<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<STBLKeyStringList>
  <Text Key="10465F7F7453">(Hoàn hảo)</Text>
  <Text Key="670D911D7155">Imaginary Spear Le Fey</Text>
  <Text Key="98EB3FF0B678">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch phía trước. Nếu hiệu ứng 【Imaginary】 được áp dụng lên bản thân, sát thương kỹ năng này sẽ tăng lên, đồng thời gây thêm sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước có P.DEF thấp nhất và hồi phục một lượng TP vừa phải.</Text>
  <Text Key="4CD4403B916C">►Nếu không có [Số Ảo]:\n►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n\nNếu có [Số Ảo]:\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Gây $3 sát thương vật lý cho một kẻ địch đơn.\n►Hồi phục 150 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="E6582FA91B6C">Decoded Snipe+</Text>
  <Text Key="80CE2E8D1D8E">Queen’s Gambit</Text>
  <Text Key="683349CA287E">Gây sát thương ma thuật trung bình cho kẻ địch phía trước và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Lặp lại hiệu ứng này ba lần, với sát thương và hiệu ứng giảm M.DEF tăng lên sau mỗi lần. Ngoài ra, tăng M.ATK của bản thân một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="27FBC0F6F801">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $2.\n►Gây $3 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $4.\n►Gây $5 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $6.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $7.</Text>
  <Text Key="DBBF2E2DAAB3">[Ma thuật] Một công chúa thiên thần ở hàng phía sau, chơi hòa âm với người dân của mình. Khi nhận các hiệu ứng tăng trạng thái và tích lũy [Ex Machina], hình dạng hành động của cô thay đổi, thể hiện uy lực thần thánh qua những đòn tấn công bằng cung không ngừng nghỉ.</Text>
  <Text Key="D288DD1B6583">Arrow-Thunder Night Heavens</Text>
  <Text Key="F208EAE61B48">Gây sát thương ma thuật khổng lồ cho kẻ địch phía trước hai lần và giảm nhẹ M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="5BCC2F6DAAE2">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $3.</Text>
  <Text Key="B3E01F60BD5D">Sacred Mechanized Wings</Text>
  <Text Key="BDF3EFB5C500">Tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng đội và tăng nhẹ M.CRIT DMG của họ. Nếu [Ex Machina] đã đạt 60 khi kích hoạt, hình dạng hành động sẽ thay đổi. Lần đầu tiên kỹ năng này được sử dụng sau khi trận đấu bắt đầu, cấp một trạng thái mà bản thân nhận thêm 1 lớp [Ex Machina] mỗi khi nhận hiệu ứng tăng trạng thái. [Ex Machina] có thể tích lũy tối đa 60 lần.</Text>
  <Text Key="5EC40A41B410">►Tăng M.ATK của đồng đội lên $1.\n►Tăng M.CRIT DMG của đồng đội lên 12％.\n►Cấp trạng thái: mỗi lần bản thân nhận hiệu ứng tăng chỉ số, nhận thêm 1 [Ex Machina].</Text>
  <Text Key="D3C9BB3139DF">Heavenly Thunder Allegro</Text>
  <Text Key="4C32A35655B4">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch phía trước hai lần và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Nếu [Ex Machina] đã đạt 60 khi kích hoạt, hình dạng hành động sẽ thay đổi.</Text>
  <Text Key="C0EB373384B6">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $3.</Text>
  <Text Key="55C2ED13A81F">Sacred Armament: Activate</Text>
  <Text Key="813598E441A9">Sacred Armament: Activate+</Text>
  <Text Key="007A2A88C0FB">Tiêu thụ 10 lớp [Ex Machina] để tăng nhẹ M.CRIT DMG và M.DMG cho tất cả đồng đội. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi phục nhẹ TP. Nếu [Ex Machina] chỉ còn 10 hoặc ít hơn, thay đổi hình dạng hành động sẽ bị hủy bỏ.</Text>
  <Text Key="44FB74482EC1">►Tiêu thụ 10 [Ex Machina].\n►Tăng sát thương ma thuật của đồng đội lên 6％.\n►Tăng M.CRIT DMG của đồng đội lên 12％.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $1.\n►Hồi phục 125 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="155FCDAF5048">Tiêu thụ 10 lớp [Ex Machina] để gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch phía trước hai lần và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi phục nhẹ TP. Nếu [Ex Machina] chỉ còn 10 hoặc ít hơn, thay đổi hình dạng hành động sẽ bị hủy bỏ.</Text>
  <Text Key="D8901714C9A6">►Tiêu thụ 10 [Ex Machina].\n►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $3.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $4.\n►Hồi phục 125 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="67C2018CF47D">Gregory Origin</Text>
  <Text Key="B1C621745F2D">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong vùng tròn lấy một kẻ địch phía trước làm trung tâm, giảm nhẹ M.DEF của chúng, và giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng. Nếu có Gregory do Neneka (Alpha) triệu hồi trong đội đồng minh, sát thương gây ra sẽ tăng lên dựa trên M.ATK của Gregory, và đồng thời giảm nhẹ M.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="0C0DCC0AE5D7">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi đi $2.\n►Giảm P.ATK và M.ATK của kẻ địch trong phạm vi đi $3.\n\nNếu có [Gregor]:\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch đi $4.</Text>
  <Text Key="A408A8ACBF83">Hấp thụ HP Giảm &amp; Hồi phục Giảm</Text>
  <Text Key="2BF8654B898D">Hơn cả những món ngọt của Geo Theogonia,\ntôi muốn có một đêm ngọt ngào hơn với cậu…</Text>
  <Text Key="A5130498BA71">Vậy, tôi gửi cái này đầy tình yêu.\nÀ, một cái chà… k-k… đầy tình yêu.</Text>
  <Text Key="0D607E58D21B">K… k, k… Xin lỗi.\nEm không thể diễn tiếp được nữa…!</Text>
  <Text Key="B2DD01989598">Lylael, vừa rồi nguy hiểm thật~\nNhưng em nghĩ nó có vibe quỷ Giáng sinh thật sự.</Text>
  <Text Key="5ADC10D820DB">Hãy thử lại với đà này…!\nChỉ một chút nữa thôi, chúng ta chắc chắn sẽ làm xúc động trái tim mọi người!</Text>
  <Text Key="259753C01101">Em không ngờ luyện tập đập tim lại căng thẳng thế này…\nNếu được, em muốn xin đổi lại câu thoại…</Text>
  <Text Key="4239878FECE5">Ừm… sẽ là trích dẫn từ tiểu thuyết tình cảm, nhưng…\n“Ngay cả giáo viên cũng đôi khi muốn được nựng nịu… ít nhất là đêm Giáng sinh,”\ný kiến như thế thì sao…?</Text>
  <Text Key="2AE4D27A9957">…Xin lỗi, cái đó cũng hơi ngại.</Text>
  <Text Key="FDE86CA5815E">Nhưng nếu chúng ta không giành lại tình yêu với sự hồi hộp như những quỷ Giáng sinh,\nchúng ta sẽ không thể bảo vệ Giáng sinh như thế này…</Text>
  <Text Key="ABE6CD216A4B">Đó… đúng.\nEm sẽ cố gắng thêm lần nữa, với tư cách là một quỷ Giáng sinh…!</Text>
  <Text Key="ABC45F2FB833">Lần tới, “Tình Yêu &amp; Sự Trừng Phạt: Giáng sinh Được Gửi Bởi Những Quỷ”</Text>
  <Text Key="65F230A0F33A">Nhưng chính xác thì quỷ Giáng sinh là gì vậy?\nGiáng sinh không phải là mùa của ông già Noel sao…?</Text>
  <Text Key="BFC98B623867">Có vẻ năm nay khác rồi…\nHãy cứng cỏi lên và trao tặng tình yêu với tư cách là những quỷ Giáng sinh♪</Text>
  <Text Key="CD282A4A3BB9">…Chúng ta lẽ ra phải ở Landsol trong chuyến thăm thiện nguyện…\nLàm sao mà lại thành ra thế này…?\nKỵ sĩ, hãy giúp chúng em, được chứ?</Text>
  <Text Key="646BF3BB09F0">Lylael và Io biến thành những quỷ của đêm thánh!\nĐể bảo vệ Giáng sinh của mọi người, một Giáng sinh hỗn loạn, đầy tình yêu bắt đầu!</Text>
  <Text Key="7D72152D1CFA">QURIIIIIIII! ANEMONEEEEEEEEEE!</Text>
  <Text Key="07A7C59B1FC0">Lo lắng về tình trạng của Pecorine, Creditta đã chấp nhận đề xuất từ sinh vật bí ẩn HaniHani-chan và tổ chức Landsol Expo. Các công chúa từ các thế giới khác được mời, lấp đầy thành phố năng lượng, nhưng Pecorine—gánh nặng bởi phản ứng của trang bị hoàng gia và cảm giác tội lỗi—vẫn chưa lấy lại được cảm giác thèm ăn.</Text>
  <Text Key="6B4063CB4D71">Với sự khai mở của Landsol Expo, các công chúa từ nhiều quốc gia được mời đến Landsol để thi đấu kỹ năng ẩm thực. Khi {playername} và nhóm làm hướng dẫn viên và tham quan từng khu trưng bày, một bóng đen đang theo dõi họ từ xa.</Text>
  <Text Key="6677897CC7D0">Bistro Princess được lên kế hoạch như một biện pháp mạnh để chữa lành sự mất cảm giác thèm ăn của Pecorine. Các công chúa của mỗi quốc gia cũng đồng ý tham gia, đánh cược niềm tự hào dân tộc vì bạn bè. Vào ngày trận đấu quyết định, sân vận động chật kín người đã chìm trong cơn cuồng nhiệt của sự phấn khích.</Text>
  <Text Key="54B116656E86">Ngay khi cuộc thi nấu ăn bắt đầu, các bẫy đã được đặt trong thức ăn tại địa điểm. Khán giả và giám khảo nếm thử đã mất lý trí giữa cơn phấn khích bất thường. Kẻ chủ mưu đằng sau sự hỗn loạn là Melissa the Hellish Bee, một trong Sáu Tai Họa mà HaniHani-chan phục vụ.</Text>
  <Text Key="DF7BDB409538">Lý do khán giả gục ngã là do chất độc của Melissa trộn vào thức ăn. Mục tiêu của cô là phá vỡ bức tường giữa các thế giới và trị vì như nữ hoàng duy nhất. Với âm mưu đê hèn đó, Violet trở thành nạn nhân, và địa điểm chìm vào tuyệt vọng chưa từng có.</Text>
  <Text Key="0E5CBF4BB62D">Violet ăn món ăn thấm đẫm tình cảm của người dân mình và thức tỉnh sức mạnh thực sự cùng với niềm tự hào dân tộc. Với sức mạnh mới, cô áp đảo kẻ thù, nhưng Melissa bị dồn vào góc lại bắt Pecorine làm con tin. {playername} và nhóm thề sẽ đứng dậy lại và rút lui tạm thời.</Text>
  <Text Key="DD6E2882A185">Khi Landsol chìm vào nỗi kinh hoàng dưới tay Melissa, {playername} và đồng đội đang rút lui phát hiện rằng sự tỉnh thức của Violet là do những nguyên liệu huyền thoại gây ra. Tìm kiếm nguyên liệu từ khắp các thế giới - chìa khóa cho sự giải độc và tái tạo - đội ngũ lại lên đường một lần nữa.</Text>
  <Text Key="FD1854D2E105">Tin chắc rằng món ăn làm từ nguyên liệu huyền thoại có thể trung hòa chất độc, {playername} và những người khác đáp lại tuyên chiến của Melissa. Để giải cứu đồng đội bị bắt và Pecorine, đội ngũ bắt đầu hành quân về chiến trường quyết định—Landsol.</Text>
  <Text Key="EF5AD5A15689">Ngay trước khi các hiệp sĩ thủ vệ bị xử tử, Lylael và những người khác—đã vượt qua chất độc nhờ nguyên liệu huyền thoại—đã đến như viện binh. Đồng đội được giải thoát, và nhân dân nổi dậy. Để cứu Pecorine bị bắt, cuộc phản công của {playername} và ba công chúa bắt đầu ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="C3BE2DEF4D49">—!</Text>
  <Text Key="4398C146A218">Được chạm nâng bởi niềm tự hào của nhân dân khi đứng vững trước đàn quái vật, Lylael và Nefi-Nera cũng đạt được sự tỉnh thức thực sự của mình. Ba công chúa đã tỉnh thức chiến đấu cùng nhau và quét sạch kẻ thù, nhưng Melissa điên cuồng cố gắng bỏ chạy lên trời—khi, một cách kinh ngạc, Pecorine đã trốn thoát xuất hiện.</Text>
  <Text Key="1B764F11B893">Trong vùng đất bị làm ô uế của địa ngục, trái tim của người dân thường lại tỏa sáng nhất. Bảo vệ họ là nhiệm vụ của ta; bất kể gian khó nào chờ đón, niềm tự hào kiên định của ta sẽ không bị lay chuyển.</Text>
  <Text Key="B060D9A1227E">Sự hài hòa được dệt nên bởi những hương vị đa dạng— đó là niềm tự hào của quốc gia chúng ta. Và nếu ai đó muốn phá vỡ nó, ta sẽ không nhẹ tay.</Text>
  <Text Key="73E6EA47D2AA">Misorampha★ của Sarasaria</Text>
  <Text Key="AD47C3A9D70F">Hừm… sức mạnh vượt xa vật chứa…\nKhát khao sức mạnh vượt quá khả năng mình\ncòn khó kiểm soát hơn cả đứa trẻ khao khát mặt trăng.</Text>
  <Text Key="3FB0EF06B8A5">Tên Khách</Text>
  <Text Key="DBE21A14B8B8">Tiệm Ăn Du Lịch Bùng Nổ Tài Lộc: $1</Text>
  <Text Key="92D14D6BE658">Có vẻ gần đây, người dân Geo Theogonia đã học hỏi về văn hóa “sức hấp thẩm mỹ” thông qua giao lưu với Landsol. Không chỉ tận hưởng hương vị, mà còn chia sẻ niềm vui với bạn bè qua đồ ngọt—có vẻ đó mới là sức hấp dẫn thực sự.</Text>
  <Text Key="FC2E0259714F">Hãy thử tự làm một số món ngọt “bắt mắt để đăng Instagram” xem. Chúng ta sẽ nhắm đến những món ngọt khiến thời gian bên bạn bè thêm vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="65FD754225E9">Ơ… thở… ơi… món ngọt kinh khủng quá! Một phong cách cắt ngang xu hướng với hương vị thời thượng, bắt buộc phải chia sẻ! Ngay lúc này, tôi cơ bản là… một cô gái đẳng cấp đầu trường học rồi!</Text>
  <Text Key="4E1E3719943E">Niềm hạnh phúc áp đảo đến thế…! Nó không chỉ đẹp mắt, mà ăn vào cứ như ước mơ thành hiện thực… Chủ câu lạc bộ, đây là một phát minh lớn chứ!?</Text>
  <Text Key="69F9ADB0E431">…À! Xin lỗi, kỹ năng xã hội của tôi điên loạn và tôi nói ra điều vô nghĩa… Đó chỉ là ảo giác—không, một giấc mơ—do món ngọt thẩm mỹ hiển hiện.</Text>
  <Text Key="9D7CAE86DF00">Trên thực tế, ngay cả khi một kẻ cô độc như tôi giả vờ hòa nhã, nó vẫn chỉ là một giấc mơ. Nhưng… đó là một giấc mơ hạnh phúc. Nếu đắm chìm vào nó, tôi có thể quay mặt đi khỏi hiện thực…</Text>
  <Text Key="906256E7AFF9">Nhưng Aoi có một người bạn—Croce, phải không? Gần đây, cô ấy thường nói về cậu.</Text>
  <Text Key="16683321ECA1">Cậu gọi nên tôi đây—bạn thân của Aoi, Croce! Thực ra, chức năng ăn uống của tôi đã được nâng cấp♪ Điều đó có nghĩa là tôi có thể thưởng thức đồ ngọt cùng cậu bây giờ, Aoi!</Text>
  <Text Key="44DFF210B7D7">V-vậy thì được nếu chúng ta ăn đồ ngọt của Lylael cùng nhau…!? Hehehe… hehehe… Ngay cả một người như tôi cuối cùng cũng có thể gia nhập hàng ngũ những người được thỏa mãn xã hội, phải không!?</Text>
  <Text Key="5171A560F45B">Vâng! Trước tiên, chúng ta cần đi nhờ Ông Popo thay đổi cơ thể tôi! Đi ngay thôi.</Text>
  <Text Key="AC2746727F42">À, khoan, khoan, khoan—cách cậu nắm tôi cho tôi cảm giác xấu! Quần áo tôi lại rách nữa—lần này là vật lý—!!</Text>
  <Text Key="04483095543E">Hôm nay thực đơn là đồ chiên ngọt. Khi bột giàu bột mì và bơ được chiên trong dầu cọ đường, nó trở thành món ăn có kết cấu giòn và độ ngọt đơn giản khiến bạn nghiện.</Text>
  <Text Key="02AE393C7325">Chỉ một miếng, cảm giác hoài niệm, dịu dàng lan tỏa… Hãy phục vụ mọi người một món ngọt kinh điển quấn quýt cả trẻ em và người lớn trong hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="727170E98066">Hah… Tôi cảm thấy như đang mơ, thậm chí thấy ảo ảnh. Sự ngọt dịu khiến cơ thể tôi nhẹ bẫng và trái tim vẫn đập thình thịch…</Text>
  <Text Key="1029FE02AEAC">Chỉ một khoảnh khắc, nhưng cảm giác như cơ thể và linh hồn tôi đã du hành đến một thế giới cổ tích. Như mong đợi từ Lylael—những món ngọt thực sự phép thuật, hạnh phúc này♪</Text>
  <Text Key="A43D27FD4035">Tôi vui vì cô đã thích. Nghe vậy từ Công Chúa Maho khiến tôi cũng hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="D540CD8C4D2E">Người dân Vương Quốc MahoMaho chắc chắn sẽ yêu thích hương vị này♪ Hãy mang một ít đến cho mọi người ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CBEB5BAA9568">Và rồi… lần trước chúng ta chỉ nói về Vương Quốc MahoMaho, nhưng liệu tôi có thể mời cô đến lâu đài của chúng tôi không, Lylael?</Text>
  <Text Key="653219118D31">Toàn quốc sẽ chào đón cô. Tôi chắc chắn cô cũng sẽ yêu thích Vương Quốc MahoMaho♪</Text>
  <Text Key="A62847B2198A">Ồ, tôi rất thích. Nhưng Vương Quốc MahoMaho nằm ở đâu chính xác?</Text>
  <Text Key="6CFD2DAE00B2">Ufufu, đó là điều để thưởng thức khi chúng ta đến đó… Vậy thì hãy mời cô đến Vương Quốc MahoMaho ngay bây giờ♪</Text>
  <Text Key="C148A6ABD910">Ể, ngay bây giờ? Nhưng tôi vẫn còn phải làm đồ ngọt ở đây…</Text>
  <Text Key="1A6EAB68AE10">Arthur, Gawain, Lancelot—bắt đầu chuẩn bị ngay. Hoàng tử, hãy giúp đỡ nữa♪</Text>
  <Text Key="ADC71F827A62">Hoàng tử…? Hiệp sĩ, cậu rốt cuộc là ai…?</Text>
  <Text Key="16311602A00A">Nào nào, để tôi lo♪ Tấn công—Miracle Maho-rin Kururin-pa~♪</Text>
  <Text Key="3B508E826B0E">Đặc sản của Geo Theogonia không chỉ là món tráng miệng ngọt ngào.\nKem sủi này có kết cấu nổ tung trong miệng.\nLần này, hãy dùng nó để làm những món ngọt thú vị.</Text>
  <Text Key="854FB43625D8">Tôi từng ghét kết cấu sủi và tránh né nó…\nNhưng gần đây tôi đã bắt đầu đánh giá sức hấp dẫn của nó.\nHãy cùng nhau tận hưởng hương vị trưởng thành hơn.</Text>
  <Text Key="ADCAE9372CAD">T-tôi nghĩ tôi vừa phát ra một âm thanh kỳ lạ…\nNhưng kem puf thật ngon đến thế!</Text>
  <Text Key="21770A430012">Cảm giác kích thích khi nó đi xuống cổ họng như uống malt sủi…!\nVà kem đậm đà, đầy đủ cho sự thỏa mãn thực sự!\nSau khi sủi tan, độ ngọt lan tỏa trong miệng… Tôi nghiện rồi!</Text>
  <Text Key="85AC5EE1C20B">Điều này có thể thay đổi toàn bộ ý tưởng về “một ly bia sau giờ làm”!\nĐồ ngọt ở bữa tiệc là điều cấm kỵ? Không, hoàn toàn không!</Text>
  <Text Key="7A95DA8AEBD5">Não của một người lao động mệt mỏi\nluôn khao khát đường và malt sủi!!</Text>
  <Text Key="0D93F15FB696">À, tôi cảm thấy tuyệt vời… Này, tôi có thể lấy thêm không?\nHôm nay tôi không quan tâm đến calo hay ngày mai!</Text>
  <Text Key="4A65951DD434">Tôi muốn say xỉn~\nvà hoàn toàn mơ hồ~!\nLàm ơn! Ehehehehe~♪</Text>
  <Text Key="20A01960E439">Tất nhiên, xin cứ tự nhiên.\nNhìn cô thưởng thức nó nhiều như vậy là phần thưởng lớn nhất cho một đầu bếp.</Text>
  <Text Key="03854C6FF834">…Mặc dù tôi không dùng nguyên liệu nào gây ra điều đó…\nCó lẽ tất cả đều nằm ở tâm trí.\nThực phẩm thực sự là một điều sâu sắc.</Text>
  <Text Key="0974E08C7A0B">Geo Theogonia có nhiều loại đồ ngọt.\nKhông chỉ những món hoang dã—tự làm chúng cũng có sức hấp dẫn riêng.\nTôi thường cũng thích làm món ngọt như thế này.</Text>
  <Text Key="A68C6D3248FF">Chúng rất phổ biến với du khách từ các thế giới khác.\nKhông chỉ hương vị, mà vẻ ngoài dễ thương cũng chinh phục mọi người.\nĐi nào, Hiệp Sĩ—hãy giúp đỡ với việc tiếp đãi.</Text>
  <Text Key="1DBD1213FDD4">Hah… hah… Tôi không thể không phát ra tiếng…\nNó ngon và dễ thương… Tôi chưa từng có thứ gì như thế…</Text>
  <Text Key="A06F75002B82">À, chết tiệt… Cậu thấy một mặt của tôi không giống tôi chút nào…\nTôi không ngờ cậu cũng ở đây,\nThật khó xử…</Text>
  <Text Key="68039B02131B">Hehe, cậu thích chứ?\nĐây là một trong những món ngọt dễ thương nhất của Geo Theogonia.\nKhiến cậu thốt lên thán phục cũng là điều rất bình thường thôi.</Text>
  <Text Key="32105784BC8D">Hoàn hảo không tì vết.\nKhông chỉ vẻ ngoài, cả hương vị và kết cấu đều dễ thương—\nThật bất công. Ngay cả ta cũng đã mê mẩn…</Text>
  <Text Key="09E235360A30">Vậy nên, ừm… về chuyện tôi hưng phấn và phát ra những âm thanh lạ…\nNếu cậu có thể giữ bí mật chuyện này… Tôi sẽ rất biết ơn…</Text>
  <Text Key="806552CA3395">Đúng vậy, Kỵ sĩ.\nTa hoàn toàn đồng ý…♪</Text>
  <Text Key="9319998BD887">Đ-Đó là lý do!\nThường thì tôi vẫn giữ hình ảnh nghiêm túc!\nVì vậy, xin hãy—hãy giữ bí mật đi!</Text>
  <Text Key="533FF3574D6B">Tomo-chan, cậu thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="9DE87A7C8C47">Sinh tồn của kẻ mạnh. Hành động ăn uống không gì khác ngoài một trận chiến mà mạng sống được đặt cược lên nhau—\nĐể lộ khe hở trong trái tim, và ngươi sẽ lập tức bị đánh bại, kết thúc trên bàn ăn của kẻ chiến thắng.\nĐó là định luật tuyệt đối duy nhất của vùng đất ngục tù.</Text>
  <Text Key="A2D49124CFFC">Ngay cả một con cá trên bàn thớt cũng không được coi thường.\nChỉ liếc mắt một chút, nó có thể nhe răng.\nHãy thử món ăn này, và ngươi sẽ hiểu ý nghĩa của nó dù có muốn hay không…</Text>
  <Text Key="75D8D3246035">…Hah! T-Tại sao vừa nãy?\nCảm giác như toàn thân bị cắt đôi…\nPhải chăng ta đang thấy một loại ảo giác nào đó?</Text>
  <Text Key="CFA7255586B1">Korokoro—\nMón cậu vừa nếm là món ăn được chế biến từ một con cá nguyệt quế sống trong Geo Gehenna.\nLưỡi dao của nó vẫn sắc bén ngay cả khi đã chết, tấn công những ai ăn phải.</Text>
  <Text Key="34DD930778AB">Khi đối mặt với hiểm nguy, mọi giác quan đều trở nên sắc bén.\nVị giác cũng không ngoại lệ… và do đó món ăn này được xem là tinh hoa,\nđược ưa chuộng bởi những chiến binh gan dạ cười nhạo tử thần.</Text>
  <Text Key="8CA6F991E625">Thật sự rất ngon điên cuồng, nhưng…\nCậu đang nói là nó có vị như vậy vì tôi tập trung đến mức có thể chết ư?\nThế giới rộng lớn—thật sự có những món ăn không thể tin nổi…</Text>
  <Text Key="622B499BFD35">Với sự chuẩn bị loại bỏ lưỡi dao phù hợp, nó sẽ không gây nguy hiểm đến tính mạng, nên xin hãy yên tâm.\nTuy nhiên, những người có thiên phú nhạy bén có thể vô thức cảm nhận được khí kiếm tấn công\n và nhìn thấy ảo ảnh chiến trường—giống như phu nhân Luka vừa nãy.</Text>
  <Text Key="B850950AF10A">Vậy thì cũng không yên tâm lắm.\nDù chỉ là ảo ảnh, bị chém một chiều sẽ làm nhục danh dự của một nữ kiếm sĩ.\nTôi sẽ gọi thêm một phần và quyết định thắng thua.</Text>
  <Text Key="264053447830">Tinh thần tuyệt vời thật—tuy nhiên, chúng ta đã hết cá nguyệt quế.\nNếu phu nhân Luka đồng ý, cô có thể tự mình đi bắt một con.\nChúng tôi đã chuẩn bị sẵn mọi thiết bị câu cá ở đây.</Text>
  <Text Key="F2AD8B4B039C">Không vấn đề gì—tôi cũng tự tin vào kỹ năng câu cá của mình—\nNhưng cái gì đây? Áo giáp toàn thân mà Jun thích ư?\nThật nặng nề quá cho thiết bị câu cá…</Text>
  <Text Key="89ED74C77905">Cá nguyệt quế sống trong dòng dung nham nóng bỏng phun ra từ lòng đất ngục tù.\nTiếp cận mà không chuẩn bị, cô sẽ trở thành than chỉ bằng việc đến gần…\nHãy cẩn thận, korokoro—</Text>
  <Text Key="04F87F3732BE">Geo Gehenna hoang dã đến mức nào thế!?\nNhưng một người đánh cá không thể cưỡng lại thử thách…\nCậu đi cùng tôi—đi thôi!</Text>
  <Text Key="80E5B456F0FC">Quái vật sinh sống trong Geo Gehenna kỳ lạ và đa dạng vô tận.\nVí dụ, con này—một con chim khổng lồ bay trên bầu trời.\nKích thước của nó ấn tượng, và trọng lượng cũng vậy.</Text>
  <Text Key="017CF69C1095">Nó có thể không sánh được với Kaleid Phoenix, nhưng bắt và ăn nó không phải là việc nhỏ.\nTuy nhiên, dinh dưỡng nó cung cấp thì đảm bảo.\nHãy coi đó như một buổi tập luyện đi kèm với bữa ăn.</Text>
  <Text Key="B3AB6AFA99E6">…Hah!?\nÁo giáp của tôi… n-nó còn nguyên vẹn…?\nXin lỗi—xin hãy bỏ qua chuyện đó…</Text>
  <Text Key="26F179BAA968">Dù sao thì, ẩm thực của Geo Gehenna vẫn đáng kinh ngạc.\nMột dòng protein dâng trào trong cơ thể; bề mặt bóng dầu của nó trông cứng như đá,\nnhưng lại mềm mại, no nê và tinh chỉnh chính thịt.</Text>
  <Text Key="67E8A965C770">Tôi vô cùng ấn tượng, Công chúa.\nChưa bao giờ tôi ăn một món ăn nào cộng hưởng trực tiếp với cơ thể mình đến thế,\nlàm cho chính máu và thịt của tôi nhảy múa.</Text>
  <Text Key="D2E23B1730C7">Nhận được lời khen từ một chiến binh đẳng cấp của cô khiến mọi nỗ lực đáng giá.\nThôi nào, đừng dừng lại ở một miếng.\nKỵ sĩ đang nhìn với đôi mắt sáng rực, háo hức với món ăn được chuẩn bị công phu này.</Text>
  <Text Key="A4C7D9226EAB">K-Không!\nTôi rất biết ơn, nhưng tôi vẫn còn nhiệm vụ tuần tra tại địa điểm!\nXin phép được rời đi!!</Text>
  <Text Key="2B0650C12053">Thật đáng tiếc.\nTình trạng lộn xộn của phu nhân Jun sẽ là một trò giải trí quá đẹp\ndành cho một lần xem duy nhất.</Text>
  <Text Key="D36A82243A06">Purgatory, Geo Gehenna—vô số quái vật của nó khác biệt hoàn toàn về sức mạnh và hương vị.\nThịt của những con thú phủ lửa trở nên thơm tùy theo cách nướng.\nCòn về quái vật độc hại, với sự chuẩn bị phù hợp, thịt của chúng mang lại tác dụng dược lý.</Text>
  <Text Key="237F1FC10350">Vậy thì, nếu tất cả những loại thịt đó được hầm chung trong một nồi sôi nhẹ,\nthì kết quả sẽ ra sao?\nBí mật của lẩu theo phong cách Geo Gehenna—xin hãy chiêm ngưỡng món ăn hoàn thiện.</Text>
  <Text Key="F1F38F2B8F50">Hah… haa… fuu…\nTôi bị cuốn theo bước ngoặt bất ngờ… cơ thể nóng bừng.\nVà trái tim vẫn đập nhanh, như sau khi đọc xong một cuốn tiểu thuyết phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="78C9E9C56E53">À, không phải tôi cảm thấy khó chịu.\n…chỉ là nó thật sự ngon thôi.</Text>
  <Text Key="CCD0104EBBBA">Vậy đây là hương vị của quái vật vùng đất ngục tù… hơi cay một chút, và cảm giác tốt cho cơ thể.\nTôi thấy mình có thể ghiền nó.</Text>
  <Text Key="4D31BF97E1DC">Tôi rất vui vì nó cộng hưởng với khẩu vị của phu nhân Shiori.\nNhưng những quái vật này chỉ là một phần nhỏ của món ngon vùng đất ngục tù.\nỞ những vùng ẩn giấu, còn vô số quái vật—và cả ẩm thực chưa được khám phá.</Text>
  <Text Key="67CCB6A5288D">Vẫn còn quá nhiều điều ở Geo Gehenna mà tôi chưa biết.\nTôi thực sự muốn đến đó lần nữa!</Text>
  <Text Key="5F97CC2EC62D">—Korokoro.\nNếu phu nhân Shiori mong muốn,\ntôi sẽ dẫn cô đến bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="105F8CE085B5">Hang động dung nham sôi, phế tích cổ xưa quay cuồng khí độc, đồng bằng hỗn loạn nơi linh hồn giận dữ—\nTất cả sẽ trở thành một cuộc phiêu lưu lớn chưa từng thấy.\nChúng ta sẽ chuẩn bị mọi thứ; xin hãy đến khi sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="41BFA127A72D">Đ-Đúng thật…?\nXin hãy cho phép! Tôi cần chuẩn bị rất nhiều thứ…\nTrước hết, tôi nên bắt đầu rèn luyện cơ thể.</Text>
  <Text Key="C3FAD7B5A3BA">Tôi chắc chắn sẽ trở nên mạnh mẽ hơn!\nĐủ mạnh để phiêu lưu vào những vùng ẩn của Geo Gehenna…\nCornelia, xin hãy tập luyện cùng tôi!</Text>
  <Text Key="F2B25AA919BB">Tại một địa điểm lễ hội như thế này, trái tim mọi người tự nhiên trở nên vui vẻ.\nĐể tạo ra một món ăn làm mọi người vui sướng—trẻ nhỏ và người lớn đều vậy…\nQuả thật là một thử thách đau đầu.</Text>
  <Text Key="ECB8979C7F30">Vì làm xúc động trái tim tất cả là vô cùng khó khăn,\nchúng ta sẽ trước tiên chế tạo một món ăn làm hài lòng những đứa trẻ vô tư.\nVới sự giúp đỡ của Kỵ sĩ, nó chắc chắn sẽ ngon lành.</Text>
  <Text Key="955BC7CDEEDC">Hah, hah… kuh kuh kuh…\nNó trào dâng… nó trào dâng…!\nTôi có thể cảm nhận được ma thuật bóng tối ẩn sâu trong mình đang trỗi dậy!</Text>
  <Text Key="9B139ED170DC">Chỉ một miếng, nước ép tuôn ra như máu chảy…\nĐiều đặt trên lưỡi không phải lửa địa ngục, mà là chúc phúc của ngọn lửa dịu dàng.\nSự pha trộn của gia vị và hương vị tạo nên một bữa tiệc thực sự bị cấm!</Text>
  <Text Key="47FC63FDD7E2">Lớp bột chiên giòn và ngon—\nK-Không! Một lớp áo giáp vàng dụ dỗ người ta vào sự sa ngã tham lam!\nNhư mong đợi từ vị vua của vùng đất ngục tù… kỹ năng của ngài đáng để tôi công nhận như một đồng minh!</Text>
  <Text Key="45B28FD1AECE">—Korokoro.\nThật bất ngờ—lời khen xa hoa như vậy.\nTôi chỉ chuẩn bị nó để những đứa trẻ nhỏ có thể ăn dễ dàng.</Text>
  <Text Key="D8EF6B04E10D">Ừ… tr-trẻ em…?</Text>
  <Text Key="DDD2443559D2">Đúng vậy.\nĐể mượn từ ngôn từ của cô…\nCó thể gọi đó là “cơm trưa cho trẻ em,” phải không?</Text>
  <Text Key="18CA8BABD18D">Uaaaaah!!!\nS-Sigurd, đừng nhìn! Đừng nhìn tôi như thế này!!</Text>
  <Text Key="DFEDAF273D1C">Nhớ lại, có một công thức tráng miệng Yukino dạy tôi hôm kia…\nTôi đang nghĩ đến việc thử làm.\nCậu có phiền nếu tôi nhờ cậu một tay không, Kỵ sĩ?</Text>
  <Text Key="F7BC7EB1A433">Công thức này nghe nói có tác dụng dược lý tốt cho cổ họng.\nBằng cách thêm một lượng phù hợp băng từ Sông Băng Vĩnh cửu, cùng với trái cây, thảo mộc và đường—</Text>
  <Text Key="0972CEC748AF">…Ah.\nT-Tại sao vừa nãy… a-ah, a-ah…♪\nC-Cổ họng tôi đã cảm thấy tốt hơn rồi…!</Text>
  <Text Key="7C7601DCD2AA">Hương thơm trong trẻo của thảo mộc dược tràn vào mũi mà không hề nồng nàn…\nSự mát lạnh tinh tế hài hòa với độ ngọt dịu,\nNhư một bản giao hưởng… cảm giác như thậm chí linh hồn cũng đang reo vui!</Text>
  <Text Key="C3B7D0361540">Hehe, giọng hát thật dễ thương.\nNếu điều này có ích cho một người như cậu, Chika,\nYukino chắc chắn cũng sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="DEA038AD66FD">~♪\nTuyệt vời... cảm giác như phạm vi giọng hát của mình đã mở rộng so với trước!\nKhông chỉ vậy—âm lượng và vibrato cũng cải thiện rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="C3B51900BB74">Mình muốn giới thiệu điều này với Nozomi, Tsumugi và Ranpha nữa...\nViolet, liệu tất cả chúng ta có thể đến thăm Geo Nivruhel một lần không?\nMình rất muốn mọi người thử món tráng miệng đông lạnh này.</Text>
  <Text Key="0FC83119A7AF">Họ chắc chắn sẽ thích♪\nVà sau đó có lẽ Carmina và Ranpha thậm chí còn có thể cùng nhau biểu diễn trực tiếp!</Text>
  <Text Key="41FF47ACB053">Chúng tôi chưa từng biểu diễn ở Geo Nivruhel trước đây...\nNhà sản xuất chắc chắn sẽ đồng ý!\nTôi sẽ đi nói chuyện với họ ngay lập tức! Cảm ơn vì bữa ăn!</Text>
  <Text Key="6F83A363EFB7">T-Tôi không nghĩ nó lại hiệu quả đến thế...\nÔi trời, mọi thứ đang trở nên ngày càng lớn hơn,\nKnight...!</Text>
  <Text Key="180F6F37DF6F">Geo Nivruhel là vùng đất của sự tịch liêu, tràn ngập hiện diện của cái chết.\nSo với các thế giới khác, nó có thể trông như một nơi cô độc,\nXa rời những con phố nhộn nhịp và đám đông sôi động.</Text>
  <Text Key="A16199A92D30">Nhưng ngay cả trong một vùng đất như vậy, nhiều hình thức văn hóa vẫn phát triển.\nVì đây là một cơ hội hiếm có,\ntôi muốn mọi người nếm thử những món ăn phản ánh cuộc sống của thế giới này...</Text>
  <Text Key="DC880F242ACE">...Thật là ngon, nhưng lại mơ hồ và lờ mờ, tinh tế và khó hiểu...!\nNó đi xuống họng nhanh chóng và duyên dáng như một con cá trong dòng suối trong,\nNhưng hậu vị lại phai đi nhanh đến mức không bao giờ để bạn say sưa...</Text>
  <Text Key="F2CB0DC40FFA">Chỉ còn lại một dấu vết mờ nhạt trên lưỡi—nhưng sự thỏa mãn thì không thể cưỡng lại.\nHương vị thay đổi với mỗi miếng, luôn mới mẻ và hoàn toàn gây nghiện!\nĐây là lần đầu tiên tôi hoàn toàn không thể đoán được nguyên liệu hay phương pháp nào!!</Text>
  <Text Key="138A8E6D5FDD">Tôi thực sự vinh dự khi thấy bạn thích nó.\nĐó là một món ăn hiếm, ngay cả trong Geo Nivruhel.\nTôi đã tái tạo nó từ một cuốn sách cũ trong kho lưu trữ của Lâu Đài Cá voi Lớn...</Text>
  <Text Key="499BDCBDFF11">Xin hãy cho tôi biết, Công Chúa của Geo Nivruhel.\nBạn có thể nói cho tôi biết nó được làm từ gì không?\nĐây là một cơ hội kinh doanh! Nó chắc chắn sẽ thành công rực rỡ!</Text>
  <Text Key="EDF82FBFF1BC">Kinh doanh...?\nƠ, ý cậu là... bán món ăn này cho người khác à?</Text>
  <Text Key="AF53A6F4348F">Chính xác! Nó sẽ gây sốt ở các thế giới khác—chắc chắn sẽ thành hit!\nMọi người sẽ bị cuốn hút bởi nền ẩm thực bí ẩn này, và chẳng mấy chốc,\nGeo Nivruhel sẽ trở nên nhộn nhịp với du khách!</Text>
  <Text Key="39991F9D5B04">Nếu Geo Nivruhel có được sự sôi động như vậy,\ntôi cũng sẽ rất vui.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="F01D9E1054E5">Có vấn đề gì sao?</Text>
  <Text Key="DD3680CADCDC">Thực tế là... món ăn này thay đổi cả hương vị và hình dạng mỗi lần được làm và ăn.\nGiống như món ăn hoàn thiện, chính nguyên liệu cũng liên tục thay đổi.\nTái tạo nó cực kỳ khó khăn, và cung cấp nó một cách nhất quán là—</Text>
  <Text Key="1F40721E99CE">Ôi trời, tuyệt vời quá!\nMột hương vị một lần trong đời—không thể có giá trị trải nghiệm nào lớn hơn!</Text>
  <Text Key="CF64498B9088">Thôi nào, Violet, hãy bắt đầu lập kế hoạch ngay đi!\nLà những đối tác kinh doanh xuyên thế giới!\nĐây là lúc chúng ta thể hiện kỹ năng—ô-hô-hô-hô-hô!!</Text>
  <Text Key="63041524A6F3">A-Awah... liệu mình có bị cuốn vào một chuyện điên rồ nào đó...?\nG-Grace, xin giúp tôi...!</Text>
  <Text Key="B6795C107FCA">Gần đây, có một món ăn đang thu hút sự chú ý ở Geo Nivruhel.\nMột món tráng miệng ngọt, wobbly với vẻ ngoài đáng yêu—\nCó vẻ nó đang lan truyền trong dân chúng sau chuyến thăm của một cô gái nào đó.</Text>
  <Text Key="E6F702143B09">Nó được gọi là pudding... hehe, ngay cả tên cũng đáng yêu.\nTôi nghĩ mình sẽ thử làm nó nữa.\nKnight, với tư cách là chuyên gia, hãy giúp tôi.</Text>
  <Text Key="9883E1C26B20">Thứ này là pudding! Nó ngọt và ngon và hoàn toàn là pudding!\nTrông hoàn toàn khác, nhưng nó vẫn là pudding...\nNó wobbly cực kỳ!</Text>
  <Text Key="4808279C7B22">Nó wobbly đến mức ngay cả quần áo của Miyako... hả?\n...Có phải chỉ là trí tưởng tượng của mình không?\nNhưng mình chắc chắn quần áo mình đã nổ tung—nó làm mình ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="1BB8FE2B1419">Có chuyện gì bất thường xảy ra khi cậu ăn nó...?\nNguyên liệu được lấy từ Landsol,\nVà khi Grace nếm thử, dường như không có gì bất thường...</Text>
  <Text Key="085F892CFB80">À, chắc chắn là do bản thân tôi không đủ giỏi.\nTôi không đáp ứng được kỳ vọng của Công Chúa\nVà bỏ lỡ cơ hội kể một câu chuyện cười—thật ngốc nghếch.Ôi trời.</Text>
  <Text Key="BB050945D726">Grace, cậu đã ở đó!?\nVà ngay cả khi đó, tôi không ngờ cậu lại giả vờ ngốc...</Text>
  <Text Key="46897D88A5CF">Không, không, Công Chúa. Với sức mạnh wraith đỉnh cao,\nđiều tự nhiên là pudding có thể làm nổ tung một vài món áo.\nĐúng không, Miyako-senpai? Như mong đợi—respect.</Text>
  <Text Key="1CADAEDCD32A">Hmm~? ...Đúng rồi, Miyako thật tuyệt vời!\nVậy cậu cũng nên tôn trọng Miyako-senpai nữa!\nBằng chứng của sự tôn trọng là thêm pudding! Làm thật nhiều lên!</Text>
  <Text Key="D8D2FAAA5AD8">U-Được rồi, Senpai...\nTôi sẽ chuẩn bị thêm ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="8F083611F673">Sau đó, Miyako tiếp tục đòi hỏi thêm trong cơn thèm pudding,\nVà nguyên liệu cạn kiệt trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="2B0794AB7406">Hôm nay, một con cá xanh đặc biệt đã đến từ Geo Nivruhel.\nÀ, xin đừng lo lắng, Knight.\nKhi nói "cá xanh", tôi không có nghĩa là cá zombie...</Text>
  <Text Key="66F56C2104FD">Con cá này rất giàu dinh dưỡng, đặc biệt giàu các thành phần được cho là cải thiện trí thông minh.\nNó cũng thu hút sự chú ý vì tác dụng làm chậm tiến triển zombie.\nKhuyến nghị cho học sinh nữa—hãy nướng nó ngay đi.</Text>
  <Text Key="597B35E43C02">Hah... hah...\nĐây là... lần đầu tiên tôi trải nghiệm điều gì đó như thế này...\nTôi không thể đứng nổi nữa...</Text>
  <Text Key="57FF62A025D6">Thịt mềm xốp—cảm xúc của tôi vượt trội~!\nNgay cả da, xương, thậm chí cả mắt...\nKhông có gì bạn sẽ ném đi!</Text>
  <Text Key="1F1913AB68FE">T-Điều đó nghe thật tốt...\nMắt cá này giàu axit docosahexaenoic,\nĐược cho là tốt cho não.</Text>
  <Text Key="656F519F1B48">Thật sự!?\nVậy cảm giác não mình sắc bén ngay bây giờ là nhờ nó...\nAnta-gata docosa... hexa... cái gì nhỉ?\nCó lẽ tôi thậm chí có thể trở thành giáo viên được như vậy♪</Text>
  <Text Key="59BEF73178E3">Vậy đây là câu hỏi!\n"Giảm 30% là giảm bao nhiêu phần trăm?" Trả lời tôi, Viole— hả?\nMàu của Violet là gì nhỉ? Tím? Vậy trả lời đi, Sumipe♪</Text>
  <Text Key="5E0534554142">Sumipe... tôi ư?\nĐúng là tôi cũng có tên Sumire, nhưng...\n...Ơ, thì. Giảm 30%... chẳng phải là giảm 30%...?</Text>
  <Text Key="B61A6C03139C">Ooh~ tuyệt vời, hoàn toàn đúng!!\nLiệu Sumipe có phải là kiểu thông minh không!?</Text>
  <Text Key="98A4FF1CE903">Thôi nào, thôi nào—hãy cùng học tập lần sau đi!\nTôi sẽ mời cậu đến nhà hàng gia đình sau giờ học, được chứ~♪</Text>
  <Text Key="171AEE694843">À... v-vâng.\nĐược chứ~... chắc chắn rồi...</Text>
  <Text Key="3CC110EF8CE6">Thiên Thần và Hòa âm của Vương Quốc</Text>
  <Text Key="AC9A30954F35">Tôi thực sự biết ơn tất cả mọi người vì đã làm việc cùng nhau. Mặc dù có khả năng bị quái vật tấn công... hehe, tôi tự hào về người dân của mình.</Text>
  <Text Key="650FEAAA4052">...Xin tha thứ cho sự thô lỗ của người dân tôi... Tôi không ngờ họ lại xây một ngôi nhà cho bạn, Knight... và thậm chí còn quan tâm đến mức để tôi cũng có thể sống ở đó... nhưng, ừm... tôi không phiền đâu, bạn biết chứ...?</Text>
  <Text Key="CF535AA41FB3">Nếu tôi có thể cùng bạn canh giữ tương lai của đất nước và người dân... Tôi chắc chắn đó sẽ là hạnh phúc. Xin hãy cho phép tôi mơ như vậy, chỉ là tạm thời thôi, Knight.</Text>
  <Text Key="D635183477BA">Knight... bạn thực sự là một người bí ẩn. Bạn ở lại bên cạnh tôi khi tôi cần, và khi tôi cần sự động viên, bạn đưa ra những lời lẽ khiến tôi đầy dũng khí.</Text>
  <Text Key="BE8D70C9008C">Hãy để tôi một lần nữa bày tỏ lòng biết ơn. Nhờ sự giúp đỡ bạn đã cho tôi, Knight, tôi đã thực sự kết nối được với Wurm. Tôi chân thành cảm ơn.</Text>
  <Text Key="B6908C002C0A">Ngay lúc bạn cho tôi chiếc bánh tart đó, Knight, tôi đã thấy một ảo giác nơi quần áo tôi nổ tung... chắc chắn đó không phải là ma thuật đáp ứng ước muốn ẩn giấu của bạn... phải không?</Text>
  <Text Key="283229934EB6">Hehe... tôi là một công chúa đại diện cho quốc gia mình, và cũng là một trong "Niềm Kiêu Hãnh", nên tôi sẽ không để mọi chuyện kết thúc với tôi ở vị trí người nhận. Hãy chuẩn bị tinh thần, Knight—lần sau, đến lượt bạn♪</Text>
  <Text Key="08986A817B56">Hehe, có lẽ mình đã hơi phấn khích quá khi ở bên cậu. Có lẽ vì trái tim nhẹ nhàng nên mình cảm thấy như đang bay cao hơn một chút so với bình thường♪</Text>
  <Text Key="2018BF8382E8">Nhưng những cảm xúc này là thật. Sự hiện diện và những lời nói của cậu đã nâng đỡ và cho mình can đảm. Cậu—chỉ có cậu, người tôi yêu quý…</Text>
  <Text Key="589664687622">Nếu có thể… Tôi muốn tiếp tục làm bánh ngọt cho cậu mãi mãi từ bây giờ. Hehe, có lẽ điều đó thực sự được gọi là "kiêu ngạo", phải không?</Text>
  <Text Key="493957CA4E8C">Khi cậu vui vẻ ăn những chiếc bánh tôi làm cẩn thận từ Geo Theogonia, ngực tôi ấm áp đến lạ… khiến tôi cảm thấy như đang bay.</Text>
  <Text Key="3B26C1DAAC91">Chúc mừng sinh nhật. Hãy thưởng thức chiếc bánh này được làm với nhiều trái cây thu hoạch ở Geo Theogonia nhé.</Text>
  <Text Key="E3EE8A79F146">Tiếp theo, tôi rất muốn tổ chức một "Hội chợ triển lãm Geo Theogonia". Người dân chắc chắn sẽ hoan nghênh. Tôi cũng sẽ đặt hết tâm huyết vào việc làm bánh ngọt.</Text>
  <Text Key="BF79C806B8E4">Tôi không thích xung đột, nhưng khi nó trở thành một cuộc thi mang vận mệnh của một quốc gia thì lại là chuyện khác… phải, hưng phấn không phải vì phần thưởng, chắc chắn không…</Text>
  <Text Key="791012E2D7F6">Có cậu ở bên cạnh khi tôi đứng đây với tư cách một công chúa khiến tôi cảm thấy rất an tâm. Nó khiến tôi ước… rằng chúng ta có thể luôn bên nhau.</Text>
  <Text Key="E1837D5C3FF2">Khoảnh khắc cậu ăn bánh của tôi là đặc biệt với tôi—nó khiến tôi cảm thấy hơi ngượng ngùng, và trái tim tôi bắt đầu đập nhanh. Hãy cùng giữ bí mật với mọi người, nhé…?</Text>
  <Text Key="255EC301AAB6">Giao lưu với các công chúa và hiệp sĩ từ những thế giới khác thật sự rất thú vị, ngay cả giữa cuộc khủng hoảng. Điều tương tự cũng đúng với việc giao lưu với người dân của các quốc gia khác.</Text>
  <Text Key="52FB834E40F8">Hôm nay là một ngày đặc biệt—sinh nhật của Kỵ sĩ. Sao chúng ta cùng đi dạo trên không cùng nhau? Tôi sẽ dành cho cậu khung cảnh đẹp của Geo Theogonia, chỉ dành riêng cho cậu.</Text>
  <Text Key="C0B516AE2ED9">Geo Theogonia—thế giới mà tôi yêu quý này cho tôi sức mạnh. Tôi sẽ bảo vệ nó khỏi bất kỳ kẻ thù nào.</Text>
  <Text Key="FFA92E662E37">Đôi cánh của tôi đã cứng hơn một chút… nhưng giờ tôi có thể bay nhanh như Croce. Nào, nắm lấy đi, Kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="8BD87281E093">Tôi sẽ không tha thứ cho bất kỳ ai đe dọa hòa bình. Với tư cách công chúa của Geo Theogonia, tôi sẽ vận dụng sức mạnh này vì tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="F9B392F38C94">Nếu tôi chỉ kiêu ngạo, tôi đã trở thành một công chúa trần truồng… nhưng vì có những người dẫn dắt tôi, tôi có thể giữ nguyên là chính mình.</Text>
  <Text Key="0ED2FE73BBB3">Đôi khi, tôi nhận ra mình kiêu ngạo đến mức nào. Tôi thậm chí còn nghĩ ra cách để ngăn cậu rời đi… Đừng lo, tôi sẽ không làm đâu… ít nhất là chưa phải lúc.</Text>
  <Text Key="CFC5E886C8F0">UE 1 Growsphere Pack</Text>
  <Text Key="69FAB4C045E7">Gói Thể Lực</Text>
  <Text Key="3AC8C198545E">Vé Gacha Đảm Bảo ★3 Kỷ Niệm Giải Thưởng "The Game Awards 2025" Của Uma Musume =</Text>
  <Text Key="F02644730E12">$1th Anniversary Countdown Log-in Bonus</Text>
  <Text Key="9542A2013E37">Sheffy &amp; Quria</Text>
  <Text Key="9C60D3B528B5">Để xem nào... Tôi tin rằng họ đã giới thiệu bản thân với nhau? Rõ ràng theo một cách rất độc đáo...</Text>
  <Text Key="4CE591883077">CẬU KHÔNG THỂ! ĐỢI NGAY Ở ĐÓ! LÀM ƠN HÃY ĐỢI, RIA-SAN!---</Text>
  <Text Key="35921CAA21A8">QURIA...!</Text>
  <Text Key="46A19EE2F88C">RI..A...!</Text>
  <Text Key="C365882F954E">Một thời gian ngắn trước khi Alshat bắt cóc Quria và Wyrm...</Text>
  <Text Key="56CE444DDBAD">Tuy nhiên, họ đã bị một đàn quái vật mạnh mẽ tấn công, vỡ ra từ dưới lòng đảo. Tệ hơn nữa, Quria đã bị Alshat bắt cóc, khiến nhóm không có lựa chọn nào khác ngoài việc rút lui về khu cắm trại của họ...</Text>
  <Text Key="D61D19B849D2">Khi chúng tôi nhận được cuộc gọi rằng Quria đang mất tích đã được tìm thấy ở Geo Gehenna... Họ vội vã lao ra. Có thể đó là một bẫy, vì vậy có lẽ chúng ta nên cố gắng ngăn họ lại mạnh mẽ hơn...</Text>
  <Text Key="1E4FD958473D">...Đúng vậy, Lady Sheffy. Nếu chúng tôi biết được nơi ở của Chủ nhân, chắc chắn chúng tôi cũng sẽ hành động giống hệt. Điều đó không có nghĩa là chúng tôi không lo lắng cho Lady Quria, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="891325D624C4">Chủ nhân và Lady Quria... các người đã đưa họ đi đâu? Trả lời chúng tôi ngay lập tức. Chúng tôi không có thời gian để dành. Tùy thuộc vào câu trả lời của các người... một trận đánh bắn có lẽ chưa đủ.</Text>
  <Text Key="D6C73DF4AA03">──QURIA...!!</Text>
  <Text Key="B2A18F935B54">Quria. Khi tôi cô đơn. Cô ấy ở đó. Cô ấy cho tôi rất nhiều thức ăn.</Text>
  <Text Key="4FA45C3FE25C">Tất nhiên, điều đó không có nghĩa là tôi sẽ thả cô tự do ngay lập tức. Nhưng tôi nghe Quria nói rằng cô giỏi nấu ăn, đúng không Wakana-chan?</Text>
  <Text Key="136EE52758B3">Tương tự, tên tôi là Quria. Còn về chúng tôi... Ưm... Tôi nghĩ sẽ nhanh hơn nếu cô thấy chúng tôi dưới một hình dạng khác...</Text>
  <Text Key="4497AA8352E4">Lily-chan! Cô tìm thấy Quria-chan chưa?!</Text>
  <Text Key="0E8020E8FF5D">Quria-chan...!</Text>
  <Text Key="2B2CDF6DE1CA">...Lady Lily. Cô đã kể cho chúng tôi về những sự kiện diễn ra trước khi chúng tôi đến phòng ngai vàng... Rằng cô đã chiến đấu với Lady Quria và suýt chết.</Text>
  <Text Key="93864903CAC7">Đúng vậy. Dù nhìn từ góc độ nào, kẻ thù đã lừa Quria cũng sai. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="04BA84A3F4D4">Nếu cô sử dụng "Chương trình Phục Sinh" mà Labyrista-san đã cho... Tôi tự hỏi liệu cô có thể trả lại avatar của Quria-san về trạng thái ban đầu không.</Text>
  <Text Key="D4FA410828A2">Nếu ngọn lửa trên ngực bức tượng băng này là hình ảnh trực quan của linh hồn một người, thì ngọn lửa của Lady Quria nhỏ hơn, kém sáng hơn và suy kiệt hơn so với ngọn lửa Lady Sheffy từng có.</Text>
  <Text Key="55BE35934824">Xin lỗi, Lady Quria~</Text>
  <Text Key="0AE03C5CFC99">...Bằng cách chạm trực tiếp vào cô ấy như thế này... Tôi có thể cảm nhận rõ ràng hơn. Trái tim đau khổ của Lady Quria. Sự hối hận mạnh mẽ... một sự tự trách mình mạnh đến mức cảm giác như đang đè nén tôi...</Text>
  <Text Key="F604AF3A950E">Không chỉ linh hồn của Lady Quria suy yếu, những cảm xúc tiêu cực này có thể đang siết chặt mong muốn được phục sinh của cô ấy...</Text>
  <Text Key="FF6EF726103B">Vậy thì... Tôi nghe từ Geo Teogonia rằng Wyrm cũng đã bị bắt và đặt trong tình trạng giống như Quria. Điều đó có nghĩa, Lisa cũng...?</Text>
  <Text Key="A4039BE48EF7">Vậy ngay cả Lisa-san... cũng có trang bị hoàng gia? Freyja-san có "Ira (Sân Si)", và người phụ nữ bắt cóc Quria cũng có một bộ...</Text>
  <Text Key="9A98D0DCF3EB">...Ừ. {playername} đã trở về với chúng ta, rồi. Chúng ta cũng sẽ tìm cách giải quyết vấn đề Quria bằng cách này hay cách khác... Tất cả những gì còn lại là...</Text>
  <Text Key="E32C8E81EB0C">Linh hồn của Quria-chan...?</Text>
  <Text Key="4F6A9869C3BD">Lily, Quria...</Text>
  <Text Key="1A2094BA3508">[Alter Maiden] dùng Gio Gehenna vớt một con cá chép hoang dại. Trong khi Lili và Quria bối rối, Precia ăn con cá chép ngay tại chỗ, và trò vớt cá chép nhầm lẫn lan truyền khắp Gio Gegena.</Text>
</STBLKeyStringList>