  <Text Key="08986A817B56">Hehe, có lẽ mình đã hơi phấn khích quá khi ở bên cậu. Có lẽ vì trái tim nhẹ nhàng nên mình cảm thấy như đang bay cao hơn một chút so với bình thường♪</Text>
  <Text Key="2018BF8382E8">Nhưng những cảm xúc này là thật. Sự hiện diện và những lời nói của cậu đã nâng đỡ và cho mình can đảm. Cậu—chỉ có cậu, người tôi yêu quý…</Text>
  <Text Key="589664687622">Nếu có thể… Tôi muốn tiếp tục làm bánh ngọt cho cậu mãi mãi từ bây giờ. Hehe, có lẽ điều đó thực sự được gọi là "kiêu ngạo", phải không?</Text>
  <Text Key="493957CA4E8C">Khi cậu vui vẻ ăn những chiếc bánh tôi làm cẩn thận từ Geo Theogonia, ngực tôi ấm áp đến lạ… khiến tôi cảm thấy như đang bay.</Text>
  <Text Key="3B26C1DAAC91">Chúc mừng sinh nhật. Hãy thưởng thức chiếc bánh này được làm với nhiều trái cây thu hoạch ở Geo Theogonia nhé.</Text>
  <Text Key="E3EE8A79F146">Tiếp theo, tôi rất muốn tổ chức một "Hội chợ triển lãm Geo Theogonia". Người dân chắc chắn sẽ hoan nghênh. Tôi cũng sẽ đặt hết tâm huyết vào việc làm bánh ngọt.</Text>
  <Text Key="BF79C806B8E4">Tôi không thích xung đột, nhưng khi nó trở thành một cuộc thi mang vận mệnh của một quốc gia thì lại là chuyện khác… phải, hưng phấn không phải vì phần thưởng, chắc chắn không…</Text>
  <Text Key="791012E2D7F6">Có cậu ở bên cạnh khi tôi đứng đây với tư cách một công chúa khiến tôi cảm thấy rất an tâm. Nó khiến tôi ước… rằng chúng ta có thể luôn bên nhau.</Text>
  <Text Key="E1837D5C3FF2">Khoảnh khắc cậu ăn bánh của tôi là đặc biệt với tôi—nó khiến tôi cảm thấy hơi ngượng ngùng, và trái tim tôi bắt đầu đập nhanh. Hãy cùng giữ bí mật với mọi người, nhé…?</Text>
  <Text Key="255EC301AAB6">Giao lưu với các công chúa và hiệp sĩ từ những thế giới khác thật sự rất thú vị, ngay cả giữa cuộc khủng hoảng. Điều tương tự cũng đúng với việc giao lưu với người dân của các quốc gia khác.</Text>
  <Text Key="52FB834E40F8">Hôm nay là một ngày đặc biệt—sinh nhật của Kỵ sĩ. Sao chúng ta cùng đi dạo trên không cùng nhau? Tôi sẽ dành cho cậu khung cảnh đẹp của Geo Theogonia, chỉ dành riêng cho cậu.</Text>
  <Text Key="C0B516AE2ED9">Geo Theogonia—thế giới mà tôi yêu quý này cho tôi sức mạnh. Tôi sẽ bảo vệ nó khỏi bất kỳ kẻ thù nào.</Text>
  <Text Key="FFA92E662E37">Đôi cánh của tôi đã cứng hơn một chút… nhưng giờ tôi có thể bay nhanh như Croce. Nào, nắm lấy đi, Kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="8BD87281E093">Tôi sẽ không tha thứ cho bất kỳ ai đe dọa hòa bình. Với tư cách công chúa của Geo Theogonia, tôi sẽ vận dụng sức mạnh này vì tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="F9B392F38C94">Nếu tôi chỉ kiêu ngạo, tôi đã trở thành một công chúa trần truồng… nhưng vì có những người dẫn dắt tôi, tôi có thể giữ nguyên là chính mình.</Text>
  <Text Key="0ED2FE73BBB3">Đôi khi, tôi nhận ra mình kiêu ngạo đến mức nào. Tôi thậm chí còn nghĩ ra cách để ngăn cậu rời đi… Đừng lo, tôi sẽ không làm đâu… ít nhất là chưa phải lúc.</Text>
  <Text Key="CFC5E886C8F0">UE 1 Growsphere Pack</Text>
  <Text Key="69FAB4C045E7">Gói Thể Lực</Text>
  <Text Key="3AC8C198545E">Vé Gacha Đảm Bảo ★3 Kỷ Niệm Giải Thưởng "The Game Awards 2025" Của Uma Musume =</Text>
  <Text Key="F02644730E12">$1th Anniversary Countdown Log-in Bonus</Text>
  <Text Key="9542A2013E37">Sheffy &amp; Quria</Text>
  <Text Key="9C60D3B528B5">Để xem nào... Tôi tin rằng họ đã giới thiệu bản thân với nhau? Rõ ràng theo một cách rất độc đáo...</Text>
  <Text Key="4CE591883077">CẬU KHÔNG THỂ! ĐỢI NGAY Ở ĐÓ! LÀM ƠN HÃY ĐỢI, RIA-SAN!---</Text>
  <Text Key="35921CAA21A8">QURIA...!</Text>
  <Text Key="46A19EE2F88C">RI..A...!</Text>
  <Text Key="C365882F954E">Một thời gian ngắn trước khi Alshat bắt cóc Quria và Wyrm...</Text>
  <Text Key="56CE444DDBAD">Tuy nhiên, họ đã bị một đàn quái vật mạnh mẽ tấn công, vỡ ra từ dưới lòng đảo. Tệ hơn nữa, Quria đã bị Alshat bắt cóc, khiến nhóm không có lựa chọn nào khác ngoài việc rút lui về khu cắm trại của họ...</Text>
  <Text Key="D61D19B849D2">Khi chúng tôi nhận được cuộc gọi rằng Quria đang mất tích đã được tìm thấy ở Geo Gehenna... Họ vội vã lao ra. Có thể đó là một bẫy, vì vậy có lẽ chúng ta nên cố gắng ngăn họ lại mạnh mẽ hơn...</Text>
  <Text Key="1E4FD958473D">...Đúng vậy, Lady Sheffy. Nếu chúng tôi biết được nơi ở của Chủ nhân, chắc chắn chúng tôi cũng sẽ hành động giống hệt. Điều đó không có nghĩa là chúng tôi không lo lắng cho Lady Quria, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="891325D624C4">Chủ nhân và Lady Quria... các người đã đưa họ đi đâu? Trả lời chúng tôi ngay lập tức. Chúng tôi không có thời gian để dành. Tùy thuộc vào câu trả lời của các người... một trận đánh bắn có lẽ chưa đủ.</Text>
  <Text Key="D6C73DF4AA03">──QURIA...!!</Text>
  <Text Key="B2A18F935B54">Quria. Khi tôi cô đơn. Cô ấy ở đó. Cô ấy cho tôi rất nhiều thức ăn.</Text>
  <Text Key="4FA45C3FE25C">Tất nhiên, điều đó không có nghĩa là tôi sẽ thả cô tự do ngay lập tức. Nhưng tôi nghe Quria nói rằng cô giỏi nấu ăn, đúng không Wakana-chan?</Text>
  <Text Key="136EE52758B3">Tương tự, tên tôi là Quria. Còn về chúng tôi... Ưm... Tôi nghĩ sẽ nhanh hơn nếu cô thấy chúng tôi dưới một hình dạng khác...</Text>
  <Text Key="4497AA8352E4">Lily-chan! Cô tìm thấy Quria-chan chưa?!</Text>
  <Text Key="0E8020E8FF5D">Quria-chan...!</Text>
  <Text Key="2B2CDF6DE1CA">...Lady Lily. Cô đã kể cho chúng tôi về những sự kiện diễn ra trước khi chúng tôi đến phòng ngai vàng... Rằng cô đã chiến đấu với Lady Quria và suýt chết.</Text>
  <Text Key="93864903CAC7">Đúng vậy. Dù nhìn từ góc độ nào, kẻ thù đã lừa Quria cũng sai. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="04BA84A3F4D4">Nếu cô sử dụng "Chương trình Phục Sinh" mà Labyrista-san đã cho... Tôi tự hỏi liệu cô có thể trả lại avatar của Quria-san về trạng thái ban đầu không.</Text>
  <Text Key="D4FA410828A2">Nếu ngọn lửa trên ngực bức tượng băng này là hình ảnh trực quan của linh hồn một người, thì ngọn lửa của Lady Quria nhỏ hơn, kém sáng hơn và suy kiệt hơn so với ngọn lửa Lady Sheffy từng có.</Text>
  <Text Key="55BE35934824">Xin lỗi, Lady Quria~</Text>
  <Text Key="0AE03C5CFC99">...Bằng cách chạm trực tiếp vào cô ấy như thế này... Tôi có thể cảm nhận rõ ràng hơn. Trái tim đau khổ của Lady Quria. Sự hối hận mạnh mẽ... một sự tự trách mình mạnh đến mức cảm giác như đang đè nén tôi...</Text>
  <Text Key="F604AF3A950E">Không chỉ linh hồn của Lady Quria suy yếu, những cảm xúc tiêu cực này có thể đang siết chặt mong muốn được phục sinh của cô ấy...</Text>
  <Text Key="FF6EF726103B">Vậy thì... Tôi nghe từ Geo Teogonia rằng Wyrm cũng đã bị bắt và đặt trong tình trạng giống như Quria. Điều đó có nghĩa, Lisa cũng...?</Text>
  <Text Key="A4039BE48EF7">Vậy ngay cả Lisa-san... cũng có trang bị hoàng gia? Freyja-san có "Ira (Sân Si)", và người phụ nữ bắt cóc Quria cũng có một bộ...</Text>
  <Text Key="9A98D0DCF3EB">...Ừ. {playername} đã trở về với chúng ta, rồi. Chúng ta cũng sẽ tìm cách giải quyết vấn đề Quria bằng cách này hay cách khác... Tất cả những gì còn lại là...</Text>
  <Text Key="E32C8E81EB0C">Linh hồn của Quria-chan...?</Text>
  <Text Key="4F6A9869C3BD">Lily, Quria...</Text>
  <Text Key="1A2094BA3508">[Alter Maiden] dùng Gio Gehenna vớt một con cá chép hoang dại. Trong khi Lili và Quria bối rối, Precia ăn con cá chép ngay tại chỗ, và trò vớt cá chép nhầm lẫn lan truyền khắp Gio Gegena.</Text>
