  <Text Key="C3B7D0361540">Hehe, giọng hát thật dễ thương.\nNếu điều này có ích cho một người như cậu, Chika,\nYukino chắc chắn cũng sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="DEA038AD66FD">~♪\nTuyệt vời... cảm giác như phạm vi giọng hát của mình đã mở rộng so với trước!\nKhông chỉ vậy—âm lượng và vibrato cũng cải thiện rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="C3B51900BB74">Mình muốn giới thiệu điều này với Nozomi, Tsumugi và Ranpha nữa...\nViolet, liệu tất cả chúng ta có thể đến thăm Geo Nivruhel một lần không?\nMình rất muốn mọi người thử món tráng miệng đông lạnh này.</Text>
  <Text Key="0FC83119A7AF">Họ chắc chắn sẽ thích♪\nVà sau đó có lẽ Carmina và Ranpha thậm chí còn có thể cùng nhau biểu diễn trực tiếp!</Text>
  <Text Key="41FF47ACB053">Chúng tôi chưa từng biểu diễn ở Geo Nivruhel trước đây...\nNhà sản xuất chắc chắn sẽ đồng ý!\nTôi sẽ đi nói chuyện với họ ngay lập tức! Cảm ơn vì bữa ăn!</Text>
  <Text Key="6F83A363EFB7">T-Tôi không nghĩ nó lại hiệu quả đến thế...\nÔi trời, mọi thứ đang trở nên ngày càng lớn hơn,\nKnight...!</Text>
  <Text Key="180F6F37DF6F">Geo Nivruhel là vùng đất của sự tịch liêu, tràn ngập hiện diện của cái chết.\nSo với các thế giới khác, nó có thể trông như một nơi cô độc,\nXa rời những con phố nhộn nhịp và đám đông sôi động.</Text>
  <Text Key="A16199A92D30">Nhưng ngay cả trong một vùng đất như vậy, nhiều hình thức văn hóa vẫn phát triển.\nVì đây là một cơ hội hiếm có,\ntôi muốn mọi người nếm thử những món ăn phản ánh cuộc sống của thế giới này...</Text>
  <Text Key="DC880F242ACE">...Thật là ngon, nhưng lại mơ hồ và lờ mờ, tinh tế và khó hiểu...!\nNó đi xuống họng nhanh chóng và duyên dáng như một con cá trong dòng suối trong,\nNhưng hậu vị lại phai đi nhanh đến mức không bao giờ để bạn say sưa...</Text>
  <Text Key="F2CB0DC40FFA">Chỉ còn lại một dấu vết mờ nhạt trên lưỡi—nhưng sự thỏa mãn thì không thể cưỡng lại.\nHương vị thay đổi với mỗi miếng, luôn mới mẻ và hoàn toàn gây nghiện!\nĐây là lần đầu tiên tôi hoàn toàn không thể đoán được nguyên liệu hay phương pháp nào!!</Text>
  <Text Key="138A8E6D5FDD">Tôi thực sự vinh dự khi thấy bạn thích nó.\nĐó là một món ăn hiếm, ngay cả trong Geo Nivruhel.\nTôi đã tái tạo nó từ một cuốn sách cũ trong kho lưu trữ của Lâu Đài Cá voi Lớn...</Text>
  <Text Key="499BDCBDFF11">Xin hãy cho tôi biết, Công Chúa của Geo Nivruhel.\nBạn có thể nói cho tôi biết nó được làm từ gì không?\nĐây là một cơ hội kinh doanh! Nó chắc chắn sẽ thành công rực rỡ!</Text>
  <Text Key="EDF82FBFF1BC">Kinh doanh...?\nƠ, ý cậu là... bán món ăn này cho người khác à?</Text>
  <Text Key="AF53A6F4348F">Chính xác! Nó sẽ gây sốt ở các thế giới khác—chắc chắn sẽ thành hit!\nMọi người sẽ bị cuốn hút bởi nền ẩm thực bí ẩn này, và chẳng mấy chốc,\nGeo Nivruhel sẽ trở nên nhộn nhịp với du khách!</Text>
  <Text Key="39991F9D5B04">Nếu Geo Nivruhel có được sự sôi động như vậy,\ntôi cũng sẽ rất vui.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="F01D9E1054E5">Có vấn đề gì sao?</Text>
  <Text Key="DD3680CADCDC">Thực tế là... món ăn này thay đổi cả hương vị và hình dạng mỗi lần được làm và ăn.\nGiống như món ăn hoàn thiện, chính nguyên liệu cũng liên tục thay đổi.\nTái tạo nó cực kỳ khó khăn, và cung cấp nó một cách nhất quán là—</Text>
  <Text Key="1F40721E99CE">Ôi trời, tuyệt vời quá!\nMột hương vị một lần trong đời—không thể có giá trị trải nghiệm nào lớn hơn!</Text>
  <Text Key="CF64498B9088">Thôi nào, Violet, hãy bắt đầu lập kế hoạch ngay đi!\nLà những đối tác kinh doanh xuyên thế giới!\nĐây là lúc chúng ta thể hiện kỹ năng—ô-hô-hô-hô-hô!!</Text>
  <Text Key="63041524A6F3">A-Awah... liệu mình có bị cuốn vào một chuyện điên rồ nào đó...?\nG-Grace, xin giúp tôi...!</Text>
  <Text Key="B6795C107FCA">Gần đây, có một món ăn đang thu hút sự chú ý ở Geo Nivruhel.\nMột món tráng miệng ngọt, wobbly với vẻ ngoài đáng yêu—\nCó vẻ nó đang lan truyền trong dân chúng sau chuyến thăm của một cô gái nào đó.</Text>
  <Text Key="E6F702143B09">Nó được gọi là pudding... hehe, ngay cả tên cũng đáng yêu.\nTôi nghĩ mình sẽ thử làm nó nữa.\nKnight, với tư cách là chuyên gia, hãy giúp tôi.</Text>
  <Text Key="9883E1C26B20">Thứ này là pudding! Nó ngọt và ngon và hoàn toàn là pudding!\nTrông hoàn toàn khác, nhưng nó vẫn là pudding...\nNó wobbly cực kỳ!</Text>
  <Text Key="4808279C7B22">Nó wobbly đến mức ngay cả quần áo của Miyako... hả?\n...Có phải chỉ là trí tưởng tượng của mình không?\nNhưng mình chắc chắn quần áo mình đã nổ tung—nó làm mình ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="1BB8FE2B1419">Có chuyện gì bất thường xảy ra khi cậu ăn nó...?\nNguyên liệu được lấy từ Landsol,\nVà khi Grace nếm thử, dường như không có gì bất thường...</Text>
  <Text Key="085F892CFB80">À, chắc chắn là do bản thân tôi không đủ giỏi.\nTôi không đáp ứng được kỳ vọng của Công Chúa\nVà bỏ lỡ cơ hội kể một câu chuyện cười—thật ngốc nghếch.Ôi trời.</Text>
  <Text Key="BB050945D726">Grace, cậu đã ở đó!?\nVà ngay cả khi đó, tôi không ngờ cậu lại giả vờ ngốc...</Text>
  <Text Key="46897D88A5CF">Không, không, Công Chúa. Với sức mạnh wraith đỉnh cao,\nđiều tự nhiên là pudding có thể làm nổ tung một vài món áo.\nĐúng không, Miyako-senpai? Như mong đợi—respect.</Text>
  <Text Key="1CADAEDCD32A">Hmm~? ...Đúng rồi, Miyako thật tuyệt vời!\nVậy cậu cũng nên tôn trọng Miyako-senpai nữa!\nBằng chứng của sự tôn trọng là thêm pudding! Làm thật nhiều lên!</Text>
  <Text Key="D8D2FAAA5AD8">U-Được rồi, Senpai...\nTôi sẽ chuẩn bị thêm ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="8F083611F673">Sau đó, Miyako tiếp tục đòi hỏi thêm trong cơn thèm pudding,\nVà nguyên liệu cạn kiệt trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="2B0794AB7406">Hôm nay, một con cá xanh đặc biệt đã đến từ Geo Nivruhel.\nÀ, xin đừng lo lắng, Knight.\nKhi nói "cá xanh", tôi không có nghĩa là cá zombie...</Text>
  <Text Key="66F56C2104FD">Con cá này rất giàu dinh dưỡng, đặc biệt giàu các thành phần được cho là cải thiện trí thông minh.\nNó cũng thu hút sự chú ý vì tác dụng làm chậm tiến triển zombie.\nKhuyến nghị cho học sinh nữa—hãy nướng nó ngay đi.</Text>
  <Text Key="597B35E43C02">Hah... hah...\nĐây là... lần đầu tiên tôi trải nghiệm điều gì đó như thế này...\nTôi không thể đứng nổi nữa...</Text>
  <Text Key="57FF62A025D6">Thịt mềm xốp—cảm xúc của tôi vượt trội~!\nNgay cả da, xương, thậm chí cả mắt...\nKhông có gì bạn sẽ ném đi!</Text>
  <Text Key="1F1913AB68FE">T-Điều đó nghe thật tốt...\nMắt cá này giàu axit docosahexaenoic,\nĐược cho là tốt cho não.</Text>
  <Text Key="656F519F1B48">Thật sự!?\nVậy cảm giác não mình sắc bén ngay bây giờ là nhờ nó...\nAnta-gata docosa... hexa... cái gì nhỉ?\nCó lẽ tôi thậm chí có thể trở thành giáo viên được như vậy♪</Text>
  <Text Key="59BEF73178E3">Vậy đây là câu hỏi!\n"Giảm 30% là giảm bao nhiêu phần trăm?" Trả lời tôi, Viole— hả?\nMàu của Violet là gì nhỉ? Tím? Vậy trả lời đi, Sumipe♪</Text>
  <Text Key="5E0534554142">Sumipe... tôi ư?\nĐúng là tôi cũng có tên Sumire, nhưng...\n...Ơ, thì. Giảm 30%... chẳng phải là giảm 30%...?</Text>
  <Text Key="B61A6C03139C">Ooh~ tuyệt vời, hoàn toàn đúng!!\nLiệu Sumipe có phải là kiểu thông minh không!?</Text>
  <Text Key="98A4FF1CE903">Thôi nào, thôi nào—hãy cùng học tập lần sau đi!\nTôi sẽ mời cậu đến nhà hàng gia đình sau giờ học, được chứ~♪</Text>
  <Text Key="171AEE694843">À... v-vâng.\nĐược chứ~... chắc chắn rồi...</Text>
  <Text Key="3CC110EF8CE6">Thiên Thần và Hòa âm của Vương Quốc</Text>
  <Text Key="AC9A30954F35">Tôi thực sự biết ơn tất cả mọi người vì đã làm việc cùng nhau. Mặc dù có khả năng bị quái vật tấn công... hehe, tôi tự hào về người dân của mình.</Text>
  <Text Key="650FEAAA4052">...Xin tha thứ cho sự thô lỗ của người dân tôi... Tôi không ngờ họ lại xây một ngôi nhà cho bạn, Knight... và thậm chí còn quan tâm đến mức để tôi cũng có thể sống ở đó... nhưng, ừm... tôi không phiền đâu, bạn biết chứ...?</Text>
  <Text Key="CF535AA41FB3">Nếu tôi có thể cùng bạn canh giữ tương lai của đất nước và người dân... Tôi chắc chắn đó sẽ là hạnh phúc. Xin hãy cho phép tôi mơ như vậy, chỉ là tạm thời thôi, Knight.</Text>
  <Text Key="D635183477BA">Knight... bạn thực sự là một người bí ẩn. Bạn ở lại bên cạnh tôi khi tôi cần, và khi tôi cần sự động viên, bạn đưa ra những lời lẽ khiến tôi đầy dũng khí.</Text>
  <Text Key="BE8D70C9008C">Hãy để tôi một lần nữa bày tỏ lòng biết ơn. Nhờ sự giúp đỡ bạn đã cho tôi, Knight, tôi đã thực sự kết nối được với Wurm. Tôi chân thành cảm ơn.</Text>
  <Text Key="B6908C002C0A">Ngay lúc bạn cho tôi chiếc bánh tart đó, Knight, tôi đã thấy một ảo giác nơi quần áo tôi nổ tung... chắc chắn đó không phải là ma thuật đáp ứng ước muốn ẩn giấu của bạn... phải không?</Text>
  <Text Key="283229934EB6">Hehe... tôi là một công chúa đại diện cho quốc gia mình, và cũng là một trong "Niềm Kiêu Hãnh", nên tôi sẽ không để mọi chuyện kết thúc với tôi ở vị trí người nhận. Hãy chuẩn bị tinh thần, Knight—lần sau, đến lượt bạn♪</Text>
