  <Text Key="68039B02131B">Hehe, cậu thích chứ?\nĐây là một trong những món ngọt dễ thương nhất của Geo Theogonia.\nKhiến cậu thốt lên thán phục cũng là điều rất bình thường thôi.</Text>
  <Text Key="32105784BC8D">Hoàn hảo không tì vết.\nKhông chỉ vẻ ngoài, cả hương vị và kết cấu đều dễ thương—\nThật bất công. Ngay cả ta cũng đã mê mẩn…</Text>
  <Text Key="09E235360A30">Vậy nên, ừm… về chuyện tôi hưng phấn và phát ra những âm thanh lạ…\nNếu cậu có thể giữ bí mật chuyện này… Tôi sẽ rất biết ơn…</Text>
  <Text Key="806552CA3395">Đúng vậy, Kỵ sĩ.\nTa hoàn toàn đồng ý…♪</Text>
  <Text Key="9319998BD887">Đ-Đó là lý do!\nThường thì tôi vẫn giữ hình ảnh nghiêm túc!\nVì vậy, xin hãy—hãy giữ bí mật đi!</Text>
  <Text Key="533FF3574D6B">Tomo-chan, cậu thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="9DE87A7C8C47">Sinh tồn của kẻ mạnh. Hành động ăn uống không gì khác ngoài một trận chiến mà mạng sống được đặt cược lên nhau—\nĐể lộ khe hở trong trái tim, và ngươi sẽ lập tức bị đánh bại, kết thúc trên bàn ăn của kẻ chiến thắng.\nĐó là định luật tuyệt đối duy nhất của vùng đất ngục tù.</Text>
  <Text Key="A2D49124CFFC">Ngay cả một con cá trên bàn thớt cũng không được coi thường.\nChỉ liếc mắt một chút, nó có thể nhe răng.\nHãy thử món ăn này, và ngươi sẽ hiểu ý nghĩa của nó dù có muốn hay không…</Text>
  <Text Key="75D8D3246035">…Hah! T-Tại sao vừa nãy?\nCảm giác như toàn thân bị cắt đôi…\nPhải chăng ta đang thấy một loại ảo giác nào đó?</Text>
  <Text Key="CFA7255586B1">Korokoro—\nMón cậu vừa nếm là món ăn được chế biến từ một con cá nguyệt quế sống trong Geo Gehenna.\nLưỡi dao của nó vẫn sắc bén ngay cả khi đã chết, tấn công những ai ăn phải.</Text>
  <Text Key="34DD930778AB">Khi đối mặt với hiểm nguy, mọi giác quan đều trở nên sắc bén.\nVị giác cũng không ngoại lệ… và do đó món ăn này được xem là tinh hoa,\nđược ưa chuộng bởi những chiến binh gan dạ cười nhạo tử thần.</Text>
  <Text Key="8CA6F991E625">Thật sự rất ngon điên cuồng, nhưng…\nCậu đang nói là nó có vị như vậy vì tôi tập trung đến mức có thể chết ư?\nThế giới rộng lớn—thật sự có những món ăn không thể tin nổi…</Text>
  <Text Key="622B499BFD35">Với sự chuẩn bị loại bỏ lưỡi dao phù hợp, nó sẽ không gây nguy hiểm đến tính mạng, nên xin hãy yên tâm.\nTuy nhiên, những người có thiên phú nhạy bén có thể vô thức cảm nhận được khí kiếm tấn công\n và nhìn thấy ảo ảnh chiến trường—giống như phu nhân Luka vừa nãy.</Text>
  <Text Key="B850950AF10A">Vậy thì cũng không yên tâm lắm.\nDù chỉ là ảo ảnh, bị chém một chiều sẽ làm nhục danh dự của một nữ kiếm sĩ.\nTôi sẽ gọi thêm một phần và quyết định thắng thua.</Text>
  <Text Key="264053447830">Tinh thần tuyệt vời thật—tuy nhiên, chúng ta đã hết cá nguyệt quế.\nNếu phu nhân Luka đồng ý, cô có thể tự mình đi bắt một con.\nChúng tôi đã chuẩn bị sẵn mọi thiết bị câu cá ở đây.</Text>
  <Text Key="F2AD8B4B039C">Không vấn đề gì—tôi cũng tự tin vào kỹ năng câu cá của mình—\nNhưng cái gì đây? Áo giáp toàn thân mà Jun thích ư?\nThật nặng nề quá cho thiết bị câu cá…</Text>
  <Text Key="89ED74C77905">Cá nguyệt quế sống trong dòng dung nham nóng bỏng phun ra từ lòng đất ngục tù.\nTiếp cận mà không chuẩn bị, cô sẽ trở thành than chỉ bằng việc đến gần…\nHãy cẩn thận, korokoro—</Text>
  <Text Key="04F87F3732BE">Geo Gehenna hoang dã đến mức nào thế!?\nNhưng một người đánh cá không thể cưỡng lại thử thách…\nCậu đi cùng tôi—đi thôi!</Text>
  <Text Key="80E5B456F0FC">Quái vật sinh sống trong Geo Gehenna kỳ lạ và đa dạng vô tận.\nVí dụ, con này—một con chim khổng lồ bay trên bầu trời.\nKích thước của nó ấn tượng, và trọng lượng cũng vậy.</Text>
  <Text Key="017CF69C1095">Nó có thể không sánh được với Kaleid Phoenix, nhưng bắt và ăn nó không phải là việc nhỏ.\nTuy nhiên, dinh dưỡng nó cung cấp thì đảm bảo.\nHãy coi đó như một buổi tập luyện đi kèm với bữa ăn.</Text>
  <Text Key="B3AB6AFA99E6">…Hah!?\nÁo giáp của tôi… n-nó còn nguyên vẹn…?\nXin lỗi—xin hãy bỏ qua chuyện đó…</Text>
  <Text Key="26F179BAA968">Dù sao thì, ẩm thực của Geo Gehenna vẫn đáng kinh ngạc.\nMột dòng protein dâng trào trong cơ thể; bề mặt bóng dầu của nó trông cứng như đá,\nnhưng lại mềm mại, no nê và tinh chỉnh chính thịt.</Text>
  <Text Key="67E8A965C770">Tôi vô cùng ấn tượng, Công chúa.\nChưa bao giờ tôi ăn một món ăn nào cộng hưởng trực tiếp với cơ thể mình đến thế,\nlàm cho chính máu và thịt của tôi nhảy múa.</Text>
  <Text Key="D2E23B1730C7">Nhận được lời khen từ một chiến binh đẳng cấp của cô khiến mọi nỗ lực đáng giá.\nThôi nào, đừng dừng lại ở một miếng.\nKỵ sĩ đang nhìn với đôi mắt sáng rực, háo hức với món ăn được chuẩn bị công phu này.</Text>
  <Text Key="A4C7D9226EAB">K-Không!\nTôi rất biết ơn, nhưng tôi vẫn còn nhiệm vụ tuần tra tại địa điểm!\nXin phép được rời đi!!</Text>
  <Text Key="2B0650C12053">Thật đáng tiếc.\nTình trạng lộn xộn của phu nhân Jun sẽ là một trò giải trí quá đẹp\ndành cho một lần xem duy nhất.</Text>
  <Text Key="D36A82243A06">Purgatory, Geo Gehenna—vô số quái vật của nó khác biệt hoàn toàn về sức mạnh và hương vị.\nThịt của những con thú phủ lửa trở nên thơm tùy theo cách nướng.\nCòn về quái vật độc hại, với sự chuẩn bị phù hợp, thịt của chúng mang lại tác dụng dược lý.</Text>
  <Text Key="237F1FC10350">Vậy thì, nếu tất cả những loại thịt đó được hầm chung trong một nồi sôi nhẹ,\nthì kết quả sẽ ra sao?\nBí mật của lẩu theo phong cách Geo Gehenna—xin hãy chiêm ngưỡng món ăn hoàn thiện.</Text>
  <Text Key="F1F38F2B8F50">Hah… haa… fuu…\nTôi bị cuốn theo bước ngoặt bất ngờ… cơ thể nóng bừng.\nVà trái tim vẫn đập nhanh, như sau khi đọc xong một cuốn tiểu thuyết phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="78C9E9C56E53">À, không phải tôi cảm thấy khó chịu.\n…chỉ là nó thật sự ngon thôi.</Text>
  <Text Key="CCD0104EBBBA">Vậy đây là hương vị của quái vật vùng đất ngục tù… hơi cay một chút, và cảm giác tốt cho cơ thể.\nTôi thấy mình có thể ghiền nó.</Text>
  <Text Key="4D31BF97E1DC">Tôi rất vui vì nó cộng hưởng với khẩu vị của phu nhân Shiori.\nNhưng những quái vật này chỉ là một phần nhỏ của món ngon vùng đất ngục tù.\nỞ những vùng ẩn giấu, còn vô số quái vật—và cả ẩm thực chưa được khám phá.</Text>
  <Text Key="67CCB6A5288D">Vẫn còn quá nhiều điều ở Geo Gehenna mà tôi chưa biết.\nTôi thực sự muốn đến đó lần nữa!</Text>
  <Text Key="5F97CC2EC62D">—Korokoro.\nNếu phu nhân Shiori mong muốn,\ntôi sẽ dẫn cô đến bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="105F8CE085B5">Hang động dung nham sôi, phế tích cổ xưa quay cuồng khí độc, đồng bằng hỗn loạn nơi linh hồn giận dữ—\nTất cả sẽ trở thành một cuộc phiêu lưu lớn chưa từng thấy.\nChúng ta sẽ chuẩn bị mọi thứ; xin hãy đến khi sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="41BFA127A72D">Đ-Đúng thật…?\nXin hãy cho phép! Tôi cần chuẩn bị rất nhiều thứ…\nTrước hết, tôi nên bắt đầu rèn luyện cơ thể.</Text>
  <Text Key="C3FAD7B5A3BA">Tôi chắc chắn sẽ trở nên mạnh mẽ hơn!\nĐủ mạnh để phiêu lưu vào những vùng ẩn của Geo Gehenna…\nCornelia, xin hãy tập luyện cùng tôi!</Text>
  <Text Key="F2B25AA919BB">Tại một địa điểm lễ hội như thế này, trái tim mọi người tự nhiên trở nên vui vẻ.\nĐể tạo ra một món ăn làm mọi người vui sướng—trẻ nhỏ và người lớn đều vậy…\nQuả thật là một thử thách đau đầu.</Text>
  <Text Key="ECB8979C7F30">Vì làm xúc động trái tim tất cả là vô cùng khó khăn,\nchúng ta sẽ trước tiên chế tạo một món ăn làm hài lòng những đứa trẻ vô tư.\nVới sự giúp đỡ của Kỵ sĩ, nó chắc chắn sẽ ngon lành.</Text>
  <Text Key="955BC7CDEEDC">Hah, hah… kuh kuh kuh…\nNó trào dâng… nó trào dâng…!\nTôi có thể cảm nhận được ma thuật bóng tối ẩn sâu trong mình đang trỗi dậy!</Text>
  <Text Key="9B139ED170DC">Chỉ một miếng, nước ép tuôn ra như máu chảy…\nĐiều đặt trên lưỡi không phải lửa địa ngục, mà là chúc phúc của ngọn lửa dịu dàng.\nSự pha trộn của gia vị và hương vị tạo nên một bữa tiệc thực sự bị cấm!</Text>
  <Text Key="47FC63FDD7E2">Lớp bột chiên giòn và ngon—\nK-Không! Một lớp áo giáp vàng dụ dỗ người ta vào sự sa ngã tham lam!\nNhư mong đợi từ vị vua của vùng đất ngục tù… kỹ năng của ngài đáng để tôi công nhận như một đồng minh!</Text>
  <Text Key="45B28FD1AECE">—Korokoro.\nThật bất ngờ—lời khen xa hoa như vậy.\nTôi chỉ chuẩn bị nó để những đứa trẻ nhỏ có thể ăn dễ dàng.</Text>
  <Text Key="D8EF6B04E10D">Ừ… tr-trẻ em…?</Text>
  <Text Key="DDD2443559D2">Đúng vậy.\nĐể mượn từ ngôn từ của cô…\nCó thể gọi đó là “cơm trưa cho trẻ em,” phải không?</Text>
  <Text Key="18CA8BABD18D">Uaaaaah!!!\nS-Sigurd, đừng nhìn! Đừng nhìn tôi như thế này!!</Text>
  <Text Key="DFEDAF273D1C">Nhớ lại, có một công thức tráng miệng Yukino dạy tôi hôm kia…\nTôi đang nghĩ đến việc thử làm.\nCậu có phiền nếu tôi nhờ cậu một tay không, Kỵ sĩ?</Text>
  <Text Key="F7BC7EB1A433">Công thức này nghe nói có tác dụng dược lý tốt cho cổ họng.\nBằng cách thêm một lượng phù hợp băng từ Sông Băng Vĩnh cửu, cùng với trái cây, thảo mộc và đường—</Text>
  <Text Key="0972CEC748AF">…Ah.\nT-Tại sao vừa nãy… a-ah, a-ah…♪\nC-Cổ họng tôi đã cảm thấy tốt hơn rồi…!</Text>
  <Text Key="7C7601DCD2AA">Hương thơm trong trẻo của thảo mộc dược tràn vào mũi mà không hề nồng nàn…\nSự mát lạnh tinh tế hài hòa với độ ngọt dịu,\nNhư một bản giao hưởng… cảm giác như thậm chí linh hồn cũng đang reo vui!</Text>
