  <Text Key="D086AE07_169800">Chính vì vậy tôi chỉ muốn cản đường các người. Tiếc cho ngươi, điều đó không phải vì ngươi.</Text>
  <Text Key="D9041AFB_169801">Khoan, gì? Tên trộm nhỏ đó chạy về phía này. Ra vậy, giờ nó đang bị Hiệp Sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE truy đuổi... Hmph♪</Text>
  <Text Key="06780D3E_169802">Tránh ra! Đang cản đường! TRÁNH RA ĐI!</Text>
  <Text Key="35CFD090_169803">...Cẩn thận bước chân nhé♪</Text>
  <Text Key="1735018E_169804">ÔI CHÚA?! Chết tiệt, ôi chà! Mày... MÀY LÀM TÔI VẤP NGÃA! Mày có vấn đề gì vậy?!</Text>
  <Text Key="3B680AF5_169805">ÊÊÊÊÊÊÊ, CÁC BẠN THÙNG THÙNG LÀM VIỆC CHO CÔNG CHÚA PECO! Cứ đuổi theo tôi nếu muốn, nhưng có người khác đang rất muốn gặp các người... NGAY TẠI ĐÂY!</Text>
  <Text Key="26F449EB_169806">UẾEEEEEE?! Đừng có ném tôi như một bịu củ cải như vậy!!</Text>
  <Text Key="6A1BB8F1_169807">Hả? Cái mặt đó... hắn không phải một trong những tên trộm bị truy nã sao?!...Bắt lấy hắn!</Text>
  <Text Key="5E3FFA35_169808">KHÔNG THỂ NÀO!</Text>
  <Text Key="D9CAA1D9_169809">KAHAHAHA! ...Giờ thì, tôi đoán mình sẽ tranh thủ cơ hội này để biến.</Text>
  <Text Key="FBCC86BD_169810">Nhóc, nhớ đừng mải mê suy nghĩ quá. Đôi khi hãy nghi ngờ người khác một chút. ...Gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="5D381FE4_169811">Sao, vậy cậu cũng đuổi theo tôi nữa, nhóc? Tôi không thực sự quan tâm, nhưng tôi tự hỏi liệu cậu có thể bắt kịp sự trốn chạy của một tên trộm chuyên nghiệp không. Ở đây, ở đây! Nhanh lên♪</Text>
  <Text Key="09E57ADA_169812">Nhóc, cậu kiên trì bất ngờ đấy. Ahn? Cái gì? Có chuyện gì muốn nói à?</Text>
  <Text Key="4890215E_169813">.........Thôi đi, cậu ngây thơ quá. Tôi có vừa mới nói với cậu là điều đó không phải vì cậu sao, nhóc?</Text>
  <Text Key="BEDC4BAA_169814">Cái gì? "Mặc dù cậu nói ghét kẻ trộm lén lút, nhưng việc chị em Bandy làm với băng Grogo cũng chẳng hơn gì"?</Text>
  <Text Key="1CAB0808_169815">Vậy ý cậu là... lý do của tôi vô nghĩa? .........Nhóc... cậu...</Text>
  <Text Key="1C6754A8_169816">Cậu đang nói rằng cậu không tin những gì tôi nói sao?</Text>
  <Text Key="0602ABA1_169817">Vậy thì... cậu muốn nói rằng tôi cứu cậu, vì tôi muốn...</Text>
  <Text Key="4B25322C_169818">Đó là ý cậu sao!? AAAAAHHHHHH!?</Text>
  <Text Key="67CF9214_169819">............Ahn?</Text>
  <Text Key="26498664_169820">............KAHAHAHAHA!!</Text>
  <Text Key="7AA09E81_169821">.........Cậu.........</Text>
  <Text Key="36F8B519_169822">Lúc nãy trông cậu khá lơ đãng, nhưng giờ nhìn cậu... nói chuyện bình thường mà.</Text>
  <Text Key="F0EC1848_169823">Tôi tưởng mình nên bỏ cuộc sau khi cậu từ chối tôi hai lần, nhưng giờ tôi cảm thấy sẽ là phí phạm nếu bỏ lỡ.</Text>
  <Text Key="D9409163_169824">...Keheheheh. Có lẽ lần thứ ba là duyên♪</Text>
  <Text Key="CF99951C_169825">Aaah, cậu nói đúng. Cậu nói phải. Tôi đánh cắp gói đó để cứu cậu.</Text>
  <Text Key="B5339B51_169826">Dù sao đi nữa, tôi vẫn là một tên trộm. Khác với một thương nhân, mua bán không phải công việc của tôi. Tôi thích lấy đồ của người khác, nhưng tôi không thích nhận ân huệ.</Text>
  <Text Key="F77A95B8_169827">Tôi có thể lấy được những gì mình muốn bằng nỗ lực của chính mình. Không có thứ gì tôi muốn người khác làm cho tôi mà tôi dùng lòng tốt của họ để đạt được.</Text>
  <Text Key="EDA900C3_169828">...Hoặc nói cách khác, đó là điều tôi tin tưởng chỉ một chút trước đây...</Text>
  <Text Key="D06C0BDA_169829">Có vẻ như ngay cả với tôi, cũng có những thứ tôi không thể lấy được một mình.</Text>
  <Text Key="BD582C5B_169830">Vì vậy, tôi hy vọng cậu sẽ trả lại lòng tốt tôi đã thể hiện với cậu, nhóc. Không phải cược thông minh nhất, nhưng thôi~</Text>
  <Text Key="CC75335E_169831">...Đi theo tôi! Vì tôi đã cứu cậu, những kẻ áo giáp đó đã rút ngắn khoảng cách giữa chúng ta. Như một lời xin lỗi, cậu sẽ ở cùng tôi một ngày và canh gác!</Text>
  <Text Key="ECEA52EF_169832">Và trong lúc đó... tôi sẽ dạy cậu một chút về cách thế giới vận hành, dù mũi cậu đầy mủ, giống như Wakana...♪</Text>
  <Text Key="C235561A_169833">Cùng với Yamato kéo tay, {playername} biến mất vào những con hẻm tối của Landosol.</Text>
  <Text Key="D7EF5B9B_169834">Yamato-san, trả lại đây!</Text>
  <Text Key="67B27E1A_169835">Nếu cô xử lý thô bạo như vậy...!</Text>
  <Text Key="43DD3B9B_169836">Tôi sẽ cầm hộ cô</Text>
  <Text Key="19465319_169837">Cảm ơn</Text>
  <Text Key="0A762BC7_169838">Yamato-san, chờ đã!</Text>
  <Text Key="2A277829_169839">Đây là... đồ phế thải...?</Text>
  <Text Key="21C6A903_169840">...T-Tôi suýt nữa thì đưa thanh kiếm cho cô ấy</Text>
  <Text Key="ADB36E19_169841">Cô đã cứu tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="36364E50_169842">*Tôi đuổi theo Yamato*</Text>
  <Text Key="3D1F2356_169843">Nhưng đó không phải là lý do thực sự, phải không?</Text>
  <Text Key="942B33E5_169844">Bởi vì...</Text>
  <Text Key="CE241E36_169845">Y-Yamato-san, cô bảo tôi nên cảnh giác với người khác một chút</Text>
  <Text Key="CD74DF4C_169846">Tại sao cô nói dối?</Text>
  <Text Key="B2834EF2_169847">Ôi chà! Đừng kéo...!</Text>
  <Text Key="E16923A4_169848">Bà</Text>
  <Text Key="3C453506_169849">Lính Chiến Đấu</Text>
