  <Text Key="893D215D_27600">Có vẻ như họ đến đây để chào đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="C6FE5E75_27601">Ai đến chào đón mình đây...?\nLà trưởng bộ tộc ư? Hay có lẽ, trợ lý...?</Text>
  <Text Key="333CC4BF_27602">M-Mẹ!?</Text>
  <Text Key="F1CAC083_27603">Sao mẹ lại ở đây?\nCon tưởng mẹ đang ở Landosol cơ mà...</Text>
  <Text Key="6EFC197E_27604">Mẹ đã quyết định nhờ cha con cho con một chút thời gian nghỉ để về nhà chút đây. Mẹ lo là con có làm việc thật sự tốt không.</Text>
  <Text Key="360CEB61_27605">Ồ, thật sự muốn mẹ đi khỏi đây!\nCon tự xử lý được, ngay cả khi một mình!</Text>
  <Text Key="1A940464_27606">Ôi chao, mẹ đến đây tưởng sẽ ồn ào...\nHôm nay là ngày quan sát lớp học à?\nNgười phụ huynh đi cùng Đại sứ Hòa bình.</Text>
  <Text Key="B868447B_27607">Ồ...!\nĐ-Dừng lại, đừng coi con như đứa nhỏ!</Text>
  <Text Key="456DE651_27608">Này, cậu! Là cậu vừa răn đấy,\nthế giờ cậu định làm gì khi đã gây xích mích?</Text>
  <Text Key="CC3F21AD_27609">Ngay bây giờ, dù tôi đã rời Nightmare,\ntrước đây cô từng là cấp dưới của tôi. Theo một khía cạnh nào đó,\ncó thể nói tôi giống như một giám sát, hoặc thậm chí là người giám hộ.</Text>
  <Text Key="5231B9BA_27610">Không có gì lạ khi cấp dưới và cấp trên đi cùng nhau, phải không? Hít thở sâu nếu hiểu. Dễ bị cuốn theo nhịp độ của người khác lắm.</Text>
  <Text Key="F5E9D307_27611">*Hít thở, thở dài, hít thở, thở dài*\n...Xin lỗi, tôi đã vô lễ.</Text>
  <Text Key="B87B5104_27612">Tôi xin lỗi vì sự vô lễ của cô ấy lúc nãy.\nCô có ý kiến gì về việc này không?</Text>
  <Text Key="0A2242D9_27613">...Hừm. Tốt lắm, tôi nghĩ vậy là được.</Text>
  <Text Key="FCCF5764_27614">Trưởng bộ tộc đã chỉ dẫn chúng tôi chào đón các đại sứ hòa bình. Xin mời đi theo tôi.</Text>
  <Text Key="3121AD79_27615">Vậy là cuối cùng các người cũng đến rồi, hả?</Text>
  <Text Key="C5E9CCAC_27616">Tôi đã thông báo cho mọi người trong làng về tất cả các người. Các người có thể ngủ và ở bất cứ đâu mình muốn và làm bất cứ điều gì mình thích.</Text>
  <Text Key="1ECB3824_27617">Ngay bây giờ, tôi không rảnh rỗi đến mức phải chiêu đãi tất cả các người.\nNày, việc chuẩn bị lễ hội tiến triển thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="6EA880FB_27618">Hah. Mọi thứ đang diễn ra suôn sẻ với việc xây dựng bàn thờ và dựng quảng trường.</Text>
  <Text Key="91342C72_27619">Vì các người không thể dựa vào sức mạnh yếu ớt,\ntôi cần các người hữu dụng trong lúc này.\nGiữ vững tiến độ nhé.</Text>
  <Text Key="8A8BFC91_27620">Như ý trưởng bộ tộc.</Text>
  <Text Key="241B24CE_27621">Chuẩn bị cho nghi lễ...\nKhoan, đây là sao vậy?</Text>
  <Text Key="8B5C9124_27622">Ừ, đây là lần đầu cô đến Landosol, phải không?\nĐây là phong tục truyền thống của bộ tộc Hổ.</Text>
  <Text Key="CC82DB87_27623">Từ thuở xa xưa, Bộ tộc Hổ đã bảo vệ tộc mình và nuôi dưỡng thế hệ sau bằng chính đôi tay của mình. Sức mạnh là tất cả. Đó là thần giáo được truyền lại cho Bộ tộc Hổ.</Text>
  <Text Key="4DFFA995_27624">Nghi lễ này là về việc săn bắn và cúng tế quái vật bằng sức mạnh của chính mình. Bằng cách dâng nó lên bàn thờ ở quảng trường làng, nó phục vụ như một kỷ niệm tổ tiên, và cũng là một thử nghiệm cho sức mạnh của bản thân.</Text>
  <Text Key="098CC8AB_27625">Thử nghiệm sức mạnh, hả?</Text>
  <Text Key="B85ACD38_27626">...Nghĩ lại thì, tôi chưa thể làm được gì trong sứ mệnh hòa bình này.</Text>
  <Text Key="F303A313_27627">Người đề xuất trao đổi văn hóa là dì Christina... Và dì Christina là người đã giúp đỡ người thỏ.</Text>
  <Text Key="E6219CFB_27628">Jun giao cho tôi vai trò đại sứ hòa bình,\nnhưng theo tốc độ này, tôi hoàn toàn không hoàn thành nhiệm vụ của mình!</Text>
  <Text Key="E4015C2B_27629">Ưm... tôi cũng có thể tham gia lễ nghi đó chứ!?</Text>
  <Text Key="B433AD98_27630">Cô...cho lễ nghi? Đó là ý cô nói đấy ư?</Text>
  <Text Key="0F096F1C_27631">Đây là nghi lễ thiêng liêng của bộ tộc Thú Nhân. Không thể nào để Nightmare tham gia được...</Text>
  <Text Key="92F6D7ED_27632">Không, chờ đã... Được lắm.</Text>
  <Text Key="CDF45770_27633">Trưởng bộ tộc, người có mất trí rồi không!?</Text>
  <Text Key="68B48121_27634">Tuy nhiên, chỉ có cô, cô bé, sẽ tham gia thôi.\nTôi sẽ không cho phép bất kỳ ai khác giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="C772D3B7_27635">...Tôi hiểu.\nHai người sẽ giao việc này cho tôi chứ?</Text>
  <Text Key="0E6AE60E_27636">Ôi, Matsuri hôm nay đặc biệt hăng hái nhỉ♪\nNhưng đừng có vui một mình mà bỏ tôi lại đấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="A7622C2E_27637">...Đó là điều tôi thường nói, nhưng thôi, được.\nVì tôi cũng có một việc khác cần lo.</Text>
  <Text Key="B382AF3D_27638">Việc khác...?</Text>
  <Text Key="3402B85F_27639">Dù có thể không trông như vậy, tôi thực ra khá bận rộn, các cậu có biết không? Hơn nữa, can thiệp vào trước những cấp dưới đã có động lực thì hơi quá bảo bọc rồi, các cậu không nghĩ vậy sao?\n</Text>
  <Text Key="5D844CE9_27640">Ừ, đúng rồi. Cậu, giữ mắt trên Matsuri giúp tôi.\nTrưởng bộ tộc, người có vấn đề gì với việc đó không?</Text>
  <Text Key="A20BD8CC_27641">Nếu cô hứa sẽ không can thiệp vào lễ nghi của cô bé,\ntôi sẽ cho phép cô trở thành trợ lý của cô ấy. Được rồi, cô bé.</Text>
  <Text Key="F9F58612_27642">Tôi không chỉ là cô bé!\nTôi có một cái tên tuyệt vời là Matsuri, các người có biết không!</Text>
  <Text Key="7F0071E4_27643">Miệng lưỡi khá lẹ. Tốt lắm,\ntôi sẽ để cô thử sức mạnh của mình. Săn bắn quái vật\nđể dâng lên tổ tiên bằng sức mạnh của chính mình, một mình.</Text>
  <Text Key="D03720DF_27644">Tuy nhiên, đây không phải thứ mà một cô bé như cô có thể tham gia. Nếu cô định tham gia nghi lễ thiêng liêng, sự sống sót sẽ không được đảm bảo.</Text>
  <Text Key="F28D57A7_27645">Đi thôi! Sẽ thật tuyệt nếu các người có thể khắc sâu thành tích của tôi vào mắt mình.</Text>
  <Text Key="15455922_27646">Uhyaaaaah!? K-Khoan, ngay cả khi cô ăn tôi,\ntôi cũng chẳng ngon tí nào~!</Text>
  <Text Key="F9DC9819_27647">Ồ! Nhưng tôi không thể chạy trốn ở đây!\nTôi cũng nên có thể tự làm được chứ...!</Text>
  <Text Key="BC7BA1EF_27648">Dù sợ, tôi sẽ tập hợp hết can đảm!\nGiờ là lúc cho đòn kết liễu! Bomber Anh Hùng Hổ!!</Text>
  <Text Key="9189907C_27649">Ueee!?\nĐòn đặc biệt của tôi chẳng hoạt động tí nào!</Text>
