  <Text Key="334667A0_58400">Ngoài ra, ngươi là ai?! Ngươi đang cố gắng mạo danh ta sao?! Biến đi, bản sao của ta!</Text>
  <Text Key="010BF499_58401">Ai là bản sao?! Là ta, Louise Marie! Ta là cháu gái của ngươi, một thiên tài giả kim thuật đã vượt qua cả ngươi, bà ngoại Maristella!</Text>
  <Text Key="65633D47_58402">Thổi phồng một cách tự nhiên thế...</Text>
  <Text Key="154457A0_58403">Cháu gái của ta?! Ngươi dám đùa về việc ta có cháu gái khi ta chưa từng có mối quan hệ nào, đồ quỷ nghịch ngốc nghếch!! Ý ta là, ta đâu phải kém đắt nào! Ta hoàn toàn có thể tìm được bạn đời và ổn định mãi mãi nếu ta muốn!</Text>
  <Text Key="A3CEE647_58404">Hả...? Vậy còn ta thì sao?</Text>
  <Text Key="AF3C32DA_58405">Trước tiên... nói rằng có thể có một thiên tài giả kim thuật vượt qua ta?! Đừng nói nhảm! Ta thực sự muốn nhìn thấy khuôn mặt của cha mẹ ngươi!</Text>
  <Text Key="BD22F7B0_58406">Một trong số cha mẹ của ta là con gái của ngươi, nhưng... Không, quan trọng hơn... Ngươi nói ngươi không biết ta là sao...?!</Text>
  <Text Key="0BCCA602_58407">Bỏ qua cái gã khổng lồ đã được bỏ qua một cách duyên dáng... Này, Lou-taso, chúng ta có thể chắc chắn rằng đó thực sự là bà ngoại của cậu không? Câu trả lời cuối cùng? Như là, không phải giả mạo hay gì đó chứ?</Text>
  <Text Key="76570779_58408">Chúng ta nên kiểm tra và chắc chắn trước... Này, bà ngoại! Mở chiếc mặt dây chuyền vàng kia đi. Bên trong có một tấm ảnh. Ngươi có nhận ra không?</Text>
  <Text Key="9FB0B029_58409">Dừng việc gọi ta là bà ngoại của ngươi lại, nếu không ta sẽ vặn xoắn ngươi thành bánh quy! ...Trời ơi, cái mặt dây chuyền này sao vậy? Bây giờ nghĩ lại, ta lấy cái này khi nào... cái mặt dây chuyền vàng này?</Text>
  <Text Key="B426BC41_58410">Một tấm ảnh... Khoan, bên trong có ảnh của một bà lạ và một đứa trẻ!? Thật là đáng sợ...!!</Text>
  <Text Key="45F32F3B_58411">Không có chuyện đó! Đó là ta và ngươi trong đó!</Text>
  <Text Key="F71CFA63_58412">...Maristella. Ngươi nhớ ta không?</Text>
  <Text Key="32FED5BE_58413">Hmph! Ta không nhớ khuôn mặt của từng người phụ nữ! Ta không muốn ai khác ngoài một cậu con trai hiện đại, trẻ và đẹp trai!</Text>
  <Text Key="54544ECF_58414">...Đừng giả vờ ngốc với ta, được chứ? Ta sẽ không để ngươi nói là ngươi không nhớ.</Text>
  <Text Key="84A4965B_58415">Mười năm trước, vào đêm một cơn bão, một bác sĩ mới... Ngươi có nhớ không?</Text>
  <Text Key="1E88C215_58416">Ta đã nói với ngươi rồi, ta không biết gì về chuyện đó! Mười năm trước ta mới bảy tuổi!</Text>
  <Text Key="1001FEDC_58417">...Hả? Có vẻ như ngươi không giả vờ không biết. Có thể là ngươi đã mất trí nhớ...?</Text>
  <Text Key="C78DBAB5_58418">...Louise Marie. Cái "Forbidden Rejuvenation Elixir" đó chỉ làm trẻ hóa cơ thể thôi phải không? Ví dụ, có khả năng nó gây mất trí nhớ như một tác dụng phụ không?</Text>
  <Text Key="6634C2BB_58419">Chỉ cơ thể sẽ trẻ hóa, kiến thức và ký ức sẽ giữ nguyên. Tuy nhiên, tôi không thể chắc chắn về tác dụng phụ... nhưng nếu là bà ngoại thiên tài của tôi thì bà ấy sẽ không bao giờ mắc sai lầm như vậy!</Text>
  <Text Key="4CE138D4_58420">...Ta đã chán ngấy với ngươi!! Ta sẽ đuổi ngươi về nhà bằng vũ lực! Ra đi, Homun-Homun!!</Text>
  <Text Key="FD262CF8_58421">Được rồi, giao cho ta, Maristella!!! Ta yêu ngươi!!</Text>
  <Text Key="57E0457A_58422">Ôôôôôô...!!</Text>
  <Text Key="C697A01D_58423">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="AF571079_58424">Áp lực mà thứ đó phát ra thật đáng sợ...! Mọi người, cảnh giác!</Text>
  <Text Key="C3D6D52E_58425">Tên ta là Homun-Homun!! Ta là một homunculus được tạo ra bởi giả kim thuật của Maristella!! Hôm nay ta cũng sẽ đi hết công suất!!</Text>
  <Text Key="9F2CB0D3_58426">Homun-Homun. ...Pfft. Kus kus.</Text>
  <Text Key="87B5051A_58427">Đ-Đừng cười! Đó là cái tên mà Maristella đã tự tay đặt cho ta sau khi suy nghĩ ba ngày ba đêm!</Text>
  <Text Key="3AEED28B_58428">Xin lỗi. Thực ra ta chỉ suy nghĩ về nó hai giây thôi.</Text>
  <Text Key="EE2AAFEB_58429">Xin lỗi vì ta đã được sinh ra...</Text>
  <Text Key="87FCFA41_58430">Thật tiêu cực...</Text>
  <Text Key="529EE97E_58431">Lên đi, Homun-Homun!! Đuổi những tên này đi!!</Text>
  <Text Key="46171314_58432">Đã hiểu, rõ ràng!! Vậy thì, xin lỗi vì ta sẽ hơi thô bạo một chút!!</Text>
  <Text Key="B76263DA_58433">Cả ngươi nữa, chú! TEIYAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="DACE6D3E_58434">...Hả! Nàng đã chặn cú đấm của gã khổng lồ chỉ với vỏ kiếm của nàng...! Haha, không tệ!</Text>
  <Text Key="3E2DE74B_58435">Ehehe! Ta đã thắc mắc về điều này một lúc rồi. Hãy thi xem ai mạnh hơn, ngươi hay Iroha!?</Text>
  <Text Key="5748F73A_58436">Vậy thì, ta đây rồi... Homu-chan!! HAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="1BB422F3_58437">Ai là Homu-chan?!! WHOAAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="E230D3D8_58438">...Này, bà ngoại-... Maristella-san. Ta nghe nói ngươi đã gây ra thảm họa ở nhiều nơi và khiến quái vật phát điên.</Text>
  <Text Key="FD010B48_58439">...Ngươi từng là một người tốt bụng, vậy tại sao ngươi lại làm điều như vậy?</Text>
  <Text Key="A768A652_58440">Hmph, chẳng phải rõ ràng sao? Để cho thế giới thấy sức mạnh của ta như một giả kim thuật sĩ! Và quan trọng nhất, bởi vì nó khiến ta cảm thấy sảng khoái!</Text>
  <Text Key="A36AF4FE_58441">Nàng hoàn toàn khác với hình ảnh mà ngươi tưởng tượng... Trong thế giới nào mà cô gái này lại có tính cách tốt bụng? Nàng hoàn toàn say mê trong những năm thiếu niên đến mức trở nên cáu gắt, phải không?</Text>
  <Text Key="A9847A9A_58442">...Tuổi thiếu niên, hử?</Text>
  <Text Key="E11BCABE_58443">Chỉ là, cha tôi; đối với Iroha thì là ông ngoại của nàng. Khi còn nhỏ, ông làm việc như một vệ sĩ tại xưởng giả kim của Maristella-san, và nàng yêu quý ông như em trai.</Text>
  <Text Key="FBC3BD2B_58444">Khi còn trẻ, Maristella-san từng là một cô gái du côn cực kỳ tàn bạo. Rõ ràng sử dụng sức mạnh của giả kim thuật để làm bất cứ điều gì nàng muốn. Nàng có thể tạo ra lốc xoáy hoặc thậm chí khiến quái vật phát điên...</Text>
  <Text Key="927F44B5_58445">Người ta nói nàng hoàn toàn mất kiểm soát--cho đến một ngày, có điều gì đó thay đổi, và nàng đổi mới hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="8C4E886B_58446">...! Ta hiểu rồi...! ...Maristella-san đã không thất bại trong giả kim thuật của mình!</Text>
  <Text Key="3173B0D0_58447">Ý ngươi là sao?</Text>
  <Text Key="2B68CC5A_58448">Đây không phải là tác dụng phụ sinh ra từ sự thất bại, đó là điều mà Rui-chan thường nói...! Ngươi biết đấy, thứ bạn nói khi thất bại trong giả kim thuật.</Text>
  <Text Key="FB687D8D_58449">Ta KHÔNG BAO GIỜ thất bại trong giả kim thuật! Well... Ta là một thiên tài, nên đôi khi ta thành công quá mức và hiệu quả kết quả lớn hơn bình thường.</Text>
