  <Text Key="4CDD7164_100500">Đừng lo, Kyaru. Không có gì đáng sợ cả. Chúng mình là bạn học mà!</Text>
  <Text Key="2EE55B39_100501">.........Bạn học......?</Text>
  <Text Key="B5C6F336_100502">Bạn học... bạn học... {playername} là bạn học của tôi... Bạn học... của tôi...?</Text>
  <Text Key="E7BD247D_100503">Hả? Sao, vui hả?</Text>
  <Text Key="141057D3_100504">Hả!?</Text>
  <Text Key="690C7133_100505">Lúc nãy trông cô có vẻ hơi vui mà, phải không? Trông vui khi tưởng tượng mình sẽ trở thành bạn học với {playername}, đúng không?</Text>
  <Text Key="3DDB0998_100506">K-K-Không thể... có chuyện đó...!</Text>
  <Text Key="3FE38002_100507">Có tưởng tượng chuyện như “Học chung với bàn học!” hay “Đi ăn cơm bento cùng nhau!” không? Hay “Vẽ tranh cùng nhau trong tiết mỹ thuật!”!? Ối dàaaaaaa, Kyaru~ Đó là Aoharu~?</Text>
  <Text Key="70E2CFE5_100508">Tao giết mày~! Tao phải chiên mày thành thịt heo mới được, thần tiểu nha sự quấy rối này~!</Text>
  <Text Key="5EA79612_100509">Kyaru-chan?! Đừng niệm phép công kích trong phòng!</Text>
  <Text Key="329F6BB6_100510">Người ta nói rằng cần một thời gian sau đó để thuyết phục Kyaru</Text>
  <Text Key="DA32E5F1_100511">Phần 2 Chương 4 Tập 2</Text>
  <Text Key="641EE3A7_100512">Pecorine và nhóm bạn đã đến Học Viện Lucent. Các bạn học của họ rất quan tâm nên lập tức hỏi câu hỏi. Tuy nhiên, Kyaru, người rụt rè, đã cuối cùng lại phun ra những lời khắt khe với những học sinh đã thân thiện với cô.</Text>
  <Text Key="B937E689_100513">Suzuna và Misaki đã lâu không gặp nhau.</Text>
  <Text Key="CA114F83_100514">Yaaay! Hyde, hyde, Hyde♪ Này, Hisaaa!</Text>
  <Text Key="15C8FAB8_100515">Vài ngày sau, trong khi Pecorine và nhóm bạn đang chuẩn bị chuyển đến Học Viện Lucent, {playername} đã đến lớp học trước.</Text>
  <Text Key="833D134B_100516">Đã lâu rồi tôi không đến đây. Nhưng một nửa tòa nhà trường đã bị Kaiser Insight phá hủy, nên gần đây mới bắt đầu lại lớp học.</Text>
  <Text Key="5F971F94_100517">Le</Text>
  <Text Key="7669FC24_100518">Học Viện Saint-Germain</Text>
  <Text Key="0905334B_100519">Các bài kiểm tra trở nên mơ hồ, và chúng tôi cảm thấy như mình cực kỳ may mắn!</Text>
  <Text Key="ED9BC845_100520">Đúng vậy. Nếu kỳ kiểm tra kết thúc như vậy, trường học có thể đã bị bỏ hoang nghiêm trọng...</Text>
  <Text Key="C2B86BAE_100521">Này, này, cô làm gì với hidesai vậy?</Text>
  <Text Key="3E2B88E7_100522">Tôi đang giúp tái thiết.</Text>
  <Text Key="0558BC1D_100523">Anh ấy đang làm oshikura manju.</Text>
  <Text Key="94FC0CD2_100524">Thật hả? Tuyệt! Đúng là Hidesai!</Text>
  <Text Key="8D07CFD1_100525">Hả? Ý cô là sao? ...Ồ, cô nói về chuyện cô đang chăm sóc ai đó à?</Text>
  <Text Key="1D29BA44_100526">Thật tuyệt! Tôi cũng muốn có Hidesai! Muốn làm không?</Text>
  <Text Key="48FF9877_100527">Thôi nào, Misakichi~♪</Text>
  <Text Key="BD12239C_100528">Này, Suzuna! Đừng kéo tôi vào chuyện này! Phụ nữ trưởng thành không làm vậy!</Text>
  <Text Key="C31991D5_100529">Được rồi, được rồi♪ Lớp chủ nhiệm, mọi người!</Text>
  <Text Key="4A97A655_100530">Ồ, Io đến rồi.</Text>
  <Text Key="9BEB3901_100531">Hidesai, ngồi xuống đi! Chỗ ngồi là giữa Misakichi và tôi! ☆</Text>
  <Text Key="C8A63C36_100532">Chào về, {playername}. Hãy cùng nhau học lại lần nữa nào♪</Text>
  <Text Key="38EBE51D_100533">Về nhà rồi, Io-chan.</Text>
  <Text Key="B897BF7B_100534">Hehehe♪ Tôi rất vui vì cậu đã trở về. Và...</Text>
  <Text Key="F7FD2A4F_100535">Thật là một ngày tuyệt vời! Hôm nay tôi sẽ có thêm những người bạn tuyệt vời hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="94F87C09_100536">Hả? Ý cô là cô ấy là học sinh chuyển trường?</Text>
  <Text Key="A2A79537_100537">Lại nữa? Dạo này cô đã thấy nhiều rồi mà?</Text>
  <Text Key="DAAD3E9F_100538">Lại nữa?</Text>
  <Text Key="DA0B89DD_100539">Ồ, phải rồi, cô không biết Hidesai, phải không?</Text>
  <Text Key="7CC579A8_100540">Chỉ mới vài ngày trước, một học sinh chuyển trường đã đến đây một mình. Ở cạnh cửa sổ kia...</Text>
  <Text Key="0BDAC529_100541">Thôi nào, im lặng~</Text>
  <Text Key="36044663_100542">Nhưng... Tôi mới chỉ đến học viện này gần đây. Có chắc không, Sensei?</Text>
  <Text Key="C94898D7_100543">Vâng, Misora. Dạy người khác tốt cho việc học của bản thân mình.</Text>
  <Text Key="AB714AB3_100544">...Vậy thì... Công Chúa, rất vui được gặp cô. ★ Dù chỉ một thời gian ngắn, tôi sẽ trông chờ vào cô♪</Text>
  <Text Key="6BB040EF_100545">Vâng, tôi cũng rất mong được hợp tác với cô. ☆ ...Ơ, Misora-san?</Text>
  <Text Key="6F745EF6_100546">Cô không cần gọi 'san'! Tôi hoàn toàn không phiền nếu gọi tôi bằng tên trước tiên♪ うーんと、それじゃあ『ミソラちゃん』って呼ばせてくださいね。\nわたしは……ペコリーヌって呼んでもらえるとうれしいです！=Được rồi, vậy để tôi gọi cô là 'Misora' nhé. Tôi sẽ rất vui nếu cô có thể gọi tôi là... Pecorine!</Text>
  <Text Key="EC28A828_100547">Tai cô rung rung dễ thương quá~♪ Chọc chọc~</Text>
  <Text Key="E00C922E_100548">Đừng chạm vào tôi! Tôi sẽ giết cô!</Text>
  <Text Key="23ADD09B_100549">Eek...</Text>
