  <Text Key="7A9F2C9C_155000">Chuyến đi vừa rồi thật ngon, phải không?</Text>
  <Text Key="EF55E3C2_155001">Có lẽ đến đó sẽ giúp ích</Text>
  <Text Key="5AEBCA52_155002">...Đó là nhiều đồ ăn</Text>
  <Text Key="D05DF0B9_155003">Trước khi làm vậy, ăn cái này đi</Text>
  <Text Key="C83DA99B_155004">Đang là kỳ nghỉ đông, cứ thử nghỉ ngơi một chút đi</Text>
  <Text Key="9840E727_155005">Dù là thực tại hay giấc mơ, vui vẻ cùng nhau thật tuyệt</Text>
  <Text Key="EA27B0D0_155006">Để rèn luyện trong việc tiêu diệt quái vật, Monika cố gắng ra ngoài thị trấn. {playername} cảnh báo rằng nguy hiểm cho một đứa trẻ chiến đấu với quái vật. Monika phủ nhận mình là đứa trẻ và {playername} giúp cô chiến đấu với quái vật.</Text>
  <Text Key="984F8FDB_155007">Trong khi đi dạo, {playername} chứng kiến một cô gái nắm chặt đầu mình.</Text>
  <Text Key="FDFF3164_155008">Hừm... Tốt là chúng ta đã thành lập guild, nhưng tôi chưa bao giờ ngờ rằng chúng ta không thể tiêu diệt quái vật một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="3E85260D_155009">Tất cả đều do khả năng chỉ huy thiếu sót của tôi. Giá như tôi có thể đưa ra chỉ dẫn chính xác hơn...</Text>
  <Text Key="7F9E86EC_155010">Được rồi! Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc rèn luyện! Nếu tôi mạnh hơn, guild cũng sẽ mạnh lên!</Text>
  <Text Key="BEBA045C_155011">...Nhưng nguy hiểm khi có người xung quanh trong thị trấn. Chà, tôi nghĩ tôi sẽ phải rèn luyện bên ngoài.</Text>
  <Text Key="4CAE982F_155012">Gọi cô ấy.</Text>
  <Text Key="730F72E5_155013">Hả? Cậu là ai? Cậu muốn gì từ tôi?</Text>
  <Text Key="D906EC91_155014">Nguy hiểm bên ngoài thị trấn...? Tôi biết. Chính vì nguy hiểm mà nó trở thành rèn luyện, phải không?</Text>
  <Text Key="76BB3251_155015">Cái gì...? Một đứa trẻ không nên đi ra ngoài một mình...?</Text>
  <Text Key="00E2163E_155016">T-Tôi không phải đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="34AFB048_155017">Tôi là Monika Weisswind, một thành viên tự hào của Weissflügel, một binh sĩ ưu tú!</Text>
  <Text Key="7294CCB4_155018">Chơi binh sĩ vui vẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="DDDB4CAE_155019">Đó không phải chơi binh sĩ!</Text>
  <Text Key="42A6B381_155020">Cậu... Cậu không tin tôi, phải không?! Đó không phải nói dối, tôi thực sự là binh sĩ!</Text>
  <Text Key="9D1217D7_155021">Hả? Vị trí của cha mẹ tôi? Nhà tôi...? Tại sao cậu hỏi những thứ như vậy?</Text>
  <Text Key="5D55E014_155022">Để hộ tống tôi về nhà...?\nTôi đã nói với cậu, tôi không phải đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="16B6FD08_155023">Grrr... Có vẻ như cậu đang cố kích thích tôi.</Text>
  <Text Key="79C766E5_155024">Được rồi, tôi không quan tâm đến cậu nữa! Tôi sẽ đi rèn luyện. Vô ích nếu cố gắng ngăn cản tôi!</Text>
  <Text Key="D0C3948E_155025">Theo sau cô ấy.</Text>
  <Text Key="803B4786_155026">Hừm... Nơi này đủ rộng và phù hợp để rèn luyện.</Text>
  <Text Key="3DC2EBE0_155027">...Sao vậy? Tại sao cậu theo tôi? Ngay cả khi chúng ta rời thị trấn, điều đó không có nghĩa là chúng ta sẽ gặp quái vật ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="CA2A59BB_155028">Ồ, một con quái vật?! Vậy là đúng thật rồi...</Text>
  <Text Key="0E4404B4_155029">Cái gì? Cậu đề nghị chúng ta chạy trốn? Vậy cứ chạy một mình đi.</Text>
  <Text Key="BD0B2B19_155030">Tôi là binh sĩ. Tôi sẽ không chạy trốn ngay cả khi đối mặt với quái vật. Tôi sẽ chiến đấu, ngay cả khi tôi một mình.</Text>
  <Text Key="E7F4EFE3_155031">Cái gì...? Tại sao cậu ngạc nhiên vậy? Ý cậu là 'không thể tránh khỏi' là sao?</Text>
  <Text Key="1208F03B_155032">Tăng cường Monika.</Text>
  <Text Key="24CE722A_155033">Hừm?!\nĐây là cái gì...?\nSức mạnh đang trào dâng trong tôi!</Text>
  <Text Key="DD20726A_155034">Với thế này, ngay cả quái vật cũng không có gì đáng sợ! Nhận lấy!</Text>
  <Text Key="5AAFD077_155035">Hehe, sức mạnh của tôi thế nào? Tuyệt vời, phải không?</Text>
  <Text Key="CB302E7F_155036">Tôi hiểu rồi, thật tuyệt vời! Cuối cùng cậu cũng công nhận tôi là binh sĩ...</Text>
  <Text Key="C3B5B9A6_155037">Hả? Cậu ngạc nhiên vì một đứa trẻ mạnh đến vậy? Tôi... Tôi không phải đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="85971ABB_155038">Này! Tại sao cậu nắm tay tôi? Ai cho phép cậu chạm vào tôi?</Text>
  <Text Key="196E24B0_155039">Hả...? Cậu sẽ đưa tôi về nhà vì nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="B1292940_155040">U-Ugh... Tôi... Tôi đã nói với cậu đừng đối xử với tôi như đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="625E261C_155041">Cậu muốn chế giễu tôi đến vậy sao? Khó chịu quá!</Text>
  <Text Key="BB05A739_155042">Tôi sẽ tặng cậu cái này, vì vậy hãy vui lên.</Text>
  <Text Key="AB64C4BC_155043">Hmph, tôi không muốn nhận thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="B4A4E3DD_155044">Đây là... kẹo?... Thở dài, được rồi. Nếu cậu cứng nhắc, tôi sẽ nhận.</Text>
  <Text Key="67C0C507_155045">Nhai... Mmm, nó ngon thật!</Text>
  <Text Key="7DB935BC_155046">Tên cậu?... {playername}, phải không?</Text>
  <Text Key="3D74EC41_155047">{playername}, xét đến việc có cái kẹo này, tôi sẽ tha thứ cho sự thô lỗ trước đó của cậu.</Text>
  <Text Key="2DFFB91B_155048">Chà, hôm nay chúng ta kết thúc buổi rèn luyện đi. {playername}, chúng ta về thôi!</Text>
  <Text Key="47A5B41D_155049">Chỉ với một cái kẹo, tâm trạng của Monika đã sáng láng đáng kể.</Text>
