  <Text Key="BFF4D000_57850">Trái tim Louise Marie đập thình thịch trong buổi "hẹn hò" (mua sắm) với {playername}, chỉ để hoảng loạn khi thấy khuôn mặt mình trên các tờ áp phích truy nã khắp thị trấn. Bác sĩ bóng tối Mitsuki đến giúp đỡ giữa lúc hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="F2D423AD_57851">Louise Marie và Mitsuki suy ra người phụ nữ bị truy nã chính là bà ngoại Maristella. [Alces Atelier] và [Twilight Caravan], bị cuốn hút bởi nhà giả kim huyền thoại, lên đường ngăn chặn kế hoạch của Maristella.</Text>
  <Text Key="80661907_57852">Nhóm đối đầu với người phụ nữ - đúng là chính Maristella. Nhà giả kim thiên tài Alces Atelier một loại thuốc trẻ hóa khiến ngoại hình và ký ức của bà trở về tuổi 17, xóa sổ cả kiến thức về cháu gái Louise Marie.</Text>
  <Text Key="CE61C7CB_57853">Bị phân tán bởi ma thuật của Maristella, Iroha rơi vào Oedo cùng Luca và Eriko. Phát hiện kẻ gây rối khủng bố thị trấn, họ xâm nhập vào hang ổ của băng đảng cải trang thành các cô gái làng chơi để trả ơn.</Text>
  <Text Key="2DB35D9A_57854">Sono xuất hiện trong rừng Jukai cùng Anna và Nanakan. Chuẩn bị đầu hàng sau khi bị lạc, cô được truyền cảm hứng từ sự kiên định của họ và giải phóng ma thuật khổng lồ để phá tan toàn bộ khu rừng.</Text>
  <Text Key="CC19A253_57855">Louise Marie biết về cuộc xung đột giữa Mitsuki và Maristella từ một đêm bão cách đây một thập kỷ - một xung đột giữa y học và giả kim chưa được giải quyết. Nhóm tái hợp đối đầu với Maristella với những cảm xúc phức tạp.</Text>
  <Text Key="D1427056_57856">Maristella dựng lên những rào cản đất không thể xuyên thủng trong khi chuẩn bị giả kim chấm dứt thế giới. Khi các đòn tấn công thông thường thất bại, Louise Marie nghĩ ra "Ultimate Fusion" - kết hợp sức mạnh của mọi người thành một đòn duy nhất.</Text>
  <Text Key="8DA91241_57857">{playername} ngăn chặn sự điên cuồng của Maristella với cái giá rất lớn, bị thương nặng. Mitsuki nhờ Louise Marie giúp đỡ, kết hợp y học và giả kim để đạt được sự cứu hộ bất khả thi.</Text>
  <Text Key="185A647C_57858">Tạo ra một sinh vật độc ác như vậy...\nChỉ có thể mong đợi từ nhà giả kim huyền thoại!</Text>
  <Text Key="1663B2C6_57859">Hmph! Rõ ràng!\nTôi là Maristella nhà giả kim thiên tài!\nCấp độ giả kim này chỉ là trò trẻ con với tôi!</Text>
  <Text Key="61B4D39C_57860">Whoaa tuyệt vời!\nIroha cũng muốn một homunculus~!</Text>
  <Text Key="93D020C7_57861">Không Iroha-chan! Homunculus là giả kim bị cấm...\nSao cô có thể dùng đến cái này...!</Text>
  <Text Key="332A3C3C_57862">Tôi biết tôi sẽ phải dừng cô.\nChuẩn bị tinh thần... BÀ NGOẠI!!</Text>
  <Text Key="7F881FDE_57863">Tôi KHÔNG phải bà ngoại của cô! Tôi sẽ nổi điên lên!\nHomun-homun, TIÊU DIỆT CHÚNG!!</Text>
  <Text Key="F85D3435_57864">Chúng đến đây!!\nHomun-homun của Tình Yêu và Sự Trả Thù!</Text>
  <Text Key="4C5A6CFF_57865">Tốt! Hom-chan ngã!\nChiến thắng của Iroha~!</Text>
  <Text Key="C41C8F08_57866">Bây giờ Lu-chan!\nHãy khôi phục Maristella-san ngay!</Text>
  <Text Key="50133F95_57867">Giao cho tôi Sono-san!\n...Bây giờ Bà Ngoại.Ỉnh ngoan--</Text>
  <Text Key="27F8CFFD_57868">Cái này CHƯA KẾT THÚC NỮA~~!!</Text>
  <Text Key="740CEE0C_57869">À! Hom-chan đang trốn thoát\nvới Bà Ngoại trên vai!?</Text>
  <Text Key="38287094_57870">Không... Cô ấy đang dụ chúng ta\nra một chiến trường mở.\nQuyết định của cậu Lu-chan.</Text>
  <Text Key="3074C723_57871">Chúng ta đuổi theo...!\nChỉ chúng ta mới có thể dừng Bà Ngoại!</Text>
  <Text Key="A832F5AC_57872">Whoaa! Quái vật\nxuất hiện khắp nơi!</Text>
  <Text Key="3355BC85_57873">Giả kim của Bà Ngoại...\nTạo ra nhiều quái vật nhanh như vậy.\nThật là thiên tài...</Text>
  <Text Key="38D61ED4_57874">Đúng... Nhưng Lu-chan,\nTôi biết một thiên tài lớn hơn -\nnhà giả kim TỐT NHẤT LUZMARIE!</Text>
  <Text Key="AD0B28D0_57875">Iroha cũng đồng ý!\n...Đúng không~?</Text>
  <Text Key="9D46A1C1_57876">Hehehe!\nBây giờ hãy theo đuổi thiên tài này♪</Text>
  <Text Key="1E8A64D0_57877">NHẬN ĐÂY!!</Text>
  <Text Key="66579074_57878">...!?\nHả? Không có tác dụng!?</Text>
  <Text Key="C397F71F_57879">Khoan đã!\nChất lỏng trong xi lanh chưa thay đổi...!?</Text>
  <Text Key="49090529_57880">Đó là\nDouble-Edged Elixir...!</Text>
  <Text Key="46127A54_57881">Tên hay quá!\nIroha muốn một ít~!</Text>
  <Text Key="A4E70561_57882">Đừng!\nNghe nguy hiểm quá...!</Text>
  <Text Key="F2C42A78_57883">Đúng rồi!\nTăng sức mạnh nhưng gây tổn thương cho bản thân...!</Text>
  <Text Key="16F05010_57884">Trận chiến sức bền vậy.\nĐến lượt tôi... Ugh.</Text>
  <Text Key="A64590A1_57885">Cô là người yếu đuối nhất!\nĐứng lại!</Text>
  <Text Key="2228AD3C_57886">Đúng tôi là giáp giấy,\nnhưng sức bền của tôi thuộc hạng nhất.\nSống cùng hai người hoang dã các cậu\nkhiến tôi trở nên cứng rắn.</Text>
  <Text Key="4BF2A36E_57887">...Sono-san.\nAhaha! Lu-chan bị mắng~♪\nIroha cũng vậy!</Text>
  <Text Key="2C2FA732_57888">Haa... Phew...!\nHom-chan kiên trì~!</Text>
  <Text Key="246F3BCB_57889">Sau tất cả các đòn tấn công của chúng ta...\nBất khả chiến bại? Chúng ta đã xong...?</Text>
  <Text Key="C6AABE12_57890">Các đòn tấn công CÓ TÁC DỤNG!\nKhông bao giờ bỏ cuộc!\nTôi không thua trong giả kim\nhay bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="B5B625C1_57891">Heh, đúng.\nKhông bao giờ từ bỏ cho đến khi thành công -\nđó là phẩm chất tốt nhất của Lu-chan!</Text>
  <Text Key="E3B0B6E4_57892">Không thất bại nếu chúng ta tiếp tục thử!\nIroha THÍCH điều đó ở cậu~!</Text>
  <Text Key="A419897A_57893">Hehe. Cậu hiểu rồi!\nHãy đoàn kết và chiến thắng!\nTHEO SAU LỆNH TÔI--</Text>
  <Text Key="707158EA_57894">"HAAAA!"\n"NHẬN ĐÂY!!"</Text>
  <Text Key="02D377BA_57895">...Chúng xông thẳng?\nĐược!\nGRRR!!\nTÔI SẼ ĐẾN CÙNG LÚC~~!!</Text>
  <Text Key="42FFC010_57896">Forbidden Elixir to Relive One's Past Life</Text>
  <Text Key="2E173FD0_57897">Iroha trưởng thành và Sono nhỏ?</Text>
  <Text Key="3BFB8069_57898">Một đối thủ tình ái?!</Text>
  <Text Key="02CDAAD8_57899">Được tổ chức! "Love Tsubakigaoka"</Text>
