  <Text Key="613B4E9E_81350">Là một hầu gái, sự đáng tin cậy là điều tối cần thiết! Nếu không, tôi sẽ không thể giành được lòng tin của Lady Lyrael và mọi người. Cậu cũng có thể tin tưởng tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="4B236061_81351">Nhưng tôi cũng không nên chỉ phụ thuộc vào người khác... nên... tôi sẽ cố gắng nữa! Để một ngày nào đó trở thành người cậu có thể dựa vào!</Text>
  <Text Key="74FA534D_81352">Lòng tốt của cậu mang lại sự an ủi đến thế... Chính vì vậy, đôi khi tôi lại thư giãn quá mức hoặc mất bình tĩnh khi ở bên cậu.</Text>
  <Text Key="06ECB293_81353">Nói chuyện như thế này, tôi nhận ra cậu luôn bình tĩnh, giúp đỡ cả chúng tôi từ thế giới khác như thể đó là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="9EE0A8D5_81354">Eek, bà cụ già— ý tôi là. {playername}-kun. N-như thế đúng rồi. Sonoko trưởng thành đây. *Khem*.</Text>
  <Text Key="B7E79DB6_81355">...Á! {playername}-kun! Phiên bản trưởng thành của tôi chẳng phải nên đi qua chỗ này sao!?</Text>
  <Text Key="3A85D0F3_81356">Hehe. Đôi chị em thân thiết thế~♪</Text>
  <Text Key="515B6C13_81357">Chúng tôi không phải chị em! Là dì và cháu~!</Text>
  <Text Key="B6D85059_81358">Ồ, xin lỗi tôi! Vậy hai người cao bằng ba cái đầu!</Text>
  <Text Key="94582BB0_81359">...Cô ấy muốn nói ba bậc họ hàng chứ gì?</Text>
  <Text Key="B4B95DD9_81360">Tại cửa hàng anime, Nanaka gặp Ninon đang tìm chú mình khi trò chuyện với khách nước ngoài. Họ rời cửa hàng để tìm kiếm, không hay rằng người họ tìm chính là người Nanaka vừa nói chuyện—Gurunui.</Text>
  <Text Key="1FB3036E_81361">Ngay Các Ma Cà Rồng Cũng Cần Hóa Trang</Text>
  <Text Key="2A428C2A_81362">Đây, tôi sẽ chia sẻ đồ với cậu nữa, {playername}-kun. Sonoko-san mua được rẻ nhờ &quot;Mẹo Đàm Phán Bí Mật Của Chủ Cửa Hàng Giả Kim&quot;... Hmm, tò mò không biết mẹo gì nhỉ...</Text>
  <Text Key="2E0EDFF3_81363">Món quà cho các thành viên 【Vệ Binh Hoàng Gia (NIGHTMARE)】 cần cố gắng! Có loại thuốc hiệu quả đặc biệt nào không?</Text>
  <Text Key="78F45C15_81364">Ồ, cảm ơn☆ Vậy đủ cho mọi người trong danh sách này! Làm đăng ký nhận hàng định kỳ giúp tôi☆</Text>
  <Text Key="559F5C20_81365">Gì!? Ba-chữ-số-lượng...... *rơi xuống*</Text>
  <Text Key="59314439_81366">Hả? Sono-chaaan! Cậu đông cứng với nụ cười!? Cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="08A284B1_81367">K-không biết làm sao!? Cô ấy hóa đá vì vui mừng vì được làm ăn lớn!... Cần phải chế thuốc giải hóa đá...! Xin lỗi Pecorine-san, hủy đơn hàng đi!</Text>
  <Text Key="6632FC20_81368">...Hả? Không thể nào.</Text>
  <Text Key="EDF0BBF8_81369">Tuyệt! Hiệu ứng hóa đá đã tan!</Text>
  <Text Key="CCCD5F87_81370">Arachne đấu với Misaki</Text>
  <Text Key="E20EBC23_81371">Chương trước và sau chung</Text>
  <Text Key="5946B21A_81372">Luna thích bánh mì kẹp. Anh có thích không, oniisan?</Text>
  <Text Key="5C2A2997_81373">Luna không thích ra ngoài. Mọi người đều không cô đơn... trừ Luna.</Text>
  <Text Key="0AAED89F_81374">Onii-san, anh thích gì? Luna thích búp bê, bánh mì kẹp... và Onii-san!</Text>
  <Text Key="76CD731C_81375">Nếu Luna có thể trở thành như Mẹ và Ba, chắc chắn sẽ vui lắm. Vì vậy hãy đợi nhé, Onii-san.</Text>
  <Text Key="D827F0F5_81376">Onii-san có thích Luna không? Luna thích Onii-san! Vì vậy hãy đừng ghét Luna nhé.</Text>
  <Text Key="4D0EF072_81377">Tay Onii-san ấm áp không? Tay của Luna lạnh lẽo à? Nếu Luna ôm chặt hơn, chúng có trở nên ấm không?</Text>
  <Text Key="F228620E_81378">Luna sẽ lớn lên và nấu ăn được nhiều hơn. Hehe... Luna giỏi chứ?</Text>
  <Text Key="2B1DC092_81379">Luna muốn có bạn bè. Luna không thích cảm giác cô đơn.</Text>
  <Text Key="B6F38DAD_81380">Luna thích người tốt bụng. Onii-san tốt bụng.</Text>
  <Text Key="A7E0BD9A_81381">Mẹ và Ba ở đây, nhưng họ không nói chuyện. Cảm thấy cô đơn...</Text>
  <Text Key="FBA0DC75_81382">Làm ma cà rồng cũng khó khăn. Làm cho trái tim người khác đập nhanh là nghề nghiệp của họ... Kỵ sĩ, cậu có muốn thử cảm giác hồi hộp không?</Text>
  <Text Key="B8F8B746_81383">Tuyết lạnh... phải không? Tôi muốn đặt chân lên nó một lần, nhưng thiếu can đảm... Kỵ sĩ, cậu sẽ nâng đỡ tôi chứ?</Text>
  <Text Key="AF319C14_81384">Giáng sinh là một sự kiện tuyệt vời. Nếu tôi mang nó về Gio-Teogonia, công dân chắc chắn sẽ vui mừng. Đặc biệt là những chiếc bánh ngọt... Hehe.</Text>
  <Text Key="3F581B35_81385">Mùa đông ở Landosol lạnh, nhưng mọi thứ đều lấp lánh đến thế... Aa... Nhìn kìa, hơi thở trắng như bông kẹo ấy!</Text>
  <Text Key="1A20A994_81386">Đôi khi, mặc trang phục đen cũng hay. Nó toát lên sự nghịch ngợm hơn thường lệ. Hơi xấu hổ một chút... Kỵ sĩ... tôi... trông được chứ?</Text>
  <Text Key="FE66EAA1_81387">Mặc trang phục khác thường một chút hơi xấu hổ. Thiên thần tôi và quỷ dữ tôi... Nào... cậu thích cái nào hơn?</Text>
  <Text Key="4A75074A_81388">Đêm đặc biệt bên nhau, tôi rất vui. Hãy cho tôi thấy cách tận hưởng Giáng sinh tràn trề nhé?</Text>
  <Text Key="84D8DCFB_81389">Đêm đang dày thêm... Hãy cầu nguyện ngôi sao của đêm thánh. Mong những phước lành tiếp tục trên hành trình của cậu...</Text>
  <Text Key="A7F4F039_81390">Nho đỏ thật ngon... Cách phát âm của tôi? Không sao... Nhìn kìa, khi nào nó tan...? Kỵ sĩ... cậu có nghe không?</Text>
  <Text Key="B99E6485_81391">Cơ thể tôi cảm thấy hơi bừng cháy... Vì nho đỏ hay vì cậu... ở bên cạnh?</Text>
  <Text Key="CC6BA58E_81392">Lâu_đài_Parfe_Gio-Teogonia_Phòng_ngai_vàng_Ngày</Text>
  <Text Key="1112F8AD_81393">Không có những thuộc hạ đáng tin cậy, tôi không thể là người cai trị đất nước.... Để đáp ứng nguyện vọng của mọi người, tôi không được dao động.</Text>
  <Text Key="8217F669_81394">Sức mạnh của 'Trang Thiết Bị Hoàng Gia' là to lớn... Tôi phải chuẩn bị cho phản lực của nó.... Ngay cả khi tôi trông kiêu ngạo, xin đừng sợ tôi.</Text>
  <Text Key="57B0EFE4_81395">Tôi không mấy thích trang phục lễ nghi. Tôi thấy nó hơi gò bó... Không đến mức kỳ quặc chứ?</Text>
  <Text Key="34025AEA_81396">Tôi thường được nói là khá đáng tin cậy?... Nhưng cậu thường bắt gặp tôi khi tôi đang lơ là cảnh giác.</Text>
  <Text Key="7DF3118E_81397">Tôi yêu 'Gio-Teogonia.' Tôi hy vọng cậu cũng sẽ thích nó... Điều đó sẽ làm tôi vui.</Text>
  <Text Key="1B4C92FD_81398">Tôi có thể đối mặt với cậu một cách trung thực, không có sự lừa dối hay bí mật tối tăm... À, cảm giác thư thái thế... Cảm giác thích thú là thế!</Text>
  <Text Key="4317B5BC_81399">Cậu đưa tay giúp đỡ mà không do dự...... Vì vậy, tôi ổn. Tôi không còn nghi ngờ gì nữa.</Text>
