  <Text Key="3A1BBBE2_61250">Ồ... Người yêu dấu, anh thật tốt bụng... em đã tin rằng chúng ta có thể đã đánh nhau một lần nữa...</Text>
  <Text Key="72D30243_61251">Nếu vậy thì không cần lo lắng... Chúng ta chỉ đang uống trà cùng nhau, bình thường, trong hòa thuận và bình an.</Text>
  <Text Key="D5337B49_61252">Ừ, ừ! Tôi không đến đây chỉ để nghe những câu chuyện về anh mà tôi không biết, hay để khoe khoang về những việc chúng ta đã làm!</Text>
  <Text Key="0AD0E9CD_61253">Kuskus... Làm ơn đừng nhìn chúng tôi với vẻ mặt nghi ngờ như vậy. Chúng tôi thực sự đang vui vẻ theo cách riêng của mình...</Text>
  <Text Key="F49EFAA3_61254">Quan trọng hơn, Người yêu dấu. Anh dường như đang mang khá nhiều hành lý.</Text>
  <Text Key="22667DDA_61255">Có lẽ là công việc giao hàng bán thời gian? Onee-chan cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="A44746FF_61256">Kỳ nghỉ hè...?</Text>
  <Text Key="F6FB7E54_61257">Trường nghỉ một thời gian, hả? Không trách được anh mang về nhiều đồ thế!</Text>
  <Text Key="33DAAF1C_61258">Nếu anh có kỳ nghỉ dài như vậy... Người yêu dấu... điều đó có nghĩa là chúng ta sẽ có thể gặp nhau thường xuyên hơn!</Text>
  <Text Key="94F048FB_61259">Không công bằng, Eriko-chan! Chị đang cố gắng giành lợi thế đầu tiên!</Text>
  <Text Key="D03023B2_61260">Kuskus! Tôi sẽ chắc chắn kể cho chị nghe tất cả sau, Shizuru-san... Những kỷ niệm hè vui vẻ mà chúng tôi đã có cùng nhau...</Text>
  <Text Key="11D0EFF5_61261">Đó là quyết định của em trai! Em có muốn dành một mùa hè vui vẻ với chị, phải không? Phải không? Sẽ là mùa hè của Onee-chan và em trai~!</Text>
  <Text Key="96F738D8_61262">Tôi không có chút ý tưởng nào về những gì chị đang nói, nhưng không cần phải chọn... Phải không, Người yêu dấu?</Text>
  <Text Key="DBA5E367_61263">Dù sao thì cũng là kỳ nghỉ hè rồi~ Chị muốn làm rất nhiều thứ với em, em trai~</Text>
  <Text Key="A4920D93_61264">Biển là không thể thương lượng, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="B1447416_61265">Còn rất nhiều thứ khác nữa! Chị muốn đi lễ hội, xem pháo hoa, và ăn rất nhiều đồ ăn ngon!</Text>
  <Text Key="80F0CBCA_61266">Nhưng...? Từ đó là không cần thiết. Tất cả những gì anh cần làm là nói rằng anh muốn dành thời gian với em, Người yêu dấu.</Text>
  <Text Key="1A2FAD59_61267">Đúng, đúng! Chỉ cần nói anh muốn chơi với Onee-chan và mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="EACA1E4A_61268">Đó là, ừm... Nếu anh lên kế hoạch, anh sẽ có thể hoàn thành, phải không?</Text>
  <Text Key="F95019D8_61269">Tôi nghĩ có người có thể làm được và người không. À! Tất nhiên, tôi không nói anh là người trì hoãn, em trai!</Text>
  <Text Key="F635A5E3_61270">Chắc chắn, đúng là có rất nhiều cám dỗ xung quanh Người yêu dấu {playername}... Có thể sẽ khó khăn cho anh ấy để lên kế hoạch bất cứ điều gì trong sự hỗn loạn đó.</Text>
  <Text Key="68AD2447_61271">Thật buồn cười khi dọn dẹp đột nhiên trở nên dễ dàng hơn khi bạn có một việc khác đáng lẽ phải làm. (Ghi chú: trò đùa về sự trì hoãn)</Text>
  <Text Key="4094867C_61272">Dọn dẹp... Nếu tôi loại bỏ tất cả cám dỗ của anh ấy... thì tôi sẽ là người đầu tiên anh ấy chọn...</Text>
  <Text Key="349C1829_61273">Ồ, trời ơi? Onee-chan có thể cảm nhận được sự khác biệt trong nhận thức giữa mình và Eriko-chan~</Text>
  <Text Key="073B881E_61274">Kuskus... Chỉ là MỘT TRÒ ĐÙA... ...Ít nhất là một nửa.</Text>
  <Text Key="6E4ECF96_61275">Tôi ước gì tất cả đều là đùa, nhưng chắc chắn điều quan trọng là bảo vệ em trai tôi khỏi những cám dỗ có hại.</Text>
  <Text Key="F5DBC111_61276">Nhân tiện, anh có bài tập gì phải làm?</Text>
  <Text Key="429BF9EF_61277">Để xem... Mmm... bài tập sách bài tập, dự án nghiên cứu, nhật ký tranh, nhật ký bình minh... và một con heo đất cần làm...</Text>
  <Text Key="B2D59E02_61278">Đó là một danh sách khá dài...</Text>
  <Text Key="673E7B36_61279">Nếu chúng ta muốn vượt qua tất cả và tận hưởng mùa hè, chúng ta sẽ cần một kế hoạch khá vững chắc.</Text>
  <Text Key="0A0C5184_61280">Để hoàn thành bài tập của anh và tận hưởng kỳ nghỉ hè của em với anh, Người yêu dấu...</Text>
  <Text Key="C64A0751_61281">""Ý tưởng tuyệt vời!"" ""Đúng rồi!""</Text>
  <Text Key="74F23865_61282">Người yêu dấu, em sẽ chỉ bắt cóc-... Ahem. Em chỉ muốn ở bên anh mọi lúc.</Text>
  <Text Key="D1F4F41C_61283">Đúng như mong đợi từ chị, Eriko-chan! Chúng ta đang nghĩ giống nhau! Nếu chúng ta ở bên nhau từ sáng đến tối, mọi vấn đề của chúng ta sẽ được giải quyết!</Text>
  <Text Key="5BB4FD75_61284">Kuskus... Chỉ là MỘT TRÒ ĐÙA. Đừng để ý. Điều tôi thực sự muốn nói là...</Text>
  <Text Key="F34DBD27_61285">Rằng chúng ta sẽ...</Text>
  <Text Key="6692FD17_61286">Làm cho đây là mùa hè tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="F50C14A5_61287">""Tôi sẽ sản xuất nó cho anh!"" ""Tôi sẽ lo tất cả!""</Text>
  <Text Key="7D8F568D_61288">Và, cũng chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="5AA20E5B_61289">Ehe. Chúng ta thực sự đang nghĩ giống nhau.</Text>
  <Text Key="430F2D90_61290">Thật vậy, chắc chắn ngay cả Người yêu dấu {playername} cũng hiểu rằng chúng ta là bạn bè bây giờ.</Text>
  <Text Key="62FE0337_61291">Tôi biết đúng không, ahaha!</Text>
  <Text Key="B3C4CA7B_61292">Kuskus...</Text>
  <Text Key="AE0595CB_61293">Nhìn vào những khuôn mặt tươi cười của hai người, {playername} vui mừng rằng, cho đến lúc này, một kỳ nghỉ hè vui vẻ sắp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="FDBC43BE_61294">Chơi là bắt buộc trong kỳ nghỉ hè</Text>
  <Text Key="CD01CAA0_61295">Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức</Text>
  <Text Key="6D48B9A2_61296">*Tôi lặng lẽ bước đi*</Text>
  <Text Key="086B0751_61297">Không thường khi thấy hai người hòa thuận</Text>
  <Text Key="1B90D407_61298">Kỳ nghỉ hè đã bắt đầu</Text>
  <Text Key="1A3A87A0_61299">Tôi rất muốn chơi với anh, nhưng...</Text>
