  <Text Key="F7F63BA6_55000">Sắp có thêm──Ối dạ!?</Text>
  <Text Key="B9B59236_55001">......Akira. Tôi đã nhờ Gregor điều tra khu vực, và có vẻ như sự hủy diệt đang diễn ra trên toàn bộ thành phố Landosol.\nCòn về những kẻ gây ra...</Text>
  <Text Key="A78D1686_55002">──Bảy Vương Miện, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E462641A_55003">Nếu Đấng Cao Cao của chúng hiện ra từ quá khứ như thế này, thì cũng đương nhiên chúng ta cũng xuất hiện rồi. Tất nhiên, "tôi" cũng ở đây, phải không? Được đánh với chính mình trong quá khứ nghe thật tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="77F51E7F_55004">Nếu tất cả chúng mạnh ngang cái Kaiser Insight kia, thì đây không phải lúc để bạn vui vẻ. Dù sao đi nữa, chúng ta sẽ xử lý chúng, Chris.</Text>
  <Text Key="FB0F8228_55005">Xét cho cùng đối thủ là chính bản thân chúng ta trong quá khứ, bất kỳ người chơi nào ở gần cũng không đối phó nổi. Akira, xin hãy tránh việc lười biếng, và giúp chúng tôi loại bỏ quân địch.</Text>
  <Text Key="EDDD1CAC_55006">Tôi hiểu rồi, Neneka.\nBạn nói như thể tôi lúc nào cũng lười biếng thì đúng là hơi khó chịu.\nNhưng khoan đã, trước tiên để tôi...</Text>
  <Text Key="1FDB790E_55007">Lên nào, Akira-san.</Text>
  <Text Key="FE1E2D52_55008">......Cậu bé.\nTôi... có thể giao cô gái này cho cậu được không?</Text>
  <Text Key="82AA26F4_55009">Cảm ơn.\nTôi trông cậy vào cậu...!</Text>
  <Text Key="300D6258_55010">...Cậu chưa hề thay đổi chút nào, Akira-san.</Text>
  <Text Key="E9629AAC_55011">Vậy thì.\nCó nhiều chuyện tôi muốn hỏi cậu.\nNhư chuyện gì đang xảy ra lúc này, và chúng ta vừa thấy gì.</Text>
  <Text Key="7C5D075A_55012">Nhưng trước hết, hãy nghe cái này đã.</Text>
  <Text Key="1C536DA9_55013">Cậu rốt cuộc là ai?</Text>
  <Text Key="118FA0EE_55014">Tên tôi là...Yukisame Sumika.</Text>
  <Text Key="980D8CD0_55015">──Người chơi làm cơ sở cho Ames.</Text>
  <Text Key="44B25895_55016">Sumika</Text>
  <Text Key="2C9BFE18_55017">Khi nói vậy, tiên nữ mỉm cười.\nBiểu cảm của cô ấy có sự tương đồng đáng kinh ngạc với đối tượng thử nghiệm cậu đã thấy trong ký ức quá khứ.</Text>
  <Text Key="01DA6EE6_55018">Tôi không muốn.</Text>
  <Text Key="CCA58630_55019">Tôi không ngại.</Text>
  <Text Key="B0C8B82C_55020">Không thể... ngay cả Akira và những người khác cũng không đối phó nổi cái này...?</Text>
  <Text Key="32EA38E6_55021">Đây là...dữ liệu...?</Text>
  <Text Key="FD8B044C_55022">Cửa sổ hệ thống này...</Text>
  <Text Key="1E4CD734_55023">Hồi phục?</Text>
  <Text Key="BA0B9BE9_55024">Thú vị, Vâng.</Text>
  <Text Key="C979A636_55025">Tôi kinh ngạc, Chris, không một chút thận trọng nào...</Text>
  <Text Key="F2B9F468_55026">Thôi nào, tôi cũng vậy!</Text>
  <Text Key="789C139E_55027">Sức mạnh của Ác Nhãn</Text>
  <Text Key="5A6C4154_55028">Cậu tỉnh lại trong một phòng phát triển. Ở đó, cậu trao đổi vài lời với Kaiser Insight, Mana Senri. Kaiser nói về ước nguyện tạo ra một thế giới mới nơi quyền cai trị của họ là tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="3C70EBFC_55029">Echo: Kaiser Insight</Text>
  <Text Key="6379C3F1_55030">Đừng nói chuyện với tôi một cách suồng sàng như vậy.\nHiện tại, cậu chẳng có ích gì với tôi.\nHãy tiếp tục cư xử như con chuột bạch mà cậu là.</Text>
  <Text Key="F998F6B0_55031">──Trong vài ngày tới, quá trình phát triển tiếp diễn trong im lặng tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="1F51008A_55032">Đó là quái vật sao?</Text>
  <Text Key="FC79C782_55033">...............Tên gọi thật khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="3AA1430B_55034">Con cáo đó dễ thương quá.</Text>
  <Text Key="182DE1CF_55035">Fufufu, hah hah hah!</Text>
  <Text Key="F12F8703_55036">Lông của nó thật đẹp.</Text>
  <Text Key="DEE8CB35_55037">......Chris muốn gì?</Text>
  <Text Key="FAF00C6B_55038">Tôi xin lỗi.\nCuộc trao đổi đó quá buồn cười, tôi không thể nhịn được.</Text>
  <Text Key="E1B36D8B_55039">Con cáo đó có tên không?</Text>
  <Text Key="759BEE81_55040">Gọi là Konta được không?</Text>
  <Text Key="5AF6150D_55041">Nội tâm không được tính là trò chuyện.\nTránh lãng phí thời gian tôi với những câu chuyện vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="556FED92_55042">Như câu tục ngữ nói: Thời gian là tiền bạc.</Text>
  <Text Key="889E063C_55043">Ồ?\nCô nghĩ rằng cô có thể mua thời gian của tôi bằng tiền sao?</Text>
  <Text Key="BB450874_55044">Tôi chân thành xin lỗi vì sự bất kính đều đều của mình.\nÀ, đúng rồi.\nTôi có báo cáo mà cô đã chờ đợi, Mana-sama.</Text>
  <Text Key="EAB957B5_55045">Việc tích hợp kỹ năng phân tích từ Sonoue Muimi đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="D26C1035_55046">Sonoue... ý cô là kỹ năng từ đối tượng thử nghiệm kia sao?\nViệc đó mất khá lâu.</Text>
  <Text Key="0D4C67D2_55047">Cô thậm chí còn không nhớ tên họ nữa...</Text>
  <Text Key="B67829EB_55048">Tất nhiên là mất lâu rồi.\nRốt cuộc thì người đó chẳng hề hợp tác chút nào.\nChúng tôi chỉ thành công nhờ sênh trung gian của Akira.</Text>
  <Text Key="A344664C_55049">......Ngọt ngào như mọi khi.\nCái Nữ Vương Mê Cung đó.</Text>
