  <Text Key="4E884236_159000">Peco-san! Ở bên kia kìa!!</Text>
  <Text Key="C88DF22F_159001">Tớ sẽ tăng cường cho cậu!!</Text>
  <Text Key="42309D45_159002">Tất cả chúng ta cùng làm đi! Sẵn sàng và...!</Text>
  <Text Key="9A6BBBD5_159003">Chẳng phải ở ngay đó có một chiếc xe tuần lân sao?</Text>
  <Text Key="9C2FBC5B_159004">Tuần lân?</Text>
  <Text Key="60B60D9D_159005">Ngày trước Giáng sinh, Pecorine ghé một cửa hàng tạp hóa ở Landosol để tìm món quà.</Text>
  <Text Key="2048675B_159006">Ồ, đây là một cửa hàng tạp hóa dễ thương quá♪ Như mong đợi của cửa hàng được ưa chuộng nhất Landosol hiện tại, có rất nhiều khách hàng! ☆</Text>
  <Text Key="76540237_159007">Nếu món đồ ở đây... có lẽ tớ sẽ tìm được một món quà tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="19338A60_159008">...Hừm, nhưng xung quanh toàn các cặp đôi và gia đình... Một mình hơi cô đơn một chút...</Text>
  <Text Key="36057E46_159009">Có lẽ mình nên mời {playername}-kun... À, không được...</Text>
  <Text Key="1B06743B_159010">Nếu làm thế, món quà bất ngờ sẽ bị hỏng rồi...</Text>
  <Text Key="CAE46A97_159011">ÁI CHẾT?! Chết tiệt, {playername}-kun?! Là cậu đã dành cho tớ món quà bất ngờ ở đây...!!</Text>
  <Text Key="D48C45A9_159012">Khoan đã, bộ dạng đó... Cậu đang làm thêm ở đây à?</Text>
  <Text Key="C4D56748_159013">Đột nhiên chuyển sang chế độ nhân viên cửa hàng!!</Text>
  <Text Key="3C56E6B0_159014">Ư-Ưm... Tớ đến đây để mua quà Giáng sinh. Một món cho Creditta và món kia... ừm... cho một người khác.</Text>
  <Text Key="452694AC_159015">Tớ muốn tặng một món quà bất ngờ để cảm ơn hai người đã giúp đỡ mình trong mùa Giáng sinh này.</Text>
  <Text Key="9ABE2C5E_159016">T-Tớ không thể nói ra được! Đặc biệt là với cậu... Aha ha.</Text>
  <Text Key="A2246364_159017">V-Về món quà cho người kia thì để sau... Cậu có nghĩ Creditta sẽ thích món quà nào không?</Text>
  <Text Key="83FA3EF9_159018">Aha ha... Tớ sẽ rất vui nếu được thế, nhưng vì đang ở đây, tớ muốn tặng cô ấy một món quà đặc biệt bất kể...</Text>
  <Text Key="266CDDF5_159019">Tớ nghĩ cô ấy có lẽ đã có rất nhiều quần áo và phụ kiện đắt tiền, nên tớ tính chọn một thứ hơi khác biệt và độc đáo một chút.</Text>
  <Text Key="FDBFEB23_159020">Peco-san, nếu là từ cậu thì món gì cô ấy cũng sẽ vui.</Text>
  <Text Key="6B7C49C7_159021">Hả? Đúng rồi, cậu vừa mới nói thế... Khoan, cái gì...?</Text>
  <Text Key="0E8179AE_159022">Có phải giọng nói tớ vừa nghe... phát ra từ đây không? ...&quot;Đồng hồ báo thức ghi âm&quot;.</Text>
  <Text Key="A3467889_159023">Tớ đã nghe về món đồ này rồi! Nó rất được ưa chuộng hiện tại và gần như đã bán hết, phải không? Đó có phải là món cuối cùng trong cửa hàng này...?</Text>
  <Text Key="7AAD07E6_159024">...Tớ biết rồi! Món này sẽ là một món quà tuyệt vời cho Creditta-san!</Text>
  <Text Key="785DF7AB_159025">Nếu tớ ghi lại trên đó những lời cảm ơn và động viên thường ngày của mình, rồi tặng cho cô ấy, chắc chắn cô ấy sẽ vui!</Text>
  <Text Key="53939A92_159026">Khoan... Có phải mình đang tự đề cao bản thân quá không...?</Text>
  <Text Key="7CCD1977_159027">Chỉ để tham khảo... Còn cậu thì sao, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="2282A24F_159028">Cậu có thích có... một chiếc đồng hồ báo thức giọng nói của tớ không?</Text>
  <Text Key="E7A72E38_159029">...!!! T-Tớ hiểu rồi... Ehehe.</Text>
  <Text Key="EC1CAC19_159030">...Hiểu rồi! Vậy tớ sẽ mua món này làm quà! Vậy làm ơn, tớ muốn món cuối cùng này được gói lại...</Text>
  <Text Key="A2C276AC_159031">Khoan, nó ĐÃ HẾT!!!</Text>
  <Text Key="8AF0E354_159032">*thở dốc*... Cuối cùng tớ cũng tìm thấy nó...! Cuối cùng tớ cũng đã có được &quot;Đồng hồ báo thức ghi âm&quot;!!</Text>
  <Text Key="2B00B0B5_159033">Chắc chắn con gái tớ sẽ vui mừng khi nhận món quà Giáng sinh này! Chủ tiệm, hãy gửi hóa đơn cho tôi! À, xin lỗi vì chuyện đó, cô gái trẻ!</Text>
  <Text Key="5435B112_159034">...T-Tớ đoán là nó đã bán hết... Thật sự không còn hàng tồn kho nữa, phải không...?</Text>
  <Text Key="CA12DC9F_159035">Th-Thật sao?! Vậy cậu tin rằng chủ cửa hàng có thể biết thêm chi tiết...?! ÔNG CHỦ CỬA HÀNG Ở ĐÂU RỒI...!!!</Text>
  <Text Key="BFA46C5B_159036">Được rồi... Chúng ta đến nơi rồi! {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="4830D27E_159037">Nó mọc trên đỉnh ngọn núi tuyết này... Đó là một loại thực vật bí ẩn có thể ghi nhớ âm thanh và phát lại nó mãi mãi...</Text>
  <Text Key="ED309C7F_159038">Tên của nó là... &quot;Cỏ Lặp&quot;!! Quá điên rồ đúng không☆</Text>
  <Text Key="F6A31F91_159039">Đó sẽ là phiên bản thay thế chính của nó, nhưng gần đây có một cơn sốt hoài cổ, cậu biết không? Bạn không thể ghi âm mãi mãi với cỏ, và sự phù du của âm thanh, tan biến và không còn nghe được, mới là thứ làm nó nổi tiếng!</Text>
  <Text Key="0210B7B4_159040">Nhìn kìa, ngay cả khi tôi truyền giọng nói của mình vào chiếc đồng hồ báo thức, cậu cũng sẽ không thấy tôi, nên cậu sẽ phải đến thăm tôi để thỏa mãn điều ước đó... Đó là lý do tại sao nó lại nổi tiếng. Thật lãng mạn☆</Text>
  <Text Key="E37A4038_159041">Làm một cái không quá phức tạp, nên chủ cửa hàng đã hứa sẽ làm một cái cho chúng ta nếu chúng ta có được một ít &quot;Cỏ Lặp&quot; cho ông ấy!</Text>
  <Text Key="F3425F2C_159042">Vậy thì, hãy tiến về đỉnh núi trước khi trời tối!</Text>
  <Text Key="1BA6EF40_159043">...Dù sao đi nữa, chúng ta cũng phải cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="6796CB2F_159044">Đúng vậy, cả cậu nữa, {playername}-kun! ...Hơn nữa, con quái vật này... là thứ tớ chưa từng thấy bao giờ...!</Text>
  <Text Key="DF39FA54_159045">Có phải hệ sinh thái của ngọn núi tuyết này đã thay đổi do mùa đông không? Con quái vật này...</Text>
  <Text Key="13B84BBD_159046">...Trông NGON QUÁ☆</Text>
  <Text Key="66658477_159047">Ehehe... {playername}-kun, dường như chúng ta có thể thêm một món ăn nữa vào bữa tiệc Giáng sinh ngày mai♪</Text>
  <Text Key="F612AA1B_159048">...Và ngay khi tớ nói thế, chúng lại đến càng lúc càng nhiều!</Text>
  <Text Key="954072BD_159049">Hãy chuẩn bị tinh thần đi, làm ơn! Các người đã được tuyển làm món thứ hai và thứ ba rồi, biết chưa!!</Text>
