  <Text Key="5E6EC7AE_53700">*khụy khụy*, *khụy khụy*... Vậy ra là thế.\nTôi muốn nhờ người, người cũng đang vật lộn với hoàn cảnh tương tự, ủng hộ... tôi. Xin hãy dùng sức mạnh của mình để lật đổ Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="B90CF488_53701">......Ủng hộ, sức mạnh của tôi?</Text>
  <Text Key="B9E913A4_53702">Tôi ít nhất cũng biết tên của các chị em Gorgon,\nngày xưa được liệt vào 'Sáu Tai Họa'. Tôi còn nghe kể họ từng đấu ngang tài với con Fenhir ồn ào đó nữa.</Text>
  <Text Key="30642EBC_53703">Đ-Đúng rồi!\nCác chị em tôi mạnh đến mức không tưởng!\nLàm sao họ có thể thua kẻ như Nephi Nela...?!</Text>
  <Text Key="97329F0C_53704">Ngươi ngây thơ quá, Medusa. Nephi là kẻ thích phản bội,\nchị em ngươi có thể bị phong ấn bằng một phép thuật đáng ngờ nào đó,\nchẳng hạn như một Earth Hydra.</Text>
  <Text Key="CC0D1D57_53705">......!\nĐúng rồi!\nTôi chắc chắn vậy, nhưng......</Text>
  <Text Key="0F4F64FD_53706">Nếu đúng vậy, làm sao tôi cứu được các chị em đây...\nTôi không biết cách phá phép thuật phong ấn.\nVà không ai tồn tại có thể──</Text>
  <Text Key="A41C9A40_53707">──Tồn tại?\nNgay đây.</Text>
  <Text Key="9D7B52D0_53708">Ô hô hô♪ Với đôi tay này, chuyện đó dễ như bóp cổ một em bé.\nThực tế, đôi khi tôi còn bẻ gãy phép thuật phong ấn tương tự, có tin không?</Text>
  <Text Key="EEFC83E1_53709">C-Cái mặt tự đắc đó là sao!\nTôi cũng làm được chứ!\n...Nếu ai đó dạy tôi cách...</Text>
  <Text Key="7FEFF457_53710">Hừm, vậy thì làm thế này nhé.\nMedusa, dùng sức mạnh của ngươi, con gái út của các chị em Gorgon.\nDù đối tượng là Iron Maiden, nếu biến thành đá, cô ta sẽ không đứng vững nổi.</Text>
  <Text Key="29B41E97_53711">Đổi lại, ta sẽ dạy Medusa cách phá phép thuật.\nTất nhiên, ta cũng sẽ giúp tìm xem chị em ngươi ở đâu.\nSao? Đây là thỏa thuận win-win hoàn hảo, phải không?</Text>
  <Text Key="3B78A3C8_53712">Xin lỗi để ngươi chờ, Medusa! Tôi mua đống đồ ngon này.\nĐây, thử xem nó xoa dịu cơn đói của ngươi không...\nHm, kia là người quen của ngươi à?</Text>
  <Text Key="D073F2C0_53713">Tôi nên làm sao, cô ta trông rất đáng ngờ...\nNhưng tôi hoàn toàn không có manh mối nào để tìm chị em,\nvà giờ này, không còn ai khác tôi có thể──</Text>
  <Text Key="84A1F93A_53714">......Thôi kệ. Đó hết đồ ăn ngươi mua rồi à?\nTôi thấy một quán tốt hơn ở kia,\nđi mua ít trước khi hết hàng.</Text>
  <Text Key="03327FD3_53715">Sao!? Ít vậy chưa đủ!?...\nK-Không, được... Hiểu rồi.\nXin phép.</Text>
  <Text Key="0C9ACD9D_53716">M-Medusa, chờ đã... Nhưng thôi, còn manh mối nào khác chứ?\nTuy nhiên, khi cần giúp đỡ, ngươi luôn có thể dựa vào ta.\nTa là đồng minh của ngươi! Ô hô hô!</Text>
  <Text Key="1A91193E_53717">C-Cái cười ồn đó vang tới tận đây...\nQuả thật là người đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="EC3787F8_53718">Sau khi chia tay Kanon, hai người bắt đầu đi dạo và nếm thử ở các quầy hàng.</Text>
  <Text Key="36429DF5_53719">Aa... Cay quá...!\nMôi tôi tê tê...!</Text>
  <Text Key="3696BF7D_53720">Hừ, thằng nhóc.\nNếu cay thế này đã kêu ca, ngươi sẽ không sống nổi ở Gio-Gehenna đâu.</Text>
  <Text Key="A23A2D0E_53721">...Ừ, đúng là cay, nhưng sau vị cay là hương vị sâu lắng.\nVà loại gia vị này lưu luyến trong mũi ta!\nNó gây nghiện. Dù đúng là cay thật!</Text>
  <Text Key="DF229998_53722">Là một đứa nhóc, ngươi bình luận táo bạo thật...\nK-Không, có thể ngươi sẽ chán đồ cay,\ntôi nghe nói có vài quầy hàng từ Landosol nữa?</Text>
  <Text Key="5734DE29_53723">Đúng vậy. Tôi đảm bảo có nhiều quầy bán đồ ngọt!\nCó canh đậu đỏ truyền thống Tết, kẹo trái cây và chuối sô-cô-la...\nTôi còn phát kẹo theo quyền hạn của mình!</Text>
  <Text Key="EEDC0400_53724">Rốt cuộc, đồ ngọt là chuyên môn của tôi.\nCó thứ gì ngươi thích không, Medusa?</Text>
  <Text Key="122A8B37_53725">......Đứa này khá đấy...\nMột lúc tranh cãi dữ dội, lúc sau lại bình tĩnh.\nCó lẽ nó không chỉ là đứa nhóc?</Text>
  <Text Key="F88A00ED_53726">Ơ, ừ... Tôi không quen đồ ngọt, nên để cô quyết định.\nCô am hiểu, phải không?</Text>
  <Text Key="4643A29D_53727">Chính xác! Vậy trước tiên, lấy ít kẹo nào.\nĐây là bộ sưu tập được chọn lọc kỹ, chắc chắn ngươi sẽ thích!</Text>
  <Text Key="0AC1E9A0_53728">Phát kẹo ở đây!\nChúng tôi có nhiều, xin hãy xếp hàng một cách trật tự!</Text>
  <Text Key="DDC347B9_53729">Yay! Cảm ơn anh!</Text>
  <Text Key="9E29A3B3_53730">......Các người đang làm gì ở đây?\nĐây không phải địa điểm nhiệm vụ của các người...</Text>
  <Text Key="C44D891B_53731">À, Monika-san.\nChúng tôi có nhiều người đến hơn dự kiến...\nNên cuối cùng phải giúp quản lý hàng và phát đồ.</Text>
  <Text Key="306BE09E_53732">Xin hãy xếp hàng theo trật tự!</Text>
  <Text Key="3A23381B_53733">......Thì ra lại bận rộn hơn dự kiến.\nChắc không còn cách nào, chúng ta cũng giúp thôi.</Text>
  <Text Key="6882021B_53734">Ơ, sao, cả tôi nữa?</Text>
  <Text Key="0CBD5FF8_53735">Đúng! Tôi trông cậy vào ngươi.\nCó câu chuyện xưa ở Landosol.\n'Đồ ngọt sau khi làm việc sẽ đặc biệt ngon', nghe nói vậy.</Text>
  <Text Key="B48660E3_53736">Điều đó không chỉ là đồ ngọt, phải không!?</Text>
  <Text Key="E90C5EB2_53737">Đây. Đừng làm rơi.</Text>
  <Text Key="6BBD38DE_53738">Được, cảm ơn chị!</Text>
  <Text Key="8AB2729C_53739">Đứa nhóc đó là người cuối cùng trong lần phát hàng hôm nay.\nCảm ơn vì đã giúp đỡ, Medusa.\nThật sự giúp đỡ rất nhiều!</Text>
  <Text Key="B35745F0_53740">Tôi nợ ngươi một lần.\nTôi chỉ đến đây để lấy đồ ngọt...</Text>
  <Text Key="5B1EB0C6_53741">Cảm ơn vì đã giúp đỡ. Đây là phần thưởng.</Text>
  <Text Key="3C60C686_53742">Ơ, đây là gói kẹo à?\nCó nhiều hơn nhiều so với lúc phát trước.\nT-Tôi có thể lấy không?</Text>
  <Text Key="186494DA_53743">Ngươi nói gì vậy? Đây không phải thứ ngươi đến lấy sao?\nHãy nhận một cách tự nhiên!</Text>
  <Text Key="9E163C37_53744">......Ra vậy. Vậy tôi sẽ nhận không chút do dự.\nĐể xem hương vị của cô thế nào.</Text>
  <Text Key="8D63AC03_53745">Ngoài ra, lấy thêm cái này.</Text>
  <Text Key="AAD30F11_53746">C-Cái nước đen này là sao... hừm, đây là canh đậu đỏ...\nTrông như một loại hầm đậu nào đó... Ôi, ngọt quá!\n...Nhưng, có gì đó ấm áp trong vị ngọt này.</Text>
  <Text Key="598B988C_53747">Có phải đang cho tôi quá nhiều đồ ngọt không?\nCho nhiều vậy có được không?\nỞ Gio-Gehenna, chúng rất quý, biết không?</Text>
  <Text Key="73E9A34E_53748">Ồ, này Monika, quầy đó là gì vậy?\nBán đồ chơi động vật dễ thương...</Text>
  <Text Key="79A20C3E_53749">Được nuông chiều...</Text>
