  <Text Key="5AB39DFC_45950">Vào thôi, bình tĩnh lại đi.\nDừng lại đi, lễ diễu hành sắp bị phá hỏng rồi...!</Text>
  <Text Key="3F6D0A50_45951">Thấy chưa, thấy chưa!\nNhân viên! Tôi sẽ dừng nó lại!!</Text>
  <Text Key="61E05164_45952">Haa... thở dốc...\nXin lỗi vì đã thô bạo, tôi thắng rồi!</Text>
  <Text Key="8E0B782C_45953">Thế nhưng dường như vẫn chưa thể dừng lại ở điểm này...\nSự hiện diện của Vua Sòng bạc vẫn chưa biến mất.</Text>
  <Text Key="1099C048_45954">Eek!?\nĐiều đó thật sao!?</Text>
  <Text Key="792EBCD3_45955">Có vẻ như họ đi sâu hơn vào trong.\nTôi sẽ theo họ...!</Text>
  <Text Key="65BE5F4F_45956">Ồ, ồ!!</Text>
  <Text Key="F868408E_45957">Cái quái gì thế!?\n&quot;Grand Dream Park&quot; vui vẻ lại có\nbầu không khí hơi đáng sợ~!</Text>
  <Text Key="ACE93407_45958">Ugh... Đúng thế.\nCảm giác như tinh thần phi thường của Vua Sòng bạc đang truyền tới...</Text>
  <Text Key="DA79B08A_45959">Con đường này dường như không dễ dàng gì.\nCậu làm được không, Kururu?</Text>
  <Text Key="E057F7D0_45960">Tất nhiên, tôi sẽ dùng &quot;desu-masu&quot;!!\nTôi không sợ chút nào,\ncho nên, Maho-chan, hãy đứng lùi ra sau tôi...</Text>
  <Text Key="EADBD520_45961">Ugh...</Text>
  <Text Key="E33BA1B9_45962">...Vâng, Kururu-han.\nHãy cùng nhau tiến lên...!</Text>
  <Text Key="4458D270_45963">...Vua sòng bạc trông mạnh hơn trước đây.\nPhải chăng mọi chuyện cho đến giờ chỉ là buổi tổng duyệt?</Text>
  <Text Key="0E2517CC_45964">Ồ, vậy đây là lúc bắt đầu phần thật sự!?</Text>
  <Text Key="C0380E38_45965">Đúng thế.\nNhưng khi đến phần thật sự, chúng ta cũng sẽ không thua.\nHãy tiến lên với niềm tự hào. Đi thôi, Kururu-han♪</Text>
  <Text Key="90FC0EFF_45966">Đúng vậy, đúng vậy!!\nĐi thôi, Maho-chan!!</Text>
  <Text Key="F93DCD9E_45967">Ồ, sức mạnh đáng kinh ngạc...\nĐây có phải là sức mạnh thật sự của Vua Sòng bạc?</Text>
  <Text Key="182BB3D5_45968">Nhưng chúng ta không thể thua được.\nVì những khách hàng. Vì những quái vật đã tụ tập.\nVà trên hết──</Text>
  <Text Key="DCA5C350_45969">Kururu, người đã làm việc chăm chỉ đến tận bây giờ!\nVì quản lý của chúng ta!</Text>
  <Text Key="F3EE4055_45970">Ồ... điều đó, điều đó là quá khen ngợi rồi! \n Nếu không có Maho-chan, công viên của chúng ta... *hức* \n ...nhưng, giờ không phải lúc khóc!!</Text>
  <Text Key="00F5A22B_45971">Maho-chan! \nTôi không biết đã được cậu giúp đỡ bao nhiêu lần rồi. \nNgay cả khi có sống 100 kiếp, tôi cũng không thể đáp đền được ơn nghĩa!</Text>
  <Text Key="E28A3E2A_45972">Cậu sẽ chiến đấu cùng tôi chứ!?</Text>
  <Text Key="1F648B8A_45973">Tất nhiên ♪\n... Vậy thì đi thôi?</Text>
  <Text Key="F6DA57B2_45974">Vâng, thưa người!!</Text>
  <Text Key="6D26EDA0_45975">Lấy lại lễ diễu hành!</Text>
  <Text Key="227C1653_45976">Haa... May mắn thay chúng ta đã thắng.\nCó vẻ như giờ chúng ta có thể tiếp tục lễ diễu hành rồi...</Text>
  <Text Key="7B42A7D1_45977">......Nhân viên-san.\nTôi thực sự, thực sự xin lỗi vì mọi chuyện đã trở nên như vậy, nhưng...\nNhững ngày tôi làm việc cùng cậu thật vui vẻ.</Text>
  <Text Key="0079B5BE_45978">Nếu một ngày cậu thay đổi ý định và muốn mỉm cười.\nXin hãy đến thăm chúng tôi với tư cách là một khách hàng vào lúc đó...!</Text>
  <Text Key="92D0E9C4_45979">Tôi sẽ chào đón cậu bằng nụ cười vào lúc đó!\nMaho-chan và tôi cùng nhau!</Text>
  <Text Key="3A3EB994_45980">Vâng. Khi thời điểm đó đến, chúng tôi sẽ cùng chào đón.</Text>
  <Text Key="FED798FE_45981">Chào mừng.\nĐến với &quot;Grand Dream Park&quot;......</Text>
  <Text Key="5E81D139_45982">Mọi sát thương nhận từ Gino\nsẽ làm giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội\nmột lượng trung bình.\n</Text>
  <Text Key="422BAD7B_45983">Bắt đầu lại từ đầu\n</Text>
  <Text Key="795E78B8_45984">Jino không chịu sát thương từ các hiệu ứng môi trường.</Text>
  <Text Key="C7C19BAA_45985">Eek!\nCác quái vật đang bị kiểm soát~!!</Text>
  <Text Key="576B85AE_45986">Ugh... Tôi không thể tấn công những đứa trẻ này...</Text>
  <Text Key="1454FBA6_45987">Không, đó không phải là tấn công!\nChúng ta phải đánh thức mọi người dậy và giúp họ!\nGiống như Maho-san đã giúp tôi trước đây!</Text>
  <Text Key="E11AF3D4_45988">Đúng thế, nya~\nTôi sẽ không nản lòng vì một chút xô đẩy đâu,\ncho nên cậu cứ yên tâm, nya. Tiếp tục thôi~!!</Text>
  <Text Key="F8566726_45989">Chúng thà bị kiểm soát như thế này. Hãy nhanh chóng giải phóng chúng!!</Text>
  <Text Key="CE636D38_45990">...... V-vâng,\nnhư mọi người nói, tôi sẽ nói lịch sự......!</Text>
  <Text Key="606B2270_45991">Vậy thì, Kururu.</Text>
  <Text Key="96678EAC_45992">Mèo Vẫy Tay</Text>
  <Text Key="7F4352E4_45993">Ồ không!?\nĐó là một đòn tấn công đáng kinh ngạc~!?</Text>
  <Text Key="324FE373_45994">Ngay cả với sức mạnh được tăng cường của hoàng tử, tôi cũng chỉ có thể chịu đựng...\nCứ như thế này, hai chúng ta... kỳ lạ thật, phải không?\nChúng ta lẽ ra đang trong tình thế nguy cấp, và thế mà chúng ta không sợ chút nào.</Text>
  <Text Key="3CDBABF4_45995">Cái gì!? Maho-chan thực sự tuyệt vời quá!\nTôi run rẩy từ nãy đến giờ... Hả, tôi không run rẩy...?</Text>
  <Text Key="06403B52_45996">Hehe, nếu Kururu-han và hoàng tử ở bên nhau, không có gì chúng ta không thể vượt qua. Kururu-han cũng cảm thấy như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="98D25FFD_45997">Đúng vậy...!\nBởi vì Maho-chan và anh hùng ở bên nhau,\ncho dù đáng sợ đến đâu, tôi cũng không sợ!!</Text>
  <Text Key="751A3F54_45998">Được rồi, tôi không sợ, tôi không sợ!\nBắt đầu nào~~~!!</Text>
  <Text Key="6572E07A_45999">Haa... hơi... đã đến giới hạn rồi~...</Text>
