  <Text Key="1618ED35_164700">Hehe, vậy thì... Tôi nhận lời đề nghị đó nhé. Sheffy-chan, bạn có thể cho tôi ăn không? Như kiểu -- "Aaaaahn" đấy☆</Text>
  <Text Key="D4960255_164701">Hả...? Bạn muốn tôi cho bạn ăn theo kiểu "Aaaaahn"? O-Okay.</Text>
  <Text Key="4BCA027F_164702">Vậy thì, Pecorine-san. Đây, nói aaaaahn...</Text>
  <Text Key="55486391_164703">Aaaaahn...! Mmm~ Ngon quá~ Cảm ơn nhiều~♪ Si-rô chua ngọt đổ trên trái cây lạnh là sự kết hợp tuyệt nhất☆</Text>
  <Text Key="308AEF47_164704">Hehe, tuyệt quá♪ Vậy thì, người tiếp theo... Kokkoro-san nữa. Aaaaahn...</Text>
  <Text Key="BEB89DD7_164705">Aaaaahn... Nó lạnh mà lại ngon quá♪</Text>
  <Text Key="B98FB41B_164706">Tự nhiên, cái này bắt đầu vui rồi♪ Vậy thì, cậu nữa, Kyaru. Aaaaahn...</Text>
  <Text Key="B1966883_164707">T-Tôi không cần đâu. Tôi có thể tự ăn được.</Text>
  <Text Key="B9CDE5FD_164708">Công nương Kyaru, được cho ăn theo kiểu "Aaaaahn" sẽ còn ngon hơn nữa đấy.</Text>
  <Text Key="59CE8950_164709">Korosuke, đừng có cả cậu nữa... Ý tôi là, vị giác sẽ không thay đổi hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="43013435_164710">Thôi nào, Kyaru. Đừng ngại. Aaaaahn♪</Text>
  <Text Key="94373DF1_164711">Này, miếng đó to quá! Ughghghgh...</Text>
  <Text Key="24D17812_164712">Tiếp theo là buổi thư giãn, do chính tôi sản xuất. Tôi gọi nó là... Mát-xơ Thơm Nóng và Lạnh!</Text>
  <Text Key="AEEEFE4C_164713">Nóng... và lạnh... mát-xơ thơm?</Text>
  <Text Key="06FE3A22_164714">Vâng, đó là mát-xơ luân phiên giữa gel làm mát và dầu thơm. Ai đó trên bãi biển đã dạy tôi điều đó.</Text>
  <Text Key="75831462_164715">Việc chuyển đổi giữa kích thích lạnh và ấm giúp cải thiện tuần hoàn máu và dễ phục hồi từ mệt mỏi... ít ra là họ nói vậy.</Text>
  <Text Key="1976FE59_164716">Vậy thì, tất cả mọi người nên nằm xuống đi? Trước tiên chúng tôi sẽ làm cho các bạn thư giãn và sưởi ấm cơ thể. {playername} và tôi sẽ phụ trách việc mát-xơ.</Text>
  <Text Key="F5AC4F4A_164717">"Tôi tự hỏi anh ấy sẽ mát-xơ cho ai..." "Chủ nhân... ngài sẽ mát-xơ cho ai...?" "Tên đó... anh ấy định chọn ai, hả?"</Text>
  <Text Key="1B7D4D4F_164718">Anh sẽ mát-xơ cho tôi? Vậy tôi rất sẵn lòng nhận☆ ...À, chỗ đó hoàn hảo! Có thể ấn mạnh hơn chút được không? Cảm giác như mọi căng thẳng từ công việc chính thức đang tan biến~ Thật sự rất thích~♪</Text>
  <Text Key="1D31CDF0_164719">Vậy thì, tôi lấy Kokkoro-san. Nâng lên, nâng lên...</Text>
  <Text Key="8FCEBF36_164720">Hả...? Vậy thì, ai sẽ mát-xơ cho tôi?</Text>
  <Text Key="6E61E6E1_164721">TÔI LÀM ĐƯỢC! Với tư cách là một chuyên gia mát-xơ nóng và lạnh, bấm huyệt của tôi RẤT RẤT hiệu quả. Hãy chuẩn bị tinh thần...!</Text>
  <Text Key="7D065156_164722">CÁI GÌ...!? Mày là ai? Owowowow! Khoan đã, AAAAAAHHHHHHHHHH...!</Text>
  <Text Key="6F47F1AE_164723">Chủ nhân, vậy ngài sẽ mát-xơ cho tôi? Tôi vô cùng vinh dự. ...Ồ, lực ấn thật tuyệt vời... Cơ thể tôi đang được thư giãn... Tôi cảm thấy thư giãn đến mức tôi nghĩ mình sẽ ngủ thiếp đi... À♪</Text>
  <Text Key="3CF50343_164724">Vậy thì, tôi lấy Pecorine-san. Nâng lên, nâng lên...</Text>
  <Text Key="AB9525C1_164725">Anh sẽ mát-xơ cho tôi? Vậy thì tôi nghĩ cũng được... Mà, hehe, hơi ngứa một chút. Ahaha, không, tôi đang cười...! Heh... Ừ, thử ấn như thế... À, tốt đấy. Thật sự thư giãn~♪</Text>
  <Text Key="CB9FCB2C_164726">Hả...? Vậy thì, ai sẽ mát-xơ cho tôi...?</Text>
  <Text Key="12EFF46E_164727">Hả?! Mày là ai? Khoan, owowow! Kẹt đã, KYAAAAAAAH...!</Text>
  <Text Key="A98405C1_164728">Bây giờ các bạn đã giải tỏa cơn mệt mỏi hàng ngày, hãy cùng đi biển và vui vẻ đi! Cũng gần đến lúc thủy triều rồi♪</Text>
  <Text Key="6A6E978F_164729">Tiếp theo là giờ ngủ trưa trên võng. Mọi người, hãy nghỉ ngơi đi!</Text>
  <Text Key="A54E7262_164730">Với điều đó, Sheffy và {playername} đã sản xuất các sự kiện kỳ nghỉ thỏa mãn một cách liên tiếp, và các thành viên của Gourmet Guild đã tận hưởng thời gian của họ một cách trọn vẹn nhất.</Text>
  <Text Key="222BDB4E_164731">Chủ nhân, Công nương Sheffy. Cảm ơn rất nhiều vì hôm nay.</Text>
  <Text Key="216E624D_164732">Nhờ có bạn, mọi cơn mệt mỏi từ công việc chính thức đã bay đi~♪ Đó là sự khởi đầu hoàn hảo cho kỳ nghỉ hè của tôi☆</Text>
  <Text Key="4D126145_164733">Thật sự, bạn đã nghĩ ra tất cả. ...Nhưng tại sao bạn lại quyết định sản xuất toàn bộ kỳ nghỉ của chúng tôi? Chắc hẳn đã rất vất vả, phải không?</Text>
  <Text Key="22996806_164734">Ồ, trời ơi... Công nương Sheffy đã làm...</Text>
  <Text Key="8DA51EAE_164735">À, đó là... Nói lại bằng lời thì hơi ngượng, nhưng...</Text>
  <Text Key="C2A60695_164736">Tôi muốn mọi người nghỉ ngơi thật tốt và cùng nhau tận hưởng mùa hè này gấp đôi... không, có lẽ gấp mười lần.</Text>
  <Text Key="3D542FCE_164737">Đã lâu lắm rồi kể từ khi chúng ta có một kỳ nghỉ hè thực sự! Các bạn không muốn tạo ra những kỷ niệm tuyệt vời nhất sao? Một khi tôi nghĩ vậy, tôi không thể kiềm chế được... Tôi phải làm cho nó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="0CA350F7_164738">Hehe, cảm ơn rất nhiều♪ Nhưng vẫn còn thiếu một thứ nếu chúng ta muốn mọi người tận hưởng thật vui vẻ☆ Các bạn không nghĩ vậy sao, Kyaru-chan, Kokkoro-chan?</Text>
  <Text Key="728B29AE_164739">Điều đó hoàn toàn đúng. Vẫn còn một điều bạn đã bỏ lỡ, Công nương Sheffy.</Text>
  <Text Key="7F71674A_164740">Có vẻ như Sheffy vẫn chưa hiểu... Mọi người! Đến lúc mát-xơ cho cô ấy rồi!</Text>
  <Text Key="92FDF8FF_164741">Hả...?! Ôi, chờ một chút...!</Text>
  <Text Key="00E393BC_164742">Công nương Sheffy, xin hãy chuẩn bị tinh thần. Đây! *cù, cù*</Text>
  <Text Key="2AF78051_164743">Ahahaha, khoan, Kokkoro-san...! Đó không phải mát-xơ, cậu đang cù tôi...!</Text>
  <Text Key="34339A84_164744">Và còn nhiều lắm! Ei! *cù, cù♪*</Text>
  <Text Key="017D17A8_164745">Cố lên, Korosuke, Pecorine! {playername}, lo bên đó đi! Được rồi, được rồi!</Text>
  <Text Key="5BD2D6D2_164746">Hehehehe, trời ơi, mọi người... làm nghiêm túc chút đi...! Cảm giác quá tốt, tôi sắp điên rồi... Ahahaha!</Text>
  <Text Key="92EB9D4C_164747">Hehe... *thở dốc*... K-Khoan, mọi người. Vẫn còn ai đó chưa được mát-xơ. {playername}...!</Text>
  <Text Key="7954462F_164748">Đúng vậy, chuẩn bị tinh thần đi. Torya!</Text>
  <Text Key="780708A5_164749">Được rồi, mọi người, bây giờ...!</Text>
