  <Text Key="79C80462_29200">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C6217A3A_29201">Tôi xin lỗi, chủ nhân. Và cả ngài nữa.\nSáng nay tôi hơi bối rối nên chưa kịp nói với ngài.</Text>
  <Text Key="BC65ABCD_29202">Shiori không khỏe hôm nay và sẽ nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="09BED16B_29203">Ngả?!</Text>
  <Text Key="FE55B0F4_29204">Kwaaaa ⁇</Text>
  <Text Key="10AA730E_29205">Đến lượt chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="7A20FAEF_29206">Vậy thì, chủ nhân chó của tôi</Text>
  <Text Key="FCE8CA86_29207">Xin cho tôi cầm tay ngài.</Text>
  <Text Key="C2AA9035_29208">Á, dễ thương quá~</Text>
  <Text Key="9B1DDAE4_29209">Thật dịu dàng...</Text>
  <Text Key="9563B993_29210">K-Không, tôi không thể</Text>
  <Text Key="D4A77531_29211">Đây là lúc tôi phải cứng rắn lên.</Text>
  <Text Key="4C9FD8CB_29212">Chủ nhân, tay ngài</Text>
  <Text Key="F9EAF75D_29213">Xin cho tôi cầm tay ngài.</Text>
  <Text Key="4280D0EA_29214">Ưm... lúc này tôi không định nói đến ngài đâu, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="1167C941_29215">Tôi đã nhờ chủ nhân chó của tôi làm, nhưng...</Text>
  <Text Key="2136B0DA_29216">Hả?</Text>
  <Text Key="A8FAFCAB_29217">N-Nyatt?</Text>
  <Text Key="4C8BCD87_29218">Chẳng lẽ chủ nhân chó của tôi...</Text>
  <Text Key="84BE8831_29219">Họ có nghĩ rằng cô Shiori sẽ bị lấy đi không?</Text>
  <Text Key="3C0D1624_29220">Nyatt, không sao đâu.</Text>
  <Text Key="35D8D778_29221">Vậy nên hãy ngoan nào...</Text>
  <Text Key="BD385146_29222">Gâu!</Text>
  <Text Key="D4E742C5_29223">Ồ, không, chủ nhân chó của tôi, xin hãy bình tĩnh một chút.</Text>
  <Text Key="D25C9D2C_29224">Nyatt, không!</Text>
  <Text Key="EAD8F8AF_29225">Đừng cản trở.</Text>
  <Text Key="7E350FDA_29226">Hừ!</Text>
  <Text Key="B70BC256_29227">Ồ</Text>
  <Text Key="343225BB_29228">Chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="E3DCD18C_29229">Á, chủ nhân?!</Text>
  <Text Key="1A2334A6_29230">Trong khi chăm sóc Shiori, Kokkoro lo lắng không biết mình có thể giúp được nhân vật chính trong khu huấn luyện này không. Tuy nhiên, qua cuộc nói chuyện với Shiori, Kokkoro nhận ra rằng đôi khi sức mạnh cũng đến từ việc kiên nhẫn và bảo vệ ai đó vì lợi ích của họ. Ngày hôm sau, khi Shiori trở lại khu huấn luyện, cô được mời tham gia một cuộc thi.</Text>
  <Text Key="902167FE_29231">Tại ký túc xá của khu huấn luyện, Shiori nằm một mình trên giường.</Text>
  <Text Key="AE35FF57_29232">*Ho* *ho*...</Text>
  <Text Key="5C3DC77B_29233">...Có lẽ mình chỉ mệt mỏi vì ở môi trường xa lạ. Đã đến giờ lên lớp rồi.</Text>
  <Text Key="68B2007B_29234">Tôi đã nhờ Kokkoro chăm sóc Nyatt.</Text>
  <Text Key="DF426D78_29235">Tại sao lúc nào cũng thế này? Ngay cả khi tôi quyết định cố gắng hết sức lần này, cơ thể tôi vẫn không theo kịp.</Text>
  <Text Key="2BD42357_29236">Liệu tôi có thể vượt qua khu huấn luyện này với tình trạng này không? ...Thay vì kéo Kokkoro và những người khác xuống như thế này, có lẽ tôi nên bỏ cuộc ngay bây giờ──</Text>
  <Text Key="2CF655ED_29237">...Không, mình đang quá tiêu cực.</Text>
  <Text Key="32DFE337_29238">Nghĩ lại, Onee-chan lúc nào cũng bảo khi ốm phải ngủ nhiều.</Text>
  <Text Key="A885B879_29239">Chị ấy thường xoa lưng cho tôi để tôi ngủ ngon... Thật ấm áp.</Text>
  <Text Key="69A47D51_29240">Từ khi tôi chuyển đến Elizabeth Park, Mahiru, Rima và Rin đều rất tốt bụng với tôi.</Text>
  <Text Key="6D564DC7_29241">Không biết Onee-chan đang làm gì đây. Mahiru và mọi người có khỏe không?</Text>
  <Text Key="5FC23464_29242">Tôi lo là mình đang gây phiền phức cho Kokkoro, nên ít nhất cũng nên ngủ một chút... Tôi cần phải khỏe lại sớm...</Text>
  <Text Key="FE9D7380_29243">{playername}...... Bây giờ...... người đang làm gì vậy....?</Text>
  <Text Key="5AEB3F8D_29244">...Hả, ấm áp quá...</Text>
  <Text Key="30DAC98E_29245">Một bàn tay dịu dàng xoa lưng tôi... Thật an ủi...</Text>
  <Text Key="4923A90A_29246">Ừm... Onee...chan?</Text>
  <Text Key="82822022_29247">Chào buổi sáng, cô Shiori.</Text>
  <Text Key="5113F6DB_29248">Á...Kokkoro...?</Text>
  <Text Key="BBC559DB_29249">Vâng, đúng là tôi Kokkoro.</Text>
