  <Text Key="C7D080EE_59250">Chủ nhân Kishi-san, ngài đã nghe về "Thẻ Duel Quái Vật" chưa? Đó là trò chơi phổ biến với trẻ em ở Gio Gehenna, dùng thẻ ma thuật, những tấm bảng đá đó, để bắt quái vật và làm chúng chiến đấu. Nó đang là trào lưu mới đấy!</Text>
  <Text Key="AD5532AB_59251">Nghe như thứ mấy đứa trẻ bình thường bẩn thỉu sẽ mê mẩn. Mấy tấm bảng đá đó có tác dụng gì chứ? Giờ thì hãy để tôi ra khỏi đây--... Tôi không nói gì cả~♪</Text>
  <Text Key="2538CDD2_59252">Tôi đã cải tiến phép thuật rune đằng sau tấm bảng đá đó để nó có thể chứa những thứ khác ngoài quái vật.</Text>
  <Text Key="1F390ED7_59253">...Hả?</Text>
  <Text Key="D49E2D06_59254">...Korokorokoro. Ngay cả một Chủ nhân Kishi anh hùng như ngài cũng sẽ gặp khó khăn với phiền phức như vậy. Do đó, tôi đã chuẩn bị một chiếc cổ áo phù hợp cho cô ta.</Text>
  <Text Key="F5B091FE_59255">Trong lúc trừng phạt cào cấu lúc trước, tôi đã đặt một lời nguyền lên cơ thể Kanon. Chỉ cần giữ tấm bảng lên và đọc những từ sau...</Text>
  <Text Key="ED5D4BD7_59256">KHOAN ĐÃ!? Tôi không nghe thấy gì về chuyện đó! Tôi XIN LỖI nên đừng có bẫy tôi vào mảnh--...</Text>
  <Text Key="74B6CAAA_59257">...DESUWAAAaaaaa...!</Text>
  <Text Key="9A2C4BFA_59258">Phép thuật rune cải tiến đã được kích hoạt thành công~ Vậy thì, làm ơn để cô ta ra ngay~</Text>
  <Text Key="2AA5D2DA_59259">...aaaAAAAT NGỜI ĐANG LÀM GÌ VẬY?! Người hút tôi ra như một bát mì soba~...</Text>
  <Text Key="01261452_59260">...Nyaaaaahn...!?</Text>
  <Text Key="5ABEEAA4_59261">Ngươi dám cắt ngang những lời cuối cùng uyển chuyển của ta, tên hạ đẳng vô dụng! Hút ta vào, nhả ta ra, lặp đi lặp lại như một kẻ ngu ngốc không não!</Text>
  <Text Key="DD064A3E_59262">Ngươi có đang vui quá đà không... ...AAAAAAaaaaa...?!</Text>
  <Text Key="9B70674B_59263">Mừng rỡ, mừng rỡ, nó hoạt động như dự định. Trong trường hợp đó, Chủ nhân Kishi, xin hãy hành hạ mối phiền phức này thoả thích.</Text>
  <Text Key="93B2B650_59264">Cứ thế này, tôi, một quý cô cao quý, sẽ thực sự trở thành nô lệ...! Nephi Nela, ta sẽ không bao giờ tha thứ cho ngươi... Tuy nhiên đối thủ lần này chỉ là tên hạ đẳng đó, tất cả những gì tôi phải làm là đánh cắp tấm bảng ma thuật đó. KHÔNG VẤN ĐỀ!</Text>
  <Text Key="1B4FE5F9_59265">Ồ, Chủ nhân Kishi-san~ Chúng tôi sẽ giao cho ngài một tấm bảng ma thuật khác, đề phòng trường hợp~</Text>
  <Text Key="0E140F16_59266">NGƯỜI ĐANG ĐÙA ĐÚNG KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="A585D2DC_59267">Vì vậy, sau khi có được Kanon và "chiếc cổ áo ma thuật" trói buộc cô ấy, {playername} lên đường đến vùng đất Gio Gehenna, nơi một âm mưu nhất định đang xoay chuyển. Một người khác cũng đang đứng lên chống lại âm mưu này...</Text>
  <Text Key="3869D6BA_59268">...Xin hãy chờ tôi. Tôi chắc chắn sẽ cứu người.</Text>
  <Text Key="41E2D84D_59269">Rei-sama...!</Text>
  <Text Key="C596753F_59270">Vậy thì, chúng ta đi thôi. ...Nhân tiện, tôi chưa nghe tên của cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="A55BA697_59271">...Arachne. Hoặc ít nhất... Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="B4A03A0C_59272">Giữ chặt những cái cào cấu đó!</Text>
  <Text Key="B916DD68_59273">Tôi cần một nô lệ!</Text>
  <Text Key="CF8079F5_59274">Cảm ơn, Kanon!</Text>
  <Text Key="B977DD8B_59275">Tấm bảng đá nhỏ này là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="49666669_59276">Thẻ Ma Thuật: NIỀM!</Text>
  <Text Key="7269B868_59277">Thẻ Ma Thuật: THẢ RA!</Text>
  <Text Key="3D09C2F1_59278">Thẻ Ma Thuật...</Text>
  <Text Key="0C59F37C_59279">Do một số hoàn cảnh nhất định, {playername} đã đưa Kanon vào sự chăm sóc của mình. Tuy nhiên, ngay khi Kanon bước ra ngoài cung điện...</Text>
  <Text Key="A0232842_59280">Ô HÔ HÔ HÔ! Đó là một khe hở nếu tôi từng thấy! Arri-Arri-Arrivederci, tên hạ đẳng ngu ngốc! Kiếm thuật đầu độc kiểu Manticore! NDOO...</Text>
  <Text Key="18F893E7_59281">...RYAAAAAAAaaahhh!?</Text>
  <Text Key="F8ACDD08_59282">Grrrr...! Ngươi lại một lần nữa hút ta vào như một viên sương sáo...!</Text>
  <Text Key="FA2832A4_59283">Tấm bảng ma thuật đó... một lực lượng đáng gờm! Bình thường, thanh kiếm của ta đủ để hạ gục tên hạ đẳng như thế này! Và tất cả là vì Nephy đã cho họ thứ không cần thiết...!</Text>
  <Text Key="3C1BCCEC_59284">...Hmph, tôi đoán là không còn cách nào khác. Để lúc này, tôi sẽ đành phải giả vờ tuân theo tên hạ đẳng này.</Text>
  <Text Key="1D6D6F57_59285">Vậy thì, tên hạ đẳng. Tại sao cậu đột ngột lại cần một nô lệ bây giờ? Trước đó cậu từ chối vì nghĩ là thương tâm, chứng tỏ cậu đã được nuông chiều quá.</Text>
  <Text Key="27EA98F1_59286">...Ngươi có muốn ta giải thích không?</Text>
  <Text Key="9B820943_59287">NGƯƠI LÀ AI?!</Text>
  <Text Key="CDAAA793_59288">Tôi biết ngay, vậy là ngươi cũng đang hành động, Kishi-san. Tôi đã nói với ngươi rồi, phải không...</Text>
  <Text Key="225BF05B_59289">...Người sẽ cứu Rei-sama, là tôi.</Text>
  <Text Key="E035F8BC_59290">Một chút về quá khứ. {playername}, Rei và Tsumugi đang tìm kiếm xung quanh Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="ACB01136_59291">Rei-samaaaa~♪ Thế giới tên Gio Gehenna này đầy rẫy những nơi nguy hiểm ở mọi ngóc ngách! Tôi nghĩ sẽ tốt hơn nếu chúng ta đi gần nhau hơn một chút!</Text>
  <Text Key="F877CB6B_59292">Ý tôi là, Tsumugi? Không nóng bức sao...? Hơn nữa, nếu cậu nắm cánh tay tôi chặt như vậy, chúng ta sẽ cùng ngã nếu có chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="9FF587A2_59293">Đừng lo về chuyện đó, Rei-sama! Tôi sẽ bảo vệ người nếu chuyện đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="4DDAC75E_59294">Nhưng cậu sẽ gây ra mối nguy hiểm không cần thiết đó, Tsumugi...</Text>
  <Text Key="C99F31BB_59295">Như mong đợi từ vị anh hùng đã cứu Gio Gehenna này, đáng tin cậy quá. Hehehe. Lưng người trông to hơn, một cách kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="BEB8CE37_59296">Mumu! Ngươi là anh hùng kiểu gì vậy?! Danh hiệu đó không hợp với ngươi đâu, Kishi-san! Nào, Rei-sama, cứ nhìn nụ cười đắc ý trên mặt hắn ta...!</Text>
  <Text Key="D7AEA2E7_59297">...Ừ, tôi đang xem. Cũng vì dường như có người khác quan tâm.</Text>
  <Text Key="D38E1B3D_59298">Này! Ngươi đang làm gì vậy, Kishi-san?! Chỉ vì Rei-sama đáng tin cậy không có nghĩa là ngươi phải tâng bốc cô ấy như thế!</Text>
  <Text Key="12B9C382_59299">Hehe, tôi không quan tâm. Tôi cảm thấy kỳ lạ mà thấy bình an khi làm điều này.</Text>
