  <Text Key="23BA8AA9_121850">Tôi sẽ rất vinh dự nếu ít nhất có thể nhận được một chỗ ngồi ở cuối cùng.</Text>
  <Text Key="24B82B57_121851">──Rất vui được gặp mọi người</Text>
  <Text Key="8D7B1764_121852">Tôi là công chúa của Gio Niflhel──</Text>
  <Text Key="E48897A9_121853">Tên tôi là Violet</Text>
  <Text Key="FD90C522_121854">...Lẽ nào từ Nea...?</Text>
  <Text Key="C51C429A_121855">Đấu trường Colosseum Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="B16B3EAF_121856">Bốn Công Chúa</Text>
  <Text Key="B75C231C_121857">Trong cuộc thảo luận do các công chúa bốn thế giới tổ chức, một bước tiến đã được thực hiện hướng tới việc ký kết hiệp ước không xâm phạm để bảo vệ hòa bình giữa các thế giới. Hơn nữa, Nephi Nela mới đưa ra vấn đề về danh tính của kẻ thù đang bí mật hoạt động trong mỗi thế giới.</Text>
  <Text Key="8888391C_121858">Ngay trước khi Hội nghị Công Chúa bắt đầu──\nHai người phụ nữ xuất hiện tại địa điểm, Đấu trường Colosseum.</Text>
  <Text Key="6AB9C884_121859">Người đó là người từ Gio Niflhel────</Text>
  <Text Key="F223A312_121860">Công chúa Violet...?</Text>
  <Text Key="AC5A99FC_121861">Tôi nghe nói cô ấy đã mất tích...\nVậy Nea và thằng nhóc Kariza cũng an toàn rồi?</Text>
  <Text Key="3A6360EA_121862">Và người bên cạnh cô ấy... Có phải là kỵ sĩ chevalier\nbảo vệ trang thiết bị hoàng gia của Công chúa Violet không?</Text>
  <Text Key="973EF066_121863">Violet-san, Heya... Rất vui được gặp cô☆\nTôi là Công chúa Eustiana từ Landosol! Đây là {playername}!</Text>
  <Text Key="36753250_121864">Tôi là công chúa của Gio Teogonia, Lyrael.\nĐây là kỵ sĩ chevalier của tôi──</Text>
  <Text Key="BB710B95_121865">Rất vui được gặp mọi người! Tôi là Croce♪\nRất vui được gặp các bạn!\nChúng ta sẽ ôm nhau sau nhé♪</Text>
  <Text Key="78D951DB_121866">......Tôi là công chúa của Gio Gehenna, Nephi Nela.\nĐây là người hầu của tôi, Anemone.</Text>
  <Text Key="B4B90923_121867">Cảm ơn sự lễ nghi của mọi người. Tất cả.\nMột lần nữa, tôi là Violet...\nVà đây là kỵ sĩ chevalier của tôi, Grace.</Text>
  <Text Key="40696F45_121868">Kokkoro trong khán giả</Text>
  <Text Key="E4674A7C_121869">Quria trong khán giả</Text>
  <Text Key="CB126D5B_121870">Kyaru trong khán giả</Text>
  <Text Key="354BA319_121871">Xin hãy làm quen với nhau.</Text>
  <Text Key="9762DEBC_121872">Xin lỗi!\nTôi có thể xen vào một chút được không?</Text>
  <Text Key="E2935C9D_121873">Riri trong khán giả</Text>
  <Text Key="8E0B5220_121874">Dù vậy... Tôi xin lỗi vì sự thiếu lễ nghi.\nCô có thể chứng minh cô là công chúa của Gio Niflhel được không?</Text>
  <Text Key="2583428B_121875">Ừm...\n...Vâng, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="8935A7FA_121876">Đồ trang trí trên chiếc váy này được gọi là 'Akedia',\nđó là một bảo vật của trang thiết bị hoàng gia\ntôi giám sát từ Gio Niflhel.</Text>
  <Text Key="FD7086E6_121877">Và tôi có thể sử dụng trang thiết bị này.\nVậy là đủ chứ...?</Text>
  <Text Key="998DE9DF_121878">...Ừm, cô Kokkoro.\nTrang thiết bị hoàng gia có phải là công cụ chọn chủ nhân của nó không?</Text>
  <Text Key="DBA48D2F_121879">Kiểu\nEx,\ncalibur\nà?</Text>
  <Text Key="C53497E8_121880">Precia-chan, cô biết nhiều đấy...</Text>
  <Text Key="092D49A1_121881">...Nghĩ lại thì.\nTôi chưa từng thấy trang thiết bị hoàng gia của cô Pecorine\ndược sử dụng bởi ai khác ngoài cô Pecorine.</Text>
  <Text Key="2F0318C5_121882">Tôi đã chạm vào nó một lần, nhưng...\nNó có khiến tôi đói hay gì đó...</Text>
  <Text Key="18D9D867_121883">Ồ! Đó là một trang thiết bị hoàng gia khác\nso với cả cô Lyrael và Pecorine!\nNó có hiệu ứng gì? Cô có thể thử dùng nó được không?</Text>
  <Text Key="C7496120_121884">...À...\nĐ-đó là...</Text>
  <Text Key="C8F231DA_121885">Precia trong khán giả</Text>
  <Text Key="0FAC2DC2_121886">...Croce.\nCó những trường hợp trang thiết bị hoàng gia có thể\ngây ra những hiệu ứng ngoài ý muốn cho người dùng. Đừng ép ai.</Text>
  <Text Key="83ADA3CC_121887">K-không...\nTôi rất xin lỗi vì không đáp ứng được kỳ vọng của cô...</Text>
  <Text Key="22C28565_121888">Ồ, đúng rồi!\nXin lỗi, Công chúa Violet!</Text>
  <Text Key="C7E0F34A_121889">...Sự nghi ngờ của cô là dễ hiểu.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="1D4ACFBF_121890">Đối với chúng tôi, cũng là điều không chắc chắn\nliệu những cá nhân ở đây có thực sự là công chúa hay không...</Text>
  <Text Key="B26EF21D_121891">...Grace...</Text>
  <Text Key="9A28243E_121892">À.\nVâng, có lẽ đúng vậy.</Text>
  <Text Key="EFA298C1_121893">...Thật không may.\nChúng tôi đã trải qua nhiều cuộc gặp gỡ khác nhau trên đường đi...</Text>
  <Text Key="157C015E_121894">'Nhiều cuộc gặp gỡ' là sao?\nPhái đoàn của tôi đã làm điều gì không phù hợp sao?</Text>
  <Text Key="48D12E61_121895">Các phái đoàn... cô muốn nói đến cô Nea và Kariza.\nXin đừng lo lắng về bất kỳ sai sót nào.\nHọ là một cặp rất vui vẻ...♪</Text>
  <Text Key="B29F8231_121896">Cô Nea──điều gì đã xảy ra với cô ấy?</Text>
  <Text Key="6461B8A3_121897">Chuyến thăm và lời mời đến Gio Gehenna của cô ấy... là đột ngột,\ncho nên tôi thông báo rằng sẽ cần một chút thời gian để chuẩn bị\nvà thu thập ý kiến từ các cận thần của tôi.</Text>
  <Text Key="F47E8E70_121898">Khi cô ấy nói, 'Tôi muốn khám phá Gio Niflhel một chút',\ncô ấy bảo chúng tôi tham gia thông qua 'cổng' mà cô ấy mở ba ngày sau\nnếu chúng tôi muốn tham dự cuộc họp.</Text>
  <Text Key="7D7BC6A9_121899">Ngay trước khi đến 'cổng' đó cho cuộc hẹn.\nChúng tôi đã bị một người không xác định tấn công.</Text>
