  <Text Key="4E79CA35_110900">Tôi nghĩ là để bảo tồn thế giới hiện tại...</Text>
  <Text Key="2F3CC1B8_110901">Tôi cũng muốn thử mặc nó.</Text>
  <Text Key="B75B4E21_110902">Hội nghị Chevalier Bốn Thế giới</Text>
  <Text Key="2DD012C9_110903">Thử thách nướng thịt do các hiệp sĩ bảo vệ thực hiện để gắn kết đồng đội\nbị dừng lại do khác biệt văn hóa ẩm thực. Tuy nhiên, biết rằng họ cùng chia sẻ niềm tự hào là hiệp sĩ bảo vệ,\nbốn người trở nên thân thiết hơn, thậm chí còn đùa vui với\nGrace, trở thành bạn bè tốt.</Text>
  <Text Key="07C2A6C4_110904">Ngay trước khi {playername} và những người khác,\nkhi đã kết thúc trận chiến ở Gio Gehenna,\nchuẩn bị lên đường đến một thế giới mới──</Text>
  <Text Key="A3E84E00_110905">Trong sa mạc nóng bỏng,\nnhững nhân vật tập hợp đã tụ tập theo lời mời của Grace.</Text>
  <Text Key="E3E01C7E_110906">──……\nKhông phải Hội nghị Công chúa…… không hẳn──</Text>
  <Text Key="11FF76B7_110907">Cuộc họp Chevalier, phải không?</Text>
  <Text Key="7965E5CD_110908">Đúng vậy.\nVới tư cách là Chevalier đồng nghiệp có sứ mệnh phục vụ các công chúa, tôi nghĩ rằng\nviệc củng cố mối quan hệ sẽ có lợi cho tương lai của chúng ta.</Text>
  <Text Key="D151BDBD_110909">Cảm ơn mọi người đã tập hợp ở đây hôm nay.\nKishi-shi, Croce, Mone.</Text>
  <Text Key="0214DF16_110910">Ra vậy~! Chắc chắn, ngoại trừ việc chúng ta có cùng một công việc,\nchúng ta chưa thực sự hiểu biết nhiều về nhau, phải không?\nTôi nghĩ cuộc họp Chevalier là một ý tưởng thật tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="9D3B937E_110911">Đúng, đúng. Vậy thì, không còn gì để nói nữa. Với những đề xuất\ncủa Kishi-shi, người am hiểu về thế sự,\nvà đã chuẩn bị một lời chào đón ấm áp cho hội nghị.</Text>
  <Text Key="2C233381_110912">Thấy chưa!\nSử dụng nhiệt địa nhiệt của Gio Gehenna, một bữa tiệc 'nướng thịt'.</Text>
  <Text Key="E78BAFE3_110913">Ồ~! Cô nói là chúng ta nướng nguyên liệu trên nham thạch!?\nĐó là một ý tưởng tuyệt vời khác! Grace-san,\ncô là một Chevalier giỏi giang! Tôi có được ôm cô được không?</Text>
  <Text Key="328755DB_110914">Fufu.\nĐược chứ.</Text>
  <Text Key="5A8FA0C8_110915">──Ực!</Text>
  <Text Key="81E57B62_110916">──À!\nT-Tôi xin lỗi quá!\nGrace-san có sao không!?</Text>
  <Text Key="3718C8D7_110917">……Đùa thôi.\nGiả chết, giả chết. Dù tôi đã chết thật.</Text>
  <Text Key="1D2D0A16_110918">Đừng lo lắng về chuyện đó.\nTôi có thể trở nên 100% trong suốt nếu tôi muốn.\nNếu tôi thích, tôi có thể trở nên 100% trong suốt.</Text>
  <Text Key="4A30A8DF_110919">À, đúng rồi!\nGrace-san là một con ma, đúng không?</Text>
  <Text Key="8EBA0587_110920">À, Croce-chan, ôm không được đâu...!</Text>
  <Text Key="4C2281D7_110921">Đúng. Những tiếng rên rỉ oán hận.\n……Tôi đoán Mone, người đang nhìn trộm tôi từ sau lưng Kishi-shi,\nđã biết rồi… phải không?</Text>
  <Text Key="259E675F_110922">Fufu, hôm nay tôi sẽ không dọa cô đâu.\nVì vậy hãy ra ngoài và tham gia vòng tròn tình bạn.</Text>
  <Text Key="FBBD36CC_110923">──……Không hẳn.\nKhông phải... tôi không ra ngoài vì sợ...</Text>
  <Text Key="2095D274_110924">À à… Tôi chết khiếp vì muốn dọa ai đó.\nTôi thực sự… muốn dọa Mone…\n…Nhịn, nhịn...</Text>
  <Text Key="DDA31F48_110925">……Hừm.\nVới người từ những thế giới khác nhau, thân thiết ngay lập tức là khó.\nChính vì vậy chúng ta có bữa nướng thịt này.</Text>
  <Text Key="0E7F07EF_110926">Vậy thì, hãy bắt đầu đun nóng bếp──</Text>
  <Text Key="627E8155_110927">À, Grace-san.\nTôi không cần đâu. Người máy như tôi không cần thức ăn.\nTôi sẽ lo phần thịt nướng♪</Text>
  <Text Key="6CD0254B_110928">……Không ăn?\nỒ… Tôi chưa nghiên cứu đủ...</Text>
  <Text Key="E53D99C2_110929">Tôi đã chuẩn bị nhiều nguyên liệu thế này,\nđang nghĩ Croce sẽ có cái ăn ngon lành...</Text>
  <Text Key="0583830B_110930">Khoan──xin dừng lại. Những nguyên liệu này──\nlà... xác của những sinh vật bí ẩn, nhiều chân, nhiều mắt, thân mềm──?</Text>
  <Text Key="4EF15C0E_110931">……Đúng.\nĐặt hàng tươi ngon từ địa phương.\nỒ, Mone, cô thích tự nướng hơn phải không?</Text>
  <Text Key="CC5C456F_110932">……Eek!\n──Ưm, xin lỗi nhưng tôi cũng sẽ từ chối bữa nướng thịt.</Text>
  <Text Key="0AAE082E_110933">Gì...?\nKhông chỉ Croce, mà cả Mone và Kishi-shi cũng vậy…?</Text>
  <Text Key="5F23B39F_110934">Tôi cũng hơi sợ ăn thứ đó...</Text>
  <Text Key="5E092D74_110935">Vậy thì... thay vì một buổi gặp gỡ xã hội,\ncó vẻ nó sẽ chỉ là bữa ăn một mình của Grace-chan.\nHừm, ăn một mình...</Text>
  <Text Key="2C50EE07_110936">……Vậy thì…\nHãy chuẩn bị nguyên liệu khác.\nLên nào.</Text>
  <Text Key="BADA51D0_110937">──!?\nGrace-san, cô đang làm gì trên bếp nướng…!</Text>
  <Text Key="18D1E07F_110938">Nướng thịt nghe nói là nướng và ăn những thứ đã chết.\nVì vậy tôi nghĩ mình cũng nên thử.</Text>
  <Text Key="90BC42B7_110939">Grace-san…!?</Text>
  <Text Key="ACDC08E9_110940">Thôi nào.\nLàm ơn, ăn tôi đi.</Text>
  <Text Key="A150FCE4_110941">Trên bếp nướng, với một khuôn mặt nghiêm túc…!?\nVới tính cách của cô ấy, đây chắc là…\nKhông nghi ngờ gì, cô ấy đang chờ ai đó bình luận──</Text>
  <Text Key="312ACD5F_110942">Ngay cả khi là ma, cô ấy cũng không nên không bị nóng──\nNhưng đưa ra bình luận… cảm giác như rơi vào bẫy của cô ấy.\nAi đó khác──</Text>
  <Text Key="4755B856_110943">Ồ, cô ấy có thể trở thành nguyên liệu được sao!? Nếu là tôi, các bộ phận của tôi sẽ tan chảy và kết hợp lại nếu vượt quá nhiệt độ chịu đựng~ Ma thật là linh hoạt, đúng không!</Text>
  <Text Key="DF2BBF97_110944">Grace-san, tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="0C6F2DD0_110945">──Hai người này thực sự đang nghiêm túc đấy chứ!?</Text>
  <Text Key="C0E7A0C0_110946">Nhưng, để mọi thứ cho Grace-san cảm thấy bất kính!\nVì vậy ít nhất hãy để tôi giúp một chút...</Text>
  <Text Key="E24B100C_110947">Tôi sẽ dùng giày phản lực của mình để tăng thêm lực lửa!\nTháo bỏ các bộ phận chân của tôi── bắt đầu nào♪</Text>
  <Text Key="13297B7D_110948">(Ừm…)\n(Ừm…!)</Text>
  <Text Key="CC34A926_110949">Công suất tối đa!\nSẵn sàng, bắt đầu, phản lực♪</Text>
