  <Text Key="D2FD5436_136050">Vì vậy... tôi muốn để nó ở chỗ cậu. Để khi nào tôi đến chơi game cùng cậu, một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="8541AEC4_136051">...Ừ, làm tốt lắm. Có vẻ là một tình huống khó khăn. Cậu có bị thương không?</Text>
  <Text Key="F8B4979E_136052">Thôi chứ, tôi nghĩ không sao đâu ngay cả khi cậu bị thương chút ít. Phải không? Đó vẫn chỉ là một giấc mơ mà.</Text>
  <Text Key="3DF9FC73_136053">Vậy nói về chủ đề đó, những gì cậu vừa thấy... giống như một giấc mơ. Cậu nói nó không sắc bén như thường lệ? Thôi chứ, không thể tránh khỏi được, lần này khác với mọi khi.</Text>
  <Text Key="370305A0_136054">Chính xác hơn, đó là giấc mơ của Christina tiếp nối một sự kiện thực sự đã xảy ra mà cậu đã dính vào. Hừm... Thôi, cứ biết rằng đó không phải chuyện xấu, đừng lo.</Text>
  <Text Key="B2A3298B_136055">Nghe Christina nói nhiều thế, thật bất ngờ. Nhưng dù trông bất cẩn như một con heo đang xông phá, cô ấy thực ra đang suy nghĩ về nhiều thứ. Tôi tự hỏi liệu ngày đó có đến không khi cậu hiểu cô ấy đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="EA649A73_136056">Thôi chứ, có vẻ khó cho một người bình thường, phải không? Tôi nghĩ không sao đâu nếu cậu không ép bản thân quá.</Text>
  <Text Key="AB7335E9_136057">Giờ thì, hôm nay cậu nên dậy sớm. Rốt cuộc thì còn nhiều việc cần làm lắm. ...Nào, đi thôi.</Text>
  <Text Key="6C3F06C7_136058">Hẹn gặp lại! Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="0268D7C9_136059">...Hừm. Tôi vừa mơ mộng à? Cậu cũng vừa thức dậy phải không, Boy?</Text>
  <Text Key="9DF55D39_136060">Phản ứng phụ khi dán miếng dán? Thôi chứ, kệ đi. Cơ thể tôi sẽ quen thôi.</Text>
  <Text Key="4871876D_136061">Khi tôi vận động cơ thể, chắc chắn tôi sẽ quen với những cài đặt mới đó. Nào, theo tôi, Boy. Bây giờ ở Landosol còn nhiều việc chúng ta phải làm lắm.</Text>
  <Text Key="EFB63DC5_136062">Sau khi thức dậy khỏi giấc mơ, Christina và {playername} đi bộ đến thị trấn lâu đài của Landosol.</Text>
  <Text Key="A0F08B85_136063">Chúng ta chia đường ở giữa rồi</Text>
  <Text Key="A1EBBF66_136064">Đó là dạng cũ của cậu, đúng không?</Text>
  <Text Key="4C0B7B51_136065">Tôi thích đó, cậu trông ngầu lắm</Text>
  <Text Key="6E7725DC_136066">Sáng quá...</Text>
  <Text Key="6B6C5909_136067">Theo tôi thấy thì cậu đang vui vẻ... phải không?</Text>
  <Text Key="7BAA4B3C_136068">Người cậu vừa nói chuyện... trông buồn bã</Text>
  <Text Key="E8983224_136069">...Cậu đang vui vẻ, giống như lúc này</Text>
  <Text Key="DF3B8D44_136070">Một cửa hàng bánh kẹp cơ bản</Text>
  <Text Key="85B2AC18_136071">Ơ... Phía sau cậu. Có...</Text>
  <Text Key="69777E58_136072">Ngay cả khi cậu làm vậy, cô ấy...</Text>
  <Text Key="59D5C9F7_136073">...Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="61B5EB18_136074">T-Tôi ổn mà...</Text>
  <Text Key="4A5FED3E_136075">Tôi biết trò chơi này...</Text>
  <Text Key="CE99EED9_136076">Rất vui!</Text>
  <Text Key="2ACFB18E_136077">Nhưng cậu vẫn đồng ý mượn nó, đúng không?</Text>
  <Text Key="AA15B1CC_136078">Nếu là game, cậu có thể làm cả hai</Text>
  <Text Key="6AEBA485_136079">Hy vọng một ngày nào đó tôi cũng có thể mượn cậu một ít</Text>
  <Text Key="D61CC50E_136080">Có lẽ một quán kebab?</Text>
  <Text Key="B3959D07_136081">Quán cà phê sang trọng thì sao?</Text>
  <Text Key="36A42DD9_136082">Khó để bắt kịp được...</Text>
  <Text Key="7A6B8970_136083">{playername} và Christina đang đi bộ qua thành phố Landosol đã bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="D7FCFF59_136084">Nó bị phá hủy theo cách rất hoành tráng. Thôi chứ, cũng không phải lần đầu hay lần cuối đâu, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="9ABD9C0B_136085">Đó là sự phá hủy chi tiết và tỉ mỉ, hay nên gọi là triệt để. .........Hoặc là, hừm.</Text>
  <Text Key="93D6D2C3_136086">Thôi chứ, tôi đang hơi nhớ lại chuyện đã xảy ra vài hôm trước.</Text>
  <Text Key="09240FF5_136087">Mặc dù cuối cùng việc revert đã được ngăn chặn, thế giới vẫn bị phá hủy và để lại trong một trạng thái đáng thương☆</Text>
  <Text Key="66F6DA87_136088">Như mong đợi từ những bản sao phức tạp từ quá khứ của chúng ta Seven Crowns, tôi nên thế. Tôi đang nghĩ đến việc khen kẻ thù của chúng ta vì đã sử dụng dữ liệu của chúng ta một cách không khoan nhượng và hiệu quả.</Text>
  <Text Key="69FC1C99_136089">Trong khi phần còn lại của đất nước có thể ở trong trạng thái tương tự, tôi không thể chịu nổi việc nhìn Landosol, vốn từng tự hào về cảnh quan thành phố đẹp đẽ, như thế này.</Text>
  <Text Key="F4CBD5B4_136090">Có lẽ đã đến lúc chúng ta xây dựng một thủ đô mới ngay tại đây... ý tưởng đó không tệ. Phải không, Boy?</Text>
  <Text Key="81600C2B_136091">À-ha-ha, ý kiến chân thật thế☆ Phần chân thật đó của cậu, tôi vừa hay thích nó.</Text>
  <Text Key="F1F094AE_136092">Tôi? Tôi, hừm... Thôi, theo cậu thấy tôi như thế nào, Boy?</Text>
  <Text Key="495AE1B0_136093">Ồ, vậy tôi để lại ấn tượng như vậy ở cậu. Đó là một ấn tượng khá bình thường về tôi, nhưng không tệ, tôi sẽ cho cậu điểm đỗ☆</Text>
  <Text Key="60F4F44C_136094">Cuộc sống phi thường mà tôi đã chờ đợi và khao khát bỗng trở thành hiện thực ngay trước mắt tôi. Làm sao tôi có thể không tận hưởng nó?</Text>
  <Text Key="42B93690_136095">Khi tôi lần đầu biết đến một thế giới như thế này, tôi còn hơn là hào hứng; tôi đã xúc động đến mức rơi nước mắt.</Text>
  <Text Key="DF5C6233_136096">...Nhưng đồng thời, tôi không thích nó.</Text>
  <Text Key="58D5B64E_136097">...Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng một cảnh tượng như vậy lại có thể làm tôi xúc động mạnh đến thế.</Text>
  <Text Key="FA1B0E51_136098">...Được rồi, tôi đã quyết định. Chúng ta đi thôi. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="E90E05DF_136099">Sau khi chơi đùa, cậu phải dọn dẹp cho đàng hoàng.</Text>
