  <Text Key="01F4F514_37450">...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="0AA1D196_37451">...Riri. \nNgon.</Text>
  <Text Key="D8A8F78F_37452">Hả...!!</Text>
  <Text Key="790B7AD1_37453">...Tôi xin lỗi, cô Mahiru. Vụ mùa thức ăn chăn nuôi không tiến triển nhanh như dự kiến...</Text>
  <Text Key="608D9157_37454">Đồng ý.</Text>
  <Text Key="E993950B_37455">Không, không đâu. Nếu bò thích tôi đến mức đó thì tôi cũng đành chịu thôi. Giẫm phải phân bò thực ra là dấu hiệu của sự may mắn! Chỉ đùa thôi.</Text>
  <Text Key="6DD590D2_37456">...Ơ...?</Text>
  <Text Key="CDD78625_37457">Riri, tôi không chắc lắm,\nnhưng đây là phần cậu nên cười.</Text>
  <Text Key="A54628E5_37458">...Hả! \nÀ, ừm, tôi xin lỗi thật sự vì chuyện này!</Text>
  <Text Key="0F854C38_37459">Cô Mahiru. Xin lỗi vì sự bất tiện, nhưng cô có thể kể lại câu đùa đó được không? Thật không may, tôi đã bỏ lỡ tiếng cười vì không có mặt tại đó...</Text>
  <Text Key="A1E5320E_37460">Ôi chà. Cô muốn tôi kể lại câu đùa ư?\nXin lỗi, Riri... Ngay cả với một người như tôi,\ncũng không có dũng khí như vậy...</Text>
  <Text Key="11493D2E_37461">...Bắt chước lại lần hai là bị cấm... \nMặc dù tôi không giỏi đùa... \nTôi xin lỗi một lần nữa vì đã yêu cầu cô lặp lại...</Text>
  <Text Key="C97A97FE_37462">......\nCuối cùng thì chúng ta...\nChúng ta cứ lục cục xung quanh, chẳng giúp ích được gì...</Text>
  <Text Key="B9F1E671_37463">Ngay cả việc mang sữa, cắt cỏ, và được kể chuyện cười...</Text>
  <Text Key="4BD375DF_37464">Không, cái cuối là 99% lỗi của tôi.\nĐừng suy nghĩ quá nhiều về nó...</Text>
  <Text Key="387EADBA_37465">...*Ực*</Text>
  <Text Key="B15ECC98_37466">Hừm... \nTôi thực sự muốn làm gì đó về chuyện này... Nhưng các cậu ban đầu cũng chưa quen với lao động thủ công mà~...</Text>
  <Text Key="191BC39C_37467">Cô ấy đang chìm nghỉm trong biển bò ư!?</Text>
  <Text Key="C17BB1A1_37468">──À, phải rồi, phải không!</Text>
  <Text Key="2EA817B5_37469">Thế này thì sao? Giống như cố gắng tưởng tượng cảnh bò vui vẻ khi làm việc!</Text>
  <Text Key="6D268ACD_37470">Các con bò... có vui vẻ khi thấy bản thân mình không?</Text>
  <Text Key="08FF1B7B_37471">Ừ, đây là cảm giác của tôi khi làm công việc này.\nVà khi làm công việc kia, tôi cảm thấy vui vẻ theo cách đó.</Text>
  <Text Key="83BC5B86_37472">Này, nếu làm việc trong khi tưởng tượng kết quả, lao động thể chất là thứ dễ cho kết quả, cậu biết không! Ngay cả tôi, trong những ngày đầu chưa quen, cũng thường vượt qua bằng cách làm đúng như vậy~</Text>
  <Text Key="2902FDD3_37473">Cảm xúc.\nCủa bò.</Text>
  <Text Key="A5B9D6A7_37474">À, tôi hiểu rồi...!</Text>
  <Text Key="B9907991_37475">Cảm ơn lời khuyên của cô, Mahiru!\nHãy thử ngay đi! \nRia-san, Precia!</Text>
  <Text Key="1364C940_37476">Được rồi, để xem nào...! \nCô Mahiru, mục đích của cuộn cỏ này là gì...?</Text>
  <Text Key="405BE2EE_37477">Đó là thức ăn của bò~</Text>
  <Text Key="EB40B4E3_37478">Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="AB5BB15B_37479">Bò sẽ ăn... Nèo! \nBò sẽ trở nên ngon... Nèo!</Text>
  <Text Key="EAE4AD3F_37480">Bây giờ, tôi sẽ dọn dẹp. Đây là nơi nào...?</Text>
  <Text Key="A79D4DBA_37481">Đây là nơi bò ngủ.</Text>
  <Text Key="9A85993D_37482">Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="29615EE7_37483">Các con bò sẽ ngủ ngon trên một chiếc giường đẹp... Nèo... \nBò-san đang ngủ say, chúc ngủ ngon... Nèo...</Text>
  <Text Key="0D0BABCB_37484">Ồ! \nCó vẻ như cậu bỗng trở nên tích cực hơn? \nNày, An-chan!</Text>
  <Text Key="16962C56_37485">Ừ. Tôi cảm thấy thực sự tốt!</Text>
  <Text Key="587650E0_37486">Đúng rồi! Ồ, tôi không ngờ lời khuyên lại hiệu quả đến thế. Như mong đợi, người thẳng thắn mạnh mẽ.\n[Alter Maiden], các cô gái thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="4D187498_37487">Cảm ơn các cô rất nhiều! \nTôi sẽ tiếp tục làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="B9432DA2_37488">Thu thập quả sồi. \n...Quả sồi?</Text>
  <Text Key="8BFEAF1E_37489">À, tôi hiểu rồi. Các cậu nhét chúng vào gối cho bò. \nTôi muốn các cậu thu thập những quả không có lỗ do sâu, nếu có thể~</Text>
  <Text Key="2CA54D53_37490">Hừm. \n Gối. Quan trọng. \n Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="3CA1A780_37491">Nèo\nNèo</Text>
  <Text Key="7D491325_37492">Cô Mahiru, đây là gì...?</Text>
  <Text Key="279D3A6E_37493">Đó là bột đậu đỏ. \nĐó là thức ăn yêu thích của bò~ \nTôi muốn nó được bọc trong nhiều bánh mì.</Text>
  <Text Key="6F01CEC1_37494">Tôi hiểu rồi, dường như tất cả các con bò đều thích đồ ngọt, hả? Tôi hối hận sâu sắc về sự thiếu hiểu biết của chính mình về thế giới... Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="B0F98121_37495">Tôi trông cậy vào các cậu!</Text>
  <Text Key="DEC001D4_37496">...Nhân tiện, Mahiru?\nTôi không thấy cô xuất hiện từ sáng đến giờ...</Text>
  <Text Key="55D6A751_37497">À. Đừng lo.\nTôi chỉ cảm thấy muốn trốn một chút. \nTôi sẽ đảm bảo theo dõi các cậu, nên cứ thoải mái, được chứ?</Text>
  <Text Key="4DE0C3A5_37498">Vâng. \n...?</Text>
  <Text Key="850BDB21_37499">Nhưng, Quria. \nVậy, đó là trò chơi ♪ \nTôi muốn cô là đối thủ cho Bò-san~</Text>
