  <Text Key="30A0A271_156900">Ký ức của cô?</Text>
  <Text Key="C5C6F1C2_156901">Chúng ta không thể nói chuyện với cô ấy trước sao?</Text>
  <Text Key="6722784B_156902">Có chắc là không cần chờ Masaki không?</Text>
  <Text Key="FCA86794_156903">MÀNG ĐANG LÀM GÌ THẾ?!</Text>
  <Text Key="5C91080B_156904">Bản sao của Neneka</Text>
  <Text Key="3792337C_156905">Nếu đó là Masaki thật thì sao?!</Text>
  <Text Key="BA1D2BFE_156906">Không lẽ... là Gregor?</Text>
  <Text Key="37029D57_156907">Quái vật đang đánh nhau với nhau...?</Text>
  <Text Key="CC6A9F1D_156908">Em là bản sao... phải không?</Text>
  <Text Key="33788921_156909">Tôi nắm lấy tay Neneka</Text>
  <Text Key="E70F4B69_156910">Sức mạnh của cô?</Text>
  <Text Key="9574D026_156911">Sau khi chia tay với Masaki, người đang hành động riêng biệt, {playername} và Neneka đã xâm nhập vào lâu đài nơi các bản sao Neneka mất kiểm soát sinh sống. Chống lại những bản sao tấn công họ dưới dạng một đàn quái vật lớn và nhiều neka, bản thật đã đứng lên đối đầu với chúng dưới dạng quá khứ của mình.</Text>
  <Text Key="442ABFA6_156912">Trận chiến giữa các Neneka khác nhau giống như một cơn lũ ánh sáng va chạm phép thuật. Cuối cùng, ngay khi đôi mắt {playername} bắt đầu thích nghi với những tia sáng bay xung quanh...</Text>
  <Text Key="798EC5BF_156913">Tại sao chúng ta không thể trúng phải cô ấy lần nào? Cô ấy cứ né tránh mọi thứ chúng ta ném về phía mình như con Christina ngốc nghếch đó...!</Text>
  <Text Key="72FE5FF9_156914">...Các bản sao bắt đầu bất an khi vấn đề vẫn chưa được giải quyết. Neneka đã không bỏ lỡ cơ hội này.</Text>
  <Text Key="E281D9D4_156915">Đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="05458695_156916">Đoán đúng rồi, {playername}. Giờ... đến lượt cậu rồi, Gregor.</Text>
  <Text Key="DF3F6D2E_156917">Cái... Từ khi nào?</Text>
  <Text Key="2DB6BF28_156918">"Tír na nÓg".</Text>
  <Text Key="DE224AEF_156919">Một bản sao bị xuyên qua bởi một tia sáng liên tục và biến mất, hóa thành những hạt ánh sáng.</Text>
  <Text Key="219ACCF8_156920">Cái... không thể nào... Lượng sức mạnh khổng lồ chỉ từ một đòn duy nhất... Và cái mặt đó là sao! Đừng nói là cậu đang cố gắng trở thành giống con Mana đáng sợ kia?!</Text>
  <Text Key="ED6F69BB_156921">Nói vậy, sử dụng hỏa lực mạnh như vậy... có nghĩa là mục tiêu của cậu sẽ không chính xác!</Text>
  <Text Key="30917C5C_156922">Bản sao Neneka lao thẳng về phía {playername}, với ý định dùng cậu làm khiên.</Text>
  <Text Key="D1ACBDC0_156923">Ừ, đúng thật hỏa lực quá mức sẽ có nhược điểm. Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="3F7BEE00_156924">Hmph!</Text>
  <Text Key="9D3EA154_156925">Gaha! Ơ-... Masaki...?</Text>
  <Text Key="1751D6A6_156926">Đó là một hình thức bạo lực phù hợp hơn cho việc hàng ngày. Như cô thấy, sự thích nghi là chìa khóa của sức mạnh tôi. Giờ cô hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="6A95C6C1_156927">Knight Công Chúa của phu nhân Neneka, Masaki! Vừa mới đến với sự duyên dáng! Vì trông như vậy, chắc hẳn cô là bản sao, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A2CA186F_156928">Heh... Nếu là phu nhân Neneka thật, cô ấy sẽ không bao giờ bị trúng phải đòn tấn công vụng về của tôi!</Text>
  <Text Key="3624D865_156929">Chính xác. Tuy nhiên... cô chậm thật đấy.</Text>
  <Text Key="37BCE896_156930">Tôi quỳ gối và xin lỗi. Có nhiều mục tiêu hơn tôi tưởng, nên đã tốn nhiều công sức.</Text>
  <Text Key="2A4FB396_156931">Thôi, được rồi. Tôi không nghĩ mình gặp nguy hiểm nào trong trò chơi này cả.</Text>
  <Text Key="889326AE_156932">Giờ cô nói giống con Akira khó ưa kia rồi. Cô không có tự hào của mình sao như một trong Bảy Vương Miện?!</Text>
  <Text Key="B8FDBFC6_156933">Câu hỏi ngu ngốc. Một Bảy Vương Miện thực sự sẽ không bao giờ bẩn tay vào một chuyện nhỏ nhặt như thế này.</Text>
  <Text Key="334FA8F0_156934">Từ bỏ đi. Trước mặt các người là thành viên thực sự của Bảy Vương Miện và cả hai Knight Công Chúa.</Text>
  <Text Key="63B5EEB6_156935">Giờ thì, như các người thấy rõ trò chơi này đã có người chiến thắng, nhưng... Các người có biết điều gì cần cẩn thận trong một tình huống như thế không?</Text>
  <Text Key="8E6A825E_156936">Cô ấy van xin cho mạng sống, có lẽ. Nếu cô ấy yêu cầu tôi điều đó trong khi cải trang thành chính phu nhân Neneka, tôi có thể sẽ để cô ấy trốn thoát.</Text>
  <Text Key="DCBFE3E4_156937">*thở dài* Không cần những trò đùa nhàm chán. Tôi sẽ không bao giờ van xin cho mạng sống. Còn cậu thì sao, {playername}?</Text>
  <Text Key="6D2C20F5_156938">Đúng vậy. Có vẻ cậu hiểu tôi tốt nhất. Trong trường hợp đó... Gregor.</Text>
  <Text Key="2A185370_156939">Chờ một chút. Nếu cậu giải phóng một đòn tấn công cỡ đó ở một nơi như thế này...</Text>
  <Text Key="098EAC93_156940">Mọi người, chuẩn bị chịu chấn động. Tôi sẽ thiêu rụi từng tế bào trong khu vực này.</Text>
  <Text Key="C6842B22_156941">Ôm lấy ánh sáng và biến mất. "Tír na nÓg".</Text>
  <Text Key="5D4C065E_156942">Trong khi mọi thứ trong tầm mắt anh bị nuốt chửng bởi ánh sáng chói lóa... ý thức của {playername} bị nuốt chửng bởi bóng tối...</Text>
  <Text Key="45BE1514_156943">"Báo cáo K Số 4" 20■■/■■/■■ Tôi viết điều này như một hồi ký về công việc trực tiếp của mình.</Text>
  <Text Key="3971CA12_156944">Hôm nay, như một phần công việc, tôi đã truy cập vào một trò chơi VR mà cô ấy đang phát triển. Thành thật mà nói, tôi ngạc nhiên trước thực tế những gì tôi thấy trước mắt không phải là thật. Tuy nhiên, những sự kiện xảy ra ở đó rõ ràng là những điều không thể xảy ra trong đời thực.</Text>
  <Text Key="2241269B_156945">Một thế giới gần gũi với thực tế... Có vẻ không gian VR có tên Astrum được tạo ra bởi một SI vượt trội. Có thể nói sức mạnh xử lý và tính toán này là minh chứng cho tài năng của cô ấy và của Bảy Vương Miện đã tạo ra SI đó.</Text>
  <Text Key="69D9A7D7_156946">Và trên hết... ở thế giới đó, cô ấy là một sinh vật gần như thần thánh. Tôi bị cuốn hút bởi cảnh tượng cô ấy vừa hủy diệt vừa tạo ra sự sống, bằng cách tạo ra sự hủy diệt áp đảo trong hình dạng tiên của mình và sau đó tạo ra SI cho các nhân vật NPC.</Text>
  <Text Key="276410A3_156947">"Thế giới chỉ nên được quản lý bởi những người có khả năng làm điều đó." Cho đến giờ, tôi nghĩ rằng đó chỉ là một ảo tưởng vô nghĩa của cô ấy, nhưng sau khi thấy SI đó, có thể là có thể. Không, tôi chắc chắn cô ấy có thể làm được.</Text>
  <Text Key="03FB25C9_156948">Trong trường hợp đó, tôi cũng muốn thấy một thế giới như vậy. Công lý mà tôi đã tìm kiếm bấy lâu chắc chắn sẽ tồn tại trong thế giới cô ấy sẽ tạo ra. Một thế giới mà ý tưởng về công lý của tôi sẽ được hiện thực hóa.</Text>
  <Text Key="C3927772_156949">Tôi đã thề trung thành với cô ấy như một hiệp sĩ trong vùng đất Astrum. Với tư cách Knight Công Chúa, Masaki Kuramazaki. Đến với Nữ Chúa Biến Hình, phu nhân Utsushimi Neneka...</Text>
