  <Text Key="C64F8D4C_136250">Ha-ha-ha, Boy, dường như cậu cũng đã hồn nhiên hơn rồi! Tuyệt, rất tốt, cứ tiếp tục như vậy☆</Text>
  <Text Key="1BDAD050_136251">Có điều gì muốn hỏi...? À, cậu đang nói về lần chúng ta chiến đấu với những bản sao giả. Nếu là cố ý rút lui theo đường đi không phá hủy ngôi làng thì tôi đã đoán đúng rồi chứ?</Text>
  <Text Key="1A343960_136252">Ừ, tôi có kiểm soát một chút việc chọn điểm che chắn. Di chuyển chiến trường từ làng sang rừng cũng vì lý do tương tự. Lý do gì? Rõ ràng không phải vì lòng tốt!</Text>
  <Text Key="CFA319B5_136253">Tất nhiên, chiến đấu với một vài điểm yếu sẽ thú vị hơn☆ Trừ khi chiến đấu trong điều kiện bất lợi, cậu sẽ không có trải nghiệm thú vị.</Text>
  <Text Key="BFD0642C_136254">Về điểm này, câu trả lời của cậu không hoàn toàn sai, Boy.</Text>
  <Text Key="25A0652E_136255">Ồ? Khá tinh ý đấy. Đúng rồi... tôi đã sôi máu. Đây là chiếc hộp đồ chơi chúng ta đã bỏ công sức tạo ra, biết chứ?</Text>
  <Text Key="4BE9A0E0_136256">Tôi không rộng lượng đến mức chỉ cười trước thứ tôi tạo ra bị phá hủy bởi một bản sao giả do kẻ yếu tạo ra. Có lẽ tôi di chuyển địa điểm vì muốn ít nhất là cản trở kế hoạch của chúng.</Text>
  <Text Key="546A72A8_136257">Này, này, đừng hỏi một cách ngại ngùng như thế. Sẽ khiến tôi xấu hổ theo☆</Text>
  <Text Key="2F9F359F_136258">Tuy nhiên, không thể phủ nhận điều đó. Tôi đã nói trước đây. Tôi yêu sự sống và hoạt động của con người. Vì vậy có lẽ tôi muốn giúp cứu họ một chút.</Text>
  <Text Key="277AC972_136259">Nhưng, khi nghĩ về quá khứ, một nhận thức đã đóng vai trò lớn trong tất cả chuyện này. Tôi không thể trở thành giống "hắn". ( TLNote: Kaiser Insight )</Text>
  <Text Key="3A472BA6_136260">Các thiết lập cho Landosol và các thành phố khác chủ yếu do hắn tạo ra. Mỗi cái đều được thiết kế tỉ mỉ để tràn ngập hoạt động con người giống thật.</Text>
  <Text Key="1B3A6C05_136261">Ngay cả NPC, những con người hư cấu chỉ tồn tại ở đây, trong hư cấu, cũng mang lại cảm giác thực tế cho thành phố, như thể họ thực sự tồn tại. Thế giới mới hắn muốn tạo ra thực sự là một thế giới hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="92C3595E_136262">Cách hắn định nghĩa thế giới như nó nên là thực sự là góc nhìn của Thần - đồng thời, nó cũng trở thành số phận ràng buộc một người như hắn, người giờ đây không thể sống như một sinh vật trần thế trong chính thế giới này.</Text>
  <Text Key="CC745344_136263">Bằng cách tôn thờ người đó... tôi là...</Text>
  <Text Key="088BB891_136264">Hehe, heheheheh, ahahaha...☆ Đúng thật, "tôi là". Sau vụ việc này... tôi đã nhận ra loại tồn tại tôi khao khát trở thành: một con người sống trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="0C86CC92_136265">Tôi muốn mọi thứ đều kết nối với nơi tôi đứng, dù là hoạt động của con người hay một trận chiến.</Text>
  <Text Key="0816703A_136266">Tôi thấy thú vị hơn khi chiến đấu với sự nhàm chán từ cùng một mức độ với bất kỳ người nào, chứ không phải từ một vị trí cao hơn. Về điểm này, tôi nghĩ cậu sẽ đồng ý với tôi, Boy.</Text>
  <Text Key="7B8E7387_136267">Ha-ha-ha, tôi tin lời đó. Câu trả lời hay! Tôi sẽ tặng cậu một dấu hoa☆ Còn phần thưởng thì...</Text>
  <Text Key="09F35035_136268">Christina! Cô có muốn xem nơi nuôi ngựa đã hoàn thành chưa?</Text>
  <Text Key="DE3A4791_136269">Cuối cùng cũng xong! Được rồi, Christina-san này sẽ tự mình đánh giá chúng tốt đến đâu☆! Đi thôi, Boy!</Text>
  <Text Key="149EAF07_136270">{playername} theo Christina vài bước phía sau khi cô đi về phía ngôi làng.</Text>
  <Text Key="F56E01C9_136271">Chỉ có {playername} biết lý do cho bước đi tự mãn của cô.</Text>
  <Text Key="61470D8D_136272">Cậu... thực sự tuyệt vời</Text>
  <Text Key="92D0A107_136273">Dân làng</Text>
  <Text Key="C47CE5A5_136274">Anh ta vẫn có vẻ hơi sợ với tôi...</Text>
  <Text Key="8F814614_136275">Anh ta có nhầm cô với một trong những bản sao giả không?</Text>
  <Text Key="9092DD0F_136276">Ừ, bất kể trang phục, cô vẫn là cô...</Text>
  <Text Key="164C0A49_136277">Khoan. Nghe tiếng nói của dân làng trước đã</Text>
  <Text Key="0214F4DE_136278">Vì vậy cậu đã quay về một mình</Text>
  <Text Key="F8C37865_136279">Khoan, khoan, khoan.</Text>
  <Text Key="E8593E97_136280">Nhưng với kế hoạch này, nhà của mọi người...</Text>
  <Text Key="747846A4_136281">Phụ nữ trong làng</Text>
  <Text Key="0F699F08_136282">Thương gia trong làng</Text>
  <Text Key="71830B8A_136283">Trông cô vui vẻ</Text>
  <Text Key="64EE598D_136284">Thực ra, tôi cũng hiểu một chút</Text>
  <Text Key="A7A2732B_136285">Có điều tôi muốn hỏi. Lúc đó...</Text>
  <Text Key="DB650D4C_136286">Có phải vì... thú vị?</Text>
  <Text Key="3653D1D9_136287">Tôi cũng yêu thế giới này</Text>
  <Text Key="A23CEDCA_136288">Cô gái trong làng</Text>
  <Text Key="6D610587_136289">Chỉ có cậu mới có thể giải quyết được chuyện này</Text>
  <Text Key="ED37D8B2_136290">Cậu không thực sự giống hệt</Text>
  <Text Key="BEC8075E_136291">Vì cậu yêu thế giới này?</Text>
  <Text Key="4FAE230C_136292">Vì cậu đã tức giận</Text>
  <Text Key="F08A6D01_136293">Nhân viên cửa hàng tạp hóa</Text>
  <Text Key="AE0AD9B2_136294">Nhân viên cửa hàng bán lẻ</Text>
  <Text Key="2A3C498E_136295">Người khổng lồ</Text>
  <Text Key="66AED839_136296">Chú Popo</Text>
  <Text Key="EB2CA4F2_136297">Croce trở nên quan tâm đến thế giới khác sau khi nghe câu chuyện của {playername} trong lúc đàn áp quái vật. Sau khi nhận được sự cho phép của Lyrael, họ lên đường cho chuyến đi đầu tiên trong khi được mọi người ở Gio Teogonia tiễn đưa long trọng.</Text>
  <Text Key="964D6937_136298">Để bảo vệ thế giới ngược của Gio Teogonia, một thế giới nơi quái vật hiện đang xuất hiện, {playername} và Croce lại cùng nhau chiến đấu để bảo vệ thế giới này.</Text>
  <Text Key="3CE5A939_136299">Rocket Punch!</Text>
