  <Text Key="81B0EE8D_109550">Tôi chắc chắn đó không phải là nhầm lẫn, nhưng tôi tự hỏi liệu đó có phải là cách suy nghĩ đúng không...</Text>
  <Text Key="DBB99FE6_109551">Nếu trông có vẻ nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="E27C5AF8_109552">Tôi sẽ không bỏ chạy☆</Text>
  <Text Key="D3CE9F74_109553">Tôi sẽ không bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="379E25C4_109554">Cho đến giờ đã có rất nhiều trận chiến nguy hiểm. Mỗi lần, tất cả chúng ta đã cùng nhau chiến đấu!</Text>
  <Text Key="910C5E12_109555">Không phải chỗ của tôi để gọi đó là sức mạnh của mọi người, nhưng... Pecorine nói đúng. Vì vậy đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="9A951676_109556">...Vâng, tôi biết. Tất nhiên là tôi biết rồi.</Text>
  <Text Key="8A723254_109557">Vậy xin hãy cho tôi mượn sức mạnh đó...!</Text>
  <Text Key="44DCB80A_109558">Dùng thoải mái đi!</Text>
  <Text Key="AC4061CD_109559">Chưa xong đâu...?!</Text>
  <Text Key="23485C84_109560">Ugh... Cậu cứng cáp thật...!</Text>
  <Text Key="EB9B7606_109561">Thằng này sao vậy...!?</Text>
  <Text Key="37DAD56D_109562">Sức mạnh của tôi còn trào dương hơn nữa... Không có gì tôi có thể làm với sức mạnh của mình...!</Text>
  <Text Key="AB854988_109563">Cô Pecorine, cô Kyaru! Cứ tiếp tục thế này...!</Text>
  <Text Key="CCFCFC99_109564">Không, chưa xong! Tôi sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="02195C7E_109565">Ừ, tôi cũng sẽ không bỏ cuộc...!</Text>
  <Text Key="70190A76_109566">Cả hai người...!</Text>
  <Text Key="00C6C8E3_109567">Hãy cùng nhau hợp tác ngày càng nhiều hơn! Tôi cảm thấy chúng ta có thể làm được! Chúng ta có thể!</Text>
  <Text Key="DCD51400_109568">Hmph, ý cậu là sao...? Nhưng cậu nói đúng. Đó là tất cả những gì tôi có thể nghĩ ra. Cậu cũng ổn với điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="6711DEBB_109569">...Hãy kết hợp sức mạnh của chúng ta...</Text>
  <Text Key="01A90C09_109570">Vâng, hãy thử xem. Tôi sẽ tin tưởng và dựa vào cậu nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="4344BD26_109571">Đúng là tinh thần đó!</Text>
  <Text Key="B89663A5_109572">Tôi thì được!</Text>
  <Text Key="F288BFE0_109573">Tôi sẽ đi! Tôi đi đây! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="F7E5C80A_109574">Nói thật nhiều đi</Text>
  <Text Key="04263FF1_109575">Tôi thực sự... đã thắng...</Text>
  <Text Key="7AC5EC12_109576">Hehe♪ Đây là sức mạnh của sức mạnh được kết hợp của mọi người... Sức mạnh của sự kết nối.</Text>
  <Text Key="D7A28ADB_109577">Tôi ngạc nhiên vì cậu có thể nói những từ xấu hổ như vậy, nhưng cậu đã làm tốt. Tôi cũng dễ dàng chiến đấu.</Text>
  <Text Key="DD33E024_109578">Không... Tất cả những gì tôi có thể làm là... đi theo mọi người...</Text>
  <Text Key="A1CD3756_109579">Điều đó không đúng. Kyaru-chan và tôi đã nhìn thấy cậu rất rõ và hỗ trợ cậu tốt♪</Text>
  <Text Key="6FC4C782_109580">Có vẻ như lúc nào cũng vậy. ...Ừ, nó thực sự phù hợp...</Text>
  <Text Key="9C74D68E_109581">...Tôi rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="840A5C32_109582">Giờ thì tôi đói rồi! Tôi đã chờ cậu sau một trận chiến ác liệt~♪ Hãy cùng nhau ăn tất cả☆</Text>
  <Text Key="AED108F2_109583">Hả? Không, tôi...!</Text>
  <Text Key="8BB5A6B2_109584">Sao cậu lại kìm nén? Ngay cả khi cậu không thích, tôi sẽ ép cậu đi cùng tôi.</Text>
  <Text Key="BD143ECE_109585">Tôi... tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi, vì vậy xin hãy buông tôi ra, cô Kyaru...!</Text>
  <Text Key="76C10E05_109586">À, tôi sẽ nắm tay cậu nữa! Hãy cùng nhau đi thôi~♪</Text>
  <Text Key="6CD15752_109587">Kyaru-chan, Kokkoro-chan! Nhìn kìa! Có một con quái vật ở đó! Trông nó ngon quá!</Text>
  <Text Key="7A6937E9_109588">Quái vật! Chúng trông ngon quá!!! Chờ đã!!! Đừng tưởng tượng đến hương vị ngay sau khi tìm thấy chúng! Bình thường các cậu không nghĩ chúng cứng rắn hay thứ gì đó như vậy chứ?!</Text>
  <Text Key="CB91710B_109589">Thật là thịt cứng và dai. Hãy cẩn thận không để cắt vào ngón tay khi nấu ăn.</Text>
  <Text Key="B114DA5C_109590">...Này, Korosuke? Tôi đang không nói về độ cứng của thịt, cậu biết chứ? Về trận chiến...</Text>
  <Text Key="CA611ABC_109591">Hehe, trái tim của mọi người đã trở nên một vì thức ăn ngon♪</Text>
  <Text Key="63A8B643_109592">Vâng. Như thường lệ, chúng tôi của Nhóm Ẩm Thực có một trái tim.</Text>
  <Text Key="4127FB83_109593">Đừng cố ép trái tim tôi thành một, được chứ?! Tôi không muốn ăn quái vật, dù sao đi nữa!</Text>
  <Text Key="585DDE9F_109594">Trang Phục Thuần Khiết</Text>
  <Text Key="408D54E6_109595">Cái này... chỉ cần mặc vào, cảm giác như chúng ta đã trở nên một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="A16ADE54_109596">Nhưng cậu thực sự... táo bạo. Tôi không nghĩ tôi nên nói điều này, nhưng... nó hơi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="67AEB950_109597">À, Kishi-kun?! Ừ-ừm, tôi hơi...! Nếu cậu nhìn tôi quá nhiều, ừm...!</Text>
  <Text Key="C65CBC21_109598">Không... T-tôi sẽ cố gắng hết sức! Tôi, Kishi-kun... sẽ cố gắng hết sức vì mọi người!</Text>
  <Text Key="7D9ED921_109599">Chúng ta đã đánh bại chúng mà không có sự cố. Làm tốt lắm, Chủ nhân. Tôi sẽ lau mồ hôi cho cậu.</Text>
