  <Text Key="9065D8FC_65850">Tôi chỉ đang dọn dẹp thôi. Sau vụ việc này, dự án hợp tác của chúng tôi với Landosol đã tan vỡ. Tôi sẽ phải xây dựng lại từ đầu nếu muốn lấy lại lòng tin của họ.</Text>
  <Text Key="32C67ECA_65851">Ra vậy. Vậy là bắt đầu lại từ đầu... và lại lên kế hoạch đầu độc người dân Landosol ư?</Text>
  <Text Key="A515C51F_65852">...Haha. Tôi không hiểu anh đang nói gì. Thẩm phán đã bị xử lý rồi, phải không? Vậy còn ai khác có thể thực hiện vụ đầu độc?</Text>
  <Text Key="D6E23E37_65853">Thẩm phán có thể là thủ phạm trong vụ cố ý giết người đối với Arachne-san, nhưng ông ấy không phải thủ phạm của vụ đầu độc. Thủ phạm thực sự là... anh, đúng không? Chủ tịch Hiệp hội Trao đổi Dị giới.</Text>
  <Text Key="7A38F9AD_65854">Đó là kiểu đùa kiểu Landosol nào mà tôi không hiểu ư? Ngay cả khi vậy, cũng không buồn cười. Tại sao là tôi? Vụ đầu độc đã phá hỏng công việc của tôi, và tôi mới là người chịu thiệt hại nhiều nhất ở đây!</Text>
  <Text Key="09BCD777_65855">Đây không phải trò đùa. Vậy để tôi trình bày sự thật. ...Trợ lý của tôi.</Text>
  <Text Key="DC70440C_65856">Vậy ư? Tốt thôi. Tôi sẽ cố gắng trở thành tấm gương tốt cho cậu, trợ lý của tôi, và cả cho trợ lý học nghề mới, vì vậy hãy cứ quan sát tôi.</Text>
  <Text Key="EA6BC5BF_65857">Vậy là cuối cùng chúng ta cũng được thấy Lady Kasumi ở chế độ nghiêm túc toàn bộ...</Text>
  <Text Key="79852934_65858">Chúc may mắn, Kasumi-chan!</Text>
  <Text Key="1836233F_65859">Hãy xem giá trị thực sự của một thám tử vĩ đại!</Text>
  <Text Key="23437275_65860">Điều đầu tiên khiến tôi thấy lạ là số lượng vũ khí lớn tại địa điểm tiệc.</Text>
  <Text Key="D2AF29FD_65861">Vũ khí... Ông muốn nói đến những cái chúng tôi trưng bày ở đây ư? Những thứ này phổ biến ở Gio Gehenna. Anh chưa thấy vũ khí tương tự được trưng bày ở khu dân cư ư?</Text>
  <Text Key="52466053_65862">Vâng. Sau khi Kanon-san giải thích cho tôi, tôi đã tin rằng đó là thứ bình thường ở đây. Tuy nhiên, khi nghĩ lại sau đó, nó cảm thấy lạ.</Text>
  <Text Key="33D28BC1_65863">Khi anh bắt tay tôi, anh nói...</Text>
  <Text Key="5F309FA5_65864">Chính sách của anh là hòa nhập với văn hóa Landosol. Vậy mà, tại một bữa tiệc chào đón những người đến từ đó, anh lại trưng bày vô số vũ khí theo cách đe dọa phù hợp với văn hóa thế giới này. Điều đó có hơi mâu thuẫn không?</Text>
  <Text Key="3D577E67_65865">Địa điểm tiệc phản ánh tính cách và suy nghĩ của chủ nhà. Và vì vậy tôi nghĩ... có lẽ suy nghĩ thực sự của người này trái ngược với những gì anh ta nói.</Text>
  <Text Key="C976E424_65866">Không, nhưng... cái này và cái kia là...</Text>
  <Text Key="320886F1_65867">Tất nhiên, chỉ riêng điều đó chỉ là một sự không nhất quán nhỏ. Tuy nhiên, có một điều khác bổ sung cho nó.</Text>
  <Text Key="11F10DB2_65868">Sự kiện kỳ lạ khác tôi chú ý là: Khi nạn nhân đầu tiên được báo cáo, anh... anh dường như không lo lắng về bản thân chút nào.</Text>
  <Text Key="23473887_65869">Chủ tịch, lúc trước ở bữa tiệc... anh đã nói điều này, đúng không?</Text>
  <Text Key="D660F64D_65870">Nói cách khác, đến lúc đó anh cũng đã ăn yakitori. Và thế nhưng anh vẫn khá bình tĩnh sau khi các vụ giết người bắt đầu, đúng không?</Text>
  <Text Key="EA4C6E8E_65871">S-Sao về chuyện đó? Tôi muốn nói, yakitori không bị đầu độc, nên ngay cả khi tôi ăn nó...</Text>
  <Text Key="0C3ECCE0_65872">Thật kỳ lạ. Chỉ đến ngày sau vụ việc mới phát hiện ra yakitori không bị đầu độc. Ngay lúc tất cả thực phẩm đã được phân tích xong.</Text>
  <Text Key="E285E3D0_65873">Lúc đó, chỉ là tự nhiên khi giả định yakitori đã bị đầu độc. Rất nhiều người tại hiện trường đã cố gắng nhổ nó ra vì vậy. Và thế nhưng, anh vẫn giữ bình tĩnh và tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="4C7738A0_65874">Làm sao anh biết yakitori không có chất độc trong đó? Có phải vì anh biết trước đó là sự thật, nên anh có thể hành động bình tĩnh?</Text>
  <Text Key="AE5D359A_65875">Đó là cáo buộc sai sự thật! Với tư cách là chủ tiệc, tôi đang hành động với cảm giác trách nhiệm! Tôi thất vọng vì anh đã hiểu theo cách đó!</Text>
  <Text Key="1F3C53A7_65876">Và rồi, cuối cùng... có một điều cảm thấy không ổn. Anh đã che chở cho Arachne-san suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="9BE4E1BD_65877">Có gì sai với việc đó? Chỉ vì cô ấy là một Monstresses nhện không có nghĩa là tôi nên phân biệt đối xử! Họ không dạy anh ở trường Landosol rằng định kiến là sai ư?</Text>
  <Text Key="BE428C39_65878">Vậy ư? Ngay cả khi chúng ta bỏ qua phần Monstresses nhện, nguồn gốc của Arachne là chưa biết. Trong khi kết luận vội vàng là không thể, chỉ là tự nhiên cô ấy sẽ bị nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="03CF6369_65879">Vâng... ngay cả bản thân tôi cũng không chắc về sự vô tội của mình, nên... sự nghi ngờ của mọi người đối với tôi là hợp lý...</Text>
  <Text Key="F7212494_65880">Với trường hợp đó, tôi có thể nghĩ ra hai lý do tại sao anh muốn bảo vệ Arachne-san. Một: anh là một vị thánh với đức tính phi thường. Hai: anh sẽ bị làm phiền nếu cô ấy là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="74EA15AF_65881">...Hừ!</Text>
  <Text Key="5E84290B_65882">Anh đã xung đột với thẩm phán nguyên thủy trong nhiều dịp. Tôi nghĩ anh chỉ là không hợp nhau, nhưng không phải vậy.</Text>
  <Text Key="02381497_65883">Thẩm phán nguyên thủy muốn Arachne-san là thủ phạm, trong khi anh không muốn. Đó là điều đã thúc đẩy xung đột của các anh, đúng không?</Text>
  <Text Key="BE2A9818_65884">Đủ với những ảo tưởng này! Tại sao tôi lại cần phải làm một việc như vậy? Động cơ là gì?!</Text>
  <Text Key="32E805A3_65885">Rất tốt. Đây liên quan đến "động cơ" đằng sau những vụ giết người này -- "động cơ" cho việc tại sao anh giết các vị khách tiệc.</Text>
  <Text Key="FCCFFCF8_65886">Động cơ của anh... gắn liền với quyền phát triển rừng của Gio Gehenna, đúng không?</Text>
  <Text Key="BA9589C3_65887">.........S-Sao anh lại nói vậy? Như lệnh của Lady Nephi Nela, tôi đang thực hiện phát triển chung với Landosol...</Text>
  <Text Key="079144FC_65888">Cuối cùng thì điều gì đã xảy ra trong vụ việc này? Điều gì thay đổi trước và sau nó? Đó là nơi chúng ta tập trung.</Text>
  <Text Key="4B68D1AE_65889">Ngoại trừ việc thẩm phán cố gắng loại bỏ Arachne-san, chỉ có một điều xảy ra: người dân Landosol rút khỏi dự án phát triển rừng và rời đi.</Text>
  <Text Key="716ED899_65890">Vâng, hoàn toàn đúng! Kết quả là, giờ tôi không thể làm ăn và tôi đang đối mặt với những tổn thất khổng lồ! Lady Nephi Nela chắc chắn sẽ trách mắng tôi!</Text>
  <Text Key="2316EB54_65891">Đó... mới là cảm xúc thực sự của anh ư?</Text>
  <Text Key="FA02313C_65892">Vũ khí tại hiện trường. Sự thật là anh vẫn bình tĩnh bất chấp khả năng đã uống chất độc. Và những lời nói và hành động phía sau việc bảo vệ Arachne-san. Những điểm này không phơi bày sự lừa dối của anh sao?</Text>
  <Text Key="1F4B875F_65893">Anh đang nói tôi chưa bao giờ muốn phát triển chung với Landosol, và thay vào đó lên kế hoạch độc quyền?</Text>
  <Text Key="4A016C93_65894">Nhìn theo cách đó, mọi sự không nhất quán đều lọt thỏm vào chỗ.</Text>
  <Text Key="758C2C8C_65895">Anh hy vọng người dân Landosol sẽ bỏ chạy, sợ bị đầu độc. Tuy nhiên, nếu thủ phạm được định danh là Arachne-san, thì cô ấy sẽ bị đưa ra tòa và vụ án đóng.</Text>
  <Text Key="FBFCFD97_65896">Đó là lý do tại sao anh tuyệt vọng bảo vệ Arachne-san. Anh hy vọng thủ phạm sẽ không bao giờ được tìm thấy và chỉ sự nghi ngờ còn lại.</Text>
  <Text Key="2FF45AD8_65897">Vâng... ngay cả dàn dựng một vụ cố ý giết người chống lại chính mình.</Text>
  <Text Key="BE5A67AF_65898">A-Anh đang nói đó là sự dối trá rằng tôi đã uống chất độc và ngã gục? Một vở kịch? Không thể chấp nhận! Thực sự không thể chấp nhận! Anh có bằng chứng nào không?!</Text>
  <Text Key="AFEE3EA8_65899">Tất nhiên tôi có. Và đó là...</Text>
