  <Text Key="62B273AC_153200">Tôi chỉ giả vờ gọi họ thôi.</Text>
  <Text Key="0CC96E14_153201">Cậu giả vờ gọi cảnh sát để dọa chúng đi? Hừm... khá thông minh đấy. Tên cậu là gì?</Text>
  <Text Key="AB9999B8_153202">──Hừm. {playername}, nhỉ.</Text>
  <Text Key="A6AF8452_153203">Tôi là Medusa. Tôi ở đây vì chương trình du học. ...Mặc dù tôi mới đến Nhật Bản gần đây.</Text>
  <Text Key="3C7CF729_153204">Vì vậy tôi hoàn toàn không biết thành phố này. Tôi chỉ đang đi dạo, và tên kia bỗng nhiên gây chuyện.</Text>
  <Text Key="858EFD10_153205">Thật sự, nó làm hỏng cảm xúc của tôi! Tôi đang tận hưởng chuyến đi dạo. Có chỗ nào vui vẻ hơn không...?</Text>
  <Text Key="4466F319_153206">Ồ, tôi biết rồi. Cậu nên dẫn tôi đi chơi!</Text>
  <Text Key="E789CDBD_153207">Gì? Đừng nhìn tôi với vẻ mặt bối rối như thế. Cậu nên cảm thấy vinh dự khi được dẫn tôi đi chơi!</Text>
  <Text Key="0410CCA1_153208">Hả? Tôi?</Text>
  <Text Key="A5CD2DAC_153209">Nếu hiểu rồi thì đi ngay! Dẫn tôi đến những nơi thực sự vui vẻ!</Text>
  <Text Key="9B13B7B0_153210">Đây là... một công viên? Nơi này dễ chịu với nhiều cây xanh. Nhưng vị của chiếc crepe này...</Text>
  <Text Key="670DC3F0_153211">...Bình thường.</Text>
  <Text Key="9B43DC59_153212">Thú bông, phụ kiện... Hừm. Vậy đây là những thứ mà các cô gái Nhật thích. Tôi thấy chúng dễ thương, nhưng...</Text>
  <Text Key="CD371B50_153213">...Tôi thích những thứ mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="F254F35F_153214">Tôi biết về trung tâm game! Tôi luôn muốn thử game đua xe. Để xem...</Text>
  <Text Key="2C7B4C24_153215">...Chân tôi không chạm đất.</Text>
  <Text Key="7E62378D_153216">Hừm, tôi đã biết khá nhiều về thành phố này. Thật tuyệt. Cứ tiếp tục đi.</Text>
  <Text Key="2EE18EF5_153217">Vậy sao? Khá thú vị. Mặc dù tôi sẽ thích hơn nếu có nhiều nơi kích thích hơn.</Text>
  <Text Key="9DE56BD8_153218">Nhưng cậu dường như không vui lắm.</Text>
  <Text Key="1C367672_153219">Ừm... Thôi, chúng ta đi dạo thêm chút nữa─</Text>
  <Text Key="8BD59D16_153220">Ồ, cái này? Là con rắn! Dễ thương đúng không? Tôi yêu rắn♪</Text>
  <Text Key="D3C28812_153221">Rắn là bạn đời của tôi! Không có sinh vật nào mạnh mẽ, đẹp đẽ và uyển chuyển như chúng!</Text>
  <Text Key="E9F3EFAA_153222">Nhìn lại thì, họa tiết trên quần áo của cậu...</Text>
  <Text Key="6A82D503_153223">Hả? Một nơi tốt──?</Text>
  <Text Key="E2C70AE1_153224">{playername} dẫn Medusa đến khu vực của sở thú. Và ở đó──</Text>
  <Text Key="373447BB_153225">Nếu vậy... Tôi biết một nơi tốt!</Text>
  <Text Key="E03E77A7_153226">Ồ～～～♪</Text>
  <Text Key="28851C27_153227">Không thể nào, thật sao!? Nhiều rắn thế! Chúng đều đẹp và dễ thương!!</Text>
  <Text Key="445D414E_153228">Nhìn con này! Một con Burmese Python! Chúng hiền lành nhưng mạnh mẽ! Ơ, ngầu quá!</Text>
  <Text Key="6030D78D_153229">Gì? Tại sao ít năng lượng thế? Con bên cạnh cậu là Boa Constrictor!? Vui lên đi!</Text>
  <Text Key="344E0FF5_153230">T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="040F3E80_153231">À! Nói mới nhớ, dưới chân cậu là Papuan Python! Texas Rat Snake cũng đến rồi! Trời ơi, chúng đều quá dễ thương!</Text>
  <Text Key="B5509D4A_153232">Phew, vui quá! Trong thành phố này có nơi tuyệt vời như thế này! Cảm ơn cậu đã dẫn tôi!</Text>
  <Text Key="629EFD2F_153233">Cậu đã cho tôi thấy một chỗ hay! Haha! Cậu có khá nhiều tiềm năng!</Text>
  <Text Key="67494E91_153234">Nhờ cậu, tôi đã có một chuyến đi dạo tuyệt vời. Hôm nay tôi sẽ về nhà, nhưng chúng ta─</Text>
  <Text Key="7F14B3F4_153235">──Tôi sẽ không để chuyện đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="B206FF5B_153236">Hả? Giọng này...</Text>
  <Text Key="20A6ACFD_153237">Yo. Gặp lại rồi nhé, thằng nhóc.</Text>
  <Text Key="D765A9CA_153238">Cậu đến đúng lúc... Tôi đã định đảm bảo rằng cậu không thể sủa nữa nếu tôi gặp lại cậu.</Text>
  <Text Key="1B1EE6C4_153239">Không, chờ đã. Đây là một cơ hội tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="14EDBD79_153240">Chạy đi, Medusa-chan.</Text>
  <Text Key="970C7469_153241">Từ giờ tôi sẽ sống trong thành phố này. Tôi cần thiết lập sự thống lĩnh với những kẻ ngốc như vậy.</Text>
  <Text Key="45D0F2AA_153242">Cậu vừa nói gì, thằng khốn!? Tôi sẽ đảm bảo cậu không thể háu mồm một cách bất cẩn nữa!</Text>
  <Text Key="2F45DF64_153243">Ồ? Ai trong chúng ta đang hành động liều lĩnh? Câu nói đó──</Text>
  <Text Key="C43498F9_153244">Cậu có thể nói đi trong khi nhìn vào mắt tôi không?</Text>
  <Text Key="004CC5B6_153245">C-Cái gì vậy── Tôi không thể rời mắt khỏi mắt cô ấy...</Text>
  <Text Key="3A3F1BA2_153246">Cơ thể tôi... Nó không nhúc nhích...!?</Text>
  <Text Key="D3AE3049_153247">Khá đáng sợ, đúng không? Không thể cử động cơ thể.</Text>
  <Text Key="5C2FF01B_153248">Tôi là rắn, cậu là ếch. Kẻ bị nuốt chửng── là cậu.</Text>
  <Text Key="F5A181E3_153249">D-Dừng lại...! Đừng đến gần hơn!</Text>
