  <Text Key="639F4851_46450">Wooow♪\nXinh quá!</Text>
  <Text Key="9FE385C1_46451">Vâng, quang cảnh tuyệt vời...!\nNhững chú cá nhiều màu cũng rất đẹp nữa.</Text>
  <Text Key="A62A4387_46452">Hừ, ra mày cũng dùng slime cho việc có ích được.</Text>
  <Text Key="EC475289_46453">Nhắc mới nhớ, cái mũ giáp này cũng làm từ slime của mày đúng không?</Text>
  <Text Key="67C8A5A4_46454">Đúng rồi~\nTôi đã biến đổi slime để nó có thể dẫn lưu không khí.</Text>
  <Text Key="B5D2EC69_46455">Slime có thể làm được nhiều thứ nếu bạn sáng tạo một chút~\nVới cái này, chúng ta đừng cần lo Kishi-kun bị chết đuối nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="229BCCA6_46456">Ừ, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="DE42613F_46457">Cô Nea, những hiểu biết của cô thực sự đã mở mang tầm mắt cho tôi...\nVới sự sáng tạo và khéo léo, bạn có thể mở rộng phạm vi những gì bạn có thể làm với sức mạnh hiện có...!</Text>
  <Text Key="DB1DE22A_46458">Hehehe~\nMuốn tôi kể thêm vài cách tôi dùng sức mạnh này không?</Text>
  <Text Key="464CF6D2_46459">Thật sự được không...?\nVậy chắc chắn, xin hãy dạy tôi cách của cô, tôi sẽ dùng chúng làm ví dụ...!</Text>
  <Text Key="68B2E79D_46460">Được rồi~\nVề sau, chúng ta sẽ cùng nhau trở nên nhớt nhát nhé~</Text>
  <Text Key="961D959D_46461">Hả? Nhớt nhát...\nTôi xin lỗi sâu sắc, nhưng e rằng tôi phải từ chối...</Text>
  <Text Key="4A7751F9_46462">Có vẻ đến lượt tôi rồi.\nMọi người, các vị đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="975C7B81_46463">Vâng★\nNhưng ở đây chúng ta không làm được nhiều, vì đang là triều cường, đúng không?</Text>
  <Text Key="1AED5342_46464">Ngược lại, đây thực ra lại là hoàn cảnh hoàn hảo cho chúng ta.\nĐiều chúng ta sắp làm là đào sò...!</Text>
  <Text Key="A8514261_46465">Đào sò...</Text>
  <Text Key="CE9F0502_46466">Nghe khá chán.</Text>
  <Text Key="954FD82F_46467">...Hả? Thì...\nNhưng, mọi người ơi, đào sò là một thú tiêu khiển có lịch sử lâu đời. Tôi nghe nói ở Togoku, đó là hoạt động được mọi lứa tuổi, cả dân thường lẫn quý tộc đều thích.</Text>
  <Text Key="D5947945_46468">Tuy nhiên, tôi chỉ học được từ dân làng, nên tôi vẫn chưa có kinh nghiệm về bản thân hoạt động này...</Text>
  <Text Key="C939BDD9_46469">Nghe rất hợp với Riri, thử đi.</Text>
  <Text Key="0FFAEB32_46470">Anh Nii-sama, cảm ơn rất nhiều...\nVậy, mọi người:\nHãy tìm những lỗ nhỏ trên cát và bắt đầu đào.</Text>
  <Text Key="FC6568F8_46471">Aha♪\nLại được một cái~</Text>
  <Text Key="BCA99E70_46472">Ồ.\nTrong khi đó, tôi không lấy nổi một cái~</Text>
  <Text Key="851E0554_46473">Hừ, xứng đáng đấy.\nDù có slime quý giá của mày, mày vẫn không tìm thấy cái nào.</Text>
  <Text Key="7669D1F8_46474">Slime của mày ngốc quá!\nAhahaha...!</Text>
  <Text Key="E8EE4116_46475">Ồ, mày đang chế giễu hoàn toàn đó.\nCứ cười đi khi còn cười được.</Text>
  <Text Key="50C9F984_46476">Có vẻ Kariza-kun đang rất vui.</Text>
  <Text Key="5090DF51_46477">Vâng.\nTuy nhiên, tôi hy vọng nó không leo thang thành ẩu đả.\nVới tình hình thế này, nó có thể trở thành một biến cố lớn──</Text>
  <Text Key="54939B4F_46478">Tôi nghĩ để họ đánh nhau cũng được, phải không?</Text>
  <Text Key="3BAC1486_46479">Vâng...\nHả? Cô Misora, cô vừa nói gì...?</Text>
  <Text Key="004B40A5_46480">Hả, tôi vừa nói gì sao?\nCó vẻ tôi lại lơ đãng rồi.</Text>
  <Text Key="32C12839_46481">À, không, xin lỗi.\nTôi nghĩ tôi vừa nghe nhầm...</Text>
  <Text Key="975CF805_46482">Nếu cô ■■■■■■ thề không phạm thêm tội lỗi nào nữa, thì tôi muốn chấp nhận cô ấy như hiện tại, bất kể quá khứ của cô ấy...</Text>
  <Text Key="D2DDC4C6_46483">Riri-chan? Sao thế?</Text>
  <Text Key="D811F8CC_46484">K-Không, không có gì.\nHãy cùng cố gắng hết sức, để không thua ông Kariza...!</Text>
  <Text Key="FFD4A5FC_46485">Sau đó, Misora và những người khác tiếp tục tận hưởng ngày với những điều tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="EF15FD9C_46486">Cuối cùng, {playername} và Misora cùng nhau ngắm hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="18A10EE7_46487">Hôm nay chúng ta chơi nhiều lắm.\nCảm ơn nhiều.</Text>
  <Text Key="85BC193A_46488">Ừ, thay đổi không khí tốt~</Text>
  <Text Key="D5FF2C00_46489">Nhưng giờ đã tối rồi...\nThời gian trôi nhanh thật~</Text>
  <Text Key="FBA276FC_46490">Hoàng hôn khá lạ, phải không?\nTùy vào cảm xúc của bạn trong ngày đó, bạn có thể nhìn nó hoàn toàn khác... Một ngày nó có thể đẹp, ngày khác... u sầu?</Text>
  <Text Key="A9116B11_46491">Anh thấy nó thế nào lúc này, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="CC7EFDC3_46492">Tôi thấy nó đẹp.</Text>
  <Text Key="996C9E29_46493">Nó gợi cảm giác hoài niệm.</Text>
  <Text Key="D7E1C954_46494">Nó gợi cảm giác hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="34FF1CD0_46495">Ra vậy.\nVới tôi, nó là...</Text>
  <Text Key="1DA169DA_46496">.........Không, nó đáng sợ...</Text>
  <Text Key="AB2F6A8C_46497">Đáng sợ, đáng sợ, đáng sợ, đáng sợ, đáng sợ, đáng sợ, đáng sợ, đáng sợ...</Text>
  <Text Key="8E1D74F4_46498">Misora-chan, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="6470B01A_46499">Xin lỗi...\nKhi tôi ngắm hoàng hôn này... không hiểu sao...</Text>
