  <Text Key="E3F2C9C1_7450">Mystic Harmony+</Text>
  <Text Key="5D3ED52A_7451">Tăng cường mạnh M.ATK cho toàn bộ đồng đội, tăng trung bình M.Crit, và tạo ra Màn Chắn Vô Hình Phép. Nếu có Nephrite Wyvern, tăng M.ATK và M.Crit cho nó, hồi HP và TP, và ban cho nó [Jade Requiem]. Ngược lại, triệu hồi nó. Khi có [Jade Requiem], UB và kỹ năng của nó sẽ nhắm vào kẻ địch phía trước nhất có M.DEF thấp nhất.</Text>
  <Text Key="AF16E570_7452">►Tăng M.ATK cho toàn bộ đồng đội bởi $1.\n►Tăng M.Crit cho toàn bộ đồng đội bởi $2.\n►Triển khai Màn Chắn Vô Hình Phép, vô hiệu hóa $3 sát thương.\n►Tăng M.ATK của Nephrite Wyvern bởi $4.\n►Tăng M.Crit của Nephrite Wyvern bởi $5.\n►Hồi HP của Nephrite Wyvern bởi $6.\n►Hồi TP của Nephrite Wyvern bởi $7.\n►Triệu hồi Nephrite Wyvern nếu không có.\n►Ban [Jade Requiem] nếu đã có.</Text>
  <Text Key="EAAC8913_7453">Tears Song</Text>
  <Text Key="456396DA_7454">Giảm M.DEF của toàn bộ kẻ địch một chút, và đồng thời tăng nhẹ sát thương phép mà chúng nhận.</Text>
  <Text Key="03D110C9_7455">Thời gian niệm: 0.733s\n►Giảm M.DEF của toàn bộ kẻ địch bởi $1 trong 12s.\n►Tăng sát thương phép mà toàn bộ kẻ địch nhận bởi 2% trong 180s.</Text>
  <Text Key="C7201E35_7456">Skeleton Breath</Text>
  <Text Key="F4D53F36_7457">Whisper Voice</Text>
  <Text Key="574EB916_7458">Whisper Voice+</Text>
  <Text Key="732E25B5_7459">Nephrite Resonance</Text>
  <Text Key="81FFC09A_7460">[Phép] Một triệu hồi sư hậu phương khoác áo lễ, cộng hưởng với linh hồn qua trái tim. Cô phóng thích đòn tấn công diện rộng với sát thương thay đổi dựa trên số lượng kẻ địch, và hỗ trợ đồng đội với kỹ năng như màn chắn vô hiệu phép, lồng ghép cảm xúc thành tiếng vọng thơ.</Text>
  <Text Key="47F95BF4_7461">Rubellite Symphony</Text>
  <Text Key="8E9D3ABC_7462">Gây sát thương phép lớn lên toàn bộ kẻ địch trong phạm vi xung quanh kẻ địch có M.DEF thấp nhất, và giảm trung bình M.DEF của chúng. Ngoài ra, gây thêm sát thương phép lớn. Sát thương của kỹ năng này giảm dựa trên số lượng kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="039BAEFC_7463">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi 400.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 400 bởi $2 trong 18s.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi 400.</Text>
  <Text Key="90DE2659_7464">Melodic Breeze</Text>
  <Text Key="0C8E98C5_7465">Gây sát thương phép lớn lên toàn bộ kẻ địch trong phạm vi xung quanh kẻ địch có M.DEF thấp nhất, giảm trung bình M.ATK của chúng, giảm nhẹ M.DEF, và tăng nhẹ sát thương nhận từ đòn chí mạng. Ngoài ra, gây thêm sát thương phép lớn. Sát thương của kỹ năng này giảm dựa trên số lượng kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="13F2B3F6_7466">Thời gian niệm: 1.05s\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi 400.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch trong phạm vi 400 bởi $2 trong 12s.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 400 bởi $3 trong 12s.\n►Tăng sát thương phép chí mạng mà kẻ địch trong phạm vi 400 nhận bởi 6% trong 12s.\n►Gây $4 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi 400.</Text>
  <Text Key="1A437DA9_7467">Harmonic Circle</Text>
  <Text Key="6EE4AB3F_7468">Tăng cường mạnh M.DEF cho toàn bộ đồng đội. Ngoài ra, tăng cường mạnh M.ATK cho toàn bộ đồng đội trong phạm vi xung quanh bản thân và triển khai màn chắn vô hiệu phép. Lượng tăng M.ATK và sát thương vô hiệu của màn chắn sẽ tăng lên tối đa 2 lần dựa trên M.ATK của đồng đội gần nhất (trừ bản thân).</Text>
  <Text Key="E5ECE960_7469">Thời gian niệm: 1.05s\n►Tăng M.DEF cho toàn bộ đồng đội bởi $1 trong 12s.\n►Tăng M.ATK cho đồng đội trong phạm vi bởi $2 trong 12s.\n►Triển khai Màn Chắn Vô Hiệu Phép trong phạm vi 400, hấp thụ $3 sát thương phép trong 12s.</Text>
  <Text Key="330C533F_7470">Ritual Voice</Text>
  <Text Key="3AA27935_7471">Ritual Voice+</Text>
  <Text Key="335B07E2_7472">[Phép] Một hát ca hậu phương của hoàng hôn, lắng nghe những âm thanh kín đáo của sóng nước. Cô xuất sắc trong việc tăng cường đồng đội xung quanh ở cả mặt tấn công và phòng thủ, với mức tăng trung bình M.CRIT, và còn có thể đẩy lùi nhiều kẻ địch với UB của mình.</Text>
  <Text Key="596271C8_7473">Nephrite Aria</Text>
  <Text Key="69481131_7474">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch trong phạm vi 850 và tăng cường mạnh M.ATK cho đồng đội trong phạm vi 150 trong 18s. Lượng sát thương phép và mức tăng M.ATK tăng theo số lượng kẻ địch trong phạm vi.\nSát thương phép: (+0.6×Sát thương phép× \nSố kẻ địch)\nM.ATK: (+0.5×M.ATK× \nSố kẻ địch)</Text>
  <Text Key="1FFDD07F_7475">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Tăng M.ATK cho đồng đội trong phạm vi bởi $2.</Text>
  <Text Key="EB16E94E_7476">Siren&apos;s Breath</Text>
  <Text Key="36D3EAEC_7477">Tăng cường mạnh M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Phép cho đồng đội trong phạm vi, và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Phép của họ.</Text>
  <Text Key="1C533BB2_7478">►Tăng M.ATK cho đồng đội trong phạm vi 150 bởi $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép cho đồng đội trong phạm vi 150 bởi 700 trong 12s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Phép cho đồng đội trong phạm vi 150 bởi 10% trong 12s.</Text>
  <Text Key="2A60BFD2_7479">Sunshade Barrier</Text>
  <Text Key="F7C73272_7480">Triển khai Màn Chắn lên đồng đội trong phạm vi, vô hiệu hóa sát thương Vật Lý/Phép, và ban cho họ hồi HP và TP liên tục.</Text>
  <Text Key="301EEFEC_7481">►Triển khai Màn Chắn lên đồng đội trong phạm vi 150, vô hiệu hóa $1 sát thương Vật Lý/Phép trong 12s.\n►Hồi HP cho đồng đội trong phạm vi 150 bởi $2/giây trong 10.5s.\n►Hồi TP cho đồng đội trong phạm vi 150 bởi 10/giây trong 10.5s.</Text>
  <Text Key="33A8E47C_7482">Marine Voice</Text>
  <Text Key="27A05649_7483">Marine Voice+</Text>
  <Text Key="E4642A49_7484">Siren&apos;s Breath+</Text>
  <Text Key="7A208874_7485">Tăng cường mạnh M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Phép cho đồng đội trong phạm vi, và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Phép của họ. Sát Thương Chí Mạng Phép tăng theo số lượng đồng đội trong phạm vi, tối đa 7.\nSát Thương Chí Mạng Phép: (+2%×Số Đồng Đội)</Text>
  <Text Key="0D86BFC9_7486">Songstress&apos; Umbrella</Text>
  <Text Key="70228E21_7487">[Vật Lý] Một kiếm sư lạnh lùng từ tuyến đầu, tung những đòn chém mạnh mẽ, tập trung. Union Burst và kỹ năng của cô xuất sắc trong việc chém đứt kẻ địch ngay trước mặt, cho phép cô tiến lên tấn công và phản đòn.</Text>
  <Text Key="2C02E39D_7488">[Vật Lý] Một kiếm sư lạnh lùng từ tuyến đầu, tung những đòn chém mạnh mẽ, tập trung. Union Burst và kỹ năng của cô xuất sắc trong việc chém đứt kẻ địch ngay trước mặt, cho phép cô tiến lên tấn công và phản đòn.</Text>
  <Text Key="67A947BF_7489">Trừ Skip</Text>
  <Text Key="4B96BD3D_7490">Manzai</Text>
  <Text Key="41246244_7491">Aim for the Vast Sea</Text>
  <Text Key="BD0A9A69_7492">What to Believe In</Text>
  <Text Key="355A7967_7493">If There&apos;s Something Swords Can Save</Text>
  <Text Key="698A1B73_7494">Can It Be Safely Reeled In?</Text>
  <Text Key="E71F2C95_7495">Mastering the Wild Horse</Text>
  <Text Key="A4730C33_7496">The Deadline is Until the Sun Sets</Text>
  <Text Key="C16C7509_7497">Where Does the Cowardice Come From?</Text>
  <Text Key="09343CC6_7498">Rest at the Water&apos;s Edge</Text>
  <Text Key="F0DE4543_7499">Genuine Smile</Text>
