  <Text Key="02F32E65_18650">Ư-Ưm... Nếu người không ngại thì, xin để tôi tham gia buổi dạ hội đó!</Text>
  <Text Key="F1FBE566_18651">Ồ... Rất vui khi người nói vậy, chủ nhân tôi chắc chắn sẽ rất hài lòng. Vậy thì, đây là lời mời của người.</Text>
  <Text Key="0A2E256B_18652">À, để tôi thêm một điều cuối cùng nữa: một buổi dạ hội là sự kiện xã giao. Xin hãy chắc chắn trang phục cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="586A6D2A_18653">Ý người là... như loại váy này chứ?</Text>
  <Text Key="64B21E5A_18654">Chính xác. Chúng tôi sẽ chờ đón sự xuất hiện của người.</Text>
  <Text Key="262724AB_18655">M-Mình nên làm sao đây?! Đây có thể là cơ hội trong đời... mà mình lại không có váy?! Ughhh, trời ơi, sao người lại có thể tàn nhẫn thế...?!</Text>
  <Text Key="D495A2B7_18656">Nếu là câu chuyện trong quyển sách đó, lúc này một mụ phù thủy già sẽ xuất hiện và chuẩn bị cho tôi một chiếc váy và đôi giày thủy tinh, nhưng...</Text>
  <Text Key="D18B918D_18657">Chắc chắn không thể có chuyện gì thuận lợi như vậy. Tôi biết rồi, chắc phải bỏ cuộc thôi...</Text>
  <Text Key="2E4CF140_18658">...Tôi đã tìm người rồi, Lima-san. Hình như người rất thích được sống ở thành phố với hình dạng con người.</Text>
  <Text Key="8C4F443A_18659">M-Mụ phù thủy già?! Người thực sự đã đến rồi!</Text>
  <Text Key="EED99C36_18660">...Ai là mụ phù thủy già đây?</Text>
  <Text Key="E62FBD03_18661">Xin lỗi! Nhưng hãy lắng nghe tôi, Neneka-chan! Người xem...</Text>
  <Text Key="44B76AB2_18662">Ra là vậy, đây là điều khiến người đau đầu. Xét đến hoàn cảnh, tôi nghĩ hoàn toàn dễ hiểu khi người nhìn tôi như một vị cứu tinh phép thuật.</Text>
  <Text Key="AB492465_18663">Ừ, và hơn nữa, ừm...</Text>
  <Text Key="3361E24B_18664">Không cần thêm gì nữa, tôi hiểu rồi. "Tôi muốn người chuẩn bị cho tôi một chiếc váy." Đó là điều người muốn nói, đúng không?</Text>
  <Text Key="538D8D78_18665">Người thật đáng kinh ngạc, Neneka-chan. Người lúc nào cũng đọc tôi như đọc sách vậy. Vậy nên, tôi muốn nhờ người...</Text>
  <Text Key="89083626_18666">Tất nhiên tôi có thể. Biến hóa một chiếc váy chỉ là chuyện nhỏ.</Text>
  <Text Key="D76A4D90_18667">Th-Thật sao! Vậy thì...</Text>
  <Text Key="D259A35F_18668">Tuy nhiên, chỉ vì tôi có thể làm được điều gì đó không có nghĩa là tôi sẽ làm. Nếu muốn tôi làm, tôi mong đợi một phần thưởng xứng đáng.</Text>
  <Text Key="D3D74CCB_18669">Đúng rồi. Tôi lúc nào cũng chỉ nghĩ đến sự tiện lợi của bản thân... Được, nếu để có được chiếc váy và tham dự buổi dạ hội, tôi sẵn sàng làm bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="B64A8F9C_18670">Thái độ đó của người... tôi rất thích. Và đừng lo, giá cả không quá khắt khe. Người chỉ cần trả giá bằng cơ thể mình.</Text>
  <Text Key="DFB9483D_18671">C-Cơ thể tôi...? Người định làm gì với tôi? Ưm... K-Kính xin đừng làm tổn thương tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="42F27280_18672">Người tưởng tôi là ai? Không có gì nguy hiểm đâu, chỉ cần thử cái này...</Text>
  <Text Key="ADD98E42_18673">Đây là... Táo Biến Hình (Metamorph Apple) sao?</Text>
  <Text Key="C002160E_18674">Đúng. Tuy nhiên, đây là một mẫu đã được cải tiến. So với phiên bản trước, nó giảm đau đớn trong quá trình biến hình, tăng cường khả năng thể chất và kéo dài thời gian hiệu lực.</Text>
  <Text Key="D7D0E900_18675">Nếu người đồng ý sử dụng thứ này và giúp tôi thu thập dữ liệu, tôi hứa sẽ chuẩn bị chiếc váy cho người.</Text>
  <Text Key="68AE0560_18676">Dù sao thì cũng chẳng quan trọng... Tôi đã định bắt người thử nghiệm bằng cách này hay cách khác rồi.</Text>
  <Text Key="2D902B90_18677">N-Neneka-chan! Cảm ơn người nhiều lắm! Tôi sẽ làm! Nếu nó đưa tôi đến buổi dạ hội, tôi sẽ ăn cả trăm quả nếu cần!</Text>
  <Text Key="9008A27E_18678">Thỏa thuận rồi. Vậy thì, chúng ta di chuyển đến một nơi khác thôi.</Text>
  <Text Key="A552167E_18679">Chỗ này có lẽ được, xung quanh ít người. Người đã sẵn sàng tinh thần chưa?</Text>
  <Text Key="DCDB8CE1_18680">Rất vui khi người thích. À, phải rồi, Táo Biến Hình cải tiến vẫn dễ vỡ khi chịu va chạm giống như phiên bản trước, nên hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="D5177FA5_18681">Hơn nữa, nó vẫn chỉ là mẫu thử nghiệm. Có thể sẽ xuất hiện những tác dụng phụ bất ngờ. Hãy chuẩn bị sẵn sàng phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="B776E4F3_18682">Uhuhu, đây là lần đầu tiên em thấy giày thủy tinh! Chúng trông hơi đáng sợ vì có thể vỡ, nhưng giống hệt đôi giày em thấy trong quyển sách kia! Neneka-chan, người là một thiên tài tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="FBC968BD_18683">...Hình như người quá hào hứng để tiếp thu thêm bất cứ điều gì nữa. Dù sao, đến lượt người giữ lời hứa rồi.</Text>
  <Text Key="2564793C_18684">Ôi không, hạnh phúc của tôi suýt làm tôi quên mất. Đừng lo, tôi sẽ trả lại người công lao này.</Text>
  <Text Key="96C5E9F9_18685">Tôi rất mong chờ. Vậy thì, đây là Táo Biến Hình cải tiến. Để an toàn, tôi sẽ cho người vài quả dự phòng. Xin hãy ăn một quả mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="D8F915D2_18686">Ngoài ra, tôi sẽ thông báo cho trang trại rằng người sẽ vắng mặt một thời gian. Ngay cả khi người quay về, họ cũng sẽ không nhận ra người trong bộ trang phục đó.</Text>
  <Text Key="17326CBD_18687">Cảm ơn người vì tất cả! Tôi chắc chắn sẽ biến giấc mơ thành hiện thực! Vậy thì, tôi đi đây... ỐI TRỜI ƠI?!</Text>
  <Text Key="7B843091_18688">Ái chà! Tôi trật cổ chân rồi!</Text>
  <Text Key="E50D643D_18689">...Cô ấy sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="07470AB0_18690">Cuối cùng... Cuối cùng, tôi cũng đã đến... Nơi tôi khao khát bấy lâu!</Text>
  <Text Key="5F4ECD60_18691">*thở dài* Một biệt thự tuyệt vời... Nó có một vẻ đẹp khác với cung điện hoàng gia. Trái tim tôi đập nhanh chỉ nghĩ đến việc bước vào bên trong♪</Text>
  <Text Key="9C62C32F_18692">Vậy thì, thời gian bắt đầu và~</Text>
  <Text Key="E7281339_18693">Khoan đã.</Text>
  <Text Key="807CF2FD_18694">Đây là biệt thự của Master Lloyd. Người ngoài không được phép bước vào.</Text>
  <Text Key="F78DBC1E_18695">Ư-Ưm, tôi... Tôi đến để tham dự buổi dạ hội... Đ-Đây là...</Text>
  <Text Key="B5AE9EAE_18696">Đó là một lời mời... Ra vậy, người cũng...</Text>
  <Text Key="36CF684E_18697">Tôi xin lỗi vì sự tiếp đón thô lỗ. Tôi là Martha, người hầu của Master Lloyd. Tôi có thể biết tên người được không, cô gái?</Text>
  <Text Key="EF20D6EB_18698">Chắc chắn rồi! Tên tôi là Lima. Cảm ơn rất nhiều vì đã mời tôi!</Text>
  <Text Key="0C12417D_18699">Rất tốt, Lima-san. Để tôi dẫn đường cho người. Xin mời theo tôi.</Text>
