  <Text Key="D7411D0A_163600">...{playername}, sao cậu lúc nào cũng tích cực vậy? Cậu chưa bao giờ cảm thấy lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="4DC35081_163601">Mọi người... Tôi hiểu rồi, mọi người đều ở bên chúng ta. Họ giúp đỡ chúng ta... Không, không chỉ vậy. Chúng ta dựa vào nhau...</Text>
  <Text Key="D6EB86FB_163602">Vậy thì tôi cũng vậy. Mọi người ở bên tôi, nên tôi muốn cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="5753E3B2_163603">Pecorine, Kyaru... Kokkoro, cậu, tất cả mọi người đã vượt qua nhiều chuyện, chính vì vậy mới có thể trân trọng hạnh phúc hiện tại.</Text>
  <Text Key="A9498300_163604">Tôi biết hiện tại quan trọng hơn quá khứ mà tôi đã mất... Vì vậy tôi cũng phải làm những gì có thể ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="304CC8D2_163605">Cảm ơn. Tôi cảm thấy khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="845462C7_163606">Cảm ơn bữa ăn. Bữa trưa rất ngon. Ừ, nó đã làm tôi vui lên.</Text>
  <Text Key="2A7B8C32_163607">Tôi sẽ cố gắng hết sức! Chuyển lời chào đến mọi người!</Text>
  <Text Key="3D535171_163608">Lời nói của {playername} đã xua tan sự căng thẳng trong lòng Sheffy, và cô ấy lên đường với một khuôn mặt rạng rỡ.</Text>
  <Text Key="BD8DB2F1_163609">Ngư dân</Text>
  <Text Key="39248B3B_163610">Có điều gì đó tôi không thể bỏ lỡ...</Text>
  <Text Key="C3871CB8_163611">Mọi người đang cổ vũ cậu</Text>
  <Text Key="7D6A585E_163612">Bởi vì tôi biết mọi người ở bên tôi</Text>
  <Text Key="20B6FA06_163613">Bữa trưa của cậu!</Text>
  <Text Key="2549E107_163614">Dancing Worry</Text>
  <Text Key="B5AE99C9_163615">Sheffy đi dọc theo con đường cao tốc một mình, tắm trong ánh nắng dịu nhẹ. Các bước chân của cô nhẹ nhàng. Cho đến chỉ một chốc trước...</Text>
  <Text Key="73B55892_163616">Ừm... Bản đồ là... à, không phải cái đó. Đây là công thức osechi năm mới. Đây là thứ quan trọng mà Ruka-san viết cho tôi, nên tôi không nên để mất nó...</Text>
  <Text Key="43EF213F_163617">Còn về bản đồ. Để xem... Nó ở đây, còn về Oma... Ở đây, trên bản đồ!</Text>
  <Text Key="A3AB1BB2_163618">Tôi đã đi theo con đường này, phải không? Tôi chắc chắn là mình đang trên con đường cao tốc này, nhưng... Chính xác là ở đâu?</Text>
  <Text Key="F5ADA18A_163619">Sáu bóng đen quan sát Sheffy từ phía sau...</Text>
  <Text Key="EE84B95C_163620">Vì lý do nào đó, cô ấy đã dừng lại giữa đường... Nghĩ lại thì, Sheffy có thể đọc bản đồ không?</Text>
  <Text Key="1F14BB27_163621">Tôi không nghĩ cô ấy từng đi một mình để cần bản đồ định hướng... Đây có lẽ là lần đầu tiên cô ấy làm việc này.</Text>
  <Text Key="90674BDF_163622">Có lẽ cô ấy lạc rồi! Tôi sẽ dạy cô ấy cách xem bản đồ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="9EE13C29_163623">Chờ đó! Không phải bây giờ, chịu đựng đi, Korosuke!</Text>
  <Text Key="981466EF_163624">Đúng vậy. Mọi người ở đây đã quyết định theo dõi cô ấy, vì vậy hãy làm điều đó.</Text>
  <Text Key="A42B7BDB_163625">Sáu người được cho là đã chia tay ở thị trấn Oma chưa trở về Landosol. Đó là kế hoạch của Pecorine để lén theo dõi Sheffy.</Text>
  <Text Key="45C384D3_163626">Chúng tôi đã tin tưởng Sheffy và nhờ cô ấy đi mua sắm, vì vậy bây giờ chúng tôi sẽ cố gắng theo dõi cô ấy trong khi ẩn nấp!</Text>
  <Text Key="366E5F03_163627">"Nhiệm vụ Kỷ niệm Năm mới" giờ đã được đổi thành "Nhiệm vụ Sứ mệnh của Sheffy-chan"!</Text>
  <Text Key="64205F73_163628">Ừ, có lẽ đây là một kế hoạch hơi quá chặt chẽ về một số chi tiết, nhưng vẫn là một ý tưởng tốt. Trải nghiệm được dựa vào sẽ giúp cô ấy phát triển ý thức độc lập hơn bất cứ điều gì khác.</Text>
  <Text Key="7D43C39A_163629">Và chính vì vậy, Kokkoro-chan... cậu phải nhịn lại.</Text>
  <Text Key="3B97F10B_163630">Vâng, Lady Pecorine.</Text>
  <Text Key="5366015E_163631">Nói thì vậy, với tốc độ này, tôi tự hỏi liệu cô ấy có thực sự lạc không...</Text>
  <Text Key="6371A99B_163632">Ừm, nếu mọi chuyện tiếp diễn như vậy, cô ấy sẽ không thể hoàn thành sứ mệnh của mình chứ?</Text>
  <Text Key="E080A7B8_163633">AAAAAAAHHHHHHHHH! Tôi không chịu nổi nữa! Tôi... Tôi sẽ đi cho cô ấy một lời khuyên!</Text>
  <Text Key="65DF0B1D_163634">Này! Tôn trọng lời nói mà cậu vừa thốt ra cách đây một giây!</Text>
  <Text Key="6D4C6CFE_163635">Không sao. Miễn là cô ấy không phát hiện ra là tôi, thì sẽ ổn thôi. Vì vậy, sử dụng cái này...!</Text>
  <Text Key="7CBC3F9D_163636">Hừm... Đây là vấn đề. Tôi ước mình có thể tìm ra vị trí hiện tại trên bản đồ này...</Text>
  <Text Key="3068D50C_163637">Heheheheh. Có vấn đề gì vậy?</Text>
  <Text Key="BDB70010_163638">Tôi chỉ là một ông già đi ngang qua. Nếu có điều gì làm phiền cậu, tại sao cậu không nói chuyện với tôi?</Text>
  <Text Key="EA93F1F6_163639">Con DUMBORINE đó! Với bộ cải trang rẻ tiền như vậy, tất nhiên cô ấy sẽ phát hiện ra!</Text>
  <Text Key="E2C6CE2C_163640">Không, xin hãy đợi, Lady Kyaru.</Text>
  <Text Key="56DCB896_163641">Ừm, well... Tôi đoán là tôi hơi lạc.</Text>
  <Text Key="22B00753_163642">Có vẻ như cô ấy không bị phát hiện...</Text>
  <Text Key="6EB0B055_163643">Một cách nào đó... có vẻ là vậy...</Text>
  <Text Key="93031694_163644">Điều đó không điên rồ sao☆ À không, ý tôi là, hãy để tôi xem bản đồ đó.</Text>
  <Text Key="54C0D900_163645">Ông có biết chúng ta đang ở đâu trên bản đồ không?</Text>
  <Text Key="0E30F4E7_163646">Chúng ta đang ngay đây. Hohoho.</Text>
  <Text Key="789E2C92_163647">À... Vậy con đường này sẽ dẫn đến điểm đến của tôi... Hiểu rồi, cảm ơn rất nhiều. ...Ừm, có lẽ, chúng ta đã gặp nhau trước đây?</Text>
  <Text Key="3F8884CA_163648">A-Anh chỉ đang tưởng tượng thôi phải không?! Anh có lẽ đang nghĩ như vậy vì anh một mình. Nếu anh cảm thấy cô đơn, tôi sẽ dẫn đường đến điểm đến của anh.</Text>
  <Text Key="35512EBE_163649">Không, cảm xúc của anh là đủ rồi. Cảm ơn rất nhiều.</Text>
