  <Text Key="CE634742_90800">Không, sao lại...!?</Text>
  <Text Key="7F8236AE_90801">Một lúc trước</Text>
  <Text Key="433202BA_90802">Đó là trận 3 đấu 1, với Yui-san và các bạn làm giải thưởng và số phận của thế giới treo trên dây♪</Text>
  <Text Key="0237D815_90803">Ba trận...? Trong một trò chơi với chúng tôi ư?</Text>
  <Text Key="52407F2A_90804">Vâng★ Nhưng mưa ở đây thật khó chịu... Đi chỗ khác thôi.</Text>
  <Text Key="C7EBD2A1_90805">Nữ thần Eris, tôi sẽ mượn sức mạnh của người♪</Text>
  <Text Key="8D4D4FD6_90806">Cái đó... là vòng tròn dịch chuyển không gian ư?!</Text>
  <Text Key="0AE055F9_90807">Có vẻ như người của Twinkle Wish đã bị ép phải dịch chuyển!</Text>
  <Text Key="7BC89835_90808">Lên nào, mọi người! ★Chúng tôi đã chuẩn bị sân khấu cho trận đấu rồi! ♪</Text>
  <Text Key="2F28B80C_90809">Cái gì?! Nhưng đó có thể là bẫy...</Text>
  <Text Key="A8DB2AA6_90810">Mọi người, đừng nhảy vào vòng tròn ma thuật đó một cách bất cẩn!</Text>
  <Text Key="EB2DC7D0_90811">Ái chà! {playername} đang đuổi theo Yui-san và các bạn...!</Text>
  <Text Key="46969419_90812">Hắn dịch chuyển rồi, hả? Tôi có thể hiểu tại sao cậu lại đuổi theo một cô gái, nhóc.</Text>
  <Text Key="F468A2D0_90813">Tôi sẽ đi cùng người, Chúa tể!</Text>
  <Text Key="03A5BED9_90814">Onii-chan, chờ đã!</Text>
  <Text Key="C69A0F74_90815">Này!? Akari, chờ đã!</Text>
  <Text Key="6C755555_90816">Các cậu, đừng bỏ Miyako lại!</Text>
  <Text Key="36222931_90817">Ugh... Các cậu! Đó có thể là bẫy...!</Text>
  <Text Key="BF4291B9_90818">Không còn cách nào khác. Đi theo họ thôi.</Text>
  <Text Key="9A2E214E_90819">Tôi đã nhảy vào rào cản dịch chuyển bằng đà, nhưng... tôi đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="5D6957AC_90820">Giống như một quảng trường cho một sự kiện nào đó? Ở đây chỉ có Akari và các bạn.</Text>
  <Text Key="9E5A8AE0_90821">Hehe♪ Có một phòng sự kiện không được dùng, nên tôi mượn tạm một chút♪</Text>
  <Text Key="DB8856E0_90822">Misora...! Twinkle Wish đang ở đâu...?!</Text>
  <Text Key="F753FAE9_90823">Yui-san là một giải thưởng quan trọng mà. Tôi đã đặt cô ấy ra ngoài tầm với của cậu.★</Text>
  <Text Key="0A1EE96F_90824">Con tin để ngăn chúng ta bị loại khỏi trò chơi này, hả?</Text>
  <Text Key="07A9FCBB_90825">Nhưng nếu chúng ta thắng, cô ấy sẽ trả lại Yui-sama và các bạn... Có gì đảm bảo điều đó không?</Text>
  <Text Key="8CF95716_90826">Đủ rồi. Nếu cậu thua, cậu sẽ mất tất cả và bị thương, đó là lý do tại sao trò chơi trở nên thú vị.</Text>
  <Text Key="5DF0685C_90827">Vậy nếu Akari và các bạn thắng thì sao? Họ sẽ cho chúng ta thứ gì?</Text>
  <Text Key="DEC41DFB_90828">Hả? Ưm, để xem nào...</Text>
  <Text Key="65389F6B_90829">Tại sao chúng ta không làm bất cứ điều gì Kishi-kun yêu cầu?</Text>
  <Text Key="DC6B2B45_90830">Bất cứ điều gì?</Text>
  <Text Key="76BF986C_90831">Hehe, vâng♪</Text>
  <Text Key="144E442F_90832">Cậu có thể bảo tôi giữ bí mật, hoặc không bao giờ dính dáng nữa. Cậu có thể bảo tôi tự bắn mình, hay nhảy vách đá. Ngoài ra... cậu có thể bảo tôi phản bội Nữ thần Eris, biết không?</Text>
  <Text Key="D8597078_90833">Ư-ừm... Tôi tự hỏi liệu có ổn khi tin lời đó một cách trung thực không...</Text>
  <Text Key="7561C3B4_90834">Hmph! Được. Làm thôi.</Text>
  <Text Key="D83FFA00_90835">I-Illya-san?</Text>
  <Text Key="F47BB562_90836">Kokkoro và {playername} chưa nói với cậu trước đó rằng thế giới này có thể là tạm thời sao?</Text>
  <Text Key="4E5CD2D7_90837">Tôi vẫn chưa thể xua tan sự ngạc nhiên. Tôi không nghi ngờ {playername} và các bạn, nhưng thật khó để chấp nhận một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="AF6C205B_90838">...Nhưng nếu đúng như vậy, thì...</Text>
  <Text Key="421654AF_90839">Đó không phải là thứ để vui mừng sao?! Nó có nghĩa là chúng ta có một vùng đất mới để chinh phục!</Text>
  <Text Key="E1575A17_90840">Hả? Cái gì? Thật ư?</Text>
  <Text Key="5DEFDDAA_90841">Tôi hiểu rồi! Có lẽ tôi sẽ ăn được nhiều pudding hơn!</Text>
  <Text Key="B962D40D_90842">Có lẽ tôi sẽ gặp được thêm nhiều cô gái độc đáo và dễ thương cùng tuổi!</Text>
  <Text Key="63269EA6_90843">Bố...</Text>
  <Text Key="85FE3903_90844">Hơn nữa, thì. Nếu thật sự có kẻ giật dây đằng sau Eris trong thế giới này, thì chúng ta, những người khao khát chinh phục thế giới, phải đánh bại cô ta.</Text>
  <Text Key="3B78E1F6_90845">Với tư cách là tiền phong, hãy bắt đầu bằng cách đập nát Misora, thuộc hạ của cô ta!</Text>
  <Text Key="098DA707_90846">Đúng rồi! Tôi sẽ thắng và biến cô ta thành nô lệ pudding của tôi suốt đời!</Text>
  <Text Key="2AC4E885_90847">Nếu là trò chơi, tôi có Onii-chan! Tôi sẽ không bao giờ thua!</Text>
  <Text Key="8BEEB6D7_90848">N-Này, Akari...! Được, tôi chơi game nhiều, nhưng loại cược này thì...!</Text>
  <Text Key="CEF2353A_90849">Hehe. Tất cả các cậu đều nhiệt huyết quá! ★ Thôi nào, lấy đây! ♪</Text>
