  <Text Key="8DAEFA4E_46600">......*lắc lắc*.</Text>
  <Text Key="9D238982_46601">『Nea-chan... cảm ơn...\nNhưng... đủ rồi...』</Text>
  <Text Key="ADD6C10C_46602">『D-Dạ...\nMọi người, xin lỗi...\nTôi đã nhờ Nea-chan giúp đỡ...』</Text>
  <Text Key="6811E10B_46603">Vậy là hai người đã bí mật hợp tác rồi.\n...Dù sao thì, đừng lãng phí thời gian của chúng tôi nữa và ra đây đi.</Text>
  <Text Key="80202996_46604">『Xin lỗi, nhưng... tôi không thể làm được...\nBây giờ, tôi đang ở xa...\nNea-chan đang giúp tôi kết nối bằng ma thuật truyền thông...』</Text>
  <Text Key="262FA95B_46605">『Thực ra...\nMọi chuyện không được dự định như thế này...』</Text>
  <Text Key="9172E691_46606">『Ưm...\nTôi... không chắc... giải thích thế nào...』</Text>
  <Text Key="9118B4AF_46607">Ồ... Xin lỗi.\nTôi cũng sẽ giúp giải thích~...</Text>
  <Text Key="B93C86D8_46608">Kế hoạch ban đầu đã khá điên rồ rồi... nhưng cuối cùng thất bại, nên chúng tôi mới đến đây...</Text>
  <Text Key="17E08B84_46609">Tôi nghĩ tốt nhất nên kể hết mọi chuyện cho bạn~\nVề cơ bản là──</Text>
  <Text Key="C7EDD28D_46610">Trong khi canh giữ Misora đang ngủ, Ranpha và Nea bắt đầu giải thích.</Text>
  <Text Key="BFB39D5E_46611">Đội trưởng Vệ binh Hoàng gia</Text>
  <Text Key="7B0101CB_46612">Chúng ta cũng đi thôi!</Text>
  <Text Key="DC47D31A_46613">Hãy cùng xem xét những gì chúng ta biết.</Text>
  <Text Key="E1B10C53_46614">Những phần &quot;bất tiện&quot;...?</Text>
  <Text Key="DF3AE794_46615">Nhưng ai lại có thể làm chuyện như vậy...?</Text>
  <Text Key="8788C1BE_46616">...Misora-chan sẽ được lợi.</Text>
  <Text Key="A3CB3D1A_46617">...Mọi người trên bãi biển đều được lợi.</Text>
  <Text Key="399BF39D_46618">Bạo lực không phải là giải pháp.</Text>
  <Text Key="DEF37076_46619">Vậy thì, có lẽ...</Text>
  <Text Key="0DBEEC55_46620">Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="63A72145_46621">Kariza-kun...</Text>
  <Text Key="D54B8073_46622">Riri-chan...</Text>
  <Text Key="435A79A1_46623">Giọng nói đó... Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="D8558CA7_46624">Mở đầu: Đêm Trước Mùa Hè</Text>
  <Text Key="2B9A041E_46625">Ngay trước mùa hè, Misora vẫn tiếp tục những hành động tuyệt vọng bất chấp nỗ lực thuyết phục của Ranpha. Để cứu cô ấy, Ranpha và Nea đã lên kế hoạch sử dụng đồ ma thuật để kìm nén ham muốn hủy diệt của Misora.</Text>
  <Text Key="530A107E_46626">Một thời gian trước... sau sự cố Misora Quest ở Landosol:\nMisora, được cho là đã bị Alter Maiden đánh bại, đang một mình trốn chạy.</Text>
  <Text Key="EF8A18D0_46627">Đã có báo cáo về ai đó được cho là Misora được nhìn thấy ở những phế tích này.\nCô ấy được cho là đã bị Alter Maiden hạ gục, nhưng nếu cô ấy còn sống, chúng ta phải bắt giữ cô ấy.</Text>
  <Text Key="F0C4BD46_46628">Một người đã thực hiện cuộc tấn công khủng bố với tư cách thành viên của Rage Legion.\nVà thủ phạm đằng sau sự cố Misora Quest nữa.\nHãy cảnh giác trong quá trình điều tra!</Text>
  <Text Key="AE9BA926_46629">Rõ...!</Text>
  <Text Key="E0B75E70_46630">*thở dài*...\nChắc tôi lại phải di chuyển rồi.</Text>
  <Text Key="B3E4B464_46631">Nếu họ phát hiện tôi còn sống, tôi sẽ trở thành người bị truy nã, phải không?\nCó lẽ tôi sẽ trốn vào rừng.</Text>
  <Text Key="AD01449D_46632">Misora-chan...\nĐã... một thời gian rồi...</Text>
  <Text Key="9E5FF3EE_46633">Ồ, Ranpha-san!♪\nTrùng hợp quá!\nBạn đến đây để giúp tôi dọn chỗ sống mới sao?</Text>
  <Text Key="02B4F3E2_46634">D-Dọn chỗ sống mới...?\nƯm... Không, tôi...</Text>
  <Text Key="4410D004_46635">Tôi, ừm...\nTôi đang tìm bạn, Misora-chan...\nTôi muốn nói chuyện với bạn...</Text>
  <Text Key="CFD7AE83_46636">Khi tôi nghe về... sự ồn ào ở Landosol hôm kia...\nTôi... thực sự lo lắng.\nNên...</Text>
  <Text Key="A1D0B361_46637">...Aha.\nCó chuyện như vậy sao?</Text>
  <Text Key="A171EEF3_46638">Biết bạn, Misora-chan...\nBạn chỉ đang đóng vai... một kẻ xấu.\nVì lợi ích của các thành viên Alter Maiden...</Text>
  <Text Key="5233A8E8_46639">Hừm...\nNghe có vẻ như hiểu lầm đối với tôi.</Text>
  <Text Key="3FA447ED_46640">N-Nhưng Misora-chan, bạn...\nBạn đã nói với tôi trước──</Text>
  <Text Key="60538C1D_46641">Có thể sẽ có hoặc không có những chuyện tôi dự định làm trong tương lai, bạn biết không?\nNên──đó là──lý do★</Text>
  <Text Key="6E232AF0_46642">Hả?\nBạn muốn nói──</Text>
  <Text Key="D41C50C2_46643">Vì vậy tôi rất mong được hẹn hò ở biển lần nữa với bạn, Ranpha-san♪ ...Nếu chúng ta còn sống đến lúc đó, thì đó là★</Text>
  <Text Key="D33229AF_46644">...Bạn nhớ tôi đã hứa hẹn với bạn ở bãi biển, nhưng...\nTôi có thực sự nói điều gì như vậy không?</Text>
  <Text Key="1DEE910E_46645">Bạn có... nên...\nTôi muốn bạn dừng việc cố gắng làm điều tốt...\nTheo cách... làm tôi bị tổn thương...</Text>
  <Text Key="51BA55D0_46646">Những phương pháp như vậy...\nChúng sẽ không làm ai hài lòng...</Text>
  <Text Key="FBDB0629_46647">...Hả?\nCó thể tôi... đang bị mắng mỏ ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="2368DE95_46648">Đây không phải là bài giảng...\nTôi lo lắng cho bạn, Misora-chan...</Text>
  <Text Key="DAE5E57E_46649">Vậy, ừm... bạn không quay lại Rage Legion sao...?\nMột mình... chắc là khó khăn...\nTôi chắc chắn ngay cả bạn──</Text>
