  <Text Key="3DDAE46A_175200">Đây là cơ hội tốt! Tôi sẽ cho mọi người xem... những gì tôi thực sự có thể làm!!</Text>
  <Text Key="0F488B08_175201">Và sau vài khoảnh khắc của tràng phun trào ồn ào của Creditta...</Text>
  <Text Key="779C941F_175202">K-KIA CHÚNG Ở ĐÓIIIIIIII!!!!</Text>
  <Text Key="A7BDBA71_175203">*thở dài*... Cô ồn hơn cả quái vật thường. Không thể thử nhỏ nhẹ hơn một chút được sao?</Text>
  <Text Key="6D02BC34_175204">Tôi mới là người cần hỏi ở đây! Làm sao cô có thể bình tĩnh thế? Cô đang bị bao vây!</Text>
  <Text Key="6F6874F4_175205">Nếu cô đã hoảng loạn vì chuyện như thế này, tôi lo lắng về những gì sắp tới. Cô chỉ là một trở ngại ở đây, hãy lùi lại.</Text>
  <Text Key="FD8B2D7A_175206">Cô có vẻ khá bình tĩnh... Tốt lắm. Trong lúc đó tôi sẽ đánh giá khả năng phép thuật của cô. Cho tôi xem cô có thể làm được gì...</Text>
  <Text Key="86436148_175207">Hả? M-Một lần duy nhất...?</Text>
  <Text Key="3AE07D39_175208">Với quái vật ở cấp độ này... thực sự không cần dùng toàn bộ khả năng của tôi. {playername}, hãy chắc chắn đứng sau tôi. Đừng làm gì nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A5FE4B93_175209">Mọi người khác, cứ tự nhiên. Tuy nhiên, nếu các người cản đường tôi...</Text>
  <Text Key="CC423C81_175210">Cái... Cô ấy làm cho việc xử lý đám quái vật đó trông thật đơn giản...</Text>
  <Text Key="ED3E7DF9_175211">Đó là một phép thuật cực kỳ mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="F8BD92C5_175212">C-Có vẻ vậy... Nhưng đòn tấn công đơn lẻ đó trông rất mạnh. Có lẽ sẽ bất khả thi để phóng một phép thuật với quy mô đó liên tiếp...</Text>
  <Text Key="BA241012_175213">Vậy chúng vẫn kiên quyết xuất hiện. Tốt lắm. Tôi đoán tôi sẽ phải đập nát tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="97ADF73D_175214">Cô ấy đã làm được. Một loạt phép thuật.</Text>
  <Text Key="A76F6F94_175215">Đ-Để chuyện đó sang một bên, nó hơi... Ơ, đúng rồi... Lực hỏa lực như vậy có hơi quá mức không?</Text>
  <Text Key="2F8DAA74_175216">Ý cô là gì? Đây là điều "bình thường" với tôi.</Text>
  <Text Key="E256B301_175217">Vậy sao? Tôi đoán không thể tránh khỏi. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="DBD0D5EE_175218">Cô ấy đã đánh bại biết bao nhiêu quái vật như chúng chỉ là trò đùa...! Tại sao thế giới lại không biết đến sự tồn tại của một pháp sư mạnh mẽ như vậy?!</Text>
  <Text Key="06DB3553_175219">Sao vậy? Tôi tò mò, đánh giá của cô về tôi đang thế nào?</Text>
  <Text Key="5F27EA92_175220">...Ừm... T-Tất nhiên... tôi nghĩ... kỹ năng của cô có thể được coi là "có thể chấp nhận được".</Text>
  <Text Key="F7FD8521_175221">"Có thể chấp nhận được" thì không đủ. Cô có chắc là mình đang đánh giá cô ấy với một thước đo chính xác không, Nữ Bá Tước Creditta?</Text>
  <Text Key="36D3CBE6_175222">Được rồi, vậy! Không ngoa ngoắt khi nói rằng cô là pháp sư cấp cao nhất tôi từng thấy trong đời tôi! Vậy là đủ chưa?!</Text>
  <Text Key="DAFF5DA4_175223">Miễn là cô hiểu điều đó là ổn với tôi. Học từ trải nghiệm này và tránh nói nhảm trong tương lai.</Text>
  <Text Key="0AD55FAE_175224">Khhh, thật là nhục nhã...</Text>
  <Text Key="0BEF53A3_175225">Bất cứ khi nào và trong hoàn cảnh nào, xin hãy đánh giá nghiêm túc, Nữ Bá Tước Creditta. Đặc biệt trong trường hợp này, vì đánh giá của cô sẽ ảnh hưởng đến lương của tôi.</Text>
  <Text Key="ED25938A_175226">Ngay cả cái nhìn của Thư Ký Số 1 dường như cũng lạnh lẽo hơn mọi khi... Nếu cứ tiếp tục thế này, vị trí của tôi trong đội điều tra này sẽ...</Text>
  <Text Key="5D368742_175227">Đúng rồi, Chàng Trai! Lần tới quái vật xuất hiện, dùng sức mạnh kỳ lạ của cậu để tăng cường cho tôi!</Text>
  <Text Key="8C87CAB3_175228">Hả? Tăng cường cho cô ấy, cậu nói...?</Text>
  <Text Key="B5DF37CA_175229">Nếu tôi nhớ không lầm, nó được gọi là sức mạnh của Hiệp Sĩ Công Chúa... hay một thứ gì đó tương tự. Đó là một kỹ năng hiếm mà Chàng Trai này sở hữu, một phước lành mạnh mẽ cho phép một người bình thường thể hiện sức mạnh của một Hiệp Sĩ Hoàng Gia.</Text>
  <Text Key="2287D356_175230">Thật khó kiểm soát loại sức mạnh đó khi chưa quen... nhưng tôi chắc chắn giờ tôi có thể dùng nó thích hợp rồi!</Text>
  <Text Key="46185530_175231">Thành tích của tôi... Tôi sẽ cho cô xem tôi đã kiếm được chúng như thế nào!</Text>
  <Text Key="A432B430_175232">Ôi chà, thời điểm hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="EF4ED88D_175233">K-Khoan đã! Tôi chưa sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="992D3C78_175234">C-Có vẻ tôi không còn lựa chọn nào khác... NGAY Ở ĐÓ!</Text>
  <Text Key="3BC2DDC3_175235">Nữ Bá Tước Creditta?</Text>
  <Text Key="874DB0A8_175236">*thở dốc*... Có vẻ nó đã tránh được tất cả...</Text>
  <Text Key="7ACFE238_175237">Nữ Bá Tước Creditta, cô có thể bắt đầu nghiêm túc được không?</Text>
  <Text Key="540B6D4D_175238">C-Cô muốn ám chỉ điều gì?! Tôi nghiêm túc nhất có thể rồi!</Text>
  <Text Key="2126937B_175239">Vậy tại sao cô chỉ bắn trượt như thế...? Chẳng phẽ còn tệ hơn mọi khi sao?</Text>
  <Text Key="39904C88_175240">Ý cô là "tệ hơn mọi khi"?! Nếu tôi chỉ có thể ngắm chính xác được cái này... ĐÓ sẽ trúng!</Text>
  <Text Key="95E400EA_175241">...Hah... Có vẻ cô đang cố gắng quá sức vì vội vàng muốn thành công.</Text>
  <Text Key="42A62028_175242">Cô phải biết tôi không thể làm gì khác!? Dù cơ thể tôi được tăng cường đến đâu, tôi vẫn là một thương nhân, biết chứ? Hành động man rợ như chiến đấu không phải phạm vi của tôi!</Text>
  <Text Key="DA964E47_175243">Trong trường hợp đó, cô nên giữ mồm miệng từ đầu...</Text>
  <Text Key="E2542F4E_175244">Tôi không thể để pháp sư đó đi mà tỏ vẻ kiêu ngạo như vậy! Là một người lãnh đạo, tôi cần chủ động!</Text>
  <Text Key="F3DD1124_175245">Hah, tôi hiểu. Để chuyện đó sang một bên... phía sau cô.</Text>
  <Text Key="5E3EB75A_175246">EEEEEEEEEEEKKKKKKKKKK?! ...K-Kia nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="B8B2E912_175247">Đây là một màn trình diễn khá thú vị để xem, nhưng tôi không muốn cô gặp kết cục ở đây. Cô Creditta, xin hãy nhắm mắt lại.</Text>
  <Text Key="87D2CAF8_175248">Điều gì vô lý thế, Thư Ký Số 1! Nếu tôi làm thế, tôi sẽ không nhìn thấy kẻ thù! Không đòn tấn công nào sẽ trúng!</Text>
  <Text Key="9C5E3F43_175249">Ngay cả với mắt mở, cô vẫn không trúng gì, nên không có sự khác biệt. Nhanh lên.</Text>
