  <Text Key="0E7AB1F8_118850">Ồ~! Lâu quá rồi không gặp! Kyaru-san!</Text>
  <Text Key="4F26FFFA_118851">Hyaaa...!? C-cô là ai...!?</Text>
  <Text Key="958B8D90_118852">Cô nói gì vậy, Kyaru-san! Đây là Lou!\n...Ê, cô không phải Kyaru-san!? Cô là ai!?</Text>
  <Text Key="E7E583D8_118853">Ra vậy... Lou-san, cô đã đến Gio Gehenna bằng thiết bị dịch chuyển theo đồn đại đó.\nNhưng tại sao cô lại nhầm cô ấy với Kyaru-san?\nCó phải vì từ phía sau, mái tóc đen và đôi tai thú khiến cô nhầm lẫn...?</Text>
  <Text Key="0AE05A1A_118854">Kasumi-san, đó là 'suy luận xuất chúng'! Cô đúng rồi!\nVì cô đúng, tôi sẽ tặng cô một viên kẹo Lou đặc biệt!</Text>
  <Text Key="F400BB01_118855">Ra vậy... Lý do như vậy...\nNhưng, cảm ơn cô. Viên kẹo hình dạng khá độc đáo.</Text>
  <Text Key="348C6961_118856">Tôi nghe nói ở Gio Gehenna, kẹo ngọt khan hiếm,\nnên tôi đã bẻ nó thành mảnh bằng một cây gậy để tránh ăn hết một lần!\nNnom~ Ngon và ngọt quá~</Text>
  <Text Key="5A86F2C5_118857">Ha ha, ý tưởng hay đấy.\nVậy, tôi sẽ nếm thử ngay...\nĐúng rồi, ngon♪</Text>
  <Text Key="B9F623C6_118858">Nana-san!!!\nCô vô dụng như mọi khi...!\nNếu cứ thế này, tôi sẽ đòi bồi thường, cô nghe chưa?! Bồi thường!</Text>
  <Text Key="F75427D6_118859">Uaa~!\nNana không biết!\nNana không phải kẻ xấu!</Text>
  <Text Key="42C38FBE_118860">Tất cả thủ phạm đều nói như vậy, đó là sự thật đã biết──\nHả!? Có phải cô là thủ phạm!? \nThú nhận đi, đồ thỏ ngốc nghếch kia!!</Text>
  <Text Key="C9E568AD_118861">Ồ, tôi ngửi thấy mùi vụ án.\nCó vẻ như đang có cãi vã.</Text>
  <Text Key="BFC904A6_118862">Một cú đập vào đầu là đủ cho Lou.\nHai người đang xảy ra chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="D39F04F7_118863">Quý vị dưới địa ngục và thế giới khác, lắng nghe đây!\nNana-san này đã đánh cắp kho báu quý giá của tôi!</Text>
  <Text Key="406678CA_118864">Nhưng, nhưng, nhưng, Nana không phải thủ phạm!\nKhông đúng khi buộc tội Nana mà không có bằng chứng, Kanon-chan!</Text>
  <Text Key="F094127D_118865">Địa ngục... Hơn nữa,\ntôi, với tư cách một thám tử, không thể bỏ qua việc buộc tội người khác mà không có bằng chứng.</Text>
  <Text Key="9EE8ED3D_118866">Cô là thám tử...?\nNhưng, tôi có bằng chứng.\nĐầu trống rỗng của Nana-san là bằng chứng đủ rồi!</Text>
  <Text Key="2C344543_118867">Thôi... nhưng, chẳng phải đó giống như sỉ nhục hơn là bằng chứng sao?\nNgoài ra, công việc của thám tử là tìm ra sự thật.\nTôi sẽ giải mọi bí ẩn bằng tầm nhìn của một thám tử.</Text>
  <Text Key="5919CAC9_118868">Vậy, vụ án này──</Text>
  <Text Key="907D6A73_118869">Vụ án này, để 'Đại Thiếu Gia Trinh Thám' Lou lo!</Text>
  <Text Key="D21FC5C4_118870">Hả!? \n(C-câu đó là cụm từ của tôi...!)</Text>
  <Text Key="28101FFE_118871">Cảm ơn, Đại Thiếu Gia Trinh Thám Lou-chan!\nHãy tìm ra thủ phạm thực sự cho Nana và Kanon-chan!</Text>
  <Text Key="1BBD5E24_118872">Tất nhiên! \nVậy, chúng ta bắt đầu điều tra ngay!\n...........Tôi nên làm gì cho việc điều tra đây?</Text>
  <Text Key="FAF6E245_118873">......Cô có thực sự là đại thiếu gia trinh thám không?\nTôi cảm thấy một bầu không khí vô dụng tương tự Nana-san...</Text>
  <Text Key="BA85FBF4_118874">......Lou-san, trước tiên chúng ta hãy tiến hành hỏi cung.\nKhông sao đâu, tôi sẽ giúp cô.</Text>
  <Text Key="D0B87E47_118875">Vậy thì, Kanon-san.\nHãy cho chúng tôi biết lý do của cô.</Text>
  <Text Key="A3E3DCFD_118876">Tôi đang chăm sóc đồ trang sức quý giá của mình,\nviên ngọc quý giá nhất, nhưng quên mất mình có một trận đấu tại Đấu Trường,\nvà một đồng nghiệp đến đón tôi.\nMiễn cưỡng, tôi giao đồ trang sức quý giá cho Nana-san ở gần đó.</Text>
  <Text Key="A6578BF9_118877">Tất nhiên, trận đấu là một chiến thắng vang dội trước quái vật, thực sự tuyệt vời.\nNhưng khi tôi quay lại, Nana-san đã biến mất cùng với đồ trang sức quý giá của tôi.\nRõ ràng Nana-san là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="F701A720_118878">Hừ hừ, tôi không hiểu lắm, nhưng tôi hiểu rồi.\nCâu chuyện này có đúng không, Nana-san?</Text>
  <Text Key="27BEEFFA_118879">Em đã nhận đồ trang sức từ Kanon-chan.\nNhưng, nhưng──</Text>
  <Text Key="AE0583A7_118880">Cô thú nhận rồi!\nNana-san là thủ phạm!</Text>
  <Text Key="3649C576_118881">Không thể nào~!?</Text>
  <Text Key="3486CD50_118882">Nhìn kìa! \nTôi đúng rồi, Nana-san quả nhiên là thủ phạm!\nBắt nó! Bắt nó!</Text>
  <Text Key="4B29362A_118883">Không, không, chờ một chút.\nCó phải quá sớm để kết luận mà không nghe câu chuyện của Nana-san?\nĐúng không, thám tử?</Text>
  <Text Key="55002B51_118884">T-tất nhiên.\nĐó là một chiêu thức để làm xáo trộn tình hình.\nMột kỹ thuật của 'Đại Thiếu Gia Trinh Thám'.\nVậy thì, Nana-san. Hãy cho chúng tôi biết lý do của cô!</Text>
  <Text Key="EE02DBF1_118885">Ư-ừm! À, thì.\nSau khi nhận đồ trang sức từ Kanon-chan,\ntôi giữ nó sát ngực.</Text>
  <Text Key="4F373276_118886">Nhưng, vì lý do nào đó, nó dính vào tay tôi.\nVì vậy khi tôi vung tay qua chỗ này, đồ trang sức bay đi...</Text>
  <Text Key="E83F0862_118887">Tôi đi tìm, nhưng nó đã mất...\nVậy, chắc chắn có người khác đã lấy đồ trang sức!</Text>
  <Text Key="195C883F_118888">Không phải 'chắc chắn'! \nCô đã làm gì với đồ trang sức quý giá của tôi, Nana-san!?</Text>
  <Text Key="89B5F386_118889">Đáng ngờ quá, Nana-san!\n'Trực giác của Đại Thiếu Gia Trinh Thám' tôi đang rung động!\nTôi chưa từng nghe nói về đồ trang sức dính vào tay như vậy!</Text>
  <Text Key="4F67B9F3_118890">Đúng thật! Nó dính và bám vào!\nNhìn này, tay Nana dính đấy!</Text>
  <Text Key="ECFBC2B3_118891">Wah, cô làm gì vậy?\nĐừng chà lên người tôi!\nBây giờ Lou cũng dính hết rồi!</Text>
  <Text Key="2E584E96_118892">Đồ trang sức dính và bám... \nNana-san có vấn đề gì như vậy không?\nLoài của cô tiết ra mồ hôi nhớt hay gì đó...</Text>
  <Text Key="2FB91C8A_118893">K-không, không!\nNana không phải Al-mi'raj dính dính!</Text>
  <Text Key="6FC53DD0_118894">Điều đó có nghĩa là có thể có lý do ở phía đồ trang sức...?</Text>
  <Text Key="9013D392_118895">Chào~\nCác cô có may mắn tìm thấy đồ trang sức bị đánh cắp chưa?</Text>
  <Text Key="2692B345_118896">Cô là ai...? \nCó phải cô là thủ phạm thực sự!? \nĐó có phải là điều họ gọi là 'thú nhận'!?</Text>
  <Text Key="DACA16BC_118897">Ờ, không. Tôi không phải người như vậy.\nTôi là đồng nghiệp của Kanon-chan.\nTôi đến kiểm tra sau khi nghe nói đồ trang sức bị đánh cắp sau trận đấu.</Text>
  <Text Key="86D76E6B_118898">Cô ấy tự hào khoe rằng đó là một món đồ trang sức tuyệt vời.\nĐó là viên ngọc quý được đặt từ Gio Teogonia, phải không?</Text>
  <Text Key="5F3FB832_118899">Ờ... đúng! Đúng rồi! \nTôi định khoe viên ngọc lớn đó và làm cho khuôn mặt Nephi méo mó vì ghen tị.\nTất cả đều hỏng rồi, vì Nana-san!</Text>
