  <Text Key="CB112DEF_151800">Dù chỉ một chút thời gian cũng được.\nBạn có muốn dành chút thời gian... cho tôi không?</Text>
  <Text Key="EF8A3722_151801">Trong một thị trấn nơi không ai biết tôi, trong một đêm khác với đêm ở quê nhà.\nChỉ với hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="535A0AB0_151802">Được.</Text>
  <Text Key="4BF1E939_151803">...Tôi biết cậu sẽ đồng ý mà.</Text>
  <Text Key="22809675_151804">Vậy chúng ta đi thôi, chúng ta không có nhiều thời gian.\nĐể không để lại hối tiếc... chúng ta đi ngay đi.</Text>
  <Text Key="EE344CD1_151805">Ồ...! Vậy đây là Landosol ban đêm...\nNó hơi khác so với ban ngày.</Text>
  <Text Key="6EFBF6BA_151806">Có phải vì không có trẻ con xung quanh nên nó yên tĩnh hơn một chút── À?</Text>
  <Text Key="48316387_151807">Nếu nhìn kỹ hơn một chút, có nhiều người cùng nắm tay và khoanh tay lại với nhau...</Text>
  <Text Key="6AA293C4_151808">À... Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="63672168_151809">{playername}. Cậu có thể đến gần tôi một chút được không?</Text>
  <Text Key="4BA96606_151810">Mặc dù có nhiều ánh sáng, đêm ở đây vẫn cảm giác tối hơn ở Gio Teogonia. Tôi chưa quen được.</Text>
  <Text Key="711F3DCD_151811">Đến gần hơn.</Text>
  <Text Key="4C14ABFD_151812">Hehe, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="84D66F7B_151813">...Chừng này là được rồi.</Text>
  <Text Key="E44BDB20_151814">Cậu vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="B44E4A52_151815">Không có gì♪ Chúng ta nhanh lên, biết đâu có ai đang nhìn chúng ta.</Text>
  <Text Key="A23175B8_151816">Vì vậy── hai người họ đã dành thời gian mà không lo bị người khác nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="4C3EE974_151817">À... Đi dạo thật vui vẻ, tôi thực sự nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="BD2A55B0_151818">{playername}, cảm ơn vì đã chiều theo yêu cầu ích kỷ của tôi.</Text>
  <Text Key="02960535_151819">Không có gì.</Text>
  <Text Key="58E96C79_151820">Hehe... với vậy, cuối cùng tôi cũng đã đạt được mục tiêu cho chuyến đi này.</Text>
  <Text Key="25414AF5_151821">Nhìn thấy vùng đất xa lạ này bằng mắt mình, cảm nhận nó bằng làn da mình... và hiểu được đất nước tôi đã đến.</Text>
  <Text Key="2D46D201_151822">Tuy nhiên, để hiểu, tôi không thể chỉ nhìn Landosol từ góc độ một công chúa... tôi cũng cần nhìn nó từ góc độ một cá nhân.</Text>
  <Text Key="F77B9128_151823">...Hehe, tôi sẽ ngừng tìm cớ.</Text>
  <Text Key="CB643972_151824">Đơn giản mà nói, tôi chỉ muốn dành thời gian.\nThời gian ở thành phố này... chỉ với hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="6101E186_151825">Tôi sẽ đi cùng cậu bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="CEF75DC4_151826">Đó... tôi nên coi đó là lời mời sao?</Text>
  <Text Key="E511D161_151827">...Cậu thực sự là một kẻ xấu tính.</Text>
  <Text Key="6E3481B0_151828">Ôi, Lyrael-sama! Cái bồn tắm thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="504EBA65_151829">Vâng, cái bồn tắm rất tốt.\nThực ra tôi vẫn muốn ở đó thêm một chút nữa...</Text>
  <Text Key="0191017D_151830">Ồ!? Còn lâu hơn thế này nữa?\nNước nóng chắc phải rất tốt!</Text>
  <Text Key="4F82A378_151831">À... Đ-Đúng vậy, tôi thực sự đã tận hưởng nước nóng...</Text>
  <Text Key="AE17219F_151832">Vì vậy Croce, cậu cũng nên thử đi.</Text>
  <Text Key="1F427E30_151833">Yay♪ Tôi đi tắm đây!\n...Hả?</Text>
  <Text Key="D8012083_151834">C-Có chuyện gì vậy? Trên mặt tôi có gì sao...?</Text>
  <Text Key="6592746E_151835">Ưm... Lyrael-sama?\nMặt người đỏ ửng, có phải là sốt không?</Text>
  <Text Key="1A9E5694_151836">Sốt...</Text>
  <Text Key="7855F51D_151837">...Có thể là vậy, nhưng không sao.\nNó sẽ qua sau khi tôi nghỉ ngơi một chút nên cậu không cần lo lắng cho tôi.</Text>
  <Text Key="2E6FF78E_151838">Tôi hiểu rồi! Tôi đi tắm đây～♪</Text>
  <Text Key="25AFE8DB_151839">...Chà. Mặc dù đó không phải là thứ sẽ làm tổn thương cô ấy, tôi vẫn chưa quen với việc nói dối...</Text>
  <Text Key="8B414615_151840">Nhưng ngay cả vậy... không ngờ tôi vẫn còn sốt.\nTôi có tắm nhanh... nhưng có lẽ không phải vì thế.</Text>
  <Text Key="D89F4DD7_151841">Sâu trong lòng, tôi đã biết tại sao.\nNhưng tôi tự hỏi tôi đã bị sốt bao lâu rồi...\nTôi nghĩ, tôi sẽ chấp nhận đây là cái giá cho việc ích kỷ hôm nay.</Text>
  <Text Key="A756C2BD_151842">...Thật vô tâm. Với sức mạnh như vậy mà vẫn vô tâm trước điều ác và dễ dàng tin người khác.\nVì thế tôi... không, không phải vậy.</Text>
  <Text Key="E37BC026_151843">...Ngay cả chỉ một chút thời gian, anh ấy đã khiến tôi quên đi nhiệm vụ của mình.</Text>
  <Text Key="B9D87B92_151844">Anh ấy thực sự là... một kẻ xấu tính...</Text>
  <Text Key="92FEADAA_151845">Như vậy, đêm đã khuya ở Landosol──</Text>
  <Text Key="54576922_151846">Ngày hôm sau ở thị trấn lâu đài của Gio Teogonia, Lind và những người khác đang chờ Lyrael trở về.</Text>
  <Text Key="1C0F442B_151847">Ư ư... họ muộn rồi. Tại sao họ chưa về? Có lẽ họ gặp tai nạn...!</Text>
  <Text Key="11042BEF_151848">Bình tĩnh đi, chị. Nếu chị đi vòng quanh như thế này, chị sẽ biến thành bánh gỗ mất.</Text>
  <Text Key="F1A7C42A_151849">Tôi sẽ không biến thành thế đâu! Và tôi cũng không căng thẳng!</Text>
