  <Text Key="14FF90B1_62500">Ninon?!</Text>
  <Text Key="89EF2A01_62501">Nếu chúng ta nói chuyện với Ninon...</Text>
  <Text Key="50B4AA8E_62502">Nó ghi là &quot;Flyboard&quot;...</Text>
  <Text Key="C3FC15E1_62503">Cô muốn thử không?</Text>
  <Text Key="176E7E99_62504">Em đến cứu chị!</Text>
  <Text Key="10D17CF1_62505">Có thể... là hỏng hóc?!</Text>
  <Text Key="149C4F95_62506">Cảm ơn vì đã cứu em, Kyaru</Text>
  <Text Key="1DBEE77D_62507">Những con quái vật đó quay lại để trả thù...?</Text>
  <Text Key="E6743B73_62508">Nhân viên bán hàng</Text>
  <Text Key="9DA100BC_62509">Kẻ thích bị đau</Text>
  <Text Key="CB2F4897_62510">Thành viên Câu lạc bộ Bóng chày Bãi biển</Text>
  <Text Key="800B134D_62511">Nhân viên cửa hàng tai mèo</Text>
  <Text Key="52B6FF58_62512">Kyaru Ninon Lily</Text>
  <Text Key="2072EB39_62513">Quria và Anemone đã tận hưởng sự kiện hè mà họ dừng lại dọc đường. Họ sắp rời đi vùng Hinterland, nhưng...</Text>
  <Text Key="E832C9CC_62514">Tại sao... cô lại quan tâm đến tôi?</Text>
  <Text Key="E55B93EE_62515">Đó là... tôi chỉ... muốn làm bạn với cô, Anemone-san.</Text>
  <Text Key="55DF704A_62516">Hơn nữa, chuyện kiểu này thực ra không cần phải theo logic... Không phải chỉ cần nói &quot;tôi tình cờ tò mò&quot; là được sao?</Text>
  <Text Key="E7546585_62517">...Quria-san. Cô không phải là người... như cô thể hiện, đúng không?</Text>
  <Text Key="BFBE3148_62518">...À! Đó là... Ưm...</Text>
  <Text Key="63B9C41C_62519">...Hmph. Cô không... phủ nhận đi...</Text>
  <Text Key="C97D1D69_62520">...Sức mạnh của tôi. Hoặc là Công Chúa. Có vẻ như... cô ấy không theo đuổi những thứ đó.</Text>
  <Text Key="39C4F9BF_62521">Nhưng... nếu vậy, thì tại sao tôi lại... hỏi câu hỏi này?</Text>
  <Text Key="CF9CE86A_62522">......Đó là câu hỏi vô nghĩa. Chúng ta tiếp tục thôi.</Text>
  <Text Key="1DB5D717_62523">V-Vâng...!</Text>
  <Text Key="EAD34503_62524">Làng này... Có nhiều giỏ lắm...?</Text>
  <Text Key="24D46697_62525">Có lẽ là đồ mây tre? Những chiếc giỏ ở kia trông thật hữu dụng! Cô có muốn xem thử không?</Text>
  <Text Key="36DEC43A_62526">...Thôi nào... tôi không ngại.</Text>
  <Text Key="9545EB4E_62527">Chiếc giỏ này trông rất rộng -- thật hữu dụng~♪ Ô! Món trang trí nhỏ ở kia cũng đáng yêu nữa! Nó hình con chim -- dễ thương♪</Text>
  <Text Key="9815F2F7_62528">...Cô định mua gì à?</Text>
  <Text Key="BBFCFB1E_62529">Vâng! Em đang hy vọng tìm được thứ gì đó để nhớ chuyến đi này. Cô có muốn mua đồ lưu niệm không, Anemone-san?</Text>
  <Text Key="02F3E639_62530">Một kỷ niệm... về chuyến đi này...?</Text>
  <Text Key="5B0705B5_62531">Tôi không cần thứ như thế... Hay là... Quria-san đang nghĩ gì vậy?</Text>
  <Text Key="F15C1863_62532">Sau tất cả những gì chúng ta vừa nói chuyện... làm sao cô ấy có thể nói điều như thế lúc này...</Text>
  <Text Key="EB9A6AE5_62533">Em nghĩ... có &quot;điều gì đó kỳ quặc&quot; ở Quria-san... Đó là điều em đã cố gắng tìm ra...</Text>
  <Text Key="E2DFB005_62534">Đúng rồi... ban đầu... lý do em đồng ý đi chuyến đi này là...</Text>
  <Text Key="9FE76610_62535">Anemone-san?</Text>
  <Text Key="E46B3138_62536">À... Xin lỗi. Ưm...</Text>
  <Text Key="1D89F945_62537">...Chúng ta... đi đường riêng nhé? Cho đến khi rời làng này.</Text>
  <Text Key="2EE0E5F7_62538">ÁI CHẾT! Tại sao hai người đó giờ lại trở nên xa cách thế?!</Text>
  <Text Key="AF2F7363_62539">Có lẽ đã xảy ra chuyện gì đó khi chúng ta không để ý. Tôi hối hận vì không thể ở lại yên.</Text>
  <Text Key="3EDA095B_62540">Sự hoài nghi của Mone là lớp áo giáp cô ấy mặc để tồn tại trong thế giới purgatory của chúng ta. Tôi ngần ngại nói điều này, vì chính tôi đã đặt lớp áo giáp ấy lên người cô ấy, nhưng nó đã trở thành một gánh nặng trên tính cách cô ấy, không phải thứ dễ dàng gỡ bỏ.</Text>
  <Text Key="0F32C271_62541">Thực ra đợi đã... bản thân Quria có kỳ lạ không? Cô ấy như đang nén chặt.</Text>
  <Text Key="ABDC55D5_62542">...Tôi chắc chắn... rằng Lea-san cũng đang băn khoăn. Tôi không thể xác định chính xác lý do, nhưng...</Text>
  <Text Key="244B7309_62543">Lea-san lúc nào cũng như vậy. Tôi rất biết ơn vì cô ấy luôn hỗ trợ em và Precia-san trong những hành động vụng về của chúng tôi, dù vậy...</Text>
  <Text Key="D6B972B3_62544">Để làm điều đó, tôi cảm thấy như cô ấy đang kìm nén cảm xúc của chính mình. Tuy nhiên, với sự non nớt như hiện tại, em không thể hoàn toàn đoán ra cảm xúc đó là gì... Đôi khi, điều đó khiến em cảm thấy hơi bực bội.</Text>
  <Text Key="0549D1F4_62545">...Đúng. Sự kiện này là một trường hợp như vậy, nơi Lea-san đã tin tưởng chúng tôi với một lời cầu xúc thiết -- không, một &quot;ước nguyện ích kỷ&quot;.</Text>
  <Text Key="64051A3D_62546">Với tư cách là một người bạn và một đồng đội đáng giá -- em muốn thỏa mãn ước nguyện của Lea-san, dù chỉ một chút. Và em hy vọng có thể giúp đỡ cô ấy, bằng bất cứ cách nào có thể.</Text>
  <Text Key="44502843_62547">Tôi hiểu rồi... Công nương Lily, tôi đã cảm nhận được quyết tâm của người rất rõ ràng. Công nương Quria thực sự may mắn khi có một người bạn như người.</Text>
  <Text Key="2B1B6F59_62548">Được rồi, nếu cô đã đi xa đến thế, tưởng tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc cố gắng hết sức nữa. Tôi là senpai trong việc phiêu lưu này mà.</Text>
  <Text Key="621E1876_62549">...Đúng chứ? Các cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
