  <Text Key="30FB670E_114450">Misora~?!</Text>
  <Text Key="31BDBA44_114451">Ra vậy. Vậy đây là...</Text>
  <Text Key="4871FFC6_114452">Một trong những khoảnh khắc "để tôi lo, cậu đi trước đi!", phải không? Nghe hoàn toàn như cảnh Homare sẽ thích.</Text>
  <Text Key="3B74CDE7_114453">...Homare-san, hử? Tôi không thích người đó lắm. Cô ấy lúc nào cũng trêu chọc Lady Eris. Nhưng...</Text>
  <Text Key="3CBFA4D9_114454">Cậu... Tôi ghét cậu hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="E139359B_114455">Nếu vậy, giờ cậu đã thấy nhẹ nhõm chưa? Cậu để AI "Eris" can thiệp vào kế hoạch của tôi.</Text>
  <Text Key="AA05D9EF_114456">Ồ, tôi rất muốn khiến cậu bực bội hơn nữa... Cậu biết không? Tôi đã tích tụ 10 năm oán hận.</Text>
  <Text Key="3D6434D0_114457">Hehe. Vậy sao? Tôi không hay biết.</Text>
  <Text Key="6456BC4A_114458">M3 -- cô bé là một mẫu rất ngoan. Khác với M9, người hoàn toàn không phải "một đứa trẻ bình thường, tốt bụng".</Text>
  <Text Key="7DC1E824_114459">Vision Empress ―― Người này là một sinh vật sở hữu thứ mà con người gọi là "sức mạnh siêu nhiên" như một phần của chủng tộc mình.</Text>
  <Text Key="721412D1_114460">Tôi không phải đối thủ của cô ấy. Tôi biết điều đó. Nhưng... cho đến khi Kishi-san và Lady Eris đến nơi an toàn...</Text>
  <Text Key="4EAA8BEA_114461">...Xin lỗi, nhưng tôi không có thời gian dành cho cậu. Tôi phải đuổi theo "Eris" và thằng bé đó.</Text>
  <Text Key="308EC534_114462">...Hehe. Đừng như vậy. Cho đến khi một trong hai chúng ta gục ngã. Cho đến khi một trong hai chúng ta gãy...</Text>
  <Text Key="1ADEA9CB_114463">...Chơi với nhau nào★</Text>
  <Text Key="6DF3472C_114464">"...Kishi-kun. Tôi đã khiến các máy nano theo dõi được bắn vào cơ thể cậu bị hỏng. Giờ cậu không thể bị ép dịch chuyển đến bất cứ đâu nữa."</Text>
  <Text Key="48F21CC5_114465">"...Cậu lo lắng à? Về Misora..."</Text>
  <Text Key="4E4D4745_114466">"...Tôi chắc cậu đã biết rồi, Kishi-kun. Misora sở hữu sức mạnh đặc biệt ngay cả ở 'thế giới này'. Tôi chắc chắn cô ấy sẽ ổn."</Text>
  <Text Key="350AA883_114467">"...Nhưng... hehehe. Tôi thấy nhẹ nhõm. Kishi-kun, ngay cả ở 'thế giới này'... cậu vẫn tốt bụng."</Text>
  <Text Key="57A857FF_114468">"...Thực ra... tôi cũng rất muốn ở đó và được chạm vào cậu. Tuy nhiên..."</Text>
  <Text Key="9CC73DCB_114469">"...Thật không may, tôi hiện không có thời gian tìm cách đạt được điều đó. Chúng ta cần đưa cậu về đây nhanh, rồi cậu sẽ phải ẩn chương trình 'BAN Mode'."</Text>
  <Text Key="EE5C6907_114470">"...Nếu tôi có sức mạnh như trước, đó sẽ là hành động tốt nhất... nhưng với tình trạng hiện tại, tôi nghĩ nó sẽ chỉ làm nơi ẩn náu dễ tìm hơn."</Text>
  <Text Key="395890F6_114471">"...Vậy, một khi cậu Dive, chúng ta sẽ hành động riêng một thời gian, Kishi-kun. Thực tế, tôi rất muốn ở bên cậu càng nhiều càng tốt... Tôi không thực sự quan tâm điều gì sẽ xảy ra với mọi người 'ở đây'..."</Text>
  <Text Key="2A1410EC_114472">"...Nhưng... Cậu quan tâm đến nó, Kishi-kun."</Text>
  <Text Key="5EAD377F_114473">"...Không. Chỉ cần có thể trao đổi vài lời với Kishi-kun từ 'bên này' là đủ với tôi rồi~"</Text>
  <Text Key="5F539224_114474">"...Được rồi, cảm ơn vì đã cố gắng..."</Text>
  <Text Key="CFDD22BD_114475">"...Ngeh." "Gh...!?"</Text>
  <Text Key="380DF879_114476">Không, cái quái gì vậy!? Lỗi kết nối!?</Text>
  <Text Key="9F0FE494_114477">Khoan đã, {playername}! Người phụ nữ đó là ai...!?</Text>
  <Text Key="9656D9E6_114478">Này, đừng có đưa ra cái vẻ mặt "ai vậy nhỉ" vớ vẩn đó.</Text>
  <Text Key="FAFAA8C7_114479">Từ khi cậu đến Underworlds, chỉ có hai chúng ta, và đã xảy ra biết bao chuyện giữa chúng ta♥ Kyahaha♪</Text>
  <Text Key="CA864AA0_114480">...! Chỉ vì thế, tôi biết tôi sẽ không bao giờ thân thiện với cô ta. Thực tế...</Text>
  <Text Key="F7A79A03_114481">Vậy là CẬU! Người truy cập vào linh hồn {playername} từ Underworlds!</Text>
  <Text Key="425E6756_114482">Chỉ vì tôi không thể can thiệp nhiều ở Underworlds không có nghĩa là cậu có thể làm bất cứ điều gì mình muốn! Tôi sẽ giết cậu! Thực tế, tình huống này có phải lỗi của cậu không?! Tôi sẽ nói như Kyaru đây thôi nhưng... Tôi thực sự sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="3C778212_114483">Huuuuh? Đừng đổ hết lên tôi.</Text>
  <Text Key="4FFB9FFB_114484">Có vẻ tình huống này là do anh bị buộc logout, và Eris BAN Mode truy cập trái phép chạy? Vâng, có vẻ nó đã ném ngoại lệ trên máy chủ đăng nhập.</Text>
  <Text Key="1459A60D_114485">...Haaah. Có vẻ vậy. Tia, đúng không? Có vẻ cô biết chuyện?</Text>
  <Text Key="B8825917_114486">Tuy nhiên... đây là cơ hội hoàn hảo, vì vậy hãy để tôi làm rõ một điều.</Text>
  <Text Key="5F26FE7B_114487">Hả? Về điều gì.</Text>
  <Text Key="6629CFBA_114488">Đối tác của {playername}... là tôi.</Text>
  <Text Key="80CB4571_114489">Đúng không? Phải không, {playername}? Chúng ta đã cùng nhau phiêu lưu kể từ lần dive đầu tiên, đã lâu lắm rồi... phải không?</Text>
  <Text Key="FD006606_114490">...Eeeeeh. Vậy cậu đang cố làm tôi tức giận...</Text>
  <Text Key="5BFACEBF_114491">Mụ già. Gái giả thần.</Text>
  <Text Key="FF751730_114492">Tôi biết hết. Cô không phải thần hay bất cứ thứ gì, nhưng cô để mọi người đối xử với cô như vậy... để đứa con gái Kokkoro thờ phụng cô trong khi cô điềm tĩnh và cười như đứa ngốc.</Text>
  <Text Key="6DE39562_114493">Ôi không! MỘT L-O-L-I-C-O-N ...Ghê.</Text>
  <Text Key="75619727_114494">Để cậu nói thế... thật sự, tôi sẽ KHÔNG BAO GIỜ tha thứ cho cậu! Nhanh lên và nói cho tôi biết cậu thực sự là ai! Và trong khi đang ở đó, nói cho tôi biết cậu sống ở đâu để tôi có thể cho cậu thấy những giấc mơ kỳ quặc cho phần đời còn lại. Tôi thậm chí sẽ dán Nebbia lên cậu, kêu ùng ục bên tai mãi mãi. Sẵn sàng đi!</Text>
  <Text Key="B4D59030_114495">Kyahahaha♪ Nhìn cách cậu giận dữ thật, có vẻ tôi đã chạm đúng chỗ♪ Hơn nữa, không mẹo nào của cậu sẽ có tác dụng với tôi ngay từ đầu♪</Text>
  <Text Key="9762660C_114496">IM ĐI! Và là sao, "Được rồi, cảm ơn vì đã cố gắng"? Đừng có đi ăn cắp lời của người khác như thế! Nếu cậu đã ăn cắp vẻ ngoài của họ rồi, điều đó không có nghĩa là cậu nên ăn cắp lời của họ nữa. Aaaah, Tôi không thể, tôi không thể!</Text>
  <Text Key="4D51C255_114497">...! Cậu đã thực sự làm rồi, mụ già...! Và cậu nói sao, cậu là đối tác của cậu ấy? Tôi là người duy nhất được phép chơi với {playername}!</Text>
  <Text Key="171E41F3_114498">"Đồ ngu! Mụ già! Gái loli! Kẻ từng là người!" "Đồ ngu! Đạo văn! Đồ nhãi! Yêu tinh giả mạo!"</Text>
  <Text Key="E2DF6266_114499">"IM ĐI CẢ HAI!!"</Text>
