  <Text Key="B449D3D4_98300">...Nhưng, bác sĩ Mitsuki...\nBố mẹ em không có nhiều tiền lắm...\nVà nhà em vẫn đang sửa chữa vì bị quái vật phá hủy...</Text>
  <Text Key="4F5FA058_98301">Vậy thay vì tiền...\nBác có thể dùng em và anh trai làm "chuột bạch" được không ạ?!\nLàm ơn đi!</Text>
  <Text Key="E390527B_98302">Được! \nChúng em sẽ chịu bất kỳ mũi tiêm khó chịu nào\nvà uống bất kỳ loại thuốc đắng nào bác muốn!</Text>
  <Text Key="42A31140_98303">...Ra vậy, ra vậy!\nCác con thật ngoan! Bác xúc động lắm.</Text>
  <Text Key="5CA0DB54_98304">Nhưng... loại thuốc bác đang thử nghiệm hiện tại chỉ dành cho người lớn thôi.\nVậy chúng ta sẽ phải đợi cho đến khi các con lớn hơn một chút! ♪</Text>
  <Text Key="00A60812_98305">Ồ—các bé ơi!\nNếu các bé về nhà, hãy nhận món này với!</Text>
  <Text Key="3B5CA965_98306">Ồ! Cá tươi quá!</Text>
  <Text Key="43E64550_98307">Chúng em thực sự có thể lấy hết những con này ư?!</Text>
  <Text Key="2F087B70_98308">Bác câu được vài chục con quá nhiều.\nBác không thể ăn hết được,\ncho nên nếu các con lấy một ít thì sẽ giúp đỡ rất nhiều!</Text>
  <Text Key="CE9FD5B7_98309">Cảm ơn, cô Ruka!</Text>
  <Text Key="5BFA8ABA_98310">Chúng em sẽ ăn thật nhiều và lớn nhanh lên!\nRồi chúng em có thể làm "chuột bạch" cho bác sĩ Mitsuki!</Text>
  <Text Key="4785C7A6_98311">Những đứa trẻ đó là bệnh nhân cuối cùng trong ngày hôm nay.\nCô nên nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="0ED8EDAD_98312">Cảm ơn, Eriko. Cô đã giúp đỡ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="3D1909EB_98313">Không có gì, Mitsuki.</Text>
  <Text Key="EBEAA7D4_98314">Sau trận chiến với Hoàng đế, những người bị thương lấp đầy các con phố.\nNó giống như một bệnh viện dã chiến thời chiến...\nNhưng dạo gần đây, mọi thứ đã bình tĩnh lại rất nhiều.</Text>
  <Text Key="F8286ADD_98315">Đó là điều xảy ra khi bạn có một bác sĩ giỏi làm việc.\nCông dân trung tâm thành phố đều biết ơn. Thế còn cô?\nCô có thể bỏ góc phạm pháp và trở thành một bác sĩ địa phương bình thường được không?</Text>
  <Text Key="9204A54F_98316">Một bác sĩ của công lý rực rỡ!\nỒ, chói lóa quá!</Text>
  <Text Key="28ECA217_98317">Đó là một ý nghĩ hấp dẫn... nhưng tôi sẽ từ chối.\nSứ mệnh thực sự của tôi sẽ luôn là thí nghiệm và nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="3C680E10_98318">Viện trợ y tế này chỉ là cách của tôi để thử nghiệm\nhiệu quả tri thức và thuốc của mình trong thực tế.\nVà còn...</Text>
  <Text Key="0C90BD0D_98319">Còn... phải rồi, đúng vậy.\nBản tính tốt đẹp của {playername} trẻ có thể lây lan.\nNhưng nếu tôi nói điều đó... Eriko sẽ nghĩ sao nhỉ,\ntôi tự hỏi? Hee hee hee...</Text>
  <Text Key="3E163952_98320">Dù sao đi nữa, tôi phải nói...\nKẻ thù truyền kiếp Viện Cơ mật của tôi đã lặng lẽ,\nvà thậm chí manh mối dẫn đến Thành Phố Hoàng Hôn của chúng ta cũng hóa ra là một sự lừa dối...!</Text>
  <Text Key="7AE12FD3_98321">Với sự bình yên như thế này, Ác Mắt của tôi sẽ bị che khuất bởi làn sương mờ của sự lãng quên!\nTôi sẽ tìm cảm hứng mới ở đâu cho những văn bản—\nTôi muốn nói, những chiến công đảo loạn thế giới để làm rung động tâm hồn mình?!</Text>
  <Text Key="20B54A67_98322">Nói cách khác: haha, chúng ta chán quá rồi!\nMặc dù đây không phải chuyện đùa...\nỒ, chắc chắn phải có thứ gì đó vui để làm!</Text>
  <Text Key="5F929B9C_98323">Thứ gì đó vui, cô nói ư... Được, để xem.\nChúng ta cùng đi suối nước nóng nữa nhé?</Text>
  <Text Key="92060D94_98324">Ồ, nghe thật tuyệt...♪</Text>
  <Text Key="3434F5DD_98325">Đúng, một ý tưởng tuyệt vời!\nMặc dù... suối nước nóng rất tuyệt,\nnhưng tôi cảm thấy biển đang gọi tôi tiếp theo!</Text>
  <Text Key="65A0F9AA_98326">Ồ, Rukie!\nCô chỉ muốn đi câu cá thêm nữa thôi, đúng không? ☆</Text>
  <Text Key="3114C8AA_98327">Gì—?!\nDừng lại điếc đùng!\nChúng ta vừa câu được con Cá Khổng Lồ ư?!</Text>
  <Text Key="6A9AB8B3_98328">Từ âm thanh của cú va chạm đó...\nNó ít nhất phải là một con Kraken.</Text>
  <Text Key="277585C6_98329">Ở giữa thị trấn? Ồ, thì sẽ không đẹp mắt đâu.</Text>
  <Text Key="2AA02FCE_98330">Là Viện Cơ mật ư?!\nHay có lẽ... Tổ chức lại nổi lên một lần nữa?!</Text>
  <Text Key="D45224B7_98331">Mọi người, Ở kia!</Text>
  <Text Key="D296384D_98332">Là... một con chim ư?! Một chiếc khí cầu?!\nKhông... Đó là một Chiến Binh Răng Rồng bay! ...Tôi nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="2FF3F011_98333">Một con Rồng Cốt...? Nhưng đây không phải xương rồng thật.\nChúng được làm từ một khoáng chất...\nGiống hệt một loại golem hơn.</Text>
  <Text Key="576548F5_98334">Nhưng tại sao một con thú như vậy lại ở đây?\nCó lẽ là tay sai còn sót lại của Hoàng Đế Kiến Tức...?</Text>
  <Text Key="3AEE893B_98335">Phân tích để sau!\nNếu thứ to lớn đó điên loạn ở đây,\nnó sẽ phá hủy cả khu phố! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="B91F5F6A_98336">...Cô không cho tôi lựa chọn nào khác.\nTôi sẽ phải nghiền nát xương cốt các ngươi thành bụi!</Text>
  <Text Key="40B9CA41_98337">Nó đánh bật cú rìu mạnh mẽ của Eriko?!</Text>
  <Text Key="360F32D7_98338">Ngay cả lưỡi kiếm của Ruka cũng không để lại vết xước...\nChúng ta không đang đối mặt với một tay sai yếu đuối.</Text>
  <Text Key="8A906FDD_98339">...Aaaaaghhhh!</Text>
  <Text Key="AF41D7FE_98340">Eriko!</Text>
  <Text Key="236CFDFA_98341">Thật sự... Thật khó chịu...!\nMột đống xương cốt đáng kể dám chống lại ý chí phá hủy của ta...?!</Text>
  <Text Key="47F2123A_98342">Tệ hơn nữa, nó không có điểm yếu hay thậm chí mắt để nhắm!\nĐối thủ khó xử làm sao!</Text>
  <Text Key="EA6604C9_98343">Ruka, Eriko!\nHãy mua thời gian cho mọi người niệm chú đi!</Text>
  <Text Key="57F06066_98344">Cứu Rỗi Quỷ Dị: Vô Tận! Sẵn sàng!\nDòng mana, tràn đến từ Ác Mắt của ta...!</Text>
  <Text Key="2D167154_98345">Mana nguyên thủy, mana của bóng tối rực cháy... Ta đặt tên cho ngươi...</Text>
  <Text Key="8169AE9E_98346">...!\nTôi xử lý được rồi, Mitsuki!</Text>
  <Text Key="148471CA_98347">Và dù vậy... chúng ta có thể không chịu đựng được lâu!</Text>
  <Text Key="20F9E65A_98348">Haahhhh! Hoa Hồng Máu!\nNhững gai chết người của ta sẽ siết chặt sự sống khỏi ngươi!</Text>
  <Text Key="0362EB36_98349">Cô bé Annie!\nĐến lúc làm cái kia rồi!</Text>
