  <Text Key="9245960A_89700">...Y-Yui-chan...</Text>
  <Text Key="ED3A115B_89701">Y-Yo...</Text>
  <Text Key="7D86DEE8_89702">...Kishi-kun... Makoto-chan...</Text>
  <Text Key="887A8F70_89703">...Tôi nghe thấy tiếng nói. Tôi nghĩ rằng cô có thể đã tỉnh rồi...</Text>
  <Text Key="67773FC6_89704">Ừm... thì... Tôi là kẻ ngốc, nên chỉ có thể hỏi như thế này... Yui, cô ấy ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="6F16F426_89705">Đ-Đừng lo, sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="4FDB03CA_89706">Xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng...</Text>
  <Text Key="AD58AD70_89707">...Tôi thực sự xin lỗi...</Text>
  <Text Key="9DB9F400_89708">...Chết tiệt. Cô ấy không ổn chút nào!</Text>
  <Text Key="AE83C08D_89709">Y-Vâng...</Text>
  <Text Key="65664D13_89710">Tôi nhớ rồi, nên... đừng lo...</Text>
  <Text Key="6661F010_89711">...Xin lỗi, mọi người.</Text>
  <Text Key="FF334403_89712">Tôi sẽ rất vui... nếu các người để tôi yên một chút...</Text>
  <Text Key="BC5A80F5_89713">...Được.</Text>
  <Text Key="173C6DF7_89714">Tôi sẽ ở phòng bên cạnh, nên cứ bảo tôi nếu cần gì.</Text>
  <Text Key="0293BF59_89715">Chúng ta sẽ ăn tối cùng nhau sau.</Text>
  <Text Key="C469DEE4_89716">...Cô có nhớ lời hứa của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="84AB01D8_89717">...Vâng. Tôi nhớ... Tôi có thể nhớ... Lời hứa tôi đã hứa với Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="290ED646_89718">...Không chỉ vậy. Tôi bắt đầu nhớ... từng chút một. Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="9581BE53_89719">Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="30731E0F_89720">...Chúng tôi đã quen biết nhau từ lâu. Chúng tôi đã cùng nhau đi phiêu lưu. Chúng tôi đã trò chuyện. Chúng tôi đã sống trong một thế giới khác...</Text>
  <Text Key="82C8FC61_89721">Nhưng......vâng. Nếu......tất cả đều là lỗi của tôi......</Text>
  <Text Key="03BCD052_89722">T-Tôi...</Text>
  <Text Key="C3DD0AE0_89723">Tôi có thể... làm gì...? Tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="7B134F7A_89724">Trong khi đó, tại Cung điện Hoàng gia Landosol...</Text>
  <Text Key="926672E4_89725">...Chết tiệt. Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cô. Tôi đã tìm cô mãi. Phép thuật liên lạc cũng không thể chạm đến cô.</Text>
  <Text Key="9E543F3F_89726">Octo. Chào.</Text>
  <Text Key="70A55DD3_89727">Hừm, tôi không thực sự có tâm trạng tốt, nhưng...</Text>
  <Text Key="63AEFCEC_89728">Còn cô thì sao? Cô định bắt đầu đóng vai vua ở một nơi như thế này sao?</Text>
  <Text Key="71FB9624_89729">Như bằng chứng, cô đã không ngồi trên ngai vàng, phải không?</Text>
  <Text Key="8FE4BC9B_89730">Các vị vua có nhiều hình dạng và kích cỡ. Tôi không quan tâm đến việc hỗ trợ hay dẫn dắt nhân dân, cũng như không quan tâm đến việc cai trị hay bóc lột họ.</Text>
  <Text Key="501D5EBC_89731">À, tôi hiểu rồi. Tôi đoán tôi sẽ nhảy cẫng lên nếu tôi là cựu cấp dưới của cô!</Text>
  <Text Key="26E90F23_89732">Chủ tịch Goshin không phải là cấp dưới của tôi, nhưng ông ấy là một người rất dễ chịu. Nếu ông ấy ở đây ngay bây giờ, tôi chắc chắn ông ấy sẽ rất vui khi ngồi trên chiếc ngai vàng đó.</Text>
  <Text Key="91BBE200_89733">Nói hay. Cô đã tự mình xóa bỏ ông ấy</Text>
  <Text Key="6552BE30_89734">Có sự hiểu lầm rằng tôi đã xóa bỏ ông ấy. Thật đáng thương cho ông ấy khi phải thối rữa trong một nhà tù như thế.</Text>
  <Text Key="272BFCCC_89735">Hừm. Thôi, tôi không quan tâm đến những chuyện nhỏ nhặt đó. À, cô kia</Text>
  <Text Key="797FB01F_89736">Cô ấy đã lườm chúng ta với đôi mắt đáng kinh ngạc một lúc rồi. Tôi tự hỏi liệu cô ấy có phải là kiểu người quan tâm đến ngai vàng?</Text>
  <Text Key="09B8511E_89737">Tất nhiên là không! Đừng nên nhảm nhí!</Text>
  <Text Key="6D2B50EF_89738">Và! Chủ tịch Goshin là một trong những cấp dưới của cô...!? Là cô sao!? Người đã sử dụng chủ tịch như một quân cờ!!</Text>
  <Text Key="284A780B_89739">...Hừm. Cô nàng đó có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="BA05CC22_89740">Đây là lần đầu tiên tôi đi dạo quanh cung điện hoàng gia, nên tôi đã nhờ cô ấy chỉ đường. Khác với những người lính vừa tấn công tôi, cô ấy dường như có thể hiểu được.</Text>
  <Text Key="290A8E65_89741">Đi dạo, hả? Tôi không nghĩ có gì thú vị ở đây...</Text>
  <Text Key="FFE20F83_89742">Này, này! Tôi đã cố gắng trả lời, nhưng cô lại bỏ qua tôi!? Trước tiên...</Text>
  <Text Key="D7C6D3AB_89743">Cô kia! Cô là cựu phó chỉ huy của [Nightmare], đúng không?! Hah! Đừng nói rằng cô đang cố gắng khởi nghĩa?!</Text>
  <Text Key="C06E84CD_89744">Cô là một thương nhân qua lại, đúng không? Thật là thảm họa, lại bị cuốn vào chuyện này.</Text>
  <Text Key="A40F20D3_89745">Thật không may! Tôi ở đây hoàn toàn tự nguyện! Để chứng kiến kẻ thù của Nữ hoàng bằng chính mắt mình!</Text>
  <Text Key="E0C48692_89746">Ahaha, một Chuseishin? ...Hả? Nhưng tôi không biết cô là người như vậy.</Text>
  <Text Key="5F9756E0_89747">Đúng vậy. Tôi đã hy vọng có thể yêu cầu một chú hề mới để thay thế Goshin. Có vẻ như cô ấy không có ý định làm điều đó.</Text>
  <Text Key="8F209358_89748">Xin lỗi vì cũng làm cô thất vọng! Khác với Chủ tịch Goshin, tôi không muốn địa vị hay quyền lực! Đừng nghĩ rằng cô có thể biến tôi thành con rối!</Text>
  <Text Key="FABC148C_89749">Tôi không biết đó có đúng hay không. Như một thử nghiệm, tôi có thể gửi cô đến cùng một nơi với Chủ tịch Goshin...</Text>
