  <Text Key="FFD083EA_79700">Onii-chan, sinh nhật vui vẻ! Em vui quá thành hồi hộp, hehe ♪</Text>
  <Text Key="F64535A1_79701">Onii-chan, chúng ta sẽ ăn mừng sinh nhật cho anh! Và món quà là em... A-ka-ri!♪ Đùa thôi, có làm anh lo lắng không?</Text>
  <Text Key="DCBB6A71_79702">Onii-chan, sinh nhật vui vẻ! Akari sẽ ăn mừng hết sức có thể♪ Nếu anh muốn làm gì bây giờ, cứ nói với em nhé?</Text>
  <Text Key="19DC33D3_79703">Sinh nhật vui vẻ Onii-chan! Angelic Santa Akari sẽ ăn mừng sinh nhật anh cùng anh♪</Text>
  <Text Key="7985C9F6_79704">Vì hôm nay là sinh nhật anh, hãy ăn mừng một cách hoành tráng, đừng khiêm tốn!</Text>
  <Text Key="421A5EF4_79705">Em đã chuẩn bị món ăn tự làm để ăn mừng sinh nhật anh! Mời anh thưởng thức thoả thích♪</Text>
  <Text Key="B09B52F7_79706">Sinh nhật vui vẻ! Hai chúng ta sẽ ăn mừng cùng anh hết mình! Nào, đi theo em nào♪</Text>
  <Text Key="875E01D5_79707">Sinh nhật vui vẻ♪ Hôm nay, Akino và em sẽ ăn mừng với anh. Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="83C70921_79708">Chúc mừng! Được ăn mừng sinh nhật anh cùng Saren là vinh dự lớn nhất đối với em.♪</Text>
  <Text Key="B0D7A21A_79709">Sinh nhật vui vẻ! Nhờ có anh, chúng ta đã gần gũi nhau hơn, vậy hãy cùng nhau ăn mừng♪</Text>
  <Text Key="C876F2E6_79710">Sinh nhật vui vẻ!… À, em vẫn còn hồi hộp. Lời chúc của em ổn chứ? Giọng em có run không?</Text>
  <Text Key="94522395_79711">Sinh nhật vui vẻ~♪ ...Xin lỗi! Em đang nghĩ cách chào hỏi nên trở nên quá thân mật...! Chúc mừng sinh nhật lần nữa!</Text>
  <Text Key="9B9B8F54_79712">Em, mình...? Hơi sợ vì vui quá... Thôi thì cứ thử đi! Chúc mừng sinh nhật anh!</Text>
  <Text Key="B9773874_79713">Hôm nay, để em ăn mừng sinh nhật anh! Với một bài hát, một bó hoa... và 100 lá thư... Giờ, em sẽ hát hết tâm huyết!</Text>
  <Text Key="D807CE34_79714">Ồ, Sinh nhật vui vẻ! À... Chỉ cần được ăn mừng sinh nhật người khác thôi cũng khiến em vui rồi...</Text>
  <Text Key="94A11AED_79715">Sinh nhật vui vẻ! Em vui vì được cùng anh trải qua ngày này... Còn vui hơn cả việc làm bạn mới♪</Text>
  <Text Key="B7CAE786_79716">Hôm nay là ngày quan trọng nhất của chị lớn... Đúng rồi, đó là sinh nhật em trai! Chị sẽ dùng ma thuật để ăn mừng!</Text>
  <Text Key="429116F1_79717">Sinh nhật vui vẻ! Từ chị là magical girl, đây là món quà dành cho em trai—đó là một bùa yêu thương và hy vọng!</Text>
  <Text Key="A0FB4D39_79718">Ngày em trai chào đời, là một ngày định mệnh đối với em và Rino-chan... Hãy ăn mừng thật hoành tráng!</Text>
  <Text Key="4A0F2016_79719">Anh trai, anh đã càng trở thành một người anh trai tuyệt vời. Là em gái, em tự hào về anh! Anh trông thật ngầu, anh trai!</Text>
  <Text Key="1BAA960F_79720">Sinh nhật vui vẻ! Đây là món quà em chọn cùng Rino-chan... Và còn có một món từ riêng em nữa.</Text>
  <Text Key="B13BF954_79721">Sinh nhật vui vẻ! Chị và em đã chuẩn bị món quà cho anh, nhưng... Thực ra, em cũng có một món từ riêng em... Hehe.</Text>
  <Text Key="EDA16A51_79722">Hôm nay không phải sinh nhật anh sao? ...À- em quên mất! Đ-Đi mua đồ nào!</Text>
  <Text Key="9C964659_79723">Sinh nhật vui vẻ. Anh không nhớ sao? Không sao. Em sẽ luôn nhớ anh.</Text>
  <Text Key="91923AFF_79724">Sinh nhật vui vẻ, Onii-chan! Anh là người bảo vệ em, vậy hãy mãi ở bên cạnh và dõi theo những cuộc phiêu lưu của em từ giờ về sau♪</Text>
  <Text Key="140BA0DA_79725">Sinh nhật vui vẻ, chủ nhân của em!À-, em muốn là người đầu tiên nói~nhưng... à, x-xin lỗi... em quá phấn khích vì chuyến đi...</Text>
  <Text Key="CF74FCF5_79726">S-senpai!! Ưm... C-chúc mừng sinh nhật! À-, em lại hồi hộp rồi...</Text>
  <Text Key="07D0DD21_79727">Sinh nhật vui vẻ!Đây là món quà dành cho anh!... Cuối cùng thì em cũng nói được đúng cách mà không hồi hộp♪</Text>
  <Text Key="FA3BB487_79728">Sinh nhật vui vẻ! Em hy vọng hôm nay sẽ là một ngày tràn ngập hạnh phúc dành cho anh!</Text>
  <Text Key="33B9D689_79729">Sinh nhật vui vẻ! Hãy cùng nhau có một ngày vui vẻ! Trước tiên chúng ta nên làm gì!?</Text>
  <Text Key="5CBEE48A_79730">Sinh nhật vui vẻ! Chúng ta cùng ăn mừng nhé! Em đã chọn món quà cho anh cùng Grea.</Text>
  <Text Key="A71CF5D5_79731">Anne và em đã chuẩn bị món quà cho anh... Sinh nhật vui vẻ.</Text>
  <Text Key="108D0526_79732">Hôm nay em đã tập đàn piano với Grea! Bài hát, tất nhiên, là 'Happy Birthday'♪</Text>
  <Text Key="02186457_79733">Sinh nhật vui vẻ. Hôm nay, em vui vì được ăn mừng sinh nhật anh cùng Anne... Ưm... Em cảm thấy như chúng ta là bạn bè...</Text>
  <Text Key="B869AA05_79734">Sinh nhật vui vẻ! Hôm nay em sẽ ban cho anh phước lành của bóng tối. Với sức mạnh này, anh sẽ được ban tặng mọi thứ may mắn. Hãy biết ơn!</Text>
  <Text Key="B0C7587A_79735">Hôm nay là sinh nhật anh, hả...? Được rồi, em sẽ tặng anh cái này! Đây là lời giới thiệu em nghĩ ra cho anh. Nào, cùng luyện tập nào!</Text>
  <Text Key="766935B5_79736">Sieg, sinh nhật vui vẻ! Em cũng đã chuẩn bị kho báu cho ngày này! E-Em tự làm, nhưng... Nếu anh không phiền, em muốn anh nhận lấy!</Text>
  <Text Key="2DC2585B_79737">Hôm nay là lễ ăn mừng sinh nhật anh, đồng minh thề nguyện! Hehe, những chuẩn bị cho bữa tiệc đã hoàn tất... Hãy ăn mừng theo phong cách hải tặc nào!</Text>
  <Text Key="BED5C6AC_79738">Hả? Gì vậy? Hôm nay là sinh nhật Onii-san sao? Vậy em sẽ cho anh quyền đãi em một món gì đó!</Text>
  <Text Key="683A3438_79739">Sinh nhật vui vẻ! Làm gì có vinh dự hiếm có được ăn mừng cùng em! Anh nên biết ơn và đãi em một món gì đó!</Text>
  <Text Key="1AA939ED_79740">Sinh nhật Onii-san? Em nhớ rồi. Hôm nay phải không? Nè, em sẽ bù đắp lại tất cả!</Text>
  <Text Key="53480A61_79741">Sinh nhật vui vẻ! Thôi được, vì không thể khác được, em sẽ tặng anh món quà. Nào, để em nghe anh nói 'cảm ơn'!</Text>
  <Text Key="FB94C5C0_79742">Hôm nay có phải sinh nhật Onii-san không? Em biết từ một tỷ năm trước rồi! Em sẽ đãi anh món taco, nhưng anh trai cũng phải đãi em món taco nữa!</Text>
  <Text Key="1FEAF8D1_79743">Sinh nhật vui vẻ! Là một boss quan tâm cấp dưới, em có thể chiều hơi anh một chút... Khoan, sao anh nhìn em nghiêm túc vậy?!</Text>
  <Text Key="2239710F_79744">Sinh nhật vui vẻ! Là một vị vua vĩ đại như ta, biết ngày sinh nhật của thần dân là điều đương nhiên. Nào, hãy ăn mừng theo phong cách hoành tráng!</Text>
  <Text Key="3F35BD8D_79745">Hôm nay là sinh nhật anh, phải không? Hehe, em đã chuẩn bị sẵn rồi. Hãy ăn mừng với một bữa tiệc xa hoa như ngày Tết!</Text>
  <Text Key="0186338E_79746">Không biết 'sinh nhật vui vẻ' có dùng được ở thế giới này không? Thôi kệ, sinh nhật vui vẻ!</Text>
  <Text Key="4B7DB6D3_79747">Anh đang ăn mừng sinh nhật, phải không? Chúc mừng! Em rất vui vì chúng ta có thể ăn mừng cùng nhau như thế này.</Text>
  <Text Key="5A398CB3_79748">Sinh nhật vui vẻ! Hãy cùng nâng ly với trà thảo mộc đặc biệt của em... Và một bộ cơm thảo mộc đầy đủ... Tehehe...</Text>
  <Text Key="DAB67562_79749">Em vui vì được cùng anh ăn mừng sinh nhật. Hãy cùng nhau ăn mừng sinh nhật anh mỗi năm từ giờ về sau.</Text>
