  <Text Key="66AFD8ED_133150">Yakisoba là món ngon nhất để ăn ở nhà biển. Staff-san, tôi sẽ nhờ cậu, hãy làm thật ngon nhé♪</Text>
  <Text Key="8D8EEF30_133151">Dù cậu bảo tôi làm ngon... Tôi cũng chỉ cố hết sức để làm đúng theo công thức thôi...</Text>
  <Text Key="2F68B5FA_133152">Món mà Kishi-Person làm làm ví dụ... trông ngon hơn hẳn... Tôi biết rồi... Tôi thực sự không hợp với việc này.</Text>
  <Text Key="0D204A41_133153">Nhưng... Lời yêu cầu của Công Chúa là để tôi thể hiện lòng biết ơn. Tối thiểu... Tôi không muốn làm cản trở ổng...</Text>
  <Text Key="BF17440F_133154">Mồ hôi của tôi dính trên bàn sắt... Nhưng... Không ai nhìn thấy và... Nó không độc, nên chắc không sao...</Text>
  <Text Key="645DCC13_133155">...Haa...</Text>
  <Text Key="470F837D_133156">Tôi đã học được cách làm yakisoba... kem bào... và cả cách rót bia từ thùng mà không đổ. Còn về Kishi-Person...</Text>
  <Text Key="42E45F09_133157">Cảm ơn bữa ăn, Nii-chan! Tôi sẽ để tiền thừa làm thêm tiền tip cho cậu.</Text>
  <Text Key="AFFDA2F7_133158">Tôi mới là người nên cảm ơn. Nghe giọng nói rạng rỡ của cậu, tôi cũng thấy vui!</Text>
  <Text Key="42091B3F_133159">Xin chào... Ôi chà, cậu là nhân viên part-time mới ư?</Text>
  <Text Key="AD292832_133160">Vậy thì, tôi sẽ lấy ly nước trái cây nhiệt đới này. Ufufu, được một chàng trai trẻ phục vụ thật là dễ chịu♪</Text>
  <Text Key="7588B923_133161">Chạy quanh nhà hàng, nói chuyện với khách, và phục vụ đồ ăn... Tôi biết rồi, ổng thực sự đang vất vả.</Text>
  <Text Key="B2EDC081_133162">Nhưng... nụ cười của ổng trông không gượng ép. Dù đang trong tình thế khó khăn... ổng vẫn cười vui vẻ...</Text>
  <Text Key="562841CD_133163">Có phải vì... ổng vui? Được cảm ơn, được khách khen... có lẽ đó là điều khiến ổng thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="EBC44719_133164">Hử...... tôi đang nghĩ gì vậy...? Làm sao tôi có thể biết ổng đang cảm thấy gì... tuyệt đối không thể.</Text>
  <Text Key="F6C0CEC0_133165">...Chỉ là tôi để tâm trí lang thang. Tôi chắc là mệt rồi. Ngay bây giờ, tôi cần tập trung vào nấu nướng... nếu không sẽ đốt hết mất...</Text>
  <Text Key="5FE0EF0B_133166">...Haa...</Text>
  <Text Key="0C2DFFFD_133167">Ít người... hơn rồi à? Ra vậy... Đã quá giờ ăn trưa rồi......</Text>
  <Text Key="53BE1ED1_133168">Nhưng... Tôi cảm thấy mệt. Nó ít vất vả hơn chiến đấu... nhưng vẫn có quá nhiều thứ phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="C200303D_133169">Ơ...! Tôi ổn! Chừng này... chẳng là gì.</Text>
  <Text Key="C59346B6_133170">...Không cần đâu. Món ăn của tôi... chưa bao giờ thất bại... Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="841BAC8A_133171">Tôi không thể... phục vụ khách hàng như cậu được.</Text>
  <Text Key="074C6AEB_133172">Tôi nghĩ... cậu rất hợp với công việc phục vụ. Cậu thích nói chuyện với khách... và nụ cười của cậu là thật.</Text>
  <Text Key="532DC151_133173">Nhưng tôi... Như cậu đã biết... Tôi chắc chắn sẽ khiến khách hàng thấy khó chịu...</Text>
  <Text Key="8D0CC259_133174">Đó là... sao cậu có thể chắc chắn như vậy? Dựa trên cơ sở gì... cậu lại tự tin đến thế?</Text>
  <Text Key="3EED8F68_133175">Tôi muốn nói là ổng chắc không thể... hiểu cảm xúc của tôi, nhưng... tôi không nói được.</Text>
  <Text Key="3B3E7494_133176">Bởi vì, tôi... hiểu rồi. Người đàn ông này... sẽ không nói dối...</Text>
  <Text Key="4072EDA8_133177">Nhưng... cho đến tận bây giờ, tôi luôn phủ nhận điều đó. Cố gắng hiểu ai đó... và để ai đó hiểu mình.</Text>
  <Text Key="D177F62E_133178">Bởi vì -- ngoài Công Chúa -- bất kỳ ai biết về tôi... sẽ chỉ cố gắng lợi dụng tôi. Cuộc đời tôi luôn như vậy.</Text>
  <Text Key="506EE49C_133179">Tuy nhiên... có lẽ không chỉ có cách như vậy. Có lẽ còn những loại kết nối khác. Và không chỉ với Công Chúa... với ổng và Lea nữa...</Text>
  <Text Key="53FECFF4_133180">Hiểu rồi. Tôi sẽ... phục vụ khách hàng. Có lẽ... là bất khả thi, nhưng thôi.</Text>
  <Text Key="8AA44613_133181">...Có lẽ... cậu đúng...</Text>
  <Text Key="EB5DB051_133182">Xin lỗi... Hả? Cậu cũng là phục vụ ở đây ư?</Text>
  <Text Key="8B8185B7_133183">D-Dạ... Tôi đang giúp đỡ... tạm thời....</Text>
  <Text Key="4ABD399A_133184">Ưm, đây là lần đầu tiên của em, nên... ưm... xin lỗi nếu em có vẻ thô lỗ.</Text>
  <Text Key="E32F0FE2_133185">Thật ư? Đừng lo, tôi nghĩ cậu làm rất tốt. Chúc cậu may mắn với công việc!</Text>
  <Text Key="8D709E05_133186">...Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì... đây là order của cậu.</Text>
  <Text Key="B8EA0F52_133187">Sau đó, Anemone và {playername} cùng nhau hoàn thành công việc, và cửa hàng đã đóng cửa an toàn.</Text>
  <Text Key="3F0DA646_133188">Haa... Cuối cùng cũng xong xuôi rồi...?</Text>
  <Text Key="CC9EDA32_133189">Vâng, cảm ơn vì đã vất vả. Ngoài ra, ưm...</Text>
  <Text Key="9AFCDAD9_133190">Cảm ơn. Vì đã cứu tôi... theo nhiều cách ...</Text>
  <Text Key="C931A1A5_133191">...Phản ứng đó... Cậu biết tôi đang cảm ơn điều gì không?</Text>
  <Text Key="8BEDE0DB_133192">...Ra vậy. Nếu cậu thấy ổn, thì được, nhưng...</Text>
  <Text Key="9F08E17F_133193">...Không phải tôi đã mở lòng với ổng. Nhưng... có lẽ tôi nên cố gắng hiểu ổng một chút...</Text>
  <Text Key="3C33FB5D_133194">Nếu chúng ta có thể hiểu nhau... và thu hẹp khoảng cách giữa chúng ta, dù chỉ một chút -- chừng đó... cũng đủ rồi.</Text>
  <Text Key="CBEE3B79_133195">Hôm nay tôi có một công việc nhỏ</Text>
  <Text Key="0439C485_133196">Cảm ơn, cậu là cứu tinh!</Text>
  <Text Key="58927C87_133197">Chúng tôi phụ trách nhà biển</Text>
  <Text Key="D3085A00_133198">Nếu cậu nghĩ mình không làm được...</Text>
  <Text Key="F09BA901_133199">Vì cậu không thích nói chuyện với người khác, thì sao không thử nấu ăn?</Text>
