  <Text Key="B3155B04_151200">Vào đêm Giáng sinh, sau khi cơn náo động vì tình yêu bị phá vỡ đã lắng xuống,\nLyrael dẫn {playername} đi dạo quanh thị trấn\nđể chiêm ngưỡng một lễ Giáng sinh bình thường đáng mong đợi.</Text>
  <Text Key="9212F5A2_151201">Đây là một lễ Giáng sinh mang tính lịch sử...\nMọi người đi ngang qua trông đều rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="670D5A2F_151202">Nhìn họ khiến tôi tò mò về\nlễ Giáng sinh là sự kiện gì đối với cư dân nơi đây.</Text>
  <Text Key="49F75425_151203">Tôi cá rằng mỗi người đều có những kỷ niệm và tình cảm riêng về\nlễ Giáng sinh của mình.</Text>
  <Text Key="7D7F707B_151204">...{playername}.\nThực ra, tôi có một yêu cầu với cậu.\nHãy nói cho tôi biết lễ Giáng sinh có ý nghĩa thế nào với cậu.</Text>
  <Text Key="3F00FC28_151205">Cậu có thể dẫn tôi đến những nơi đáng nhớ của cậu không?</Text>
  <Text Key="BF9E900E_151206">Hehe, cảm ơn vì đã đáp ứng yêu cầu ích kỷ của tôi♪\nHãy dẫn đường cho tôi.</Text>
  <Text Key="5DB510FA_151207">Trong con hẻm này, một nơi đáng nhớ...? À, dường như có một hàng người đang chờ.</Text>
  <Text Key="DF918852_151208">Ừm, chúng ta sẽ xếp hàng sao?\nĐây là loại cửa hàng gì vậy...?</Text>
  <Text Key="92BCF559_151209">Đó là cửa hàng bánh kẹo yêu thích của tôi.</Text>
  <Text Key="C7C1DC12_151210">Ồ, bánh kẹo♪\nĐiều đó đáng để mong đợi.</Text>
  <Text Key="5CF71DD6_151211">Trong khi chúng ta xếp hàng,\nnếu cậu muốn, hãy kể cho tôi nghe kỷ niệm về nơi này.</Text>
  <Text Key="689D8DC4_151212">Cửa hàng này là──</Text>
  <Text Key="27418466_151213">Một cuộc thi bánh kẹo Giáng sinh...!?</Text>
  <Text Key="CEB6457E_151214">Tôi không ngờ rằng cậu và tôi đã từng tham gia ở cửa hàng này...\nCậu thực sự có những trải nghiệm đa dạng.</Text>
  <Text Key="56DE64B6_151215">Nhưng một cuộc thi bánh kẹo...\nNếu có cơ hội, tôi cũng muốn tham gia.</Text>
  <Text Key="FCEBC13F_151216">Nếu chúng ta có thể trưng bày bánh kẹo của Gio-Teogonia,\nđiều đó có thể dẫn đến trao đổi văn hóa sâu rộng hơn.</Text>
  <Text Key="4CA7E312_151217">Thật vậy, nghe thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="62816C23_151218">Vâng.\nTrong trường hợp đó, hãy cùng tham gia nhé♪</Text>
  <Text Key="2DD85516_151219">...Hehe.\nĐứng xếp hàng thật là một trải nghiệm bất ngờ thú vị.</Text>
  <Text Key="0013C55F_151220">Ừm, đứng xếp hàng là?</Text>
  <Text Key="5BBC012F_151221">Vâng.\nHãy nhìn quanh đi.</Text>
  <Text Key="AD04CFC1_151222">Bánh kẹo ở đây ngon quá.\nTôi muốn cậu thử chúng.</Text>
  <Text Key="47C1F6A7_151223">Hehe, tôi vui lắm♪\nChúng ta nên thử cái bánh nào đây~</Text>
  <Text Key="FC325872_151224">Giống như người khác, được ở cạnh cậu trong hàng và trò chuyện\nlà một trải nghiệm mới mẻ và vui vẻ.</Text>
  <Text Key="CB8FD23F_151225">Có thể nghe có vẻ kiêu ngạo,\nnhưng đây là lần đầu tiên tôi trải nghiệm việc đứng xếp hàng cho một sự kiện...</Text>
  <Text Key="F29C53D0_151226">Qua khoảng thời gian thư giãn này,\ntôi cảm thấy mình đã thoáng thấy cuộc sống hàng ngày của Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="603FE7AE_151227">Chắc chắn rằng, ngay cả thời gian chờ đợi này cũng là\nmột phần của sức hấp dẫn của Giáng sinh♪</Text>
  <Text Key="B3B82E9F_151228">──Này, nó rất ngon♪\nNhững chiếc bánh quy này sẽ là món quà lưu niệm tuyệt vời cho Lind và những người khác.</Text>
  <Text Key="1E4E273F_151229">Hehe.\nTôi vui vì cậu thích chúng nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="E661E429_151230">{playername} đã kể cho tôi về cuộc thi.\nPudding đặc biệt tinh xảo. Tôi rất muốn thử.</Text>
  <Text Key="D519125D_151231">À... pudding luôn bán hết.\nTôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="5717E914_151232">Cậu biết đấy, Miyako-chan luôn đến giúp...\nHoặc đúng hơn, cô ấy ăn hết pudding.</Text>
  <Text Key="51980014_151233">T-Tôi hiểu rồi...?\nCậu đã tương tác với những người bạn đồng hành của {playername}.</Text>
  <Text Key="B43BBD17_151234">Hừm, cậu đang nói về Miyako-chan sao?\nTôi còn biết những cô gái khác nữa. Như Mahiru-chan và Rino-chan,\nngười đã giúp đỡ với cuộc thi.</Text>
  <Text Key="25F62A6C_151235">Có những lúc khó khăn, nhưng thật vui vẻ.</Text>
  <Text Key="2561A564_151236">Hehe, cả hai người họ đều mỉm cười ấm áp.\nChắc hẳn đó là một kỷ niệm tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="9A620069_151237">...Tôi ghen tị.</Text>
  <Text Key="133AA0C5_151238">Đây là một quảng trường sôi động. Có vẻ như đang có một sự kiện diễn ra...\nĐiều gì đã xảy ra ở đây?</Text>
  <Text Key="79ACBC44_151239">Đó là một bữa tiệc mai mối.</Text>
  <Text Key="78F08877_151240">M-mai mối...!?</Text>
  <Text Key="CB0D1E4D_151241">Tôi hiểu rồi...\nBuổi ra mắt của Shangri-La do Rosemen tổ chức.</Text>
  <Text Key="6FB72F8D_151242">Ngay cả khi là công việc bán thời gian, để tham gia vào việc mai mối...\nCậu thực sự có nhiều trải nghiệm rộng...</Text>
  <Text Key="7AEB3EE4_151243">Có một điều tôi muốn làm ở đây cùng cậu.</Text>
  <Text Key="4C02B9F7_151244">Ồ...!?\nCó phải là mai mối...?</Text>
  <Text Key="FB5D8589_151245">Tuy nhiên, tôi là một công chúa của một quốc gia,\nngay cả với cậu, {playername}, đơn giản...\nKhông, tôi không nhất thiết phải từ chối...</Text>
  <Text Key="FE775DB4_151246">......?\n{playername}, cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="51BB8813_151247">Hãy làm một quả bóng tuyết như thế này.</Text>
  <Text Key="2D7BCD32_151248">Quả bóng tuyết...? Tôi hiểu rồi.\nTrò chơi ném bóng tuyết vào nhau, trận chiến bóng tuyết...</Text>
  <Text Key="90E6E6A8_151249">Vậy thì không phải mai mối rồi.\nTôi muốn thử một lần...</Text>
