  <Text Key="F3874D02_102500">Hả?! Này, sao mày lại gửi muối cho đối phương, tên đầu đất kia?!</Text>
  <Text Key="3CC3B972_102501">Tại sao...? Mục tiêu của tôi đâu phải là đánh bại họ ở đây♪ Dường như Yui-chan cũng không nói dối.</Text>
  <Text Key="094DAA79_102502">...Tài khoản có vẻ hợp pháp. Không có dấu hiệu Minerva can thiệp. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="C61D846C_102503">Đúng rồi♪ Cậu chẳng biết gì cả, phải không~? Hay là... cậu chưa được thông báo? Nếu vậy thì tôi thấy tội cho cậu. Thật đáng thương khi không ai nói cho cậu biết sự thật.</Text>
  <Text Key="51E81D2E_102504">Ơ-Ơ...?</Text>
  <Text Key="849FD7D6_102505">Nói hay lắm, thưa chủ nhân...</Text>
  <Text Key="8E931A90_102506">Con mụ già đó đang giấu chúng ta điều gì..?</Text>
  <Text Key="B644A896_102507">...À, vất vả thật...</Text>
  <Text Key="091B2699_102508">Thưa ngài! Cô Kyaru!</Text>
  <Text Key="F0D04E24_102509">Mình mừng là cả hai đều an toàn...</Text>
  <Text Key="39FC893A_102510">...Ừ, tóm lại là vậy. Trải nghiệm cũng không tệ lắm...</Text>
  <Text Key="58B83B0D_102511">Khoan đã... Cô Kyaru! Con búp bê đó là...!</Text>
  <Text Key="46F6E70F_102512">Hả?! C-Cái này là... ừm...</Text>
  <Text Key="BCC4421D_102513">...Khoan! Tôi đã biến trở lại rồi...!?</Text>
  <Text Key="4BD86848_102514">Dường như chưa hết thời gian, nhưng... Nhìn kỹ thì cô bị thương khá nặng rồi.</Text>
  <Text Key="957F4118_102515">Để phần còn lại cho chúng tôi, cô Kyaru. Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng ngài chủ nhân bị bắt cóc cũng đã trở về rồi.</Text>
  <Text Key="7C62472D_102516">Mọi người!</Text>
  <Text Key="016FB5C4_102517">Hãy chăm sóc Pecorine...!</Text>
  <Text Key="C688377D_102518">Ơ-Ơ... Kyaru...-chan...</Text>
  <Text Key="1B7C080D_102519">Hả? Pecorine...?! Này, mày chết vì cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="C61EFFA3_102520">...Đó là chất độc. Nó được cho cô ấy uống trong cuộc thi mà cô ấy chấp nhận để cứu cậu.</Text>
  <Text Key="CFD34336_102521">Kyaru... Mình mừng quá... cô an toàn...</Text>
  <Text Key="D929EF0A_102522">Đồ ngốc! Ôi, không biết tôi có dùng được phép hồi phục không... Gần như hết mana rồi...!</Text>
  <Text Key="89073B3C_102523">...Thôi đi. Có vẻ chúng ta quay về điểm khởi đầu rồi. Như tôi nghĩ, đây không phải thứ có thể dựa vào một khả năng xa lạ...</Text>
  <Text Key="0B79EC1B_102524">Một sức mạnh xa lạ...?</Text>
  <Text Key="44EC0212_102525">Ý cô là thứ đã biến mặt đất thành bùn lầy khi cô bắt cóc {playername}? "Object Change" thật sự rất ấn tượng khi chỉ có thể sử dụng được thế.</Text>
  <Text Key="A0749A9E_102526">"Object Change"...?! Giống như của Nữ hoàng Labyrista...</Text>
  <Text Key="EFDE88B1_102527">Và chưa hết! ☆ Cô đã dùng [Spatial Leap] để di chuyển. [Transform] cô dùng lên bộ golem... Chúng đều là những bản chưa hoàn chỉnh, nhưng chúng mô phỏng sức mạnh của Seven Crowns, phải không?</Text>
  <Text Key="E977E0AF_102528">...Vậy con giả mạo của Nữ hoàng đó là...!</Text>
  <Text Key="31B7C7F2_102529">Đáng tiếc thật. Dù không thể tái tạo hoàn toàn Kaiser Insight, cỗ máy đó tốn kém gấp trăm lần bình thường.</Text>
  <Text Key="AD46143D_102530">Hơn nữa, cô đã ghi đè [Object Change] của tôi từ xa mà thậm chí không lộ diện. Đó chính là Queen Labyrinth. Cô đã cản được Zane.</Text>
  <Text Key="358D6D74_102531">Nếu không có sự can thiệp đó, chúng ta đã không thể hẹn gặp được hiệp sĩ trẻ và cô nàng mèo ở đó... Mọi chuyện đã thuận lợi.</Text>
  <Text Key="F2792450_102532">Cô ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="D392F7F0_102533">Chuyện gì đã xảy ra với họ?</Text>
  <Text Key="35F796F0_102534">Tôi không biết, nhưng... Thôi nào!</Text>
  <Text Key="41311B6F_102535">Còn lại chỉ có lão già đó!</Text>
  <Text Key="8021E6A9_102536">...Không thể tránh được. Giờ Dragonsnest đã rời đi, hãy đi mà không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="2C8A6C2A_102537">Ép, ép, ép...!</Text>
  <Text Key="6B9DE03E_102538">Ồ! Có nhiều thứ bắn ra quá!</Text>
  <Text Key="ABC88A77_102539">"All-Purpose Doll" và "Creeping Coin"! Vẫn còn nhiều lắm...!?</Text>
  <Text Key="22078311_102540">Chăm sóc họ đi, mọi người. Chúng ta sẽ lo Azold...!</Text>
  <Text Key="79EDB09E_102541">Hiểu rồi! Nhưng hãy cẩn thận... Các cậu sẽ không dễ dàng đâu!</Text>
  <Text Key="854C34FF_102542">Ừ, tôi biết! Yui-chan, cô làm được chứ?!</Text>
  <Text Key="E0A0A266_102543">Đừng lo! Làm ơn, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="4AA41C43_102544">Tôi sẽ không để cô thoát, Azold!</Text>
  <Text Key="FF94740D_102545">Ừ! Tôi đã thu hẹn phạm vi bắn để không phá hủy tòa nhà...!</Text>
  <Text Key="1A2A0F8A_102546">Divine Rain!</Text>
  <Text Key="D8CBD818_102547">Thôi đi. Thuốc cải thiện thể chất thì sáng hôm sau rất khó chịu, nhưng thôi!</Text>
  <Text Key="C017C34D_102548">Hừ!</Text>
  <Text Key="802D106F_102549">Hoan hô, trúng đích rồi...!</Text>
