  <Text Key="19C0127D_100700">Ồ? Nhưng có gì đó kỳ lạ... Bữa trưa tôi nhận được lại lớn gấp đôi bình thường.</Text>
  <Text Key="01DA6B2B_100701">Đúng rồi! Có quá nhiều bánh mì!</Text>
  <Text Key="18E04CC0_100702">Nó chất đống cao hơn cả tôi, và hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="7943BAD4_100703">Không biết cô ấy có chuyển sang lớp bên cạnh không? Tôi sẽ phải trả lại...</Text>
  <Text Key="7D637F0C_100704">Ồ, xin lỗi! Tôi nghĩ đó là món tôi đã đặt!</Text>
  <Text Key="F6F8A098_100705">Hả? Thật sao?</Text>
  <Text Key="EE231021_100706">Vâng. Hôm qua, ngày đầu tiên, tôi đã chia sẻ những gì tôi không đủ với mọi người, và tôi cảm thấy tội lỗi về điều đó...</Text>
  <Text Key="35DBC874_100707">...Hôm qua thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="5E24DC1A_100708">Ahaha... Chính vì vậy hôm nay tôi sẽ ăn hết!</Text>
  <Text Key="6912F096_100709">Tôi đã nhịn ăn vì lý do đó!?</Text>
  <Text Key="AE4DDE7A_100710">*nuốt nước bọt*... Pwah~♪ Món hầm và bánh mì coppé ngon quá!</Text>
  <Text Key="80B689A2_100711">Nồi đã trống rồi sao?!</Text>
  <Text Key="68CBB6CC_100712">Ahaha☆ Món hầm là đồ uống? Ôi!</Text>
  <Text Key="F7764DAD_100713">Ồ! Thật tuyệt, Pecorine!</Text>
  <Text Key="3B933FCB_100714">Khi nói về hoàng gia, cô ấy thực sự có cái dạ dày lớn!</Text>
  <Text Key="29DE7799_100715">Ý tôi không phải thế... *thở dài*</Text>
  <Text Key="37BBB3C8_100716">Hả?! Sheffy bị mất trí nhớ sao?!</Text>
  <Text Key="0D6A6A1F_100717">Ôi trời... Nghe có vẻ là một việc khó khăn.</Text>
  <Text Key="7AE27CCA_100718">Nếu khó khăn đến thế... thì nó sẽ không ảnh hưởng đến cuộc sống của tôi ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="7E0D2487_100719">Nhưng.........</Text>
  <Text Key="9CF1EBA7_100720">...Đôi khi... Tôi cảm thấy bất an, như thể tôi lạc lối... Tôi không biết tôi thực sự là ai, hay tôi nên ở đâu...</Text>
  <Text Key="41986DAB_100721">...Tôi cũng đã đi dạo quanh học viện này rồi, nhưng dường như không có gì đặc biệt có thể giúp tôi lấy lại ký ức...</Text>
  <Text Key="8CC1865A_100722">...Sheffy?</Text>
  <Text Key="923B4612_100723">À, xin lỗi. Tôi đã làm cô cảm thấy lạ khi đang ăn. Chúng ta ăn trưa thôi.</Text>
  <Text Key="3A3C453D_100724">Đúng rồi. Ăn nhanh không phải là duyên dáng, nhưng nếu không nhanh lên, công chúa đó sẽ ăn hết mọi thứ!</Text>
  <Text Key="D7F76104_100725">Và sau giờ học...</Text>
  <Text Key="FEB13982_100726">Tạm biệt, Sensei♪</Text>
  <Text Key="CF0CC29C_100727">Vâng♪ Tạm biệt, mọi người♪</Text>
  <Text Key="99DB2BD7_100728">Ồ, đúng rồi! Ngày mai tôi có môn bơi, nên chuẩn bị đồ tắm nhé♪ Đột ngột thật, nhưng được chứ?</Text>
  <Text Key="883DE48A_100729">Hả? Bơi...? Ngày mai trong lịch trình của chúng ta không có môn nào như thế cả...</Text>
  <Text Key="755CD8CC_100730">Thực ra, bể bơi đang sửa chữa, nhưng cuối cùng chúng ta cũng có cơ hội sử dụng. Chính vì vậy bể bơi sẽ mở cửa ngày mai để kiểm tra lại♪</Text>
  <Text Key="B8E8299F_100731">Ra vậy! Là một thành viên của hoàng gia, xác nhận an toàn của các cơ sở mình sử dụng là một công việc quan trọng♪ Tệ thật☆</Text>
  <Text Key="B1492717_100732">Dù nói điều gì đáng khen, cũng rõ ràng nhìn một cái là biết cô đang háo hức với bể bơi...</Text>
  <Text Key="39ACE051_100733">Chúng tôi đang ưu tiên sửa chữa tòa nhà trường học và sân, nên lẽ ra phải mất một chút thời gian nữa mới dùng được bể bơi, nhưng...</Text>
  <Text Key="B1CB0FC1_100734">Suzuna-chan và Misaki-chan đã gọi cho hiệu trưởng và giúp đỡ trong công trường. Chính vì vậy tôi đã thay đổi kế hoạch cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="9AA0AA74_100735">Hehe~! Tôi đã nhờ người hâm mộ của tôi về poster, chữ ký và bộ bắt tay, và tất cả đã giúp đỡ rất nhiều☆</Text>
  <Text Key="39C9AF0D_100736">T-Tại sao cô lại đi xa đến thế...?</Text>
  <Text Key="FF4DF1CE_100737">Chúng tôi lấp những hố to, che những vết nứt, và giúp hoàn thành công việc... Chà, thiếu ngủ là kẻ thù lớn của da chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1ED36859_100738">Hả? Tất nhiên là vì chúng tôi muốn chơi với Pecocchi và mọi người~☆</Text>
  <Text Key="1C452521_100739">Ra vậy! Ồ, tôi rất vui...♪</Text>
  <Text Key="826F2224_100740">...Hừm, đồ tắm, hửm...? Nếu không phải giờ học, thì mặc bikini có được không?</Text>
  <Text Key="376A4566_100741">Ahh... Có vẻ như Suzuna đã quên rồi, nên mục tiêu của cô ấy là tránh việc giải tán trường...</Text>
  <Text Key="52FBFD5D_100742">Chúng tôi cũng vậy. Tôi không nghĩ kích cỡ của chúng tôi đã thay đổi. Ồ, nhưng...</Text>
  <Text Key="7EAAC94B_100743">Vâng♪ Đã được quyết định từ hôm qua rồi... Tôi sẽ mặc nó khi chúng ta đi biển.</Text>
  <Text Key="C4D69411_100744">Sheffy chưa có đồ tắm. Nhanh lên và kiểm tra trước khi cửa hàng đóng cửa!</Text>
  <Text Key="32BC8197_100745">Gì? Mua sắm? Chúng tôi cũng muốn đi!</Text>
  <Text Key="4269EA67_100746">Tôi sẽ dạy các cậu cách phối đồ như người lớn♪</Text>
  <Text Key="DFEF7DAB_100747">Tôi sẽ đi mua sắm với mọi người sau giờ học... và mua đồ ăn! Đó là tuổi trẻ, phải không? Tệ thật☆</Text>
  <Text Key="97172AC4_100748">...Đồ tắm... Hah...</Text>
  <Text Key="E95DBBE1_100749">Và ngày hôm sau...</Text>
