  <Text Key="5F142BC5_119500">Dù sao thì, đừng để cảnh giác giảm xuống.\nGio Gehenna vẫn đáng sợ ngay cả khi không có &quot;Six Calamities.&quot;\nVà còn──</Text>
  <Text Key="932DE32C_119501">Nhờ các Chị Em Slime, cậu đã khá thân thiết với người của Monstresses rồi.\nNhưng những cô gái đó vẫn còn che giấu nhiều điều với cậu.</Text>
  <Text Key="C05AB8AF_119502">Hả?\nCậu hỏi tôi có thấy một &quot;cô bé tóc trắng mang ba lô&quot; không?</Text>
  <Text Key="9F1CDAE7_119503">Hừm... Tôi thực sự không biết.\nXin lỗi, tôi được thuê ở đây sau &quot;Sự Giam Cầm.&quot;</Text>
  <Text Key="0E2E194C_119504">Ồ!\nTôi nghĩ mình từng thấy cô bé đó rồi.</Text>
  <Text Key="947FB5D6_119505">Ừ, cô bé thường ngồi trên chiếc ghế dài kia vào buổi tối.</Text>
  <Text Key="22308660_119506">Tôi đoán bố mẹ cô bé chắc là người làm ở sở thú, và cô bé đang chờ họ.\nCô bé lúc nào cũng trông hơi cô đơn,\ntôi thậm chí từng nghĩ đến việc trò chuyện với cô bé một lần...</Text>
  <Text Key="F5F66DA4_119507">Gì? Tôi có thấy cô bé kể từ khi &quot;Sự Giam Cầm&quot; kết thúc không?\nĐặc biệt là trong tuần qua?\n...Xin lỗi, tôi chưa thấy.</Text>
  <Text Key="6EDD2410_119508">{playername} và Pecorine, người đã đưa Kiruya ra khỏi bố mẹ cô ấy, đã được một khoảng thời gian nghỉ ngơi nhờ sự sắp xếp của Akino.</Text>
  <Text Key="28E8E26F_119509">──Và vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="B928A0E8_119510">...Tòa nhà cậu thấy bên cạnh sở thú.\nĐó là bố của Kokoro-chan──&quot;Elder&quot;\nchúng ta cũng gặp trong phòng thí nghiệm của Legend of Astrum, phải không?</Text>
  <Text Key="E6325FBA_119511">Theo những gì người hầu của Akino tìm thấy, dường như phòng thí nghiệm đó đã đóng cửa ngay sau &quot;Sự Giam Cầm.&quot;</Text>
  <Text Key="F2AAA83A_119512">Sẽ thật tuyệt nếu có người tốt bụng liên hệ với chúng ta như họ đã làm với Kyaru-chan. Nếu không, tất cả những gì chúng ta có thể làm là hỏi nhân viên sở thú xem họ có biết về nơi ở của Kokoro-chan không...</Text>
  <Text Key="EEFEC91D_119513">...Ừ. Chúng ta không thể chỉ chờ một cuộc liên lạc có thể sẽ không bao giờ đến.\nChúng ta sẽ phải thử, ngay cả khi đó là một cơ hội mỏng manh.</Text>
  <Text Key="4D13D808_119514">Được rồi♪ Vậy tiếp theo──\nHãy hỏi nhân viên bán thời gian ở khu ẩm thực kia kìa!\nXin lỗi nhaa♪</Text>
  <Text Key="CE36D36C_119515">Này! Chắc chắn cậu chỉ muốn ăn thôi, phải không? Khoan đã──</Text>
  <Text Key="DD0DAAAB_119516">Chào mừng, nya~♪ Anko, kem, matcha hay sô-cô-la!\nCậu muốn chọn cái nào, nya?</Text>
  <Text Key="9B4835FE_119517">Vậy, tôi muốn 10 anko và 10 kem, làm ơn♪ À, còn──</Text>
  <Text Key="FB84B67C_119518">Hả?\nHả.</Text>
  <Text Key="252CA9A9_119519">{playername}!? Và cô gái tóc vàng kia... đó có phải là Pecorine không, nya!?</Text>
  <Text Key="BC023FCC_119520">Tamaki-san♪ Lâu rồi không gặp~!</Text>
  <Text Key="97C7106C_119521">Lâu rồi không gặp, nya! Tớ vui khi gặp cậu ở đây quá, nya~♪</Text>
  <Text Key="9ADD5FF2_119522">...Và cô gái tóc đen kia... đây là lần đầu chúng ta gặp nhau, phải không, nya?</Text>
  <Text Key="8FC9666C_119523">Cậu nói gì vậy, tớ là Kyaru! ...Tên tớ trong thực tế hơi khác một chút,\nnhưng tớ là Kyaru từ Gourmet Guild!\nCậu thậm chí còn mua đồ ăn vặt từ quán taiyaki của cậu đôi khi, phải không!?</Text>
  <Text Key="2D8416F4_119524">À~! Là Kyaru, nya!\nTớ không nhận ra cậu nếu không có tai mèo, nya!</Text>
  <Text Key="B89A277A_119525">Cậu đánh giá tớ cái gì vậy, thật sự...!</Text>
  <Text Key="28E1673A_119526">Nya? Tất nhiên rồi, tớ đang làm thêm ở khu ẩm thực, nya.</Text>
  <Text Key="DCBCBBF9_119527">Vì tớ không thể làm việc được nửa năm, tình hình tài chính của tớ còn tệ hơn, nya.\nNhững con mèo hoang đã lớn hơn, và thức ăn của chúng tốn kém hơn...\nThan thở. Tớ nhớ những ngày tớ kiếm được 500 triệu ở Landosol, nya...</Text>
  <Text Key="9DBA1FD0_119528">Tamaki-san! Chát chít với khách hàng cũng được,\nnhưng cậu cần phục vụ nhiều bàn hơn──</Text>
  <Text Key="85DB0AA4_119529">Đó là Mifuyu, nya. Vì lý do nào đó, chúng tớ cũng là bạn đồng nghiệp ở đây, nya.</Text>
  <Text Key="4C0C94CC_119530">──Cái gì!? {playername}, Kyaru-san, và cả Pecorine!?</Text>
  <Text Key="408B2C61_119531">À, tốt... Lần này cậu nhận ra tớ rồi...</Text>
  <Text Key="A014D524_119532">Tất cả các cậu đang làm gì ở đây? Các cậu không chỉ đến chơi thôi, phải không...?</Text>
  <Text Key="4AA798B8_119533">À, tớ cũng tò mò về điều đó, nya!\nChúng tớ vẫn chưa biết tại sao &quot;Sự Giam Cầm&quot; kết thúc...!</Text>
  <Text Key="511A3D2F_119534">Ahaha. Có thể sẽ mất một chút thời gian để giải thích, nhưng──</Text>
  <Text Key="1F209B05_119535">...&quot;Vision Empress,&quot; một bộ đếm ngược, và tái tạo...?</Text>
  <Text Key="8998050E_119536">Sau khi trở về,\ncó cuộc nổi loạn hoàng gia và cảnh sát quốc tế...?</Text>
  <Text Key="E3707DE8_119537">...Quy mô của câu chuyện này lớn thế, vẫn cảm giác như chúng ta đang trong một trò chơi...</Text>
  <Text Key="81D14BC9_119538">Nhưng, nhưng, thật tuyệt khi biết Akino vẫn khỏe, nya!\nTớ sẽ đi gặp cô ấy sau khi ca làm việc kết thúc, nya!</Text>
  <Text Key="13E1D861_119539">Đúng vậy. Nhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="3AF8CCE3_119540">Các cậu đang tìm Kokoro-chan, phải không?\nXin lỗi, tớ và Tamaki-san đều chưa thấy cô bé...</Text>
  <Text Key="61F38830_119541">Chúng tớ mới bắt đầu làm việc ở đây gần đây. Ngay từ đầu,\nchúng tớ thậm chí không biết Kokoro-chan đang sống gần sở thú này...</Text>
  <Text Key="4EEAAABD_119542">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="C177C922_119543">Đúng vậy, nya. Không chỉ ở sở thú, mà nếu Mifuyu hoặc tớ thấy Kokoro-chan,\nchúng tớ đã gọi cô bé ngay lập tức rồi, nya.</Text>
  <Text Key="873C915E_119544">……Sở thú này,\ncho đến gần đây, có ít khách tham quan do ảnh hưởng của &apos;sự giam cầm.&apos;\nDường như họ đã suýt đóng cửa hoặc bán đi.</Text>
  <Text Key="5A200376_119545">Vì vậy, nhiều nhân viên trước đây dường như đã nghỉ việc,\n nên câu hỏi của chúng ta có thể không hiệu quả lắm.\nNhưng nhờ việc mở cửa lại, chúng tớ có thể làm việc được.</Text>
  <Text Key="855FC4D4_119546">…Dù sao thì,\nnéu các cậu đang bị cảnh sát truy đuổi,\nviệc đến một nơi dễ thấy như vậy không nguy hiểm sao?</Text>
  <Text Key="A28F5678_119547">À.\nĐối với hiện tại, tớ nghĩ chúng ta an toàn bên trong sở thú này.</Text>
  <Text Key="1FF531D8_119548">Thật sao?\nTại sao?</Text>
  <Text Key="7DE832F7_119549">Vì Akino-san đã mua sở thú này.</Text>
