  <Text Key="8A8F97CD_67150">"Labyrinth" Reboot</Text>
  <Text Key="B038D1B3_67151">Đêm giao thừa -- Thời điểm trong năm khi mọi người vội vã chuẩn bị đón năm mới.</Text>
  <Text Key="840FE924_67152">Shizuru và Rino đã tụ tập tại nơi ẩn náu bí mật của guild Labyrinth, sau khi nhận được một cuộc gọi khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="2ADE9097_67153">Không biết Master gọi chúng ta vì chuyện gì, Chị cả. Một cuộc gọi khẩn cấp... Bình thường bà ấy chỉ liên lạc qua ma thuật truyền thông hoặc thư thôi mà.</Text>
  <Text Key="1BF12520_67154">Hmm, lâu rồi không gặp, có lẽ có lý do đặc biệt. Chị cả vui vì được ngủ trên giường của mình sau một thời gian dài~♪ Dạo này vất vả với các nhiệm vụ thám hiểm quá.</Text>
  <Text Key="FC23BA5E_67155">Đúng là vậy đấy... Có thể là một nhiệm vụ mới nữa? Hay là chương trình khuyến mãi đặc biệt cho tiệm bánh crepe dưới thời giao thừa...</Text>
  <Text Key="44D39EEC_67156">Ugh, lịch trình khắc nghiệt quá cho một học sinh như em đang trong kỳ thi! Nhưng, nhưng... Em sẽ rất vui nếu đây là để tặng chúng ta quà giao thừa... Có phải ước muốn quá xa vời không...?</Text>
  <Text Key="DE8D4C46_67157">Là vậy đấy. Tiệm bánh crepe của chúng ta đã thua lỗ từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="E4ECD98A_67158">Ừ đúng rồi...</Text>
  <Text Key="9C3DBDCF_67159">Ơ... Là chủ của tiệm bánh crepe kia luôn thua lỗ, em thấy hơi khó vào phòng đây...</Text>
  <Text Key="4856184C_67160">Master!</Text>
  <Text Key="E31BE993_67161">Chào hai đứa! Cảm ơn hai đứa vì đã cố gắng trên chuyến thám hiểm dài vừa rồi! Thật mừng vì hai đứa đã trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="AE63803A_67162">Hơn nữa, hôm nay hai đứa trông còn đẹp hơn thường ngày nữa. Bộ kimono dài (furisode) hợp với hai đứa quá! Để ăn ý, ta có mang theo một món nhỏ. Đây...</Text>
  <Text Key="F4A78122_67163">Phong bì này... Chẳng lẽ... bà thực sự tặng chúng ta quà giao thừa?! Ồ, cảm ơn bà nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="96ABB5AD_67164">...Phong bì màu nâu có hơi thô tục để dùng làm quà giao thừa chứ? Nhưng thôi... cảm ơn bà nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="F6E18B7F_67165">Aaaah... quà giao thừa của hai đứa... Đúng là có trong đó, chắc chắn. Nhưng, thì, đó là tiền nghỉ hưu.</Text>
  <Text Key="1AF98924_67166">À, tiền nghỉ hưu...</Text>
  <Text Key="680BC418_67167">TIỀN NGHỈ HƯU!?</Text>
  <Text Key="742A6C07_67168">K-KHOAN ĐÃ MỘT CHÚT?! Tại sao đột ngột vậy?! Ý bà là chúng ta bị sa thải rồi hả!?</Text>
  <Text Key="8F7F3E0A_67169">Đó, đương nhiên là phản ứng như vậy~ Bình tĩnh, bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="320465B1_67170">Vậy thì, ta sẽ giải thích... Nhưng trước tiên. Ta sẽ pha trà cho hai đứa uống, xoa dịu tình hình đã.</Text>
  <Text Key="E388F8BB_67171">Vậy... Master, bà thực sự nghiêm túc chứ? Guild của chúng ta... bà thực sự giải tán nó?</Text>
  <Text Key="F1DEA0BB_67172">Ừ, ta nghiêm túc. Xin lỗi vì đã làm hai đứa giật mình. Nhưng đây là điều ta đã suy nghĩ từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="814F1D83_67173">Cho phép em hỏi lý do được không?</Text>
  <Text Key="A9422326_67174">Tất nhiên. Hai đứa đã biết rồi, nhưng... Ta thành lập guild Labyrinth vì một mục đích duy nhất: "giải mã những bí ẩn của thế giới này".</Text>
  <Text Key="4E2BC4F2_67175">Tuy nhiên... mục tiêu đó đã đạt được từ lâu. Chúng ta biết rằng đây là một thế giới ảo, một trò chơi. Và rằng ở đâu đó bên ngoài... thế giới thực tồn tại.</Text>
  <Text Key="27B6177E_67176">Lúc Kaiser Insight còn giả mạo Pecorine-san... phải không? Lúc đó vẫn còn nhiều điều chúng ta chưa hiểu...</Text>
  <Text Key="62D5EE42_67177">Đúng. Và từ đó về sau, ta đã để hai đứa chạy ngược chạy xuôi cùng ta. Như lần chúng ta phân phối bản vá điều chỉnh giả dạng là bánh crepe trước lần tái thiết thứ ba. Và khi ta âm thầm đứng sau hậu trường xử lý từng cuộc khủng hoảng trên toàn thế giới.</Text>
  <Text Key="2E662878_67178">Thành thật mà nói... Ta có lẽ không nên kéo hai đứa vào bất cứ chuyện gì. Nhưng khao khát bảo vệ cậu ấy -- bảo vệ Cậu bé -- Ta tin rằng cảm xúc đó đã gắn kết ba chúng ta lại.</Text>
  <Text Key="40DD8620_67179">Nhưng các đứa biết đấy... đó không phải mục tiêu ban đầu của guild chúng ta.</Text>
  <Text Key="FE9B3CA9_67180">Dù chuyện gì áp đảo đến đâu... Ta tin rằng, với tư cách là một người lớn, chỉ là điều tự nhiên khi ta phải là người bảo vệ hai đứa. Chính vì vậy... Ta đã quyết định không để hai đứa dính dáng vào bất cứ điều nguy hiểm nào nữa.</Text>
  <Text Key="23B49829_67181">Hơn nữa, các đứa biết đấy! Nhìn này! Mục tiêu của guild chúng ta thực ra đã hoàn thành từ lâu rồi. Ta không nghĩ là đúng khi gò bó hai đứa vì sự tiện lợi của bản thân mình thêm nữa.</Text>
  <Text Key="298EE169_67182">Thật là chúng ta dạo này ít khi tụ tập như một guild rồi... Nếu Master đã suy nghĩ kỹ đến thế, thì em sẽ chấp nhận lập trường của bà.</Text>
  <Text Key="F576CECB_67183">C-Chị cả?! Chị thực sự chấp nhận lời giải thích quanh co như vậy sao?!</Text>
  <Text Key="93109CB0_67184">Ừ. Không phải là bà đã giải tỏa mọi nghi ngờ của em... Nhưng em có thể thấy Master đã suy nghĩ thật kỹ trước khi quyết định.</Text>
  <Text Key="DAB757B9_67185">Hơn nữa, bằng cách giải phóng thời gian em dành cho guild... Em sẽ có thêm thời gian dành cho em trai, đúng không♪</Text>
  <Text Key="38E3114E_67186">Ugh... Luôn nhanh chóng chuyển sang chủ đề khác, đúng không, Chị cả...</Text>
  <Text Key="F398453A_67187">Thật xin lỗi các đứa nhé? Ta biết là đột ngột. Nhưng ta cảm thấy đây là thời điểm tốt nhất để chấm dứt chuyện này.</Text>
  <Text Key="70F5C331_67188">...Tính từ hôm nay, guild "Labyrinth" chính thức giải tán. Cảm ơn hai đứa rất nhiều vì tất cả.</Text>
  <Text Key="3EA0A194_67189">...Master, ơ... Ngay cả khi guild chúng ta giải tán... Chúng ta... vẫn có thể gặp lại nhau, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B1C297DF_67190">Tất nhiên! Không phải mối quan hệ của chúng ta cũng bị giải tán đâu! Hai đứa luôn được chào đón đến thăm bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="CFEEAE53_67191">Có lý! ...Vẫn cảm thấy hơi cô đơn, nhưng mà. Chắc em cảm thấy mình lớn lên một chút rồi!</Text>
  <Text Key="53EDA1C7_67192">Đúng, đúng. Vì đã đi xa đến thế, hãy để lời tạm biệt này mang ý nghĩa tích cực. Master tặng chúng ta quà giao thừa, thôi chúng ta đi ăn một món gì ngon đi.</Text>
  <Text Key="CB6C6330_67193">Ahaha, em thật đáng tin cậy, Shizuru-chan. Rino-chan, nhớ học chăm chỉ cho kỳ thi đại học nhé! Ta chắc chắn tất cả công sức em bỏ ra cho guild sẽ giúp ích rất nhiều.</Text>
  <Text Key="5C40972E_67194">Ugh... Nghe về thi cử lúc này thật đau lòng, nhưng... E-Em sẽ cố gắng! Em đã quyết không phụ kỳ vọng của bà, Master!</Text>
  <Text Key="D7F99047_67195">Thật là tinh thần tốt, Rino-chan! Shizuru-chan, chị cũng nên đến chơi bất cứ khi nào muốn.</Text>
  <Text Key="CEE71001_67196">Ừ. Em rất muốn có thêm thời gian vui vẻ với mọi người lần nữa. Thôi, hôm nay chúng ta cùng về nhà thôi. Master, chúc bà một năm mới vui vẻ!</Text>
  <Text Key="A06A27BB_67197">*thở dài* Xin lỗi hai đứa. Ta tưởng trái tim mình đã sẵn sàng, nhưng... vẫn còn hơi đau đớn~</Text>
  <Text Key="F49EB251_67198">Thành thật mà nói, vẫn còn nhiều điều ta muốn nhờ hai đứa giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="22954C3C_67199">Ta đã bị đưa vào danh sách truy nã ở thế giới thực... có nghĩa là họ có thể bắt đầu điều tra cả những mối quan hệ của ta ở thế giới này nữa.</Text>
