  <Text Key="AB3F4CD7_62750">Vài ngày sau, Quria, Anemone và nhóm của {playername} đã trở về biển, hành trình của họ đã an toàn kết thúc.</Text>
  <Text Key="08D0C64F_62751">Nào, Mone? Quay lại cho ta xem khuôn mặt đáng yêu của con nào.</Text>
  <Text Key="26566517_62752">Này, Quria~? Tớ thấy vài con sò đẹp ở đây, cậu có muốn đến nhặt một ít không?</Text>
  <Text Key="03986C59_62753">T-Tớ không cần đâu...!</Text>
  <Text Key="961F08BE_62754">Onii-san và... táo candy... HAH! Ưm, thì... Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="DBF74047_62755">...Vậy cả {playername} cũng không thể mua chuộc cô ấy bằng đồ ăn vặt, hử...</Text>
  <Text Key="20323A45_62756">Tớ không thể tin là cô ấy còn không nghe lời Nii-sama... Lea-san, vậy là cô ấy còn...</Text>
  <Text Key="E5DCE13A_62757">...Híc híc híc. Mone tội nghiệp của tôi đã bước vào tuổi nổi loạn rồi...</Text>
  <Text Key="1D9B2193_62758">Tất nhiên... chuyện này đã phải xảy ra ngay khi họ phát hiện chúng ta đang theo dõi. Nếu là tôi, tôi sẽ chết vì xấu hổ.</Text>
  <Text Key="1FA783AE_62759">Quria và Anemone đang trong tâm trạng hờn dỗi ( ? ), từ chối nhượng bộ trước những tiến công của {playername} và bạn bè. Lý do cho điều này có thể bắt nguồn từ ngày cuối cùng của hành trình của họ.</Text>
  <Text Key="3E5C89CF_62760">Tôi đã nhìn quanh một chút, để chắc chắn, nhưng dường như không còn quái vật nào nữa.</Text>
  <Text Key="DCFAB02A_62761">Cuối cùng chúng ta cũng có thể để mắt đến hai đứa đó. Giờ thì, tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra với chúng... Khoan, hả?</Text>
  <Text Key="B4D5FA5C_62762">Này, chuyện gì vậy? Chuyện gì đã xảy ra? Trước khi chúng ta kịp biết, chúng đã hòa giải -- hay nói đúng hơn, chúng không còn gần nhau hơn trước sao?!</Text>
  <Text Key="C58E4EBB_62763">...Korokoro. Trước khi chúng ta kịp biết, mọi thứ đã lắng đọng vào đúng vị trí của nó.</Text>
  <Text Key="B57AFEFD_62764">Ưm... Vậy... chúng ta về chứ?</Text>
  <Text Key="E177BAA8_62765">Đ-Đúng rồi! Dù chúng ta có nói là sẽ ổn... nếu lâu quá, mọi người sẽ lo.</Text>
  <Text Key="47BD9916_62766">Được rồi, Anemone-san~...</Text>
  <Text Key="4F316B34_62767">Cậu không cần... gọi tôi như vậy.</Text>
  <Text Key="BDC18D4B_62768">Tên tôi... chúng ta là bạn bè, phải không?</Text>
  <Text Key="B5BFB86B_62769">Anemone-san...! ...Ý tôi là...♪</Text>
  <Text Key="8D46D6EF_62770">Vậy, tôi có thể gọi cậu là "Mone-chan" không? Cứ tự nhiên gọi tôi là Lea♪</Text>
  <Text Key="0D0C3EA6_62771">...Hiểu rồi. Ưm...</Text>
  <Text Key="C036ED5C_62772">...Lea.</Text>
  <Text Key="F10C8283_62773">Lea-san...! Tôi thực sự rất vui. Có lúc, tôi thực sự lo về chuyện sẽ ra sao...</Text>
  <Text Key="75D31A3F_62774">Xây dựng mối quan hệ luôn đi kèm với những khó khăn. Đây chắc chắn là một trong những hiểu lầm cần thiết.</Text>
  <Text Key="0D42D986_62775">Tuy nhiên... Ôi chà? Hừm...</Text>
  <Text Key="4CDEE6E4_62776">Để tôi nói vậy... Mọi người, có thể còn quá sớm để giảm cảnh giác.</Text>
  <Text Key="AF80FE65_62777">...Và cậu đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="E7ADFEE4_62778">"À..." "Ôi chà?"</Text>
  <Text Key="5D026C95_62779">Onii-san, cả anh nữa! Anh đang làm gì ở đây...? ...Đ-Không phải...!</Text>
  <Text Key="29BC3591_62780">Thật sự, cơn giận của cô ấy có thể xuyên thấu trời. Khi Mone như thế này, cô ấy sẽ không nở một nụ cười nhỏ nào. Trời ơi...</Text>
  <Text Key="93E487DE_62781">Xét đến đó, cậu vẫn không có vẻ sợ lắm... Anyway, Lily, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="DEBC7EBD_62782">Hả? À, không, ừm... Vâng.</Text>
  <Text Key="C6E56399_62783">Thật khó để diễn tả... Thẳng thắn mà nói, tôi thấy nhẹ nhõm một chút.</Text>
  <Text Key="93E0ECA8_62784">Tất nhiên, tôi cảm thấy tệ khi làm điều đó với Lea-san, tuy nhiên... Tôi hiếm khi thấy cô ấy tức giận như vậy. Vì vậy, tôi không thể không...</Text>
  <Text Key="F1F39496_62785">Nghĩ lại, tôi chưa bao giờ thấy Quria đỏ mặt như vậy. Cô ấy thậm chí còn phát ra những tiếng rên nhỏ không thành tiếng.</Text>
  <Text Key="49E47C60_62786">Tất nhiên, chúng ta đã sai, nên câu hỏi bây giờ là làm thế nào để xin lỗi-</Text>
  <Text Key="72225651_62787">Thay vì mưu mẹo, tôi khiêm tốn tin rằng con đường đúng đắn là cúi đầu thấp, xin lỗi bằng tất cả trái tim, và sẵn sàng cho sự thất bại hoàn toàn. Do đó...</Text>
  <Text Key="4D520F9E_62788">Tôi! Đã đến rồi! Lea-san...!</Text>
  <Text Key="EA8B9032_62789">À! Này, tôi cũng đến rồi! Chờ đã!</Text>
  <Text Key="8208A88B_62790">Kokorokorokoro. À, ánh sáng rực rỡ của tuổi trẻ.</Text>
  <Text Key="A2DFDD36_62791">Cậu... có thấy tội cho họ không?</Text>
  <Text Key="BBBAB49F_62792">...Ahaha. Thì... Thực ra, chỉ một chút thôi. Tôi không nghĩ Lily-chan và những người khác có ý xấu...</Text>
  <Text Key="C9CC3FAF_62793">Cậu thực sự... là một người tốt, phải không? Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="818F886E_62794">Bất kể ý định, những người sai... là Công Chúa và những người khác. Vì vậy... cậu không cần phải đóng vai người tốt ở đây.</Text>
  <Text Key="1F644099_62795">V-Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="7620FBFF_62796">Vâng. Đây là một trong những lúc... khi được phép tức giận. Cậu được phép như vậy.</Text>
  <Text Key="EAF3AA5C_62797">Tôi hiểu rồi... Vậy tôi sẽ cố gắng một chút và tức giận thêm một chút♪</Text>
  <Text Key="1FA40EC5_62798">Đó là điều... cậu thực sự cần phải thử sao?</Text>
  <Text Key="8EB16230_62799">Aha...♪</Text>
