  <Text Key="CB58EF06_108650">Ở một nơi rất, rất xa Landosol, một cô gái đơn độc bước đi trên con đường khó khăn, gồ ghề.</Text>
  <Text Key="498CB74B_108651">Đã lâu rồi kể từ lần cuối mình đi bộ một mình nhiều thế này.\nTừ khi gặp Chủ nhân, hầu hết thời gian mình đã bên cạnh người...</Text>
  <Text Key="6BAE7262_108652">Có vẻ mình đã đi khá xa khỏi Landosol rồi.</Text>
  <Text Key="2B1CDCF4_108653">Thở dài...\nMình nên nghỉ ngơi chút ở đây...!</Text>
  <Text Key="5B83E99A_108654">Đã bao lâu rồi kể từ lần cuối mình đi xa thế này khỏi Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="9C1C5AB5_108655">Không biết Chủ nhân có thức dậy được ổn không nếu không có mình giúp?</Text>
  <Text Key="DD790D99_108656">Vẻ ngủ của người thật dễ thương,\nmình đã dành mỗi buổi sáng ngắm nhìn...</Text>
  <Text Key="0F83BD10_108657">Sau khi thức dậy, người sẽ thay đồ, mình rửa mặt cho người...\nVà ngay cả lúc đó, Chủ nhân vẫn còn nửa tỉnh nửa mơ. ...Hehe.</Text>
  <Text Key="64B42BE5_108658">Hôm nay trời đẹp quá.\nRất thích hợp để giặt đồ.</Text>
  <Text Key="91C0D468_108659">Không biết mọi người đã ăn sáng chưa?\nKhông biết Chủ nhân có ăn đầy đủ không...?</Text>
  <Text Key="9F5CF184_108660">Người có cầm đũa đúng cách không...?\nMiệng có sạch sẽ không...?\nCó kén ăn không...?</Text>
  <Text Key="BBE0F7D7_108661">Sẽ ổn thôi, đúng không? Dù cô Kyaru có vẻ hơi thô lỗ,\nthực ra cô ấy rất thích chăm sóc người khác.\nMình chắc chắn... cô Kyaru sẽ chăm sóc Chủ nhân thay mình.</Text>
  <Text Key="37FDE453_108662">Và cô Pecorine sẽ ở đó để giúp đỡ việc kén ăn.\nCô ấy lúc nào cũng nghĩ ra công thức mới cho tất cả chúng ta.\nCô Pecorine...\nTừ giờ, mình cũng sẽ giao Chủ nhân cho cô chăm sóc.</Text>
  <Text Key="6EE3486C_108663">Mặt trời đã lên cao.\nMình nên đảm bảo ăn trưa đầy đủ dinh dưỡng.</Text>
  <Text Key="7A14EBA5_108664">Bây giờ là khoảng thời gian Chủ nhân thường đi làm thêm.\n...Mong người đừng lạc đường.</Text>
  <Text Key="458A058A_108665">Thông thường,\nmình sẽ đi cùng để đảm bảo người đến nơi an toàn...\nKhông... Điều đó không đúng.</Text>
  <Text Key="4BA55E20_108666">Gần đây, Chủ nhân lạc đường ngày càng ít, và mình không cần phải hộ tống nữa.</Text>
  <Text Key="904AEA72_108667">Mình đơn giản là...\nmuốn được ở bên người... chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="741B101F_108668">Sắp đến tối rồi...\nTrước bữa tối, mình nên tiếp tục đi thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="AEE28869_108669">À, nói về bữa tối...\nBây giờ là khoảng thời gian Chủ nhân chủ động giúp cô Pecorine nấu ăn.</Text>
  <Text Key="B6DE3853_108670">"Thử xem đi!" Cô ấy sẽ nói, khi đưa món ăn vừa nấu xong cho Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="2029190B_108671">Chủ nhân, mình biết là người lúc nào cũng mong được nếm thử.</Text>
  <Text Key="7DE20DDD_108672">Và đến lúc này...</Text>
  <Text Key="A54D863E_108673">Hehe, không được đâu.\nMột khi bắt đầu nghĩ về Chủ nhân,\nmình đã để mất dấu thời gian.</Text>
  <Text Key="A4F2BABD_108674">Một khoảng thời gian không thể thay thế đối với mình.\nMột khoảng thời gian khiêm tốn đầy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="0CC5C4F6_108675">Aaah~</Text>
  <Text Key="4A0325A7_108676">Aah...\nMình muốn trở về... ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="4CF712BE_108677">Đến nơi ấm áp đó.</Text>
  <Text Key="164653B6_108678">Đến nhóm người quanh chiếc bàn ăn vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6159C494_108679">Đến những khuôn mặt dịu dàng hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="C32A79CA_108680">Nhưng, mình không thể làm điều đó nữa.</Text>
  <Text Key="96C026A5_108681">Mình sẽ giữ những ký ức này sâu trong lòng, như một viên ngọc lấp lánh và tiếp tục cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="9F592DDA_108682">Vì hạnh phúc của mọi người, của Guild Ẩm Thực,\ncho cô Pecorine... cho cô Kyaru... cho Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="785A4E13_108683">Những ngày... những ngày thực sự tuyệt vời...\nThực sự hạnh phúc đến mức,\nchúng gần như bị lãng phí trên một người như mình...</Text>
  <Text Key="0E82D02C_108684">Kokkoro tiếp tục bước đi, không ngoảnh lại.\nCô tiếp tục tiến về phía trước,\ntrong khi cầu chúc cho hạnh phúc của những người thân yêu.</Text>
  <Text Key="D205CA3C_108685">Làng Quê, Làng Thần Tiên</Text>
  <Text Key="536855E6_108686">Kokkoro, người đã trở về quê hương, Làng Thần Tiên, bị ốm. Mặt khác, Pecorine và những người khác nhận một yêu cầu mới từ Kyaru và hướng đến Làng Thần Tiên, nơi có một sự rối loạn liên quan đến linh hồn.</Text>
  <Text Key="F97EB9A6_108687">...Thật kỳ lạ.\nMặc dù không có nhiều thời gian trôi qua kể từ lúc đó,</Text>
  <Text Key="16F2B2C3_108688">Mình... đã đến điểm đến.</Text>
  <Text Key="3E837D73_108689">Sức mạnh của linh hồn bóng tối đã khiến sự tồn tại của Kokkoro bắt đầu biến mất. Khi cô biến mất khỏi ký ức của những người thân thiết, Kokkoro, một mình, rời Landosol cho một chuyến đi xa.</Text>
  <Text Key="3927CAF2_108690">Nhìn nó như thế này khiến mình cảm thấy khá hoài niệm.</Text>
  <Text Key="182A5A03_108691">Trước tiên, mình nên bắt đầu bằng việc nói điều này.</Text>
  <Text Key="C28B1021_108692">Mình về nhà rồi.</Text>
  <Text Key="48B3189A_108693">Rừng Thần Tiên, Làng Quê của mình.</Text>
  <Text Key="DFDC8A50_108694">Có lẽ mình sẽ tìm được manh mối về tình hình của mình...\ntại ngôi làng nổi tiếng với việc thờ cúng và sống chung với linh hồn.</Text>
  <Text Key="C57198B2_108695">Khả năng kiểm soát linh hồn gần đây của mình...\nlinh hồn bóng tối này mà mình không nhớ từng sử dụng...</Text>
  <Text Key="131441B1_108696">Và...\nSự biến mất của mình khỏi ký ức của những người thân yêu...</Text>
  <Text Key="112F54C3_108697">Mình nên bắt đầu bằng cách hỏi trưởng làng của ngôi làng này, cha mình, về thông tin liên quan đến linh hồn bóng tối...!</Text>
  <Text Key="D371830A_108698">...Dù vậy, vấn đề là...</Text>
  <Text Key="78A6129F_108699">Ồ? Cô là...</Text>
