  <Text Key="0F282BEB_152000">...Tôi không thể tin được một cái chạm nhẹ lại có thể phá vỡ nó.\nSự chênh lệch về sức mạnh chỉ đơn giản là lớn đến thế...</Text>
  <Text Key="9AB71454_152001">Thật sự rất tệ, tôi chưa bao giờ nghĩ rằng cô ấy sẽ lập tức đoán ra mọi chuyện và tước đi quyền kiểm soát giấc mơ của tôi.</Text>
  <Text Key="26C00319_152002">Haah, cô ấy thực sự nguy hiểm.\nThậm chí không rõ mục tiêu của cô ấy là gì.</Text>
  <Text Key="5100935A_152003">Việc một người như thế rút lui sang "phía bên kia" và sự thật rằng cô ấy cũng nhận thức được có ai đó đang sửa đổi nhận thức của mình... Cô ấy rốt cuộc là ai vậy?</Text>
  <Text Key="99D163E6_152004">Ngay cả trong giấc mơ, tôi cũng đang chống lại sự hiệu chỉnh của cô ấy và bằng cách nào đó cô ấy dừng lại giữa chừng.\nNếu tôi tiếp tục chống lại, có lẽ tôi đã bị xóa sổ rồi...</Text>
  <Text Key="06049AF0_152005">Hmmmmm～...</Text>
  <Text Key="B22DCA2D_152006">Tôi không còn biết gì nữa, trải nghiệm đáng sợ làm sao.</Text>
  <Text Key="4813ABDA_152007">Thôi thì, tôi sẽ không bao giờ đến gần cô ấy nữa.</Text>
  <Text Key="892561E8_152008">Và cậu... cậu cũng nên cẩn thận.</Text>
  <Text Key="59EE8D9D_152009">Nếu cậu tiếp tục bám theo cô ấy, cậu có thể thực sự bị đưa đi thiên đường. Dù gần nhau đến đâu, cô ấy vẫn là một vẻ đẹp như thiên thần.</Text>
  <Text Key="43FCA5C6_152010">Hm. Hay là thực sự chỉ là giống thiên thần?</Text>
  <Text Key="EB887453_152011">...Fufu.</Text>
  <Text Key="0F973CF0_152012">U-Umm...?</Text>
  <Text Key="F0D13693_152013">Tôi không ngờ có một sự can thiệp như thế... nhưng tôi chắc chắn đã có một giấc mơ rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="4EE4E921_152014">Tuy nhiên tôi chỉ nhớ được một nửa thôi...\nCậu nghĩ chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="AC2AEBE8_152015">Tôi nghĩ chúng ta đang ăn lẩu...?</Text>
  <Text Key="ADD780C9_152016">Fufu, tôi chắc chắn cậu đúng.</Text>
  <Text Key="A52EDB53_152017">Sắp đến giờ chuẩn bị bữa tối rồi.\nHôm nay đầu bếp chính có thể chuẩn bị lẩu không?</Text>
  <Text Key="021F71A8_152018">...Hoặc nếu cậu vẫn còn thời gian...\nCậu có muốn giúp tôi trong bếp không?</Text>
  <Text Key="4ECE37CA_152019">Tất nhiên, tôi không sao với việc đó.</Text>
  <Text Key="0B57DD32_152020">Fufu, tôi rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="C3DEF86E_152021">Ở đây, tôi không thể gọi cậu là "Darling"...\nNhưng hãy cùng nhau tiếp tục những giấc mơ của chúng ta một ngày nào đó, {playername}.</Text>
  <Text Key="2BD4B4C5_152022">{playername} và Lyrael đã củng cố mối quan hệ.\nCô cảm thấy rằng họ sắp bị chia cách, nhưng cô trân trọng thời gian bình yên họ có ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="73D3894D_152023">...Như thể tôi đang mơ.\nĐứng ở một vùng đất xa lạ,\nkhông phải là một thuộc hạ, mà là cùng cậu.</Text>
  <Text Key="A917D26B_152024">Trái tim tôi nhảy múa trước cảnh quan xa lạ của thế giới chưa biết này.\nChắc chắn, không chỉ vì nó mới mẻ.\n...Có lẽ là vì đó là đất nước cậu đã lớn lên. Hehe.</Text>
  <Text Key="9BD26EB0_152025">Cậu chấp nhận tôi một cách dễ dàng đến vậy...\n...À, nó gần như khiến tôi sợ hãi.\nTôi có thể trở nên kiêu ngạo ở đây nữa... Hehe.</Text>
  <Text Key="E08A11E7_152026">Tôi vẫn đáng sợ chứ?\n...Hoàn toàn không? Cậu nghĩ tôi không thay đổi?\nThế à... Hehe, cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="32BFA7E1_152027">{playername}, cậu nghĩ về tôi thế nào?\nÀ, tôi thiếu từ.\nÝ tôi là bản thể kia... bản thể kiêu ngạo của tôi.</Text>
  <Text Key="0BF7CA2F_152028">...Có một điều khiến tôi ngạc nhiên lần nữa sau khi đến thế giới này.\nCậu có nhiều bạn nữ, đúng không?\nHãy giữ kín một chút, được chứ?</Text>
  <Text Key="1D3D8258_152029">Bản thể kiêu ngạo của tôi? Thành thật mà nói, tôi không chắc...\nĐó là một sự tồn tại biểu hiện bằng sức mạnh của 'Royal Equipment'.\n...Cậu thích bản thể kia của tôi hơn sao?</Text>
  <Text Key="C63C3CD7_152030">Có vẻ như tôi hơi phấn khích khi đến thế giới này.\nThông thường tôi cố gắng trở nên đáng tin cậy.\n...Nhưng đừng kể với ai ở lâu đài, nhé? Hehe.</Text>
  <Text Key="88D0BC51_152031">Sự hiện diện của những người bạn thân thiết không chỉ là một sự kết nối giữa mọi người\nmà còn nuôi dưỡng sự phát triển cá nhân.\nTôi tin rằng tôi cũng đang trở thành một sức mạnh cho cậu...</Text>
  <Text Key="043AAE40_152032">Dù cảm xúc đó chưa được xua tan...\nMỗi lần tôi chạy cùng cậu và những người khác, giao phó lưng tôi, và sống sót qua những trận chiến khốc liệt,\ntôi cảm thấy sự hận thù trong quá khứ của mình đang phai nhạt.</Text>
  <Text Key="2194B799_152033">...Tôi đã không thích 'Royal Equipment'.\nSức mạnh đáng sợ của nó. Và bản thể kiêu ngạo kia của tôi\nmà tôi sợ rằng sẽ đe dọa mọi người.</Text>
  <Text Key="2520886B_152034">Món Quà Bất Ngờ Đêm Yên Tĩnh</Text>
  <Text Key="FA5712E1_152035">Cho Đến Khi Tôi Có Được Giấc Mơ Đó Một Ngày</Text>
  <Text Key="5DF96E3A_152036">Nàng Belle Giáng Sinh?!</Text>
  <Text Key="9CE49C53_152037">Vòng Tròn Hạnh Phúc, Gắn Kết Bởi Gia Đình</Text>
  <Text Key="FD50F977_152038">Trên một trang trại đông tuyết, Mahiru đang sửa chữa, càu nhàu một mình.</Text>
  <Text Key="C6B3229D_152039">Ugh, mọi thứ đều bị hao mòn... Tôi phải sửa càng nhiều càng tốt trước khi tuyết thực sự rơi.</Text>
  <Text Key="0DC65F77_152040">Tôi có thể tự xử lý một số, nhưng đã đến lúc cần gọi những người thợ lành nghề để lo những sửa chữa này.</Text>
  <Text Key="E424EC7A_152041">Nhưng sẽ tốn một gia tài... có lẽ tôi nên nghĩ ra một sản phẩm mới hay gì đó?</Text>
  <Text Key="6DC0AC92_152042">Dạo này có nhiều người đến thăm, lại đúng mùa nữa. Một thứ mang không khí Giáng Sinh có thể bán rất chạy.</Text>
  <Text Key="250EB058_152043">Hmm, sản phẩm mới... hạt dẻ Giáng Sinh? Ngay cả ông già Noel cũng sẽ khó mà phân phát được...</Text>
  <Text Key="31998221_152044">Mmm?! Nghe thực sự hay đấy. Vần điệu đẹp quá... có thể dùng trong một tiểu phẩm hài mới.</Text>
  <Text Key="B1E4785B_152045">Khoan, tôi đang nghĩ ra sản phẩm mới chứ không phải trò mới! Ôi, tôi nên làm gì đây...</Text>
  <Text Key="935B005C_152046">Đồng đội! Đến thăm, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="D98E702E_152047">Xin lỗi, chờ một chút. Để tôi sửa xong cái hàng rào này đã.</Text>
  <Text Key="1AC94A8C_152048">Dạo này có nhiều khách đến trang trại của chúng ta. Họ đến mua sữa, bơ, nguyên liệu làm bánh cho Giáng Sinh và cả thứ khác.</Text>
  <Text Key="4AF5F749_152049">Tất nhiên, tôi rất vui khi có thêm khách nhưng mặt khác điều đó có nghĩa là cần nhiều bảo trì hơn -- sửa chữa, dọn đường... Không thể để mọi người đi xa thế này chỉ để bị thương.</Text>
