  <Text Key="1AE158C5_67300">Rino-chan, cậu có sao không?</Text>
  <Text Key="3910FDC5_67301">Á á á á... Mông tớ hơi đau một chút, chứ còn lại thì ổn. Nhưng mà, chúng ta đang ở đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="F8C1B6EB_67302">...Dựa vào chuyện vừa xảy ra, tôi nghĩ đây là Vùng Đất Bình Minh... Không khí độc đáo này... Tôi cảm thấy như mình đã từng nhớ ra nó.</Text>
  <Text Key="8B38383C_67303">Vùng Đất Bình Minh...? Nơi chúng ta đang điều tra theo lệnh của Master?</Text>
  <Text Key="1345E463_67304">Ừ. Tớ lúc nào cũng nghĩ đó là một nơi kỳ lạ, nhưng không ngờ lại bị truyền đến đột ngột như thế này... Tớ ngạc nhiên đấy.</Text>
  <Text Key="47B6494E_67305">Mộte-chan! Ở kia trong bụi cây! Có gì đó ở đó!</Text>
  <Text Key="1AA011D4_67306">...Cảm giác chị gái của tôi chưa phát hiện ra gì. Không thể là em trai được... Ai đó ở đó?! Hiện ra đi!!</Text>
  <Text Key="A3008062_67307">Ôi chao, tôi đang tự hỏi ai lại rơi vào đây... Shizuru-san và Rino-san. Các cô có sao không?</Text>
  <Text Key="AAF20023_67308">Cô là người cung cấp tin tức lúc trước! Cô cũng bị cuốn vào đây sao?</Text>
  <Text Key="20880C8E_67309">Vâng, giống như hai người. Còn về chi tiết... Hãy nói chuyện ở một nơi nào đó thoải mái hơn.</Text>
  <Text Key="AA32BAA6_67310">Một trại tạm thời đã được dựng lên gần đây. Đi theo tôi.</Text>
  <Text Key="A3525BFC_67311">Chị gái, được không nếu chúng ta cứ đi theo và tin tưởng người phụ nữ này?</Text>
  <Text Key="913D961C_67312">Sẽ ổn thôi. Người này đã giúp tôi nhiều lần. Huống chi, nếu có chuyện gì xảy ra, chị gái sẽ bảo vệ cậu, Rino-chan♪</Text>
  <Text Key="DBFC067B_67313">Hehehe... Tôi đã quen với việc mọi người cảnh giác với tôi rồi. Nhưng đừng lo... Chúng ta đều được "anh ấy" cứu.</Text>
  <Text Key="6028F1CE_67314">"Anh ấy"...?</Text>
  <Text Key="80D51EA5_67315">...Vậy đây là trại... Có nhiều người hơn tôi tưởng. Có phải tất cả mọi người ở đây đều...?</Text>
  <Text Key="87B1EDCB_67316">Họ đều là những người rơi vào nơi này. Và người cô đang tìm kiếm... Nhìn kia. Ở phía đó.</Text>
  <Text Key="A98A44D5_67317">"Em trai!" "Onii-chan!"</Text>
  <Text Key="2161F10F_67318">Onii-chan... anh an toàn...! Đây không phải là giấc mơ, đúng chứ? Anh không phải là bản sao giả, bóng ma hay ảo ảnh, đúng chứ?!?!</Text>
  <Text Key="16761864_67319">Thật sự...! Cô có biết tôi đã lo lắng thế nào không?! Rino-chan và tôi đã tìm khắp nơi vì cậu!</Text>
  <Text Key="C36111A5_67320">Khi tôi nghe nói cậu đột ngột biến mất, và chúng tôi không thể tìm thấy bất kỳ manh mối nào... Tôi thực sự rất lo.</Text>
  <Text Key="0415DD45_67321">Nhưng cuối cùng chúng tôi đã tìm thấy cậu... Tôi thật vui... Thật sự...! Tôi không thể tin là cậu khiến chị gái lo lắng nhiều thế... Đừng bao giờ làm thế nữa, nghe chưa!</Text>
  <Text Key="4032C7CD_67322">Không... Chỉ cần anh an toàn. Đó là tất cả những gì chị gái cần biết.</Text>
  <Text Key="278E3263_67323">Ừ... Onii-chan, giờ chúng ta lại cùng nhau rồi!</Text>
  <Text Key="0DAE321C_67324">...Ahaha, chị gái hơi rơi nước mắt rồi. Cô ấy nói thế nào ấy nhỉ, "Muối làm mọi thứ tốt hơn", đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E4D2EC69_67325">Không phải câu đó -- ý cô ấy là "Có sợi dây kết nối, dù ngàn dặm cũng không chia lìa". Nhưng... hehe, với tôi cũng vậy...</Text>
  <Text Key="66BF17A4_67326">Hở...? Onii-chan, cậu không ngửi thấy mùi gì thơm lắm sao? Như là... cậu đang nấu ăn giữa chừng?</Text>
  <Text Key="4277B462_67327">Đúng rồi, mùi này là món súp của em trai ngon lành của tôi...♪</Text>
  <Text Key="81C0A84D_67328">Chị gái, cô có thể nhận ra chỉ bằng mùi sao?! À... E-Ehehe... Tớ bắt đầu thấy đói rồi.</Text>
  <Text Key="C954BDAA_67329">Nhớ lại thì... Chúng ta chưa ăn gì cả. Chúng ta đã chạy loạn lên từ sáng, nên... Tớ lẽ ra nên lấy vài phần đồ ăn tiện lợi của Master từ nơi ẩn náu.</Text>
  <Text Key="8444334A_67330">Hoan hô! Đã lâu lắm rồi mới được ăn món cậu nấu!</Text>
  <Text Key="EEADCF56_67331">Cảm ơn, em trai♪ Hehe... vậy sao chúng ta không cùng ngồi xuống và ăn trước? Hôm nay là ngày hoàn hảo để ăn mừng cuộc tái ngộ♪</Text>
  <Text Key="9A3F9B92_67332">Và thế là, sau một cuộc tái ngộ đầy xúc động, cả ba người họ ngồi quanh bàn và bắt đầu phân tích tình hình...</Text>
  <Text Key="73A065D1_67333">Phụ Nữ Cửa Hàng Quần Áo</Text>
  <Text Key="4F9E0EDE_67334">Vậy là cả hai cũng ở đây</Text>
  <Text Key="F5788D65_67335">Xin lỗi vì đã làm cô lo lắng. Tôi chỉ bị hút vào ngẫu nhiên thôi...</Text>
  <Text Key="82C3EFB3_67336">Cảm ơn. Tôi cũng thấy nhẹ nhõm</Text>
  <Text Key="3B20F3B6_67337">Ừ, tôi đang nấu ăn lúc nãy</Text>
  <Text Key="48944A1A_67338">Sao hai cô không cùng tham gia với chúng tôi?</Text>
  <Text Key="5121A6FA_67339">{playername} được tái ngộ với Shizuru và Rino trong Vùng Đất Bình Minh. Trước tiên, họ quyết định ngồi xuống ăn một bữa và phân tích tình hình.</Text>
  <Text Key="E1644EE2_67340">Uwaaah~ Onii-chan, món ozoni của anh thật là tuyệt nhất~♪ Nó nóng hổi và ngon, còn bánh mochi kéo dài quá!</Text>
  <Text Key="4B5168D8_67341">Đây, em trai. Nói "Aaaah"♪</Text>
  <Text Key="A931DBE0_67342">Hehe♪ Được ăn món em trai nấu ở một nơi như thế này. Chị gái thật vui sướng♪</Text>
  <Text Key="91B826A6_67343">Một hương vị dịu dàng... Thật sự, đồ ăn cậu làm là tốt nhất, em trai♪ Chị gái cho ba sao!!</Text>
  <Text Key="21E0F495_67344">Chị gái... cô sẽ cho bất cứ thứ gì Onii-chan làm ba sao thôi. Vậy thì, thì...! Tớ sẽ cho bốn sao!!</Text>
  <Text Key="882591FA_67345">Uuugh, không chỉ làm ấm lòng tớ, còn khiến tớ thấy no~♪ À, xin thêm phần nữa!</Text>
  <Text Key="C82919E3_67346">Đó là vì chúng tôi đang tìm kiếm... cậu, Onii-chan. Nhưng giờ nghĩ lại, đây là Vùng Đất Bình Minh, đúng chứ? Mà chúng ta lại thư giãn như thế này...</Text>
  <Text Key="C2EAB825_67347">...Bằng cách nào đó, giờ tớ đã bình tĩnh lại, chuyện này bắt đầu cảm thấy thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="D7EBE33E_67348">Vâng, chúng tôi cũng vậy. Chúng tôi đang làm việc thì một cái lỗi ánh sáng kỳ lạ nuốt chúng tôi... và trước khi biết chuyện, chúng tôi đã ở đây. Có vài người khác cũng trải qua điều tương tự.</Text>
  <Text Key="2F7A6D4C_67349">Tôi đang trên đường về với đống đồ tạp hóa trong tay. Tôi định tổ chức tiệc tùng với mấy đứa con trai dịp Tết, nhưng xem kết quả thế nào... Cũng vậy với cô, Giáo Sư?</Text>
