  <Text Key="16FE4B66_81700">Thời gian ẩn náu đã kết thúc. Từ giờ trở đi, ta sẽ hành động. Ta hy vọng ngươi và bạn bè của ngươi sẽ không làm ta thất vọng trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="8FAEE64D_81701">Ngươi ngây thơ đến mức tin vào những gì mắt mình thấy sao? Ta là Metamorph Regnant— không có hình dạng nào mà ta không thể biến thành.</Text>
  <Text Key="5D5B52F1_81702">Ta sẽ dạy cho ngươi rằng Vương Miện ta đeo không phải trò đùa. Dù một khi đã thế, mọi kẻ thù sẽ nhanh chóng được sao chép rồi tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="477DE6D9_81703">Kẻ thù của kẻ thù ta là bạn bè ta... Có vẻ hợp lý để chúng ta hợp tác trong cuộc đấu tranh đặc biệt này. Ta sẽ trông cậy vào ngươi.</Text>
  <Text Key="4CC9C995_81704">Ta đang đặt cược vào ngươi. Không phải vì sức mạnh Princess Knight của ngươi, mà là vì tiềm năng cá nhân của ngươi.</Text>
  <Text Key="3FC4A09A_81705">Ngay bây giờ? Vâng, ngươi đang nói chuyện với ta thật sự. Lừa dối ngươi trong trạng thái hiện tại của ngươi cũng chẳng có mấy ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="9B68B523_81706">Khi ngươi ở quanh đây, cứ như thể ta có thêm một con chó nữa để chăm sóc vậy. Gì? Không, ta chưa từng nuôi chó bao giờ.</Text>
  <Text Key="EE60A9CF_81707">Nói cho ta biết loại ưa thích của ngươi đi, ta sẽ tạo ra nó cho ngươi. Ngươi thích em gái? Chị gái? Bạn thuở nhỏ?</Text>
  <Text Key="E1D6FAFD_81708">Ta đã yêu tên mình từ lâu lắm rồi... Và giờ đây, ta còn yêu nó hơn nữa! Tên ta là Nozomi─tên của hy vọng! Nào, gọi tên ta đi! Sẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="592CE3FD_81709">Quá khứ là ký ức tuyệt vời, nên ta muốn tạo ra thêm nữa! Hãy cùng nhau tiến về tương lai!</Text>
  <Text Key="4C9B585C_81710">Thần tượng phải mạnh mẽ và dễ thương! Điều đó hiển nhiên! Vì vậy, nếu muốn trở thành thần tượng hàng đầu trong tương lai, tự nhiên phải là mạnh mẽ và dễ thương nhất!</Text>
  <Text Key="434382A6_81711">Vẻ rực rỡ này là vẻ rực rỡ của tương lai! Ta đang chờ ngươi và mọi người cùng ta bước vào ánh sáng chưa từng thấy trước đây! Đừng sợ, được chứ?</Text>
  <Text Key="ED2885FC_81712">Chỉ cần ngươi ở đây, ta có thể đối mặt về phía trước với đầu ngẩng cao, ngay cả trên những con đường tối tăm nhất! Với nụ cười trên môi!</Text>
  <Text Key="97497550_81713">Ngươi có sẽ mặc đồng phục cùng nhau không? Đùa thôi... Khoan, ngươi đồng ý? Ta rất vui, nhưng không đời nào! Quá sexy, điều đó là không được với ta!</Text>
  <Text Key="EB31ABC9_81714">Không phải ta đang ra mắt trang phục thần tượng mới hay gì đâu, nhưng ta rất vui khi được cho ngươi xem vẻ ngoài mới của ta. Vậy, ngươi thấy sao?</Text>
  <Text Key="68F1B4D9_81715">Sức mạnh giải phóng mọi người khỏi thiên đường... Đó là điều vẻ ngoài này đại diện cho. Thiết kế, vốn cởi mở và tự do, rất hợp lý.</Text>
  <Text Key="B041F1EB_81716">Những người bị ảnh hưởng bởi thiên đường... mọi người đều có nụ cười, phải không? Nhưng... nó khiến ta cảm thấy buồn khi nhìn vào nó. Có vẻ ngươi cũng cảm thấy giống ta, phải không?</Text>
  <Text Key="1B21FB59_81717">Ngươi luôn là người bảo vệ ta... nên lần này, ta sẽ bảo vệ ngươi. Nhưng ta vẫn sẽ cần sự ủng hộ của ngươi, được chứ? Và tất nhiên, ngươi phải ngồi hàng ghế đầu tiên!</Text>
  <Text Key="B95868A9_81718">Đừng rời xa ta, được chứ? Đó là mệnh lệnh từ công chúa, và cũng là yêu cầu suốt đời từ Pecorine☆</Text>
  <Text Key="7A4E9D2C_81719">Cảm xúc của ngươi, sức mạnh của ngươi... ta nhận tất cả và tiến về phía trước! Giờ không ai có thể ngăn ta được nữa khi ta biết cảm xúc của ngươi!</Text>
  <Text Key="B07A6857_81720">Ta muốn chào hỏi mọi người với tinh thần phấn chấn~☆ Hãy cùng cố gắng hết sức vì điều đó!</Text>
  <Text Key="06E9E5B7_81721">Chỉ cần ta ở cùng ngươi, ta sẽ ổn dù đi đâu! Hãy cùng nhau phiêu lưu mãi mãi! Đó là lời hứa☆</Text>
  <Text Key="9EA02444_81722">Đây là cảm xúc tràn đầy của ngươi... Đó là sức mạnh không thể tin nổi, nhưng ta sẽ đón nhận nó bằng toàn bộ sức mình! Vì sợi dây kết nối mà ngươi đã tạo ra!</Text>
  <Text Key="B2011E6B_81723">Lần này, ta sẽ không than khóc vì đói nữa! Ta sẽ vung kiếm để chúng ta có thể cùng nhau ngồi quanh bàn ăn!</Text>
  <Text Key="3E0A96BF_81724">Ta sẽ biến cảm xúc mạnh mẽ của ngươi thành sức mạnh... và vượt qua toàn bộ sức mạnh của ngươi! Ta sẽ mang theo sợi dây kết nối giữa ngươi và ta trong cơ thể này và trong thanh kiếm của ta!</Text>
  <Text Key="282B371F_81725">Dù điều gì xảy đến với ngươi, ta luôn sẽ bảo vệ ngươi bằng toàn bộ sức mình! Bởi vì... ta đã yêu ngươi☆</Text>
  <Text Key="0CF7EF57_81726">Bàn ăn ấm áp của Nhà Đồng Hành là nơi chúng ta đang trở về nhà! Hãy cùng nhau đặt tay lên và nói "Chúc ngon miệng!"!</Text>
  <Text Key="86E57937_81727">Ta sẽ làm mọi thứ trong khả năng để giữ lấy sợi dây kết nối của ngươi, bảo vệ ký ức của ngày hôm nay và hy vọng của ngày mai!</Text>
  <Text Key="09B210C4_81728">Sức mạnh của thức ăn! Và sợi dây kết nối với ngươi! Với cả hai bên ta, giờ không ai có thể ngăn ta được nữa!♪</Text>
  <Text Key="B97B06BB_81729">Chỉ cần có ngươi ở bên cạnh, một dòng suối dũng cảm bắt đầu trào dâng bên trong ta! Thật nguy hiểm nhỉ~?!☆</Text>
  <Text Key="416499AB_81730">Khi ta chia sẻ bàn ăn với ngươi, tất cả thức ăn ta ăn còn ngon hơn bình thường! Chúng ta chắc là một cặp hoàn hảo, phải không?</Text>
  <Text Key="8CA63ABF_81731">Ta sẽ ngày càng mạnh mẽ, cho đến khi có thể bảo vệ ngươi bất chấp mọi chuyện! Bởi ta muốn chúng ta luôn ở bên nhau!♪</Text>
  <Text Key="1B807234_81732">Nếu ta làm vì ngươi, ta nghĩ không có giới hạn nào cho sức mạnh ta có thể phát triển! Hãy cùng nhau cố gắng hết sức!☆</Text>
  <Text Key="C0DF504A_81733">Ăn một mình với một cậu con trai khiến ta lo lắng lắm! Thật nguy hiểm nhỉ~?!☆</Text>
  <Text Key="40D0E2DE_81734">Ta thích loại đàn ông nào? À, loại đàn ông không lãng phí thức ăn!</Text>
  <Text Key="DC9A3B91_81735">Ngươi đói sao? Sao không đi ăn một chút với ta?</Text>
  <Text Key="238439CC_81736">Chúng ta không được lãng phí thức ăn. À, với ta ở đây thì cũng chẳng bao giờ còn đồ ăn thừa cả...</Text>
  <Text Key="D42C8C07_81737">Ta thích loại thức ăn nào? Để ta xem... "Ăn thoải mái" và "uống thoải mái"!</Text>
  <Text Key="24EFE1D9_81738">Grrrrr... B-bụng ta đang kêu. N-này, đừng cười!</Text>
  <Text Key="7FDEA243_81739">Đi tìm đồ ăn thôi! Mọi người đều trở thành bạn sau khi cùng chia sẻ bữa ăn, phải không?</Text>
  <Text Key="B838A638_81740">Ngươi đang cho ta đồ ăn sao? Ôi, ta nghĩ ta có thể đã yêu rồi!</Text>
  <Text Key="BC00569C_81741">Eheheh, ta đã gắn bó khá nhiều với biệt danh "Pecorine" này rồi.</Text>
  <Text Key="7D654F42_81742">Ngươi không phải fan của quái vật nấu chín sao? Cá nhân ta, ta thích nó.</Text>
  <Text Key="9B76092C_81743">Đôi cánh đen, một đứa trẻ nghịch ngợm?... Có lẽ.</Text>
  <Text Key="53808103_81744">Mùi thơm của bữa tiệc gần thế này... À, đó là... Onii.</Text>
  <Text Key="40B86E19_81745">Đi tuần tra chứ? À, trước đó, chúng ta ăn một bữa trước nhé?</Text>
  <Text Key="115DB9BA_81746">Onii, khi ngươi gọi ta, một cảm giác hạnh phúc... Onii♪</Text>
  <Text Key="33802840_81747">Onii, lúc nào cũng ngon lành một món ăn mạnh mẽ? Có lẽ... *hắt xì*</Text>
  <Text Key="7E2C269B_81748">Sức mạnh đen, nữa. Sức mạnh của ta, ngày càng mạnh. Nhìn đi, Onii.</Text>
  <Text Key="E8B9F4DD_81749">Cuối cùng, chúng ta cũng đã trở thành đồng đội. Hãy chiến đấu cùng nhau. Vậy nên, Onii, đừng đi đâu cả, được chứ?</Text>
