  <Text Key="67310F5F_107450">K-Không hiểu ý cậu là sao...?</Text>
  <Text Key="C025D148_107451">Vậy có nghĩa là họ không thù địch với {playername}...?</Text>
  <Text Key="61D38F5C_107452">Trước tiên... Eris là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="FD908516_107453">Á! Cô định giết ta sao...!?</Text>
  <Text Key="B243D33B_107454">K-Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="84CCBD75_107455">(Nó tới...!)</Text>
  <Text Key="F4CA2386_107456">Chạy đi...</Text>
  <Text Key="0C4C1AAD_107457">...Là tôi...</Text>
  <Text Key="4F95A27D_107458">Á... Ơ...!</Text>
  <Text Key="5B7487CB_107459">Phần 2 Chương 9 Tập 9</Text>
  <Text Key="4B7C8BE1_107460">Gương mặt thật của Eris có điểm tương đồng đáng kể với Yui. Trái ngược với nhóm người đang bối rối, Misora giải thích lý do tại sao hai người họ giống nhau và tại sao Eris ước muốn điều đó. Mọi người đã đứng lên chống lại Eris và những người khác để ngăn chặn điều ước sẽ dẫn đến sự hủy diệt thế giới hiện tại, nhưng...</Text>
  <Text Key="B2F53DE9_107461">{playername} và những người khác cuối cùng đã đánh bại [Rage Legion]. Nhưng ngay sau đó, người phụ nữ bí ẩn Eris xuất hiện và hạ gục bạn bè của cậu ấy bằng sức mạnh áp đảo.</Text>
  <Text Key="2EDDB946_107462">Và dưới chiếc mặt nạ của Eris, gương mặt thật của cô...</Text>
  <Text Key="B7622377_107463">...Hả...?</Text>
  <Text Key="92C48E1D_107464">Đó là...</Text>
  <Text Key="D8967106_107465">K-Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="313E56CB_107466">......tôi......?</Text>
  <Text Key="DC5C8542_107467">Yui...?!</Text>
  <Text Key="A8B35F34_107468">...Không, không phải vậy. Cậu nhầm rồi, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="2E05241A_107469">Tôi...</Text>
  <Text Key="787D591D_107470">Tôi là...Eris. Tôi khác với Yui Kusano. Tôi là tôi.</Text>
  <Text Key="E86C0488_107471">Người phụ nữ đó... Nhắc đến thì cô ấy đúng là giống Yui thật, nhưng...</Text>
  <Text Key="7D5E9BA5_107472">Một bản sao...? Không, không phải. Tất nhiên cũng không phải là Shadow...</Text>
  <Text Key="7F6D8C80_107473">Đúng vậy. Mặc dù họ giống nhau, màu tóc và đặc điểm khuôn mặt... và trên hết, độ tuổi của họ rõ ràng khác biệt.</Text>
  <Text Key="89B31C87_107474">Vậy thì cô ấy là người khác, đúng không? Như một người chị ruột thất lạc từ lâu...?</Text>
  <Text Key="B95FAE89_107475">Tôi chưa từng nghe Yui-chan có người chị lớn, nhưng...</Text>
  <Text Key="1D43EE82_107476">Chỉ là... quy mô năng lượng ma thuật hoàn toàn khác biệt. Tôi cảm thấy nó có bước sóng tương tự...</Text>
  <Text Key="EC7D7ED0_107477">...Ngay bây giờ, tôi đang cố gắng tưởng tượng một thứ thực sự đáng sợ.</Text>
  <Text Key="E7797546_107478">Có thể chăng...</Text>
  <Text Key="87ACFE38_107479">Có thể chăng là cô ấy...</Text>
  <Text Key="12F58E2D_107480">Hehe. Phu nhân Eris vẫn là phu nhân Eris!</Text>
  <Text Key="52A0B1E5_107481">...Misora...</Text>
  <Text Key="FF396E36_107482">Misora... Cô đùa đúng không? Bỏ rơi guild chúng tôi...</Text>
  <Text Key="60F8E97A_107483">...Xin lỗi, Ranpha.</Text>
  <Text Key="26341B4D_107484">Đúng là tôi rời [Rage Legion]. Tôi thực sự, thực sự thích Ranpha-san và những người khác, mặc dù...</Text>
  <Text Key="25B2E22A_107485">Vậy tại sao...?</Text>
  <Text Key="6C7806B7_107486">Rốt cuộc, điều ước của tôi... là thực hiện điều ước của Phu nhân Eris. Bởi vì tôi muốn làm cho Eris tội nghiệp hạnh phúc.★</Text>
  <Text Key="3BE4C90E_107487">Khoan đã, này! Người phụ nữ tên Eris kia có phải là người có sức mạnh để thực hiện điều ước không?!</Text>
  <Text Key="50FF9C8D_107488">Cô đang nói với tôi là cô ấy thậm chí không thể thực hiện được điều ước của chính mình?! Vậy họ đã dùng hàm của chúng ta để làm cái quái gì, hả?</Text>
  <Text Key="6C4DE906_107489">Hừm... Tôi không nghĩ cô bao giờ làm gì với hàm của mình cả...</Text>
  <Text Key="DBE28BB9_107490">Hơn nữa, tôi đã nói với cô trước đây rồi, đúng không? Đổi lấy sức mạnh phi thường, Phu nhân Eris là một người rất bất tiện.</Text>
  <Text Key="E1362FE3_107491">Thật sự, cô ấy thậm chí không thể xuất hiện được như thế này. Đã có nhiều chuyện xảy ra, và cô ấy có thể tạo ra một vài ngoại lệ, nhưng... Ngay cả bây giờ, điều đó vẫn được cho là khó khăn.</Text>
  <Text Key="45D98162_107492">C-Cô đúng... Đó là những gì chúng ta đang nói về. Nhưng...</Text>
  <Text Key="40A23D74_107493">Tôi không biết chi tiết, nhưng... Câm miệng lại đi!</Text>
  <Text Key="A0F8476D_107494">Hừm, Thực ra là các cậu đang ngồi chồm hỗm... Không. Tôi nghĩ là mọi người ở đây, bao gồm cả tôi.</Text>
  <Text Key="30F066F1_107495">Rốt cuộc, đây là một cuộc đoàn tụ cảm xúc.</Text>
  <Text Key="C0D5DCB7_107496">Cô thấy đấy, Phu nhân Eris đã muốn gặp Kishi-kun từ rất, rất lâu rồi. Đã lâu đến mức gần như ngất đi...</Text>
  <Text Key="91A8EB0F_107497">Đoàn tụ...?</Text>
  <Text Key="263F778D_107498">Trước đó, người phụ nữ tên Eris nói... "Là tôi." Cô ấy nói như thể đã gặp anh ấy trong quá khứ, nhưng...</Text>
  <Text Key="B3A1884C_107499">...Chúng ta đã gặp nhau trước đây...?</Text>
