  <Text Key="481DEFA4_800">Bài đăng</Text>
  <Text Key="115AACC9_801">Xác nhận bài đăng trận đấu</Text>
  <Text Key="7E8BD90A_802">[3C404E]Hiện đang trong một trận đấu.\nVui lòng chờ một chút.[-]</Text>
  <Text Key="0870F8DB_803">[3C404E]Hiện đang trong một trận đấu với người chơi khác.\nThử lại sau một lúc hoặc tìm đối thủ khác.[-]</Text>
  <Text Key="66E1FC8A_804">Xác nhận trận đấu</Text>
  <Text Key="D07A9BC5_805">$1Hạng cao nhất: $2[-]</Text>
  <Text Key="D128232D_806">Hạng cao nhất</Text>
  <Text Key="BE02895D_807">Bạn có thể nhận phần thưởng dựa trên hạng mỗi ngày lúc 19:00.\n※Phần thưởng sẽ được gửi đến Hộp quà của bạn.</Text>
  <Text Key="5D90BBC2_808">Hàng ngày</Text>
  <Text Key="00D54DED_809">Bạn có thể nhận phần thưởng cho các lần phòng thủ thành công tối đa 5 lần/ngày.\n※Phần thưởng sẽ được gửi đến Hộp quà của bạn.</Text>
  <Text Key="8662673B_810">Phần thưởng phòng thủ</Text>
  <Text Key="6A6CF927_811">Phòng thủ thành công</Text>
  <Text Key="38075444_812">$1 đến $2</Text>
  <Text Key="C65CBE08_813">Bạn có thể nhận phần thưởng dựa trên hạng cao nhất của mình. \n※Phần thưởng sẽ được gửi đến Hộp quà của bạn.</Text>
  <Text Key="673D38DB_814">[FFBB00,CE4F00]$1[-][3C404E]lần phòng thủ thành công! Phần thưởng đã được gửi.[-]</Text>
  <Text Key="7A9FF231_815">Hiện tại không có đối thủ nào khả dụng.</Text>
  <Text Key="38F9D69D_816">※Sau một khoảng thời gian nhất định, nó có thể được hiển thị khi danh sách được cập nhật</Text>
  <Text Key="A9500F11_817">Không thể xem vì trận đấu chưa diễn ra.</Text>
  <Text Key="B5032F4E_818">[3C404E]Bạn có muốn kết thúc xem lại?\nBạn có thể xem lại trận đấu này\nlịch sử trận đấu.[-]</Text>
  <Text Key="C2ED8473_819">Hạng của đối thủ đã được thay đổi thành vị trí $1. Hạng sẽ không thay đổi ngay cả khi bạn thắng.\nBạn có muốn thi đấu?</Text>
  <Text Key="6B64C161_820">Sau khi xáo trộn nhóm, bạn sẽ không thể nhận được xu đấu trường vì bạn chưa di chuyển đến đấu trường chiến đấu.</Text>
  <Text Key="6FBAB07A_821">Đánh bại một đối thủ và bạn sẽ chiếm chỗ của họ trong bảng xếp hạng. Bạn sẽ đối mặt với các đối thủ có hạng tương tự hoặc cao hơn hạng của bạn. Vượt lên trên bảng xếp hạng, và giành Xu Đấu Trường và Đá Quý!</Text>
  <Text Key="B15536F7_822">Trận Đấu Công Chúa được chiến đấu giữa các đội lên đến 15 nhân vật mỗi đội. Hãy tiếp tục thắng các trận đấu để leo lên đỉnh bảng xếp hạng. Ở cấp độ cao hơn</Text>
  <Text Key="06A874E2_823">Sân vận động trận đấu</Text>
  <Text Key="A5943F6F_824">Đấu trường Colosseum</Text>
  <Text Key="405FB257_825">Sắp ra mắt</Text>
  <Text Key="12406676_826">Trận 1ĐT vs 1ĐT\nNâng cao hạng và nhận phần thưởng</Text>
  <Text Key="42BA87C9_827">Trận 3ĐT vs 3ĐT đánh tới cùng\nNâng cao hạng và nhận phần thưởng</Text>
  <Text Key="2481E9D2_828">Bạn có thể thách thức Đấu trường từ đây! Hãy lập chiến lược và đối đầu với đối thủ của chúng ta với một đội hình đáng gờm!</Text>
  <Text Key="A0C1F571_829">Bạn có thể thách thức Đấu trường từ đây. Hãy đối mặt với đối thủ của chúng ta với một đội hình xứng đáng với Chủ nhân của ta!</Text>
  <Text Key="64BD4E8C_830">Bạn có thể thách thức Đấu trường từ đây! Hãy chắc chắn lập kế hoạch đội hình của bạn cẩn thận trước khi đối đầu với đối thủ của bạn!</Text>
  <Text Key="3AE65820_831">Xếp hạng Điểm tổng quát</Text>
  <Text Key="1C21777D_832">Điểm và xếp hạng được cập nhật ở các khoảng thời gian nhất định.</Text>
  <Text Key="B09643BB_833">HP đối thủ</Text>
  <Text Key="1C7DE2A6_834">Điểm</Text>
  <Text Key="99CBA163_835">Điểm cao nhất</Text>
  <Text Key="609E9B12_836">N/A</Text>
  <Text Key="513F2F1B_837">Mới</Text>
  <Text Key="9869F1DE_838">Cho đến phần thưởng tiếp theo</Text>
  <Text Key="DFA03D1D_839">Điểm</Text>
  <Text Key="419DC43F_840">Cải tạo</Text>
  <Text Key="16ECCCB5_841">Chọn Trận hình</Text>
  <Text Key="DD506C9B_842">Điểm cao nhất ĐT</Text>
  <Text Key="1DA6A268_843">Vui lòng chờ cho đến khi sân vận động trận đấu tiếp theo được tổ chức</Text>
  <Text Key="BD6E79E0_844">Thắng</Text>
  <Text Key="DB62F4B8_845">Cao nhất</Text>
  <Text Key="2AE2E7E4_846">Lịch sử</Text>
  <Text Key="C5E83E99_847">HP Đội</Text>
  <Text Key="9A805964_848">Tổng</Text>
  <Text Key="2716207E_849">Thưởng thời gian còn lại</Text>
