  <Text Key="A3C725EF_177700">Cô ấy nói vì &quot;True Ancestors&quot; là siêu đặc biệt trong loài ma cà rồng, nên có nhiều thứ mình phải học.</Text>
  <Text Key="FCFB2249_177701">Nhưng Vampy-chan thực sự không muốn trở thành &quot;True Ancestor&quot;~ Khi đó cô ấy sẽ không phải lo học tập, và có thể chơi với Bloodkin nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="A8284104_177702">Một ma cà rồng True Ancestor... hừ. Nói chung, nó đề cập đến tổ tiên của loài ma cà rồng...</Text>
  <Text Key="9E30C7DB_177703">Tuy nhiên, những ma cà rồng tồn tại trong Astrum chỉ là một chủng tộc trong khuôn khổ rộng lớn hơn của loài quỷ.</Text>
  <Text Key="F2496B05_177704">Hơn nữa, bị ma cà rồng cắn chỉ mang lại trạng thái debuff tạm thời trong trò chơi.</Text>
  <Text Key="C0FA3118_177705">...Ít nhất, đó là trường hợp khi chúng tôi thiết kế hệ thống trò chơi.</Text>
  <Text Key="98C67AAC_177706">Nhưng trong thế giới này đã được viết lại từ đầu, nhiều sự kiện đang xảy ra vượt quá kỳ vọng của những người chúng tôi phát triển trò chơi.</Text>
  <Text Key="26541046_177707">Vậy nếu ma cà rồng... đặc biệt là những người đủ mạnh để được gọi là True Ancestors, tồn tại, điều đó có nghĩa là thế giới mới này đã làm cho người chơi có thể thay đổi class sau khi tạo nhân vật?</Text>
  <Text Key="797AA2F8_177708">Nếu sự biến đổi hiện tại thành ma cà rồng trong Astrum mang lại sự thay đổi vĩnh viễn thay vì chỉ là debuff tạm thời...</Text>
  <Text Key="04FF559F_177709">Trước khi tình huống không thể đảo ngược xảy ra, tôi muốn xác minh tác động của nó. Vì sự an toàn của Boy, hơn bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="98DFDB79_177710">Hơn nữa... để mặc những thứ tôi không hiểu là không phong cách của tôi~</Text>
  <Text Key="3EF93D8D_177711">Vậy nói như vậy, Vampy-chan! Làm ơn! Cô có thể giúp Onee-chan này một chút với nghiên cứu ma cà rồng được không?</Text>
  <Text Key="1466C4D7_177712">Những thứ như điều cô thích hay bản chất của ma cà rồng nói chung. Tôi muốn cô kể cho tôi mọi thứ cô biết, Vampy-chan.</Text>
  <Text Key="3C321401_177713">Được! Nếu cô giúp tôi... Tôi cũng sẽ mời cô một số crepe đặc biệt!</Text>
  <Text Key="BA558FB3_177714">*Nhìn chằm chằm*...</Text>
  <Text Key="3036D3B3_177715">H-Hả? Vampy-chan?</Text>
  <Text Key="FE8D281D_177716">...Illya đã kể cho tôi nghe tất cả về nó.</Text>
  <Text Key="30E91C4C_177717">Cô ấy nói rằng những người đáng ngờ sẽ cố gắng dụ tôi bằng đồ ngọt, nên tôi không nên nhận bất cứ thứ gì từ người lạ.</Text>
  <Text Key="DF1BE0E5_177718">Ồ, thật là nuôi dạy tốt! Đúng vậy, cô không nên lắng nghe hay theo những người đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="C49CB71B_177719">Tuy nhiên, tất cả đều vì lợi ích của Boy. Không, không chỉ vì cậu ấy. Vì lợi ích của mọi người...</Text>
  <Text Key="800CBF61_177720">Ngoài ra, cô ấy nói không tin tưởng những người nói rằng đó là vì lợi ích của người tôi biết. Ngay cả khi họ nói rằng Bloodkin đang gặp nguy hiểm, tôi cũng không nên tin vì đó là dối trá.</Text>
  <Text Key="19A3B50B_177721">*NHÌN CHỈM CHỈM*...</Text>
  <Text Key="D20931C9_177722">Aaa! Vampy-chan... đang nhìn tôi như dao cắt vậy!</Text>
  <Text Key="EF5F2738_177723">Labyrista... somehow, tôi cảm thấy cô hơi đáng sợ.</Text>
  <Text Key="8FDD59DA_177724">Khônggg, tôi không đáng sợ! Không có gì cô phải sợ! Mọi thứ đều ổn, nên... cô có thể kể cho tôi một chút về bản thân được không?</Text>
  <Text Key="A9EF46E7_177725">Chỉ một chút là đủ. Được chứ? Vampy-chan... làm ơnnnnn!</Text>
  <Text Key="761E4E66_177726">Vì vậy, không thể kìm nén sự tò mò về chủng tộc ma cà rồng, Labyrista chất vấn Vampy. Sau đó, Vampy cảnh giác với cô ấy một thời gian.</Text>
  <Text Key="58C5272A_177727">Rồi, ngay cả hôm nay, cô...</Text>
  <Text Key="CAF6B42F_177728">{playername} và bạn bè của cậu ấy đang nghỉ ngơi sau khi họ đã đạt được điểm dừng trong cuộc điều tra tháp, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="5360EA42_177729">À... Ờ, Vampy-chan?</Text>
  <Text Key="5AF4CF55_177730">Chúng tôi đã leo khá nhiều. Cô có mệt không? Chúng ta nên nghỉ ngơi sớm chút...?</Text>
  <Text Key="BA01313B_177731">Muuu……...</Text>
  <Text Key="80753BDA_177732">A-Ahaha... Đừng nói là cô ấy ghét tôi bây giờ...?</Text>
  <Text Key="F1157B94_177733">Thôi nào... đó không thực sự là lỗi của tôi, tôi thề! Sự tò mò và mong muốn học thuật của tôi chỉ là lộn xộn…… Được rồi, tôi xin lỗi. Tôi đã suy ngẫm về hành động của mình.</Text>
  <Text Key="9108DD32_177734">Labyrista, tôi ghét cô...</Text>
  <Text Key="DB37599D_177735">Mmm... Bloodkin, hãy đặt trái tim và tâm hồn vào cái vỗ đó.</Text>
  <Text Key="9F2DD5C3_177736">Aaa, tôi đã nói tôi xin lỗi! Tôi tự hỏi liệu có gì tôi có thể làm để cứu vãn chuyện này...</Text>
  <Text Key="16CCBC3F_177737">...Đúng rồi! Chờ một chút! Onee-san này sẽ chuẩn bị cho cô thứ gì đó tốt!</Text>
  <Text Key="2534CBDF_177738">...Thứ gì đó tốt?</Text>
  <Text Key="F0B8FA84_177739">Ừ. Tôi chắc chắn đây là thứ sẽ làm cô hạnh phúc, Vampy-chan... ít nhất, tôi hy vọng. Nhưng dù sao, hãy thử xem!</Text>
  <Text Key="91D5E498_177740">Vậy thì, &quot;Object Change&quot;! Tôi sẽ gọi preset được chỉ định... Và thêm những gì cần thiết...!</Text>
  <Text Key="2E1C8521_177741">Giờ thì, xin lỗi vì đã để chờ! Cửa hàng crepe di động của tôi mở cửa cho một ngày kinh doanh đặc biệt!</Text>
  <Text Key="4A208B46_177742">Tôi đã hứa với Vampy-chan tôi sẽ làm crepe yêu thích của cô ấy, bất kể cô ấy muốn gì trong đó!</Text>
  <Text Key="C284F04E_177743">Nào, Vampy-chan! Gọi món đi! Như một lời xin lỗi vì chất vấn cô, tôi sẽ làm bất cứ thứ gì cô muốn!</Text>
  <Text Key="4572AC08_177744">Bất cứ thứ gì?</Text>
  <Text Key="F8C66BBA_177745">Tất nhiên! À, đây là thực đơn, nhưng chúng tôi cũng cung cấp tùy chỉnh đặc biệt không được viết ở đây! Boy, cậu cũng có thể tự do gọi bất cứ thứ gì cậu muốn!</Text>
  <Text Key="608F5C7C_177746">Ủa, có nhiều lựa chọn quá... Hừm, tôi nên chọn cái nào?</Text>
  <Text Key="0C986922_177747">Bloodkin, cậu đề xuất cái nào?</Text>
  <Text Key="D893CD63_177748">À, nghe ngon quá! Vampy-chan sẽ có một cái như vậy!</Text>
  <Text Key="EC9B873C_177749">Có crepes như vậy sao? Vampy-chan có thể muốn thử chúng too!</Text>
