  <Text Key="9EC7D4A2_150700">Nhưng chúng ta sẽ không biết liệu nó có thực sự hiệu quả trừ khi hai người uống cùng nhau.</Text>
  <Text Key="3D151398_150701">Hả? Thật sao? Ý tôi là, khả năng nó hoạt động bình thường là 99,9999999%. Nhưng nếu tôi thành công quá mức như thường lệ và gây ra một số hiệu ứng lạ, tôi sẽ cảm thấy hơi...</Text>
  <Text Key="C4D68BB7_150702">Aha...!! T-Tất nhiên!!</Text>
  <Text Key="335DF42D_150703">Uuu~, cậu tin tưởng tôi, thực sự hiểu tôi...! Tôi yêu cậu quá nhiều~!</Text>
  <Text Key="6728D6EE_150704">O-Được rồi! Hãy thử cùng nhau! Sẵn sàng và... đi!</Text>
  <Text Key="A0F8DA4C_150705">......uuu!! ......nnn......</Text>
  <Text Key="B68BFB32_150706">*khóc thầm*...</Text>
  <Text Key="3F5450A4_150707">Được rồi... Tôi đã mua một số nguyên liệu khá tuyệt. Tôi sẽ dùng chúng để triệu hồi loại thuốc cấm hoàn hảo sẽ đưa hai người đó trở lại bình thường! Lần này chắc chắn rồi!</Text>
  <Text Key="4E71F9E4_150708">Ừm... Hả? Tôi đang ở đâu vậy? Bản đồ nói... được rồi, đây là phía bắc, phải không? Không, chờ đã, có lẽ tôi đang đối mặt về phía nam... có nghĩa là nếu tôi đi theo con đường này...</Text>
  <Text Key="0573F26E_150709">...K-Không thể nào, điều này không thể xảy ra. Tôi không phải là Iroha-chan. Tôi không thể bị lạc... Không có cách nào tôi lại bị lạc...</Text>
  <Text Key="8DAC95FD_150710">LÀM THẾ NÀO MỚI ĐỌC ĐƯỢC BẢN ĐỒ CHỨ?!</Text>
  <Text Key="6E6F4077_150711">M-Một chút nữa thôi, tôi chắc chắn rằng nếu tôi rẽ góc đó, tôi sẽ tìm thấy con đường tôi nhận biết...! Hah... hah, hah... Bây giờ~...!</Text>
  <Text Key="B2932885_150712">...Ô-Ôi... Này, cậu nghĩ cậu đang nhìn chỗ nào khi đang đi vậy?!</Text>
  <Text Key="958BD35D_150713">Hauu...!?</Text>
  <Text Key="0D3F2934_150714">N-Này...! C-Cậu đang nắm sừng của tôi...! Tôi rất nhạy cảm ở đó... N-Nó râm ran và kỳ quặc và... Uuugh!</Text>
  <Text Key="1D1A7B68_150715">Khoan đã, và tại sao cậu vẫn còn trên người tôi?! X-XẤP XẾ VÔ ĐỐI!!! Xuống đi, ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="92A4E2C4_150716">...Thật không thể tin được! Tôi sẽ không dễ dàng tha thứ cho cậu chỉ vì...</Text>
  <Text Key="EB2F2A03_150717">Hauuu!? C-Cái gì vậy...? CẢM XÚC NÀY...?!</Text>
  <Text Key="1633DF03_150718">Khoảnh khắc bàn tay anh... đầu ngón tay anh chạm vào tôi. Một tia lửa chạy từ đầu sừng tôi xuống đến đuôi tôi...</Text>
  <Text Key="9607200A_150719">Liệu đây có phải... giống như những câu chuyện tình yêu tôi từng đọc đi đọc lại. Những câu chuyện tôi ngưỡng mộ khi còn nhỏ, mà tôi mơ ước được sống trong đó. Cảnh tái ngộ định mệnh giữa hai con người...</Text>
  <Text Key="5CA2B839_150720">Đây có phải là... Tình Yêu Đầu Đời của tôi?</Text>
  <Text Key="7F4AADCF_150721">...C-Có lẽ tôi cảm thấy hơi thắt ngực. Không, đó không phải chấn thương. Nhưng nó cảm giác như một mũi tên đã bắn trúng trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="8C786D75_150722">....định mệnh.</Text>
  <Text Key="6EAB8A9C_150723">...Hoàng Tử Định Mệnh của em♪</Text>
  <Text Key="184F4E8D_150724">...Mmm. ...HAH.</Text>
  <Text Key="545E17D4_150725">Hehe, được rồi, thật là một thành công vang dội! ...Vẫn còn, điều đó hơi xấu hổ. Nó giống như xem một bộ phim về lịch sử của cặp đôi trong đám cưới hay gì đó... Kyaa~!</Text>
  <Text Key="C27DC7EC_150726">Cảm xúc của tôi chưa bao giờ thay đổi kể từ ngày chúng ta gặp nhau. Không, chính xác hơn là chúng cứ lớn lên... Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="7B3D055F_150727">Tình-Yêu-Của-Tôi-Sẽ-Mãi-Mãi... Đúng chứ, Darling...♪</Text>
  <Text Key="9D3B7E32_150728">KHOAN ĐÃ, ANH ẤY KHÔNG Ở ĐÂY!?</Text>
  <Text Key="B8F7FB73_150729">À, khoan-... Chờ tôi!</Text>
  <Text Key="EB402AA7_150730">Darliiiing♪</Text>
  <Text Key="9FCD919C_150731">Honeeeey♪</Text>
  <Text Key="9A78311F_150732">Có lẽ nó đã hoạt động QUÁ tốt...</Text>
  <Text Key="2924A4B7_150733">Hehehe. Nhưng, tôi biết mà, đúng như tôi nghĩ. Nhìn những cặp đôi vẫn yêu nhau sau tất cả những năm tháng... thật đáng yêu. ...Một ngày nào đó, có lẽ chúng ta cũng sẽ trở thành một cặp đôi như thế...</Text>
  <Text Key="D6491169_150734">K-Không, chẳng có gì♪</Text>
  <Text Key="131758D3_150735">Nhìn vào profile của {playername} khi anh nhìn hai người họ một cách dịu dàng, đôi má của Louise Marie còn đỏ hơn.</Text>
  <Text Key="ABA41FC1_150736">Ồ, nguyên liệu hiếm thật~</Text>
  <Text Key="0332B32F_150737">Tôi sẽ đi làm một ít cho cậu!</Text>
  <Text Key="5899381B_150738">Ừ... Tôi muốn làm điều gì đó cho cô ấy</Text>
  <Text Key="AAC5EF38_150739">Đó là loại thuốc nào vậy?</Text>
  <Text Key="98D006A0_150740">Cậu thực sự là một thiên tài, Rui-chan</Text>
  <Text Key="98E05A7C_150741">Đang có ảo tưởng hả?</Text>
  <Text Key="6CEA4B74_150742">Cậu có muốn thử cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="0A886306_150743">Nhưng cậu chưa bao giờ thất bại, phải không, Rui-chan?</Text>
  <Text Key="9B881301_150744">...Xin lỗi. Cậu có bị thương không?</Text>
  <Text Key="B297B5F9_150745">*Tôi giang tay ra*</Text>
  <Text Key="2DDC7AA6_150746">...Sao vậy? Cậu có bị thương ở đâu không?</Text>
  <Text Key="5B2F0743_150747">Tôi chắc chắn người bán hàng sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="D2C9DE7B_150748">Tôi rất vui vì họ vui...!</Text>
  <Text Key="4A67FEAF_150749">Hả? Sao vậy?</Text>
