  <Text Key="B7F8AC75_22050">Cơ thể mình như đang bừng cháy...!\nĐây là chuyện gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="FF99C447_22051">Chúa tể...!</Text>
  <Text Key="A19D63C7_22052">Kokkoro-san! Cô không được ép bản thân di chuyển!\nSức mạnh này quá nặng nề cho cơ thể chúng ta...!</Text>
  <Text Key="AFAEE727_22053">Nhưng... Chúa tể đang gặp nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="5CFAA923_22054">Ugh...!\nCô có... đau không...?\nChuyện gì đang xảy ra vậy? Mình không hiểu!</Text>
  <Text Key="393E2FFB_22055">Nhưng, trong lúc này...!\nCác linh hồn sấm sét...!</Text>
  <Text Key="64D9535C_22056">Kyaru, cô định làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F7ED5595_22057">Tất nhiên rồi...!\nMình sẽ phóng tất cả năng lượng này!</Text>
  <Text Key="4DDD1A91_22058">Cái gì?!\nCô đang nói gì vậy?!\nĐã có quá nhiều năng lượng chảy trong cô rồi!</Text>
  <Text Key="C0816EE8_22059">...Tôi hiểu. Đã rõ, cô Kyaru.\nTrong trường hợp đó, hãy dốc hết sức!\nTôi sẽ cố gắng hết sức để bảo vệ chúng ta.</Text>
  <Text Key="63151D49_22060">Mama, cả cô nữa?!</Text>
  <Text Key="6C40E868_22061">Chúa tể đang chịu đau đớn ngay bây giờ...\nNếu sức mạnh này là nguyên nhân,\nthì chúng ta có thể giảm bớt nỗi đau của ngài bằng cách phân tán năng lượng!</Text>
  <Text Key="2164C746_22062">Hai người quá liều lĩnh rồi...!</Text>
  <Text Key="F657F3ED_22063">Tôi cóc cần quan tâm đến chuyện đó!\nChúng ta là những người duy nhất có thể dừng chuyện này ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="797A5B6F_22064">Tôi sẽ đi hết sức mình,\nKorosuke!</Text>
  <Text Key="F44BF863_22065">Đã rõ, để phần dọn dẹp lại cho tôi!</Text>
  <Text Key="37C0584B_22066">Dừng lại, các ngươi!!</Text>
  <Text Key="BE33262F_22067">...?\nSức mạnh đã ngừng chảy...</Text>
  <Text Key="7F74AF37_22068">Có vẻ vậy...\nKhốn kiếp, vừa rồi khó khăn quá...</Text>
  <Text Key="1E6E1BC9_22069">Cô ổn chứ, cô Kyaru?\nVừa rồi là chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="5B06B863_22070">Họ có thể đang chiến đấu ở phía bên kia.</Text>
  <Text Key="98D29A81_22071">Labyrista!? Labyrista-san!? Cô Labyrista!?</Text>
  <Text Key="ABB42F42_22072">Này. Đã lâu rồi.</Text>
  <Text Key="D9CD4298_22073">Tại sao cô đến...?\nKhông. Việc cô ở đây bây giờ có nghĩa là...\nliên quan đến Chúa tể của tôi, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="2F5956C7_22074">"Tôi đến để giao bánh crepe...!"\nLà tâm trạng nhẹ nhàng mà tôi mong muốn khi đến...</Text>
  <Text Key="F5CE1434_22075">Vậy cô biết chuyện gì đang xảy ra?\nChuyện gì đang xảy ra với ngài ấy?\nHãy nói cho chúng tôi biết tất cả những gì cô biết.</Text>
  <Text Key="BD264E6C_22076">Ồ, không cần vội vàng, hãy thư giãn và nói chuyện.\nTôi cũng không cảm thấy khỏe lắm ở đây. Sẽ tốt hơn nếu chúng ta làm mọi thứ chậm rãi.</Text>
  <Text Key="6F75592B_22077">Không khỏe lắm...?</Text>
  <Text Key="9D5F6E21_22078">Được, hãy bắt đầu từ đó.</Text>
  <Text Key="003C41B7_22079">Trước tiên, hãy nhìn cái này.</Text>
  <Text Key="8E44793A_22080">Tay cô...!</Text>
  <Text Key="F1CA2C23_22081">Tay cô... màu xanh...?\nĐây là thứ gì vậy? Một loại ma thuật...?</Text>
  <Text Key="861E2F84_22082">Đây là do cố gắng sửa chữa...\nKhông, từ việc cố gắng chữa lành cho cậu bé.</Text>
  <Text Key="BE0428BF_22083">Vậy là có chuyện thực sự với cậu ấy!?\nVà khi nào cô có cơ hội...!?</Text>
  <Text Key="7D85B763_22084">Vâng, tôi có chút thời gian khi mọi người rời đi để thay thế cho cậu ấy.\nTôi đã hy vọng đây sẽ là một vấn đề dễ dàng,\nnhưng có vẻ không phải vậy.</Text>
  <Text Key="1997590B_22085">Cô Labyrista!\nChuyện gì đang xảy ra với cơ thể Chúa tể tôi!?</Text>
  <Text Key="F7684FD6_22086">Ngay bây giờ, ngài ấy...</Text>
  <Text Key="7ABA07FB_22087">Tóm lại, sức mạnh của Chúa tể có thể gây hại cho cơ thể chính ngài...?</Text>
  <Text Key="0A3C7AA3_22088">Tôi nghĩ cô đã biết rồi, Kokkoro...\nnhưng... tâm trí ngài ấy hiện đang trong một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="77BA5FAF_22089">Vậy là Lady Ameth thực sự đã...\nVậy, Chúa tể tôi an toàn!?</Text>
  <Text Key="5E24AA54_22090">Ngài ấy... lẽ ra nên vậy.\nCó vẻ như khi cô ấy cô lập tâm trí ngài ấy,\nđã xảy ra một điều không lường trước.</Text>
  <Text Key="8B3DEAAB_22091">Ngay bây giờ, tâm trí ngài ấy đang trong một giấc mơ giả tạo mà tôi, và ngay cả Fio cũng không thể nắm bắt được.</Text>
  <Text Key="C9C41349_22092">Đó là một thế giới được vô tình ghép lại\nvới vô số mảnh ký thức bên trong ngài ấy.</Text>
  <Text Key="A7AEB423_22093">Ngay cả Bảy Vương Miện cũng không thể tìm thấy nơi đó...!?</Text>
  <Text Key="D74BE758_22094">Tôi thậm chí đã thử lấy lại sức mạnh Princess Knight của ngài ấy.\nTôi bị từ chối, và chuyện này đã xảy ra.\nVì vậy bây giờ, điều tốt nhất tôi có thể làm là dành thời gian phân tích chậm rãi.</Text>
  <Text Key="BBBD0693_22095">Vậy thì sao!?\nCô đang bảo chúng tôi...\nChỉ cần đợi cho đến khi cô tìm cách kìm nén sức mạnh của ngài ấy và đánh thức ngài ấy!?</Text>
  <Text Key="8BDEE935_22096">Cô ấy nói đúng! Cô không thể gửi chúng tôi vào giấc mơ của Chúa tể tôi!?\nGiống như cô đã từng làm trong quá khứ...</Text>
  <Text Key="68C2C265_22097">Tôi sẽ làm nếu tôi có thể.\nNhưng như tôi đã nói trước đó, tâm trí ngài ấy ở một nơi chúng ta không thể nắm bắt được.</Text>
  <Text Key="92D61F2E_22098">Và... Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra ở đó,\nnhưng gửi tất cả các cô có thể có hiệu quả ngược lại.\nTrong trường hợp xấu nhất, có khả năng thực sự gây tổn thương nghiêm trọng cho tất cả các cô.</Text>
  <Text Key="461CC5E2_22099">Vậy thì... chúng ta không thể làm gì...?</Text>
