  <Text Key="1FB5181C_62350">Ờ... thì... Kể ra thì, nhìn theo cách đó cũng thấy rõ ràng thật...</Text>
  <Text Key="D127BE4E_62351">Ra vậy... Cô ấy đến từ Gio Gehenna nên văn hóa cũng khác biệt...</Text>
  <Text Key="FF812552_62352">Anemone-san dường như không vui khi chơi ở bãi biển. Có phải là...</Text>
  <Text Key="C35331D2_62353">...Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="DADA7BE7_62354">...Ừm, hehe. Eigh♪</Text>
  <Text Key="C4663593_62355">C-Cái gì vậy... đột nhiên thế? Một cuộc tấn công ư?</Text>
  <Text Key="E397EE87_62356">"Cái gì vậy" là sao? Đây là trò chơi khi tắm thông thường mà♪ Nhận đây!</Text>
  <Text Key="94F32043_62357">N-Này... T-Tôi có biết đây có phải trò chơi thông thường hay không đâu...</Text>
  <Text Key="935BC682_62358">Tôi sẽ không nghe lý do của cậu đâu♪ Nhìn đi, rõ ràng là cậu sẽ bị ướt nếu cứ tiếp tục thế này. Hay là cậu nói mình ổn với việc để mặc nó xảy ra?</Text>
  <Text Key="ADC0E73A_62359">...! Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="A157D8BD_62360">Aaa! ...Ehehe, cậu đánh trả lại đấy, hả? Vậy còn thêm nữa... Eiiii!</Text>
  <Text Key="929826C5_62361">...! Dùng cả chân nữa... Trong trường hợp đó, tôi cũng...</Text>
  <Text Key="8208DED1_62362">ÁI CHÀ?! Dùng hoa shuriken là rõ ràng vi phạm luật rồi!!!!</Text>
  <Text Key="4CC2885D_62363">Luật lệ gì chứ... như thể tôi biết chúng nó~...</Text>
  <Text Key="3C222D87_62364">Haah... Haaah...</Text>
  <Text Key="07E1D539_62365">Hah, hah... Chúng ta lúc nào đã đến được thác nước này vậy?</Text>
  <Text Key="0B58806B_62366">...Hehe♪ Cậu tìm ra trò chơi tắm này như thế nào?</Text>
  <Text Key="CB19A35E_62367">.........Tôi nghĩ mình hiểu nó hơn rồi.</Text>
  <Text Key="F5DE6DB8_62368">Thật ư? Tốt quá, vậy thì♪</Text>
  <Text Key="88A63082_62369">Quan trọng hơn... Sau cái này chúng ta sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="83E82092_62370">À, phải. Sau cái này... Hình như chúng ta đi xuống khá xa rồi, nên sẽ phải leo lên thác nước này...</Text>
  <Text Key="14FE3786_62371">...Hiểu rồi. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="4CB6C09D_62372">K-Khoan đã. Đừng nói là... cậu đang tính leo vách đá bên cạnh thác nước chứ?</Text>
  <Text Key="A441A72E_62373">...? Đó là đường nhanh nhất.</Text>
  <Text Key="9291FD68_62374">Nhưng nó rõ ràng nguy hiểm. Có thể có đường khác, nên không cần phải vội vàng...</Text>
  <Text Key="F2CBE626_62375">Nếu để những dây leo đó mọc... cậu sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="3E56B7F3_62376">Có thể là vậy, nhưng... Khoan đã, Anemone-san!</Text>
  <Text Key="E05C02A2_62377">Ughhhh... Cao quá... Nhưng! So với những cuộc phiêu lưu tôi đã trải qua...!</Text>
  <Text Key="6F4F0047_62378">Quái vật tấn công từ trên trời...! Để tôi lo!</Text>
  <Text Key="5378FD6D_62379">Tôi ổn ở đây. Trái lại, Quria-san, cô nên lùi lại...</Text>
  <Text Key="FFB9ED72_62380">ANEMONE-SAN!</Text>
  <Text Key="F842674F_62381">Anemone-san, cô có sao không...?</Text>
  <Text Key="157B3B67_62382">Tôi ổn. Tôi chỉ... bị trật nhẹ mắt cá chân khi ngã.</Text>
  <Text Key="DDAA37AF_62383">Các loại thuốc giảm đau của tôi... đã hết. Có lẽ chúng bị cuốn trôi khi tôi ngã xuống thác nước...?</Text>
  <Text Key="7CE2B9BF_62384">...Tôi vẫn đi được phần này. Nhanh lên và... Ugh...!</Text>
  <Text Key="CC75AD1B_62385">Đừng cố quá sức!</Text>
  <Text Key="A1BF8375_62386">Trông không giống như những con quái vật đó đang đuổi theo chúng ta. Vết thương của Anemone-san... Tôi nên chữa lành chúng bằng ma thuật, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="2A765AB4_62387">Nếu không... Mọi thứ sẽ kết thúc giống hệt lần đó...</Text>
  <Text Key="0EF093C0_62388">Quria-san...?</Text>
  <Text Key="B798CFD8_62389">Anemone-san, cô bị thương ở đâu--...</Text>
  <Text Key="91D3500C_62390">Hm? Có mấy cô gái làm gì ở đây... Khoan, các cô có ổn không?!</Text>
  <Text Key="2E7E2111_62391">Ôi không, cô gái kia bị thương rồi...! Cố lên, tôi sẽ chữa lành cho cô ngay!</Text>
  <Text Key="F9A688D7_62392">C-Cảm ơn rất nhiều! Anemone-san, cô có thể chỉ cho người này chỗ cô bị thương được không?</Text>
  <Text Key="48275FD2_62393">...Ừm. Ở đây.</Text>
  <Text Key="4DB6DFAC_62394">...Thật may mắn... Anemone-san nghe lời mà...</Text>
  <Text Key="E4361668_62395">Quria-san lúc nãy... đã do dự...? Về chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="558512E8_62396">Quria và Anemone thoát khỏi nguy hiểm với sự giúp đỡ của một người lữ khách. Tuy nhiên, Anemone vẫn còn đang suy tư.</Text>
  <Text Key="D014EED2_62397">Có vẻ như giờ họ đang giúp đỡ nhau</Text>
  <Text Key="3A07B3AD_62398">Nói cách khác... họ đang tức giận ư?</Text>
  <Text Key="8FE7D334_62399">Chúng ta sẽ loại bỏ những con quái vật đó</Text>
