  <Text Key="AA12337D_169700">Vậy thì, chủ nhân... Có lẽ anh không còn là chủ nhân của em nữa... Cảm ơn anh rất nhiều vì hôm nay. Em mong được gặp lại anh.</Text>
  <Text Key="EA428533_169701">...Ừm.</Text>
  <Text Key="A4EEC374_169702">Em, ừm... Em khá bất cẩn. Đôi khi em cũng nói dối...</Text>
  <Text Key="9E4CF6B0_169703">Nhưng thật sự. Hôm nay vui thật. Thật đó.</Text>
  <Text Key="91F9C275_169704">Thực ra... Em tự hỏi liệu có được trở thành hầu gái riêng của Kishi-san thỉnh thoảng không.</Text>
  <Text Key="2B4F4FD6_169705">...Ừm. Nè... đây là tiền thừa của anh.</Text>
  <Text Key="8A63F8EE_169706">Hmmmmm...?</Text>
  <Text Key="C1FCC21D_169707">Hừm...</Text>
  <Text Key="F7DE6C00_169708">À, làm tốt lắm...</Text>
  <Text Key="29CC1972_169709">À, khoan! Đừng có lấy lời của em trước khi em kịp nói!</Text>
  <Text Key="9FF116E3_169710">...Dù gì thì, câu đó cũng là em tự mượn của chính mình. Thôi...</Text>
  <Text Key="02BA95C5_169711">Hả? ...À, thôi...</Text>
  <Text Key="33B29463_169712">Hừm... Về giấc mơ vừa rồi của anh với Wurm-chan...</Text>
  <Text Key="279E6D03_169713">Như thường lệ, cô ấy chưa bao giờ gặp anh ngoài đời thực. Đó chỉ là một tình huống tôi bịa ra.</Text>
  <Text Key="96FDB80F_169714">Vì vậy, ký ức bên ngoài những giấc mơ đó không nên được mang vào. Vì vậy, lẽ ra cũng phải là lần đầu tiên cô ấy gặp anh, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="AD71B0FF_169715">...Có lẽ là vậy. Hừm...?</Text>
  <Text Key="C2F586E7_169716">...Có lẽ nó không hiệu quả...? Cài đặt giấc mơ tôi nhắm đến...</Text>
  <Text Key="21DD7D7B_169717">---Ái chà?</Text>
  <Text Key="E0EC1059_169718">Anh thực sự muốn vậy sao? Tùy vào cách sự việc diễn ra, tôi sẽ xóa toàn bộ ký ức của anh và của bạn bè anh. Sau đó tôi sẽ ép anh tràn ngập những ký ức kỳ quặc nhất tôi có thể nghĩ ra, được chứ? Anh có lặp lại câu đó không??</Text>
  <Text Key="A015014C_169719">*thở dài*. Hừ... May quá. Chúng ta suýt bắt đầu một cuộc chiến. Một cuộc chiến thật sự.</Text>
  <Text Key="E5DA9C14_169720">...Dù sao thì. Có lẽ cô ấy có nhiều điểm hơn chị gái mình. Cái Wurm-chan đó. Dù tôi không biết là gì.</Text>
  <Text Key="846AE77B_169721">Ai biết được? Chuyện đó chẳng liên quan gì đến tôi. Có lẽ. Nói thì...</Text>
  <Text Key="48084BD7_169722">Tại sao anh không tự mình chú ý đến cô ấy nhiều hơn một chút? Trong đầu cô gái lấm lấn đó đang giấu điều gì?</Text>
  <Text Key="16629A5D_169723">Rốt cuộc, dường như cô ấy khá gắn bó với anh rồi. "Chủ nhân♡".</Text>
  <Text Key="8EB35D4B_169724">À, chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="0FA95EBB_169725">Anh ngủ ngon quá, Kishi-san. Đã sáng rồi.</Text>
  <Text Key="726CF46A_169726">Mẹ kiếp, sao tôi phải làm vậy khi anh trông có vẻ đang tận hưởng?</Text>
  <Text Key="AD2A28E5_169727">Hơn nữa, em... cũng không phải là hầu gái riêng của anh mà, Kishi-san? Em không có nghĩa vụ chăm sóc anh. Thực ra, nếu Kishi-san ngủ say như vậy, em rất sẵn lòng cùng anh ngủ.</Text>
  <Text Key="759E16D2_169728">Hả? Hmmmmm, có lẽ anh nói đúng...</Text>
  <Text Key="86581532_169729">À, em biết rồi. Nếu Kishi-san trở nên thân thiết hơn với Lady Lyrael... Điều đó sẽ dẫn đến việc em chăm sóc anh. Tự động. Cùng với chị em em.</Text>
  <Text Key="0B0CB390_169730">Ha ha. Đó là đùa thôi. Chỉ là đùa.</Text>
  <Text Key="FC1586E9_169731">Vậy thì, thay cho đồng hồ báo thức của anh... Em sẽ pha cho anh một tách trà như lời cảm ơn, như anh đã đề cập hôm kia. "Chủ nhân".</Text>
  <Text Key="78C4FBA0_169732">Và vì vậy, trà mà Wurm pha cho em rất ngon.</Text>
  <Text Key="77C23F1B_169733">...Em bị lộ rồi à?</Text>
  <Text Key="A713A3FA_169734">Tôi nghĩ nó chỉ quá bất ngờ</Text>
  <Text Key="6DC6304C_169735">Tôi chưa bao giờ thấy anh nghiêm túc như vậy trước đây</Text>
  <Text Key="470796BB_169736">Tôi vẫn luôn thắc mắc, tại sao anh lại là một hầu gái?</Text>
  <Text Key="E68540A7_169737">Ai...?!</Text>
  <Text Key="C467DB82_169738">...À, có lẽ em đã tự hỏi về anh...</Text>
  <Text Key="548FDE48_169739">Nhưng anh trông không giống một hầu gái chút nào...?</Text>
  <Text Key="7A2990E2_169740">Wurm</Text>
  <Text Key="488C17E1_169741">Em nghĩ rằng một hầu gái sẽ làm việc nhà...</Text>
  <Text Key="E7EBC88B_169742">Tôi nghĩ điều đó khiến tôi hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="C8D15DB3_169743">Ngon quá...!?</Text>
  <Text Key="E03CD619_169744">Anh có phải là chuyên gia...?</Text>
  <Text Key="C19FA34E_169745">Em vui lắm</Text>
  <Text Key="012B3E4B_169746">Có chuyện gì khiến anh bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="BB0AA978_169747">Có lẽ không phải...?</Text>
  <Text Key="6F1A463C_169748">Có lẽ anh chỉ tệ thôi, Tia?</Text>
  <Text Key="994856CA_169749">X-Xin lỗi.</Text>
