  <Text Key="C9AAEAE3_95650">Ái chà... Tớ làm hỏng rồi... hử...</Text>
  <Text Key="F5BF1AD4_95651">Thôi... phần còn lại tớ giao cho mọi người nhé.</Text>
  <Text Key="88224C7F_95652">(...Không biết tớ đã trả được ơn người trợ lý chưa...)</Text>
  <Text Key="70CF8A65_95653">(Hehe...)</Text>
  <Text Key="1064D759_95654">...Tono, Homare...</Text>
  <Text Key="DCA02651_95655">Một mình gánh vác sức mạnh của Bảy Vương Miện. \nBản thân điều đó đã đáng khen ngợi rồi, \nNhưng với ta, nỗ lực của cô ấy chỉ là một trở ngại.</Text>
  <Text Key="9B85A4A1_95656">...Cảm thấy trống rỗng. Hương vị chiến thắng này... giống hệt như khi ta đánh bại Kaiser Insight vô số lần trong quá khứ... \n</Text>
  <Text Key="E3F9A368_95657">...Đủ rồi. \nChỉ còn một điều quan trọng với ta nữa thôi.</Text>
  <Text Key="36A82B51_95658">Tớ đến rồi, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="5B1F74D5_95659">Boss~!!</Text>
  <Text Key="A122B958_95660">Nhanh quá...! Kaya và Inori đã mất dạng rồi.</Text>
  <Text Key="C5C4E679_95661">Hai người không bị thương nặng chứ?</Text>
  <Text Key="205E9344_95662">Và... sau cú va chạm lớn lúc nãy, ma lực của Lady Homare, mạnh đến thế, đã biến mất. \nCó thể chăng...</Text>
  <Text Key="DD65BFB8_95663">Homare-san, có lẽ cô ấy đã thua...?</Text>
  <Text Key="55E11D45_95664">Khó tin đột ngột thế. \nNhưng xét về đối tượng chúng ta đang đối mặt...</Text>
  <Text Key="8356873D_95665">...Homare...</Text>
  <Text Key="386842C1_95666">Chúng ta đã dùng quá nhiều sức mạnh. \nTớ không chắc chúng ta có thể tiếp tục chiến đấu với Eris được nữa không...</Text>
  <Text Key="297E74AF_95667">...Thẳng thắn mà nói, khó lắm. \nTạm thời, chúng ta đi tìm Labyrista thôi...</Text>
  <Text Key="03AD80A2_95668">Eris?!</Text>
  <Text Key="A84B1312_95669">Dịch chuyển không gian...!</Text>
  <Text Key="937C6E2C_95670">Không xong rồi! \nChạy đi, tất cả mọi người──</Text>
  <Text Key="209766AF_95671">~Chết đi.</Text>
  <Text Key="F0D8BB8B_95672">Kyaaaahhhh!!!!</Text>
  <Text Key="53BFEFDB_95673">Rei-chan, Hiyori-chan, mọi người!!</Text>
  <Text Key="EE259F80_95674">Mọi người, trả lời tớ...!</Text>
  <Text Key="D6DB59CE_95675">Tớ ước gì có thể làm điều này sớm hơn... \n...À. Chắc chắn rồi... quá bất tiện...</Text>
  <Text Key="B6673085_95676">Yui Kusano...\nThật bất bình khi không thể giết cô.\nNhưng tớ vẫn có thể làm cô đau.</Text>
  <Text Key="2D528F76_95677">...Yui Kusano. \nDù Queen Labyrinth có can thiệp, tớ cũng sẽ phát hiện và giết cô ta trong tích tắc. Không còn ai bảo vệ cô nữa...</Text>
  <Text Key="99BDD403_95678">...? \nVẫn còn một số người thở... \nHình như tớ đã cẩn thận quá để tránh làm hại Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="06C61010_95679">...Vậy thì.\nVới đòn kết liễu...\nĐây sẽ là sự kết thúc.....</Text>
  <Text Key="0E36AC01_95680">...Kishi-kun? Đừng cản đường.</Text>
  <Text Key="DE13F732_95681">Hãy chờ một chút nữa. \nTớ sẽ xóa bỏ những người phụ nữ khác ngay bây giờ. \nTớ sẽ giam cầm Yui Kusano mãi mãi...</Text>
  <Text Key="40CD71B2_95682">Tớ sẽ không để cô giết họ!</Text>
  <Text Key="9D051329_95683">...? Không sao đâu. Họ đã biến mất nhiều lần rồi. \nBị Kaiser Insight đánh bại, hoặc bị Kiruya Momochi phản bội... vì nhiều lý do.</Text>
  <Text Key="9ACA2024_95684">Chính vì vậy chúng sẽ chỉ tăng lên thêm một lần nữa. \nVậy nên...</Text>
  <Text Key="6507496B_95685">Đó không phải lý do tốt đâu!</Text>
  <Text Key="D814C636_95686">...Kishi-kun. \nLàm ơn.\nHãy yên lặng...</Text>
  <Text Key="BBE6DC7F_95687">Tớ... cuối cùng cũng đã có thể trở nên tự do một chút. \nVậy nên...</Text>
  <Text Key="9159A8C2_95688">Nhưng, đừng lấy đi sự tự do của những người khác!</Text>
  <Text Key="0BBD713E_95689">Dù cô phủ nhận tớ đến đâu. Tớ sẽ tiếp tục nói chuyện với cô, chờ đợi cô thay đổi câu trả lời. Cùng nhau, chúng ta sẽ tạo ra một thế giới mới. Để tạo ra một thiên đường...</Text>
  <Text Key="BC5A6101_95690">Tớ đã nói với cô trước đó rồi, phải không? Ngay cả cuộc đối thoại tranh luận kiểu này. Nếu tớ tham gia vào nó với cô, nó sẽ rất vui vẻ cho tớ──</Text>
  <Text Key="9D56032C_95691">Ugh... Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="B73B09C6_95692">Tớ sẽ bảo vệ mọi người...\nVì vậy...Chính vì vậy...\nKishi-kun...chạy đi...</Text>
  <Text Key="E0D0CCE0_95693">Tớ sẽ chiến đấu nữa!</Text>
  <Text Key="6D548C7C_95694">Yui, cùng nhau bảo vệ mọi người thôi!</Text>
  <Text Key="26630A87_95695">P-Pha...!\nKishi-kun!</Text>
  <Text Key="5EDBFD1D_95696">! \nKishi-kun...!</Text>
  <Text Key="67406ED3_95697">Lại nữa, cô chọn cô ấy? \nKhông phải tớ. \n...Ai đó khác ngoài tớ...!</Text>
  <Text Key="E81E2C94_95698">Tớ không biết bản thân trước đây chọn cái gì. Nhưng...</Text>
  <Text Key="FEA20DB0_95699">Tớ không muốn nghe loại câu trả lời đó──!</Text>
