  <Text Key="B15B8D48_44050">Nặng quá...!\nNày, đặt hàng từ bên ngoài giao đến đây có được không?</Text>
  <Text Key="7FEE467B_44051">Dân nam</Text>
  <Text Key="7621E27D_44052">Ồ, xin lỗi!\nCảm ơn vì đã lịch sự quá!</Text>
  <Text Key="CCC8BC32_44053">Này, dụng cụ đã sẵn sàng ở đây.\nDừng nói và bắt đầu dùng tay đi.</Text>
  <Text Key="64748610_44054">Tôi cần xác nhận liệu bạn có thực sự rời bỏ băng nhóm không...\n... Cũng có một số sự cố đáng ngờ.\n*Thở dài* Tôi cảm thấy đây mới chỉ là sự bắt đầu của phiền phức.</Text>
  <Text Key="FE0BA663_44055">Tôi không thể tin được tôi phải theo dõi một người\nmặc trang phục kỳ quặc như vậy cho một nhiệm vụ từ Nightmare.\nJun bảo tôi đánh giá tình hình thích hợp...</Text>
  <Text Key="63E03414_44056">À, không, không có gì!</Text>
  <Text Key="4EF37CB8_44057">Matsuri-chan?\nSao vậy? Tại sao bạn nhìn chằm chằm Ryuuji?</Text>
  <Text Key="3C89A525_44058">Hừm...\nĐó là một bí ẩn...</Text>
  <Text Key="F3C58A67_44059">"Nếu đó là công việc vui vẻ như vậy, những người trẻ trong làng sẽ vui vẻ trở về. Đúng không, Matsuri-chan?"</Text>
  <Text Key="0DBAA70D_44060">Cả hai đều trông rất nhiệt tình.\nTôi hy vọng có thứ gì đó vui hơn một chút,\n nên giúp đỡ như ở trại mồ côi cảm thấy hơi thất vọng...</Text>
  <Text Key="5AE85655_44061">Khách đến từ phía nam sẽ đi qua đây trước,\nđây giống như cổng vào làng, phải không?\nChúng ta cần dọn sạch và chào đón họ thích hợp!</Text>
  <Text Key="A621BF37_44062">Hãy cùng nhổ cỏ,\nvà làm cho nó đẹp ♪</Text>
  <Text Key="680F3231_44063">Vậy, đây là nơi chúng ta sẽ làm việc hôm nay.\nDu khách đến Lễ Hoa Hồng đi qua khu vực này,\nnhưng bạn có thể thấy, luống hoa đã mọc đầy cỏ dại.</Text>
  <Text Key="83EE53CB_44064">Miễn là anh ấy làm việc chăm chỉ,\nngười này cũng là một thành viên của làng.\nXin hãy đối xử với anh ấy như vậy.</Text>
  <Text Key="3B877F55_44065">Ryuuji có thể đã chắc chắn mắc lỗi.\nTuy nhiên, như tôi đã đề cập trước đó,\ntôi tin rằng anh ấy không phải là người xấu ở bên trong.</Text>
  <Text Key="BFB3A2D4_44066">Và vì vậy, đó là tình hình.\nChúng ta hòa hợp đến mức có thể nói ra cảm xúc thật của mình với các dân làng khác.</Text>
  <Text Key="FF32EDEA_44067">Chia sẻ cảm xúc chân thành với nhau?\nĐó là một cuộc tấn công bằng lời một chiều!</Text>
  <Text Key="ECA9A180_44068">T-tôi xin lỗi...!\nChúng tôi chỉ nghĩ rằng chúng tôi sai và chúng tôi nên hỏi ý kiến người khác...!</Text>
  <Text Key="1A2A9002_44069">Đủ rồi! Đủ rồi!\nHãy bắt đầu công việc ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="2225A9F2_44070">Đ-đúng vậy, hãy làm đi!\nChúng ta nên làm quen với nhau khi cùng làm việc!</Text>
  <Text Key="7ADD53F0_44071">Hãy cùng nhau cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="E8F8A098_44072">Mặc dù họ nên biết tôi có tiền án,\nnhưng những người này không quan tâm...</Text>
  <Text Key="A34989DE_44073">Bạn trông rất sôi nổi!\nNgoài ra, tôi muốn nhấn mạnh điều này trong trường hợp cần thiết...</Text>
  <Text Key="847A6735_44074">Vâng? Có chuyện gì?</Text>
  <Text Key="D8148E8F_44075">Cố lên, Suzume～…!</Text>
  <Text Key="3F426F25_44076">"...Việc chuẩn bị cho lễ hội sẽ ổn chứ?"</Text>
  <Text Key="D4F49F58_44077">Tôi sẽ đi lấy nước ngay～!\nTôi thực sự xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="EEFA3FD3_44078">Đùa đấy à! Khốn kiếp!\nTôi sẽ nhớ chuyện này sau, Suzume!</Text>
  <Text Key="089C6299_44079">Lần này là đàn côn trùng...!\nHãy ra khỏi đây, nếu không chúng ta sẽ bị cắn!</Text>
  <Text Key="EE32D96F_44080">*Buzzz!* *Buzz!*</Text>
  <Text Key="99782F97_44081">"Ồ, rốt cuộc đó là mật ong.\nVì vậy, đó là thức ăn ưa thích của côn trùng."</Text>
  <Text Key="1A2D2FA0_44082">Này, tôi có linh cảm xấu về chuyện này.</Text>
  <Text Key="E87F7501_44083">*Buzz*</Text>
  <Text Key="3E4FA973_44084">Swarm of insects</Text>
  <Text Key="D0F82019_44085">Nhờ mật ong, nó còn dính hơn!\nUgh, dính và kinh tởm...!</Text>
  <Text Key="52687DE9_44086">T-tôi xin lỗi, tôi mắc lỗi khác～!\nNhưng, bạn có thể rửa trôi hạt giống...?</Text>
  <Text Key="7298C47A_44087">Tôi xin lỗi, tôi xin lỗi...!\nTôi sẽ hỏi trưởng làng nếu chúng ta có thể mượn vòi sen hay gì đó...!</Text>
  <Text Key="22A469AB_44088">A flock of birds</Text>
  <Text Key="F2E8A903_44089">*Squawk!*</Text>
  <Text Key="D0942056_44090">*Squawk!* *Squawk!* *Squawk!!*</Text>
  <Text Key="5419F51D_44091">Chúng có đang đến vì chúng ta không?</Text>
  <Text Key="4644D6A1_44092">Ái chà, những con chim khốn kiếp này là loài gây hại nuốt hạt giống của chúng ta!\nChúng nhầm chúng ta là một khối thức ăn phủ đầy hạt giống\nvà đang đến mổ chúng ta!</Text>
  <Text Key="329AC978_44093">Xin hãy dừng lại!\nNgay cả khi bạn mổ tôi, tôi cũng không ngon!\nTôi sẽ tức giận nếu bạn không dừng lại!</Text>
  <Text Key="8D4580D2_44094">Suzume, bạn cần rửa trôi hạt giống dính trên mọi người!\nTôi nghĩ có nước trong cái xô đó!</Text>
  <Text Key="4BD90001_44095">Hiểu rồi, đây có phải không!?\nSẵn sàng...!</Text>
  <Text Key="939367D5_44096">"Khoan, khoan, khoan, khoan! \nBạn không cầm một xô nước,\nđó là một xô đầy mật ong...!"</Text>
  <Text Key="1E59CD35_44097">Nặng quá!</Text>
  <Text Key="A2C8E8A3_44098">Nó ngọt và ngon.</Text>
  <Text Key="FD2AD8DB_44099">Hãy Tránh Việc Sa thải Suzume!</Text>
