  <Text Key="E51A15F3_36050">...Hả? Dừng xe ngựa đó lại!</Text>
  <Text Key="304076DB_36051">...Chúng ta đến rồi. Cha viết thư giới thiệu cho con, nên chúng ta sẽ có thể vào được nước an toàn.</Text>
  <Text Key="5016E8AF_36052">──Tôi hiểu tình hình rồi.\nTuy nhiên, những người khác đi cùng bạn sẽ cần phải chờ trước khi họ có thể vào nước.</Text>
  <Text Key="37F97F83_36053">Tôi xin lỗi, nhưng tôi không thể để những người khả nghi vào nước ngay cả khi họ là người hầu của bạn.</Text>
  <Text Key="5DFE63B7_36054">Gọi họ là 'người khả nghi' thật là vô lễ...!\nĐiều gì ở chúng tôi mà khả nghi──</Text>
  <Text Key="0CD1B002_36055">Ừ, tôi thay đổi nơi ở mỗi ngày...</Text>
  <Text Key="5B8E5D93_36056">Nói địa chỉ của tôi cũng hơi...</Text>
  <Text Key="B97DDBC3_36057">Tôi cũng không biết địa chỉ của mình...</Text>
  <Text Key="6D522CDA_36058">...Được rồi, có lẽ họ hơi khả nghi.\nNhưng những người này không phải là 'người hầu' của tôi! Họ là...</Text>
  <Text Key="E235663B_36059">Nếu không phải là người hầu của tôi...\nThì một mối quan hệ khác để chúng ta có thể đi cùng nhau... À!</Text>
  <Text Key="7A7EDFA8_36060">Ừm... đúng rồi!\nTất cả chúng ta là... một gia đình! Đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="24D9F9C8_36061">{playername} và tôi trông sẽ ổn như một gia đình, sau đó Ruka và đứa trẻ này có thể là người thân của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="80181AD3_36062">Saren-neechan, đó là ước nguyện của chị sao?</Text>
  <Text Key="B85742E9_36063">Vâng, đúng như vậy! Giả vờ chúng ta là một gia đình như thế!</Text>
  <Text Key="00BBA1B0_36064">Ra vậy...!\nVậy các người là cha và mẹ của tôi!</Text>
  <Text Key="1F789C5A_36065">Mẹ!?</Text>
  <Text Key="594812EF_36066">Ừm... Thực ra... Ba chúng tôi thực sự đã kết hôn.\nTôi, Ruka-san, và {playername}!</Text>
  <Text Key="318728E3_36067">Saren!?\nChị đang làm gì──</Text>
  <Text Key="65E56923_36068">Suỵt! Ruka-san, cứ đi theo tạm thời!</Text>
  <Text Key="E300D426_36069">Xin ông, người gác cổng.\nTôi muốn đi qua đây với gia đình tôi.</Text>
  <Text Key="230D2A2B_36070">Dù anh nói vậy... khoan đã... Ra vậy...\nNếu là gia đình của anh, vậy thì tôi nghĩ là được...?</Text>
  <Text Key="4B0E81FB_36071">Hừ, được rồi... Ra vậy...\nTôi đã nghi ngờ điều gì thế...?</Text>
  <Text Key="8AC69867_36072">...Tôi xin lỗi vì đã vô lễ và nghi ngờ các người trước đây.\nCổng sẽ mở sớm thôi.</Text>
  <Text Key="B7C99B19_36073">...Cảm ơn?\nAnh ta trước đây rất nghi ngờ chúng ta, tôi tự hỏi điều gì khiến anh ta thay đổi đột ngột thế.</Text>
  <Text Key="94DE9175_36074">Không phải vì lời cầu xin của đứa trẻ sao?\nDù sao thì, tình hình đã giải quyết rồi nên chúng ta đi trước khi anh ta đổi ý.</Text>
  <Text Key="9E5CD661_36075">Nói thì nói, tại sao chúng ta lại phải kết hôn?</Text>
  <Text Key="0713164F_36076">Tôi không có lựa chọn nào khác.\nĐó là lý do duy nhất tôi có thể nghĩ ra...\nTôi mừng là các bạn tin tưởng tôi để đi theo, nhưng...</Text>
  <Text Key="46741DBD_36077">Đi nào, mọi người. Chúng ta đã đến rồi!\nĐây là──</Text>
  <Text Key="15E0709D_36078">Chào mừng đến với Salasaria, quốc gia sa mạc nóng bỏng đầy rẫy bí mật!</Text>
  <Text Key="54BA19FD_36079">Các bạn từ đâu đến? Ôi, từ Landosol!?\nChắc hẳn đã khó khăn để đến đây.</Text>
  <Text Key="53D9660E_36080">Cứ từ từ và thưởng thức cảnh quan.\nCó rất nhiều nơi đẹp để xem ngay cả bên ngoài khu vực sản xuất quặng ma thuật.</Text>
  <Text Key="BCA9BDCF_36081">Thật là sự đón tiếp hoàn toàn khác với trước...\nChúng ta vẫn còn trong cùng một quốc gia, phải không?</Text>
  <Text Key="B37BB249_36082">Salasaria có hạn chế nhập cư nghiêm ngặt... nhưng một khi bạn đã vào qua cổng, người dân sẽ chào đón bạn nồng nhiệt.\nSalasaria là một quốc gia có ngành thương mại phát triển mạnh mẽ mà.</Text>
  <Text Key="64F0FF25_36083">Thật sự trông có vẻ phát triển mạnh.\nKhông phải có ngày càng nhiều người tụ tập ở đây sao?</Text>
  <Text Key="8C9AE2A7_36084">Nếu bạn đến quốc gia này, thì bạn không thể bỏ lỡ món này!\nĐây là món thằn lằn nướng nổi tiếng!\nBạn sẽ không tìm thấy gia vị mạnh như thế này ở đâu khác!</Text>
  <Text Key="EC78014F_36085">Trước tiên, các bạn có khát không?\nNhững đồ uống từ quả cọ tây và nước ép tươi vẫn còn rất lạnh!</Text>
  <Text Key="B1ADA6CB_36086">Các bạn muốn mấy chiếc trang sức tóc không?\nTôi làm tất cả mấy cái này! Sẽ trông rất đẹp～</Text>
  <Text Key="B83E2ED3_36087">X-Xin lỗi, các bạn có thể để tôi qua không?\nChúng tôi có việc... các bạn đang làm gì～!</Text>
  <Text Key="C3DEA09C_36088">Tôi không cần trái cây!\nVà tôi cũng không cần thịt nướng!\nÀ, mọi người ở đây đều như thế này sao!?</Text>
  <Text Key="1C752698_36089">Nộm nộm...</Text>
  <Text Key="10FF521F_36090">Khoan, các bạn đang ăn gì ở đó!?</Text>
  <Text Key="BA1DA1BB_36091">Née-chan cũng muốn một chút phải không? Đó là một chiếc croquette cay làm từ đậu shamus, giá 100 rupies cho một chiếc.</Text>
  <Text Key="F5A7A290_36092">*nuốt*...</Text>
  <Text Key="A15F112C_36093">Hả? Các bạn đã mua thêm một cái rồi sao!?</Text>
  <Text Key="1B166A8C_36094">Cái này là kem bạc hà mặn violent sẽ làm đông cả rồng biển～ Giá 300 rupies một cái～</Text>
  <Text Key="5A31DE97_36095">{playername}, đưa ví đây! Tôi sẽ buộc chặt đến mức bạn không lãng phí thêm tiền vào mấy thứ này!</Text>
  <Text Key="7112E65F_36096">Tôi không ngại màn vợ chồng, nhưng chúng ta không nên rời khỏi nơi này trước sao?\nCứ thế này, {playername} sẽ phá sản.</Text>
  <Text Key="B9E433EF_36097">Haah... Tôi mệt mỏi thế này rồi và chúng ta mới vào nước chưa lâu...\nTôi lo lắng về điều tôi sẽ phải đối mặt tiếp theo.</Text>
  <Text Key="387B4CAA_36098">Làm tốt lắm... Nhưng tôi ngạc nhiên là người ta có thể chịu được cái nóng với nhiều người xung quanh thế này.</Text>
  <Text Key="71EB5275_36099">Vậy hai người nên thay đồ, sẽ khiến các người ít nổi bật hơn và sẽ cảm thấy mát hơn.\nNhìn kìa, có một cửa hàng quần áo ở đây.</Text>
