  <Text Key="2CAC4C5B_85250">Sát thương chí mạng phép</Text>
  <Text Key="6414C047_85251">Tăng sát thương chí mạng phép</Text>
  <Text Key="3852A92B_85252">Sát thương chí mạng vật lý</Text>
  <Text Key="11DB3056_85253">Tăng sát thương chí mạng vật lý</Text>
  <Text Key="11A5199F_85254">Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý và phép</Text>
  <Text Key="180B8235_85255">Tăng phòng thủ vật lý và phép</Text>
  <Text Key="1D45A26D_85256">Tăng tấn công vật lý và phép</Text>
  <Text Key="A3B1FE98_85257">Tăng sát thương chí mạng vật lý và phép</Text>
  <Text Key="D0282662_85258">Đến Nút Hiện Tại</Text>
  <Text Key="A764673D_85259">Kỹ năng chủ có thể nâng cấp</Text>
  <Text Key="1ED03B8F_85260">Bạn có muốn thực hiện các nâng cấp nút sau không?</Text>
  <Text Key="01CED4AB_85261">Sức mạnh tấn công nguyên tố</Text>
  <Text Key="BC1FF2F7_85262">Chi tiết nâng cấp hỏa nguyên tố</Text>
  <Text Key="B5EED19F_85263">Chi tiết nâng cấp thủy nguyên tố</Text>
  <Text Key="913BE99B_85264">Chi tiết nâng cấp phong nguyên tố</Text>
  <Text Key="D8B2DFD1_85265">Chi tiết nâng cấp quang nguyên tố</Text>
  <Text Key="A40144F3_85266">Chi tiết nâng cấp ám nguyên tố</Text>
  <Text Key="335D40CC_85267">Không có nâng cấp nào.</Text>
  <Text Key="F47E5D94_85268">Nâng cấp tất cả các nút để mở khóa.</Text>
  <Text Key="F0FF4105_85269">Bạn cần nâng cấp các nút tiên quyết.</Text>
  <Text Key="CDB4D5B9_85270">Kỹ năng nguyên tố có thể nâng cấp</Text>
  <Text Key="5E8ACFA6_85271">[FFBB00,CE4F00]+$1[-]</Text>
  <Text Key="91578AF8_85272">C-Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="0566F9B9_85273">Tôi cảm thấy một sức mạnh chưa từng có... Chuyện gì đang xảy ra thế này?!</Text>
  <Text Key="A5E8E529_85274">Bình tĩnh đi, Ray. Tôi sẽ giải thích.</Text>
  <Text Key="88E12A76_85275">Ồ, Fio! Này, cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="73EAD6B8_85276">...Nhìn vẻ bình tĩnh của Fio, có vẻ không nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="185F9559_85277">Vâng, nó quan trọng, nhưng bạn không cần phải lo lắng. Thực ra nó rất hữu ích cho các bạn.</Text>
  <Text Key="675F0A53_85278">⁇ Vâng, sức mạnh của thuộc tính đã được giải phóng.</Text>
  <Text Key="01D8755B_85279">Gia đình, giới tính...?</Text>
  <Text Key="0E35CA2C_85280">Vâng, nhờ cô ấy có thể chạm vào Lãnh thổ của Quản trị viên vì lý nào đó mà tôi đã có thể ban cho các bạn sức mạnh mới.</Text>
  <Text Key="638CA256_85281">Q-Quản trị viên...? Có được không?</Text>
  <Text Key="954748AF_85282">Thông thường, đó sẽ là vấn đề tồi tệ nhất, nhưng mà, này là anh ấy. Không có nguy cơ lạm dụng, vì vậy hãy coi anh ấy là mục tiêu và sử dụng hết.</Text>
  <Text Key="37699BFF_85283">Hehe, cô khỏe đấy, Fio.</Text>
  <Text Key="212F89CA_85284">Nói vậy, cô nên nhanh lên và làm cho Yui.</Text>
  <Text Key="3558B74B_85285">Hả? T-Tôi?! T-Tôi không muốn nghe bất ngờ như vậy...</Text>
  <Text Key="376EA2BC_85286">K-Kishi-kun! Khoan đã, tôi chưa chuẩn bị tinh thần... Aaa!</Text>
  <Text Key="D44B0E68_85287">...B-Bạn nghĩ sao, Yui? Có gì thay đổi không?</Text>
  <Text Key="A48C5940_85288">*thở dốc*... Thật tuyệt... Tôi cảm thấy nhẹ nhõm và thư giãn...</Text>
  <Text Key="81244185_85289">Hừm, tôi hoàn toàn không hiểu, Yui-chan. Hãy để cô ấy làm nữa! Tôi rất vui vì có thể trở nên mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="E122861D_85290">Đúng vậy. Tôi chắc chắn một trận chiến khó khăn đang chờ đón bạn trong tương lai. Hãy cho tôi mượn sức mạnh của bạn.</Text>
  <Text Key="27F4CCD9_85291">Vâng vâng, sử dụng nó nhiều hơn. Nếu bạn tiếp tục tăng cường, bạn cuối cùng sẽ có được sức mạnh nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="678439F1_85292">Thật sao? Anh thật tuyệt, Kishi-kun! Được rồi, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="9B6CF2B3_85293">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="39193413_85294">Tất cả nhân vật đã mở khóa thuộc tính của họ. Có năm nguyên tố: lửa, nước, gió, ánh sáng và bóng tối. Hãy xem ai có thuộc tính nào.</Text>
  <Text Key="FF2BC7B7_85295">Tạo một nhân vật với cùng thuộc tính sẽ kích hoạt thưởng thuộc tính. Có vẻ như nó tăng sát thương gây ra khi sử dụng thưởng thuộc tính. Hãy tạo một nhân vật cùng nguyên tố và thử thách đối thủ mạnh.</Text>
  <Text Key="DCE34CD9_85296">Một số boss dường như có nguyên tố yếu. Nếu thuộc tính của nhân vật tấn công khớp với boss, sát thương sẽ tăng. Hãy nhắm vào sát thương cao với đòn tấn công trúng điểm yếu.</Text>
  <Text Key="6D43AD6B_85297">Với Nâng cấp Princess Knight, bạn có thể tăng cường sức mạnh của Princess Knight với ba nâng cấp: Cấp độ Nguyên tố, Kỹ năng Nguyên tố và Kỹ năng Chủ. Bằng cách này, bạn sẽ có thể tăng cường tất cả nhân vật hơn nữa.</Text>
  <Text Key="F85CC5DD_85298">Nâng cấp nhiều\nTất cả vai trò</Text>
  <Text Key="63919C27_85299">Nâng cấp nhiều\nTất cả vai trò</Text>
