  <Text Key="F8799316_98850">Ý tôi nói là: đừng lo lắng quá.\nRốt cuộc, người để Kaiser Insight lên ngôi từ đầu chính là tôi.</Text>
  <Text Key="78BDD615_98851">Bạn đã bị thiết bị điều khiển não chi phối, nên bạn không thể làm gì được!\nTôi đã nói điều này nhiều lần kể từ khi bạn thề phục vụ tôi...</Text>
  <Text Key="E611D4F9_98852">Không lẽ... thực sự bạn đã tha thứ cho mọi quý tộc và binh lính ủng hộ Kaiser Insight?</Text>
  <Text Key="4BCC2B12_98853">Tôi biết ơn... Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="C8E5BE84_98854">Ehehe.\n...Đó là chuyện cá nhân với tôi, bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="8288EE67_98855">Chuyện cá nhân...?</Text>
  <Text Key="CD8CBBCB_98856">Vâng.\nTôi... muốn bảo vệ người bạn thân của mình.</Text>
  <Text Key="9CF693AE_98857">Cô gái đó đóng vai trò như một trợ lý cho Kaiser Insight.\nCô che giấu thân phận và tiếp cận tôi vì tôi là mục tiêu của cô...\nKhi tôi biết sự thật, chúng tôi đã phải đấu tranh...</Text>
  <Text Key="E3C41A08_98858">Tuy nhiên.\nCuối cùng, cô ấy quyết định ở lại với chúng ta.\nKhông có sự giúp đỡ của cô ấy, chúng ta đã thua rồi.</Text>
  <Text Key="46BCF579_98859">...Nhưng mà...\nTừ góc nhìn của người ngoài, cô ấy chỉ là một kẻ phản bội phục vụ Kaiser Insight.\nVì vậy...</Text>
  <Text Key="27EBC236_98860">Vì vậy bằng cách tha thứ cho mọi người, bạn đã tạo ra tình huống mà cô gái đó khó có thể gánh chịu hậu quả...</Text>
  <Text Key="E953DA26_98861">Đúng vậy... Thật là chuyện cá nhân, phải không?\nSau khi đi du lịch lâu như vậy, dường như tôi đã quên cách hành xử công bằng như một thành viên của Hoàng gia... Tôi bị mắng nhiều vì điều đó.</Text>
  <Text Key="D05988D3_98862">Trong khi bạn sử dụng quyền lực hoàng gia để giúp đỡ bạn bè...\nBạn cũng hiểu ý nghĩa đằng sau điều đó, và cảm thấy tội lỗi, đúng không?\nHừm...</Text>
  <Text Key="2B0F78A6_98863">...Tôi nghĩ vậy.\nCó lẽ bạn đã nắm bắt được điều gì đó.</Text>
  <Text Key="F7513DB7_98864">...Saren?</Text>
  <Text Key="25776757_98865">...Ưm...\nTôi có khiến bạn cảm thấy khó chịu không?</Text>
  <Text Key="59848B0E_98866">Hehe.\nNgược lại.\nLàm sao đó, tôi nghĩ mình bắt đầu thích bạn hơn nữa.</Text>
  <Text Key="0E7FE5BB_98867">Đùa thôi, có lẽ điều đó nghe hơi thân mật quá.\nCầu xin tha thứ cho sự kiêu ngạo của tôi, Bệ hạ?</Text>
  <Text Key="D95B0EFA_98868">Ehehe, chắc chắn rồi! ♪</Text>
  <Text Key="6496729D_98869">[Hehe♪]\n[Ahaha☆]</Text>
  <Text Key="EF588CD6_98870">Cả hai</Text>
  <Text Key="6827EF8A_98871">...Được rồi thì...\nBây giờ chúng ta đã làm sáng tỏ, hãy chuyển sang chủ đề chính.</Text>
  <Text Key="5ECA2308_98872">Vâng, hãy làm vậy.\nThành thật mà nói, tôi không phiền nếu tiếp tục buổi tiệc trà này, nhưng...\nSẽ không thực tế nếu tiếp tục xét đến các bên liên quan.</Text>
  <Text Key="95EF8532_98873">Vâng... lý do tôi mời Saren tham dự cuộc họp này như sau:\nVới tư cách cựu Phó Đội trưởng của Nightmare, chúng tôi muốn nhờ bạn hợp tác với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="2A7D1DCF_98874">Với điều kiện tiên quyết để đưa ra yêu cầu như vậy...\nHãy cho phép tôi truyền đạt thông tin tôi có.\n──Về các kẻ thù đang nhắm vào thành phố này.</Text>
  <Text Key="5206C99D_98875">──Rage Legion, hử...?\nĐó là lần đầu tiên tôi nghe thấy cái tên đó.\nNhưng tôi biết gần đây đã có một số xáo trộn liên quan đến quái vật trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="F7E1F76C_98876">Các quái vật họ sử dụng rất dai, nhưng...\nĐứa trẻ tên Kariza và cô gái tên Ranpha cũng vô cùng mạnh mẽ.\nChúng thậm chí còn có thể sử dụng ma pháp dịch chuyển...</Text>
  <Text Key="C0A1A81F_98877">Chúng ta đã bị tấn công ba lần rồi.\nChúng đã chứng tỏ quá nguy hiểm để chỉ coi là những kẻ khủng bố thông thường.</Text>
  <Text Key="42B8213E_98878">Thật nhục nhã, nhưng...lực lượng của Nightmare chưa hoàn toàn phục hồi sau cuộc nổi loạn của Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="EA1CF522_98879">Đáng chú ý, có sự thiếu hụt nghiêm trọng những người có thể đảm nhận nhiệm vụ của một Đội trưởng. Tự mình bảo vệ thành phố khổng lồ này là điều không tưởng.</Text>
  <Text Key="8E1AA85A_98880">Vì vậy đó là lý do bạn do thám tôi?\nDù vậy, Jun-san: tôi đã đưa ra lựa chọn rồi.</Text>
  <Text Key="1335AA87_98881">Sẽ tốt hơn nếu thăng chức cho nhân sự hiện tại thay vì hy vọng người khác trở lại? Bạn biết đấy, người ta nói địa vị tạo nên con người.</Text>
  <Text Key="00F091D4_98882">Tất nhiên, tôi biết điều đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="D0B26EA5_98883">...Tôi xin lỗi. Tôi chưa rõ ràng enough.\nĐể nói thẳng...không có đủ người có thể tin cậy để lãnh đạo.</Text>
  <Text Key="93C1A82C_98884">À... Tôi hiểu rồi.\nVậy là như vậy.</Text>
  <Text Key="E8787A66_98885">Bất kể lý do gì, sự khoan dung hào phóng của Bệ hạ là một sự thể hiện táo bạo của lòng rộng lượng. Tôi chắc chắn nhiều người biết ơn vì những biện pháp như vậy...nhưng...</Text>
  <Text Key="9810F741_98886">Không có gì đảm bảo rằng sẽ không có ai lợi dụng sự hào phóng đó để lấp đầy túi tiền của mình.</Text>
  <Text Key="B45881BB_98887">Tham ô, hối lộ, bỏ bê nhiệm vụ...\nNếu mọi chuyện xấu đi, bạn thậm chí sẽ phải xem xét nguy cơ nổi dậy.</Text>
  <Text Key="D6156555_98888">Trong khi tôi không có bằng chứng về điều đó, đúng là các quý tộc đã bắt đầu điều khiển mọi thứ kể từ khi Kaiser Insight biến mất.</Text>
  <Text Key="3B752A00_98889">Khác với Kaiser Insight, người áp bức nhân dân bằng sắt...\nTất cả những gì tôi có thể làm là đặt niềm tin vào mọi người.\nDù vậy, tôi muốn giảm thiểu nguy cơ bị bất ngờ càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="6148A27E_98890">Rồi còn Phó Đội trưởng hiện tại của chúng ta: Octo-kun, người biến mất vì lý do chưa biết... Ngoài ra, một cô gái tự xưng là bạn đời của anh ấy đã rời đi để tìm kiếm anh ấy.</Text>
  <Text Key="2703094D_98891">Sự trung thực thô bạo của Chris-chan luôn là thứ tôi có thể tin cậy.\nNhưng cô ấy nói với tôi rằng đất nước này nhàm chán mà không có Kaiser Insight, và vì vậy đã lên đường một mình.</Text>
  <Text Key="F301FDD2_98892">...Tôi hiểu tình hình của bạn rất rõ.\nNhưng…\nHừm...</Text>
  <Text Key="0DF6EEEE_98893">Tomo-chan, Matsuri-chan và những người khác đều khỏe, nhưng họ vẫn còn trẻ. Tôi không muốn ép họ thêm nữa...</Text>
  <Text Key="C41D9A99_98894">Có lẽ... bạn lo lắng về lũ trẻ?</Text>
  <Text Key="1A9FFC33_98895">Vâng... Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="71586038_98896">Tôi thực sự muốn giúp hai người.\nNhưng nếu tôi phải lãnh đạo một đơn vị... Tôi không thể làm một cách hời hợt.\nCuối cùng, tôi sẽ không thể thực hiện nhiệm vụ của mình với tư cách là trưởng trại mồ côi.</Text>
  <Text Key="65CC9762_98897">Nếu tôi có một mức lương phù hợp, tôi có thể thuê người khác làm công việc đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="C6A24F74_98898">...Nhưng nếu có chuyện gì xảy ra với lũ trẻ và chúng bị thương trong khi tôi không ở đó với chúng...… Tôi sẽ không chịu nổi.</Text>
  <Text Key="77BC463A_98899">Saren-chan...</Text>
