  <Text Key="ECFCB524_41950">Và người canh giữ thế giới đó chính là bản thân tôi.</Text>
  <Text Key="6B2E62BD_41951">Ngay cả khi đã được thấy một thế giới như vậy... Tôi không thể làm gì cả.</Text>
  <Text Key="C2CE94DC_41952">Dù tôi có thể bị bóp méo đến đâu, tôi cũng phải bảo vệ thế giới của mình. Đó là trách nhiệm và bổn phận của tôi.</Text>
  <Text Key="764EA606_41953">...Chính vì tôi có thể thay đổi mục tiêu như thế này. Tôi mới có thể nói rằng tôi không còn ác ý với cậu.</Text>
  <Text Key="D0FC348B_41954">Tuy nhiên... Eris không thể làm được điều đó.</Text>
  <Text Key="3626F31C_41955">Vì thế giới này là thế giới gốc, nỗi đau của cô ấy vẫn còn. Sẽ tàn nhẫn hơn nếu nói rằng cô ấy có thể bỏ qua bổn phận của mình.</Text>
  <Text Key="851CA21D_41956">Tôi... có lẽ đã rất hời hợt.</Text>
  <Text Key="451F4EEF_41957">Tôi đã quá tập trung vào Yui đến mức không thực sự hiểu sự tức giận và nỗi buồn của Eris... ...Không, thậm chí cả cảm xúc của Yui... cũng không thực sự...</Text>
  <Text Key="B9D35AE7_41958">Dù trái tim cậu đau đớn đến đâu lúc này, tôi sẽ ở đây vì cậu.</Text>
  <Text Key="7B6FB4DD_41959">Shinatsu...</Text>
  <Text Key="CAC68EEF_41960">Nhưng chỉ là tạm thời thôi. Hãy bình tĩnh trước khi trở về với mọi người.</Text>
  <Text Key="90D25FE4_41961">...Được. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="A7A885FB_41962">...Rei.</Text>
  <Text Key="7D27E24C_41963">Khi đến lúc quyết định, những gì cậu cần bảo vệ là bạn bè trong thế giới của cậu. ...Đừng hiểu lầm điều đó. Được chứ?</Text>
  <Text Key="D045EE63_41964">...Tôi sẽ ghi nhớ điều đó.</Text>
  <Text Key="7B329FDC_41965">Một lúc sau khi Rei và Shinatsu kết thúc buổi luyện tập... Yui, Ameth và {playername} đã trở về thành phố Landosol.</Text>
  <Text Key="BF4FDC0F_41966">Vậy thì, tôi sẽ quay về Sol Tower. Có lẽ sẽ có điều gì đó tôi có thể làm.</Text>
  <Text Key="9246C254_41967">Hãy cẩn thận với sương mù đỏ.</Text>
  <Text Key="A7659B61_41968">Cảm ơn! Cậu cũng cẩn thận nhé, được chứ?\nGiờ chỉ còn hai người các cậu..\nHãy tận hưởng đi~♪</Text>
  <Text Key="C3576E18_41969">Fio-chan?! Chỉ có hai chúng ta?\nĐiều đó...! Ưu, tôi đang cố gắng không nghĩ về nó...!!</Text>
  <Text Key="EDA3D1E8_41970">Cậu đang ý thức về điều gì vậy?</Text>
  <Text Key="4146ABEC_41971">Hả?! K-K-Không có gì, chẳng là gì cả. Ahahaha...</Text>
  <Text Key="3BF6043C_41972">Ưm... Cậu không mệt sao, Kishi-kun? Cậu đã dùng sức mạnh Astral suốt ngày rồi.</Text>
  <Text Key="D559FD03_41973">Tôi ổn. Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ, Yui.</Text>
  <Text Key="3F6BE4CF_41974">Tôi sẽ ổn thôi. Tôi không thể chỉ nói là mệt.</Text>
  <Text Key="236DBAB2_41975">Rốt cuộc... đây là Eris-san chúng ta đang nói về.</Text>
  <Text Key="5B31EDBE_41976">Lần đầu tiên tôi cảm thấy Eris-san ở đây, tôi nghĩ có lẽ chỉ là hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="CE9C7E2A_41977">Nhưng... không phải vậy. Hôm nay, tôi cảm thấy rõ ràng.</Text>
  <Text Key="CB71CE39_41978">Eris-san đang ở thế giới này.</Text>
  <Text Key="7F466375_41979">Tôi... rất vui vì cậu ở đây...</Text>
  <Text Key="9215F3A0_41980">...Lúc đó. Khi Eris-san hỏi tôi tại sao tôi được sinh ra, tôi...\nTôi không thể trả lời.</Text>
  <Text Key="8847A85B_41981">Không, trái lại...</Text>
  <Text Key="09DA62CC_41982">...Một cách để thực sự cứu Eris-san. Tôi chưa biết, nhưng...</Text>
  <Text Key="36453A55_41983">Tsk... Cậu không thể làm gì cả...!\nCậu không biết tôi cảm thấy thế nào...!</Text>
  <Text Key="075CEDCA_41984">...Điều đó không đúng. Tôi hiểu... cậu cảm thấy thế nào, Eris-san...</Text>
  <Text Key="C10581EC_41985">Thực tế là, tôi...</Text>
  <Text Key="F9F64055_41986">Tôi đã nói những điều thực sự không nên nói...</Text>
  <Text Key="7A736B97_41987">Tôi phải xin lỗi Eris-san. Ngay cả nếu cô ấy không tha thứ... tôi vẫn muốn xin lỗi.</Text>
  <Text Key="48E23723_41988">Lần này, tôi muốn đến gần hơn trái tim của Eris-san. ...Mọi thứ đều bắt đầu từ đó.</Text>
  <Text Key="628EF915_41989">Nếu tôi không làm vậy, tôi sẽ không thể tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="0E11E9CE_41990">...Xin lỗi, Kishi-kun. Vì nói những điều như thế này khi chúng ta cần Eris-san giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="A9246D4F_41991">Điều quan trọng là cảm xúc của cậu.</Text>
  <Text Key="1208F31D_41992">Của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="F9799623_41993">Cảm xúc của Eris-san và Yui.</Text>
  <Text Key="FA293D9E_41994">Cả của tôi nữa... được chứ?</Text>
  <Text Key="B5148675_41995">Hãy cố gắng hết sức nhé, Yui.</Text>
  <Text Key="3D1E6C04_41996">Ồ? Kia có phải là Yui-chan và Kishi-kun không?</Text>
  <Text Key="DBB10C26_41997">Làm tốt lắm, hai người!</Text>
  <Text Key="60B850BF_41998">Hiyori-chan, Aira-san!</Text>
  <Text Key="AA7AFE80_41999">...Hả? Kia có phải... Yui và mọi người không?</Text>
