  <Text Key="C05E4938_131150">Tớ là người thật đấy! Nè, Kyaru-chan, ôm tớ đi!</Text>
  <Text Key="988F176C_131151">Ư...! Cảm giác này... không thể nhầm lẫn! Tớ hiểu rồi, tớ đã hiểu! Vậy buông tớ ra!!</Text>
  <Text Key="437B7303_131152">Tớ sẽ không buông cậu ra nữa! Quan trọng hơn, tớ lo lắng vì hai cậu không quay lại nên tớ đã trở về! Nhưng vừa rồi tớ thấy... Ơ, thì...</Text>
  <Text Key="1EBF446D_131153">Bình tĩnh đi, Pecorine-san. Cô có gặp ai đó không? Ai đó để lại ấn tượng với cô...</Text>
  <Text Key="6F608321_131154">Thật tốt quá...! Cô đã trở về an toàn...</Text>
  <Text Key="17317045_131155">C-Cô là người thật đúng không?! C-Cô không phải là Homare hay Neneka cải trang, đúng không?!</Text>
  <Text Key="F7EF964E_131156">HỪ?! Cô đang nói gì vậy?! Tớ đời nào làm vậy chứ!</Text>
  <Text Key="A743ADFA_131157">...N-Nhưng, ừm, nếu cô thực sự muốn. Chỉ một chút thôi, thì...</Text>
  <Text Key="5C7B5E64_131158">Hehe... Nhưng, Pecorine-san, chỉ vì cô thấy {playername} trở về an toàn không có nghĩa là cô nên kích động như vậy...</Text>
  <Text Key="745EF55D_131159">Không phải vậy đâu, Sheffy-chan! Ưm...</Text>
  <Text Key="E09A6B0F_131160">Thưa Chủ nhân, thưa Lady Pecorine. Xin đừng bỏ tôi lại như thế. Tôi vẫn chưa quen đi với cơ thể này.</Text>
  <Text Key="3E37FDD2_131161">Thưa Lady Kyaru. Thưa Lady Sheffy. Tôi rất vui khi thấy cả hai đều an toàn. Nhờ sự hỗ trợ của Lady Nephy Nella, tôi đã có thể cứu Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="5958B855_131162">"Mamaaaaa~♪" "BẠN GIỜ LÀ AI VẬY?!!"</Text>
  <Text Key="716DB09A_131163">KHÔNG, TỚ HIỂU RỒI! Tớ hiểu... Tớ hiểu, nhưng não tớ không chấp nhận được... Có gì đó như vậy!</Text>
  <Text Key="B12C2520_131164">Tớ cũng cảm thấy vậy, Kyaru-chan. Cô ấy thực sự khiến tớ ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="BC294D70_131165">Đúng không? Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="5A3E30CB_131166">Mamaaaa~! Mama, mẹ to quá~♪</Text>
  <Text Key="5D9DD569_131167">Ồ, dạ, dạ. Hehe... Có lẽ vì giờ tôi cao hơn cô, thưa Lady Sheffy, nên cô trông còn đáng yêu hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="C0C1E643_131168">...Cô Sheffy đó. Sự ngạc nhiên kép cùng bản năng làm mẹ của Kokkoro khiến cô chuyển sang chế độ em bé một cách trơn tru...</Text>
  <Text Key="7C3AB026_131169">Trong tình huống như vậy, chúng ta có thể không lấy lại được Sheffy-chan bình thường trong một thời gian...</Text>
  <Text Key="8FB425E8_131170">Mọi người. Tôi cũng lo lắng về cử động của Vision Empress và đồng minh của bà ấy... Nhưng hãy rút lui trước và tập hợp lại. Có quái vật đang ùn ùn khu vực này...</Text>
  <Text Key="F081CB9D_131171">Ahhhh♪</Text>
  <Text Key="1BB90098_131172">Ồ... Đúng rồi. Có lẽ Homare đã đi đánh những con quái vật đó để chúng ta có thể gặp nhau và thoát an toàn.</Text>
  <Text Key="E265E21C_131173">Tôi biết ơn Homare-san... Bây giờ, đi thôi, {playername}-kun. Tôi lo lắng về các cô gái trong 'Alter Maiden'.</Text>
  <Text Key="8951D38F_131174">Tớ thật sự nhất có thể!</Text>
  <Text Key="3B7E0904_131175">Đó là Kokkoro-chan, Kyaru</Text>
  <Text Key="37BFDDDC_131176">Muốn ôm không, Kyaru?</Text>
  <Text Key="7B4E0793_131177">Freyja Homare</Text>
  <Text Key="B3DA94E7_131178">Guild Ẩm Thực tái hợp đã truy đuổi Alter Maiden trong Geo Gehenna. Nhưng cảnh tượng họ thấy là...</Text>
  <Text Key="44F2C601_131179">...Khu dân cư ở trong tình trạng tồi tệ. Ừ, thế giới này đầy rẫy quái vật nguy hiểm, nên tôi đoán đôi khi nó sẽ kết thúc như thế này...</Text>
  <Text Key="20DB1E83_131180">Tuy nhiên, những vết cào và vết thương lửa này... không phải từ bất kỳ quái vật thông thường nào. Chúng có thể do con rồng đen tương tự như tôi đã chiến đấu gây ra.</Text>
  <Text Key="72AAB809_131181">...Tôi mừng là Kokkoro-san đã hết mana và trở lại bình thường. Nếu không, tôi có thể đã mãi mãi là em bé...</Text>
  <Text Key="7E96C058_131182">À! Đó là...</Text>
  <Text Key="F5D6B4F5_131183">N-Nii-sama... Mọi người cả...</Text>
  <Text Key="9EC9C842_131184">Lily-chan! Cô có tìm thấy Clear-chan không?!</Text>
  <Text Key="931C5875_131185">V-Về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="83927618_131186">...Ư...!</Text>
  <Text Key="5CB5B37E_131187">N-Nè! Đừng chỉ khóc!</Text>
  <Text Key="B37090B5_131188">Điều gì đã xảy ra vậy, thưa Lady Lily...?!</Text>
  <Text Key="2ADFFB17_131189">Sau khi nghe chi tiết từ Lily kiệt sức, {playername} và những người khác được dẫn đến phòng ngai vàng của Pháo đài Bàn Chân Quỷ. Điều chờ đợi họ ở đó là...</Text>
  <Text Key="C091FE05_131190">Clear-chan...!</Text>
  <Text Key="A4DB1FD9_131191">Đ-Đây là...!</Text>
  <Text Key="2A0728BC_131192">Tảng băng này~... Không phải cơ thể cô ấy bị đóng băng. Tất cả đều làm từ ma lực. Nè Pecorine, đây là...</Text>
  <Text Key="35060B96_131193">...Đúng. Cô ấy trông giống hệt Sheffy-chan khi cô ấy bị Lady Arachne bắt giữ...</Text>
  <Text Key="9A2C348C_131194">Vậy đây là tôi trước khi mọi người cứu tôi... Nếu vậy, ngọn lửa xanh trong ngực cô ấy...</Text>
  <Text Key="3B6EF43C_131195">...Thưa Lady Lily. Cô đã kể cho chúng tôi về những sự kiện diễn ra trước khi chúng tôi đến phòng ngai vàng... Rằng cô đã chiến đấu với Lady Clear và suýt chết.</Text>
  <Text Key="2D7AB7D7_131196">Ngay trước khi cô ấy biến mất, linh hồn cô ấy bị mắc kẹt trong chiếc băng thuyền này để bảo vệ nó -- hay gì đó. Độ chính xác kinh ngạc. Precia chắc hẳn đã làm điều này...</Text>
  <Text Key="E956869F_131197">...Đúng. Cô ấy chăm chú đến mức tái tạo lại tình trạng trước đây của Lady Sheffy đến nỗi đã chứng kiến... hay cô ấy nói vậy.</Text>
  <Text Key="998B0A24_131198">Tuy nhiên, cô ấy chưa bao giờ học được công thức ma thuật chính xác trước đó. Cô ấy ngay lập tức kích hoạt vô số phép thuật cùng lúc, và sử dụng công thức có lẽ gần đúng lên Lea-san...</Text>
  <Text Key="5464D7D6_131199">...Như một kết quả của việc đẩy bản thân như vậy, Precia-san không chỉ cạn kiệt ma lực mà còn cả sức sống đến mức tối đa. Cô ấy rơi vào trạng thái hôn mê...</Text>
