  <Text Key="F8A1519E_107200">...Hm...?</Text>
  <Text Key="60A3D756_107201">Sao em lại ôm tôi? Tránh ra đi.</Text>
  <Text Key="B3A0A552_107202">Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="79473FDE_107203">Không, không. Là {playername} người ôm Rjiraji-san chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="22E69766_107204">Đó là một lời nói khó hiểu. Tôi không có lý do gì để làm chuyện đó.</Text>
  <Text Key="1E8C2FE6_107205">Không, không, không! Rjiraji-san đang siết chặt Kishi-kun thật mạnh đấy!</Text>
  <Text Key="B2FC69D0_107206">...Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="2FBB93B8_107207">{playername}, sao vậy? Việc bị Rjiraji ôm đã khiến em sốc đến thế...?</Text>
  <Text Key="E8328C96_107208">Ý tôi không phải vậy...</Text>
  <Text Key="29D8CB54_107209">Cũng có chút đúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="67F172CC_107210">...Sao ta lại cảm nhận được sự hiện diện của Minerva lúc nãy...?</Text>
  <Text Key="BFC8F3F8_107211">Minerva...? Hả?</Text>
  <Text Key="16FAFB32_107212">Chủ nhân? Tại sao ngài lại dùng sức mạnh để tăng cường chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="1393D6DA_107213">Này, sao mọi người thình lình vậy?</Text>
  <Text Key="8A4B1912_107214">Tự nhiên, sức mạnh trong người tràn đầy...!</Text>
  <Text Key="D1391AB2_107215">Ơ... Kokkoro. Sức mạnh của Kỵ sĩ Công chúa từ {playername} lúc này... Có vẻ mạnh hơn mọi khi...</Text>
  <Text Key="0DAD0346_107216">Vâng. Những nâng cấp thông thường từ Chủ nhân đều tuyệt vời, nhưng dường như còn có thêm sức mạnh đang trào dâng.</Text>
  <Text Key="E107C90F_107217">Ơ... Có phải Rjiraji đã tăng cường sức mạnh cho Kishi-kun không?</Text>
  <Text Key="83DBD9F1_107218">Xét đến hoàn cảnh, chỉ có thể giả định như vậy...</Text>
  <Text Key="101E7984_107219">Không. Tôi không nhớ mình đã làm chuyện như thế.</Text>
  <Text Key="8C579B15_107220">Vậy thì cuối cùng là sao...</Text>
  <Text Key="2B853A25_107221">(...Có phải vì Minerva...?)</Text>
  <Text Key="03584FFE_107222">Tôi không hiểu logic đằng sau, nhưng... Có vẻ như những nâng cấp của hắn cũng ảnh hưởng đến tôi. Với thế này, tôi sẽ có thể đưa tất cả mọi người về Landosol.</Text>
  <Text Key="CF7A616F_107223">Ơ... Nếu ngài dịch chuyển chúng tôi đến đó, tôi nghĩ tốt nhất là Rjiraji nên đi đến một nơi nào đó xa xa.</Text>
  <Text Key="ED08E031_107224">Đúng vậy. Ngài có thể là một tài sản lớn, nhưng mục tiêu của kẻ thù là bắt giữ bảy vương miện.</Text>
  <Text Key="BFF589C7_107225">Tôi muốn trả thù [Legion Sự Phẫn Nộ], nhưng... Tôi sẽ chịu đựng trước mắt. Tôi cần thời gian để chữa lành vết thương và tích lũy sức mạnh.</Text>
  <Text Key="BA2FC219_107226">Chúng ta vừa mới chiến đấu với Zane, nên cũng khá kiệt sức. Nhờ sức mạnh từ {playername}, chúng ta sẽ có thể tiếp tục liên tục tấn công!</Text>
  <Text Key="8D51AD3F_107227">Vậy thì, chúng ta quay về Landosol thôi! Làm ơn, Rjiraji-san!</Text>
  <Text Key="FA2B67D3_107228">Đã rõ. Chúc may mắn, mọi người~</Text>
  <Text Key="FD72639F_107229">(...Đầu óc mình hơi mơ hồ...)</Text>
  <Text Key="DC64B7E8_107230">Chúng ta...</Text>
  <Text Key="D4BBA526_107231">Làm được rồi~!!</Text>
  <Text Key="BFEFE041_107232">Có vẻ như mọi chuyện đã ổn...</Text>
  <Text Key="051D62B4_107233">Suýt nữa thì...</Text>
  <Text Key="116A667C_107234">Aa, vất vả quá...</Text>
  <Text Key="4EC91386_107235">Nhưng chúng ta thắng rồi♪</Text>
  <Text Key="858CFFE3_107236">Bui!</Text>
  <Text Key="0EAF1404_107237">Phần 2 Chương 9 Tập 7</Text>
  <Text Key="0E8DFAA4_107238">Mọi người đã đánh bại [Legion Sự Phẫn Nộ]. Pecorine đã đề nghị thảo luận với họ, và tình hình dường như đã lắng dịu, nhưng Yui đã bị tấn công ngay sau những lời đáng ngờ của Misora. Và rồi, một người phụ nữ bí ẩn xuất hiện trước mặt cô.</Text>
  <Text Key="5957CC1D_107239">K-Khoan đã! Đòn kết liễu...?!</Text>
  <Text Key="25E795F8_107240">Hehe. Tốt nhất là nên cắt đứt mọi rắc rối từ gốc rễ, Sheffy~♪</Text>
  <Text Key="27F3227C_107241">Được rồi, làm tốt lắm~</Text>
  <Text Key="B3DBA11A_107242">Ufufu</Text>
  <Text Key="97F53ED1_107243">Mọi người đã cố gắng hết sức~</Text>
  <Text Key="8174659E_107244">Vậy thì hãy kết thúc bọn chúng...</Text>
  <Text Key="DEC81847_107245">Tôi có nên trao cho ngươi không?</Text>
  <Text Key="75F0E097_107246">Ugh... N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="EAAC722A_107247">...Tch. Nếu ngươi định giết ta, thì nhanh lên mà giết đi...</Text>
  <Text Key="DA061B8C_107248">Tôi thậm chí không còn sức để chống cự</Text>
  <Text Key="CD9726B6_107249">...Ừ, có lẽ vậy...</Text>
