  <Text Key="86B7DCCE_87700">Nếu vậy, cậu phải chịu trách nhiệm đấy, hiểu chứ...? Tớ mong mỗi năm cậu đều chuẩn bị sinh nhật cho tớ, rõ chứ...? Nếu cậu làm tớ thất vọng, tớ sẽ không bao giờ tha thứ cho cậu đâu...!</Text>
  <Text Key="76E37D0C_87701">Kiruya-chan?</Text>
  <Text Key="76C1F445_87702">Hôm nay... là sinh nhật cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="FF1E5DFA_87703">Tớ vui vì cậu đã chào đời</Text>
  <Text Key="9BC8A47B_87704">Tớ còn mua bánh và quà nữa cơ</Text>
  <Text Key="296117F3_87705">Chúc mừng sinh nhật, Kiruya-chan</Text>
  <Text Key="5CE758A8_87706">Người thương {playername}... Hehehe. Chờ đón người ta gặp gỡ thực sự có thể khiến tim đập thình thịch.</Text>
  <Text Key="832DEB17_87707">Hơn nữa, khi nói về sinh nhật của bản thân, ngay cả thời gian chờ đợi cũng cảm thấy như một món quà tuyệt vời...♪</Text>
  <Text Key="2EA8CBA6_87708">Không, người thương {playername}... cậu mới là người tớ công nhận làm Chủ nhân của tớ. Nếu cậu đến trước tớ, điều đó sẽ làm tớ mất mặt lớn.</Text>
  <Text Key="61F42900_87709">Hơn nữa... khoảnh khắc cậu từ xa đến tìm tớ, với nụ cười dịu dàng hiện lên trên khuôn mặt khi cậu đến... Đó là điều tớ muốn thấy.</Text>
  <Text Key="4FEB013F_87710">Cảm ơn cậu rất nhiều, người thương {playername}...♪ Có một món quà được chuẩn bị riêng cho tớ... Tớ thực sự vui sướng quá!</Text>
  <Text Key="22867304_87711">...Ơ. Không chỉ chúc mừng sinh nhật tớ, cậu còn tặng quà nữa. Tớ biết có thể hơi táo bạo khi xin thêm, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="BD2AB9F9_87712">Người thương {playername}... Cậu có thể dành một chút thời gian cho tớ hôm nay được không?</Text>
  <Text Key="4B50CCBC_87713">Tớ biết cậu là người bận rộn. Tớ biết đòi hỏi thêm hơi ích kỷ...</Text>
  <Text Key="6BA12041_87714">Điều đó có thật không...?! Thật sự được phép để tớ... tận hưởng hạnh phúc như vậy sao?</Text>
  <Text Key="E8F6AFB2_87715">Vậy thì, người thương {playername}. Có thể hôm nay tớ hơi ích kỷ một chút, nhưng... xin cậu hãy chiều tớ♪</Text>
  <Text Key="A75DC134_87716">Xin lỗi vì để cậu chờ</Text>
  <Text Key="59D0DA65_87717">Chúc mừng sinh nhật, Kokoro-chan</Text>
  <Text Key="E1F5E5E5_87718">Cứ hỏi bất cứ điều gì cậu muốn</Text>
  <Text Key="E29E3B55_87719">Tớ đã định đi cùng cậu trước khi cậu kịp hỏi</Text>
  <Text Key="9B070AB8_87720">À, Onii-chan...! Cảm ơn anh vì đã cùng em chúc mừng sinh nhật hôm nay...!</Text>
  <Text Key="25F31971_87721">Anh đưa em đến công viên giải trí, sở thú và nhiều nơi khác... Tất cả đều vui vẻ quá...!</Text>
  <Text Key="CB3EA052_87722">Vâng... Rất nhiều! Được anh dẫn đi chơi như vậy, Onii-chan... khiến em cảm thấy mình lớn hơn một chút...!</Text>
  <Text Key="6521AE80_87723">Từ khi gặp anh, Onii-chan, khả năng diễn xuất của em đã biểu đạt rõ ràng hơn, và em thậm chí còn bắt đầu cảm thấy tự tin hơn một chút...</Text>
  <Text Key="B6A055F9_87724">Hơn nữa, quan trọng hơn... Em còn không khóc nhiều như trước nữa. Thông thường, em chỉ cần nghe thấy gì là "Fweeeeh!" ngay...</Text>
  <Text Key="E11C3D8C_87725">Đúng rồi...! Ehehehe, thấy anh gật đầu như thế... khiến em cảm thấy tự tin hơn nữa!</Text>
  <Text Key="8CBF5DC2_87726">Cảm ơn anh rất nhiều, Onii-chan. Em sẽ mạnh mẽ hơn nữa...! Chỉ cần anh ở bên, em chắc chắn sẽ được...</Text>
  <Text Key="B0A5F824_87727">Hả...? À, đây là... một chiếc nơ dễ thương...! Của em sao... Hyah, anh đang chuẩn bị đeo cho em...?</Text>
  <Text Key="2BE3C294_87728">Cái này... Cái này... Em vui quá... Em sắp khóc rồi...! Anh bất công quá, Onii-chaaan!</Text>
  <Text Key="5F671D33_87729">FWEEEEEEEEEEEEEEEEEEH!!!!</Text>
  <Text Key="C17CC450_87730">Cậu vui không?</Text>
  <Text Key="D428B26D_87731">Ừ, cậu thực sự mạnh lên rồi</Text>
  <Text Key="57079C26_87732">Đây là món quà cho Kurumi-chan đã lớn hơn rồi!</Text>
  <Text Key="ECF71970_87733">Sadist-san... gọi Kuuka đến chỗ như thế này... Rốt cuộc hắn định làm gì với ta...?</Text>
  <Text Key="1A07CEB0_87734">Một tấm thảm cỏ xanh tươi rực rỡ... Kuuka bị đè xuống trên chiếc giường mềm mại của thiên nhiên... và rồi Sadist-san gầm lên, "OI KUUKA, ngoài thiên nhiên thế này cậu không cần quần áo, phải không?", ra lệnh cho ta thức tỉnh bản năng nguyên thủy...! Gufufu...♪</Text>
  <Text Key="FE02898D_87735">D-DẠ! Kuuka sẽ thích nghi với ngoại thiên ngay lập tức! Khoan đã, Sadist-san?! Sao anh lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="69EDA559_87736">Hả? Anh có mặt ở đây từ đầu? X-Xin lỗi... Kuuka lại không phân biệt được giữa thực tế và trí tưởng tượng rồi... À, về hôm nay, thì...?</Text>
  <Text Key="80802E25_87737">...! C-Cảm ơn anh rất nhiều...! Không ngờ anh lại chúc mừng em, em không thể tin nổi~ Hehe♪ Sự tử tế của Sadist-san khiến toàn thân Kuuka giật mình…!</Text>
  <Text Key="841C2BB8_87738">Eeh!? Một món quà nữa...!? ...Hm? Có chuyện gì sao? Anh trông có vẻ... bối rối? Như đang lo lắng về cách nói điều gì đó...</Text>
  <Text Key="9737A3F4_87739">H-HYOEEEHHHHHH?! A-Anh muốn thứ gì đó khiến Kuuka vui vẻ!? Sadist-san, điều gì mà táo bạo thế...!</Text>
  <Text Key="40203B55_87740">Nếu chúng ta cùng chọn, điều đó có nghĩa là thứ "khiến Kuuka vui vẻ" của Kuuka... sẽ bị bộc lộ hoàn toàn trước mặt anh, phải không!?</Text>
  <Text Key="FC94A5A1_87741">C-Cũng như mong đợi từ anh, Sadist-san...! Không ngờ anh lại cố làm nhục Kuuka ngay cả trong sinh nhật của em...! Nhưng... CHÍNH ĐIỀU ĐÓ LÀ ĐIỀU TỐT NHẤT VỀ ANH...! *tựa*!</Text>
  <Text Key="44FDC94C_87742">Hiểu rồi, Sadist-san...! Kuuka sẽ bộc lộ tất cả trước mặt anh...! Bởi vì đây là Sinh nhật Vui vẻ của Kuuka...!</Text>
  <Text Key="CFACB05A_87743">...Anh đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="64D1A4A6_87744">Chúc mừng sinh nhật, Kuuka</Text>
  <Text Key="618E4721_87745">Tớ... có mua quà cho cậu, nếu được...</Text>
  <Text Key="D0B934FD_87746">Tớ muốn cùng cậu chọn thứ khiến cậu vui vẻ...</Text>
  <Text Key="64881778_87747">Thật sự... bảo tớ đột ngột giúp dọn phòng, cậu đang nghĩ gì vậy...</Text>
  <Text Key="2962A54E_87748">Cậu lúc nào cũng trễ hẹn, bài tập chất đống, và tốn quá nhiều thời gian chăm sóc người khác...</Text>
  <Text Key="378C0155_87749">Anh ấy còn không nhớ hôm nay là ngày gì, phải không? ...Mà lúc nãy tớ còn hy vọng một chút là ngược lại...</Text>
