  <Text Key="050D136B_152700">"...Ứng dụng đó chỉ đoán mò dựa trên vẻ ngoài thôi ư? Việc tôi sẽ trở thành người lớn như thế nào thì do tôi quyết định chứ!"</Text>
  <Text Key="EE8368C1_152701">"B-Bỗng dưng chủ đề này trở nên khá phức tạp... Tora Tiger đôi khi cũng nói những điều tương tự, nhưng thành thật mà nói, tôi cũng không thực sự hiểu."</Text>
  <Text Key="789A7B6A_152702">"Ừm, ừm... Trải nghiệm thay đổi con người, vì vậy để trở thành người bạn muốn, điều quan trọng là luôn nỗ lực từng chút... Ra vậy!"</Text>
  <Text Key="7FF572B5_152703">"Anh thực sự hiểu rồi, anh bạn! Anh là một người lớn thực sự! Tôi cá là anh đang nỗ lực mỗi ngày để trở thành người mình muốn! ...Sao anh lại tránh mắt?"</Text>
  <Text Key="D613A4EA_152704">"Dù sao thì, lời giải thích của anh rất có lý! Nếu vậy, tôi sẽ hướng đến việc trở thành anh hùng như Tora Tiger và làm những gì tôi có thể!"</Text>
  <Text Key="0FF2EA90_152705">"Ừm... Trước tiên, tôi cần cao hơn! Tôi sẽ uống sữa mỗi ngày và hướng đến việc cao như anh, anh bạn! Tôi sẽ cố gắng trở thành người lớn ngầu!"</Text>
  <Text Key="38799605_152706">"Vâng, cảm ơn vì đã nỗ lực. Cô ấy vẫn quyến rũ như thường lệ~ Tôi bắt đầu nghĩ rằng hai người thực sự là anh em."</Text>
  <Text Key="2AED5DC4_152707">"Đúng như anh nói, tương lai của Matsuri-chan phụ thuộc vào cô ấy... Cô ấy sẽ có nhiều trải nghiệm khác nhau và học hỏi nhiều điều, và những điều này sẽ định hình tương lai của cô ấy."</Text>
  <Text Key="85AE0E84_152708">"Nhưng để đạt được điều đó, cô ấy cần sự hỗ trợ từ những người lớn xung quanh, như anh. Tất nhiên, anh vẫn còn một chặng đường dài trước khi được đối xử như người lớn, nhưng anh đã sống lâu hơn Matsuri-chan."</Text>
  <Text Key="E456AB02_152709">"Tiếp tục giúp đỡ cô ấy để cô ấy có thể trở thành người lớn tuyệt vời. ...Và tôi không phải dạy cô ấy cách trang điểm hay mặc đẹp, được chứ?"</Text>
  <Text Key="4DCBAB45_152710">"Vậy thì, tạm thời cứ để vậy. 'Tương lai' của anh... Tôi cũng rất mong chờ♪"</Text>
  <Text Key="CE8177E1_152711">"Ừm... Mmya... Ừm...? Tôi lại ngủ thiếp rồi ư...?"</Text>
  <Text Key="3326F187_152712">"Tôi nghĩ rằng tôi đã mơ thấy anh xuất hiện lần nữa. Và tôi nghĩ anh đã nói với tôi điều gì đó thực sự ý nghĩa, nhưng tôi không thể nhớ đó là gì...!"</Text>
  <Text Key="685C3257_152713">"...Nhưng ngay cả khi tôi không nhớ, tôi nghĩ cũng không sao. Ngay cả không có giấc mơ, anh đã dạy tôi nhiều điều ý nghĩa như vậy, {playername}!"</Text>
  <Text Key="47C6C4D4_152714">"Vậy thì, giờ nghỉ trưa sắp hết! Chúng ta cũng cố gắng buổi chiều nhé!"</Text>
  <Text Key="BB3888C2_152715">"Matsuri không thể nhớ nội dung giấc mơ, nhưng giờ đây cô ấy đang cố gắng thực hiện những gì {playername} từng dạy."</Text>
  <Text Key="3C7015E7_152716">"Không thể làm gì nhiều về giới hạn chiều cao"</Text>
  <Text Key="94AAC2BE_152717">"Vậy chúng ta đi xem nhé?"</Text>
  <Text Key="F594EEC3_152718">"Bạn đã thực sự... đẹp"</Text>
  <Text Key="A9AFEFA0_152719">"...Cậu đang xấu hổ ư?"</Text>
  <Text Key="794924B0_152720">"Bất chấp khó khăn, Matsuri đã trưởng thành và có khả năng xử lý mọi nhiệm vụ -- mang lại cho cô ấy một sự tự tin mới mà trước đây cô chưa từng có."</Text>
  <Text Key="6D32ACB6_152721">"Christina...-san cũng giúp đỡ cô ấy với công việc giấy tờ. Dù cô ấy gây không ít rắc rối, nhưng Jun-san vẫn đối xử với cô ấy như một thành viên đầy đủ."</Text>
  <Text Key="05C445AD_152722">"Ngay cả anh hùng công lý cũng không thể chỉ dựa vào kiếm. Có lẽ đây là cơ hội để tôi cũng giỏi hơn về giấy tờ♪"</Text>
  <Text Key="7BBC41B1_152723">"Ngay cả trong phòng Đồ thất lạc, chắc chắn cũng có một số tài liệu mà tôi chưa được giao phó. Tôi sẽ hỏi trưởng phòng và có thể nhận thêm việc mới..."</Text>
  <Text Key="96E8A6C5_152724">"Xin lỗi vì làm phiền trong giờ tiếp tân, nhưng có chuyện khẩn cấp! Chúng ta cần người từ phòng Đồ thất lạc để hỗ trợ!"</Text>
  <Text Key="470E5474_152725">"Từ phòng tôi? Có người gây rối trong thành phố nữa ư?"</Text>
  <Text Key="485F775E_152726">"Không phải vậy, nhưng danh dự của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE đang bị đe dọa...! Để bắt băng trộm này, tất cả các bộ phận đều được huy động điều tra toàn lực!"</Text>
  <Text Key="5322BF7A_152727">"Có lẽ... đây có phải về băng nhóm chỉ nhắm vào các cửa hàng thú nhân? Ngay cả Jun-san cũng nói họ là một vấn đề đau đầu..."</Text>
  <Text Key="1918D630_152728">"Tôi đã triển khai mọi thành viên có thể, nhưng đáng xấu hổ là cuộc điều tra chưa diễn ra suôn sẻ. Không có tiến triển, một vụ án thứ năm vừa xảy ra ngày hôm qua..."</Text>
  <Text Key="CE1F7312_152729">"Công dân đã bắt đầu phản đối, nói rằng chúng tôi lười biếng vì nạn nhân là thú nhân. Nếu tình trạng này tiếp diễn, lòng tin khó kiếm được giữa chúng ta sẽ lại nứt mẻ. Chúng ta phải ngăn chặn điều đó bằng mọi giá...!"</Text>
  <Text Key="A2D9F029_152730">"Hả? Thật sao!? Chúng ta cuối cùng cũng đang hòa thuận... không thể để điều đó xảy ra!"</Text>
  <Text Key="3CB2A6D7_152731">"Ơ, Trưởng phòng, tôi...!"</Text>
  <Text Key="7AF2F385_152732">"Tôi sẽ cho phép, nhưng anh phải đạt kết quả. Đó là điều kiện."</Text>
  <Text Key="E25EC133_152733">"*thở dài*... Được rồi, cho phép. Có vẻ như hôm nay tôi sẽ phải tự trực bàn tiếp tân."</Text>
  <Text Key="12BD954F_152734">"...Xin lỗi vì kéo cậu vào chuyện này nữa, {playername}-san. Cậu chỉ là nhân viên bán thời gian trong phòng Đồ thất lạc thôi..."</Text>
  <Text Key="1C16FC6D_152735">"Nhưng... tôi biết cậu có thể đáng tin cậy đến mức nào, bạn bè. Làm ơn, giúp tôi giải quyết vụ án này!"</Text>
  <Text Key="573250F0_152736">"Phía chúng tôi sẽ tiếp tục điều tra thành phố. Chỉ huy đang chỉ đạo các thành viên khác tăng cường các chốt kiểm soát, vì vậy tôi muốn tin rằng chúng chưa trốn thoát khỏi thành phố..."</Text>
  <Text Key="9BB4A421_152737">"Về mọi mặt, đây sẽ là cuộc đua với thời gian. Tôi muốn hai người hỏi các cửa hàng bị trúng. Hai người có tiếng tốt giữa thú nhân, nên họ sẽ sẵn sàng hợp tác."</Text>
  <Text Key="EB27CDA1_152738">"Hiểu rồi! Để xem... cửa hàng bị trúng là..."</Text>
  <Text Key="05C3BAD5_152739">"...Cửa hàng của chúng tôi. Tôi chưa bao giờ nghĩ chúng tôi sẽ là mục tiêu. Mọi thứ trong két sắt đã bị lấy sạch..."</Text>
  <Text Key="B8EB9FAC_152740">"Tôi biết chắc đã gây sốc, nhưng xin đừng bỏ cuộc. Chúng tôi chắc chắn sẽ bắt được thủ phạm, vì vậy hãy hợp tác với cuộc điều tra của chúng tôi!"</Text>
  <Text Key="FEF8A8FB_152741">"Tôi nghĩ vậy... mặc dù tôi không thể nói là mong chóng gì..."</Text>
  <Text Key="A91C94B9_152742">"Đúng như tôi nghĩ -- cô ấy thực sự nghi ngờ quyết tâm của chúng ta. Nếu chúng ta không ngăn chặn thiệt hại ở đây, mọi chuyện sẽ kết thúc đúng như đội trưởng cảnh báo."</Text>
  <Text Key="35DEA5EA_152743">"Mẹ ơi, Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE có đến chưa? Họ có bắt được kẻ xấu không?"</Text>
  <Text Key="7063796A_152744">"Hả? Cậu là..."</Text>
  <Text Key="B7DBB1E1_152745">"Ồ, tờ rơi của Onee-chan! Thật may mắn! Vậy cậu đến cứu chúng tôi!"</Text>
  <Text Key="D9B140F6_152746">"Ồ, cậu biết con trai tôi ư?"</Text>
  <Text Key="D64A268C_152747">"Nó nói muốn gia nhập NIGHTMARE, nên tôi đã cho nó một tờ rơi. Tôi không ngờ nó lại từ cửa hàng bị trộm..."</Text>
  <Text Key="EBC46516_152748">"Vậy là đã xảy ra chuyện đó... Cảm ơn. Con trai tôi dường như rất vui khi đọc nó."</Text>
  <Text Key="5432FDBA_152749">"Nhưng... tờ rơi bị rách... Khi bọn trộm phá cửa hàng, nó bị lộn xộn hết..."</Text>
