  <Text Key="1C110A6D_31000">Ồ, và... Mauve, cuối cùng cũng lộ diện bản chất thật rồi.</Text>
  <Text Key="2CFEBB63_31001">Đừng nói nhảm!!!</Text>
  <Text Key="14031A8D_31002">Mọi người! Hãy cho ta sức mạnh! Kết thúc chuyện này thôi!</Text>
  <Text Key="CEA7F2DB_31003">Làm thôi! Cùng nhau, tất cả chúng ta hợp nhất thành... MỘT!</Text>
  <Text Key="920255FF_31004">Haaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="5B2012E9_31005">Ugh...! Sức mạnh gì thế...!!</Text>
  <Text Key="2DE993D4_31006">Này, Mauve! Tôi có thể nói điều đã ấp ủ lâu chưa?</Text>
  <Text Key="A58C8D57_31007">Đồ ngủ của ta không phải thứ công cụ ma thuật tầm thường! Đây là thần thú, đồng minh quý giá của ta! Và nó còn là cố vấn đáng tin cậy hơn ngươi nhiều!</Text>
  <Text Key="A5F52233_31008">Ngươi bảo ta đang một mình cố gắng, đúng không? Ha ha! Điên thật! Ta có Đồ Ngủ và bầy chuột! Và...</Text>
  <Text Key="3B355CAC_31009">Ta đã có thêm bạn bè mới trên hành trình này! Dù có bị tách ra, những mối liên kết ấy sẽ không ai cắt đứt được!</Text>
  <Text Key="22177BD6_31010">Hoàn toàn đúng, Vikala. Những mối liên kết mới của chúng ta mạnh hơn nhiều so với những gì họ tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="67D45381_31011">Mối liên kết giữa ta và cha cũng vậy! Ta sẽ tự tìm ra nó mà không cần sự giúp đỡ của ngươi! Dưới tư cách một người phi hành đầy đủ!</Text>
  <Text Key="325B442C_31012">Còn về ta... đó là nhiệm vụ và công việc của ta để hỗ trợ tất cả mọi người! Ta sẽ luôn ở bên cạnh!</Text>
  <Text Key="3001697E_31013">Dù ngươi có nhiều kiến thức đến đâu, chúng ta cũng sẽ không bao giờ vâng lời ngươi! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="01E50328_31014">Những tham vọng của ngươi đã kết thúc!! Đây là giới hạn của tham vọng ngươi!! Kết thúc cho những tham vọng ngốc nghếch!!</Text>
  <Text Key="B9267A59_31015">Ahh... Tại sao lúc đó ta lại nghĩ mình suy nghĩ quá nhiều? Ta không nên lơ là khi chúng dùng ma pháp dịch chuyển...</Text>
  <Text Key="7D9E67C4_31016">Vậy kết quả này đã được định sẵn khi ta bỏ cuộc suy nghĩ một cách ngốc nghếch... Nghĩ đến sự bất cẩn của mình... Con người... không được ngừng suy nghĩ...</Text>
  <Text Key="FFD21F66_31017">Gwaaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="B90F1C3F_31018">Đó là đòn ma thuật từ Djeeta, người đã tập hợp sức mạnh của mọi người. Khát vọng của nhà giả kim đã bị nhấn chìm bởi ánh sáng khủng khiếp của cô ấy.</Text>
  <Text Key="3C1358AB_31019">Hai người không bị bắt sao?</Text>
  <Text Key="DF66A431_31020">Anh ấy ở nơi hiện tại của chiếc khinh khí cầu</Text>
  <Text Key="0A4F309B_31021">Djeeta?</Text>
  <Text Key="7004CC45_31022">Sao ngươi dám tấn công Djeeta!</Text>
  <Text Key="32B156AB_31023">Các ngươi không cần sức mạnh của Mauve!</Text>
  <Text Key="BBE0D940_31024">Djeeta, ngươi vẫn có thể trở thành người phi hành ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="4D3FB462_31025">Vikala, ngươi không đơn độc, không bao giờ!</Text>
  <Text Key="4C3FBDC5_31026">Đừng coi thường chúng ta!</Text>
  <Text Key="E188550A_31027">Đã đoàn tụ an toàn, {playername} và những người khác đối mặt với Mov, người được trang bị kết quả của nghiên cứu giả kim. Đòn tấn công của Jeeta, kết hợp sức mạnh của mọi người, đã vỡ tan tham vọng cai trị thế giới của Mov một cách lộng lẫy.</Text>
  <Text Key="DCB9ED8A_31028">Vài ngày sau trận chiến khốc liệt tại trang trại nhà giả kim, {playername} và những người khác đã rời Rừng Trí Tuệ và đang nghỉ ngơi ở một nơi gần Landosol.</Text>
  <Text Key="67DF9E88_31029">Hừm! Khi đến khu vực này, cảm giác như đã trở về Landosol～</Text>
  <Text Key="EC022770_31030">Thật ư? Cá nhân tôi, chưa thể phân biệt được. Tôi muốn làm quen với vùng đất này và có cùng cảm nhận như mọi người!</Text>
  <Text Key="471279F4_31031">Nếu là Vikala thì dễ thôi! Cậu sẽ làm quen nhanh thôi nếu từ từ khám phá Landosol từ giờ trở đi!</Text>
  <Text Key="E0502CBD_31032">Ha ha! Với mọi người ở đây, Landosol thực sự là Yangtopia của các người.</Text>
  <Text Key="ACBABDB3_31033">Dương...topia?</Text>
  <Text Key="C0BFC032_31034">Mọi người, trà tôi pha đã sẵn sàng. Đây ạ.</Text>
  <Text Key="EFAC49C6_31035">Nó còn nóng, xin hãy cẩn thận. À, các người vừa nói về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CD4EB5F1_31036">Huhuhuhu... À, về Yangtopia của mọi người... Uwah!</Text>
  <Text Key="A84D446E_31037">Vẫn còn... Djeeta, tôi mừng là cậu đã tìm lại được kiếm! Cậu rất trân trọng thanh kiếm đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="047EE9C6_31038">Ừ! Tôi nhẹ nhõm khi tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="18A3D19E_31039">Ừ-ừm, thật ư? Hehehe... Tôi vui khi nghe thế, nhưng tôi không thể đem cây gậy đó về nhà.</Text>
  <Text Key="313D154D_31040">Dù sao đó cũng là một trong những vật Mauve đánh cắp.</Text>
  <Text Key="33E2FF1E_31041">Tôi không ngờ một núi đồ đạc đánh cắp lớn thế lại xuất hiện từ trang trại. Nhờ vậy, chúng ta không thể bỏ qua tình hình, và phải lo phần hậu quả...</Text>
  <Text Key="22C079B6_31042">Việc Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE đang thám hiểm ở khu vực tương đối gần là một điểm sáng. Họ đã có thể tiếp quản mà không vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="F55D73D5_31043">Và không chỉ vậy. Nếu không có cậu, Karin, chắc chắn sẽ mất thêm thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="1359FCE4_31044">Karin mới là người đã sơ cứu ban đầu cho Mauve. Và cô ấy làm quá hoàn hảo đến nỗi ngay cả bác sĩ đi cùng Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE cũng ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="C59B8472_31045">Cậu thực sự có thể làm mọi thứ, Karin. Cậu thật sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="FB3AC857_31046">Sơ cứu là một phần công việc của tôi. Và quan trọng nhất... vết thương của Mauve khá nhẹ.</Text>
  <Text Key="667FC1A0_31047">Ừ, hắn dai. Hắn trực tiếp đón đòn từ sức mạnh đó, mà vẫn còn thở... Không, có lẽ mình nên nói thứ ma cụ của hắn mới là kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="47B1E8FC_31048">Nhưng tôi mừng là hắn vẫn còn sống. Miễn là hắn sống, tôi nghĩ hắn sẽ thay đổi cách suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="F8DA654A_31049">Với việc Mauve cuồng tri thức đến vậy, khả năng đó còn cao hơn. Thực tế, năng lực giả kim của hắn là thật. Hắn đã giải mã và hiểu được mọi tài liệu để lại bởi các bậc thầy giả kim trong quá khứ.</Text>
