  <Text Key="76493F70_154400">Ngày hôm sau. Sử dụng vé hẹn hò cô ấy đã thắng trong buổi trao quà, Misora không chần chừ đi hẹn hò với {playername}.</Text>
  <Text Key="F85F5857_154401">Trong buổi hẹn hò hôm nay, tôi sẽ khiến Knight-san "Kyun★". Và nếu thành công, đó có nghĩa tôi đã tiến thêm một bước đến tình yêu! ...Phải không?</Text>
  <Text Key="CD36C819_154402">Tôi thực sự, thực sự muốn xem phản ứng "Kyun★" của Knight-san. Bởi vì nếu chỉ mình tôi cảm thấy thì chẳng vui chút nào.</Text>
  <Text Key="0D5E0833_154403">Nhưng... tôi nên làm gì để đạt được điều đó...? Knight-san là kiểu người chậm hiểu, sau cùng... hmm...</Text>
  <Text Key="6C1D02A9_154404">Thực tế, tôi thực sự muốn thử chiến thuật "Chia sẻ Khăn quàng, Ôm thật chặt♥", nhưng... chiếc khăn Ranpha-san tặng tôi đang được nghỉ ngày.</Text>
  <Text Key="6B204001_154405">Nó bị mòn trong trận đánh tuyết ngày hôm qua. Chắc tôi đã hơi quá nhiệt tình★</Text>
  <Text Key="48442B11_154406">Hah... Chà chà...</Text>
  <Text Key="A6205105_154407">Trước mắt, hãy thử "kế hoạch hẹn hò lý tưởng" tôi đã nói chuyện với Yui-san trước đây. Tôi sẽ toàn tâm toàn ý~♪</Text>
  <Text Key="C9FF4FAC_154408">Knight-san... chiếc bánh này thực sự ngon, bạn biết đấy. Nè -- nói "Aaahn★" đi...</Text>
  <Text Key="098B2325_154409">Hehe, dễ thương quá♪ Miệng bạn có kem nè. Chắc tôi phải giúp... *Chùi chùi★*</Text>
  <Text Key="1E067F33_154410">Không có gì. Vậy, để cảm ơn... đến lượt bạn cho tôi một "Aaahn♥"</Text>
  <Text Key="320FDDFA_154411">Ahhhn... Kyaan. Kem rơi và dính lên ngực tôi. Knight-san, bạn có thể giúp tôi lau không? Ngay đây.</Text>
  <Text Key="7896A6D9_154412">Ahn, cái đó làm tôi ghiền♪ À, nhưng giờ đã sạch rồi. Cảm ơn nhiều★</Text>
  <Text Key="803DA57E_154413">Vậy thì, hãy reset và thử lại. Aaahn... hehe, ngon quá♪</Text>
  <Text Key="28BA9C58_154414">Tôi nghĩ tôi có thể thích bánh của bạn hơn, Knight-san. Có phải là hiện tượng đồ ăn của người khác ngon hơn~?</Text>
  <Text Key="F53BB3B6_154415">Bạn không hiểu? Vậy hãy ăn thêm một miếng bánh của tôi. Tôi sẽ chia sẻ cảm giác này với bạn -- nè, aaahn♪</Text>
  <Text Key="6ACCD0A9_154416">Hehe, tốt lắm. Rất tốt! Một nụ hôn gián tiếp tự nhiên hoàn hảo... đã chinh phục được★</Text>
  <Text Key="F7918C5A_154417">Cứ như vậy, Misora liên tục tấn công {playername}. Và trước khi họ nhận ra, thời gian trôi qua...</Text>
  <Text Key="7D423464_154418">Phew... trời đã tối hoàn toàn rồi. Mặt trời lặn sớm thế này vào mùa đông -- lúc nào cũng khiến tôi cảm thấy như mình đang bỏ lỡ một chút.</Text>
  <Text Key="FD2F8B4D_154419">Nhưng, nhưng... Giáng sinh mới chỉ bắt đầu. Các ánh sáng đã được bật lên và không khí đang trở nên lãng mạn★</Text>
  <Text Key="90CB184D_154420">Và cửa hàng chúng tôi định đến... đông kín các cặp đôi. Thật khó chịu quá, vậy tôi sẽ đốt cháy tất cả♪</Text>
  <Text Key="A99D53E1_154421">Hehe, chỉ đùa thôi. Nếu chúng ta không muốn thua tất cả các cặp đôi đó, chúng ta cũng phải siêu lãng mạn nữa. *Ôm chặt★*</Text>
  <Text Key="9C655C9F_154422">Hehe... Tôi không thể tin là ngay cả việc chờ đợi như thế này cũng vui vẻ đến thế. Biết đấy, đây là lần đầu tiên tôi cảm thấy thư giãn khi là chính mình. Chúng ta thậm chí còn không chia sẻ nhiều sở thích... thật kỳ lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="C53A12F0_154423">Ừ, tôi cũng vậy. Nói chuyện với bạn cứ tự nhiên một cách nào đó... Có lẽ chúng ta giống nhau ở những điều thực sự quan trọng. Như là chúng ta hiểu nhau ở mức độ sâu sắc hơn. Tôi rất vui khi gặp bạn...</Text>
  <Text Key="A66CD735_154424">...Ừ, không thể cạnh tranh với điều đó. Chia sẻ cảm xúc một cách cởi mở, không ngại ngùng... tình yêu thực sự là một thứ khác. Liệu đó có phải là điều các cặp đôi bình thường thường làm, tôi tự hỏi...?</Text>
  <Text Key="2A63C884_154425">...Tôi nghĩ đám đông khiến tôi hơi chóng mặt. Tại sao chúng ta không nghỉ ngơi ở nơi yên tĩnh hơn?</Text>
  <Text Key="5227554C_154426">...Cảm ơn nhiều, tôi cảm thấy khá hơn rồi. Nhưng trời đã tối rồi. Knight-san, hôm nay... bạn có vui không?</Text>
  <Text Key="C06F6AD9_154427">Hả? Tôi thực sự trông như vậy với bạn sao?</Text>
  <Text Key="30C1AB56_154428">Eeeh, vậy là như vậy. Bạn đã nhìn thấu tôi, phải không? Tôi đoán chúng ta đã chia sẻ cảm xúc -- ít nhất là ở một khía cạnh nào đó.</Text>
  <Text Key="88FFBFCC_154429">...Thực tế, có điều tôi đã suy nghĩ. Tôi cứ tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="E6F8EA73_154430">Mặc dù cùng nhau trải nghiệm Giáng sinh lẽ ra phải vui vẻ, nhưng vẫn có điều gì đó... không ổn.</Text>
  <Text Key="B8911284_154431">Nó giống như một tấm màn đột ngột buông xuống trái tim tôi. ...Nhưng rồi tôi nhận ra, điều đó có lý. Bởi vì tôi khác biệt.</Text>
  <Text Key="516F3C12_154432">Vâng. Cảm xúc của tôi... và cả gánh nặng của tội lỗi tôi. Có quá nhiều điều tôi không thể chia sẻ với người khác.</Text>
  <Text Key="6607C520_154433">Chính vì vậy, mọi thứ tôi làm, bất kể là gì, cuối cùng đều cảm thấy hời hợt. À, không phải tôi đặc biệt lo lắng về điều đó hay bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="98DCAB42_154434">Tôi chỉ đang nói ra như một sự thật, thế thôi. Sau cùng, tôi là một cô gái xấu đã sống bị giam cầm quá lâu đến mức tôi thậm chí còn quên bố mẹ tôi trông như thế nào.</Text>
  <Text Key="416F7110_154435">Vì vậy tôi cảm thấy như mình không thể thực sự kết nối với mọi người ở mức độ sâu sắc. Ngay cả việc chia sẻ cảm xúc cũng kết thúc bằng cảm giác... hơi giả tạo. Có vẻ như tôi chỉ không thể làm theo cách một "cô gái bình thường" sẽ làm.</Text>
  <Text Key="28851FB7_154436">...Ừ, tôi luôn có thể từ bỏ và đập vỡ mọi thứ thành mảnh. Đó là điều tôi đã luôn làm trước đây. Nó dễ dàng hơn. Trực tiếp hơn.</Text>
  <Text Key="CE387400_154437">Nhưng nếu tôi làm điều đó, tôi sẽ khiến bạn bè tôi buồn. Và thành thật mà nói... tôi không ghét sự kiềm chế đó nhiều như tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="1D9A81C3_154438">...Hehe, chỉ đùa thôi. Chắc tôi đã nói hơi nhiều, hả?</Text>
  <Text Key="269079EB_154439">...Heh. Knight-san, bạn có thể tốt bụng đến thế. Nhưng nếu bạn làm vậy, tôi có thể hiểu nhầm đấy, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="0213A8F5_154440">...Vậy, xin hãy kiên nhẫn thêm một chút. Nếu bạn làm vậy, tôi sẽ cảm thấy dễ chịu hơn một chút.</Text>
  <Text Key="09474308_154441">Hehe... Tôi hiểu rồi. Chia sẻ cảm xúc không nhất thiết phải chỉ là về từ ngữ, phải không?</Text>
  <Text Key="80040B0B_154442">...Có lẽ bây giờ, tôi có thể chia sẻ chúng. Không, tôi muốn chia sẻ chúng... với Knight-san.</Text>
  <Text Key="6E5E7723_154443">Ngay cả khi tôi đầy rẫy sai lầm, những cảm xúc này... tôi biết chúng là thật. Và đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="577961F9_154444">...Haha. Một khi tôi bắt đầu nghĩ như vậy, thực sự không thể giúp được nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="87A7EEC1_154445">Knight-san. Ranpha-san không có ở đây hôm nay. Chỉ có hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="9E9D5580_154446">Knight-san. Vừa nãy... trái tim tôi đã "Kyun★".</Text>
  <Text Key="C31CBE6A_154447">Chính vì vậy... tôi muốn chia sẻ nó. Với bạn, Knight-san. Tôi nghĩ... một "Kyun★" là thứ chúng ta có thể chia sẻ.</Text>
  <Text Key="881E9B0E_154448">Nhưng... làm thế nào tôi có thể chia sẻ nó? Hay nói cách khác, làm thế nào tôi có thể khiến bạn trải nghiệm một "Kyun★"? Tôi sợ rằng tôi không có câu trả lời cho điều đó.</Text>
  <Text Key="6AFB1456_154449">Do đó... có lẽ nếu tôi làm điều này...! Tôi sẽ có thể chia sẻ nó với bạn, Knight-san?</Text>
