  <Text Key="C297C83C_118250">──Một phát nữa!</Text>
  <Text Key="054220EB_118251">Ihyaanh♪ Aaah~\nNgay cả trong giấc mơ, Kuuka vẫn...\nKuuka vẫn~!!</Text>
  <Text Key="9A537D4E_118252">Ôi trời?!\nCon bé này sao vậy?!</Text>
  <Text Key="951BBAD2_118253">Tại Gio Gehenna, Kokkoro gặp lại Ranpha và thi đua về kỹ năng chăm sóc. Tuy nhiên, ba trận đấu ngang ngữa của họ bị Yukari say xỉn phá rối. Cuối cùng, Kokkoro chăm sóc hai người say và giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="1D8A908C_118254">Tia lửa bắn tung tóe trong khu dân cư của Gio Gehenna.\nTrận chiến giành quyền chăm sóc sắp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="0C2729D9_118255">Cô Ranpha, cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="6D704D56_118256">Vâng... Kokkoro-chan.\nTrước tiên... là thi đấu nấu ăn, phải không...</Text>
  <Text Key="783A16B6_118257">Quay ngược thời gian về vài phút trước.</Text>
  <Text Key="9D45ACE5_118258">Hôm nay là thịt Erimakirex nướng!\nLửa chưa đủ nóng! Làm lớn hơn đi!</Text>
  <Text Key="099A5128_118259">Ơ, để tôi được không?\nTôi là người đã yêu cầu nguyên liệu thịt và khoai...</Text>
  <Text Key="00E947B4_118260">Thịt kho?\nÀ, tôi đã gom nguyên liệu ở kia rồi!\nCứ lấy thoải mái!</Text>
  <Text Key="80E73B36_118261">Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì, tôi sẽ lấy một ít.\nĐể xem, nguyên liệu cho thịt kho là...\nKhoai tây, cà rốt, thịt heo, và──</Text>
  <Text Key="FA3788B4_118262">!? Rau củ có mặt...!? \nKhoai tây và cà rốt có mặt...\nChúng dường như đang trừng mắt với tôi...</Text>
  <Text Key="BBB0C78D_118263">Hahaha, cô phóng đại quá.\nĐó là rau mặt.\nCẩn thận đừng để chúng cắn.</Text>
  <Text Key="02C9FA93_118264">Bị rau cắn...?\nỞ Gio Gehenna, rau có mặt là bình thường...?</Text>
  <Text Key="195A8D2F_118265">──Cắn! Cắn cắn!</Text>
  <Text Key="2A8225E1_118266">Ái chà...!\nN-nó cắn tôi...</Text>
  <Text Key="57A52AFF_118267">...?\nNgười ở kia là...</Text>
  <Text Key="078F67B7_118268">P-phải làm sao đây... nó đau...\nNhưng... tôi không thể... đánh nó...</Text>
  <Text Key="62EC7963_118269">........................Cô Ranpha?\nC-có vẻ tôi không nhầm...</Text>
  <Text Key="DBC30F28_118270">À...?\nGiọng này... Kokkoro...chan...?</Text>
  <Text Key="89D56500_118271">Cô Ranpha... Lâu rồi.\nĐể tôi chữa vết cắn cho ngón tay cô.\n...Nhưng còn quan trọng hơn, sao cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="AA8A4284_118272">K-Kokkoro-chan... cảm ơn cô... lâu rồi...\nƠ... cô thấy đấy. Tôi lo cho anh ấy và muốn chăm sóc anh ấy...\nVì vậy, tôi tìm thấy cổng... và đến đây...</Text>
  <Text Key="B5EC59D0_118273">V-Vậy sao...\n...Cô khá chủ động đấy.</Text>
  <Text Key="3CB68901_118274">Tuy nhiên, Chủ nhân của tôi đang đi điều tra.\nThật không may, lúc này chỉ có tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="C0756E56_118275">Vậy sao...\nVậy thì, tôi đợi ở đây...\nvà chăm sóc anh ấy khi anh ấy trở về...?</Text>
  <Text Key="00703DA6_118276">Nhưng cô Ranpha,\nVì tôi ở đây, không cần lo lắng về việc chăm sóc anh ấy.\nCô chắc đã mệt sau chuyến đi dài, vui lòng nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="1D1D8C45_118277">Cảm ơn... nhưng tôi ổn... Hơn nữa, hôm nay tôi đến...\nVì tôi muốn cho Kokkoro-chan xem...\nkỹ năng chăm sóc đã được cải thiện của tôi...</Text>
  <Text Key="D76306EE_118278">Chăm sóc việc nhà trong môi trường mới chắc chắn khó khăn...\nNhưng với khả năng hiện tại của tôi...\nTôi nghĩ tôi có thể giúp Kokkoro-chan...</Text>
  <Text Key="DEAAEAB0_118279">Có vẻ cô đã chăm chỉ luyện tập kỹ năng nội trợ.\nTôi không nhận ra sự tận tâm của cô với việc chăm sóc lại mạnh mẽ như vậy...\nDù sao, tôi cũng tự hào về việc chăm sóc Chủ nhân của mình.</Text>
  <Text Key="15DF89E8_118280">Vậy thì, sao chúng ta không cùng nhau trưng bày kỹ năng?\nĐằng đó, tôi có thể xem kỹ năng của cô Ranpha trong khi làm việc nhà.\nNgười có kỹ năng ưu tú hơn sẽ phụ trách việc chăm sóc hôm nay.</Text>
  <Text Key="F17227EF_118281">Trận đấu đầu tiên...\nThử thách nấu ăn, thịt kho... đã hoàn thành.\nKokkoro-chan, của cô thế nào...?</Text>
  <Text Key="E16D2DDE_118282">Tôi cũng vừa hoàn thành của mình.\nChúng ta có thể trao đổi món ăn và nếm thử?\nHãy đánh giá nhau một cách công bằng và khách quan.</Text>
  <Text Key="57DBCE50_118283">Vậy thì, cùng ăn thôi.\n*ăn*... Cái-Cái gì vậy...!?</Text>
  <Text Key="3C9726EC_118284">So với trước, cô đã tiến bộ rất nhiều.\nCà rốt vẫn còn cứng, nhưng quan trọng hơn cả, món ăn không bị cháy.\nCô Ranpha chắc đã học hỏi theo cách của mình... Tôi không thể chủ quan.</Text>
  <Text Key="B33F53D3_118285">Thịt kho của Kokkoro-chan...\nRất ngon... và, d-dễ ăn...?</Text>
  <Text Key="95C51538_118286">Nhưng, nguyên liệu phải giống nhau...\nTại sao lại có sự khác biệt như vậy...?</Text>
  <Text Key="9BB7A083_118287">Cô Ranpha... Cô đang cố gắng hết sức.\nThật vậy, tình cảm của cô dành cho việc chăm sóc là chân thành...\nNếu chúng ta phải thử thách nhau, chúng ta không thể dừng lại ở đây.</Text>
  <Text Key="DA7DA804_118288">Cô Ranpha, món ăn sẽ còn ngon hơn nữa nếu cô học cách cắt nguyên liệu.\nCách cắt ảnh hưởng đến việc gia vị thấm đều, giữ hình dạng,\nvà cả kết cấu.</Text>
  <Text Key="F09B282F_118289">À, nhắc mới nhớ... thịt kho của Kokkoro-chan...\nPhong cách cắt và kích thước từng nguyên liệu khác nhau...\nCó phải vì vậy mà nó ngon thế...?</Text>
  <Text Key="DB346BCB_118290">Tôi tưởng mình đã tiến bộ vì không làm cháy... nhưng có vẻ tôi vẫn còn đường dài phải đi...</Text>
  <Text Key="460C5E28_118291">So với trước, cô Ranpha đã phát triển đáng kể.\nTôi xúc động trước nỗ lực chăm chỉ của cô.</Text>
  <Text Key="9FEF420E_118292">Kokkoro...Cảm ơn cô. \nTrận thi nấu ăn tôi thua...\nNhưng trận chiến mới chỉ bắt đầu... Tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="FA105C08_118293">Vâng, đúng tinh thần đó.\nBây giờ, chúng ta chuyển sang cái tiếp theo. Vòng thứ hai là──</Text>
  <Text Key="8CF166FD_118294">Để tôi xử lý vòng thi này...!</Text>
  <Text Key="2FB09337_118295">Cô Yukari... sao cô lại ở đây?\nHay nói đúng hơn, cô đang chòng chành... cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="10F09A0C_118296">Tôi ổn mà, Kokkoro-chan!\nCô Ranpha nữa, rất vui được gặp cô~\nTừ đây, tôi sẽ phụ trách rồi~</Text>
  <Text Key="8C9EA01A_118297">Yukari-san... phải không...\nƠ...\nChúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="0456D527_118298">Nói đến thi đấu thì phải là thi uống rượu!\nVậy nên, vòng thứ hai là thi uống rượu!\nĐồ uống, tất nhiên là... 'Barley Shuwa Dry'!</Text>
  <Text Key="EEBF7051_118299">Barley Shuwa ở Gio Gehenna hơi khô một chút, phải không~\nNhưng uống nó trong cái nóng này lại rất ngon♪\n*nuốt*, *nuốt*, *nuốt*...*thở dài*!</Text>
