  <Text Key="D48D9A68_93000">S-Sao... Cô ấy đang nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="A98DBA42_93001">rằng... cô Sheffy...  \nđược tạo ra bởi Eris, bằng một &apos;thiết bị đầu cuối&apos;... \nNói cách khác, cô ấy có thể đã... theo dõi chúng ta...</Text>
  <Text Key="CCEBD678_93002">...Kokkoro...chan...?</Text>
  <Text Key="0D97C56F_93003">Tất nhiên, đó không phải do ý chí tự do của cô Sheffy. \nNgay cả khi không nhận ra, ký ức của cô ấy đã bị Eris đánh cắp... \nĐó là điều tôi nghĩ... Nhưng....</Text>
  <Text Key="A557254C_93004">Korosuke... Nếu anh đã biết... tại sao không nói gì cả...?</Text>
  <Text Key="D1CBBB83_93005">...Ờ-Ờ, cái đó là...</Text>
  <Text Key="FD9AF3D0_93006">Xin đừng trách Kokkoro. Chúng tôi mới chỉ đưa ra kết luận này vài ngày trước... Và... anh biết khó khăn thế nào khi nghi ngờ..... bạn bè của mình.</Text>
  <Text Key="E220D878_93007">Kẻ thù của chúng ta cũng rất cẩn thận. \nNgay cả Sheffy cũng không nhận ra. \nCho đến khi cô ấy bị Eris tước đoạt ý chí và tấn công tôi...</Text>
  <Text Key="07D79F7B_93008">Labyrista!?</Text>
  <Text Key="8E42F31C_93009">Không... Ừ. \nThật sự rất khó khăn... \nMọi người, họ không nương tay với tôi... Ahaha...</Text>
  <Text Key="D609D16B_93010">Này, thôi nào, bình tĩnh lại...!</Text>
  <Text Key="F8BB4237_93011">...Bởi vì cô ấy đã rò rỉ thông tin cho Eris...\nHơn nữa, bởi vì cô ấy có thể thao túng và làm tổn thương chúng ta.\nSheffy đã rời đi một mình, hoàn toàn một mình...</Text>
  <Text Key="656E0A71_93012">Tôi nghĩ đó là lòng tốt của chính Sheffy.\nNếu Sheffy không đi mà không nói gì, chúng tôi...\nTôi chắc chắn chúng tôi đã cắn đuôi cô ấy để ngăn cản.</Text>
  <Text Key="31FED914_93013">...nhưng...\n...nhưng...</Text>
  <Text Key="F3AFC7C3_93014">Nhưng dù sao! \nNgay cả bây giờ, tôi sẽ đi tìm Sheffy...!</Text>
  <Text Key="E2057E3A_93015">À, tôi thực sự sẽ đi đấy, biết chưa! \nĐiều đó được chứ...!?</Text>
  <Text Key="DDEC4C12_93016">Kyaru, dừng lại!</Text>
  <Text Key="DC316D0C_93017">...{playername}...! Ừ!</Text>
  <Text Key="6B8F2B68_93018">...Nh-Nhưng... ư ư ư...</Text>
  <Text Key="4522752B_93019">Nhưng... Chúng ta không biết Sheffy đi đâu, và \nngay cả khi chúng ta kịp đuổi kịp cô ấy, tôi cũng không biết phải làm gì...</Text>
  <Text Key="2ED3AC28_93020">...{playername}... Nh-Nhưng...!</Text>
  <Text Key="A0471F40_93021">...Kyaru. Chúng ta đã trao đổi điều này nhiều lần kể từ hôm qua... \nKyaru cũng đã giải thích mọi chuyện với tôi...</Text>
  <Text Key="A22A0323_93022">Tôi, cũng như Kokkoro... Nếu chúng tôi có hai cơ thể,\nngười trong chúng tôi sẽ đi tìm Sheffy.</Text>
  <Text Key="6F6713A2_93023">...nhưng, anh biết đấy. Theo Labyrista, tình trạng hiện tại của Sheffy... Nó khó hồi phục hơn nhiều so với ma thuật kiểm soát tâm trí đơn giản...</Text>
  <Text Key="263E38FC_93024">Thật không may, ngay cả nếu tôi may mắn đuổi kịp Sheffy, cũng không có cách nào thắng. Trong ý nghĩa chân thật nhất, đó không phải vì lợi ích của cô ấy. Chỉ là sự tự mãn khi cảm thấy mình đã tử tế, phải không...</Text>
  <Text Key="66829553_93025">Tôi... tôi biết... \nĐiều tốt nhất chúng ta có thể làm cho cô ấy ngay bây giờ là... \nừm...</Text>
  <Text Key="9CBBDF05_93026">...Để giải trừ sự biến dạng của thế giới này và những thứ tương tự. \nNếu tôi làm vậy, tôi chắc chắn Sheffy sẽ được giải phóng...\nNếu Eris, người đang sử dụng cô ấy, thực sự là nguyên nhân của sự biến dạng.</Text>
  <Text Key="35D7D80D_93027">Vâng. \nChúng ta sẽ có thể cứu Yui-sama...\nVà hơn nữa...</Text>
  <Text Key="B4F58843_93028">Một khi &apos;sự giam cầm&apos; kết thúc, chúng ta sẽ có thể trở về thực tế...</Text>
  <Text Key="554EB0C3_93029">Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="C620F962_93030">K-Không... Đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="3C87BC1F_93031">...Đừng lo. Tôi sẽ không đi tìm Sheffy một mình.</Text>
  <Text Key="E444CAD0_93032">Vậy thì, ừm, thì...</Text>
  <Text Key="C0839B0F_93033">Đây là phòng tắm phải không?</Text>
  <Text Key="A2E22479_93034">Không, không phải vậy! \nChỉ một chút... Tôi sẽ đi lấy nước!</Text>
  <Text Key="14E58AA2_93035">Xin hãy cẩn thận. Đừng đi quá xa!</Text>
  <Text Key="2AC91408_93036">Tôi... rốt cuộc, \ntôi đoán mình không giống con người lắm.\nLạnh lùng, phải không...?</Text>
  <Text Key="226B1116_93037">...Không, Công Chúa Pecorine... Như cô nói trước đó, nếu có thể, chúng tôi cũng muốn vội vã đến bên cô Sheffy ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="03AC9A23_93038">Và, hơn nữa...\nĐây là... Lỗi của tôi ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="C192EDD6_93039">Từ Kasumi ở đất nước của Bộ Tộc Thú, khi chúng tôi nghe,\n&quot;Có thể có một gián điệp trong chúng ta.&quot;\nGiá như chúng tôi đã nỗ lực hơn để khám phá sự thật...</Text>
  <Text Key="87D60766_93040">... Không. \nChính là cô Sheffy. \nNếu có điều gì lạ, tôi nên nhận ra sớm hơn.</Text>
  <Text Key="54A55FB0_93041">...Nếu tôi làm vậy, có lẽ... cô Sheffy sẽ không phải chịu đựng như thế này ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="3CEBA385_93042">...Vì Sheffy-chan và Yui-chan, \ntrước tiên, hãy đến Làng Elf và lấy Quả Cầu Mặt Trời cuối cùng từ cha của Kokkoro. \n</Text>
  <Text Key="D00E8C8C_93043">Ừm... nhớ lại thì, cha của Kokkoro là người như thế nào?</Text>
  <Text Key="3B509BE9_93044">Cha tôi...</Text>
  <Text Key="626FFB7B_93045">...Đúng vậy. Là trưởng làng, ông có phong cách rất nghiêm khắc. Ông cũng là một người sử dụng tinh linh thành thạo\n...và một tín đồ trung thành của nữ thần Lady Ameth.</Text>
  <Text Key="BE1CAA5A_93046">Nhưng... bây giờ nghĩ lại, đó chỉ là cách mà ‘avatar’ hành xử trong Astrum.</Text>
  <Text Key="67A1786F_93047">Bằng avatar, ý anh là di chuyển với ý chí không phải của chính mình? Không phải cha thật của anh...</Text>
  <Text Key="A0BE5796_93048">......Tất nhiên, tôi nghĩ rằng các khía cạnh tính cách của họ đang được tham chiếu từ cha tôi trong đời thực. Tuy nhiên, cha tôi trong đời thực...</Text>
  <Text Key="93591C4C_93049">Người lãnh đạo của ngôi làng ẩn của elf, \nkhác với &apos;Elfiria Tarel Dall Zora&apos;. Tôi không nghĩ họ là một người lãnh đạo dẫn dắt mọi người và đóng vai trò dẫn đường.</Text>
