  <Text Key="E6C087E7_160650">Không, đừng lo, cậu cứ đi đi, Subaru</Text>
  <Text Key="C6E230D2_160651">Rem Subaru</Text>
  <Text Key="3555CE14_160652">Có lẽ là cuộc thi chạy cờ trên bãi biển?</Text>
  <Text Key="AE6E84A8_160653">Được, tôi nhận!</Text>
  <Text Key="7B1C5930_160654">Hả? À, là lá cờ.</Text>
  <Text Key="1299F3F8_160655">Ừ, đại khái là vậy</Text>
  <Text Key="D83CFCFA_160656">Ừ, tôi sẽ tận hưởng trận này!</Text>
  <Text Key="0FEAE9D5_160657">Ừ, cậu tuyệt nhất, Rem-chan!</Text>
  <Text Key="69288191_160658">Sự Phân Chia Giữa Tình Yêu và Kiếm</Text>
  <Text Key="F882C7FF_160659">Nhiệt và Lòng Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="48C7727E_160660">Dây Câu Không Bẫy</Text>
  <Text Key="18A9FA7D_160661">Tình Yêu Không Danh Dự</Text>
  <Text Key="AA79AF00_160662">Một ngày, dưới bầu trời xanh, {playername} thấy Ruka đang ngủ trưa.</Text>
  <Text Key="BEAC45CF_160663">*Ngáp*... Hả? À, là cậu. Lâu rồi. Thế nào... xuống đây nằm chung không?</Text>
  <Text Key="F5192537_160664">Này, này, cậu đùa đúng không? Làm sao tôi có thể nghiêm túc mà nằm xuống cạnh cậu chứ.</Text>
  <Text Key="ED2E459D_160665">Hehe, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D8E58277_160666">...Đúng. Chắc là về đám người xếp hàng đằng sau tôi đấy.</Text>
  <Text Key="04036194_160667">&quot;Tự xưng là tùy tùng&quot;, nghe nói vậy. Tôi không nhớ có yêu cầu ai đó trở thành tùy tùng của tôi cả. Họ cứ ngồi nguyên ở đó sau tôi suốt cả ngày.</Text>
  <Text Key="8A23CDBE_160668">Không biết từ lúc nào, còn có thêm người nữa gia nhập. Toàn bộ những khuôn mặt đáng sợ đó canh giữ tôi trong khi tôi chỉ đang ngủ một giấc ngắn. Thật là một cơn ác mộng khi tôi ngủ, và cũng là một cơn ác mộng khi tôi tỉnh.</Text>
  <Text Key="14ABF9C1_160669">Phiền phức, đúng chứ? Làm sao những người có lựa chọn tồi tệ trong cuộc sống như vậy lại biết xếp hàng gọn gàng đến thế...</Text>
  <Text Key="F653CA1C_160670">Mỗi lần tôi giúp ai đó hay dính vào một trận đánh, tôi lại vô tình tuyển chọn một loại người như vậy. Tôi chỉ làm những việc theo cảm hứng, nhưng cứ như thể tôi bị ép nhận một món quà không mong muốn mỗi lần.</Text>
  <Text Key="A42748D2_160671">Đầu tiên, nó cũng không hợp với tôi. Được người khác ngưỡng mộ, phụ thuộc vào. Bị gọi là &quot;Tiểu thư&quot;... nó làm tôi nổi da gà.</Text>
  <Text Key="92D4B5D5_160672">...Tch, giờ thì rồi. Khi tôi quay lại, mắt tôi chạm mắt họ...</Text>
  <Text Key="BAF216D6_160673">TIỂU THƯ!!! Tôi có thể giúp gì cho người không?!</Text>
  <Text Key="0BA6DCEE_160674">TIỂU THƯ! TIỂU THƯ...?! TIỂU THƯ!!!?</Text>
  <Text Key="960E4A4D_160675">Dừng việc la hét vô cớ lại đi! Tôi đã bảo đừng gọi tôi là &quot;Tiểu thư&quot; rồi mà, đúng chứ? Tôi không cần cái đó.</Text>
  <Text Key="490D70A8_160676">...Vậy thì, chúng tôi chỉ có một câu hỏi đơn giản, được chứ?</Text>
  <Text Key="B04DCE5F_160677">...Hả? Gì cơ?</Text>
  <Text Key="B5FF7AFC_160678">Tôi sẽ thì thầm vào tai Tiểu thư, nên cũng hãy trả lời tôi nhé. Ahem. Chàng trai trẻ khoác áo choàng kia, có phải là ứng cử viên của Tiểu thư cho chức danh &quot;Chủ nhân&quot;...?</Text>
  <Text Key="2453D168_160679">...Hả?</Text>
  <Text Key="8B30ED15_160680">Cậu thấy đấy, cho đến giờ chúng tôi vẫn canh gác phía sau Tiểu thư, nên chúng tôi đã chứng kiến những khoảnh khắc giữa hai người và... ừm... chúng tôi cũng thấy hai người thân thiện và ngọt ngào với nhau.</Text>
  <Text Key="46EB3333_160681">Chàng trai trẻ kia chắc chắn là người của Tiểu thư rồi. Ôi, heheheh, ít nhất đó là điều tôi nghe nói.</Text>
  <Text Key="CC16FC84_160682">...Cậu có thể thử hỏi mà không cần liếm dao được không.</Text>
  <Text Key="AC7C1CC4_160683">Xin lỗi làm mất hứng. Nhưng anh ấy không phải là &quot;Chủ nhân&quot; hay bất cứ thứ gì như vậy của tôi. Nếu phải nói, thì... anh ấy giống như một em trai dễ thương của tôi.</Text>
  <Text Key="6820DF23_160684">NHƯ ANH EM?! Nhưng khi cô du hành đến Vùng Đất Cát, cô đã giả làm một cặp vợ chồng và...</Text>
  <Text Key="E94265BF_160685">Đúng rồi, chúng tôi chỉ giả vờ. Không hơn, không kém. Đừng có ý tưởng kỳ quặc nào.</Text>
  <Text Key="E31312E0_160686">Thế, câu hỏi xong chưa? Tôi muốn có một giấc ngủ yên tĩnh. Các cậu được giải tán rồi!</Text>
  <Text Key="2EF6DFC8_160687">Eeehhh! Tiểu thư...</Text>
  <Text Key="8AC05F29_160688">...Nghe đây. Lần tới tôi nghe thấy cậu gọi tôi là &quot;Tiểu thư&quot;, đầu cậu sẽ biết thế nào là bay trên không trung.</Text>
  <Text Key="C4A2B49C_160689">Auuu...</Text>
  <Text Key="2163C664_160690">...Thôi nào, đúng là một ngày hoàn hảo để ngủ trưa. Xin lỗi vì mọi phiền phức, {playername}.</Text>
  <Text Key="236DC14C_160691">...Ahhhh, đó là một đám mây lạc. Hehe, dù cậu là chủ đề trò chuyện, cậu vẫn trông điềm tĩnh và tự chủ như thường...</Text>
  <Text Key="D0F624DB_160692">...Đúng vậy. Những gì đám người đó nói về chúng ta không quan trọng.</Text>
  <Text Key="182C0105_160693">Chàng trai trẻ này quan trọng với tôi. Anh ấy bây giờ là một người đặc biệt, không thể thay thế.</Text>
  <Text Key="16B0BA7C_160694">...Tuy nhiên, anh ấy vẫn còn trẻ. Anh ấy có thể mang mọi màu sắc và hình dạng mình mong muốn trong tương lai. Giống như một đám mây hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="AFDA6ABB_160695">Chắc chắn rằng, một phụ nữ samurai lưu vong sống bằng kiếm và đánh bại kẻ xấu bằng nó, không thể yêu một chàng trai trẻ như vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D24A1F7C_160696">Khi nói về những cảm xúc đó... Tôi chắc chắn đã vẽ một ranh giới ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="67796825_160697">Đó là lý do... chàng trai trẻ này luôn là và sẽ mãi là người em trai yêu quý của tôi. Đó là cách nó phải là.</Text>
  <Text Key="D910C5B5_160698">Hả? Luyện tập? Cậu đang nói về cái gì đột ngột vậy?</Text>
  <Text Key="DE29C78E_160699">Hả? ...Cậu tin rằng tôi có phẩm chất để được người khác ngưỡng mộ và ngưỡng mộ? Rằng có lẽ tôi nên quen với việc bị gọi là &quot;Tiểu thư&quot; mà không cần giải tán cưỡng chế nhóm &quot;tùy tùng&quot; của mình...?</Text>
