  <Text Key="F46F5071_31250">Đừng nói nhảm, họ là cư dân của thành phố này.</Text>
  <Text Key="58DE56BF_31251">Cư dân... Đây là thành phố của quái vật sao? Chúng ta có nên vào không?</Text>
  <Text Key="5083524F_31252">Xin hãy yên tâm. Ở chỗ này, không ai dám nhe răng với Illya-sama đâu. Giờ hãy để tai lại gần hơn──</Text>
  <Text Key="B620AE7D_31253">Tai của tôi...?</Text>
  <Text Key="F41B00EA_31254">Chào mừng! Cảm ơn mọi người đã đến!</Text>
  <Text Key="B30ECC83_31255">Tôi nghe thấy tiếng nói của quái vật! Liệu đây có phải cũng vì sức mạnh của tôi đã trở lại...?</Text>
  <Text Key="78136972_31256">Ồ đúng rồi♪ Mọi người đang ca ngợi vẻ đẹp của tôi♪</Text>
  <Text Key="4FB54952_31257">Tôi nghĩ họ không ca ngợi cậu đâu... Thực tế, cậu có thực sự nghe thấy những quái vật này không?</Text>
  <Text Key="59E4731A_31258">Ừ. Tôi nghe rõ ràng mà. Mọi người đều đang ca ngợi vẻ đẹp của tôi, phải không♪</Text>
  <Text Key="4BA06272_31259">Ừ. Tôi vẫn không chắc là cậu có nghe thấy thật không. Cậu không thể bớt tính cách thường ngày lại một chút sao?</Text>
  <Text Key="5CDCCCD1_31260">Không ngờ một kẻ phàm trần như Yuki cũng có thể... Không nghi ngờ gì nữa, ma lực này là đặc biệt...</Text>
  <Text Key="C51D9D54_31261">Một con người! Có một con người trông yếu ớt!</Text>
  <Text Key="D70EC21F_31262">Đuổi nó ra ngoài!</Text>
  <Text Key="C6A5E1A3_31263">Đây là nhà của quỷ!</Text>
  <Text Key="54D97274_31264">Hehe. Cậu khá nổi tiếng nhỉ, {playername}-san. Tôi không ngờ cậu lại bị bao quanh bởi nhiều quái vật thế này.</Text>
  <Text Key="A0BD9B6C_31265">Ồ phải! Cậu không có năng lượng ma thuật!</Text>
  <Text Key="9ADD79B6_31266">Dừng lại!</Text>
  <Text Key="BDAF707F_31267">Hắn là thú dữ quý giá của ta! Ta sẽ không cho phép các ngươi động vào hắn một ngón tay.</Text>
  <Text Key="30DB83ED_31268">Thú dữ...! Thú dữ của huyết thống yêu tinh huyền thoại...!?</Text>
  <Text Key="8FC89DDB_31269">Đúng rồi! Và cuối cùng, trở thành của ta──</Text>
  <Text Key="41E7CF93_31270">Hắn là người hiểu vẻ đẹp của ta nhất♪ Mọi người, các ngươi nên học hỏi hắn về cách ca ngợi vẻ đẹp của ta.</Text>
  <Text Key="D43D7B20_31271">Hahaaa!</Text>
  <Text Key="D844E6C3_31272">Sao các người lại đi theo hắn! Hắn chỉ là một con người bình thường thôi!?</Text>
  <Text Key="2B20EC71_31273">Bởi vì tôi đẹp!</Text>
  <Text Key="5EF8A312_31274">Biết trước cậu sẽ nói thế! ...*thở dài* Tôi đã chịu đủ rồi. Tại sao tôi phải liên tục đóng vai người phản bác?</Text>
  <Text Key="C20B4FBA_31275">Hai người hợp với nhau đấy.</Text>
  <Text Key="654A3BCE_31276">...Heh.</Text>
  <Text Key="DD32BE58_31277">Cậu nghĩ chỉ cần nói điều đó với nụ cười tươi là đủ để biến nó thành điều tốt sao? Làm ơn đừng bao giờ ghép tôi với hắn nữa, tôi xin cậu.</Text>
  <Text Key="1303282D_31278">Này, chúng ta có thể nhanh lên tìm chỗ nghỉ không? Tôi khát và da tôi sắp khô rồi.</Text>
  <Text Key="04ED6935_31279">Cậu chắc chắn di chuyển theo nhịp độ của mình!</Text>
  <Text Key="CED7F526_31280">Ồ, xin lỗi vì đã không quan tâm. Thôi, chúng ta đi chứ? Đến một nơi xứng đáng cho Illya-sama.</Text>
  <Text Key="67DA7EEE_31281">Đây là lâu đài nơi huyết thống yêu tinh từng cư trú.</Text>
  <Text Key="9B23EF44_31282">...Nơi này trông giống lâu đài của tôi quá.</Text>
  <Text Key="4A3217A8_31283">Đúng vậy. Rốt cuộc, đây là nơi Illya-sama từng sống.</Text>
  <Text Key="6AB571BA_31284">Nó có hơi cũ kỹ không? Thiếu vắng vẻ đẹp khá nhiều. Thôi, xét đến việc tôi đã quá đẹp từ đầu thì cũng cân bằng được.</Text>
  <Text Key="DCDC6DFF_31285">Có lẽ cậu đã quen với việc cân bằng mọi thứ bằng vẻ đẹp của mình rồi.</Text>
  <Text Key="98392E29_31286">Thành phố đã được sửa chữa cùng với quái vật, nhưng lâu đài này thì để nguyên.\n ...Giống như nó bị cắt rời khỏi dòng chảy của thời gian vậy.</Text>
  <Text Key="8DB4F7C7_31287">...Brad, đã đến lúc rồi. Tôi đã đến nơi này như ngươi đã nói, giờ nói cho ta biết cách phục hồi sức mạnh.</Text>
  <Text Key="A229B6A0_31288">...Illya-sama. Người ta nói rằng ngài từng bị phong ấn trong trận chiến với các vị thần.</Text>
  <Text Key="CF04040A_31289">Yori và những người khác cũng nói đó là câu chuyện lan truyền trong giới yêu tinh. Họ còn nói đó là một truyện cổ tích.</Text>
  <Text Key="B2A2EB71_31290">...Ta đã điều tra truyền thuyết đó từ lâu. Ta đã đi khắp nơi, tìm kiếm tài liệu và dấu vết của huyết thống yêu tinh huyền thoại── và ở cuối hành trình đó, cuối cùng ta cũng tìm thấy nơi này.</Text>
  <Text Key="5CECEBB6_31291">Một nơi từng được cai trị bởi huyết thống yêu tinh huyền thoại, nơi nhiều yêu tinh và quái vật từng được lãnh đạo, và chính là thành phố nơi trận chiến với các vị thần diễn ra.</Text>
  <Text Key="EAD1D0EF_31292">Tất cả những điều đó đã xảy ra ở nơi này.</Text>
  <Text Key="4B047E36_31293">Tôi hiểu ý cậu đang định nói, nhưng thành thật mà nói tôi vẫn không thể tin. Tôi cũng không có cách nào để xác nhận những gì cậu nói.</Text>
  <Text Key="CDF3E400_31294">Đúng vậy. Lý do cho điều đó là... trận chiến từng xảy ra ở đây liên quan đến bản thân sự phong ấn.</Text>
  <Text Key="37655AAE_31295">Điều đó có nghĩa... Ngay cả khi cậu đã giành lại ma lực và trang phục, điều đó vẫn chưa đủ để gọi là phục hồi hoàn toàn...! Cậu phải nhớ lại tất cả, mọi thứ về huyết thống yêu tinh!</Text>
  <Text Key="60AFE1C9_31296">Nhớ lại... mọi thứ về ta...?</Text>
  <Text Key="BEA3A144_31297">Giọng nói tôi nghe lúc nãy, có phải là một phần ký ức của tôi...?</Text>
  <Text Key="48B18B15_31298">Tôi không hiểu lắm về truyền thuyết và những thứ tương tự, nhưng cụ thể cậu sẽ làm gì? Amnesia dường như không dễ chữa lành... phải không?</Text>
  <Text Key="92B5D41E_31299">Gật đầu dứt khoát.</Text>
