  <Text Key="403AA839_99800">Tuy nhiên, vấn đề lớn nhất tôi đang phải đối mặt lúc này là vị trí bấp bênh mà tôi đã sa vào.</Text>
  <Text Key="4579B18A_99801">Như tình hình hiện tại, tôi không thể hoàn thành mục đích của mình.\nTôi không thể sử dụng những gì tôi đã học được cho đến giờ.\nThậm chí tôi còn không thể vận hành thế giới Astrum một cách đúng đắn.</Text>
  <Text Key="D511C720_99802">Tôi mong muốn được giải thoát khỏi sự bất tiện này.\nVì mục đích đó, tôi cần bạn dùng sức mạnh của mình để giúp đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="B9C6EA3C_99803">Tôi không chắc mình có thể làm được gì, nhưng... nếu bạn gặp rắc rối, tôi sẽ giúp bạn.</Text>
  <Text Key="A664D771_99804">...Heheh. Tôi biết bạn sẽ nói thế.\nTôi cảm ơn bạn từ tận đáy lòng...\nKhông, từ tận đáy thuật toán của tôi.</Text>
  <Text Key="FCFF08FA_99805">...Con đường giải thoát cho bản thân tôi và tất cả các bạn bị giam cầm trong Astrum sẽ đầy rẫy xung đột.\nSẽ có những kẻ thù đáng sợ và những số phận tàn khốc không kém.</Text>
  <Text Key="C3935150_99806">Cụ thể tôi nên làm gì?</Text>
  <Text Key="4AE3F571_99807">......\nTrước hết... Tôi muốn bạn thu thập các Quả Cầu Mặt Trời, như bạn đã từng làm trước đây.\nCó vẻ như Twinkle Wish đã thu thập được vài quả rồi.</Text>
  <Text Key="FD47EE40_99808">Và tiếp theo:\nVị trí của &quot;Black Rose&quot;...\n......!?</Text>
  <Text Key="678C4D83_99809">Kh......uuu......!!</Text>
  <Text Key="6CE9B42D_99810">Sao thế?!</Text>
  <Text Key="2AD2F173_99811">T-Tại sao...?!\nChúng đã tỉnh dậy rồi...!</Text>
  <Text Key="009E26A9_99812">Chúng thức tỉnh sớm hơn bình thường...?!\nTại sao lại vào lúc này... trong tất cả các thời điểm...?!\n...C-Có ai đang theo dõi tôi...?</Text>
  <Text Key="EA34DC82_99813">Vẫn còn... những điều tôi phải nói với bạn... nhưng... nếu chúng phát hiện ra...\nTôi sẽ không còn là tôi nữa......!</Text>
  <Text Key="F9FF9EFD_99814">Vòng lặp của thế giới...</Text>
  <Text Key="515A53C2_99815">Tôi xin lỗi, {playername}...\nLàm ơn, dừng lại...</Text>
  <Text Key="8755A48F_99816">Aaaaahhh!</Text>
  <Text Key="D9E8958A_99817">Minerva...!</Text>
  <Text Key="6D11B9BD_99818">(Mình đang ở đâu...?)</Text>
  <Text Key="C5BBD4B9_99819">(Landosol...?)</Text>
  <Text Key="DB96A9DB_99820">Hah.\nHahahahah...</Text>
  <Text Key="7B0D7DEB_99821">(Giọng nói đó...!)</Text>
  <Text Key="5EC3F2AC_99822">Hãy chấm dứt chuyện này đi, được chứ?\nHiệp sĩ Công chúa của Mê cung Nữ hoàng, và những người bạn của cậu.</Text>
  <Text Key="C891E4DF_99823">Kaiser Insight</Text>
  <Text Key="F48A8883_99824">Kh...!\nLàm ơn chạy đi, {playername}!</Text>
  <Text Key="FBABB724_99825">Nhân vật chính</Text>
  <Text Key="971C673B_99826">(Có một bản thể khác của tôi...?!)</Text>
  <Text Key="53A18C40_99827">Chạy đi, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="6C3617D8_99828">Không ai khác có thể đứng dậy nữa...!\nÍt nhất nếu cậu...!</Text>
  <Text Key="CE10E68A_99829">Tớ cũng...\nMana của tớ đã cạn kiệt rồi...!</Text>
  <Text Key="7C39D1F9_99830">Đã xong việc từ biệt chưa?\nVậy thì, lần này chắc chắn rồi──</Text>
  <Text Key="9B2C969C_99831">Chết đi!\n{playername}!</Text>
  <Text Key="55C6099A_99832">Thưa ngài!</Text>
  <Text Key="A1141D28_99833">Ah...\nAhh, ahhh!</Text>
  <Text Key="24C92A55_99834">K-Không thể nào...!\n{playername}... Kokkoro-chan...!</Text>
  <Text Key="B77543B2_99835">Chúng đã mất rồi...</Text>
  <Text Key="091E628A_99836">Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="22194521_99837">Kishi-kun, Kishi-kun!\nCậu đi đâu rồi?!\nLàm ơn, trả lời tôi! Làm ơn...!</Text>
  <Text Key="A3A9AF92_99838">Gọi cậu ấy cũng vô ích thôi, không ích gì đâu!\nPhép thuật của tôi đã trúng trực tiếp rồi, bạn biết chứ? Không còn một mảnh nào của cậu ấy cả! Cùng với hầu gái elf đứng bên cạnh cậu ấy!</Text>
  <Text Key="4F686E1F_99839">Tất cả các bạn đều thấy cậu ấy biến mất!\nTất cả các bạn đều nghe rõ ràng khoảnh khắc cậu ấy hít hơi cuối cùng!</Text>
  <Text Key="16C7DEA9_99840">Dù có phép màu nào xảy ra... cậu ấy đã chết, và sẽ không bao giờ trở lại!\nAhahaha♪</Text>
  <Text Key="750C4199_99841">...Không, không, không thể nào...\nCô đang nói dối... đó là dối trá...</Text>
  <Text Key="6B20BA92_99842">──Cô!!</Text>
  <Text Key="F3545EE2_99843">──Hyaaaah!!</Text>
  <Text Key="E4FCE26C_99844">Hmph... Cứ hét lên, khóc lóc và rên rỉ đi.\nVới những bộ mặt ghê tởm đó... hai người các ngươi có thể đi theo hắn...!</Text>
  <Text Key="9A2A6EEA_99845">A-Aah...! Hiyori-chan, và cả Rei-chan nữa...!</Text>
  <Text Key="9B08C9A3_99846">Giờ...\nChỉ còn lại ba người. Tôi sẽ chôn vùi chúng, từng người một.</Text>
  <Text Key="2946F94F_99847">T-Thưa Ngài...!</Text>
  <Text Key="FD2F74E8_99848">Kyaru...?\nCon phản bội vô dụng!\nHãy coi đây là phần thưởng cuối cùng cho con!</Text>
  <Text Key="BBEB6525_99849">Thưa Ngài!\nXin hãy tha thứ cho con, xin hãy tha thứ cho con!\nCon sẽ làm bất cứ điều gì... Aaaaah!</Text>
