  <Text Key="97CE6C00_137300">Tôi thấy tổn thương khi cậu do dự trước món ăn của một thiếu nữ... Cậu đã uống rồi. Vậy thì, tôi sẽ khiến cậu trả giá cho điều đó ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="2E08D130_137301">Sao, tôi chỉ đang đùa thôi. Vậy thì, hãy nói suy nghĩ của cậu ra đi.</Text>
  <Text Key="DBA59EE6_137302">Có vẻ lần này thành công rồi. Tôi chắc chắn về mặt kỹ thuật mọi thứ đều có thể làm được, nhưng trên thực tế, kết quả không phải lúc nào cũng được dẫn dắt một cách hợp lý, nên thật là một sự an ủi.</Text>
  <Text Key="4F15C50D_137303">Tôi nhắm đến việc tạo ra một hương vị mới, gây nghiện và sâu sắc. Nếu nó để lại một ấn tượng kỳ lạ với cậu, thì tôi sẽ gọi đó là thành công.</Text>
  <Text Key="7FDEE195_137304">Tôi đã tổng hợp lại quy trình làm nó. Lẽ ra ai cũng có thể pha ra cùng một hương vị được.</Text>
  <Text Key="15CA6C25_137305">...Hả? Tôi thực sự chẳng bỏ thứ gì kỳ lạ vào cả. Nhưng đây là sản phẩm phải được bán ra, rốt cuộc. Tôi chỉ bỏ chút công sức để làm cho nó có vị như thứ khiến người ta muốn uống.</Text>
  <Text Key="469D81DC_137306">...Chúng ta đã trải qua khá nhiều công việc bán thời gian cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="492A61D4_137307">Đã lâu rồi tôi mới làm việc hay bất kỳ hình thức lao động thể chất nào, nên tất cả đều là một trải nghiệm mới mẻ và tươi mới đối với tôi.</Text>
  <Text Key="8751A12A_137308">Có vẻ như tôi đã không sai khi cảm thấy mình có thể chạm tới "điều chưa biết" chỉ bằng việc quan sát cậu từ sát.</Text>
  <Text Key="A0B139DD_137309">Tôi phải bày tỏ lòng biết ơn với cậu vì hôm nay. Tôi rất hài lòng.</Text>
  <Text Key="EABB6C0A_137310">Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="192B7DA8_137311">Vậy thì, đã đến lúc kết thúc một ngày...</Text>
  <Text Key="60E825DA_137312">Điều duy nhất tôi dường như không thể dự đoán được ở đây là lúc nào công việc bán thời gian của cậu sẽ kết thúc...</Text>
  <Text Key="19DE1DDC_137313">Cậu thực sự là một gã thú vị, {playername}...</Text>
  <Text Key="246199B3_137314">...Cậu thực sự đang làm việc à?</Text>
  <Text Key="D7C1EB2D_137315">Ôi, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="0DFBD455_137316">Ừ, tôi cũng xong ở đây rồi</Text>
  <Text Key="4CE5CBE1_137317">Tiếp theo là tuần tra bãi biển</Text>
  <Text Key="A82C3402_137318">Echidna, đến nơi an toàn!</Text>
  <Text Key="DA635B6F_137319">Chúng ta phải tạo ra một món mới cho thực đơn</Text>
  <Text Key="BF188E5B_137320">Tôi uống một hơi cạn ly</Text>
  <Text Key="52DEF207_137321">Một hương vị kỳ lạ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="24F61030_137322">Thật bất ngờ, tôi muốn uống thêm một ngụm nữa</Text>
  <Text Key="4771A160_137323">Tiếp theo, chúng ta còn việc giao hàng</Text>
  <Text Key="BD3AE2FB_137324">Tôi do dự</Text>
  <Text Key="B439A58C_137325">Echidna, kiệt sức sau khi làm việc qua những công việc bán thời gian không ngừng nghỉ của {playername}, trở về một chiều không gian nơi ký ức của chính cô ấy được phản chiếu.</Text>
  <Text Key="D6603481_137326">Trời ơi, quả thật là một cuộc thử thách. Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ phải làm việc vất vả liên tục như vậy...</Text>
  <Text Key="664FE22C_137327">Nhưng nhờ vậy, tôi bắt đầu hiểu anh ấy hơn. Tôi nghĩ tôi đã đạt được mục tiêu đầu tiên của mình, ít nhất là lúc này.</Text>
  <Text Key="B87EDE88_137328">Bây giờ thì, còn Ameth... cô ấy vắng mặt? Có lẽ cô ấy đi tìm tôi vì tôi đã đột ngột biến mất.</Text>
  <Text Key="8219A3E4_137329">Vì có cơ hội, tôi sẽ làm một chút nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="2CFA1EC5_137330">Ameth dường như luôn quan sát thế giới này với một khả năng nào đó, nhưng có vẻ không phải thứ mà bất kỳ ai cũng có thể sử dụng. Trong hoàn cảnh bình thường thì ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="3F613751_137331">Trong một tình huống tôi đang ghi đè không gian của cô ấy, thì có một cách để làm được.</Text>
  <Text Key="A338B7D1_137332">Ồ. Vậy nơi này đầy ký ức.</Text>
  <Text Key="9EA9A202_137333">Đây là... một mảnh ký ức của {playername}.</Text>
  <Text Key="2E660867_137334">Để tôi xem, để tôi xem...</Text>
  <Text Key="6033F769_137335">Vậy là có các biện pháp an toàn. ...Có vẻ chuyện này sẽ không dễ dàng.</Text>
  <Text Key="6BEADE38_137336">Chỉ là... có vẻ hơi tàn nhẫn khi tôi thậm chí không thể chạm vào thứ khiến tôi quan tâm đến thế.</Text>
  <Text Key="2A4D7733_137337">Hừm... Trong trường hợp đó, tôi sẽ thử với thứ khác...</Text>
  <Text Key="C1AD1C75_137338">Nhà của đội Gourmets vào ban đêm. Trước khi đi ngủ, {playername} cảm thấy một cảm giác kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="EF3B59C2_137339">Ôi chà, tôi có vừa làm cậu giật mình không?</Text>
  <Text Key="3D677328_137340">Phản ứng đó... cậu có vẻ không bất ngờ. ..."Khác với thường lệ", tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="D2D4FD28_137341">Đây là lâu đài giấc mơ của tôi. Nơi diễn ra tiệc trà của phù thủy.</Text>
  <Text Key="F2A91DC3_137342">Tuy nhiên vì tôi đang sử dụng tháp của Ameth nên có nhiều ràng buộc hơn bình thường.</Text>
  <Text Key="AC78BC55_137343">Và vì thế, tôi thậm chí không thể phục vụ trà cho cậu. Thật buồn, một tiệc trà mà không có trà.</Text>
  <Text Key="26F7F143_137344">Vẫn thiếu thèm ham muốn như mọi khi, {playername}.</Text>
  <Text Key="31E5E7CB_137345">Ồ, bây giờ không phải lúc để tán gẫu. Tôi muốn kết thúc trước khi Ameth trở về.</Text>
  <Text Key="E921D82B_137346">Lý do tôi mời cậu đến đây là vì, thật xấu hổ, tôi có một yêu cầu khác muốn nhờ cậu. Tôi có thể nhờ cậu lắng nghe không?</Text>
  <Text Key="5B04B12E_137347">...Vậy là cậu cũng không do dự lần này.</Text>
  <Text Key="759E7369_137348">Tốt bụng đến thế... cậu chắc hẳn đã được nuôi dưỡng trong một môi trường rất may mắn. Hoặc có lẽ... Không, bây giờ không phải lúc để suy đoán.</Text>
  <Text Key="13FB3D67_137349">Ý tôi là, yêu cầu này thực ra cũng không khó khăn cho lắm. Tôi muốn cậu làm nhân chứng cho buổi tiệc trà sắp bắt đầu này.</Text>
