  <Text Key="F26E96B6_138250">Subaru-kun! Tớ muốn xem pháo hoa cùng cậu nên vội về, nhưng vẫn đến muộn một chút.</Text>
  <Text Key="A486ED11_138251">Ram giúp Rem vì em ấy là em gái dễ thương và nhất quyết. Dù vậy, điều đó không thay đổi việc tôi vẫn giúp đỡ. Tôi sẽ đòi bạn trả lại gấp mười lần, nên hãy nhớ kỹ điều đó.</Text>
  <Text Key="880690F7_138252">Đừng có đòi extort tôi khi tôi còn chẳng nhớ mình từng nhờ ai giúp đỡ, Nee-sama!</Text>
  <Text Key="46FDD5B0_138253">Tôi mừng vì pháo hoa đã diễn ra bình thường. Sẽ thật tệ nếu bị hủy vì mưa hai lần liên tiếp.</Text>
  <Text Key="BE50527E_138254">Tiểu thư Saren, tiểu thư Neneka! Có phải hai người đã chuẩn bị những pháo hoa mới nhất đó không?</Text>
  <Text Key="EE1F1A90_138255">{playername} đã trở nên khá nổi tiếng, nhưng mạng lưới quan hệ và quỹ của cậu ấy vẫn còn hạn chế.</Text>
  <Text Key="8F14BAEA_138256">Vì vậy tôi nghĩ nếu cậu ấy muốn dựng một sân khấu hoành tráng, tôi sẽ phải ủng hộ và giúp đỡ như người giám hộ... À, bạn có thể gọi đó là ý thích của tôi.</Text>
  <Text Key="85FD15C7_138257">Tôi nghe nói Subaru và {playername} đã cố gắng tìm kiếm sự giúp đỡ cho tiểu thư Emilia. Vì vậy tôi cũng nhờ tiểu thư Saren và tiểu thư Neneka giúp đỡ và họ vui vẻ nhận lời. Ngoài ra, còn nhiều người khác cũng đã ủng hộ...!</Text>
  <Text Key="8DCF8575_138258">Các nghệ nhân khác cũng vui vẻ cung cấp thêm pháo hoa. Họ đã thất vọng vì sẽ không còn cơ hội trưng bày kiệt tác của mình kể từ khi buổi diễn bị hủy.</Text>
  <Text Key="C0CF87E3_138259">Thật sao? Giúp chúng tôi như vậy... Landosol, bạn thật ấm áp! Và tất cả đều vì chúng tôi muốn Emilia-tan cười.</Text>
  <Text Key="8C92C9A0_138260">Tất cả những điều chỉnh tinh tế này đã khiến Ram kiệt sức. Nhưng kết quả là tỷ lệ đóng góp của Barusu trong kế hoạch này đã giảm, nên tất cả công sức đều đáng giá.</Text>
  <Text Key="F553DA21_138261">Cô đang cố gắng hạ tôi xuống ngay bây giờ?! Trời ơi, cô không thể thành thật với chính mình được sao? Không, hoàn toàn có thể đó là ý kiến thật của cô...</Text>
  <Text Key="3A164F8A_138262">Ehehe, không có gì♪ Nụ cười của Emilia-chan đã đủ là động lực cho chúng tôi rồi!</Text>
  <Text Key="87331E64_138263">Vậy thì, một lần nữa, hãy cùng nhau xem pháo hoa. Buổi diễn này mới chỉ bắt đầu thôi, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="BB4DAFD3_138264">Vậy thì, đi xem pháo hoa thôi! Cậu không cần phải hiểu tôi sắp nói gì, cứ theo tôi!</Text>
  <Text Key="C8638280_138265">TAMAYAAAAA!!! ( Ghi chú: Tiếng reo hò đặc trưng cho pháo hoa )</Text>
  <Text Key="76F8AC78_138266">TAMAYAAAAA!!!!!</Text>
  <Text Key="D09A017C_138267">Vài vòng hoa lớn trang trí bầu trời đêm. Emilia và những người khác thư thái thưởng thức cảnh tượng mùa hè đặc trưng này.</Text>
  <Text Key="49C57C5C_138268">...Trái tim tôi vẫn đập thình thịch. Như thể âm thanh pháo hoa đang vang vọng bên trong cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="6A74C6B1_138269">Những cây pháo bông nổ trong tay tôi và những quả pháo hoa nở rộ trên bầu trời đêm... Tôi sẽ không bao giờ quên cảnh tượng tôi thấy hôm nay.</Text>
  <Text Key="9C60891C_138270">Không, sẽ là giảm bớt nếu chỉ nói &quot;hôm nay&quot;. Tôi sẽ không bao giờ quên mùa hè tôi đã trải qua với mọi người ở Landosol! Những kỷ niệm tôi tạo ra ở đây sẽ không bao giờ phai nhạt.</Text>
  <Text Key="B3F24D4B_138271">...Nhưng, bạn biết đấy, nếu tôi có thể hơi ích kỷ một chút...</Text>
  <Text Key="36B96670_138272">Đó là cuốn nhật ký tranh chúng tôi đang làm cùng nhau. Ngay cả sau khi vẽ phần hôm nay, vẫn còn một vài trang trống.</Text>
  <Text Key="8359794B_138273">Hehe, tiểu thư Emilia đúng là khá tham lam. Vậy thì, mùa hè sẽ không kéo dài lâu nữa, nhưng hãy cùng nhau tìm thêm việc để làm!</Text>
  <Text Key="36DCD123_138274">Vâng! Chúng tôi sẽ cùng nhau làm việc cho đến khi tôi có thể lấp đầy cuốn nhật ký này với tranh! Dù sao thì đây là thời gian duy nhất tôi có thể tận hưởng mùa hè này!</Text>
  <Text Key="A6674D7A_138275">...Tôi có một ý tưởng.</Text>
  <Text Key="6D1CDF04_138276">Mọi người~!</Text>
  <Text Key="793EF136_138277">Thích pháo hoa chứ?</Text>
  <Text Key="122B031D_138278">Cảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="F97559EB_138279">Nếu bạn có thể...?</Text>
  <Text Key="E158C5E9_138280">Đua ba chân của tình yêu</Text>
  <Text Key="B8ACB66C_138281">Cẩn thận với thuốc tình yêu</Text>
  <Text Key="595B33C4_138282">Đá bào tình yêu</Text>
  <Text Key="F0345F10_138283">Mùa hè vĩnh cửu chỉ dành cho hai chúng ta</Text>
  <Text Key="50D289A1_138284">Một ngày hè, Eriko đến bãi biển, nắm chặt một chai nhỏ và mang trong tim một quyết tâm nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="15BDEDEF_138285">Kuskuskus... Hôm nay, cuối cùng tôi sẽ để anh ấy uống thuốc tình yêu tôi đã tự tay pha chế... ...Kuskus.</Text>
  <Text Key="FCBBC030_138286">Tuy nhiên, tôi chắc chắn anh ấy sẽ không dễ dàng chấp nhận. Dù sao anh ấy cũng là một cậu bé nhút nhát. Vì vậy... Tôi đã quyết định thay đổi chiến lược và lần này tôi làm thành kem dưỡng da...</Text>
  <Text Key="D0665D53_138287">Dù là uống hay thoa trên da, một khi chạm vào da anh ấy, nó sẽ vào cơ thể... Và khi nó có trong cơ thể anh ấy, trái tim của người tôi yêu... sẽ thuộc về tôi, Eriko, mãi mãi.</Text>
  <Text Key="703E75CC_138288">Và sau đó, dưới bầu trời giữa mùa hè... Tôi, Eriko, và người tôi yêu sẽ... Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="92D3C15E_138289">Đã đến lúc người tôi yêu đến rồi... Aaaah! Tôi đã chờ cậu mãi, người tôi yêu {playername}!</Text>
  <Text Key="F79E1FEE_138290">Bộ đồ tắm này... trông tôi có đẹp không?</Text>
  <Text Key="018156F7_138291">Hehe. Tất nhiên rồi... câu trả lời hay đấy. Như mong đợi từ người bạn đời của tôi.</Text>
  <Text Key="4A06B81B_138292">Tôi thấy không cần phải lo lắng về cách trừng phạt bạn nếu bạn trả lời khác... Vậy thì, hãy tận hưởng buổi hẹn hò của chúng ta...</Text>
  <Text Key="89AE2F33_138293">Tôi đã chuẩn bị mọi thứ bạn có thể cần... Đi thay đồ đi. Ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="686A5F66_138294">Tiếp theo, tôi sẽ thoa cho bạn kem chống nắng đặc biệt của tôi. Tôi không thể để ánh nắng hè mỏng manh làm tổn thương da bạn... nên tôi sẽ thoa... thật nhiều...</Text>
  <Text Key="91DC9509_138295">Với thứ này... Không, nhờ tác dụng của kem chống nắng này, chúng ta sẽ củng cố mối liên kết như những người bạn đời định mệnh thành tuyệt đối. Người tôi yêu, từ giờ trở đi, bạn là... của tôi... Kuskuskus.</Text>
  <Text Key="F2688B38_138296">Vậy thì, tôi bắt đầu từ lưng hay từ ngực bạn? Như một con cá trên thớt, tất cả những gì bạn cần làm là giao phó bản thân cho tôi... chỉ vậy là đủ...</Text>
  <Text Key="23652D0C_138297">Hãy gạt bỏ mọi ý nghĩ về sự xấu hổ trước mặt tôi... Bây giờ, hãy yên lặng và để bản thân được thoa...</Text>
  <Text Key="4DF801DC_138298">Hả...? Vừa nãy... bạn có nói bạn sẽ thoa lên tôi trước à? Không, tôi-tôi ổn...! Hơn nữa, cái này chỉ có tác dụng nếu tôi thoa lên bạn...</Text>
  <Text Key="F3235008_138299">Nhưng bạn vẫn lo tôi có thể bị cháy nắng... Người tôi yêu, bạn thật tốt bụng... Tôi trân trọng sự quan tâm của bạn, nhưng... cái này... ừm...</Text>
