  <Text Key="EE6BAE1D_114900">Thông tin... Dữ liệu lớn? Nhân lực... Các nhà nghiên cứu, kỹ sư? Và có lẽ...</Text>
  <Text Key="37EC95D8_114901">Người kiểm tra... cho &quot;mimi&quot;? ...Nhưng nếu đúng vậy, tại sao tôi lại không được thông báo...</Text>
  <Text Key="B2A4B1B9_114902">...{playername}...</Text>
  <Text Key="DDDD9E2A_114903">...Trước đó, tôi nói là mình ổn. Nhưng...</Text>
  <Text Key="661ACAD3_114904">Trái tim tôi có thể đang... đói. Hơn bao giờ hết...</Text>
  <Text Key="32D37693_114905">Tôi muốn ngồi xuống và ăn cùng mọi người. Cùng với Gourmet Guild, những người từ Underworld... thậm chí cả Freyja-san và nhóm của cô ấy, nếu được...</Text>
  <Text Key="AC276072_114906">Tôi chỉ muốn chia sẻ một bữa ăn hạnh phúc với mọi người. Không giữ lấy tất cả cho bản thân, hay lấy đi của ai đó.</Text>
  <Text Key="F0F37CBC_114907">Nhưng... nếu gia đình tôi thực sự đã làm điều gì đó khủng khiếp... điều mà mọi người sẽ gọi là &quot;tham ăn&quot;...</Text>
  <Text Key="FFBDFC03_114908">...Heh. Vâng. Nghe bạn nói vậy khiến tôi cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="E6BC7623_114909">...Ehehe. Đã lâu rồi nhỉ? Kể từ lần chúng ta ôm nhau như thế này...</Text>
  <Text Key="22974E1B_114910">Có phải bạn nhớ những gì tôi nói lúc đó? Điều gì sẽ mang lại niềm vui lớn nhất cho tôi, khi trái tim tôi đang đói...♪</Text>
  <Text Key="91117BBE_114911">...Cảm ơn rất nhiều. Tôi không thể để bản thân tan vỡ. Tôi cần tiễn các Công Chúa một cách xứng đáng... và sẵn sàng cho những gì phía trước!</Text>
  <Text Key="6B4D5489_114912">À! Tất nhiên tôi chưa quên bạn, Cu-chan!</Text>
  <Text Key="9F77BB36_114913">Trước tiên... có lẽ chúng ta nên hỏi Kokkoro-chan vài mẹo về cách chăm sóc chó?</Text>
  <Text Key="B930C52D_114914">Vâng♪ Tôi cũng muốn thấy vẻ mặt ngạc nhiên của Kyaru-chan và Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="C88B4D66_114915">Và vì vậy, {playername} và những người khác trải qua những ngày bình yên thoáng qua, không hay biết... rằng ai đó đang quan sát từ xa.</Text>
  <Text Key="4EB7128A_114916">...Hehehe...♡</Text>
  <Text Key="4C4D8238_114917">Thật sự... tất cả họ đều đáng yêu, duyên dáng và quyến rũ -- khó mà chọn chỉ một...♡</Text>
  <Text Key="BAC6D75F_114918">Đặc biệt... cậu bé hiệp sĩ nhỏ đó. Có vẻ như cậu ấy được bao quanh bởi một harem khá lớn...</Text>
  <Text Key="EF50642D_114919">...Tôi tự hỏi liệu cậu ấy còn là trai tân không♡</Text>
  <Text Key="FC19D342_114920">Aaaah, không, không được. Tôi phải giới thiệu cậu ấy thật đúng cách với &quot;cô gái đó&quot;...♡ Đó là nhiệm vụ của tôi.</Text>
  <Text Key="0CFE948F_114921">Với tư cách là &quot;cô ấy&quot; - một Hiệp Sĩ Công Chúa quý giá... vâng♡</Text>
  <Text Key="61B36887_114922">Cô ấy dường như đang nói &quot;Ngon quá!&quot;</Text>
  <Text Key="04E20D63_114923">Nghe có vẻ là một ý tưởng tốt với tôi</Text>
  <Text Key="0E31616F_114924">Tôi sẽ đi.</Text>
  <Text Key="BB37A4C7_114925">Bạn là... Lisa?</Text>
  <Text Key="D7BDB571_114926">Rất vui được gặp bạn, Cu</Text>
  <Text Key="0C84AD4C_114927">Chắc chắn rồi, không sao</Text>
  <Text Key="EB3A47AC_114928">Bạn có lý do của mình, phải không?</Text>
  <Text Key="44B52C5A_114929">Cu?</Text>
  <Text Key="F6C8BBC7_114930">Còn Satsuki và Grace thì sao...</Text>
  <Text Key="CDD6D3BD_114931">Xin hãy nhanh lên để các bạn có thể đoàn tụ!</Text>
  <Text Key="21601E44_114932">(...Tôi tự hỏi liệu cô ấy có được ăn như một con chó bình thường không...)</Text>
  <Text Key="2453722D_114933">Peco-san... Cô vẫn chưa ăn được?</Text>
  <Text Key="A40BECD0_114934">Bạn chắc chắn đó là tất cả?</Text>
  <Text Key="32854626_114935">Trước mắt, hãy tin rằng không phải vậy</Text>
  <Text Key="F787C254_114936">Được đó!</Text>
  <Text Key="CB79F9C9_114937">Nhưng vậy thì ngôi nhà của tôi thì sao...</Text>
  <Text Key="229BD643_114938">Có lẽ nào có lý do khác...?</Text>
  <Text Key="44254D1B_114939">*Tôi ôm Peco-san*</Text>
  <Text Key="08EE05FA_114940">Onigiri & Happy</Text>
  <Text Key="962C14F4_114941">Freyja — cô gái được biết đến với biệt danh &quot;Vô Diện&quot; trong WARLOCK. Khi nằm mơ để hồi phục những vết thương sau trận chiến với Pecorine, giấc mơ của cô lang thang trở về những sự kiện từ sáu tháng trước.</Text>
  <Text Key="3D303A2D_114942">...Mã khẩn cấp đã xác nhận. Đây là cuộc truyền thông gián đoạn qua đường dây bí mật, Giám đốc Yatogami.</Text>
  <Text Key="CD7A7409_114943">Vâng. Hơn nữa... họ đang sử dụng một thiết bị dự phòng. Từ ai vậy?</Text>
  <Text Key="D72DE2E9_114944">...Hm. ID này là...</Text>
  <Text Key="47AB5A33_114945">...Từ Trưởng điều tra Azold. Chúng ta đã mất liên lạc với ông ấy ba ngày trước...</Text>
  <Text Key="A69ACAC3_114946">...Kết nối.</Text>
  <Text Key="52B979BF_114947">&quot;Aaa... Àm. Chào ngài, Thủ trưởng Yatogami.&quot;</Text>
  <Text Key="0C1F80B4_114948">&quot;Và cả cô Janet nữa. Rất vui khi thấy cô khỏe mạnh.&quot;</Text>
  <Text Key="C4A46D52_114949">...Azold. Hơi muộn để nộp đơn xin nghỉ phép, phải không?</Text>
