  <Text Key="44B975D4_175750">Mình tự hỏi cô ấy đe dọa loại người nào... Mình thực sự muốn tin rằng chỉ có người xấu thôi.</Text>
  <Text Key="0E205675_175751">Mình cũng tự hỏi vậy. Cậu nghĩ sao, {playername}?</Text>
  <Text Key="73D2F845_175752">Đ-Đúng nhỉ. Người ta nói môi trường định hình con người. Homare-san có lẽ đã trở nên như vậy vì tự ép bản thân sau khi gia nhập băng đảng...</Text>
  <Text Key="24C23409_175753">Hehehe. Sheffy-chan thật tốt bụng. Nhưng có phải hơi tàn nhẫn khi nói mình "trở nên như vậy" không?</Text>
  <Text Key="18BC136F_175754">K-Không phải vậy... Mình không nghĩ đó là sự thật...</Text>
  <Text Key="10B7BE36_175755">Sheffy-chan? Ngay cả mình cũng cảm thấy hơi tổn thương vì lời an ủi nửa vời đó...</Text>
  <Text Key="3E100E8A_175756">Ưm, mình rất xin lỗi! Mình không có ý đó... Dù sao thì, mình biết rằng thực ra cô là người tốt, Homare-san.</Text>
  <Text Key="7C7A4B43_175757">Vậy thì, như một lời xin lỗi... mình sẽ sắp xếp chuyển cô sang gia nhập Dragon's Nest chứ?</Text>
  <Text Key="A5419ED7_175758">Hả... HẢẢẢẢẢ?! Có hơi...</Text>
  <Text Key="F9246EE1_175759">Đùa thôi! Đó chỉ là trò đùa♪ Cô có tin thật không?</Text>
  <Text Key="F0F27C56_175760">Thôi nào... Mình sẽ rút lại lời vừa nói rằng cô là người tốt. Homare-san, cô thích trêu người ta. Mình chắc chắn rằng mọi chuyện thành ra thế này là không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="F3099DF9_175761">Hahaha, mình không thể phủ nhận~ Bởi vì, mình đang rất vui với con người hiện tại của mình. Điều đó cũng đúng cho các hoạt động của mình trong Dragon's Nest.</Text>
  <Text Key="54B496C3_175762">Inori-chan thích phàn nàn, nhưng cô ấy luôn đi theo... và Kaya-chan cũng khá tham gia, dù mình có thể thấy cô ấy đang tự ép mình một chút.</Text>
  <Text Key="2C9E0259_175763">Họ đều là những cô gái rất tốt bụng. Chính vì vậy chúng ta có thể đóng kịch như thế này, giả vờ hơi "xấu xa".</Text>
  <Text Key="FAC640CA_175764">Vậy... tại sao cô không mời hai người họ? Đừng nói với mình... cô đưa mình đến đây chỉ để tuyển mình?</Text>
  <Text Key="539F642C_175765">Đó là bởi vì... hai người đó đã được đưa đến đây trước đó rồi.</Text>
  <Text Key="1E752AA8_175766">Như mình đã nói, không ai có thể đến đây nếu không có {playername} ở bên cạnh... Và mỗi lần, anh ấy đến với những thành viên khác nhau.</Text>
  <Text Key="EB68D338_175767">Thành viên khác nhau... điều đó có nghĩa là cùng một người không thể đến đi lại nhiều lần?</Text>
  <Text Key="76816CA8_175768">Ồ, cô thông minh quá~♪ Mình nghĩ điều đó có lẽ đúng với mọi người ngoại trừ anh ấy. Và chắc chắn phải có ý nghĩa nào đó... Ví dụ, vẫn còn nhiều thứ để khám phá trong tòa tháp, nhưng nếu anh ấy không thay đổi thành viên, anh ấy sẽ không thể tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="1C4E6E05_175769">Vì vậy mình nghĩ rằng sẽ là một ý tưởng tốt nếu Sheffy-chan và mình, những người chưa từng đến đây, cùng nhau đến.</Text>
  <Text Key="CF216161_175770">Việc anh ấy đã quay lại đây nhiều lần với những thành viên khác nhau... Điều đó có thể liên quan đến bí mật của tòa tháp này.</Text>
  <Text Key="E0B3F462_175771">Sheffy-chan, cô có biết tại sao anh ấy bắt đầu ghé thăm tòa tháp này không?</Text>
  <Text Key="65374FF2_175772">Ưm, mình nghĩ là để khôi phục lại ký ức đã mất, phải không? Mình nghe nói anh ấy nhìn thấy một loại giấc mơ nào đó mỗi lần đến.</Text>
  <Text Key="8CBFD93C_175773">Đúng vậy. Vậy... thực sự thì, cô có khôi phục được ký ức nào khi đến đây không? Cô có nhớ ra điều gì khi tham dự thế giới giấc mơ giống "thực tại" đó không?</Text>
  <Text Key="21F5B209_175774">Quan trọng hơn, cô có nhớ ai là người đã nói với cô rằng cô có thể lấy lại ký ức bằng cách đến đây không?</Text>
  <Text Key="5E31E736_175775">Như mong đợi... Vậy... thì sao nếu nghĩ theo cách này? Ý tưởng rằng cô có thể lấy lại ký ức là dối trá; lý do thực sự cô ở đây là vì một thứ khác.</Text>
  <Text Key="19D190FE_175776">Khoan, điều đó có nghĩa là chúng ta đang bị lừa ở đây sao? Nguy hiểm quá!</Text>
  <Text Key="0F929461_175777">Thôi nào, thôi nào... bình tĩnh lại, Sheffy-chan. Đúng là quái vật rình rập trong tòa tháp này, nhưng mình không nghĩ việc khám phá nó là nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="31CA4C03_175778">Nếu có, điều quan trọng là chúng ta đã đến đây. Đặc biệt là cô, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="C72BDEA7_175779">Mình? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="1122669B_175780">Hừm, ý mình là...</Text>
  <Text Key="3C95240F_175781">Khác với những cô gái khác, cô vẫn chưa thể trở về "nhà".</Text>
  <Text Key="273D72F2_175782">...Mục đích thực sự của tòa tháp này là để cho chúng ta thấy giấc mơ cuối cùng đó. Nếu nghĩ như vậy, mọi thứ đều có lý.</Text>
  <Text Key="BFD03B48_175783">Cô có thể không thể hiểu hoàn toàn ngay tại đây và lúc này, nhưng... Giữa thế giới này và thực tại... trong thế giới giấc mơ, có khá nhiều cô gái với hoàn cảnh khác nhau.</Text>
  <Text Key="E1584173_175784">Nếu hoàn cảnh vẫn tương tự, thì một mức độ thay thế ký ức nhất định sẽ đủ, nhưng nếu hoàn cảnh hoàn toàn khác biệt, thì một sự dối trá lớn hơn sẽ phải được tạo ra để câu chuyện có logic. Có vẻ như sự căng thẳng liên tục bóp méo ký ức ban đầu của một người lớn hơn mình tưởng.</Text>
  <Text Key="B6EF4B19_175785">Nhưng bằng cách tạm thời nhớ lại thế giới kia, họ đã có thể đồng bộ ký ức và duy trì tính nhất quán của tính cách. Nhờ vậy, Kaya-chan và những người khác đã có thể nhận ra "thực tại" mà không gặp vấn đề gì khi trở về.</Text>
  <Text Key="17090015_175786">Ưm... Mọi thứ đang trở nên ngày càng rối rắm...</Text>
  <Text Key="BEFFCF11_175787">Chính xác♪ Leo lên đây, mơ mộng. Đôi khi, nó có thể đau đớn.</Text>
  <Text Key="06225079_175788">Dù vậy, việc đến đây chắc chắn không phải là vô nghĩa. Mình muốn cô tin như vậy, Sheffy-chan. Đó là tất cả những gì mình yêu cầu ở cô, được chứ?</Text>
  <Text Key="A447455F_175789">Homare-san...? Cô muốn mình tin vào cái gì?</Text>
  <Text Key="579EC02C_175790">Này, này, mình hiểu rồi, đừng lo lắng. Dù sao thì, có một số việc mình muốn xác nhận... À, nó đến rồi.</Text>
  <Text Key="E6F2DC7E_175791">Đó... là quái vật ư? Nó trông mạnh hơn trước...!</Text>
  <Text Key="A43FF655_175792">Đúng, đúng... có vẻ như mọi thứ đã sẵn sàng♪ Được rồi, mình sẽ thử xem. Giờ mình nên có thể hoành tráng một chút rồi.</Text>
  <Text Key="2D43C303_175793">H-Hả? HẢẢẢẢẢẢ?!</Text>
  <Text Key="6FD2CC6C_175794">Vậy thì, thời gian để kiểm tra mọi thứ♪</Text>
  <Text Key="93753E5C_175795">Trái ngược với thái độ vui vẻ của Homare, một {playername} bối rối và Sheffy lại thấy mình bị cuốn vào trận chiến với một con quái vật mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="6BDFF142_175796">Cô thấy nó nhờ "Time Lab" của mình ư?</Text>
  <Text Key="ACEB3A2F_175797">Do công việc của cô</Text>
  <Text Key="F97F4860_175798">Mình... không biết, có lẽ.</Text>
  <Text Key="6993FD6A_175799">Nói thẳng ra, đó không phải là một "nơi xấu"?</Text>
