  <Text Key="846AF3DF_141350">Tôi sẽ giết ông chủ. Tôi có thứ gì đó có thể giúp. Với sức mạnh này, không chỉ thành phố, mà cả thứ gì đó lớn hơn cũng trong tầm tay.</Text>
  <Text Key="485E280F_141351">Ông chủ, người nói về sự hài hòa, chỉ là một ông già. Ông ta cản đường chúng tôi, những người hướng đến cao hơn. Hơn nữa, nếu chúng tôi giết ông chủ... thì ông ta cũng là của các người.</Text>
  <Text Key="AFC6F187_141352">Đối mặt với sự cám dỗ phản bội từ bạn thời thơ ấu, Mac...! Đó cũng là cơ hội để Brad giành lại người yêu đã trở thành tình nhân của ông chủ... Brad sẽ làm gì...?</Text>
  <Text Key="21115F67_141353">Ực!!</Text>
  <Text Key="F9BA6FD9_141354">Ực!! Brad đánh. Hắn... tấn công Mac! Hắn thậm chí chỉ kiếm vào hắn! Đây là điều đúng đắn... nhưng hắn nợ ông chủ... Có ổn không, Brad?!</Text>
  <Text Key="962C7CC5_141355">Đúng như dự đoán, hắn đã buông kiếm... Không thể nào hắn giết được bạn thân nhất. Phù, lúc đó không biết chuyện gì có thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="262C4525_141356">Brad...\nBRAAAAD!</Text>
  <Text Key="20296AF5_141357">Gừ!!</Text>
  <Text Key="983D327F_141358">Ái chà! Mac! Mac đâm Brad!? C-Cái gì sẽ xảy ra từ đây!?</Text>
  <Text Key="6ECC7CA3_141359">Anh... anh! Sao anh ngủ được! Dậy lên! Đây là cao trào!</Text>
  <Text Key="C897269D_141360">Sau đó, nhiều chuyện đã xảy ra, như Mac giành quyền kiểm soát tổ chức và Brad trỗi dậy từ địa ngục, tất cả sau 13 năm. Nào, giờ ông già là Mac!</Text>
  <Text Key="989D2522_141361">Tại sao ngươi không giết ta? Tại sao ngươi đến giết ta?</Text>
  <Text Key="795C7699_141362">Bởi vì ta không thể giết ngươi... Lúc đó, ta chọn ngươi thay vì Gia tộc...</Text>
  <Text Key="CCBE9989_141363">Ực! Vậy, đó là chuyện gì đã xảy ra bên trong... Cuối cùng, là tình bạn qua lòng trung thành, Brad...!</Text>
  <Text Key="ED8FFC21_141364">Xin lỗi, Brad... Tôi rất xin lỗi...</Text>
  <Text Key="A59495A1_141365">Ái chà! Brad... Mac!</Text>
  <Text Key="0185FB45_141366">Sau khi xem vở kịch, Inori và {playername} đi qua những con hẻm quen thuộc của Landosole.</Text>
  <Text Key="B2B602E3_141367">Ực! Nó thật đỉnh cao! Đúng là thế, đúng vậy!</Text>
  <Text Key="CA7B39A8_141368">Đó là lối sống của tay sai! Tôi muốn sống thật cool như họ!</Text>
  <Text Key="ED099DAD_141369">Khi tôi nhận được những vé đó từ tay sai, tôi nghĩ chỉ có ông già mới thích thứ này, nhưng nó còn tốt hơn tôi tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="D5C3BA1A_141370">Tổ chức, tình bạn, tham vọng và bạo lực! Tay sai là số một! Anh có cảm nhận được không, anh?</Text>
  <Text Key="03046C06_141371">Tôi có thể cảm nhận được.</Text>
  <Text Key="2EE2EDE8_141372">Đúng như mong đợi của anh! Đó là sự lãng mạn mà chỉ những người hiểu mới cảm nhận được!</Text>
  <Text Key="2346C248_141373">Ồ... anh hai, anh chẳng hiểu gì cả, phải không? Thôi, cũng đành chịu. Có lẽ anh cần phải là một tay sai thực thụ như tôi mới hiểu được!</Text>
  <Text Key="23729EEE_141374">...Cái nhìn gì vậy? À, tôi lại trở lại làm công việc như trước, giống hệt ngày xưa.</Text>
  <Text Key="F9F75059_141375">Chắc chắn tay sai của tôi đã sắp xếp những vé để tôi trở thành một tay sai xuất sắc trở lại. Sức hút của tôi đáng sợ!</Text>
  <Text Key="F7E36AA1_141376">Tôi sẽ nắm giữ trái tim của tổ chức và vươn lên! hử? "Ý anh là gì về sức hút?" anh hỏi?</Text>
  <Text Key="B6A7C957_141377">À, tay sai của tôi thường cho tôi kẹo khi gặp tôi, và Kaya-pi chiêu đãi tôi nhiều thứ. Ngày tôi chiếm đoạt gia tộc đang đến gần!</Text>
  <Text Key="97524861_141378">...Sao vậy, anh? Dragon Nest khác với gia tộc à?</Text>
  <Text Key="D9B20CAC_141379">Tất nhiên là khác! Đầu tiên, các thành viên của Dragon Nest chỉ là tôi, Kaya-pi và ông chủ, tất cả chúng tôi đều là dragon kin.</Text>
  <Text Key="2D3F69DE_141380">Tay sai thông thường của tôi là một phần của băng nhóm, anh thấy đấy. Ông chủ chiếm đoạt cá nhân.</Text>
  <Text Key="0A0F1132_141381">Tại sao? À, tại sao, anh hỏi...? Hừm, à, là vì ông chủ đó, chắc chắn rồi... Tất cả là về tiền bạc và quyền lực...</Text>
  <Text Key="1BBDEFC6_141382">Lúc đó, ngẫu nhiên, hay có thể nói là số phận, cả Kaya-pi và tôi đều bị đưa ra khỏi băng nhóm và mang vào Dragon Nest.</Text>
  <Text Key="9B0B2468_141383">Tuy nhiên, do thời điểm chúng tôi bị bắt, tôi kết thúc với một khoản nợ bất ngờ lớn...</Text>
  <Text Key="3762D985_141384">Ái! Nghĩ đến mà tức! Mọi chuyện từ thời điểm đưa Kaya-pi và tôi vào có vẻ đáng ngờ! Ông chủ đó chắc chắn đã có âm mưu gì đó hậu trường!</Text>
  <Text Key="2F514047_141385">À, có nhiều chuyện đã xảy ra... Do khác biệt trong ký ức của chúng tôi như dragon kin, thế giới chúng tôi nhớ hoàn toàn khác với hiện tại. Vì vậy, tôi cảm thấy như mình cô độc trên đời...</Text>
  <Text Key="FB0E4933_141386">Cảnh quan xa lạ, người lạ chỗ nào tôi đi... Trong tình huống như vậy, Kaya-pi và tôi là bạn đồng hành vì chúng tôi chia sẻ cùng ký ức. Không có nơi nào khác để đi... Đó là cách tôi đến được vị trí hôm nay.</Text>
  <Text Key="1BE33DEA_141387">Vì vậy, chúng tôi có một loại chức danh trong băng nhóm; nó được gọi là Ronku. Chúng tôi tự gọi mình là một gia tộc...</Text>
  <Text Key="615063D0_141388">Guild master của Dragon Nest cũng là ông chủ của băng nhóm, nên công khai nhìn thấy như thể Dragon Nest và gia tộc là một, có vẻ. À, đây là cách nói của Ông chủ...</Text>
  <Text Key="AC95E246_141389">Vì vậy, đó là lý do tại sao các thành viên chính thức của Dragon Nest cũng đảm nhận vai trò lãnh đạo trong gia tộc!</Text>
  <Text Key="4FD7A50C_141390">...Ông chủ và Kaya-pi là lãnh đạo, nên tự nhiên, tôi cũng là lãnh đạo. Ha ha ha, đương nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="63BC9C9C_141391">Tôi không chỉ là một thành viên cấp thấp! Ngay cả khi tôi có nợ, tôi vẫn là lãnh đạo, hoặc ít nhất là cấp lãnh đạo!</Text>
  <Text Key="AD62A570_141392">Bằng chứng là tay sai của tôi đóng góp đủ loại, phải không? Anh hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="2047292E_141393">Nếu tôi kiểm soát được gia tộc, tôi sẽ để Kaya-pi phụ trách tay phải của tôi, và anh có thể là một cấp dưới đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="C133486D_141394">Tất cả là về việc lật đổ những người trên! Lật đổ những người trên là bản chất của một băng nhóm! Chúng ta cần làm gì đó về ông chủ trung niên đó...</Text>
  <Text Key="6E53AE12_141395">Tất nhiên, tất cả là về thứ bậc! Thứ bậc là bản chất của việc là một tay sai! Chúng ta sẽ bằng cách nào đó xử lý được ông chủ trung niên đó...</Text>
  <Text Key="EE56F3A2_141396">...Hả? À, trong những lúc như thế này, thường có ai đó ẩn gần đó, nghe lén tôi, nên tôi chỉ xác nhận... Có vẻ như không có ai quanh đây lần này. Phù...</Text>
  <Text Key="01777440_141397">Tôi không sợ hay gì cả! À, đúng là anh không thể lơ là, nhưng...</Text>
  <Text Key="8CFC56F8_141398">Một khi tôi đã lật đổ họ, ông chủ sẽ trở thành cấp dưới của tôi, và tôi sẽ bắt họ làm mọi việc phiền phức!</Text>
  <Text Key="6442CD3B_141399">Hả? Điều đó có nghĩa là không có gì thay đổi...? Không đúng! Tôi sẽ trị vì trên ông chủ, người có vị trí danh dự!</Text>
