  <Text Key="9546392A_68350">Uuuu, Princess-chan. Satsuki-chan... M-Muốn về nhà, Geo Niflhell... Mình sẽ đợi thêm một phút nữa... nếu không có khách nào nữa thì mình sẽ dọn đồ về nhà...</Text>
  <Text Key="652ADE52_68351">Chào mừng, Yukino. Chúng tôi có ba người. Còn chỗ ngồi không ạ?</Text>
  <Text Key="9A107B65_68352">Heh...!? À...! T-Thiên thần Princess mà mình gặp ở Oedo trước đó...! K-Kokkoro-sa... T-Tất nhiên...!!</Text>
  <Text Key="11A5701F_68353">Cuối cùng cũng có khách... Mình biết họ, nhưng... Họ là những vị khách tốt bụng thế... Chắc mình sẽ cố gắng thêm một chút nữa... trong thành phố lớn này...</Text>
  <Text Key="A375C1A5_68354">Một câu chuyện tuyệt vời về một thằng quê thành công ở thành phố lớn đã bắt đầu~ Nhưng ở đây không có pudding nên mình sẽ bỏ qua chỗ này~</Text>
  <Text Key="DEC57E5F_68355">NHIIIIIIIIIII?! Dừng lại đi, Miyako lần này cũng chẳng làm gì sai cả!</Text>
  <Text Key="4FD6D4FE_68356">Hmph... Vậy là ngươi né được đòn đó. Tên linh hồn ác quỷ đã xóa sổ gần như toàn bộ pudding trong lâu đài của ta... Lần sau sẽ không còn cơ hội cho ngươi nữa.</Text>
  <Text Key="95726199_68357">...Vậy thì, chúng ta nên chọn gì đây? Món "Death Metal Skull Blue Hawaii" này đã thu hút sự chú ý của ta. Kokkoro, đừng ngần ngại chọn bất cứ món nào con thích...</Text>
  <Text Key="6923B5AA_68358">Kokkoro... đừng nhìn buồn bã thế.</Text>
  <Text Key="147EDC5B_68359">...Hah. X-Xin lỗi, Lady Lyrael.</Text>
  <Text Key="0594515D_68360">Con không cần phải xin lỗi... Ta đảm bảo chúng ta sẽ cố gắng hết sức để làm cho Princess Pecorine cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="EC902C99_68361">...Sự quan tâm của ngài thật sự rất quý giá. Một lần nữa, Lady Lyrael. Mặc dù đó là một yêu cầu vô lễ...</Text>
  <Text Key="B34F3479_68362">Vì đã đồng ý tham gia "Bistro Princess"... Thực sự không biết cảm ơn ngài thế nào!</Text>
  <Text Key="1C39CEF1_68363">Hmm... Một "triển lãm ẩm thực toàn cầu", ngươi nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="A84CF819_68364">Đừng nói cho ta biết kế hoạch lớn của ngươi là tập hợp tất cả thức ăn trên thế giới với hy vọng một trong số chúng sẽ khiến cô ấy có cảm giác thèm ăn trở lại? ...Hmph, nếu giải pháp đơn giản như vậy đủ để giải quyết vấn đề này, chúng ta đã làm rồi.</Text>
  <Text Key="4ABF0266_68365">Ugh, nói đúng trọng tâm rồi, cưng ơi...</Text>
  <Text Key="9FAD10D8_68366">Xin lỗi vì sự thẳng thắn, Honey Honey-chan, nhưng Kyaru nói đúng. Điều chúng ta cần ở đây là một giải pháp thực sự...</Text>
  <Text Key="6D9DA439_68367">Chính xác. ...Xin lỗi, nhưng chúng ta đã bận tìm kiếm một giải pháp có thể giải quyết được nhiều hơn thế rồi.</Text>
  <Text Key="F802B75E_68368">Chờ một chút, Nekosuke. ...Ta rất, rất, đau đớn nhận thức được rằng một sự kiện ẩm thực đơn giản sẽ không đủ để giải quyết vấn đề sâu sắc này.</Text>
  <Text Key="76C126CD_68369">...Đây là nơi chúng ta sẽ nói chuyện nghiêm túc. Hãy xem qua đề xuất này...</Text>
  <Text Key="FF839733_68370">"Bistro Princess"...?</Text>
  <Text Key="F03778D1_68371">"Một trận chiến ẩm thực nơi các Princess từ các thế giới khác chiến đấu vì danh dự của quốc gia. Trọng tài sẽ là Guild Master của Gourmet Guild, Her Royal Majesty, Princess Eustiana..."</Text>
  <Text Key="E392C3DC_68372">Khoan đã...! Ngươi thực sự nghĩ ta sẽ để ngươi thực hiện một chuyện như thế ư?!</Text>
  <Text Key="BD486869_68373">Lady Kyaru...!</Text>
  <Text Key="DC4D242C_68374">Địa điểm sẽ chật kín khán giả... Món ăn sẽ được chuẩn bị bởi các Underworlds Princesses... Ngươi về cơ bản đang tạo ra một tình huống mà cô ấy không thể từ chối tham dự!</Text>
  <Text Key="4EEC53DA_68375">Đừng có tỏ vẻ đắc ý và đơn giản gọi đó là một kế hoạch! Ngươi đang kéo cả Lyrael và những người khác vào chuyện này và dồn Pecorine vào góc tường hơn nữa, không thể nào để ta đồng ý tham gia vào chuyện đó!</Text>
  <Text Key="75E5CC7B_68376">Được rồi, được rồi, ta biết rồi! Ta hoàn toàn ý thức được đây là một biện pháp cực kỳ quyết liệt! Đây là một quyết định ta đã cân nhắc kỹ!</Text>
  <Text Key="4AEB2AD8_68377">Tất cả các ngươi đang cố gắng hết sức tìm cách giúp Her Majesty. Ta biết điều đó. Nhưng, dù sao đi nữa! Có những giải pháp của người lớn trong thế giới này dựa trên sức mạnh tài chính và mối quan hệ, mà bọn nhóc các ngươi không thể nào thực hiện được!</Text>
  <Text Key="5274BA82_68378">Có thể thực sự là một gánh nặng cho Her Majesty. Tuy nhiên... Dù sao đi nữa! Ta không thể ngồi yên và không làm gì khi cô ấy đang chịu đựng. Ngay cả khi Her Majesty oán ghét ta...</Text>
  <Text Key="05C42ADD_68379">Ta sẽ làm bất cứ điều gì vì Her Majesty... Ta đã chuẩn bị tinh thần cho bất kỳ kết quả nào sau đó.</Text>
  <Text Key="C566A1E4_68380">Lady Creditta~...</Text>
  <Text Key="F803F834_68381">Bị lay động bởi sự trung thành và quyết tâm mãnh liệt của Lady Creditta, chúng tôi cũng đồng ý tiến hành kế hoạch này. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B8446BF8_68382">Chúng tôi không thể thực hiện kế hoạch này một mình. Tất cả đều nhờ có các Princess mà kế hoạch này mới có thể có giá trị. Thực sự không thể cảm ơn ngài và những người khác đủ, Lady Lyrael.</Text>
  <Text Key="ACE9FFB5_68383">Hãy ngẩng đầu lên. Tất cả chúng ta, bao gồm cả ta, đều nợ ngài và Princess Pecorine một món nợ biết ơn lớn. Chuyện này chẳng là gì cả.</Text>
  <Text Key="BCB6F86B_68384">...Ngoài ra.</Text>
  <Text Key="457DAE77_68385">Hehe. Nói thật... ta khá hào hứng. Về "Bistro Princess", ấy mà.</Text>
  <Text Key="23E19D6A_68386">Nấu ăn là sự kết tinh của "văn hóa" và "niềm tự hào", phải không? Với tư cách một khẩu hiệu cho "Bistro Princess", đó khá là hiệu quả.</Text>
  <Text Key="239CFDD3_68387">Thức ăn là phản chiếu lịch sử, văn hóa, lối sống và niềm tự hào của một quốc gia... nó bao hàm tất cả và thực sự là phản chiếu chính quốc gia đó.</Text>
  <Text Key="0BFA9448_68388">Tất cả các Princess khác và ta đều mang một tình yêu sâu sắc với quê hương của mình... Đó là lý do tại sao sự hào hứng cho một cuộc thi như vậy tự nhiên trào dâng.</Text>
  <Text Key="93340D27_68389">Ngay cả khi đó chỉ đơn thuần là nấu ăn. Chỉ cần ta ở đây đại diện cho quốc gia của mình, ta mang một tinh thần hừng hực không thể chịu thua.</Text>
  <Text Key="D501EC7F_68390">Lady Lyrael... Ta tin rằng đó có thể được gọi là "niềm tự hào của một Princess", phải không?</Text>
  <Text Key="7ACAD9B4_68391">...Đúng vậy. Và... ta nghĩ nó sẽ hữu ích cho tương lai. Hành động xem xét lại những gánh nặng ta mang theo.</Text>
  <Text Key="669C0AD4_68392">...U-Umm. C-Có phải họ đã nói chuyện xong chưa...? C-C-Có thể đã đến lúc... để mình lấy order của họ chưa...?</Text>
  <Text Key="8E196B38_68393">Trong khi đó, {playername} và Creditta đã đưa Pecorine ra ngoài khám phá thành phố.</Text>
  <Text Key="52246D6C_68394">THẦN KINH Ở ĐÂU RỒI! Đây là món ăn ngon mới được khám phá đang được cả thành phố bàn tán! Nó được gọi là "Dragon Tail Skewers"!</Text>
  <Text Key="6CC7EA40_68395">Nó thậm chí còn nhận được 4.6☆ đáng kinh ngạc trong đánh giá từ khách tham quan Expo, với những lời khen như "Ngon đến mức quần áo bay tung tóe" và "Thật sự bay tung tóe rồi!". Hãy thưởng thức! Mình sẽ thết đãi, Boy!</Text>
  <Text Key="A2134242_68396">Cảm ơn rất nhiều. Nhưng... cảm xúc của cậu đã đủ...♪ Hãy ăn nó với mọi người.</Text>
  <Text Key="0084ECFD_68397">...À, đừng lo lắng về mình! Như cậu có thể biết, mình đã nhờ Kyaru-chan niệm một phép thuật khiến mình không cần phải ăn...</Text>
  <Text Key="284138C8_68398">Một khi đã niệm, hiệu ứng sẽ khiến mình cảm thấy ổn trong một tuần! Thật sự, đừng lo lắng☆</Text>
  <Text Key="A29EA1E4_68399">Mm... {playername}, Creditta-san. Xin lỗi vì đã mời mình.</Text>
