  <Text Key="85375CC2_124050">Đây có lẽ chỉ là ấn tượng của chúng ta dựa trên suy đoán, nhưng... Tôi cảm thấy cô, Yamato-sama và các chị em của cô không ở trạng thái thường lệ trong cuộc đối đầu trước đó.</Text>
  <Text Key="425B40DD_124051">...Đúng vậy. Cho đến tận bây giờ, cô, Yamato-san và các chị em luôn dường như đang vui vẻ khi chiến đấu với chúng ta. Nhưng lần này...</Text>
  <Text Key="120DC504_124052">...Ý cô là sao? Theo tôi biết, mỗi lần lũ các cô đánh bại chúng tôi và đá chúng tôi bay như sao, cơn giận của tôi vẫn luôn sôi sục.</Text>
  <Text Key="80E0E3FF_124053">...Ngay cả bây giờ cũng không thực sự khác biệt là mấy. Tôi chỉ bị đánh bại đi đánh bại lại trong những trận chiến gần đây... Tôi không thể nâng được cánh tay, và đôi chân run rẩy.</Text>
  <Text Key="08144F5C_124054">Tôi đã bỏ lỡ cơ hội phản công cuối cùng vì phải xử lý con nhện đó... Tôi không còn chút sức lực nào để chiến đấu nữa. Đã đến lúc đầu hàng... Tôi đầu hàng.</Text>
  <Text Key="38778225_124055">...Cô, cô có hiểu mình đã làm gì không? Cô đã bắn pháo vào đại diện của bốn thế giới và gây ra một phen náo động. Ngay cả khi cô đầu hàng như thế này, cũng không có nghĩa là cô sẽ được tha thứ...</Text>
  <Text Key="8EE7C029_124056">...Ừ. Cô có thể luộc, nướng, hay làm bất cứ điều gì với tôi. Nhưng có một điều...</Text>
  <Text Key="18A93AE2_124057">...Hãy để các chị em tôi ra khỏi chuyện này, đừng để mạng sống của họ trôi nổi. Họ chỉ bị ép phải đi theo sự liều lĩnh của tôi.</Text>
  <Text Key="38441038_124058">"Chị Yamaaaa!" "Chị Lớn!"</Text>
  <Text Key="5E470633_124059">ỐI TRỜI ƠIIII! Anh Trai Mới, xin tha cho emii! Em thực sự xin lỗi!</Text>
  <Text Key="36FE244E_124060">...Aha♡! Dễ thế~...</Text>
  <Text Key="2DF07D7C_124061">...Ý em là, cảm ơn anh nhiều lắm, Anh Trai Mới♡ Em yêu anh nhiều lắm♡</Text>
  <Text Key="87F7425A_124062">Này, {playername}! Đừng ngốc! Làm sao có thể để họ đi dễ dàng như vậy được!</Text>
  <Text Key="5D8D732F_124063">Không thể nào! Anh Trai! Anh là một ÁC QUỶ! Một quái vật khiến các cô gái đẹp phải quỳ gối trước mặt!</Text>
  <Text Key="FC38DF2B_124064">Ư-Ưm...! Xin lỗi, chúng em, ưm... Chúng em biết mình đã gây ra nhiều rắc rối cho mọi người cho đến tận bây giờ...</Text>
  <Text Key="81A7AAD6_124065">Thật? Ví dụ như...?</Text>
  <Text Key="2F300E51_124066">Hả? Ưm... Chúng em đã cố đánh cắp các trang bị của hoàng gia. Chúng em bắn pháo vào các lâu đài bằng Bandyshark. Chúng em xông vào khi mọi người đang chiến đấu với quái vật, và chúng em thi đấu ở suối nước nóng địa phương ở đây...</Text>
  <Text Key="3EF4ADC8_124067">...Nhắc mới nhớ, tất cả những chuyện đó nghe thật khủng khiếp. Tôi cũng không biết nói gì...</Text>
  <Text Key="7295E49C_124068">Ugh! Tôi xin lỗi, tôi thực sự rất xin lỗi... Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="29B4CF9E_124069">...Đúng như những gì Lily và Clear vừa nói. Tôi cũng nghĩ rằng Chị Lớn lần này khác với thường lệ. Chị Lớn luôn làm bất cứ điều gì mình muốn, nhưng đột nhiên chị bắt đầu tuân theo mệnh lệnh của người khác...</Text>
  <Text Key="82183B8D_124070">...Giờ cô có thể nói cho chúng tôi biết rồi, phải không? Điều gì đã xảy ra với Chị Lớn?</Text>
  <Text Key="AA19324C_124071">Tôi không có ý định nghe những lời biện minh của cô. Nếu cô cố gắng lừa tôi...</Text>
  <Text Key="C5E9FB09_124072">Tôi sẽ xé các chị em của cô ra bằng vuốt của mình ngay bây giờ. Như những quả lựu chín mọng. Kukakaka~</Text>
  <Text Key="2CBC21A5_124073">Chị Yama...?</Text>
  <Text Key="4EED83FB_124074">...Là vì sợi chỉ của cô ấy. Tôi không muốn để mọi thứ phụ thuộc vào may rủi như thường lệ, và sự tham lam đã chiếm thế thượng phong vì tôi muốn nó... Thay vào đó, tôi lại bị nó vướng víu.</Text>
  <Text Key="3A21CE75_124075">Giờ cô đang cố nói với chúng tôi rằng cô đã bị thao túng bởi thứ đó? Các cô gái không có bất kỳ sợi chỉ nào trên người...</Text>
  <Text Key="E94C7096_124076">...Lý do không thực sự quan trọng. Các cô gái KHÔNG THỂ được tha thứ.</Text>
  <Text Key="861776ED_124077">Nữ thư Anemone...</Text>
  <Text Key="AB821F08_124078">Có vẻ như thương vong về người được giữ ở mức tối thiểu, nhưng nếu không có Công Chúa... chúng ta có thể đã bị tiêu diệt hoàn toàn ngay lần đầu tiên cố gắng giết lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="1B264520_124079">Thật là những cô gái đó có thể có hoàn cảnh của riêng mình, tuy nhiên với việc Nephy Nella bị giết cứ như vậy...</Text>
  <Text Key="F70972B7_124080">ẶẶẶẶẶẶẶ! HỌ THẬT SỰ GIẾT NELLA-CHAN RỒI HẢ?!</Text>
  <Text Key="407F0044_124081">Nella-san...</Text>
  <Text Key="2C6A89BE_124082">Ôi, thật là một sự xấu hổ lớn. Một sự mất mát lớn lao cho một người lớn lao rất đáng quý đối với cô.</Text>
  <Text Key="F045C7A6_124083">"PYAAAAAHH?!" "PIYOHHHHHH?!"</Text>
  <Text Key="C73CC976_124084">...Công Chúa. Vậy cô vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="BA89C71D_124085">Tôi không thể nói được như vậy. Cơ thể tôi, có thể chịu được nhiệt độ trên 10.000 độ Fahrenheit, đã bị bỏng rộng khắp. Tôi vừa mới tự hồi sinh xong.</Text>
  <Text Key="65B4FB92_124086">May quá! Nếu cô thực sự chết, Nephy Nella, Geo Gehenna sẽ gặp rắc rối lớn.</Text>
  <Text Key="848D32F1_124087">Công Chúa Pecorine, Lord Knight, và tất cả mọi người. Tôi thực sự xin lỗi vì đã khiến mọi người trải qua những hành động xấu của tôi. Và còn...</Text>
  <Text Key="8DF47990_124088">Mone? Cô thực sự tin rằng tôi bị giết? Cô lo lắng?</Text>
  <Text Key="EAD33B90_124089">......Tôi không. Không. Có lẽ tôi có... chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="AE6544E7_124090">Ngay cả khi cô bị bất ngờ như vậy... Bình thường cô cũng chỉ sẽ dừng lại tạm thời. Tối đa là vậy. Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng cô sẽ bị đánh bại như vậy, Công Chúa.</Text>
  <Text Key="091238B8_124091">Không, không. Tôi thực sự đang ở bờ vực thất bại... Nếu bất cứ điều gì xảy ra với mọi người, tôi cũng như đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="F40A5FB9_124092">...Nhắc đến việc này, khi Kaleido Phoenix phát điên, Nữ thư Nephy-Nella đã dùng sức mạnh để bảo vệ chúng ta và tất cả các thần dân của cô ấy.</Text>
  <Text Key="FA06C8BA_124093">Thường thì việc phòng thủ và bảo vệ khó hơn là tấn công. Lần này, chúng ta bị bất ngờ và không thể xác định vị trí trại chính của kẻ thù. Dù sao đi nữa...</Text>
  <Text Key="887B6B11_124094">Để lấy lại một viên ngọc từng mất trong lòng bàn tay... Dù mạnh mẽ đến đâu, đó cũng không phải là thứ có thể dễ dàng đạt được.</Text>
  <Text Key="26CEEC04_124095">Về một chủ đề tương tự... Tôi tin là Nữ thư Sheffy. Tôi rất vui khi thấy cô đã có thể trở về an toàn từ vực sâu của cõi âm.</Text>
  <Text Key="11ACA411_124096">À, ừm, ừm... Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="9838D455_124097">...Tôi đoán cô gái này chắc là một công chúa... hoặc có lẽ là hoàng tộc hay gì đó... chắc chắn là một người có địa vị cao ít nhất. Nhưng tại sao, cô ấy lại khỏa thân... ...ý tôi là, tại sao cô ấy ăn mặc như vậy? Cơ thể đó làm bằng... bạc? Không, sắt?</Text>
  <Text Key="99A0B785_124098">Không, thực ra, có vẻ như không ai ngoài tôi bận tâm về chuyện đó. Hơn nữa, đây cũng không phải là Landosol. Tôi sẽ phải nhờ mọi người dạy cho tôi rất nhiều điều về những thế giới mới sau này...</Text>
  <Text Key="F430E61F_124099">...Công Chúa. Tạm thời, tôi xin phép được xử tử các chị em Bandy...</Text>
