  <Text Key="6A019C82_130200">Nhưng nếu giấc mơ đó tan vỡ thì sao?\nNếu hình dạng của Astrum thay đổi khỏi "Thế Giới Trước", ngay cả tôi cũng không biết chuyện gì sẽ xảy ra với những người như các ngươi đang cố gắng lặn lại vào...</Text>
  <Text Key="9A7D3CB3_130201">Những người đã mất trong "Thế Giới Trước" sẽ không bao giờ được cứu.\nNgay cả trong hoàn cảnh hiện tại, điều đó dường như đã gần như bất khả thi.</Text>
  <Text Key="3C12C268_130202">À, và tất nhiên chúng có thể trông giống nhau, nhưng đó chỉ là bề ngoài.\nCó một số khác biệt giữa bây giờ và lúc đó. Ví dụ──</Text>
  <Text Key="957061BF_130203">Nếu ngươi chết, ngươi sẽ không thể reset lại nữa.\nĐại loại vậy.</Text>
  <Text Key="F1D66CE5_130204">Vì vậy, đừng cố quá sức. Bởi vì nếu cuối cùng ngươi chết...\nTôi cũng sẽ buồn...</Text>
  <Text Key="82FC294D_130205">Ý tôi là, sẽ thật nhàm chán nếu không có ai để chế giễu♪</Text>
  <Text Key="CB97D042_130206">...Thật sự, tôi có thể không hiểu lý do tại sao ngươi cố gắng đến mức này...\nnhưng hãy tự chăm sóc bản thân ngoài kia.</Text>
  <Text Key="C6894826_130207">Một thời gian đã trôi qua kể từ khi "Sự Giam Cầm của Minerva" kết thúc.\nDường như thế giới đã trở lại hòa bình.</Text>
  <Text Key="97040EC8_130208">{playername} và Pecorine đang thu thập thông tin để tái hợp với bạn bè của họ từ Huyền Thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="F142FCED_130209">「Có vẻ như trường dự bị mà Kyaru-chan đã theo học\nđã bị phá hủy rồi...」</Text>
  <Text Key="40D37E91_130210">「Cửa hàng anime, cửa hàng hamburger, chúng tôi đã kiểm tra tất cả những nơi\nchúng tôi đã cùng Kyaru-chan thăm quan ở thế giới thực đó.\nPhải có manh mối quanh khu vực này...」</Text>
  <Text Key="F1909986_130211">...Tôi nên đã hỏi địa chỉ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="A0A1CD6A_130212">「Ngay cả trường của cô ấy cũng chỉ biết là "gần ga Tsubakigaoka",\nnhưng thông tin đó không đủ để xác định địa chỉ của cô ấy...」</Text>
  <Text Key="1D146342_130213">「Vì chúng tôi đã có thể log out, tôi nghi rằng Kyaru-chan sẽ không phải\nngười duy nhất không thể log out.\nMặc dù cũng có những người khác tôi không thể liên lạc...」</Text>
  <Text Key="90C26270_130214">「...Trong trường hợp của Kyaru-chan,\ntình hình gia đình của cô ấy có vẻ hơi lạ...」</Text>
  <Text Key="A504BC2C_130215">Tin nhắn 'mimi' của tôi thậm chí còn không được đánh dấu là đã đọc.</Text>
  <Text Key="4F28AC28_130216">「...Điều đó đáng lo ngại. Có lẽ 'mimi' của cô ấy là──」</Text>
  <Text Key="DC402CE7_130217">À!\nNày!\nNgươi kia!</Text>
  <Text Key="CA18F84F_130218">「Hả!?」</Text>
  <Text Key="E8596344_130219">N-Ngươi vừa nói 'mimi', đúng không!?\nĐiều đó có nghĩa là các ngươi đang mang theo một 'mimi', phải không!?</Text>
  <Text Key="7A6BA442_130220">「Hả, ừm, ngươi là...?」</Text>
  <Text Key="1E1BE662_130221">Làm ơn! Tôi xin ngươi, hãy cho tôi cái thiết bị đó!\nTôi thậm chí sẽ trả tiền cho ngươi...\nKhoan, tôi không có tiền...</Text>
  <Text Key="ED1C3A83_130222">'Mimi' của tôi bị lấy đi khi tôi tỉnh dậy trong bệnh viện,\nnhưng tôi thực sự thực sự cần lấy lại nó!\nTôi phải cho Myago-chan và những người khác ăn!</Text>
  <Text Key="53074408_130223">Chúng là thú cưng của ngươi...?</Text>
  <Text Key="82F017CB_130224">Tôi biết đó chỉ là trò chơi, tôi biết...\nNhưng khi nghĩ đến việc chúng đói và khóc, tôi chỉ... !</Text>
  <Text Key="58D479C7_130225">「Người này là... như Kasumi-chan đã nói là "Danh Mục Vàng",\nngười muốn trở về Huyền Thoại Astrum...!?」</Text>
  <Text Key="515A18D1_130226">C-"Danh Mục"? Cái đó là sao?\nHãy nhanh chóng đưa 'mimi' của ngươi đây! Làm ơn, tôi xin ngươi!</Text>
  <Text Key="60D55ED7_130227">「T-Tôi không thể làm vậy! Tôi hiểu cảm xúc của ngươi...\nnhưng thiết bị này cũng cần thiết cho tôi!\nBan đầu tôi thậm chí không thể nói tiếng Nhật mà không có 'mimi' này...」</Text>
  <Text Key="A07D4838_130228">Đừng có mà đùa với ta!\nNếu ngươi không đưa nó cho ta... thì ta sẽ lấy nó bằng vũ lực!</Text>
  <Text Key="712C4632_130229">「Găng đấm!?」</Text>
  <Text Key="E2E27F29_130230">Uooogh, hãy nhận lấy đây! Tấn công Sát Quái!</Text>
  <Text Key="7E493DA1_130231">Peco-san, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="FDF47ECF_130232">Hả...?</Text>
  <Text Key="61B43FDA_130233">N-Nó đau quá!! Tay tôi đau như địa ngục!\nNgươi làm bằng thép chắc!?</Text>
  <Text Key="A197C610_130234">...Ngươi không còn ở trong trò chơi nữa.\nNếu ngươi cố gắng tấn công ai đó, ngươi sẽ hối tiếc.</Text>
  <Text Key="9B3B5074_130235">Này! Ý ngươi là sao mà tha──...</Text>
  <Text Key="EF5D3B69_130236">Hiiie!\nT-Tôi sẽ đi ngay, thưa ngài!!</Text>
  <Text Key="643995CE_130237">...Ngay cả trong thời kỳ hỗn loạn này, an ninh công cộng thực sự đang trở nên tồi tệ...</Text>
  <Text Key="DF497D34_130238">「Thưa ngài, cảm ơn ngài rất nhiều vì đã cứu tôi!」</Text>
  <Text Key="9E00D34E_130239">Cảm ơn vì đã bảo vệ chúng tôi.</Text>
  <Text Key="5EAC07D9_130240">...Ừ.</Text>
  <Text Key="20D1B6E4_130241">「Nói mới nhớ... ngươi ổn chứ? Hắn đánh ngươi ngay vào bụng...」</Text>
  <Text Key="DE61C047_130242">...À.\n...Tôi có tập luyện.</Text>
  <Text Key="F5B1E954_130243">Làm sao tôi có thể đền đáp?</Text>
  <Text Key="1EE8738C_130244">Không, không sao. Bảo vệ người dân là nhiệm vụ của tôi sau cùng...</Text>
  <Text Key="28951E90_130245">...?\nNgười này là...</Text>
  <Text Key="9CF167CA_130246">Ồ, cuộc gọi điện thoại.\nỞ đây nguy hiểm, vì vậy đừng đi lang thang quá nhiều.</Text>
  <Text Key="13BA76F3_130247">「...{playername}, qua đây...」</Text>
  <Text Key="CC691CC2_130248">「...Vâng, Thám Tử Cấp Cao Grenouille」</Text>
  <Text Key="99AC8756_130249">「Này Roland. Tình huống khá thú vị mà ngươi có ở đó, phải không?」</Text>
