  <Text Key="D3DAC891_26800">Cậu muốn làm cho người hâm mộ vui vẻ...! \nCậu muốn quan tâm đến người học trò quan trọng của mình...! \nTôi không thể tin rằng ở đó có một lời nói dối!</Text>
  <Text Key="387ABFF0_26801">...Cậu từng thích game và múa kiếm, phải không?\nĐiều đó chắc chắn không phải dối trá.</Text>
  <Text Key="B4BC215B_26802">...Việc cậu trở thành streamer không phải vì thế. Đáng lẽ ra là vì cậu muốn chia sẻ những thứ mình yêu thích với mọi người!</Text>
  <Text Key="77B3F8DA_26803">Cậu lúc này, đang phản bội người hâm mộ và cả bản thân cũ của mình!\nCậu có hiểu không?</Text>
  <Text Key="9DBDD404_26804">...Trong trường hợp đó, cậu đang nói gì? \nBây giờ đã quá muộn rồi. Cậu không thể quay trở lại bản thân cũ nữa!</Text>
  <Text Key="FE0C53AF_26805">Tôi sẽ tiếp tục con đường này! \n Những ai cản trở tôi, tôi sẽ loại bỏ chúng bằng vũ lực!</Text>
  <Text Key="AC14FB46_26806">Điều đó không thể...! \n Chúng tôi sẽ ngăn cản cậu ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="74516385_26807">Ồ, vậy thì bắt đầu vòng 2 nào, được chứ?</Text>
  <Text Key="B65C212F_26808">Ừ, phiền phức thật nhưng tôi nghĩ mình phải làm.</Text>
  <Text Key="6369F165_26809">Xin hãy tăng cường cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="47D6F27E_26810">Ha!</Text>
  <Text Key="FADCAF7A_26811">Vậy thì, đi thôi nào?</Text>
  <Text Key="B32C9E89_26812">Nếu cậu thích game, thì</Text>
  <Text Key="FEA9684F_26813">Ngay cả khi cậu thắng bằng gian lận,</Text>
  <Text Key="191479E4_26814">Tôi chắc chắn cậu biết là tôi không vui!</Text>
  <Text Key="90775D2B_26815">Có gì sai với điều đó!</Text>
  <Text Key="8D619C6B_26816">Tôi đã vứt bỏ cảm xúc vô nghĩa như &quot;tình yêu&quot;</Text>
  <Text Key="F5C47099_26817">Tôi đã được người dân Landosol yêu mến!</Text>
  <Text Key="4EFA300F_26818">Game, manga, cosplay và múa kiếm</Text>
  <Text Key="10379639_26819">Điều này không chỉ vì mục đích tăng lượt xem!</Text>
  <Text Key="D0D902D2_26820">Không thể nào!</Text>
  <Text Key="1F632220_26821">Mọi nội dung đều là công cụ để tăng con số!</Text>
  <Text Key="0452E9AB_26822">Ồ~!</Text>
  <Text Key="53474319_26823">Tuyệt!!</Text>
  <Text Key="7300642D_26824">&quot;Cậu từng nói rằng cảm giác &apos;thích&apos; là quý giá.&quot;</Text>
  <Text Key="D83E8FF7_26825">Nhưng không cần những cảm xúc như vậy!</Text>
  <Text Key="1F2AC46D_26826">&quot;Cảm giác &apos;thích&apos; là điều quan trọng!&quot;</Text>
  <Text Key="2F19BE10_26827">Trong trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="638D5B28_26828">Nó thực sự là trụ cột hỗ trợ của tôi!</Text>
  <Text Key="EE189DBC_26829">Ồ!!</Text>
  <Text Key="F085997A_26830">Khi tôi lạc lối...</Text>
  <Text Key="357B44D2_26831">Khi tôi gặp bức tường...</Text>
  <Text Key="BF95AF6A_26832">Các thiếu nữ phép thuật luôn ở bên tôi, bất kể chuyện gì.</Text>
  <Text Key="5A314E6F_26833">Cậu cũng từng có trải nghiệm được cứu bởi thứ mình yêu thích...</Text>
  <Text Key="3647F848_26834">Tôi khá chắc là cậu đã nói vậy!</Text>
  <Text Key="4AC605AE_26835">(Từng một thời, những thứ tôi yêu thích là sự hỗ trợ của trái tim tôi)</Text>
  <Text Key="07F79504_26836">(Vậy, bây giờ cái gì hỗ trợ tôi, sau khi tôi đã từ bỏ cảm giác yêu thích...)</Text>
  <Text Key="571C8D2F_26837">Ừ...</Text>
  <Text Key="0FB5F213_26838">(Tại sao...!?)</Text>
  <Text Key="508DC9BE_26839">(Tại sao tôi cảm thấy choáng ngợp bởi đứa trẻ này...!?)</Text>
  <Text Key="09EF9796_26840">Tôi...</Text>
  <Text Key="9187BB7E_26841">Tôi sẽ chịu đựng &quot;tình yêu&quot; của mình!</Text>
  <Text Key="71DBF19A_26842">(Tôi từng có cùng cảm xúc như đứa trẻ này...)</Text>
  <Text Key="9DA5BE07_26843">(Tại sao tôi lại quên thứ quan trọng như vậy...)</Text>
  <Text Key="8BDBF98F_26844">Chiến thắng này... là của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8F8F5A55_26845">...Vậy, giờ chúng ta làm gì?\nChúng ta không thể chỉ đánh bại chúng và coi như xong, phải không?\n...Khoan, không...</Text>
  <Text Key="43BFAC6F_26846">Grrrr...!</Text>
  <Text Key="133BC10A_26847">H-hắn đứng dậy!?\nCậu vẫn còn ý chí chiến đấu?!</Text>
  <Text Key="A38F8654_26848">...Không. Có vẻ như họ không còn ý định chiến đấu nữa.</Text>
  <Text Key="601002D5_26849">...Xin lỗi, Tomo. \nCó vẻ như tôi đã sai.</Text>
