  <Text Key="C4907122_73200">Sakura-chan!? Cô ấy đang bám vào đầu quái vật~</Text>
  <Text Key="6BE1925E_73201">Dừng lại. Chuyển động của nó.</Text>
  <Text Key="85036E88_73202">T-Tôi... Ôi, UWAAAAHWAAA?! N-Nó đang giãy giụa!? Cứ thế này thì tình hình sẽ tệ hơn... TÔI PHẢI LÀM GÌ?! RỐI CUỘC THẾ NÀO?!</Text>
  <Text Key="D20954C5_73203">Lòng can đảm của cô ấy. Đáng ngưỡng mộ. Ý chí thép.</Text>
  <Text Key="01C1F4A2_73204">Lòng can đảm của Sakura-chan... TÔI SẼ KHÔNG để nó phí phạm! Hah! Fah! YAAAAAAH...!</Text>
  <Text Key="819DDB73_73205">...Mm!? Quái vật đó đang tấn công Sakura-chan đang bám vào! Sakura-chan, xin hãy chạy đi!</Text>
  <Text Key="A827EAAE_73206">C-Chạy đi, cô ấy nói, nhưng làm thế nào...?</Text>
  <Text Key="F1BFEE41_73207">GAHAH...!?</Text>
  <Text Key="A87052E6_73208">Không thể tha thứ. SHADOW SPLIT...!</Text>
  <Text Key="5328B341_73209">Siêu toàn lực, toàn tốc☆ PRINCESS STRIKE...!</Text>
  <Text Key="045FD970_73210">Quái vật. Đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="8F7F1ED5_73211">Vâng... Tuy nhiên, Sakura-chan thì... U-Ugh, *nức nở*...</Text>
  <Text Key="D14E4B55_73212">...Ôi. Tớ thực sự đã làm được...</Text>
  <Text Key="D6E670DD_73213">Đầu tớ, đầu tớ... được rồi, lắp lại thôi...</Text>
  <Text Key="51A16C12_73214">Phew... Chà, suýt thì!</Text>
  <Text Key="758760B6_73215">ANH ẢI ĐÚNG HOÀN TOÀN! Dù nhìn thế nào thì đầu cô cũng hoàn toàn bị lìa ra!</Text>
  <Text Key="513EACAD_73216">Cô... không phải người?</Text>
  <Text Key="3ADF0D73_73217">Tớ biết tớ không thể che giấu... cô đã nhìn thấu tớ, hả?!</Text>
  <Text Key="D31F5321_73218">Aaaah, phải làm sao đây, làm sao đâyy!? Giờ cô biết tớ là xác sống rồi, mọi người sẽ ghét tớ...! Nếu cô thử nướng tớ với muối thì sao!? KHÔNG, ĐỪNG CÓ NHỮNG ĐIỀU ĐÓ...!</Text>
  <Text Key="DBDEE218_73219">Sakura-chan... cô là xác sống!?</Text>
  <Text Key="0A54580E_73220">N-Nếu vậy...? ...*nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="B36693CF_73221">Hả...? Chỉ vậy thôi...? N-Nhưng tớ là xác sống, cô biết mà?</Text>
  <Text Key="10CC60A8_73222">Chúng tôi quen biết cả ma và xác sống, nên sẽ không bao giờ sợ cô vì là xác sống đâu, Sakura-chan. Hơn nữa, không có lý do gì để chúng tôi nướng cô với muối cả☆</Text>
  <Text Key="CBC46D97_73223">Eeeeh...? Xác sống... ma...? Đây rốt cuộc là nơi nào vậy, Landosol...?</Text>
  <Text Key="932F9C2B_73224">Ừ, tớ đoán là tớ cũng hơi bất ngờ khi đầu cô rớt ra như vậy...</Text>
  <Text Key="A542DE9C_73225">Chỉ một chút. Bất ngờ. Tuy nhiên, vẫn là bạn bè.</Text>
  <Text Key="F8E9BFF3_73226">Quan trọng hơn, Sakura-chan...</Text>
  <Text Key="2CC2DCC1_73227">V-Vâng... Gì vậy... *nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="01215652_73228">Đã đến lúc biến con bò quái vật mang thương hiệu này thành thịt bò mang thương hiệu rồi♪ Tớ đói quá, không chịu được nữa rồi♪</Text>
  <Text Key="5A2BDE5A_73229">Nướng than. Tớ sẽ ăn. Nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="CF9D3D15_73230">Được rồi! Tớ sẽ nhanh chóng xẻ nó ra, vậy thì chúng ta cùng nướng than thôi♪</Text>
  <Text Key="2E571CB3_73231">Hả? Ý cô là miếng thịt bò từ con bò quái vật mang thương hiệu này quan trọng hơn việc tớ là xác sống sao?!</Text>
  <Text Key="0014CAD2_73232">...A-Ahaha♪ Ở Saga trước kia tớ phải giấu danh tính xác sống, nên không ngờ lại gặp những người ở thủ đô chấp nhận tớ như vậy!</Text>
  <Text Key="A0BDC530_73233">Hơn nữa, ở Landosol này, xác sống còn không phải là độc nhất, phải không? Tớ đến đây với tinh thần nổi bật, và... ối dời, thật là mỉa mai! Ahaha!</Text>
  <Text Key="0FE5F9DE_73234">Với những người như cô ở đây, tớ cảm thấy có thể thực sự cố gắng hết sức trong công việc solo của mình ở thủ đô hoàng gia này! À, nhưng tớ vẫn sẽ cẩn thận không để bí mật xác sống của mình lộ ra, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="F2037900_73235">Cảm ơn cô rất nhiều! Nếu &quot;sự độc nhất&quot; của tớ đã chết ở Landosol này, có lẽ đó là tín hiệu để tớ bắt đầu lại -- như một tớ không có sự độc nhất!</Text>
  <Text Key="A0688EE0_73236">Tớ sẽ cống hiến hết mình cho hoạt động idol của mình ở Landosol này!</Text>
  <Text Key="CB60C3E7_73237">Sakura đây! Chúng tớ somehow đã đánh bại con quái vật đó♪ Thật là nhẹ nhõm, thật sự♪ Mặc dù bí mật xác sống của tớ bị lộ, nhưng mọi người đều tốt bụng đến nên cuối cùng mọi chuyện đều ổn! Do đó tớ dự định sẽ cố gắng hết sức cho hoạt động idol của mình, Ohhhh! To be continued!</Text>
  <Text Key="3649DE82_73238">Tớ cũng bắt đầu cảm thấy đói...</Text>
  <Text Key="1F639D19_73239">Tôi có thể nhờ cô hát cho chúng tôi lần nữa không?</Text>
  <Text Key="E5A2D78E_73240">Để xem... nếu không phải là bài hát thì sao?</Text>
  <Text Key="951F0AE3_73241">Một thứ gì đó khiến con bò quái vật đó bối rối...</Text>
  <Text Key="AEE847A2_73242">Cô nghĩ ra gì rồi hả?!</Text>
  <Text Key="95C80329_73243">Nếu vậy... hãy để chúng tôi tham gia cùng!</Text>
  <Text Key="7AF66DCE_73244">Hãy kết liễu nó ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="361ED9FA_73245">Đầu cô... RỚT RA?!</Text>
  <Text Key="AF0E835C_73246">Hả...? Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="285B3FAF_73247">ĐÓ KHÔNG PHẢI LÀ SUÝT THẤT BẠI, CÔ BIẾT CHỨ?!</Text>
  <Text Key="BBF4BBA9_73248">Một xác sống?! Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="3F600540_73249">Chúng ta phải cẩn thận để bí mật của cô được an toàn</Text>
