  <Text Key="6A0D9A43_93450">...Kokkoro?</Text>
  <Text Key="A746BE80_93451">...! T-Tôi xin lỗi. Tôi chỉ đang suy nghĩ về chuyện gì đó...</Text>
  <Text Key="7ACEE76F_93452">Xin lỗi, Kokkoro-san. Đây có phải là viên cầu phù hợp với cô không?</Text>
  <Text Key="9CFDC541_93453">Vâng...! Không thể nhầm lẫn, đây là một viên Sol Orb.</Text>
  <Text Key="2DCFBD3B_93454">Ra vậy. Tốt quá.</Text>
  <Text Key="D5CB960B_93455">Tôi không hiểu lắm, nhưng tuyệt vời quá! Kokkoro-oneechan!</Text>
  <Text Key="9128B952_93456">Cảm ơn mọi người. Với thứ này, tôi sẽ có thể dẫn đường cho Chủ nhân của mình...</Text>
  <Text Key="E8337E16_93457">Hừm...\nVề chuyện đó, Kokkoro.\nTrước tiên...</Text>
  <Text Key="94AFDD8E_93458">...? Có chuyện gì vậy, Cha?</Text>
  <Text Key="9CE48ED9_93459">...Nếu chàng trai mà cô phục vụ đang ở trong ngôi làng này,\nTrước tiên, cô có thể dẫn anh ấy đến Đền này được không?\nTôi sẽ phải chào hỏi anh ấy ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="CDAAA6CC_93460">Vâng, cha nói đúng. Vì trận chiến vừa rồi, tôi đã quên mất.</Text>
  <Text Key="161A628B_93461">Hừm...</Text>
  <Text Key="0010EBFE_93462">Hehe. Lão tiền bối...\nÔng có vẻ lo lắng bất thường nhỉ?</Text>
  <Text Key="C2DFB72B_93463">Hả? Lão tiền bối, tại sao?</Text>
  <Text Key="D3636C67_93464">Tất nhiên. Từ giờ trở đi,\nĐó là về tương lai của con gái tôi...\nhehehe♪</Text>
  <Text Key="32F42C07_93465">...'Cái này' cha và mọi người trong làng...\nMọi người không phải người chơi...\nCùng với thế giới, tất cả... có thể sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="FBCE54C4_93466">Kokkoro-oneechan! Chúng ta cùng đi đón Onii-chan nhé!</Text>
  <Text Key="F9F1D5BF_93467">V-Vâng. Cha, xin hãy đợi một chút...</Text>
  <Text Key="F780B78D_93468">...?! L-Lão Tiền Bối!\nThêm quái vật đang la hét từ cổng vào làng...!</Text>
  <Text Key="6904049B_93469">Ừm...</Text>
  <Text Key="F72F4B63_93470">Ồ, vậy ra cô là hóa thân của Lão Tiền Bối...</Text>
  <Text Key="2C306A3A_93471">Cô là ai?</Text>
  <Text Key="73768126_93472">Cô không phải người đáng để tôi giới thiệu bản thân...</Text>
  <Text Key="DD6D1119_93473">Thật sự, cô không thấy việc này hơi vô nghĩa sao? Chào hỏi một hóa thân mỗi lần!</Text>
  <Text Key="CE9B6845_93474">À! \nLão Tiền Bối...!</Text>
  <Text Key="7B988172_93475">Được rồi, tôi đã bắt được cô rồi.</Text>
  <Text Key="070E1224_93476">...Nếu nội dung là 'chính hãng', tôi sẽ không thể chạm vào nó. \nVới thứ này, tôi tự hỏi liệu có thể làm được điều gì.</Text>
  <Text Key="93F73AD3_93477">Vậy thì. Hy vọng mọi thứ thuận lợi từ đây trở đi......này.</Text>
  <Text Key="A78A3E80_93478">Tìm kiếm viên Sol Orb cuối cùng, Guild Ẩm Thực đã đến Làng Elf. Tuy nhiên, họ gặp phải Octo, kẻ đã trở thành thuộc hạ của Eris, và kết thúc trong một trận chiến chống lại các quái vật được triệu hồi.</Text>
  <Text Key="B59014FD_93479">K-K-Kinh ngạc quá...! Cô ấy đang đối đầu trực diện với một con quái vật lớn hơn 'con búp bê khó ăn nói'...</Text>
  <Text Key="5425B129_93480">Cái này, cái này, cái này! Chết đi, chết đi, chết đi...!</Text>
  <Text Key="D8BB2A25_93481">Nếu thứ như thế lao vào\nNgôi làng sẽ bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="D35D270A_93482">Nhưng...\nHành vi của Kyaru... Có vẻ hơi kỳ lạ...?</Text>
  <Text Key="B9A63750_93483">Xin lỗi, mọi người từ Forestier! Hãy giúp đỡ lo cho linh hồn này một chút! Hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="FAF33F6B_93484">Vâng...! - Cái gì?!</Text>
  <Text Key="D1BD9477_93485">Linh hồn Gió Đen này, nó toát ra khí chất thực sự đáng sợ~!\nCó phải vì nó là một trong những 'quái vật hồi sinh' không?</Text>
  <Text Key="B89C4199_93486">...Nó giống như một cơn gió khiến tôi muốn khóc...\nCô đơn, bị bỏ lại, bị loại trừ... ưu...</Text>
  <Text Key="F4BE73B1_93487">Không, tôi không nghĩ như vậy...\nLinh hồn đó, nó giống như trống rỗng bên trong...\nNó như một con rối nhét đầy sức mạnh.</Text>
  <Text Key="F4B1B7FD_93488">Giống như bóng tối, ý cô là vậy?\nNếu đúng như vậy, chúng ta có thể dùng hết sức lực lên nó không?</Text>
  <Text Key="92DD7866_93489">Cái này...! \nĐủ rồi, cứ chết đi...</Text>
  <Text Key="55A2B732_93490">Kyaru-chan! \nCô không nên cố làm tất cả một mình~!</Text>
  <Text Key="946359AC_93491">Câm miệng!\nChỉ có mình tôi mới có thể làm được việc này!</Text>
  <Text Key="16C084B7_93492">Đúng vậy……!\nTôi sẽ giết tất cả kẻ cản đường...!\n...Nếu tôi không...</Text>
  <Text Key="A29D76EE_93493">K-Khôngoo~</Text>
  <Text Key="7F7856AF_93494">Không, không, không, tôi tuyệt đối sẽ không...</Text>
  <Text Key="81B2307E_93495">Toryaaaah!!</Text>
  <Text Key="BDA3389D_93496">Hả?! Này, Pecorine?!</Text>
  <Text Key="818A60FE_93497">K-Kính xin được tham gia, Kyaru...!!\nGiống như trước đây...!</Text>
  <Text Key="DC47FA5A_93498">Ugh...! \nThôi kệ, chắc không còn cách nào!!</Text>
  <Text Key="6F6D0372_93499">Princess Valiant!!\nAbyss End Burst!!</Text>
