  <Text Key="AFB50664_46350">Chờ một chút~\nCâu hỏi lần này thuộc phần &quot;Trắc nghiệm Thu gom Rác&quot;, mắt nhìn về phía đó~</Text>
  <Text Key="608C4B1A_46351">Nếu không thể lấp đầy chiếc thùng rác khổng lồ đó bằng rác từ bãi biển này, thì cậu sẽ không được trả lời. Cậu sẽ có giới hạn thời gian một giờ~</Text>
  <Text Key="38401716_46352">Sao, chỉ một giờ?! Liệu có khả thi không...?</Text>
  <Text Key="14E1ECDA_46353">Nếu vậy thì đi tìm rác thôi! Tớ không muốn bị phạt nghịch slime nữa!</Text>
  <Text Key="F07699EF_46354">Hừ, mấy người đang hào hứng cái gì vậy? Tất cả đều ngốc hết à?</Text>
  <Text Key="40578D28_46355">Này, Kariza-kyun. Không tham gia thì là câu trả lời sai đấy, biết chưa~? Dù gì thì với tớ cũng được thôi...♡</Text>
  <Text Key="6A945467_46356">Chết tiệt...! Được rồi, tôi đi!</Text>
  <Text Key="AB92707E_46357">Anh trai, chúng ta nhanh lên! Cứ tiếp tục thế này, chúng ta sẽ lại bị phạt nghịch slime...!</Text>
  <Text Key="D398C737_46358">Với Misora và Nea tổ chức, chương trình trắc nghiệm hỗn loạn vẫn diễn ra. Tất cả người tham gia đã bị dính đầy slime, nhưng ngay cả vậy, họ vẫn tiếp tục giải quyết từng câu hỏi cuối cùng.</Text>
  <Text Key="FB0BE9AB_46359">*thở dốc*... Luyện tập vất vả thật... Mọi người giờ đã dính đầy slime rồi.</Text>
  <Text Key="EC33DAC1_46360">Ồ, câu cuối cùng rồi. Nhanh thật~ Thôi, câu hỏi cuối cùng là..:</Text>
  <Text Key="A17B011D_46361">Khoan đã, Nea-san. Có một chuyện nhỏ nên tôi sẽ đổi câu hỏi. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="D8B20C6B_46362">Hừm~ À, hiểu rồi... Được rồi. Nào, tiếp tục đi~</Text>
  <Text Key="029EA6AF_46363">...Ơ, tôi làm mất nhẫn rồi. Đó là chiếc nhẫn cưới quý giá của tôi, nhưng tôi không tìm thấy ở đâu cả...</Text>
  <Text Key="1EFD873C_46364">Vì vậy, câu hỏi cuối cùng là: Các cậu có thể tìm được chiếc nhẫn cưới của cô ấy không?</Text>
  <Text Key="EEC8F96D_46365">Hả? Các cậu muốn chúng tôi tìm chiếc nhẫn... trên bãi biển này? Làm sao tìm được thứ nhỏ xíu như vậy chứ...</Text>
  <Text Key="F263B311_46366">Suy nghĩ một cách hợp lý thì, có hơi...</Text>
  <Text Key="81AC6180_46367">Ugh... Tôi xin lỗi, anh yêu...</Text>
  <Text Key="0246D505_46368">Thật đáng tiếc, nhưng chúng ta không thể làm gì được...</Text>
  <Text Key="5832CCAC_46369">Mẹ ơi, xin hãy vui lên...</Text>
  <Text Key="336DF4BB_46370">Động lực của mọi người bắt đầu suy giảm... Chúng ta rốt cuộc nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="4429FE3F_46371">Cô Misora...? À...!</Text>
  <Text Key="CCFEB745_46372">Đúng rồi... Chương trình trắc nghiệm này cũng là một phần trong luyện tập của tôi...</Text>
  <Text Key="23BD81FB_46373">Nhưng ngay cả vậy, đối với một người non nớt như tôi để kiểm soát một tình huống như cô Misora thì...</Text>
  <Text Key="AD8CF27E_46374">Chắc chắn sẽ có một cách phù hợp với em, Riri-chan.</Text>
  <Text Key="85DF3598_46375">Một cách phù hợp với em... Anh trai, cảm ơn anh những lời động viên.</Text>
  <Text Key="9302A795_46376">Nghe anh trai nói vậy với em... em cảm thấy một luồng can đảm kỳ lạ...!</Text>
  <Text Key="255EBCD5_46377">Dù em thiếu kinh nghiệm... Chắc chắn, em phải đối mặt với trở ngại này bằng tất cả những gì em có. Vậy thì, em đi đây...!</Text>
  <Text Key="9A37E753_46378">Đoàn kết...! Kiên cường...!</Text>
  <Text Key="8A2C6EAA_46379">...Cô ấy bắt đầu tìm kiếm chiếc nhẫn một mình. Thực sự cô ấy đang nói cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="32FC514F_46380">Đoàn kết...! Kiên cường...! Một vì tất cả...! Tất cả vì một...!</Text>
  <Text Key="5DEC8EC0_46381">Riri-san...</Text>
  <Text Key="261562C3_46382">Đoàn kết...!</Text>
  <Text Key="11F71704_46383">Một... vì... tất cả...?</Text>
  <Text Key="A4EA708F_46384">Kiên... cường...!</Text>
  <Text Key="F680DF26_46385">...? Họ đang nói về cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="8C32E93D_46386">Đoàn kết là khi... mọi người cùng nhau hành động như một. Tôi không hiểu những cụm từ khác... nhưng tôi tin rằng cô ấy đang cố nói rằng chúng ta có thể làm được nếu tất cả cùng hợp tác.</Text>
  <Text Key="EF3E6356_46387">Ồ, thế là ý cô ấy! Đoàn kết!</Text>
  <Text Key="65F6742E_46388">Mọi thứ bắt đầu thú vị rồi, có lẽ tôi sẽ thử theo.</Text>
  <Text Key="92AC9E21_46389">Nghe thật tuyệt! Tất nhiên, chúng tôi cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="0447183E_46390">Ồ, mọi người đều theo phong trào rồi. Này, Kariza-kyun? Chúng ta cũng đoàn kết, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C3A2A9CE_46391">Tch... Tôi cóc cần! Hơn nữa, Misora, cô là... Thứ gì vậy, đâu phải──</Text>
  <Text Key="2F001847_46392">Bíp! Vậy thì, vì đã trả lời sai, chúng ta lại có phạt nghịch slime một lần nữa~♡</Text>
  <Text Key="D2497F28_46393">ÁÁÁÁÁÁHHHHHH! ĐOÀN KẾT! ĐOÀN KẾT! Tôi sẽ bắt đầu tìm, đừng nghịch slime nữaaaaa!!!</Text>
  <Text Key="E1100C0E_46394">Cảm ơn mọi người rất nhiều...! Chúng tôi cũng sẽ không bỏ cuộc! Đoàn kết!</Text>
  <Text Key="43A41E8F_46395">Tìm thấy rồi, đây là chiếc nhẫn!</Text>
  <Text Key="E6233A16_46396">Tuyệt vời! Ồ trời~! Giỏi quá!</Text>
  <Text Key="79E3A9EA_46397">Mọi người! Tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn đến tất cả mọi người...!</Text>
  <Text Key="5082C473_46398">Ha ha, vui khi nghe vậy. Thôi, vì mọi người đã trả lời đúng, chương trình trắc nghiệm này chính thức kết thúc★</Text>
  <Text Key="BDB7B0F2_46399">Vậy, kết quả đã có... mọi người đều thắng rồi~\nPhần thưởng của các cậu sẽ là liệu pháp slime siêu sang từ Nea-oneechan~♡</Text>
