  <Text Key="3069C04A_23900">Làm tốt lắm, mọi người~☆ Các cậu thực sự đã làm được rồi♪</Text>
  <Text Key="618C7864_23901">Ư-Ưm... Em xin lỗi, Homare-san... Về "Trứng Rồng"... Em làm vỡ nó rồi... Vì em đã dùng mà không được phép...</Text>
  <Text Key="7ED58F3B_23902">Có vẻ "Trứng Rồng" không chịu được sức mạnh của người rồng đã thức tỉnh của Inori-chan~ Nhưng cậu đừng lo lắng quá, Ayumi-chan☆</Text>
  <Text Key="CCE2C823_23903">Nếu thông tin tôi nhận được chính xác, Trứng Rồng đã không vỡ. Nó lẽ ra phải biến thành một vật phẩm.</Text>
  <Text Key="101AFAA4_23904">Vì chuyện đó không xảy ra, nên tin tức đó là giả~ Chỉ việc tìm ra điều đó đã giúp ích rất nhiều!</Text>
  <Text Key="77CC928A_23905">Cuối cùng, "Trứng Rồng"... đơn thuần chỉ là một vật phẩm ma thuật có thể hấp thụ, chuyển hóa và giải phóng năng lượng. Không hơn, không kém.</Text>
  <Text Key="448BC22C_23906">Tất nhiên, điều đó vẫn khiến nó vô cùng quý hiếm và hữu dụng... nhưng nó không phải thứ tôi đang tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="5D367C8C_23907">Ồ, phải rồi. Thực ra còn có một lời đồn khác về nó. Rằng bất kỳ ai chạm vào Trứng Rồng sẽ bị ép tăng sức mạnh ma thuật lên mức cực hạn~</Text>
  <Text Key="37F85625_23908">Đó là lý do tôi nghĩ rằng nếu tôi tham gia hành động cùng các cậu, kẻ trộm bí ẩn, và vô tình chạm vào Trứng Rồng... thì có thể đã gây ra chút rắc rối.</Text>
  <Text Key="DE9EFC2C_23909">Chút rắc rối, cậu nói ư?</Text>
  <Text Key="0F30DF36_23910">Đúng vậy. Tôi lo rằng mọi người trong sòng bạc có thể sẽ chết nếu không chịu được sức mạnh ma thuật tăng vọt của tôi☆</Text>
  <Text Key="C30BB315_23911">Đừng nói những điều đáng sợ như vậy một cách nhẹ nhàng như thế, Boss...</Text>
  <Text Key="BC5362CA_23912">Hehe. Nếu không ai phải chết, tôi đã rất thích thử làm một kẻ trộm bí ẩn~♪ Nhưng tôi đã thấy được thứ thú vị, nên tôi hài lòng☆</Text>
  <Text Key="2138F997_23913">Cậu làm thật tốt lần này, Ayumi-chan! Cậu thực sự không phải người thường thường☆</Text>
  <Text Key="AF7E55B9_23914">K-Không thể nào...! Em luôn kéo cả nhóm xuống...</Text>
  <Text Key="043F331F_23915">Nhưng... chỉ là... Em nghĩ em rất vui vì đã tìm thấy can đảm để thử làm kẻ trộm bí ẩn... Tối thiểu... đó là cảm giác của em...</Text>
  <Text Key="FEE956F6_23916">Ừm, tạm thời thế là đủ☆</Text>
  <Text Key="F67242F8_23917">Và cậu cũng làm tốt lắm, Inori-chan~☆ Tới đây, ngoan lắm, ngoan lắm♪</Text>
  <Text Key="7497C941_23918">PIII?! Cậu đang vuốt đầu tôi?! Được Boss khen... thật là vừa ghê vừa sợ!!</Text>
  <Text Key="F448ADC3_23919">Đừng ngại, được chứ? Có vẻ cậu đang dần quen với việc sử dụng sức mạnh của chủng tộc người rồng☆ Thật đáng kinh ngạc khi cậu có thể ngang hàng với vua sòng bạc được tăng cường bởi "Trứng Rồng" khi đã thức tỉnh♪</Text>
  <Text Key="F2BC6E12_23920">Heheheh...! Đó là điều đương nhiên từ một tương lai Đại Boss! Có vẻ tôi thực sự là một thiên tài! Thời điểm đảo chính đang đến gần!</Text>
  <Text Key="1B9D5524_23921">...Hoặc tôi muốn nói như vậy. Nhưng không chỉ là sức mạnh của tôi cho phép tôi chiến đấu ngang tài với một Vua Sòng Bạc quái vật mạnh như vậy.</Text>
  <Text Key="D298EA86_23922">Tôi muốn bảo vệ những người bạn quý giá của mình, ngay cả khi điều đó có nghĩa là chết... Và những người bạn quý giá đó đã chiến đấu ngay bên cạnh tôi. Chính vì vậy tôi mới có thể vượt qua giới hạn của mình.</Text>
  <Text Key="1F572E85_23923">Inori-chan... Cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="F85728F0_23924">Lạ thường... Nói điều đó thật là ngượng!</Text>
  <Text Key="20CF711A_23925">Hehe. Cậu đã có một người bạn tốt rồi, Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="99FC8AA8_23926">À, đúng rồi. Cậu có nhớ ngày Ayumi-chan và {playername}-kun bắt đầu làm thêm ở sòng bạc không?</Text>
  <Text Key="FC19FF3B_23927">Tất nhiên! Đó là lần đầu tiên tôi thấy AyuAyu sau lâu lắm rồi, phải không? Nếu tôi nhớ không nhầm, cậu đã ra lệnh cho chúng tôi đi sòng bạc để thanh tra...</Text>
  <Text Key="1DE432D6_23928">Đúng vậy~☆ Và lý do tôi gửi hai cậu đi "thanh tra" đó là... vì tôi đã biết trước Ayumi-chan và {playername}-kun sẽ bắt đầu làm việc ở đó♪</Text>
  <Text Key="27B6DDD4_23929">Hm...? Hmm?! Ý cậu là sao, Boss?!</Text>
  <Text Key="D8E79AC6_23930">Tôi có cảm giác rằng cậu và Ayumi-chan sẽ hợp nhau♪ Nên tôi nghĩ có thể sẽ tốt nếu tôi đẩy một chút để hai cậu trở thành bạn☆</Text>
  <Text Key="F237F24F_23931">K-Khoan đã! Đừng nói với em... cậu đã sắp đặt tất cả mọi chuyện!? Chúng ta trở thành kẻ trộm bí ẩn, tất cả!?</Text>
  <Text Key="6BA49D9C_23932">Không đời nào. Tôi sẽ không đi xa đến thế đâu, cậu biết chứ~? Ngay cả tôi cũng không tưởng tượng được mọi chuyện lại thành ra thế này☆</Text>
  <Text Key="7E237A69_23933">Tôi chỉ tạo cơ hội để hai cậu trở thành bạn. Hai cậu trở thành bạn vì chính lựa chọn của mình. Mọi chuyện sau đó cứ xảy ra một cách tự nhiên☆</Text>
  <Text Key="93E3E922_23934">Vậy thì cũng tốt... Cậu thực sự thích bất ngờ người khác, Boss.</Text>
  <Text Key="1CE24323_23935">Hehe... Này, Ayumi-chan. Nếu cậu không phiền, từ giờ trở đi... xin hãy tiếp tục là bạn của Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="B8335833_23936">K-Không! Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="4DDC429E_23937">Cái quái gì thế này!? Cậu đang giả vờ làm mẹ đấy hả, mụ già!? Tch... thật là ngượng...</Text>
  <Text Key="15E07142_23938">...Vậy, cuối cùng cũng xong chuyện nói chuyện chưa, nya?</Text>
  <Text Key="9AC13F86_23939">Gì...!? Giọng nói đó...!</Text>
  <Text Key="6D2C8BD0_23940">Đúng rồi! Một cô gái hiệp sĩ đẹp đẽ cứu người yếu đuối và đánh bại kẻ mạnh! Chính là tôi, Mèo Ảo Ảnh, nya!</Text>
  <Text Key="28CF308E_23941">Ồ, cậu đang trốn trên trần nhà, hả?</Text>
  <Text Key="C688D6C2_23942">Đừng bận tâm về chuyện đó, nya! Không ai được phép nhìn thấy hình dạng thật của tôi!</Text>
  <Text Key="94D631DD_23943">Quan trọng hơn... Tôi không ngờ một băng nhóm lại hợp sức trở thành kẻ trộm bí ẩn, nya.</Text>
  <Text Key="8C110D3B_23944">Mèo Ảo Ảnh! Đừng quên AyuAyu, hiểu chưa!? Nói gì đó lại với trần nhà đi, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="347CBC73_23945">Hả?! Ưm... Chào buổi tối?</Text>
  <Text Key="6142B730_23946">À, một lời chào buổi tối cực kỳ lịch sự. ...Khoan, NYAAAAAH?! Tôi không hề nhận ra cậu ở đó cho đến khi cậu lên tiếng, nya!?</Text>
  <Text Key="DC10D565_23947">...V-Vậy, bỏ chuyện đó sang một bên, nya. Vì những tấm danh thiếp giả của các cậu, tôi đã trải qua bao nhiêu là rắc rối!</Text>
  <Text Key="D50878CE_23948">Các cậu có biết việc xâm nhập sòng bạc đó khó khăn thế nào khi không có bất kỳ thông tin tiền tuyến nào không!? Nếu tôi không phải một kẻ trộm chuyên nghiệp cấp cao, tôi chắc chắn đã thất bại rồi, nya!</Text>
  <Text Key="F229D990_23949">Mmm?! Nếu cậu định xin lỗi một cách đúng mực như vậy, tôi sẽ tha thứ cho cậu, nya. Mèo Ảo Ảnh có thể rất hào phóng như thế♪</Text>
