  <Text Key="A085B886_138000">Pwah... Có vẻ như tao lao đầu xuống biển rồi!</Text>
  <Text Key="87DA9595_138001">Bà Emilia, người có bị thương không? Nếu có chỗ nào đau, hãy ra khỏi nước ngay để tôi chữa cho...</Text>
  <Text Key="7FD8E452_138002">Này, Kokkoro-chan! Như cậu bảo, nước biển đúng là mặn thật! Có lẽ mình dùng nó để nêm nếm đồ ăn được!</Text>
  <Text Key="FB231326_138003">Hehe, đúng vậy, đó mới là đại dương. Tôi vui vì bạn thích nó.</Text>
  <Text Key="0B8EEB0B_138004">Ồ, tảng băng đó trước to thế, giờ nhỏ xíu rồi.</Text>
  <Text Key="6A44F392_138005">Không chống lại được sức mạnh của thiên nhiên, hử...? Thôi cũng đành. Không còn đường trượt nào nữa, nên đường trượt băng sắp đóng cửa rồi.</Text>
  <Text Key="974C951C_138006">Cảm ơn mọi người! Con đường trượt các bạn làm thật vui!</Text>
  <Text Key="4C9406CB_138007">Nhờ ý tưởng của bạn, nơi đây trở nên mát mẻ hơn và dễ chơi hơn. Thật sự, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="012A3B72_138008">Haha, không có gì. Vì bạn đã đi xa đến bãi biển, tôi vui vì bạn tìm được cách vui vẻ!</Text>
  <Text Key="96484F98_138009">Vậy, lần sau mình muốn thử xây một lâu đài bằng cát!</Text>
  <Text Key="320BD00A_138010">Một lâu đài... bằng cát?</Text>
  <Text Key="1E1B34FD_138011">Đó là một trò vui chỉ có thể làm ở biển, nơi cát ướt nước biển được chất đống lên. Có nhiều cách tạo hình cát dựa trên vật thể hoặc ý tưởng, lâu đài thường là phổ biến nhất.</Text>
  <Text Key="211C9124_138012">Việc xây lâu đài cát có nhiều chiều sâu đấy, Emilia-tan. Hãy làm thứ to như tảng băng vừa rồi.</Text>
  <Text Key="7167C787_138013">Hả? Vậy là thứ tự tay làm? Không khó lắm sao?</Text>
  <Text Key="A7710B7F_138014">Vậy cậu sẽ giúp tôi xây lâu đài? Yay!</Text>
  <Text Key="8A214A7C_138015">Ồ, cậu bắt đầu trò mới rồi? Chắc tôi nên tranh thủ tham gia♪</Text>
  <Text Key="4070A058_138016">Mọi người đột ngột tụ tập đây! Với nhiều tay giúp đỡ, chúng ta có thể xây nên một lâu đài khủng.</Text>
  <Text Key="543D056D_138017">Tất cả nhờ sức mạnh của bãi biển mùa hè này, nó đã mở lòng mọi người để hợp tác. Vậy tôi cũng sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="33255CDE_138018">Được rồi, chúng ta nhắm xây lâu đài ngang ngửa lâu đài trong Landosol! Lên nào, các bạn!</Text>
  <Text Key="54D81FA5_138019">ÔÔÔÔÔÔÔÔ!!</Text>
  <Text Key="F137F0B1_138020">Có vẻ lâu đài ngày càng cao lên...! Mọi người có hơi quá nhiệt tình không?</Text>
  <Text Key="8C1D071E_138021">Có lẽ mọi người bồn chồn vì đến biển nhưng ít thời gian chơi vì nóng... Tôi cũng giúp!</Text>
  <Text Key="F51939F2_138022">Lia, vậy cậu cũng hào hứng như Subaru... Thôi kệ. Coi như tôi giúp một tay... hay một chân.</Text>
  <Text Key="8518CC01_138023">...Subaru! Mình có thể làm đường trượt từ cát đã cứng này như với tảng băng không?</Text>
  <Text Key="AA57F7CF_138024">Đúng là Emilia-tan, cậu đã nắm bắt được tinh thần chơi ở biển! Nhưng tiếc là cát không dùng được cho đường trượt, nó có thể sập vì trọng lượng.</Text>
  <Text Key="8BE0F7AA_138025">Ra vậy... Cái "Kỳ nghỉ Hè" này khó thật... Kyaaaah!</Text>
  <Text Key="8F1040A0_138026">Này Lia, sao vậy? Tại sao cậu đột ngột ngã?</Text>
  <Text Key="CB37C80C_138027">À, không sao. Tôi chỉ bị sóng dọa thôi.</Text>
  <Text Key="641DF004_138028">Ơm...? Tôi không nhớ sóng từng vào sâu vào cát như vậy...</Text>
  <Text Key="8A129055_138029">Ồ, trời ơi. Có vẻ không hay ho biển đang tiến lại gần chúng ta.</Text>
  <Text Key="21566016_138030">Một sai lầm... Xin lỗi. Tôi quên khu vực này dễ bị triều cập. Khu vực này sẽ bị ngập khi triều lên.</Text>
  <Text Key="E3D5C8CD_138031">Aaaah, không xong rồi, lâu đài sập...!</Text>
  <Text Key="8187DC2C_138032">Đã lâu rồi tôi không chơi biển nên TÔI LỖI RỒI!... GIẤC MƠ CHUNG! Đỉnh lâu đài Landosol SẼ KHÔNG BAO GIỜ ĐẠT ĐƯỢCCCCCCC!!!!</Text>
  <Text Key="916A909F_138033">Haa~, vui lắm♪ Cảm ơn vì sự kiện vui vẻ.</Text>
  <Text Key="C735A2FF_138034">Chán quá, tôi muốn xây lâu đài to hơn nhưng nó sập giữa chừng. Tiếc thật.</Text>
  <Text Key="1E467D17_138035">Ừ, lần sau tôi cũng sẽ cố gắng! Tạm biệt, Onii-chan và Onee-chan!</Text>
  <Text Key="488AAEDE_138036">Hẹn gặp lại! Dù sao, có vẻ cả tảng băng và lâu đài cát đều biến mất. Chơi ở biển cũng có thể kết thúc đơn độc như vậy...</Text>
  <Text Key="BCAB81F8_138037">Nhưng Lia, lúc nào cậu cũng vui vẻ cả hai lần~ Thấy cậu hào hứng khiến tôi cũng vui.</Text>
  <Text Key="78E44DA2_138038">Hehe, cảm ơn. Làm tất cả cùng nhau khiến mọi thứ thú vị hơn.</Text>
  <Text Key="DF5ED80C_138039">...Đúng vậy, {playername}. Tôi cũng muốn làm lại tất cả với bạn, nhưng...</Text>
  <Text Key="5DAEE10C_138040">Bà Emilia? Có vẻ cô hơi buồn, có sao không...?</Text>
  <Text Key="DB185BF6_138041">Tôi ổn, đừng lo. ...Tôi muốn nói, ngay cả khi tôi hứa quay lại đây làm chung, tôi cũng không biết trong lòng mình có thể giữ lời hứa đó...</Text>
  <Text Key="D8796E72_138042">Ý cô là nếu đó là lời hứa dễ phá vỡ, tốt hơn nên đừng hứa...?</Text>
  <Text Key="375E0F89_138043">...Không, bà Emilia. Dù vậy, hãy cùng hứa. Sẽ buồn nếu không hứa về một tương lai vui vẻ chỉ vì sợ không giữ được.</Text>
  <Text Key="D1C9CBE3_138044">Dù không có gì đảm bảo lời hứa sẽ thành hiện thực, vẫn có ý nghĩa trong mong muốn dẫn đến lời hứa đó.</Text>
  <Text Key="14C41427_138045">...Đúng vậy, {playername}. Tôi hứa.</Text>
  <Text Key="D89DE68C_138046">Emilia và những người khác cùng nhau tạo thêm kỷ niệm ở bãi biển mùa hè. Hoài niệm về hiện tại và suy nghĩ về một tương lai nào đó trú ngụ trong trái tim mỗi người...</Text>
  <Text Key="D4374365_138047">Hoàn toàn trống trơn...</Text>
  <Text Key="FD09AAB5_138048">Ồ, tôi hiểu rồi! Ý tưởng hay đấy!</Text>
  <Text Key="068991E7_138049">Chúng ta có thể biến nó thành đường trượt!</Text>
