  <Text Key="B5CF4E10_61650">Nhưng chúng tôi cũng nghĩ sẽ tốt hơn nếu cậu có thể tiến bộ thêm chút nữa. Thật đấy, chỉ một chút thôi! Chỉ một chút xíu!</Text>
  <Text Key="829C5D28_61651">Ban đầu định đi biển nữa, nhưng lần này chúng tôi chọn bể bơi vì cậu sẽ được tập luyện an toàn hơn nhưng cũng nghiêm khắc hơn.</Text>
  <Text Key="935331BC_61652">Trong kỳ nghỉ hè, bể bơi của Học viện Lucent được chuyển thành bể bơi công cộng. Đó là nơi cậu quen thuộc rồi, em trai, nên chị chắc cậu sẽ cảm thấy an tâm hơn, đúng không?</Text>
  <Text Key="FD62E9E9_61653">Đừng trông lo lắng thế! Thật lòng mà nói, chúng tôi cũng chỉ muốn tận hưởng kỳ nghỉ hè với cậu mà không nghĩ về chuyện khác thôi, em trai!</Text>
  <Text Key="7C29F9E2_61654">Tuy nhiên, nếu chúng tôi phải làm điều này vì cậu, cưng {playername}...</Text>
  <Text Key="632575DA_61655">...Chúng tôi sẽ biến trái tim thành quỷ dữ chỉ để huấn luyện cậu!</Text>
  <Text Key="DED64D8C_61656">Bố ơi! Nhanh lên! Bơi thôi!</Text>
  <Text Key="ACE12E02_61657">Hahaha, bể bơi không chạy đâu, bình tĩnh đi.</Text>
  <Text Key="EB8EE8AE_61658">Tôi đã chuẩn bị tinh thần rồi, nhưng... Uuuugh... mọi người trông đều vui vẻ...</Text>
  <Text Key="F3733D54_61659">Shizuru-san! Đừng để nó ảnh hưởng đến cậu. Cậu vừa mới nói chúng ta phải biến trái tim thành quỷ dữ mà?</Text>
  <Text Key="CC01BBD8_61660">Này, này, này, Misaki-cchi! Whizboy ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="1D1A523A_61661">Ồ, trùng hợp thật.</Text>
  <Text Key="AD73A84C_61662">Đừng nói là... các cậu là bạn của em trai tôi chứ?</Text>
  <Text Key="CF7D51F2_61663">Hả? Từ khi nào Whizboy có chị gái? Đây có lẽ là lần đầu tôi nghe thấy!</Text>
  <Text Key="8001D778_61664">Tạm thời đủ cho cuộc trao đổi này. Tôi là Eriko, và đây là Shizuru-san. Shizuru-san và cưng {playername} của tôi hoàn toàn là người lạ với nhau.</Text>
  <Text Key="B052EFF5_61665">Tôi không phải người lạ! Tôi là Onee-chan!</Text>
  <Text Key="7F13F4C1_61666">Kyahaha! Tôi không hiểu lắm, nhưng tôi hiểu cô là một cô gái thú vị, vậy là được với tôi!</Text>
  <Text Key="1E119274_61667">Tôi là Suzuna, và đây là Misaki-cchi. Whizboy và tôi cùng lớp. Shi-chan và EriEri, đúng không! Yahallo!</Text>
  <Text Key="CC7FF5AF_61668">Onee-chan-lo! Rất vui được gặp cậu, Suzuna-chan.</Text>
  <Text Key="C6D7A548_61669">Rất vui được gặp cậu. E-EriEri...?</Text>
  <Text Key="14AAA936_61670">Bỏ chuyện đó sang một bên, {playername}, cậu thật bình tĩnh khi chơi ở bể bơi. Cậu đã làm bài tập về nhà chưa?</Text>
  <Text Key="247A8ADD_61671">Ừm... Cho đến giờ, cậu đã hoàn thành báo cáo sách, nhật ký quan sát bìm bìm và dự án lợp heo đất, đúng không?</Text>
  <Text Key="B379965B_61672">THẬT SỰ?! Cậu thực sự đã làm xong một đống! Tôi thì còn chưa bắt đầu...</Text>
  <Text Key="60665A04_61673">Trước hết, tại sao Shizuru-san lại trả lời thay cậu? {playername}, đừng nói là... cậu bảo cô ấy làm hộ?</Text>
  <Text Key="6416642D_61674">Đúng vậy. Cậu ấy tự làm hoàn toàn. Chúng tôi chỉ là người chứng kiến.</Text>
  <Text Key="6F769658_61675">T-Tôi hiểu rồi. Dù sao thì có Eriko-san làm chứng thì cảm giác hơi đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="9F007F11_61676">...Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="69965FCB_61677">Eeek?! K-Không có gì...!</Text>
  <Text Key="E5B4ACAE_61678">Ồ? Cậu cũng đến chơi sao, {playername}-kun? Thật là một ngày tuyệt vời khi được gặp mọi người như thế này~</Text>
  <Text Key="D396EF8B_61679">Đ-Dừng nói là cô gái này cũng là bạn cùng lớp của cậu chứ, cưng?</Text>
  <Text Key="89593C91_61680">Không! Io-chan là giáo viên của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="01DFD294_61681">G-Giáo viên... Vậy là cô ấy là người chăm sóc cưng {playername} của tôi rồi?</Text>
  <Text Key="82E66E99_61682">Ồ, cậu cũng mang bạn đến. Hehe, trông cậu vui vẻ quá~</Text>
  <Text Key="29EE9101_61683">Không, chúng tôi không đến chơi. Chúng tôi đến đây để huấn luyện cưng của tôi bơi.</Text>
  <Text Key="24839BD7_61684">Ahaha, Whizboy, vậy là cậu vẫn không giỏi bơi. Dù cậu là Whizboy, cũng thật hài hước~</Text>
  <Text Key="DECA85B0_61685">C-Cá nhân thì tôi không nghĩ có vấn đề gì nếu người ta không bơi được...?</Text>
  <Text Key="8B472C23_61686">Quan trọng là phải nỗ lực để vượt qua điểm yếu. Nói vậy nhưng tôi vẫn không bơi được...</Text>
  <Text Key="6BCC95AD_61687">Hả? Io-chan cũng không bơi được sao?</Text>
  <Text Key="10E20A41_61688">Đ-Đúng rồi... Tôi nổi được, nhưng bơi về phía trước thì hơi khó...</Text>
  <Text Key="AA44B370_61689">Tôi đã nhờ {playername}-kun giúp tập trước rồi, nhưng vẫn không giỏi lắm.</Text>
  <Text Key="34DDACB6_61690">À! Tôi vừa nảy ra ý tưởng! Vậy sao chúng ta cùng tập?</Text>
  <Text Key="37122B56_61691">Nghe hay quá! Tôi rất muốn tập với mọi người!</Text>
  <Text Key="20608FE4_61692">T-Tôi sẽ là một quý cô trưởng thành và thư giãn thanh lịch bên bể bơi, cảm ơn nhiều.</Text>
  <Text Key="95E47B0D_61693">Ugh... K-Không thể khác được. Vậy tôi sẽ đi với các cậu.</Text>
  <Text Key="C306FD34_61694">Nào, EriEri và Shi-chan, các cậu cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="36441F03_61695">Trước đó, có chuyện tôi muốn hỏi... À, cô ấy đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="BFB30BDD_61696">Này, {playername}! Đừng phun nước lên người tôi!</Text>
  <Text Key="B0F63D48_61697">Kyahaha! Cậu không được vừa chân vừa tay cùng lúc! Nhìn tôi đây, tôi sẽ cho cậu xem, cứ bắt chước theo tôi!</Text>
  <Text Key="339126F6_61698">Nh-Như thế này?</Text>
  <Text Key="6F111F5D_61699">Động tác chân của cậu hoàn hảo, nhưng cậu không di chuyển được tí nào... Thật sự thì, khá đáng kinh ngạc đấy, Io-chan.</Text>
