  <Text Key="0285380D_70750">Ồ, Misogi. Chúc mừng Halloween</Text>
  <Text Key="404EAE19_70751">Đến lấy kẹo à, Misogi?</Text>
  <Text Key="EB4DBF0D_70752">Không! Bây giờ tôi không quan tâm đến kẹo đâu!</Text>
  <Text Key="30E76760_70753">Anh phải giúp em, Nii-chan! \nMimi và Kyouka gặp rắc rối rồi!</Text>
  <Text Key="C1BED0D6_70754">Trong khi đó, bị mắc kẹt bên trong biệt thự,\nKyouka đập điên cuồng lên cánh cửa chính đã đóng.</Text>
  <Text Key="2ABDA959_70755">Misogi! Misogi! Tại sao nó không mở...?\nEhhh... Giờ làm sao đây...? *sniff*...</Text>
  <Text Key="0E560AF2_70756">Sẽ ổn thôi... Misogi sẽ mang giúp đỡ đến sớm thôi, phải không...?</Text>
  <Text Key="95272120_70757">Eeep! ...*sniff*... Chúng ta đáng lẽ phải đang vui vẻ...\nTại sao chuyện này lại xảy ra...? Em muốn về nhà...</Text>
  <Text Key="05AEDF17_70758">Em sẽ cứ đứng yên đây cho đến khi có người cứu... Rồi sẽ không sao đâu...</Text>
  <Text Key="B55BA5BB_70759">Mimi... Cô bé chắc cũng sợ, \nnhưng cô bé đã bảo vệ em...</Text>
  <Text Key="EDFD8FA8_70760">Hm... Em không thể để điều này làm em sợ!\nLần này, đến lượt em cứu Mimi!</Text>
  <Text Key="3BB0A3A3_70761">Và rồi, ngay khi em ra ngoài, \ncánh cửa đóng sầm lại... Ôi, trời ơi, nhìn kìa, Nii-chan! \nĐây chính là nơi đây—biệt thự ma...</Text>
  <Text Key="57E34E4E_70762">Thấy chưa? Nó không mở, phải không?\nĐây là lỗi của em vì đã nói chúng ta nên đến đây...</Text>
  <Text Key="3A47B666_70763">Tất cả đều là lỗi của em...</Text>
  <Text Key="4CA7B46C_70764">Em chỉ muốn tất cả chúng ta vui vẻ trong Halloween...</Text>
  <Text Key="605B2550_70765">Em xin lỗi... Mimi... Kyouka...</Text>
  <Text Key="CF4AC616_70766">Anh sẽ giúp em cứu cả hai.</Text>
  <Text Key="5AEADFFD_70767">Ừm... Cảm ơn anh, Nii-chan.\nNhưng chúng ta sẽ làm thế nào...</Text>
  <Text Key="03353772_70768">Misogi? ...Misogi!</Text>
  <Text Key="E3BCA013_70769">Hả? Giọng đó... Kyou... ka...?</Text>
  <Text Key="B258B0D8_70770">Một lúc trước, sau khi đứng dậy tìm Mimi, Kyouka đang khám phá các hành lang của biệt thự...</Text>
  <Text Key="D2D493AB_70771">Hãy thử phòng này trước...</Text>
  <Text Key="543B9F3D_70772">Ái chà! C-cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="98860DFA_70773">Đây là... mộ?</Text>
  <Text Key="1B61708A_70774">Vậy là em ra ngoài rồi? Không, có gì đó không đúng.\nCánh cửa chúng ta đi qua đang ở phía sau em...</Text>
  <Text Key="8247595C_70775">...?! M-một con quái vật?!</Text>
  <Text Key="33D4DF9D_70776">M-mày không làm em sợ được với những tiếng gầm gừ đó!\nMày... trả Mimi đây! Yahhhh!</Text>
  <Text Key="25BF3EF9_70777">N-nó biến mất rồi... Liệu những con quái vật này cũng là ma không?</Text>
  <Text Key="D991EAE9_70778">Trong lời đồn, Misogi nói người đi vào sẽ trở thành ma... Vậy... Mimi đã...?</Text>
  <Text Key="C53A5A77_70779">Không, tất nhiên là không! Em không thể nghĩ thế.\nEm chắc chắn cô bé vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="2369E39C_70780">Tất cả... đều là lỗi của em...</Text>
  <Text Key="73FF0B35_70781">M-một giọng ma khác?!</Text>
  <Text Key="8E9F5F34_70782">Không, giọng này là...!</Text>
  <Text Key="C0E621BD_70783">Có ai đó không?! Misogi!</Text>
  <Text Key="A4EBB7C2_70784">Sợ rằng nó có thể biến mất bất cứ lúc nào, Kyouka gọi to như để bám vào âm thanh giọng Misogi.</Text>
  <Text Key="1567B1AD_70785">Nó vừa không?</Text>
  <Text Key="899E050F_70786">Misogi, người mở cửa bằng một cuộc tấn công đồng thời từ bên trong và bên ngoài biệt thự ma, an toàn đoàn tụ với Kyouka. Khi cô bị lôi kéo bởi âm thanh ma, cô tiến vào bên trong biệt thự và tìm thấy Mimi và một cô gái lạ trong một căn phòng nhất định.</Text>
  <Text Key="CDB3D617_70787">Misogi quay trở lại biệt thự với {playername} đi theo,\nquyết tâm cứu Mimi và Kyouka. Ngay sau khi họ đến, họ nghe thấy giọng Kyouka vọng ra từ không trung.</Text>
  <Text Key="A439B704_70788">Kyouka, cô đang ở đâu? Anh nghe thấy giọng cô, nhưng...</Text>
  <Text Key="DEDE4650_70789">Ừm... Em đang ở nghĩa trang...</Text>
  <Text Key="1D692954_70790">Hả? Chúng anh cũng đang ở nghĩa trang!</Text>
  <Text Key="EA3E3D3C_70791">Ừm, không... Nó trông giống nhau, nhưng... \nEm nghĩ đó là một nơi khác...</Text>
  <Text Key="58852218_70792">Ý cô là sao?! Anh không hiểu!</Text>
  <Text Key="6FA2E5DF_70793">Có lẽ cô ấy đang ở thế giới tinh thần.</Text>
  <Text Key="6313EB1F_70794">Giọng đó... {playername} cũng ở ngoài đó à?\nQuan trọng hơn... "Thế giới tinh thần"...?</Text>
  <Text Key="0B1E526B_70795">Vào Halloween, ranh giới giữa các thế giới trở nên mỏng hơn? Vậy có thể đã mở một cánh cửa đến thế giới tinh thần...?</Text>
  <Text Key="BEA56F07_70796">N-Nii-chan, tại sao anh biết tất cả những chuyện này?\nAnh có phải là một trong những trung gian tinh thần không?</Text>
  <Text Key="760772C8_70797">Đã xảy ra một loạt chuyện vào Halloween năm ngoái...</Text>
  <Text Key="5458CC0B_70798">Ừm, "chuyện"...? Loại chuyện này không hề bình thường!</Text>
  <Text Key="ADA39B45_70799">Ồ! Có lẽ đó là cánh cửa dẫn vào biệt thự!\nNhững con ma chỉ bắt đầu xuất hiện sau khi chúng ta đi vào!</Text>
