  <Text Key="FB85BD7C_116700">Được rồi nè♪ Cứ để Vampy-chan lo!</Text>
  <Text Key="EAA3C156_116701">À, có vẻ như bọn xác sống vẫn còn di chuyển được. Hừm, hừm... vậy là chúng định dùng sương mù làm bẫy~</Text>
  <Text Key="AE57437C_116702">Sẽ có vấn đề nếu chúng tận dụng địa hình. Cẩn thận.</Text>
  <Text Key="7595E4C9_116703">Có thể chúng ta đang gặp nguy, nhưng đùa thôi. Lúc này, Phong Thuật sẽ giải quyết♪</Text>
  <Text Key="E5D1965F_116704">Được rồi, ta thấy hết rồi. Phía sau tảng đá đó--...</Text>
  <Text Key="76A10B16_116705">Không...! Anne, không phải vậy!</Text>
  <Text Key="5377B76B_116706">Aha♪ Vậy xác sống-san cũng bay được nữa♪</Text>
  <Text Key="1B45C123_116707">Nghĩ đến là nó từ trên trời rơi xuống...! Dù là xác sống, chúng lại lập kế hoạch như con người...? ...Chết tiệt, còn con kia thì sao...?!</Text>
  <Text Key="9E42C5AE_116708">HAH! Ở đây! Nhận lấy... Illusion Whip!!</Text>
  <Text Key="1CC123B4_116709">Hehe, ta bắt đầu quen rồi♪ Một sự kết hợp hoàn hảo mà không cần lời nói! Đúng là phải thế này!</Text>
  <Text Key="85314B82_116710">Heheh♪ Khi kẻ mạnh nhất hợp sức với kẻ mạnh nhất, chúng ta còn mạnh hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="CF6AA7DB_116711">...Ừ... với người khác, có lẽ đã không thành công. Chính vì là cậu, Vampy. Ngay cả vậy, tận dụng từng centimet địa hình -- chúng ta chỉ vừa mới đánh ngang ngửa, phải không...?</Text>
  <Text Key="C6CEA7D5_116712">Ôi ôi ôi... Cảm ơn, Grea, vì đã che chở cho ta... Mmm... cậu ấm áp quá...♪</Text>
  <Text Key="49988C67_116713">Cậu ổn chứ, Anne? T-Tôi không thể cử động nếu cậu cứ bám vào như thế! ...Kỳ lạ, trước đó bọn xác sống đánh loạn xạ, nhưng đột nhiên lại hợp tác với nhau...</Text>
  <Text Key="94A5957B_116714">Điều đó có nghĩa là... chúng bắt đầu ganh đua với tinh thần đồng đội của chúng ta? Hừm, thật láo...</Text>
  <Text Key="737EC7BE_116715">CỐI CHỈ LÀ XÁC SỐNG THÔI!!!</Text>
  <Text Key="C0505CBC_116716">*Thở dài* Có lẽ không thể tránh được... Tôi ghét phải thừa nhận, nhưng... chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài ra hết sức, phải không.</Text>
  <Text Key="C45A8DCB_116717">...Tôi rất muốn giải quyết chuyện này một cách an toàn. Aaah, nếu không thì có thể trở thành một sự cố quốc tế -- nổ tung toàn bộ cảnh quan thì hơi quá...</Text>
  <Text Key="4635F5AD_116718">...Vậy là cậu buông thả rồi, Anne. Nếu là để bảo vệ cậu... Có lẽ tôi không thể giấu sức mạnh rồng của mình nữa.</Text>
  <Text Key="AD787E18_116719">...Hả! Sức mạnh ma thuật của chúng vẫn đang tăng...?! Nói cách khác... chúng ta không cần nương tay! Tôi sẽ cho các ngươi thấy Mắt Huyền Bí của Chị Em Gorgon mạnh đến đâu!</Text>
  <Text Key="364E86F3_116720">Ra vậy♪ Vậy cả Vampy-chan... có thể làm bất cứ điều cậu muốn? Đã đến lúc giải phóng sức mạnh của Tổ Tiên Thật Sự~♪</Text>
  <Text Key="DF871BD5_116721">K-K-K-KHOAN MỘT CHÚC ÐỜI!</Text>
  <Text Key="26C49B3B_116722">Uwaaah?! Thêm xác sống nữa xuất hiện?! Chuyện quái gì đang xảy ra vậy, trời ơi?!</Text>
  <Text Key="FA044D5D_116723">*Ôm chặt*! Và rồi, Grea-senpai nữa... *Ôm chặt*!</Text>
  <Text Key="DF663273_116724">Nn... H-Hả? Không phải xác sống, mà... Lou!?</Text>
  <Text Key="0D1B1487_116725">...Cái gì đây? Thêm xác sống nữa? Chúng chỉ di chuyển kỳ quặc thôi...</Text>
  <Text Key="360E1035_116726">Hừm, chúng không tấn công chúng ta, phải không? Chúng đang nói chuyện với bọn xác sống bên kia...?</Text>
  <Text Key="9B5444BE_116727">Anne-senpai! Grea-senpai! Tôi sẽ dịch giúp! Cậu ấy trông giống xác sống, nhưng đây là {playername}-san!</Text>
  <Text Key="1C7C5BE7_116728">Tôi dịch lại! Lou và những người khác mà cậu nghĩ là xác sống là bạn bè của cậu ấy! Chúng ta được bảo là phải lấp lánh và chạm vai nhau trong tinh thần thanh xuân~!</Text>
  <Text Key="0DF37B34_116729">Nhiều từ quá~... À, ý cậu là, có chuyện như thế xảy ra trước đó...</Text>
  <Text Key="4AD5CB6A_116730">Anne-senpai!!! Grea-senpaiii! Các cậu đi đâu rồi...?! Ugh... Như thường lệ, chúng ta đã bị tách ra. Giờ tôi phải làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="14675DC0_116731">Hehehe... Cô gái kia. Thế giới này là nơi đáng sợ... Cô không bao giờ biết mình có thể gặp phải loại người nào... Ví dụ... NHƯNG NGƯỜI NHƯ TÔI! ...Kukukuku♪</Text>
  <Text Key="66223BEF_116732">Eeeeek! C-Cậu là ma cà rồng từ thế giới này? N-Nếu cậu tiếp tục đe dọa Lou như thế... cậu sẽ phải nhận đòn đặc biệt của tôi! ...&quot;CHẠY ĐI&quot;!</Text>
  <Text Key="82736683_116733">Fuu, hii, haa, fuu... AWAWAWAWAWAWA?! K-Không lẽ lại có ma cà rồng nữa~?!</Text>
  <Text Key="DD1697C4_116734">Arere? Cậu là ai? Này, này, Medusa. Trong thế giới này cũng có con người à? ...Này cậu. Có phải cậu đang bị truy đuổi không?</Text>
  <Text Key="D99D3A11_116735">Vâng! Lou là một cô gái rất ngoan, nên làm ơn giúp tôi trốn...!</Text>
  <Text Key="35F739B5_116736">...! Cô gái ma cà rồng đó...! Hehe... Tôi tưởng chỉ là mấy đồ chơi trôi qua... Nhưng chơi đùa với chúng có lẽ sẽ lãng phí thời gian... Hehehe...!</Text>
  <Text Key="2D0D30EC_116737">Vampy-san và bạn bè của cô! Đây là cái ôm lớn từ tôi!</Text>
  <Text Key="24C74F66_116738">À! Đây cũng không phải xác sống... Là cô gái mà chúng ta đã che chở trước đó! Cô ấy bị Vampy tách ra lúc nãy, phải không...</Text>
  <Text Key="50F6190D_116739">Khoan. Chẳng phải có ai đó rõ ràng là kẻ chủ mưu đã xuất hiện trong câu chuyện của Lou lúc nãy sao?</Text>
  <Text Key="11DF8296_116740">Khi sinh vật kỳ lạ đang truy đuổi Lou thấy Vampy-chan và những người khác cùng nhau, nó chắc đã chạy trốn. Ehem!</Text>
  <Text Key="9784051A_116741">Trước khi tôi biết chuyện, Lou đang chạy qua đám sương... và khi tôi ra được bên kia, tôi thấy {playername}-san... Tôi nhẹ nhõm đến mức không thể không ôm chặt cậu ấy~...</Text>
  <Text Key="F8FA1BB2_116742">Có vẻ như {playername}-san cũng đã xuất hiện từ đám sương. Này, gọi Lou là xác sống là vô lễ đấy!</Text>
  <Text Key="506DE7D4_116743">Ra vậy. Vậy đây là đám sương khiến mọi người ảo giác... Loại kiểm soát thị giác và thính giác. Đúng, đúng như tôi nói! Đây chắc chắn là... ma thuật của tình yêu, Grea!!</Text>
  <Text Key="D84A7FDE_116744">E-Ehhhh?! Làm sao cậu lại đưa ra kết luận đó?!</Text>
  <Text Key="BC59BBEF_116745">Một cái ôm mạnh mẽ -- nói cách khác, sự tiếp xúc cơ thể mạnh mẽ và ảnh hưởng đến giác quan xúc giác và khứu giác -- sẽ phá hủy nền tảng của ảo giác. Nói cách khác, chìa khóa để giải quyết ma thuật này là sức mạnh của tình yêu♪ Cảm ơn, Lou. Giờ tôi hiểu cách nó hoạt động rồi.</Text>
  <Text Key="0F535DFA_116746">Grnnn... những đứa con gái đáng ghét... bám vào nhau như thế...!</Text>
  <Text Key="98F33227_116747">Chúng đã cứu nhau!</Text>
  <Text Key="AE949639_116748">Chưa... những cặp đôi này chỉ mới gặp nhau! Sự phối hợp của chúng vẫn còn thô... -- đã đến lúc đánh bại chúng từng cái một...!</Text>
  <Text Key="BD1183F6_116749">...! Anne, đứng sau ta. Ngươi là ai?!</Text>
