  <Text Key="4E8D2C89_149250">Cảm ơn! Chắc chắn tôi sẽ lấy một ít, nên khi tôi lấy được, hãy làm bánh xèo nhé!</Text>
  <Text Key="8AFAFEE8_149251">{playername}, tôi xin lỗi, nhưng bạn có thể giúp tôi thu thập mật ong không?</Text>
  <Text Key="509B3E44_149252">Đúng rồi. Không có những chiếc bánh xèo đó sẽ là một bi kịch cho Landosol!</Text>
  <Text Key="B381C1A9_149253">K-không, không phải vậy! Đó là vì cửa hàng đang gặp khó khăn! Không phải vì tôi muốn ăn bánh xèo!</Text>
  <Text Key="29C599D7_149254">Vậy... tôi đã nói những điều khá táo bạo, phải không? Có lẽ tham gia Lễ Hoa đã khiến tôi mạnh dạn hơn một chút.</Text>
  <Text Key="368FDD2B_149255">Dù sao thì, giờ không thể quay đầu lại. Nếu chúng ta không lấy được mật ong, tôi sẽ quá xấu hổ để quay về cửa hàng...</Text>
  <Text Key="7B0B25B9_149256">Tất nhiên... mặc dù tôi thực sự chưa nhìn thấy tổ ong.</Text>
  <Text Key="435D2FE9_149257">Nhưng tôi có một ý tưởng tốt về nơi tìm thấy nó. Nếu nghiên cứu của tôi đúng, ở đó phải có một tổ ong.</Text>
  <Text Key="8EE96F00_149258">Hãy mua đồ dùng ở cửa hàng chung, sau đó tiến vào rừng.</Text>
  <Text Key="E4E9EB31_149259">──À, lần trước tôi ở đây, tôi nghĩ là xung quanh... À, tìm thấy rồi! Bông hoa này!</Text>
  <Text Key="44B5B55C_149260">Ở đây còn nhiều bông hoa khác nở nữa. Trông đầy triển vọng. Hmm, nhìn vẻ mặt bạn, bạn chưa hiểu hẳn.</Text>
  <Text Key="58935070_149261">Được rồi, tôi sẽ giải thích cho bạn. Bạn có biết mật ong được làm từ đâu không?</Text>
  <Text Key="E2BBD324_149262">Đúng rồi, ong mật thu thập mật hoa từ hoa. Nhưng dù gọi là mật ong, thực tế có rất nhiều loại.</Text>
  <Text Key="A080EC94_149263">Hương vị và mùi có thể khác biệt rất lớn tùy thuộc vào loại hoa nào ong thu thập mật. Có thú vị không?</Text>
  <Text Key="0B5ED1CF_149264">Còn về mật ong, khi tôi ở đây với Misogi và những người khác trước đây, tôi đã thấy vài con ong bay lượn.</Text>
  <Text Key="E605846F_149265">Nếu những con ong này thu thập mật từ đủ loại hoa trong khu rừng này, chúng ta có thể nhận được mật onh tốt như món hàng cửa hàng dùng—thậm chí còn tốt hơn.</Text>
  <Text Key="906B2399_149266">Vậy, hãy bắt đầu bằng việc tìm ong. Nếu tìm thấy ong, chúng ta có thể theo chúng đến tổ.</Text>
  <Text Key="259727D9_149267">Được rồi, đây là một con ong. Đây là dấu hiệu tốt. Hãy theo nó một cách lặng lẽ để không làm nó hoảng sợ.</Text>
  <Text Key="2AF50F4C_149268">Haa, fuu...., chúng ta đang đi khá sâu vào rừng...</Text>
  <Text Key="83556508_149269">Không, ong thường không di chuyển quá xa tổ của chúng, vậy chúng ta đã gần rồi.</Text>
  <Text Key="9CF9C97D_149270">Hơn nữa, khu rừng này đầy hoa đẹp, nên thực sự thú vị, và tôi ổn với điều này—không cần đối xử với tôi như trẻ con.</Text>
  <Text Key="C1CE485A_149271">À! Đừng dẫm lên bông hoa đó. Nó được gọi là 'Badsmel', và nó tỏa ra một mùi hôi khủng khiếp đến nỗi ngay cả quái vật cũng chạy trốn.</Text>
  <Text Key="A4EEDC57_149272">Mùi đó cực kỳ khó loại bỏ, và nó có thể khiến ong hoảng loạn. Vậy hãy cẩn thận, được chứ?</Text>
  <Text Key="9DE5F4F7_149273">Ừ, chờ đã, bạn có nghe thấy không?</Text>
  <Text Key="95CDC529_149274">Nó nhỏ, nhưng có một âm thanh vo ve... có thể chứ?</Text>
  <Text Key="E1299C82_149275">Chúng ta tìm thấy rồi... và đó là một tổ ong thực sự lớn.</Text>
  <Text Key="47F52F87_149276">Tất nhiên. Nếu bạn nghiên cứu, bạn có thể tìm thấy những thứ như thế này.</Text>
  <Text Key="7F06A07D_149277">Tôi mừng là chúng ta đã tìm thấy tổ ong... sẽ thực sự xấu hổ nếu tôi sai sau tất cả sự tự tin đó.</Text>
  <Text Key="D7046F04_149278">Hãy thu thập mật ong trước khi trời tối. Khi bạn chiết mật, hãy sử dụng lá bạc hà chúng ta mua trước đó.</Text>
  <Text Key="8A094C69_149279">Mùi bạc hà sẽ khiến ong tạm thời rời đi. Ồ, và đừng lấy quá nhiều—chỉ cần đầy chiếc lọ này──</Text>
  <Text Key="BA0AD65D_149280">Ôi không, quái vật!? Tại sao lại bây giờ, trong tất cả các thời điểm... Chúng ta cần ẩn nấp và chờ qua... ôi không!</Text>
  <Text Key="81F9EBFC_149281">Con quái vật đó đang tiến về phía tổ ong! Nếu chúng ta không làm gì, ong sẽ gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="B8514308_149282">Sử dụng ma thuật để đuổi nó đi... không, điều đó có thể làm tổn thương ong. Nhưng chúng ta không thể ngồi yên và xem...</Text>
  <Text Key="B34216A8_149283">Chắc chắn phải có cách nào đó... Bông hoa này... là Izanainogusa?</Text>
  <Text Key="8F04F625_149284">Nếu chúng ta sử dụng nó cùng với Badsmel chúng ta thấy trước đó, nó có thể hiệu quả!</Text>
  <Text Key="2AFED490_149285">{playername}, hãy tăng cường sức mạnh cho tôi. Tôi sẽ sử dụng bông hoa Izanainogusa này để dụ quái vật đi.</Text>
  <Text Key="2C44FC99_149286">Bông hoa này giải phóng một mùi hương thu hút quái vật, vậy chúng ta có thể dùng nó để dẫn chúng ra xa tổ ong.</Text>
  <Text Key="1C1D3355_149287">Gì? Nó nguy hiểm, và bạn muốn tự mình làm? Không, được mà. Tôi nhỏ hơn và nhanh nhẹn hơn trong rừng, vậy tôi phù hợp hơn cho việc này. Vậy bạn có thể đi theo phía sau tôi và hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="D402017B_149288">Tôi là người lớn, nên tôi biết giới hạn của mình. Cảm ơn vì đã giúp, nhân tiện.</Text>
  <Text Key="99DBC2D0_149289">Dừng lại! Bạn đang đến quá gần tổ ong! Nhìn bông hoa này!</Text>
  <Text Key="749106DD_149290">Groo? Ngửi ngửi... GROOOAAAR!</Text>
  <Text Key="BAB5EB91_149291">Nó hiệu quả! Giống hệt trong sách, giờ tôi cần dụ quái vật ra xa tổ ong—ahh!</Text>
  <Text Key="24D85907_149292">Tôi không sợ! Không sợ chút nào! Nào, theo tôi qua đây!</Text>
  <Text Key="B1E58F84_149293">Phew, phew... Tìm thấy rồi! Giờ nếu bạn muốn bông hoa này, bạn sẽ phải đến và lấy nó! Nhận đi!</Text>
  <Text Key="9FCD8737_149294">GYAOOGEEEEEE!</Text>
  <Text Key="EAA1DF85_149295">Chúng ta làm được rồi! Kế hoạch khiến quái vật dẫm lên bông hoa hôi đã thành công! Giờ nếu nó chỉ cần đi đi...</Text>
  <Text Key="521A97B1_149296">Chờ đã, gì!? Tôi không ngờ nó lại quay lại phía tôi... Giúp tôi! {playername}, giúp tôi!</Text>
  <Text Key="7ABC807E_149297">Ồ, {playername}! Vâng, tôi ổn. Tôi đã dự đoán được cả phản ứng của quái vật và sự hỗ trợ của bạn.</Text>
  <Text Key="79B9F49F_149298">Bây giờ quái vật đã đi, hãy quay lại thu thập mật ong. Ồ, bạn có thể giúp tôi một tay không?</Text>
  <Text Key="B4877481_149299">K-không, không phải vì tôi sợ! Chỉ là vì tôi mệt từ việc chạy, thế thôi... Đừng cõng tôi! Tôi không phải trẻ con—oh, ahhh!</Text>
