  <Text Key="913F1376_87600">Tsk, tsk, tsk! Bọ cánh cứng không có sừng, chúng có hàm thôi! Nhưng con mà chú bắt được nên cháu vui rồi! Dù không phải bọ cánh cứng đực, Iroha vẫn rất vui sướng~♪</Text>
  <Text Key="1A2A3444_87601">Đúng rồi, nhà chú có một con bọ cánh cứng Alkes đực, nên qua xem nào! Và... Mufufu. Sono-chan cũng ở đó~♪</Text>
  <Text Key="13BFF10A_87602">Cùng ăn chiếc bánh Sono-chan làm nhé! Khi no rồi, cháu chắc sẽ thấy buồn ngủ~! Và sau khi Iroha ngủ, hai người yêu nhau kia có thể... Mufufufu. Cháu sẽ ghen tị lắm~♪</Text>
  <Text Key="6ACDC4C8_87603">Được rồi, chạy đua đến nhà Iroha nào! Sẵn sàng... bắt đầu... đi thôi!!</Text>
  <Text Key="4C08FC07_87604">Chúc mừng sinh nhật, Iroha!</Text>
  <Text Key="AC82E72F_87605">Thực ra, chú cũng có một món quà cho cháu</Text>
  <Text Key="3EB1FF1B_87606">Chú không bắt được con bọ cánh cứng có sừng ngầu...</Text>
  <Text Key="DBE3DB6A_87607">Làm tốt lắm, Boy. Xin lỗi vì đã ép cậu đóng vai phản diện với thời gian ngắn như vậy.</Text>
  <Text Key="98D25657_87608">Bỏ qua chuyện giao tiếp kịch bản, phản ứng của cậu khi bị hạ gục là hoàn hảo. Nó thực sự giúp tôi đóng vai anh hùng thật trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="BC361AD2_87609">Như lời cảm ơn vì đã chiều theo yêu cầu ích kỷ của tôi... cậu nghĩ sao? Đi ăn một chút nhé? Tất nhiên là tôi mời.</Text>
  <Text Key="D3AB62AC_87610">Hm? À... Có thể cậu đã biết rồi? Ừ, hôm nay là sinh nhật tôi. ...Dù tôi cũng không phải kiểu người thích tiệc sinh nhật lắm.</Text>
  <Text Key="6E4D28DE_87611">Hmm... vậy sao? Nếu đó là điều cậu mong muốn, tôi không có lý do để từ chối. Một bữa tiệc, hử... Hehe, nghe thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="29C9734B_87612">...Hả? Cậu muốn mua bánh và món quà? Khoan đã Boy, làm vậy cho tôi là... À, rồi cậu đi mất.</Text>
  <Text Key="D2F862DF_87613">Thật sự, thằng trẻ sống động thật.</Text>
  <Text Key="0E3BC476_87614">À, cảm ơn. Chiếc bánh... cậu còn chuẩn bị cả nến nữa. Hehe. Đã lâu rồi kể từ lần cuối tôi thổi nến trên bánh sinh nhật... À.</Text>
  <Text Key="EF7409D5_87615">...Thôi cũng được. Người tham dự bữa tiệc hôm nay chỉ có tôi và cậu, Boy.</Text>
  <Text Key="5D2CC33F_87616">Phew. Mmm... Boy, đừng nhìn mặt tôi quá nhiều. ...Sẽ khiến tôi đỏ mặt đấy, thấy chưa?</Text>
  <Text Key="0D2E553A_87617">Cậu chắc chứ? Vì hôm nay...</Text>
  <Text Key="E4BC9DB9_87618">Dù vậy, tôi vẫn muốn tổ chức tiệc sinh nhật cho cậu!</Text>
  <Text Key="EEDD6984_87619">Chúc mừng sinh nhật, Jun-san</Text>
  <Text Key="549C513D_87620">Huff... huff... phew! Xong buổi chạy tập hôm nay rồi! Ồ! Hả? Cậu đang làm gì ở đây~sa?</Text>
  <Text Key="F4170340_87621">...Aha♪ Cậu đến xem tôi vì hôm nay là sinh nhật tôi~? Tôi không ngờ cậu lại đến xem tôi như thế này, nên rất vui sướng~!</Text>
  <Text Key="D060E7DC_87622">Nifē dēbiru♪ Cảm ơn cậu nhiều~!</Text>
  <Text Key="D04D896A_87623">Thực ra, cậu biết đấy... vì dạo này ít gặp cậu, tôi đang nghĩ đến việc cầu nguyện với các vì sao. Cậu biết đó, vì hôm nay là Tanabata~ Tôi còn làm cả tanzaku nữa~</Text>
  <Text Key="D12A1606_87624">Nhưng trước khi tôi kịp cầu nguyện, điều đó đã thành hiện thực~sa♪ Ehehe~ Này này, sau này cậu có chơi với tôi không?</Text>
  <Text Key="40296E23_87625">Đó là Dải Ngân Hà? Hay là cái kia? Cậu cũng thấy Orihime-sama và Hikoboshi-san rồi chứ?</Text>
  <Text Key="0FAB5288_87626">Trái tim tôi đã đập thình thịch suốt từ nãy~ Tôi tự hỏi liệu Orihime-sama và Hikoboshi-san có cảm giác giống vậy lúc này~?</Text>
  <Text Key="AB623114_87627">Aha♪ Cậu chắc chắn đúng! Này {playername}... năm sau cậu sẽ lại chúc mừng sinh nhật tôi chứ?</Text>
  <Text Key="790FC29A_87628">Giống như Orihime-sama và Hikoboshi-san, tôi thực sự, thật sự muốn hứa với cậu... mãi mãi~♪ Aha, tôi thực sự yêu cậu nhiều lắm~♪</Text>
  <Text Key="57F4B76E_87629">Umaribii, Kariyushi, Yaibii! (Chúc mừng sinh nhật và phúc lành~! bằng tiếng địa phương Okinawa)</Text>
  <Text Key="F19A263D_87630">Chúc mừng sinh nhật, Kaori-chan!</Text>
  <Text Key="D00693C5_87631">Tôi chắc chắn rồi</Text>
  <Text Key="5989CC4A_87632">Phew. Sắp xong lịch công việc hôm nay rồi.</Text>
  <Text Key="38D4217E_87633">Chỉ còn một việc nữa... Tôi vẫn còn một vấn đề quan trọng cần giải quyết. Tôi không ngờ người đặt lịch hẹn với tôi lại là anh ấy...</Text>
  <Text Key="3483C68A_87634">Xin chào. Hehe, cô đúng giờ lắm.</Text>
  <Text Key="9B554DFF_87635">Cảm ơn vì đã liên hệ với tôi hôm nay. Vì cô gọi tôi đến đây, tôi cho rằng cuối cùng cô cũng đã quyết định gia nhập công ty chúng tôi?</Text>
  <Text Key="1EC6FAD9_87636">Đây là vấn đề khác? Tôi hiểu rồi... Vậy, đó là chuyện gì? Nếu có điều gì tôi có thể giúp đỡ, xin hãy cho tôi biết. Đây là cơ hội để tôi gây chú ý với cô!</Text>
  <Text Key="8FB14E73_87637">Hả? À... Tôi không biết cô biết sinh nhật tôi...</Text>
  <Text Key="827E81F2_87638">Bây giờ tôi hiểu rồi. Vì vậy nên khi cô liên hệ với tôi, cô nói sẽ chờ đến khi tôi xong việc.</Text>
  <Text Key="AF442315_87639">...Hehehe, cảm ơn cô rất nhiều. Vậy thì, tôi sẽ kết thúc "chế độ làm việc" ngay tại đây. Hôm nay tôi sẽ bỏ qua kiểm soát calo và ăn thả ga bánh kem nhé♪</Text>
  <Text Key="0C8701A9_87640">Mỗi lần gặp gỡ và trò chuyện, căng thẳng trên vai tôi tự nhiên được thư giãn. Anh ấy thực sự là một người tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1F25B229_87641">...Có vẻ như người bị thu hút sự chú ý lại là tôi.</Text>
  <Text Key="CF36C920_87642">Karin-san!</Text>
  <Text Key="03396143_87643">Hôm nay tôi muốn chúc mừng sinh nhật cô, Karin-san</Text>
  <Text Key="4E897292_87644">Chúng ta cùng đi ăn bánh kem nhé?</Text>
  <Text Key="40D6D1EC_87645">Hôm nay là sinh nhật tôi... không biết Senpai có nhớ không... Tôi đã cố ý nói với anh ấy trong những cuộc trò chuyện thường ngày vài ngày qua rằng hôm nay là ngày đó...</Text>
  <Text Key="C0C95356_87646">Tôi lén vẽ một bông hoa vào ngày trong lịch trong sổ tay học sinh của Senpai... rồi cài một thông điệp mã hóa vào tủ giày của anh ấy... và còn dán những tờ giấy ghi chú có ý nghĩa vào trang của cuốn tiểu thuyết trinh thám anh ấy đang đọc... Có phải tôi đã quá quanh co?</Text>
  <Text Key="99DE5CF7_87647">Tôi không yêu cầu thứ gì xa hoa như một món quà... nhưng nếu anh ấy chỉ nói "chúc mừng sinh nhật", điều đó thôi cũng đủ--</Text>
  <Text Key="A42E4BE2_87648">H-Hả?! S-Senpai?! S-Sao anh lại ở đây, tận đến lớp tôi...!?</Text>
  <Text Key="FA9B67CD_87649">Một vụ án...? Xin hãy bình tĩnh lại, Senpai! Ơm... Có thể kể cho tôi nghe chi tiết được không?</Text>
