  <Text Key="8333C00F_99750">...!\nVậy ra ngươi thực sự đang truy đuổi {playername}...!</Text>
  <Text Key="45B521DA_99751">Ta sẽ không để ngươi làm hại chủ nhân của ta!</Text>
  <Text Key="D2BC8499_99752">Xin mời các cô gái tránh ra.\nTa không thấy vui khi cướp đi mạng sống của những người trẻ.</Text>
  <Text Key="B41F9123_99753">V-Vậy xin hãy về nhà đi!</Text>
  <Text Key="5C5AFE8E_99754">Rage Legion...!\nTa sẽ không để bất kỳ ai trong các ngươi làm bất cứ điều gì mình muốn trong ngôi nhà của chúng ta!</Text>
  <Text Key="50E04541_99755">Ôi trời.\nNhững cô gái trẻ ngỗ nghịch, bất tuân như vậy... Có lẽ không còn cách nào khác.\n...Chúng ta không thể bỏ bữa tối được, phải không?</Text>
  <Text Key="8FF00D6E_99756">Một lũ robot kỳ lạ đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="B217A55D_99757">Đó là Omniforks của ta.\nChúng là những tôi tớ đầy tự hào của ta, có thể thực hiện mọi loại nhiệm vụ một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="937EE3B8_99758">Tất nhiên, làm thịt băm cũng là một trong những tài năng của chúng.\nXin hãy lựa chọn thông thái, trước khi các ngươi trở thành bữa ăn cho chó hoang và giòi.</Text>
  <Text Key="DD6B6D37_99759">『Kyaaaaah~!?』</Text>
  <Text Key="244ECF4F_99760">......!\nCó ai đó đã vào phòng ngủ?!</Text>
  <Text Key="72BF2792_99761">Xin lỗi!\nTôi lên đó kiểm tra đây!</Text>
  <Text Key="E88FD194_99762">Hohoho.\nCác ngươi đang bị áp đảo về số lượng.\nKariza-kun cũng sẽ sớm tham gia cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="1B7E7509_99763">Kh...!\nVậy ra có hai thành viên Rage Legion tham gia vào hành động này...!</Text>
  <Text Key="B535FCF5_99764">Không, không.\nChỉ giữa chúng ta... hôm nay là đặc biệt.\nThực tế, còn một người nữa cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="8DB77F12_99765">―Cùng lúc đó: Cổng Ngoài Landosol―</Text>
  <Text Key="F5AA8E95_99766">...Vậy thì.\nCó lẽ ta cũng nên đóng vai trò của mình...</Text>
  <Text Key="1CAED7B4_99767">Kurumi &amp; Ayane</Text>
  <Text Key="80A4AA75_99768">Omniforks</Text>
  <Text Key="F723AC9B_99769">Arc 2 Chapter 3 Episode 12</Text>
  <Text Key="E6DD4E36_99770">Siêu AI Minerva xuất hiện trong giấc mơ của cậu ấy. Khi nó cầu xin sự giúp đỡ của {playername}, ai đó đã can thiệp và nó bắt đầu chịu đựng. Ngay lúc đó, cậu bé nhìn thấy một khả năng khác, một cảnh tượng về một trận thua có thể đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="E549777B_99771">{playername} vẫn đang đối mặt với một sinh vật bí ẩn trong thế giới tâm linh của mình.</Text>
  <Text Key="51C40199_99772">Khi nhà guild và trại mồ côi Sarendia của Gourmet Guild đang bị tấn công──</Text>
  <Text Key="F56CFA0A_99773">Thật sao...?</Text>
  <Text Key="67A0952E_99774">Điều đó không thể đúng...</Text>
  <Text Key="CC2FD4CF_99775">Tôi đang cố gắng đùa vui, nhưng nếu nó không được hiểu như vậy, thì có vẻ tôi vẫn còn nhiều điều cần học.</Text>
  <Text Key="8D61B4BD_99776">...Có vẻ ý thức về bản thân của ngươi đã phục hồi đủ để có thể phân biệt được sự thật đằng sau tuyên bố đó.\nTôi rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="FA0AC28C_99777">Tuy nhiên... tuyên bố của tôi không phải là 100% dối trá hay đùa vui.\nRốt cuộc, chính tôi đã khôi phục ngươi về 99.9% khi ngươi đã biến mất.</Text>
  <Text Key="AFF29AEB_99778">Theo ý nghĩa đó, ngươi có thể nói tôi là người mẹ khái niệm của ngươi.\n...Mặc dù tôi không thể dự đoán được sự biến thiên 0.1% đó sẽ gây ra sự thay đổi mạnh mẽ trong tính cách... Có vẻ con người thực sự đầy những điều chưa biết, chắc chắn không dễ phân tích.</Text>
  <Text Key="22F5F834_99779">Hãy để tôi giới thiệu bản thân một lần nữa.</Text>
  <Text Key="DD2FD473_99780">Tên tôi là Minerva.\nTôi là một AI được tạo ra bởi Tổ chức Bảo vệ Mạng thuộc trực tiếp Liên Hợp Quốc: WISDOM.</Text>
  <Text Key="20E93328_99781">...Minerva.</Text>
  <Text Key="EFB344DC_99782">Mặc dù hoàn cảnh không theo quy tắc,\nTôi coi mình may mắn vì có thể liên lạc với ngươi theo cách này.\nCuối cùng thì việc sao lưu cũng quan trọng mà.</Text>
  <Text Key="35C1F714_99783">...Vậy thì.\nThời gian là có hạn.\nChúng ta hãy đi thẳng vào vấn đề.</Text>
  <Text Key="5E71DA24_99784">Minerva</Text>
  <Text Key="37CA903F_99785">Như tôi đã đề cập trước đó, công viên này là một cảnh từ thực tại mà ngươi đã gọi ra từ tiềm thức.</Text>
  <Text Key="F54C98AC_99786">Đúng vậy... thế giới mà ngươi nghĩ là thực: Astrum, là một thế giới hư cấu.</Text>
  <Text Key="3CB54FDA_99787">Được tạo ra bởi Seven Crowns và quản lý với sức mạnh tính toán của tôi... Nó là một hộp cát điện tử, nếu muốn nói vậy.</Text>
  <Text Key="2C8AC822_99788">Nghĩ lại... cô ấy cũng nói điều gì đó tương tự...</Text>
  <Text Key="F13E8A2B_99789">Để xem. Ngay bây giờ, chúng ta đang mơ. Và chúng ta hiện đang bị mắc kẹt, không thể thức dậy. Thực tại thực sự cho chúng ta nằm ở nơi khác.</Text>
  <Text Key="31AAC24C_99790">Đúng.\nNovem... từng làm việc với tôi, cùng với Octo.\nLời nói của cô ấy đúng sự thật.</Text>
  <Text Key="46BE1D3F_99791">Trong Astrum đã bị thay đổi hiện tại, cơ chế cần thiết để trở về thực tại đã bị mất. Kết quả là, tất cả người chơi hiện đang bị mắc kẹt trong trò chơi.</Text>
  <Text Key="174BB3E4_99792">Hiện tượng này, trong đó một người vẫn hôn mê và không thể thoát khỏi Astrum.\nTrong thực tế, có vẻ nó được gọi là &quot;Sự Giam Cầm của Minerva&quot;....</Text>
  <Text Key="5E1D9D7A_99793">...Tôi không thể nói là tôi thích biệt danh đó.\nNhư thể tôi là người có lỗi.</Text>
  <Text Key="56FE4C38_99794">Đúng.\nVới tư cách là người quản trị thế giới này, tôi thấy tình huống này không tối ưu.\nĐể diễn tả theo cách con người hơn, tôi thấy nó cực kỳ khó chịu.</Text>
  <Text Key="05B94AE5_99795">Đúng vậy.\nCó một vài lý do, nhưng...trước hết, vấn đề về sức khỏe thể chất của ngươi.</Text>
  <Text Key="7837964D_99796">Công nghệ y tế của thực tại vào năm 2033 đã tiến bộ đến mức có thể cạnh tranh ngay cả với ma thuật của Astrum.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A5C327AD_99797">Ngay cả khi ngươi nuôi họ qua đường tĩnh mạch, trong khi kích thích hệ thần kinh và sợi cơ bằng điện, cũng có giới hạn về mức độ cơ thể có thể chịu đựng.</Text>
  <Text Key="841F8D67_99798">Và tất nhiên, việc duy trì mạng sống của nhiều người như vậy sẽ tốn kém về tài chính. Nếu tình hình kinh tế trong thực tại trở nên tồi tệ, rất có thể sẽ có ngày mà hệ thống hỗ trợ sống của họ sẽ phải bị dừng lại.</Text>
  <Text Key="48F6443D_99799">Nếu điều đó xảy ra... máy chủ chính mà tôi hiện đang cư trú cũng có thể bị loại bỏ.\nĐó là vấn đề thứ hai của tôi...</Text>
