  <Text Key="4CAE8847_146400">Người cần gọi em...?</Text>
  <Text Key="226D05D7_146401">Đây là... một bức thư gửi cho em?\nThôi được, cảm ơn người vì đã mang đến tận nơi.</Text>
  <Text Key="D04DDF0E_146402">Trông như một loại thông báo chính thức. Có thể là gì nhỉ?\n&quot;Chúng tôi rất vui khi thông báo đã tìm được chủ của con chó hoang...&quot;</Text>
  <Text Key="69BB39CA_146403">Chủ thực sự của... chú chó vĩ đại của em ư?</Text>
  <Text Key="F83863D2_146404">Ồ, tin tốt quá!</Text>
  <Text Key="F1B881D5_146405">*Gâu*</Text>
  <Text Key="3B49DB7D_146406">Đúng rồi... đúng rồi. Thật tuyệt vời. Cuối cùng thì chú bé này cũng được đoàn tụ với gia đình thực sự của mình.</Text>
  <Text Key="36D4C406_146407">Vậy thì không được chậm trễ nữa.\nEm sẽ trả lời ngay, và ngày mai chúng ta có thể đưa nó đi ngay từ sớm.</Text>
  <Text Key="E667117F_146408">Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="1ECBEB46_146409">Ehehe. Chú chó vĩ đại của em...\nKhông cần phải vội vã thế đâu.</Text>
  <Text Key="8F3C82C6_146410">Em biết là người thích được dắt đi dạo,\nnhưng xin hãy cố gắng đi đúng tốc độ tự nhiên của em.</Text>
  <Text Key="BC20D25E_146411">Sẽ là... chuyến đi dạo cuối cùng của chúng ta cùng nhau, sau tất cả.</Text>
  <Text Key="C9EAF4D5_146412">Chúng ta chỉ bên nhau một thời gian ngắn ngủi,\nnhưng cảm giác như lâu hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="45A6B238_146413">Ban đầu, chú không chịu ăn thức ăn em mang đến,\nnhưng khi em kiên trì, chú từ từ mở lòng,\nvà gần đây, chú thậm chí còn sẵn sàng chia sẻ giường với em.</Text>
  <Text Key="AA3420E5_146414">Em đặt tên là 'Chủ Nhân' cho chú, và hát ru chú mỗi đêm... Mỗi khi em vuốt ve bộ lông mềm mại của chú, em có thể nghe thấy chú thì thầm vui vẻ...</Text>
  <Text Key="D2CD3879_146415">Nhưng dường như những ngày đó phải kết thúc rồi... *nức nở*</Text>
  <Text Key="CD5F3EBC_146416">Lau nước mắt cho Kokkoro.</Text>
  <Text Key="A1EA87D7_146417">À... Em xin lỗi chủ nhân mãi mãi.\nKhóc những giọt nước mắt ích kỷ trong một dịp hạnh phúc như thế này...</Text>
  <Text Key="4698832B_146418">Em luôn biết rằng những ngày này sẽ không kéo dài mãi mãi,\nthế nhưng giờ đây trái tim em tràn ngập một cảm giác khó có thể chịu đựng nổi.</Text>
  <Text Key="4412E983_146419">Cảm xúc này... Em đã từng cảm thấy nó một lần gần đây.</Text>
  <Text Key="35803D17_146420">Cảm giác cô đơn em cảm thấy khi dường như chủ nhân của em đang dần xa rời em...</Text>
  <Text Key="3086DAD7_146421">Nó gần như cảm giác như em đang tạm biệt\nchủ nhân con người của mình nữa, và nó...</Text>
  <Text Key="0EABBC25_146422">Nó khiến em... cảm thấy cô đơn quá.\nCô đơn đến mức em sợ rằng mình không thể chịu đựng nổi.</Text>
  <Text Key="ED00C2DB_146423">Tạm biệt không có nghĩa là vĩnh viễn.</Text>
  <Text Key="75C37321_146424">Chủ nhân?\nNgười đang nói chính xác về...?</Text>
  <Text Key="CB6E335D_146425">Các người luôn có thể tìm thấy nhau lần nữa.</Text>
  <Text Key="CB2F24C9_146426">Chúng ta luôn có thể... được đoàn tụ?</Text>
  <Text Key="EC4FD6F8_146427">Chừng nào các người quan tâm đến nhau,\nsẽ luôn có một cơ hội khác...</Text>
  <Text Key="043B638A_146428">Chưa bao giờ là quá muộn để tìm kiếm nhau.\nĐó là điều người đang nói với em, phải không...?</Text>
  <Text Key="B4B972AB_146429">*Rên rỉ*... *rên rỉ*</Text>
  <Text Key="C537EC88_146430">Chú chó vĩ đại của em, chú đồng ý ư?</Text>
  <Text Key="1C09D1F2_146431">Eheh... Cảm ơn người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="B463E637_146432">Em cũng rất biết ơn chủ nhân con người của mình.</Text>
  <Text Key="061CC2C7_146433">Thật trẻ con khi em lại bối rối vì một lời tạm biệt đơn giản. Em cảm thấy... hơi xấu hổ.</Text>
  <Text Key="B56C8F17_146434">Thật ra em mới là người nên dẫn dắt chủ nhân,\nnhưng hôm nay dường như người đã chỉ cho em con đường.</Text>
  <Text Key="AA62702F_146435">Em thật vô dụng làm người dẫn đường của người, phải không?\nVà thế nhưng...</Text>
  <Text Key="FDD03C1E_146436">Sự tôn trọng dịu dàng mà người dành cho những cảm xúc chân thành của em\nkhiến em cảm thấy biết ơn đến thế.</Text>
  <Text Key="F286831F_146437">Giống hệt như em luôn biết... Người là chủ nhân duy nhất của em.♪</Text>
  <Text Key="9DC50C0D_146438">Vậy thì, em sẽ đi gọi chủ của con chó,\nnên xin hãy chờ em một chút ở đây.</Text>
  <Text Key="C60AAF3A_146439">Sắp đến giờ rồi... chủ nhân.</Text>
  <Text Key="57184039_146440">Nhân viên</Text>
  <Text Key="6524EA27_146441">Cái nào?</Text>
  <Text Key="5BFFF815_146442">Ồ, đừng trêu em như thế chứ, chủ nhân con người của em.</Text>
  <Text Key="9167F665_146443">Hehe. Không, em hiểu mà. Người chỉ đang cố làm nhẹ lòng em... Nhưng em ổn rồi.</Text>
  <Text Key="E7150429_146444">Xin lỗi. Các người là những vị khách từ Trại Mồ Côi Sarendia phải không?</Text>
  <Text Key="5CD1FD2F_146445">Vâng, chính là chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="2778BC52_146446">Người ta nói là các người là người đã tìm thấy chú chó của tôi...</Text>
  <Text Key="DE0CA603_146447">Vâng. Chúng tôi có nó ngay đây.</Text>
  <Text Key="8B63EFD0_146448">Nó đúng là thích được chú ý lắm, nên hy vọng các người sẽ cho My L...\ncho con chó của các người mọi tình yêu thương cần thiết\ntừ giờ về sau, thưa quý bà.</Text>
  <Text Key="6F03A11F_146449">Ơ... Em không biết nói thế nào, nhưng...</Text>
