  <Text Key="081D9AE1_97000">Nhưng Ameth. \nKhủng hoảng trước mắt đã được giải quyết bằng cách nào đó... \nCó lẽ không cần phải vội vã thế đâu chứ?</Text>
  <Text Key="B407F967_97001">Đúng rồi, đúng rồi.\nĐể tôi nghỉ ngơi một tháng đã.</Text>
  <Text Key="AEE394E9_97002">Tớ cũng rất muốn để cậu nghỉ ngơi thong thả. \nĐây là tin nhắn từ Akira.</Text>
  <Text Key="5BF9520E_97003">Xin lỗi vì làm phiền khi cậu đang mệt. Trong trường hợp hiếm hoi ai đó đã đặt tay lên Minerva, sẽ là một vấn đề lớn. ...Tớ nói thế.</Text>
  <Text Key="E0AF63E2_97004">Chắc chắn rồi, nếu Kaiser Insight đã được giải phóng.\nHọ nhắm đến Minerva lần nữa cũng không có gì lạ...</Text>
  <Text Key="E8874734_97005">Minerva cũng quan trọng, nhưng \nLabyrista-san ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4EED0777_97006">Ừm... \nHọ không nói rõ ràng, nhưng \nTớ nghĩ cô ấy không ổn.</Text>
  <Text Key="7B47DFDE_97007">Ừ, đúng thế. \nTrong khi chúng ta chiến đấu bên trong cơ thể Đại Thần, \nBảy Vương Miện tiếp tục đối mặt trực tiếp với sức mạnh của Eris.</Text>
  <Text Key="D5083F32_97008">Không có sự hợp tác của tất cả mọi người đã kết nối với Chúa tể kể từ trước đến nay, bao gồm cả Lady Labyrista và Lady Neneka... Không, sẽ là bất khả để đánh bại Eris và Miroku.</Text>
  <Text Key="4D71A060_97009">Eris-san... \nEris-san cũng đã chết cùng với Đại Thần...?</Text>
  <Text Key="DFDC8E44_97010">...Tớ nghĩ khả năng đó là cao. \nNhưng ngay cả nếu không phải thế... \nSức mạnh của Minerva lẽ ra không còn có thể sử dụng được nữa...</Text>
  <Text Key="B88DB9EC_97011">Tổn thất thực sự rất lớn, nhưng... \nNhưng chúng ta đã thắng, cậu biết đấy. Chúng ta.</Text>
  <Text Key="802F172C_97012">Tớ đang ở trên bờ vực, nhưng thực sự không cảm thấy gì cả, cậu biết đấy~</Text>
  <Text Key="D305227C_97013">Nhưng việc chúng ta thắng được chứng minh bởi tất cả những Quả Hồn Nước Sol tập trung ở đây. \n</Text>
  <Text Key="804BD22B_97014">Ừm. \nBây giờ chúng ta có thể nhắm đến đỉnh tháp.</Text>
  <Text Key="8268FCB4_97015">Ugh... Nhưng... cái đó... ý tớ là... \nCậu sẽ không quay về thực tại ngay lập tức chứ?</Text>
  <Text Key="A17E780D_97016">Ừ, đúng thế... Tớ vẫn chưa thể sắp xếp cảm xúc của mình chút nào...</Text>
  <Text Key="CB87F2C2_97017">'Bánh crepe' của Lady Labyrista \nchưa được phân phát cho tất cả mọi người....</Text>
  <Text Key="C2DF37B3_97018">Ưm...\nKishi-kun, cậu muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="83AED1CB_97019">Tớ muốn ăn thứ gì đó ngon.</Text>
  <Text Key="2169BC60_97020">Tớ tò mò về đỉnh tháp.</Text>
  <Text Key="C8960959_97021">Ahaha♪ \nĐúng thế. \nKhi mệt, đồ ăn ngon là câu trả lời, phải không?☆</Text>
  <Text Key="C7FAE7DC_97022">Cậu lúc nào cũng thế, đúng không?!</Text>
  <Text Key="33A5E36B_97023">Nhưng cứ như một 'Cung Điện Ẩm Thực' vậy.</Text>
  <Text Key="797F9D70_97024">Tớ thực sự khám phá tháp kỹ lưỡng lần đầu tiên, cậu biết đấy. Nói đến tháp, tớ có thể tìm thấy quái vật ngon ở đâu?</Text>
  <Text Key="B30F9373_97025">Hả?! \nRei...\nTớ tự hỏi ở đâu....</Text>
  <Text Key="EC8C659B_97026">...Tớ tự hỏi chúng ta đang ở đâu. \nChúng ta không ăn thịt quái vật, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="F069D3AD_97027">Ra vậy. \nĐó là phản ứng xứng đáng của một nhà thám hiểm.</Text>
  <Text Key="73D9FB13_97028">Chúng ta cũng đã cùng Kishi-kun lên đến đỉnh Tháp trong 'quá khứ'...</Text>
  <Text Key="23993F99_97029">Tớ không nhớ gì về thời điểm đó... \nMặc dù lẽ ra đó là một điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="EF2A0219_97030">...Đúng thế. \nKhi chúng ta lên đến đỉnh, dường như vẫn còn một lớp sương mù ký ức dày đặc. \nBằng cách đến đó, chúng ta có thể hiểu nguyên nhân.</Text>
  <Text Key="3C54678C_97031">Tuy nhiên. \nViệc chinh phục tháp đang diễn ra khá suôn sẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="B170417F_97032">Ừ, cậu biết đấy. Chúng ta đã leo khá cao rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="B1821895_97033">Vâng. Nhờ tất cả mọi người từ Twinkle Wish và Lady Ameth.</Text>
  <Text Key="8994CD3D_97034">Hehe ♪ \nKhen tôi thêm chút nữa, khen tôi thêm chút nữa, Kokkoro-tan ♪</Text>
  <Text Key="38A5553C_97035">Fio dường như đã ở trong tháp này từ lâu.\nCòn chúng tôi... nhìn lại thì, nó đã trở thành thứ quen thuộc.</Text>
  <Text Key="DE5AC2F4_97036">Đúng thế! \nNhưng... nghĩ rằng đây có thể là lần cuối, \nlại là sự pha trộn giữa cảm giác tiếc nuối và không cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="1726B1D5_97037">Ahaha☆\nSao chúng ta không cùng nhau đi thám hiểm nhỉ♪\nTớ sẽ mang theo rất nhiều cơm trưa!</Text>
  <Text Key="FEDAE2AD_97038">Ừ, dường như có nhiều khu vực chưa được khám phá ngoài lộ trình chinh phục. Có thể cũng có những kho báu tuyệt vời...♪</Text>
  <Text Key="976736F5_97039">Hehe, Kyaru, cậu thật là nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="AA9B3923_97040">Nhưng, đúng thế. \nChúng ta chắc chắn sẽ cùng nhau đi thám hiểm lần nữa. \nCùng với tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="20E08734_97041">Thủ lĩnh băng đảng</Text>
  <Text Key="4DEEEC65_97042">Đây... có phải là lối vào đỉnh...?</Text>
  <Text Key="A7CEA63B_97043">Đó là thiết bị ma thuật gì đó sao? \nNó trông như một bệ đài hình tròn bằng cái chậu rửa mặt.</Text>
  <Text Key="625853B1_97044">À, tớ nhớ cái này rồi. \nĐó là một ma pháp tròn cố định, đúng không?</Text>
  <Text Key="33FDE5EE_97045">Thực tế, nó giống như một dịch chuyển giả chỉ di chuyển lên xuống. Nó giống như một thang máy... ừ, tớ đoán cậu sẽ không biết cái đó.</Text>
  <Text Key="AC399756_97046">Ừm... Được rồi. \nNó đang phản ứng đúng cách với Quả Hồn Nước Sol. \nCó vẻ như tớ có thể kích hoạt nó.</Text>
  <Text Key="D9D82538_97047">...T-Tớ cảm thấy lo lắng vì lý do nào đó...</Text>
  <Text Key="5114CC7E_97048">Hả? \ncậu sẽ cảm thấy khá hơn nếu tớ ôm cậu, Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="A79D8DC7_97049">Tại saooooo?! ư... </Text>
