  <Text Key="2DFE0263_63500">"Có người sẽ chiến đấu với ta tại đỉnh Tháp Sol". Đó là quy tắc tuyệt đối của thế giới mô phỏng này. Điều đó có nghĩa là bất kỳ trận chiến nào bên ngoài sẽ tự động bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="D8CEFBF0_63501">Có lẽ nó đang bị cuốn theo các sự kiện của "thế giới này". Ngay cả khi các nhân vật, kết quả, chi tiết thay đổi.</Text>
  <Text Key="A8AC6160_63502">Chính vì vậy, trong mọi thế giới... ai đó đã chiến đấu với Kaiser Insight tại đỉnh Tháp Sol. Tôi nghĩ đó là một điểm chung mà tất cả họ đều có.</Text>
  <Text Key="43FA27E1_63503">*thở dài* Tôi đoán chúng ta không còn lựa chọn nào khác. Thật phiền phức, nhưng hãy để trận chiến cuối cùng tại đỉnh Tháp Sol lại sau.</Text>
  <Text Key="5CFDA7CC_63504">Vậy thì, khi các ngươi đã sẵn sàng cho màn kết thúc, hãy vào đi. Ta sẽ chờ.</Text>
  <Text Key="52286524_63505">...Hắn đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="84C7C43E_63506">Vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="91E9055B_63507">...Phew... Trước mắt, tôi mừng là không có ai trong thị trấn bị thương. "Có người sẽ chiến đấu với Kaiser Insight tại đỉnh Tháp Sol". Nhờ quy tắc tuyệt đối đó, tất cả các đòn tấn công của hắn đều bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="F03CB706_63508">Bầu không khí nặng nề... Điều đó không có gì ngạc nhiên. Chúng ta chỉ còn cách một bước để tắt hệ thống mô phỏng xuống...</Text>
  <Text Key="E7434AB9_63509">...A-Ah, đừng bỏ cuộc! Nếu chúng ta có thể đánh bại Kaiser Insight, sẽ không còn chướng ngại vật nào khác trong thế giới này... phải không!? Nào, cả hai, hãy ngẩng đầu lên...</Text>
  <Text Key="A136F131_63510">...Ahaha. Cô thông minh quá, Kishi-kun! Tôi không muốn thừa nhận, nhưng tôi không nghĩ những gì hắn nói là sai.</Text>
  <Text Key="9161D8DA_63511">Tôi không thể phủ nhận rằng hành động của chúng ta là một vụ tuyệt vọng. Có lẽ tất cả những gì chúng ta làm chỉ là đặt gánh nặng hy vọng giả tạo lên mọi người... như trao giấc mơ bay cho một người không thể bay.</Text>
  <Text Key="319FA89C_63512">Một tương lai không có sự reset... nghe hay, nhưng thực chất nó có nghĩa là một con đường không chắc chắn, không có đường chân trời rõ ràng. Nếu chúng ta thất bại, sẽ không có vòng lặp tiếp theo để giao phó hy vọng của mình.</Text>
  <Text Key="CBB808FC_63513">Tỉnh dậy mỗi sáng giống như mọi khi, thực hiện các nhiệm vụ được giao... Về một khía cạnh, đó là một loại bình yên, không bị đánh bởi nỗi đau hay lo lắng.</Text>
  <Text Key="CBD8FC61_63514">...Vì thế giới. Tôi đã nói với mọi người đó là lý do tôi làm việc này. Tôi tự hỏi liệu tất cả những gì chúng ta làm có chỉ bị thúc đẩy bởi cái tôi của mình nói ra... Ahaha...</Text>
  <Text Key="C8FA72AF_63515">...Thực tế. Sự thật là... Mỗi khi reset đến, một suy nghĩ lướt qua tâm trí tôi. Dù chúng ta lặp lại bao nhiêu vòng... có lẽ sẽ ổn, miễn là chỉ mình tôi là người chịu đựng.</Text>
  <Text Key="1051E1A7_63516">Nếu mọi người có thể cười mà không đuổi theo một tương lai, thì có lẽ chúng ta không cần phải mạo hiểm như vậy. Nhưng ngay lúc đó... "Bệnh Ác Mộng" bắt đầu.</Text>
  <Text Key="CD2F695D_63517">Nguồn lực của chúng ta đang bị xóa, chuyển sang Thế Giới Cơ Sở... mặc dù chúng ta vẫn chưa biết mục tiêu thực sự của Vision Empress là gì.</Text>
  <Text Key="6516A9A6_63518">Bởi vì điều đó, mọi người buộc phải mang theo ký ức mới mỗi vòng, bị ám ảnh bởi những cơn ác mộng từ Bad End của họ, lặp đi lặp lại. Và khi điều đó xảy ra...</Text>
  <Text Key="AADE726B_63519">Ngay cả sự bình yên thoáng qua đó cũng sẽ bị mất. Khi đó, ngay cả khi ích kỷ, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chọn: dẫn dắt mọi người về phía tương lai.</Text>
  <Text Key="F4540274_63520">...Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="13F4FE6C_63521">...Ahaha! Vâng, tôi cũng nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="75FF1F86_63522">Đúng vậy. Chúng ta không có bảo đảm nào cho tương lai. Không phải mọi thứ sẽ diễn ra suôn sẻ. Sẽ có rất nhiều thất bại và hối tiếc.</Text>
  <Text Key="44911F29_63523">Nhưng... tôi tin rằng điều đó sẽ ổn. Tôi tin rằng sống với hy vọng và ước muốn... bản thân nó chính là hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="D7035989_63524">Bởi vì không ai biết tương lai sẽ mang lại điều gì. Và đó là điều khiến nó đáng sợ đến thế... và đáng háo hức đến thế.</Text>
  <Text Key="2F19D735_63525">Chính vì vậy chúng ta luôn tràn đầy hào hứng! Isla, Shinatsu-san, mọi người trong thế giới của các người... Các người có thể lo lắng, có thể do dự... nhưng ngay cả điều đó cũng là bằng chứng các người còn sống!</Text>
  <Text Key="3FCD7984_63526">...Aha. Một lần nữa, Onee-san này đã được cô an ủi, Hiyori~♪</Text>
  <Text Key="B550222E_63527">Hehe... Tôi tự hỏi tại sao. Những lời của cô khiến linh hồn tôi run rẩy. Một linh hồn mà thực ra không nên tồn tại.</Text>
  <Text Key="237E8CC6_63528">...Tôi không biết liệu mọi người có muốn một tương lai hay không. Điều duy nhất tôi biết chắc lúc này là tôi không thể để Kaiser Insight muốn gì thì làm.</Text>
  <Text Key="E300FA80_63529">Hãy đi, Isla. Đến Tháp Sol. Nếu có thể, tôi đã muốn nói chuyện với họ thêm chút nữa, nhưng... chúng ta không có thời gian để lãng phí.</Text>
  <Text Key="6477CDC2_63530">Được rồi...! Chúng tôi cũng sẽ hành động ngay!</Text>
  <Text Key="FA7CED5E_63531">Khoan!! Shinatsu-chan, cô nên quay về thế giới của mình! Và dẫn theo Rei-chan nữa!</Text>
  <Text Key="CCE2A885_63532">...? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="DF94F38C_63533">Ý tôi là, chắc chắn sẽ có một Kaiser Insight như thế này ở thế giới của cô, phải không? Nếu cùng một thông báo cảnh báo xuất hiện ở đó, thì cùng một chuỗi sự kiện chắc chắn sẽ xảy ra ở đó nữa. Trong trường hợp đó, với tư cách là Administrator, cô phải trở về♪</Text>
  <Text Key="998BF5DF_63534">...Tôi thực sự không thể phủ nhận khả năng đó. Chúng ta nên làm gì, Shinatsu...?</Text>
  <Text Key="2069F08E_63535">...Isla. Hiyori. Các người có thể bảo vệ thế giới này được không?</Text>
  <Text Key="9BCD5A01_63536">Ahaha, tất nhiên là được rồi! Người biết rõ sức mạnh của tôi nhất chính là cô, phải không, Shinatsu-chan? Hơn nữa, tôi còn có trợ thủ mạnh nhất ngay bên cạnh♪</Text>
  <Text Key="9915F204_63537">...! Vâng, tôi cũng sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="9CE4788A_63538">...Isla.</Text>
  <Text Key="3CA5F536_63539">Mặc dù chúng ta đã cuối cùng được đoàn tụ, một lần nữa lại đến lúc chia tay.</Text>
  <Text Key="817D2A2E_63540">Ahaha, đừng nói thế! Đừng nói những điều như vậy một cách bất ngờ... Thật là hèn nhát!</Text>
  <Text Key="DE356473_63541">...Shinatsu-chan! Chúng ta cùng đi uống một chút khi mọi chuyện kết thúc nhé♪</Text>
  <Text Key="6C05E6F8_63542">Nghe hay. Hơn nữa, chúng ta nên đi đến suối nước nóng mà chúng ta đã hẹn đi lúc trước. ...Và mời Eris nữa.</Text>
  <Text Key="56F06BB8_63543">Được rồi... Vậy thì, Hiyori, chúng ta từ biệt nhau ở đây. Chúng ta chắc chắn sẽ gặp lại nhau!</Text>
  <Text Key="25BDD0E6_63544">Vâng! ...Hả? Kishi-kun, sao vậy?</Text>
  <Text Key="BE8385DC_63545">...Cô không muốn chọn giữa cứu chỉ một trong hai người, phải không? Hehe, thật đúng với tính cách cô. Tôi sẽ ổn. Tập trung giúp đỡ Hiyori, được chứ?</Text>
  <Text Key="AA60CFC8_63546">Không đời nào! Shinatsu-san và Rei cần sự giúp đỡ của cậu nhiều hơn! Đúng không, Kishi-kun?!</Text>
  <Text Key="27952037_63547">Đừng lo, bởi vì là cậu, Kishi-kun, cậu sẽ có thể cứu cả hai người. Tôi có một ý tưởng...</Text>
  <Text Key="A27273E1_63548">Vì vậy, Shinatsu và Isla lên đường đến chiến trường để bảo vệ thế giới riêng của họ. Còn về quyết định của {playername}...</Text>
  <Text Key="6CFF8B49_63549">Mặt trời lặn. Và nó sắp mọc lại...</Text>
