  <Text Key="A3D353BD_7250">Mình đã đi đến nhiều nơi cùng cậu!\nCảnh quan cậu thấy và hương vị của\nmón ăn chúng ta cùng thưởng thức đều là kho báu của mình!</Text>
  <Text Key="BA6BFC7B_7251">Vậy từ giờ hãy mãi bên nhau nhé!\nKhoan, cứ như lời tỏ tình!\nEhehe... Chuyện này tệ rồi☆</Text>
  <Text Key="97CDA656_7252">Chính vì vậy, từ giờ,\nmình muốn đền đáp lại một lượng...\nkhông, còn nhiều hơn cả hơi ấm mà cậu đã trao cho mình</Text>
  <Text Key="C83EA327_7253">Cậu thực sự là người rất tốt bụng\nđến mức mình muốn khóc.\nTừ trước đến giờ, mình đã được sự tử tế của cậu cứu rỗi.</Text>
  <Text Key="A7DA76DB_7254">[Vật lý] Một công chúa đói bụng ăn Tết với tinh thần phong trào ở tuyến đầu. Cô tăng P.ATK cho đồng đội và hạ gục kẻ thù bằng UB, sát thương tăng cường tùy theo lượng HP còn lại của cô. Nếu HP > 90%, tăng mạnh P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="05C90757_7255">Sugoroku Kết Nối Chúng Ta Với Thế Giới</Text>
  <Text Key="D4145C9A_7256">Người Chờ Đợi Ở Ngay Bên Cạnh</Text>
  <Text Key="107AC12E_7257">Mối Liên Kết Với Công Chúa Được Tô Màu Bởi Osechi</Text>
  <Text Key="18D5B3D1_7258">Để Ăn Mừng Năm Mới Cùng Đồ Ăn Ngon</Text>
  <Text Key="EDB9E54D_7259">Đòn Đánh Năm Mới</Text>
  <Text Key="D4C168B3_7260">Gây sát thương vật lý vừa phải cho một kẻ thù phía trước. Nếu HP ≥ 80%, gây lượng sát thương vật lý lớn. Sát thương của kỹ năng này tăng theo lượng HP còn lại. Nếu HP > 90%, tăng mạnh P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="739E999B_7261"> 90%, tăng P.ATK của bản thân bằng $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="3B6A4A41_7262">Thời Gian Daifuku</Text>
  <Text Key="8A0B5B3C_7263">Tăng P.ATK của bản thân một chút. Nếu HP > 80%, tiếp tục tăng P.ATK của đồng đội một lượng vừa phải. Lượng tăng P.ATK được tăng cường theo lượng HP còn lại.</Text>
  <Text Key="F1BFA4A9_7264">Thời gian niệm: 0.465s.\n►Tăng P.ATK của bản thân bằng $1 (+0.09×HP) trong 12s.\n►Nếu HP > 80%, tăng P.ATK của đồng đội bằng $2 (+0.05×HP) trong 12s.</Text>
  <Text Key="5522C3D9_7265">Mặt Trời Mọc</Text>
  <Text Key="303C5740_7266">Gây sát thương vật lý vừa phải cho một nhân vật kẻ thù phía trước. Nếu lượng HP còn lại của bản thân là 80% hoặc hơn, tiếp tục giảm P.DEF một chút. Sát thương của kỹ năng này tăng theo lượng HP còn lại.</Text>
  <Text Key="7B4826F6_7267">Thời gian niệm: 0.795s.\n►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù.\n►Nếu HP > 80%, giảm P.DEF của kẻ thù bằng $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="5DA7A6C7_7268">Sức Mạnh Ẩm Thực Năm Mới</Text>
  <Text Key="834E1DEB_7269">Sức Mạnh Ẩm Thực Năm Mới+</Text>
  <Text Key="3718459A_7270">Thời Gian Daifuku+</Text>
  <Text Key="240A9635_7271">Tăng P.ATK của bản thân một chút. Nếu HP > 80%, tiếp tục tăng P.ATK của đồng đội một lượng vừa phải. Lượng tăng P.ATK được tăng cường theo lượng HP còn lại. Nếu HP > 90%, hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="DB9ABFD7_7272">Tăng P.ATK của bản thân một lượng vừa phải. Nếu HP > 80%, tiếp tục tăng P.ATK của đồng đội một lượng vừa phải. Lượng tăng P.ATK được tăng cường theo lượng HP còn lại. Nếu HP > 90%, hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="E647AF6C_7273">Thời gian niệm: 0.465s\n►Tăng P.ATK của bản thân bằng $1 (+0.11×HP) trong 12s.\n►Nếu HP > 80%, tăng P.ATK của đồng đội bằng $2 (+0.06×HP) trong 12s.\n►Nếu HP > 90%, hồi TP của bản thân bằng $3.</Text>
  <Text Key="3E6DA669_7274">Ẩm Thực Năm Mới</Text>
  <Text Key="4C178ED5_7275">[Vật lý] Một công chúa đói khát chiến đấu với sức mạnh của sự gắn bó. Cô có thể sử dụng tăng P.ATK vĩnh viễn hoặc tạm thời tùy theo HP của kẻ thù, và hồi TP bản thân để hoàn toàn thay đổi tình hình trận đấu.</Text>
  <Text Key="418295FD_7276">Đòn Đánh Quá Tải</Text>
  <Text Key="E7A97F46_7277">Gây sát thương vật lý lớn cho một kẻ thù phía trước. Nếu HP cao nhất của kẻ thù ≥ 50%, tăng nhẹ TP Boost cho tất cả đồng đội, ngược lại gây sát thương vật lý lớn cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="AF8A4DE4_7278"></Text>
  <Text Key="CDD26890_7279">Ghi Đè Giới Hạn</Text>
  <Text Key="7297BF55_7280">Cấp hồi HP cho bản thân. Nếu HP cao nhất của kẻ thù ≥ 50%, tăng mạnh P.ATK và tăng vừa phải P.CRIT Rate cho tất cả đồng đội, ngược lại tăng cực mạnh P.ATK cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="4BB6556D_7281"></Text>
  <Text Key="28A97957_7282">Chém Cực Lớn</Text>
  <Text Key="03396E0A_7283">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ thù phía trước, và giảm nhẹ P.DEF của nó. Nếu HP cao nhất của kẻ thù ≥ 50%, tăng mạnh P.ATK của bản thân, ngược lại hồi TP của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="B6C1DB71_7284"></Text>
  <Text Key="E16E7383_7285">Năng Lượng Vô Hình</Text>
  <Text Key="310BA3F6_7286">Năng Lượng Vô Hình+</Text>
  <Text Key="1802E4B8_7287">Ghi Đè Giới Hạn+</Text>
  <Text Key="09715114_7288">Cấp hồi HP và TP cho bản thân. Nếu HP cao nhất của kẻ thù ≥ 50%, tăng mạnh P.ATK và tăng vừa phải P.CRIT Rate cho tất cả đồng đội, ngược lại tăng cực mạnh P.ATK cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="0E99A588_7289"></Text>
  <Text Key="BD629F1C_7290">Kiếm Công Chúa Khởi Nghĩa Siêu Việt</Text>
  <Text Key="6664ABAE_7291">[Vật lý] Một công chúa luôn đói bụng xuất sắc cả tấn công và phòng thủ ở tuyến đầu. Khi HP cao, cô tấn công, đè bẹp tất cả kẻ đối địch, và nếu HP thấp, cô thể hiện sự kiên cường phi thường với nhiều hồi phục bản thân.</Text>
  <Text Key="F9764FC4_7292">Kỳ Nghỉ Của Công Chúa</Text>
  <Text Key="6D359761_7293">Bảo Vệ Điều Quan Trọng Nhất</Text>
  <Text Key="1D2E551A_7294">Một Cái Cắp Bí Mật Và Tiếng Nói Của Dân</Text>
  <Text Key="6CE1E4DC_7295">Nghỉ Ngơi Và Thư Giãn Cùng Cậu</Text>
  <Text Key="C965E31C_7296">Đòn Đánh Tối Thượng☆Công Chúa</Text>
  <Text Key="8C469110_7297"></Text>
  <Text Key="C6D1EE53_7298"></Text>
  <Text Key="4AD01426_7299">Thời Gian Onigiri</Text>
