  <Text Key="928D9472_22450">Tôi... tôi nên làm gì đây...? Nếu tôi định mạo hiểm điều gì, thì lẽ ra đó phải là cuộc sống của tôi. Các bạn cũng rất quan trọng với tôi, và tôi vẫn... đã coi thường lòng tốt đó.</Text>
  <Text Key="04AFB678_22451">Tại sao tôi... lại ngốc nghếch như vậy...?</Text>
  <Text Key="8D7BB776_22452">Nữ hoàng đã dồn chúng tôi vào chân tường đến thế này... Và tôi vẫn...\n...không thể khinh thường bà ấy.\nTôi không thể ghét bà ấy. Tôi không thể quên bà ấy.</Text>
  <Text Key="E25853FE_22453">Tại sao cậu và mọi người...\ncuối cùng lại bị cuốn vào những cảm xúc đáng ghét của tôi...?</Text>
  <Text Key="12308C3A_22454">Vẫn còn nhiều nữa đang đến...!?\nTuy nhiên, tôi sẽ tiếp tục bảo vệ Chủ nhân của tôi cho đến tận cùng...!</Text>
  <Text Key="E83ACB6F_22455">Chừng nào chân tôi còn di chuyển được, tôi sẽ tiếp tục khuấy động chúng...!</Text>
  <Text Key="D148814E_22456">Chúng ta có thể để việc chữa lành của tôi sau, miễn là mọi người có thể chiến đấu thêm một chút nữa...!</Text>
  <Text Key="A6D87F98_22457">Có thể là trăm, hoặc thậm chí nhiều hơn...\nChúng cứ không có hồi kết...!\nNhưng bất kể chúng có bao giờ dừng lại...!</Text>
  <Text Key="08A3102D_22458">Chúng ta không thể thua! Bởi vì Kishi-kun đang ở ngay phía sau chúng ta!</Text>
  <Text Key="523E0729_22459">Xin lỗi, Korosuke, Sheffy, Yui, Rei, Hiyori...!\nTôi xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="7377A4AB_22460">Tôi... muốn là người đánh thức cậu dậy.\nTất cả những gì tôi muốn là là người đầu tiên nói 'chào buổi sáng' với cậu!</Text>
  <Text Key="6409F76E_22461">Tất cả những gì tôi muốn... là được ở bên cậu...!</Text>
  <Text Key="D2AAC55F_22462">──Vậy ra mọi người cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="34EE7601_22463">Xin lỗi vì đến muộng, mọi người từ Caon đã đến rồi!\nMakoto-han, Kaori-han, Kasumi-han.\nHôm nay chúng ta hãy cố gắng hết sức, vì Hoàng tử của tôi. ♪</Text>
  <Text Key="188F0E85_22464">Người tôi yêu quý!!!\nQuỹ Mercurius cũng sẽ hào phóng cung cấp sự giúp đỡ!\nVậy thì mọi người! Chúng ta hãy cùng nhau chiến đấu vì những thứ tiền bạc không mua được!</Text>
  <Text Key="4B6B4050_22465">Aoi-chan? Cậu đâu rồi? À, ở đây rồi.\nHatsune-chan, chúng tôi đã đến rồi. Đã đến lúc thức dậy rồi.\nĐi thôi, hãy cùng cống hiến cho cậu ấy.</Text>
  <Text Key="66D1E432_22466">Đây... là...</Text>
  <Text Key="8FD99761_22467">Misaki-chan, Suzuna-chan.\nSẵn sàng cố gắng hết sức vì bạn học cùng lớp chưa?\nKhi mọi chuyện kết thúc, chúng ta sẽ có các bài học bổ trợ! ♪</Text>
  <Text Key="8CC4F06F_22468">Có một đống quái vật xếp hàng ngay trước mặt.\nHeh, đây mới là phong cách của chúng ta.\nMọi người, hãy phấn khởi lên!</Text>
  <Text Key="714657C4_22469">Ôi chao, người hầu của ta thật đáng phiền phức.\nKhông có ngươi, ta không thể phục hồi sức mạnh nguyên bản, nhưng...\nVẫn đủ rồi. Hãy run sợ trước sức mạnh của Diabolos!</Text>
  <Text Key="AB00B800_22470">Đã có nhiều người...!</Text>
  <Text Key="47FF2E3C_22471">Chúng ta phải trả ơn cậu bé vì tất cả sự giúp đỡ mà cậu ấy đã làm!\nElizabeth Park thường khá thoải mái, nhưng khi chúng ta có thứ gì đó\nquan trọng cần bảo vệ, chúng ta sẽ đoàn kết lại và chiến đấu!</Text>
  <Text Key="416A7ACA_22472">Chúng tôi đã để họ dời toàn bộ lịch trình sang ngày khác...! Chika,\nTsumugi! Vì người quan trọng luôn ủng hộ Carmina...\nHãy để những thần tượng ca hát, nhảy múa, chiến đấu thể hiện hết mình!</Text>
  <Text Key="943B1A4E_22473">Tôi không có gì để nói với tư cách là thành viên của Nightmare.\nTôi ở đây để chiến đấu vì thứ tôi muốn bảo vệ.\nTomo-chan, Matsuri-chan, tôi giao lưng lại cho các cậu...!</Text>
  <Text Key="3A1DE1CD_22474">Những con quái vật cứ liên tục ngã xuống...!</Text>
  <Text Key="6CDE00C5_22475">Này! Ninon! Đừng dùng bom khói khi có nhiều người xung quanh như vậy!\nKuuka, dừng việc nhảy vào hàng ngũ địch lại! Yuki, tôi hiểu cậu xinh đẹp.\nAyumi...? Ayumi? Cậu đang ở đó đúng chứ? Tại sao chúng ta lại như thế này!?</Text>
  <Text Key="EA6336C4_22476">Tôi thực sự không muốn đưa trẻ em vào chuyện này...\nNhưng chúng kiên quyết muốn giúp đỡ chiến đấu vì cậu ấy.\n...Cậu biết không, cậu chính là lý do những đứa trẻ này đã lớn lên nhiều như vậy...!</Text>
  <Text Key="AFE43D6A_22477">Misogi-chan, Kyouka-chan! ♪\nHơi sợ một chút, nhưng hãy cùng nhau hợp sức vì Onii-chan! ♪\nChúng ta hãy cùng thắng và nhận được những cái vỗ đầu từ Onii-chan!</Text>
  <Text Key="493F144D_22478">Vậy thì Yuni sẽ nhận được cái vỗ đầu từ Mimi-chan mama!</Text>
  <Text Key="99E5330D_22479">Khoan khoan, Paisen, cậu thuộc về chỗ này.\nCậu đang làm gì mà tự nhiên lẫn vào với lũ trẻ, và tự nhiên chơi nhà như vậy? Điều đó đáng sợ.</Text>
  <Text Key="F30ED50A_22480">Nhân tiện, Yuni, cậu vẫn còn tám tuổi trước mặt Ritoriri và những người khác.</Text>
  <Text Key="7BDAB7F3_22481">Và Yuni-senpai, cậu vẫn còn giả vờ là 8 tuổi xung quanh các cô gái Little Lyrical?\nTôi miễn cưỡng, nhưng tôi không còn lựa chọn nào khác.\nVì những đứa trẻ vô tội, tôi sẽ chịu đựng sự xấu hổ và đóng vai trò chú hề.</Text>
  <Text Key="FA96BBAC_22482">Tuy nhiên, tôi không cảm thấy nhiều xấu hổ từ màn trình diễn trẻ con đó.</Text>
  <Text Key="C5A82F3C_22483">Khoan, chờ chờ. Dừng những trò đùa thông thường lại một chút.\nNày, chỉ là suy nghĩ thôi, nhưng đây có phải là tình huống cho những chuyện như vậy không?</Text>
  <Text Key="E76E09CC_22484">Hm... Một số cô gái dũng cảm dường như đang đối đầu với đàn quái vật.\nTheo cách nói của người thường, đây là một trận chiến quyết định lớn của số phận.</Text>
  <Text Key="E0BF6DDD_22485">Eeh!? Khi tôi nghe rằng {playername}-senpai ngủ mãi mãi,\ntôi nghĩ, 'ủa, thú vị quá!'\n và quyết định đi theo và viết 'cheruuun' lên mặt cậu ấy...</Text>
  <Text Key="BAFB3CF0_22486">Ơ, tình huống này không nguy hiểm sao?\nTất cả các cô gái đối mặt với những con quái vật đó thực sự nghiêm túc.\nGiống như một trận chiến cuối cùng trước chương cuối cùng trong manga.</Text>
  <Text Key="4BBE08D9_22487">Vậy bây giờ sao? Nếu mấy chuyện đời thường đã xong,\nthì chúng ta có lẽ xong luôn ở đây rồi.\nMuốn về nhà không?</Text>
  <Text Key="88D65121_22488">Này, hai người, cái này còn lạ hơn.\nCó một số khuôn mặt quen thuộc trong khu vực,\nnhưng không một ai cố gắng giao tiếp bằng mắt.</Text>
  <Text Key="DA39B5C2_22489">Ý tôi là, họ đều đang chiến đấu tuyệt vọng, nên họ không thể.\nTôi nghi rằng họ không nghĩ chúng ta khó kết nối hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="410A9F8D_22490">À!\nTrong một khoảnh khắc, Aoi-chan liếc sang, mở to mắt trắng, và quay trở lại chế độ cung thủ nghiêm túc, như thể cô ấy chưa từng thấy chúng ta!</Text>
  <Text Key="F714EBC5_22491">Tôi hiểu rồi. Tôi chắc chắn tình hình rất nguy cấp.\nĐược rồi, vậy thì hãy di chuyển đi, hậu bối của ta! Vì đồng đội yêu quý của chúng ta,\nchúng ta, những Yuni-chan, sẽ cung cấp sự hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="C328BC07_22492">Đúng vậy! Câu lạc bộ BFFs, sẽ cung cấp sự hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="1C10C73E_22493">Và, nói như vậy, có nhiều kẻ địch, nên tôi sẽ chỉ đi quanh một người trông rất mạnh và chiến đấu xung quanh họ! ♪</Text>
  <Text Key="A950EB7F_22494">Được rồi, cheruuun! ☆\nỒ, cô nàng luôn tuôn ra những câu sâu sắc!</Text>
  <Text Key="EDC1CC44_22495">À...\nKhông, ừm, chẳng có gì...\nXin lỗi vì tôi đã quá hào hứng, cho tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="BA45288D_22496">Chết đi!\n...Hm? Cái gì vậy? Cái nhóm vui vẻ vừa nãy, Boss?</Text>
  <Text Key="CD7899CF_22497">Tôi tự hỏi?\nVới tư cách là cô nàng luôn tuôn ra những câu sâu sắc,\nhãy làm mọi thứ mơ hồ đi! ☆</Text>
  <Text Key="9E0947BB_22498">Cái quái gì vậy? ...Vẫn không giống như cậu, Boss.\nTrước đây cậu chưa từng tham gia bất kỳ trận chiến nào lộng lẫy, phải không?\nDù sao thì, tôi vẫn chào đón nồng nhiệt.</Text>
  <Text Key="3040B8E6_22499">Cậu chỉ không trung thực thôi, Kaya-pi.\nKhi cậu lấy được thông tin về Onii-chan từ mạng lưới thông tin của băng nhóm, rõ ràng cậu muốn đến giúp đỡ!</Text>
