  <Text Key="42915F3A_51250">Với điều này, cậu tin chúng tôi không phải kẻ mạo danh chứ?</Text>
  <Text Key="C5DA32D4_51251">Ừ.\nDù bảo tôi nghi ngờ, điều đó cũng không thể.</Text>
  <Text Key="61ADF4E1_51252">Kakaka.\nGiờ các cậu đã tin tưởng chúng tôi,\nchúng tôi sẽ không ngần ngại hợp tác.</Text>
  <Text Key="F70C8A94_51253">…………Hình như các người cũng đang nhắm đến một món lớn, nhỉ?</Text>
  <Text Key="8AE961E9_51254">Ừ, đúng rồi.\nChúng tôi đang lên kế hoạch đi xa hơn bao giờ hết♪</Text>
  <Text Key="8527FDED_51255">Địa điểm thi công ở ngoài Gio-Gehena.\nMột quốc gia ở thế giới khác tên là Landosol.</Text>
  <Text Key="B9D7DCE8_51256">…………Ồ?</Text>
  <Text Key="F67210EF_51257">Theo như trinh sát báo cáo, nơi đó ấm áp, yên bình và thịnh vượng.\nVì vậy, cư dân và chính phủ đều đã lười biếng vì hòa bình, haha.\nThực sự như đang chờ bị nhắm đến.</Text>
  <Text Key="AF9CC5B3_51258">Nhưng, đó là thế giới khác, đúng không?\nLàm sao các người đi đến đó bằng ô tô được?</Text>
  <Text Key="AE76DA44_51259">Thôi, đừng ngạc nhiên.\nDo một cơ duyên, chúng tôi đã tìm thấy nó.\nMột 'cổng' dẫn đến thế giới đó.</Text>
  <Text Key="53D00C05_51260">Nếu vượt qua nó, chúng ta có thể phát động cuộc tấn công bất ngờ\ntrước khi họ nhận ra chúng ta ở đó.</Text>
  <Text Key="F917E713_51261">…Ra vậy…</Text>
  <Text Key="BF32F252_51262">Đó là cổng do Fubuki xây dựng,\nhay là cổng các công chúa đói ăn quên xóa bỏ...</Text>
  <Text Key="6A721775_51263">Dù sao đi nữa, các người cũng thông minh để tìm ra thứ thực sự là gì.</Text>
  <Text Key="246210BB_51264">Kufufun, phát động cuộc tấn công toàn diện vào một thành phố yên bình và\nlấy hết mọi thứ... nghe như một chuyến dã ngoại vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="06701E54_51265">Đúng chứ?\nTôi hơi buồn khi không có Bandishark,\nnhưng với phương tiện mới này, chẳng có gì phải sợ.</Text>
  <Text Key="0AA03AF8_51266">──Cuộc tấn công Landosol\nsẽ thực hiện một khi phương tiện mới của tôi hoàn thành.</Text>
  <Text Key="829654E3_51267">Hãy cướp và cướp và lột trần Landosol! Kaha!</Text>
  <Text Key="89205C83_51268">…Ừ.\nKaha... đúng nhỉ♪</Text>
  <Text Key="E6E68172_51269">──Đêm đó.</Text>
  <Text Key="18A30B39_51270">Trong một góc hang ổ của băng Grogo, những giọng nói thầm thì của [Hai Chị Em Bandy] và {playername}.</Text>
  <Text Key="7B846F03_51271">Lalalala, tấn công Landosol!?</Text>
  <Text Key="14EFFEDC_51272">Quá to, Bakana-nee!\nThông minh lên, thông minh lên~!</Text>
  <Text Key="095E96E9_51273">Ái chà! Đau! Fubuki-chan!\nĐừng biến việc gõ đầu tôi bằng chảo thành sở thích~</Text>
  <Text Key="235FAF39_51274">Dừng chơi đùa và nghe cho hết.\n──Hiểu chứ?\nNhưng kế hoạch tấn công sẽ không thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="1EE8D973_51275">…Vào ngày tấn công.\nChúng ta sẽ phản bội chúng.</Text>
  <Text Key="15384CBB_51276">Cái gì!? Đặc biệt là trong thời điểm khó khăn như vậy cho một chuyện lớn như vậy...!</Text>
  <Text Key="EEC8F0F7_51277">Thôi nào, cậu thực sự chẳng hiểu gì cả.\nKẻ trộm làm việc tại hiện trường hỗn loạn.\nKhi mọi người đang di chuyển, đó là thời điểm tốt nhất để lừa người khác.</Text>
  <Text Key="D86C6369_51278">Kukuku, nếu chúng ta giật lấy những kho báu và bộ phận này,\nCuộc sống của chúng ta sẽ lộn ngược...</Text>
  <Text Key="DB286AA9_51279">Ei♡</Text>
  <Text Key="7B5732D2_51280">Ái! Không nuốt được luôn!?</Text>
  <Text Key="BB71B798_51281">Vì vậy, kế hoạch phản bội của Yamato đã được thực hiện.</Text>
  <Text Key="ABC32302_51282">Bằng cách vẽ thiết kế cho một phương tiện mới cho Boss Mad Joe, Fubuki đã giành được sự tin tưởng của băng Grogo. Họ biết được kế hoạch cướp Landosol của chúng và quyết định nắm lấy cơ hội để đánh cắp kho báu.</Text>
  <Text Key="39D2A177_51283">Vua Tiết Lộ Tất Cả</Text>
  <Text Key="BFC8EC21_51284">Đối mặt với một nhóm lớn với nhiều phương tiện chiến đấu, Yamato không thể nghĩ ra cách chiến thắng. Tuy nhiên, bằng cách quan sát các thành viên băng Grogo bị Fubuki trêu chọc trong bữa tiệc, anh tìm thấy một manh mối bất ngờ và xác định được điểm yếu của chúng, tìm ra được lối thoát.</Text>
  <Text Key="C041F1E1_51285">Sau khi gia nhập băng Grogo,\nvài đêm sau──\nMột bữa tiệc đang diễn ra tại hang ổ của chúng.</Text>
  <Text Key="0BEF7BC0_51286">Kaa-ha-ha! Tiếp tục đi!\nYamato-chan, cậu uống chứ?</Text>
  <Text Key="8C6F3947_51287">À.\nỞ đây có mấy thứ khá đã đời.</Text>
  <Text Key="F2A36A12_51288">Heh heh heh, đúng chứ?\nKouros và Yashi-ori đều là hàng top.\nUống thả ga đi!</Text>
  <Text Key="2CAF3E31_51289">Còn các người, thấy vui chứ?</Text>
  <Text Key="EF01D3CB_51290">Ừ… à, vâng!\nĐồ ăn vặt chuẩn bị kỹ… hơi cay một chút…\nNhưng, n-n-ngon… vâng, rất…</Text>
  <Text Key="8185A0EC_51291">HAHAHA\nBakana-nee, cậu quá bối rối HAHAHA</Text>
  <Text Key="ABE828E6_51292">Nhưng Fubuki-chan…!\nTôi đã quyết sẽ phản bội chúng khi xe hoàn thành,\nnhưng giờ đây, tôi lại căng thẳng khi đang tiệc tùng với Joe và mọi người…</Text>
  <Text Key="F95239AE_51293">Hả? Đang thì thầm cái gì?\nNếu nói về chuyện tôi ngầu, tôi rất muốn nghe!\nTôi ngầu ở điểm nào? Nói hết đi, có phải tất cả không?</Text>
  <Text Key="14FC1C35_51294">Ơ, không, không phải vậy! Không phải vậy!\nƠ, ư ư, không phải chúng tôi nói Joe-san cũng không ngầu!\nNgay cả khi cậu yêu cầu chúng tôi dạy… Fubuki-chan, t-t-t-tụi tôi nên…</Text>
  <Text Key="54A78DAB_51295">Này!\nFubuki-chan muốn chơi một trò chơi hôm nay♪</Text>
  <Text Key="1ABA2235_51296">Ồ, hay quá.\nVậy, chúng ta nên chơi trò gì?</Text>
  <Text Key="940A2F72_51297">Hmm\nZako Onii-san, chúng ta nên chơi gì~?</Text>
  <Text Key="4A03384B_51298">T-Tôi phải quyết định ư?</Text>
  <Text Key="74A1F1A5_51299">Sao không.\nRốt cuộc, cậu là anh cả của【Hai Chị Em Bandy】, đúng không?\nSự hiện diện của cậu quá yếu. Lên tiếng một chút đi.</Text>
