  <Text Key="F801ACF6_130000">Lind, Wurm.</Text>
  <Text Key="0E3AA3C5_130001">Các ngươi đã không tôn trọng vị trí của mình là tôi tớ của Công Chúa Lyrael, thách thức mệnh lệnh của ta và để người của chúng ta trốn thoát, phải không?</Text>
  <Text Key="FF6A2BA1_130002">...Vâng.\nXin hãy tha thứ cho những lỗi lầm của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="8F5FDB08_130003">Xin hãy trừng phạt chúng tôi bằng bất cứ cách nào ngài thấy phù hợp.</Text>
  <Text Key="1A992611_130004">Vậy thì, theo ý các ngươi, ta sẽ đưa ra phán quyết.</Text>
  <Text Key="DB54D7E3_130005">K-Khoan đã!\nLind và những người khác làm vì Lyrael─</Text>
  <Text Key="88903B92_130006">Công Chúa Pecorine.\nViệc xảy ra rõ ràng là một hành động kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="7631FB5D_130007">Là một người cai trị một quốc gia, ngài cần phải hiểu điều này.\nDù mệnh lệnh có bất hợp lý đến đâu, việc bất tuân cũng không phải là điều một người hầu nên làm.\nVà do đó, nó đồng nghĩa với việc làm bẩn mặt của người đã ra lệnh.</Text>
  <Text Key="B759862E_130008">Đúng như ngài nói.</Text>
  <Text Key="FE04998C_130009">T-Tôi đã sẵn sàng chịu phạt rồi!</Text>
  <Text Key="1CE9DD8C_130010">Tốt lắm.\nBây giờ─\nLind. Wurm.</Text>
  <Text Key="2DB245C5_130011">Để ăn mừng chiến thắng này,\nhãy chuẩn bị một bữa tiệc vĩ đại cho cả đất nước.</Text>
  <Text Key="E5C3BE9C_130012">Nhưng,\nlần sau ta thực sự sẽ tức giận đấy.</Text>
  <Text Key="BA3FEEC2_130013">Nhưng...\nTa mừng là mọi người đều an toàn.</Text>
  <Text Key="31A0D489_130014">...Vâng.\nEm cũng mừng là chị an toàn, Công Nương Lyrael.</Text>
  <Text Key="5CA8A256_130015">Phew...\nMay quá không có hình phạt gì.</Text>
  <Text Key="F6A98F84_130016">Có phải Vol đang trốn không?\nThế không đẹp đâu.</Text>
  <Text Key="DAC39378_130017">Tôi đến muộn vì đang được chữa lành thôi!\nVà tôi cũng chiến đấu dũng cảm mà!</Text>
  <Text Key="8481EBBF_130018">Ơm... Có vẻ như quái vật đã đi hết rồi.\nVà, về người đã tuyên chiến với chúng ta...</Text>
  <Text Key="25721C3C_130019">...Xin lỗi.\nChúng tôi không thể bắt được Cô Freiya.</Text>
  <Text Key="10130865_130020">Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="345FF1B2_130021">Cô ấy là kẻ chủ mưu đằng sau toàn bộ chuỗi sự kiện này...\nKhông còn nghi ngờ gì nữa.</Text>
  <Text Key="44922A65_130022">Điều khiển quái vật và tạo ra các lỗ khe không gian.\nCó vẻ như còn nhiều điều ẩn sau hậu trường hơn mắt thường...</Text>
  <Text Key="4D6DDE31_130023">Và cô ấy còn trốn thoát với một số viên đá ma thuật của Kururu nữa!</Text>
  <Text Key="68C57053_130024">Trong khi cô ấy bảo chúng ta đến tìm nếu có đủ khả năng...\nCó vẻ như cô ấy đã chạy đến một thế giới hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="047CD1D9_130025">Thế giới khác... 『Gio Gehenna』, ta đoán vậy.\nThế giới của chúng ta đôi khi được kết nối, và quái vật tràn vào từ đó...</Text>
  <Text Key="A977FAEC_130026">So với các lỗ khe kết nối với thế giới của Kishi-san, chúng không nhiều bằng.\nVà chúng ta chưa thể xác định được phương pháp vận chuyển chính xác giữa các thế giới. Ít nhất, với kiến thức hiện tại của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8FE862DF_130027">Freiya-san có vẻ như đang vẽ một vòng tròn ma thuật trong không khí để tạo kết nối.\nCó thể vẽ được thứ tương tự không, Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="B69ECE69_130028">Không, điều đó là bất khả thi... Vòng tròn ma thuật phải là bản sao hoàn hảo. Tôi nhớ lờ mờ,\nnhưng chỉ trong chớp mắt. Thứ tự viết cũng rất quan trọng.\nSao chép chi tiết đến từng milimet thông qua quan sát nhanh chỉ dành cho thiên tài─</Text>
  <Text Key="9A5CE82F_130029">Tôi có thể làm được.</Text>
  <Text Key="B2BA0003_130030">Precia-chan, đó có phải là sự thật?</Text>
  <Text Key="08238F96_130031">Ừm.\nNhìn này, tôi nhớ rồi.\nThứ tự? Như thế này.</Text>
  <Text Key="A57254D2_130032">Ừ, đúng là Precia chứ.</Text>
  <Text Key="4A929DFA_130033">Nhưng, vòng tròn ma thuật.\nChưa bao giờ vẽ trước đây.</Text>
  <Text Key="647223BB_130034">...Dù điều cô làm thật đáng kinh ngạc,\nnhưng cô lại thiếu đi nền tảng cơ bản nhất...</Text>
  <Text Key="2A39B974_130035">Kyaru-san, có thể dạy Precia-chan cách vẽ vòng tròn ma thuật được không?</Text>
  <Text Key="2685EAC5_130036">Ừm... Nếu ngài cố ý thì~\nTôi sẽ dạy cho một khóa học đặc biệt, nên hãy biết ơn đi!</Text>
  <Text Key="A9B48FDA_130037">Biết ơn.</Text>
  <Text Key="79949095_130038">Nếu vòng tròn ma thuật của Precia thành công...\nChúng ta sẽ có thể mở rộng tìm kiếm sang Thế Giới Đảo Ngược tiếp theo, 『Gio Gehenna』.</Text>
  <Text Key="3ADC6704_130039">Cái gì?!\nNaito-san và mọi người sẽ rời đi đến 『Gio Gehenna』?!\nKhông thể nào～</Text>
  <Text Key="28DE1B70_130040">...Croce.\nTôi hiểu cảm xúc của cô, nhưng cô không được giữ họ lại...\nNhóm của Knight có những mục tiêu quan trọng.</Text>
  <Text Key="7F61A512_130041">Uuuu...!\nNhưng, nhưng...!</Text>
  <Text Key="767F3299_130042">Cũng không phải bọn trẻ ở đây sẽ đi ngay lập tức,\ncho nên chúng ta vẫn còn vài ngày để tận hưởng trước khi họ lên đường.\nVà có vẻ như Lind, Wurm và mọi người sẽ chuẩn bị một bữa tiệc khác, phải không?</Text>
  <Text Key="365ED241_130043">...Vol, cũng giúp đỡ đi.\nHoặc là thế, nếu không ta sẽ biến cậu thành thảm trước cổng lâu đài.</Text>
  <Text Key="BC43DE50_130044">Ôi! Đừng đối xử với bọn mèo thô bạo như vậy!</Text>
  <Text Key="82F162C9_130045">Nỗi miễn cưỡng chung của tất cả chúng ta về cuộc chia ly này có thể sẽ không bao giờ phai nhạt,\nnhưng... hãy ít nhất trân trọng những thời gian còn lại.\nCho đến khi thời điểm đến; xin hãy kiên nhẫn với tôi, Knight.</Text>
  <Text Key="D153A3D4_130046">Và thế là, sau khi thành công đẩy lùi đàn quái vật và kẻ chủ mưu điều khiển chúng, một bữa tiệc vĩ đại được tổ chức trên toàn quốc tại 『Lâu Đài Parfait』.</Text>
  <Text Key="64D56C30_130047">Trong khi đó, tại 『Gio Gehenna』.\nBên trong hang ổ của Lady Nhện Quỷ Arachne</Text>
  <Text Key="58760B96_130048">【Bandit Sister】...\nVà... con gái của Trưởng Thám Tử Azold...</Text>
  <Text Key="FE5FB2A9_130049">Đã có nhiều điểm bất thường. Nhưng nếu chúng ta dẫn dắt kỹ,\nPrincess Knight của Mosakuji Akira cũng sẽ nhắm đến 『Gio Gehenna』.</Text>
