  <Text Key="C6A1362A_145600">Khoan đã, KOKKORO-TAN?! Sao cô lại ở nhà tôi, Kokkoro-tan? Cô QUÁ gần! Cô tỏa ra mùi QUÁ dễ thương! DỞ THƯƠNG QUÁ ĐIẾT ĐẤY♡♡♡</Text>
  <Text Key="C4E77C11_145601">Khoan, chờ đã. Sao cô lại ở đây, Kokkoro-tan?</Text>
  <Text Key="261674FC_145602">...Hừm. Tôi cũng không biết tại sao mình lại đến nơi này...</Text>
  <Text Key="B3989C67_145603">Trong giấc mơ tôi vừa có, ngay trước khi mất ý thức... Tôi nhận thức được quyền năng của mình với tư cách là "Sự Hướng Dẫn Nhỏ" và nguyện vọng mãnh liệt của mình, và không biết từ lúc nào, tôi đã đến được đây.</Text>
  <Text Key="E7F48A2E_145604">Cô đùa đúng không? Thật sự dễ dàng vậy sao...? Nhưng nếu cô thực sự đã thức tỉnh quyền hành đại diện của Elder, thì có lẽ là có thể...</Text>
  <Text Key="670E8022_145605">Quan trọng hơn, Lady Ameth. Những gì cô nói trước đó có đúng không?</Text>
  <Text Key="11801DA6_145606">Hả? Những gì tôi nói trước đó... là phần nào chính xác?</Text>
  <Text Key="DBFFBB78_145607">"Không phải là hoàn toàn không thể"... Xin hãy tiếp tục từ đó. Liệu tôi có thể lấy lại hình dạng người lớn của mình ngay cả trong giấc mơ tiên tri của cô không?</Text>
  <Text Key="29A48F1A_145608">À, ừ. Không thể nếu tôi cố gắng... N-Này, khoan đã, Kokkoro-tan! Khuôn mặt cô quá gần... Đúng, cô dễ thương, nhưng... áp lực hơi lớn lúc này...</Text>
  <Text Key="6B3AC89B_145609">Nếu vậy, tôi sẽ rất biết ơn. Ngay cả ở thế giới kia, tôi cũng muốn dành thời gian với Chủ nhân của mình với tư cách là người lớn.</Text>
  <Text Key="6221FB1B_145610">Hả? Đừng nói là... cô muốn một liều nữa của thế giới giấc mơ? Ngay cả khi là cô yêu cầu, Kokkoro-tan, vi phạm quy tắc như vậy thì hơi...</Text>
  <Text Key="E8E4D33E_145611">Dù vậy, tôi vẫn xin cô, Lady Ameth. Vì hạnh phúc của Chủ nhân, tôi thực sự rất muốn...</Text>
  <Text Key="F2558B41_145612">Ugh... T-Tôi nghĩ là không còn cách nào khác. Trời ơi. Tôi thực sự không thể từ chối yêu cầu của cô, Kokkoro-tan. Tôi nên để cô tiếp tục buổi dã ngoại với hình dạng người lớn? Hay là tôi nên bắt đầu lại từ đầu?</Text>
  <Text Key="DCC0A603_145613">Tôi biết ơn cô, Lady Ameth. Tuy nhiên, nếu có thể, có một nơi khác... Ví dụ, nơi Chủ nhân của tôi tham dự...</Text>
  <Text Key="A238EF27_145614">TÔI XIN LỖI?! Quên "mô phỏng"... đó sẽ còn là ảo tưởng!</Text>
  <Text Key="10F27B53_145615">Xin hãy cho phép, tôi cầu xin! Lady Ameth...</Text>
  <Text Key="B81543FC_145616">À, trời ơi! Ai quan tâm chuyện gì xảy ra ở điểm này! Cô nữa -- chuẩn bị tinh thần và đi tận hưởng thời gian với Kokkoro-tan thôi!</Text>
  <Text Key="F5D7D619_145617">Ngày hôm đó, lớp của {playername} đã râm ran với một lời đồn ngay từ sáng sớm.</Text>
  <Text Key="0730283E_145618">Này, này, cậu nghe chưi? Một giáo viên mới sẽ đến lớp mình!</Text>
  <Text Key="32414764_145619">Giáo viên mới... hay nói đúng hơn là thực tập sinh giảng dạy, phải không? Trước mắt, hy vọng họ là người tốt...</Text>
  <Text Key="8594F332_145620">Mọi người. Chào buổi sáng. Bắt đầu từ hôm nay, tôi sẽ phục vụ với tư cách là giáo viên của các bạn và sẽ dẫn dắt tất cả các bạn. Tên tôi là Natsume Kokoro, một thực tập sinh giảng dạy.</Text>
  <Text Key="5759A45F_145621">Mặc dù thời gian tôi ở đây sẽ ngắn ngủi, tôi hy vọng có thể giúp cuộc sống trường học của các bạn tốt hơn một chút. Tôi mong nhận được sự ủng hộ của các bạn.</Text>
  <Text Key="509FF1CC_145622">Vâng, đúng là tôi, Kokoro. Nhưng lúc này, xin hãy gọi tôi là Kokoro-sensei.</Text>
  <Text Key="025C7E00_145623">Vừa rồi là sao? Đừng nói là... cậu quen biết Natsume-sensei?</Text>
  <Text Key="706BAAF6_145624">Ehehe... Chi tiết thêm về việc đó là tuyệt mật. Tôi sẽ cố gắng hết sức để duy trì mối quan hệ thầy trò với anh ấy ở đây♪</Text>
  <Text Key="1B304F77_145625">Một ngày, theo đề nghị của Kokoro, {playername} tìm thấy bản thân nhận được bài học bơi riêng từ cô ấy.</Text>
  <Text Key="691E5E42_145626">Cố lên, Chủ nhân {playername}. Ba mét nữa, hai, một... Vâng, làm tốt lắm♪</Text>
  <Text Key="CC40C6BA_145627">So với khi mới bắt đầu, cậu đã tiến bộ rất lớn. Nếu tiếp tục với tốc độ này, trong vài ngày nữa cậu sẽ có thể bơi thoải mái.</Text>
  <Text Key="6D9CB428_145628">...Cậu lo rằng hướng dẫn riêng có thể là gánh nặng cho tôi? Tôi không cảm thấy như vậy chút nào. Nếu có, tôi mừng vì cậu chọn để dựa vào tôi.</Text>
  <Text Key="2A8BB8E5_145629">Hơn nữa, đó là niềm vui khi tôi có thể chứng kiến sự phát triển của cậu từ cự ly gần như vậy, Chủ nhân {playername}. Và...</Text>
  <Text Key="4B1B0510_145630">Tôi cũng mừng vì đã có thể cho cậu thấy hình dáng của tôi trong đồ bơi như thế này... Một suy nghĩ không đáng khen từ một giáo viên, phải không? Ehehe♪</Text>
  <Text Key="CF5B85E0_145631">Lễ hội văn hóa của Trường THPT Tsubakigaoka... Ngày hôm đó, Kokoro được thấy trong lớp học, mặc một bộ trang phục mới, chụp ảnh kỷ niệm cùng học sinh.</Text>
  <Text Key="F065CD3F_145632">Một tư thế tốt... cái này được chứ? Nhưng... bị chụp nhiều ảnh như vậy hơi ngại...</Text>
  <Text Key="0C50BB5D_145633">Không, không, Kokoro-sensei, đồng phục trông rất hợp với cô~! Tôi sẽ đi báo với mọi người nữa~ Tôi sẽ quay lại sớm♪</Text>
  <Text Key="AC9C22BA_145634">Thở phào... Không khí của lễ hội văn hóa trường này... Cảm giác rất hoài niệm... đã lâu rồi kể từ khi tôi còn là học sinh. Tất cả học sinh cũng đang tận hưởng không khí đặc biệt này hết mình.</Text>
  <Text Key="841B7601_145635">Cậu nữa, Chủ nhân {playername}... cậu đang tận hưởng chứ? ...Ehehe, tôi mừng khi nghe vậy. Tôi cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="397D99D5_145636">Vai trò của một giáo viên là đảm bảo học sinh có cuộc sống trường học tốt hơn. Dù vậy, cảm xúc của cậu, Chủ nhân {playername}... đặc biệt với tôi hơn tất cả.</Text>
  <Text Key="69DE97AC_145637">Tôi cảm thấy xúc động sâu sắc vì cơ hội được mặc đồng phục của cậu. Cảm giác như tôi đang đứng cạnh cậu như một bạn học...</Text>
  <Text Key="05BDAEBA_145638">...Mặc dù điều này có thể hơi lệch vai trò ban đầu của tôi, tôi muốn cảm ơn cậu vì đã đáp ứng nguyện vọng khiêm nhường của tôi...</Text>
  <Text Key="75DE783B_145639">Vậy thì, sau cái này... Hãy cùng nhau đi tham quan lễ hội văn hóa. Cậu nói đồng phục này hợp với tôi, nên tôi chắc chắn mọi người sẽ nghĩ chúng ta chỉ là hai học sinh.</Text>
  <Text Key="E450FA74_145640">Hôm nay là một ngày lễ hội đặc biệt... Chắc chắn cậu sẽ tha thứ cho tôi vì hơi nghịch ngợm một chút, phải không? Ehehehe♪</Text>
  <Text Key="930E8B74_145641">*thở dốc*... Làm tốt lắm... ngoài đó...</Text>
  <Text Key="3602D196_145642">Ừ, đúng rồi. Nghĩ ra một tình huống khó tin như vậy thực sự đã ăn mòn toàn bộ sức mạnh xử lý của não tôi. Nhưng này, tất cả là để thỏa mãn ước nguyện của Kokkoro-tan...!</Text>
  <Text Key="FB6DEE27_145643">Nhờ vậy, cô ấy vui vẻ, và tôi được tận hưởng việc xem hàng tấn khoảnh khắc Kokkoro-tan vui vẻ đáng yêu. Và cậu cũng vui, đúng không? Cuộc sống trường học tim đập với Kokoro-sensei!</Text>
  <Text Key="64DCF86A_145644">Và đối với Kokkoro-tan, tôi chắc chắn điều này có ý nghĩa đặc biệt. Không chỉ là có một cơ thể người lớn... Đó là về việc có thể đứng ở cùng một mức độ với cậu… nhìn thẳng mắt vào cậu.</Text>
  <Text Key="7908B1CC_145645">Vì vậy tôi đã ghi nhớ những cảm xúc đó và đáp ứng yêu cầu của cô ấy... mặc dù hơi gian lận quy tắc. Bây giờ đến lượt cậu. Đối xử tốt với Kokkoro-tan và đảm bảo cậu cũng đáp ứng ước nguyện của cô ấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="77763485_145646">Ừm, rất tốt. Vậy tiên công việc chăm chỉ này sẽ đi nghỉ ngơi thật lâu. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="E71B21AA_145647">*ngáp*... Có vẻ như cả cậu và tôi đã ngủ khá lâu rồi, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="3D3BF58D_145648">Nhưng, tôi đã có một giấc mơ rất hạnh phúc... Không, tôi cảm thấy như mình được cho xem một giấc mơ. Tôi không thể đáp lại Lady Ameth đủ.</Text>
  <Text Key="DF72FF20_145649">Và cả cậu nữa, Chủ nhân. Hãy để tôi làm điều tương tự. Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
