  <Text Key="6A1BF54B_172150">Hả? Con cá có chân? Cậu vừa nói con cá có chân đúng không!?</Text>
  <Text Key="269BD7B8_172151">Vâng. Đó là một con cá có đôi chân đẹp đẽ. Tôi cho rằng có chân ở dưới đáy biển sẽ tiện lợi hơn. Bí ẩn của sự sống, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="8CB4A2D5_172152">Ra vậy... Khoan đã, làm sao có thể như vậy! Tại sao họ lại gửi thứ như thế! Vị Vua đó thật là một nhân vật độc đáo, phải không?</Text>
  <Text Key="10259C5D_172153">Tôi rất thích kết cấu của nó, nhưng nếu Kyaru-chan không thích, tôi sẽ rất vui lòng thưởng thức thay cậu♪</Text>
  <Text Key="2794B948_172154">Thôi nào, cứ tự nhiên đi... Ugh, tất cả những hoàng gia này đều chỉ là lũ kỳ quặc. Vị Vua đó, lần gặp mặt sau tôi sẽ không để họ dễ dàng thoát thân!</Text>
  <Text Key="F4A8B643_172155">Hehe. Cậu nói đúng. Nếu có cơ hội gặp lại, chúng ta sẽ mang một món quà đặc biệt. Tôi sẽ chuẩn bị thứ gì đó đặc biệt dành riêng cho họ.</Text>
  <Text Key="AEE57E3D_172156">Không có lỗ hổng</Text>
  <Text Key="D90FFA3B_172157">Youkitsune</Text>
  <Text Key="000AE434_172158">Núi Thánh Bốn Màu</Text>
  <Text Key="05313125_172159">Vùng Đất Tiên Hồng\nBốn Mùa Đa Sắc</Text>
  <Text Key="E4C95719_172160">Bạn không thể đánh dấu trang vào lúc này.</Text>
  <Text Key="9C74541C_172161">Trong các trận chiến với boss của hầm ngục "Núi Thánh Bốn Màu", hiệu ứng môi trường và mẫu hình tấn công sẽ thay đổi sau mỗi lần thử thách. Vui lòng kiểm tra chi tiết quái vật và lập kế hoạch chiến đấu cẩn thận cho từng trận.</Text>
  <Text Key="9E1B4AAF_172162">Mọi người từ Đại Sảnh Ẩm Thực đã đến thăm ngôi làng dưới chân Núi Linh Hồng Bốn Màu, nơi bốn mùa đan xen hỗn loạn. Khi nghe tin hồ ly sống trên núi đang làm nhiễu loạn các mùa, họ đã theo chân những con cáo lên đỉnh núi trong thời tiết hoang dã để bảo vệ sự bình yên và may mắn cho ngôi làng.</Text>
  <Text Key="3A99DD33_172163">Một hầm ngục mới, "Núi Thánh Bốn Màu", đã được mở khóa. Đó là một ngọn núi tranh vẽ với bốn mùa đan xen, nhưng dường như có sự nhiễu loạn. Vui lòng cẩn thận, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="E8A221CA_172164">Chuyến du ngoạn ẩm thực của Guild Gourmet này cuối cùng cũng đã đạt đến cột mốc thứ 10.</Text>
  <Text Key="4272360B_172165">Lần trước chúng ta đi xuống nước, giờ lại leo núi... Và ngọn núi này trông không hề bình thường chút nào.</Text>
  <Text Key="F11D3522_172166">Đúng rồi, Kyaru-chan! Lần này, sân khấu là một ngọn núi nơi bạn có thể trải nghiệm cả bốn mùa cùng một lúc!</Text>
  <Text Key="D0B50B0E_172167">Hương vị và khẩu vị theo mùa là thiết yếu cho ẩm thực cao cấp! Để thưởng thức chúng tươi ngon và cùng lúc... *nước miếng chảy*</Text>
  <Text Key="81ED2966_172168">Này, cậu đang chảy nước miếng đấy. Ừ, tôi hiểu tại sao chúng ta ở đây. Và tại sao cậu lại mang theo đủ thứ dụng cụ kiếm ăn.</Text>
  <Text Key="0FC9CE9D_172169">Ehehe...♪ Tôi chỉ thực sự muốn tận hưởng hương vị tươi ngon đến mức tối đa.</Text>
  <Text Key="D57DFC3B_172170">Ngôi làng này cũng nổi tiếng với cơm của mình. Người ta nói đó là tốt nhất trong Astraea!</Text>
  <Text Key="B675BEFD_172171">Với nguồn nước trong lành và đất phù hợp cho canh tác lúa. Và...</Text>
  <Text Key="C6C76D21_172172">Huyền thoại về hồ ly tinh điều khiển các mùa và mang lại thịnh vượng.</Text>
  <Text Key="1DEEFD28_172173">Huyền thoại đó nói về điều gì vậy?</Text>
  <Text Key="6E695C5E_172174">Tôi đã hỏi người dân làng... Họ nói một hồ ly tinh sống trên ngọn núi này và điều khiển các mùa.</Text>
  <Text Key="A7DFC97F_172175">Ngôi làng phát triển thành vùng trồng lúa nhờ những mùa màng bội thu mà hồ ly trắng này mang lại.</Text>
  <Text Key="8953F40D_172176">Kokkoro-chan, cậu biết nhiều đấy☆ Người dân làng gọi nó là thần cáo hay gì đó.</Text>
  <Text Key="000178AD_172177">Thần cáo...</Text>
  <Text Key="99F9F643_172178">Kyaru-chan? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="ADF8A228_172179">Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="2FDBD54F_172180">Nhưng gần đây, con cáo có hành động kỳ lạ và người dân làng lo lắng. Vì vậy, nếu có thể, tôi muốn giải quyết vấn đề đó nữa.</Text>
  <Text Key="B21516DD_172181">Được rồi, tôi cũng không thể quay về một mình giờ chúng ta đã ở đây. Tôi sẽ đi cùng cậu.</Text>
  <Text Key="B31CA049_172182">Waa♪ Cảm ơn, Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="F0E091B7_172183">Có vẻ như có một con đường ở đây. Nếu chúng ta đi theo, chúng ta sẽ đến được đỉnh núi mà không bị lạc.</Text>
  <Text Key="3F851B79_172184">Vậy thì hãy nhắm đến đỉnh núi... Đi leo núi thôi☆</Text>
  <Text Key="1DDAE890_172185">Tôi nghĩ khung cảnh ngọn núi này lạ... Có vẻ như các mùa thay đổi tùy theo khu vực.</Text>
  <Text Key="071B6F6A_172186">Hmm... Có vẻ khu vực này đang là mùa xuân. Hãy hái vài rau núi. Ồ, có một măng trúc hoàn hảo ở đây...!</Text>
  <Text Key="733CFCDD_172187">Tuyệt! Hãy thu hoạch nó ngay lập tức! Với thứ này, chúng ta có thể làm một bộ món ăn theo mùa hoàn chỉnh!</Text>
  <Text Key="30CF7CC7_172188">Đừng quá sức... Này, gió có mạnh lên không? Đột nhiên trở thành bão tuyết!?</Text>
  <Text Key="E06BDED9_172189">Cái lạnh tê cóng tay tôi khi đào măng trúc... Đây có phải là trải nghiệm tất cả các mùa...? Lần đầu tiên tôi trải nghiệm bão tuyết và hoa anh đào cùng lúc...</Text>
  <Text Key="15336A45_172190">Ugh, tôi cũng lạnh... Hay là không? Hả? Thực ra, cảm giác như đang ấm lên...♪</Text>
  <Text Key="44C5515E_172191">Pecorine! Đó là ảo giác! Đừng ngủ, cậu sẽ chết! Giữ mắt mở!</Text>
  <Text Key="FC05A9A4_172192">Không, Kyaru-sama, đây không phải ảo giác. Nhiệt độ thực sự đang tăng lên...!</Text>
  <Text Key="8E481061_172193">Bão tuyết đã hoàn toàn dừng lại... và không phải đang ấm lên sao, không, nóng lên!?</Text>
  <Text Key="DDFE4A46_172194">Thời tiết bất thường này là sao vậy!? Đây không phải loại trải nghiệm mùa mà tôi mong đợi!</Text>
  <Text Key="AABC23EE_172195">Pecorine-sama, Kyaru-sama! Nhìn kia kìa!</Text>
  <Text Key="145A7382_172196">Đó có phải là hồ ly huyền thoại sống trên ngọn núi này? Nó trông khá thù địch... Ôi chà!?</Text>
  <Text Key="873EDED4_172197">Kyaru-chan, cậu ổn chứ!? ...Con cáo đã đi về phía đỉnh núi.</Text>
  <Text Key="5AB8401C_172198">Có vẻ chắc chắn rằng nó có sức mạnh điều khiển các mùa... nhưng trông có vẻ đã mất trí.</Text>
  <Text Key="E1A9D2C3_172199">Nếu cứ tiếp tục, ngọn núi sẽ bị phá hủy! Chúng ta cần phải làm cho con cáo đó bình tĩnh lại...!</Text>
