  <Text Key="A6097B3E_124950">Chào mọi người!☆,\nTớ là Pecorine♪</Text>
  <Text Key="8C287F1A_124951">Ồ...\nThật sự là Công Chúa Eustiana, đúng không?</Text>
  <Text Key="A72B485D_124952">Hehe...\nnhưng giờ tớ chỉ là guild master của Gourmet Guild thôi. Chúng ta là đồng đội phiêu lưu, nên tớ rất muốn trò chuyện với mọi người như bình thường♪</Text>
  <Text Key="6D84DFC0_124953">...đằng hắng.\nÀ, xin lỗi vì vẻ ngoài chưa chỉn chu của tôi.</Text>
  <Text Key="A8C3335A_124954">Hãy để chúng tôi tự giới thiệu một cách đúng mực...\nTôi là Riri, guild master của Alter Maiden.</Text>
  <Text Key="E3B89EBE_124955">Tôi là Quria.\nRất vui được gặp mọi người từ Gourmet... ♪</Text>
  <Text Key="C030DC2F_124956">Tên tôi là...\nPrecia.</Text>
  <Text Key="812C8201_124957">Cảm ơn sự tử tế của ngài. \nTôi là người hầu của Chủ nhân, tên tôi là Kokkoro.</Text>
  <Text Key="005A4722_124958">Tớ là Kyaru. À, mọi người có vẻ bình thường hơn tớ tưởng. Tớ nghĩ sẽ còn kỳ quặc hơn nữa vì Karin giới thiệu.</Text>
  <Text Key="04B75BA3_124959">Còn kỳ quặc hơn nữa?</Text>
  <Text Key="6265B744_124960">Ví dụ như... Nhìn kìa.\nCó một công chúa thèm ăn đang nghĩ ngay cạnh tớ,\n&quot;Muốn ăn chiếc pizza đó quá~☆&quot;.</Text>
  <Text Key="2FF0A236_124961">Sao cơ!?\nK-không, không phải đâu, Kyaru. Tớ không thèm ăn đâu.</Text>
  <Text Key="7D6678A6_124962">Ha ha. Chiếc pizza đó to thật. Nếu mọi người muốn, chúng ta cùng ăn trưa nhé?</Text>
  <Text Key="EE7BFE8E_124963">Sao cơ!? Được sao!?</Text>
  <Text Key="5F559E4E_124964">Thưa cô Quria...\nChúng tôi rất biết ơn lời mời, nhưng...</Text>
  <Text Key="C311D5AC_124965">Tôi chỉ nói thôi, tốt nhất là đừng làm vậy.\nBữa trưa của mọi người sẽ bị nuốt chửng trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="20211C3D_124966">...Được thôi.</Text>
  <Text Key="11E2B3A9_124967">Cho tôi thêm một phần nữa, nhân viên phục vụ?</Text>
  <Text Key="D0C00602_124968">Ra vậy! Nếu tăng số lượng, sẽ không có vấn đề gì♪ Chúng ta có thể gọi thêm tất cả món ăn kèm được không?☆</Text>
  <Text Key="BF3ABF92_124969">Cảm ơn rất nhiều vì đã đặt hàng ♪</Text>
  <Text Key="BD04A89A_124970">Ặch...!?</Text>
  <Text Key="54E38F87_124971">Đây là món các bạn đặt ♪</Text>
  <Text Key="EF68AA76_124972">...*nhai* *nhai* *nhai* *nhai* *nhai* *nhai*</Text>
  <Text Key="603BE692_124973">Ô!?\nNhìn kìa, các công chúa của chúng ta lại có một trận đấu ăn uống!</Text>
  <Text Key="EAEF8A70_124974">Và đối thủ là... một cô bé nhỏ! \nThật sự!?</Text>
  <Text Key="1532C802_124975">Nhai nhai nhai...</Text>
  <Text Key="9295AC24_124976">Cô bé này giỏi thật...!</Text>
  <Text Key="0B7AFF47_124977">Nhai nhai nhai...</Text>
  <Text Key="9E30550A_124978">...Tôi sẽ không thua.</Text>
  <Text Key="4BBA9692_124979">Ăn thoải mái đi! Rốt cuộc, nhờ có công chúa mà Landosol mới bình yên!</Text>
  <Text Key="C10D3DBF_124980">..Puha♪\nCảm ơn mọi người đã cổ vũ cho chúng tớ☆</Text>
  <Text Key="BB6A9C95_124981">Cố lên nhé, Precia♪</Text>
  <Text Key="60BB37F0_124982">...*Gật đầu* *gật đầu*</Text>
  <Text Key="6239E8A7_124983">Xin lỗi, hôm nay chúng tôi đã hết nguyên liệu rồi...</Text>
  <Text Key="5D29C1B2_124984">Aaa, tớ no quá☆</Text>
  <Text Key="EAB21AEF_124985">...Tôi thua.</Text>
  <Text Key="8453D97F_124986">Chỉ là người thứ hai có thể theo kịp tôi như vậy. Precia, cô thật tuyệt vời dù nhỏ con!</Text>
  <Text Key="01076228_124987">Ừm...</Text>
  <Text Key="856CB59C_124988">Tại sao chúng ta lại thi ăn!?</Text>
  <Text Key="568E4B26_124989">Vậy thì.\nNhư mọi người thấy, cô ấy khá là,\nham ăn - Độc đáo, đó là Miss Pecorine của chúng ta.</Text>
  <Text Key="5AD903D1_124990">Hehe. Precia cũng hơi bí ẩn một chút...♪</Text>
  <Text Key="72341373_124991">Ơ... Tôi nghĩ chúng ta đã ăn xong rồi. Giờ chuyển sang yêu cầu được chứ?</Text>
  <Text Key="5D53269D_124992">Được thôi.</Text>
  <Text Key="321203E9_124993">Theo lời Miss Karin, Alter Maidens đã yêu cầu chúng ta làm hộ tống cho họ...</Text>
  <Text Key="723CA6F1_124994">Ồ, đúng rồi. Mọi người muốn đi đâu? Để chúng tôi lo, dù là Sky Castle hay Desert City.</Text>
  <Text Key="EA8D26FB_124995">Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì, được rồi,──</Text>
  <Text Key="4FDA1B2C_124996">Các bạn có thể đưa chúng tôi đến &quot;Reverse World&quot; được không?</Text>
  <Text Key="C5B8DB82_124997">Landosol - Cửa hàng tạp hóa</Text>
  <Text Key="E36D453A_124998">Landosol ~Cửa hàng bán Thuốc Ma Thuật~</Text>
  <Text Key="59A27795_124999">{playername} và Riri củng cố tình cảm của họ trong khi đi mua sắm trước khi lên đường. Khi đó, Pecorine và những người khác, những người không thuyết phục được Creditta và đang bị truy đuổi, đã gia nhập họ. Như vậy, nhóm bắt đầu một cuộc phiêu lưu mới một cách náo nhiệt.</Text>
