  <Text Key="B31074F2_140700">Huuuuuuuuh? Cậu chăm chỉ như mọi khi... Vậy thì tôi đi mua ít cho cậu nhé!</Text>
  <Text Key="5F6AC3A1_140701">Này, Inori! Ví của cậu! Cậu quên mất rồi! Ối dào, cô ấy vui quá đến mức không kiểm soát được... Thôi kệ. Nhìn vậy thì có thể cô ấy sẽ mua thứ gì đó lạ và ghi sổ chung, tôi đi theo cô ấy đây.</Text>
  <Text Key="E304E351_140702">Được rồi~, tôi trông cậy vào cậu~♪ Vậy thì, trong khi họ đi, chúng ta làm những gì có thể được.</Text>
  <Text Key="610F11EA_140703">Ừ. Không có gì thay đổi. ...Họ đã bảo vệ ngôi nhà của chúng ta thật tốt.</Text>
  <Text Key="960827F4_140704">Giờ thì, chúng ta nhanh chóng xong việc này thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="08837F47_140705">Homare lục lạo qua đống báo cáo, liên tục viết ra các chỉ thị.</Text>
  <Text Key="14E31672_140706">Hừm, hừm... Về gia đình, mọi chuyện diễn ra khá giống như tôi dự đoán trong mô phỏng. Việc phân bổ các nhiệm vụ tái thiết gần như hoàn tất, tôi đoán là cứ để mấy người trên hiện trường tự quyết định.</Text>
  <Text Key="601AFE7D_140707">Không có hoa hồng hay trung gian nào, hửm. Trong trường hợp đó, cứ giữ nguyên khu vực trách nhiệm và giao cho họ chút ít quyền hạn hơn... Làm cho họ có thể thực hiện những khoản chi trả đơn giản... ừ, vậy là được.</Text>
  <Text Key="8FDD1471_140708">Còn về hoạt động guild... Ừ, ừ! Kaya-chan có vẻ làm khá tốt. Việc Inori-chan thức tỉnh hơi bất ngờ, nhưng vẫn nằm trong phạm vi dự kiến.</Text>
  <Text Key="149DCC7C_140709">Kaya-chan cũng đã báo cáo hoạt động của chúng ta cho Hiệp hội Quản lý Guild, nên tôi nghĩ cứ để nguyên như vậy cũng được.</Text>
  <Text Key="25AB7D5C_140710">Ý tôi là, trước đây mọi chuyện vẫn chạy bình thường ngay cả khi không có tôi, phải không? Vậy tại sao không cứ để nguyên?</Text>
  <Text Key="6D169EAB_140711">Hừm, trước đây có nhiều việc tôi phải làm, ngay cả khi có nghĩ đến việc cưỡng ép bản thân. Nhưng giờ mọi người xung quanh tôi cảm thấy đáng tin cậy đến mức tôi có thể giao phó mọi thứ cho họ.</Text>
  <Text Key="D1DB2A8B_140712">Tóm lại, đây là vấn đề sử dụng đúng người cho đúng việc~ Không còn nhu cầu cho tôi phải là "Boss" duy nhất trong Landosol này nữa. Vì vậy tôi muốn giao việc boss cho người khác và thư giãn~</Text>
  <Text Key="EFDF0998_140713">Hả? Ý đó là sao...</Text>
  <Text Key="383936C0_140714">À, chào mừng về nhà♪ Tôi tò mò cậu mua gì cho tôi rồi? À♪ Là từ cái quầy gần đây. Ồ, đó là ký ức xưa cũ~ Cảm ơn cậu, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="E54A0376_140715">Khoan, cậu vừa nói về chuyện gì? "Thư giãn"... ý cậu là cậu định từ bỏ vai trò Boss của chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="24F7BFDB_140716">Có lẽ đó là một lựa chọn. Cậu nghĩ sao, Inori-chan? Cậu có muốn chính thức trở thành "Boss" không?</Text>
  <Text Key="BDDC0274_140717">Huuuuuuuuuuh? Gió thay đổi đang thổi mạnh quá rồi phải không?!</Text>
  <Text Key="AFF6A1A3_140718">Không có gió đặc biệt nào thổi đâu... Tôi chỉ nghĩ là sẽ ổn nếu giao vai trò Boss cho cậu, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="8666E965_140719">Khhhh... T-Tôi từ chối! Chắc chắn phải có gì đó mờ ám đằng sau chuyện này!</Text>
  <Text Key="BDF1312E_140720">Eeeeh? Không có chuyện đó. Vậy còn cậu thì sao, Kaya-chan? Sao cậu không thử làm "Boss" xem?</Text>
  <Text Key="1F0D0899_140721">Tôi chưa nói với cậu trước đây sao? Làm đầu não của một tổ chức không hợp với tôi.</Text>
  <Text Key="24D08E65_140722">Ra vậy... Thật đáng tiếc... Trong trường hợp đó, có lẽ tôi nên để {playername}-kun đảm nhận... hoặc một người dragonfolk khác...</Text>
  <Text Key="E1CD3502_140723">Đúng vậy, Kaya-chan. Cậu có thể cho tôi biết thêm chút về người dragonfolk trong báo cáo này được không?</Text>
  <Text Key="395AEA0F_140724">Ừ, được chứ. Tôi cũng đã tò mò về họ. Vậy là họ là cặp song sinh và cao cỡ này. Tôi tưởng họ sẽ vững chắc và xảo quyệt... nhưng khi nói chuyện thì họ là những cô gái khá dễ thương.</Text>
  <Text Key="49A4CC0B_140725">Mặc dù tôi đã cố gắng giải thoát họ khỏi công việc người giúp việc nhàm chán, họ lại từ chối. Ha, đây chính là lý do tại sao trẻ con lại...</Text>
  <Text Key="1EE11EC0_140726">Hừm... Vậy, họ được đối xử thế nào từ những người xung quanh? Họ có bị ép phải làm người giúp việc không?</Text>
  <Text Key="43C2DF04_140727">Không, họ có vẻ rất vui. Họ không bị bắt nạt hay gì cả. Nếu là vậy, tôi đã ép họ đến rồi!</Text>
  <Text Key="264B5473_140728">Thôi, để bắt đầu, mọi người từ Gio Teogonia đều thuộc chủng tộc mà cậu không thường thấy ở đây. Họ không đặc biệt nổi bật, và có vẻ hòa hợp tốt với mọi người xung quanh.</Text>
  <Text Key="11B5FD78_140729">Vậy... cứ như thể việc tồn tại một cặp dragonfolk là điều đương nhiên?</Text>
  <Text Key="B13545B1_140730">Đúng, cảm giác như vậy. Ừ, cũng không phải chúng tôi tìm thấy dragonfolk nào khác ngoài họ.</Text>
  <Text Key="4A2B0C78_140731">Đúng là chúng tôi cũng không được đối xử như một loài hiếm đặc biệt gì... Toh! Đây là hình dạng của họ.</Text>
  <Text Key="6354E6C4_140732">Để tôi xem... Hmmmm...?</Text>
  <Text Key="9EBE5B11_140733">Sao cái phản ứng đó?! Tôi chắc chắn đã cải thiện kỹ năng vẽ của mình trong khoảng thời gian này rồi!</Text>
  <Text Key="E54D5A35_140734">À, xin lỗi, xin lỗi. Tôi nghĩ cậu đang tiến bộ đấy, biết không? Chỉ là... tôi nhớ lại một quá khứ đen tối của mình.</Text>
  <Text Key="B9225144_140735">Ngay cả khi nói vậy, nụ cười điềm tĩnh thường thấy của Homare đã biến mất khỏi khuôn mặt cô.</Text>
  <Text Key="0CBB9C8D_140736">Đó là lý do tại sao tôi giao họ cho mọi người ở đó chăm sóc... Chúng ta nên làm gì? Bây giờ Boss đã trở về, chúng ta có nên thử tuyển dụng họ lần nữa không?</Text>
  <Text Key="5985D701_140737">Sao vậy? Nếu cậu cứ làm cái mặt đó, nếp nhăn của cậu sẽ chỉ tệ hơn thôi.</Text>
  <Text Key="B303FA15_140738">À, ừ. Đừng lo về chuyện đó. Kaya-chan, cậu và mọi người đã nghĩ rằng tốt nhất là để họ ở Gio Teogonia, phải không? Tôi nghĩ đó là quyết định đúng.</Text>
  <Text Key="C63F6A6D_140739">Nhưng tôi thấy... Trong trường hợp đó... Có lẽ chúng ta không cần tìm kiếm dragonfolk "ở đây" nữa.</Text>
  <Text Key="2DFE42D8_140740">Boss...?</Text>
  <Text Key="F247AFAC_140741">Có lẽ tốt nhất là giả định rằng chúng ta không thể tìm thấy thêm dragonfolk nào trong "thế giới này". Ít nhất là chưa. Vì vậy, hãy dừng các nỗ lực khám phá của chúng ta lại một thời gian.</Text>
  <Text Key="E5DD1093_140742">Đã đến lúc rồi. Tôi đoán đây là kết thúc vai trò "Tổ dragon" của tôi trên lục địa Astrea...</Text>
  <Text Key="DC79B9A5_140743">Hả? Mục tiêu chính của "Tổ dragon" không phải là thế sao? Giờ chúng ta sẽ làm gì đây?</Text>
  <Text Key="3DEFF075_140744">Đúng rồi, tôi đoán trước tiên tôi sẽ phải trừng phạt cậu, Inori-chan♪ Cậu vừa nói gì về nếp nhăn của tôi thế?</Text>
  <Text Key="B504432E_140745">PIIIII?! N-Này, đợi đã... Ka-Ka-Ka... Kaya-pii, Anh trai!</Text>
  <Text Key="AEB41A45_140746">...Thở dài. Boss, cố gắng đừng làm quá sức.</Text>
  <Text Key="CF615C06_140747">KAYA-PIIIIIIII~!!!</Text>
  <Text Key="D3E09D7E_140748">Ừ, thì... đã lâu rồi, có lẽ sẽ hơi khó để kiềm chế... nhưng tôi sẽ không làm hỏng cô ấy, được chứ? ...Có lẽ.</Text>
  <Text Key="6460E438_140749">C-CẬU KHÔNG GIÚP ÍT GÌ CẢ ĐÂU!!!!</Text>
