  <Text Key="C7B9CB50_42300">...Taaaaah!!!</Text>
  <Text Key="C097053F_42301">Aaaaah!!</Text>
  <Text Key="66BD5119_42302">Ugh!! T-Tôi ổn... chút này... không sao!!</Text>
  <Text Key="9B6DADD4_42303">Ugh!?</Text>
  <Text Key="684EFF4A_42304">Đừng lo, họ sắp đến rồi!\nKishi-kun và mọi người sẽ đến sớm thôi!\nTôi sẽ giữ nguyên thế này cho đến khi họ đến! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="9FE541B1_42305">Đừng... nhìn tôi với vẻ mặt đau khổ...!</Text>
  <Text Key="1450E6EC_42306">Hiyo...cha...aaaAAH!!!</Text>
  <Text Key="B157AE17_42307">Uwaaaaah!!!</Text>
  <Text Key="DE29496C_42308">Hiyori... Đến lượt tôi! Haah!!</Text>
  <Text Key="CE3A0AE7_42309">Đừng... làm... bất cứ điều gì... liều lĩnh...!! Nếu không... Tinh Thần sẽ nhắm vào... nguồn gốc của Astral quy...ền lực!</Text>
  <Text Key="F8835EEF_42310">Tôi sẽ không đứng nhìn mọi người chịu đựng!\n...Nếu nó nghĩ chúng ta đủ nguy hiểm, Tinh Thần có thể sẽ tự động rời đi, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="62963993_42311">Nhưng mà... tình hình rất tệ.\nLàm ơn, đến nhanh lên!</Text>
  <Text Key="9B1DB9AD_42312">Kishi-kun!!</Text>
  <Text Key="8894552E_42313">Xin lỗi, tôi đến muộn!</Text>
  <Text Key="91919595_42314">Trông tệ thật! Hai người ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="C84A0BA9_42315">Chúng tôi sẽ ổn! Nhưng Aira và Shinatsu-san...!</Text>
  <Text Key="C00CC759_42316">...Vậy là họ đã để chương trình bảo mật xâm nhập.\nPhá hủy và kiểm soát.\nCó phải đó là chuyện đang xảy ra giữa họ?</Text>
  <Text Key="25414857_42317">Eris, đúng rồi. Thời gian là yếu tố then chốt.</Text>
  <Text Key="C72487A6_42318">Tất cả là lỗi của tôi... Nếu tôi không ích kỷ, có lẽ tôi đã có thể đánh bại Tinh Thần trước khi chuyện này xảy ra...!</Text>
  <Text Key="E4BBCBCE_42319">...Trong trường hợp đó.</Text>
  <Text Key="E8B84F4D_42320">...Trước tiên, chúng ta sẽ thu hút sự chú ý của chương trình.</Text>
  <Text Key="3331BDF5_42321">Chương trình được thiết kế để tự mình loại bỏ mục tiêu.\nĐó là lý do tại sao nó không cho phép bên thứ ba can thiệp. Sau khi đảm bảo an toàn cho môi trường xung quanh, dữ liệu sẽ bị tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="703AB81B_42322">Nói cách khác: Cho đến khi an toàn, chúng ta sẽ bảo vệ mục tiêu bị loại bỏ... Có vẻ như chiến lược của Hiyori và tôi không sai lệch lắm.</Text>
  <Text Key="84D652CE_42323">Một khi việc tiêu diệt bị dừng lại, tất cả những gì còn lại là đuổi nó ra khỏi hai cơ thể nó đang chiếm giữ. Bạn đã biết cách làm điều đó rồi. ...Tôi sẽ thu hút sự chú ý của chúng trước tiên.</Text>
  <Text Key="13BD80FC_42324">Aaaaah!!!</Text>
  <Text Key="8979C742_42325">S-Sức mạnh gì thế...!?\nChúng đã chạy hết công suất rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="1789AA3B_42326">Kishi-kun!\nLàm ơn, hãy tăng cường cho chúng tôi!\nTôi muốn giúp đỡ hai người đó càng sớm càng tốt!</Text>
  <Text Key="9670C0F8_42327">{playername}, cảm ơn!\nBây giờ chúng ta có thể chiến đấu ngang hàng...!</Text>
  <Text Key="C5C0E677_42328">Để tôi lo phần hỗ trợ và bảo vệ cậu ấy!\nCứ đánh thật mạnh lên!</Text>
  <Text Key="D563DA7C_42329">[Được!]\n[Được rồi!]</Text>
  <Text Key="9C92C775_42330">Ughhh!</Text>
  <Text Key="3D361582_42331">Có vẻ đây là mạnh nhất rồi...\nCông suất của tôi khá thấp.\nTôi nghĩ điều này là hiển nhiên nếu Minerva không có mặt...</Text>
  <Text Key="0DEE877A_42332">Unyahhhh!!!</Text>
  <Text Key="43093CC6_42333">Gwaaaaah!!!</Text>
  <Text Key="AC1B7B50_42334">Xin lỗi, Aira! Đau đớn, phải không?\nNhưng hãy chịu đựng thêm một chút nữa!</Text>
  <Text Key="DFA83A92_42335">Tôi thực sự... Tôi thực sự sẽ cứu bạn!</Text>
  <Text Key="1BAE6B9B_42336">Haaaaah!!</Text>
  <Text Key="BA17B345_42337">Tinh Thần Ánh Sáng! Hãy bảo vệ chúng tôi!</Text>
  <Text Key="849B8F8A_42338">Kiếm Gió!!</Text>
  <Text Key="81F0E7C8_42339">Kuh...!!</Text>
  <Text Key="4E9BAC20_42340">Cậu đã cứu tôi, Yui!</Text>
  <Text Key="DD691646_42341">Đừng lo! Rei-chan, tập trung tấn công!\nHiyori-chan, cẩn thận!\nTinh Thần Ánh Sáng, hãy bảo vệ chúng tôi khỏi ngọn lửa!</Text>
  <Text Key="D77C8D5D_42342">Cảm ơn, Yui-chan!\nTôi không nghĩ cậu sẽ nhận ra tôi từ xa như vậy!</Text>
  <Text Key="B0F2B601_42343">Tôi không muốn kéo cả nhóm xuống nữa!\nTôi phải làm những gì mình có thể!</Text>
  <Text Key="BD37F986_42344">Không tệ chút nào, các bạn!\nCác bạn cũng cố gắng lên! Tập trung, tập trung!</Text>
  <Text Key="CB5123FC_42345">Lạ? Cái gì?</Text>
  <Text Key="D12C1A1B_42346">Hả? Tại sao!?</Text>
  <Text Key="1CF4A27C_42347">..."Ngắt kết nối", hửm?</Text>
  <Text Key="BF761A7A_42348">Bản Sao Sương Đỏ</Text>
  <Text Key="160BB5D7_42349">Ngu ngốc như mọi khi, Kusano Yui.\nMặc dù cô không thể xử lý những kỹ năng đó một mình. Nếu bỏ qua nhịp độ và làm quá sức, thì việc cung cấp bị cắt đứt là không thể tránh khỏi.</Text>
