  <Text Key="4140A7C0_64650">Ah, tớ thoát ra được rồi♪</Text>
  <Text Key="723DD087_64651">S-Satsuki-chan, đây là cơ hội...!</Text>
  <Text Key="6A2CDEF7_64652">B-Big Shis Satsuki không tỉnh dậy được...</Text>
  <Text Key="F49F73EE_64653">...Này, thứ đó đã lọt vào rồi. Yukino, đến lúc buông tay rồi.</Text>
  <Text Key="FB64E08B_64654">À, đ-đúng nhỉ... Tớ vui quá, nên không kiềm chế được...</Text>
  <Text Key="5C4DBA61_64655">S-Satsuki! Cậu về trong khi Bá tước đang bận sao?!</Text>
  <Text Key="C407A525_64656">Quái vật xuất hiện vì trận chiến bánh pudding! Lỗi tại tinh linh ác quỷ đó!</Text>
  <Text Key="0CAB71F7_64657">M-Miyako không có lỗi! Lỗi tại Bá tước!</Text>
  <Text Key="B06F95D2_64658">C-Có nhớ ra thì, có hiệu ứng biến đổi khí hậu toàn cầu... Có lẽ tớ có lỗi trong chuyện này...</Text>
  <Text Key="B34DAB88_64659">Yukino, đừng nói những điều không cần thiết. Nếu họ hỏi, chúng ta cứ đổ lỗi cho hai người kia.</Text>
  <Text Key="F51A6CA4_64660">Các ông lớn đang nói về người từ thế giới khác và các chuyện như vậy. Tớ và cô nhóc Kishi nhỏ sẽ xử lý chuyện này. Như vậy họ sẽ nợ ta một ân huệ.</Text>
  <Text Key="E337AEAE_64661">Tớ không muốn! Quái vật trông quá mạnh!</Text>
  <Text Key="A99DFC98_64662">Hắn là quái vật bị phong ấn trong Cocytus. Nếu chúng ta không đánh bại hắn, chúng ta cũng sẽ không lấy được bánh pudding cho cậu từ đó.</Text>
  <Text Key="AA6A960F_64663">Đ-Đó là vấn đề lớn. Không còn cách nào khác, tớ sẽ giúp một tay.</Text>
  <Text Key="C2461276_64664">Nhưng, Big Shis Satsuki... cậu ổn để chiến đấu chứ?</Text>
  <Text Key="40912757_64665">Ừ. Tớ ngủ rất ngon. Rồi... đây là tớ đây!</Text>
  <Text Key="D7659402_64666">MỌI BÁNH PUDDING ĐỀU THUỘC VỀ MIYAKOOOOO!!!</Text>
  <Text Key="CF7BC91C_64667">Nhìn qua đây! ORAAAA!</Text>
  <Text Key="DE0D2522_64668">Gyaoooo!</Text>
  <Text Key="7C841454_64669">Đến đây! "Tuyết Sớm: Chia Sông"--...</Text>
  <Text Key="FCC8882A_64670">Gyaooo!?</Text>
  <Text Key="3C8F262A_64671">Đây là kết thúc. "Lễ Táng Lục Giác: Xé Vajra"...!</Text>
  <Text Key="32732C3B_64672">Vậy là xong.</Text>
  <Text Key="169B013D_64673">Và thế là, Satsuki hoàn toàn bình phục. Sau đó, Yukino và những người khác giải thích tình hình và đóng góp của {playername} và Miyako cho việc Satsuki bình phục đã được công nhận, khiến cả hai an toàn.</Text>
  <Text Key="28D6E7A8_64674">*Tôi đứng trên đầu ngón chân và vỗ đầu Yukino*</Text>
  <Text Key="9163FDBB_64675">Hả? Satsuki...?</Text>
  <Text Key="20B444EF_64676">Được rồi. Miyako cũng sẽ chiến đấu cùng mọi người</Text>
  <Text Key="B268866E_64677">Quái vật Thức Tỉnh Từ Giấc Ngủ</Text>
  <Text Key="1341E2DA_64678">Những Người Dự Bữa Ăn Tối Ảm Đạm</Text>
  <Text Key="6877AD2F_64679">Người Phục Vụ</Text>
  <Text Key="FE74C876_64680">K-K-Không thể nào nguyền rủa chưa được giải trừ...</Text>
  <Text Key="416E63A9_64681">...Mọi người</Text>
  <Text Key="0271AF1B_64682">ĐIỀU đó có thể hiệu quả đấy</Text>
  <Text Key="5BA18E5D_64683">Lului-chan?</Text>
  <Text Key="52EFD94A_64684">Cái hôn!</Text>
  <Text Key="40D2DEA6_64685">Cái hôn, nhớ chứ!</Text>
  <Text Key="66675F64_64686">Chúng ta sẽ dùng phước lành của Hoàng Tử để loại bỏ nguyền rủa</Text>
  <Text Key="D7386E00_64687">Bây giờ cô ấy có cơ thể, sự ràng buộc cũng sẽ sâu sắc hơn</Text>
  <Text Key="CF7EA84F_64688">K-Kishi-sa?!</Text>
  <Text Key="065CBD66_64689">Big Shis Yukino, nếu cô ấy cũng giúp thì hiệu quả sẽ gấp đôi</Text>
  <Text Key="14737702_64690">Ồ, cả tôi sao!?</Text>
  <Text Key="015C06AF_64691">Ugh... Tớ sợ quá...</Text>
  <Text Key="273BCD01_64692">Nếu không cẩn thận, tớ có thể làm đông cứng cả hai người họ</Text>
  <Text Key="4CCA21D9_64693">(Ừm... Ừm. Nhưng tớ đã không làm đông cứng Kishi-sa khi họ chạm vào tớ lúc nãy)</Text>
  <Text Key="B585F73D_64694">(Nếu tớ gồng mình lên một lần nữa...)</Text>
  <Text Key="E311A675_64695">(Đ-Đúng rồi. Đây không phải là sợ hãi. T-Trái tim tớ đang đập nhanh...)</Text>
  <Text Key="766D2C76_64696">T-Tớ cũng sẽ giúp, vậy...!</Text>
  <Text Key="885544E7_64697">B-Big Shis Yukino?! Cô ấy đang tan chảy!</Text>
  <Text Key="8F71958E_64698">AWAWAWAWA?! EEEK!</Text>
  <Text Key="0D0E8F07_64699">Yukino-san</Text>
