  <Text Key="C7BA07DA_28850">Giống như nhân mặn của bánh taiyaki ư...?</Text>
  <Text Key="22E1C3EC_28851">Hãy làm nó ngọt hơn.</Text>
  <Text Key="B5E1CE34_28852">Hãy phát triển bánh taiyaki cho mèo.</Text>
  <Text Key="4F801C35_28853">Có lẽ cơm không phù hợp với khẩu vị?</Text>
  <Text Key="E2C806DF_28854">Hãy cố gắng thẳng thắn hơn một chút.</Text>
  <Text Key="94A34953_28855">Bởi vì mèo là các vị thần.</Text>
  <Text Key="D9DD3797_28856">Ồ, vậy chúng ta sẽ tự mình đi ra ngoài một cách táo bạo. Bằng cách đó chúng ta cũng có thể do thám đối thủ và thưởng thức đồ ngọt.</Text>
  <Text Key="BC55DF21_28857">Cuối cùng, một chi nhánh mới đã được thành lập tại chi nhánh Weiss Flugel Landosol của chúng ta! Hehehe, chúng ta phải chào đón sự ra đi tuyệt vời này với sự chuẩn bị hoàn hảo. Nói đến thứ hiện tại là thiết yếu và không thể thiếu...</Text>
  <Text Key="2EF1F165_28858">Đồ ngọt...? Ừ, đúng thật...! Thức ăn chính là máu của tổ chức, và nếu nó ngọt, nó có thể ảnh hưởng rất lớn đến tinh thần của mọi người. Fufu, như mong đợi từ người có tầm nhìn sắc bén, đồng đội của tôi!</Text>
  <Text Key="1274EB0F_28859">Làm việc với trẻ em và quản lý cửa hàng và đào tạo... nó có ý nghĩa, nhưng với tư cách là lãnh đạo của một guild, tôi muốn cảm thấy một chút sự tôn trọng. Bạn nghĩ cách xưng hô phù hợp với tôi là gì?</Text>
  <Text Key="542FA7D9_28860">Vâng. Với tư cách là người lớn tuổi, tôi phải cư xử như một hình mẫu. Đó là nhiệm vụ của tôi để hướng dẫn người khác với sự tử tế và nghiêm khắc khi cần thiết. Fufu, làm người lớn tuổi... nó có âm thanh dễ chịu. Tôi thích nó!</Text>
  <Text Key="1F0E0B11_28861">Fufufu, quý ngài! Bạn nghĩ về trang phục này thế nào? Nó được may đo hoàn hảo với cả tính thực tiễn và thẩm mỹ. Dù thử thách nào có thể đến, không còn lý do gì để sợ hãi! Tôi thực sự thích nó!</Text>
  <Text Key="45B298CC_28862">À, đây là, ừ... haha, đây là một tờ ghi chú có tên các món trong thực đơn được viết lên. Quán cà phê có rất nhiều món khác nhau trong thực đơn, và tất cả chúng đều có tên dài... Khó nhớ tất cả... Bạn có phiền nếu giúp tôi nhớ chúng không?</Text>
  <Text Key="D5C8929E_28863">Vậy, chúng ta có một vị khách từ đối thủ cần lo lắng, hả? Luôn tốt khi nghĩ về cách xử lý những tình huống như vậy. Bạn có ý tưởng nào không? Tôi rất muốn nghe ý kiến của bạn.</Text>
  <Text Key="82E99CCA_28864">&quot;Hòa thuận&quot;? Ồ, tôi hiểu rồi, bạn đề xuất chúng ta trở thành gián điệp kép! Đó là một cách tiếp cận rất mang tính quân sự, và khá ngầu, phải không? Nếu chúng ta thấy ai phù hợp, hãy chủ động tiếp cận họ.</Text>
  <Text Key="30D6C93E_28865">Tôi có điều muốn thảo luận với bạn... Lần này, Tamaki đã làm khá nhiều cho chúng ta, phải không? Tôi muốn cảm ơn cô ấy một cách đặc biệt, nhưng điều gì sẽ làm cô ấy vui?</Text>
  <Text Key="6CFCB13A_28866">Đó là một ý tưởng hay. Tôi khá kén chọn khi nói đến đồ ngọt. Hãy chuẩn bị một lựa chọn các món ngọt được chọn lọc cẩn thận... Nhưng, khi nói đến việc lựa chọn, tôi không thể quyết định chỉ một. Hừm, đây là một tình thế khó xử...</Text>
  <Text Key="6BFCB5BC_28867">Dịch vụ khách hàng cũng khó khăn như nhiệm vụ của một người lính. Nếu bạn luôn cười, má bạn sẽ bắt đầu đau, và nếu bạn đứng lên suốt thời gian, chân bạn sẽ đau... Hừm, tôi nên làm gì?</Text>
  <Text Key="5795E74D_28868">T-tôi hiểu... Vậy, đó là lý do tại sao tôi cảm thấy mệt mỏi như vậy. Những người khác chắc còn mệt hơn. Quan trọng là hỗ trợ và quan tâm lẫn nhau... Đó là thứ có giá trị. Nếu bạn đang trải qua thời gian khó khăn, hãy chắc chắn nói cho tôi biết!</Text>
  <Text Key="E285F803_28869">Tôi hiểu, đưa ra những cái nhìn đáng ngờ cho những người đến... giết bằng ánh mắt của bạn, hả. Chắc chắn, những người có ý định xấu xa phía sau họ sẽ chạy đi! Nhưng, thì những khách hàng bình thường cũng sẽ không vào!</Text>
  <Text Key="2BB19AC4_28870">Nhân viên quán cà phê, Robin Hood, công việc Foundation... Bận rộn quá, đầu tôi quay cuồng meow. Mặc dù tôi muốn giúp đỡ, nhưng mèo này tại sao lại bận rộn thế! Hừm... phải chi có cách làm công việc dễ dàng hơn một chút meow...</Text>
  <Text Key="2CC7CC0D_28871">Ồ! Tôi có ý tưởng! Đúng là khi mọi người nghỉ ngơi ở quán cà phê, họ để lỏng cảnh giác, làm cho việc thu thập thông tin trở nên thuận lợi! ...Khoan đã, nhưng cuối cùng, bạn vẫn đang làm việc, phải không? Tôi đã bị lừa meow!</Text>
  <Text Key="4AF1C112_28872">Kiếm tiền cảm thấy tốt meow♪ Tôi muốn sáng tạo hơn và kiếm nhiều hơn meow! Để tăng doanh số...bạn nghĩ ai là người tốt nhất để tư vấn meow?</Text>
  <Text Key="FF4E32D1_28873">Lựa chọn hoàn hảo meow! Nếu chúng ta hỏi Mifuyu, hiệu quả công việc quán cà phê sẽ cải thiện đáng kể meow! Tôi cảm thấy khối lượng công việc sẽ tăng, nhưng tôi muốn bạn cố gắng hết sức nữa meow♪</Text>
  <Text Key="3F7AF76A_28874">Nya, tôi nghĩ ra một ý tưởng hay meow! Bán đồ dùng cho mèo ở cửa hàng meow? Nếu có thêm thu nhập, quán cà phê sẽ có lợi nhuận và Monika sẽ vui mừng meow. Bạn có ý tưởng hay nào không? meow?</Text>
  <Text Key="6FD74DD0_28875">──Ồ, ý tưởng tuyệt vời nya! Không chỉ thu hút nhiều khách hàng hơn đến cửa hàng, chúng ta còn có thể thể hiện sức mạnh của những người yêu mèo nya! Và cuối cùng, toàn bộ vùng đất Landosol sẽ được cai trị bởi mèo nya~!</Text>
  <Text Key="071A8200_28876">Nya hahaha, cửa hàng đang làm ăn tốt với hàng ngàn khách hàng đến ♪ Các nhân viên mèo cũng đang tận hưởng công việc nya~! Tôi muốn cảm ơn Monika, người đang làm việc chăm chỉ, nhưng... điều gì sẽ tốt nya?</Text>
  <Text Key="1C7DF39B_28877">Thẳng như một cú đấm mèo nya! ...Làm việc ở quán cà phê vui vẻ, và tôi sẽ tiếp tục làm việc chăm chỉ với Monika nya. Tất nhiên, bạn cũng sẽ ở cùng chúng tôi, nya♪</Text>
  <Text Key="4C44ADA5_28878">Ngay cả tôi cũng trông tốt trong bộ trang phục này, nya♪ Chiếc mũ có tai mèo trông hoàn hảo và đó là một bộ đồ đơn lẻ tỏa sáng với hương vị tuyệt hảo nya! Nya, nya, bạn có bị mê hoặc bởi nó không nya~?</Text>
  <Text Key="3627FD71_28879">Nya...s-vậy, bạn trung thực đến mức ngay cả tôi cũng thấy xấu hổ nya... nhưng, cảm ơn nya. Nyahaha, một thời gian, tôi sẽ mặc bộ trang phục này nya~... ♪</Text>
  <Text Key="15F5332A_28880">Có điều tôi muốn nói chuyện với bạn nya! Tôi đang nghĩ đến việc tạo ra một thực đơn đặc biệt cho những con mèo đến cửa hàng của chúng ta, meow. Bạn nghĩ điều gì sẽ tốt, meow?</Text>
  <Text Key="67695BF3_28881">Đó là một ý tưởng tuyệt vời, meow! Một số mèo có vấn đề dạ dày với sữa bò, vì vậy quan trọng là có một thực đơn mà cả mèo lớn và nhỏ đều có thể uống an toàn, nya! Hãy đến trang trại (Elizabeth Park) để dự trữ, meow!</Text>
  <Text Key="3D9DFD79_28882">Hừm, doanh số bánh taiyaki của chúng ta đã chạm đỉnh gần đây, meow. Chúng ta cần phát triển một bánh taiyaki mới để mở rộng thị trường, nya!</Text>
  <Text Key="33D853A3_28883">Đó là một ý tưởng hay, meow! Sử dụng nhiều cá chất lượng cao cho nhân và làm bột mỏng...khoan đã, vậy về cơ bản là cá nướng thay vì bánh taiyaki, nya!? Đó sẽ không thực sự được gọi là bánh taiyaki nữa, meow~</Text>
  <Text Key="6F78F4F9_28884">&quot;Hít&quot; mèo? Bạn đang nói gì vậy? Tôi không hiểu. Mèo là chất lỏng? Tôi còn bối rối hơn bây giờ. Có lẽ tôi nên hỏi Tamaki sau... Nếu bạn đang nói dối, tôi sẽ không tha thứ cho bạn!</Text>
  <Text Key="B1F1AE54_28885">&quot;Kitty&quot; bạn là? Đó là lần đầu tiên tôi nghe loại kỹ năng đó. Ồ, ồ... Cái này khá thoải mái. Sự ấm áp từ tay bạn đang làm tôi buồn ngủ... Zzz...</Text>
  <Text Key="7B52CFE5_28886">Tôi làm việc với mèo ở nơi làm việc của tôi, nhưng vẫn còn một số mèo mà tôi không thể hòa hợp. Mặc dù dường như bạn đã giành được sự ưu ái của chúng, bạn có mẹo nào không?</Text>
  <Text Key="9F8FB97B_28887">Đẩy nếu nó không hoạt động, và sau đó kéo? Tôi hiểu, vậy đó là chiến lược để cố ý kích thích sự quan tâm của chúng... Nhưng</Text>
  <Text Key="525927DB_28888">Ku, điều đó làm tổn thương lòng tự hào của một người yêu mèo...! Nhưng... Grr, tôi không thể hy sinh sức khỏe của chính mình. Hãy gọi là một cuộc đình chiến tạm thời bây giờ. Tôi sẽ chạy nhanh một chút và gọi tiếp viện, meow!</Text>
  <Text Key="0FDF6F00_28889">Một kế hoạch cào cào không giới hạn cho mèo?! Mọi người sẽ vui mừng, meow! Hãy đưa nó vào thực đơn ngay lập tức... À, nhưng cửa hàng sẽ bị phá hủy hoàn toàn, meow~! Bạn, quên chúng ta đã từng có cuộc trò chuyện này, meow...</Text>
  <Text Key="6CF2D554_28890">Funya?! Tôi lăn quay nhiều thế, meow!?! Ku, dù cố gắng bao nhiêu, tôi cũng không với tới lưng, meow... Bạn, tôi muốn bạn lăn quay trên lưng tôi, meow~!</Text>
  <Text Key="E1F3CDE9_28891">Đúng vậy, khi nói đến kinh doanh, dựa vào Akino là tốt nhất, nya! Làm sao mượn một chiếc khinh khí cầu và để họ rải tờ rơi của cửa hàng, nya? Tôi chắc chắn nó sẽ là một thành công lớn, meow!</Text>
  <Text Key="25978DF3_28892">Nói đến đây, tôi nghe nói họ đã say mê cà phê gần đây, nya. Có lẽ nó không phải là một lựa chọn tồi sau tất cả... không, tôi tốt hơn không nên, meow. Nếu tôi lắng nghe ý kiến của Yukari, nó có thể trở thành một quán bar cuối cùng, nya.</Text>
  <Text Key="841D42C6_28893">Nyahaha, cửa hàng đang làm ăn tốt với nhiều khách hàng, nya♪ Các nhân viên mèo cũng đang làm việc hạnh phúc, meow~! Các Nhân Viên Mèo Cũng Đang Làm Việc Hạnh Phúc, Meow ~!</Text>
  <Text Key="0A3BE35B_28894">Đó là một ý tưởng hay, nya! Không chỉ cảm thấy tốt cho sức khỏe khi hút vào bụng mèo, mà nó còn làm bạn quan tâm ít hơn đến các vấn đề khác nhau, mặc dù nó không giải quyết chúng, meow! Tôi sẽ để bạn tận hưởng nó thoả thích, nya~!</Text>
  <Text Key="B7947260_28895">Great Ape</Text>
  <Text Key="54378794_28896">Ồ, ông Great Ape. Xin hãy bình tĩnh...!</Text>
  <Text Key="3A478B91_28897">Có vẻ như bạn đã quên mình do cơn đau do sâu răng. Chúng ta cần bạn somehow bình tĩnh lại cho việc điều trị.</Text>
  <Text Key="E9AB0043_28898">Xin hãy kiên nhẫn với chúng tôi một chút nữa, Great Ape. Chúng tôi chắc chắn sẽ giúp bạn.</Text>
  <Text Key="E80DF404_28899">Hừm, bây giờ chúng ta có thể điều trị sâu răng của Great Ape. Từ đây, bác sĩ chuyên khoa sẽ khám cho anh ấy.</Text>
