  <Text Key="935EEC50_8550">Swinging Petal+</Text>
  <Text Key="1828783E_8551">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm $2 phòng thủ phép của kẻ địch trong phạm vi.\n►Tăng 3% sát thương phép nhận của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="607BEBC9_8552">Gây lượng lớn sát thương phép lên tất cả kẻ địch trong phạm vi (tâm là kẻ địch phía trước), giảm nhẹ phòng thủ phép và tăng nhẹ sát thương phép nhận.</Text>
  <Text Key="E409451C_8553">Sunlight Flora</Text>
  <Text Key="17406CE1_8554">Spring Wreath</Text>
  <Text Key="60E9D82A_8555">Giảm đáng kể tấn công vật lý của kẻ địch trong phạm vi, giảm rất mạnh tỷ lệ chí mạng vật lý và giảm nhẹ sát thương chí mạng vật lý nhận. Ngoài ra, giảm một chút phòng thủ phép và TP của kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="A48A716A_8556">►Giảm $1 tấn công vật lý của kẻ địch trong phạm vi trong 18s.\n►Giảm 500 tỷ lệ chí mạng vật lý của kẻ địch trong phạm vi trong 18s.\n►Giảm 10% sát thương chí mạng vật lý nhận của kẻ địch trong phạm vi trong 18s.\n►Giảm $2 phòng thủ phép của kẻ địch trong phạm vi trong 18s.\n►Giảm 120 TP của kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="113605BF_8557">Bloom Maiden</Text>
  <Text Key="F812CDDA_8558">Bloom Maiden+</Text>
  <Text Key="D0762CB0_8559">[Vật lý] Một người mẫu quyến rũ tấn công từ hậu phương với đòn chí mạng gây sát thương gấp đôi. Các đòn chí mạng gây sát thương gấp đôi này còn được tăng cường thêm bởi kỹ năng tăng sức mạnh tấn công.</Text>
  <Text Key="460D037C_8560">Một người mẫu thời trang đầy mê hoặc, ngây thơ nhưng lại rất nổi tiếng</Text>
  <Text Key="E60E34C9_8561">Thời trang</Text>
  <Text Key="3D17078A_8562">Tớ sẽ bắn hắn.</Text>
  <Text Key="48DE4AD4_8563">Đó là chính sách của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="77BB0D0F_8564">Xin lỗi, tôi nghĩ cô định đưa ra một đề nghị cho tôi.</Text>
  <Text Key="60D70FEA_8565">Cảm giác tuyệt nhất là Monikawa</Text>
  <Text Key="092C4D4D_8566">Một Lối Đi Cho Bạn</Text>
  <Text Key="D6711873_8567">Hãy Làm Bạn Trai Của Tớ</Text>
  <Text Key="93B6EB48_8568">Bí Ẩn Trang Phục</Text>
  <Text Key="FAB2B787_8569">May Mắn Khi Rút Thăm</Text>
  <Text Key="735FC912_8570">Ngoại Hình Là Mọi Thứ</Text>
  <Text Key="ACD9A47A_8571">Tinh Dầu Hoàn Hảo!</Text>
  <Text Key="14A3117B_8572">Người Mẫu Thời Trang, Suzuna!</Text>
  <Text Key="33B2C011_8573">Quá Tệ Với Toán</Text>
  <Text Key="9D887D79_8574">Kẻ Phá Tan Trái Tim</Text>
  <Text Key="554B22E1_8575">Gây lượng lớn sát thương vật lý lên kẻ địch phía trước. Đòn này luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="8B3A3381_8576">Meany Missile</Text>
  <Text Key="363D0C68_8577">Gây lượng vừa phải sát thương vật lý lên kẻ địch phía trước. Đòn này luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="F6FBC53C_8578">Aura Quyến Rũ ♪</Text>
  <Text Key="BDB2E2F5_8579">Tăng vừa phải tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="3B76A963_8580">Siêu Dễ Thương Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="4162A867_8581">Siêu Dễ Thương Cảm Xúc+</Text>
  <Text Key="BFCD5C73_8582">Trái Tim Haute Couture</Text>
  <Text Key="AF25F7DB_8583">Tăng vừa phải sát thương chí mạng vật lý của bản thân. Gây lượng lớn sát thương vật lý lên một kẻ địch phía trước. Sát thương một đòn của kỹ năng này luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="790172E8_8584">►Tăng 25% sát thương chí mạng vật lý của bản thân trong 18s.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\nLuôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="04FAF082_8585">Meany Missile+</Text>
  <Text Key="CF0F1E6E_8586">Tấn công kẻ địch phía trước tổng cộng 3 lần, gây lượng lớn sát thương vật lý với hệ số chí mạng x3 thay vì x2. Sát thương một đòn của kỹ năng này luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="7F191025_8587">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="861AE115_8588">Aura Quyến Rũ ♪+</Text>
  <Text Key="3028F80C_8589">Tăng tấn công vật lý và sát thương chí mạng vật lý của bản thân. Hồi TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="525D8979_8590">►Tăng $1 tấn công vật lý của bản thân.\n►Tăng 15% sát thương chí mạng vật lý của bản thân.\n►Tăng 150 TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="A1501FDD_8591">Nụ Hôn Chí Mạng</Text>
  <Text Key="BD12B206_8592">Haute Couture Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="7AA8EA2B_8593">[Vật lý] Một người mẫu quyến rũ như tiểu quỷ, nhắm vào kẻ tấn công từ hậu phương. Khi ở trạng thái cám dỗ, các kỹ năng tấn công được tăng cường và kỹ năng cản trở đánh cắp TP sẽ được phóng ra, nhắm vào kẻ địch có tấn công vật lý cao nhất.</Text>
  <Text Key="4644661B_8594">Halloween Charm Valet</Text>
  <Text Key="A93AA98D_8595">Gây lượng lớn sát thương vật lý lên kẻ địch phía trước có tấn công vật lý cao nhất và khiến chúng bị mê hoặc. Nếu kẻ địch bị mê hoặc, tăng sát thương vật lý gây ra.</Text>
  <Text Key="6ABFD6BD_8596">Nếu kẻ địch bị mê hoặc/choáng váng:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu kẻ địch không bị mê hoặc/choáng váng:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây mê hoặc lên kẻ địch trong 5s.</Text>
  <Text Key="66732DDA_8597">Lovely Trick</Text>
  <Text Key="C166F9E5_8598">Tăng vừa phải tấn công vật lý của bản thân và gây lượng vừa phải sát thương vật lý lên kẻ địch có tấn công vật lý cao nhất. Nếu kẻ địch bị mê hoặc/choáng váng, kỹ năng này luôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="182B9B4C_8599">Nightmare Rouge</Text>
