  <Text Key="B4923676_98350">Rất tốt!\nHãy để chúng ta công bố thành quả của những thử nghiệm phép thuật!\nThời điểm đã chín muồi để tháo gỡ phong ấn!</Text>
  <Text Key="611A08EB_98351">Ma Thuật Hòa Trị Tối Thượng!</Text>
  <Text Key="3B428ACF_98352">Thảm Họa Vô Tận Annanaka!</Text>
  <Text Key="8D7FAE7D_98353">...SỐT!</Text>
  <Text Key="C6426A34_98354">*thở dốc*... *thở dốc*... Bắt được chúng chưa?!\nKhoan, đây có phải cờ &quot;không-bắt-được&quot; không?!</Text>
  <Text Key="3A31E102_98355">Heh... Quá dễ dàng!\n...đó là điều tôi muốn nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="641A4E19_98356">Eriko, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="13F2EE9D_98357">Cảm ơn cô rất nhiều.\n...Đừng lo. Tôi có thể chịu được vài vết xước.</Text>
  <Text Key="6DC1F072_98358">Có vẻ như tất cả chúng ta đã căng thẳng quá.\nVậy thì, tôi sẽ chiêu đãi mọi người ở chỗ—</Text>
  <Text Key="F6DD6BEA_98359">Cái...?! Một kẻ thù mới?!</Text>
  <Text Key="249F80CA_98360">Guehhh?!\nTôi biết nói câu đó là sai lầm của người mới!</Text>
  <Text Key="DBFB535D_98361">Quái vật giống hệt lần trước... và năm con?!</Text>
  <Text Key="FDDF8A62_98362">Nhưng chúng ta đã dùng toàn bộ sức mạnh kết hợp mới đánh bại được một con...!</Text>
  <Text Key="84BAD034_98363">Tôi không thích tỷ lệ đó.\n...Và dù vậy!</Text>
  <Text Key="5889B531_98364">Heh... Eheheheh...\nLần này, ta sẽ nghiền nát cả tủy trong xương pha lê của các ngươi!</Text>
  <Text Key="B965C595_98365">Ahhh... Chúng ta không thể phóng một đòn tấn công song sinh nữa...\nNhưng Hecate của Gió Biển không biết đến từ 'thoái lui'!</Text>
  <Text Key="5B2390C3_98366">Với tư cách một nhà khoa học, tôi muốn rút lui một cách hợp lý...\nNhưng với tư cách một bác sĩ, không thể được.\nVẫn còn bệnh nhân của tôi ở khu vực này.</Text>
  <Text Key="22162E70_98367">Twilight Caravan là một guild không ai sánh bằng!\nNhư thể chúng ta sẽ để một đống xương pha lê lấp lánh không có não dọa chúng ta chạy trốn!</Text>
  <Text Key="ABF26E10_98368">...?\nCô gái kia...</Text>
  <Text Key="EEF80837_98369">Các chiến binh Răng Rồng bản sao này đang tuân theo mệnh lệnh của cô ta...?</Text>
  <Text Key="0685CD4A_98370">Vậy thì có phải cô ta là nguồn gốc của sự náo động này?</Text>
  <Text Key="685F9C31_98371">Tất cả... các ngươi...</Text>
  <Text Key="F049FF3E_98372">Các ngươi có thể thử... nói nhỏ hơn một chút...?</Text>
  <Text Key="816D0E3B_98373">Một trò đùa hay thật!\nNhư thể các ngươi không tự tạo ra sự ồn ào này!</Text>
  <Text Key="25BFE2CF_98374">Đúng vậy!\nQuỷ dữ xâm phạm vùng đất của ta,\nngọn lửa của Gehenna sẽ đoạt mạng ngươi!</Text>
  <Text Key="6F86D99E_98375">Mọi người, cảnh giác.\nNăng lượng ma thuật của cô ta... Nó đậm đặc hơn tôi từng thấy.</Text>
  <Text Key="F66CFFBF_98376">Hơn nữa, cô ta có một aura người hướng nội vượt trội!\nKhông có kẻ ngoại lai xã hội nào thoát khỏi sự chú ý của Nanaka! Kyu-pi-ping!</Text>
  <Text Key="A0854D22_98377">Tôi chỉ... muốn các ngươi... yên lặng...\nNhưng các ngươi không chịu nghe...</Text>
  <Text Key="BA2D2DB6_98378">Cẩn thận!\nCô ta sắp tấn công rồi!</Text>
  <Text Key="CF0E2DE4_98379">Vậy thì...</Text>
  <Text Key="65F654CE_98380">...Tạm biệt...</Text>
  <Text Key="DCEEF8C2_98381">Kokkoro và những người khác đến để xử lý quái vật đã tham gia trận chiến với Ranpha. Họ buộc phải vật lộn chống lại các quái vật do Ranpha điều khiển, và mặc dù Yui và Pecorine biến hình thành Dạng Công Chúa, họ somehow được giải phóng khỏi nó giữa chừng trận chiến.</Text>
  <Text Key="774C98E6_98382">Không xa lắm từ khu trung tâm thành phố Landosol──</Text>
  <Text Key="3FF2FEA6_98383">Mọi người, nhanh lên!\nChúng ta đang tiếp cận địa điểm xuất hiện quái vật!</Text>
  <Text Key="DD093A81_98384">Được rồi, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="2DCC01CB_98385">Ugh, trời ơi... Vừa lúc tôi sẵn sàng đi ngủ!</Text>
  <Text Key="13CDA4F4_98386">(...Buồn ngủ quá...)</Text>
  <Text Key="1ED43AE8_98387">Khoan, không phải cả cô nữa! Nhấc mặt cô lên khỏi mặt đất đi!</Text>
  <Text Key="70742C73_98388">Tôi xin lỗi vì đã đánh thức anh, Kishi-kun. Anh chắc mệt lắm!\nÍt nhất chúng tôi có thể để con Sheffy nhỏ ngủ say...</Text>
  <Text Key="9F9E1851_98389">Chúng ta chưa xác nhận\nliệu sự xáo trộn mới này có phải là công việc của guild Rage Legion...\nNhưng nếu đúng, tôi sợ là chúng ta cần sự giúp đỡ của anh.</Text>
  <Text Key="77BC8B69_98390">Xin lỗi, nhưng hãy cố gắng kiên trì với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="8C2A6BB6_98391">Kyaru!\nCô đã gửi tin nhắn cho Peco thay chúng tôi chưa?</Text>
  <Text Key="A59E2F4C_98392">...Hả? Vâng...\nNhưng hiện tại, cô ấy đang ở trong cung điện,\nnên sẽ mất một chút thời gian để cô ấy đến đây...</Text>
  <Text Key="E6AD9EC3_98393">Khoan..\nTại sao nơi này lại yên ắng thế?\nKhông khí làm tôi rùng mình...</Text>
  <Text Key="43450264_98394">Khu vực này không phải là khu vực dân cư của Landosol...\nNhưng để bù lại, tôi nhớ những con đường của nó luôn nhộn nhịp\nvới hoạt động. Thế mà giờ...</Text>
  <Text Key="71CE171F_98395">Không có ai ở quanh đây!\nCác người nghĩ tất cả họ đều chạy trốn rồi...?</Text>
  <Text Key="788E2B80_98396">Hy vọng chỉ là vậy...</Text>
  <Text Key="C8E22B73_98397">Sự tĩnh lặng này...\nNó cảm giác như một nghĩa trang vậy.</Text>
  <Text Key="F9259497_98398">...Cuối cùng tôi nghĩ...\nđã yên ắng hơn một chút, nhưng...</Text>
  <Text Key="38D30736_98399">Đó là cùng một người phụ nữ trẻ chúng ta gặp vài hôm trước...</Text>
