  <Text Key="451A0BCA_145800">Từ từ... từ từ... *nhai*\nỪm... ừm... *nuốt*</Text>
  <Text Key="F27A1CF0_145801">Ôi, những cái này ngon quá, chủ nhân!\nTôi chắc chắn rằng việc ngài tự mình đưa chúng cho tôi\nchỉ làm tăng thêm vị ngon của chúng.</Text>
  <Text Key="C3B7E78F_145802">Ồ—nhưng chúng ta không có thời gian để thưởng thức.\nTôi phải tiếp tục hướng dẫn cử động của ngài.</Text>
  <Text Key="43446FCF_145803">Chủ nhân, ngài vẫn nhớ tư thế tay đó chứ?\nThật đáng kinh ngạc. Vậy thì, chúng ta hãy thử một miếng thứ hai.</Text>
  <Text Key="8297D0F1_145804">...*nuốt*\nChủ nhân, chúng ta đã ăn hết bát rồi!</Text>
  <Text Key="4B914889_145805">Chúc mừng! Tôi biết hai người là một cặp đôi hoàn hảo!\nHai người nên tự hào—hai người là người chiến thắng đầu tiên năm nay!</Text>
  <Text Key="56CAC6D6_145806">Đây, những phiếu giảm giá này là phần thưởng của hai người.\nHãy tận hưởng phần còn lại của lễ hội!</Text>
  <Text Key="AA45F7F0_145807">Dễ quá.</Text>
  <Text Key="16FE20F3_145808">Đúng. Với hai chúng tôi, đó không phải là thử thách gì cả.</Text>
  <Text Key="D7EDBA6E_145809">Nhưng nó kết thúc quá nhanh.\nTôi đã muốn được tận hưởng hơi ấm của chủ nhân lâu hơn một chút...</Text>
  <Text Key="0B4218CC_145810">K-không, tôi chưa nói gì cả!</Text>
  <Text Key="2EE54C1C_145811">Giờ thì, chủ nhân, hãy tiếp tục khám phá lễ hội.\nHãy để tôi dẫn ngài đi xung quanh các quầy hàng.</Text>
  <Text Key="45D039CF_145812">Trái tim cô ấy tràn ngập hơi ấm giống hệt cảm giác trên lưng mình, Kokkoro bắt đầu hành trình để đảm bảo chủ nhân tiếp tục được vui vẻ.</Text>
  <Text Key="D3F0617E_145813">Kokkoro, người đã tận hưởng lễ hội cùng {playername} trong thành phố nhộn nhịp, nói rằng vẫn còn một truyền thống Tết nữa cần thực hiện. Cô ấy được dẫn đến một sân khấu được dựng bên hồ và thực hiện một điệu múa cầu nguyện, mong muốn được ở bên anh ấy một lần nữa trong năm tới.</Text>
  <Text Key="95E48C76_145814">Sử dụng những phiếu giảm giá họ giành được trong cuộc thi ăn ninin-baori,\n{playername} và Kokkoro đang thưởng thức đủ hương vị của lễ hội.</Text>
  <Text Key="64C322FE_145815">Ôi! Chủ nhân, ngài có thức ăn dính trên mặt.\nHãy để tôi lau giúp ngài.</Text>
  <Text Key="6187CCBD_145816"> Lau, lau... ♪\nXong. Giờ mặt ngài hoàn toàn sạch sẽ rồi.</Text>
  <Text Key="B75E4869_145817">Mặc dù những phiếu giảm giá này cho chúng ta giảm giá lớn ở mọi quầy hàng,\nchúng ta có thể đã ăn hơi quá nhiều.\nDạ dày tôi thực sự rất đầy.</Text>
  <Text Key="AE1F5122_145818">Thử thức ăn lễ hội là một cách tuyệt vời để đón năm mới,\nnhưng tôi không muốn tăng cân quá nhiều.</Text>
  <Text Key="FF03BE40_145819">Dạ dày của chủ nhân hiện giờ thế nào rồi?\nTôi có thể tin rằng ngài cũng cảm thấy hài lòng chứ?</Text>
  <Text Key="F5F2BFEE_145820">Tôi vẫn chưa dùng hết tiền Tết của mình,\nvì vậy nếu ngài vẫn còn đói, đừng ngần ngại yêu cầu thêm.</Text>
  <Text Key="E8C04976_145821">Tết vui vẻ biết bao khi tôi ở cùng ngài.</Text>
  <Text Key="B2E27629_145822">Năm mới chưa bắt đầu lâu, mà ngài đã khen tôi rồi.</Text>
  <Text Key="FC91D64E_145823">Dù sao đi nữa, đó vẫn là nhiệm vụ thề son sắt của tôi là hỗ trợ ngài bằng mọi cách có thể.\nTôi sẽ bị coi là thiếu sót nếu không [i]đảm bảo[/i] ngài được vui vẻ</Text>
  <Text Key="3197D8DA_145824">Hai người có vui vẻ ở quê nhà không?</Text>
  <Text Key="BA6E1226_145825">Tôi đã kể cho trưởng làng và những người bạn thời thơ ấu\nnhiều câu chuyện về những chiến công của ngài trong năm qua, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="49B1DB2D_145826">Trò chuyện với những người cũ giúp tâm trí tôi bình tĩnh lại,\ncho phép tôi tận hưởng một khoảng thời gian nghỉ ngơi yên bình.</Text>
  <Text Key="E06ECFB6_145827">Tuy nhiên, kể từ khi gặp ngài, chủ nhân, và học hỏi\nđộ sâu của lòng tốt của ngài, tôi đã bắt đầu trân trọng\nngôi nhà thứ hai của mình, ngay bên cạnh ngài, cũng sâu sắc như vậy.</Text>
  <Text Key="4CBD6194_145828">Tất nhiên, bên cạnh việc trò chuyện,\ntôi cũng tham gia vào các nghi lễ địa phương\nvà tận hưởng truyền thống năm mới một cách trọn vẹn nhất.</Text>
  <Text Key="9E90FD26_145829">Mặc dù...\nVẫn còn một truyền thống cuối cùng mà tôi chưa thực hiện.</Text>
  <Text Key="F1239589_145830">Không phải từ quê tôi, mà là một truyền thống may mắn mà tôi học được\ntừ nhân viên chùa ngay tại Landosol.</Text>
  <Text Key="2B770D72_145831">Thông thường, nó được thực hiện vào Ngày Mùng Một Tết,\nthời điểm có thể đã qua...</Text>
  <Text Key="7A3DA130_145832">Nếu ngài muốn làm, chúng ta hãy làm đi.</Text>
  <Text Key="3DE9C032_145833">Ồ, nhưng tôi không được phép.\nHôm nay, nhiệm vụ của tôi là phục vụ như một người dẫn đường cho ngài,\nvì vậy tôi không thể để ước muốn của mình xen vào.</Text>
  <Text Key="93FCF8D1_145834">Hừm, nhưng xét về bản chất của truyền thống này...</Text>
  <Text Key="F84B77AF_145835">Vâng... Tôi có thể mượn một chút thời gian của ngài sau tất cả không?\nĐiều này có thể trở thành một hành động ý nghĩa cho cả hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="4FF9921D_145836">Cảm ơn ngài, chủ nhân.\nVậy thì, xin ngài theo tôi.</Text>
  <Text Key="702040EB_145837">Bên này, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="6697A7A4_145838">Tôi thấy ngài đang nhìn xung quanh với vẻ bối rối...\nĐúng thật, khu vực này có ít hoạt động Tết.</Text>
  <Text Key="683D3F73_145839">Nhưng xin ngài đừng lo lắng.\nChỉ xuống dưới bên hồ này...\nVâng! Tôi biết nó vẫn còn ở đây!</Text>
  <Text Key="79B126F1_145840">Sân khấu này, được nhân viên chùa chuẩn bị cho Ngày Mùng Một Tết,\nchưa bị tháo dỡ.\nTôi chắc chắn sẽ không ai phiền nếu chúng ta mượn nó một chút.</Text>
  <Text Key="D3FE78AD_145841">Tôi thú nhận tôi chưa bao giờ làm điều này trước một khán giả,\nvà tôi không chắc mình sẽ xử lý được tốt đến đâu...\nVì vậy, chủ nhân, xin ngài hãy cố gắng xem mà không kỳ vọng quá nhiều.</Text>
  <Text Key="7AE95BEA_145842">Eheh... Ừ, cảm ơn.\nLời nói nhiệt tình của ngài làm tâm hồn tôi nhẹ nhõm, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="99D86477_145843">*hít thở*... Giờ thì, tôi sẽ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5799F0BD_145844">Trước tiên tôi từ từ giơ tay lên,\n và sau đó tôi nghĩ rằng mình phải xoay eo như thế này... Hả?</Text>
  <Text Key="80F209BA_145845">À, chủ nhân,\n xin ngài đừng xem cử động của tôi quá chăm chú...\nTôi vẫn cảm thấy bất an về bản thân, nên thật ngượng ngùng...</Text>
  <Text Key="228AFB86_145846">Và dù vậy, đây là một lời cầu nguyện vì ngài.\nTôi thực sự mong muốn ngài xem nó toàn bộ, nên điều này khiến tôi cảm thấy phức tạp.</Text>
  <Text Key="65E89E1C_145847">Để không làm hỏng niềm vui năm mới của ngài,\ntôi phải cố gắng hết sức để nghi lễ này dễ chịu cho ngài...</Text>
  <Text Key="62202054_145848">Tôi không thể khẳng định điệu múa của mình hoàn hảo.\nNhưng những tình cảm dành cho ngài mà tôi thể hiện qua những chuyển động này...</Text>
  <Text Key="4F027777_145849">Những điều đó, không thể nghi ngờ,\nlà một lời nguyện thuần khiết nhất có thể có của tôi.</Text>
