  <Text Key="C0766AF7_43150">Một ly nữa!</Text>
  <Text Key="31E7E362_43151">*ực*... Phụt!! Ôi trời, ngon quá đi mất!!</Text>
  <Text Key="76BD25E1_43152">Nó có vị chua rõ rệt, mà lại không hề gắt... Thực ra, cảm giác rất tốt! Uống thật mượt, nhưng lại có hậu vị đặc trưng... Tôi có thể cảm nhận được ân huệ của đất trời!</Text>
  <Text Key="E13C40BB_43153">Đúng, đúng chứ~!?\nLúc đầu, tôi nghĩ nó hơi mạnh, phải không?\nNhưng càng uống, càng khó dừng lại~♪</Text>
  <Text Key="61A85421_43154">Ôi không! Cứ thế này tôi không thể ngừng ăn snack đâu~ Gọi thêm chút nữa đi! Hiyori-chan, cháu muốn gì cũng được.</Text>
  <Text Key="111A1C25_43155">Được, được! Cháu muốn ăn gì, Hiyori-chan? Thịt?\nỒ, cá trông cũng ngon nữa!\nNhân viên ơiiii, chúng tôi muốn gọi thêm!</Text>
  <Text Key="C82CEADF_43156">Khoan, khoan, tôi còn đang suy nghĩ!\nHai người cũng cố gắng đừng uống quá nhiều, được chứ?</Text>
  <Text Key="7C9CD59A_43157">Ahahaha! Sẽ ổn thôi, sẽ ổn thôi... Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="478CD817_43158">Một tuyên bố đầy bất định!</Text>
  <Text Key="26305941_43159">Không cần lo lắng, phải không~?\nSẽ ổn vì chúng tôi là chị lớn của cậu!\nÝ tôi là, tôi là chị lớn của cậu, đúng chứ~?</Text>
  <Text Key="F2E6F30D_43160">Thật vậy, Yukari-san!\nChị ấy là chị lớn của cậu, nên chắc chắn sẽ A-OK♪</Text>
  <Text Key="69A4C2F0_43161">Có lẽ một ngày nào đó, tôi cũng sẽ uống được rượu mạch lúa như Aira...</Text>
  <Text Key="2BA2A6F1_43162">Bỗng dưng... Tôi cảm thấy mình nên cẩn thận.</Text>
  <Text Key="D45E17F5_43163">Aira và nhóm đã đến một nhà hàng nhất định để tìm Rượu Mạch Lúa Đỏ, nơi họ gặp Yukari, người đã say khướt. Hai người lập tức thân thiện. Nhìn họ, Hiyori hơi lo lắng về tương lai của chính mình.</Text>
  <Text Key="380903A6_43164">Ước Nguyện: Bàn Tay Này Tôi Nắm</Text>
  <Text Key="940521E3_43165">Cô là ninja à?</Text>
  <Text Key="FDD44EDC_43166">Trên đồng bằng gần Landosol, {playername} và Rei yêu cầu Shinatsu huấn luyện tay nghề kiếm đạo của họ.</Text>
  <Text Key="6654EA35_43167">......Đừng dùng sức không cần thiết. Chỉ cần đủ để xác định và đánh trúng trọng tâm kẻ thù bằng sự tinh tế và chính xác...... Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="D3B18865_43168">...Nhanh hơn là giải thích bằng lời thì thử xem.\nTôi sẽ dùng sức gió thổi lá lên.\nChém chúng đi. ...Sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="BD61350B_43169">Hụ, haah! Sei...</Text>
  <Text Key="D1ABEE2D_43170">Ugh!!</Text>
  <Text Key="C340868A_43171">...Việc nó cứng cáp đến thế chứng tỏ vẫn còn chuyển động lãng phí. Vung kiếm như thể nó đang chảy. Như thể lưỡi kiếm cưỡi trên làn gió-</Text>
  <Text Key="E6E5785A_43172">W-W-Whoa, whoa, cái gì thế này!!</Text>
  <Text Key="914C7299_43173">Hm? Ai đang chạy về phía chúng ta từ kia...?</Text>
  <Text Key="917A3F8C_43174">Tôi không ngờ lại gặp cô ở đây!\nMột cuộc gặp gỡ đầy kịch tính dưới gốc đào desu!</Text>
  <Text Key="63FCF372_43175">Shogun và các đồng đội, chào ngày tốt lành!\nKhông, quan trọng hơn, tôi cuối cùng cũng tìm thấy nó!!</Text>
  <Text Key="7EBC0D67_43176">"Tìm thấy nó" là sao?</Text>
  <Text Key="2F741C06_43177">Hehehe. Người đứng đó, người phụ nữ mặc đồ đen!</Text>
  <Text Key="C651F95D_43178">...Tôi?</Text>
  <Text Key="8AAF9995_43179">Không cần tôi nói đâu.\nCô chắc chắn là ninja! Desu ne!!</Text>
  <Text Key="8887ACC6_43180">...Tôi... là ninja?</Text>
  <Text Key="B5E35EBB_43181">Heheheh, quá rõ ràng.\nMột thế đứng hoàn hảo, một sự hiện diện bất thường...\nChiếc mặt nạ trên mặt cô là mặt nạ ninja được gọi là "menpo"!</Text>
  <Text Key="16248E55_43182">Và quan trọng nhất, cô đang dùng một kỹ thuật điều khiển gió! Ninpo thuần khiết, Futon no Jutsu!</Text>
  <Text Key="3AA790F5_43183">W-Wait. Tôi không phải ninja.</Text>
  <Text Key="FF92C2EE_43184">......Tôi chắc chắn có thể ra lệnh cho gió.\nNhưng đó không phải ninpo hay kỹ thuật thoát thân.</Text>
  <Text Key="9C90BBC3_43185">Whoa, khoan!\nNinja phải giấu đi thân phận thật của mình!\nHehehe, đừng làm gì ngốc nghếch nữa!</Text>
  <Text Key="68EC6E7F_43186">Tôi hiểu rồi. Nói về Shogun, dường như cô còn có thể xử lý cả một ninja! Một trong những thuộc hạ của Shogun tôi desu ne!</Text>
  <Text Key="A8AE5521_43187">Nói cách khác, lá bài tẩy của Shogun, chiêu thức bí mật: người bạn tri kỷ! Tôi cũng sẽ không tiết lộ ninpo nào, nên cô đừng lo!</Text>
  <Text Key="5D1E7D8E_43188">...Ra vậy, vậy cô là Ninon của thế giới này.\nTôi không biết tình yêu của cô ấy dành cho Togoku lại có dạng này.</Text>
  <Text Key="08890208_43189">Ninon ở kia thì khác chứ?</Text>
  <Text Key="F737C77E_43190">...Ừ. Cô ấy là một "Haiku Master".\nCô ấy du hành khắp thế giới, không chỉ Landosol.</Text>
  <Text Key="9BBF4E7F_43191">...Và sau đó, cô ấy sáng tác haiku cho cảnh quan ngoạn mục cô ấy chứng kiến ở nhiều nơi. Bằng cách này, cô ấy đã tạo ra nhiều bài haiku nổi tiếng được ca ngợi trên toàn thế giới.</Text>
  <Text Key="4E7921EC_43192">Nhiều người bị ảnh hưởng, và haiku bùng nổ ở Landosol. ...Ngay cả tôi cũng bị cuốn.</Text>
  <Text Key="43843180_43193">Cũng vậy sao, Shinatsu? Đó là... ảnh hưởng khá lớn.</Text>
  <Text Key="D4EF188B_43194">...Tuy nhiên.\nCứ thế này chúng ta sẽ không thể huấn luyện được.</Text>
  <Text Key="67475CFA_43195">...Ninon.\nNếu cô nghĩ tôi là ninja, thì hãy quan sát lại một lần nữa bằng chính mắt cô.</Text>
  <Text Key="0F644A0C_43196">Umu? Đó là thử thách cho tôi ư? Được rồi, tôi nhận lấy!!</Text>
  <Text Key="487622D9_43197">...Lưỡi kiếm của tôi, được bao phủ trong cơn bão đông......</Text>
  <Text Key="39B6B836_43198">Và thế là xong, giờ thì xin phép!!</Text>
  <Text Key="25140047_43199">Whoa! Tầm nhìn của tôi đã trắng xóa... Cái gì!?</Text>
