  <Text Key="35EAED3A_158850">Một tội phạm?\nNhưng cô ấy vừa đủ tốt bụng để cứu chúng ta,\nvà cô ấy dường như không nguy hiểm chút nào...</Text>
  <Text Key="50B13A7E_158851">Ngay cả bên ngoài Landosol, tiền thưởng vẫn là tiền thưởng...\nTôi đáng lẽ phải biết tôi không thể trốn thoát nó</Text>
  <Text Key="8A57BF48_158852">Không, bây giờ không phải lúc đứng đây mà choáng váng!</Text>
  <Text Key="52FE5118_158853">Chạy đi!\n{playername}, theo tôi!</Text>
  <Text Key="4612276E_158854">À...! Chờ một chút!</Text>
  <Text Key="FAE44AF5_158855">{playername}...\nCô gái đó là người tôi từng quen biết.\nCô ấy thật tốt bụng...</Text>
  <Text Key="BAA5C6C8_158856">Nhưng dường như cô ấy đã quên mất tôi ngay bây giờ.\nAha... Tại sao lại thế nhỉ?</Text>
  <Text Key="9181D330_158857">Hả? Có ai gọi từ phía sau chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="B99FFCB9_158858">Cảm ơn vì đã giúp chúng tôi!\nChào hai người!</Text>
  <Text Key="C4313486_158859">À... Đó là giọng nói của cô ấy...\nCô ấy... đang cảm ơn chúng ta ư?</Text>
  <Text Key="591F621F_158860">Ngay cả khi họ không còn ký ức về tôi,\ntôi đoán con người không thay đổi. Ít nhất là ở sâu bên trong...</Text>
  <Text Key="FEE2707E_158861">Tôi không nghĩ Kishi-san đang theo chúng ta.\nCó lẽ cô chủ của anh ấy đã bảo anh ấy ở lại!</Text>
  <Text Key="00143772_158862">Ồ, phải rồi—{playername}!\nTôi vẫn chưa cảm ơn cậu thật lòng.</Text>
  <Text Key="510ED66B_158863">Cảm ơn cậu rất nhiều vì đã bảo vệ tôi lúc nãy.</Text>
  <Text Key="B99B6E21_158864">Ơ, {playername}...\nTôi nghĩ tôi vẫn muốn tiếp tục hành trình một mình sau tất cả.</Text>
  <Text Key="EBDF077B_158865">Tôi thực sự thích dành thời gian bên nhau như vậy,\nnhưng đi cùng tôi sẽ chỉ khiến cậu gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="F7708AA5_158866">Tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="2E15AAF8_158867">Hãy ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="DB673E40_158868">Ồ, xin đừng nói những đứa trẻ như vậy nữa.</Text>
  <Text Key="F8D2FF9D_158869">Khi cậu nói điều như vậy, tôi...\ncảm thấy rất vui đến mức tim bắt đầu đập thình thịch, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="9EC979A0_158870">Ối dào... Cậu nói thẳng thừng thật!\nĐôi khi cậu thật nam tính, {playername}!</Text>
  <Text Key="24092779_158871">Không... Tôi không nên cố che giấu bằng cười.\nƠ, nghe này... Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="7E0413D5_158872">Này, {playername}...\nTại sao cậu vẫn cố ở bên tôi\nkhi cậu có thể thấy nó nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="C7EE7A99_158873">Hả? ...Tôi trông như sắp khóc ư?</Text>
  <Text Key="7B1A3CC3_158874">T-Tất nhiên tôi sẽ không làm gì như thế!\nTôi sẽ khóc vì điều gì chứ?!\nTôi là Pecorine vui vẻ, lúc nào cũng đói, nhớ chứ?!</Text>
  <Text Key="4EA90CF7_158875">...Giờ tôi hiểu rồi.\nTại sao tôi cảm thấy sức mạnh phi thường như vậy lúc nãy.</Text>
  <Text Key="22D11CC1_158876">Có vẻ như...\ntôi tin tưởng {playername} từ tận đáy lòng...\nvà tôi đã với tay về phía cậu ấy.</Text>
  <Text Key="B836778C_158877">Giống như cô gái chúng ta gặp lúc nãy và Kishi-san của cô ấy,\ntôi khao khát được anh ấy bảo vệ mình đến mức...</Text>
  <Text Key="34673884_158878">...Ôi trời.\nTôi không phải đối thủ của cậu, phải không, {playername}?</Text>
  <Text Key="97B6A183_158879">Được rồi, vậy thì!\nCó lẽ tôi sẽ cho phép cậu đồng hành cùng tôi thêm một chút nữa! ♪</Text>
  <Text Key="B94F5A3E_158880">Hãy cùng nhau rèn luyện, ăn đủ loại bữa ăn ngon,\nvà trở nên mạnh mẽ hết mức có thể!</Text>
  <Text Key="F954A844_158881">Và một ngày nào đó, khi cậu cuối cùng mạnh hơn tôi...\nTôi hy vọng cậu sẽ bảo vệ tôi như hiệp sĩ riêng của tôi!</Text>
  <Text Key="A0E27AA6_158882">Và một ngày nào đó, khi cậu cuối cùng mạnh hơn tôi...\nTôi hy vọng cậu sẽ bảo vệ tôi như Kishi-san riêng của tôi!</Text>
  <Text Key="B33B9C03_158883">Khoan... À?! Cậu đã là Hoàng Tử Bát Cơm của tôi rồi!\nHoàng tử hay hiệp sĩ... Tôi muốn cậu là cái nào?! ☆</Text>
  <Text Key="8FE23EF2_158884">Khi khám phá ra một khía cạnh hoàn toàn mới\nvề cảm xúc của chính mình dành cho {playername},\nPecorine cảm thấy một sự thỏa mãn sâu sắc.</Text>
  <Text Key="CD021A01_158885">Món Quà Từ Tôi</Text>
  <Text Key="09E65287_158886">Món Quà Từ Cậu</Text>
  <Text Key="869AF6C4_158887">Tìm Kiếm Món Quà Tốt Nhất☆</Text>
  <Text Key="600B473C_158888">Một Ông già Noel Đáng Ngưỡng Mộ</Text>
  <Text Key="6E6ACF0B_158889">Khi Giáng sinh đến gần trong thị trấn Landsool, Pecorine đang thu hút một đám đông lớn người.</Text>
  <Text Key="1B2BDDE7_158890">Các quý vị, Chúc Giáng sinh-heyas☆</Text>
  <Text Key="15160F83_158891">Ồ~ Công chúa, chiếc váy đẹp quá♪ Cô trông giống hệt ông già Noel~♪</Text>
  <Text Key="3E3AF6C0_158892">Hoho, tôi bối rối quá. Công chúa Noel đã đến thăm chúng ta trước Giáng sinh!</Text>
  <Text Key="56121CE8_158893">Tôi thực sự sẽ nhận được món quà Giáng sinh từ chính Công chúa sao! Hehe, tuyệt vời! Tôi rất vui vì sống ở Landosol!</Text>
  <Text Key="BBF4AAC8_158894">Đúng vậy, vậy thì, mọi người! Hơi sớm một chút, nhưng tôi đã chuẩn bị món quà Giáng sinh cho tất cả mọi người rồi~☆</Text>
  <Text Key="71C6CF64_158895">Bây giờ thì, không cần nói thêm... Mở ra!!</Text>
  <Text Key="AC1C3347_158896">Ồ, tuyệt vời! Đó là chiếc bánh Giáng sinh!</Text>
  <Text Key="D7E26E9C_158897">Trông ngon quá...! Công chúa, cô có tên cho chiếc bánh đó không?</Text>
  <Text Key="32A9D494_158898">Có chứ☆ Tôi sẽ gọi nó là... Bánh Giáng sinh Bóng Nhầy Mùa và Đám Mây Lớn~Kèm Mousse Mắt Cyclops~...☆</Text>
  <Text Key="4551CCD2_158899">Cô đã thêm NGUYÊN LIỆU QUÁI VẶT vào hỗn hợp?!</Text>
