  <Text Key="F558C185_23800">Á... Á...</Text>
  <Text Key="502DD240_23801">Tôi... Tôi bất lực... Tất cả những gì tôi có thể làm là đứng nhìn...</Text>
  <Text Key="0ECF22FB_23802">Lúc nào cũng vậy... Tôi lúc nào cũng chỉ đứng nhìn... Tôi lúc nào... cũng chỉ đứng đó...</Text>
  <Text Key="7B4FEAEC_23803">Tôi là một nhân vật phụ... nên chẳng thể làm được gì...</Text>
  <Text Key="C3EB0325_23804">ĐÚNG VẬY! Bất lực! Vô dụng! Không có ý nghĩa! Vì cô là nhân vật phụ, cô chỉ có thể đứng nhìn mọi chuyện xảy ra!</Text>
  <Text Key="2186A2B2_23805">AyuAyu... đừng... CHÊ BAI CÔ ẤY...!</Text>
  <Text Key="8C29D3B8_23806">Á...!</Text>
  <Text Key="390A6642_23807">...Lấy ví dụ như Ayumi. Nếu cô đã vứt bỏ lương tâm nhỏ bé, vô dụng đó của mình, thì chuyện này đã không xảy ra, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="118EA453_23808">Tôi là kẻ thù của Homare và những người khác, và tôi bất tiện cho cô. Vậy cô không nên dùng quyền năng của mình để đầu độc xì gà hoặc rượu vang của tôi và giết tôi nhanh chóng sao?</Text>
  <Text Key="15521D29_23809">Chuyện kinh khủng quá...!</Text>
  <Text Key="3855D673_23810">Vì cô đã không làm, giờ đây người bạn đang giả vờ làm kẻ trộm tinh tế của cô đang chịu đựng như thế này! Đây là kết quả của việc không tận dụng tài năng của cô!</Text>
  <Text Key="6CF6F2C3_23811">A-AyuAyu... Tôi... ổn mà...</Text>
  <Text Key="4E8CEF78_23812">Hehehe... Giờ cô tỏ ra cứng rắn rồi, nhưng cô sẽ kiên trì được bao lâu? Này, Ayumi? Chúng ta đánh cược nhé? Nói tôi nghe thử xem bạn Inori của cô còn có thể chịu được bao nhiêu phát nữa trước khi chết!</Text>
  <Text Key="BFED9483_23813">Cứ tiếp tục thế này, Inori-chan sẽ chết... Vì tôi, một kẻ hèn nhát, một kẻ yếu đuối, một người vô dụng... Chuyện như thế... không nên xảy ra...</Text>
  <Text Key="AE4C4339_23814">Xin... xin ngừng lại đi... Xin... tôi cầu xin người...</Text>
  <Text Key="21B4762F_23815">Cô đang cầu xin tôi, hả? Tôi muốn nói là "tôi không quan tâm". Nhưng tùy vào những lá bài trong tay cô, tôi có thể xem xét lời đề nghị.</Text>
  <Text Key="26DE3BEE_23816">...Tôi... Tôi sẽ làm việc cho sòng bạc này... nên... xin... đừng... Đừng làm tổn thương Inori-chan...</Text>
  <Text Key="8FF8F72B_23817">...Heheheh! Hahahaha! Đó là điều tôi muốn nghe, Ayumi! Với thế này, tôi gần như đã nắm cả thế giới trong tay rồi!</Text>
  <Text Key="6E3A7D01_23818">À, thư giãn đi. Tôi sẽ không giết lũ nhóc rồng đó. Chúng ta sẽ bắt sống chúng. Con tin là hoàn hảo để kiểm soát cái Homare phiền phức đó.</Text>
  <Text Key="9A5C0162_23819">Vậy thì, Ayumi... tôi nên bảo cô xử lý ai trước? Cô gái Creditta khó chịu đó với mũi kỳ quặc của cô ấy và việc từ chối hợp tác với tiền bẩn? Hay là...</Text>
  <Text Key="EAB486CC_23820">Ư... Ư...! Xin lỗi... Tôi xin lỗi quá, Inori-chan...! Senpai...! Mọi người...! Tất cả là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="8E7EC9C1_23821">AyuAyu đang khóc. Lỗi của ai vậy?</Text>
  <Text Key="FE0F4F61_23822">Đó là hiển nhiên. Lỗi của tên Vua Sòng bạc đáng ghét đó... và của tôi.</Text>
  <Text Key="4296E2C9_23823">Tên Vua Sòng bạc đáng ghét đó... và sự yếu đuối của chính tôi, vì không thể bảo vệ bạn mình khi cô ấy đang chịu đựng!</Text>
  <Text Key="38A6DB28_23824">Tất cả, tất cả, tất cả, tất cả, TẤT CẢ...! Tôi không thể tha thứ bất cứ điều gì...!</Text>
  <Text Key="529A3AE2_23825">Tôi muốn sức mạnh. Sức mạnh để bảo vệ những thứ quan trọng với tôi......!</Text>
  <Text Key="546924DC_23826">Inori-chan. Cô đã có sức mạnh đó trong mình rồi. Chính vì vậy, đúng vậy... Hét lên từ tận đáy lòng mình.</Text>
  <Text Key="0E582B08_23827">...ĐỪNG ĐÙA GIỤC TÔI... MỌI NGƯỜI CHỦNG CHẾEEEEEEEE!!!!</Text>
  <Text Key="FDFA0AF7_23828">Ừm?! Áp lực gì vậy?!</Text>
  <Text Key="D0EE9606_23829">Tôi sẽ không để ngươi gọi AyuAyu là "nhân vật phụ" lần nào nữa! Không bao giờ nữa! Tôi sẽ không để ngươi làm tổn thương AyuAyu! Chỉ có ngươi... LÀ NGƯỜI DUY NHẤT TÔI KHÔNG THỂ BAO GIỜ THA THỨ NGAY CẢ KHI NÓ GIẾT TÔI...!</Text>
  <Text Key="F9FA92DB_23830">Hehehehe... những ánh mắt đầy lửa. Có vẻ như trò vui chưa kết thúc!</Text>
  <Text Key="B004BA2E_23831">AyuAyu. Tôi đã khiến cô trải qua nhiều chuyện ở đó. Nhưng... giờ thì ổn rồi.</Text>
  <Text Key="1FEEE077_23832">Bạn bè của tôi... TÔI SẼ LÀ NGƯỜI BẢO VỆ HỌ!</Text>
  <Text Key="474D5460_23833">...À. "Trứng Rồng" là...</Text>
  <Text Key="E1AA9763_23834">Tôi không quan tâm đến chuyện đó. Chỉ cần cô an toàn, AyuAyu, thế là đủ.</Text>
  <Text Key="993B1FAD_23835">Inori-chan nữa, tôi mừng vì cô an toàn... Cảm ơn vì đã làm điều này cho tôi.</Text>
  <Text Key="3BB6041F_23836">Điều đó đúng với cả hai chúng ta! ...Nói chung, chúng ta đã làm một việc đáng kinh ngạc ở đó!</Text>
  <Text Key="A27580E4_23837">Hehe... Cô nói đúng!</Text>
  <Text Key="05296D07_23838">G-Guhhh...!</Text>
  <Text Key="E4A9207C_23839">W-GÌ?! Hắn đứng dậy?! Tên này vẫn còn di chuyển được sao?!</Text>
  <Text Key="18554882_23840">Hehehehe... Tôi thua... Tôi bị đánh bại hoàn toàn... Nhưng... chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo...? Homare sẽ tước quyền quản lý sòng bạc và toàn bộ kho báu của tôi...?</Text>
  <Text Key="C4900FFF_23841">Chuyện như thế... KHÔNG THỂ THA THỨ! Sòng bạc này, bộ sưu tập này! TẤT CẢ ĐỀU LÀ CỦA TÔI!</Text>
  <Text Key="B965A5B5_23842">Tiếng gầm rú này...!?</Text>
  <Text Key="A44301FB_23843">Nếu thua trong cờ bạc... thì cô sẽ mất... mất tất cả...</Text>
  <Text Key="F9558FA1_23844">...Có những vụ nổ xảy ra khắp tòa nhà. Có vẻ như hắn đã kích hoạt các quả bom tự hủy được đặt trong sòng bạc. Cứ tiếp tục thế này, tất cả các cô sẽ bị chôn vùi dưới đống đổ nát☆</Text>
  <Text Key="86F0FCD3_23845">Tên Vua Sòng bạc này quyết định gây phiền phức đến tận cuối cùng...! Nhanh lên và chạy đi, mọi người!</Text>
  <Text Key="ABBD40E2_23846">...Khoan, Onii-san?! Tại sao anh lại mang tên Vua Sòng bạc đáng ghét đó trên lưng?!</Text>
  <Text Key="27FA4A29_23847">Chết tiệt, anh vẫn mềm lòng như mọi khi!</Text>
  <Text Key="DB40BE70_23848">Nhưng... chính điều đó là thứ tôi ngưỡng mộ ở Senpai...! ...Nào, chúng ta nhanh lên!</Text>
  <Text Key="77206BDC_23849">{playername} và bạn bè cố gắng thoát khỏi sòng bạc đang sụp đổ một cách nhanh chóng.</Text>
