  <Text Key="EE90D61B_105400">Sao? Cô đang tìm Labyrista? Nhưng xin lỗi nha. Ở đây cô sẽ phải bằng lòng với tôi thôi.</Text>
  <Text Key="DB3F7A04_105401">Thiếu khán giả thì hơi thiếu phần hào hứng, nhưng những con sóng vẫn lấp lánh. Không phải một sân khấu tệ. Nào, cùng nhau lập một bữa tiệc thôi!</Text>
  <Text Key="B4123187_105402">Sao cơ? Tôi đang nghỉ phép đây</Text>
  <Text Key="CE78B8CA_105403">Ừm... Tôi không nghĩ mình thô lỗ đến mức tấn công ai đó mặc đồ bơi. Tôi sẽ chờ năm phút, nên đi thay đồ và chuẩn bị đi.</Text>
  <Text Key="A38954B2_105404">...Một mặt khác, trong cung điện vắng lặng giữa đêm khuya, thân xác thật của Neneka ngồi trên ngai vàng, thầm cười đắc ý.</Text>
  <Text Key="AFDFBF66_105405">...Heheh. Chiếc ngai vàng này ngồi vẫn thoải mái như xưa. Đây là ngai vàng của Mana.</Text>
  <Text Key="42C5CFA6_105406">...Akira Seeker. Biết tính cô ấy, không thể ăn được... Tôi nghĩ cô ấy đang dùng những điều giả dối khi chúng tôi chia sẻ thông tin hôm kia.</Text>
  <Text Key="599C116B_105407">Xét từ những gì chúng ta đã làm kể từ khi rời thành phố, dường như chúng ta thực sự không ưu tiên tìm kiếm Minerva.</Text>
  <Text Key="B674561D_105408">Nếu đúng như vậy... thì không phải phong cách của cô. Tôi phải nói cô thật ngốc, Akira.</Text>
  <Text Key="20CF188E_105409">Chính xác như cô đoán. Nếu chúng ta trở về 'thực tại'... Đợi chúng ta, những nhà phát triển của 'Legend of Astrum', sẽ là sự lên án công chúng và sự truy tìm công lý.</Text>
  <Text Key="329CA3F2_105410">Ngay cả ở phía 'thực tại', chúng ta có những khả năng vượt xa người thường, nhưng... Tất nhiên, sẽ là một ý tưởng tồi nếu làm kẻ thù của toàn bộ chính phủ và tổ chức quốc tế. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="38DCF92C_105411">Chỉ cần anh ta có thể làm cho Minerva, siêu AI, trở thành của mình. Không chỉ ở phía Astrum... mà ngay cả ở phía 'thực tại' nữa, anh ta có thể nắm giữ quyền lực tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="0AB5EC00_105412">Nếu thao túng tiền tệ ảo, anh ta sẽ có tài sản vô tận. Nếu kiểm soát thiết bị truyền thông, anh ta sẽ có thông tin vô hạn. Và nếu kiểm soát vũ khí tự động, một đội quân bất khả chiến bại... tất cả sẽ là tài sản của Minerva.</Text>
  <Text Key="8F310DBA_105413">Chúng kiểm soát truyền thông và mạng xã hội. Chúng chỉ xóa dữ liệu liên quan đến Seven Crowns từ các cơ quan chính phủ... Minerva sẽ là một miếng bánh. Không, ngược lại...</Text>
  <Text Key="58F926C4_105414">Một sinh vật với sức mạnh như vậy phải được quản lý đúng cách bởi ai đó có ý chí mạnh mẽ. Ví dụ, đúng rồi</Text>
  <Text Key="546E5234_105415">Trong thế giới 'thực', nơi mạng lưới siêu cấp đã phát triển, Minerva mạnh mẽ và nguy hiểm hơn cả vũ khí hạt nhân... Nói cách khác, cô ấy giống như một vị thần không có ý chí của chính mình.</Text>
  <Text Key="42525089_105416">Một người như tôi, hả?</Text>
  <Text Key="7721C436_105417">Chiếc ngai vàng này--giống hệt quyền lực thực sự của Landosol. Minerva cũng sẽ là của tôi. Và {playername}...</Text>
  <Text Key="A0471DC6_105418">Tiểu thư Neneka!!</Text>
  <Text Key="D617A5FB_105419">Cái...?! Cái quái gì vậy đây...?!!</Text>
  <Text Key="2A77713E_105420">Mysterious Girls</Text>
  <Text Key="82973FF3_105421">Các ngươi! Buông chủ nhân tôi ra!</Text>
  <Text Key="A02AB0AA_105422">Các ngươi không có ý định trả lời câu hỏi của tôi. Nếu vậy, tôi sẽ thương lượng bằng thanh kiếm này!</Text>
  <Text Key="7464D5AD_105423">Oooooohhhh!</Text>
  <Text Key="D4E95CDC_105424">Guuuuh!?</Text>
  <Text Key="BFCC5994_105425">AAAAAAAHHHH!!</Text>
  <Text Key="437CE94F_105426">......chủ nhân......tôi......</Text>
  <Text Key="D82DDC67_105427">Hehe</Text>
  <Text Key="A7454B33_105428">Sự hiện diện này...</Text>
  <Text Key="C335124C_105429">[Rage Legion]...?</Text>
  <Text Key="CFEE4C62_105430">Không... Là các ngươi!</Text>
  <Text Key="5ECC1032_105431">Ugh</Text>
  <Text Key="CBFBCE47_105432">Ahhh!</Text>
  <Text Key="98CA743D_105433">Aaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="8309F2D8_105434">Mm~</Text>
  <Text Key="7FA0D13B_105435">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="6F5E6CF8_105436">Xin lỗi ★</Text>
  <Text Key="B3B26A27_105437">Tôi muốn nghỉ ngơi lâu hơn một chút</Text>
  <Text Key="806A3391_105438">Tôi đã xong vai trò làm mồi nhử rồi</Text>
  <Text Key="95BEE3D9_105439">Vậy</Text>
  <Text Key="DA2E6D72_105440">Xin hãy lo phần còn lại, Tiểu thư Eris★</Text>
  <Text Key="114932C5_105441">Đây là...?</Text>
  <Text Key="0976E25F_105442">Hoàn thành giải phóng cốt truyện</Text>
  <Text Key="604A8237_105443">Tôi sẽ giải phóng toàn bộ cốt truyện. Được chứ?</Text>
  <Text Key="90599370_105444">Nếu Novem-chan đi xa đến vậy, chắc chắn đó là một câu chuyện rất đau khổ. Nhưng chính vì vậy tôi không muốn bỏ chạy. Tôi muốn đối mặt với nó một cách thích đáng!</Text>
  <Text Key="D3D846F2_105445">Được. Vậy tôi sẽ kể cho cô tất cả những gì tôi biết...ンドソル～貴族街～=Landosol. Noble's Quarter</Text>
  <Text Key="411B9BF3_105446">Landosol. Noble's Quarter</Text>
  <Text Key="2A34BF60_105447">Phần 2 Chương 8 Tập 1</Text>
  <Text Key="4A1D4437_105448">Khi biết tin Neneka và Christina biến mất, những người sốc [Gourmet] và [Twinkle Wish]. Quyết định rằng chuỗi sự kiện là công việc của [[Rage Legion]], Pecorine đề nghị họ lên tàu căn cứ của mình.</Text>
  <Text Key="5F4D7EC7_105449">Sáng hôm đó, trong một sự vội vã lớn, {playername} đang tìm kiếm một cô gái mà anh biết.</Text>
