  <Text Key="BA3FA153_103250">Hả? Có đóng cửa à? Ý tôi là...</Text>
  <Text Key="8F632F05_103251">Làm sao cô ấy có thể ở trong giấc mơ..... Trong thế giới tinh thần của họ...? Hắn ta chẳng phải là người duy nhất ở đây sao.</Text>
  <Text Key="6EE6314F_103252">Xin lỗi. Từ giờ chúng tôi sẽ là bạn tốt của Kishi-san. Vì vậy hãy ra ngoài đi.★</Text>
  <Text Key="AD49D7EA_103253">Hả? Ơ... Các người là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="5011B29D_103254">...Hay là... Lại là &quot;Yui-san&quot;, phải không? Cô ấy là một người rất quan trọng, đúng không?</Text>
  <Text Key="F919783F_103255">Với sự kết hợp giữa tiếng hát ma thuật của Ranpha-san và ma thuật não bộ của tôi... Dù có hiệu quả, cũng không thể tránh khỏi một số vấn đề.★</Text>
  <Text Key="13B3C189_103256">Hả? Gì? Đi ra? Đây là nhà hàng của tôi và Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="0077308C_103257">Kariza-kun♪, Cậu có thể làm việc chúng ta đã bàn không?</Text>
  <Text Key="CCAE9D68_103258">Tch, thôi đi. Điểm yếu của cô gái tóc hồng là...</Text>
  <Text Key="9416D237_103259">Bugs?! Chúng từ đâu ra vậy?!</Text>
  <Text Key="B3EBAFFE_103260">Kyaaaaah!!</Text>
  <Text Key="6836ABA5_103261">Heheh! Tôi sẽ khen ngợi cậu vì đã nghĩ ra cách dùng Côn Trùng! Làm tốt lắm, Tiếp tục!</Text>
  <Text Key="09F1C310_103262">...Hah!</Text>
  <Text Key="4CDA503D_103263">Khôngoooooo!!</Text>
  <Text Key="A29FD642_103264">Yui-sama! Người đã tỉnh rồi...!</Text>
  <Text Key="9315B506_103265">Kokkoro?! Bugs, bugs~!!</Text>
  <Text Key="1C1C6F27_103266">Bình tĩnh lại, Yui-san. Ở đâu cũng không có bugs đâu.</Text>
  <Text Key="65A5AAA9_103267">...Sheffy... Cậu nói đúng. Vậy thì, cái đó... là một giấc mơ..?</Text>
  <Text Key="E3765E44_103268">Có vẻ đó là một cơn ác mộng.</Text>
  <Text Key="A1C1AEB3_103269">Cô ấy trông rất vui vẻ cho đến giữa chừng, và rồi........De hee, de hee, de hee, de hee......</Text>
  <Text Key="25C9AE5B_103270">Tôi thấy Kariza người tôi đã từng đánh nhau trước đây, Ranpha-san, và cô gái tóc tím với chiếc nơ trên váy...</Text>
  <Text Key="4003AD8C_103271">Ơ, cô Yui? Có chuyện gì lạ xảy ra trong giấc mơ của cô không? Ngoài côn trùng ra?</Text>
  <Text Key="0A8BA735_103272">...Ugh...</Text>
  <Text Key="14F2E13D_103273">Một cô gái với chiếc nơ trên váy...? Có thể là...</Text>
  <Text Key="A2F367FB_103274">Tôi nghĩ là Misora...</Text>
  <Text Key="F094FD87_103275">...Vậy thì, [Bộ Tư Lệnh Cuồng Nộ] đang tấn công...?!</Text>
  <Text Key="AB28B648_103276">Yui-sama. Đã qua trưa rồi. Dù tôi có cố gắng lay thế nào sáng nay... Hai người vẫn không tỉnh...</Text>
  <Text Key="73F731DC_103277">Tấn công?</Text>
  <Text Key="4BF0BCE9_103278">Hả?! Thật vậy sao?! ...Hai người...?!</Text>
  <Text Key="58A239F3_103279">...Vâng. chủ nhân của tôi vẫn chưa tỉnh...</Text>
  <Text Key="2639D77A_103280">Một giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="6F9CC3CA_103281">Vâng ★ Và khi cô tỉnh dậy từ giấc mơ... Hehe. Cô sẽ là bạn của chúng tôi, anh Kishi-san♪</Text>
  <Text Key="72894B6D_103282">Đừng lo... Tôi sẽ không làm gì đáng sợ...</Text>
  <Text Key="61418E42_103283">Vậy thì, hãy kết thân với chúng tôi thật tốt♪ Kishi-san♪</Text>
  <Text Key="928862CA_103284">Phần 2 Chương 6 Tập 6</Text>
  <Text Key="E7EA86A6_103285">Vài ngày trước khi {playername} và những người khác đến Oedo...</Text>
  <Text Key="FE9F2A65_103286">Ranpha, Misora, và Kariza từ Bộ Tư Lệnh Cuồng Nộ cũng đang thăm Oedo.</Text>
  <Text Key="06038569_103287">Mmm, tắm xong thật thoải mái, Ranpha-san♪</Text>
  <Text Key="A9159DC6_103288">Kokkoro và những người khác lo lắng cho {playername}, người không có dấu hiệu tỉnh dậy chút nào. Yui, người đã bị đuổi khỏi thế giới giấc mơ, giải thích tình hình cho mọi người khi cô tỉnh, và với sự giúp đỡ của Mitsuki, tất cả đã đi vào thế giới giấc mơ.</Text>
  <Text Key="F1A66671_103289">...Đ-Đúng rồi...</Text>
  <Text Key="9EE48CF2_103290">Này, đồ khốn! Các người dám trói tôi!?</Text>
  <Text Key="5973CBDE_103291">Kariza...</Text>
  <Text Key="D7139306_103292">Cậu tự mình trốn thoát được, ★Tuyệt vời, Tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="5BE1F15A_103293">Đừng vỗ đầu tôi như thế!</Text>
  <Text Key="14BE7221_103294">Các người đã coi thường tôi, Hôm nay là ngày các người sẽ bị tổn thương...</Text>
  <Text Key="082BAB04_103295">H-Hay, Misora... Quan trọng hơn... Cậu định kết thân với hắn ta như thế nào...?</Text>
  <Text Key="74616B2D_103296">Vâng, Ranpha-san. Đó là...♪</Text>
  <Text Key="8AB902A6_103297">Này, lắng nghe những gì tôi đang nói đi!</Text>
  <Text Key="46FFE186_103298">Trong buổi họp...</Text>
  <Text Key="8650832C_103299">...Ơ, tóm lại... Bằng một bài hát ru, tôi sẽ đánh thức hắn. Và chúng ta chỉ cần... khóa hắn trong một thế giới giấc mơ, đúng chứ...?</Text>
