  <Text Key="BE6EA9B4_47150">[7E66B5] Tôi không có gậy, nhưng rất vui vì Lanfa-san đã cho tôi mượn cây thay thế♪</Text>
  <Text Key="33DDF4AC_47151">[C34D8D] Thật sao? Tôi nhớ Ranpha-sama đã đi qua đi lại với tôi...</Text>
  <Text Key="7E0D1123_47152">[D37E29] Cô ấy rất hào hứng, nên tôi tự hỏi liệu cô ấy có thực sự thích những sự kiện như vậy~?</Text>
  <Text Key="DD64A2D0_47153">[7E66B5] Cô đã cố gắng hướng dẫn tôi bằng giọng to, đúng không, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="C0170A98_47154">[D37E29] Ưm~, có chứ? Tôi chỉ nhớ cô đã hoảng loạn thôi~?</Text>
  <Text Key="59C5C294_47155">[7E66B5] Đã làm đúng cách~♪ Nhờ vậy, tôi đã nhắm trúng★</Text>
  <Text Key="2F01FDDF_47156">[C34D8D] Tôi cũng vậy, và chiếc bịt mắt cùng chiếc xe quay mà tôi giúp hướng dẫn</Text>
  <Text Key="1C8F8DF0_47157">[C34D8D] Tất nhiên...! Tôi đã xin lỗi Carl-sama...!</Text>
  <Text Key="7424FE67_47158">[7E66B5] Hả~? Ruri-chan và Ranpha-san lẽ ra đã ngăn tôi ngay khi tôi định phá nó</Text>
  <Text Key="B8E094BB_47159">[D37E29] Nó đã thực sự vỡ, đúng không? Nhờ có dưa hấu, nó dễ ăn hơn</Text>
  <Text Key="BB8FCD60_47160">Otakara</Text>
  <Text Key="5CC94862_47161">Dưa hấu</Text>
  <Text Key="C07161C2_47162">Trước là dưa hấu, sau là sữa?</Text>
  <Text Key="5CEF169F_47163">Tôi tự hỏi liệu kẹo bông có cháy không</Text>
  <Text Key="A7B8E405_47164">[D37E29] Không, không~ Đó là một đống lửa trại rất tệ, đúng không? Misora cũng là thiếu niên, phải không?</Text>
  <Text Key="3330984D_47165">[C34D8D] Khi đó đã khuya, và cô trông hơi mệt. Cô đang ngủ gật</Text>
  <Text Key="9C786AE9_47166">[7E66B5] Tôi nghĩ đây là nơi tôi ở</Text>
  <Text Key="BE2AD3D2_47167">[D37E29] Không có canh hay gì cả. Cô không nghĩ mình đang đốt quá sao?</Text>
  <Text Key="C8A33DDF_47168">[7E66B5] Làm canh từ đống lửa trại thường thường đến mức hơi buồn cười★</Text>
  <Text Key="FD2EA84B_47169">[C34D8D] Chúng tôi đã đốt lửa trại ở đây. Trong sách tham khảo cho nhà mạo hiểm ghi rằng chúng ta không được bỏ lỡ việc canh giữ lửa</Text>
  <Text Key="003E7867_47170">[7E66B5] Ăn than cũng là một trong những thứ vui vẻ... À, tôi không có cảm giác đó</Text>
  <Text Key="9FB6573A_47171">[C34D8D] Kẹo bông nướng... vị ngọt khi nướng là một trải nghiệm rất mới mẻ</Text>
  <Text Key="2B0C76EF_47172">[D37E29] Tôi tự hỏi liệu đây có phải là nơi tôi nên ở. Tôi đoán đó là kẹo bông cho lửa trại, phải không?</Text>
  <Text Key="EF1C2906_47173">[7E66B5] Nếu cô nhìn chằm chằm vào bản thân, cô sẽ muốn đốt cháy tất cả. Đây có phải là ngoại lệ trong những lúc như thế này không?</Text>
  <Text Key="15D89E2F_47174">[C34D8D] Vâng. Nhìn chằm chằm vào lửa có nghĩa là nhìn vào quá khứ của cô... Đó là một thời gian tập luyện ấm áp và yên tĩnh</Text>
  <Text Key="8BB2AEC4_47175">[D37E29] Riri-chan có đánh lửa bằng sự kỳ quặc này~?</Text>
  <Text Key="AF46C5EE_47176">Nabe</Text>
  <Text Key="30B42C9D_47177">Lẩu?</Text>
  <Text Key="90DC92ED_47178">[3C404E] Một bước sai... Có vẻ tôi đã mắc lỗi. Đừng vội, hãy nhớ kỹ...</Text>
  <Text Key="AF4CB7D2_47179">Tôi sẽ dùng thuật thoát hỏa để làm một mớ hỗn độn!</Text>
  <Text Key="F31D2556_47180">Vỗ, vỗ, thở</Text>
  <Text Key="931A3319_47181">Lắng nghe cẩn thận</Text>
  <Text Key="533D5917_47182">Rappa</Text>
  <Text Key="C15719F6_47183">[D37E29] Cái nào? Dù sao, cô có dùng một loại công cụ nào không?</Text>
  <Text Key="9DDE6CF8_47184">[7E66B5] À, và tôi có thể đã rình rập cùng Ranpha-san nữa★</Text>
  <Text Key="45D166F3_47185">[C34D8D] 'Fuufuu'...? Có thứ gì đó bị thổi bay...?</Text>
  <Text Key="7DF6D129_47186">[7E66B5] Cô đã 'fuufuu' với Rhanfa-san, đúng không?♡</Text>
  <Text Key="AD445647_47187">[D37E29] Vậy, cô đang làm gì, Misora?</Text>
  <Text Key="65B6DE32_47188">[C34D8D] Misora-sama ở đây, đúng không?</Text>
  <Text Key="FF7AE1DA_47189">[D37E29] Riri-chan, cố lên~</Text>
  <Text Key="293100DB_47190">[C34D8D] ...Đó là bắt chước, nhưng lại khác...? T-tôi không hiểu...</Text>
  <Text Key="433299F0_47191">[7E66B5] Nhưng, nhưng nó khá khác</Text>
  <Text Key="24C641DA_47192">[C34D8D] Nii-sama muốn nghe tiếng biển bằng cách bắt chước hành động của Ranpha-sama...?</Text>
  <Text Key="4D1EA31B_47193">[D37E29] Bắt chước Ranpha-chan? Tôi đoán đó có nghĩa là tiếng đại dương</Text>
  <Text Key="5311EA9C_47194">[7E66B5] Kishi-kun đang bắt chước Ranpha-san ở đây★</Text>
  <Text Key="5DF60A6C_47195">[7E66B5] Ưm... Đó là một thứ có hình dạng que chìa khóa... phải không?</Text>
  <Text Key="2F3A71D2_47196">[7E66B5] Khoan, có thứ gì đó có cánh bay qua sao?</Text>
  <Text Key="0A295DA0_47197">[D37E29] Hả, cái nào?</Text>
  <Text Key="D63D0170_47198">[D37E29] Hả? Cuối cùng thì cái nào?</Text>
  <Text Key="C4433FF4_47199">[7E66B5] Vâng★ Thứ gì đó đáng sợ cũng đang bay quanh Riri-chan♪</Text>
