  <Text Key="A3AE0A3C_170400">Chào mừng!</Text>
  <Text Key="50639646_170401">Một bàn cho hai người...</Text>
  <Text Key="8D109636_170402">Ở đó có hai chỗ trống. Thực đơn ở trên bàn. Tôi sẽ mang nước ngay, nên hãy đợi một chút.</Text>
  <Text Key="F8BA797D_170403">...Này, hai đứa trẻ kia.</Text>
  <Text Key="80D2022A_170404">Tôi biết mà. Chúng cứ như vậy...</Text>
  <Text Key="3DDF80F3_170405">...Bỏ hai đứa đó sang một bên, tôi cảm thấy có những ánh mắt kỳ lạ hướng về chúng tôi kể từ khi bước vào cửa hàng...</Text>
  <Text Key="CB7D4367_170406">Có lẽ hai chúng tôi... trông giống như một cặp đôi với những khách hàng khác...? Tôi sẽ rất vui nếu đúng như vậy...</Text>
  <Text Key="B56FEAF7_170407">Nhưng nếu nói về cặp đôi ở đây... thì chỉ có mình chúng ta ở đây thôi?! Mọi người khác ngoài chúng tôi đều là khách hàng nữ! Tôi cảm thấy tội lỗi. Anh ấy có thấy khó chịu không...?</Text>
  <Text Key="FC21ED92_170408">T-Tôi ổn! Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="7D902E0E_170409">...Cô đã quyết định món gì chưa? Hôm nay là Thứ Hai Dành cho Quý Ông và Quý Bà, nên chúng tôi có dịch vụ đặc biệt cho khách hàng đến cùng nhau như một cặp đôi.</Text>
  <Text Key="134FBDF5_170410">Hả? A-A, vâng! Để xem... Trước tiên, tôi sẽ chọn bộ trà này.</Text>
  <Text Key="F7222DA2_170411">Được rồi. Còn khách hàng kia... được, một bộ có cà phê. Có ba loại trà: sữa, chanh và nguyên chất, và có thể chọn nóng hoặc đá.</Text>
  <Text Key="71A9BA29_170412">Tôi sẽ chọn trà sữa đá...</Text>
  <Text Key="F0AF5C0B_170413">Cảm ơn rất nhiều. Xin hãy đợi một chút.</Text>
  <Text Key="68E929A6_170414">Hả?! D-Dạ...</Text>
  <Text Key="F1D64BDD_170415">Ừ... Tôi không đói, nhưng vẫn gọi bánh... Tôi tự hỏi tháng này còn bao nhiêu tiền tiêu vặt...?</Text>
  <Text Key="CBA0C222_170416">...Nhưng, tôi có thể coi đây là một cuộc hẹn hò... phải không? Không phải chỉ là chúng tôi tình cờ đi chung một chuyến...</Text>
  <Text Key="8F85F583_170417">Mọi chuyện đã thành ra thế này, nhưng đây là một cơ hội hiếm có, nên tôi muốn nói chuyện với anh ấy về nhiều thứ... Nhưng trước tiên, tôi cần uống nước để giữ ẩm cho cổ họng...</Text>
  <Text Key="A4DE547F_170418">Bạn học</Text>
  <Text Key="7332BA3F_170419">*Ho*! *ho*</Text>
  <Text Key="AEBD96C2_170420">T-Tôi xin lỗi! T-Tôi đã làm cô sợ lúc nãy, phải không?! Tôi chỉ nghẹn một chút, nhưng giờ ổn rồi...!</Text>
  <Text Key="C6585DC5_170421">Tại sao tôi lại bối rối đến mức nghẹn?! Ư... Tôi cần bình tĩnh lại trước khi bánh đến...</Text>
  <Text Key="9E6BED7C_170422">Xin lỗi vì để khách chờ. Đây là bánh và đồ uống từ bộ dịch vụ ngày. Hôm nay, chúng tôi đã thêm một quả dâu tây vào mỗi đồ uống của quý khách.</Text>
  <Text Key="1623FF76_170423">Yui. ...Chúng ta cùng về nhà nhé?</Text>
  <Text Key="618C29B2_170424">Cảm ơn rất nhiều. Ồ, trông ngon quá...♪ Có lý do tại sao bánh ở tiệm này trông bình thường như vậy, đó là vì họ muốn tập trung vào nguyên liệu và hương vị.</Text>
  <Text Key="D3A69B9F_170425">Tôi thực ra không đói, nhưng nhìn thấy nó khiến tôi muốn ăn hết. Cảm ơn vì bữa ăn...</Text>
  <Text Key="EE07C7B6_170426">*nhai*... Mmm! Ngon quá~! Nhai, nhai*...</Text>
  <Text Key="8A427C6A_170427">Nó có kết cấu nhẹ nhàng, nhưng hương vị mạnh mẽ.....các nguyên liệu không lấn át nhau, tạo ra sự cân bằng hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="2E169BC3_170428">À, tôi xin lỗi. Khi nói đến nấu ăn, tôi không thể không hào hứng... Bánh của cô trông cũng ngon.</Text>
  <Text Key="DD316A06_170429">Cô muốn tôi thử nó... EEEEHHHH?! Đ-Đ-Điều đó có nghĩa là...!</Text>
  <Text Key="8BF3701B_170430">T-Tôi sẽ tự ăn, nên đừng lo! Rồi tôi sẽ chỉ ăn một chút thôi.</Text>
  <Text Key="B5D8DE95_170431">K-Không sao! Tôi sẽ ăn bằng nĩa của tôi!</Text>
  <Text Key="2AA3EAF6_170432">Nhìn kìa, nó ở ngay đây! Để xem, tôi nên lấy nó ở đâu?</Text>
  <Text Key="8A9F273E_170433">À, những quả dâu tây miễn phí họ tặng chúng ta trông ngon quá. ...Có lẽ đây là để các cặp đôi đút cho nhau ăn!?</Text>
  <Text Key="1056E79A_170434">Chắc chắn rồi! Những khách hàng đó... họ thấy chúng ta bước vào và biết rằng chúng ta sẽ bị lôi kéo vào việc này!</Text>
  <Text Key="7808D0C0_170435">...Ừm~? Miếng bánh với dâu tây đó, cô sẽ tự ăn, phải không...?</Text>
  <Text Key="AFD926E4_170436">...Xin lỗi, rốt cuộc đây là phần của tôi! Tôi sẽ ăn! Tôi sẽ ăn hết! Xin hãy đợi một chút, tôi cần chuẩn bị tinh thần...!</Text>
  <Text Key="97023B1F_170437">Hy vọng không ai đang xem...! Tôi không quan tâm người khác nghĩ gì, tôi không quan tâm...</Text>
  <Text Key="AF2026A4_170438">Xuôi......haa......Đ-Đến lúc ăn rồi......!</Text>
  <Text Key="997E66A9_170439">Hàm... Amph...</Text>
  <Text Key="A0754E18_170440">...Tôi nghĩ có lẽ nó ngon, nhưng, UWAAAAAAAHHHHH! Tôi háo hức đến mức không biết mình đang ăn gì! Đây là bánh sao? Đây thực sự là bánh sao?</Text>
  <Text Key="C784934F_170441">Tất nhiên, tôi sẽ cùng cô.</Text>
  <Text Key="1ED9F04B_170442">Tôi biết anh ấy sẽ hỏi thế! V-Vậy, trước tiên, tôi sẽ chỉ tập trung và tận hưởng hương vị...!</Text>
  <Text Key="688AF702_170443">D-Dạ! Ngon thật! Khác với bánh của tôi, nó đậm đà và ngon.</Text>
  <Text Key="DC56BF8B_170444">Được rồi. Đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="4367C0FC_170445">Đàn ông có thể thích hương vị mạnh mẽ như thế này. Tôi nghĩ em trai tôi sẽ vui nếu tôi mang một ít về cho nó.</Text>
  <Text Key="A91C1F62_170446">Ồ, đúng rồi, cô cũng có thể ăn bánh của tôi. Đây.</Text>
  <Text Key="75016269_170447">...EEEEEHHHHHHH?! Tôi làm điều đó...?! Cho anh?!</Text>
  <Text Key="1E303995_170448">Chỉ vì được anh ấy đút ăn mà mặt tôi đã đỏ rực rồi, nhưng cả người tôi sẽ nổ tung nếu tôi phải đút cho anh ấy ăn~!</Text>
  <Text Key="B2135194_170449">Nhưng một cặp đôi gồm hai người, nên tôi không thể là người duy nhất nhận... Tôi cũng muốn anh ấy vui vẻ càng nhiều càng tốt... Tôi cũng sẽ thêm dâu tây...</Text>
