  <Text Key="9E6033D2_144300">Có chuyện bất ngờ lúc nào cũng xảy ra.\nMột thám tử thì chẳng bao giờ được yên.</Text>
  <Text Key="DD36A332_144301">Này, này!\nỞ đây này!</Text>
  <Text Key="FF32B105_144302">He he.\nXin lỗi vì đột ngột gọi cậu ra như vậy.\nMình thấy hơi tội khi gọi cậu đột ngột thế này.</Text>
  <Text Key="F272420A_144303">Biết tính cậu, chắc hẳn cậu đã có kế hoạch khác rồi.</Text>
  <Text Key="A86D05B6_144304">Hả? Không có chứ?\nCậu có nhiều thời gian rảnh đến nỗi không biết làm gì ư?</Text>
  <Text Key="3ECA845B_144305">Hehe...\nCó lẽ tuổi trẻ của cậu cũng đơn điệu như của mình.</Text>
  <Text Key="443ACEFA_144306">Tưởng tượng việc tan trường rồi đi chơi với bạn bè thật tuyệt, phải không?\nMua sắm. Ăn uống.\nĐi chơi game. Những thứ tuyệt vời như thế.</Text>
  <Text Key="F9FD45D3_144307">Nhưng mình không có bạn nào để làm những chuyện đó, thật không may.\nNgoài cậu ra.</Text>
  <Text Key="60C537E3_144308">Không có ai để mình chia sẻ những phát hiện tuyệt vời và những thứ tương tự.</Text>
  <Text Key="E350184F_144309">Và điều đó thì, ừm...\nkhá là chán nản.</Text>
  <Text Key="2E47D737_144310">He he.\nThực ra, một trong những phát hiện tuyệt vời đó vừa xảy ra hôm nay.</Text>
  <Text Key="52959F87_144311">Và mình quá háo hức để kể cho cậu nghe.\nĐó là lý do mình gọi cậu ra. Mình lo sẽ làm phiền,\nnhưng may mắn là dường như không phải vậy.</Text>
  <Text Key="7D53B9C5_144312">He he.\nNhìn này.\nCậu còn nhớ đây là ai không?</Text>
  <Text Key="2C7133BE_144313">Meow! ♪</Text>
  <Text Key="27D6CB19_144314">Ôi trời!\nThôi nào, Kiri. Cậu không thể nhảy lên người ta như thế được.\nĐồng phục của cậu sẽ toàn lông mèo mất.</Text>
  <Text Key="C8F00A43_144315">Hehe.\nNó dường như vẫn rất thích cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="22B0F318_144316">...Hả?\nKhoan đừng nói là cậu không nhớ nữa.\nChúng ta đã giải quyết một vụ án nào đó gần đây, đúng không?</Text>
  <Text Key="4302FE93_144317">Có một sự xáo trộn lớn ở trường.\nNhà nuôi thú cưng và luống hoa bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="C1784ACA_144318">Và thế là chúng ta đội mũ thám tử, sẵn sàng điều tra.\nSau một lúc, chúng ta phát hiện ra một con mèo là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="9743515B_144319">Phần cao trào thì hơi... nhạt, nói ít nhất là vậy.\nThật là thất vọng.</Text>
  <Text Key="A666A5F1_144320">Họ làm ầm ĩ về những vấn đề nó gây ra và này nọ,\nrồi cố gắng đưa nó đến trại cứu hộ động vật.\nĐể tiêu hủy nó, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="7367299C_144321">Điều đó khiến chúng ta hoảng loạn, nên chúng ta đã nhận nó về chăm sóc.\nSẽ quá đau lòng nếu để chuyện đó xảy ra, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="30665AED_144322">Đó là chú mèo đang ở trước mặt chúng ta.\nCậu không quên, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FE20F6E3_144323">Xin lỗi, mình không nhớ.</Text>
  <Text Key="75E81B4E_144324">Hừ.\nCậu còn trẻ mà đã quên trí nhớ rồi sao?</Text>
  <Text Key="B3D97A5D_144325">Não cậu sẽ teo tác nếu không dùng đúng cách!\nTừ giờ, chúng ta sẽ phải rèn luyện trí nhớ và kỹ năng suy luận của cậu bằng cách cùng nhau giải quyết những vụ án khó!</Text>
  <Text Key="572D1217_144326">Và tên nó là... Kiri?</Text>
  <Text Key="DFAFC442_144327">Đúng vậy.\nCó vẻ như chủ cũ đã bỏ rơi nó.</Text>
  <Text Key="1D4E32F5_144328">Nó có một chiếc dây chuyền, và tên nó cũng được ghi trên đó.</Text>
  <Text Key="AF2529C7_144329">Hả?\nÍt nhất mình nhớ như vậy,\nnhưng trên chiếc dây chuyền lại không có tên nào được ghi...</Text>
  <Text Key="B6C23BBA_144330">Kỳ quái...\nMình có phải nhớ nhầm không?</Text>
  <Text Key="0F03B69C_144331">Thôi kệ.\nNếu có một điều mình chắc chắn, đó là tên nó là Kiri.\nĐiều đó thì rõ ràng.</Text>
  <Text Key="362E6126_144332">Quan trọng hơn là,\nmình đã có một phát hiện đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="76845271_144333">Kiri thực ra khá thông minh, cậu biết đấy.\nVà nếu mình kết nối nó với mimi của mình,\nnó thậm chí có thể giao tiếp một chút.</Text>
  <Text Key="C1D38600_144334">Hãy nghĩ như một trong những món đồ chơi từng phổ biến từ lâu.\nCậu biết đấy, những món được quảng cáo là cách\ntrò chuyện với mèo và chó.</Text>
  <Text Key="42014836_144335">Có thể nghe như vô lý, nhưng đó là sự thật.\nMình đã trải nghiệm trực tiếp.</Text>
  <Text Key="638B54DF_144336">Ừ.\nĐó là tình huống giống như người bạn của cậu.\nRima, đúng không?</Text>
  <Text Key="E9F50E77_144337">Cô ấy cũng là một con vật, nhưng cô ấy có thể giao tiếp\nbằng cách sử dụng mimi của cậu, đúng không?\nCả hai trường hợp đều khá đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="CE631733_144338">Nếu nó mệt, nó sẽ nói như vậy.\nNếu đói, nó sẽ xin ăn.</Text>
  <Text Key="5D53838A_144339">Đúng thật. Thật sự.\nĐể mình chứng minh cho cậu xem.</Text>
  <Text Key="9B94AC63_144340">Chỉ cần lắng nghe. Cậu sẽ ngạc nhiên.\n...Kiri? Chào anh ta đi.</Text>
  <Text Key="FB947A22_144341">"Xin chào."</Text>
  <Text Key="D87D9244_144342">"Đó là vinh dự."\n"Tôi rất vui vì đã có thể sống."\n"Tôi chưa bao giờ muốn biến mất."</Text>
  <Text Key="3385D11C_144343">"Tôi yêu hai người rất nhiều."\n"Đó là lý do tại sao tôi không muốn chia tay."</Text>
  <Text Key="61F997AB_144344">Hả?\nỪ-đó không phải điều mình mong đợi...</Text>
  <Text Key="C42C8701_144345">Điều này kỳ quái.\nNó thực sự nói chuyện đàng hoàng trước đó.</Text>
  <Text Key="7A9F2BEE_144346">Hừ...\nHay là những từ ngữ trùng hợp ngẫu nhiên?</Text>
  <Text Key="CACABCBE_144347">Những trùng hợp là điều không thể tránh khỏi.\nCho một con khỉ một máy đánh chữ, nó có thể vô tình\nsao chép lại một tác phẩm của Shakespeare.</Text>
  <Text Key="CD1BD051_144348">Đó là một ví dụ phổ biến, ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="4A18E00B_144349">Thôi, thật xấu hổ.\nMình đã háo hức với một phát hiện lớn,\nnhưng hóa ra mình chỉ đang vội vàng thôi.</Text>
