  <Text Key="EB4B660A_83350">Petalfall Regalia Ｒ</Text>
  <Text Key="FB60502D_83351">Yêu cầu Cấp $1\n$2</Text>
  <Text Key="AA945310_83352">[3C404E]Bạn có muốn bán $1$2 × [FFBB00,CE4F00]$3[-] không?[-]</Text>
  <Text Key="76E3F768_83353">Những phụ kiện tai loại này được tạo ra cho mục đích thử nghiệm trong giai đoạn đầu của sự phát triển LoA. Vì chúng được thiết kế để thử nghiệm giá trị tối đa, chúng làm tăng đáng kể sức tấn công thuộc tính Hắc.</Text>
  <Text Key="46655260_83354">Những phụ kiện tai loại này được tạo ra cho mục đích thử nghiệm trong giai đoạn đầu của sự phát triển LoA. Vì chúng được thiết kế để thử nghiệm giá trị tối đa, chúng làm tăng đáng kể sức tấn công thuộc tính Hỏa.</Text>
  <Text Key="7650F63E_83355">Những phụ kiện tai loại này được tạo ra cho mục đích thử nghiệm trong giai đoạn đầu của sự phát triển LoA. Vì chúng được thiết kế để thử nghiệm giá trị tối đa, chúng làm tăng đáng kể sức tấn công thuộc tính Quang.</Text>
  <Text Key="A27FF5CA_83356">Những phụ kiện tai loại này được tạo ra cho mục đích thử nghiệm trong giai đoạn đầu của sự phát triển LoA. Vì chúng được thiết kế để thử nghiệm giá trị tối đa, chúng làm tăng đáng kể sức tấn công thuộc tính Thủy.</Text>
  <Text Key="1DE70E5B_83357">Những phụ kiện tai loại này được tạo ra cho mục đích thử nghiệm trong giai đoạn đầu của sự phát triển LoA. Vì chúng được thiết kế để thử nghiệm giá trị tối đa, chúng làm tăng đáng kể sức tấn công thuộc tính Phong.</Text>
  <Text Key="E5797387_83358">Một cuốn sách được tặng cho anh hùng đánh bại tiếng vọng của Hoàng đế Chúa tể. Đằng sau con đường thất bại và mất mát là gì? Tương lai phản chiếu trong đôi mắt đó vẫn còn mơ hồ.</Text>
  <Text Key="7CE6B6E8_83359">Một chiếc cung được tặng cho người dũng cảm đánh bại tiếng vọng của Hoàng đế Siêu cường. Thần cáo, bị xiềng xích trong ngục, tiếp tục thiền định và cuối cùng nhận ra ranh giới giữa bản thân mở rộng và thế giới.</Text>
  <Text Key="28772C67_83360">Một chiếc thương được tặng cho người dũng cảm đánh bại tiếng vọng của Hoàng đế Siêu cường. Thần Cáo chống lại số phận leo lên tháp để tìm kiếm khả năng tồn tại ở cuối Tháp Bầu Trời và học được bí mật của thế giới.</Text>
  <Text Key="C5B8F8C3_83361">Một con dao găm được trao cho anh hùng đánh bại tiếng vọng của Hoàng đế Mắt To. Thần Cáo cai trị vùng đất nổi loạn chống lại ý chí trời và cướp ngôi, nhưng bị các anh hùng đánh bại và giam cầm trong vùng đất tối sâu của lòng đất.</Text>
  <Text Key="F9BFEE8D_83362">Một thanh kiếm được giao phó cho anh hùng đã vượt qua than hồn của chiến binh rồng quý tộc. Niềm kiêu hãnh không phai của người sẽ trở thành đôi cánh xua tan tà ác, và sẽ trở thành nền tảng của một anh hùng thực sự kế thừa linh hồn xanh.</Text>
  <Text Key="8232B728_83363">Một chiếc vòng tay nhuộm sắc ma thuật. Khi đeo, nó tràn đầy năng lượng và tăng sức tấn công ma thuật của người đeo.</Text>
  <Text Key="80F4028C_83364">Một chiếc hình may mắn bốn lá. Người ta nói nó mang lại may mắn và bảo vệ những ai mang theo.</Text>
  <Text Key="176CB2DB_83365">Một chiếc vòng tay kỳ lạ khiến bạn cảm thấy được truyền cảm hứng từ đâu đó khi trang bị. Nó tăng sức tấn công của bạn.</Text>
  <Text Key="4E0FDDEE_83366">Chiếc mũ này ban đầu được các họa sĩ ưa chuộng. Nó phổ biến trong giới phiêu lưu gia chạy trốn nắng và gió.</Text>
  <Text Key="A940DE33_83367">Đây là một món đồ tiêu chuẩn được yêu thích bởi những người không phải phiêu lưu gia. Nó càng nhẹ thì càng dễ đi, và càng đeo lâu thì càng quen thuộc với đôi chân.</Text>
  <Text Key="78BCE935_83368">Một chiếc khiên làm từ một loại thông gọi là Cedar lạc hướng. Dễ chế tác và rẻ, nên thường được dùng cho trận đánh giả của học sinh.</Text>
  <Text Key="E97A444E_83369">Đây là bộ đầu tiên mà phiêu lưu gia lựa chọn. Nó được bán dưới tên này để ăn mừng bước đầu tiên.</Text>
  <Text Key="F4F4C19B_83370">Ban đầu, đó là một chiếc tạp dề chuyên nghiệp với túi lớn để lại. Người mới bắt đầu mang theo nhiều thứ, nên chiếc túi này rất hữu ích.</Text>
  <Text Key="98BECC34_83371">Một cây gậy chạm khắc từ một cây thơm gọi là cây tuyết tùng Astraea mọc trong Rừng Mysterion. Mùi hương của nó giúp người bị thương cảm thấy tốt hơn.</Text>
  <Text Key="4369CCA0_83372">Một chiếc rìu một tay nhỏ. Ban đầu được làm như một rìu ném, nhưng vì dễ sử dụng, nó cũng được dùng như vũ khí cận chiến.</Text>
  <Text Key="2A570196_83373">Một chiếc thương thường dùng của binh lính. Nó có tầm với dài và dễ sử dụng, nên có tỷ lệ thuận lợi cao trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="B92D0C6F_83374">Một chiếc cung gỗ tiêu chuẩn, được ưa chuộng chủ yếu bởi thợ săn. Về tầm và sức mạnh, nó hoàn hảo để săn động vật.</Text>
  <Text Key="0F96C053_83375">Một vũ khí gỗ làm cứng cáp nắm đấm. Nó đơn giản, nhưng có thể giảm gánh nặng trên nắm đấm thay vì tấn công bằng tay không.</Text>
  <Text Key="BD104988_83376">Một con dao găm hình dáng như chiếc bút. Sức tấn công thấp, nhưng khả năng mang theo xuất sắc.</Text>
  <Text Key="F6A666C8_83377">Một thanh kiếm rẻ có thể có được ở bất cứ đâu. Một thanh kiếm quý giá mà nhiều người học kiếm đầu tiên có được.</Text>
  <Text Key="3809CB29_83378">Một hạt châu ban cho bạn trí tuệ của 'nhân tính, trí tuệ và dũng cảm' bạn cần để chiến đấu. Một phép charm thông minh sẽ làm sáng tâm trí và tăng hiệu quả của ma thuật.</Text>
  <Text Key="A7556033_83379">Một cặp kính đặc biệt tăng sức tấn công ma thuật của người đeo. Đá ma thuật được dùng làm vật liệu.</Text>
  <Text Key="0A6A765C_83380">Misanga được làm với lời cầu nguyện cho sự trở về an toàn của các hiệp sĩ. Những suy nghĩ đó bảo vệ người đeo và tăng phòng thủ của họ.</Text>
  <Text Key="29BD8AD0_83381">Một hạt châu ban cho bạn nhân tính, trí tuệ và dũng cảm bạn cần để chiến đấu. Một phép charm của tình yêu muốn bảo vệ bạn và bạn bè.</Text>
  <Text Key="AD4D6C9B_83382">Một chiếc vòng tay với vảy gai mà quái vật cầm. Nó tăng sức mạnh của người đeo. Làm từ vảy của quái vật hung bạo, nên không thường xuất hiện trên thị trường.</Text>
  <Text Key="1018B33A_83383">Một hạt châu ban cho bạn lòng dũng cảm của 'nhân tính, trí tuệ và dũng cảm' bạn cần để chiến đấu. Một phép charm của lòng dũng cảm sẽ không run sợ trước bất kỳ kẻ thù nào.</Text>
  <Text Key="A1EA0DFE_83384">Những đôi giày được người dùng ma thuật đi khắp nước để thu thập vật liệu cho thuốc ma thuật. Chúng được làm rất bền, để có thể chịu được điều kiện khắc nghiệt.</Text>
  <Text Key="57924BD2_83385">Một chiếc áo choàng các tu sĩ mặc khi đi khắp lục địa để truyền đức tin. Dễ di chuyển và bền, nên nhiều người dùng ma thuật yêu thích.</Text>
  <Text Key="5FE01765_83386">Một cây gậy làm từ sừng kỳ quý của kỳ lân. Sừng có sức mạnh chữa lành, làm tăng hiệu quả của ma thuật hồi phục.</Text>
  <Text Key="C18C8C66_83387">Một cây gậy phù hợp với ma thuật hồi phục. Được ưa chuộng bởi người dùng ma thuật hồi phục.</Text>
  <Text Key="4FF9759F_83388">Một cây gậy hình rồng cầm quả cầu. Nó được thấm nhuần sức mạnh của rồng, dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="90C8CAAB_83389">Một cây gậy làm bởi elf có quan hệ gần gũi với tự nhiên. Nó không chỉ được dùng như vũ khí, mà còn như lời cầu nguyện cho một mùa màng bội thu.</Text>
  <Text Key="9EFA3F74_83390">Một chiếc rìu chiến được tạo ra bằng kỹ thuật đúc tiên tiến. Nó sử dụng trọng lượng để tiêu diệt kẻ thù.</Text>
  <Text Key="D197E049_83391">Một chiếc rìu chiến bằng thép. Khác với người chặt gỗ, nó được làm như một vũ khí, và có khả năng giết người rõ rệt.</Text>
  <Text Key="2B34CFB5_83392">Một chiếc thương có sức mạnh của linh hồn lửa đổ vào. Đầu thương lấp lánh như ngọn lửa cháy dữ dội hơn khi đánh bại nhiều quái vật.</Text>
  <Text Key="CBA060A8_83393">Nó là một chiếc thương đáng ngờ là ngọn giáo của thần biển Poseidon, đủ mạnh để chìm một lục địa.</Text>
  <Text Key="8FC3C4D7_83394">Một chiếc cung làm từ vật liệu thu hoạch từ Núi Pha lê. Vì pha lê cũng có thể dùng như chất xúc tác cho ma thuật, nên có thể bắn những mũi tên ngâm ma thuật.</Text>
  <Text Key="55731628_83395">Một vũ khí gắn vào da để làm cứng cáp nắm đấm. Một vũ khí cho các nghệ sĩ võ thuật cố gắng chiến đấu chỉ với cơ thể mình.</Text>
  <Text Key="C5C2DBFD_83396">Một con dao thể hiện giá trị thật khi bạn bị mắc kẹt trong rừng hoặc núi thay vì trận chiến. Nó đóng gói đầy đủ các mẹo để sống sót.</Text>
  <Text Key="50BE7DF6_83397">Một thanh katana với đường cong đẹp. Một thanh kiếm hàng đầu ngay cả trong những tác phẩm nghệ thuật nổi tiếng với lòng dũng cảm, khiến người ta phải nói rằng thật đáng tiếc nếu phải dính máu.</Text>
  <Text Key="47C28DB0_83398">Một thanh kiếm đẹp phát ra bảy màu. Lưỡi kiếm lấp lánh với mỗi vung, và quỹ đạo của nó khiến nó trông như ánh sáng đang nhảy múa trong không khí.</Text>
  <Text Key="940ECD69_83399">Nó được làm theo hình mẫu của một thanh kiếm nổi tiếng được tặng cho một quý tộc nhất định. Nó không chỉ đẹp về hình thức, mà còn sắc bén và thực tế.</Text>
