  <Text Key="32A8104C_168550">Không... không chỉ bây giờ. Bất cứ khi nào ở bên anh, lòng cảnh giác của em luôn tan biến. Em không còn là một công chúa nữa, mà chỉ còn là một cô gái bình thường.</Text>
  <Text Key="3A6C2770_168551">A... em... thực sự... đã yêu... Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="B63D1D76_168552">Violet, giờ đã nhận ra cảm xúc trong lòng, để mình chìm vào giấc ngủ -- lặng lẽ, một mình -- trong hơi ấm của {playername}.</Text>
  <Text Key="823CD69A_168553">Có cảm giác như Violet không có mặt ở đây...</Text>
  <Text Key="58CF42D9_168554">Che giấu điều gì...?</Text>
  <Text Key="7F45EA29_168555">Anh muốn nói về chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="07D93F3F_168556">Grace đã sắp đặt chuyện này...?</Text>
  <Text Key="FA98B3F9_168557">Chúng ta đi thôi được chưa...?</Text>
  <Text Key="A7A282FE_168558">Bạn có thể tương tác với bò và các loài vật khác ở đây</Text>
  <Text Key="BFCC21C7_168559">Cô ấy dường như đang chào hỏi</Text>
  <Text Key="B60EC15D_168560">Có vẻ như cô ấy thực sự đói</Text>
  <Text Key="1F1AFCC2_168561">Bạn trông không được khỏe lắm...</Text>
  <Text Key="3C28125A_168562">Violet?!</Text>
  <Text Key="3ECF6CEF_168563">Bạn có cảm thấy ổn không?</Text>
  <Text Key="52970BF4_168564">Hãy tìm một nơi nào đó để bạn có thể bình tĩnh lại</Text>
  <Text Key="ADF433E2_168565">Bạn sẽ ổn ở đây chứ...?</Text>
  <Text Key="27240ED6_168566">...? Có tiếng nói trong không khí...</Text>
  <Text Key="5672B0E0_168567">Đi thôi! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="E14BCE43_168568">Có vẻ như chúng ta đã đi lòng vòng...</Text>
  <Text Key="459CEBE1_168569">Xin lỗi vì chuyện này, Violet.</Text>
  <Text Key="479F5A7E_168570">Thông thường nơi này rất yên tĩnh, nhưng mọi thứ đã trở nên kỳ quặc</Text>
  <Text Key="3B3597B4_168571">Có vẻ như chúng ta đang gần những tàn tích địa phương</Text>
  <Text Key="0B85AE0C_168572">Hãy cắm trại ở đây cho hôm nay</Text>
  <Text Key="E394E960_168573">Bạn có thấy lạnh không?</Text>
  <Text Key="C974CE0F_168574">Chỉ còn một chút thời gian nữa là xong</Text>
  <Text Key="3C750A9D_168575">Bò</Text>
  <Text Key="235CDD49_168576">Do những hoàn cảnh bất ngờ, Violet đã tìm thấy mình cắm trại cùng {playername}. Sáng hôm sau, khi cô tỉnh giấc...</Text>
  <Text Key="83388844_168577">Ánh mặt trời chói lóa... như em đã nghĩ, em vẫn không thể quen với sự sáng chói như vậy...</Text>
  <Text Key="770F5107_168578">Kishi-sama vẫn... đang ngủ. Như em lo sợ, chắc hẳn anh ấy đã rất mệt mỏi... tất cả vì rắc rối em gây ra hôm qua.</Text>
  <Text Key="77CE111B_168579">...Ít nhất, em nên chăm sóc ngoại hình mình khi còn có thể...</Text>
  <Text Key="D50D1615_168580">Hôm qua, em không có thời gian nghĩ đến những chuyện như vậy... hiện tại, em vẫn chưa tắm và chăm sóc mái tóc. Còn về mùi hương của em... không đáng lo... nhưng mà...</Text>
  <Text Key="05E04128_168581">Với dòng sông này, ít nhất em có thể rửa mặt. May quá...</Text>
  <Text Key="336619F3_168582">...Đẹp quá...</Text>
  <Text Key="1A31529A_168583">Trong thế giới này, ngay cả nước cũng dường như tràn đầy sức sống. Và lúc nãy... có một con cá lấp lánh dưới mặt nước? Có lẽ em nên thử nhìn gần hơn một chút...</Text>
  <Text Key="FB313B22_168584">...Em...</Text>
  <Text Key="67FB93AC_168585">À... em có thể thấy mặt nước phía trên mình... chắc hẳn em đã rơi xuống sông...</Text>
  <Text Key="F96E011D_168586">Em đã chết một lần rồi. Do đó, em sẽ không chết đuối, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="EBCDF703_168587">Em không thể để Kishi-sama lo lắng thêm nữa. Em cần phải trở lại bờ...</Text>
  <Text Key="90286618_168588">......? Cảm giác này... em đã từng biết nó...</Text>
  <Text Key="EBDDD424_168589">...Nước lạnh giá, và em không thể cử động được tay hay chân... em chỉ đang chìm xuống một cách bất lực... liệu em đã biết cảm giác này rồi chăng?</Text>
  <Text Key="58194DC7_168590">Chắc chắn điều này đã xảy ra với em trước đây. Nhưng... khi em cố nhớ lại, ngực em bắt đầu đau...</Text>
  <Text Key="7545B464_168591">Như thể đáy lòng em đang lặng lẽ đóng băng... Cảm giác này là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="50779848_168592">...Có phải... từ khi em còn sống...?</Text>
  <Text Key="583ECBC4_168593">...! Kishi...sama...?</Text>
  <Text Key="1BD176E9_168594">Không, em thấy Kishi-sama đang nghỉ ngơi cách đây một chút. Chắc chắn chỉ là ảo giác, sinh ra từ sự khao khát trong lòng em...</Text>
  <Text Key="1078B3D4_168595">Đó không phải ảo giác...? Có phải... anh ấy đã nhảy theo em...? Vì em...</Text>
  <Text Key="1B9B78D2_168596">Liệu em... có được phép nắm lấy bàn tay đó...?</Text>
  <Text Key="D2913737_168597">Ngay cả người đã chết, và đã bước sang bờ kia... liệu cô ấy có thể vẫn nắm lấy bàn tay của người sống... liệu cô ấy có thể vẫn mong muốn được sống bên họ...?</Text>
  <Text Key="F825035F_168598">...Kishi-sama? Tại sao anh lại chìm xuống...? ...Có lẽ, Lord Knight... anh không biết bơi...?!</Text>
  <Text Key="F16A5E7E_168599">Kishi-sama, hãy bình tĩnh lại, em cầu xin anh!</Text>
