  <Text Key="479707AA_81650">Tránh đường ra! Tôi xông qua đây! Ai cản đường tao thì lãnh thử dao của tao!</Text>
  <Text Key="F8D62256_81651">Mày phải dùng năng lực Hiệp Sĩ Công Chúa để tăng cường cho tao! Lúc chúng ta còn là đối thủ, tao lúc nào cũng ghen tị với cái vẻ ngầu đó.</Text>
  <Text Key="BAC3DF22_81652">Gần đây thôi, tao có nhiều lo lắng hơn tao biết xử lý thế nào, nhưng giờ thì ổn rồi! Vì mày và mọi người ở đây để hỗ trợ tao!</Text>
  <Text Key="BD89B318_81653">Mày và tao từng là đối thủ, nhưng giờ thì đã vượt qua hết rồi, đúng không? Vậy nên tao chắc chắn rằng hy vọng cho tao và Octo vẫn còn...</Text>
  <Text Key="6D39BBE2_81654">Hả? À, chào mày! Thế, sao? Có chuyện gì à? Mày báo tao biết nếu bao giờ cần tao giúp!</Text>
  <Text Key="0A262FD2_81655">Tất cả ký ức của mày, đã mất... Tốt, hy vọng chúng sớm trở lại! Tao sẽ để mắt tìm bất kỳ loại thuốc nào có thể giúp!</Text>
  <Text Key="E29220EB_81656">Guild_Gourmet</Text>
  <Text Key="37A1DD45_81657">Ôi trời, mày nói một đôi giày của mày bị giấu và gây ra nhiều phiền toái? Thật không may phải không? Hehe, tao tò mò không biết ai có thể làm chuyện như vậy!</Text>
  <Text Key="0E4B6439_81658">Này, này, tao vừa có ý tưởng hay! Nếu bỏ sốt siêu cay vào đồ ăn của Kyaru... Mày nghĩ tao không nên làm? Ôi, mày chán thật!</Text>
  <Text Key="E623E276_81659">À, tao mệt xỉu vì những trò đùa này! Mày có phiền nếu tao nghỉ ngơi trên vai mày một chút không? Hehe, thôi, đi thôi! Tao sẽ dẫn đường cho mày, có lẽ♪</Text>
  <Text Key="FA6F3060_81660">Tao thực sự đã quen thuộc với cái nhà guild này. Nó đầy ký ức. Có lẽ mày có thể nói nó đã trở thành một ngôi nhà thân thuộc, đáng yêu.</Text>
  <Text Key="BBF121FD_81661">Cái tao đang thấy bây giờ có phải là thật không? Hay có thể tao chỉ là ảo ảnh tao tự tạo? Đùa thôi! Mày có nghi ngờ tao không? Haha!</Text>
  <Text Key="70A7F642_81662">...Nếu tao dùng đúng năng lực, tao có thể thực sự giúp đỡ mày. Vì vậy... đừng ngần ngại dựa vào tao khi gặp khó khăn, được chứ? Hứa đi!</Text>
  <Text Key="9C65118B_81663">Kyahaha! Này, mày thấy chưa? Phản ứng của Kyaru không đáng đồng tiền bát gạo! Cô ấy lúc nào cũng phản ứng hay, đáng để đùa~♪</Text>
  <Text Key="A50B546D_81664">Khi không có chuyện gì xảy ra, tao chán quá! À? Hehe, tao đã tìm thấy mục tiêu~♪ Đến lúc cho ai đó một phen sợ hãi rồi!</Text>
  <Text Key="73BFF654_81665">Giờ tao nên làm gì tiếp theo? Có lẽ tao sẽ đến khu mua sắm để mua một ít đồ dùng đùa! Tao tò mò không biết họ có pháo hoa hay hộp bất ngờ không.</Text>
  <Text Key="D10D1D2D_81666">...Mày lúc nào cũng chấp nhận những trò đùa của tao một cách bình thản, đúng không? Điều đó không tốt, mày biết không! Mày cần phải tức giận đôi khi!</Text>
  <Text Key="52CA0B54_81667">Phòng Ngai Cửa Thành Lâu Đài Gio Gehena Ban Ngày</Text>
  <Text Key="F5FAAAED_81668">Ngay cả một công chúa cũng cảm thấy như một người nước ngoài khi bước ra ngoài... Giờ không còn kẻ xấu xa nào nhắm vào ngai vàng.</Text>
  <Text Key="36C628F7_81669">Monet có vô lễ không? Nếu là với {playername}, cô ấy chắc chắn sẽ trở nên gắn bó... có lẽ.</Text>
  <Text Key="1FFC1347_81670">Mỗi ngày với mày chắc chắn rất vui vẻ. Tao đã có thể tưởng tượng mày giúp đỡ mọi người ở bất cứ đâu mày đi.</Text>
  <Text Key="FE28FFAB_81671">Làm công chúa của Gio Gehena là do nhiều mối quan hệ và mục đích, một trong số đó là bảo vệ những đứa trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="DCFCBF8A_81672">Gio Gehena thế nào? Nếu có bất kỳ mối quan tâm nào, hãy cho tao biết, vì tao nợ mày nhiều ân tình.</Text>
  <Text Key="51BCA8CB_81673">Lại đây, mọi người, chúng ta cùng diễu hành một cuộc diễu hành vĩ đại. Vùng đất này là địa ngục, 'Gio Gehena,' nơi chỉ kẻ mạnh sống sót.</Text>
  <Text Key="27D04B13_81674">Sự sôi động và sinh khí này không thua kém Landosol. Tuy nhiên, nó có thể hơi ngột ngạt... heh.</Text>
  <Text Key="088EEC63_81675">Sắt cứng, nhưng nó tan chảy. Không ngừng thay đổi, không ngừng chảy... Có lẽ sở thích cho sự biến hình của con rắn là do 'trang bị' này.</Text>
  <Text Key="5AECEFC2_81676">Không có gì phải sợ. Mày là anh hùng đã cứu vùng đất này. Không có lý do gì để chúng ta nhe răng với mày.</Text>
  <Text Key="DF7BA674_81677">Chỉ xem sẽ nhàm chán. Kishi-dono, tao sẽ chuẩn bị chiếc ghế mày muốn. Sao ngồi cạnh tao?</Text>
  <Text Key="FB4869A9_81678">Mày có gan để để tao chờ... Đùa thôi. Vừa đúng giờ để gặp nhau.</Text>
  <Text Key="D3FCECCA_81679">Thành phố Tết Nguyên Đán ồn ào thật... Nhưng có lẽ mày có thể nói rằng không thiếu dữ liệu để quan sát.</Text>
  <Text Key="4F8CD60B_81680">Là Tết Nguyên Đán rồi, mày nên dành thời gian cho bản thân thay vì lo lắng về người khác. Đây là lời khuyên từ chị gái mày.</Text>
  <Text Key="2BCB8FEC_81681">Uống cái này. Đó là rượu amazake được bán ở đó. Tao không muốn mày bị ốm.</Text>
  <Text Key="1FF6C77F_81682">Mày có thích chị gái trông trẻ hơn mày không? Vâng, tao đã nghe về sở thích của mày... Tao thấy. Được thôi.</Text>
  <Text Key="EF2AEA01_81683">Tao thường không ra ngoài, nhưng... tao cảm thấy muốn đến đền... Vâng, chỉ là cảm xúc nhất thời, tao không có ý đồ nào khác.</Text>
  <Text Key="FE434275_81684">Khi nhìn thấy vẻ ngoài tươi sáng của một người phụ nữ, Có những điều mày nên nói trước, mày không nghĩ vậy?... Fufu, làm tốt lắm. Mày có thể khen tao nhiều hơn, biết không?</Text>
  <Text Key="3BB713B6_81685">Chúc Mừng Năm Mới!, tao sẽ cho mày xem đủ loại về tao trong năm nay nữa... Mày muốn tao giữ nguyên như vậy? ...Tao hiểu.</Text>
  <Text Key="7BAE565C_81686">Tuyết... Nó phai nhạt khi chạm vào như thế này, đúng không? Nó thay đổi hình dạng trong chớp mắt... Nó khiến tao cảm thấy gần gũi hơn với mày một chút.</Text>
  <Text Key="9A1B9376_81687">Uống amazake ấm áp trong khi ngắm tuyết rơi khá tuyệt, đúng không? Mày nên đồng hành cùng tao.</Text>
  <Text Key="D7B2D05A_81688">Mày nên có biện pháp kỹ lưỡng chống lại nắng. Đeo chiếc nón lá này... Không có ý nghĩa đặc biệt nào đằng sau việc nó khớp với nón của tao, nhé.</Text>
  <Text Key="974F742B_81689">Bí mật quan trọng với mọi người... Sẽ tốt nếu mày có bí mật riêng, nhưng chỉ chia sẻ nó với tao. Được chứ?</Text>
  <Text Key="6F428012_81690">Bảy Vương Miện là những sinh vật ích kỷ, tất nhiên, và tao cũng không ngoại lệ, vì vậy tao sẽ yêu cầu mày đồng hành thấu đáo trong mùa hè của tao</Text>
  <Text Key="8292F674_81691">Hmm... mày nói tao trông tốt trong đồ bơi giống người lớn à? Tao không nhớ đã dạy mày cách khen ngợi, nhưng... điều đó không tệ.</Text>
  <Text Key="D64CB768_81692">Ồ, ánh nắng quá chói cho mày à? Thì dùng kính râm của tao... Hehe. Không, được rồi. Chúng phù hợp với mày, và mày trông dễ thương.</Text>
  <Text Key="AA03D407_81693">Khó chịu mà tốt bụng... Nói đơn giản, mày đơn giản quá, nhưng tao không thể là mày... Tao sẽ lộ bí mật này một ngày nào đó</Text>
  <Text Key="4BFBFC6B_81694">Tao... không, chúng ta sẽ chiêu đãi mày hết mình. Hãy biến mùa hè mày mong muốn thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="9B3012FB_81695">...Nghĩ lại thì, lần cuối cùng chúng ta có thời gian rảnh rỗi như thế này là khi nào? Hãy làm cho đêm này đáng nhớ.</Text>
  <Text Key="E2CDAB77_81696">Bể bơi đêm này được đặt trước. Nói cách khác, mọi thứ xảy ra ở đây là của riêng chúng ta... Chuyện xảy ra tối nay là bí mật, được chứ?</Text>
  <Text Key="968EC65D_81697">Tao sẽ quên tất cả cho hôm nay và dang rộng cánh, và mày cũng sẽ làm vậy, vì chúng ta làm việc quá sức mỗi ngày</Text>
  <Text Key="C6BF6668_81698">Gương, gương trên tường. Ai là người khôn ngoan và mạnh mẽ nhất trong tất cả? ...Vâng, tất nhiên là tao.</Text>
  <Text Key="779FEB8A_81699">Mày có muốn phục vụ tao bây giờ không? Chừng nào tao có dữ liệu của một người, tao ít cần đến cá nhân thực tế. ...Trừ hắn ra.</Text>
