  <Text Key="FDD6218D_23700">Hehe, không biết...? Hãy coi đây là cơ hội để trưởng thành và cố gắng lên nhé, Inori-chan, mọi người♪</Text>
  <Text Key="DEE1DD61_23701">CON MẸ ĐÓ thật sự là con rồng tâm thần khốn kiếp đúng không?! A-Nhưng mà, hãy lấy &quot;Trứng Rồng&quot; và sổ sách bí mật rồi chạy đi, mọi người!</Text>
  <Text Key="8A64148D_23702">Tạm thời, tôi đang cầm &quot;Trứng Rồng&quot;, nhưng... Kayapii! Tôi có thể nhờ cậu giữ cái này không?! Tôi cảm thấy người mạnh nhất ở đây nên giữ nó!</Text>
  <Text Key="38C90BAE_23703">Ừ, hiểu rồi...! Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="4546827A_23704">Hy vọng chúng ta có thể trốn thoát trước khi ai đó phát hiện...</Text>
  <Text Key="A2371ABD_23705">Lối thoát ngay trước mặt chúng ta! Khoan... NHAAAA?!</Text>
  <Text Key="87F5B8DA_23706">...Yo. Đứa trẻ dragonfolk và thằng nhóc. Và cả... Ayumi.</Text>
  <Text Key="68E9071D_23707">...Chúng ta bị bao vây. Tôi đoán tất cả bảo vệ còn lại ở sòng bạc này giờ đã tập trung ở đây.</Text>
  <Text Key="CDF760CE_23708">AWAWAWAWAWA...</Text>
  <Text Key="0D9A6BF3_23709">Mặc dù họ đã lấy được kho báu họ theo đuổi, những kẻ trộm ảo lại lâm vào một tình thế nguy hiểm. Vua Sòng Bạc, đối mặt với họ, cười toe toét.</Text>
  <Text Key="2566ED86_23710">Ayumi, lại đây!</Text>
  <Text Key="4A328B12_23711">Hãy dùng súng dây!</Text>
  <Text Key="1A38EFEE_23712">À... Có lẽ tôi không nên dính vào...</Text>
  <Text Key="CEFA9741_23713">Bảo vệ</Text>
  <Text Key="4886E488_23714">Bảo vệ 3</Text>
  <Text Key="97E75FA1_23715">Những kẻ trộm ảo và Vua Sòng Bạc đối đầu nhau. Trong bầu không khí căng thẳng, Vua Sòng Bạc bỗng nhiên phá lên cười đáng sợ.</Text>
  <Text Key="FC83ADCB_23716">Hehehe... Thật sự, ngày hôm nay thật phi thường. Buồn tẻ? Tuyệt đối không. Vừa lúc tôi nghĩ Phantom Cat đã đánh cắp &quot;Nước Mắt Nàng Tiên Cá&quot;, thì các ngươi lại xuất hiện với &quot;Trứng Rồng&quot; và sổ sách của tôi trong tay!</Text>
  <Text Key="8ED8DED4_23717">Phantom Cat đã chạy khỏi thị trấn rồi. Nhưng không sao. Tôi sẽ săn đuổi cô ta sau và xử lý cô ta cho đúng cách. Bất kỳ ai dám chạm vào bộ sưu tập của tôi sẽ hối hận sâu sắc.</Text>
  <Text Key="D54B5683_23718">Nhưng trước đó... TÔI SẼ BẮT ĐẦU VỚI CÁC NGƯƠI! Đánh cắp &quot;Trứng Rồng&quot; là tội đáng chết ngàn lần!! Các ngươi! Đánh bọn trộm!</Text>
  <Text Key="671AD7B8_23719">WHOAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="1B30ACCC_23720">...AyuAyu! Ẩn mình đi!</Text>
  <Text Key="4A062D36_23721">Kayapii... Cậu có thể đã tả tơi, nhưng vẫn có thể tiếp tục, đúng không?</Text>
  <Text Key="E853C508_23722">Hah. Tất nhiên tôi có thể. Hãy loại bỏ bọn tép riu này thôi!</Text>
  <Text Key="BEA15EDA_23723">Cậu nói đúng! URYAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="367C9666_23724">GUAAAAAAHHHH?!</Text>
  <Text Key="53D10088_23725">...Này, Ayumi! Tôi biết cô có thể nghe thấy giọng tôi! Tôi không thấy cô, nhưng cô chắc chắn đang ở đâu đó trên tầng này!</Text>
  <Text Key="1BE4E937_23726">Tôi không thể tha thứ cho cô vì đã đặt tay lên &quot;Trứng Rồng&quot;... nhưng đồng thời, tôi ấn tượng đấy, cô biết không?</Text>
  <Text Key="E5A86E0F_23727">Để tôi khen cô! Nếu chỉ là đột nhập vào kho của tôi, ngay cả Phantom Cat cũng có thể làm được. Đó là một kho tôi khá tự hào, nhưng thôi kệ. Tôi sẽ xây dựng lại nó.</Text>
  <Text Key="0D529350_23728">Điều quan trọng là... ngay cả Phantom Cat cũng không thể đánh cắp chiếc chìa khóa đó từ tôi!</Text>
  <Text Key="75C5253F_23729">Cô là người duy nhất có thể làm được điều đó! Ayumi, cô là người đầu tiên khiến tôi ngạc nhiên đến thế! Người đầu tiên thực sự!</Text>
  <Text Key="E010DE54_23730">Để tôi mời cô một lần nữa. Sao cô không gia nhập đội của tôi? Tài năng của cô sẽ tỏa sáng nhất trong thế giới ngầm tội phạm!</Text>
  <Text Key="9204B108_23731">Với cô ở bên cạnh tôi, Landosol... không, cả thế giới sẽ nằm trong tầm tay tôi! Thu thập mọi viên đá quý hiếm trên hành tinh này sẽ không còn là giấc mơ nữa!</Text>
  <Text Key="78B75101_23732">Tất nhiên, tôi sẽ trả cho cô bất cứ điều gì cô muốn. Tôi sẽ tha thứ cho vụ trộm nhỏ này của cô. Thế nào?! Quyết định đi!?</Text>
  <Text Key="6982DD81_23733">...Ồ? Vậy cô đang ở đó. ...Vậy, câu trả lời của cô là gì?</Text>
  <Text Key="C043DE42_23734">C-Câu trả lời của tôi là... Tôi kính trọng từ chối!</Text>
  <Text Key="BA88C2B5_23735">Tôi hiểu rồi... Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="3FE09AB5_23736">Và đó... là người cuối cùng!</Text>
  <Text Key="15ABD5D6_23737">Guhaaa!</Text>
  <Text Key="CF563BDE_23738">Hah...! Chỉ có vậy thôi sao?! Ngươi tiếp theo đây, lão chủ sòng bạc lòe loẹt!</Text>
  <Text Key="B5561780_23739">Trời ơi... Thật là một lũ tay sai vô dụng.</Text>
  <Text Key="181C9EC6_23740">Các ngươi đều bị SA THẢI! Ra khỏi sòng bạc thiêng liêng của ta!!</Text>
  <Text Key="B41BBBF1_23741">E-EEEEK...!?</Text>
  <Text Key="4DC2B7E8_23742">Tôi xin lỗi vì màn trình diễn không đẹp mắt đó. Nhưng giống như bất kỳ tổ chức nào, ngay cả sòng bạc cũng thiếu nhân sự. Người tài luôn được săn đón.</Text>
  <Text Key="CD14F83C_23743">Brawler. Cậu là người đã đánh bại vệ sĩ của tôi, đúng không? Tôi thích cậu. Nói cho tôi biết... có hứng thú gia nhập chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="06248A8A_23744">Không có cơ hội đâu. &quot;Dragon&apos;s Nest&quot; là nơi tôi thuộc về!</Text>
  <Text Key="9E4ACF4D_23745">Tôi hiểu rồi. Vậy... TÔI SẼ PHẢI GIẾT TẤT CẢ CÁC NGƯƠI!</Text>
  <Text Key="A34C213F_23746">Eek...!? Hắn đang đến đây...!</Text>
  <Text Key="B312E27A_23747">Giao hắn cho tôi! Mọi người đứng lùi lại!</Text>
  <Text Key="52DA14DF_23748">Vậy cậu sẽ là người đầu tiên, Brawler!</Text>
  <Text Key="1C8D9BE1_23749">Không phải mà không đánh trả! NHẬN ĐÂY!</Text>
