  <Text Key="00634B48_116300">Lily Quá Khứ</Text>
  <Text Key="AAABCE5B_116301">Precia Quá Khứ</Text>
  <Text Key="C5F41B5F_116302">Quria Quá Khứ</Text>
  <Text Key="7416B41D_116303">Các Tín Đồ</Text>
  <Text Key="A217D9DB_116304">Phụ mẫu của Lea</Text>
  <Text Key="F1C9DD2D_116305">Lea Quá Khứ</Text>
  <Text Key="393C1220_116306">Lily &amp; Precia Quá Khứ</Text>
  <Text Key="65336AB2_116307">Thực Tập Sĩ Kỵ Sĩ Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="2AB7BEDA_116308">Đội Trưởng NIGHTMARE</Text>
  <Text Key="5307512D_116309">Du Khách</Text>
  <Text Key="A25C0ABB_116310">Một con rồng đen?!</Text>
  <Text Key="3C967FFE_116311">Nơi-này-là~</Text>
  <Text Key="835092DD_116312">Thiên đường, biết chứ♡</Text>
  <Text Key="178572BF_116313">...Hehe. Vì lý do nào đó, dạo này cứ thấy mình tự giới thiệu hoài...</Text>
  <Text Key="3637673B_116314">Ta là Alshat. Hiệp sĩ Công chúa của Hằng Nữ Đế. Rất vui được làm quen, ngài Hiệp sĩ Công chúa của Vương Đình Labyrinth...♡</Text>
  <Text Key="C43F4DF7_116315">Ờ, ừm...</Text>
  <Text Key="83ECCC47_116316">Vâng♡ Ngài và ta rất hợp...♡</Text>
  <Text Key="1F058C50_116317">Mình vui quá vì được ở một mình với nhau như thế này♡ Thật lòng mà nói, em muốn gần hơn nữa, gần hơn nữa... theo mọi nghĩa. Em rất muốn chúng ta thân thiệt thôi... nhưng...</Text>
  <Text Key="AE8FD221_116318">Những cô gái đã trở thành "người yêu" của ta đã lần lượt lên đường đến các thế giới khác...</Text>
  <Text Key="810D3C36_116319">Hehe... Giờ thì. Hãy có một trận đấu rửa nhục giữa các Hiệp sĩ Công chúa nào♡</Text>
  <Text Key="61853600_116320">...Tấn công trước mà chẳng nói lời nào. Lời chào khá đấy, Lisa.</Text>
  <Text Key="2038B5F6_116321">Ồ, thế à? Tớ thấy đó là một lời chào khá cao cấp, nhất là với một con ma quỷ vừa thích biến mất vừa thích phục kích.</Text>
  <Text Key="1559DF92_116322">Vừa nghĩ cậu đã thay đổi hình tượng, lại thấy cậu vẫn sắc bén như thường. Thật là an tâm.</Text>
  <Text Key="5A623EF5_116323">...Bộ đồ mới kia của cậu. Tớ tự hỏi liệu máu của Satsuki có phải là thứ đã nhuộm đen nó không.</Text>
  <Text Key="1239BB97_116324">...Ồ? Có phải cậu đang giận đấy không, Grace? Bỏ Yukino sang một bên, tớ không biết cậu và Satsuki thân đến thế.</Text>
  <Text Key="0A76C757_116325">...Đúng rồi. Satsuki vốn thẳng thừng, lúc nào cũng bác bỏ những câu đùa dễ thương "Grace-chan" của tớ. Tớ không gọi là thân...</Text>
  <Text Key="7B47CEC0_116326">Nhưng, không phải vấn đề ở đây. ...Cậu nghĩ Yukino và Công chúa Violet buồn đến mức nào...</Text>
  <Text Key="EE2D2116_116327">Cậu giận tớ vì đã khiến những cô gái tốt bụng ấy buồn. Đó là ý cậu đúng không?</Text>
  <Text Key="1C3858DF_116328">Vâng, và...</Text>
  <Text Key="6721E38D_116329">Không chỉ có Satsuki. Cậu cũng đã "chết" vì chúng tớ. Giờ cậu hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="E1764E2A_116330">Cách nói đó kỳ quặc đấy. Lời nói của cậu giờ đây ít cay nghiệt hơn lúc chúng ta còn là đồng nghiệp. ...Nhưng, Grace...</Text>
  <Text Key="DBC5EF2E_116331">Người như cậu... phải biết là ta không thể quay đầu lại nữa rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A5E69994_116332">...Vâng. Tớ hiểu rồi~</Text>
  <Text Key="3844C306_116333">...Những kẻ ngốc như cậu không thể chữa lành được ngay cả khi chết.</Text>
  <Text Key="C9153249_116334">DƯỠNG TỰ THÁI?!</Text>
  <Text Key="F77AF0D6_116335">VOLGANO-SAN?! Ngươi...! QUYỀN ĐẤM TỰ HÀNH!</Text>
  <Text Key="AC8FE4A0_116336">...!? Da dày!</Text>
  <Text Key="47835DCC_116337">TỤC LẠI! Điều đó không có nghĩa là nó không hiệu quả! Ném thêm một cái nữa, Cro!</Text>
  <Text Key="D13A93C5_116338">Vâng! Đòn kết liễu... QUYỀN ĐẤM TỰ HÀNH KẾT HỢP!!!</Text>
  <Text Key="729D9760_116339">"Xin lỗi, Croce-san."</Text>
  <Text Key="24B8218D_116340">Ái chà! Ái chà! Mày ngắm trúng chỗ nào vậy, Cro, đồ khốn!? Khoan đừng nhổ lông móng tay tao, tao sẽ hói mất!</Text>
  <Text Key="9108B729_116341">Xin lỗi, Volgano-san! Tay tôi... dường như không còn nghe lệnh tôi nữa!</Text>
  <Text Key="027E9A55_116342">Và! Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="DDBB3782_116343">"...Ma thuật để dẫn dắt và kiểm soát quyền đấm tự hành. Tôi biết cách can thiệp vào chúng. Tôi luôn giúp bác Popo bảo trì mà."</Text>
  <Text Key="0EAE0396_116344">Wyrm?! Đồ khốn... mày đang làm gì trong lúc khẩn cấp?! ...Khoan, hử...</Text>
  <Text Key="A1543603_116345">Wyrm-chan, bộ đồ mới kia là sao? Hơn nữa, chúng ta đang trong trận chiến, nên đùa giỡn với chúng tôi lúc này thật là phiền phức!</Text>
  <Text Key="D453489E_116346">"Đó không phải đùa giỡn~ Tôi đang cản đường các người. Bằng cách đánh bại các người và Volgano, Croce, lực lượng phòng thủ còn lại ở đây sẽ sụp đổ."</Text>
  <Text Key="6D01E81C_116347">Wyrm-chan? Ưm... mày đang nói gì vậy? Bằng cách đánh bại chúng tôi, ý mày là...</Text>
  <Text Key="D33569C2_116348">Mày định phản bội chúng tôi hả, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="9F078514_116349">Mày định phản bội chúng tôi hả, đồ khốn!</Text>
