  <Text Key="E8D06629_113050">Cung điện Obsidian... phải không? Mặc dù có chút khác biệt vì chúng ta đang đi xuống chứ không phải lên, nhưng nơi này cảm giác rất giống với Tháp Sol. Các cũng thấy vậy chứ? Yui, {playername}.</Text>
  <Text Key="0EB9057A_113051">Ừ. Rei-chan... Chúng ta không được chủ quan.</Text>
  <Text Key="7E5AB6E0_113052">Nơi này đầy bẫy, và quái vật rất mạnh. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="CBD39584_113053">...*hít hít*? Có gì đó đang đến.</Text>
  <Text Key="A1FE6617_113054">Nói ác quỷ thì ác quỷ đến... Hiyori!</Text>
  <Text Key="45043AE2_113055">Vâng, Rei-san! Em sẽ cố gắng bù đắp cho sự vắng mặt của Peco-san và mọi người... Em sẽ đưa Violet-san và mọi người đến phần sâu nhất!</Text>
  <Text Key="C9D9AE4F_113056">...Xin lỗi, nhưng điều đó sẽ không xảy ra.</Text>
  <Text Key="A05517ED_113057">Xúc tu...!?</Text>
  <Text Key="8AF767EA_113058">Những thứ đó... từ lần trước!?</Text>
  <Text Key="57453638_113059">Vâng...! Chúng cùng loại với những thứ chúng ta gặp trên đường đến Gio Nivlhel này...!</Text>
  <Text Key="E2B61E43_113060">Mọi người, lùi lại! Chúng tôi sẽ xử lý chuyện này!</Text>
  <Text Key="71D7FD4E_113061">Chúng phục hồi nhanh, nhưng đòn tấn công của chúng tôi có tác dụng. Ngoài ra... Tôi hầu như không cảm nhận được ý định sát hại nào. Một trò đánh lạc hướng? Không, cử động của chúng quá hỗn loạn để làm vậy...</Text>
  <Text Key="840A2F6D_113062">Phía sau chúng ta.</Text>
  <Text Key="193708E1_113063">Eek?! Các ngươi...!</Text>
  <Text Key="97C28AEA_113064">Càng lúc càng nhiều mọc ra từ cả tường và sàn?!</Text>
  <Text Key="DAE0D8BF_113065">Hơn nữa... bằng cách nào đó, tôi có thể cảm nhận được một chút ma lực yếu ớt phát ra từ những xúc tu đó...</Text>
  <Text Key="79781436_113066">Kishi-sama...!? EEEEK~</Text>
  <Text Key="81A832CB_113067">Công chúa! Kishi-shi...!</Text>
  <Text Key="B25B58C1_113068">Tch...!</Text>
  <Text Key="A919E0DB_113069">Huh...!? Nii-sama, Lady Violet và mọi người, họ đã đi đâu...?</Text>
  <Text Key="18BCA7EA_113070">"Lily-chan!" "Lily-san!"</Text>
  <Text Key="B50A7F78_113071">Mm.</Text>
  <Text Key="C2D39155_113072">Những xúc tu... đang tạo thành một vòng ma pháp...!?</Text>
  <Text Key="B338FE76_113073">Có phải vòng ma pháp đó đã dịch chuyển mọi người đi...?!</Text>
  <Text Key="1E82D4B7_113074">Tôi nghĩ cử động của chúng lạ... nhưng mục tiêu của chúng là chia rẽ chúng ta!</Text>
  <Text Key="728A5733_113075">Vòng ma pháp sắp biến mất! Hãy đuổi theo nó, Yui-chan, Rei-san!</Text>
  <Text Key="6390ECB6_113076">Được... Nhưng tôi tin rằng nơi nó sẽ đưa chúng ta đến đã thay đổi rồi...</Text>
  <Text Key="1B76AC5B_113077">...Chờ đã.</Text>
  <Text Key="8F98F812_113078">R-Rei-san...?</Text>
  <Text Key="39DA9D41_113079">Ngươi, trong bóng tối của cái cột đó! Ra đây ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="82398BCD_113080">...Tuyệt vời~</Text>
  <Text Key="A748F7E9_113081">Tôi nghĩ mình đã che giấu sự hiện diện bằng "stealth" và cũng áp dụng ma thuật vô hình mạnh mẽ, nhưng có lẽ điều đó vô ích trước ba người các ngươi khi cải trang.</Text>
  <Text Key="7AC6848D_113082">Để kiểm soát nhiều xúc tu như vậy với độ chính xác... Và tạo ra một rào cản trong khi dẫn ma lực qua nó một cách dễ dàng. Tôi nghĩ điều đó là bất khả thi từ xa.</Text>
  <Text Key="F4839F5D_113083">Ra vậy. Một lập luận đáng mong đợi từ một thành viên của Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="0BC74148_113084">Vậy các ngươi biết chúng tôi?!</Text>
  <Text Key="CFEBF260_113085">Tất nhiên là tôi biết. Chính vì các cô gái các ngươi là một đám phiền phức nên tôi quyết định đóng vai trò mồi nhử, biết rằng có thể bị thương trong quá trình đó--tôi nợ Đầu lĩnh một món nợ ân tình, rốt cuộc. ...Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="A45D26A6_113086">Guild huyền thoại từng suýt hoàn thành toàn bộ game trước đây được gọi là "Legend of Astrum" mạnh mẽ đến đâu? Là một "User" đơn lẻ, đó là thứ tôi rất muốn biết và trải nghiệm cho chính mình.</Text>
  <Text Key="0F6F0863_113087">...! Người này... liệu hắn có ký ức "thật"...!?</Text>
  <Text Key="718D976B_113088">Hắn đến từ WARLOCK...!</Text>
  <Text Key="1CFE3C2D_113089">...Yui, Hiyori. Người đàn ông đó có lẽ đủ sức cạnh tranh với Seven Crowns về sức mạnh.</Text>
  <Text Key="443B98A8_113090">May mắn thay, sự tăng cường chúng tôi nhận được từ {playername} chưa dừng lại. Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="90B146F8_113091">Ừ! Chúng ta sẽ phải dùng toàn lực để cứu mọi người!</Text>
  <Text Key="316A97C7_113092">Hoo? Vậy thì, để tôi thử luôn...</Text>
  <Text Key="EFC01C94_113093">"Change".</Text>
  <Text Key="950F7C99_113094">Nii-sama! Huh...?</Text>
  <Text Key="9CD284E1_113095">Lily-chan! Ở-Ở đâu trên trời...?</Text>
  <Text Key="D27F01B9_113096">Chúng em đã. Bị dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="2EBA01F5_113097">Có vẻ như vòng ma pháp do những xúc tu tạo ra đã ép chúng ta là người duy nhất bị dịch chuyển. Nhưng...</Text>
  <Text Key="37106EFB_113098">Đây là... rõ ràng chúng ta vẫn còn bên trong Cung điện Obsidian, phải không? Vậy thì hãy nhanh lên và tìm Onii-san và mọi người!</Text>
  <Text Key="118DE380_113099">...Xin lỗi, nhưng tôi không thể cho phép điều đó.</Text>
