  <Text Key="C03CE8E3_96300">Tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="78A36DD0_96301">Chúng ta chắc chắn sẽ trở về... về ngôi nhà này. Tất cả cùng nhau.</Text>
  <Text Key="B8589F68_96302">Hãy tiếp tục ăn nào!</Text>
  <Text Key="6A1149E9_96303">Không, không.</Text>
  <Text Key="34E7A074_96304">Không có gì.</Text>
  <Text Key="A3828DF8_96305">Hãy trở về thôi.</Text>
  <Text Key="BC1ABB3E_96306">Về nhà ta.</Text>
  <Text Key="1DA0B247_96307">Nhận được cuộc gọi của Ameth, những người đồng hành đã kết nối với nhau tụ họp dưới sự chỉ huy của {playername}. {playername} đã liên lạc với từng guild, và tất cả đều háo hức chuẩn bị cho trận chiến quyết định.</Text>
  <Text Key="2929C4A4_96308">──&quot;Huyền thoại Astrum&quot;. \nĐó là một thế giới tạm thời được tạo ra bởi bảy vương miện.</Text>
  <Text Key="C7635786_96309">Tuy nhiên, do những sự kiện trong quá khứ, \nthế giới đó đã trở thành một nhà tù giam giữ linh hồn của con người──</Text>
  <Text Key="D6539C91_96310">Và &apos;Eris&apos;, người sở hữu sức mạnh của một quản trị viên giống như thần linh, hiện đang lên kế hoạch đốt cháy toàn bộ thế giới, bao gồm cả cơ chế được gọi là &apos;Reset&apos;.</Text>
  <Text Key="96A33E3B_96311">...Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="1AD5152A_96312">Bảy vương miện đứng ở phía trước để ngăn cản vị thần khổng lồ lửa đang tiến tới.</Text>
  <Text Key="9E539183_96313">Và──\nNhiều bạn bè đã tạo thành mối liên kết tụ họp xung quanh Nữ Hiệp Sĩ {playername}, Nữ Hoàng của Mê Cung, và đang cố gắng ngăn chặn hành động liều lĩnh của Eris.</Text>
  <Text Key="9C0F65E4_96314">「&quot;Kishi-kun!」\n「&quot;Kishi-kun!」</Text>
  <Text Key="C197884D_96315">Xin lỗi vì để bạn chờ, {playername}! \nTớ đã tập hợp tất cả bạn bè của cậu rồi!</Text>
  <Text Key="D8D57DEF_96316">Phew, tớ mệt rồi vì nói nhiều quá. Để tớ nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="12738F37_96317">Hehe.\nLàm tốt lắm, Fio.</Text>
  <Text Key="0056C148_96318">Wow~ Ameth-sama,\nngười đã thực sự thu thập được nhiều quá, phải không!\nMọi người, Này!☆</Text>
  <Text Key="D5395737_96319">Như mong đợi từ phu nhân Ameth, thật sự rất tuyệt vời... \n... Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="DC3AB523_96320">Kokkoro-san?</Text>
  <Text Key="40B6F93A_96321">Ừm, thì... ừm. \nKhi nghĩ rằng tất cả các quý cô ở đây đều là người quen của Chủ nhân... khiến tôi cảm thấy hơi chóng mặt...\n\n</Text>
  <Text Key="6081ADF1_96322">Cái gì?!\nCô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="FDE5CF44_96323">Để mặc cô ấy đi, Sheffy. Đó chỉ là bệnh thường của cô thôi. \n...Nói cách khác, tôi cũng hiểu cảm giác của cô.</Text>
  <Text Key="384F291D_96324">Kishi-kun, hãy chờ một chút. Tôi sẽ điều chỉnh vòng tròn ma thuật dịch chuyển không gian để chúng ta có thể dịch chuyển đến tọa độ mà Rajiraji-san đã cho chúng ta thông qua ma thuật truyền thông.</Text>
  <Text Key="FCBE991C_96325">Hmm, để xem... \nQuản lý nhiều người như vậy sẽ khó đây. \nTôi cũng sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="86274AD1_96326">Cảm ơn, Kyaru-chan. Sẽ không mất nhiều thời gian nếu chúng ta làm việc cùng những người thành thạo việc sử dụng ma thuật.</Text>
  <Text Key="429F8E4E_96327">Vì chúng ta sẽ dịch chuyển vào một không gian kín, hãy tiến hành cẩn thận. Đảm bảo chúng ta không bị kẹt trong cơ thể quái vật hoặc mắc kẹt trong đá. Pecorine và những người khác, hãy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="61869504_96328">Vâng, Kyaru-chan. \nLàm đi ☆</Text>
  <Text Key="262589AA_96329">...Đã hiểu. Cô Sheffy, chúng ta cũng hãy xác nhận lần cuối trước trận chiến quyết định.</Text>
  <Text Key="73176A78_96330">Được. \n... Hẹn gặp lại, {playername}.</Text>
  <Text Key="3BBDF895_96331">──{playername} quyết định nói chuyện với từng người bạn đồng hành. Đầu tiên, người ở gần là...</Text>
  <Text Key="E9C82B66_96332">Tôi sẽ nói chuyện với Tổ chức Mercurius.</Text>
  <Text Key="D0E36266_96333">Tôi sẽ nói chuyện với những người khác.</Text>
  <Text Key="C33538D6_96334">Ohohoho! \nLâu rồi không gặp, {playername}-sama!</Text>
  <Text Key="E17B1B91_96335">Một Phantom Cat và Tổ chức Mercurius! \nChúng tôi ở đây để thanh lịch cứu vãn khủng hoảng thế giới, meow~!</Text>
  <Text Key="5A02616B_96336">Cảm ơn vì đã đến.</Text>
  <Text Key="D6BFBD48_96337">Anh đang nói gì vậy? ♪\nVì anh, dù là trong lửa hay trong nước! \nBất kể hoàn cảnh nào, tôi sẽ hỗ trợ anh một cách vô tư!</Text>
  <Text Key="3821B928_96338">Tôi muốn nói chuyện với mọi người trong khi tôi vẫn còn có thể.</Text>
  <Text Key="B779A028_96339">Tôi nghe hầu hết từ Yukari và Mifuyu, nya. Có vẻ như trẻ em của Shadow, như các thiên thần đen, đã bắt đầu phá phách trong thành phố... Nhưng không chỉ vậy, có vẻ như một điều không thể tin đang xảy ra, nya.</Text>
  <Text Key="E430CEAA_96340">Câu chuyện chúng tôi biết chỉ là tin đồn từ Jun-san, bạn biết đấy. Khi tôi so sánh với câu chuyện của nữ thần Ames, người đã nói chuyện với chúng tôi thông qua ma thuật trước đó, dường như không có mâu thuẫn nào...</Text>
  <Text Key="ED8F966E_96341">...Rốt cuộc, dù họ nói thế nào về một nơi gọi là &quot;thực tại,&quot; nó vẫn không cảm thấy đúng, bạn biết đấy? \n</Text>
  <Text Key="96F8741E_96342">Yukari-san cũng vậy? Tôi muốn nói là, tạo ra một thế giới khác chỉ là... kém hiệu quả, bạn không nghĩ vậy sao? Nó giống như, không thực tế hay gì đó. Người lớn bận rộn, nên họ không muốn có thêm các thủ tục không cần thiết.</Text>
  <Text Key="7ADDE92C_96343">Nhưng quan trọng hơn! Nếu một con quái vật khổng lồ như lâu đài tấn công, đó còn quan trọng hơn! Taiyaki từ quầy ăn vặt sẽ hoàn toàn chuyển thành màu đen và cháy khét~!</Text>
  <Text Key="B9054C31_96344">Đây không phải lúc để nói về quầy taiyaki! Nếu chúng ta thực sự bị những con quái vật như vậy tấn công, thành phố sẽ trở thành tro bụi! Tổ chức sẽ bị phá hủy! Từ ngày mai, chúng ta cũng chắc chắn sẽ thất nghiệp!</Text>
  <Text Key="9439E56D_96345">Thất nghiệp...!? \nĐ-Điều đó không tốt! \nTôi phải ngăn con quái vật đó bằng mọi giá!</Text>
  <Text Key="EF4B1AA9_96346">Huh! Với tư cách là một quý tộc, tôi không thể bỏ qua một cuộc khủng hoảng đe dọa thế giới!</Text>
  <Text Key="7AB33AC7_96347">Trong trận chiến quyết định với Kaiser Insight và Rage Legion, mặc dù chúng tôi không thể tham gia trận chiến, lần này chúng tôi sẽ dẫn đầu và cung cấp sự hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="E531CE6C_96348">Chúc may mắn, mọi người!</Text>
  <Text Key="CB159B2E_96349">Tôi sẽ làm, nya!</Text>
