  <Text Key="D9F0ECAB_80550">Những bài học căng thẳng mỗi ngày cho buổi biểu diễn sắp tới. Cũng vì người hâm mộ, muốn thành công... Sau này, kiểm tra kết quả bài học của tôi nhé?</Text>
  <Text Key="41DE4E52_80551">Trước khi là idol, không có mùa hè vui vẻ. Giờ đây, chơi ở biển, trò chuyện với bạn bè qua kem bào... Mỗi ngày đều tươi mới và vui vẻ.</Text>
  <Text Key="1D2A0437_80552">Với tư cách là người hát chầu, với tư cách là idol... Tôi sẽ tiếp tục hát cho mọi người. Nếu bạn ủng hộ một tôi như thế này từ giờ... Tôi sẽ hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="51E5BA36_80553">Đồng thời, giờ đây tôi cũng là một idol. Mang lại nụ cười và hy vọng... Công việc khó khăn nhưng đáng giá.</Text>
  <Text Key="854E6633_80554">Tất nhiên, chưa bao giờ quên việc cần làm với tư cách người hát chầu. Sứ mệnh của tôi là bảo vệ mọi người bằng sức mạnh này...</Text>
  <Text Key="52F183C5_80555">Trở thành idol... Và gặp bạn, tôi cảm thấy mình thay đổi từng chút. Mùa hè này, muốn bạn thấy một tôi mới như thế.</Text>
  <Text Key="D3F61EF7_80556">Ngon... Mùa hè là kem bào... À. Lưỡi xanh. ...Hả, của tôi cũng vậy? Hehe. Trùng khớp, nhỉ. somehow... Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="C7F7C7D5_80557">Giọng nói của bạn có âm thanh bí ẩn. Như những con sóng, làm dịu lòng... Tôi thích giọng nói như thế của bạn.</Text>
  <Text Key="C1E1A047_80558">Muốn cảm ơn bạn bằng cách nào đó... Muốn bài hát của tôi? Hehe, hiểu rồi. Biểu diễn chỉ dành cho bạn... Hát với tất cả tấm lòng.</Text>
  <Text Key="1AE0B2AD_80559">Mùa hè tuyệt vời như thế này nhờ có bạn... Tin tưởng và ủng hộ tôi, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="C225EB10_80560">...Hoàn thành sứ mệnh người hát chầu và công việc idol—Mùa hè này thực sự thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="9BDAC809_80561">Cùng bạn trải qua Giáng sinh...Tôi thực sự rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="6BBCDDF8_80562">Với tư cách người triệu hồi bài hát, tôi muốn trở thành người đáng tin cậy hơn...Xin hãy ở bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="7EA1B503_80563">Bộ trang phục này thực sự nổi bật, nên hơi ngại, nhưng...miễn là bạn thích, tôi nghĩ tôi có thể yêu thích nó.</Text>
  <Text Key="06CF7432_80564">Bởi vì bạn ở bên cạnh, tôi có thể tập trung vào việc hát...Tôi muốn một ngày đem những cảm xúc này vào một bài hát và gửi đến bạn...</Text>
  <Text Key="E0454197_80565">Chúc mừng Giáng sinh!Chúc bạn được bao quanh bởi một bài hát hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="A98C895C_80566">Nếu tôi có thể tô màu Giáng sinh bằng một bài hát hạnh phúc...Tôi sẽ thực sự hạnh phúc với tư cách người triệu hồi bài hát.</Text>
  <Text Key="05E3E952_80567">Tiềm năng của giọng hát tôi...Tôi tin vào nó bây giờ.Bởi vì bạn là người tin tưởng tôi...</Text>
  <Text Key="9B748291_80568">Để bảo vệ hòa bình...và mang lại cho mọi người chút hạnh phúc.Tôi sẽ tiếp tục hát.</Text>
  <Text Key="326E8E95_80569">Ngay cả cảm xúc nhỏ nhất, tôi muốn chia sẻ với bạn. Tôi có thể không thể xử lý được nếu bạn không ở đây, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="500B23B9_80570">Chúc mừng Giáng sinh! Tôi sẽ hát với tất cả tấm lòng, nên xin hãy lắng nghe.</Text>
  <Text Key="FAD89125_80571">Tôi hạnh phúc khi được dành thời gian bình yên với bạn. Một Giáng sinh thư giãn thật tuyệt... Hehe, hôm nay dường như sẽ có chuyện tốt xảy ra.</Text>
  <Text Key="5D060BEA_80572">Có thể bạn chính là ông già Noel đến trao hạnh phúc cho tôi... Không phải phóng đại đâu, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="26BDE0F9_80573">T-Tôi vẫn còn ngại, chuyện như thế này. Nhưng cơ hội như vậy hiếm có. Chúc mừng Giáng sinh, chúc hạnh phúc đến với bạn...!</Text>
  <Text Key="9EBF4A3D_80574">Cảm ơn bạn luôn... Bởi vì bạn ở bên cạnh, tôi có thể tiếp tục đổ cảm xúc vào các bài hát của mình.</Text>
  <Text Key="EAD4B72B_80575">Giáng sinh là một ngày ấm áp để truyền tải lòng biết ơn... Hãy để tôi truyền tải cảm xúc của mình đến bạn một lần nữa.</Text>
  <Text Key="77D3CE23_80576">Được ở đó khi bài hát giúp đỡ mọi người thật hạnh phúc. Chia sẻ điều đó với bạn... Một Giáng sinh tuyệt vời nhất.</Text>
  <Text Key="35FAB6CF_80577">Quà cho bạn gì nhỉ... Đồ trang sức nhỏ hay kẹo? Ư, đúng với tôi—bài hát... Ừ, ngại, nhưng bạn sẽ lắng nghe chứ?</Text>
  <Text Key="98EE28BC_80578">Tôi sẽ tiếp tục hát với hết sức mình. Xin hãy xem kỹ... Tôi y—bạn quan trọ—K-Không sao!!</Text>
  <Text Key="BEE859D8_80579">Trong Giáng sinh này, mỗi lần chạm vào qua bài hát với bạn... Những cảm xúc đó trào dâng mãnh liệt hơn.</Text>
  <Text Key="0E919B65_80580">Tôi muốn bạn nghe bài hát của tôi... Nhìn thấy sân khấu của tôi... Sự tồn tại của bạn là động lực để tôi đứng trên sân khấu.</Text>
  <Text Key="916C76FD_80581">...♪B-Bạn đến đây từ khi nào!?</Text>
  <Text Key="05B222D7_80582">Khi tôi ở với bạn, tôi có thể hát mà không bị căng thẳng...Tôi tự hỏi tại sao vậy...?</Text>
  <Text Key="8C444956_80583">Tiềm năng của những bài hát...Nó được dạy cho tôi bởi những người bạn đồng hành và bởi... bạn.</Text>
  <Text Key="1F1E7F34_80584">Phép thuật hát của tôi là để bảo vệ mọi người... Tôi muốn sức mạnh này hữu ích hơn cho mọi người.</Text>
  <Text Key="0FB1027F_80585">Ư... nếu được, bạn có thể giúp tôi luyện tập để trở thành idol một lần nữa không?</Text>
  <Text Key="40215CB5_80586">Bạn đã tỉnh chưa? Có một lễ hội sắp bắt đầu ở thị trấn kế bên. Chúng ta cùng đi sau nhé?</Text>
  <Text Key="92D6672A_80587">...Những lời tràn ngập từ trái tim tôi, nhiều đến mức tôi không thể viết hết...Tôi nhận ra, tôi muốn hát đến mức nào.</Text>
  <Text Key="3F2DE09C_80588">Một ngày nào đó... xin hãy lắng nghe một bài hát tôi viết về bạn...Tôi sẽ không ngại, tôi sẽ hát nó.</Text>
  <Text Key="A0A01983_80589">Âm thanh của sóng biển rất dịu dàng.Tôi có thể lắng nghe nó với bạn mãi mãi.... Tôi vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="8D3F845A_80590">...Chỉ một chút gần hơn...Chỉ ở gần bạn, một giai điệu bắt đầu chảy ra một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="9976494A_80591">Điều này có thể nghe tự phụ, nhưng...Tôi thực sự tự tin về bài hát này.Tôi sẽ đảm bảo nó vang vọng trong trái tim bạn.</Text>
  <Text Key="1A9A0A27_80592">Khi tôi hát, trái tim tôi cảm thấy nhẹ nhàng, và cơ thể tôi tự nhiên vận động. Nếu bạn thích, sao bạn không thử luôn?Bây giờ, tôi có thể nắm tay bạn được không?</Text>
  <Text Key="F78B3D50_80593">Tôi tin rằng một ngày nào đó cảm xúc của tôi sẽ đến được với bạn, nên tôi tiếp tục viết lời...Và tôi thề sẽ tiếp tục hát chúng.</Text>
  <Text Key="5C9C3726_80594">Nếu bạn muốn, dù là với tư cách ca sĩ hay không, tôi sẽ luônlà ca sĩ cá nhân của bạnvà dành những bài hát chỉ cho bạn...!</Text>
  <Text Key="DF4D0877_80595">Những ngày trôi qua bên cạnh bạn, tôi biết ơn khi được chia sẻ bài hát được tạo nên từ hành trình của chúng ta. Tôi thực sự hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="32DDCC40_80596">Hát với tư cách idol là điều tôi chưa từng làm... Hát khi đang nhảy khó hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="915BBEBD_80597">Bài hát này vẫn còn hơi ngại khi hát trước mặt mọi người. Nhưng tôi muốn bạn nghe nó... Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="7B0F672E_80598">Nhưng giờ đây, nhờ có bạn, tôi cảm thấy giọng hát của mình có thể làm được nhiều hơn... Xin hãy tiếp tục chăm sóc tôi từ giờ.</Text>
  <Text Key="0EAF5B45_80599">Cho đến bây giờ, tôi đã hát để bảo vệ mọi người. Tin rằng đó là sứ mệnh được giao phó cho tôi...</Text>
