  <Text Key="6ED3BFA5_149500">Nếu tao trở thành thằng hư, lỗi tại mày vì đã dạy tao những thói quen xấu!</Text>
  <Text Key="F71DF35F_149501">...Mày có hiểu mình đang nói gì không? Thật sự, mày đúng là đồ phiền phức.</Text>
  <Text Key="9DA0EA11_149502">Nhưng... dù mày có phiền, tao vẫn vui. Nếu tao đi chuyến đi này, tao sẽ không thể làm chuyện này nữa.</Text>
  <Text Key="DE136628_149503">Và ngay cả khi tao quay lại, có lẽ mọi thứ cũng sẽ khác...</Text>
  <Text Key="5D5E04D8_149504">Chẳng mấy chốc, hai người họ đã lên đến đỉnh ngọn đồi.</Text>
  <Text Key="2F45CE3D_149505">──Cuối cùng cũng tới rồi. Mày dẫn tao lên đây để làm gì... À!</Text>
  <Text Key="8F9EF426_149506">Đó là Gekkousou. Đó là loài hoa hiếm chỉ nở dưới ánh trăng, và ở đây có nhiều lắm... Đẹp quá...</Text>
  <Text Key="E004D491_149507">Cảm ơn mày. Tao cuối cùng cũng hiểu tại sao chúng ta phải đến đây vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="362A62BC_149508">Nhưng tại sao mày phải vất vả thế, mạo hiểm bị coi là kẻ đáng ngờ, chỉ để dẫn tao tới đây? À...</Text>
  <Text Key="6E781A13_149509">Phải chăng đây là để tạo một kỷ niệm cuối cùng? Vì mày là người tốt, chắc chắn là vậy rồi.</Text>
  <Text Key="03871C14_149510">Nhưng dù tao biết ơn, tao vẫn tự hỏi mày thực sự nghĩ gì về việc tao có thể rời đi lâu.</Text>
  <Text Key="3608AE99_149511">Ơ, giả sử... chỉ là giả sử thôi, nếu tao đi một nơi xa, mày sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="B4B85039_149512">Khoan, nếu mày chỉ nói 'Đi đi, tao không quan tâm'... Tao... tao...!</Text>
  <Text Key="FBBA71CC_149513">X-xin lỗi, quên mất câu hỏi đi! Dù sao thì cũng khuya rồi, thôi chúng ta về thôi.</Text>
  <Text Key="A5AA882F_149514">Hả, gì? Trời ơi—á!</Text>
  <Text Key="2259797B_149515">Ôi, thật xấu hổ. Đây có phải là kết thúc của tao không? Có lẽ tao sẽ mãi chỉ là đứa trẻ...</Text>
  <Text Key="7107889D_149516">Tao muốn cho họ thấy mặt trưởng thành của mình...</Text>
  <Text Key="1DCC20F0_149517">Hả... Gì... Tao vẫn còn sống...?</Text>
  <Text Key="C0FDAA0A_149518">Đúng rồi, tao ngã xuống đồi, và mày đã bắt được tao. Mày có sao không? Mày bị thương à?</Text>
  <Text Key="AE0432FF_149519">Gì? Chẳng phải ngã từ độ cao không lớn sao? Nhưng tao hoảng loạn và ngất đi... Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="45CBF201_149520">Ơ, xin lỗi vì đã gây phiền toái. Tao bây giờ ổn rồi, mày có thể đặt tao xuống. Tao có thể tự đi, tao không phải trẻ con!</Text>
  <Text Key="1398C890_149521">Ugh, mày cứng đầu thật... Được rồi, để tao cho mày cõng một chút.</Text>
  <Text Key="B9558A81_149522">...Lưng mày ấm áp quá. Và mày cũng to hơn tao tưởng nhiều. Tao cảm thấy như có thể chìm vào đó...</Text>
  <Text Key="BB35BE44_149523">Hắn luôn ở đó cho tao, bất kể chuyện gì. Luôn tốt bụng, luôn nở nụ cười, luôn giúp đỡ khi mọi thứ khó khăn.</Text>
  <Text Key="A03D1BAA_149524">Bông hoa Gekkousou tao thấy lúc nãy trông như được bảo vệ bởi những ngọn núi xung quanh. Giống như tao, luôn được bảo vệ...</Text>
  <Text Key="F41FB8B7_149525">Nếu thực sự muốn trưởng thành, tao nên đi với Ohana-kun. Nhưng...</Text>
  <Text Key="4B97F3E4_149526">Nếu tao đi chuyến đi đó, họ có thể quên tao. Tao sẽ phải tạm biệt sự ấm áp này...</Text>
  <Text Key="EC93B596_149527">...Tao đã quyết định rồi. Ngày mai, tao sẽ đi gặp Ohana-kun. Nhưng bây giờ, chỉ một chút thôi, để tao ôm lấy sự ấm áp này lâu hơn một chút...</Text>
  <Text Key="2377BB8F_149528">Ngày hôm sau, Kyouka và {playername} đi gặp Ohana-kun.</Text>
  <Text Key="F7E1D3AE_149529">──Xin lỗi, dù mày đã mời tao, tao không thể đi chuyến đi được.</Text>
  <Text Key="FF15AA92_149530">Ha-ha-ha, vậy sao. Vậy mày đã quyết định ở lại. Hmm, có vẻ như giờ không cần tao nữa.</Text>
  <Text Key="4AB132C7_149531">Này, mày. Chăm sóc Kyouka nhé, được chứ? Tạm biệt nhé, Kyouka-chan. Ha-ha-ha!</Text>
  <Text Key="981664FD_149532">Trước đó, Ohana-kun so sánh tao với một bông hoa. Mày có biết hoa thay đổi tùy theo môi trường không?</Text>
  <Text Key="3F958BEA_149533">Như hắn nói, nếu tao đi chuyến đi đó và trải nghiệm nhiều, tao có lẽ sẽ lớn lên thành một bông hoa lớn, đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="7F3DD8B8_149534">...Nhưng bây giờ, tao nghĩ tao thích nở rộ ở Landosol hơn.</Text>
  <Text Key="5B750656_149535">Tao muốn nở rộ ở Landosol, được bao quanh bởi sự ấm áp của Mimi, Misogi, bố mẹ, bạn học, và... một người đặc biệt.</Text>
  <Text Key="0185016D_149536">...Mày vẫn chưa hiểu. Mày có nhận ra tại sao tao ở lại không?</Text>
  <Text Key="772ADA83_149537">Ngay cả Ohana-kun cũng đã hiểu ra. Nhưng đó đúng là cách của mày, phải không?</Text>
  <Text Key="D07FA512_149538">Nhân tiện, sau này mày có thời gian không? Tao muốn mày đi cùng tao.</Text>
  <Text Key="B04DECB1_149539">Ơ, dạo này, mày đã giúp tao thu thập mật ong, tìm Kyoukasou, và dạo đêm cùng tao.</Text>
  <Text Key="741D851B_149540">Tao muốn cảm ơn mày vì tất cả, và... ơ, cả cho tương lai nữa. Nên, đây, nhận lấy.</Text>
  <Text Key="E62457CD_149541">Đừng hiểu nhầm! Không có ý gì đâu!</Text>
  <Text Key="EE0D7413_149542">Hả? Mày muốn tao dạy mày làm vòng hoa? Được chứ, tao làm được. Tao sẽ dạy mày.</Text>
  <Text Key="9E7EA30E_149543">Vì, mày biết đấy, tao là người lớn có trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="FC297565_149544">Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="62E3EE20_149545">Chúng ta ra ngoài vui vẻ một chút nhé?</Text>
  <Text Key="5D0674EC_149546">Phải vào ban đêm mới được, mày biết đấy.</Text>
  <Text Key="5A5B24DE_149547">Đó chỉ là một trong những điều của người lớn thôi.</Text>
  <Text Key="6187D94B_149548">Đừng lo, tao sẽ chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="F5AD45EE_149549">Tao chỉ muốn cho Kyouka-chan xem thôi.</Text>
