  <Text Key="B2F96EC3_61900">Điều tuyệt vời thế này xảy ra có ổn không, Eriko-chan!?</Text>
  <Text Key="E7D42D76_61901">Tớ...! Tớ có thể chết hạnh phúc ngay tại đây, ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="822CC613_61902">SỐNG LÊN, ERIKO-CHAN! Nếu cậu chết, anh ấy sẽ không thể cho cậu ăn nữa!</Text>
  <Text Key="DE531678_61903">Aaaa... Tớ không thể tin là đồ ăn lại ngon đến thế khi được người tớ yêu thích đút cho ăn...</Text>
  <Text Key="8EC8CFF8_61904">Aaaa... Nếu chúng ta không động viên nhau sống qua từng miếng ăn, chúng ta đã lên thiên đường rồi.</Text>
  <Text Key="B32BA4BA_61905">Vâng, hoàn toàn đúng. Nhưng, vẫn còn nhiều việc chúng ta phải làm.</Text>
  <Text Key="59EDA4D4_61906">Mục tiêu của chúng ta luôn là một và không đổi...</Text>
  <Text Key="EB511D8F_61907">Để cho cậu một kỳ nghỉ hè tuyệt vời nhất...</Text>
  <Text Key="2FBB4A3F_61908">Điều đó không...</Text>
  <Text Key="800B416F_61909">Đêm đó, sau khi xem {playername} đi vào giấc ngủ với hơi thở bình yên, Shizuru đi một mình dọc bãi biển.</Text>
  <Text Key="CE9C17C1_61910">Tớ đã hứa sẽ cho em trai mình một kỳ nghỉ hè tuyệt vời nhất... Tớ không thể gục ngã như thế này.</Text>
  <Text Key="C8F67FAF_61911">Tớ cần thay đổi tư duy và tạo ra kỳ nghỉ hè mà em trai mình xứng đáng có...</Text>
  <Text Key="62F90863_61912">Mục tiêu của chúng ta... là tạo ra kỳ nghỉ hè tốt nhất có thể cho em trai tớ.</Text>
  <Text Key="23B6DB27_61913">Điều đó có nghĩa... có một việc chúng ta nên làm.</Text>
  <Text Key="1339E6F9_61914">Ồ, xin lỗi em trai. Chúng ta có đánh thức cậu dậy không?</Text>
  <Text Key="97018933_61915">Aaaa... Em trai của chị đáng yêu ngay cả khi đang nửa tỉnh nửa mơ...</Text>
  <Text Key="65632A15_61916">Chúng ta đã phá nhà rồi!</Text>
  <Text Key="DA8752A3_61917">Đi thôi, về nhà nào, người tớ yêu...</Text>
  <Text Key="5E4E373F_61918">Đến Landosol... nơi chúng ta yêu quý, nơi mọi người sống, và nơi chúng ta được thấy mọi mặt của cậu mà chúng ta ngưỡng mộ, em trai!</Text>
  <Text Key="2815646F_61919">Tuy nhiên... Nó khó khăn biết bao để xây dựng... Mà chỉ một chốc đã đổ sập...</Text>
  <Text Key="56F9520F_61920">Không thời gian để than vãn, Eriko-chan. Đó là tinh thần phá đi rồi xây lại!</Text>
  <Text Key="7DB4684F_61921">Nếu tớ có thể xây một ngôi nhà, một chiếc bè sẽ là chuyện nhỏ.</Text>
  <Text Key="57A35E66_61922">Đi thôi, đi thôi! Chúng tớ sẽ đưa cậu về nhà nhanh nhất có thể!</Text>
  <Text Key="B0B15C8A_61923">Chúng ta đã bị một con cá mập quái vật tấn công trên đường đi, nhưng nó không phải đối thủ của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8297C4F2_61924">Thật đáng tiếc tớ không thể mang phần còn lại về nhà. Tớ có thể đã đãi cậu một ít vây cá mập...</Text>
  <Text Key="A289DFDD_61925">Đúng không! Vậy thì, cùng quay lại kỳ nghỉ hè tuyệt vời của cậu nào, em trai!</Text>
  <Text Key="77685D98_61926">Nên mời ai đây...? Nghĩ kỹ thì, có lẽ từ trường cùng với cậu...</Text>
  <Text Key="192D6903_61927">Hả? {playername}. Chơi với Shizuru và Eriko-san nữa à?</Text>
  <Text Key="6EA31B96_61928">À, Misaki-san. Đúng lúc quá. Hãy cùng nhau có một kỳ nghỉ hè vui vẻ.</Text>
  <Text Key="2F8919F7_61929">Được. Tớ vừa mới làm xong bài tập về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="30A9B855_61930">BÀI TẬP VỀ NHÀ CỦA ANH ẤYYYYYYYYY!!!</Text>
  <Text Key="6C313127_61931">Ưm... Đừng nói với tớ... là cậu chưa làm xong chứ...?</Text>
  <Text Key="7ACD2E78_61932">Chỉ còn ba ngày nữa là kỳ nghỉ hè kết thúc...</Text>
  <Text Key="CF294CB8_61933">Và cứ thế, {playername} bị kéo trở lại thực tại từ cuộc sống hạnh phúc trên đảo.</Text>
  <Text Key="C30318C7_61934">Ngôi nhà đẹp quá...</Text>
  <Text Key="E349CBF7_61935">Tớ cũng vui mà?</Text>
  <Text Key="88A2025B_61936">Đây là...</Text>
  <Text Key="5FBA25C3_61937">Đến lượt cậu</Text>
  <Text Key="EE7BB105_61938">Ừ! Nói "Aaaa" đi</Text>
  <Text Key="13F67FF0_61939">Nếu mọi người ở cùng chúng ta, sẽ vui hơn nhiều</Text>
  <Text Key="D4D30DF0_61940">S-Sao cơ?!</Text>
  <Text Key="82D05C38_61941">Tớ không phải đang ngủ trong nhà mình sao...?</Text>
  <Text Key="7E0D03E2_61942">Các cậu đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="06B9948A_61943">Một chiếc bè?</Text>
  <Text Key="913290B6_61944">Chúng ta đã đến nơi...?</Text>
  <Text Key="93CAA591_61945">Tớ quên mất...</Text>
  <Text Key="9CABD04E_61946">Cũng không ngủ được sao, Eriko-chan?</Text>
  <Text Key="270678AF_61947">Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="F672B763_61948">Trùng hợp thật</Text>
  <Text Key="0386F465_61949">...Người tớ yêu là số phận của tớ</Text>
