  <Text Key="A41041DF_161850">Hãy nhớ áp dụng điều đó nhé. Gặp lại sau, tạm biệt.</Text>
  <Text Key="CC8D3F6E_161851">Ừm... Hả? Chúng ta đã ngủ thiếp đi rồi à? Có lẽ vì chiếc xe ngựa lắc khiến ta thấy dễ chịu quá nên không thể tránh khỏi...</Text>
  <Text Key="BC50D11B_161852">Ồ, dường như từ đây đã có thể thấy thành phố Landosol rồi? Không ngờ chúng ta lại đến nhanh thế.</Text>
  <Text Key="220C1134_161853">Điều đó có nghĩa là... chuyến đi của ta cùng cậu, {playername}... sắp kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="D440CA76_161854">Đúng vậy. Kỳ nghỉ Tết Nguyên đán đã qua, và còn nhiều việc phải làm. Những ngày thường đã trở lại và sẽ tiếp diễn từ giờ về sau.</Text>
  <Text Key="BFA4E3D9_161855">Ngày mai, ngày kia, và xa hơn nữa. Ta không biết chuyện gì sẽ xảy ra, nhưng dù sao...</Text>
  <Text Key="E7D6EF5B_161856">Dù chuyện gì xảy ra, chúng ta cũng sẽ vượt qua cùng nhau và biến nó thành kỷ niệm của hai đứa. Đó là điều ta sẽ luôn tin tưởng.</Text>
  <Text Key="77D23C5A_161857">...Khi nói như vậy, cứ như là chúng ta...</Text>
  <Text Key="C5B131A1_161858">Hehe, không có gì đâu. Thô lỗ nếu nói thành lời.</Text>
  <Text Key="66C94AFA_161859">Hơn nữa... ta đã có câu trả lời trong giấc mơ rồi. Cảm ơn cậu, {playername}...♪</Text>
  <Text Key="C0D756B1_161860">...Cậu vẫn chưa thấy khỏe hẳn chứ?</Text>
  <Text Key="E5BC0222_161861">Chết tiệt, đông người quá. Giờ làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="2AAE01E8_161862">Saren-chan, cậu đã rút lô chưa?</Text>
  <Text Key="4EDBFB63_161863">Cậu có thấy cô đơn không?</Text>
  <Text Key="AA960747_161864">...Khi cậu tìm thấy ta...?</Text>
  <Text Key="5F24534E_161865">Saren-chan?</Text>
  <Text Key="80DF826C_161866">Và không chỉ năm sau--bất cứ khi nào cậu muốn!</Text>
  <Text Key="12BF7CDB_161867">Ngày mai chúng ta sẽ cố gắng hết sức như thường lệ</Text>
  <Text Key="E82602F3_161868">...Như là chúng ta...?</Text>
  <Text Key="53E6C1C4_161869">Ta tự hỏi...</Text>
  <Text Key="62369351_161870">Phản Chiếu Băng Giá</Text>
  <Text Key="A76DBA9D_161871">Oni và Bạn Bè Của Cô Ấy</Text>
  <Text Key="8C4AD19D_161872">Săn Đuổi Của Oni và Sự Hối Tiếc Của Người Đã Khuất</Text>
  <Text Key="6E988690_161873">Lễ Hội Của Oni và Cô Gái Ma</Text>
  <Text Key="6F2C427B_161874">Một ngày nọ, {playername} nhận lời mời của Satsuki và đến làng oni sớm hơn một ngày để tham gia lễ hội của họ.</Text>
  <Text Key="014E416F_161875">...Dừng lại việc rình rập đi, tên Hiệp sĩ nhóc. Đi ra đây đi.</Text>
  <Text Key="214593B5_161876">Đừng coi ta là kẻ ngốc. Nếu định theo dõi ai đó, ít nhất hãy học cách che giấu mạng sống chết tiệt của mình đi.</Text>
  <Text Key="718F715E_161877">Sao, tên Hiệp sĩ nhóc? Hay là cậu chỉ thích dán mắt vào mông ta?</Text>
  <Text Key="2B118D7B_161878">Vậy thì, bước thật vững vàng và giữ kịp. Không phải như ta đang giấu điều gì với cậu. Ta không ngại nếu cậu ở gần ta.</Text>
  <Text Key="C1DAFF13_161879">Ugh... *hít, hít*...</Text>
  <Text Key="1BDE5C8B_161880">Có vẻ như gần đây cô ấy trôi về phía này. ...Khuôn mặt cô ấy khiến ta hơi bận tâm... Nên không thể không đến xem thử.</Text>
  <Text Key="D0F25C3F_161881">Hoa... Hoa ở đâu...? Ta muốn loại hoa có thể khiến ta hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="65743A5F_161882">...Hoa, hả? Chắc đã tìm chúng trước khi trở thành ma. Tuy nhiên, đây là Geo Niflhell. Tất cả hoa đã tàn rụi hết rồi.</Text>
  <Text Key="7D6D6466_161883">Không cần phải phiền phức thế. Một thời gian dài mới có một bông hoa sống trôi đến. Ngay bây giờ, một oni may mắn đang có một bông.</Text>
  <Text Key="7F8076F3_161884">Nếu ta thắng trong trận đấu lễ hội ngày mai, ta sẽ nhận bông hoa đó làm phần thưởng. Không phải sở thích của ta, nên ta sẽ tặng nó cho thằng nhóc này.</Text>
  <Text Key="4DEF8860_161885">Không phải oni nào cũng đủ tàn nhẫn để dập tắt giấc mơ của một đứa trẻ. Ngay cả trong Netherworld này, những người tốt vẫn tồn tại.</Text>
  <Text Key="AA02649F_161886">Uu... uuu...</Text>
  <Text Key="5D438D7D_161887">Cô ấy mệt mỏi vì khóc đến mức khiến mình biến mất... Chúng ta cũng nên quay về.</Text>
  <Text Key="2099ACF2_161888">Cậu tốt nhất nên xuất hiện ở lễ hội ngày mai, tên Hiệp sĩ nhóc. Ngủ quên, ta sẽ đến lôi cậu khỏi giường.</Text>
  <Text Key="548681D7_161889">Sáng hôm sau. Ngày của lễ hội.</Text>
  <Text Key="5A213DB0_161890">Lắng nghe đây, lũ kia! Hôm nay là ngày của lễ hội chúng ta đã mong đợi từ lâu.</Text>
  <Text Key="C523A1CE_161891">Không thiếu oni nào đã rèn luyện cho ngày này. Hy vọng mỗi người trong các ngươi sẽ dốc hết sức.</Text>
  <Text Key="08108710_161892">Với Nghi Lễ Đập Đá này, chúng ta tuyên bố lễ hội bắt đầu! ...SEIGH!</Text>
  <Text Key="D1A167C0_161893">RẦM!</Text>
  <Text Key="84FC8029_161894">ÔI TRỜI ỞI! Cô ấy đập vỡ tảng đá bằng tay không!</Text>
  <Text Key="F8C1BCC1_161895">Như mong đợi từ phu nhân Satsuki. Cô ấy đập gọn ghẽ quá... Lễ hội năm nay chắc chắn sẽ thành công rực rỡ!</Text>
  <Text Key="485560D3_161896">Hakkeyoi... nokotta, nokotta, nokotta! ( TLNote: Lời chào của trọng tài sumo chính thức )</Text>
  <Text Key="04617296_161897">ÔI! ANH TA BAY LÊN! Cao hơn cả mái nhà!</Text>
  <Text Key="A4FDF798_161898">Đòn thắng cuối cùng năm nay là một cú ném ôm! Như thường lệ, những đòn sumo ngoạn mục của phu nhân Satsuki đã chinh phục toàn bộ khán giả!</Text>
  <Text Key="49634CB2_161899">Tên Hiệp sĩ nhóc, cậu ăn chưa? Bỏ bữa là hết hơi đấy. Cơ thể chúng ta khác nhau.</Text>
