  <Text Key="52A550DA_99650">.......\nHãy xem cái này đi.</Text>
  <Text Key="1B9B7F06_99651">...?\nMột mảnh pha lê nhỏ và...tóc?\nCó phải của cô Sheffy không?</Text>
  <Text Key="56487523_99652">Viên pha lê này.\nTrông như tóc của Sheffy bị kẹt bên trong.</Text>
  <Text Key="82EEC789_99653">Đúng vậy... có vẻ như thế.\nNhưng cô tìm thấy nó ở đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="A8FCF8B4_99654">Chúng tôi tìm thấy nó ở tầng trên của Tháp Sol.\nRất nhiều mảnh pha lê rải rác trên sàn, và...</Text>
  <Text Key="8135A9BA_99655">―Tháp Sol: Tầng Trên―</Text>
  <Text Key="1B9CC87C_99656">Hừm, quả cầu pha lê mà Neneka nhắc đến...\n...có vẻ không phải nguồn gốc của những mảnh này.</Text>
  <Text Key="86BD3A0F_99657">Ừ... Tôi không cảm nhận được năng lượng ma thuật nào.\nCó lẽ nó là một phần cơ thể quái vật?</Text>
  <Text Key="9BC6A90C_99658">Con đường này dẫn đến...một ngõ cụt.\nChúng ta không còn lựa chọn nào khác, tạm thời quay lại thôi.</Text>
  <Text Key="F7F7EABD_99659">...?\nYui-chan, tay em đang phát sáng à?</Text>
  <Text Key="7C50A88A_99660">Hả...? Kya!</Text>
  <Text Key="C32F6521_99661">『LỖI CHƯƠNG TRÌNH: Mã CFF9FE』\n『LỖI CHƯƠNG TRÌNH: Mã 6384CD』\n『LỖI CHƯƠNG TRÌNH.......』</Text>
  <Text Key="59D52414_99662">C-Chuyện gì vậy?\nNhững mảnh pha lê đang nhấp nháy...</Text>
  <Text Key="A1126FB4_99663">Ánh sáng khiến những chữ kia nổi trong không khí...?</Text>
  <Text Key="4EAC3495_99664">『NHẬT KÝ: Chủ thể D-TYPE 0005b CHUỖI PHỤC HỒI』</Text>
  <Text Key="8FC3DDFE_99665">『THỦ TỤC SỬA CHỮA THỂ CHẤT: THÀNH CÔNG』\n『THỦ TỤC SỬA CHỮA KÝ ỨC: THẤT BẠI』</Text>
  <Text Key="75502CE6_99666">『ĐANG KIỂM TRA』</Text>
  <Text Key="4949F0B9_99667">『THỬ LẠI THỦ TỤC SỬA CHỮA KÝ ỨC』\n『THỦ TỤC SỬA CHỮA KÝ ỨC THẤT BẠI LẦN NỮA』</Text>
  <Text Key="20C83476_99668">『CHUỖI PHỤC HỒI ĐÃ ĐÓNG BĂNG』</Text>
  <Text Key="29A1A0A0_99669">『GỬI NHẬT KÝ TƯƠNG ỨNG KHI CHƯƠNG TRÌNH ĐIỀU KHIỂN ĐƯỢC KÍCH HOẠT SAU ĐÂY:』</Text>
  <Text Key="1C7655A0_99670">『MỤC TIÊU: Chủ thể D-TYPE 0005b "AgatoShifuna"』\n『HÀNH ĐỘNG KHUYẾN NGHỊ: TIÊU DIỆT CHỦ THỂ』</Text>
  <Text Key="F546CF8A_99671">Ánh sáng của viên pha lê đang phai nhạt...</Text>
  <Text Key="CB3A0826_99672">...Có vẻ như những dòng chữ trong không khí đã biến mất cùng nó.</Text>
  <Text Key="7B3307B6_99673">C-Chuyện gì vừa xảy ra vậy?\nMột chủ thể...?\nAgatoShifuna...?</Text>
  <Text Key="D14991C7_99674">Không biết...\nRei-chan? Có chuyện gì à?</Text>
  <Text Key="864088BA_99675">...Mái tóc xanh nhạt bị kẹt trong viên pha lê này.\nTôi cảm thấy như đã từng thấy nó rồi...</Text>
  <Text Key="FD88BC49_99676">Khoan đã, có phải...?!</Text>
  <Text Key="461A9982_99677">...Vậy...cô đề xuất rằng cô Sheffy chính là chủ thể đang được đề cập, cô Rei...?</Text>
  <Text Key="1876AD44_99678">...Tôi không có bằng chứng xác thực nào.\nNhưng chúng ta không thể loại trừ khả năng đó.</Text>
  <Text Key="38CB6341_99679">...Đúng vậy...\nCô Sheffy đã ngã từ hướng Tháp Sol xuống.\nKhi chúng ta đi ngang qua...trùng hợp...</Text>
  <Text Key="2CC3054F_99680">...Liệu có thực sự có thể gọi đó là trùng hợp?\nCó thể ai đó cố ý làm cô ấy rơi ở nơi chúng ta để ý...</Text>
  <Text Key="9E9E99BE_99681">Đ-Đó... Tôi không thể trả lời.\nNhưng với việc Kaiser Insight đã bị đánh bại, không có nghi phạm tiềm năng nào cho vụ việc này mà tôi có thể nghĩ đến.</Text>
  <Text Key="50A48945_99682">Nói về những điều có thể nghĩ đến...\nCó một chi tiết khác khiến tôi bận tâm.\nMột lúc trước, chúng ta đã chiến đấu với một người phụ nữ của Rage Legion tên Ranpha, đúng không?</Text>
  <Text Key="9A22462E_99683">Vào đêm đó:\nSheffy lẽ ra đang ngủ ở nhà guild.\nNhưng thay vào đó, cô ấy đang xem chúng ta chiến đấu...</Text>
  <Text Key="ED027B14_99684">Hả?\nCô Sheffy có mặt ở đó...?</Text>
  <Text Key="4BEC428A_99685">Chỉ mình tôi là phát hiện, nên tôi nghĩ có lẽ mình đang nhìn thấy ảo giác...\nNhưng...</Text>
  <Text Key="FFF6B90C_99686">Nhưng nếu:\nVì ý chí của ai đó, cô ấy được gửi đến giữa chúng ta để tiếp cận hắn?</Text>
  <Text Key="F6998385_99687">Không, để tôi nói thẳng.\nTrong kịch bản xấu nhất... Sheffy có thể là gián điệp của Rage Legion.\n...Đó là những gì tôi đang nghĩ.</Text>
  <Text Key="0ACD3E03_99688">K-Không thể nào.\nBởi vì, ừm... thì...</Text>
  <Text Key="F25C82E2_99689">Đúng vậy:\nTôi lần đầu gặp cô Sheffy trước khi Rage Legion từng xuất hiện.\nVà Kariza dường như cũng không biết về cô Sheffy...</Text>
  <Text Key="FE25F9A2_99690">Họ có thể đã dành thời gian để cô ấy giành được lòng tin của chúng ta trước đó.\nHơn nữa, thằng bé Kariza đó không hoàn toàn ngốc.\nNó sẽ không cố tình tiết lộ bí mật của chúng.</Text>
  <Text Key="3FA66565_99691">...Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="36ED84C2_99692">...Tôi cũng muốn nghĩ khác.\nTuy nhiên, phòng ngừa...nếu những suy đoán của tôi về Sheffy là đúng...</Text>
  <Text Key="E3CCC8EE_99693">...Chúng ta sẽ chiến đấu với lưng quay về phía kẻ thù.\nNgay cả địa điểm của Trại Mồ Côi Sarendia, nơi chúng ta sơ tán đến, cũng sẽ bị phát hiện ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="8E22E756_99694">Hyaaaaah?!</Text>
  <Text Key="8ABF0879_99695">―Trại Mồ Côi Sarendia: Nhà Bếp―</Text>
  <Text Key="F2AF2732_99696">Awawawa!\nTôi xin lỗi, cô Saren!</Text>
  <Text Key="D07B660E_99697">*thở dài*\nTôi bị nước sữa dính đầy người.\nHơi lãng phí một chút...</Text>
  <Text Key="40811A3A_99698">『Thôi nào, con bé Saren kia ướt sũng hết rồi!』</Text>
  <Text Key="5C8A9B9F_99699">Dù sao thì, tôi cũng mừng là em an toàn, Suzume.\nNhưng trước tiên, tôi sẽ đi thay đồ đã.</Text>
