  <Text Key="3E7653E2_90350">Này, chúng ta không thể cầm chân chúng lâu hơn nữa!</Text>
  <Text Key="1B25BE8E_90351">Cậu phải nhanh lên!!</Text>
  <Text Key="5FC8EAD1_90352">C-Cái...!</Text>
  <Text Key="FFE49756_90353">Giá như cô ta đầu hàng sớm đi. Nếu không...</Text>
  <Text Key="68B405DE_90354">Tôi phải cố gắng hết sức ở đây. Minerva sẽ không quay lại... và nguyên nhân khiến các đường ray của thế giới chuyển hướng lần nữa...</Text>
  <Text Key="84676D07_90355">...Cái gì!?</Text>
  <Text Key="4712C9E2_90356">Ồ, không có gì. Vậy thì, Tông Đồ? Kết liễu bọn chúng đi!</Text>
  <Text Key="1E9E138B_90357">Gốc Ràng Buộc!</Text>
  <Text Key="BBFF1786_90358">Kasumi!!</Text>
  <Text Key="D55C060A_90359">Đúng lúc quá, Kasumi-han~♪</Text>
  <Text Key="EF1801C0_90360">Aha♪ Maho khen tôi rồi! Cơ hội này rồi, Cô Novem!</Text>
  <Text Key="8D13F8A5_90361">Cảm ơn! Đi thôi, nó to quá!!</Text>
  <Text Key="F1D02169_90362">Lưỡi Kiếm Đỉnh Tháp đã ở công suất tối đa! Teyaaaaahhhh!!!!</Text>
  <Text Key="1E01962F_90363">Cơ hội rồi! Tôi xông vào đây, Kaori! Oryaaaa!</Text>
  <Text Key="690C9816_90364">Được! Ryukyu Dog Double Upper!!</Text>
  <Text Key="D5E380F4_90365">Tôi sẽ trừng phạt cậu! Maho Maho Fairy Tale Blossom~.</Text>
  <Text Key="DF52486B_90366">Được rồi! Chỉ còn một chút nữa thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="F9357CA8_90367">À! Đòn kết liễu rồi!</Text>
  <Text Key="E2688018_90368">Lưỡi Kiếm Đỉnh Tháp, Nhát Chém Dạng V!!!</Text>
  <Text Key="2FA97206_90369">Chúng ta làm được rồi! ♪ Ba con quái vật khổng lồ, hạ gục!</Text>
  <Text Key="439162D3_90370">Heh, đại khái là vậy!</Text>
  <Text Key="DD8D274D_90371">...Nh-Nhưng... thành phố...</Text>
  <Text Key="5360596A_90372">Sau đòn Lưỡi Kiếm Đỉnh Tháp của Cô Novem... những cây cầu và cối xay gió đã bị chém đôi, cùng với cả con quái vật...</Text>
  <Text Key="8F3C2C28_90373">Heh heh! Tôi biết nếu dùng toàn lực, tôi sẽ phá hủy thành phố, nhưng... tôi không quan tâm. Tôi chỉ cần chém nó xuống!</Text>
  <Text Key="98C87F75_90374">Bởi vì - tôi là kẻ xấu!!</Text>
  <Text Key="B32C3C55_90375">...Đúng vậy. Tôi không phải là công lý.</Text>
  <Text Key="73BC97A7_90376">Tôi sẵn sàng làm bất cứ điều gì, kể cả những việc phiền phức và xấu xa, để trừng phạt kẻ xấu. Đó là...</Text>
  <Text Key="6CAA7716_90377">Cậu cũng nên như vậy chứ! Cậu đang cố gắng làm gì vậy, Octo!!</Text>
  <Text Key="E9C37844_90378">...Novem-san...</Text>
  <Text Key="19F5BB29_90379">...À, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="C3152228_90380">Octo-senpai không còn ở đây nữa. Anh ấy thoát khỏi sự ràng buộc phép thuật của tôi và chạy đi đâu đó rồi.</Text>
  <Text Key="2F1D0658_90381">...Senpai thật giỏi trong việc rút lui...</Text>
  <Text Key="D06659D9_90382">...À, thôi nào!! Nhớ kỹ điều này, Octo!!</Text>
  <Text Key="07B53D74_90383">Phần 2 Chương 10 Tập 10</Text>
  <Text Key="1C78014D_90384">Sheffy và những người khác phẫn nộ khi nghe mục tiêu của Miroku. Đúng lúc đó, Kariza xuất hiện và tấn công Miroku, nhưng mọi người đều bị một người nào đó mà Miroku đã triệu hồi thổi bay. Mặt khác, có người đang vội vã đến bên Yui kiệt sức.</Text>
  <Text Key="E7BF307F_90385">Mặt khác, Yui đối mặt với một sự thật tàn khốc từ Misora.</Text>
  <Text Key="C9D64CF2_90386">...Hả? Trời bắt đầu mưa rồi. Muốn dùng ô không? Yui-san★</Text>
  <Text Key="A02D7774_90387">Thôi nào, Yui-saaan? Cô đã im lặng một lúc rồi... Hãy trả lời tôi chút đi. Cuộc trò chuyện là trò chơi ném bóng, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="74458729_90388">Cái...?</Text>
  <Text Key="7A430E55_90389">Điều đó... có nghĩa là sao...?</Text>
  <Text Key="5EEFAA11_90390">Kishi-kun... Kishi-kun trước đây... đã không còn... ở bất cứ đâu...</Text>
  <Text Key="097F50AD_90391">Hehe ★ Này, cô thấy đấy...</Text>
  <Text Key="381C1921_90392">Đơn giản thôi. Kishi-san trước 'Tái Tạo', phải không? Anh ấy đã chết để bảo vệ mọi người trong Twinkle Wish trong trận chiến chống lại Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="55E67DE9_90393">Hmm, có lẽ chính xác hơn là sau một vết thương chí mạng, cậu ấy bị cuốn vào tái tạo và tinh thần, linh hồn bị tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="C091E89C_90394">Sau đó, AI quản lý thế giới đã thu thập dữ liệu gốc của Kishi-kun và sửa chữa nó, đúng không?</Text>
  <Text Key="3F539F24_90395">Shuu, fuku...</Text>
  <Text Key="EC5538EC_90396">Nếu vậy... thì Kishi-kun lẽ ra đã trở lại bình thường...</Text>
  <Text Key="F3D996E1_90397">Hả? Hmm...</Text>
  <Text Key="9FA0B5F8_90398">Này, Yui-san. Cô đang nhớ lại nhiều chuyện, phải không? Về trước khi tái tạo, và về thực tại.</Text>
  <Text Key="4BD957B1_90399">Vậy thì, hãy cố gắng nhớ lại cẩn thận hơn.</Text>
