  <Text Key="78FDC020_104350">Ư-Ư... T-Tôi không biết...</Text>
  <Text Key="7FB6700F_104351">Dám làm bừa với Nawabari của bọn tao! Tao sẽ đập mày tơi bới!</Text>
  <Text Key="9707A957_104352">Đúng, bọn tao ít người, nhưng... Không có ác cảm gì đâu!</Text>
  <Text Key="2971DF22_104353">Chúa tôi, xin ban cho chúng con sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="1B0C8CAE_104354">Có chắc là được không khi cậu ám ảnh tôi như vậy?</Text>
  <Text Key="9E2DAA73_104355">Kẽo kẹt, kẽo kẹt!</Text>
  <Text Key="2617EA5F_104356">Kyaaaaah! Tiền cắn tôi rồi!</Text>
  <Text Key="C9D7447F_104357">Ối dạ?! Nhân viên biến thành quái vật rồi?!</Text>
  <Text Key="E412F6B2_104358">Tôi bị chém rồi! Đau quá!</Text>
  <Text Key="22800233_104359">Tiếng la hét vang lên khắp thành phố...!</Text>
  <Text Key="7518563F_104360">Đây mới là bình tĩnh chứ...!</Text>
  <Text Key="C471EBFB_104361">Hoho. "Búp bê Vạn Năng" và "Đồng Tiền Trườn Bò" đã lan rộng khắp thành phố rồi. Đừng quên tất cả chúng đều nằm trong lòng bàn tay ta.</Text>
  <Text Key="4C5D7411_104362">Lão già đó thật gian xảo!</Text>
  <Text Key="CE8C6A7D_104363">Không tệ! Cậu định chiến đấu chống lại cả một thành phố sao?</Text>
  <Text Key="1F924751_104364">Tôi không nghĩ là vậy... Đó là vì kẻ địch đang tập trung chú ý vào xung quanh.</Text>
  <Text Key="0618D435_104365">Trời ơi, cậu giả vờ không biết! ☆ Nào, thứ đó kìa~</Text>
  <Text Key="D5C18436_104366">Sho-a-ku-no-ko-n-ge-n♪</Text>
  <Text Key="3CEC21B2_104367">Có thật cậu là nguyên nhân làm méo mó thế giới này không?</Text>
  <Text Key="3BDF4D58_104368">T-Tôi không biết... Tôi chẳng biết gì về chuyện đó cả!</Text>
  <Text Key="D8F26489_104369">Hmm, cậu không chịu nói? Vậy thì, tôi cũng chẳng biết làm sao.</Text>
  <Text Key="40D076A1_104370">Hay là tôi hỏi trực tiếp cơ thể cậu, kiểu như một tên du đãng~♪</Text>
  <Text Key="1CF7D9C6_104371">Tôi sẽ không để chuyện đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="6E010232_104372">Yui-chan! Đừng nghe hắn!</Text>
  <Text Key="2957CC40_104373">P-Phải...!</Text>
  <Text Key="0C48087D_104374">Mọi người ở Twinkle Wish đã đi xa đến thế này...!</Text>
  <Text Key="9C3DEEE9_104375">À...</Text>
  <Text Key="57566E7A_104376">...À, tôi nói rồi... Tôi đã nói rồi...</Text>
  <Text Key="58C5C745_104377">...Nhưng mà, thật sự. Đúng thật, tôi đã thực sự cảm thấy vậy với cậu từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="F1D5688A_104378">Nh-Nhưng... Cậu không thể yêu một người như tôi... Cũng phiền phức cho cậu mà...</Text>
  <Text Key="A0FDEEA3_104379">Giống như mọi thứ trong đời tôi đều vô vọng... Tôi chắc chắn cảm giác này sẽ kết thúc không có phần thưởng... không có hy vọng. Nó sẽ chỉ làm tôi đau khổ hơn số lượng tôi có thể lấy lại...</Text>
  <Text Key="0A179711_104380">...Tôi biết. Vậy tại sao...?</Text>
  <Text Key="07FD38CE_104381">Tại sao... tôi không thể... từ bỏ?</Text>
  <Text Key="FEE260B6_104382">Xin lỗi vì ngắt lời, nhưng chúng tôi đã thay đổi kế hoạch. Chúng tôi đã quyết định đưa cả hai người về pháo đài của tôi. Nếu không muốn bị thương thêm, hãy ngoan ngoãn ngồi yên, được chứ?</Text>
  <Text Key="EC516FCC_104383">Ư... Đã đến nước này rồi! Với sự giúp đỡ của Hiệp Sĩ Cung Điện Hoàng Gia (Nightmare), chúng ta sẽ lùng khắp Landosol...!</Text>
  <Text Key="DA87F921_104384">Ái chà! Nếu cậu ra lệnh như vậy, an ninh thành phố sẽ bị bỏ mặc...!</Text>
  <Text Key="6858C879_104385">............Tôi cảm thấy như mình bị tắm phép thuật đột ngột......có lẽ tôi đã bị ép phải nhảy qua không trung......?</Text>
  <Text Key="061E9A1C_104386">Nhưng chỉ có những kẻ có thể làm điều đó... là Jumping King, hoặc.........</Text>
  <Text Key="4C3AA27A_104387">Để phần còn lại cho chúng tôi, cô Kyaru. Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng Chủ nhân của tôi cũng đã trở về sau vụ bắt cóc.</Text>
  <Text Key="E5A309E3_104388">Chỉ có vậy thôi sao? Vậy thì, giờ tất cả người chơi đã có mặt rồi...</Text>
  <Text Key="A13E936F_104389">Chúng tôi sẽ rời đi đây♪ Vết thương khi tôi đánh với Ranpha-chan vẫn hơi đau một chút. Tôi gặp Yui-chan, và còn nhiều thứ tôi muốn điều tra☆</Text>
  <Text Key="03789A1B_104390">Boss?! Boss đang đi đâu?!</Text>
  <Text Key="D5A98E56_104391">Khoan đã! K-Khoan đừng bỏ tôi lại!!</Text>
  <Text Key="5DEFD1FA_104392">Lần này khác lần trước, không có nhiều thương tích và Kariza cũng không có. Vậy cậu nghĩ có thể đánh bại tôi?</Text>
  <Text Key="5053DD05_104393">Và không chỉ vậy. Ngay bây giờ, Yui, Hiyori, {playername}! Bạn bè của tôi ở đây!</Text>
  <Text Key="B8DEF421_104394">Phải! Lần này chúng ta sẽ không thua! Yaaaaay!!</Text>
  <Text Key="B5CBC39F_104395">Ugh...!</Text>
  <Text Key="80BE4F54_104396">Yui, bây giờ!</Text>
  <Text Key="DAE1A2FC_104397">Hohoho. Nó liều lĩnh, nhưng tôi cho rằng đó có thể là hành động tốt nhất. Sự rực rỡ của tuổi trẻ... Nó khiến tôi muốn cổ vũ các cậu.</Text>
  <Text Key="9372AA28_104398">Tuy nhiên, chính sự vô thường của thế giới là điều không hoạt động như vậy. Dù sao đi nữa, tôi ít nhất cũng sẽ đi hết sức mình...!</Text>
  <Text Key="A53000CB_104399">Chúng tới rồi!</Text>
