  <Text Key="021229A2_171800">Pecorine dường như yếu ớt quá, không thể làm được gì lúc này,\ntrong khi tôi thì đơn thuần không giỏi phép thuật tấn công...</Text>
  <Text Key="334C515A_171801">Bất cứ thứ gì {playername} chi tiêu cho chúng tôi cũng sẽ bị lãng phí, e rằng vậy.</Text>
  <Text Key="16347273_171802">Trong khi đó, Kyaru có thể dùng từng ounce năng lượng của mình\nđể nổ một lỗ xuyên thủng cánh cửa bằng phép đó.\nĐơn giản, nhưng cũng là phương án mạnh nhất của chúng ta.</Text>
  <Text Key="9FCE872E_171803">Cho tôi hết mức có thể, {playername}!\nTôi sẽ nổ cái thứ này ra thành mảnh!</Text>
  <Text Key="CFED95F7_171804">Ồ, tôi tìm thấy rồi! \nTôi nên kéo cần cẩ này không?</Text>
  <Text Key="48991018_171805">……Ồ?\nHoan hô, cánh cửa đang mở ra!\nKéo cần cẩ là lựa chọn đúng đắn sau tất cả!</Text>
  <Text Key="4BFCD530_171806">Một kế hoạch chắc chắn nếu tôi từng nghe!\nTôi sẽ bị sốc sau đó,\nnhưng bây giờ không phải lúc để than phiền!</Text>
  <Text Key="79CBE4BE_171807">Bây giờ [b]đó mới[/b] là điều tôi nói!\nTôi có thể cảm thấy sức mạnh {playername} tràn ngập trong tôi.\nMọi tế bào trong cơ thể tôi đang điên cuồng! Tôi làm được...!</Text>
  <Text Key="104AA545_171808">Ahahaha☆\nCô nghĩ cô có đủ tư cách để cản đường tôi sao?\nHoàn toàn không! Ăn THẾ NÀY!</Text>
  <Text Key="7B09B9E2_171809">Yesss! Nổ thủng sạch sẽ rồi!\nVào thôi!</Text>
  <Text Key="25AD5BAE_171810">Hmm, tôi hiểu rồi... Tiêu hao ma lực chỉ để mở cửa sẽ phản tác dụng nếu chúng ta hết năng lượng. Bình thường, tốt nhất là mở cửa mà không tốn nhiều công sức.</Text>
  <Text Key="7B61320F_171811">Nhưng, làm sao để mở cánh cửa này...</Text>
  <Text Key="DF8E23F7_171812">Này, này, cô thấy cấu trúc giống hồ chứa ở phía xa kia không? Và ở đáy nước đó, dường như có thứ gì như một cần cẩ được lắp, phải không?</Text>
  <Text Key="D28B0847_171813">Huh...\nMặc dù khá xa,\nnhưng cô nhìn rõ quá, Pecorine?</Text>
  <Text Key="B544D0F3_171814">Hehe, mắt tôi tốt mà!</Text>
  <Text Key="F0FEB279_171815">Dù sao thì.\nCả cửa và cần cẩ đều có vẻ như có những viên ngọc\ncùng màu được cắm vào...</Text>
  <Text Key="4ED03336_171816">Cảm giác như nếu cô đẩy hoặc kéo cần cẩ đó,\ncánh cửa sẽ mở~</Text>
  <Text Key="B31AB058_171817">Ồ, khả năng đó tồn tại. Vì lý do nào đó, những cơ cấu kiểu đó rải rác khắp các ngôi đổ nát khác nhau. Chúng chẳng qua là bất tiện cho đời sống hàng ngày, như những mánh khóe bí ẩn kiểu câu đố.</Text>
  <Text Key="F15676E7_171818">Loại ngôi đổ nát này, trước đây chẳng phải nơi ở sao? \nCó lẽ nó là thứ gì như một ngôi mộ hoặc một kho báu.</Text>
  <Text Key="4936866E_171819">Hmph...! Ugh, không có 'Royal Equipment',\nsức mạnh của tôi đã giảm sút!\nNó quá nặng, tôi không thể di chuyển cần cẩ được!</Text>
  <Text Key="60F6F22E_171820">Tuy nhiên! Kokkoro đang trong tình thế nguy kịch lớn, \nchừng nào cô ấy mới thể hiện tinh thần nếu không phải bây giờ! \nVì tất cả mọi người tại "Gourmet Guild"\nlúc nào cũng mang lại niềm vui cho chúng ta!</Text>
  <Text Key="A7AFD14B_171821">Để tôi!\nTôi sẽ tiếp tục kéo cần cẩ chừng nào còn thở được!</Text>
  <Text Key="9B061D2A_171822">Làm tốt lắm, Pecorine!\nRa khỏi nước nhanh lên và cùng phá vỡ cánh cửa!</Text>
  <Text Key="EAF7395B_171823">Vâng! \nHãy nhanh lên, \ntín hiệu sống của Kokkoro đang yếu dần...</Text>
  <Text Key="404FA1B3_171824">Thay vào đó... Tôi có thể thử di chuyển cần cẩ đó không?\nTôi chưa thực sự hữu ích cho đến giờ,\nnên tôi muốn bù đắp bằng cách cố gắng!</Text>
  <Text Key="5E6D84E3_171825">Ừ... phải, vì cần cẩ dường như ở dưới nước...\ntôi không tự tin vào khả năng bơi lội, nên tôi nhường cho cô.</Text>
  <Text Key="4901A48E_171826">Nhưng hãy cẩn thận, có thể có quái vật trong nước nữa.</Text>
  <Text Key="A850485F_171827">Được rồi!\nTôi đi đây... Một, hai, ba, vỗ nước☆</Text>
  <Text Key="CA2B5ADF_171828">Được rồi. Nước trong hơn tôi tưởng,\n nên tôi có thể nhìn rõ xung quanh.\nƠ, cần cẩ là... ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="D371B819_171829">Trước con quái vật bắt Kokkoro, nhóm người ngập ngừng tấn công. Tuy nhiên, với chỉ dẫn chính xác của {playername}, Pecorine, được trang bị royal gear, đã đánh bại con quái vật.</Text>
  <Text Key="F4D056DB_171830">Gourmet Guild đã có mặt tại hiện trường!\nĐến đây để đánh đấm và cứu bạn!\nKorosuke! Hãy cho chúng tôi biết cậu có ổn không!</Text>
  <Text Key="AA9E9296_171831">Khoan, hả?\nChúng ta... đang ở đâu vậy?\nSao chúng ta đột ngột từ hang động đó lại ra ngoài?</Text>
  <Text Key="70AD0333_171832">C-có lẽ cánh cửa có bẫy được đặt lên nó?\nMột cái bẫy dịch chuyển chúng ta đến nơi khác sau khi đi qua...\nNói vậy, hang động vẫn ở ngay phía sau chúng ta.</Text>
  <Text Key="72B9E6AB_171833">Đó là chuyện lạ. Hai không gian riêng biệt đã được khâu lại với nhau hay sao...? Điều đó thậm chí không thể xảy ra!\nÁi chà! Chuyện gì đang diễn ra vậy?!</Text>
  <Text Key="C2013B76_171834">Xin hãy bình tĩnh, Kyaru.\nChúng ta cần tìm Kokkoro, trước hết và trên hết.</Text>
  <Text Key="CF2DC05A_171835">C-cô nói đúng\nChúng ta có thể rời khỏi nơi này ngay khi cứu được cô ấy.\nTìm hiểu chi tiết có thể để sau.</Text>
  <Text Key="3DEEE7FD_171836">Ồ! Phép thuật tìm kiếm đang phản ứng với Kokkoro!\nDựa trên các chỉ số này, cô ấy chỉ ở phía sau đây...\nVề phía chân trời!</Text>
  <Text Key="9EF3B5C4_171837">Khoan Cô ấy đang đến gần— Uwahhh?!</Text>
  <Text Key="0F09D5FF_171838">...?!\nMột thứ gì đó khổng lồ vừa vỡ ra khỏi nước!\nMột con quái vật?! Tôi chưa từng thấy thứ nào như thế này trước đây!</Text>
  <Text Key="907EB8B4_171839">Ừ-ôi. Trông nó cũng rất mạnh nữa...\nỒ! Nhìn những cái xúc tu của nó đi!\nKokkoro bị một trong số chúng quấn quanh rồi!</Text>
  <Text Key="18F0BB80_171840">Ôi trời, cô nói đúng!\nKorosuke! Cậu ổn chứ?! Cậu có nghe thấy chúng tôi không?!</Text>
  <Text Key="1D15CD3F_171841">U-urgh...\nCác cậu... đều đến cứu tôi sao?</Text>
  <Text Key="1AD9D371_171842">May quá...\nBị kéo xuống đáy đại dương thật đáng sợ.\nTôi đã tin rằng cuộc đời mình sẽ kết thúc trong bụng con thú này.</Text>
  <Text Key="DF9C7DC8_171843">Không cơ hội đâu, nhóc!\nGourmet Guild là người ăn,\nchứ không phải ngược lại!</Text>
  <Text Key="2A3AF991_171844">Đừng lo, chúng tôi sẽ cứu cậu ngay lập tức Korosuke— Whoa?!</Text>
  <Text Key="73FC58D4_171845">Cẩn thận!\nChà, nó vung những cái xúc tu mọi nơi!\nĐiên cuồng thật đấy!</Text>
  <Text Key="7AB8B9D1_171846">Có vẻ chúng cũng gây ra sát thương đấy.\nChỉ cần nhìn xem chúng đã làm gì với bãi biển!\nChúng ta sẽ bẹp dúm nếu bị chúng đánh trúng!</Text>
  <Text Key="1BA61261_171847">E-eeek?!\nAi đó, làm ơn giúp tôi!</Text>
  <Text Key="456F96ED_171848">Ôi không! Suzume!\nCô ấy bị những cái xúc tu bắt được!\nCon thứ này chắc phải thông minh hơn nó bộc lộ!</Text>
  <Text Key="72DE36F4_171849">Ngừng khen nó và nhanh chân lên!</Text>
