  <Text Key="9186AE1D_103400">Ồ ★ Cậu làm được rồi, Ranpha-san! Cậu đã tiến một bước trước rồi♪</Text>
  <Text Key="B7AC6ADD_103401">Tất cả là nhờ Misora...♪</Text>
  <Text Key="A47F6A63_103402">N-Nhưng... từ đây trở đi tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="D514E596_103403">Hừm, để xem...</Text>
  <Text Key="D8EECC5A_103404">*bóp bóp*</Text>
  <Text Key="87B2B9A6_103405">Hả? Là gì vậy, Kiiro-san? ...Hừm, hừm...</Text>
  <Text Key="64F86614_103406">Cậu không hiểu ngôn ngữ của slime sao?</Text>
  <Text Key="FFF83745_103407">Không, không, tôi hoàn toàn không hiểu nó đang nói gì.</Text>
  <Text Key="3221588A_103408">Hả? Tôi không hiểu, cậu là một slime có não à?</Text>
  <Text Key="0CCC0DC5_103409">Hừm, tôi hiểu rồi♪ ....đó là điều tôi sẽ làm, anh Kiiro.★</Text>
  <Text Key="9DD1EE22_103410">Vậy thì, Ranpha-san, đến giờ ăn tối tiếp theo rồi♪</Text>
  <Text Key="44C9E44B_103411">Đồ ăn...?</Text>
  <Text Key="8F5671BB_103412">Vâng ★ Một người mẹ sẽ cho em bé uống gì?</Text>
  <Text Key="CC51EC38_103413">...Thứ gì đó để em bé uống...</Text>
  <Text Key="A8057BEC_103414">...Hả...? Hả...!?</Text>
  <Text Key="62C07E9E_103415">Đ-Đó là...tôi không thể làm được... Nhất là khi Kariza đang xem...!!</Text>
  <Text Key="0F91FC48_103416">Vâng, một chai sữa♪ Trong giấc mơ, cậu có thể làm bất cứ thứ gì mình tưởng tượng xuất hiện♪</Text>
  <Text Key="617F8BF9_103417">Hả? một chai sữa...?</Text>
  <Text Key="52AE6ACE_103418">Đúng rồi! Cậu đang nghĩ gì vậy, Ranpha-san? ★</Text>
  <Text Key="9E0A9652_103419">Pluuuurp?</Text>
  <Text Key="F23DEEC2_103420">Ư-ư...! Misora và Kiiro-chan đang... trêu chọc tôi...</Text>
  <Text Key="FE2C5579_103421">Eheh ★ Tôi xin lỗi♪</Text>
  <Text Key="D29078FD_103422">Hahahh... Ừm... Vậy thì... T-Tôi sẽ thử. Tôi sẽ cầm chai sữa... như thế này...</Text>
  <Text Key="6969A8FC_103423">{playername}-kun... Nói aaaa...?</Text>
  <Text Key="31C02737_103424">T-Tôi sắp... Tim tôi đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="7B6EA8D6_103425">À, Ranpha-san, nếu cậu cầm chai đó chặt như vậy...!</Text>
  <Text Key="1632095B_103426">Aaaa...! T-Tôi xin lỗi...! {playername}...</Text>
  <Text Key="5D7B012C_103427">Đừng lo lắng, Ranpha-san. Nếu cậu luyện tập nhiều, tôi chắc chắn cậu sẽ giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="2E9D23C6_103428">Đủ rồi! Rage Legion...!</Text>
  <Text Key="02435A9B_103429">Àaaa...</Text>
  <Text Key="D805AA5B_103430">Phần 2 Chương 6 Tập 8</Text>
  <Text Key="F406848D_103431">Kokkoro và những người khác đã can thiệp vào thế giới giấc mơ để cứu {playername}. Đó sẽ là trận đấu toàn diện với Misora và bạn bè của cô ấy, nhưng họ sẽ bị chi phối bởi luật lệ của thế giới giấc mơ, nơi sức mạnh của ý chí sẽ ảnh hưởng đến họ, buộc họ phải chiến đấu một trận khó khăn.</Text>
  <Text Key="523E1FF8_103432">Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="3EEE36A3_103433">my Lord!</Text>
  <Text Key="4D4F842B_103434">{playername} thấy mình trong tình thế nguy hiểm sau cú tấn công của "Rage Legion". {playername} đang gặp nguy, nhưng bạn bè của cậu ấy lao đến.</Text>
  <Text Key="0BA68274_103435">...À...</Text>
  <Text Key="5320166D_103436">Tch...</Text>
  <Text Key="4B2C5673_103437">Misora... Tôi biết chính các cậu là người đứng sau chuyện này....</Text>
  <Text Key="1BFB1A2A_103438">Sheffy, và mọi người nữa. ★ Thật trùng hợp khi gặp các cậu ở đây♪</Text>
  <Text Key="C9E5144B_103439">Việc xâm nhập vào giấc mơ của {playername}-kun... Có vẻ như đã thành công. Tôi mừng.</Text>
  <Text Key="3DD730E8_103440">Đây là bên trong giấc mơ của anh Sadist...? Nói cách khác... đó là một không gian sadistic!?</Text>
  <Text Key="63323834_103441">Hừm... Tuy nhiên cảnh này khá yên bình...</Text>
  <Text Key="D8985B06_103442">Ý tôi là, tôi đang ở đâu? Vì tôi đang ở Oedo, tôi cũng muốn được ở Odedo trong giấc mơ! Odedo! Odedo!</Text>
  <Text Key="EBDFD423_103443">Hả?! Cảnh quan xung quanh chúng ta đã thay đổi...!</Text>
  <Text Key="9E1F80C9_103444">Tôi tự hỏi liệu sức mạnh của hình ảnh tâm linh hay suy nghĩ có ảnh hưởng đến không gian không? Quần áo của tôi đã từ mới trở thành thường thấy. ...Đó chắc là một hiện tượng chỉ xảy ra trong giấc mơ, phải không?</Text>
  <Text Key="F2CA4080_103445">Ôi trời... Các cậu ồn quá...</Text>
  <Text Key="5EFA0930_103446">M-Mọi người...!</Text>
  <Text Key="145B65E0_103447">Kishi-kun! Cậu có sao không?!</Text>
  <Text Key="CBAA9012_103448">Anh Sadist... Có vẻ như người phụ nữ tóc đen đã bắt được cậu ấy!</Text>
  <Text Key="AAEA1599_103449">Tệ quá! Chúng ta phải giúp cậu ấy càng sớm càng tốt!!</Text>
