  <Text Key="3D121A82_82150">Chị mặc kimono cũng đẹp phải không? Em có thể lại gần nhìn kỹ hơn nếu muốn đấy? Thử xem~♪ Vùng cổ áo hơi quyến rũ một chút, đúng không?♪</Text>
  <Text Key="9FF7DB2F_82151">Chúc mừng sinh nhật! Trước khi có quà, muốn đi cúng chùa không? Để cảm tạ và cầu nguyện cho năm này, năm sau và năm kia♪</Text>
  <Text Key="FFB28662_82152">Chúc em luôn khỏe mạnh, em trai, và chúng ta sẽ bên nhau nhiều hơn nữa… Lại chăm sóc chị thật tốt trong năm nay nhé.</Text>
  <Text Key="7C5DA5D2_82153">Tết này chúng ta thư giãn thôi. Ăn và nghỉ ngơi đến mức quên luôn cả bộn bề cuối năm… rồi chị sẽ chiều em rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="B4FC13F0_82154">Năm nay chị quyết tâm chiều em nhiều hơn năm ngoái! …Thực ra, gần như năm nào cũng vậy, nhưng đúng là cảm xúc thật của chị, nên không thể tránh khỏi, phải không?</Text>
  <Text Key="07169B0C_82155">Giống như đám cưới Shinto vậy…♪ Và bạn đời của chị là em, em trai! Có lẽ thay đổi cách xưng hô đôi khi cũng hay? Ví dụ… c-ư-ơ-n-g- h-ô-n-g♪</Text>
  <Text Key="59ABF611_82156">Em mặc kimono cũng đẹp trai quá, em trai…♪ Ôi không, không… chúng ta đến đây để cúng chùa, nhưng chị cứ nhìn em mãi… haaah… em đúng là đẹp trai thật…♪</Text>
  <Text Key="C6E137AA_82157">Sức Mạnh Chị, Sức Mạnh Em, và Sức Mạnh Em Trai!</Text>
  <Text Key="23E3D38F_82158">Lần Đến Chùa Đầu Năm Là Khởi Đầu Cuộc Sống Như Vợ Chồng</Text>
  <Text Key="7BA3093D_82159">Ngay Cả Khi Không Phải "Thật"</Text>
  <Text Key="8A2A63B5_82160">Như Thế Này, Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="A268C8C1_82161">Thị Trấn Lâu Đài Togoku: Phố Chính (Buổi Trưa)</Text>
  <Text Key="5F17ACE8_82162">Hãy mạnh lên với sức mạnh của tình chị em! Với tình yêu thương từ Rino-chan và Onee-chan, chúng tôi sẽ bảo vệ em, Otouto-kun yêu quý của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="9258C538_82163">Otouto-kun, Onii-chan! Giờ đây, tôi đang giả làm Rino-chan để tăng cường tình chị em! Tôi giống cô ấy chứ? Giống chứ?</Text>
  <Text Key="616A0A34_82164">L-Otouto-kun! Đây là Onee-chan! Tôi… đang giả làm Onee-chan để thân thiết hơn, đừng cười tôi!</Text>
  <Text Key="F1699534_82165">Dạng này là bằng chứng cho kết nối của tôi với Onee-chan. Nó cho tôi sự tự tin… và sức mạnh. Đây có phải là cảm giác "sức mạnh Onee-chan" không? Hả, không phải ư?</Text>
  <Text Key="B56A9F6B_82166">Onii-chan, em có thể nắm tay anh và đi cùng em không? Bộ đồ này đẹp quá, và em muốn cảm thấy nó là một điều đặc biệt… ehehe♪</Text>
  <Text Key="6B2BFDE4_82167">Vì Rino-chan và em mặc đồ đôi, Otouto-kun, anh không nên thay đồ sao? Một bộ lễ tuyệt vời thì sao? Onee-chan sẽ thích được bước cạnh bên anh!</Text>
  <Text Key="0FA2EE00_82168">Tôi, Rino-chan và anh, Otouto-kun—kết nối này là một điều đặc biệt, và tôi sẽ làm mọi thứ để bảo vệ nó. Rốt cuộc, tôi là Onee-chan của anh!</Text>
  <Text Key="EEBE2975_82169">Này… sau này anh có muốn đi chơi với em không? Chúng ta có thể có một buổi hẹn hò với bộ đồ này! …Giữ bí mật với Rino-chan nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="0DD45B4E_82170">Onii-chan, sau này anh có muốn đi chơi với em không? Có lẽ một buổi hẹn hò? Em thực sự muốn khoe bộ đồ này… Chỉ đừng nói với Onee-chan!</Text>
  <Text Key="FA5F32F9_82171">Mặc đồ đôi như thế này thực sự khiến chúng ta cảm thấy như một tình chị em gắn bó, đúng không? Có lẽ anh nên lấy một bộ đồ đôi, Onii-chan?</Text>
  <Text Key="EF1E83A8_82172">Onii-chan, thôi nào, bước vào giữa em và Onee-chan đi! Hehe, anh nghĩ sao? Đây là cái ôm chị em!</Text>
  <Text Key="62C281D3_82173">Đó là đòn tấn công kép từ Onee-chan và em gái! Hehe, em khuyên anh nên chuẩn bị tinh thần, Otouto-kun! Anh không thể trốn thoát khỏi chúng tôi nữa!</Text>
  <Text Key="F028D019_82174">Biển lấp lánh dưới ánh mặt trời chói chang! Và có Onee-chan trong bộ đồ tắm! Otouto-kun, em đã háo hức chưa? Thôi nào, thôi nào~!</Text>
  <Text Key="8678D5CF_82175">Bãi Biển Marujen - Ban Ngày.</Text>
  <Text Key="A205F16C_82176">Bộ đồ tắm này có quá hở không? Em phải cẩn thận không quá khiến Otouto-kun say đắm… nhưng có lẽ… em sẽ làm nó táo bạo hơn một chút♪</Text>
  <Text Key="DD131F2F_82177">Ngay cả khi Otouto-kun gặp rắc rối ở bãi biển, Onee-chan đây rồi! Em sẽ không bao giờ rời xa anh, được chứ?</Text>
  <Text Key="93DF372D_82178">Này, chúng ta đi gần nhau một chút. Em muốn khoe Otouto-kun tuyệt vời của em cho mọi người xung quanh! Hehe, không cần phải ngại!</Text>
  <Text Key="834AC86D_82179">Một buổi hẹn hò ở biển chỉ hai chúng ta♪ Chúng ta là anh em thân thiết, nên hoàn toàn bình thường, đúng không? Ôi, chúng ta đi cạnh tay nhau nhé, Otouto-kun♪</Text>
  <Text Key="E32E74D5_82180">Đi biển với Otouto-kun khiến Onee-chan háo hức quá… Này, Otouto-kun? Anh nghĩ mọi người thấy gì khi nhìn chúng ta…?</Text>
  <Text Key="E7152D63_82181">Otouto-kun, em đang nghỉ ngơi à? Onee-chan có thể nghỉ với em được không? Hehe, nếu em cứ nhìn chằm chằm như vậy, Onee-chan sẽ đỏ bừng cả mặt…♪</Text>
  <Text Key="17DED3C7_82182">Vậy, sau này chúng ta chơi gì đây? Làm mọi thứ mà Otouto-kun thích nhé♪ Thôi nào, đứng lên, đứng lên♪</Text>
  <Text Key="F072EFCD_82183">Em chọn bộ đồ tắm này vì nghĩ Otouto-kun sẽ thích, em biết không? Hãy nhìn kỹ và tận hưởng nó♪</Text>
  <Text Key="4F034D38_82184">Nóng quá, đúng không, Otouto-kun? Anh có muốn Onee-chan làm mát cho không? Đây, một hơi thổi nhẹ… Hehe, cảm thấy mát hơn chưa?</Text>
  <Text Key="9A43F6FD_82185">Anh thích sô cô la ngọt ngào như cái vỗ đầu dịu dàng từ Onee-chan hay sô cô la tinh tế như cái xoa vai quan tâm từ Onee-chan? Otouto-kun thích cái nào hơn?</Text>
  <Text Key="B44B6E93_82186">Lo bị sâu răng? Đừng lo, Onee-chan sẽ đánh răng sạch sẽ cho em. Nói "ahhh" cho chị!</Text>
  <Text Key="4C434C62_82187">Muốn được vỗ đầu? Hay có lẽ xoa vai? Còn gối tựa đầu thì sao? Hay một chút chăm sóc chị em ngọt ngào cùng sô cô la?</Text>
  <Text Key="B342EDDE_82188">Ồ, em có vết sô cô la trên môi rồi. Để chị lấy cho… ahhh, ngọt quá!</Text>
  <Text Key="7A331C3C_82189">Em có biết về Ngày Valentine không, Otouto-kun? Đó là ngày bạn tặng sô cô la cho người mình thực sự thích. Xin hãy nhận tình yêu của Onee-chan!</Text>
  <Text Key="4931BB7D_82190">Em yêu anh, Otouto-kun! Có nhiều sô cô la lắm, nên chị sẽ cứ nói đi nói lại mỗi lần tặng!</Text>
  <Text Key="BA6C9B51_82191">Ngày Valentine là ngày để bày tỏ tình yêu cùng sô cô la ngọt ngào! Nhưng tình yêu của Onee-chan còn ngọt hơn cả sô cô la, nên hãy chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="4C19AF04_82192">Em nhận được bao nhiêu sô cô la? Nói chị biết! Onee-chan chỉ muốn biết mọi thứ về Otouto-kun của mình! Thề là tò mò thuần túy của chị em!</Text>
  <Text Key="47918946_82193">Tại sao em cứ bồn chồn? Em đang chờ gì vậy, Otouto-kun? Hehe, ngay cả khi em hơi sốt ruột, cũng dễ thương lắm!</Text>
  <Text Key="07928F7C_82194">Hả? Bộ đồ này trông đẹp trên em ư? Otouto-kun, em đã giỏi khen con gái rồi đấy! Làm tim Onee-chan đập thình thịch!</Text>
  <Text Key="9C6FAA92_82195">Onee-chan mạnh lên rồi! Với sức mạnh này, chị sẽ bảo vệ Otouto-kun♪ Và để làm được điều đó, chúng ta cần gần nhau hơn nữa, đúng không? Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0D15F9AC_82196">Này, Otouto-kun, em có nghe vấn đề của Onee-chan không? Em biết đấy, chị muốn em phụ thuộc vào chị nhiều hơn… Chị nghĩ em nên làm gì?</Text>
  <Text Key="BD228FB2_82197">Ôm~♪ Cái ôm của Onee-chan ấm áp, đúng không? Ồ… em có phiền nếu chị buông ra một chút…? Em có cảm thấy tim chị đập nhanh không?</Text>
  <Text Key="063B4C24_82198">Để mọi thứ cho Onee-chan♪ "Mọi thứ" là sao? Bất cứ điều gì em muốn, Otouto-kun… Hạnh phúc của chị là hạnh phúc của em.</Text>
  <Text Key="A9F70A5D_82199">Otouto-kun, đây là Onee-chan☆ Hehe, ngạc nhiên chứ? Thôi, lần này chị sẽ thì thầm nhẹ nhàng vào tai em… "Là Onee-chan~!"</Text>
