  <Text Key="C85D3382_140750">Không, cậu biết đấy... Boss hiện tại... So với trước, cổ có vẻ thiếu sức sống hơn một chút. Dù tôi biết đã xảy ra nhiều chuyện, nhưng hy vọng cổ không bị kiệt sức...</Text>
  <Text Key="F81CA268_140751">P-PYAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHH!!! D-DỪNG LẠI! ĐUÔI! CÁI GÌ CŨNG ĐƯỢC, CHỈ TRỪ CÁI ĐUỔI!!!</Text>
  <Text Key="E00D4141_140752">Vậy thì, tôi nghĩ cổ sẽ ổn thôi nếu nghỉ ngơi một chút... phải không?</Text>
  <Text Key="03E24368_140753">Trong khi lắng nghe tiếng hét của Inori qua cánh cửa, {playername} và Kaya lo lắng về tình trạng của Homare.</Text>
  <Text Key="4F5082B3_140754">Sao còn mặc đồ bơi vậy?</Text>
  <Text Key="9F21E95C_140755">Không tự làm à?</Text>
  <Text Key="9AD8A01B_140756">Hơi khác với cách cư xử trước đây của cậu.</Text>
  <Text Key="90AB83B8_140757">Chúc may mắn...</Text>
  <Text Key="B8025627_140758">Có chuyện gì khiến cậu bận tâm à?</Text>
  <Text Key="07AFFB44_140759">{playername} đến bãi biển trên Đảo Elpis cùng Homare, nhưng đây không phải kỳ nghỉ. Đây là để tiêu diệt các băng nhóm từ thế giới bên ngoài. Homare đã tiêu diệt chúng và trở nên thù địch với kẻ chủ mưu đứng sau.</Text>
  <Text Key="E737EB06_140760">{playername} đang làm công việc chạy việc và cuối cùng bị triệu hồi đến nhà guild của Dragon's Nest. Ở đó, Homare đang trốn trong phòng, làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="9A6B6F6D_140761">Được rồi, tôi đã hoàn thành bản thảo... Ý tôi là, xong rồi! Phhh... Cuối cùng thì tôi cũng hơi mệt.</Text>
  <Text Key="DD07BB25_140762">À, cậu đã đến rồi. Tôi rất vui~ Vậy thì, đi thôi♪</Text>
  <Text Key="00B18971_140763">Vì tôi đã hoàn thành công việc văn phòng, tất nhiên là phải đi nghỉ♪ Điều đó có nghĩa là, tôi sẽ nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="23BEDF2A_140764">Được rồi, mọi thứ đã sắp xếp xong, nên nhanh lên~♪ Nếu không chúng ta sẽ không kịp tàu!</Text>
  <Text Key="A96CF11B_140765">Đi xe ngựa qua thị trấn cảng, {playername} và Homare lên một con tàu đi đến Đảo Elpis.</Text>
  <Text Key="14B6DEED_140766">Hehehe. Gợi nhớ chứ? Lần đầu chúng ta đến đó, Đảo Elpis vừa mới được khám phá và hầu như là hoang vắng, phải không?</Text>
  <Text Key="4B231CDC_140767">Sau đó, Tomo-chan và Matsuri-chan đến và chúng tôi điều tra nhiều thứ. Công việc vất vả, nhưng... rất vui.</Text>
  <Text Key="94231DAD_140768">Tôi tưởng là rồng, hóa ra lại là thằn lằn... Nhưng nhờ vậy chúng tôi tìm thấy bằng chứng quan trọng... Có lẽ mọi chuyện đều kết thúc tốt đẹp?</Text>
  <Text Key="72E23D9D_140769">Tôi đã nhờ họ làm việc khác. Không gấp, nên hy vọng họ đang thư giãn...</Text>
  <Text Key="A89BAE17_140770">Về lý do tại sao tôi không chờ họ... À, tôi muốn có một mình với cậu một lần, được chứ?</Text>
  <Text Key="EE6142B5_140771">*Ngáp*... Xin lỗi, tôi vẫn còn hơi buồn ngủ, nên sẽ ngủ trong cabin. Chúng ta sẽ vui vẻ khi đến nơi, nên cậu cũng nên nghỉ ngơi khi còn có thể, được chứ?</Text>
  <Text Key="8508AA30_140772">Cuối cùng, tàu đến bãi biển mở trên Đảo Elpis, và {playername} cùng Homare xuống tàu.</Text>
  <Text Key="4C7EC87E_140773">Mmmmmm! À! Tôi đã ngủ rất ngon... Nhờ cái đập của con tàu, tôi đã ngủ say lần đầu tiên sau một thời gian～</Text>
  <Text Key="FEDF1B34_140774">Cậu nghĩ sao? Một bãi biển riêng cho VIP trên Đảo Elpis♪ Vâng, lúc đó gần như là một hòn đảo hoang, nhưng giờ nó đã trở thành khu nghỉ dưỡng như thế này.</Text>
  <Text Key="36DC2B58_140775">Tôi không nghĩ nó có ở đây khi cậu quay lại cùng các thành viên của Gourmet Guild? Mọi thứ thay đổi khi chúng thay đổi, ha. Có lẽ trong chốc lát, các tuyến đường hàng không thường xuyên sẽ mở?</Text>
  <Text Key="B57D34DC_140776">Vậy, quên chuyện đó đi... Chơi trên bãi biển thôi!</Text>
  <Text Key="17269DC0_140777">Gió thật dễ chịu... Sao vậy? Cậu hồi hộp à?</Text>
  <Text Key="A7507D50_140778">Không được! Vì chúng ta có nơi này riêng, nên chúng ta nên vui vẻ hơn.</Text>
  <Text Key="2A16DEC4_140779">Tôi biết rồi! Tôi phải thoa kem chống nắng.</Text>
  <Text Key="7ED2CE58_140780">Này, phần sau khó với tới, cậu có thể giúp tôi không? Chúng tôi người rồng còn khó hơn vì có cánh và đuôi!</Text>
  <Text Key="12BCBBEC_140781">Nó có hiệu ứng mùi hương, nên tôi nghĩ sẽ thấy tốt nếu cậu cũng thoa. Nào, nhanh lên♪</Text>
  <Text Key="1816ADA9_140782">Mmm! Hah... Vâng, chỗ đó hoàn hảo... Vai và cánh tôi cứng vì làm việc bàn giấy... Tôi thậm chí không thể dùng được phần sau của ghế, khó khăn thật đấy khi là người rồng, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="C4BD94DA_140783">Tôi nghĩ chuyện này xảy ra với người có cánh~ Tôi tự hỏi Công Chúa của Gio Teogonia có gặp vấn đề tương tự không? Cậu có nghe không?</Text>
  <Text Key="0F6FED69_140784">Tốt là cậu đã hào hứng, nhưng... hãy nói chuyện thêm. Ví dụ... à, cậu có biết về 'Giả thuyết Năm Phút Trước' không?</Text>
  <Text Key="DBB17367_140785">Theo đúng nghĩa đen, thế giới chúng ta cảm nhận ngay bây giờ, bao gồm cả ký ức, có thể đã được tạo ra chỉ cách đây năm phút, và nếu đúng như vậy, thì chúng ta không thể phủ nhận.</Text>
  <Text Key="AE393E37_140786">Điều đó không khiến cậu nhớ đến gì sao? Ví dụ, vâng... Trên Đảo Elpis, vốn đã bị bỏ hoang từ lâu, lại có một bia đá dường như được làm trong một khoảng trống thời gian...</Text>
  <Text Key="A304166A_140787">Cũng nữa, xem nào... Làm sao có những ngôi làng trải dài qua một lịch sử dài? Cậu không thấy kỳ lạ sao?</Text>
  <Text Key="593D41E4_140788">Vâng, đúng rồi... Đây chính là thế giới này. Một thế giới giả làm biến dạng nhận thức của cậu như thể nó luôn như vậy để bao quanh cậu, người quan sát.</Text>
  <Text Key="ABC0862A_140789">Cậu không nghĩ lý thuyết đó nghe giống thế giới này sao? À, chính xác hơn, trong trường hợp này không phải là giả thuyết... Đúng là ký ức của mọi người đều bị bóp méo.</Text>
  <Text Key="15AA5C18_140790">Chúng tôi người rồng không bị ảnh hưởng bởi những ký ức giả đó. Đó là lý do chúng tôi đã điều tra đủ thứ, xoay quanh hòn đảo này. Nhưng điều đó không có nghĩa là sức mạnh của những ký ức giả đã biến mất.</Text>
  <Text Key="41ECC542_140791">Tôi nghĩ... có lẽ không còn gì đáng ngờ trên hòn đảo này. Ít nhất, xét về phạm vi tôi có thể điều tra bằng 'Mắt Rồng' của mình.</Text>
  <Text Key="1F0E4D03_140792">Chính xác hơn, nó không còn đáng ngờ nữa... mọi thứ về nó đều có lý. Nếu có gì xuất hiện... nó sẽ đến từ sâu hơn trong phạm vi tôi có thể 'nhìn thấy'...</Text>
  <Text Key="6AC42908_140793">Hehe, chỉ đùa thôi. Chúng ta đã khá sôi nổi trong cuộc trò chuyện. Quan trọng hơn, nhìn kìa, tay cậu đã ngừng chuyển động♪</Text>
  <Text Key="238B4079_140794">Hm? À, cậu đang tự hỏi làm sao tôi biết những chuyện từ khi tôi 'chết'? Như cậu đã thấy, đó là vì tôi đã tìm hiểu mọi thứ qua Lago.</Text>
  <Text Key="BE7644FA_140795">...Cậu có hiểu nếu tôi nói rằng tôi đã tạm thời biến hắn thành một 'thiết bị đầu cuối' không? Đúng, đó là kỹ thuật giống như Kaiser Insight và Eris-chan đã dùng.</Text>
  <Text Key="899849BC_140796">Tất nhiên, trên thực tế hắn vẫn chỉ là Lago. Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C6A7231F_140797">Tôi sẽ làm gì bây giờ, cậu tự hỏi? Hmm... Để xem.</Text>
  <Text Key="38DC002C_140798">Tôi đã tìm thấy bằng chứng rằng thế giới này sai. Tôi cũng phát hiện ra có những người rồng khác ngoài chúng tôi. Sau đó tôi tìm ra kẻ chủ mưu đằng sau tất cả và đối mặt với cổ.</Text>
  <Text Key="BBD56200_140799">Về việc còn lại cho tôi làm... À, chờ một chút. Có vẻ như cuối cùng họ cũng đến rồi.</Text>
