  <Text Key="3B036BB4_52700">Ôi trời, em quên rồi hả cưng? Cố lên một chút~</Text>
  <Text Key="B669ED90_52701">Chúng ta đang nói về việc tìm một khoảnh khắc lãng mạn từ buổi hẹn hò Giáng Sinh có thể chạm đến trái tim mọi người, phải không?</Text>
  <Text Key="3D0B59B6_52702">Vì thế chúng ta đang thử kế hoạch hẹn hò lý tưởng mà Io đề xuất. Hiểu chưa, cưng?</Text>
  <Text Key="87258B1E_52703">Honey... và Darling... Mặc dù biết đây chỉ là diễn xuất, nhưng trái tim vẫn không khỏi xao động...</Text>
  <Text Key="4865D5FF_52704">...Khem. Cùng nhau trong Giáng Sinh và có một bữa ăn chung. Chỉ vậy thôi cũng cảm thấy như một khoảnh khắc đặc biệt.</Text>
  <Text Key="7E2CC767_52705">Đúng vậy. Dưới ánh Giáng Sinh, bất kỳ hành động nào cũng bỗng trở nên đặc biệt và độc nhất. Đúng là phép màu Giáng Sinh, phải không?♪</Text>
  <Text Key="2290B8E4_52706">Nhưng làm sao để lên kế hoạch cho... trải nghiệm này... lan tỏa khắp cả thành phố...?</Text>
  <Text Key="D8768E0D_52707">À, lỗi tại em! Em đã đi quá xa và biến chuyện này thành chuyện cá nhân của riêng mình...!</Text>
  <Text Key="BF9496AB_52708">Loại nấu ăn này cũng không thực sự phù hợp với việc áp dụng cho cả thành phố... Có lẽ kế hoạch hẹn hò của em thất bại rồi?</Text>
  <Text Key="3D15FF78_52709">Không, hoàn toàn không phải vậy. Nhờ có em, tôi đã có thể hiểu được ý nghĩa của một khoảnh khắc đặc biệt - Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="548311A9_52710">Vậy thì lần tới... đến lượt tôi.</Text>
  <Text Key="644AD97E_52711">Chúng ta đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="8CC2C0D5_52712">Đề xuất của tôi là một buổi hòa nhạc Giáng Sinh. Những bài hát Giáng Sinh tôi nghe được tại buổi tiệc thiện chí giữa các quốc gia đã để lại ấn tượng sâu sắc.</Text>
  <Text Key="E02BD99F_52713">Ôi, tuyệt vời quá...! Nghĩ lại thì, tôi cảm thấy nhiều bài hát Giáng Sinh đều nói về tình yêu.</Text>
  <Text Key="6C709335_52714">Tôi chắc chắn rằng nếu mọi người nghe một trong những bài hát đó, họ sẽ cảm thấy lãng mạn, nghĩ về người mình yêu và trái tim sẽ rối loạn lên~</Text>
  <Text Key="2B255F43_52715">Đúng vậy. Và sự đoàn kết mà âm nhạc có thể tạo ra thực sự tuyệt vời. Tôi chắc chắn đó sẽ là một trải nghiệm làm tan vỡ trái tim.</Text>
  <Text Key="D8963F43_52716">Đúng vậy. Do đó, cả ba chúng ta sẽ cùng chơi.</Text>
  <Text Key="3BB6EE5C_52717">Ehhh?! Quá liều lĩnh rồi, em chơi được gì đâu!</Text>
  <Text Key="BB33D782_52718">Đừng lo, chúng ta đang trong giấc mơ. Tùy theo trí tưởng tượng của em, em có thể biến những giấc mơ điên rồ nhất thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="70AB2107_52719">Thử ngay đi. Eigh♪</Text>
  <Text Key="883C1179_52720">Hah... Wow...! Có ánh sáng trên sân khấu rồi...!</Text>
  <Text Key="551499D5_52721">Em thử thắp sáng bằng tia chớp. Và đây là cách em tưởng tượng nó ra sao.</Text>
  <Text Key="F452725A_52722">Io, tôi biết em cũng có nhiều trí tưởng tượng, nên chắc chắn em có thể tưởng tượng mình chơi một thứ em thích.</Text>
  <Text Key="F0D9573D_52723">Ra vậy... Thực ra, em luôn muốn kết nối với người khác qua âm nhạc!</Text>
  <Text Key="9289BAE8_52724">Khi chúng ta giao ánh mắt rồi mỉm cười với nhau. Chúng ta đan xen trong dòng chảy, làm người kia cảm thấy tuyệt vời trong vòng ôm ấy♪</Text>
  <Text Key="412923F7_52725">Lyrael-san đã trải nghiệm rồi chứ? Nào, nó tên là gì nhỉ? Ưm, s-se-se...</Text>
  <Text Key="692455F5_52726">Đang nói về Session, phải không? Hãy tranh thủ cơ hội này để chúng ta ba người cùng tạo ra một buổi.</Text>
  <Text Key="51738D39_52727">Đúng rồi, chính là session! Đây là lần đầu tiên của em, nên em khá háo hức~</Text>
  <Text Key="894D5F7D_52728">Còn Knight thì sao? Knight có muốn có một buổi session với chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="6BDB9C2F_52729">Gì? Có chuyện gì sắp xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="71F63EA3_52730">Có vẻ mọi người đã bị những ánh sáng đó thu hút... hoặc chính xác hơn, vô thức của mọi người trong thành phố đang bắt đầu tập trung về đây. Em bắt đầu thấy lo rồi...</Text>
  <Text Key="2E34142A_52731">Nếu cơ thể bạn cứng đờ vì lo lắng, có thể sẽ khó hình dung bản thân biểu diễn tốt.</Text>
  <Text Key="E96E01F3_52732">Để thư giãn và cảm thấy tốt hơn, hãy massage cho nhau. Io, xin phép em... *massage*</Text>
  <Text Key="89763066_52733">Mm, cảm giác tuyệt quá...♪ Lyrael-san, chị giỏi việc này thật.</Text>
  <Text Key="F40AFE56_52734">Vậy để tôi chăm sóc {playername}... *massage*♪</Text>
  <Text Key="8B6AF4E4_52735">Ồ? Này {playername}, cưng không thấy cứng sao? Cưng cứng quá rồi!</Text>
  <Text Key="5E962D50_52736">*Massage, massage*... Cảm giác thế nào, đỡ hơn chưa?</Text>
  <Text Key="E777B2AB_52737">Phew... Vai em cứng, nên thấy dễ chịu quá♪ Cảm ơn rất nhiều, Knight.</Text>
  <Text Key="95A28616_52738">Ba người kia đang làm cái quái gì vậy...? Đáng nghi. Có nên bắt họ không...?</Text>
  <Text Key="3AA51F9C_52739">T-Thế, massage đủ rồi. Đi đến sân khấu thôi...</Text>
  <Text Key="E79D314A_52740">Ei! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="95CEEE32_52741">Cả hai đều rất giỏi♪</Text>
  <Text Key="3D66C484_52742">Hmm, bài hát này... Gợi nhớ quá...</Text>
  <Text Key="06C88EBC_52743">Tuy nhiên, để chạm đến trái tim khán giả, dường như chúng ta cần hợp tác thêm một chút...</Text>
  <Text Key="6BE62961_52744">Knight, Io. Tiếp theo, hãy tưởng tượng một sự đoàn kết lớn hơn.</Text>
  <Text Key="B4633700_52745">Đừng chỉ nghĩ về màn trình diễn của riêng chúng ta, hãy nghĩ về sự hài hòa của trái tim mọi người và tập hợp chúng tại nơi này.</Text>
  <Text Key="E2DBE1A6_52746">Hả?! Em thực sự có thể làm được chuyện như vậy sao...?</Text>
  <Text Key="C7E5FCBC_52747">Được chứ. Hãy tưởng tượng em truyền tải cảm xúc mình cảm nhận được đến trái tim khán giả, Io.</Text>
  <Text Key="0380624F_52748">Nếu em làm vậy, sự hài hòa sẽ được sinh ra không chỉ trong âm thanh, mà còn trong trái tim em nữa.</Text>
  <Text Key="E2A1CDDA_52749">Ồ, chuyện này bắt đầu vui rồi♪!</Text>
