  <Text Key="0E25EBDF_40900">Tôi... Tôi ổn.</Text>
  <Text Key="84F36174_40901">Tôi vấp một chút thôi. Có lẽ tôi đói quá rồi, ahaha...</Text>
  <Text Key="7122D44D_40902">Cái gì...? Cảm giác này... Và cảnh quan này...</Text>
  <Text Key="D65489E0_40903">[Eek?!]\n[Ugh...!]\n[Wawah?!]</Text>
  <Text Key="62C81832_40904">S-Sao vậy? Tiếng gì vậy? Sấm sét ư?</Text>
  <Text Key="1C43D363_40905">(Nhìn lên bầu trời)</Text>
  <Text Key="76370831_40906">!?</Text>
  <Text Key="347FF1C4_40907">Kyaaaa!! Bầu trời, bầu trời...!!</Text>
  <Text Key="1FB493DE_40908">Nó đang chuyển thành màu đỏ...!!</Text>
  <Text Key="9C1158D5_40909">S-Sao vậy...?\nTôi chưa bao giờ thấy bầu trời như thế này trước đây!</Text>
  <Text Key="1F883058_40910">Tôi cũng không biết, nhưng...\nCó vẻ nó liên quan đến tiếng động ban nãy.</Text>
  <Text Key="0FB9B209_40911">Ôi chao~! Cả thế giới đang chuyển thành màu đỏ~\nĐã đến mức này rồi, hử.</Text>
  <Text Key="E68D4F25_40912">Giọng nói này...</Text>
  <Text Key="7E863544_40913">Đúng rồi! Có vẻ mọi thứ đã trở nên thú vị♪</Text>
  <Text Key="CFDDCC97_40914">Nebbia! Cô làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="C91B04AD_40915">Tôi đến tìm các cậu.\nKhông cần tôi nói các cậu cũng biết tại sao chứ? Hãy nhìn xung quanh đi.</Text>
  <Text Key="00293E54_40916">Nebbia, cô có biết gì về màu sắc của bầu trời này không?</Text>
  <Text Key="144D215B_40917">À, tôi cũng chẳng rõ lắm.\nTôi biết Fio thì chắc chắn biết.</Text>
  <Text Key="782F3C35_40918">Fio đã liên lạc với tôi trước đó.\nCô ấy nói có điều các cậu cần biết.</Text>
  <Text Key="3B874BA1_40919">Fio ư...?</Text>
  <Text Key="EB6F5505_40920">Chỉ vì tôi không thể thoát khỏi cô ấy chứ không có nghĩa cô ấy là một loại Tiên nữ quyến rũ... Thôi, bây giờ không phải lúc nói những chuyện này.</Text>
  <Text Key="B6C32B6A_40921">Màu sắc của bầu trời này rõ ràng là lạ, phải không? Đây là dấu hiệu rằng thế giới này đã phát hiện ra một sự bất thường.</Text>
  <Text Key="5F803952_40922">Nói cách khác... đúng rồi.</Text>
  <Text Key="C84A85FA_40923">...Đó là một 'cảnh báo'. Từ chính Huyền Thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="90E1F9AC_40924">Bỗng chốc, bầu trời bị nuốt chửng bởi một màu đỏ thẫm theo cách không tha cho bất kỳ người hay vật nào... Cùng với thông điệp 'cảnh báo' được mang theo bởi sắc thái đó.</Text>
  <Text Key="18D08A2E_40925">Dấu Hiệu Bất Thường Từ Bầu Trời Đỏ Thẫm</Text>
  <Text Key="6E050043_40926">Twinkle Wish và {playername}, những người đã lên đường điều tra sự bất thường, biết được sự tồn tại của Linh Hồn Sương Đỏ bảo vệ thế giới. Nhóm bị linh hồn tấn công mà không biết tại sao, nhưng được cứu bởi một cặp phụ nữ bí ẩn.</Text>
  <Text Key="EE93A25B_40927">Ngày sau khi bầu trời đêm Landosol chuyển đỏ, {playername} và những người khác đang hướng tới Hiệp Hội Quản Lý Guild...</Text>
  <Text Key="CD459F54_40928">Mọi người trông lo lắng quá...</Text>
  <Text Key="E6EC42F5_40929">Tôi không thể trách họ vì lo lắng. Ngay khi chúng ta thấy bầu trời đêm đã chuyển đỏ, màu sắc đã trở lại bình thường ngay sáng hôm sau.</Text>
  <Text Key="AEA8DBE7_40930">Bất chấp việc rõ ràng có điều không ổn, những thay đổi đáng chú ý duy nhất chỉ là bầu trời đêm đỏ và những âm thanh lạ. Chắc chắn khó có thể tìm thấy sự bình yên trong tình huống này.</Text>
  <Text Key="94EDC971_40931">Tôi cũng hơi lo lắng...\nRốt cuộc, tôi vừa mới nghe về chuyện này từ Nebbia-chan thôi.</Text>
  <Text Key="966C123C_40932">Một 'cảnh báo'... Tôi tự hỏi điều đó có nghĩa là sao...</Text>
  <Text Key="FEDAEF58_40933">...Hãy để việc điều tra cho Fio.\nTrong lúc đó, chúng ta sẽ làm mọi thứ có thể.</Text>
  <Text Key="D17013C4_40934">Một cảnh báo... Nó phải liên quan đến cảm giác tôi có lúc đó... phải không? Thời điểm quá trùng hợp.</Text>
  <Text Key="CF0343F0_40935">Và... cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="B4C1876B_40936">...Tôi cảm thấy như mình đã biết. Một cảm giác rất giống nhau...</Text>
  <Text Key="465826FA_40937">Nhưng-</Text>
  <Text Key="7BE3A243_40938">Yui?</Text>
  <Text Key="E1D81814_40939">Đang suy nghĩ chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="34E91747_40940">Cô muốn ăn một ít onigiri không?</Text>
  <Text Key="97154D65_40941">À... Tôi ổn. Tôi chỉ đang mơ màng một chút thôi.</Text>
  <Text Key="44A64784_40942">Onigiri? Ưm, tôi không đói, nhưng...</Text>
  <Text Key="E301F45C_40943">À...! Tôi trông có vẻ thế ư?\nUuu, tôi đang làm kiểu mặt gì vậy...!?</Text>
  <Text Key="30644ED3_40944">...Tôi không nên nhắc chuyện này với mọi người.\nCó lẽ tôi chỉ nhầm lẫn...</Text>
  <Text Key="11B60150_40945">Khi {playername} và những người khác thăm Hiệp Hội Quản Lý Guild, các mạo hiểm giả và nhân viên đều đang vội vã di chuyển bên trong tòa nhà...</Text>
  <Text Key="493AB770_40946">À, mọi người! Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ.\nTôi xin lỗi vì đã gọi mọi người ra đột ngột...</Text>
  <Text Key="E595B770_40947">Đừng lo! Có qua có lại!</Text>
  <Text Key="7B0851D4_40948">Tôi hiểu rằng yêu cầu là giúp thu thập thông tin và nghiên cứu về bầu trời đêm đỏ.</Text>
  <Text Key="404A4747_40949">Đúng vậy. Đây được coi là một tình huống khẩn cấp quốc gia, sau cùng. Chúng tôi đã nhận được sắc lệnh chính thức từ Cung Điện Hoàng Gia và đã đưa ra yêu cầu khẩn cấp đến tất cả các guild để hợp tác trong vấn đề này.</Text>
