  <Text Key="A93606AC_113350">Anh ta rõ ràng mạnh hơn và cứng cáp hơn nhiều so với vẻ ngoài. Tôi nghĩ vũ khí của mình không thể phá được lớp áo giáp đó...</Text>
  <Text Key="10F37EC1_113351">Ma thuật tấn công. Không có tác dụng. Cũng vậy thôi.</Text>
  <Text Key="3220FCF7_113352">Làn khí lạnh của tôi dường như cũng không thể xuyên qua được... Có vẻ như thứ anh ta mặc không phải áo giáp thông thường. Dù trông nặng nề thế, nhưng cử động của anh ta không hề chậm chạp.</Text>
  <Text Key="9711B460_113353">Tuy nhiên... Tôi chắc chắn Nii-sama và những người khác cũng đang ở trong tình thế nguy hiểm hơn nhiều. Vì Lady Pecorine và nhóm còn lại không có ở đây, chúng ta phải kiên cường và can đảm, với một tinh thần bất khuất dẫn dắt.</Text>
  <Text Key="AA95CD12_113354">Ừm. Chúng ta sẽ cứu. Tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="D1AA7547_113355">...Đúng vậy. Anh ta là một đối thủ có sự tấn công và phòng thủ gần như hoàn hảo trong kho tàng của mình... Nhưng ngay cả như vậy, chúng ta vẫn phải tìm ra một con đường rõ ràng để chiến thắng.</Text>
  <Text Key="9C9C047A_113356">Ánh mắt họ thể hiện ý chí mạnh mẽ. Tôi phải nhắc nhở bản thân không được coi thường họ chỉ vì họ còn trẻ. Dù vậy...</Text>
  <Text Key="CD68FFF4_113357">...Hãy đầu hàng trước khi bị thương. Các cô gái các người không có cơ hội chiến thắng đâu.</Text>
  <Text Key="3AA9C5E8_113358">Đó là...! Chúng ta chưa thử thì làm sao biết được...!</Text>
  <Text Key="FD02C087_113359">Xin lỗi vì chuyện này. Theo như sếp của tôi, cơ thể này là một thân thể đã được cải tiến đến giới hạn. Đến mức một người bình thường thậm chí còn không thể đi lại đúng cách nếu cố sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="8245C576_113360">Ngay cả khi tôi có thể dùng thêm thứ này để đánh bại tất cả các người, tôi cũng sẽ cảm thấy có lỗi vì như thể đang gian lận. Dù tất cả chúng ta đều có những thân thể giả tạm thời, dường như nỗi đau mà chúng ta cảm nhận được gần với thực tế.</Text>
  <Text Key="0AAD94EE_113361"> như tôi nghĩ, người này cũng có sự hiểu biết về cái gì là "thực tế"...</Text>
  <Text Key="86AE5A01_113362">...Có vẻ là vậy. Và còn...</Text>
  <Text Key="52247992_113363">...Nếu các người thực sự tin rằng việc có một avatar đặc biệt là gian lận... Thì rõ ràng phía chúng tôi cũng không có lý do gì để phàn nàn...!</Text>
  <Text Key="4722AE28_113364">Con người. Điểm cuối.</Text>
  <Text Key="624BE664_113365">Đúng vậy. Cả hai cô gái từ Alter Maiden và tôi... Những avatar mà Eris đã chỉnh sửa trước đây vẫn chưa thay đổi.</Text>
  <Text Key="8728E823_113366">Quả nhiên. Và... bằng sức mạnh đó, chúng ta đã gây ra "nỗi đau thực sự" cho nhiều người. Chúng ta không thể bỏ cuộc ở đây chỉ vì chuyện này...!</Text>
  <Text Key="80C5A8A1_113367">...À, chết tiệt. Họ là một lũ khó xử.</Text>
  <Text Key="6ACFFB5A_113368">...Không thể nào khác được. Tôi sẽ đảm bảo các cô ấy sẽ bị thương ít nhất có thể, nhưng... Làm ơn, đừng chết.</Text>
  <Text Key="11C36B0B_113369">Thuật Ninja...</Text>
  <Text Key="81B246E6_113370">"Thuật Hỏa" "Thuật Thủy" "Thuật Thổ"</Text>
  <Text Key="F97F4806_113371">WAAAAAAH!?</Text>
  <Text Key="D7B0474C_113372">UHYAAAAA!?</Text>
  <Text Key="21EA7E33_113373">...! Vậy là anh ta cũng đang kiểm soát những con quái vật đang ổn định trong mê cung này...!</Text>
  <Text Key="B085B0FB_113374">Hiuu......! Những xúc tu--chúng đang vặn vẹo...!</Text>
  <Text Key="3C45F60E_113375">Dù có bao nhiêu kẻ thù! Những xúc tu và quái vật này sẽ không ngăn được chúng ta! NHẬN THÊM NỮA ĐIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="69AD5395_113376">Ừ! EIIIIIGH!</Text>
  <Text Key="54C6B294_113377">"Thuật Lôi" "Thuật Mộc" "Thuật Phong"</Text>
  <Text Key="1B9E8C1A_113378">...Grenouille từ Warlock. Để tôi nói cho cô biết một điều.</Text>
  <Text Key="3FE69193_113379">"Ton"... "Tonsou", đó là chữ kanji dùng để nói "trốn chạy"—nói cách khác, chạy trốn. Đó không phải từ chỉ một đòn tấn công! ( TLNote: Cô ấy đề cập đến việc anh ta nói ka-ton v.v. )</Text>
  <Text Key="743FB329_113380">...BÃO GIẬN DỮ TEMPESTTT!!!</Text>
  <Text Key="E5812647_113381">Ồ-ho! Chà, suýt thì. Tôi tưởng mình xong đời rồi.</Text>
  <Text Key="A0C9C441_113382">Một bóng ma nữa...!</Text>
  <Text Key="B426228C_113383">Dù vậy, điều đó thực sự đáng kinh ngạc. Tôi nghĩ mình đã tập hợp đủ quái vật và xúc tu đến mức không một mạo hiểm giả nào có thể địch nổi ngay cả khi họ hợp thành nhóm. Và thế nhưng tất cả đều bị chém đổ như rơm rạ...</Text>
  <Text Key="AC244DA6_113384">Hơn nữa--thứ... "Princess Form" đó? Có phải không? Đó là một yếu tố bổ sung không có trong Legend of Astrum mà tôi biết.</Text>
  <Text Key="F6DB5840_113385">Có vẻ như việc mở rộng quyền năng thông qua siêu AI đã củng cố thêm khả năng tăng cường của Princess Knight, và cũng sao chép một phần chức năng của "Gluttony". Hừm...</Text>
  <Text Key="87AE5EA3_113386">Đừng nghĩ tôi sẽ cho các người thời gian để suy nghĩ! Hãy gấp lại trò này! Hiyori, Yui!</Text>
  <Text Key="66E5C5A8_113387">Ừ!</Text>
  <Text Key="714F50EA_113388">Ối dào. C'est froid ( Lạnh quá )~</Text>
  <Text Key="35C5B823_113389">ĐÓ!</Text>
  <Text Key="77A8FB0E_113390">...Thôi nào. Không chỉ các người thể hiện kinh nghiệm đáng kể, các người còn hoàn thành nó với sự phán đoán tốt. Sự phối hợp của các người thậm chí còn tốt hơn các đội hàng đầu của Ligue 1. Nếu tình hình tiếp diễn như thế này, tôi sẽ rơi vào một cuộc suy sụp.</Text>
  <Text Key="DCDD66DE_113391">Các người vẫn muốn đánh với chúng tôi nữa?! Các người có thể đầu hàng bất cứ lúc nào, biết không!</Text>
  <Text Key="BE8A9715_113392">Đó là một đề nghị rất hấp dẫn, nhưng tôi sẽ phải từ chối một cách lịch sự. Để tôi cho các người biết, khó khăn khi là một thành viên của xã hội là không thể rút lui mà không có chỉ thị từ cấp trên.</Text>
  <Text Key="1FD9DDF3_113393">À, và nhân tiện, tôi là một game thủ. Chỉ cần có một cơ hội nhỏ nhất để lật ngược tình thế, tôi sẽ không dễ dàng nhấn nút "Đầu hàng" như vậy.</Text>
  <Text Key="396D7351_113394">Vậy sao--Trong trường hợp đó, chúng ta sẽ chỉ phải tiếp tục tiến lên!</Text>
  <Text Key="4CBD2D4A_113395">Vậy thì, cũng vậy thôi--</Text>
  <Text Key="90D9C5E5_113396">Hãy thử nghiệm giới hạn của Princess Form các người.</Text>
  <Text Key="13B53C58_113397">Cái này sẽ kết thúc. Đòn Thrust Tối Thượng...!</Text>
  <Text Key="881742CF_113398">"Ràng Buộc Xương Lục Giác: Giằng Vuốt"...!</Text>
  <Text Key="17D0978E_113399">Ugh...!</Text>
