  <Text Key="29EAA789_147800">Bằng cách này, khi phục vụ chủ nhân, \ntôi cũng có được những trải nghiệm mới và chúng đã trở thành dinh dưỡng cho sự trưởng thành của tôi.</Text>
  <Text Key="7836F0C8_147801">Vậy đây là điều xảy ra ở vùng biển xa lạ. Tôi tự hỏi liệu mùa hè có khiến những điều bất ngờ xảy ra...?</Text>
  <Text Key="998D691F_147802">Tuy nhiên... Thật tuyệt khi chủ nhân đã có được trải nghiệm vượt ra ngoài sự hướng dẫn của tôi...\nNhưng với tư cách là người hướng dẫn, tôi cũng cảm thấy một chút cô đơn.</Text>
  <Text Key="E056D483_147803">Tôi không quen thuộc với thể thao, nên chưa bao giờ thực sự nghĩ đến việc hỏi chủ nhân về việc tận hưởng chúng...\n</Text>
  <Text Key="C5A4643B_147804">Bằng cách này, chủ nhân đã dạy tôi niềm vui của thể thao, và vì điều đó, tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="432B4EA3_147805">Tôi đang phục vụ như người hướng dẫn của ngài với hết khả năng,\nchủ nhân, nhưng khi đến những lĩnh vực ngoài tầm với của tôi,\ntôi bối rối không biết phải làm gì...</Text>
  <Text Key="62A473A2_147806">...Liệu ngày nào đó tôi sẽ không còn được cần như một người hướng dẫn nữa? \n</Text>
  <Text Key="64DFE36C_147807">Điều đó không đúng. Tôi sẽ luôn dựa dẫm vào ngài.</Text>
  <Text Key="8AEC12B5_147808">Nghe thật ấm lòng...!</Text>
  <Text Key="6C44FAFF_147809">Sự rộng lớn của trái tim ngài chắc chắn bắt nguồn từ nhiều trải nghiệm... Tôi cũng rất biết ơn khi nghe được điều đó.</Text>
  <Text Key="3D95145E_147810">Với toàn bộ trái tim, tôi sẽ tiếp tục hướng dẫn ngài.\nHãy cùng nhau đến những vùng đất chưa biết và có những trải nghiệm mới!</Text>
  <Text Key="51AF5465_147811">Hehe...</Text>
  <Text Key="3A37A9A1_147812">T-tôi xin lỗi... vì sự thô lỗ của tôi...\nCó vẻ như tôi đã hơi quá khích...</Text>
  <Text Key="1C9F686D_147813">Chắc hẳn ngài đã đói vì vận động nhiều rồi. \n</Text>
  <Text Key="1D44EF55_147814">Đã đến giờ ăn trưa rồi, vì vậy hãy nghỉ ngơi một chút. \nTrong khi trả đồ, chúng ta có thể bổ sung năng lượng tại nhà hàng bãi biển.</Text>
  <Text Key="26B17E9B_147815">Ván lướt sóng được dựng ở đây, và...</Text>
  <Text Key="F238E042_147816">Hãy ăn ngay đi!</Text>
  <Text Key="C9EF4701_147817">Tôi vung gậy.</Text>
  <Text Key="CC00245D_147818">Ồ, xin hãy đợi một chút!</Text>
  <Text Key="F3D34D0D_147819">Trước khi vào nhà hàng bãi biển, tôi phải phủi cát trên người... Hơn nữa, nước biển khô cảm giác dính và chắc hẳn rất khó chịu.</Text>
  <Text Key="DE552153_147820">Xin hãy sử dụng phòng tắm ở đây... Hừm. \nNó chỉ có một.</Text>
  <Text Key="B686A956_147821">Có vẻ như chủ nhân không thể chịu được cơn đói,\nNó hơi chật, nhưng hãy cùng sử dụng nó.</Text>
  <Text Key="AEEB0E53_147822">Vậy thì, xin lỗi vì tôi chạm vào lưng ngài. \n...Chà, chà.</Text>
  <Text Key="A022462F_147823">Vâng, lưng ngài mạnh mẽ và rộng đã trở nên đẹp. \nBây giờ thì, tiếp theo...</Text>
  <Text Key="687E3A01_147824">Cuối cùng, đã đến lúc ăn rồi!</Text>
  <Text Key="A23C8133_147825">Hehe, chưa. Xin hãy kiên nhẫn thêm một chút nữa. \nTôi chỉ rửa lưng ngài thôi, nên tôi cần xả nước cho những phần khác nữa...</Text>
  <Text Key="244909FD_147826">Ngài có thể cho tôi xem tai ngài được không?\n...Hừm, như tôi nghĩ, có cát phía sau tai ngài.</Text>
  <Text Key="A34D327B_147827">Hehe... Chỉ một chút trước, \nngài trông rất đáng tin cậy, và tôi cảm thấy một chút xa cách...\nNhưng, ngài thực sự chính là chủ nhân của tôi.</Text>
  <Text Key="378B32D8_147828">Tôi chưa chăm sóc bản thân.\nPhía đáng yêu không đổi của ngài, chủ nhân,\nlàm tôi hạnh phúc vì nó quá đáng yêu.</Text>
  <Text Key="0AEB2AD4_147829">Xin ngài, hãy luôn ở bên cạnh tôi từ nay về sau.</Text>
  <Text Key="E4972FE5_147830">Bây giờ, hãy dọn dẹp bản thân và tận hưởng hải sản. ♪</Text>
  <Text Key="1415D59B_147831">Hai người họ tận hưởng những món hải sản ngon lành bên đại dương để chữa lành cơ thể mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="80038838_147832">Trong một giấc mơ. Kokkoro, người được {playername} dạy cách bơi, đang thăm biển lần đầu tiên trong đời. Cô bối rối trước những con sóng và độ mặn của nước biển, và suýt chết đuối, nhưng {playername} cứu cô bằng cách mang cô như một công chúa.</Text>
  <Text Key="88344066_147833">Văn học chẳng qua chỉ là những từ ngữ được viết bởi người khác... Chắc chắn có một cảnh quan không thể diễn tả đang chờ đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="2C5B3870_147834">Tôi tự hỏi chúng ta sẽ thấy những cảnh tượng gì ở &quot;Biển Sao&quot;... Chắc chắn phải có những thế giới tuyệt vời hơn đang chờ đón chúng ta so với những gì được viết trong văn học.</Text>
  <Text Key="D295FAC1_147835">Chủ nhân, đêm sắp buông xuống. \nCuối cùng cũng đến lúc cho cuộc phiêu lưu của chúng ta.</Text>
  <Text Key="840C31B9_147836">{playername} và Kokkoro, những người đã làm mới bản thân tại nhà hàng bãi biển, đang trò chuyện trên bãi biển được nhuộm bởi hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="F3143485_147837">Cảm giác... Mùi hương... Nhiệt độ... Những khía cạnh này có thể được trải nghiệm khác nhau cho mỗi người, vì vậy tôi tin rằng có một trăm câu trả lời đúng khác nhau cho một trăm người.</Text>
  <Text Key="6114879F_147838">Vì vậy, hãy cùng đi xem bằng chính mắt mình câu trả lời đúng.</Text>
  <Text Key="BB300758_147839">Đây là gì? Chủ nhân...? \nÁnh sáng này...?</Text>
  <Text Key="4203937E_147840">...Ơ, chủ nhân! \nTôi xin lỗi vì đột ngột xâm nhập như thế này...!</Text>
  <Text Key="C0144F05_147841">Ngài có nhớ hôm kia ngài dạy tôi cách bơi không? Tôi có một báo cáo về vấn đề đó...</Text>
  <Text Key="A9B97186_147842">Ngài biết đấy, hôm nay chúng tôi có một buổi học bơi, và \ntôi đã thể hiện kỹ năng bơi của mình trước các bạn cùng lớp...</Text>
  <Text Key="FE3E89C5_147843">Tôi đã bơi được hai mươi lăm mét thành công, và \nnhờ thành tích đó, tôi được các bạn cùng lớp khác khen ngợi.</Text>
  <Text Key="6BC590B0_147844">Nhờ ngài, chủ nhân, tôi không chỉ học được cách bơi, mà còn trở nên thân thiện hơn với các bạn cùng lớp... dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="39639C5E_147845">Kết quả của sự hướng dẫn tôi nhận được từ chủ nhân đã \nlàm tôi rất hạnh phúc, rất hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="AB4365A3_147846">Tôi đã quyết tâm tự mình bày tỏ lòng biết ơn, bất kể thế nào nên tôi đã đợi trước trường học như thế này.</Text>
  <Text Key="F50E5256_147847">Tôi cũng hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="3F839E54_147848">Vâng, tất cả đều nhờ chủ nhân.</Text>
  <Text Key="1E6D4164_147849">Ơ... Tôi có điều quan trọng cần thảo luận với ngài...</Text>
