  <Text Key="3425D6E4_69650">Hừm, ba người kia...?\nHọ trông giống như con người bình thường... Hả?!</Text>
  <Text Key="67EB64F9_69651">Đó có thể là loại quái vật có thể tự do thay đổi hình dạng không? Không phải ba người, mà là ba cơ thể!? \nThật bất ngờ! Đây là vật thí nghiệm tuyệt vời nhất từ trước đến nay! Thật kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="01FB95DD_69652">Cả ba người bọn họ đều là con người.</Text>
  <Text Key="479384D2_69653">Gì, gì cậu vừa nói? \nCậu có ngoại hình hoàn hảo...\nĐể xem, để tôi điều tra một chút.</Text>
  <Text Key="896C0439_69654">Chào buổi chiều!</Text>
  <Text Key="CF750DC2_69655">Chào!</Text>
  <Text Key="830682AC_69656">À... Đúng rồi, không có phản ứng từ các thiết bị... \nCó vẻ như họ chỉ là con người bình thường...</Text>
  <Text Key="9EBA4055_69657">Kyaha ha ha! Cả hai đều có lời chào thú vị quá! \nNhóm này vui nhộn quá, tôi không nhịn được cười~!</Text>
  <Text Key="382E8735_69658">Aha ha, Suzuna, cậu cũng không được nói về người khác~!</Text>
  <Text Key="FC557547_69659">Nhân tiện, có vẻ như hai người quen biết nhau rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="6F98C919_69660">Ở trường tôi học, guild của Kaori từng đến một lần. \nLúc đó, không phải là chó, mà là mèo, đúng không?</Text>
  <Text Key="A91AFC6D_69661">Tôi khá chắc là như vậy, đúng không?\nTrường học vắng tanh trong đêm thật đáng sợ~</Text>
  <Text Key="40CD14A2_69662">Ồ! Ra là vậy, hả!</Text>
  <Text Key="9B89F134_69663">Ồ, xin lỗi vì đã vô lễ!\nCó vẻ tôi chưa chào hỏi các vị!</Text>
  <Text Key="4EF6576A_69664">Tôi là Ninon!\nLà một thuộc hạ của Shogun,\nhãy cùng nhau hướng tới thống nhất thế giới!</Text>
  <Text Key="2CE0AADE_69665">Từ giờ, tôi sẽ là trợ lý của cậu!\nRất vui được gặp lại!</Text>
  <Text Key="0A7A0E62_69666">Ahem! Đủ rồi với việc tự giới thiệu! \nĐây là một viện nghiên cứu uy tín! Hãy thể hiện sự tôn trọng!</Text>
  <Text Key="0814ACD2_69667">Vậy những thứ tôi thu thập được là...\nCó thể là, như thường lệ...?</Text>
  <Text Key="E07411D0_69668">Một lần nữa, con chó này...\nTôi tự hỏi đã có bao nhiêu chục con...</Text>
  <Text Key="D68C26A6_69669">Gâu! Gâu! Gâu! Gâu! Gâu!</Text>
  <Text Key="E32E0BBA_69670">Ồ trời, ở đây có nhiều tiên nữ quá!\nVậy cậu là một trong những đứa trẻ ở đây?</Text>
  <Text Key="C441F6C4_69671">Hừm, cậu thực sự nghĩ đó là thú cưng của cậu sao?\nHoàn toàn không! Không thể thuần hóa được một linh hồn như thế này!</Text>
  <Text Key="A4351523_69672">Linh hồn...? Ý cậu là nó không chỉ là con chó bình thường~?\nCậu nhắc đến phòng thí nghiệm trước đó,\nvậy cậu đang kiểm tra đứa nhỏ này~?</Text>
  <Text Key="45E893CE_69673">Đó là câu hỏi hay... Để tôi giải thích!</Text>
  <Text Key="4D8CB936_69674">Trong thế giới này...\nMột thảm họa lớn đang đến!</Text>
  <Text Key="7D5E74E4_69675">Ngay bây giờ, trong lúc tôi nói chuyện với tất cả mọi người, ngay cả trong khoảnh khắc này, thế giới đang tiến đến tận cùng do mối đe dọa đến từ thế giới linh hồn! \n</Text>
  <Text Key="70E675B7_69676">Khi Halloween đến, ranh giới giữa các chiều không gian trở nên mờ nhạt, và những sinh vật kỳ lạ, bí ẩn xuất hiện trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="4D764AF2_69677">Sự thật này không được nhiều người biết đến, nhưng tôi đã quan sát thấy từ sớm.</Text>
  <Text Key="6E375A30_69678">Tôi không công bố vì tôi không thể chứng minh lý thuyết đó, và vì tôi muốn tránh sự hoảng loạn không cần thiết trong công chúng.</Text>
  <Text Key="01A3B70D_69679">Điều đó có thật không...?\nCó vẻ đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="B1EA61CE_69680">Ừm! Nếu Shogun nói vậy,\nthì có vẻ đó là sự thật!</Text>
  <Text Key="DCF6B095_69681">Mặc dù cậu không tin lời tôi,\nnhưng cậu lại tin ông ấy ngay lập tức... Thôi, được rồi.</Text>
  <Text Key="A6DFC6E7_69682">Ở hội nghị học thuật,\ncó khá nhiều người chế giễu tôi...\nTuy nhiên! Tôi không quan tâm đến những thứ như vậy!</Text>
  <Text Key="5748726A_69683">Bởi vì! Những dấu hiệu của một thảm họa lớn đã xuất hiện! \nDù sao thì, không còn thời gian để lãng phí!</Text>
  <Text Key="5F086E29_69684">Chính vì vậy tôi đang thu thập quái vật và phân tích chúng trong phòng thí nghiệm này! Tôi sẽ tiếp tục nghiên cứu này suốt phần đời còn lại và chứng minh nó!</Text>
  <Text Key="EACCC6FC_69685">Tôi nghĩ tôi đã hiểu khá rõ nơi này như thế nào, và tôi thậm chí sẽ tin rằng đứa nhỏ này không chỉ là con chó thông thường, mà là một quái vật siêu nhiên~</Text>
  <Text Key="8ABF077C_69686">Nhưng tại sao {playername} lại làm thêm?</Text>
  <Text Key="4A1BF688_69687">Trước đó, tôi đang đi bộ quanh thị trấn cố gắng thu thập quái vật, rồi tôi nhận thấy phản ứng mạnh trên thiết bị phát hiện dị thường của tôi... Khi tôi truy đuổi, tôi tìm thấy cậu ấy.</Text>
  <Text Key="69E23F34_69688">Không thể nào, Shogun đã bị quái vật chiếm hữu!</Text>
  <Text Key="BA7A35D7_69689">Không, ông ấy hoàn toàn khỏe mạnh. Lý do thiết bị phản ứng với ông ấy có thể là, do bản chất của ông ấy thu hút các dị thường khi Halloween đến.</Text>
  <Text Key="1B6DEBD3_69690">Khi tôi hỏi về tình hình, có vẻ trong quá khứ, vô số lần, đã có các sự cố do linh hồn ác và hiện tượng siêu nhiên gây ra!</Text>
  <Text Key="D83B0964_69691">Hiếm có bậc nào như thể chất của ông ấy! Có vẻ tôi có thể viết cả một luận án chỉ về ông ấy! Tôi đã biết về ranh giới chiều không gian mà tôi giải thích trước đó!</Text>
  <Text Key="9B8FC55A_69692">Vì vậy, tôi nghĩ không có ai khác phù hợp làm trợ lý của tôi ngoài ông ấy, và đó là lý do tôi thuê ông ấy làm thêm. \n</Text>
  <Text Key="485AA74C_69693">Và do đó, khi Halloween đến, chúng tôi đang thu thập số lượng quái vật ngày càng tăng xuất hiện trong thành phố.</Text>
  <Text Key="CC263E4E_69694">Hidesai, có chuyện không thể tin đang xảy ra, cậu biết đấy! \nNó nguy hiểm quá! Nó tuyệt vời quá~!</Text>
  <Text Key="33177D43_69695">Nhờ vậy, tôi đã có thể khóa mình trong phòng thí nghiệm và tập trung vào phân tích. Điều đó thực sự hữu ích. Mặc dù, tôi ước gì ông ấy cũng mang về các linh hồn khác để thu thập...</Text>
  <Text Key="2EDCBE2E_69696">Aha~ Thiết kế dễ thương quá~! \nVới nhiều như vậy, sự dễ thương nhân lên 100~!</Text>
  <Text Key="5CDF9AA6_69697">Nếu tôi có thể thuần hóa chúng, tôi sẽ huấn luyện chúng thành chó ninja...</Text>
  <Text Key="5C4A64F1_69698">Kyaha ha ha! Hidesai, cậu có chọn lựa tốt đấy! Có phải vì tất cả đều dễ thương nên cậu chỉ thu thập mấy đứa nhỏ này~?</Text>
  <Text Key="69106F04_69699">Không phải vậy...</Text>
