  <Text Key="4592EE7B_114200">V-Về chuyện đó, thực sự xin lỗi vì đã gây ra bao nhiêu rắc rối... Ngoài ra, tôi nghĩ may mắn thực sự là Precia biết cách sử dụng phép thuật băng.</Text>
  <Text Key="B66584B8_114201">Ừm-ừm. Sheffy. Dạy tôi.</Text>
  <Text Key="EE839F1F_114202">T-Cảm ơn... Precia-chan...</Text>
  <Text Key="6ACB92A3_114203">Xin lỗi vì làm phiền khi các cô đang ăn. Tôi đã có túi đá cho cô ấy rồi, nên chúng ta sẽ ổn thôi. Các cô có thể quay lại nhà ăn được rồi.</Text>
  <Text Key="E1577486_114204">Được, nhưng nếu có chuyện gì khác xảy ra, xin hãy gọi chúng tôi một lần nữa.</Text>
  <Text Key="577FAE43_114205">(Ngoạm, ngoạm) Món đầu tiên. Ngon.</Text>
  <Text Key="E8BD1CF4_114206">(Ngoạm ngoạm) Món thứ hai. Cũng. Ngon.</Text>
  <Text Key="D79D4400_114207">Precia-chan... cô ăn nhiều thật. Vẫn như mọi khi... không, rõ ràng là cô ăn nhiều hơn...?</Text>
  <Text Key="5CC7FAC8_114208">Ừm. Để trở nên. Mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="092FECAF_114209">Anh bạn Gorilla. Phép thuật. Không có tác dụng. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="0E29E8A0_114210">...Đúng vậy. Người mặc áo giáp chúng ta đánh nhau ở Cung Đen, Lord Roland. ...Áo giáp của ông ta hoàn hảo không kém sức mạnh của ông ta. Cuối cùng, chúng ta kết thúc bằng một trận hòa...</Text>
  <Text Key="EE027E60_114211">Nhưng... mọi chuyện đã kết thúc rồi, phải không? Nếu mọi thứ diễn ra suôn sẻ, những người bị &quot;Mất&quot; sẽ có thể trở về thế giới của họ...</Text>
  <Text Key="EDFE7E93_114212">Nhưng. Chúng ta. Không thể. Thư giãn. Ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="31FFF957_114213">...Đúng như cô nói, Precia-san. Cha của cô và anh trai của Lady Sheffy vẫn chưa trở về, và hơn nữa, Lady Pecorine đơn thuần là không thể chiến đấu.</Text>
  <Text Key="818C0F45_114214"></Text>
  <Text Key="CE2DDA3F_114215">...? Lea-san...?</Text>
  <Text Key="B7967B66_114216">À... Ưm, tôi ổn. Ưm...</Text>
  <Text Key="DF72B789_114217">...Xin lỗi. Tôi sẽ nằm nghỉ một chút. Dường như Pecorine và những người khác vẫn đang nói chuyện.</Text>
  <Text Key="F83CE384_114218">Được. Chúc cô ngủ ngon, Lea-san.</Text>
  <Text Key="F0745FE9_114219">Trong khi đó, trong phòng được phân cho nhóm từ Gio Teogonia...</Text>
  <Text Key="8D3788A7_114220">Aaaah, tôi ăn hết rồi. Không thể nuốt thêm gì nữa.</Text>
  <Text Key="B816BA9F_114221">Này, Wyrm! Đừng ngồi chồm chồm lên chăn! Nếu định ngủ thì mặc đồ cho đúng cách đi!</Text>
  <Text Key="1B853EF0_114222">Thôi chứ~ Trong trường hợp đó, hãy thay đồ cho tôi đi, chị yêu dấu~ Dường như tôi ăn quá no và không thể di chuyển~</Text>
  <Text Key="38171C27_114223">Tự lo lấy đi! Đó là điều cô luôn nói, phải không? Tôi KHÔNG phải hầu gái của cô.</Text>
  <Text Key="F19D9FC3_114224">Thôi chết, dịch vụ tệ thật...</Text>
  <Text Key="756DB183_114225">...Hah. Con Wyrm đó... Tội nghiệp, chúng ta được sinh ra là song sinh, vậy sao chúng ta lại khác biệt đến thế...?</Text>
  <Text Key="8C6E7C6F_114226">...Wyrm? Tôi sẽ đi suối nước nóng đây. Cô có muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="FEA572EF_114227">Eeeehhh? Tôi uể oải quá rồi. Nếu chị định ôm tôi đi, Chị, thì được...</Text>
  <Text Key="5F606CDB_114228">Đừng gọi tôi là &quot;Chị&quot;! ...Tội nghiệp, thực sự tôi không biết phải làm gì với cô nữa, Wyrm. Tôi sẽ đi một mình, nhưng nhớ tắm trước khi đi ngủ!</Text>
  <Text Key="F7AB16F2_114229">*thở dài* Đồ ngốc Aneki, &quot;thực sự tôi không biết phải làm gì với cô&quot;, chị nói vậy. &quot;Nhớ tắm trước khi đi ngủ&quot;, chị ngốc thật.</Text>
  <Text Key="454A6F5F_114230">...Ý tôi là. Suối nước nóng thật tuyệt, nhưng--tôi hơi tò mò. Các công chúa đang nói về chuyện gì? Tại sao họ lại được tập hợp ở đây?</Text>
  <Text Key="9DFC0811_114231">Ý tôi là, có lẽ đây chỉ là một cuộc họp quan trọng để lãnh đạo các thế giới khác nhau gần gũi hơn qua một chút tình cảm da thịt trần trụi đẹp đẽ. Nhưng hành vi của Pecorine-san cũng hơi khác thường so với mọi khi...</Text>
  <Text Key="D0AD48DD_114232">Tôi cảm thấy hơi bất an khi làm việc này mà không nói với Lady Lyrael. Nhưng, miễn là không ai phát hiện, tôi có thể giữ im lặng và sẽ không có vấn đề gì, phải không?</Text>
  <Text Key="F77C32B0_114233">Vậy thì, đến lúc nghe lén rồi~</Text>
  <Text Key="87345E01_114234">Trong khi đó, gần quán trọ nơi Pecorine và những người khác ở...</Text>
  <Text Key="89FEE1B8_114235">...Gâu, gâu.</Text>
  <Text Key="04211774_114236">...Hehe. Chắc chắn rồi, chúng ta được ăn nhiều đồ ăn ngon như vậy, Cu.</Text>
  <Text Key="0C3B309E_114237">Gâu.</Text>
  <Text Key="E67C6D58_114238">...Landosol dường như cũng đang bí mật canh gác chúng ta. Có vẻ họ sẽ không can thiệp chừng nào chúng ta cư xử yên lặng. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="9DED5DB7_114239">...Tốt. Có vẻ như tôi có thể kiểm soát các linh hồn cấp thấp ngay cả bên ngoài Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="4E2DD55B_114240">Vậy thì, chúng ta nghe xem các Công Chúa đó đang nói về gì nhé?</Text>
  <Text Key="69FC520D_114241">Và rồi, trong phòng trên nơi bốn Công Chúa tụ tập...</Text>
  <Text Key="C3DC8C47_114242">...Công Chúa Pecorine. Cô vừa nói gì vậy? Ý cô là gì khi nói &quot;toàn bộ thế giới này là nhân tạo&quot;?</Text>
  <Text Key="C080A086_114243">...Xin lỗi, tôi có thể đã quá đột ngột khi tiết lộ điều đó. Nhưng...đây là lý do tại sao tôi đã tập hợp tất cả các cô từ nhiều thế giới khác nhau.</Text>
  <Text Key="7486FD3F_114244">Đối với tất cả những người đã giúp chúng tôi rất nhiều trên hành trình này... các cô rất quan trọng với chúng tôi. Đó là lý do tại sao chúng tôi muốn chia sẻ sự thật mà chúng tôi đã biết.</Text>
  <Text Key="23E954FE_114245">...{playername}-kun.</Text>
  <Text Key="46B7FA94_114246">{playername}-kun... cô có thể giúp tôi giải thích điều đó với họ không? Để kể cho các Công Chúa về &quot;thế giới thực&quot; của chúng ta?</Text>
  <Text Key="AB791712_114247">Thế giới của chúng ta là một không gian hư cấu được tạo ra liền kề với thế giới mà Hiệp sĩ và những người khác đến từ... &quot;thế giới thực&quot;...</Text>
  <Text Key="5798D43F_114248">...Ngôn ngữ của chúng ta, ngoại hình, mọi thứ khác tạo nên con người và thế giới của chúng ta. Nếu chúng ta truy nguyên nguồn gốc của chúng, tất cả đều bắt nguồn từ &quot;thế giới thực&quot; này.</Text>
  <Text Key="1BBF5A7B_114249">...Đúng vậy. Tôi thực sự ngạc nhiên khi tôi biết về điều này từ lâu rồi.</Text>
