  <Text Key="43C784A7_65800">Vậy thì, trợ lý của ta... ngươi đã có ý tưởng về thủ phạm thực sự đằng sau loạt vụ đầu độc ở Gio Gehenna chưa?</Text>
  <Text Key="7099ACA3_65801">Chắc chắn là tên thẩm phán đã giăng mạng nhện quanh mọi người, gây ra nghi ngờ và cố giết Arachne-san.</Text>
  <Text Key="888865C6_65802">Nếu vậy, liệu hắn có thể cũng là kẻ đứng sau vụ đầu độc những người dự tiệc không?</Text>
  <Text Key="9E3981F1_65803">Không, điều đó không có lý. Có một kẻ giật dây đằng sau vụ án này, một thủ phạm thực sự đang ẩn mình trong bóng tối của tên thẩm phán.</Text>
  <Text Key="AF5EBBF4_65804">Nào, trợ lý của ta. Thử đoán xem thủ phạm thực sự là ai đi!</Text>
  <Text Key="6C81145A_65805">Đó là điều ta muốn nghe, trợ lý của ta! Từ giờ, ngươi sẽ phải là hình mẫu cho cả Nana-san nữa!</Text>
  <Text Key="0F72AABB_65806">Ta hiểu. Có thể thật sự khó. Do đó... để ta đưa cho ngươi một gợi ý đặc biệt.</Text>
  <Text Key="348D776C_65807">Gợi ý đó là... nước dãi của Ho-chan.</Text>
  <Text Key="AA370D99_65808">Hả... HẢẢẢẢẢẢ?! Ý ngươi là sao?! Ta không muốn nghe!</Text>
  <Text Key="4261D55F_65809">Heheheheh. Ta rất mong chờ những suy luận tài ba của ngươi!</Text>
  <Text Key="36DC67B9_65810">Vụ án giết người hàng loạt khiến Gio Gehenna chấn động sắp kết thúc. Giờ thì, toàn bộ sự thật sẽ được vén mở...</Text>
  <Text Key="552C6EE3_65811">Những con nhện đá quý còn sống sót... đã hợp nhất!?</Text>
  <Text Key="FEA13893_65812">Ngươi nên sống, vì lẽ đó nữa</Text>
  <Text Key="752A1E37_65813">*Lặng lẽ rút ra và đưa cho cô một tấm bảng ma thuật*</Text>
  <Text Key="4D7F46AF_65814">Giao cho ta!</Text>
  <Text Key="865548A2_65815">Tôi có thể xin một gợi ý được không?</Text>
  <Text Key="45930D43_65816">Nana Arachne Ho-ou</Text>
  <Text Key="7CF6EBD6_65817">Cybantula</Text>
  <Text Key="36F49EA8_65818">Kyaah! Wow!</Text>
  <Text Key="DE52BD4C_65819">À...! Khônggggggggggggggg~</Text>
  <Text Key="824FBD12_65820">CÁC NGƯỜI ĐỒ TỘI LỖI! Các ngươi dám làm trò dâm dục ở một điện thờ thiêng liêng của pháp luật sao?!</Text>
  <Text Key="1F54BA45_65821">A-Awawa...!</Text>
  <Text Key="6988DC0F_65822">Na-chan... chạy đi...!</Text>
  <Text Key="6179635D_65823">A-chan! Dùng một sợi tơ của ngươi trói Nana lại!</Text>
  <Text Key="79C7C1CB_65824">Hả? Nhưng...!</Text>
  <Text Key="6823343D_65825">Làm ơn!</Text>
  <Text Key="56FAD7D3_65826">TA SẼ TRỐI BUỘC NGƯƠI!</Text>
  <Text Key="69D568BE_65827">Yaaaaah!</Text>
  <Text Key="400AC87E_65828">Muguu?!</Text>
  <Text Key="EB088895_65829">Waaaaahhh!</Text>
  <Text Key="2A450365_65830">Chuyện nhỏ thôi!</Text>
  <Text Key="B30974A2_65831">...CHẾT ĐI!</Text>
  <Text Key="1D8DE76B_65832">GWAAAAAAAAAAHHH!</Text>
  <Text Key="331A60ED_65833">Guh! Guguu...!</Text>
  <Text Key="F843478D_65834">Ugh... Ôi đau, đau quá...</Text>
  <Text Key="BFF13B34_65835">K-Không thể nào... đây có thể là...!?</Text>
  <Text Key="9235E808_65836">...Điều đầu tiên thấy lạ là ngươi đã cổ vũ cho Kanon-san.</Text>
  <Text Key="147CD877_65837">...Wow!</Text>
  <Text Key="1E358FC4_65838">Thứ hai...</Text>
  <Text Key="253C458C_65839">Khi Kanon-san bị giết, ngươi thậm chí không thèm điều tra</Text>
  <Text Key="18E75DF6_65840">Guh... Gaah!</Text>
  <Text Key="75E942E9_65841">Thứ ba...</Text>
  <Text Key="047A5871_65842">Một chuẩn mực kép là tha thứ cho việc lấy mạng người trong khi gọi đó là phán xét thiêng liêng</Text>
  <Text Key="7DA54224_65843">Thủ phạm là...</Text>
  <Text Key="662187B8_65844">...NGƯƠI!</Text>
  <Text Key="A01E1AA7_65845">Hãy suy luận ra thủ phạm thực sự đằng sau vụ việc này! \nKẻ ẩn mình trong bóng tối của tên thẩm phán!</Text>
  <Text Key="369CB4FC_65846">{playername} và bạn bè quay lại hiện trường bữa tiệc, nơi loạt vụ giết người bắt đầu.</Text>
  <Text Key="30216DC4_65847">Này, Kasumi-san. Lần này cậu thực sự tỏa sáng. Tớ ngạc nhiên khi biết chủ tọa phiên tòa lại là kẻ giật dây đằng sau vụ việc. Ai ngờ chúng ta lại tin tưởng một tên như vậy...</Text>
  <Text Key="5A854ECD_65848">Vì Kanon-san... chia buồn. Với kẻ giết cô ấy đã bị trừng phạt, chắc chắn cô ấy cuối cùng cũng có thể an nghỉ.</Text>
  <Text Key="6B59421D_65849">Ừ, thì... có lẽ đúng vậy. ...Nhân tiện, ngài đang làm gì ở đây, chủ tịch?</Text>
