  <Text Key="1C00DA4E_98100">Kokkoro, lo lắng rằng {playername} sẽ gặp nguy hiểm khi tham gia trận chiến bảo vệ Landosol, đã tìm lời khuyên từ Labyrista, nhưng những nghi ngờ của cô vẫn không tan. Và vài ngày sau, Ranpha lại xuất hiện tại Landosol một lần nữa.</Text>
  <Text Key="A30ABEB8_98101">Cô ấy... đã biến mất.\nVừa rồi là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="F6874DB5_98102">Liệu đó có là một người bạn khác trong số nhiều bạn của ngài, thưa chủ nhân?</Text>
  <Text Key="106BE001_98103">Tôi không biết cô ta.</Text>
  <Text Key="36E6131C_98104">X-xin ngài tha lỗi cho sự cả gan của tôi. Ngay cả ngài, thưa chủ nhân,\ncũng không thể nào biết hết mọi cô gái dưới mặt trời này.\nTôi... thực sự cảm thấy nhẹ nhõm một chút.</Text>
  <Text Key="F87B9BFA_98105">Dù sao đi nữa, tôi vẫn phải nói... Tôi thực sự rất xin lỗi.\nTôi đã vô tình khi để ngài ở lại một mình.</Text>
  <Text Key="9BAF0712_98106">Sức mạnh độc nhất của ngài dường như giờ đây\nchính là hy vọng duy nhất của chúng ta để bảo vệ thành phố này khỏi mối đe dọa mới..\nCó khả năng ngài sẽ trở thành mục tiêu trực tiếp.</Text>
  <Text Key="79F04812_98107">Từ giờ trở đi, tôi sẽ phải cẩn thận hơn bao giờ hết\nđể giữ ngài luôn ở gần và an toàn bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="5958306B_98108">Ồ, thưa chủ nhân.\nTôi phải thú nhận... Tôi lo lắng.</Text>
  <Text Key="12F3F848_98109">Tôi hoàn toàn có thể hiểu mong muốn của Cô Pecorine\nmuốn bảo vệ thành phố này khỏi nguy hiểm.\nVà tôi muốn dành mọi sự hỗ trợ có thể cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="3D614732_98110">Tuy nhiên... khi nghĩ rằng điều này có thể có nghĩa là\nlại đặt ngài vào nguy hiểm một lần nữa, thưa chủ nhân...\nNó mang lại một nỗi sợ hãi sâu sắc trong trái tim tôi.</Text>
  <Text Key="844E210C_98111">Tôi... không bao giờ muốn phải trải lại nỗi đau tôi cảm thấy vào ngày đó...</Text>
  <Text Key="0B79A250_98112">Nếu {playername} trẻ trung lại nhận một vết thương chết người nữa...\nlần này, cậu ấy sẽ không sống sót. Người ta không thể mong đợi phép màu\nlặp lại hai lần. Tôi hy vọng ngài hiểu điều đó.</Text>
  <Text Key="652B4F19_98113">...Cô Labyrista.</Text>
  <Text Key="8A36613E_98114">Này.\nLần này chúng ta gặp lại nhau nhanh thật đấy.</Text>
  <Text Key="A5B38B56_98115">Phép màu không dễ dàng lặp lại... Hoàn toàn đúng, tôi chắc chắn.\nVà tôi cũng không có ý định để thưa chủ nhân\nrơi vào trạng thái như vậy một lần thứ hai.</Text>
  <Text Key="9D09F583_98116">Và còn nữa...\nThực tế, tôi đã hy vọng nói điều này sớm hơn, nhưng...\nTôi tin rằng tôi nên xin lỗi cô, Cô Labyrista.</Text>
  <Text Key="3AFF5E3E_98117">Thực ra, chỉ nghe rằng cô nhớ yêu cầu của tôi\nvà đang suy nghĩ về nó một cách nghiêm túc\nthôi cũng khiến tôi thực sự vui.</Text>
  <Text Key="B2D27CF5_98118">Dù sao, cô cũng đã có một người quý giá trong cuộc đời mình\nmà sự an toàn của họ cần được đặt lên hàng đầu.</Text>
  <Text Key="8240DAD1_98119">Tuy nhiên... Sức mạnh mà tôi có\nthật nhỏ bé trong bức tranh tổng thể.</Text>
  <Text Key="AC3F17C1_98120">Trong cuộc đấu tranh chống lại Hoàng đế,\ntôi không thể làm gì để giúp đỡ,\nvà tôi suýt nữa thì mất cả mạng sống của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="721F62D9_98121">Hơn nữa, tôi nghe rằng mối đe dọa mới này cho Landosol có thể chính là kẻ địch hùng mạnh mà Hoàng đế đang chuẩn bị đối mặt.</Text>
  <Text Key="ADB53C97_98122">Liệu tôi có thể hoàn thành nhiệm vụ lần này không?\nĐể bảo vệ mạng sống duy nhất tôi trân quý nhất...?</Text>
  <Text Key="3792D474_98123">Ha ha. Cô thực sự là một cô gái tốt bụng.\nCó lẽ là ảnh hưởng của cậu bé,\nhoặc có lẽ người đó nuôi dạy con tốt hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="2C39BEE7_98124">Được rồi, vậy thì.\nTôi nghĩ tôi sẽ tiết lộ cho cô một bí mật nhỏ.</Text>
  <Text Key="CB49B085_98125">Nếu nghi ngờ của tôi đúng, thì sức mạnh của {playername} trẻ trung...\nsức mạnh Princess Form mới mà cậu ấy sở hữu...\nđi kèm với hai điều kiện chính cần thỏa mãn ở phía người nhận.</Text>
  <Text Key="E4CA51DE_98126">&quot;Điều kiện&quot;... cô nói ư?</Text>
  <Text Key="547D3DFA_98127">Điều kiện đầu tiên là đã đánh bại một kẻ thù cấp Seven Crowns.\nCô biết đấy—nếu muốn lên cấp,\nphải đánh bại kẻ thù mạnh trước tiên, phải không?</Text>
  <Text Key="644197A0_98128">Và... điều kiện còn lại?</Text>
  <Text Key="6255F255_98129">Điều kiện còn lại là...</Text>
  <Text Key="7C3B01F5_98130">*thì thầm thì thầm*</Text>
  <Text Key="855C4125_98131">...Ồ trời.\nĐiều đó... thực sự là yêu cầu ư?</Text>
  <Text Key="4D90795F_98132">Ừ. Cô sẽ thấy nếu thử xem!\n...Thật đáng buồn, có lẽ hơi khó một chút đối với tôi.</Text>
  <Text Key="F2656B49_98133">Vậy thì.\nTôi nghĩ đã đến lúc tôi phải đi rồi.\nPhải đi chào Rino và Shizuru nữa, cô biết đấy!</Text>
  <Text Key="24DCE5B2_98134">Cô Labyrista...\nCảm ơn cô rất nhiều.</Text>
  <Text Key="E482D48C_98135">Không sao.\nVậy thì, hai người.\nHẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="A4D868E4_98136">Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="ED8722B8_98137">...Và với thế, cô ấy đã đi.\nNhư thường lệ, cô ấy là một người phụ nữ bí ẩn...</Text>
  <Text Key="A964B9BF_98138">Thế giới &quot;kia&quot;...\nNơi chúng ta đều xuất phát từ đó.</Text>
  <Text Key="CE355B2B_98139">Một ngày nào đó, chúng ta cũng phải trở về ngôi nhà đó...</Text>
  <Text Key="CF7CFC82_98140">...Kokkoro?</Text>
  <Text Key="48B8343C_98141">...Thưa chủ nhân.\nTôi đã thề sẽ là người hướng dẫn của ngài.\nVai trò của tôi là bảo vệ ngài, dẫn dắt ngài, và hỗ trợ ngài trong mọi việc.</Text>
  <Text Key="AF2EE355_98142">Từ tận đáy lòng,\ntôi rất vui khi đứng đây với tư cách là người hầu của ngài.\nĐơn giản là được ở bên cạnh ngài đã mang lại cho tôi niềm vui vô giá.</Text>
  <Text Key="70895ECF_98143">Nếu có thể,\ntôi muốn mãi mãi ở bên cạnh ngài...</Text>
  <Text Key="69BF7261_98144">...À!\nKokkoro~!</Text>
  <Text Key="A08437E4_98145">Ồ, tuyệt! Vậy là cô tìm thấy rồi!</Text>
  <Text Key="50701F22_98146">Và nhìn kìa—Kishi-kun cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="3F9109DD_98147">Thôi nào...\nĐừng đi lạc lung tung như vậy, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="DBE4D142_98148">Tôi mừng là cậu ấy có vẻ ổn.\nVậy thì, chúng ta về chứ?</Text>
  <Text Key="F6479F95_98149">...Eheh.\nCó vẻ là tốt nhất.</Text>
