  <Text Key="8EFCA17A_130150">Á á á á á á á á?!</Text>
  <Text Key="D221B28E_130151">Xẹtー!</Text>
  <Text Key="72059AA8_130152">Eeeeeek～!</Text>
  <Text Key="61283117_130153">Híiiii～!</Text>
  <Text Key="EEEAAC66_130154">Eek!</Text>
  <Text Key="3A99A23A_130155">*kêu thét*</Text>
  <Text Key="DDD53E65_130156">Xẹt!</Text>
  <Text Key="1E4F1B1E_130157">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="4FAD09B0_130158">Lần này là chuyện gì vậy hả!?</Text>
  <Text Key="9879979D_130159">Piiiiiiii!</Text>
  <Text Key="24D8FB70_130160">Kyaaaaah!</Text>
  <Text Key="91447EEB_130161">Cái thế giới này đang chuyện gì vậy hả?!</Text>
  <Text Key="F9C83B24_130162">Pecorine đang tìm Kiruya và người kia, nhưng họ không tìm thấy và thay vào đó lại bị cảnh sát quốc tế vây quanh. Trong khi đó Kiruya tỉnh dậy ở nhà và nhận ra mình đã trở về thực tại khi thấy chính mẹ mình đang lên tiếng trước mặt.</Text>
  <Text Key="AFBD85D5_130163">Nam</Text>
  <Text Key="54A1AA87_130164">Du đãng</Text>
  <Text Key="FAA3E1E3_130165">Grenouille</Text>
  <Text Key="3D41BDEC_130166">Tay sai 1</Text>
  <Text Key="E12BCF01_130167">Tay sai 2</Text>
  <Text Key="BC766CE0_130168">Sheffy?</Text>
  <Text Key="6628C7A3_130169">Mẹ của Kiruya</Text>
  <Text Key="42DA949A_130170">Roland</Text>
  <Text Key="7BF826E3_130171">Ugh...</Text>
  <Text Key="31075CAF_130172">Sao vậy?\nTrông cậu có vẻ không hài lòng về điều gì đó.</Text>
  <Text Key="36614B9A_130173">...Cậu nghĩ rằng có "một thứ gì đó nên ở đây"?\nKiểu như "có một manh mối ở phía trước một chút"?</Text>
  <Text Key="D7B465A4_130174">Ehh～ Tôi không biết gì về chuyện đó đâu～</Text>
  <Text Key="1DFC08E9_130175">Thôi... Ưmm...</Text>
  <Text Key="A2FA549E_130176">Được rồi, cảm ơn vì đã cố gắng hôm nay～♪</Text>
  <Text Key="ECE8DC1C_130177">Có vẻ như cuộc phiêu lưu của cậu trong thế giới 『Gio Teogonia』 sắp kết thúc rồi.\nCảm giác thế nào? Vui không?</Text>
  <Text Key="C05B1DE5_130178">Tiếp theo cậu sẽ phiêu lưu trong thế giới của 『Gio Gehenna』!\nThật là thú vị♪</Text>
  <Text Key="BF728226_130179">Nhưng trước tiên～\nCậu mệt vì các cuộc phiêu lưu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="397AD164_130180">Tốt nếu được nghỉ ngơi trước chứ nhỉ?\nKiểu như một kỳ nghỉ cuối hè chẳng hạn?</Text>
  <Text Key="47D25093_130181">Cậu đang hành động hơi lạ...</Text>
  <Text Key="736CE906_130182">Cậu đang ép bản thân quá rồi đấy?</Text>
  <Text Key="6B6B39BB_130183">...Im đi, tôi đang phải lo đủ thứ chuyện ở đây.</Text>
  <Text Key="14F49062_130184">Thôi, cậu cũng phải đối mặt với đủ khó khăn, nên tôi có thể hiểu được cảm xúc của cậu.</Text>
  <Text Key="1B4E49A1_130185">Làm sao cậu cứ liên tục có thêm kẻ thù như cô gái kính lạ đó. Tôi sẽ không muốn trở thành kẻ thù của một cô gái như thế...\nVai trò thực sự của cô ấy cũng đáng ngờ, cứ như đang che giấu ý định thật.</Text>
  <Text Key="FA63FE60_130186">Vậy cậu cũng khổ sở...</Text>
  <Text Key="04739E87_130187">Ehh～ Tia chẳng hiểu cậu đang nói gì đâu～</Text>
  <Text Key="CB50BBA0_130188">...Cậu không cần phải quan tâm đến vấn đề của tôi.\nQuan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="4386B6AB_130189">Hãy nói về đáp án bài tập của cậu đi, được chứ?\nNếu tôi không nhắc đến chuyện này thì chúng ta sẽ không thể tiến tiếp.\nVậy thì──</Text>
  <Text Key="467392CC_130190">"Tại sao việc sửa chữa nhận thức của mọi người về thế giới lại quan trọng?"\n...Cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="94C8E1E4_130191">Xin cậu, tôi cầu xin cậu! Hãy trả lại 'mimi' của tôi!</Text>
  <Text Key="126B4A55_130192">Hãy cùng trở về!\nVề đất nước của chúng ta...\nVề Landosol, Công Chúa Eustiana!</Text>
  <Text Key="73574AC2_130193">...Ra vậy. Labyrista đã cố gắng hành động nhanh nhưng vì quá nhiều người bị đăng xuất đột ngột, nhiều người chơi đã rơi vào "Category Yellow", hoặc thậm chí là "Category Red"...</Text>
  <Text Key="A3A86D36_130194">...Có vẻ như không cần thiết...</Text>
  <Text Key="52F12956_130195">Vẫn chưa đủ tốt, thật sựー</Text>
  <Text Key="66C6508D_130196">Lập luận của cô gái Kasumi khá chính xác...\nnhưng lúc đó cô ấy chỉ tiếp cận từ góc nhìn của thế giới thực.\nCó vẻ như còn một thông tin quan trọng đang bị thiếu.</Text>
  <Text Key="6F04F2FD_130197">...Đúng là có người đang trở về Legend of Astrum ngay bây giờ. Trong số "Người chơi chưa ăn Crepe và được phân loại là Lost Players" có những người không thể trở về thế giới thực và vẫn đang sống ở Landosol.</Text>
  <Text Key="3CB31FE5_130198">Tuy nhiên, Legend of Astrum ngay bây giờ chính xác là giống hệt "thế giới trước khi tái tạo" vì những người như thế...\nNhững người đã có nhận thức về thế giới được sửa chữa.</Text>
  <Text Key="15079BA6_130199">Rốt cuộc, mọi người đang sống trong cùng một giấc mơ.\nNgay cả bây giờ, nếu người quản trị thế giới ngủ thiếp đi, nó vẫn sẽ vận hành như thường.</Text>
