  <Text Key="CD9C3CDB_173600">Người Có Quyền Lực 1</Text>
  <Text Key="B5FB31F2_173601">Người Có Quyền Lực 2</Text>
  <Text Key="F96B424A_173602">Người Có Quyền Lực 3</Text>
  <Text Key="39496963_173603">Người Có Quyền Lực</Text>
  <Text Key="CC73BA05_173604">Sát Thủ</Text>
  <Text Key="541B88FC_173605">Neneka và bạn bè, những người nắm giữ nhiều bí mật, nhận được sự giải trí từ Người Có Quyền Lực - những kẻ sợ bị lộ. Họ dường như hoàn toàn bị thuyết phục bởi sự hiếu khách xa hoa của phe quyền lực, nhưng hóa ra họ chỉ đang tận hưởng một trò chơi 'đấu tranh quyền lực' để giết thời gian.</Text>
  <Text Key="A00AB648_173606">Akino và bạn bè, những người đã vượt qua nhiệm vụ khó khăn là trả lại các vật phẩm bí mật cho người quen, đang nghỉ ngơi để chuẩn bị cho giai đoạn cuối cùng của việc thanh lọc biển.</Text>
  <Text Key="1D2D7ED1_173607">Sắp đến rồi!</Text>
  <Text Key="41D00DAE_173608">Vâng. Đã đi được xa như vậy, chúng ta chỉ cần cố gắng thêm chút nữa thôi.</Text>
  <Text Key="D0894A1B_173609">Hừ...</Text>
  <Text Key="687340D5_173610">Kà, Kazumasa-san?</Text>
  <Text Key="E584A38C_173611">...Xin lỗi. Không, tôi chỉ đang nghĩ rằng đây là lần thứ hai tôi được các cậu giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="77F127B5_173612">Trong một thế giới mà tham nhũng và lợi ích nhóm hoành hành, nơi mọi thứ đều bị thúc đẩy bởi sự tính toán. Các cậu lại đang cố gắng giúp đỡ mọi người bằng tiền của chính mình... Hừ... Tôi cảm động trước tinh thần của các cậu, hì hì.</Text>
  <Text Key="2E7C49A7_173613">Tinh thần? Xin hãy dừng lại. Đây là lối sống của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="AB0BC3FE_173614">Các cậu đúng là quá đỉnh, chết tiệt! Tôi không thể làm được nhiều, nhưng... Tôi đã chuẩn bị một ít đồ ăn ở hợp tác xã đánh cá. Ăn ngon và nghỉ ngơi cho tốt.</Text>
  <Text Key="D76B96B9_173615">Ừ... Cảm ơn rất nhiều. Yukari-san, Neneka-san, các cậu! Chúng tôi đã chuẩn bị bữa ăn cho các cậu... d... đ... gì cơ?</Text>
  <Text Key="789AE4F7_173616">Yukari-san và Neneka-san đâu rồi?</Text>
  <Text Key="3E3298FA_173617">Họ dường như có vài vị khách.</Text>
  <Text Key="6BC8AF8B_173618">Họ nói là sẽ ra ngoài một chút.</Text>
  <Text Key="4CC661BC_173619">Khách? Đến Ohma...?</Text>
  <Text Key="CB289715_173620">Giải trí...?</Text>
  <Text Key="82B3733B_173621">Vâng. Đó là một buổi tiếp khách. Vậy thì, mời thử. Đây là thực đơn bí mật chỉ được biết đến bởi các VIP.</Text>
  <Text Key="845E23C6_173622">Đây là gì? Trông ngon quá~! À, ý tôi là! Tại sao chúng tôi lại được chiêu đãi?</Text>
  <Text Key="40B8B62E_173623">Bình tĩnh, bình tĩnh. Chúng ta sẽ thảo luận chi tiết sau. Thực ra, còn có cả Nước ngọt lúa mì bí mật nữa. Đó là một ly vui sướng tối thượng, thuần khiết và thơm ngát. Nước ngọt lúa mì bí mật, cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="66085DE7_173624">Nước ngọt lúa mì bí mật!?</Text>
  <Text Key="E245379C_173625">Tất cả các cậu đều là những người quan trọng ở Landosol, phải không? Có vẻ như các cậu rất gần với trung tâm chính trị quốc gia.</Text>
  <Text Key="F36DA1D5_173626">Ồ, ồ. Được công nhận là một vinh dự.</Text>
  <Text Key="C076828F_173627">Mục đích của buổi tiếp khách này là để giữ chúng tôi im lặng sao?</Text>
  <Text Key="2FD7F910_173628">...Tôi không thích điều đó. Nói về mục đích một cách trắng trợn như vậy.</Text>
  <Text Key="4A5E362A_173629">...Hừm? À! Nghĩ lại thì, tất cả các cậu chính là người nhận lại các vật phẩm bí mật, phải không...</Text>
  <Text Key="FD49542A_173630">Nhân dịp đó, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="521188DD_173631">Giữ im lặng có nghĩa là các cậu không muốn bí mật của mình bị lộ ra bằng cách chiêu đãi chúng tôi, đúng không? Đó là ý các cậu sao!?</Text>
  <Text Key="B758699B_173632">Haha, không. Nội dung của bí mật bản thân hoàn toàn không quan trọng, các cậu biết chứ? Chúng đều là những điều tầm thường và nhàm chán mà bất kỳ ai cũng có khi là con người.</Text>
  <Text Key="344609EB_173633">Nhưng các cậu thấy đấy. Đó là một sự tính toán sai lầm khi chúng bị lộ ra bởi một bên thứ ba. Ồ không, đừng lo lắng về điều đó. Đó là lỗi của chúng tôi vì đã sử dụng dịch vụ như vậy ở một nơi xa xôi như vậy.</Text>
  <Text Key="8BE984FA_173634">Nhưng bí mật là những thứ thú vị. Không phải nội dung bản thân, mà là vị trí của người giữ nó, mới làm thay đổi trọng lượng của nó.</Text>
  <Text Key="D4CB38AC_173635">Vậy... dù nội dung có tầm thường đến đâu, bí mật của một người lớn vẫn nặng, đúng không?</Text>
  <Text Key="B7A2803D_173636">Vâng. Nói cách khác. Các cậu đã có nó trong tay rồi, đúng không? Một thứ rất nặng và có giá trị.</Text>
  <Text Key="7FE2C8CF_173637">&quot;&quot;Quyền lực&quot;&quot;</Text>
  <Text Key="309EB2EC_173638">Nắm giữ bí mật của một người có quyền lực chính là nắm giữ quyền lực bản thân.</Text>
  <Text Key="221EC30D_173639">Vâng. Ông chủ.</Text>
  <Text Key="32157801_173640">...Ra vậy...</Text>
  <Text Key="7D5D0928_173641">Đây là một món quà để làm cho quyền lực đó vững chắc và an toàn hơn. Các cậu có chấp nhận không?</Text>
  <Text Key="FAC32810_173642">Khoan đã. Nhưng điều đó có nghĩa là 'Đừng để lộ bí mật', đúng không? Ý các cậu bằng món quà là vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="8CB2C098_173643">Điều đó không tốt, đúng không...? Bởi vì dù sao chúng tôi cũng không định lộ bí mật, ngay cả khi không có thứ này... Đúng không, Neneka-Sa──</Text>
  <Text Key="89AEF986_173644">Tại sao không? Đâu phải lúc nào chúng ta cũng được chiêu đãi như thế này. Những người này chỉ đang muốn bảo hiểm cho bản thân.</Text>
  <Text Key="8EAC8027_173645">Hả...!?</Text>
  <Text Key="FC0A4CF9_173646">Đúng như mong đợi từ Neneka-sama. Đúng vậy. Đó chỉ là vấn đề cả hai bên đều cảm thấy thoải mái. Đó là ý nghĩa của một món quà. Không có gì vô hại hơn một món quà trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="869E61E5_173647">Vâng, Nước ngọt lúa mì bí mật đến rồi! Nào, bây giờ, đây, đây! Nhận lấy. Và sau đó suy nghĩ về nó!</Text>
  <Text Key="AE31E9FB_173648">Không, nhưng cái này... vẫn... loại thứ này... với tư cách là con người... à, bọt đang tràn ra...</Text>
  <Text Key="E24FAB77_173649">...Thật sao? Món quà là được chứ?</Text>
