  <Text Key="C9D23E96_90400">Kishi-san ngồi cạnh Yui-san. Người đã yêu cô ấy. Và người đã chọn cô ấy.</Text>
  <Text Key="65B8F937_90401">Liệu anh ta có chính xác là cùng một người với Kishi-san "hiện tại"... không?</Text>
  <Text Key="C1BFDF2B_90402">...! ...À...!</Text>
  <Text Key="2F7E9E8B_90403">Thật không may, tôi chưa từng gặp Kishi-san "trước đây". Ý chí và tính cách của anh ấy đã thay đổi, phải không?</Text>
  <Text Key="53188635_90404">K... Khoan...! ...Ưm... ư, ưư...</Text>
  <Text Key="67C45399_90405">À... à...!! Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="02614D94_90406">Có phải... vì tôi...?</Text>
  <Text Key="42E71D7D_90407">Nghĩ kỹ thì tôi cũng thấy tội cho Kishi-san. Nhưng tôi không thực sự cảm thấy như vậy về anh ấy vì anh ấy luôn được bao quanh bởi những cô gái dễ thương.</Text>
  <Text Key="F4765EB7_90408">Bởi vì anh ấy đã được chọn làm Hiệp sĩ Công chúa của Akira-sama, anh ấy đã bị cuốn vào rắc rối toàn cầu. Và...</Text>
  <Text Key="3D93E83E_90409">Bởi vì anh ấy đã chọn Yui-san. Anh ấy đã mất mạng sống, ký ức, tính cách. Và cuối cùng, anh ấy trở thành nút reset cho một thế giới bị đóng cửa...</Text>
  <Text Key="BE954317_90410">Ồ, tất nhiên không chỉ riêng Kishi-san. Có rất nhiều người bạn biết cảm thấy tội lỗi vì điều ước của Yui-san... phải không?</Text>
  <Text Key="4A7D2668_90411">...Hả... hả...?</Text>
  <Text Key="3801FEA8_90412">Thôi, để xem nào... Ví dụ như...</Text>
  <Text Key="1928A166_90413">...Hehe.</Text>
  <Text Key="EC362CE3_90414">Mày...!</Text>
  <Text Key="53852365_90415">K-Khẽ thôi, Sheffy!</Text>
  <Text Key="EE7720B2_90416">Đừng nhảy ra bất cẩn! Mặc dù tôi cũng chẳng khác gì!</Text>
  <Text Key="5581C103_90417">Chào mừng quý vị tại Đại sảnh Ẩm thực. Tôi rất vui được gặp lại mọi người.</Text>
  <Text Key="3DF8177A_90418">Miroku, mày nói gì! Mày đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="B152D939_90419">Mày định ngồi lên ngai vàng đó thay vì Pecorine hả?!</Text>
  <Text Key="858AB316_90420">Không. Chúng tôi đang ở giữa cuộc chinh phục Tháp Sol. Đây là một thử thách khá lớn.</Text>
  <Text Key="C8997EEF_90421">Tôi đang tranh thủ lấy cơ hội nghỉ ngơi. Nếu có chiếc ghế trông thoải mái hơn một chút, tôi đã ngồi xuống rồi.</Text>
  <Text Key="EE36F7F0_90422">Chinh phục tháp...?</Text>
  <Text Key="5E4489B7_90423">Lâu đài này ngay dưới chân Tháp Sol. Nó tiện lợi để thiết lập rào cản dịch chuyển không gian. Rốt cuộc, chúng ta chỉ cần đặt tọa độ trên trục dọc.</Text>
  <Text Key="9F72F845_90424">T-Tôi không hiểu lắm, nhưng... Chinh phục tháp có lợi ích gì không?</Text>
  <Text Key="F58E788B_90425">Nhóm Twinkle Wish đang nói về việc điều ước của họ có thể thành hiện thực, nhưng...</Text>
  <Text Key="0381ACCB_90426">Điều ước của mày sẽ được đáp ứng, hả? Về cá nhân, tôi không muốn giao điều ước của mình vào tay người khác.</Text>
  <Text Key="02C8FC93_90427">Tuy nhiên, như một phần của quá trình đó, tôi sẵn sàng đáp ứng điều ước của cô, Eris.</Text>
  <Text Key="2D1FF0B2_90428">Rốt cuộc, để đáp ứng điều ước của cô ấy. Để tạo ra một thế giới mới. Cô ấy nói rằng cô ấy phải hủy diệt thế giới Astrum này.</Text>
  <Text Key="6F7A2A88_90429">Vậy... mục tiêu của mày là hủy diệt thế giới này...!?</Text>
  <Text Key="C93305EA_90430">Đúng. -Tôi nói trước, nhưng không phải để cứu những kẻ không thể trở về vì sự "giam cầm".</Text>
  <Text Key="37DA4558_90431">Thực tế, bạn có thể nói ngược lại.</Text>
  <Text Key="FBAD3D23_90432">Đó là tất cả những gì tôi cần biết! Tôi sẽ không tha cho mày...</Text>
  <Text Key="6679F822_90433">Này... Tôi hiểu cảm xúc của mày, Sheffy...!</Text>
  <Text Key="E3E7A7D3_90434">Tôi không biết liệu mình có thể đánh bại hắn mà không có {playername} không! Chúng ta nên nghĩ đến chuyện chạy trốn...!</Text>
  <Text Key="CCB093AB_90435">...! Nhưng... Người đàn ông đó cũng là một trong những kẻ thù của Zane... của Niisan!</Text>
  <Text Key="CCCA9D4C_90436">Ngài Zane, hả? Anh ấy là...</Text>
  <Text Key="6404E39B_90437">Yo! Xin lỗi vì làm phiền các người!</Text>
  <Text Key="3DD5658B_90438">*rung lắc*...!</Text>
  <Text Key="A0D08079_90439">Hả?! Thằng bé đó...!</Text>
  <Text Key="5E09B99F_90440">Kariza?! Mày đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="C8ED8178_90441">Heh! Cuối cùng tôi cũng tìm thấy một con. Thật đáng để lén lút theo đuôi con mèo chết tiệt đó....</Text>
  <Text Key="DF0BC98D_90442">Này, này, mày! Kia không phải Miroku từ nhóm của Eris sao?!</Text>
  <Text Key="408A0AEA_90443">Ồ? Tôi là người mày muốn?</Text>
  <Text Key="0C874DE9_90444">Nhưng mày không phải là người duy nhất!</Text>
  <Text Key="F1F2659A_90445">Mày, Eris, Misora! Và những người khác! Tôi sẽ giết sạch từng đứa đã khinh thường tôi! Và trong lúc đó, tôi sẽ báo thù cho Zane, Azold, và tất cả lũ quái vật chết tiệt kia!</Text>
  <Text Key="0D4810B7_90446">Ồ? Và không chỉ con rồng kia. Mày còn định báo thù cho tôi nữa hả?</Text>
  <Text Key="75197E80_90447">...Cho đến cách đây không lâu, họ đều đang đánh nhau với nhau. Tôi không ngạc nhiên khi họ gọi tôi là bên thứ ba, kẻ thù để tìm kiếm sự báo thù...</Text>
  <Text Key="EFADD421_90448">...Heh. Heheh, heheheh...</Text>
  <Text Key="2DF3BEEF_90449">...S-Sao cười vậy...?!</Text>
