  <Text Key="60894AB7_120350">Ồ, chị Jun! Chị đến đón em à?</Text>
  <Text Key="951E104A_120351">Vâng... Thật sự xin lỗi vì đã làm chị lo lắng. Tôi đoán chị là Nephi Nela, công nương của 'Gio Gehenna'.</Text>
  <Text Key="83F2915C_120352">Đúng vậy. Còn chị là... Hmm. Tôi thấy chị giống như một hiệp sĩ hoàng gia của 'Landosol'.</Text>
  <Text Key="CD254388_120353">Chị khá tinh ý. Tôi là Jun, đội trưởng của 【Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE)】 của Landosol.\nThật sự cảm ơn chị đã chăm sóc Mimi-chan.</Text>
  <Text Key="3EE5F6E1_120354">Thôi nào, Mimi-chan. Chắc hẳn em đã rất sợ rồi.\nNhưng giờ đã ổn rồi. Chúng ta cùng trở về Landosol nhé...</Text>
  <Text Key="AF777F63_120355">...Thật đáng tiếc, Jun-sama. Tôi phải từ chối yêu cầu của chị.</Text>
  <Text Key="F57DE4B2_120356">Sao... ý chị là sao...!?</Text>
  <Text Key="F5AB90F5_120357">Trong một nơi mà luật rừng tồn tại, việc để một đứa trẻ ở lại một mình là hoàn toàn không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="4458ABCC_120358">Tôi đã kết bạn với Mimi-sama rồi. Tôi sẽ chịu trách nhiệm và nuôi dưỡng em ấy ngay tại cung điện của 'Gio Gehenna'.</Text>
  <Text Key="A200FEE8_120359">Hả?</Text>
  <Text Key="944B7F8E_120360">...Đúng vậy, tôi đã mắc phải sai lầm nghiêm trọng là để mất dấu Mimi-chan.\nVề vấn đề đó, tôi không có lời giải thích nào.</Text>
  <Text Key="ACDB0797_120361">Tuy nhiên, tôi có bổn phận đưa em ấy an toàn trở về với cha mẹ.\nVì vậy... với tất cả sự tôn trọng, tôi xin khẩn cầu chị.</Text>
  <Text Key="9C5CBBEF_120362">──Chị có bằng lòng đấu tay đôi với tôi không, công nương?</Text>
  <Text Key="E55FE663_120363">Hmm... dường như chị hiểu luật lệ của 'Gio Gehenna'.\nTrong trường hợp đó, chị đề xuất cái gì làm cược cho trận đấu này?</Text>
  <Text Key="A76EF0C9_120364">Nếu tôi thắng, tôi muốn chị trả lại Mimi-chan.\nNếu tôi thua... chị có thể lấy danh dự, vị trí của tôi— hoặc thậm chí cả mạng sống.\nBất cứ điều gì chị muốn lấy.</Text>
  <Text Key="8623C3F9_120365">──Không thể tin nổi.\nChị—dường như khá thành thạo, nhưng\nchị chắc chắn hiểu khoảng cách quyền lực khổng lồ giữa chị và một công nương.</Text>
  <Text Key="F8B2C688_120366">Tất nhiên. Khí thế của công nương là áp đảo...\nMột áp lực thuộc về một chiều không gian hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="B4416A9E_120367">Nhưng... bất kể khoảng cách quyền lực lớn đến đâu.\nBảo vệ trẻ em là bổn phận của tôi.</Text>
  <Text Key="107002E7_120368">Fufu. Quyết tâm đáng kể thật.\nVậy thì hãy chuẩn bị trận đấu ngay đi.\nHãy xem sức mạnh của chị có xứng với lời nói của chị không──</Text>
  <Text Key="E305D3CA_120369">──Không được đánh nhau!</Text>
  <Text Key="EF8F729F_120370">Trời ơi!\nMọi người phải hòa thuận với nhau, được chứ?\nĐó là điều thầy và Onii-chan luôn nói!</Text>
  <Text Key="4CD0A614_120371">Mimi-chan...</Text>
  <Text Key="63480419_120372">──Hehehe.\nDường như chất độc đã được loại bỏ hoàn toàn.\nDù chị mạnh đến đâu, chị cũng không thể thắng được một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="5E2ED5E5_120373">Tôi đầu hàng. Tôi đầu hàng.\nJun-sama, lòng dũng cảm của chị và sức hấp dẫn của Mimi-sama.\nTôi hoàn toàn bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="9E0AB5AF_120374">Kẻ thua phải thực hiện nguyện vọng của người thắng.\nVì vậy, Jun-sama, chị nên đưa Mimi-sama về với chị.\nLần này, không có sự cố gì, an toàn về nhà.</Text>
  <Text Key="BEF55401_120375">Tất nhiên... nhưng có lẽ.\nNgay cả khi trận đấu đã diễn ra... bất kể kết quả,\nChị thực sự đã định để Mimi-chan về nhà sao?</Text>
  <Text Key="93007C43_120376">Ai biết──Fufu.\n...Công nương Pecorine thực sự được phúc lành với những người hầu tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="BF1AAA9D_120377">……Đối với một kẻ đáng thương như tôi, những lời tử tế như vậy, tôi thực sự vinh dự.\nCông nương Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="9409A17C_120378">Fufu... Vậy thì, Mimi-sama. Tạm biệt.\nNhững khoảnh khắc chúng ta đã trải qua thực sự rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="7F49EFB0_120379">Vâng, em cũng vậy! ...Này.\nChị Nela, chị Anemone,\nEm có thể đến chơi lại chứ?</Text>
  <Text Key="6100062E_120380">Tất nhiên, bất cứ lúc nào.\nVào bất kỳ thời điểm nào, chúng tôi đều nhiệt liệt chào đón em.\nVà Mone cũng sẽ rất thích chơi với em, đúng không?</Text>
  <Text Key="9FB87C22_120381">Nếu đó là thứ gì khác ngoài trò chơi giả vậy──thì có lẽ.</Text>
  <Text Key="B80850AE_120382">Và thế là Anemone và Nephi Nela mỉm cười quan sát\nMimi và bạn bè cô ấy trở về thế giới ban đầu,\nhầu như như đang tiễn đưa người thân.</Text>
  <Text Key="BB8DF448_120383">Hoạt động Ngoại khóa Ma thuật Tuổi dậy thì</Text>
  <Text Key="86A92C89_120384">Ayane và Kurumi, những người tạm thời nhập học tại học viện ma thuật, đã tham gia hoạt động ngoại khóa đến 'Gio Gehenna' cùng Kyaru và những người khác. Trải nghiệm chứng kiến các màn săn bắn và trình diễn ma thuật, cũng như đóng vai nhân vật đáng sợ cho cư dân, đã trở thành ký ức tuổi trẻ quý giá cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="CBE26552_120385">──Trên đồng bằng của 'Gio Gehenna'.\nKurumi và những người khác đang quan sát các pháp sư của thế giới này chiến đấu với một con quái vật khổng lồ dạng lợn.</Text>
  <Text Key="7C220A2D_120386">──Được rồi. Đã đến lúc săn bắn rồi! Đi thôi! Haaaa!!</Text>
  <Text Key="52542218_120387">Ồ...!\nTuyệt vời!</Text>
  <Text Key="180D8C46_120388">Ối!? Ma thuật vừa rồi là gì vậy!\nCon quái vật dạng lợn bị đánh bay rồi!? Sức mạnh ma thuật quá tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="3878899A_120389">Ồ, nhưng mà, Kyarucchi có thể làm được thứ tương tự không? Nếu ở chế độ nghiêm túc♪</Text>
  <Text Key="9F574556_120390">Đừng nói chuyện không thể được!\nKhông có sự tăng cường từ {playername},\ntôi không thể phóng thích thứ gì có sức mạnh như vậy.</Text>
  <Text Key="21D254B6_120391">Bạn không thường thấy ma thuật tấn công có sức mạnh như vậy,\ncho nên tất cả các bạn nên ghi nhớ ma thuật các bạn vừa chứng kiến!</Text>
  <Text Key="9574797C_120392">Mẹ yêu quý Saren. Bây giờ, chúng con đang ở 'Gio Gehenna' với các giáo viên của Học viện Ma thuật Ambrose\nvà Kyaru-san cùng những người khác. Về lý do tại sao chuyện này xảy ra...</Text>
  <Text Key="C7A8B1F2_120393">Này này, Kyarucchi! Magaku có phải là rất hoài niệm không!?\nKhông khí thật sự tuyệt vời!\nLớp học chưa thay đổi chút nào~!</Text>
  <Text Key="0CC8DEF3_120394">……Haa. Cô vẫn vậy thôi.\nNhân tiện, cô có nghe chưa?\nTại sao tên Berserker đó gọi chúng ta…?</Text>
  <Text Key="21D33B01_120395">──Hahaha! Tôi rất vui vì cả hai các cô đều đến.\nĐã lâu rồi kể từ khi cô, Kyaru, gọi tôi là Berserker!</Text>
  <Text Key="5C46AEA4_120396">Xin... Xin chào...!</Text>
  <Text Key="73D2ABD4_120397">Thưa thầy! Và... Kurumi và những người khác!? Tại sao thầy ở đây?</Text>
  <Text Key="E007E014_120398">Ơ, ơ... chúng con... tạm thời nhập học ở đây.</Text>
  <Text Key="6DE11380_120399">Mẹ Saren nói với chúng con, "Vì Pecorine-san đã hỗ trợ chúng ta,\nhãy đi học và mở rộng tầm mắt." Vì vậy, chúng con đang học ma thuật cơ bản!</Text>
