  <Text Key="5343034C_123750">Ha ha~ Ha ha ha ha!\nÀ, ta cảm thấy rực rỡ quá.\nTa đã lâu rồi không cảm thấy hào hứng như thế này!</Text>
  <Text Key="AA1D0949_123751">Sức mạnh của Phượng Hoàng đã là của ta!\nChướng ngại vật duy nhất từng cản đường ta,\nNữ Hoàng Sắt, đã biến mất!</Text>
  <Text Key="679E93C7_123752">Tiếp theo, ta sẽ tiêu diệt sáu Tai ương còn lại.\nTa sẽ chiếm đoạt từng tia sáng rực rỡ mà bất kỳ ai ngoài ta sở hữu.\nTa sẽ phá vỡ chiếc lồng chật hẹp và đau đớn mang tên Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="0E0CF505_123753">Đúng vậy.\n Ta sẽ phá hủy những &quot;bức tường&quot; ngăn cách các thế giới!</Text>
  <Text Key="89D49FB4_123754">...Ngươi... đang... âm mưu gì...</Text>
  <Text Key="F3B6E381_123755">Hmph.\nNgay cả khi ngươi biết, điều đó cũng chẳng có ý nghĩa gì với ngươi.\nNgươi chỉ như những con côn trùng bị mắc kẹt trong lưới của ta.</Text>
  <Text Key="73617E93_123756">Bây giờ, lần này chắc chắn rồi.\nBởi đôi tay ta, các ngươi sẽ đoạt mạng lẫn nhau!\nNgươi, nữ công chúa ngốc nghếch của tham lam, và bạn bè của ngươi!</Text>
  <Text Key="C0820A2F_123757">Ma Thuật Giao Tiếp của Freyja</Text>
  <Text Key="016231B8_123758">...Sheffy...!</Text>
  <Text Key="F993F66C_123759">Cái này... Không thể nào.........</Text>
  <Text Key="D98CD3E0_123760">...Đối với những người đó... ta......</Text>
  <Text Key="DB90FEED_123761">Chúng ta đã đánh bại cô ta... Tôi nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="9872A37C_123762">Sheffy...?</Text>
  <Text Key="17E27959_123763">Eheh...</Text>
  <Text Key="43C0867A_123764">Chào mừng trở về!!</Text>
  <Text Key="08E87E2D_123765">-Tôi về rồi, mọi người!</Text>
  <Text Key="C3C56038_123766">Purgatory Rebellion đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="21093EC9_123767">Một trận chiến khốc liệt? Những người bạn bị điều khiển của ta</Text>
  <Text Key="E8EB0F31_123768">Lyrael và những người khác chiến đấu chống lại những quái vật và Ma Nữ bị điều khiển. Tuy nhiên, ngay cả Rin bị điều khiển \n cũng cản đường họ, và trận chiến càng trở nên ác liệt hơn. Cuối cùng, ngay cả đồng minh của họ là Akari \n và Lou cũng bị điều khiển, nhưng họ vẫn tìm cách đốt những sợi tơ và thành công giải thoát họ.</Text>
  <Text Key="76AF3F3C_123769">Lôi...!</Text>
  <Text Key="91C59485_123770">Vì Lady Arachne! ...Khoan, gyaaaaah?!</Text>
  <Text Key="8FB7B7B4_123771">...H-Huh? Mình có trở lại bình thường không...?</Text>
  <Text Key="834B763B_123772">Ma tộc đang bị điều khiển</Text>
  <Text Key="3C24FF66_123773">Ma Nữ bị điều khiển</Text>
  <Text Key="980E1F96_123774">Wow~♪ Cô Lyrael, cô tuyệt vời quá! Đúng là thiên thần thật sự~♪</Text>
  <Text Key="716E907A_123775">Gio Gehenna phủ kín bầu trời bằng những sợi tơ của Lady Arachne, bạn bè của {playername} đã hợp lực ngăn chặn những ma tộc và ma tộc đã biến thành con rối.</Text>
  <Text Key="70CC809D_123776">Ta sẽ không để các ngươi đến được Pháo Đài Đá Ma!!\nHissatsu, rocket punch!</Text>
  <Text Key="523FC0DA_123777">Ta không nghĩ ngươi có thể điều khiển nhiều người và quái vật như vậy bằng sức mạnh sợi tơ của mình. Chúng ta phải chuẩn bị cho một trận chiến kéo dài...</Text>
  <Text Key="CE643C74_123778">Akari và những người khác không có sức bền để bị bao vây\n bởi nhiều người như vậy và luôn bị làm phiền!\n Họ sẽ bị tách khỏi phần còn lại của chúng ta...</Text>
  <Text Key="06778DE3_123779">...Nhưng chúng ta không thể bỏ cuộc!\nOnii-chan chắc chắn sẽ đánh bại Arachne và đưa Sheffy trở về!</Text>
  <Text Key="C1714274_123780">Đó là tinh thần đấy, Akari. Có thể có quá nhiều chúng, nhưng chúng không phải vô hạn. Hãy đẩy lùi chúng bằng cách nào đó.</Text>
  <Text Key="7AF12D2C_123781">Higyaaaaahhhh!?</Text>
  <Text Key="AB307917_123782">Những Quái Vật rất kiên cường, nên chúng có lẽ sẽ ổn thôi!\nHơn nữa, nếu chúng ta hạ gục những quái vật trước mặt ngay bây giờ,\nchúng ta sẽ có thể thở phào...!</Text>
  <Text Key="504364FF_123783">Ta phải kết thúc trận chiến nhanh chóng và chữa trị những người đang bị điều khiển. Ta yếu, nên dường như ta đã làm họ bị thương khi ta hạ gục họ!</Text>
  <Text Key="7D7E8F46_123784">Hả? Cái gì?! Ai đang hét?!</Text>
  <Text Key="4E216CF3_123785">K-Kẻ kia, xin hãy cứu lỗi lầm của Luuuu!\nCô gái sóc đó đang xin lỗi và chọc ta bằng ngọn giáo của cô ấy!!</Text>
  <Text Key="519A94B8_123786">P-Psycholis? ...Kyaa!?</Text>
  <Text Key="09AF991A_123787">X-Xin lỗi~! Không, ta cũng không muốn làm chuyện này...</Text>
  <Text Key="4F56D0BD_123788">Rin?! Ugh, cô đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="BDFDDF8F_123789">Tránh xa ta, Akari.\nCác ngươi dường như quen biết nhau, nhưng chúng dường như đang dưới sự điều khiển\n của Arachne bây giờ.</Text>
  <Text Key="F29DF9E6_123790">Có vẻ như ngươi có thể điều chỉnh điều đó.\nNgươi là bạn của Akari-san và Naito-san,\n nên có lẽ ngươi đã bị bỏ mặc như vậy?</Text>
  <Text Key="E06B3692_123791">Nhưng Rin-san, chúng ta có thể nói chuyện! Những người khác không cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="1D3C9234_123792">Aaah, đây là chuyện thường gặp trong manga và những thứ tương tự~ Chắc chắn phải đau đớn khi bị điều khiển và quay lưỡi kiếm về phía bạn bè. Tuy nhiên, ta không nghĩ mình sẽ trải qua chuyện như vậy~</Text>
  <Text Key="A837ED4C_123793">Eeek?! Đừng vung giáo quanh người trong khi chúng ta đang nói chuyện?!\nCứ tiếp tục thế này, Lou sẽ biến thành chiên bánh bao!</Text>
  <Text Key="6738F62E_123794">Ngay cả khi ngươi nói vậy, ta sẽ tự di chuyển~ Xin lỗi, nhưng ngươi không thể làm gì về điều đó sao? Ngươi không thể tự làm được, phải không?</Text>
  <Text Key="B03811B8_123795">Rin, cô thật bình tĩnh và chính xác!\nCô nói đúng, nhưng...!</Text>
  <Text Key="21938230_123796">Đúng... Chắc chắn phải đau đớn khi bị điều khiển như thế này.\nTa sẽ đốt sợi tơ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="0A6F3E69_123797">Rất vui được gặp cô~ ...Khoan, whoa!?</Text>
  <Text Key="148746C6_123798">Ôi trời...! Làm sao cô có thể tránh tia sét đó nhanh như vậy?!</Text>
  <Text Key="FE349661_123799">Cái gì? Cơ thể ta đang tự động di chuyển như điên!</Text>
