  <Text Key="FCC0129C_174400">Rey và Hiyori thảo luận về cảm xúc của họ về những gì đã xảy ra trước &quot;cuộc tái tạo. Sau đó, họ nhận được phép thuật liên lạc từ Kyaru và quyết định lao đến Landosol. Trong khi họ đang thảo luận kế hoạch cho phần còn lại của chuyến đi, một người nào đó xuất hiện.</Text>
  <Text Key="C51478C5_174401">Misora hợp tác với Eris, người bực bội với tình hình không như ý muốn. Eris đề xuất chỉ gửi Misora trở về thực tại như một phần thưởng, nhưng Misora nói với cô ấy rằng cô sẵn sàng làm việc với cô ấy đến cùng.</Text>
  <Text Key="741D1170_174402">Để Pecorine và những người khác bảo vệ Landosol, Kokkoro và những người khác đi đến Tower of Sol. Họ cố gắng thương lượng với Miroku, nhưng phát hiện ra rằng họ đã lừa dối nhau. Sau đó, Nair và người của ông ta xuất hiện để tham gia cùng họ, và trận chiến cuối cùng bắt đầu.</Text>
  <Text Key="A89E5BDD_174403">Bị Zane đối mặt, Cariza tung một đòn toàn lực với cảm xúc của cô dành cho anh ta, nhưng bị bất ngờ. Nair, hiểu được cảm xúc của Cariza, cố gắng chặn kỹ thuật của Miroku. Ngay lúc đó, Sheffy xuất hiện trước mặt họ và đối mặt với Zane.</Text>
  <Text Key="FE88BC4C_174404">Hiyori thành công trong việc đánh bại Miroku với một đòn táo bạo và cứu Ameth. Rei và những người khác để lại Hiyori bị thương trong sự chăm sóc của Ranpah và những người khác, và hướng đến giúp đỡ Sheffy. Ngay lúc đó, một lâu đài khổng lồ đột nhiên xuất hiện và tiếp xúc với tháp.</Text>
  <Text Key="B5969E86_174405">Sheffy và Zane giao chiến trên bầu trời, và một lâu đài khổng lồ xuất hiện gần tháp. Kyaru thấy điều này và giao tình hình cho Pécoline phụ trách, và lao đi giúp Sheffy và điều tra lâu đài. Trong lúc đó, sâu bên trong lâu đài, Misora và Eris đang làm việc trên một kế hoạch.</Text>
  <Text Key="9F8F7527_174406">Misora và Miroku xuất hiện trước nhóm. Miroku chất vấn họ về sự tồn tại của Thần, nói với họ mục đích của mình, và giải phóng sức mạnh. Tất cả họ thoát khỏi tháp với sức mạnh của Ameth, nhưng {playername} bị Misora đưa đi.</Text>
  <Text Key="311CD6AC_174407">Sheffy tỉnh dậy trong lâu đài và đối mặt với Zane một lần nữa, tung một đòn đặt tất cả vào dòng. Trong lúc đó, Eris sắp thực hiện ước nguyện của chính mình với những ký ức quý giá của {playername} và thông tin về Seven Crowns do Misora thu thập.</Text>
  <Text Key="E11ADE7C_174408">Thử thách phút chót</Text>
  <Text Key="C9B4E65C_174409">Ako</Text>
  <Text Key="6A16C3B4_174410">Câu chuyện này chỉ có thể bỏ qua nếu bạn đã xem nó.</Text>
  <Text Key="CFAA8675_174411">Yui, người đã hồi phục từ lời nói của {playername}, nói với LaVillista rằng cô cảm thấy có trách nhiệm và không đổ lỗi cho Seven Crowns và những người khác. LaVillista nói với Yui về suy nghĩ của chính mình và di chuyển để chuẩn bị cho trận chiến sắp tới.</Text>
  <Text Key="42A840A9_174412">Jun và những người khác lao đến Pecorine, người đang chiến đấu một mình để bảo vệ người dân của mình. Họ không thể giấu được sự sốc khi nghe toàn bộ câu chuyện từ Pecorine, nhưng để nghe chi tiết, trước tiên họ đối mặt với kẻ thù trước mặt.</Text>
  <Text Key="9ECD1360_174413">Angel AIs</Text>
  <Text Key="E613ACE5_174414">Stechevalm</Text>
  <Text Key="540BBE10_174415">Shadows</Text>
  <Text Key="CF1F6E20_174416">Yui thành công trong việc cứu Oni-chan với sự giúp đỡ của Labyrista. Ngay lúc đó, Labyrista nói chuyện với Eris. Nhưng Eris ngắt lời cô ấy và lao đi loại bỏ những trở ngại cho ước nguyện của chính mình.</Text>
  <Text Key="352CA553_174417">Eris xuất hiện trước Kokkoro và những người khác. Cô kể lại các sự kiện ở lâu đài và tấn công tất cả họ. Sau đó, Homare xuất hiện và bắn xuyên qua lâu đài với ma thuật mạnh mẽ của mình. Homare nói với họ về nơi ở của Yui và những người khác và đối mặt với Eris.</Text>
  <Text Key="373B0432_174418">Nhóm cuối cùng cùng hợp lực để đối mặt với Shadows. Trong lúc đó, Eris cảm thấy bất an về sức mạnh của Homare. Homare, người nói rằng cô đã dành sức mạnh cho khoảnh khắc này, liên tục phát động các đòn tấn công, và trận chiến giữa hai người trở nên khốc liệt.</Text>
  <Text Key="8529C97C_174419">Pecorine và những người khác vật lộn với sự phối hợp của các sứ đồ của Eris. Sau đó, Ameth nhận ra cách các sứ đồ liên lạc và can thiệp vào liên lạc của họ. Bối rối, các sứ đồ tấn công không cần kiểm soát, và mọi người phản công. Trận chiến đạt đến đỉnh điểm.</Text>
  <Text Key="E8A8AB75_174420">Trong khi trận chiến giữa Eris và Homare leo thang, Pécoline và đội của cô tung ra một loạt các đòn tấn công mạnh mẽ, cuối cùng đánh bại các sứ đồ. Họ sau đó hướng đến vị trí được chỉ định bởi các sứ đồ ngay trước khi họ biến mất, và tìm thấy Sheffy nằm trong đống đổ nát.</Text>
  <Text Key="77DB02A7_174421">Shefi tỉnh dậy với ma thuật hồi phục của Yui. Tất cả họ rời nơi đó để theo đuổi mục tiêu của riêng mình. Trong lúc đó, trận chiến giữa Eris và Homare đã đến hồi kết. Homare đứng vững lần cuối chống lại Eris ngay trước khi cô sắp sửa sụp đổ dưới đòn tấn công của anh ta.</Text>
  <Text Key="A3A169C3_174422">{playername} bị thương nghiêm trọng khi cố gắng ngăn Eris, và Eris, khiếp sợ rằng mình đã làm hại anh ta, chữa lành cho anh ta với Yui và rời hiện trường. Nhóm sau đó trở về Guildhouse.</Text>
  <Text Key="37F4EE64_174423">Ranfa đến thăm Misora, người đang xem trận chiến. Misora nói với Ranpha về cảm xúc của mình và sau đó biến mất. Trong lúc đó, Kyaru đối mặt với Giant God of the Last Flame trên đường đến thủ đô hoàng gia. Cô thấy bóng dáng một người mỉm cười với cô một cách liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="554A0E55_174424">Misora đã giải thoát Hoàng đế High Eyes bị giam cầm. Cô nói với hoàng đế thù địch những gì đã xảy ra bên ngoài, nhưng sau đó sức mạnh ma thuật của cô bị hút ra. Vài giờ sau, Misora tỉnh dậy và thấy mình một mình trong một thế giới đổ nát.</Text>
  <Text Key="F030ADE1_174425">Giant God of the Last Flame</Text>
  <Text Key="F0887999_174426">Kyaru, người đã thất bại trước Giant God, bất lực trước mặt Giant God, và Hoàng đế Supreme Eye xuất hiện trước mắt anh ấy. Hoàng đế trả lời câu hỏi của Kyaru và chia sẻ suy nghĩ của mình. Kyaru được Hoàng đế thúc giục rời nơi này để kể cho bạn bè về những gì đã xảy ra ở đây.</Text>
  <Text Key="54E7C414_174427">Miroku xuất hiện trước hoàng đế đang đối mặt với vị thần khổng lồ. Khi họ thảo luận về công nghệ của Astrum, đôi mắt của Hoàng đế tấn công Miroku, nhưng bị trung hòa, khiến anh ta ở thế khó. Sau đó, Seven Crowns xuất hiện và trận chiến để đánh bại Giant God bắt đầu.</Text>
  <Text Key="A1195657_174428">&quot;Gastronomy Hall&quot; tạm thời trở về Guildhouse. Kyaru nói về mối quan hệ của mình với Hoàng đế High Eyes, và Sheffy nói về kế hoạch của Homare. Sau đó, một tin nhắn đến từ Labyrista, và tất cả họ quyết định lấy lại Sol Orb từ bên trong cơ thể của Giant God.</Text>
  <Text Key="865FFF96_174429">Eris cố gắng kiểm soát Giant God từ bên trong. Sau khi nhận được liên lạc từ Miroku, cô đồng ý với đề xuất của anh ta để bảo vệ Sol Orb. Trong lúc đó, nhà hàng đang sạc lại năng lượng để chuẩn bị cho trận chiến. Họ thề sẽ trở lại đây một lần nữa, và đi đến trận chiến cuối cùng.</Text>
  <Text Key="9D2D1C92_174430">Theo lời kêu gọi của Ameth, các bang hội bạn bè của {playername} tụ tập để tham gia chiến đấu cùng anh ấy.</Text>
  <Text Key="3C902CA0_174431">Với sự hỗ trợ của Seven Crowns, nhóm đi vào cơ thể của Giant God, và {playername} cùng phần còn lại của các bang hội tìm kiếm và kêu gọi phần còn lại của nhóm trong khi đá những con quỷ ra khỏi đường. Cuối cùng, họ gặp [Bishoku-den] và hướng đến trận chiến cuối cùng.</Text>
  <Text Key="53DC4816_174432">Sau trận chiến cuối cùng, một lời nói của Miroku chạm vào cơn giận của Eris, và cô kiểm soát Giant God và hướng đến sự hủy diệt của tháp. Trong lúc đó, những người khác trốn đến gần King&apos;s Landing, nơi {playername} tung đòn kết liễu vào Giant God và Eris, mang theo mọi suy nghĩ và cảm xúc của mọi người.</Text>
  <Text Key="34310816_174433">{playername} đánh bại Giant God với sức mạnh của mối liên kết với bạn bè. Tất cả họ lên đường đến đỉnh Tower of Sol cho kế hoạch của Labyrista, nhưng bị chuyển ra bên ngoài. Yui bị để lại một mình trong tháp và đối mặt với Eris.</Text>
  <Text Key="7B477A4A_174434">Eris, đầy hận thù, giải phóng một phép thuật tấn công để giết Yui. Khi Eris và Yui trao đổi cảm xúc của nhau, Eris nhận ra cảm xúc thực sự của mình. Và trong vòng tay của {playername}, người lao đến hiện trường, cô gặp những khoảnh khắc cuối cùng. ......</Text>
  <Text Key="D46423FD_174435">Minerva, được giải thoát khỏi Eris, xuất hiện trước mọi người. Cô tôn trọng cảm xúc của mọi người và hoãn việc trở về thực tại. Tuy nhiên, ngay lúc đó, cô bị ai đó hack và buộc phải bắt đầu tái tạo.</Text>
  <Text Key="23358E69_174436">Việc tái tạo đã bắt đầu, và mọi người vội vàng đứng dậy. Sau đó, Octo xuất hiện và dừng việc hack. Tuy nhiên, bộ đếm ngược không dừng lại, và Sheffy giải phóng tối đa sức mạnh của mình và đưa mọi người trở về thực tại với Oni-chan.</Text>
  <Text Key="BD55D4E3_174437">Labyrista và Hoàng đế High Eyes thảo luận cách xử lý tình hình trong thực tại. Labyrista bày tỏ sự hối tiếc về tình hình và mục tiêu của mình. Hoàng đế High Eyes chấp nhận ý chí của cô và chia sẻ ước nguyện của chính mình. Hai người khích lệ bản thân để bước sang bước tiếp theo.</Text>
  <Text Key="4A523F96_174438">{playername} gặp một cô gái lạ ở một nơi lạ. Cô nói với anh rằng câu chuyện chưa kết thúc. Sau đó, anh được đoàn tụ với những người đã lao đến nhà anh. Khi anh cuối cùng trở về nhà vào sáng hôm sau, anh thấy Pecorine bên cạnh.</Text>
  <Text Key="B0BC76EA_174439">Họ đang vật lộn để chiến đấu với Zen, nhưng họ luôn có một chút lợi thế bằng cách liên tục tấn công. The Corines nghĩ rằng họ là các hoạt động, nhưng Zen dự đoán cuộc tấn công bất ngờ trước và đang kiếm thời gian.</Text>
  <Text Key="F685300A_174440">Một Hiệp hội Không Phải Bí mật</Text>
  <Text Key="051D36B5_174441">Những Con Đường Phân Lập</Text>
  <Text Key="0D47D7D1_174442">Kẻ Đi Nhờ Trong Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="F6BF1CDB_174443">Một Hành Khách Không Mời</Text>
  <Text Key="09EA13F0_174444">Yêu Cầu Của Người Hầu Vụng Về</Text>
  <Text Key="BA4F66FD_174445">Sự Hiếu Khách Của Công Chúa Maho</Text>
  <Text Key="365E80FC_174446">Hãy Để Bữa Tiệc Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="5281AE08_174447">Sức Mạnh Thật Sự Của Christina</Text>
  <Text Key="4AE89072_174448">Sự Kết Thúc Của Lễ Hội</Text>
  <Text Key="1993011D_174449">Ý Đồ Đan Xen</Text>
