  <Text Key="2612A922_123300">Hah... Xin lỗi vì đã gây phiền phức.\nĐặc biệt là Saren-san, tôi đã khiến cô làm một việc không cần thiết...</Text>
  <Text Key="700B6662_123301">Uggh... Đó không phải là thứ để xin lỗi.\nDù tôi muốn tránh donuts một thời gian.</Text>
  <Text Key="A48F8FC2_123302">Nếu cô đã rút ra bài học, hãy tránh hành động vội vàng.\nĐặc biệt là làm những việc ngốc nghếch như chen vào lỗ hổng rõ ràng không thể lọt qua!</Text>
  <Text Key="1601AF77_123303">Khi chúng ta chơi cùng nhau trước đây, chúng ta có thể đi qua, đúng không? Onee-chan.\nChính vì vậy hôm nay chúng ta cũng cùng nhau thử donut pass!</Text>
  <Text Key="9F13F51E_123304">Có lẽ lỗ donut nhỏ hơn rồi.\nTôi không nhận ra, và...</Text>
  <Text Key="2F90A16C_123305">Khoan đã, Yui-san. Có phải là...\nchính cô đã thay đổi kích cỡ, chứ không phải lỗ?</Text>
  <Text Key="3BA87473_123306">Hả?\n............À.</Text>
  <Text Key="48DCD807_123307">Có nhớ không?</Text>
  <Text Key="9409F657_123308">Từ khi đến Gio Teogonia, tôi thường được đối xử với đồ ngọt như lời cảm ơn vì các yêu cầu...\nChúng ngon quá, nên tôi không thể không ăn thêm...</Text>
  <Text Key="D5C45822_123309">Chắc chắn rồi! Đó là nguyên nhân!\nCô là chim con gì vậy? lớn nhanh không có gì lạ!\nCô hiểu điều đó...</Text>
  <Text Key="7DDD105D_123310">Này, Creditta-san.\nChúng tôi cũng không phải người lạ với chuyện này.\nChúng tôi chỉ không nhận ra thôi...</Text>
  <Text Key="DFDD9276_123311">K-Khoan! Chắc cô không nói\nrằng vòng eo của chúng tôi cũng đã thừa rồi chứ!? Tốc độ đó đủ nhanh ngay cả trong thế giới kinh doanh!</Text>
  <Text Key="208BF995_123312">Tôi muốn tin rằng không phải vậy, nhưng!\n...Nhưng tôi cũng có chút nghi ngờ...\nDù sao, chúng ta có thể giải quyết mối lo này nhanh chóng với thước đo—</Text>
  <Text Key="8410E505_123313">Aaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="E22F1A2E_123314">Chính vì vậy, hãy cùng nhau ăn kiêng!</Text>
  <Text Key="E61D0A95_123315">Saren, Creditta</Text>
  <Text Key="B586A326_123316">Hả, tất cả các cô sẽ giúp đỡ công việc của công viên!? Wow~, cảm ơn rất nhiều~!</Text>
  <Text Key="0D07991A_123317">Rất vui được gặp cô, Kururu-chan.\nTôi sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="ECFA4EEA_123318">Cảm ơn rất nhiều~! Tiền tạm ứng bằng ngọc cho lương là... À! Tôi xin lỗi, tôi xin lỗi,\nnhưng việc chuẩn bị cho điểm mới khiến tôi trắng tay...</Text>
  <Text Key="7771F20C_123319">Không sao, đừng lo. Chúng tôi ở đây để giúp vì...\nChúng tôi muốn vận động cơ thể để tập thể dục, chứ không phải ăn kiêng. \nVì vậy, chỉ cần trả chúng tôi số tiền cô có thể.</Text>
  <Text Key="C882D005_123320">Cái gì!? Tuyên bố nửa vời như vậy xứng đáng với thằng bé đó...!\nThông thường, tôi tuyệt đối không! Chấp nhận tuyên bố như vậy mạnh mẽ!\nNhưng đây là trường hợp khẩn cấp, tôi sẽ chấp nhận lao động cực độ!!</Text>
  <Text Key="67842F5E_123321">Ồ, đáng tin cậy quá! Vậy thì mọi người, cảm ơn trước~!</Text>
  <Text Key="5BAFBEC2_123322">Hô, đi thôi...\nĐã chuyển hàng đến quầy~\nTôi cũng lau tách trà hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="590F5C24_123323">Tiếp theo, chúng tôi vận chuyển thiết bị diễu hành đến kho,\nvà chuẩn bị pháo hoa cho sự kiện đêm.\nTôi nghĩ chúng tôi đã di chuyển khá nhiều, nhưng vẫn còn nhiều việc phải làm...</Text>
  <Text Key="B3A585FA_123324">Ồ, đây là bài tập tốt, phải không!\nChúng ta phải tận dụng tối đa kết quả tập luyện mà không nghỉ ngơi!\nNhân tiện, bên trong hộp này chúng ta đang giao cho nhà hàng là gì...</Text>
  <Text Key="FA1703DF_123325">Macaron, Mont Blanc, bánh, scone, bánh pancake, canelé...\nUgh... Chúng trông ngon quá... Mùi thơm thế...</Text>
  <Text Key="C74077E2_123326">Cẩn thận đừng đầu hàng cám dỗ!\nMọi nỗ lực sẽ thành công cốc!</Text>
  <Text Key="2AD64DB6_123327">Vâng, vâng, tôi hiểu.\nNếu tôi đầu hàng ở đây, tôi sẽ được tẩm đường như xác ướp!</Text>
  <Text Key="CB338839_123328">Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ~! Đã đến giờ ăn trưa rồi, phải không?\nCác cô có muốn một món ăn nhẹ từ kệ này không?</Text>
  <Text Key="090065A3_123329">Nó to và ăn rất đã!</Text>
  <Text Key="3412D848_123330">À...\nĐây là bánh quy chứ?</Text>
  <Text Key="1C82EB81_123331">Vâng! Đường tinh thể đặc biệt làm nó siêu ngọt và ngon♪</Text>
  <Text Key="81C5B1C6_123332">Ồ... Trông ngon quá...</Text>
  <Text Key="C0371201_123333">Yui-san, cô đã đầu hàng dễ dàng thế!? Khả năng tự chủ của cô như kẹo bông vậy!</Text>
  <Text Key="5535DD19_123334">Hah, tôi xin lỗi!\nCảm ơn, Kururu-chan, tôi chỉ nhận lấy tấm lòng thôi.</Text>
  <Text Key="FCC3CA7C_123335">Ồ không, chỉ nhận lòng là hoàn toàn không đủ! Cứ tự nhiên cắn một miếng nếu muốn ăn!!</Text>
  <Text Key="D22D43E8_123336">Nghĩ lại... Nơi này khó để ăn kiêng thật.\nCác cô có thể ăn đồ ngọt bất cứ lúc nào, bất cứ đâu.\nSự cám dỗ của đồ ngọt thực sự đáng sợ...</Text>
  <Text Key="AE4AEC71_123337">Trong trường hợp đó, chúng ta sẽ ghi đè nó bằng sức mạnh niềm tin!\nĐó không phải kẹo, đó là trang sức, và đó không phải bánh quy, đó là đồng tiền...</Text>
  <Text Key="20CB4703_123338">Như mong đợi từ Creditta-san, đó là ý tưởng tuyệt vời.\nNhững gì chúng ta thấy là ngọc, đồng tiền... khoan, Creditta-san?</Text>
  <Text Key="08D24F09_123339">Ahhh... Tôi yêu cả trang sức và đồng tiền...</Text>
  <Text Key="6F4566B4_123340">Không, Creditta-san! Nhả ra, nhả ra!!</Text>
  <Text Key="C7A123C9_123341">Làm tốt lắm mọi người~! Đã đến giờ ăn nhẹ~!\nCác cô cần thứ ngọt ngào để sạc pin khi mệt mỏi!\nChính vì vậy chúng ta có chiếc bánh khổng lồ!</Text>
  <Text Key="2F3BCDFC_123342">Ồ... trông ngon quá...\nKem, trái cây, bánh xốp mềm mại...</Text>
  <Text Key="EC959711_123343">Kiểm soát lại, Yui-san!\nĂn nhiều như vậy khiến nó vô nghĩa!</Text>
  <Text Key="AF239FCD_123344">Thực tế, sẽ còn thêm nữa! Nhớ tại sao các cô đến đây!</Text>
  <Text Key="5515157A_123345">Nhưng, ngay cả Kururu-chan cũng đang ăn...\nSao cô ấy không thay đổi chút nào?</Text>
  <Text Key="AF4ECCC2_123346">...Có lẽ vì cô ấy là cư dân của thế giới cổ tích này\nnên cô ấy đã phát triển sức đề kháng với đường...\nHoặc một thứ gì đó như vậy...</Text>
  <Text Key="C5E4B25D_123347">Không, tôi nghĩ có lẽ vì cô ấy cực kỳ bận rộn...\nChạy quanh công viên giải trí cả ngày,\nvà đổ ma thuật vào ngọc cũng dường như tốn rất nhiều năng lượng.</Text>
  <Text Key="C238BCB0_123348">Điều sau là thứ chúng ta không thể làm... nên chúng ta chỉ có thể làm việc và làm việc\nvà đánh bại phần thừa này! Dù lương thấp hay công việc khắc nghiệt đến đâu, tôi sẽ làm, tôi đảm bảo!!</Text>
  <Text Key="66D1E10F_123349">Những cám dỗ khác nhau tấn công họ.\nKhông chỉ là nỗ lực của từng người đã vượt qua chúng.\nMối liên kết với đồng đội đối mặt cùng thử thách cũng có đó.</Text>
