  <Text Key="682237C1_126400">Tất cả động vật, sợ hãi trước Pecorine, đã ùa đến chỗ Riri...</Text>
  <Text Key="FAC876E5_126401">Cô ấy bị chôn rồi. Cô ấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="CA79AA58_126402">T-tôi ổn... Vì lý do nào đó, động vật lúc nào cũng tụ tập quanh tôi như thế này...</Text>
  <Text Key="335F45F5_126403">Buu?</Text>
  <Text Key="0CDEFA1D_126404">Bubuu?</Text>
  <Text Key="98AA6157_126405">Bubuu~♪</Text>
  <Text Key="5CE122A5_126406">Bu! (*giữ chặt*)</Text>
  <Text Key="7A8D4728_126407">Buh?!</Text>
  <Text Key="2F310045_126408">Bắt được rồi.</Text>
  <Text Key="6AD03470_126409">Ôi! Giỏi quá, Precia! ♪ Thịt heo quay tối nay! ☆</Text>
  <Text Key="DC809063_126410">...*chảy nước miếng*</Text>
  <Text Key="6D07D0F9_126411">Buh! Buubububu, bubuuuu!!</Text>
  <Text Key="09AA154C_126412">Thôi nào mọi người! Các cậu đã đi xa đến đây rồi, đừng để mục tiêu bị phân tâm.</Text>
  <Text Key="2A5D6C2B_126413">Ồ, phải rồi! Căn nhà gỗ Lyrael chuẩn bị cho chúng ta khá là lớn. Chúng ta cần bắt ít nhất 300 con để có thể kéo được!</Text>
  <Text Key="4C71B150_126414">300?! Chiếc túi tôi chuẩn bị có lẽ không đủ!</Text>
  <Text Key="2E16BC06_126415">Giật, giật!</Text>
  <Text Key="18F4E4D6_126416">Hàaaa!?</Text>
  <Text Key="489BFAAD_126417">Aaaa?! Động vật bị dọa lại ùa đến chỗ Riri-san nữa...!</Text>
  <Text Key="2A3111DC_126418">T-tôi ổn...! Tôi sẽ lo chuyện này, nên làm ơn, mọi người, hãy cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="33640777_126419">Riri-san...!</Text>
  <Text Key="69D8B1DC_126420">Hiểu rồi...! Tôi sẽ không để sự hy sinh của Riri-chan thành công cốc...!</Text>
  <Text Key="2171EA29_126421">Đi tìm con vật lớn hơn thôi.</Text>
  <Text Key="9F4B983D_126422">{playername} và những người khác đã lục lạo khắp mọi ngóc ngách của [Trang Trại Vui Vẻ] để tìm kiếm những con vật lớn và mạnh mẽ hơn. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="6604AEAD_126423">Chúng ta đã đi, rất xa.</Text>
  <Text Key="37952911_126424">Dù đã tìm kiếm nhiều như vậy, chúng ta vẫn không thể tìm thấy nó. ...*thở dài*.</Text>
  <Text Key="564C911E_126425">Hơn nữa, tôi đã đi bộ từ sáng, và đôi chân hoàn toàn cứng đờ rồi.</Text>
  <Text Key="D62BA8F9_126426">Thật ư? Tôi sẽ không thua cậu khi nói về độ cứng của chân! Nào, Naito-san, thử sờ thử xem♪</Text>
  <Text Key="5DC269B7_126427">Cứng quá!</Text>
  <Text Key="48DF6EAF_126428">Thôi đi, Kishi-san! Đừng sờ con gái một cách tuỳ tiện như vậy! Cậu cũng không được để hắn sờ dễ dàng vậy đâu, Croce!</Text>
  <Text Key="8519FC9E_126429">Sao cơ? Được mà, đúng không?♪ Sẽ nguy hiểm nếu tôi tự sờ.</Text>
  <Text Key="84A11FDF_126430">Nhưng... bây giờ nghĩ lại, nếu chúng ta sẽ tiếp tục phiêu lưu trong 'Gio Teogonia', thật tốt nếu chúng ta có phương tiện di chuyển như Chị em Bandy.</Text>
  <Text Key="AE32C2DF_126431">Đúng rồi. Nếu tôi tiếp tục đi bộ, chân sẽ mệt, và...</Text>
  <Text Key="F8B94EDA_126432">...Đói.</Text>
  <Text Key="EB0CEE22_126433">Ừ, tôi cũng vậy. Được rồi, ăn phần cơm trưa còn lại thôi☆</Text>
  <Text Key="8B7845B7_126434">Lại nữa? Tôi không còn đâu. Tôi cũng đã mang nhiều lắm rồi...</Text>
  <Text Key="D2D12632_126435">「"Gì cơ?!"」「"Buu"」</Text>
  <Text Key="43F4D76E_126436">Precia, con heo con đó...</Text>
  <Text Key="2D0FD137_126437">Chạy mất rồi. Tôi thất bại.</Text>
  <Text Key="EA324795_126438">Xấu hổ rồi! Tôi phải tìm con mồi tiếp theo trước khi chết đói...!</Text>
  <Text Key="8149FAA7_126439">Ừm.</Text>
  <Text Key="B3A4A769_126440">Cậu không cần phải máu me như vậy. Nếu tìm một chút, cậu sẽ có thể tìm thấy cây quả...</Text>
  <Text Key="12807CD7_126441">Đúng rồi☆ 'Gio Teogonia' là một nơi rất tuyệt, với đầy đồ ăn ngon!</Text>
  <Text Key="E56F3C84_126442">Đúng rồi♪ Và nhóm Naito-san giúp bảo vệ 'Gio Teogonia' cũng là những người rất tốt bụng♪</Text>
  <Text Key="81EC82A2_126443">À! Kia kìa! Đồ ăn ngon! Kia, nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="6D6E2ED5_126444">Một quả cơm ngon đang mọc từ mặt đất!</Text>
  <Text Key="FF004C16_126445">To. Ngon.</Text>
  <Text Key="F5CBC112_126446">K-không được! Cậu không thể nhặt và ăn thứ gì đó đang nằm trên mặt đất!</Text>
  <Text Key="7DF02131_126447">Thật ư? Cô Lyrael và Wurm-chan cũng thỉnh thoảng làm vậy.</Text>
  <Text Key="F4A33B12_126448">Eeeeh?! Wurm thì được, ngay cả cô Lyrael...?!</Text>
  <Text Key="FCE50B05_126449">Còn cát thì chúng ta chỉ cần chải qua là được! Anyway, thôi nào nhanh lên và ăn đi thôi☆</Text>
