  <Text Key="D0309DE4_19500">Câu lạc bộ Hữu nghị...? Vậy, cả bốn các cô là thành viên của câu lạc bộ đó à?</Text>
  <Text Key="13C6CC83_19501">Chính xác. Chúng tôi được biết đến với tên Câu lạc bộ Hữu nghị, hay còn gọi là Đoàn của Yuni-chan. Cô yêu quý, nhóm của cô nên gọi là gì đây?</Text>
  <Text Key="B786071F_19502">Chào, tôi đến từ Hội học sinh.</Text>
  <Text Key="C7FD3815_19503">Hội học sinh? Khoan đã, trường chúng ta có tổ chức đó sao?</Text>
  <Text Key="C3422C0D_19504">Có chứ, chúng ta có Hội học sinh. Họ thường nói nghiêm túc về chủ tịch hội học sinh trong các buổi họp toàn trường.</Text>
  <Text Key="1650D808_19505">Hừm, theo ghi chú của tôi... Hội học sinh năm nay đặc biệt tập trung vào việc duy trì kỷ luật. Ra vậy, rõ ràng chúng ta không có tương tác gì với những người kỷ luật như vậy.</Text>
  <Text Key="6336AFD6_19506">Vậy, ừm, Hội học sinh muốn gì từ Câu lạc bộ Hữu nghị cao quý của chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="5BE4A7CF_19507">Vâng, theo mệnh lệnh của chủ tịch, tôi đến để báo cáo về quyết định mới được thông qua.</Text>
  <Text Key="35261B2F_19508">Dành cho câu lạc bộ của chúng tôi? Hừm, tôi đoán là gì nhỉ, có thể là ngân sách tăng? Sửa chữa phòng câu lạc bộ? Ồ! Hay là việc ra mắt chính thức câu lạc bộ fan của Câu lạc bộ Hữu nghị?</Text>
  <Text Key="AB10224E_19509">Nó đang bị giải thể.</Text>
  <Text Key="BE854C67_19510">Cái gì cơ?</Text>
  <Text Key="6A917C3E_19511">Hả?</Text>
  <Text Key="9F8216DB_19512">Câu lạc bộ Hữu nghị sẽ bị giải thể kể từ hôm nay. Vui lòng giải tán ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="9A44E9B9_19513">Cái gì-ơ-iiii!?</Text>
  <Text Key="5AB38EA9_19514">Ý các cô là Câu lạc bộ Hữu nghị bị giải thể là sao? Ý tất cả những lời đó là gì?</Text>
  <Text Key="D80DA3A7_19515">Gõ cửa và xông vào phòng Hội học sinh thiêng liêng mà không có phép... Các cô có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="F5B2DA2D_19516">Chúng tôi là Câu lạc bộ Hữu nghị. Chúng tôi nghe một câu đùa tệ, nên đến để phản bác.</Text>
  <Text Key="4641C2AD_19517">Tôi chỉ đi theo họ thôi.</Text>
  <Text Key="E9592CB6_19518">Hụt hụt... Xin lỗi... Chúng tôi cố ngăn họ, nhưng mấy người này tự ý chạy đi mất...</Text>
  <Text Key="4130985E_19519">Tất nhiên. Thật vô lý khi yêu cầu chúng tôi chấp nhận việc giải thể hay tan rã chỉ vì nó được thông báo một cách đơn phương như thế này.</Text>
  <Text Key="89BB15B5_19520">Nếu nói về lý lẽ, thì việc kháng cáo quyết định nên tuân theo các thủ tục thích hợp—</Text>
  <Text Key="321E3FA4_19521">Hả? Thủ tục gì cơ?</Text>
  <Text Key="3BD39834_19522">Eek! C-Cái ánh mắt sát thủ đó là sao!</Text>
  <Text Key="14AD5C7F_19523">Đó là bạo lực... Họ đang định dập tắt chúng ta bằng bạo lực...</Text>
  <Text Key="8634A7CB_19524">Không, không phải vậy. Ánh mắt này chỉ là tự nhiên với tôi thôi.</Text>
  <Text Key="1E562528_19525">Nếu cô nói sẽ giết chúng tôi, cứ làm đi, chúng tôi không sao cả!</Text>
  <Text Key="192CD7C4_19526">Chúng tôi là Hội học sinh, những người bảo vệ công lý cho học đường! Nếu phải lộ diện cái ác để giữ gìn trật tự, chúng tôi hoan nghênh!</Text>
  <Text Key="A142198F_19527">Này, này, tệ rồi đây. Mấy người này còn không biết nói chuyện hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="3E4E30F5_19528">Và tại sao mọi chuyện lại được đóng khung thành công lý chống lại cái ác? Câu lạc bộ Hữu nghị thực ra khá chủ động trong việc cứu học đường khỏi các cuộc khủng hoảng.</Text>
  <Text Key="C078F119_19529">Chieru. Nếu họ nói về vụ Mandragora hay Friendship X, có thể nghe như chúng ta đang né trách nhiệm, nên hãy giữ im lặng.</Text>
  <Text Key="A8313A5A_19530">Đồng ý. Hãy bắt đầu bằng đàm phán. Chloe-kun, còn hơi sớm để dùng ánh mắt sát thủ như vậy.</Text>
  <Text Key="352170D7_19531">Tôi sẽ giết cô, ánh mắt đó là tự nhiên với tôi.</Text>
  <Text Key="C03AC478_19532">Ừ, một kẻ sát nhân bẩm sinh...!?</Text>
  <Text Key="BA5940E2_19533">Ác, đó là ác! Một kẻ ác bẩm sinh!</Text>
  <Text Key="5B945E96_19534">Thấy không, câu chuyện đang tệ hơn...</Text>
  <Text Key="3087A9C2_19535">Vô ích với những quan chức cấp thấp này. Các thành viên Hội học sinh, hãy trình bày người đại diện của các cô.</Text>
  <Text Key="0E52B561_19536">Bạn của Chieru.</Text>
  <Text Key="AA474FBB_19537">Theo ghi chú của tôi, chủ tịch hội học sinh năm nay là... Hmmm, một học sinh năm hai tên Maria-kun.</Text>
  <Text Key="9D463964_19538">Người ở phía sau lúc nào cũng chìm trong đống giấy tờ, mặc đồng phục trắng đơn điệu với vẻ ngoài không thân thiện, phải không?</Text>
  <Text Key="13694A44_19539">Đúng vậy. Bất chấp mọi ồn ào đang xảy ra trong cùng một phòng, bà ấy hoàn toàn chìm đắm trong những công việc tầm thường như thể không liên quan gì. Can đảm thật. Nói ngắn gọn, bà ấy khá bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="1E2DDE97_19540">Ồ, phải. Maria cũng khá như vậy trong giờ nghỉ.</Text>
  <Text Key="01F26E21_19541">Hả? Cô biết ư, Chloe-kun?</Text>
  <Text Key="F5055010_19542">Năm ngoái tôi học cùng lớp với bà ấy... Không nói chuyện nhiều với bà ấy, hay đúng hơn, gần như không nói chuyện.</Text>
  <Text Key="8AD8DEA6_19543">Từ năm nhất, senpai Chloe đã là người cô độc rồi sao?</Text>
  <Text Key="4165EC39_19544">Chủ tịch hội học sinh có lịch trình bận rộn. Bà ấy không có thời gian nói chuyện với những kẻ xấu làm gián đoạn trật tự. Xin hãy rời đi—</Text>
  <Text Key="0F33EBA1_19545">Thư ký Natalie. Biên bản của cuộc họp thường kỳ lần thứ 7 chưa được nộp.</Text>
  <Text Key="D836501D_19546">Hả? V-Vâng... Xin lỗi... Tôi sẽ làm ngay...</Text>
  <Text Key="3D52B1CA_19547">Khoan, khoan, thưa bà Chủ tịch, bà đột ngột nói gì vậy? Ý tôi là, không phải bất kính, nhưng ngay bây giờ các thành viên Hội học sinh đang đối đầu với một nhóm người xâm nhập với đôi mũi phồng lên.</Text>
  <Text Key="AD84C321_19548">Chính xác! Ngay bây giờ, Chieru và những người khác đang thảo luận với nhóm người mũi phồng kia! Tại sao bà lại cố tình phớt lờ chúng tôi, hả?!</Text>
  <Text Key="D7DB53A2_19549">Chủ tịch Maria. Theo Điều lệ Hội học sinh, bà không nên có quyền im lặng. Để thông qua một nghị quyết, bà có nghĩa vụ giải thích nó cho các bên liên quan.</Text>
