  <Text Key="603AD886_36000">Anh ấy là khách quen ở cửa hàng cá mà tôi làm thêm.\nThông thường là Suzume hoặc Ayane đến thay.</Text>
  <Text Key="593B69EC_36001">Nhân tiện, hành lý của cô khá nhiều nhỉ.\nCô định đi đâu xa à?</Text>
  <Text Key="C888869C_36002">Vâng, tôi đang giao một món đồ theo yêu cầu của Cha.\nĐể đến đất nước sa mạc thì phải đi đường xa, nên tôi sẽ vắng mặt một thời gian.</Text>
  <Text Key="2848A67D_36003">Ồ, đến đất nước sa mạc... Tôi nghe kể về nơi đó nhưng chưa bao giờ đi đến.\nCô hãy cẩn thận ngoài đó.</Text>
  <Text Key="735F8B96_36004">Nói mới nhớ, đứa trẻ bên cô là ai?\nLại là một đứa trẻ khác cô nuôi ở trại mồ côi à?</Text>
  <Text Key="5875D1C8_36005">Vâng, rất vui được gặp cô! Ruka-nee, cô có thích du lịch không?</Text>
  <Text Key="5AEAA5F5_36006">Ừm? À, tôi nghĩ vậy, khám phá những nơi xa lạ khá thú vị. Trong trường hợp của tôi, thường tôi không có điểm đến cố định mà đi theo chân mình.</Text>
  <Text Key="AEFBC96C_36007">Nếu cô muốn, lần sau chúng ta cùng đi đâu nhé? Như suối nước nóng... hay biển cũng được.\nCô thậm chí có thể mang theo các trẻ từ nơi của cô.</Text>
  <Text Key="296A24FD_36008">Ra vậy, Ruka-nee thích du lịch...</Text>
  <Text Key="182EDB74_36009">Ơ, Saren-nee.\nChị có vui nếu đi du lịch với Ruka-nee không?</Text>
  <Text Key="8C0B901E_36010">Hả? À... thật an tâm khi có một người lớn đáng tin cậy như Ruka-san, nhất là khi chúng tôi có một đứa nhỏ và một đứa lớn.</Text>
  <Text Key="0574D5CC_36011">Đứa lớn...?</Text>
  <Text Key="7EA3F362_36012">Này, dù cô có tìm kiếm xung quanh cũng không tìm thấy thứ cô đang tìm. Tôi có thể nói chắc chắn như vậy.</Text>
  <Text Key="0789E005_36013">Saren-nee vui khi Ruka-nee ở bên... Hừm... Ra vậy, hiểu rồi! Trong trường hợp đó... Hyahh.</Text>
  <Text Key="F70051A1_36014">Yo, Ruka-chan! Tôi đang tìm cô.\nXin lỗi vì hỏi đột ngột, nhưng cô có thể giao khẩn cấp không?</Text>
  <Text Key="D9C11E44_36015">Ồ, là ông già từ cửa hàng cá, tôi có thể giao nhưng khá đột ngột.\nVậy, tôi cần đi đâu?</Text>
  <Text Key="08EDF5E4_36016">Đó là về phía tây... một quốc gia tên là Salasaria.</Text>
  <Text Key="28011775_36017">Salasaria... Khoan, từ một quốc gia?\nÝ cô là đơn hàng từ nước ngoài?</Text>
  <Text Key="F9301EF2_36018">Đúng vậy! Tôi không hiểu tại sao họ lại đặt hàng cụ thể từ một cửa hàng cá như chúng tôi ở Landosol...\nNhưng đơn hàng là đơn hàng sau cùng...</Text>
  <Text Key="E6101C9E_36019">...Ơ, Ruka-san.</Text>
  <Text Key="63ABE76C_36020">Xin lỗi vì ngắt lời cuộc trò chuyện của cô, Saren.\nNhưng công việc này có vẻ lớn nên tôi sẽ phải chuẩn bị ngay...</Text>
  <Text Key="C9EF3BD2_36021">Chúng tôi cũng sẽ đến đó, đến Salasaria.</Text>
  <Text Key="21141893_36022">...Điều đó có thật không?</Text>
  <Text Key="44522FE2_36023">Chúng tôi có cùng một điểm đến.\nCô thấy đấy, tôi đang giao chiếc đèn này thay thế cho cha tôi.</Text>
  <Text Key="22DC4175_36024">...Có lẽ đây cũng là số phận?</Text>
  <Text Key="16E5EA31_36025">Saren, tôi có thể tham gia chuyến đi sa mạc của cô không?</Text>
  <Text Key="B4D81663_36026">Phí xe ngựa đến Salasaria sẽ chia đều. Và mỗi người sẽ tự trả phí ăn uống và lưu trú của mình.\nNếu cô đồng ý với những điều kiện đó...</Text>
  <Text Key="9885AF97_36027">Tôi đồng ý! Vậy tôi sẽ nhờ cô.\nÔng già, xin hãy sắp xếp đơn hàng cá nhanh lên.</Text>
  <Text Key="3450F041_36028">Hehehe, mọi người trông vui vẻ.</Text>
  <Text Key="74358E72_36029">Hả? Onii-chan, có gì trên mặt em à?</Text>
  <Text Key="ADE1653B_36030">Tôi tò mò về điều gì đó... Tôi nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="F5E30E18_36031">Này, {playername}. Xe ngựa đang chờ cô!</Text>
  <Text Key="CAB552BD_36032">Đây! Onii-chan, xin hãy nắm tay em.</Text>
  <Text Key="EA2DE2A9_36033">Cảm ơn...?</Text>
  <Text Key="71DA0302_36034">Có một chút bất an, {playername} nắm lấy tay đứa trẻ mặc trang phục nước ngoài và lên xe ngựa, rời Landosol phía sau.</Text>
  <Text Key="8C99FD5B_36035">Romancing Salasaria: Cô dâu sa mạc và Chiếc đèn kỳ diệu - Xem trước tập</Text>
  <Text Key="BA7284FA_36036">Saren và những người khác thăm Sarasaria ở đất nước sa mạc cuối cùng đã phải giả vờ làm vợ chồng vì một rắc rối nào đó...?</Text>
  <Text Key="07948AFB_36037">Tôi không nghĩ yêu cầu của Cha lại là một chuyến việc đến đất nước sa mạc... Sẽ là một chuyến đi bất ngờ.</Text>
  <Text Key="1CE5BE31_36038">Thôi, đi du lịch với mọi người sẽ vui hơn, phải không? Trời nóng thế này, nhưng cũng không thường xuyên đi đến các quốc gia xa xôi.</Text>
  <Text Key="E88726EF_36039">Vâng... Tôi được nói rằng tôi có thể làm bất cứ điều gì tôi muốn sau khi hoàn thành mục đích tôi đến đây. Vì chúng ta đang trên một chuyến đi, tôi sẽ phải tận hưởng nó♪</Text>
  <Text Key="E87716E6_36040">Vâng, sau cùng--</Text>
  <Text Key="D8C47A3E_36041">Đó là tuần trăng mật của chúng ta, sau cùng. Sẽ là tuần trăng mật của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8A539A74_36042">Lần sau, 'Romancing Salasaria: Cô dâu sa mạc và Chiếc đèn kỳ diệu'</Text>
  <Text Key="37111CA7_36043">Vậy thì, Master♪</Text>
  <Text Key="259AB36E_36044">Hãy đảm bảo cư xử như một người chồng đúng mực. Sau cùng, chúng ta là gia đình...♪</Text>
  <Text Key="327156F7_36045">Sau khi đến Salasaria, nhóm được vua chào đón vì đã mang lại kho báu quốc gia. Trong bữa tiệc, một sức mạnh bí ẩn khiến Saren và Ruka cư xử như các cặp vợ chồng. Hai người cạnh tranh với nhau suốt đêm.</Text>
  <Text Key="7987401C_36046">Bên trong một chiếc xe ngựa băng qua sa mạc.\nSaren đang giải thích về đất nước sa mạc họ đang đến, Salasaria.</Text>
  <Text Key="E99818EC_36047">Vậy, Salasaria là loại đất nước nào?</Text>
  <Text Key="2CF1CEC2_36048">Salasaria nổi tiếng về sản xuất quặng dùng trong công cụ ma thuật.\nVà dường như công nghệ sản xuất công cụ ma thuật của họ đang được cải thiện.</Text>
  <Text Key="058B4505_36049">Nhưng vì vậy, họ đã từng bị các quốc gia khác nhắm đến và bây giờ họ đối xử nghiêm khắc với người ngoài.</Text>
