  <Text Key="2D2E54EF_50050">Chết... Hôm nay chỉ có mình ngươi với ta, nên có lẽ ta đã lơ là cảnh giác rồi. K-Không có gì đâu! Cứ giả vờ như ngươi không nghe thấy gì vừa rồi, được chứ...!?</Text>
  <Text Key="BA1604ED_50051">M-Mà thôi... Cửa hàng này ở đâu nhỉ? Theo bản đồ thì phải ở quanh đây mới đúng...</Text>
  <Text Key="9D874E9B_50052">Để xem, tên cửa hàng là Alkes Alchemy Hall. Khẩu hiệu của họ là &quot;Cửa hàng có mọi thứ bạn cần&quot;...</Text>
  <Text Key="A5D673A5_50053">&quot;Cửa hàng có mọi thứ bạn cần&quot;, hả? Nếu đúng như vậy thì thật đáng kinh ngạc! Để có mọi thứ, cửa hàng phải rộng như một cung điện chứ, phải không? Nhưng không có tòa nhà nào như vậy trong khu phố này...</Text>
  <Text Key="571CBDBB_50054">...Nhỏ xíu thôi.</Text>
  <Text Key="5B12446B_50055">...À, đây là biển hiệu. Alkes Alchemy Hall... Ừ, chính chỗ này rồi. ...Xin lỗi vì đã gọi là nhỏ!</Text>
  <Text Key="0D9463EA_50056">Được rồi, vào thôi ngay! Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="190DD3FD_50057">...Hả? Cửa khóa rồi. Nhưng chắc chắn đây là giờ hẹn rồi, phải không...?</Text>
  <Text Key="F5EBD97F_50058">...Ơ, xin lỗi! Tôi là Nozomi của Carmina, hôm nay sẽ hỗ trợ mọi người! Có ai ở đây không?!</Text>
  <Text Key="D8FE60CF_50059">...Lạ thật. Không có ai ở đây sao...?</Text>
  <Text Key="A72A9A38_50060">Ừ, có lý đấy. Đi xem thôi.</Text>
  <Text Key="081EE6E4_50061">Ồ, kìa. Có một cánh cửa ở phía sau! Ở đó cũng treo biển hiệu nữa... ơ...</Text>
  <Text Key="8E5E984B_50062">&quot;Phòng thí nghiệm Giả kim của Louise Marie&quot;... Đó là những gì ghi trên đó!</Text>
  <Text Key="036D8887_50063">Vì là phòng thí nghiệm của ai đó, vậy có nghĩa là họ cũng làm giả kim ở đây...? Xin lỗi! Tôi là Nozomi từ Carmina, hôm nay sẽ làm việc cùng mọi người!</Text>
  <Text Key="2E8E9425_50064">Lạch cạch, lạch cạch!</Text>
  <Text Key="A555DA69_50065">...!? ...Vừa nãy, ngươi nghe thấy rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="9BCE5319_50066">...À, không khóa... Chúng ta nên làm sao đây?</Text>
  <Text Key="A7C39E73_50067">Hả? Chúng ta cứ xông vào như vậy có ổn không...? Nhưng có thể có ai đó ngã bên trong... Hoặc có thể là kẻ trộm...</Text>
  <Text Key="EC8D4A18_50068">...Chúng ta không thể chậm trễ được. Vậy thì... Đi thôi...!</Text>
  <Text Key="16C1EDFB_50069">Ừ, trông cậu dễ thương đấy</Text>
  <Text Key="62773B5D_50070">Hôm nay cậu đóng vai trò quản lý, phải không?</Text>
  <Text Key="2242F4D9_50071">Đây là loại cửa hàng gì vậy?</Text>
  <Text Key="A20ACD42_50072">Nozomi? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="1D7949A8_50073">Tên cửa hàng là gì?</Text>
  <Text Key="6B30357F_50074">Có thể là cửa hàng này chăng?</Text>
  <Text Key="60A065AE_50075">Thử từ phía sau nhé?</Text>
  <Text Key="FC830501_50076">Vào thôi</Text>
  <Text Key="FC23C15F_50077">Xin phép xông vào...</Text>
  <Text Key="EF9E9F8E_50078">...À, thật là an tâm</Text>
  <Text Key="7E8DB539_50079">Có vẻ như âm thanh đó chỉ là đồ vật bị đổ xuống</Text>
  <Text Key="1BBF7390_50080">Ồ...</Text>
  <Text Key="6D637502_50081">Đó là... một cái nồi lò dùng để làm giả kim</Text>
  <Text Key="1808A385_50082">Bây giờ mới thực sự giống một phòng thí nghiệm giả kim!</Text>
  <Text Key="B4E1763F_50083">Ồ, thật tuyệt vời. Nó giống hệt như tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="B9EEA531_50084">Ồ... Đẹp quá</Text>
  <Text Key="BE730F81_50085">&quot;Elixir Cấm kỵ: Số 568&quot;...?</Text>
  <Text Key="1E9D2BEE_50086">Này, tôi tự hỏi đây là cái gì...</Text>
  <Text Key="470C15AE_50087">*ho*... Nozomi, cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="053DBA22_50088">...Nozomi?</Text>
  <Text Key="BB397147_50089">...Nozomi? Nozomi...?</Text>
  <Text Key="2DB17905_50090">Nozomi!</Text>
  <Text Key="B7027292_50091">*thở dốc*...*thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="F284B367_50092">Ugh!</Text>
  <Text Key="6AE59370_50093">Nozomi!? Cậu ổn chứ, Nozomi!?</Text>
  <Text Key="26116FF2_50094">......*hít hít*</Text>
  <Text Key="61E5B1BF_50095">Hả? Chuyện gì vậy, Nozomi? Cậu kỳ lạ quá!</Text>
  <Text Key="0A495038_50096">*thở dài* Mùi này...</Text>
  <Text Key="286E2A92_50097">Tôi không thể kiềm chế được...!</Text>
  <Text Key="FF251642_50098">*Hít, hít* *hít...*</Text>
  <Text Key="556F1D6C_50099">Nozomi... Có người ở đây!</Text>
