  <Text Key="BF05D4DC_157900">...! Không, đó vẫn là câu trả lời cũ mà em đã nói từ đầu...</Text>
  <Text Key="C5BDA9FD_157901">Hehe... Ra vậy. Thì ra từ đầu em đã không cần phải giữ lại gì cả. Anh đã nghe thấy cảm xúc thật của em ngay từ đầu rồi.</Text>
  <Text Key="60496691_157902">...Anh thực sự thích điểm đó ở em.</Text>
  <Text Key="BD286F6E_157903">Eeehhh?! T-Tại sao em lại nói ra mấy chuyện kỳ quặc thế?! Tác dụng của loại thuốc đó lẽ ra đã hết rồi...!!</Text>
  <Text Key="522DE3D4_157904">Q-Quên chuyện vừa rồi đi! Em yêu anh... Em yêu anh... Đ-Đúng rồi! Em thực sự thích là anh có kỹ năng câu cá khá tốt...!!</Text>
  <Text Key="3A62FBAC_157905">...!! C-Chẳng phải anh vừa nói là yêu em sao...?! V-Và đó chính là cảm xúc thật của anh, đúng không?!</Text>
  <Text Key="E225E433_157906">......N-Này, khi anh nói "em yêu anh", ý anh là thế nào......? Anh yêu em theo kiểu bạn bè, tình bạn thuần khiết...... hay là...</Text>
  <Text Key="0ABA01ED_157907">Không, thôi được, anh không cần trả lời đâu! K-Khoan, anh đừng nói gì cả!!</Text>
  <Text Key="07511E7F_157908">...C-Chẳng phải anh đã nói xong rồi sao? Em chắc chắn mọi chuyện sẽ ổn thôi rồi... Em có thể thôi bịt tai lại rồi.</Text>
  <Text Key="D544A963_157909">...Em tò mò về điều anh vừa thú nhận, nhưng em không thể để anh nói ra vì tác dụng còn sót lại của loại thuốc đó. Vì vậy em sẽ không hỏi.</Text>
  <Text Key="A9280AE0_157910">Một ngày nào đó, khi em đủ can đảm để hỏi anh và lắng nghe câu trả lời thật sự của anh, em muốn được nói chuyện này lại.</Text>
  <Text Key="53AFA510_157911">...Cho đến lúc đó, hãy giữ cảm xúc thật của chúng ta là bí mật.</Text>
  <Text Key="F55E033D_157912">Có chuyện gì khiến em bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="6531B671_157913">Em sẽ vui với bất cứ điều gì</Text>
  <Text Key="8B659717_157914">Nozomi, đến giờ đóng cửa rồi</Text>
  <Text Key="6FA5037A_157915">Nozomi...!?</Text>
  <Text Key="BEBCCEFF_157916">Nozomi, em ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="7F1E6A10_157917">Nozomi... Không lẽ...?</Text>
  <Text Key="8DE548D8_157918">Trượt tuyết...?</Text>
  <Text Key="E6FE4455_157919">Em bịt tai lại</Text>
  <Text Key="61575923_157920">Rõ ràng là không nghe thấy gì</Text>
  <Text Key="B58D7BD8_157921">Nozomi, em xong chưa?</Text>
  <Text Key="A068DD60_157922">Em không nghe thấy gì cả</Text>
  <Text Key="4C541C06_157923">*nuốt nước bọt*!</Text>
  <Text Key="AB6BFA46_157924">Anh cũng yêu em, Nozomi</Text>
  <Text Key="C46C81A2_157925">Cách mà anh yêu Nozomi là...</Text>
  <Text Key="B42DD485_157926">Anh đang...</Text>
  <Text Key="10EA2107_157927">Nozomi, người muốn tặng một món quà cho {playername}, đã biến đổi một "loại thuốc khiến người uống vào sẽ nói ra cảm xúc thật mà không suy nghĩ" và thử tìm hiểu xem cô ấy thực sự cảm thấy gì. Sau khi tự uống thử, cô ấy đã tràn đầy cảm xúc thật sự dành cho anh ấy.</Text>
  <Text Key="020E7D55_157928">Đó là đêm cuối cùng các thành viên của Alces Atelier vắng mặt. Sau khi dọn dẹp xong, {playername} gọi Nozomi khi cả hai chuẩn bị ra về.</Text>
  <Text Key="0BFC322E_157929">Làm việc vất vả rồi, {playername}-kun. Cảm ơn vì đã dọn dẹp cửa hàng.</Text>
  <Text Key="BD08A36D_157930">Một lần nữa, cảm ơn vì đã giúp em trông coi cửa hàng Alces Alchemist Hall trong khi mấy cô gái đi vắng.</Text>
  <Text Key="4D0B8863_157931">Em sắp bắt đầu công thức giả kim cuối cùng cho chuyến phiêu lưu nhỏ này. Em muốn tặng anh lời cảm ơn vì đã trông coi cửa hàng cùng em. Tuy nhiên, việc này có thể mất một chút thời gian...</Text>
  <Text Key="F9BBB422_157932">CÓ PHẢI LẠI TRỘN NHẦM THỨ GÌ ĐÓ VÀO THUỐC RỒI KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="59765770_157933">KYYYYAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="E03029AE_157934">Đong đeng.</Text>
  <Text Key="18726529_157935">Alô~♪ Phew. Em mất một lúc để tới đây vì cố gắng tránh bị bắt... Xin lỗi vì đến muộn.</Text>
  <Text Key="0D78FD51_157936">Sẽ rất có vấn đề nếu một tạp chí hàng tuần hay bài báo trực tuyến viết thứ gì như "Mối tình bí mật của Sakurai Nozomi đã bị phanh phui! Cô ấy đã đi hẹn hò bí mật tại nhà với bạn trai!".</Text>
  <Text Key="D62B578E_157937">Hở...? Ý là anh sẽ vui nếu nghe những tin đồn như vậy về hai chúng ta...? ...Nếu anh vui về điều đó, thì em cũng... K-Không, em không thể!!</Text>
  <Text Key="0193AB9D_157938">Ừ, đúng là sẽ có vấn đề... Nếu thực sự trở thành chủ đề bàn tán, em sẽ không bao giờ có thể tới đây được nữa. Nhưng... Em hơi sốc một chút.</Text>
  <Text Key="6BC852E0_157939">Quan trọng hơn, hôm nay em tới đây vì một mục đích quan trọng. Anh còn nhớ tại sao không, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="98FA3278_157940">Ehehe. Vậy là anh vẫn nhớ! Đây, em mua về rất nhiều nguyên liệu!</Text>
  <Text Key="12DFB0FD_157941">Hở? Anh quên rồi sao? Em mua về nhiều nguyên liệu lắm, biết không? Dù anh có quên, hãy nhớ đi!</Text>
  <Text Key="D7305355_157942">Như em đã nói, tháng sau, em đã được mời làm khách mời trong một chương trình nấu ăn đang được bàn tán. Kế hoạch là em sẽ làm cà ri trong chương trình, nhưng...</Text>
  <Text Key="7F57B53D_157943">...Ý tưởng cho lời mời này đến từ một bài báo tạp chí nhất định. Đó là cuộc phỏng vấn từ khi em mới bắt đầu làm thần tượng. Nào, để em đọc một chút để anh hiểu...</Text>
  <Text Key="AAEFABED_157944">"Teeheehee. Sở thích của Non-tan là nấu ăn ♪ Đặc biệt, cà ri em làm có vị ngon không kém gì ở nhà hàng ♪"</Text>
  <Text Key="892BA348_157945">K-Không! Em không phát ra câu trả lời như vậy đâu...! Không phải em lạc lối với nhân vật cần đóng khi là thần tượng đâu!</Text>
  <Text Key="741E7AFD_157946">Điều này được viết bởi producer của em lúc đó. "Non-tan", "Namora"... Và cả... ...việc nấu ăn là sở thích của em, tất cả đều được nói một cách ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="EA687946_157947">Đó chỉ là một bài báo rất nhỏ và ngay cả em cũng đã quên nó từ lâu... nhưng dường như nhân viên phía sau chương trình nấu ăn lại nhớ ra. Và vì vậy, họ đã gửi cho em lời mời như vậy...</Text>
  <Text Key="02677473_157948">Nhưng em không giỏi nấu ăn... Thực tế, em còn đi xa đến mức nói là tệ... nên, em nghĩ mình sẽ làm trò cười nếu cứ tiếp tục như vậy...</Text>
  <Text Key="F50FB995_157949">Và vì vậy, đó là lý do em muốn anh nếm thử cà ri em làm.</Text>
