  <Text Key="3D932C42_162200">H-Hey. Đừng làm gì liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="0A674DB5_162201">Cái đó tương đương với năm bữa ăn của cả một dạ dày bình thường! Đừng đổ lỗi cho tao nếu mày nổ như quả bóng.</Text>
  <Text Key="65B24084_162202">...Hah. Vậy tao sẽ đảm bảo xem cho đến khi mày ăn hết. Đừng dám bỏ cuộc giữa chừng.</Text>
  <Text Key="74DB09CC_162203">...Không thể nào. Mày thực sự ăn sạch hết món đó...</Text>
  <Text Key="924953F5_162204">Tao đã thay đổi ý kiến một chút. Tao không ngại một gã có bản lĩnh như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="0A52DD6E_162205">...? Nghĩ lại thì, trước khi ăn như thằng đó mày có nói "tao sẽ bắt chước một Princess nào đó tao biết" không?</Text>
  <Text Key="20FD69CC_162206">...Kuh. Mày đang đùa hả? Làm sao có thể tồn tại một Princess như vậy được.</Text>
  <Text Key="6425C5E2_162207">...Heh. Không biết liệu đó có tính là quà lưu niệm cho kiếp sau không, nhưng... mày đã cho tao thấy thứ đáng để cười.</Text>
  <Text Key="A0EF3750_162208">Tao không có ý định dừng kế hoạch "Eternal Sleep" của tao, nhưng nếu mày vẫn muốn nghe, tao sẽ nói.</Text>
  <Text Key="3E004096_162209">...Không hẳn. Mọi bộ phận của tao đều khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="2EA7D78C_162210">Dù tao ăn rất ít. Và dù ngủ trong một chiếc hộp sắt, chiều cao của tao vẫn tăng đều. Từng giây trôi qua, tao đều già đi.</Text>
  <Text Key="35571DAF_162211">Tụi tao từng là song sinh giống hệt. Thế mà mỗi ngày, hình ảnh chúng ta cùng chia sẻ trong gương -- ngoại hình của tao... nó cứ thay đổi dần khỏi em gái tao mất khi mới 7 tuổi.</Text>
  <Text Key="229B2763_162212">Tao... muốn dừng lại. Việc lớn lên. Tao không muốn ngoại hình của tao thay đổi khỏi hình ảnh của nó.</Text>
  <Text Key="031F850A_162213">...Tao nghe rằng thế giới này đã phát hiện ra thứ gọi là "cryosleep" (ngủ đông). Tao không biết liệu tao có bao giờ thức dậy được từ đó không, nhưng một khi đã đông cứng, ngoại hình của tao sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="342DE850_162214">Sai. Đây là tất cả vì lợi ích của tao ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="F6E12AF1_162215">Nếu mày không hiểu, cũng được. Nhưng với tao, có thứ quan trọng hơn cái chết -- giữ gìn khuôn mặt của đứa song sinh, theo cách tao nhớ nó.</Text>
  <Text Key="4156E6AA_162216">Tao không hối tiếc gì. Những đứa trẻ họ hàng mà tao chăm sóc từ khi mất bố mẹ, chúng lớn nhanh lắm. Đến mức sẽ không cần sự giúp đỡ của tao nữa.</Text>
  <Text Key="66BAC2C6_162217">Chính vì vậy... đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="C7D383C6_162218">...Mày đâu phải thánh. Đừng cố làm ra vẻ như mày có thể cứu được mọi người.</Text>
  <Text Key="F30D567D_162219">Tạm biệt. Tao sẽ trả tiền cho cái này.</Text>
  <Text Key="CF35EF7B_162220">...Buông tao ra.</Text>
  <Text Key="565AA3F5_162221">Tuy vậy... nhìn đôi mắt đó, tao không nghĩ mày sẽ bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="77A3D6C1_162222">Đừng lấy đó làm chuyện cá nhân.</Text>
  <Text Key="011604DF_162223">...Xin lỗi. Nếu cứ để trái tim bị lôi kéo lại thế này, tao sẽ hói trước tuổi đâu.</Text>
  <Text Key="4CAE6BF7_162224">Không biết chuyện "ngủ đông" này có thực sự đưa tao đến kiếp sau không... nhưng nhờ mày, tao có một câu chuyện khá đẹp để mang theo.</Text>
  <Text Key="8F643775_162225">...Tạm biệt, bạn.</Text>
  <Text Key="66EE5BCD_162226">Vâng. Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ</Text>
  <Text Key="F0A828C1_162227">Này, {playername}. Cho tao xem đầu mày được không? Uwaaah, mày có một cục u. Chắc đau lắm!</Text>
  <Text Key="AEC0080E_162228">Hai chị em Ootori... Khi còn nhỏ, đứa em đã qua đời.</Text>
  <Text Key="68E8AC76_162229">Đối với chị gái, việc bảo tồn hình ảnh đứa em yêu quý trên thế giới này trở thành lý do sống của cô ấy. Nhưng khi lớn lên, hình ảnh đó bắt đầu trôi xa. Vì vậy cô ấy quyết định "đông cứng" chính mình khi vẫn giữ nguyên hình dạng đó.</Text>
  <Text Key="29F99BA9_162230">Giấc mơ mày vừa có là một tái hiện lại Satsuki trên đường đi thực hiện "cryogenic sleep" (ngủ đông). Như thường lệ, mày và nó chưa bao giờ gặp nhau trong "thực tại", nên... coi đó là một câu chuyện giả định nhỏ.</Text>
  <Text Key="56FDE432_162231">Tao chưa... kể cho mày nghe trước đây sao? Ngủ đông~</Text>
  <Text Key="54946FC8_162232">Satsuki, Grace... hầu hết mọi người từ Geo Niflhell dường như là những linh hồn con người lao vào LoA trong khi họ đang trong trạng thái ngủ đông. ...Mặc dù có ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="EBC1E317_162233">À, nhắc mới nhớ. Có lẽ mày đã đoán ra rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="91CF9DCE_162234">Satsuki mày thấy trong trò chơi trông giống hệt như chị song sinh của nó khi mất... có vẻ như vậy. Chính Satsuki cũng không nhận ra điều đó.</Text>
  <Text Key="27F841DC_162235">Ngay cả khi nhận thức đã được điều chỉnh, tình cảm của nó dành cho chị gái chắc hẳn phải mạnh đến mức thấm vào ngoại hình của avatar...</Text>
  <Text Key="46E03891_162236">...Này, {playername}. Đừng quá phấn khích.</Text>
  <Text Key="EFAD9B52_162237">Dù mày có được nhiều cô gái thích đến đâu, nghĩ rằng mày có thể giải quyết mọi vấn đề của họ? Đó chỉ là sự kiêu ngạo thuần túy.</Text>
  <Text Key="5FB238AC_162238">Đúng không? Mày chỉ là người bình thường. Làm sao mày có thể cứu được mọi người mày gặp trên đường...</Text>
  <Text Key="3E4B03ED_162239">...Sao nào? Đây là cơ hội để mày học hỏi từ chính sách "trung lập và bình đẳng" của tao...</Text>
  <Text Key="0CB0E10A_162240">...Haaaa. Phiền phức.</Text>
  <Text Key="12C1D7B2_162241">Tiaaaaa.... ĐẬP!!!</Text>
  <Text Key="E98B05E2_162242">Kyahaha♪ Đôi khi tấn công trực tiếp cũng không tệ~♪ Điểm yếu của mày dễ thấy quá~♪</Text>
  <Text Key="640BFAFF_162243">Vậy thì, tao sẽ đánh cho đến khi mày đi thẳng tới Geo Niflhell. T-R-UỰC-T-I-P ♪ Một đòn trúng mặt đáng hai mươi điểm...!</Text>
  <Text Key="F79974A5_162244">...Hm...? Nhắc đến chuyện "đi thẳng tới Geo Niflhell"...</Text>
  <Text Key="AD0ABC49_162245">Như tao đã nói trước đó, những người chơi có linh hồn tới Geo Niflhell là những người hiện vẫn đang trong trạng thái ngủ đông... nhưng ngay cả vậy...</Text>
  <Text Key="F638A48A_162246">Thông thường, mày cần một "mimi" để đăng nhập vào LoA. Nhưng Satsuki và những người khác không dùng nó, phải không? Vậy ai... tại sao, và làm thế nào--...</Text>
  <Text Key="4F7EE3D8_162247">CÁI GÌ-...?! MÀU ĐANG CHẠM VÀO CHỖ NÀO, TỘI PHẠM TÌNH DỤC?!</Text>
  <Text Key="9DBE0286_162248">TAO KHÔNG CHẤP NHẬN BẤT KỲ LÝ DO NÀO! TRỞ LẠI NGAY THẾ GIỚI DƯỚI MỘT TỘI PHẠM TÌNH DỤC NGHI NGỜ!!</Text>
  <Text Key="2F21C6E6_162249">...À, Knight nhỏ. Mày tỉnh rồi.</Text>
