  <Text Key="B6456975_111600">Bá tước Orlok... Đối với một người có địa vị như ngài, lại tự mình thực hiện một hành động đê tiện như vậy...</Text>
  <Text Key="3C1F5877_111601">Hmph. Grace... Nếu công chúc này đúng là một công chúc, thì Chevalier của nàng cũng phải xứng đáng với tên gọi. Dù đây là lâu đài nên được che giấu khỏi mắt dân thường, ta không thể tin ngươi lại để đất đai của nó bị làm ô uế bởi giày của người ngoài.</Text>
  <Text Key="54CD761F_111602">Grace, người này là ai...?</Text>
  <Text Key="80B561FA_111603">Một đại diện của quốc gia này--một trong những người ngồi tại &quot;Bàn Ăn Tối của Thế Giới Ngầm&quot;. Hắn là thủ lĩnh của bộ tộc Ma cà rồng. Hắn thường trú ngụ ở tầng cao của Cung Đồng Tử, nhưng...</Text>
  <Text Key="97D5F043_111604">...Bá tước. Tại sao ngài ở đây? Công chúc Violet...</Text>
  <Text Key="CC11A739_111605">Ta nghe rằng công chúc nhát gan cuối cùng cũng sẽ vượt qua Bức Tường Ngọn Lửa Tinh Thần. Vì vậy ta đến đây, để duỗi chân một chút và giúp nàng một tí. Ngươi sẽ không cản trở nàng chứ, Grace.</Text>
  <Text Key="A6035A23_111606">...Ta chắc ngươi đã biết rồi. Nhưng nếu nàng thất bại, công chúc sẽ...</Text>
  <Text Key="E8FD2CC9_111607">Nàng sẽ kết thúc với tình trạng biến thành xác sống ở giai đoạn cuối... và thì sao? Ngay cả trong kịch bản tồi tệ nhất, nàng cũng chỉ sẽ trở thành một trong số nhiều tro bụi nằm lại ở Sa Mạc Tro Tàn.</Text>
  <Text Key="A058891E_111608">Nếu chuyện đó xảy ra, ta không quan tâm ai sẽ kế tiếp, dù là Lisa hay Satsuki. Chúng ta để những kẻ trẻ như Ba Công Chúc Ma Quỷ ngồi tại &quot;Bàn Ăn Tối của Thế Giới Ngầm&quot; chính xác vì họ có thể bị hy sinh.</Text>
  <Text Key="4D0CCF9A_111609">Quan trọng hơn, Grace. Ngươi đã gây ra một tội nghiêm trọng khi mời kẻ xâm nhập vào Lâu Đài Cá voi Khổng lồ này. Nhưng ta nhân từ, ta sẽ cho ngươi một cơ hội để chuộc lỗi... Giết hai kẻ kia.</Text>
  <Text Key="C8B67D7D_111610">...Hm. Có vẻ ta không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="74B70D3F_111611">--TA......!</Text>
  <Text Key="BA630CBC_111612">...Keh! Ngươi điên rồi hả, Grace? Ngươi dám chỉ ngọn giáo về phía ta?</Text>
  <Text Key="69F278AA_111613">Đổi lại. Ngươi có chắc mình không hiểu nhầm điều gì ở đây không? Bá tước.</Text>
  <Text Key="C422D19D_111614">Ta là một Chevalier. Người duy nhất có thể ra lệnh cho ta chính là công chúc Violet. Do đó...</Text>
  <Text Key="036EC6A5_111615">Kishi-shi, công chúc Pecorine, các người hãy đi trước đi. Ta sẽ giữ chân bá tước ở đây.</Text>
  <Text Key="846020E7_111616">Ngươi sẽ ổn nếu một mình chứ, Grace? Hắn trông giống một cá nhân mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="E9522B93_111617">Ừ, ta sẽ tìm cách. Ta chuyên môn và tự hào về việc biết cách không bị thương.</Text>
  <Text Key="92BBE63A_111618">Vâng. Công chúc... ta giao nàng cho ngươi.</Text>
  <Text Key="FABF0882_111619">Đã quá muộn để hành xử như một Chevalier thực thụ...! Sự kiêu ngạo đó xứng đáng bị giết ngàn lần!</Text>
  <Text Key="8F4398D2_111620">Ta chưa bao giờ hành động, chính vì ta là một Chevalier thực thụ... mà ta ở đây để hoàn thành nhiệm vụ của mình.</Text>
  <Text Key="B3DFB254_111621">...Không phải &quot;khủng hoảng thế giới&quot; của chúng ta sẽ xảy ra hôm nay hay ngày mai đâu... Đẩy Sumire vào nguy hiểm như thế này chỉ là... Ngoài ra, trong khi ta đang nói chuyện...</Text>
  <Text Key="3E029E8F_111622">Lần này ta sẽ khiến ngươi vượt qua sông người chết mãi mãi, tên ngốc!</Text>
  <Text Key="E2A1974B_111623">Ta đã chết rồi còn gì.</Text>
  <Text Key="DD5AAFA4_111624">Giả sử quyết định về việc chúng ta sẽ chiến đấu với ai quả thật là cuối cùng... Grace-san, có điều tôi quên hỏi ngươi trước đó...</Text>
  <Text Key="B624868F_111625">Violet-san, tại sao... tại sao nàng lại cố gắng tuyệt vọng để có được chìa khóa của Cung Đồng Tử? Chưa kể việc Lisa-san và các công chúc khác cũng muốn nàng làm điều tương tự...</Text>
  <Text Key="D4C626AF_111626">...Một câu hỏi đáng hiểu. Nói thẳng ra...</Text>
  <Text Key="3B5F8B14_111627">...Để giải quyết &quot;khủng hoảng thế giới&quot; đang diễn ra, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="DD6F2D8D_111628">Thế giới...?</Text>
  <Text Key="232489BC_111629">Vâng. ...Điều này phần lớn được giữ bí mật ngay cả trong số người dân của Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="0CC0B163_111630">Thực tế, một sự bất thường nhất định đã xảy ra ở Cung Đồng Tử, nền tảng của thế giới này.</Text>
  <Text Key="13F1721B_111631">Tôi nhớ ngươi nói... Cung Đồng Tử là nơi linh hồn người chết nghỉ ngơi, đúng chứ? Nếu có sự bất thường xảy ra bên trong nó, thì...</Text>
  <Text Key="6EC75034_111632">Nếu đi vào chi tiết, tiền đề về Cung Đồng Tử là những linh hồn ngoại lai đang ngủ trong đó sẽ trở về thế giới của chúng... &quot;Ngày xửa ngày xưa&quot;.</Text>
  <Text Key="826A9FFE_111633">Vậy ngươi đang ám chỉ rằng bây giờ nó khác... Điều đó có nghĩa là những linh hồn đó không thể trở về &quot;thế giới của chúng&quot;?</Text>
  <Text Key="99FBD129_111634">CHÍNH XÁC. Một câu trả lời đúng. Vậy, điều gì xảy ra nếu bạn có một cái xô chứa nước mưa và bạn không thay thế nó ngay cả khi nó đã đầy?</Text>
  <Text Key="FA0B4805_111635">Nó sẽ tràn ra.</Text>
  <Text Key="1384FA92_111636">ĐÚNG VẬY. Một câu trả lời đúng khác. Cái xô trong ẩn dụ là Cung Đồng Tử. Và cơn mưa rơi là những linh hồn đến từ thế giới khác. Bây giờ bạn nên hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="8CC55BCC_111637">Ngay cả nếu không phải hôm nay hay ngày mai, Cung Đồng Tử có thể cuối cùng sẽ đầy và linh hồn có thể bắt đầu tràn ra. Không, không chỉ vậy, toàn bộ Gio Nifhell có thể tràn ngập những linh hồn lạc lối ngoại lai không thể trở về nhà...</Text>
  <Text Key="9B05B68C_111638">...Nếu Cung Đồng Tử giống như Tháp Sol ở Landosol. Nếu nó là nơi điều khiển thế giới, thì để giải quyết &quot;khủng hoảng thế giới&quot; này, một &quot;chìa khóa&quot; là cần thiết để mở đường đến phần sâu nhất của Cung Đồng Tử... Hmm...</Text>
  <Text Key="D164FCA6_111639">...? Mọi người trông đều dịu dàng... Có chuyện gì vậy? À, tôi đoán chúng ta chưa ăn tối.</Text>
  <Text Key="3AEB08A9_111640">À, đó không phải là thứ chúng tôi đang nghĩ về...! Tôi đã nợ Lului-chan vì đã chuẩn bị takoyaki ngon như vậy, chỉ là, ừm...</Text>
  <Text Key="83A5584C_111641">...Phu nhân Grace. Giống như phu nhân Grace nói trước đó về việc tin tưởng chúng tôi. Chúng tôi cũng tin tưởng phu nhân Grace và phu nhân Violet. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="ABDA1BC5_111642">...Cả ngươi nữa. Chúng tôi muốn ngươi hứa sẽ không tiết lộ những gì chúng tôi sắp nói với bất kỳ ai khác...</Text>
  <Text Key="1FC335AF_111643">Tất nhiên. Ta hứa với ngươi, trên thân thể vắng mặt này.</Text>
  <Text Key="7C57B465_111644">...Cảm ơn. Ừm, về một lúc trước...</Text>
  <Text Key="53D6A850_111645">Trước khi có thể du hành đến các thế giới khác như thế này, có một hiện tượng trong thế giới của chúng ta gọi là &quot;vòng lặp&quot;.</Text>
  <Text Key="13C2051E_111646">Một vòng lặp...</Text>
  <Text Key="97CA04E1_111647">Vâng. &quot;Ngày xửa ngày xưa&quot;, thế giới của chúng ta được tua lại đến một thời điểm nhất định khi một số điều kiện được đáp ứng.</Text>
  <Text Key="2EACFD9C_111648">Trong thời gian đó, những Kẻ Lạc Lối... những người chết trở về trạng thái sống bình thường mà không có sự cố khi thế giới được tua lại. Nói cách khác, họ đã trở về từ cái chết, từ một thế giới ngầm.</Text>
  <Text Key="988FB181_111649">........Tôi hiểu rồi. Điều đó sốc thật. Hàm tôi... sắp rơi ra.</Text>
