  <Text Key="23CB3923_53300">Medusa, bát của em hết rồi.\nĐây, để chị mút thêm cho.</Text>
  <Text Key="73A25767_53301">Cảm ơn. Cho em nhiều thịt nhé!</Text>
  <Text Key="13581451_53302">Này, bọn trẻ cũng đang ăn, cần kiềm chế chút.\nThay vào đó, chị sẽ cho ăn nhiều rau.</Text>
  <Text Key="2E227878_53303">Ôi! Tệ quá, bắt nạt rắn rồi, bắt nạt rắn rồi!</Text>
  <Text Key="5A1C4A19_53304">Ahaha, thịt vẫn còn nhiều lắm, đừng lo.\nNhưng trước tiên, em nên ăn rau trước.\nNgười ta nói ăn rau trước tốt cho sắc đẹp, biết chưa?</Text>
  <Text Key="C705CF95_53305">...Được rồi. Đó là lời hứa.</Text>
  <Text Key="A5383399_53306">Chị, lẩu vui quá.\nKhi gặp lại, chị sẽ nấu cho.</Text>
  <Text Key="C5A2D65E_53307">Và thế là Medusa, người quyết định sống tại Trại Trẻ Mồ Côi,\nđã có một buổi tối vui vẻ thưởng thức bữa tối sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="FC1DD9F4_53308">Quà Tết Bối Rối</Text>
  <Text Key="611C1B27_53309">Thiếu Nữ Rắn và Ma Cà Rồng Thuần Chủng, Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="103062F3_53310">Monika và Medusa đã giải cứu Beth-chan khỏi kẻ bắt cóc, nhưng Medusa lại cảm thấy bị thu hút mạnh mẽ bởi Beth-chan. Sau đó, Vampy - người đang tìm Beth-chan - lại thích Medusiana, và hai người họ trở nên thân thiết.</Text>
  <Text Key="ED531911_53311">Trong nhịp độ tấp nập của lễ hội, Monika và Medusa nghe thấy những giọng nói lạ.</Text>
  <Text Key="C10AD128_53312">Gyap...pu... gyapu...</Text>
  <Text Key="95C391CE_53313">Hmm? Giọng nói kỳ quặc gì thế...? Quái vật sao?</Text>
  <Text Key="1219D570_53314">Có lẽ đây là... Nhanh lên, Medusa!</Text>
  <Text Key="41A3C8E2_53315">Này, đợi đã, chuyện gì đang xảy ra vậy!</Text>
  <Text Key="7BC45388_53316">Gyap, gyap, gyappu!</Text>
  <Text Key="FB3B6CE4_53317">Kehehe! Một quái vật chưa từng thấy quanh đây,\nchúng ta có thể bán nó với giá cao cho một nhà sưu tầm giàu có.</Text>
  <Text Key="9BC51CB3_53318">Không, cứ ăn nó đi.\nNó mập mạp và trông ngon lành quá.</Text>
  <Text Key="D5E4D00F_53319">Dù sao cũng là Beth-chan! Kia kìa, buông đứa trẻ đó ra!</Text>
  <Text Key="3F5A1364_53320">Hả? Thằng nhóc ồn ào này là ai!?</Text>
  <Text Key="824BF9AF_53321">H-Hắn ngã một đòn rồi... C-come forth, Fat Lizard!</Text>
  <Text Key="C52BE727_53322">Tao sẽ không để mày trốn! Medusiana!</Text>
  <Text Key="CA2C351E_53323">Hii, gyahhh!</Text>
  <Text Key="05FE15D0_53324">Phew, suýt thì. Cậu ổn chứ? Có bị thương không—</Text>
  <Text Key="518E8781_53325">Gyap, gyap!</Text>
  <Text Key="BBB4C30A_53326">Đứa trẻ này là gì vậy... Trông ngốc nghếch nhưng khuôn mặt đáng yêu và cơ thể mềm mại!\nS-So cute...</Text>
  <Text Key="6FD8EE4D_53327">Đó rồi! Beth-chan!</Text>
  <Text Key="718BEF2E_53328">Gyaupii!</Text>
  <Text Key="2C6EA200_53329">Mình vui quá! Xin lỗi vì đã để cậu một mình...</Text>
  <Text Key="EBB0E91D_53330">Nó suýt bị bắt cóc.\nCậu nên cẩn thận hơn với mọi người ở lễ hội chứ.</Text>
  <Text Key="414C114D_53331">À, Monika! Ồ, vậy là Monika đã cứu cậu.\nĐứa trẻ này là bạn của Monika à?\nCảm ơn vì đã cứu Beth-chan, ừm, t...</Text>
  <Text Key="958B3698_53332">C-Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="070A7D82_53333">Bạn rắn của cậu thật ngầu!\nKhí chất hung dữ và mạnh mẽ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1604F130_53334">Hmmm, cậu có con mắt tinh đấy.\nĐúng rồi, Medusiana rất mạnh! Nó cứng cáp, có thể thở ra hơi thở,\nvà có thể phóng to vài lần!</Text>
  <Text Key="597BC5B7_53335">Thật đáng kinh ngạc! Nhưng Beth-chan cũng không thua kém!\nBeth-chan thích trái cây, có thể phun lửa,\nvà cực kỳ dễ thương!</Text>
  <Text Key="5CC6CDAC_53336">Mình hiểu rồi. Cơ thể hồng mềm mại đó rất dễ thương.\nNày, mình có được vuốt ve nó không?</Text>
  <Text Key="2E53466F_53337">Tất nhiên rồi! Vampy-chan, mình có được chạm vào con rắn của cậu không?</Text>
  <Text Key="7CF89EA3_53338">Được chứ. À, nhắc mới nhớ, mình chưa tự giới thiệu.\nMình là Medusa, em út trong các chị Gorgon, từ dòng dõi quý tộc Gio-Gehenna.</Text>
  <Text Key="4FFC353E_53339">Ra vậy! Vampy-chan nghe nói là một ma cà rồng thuần chủng.</Text>
  <Text Key="9BC8B2D6_53340">Hmm, có vẻ như cậu có dòng dõi tốt. Mình thích cậu.\nVampy, sau này mình chơi với nhau nhé?\nĐể Monika chiêu đãi chúng ta món ngọt!</Text>
  <Text Key="0B2030BE_53341">Đồng ý! Càng lúc càng vui rồi, Beth-chan♪</Text>
  <Text Key="FF8B6EAF_53342">Gyapu!</Text>
  <Text Key="6D8DEE67_53343">Đúng vậy, sự tụ họp của quý tộc Gio-Gehenna và ma cà rồng thuần chủng.\nMột cảnh tượng đáng kinh ngạc có thể lật đổ cả thế giới,\nnhưng... thôi, với hai đứa này, chắc sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="F9501E49_53344">Trong khi Medusa và Vampy đang trò chuyện thân thiện,\nMonika đứng một bên với nụ cười chua chát.</Text>
  <Text Key="2282FC22_53345">Nefi-Nera triệu hồi Monika và nhóm. Họ được nhận quà Tết nhưng cân nhắc về vị trí và tuổi tác. Tuy nhiên, món quà không phải tiền mà là những viên ngọc thật, giá trị hơn nhiều so với dự kiến, khiến nhóm bối rối.</Text>
  <Text Key="EB195278_53346">Vào ngày đó, Medusa, Monika và Saren được Nefi-Nera triệu hồi\nvà đi đến Pháo Đài Đá Oni.</Text>
  <Text Key="BD7D40C0_53347">Monika-dono. Saren-dono.\nCảm ơn hai người đã vất vả đến đây.\nỒ, và Medusa cũng ở đây nữa.</Text>
  <Text Key="B34B4BDA_53348">Đừng coi em như thứ sau cùng sau khi gọi em đến!\nEm không rảnh rỗi thế đâu.\nNếu đây là một chuyện vặt vãnh, em sẽ không tha thứ cho ngươi!</Text>
  <Text Key="82ED0FC8_53349">Đừng bận tâm, Nefi-Nera-dono.\nChúng tôi chỉ đang lang thang vô định quanh lễ hội vì chán.\nĐúng không, Medusa?</Text>
