  <Text Key="076505F0_17300">Sửa Chữa Nhà Ma!</Text>
  <Text Key="B55A76C0_17301">Bóng Tối Rình Rập Phía Hậu Trường</Text>
  <Text Key="80523325_17302">Lòng Dũng Cảm Thắp Sáng Trong Trái Tim Nhỏ</Text>
  <Text Key="558A2B22_17303">Một Thành Phố Vang Lên Tiếng Hét Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="BFE9AB09_17304">Để Trở Thành Người Lớn</Text>
  <Text Key="D8B7C6CA_17305">Ma Quỷ Halloween</Text>
  <Text Key="D1AD73B0_17306">Tiên Phong Sản Xuất: Hành Trình Đầy Thử Thách</Text>
  <Text Key="A71F4BA8_17307">Chào Mừng Đến Với Công Viên Halloween</Text>
  <Text Key="DFB6F1BA_17308">Vượt qua sự hướng dẫn nhiệt huyết</Text>
  <Text Key="63A7D6C7_17309">Công Viên Halloween $1</Text>
  <Text Key="C2169C81_17310">Anh Em Ma</Text>
  <Text Key="2BACBF0D_17311">Cha Ma Của Tiếng Hét</Text>
  <Text Key="99E857E2_17312">Tsumugi và những người khác đã đến Công Viên Halloween để giao trang phục được đặt hàng với tư cách là một thợ may. Họ được Matsuri, người họ gặp ở đó, mời và nhóm {playername} cùng hướng đến ngôi nhà ma để tham quan.</Text>
  <Text Key="0AE93975_17313">{playername} đang mang một gánh nặng trên lưng, đi dọc theo con đường cao tốc cùng Tsumugi và Rei.</Text>
  <Text Key="391090F8_17314">Nào, Kishi-san, xin hãy đi nhanh hơn một chút.</Text>
  <Text Key="990F287F_17315">Làm sao có thể để tôi trở thành người khiêng đồ cho cô Rei chứ? Hơn nữa, tôi trả lương cho Kishi-san làm công việc bán thời gian, nên không có vấn đề gì cả. Đúng không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="1CD1451C_17316">Nếu anh vội, tôi sẽ cầm một nửa.</Text>
  <Text Key="A0A6878E_17317">Tôi đã quen rồi.</Text>
  <Text Key="8C479750_17318">Anh nói đúng. Anh làm nhiều việc giao hàng lắm. Nhưng tôi nghĩ tôi cũng khá giỏi việc lao động thủ công.</Text>
  <Text Key="3B01C847_17319">Cô Rei đã tốt bụng đi cùng tôi, nên \nanh không cần làm gì cả! \nChỉ cần có anh ở đây đã là một trợ giúp lớn rồi!</Text>
  <Text Key="C09F6515_17320">Nếu Tsumugi nói vậy thì được... \nNhân tiện, anh đang mang gì vậy?</Text>
  <Text Key="D05B1679_17321">Đây là trang phục tôi làm.\nTôi sẽ giao nó cho khách hàng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="F16E1D50_17322">Nhiều trang phục vậy chỉ cho chỗ này sao? \nAnh làm chúng từ đồng phục của một guild nào đó à?</Text>
  <Text Key="FB6B6AFD_17323">Thị trấn tôi sắp đến là nơi Halloween phổ biến đến mức được gọi là Halloween Park. Nghe nói năm nay họ sẽ tổ chức một cuộc diễu hành quy mô lớn, nên đây là trang phục.</Text>
  <Text Key="C1D20127_17324">Trước đây, tôi đã xem một buổi biểu diễn trực tiếp của Carmina và \nthực sự ngạc nhiên về cách trang trí trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="A22A48CC_17325">Không ngờ đơn đặt hàng lại đến từ một thị trấn như vậy, \nkỹ năng của Tsumugi khá được công nhận nhỉ.</Text>
  <Text Key="F0BA47E1_17326">Thật sao... Nhưng tôi rất vui khi nghe anh nói vậy. \nDạo này, tôi đã khóa cửa phòng, làm việc không ngừng! \nTôi mừng vì tất cả công sức đã đền đáp!</Text>
  <Text Key="64500A27_17327">Tốt cho cô.</Text>
  <Text Key="FAC8E5BA_17328">Cảm ơn anh rất nhiều vì đã giúp chúng tôi thu thập nguyên liệu, Kishi-san. Nếu không có anh, chúng tôi đã không thể hoàn thành yêu cầu này.</Text>
  <Text Key="2B0AA82B_17329">Nếu khó khăn đến vậy,\n anh nên nhờ tôi giúp nữa.</Text>
  <Text Key="7FE13884_17330">K-Không, là...! \nChỉ là tôi thấy tiện hơn khi ra lệnh cho Kishi-san thôi!</Text>
  <Text Key="B9BE9CAD_17331">Hehe, tôi hiểu. \nNhưng vẫn cứ cảm thấy bất an khi không có việc gì làm. \nAnh có thể chia một ít hành lý cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="3B167976_17332">À, dù tôi đã nói là được rồi! \nNếu cô Rei có một, thì tôi cũng sẽ có một!</Text>
  <Text Key="840830CF_17333">Thật sao? Nhưng Tsumugi chắc đã mệt vì công việc rồi.</Text>
  <Text Key="D774F55B_17334">Không sao nếu chỉ hơi tối một chút.\nChúng ta chia nhau ra và nhanh chóng vận chuyển với ba người!</Text>
  <Text Key="DFE503CD_17335">Tôi đã mang theo trang phục diễu hành mà anh đã yêu cầu.</Text>
  <Text Key="56EB30C3_17336">Ồ, cảm ơn anh rất nhiều. \nVới thế này, Halloween năm nay chắc chắn sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="40EA6F2E_17337">Thị Trưởng Thị Trấn</Text>
  <Text Key="510A94D1_17338">Nếu tôi có thể giúp được, thì thật là một niềm vui. \nHy vọng nó sẽ trở thành một cuộc diễu hành đáng yêu.</Text>
  <Text Key="AF9602F1_17339">Hãy chờ đón nhé. Chúng tôi sẽ hợp tác với ngôi nhà ma trong thị trấn để biến nó thành một sự kiện lớn... À, đúng lúc quá. Này, Guild Master!</Text>
  <Text Key="E05800F6_17340">Sao thế, Thị trưởng?</Text>
  <Text Key="C8F76832_17341">Đây là lãnh đạo công đoàn phụ trách ngôi nhà ma trong công viên. Và đây là Tsumugi, người làm trang phục cho cuộc diễu hành lần này.</Text>
  <Text Key="9E6B776F_17342">Ồ, tôi nghe nói cô ấy có tài. Tôi không ngờ cô ấy lại là một cô gái trẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="D4939069_17343">Vậy, anh nói kỹ năng của tôi tốt... Cảm ơn anh rất nhiều.</Text>
  <Text Key="BF1A4313_17344">Để không thua cô, tôi đã chuẩn bị kế hoạch tốt nhất, nên hãy chờ đón nhé.</Text>
  <Text Key="2BF61ABF_17345">Vậy thì, chúng tôi có một cuộc họp về cuộc diễu hành nên \nchúng tôi xin phép rời đi đây.\nMột lần nữa, cảm ơn anh vì những trang phục tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="0FB9DB44_17346">Tôi lo cô ấy sẽ không hài lòng, nhưng thật mừng khi mọi chuyện kết thúc tốt đẹp. Cô Rei, Kishi-san, cảm ơn hai người đã đi cùng tôi.</Text>
  <Text Key="8566679B_17347">Tôi muốn nói rằng miễn là là Tsumugi thì mọi thứ sẽ ổn thôi... nhưng khi nhìn thấy thị trấn này, tôi có thể hiểu cảm giác bất an. Thật là một thị trấn tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="F5E2EBC0_17348">Landosol cũng sôi động trong mùa Halloween, nhưng mức độ nhiệt huyết thì khác, phải không? Như mong đợi từ Halloween Park, nó toát lên cảm giác như vậy.</Text>
  <Text Key="8CE7FDF8_17349">Những người mặc trang phục của Tsumugi đang đi khắp thị trấn này, hả? Tôi rất muốn xem.</Text>
