  <Text Key="7D2DF85A_86700">Bình thường</Text>
  <Text Key="E2839DA6_86701">Bỏ qua Đấu trường &amp; Đấu trường Công chúa</Text>
  <Text Key="1113B5EA_86702">Đặt để bỏ qua Đấu trường và Đấu trường Công chúa.</Text>
  <Text Key="01CDE978_86703">Bỏ qua cả hai.</Text>
  <Text Key="BCCFC2AA_86704">Cài đặt Tốc độ UB cho Prifes.</Text>
  <Text Key="A7A7C402_86705">Đặt tốc độ hoạt ảnh UB cho nhân vật Prifes.\n※Mục tiêu là:「Pecorine(Princess)」・「Kokkoro(Princess)」・「Yui(Princess)」・\n「Hiyori(Princess)」・「Kyaru(Princess)」・「Rei(Princess)」・「Sheffy(Princess)」</Text>
  <Text Key="1994AB97_86706">Tốc độ cao</Text>
  <Text Key="ECA3CC7B_86707">Xác nhận Bắt đầu CB</Text>
  <Text Key="0CF7A741_86708">Hiển thị hộp thoại xác nhận trước khi bắt đầu Trận chiến Bang hội bằng lượt thử hoặc thời gian còn lại.</Text>
  <Text Key="7FECF782_86709">Cảnh báo Đội CB</Text>
  <Text Key="CF350832_86710">Một cảnh báo sẽ được hiển thị nếu số lượng nhân vật trong đội ít hơn 5.</Text>
  <Text Key="75F07B97_86711">Cài đặt Giới hạn Tốc độ CB</Text>
  <Text Key="C26C3974_86712">Cài đặt để điều chỉnh tốc độ trong trận tập luyện cho CB.</Text>
  <Text Key="3524632E_86713">Tốc độ 2x</Text>
  <Text Key="A57FC94B_86714">Tốc độ 4x</Text>
  <Text Key="8606DCA1_86715">UB Tự động BẬT</Text>
  <Text Key="64A39285_86716">UB Tự động TẮT</Text>
  <Text Key="08ABFE7F_86717">Tốc độ bình thường</Text>
  <Text Key="BF4429BE_86718">Tốc độ 2x</Text>
  <Text Key="DAE6F40C_86719">BẬT TẤT CẢ</Text>
  <Text Key="FAC5412E_86720">TẮT TẤT CẢ</Text>
  <Text Key="1454CDDB_86721">Đã tắt</Text>
  <Text Key="D6844ED3_86722">Đang chuyển đổi tốc độ trận chiến.</Text>
  <Text Key="1BD7AC83_86723">Nút Tốc độ</Text>
  <Text Key="3D74CA24_86724">Xác nhận Cài đặt Tốc độ Trận chiến cho CB</Text>
  <Text Key="04A71A38_86725">Xác nhận cài đặt tốc độ trận chiến cho trận tập luyện CB.</Text>
  <Text Key="B82DE28B_86726">Xác nhận Tháp Trăng</Text>
  <Text Key="FEAA65B5_86727">Xác nhận cài đặt tốc độ trận chiến cho Trận chiến Bang hội.</Text>
  <Text Key="0AA3E978_86728">Cài đặt Giới hạn Tốc độ Tháp Trăng</Text>
  <Text Key="25B69BCF_86729">Cài đặt để điều chỉnh tốc độ trong Tháp Trăng</Text>
  <Text Key="18B18097_86730">Xác nhận Bỏ qua Tháp Trăng</Text>
  <Text Key="58CE62A8_86731">Mở hộp thoại xác nhận nếu cấp hiện tại trong Tháp Trăng có thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="066F613D_86732">Hoạt ảnh Đa mục tiêu</Text>
  <Text Key="8A5C6C64_86733">Có hiển thị hiệu ứng cho quái vật đa mục tiêu hay không.</Text>
  <Text Key="F5038E4E_86734">Xác nhận Chạy nhanh</Text>
  <Text Key="B9FFE988_86735">Mở hộp thoại xác nhận khi sử dụng chức năng Chạy nhanh trên Danh sách Đội hoàn thành.</Text>
  <Text Key="DFA71747_86736">Cài đặt Trận chiến AUTO, SET, SPEED</Text>
  <Text Key="17F91DFE_86737">Chung</Text>
  <Text Key="0B339935_86738">Nếu đặt là &quot;Chuyển đổi&quot;, các cài đặt AUTO, SET và SPEED thay đổi trong trận chiến sẽ được kế thừa.\n※AUTO, SET và SPEED không thể được kế thừa riêng lẻ.</Text>
  <Text Key="B7BA6B3A_86739">Giai đoạn Thưởng Nguyên tố</Text>
  <Text Key="F420C8B7_86740">Cài đặt này xác định có hiển thị hiệu ứng thưởng Nguyên tố khi bắt đầu trận chiến hay không.\nNếu đặt là &quot;Một lần mỗi ngày&quot;, nó sẽ chỉ được hiển thị khi nhận thưởng Nguyên tố đầu tiên mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="8141EB27_86741">Không\nChuyển đổi</Text>
  <Text Key="0755AC04_86742">Chuyển đổi</Text>
  <Text Key="0B475433_86743">Hiển thị hộp thoại xác nhận trước khi bắt đầu Tháp Trăng.</Text>
  <Text Key="82FA2FAE_86744">Xác nhận Cài đặt Tốc độ Trận chiến cho Tháp Trăng</Text>
  <Text Key="FA1C9B3C_86745">Mở hộp thoại để xác nhận cài đặt tốc độ trận chiến của bạn.</Text>
  <Text Key="9822432B_86746">Bạn có thể đặt giới hạn trên của tốc độ trận chiến trong trận tập luyện của bang hội.\nCài đặt sẽ được phản ánh từ trận chiến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="3B4C75CC_86747">Xác nhận lưu cấp ★</Text>
  <Text Key="802491E0_86748">Đặt có hiển thị hộp thoại xác nhận khi cài đặt hiện tại cho số lượng ★\nkhác với khi đội được lưu trong Đội của tôi hoặc cài đặt phòng thủ Đấu trường.</Text>
  <Text Key="E90FF81A_86749">Hiển thị Hộp thoại Xác nhận cho Số lượng Đĩa Tối đa Có thể giữ</Text>
