  <Text Key="783025F3_163900">Vâng. Tôi đã cố gắng hết sức để thu thập tất cả những thứ đó.</Text>
  <Text Key="F3751B8A_163901">Có vẻ như là nguyên liệu để làm osechi ngày Tết. Thu thập được nhiều vậy đúng là một thành tích đấy.</Text>
  <Text Key="8772D418_163902">Cảm ơn cô. Hả? Tôi có cảm giác đã thấy mặt cô rồi...</Text>
  <Text Key="67DF5EB4_163903">T-Thật ư? Tôi nghĩ ở Landosol có khoảng 50 người trông giống hệt tôi...</Text>
  <Text Key="3A276DED_163904">Tôi nghi ngờ đấy... Dù vậy...</Text>
  <Text Key="0B248CDD_163905">Ục... Ục ục...!</Text>
  <Text Key="AE6CCB34_163906">Hả? Gì? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="F6AAD61E_163907">Đột nhiên, bụng tôi... Ái chà chà chà...</Text>
  <Text Key="C2AD4450_163908">Ồ không. Chờ ở đây đi. Tôi sẽ gọi người đến...</Text>
  <Text Key="99F760FF_163909">Và trong chớp mắt... chuyện đó đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="3413D44F_163910">Một con quái vật?! Cẩn thận, chạy đi...!</Text>
  <Text Key="C57E307D_163911">Đúng rồi, tôi chắc chắn sẽ chạy... chạy khỏi MÀY, tức là! Ném đây!</Text>
  <Text Key="B0CEA25C_163912">Nó đang cưỡi một con quái vật...! Chuyện gì đang xảy ra vậy? Cô là người sử dụng quái vật sao?!</Text>
  <Text Key="C08A4333_163913">Ừ, có lẽ tôi đúng là vậy. Dù sao thì, cô cũng thu thập được khá nhiều thứ tốt đấy.</Text>
  <Text Key="1FADD6AA_163914">Á...! Đó...! Đó là hành lý của tôi!</Text>
  <Text Key="C1ACD0C0_163915">Tôi sẽ lấy cái này. Này! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="553D855D_163916">Ha ha ha! Công việc hoàn hảo, bạn đời! Gặp lại sau nhé, tạm biệt!</Text>
  <Text Key="1D3BE49A_163917">Nguyên liệu... tôi đã thu thập để làm osechi cho mọi người! Tôi phải đuổi theo chúng... Ái...!</Text>
  <Text Key="F29541E0_163918">Tôi trật chân rồi...! Tôi lơ là vì đã tự mình đánh bại con mực kia... Giờ phải làm sao đây...?!</Text>
  <Text Key="08F13C1A_163919">ÁÁÁÁÁÁÁÁ?! Này, cái gì vậy?? Hả? Vừa rồi chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="1757F13F_163920">Sao lại có thể như vậy...?</Text>
  <Text Key="B2D91142_163921">Khoan đã?! Chắc chắn chúng ta phải đi cứu Sheffy ngay bây giờ, phải không?!</Text>
  <Text Key="1A38EE0F_163922">Đúng rồi! Tôi chắc chắn cô ấy đang sốc vì chuyện như vậy xảy ra!</Text>
  <Text Key="88A07537_163923">Bây giờ không phải lúc để nói về kế hoạch hay cái gì đó!</Text>
  <Text Key="F3770263_163924">Thưa ngài, ngài nói vậy để nỗ lực của Nữ lang Sheffy không bị uổng phí ư? Nhưng dù sao thì...</Text>
  <Text Key="E9E6AC7C_163925">Á... khóc... ư... ứ... ức... ơ...</Text>
  <Text Key="9EFA6762_163926">Khụ... Tôi không thể... Chỉ ngồi đây và khóc, tôi không chịu nổi...!</Text>
  <Text Key="56CCEE1E_163927">Tôi... phải làm gì đó...!</Text>
  <Text Key="48623BF4_163928">Aaah... Nữ lang Sheffy đang khóc một mình... Thật đáng thương...</Text>
  <Text Key="395C3C56_163929">Á... Kokkoro-chan, nhìn kìa...!</Text>
  <Text Key="D57E357C_163930">Ngồi đây và khóc cũng chẳng được gì... Tôi phải đi đuổi theo tên xấu xa đó...</Text>
  <Text Key="F83A3E33_163931">Tôi chỉ biết họ đi về hướng chung chung... Nhưng... Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đi...</Text>
  <Text Key="282180BF_163932">Tôi sẽ lấy lại những nguyên liệu đó... Tôi thề đấy...!</Text>
  <Text Key="DEA4308B_163933">Nữ lang Sheffy... Cô thật đáng ngưỡng mộ, tự mình đứng dậy...</Text>
  <Text Key="AA44687C_163934">Dù sao thì, tên đáng ghét đó...! Ai ngờ hắn là người sử dụng quái vật... Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho hắn!</Text>
  <Text Key="C87ACA84_163935">Chúng ta cũng hãy đi đuổi theo tên đó và con quái vật vừa tấn công cô ấy!</Text>
  <Text Key="FBCBD8A0_163936">Khoan. Chúng tôi sẽ lo liệu chuyện đó. Các cô chỉ cần tiếp tục trông chừng Sheffy.</Text>
  <Text Key="AA73361C_163937">Tên hèn mọn đó là người đã mua hết những món đồ đó trên toàn thế giới... Đừng lo, tôi đã phái tay sai đi theo hắn rồi.</Text>
  <Text Key="C97BFC9F_163938">Nữ lang Ruka, Nữ lang Illya... Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="5035A93E_163939">Chuyện này xảy ra ngay cả khi cô ấy đang dưới sự giám sát của chúng ta. Các người có thể cho chúng ta một cơ hội để bù đắp không?</Text>
  <Text Key="3C2409C5_163940">Umu... Tên hèn mọn đó phải dừng việc làm phiền lại... Tôi sẽ không để hắn trốn thoát...</Text>
  <Text Key="F10A8E5C_163941">Sheffy quyết tâm theo đuổi đến cùng. Các người cũng nên chia sẻ quyết tâm đó để tiếp tục trông chừng cô ấy cho đến cùng.</Text>
  <Text Key="17C4811B_163942">...Hiểu rồi. Kyaru, Kokkoro, và tôi sẽ trông chừng Sheffy! {playername}-kun, xin hãy đi giúp họ.</Text>
  <Text Key="67631C29_163943">Cậu tuyệt đối không được để hắn trốn thoác! Được chứ?</Text>
  <Text Key="EC87F3B1_163944">Hành trình của Sheffy để thu thập nguyên liệu cho osechi ngày Tết đang bị nuốt chửng bởi những biến cố ngoài ý muốn...</Text>
  <Text Key="A7525EDD_163945">Quái vật Bò</Text>
  <Text Key="22664597_163946">Chờ đã</Text>
  <Text Key="EC7D4C76_163947">Cô định bỏ cuộc kế hoạch sao?</Text>
  <Text Key="C48FD933_163948">Sheffy chưa bao giờ bỏ cuộc</Text>
  <Text Key="D79BC62C_163949">Mối Ràng Buộc Bảo Vệ</Text>
