  <Text Key="E8F51F24_3050">Aqua Membrana</Text>
  <Text Key="870F2F36_3051">Triển khai Lá Chắn lên toàn bộ đồng minh, chống lại Sát Thương Vật Lý/Phép Thuật. Đồng thời hồi một lượng TP nhỏ cho đồng minh có TP thấp nhất, và liên tục hồi TP cho đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh đó.</Text>
  <Text Key="99A1BE24_3052">►Triển khai Lá Chắn lên toàn bộ đồng minh, chống lại $1 Sát Thương Vật Lý/Phép Thuật trong 18s.\n►Hồi 50 TP cho một đồng minh.\n►Hồi TP cho đồng minh trong phạm vi 300 với tốc độ 10/s trong 10s.</Text>
  <Text Key="88938580_3053">Aqua Membrana+</Text>
  <Text Key="8C6C2A62_3054">"►Triển khai Lá Chắn Phế Truyền Sát Thương Vật Lý/Phép Thuật ($1)\n►Cấp [Sự Hài Hòa] cho toàn bộ đồng minh\n►Hồi 50 TP cho đồng minh có TP thấp nhất\n►Cấp 10 TP mỗi giây"</Text>
  <Text Key="E8F21247_3055">"Triển khai Lá Chắn Phế Truyền Sát Thương Vật Lý/Phép Thuật cho toàn bộ đồng minh và cấp [Sự Hài Hòa]. Đồng thời hồi một lượng TP nhỏ cho đồng minh có TP thấp nhất và cấp hồi TP liên tục cho đồng minh xung quanh. Trong khi [Sự Hài Hòa] còn hiệu lực, sát thương nhận được được tính bằng giá trị DEF cao hơn giữa P.DEF và M.DEF."</Text>
  <Text Key="569223E2_3056">Vita Operare</Text>
  <Text Key="0A3E5964_3057">Tăng cường mạnh mẽ tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh. Đồng thời hồi một lượng HP vừa phải cho đồng minh có HP thấp nhất, và liên tục hồi HP cho đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh đó.</Text>
  <Text Key="B0150110_3058">►Tăng tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh lên 200% trong 12s.\n►Hồi $1 HP cho một đồng minh.\n►Hồi HP cho đồng minh trong phạm vi 300 với tốc độ $2/s trong 10s.</Text>
  <Text Key="F0810DAF_3059">Fata Spruzzo</Text>
  <Text Key="302506F0_3060">Fata Spruzzo+</Text>
  <Text Key="DBAEB91B_3061">Aqua Fata</Text>
  <Text Key="90CF0C67_3062">[Vật Lý] Một Alraune Monstress đứng ở trung tuyến với tư thế tinh tế và thanh lịch. Hạ thấp Tấn Công, Phòng Thủ và sát thương gây ra của kẻ địch, hấp thụ TP, và liên tục đẩy lùi kẻ địch xâm phạm lãnh thổ của cô thông qua sát thương kéo dài từ Union Burst.</Text>
  <Text Key="8CFFC438_3063">Hina Tachibana</Text>
  <Text Key="50691859_3064">Chăm sóc hoa, loại bỏ gai</Text>
  <Text Key="EB68328B_3065">Monstress</Text>
  <Text Key="39E48817_3066">Một Monstress hoa tươi quấn quýt bởi hương thơm cô độc</Text>
  <Text Key="99F28597_3067">Vivid Vigilance</Text>
  <Text Key="E7467226_3068">Triển khai [Hoa Từ Chối]. [Khi có Hoa Từ Chối] Giảm một cách vừa phải P.DEF và M.DEF của kẻ địch, và gây sát thương liên tục dựa trên P.ATK và M.ATK. Nếu M.DEF của kẻ địch thấp hơn P.DEF, sát thương sẽ là phép thuật. Đồng thời tăng cường vừa phải P/M.DEF của đồng minh và cấp hồi HP liên tục. Lượng hồi phục dựa trên P.ATK và M.ATK.</Text>
  <Text Key="5874D64F_3069">►Triển khai một vùng phạm vi 2160 trong 18s:\n►Giảm P/M.DEF của kẻ địch đi $1.\n►Gây $4 sát thương/giây lên kẻ địch.\n►Tăng P/M.DEF của đồng minh đi $2.\n►Hồi HP của đồng minh đi $3/giây.</Text>
  <Text Key="D0268B27_3070">Ivy Drain</Text>
  <Text Key="63D29FCC_3071">Giảm một chút TP của kẻ địch phía trước, và hồi một chút HP và TP cho đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh có HP thấp nhất. Lượng HP hồi phục tăng theo P.ATK và M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="588BCA95_3072">►Giảm TP của kẻ địch đi 80.\n►Hồi HP cho đồng minh trong phạm vi đi $1.\n►Hồi TP cho đồng minh trong phạm vi đi 60.</Text>
  <Text Key="D55A4C8A_3073">Poison Flick</Text>
  <Text Key="55A15A98_3074">Giảm mạnh P.ATK và M.ATK của kẻ địch, và giảm một chút P.DEF, M.DEF, P.DMG và M.DMG của chúng.</Text>
  <Text Key="D5B14862_3075">►Giảm P.ATK của kẻ địch đi $1 trong 12s.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 12s.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch đi $4 trong 12s.\n►Giảm P.DMG của kẻ địch đi 5% trong 12s.\n►Giảm M.DMG của kẻ địch đi 5% trong 12s.</Text>
  <Text Key="A4AB52E0_3076">Wild Growth</Text>
  <Text Key="09EAB25A_3077">Wild Growth+</Text>
  <Text Key="8345BB2E_3078">Flower Trick</Text>
  <Text Key="4CACA3D5_3079">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Vivid Vigilance&quot;</Text>
  <Text Key="A4EF4B7F_3080">Tăng cường mạnh mẽ tốc độ hành động của bản thân, nhận trạng thái [Châu Chấu], và hồi một chút TP của bản thân. Khi trạng thái [Châu Chấu] đang hoạt động, lần sát thương nhận được tiếp theo sẽ bị phế bỏ và trạng thái sẽ bị loại bỏ sau đó. (Tăng tốc độ hành động từ kỹ năng này cộng dồn với các tăng tốc độ hành động khác)</Text>
  <Text Key="E016ABFE_3081">►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 50% trong 12s.\n►Nhận trạng thái [Châu Chấu].\n►Hồi 75 TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="3B664D20_3082">Triển khai [Hoa Từ Chối]. [Khi có Hoa Từ Chối] Giảm một cách vừa phải P.DEF và M.DEF của kẻ địch, và gây sát thương liên tục dựa trên P.ATK và M.ATK. Nếu M.DEF của kẻ địch thấp hơn P.DEF, sát thương sẽ là phép thuật. Đồng thời tăng cường vừa phải P/M.DEF của đồng minh và cấp hồi HP liên tục. Lượng hồi phục dựa trên P.ATK và M.ATK.</Text>
  <Text Key="A007FBD0_3083">Fruitful Bloom</Text>
  <Text Key="8BA7788D_3084">Gây sát thương phép thuật khổng lồ (tính là sát thương vật lý nếu P.DEF của mục tiêu &lt; M.DEF) lên một kẻ địch phía trước, giảm một chút M.DEF, tăng cường mạnh mẽ M.ATK cho toàn bộ đồng minh, tăng cường lớn M.CRIT RATE, tăng một chút M.CRIT DMG, và cấp hồi HP liên tục.</Text>
  <Text Key="23C1B600_3085">"►Gây $1 sát thương phép thuật lên một kẻ địch đơn (sử dụng giá trị DEF thấp hơn)\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $2\n►Tăng M.ATK của toàn bộ đồng minh đi $3\n►Tăng M.CRIT RATE của toàn bộ đồng minh lên 100\n►Tăng M.CRIT DMG của toàn bộ đồng minh lên 3%\n►Hồi HP đi $4 mỗi giây"</Text>
  <Text Key="9AA9E6E5_3086">Balloon Clap</Text>
  <Text Key="D7340840_3087">Giảm mạnh P.ATK/M.ATK và giảm một chút M.DEF của một kẻ địch phía trước. Khi lần đầu sử dụng trong trận, thêm vào đó giảm một chút sát thương P.DMG/M.DMG mà kẻ địch gây ra.</Text>
  <Text Key="E5FC8773_3088">"►Giảm P.ATK của một kẻ địch đơn đi $1\n►Giảm M.ATK của một kẻ địch đơn đi $2\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đơn đi $3\n\nKhi dùng lần đầu:\n►Giảm sát thương P.DMG mà kẻ địch gây ra đi 5%\n►Giảm sát thương M.DMG mà kẻ địch gây ra đi 5%"</Text>
  <Text Key="8F378BA2_3089">Summer Nectar</Text>
  <Text Key="71972957_3090">"►Tăng P.DEF của toàn bộ đồng minh đi $1\n►Tăng M.DEF của toàn bộ đồng minh đi $2\n►Tăng tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh\n►Hồi HP cho đồng minh [Ánh Sáng] đi $3\n►Hồi TP cho đồng minh [Ánh Sáng] đi 100"</Text>
  <Text Key="10089CD6_3091">Tăng một chút P.DEF/M.DEF và tăng mạnh tốc độ hành động cho toàn bộ đồng minh. Đồng thời hồi một chút HP/TP cho toàn bộ đồng minh [Ánh Sáng]. Khi lần đầu sử dụng trong trận, hồi TP tăng lên tối đa 5 lần dựa trên số lượng đồng minh [Ánh Sáng].</Text>
  <Text Key="CCC57732_3092">Tropical Leaf</Text>
  <Text Key="34413B8F_3093">Tropical Leaf+</Text>
  <Text Key="C9C80834_3094">[Phép Thuật] Một Alraune Monstress ngủ trưa dưới bóng cây ven bãi cát từ trung tuyến. Cô hỗ trợ đồng minh bằng cách tăng tốc độ hành động và hồi TP—tăng lượng hồi phục khi dùng lần đầu—và đung đưa thư thái dưới ánh nắng nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="2802C041_3095">Viết Tiểu Thuyết</Text>
  <Text Key="0F94A1FB_3096">[Phép Thuật] Hecate of the Gale tấn công từ trung tuyến với sức mạnh phép thuật áp đảo. UB của cô gây sát thương khổng lồ cho toàn đội địch, nhưng sức mạnh phép thuật quá mức của cô là rủi ro lớn ngay cả với chính cô.</Text>
  <Text Key="853A6C9B_3097">Một cô gái ảo tưởng tin rằng mình là một anh hùng tên &quot;Hecate of the Gale&quot; trong kiếp trước</Text>
  <Text Key="508F5A10_3098">Sigurd! Chúng Ta Gặp Lại Nhau!</Text>
  <Text Key="36F040AB_3099">Đồng Đội Trên Chiến Trường</Text>
