  <Text Key="36A1F05C_72700">Người đó chắc chắn không phải là chủ thể phù hợp.\nNhững chủ thể không có thiên hướng không thể dẫn dắt toàn bộ sức mạnh của linh hồn.</Text>
  <Text Key="A8FB9952_72701">Ôi! Mình biết rồi! Mình vừa nghĩ ra ý tưởng hay nhất! Nhận lấy này!</Text>
  <Text Key="A4DAD62E_72702">Ma thuật?! Miyako, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="33C84CB4_72703">Aaaaahhh!</Text>
  <Text Key="70D697E9_72704">Shinobu! Shinobu!</Text>
  <Text Key="2CCEE745_72705">Sao... Sao ngươi dám làm hại Shinobu của ta!!</Text>
  <Text Key="932F56F7_72706">Mi... ya... ko...</Text>
  <Text Key="BB116C62_72707">Shinobu! Cố lên!\nMiyako sẽ đưa cô đi gặp người chữa trị ngay!</Text>
  <Text Key="37F6648D_72708">Mình rất xin lỗi, Miyako...\nSau khi hứa... là sẽ tổ chức một bữa tiệc Halloween cho cô...\n{playername}, xin hãy... chăm sóc Miyako thật tốt...</Text>
  <Text Key="3F880426_72709">Shinobu! Shinobu, tỉnh lại đi!</Text>
  <Text Key="566E5584_72710">Grr... Không tha thứ! Ngươi dám làm Shinobu bị thương!</Text>
  <Text Key="C54B50AB_72711">Ơ...? H-hả?\nMình đang ở đâu? Mình đang làm gì ở đây...?</Text>
  <Text Key="AAEA47D7_72712">Mình sẽ giúp đỡ hai người họ.</Text>
  <Text Key="B896573E_72713">Cái... K-kia... người đàn ông có trở lại bình thường không?\nNhưng vậy thì có nghĩa là Jack...</Text>
  <Text Key="8EDF04AE_72714">Hắn lại trốn thoát rồi! Bất công quá!</Text>
  <Text Key="C1347D0F_72715">Bỗng nhiên, Shinobu tấn công Miyako. Hóa ra Jack đã chiếm hữu Shinobu. Không thể làm tổn thương cơ thể Shinobu, hai người tạm thời rút lui và lập kế hoạch.</Text>
  <Text Key="460E1C89_72716">Ngay khi tưởng là đòn tấn công của Jack đã khiến cô hoàn toàn bất tỉnh, Shinobu mở mắt.</Text>
  <Text Key="19BEC435_72717">À! Shinobu! Cô tỉnh lại rồi?! Thật là nhẹ lòng!</Text>
  <Text Key="08E145D4_72718">Haaahhhh!</Text>
  <Text Key="3C76E3E1_72719">Wahhh! S-Shinobu, sao vậy?\nMiyako có làm gì xấu hổ không?</Text>
  <Text Key="0F32A542_72720">Này, thằng nhóc! Đồ nhãi! Chạy đi!</Text>
  <Text Key="96E7397E_72721">S-sao vậy?! Miyako không hiểu!</Text>
  <Text Key="0A83F1B9_72722">A ha ha... A ha ha ha!\nMày trúng bẫy rồi! Mày hoàn toàn trúng bẫy rồi!</Text>
  <Text Key="E762CFB6_72723">M-Miyako chưa bao giờ thấy Shinobu cười to như vậy!</Text>
  <Text Key="97B89681_72724">Không! Đây không phải Shinobu... Đây là Jack!</Text>
  <Text Key="6530EDC4_72725">Đinh đinh đinh! Chủ thể cuối cùng không dùng được nữa,\nthế là tao chuyển sang cái này!</Text>
  <Text Key="EB48ECFC_72726">Cơ thể con bé này... tuyệt vời quá!\nTao có thể cảm thấy sức mạnh chảy trong người!</Text>
  <Text Key="68B0B388_72727">Khốn kiếp... Sức mạnh hắn quá mạnh, tao không thể cử động nổi,\nhuống chi là bảo vệ Shinobu...!</Text>
  <Text Key="891E8AD1_72728">Đồ bắt nạt to con! Trả Shinobu đây!</Text>
  <Text Key="43567D57_72729">Ồ, thật sao? \nNếu mày tấn công tao, mày sẽ chỉ làm tổn thương cơ thể này...</Text>
  <Text Key="15BA1DD4_72730">Urghhh... Đồ xấu xa!</Text>
  <Text Key="EF738F3C_72731">A ha ha! Với cơ thể này, tao chẳng phải sợ cái gì cả!\nCuối cùng... tao có thể bắt đầu trả thù!</Text>
  <Text Key="C5CEC01D_72732">Bánh kẹo hay trò đùa!\nTao sẽ chơi vài trò đùa với cơ thể này chứ?</Text>
  <Text Key="65837B1D_72733">Không được! Không được làm chuyện xấu với Shinobu!</Text>
  <Text Key="F1249A11_72734">Vậy mày sẽ chơi với tao chứ?</Text>
  <Text Key="D7BC4210_72735">Ai thèm chơi với ngươi chứ?!</Text>
  <Text Key="BA0D8BF2_72736">Tch! Được thôi. Nhưng mày tốt nhất nên giao ra\ntất cả món ngọt mà mày có!</Text>
  <Text Key="FEE76261_72737">Urghhhh... Pudding của Miyako... không phải để cho thằng khốn này...\nNhưng... Shinobu... Ahhh...</Text>
  <Text Key="69E550FC_72738">Được rồi! Lấy hết đi! Lấy hết pudding của Miyako!</Text>
  <Text Key="1F585753_72739">Yay! Yay!</Text>
  <Text Key="627B2154_72740">...Khoan, trong này toàn pudding thôi mà!</Text>
  <Text Key="D3E49484_72741">Những pudding đó là của Miyako!\nH-hãy tôn trọng chúng chút ít, đồ bắt nạt to con!</Text>
  <Text Key="A905243D_72742">Thật sự, ngươi có thể nghiện pudding đến mức nào?</Text>
  <Text Key="C84E1A43_72743">Thôi nào! Tất cả pudding ngon lành này giờ là của tao rồi!</Text>
  <Text Key="C77F6309_72744">Aaahhh... Tất cả pudding của Miyako...</Text>
  <Text Key="465429A0_72745">Chúng ta chạy đi đã.</Text>
  <Text Key="A558890B_72746">Ngươi điên rồi?! Chúng ta không thể bỏ Shinobu lại!</Text>
  <Text Key="03C9611E_72747">Ừ, chúng ta cũng không thể đánh Shinobu, nhưng...</Text>
  <Text Key="9ED6319B_72748">N-nhưng... bỏ rơi Shinobu và pudding của Miyako là sai...!\nUrghhh! Đừng kéo Miyako nữa, {playername}!</Text>
  <Text Key="416AB8AA_72749">Jack~! Trả Shinobu và pudding đây!</Text>
