  <Text Key="9E7F44B2_72900">Shinobu... Shinobu! Cậu đã bình thường lại rồi!</Text>
  <Text Key="FCDB529C_72901">Làm tốt lắm, nhóc! Tôi biết tôi có thể tin cậy cậu!\nShinobu, cố gắng giữ vững tốt lắm!</Text>
  <Text Key="16249353_72902">Giọng nói của Miyako đã đưa tôi trở lại.</Text>
  <Text Key="072A855D_72903">Aaaa... Tất cả các cậu đều trở lại rồi! Thật sự tất cả đều trở lại!\nMiyako đã cố gắng hết sức để giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="667B1BBC_72904">Vâng. Tôi đã suýt nữa thì mất kiểm soát lần nữa...\nNhưng nghe được lời nói, nỗ lực của các cậu,\nđã giúp tôi giữ được sự tập trung.</Text>
  <Text Key="F91FA0B5_72905">Miyako... Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="60153F92_72906">Chào mừng trở lại, Shinobu.</Text>
  <Text Key="861E8E8D_72907">Cậu làm tốt lắm, Miyako.</Text>
  <Text Key="7B7E2E64_72908">{playername}-san... Cảm ơn rất nhiều vì đã bảo vệ Miyako. \n</Text>
  <Text Key="AF899708_72909">Nhờ có hai người, tôi mới có thể trở lại.</Text>
  <Text Key="BD052365_72910">Tất cả nhờ có cậu, {playername}!\nMiyako chưa bao giờ nghĩ ra \nkế hoạch gọi-Shinobu đó!</Text>
  <Text Key="E06F1853_72911">Khốn nạn! Khốn nạn khốn nạn!</Text>
  <Text Key="041B3847_72912">Cậu thật sự là tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="B1375B40_72913">Làm sao những kẻ ngốc này có thể cản đường sự trả thù của tôi?!</Text>
  <Text Key="5B4F162D_72914">Một kế hoạch ngớ ngẩn như vậy luôn dẫn đến thất bại.\nKhi cậu ở trong cơ thể tôi,\ntôi có thể cảm nhận được nỗi buồn mà cậu mang theo từ bị lãng quên...</Text>
  <Text Key="12A5C121_72915">Tuy nhiên, trả thù loài người\nchỉ sẽ khiến cậu cô đơn hơn bao giờ hết!</Text>
  <Text Key="7BF69D5B_72916">Đây không phải cách để lấp đầy lỗ hổng trong trái tim cậu.</Text>
  <Text Key="F2B5B450_72917">Im miệng... Im miệng, im miệng, im miệng!\nQuên đi! Tôi vẫn còn một chiêu cuối cùng để thử!</Text>
  <Text Key="F6199D63_72918">Aaaaaaaa!</Text>
  <Text Key="650AFF0F_72919">Cái gì—?! Đây là... cánh cửa giữa các thế giới!</Text>
  <Text Key="91349106_72920">Hừ. Tôi sẽ cho tất cả các cậu thấy tôi mạnh đến mức nào!</Text>
  <Text Key="AB462BE6_72921">Jack! Cậu đang đi đâu?!</Text>
  <Text Key="06A9CA88_72922">Cánh cửa này... Có phải hắn trở về thành phố?\nĐi theo hắn nhanh lên!\nKhông biết hắn sẽ làm gì ở thời điểm này!</Text>
  <Text Key="48C9E2D2_72923">Trick or treat!\nGiao kẹo ra nếu không muốn bị chơi khăm!</Text>
  <Text Key="B53FD475_72924">Ôi trời ơi. Thật đáng sợ.\nĐây—cầm lấy vài món kẹo ngon.</Text>
  <Text Key="A6345D6C_72925">Món kẹo đó thuộc về tôi!</Text>
  <Text Key="E73002CD_72926">Ư-ưaaa! Một thằng bé xấu xa lấy mất kẹo của tôi!</Text>
  <Text Key="802F4710_72927">Thôi nào! Cậu là ai, cậu trẻ?! \nCó nhiều kẹo để chia sẻ,\nđừng có lấy trộm, nghe chưa?</Text>
  <Text Key="803E8595_72928">Im miệng! Đừng bảo tôi phải làm gì!</Text>
  <Text Key="1A91A323_72929">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="C6E2C6FB_72930">Các cậu ổn chứ?\nĐưa cô gái này và tìm chỗ an toàn!</Text>
  <Text Key="FEC062C3_72931">C-cảm ơn, cô.\nTôi không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng...\nThôi nào, chạy thôi!</Text>
  <Text Key="7BA02617_72932">Ưaaa! Mẹ ơiii!</Text>
  <Text Key="4CEC6572_72933">Vậy cậu đã trở về thành phố...\nCậu đang định làm gì, Jack?!</Text>
  <Text Key="AA4CD3AA_72934">Tôi đã nói rồi, phải không? Tôi sẽ cho tất cả các cậu thấy tôi có thể làm gì! Ai cần một vật chủ? Thế giới này chỉ có thể giữ tôi đến khi Halloween kết thúc thì sao?!</Text>
  <Text Key="EFB9C8BB_72935">Ngay tại đây, ngay bây giờ,\ntôi có đủ thời gian để hủy diệt tất cả các cậu!</Text>
  <Text Key="80E4AC7E_72936">Trick or treat! Kẹo ngon, tất cả các cậu đến đây với tôieeeeeee!</Text>
  <Text Key="F487F33B_72937">Ưaaa! Kẹo của tôi!</Text>
  <Text Key="6FF97801_72938">Kẹo của tôi cũng bay mất đâu đó rồi!</Text>
  <Text Key="FDA1EFF4_72939">Kẹo của tất cả bọn trẻ đang bay về phía Jack!</Text>
  <Text Key="5D0B36E0_72940">Với những lễ cúng này, tôi có thể sử dụng toàn bộ sức mạnh!\n*nhai nhai*</Text>
  <Text Key="4C0879F6_72941">Aaaa! Hắn còn ăn pudding của Miyako nữa! Ăn bừa bãi và đổ ra khắp nơi! Thật là lãng phí quá!</Text>
  <Text Key="CE9E439D_72942">Miyako, cậu không phải là người duy nhất bị lấy mất kẹo. Và nhìn kìa—năng lượng tinh thần của Jack đang tăng lên với tốc độ đáng sợ.</Text>
  <Text Key="BCD25F31_72943">Hahaha... Ahahahah!</Text>
  <Text Key="BD3902F1_72944">Jack-o-Pudding</Text>
  <Text Key="6951D08F_72945">Trong thành phố, ba người họ đã thành công đánh bại Jack, người đã biến thành một quái vật khổng lồ, sau khi hấp thụ các món ngọt. Shinobu, với tư cách là một trung gian, đã có thể tinh khiết oán hận của Jack và cứu hắn. Landosol, một Halloween thực sự thú vị đang chờ đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="E52AF4BA_72946">Sức mạnh... Nó đang tràn ngập qua tôi!</Text>
  <Text Key="4406F58B_72947">Ưaaa! Tôi sợ!</Text>
  <Text Key="F973CCFB_72948">Hét lên và khóc! Khóc lóc trong xấu hổ!\nHối tiếc ngày bạn đã quên tên tôi!</Text>
  <Text Key="67A396BB_72949">Aaaa! Nó-nó là một quái vật!</Text>
