  <Text Key="0E67C5E1_173550">Ừ, cứ nói đi.</Text>
  <Text Key="7E7613FF_173551">Thôi kệ.\nCuối cùng thì mọi chuyện cũng tốt,\nchúng ta có kết thúc hạnh phúc rồi.</Text>
  <Text Key="53CF567D_173552">Đừng suy nghĩ quá\nvà cứ thưởng thức món ăn ngon đi.</Text>
  <Text Key="E60CB318_173553">Đúng rồi!\nVậy thì, chuẩn bị\năn thôi. Bon appétit! ☆</Text>
  <Text Key="906F985D_173554">Hehe.\nChủ nhân, chúng ta cũng ăn chứ?</Text>
  <Text Key="12774077_173555">Ồ?\nChủ nhân, ngài đang ngủ ạ?</Text>
  <Text Key="58A30FD4_173556">Gã này đôi khi lại ngủ bất cứ lúc nào.\nAnh ta là gì vậy? Trẻ con à?</Text>
  <Text Key="AEA94286_173557">Ừm? Đây có phải là thứ tôi nghĩ không?</Text>
  <Text Key="29397FF6_173558">Sao vậy, cô Nebbia?\nĐứng trên đầu chủ nhân như vậy\nthật là vô lễ và bất kính.</Text>
  <Text Key="21FD8083_173559">Aha, tôi biết mà\nVậy là đúng như vậy. Hehe.</Text>
  <Text Key="7F803670_173560">Xin lỗi, tôi cũng đi ngủ trưa đây.\nTôi không cần đồ ăn đâu...\nNhưng để dành chút cho {playername}, được chứ?</Text>
  <Text Key="CB71418B_173561">Hả?\nƯm... Tôi chưa hiểu lắm.</Text>
  <Text Key="C3CD09A4_173562">Fio!\nVậy là cô [i]thật sự[/i] đã ở trong giấc mơ của {playername} rồi!</Text>
  <Text Key="D1E2A7B9_173563">Về mặt kỹ thuật, giấc mơ của {playername} chỉ là một cổng vào.\nLâu rồi không gặp, Nebbia.</Text>
  <Text Key="D43AA08D_173564">Xin lỗi.\nTôi chỉ phát hiện ra sau khi xem xét\nkí ức của {playername}...</Text>
  <Text Key="21D1B965_173565">Cô đang ở tầng trên sàn, phải không?\nTôi thực sự không để ý.\nXin lỗi vì đã bỏ cô lại.</Text>
  <Text Key="361C05E3_173566">Hừ.\nCô luôn bất cẩn thế, Fio!</Text>
  <Text Key="2DD12F8B_173567">Đừng gọi tôi bằng cái tên đó.\nTừ giờ tôi gọi là Ameth.</Text>
  <Text Key="90A453F8_173568">Tên của người chị xa xôi của chúng ta...\nhoặc đúng hơn, tổ tiên của chúng ta.</Text>
  <Text Key="46492FE1_173569">Mẫu nguyên bản cho những tiên dẫn đường như chúng ta, phải không?\nNhìn này. Tôi biết tôi không phải người phù hợp để nói,\nnhưng điều gì khiến cô từ bỏ nhiệm vụ và kết thúc ở đây?</Text>
  <Text Key="F21E4CB0_173570">Và trên hết, cô trông rất lộn xộn.\nC-cô ổn chứ?\nChuyện gì đã xảy ra với cô vậy?</Text>
  <Text Key="DA78F9C2_173571">Tôi bị mắc kẹt trong nhà tù đó suốt thời gian qua,\ncho nên tôi không biết chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="30F1C005_173572">Ahaha.\nTôi nói cô may mắn vì được cô lập.</Text>
  <Text Key="47886C14_173573">Nghe này, Nebbia.\nNgười em gái kiêu ngạo, ngốc nghếch, và đáng yêu của tôi...</Text>
  <Text Key="A11F6B62_173574">Ngay bây giờ, thế giới Astrum này\nđang đối mặt với một thảm họa chưa từng có.</Text>
  <Text Key="39A21826_173575">Chúng ta phải giúp những người chơi vô tội\nbị cuốn vào thảm họa này\ntrở về thế giới thực.</Text>
  <Text Key="3C95C6E3_173576">Không.\nChúng ta phải [i]dẫn đường[/i] họ, như những tiên dẫn đường.</Text>
  <Text Key="823F703D_173577">Cô đang nói gì vậy?\nC-cô rõ ràng đánh giá quá cao khả năng của tôi.</Text>
  <Text Key="AE398013_173578">Tôi là một sản phẩm lỗi, một thất bại.\nChính vì vậy tôi chưa bao giờ được giao bất kỳ vai trò quan trọng nào.\nTất cả những gì tôi từng làm là gây chuyện để trả đũa.</Text>
  <Text Key="FEAB7821_173579">Cậu còn xa mới là mẫu lỗi.\nCậu là mẫu mới nhất,\nchỉ là cậu chưa được gỡ lỗi hoàn toàn thôi.</Text>
  <Text Key="E3EEFFD6_173580">Hãy tự tin vào bản thân.\nCậu mới hơn tất cả chúng tôi,\nđiều đó khiến cậu trở thành một tiên dẫn đường xuất sắc.</Text>
  <Text Key="8813EE95_173581">C-cái gì?\nGiờ mới giả vờ làm chị thì quá muộn rồi.</Text>
  <Text Key="B56B3C2E_173582">Nebbia.\nĐến đây. Để tôi ôm cậu một cái.</Text>
  <Text Key="BF844BF4_173583">Gì cơ?!\nC-cô làm gì vậy?\nCô bị lỗi hay sao vậy?</Text>
  <Text Key="95282964_173584">Ahaha!\nCó lẽ đúng rồi.\nÀ... Ấm áp quá.</Text>
  <Text Key="DE1D8684_173585">Lạ lùng, phải không Nebbia?\nChúng ta chưa bao giờ được lập trình để trải nghiệm hạnh phúc,\nhoặc sự ấm áp từ người khác.</Text>
  <Text Key="B4CF3D43_173586">Nhưng tôi đã được ban tặng những thứ này.\nTôi đã được ban tặng cùng những cảm xúc, ý thức,\nvà sự sống mà con người sở hữu.</Text>
  <Text Key="7362FCD6_173587">{playername} và những người khác đã ban tặng nó cho tôi...\nVì vậy tôi đang đền đáp lại.</Text>
  <Text Key="F0808A69_173588">Nebbia.\nTôi muốn nghĩ rằng một ngày nào đó cậu cũng sẽ nhận được những món quà tương tự.</Text>
  <Text Key="EF25590B_173589">Nếu các huyền thoại của Astrum là thật,\nrằng bất kỳ ai đạt được nơi này, đỉnh Tháp Sol,\nđều có thể đạt được bất kỳ điều ước nào...</Text>
  <Text Key="820A85C9_173590">Vậy thì đó sẽ là điều ước của tôi.\n...Chăm sóc {playername} và những người khác giúp tôi, Nebbia.</Text>
  <Text Key="0F6CEAE4_173591">Nhưng hãy cẩn thận.\nTồn tại một rào cản mạnh mẽ.\nNếu cậu rời khỏi nhà guild...</Text>
  <Text Key="73F8E3D9_173592">Cậu cũng sẽ bị &quot;tái tạo,&quot;\nbị nhiễm bẩn bởi thế giới hiện tại,\nvà quên đi nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="192F67C4_173593">Vì vậy hãy ở trong nhà guild và đừng bước ra ngoài.</Text>
  <Text Key="D4F220F2_173594">Cậu sẽ ổn thôi.\nTôi nghi là cậu sẽ không cô đơn hay chán.</Text>
  <Text Key="2919E24E_173595">Có vẻ như guild mà {playername} đã tham gia\ncực kỳ sôi nổi.</Text>
  <Text Key="F416B7CF_173596">Một ngày nào đó, tôi cũng muốn tham gia\nvào cuộc sống hàng ngày sôi nổi và hạnh phúc như vậy.</Text>
  <Text Key="A1D10999_173597">Tôi muốn ở đó với mọi người,\nkhông chỉ trong giấc mơ, mà còn trong thực tế.</Text>
  <Text Key="3C003894_173598">Tôi sẽ cố gắng, mơ về những ngày như vậy.\nCậu cũng cố gắng nhé.</Text>
  <Text Key="E5AD8E3C_173599">Tôi rất vui vì được gặp cô.\nKhông...\nTôi rất vui vì cô luôn ở đó, Nebbia.</Text>
