  <Text Key="92E12ADB_122600">Sau khi tôi tỉnh khỏi "Nhà tù Minerva", đã có nhiều chuyện xảy ra. Tôi không còn là con chó của Công an An ninh nữa, thay vào đó giờ tôi đang vẫy đuôi cho Interpol.</Text>
  <Text Key="6E818D99_122601">Interpol... À, ý cô là cơ quan đó mà đặc vụ Roland thuộc về? Vậy cô thực sự đến đây để bắt tôi...</Text>
  <Text Key="C722CED5_122602">...Tôi xin lỗi. Mặc dù tôi muốn hạ gục cô, nhưng tôi đã hơi thô bạo.</Text>
  <Text Key="06D6786F_122603">...Nếu cô định xin lỗi về việc đó, tôi thà cô đừng làm từ đầu. Nhưng... tại sao cô lại làm việc này?</Text>
  <Text Key="9AE4380E_122604">Trong Legend of Astrum, khi chúng ta chiến đấu cả Kaiser Insight và mối đe dọa từ Eris, chúng ta đã có thể hợp tác...</Text>
  <Text Key="0DBE4D00_122605">À... Đúng rồi. Còn Neneka-san? Neneka-san sao rồi?</Text>
  <Text Key="B89E6441_122606">Sư phụ tôi... Không.</Text>
  <Text Key="F7329E83_122607">Khi tôi còn trong Công an An ninh, Utsushimi Neneka-san, người mà tôi bảo vệ như vệ sĩ, đã tự nguyện hiến mình cho Liên Hợp Quốc. ...Họ gọi đó là thỏa thuận nhận tội.</Text>
  <Text Key="2F8A428C_122608">Điều đó không thể...!</Text>
  <Text Key="A561DDBE_122609">Điều đó có gì ngạc nhiên chứ? Có lệnh truy nã toàn cầu cho tất cả thành viên của Seven Crowns. Họ được biết đến là nhóm đứng sau thiệt hại do trò chơi của họ, "Legend of Astrum", gây ra.</Text>
  <Text Key="1D9BD465_122610">... Trên thực tế, Utsushimi Neneka-san chỉ là một người phụ nữ yếu đuối. Làm sao cô ấy có thể chống lại sức mạnh cưỡng chế của một quốc gia được.</Text>
  <Text Key="DBD7AD8E_122611">Nếu cô ấy không làm vậy... Tôi cũng đã trở thành mục tiêu bắt giữ.</Text>
  <Text Key="4AB85F12_122612">"Princess Knight" - Một vị trí liên kết một người với thành viên của Seven Crowns, về mặt đó tôi giống như {playername}-kun và Kiruya Momochi-san, người đã bị lừa dối bởi hành động của Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="7A9E907A_122613">...Đó rồi! Đừng để họ chạy thoát lần này!</Text>
  <Text Key="D49D2B21_122614">Đặc vụ Roland, qua đây!</Text>
  <Text Key="B94E6102_122615">H-Họ...!</Text>
  <Text Key="ED80DB95_122616">Mặc dù chúng ta đang ở trong bệnh viện, họ vẫn sẽ truy đuổi chúng ta mà không quan tâm...!?</Text>
  <Text Key="CB5DE490_122617">Tôi không biết về cô ấy! Tôi cũng lo lắng về Dumborine, nhưng ngay bây giờ, chúng ta phải thoát thân bằng cách nào đó! Chạy thôi!</Text>
  <Text Key="F3A0A6FD_122618">...! Ho, ho...!</Text>
  <Text Key="1D5DDC9E_122619">H-Hey! Tôi nhớ cô nói rằng cô yếu ớt về thể chất ở đây, nhưng... cô YẾU ĐẾN THẾ ư?! Trước đây "ở đó", cô thường xuyên bắn cung với rốn hở ra ngoài...!</Text>
  <Text Key="66D70D4B_122620">...X-Xin... X-Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="3CEC8CDD_122621">Họ đã dừng lại! Bây giờ!</Text>
  <Text Key="1CA552EA_122622">CHÚNG TÔI ĐÃ BẮT ĐƯỢC CÁC NGƯỜI...!</Text>
  <Text Key="BB9FABE3_122623">...Vì trước đó tôi một mình, tôi đã có thể đảm bảo quyền giữ cô vì cô là ưu tiên hàng đầu của chúng tôi... Nhưng đến giờ, Momochi Kiruya và những người khác chắc cũng đã bị bắt rồi.</Text>
  <Text Key="F09C9FA0_122624">...! {playername}-kun, Karyl-chan...!</Text>
  <Text Key="7C2AA6AC_122625">N-Nhưng... ý cô là tôi là ưu tiên hàng đầu để bắt? Khác với Karyl-chan và {playername}, tôi không phải là người thân của Seven Crowns hay Princess Knight...</Text>
  <Text Key="FF18AB9A_122626">...Có vẻ như đã có một chút hiểu lầm. "Về mặt bên ngoài", nhiệm vụ của chúng tôi là...</Text>
  <Text Key="6B3E90AC_122627">"Sự giải cứu của một cựu công chúa đã bị bắt cóc bởi những kẻ liên quan đến Seven Crowns trong khi lưu vong"... Đó là những gì chúng tôi đã làm suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="846B5457_122628">Nhưng điều đó...! Hoàn toàn khác với sự thật thực tế!</Text>
  <Text Key="EF2EE633_122629">"...Tuy nhiên. Thông tin lan truyền đến công chúng qua truyền thông thường trái ngược với những gì bạn mong đợi."</Text>
  <Text Key="BEACF849_122630">Hả?! Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="D607AF13_122631">...Cô Eustiana. Có người muốn nói chuyện với cô.</Text>
  <Text Key="5DB09ED6_122632">...Chính xác là ai...?</Text>
  <Text Key="9489C1A7_122633">"...Rất vui được gặp cô, cựu công chúa. Xin lỗi vì chào đón cô qua đường dây truyền thông."</Text>
  <Text Key="7FF36D6C_122634">Anh...</Text>
  <Text Key="0B0EEF69_122635">"Tôi là Giám đốc của WARLOCK, một lực lượng cảnh sát trực thuộc Liên Hợp Quốc. Tên tôi là Yatogami, Giám đốc Yatogami. Rất vui được làm quen."</Text>
  <Text Key="D1C88EE2_122636">"Mặc dù là dưới hình thức này, tôi vẫn vinh dự được bảo vệ cô một cách thích hợp nhờ nỗ lực của các cấp dưới xuất sắc của tôi."</Text>
  <Text Key="8E68AB44_122637">Bảo vệ, ý cô là...?! Cô vừa mới bắt cóc tôi một cách vũ lực...!</Text>
  <Text Key="F096E99A_122638">"Ừ, tất nhiên rồi. Sự đầu tư vào trò chơi nguy hiểm gọi là Legend of Astrum được thực hiện bởi quyết định của hoàng gia cũ --tức là cha mẹ của cô-- mặc dù..."</Text>
  <Text Key="1B2CDC20_122639">"Như cô đã biết rõ, điều này đã gây ra đủ loại thiệt hại trên toàn thế giới. Tuy nhiên, chúng tôi phải tuyệt đối tránh một bi kịch không cần thiết trong đó cô, người không phải là nguyên nhân trực tiếp của những sự kiện đó, trở thành mục tiêu của sự căm ghét của công chúng."</Text>
  <Text Key="A852362F_122640">"Chúng tôi, WARLOCK, đứng về phía nhân dân - của công lý."</Text>
  <Text Key="3F3F26A2_122641">Nói về bạo lực như thế là công lý... Tôi không thể chấp nhận được! Hãy để Karyl-chan và những người khác trở về nhà và cuộc sống của họ!</Text>
  <Text Key="D4F62A1C_122642">"...Hừm. Được thôi. Nhưng trước đó, tôi muốn cô lắng nghe đề xuất của tôi."</Text>
  <Text Key="1AE4D560_122643">...Một đề xuất, ý cô là?</Text>
  <Text Key="0C737FF5_122644">"Đúng vậy, cựu Công chúa Eustiana. Giống như Kuramazaki kia đã làm... Tôi hy vọng cô sẽ giúp chúng tôi với cuộc điều tra của mình"</Text>
  <Text Key="7FF6C37D_122645">Hả?! Cô muốn tôi trở thành cảnh sát?</Text>
  <Text Key="97F61B48_122646">"Hê. Nếu đó là điều cô muốn, tôi sẽ sắp xếp một vị trí dành riêng cho cô, nhưng... hiện tại, cô sẽ làm việc như một nhân viên hợp đồng bên ngoài."</Text>
  <Text Key="55B59D2F_122647">"Ngay cả khi cô không phải là Princess Knight, cô quen biết với Seven Crowns và nhiều nhân chứng quan trọng khác, nên tôi sẽ rất biết ơn nếu cô có thể hợp tác."</Text>
  <Text Key="A6D38B94_122648">"Hơn nữa, chúng tôi cũng muốn giúp đỡ tất cả người chơi chưa trở về từ "Nhà tù Minerva". Với tư cách là người đại diện cho Vương quốc Astrea... Cô không cảm thấy giống vậy sao?"</Text>
  <Text Key="9A85175A_122649">"Nếu cô chấp nhận, tôi hứa sẽ cung cấp cho cô những tiện lợi tối đa. À~ Tất nhiên, về vấn đề khôi phục Vương quốc Astraea, đó thực sự nằm ngoài thẩm quyền của chúng tôi..."</Text>
