  <Text Key="890750A6_94000">Nhưng thứ em yêu quý không phải là Astrum như bây giờ. Ít nhất... thế giới này không phải là nơi một cô gái tốt như Sheffy lại bị tổn thương. ...Bây giờ chẳng vui chút nào, phải không?</Text>
  <Text Key="BE0FA8AD_94001">Nói về chuyện này... đúng chứ? Dù "Elder" có nói là không thể, em vẫn không thể không muốn làm gì đó~☆</Text>
  <Text Key="BFCAAAB2_94002">Nếu có thể, em muốn anh giúp em với những gì em đang cố gắng làm, không chỉ là trợ lý trong một bộ manga.</Text>
  <Text Key="4DD725E4_94003">Không chỉ là chuyện trở thành rồng. \nNếu anh, với tư cách là "điểm cuối" của Eris, hợp tác với em... \nKhông, thôi quên đi.</Text>
  <Text Key="204477B9_94004">Nếu anh giao phó bản thân cho em, \nem nghĩ em có thể tìm ra một mẹo ẩn để chinh phục trò chơi bất khả thi này~♪</Text>
  <Text Key="4E3E6E04_94005">...Vâng. Trái lại, em muốn nhờ vả sự giúp đỡ của anh.</Text>
  <Text Key="B5D712B5_94006">Nhưng... \nCụ thể thì, em nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="05B6362A_94007">Ừ, đúng rồi. \nTrước mắt thì...</Text>
  <Text Key="1ACAE8D3_94008">Cố tình gian lận thôi~♪</Text>
  <Text Key="212C0A87_94009">C-Các người...</Text>
  <Text Key="C2128224_94010">...Đúng vậy.\nEm là Rei.\nRei từ Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="5F09C66C_94011">"──Và.\nTrên thực tế... là con gái nuôi của gia tộc Shijou, Rei."</Text>
  <Text Key="14B59FFA_94012">...Em... em luôn muốn trở nên mạnh mẽ hơn.\nEm muốn hoàn thiện bản thân. Cả kỹ năng kiếm đạo, học vấn lẫn trái tim nữa.</Text>
  <Text Key="88648B12_94013">"──Tất cả là để làm gì?"</Text>
  <Text Key="C0EA88DD_94014">...Để bảo vệ bạn bè, tất nhiên. Nhưng không chỉ vậy. Cũng là vì những người gặp khó khăn, những ai bị tổn thương bởi bạo lực bất công. Chính vì vậy em muốn mạnh hơn bất kỳ ai...</Text>
  <Text Key="3A9808D2_94015">"──Đó là một nửa sự thật dối trá."</Text>
  <Text Key="9A622A15_94016">Ừm... Điều đó...\n...Điều đó không... đúng...</Text>
  <Text Key="F7211350_94017">"Hãy dừng sự lừa dối lại. Tôi chắc chắn cô đã nhớ ra rồi. Cô thực sự là người như thế nào"</Text>
  <Text Key="CB14ACDE_94018">"Tại sao tôi lại cố gắng trở nên mạnh mẽ... \nLiệu đó có thực sự là một lý do cao quý như vậy?"</Text>
  <Text Key="C12FB038_94019">...À. \nĐúng vậy, đúng thế... \nEm...</Text>
  <Text Key="23044450_94020">Ngay cả khi em rời nhà.....\nNgay cả khi kết thúc trong cô đơn, em vẫn muốn trở thành một người có năng lực.</Text>
  <Text Key="8950D07C_94021">Em muốn anh nhìn em mà không quan tâm đến gia đình, em muốn anh, người không quan tâm đến gia đình mình, nhìn em.</Text>
  <Text Key="9B7F8801_94022">"...À, đúng rồi. \nBản thân thực sự của em... là cứng đầu, hẹp hòi. Đố kỵ và nghi ngờ. Một con người còn đáng thương hơn."</Text>
  <Text Key="C1EA6483_94023">"Em thậm chí không thể cứu được một người bạn quý giá duy nhất. \nVà không chỉ vậy... Ngay cả lúc đó, em cũng đã kết thúc bằng sự dối trá..."</Text>
  <Text Key="7E1E9176_94024">"Em nói những lời đó vì muốn khích lệ Yui... nhưng đó là dối trá."</Text>
  <Text Key="36E2CF4B_94025">"...Bởi vì, nếu em... \nKhông phải Yui, \nNếu em là người được {playername} chọn, thì..."</Text>
  <Text Key="905C5D14_94026">"Chắc chắn, không có gì để mong cầu từ Minerva. \nƯớc nguyện của em đã sớm thành hiện thực."</Text>
  <Text Key="E6293F54_94027">Nhưng... em không thể nói điều đó với Yui.\nEm..... đã lừa dối cô ấy.</Text>
  <Text Key="05C4381E_94028">Điều gì sẽ xảy ra nếu Yui kết thúc là "cô gái xấu" như Misora mô tả. Rằng tất cả là do lỗi của cô ấy. Và....</Text>
  <Text Key="D14EE1C7_94029">Nếu cả anh hiện tại và anh trước đây là cùng một người.... rằng cô ấy là người được chọn. Khi đó, nếu em đã quay lưng lại lúc đó. Nếu em đã làm vậy..... thì em.......</Text>
  <Text Key="D304D454_94030">Rei-san!\nRei-san!</Text>
  <Text Key="4B879110_94031">...Hiyori...?\nChúng ta đã đến Landosol rồi sao...?</Text>
  <Text Key="BB957360_94032">Không. \nChỉ một chút nữa thôi... \nRei-san, dường như cô đang gặp khó khăn trong giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="AB101E4D_94033">Và khi chúng ta đến Landosol, có thể sẽ có một trận chiến. Vì vậy, trước đó, sẽ tốt hơn nếu gặp Kishi-kun gần thị trấn. Em khá chắc rằng đó là kế hoạch... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5445CA57_94034">Đúng vậy... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="D037B146_94035">...Rei-san?</Text>
  <Text Key="97B8BE9F_94036">...À, thì... em có một giấc mơ kỳ lạ.\nGiống như em bị chính mình chỉ trích vì đang cố gắng ngoảnh mặt đi...</Text>
  <Text Key="2EE3EF9A_94037">...Hoặc có lẽ.\nLiệu đó có chỉ là giọng nói của em từ trước "sự tái tạo"...</Text>
  <Text Key="B6B91B5A_94038">Hả?\nƠm...</Text>
  <Text Key="104DD808_94039">...Hiyori. \nBây giờ Yui đang hành động riêng, nói về chuyện này... \nCó thể là hèn nhát, nhưng...</Text>
  <Text Key="A99EEBD2_94040">Em chỉ muốn Hiyori lắng nghe. \nGiống hệt em... \nLúc đó, với tư cách là người không được chọn...</Text>
  <Text Key="1FCE8D98_94041">Ước nguyện của Yui đã bị biến dạng và gây ra "sự giam cầm" này. "Người" đã đồng hành cùng chúng ta không còn ở đâu nữa. Điều đó thực sự làm em đau lòng... Và không chỉ là lỗi của Yui, mà còn là lỗi của chúng ta nữa.</Text>
  <Text Key="F63F81A0_94042">Nhưng... nếu em phải nói sự thật... em đã ghen tị với Yui. Nhưng sau đó, thế giới trở nên biến dạng..... và gây ra nhiều đau khổ.</Text>
  <Text Key="B9435649_94043">Và còn... Chúng ta chỉ vô tình có mặt ở đó. \nEm tự hỏi liệu có phải có người khác anh muốn chọn...Nếu là anh từ sau "Sự Tái Tạo," có lẽ chúng ta có thể nghe một câu trả lời khác...</Text>
  <Text Key="7837F386_94044">...À, em không được.\n"Bất kỳ ai được chọn, cũng sẽ không hối tiếc," em đã nói. Nhưng bây giờ...\nEm không phiền nếu anh khinh ghét em... Nhưng...</Text>
  <Text Key="D60F5BDF_94045">Em có ham muốn muốn cứu Yui khỏi nỗi đau của cô ấy... Ngay cả khi đó không phải là dối trá. Hành động của em để sửa chữa sự biến dạng trong thế giới này... gần như như thể em đang phủ nhận khả năng Yui được chọn.</Text>
  <Text Key="E1AF9557_94046">...Xin lỗi. Dù chúng ta sắp bước vào một trận chiến lớn, em lại kết thúc bằng việc nói về một điều kỳ lạ. Không giống em, Hiyori không mải miết với những lo lắng như vậy...</Text>
  <Text Key="06B7C34F_94047">...Không.\nChỉ là em cũng không thể diễn đạt nó tốt như Rei-san.\nNhưng em cũng cảm thấy sự bất an tương tự trong ngực.</Text>
  <Text Key="BED94ED9_94048">Em luôn nghĩ rằng mình muốn giúp đỡ người gặp khó khăn. Nhưng những bất mãn của bản thân, em không thể giải quyết chúng...</Text>
  <Text Key="EDFC44CA_94049">Nếu em là nhân vật chính của một bộ manga hoặc vở kịch, em sẽ cứu tất cả những người gặp khó khăn và đánh bại kẻ xấu... Cuối cùng, em chắc chắn mọi ước nguyện sẽ thành hiện thực và mọi thứ sẽ được giải quyết.</Text>
