  <Text Key="E6965DEF_172700">Đúng rồi, tôi cũng thấy rồi! Liệu đó có phải là sức mạnh của những con quái vật chúc mừng không?</Text>
  <Text Key="685AACBD_172701">Điều đó có nghĩa là tôi không phải người duy nhất, phải không? Tôi tưởng cậu sắp chết và đang xem đèn xoay cuộc đời...</Text>
  <Text Key="8EEC47FE_172702">Vâng, thật sự là một cảm giác kỳ lạ. Nhưng đó không phải là cảm giác tệ.</Text>
  <Text Key="22D044D4_172703">Điều đó khiến tôi nhớ lại!</Text>
  <Text Key="F68BF58A_172704">Gợi nhớ, cậu nói ư?</Text>
  <Text Key="2438BB36_172705">Đúng rồi! Cậu có thấy Rilael và những người khác không? đó là nơi chúng ta đã đi phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="8413B014_172706">Đã xảy ra nhiều chuyện, phải không? Tôi không thể ngừng hoài niệm!</Text>
  <Text Key="A75A410D_172707">Ồ, thật tuyệt vời! Tôi ngạc nhiên khi thấy nhiều cảnh vật xa lạ!</Text>
  <Text Key="A4B1F9BE_172708">Nhưng cậu biết đấy, không phải tất cả đều là kỷ niệm tốt, phải không? Mỗi lần tôi đến một vùng đất mới, tôi lại được cho ăn quái vật mới~</Text>
  <Text Key="097CFD71_172709">Hehe... Mặc dù Kyaru nói vậy, khuôn mặt cô ấy lại nở nụ cười.</Text>
  <Text Key="7D9CDD5C_172710">K-Không được nói! Cậu đang tưởng tượng thôi!</Text>
  <Text Key="FD42EDB9_172711">Tôi hiểu rồi... Vậy cảnh vật đó chính là ký ức mà mọi người đã cùng nhau xây dựng.</Text>
  <Text Key="B0EBCE6D_172712">Nữ thần Rilael? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="50DCD58A_172713">Không... Nhìn vào khuôn mặt họ, họ thật sự trông như đang vui vẻ... Tôi thậm chí còn hơi ghen tị.</Text>
  <Text Key="E7485643_172714">Tôi muốn có thể nói về ký ức của mình theo cách tương tự...</Text>
  <Text Key="4F2DF44D_172715">Đừng lo lắng, ngài Rilael♪</Text>
  <Text Key="BBF0ED10_172716">Công chúa Pecorine...</Text>
  <Text Key="621F4315_172717">Hôm nay là lễ kỷ niệm 5.5 năm. Và từ giờ trở đi, chúng ta sẽ có càng nhiều ngày như hôm nay!</Text>
  <Text Key="DE6DD7ED_172718">Từ giờ trở đi, chúng ta sẽ cùng nhau đi đến nhiều nơi, làm nhiều việc vui vẻ và ăn nhiều món ngon...</Text>
  <Text Key="E0A79E1D_172719">Vào ngày lễ kỷ niệm, hãy cùng nhau suy ngẫm về những ký ức chúng ta đã tạo ra. Đó là một lời hứa♪</Text>
  <Text Key="667BBDB0_172720">...Ha ha, cậu nói đúng. Một ngày nào đó, tôi sẽ giống như mọi người...</Text>
  <Text Key="0F2755A4_172721">Rilael và những người khác trao đổi lời nói và cùng cười. Trên khuôn mặt họ có một vẻ chờ đợi rõ rệt cho tương lai.</Text>
  <Text Key="3BF21E69_172722">Khu mua sắm của Landsor. Lễ hội mùa hè do Pecorine tài trợ đang rất sôi động.</Text>
  <Text Key="39B7EA4B_172723">Ừ, ừ♪ Lễ hội Mùa hè Landsor! Thành công rực rỡ! ☆ Các quầy ăn được mở ra cho Giáng sinh có mặt ở đây, và khu vực nấu ăn quái vật do tôi sản xuất đang tấp nập!</Text>
  <Text Key="420638D5_172724">Cậu trông có vẻ vui vẻ... Tôi đoán những thứ hiếm sẽ thu hút nhiều sự chú ý. Dù sao thì, vì đó là quầy mang tên cậu, cậu vẫn không tháo kính gấu trúc (tanuki glasses) ra?</Text>
  <Text Key="19D1B30E_172725">Lễ hội mùa hè vượt ra ngoài thế giới</Text>
  <Text Key="AC59811E_172726">⁇ Theo nguyện vọng của Người, tôi sẽ chuẩn bị nguyên liệu và đầu bếp hàng đầu, ngay cả khi phải dùng một chút kỹ thuật giàu có liều lĩnh ⁇ cô ấy nói. Đôi mắt cô ấy hơi lia lịa, tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="11AAE450_172727">Cregitta đã cố gắng rất nhiều! Nhờ cô ấy, nó đã thành công rực rỡ. Năm sau, chúng ta sẽ tăng số lượng quầy và đa dạng loại quái vật...</Text>
  <Text Key="265CDBE4_172728">Đừng nói nhảm! Nếu lễ hội mùa hè ở đây biến thành địa ngục nấu ăn quái vật kiểu Gio Gehenna thì sao?!</Text>
  <Text Key="0CA1A9C9_172729">Tất nhiên, cậu luôn được chào đón! Thịt đỏ không có mỡ thừa, sự kích thích của gia vị với sự sáng tạo, và một hương vị hoàn toàn khác biệt so với quái vật ở đây... Tôi rất muốn được ăn lại lần nữa☆</Text>
  <Text Key="902142C8_172730">Ngay cả khi chúng ta lấy thịt quái vật từ Gio Gehenna, khi mang đến Landosol, chúng ta sẽ lo lắng về bảo quản. Thật đáng tiếc vì chúng ta không thể thu hút cửa hàng do lo ngại về vệ sinh.</Text>
  <Text Key="12E3E08E_172731">Nhưng tôi hy vọng mọi người ở thế giới ngầm có thể cảm nhận được bầu không khí lễ hội này. Nó còn ngon hơn và vui hơn... À! Tôi có một ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="EB85A2D0_172732">Chúng ta đang tổ chức lễ hội mùa hè ở Gio Gehenna! Trong Gio Teogonia! Việc tổ chức một sự kiện lớn nơi bạn có thể thưởng thức ẩm thực và trò chơi từ khắp nơi trên thế giới không phải rất vui sao?!</Text>
  <Text Key="757EA9FB_172733">Vậy, chúng ta sẽ sắp xếp sự kiện lớn đó như thế nào? Những chiếc kính gấu trúc (tanuki glasses) đó không thể di chuyển được bây giờ, phải không? Chúng ta sẽ không thể tự làm được, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="B7F36280_172734">Đó là chủ nhân của chúng ta. Ông ấy là một người giữ bàn. Bây giờ khi đã quyết định như vậy, hãy cùng gọi mọi người.</Text>
  <Text Key="E70363C3_172735">Được rồi! Cal-chan, cậu cũng giúp nhé! Vậy thì! Hãy bắt đầu Dự án Lễ hội Mùa hè Ba Thế Giới Chung! ♪</Text>
  <Text Key="C3D3B328_172736">Và vì vậy, dưới dạng Pecorine nhảy điệu Ondo, "Lễ hội Mùa hè 6.5 năm" đã được tổ chức trong hai tuần, liên quan đến các thế giới khác nhau.</Text>
  <Text Key="F7D91D7C_172737">Này! Đừng cứ nói một mình như thế!!</Text>
  <Text Key="D1871B75_172738">Cậu nói đúng! Mọi người trông có vẻ đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="660D3DBC_172739">Hãy nói chuyện với các công chúa.</Text>
  <Text Key="EBD438D8_172740">Ở đâu đó trước quầy bắt cá vàng.</Text>
  <Text Key="467E2A6F_172741">Aaaa... Nó chạy về phía đó rồi, Precia! Công cụ bắt... Ưm, xin hãy giữ poi...</Text>
  <Text Key="779B2B01_172742">Ừm. Ngoài ra, nó còn được gọi là jumbi.</Text>
  <Text Key="309726EC_172743">Giiiiiiiiiii!!</Text>
  <Text Key="EFF0913C_172744">Bắt cá vàng đầy sai sót</Text>
  <Text Key="DB320135_172745">Chỉ một chút nữa thôi, Precia♪ Cố lên!</Text>
  <Text Key="3EDF3560_172746">*bóp* Bắt được rồi.</Text>
  <Text Key="BFF18FD1_172747">Răng nanh lởm chởm, nhiều mắt, chiều giống vây... Một tiếng kêu chết từ sâu địa ngục vang lên. Đúng là cơ thể tôi màu vàng, nhưng... Đây có phải là cá vàng không?</Text>
  <Text Key="EDDC33A0_172748">Tôi không biết, nhưng... Chủ nhân nói đó là cá vàng. Tôi nghĩ nó phải là cá vàng thật. Có vẻ rất khó nuôi...</Text>
  <Text Key="7D8DA819_172749">Ừm. Từ giờ trở đi, Ajimi.</Text>
