  <Text Key="51198792_77450">Đã đến lúc nghỉ ngơi chút...\nTrước khi tôi đi làm công việc tiếp theo!</Text>
  <Text Key="3BD4B89F_77451">Nếu bạn cảm thấy vị đắng chút, đó chỉ là độ đậm của sô-cô-la. Đừng bận tâm đến nó...</Text>
  <Text Key="452F44D9_77452">Cậu không thấy lạnh à? Khi mặc như tôi, mọi người khác trông cứ như mặc ít quá.</Text>
  <Text Key="C7CD2ED6_77453">Nhớ lại những cuộc trò chuyện của chúng ta khiến tôi hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="59B8C03B_77454">Nghĩ về chàng trai trẻ đó khiến nụ cười nở trên mặt tôi.</Text>
  <Text Key="29032CF4_77455">Tôi tự hỏi liệu mọi chuyện có đang suôn sẻ với anh ấy không...</Text>
  <Text Key="9AE9E91A_77456">Tôi không phải người ăn nhiều, nhưng tôi nghĩ tôi có thể ăn được khá nhiều món này.</Text>
  <Text Key="0BB64900_77457">Ở đây thật dễ chịu đến mức tôi có thể lười biếng mãi mãi! ...Có vẻ tôi chưa bao giờ thay đổi.</Text>
  <Text Key="A2146392_77458">Tôi phải làm việc chăm chỉ hơn nữa để người khác đến tôi như một giáo viên!</Text>
  <Text Key="C4DE53FA_77459">Học hỏi về những nền văn hóa khác nhau sẽ giúp tôi viết những câu chuyện cười hay hơn!</Text>
  <Text Key="0035E8F5_77460">Sự bình yên đơn điệu này sẽ giết chết mất tôi.\nTôi cần nuôi dưỡng một tình yêu với sự hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="440332F0_77461">Liệu cần bao nhiêu tiền mới mua được sự bình yên?</Text>
  <Text Key="89CC018F_77462">Tôi phải tích trữ càng nhiều ma lực càng tốt trong thời kỳ bình yên.</Text>
  <Text Key="7A203750_77463">Mì ăn vào giao thừa vẫn ngon ngay cả sau khi năm mới đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="68009E17_77464">Đây là thời điểm lý tưởng trong năm để thổ lộ cảm xúc... Nhưng, nhưng tôi thực sự không thể tự mình làm được!</Text>
  <Text Key="9A21BD69_77465">Tôi nên viết gì cho lời chào năm mới nhỉ? Nghĩ đến thấy ngại quá...</Text>
  <Text Key="E0EF6DF7_77466">Tôi hạnh phúc quá, không thể không nhảy múa được!</Text>
  <Text Key="4927E79B_77467">Tôi thích xem mọi người phản ứng thế nào khi hít vào làn sương Hồ Ảo Giả! ♪</Text>
  <Text Key="3014AF37_77468">Cậu từng giả làm chủ tiệm khi còn nhỏ chưa?</Text>
  <Text Key="D9B24FBD_77469">Sức mạnh và sức bền không quan trọng với ma!</Text>
  <Text Key="D9B24FBD_77470">Sức mạnh và sức bền không quan trọng với ma!</Text>
  <Text Key="FB5CFECE_77471">Ngay cả ma cũng cần thời gian nghỉ ngơi! Nhanh lên, mang bánh pudding ra!</Text>
  <Text Key="D458BB00_77472">Ma chỉ thích người tốt. Tất nhiên là bao gồm cậu rồi.</Text>
  <Text Key="A37EF68E_77473">Hãy chiêm ngưỡng Miyako, ma ma nhất từ trước đến nay!</Text>
  <Text Key="84A3316D_77474">Biết đâu tôi sẽ nghĩ ra một thực đơn mới cho tiệm.</Text>
  <Text Key="500D345F_77475">Sẽ vui nếu nó phát ra tiếng &quot;brrrrip&quot; lớn khi cậu ngồi xuống. ♪</Text>
  <Text Key="36F5FA0E_77476">Thỉnh thoảng ngồi nghỉ cũng tốt, nhưng ngồi quá nhiều là không lành mạnh.</Text>
  <Text Key="376D6C74_77477">Học thuật cũng quan trọng. Tôi cần mở rộng kiến thức...</Text>
  <Text Key="8CDA3B8B_77478">Ước gì em trai tôi để tôi chiều chuộng nó nhiều hơn chút! ♪</Text>
  <Text Key="2F060DDF_77479">Đó là bổn phận của một chị lớn phải kiểm tra em trai mình! (hoặc) Đó là bổn phận của một chị lớn phải xem em trai mình thế nào!</Text>
  <Text Key="4FB1F3D3_77480">Là một chị, tôi phải đảm bảo những cuốn sách này an toàn để cậu đọc!</Text>
  <Text Key="82A4B557_77481">Tôi muốn ôm chặt lấy em trai ngay ở đây...</Text>
  <Text Key="AB922D28_77482">Lần sau gặp nó,\ntôi sẽ ôm nó thật chặt!\nVà rồi, và rồi...</Text>
  <Text Key="B6A155B2_77483">Bạn nào của em trai tôi là em gái của tôi. ♪</Text>
  <Text Key="45095D3E_77484">Khi nghĩ về em trai, những giờ đồng hồ cứ trôi nhanh...</Text>
  <Text Key="23A35873_77485">Em làm món gì cũng ngon hơn, Em Trai!</Text>
  <Text Key="C71E13FD_77486">Phòng của cậu là phòng của tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="A5A0AC12_77487">Đến lúc trêu chọc Em Trai một chút rồi. ♪</Text>
  <Text Key="922AE97D_77488">Một chị cần học chăm chỉ để có thể dạy em trai mình. ☆</Text>
  <Text Key="E1F55379_77489">Tôi muốn trở nên mạnh mẽ hơn để có thể sống tự do và độc lập.</Text>
  <Text Key="55FC047B_77490">Nếu cậu muốn tăng cơ bắp, tôi sẽ rèn luyện cậu thật nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="1CEEDC78_77491">Tôi muốn thử hát đôi với anh ấy một lúc nào đó. ♪</Text>
  <Text Key="31EB07B8_77492">Ước gì tôi có thể nói chuyện với anh ấy nhiều hơn chút...\nBiết đâu tôi sẽ sắp xếp thêm vài bài học...</Text>
  <Text Key="B33F2AC0_77493">Tôi tự hỏi liệu tôi và anh ấy có hợp nhau không... Chắc chắn là có rồi!</Text>
  <Text Key="C8E1AC6B_77494">Liệu có quá táo bạo nếu tôi nghĩ rằng anh ấy cần tôi ở bên cạnh?</Text>
  <Text Key="DD713945_77495">Cảm giác sẽ thế nào nếu anh ấy la hét với tôi...? Mhm... Khá dễ chịu?</Text>
  <Text Key="9C0D5FA2_77496">Tôi phải trở nên mạnh mẽ như anh ấy để chúng ta có thể chiến đấu bên nhau!</Text>
  <Text Key="E587BA4A_77497">Dù anh ấy mạnh đến đâu, tôi cũng không được phép thua kém.</Text>
  <Text Key="7CDD23BE_77498">Lòng tốt của anh ấy sẽ khiến anh ấy trở thành một người cha tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="22BBA2F1_77499">Tôi không thể chờ nữa. Không thể chờ cho đến khi game đó ra mắt!</Text>
