  <Text Key="C3666092_133300">Anemone, cậu thật trung thực...</Text>
  <Text Key="6D91C17A_133301">...Hả? Đây... là bờ biển ư?</Text>
  <Text Key="EBD88FC8_133302">Botan-chan?</Text>
  <Text Key="A3969EEF_133303">...Là tớ đưa cậu đến đây, phải không</Text>
  <Text Key="E804F5B9_133304">Đừng lo, tớ biết mà</Text>
  <Text Key="92FD16A7_133305">Bây giờ chúng ta phải làm sao đây?</Text>
  <Text Key="6F37FACF_133306">Chiếc xe lăn sẽ ổn gần nước chứ?</Text>
  <Text Key="FED1CAF0_133307">Đừng cố quá. Để tớ nhặt nó lên...</Text>
  <Text Key="6F1ABEFB_133308">Nhưng, nó có thể trở thành kỷ niệm của hôm nay</Text>
  <Text Key="B498254D_133309">Vậy chúng ta về nhà nhé?</Text>
  <Text Key="10567D20_133310">Tớ không sao</Text>
  <Text Key="FBCF4BC2_133311">Tớ cũng thích ngắm cảnh đẹp</Text>
  <Text Key="FAC8B6D4_133312">Vì vậy... cậu muốn thấy biển?</Text>
  <Text Key="D78936A5_133313">Con gái thích...?</Text>
  <Text Key="8A1FE713_133314">Vậy, tớ sẽ đưa cô ấy đến bãi biển trong đời thực nữa</Text>
  <Text Key="733AB153_133315">...Tớ đã suy nghĩ về điều này một lúc rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="ED79245F_133316">Tia, cậu dịu dàng hơn với những cô gái bị mắc kẹt trong lồng</Text>
  <Text Key="BEB1DD6D_133317">Tia là trung lập và công bằng</Text>
  <Text Key="6DC67528_133318">...Tớ cảm thấy như mình đã có một giấc mơ kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="5CF2C40A_133319">Cậu có để mọi người chờ không?</Text>
  <Text Key="53C43388_133320">Tớ mừng là cậu vẫn có thể thư giãn</Text>
  <Text Key="3F3D6919_133321">Hay là miễn cưỡng?</Text>
  <Text Key="4EEAA2A7_133322">Tớ tự hỏi liệu điều đó có thật không...</Text>
  <Text Key="07DCB4BF_133323">Những cảm xúc đã được truyền lại</Text>
  <Text Key="E45E2817_133324">Hehe, tớ có thể là hải tặc, nhưng tớ chưa bao giờ phạm tội ác. Tớ là loại "trộm có đạo đức" mà người ta thường nói. Là bằng chứng... tớ còn báo cáo với chính quyền nữa! Họ hơi bối rối, nhưng vẫn chấp nhận!</Text>
  <Text Key="DD08F389_133325">À, chờ một chút? Nhưng liệu điều này có nghĩa là... cậu và tớ sẽ sống chung dưới một mái nhà? K-Không thể nào! Quên đi những gì tớ vừa nói! Phòng của cậu vẫn chưa hoàn thành!</Text>
  <Text Key="02677333_133326">Sigurd~! Hehehe, nghe đây! Phòng của cậu trên tàu hải tặc cuối cùng cũng hoàn thành rồi! Giờ chúng ta có thể dành thời gian bên nhau trên con tàu đó bất cứ khi nào mình muốn!</Text>
  <Text Key="CF8B2AA6_133327">T-Trong kiếp trước, chúng ta đã trao lời thề như một cặp vợ chồng, nhưng ở kiếp này vẫn còn quá sớm! Tớ cần chuẩn bị tinh thần... Vì vậy, ừm... xin hãy đợi một chút nữa.</Text>
  <Text Key="A50F2A7C_133328">Cậu là tay phải của tớ, vị đại hải tặc vĩ đại... vậy tớ, như một bản sao của cậu, chính là tay trái! ...Hả? Vậy ai là phần thân chính thì sao...? K-Khoan đã. Để tớ suy nghĩ lại chuyện này!</Text>
  <Text Key="ADFE1575_133329">Ôi, tớ lại say sóng rồi... Sống trên tàu hải tặc thì tốt, nhưng những ngày sóng lớn, tớ không thể hoàn toàn kiểm soát lời nguyền bên trong mình... S-Sigurd, cậu có thể vỗ lưng cho tớ được không?</Text>
  <Text Key="19F235C9_133330">Nếu tớ chỉ có thể mang theo một thứ đến một hòn đảo hoang... tất nhiên, tớ sẽ mang theo cậu, Sigurd!</Text>
  <Text Key="5F0EBA93_133331">Có những việc tớ không thể làm một mình, nhưng với cậu, tớ có thể làm chúng. Hehe, cậu giống như biển cả. Chỉ cần ở đó, cậu cho phép tớ lên đường phiêu lưu... C-Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="3C11939A_133332">Điều tớ đang cố nói là... tớ nhận ra rằng tớ có thể trở thành một hải tặc, xây dựng một con tàu và đi phiêu lưu là vì cậu ở bên cạnh, hỗ trợ tớ.</Text>
  <Text Key="DF9302CE_133333">Sigurd... bằng cách lấy lại ký ức về biển cả đã mất, tớ đã nhận ra. Cậu thật sự... là người dẫn đường chân thực của Bản Ghi Chép Vô Tận.</Text>
  <Text Key="60D84E4B_133334">Cùng Bạn Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="148E5DB2_133335">Mối Liên Kết Bất Diệt của Đội BB</Text>
  <Text Key="396ECA1A_133336">Những Lời Tôi Muốn Truyền Đạt</Text>
  <Text Key="A591606C_133337">Tôi Sẽ Không Chạy Trốn Đến Cùng Tận</Text>
  <Text Key="7D97C580_133338">Aoi và {playername} đã củng cố tình bạn khi cùng nhau cứu thành phố khỏi nguy hiểm nhiều lần. Mong muốn có thêm bạn bè, {playername} đã đến Rừng Elf nơi Aoi sống.</Text>
  <Text Key="5DA0FC47_133339">Ê, YO! Là tớ đây! Tương lai của tớ trông tươi sáng quá! Bạn mới mới! Ngữ điệu tự nhiên này vừa đúng!</Text>
  <Text Key="23643571_133340">Và tất cả những điều này đều nhờ có cậu! Bởi vì chúng ta trở thành bạn, YO!</Text>
  <Text Key="153A183A_133341">Ê, YO, WOW WOO～W♪\nChúng ta là bạn thân, và nói về mọi chủ đề!\nWOW　WOW　YEAH～♪</Text>
  <Text Key="A3B99B50_133342">HYAAAAAAAAAH?! {playername}-san?!</Text>
  <Text Key="245292DB_133343">V-Vậy cậu đã ở đây suốt! Tớ xin lỗi, tớ không để ý...!</Text>
  <Text Key="E0BAEF52_133344">Thực ra, kể từ khi chúng ta cùng viết một bài hát chủ đề cho Đội của mình, tớ đã nghiện rap...</Text>
  <Text Key="5F551F3E_133345">Tớ rất vui vì có thể trở thành bạn của cậu, Danchou-san... Cảm xúc đó nhanh chóng bùng nổ thành đam mê, tràn đầy và cuối cùng xoay vòng thành một bản nhạc mới, tớ không thể không ngân nga nó...!</Text>
  <Text Key="C029132C_133346">Tớ còn nghĩ ra tên cho nó! Nhường đường cho "Bài Hát Cộng Đồng Bạn Mới Của Đội BB"...!</Text>
  <Text Key="C5226C22_133347">"Mới" không chỉ có nghĩa là "mới lạ", nó còn có ý nghĩa là kết bạn và "bước vào" một vùng cấm kỵ. Đó là một cái tên hoàn hảo, vừa có sự dễ thương tinh tế!</Text>
  <Text Key="6F922DDD_133348">...Khoan đã, tớ xin lỗi! Tớ đã nói một chiều suốt thời gian qua... Tớ vui quá vì được trò chuyện với bạn nên đã để cảm xúc chi phối...!</Text>
  <Text Key="A6DDAD0E_133349">......Ehehe.</Text>
