  <Text Key="85286017_100650">Hả? Cậu đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="811679A1_100651">...Đây là cơ hội của tớ. Một cơ hội mà tớ chưa từng có, Suzuna!</Text>
  <Text Key="C24D5B89_100652">Hãy suy nghĩ đi. Nếu chúng ta không đạt điểm cao nhất ở Landosol trong vòng một năm, trường này sẽ bị đóng cửa...</Text>
  <Text Key="640C7FDC_100653">Cậu nghĩ khả năng đó là bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="17CDBC23_100654">Ừm... Chỉ là &apos;wa&apos; thôi à?</Text>
  <Text Key="91669587_100655">Hả? Gì cơ?</Text>
  <Text Key="F2EB17A0_100656">Chữ &quot;một&quot; trong &quot;có thể là một cơ hội&quot; ~!</Text>
  <Text Key="F046B12B_100657">Nếu tớ rút gọn lại thì nó còn chẳng đủ là một cơ hội duy nhất! Ừ, đúng thật!</Text>
  <Text Key="F6BA13DC_100658">Ái chà! Có lẽ Pecocchi sẽ đi báo với hiệp hội quản lý guild và yêu cầu dừng lại mất!</Text>
  <Text Key="B339ACBE_100659">...Dù sao thì, đây không chỉ là một con chó đâu. Đây là một cơ hội lớn. Tớ sẽ kết thân với công chúa đó và cho cô ấy thấy trường này tuyệt vời thế nào. Và khi tớ kêu gọi cô ấy dừng việc ngừng hoạt động...</Text>
  <Text Key="AAE743E7_100660">Chính xác! Bất kể phương pháp nào, tất cả những gì chúng ta phải làm là ngăn trường bị đóng cửa như một kết quả!</Text>
  <Text Key="79070CAA_100661">Ồ! Misakichi, thật đẹp quá!</Text>
  <Text Key="6EF631DF_100662">Heheh, tất nhiên rồi♪</Text>
  <Text Key="144E9307_100663">Và chúng ta cũng rất vui khi được chơi với Pecocchi và những người khác! Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="7348A28C_100664">Được rồi! Vậy là đã quyết, chúng ta về nhà và tổ chức một cuộc họp chiến lược nhé, Suzuna!</Text>
  <Text Key="96AA70EB_100665">Được~! ...</Text>
  <Text Key="40D0A38D_100666">...Hả? Nhưng tại sao...</Text>
  <Text Key="BF5427FA_100667">...Tại sao Pecocchi và những người khác lại đến đây ngay trước khi trường bị đóng cửa?</Text>
  <Text Key="9A8B4C67_100668">Suzunaa! Tớ sẽ bỏ mặc cậu lại!</Text>
  <Text Key="8D80C54C_100669">...Được mà☆ Khoan đã, Misakichi~♪</Text>
  <Text Key="B0B25747_100670">Tớ đã dọn xong. Tiệc thì ổn, nhưng việc dọn dẹp không phải là phần bị bỏ lại.</Text>
  <Text Key="B71B1AF3_100671">Cảm ơn cậu đã giúp đỡ, Misora! Cậu đã cứu tớ! ♪</Text>
  <Text Key="083EC292_100672">Không, không, cậu khách sáo quá. ★ Tớ thích dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="CD1CF3B9_100673">Mọi người có thể về nhà rồi. Tớ sẽ lo phần rác còn lại. ♪</Text>
  <Text Key="CC2277E2_100674">Thật à? Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="F285D6F9_100675">Hẹn gặp lại mai, Misora!</Text>
  <Text Key="BF7BC31F_100676">Được, hẹn gặp lại mai~♪</Text>
  <Text Key="5A97B9A1_100677">............Chà.</Text>
  <Text Key="9DFB701F_100678">Phần 2 Chương 4 Tập 4</Text>
  <Text Key="1AA0AA2B_100679">Pecorine và những người khác đã quen thuộc với lớp học. Khi đó, Io đề xuất mở bể bơi. Mọi người vui vẻ ở bể bơi với đồ bơi. Trong lúc đó, Misora mời {playername}...</Text>
  <Text Key="F73DA670_100680">Hả? Không giống nhau sao?</Text>
  <Text Key="35566932_100681">Lần trước, có trường hợp quái vật được triệu hồi và Bóng Tối gây loạn trong thành phố. Rất quan trọng là phải phân biệt đặc điểm của đối thủ khi chiến đấu hoặc chạy trốn. Hãy xem, ví dụ... Cậu biết sự khác biệt giữa rồng và wyvern chứ?</Text>
  <Text Key="BC3B0113_100682">Đọc, viết, tính toán và kiến thức về ma thuật cũng quan trọng. Nhưng miễn là cậu đang sống trong thế giới này, cậu cũng nên tìm hiểu thêm về quái vật.</Text>
  <Text Key="816E4983_100683">Trong lớp của Io tại Học viện Lucent, cô ấy đã cố gắng giữ mọi thứ bình thường nhất có thể, bất chấp sự xao nhãng bởi sự hiện diện của Pecorine và những người khác đã chuyển tạm đến.</Text>
  <Text Key="3E001DDC_100684">Chúng đều là thằn lằn khổng lồ, phải không?</Text>
  <Text Key="B6D01553_100685">Ừm... Tớ tự hỏi liệu cậu có phân biệt được không?</Text>
  <Text Key="F84E2D41_100686">...Đúng. Dựa trên sự khác biệt về hình dáng, mọi người thường cho rằng rồng có cánh và đi bằng hai chân là wyvern, còn rồng khổng lồ bốn chân là rồng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="1062FDFD_100687">Về mặt phân loại, xét đến môi trường sống, số lượng cá thể và độ hiếm của chúng, quan điểm đa số cho rằng rồng và wyvern không giống nhau, mà là những loài hoàn toàn khác biệt.</Text>
  <Text Key="F1033A77_100688">Ồ! Cậu biết nhiều thật đấy!</Text>
  <Text Key="87DF6BC2_100689">...Hả. Sheffy, cậu nhớ chuyện đó à?</Text>
  <Text Key="FF046FE5_100690">Có vẻ vậy. ...Đây là một cảm giác lạ lùng ngay cả với tớ. Mặc dù tớ chưa bao giờ học, tớ cũng không tìm thấy câu trả lời.</Text>
  <Text Key="0B76557A_100691">Tớ còn phân biệt được vị nữa! Thịt rồng ngon hơn nhiều! Đúng không, Kyaru?!</Text>
  <Text Key="C5107A07_100692">...Ừ, đúng thật... Khoan, đừng nhắc tớ!</Text>
  <Text Key="4053211E_100693">Ồ, cung điện hoàng gia có thịt rồng sao?!</Text>
  <Text Key="053345D8_100694">Tớ ước gì được tham dự bữa tiệc tối ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="6F50443C_100695">À... Tớ đã không ăn thứ gì như vậy trong lâu đài hay ở bữa tiệc tối... *thở dài*...</Text>
  <Text Key="230CCDB7_100696">Giờ nghỉ trưa</Text>
  <Text Key="58ABDCCE_100697">Đồ ăn♪ Đồ ăn~♪</Text>
  <Text Key="8BAFEAE5_100698">Chà, tớ ngạc nhiên là cậu vui vẻ đến thế. Dù gọi là cơm trường, cũng không phải chỉ là một nồi canh lớn do căn tin gần đó nấu.</Text>
  <Text Key="895C4077_100699">Chà, cậu không hiểu rồi, phải không, Kyaru? Ăn cùng nhau với mọi người trong lớp học là gia vị tuyệt vời nhất♪</Text>
