  <Text Key="5CB2086A_177550">Ừm... Cảnh đó là gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="A473CD33_177551">Bằng cách nào đó... Tôi cảm thấy như mình đã có một giấc mơ chưa thỏa mãn... Ánh sáng từ viên đá dường như đã dịu đi... {playername}-kun, bên cậu có chuyện gì thay đổi không?</Text>
  <Text Key="08938CA1_177552">Ra vậy... Thật đáng tiếc một chút. Nhưng nếu cả hai về nhà và kiểm tra kỹ trên cậu, chúng ta có thể học được điều mới. Dù sao, chúng ta cũng đã đạt được mục tiêu, nên là đến lúc rút lui rồi.</Text>
  <Text Key="FD8D9964_177553">*thở dài*... Cuối cùng, bằng chứng đã bị phá hủy ngay trước mắt tôi. Tôi còn một chặng đường dài phải đi.</Text>
  <Text Key="8D5F78EF_177554">Cậu không thể mang những con quái vật đó đi và điều tra nguyên nhân cái chết của chúng sao?</Text>
  <Text Key="502B6B05_177555">Tôi có thể làm vậy, nhưng tất cả những gì sẽ xảy ra là tôi không thể biết chúng bị giết bởi cái gì. *thở dài*... Cậu thực sự là một người đáng sợ.</Text>
  <Text Key="DEF4912A_177556">Hehe, tôi không dễ dàng bị bắt như vậy đâu. Dù trông và hành xử như thế này, vẫn còn những người cần tôi.</Text>
  <Text Key="967BFA28_177557">Vậy cậu nói chúng ta nên vừa dùng thuốc độc vừa dùng thuốc chữa trong cuộc sống, ha. Tôi cảm thấy mình đã lớn lên một chút.</Text>
  <Text Key="960360B7_177558">Tôi mừng vì có thể giúp cậu trưởng thành, Tomo-chan♪</Text>
  <Text Key="4D10E07D_177559">Nhưng! Ngay lập tức tôi tìm thấy bằng chứng, tôi sẽ bắt cậu không chút thương xót! Đừng để cảnh giác!</Text>
  <Text Key="91F7590D_177560">Vậy cậu sẽ giúp tôi với việc đó, đúng không, {playername}? Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="84F13496_177561">Ôi chà?! Vậy cậu lại đứng về phía Tomo-chan thay vì tôi, {playername}-kun? Điều đó khiến tôi buồn lắm...</Text>
  <Text Key="6BB69859_177562">Tôi cũng sẽ phải cẩn thận để giấu nhiều thứ khỏi cậu nữa, {playername}-kun. Nhiều lắm, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="EA6BB74D_177563">{playername} đã khuất phục trước áp lực im lặng của Mitsuki và giữ im lặng khi xuống từ Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="12928FF7_177564">Cách cô ấy xử lý hiệu quả thật tuyệt vời</Text>
  <Text Key="167084C7_177565">Xin lỗi, tôi không biết chút nào</Text>
  <Text Key="7FE7CD0C_177566">Tôi đang ở đây</Text>
  <Text Key="88AAAF84_177567">Như tôi đã nói, bằng chứng cậu cần là m-...</Text>
  <Text Key="B23EED48_177568">Ngươi Muốn Gì, Công Chúa Ma Cà Rồng?</Text>
  <Text Key="87DC0BD7_177569">Đôi Mắt Điều Tra Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="BC99F7DC_177570">Bí Ẩn Ẩn Nấp trong Tháp Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="88D3EE39_177571">Công Chúa Ma Cà Rồng Được Nuông Chiều</Text>
  <Text Key="6AE967C6_177572">Nửa Đêm, Pháo Hoa, Cuộc Trốn Chạy</Text>
  <Text Key="10BEEF3D_177573">Phân Tích Tháp Luna</Text>
  <Text Key="33ECC931_177574">Dưới chân Tháp Luna...</Text>
  <Text Key="273DB0F5_177575">Ta-da-daaan♪ Đã đến lúc ngôi sao chính, Nữ Hoàng Mê Cung, Labyrista-Onee-san xuất hiện!</Text>
  <Text Key="3A1E7033_177576">Ôi trời, tôi đã mong chờ ngày này mãi rồi, cậu biết chứ? Chỉ là trước đó tôi còn một núi việc cần xử lý thôi~</Text>
  <Text Key="EB0E5FA6_177577">Tháp Luna... Một công trình đầy bí ẩn, mà tôi nghe nói có manh mối về ký ức của cậu.</Text>
  <Text Key="412BAE1F_177578">Thôi nào, dù sao thì chúng ta cũng có thể bắt đầu điều tra nghiêm túc. Giờ tôi đã ở đây, tôi thực sự muốn lột trần lớp màn bí mật của nó một lần và mãi mãi!</Text>
  <Text Key="541012BA_177579">Không cần nói thêm, hãy cố gắng hết sức và lập tức lên đường! ...Hoặc là tôi muốn nói vậy.</Text>
  <Text Key="CAB91A33_177580">...Này. Cô gái dễ thương bên cạnh cậu... là ai vậy?</Text>
  <Text Key="5B67763E_177581">Rất vui được gặp chị, Onee-san!</Text>
  <Text Key="28EAA637_177582">Vampy-chan đã đến để giúp đỡ Huyết Tộc của cô ấy trong cuộc điều tra!</Text>
  <Text Key="00C03D35_177583">Ra vậy. Rất vui được gặp Vampy-chan! Cảm ơn cậu rất nhiều vì lời chào đúng mực!</Text>
  <Text Key="8FFBB5E8_177584">Chỉ là, tôi thực sự trân trọng mong muốn giúp đỡ của cậu, nhưng... cuộc điều tra này có thể khá nguy hiểm đấy, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="4165C75E_177585">Vampy-chan biết! Bên trong có nhiều quái vật nguy hiểm lắm, đúng không?</Text>
  <Text Key="58932234_177586">Trong trường hợp đó, tôi có trách nhiệm bảo vệ Huyết Tộc của mình! Dù sao, đó cũng là một phần của "hiệp ước" của chúng ta!</Text>
  <Text Key="7B10267A_177587">"Hiệp ước"... của cậu?</Text>
  <Text Key="C152DB35_177588">Ừ! Khi Huyết Tộc gặp nguy hiểm, Vampy-chan sẽ lao đến giúp cô ấy!</Text>
  <Text Key="7745690D_177589">Và khi Vampy-chan gặp nguy hiểm, thì Huyết Tộc sẽ lao đến giúp cô ấy. Đó là "hiệp ước" của chúng ta!</Text>
  <Text Key="28129363_177590">Hmm, ra vậy...! Vậy thì chắc không còn cách nào khác! Tôi chính thức cho phép cậu tham gia giúp đỡ, Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="130FA9CE_177591">Onee-san! Cảm ơn! Ơ...?</Text>
  <Text Key="6B2A3C53_177592">Tôi được biết đến với tên Labyrista. Cứ gọi tôi bằng bất cứ tên nào cậu thích!</Text>
  <Text Key="C4F61A45_177593">"Labyrista-san", "Laby-nee-san" hoặc có lẽ, vì tôi chạy một tiệm bánh crepe, cậu có thể gọi là "Chủ"? Cậu cũng hoàn toàn được chào đón dùng biệt danh!</Text>
  <Text Key="A1F46E86_177594">Được rồi! Rất vui được hợp tác với cậu, Labyrista!</Text>
  <Text Key="11D473AC_177595">Ồ, vậy cậu gọi thẳng tên đầu tiên của tôi... Onee-san có thể cảm nhận được sự tự tin của cậu!</Text>
  <Text Key="577F0887_177596">Ehehe♪ Cậu có vẻ khá ngầu đấy, Labyrista! Như một người chị đáng tin cậy vậy!</Text>
  <Text Key="75BD2E7A_177597">Thật ư? Flatter tôi thoải mái đi, chẳng thay đổi được gì đâu... À, đúng rồi. Tôi sẽ làm vài chiếc crepe cho cậu sau, nếu cậu muốn!</Text>
  <Text Key="839AC1A4_177598">Tôi rất muốn giảm thiểu số lượng yếu tố bất định trong cuộc điều tra này càng nhiều càng tốt, nhưng... Tôi không thể để cô ấy một mình ở đây.</Text>
  <Text Key="E1ECBCB6_177599">Thôi nào, ngay cả có chuyện gì xảy ra, tôi cũng có thể dùng quyền hạn của mình để đưa hai người họ ra ngoài nên không nên có vấn đề gì.</Text>
