  <Text Key="E58B97B8_86600">"Animated" sẽ hiển thị thanh tải dữ liệu trước khi phát.</Text>
  <Text Key="6C7D32A4_86601">Animated</Text>
  <Text Key="93CCD07A_86602">Hoạt hình CG trên màn hình chính</Text>
  <Text Key="12F00DB9_86603">"Animated" sẽ hiển thị thanh tải dữ liệu khi bạn thay đổi nhân vật hiển thị.</Text>
  <Text Key="54D0B2CA_86604">"Animated" sẽ hiển thị thanh tải dữ liệu khi bạn thay đổi nhân vật hiển thị.</Text>
  <Text Key="00D1BD82_86605">Lưu hoạt hình CG đã tải xuống</Text>
  <Text Key="E7395DF7_86606">Nếu bạn không lưu chúng, dữ liệu sẽ bị xóa và tải lại mỗi lần.</Text>
  <Text Key="ECBA1566_86607">Nếu bạn không lưu chúng, dữ liệu sẽ bị xóa và tải lại mỗi lần.</Text>
  <Text Key="D98921B5_86608">Lưu</Text>
  <Text Key="9E6F858A_86609">Không lưu</Text>
  <Text Key="91AEF820_86610">Cài đặt xem có cho phép các nhân vật cùng tên trong cùng một đội ở chế độ Phiêu lưu hay không.</Text>
  <Text Key="FE9E59FD_86611">Thêm nhân vật cùng tên ở chế độ Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="3B49D847_86612">Thông báo hoàn thành Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="4A08F1DE_86613">Thông báo khi Phiêu lưu được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="D5A88405_86614">Thông báo hoàn thành vòng Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="9CDB79DB_86615">Thông báo khi Phiêu lưu lặp lại được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="D8D378A4_86616">Tự động tiến lên quest tiếp theo!</Text>
  <Text Key="35AAA755_86617">Tự động tiến</Text>
  <Text Key="944F5687_86618">Bỏ qua quest bằng vé bỏ qua!</Text>
  <Text Key="6E64DF45_86619">Cài đặt Tự động tiến lên</Text>
  <Text Key="4C6998B9_86620">Thưa ngài, tính năng Tự động tiến lên hiện đã có thể sử dụng. Tự động tiến lên có thể dùng trong các quest sự kiện chưa được hoàn thành. Việc chinh phục quest sẽ thuận tiện hơn, hãy sử dụng ngay đi.</Text>
  <Text Key="A14160B9_86621">Dừng</Text>
  <Text Key="F7383AB1_86622">Không</Text>
  <Text Key="9E5E5D44_86623">Tổng tiêu hao Thể lực</Text>
  <Text Key="9CDB4BF7_86624">Cài đặt Tự động tiến lên</Text>
  <Text Key="52E0BD02_86625">Không dùng</Text>
  <Text Key="1D46A847_86626">Bắt đầu không hồi phục</Text>
  <Text Key="1CD82B15_86627">Để tiến lên Quest $1 $2, bạn cần hồi phục thể lực.</Text>
  <Text Key="556F67CD_86628">Nếu bạn tiến lên Quest $2$1 $2 bằng Tự động tiến lên, bạn sẽ tiêu hao thể lực tối đa như sau.</Text>
  <Text Key="FEC6317D_86629">Khi người chơi lên cấp hoặc nội dung đặc biệt được phát hành, Tự động tiến lên có thể dừng.</Text>
  <Text Key="0E1C6CA6_86630">Cài đặt có sử dụng Union Burst trong khi Tự động tiến lên hay không.</Text>
  <Text Key="84D65E58_86631">Cài đặt trước việc sử dụng Union Burst</Text>
  <Text Key="C9074C28_86632">Cài đặt có dừng Tự động tiến lên khi cốt truyện sự kiện được phát hành.</Text>
  <Text Key="D030D816_86633">Cài đặt Dừng Tự động tiến lên Khi Cốt truyện Sự kiện Được Phát hành</Text>
  <Text Key="7844D8DE_86634">Không thể chọn nhân vật hỗ trợ khi đang ở chế độ Tự động tiến lên</Text>
  <Text Key="465E867C_86635">Bạn có muốn dừng Tự động tiến lên? Lượng thể lực tiêu hao sau đây đã được xử lý bởi Tự động tiến lên này. ※Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="B9A9B6C0_86636">Do bị đánh bại, Tự động tiến lên đã bị tạm dừng. Lượng thể lực tiêu hao sau đây đã được thực hiện theo Tự động tiến lên này. ※Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="29C3089E_86637">Tự động tiến lên đã dừng do thể lực không đủ. Lượng thể lực sau đây đã được tiêu hao trong lần tự động tiến lên này. ※Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="0E206028_86638">Tự động tiến lên đã dừng do không đạt được xếp hạng 3 sao. Lượng thể lực sau đây đã được tiêu hao trong Tự động tiến lên này. ※Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="A566A5C0_86639">Tự động tiến lên đã kết thúc do đã đến quest cuối cùng. Lượng thể lực sau đây đã được tiêu hao trong phiên tự động tiến lên này. Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="AF541DBF_86640">Tự động tiến lên đã bị tạm dừng do người chơi lên cấp. Lượng thể lực sau đây đã được tiêu hao trong phiên Tự động tiến lên này. ※Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="D3D024E0_86641">Tự động tiến lên đã kết thúc do đã đến quest cuối cùng của khu vực. Lượng thể lực sau đây đã được tiêu hao trong phiên Tự động tiến lên này. ※Không bao gồm thể lực tiêu hao từ việc rút lui hoặc bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="ED713843_86642">Cài đặt dừng Tự động tiến lên khi cốt truyện sự kiện được mở khóa.</Text>
  <Text Key="22A5E55C_86643">Tự động tiến lên dừng khi cốt truyện sự kiện được mở khóa</Text>
  <Text Key="6119C15C_86644">Quest đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="43D4D557_86645">Tạm dừng Tự động tiến lên</Text>
  <Text Key="262C4A4E_86646">Kết thúc Tự động tiến lên</Text>
  <Text Key="7F6378CE_86647">Danh sách Phần thưởng Tự động tiến lên</Text>
  <Text Key="68214DF1_86648">[FF7C4E,D62146]Các vật phẩm vượt quá giới hạn sở hữu đã được gửi đến món quà. [-]</Text>
  <Text Key="D7B2C24F_86649">Cốt truyện phụ</Text>
