  <Text Key="29128801_114250">Không, hoàn toàn không. Vì những lời này đến từ Kishi-sama và Công Chúa Pecorine, tôi tin rằng chúng là sự thật--không chút nghi ngờ nào.</Text>
  <Text Key="01D3A38E_114251">Hừm...</Text>
  <Text Key="08C7C0FB_114252">Cơ thể chúng ta chỉ là 'avatar'--những con rối. Linh hồn khiến chúng chuyển động đến từ phía bên kia... từ thế giới "thực" làm nền tảng cho bốn thế giới chúng ta quản lý.</Text>
  <Text Key="814E94E0_114253">...Kokorokoro. Khi sống lâu như tôi, ngay cả những điều kỳ lạ nhất cũng không còn gây ngạc nhiên. Nói cách khác, đây là kết quả của việc có "nhiều năm kinh nghiệm".</Text>
  <Text Key="1CE00E46_114254">...Ưm... Tôi xin lỗi sâu sắc. Là một "giới trẻ non nớt" như tôi, tôi có thể hỏi một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="780434E4_114255">Cảm ơn rất nhiều. Ưm... Người dân thế giới của tôi, cũng như những người ở các thế giới khác như Landosol hay Gio Gehenna... tất cả đều sống hòa thuận mà không hay biết về "thế giới thực" này. Tôi tự hỏi tại sao...?</Text>
  <Text Key="847C7D67_114256">Đó là một câu hỏi rất hay, Violet-san. Có hai lý do chính...</Text>
  <Text Key="6082E6EF_114257">Trước hết, thế giới này được ban tặng một ma thuật điều chỉnh nhận thức. ...Có vẻ nhờ ma thuật đó mà hình dạng thế giới này mới được bảo tồn...</Text>
  <Text Key="8040A539_114258">Ma thuật... để điều chỉnh nhận thức...</Text>
  <Text Key="8B2FF7C1_114259">...Đúng vậy. Tôi đã... dám đầu hàng trước ma thuật đó...</Text>
  <Text Key="8C9984EF_114260">Ngoài ra, về lý do còn lại...</Text>
  <Text Key="05F12733_114261">Như Nella-san đã tóm tắt nhanh trước đó, cơ thể chúng ta trong thế giới này được gọi là "avatar". Linh hồn bên trong ban đầu thuộc về cơ thể thực của chúng ta ở "thế giới thực"...</Text>
  <Text Key="17DC515C_114262">Nếu... nếu thực sự là vậy... thì có lẽ, chỉ có thể... cái tôi ở "thế giới thực" không phải là một cơ thể lạnh lẽo, vô hồn... mà có thể vẫn còn... sống...?</Text>
  <Text Key="0DB87F55_114263">...Tuy nhiên. Không phải ai cũng có hoàn cảnh giống nhau so với thế giới thực. Đó là điều tôi đang thu thập.</Text>
  <Text Key="095A399B_114264">...Đúng. NPC được điều khiển bởi AI - "những người được tạo ra nhân tạo" chỉ tồn tại trong thế giới này... Cũng nên có khá nhiều người như vậy trong chúng ta.</Text>
  <Text Key="3D469080_114265">...Tôi hiểu rồi. Nếu bạn sinh ra trong thế giới này, thì hoàn toàn tự nhiên khi bạn không có ký ức về một thực tại mà bạn không xuất thân từ đó...</Text>
  <Text Key="AD06CF41_114266">...Mục đích của chuyến hành trình của Công Chúa Pecorine và Kishi-dono--tôi tin rằng đó là để cứu nhiều linh hồn đã bị Mất trong các cuộc chiến tranh quá khứ của các bạn.</Text>
  <Text Key="C73DD901_114267">Hơn nữa, nhờ nỗ lực của Công Chúa Violet, tôi tin rằng các bạn sắp sửa có một bước đi quyết định để đạt được mục tiêu này. Giả định của tôi có đúng không?</Text>
  <Text Key="A45FEA82_114268">Vậy thì, các bạn sẽ làm gì một khi mục tiêu này đạt được? Các bạn sẽ trở về "thế giới thực" đó chứ?</Text>
  <Text Key="4D376630_114269">--Ngươi đoán rằng ngươi được phép biến mất mà không có sự cho phép của ta, trước khi ý chí thần thánh của ta đến với ngươi? Ta sẽ không bao giờ tha thứ cho sự ích kỷ như vậy...</Text>
  <Text Key="91BB3BC4_114270">C-Công Chúa Lyrael...?</Text>
  <Text Key="58FDCD00_114271">Hah. Xin lỗi. Tôi quá bất ngờ, tôi chỉ không thể không bước vào chế độ kiêu ngạo thôi...</Text>
  <Text Key="91C47749_114272">...Tôi cũng ngạc nhiên như các bạn. Ngay cả khi các bạn trở về thế giới đó, điều đó cũng không có nghĩa là chúng ta sẽ không thể thấy Kishi-sama, Công Chúa Pecorine và mọi người nữa... phải không?</Text>
  <Text Key="CD1DC79B_114273">Đó là... tất nhiên, tôi muốn nói rằng chúng ta sẽ gặp lại nhau, nhưng...</Text>
  <Text Key="8911A5C9_114274">Ưm... Trong "thực tế", thế giới này được chứa trong một "chiếc hộp" lớn, khổng lồ. Tuy nhiên──</Text>
  <Text Key="6291815E_114275">Nhiều người, bao gồm "Warlock" mà chúng ta đã đánh nhau gần đây, đã nhắm đến nó...</Text>
  <Text Key="FE0C3455_114276">Vậy ý các ngươi là nếu vận rủi nguyền rủa xúc xắc của chúng ta, cả thế giới của chúng ta sẽ bị tước đoạt...</Text>
  <Text Key="3CAD308C_114277">Hoặc có thể... nó chỉ có thể bị mất mãi mãi...</Text>
  <Text Key="BB1D2551_114278">*thở dài* Bồn tắm đã tuyệt vời quá~♪ Thật sảng khoái khi được tẩy uế bằng thứ không ngọt ngào, béo béo một lần...♪</Text>
  <Text Key="A4B928B3_114279">Ủa, Wyrm~? Nếu chưa tắm xong thì đi tắm đi!</Text>
  <Text Key="8383524B_114280">...? Wyrm...?</Text>
  <Text Key="1FF6504A_114281">Cô ấy lạ thật đấy. Tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="E8F158D7_114282">Một sự thật sốc được tiết lộ cho ba công chúa từ Underworlds. Cũng bị sốc, những kẻ ẩn náu trong bóng tối xao động. Với nhiều ý đồ khác nhau, đêm ở Oedo trở nên sâu hơn...</Text>
  <Text Key="76A49CAF_114283">...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="16211141_114284">Tôi biết là khó tin ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="04760414_114285">Cô nhanh hiểu đấy, Nella-san</Text>
  <Text Key="04FF2E9B_114286">...Không có gì đảm bảo chuyện gì có thể xảy ra</Text>
  <Text Key="D55A8C7C_114287">Lyrael Violet</Text>
  <Text Key="2DFA8721_114288">...Sau trận chiến tại Cung Đen, cô gái elf tối, Lisa, đang thăm Landosol với tư cách là một trong những người hầu của Công Chúa Violet.</Text>
  <Text Key="A033EB6C_114289">Lisa. Tôi nghe nói cô muốn đi tham quan thế giới này. Tôi được phân công dẫn cô đi, nhưng... cô chắc chứ? Dù là người hầu của cô ấy, cô đã để Công Chúa của mình ở lại.</Text>
  <Text Key="86EF9FFA_114290">Vâng, Grace đủ để bảo vệ cô ấy. Hơn nữa, sẽ là gánh nặng ít hơn cho Công Chúa Violet nếu cô ấy không có một bà mẹ chồng hay nói chuyện như tôi ở gần.</Text>
  <Text Key="C2E69035_114291">Tôi hiểu rồi. Đã rõ. Trong trường hợp đó, hôm nay... tôi sẽ phục vụ như người dẫn đường của cô.</Text>
  <Text Key="D9B4E83B_114292">...Thực ra, tôi cũng chỉ là người quan sát. Nghe nói cô ấy từng đóng vai kẻ thù của Gourmet Guild. Xét đến khả năng chiến đấu và địa vị quý tộc của Gio Nivlhel, tôi hiểu rằng chỉ có một số người hạn chế có thể canh gác cô ấy...</Text>
  <Text Key="90F4AC22_114293">...Heheh. Có vẻ tinh tế không phải điểm mạnh của cô ấy. Tôi ngờ có người sẽ canh gác tôi, nhưng tôi may mắn là đó là Rei. Tôi muốn xây dựng một số mối quan hệ với quý tộc Landosol.</Text>
  <Text Key="34441AD0_114294">...Vậy, cô sẽ đưa tôi đi đâu trước? Tôi rất mong được xem cô dẫn tôi đến đâu.</Text>
  <Text Key="1EF2B283_114295">Ừ-Ừ, như tôi... Hm... Chúng ta hãy đến cửa hàng đó trước!</Text>
  <Text Key="C15B757D_114296">Đây là cửa hàng vũ khí yêu thích của tôi. Tôi đôi khi nhờ họ những việc như bảo trì kiếm của tôi.</Text>
  <Text Key="F229121D_114297">Kiếm, giáo, rìu, dao găm... Ôi, có đủ loại ở đây. Tôi là một cung thủ nên thực sự không thể phân biệt chất lượng vũ khí lưỡi liềm được.</Text>
  <Text Key="E6E249AA_114298">C-Cô ấy đúng...! Tôi đang làm gì vậy...? Dù Lisa mạnh đến đâu, cô ấy cũng sẽ không quan tâm đến vũ khí mà cô ấy thậm chí không sử dụng...</Text>
  <Text Key="5E0FC229_114299">Trong trường hợp đó... H-Hãy đến chỗ đó tiếp theo!</Text>
