  <Text Key="FDB57371_155650">Ừa, ngon thật đấy!</Text>
  <Text Key="1C3951F6_155651">Ra vậy. Vậy tôi sẽ mua một ít sau.</Text>
  <Text Key="310E6ECE_155652">Đội trưởng? Người đã có cấp dưới rồi à?</Text>
  <Text Key="AC2EBD75_155653">Trẻ con đi cùng cậu để chơi ư?</Text>
  <Text Key="08336B6C_155654">Không thể nào! Chúng chỉ tự nói vậy thôi.</Text>
  <Text Key="3B66B602_155655">Chúng... à, chúng tôi là bạn bè. Chúng thường mời tôi chơi, và tôi không thể từ chối được.</Text>
  <Text Key="933500CA_155656">Hôm nay tôi định đi tiệm bánh kẹo nữa, nên đành đi theo thôi.</Text>
  <Text Key="2BDCD17C_155657">Sao cơ? Tôi tốt bụng... cậu nói vậy ư? Dù có phàn nàn, tôi vẫn đi theo vì mục tiêu của chúng ta trùng nhau?</Text>
  <Text Key="20B9567F_155658">Đ-Đúng vậy! Tôi chỉ đang tử tế thôi, nên chúng ta ở cùng nhau! Không phải tôi muốn chơi hay ăn đồ ngọt đâu.</Text>
  <Text Key="CCBBB934_155659">Cảm ơn cậu như mọi khi.</Text>
  <Text Key="B82C1E6A_155660">Sao cơ!? Đột nhiên thế nào?</Text>
  <Text Key="67475511_155661">Sao? Tôi chưa làm gì đáng để cảm ơn. Chúng ta chỉ có chung mục đích thôi.</Text>
  <Text Key="516DCBE1_155662">Nhưng mà, cậu vẫn muốn cảm ơn chứ? Vậy thì, thưởng cho tôi vài cái kẹo đi.</Text>
  <Text Key="88007625_155663">Nếu vậy thì không tốn kém mấy.</Text>
  <Text Key="3256C1EB_155664">Thật ư? Vậy thì trước tiên mua một cái mỗi loại đi. Tôi luôn muốn thử chúng.</Text>
  <Text Key="4E300700_155665">Hả? Sao cậu vội thế? Cậu chưa nói rõ tôi được mua bao nhiêu cái mà?</Text>
  <Text Key="A8F999F6_155666">Sao thế~? Anh hai, anh định thưởng cho bọn em kẹo à~?</Text>
  <Text Key="4B3B5F5B_155667">Em nữa, em nữa!</Text>
  <Text Key="BED8132F_155668">Cậu ổn chứ? Trông cậu như sắp khóc. Sao? Ví tiền sẽ cạn ư? Thôi, vì tôi đã nói là lòng biết ơn, nên đành chuẩn bị tinh thần thôi.</Text>
  <Text Key="E32221FC_155669">...Dù sao đi nữa, tôi cũng muốn bày tỏ lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="E52DEC01_155670">Tôi biết ơn cậu vì cậu luôn giúp đỡ tôi. T-Tôi là nói, tôi cảm kích...</Text>
  <Text Key="D7ADBF92_155671">Thế nào? Món quà từ tôi đấy! Cậu đã có một giấc mơ "tốt đẹp" chưa?</Text>
  <Text Key="C0965739_155672">Đó là một "giấc mơ" dựa trên ký ức trước đây của cậu và Monika, nhưng niềm vui của Monika khi nhận kẹo... khá rõ ràng...</Text>
  <Text Key="F1400667_155673">Thôi kệ. Cuộc sống mỗi người khác nhau, nhưng đều tốt cả. Vậy thì, gặp lại nhé♪</Text>
  <Text Key="7DB67102_155674">{playername}, cậu tỉnh rồi à?\nTôi mới tỉnh được một chút. Hình như tôi ngủ thiếp trên đường.</Text>
  <Text Key="4ABF78EC_155675">Việc này đã xảy ra rồi... Có phải chúng ta lại mơ về tiệm bánh kẹo rồi không?</Text>
  <Text Key="672F62CC_155676">Ra vậy... Hình như chúng ta lại cùng mơ một giấc mơ nữa. Lần này, tôi cảm thấy một cảm giác hoài niệm... Cậu có cảm thấy không? Giấc mơ đó rốt cuộc là sao...?</Text>
  <Text Key="5EF683DA_155677">Chúng ta vẫn chưa biết nguyên nhân. Có vẻ phải tiếp tục điều tra.</Text>
  <Text Key="A20F19AF_155678">Dù sao, cứ mãi mơ cùng một giấc mơ...\nCó lẽ tình cảm của tôi dành cho {playername} và tôi có liên hệ với nhau...</Text>
  <Text Key="4F91098F_155679">Khoan đã, tôi đang nghĩ gì vậy?! Tôi không nên nói thế... Tôi không thể nói những chuyện như vậy trực tiếp với người đó được.</Text>
  <Text Key="D9CE2D7E_155680">D-Dù sao... Tình cảm tôi bày tỏ trong giấc mơ không phải dối trá. Tôi biết ơn cậu...</Text>
  <Text Key="24A97FAF_155681">Trước mắt, tôi sẽ dựa vào cậu. Hãy chiếu cố.</Text>
  <Text Key="39AADB28_155682">Monika ấp ủ ý định trả thù về giải đấu mà cô không thể tham gia vì chiều cao. Để tăng chiều cao, cô bắt đầu các buổi luyện tập đặc biệt khác nhau với {playername}. Tự tin vào kết quả luyện tập, Monika tiếp tục nỗ lực để tham gia.</Text>
  <Text Key="34E597DB_155683">{playername} chú ý đến một binh sĩ nhỏ bé đang nhảy và hát một giai điệu.</Text>
  <Text Key="5E77379E_155684">Hmm hmm hmm~</Text>
  <Text Key="646DEDB3_155685">Gọi cô ấy lại.</Text>
  <Text Key="9783D1C5_155686">Làm trò đùa.</Text>
  <Text Key="D8C037C3_155687">Vỗ vai cô ấy.</Text>
  <Text Key="E49C518E_155688">Ôi! Cậu ở đây ư!? Cậu thấy tôi vừa làm gì... Cậu nói 'gì' là sao... Cậu đang cố tình bắt tôi nói ra đúng không?</Text>
  <Text Key="75F6FFE4_155689">Hả? Tại sao tôi lại trông vui vẻ thế...?\nĐừng cười!</Text>
  <Text Key="ECB265BB_155690">Sáng nay, tôi tự đo chiều cao... và tôi đã lớn! Chiều cao của tôi đã lớn thật!!</Text>
  <Text Key="8B9016B2_155691">...Này! Sao cậu nhìn tôi như thế!? Không tin được hả!?</Text>
  <Text Key="FA7FFCC0_155692">Tôi nói thật, không phải dối! Nó đã lớn một chút... ừ, cỡ như hạt đậu!</Text>
  <Text Key="D5C640D7_155693">...Thôi, có lẽ gọi là hạt đậu là phóng đại. Giống hạt gạo hơn... Hả!? Đo lại chứ?</Text>
  <Text Key="30469D11_155694">K-Không, tôi từ chối! Nếu kết quả là do tưởng tượng, tôi sẽ thấy chán nản mất!</Text>
  <Text Key="E66CB4DA_155695">Đội trưởng Monika!</Text>
  <Text Key="C69EAA0C_155696">...Hm? À, là hai người các cậu!</Text>
  <Text Key="9E2850CB_155697">Để tôi giới thiệu hai người với nhau. Chúng tôi gặp hai người này trong rừng. Từ đó, chúng tôi đã trở thành hàng xóm thân thiện.</Text>
  <Text Key="97BEE4FE_155698">Nghe này, nghe này! Khi chúng tôi chạy trốn quái vật, Đội trưởng Monika đã cứu chúng tôi! Với thanh kiếm lớn của mình, cô ấy đã đánh bại chúng trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="D6034A65_155699">Đội trưởng Monika thật ngầu! Mặc dù cô ấy nhỏ xíu!</Text>
