  <Text Key="5D88359D_105850">Hả? Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="BEE9C8D1_105851">K-Không có chuyện gì chứ? Chưa phải là lúc mà...</Text>
  <Text Key="7598AEF3_105852">Tớ không ngủ được...</Text>
  <Text Key="5E46A83E_105853">...Ừ. Đúng rồi. Nếu mọi thứ diễn ra theo kế hoạch, chúng ta sẽ đến nơi trong vài giờ... Tớ hơi lo.</Text>
  <Text Key="23A2604B_105854">...Sao vậy, Yui?</Text>
  <Text Key="2CB60002_105855">Ừ-Ừ... Chỉ là...</Text>
  <Text Key="1A485870_105856">Kishi-kun... Cậu thật tốt bụng. Thật sự, rất tốt bụng...</Text>
  <Text Key="5A48DADD_105857">Nhưng... chính vì vậy... Tớ không muốn làm cậu lo lắng quá. Tớ không muốn cậu ghét tớ, Kishi-kun... Bởi vì tớ... tớ...</Text>
  <Text Key="6F03F12A_105858">...K-Không có gì. Không có gì đâu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="093AB600_105859">Nếu cậu cần giúp đỡ, cứ nói với tớ.</Text>
  <Text Key="47A42425_105860">Bởi vì tớ đã hứa sẽ giúp Yui.</Text>
  <Text Key="67959A70_105861">Vì vậy, cậu có thể nói với tớ bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="7222CE53_105862">Đúng rồi... Cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="87D3ED5D_105863">Tớ phải nói ra.... Thật sự, tớ phải nói ra. Điều này quan trọng...そ、その……=U-Umm...</Text>
  <Text Key="A6D9862E_105864">...Này, Kishi-kun</Text>
  <Text Key="CE027FBE_105865">Tớ... tớ...</Text>
  <Text Key="63D533E1_105866">Về cậu...</Text>
  <Text Key="47121042_105867">*hụt hơi*...</Text>
  <Text Key="71BF783F_105868">Tớ yêu cậu</Text>
  <Text Key="57DC6B2A_105869">...À, tớ đã nói ra được... Cuối cùng cũng nói thật...</Text>
  <Text Key="5609A635_105870">Khoan đã...</Text>
  <Text Key="C9F9F528_105871">X-Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="2BD0800E_105872">Tớ đang làm gì vậy vào lúc như thế này?</Text>
  <Text Key="AD7FD3D3_105873">Dù một trận chiến quan trọng sắp bắt đầu...</Text>
  <Text Key="126710DC_105874">Yui...</Text>
  <Text Key="610866FF_105875">...Ơ... Ơ...</Text>
  <Text Key="E5EC8BC6_105876">Vậy, ơ...</Text>
  <Text Key="F4A50A90_105877">...Chúng ta tiếp tục... sau khi trận chiến kết thúc</Text>
  <Text Key="2A2EA148_105878">Phần còn lại của câu chuyện...</Text>
  <Text Key="4C00A212_105879">Tớ muốn nói chuyện với cậu</Text>
  <Text Key="57F71130_105880">Phần 2 Chương 8 Tập 5</Text>
  <Text Key="8908460F_105881">Sau khi hạ cánh trên một hòn đảo hoang vắng, Zane xuất hiện một mình trước nhóm người đang tiến về nơi dường như là căn cứ hoạt động của họ. Pecorine và những người khác nhận thấy sức mạnh áp đảo của anh ta và biến thành dạng công chúa. Ngọn lửa chiến tranh giờ đã bùng cháy.</Text>
  <Text Key="D000DF68_105882">Thôôô!!</Text>
  <Text Key="9B5C9B4F_105883">Chúng tớ đã hạ được con tàu xuống vùng nước cạn ở rìa đảo, nhưng...!</Text>
  <Text Key="8752CAAD_105884">Cô Kyaru...! Không còn nghi ngờ gì nữa, nơi ẩn náu của [Rage Legion] là trên hòn đảo này.....?!</Text>
  <Text Key="A91251B4_105885">Quần đảo của Rage Legion</Text>
  <Text Key="789AB6CC_105886">...! Chúng ta đã không thể nào sai! Chúng ta đã đi đúng đường. Và xung quanh chỉ có biển, trải dài tới chân trời!</Text>
  <Text Key="5AAED401_105887">Khắp nơi đều có quái vật.... Không chỉ không có cây cối, mà ngay cả một ngọn cỏ cũng không mọc! Tớ không nghĩ ai sống ở đây...</Text>
  <Text Key="A0922ED0_105888">Nhưng những người của [Rage Legion] có thể sử dụng Spatial Leap...! Có lẽ họ không quan tâm đến cảnh quan ảm đạm hay nơi đầy quái vật...!?</Text>
  <Text Key="314DC907_105889">...Haa. Có vẻ như chúng ta đã xử lý được bọn quái vật tạm thời.</Text>
  <Text Key="4E7C853C_105890">Mọi người, có ai bị thương không?</Text>
  <Text Key="5718FECC_105891">Chúng ta thậm chí còn chưa đến được nơi ẩn náu của kẻ thù. Chúng ta không thể để mình gặp khó khăn ở một nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="34EF30B6_105892">Nhưng vì có quá nhiều quái vật, có lẽ đã gây ra khá nhiều ồn ào...</Text>
  <Text Key="7BB10479_105893">Tớ ước gì chúng ta có thể hạ cánh một cách yên bình và lặng lẽ hơn, nhưng... Có lẽ không thể tránh được. Tớ không nghĩ sẽ có nhiều quái vật đến vậy ở đây.</Text>
  <Text Key="3C58D1FC_105894">Thôi, ban đầu khi chúng ta hạ cánh từ trên trời xuống, nó đã không giống một hành động bí mật rồi.</Text>
  <Text Key="F76E2AB2_105895">Nhưng một cuộc tấn công bất ngờ vẫn có thể thực hiện được. Từ đây, đó là cuộc đua với thời gian.</Text>
  <Text Key="2333649A_105896">Ở đằng kia... Cậu có thể thấy một tòa tháp ở giữa hòn đảo.</Text>
  <Text Key="00F1723D_105897">Có vẻ đây không phải một hòn đảo đặc biệt lớn, và tớ không thấy bất cứ thứ gì khác trông giống một tòa nhà. Nếu có một căn cứ của [Rage Legion] ở đây, tòa tháp đó sẽ là đáng nghi ngờ nhất...</Text>
  <Text Key="A4B96B3B_105898">Được rồi! Mọi người, đi thôi!</Text>
  <Text Key="C21F09AE_105899">Tớ sẽ nói lại kế hoạch trong khi chúng ta chạy!</Text>
