  <Text Key="30BB3560_115600">...À, ra là vậy. Các bạn thưởng số 2 và 3 của tôi... À, không, quên đi những gì tôi vừa nói. Trước mắt, chúng ta đã hiểu tình hình của nhau rồi...</Text>
  <Text Key="92C69337_115601">Nếu muốn giải quyết mọi thứ một cách hiệu quả, có một cách hay để làm việc đó♪ Đó là... cùng chúng tôi &quot;Dive&quot; vào Astrum một lần nữa!</Text>
  <Text Key="EF4633F1_115602">Cô đừng có kéo tôi vào chuyện này!</Text>
  <Text Key="1F59FF13_115603">Cô gái mê hiệu quả này có đang lắng nghe đúng cách không?! Chúng tôi đã bị lấy đi mimi rồi...</Text>
  <Text Key="449AFC4C_115604">Hehe, về chuyện đó... thật may mắn! Karin-san sẽ sắp xếp một chiếc mimi hoàn toàn mới cho chúng tôi. Chỉ cần các bạn đi cùng♪ Và đừng lo lắng về nhà nữa. Hệ thống hỗ trợ của tổ chức là hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="37C722B1_115605">Ồ... nghe như một bài quảng cáo. Có thật được không? Tất nhiên, tôi Dive để giúp đỡ chi phí sinh hoạt của gia đình... Nhưng tôi sẽ chịu trách nhiệm và đảm bảo nó mang lại lợi ích thực sự cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="74735BB0_115606">Nhưng... có phải vì thế mà tôi nên Dive...? Để có được điều gì đó đổi lại...? ...Không, phải vậy thôi. Mọi người chắc chắn đều có một lý do nào đó để quay lại!</Text>
  <Text Key="C8BED995_115607">C-Các bạn có nghe thấy không, Matsuri?! Họ sẽ cho chúng tôi chiếc mimi mới! Giờ thì không còn vấn đề gì nữa! Chúng ta sẽ có thể quay lại Astrum lần nữa! Phải không?!</Text>
  <Text Key="4FB1B3BD_115608">Tôi... không thể quay lại... bạn...</Text>
  <Text Key="70CC4D73_115609">HỒI?! Chuyện gì vậy, Matsuri? Từ nãy đến giờ, cậu đã...</Text>
  <Text Key="8CCD2A4F_115610">...Tôi... không hiểu... Tôi không hiểu. Khi tôi nói &quot;tôi không thể quay lại vì không có mimi&quot;... đó chỉ là cái cớ.</Text>
  <Text Key="288D3AE2_115611">Tôi mới là người không thể trưởng thành... Tôi mới là người bối rối nhất. Mọi thứ cậu vừa nói về bản thân trước đó cũng đúng với tôi, Inori-san.</Text>
  <Text Key="0D164A80_115612">Này, Mifuyu-san... với cậu thì sao? Còn Yuki-san thì sao? Tôi... đang đau đớn. Đầu óc tôi rối bời.</Text>
  <Text Key="5AA7536B_115613">Mỗi ngày, hình ảnh của tôi trong Astrum, vung kiếm và bảo vệ hòa bình, lại sống dậy trong đầu tôi...! TÔI KHÔNG HIỂU! Thế giới nào là thật?! Cái nào mới là con người THẬT của tôi...?!</Text>
  <Text Key="BB2BB738_115614">Matsuri-chan... có phải, giống như Inori-chan, &quot;sự điều chỉnh nhận thức&quot; của cậu vẫn chưa được hoàn toàn gỡ bỏ...?</Text>
  <Text Key="D0E4F8D3_115615">Và người mẹ đã tự tay giúp tôi mặc áo giáp của Bộ lạc Hổ... người mẹ hay nhắc nhở chỉ nói về điểm số của tôi ở trường... Cả hai đều là người mẹ thật quan tâm đến tôi...!</Text>
  <Text Key="24F7E48F_115616">TÔI KHÔNG HIỂU! Tôi chỉ không hiểu mình nên thuộc về đâu! Này, hãy nói cho tôi biết... Mifuyu-san...! Yuki-san...!</Text>
  <Text Key="FF8EF5E2_115617">...Vâng. Tôi chắc chắn đã nghe thấy tiếng khóc chân thành của cậu. Ra là vậy, cậu...</Text>
  <Text Key="F8D9D6A4_115618">...Không đẹp chút nào.</Text>
  <Text Key="9C281642_115619">Tôi chưa từng biết một cô gái nào than vãn và u ám như cậu. Con người thật của tôi? Thế giới thật? Ugh, những mối lo không đẹp đẽ đó đủ để làm tôi đau đầu.</Text>
  <Text Key="02709E19_115620">Yuki-chan?! Cậu đang nói gì với một cô gái trẻ như vậy?!</Text>
  <Text Key="45BCBFDF_115621">À, phải, phải! Tôi có biết về Matsuri-chan, hiệp sĩ tập sự của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE mà tôi từng gặp ở Astrum.</Text>
  <Text Key="AAE5FCB6_115622">Cô gái đó, cậu biết đấy... cô ấy luôn hào hứng, đi loanh quanh và tự xưng là anh hùng. Cô ấy dường như đang vui vẻ, đồng thời tập luyện chăm chỉ nhất có thể.</Text>
  <Text Key="2B1015C4_115623">Cô gái đó chưa bao giờ ngừng là một anh hùng. Giống như tôi chưa bao giờ ngừng là bản thân dễ thương của tôi. Khác với cậu đang đứng trước mặt tôi bây giờ... cô ấy đẹp.</Text>
  <Text Key="9292B548_115624">...À, và trái ngược, nhìn tôi này! Dù ở thế giới nào, tôi cũng tỏa sáng rực rỡ! Đó là thứ họ gọi là ánh sáng tràn đầy từ bên trong♪</Text>
  <Text Key="1BD50EFE_115625">ĐỪNG-CHỮA-CHÚNG-TÔI! Cô tự mãn về nhan sắc! Cô biết gì!? Cô chưa bao giờ có đầu óc rối bời trước đây...!</Text>
  <Text Key="836E3CE8_115626">Matsuri đã che giấu việc đầu óc cô ấy rối bời và giữ vui vẻ để khích lệ tôi! Matsuri là một anh hùng thực sự! Nếu cô tiếp tục xúc phạm cô ấy, tôi sẽ cho cô một trận!</Text>
  <Text Key="90F19A0C_115627">Matsuri, cậu cũng vậy! Cậu không thể im lặng khi ai đó nói bất cứ điều gì họ muốn như thế! Nhìn kìa! ...Matsuri? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="22358F2E_115628">...Hehe... Tuyệt vời... Cậu thật đẹp, Inori-san. Cậu thật ngầu!</Text>
  <Text Key="7E14C553_115629">Mẹ của Matsuri</Text>
  <Text Key="B4264556_115630">Cậu là người sẽ nghĩ như vậy về tôi ngay cả khi tôi luôn chỉ lo lắng! Người sẽ tức giận thay cho tôi! Tôi đã nhận được những cảm xúc luôn đẹp đẽ của cậu, Inori-san.</Text>
  <Text Key="79AC32F2_115631">Và Yuki-san. Cảm ơn, bạn. Những lời của cậu đã khiến tôi nhớ ra.</Text>
  <Text Key="E191E63A_115632">Tôi không biết điều gì là thật... Chắc chắn, đó là một mối lo ngốc nghếch♪ Luôn luôn có một sự thật, và nó luôn luôn ở bên trong tôi.</Text>
  <Text Key="A553348E_115633">Thế giới đang gặp nguy hiểm ngay bây giờ... Mọi người đang cần giúp đỡ... Nếu là như vậy...</Text>
  <Text Key="2BBC510F_115634">Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đi và cứu họ! Nếu tôi là một anh hùng thực sự!</Text>
  <Text Key="CB09B600_115635">Dù ở đâu, tôi cũng phải đi! Đó là vẻ đẹp của việc là một anh hùng! Heheh!</Text>
  <Text Key="4B28A97E_115636">...Đúng vậy... Tôi cũng hiểu. Tôi hiểu rồi. Sự thật trong trái tim tôi.</Text>
  <Text Key="0AD9BA2C_115637">Ô hô hô hô♪ Không có gì phải lo lắng, Yukari-san và Mifuyu-san! Nếu tất cả chúng ta cùng hợp lực lại, chúng ta có thể vượt qua mọi khủng hoảng♪</Text>
  <Text Key="237470C9_115638">Tại Quỹ Mercurius, cùng với mọi người, tôi liên tục bị Akino-san áp đặt... đó là, well... hehe, thật vui. Đó là một kỷ niệm vui... đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="045D4BDB_115639">Tôi chắc chắn phần về lương công việc bán thời gian của tôi chỉ là cái cớ. Đó không phải lý do tôi muốn Dive. Tôi muốn gặp mọi người, và tôi muốn bảo vệ ngôi nhà của tôi!</Text>
  <Text Key="AE647483_115640">Hehe... Hehehe...♪ Đúng vậy, tôi nhớ ra rồi. Tôi vui vì đã nhớ ra!</Text>
  <Text Key="7A16D427_115641">Cậu đang cười cái gì đột ngột vậy?!</Text>
  <Text Key="6AA77EFB_115642">Không, không có gì. Chỉ là chuyện về bản thân♪ Nào, hãy cùng quay lại Astrum! Chúng ta không có nhiều thời gian. Tôi sẽ dẫn các bạn đi ngay, đến Tháp Đảo Ngược!</Text>
  <Text Key="4F441BBF_115643">Này, chờ đã, gì vậy? Tại sao cô lại kéo TÔI nữa?! Tôi không muốn quần áo rách, chờ đã! Này, này! Cô không nghe thấy tôi nói sao?! THẢ TÔI RA NGAY!</Text>
  <Text Key="C5C7E038_115644">&quot;Xin lỗi, Mẹ! Có vẻ chuyến đi mua sắm này sẽ mất một chút thời gian.&quot; Một cái gì đó như vậy sẽ được... Vâng, tôi sẽ để lại tin nhắn này cho cô ấy. Giờ thì, tôi chỉ cần tin tưởng rằng Karin-san sẽ tìm ra cách.</Text>
  <Text Key="EEBC5285_115645">Matsuri, cậu có lo lắng rằng mẹ cậu sẽ bận tâm không?</Text>
  <Text Key="9C05DC42_115646">Tất nhiên là tôi sẽ... Nhưng tôi là một anh hùng bảo vệ mọi người, và mẹ tôi rõ ràng là một trong những người tôi cố gắng bảo vệ.</Text>
  <Text Key="030E6507_115647">Một khi hòa bình được khôi phục trên thế giới, tôi chắc chắn sẽ quay lại đây, mở cửa ngôi nhà của tôi, đối mặt với cô ấy thích hợp và nói...</Text>
  <Text Key="F1BFA71E_115648">&quot;Con về rồi!&quot; với toàn bộ năng lượng tôi có!</Text>
  <Text Key="0793F978_115649">Greed</Text>
