  <Text Key="5BF48811_55650">......Như vậy được chứ?\nÁi chà...!?</Text>
  <Text Key="3A0377DB_55651">Đó... là một tiên nữ nhỏ...?</Text>
  <Text Key="DEE87ED9_55652">Tôi đã tạo chúng từ một bản quét linh hồn của cô.\nChúng chưa thể hành động ngay, vì vẫn cần thời gian để học hỏi,\nnhưng rồi những đứa trẻ này sẽ trở thành những người hướng dẫn của thế giới này.</Text>
  <Text Key="4FDBED63_55653">Những Thiên thần Hướng dẫn này được sinh ra từ trái tim cô.\nHãy coi chúng như những em gái nhỏ của cô.</Text>
  <Text Key="84644593_55654">Các em gái nhỏ... hoàn toàn thuộc về tôi...</Text>
  <Text Key="B480A142_55655">Ra vậy... vậy tôi có thể tiếp tục sống.\nVới ước nguyện của mình... trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="B254BEFC_55656">Minerva──Cảm ơn cô.</Text>
  <Text Key="CEAD8FE3_55657">Xin hãy... tiếp nối ước nguyện của tôi.</Text>
  <Text Key="8056F531_55658">Những em gái nhỏ yêu quý của tôi──</Text>
  <Text Key="963C5B81_55659">Tiên nữ đầu tiên...</Text>
  <Text Key="6F9F4EE4_55660">Của chúng ta...</Text>
  <Text Key="0376DF90_55661">Chị... lớn của em...!</Text>
  <Text Key="600964F5_55662">......Uhm...!</Text>
  <Text Key="30F76A2F_55663">......Chị lớn.\nTên Ames, cái tên được khắc vào thế giới này...</Text>
  <Text Key="F441AA3D_55664">Tôi sẽ tiếp nối nó.</Text>
  <Text Key="E93DE2BC_55665">Ngay cả khi những ký ức đó biến mất khỏi thế giới này──</Text>
  <Text Key="CF746C7C_55666">......Này, {playername}.</Text>
  <Text Key="7AD12ECB_55667">Sau trận chiến, cậu có thể sẽ mệt.\nSao không đi dạo một chút?</Text>
  <Text Key="7C1DAD16_55668">Cảm ơn cậu♪</Text>
  <Text Key="F44A135A_55669">Chỉ một chút nữa thôi──</Text>
  <Text Key="24F53754_55670">──Em muốn ngắm nhìn thế giới này.</Text>
  <Text Key="2BB79D27_55671">Một người đàn ông đã theo đuổi dữ liệu ký ức của Sumika Yukisame thất bại trong âm mưu và bỏ chạy. Bảy Vương Miện lần lượt xuất hiện trước mặt hắn, dồn hắn vào đường cùng cả về thể chất lẫn tinh thần, và dẫn đến sự kết thúc nhanh chóng của hắn. Và với điều đó, màn kết của vụ án Ames bí ẩn được khép lại.</Text>
  <Text Key="65E87A5F_55672">Xem Kết Thúc Câu Chuyện Sự Kiện</Text>
  <Text Key="281E9CD3_55673">Khi Tiếng Vang Tan Dần</Text>
  <Text Key="02C4F883_55674">──Trong một căn phòng, tại một phòng thí nghiệm nào đó.</Text>
  <Text Key="F6BA1E34_55675">...Thêm chút nữa... chỉ một chút nữa thôi...</Text>
  <Text Key="9FC8D036_55676">Khốn kiếp, sao, sao lại mất lâu thế để trích xuất mảnh dữ liệu cuối cùng?\nHãy kết thúc đi...!</Text>
  <Text Key="A3F3BD3F_55677">Người Đàn Ông Trong Áo Blouse Trắng</Text>
  <Text Key="1825BC69_55678">Bíp──</Text>
  <Text Key="3232B8B6_55679">Một tiếng báo động...!?</Text>
  <Text Key="3E790488_55680">Phản ứng tốt.\nCô không do dự gì khi bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="7F015A5E_55681">──Có vẻ cô hoàn toàn nhận thức được rủi ro mình đang chấp nhận ở đây.</Text>
  <Text Key="59559DF9_55682">Natsume...Sora...!</Text>
  <Text Key="428F3435_55683">Tôi muốn cô trả lại dữ liệu cô đánh cắp từ cô ấy về chỗ cũ.\nĐó không phải thứ cô nên dùng cho mục đích cá nhân.</Text>
  <Text Key="52ABD5AD_55684">Hmm.\n...Ra vậy, vậy cô chọn bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="C10587B8_55685">Nếu hắn đã đầu hàng ở đây, có thể đã có một tương lai đang chờ đợi hắn.</Text>
  <Text Key="7E881085_55686">Ha, ha, haah...!</Text>
  <Text Key="8C1F5694_55687">À-à, cô đã hết hơi rồi.</Text>
  <Text Key="2EFAA51F_55688">Thần kinh của cô chắc đã căng thẳng đến mức điên rồ.\nCô không thể thở đúng cách.\nỪ, cũng phải thôi. Đây là một canh bạc cực kỳ lớn mà cô đang đánh.</Text>
  <Text Key="9CA0DAFE_55689">Mosakuji Akira!?</Text>
  <Text Key="4D25DDA2_55690">Đột nhập vào Mimi của cô ấy.\nKhoan, ý tưởng đó khá hay đấy.\nNhững ký ức trong đó thực sự vô giá... chắc chắn xứng đáng với rủi ro.</Text>
  <Text Key="A49714BA_55691">Sao anh lại ở đây...?!</Text>
  <Text Key="95A3D4E6_55692">À, im miệng một chút.\nTôi không đến đây để nói chuyện.</Text>
  <Text Key="0BEA6EB5_55693">Tốt là Sự Giam Cầm của Minerva đã kết thúc,\nnhưng một số trong Bảy Vương Miện hiện không thể di chuyển tự do.\nNếu cô muốn hành động, đây là cơ hội duy nhất, đúng không... heh. Nhưng ngay cả vậy.</Text>
  <Text Key="6E8919E1_55694">──Đó là điều cô không nên làm.</Text>
  <Text Key="52C7435B_55695">Hup... Bắt được.\nGiờ thì chia sẻ dữ liệu vị trí của hắn.</Text>
  <Text Key="9AE7E2CF_55696">...Ahh, tôi đã bị kích động một cách vô ích. Có vẻ như tôi đã trẻ con.\nNhưng, ừ... Tôi biết.\nMột việc như thế này không đủ để tôi bắt đầu lên án toàn bộ nhân loại một lần nữa.</Text>
  <Text Key="7AEA241C_55697">Đúng không, cậu bé?\nBởi vì cũng có những đứa trẻ như cậu.</Text>
  <Text Key="EFACE009_55698">Khốn kiếp, khốn kiếp, khốn kiếp!\nHai trong Bảy Vương Miện?! Đừng đùa với tôi...!</Text>
  <Text Key="A2E61D84_55699">Nhưng, tôi vẫn có thể trốn thoát...!\nHaha, miễn là tôi có dữ liệu này, chúng sẽ che giấu tôi...!\nĐúng vậy, nếu tôi chuyển hết mọi thứ tôi có ngay bây giờ...!</Text>
