  <Text Key="EA2B4E74_22400">Cậu... đang quên một điều quan trọng!</Text>
  <Text Key="DABB32BD_22401">Tôi...!\nTôi không muốn vậy!</Text>
  <Text Key="ACFEC91B_22402">Tại sao... việc cậu nghĩ gì lại quan trọng?</Text>
  <Text Key="4B7366CA_22403">Tất nhiên là quan trọng rồi!</Text>
  <Text Key="E96AEB0E_22404">Bởi vì chúng ta...!</Text>
  <Text Key="F5C4AE07_22405">là một gia đình ngồi chung một bàn cơm!</Text>
  <Text Key="E151C1D4_22406">Thật mừng khi biết cậu cũng đau khổ khi chúng tôi đau khổ.\nNhưng...\nviệc cậu cảm thấy bất lực là hoàn toàn sai!</Text>
  <Text Key="12E20315_22407">Cậu luôn chiến đấu cạnh chúng tôi!\nDù không hoàn hảo, cậu đã cứu chúng tôi nhiều lần!</Text>
  <Text Key="4F7A4100_22408">Cậu chỉ biết đặt mạng mình để bảo vệ chúng tôi...!\nTôi sẽ không gọi người như vậy là yếu đuối...!</Text>
  <Text Key="77788FE0_22409">{playername}-kun, cậu mạnh lắm!\nNhưng cậu không thể đo sức mạnh đó chỉ bằng sức mạnh thuần túy!</Text>
  <Text Key="5C2D4E63_22410">Nếu cậu thực sự nắm giữ được sức mạnh to lớn đó, chuyện gì sẽ xảy ra?\n...Chắc chắn... cậu sẽ bắt đầu chiến đấu một mình.</Text>
  <Text Key="98EF71A6_22411">Cậu sẽ chiến đấu để bảo vệ chúng tôi, với một sức mạnh hủy diệt cơ thể mình.\n...Và cậu lại bảo chúng tôi chỉ cần đứng nhìn!?</Text>
  <Text Key="7A7167FC_22412">{playername}-kun.\n...Giống như cậu vẫn luôn thế.</Text>
  <Text Key="3943B06D_22413">──Xin hãy, cho tôi mượn sức mạnh của cậu.</Text>
  <Text Key="5540BEB7_22414">Cậu sợ dùng sức mạnh của mình? Hay có thể cậu sợ nó\nlàm tôi bị thương? Nhưng, cậu không cần phải sợ sức mạnh của chính mình.\nSức mạnh của cậu không phải là nắm giữ một sức mạnh mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="D3AFB701_22415">Sức mạnh để tạo dựng mối ràng buộc với người khác.\nSức mạnh để nắm lấy bàn tay của những người đã kết nối với.\nĐó mới chính là sức mạnh của cậu!</Text>
  <Text Key="E7830357_22416">Đừng lấy sức mạnh dịu dàng để tạo dựng mối ràng buộc...\nrồi tự trói buộc bản thân mình với nó.</Text>
  <Text Key="0C675758_22417">Nếu... lúc này cậu không thể tin vào bản thân.\nHãy tin tôi.</Text>
  <Text Key="E5FB36EA_22418">Ngay cả khi vẫn sợ...\nhãy nhớ đến những người bạn đã cùng phiêu lưu...\nvà những trận cười đã có với bạn bè.</Text>
  <Text Key="8DF22B81_22419">Tôi chắc chắn điều đó sẽ chống đỡ trái tim cậu.</Text>
  <Text Key="D1D58CB7_22420">Hãy thử nhắm mắt lại, và lắng nghe thật kỹ.\nTôi biết cậu sẽ nghe thấy.</Text>
  <Text Key="05ECD746_22421">Giọng nói dịu dàng của người quan trọng, đáng tin cậy và đáng nhờ cậy...!</Text>
  <Text Key="28C537F4_22422">-Dậy!</Text>
  <Text Key="9230469A_22423">-Thức!</Text>
  <Text Key="7E90EFB8_22424">-Thức đi, đồ ngủ đông!!!</Text>
  <Text Key="8D247330_22425">...Giọng nói đó hơi khác với giọng nói dịu dàng tôi nghĩ.\nNhưng cậu nghe thấy rồi đúng không? ♪</Text>
  <Text Key="073DA638_22426">Cậu không thể chịu nổi.</Text>
  <Text Key="4184B5DF_22427">Một mình cậu không thể chịu nổi sức mạnh tôi có bây giờ.</Text>
  <Text Key="EC9037EA_22428">...Có lẽ cậu đúng.</Text>
  <Text Key="D9B94E98_22429">Tôi biết tôi không thể.\nTôi không thể một mình, và cậu cũng không thể.</Text>
  <Text Key="7A8374E1_22430">Và để làm được điều đó...</Text>
  <Text Key="3BABF23F_22431">Pecorine rút kiếm, đối diện về phía trước.\nNgay lúc đó, ở phía bên kia...</Text>
  <Text Key="9AC187F4_22432">Các người là... ai?</Text>
  <Text Key="37B0E0C8_22433">Nếu tôi làm, tôi sẽ trở nên mạnh mẽ...?</Text>
  <Text Key="AF233B97_22434">Cảm ơn, Peco-san.</Text>
  <Text Key="DD24063A_22435">Mọi người~!</Text>
  <Text Key="2D00EE59_22436">Hai nhóm của Pecorine và Kyaru ở những nơi khác nhau, không thể tiếp cận nhau. Thêm vào đó, cả hai đều rơi vào tình thế nguy hiểm của riêng mình.</Text>
  <Text Key="698BBBEE_22437">Rei-chan! Hiyori-chan!</Text>
  <Text Key="9F9942BA_22438">Chúng quá nhiều rồi.\nCứ thế này, chúng sẽ từ từ xói mòn sức mạnh của chúng ta và...!</Text>
  <Text Key="549F86D8_22439">Nhưng, đường thoát của chúng ta đã bị cắt đứt.\nTôi nghĩ chúng ta sẽ không thể trốn thoát được trong khi mang theo cơ thể của anh ấy...</Text>
  <Text Key="AFE24151_22440">Tôi sẽ chiến đấu nữa!</Text>
  <Text Key="024A433B_22441">Thưa tiểu thư Kyaru, xin hãy tiếp tục bảo vệ chủ nhân của tôi. Chúng tôi sẽ xử lý tình hình này.</Text>
  <Text Key="C195E92D_22442">Ừ, Kyaru.\nCậu là người muốn đảm nhận trách nhiệm về anh ấy mà.</Text>
  <Text Key="4DB76665_22443">Nh-Nhưng...! Mọi người đều kiệt sức rồi...\nKhông có sức mạnh của anh ấy ở đây là vấn đề lớn nhất.\nTôi thực sự nhận ra chúng ta đã luôn dựa dẫm vào nó nhiều đến mức...!</Text>
  <Text Key="9C7207B6_22444">Yui-chan... Ugh!?</Text>
  <Text Key="44B4FF5E_22445">Hiyori!\nKhông tốt, lớp phòng thủ của chúng ta cho anh ấy đang sụp đổ...!</Text>
  <Text Key="1C064834_22446">Không được để xảy ra! Hãy qua đây...!</Text>
  <Text Key="07DFD9E3_22447">Thưa tiểu thư Sheffy, đừng hành động liều lĩnh như vậy!\nNgười không nên thu hút quá nhiều cùng một lúc...!</Text>
  <Text Key="FA84CBDD_22448">Lỗi tại tôi.</Text>
  <Text Key="B018CEE1_22449">Bởi vì tôi đã dựa vào nữ hoàng...\nBởi vì tôi bám víu vào hy vọng ngây thơ đó...\nBởi vì... tôi vẫn còn yếu đuối...!</Text>
