  <Text Key="A5765D47_61550">N-NÓ XUẤT HIỆN RỒI!</Text>
  <Text Key="D6C63031_61551">Ồ, con bọ cánh cứng to thật!</Text>
  <Text Key="23FE2A40_61552">Không! Dù nhìn thế nào đi nữa, đó vẫn là quái vật... Hả? Cô ấy nói đúng, chắc chắn là một con bọ cánh cứng khổng lồ... hay sao? Nó có sừng và đủ các đặc điểm khác...</Text>
  <Text Key="0E056166_61553">K-Không phải Tiểu thư Eriko từ đầu đã định bắt loại quái vật này rồi sao?!</Text>
  <Text Key="6E77DA44_61554">Như ta đã nghi ngờ… chỉ có con bọ cánh cứng cỡ này mới xứng đáng với ngươi, người yêu dấu {playername} của ta!</Text>
  <Text Key="01F6915F_61555">Con bọ này bất khả chiến bại! Có thể khó thuần hóa, nhưng Onee-chan sẽ không bao giờ bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="CF2D2C8E_61556">Hai người này thực sự đang nói cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="116CC540_61557">Có vẻ như... Họ đang nói một ngôn ngữ chỉ người mạnh mới hiểu được? Điều đó có nghĩa là! Mình cũng chẳng hiểu họ đang nói gì!</Text>
  <Text Key="B1D47704_61558">Hừm. Một con côn trùng nhỏ bé như ngươi dám thách thức ta sao?</Text>
  <Text Key="B21169C4_61559">Hừm, nhưng mà... một chiếc lưới thông thường có thể bắt được nó không?</Text>
  <Text Key="B94D79F7_61560">Cái gì?! Các người vẫn còn đang nói về việc bắt côn trùng?! Mình thực sự bắt đầu không theo kịp mấy câu nói của các người rồi!</Text>
  <Text Key="27223CE7_61561">Kuskus... Nếu cô định đổ lỗi cho dụng cụ, Shizuru-san, thì xin mời cô đứng sang một bên và xem.</Text>
  <Text Key="4FC079FA_61562">He-he-he. Đừng vội coi thường Onee-chan, Eriko-chan. Ta đã nghĩ có thể xảy ra chuyện này, nên...</Text>
  <Text Key="F0B41383_61563">Một chiếc lưới bắt côn trùng khổng lồ!</Text>
  <Text Key="F285E483_61564">Lưới bắt côn trùng, cô nói... chẳng phải chỉ là một chiếc lưới ném thôi sao?</Text>
  <Text Key="F38F180F_61565">Kh... Thông minh thật, Shizuru-san. Cô đã chuẩn bị đầy đủ mọi thứ. Như mong đợi. Ta sẽ ủng hộ cô hết sức mình.</Text>
  <Text Key="FFD5355E_61566">À... vậy là chúng ta sẽ không bình luận về chuyện đó. Hiểu rồi. Im lặng là vàng.</Text>
  <Text Key="9F08E0C3_61567">Trước tình yêu vượt trội của Onee-chan... mọi thứ đều chỉ là những con côn trùng bất lực!!</Text>
  <Text Key="3C604E90_61568">Hãy cúi đầu trước vinh quang của tình yêu định mệnh chúng ta!</Text>
  <Text Key="46F5FD85_61569">ÁÁÁÁÁÁÁ!</Text>
  <Text Key="C41DE8A5_61570">Phew, cuối cùng chúng ta cũng bắt được thành công.</Text>
  <Text Key="0FDCFE5B_61571">Em trai, giờ em cũng có thể tham gia trận chiến bọ cánh cứng rồi!</Text>
  <Text Key="91F785E6_61572">Không, nếu em mang thứ đó đi đánh nhau, lũ trẻ con trong vùng chắc sẽ khóc và chạy mất dép...</Text>
  <Text Key="CFCB95F9_61573">Chúng ta có nên ngăn họ...? Thử ngăn họ...? ...Mình có thể ngăn được hai người đó...?</Text>
  <Text Key="D3782DDD_61574">Ngay cả với Ác Mắt của mình... tương lai mình thấy chỉ là một kết cục giống như con bọ kia...</Text>
  <Text Key="0166D23D_61575">C-Cái gì?! Cái gì đang đến nữa?! Mình không muốn gặp thêm quái vật nào như con kia nữa!</Text>
  <Text Key="84DCF42B_61576">Có thứ gì đó lấp lánh vàng đang đến đây! Cái quái gì vậy?! Là quái vật mới sao?!</Text>
  <Text Key="681E6A9B_61577">...! K-Không, Anna-taso! Đ-Đó... là con bọ cánh cứng quý hiếm nhất mình đã tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="FEA3AAA5_61578">Thời điểm này là sao?! Và bọn chúng là... con bọ đang cố gắng bảo vệ con quái vật đó?</Text>
  <Text Key="713E65F9_61579">Kyuu...</Text>
  <Text Key="033A5203_61580">Đây là cái gì?</Text>
  <Text Key="D96E7E4F_61581">Con bọ vàng đang kêu...?</Text>
  <Text Key="24F2380E_61582">Vớ vẩn. Bọ cánh cứng không kêu được, các người biết mà.</Text>
  <Text Key="52F50A4D_61583">Trước hết, con vật mà Tiểu thư Eriko vừa đánh bại không phải là bọ cánh cứng, đó là một quái vật thực thụ! Cô đang bỏ qua phần rõ ràng nhất!</Text>
  <Text Key="81A3D99F_61584">Khoan, chuyện quái gì đang xảy ra vậy?! Nó đang tấn công con quái vật đó... không, không phải thế.</Text>
  <Text Key="948593AD_61585">Liệu con bọ vàng này có phải là con của con quái vật chúng ta bắt trước đó không? Nó có chạy đến để bảo vệ cha mẹ không?</Text>
  <Text Key="6D114607_61586">Kuskus... Một cơ thể yếu ớt như vậy có thể làm được gì? Đừng lo. Ta sẽ tự mình chịu trách nhiệm hoàn toàn việc huấn luyện đúng cách cha mẹ yêu quý của cô...</Text>
  <Text Key="AA7CBCBC_61587">Cô muốn mình thả nó ra? Sau khi chúng ta đã vất vả bắt được nó...</Text>
  <Text Key="6B49A1D7_61588">...ÁÁÁ!! Đừng nói là cô còn mở rộng lòng thương xót đến cả một con bọ! Ôi, trái tim rộng lượng và tuyệt vời biết bao của người yêu dấu!</Text>
  <Text Key="F85B789B_61589">ÁÁÁ! Anh tốt quá, em trai! Được rồi! Chúng ta sẽ thả nó!</Text>
  <Text Key="C9579ACC_61590">Được rồi! Chắc chắn là như vậy tốt hơn! Không thể làm chuyện vô nhân đạo như tách cha mẹ và con cái!</Text>
  <Text Key="E05FC062_61591">Ồ, nhưng nếu làm vậy, anh sẽ không có đối tượng cho nghiên cứu độc lập của mình... Nó đã có thể là một nhật ký quan sát hoàn hảo với cả cha và con...</Text>
  <Text Key="67F4300C_61592">Quái vật sống trong rừng! Và chúng ta sống trong thành phố! Đúng rồi, chắc chắn là như vậy tốt hơn!</Text>
  <Text Key="E22301DD_61593">Thực tế, nếu mình thấy một đứa trẻ trong thị trấn có con bọ đó, mình sẽ phải tịch thu nó... Không thể để thứ nguy hiểm như vậy ở với trẻ em.</Text>
  <Text Key="EBC629F5_61594">Nhìn kìa! Đứa nhỏ đang dùng hết sức bảo vệ cha mẹ của nó!</Text>
  <Text Key="AE92D361_61595">Mối quan hệ cha mẹ và con cái thật đẹp đẽ!</Text>
  <Text Key="C0F2DF4B_61596">Tuy nhiên... Với tình hình này, người yêu dấu {playername} của mình sẽ không thể tham gia trận chiến bọ cánh cứng được.</Text>
  <Text Key="83621034_61597">Đừng lo, Eriko-chan! Chúng ta sẽ tự mình chiến đấu với bọ cánh cứng thay vậy!</Text>
  <Text Key="C343DBAA_61598">Mình hiểu rồi. Ý tưởng hay đấy.</Text>
  <Text Key="D500CF1E_61599">Sau khi somehow thuyết phục được Eriko và Shizuru rằng chiến đấu với bọ cánh cứng là vô nghĩa, {playername} và những người khác đã trở về nhà guild...</Text>
