  <Text Key="0A77168B_32800">Tôi là Yamada, thuộc hạ trung thành đã báo cáo sự thật để ngài đừng trở thành một cô gái khỏa thân. Xin ngài cân nhắc thăng chức vượt cấp cho tôi trong lần nhân sự tiếp theo.</Text>
  <Text Key="AD4164C0_32801">Yamada, hử. Ừ, tôi nhớ rồi. Một nhân viên không chịu trách nhiệm mà chỉ biết báo cáo tình hình, Yamada.</Text>
  <Text Key="7C3DD5F7_32802">Có vẻ cậu thiếu ý thức và kỹ năng để làm việc ở một công ty thương mại. Cậu nên tham gia "Trại Thương Nhân Huyết Động" do cha tôi và tôi tổ chức. Tôi sẽ ghi tên cậu vào danh sách.</Text>
  <Text Key="C9FBDAF7_32803">...Eek!? Trại Thương Nhân Huyết Động... đó là thứ nhân viên gọi là địa ngục... không, chờ đã, không phải...! Từ giờ tôi sẽ chịu trách nhiệm...</Text>
  <Text Key="21291DC0_32804">Vậy thì nhanh lên và...</Text>
  <Text Key="D32C82D4_32805">Lắp một bộ lọc!</Text>
  <Text Key="C7F007D3_32806">D-dạ! Ngay lập tức, tức thì!</Text>
  <Text Key="9ABFAE7B_32807">...Thôi đi.</Text>
  <Text Key="D4841568_32808">Có vẻ chúng ta phải tự mình xử lý cái ống dẫn tắc nghẽn này. Nhưng với cái trạng thái phát cuồng này... khó đây.</Text>
  <Text Key="D55CBE21_32809">...Haha. Neneka-sama. Có vẻ mọi chuyện sẽ không diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="4D39E494_32810">Ừ, đúng rồi. Tôi biết từ đầu việc này sẽ không thành. Tôi không cần lo bí mật của Neneka-sama bị lộ...</Text>
  <Text Key="0A0B2249_32811">Không.</Text>
  <Text Key="A3850C1C_32812">Với sức mạnh của Akino-san, chỉ là vấn đề thời gian trước khi chúng ta kiểm soát được tình hình...</Text>
  <Text Key="3157C30F_32813">Nhưng việc hút cạn toàn bộ nước biển là không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="EDFC41FC_32814">...Cái gì!?</Text>
  <Text Key="2511D37C_32815">Biết được nguyên nhân dị thường, nhóm di chuyển đến bờ biển Ohma.</Text>
  <Text Key="B501B23D_32816">Hút cạn toàn bộ nước biển... Akino-san? Cái này... nước... biển?</Text>
  <Text Key="1D1A5706_32817">K-không không không, đợi đợi! Cậu có biết biển là gì không? Cậu thật ngây thơ nếu nghĩ đơn giản vậy. Đúng không, ngài Trưởng Ngư Dân?</Text>
  <Text Key="84364241_32818">Biết ơn... Biết ơn!</Text>
  <Text Key="4D5AC3A9_32819">Nếu ngài có thể giúp tôi, tôi sẽ vô cùng biết ơn. Tôi sẽ thôi Dịch Vụ Tiêu Hủy Bí Mật mãi mãi. Vì vậy, xin ngài.... Xin hãy giúp làm sạch biển...!</Text>
  <Text Key="869171A0_32820">Ngay cả khi ngài có thể hút cạn toàn bộ nước biển, ngài có định tiêu diệt từng con quái vật một ở đó không?</Text>
  <Text Key="B7657B3A_32821">Vâng, đó là ý định của tôi. Nếu chúng ta cùng hợp tác, không lý do gì mà không làm được. Công Chúa Kỵ Sĩ-sama cũng ở đây♪</Text>
  <Text Key="2ED41B66_32822">Ngài Trưởng Ngư Dân. Những bong bóng nhỏ kia nổi lên từ đáy biển là gì? Tôi cảm thấy đã nghe thấy một số tiếng ồn từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="BEF7AF1E_32823">Ồ, đó là "tiếng thì thầm yên lặng" của quái vật bí mật. Nghe nói mỗi quái vật đang thì thầm "bí mật" của riêng nó.</Text>
  <Text Key="FC27D4D7_32824">Ể... bí mật!?</Text>
  <Text Key="D40A3ED5_32825">Ồ, không, chúng là những tiếng thì thầm khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="4DBED11E_32826">Bạn phải áp tai chặt và lắng nghe kỹ mới nghe được từng bí mật. Chúng yếu ớt đến thế.</Text>
  <Text Key="66C564AF_32827">Vậy thì ổn. ──À, và ngay cả khi chúng ta nghe thấy, tình cờ, chúng ta cũng không biết đó là bí mật của ai, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B41219A4_32828">Ừ, về chuyện đó... Trên cơ thể mỗi quái vật bí mật, còn có một thứ rất mờ nhạt... Mờ nhạt đến mức bạn không thấy được trừ khi bạn nheo mắt,</Text>
  <Text Key="69A87B26_32829">Tên, địa chỉ và thông tin liên hệ của chủ nhân, nổi lên. Đó là lời đồn trong làn sóng.</Text>
  <Text Key="C68088EC_32830">Tôi nghĩ quá rủi ro.</Text>
  <Text Key="72465442_32831">So với chuyện đang xảy ra với môi trường, đó có phải là vấn đề nhỏ nhặt không?</Text>
  <Text Key="C41DE3CC_32832">Tôi nghĩ các biện pháp này có lợi hơn cho lợi ích công cộng. Tôi ý thức rằng chúng đi kèm với nỗi đau và chỉ trích.</Text>
  <Text Key="3748AC6C_32833">...Liệu việc tiết lộ bí mật có phải là rủi ro đáng để mạo hiểm?</Text>
  <Text Key="8865A29C_32834">Tôi chỉ đang cởi mở và phán xét một cách công bằng. Đó là điều tôi theo đuổi, thứ tôi gọi là "tinh thần quý tộc có trách nhiệm".</Text>
  <Text Key="04781B03_32835">Vậy thì, chúng ta bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="DE3E4C9D_32836">Mọi người! Công Ty Xây Dựng Wisteria!\nCông Ty Công Nghệ Wisteria!\nCông Ty Xây Dựng Cơ Bản Wisteria!</Text>
  <Text Key="C303FE79_32837">Xin hãy bắt đầu!</Text>
  <Text Key="9F5662E4_32838">C-Cái rung chuyển gì thế này?</Text>
  <Text Key="B93D5C99_32839">Các người nghĩ mình làm quá nhanh?! Các người... đang đắp biển?!</Text>
  <Text Key="A3A3E88C_32840">Ồ!? Giờ ống dẫn... đang được đặt với số lượng lớn!?</Text>
  <Text Key="837FC230_32841">Ừ, tốc độ này nghiêm túc đây. Gia tộc Wisteria đã dốc toàn lực.</Text>
  <Text Key="DA343F4A_32842">Bùm!!!!!</Text>
  <Text Key="95AF2068_32843">C-Cái gì vừa xảy ra thế!?</Text>
  <Text Key="DE98CF8E_32844">Một chiếc máy bơm... siêu mạnh...</Text>
  <Text Key="9F4DB52E_32845">Vâng. Đó là máy hút nước 100.000 mã lực do Công Ty Xây Dựng Cơ Bản Wisteria phát triển với công nghệ tối tân!</Text>
  <Text Key="3D746910_32846">Nó được đặt tên là...\nBạch Tuộc Nguy Hiểm!</Text>
  <Text Key="CE2C7BB8_32847">Ồ!! Ống dẫn đột nhiên giật mạnh...! Sức mạnh kinh khủng!</Text>
  <Text Key="806023F0_32848">Ngươi nói gì!?</Text>
  <Text Key="CA08E7BA_32849">Nhìn kìa! Ống dẫn trên mặt nước đang điên cuồng! Nó giống như... đúng như tên, một con bạch tuộc khổng lồ...</Text>
