  <Text Key="99183131_30750">Kẻ đuổi theo...! Để lên được đỉnh, chúng ta phải đánh bại những áo giáp này trước!</Text>
  <Text Key="17098F0C_30751">Cảm ơn, cảm ơn～! Những thứ như vậy giờ không phải đối thủ của tôi!</Text>
  <Text Key="E6C88DF8_30752">Không cần nương tay, Chuột Nhắt! Đã đến lúc tổ chức cuộc diễu hành Kỳ Quặc của chúng ta... phiên bản ngầm!</Text>
  <Text Key="986DFA06_30753">Cả hai đều hăng hái...! Tôi không thể thua chúng! Tê!</Text>
  <Text Key="49A370CB_30754">Ugh, đòn đó gần như không có tác dụng...!</Text>
  <Text Key="8328815D_30755">Djeeta, đứng lùi lại! Để chúng tôi lo!</Text>
  <Text Key="B7087E3D_30756">Tôi không thể đứng nhìn! Tôi có thể không đánh bại được chúng, nhưng ít nhất cũng có thể tạo ra một khe hở cho chúng ta!</Text>
  <Text Key="6355EA29_30757">Djeeta... Được, nhưng đừng cố quá! Hãy coi đó là lời hứa với tôi, Vicky!</Text>
  <Text Key="E73D06E4_30758">*thở dốc*... M-Mẹ kiếp!!</Text>
  <Text Key="CC43DFDA_30759">Tốt lắm, Djeeta! Chuột Nhắt, qua đó!!</Text>
  <Text Key="8FF490C1_30760">Được, tốt lắm! ...Ố?</Text>
  <Text Key="C977E660_30761">Dù đánh bại bao nhiêu, kể cả đập nát đầu và tay chân, chúng vẫn đứng dậy... Phần "undead" trong tên những chiến binh này không chỉ để trang trí, phải không?</Text>
  <Text Key="7D0E4B2F_30762">...Vikala, Do-chan. Tôi xin lỗi vì không thể giúp được các cô.</Text>
  <Text Key="EB6D77E8_30763">Hm? À, xin lỗi, Djeeta. Tôi không nghe thấy gì cả! ...Nhưng tôi sẽ không yêu cầu cô nói lại!</Text>
  <Text Key="325EBCA1_30764">Tuyệt vời khi có một khán giả lớn lao xung quanh đây! Càng nhiều người, cuộc diễu hành càng vui vẻ!</Text>
  <Text Key="EB3C0030_30765">Vikala, Do-chan...</Text>
  <Text Key="4B049BA7_30766">Không thể giúp các cô vào lúc như thế này...! Thật bực bội, thật đáng bực bội!</Text>
  <Text Key="FD644AFB_30767">Và không chỉ Vikala và Do-chan. Karin-san và {playername} cũng đang cố gắng hết sức...! Chúng ta phải nhanh lên để đi cứu họ...!</Text>
  <Text Key="E00357FB_30768">Tôi đã luyện tập suốt thời gian qua để làm gì?! Tôi trở nên vô dụng ngay khi không cầm được một thanh kiếm bình thường! Có gì sai với tôi...?!</Text>
  <Text Key="9BD453FB_30769">Thật bực bội...! Tôi thật đáng thương...! Nhưng... Tôi không muốn bỏ cuộc...!</Text>
  <Text Key="7D8BE7BA_30770">TÔI KHÔNG THỂ BỎ CUỘC!!</Text>
  <Text Key="CF06D348_30771">T-Quang độ này... Không thể nào!</Text>
  <Text Key="3675894B_30772">D-Djeeta?! Tại sao cô bỗng nhiên phát sáng? Cô như là một phần của cuộc diễu hành này!</Text>
  <Text Key="7F777656_30773">Tôi không giải thích được rõ ràng, nhưng mọi chuyện đều tốt! Tin tôi đi! Đây là sức mạnh mới của tôi!</Text>
  <Text Key="0C3E16AE_30774">Chuyển nghề hoàn tất!</Text>
  <Text Key="93A814A2_30775">Wawawa?! Khi nào cô đã thay đồ?! Ngay cả tôi, một chuyên gia hoàn toàn về việc thay đồ nhanh, cũng không nhận ra...</Text>
  <Text Key="6015585E_30776">Sức mạnh này được gọi là Job Change. Nói vậy... đó chỉ là cái tên tôi đặt.</Text>
  <Text Key="DDB8D821_30777">Job Change... À, cô đã nhắc đến nó khi chúng ta gặp nhau đêm đó! Ra là vậy, vì thế mà mọi chuyện... Đó là lý do cô nhanh chóng chấp nhận rằng hình ảnh của tôi đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="B1A52F64_30778">Ồ, chúng đang khó chịu vì nghĩ rằng chúng ta đã lấy chúng ra khỏi ánh đèn sân khấu. Chúng ta phải nghiêm túc với chúng! Djeeta, tôi biết đây là đột ngột, nhưng cô có thể cho chúng tôi xem sức mạnh mới của cô không?</Text>
  <Text Key="2C8A2CB3_30779">Để tôi lo! ...Tôi phải tập trung sức mạnh vào cây gậy này... và giải phóng nó!!</Text>
  <Text Key="1145A966_30780">Aether Blast!!</Text>
  <Text Key="51D06F3E_30781">S-Sức mạnh gì thế...! Tất cả những áo giáp đó bị thổi bay trong một đòn... Không, không chỉ vậy, cả bức tường phía sau chúng cũng bị thổi bay!</Text>
  <Text Key="012FF98D_30782">Phew... Đ-Đòn đó khá mệt... Tôi là nói đòn tấn công này... Ahahaha.</Text>
  <Text Key="680B626D_30783">Không trách được, nếu cô đột ngột dùng nhiều ma thuật như vậy... Hm? Djeeta, nhìn kìa! Qua bức tường đổ đó!</Text>
  <Text Key="B6BA1B30_30784">Có phải... một căn phòng ẩn? Tôi không nhận ra có một lối vào phía sau tủ!</Text>
  <Text Key="F2C678EE_30785">Những áo giáp này... Chúng cố gắng đứng trước mặt chúng ta ngay cả khi đang rơi ra từng mảnh. Tôi tự hỏi liệu chúng có thực sự không muốn chúng ta đến gần căn phòng đó.</Text>
  <Text Key="1AC16472_30786">...Tôi cảm thấy hơi tội lỗi với những sinh vật này, nhưng chúng ta vẫn vào thôi. Chúng ta có thể tìm thấy thứ gì đó hữu ích.</Text>
  <Text Key="52DE18B6_30787">Thật trùng hợp! Tôi hoàn toàn đồng ý! Tôi tò mò về điều Mauve để lại trong một căn phòng ẩn kỹ như vậy. Có lẽ anh ấy đang giấu một loại bài kiểm tra với điểm số tồi?</Text>
  <Text Key="C5F9607B_30788">Đây có phải... một vòng ma thuật dịch chuyển?</Text>
  <Text Key="FBAD9941_30789">Nó trông giống hệt như những bẫy chúng ta tìm thấy trong rừng. ...Vậy bây giờ, chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="19B83B78_30790">Nếu chúng ta ngoan ngoãn đi lên cầu thang, chúng ta có thể rơi vào phục kích. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="7D32629C_30791">...Chúng ta chỉ cần nhảy vào. Một kết quả không chắc chắn nơi chúng ta không biết đây có phải là lựa chọn tốt hay xấu, nhưng... Nào, tôi sẽ biến nó thành tích cực bằng vận may của tôi! Haha!</Text>
  <Text Key="EBE5D216_30792">Hehe, nghe thật an tâm! Vậy hãy nhảy vào mà không lo lắng! Đi thôi, Vikala!</Text>
  <Text Key="9668F4D4_30793">...Chúng đã dùng vòng ma thuật dịch chuyển đó, hả? Tôi không nghĩ họ có thể tìm thấy... Hehe, có thể nói con chuột bị dồn vào góc luôn tìm được lối thoát.</Text>
  <Text Key="205F68E5_30794">Chiến binh, phá hủy vòng ma thuật. Chừng nào phương tiện quay về bị cắt đứt, sẽ không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="3D7BD46C_30795">...Một phương tiện, hả? Không, không thể nào họ làm được cái đó. Tôi chỉ suy nghĩ quá.</Text>
  <Text Key="5EBBF429_30796">Khi Mauve thì thầm điều đó, anh ấy nhìn {playername} và Karin nằm trên sàn.</Text>
  <Text Key="BD81A7EC_30797">Rule...?</Text>
  <Text Key="53EC9395_30798">Một con chim bóng bay...?</Text>
  <Text Key="F608CC27_30799">Sinh vật hình con chim</Text>
