  <Text Key="0F6D0DB3_114550">Đó là Tia</Text>
  <Text Key="120EEEA1_114551">Đừng đánh nhau, hai người</Text>
  <Text Key="0E7634E8_114552">(Họ phối hợp hoàn hảo...)</Text>
  <Text Key="E05619FB_114553">Ừm...</Text>
  <Text Key="2670C4BF_114554">Làm ơn đừng bắt đầu lại!</Text>
  <Text Key="EF2E9564_114555">Hả?</Text>
  <Text Key="6C182CE6_114556">Vậy những người đàn ông trong máy bay chiến đấu kia là...!</Text>
  <Text Key="E291DAE2_114557">Để bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="130C4DE5_114558">Misora-chan, chiếc bảng đó...</Text>
  <Text Key="2D5F27B8_114559">Vậy, cậu sẽ đi với chúng tôi, Eris?</Text>
  <Text Key="B33EDC81_114560">...Tôi tự hỏi cô ấy là ai...</Text>
  <Text Key="3DBBCC3A_114561">Xin chào, Kishi-sama...♡</Text>
  <Text Key="1405888E_114562">Tôi ư?</Text>
  <Text Key="91A10E18_114563">Tôi là một Princess Knight, mặc trang bị của Hoàng Gia...</Text>
  <Text Key="9CF3BC6C_114564">Phần 3, Chương 14: Sự Cám Dỗ của Alshat</Text>
  <Text Key="79DA1724_114565">Chúng ta có thể bắt đầu như bạn bè...♡</Text>
  <Text Key="4E358BDF_114566">Eris Misora</Text>
  <Text Key="BCC2D8CF_114567">Tia Ameth</Text>
  <Text Key="D825EEDD_114568">Này, Kurumi-chan. Cậu nghĩ thứ "thối nhất" trên đời là gì?</Text>
  <Text Key="85B4EC20_114569">T-Thứ thối ư? Ư, có lẽ là sữa hỏng...? Những con zombie tấn công chúng ta trước đó cũng có mùi thối...</Text>
  <Text Key="DE725336_114570">...Cậu biết không, tôi từng nghĩ rằng những thứ thối thật sự đã bị xóa sổ khỏi thế giới của chúng ta từ lâu. Nếu những thứ như vậy tồn tại ở đây trong Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="4B834404_114571">K-Không lẽ... ngay trước mắt chúng ta, là...?</Text>
  <Text Key="E9A85D66_114572">Mubii?! G-Gió đổi hướng rồi, mừa! Mùi...! Nó đến tận cuối mũi mình rồi...!</Text>
  <Text Key="B685C35F_114573">A-ÁI CHỦNG QUÁÁÁÁÁÁ! Mặc dù đang bịt mũi, nó vẫn thoát ra từ mắt mình!</Text>
  <Text Key="32407C83_114574">THÔI THÁI THỔI THƠM QUÁÁÁÁÁÁÁ!!!</Text>
  <Text Key="9C215788_114575">Thứ "thối nhất trên đời" mà hai người gặp phải trong ngôi làng bỏ hoang Gio Nivlhel là gì? Câu chuyện quay lại vài giờ trước...</Text>
  <Text Key="466F6702_114576">Hừm, hừm... Tôi hiểu rồi. Vậy cậu chắc đã bị tách khỏi bạn bè khi đi qua Cổng, giống như tôi?</Text>
  <Text Key="2BEF1C12_114577">Ừ-Ừ. Em ở với Mama Saren và Ayane... *hụt hơi*</Text>
  <Text Key="F663639C_114578">Thôi nào, đừng khóc. Vậy cậu là Kurumi từ nhà Saren. Tôi ở cùng cậu! Hãy nghĩ như cậu đang ở trên một chiếc thuyền lớn! Và... tôi chưa thấy cậu trước đây, phải không?</Text>
  <Text Key="31126DFA_114579">Ư-Ưm, em là Wakana từ Hội Đồng Băng. Em bị tách khỏi mọi người, và khi nào biết thì em đã ở đây trong Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="0E0B9744_114580">E-Ehhhh...?! "Hội Đồng Băng"... Ý cậu là những tên cướp xấu xa đi phá phách khắp nơi kia ư?!</Text>
  <Text Key="3E708635_114581">Ahaha... Chúng tôi không tệ như người ta nói đâu... À, có lẽ chúng tôi là vậy... lầm bẩm lầm bập...</Text>
  <Text Key="89B5911A_114582">Một cô gái yếu ớt như vậy là một tên trộm? Cô ấy trông không giống một kẻ xấu chút nào... Tôi chắc chắn cô ấy có lẽ đã bị bắt làm tài sản thế chấp cho một khoản nợ và bị lợi dụng.</Text>
  <Text Key="C4E64A58_114583">Tôi chắc chắn... rằng những kẻ xấu đã bắt cô ấy và ép cô ấy phải làm việc... Tôi thấy thương cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="68DEBA8B_114584">"Tôi sẽ nhẹ nhàng..." "Tôi phải nhẹ nhàng với cô ấy..."</Text>
  <Text Key="159ACF27_114585">S-Sao đó, cách họ nhìn mình có vẻ kỳ lạ... nhẹ nhàng? Dù sao thì, cả hai vẫn còn là trẻ con, nên tôi phải nhẹ nhàng với chúng...!</Text>
  <Text Key="0E5365E4_114586">KYYYYYYYYYAH!? Z-Zombie...!? Chúng từ đâu xuất hiện đột ngột vậy!?</Text>
  <Text Key="73ADC062_114587">Ô hô! Một con búp bê thịt ấm áp! Con vịt mang theo củ hành, lê la chạy quanh! Tao sẽ lấy máu!</Text>
  <Text Key="DA26D4F9_114588">M-Một ma cà rồng nữa?! K-KHÔNG, ĐỪNG ĐẾN GẦN TÔI...!</Text>
  <Text Key="FA72339D_114589">ÚI! Đồ tham lam! Mày không xứng đáng được gọi là họ hàng của tao! Ngay cả không cần sự giúp đỡ của {playername}, tao...</Text>
  <Text Key="56E8DAF5_114590">Ugh?! M-Mang nó đây, đồ nguyền rủa! Sao mày lại hèn nhát! Phục kích tao từ phía sau... Ái chà! Kurumi, Wakana, các con chạy đi!</Text>
  <Text Key="EF9ED537_114591">I-ILLYA-SAAAAAAAAAAN!</Text>
  <Text Key="A0A18B4E_114592">Đừng làm thế, Kurumi-chan! Chúng ta chạy đi đã!</Text>
  <Text Key="ADF6EAE5_114593">Đồ chết tiệt! Mày chạy nhanh thật! Thôi được! Tao sẽ lo đứa nhóc này! Nếu mày muốn tao trả nó lại, mày phải cho tao máu và NHANH LÊN!</Text>
  <Text Key="D0D2BCBE_114594">Illya-san... Để cứu chúng tôi... Higuu...</Text>
  <Text Key="EC391C39_114595">Dừng việc khóc lại, Kurumi-chan. Hãy suy nghĩ xem chúng ta có thể tìm cách giúp Illya-chan được không.</Text>
  <Text Key="B46BFFA1_114596">*hụt hơi*... Đúng, cậu nói đúng. ...À.</Text>
  <Text Key="F29DBAA1_114597">Ahaha, có ai đó bụng đang kêu òng ọc. Thực ra, của tôi cũng vậy... Tôi đói quá. Trông giống một ngôi làng bỏ hoang, nhưng có lẽ chúng ta có thể tìm thấy thứ gì đó ăn được?</Text>
  <Text Key="B71B9C55_114598">Tôi có một ít gia vị tôi mang về từ Gio Gehenna làm quà, và nếu có các nguyên liệu khác tôi có thể làm một món cà ri ngon... Tôi tự hỏi có gì còn sót lại ở những cánh đồng đó không?</Text>
  <Text Key="2D861150_114599">Để xem... Những rau này sao vậy? Chúng có quên thu hoạch không? Lá đang chuyển vàng. Tôi sẽ thử đào chúng lên. Được rồi...!</Text>
