  <Text Key="A08139AD_70600">Vậy là tôi đã quyết định giao phó trang bị đó cho các cậu rồi.\nKhi tôi viết bài báo mới, tôi sẽ nhờ các cậu giúp đỡ lần nữa!</Text>
  <Text Key="EACA4005_70601">Hả, cậu phải viết luận nhiều lần ư? Nghe thật vất vả, phải không? Ngay cả viết báo cáo sách cũng mệt lử đối với tôi, tôi chưa bao giờ nộp một bài nào.</Text>
  <Text Key="6DAD74B6_70602">Nếu có tiếng kêu cứu, tôi sẽ lập tức đáp ứng! Đó là tinh thần Bushido! Tôi sẽ dùng sức mạnh của mình giúp các cậu một lần nữa!</Text>
  <Text Key="D63B67EF_70603">Tớ chắc chắn sẽ giúp nữa~! \nHơn nữa, có lẽ tớ sẽ gặp được Cotton Candy-chan lần nữa, biết không~!</Text>
  <Text Key="900D61BA_70604">Được rồi, đếm cả tôi nữa! Lần này vui lắm,\nđúng không nào. Được rồi!</Text>
  <Text Key="ADA51C9F_70605">À, tôi trông cậy vào các cậu! \nVậy thì, lần này các cậu đã làm rất tốt!</Text>
  <Text Key="A3E4A0AF_70606">Các bạn Halloween Savers! Như cái tên gọi, Lễ Halloween và thế giới đã được cứu nhờ nỗ lực của các bạn!</Text>
  <Text Key="C31B5EC4_70607">Hừm~! Cuối cùng cũng xong rồi, hả? Tớ mệt lử nhưng sẽ cố hết sức chơi, thôi nào!</Text>
  <Text Key="2248C20F_70608">Shogun! Từ giờ trở đi, hãy tận hưởng Halloween đến tận cùng, show! Chúng ta sẽ ăn chơi sa hoa đến mức không còn một xu nào khi trời sáng!</Text>
  <Text Key="3BCE2BAD_70609">Lễ hội Halloween cũng sắp bắt đầu, thôi nào cất cánh và vui hết mình! Lễ Halloween của chúng ta bắt đầu ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="1D3E9799_70610">{playername} và đồng đội bị bác sĩ quấy rối bởi nghiên cứu vô căn cứ, nhưng một cách bất ngờ, họ đã thành công trong việc cứu thế giới một cách thầm lặng.</Text>
  <Text Key="9FBEDF1B_70611">Và thế là, các thành viên của Halloween Savers biến mất vào nhịp sống sôi động của lễ hội──</Text>
  <Text Key="0A052E72_70612">Kaori và những người khác gặp linh hồn Halloween, Jack. Anh ta tự xưng là đang tìm kiếm những linh hồn nguy hiểm đã trốn khỏi thế giới linh hồn, nhưng hoàn toàn không chú ý đến Cotton Candy-chan. Đêm đó, một tiếng hét bí ẩn vang lên từ đâu đó, báo trước một thảm họa lớn.</Text>
  <Text Key="8B760760_70613">Những con phố nhộn nhịp của Landosol, với Lễ Halloween sắp đến. Các công tác chuẩn bị cho lễ hội cũng đang tiến triển, và mùi hương của đồ ngọt phủ đầy thành phố.</Text>
  <Text Key="5934879D_70614">Vua của thế giới linh hồn</Text>
  <Text Key="62C3FE81_70615">Bạn Bền Vững Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="C9A25115_70616">Tạm Biệt Lễ Halloween Bất Hạnh</Text>
  <Text Key="B8C7A6CD_70617">Ngôi Nhà Cầm Tù Linh Hồn</Text>
  <Text Key="86FCCF3D_70618">Một Cô Gái Bí Ẩn và Một Giọng Nói Rợn Người</Text>
  <Text Key="303543FA_70619">Cánh Cửa Gắn Kết</Text>
  <Text Key="992353C3_70620">Những Tiếng Nói Từ Hư Không</Text>
  <Text Key="00B5C5F0_70621">Trẻ Em Mất Tích</Text>
  <Text Key="0DCA3A29_70622">Sự Tò Mò Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="DEF71F7E_70623">Cho bữa tiệc Halloween,【Little Lyrical】đi khắp nơi để kiếm kẹo. Theo đề nghị của Misogi, họ đến một ngôi nhà ma trên vùng ngoại ô thị trấn để lấy kẹo. Mặc dù ngôi nhà có vẻ hoang vắng, cánh cửa tự mở ra và cả ba người bước vào vì tò mò.</Text>
  <Text Key="F4332774_70624">Một tối Halloween sôi động ở Landosol...</Text>
  <Text Key="87E06331_70625">Bánh kẹo hay quàng khăn!\nCho tôi kẹo, không thì tôi sẽ chơi khăm!</Text>
  <Text Key="64F4FCC2_70626">Ôi trời, đáng sợ quá!</Text>
  <Text Key="18C0ED43_70627">Eheheh. Tớ yêu bộ trang phục này lắm!~♪</Text>
  <Text Key="4AEBC3A7_70628">Ồ, Mimi, sắp đến giờ rồi chứ?\nMisogi và Kyouka đang chờ cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="6EC888A8_70629">Mẹ của Mimi</Text>
  <Text Key="BF50C645_70630">Ừ! Chúng ta sẽ lấy được nhiều kẹo\nvà cùng nhau tổ chức một bữa tiệc lớn!</Text>
  <Text Key="1AD5A646_70631">Chỉ đừng quá hào hứng và làm bản thân bị thương.\nNhớ nhé, cậu là người lớn nhất trong nhóm,\nnên cần phải chăm sóc họ thật tốt.</Text>
  <Text Key="40214244_70632">Được rồi! Vậy hẹn gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="118027B7_70633">Nghe nói là, mỗi năm dịp Halloween, người ta có thể nghe thấy tiếng nói...</Text>
  <Text Key="9BDF75DF_70634">n-nếu vào bên trong...?</Text>
  <Text Key="350598CB_70635">Những giọng nói cô độc của trẻ em từ biệt thự ngoài thị trấn...\n&quot;Chơi cùng nhau đi... Chơi cùng nhau đi...&quot; chúng nói!</Text>
  <Text Key="D15587E0_70636">Nghe như thể chúng chỉ muốn có bạn bè.\nNhưng nếu bạn đi theo chúng vào trong biệt thự...</Text>
  <Text Key="769B082F_70637">C-Cậu định vào ư?</Text>
  <Text Key="D08D3B13_70638">CẬU CŨNG SẼ TRỞ THÀNH MA!</Text>
  <Text Key="9B27AD94_70639">Ahahahah! Tớ có dọa cậu không? Tớ dọa cậu hoàn toàn rồi!</Text>
  <Text Key="178AF871_70640">T-Tớ chỉ không ngờ cậu lại hét lên! \nChẳng có chuyện ma quỷ gì cả...\nHơn nữa, cậu nghe câu chuyện ngớ ngẩn đó ở đâu thế?</Text>
  <Text Key="DA2AD4AE_70641">Eheheh... Một bạn ở trường kể với tớ!\nBạn ấy nói là &quot;bạn của bạn&quot;? ...đã kể cho bạn ấy nghe!</Text>
  <Text Key="0D1BFCA3_70642">Và đoán xem? Bạn của bạn đó thực sự đã mất tích!</Text>
  <Text Key="06DD0138_70643">Nếu mất tích rồi, thì làm sao họ kể được câu chuyện?</Text>
  <Text Key="1D45F943_70644">...Ồ! Đúng nhỉ!</Text>
  <Text Key="78FFD209_70645">Đó rõ ràng chỉ là một truyền thuyết đô thị nhàm chán.</Text>
  <Text Key="C7E960CA_70646">&quot;Truyền thuyết đô thị&quot;...?</Text>
  <Text Key="2511A695_70647">Chúng là những câu chuyện khi những tin đồn nhỏ tích tụ theo thời gian cho đến khi bị phóng đại thành những câu chuyện đáng sợ.</Text>
  <Text Key="07999C77_70648">Vì vậy không có lý do gì để tin một lời nào trong đó.</Text>
  <Text Key="CBC58961_70649">Chà... Chán quá...</Text>
