  <Text Key="AE2DE17F_51150">Kyahaha♡\nHóa ra chúng ta đã trở thành tâm điểm tương đối rồi~\nĐúng vậy~ Chúng tui là [Bandy Sisters]~♡</Text>
  <Text Key="9B99D856_51151">Những chị em phản diện nổi tiếng... Không thể phủ nhận...\nNhưng Yamato thực sự thích thế giới này\nvà đã khá điên...</Text>
  <Text Key="C3DEBD21_51152">Mad Joe của băng Grogorou, tên cua đó.\nAnh ta là một fan cuồng của phương tiện chiến đấu...\nTôi đoán hắn sẽ biết về chúng tôi và Bandishark.</Text>
  <Text Key="4A393528_51153">Ừm, đúng vậy~?\nVới nguyên liệu phế liệu và thiết kế lòe loè?\nKhông trách được Yamato chế giễu nó~</Text>
  <Text Key="60DEBEA0_51154">Xe của bọn mày giống như... \nphừ, một cục phân hóa thạch~? \nSo với con cá mập tôi chế♡</Text>
  <Text Key="F3340CD8_51155">Fubuki... cô là...!?\nThiên tài kỹ sư của những chị em phản diện nổi tiếng...!?</Text>
  <Text Key="83EDB86B_51156">Ừ-ừm... \nĐúng như lời đồn.\nDễ thương, mồm miệng hắc... và to... không, quên đi.</Text>
  <Text Key="6895FE86_51157">Cô dường như không tin, hả?\nVậy thì hãy chứng minh đi──</Text>
  <Text Key="6866FBAD_51158">Fubuki.\nLàm một phương tiện chiến đấu mới cho Mad Joe.</Text>
  <Text Key="ABF9B0AB_51159">Ư-ư, chán quá~ Nóng nực quá~\n...Nhưng nếu Yamato bảo tôi làm, tôi sẽ làm~</Text>
  <Text Key="85006AEF_51160">Ể-ể, thật sao!? \nThiên tài đồn đại sẽ làm bánh xe cho tôi...!?</Text>
  <Text Key="D346667E_51161">Coi như là bồi thường vì chạm vào kho báu của cô.\nThôi, nếu không thích, chúng tôi không ép...</Text>
  <Text Key="D967DF4E_51162">K-k-không! Khoan đã.\nNếu các người là người thật...\nTôi muốn xem tài năng của các người.</Text>
  <Text Key="826045D9_51163">Vậy là xong.\nÀ phải, Joe, xin lỗi vì đột ngột xông vào như vậy...\nTôi có một yêu cầu. Có thể lắng nghe được không?</Text>
  <Text Key="FB4718D2_51164">Cố giữ chặt. Sắp đến sào huyệt của băng Grogorou rồi, nên chịu đựng nhé!\nKhốn, tại sao tôi lại phải lái mấy đứa nhóc này...!</Text>
  <Text Key="E09EC64B_51165">Ủa~ Mông tôi đau quá~\nChẳng có cái đệm mềm nào sao~?</Text>
  <Text Key="9C1931EC_51166">Đâu có thứ đó!\n──Ái! Uaaah! \nCái gì vậy? Cái vật trắng dài kia? Ái, nó cắn tôi!</Text>
  <Text Key="9093D298_51167">Chị, chị nghiêm túc chứ?\nTrong khi đang làm xe mới, \nchị lại mời chúng tôi vào băng Grogorou!</Text>
  <Text Key="FB94718D_51168">Việc thành lập đội có gì xấu?\nChúng ta là trộm, họ cũng là trộm.\nMục tiêu của chúng ta không khác nhau.</Text>
  <Text Key="CF6B906B_51169">Nhưng em không phải trộm...</Text>
  <Text Key="3745F7D6_51170">Anh Zako, anh đặc biệt,\ntôi sẽ làm anh là vệ sĩ của tôi♡\nMấy người kia trông như những tên xấu thật? Ugh~ Sợ quá♡</Text>
  <Text Key="CA2F3A81_51171">V-vâng...!\nNhững người này hoàn toàn là những tên xấu điên rồ, biết không?\nThậm chí còn cười khi cướp của người nghèo!</Text>
  <Text Key="C6E4E12E_51172">Hơn nữa, trước đây chẳng phải chỉ là\nnhặt những kho báu bị bỏ quên sao?\nĐó là điều chị nói, chị ơi!</Text>
  <Text Key="97BE4B40_51173">Ừ, đó là kế hoạch.\nMục tiêu của chúng ta chưa thay đổi chút nào.</Text>
  <Text Key="6E518B84_51174">Vậy sao lại tham gia những kẻ nguy hiểm này──</Text>
  <Text Key="C19D42E9_51175">...Tsk.\nCô vẫn khó tính như mọi khi.</Text>
  <Text Key="B78F8DFD_51176">Nghe đây.\nTham gia chỉ là cái cớ.\nCô nghĩ tôi có thể cùng đi chung xe với người khác sao?</Text>
  <Text Key="A62D24DE_51177">M-một cái cớ?\nNói cách khác là nói dối...?</Text>
  <Text Key="B6CD7EF2_51178">...Ừ. \nGiả vờ hợp tác và xâm nhập...\n</Text>
  <Text Key="32F4194F_51179">Chúng ta sẽ nắm lấy thời điểm khi họ mất cảnh giác và không chỉ lấy kho báu của con nhện,\n mà còn tất cả chiến lợi phẩm chúng tích lũy, một lúc luôn♪</Text>
  <Text Key="9B902007_51180">Cái gì!? \nChị đang lên kế hoạch phản bội những kẻ đáng sợ này!?\nủa ủa...</Text>
  <Text Key="20BE828C_51181">Đồ ngu! Giữ giọng xuống! ...Dù là phản bội,\nđó là hàng hóa bị đánh cắp. Chúng không phải của họ.\nLấy nó không sai, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0A6F2299_51182">À... Đúng vậy...\nVốn là đồ đánh cắp...\nChúng ta chỉ đang lấy lại...</Text>
  <Text Key="00996757_51183">Ừm, ừm, hả...?</Text>
  <Text Key="DD7D9894_51184">Vậy thì được rồi, chắc vậy.</Text>
  <Text Key="EB87509E_51185">──Không! Nhưng kế hoạch này\nquá kích thích~~~~!?</Text>
  <Text Key="87E38192_51186">Bỏ qua những lo lắng của Wakana, chiếc xe chở {playername} và những người khác tăng tốc hướng đến sào huyệt của bọn trộm.</Text>
  <Text Key="9424C6EB_51187">Bản vẽ với biểu tượng trái tim♡</Text>
  <Text Key="603BCE60_51188">[Bandy Sisters], những người đã gia nhập băng Grogo, đã đến sào huyệt của chúng cùng với Mad Joe và những người khác.</Text>
  <Text Key="9BD0639C_51189">Chán quáaaa. Không chịu được nữaaaa!</Text>
  <Text Key="BA77C6F8_51190">Chẳng phải sẽ có giờ nghỉ khi đến nơi sao? Tại sao lại bắt chúng tôi thiết kế xe mới ngay lập tức?</Text>
  <Text Key="F00769DE_51191">Tôi nói tôi sẽ làm, nhưng tôi không nói ngay lập tức! Tên cua lông đó không thể tin được!</Text>
  <Text Key="F8006066_51192">Fubuki-chan, họ sẽ nghe thấy...! Gọi ông Joe là 'tên cua lông'...</Text>
  <Text Key="76275DA8_51193">Ừ, cái trang sức trên đầu trông như một biểu tượng gia tộc hơi... đáng lo, nhưng... chắc phải vất vả để bảo trì, hay gì đó...</Text>
  <Text Key="6AD6F122_51194">---Không phải vấn đề đó! Chúng ta cần làm những bản vẽ thực tế để giành được lòng tin của chúng...!</Text>
  <Text Key="315058B0_51195">Ughhh... Khát quá~ Kem soda~! Trái cây pha~!</Text>
  <Text Key="A8791565_51196">…Cái gì vậy? Loại mã gì?</Text>
  <Text Key="4C0B8959_51197">Không, chỉ là tán gẫu vô bổ. Quan trọng hơn, thật là điều gì đó nếu chính ông chủ phải giám sát.</Text>
  <Text Key="BC8FF0DA_51198">Giám sát nghe có vẻ tệ. Tôi chỉ tò mò Fubuki vẽ bản vẽ như thế nào.</Text>
  <Text Key="862A1CD8_51199">Hah, nhìn cách cô nói. Có toàn bộ thành viên có vũ trang đang chờ sẵn.</Text>
