  <Text Key="E78129A5_79600">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Vậy tớ sẽ chuẩn bị dịch vụ đặc biệt cho cậu☆ ...Cậu nghĩ chuyện gì sẽ xảy ra nhỉ?</Text>
  <Text Key="F5EBEC71_79601">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Vì đây là ngày đặc biệt, tớ sẽ nấu cho cậu một bữa ăn gì đó. Nếu cậu có yêu cầu, cứ nói.</Text>
  <Text Key="374B6B32_79602">H-Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Cậu đã giúp đỡ tớ rất nhiều, nên... t-tớ đã nướng một chiếc bánh. Đây, cứ lấy đi!</Text>
  <Text Key="E903AC56_79603">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Như một lời chúc, hãy để tớ đóng vai Hổ trong trò chơi Anh Hùng hôm nay... Gì? Tớ có thể tự đóng vai đó ư?</Text>
  <Text Key="F22CD39A_79604">Chúc mừng sinh nhật! Trò chơi Hổ hôm nay là Đôi Hổ với tớ và cậu!</Text>
  <Text Key="2ACDB829_79605">Hôm nay trời đẹp quá~ vì là sinh nhật cậu! Chuyện này tuyệt quá! Thật sự, chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="701CD8FA_79606">Chúc mừng sinh nhật! Mong cậu có một ngày tuyệt vời. Con Hổ dũng cảm này sẽ ủng hộ cậu! Không giữ lại♪</Text>
  <Text Key="AA6E21C1_79607">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Tớ đã chuẩn bị một vở kịch hài hoàn hảo mới cho cậu! Hy vọng cậu sẽ thích.</Text>
  <Text Key="ED6724F4_79608">Farm_Snow_Day</Text>
  <Text Key="0EA13587_79609">Dành cho cậu chàng ngoan, đây là Mahiru Santa với món quà sinh nhật! Chúc mừng sinh nhật.</Text>
  <Text Key="9AF884AE_79610">Chúc mừng sinh nhật♪ Tớ đã chuẩn bị trà và bánh kẹo đặc biệt cho dịp này. Mời cậu tham dự tiệc trà trong rừng♪</Text>
  <Text Key="4695B8CE_79611">Hôm nay là chuyến phiêu lưu sinh nhật của hoàng tử! Tớ sẽ là hướng dẫn viên, mong cậu sẽ thích♪</Text>
  <Text Key="5ADD5E60_79612">Chúc mừng sinh nhật~ Tớ đã chuẩn bị một chiếc bánh để vinh danh hoàng tử. Mời cậu thưởng thức♪</Text>
  <Text Key="6940D6AC_79613">Hôm nay là sinh nhật hoàng tử! Chính vì vậy... ta-da! Một trận mưa hoa! Thấy đẹp không?</Text>
  <Text Key="C0809765_79614">Pam-pa-da-pam, chúc mừng! Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Đây là ngày đặc biệt, hãy cùng nhau ăn mừng nào!</Text>
  <Text Key="ED8CACA8_79615">Mousa Town_Day</Text>
  <Text Key="949051CE_79616">Chúc mừng sinh nhật~! Dành cho cậu người lớn thêm một tuổi, đây là món quà từ Mio-chan! Hãy giữ gìn nó nhé☆</Text>
  <Text Key="2240D1A0_79617">Chúc mừng sinh nhật! Cậu luôn giúp đỡ tớ, nên hôm nay tớ sẽ đối xử đặc biệt với cậu♪</Text>
  <Text Key="8B8C63FF_79618">Sarendia Rescue Center_Product Exhibition</Text>
  <Text Key="1672EA5F_79619">Món quà sinh nhật là TÔI! Trời ơi! Phản ứng của cậu yếu ớt quá! Vì tớ là người ăn mừng, hãy vui hơn lên!</Text>
  <Text Key="459CB152_79620">Cậu có vẻ bồn chồn, phải không? Ừ, hôm nay là sinh nhật cậu. Hãy cùng nhau ăn mừng!</Text>
  <Text Key="D7857158_79621">Hôm nay là sinh nhật cậu! Cậu đã là một đứa trẻ ngoan, để tớ tặng cậu một bữa tiệc đặc biệt♪ Ngoan, ngoan...♪</Text>
  <Text Key="7FCABA60_79622">Để chúc mừng sinh nhật cậu, tớ sẽ cho cậu nằm trên đùi tớ suốt cả ngày♪ Hehe, tốt, tốt, cậu là đứa trẻ ngoan. Cảm giác chiếc kimono mượt của tớ thế nào?</Text>
  <Text Key="2A2357E7_79623">Chúc mừng sinh nhật♪ Tớ thử pha chút khác biệt và làm súp sinh nhật cho cậu! Đầy ắp những thứ cậu thích♪</Text>
  <Text Key="286A61CB_79624">Hãy ăn mừng sinh nhật Aniki ở bãi biển! Như một món quà, Misogi sẽ chơi với cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="9EA06E7B_79625">Cho chiếc bánh sinh nhật, sao không dùng pháo hoa thay nến? ...Ô, tớ quên chuẩn bị bánh! Hãy dùng pháo hoa thay thế!</Text>
  <Text Key="AA8369AF_79626">Cậu trông muốn có quà, phải không? Tớ đã chuẩn bị thứ gì đó cho cậu, tất nhiên rồi! Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="47998F46_79627">Elven Forest_Secret Base</Text>
  <Text Key="A2E4A96D_79628">Hôm nay là sinh nhật của Oniichan, phải không? Tớ nhớ rõ ràng~♪ Vì Mimi yêu Oniichan nhiều lắm♪ Ehehe~</Text>
  <Text Key="3E75511E_79629">Rắc, rắc, rắc! Ehehe, tớ có làm cậu bất ngờ không? Đây là bữa tiệc bất ngờ sinh nhật cho cậu!</Text>
  <Text Key="787CC097_79630">Ưm... Làm ơn, nhận lấy cái này mà không nói gì. Đây là những chiếc cupcake tự làm. Chúc mừng sinh nhật...♪</Text>
  <Text Key="F197E57D_79631">Hôm nay Mimi sẽ nhảy rất nhiều vì là sinh nhật của Oniichan. Tớ muốn ăn mừng thật nhiều! La la la～♪</Text>
  <Text Key="8C2E0942_79632">Chúc mừng sinh nhật Aniki! Như một món quà, tớ đã chuẩn bị một trò đùa lớn cho cậu! Cố gắng bị lừa nhé! Hehehe♪</Text>
  <Text Key="62D1CE5F_79633">Oedo_Examination Room_Day</Text>
  <Text Key="879AEA3D_79634">Chúc mừng sinh nhật Để đảm bảo cậu khỏe mạnh, tớ đã chuẩn bị nồi lẩu thuốc. Nào, mở miệng ra... A~n♪</Text>
  <Text Key="4FB06782_79635">Chúc mừng sinh nhật Tớ đã pha một loại thuốc đặc biệt cho cậu. Chỉ cần một ngụm, cậu sẽ cảm thấy tràn đầy sức mạnh. Tuy nhiên vẫn còn trong giai đoạn thử nghiệm♪</Text>
  <Text Key="9A08E6A0_79636">Chúc mừng sinh nhật Sự hiện diện của cậu thực sự giống như một liều thuốc chữa bách bệnh với tớ. Hãy ở bên cạnh tớ năm nay, được chứ?</Text>
  <Text Key="34AD0CE0_79637">Ngay cả khi Tết Nguyên Đán và lễ Bon cùng xảy ra, cũng không thể so sánh với hạnh phúc này. Nào, hãy cùng nâng ly với liều thuốc mới... và bắt đầu buổi thử nghiệm sinh nhật!</Text>
  <Text Key="EF9A7F2B_79638">Chúc mừng sinh nhật! Cậu đã lớn thêm một tuổi. Nhìn sự trưởng thành của cậu khiến tớ tự hào như một người thầy!</Text>
  <Text Key="9FFCC413_79639">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Tớ thử làm một chiếc bánh cho cậu. Tự làm sẽ tiết kiệm tiền, và tớ khá tự tin nó sẽ ngon!</Text>
  <Text Key="1A148479_79640">Chúc mừng sinh nhật! Mimi đã vẽ một bức tranh của Oniichan trên bãi biển! Hy vọng nó làm cậu vui.</Text>
  <Text Key="2163C3A5_79641">Chúc mừng sinh nhật! Con cá heo đã đến để ăn mừng cùng Oniichan♪ Hãy cùng nhau chơi nào♪</Text>
  <Text Key="2CE05F62_79642">Chúc mừng Hallo-... Oops tôi muốn nói Chúc mừng Sinh nhật! Oniichan!</Text>
  <Text Key="69AA8D0A_79643">Oniichan Chúc mừng sinh nhật~! Mimi yêu Oniichan nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="19250910_79644">Hôm nay là sinh nhật cậu! Tớ sẽ tặng cậu một miếng pudding đặc biệt làm quà. ...Nếu cậu ăn thêm, tớ sẽ không tha cho cậu!</Text>
  <Text Key="7563C58A_79645">Chúc mừng sinh nhật! Đây là chiếc bánh pudding cho bữa tiệc của cậu! Nào, thổi nến đi rồi! Miyako cũng muốn ăn!</Text>
  <Text Key="D32262BC_79646">Chúc mừng Sinh nhật! Tớ rất vui vì được ăn mừng sinh nhật cậu! Hãy để tớ ăn mừng nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="4B2E94C1_79647">Chúc mừng Sinh nhật! Hôm nay tớ sẽ lắng nghe bất cứ điều gì cậu muốn! Đừng ngại với tớ!</Text>
  <Text Key="37524AEE_79648">Chúc mừng Sinh nhật! Hôm nay tớ sẽ ở bên cậu suốt ngày! Cậu vui, phải không? Cậu vui, đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="8766CD2E_79649">Tớ đã chuẩn bị một món quà sinh nhật cho cậu! Nó là gì thì vẫn còn bí mật. Các ác nhân có nhiều bí mật!</Text>
