  <Text Key="725FA84F_34950">Tớ không mấy quan tâm đến đồng phục hay gì đó đâu...</Text>
  <Text Key="F5457BA2_34951">Vậy là mùa xuân của Học Viện Phép Thuật rồi~♪</Text>
  <Text Key="BB86B422_34952">Có chút mong chờ đúng không, Kyaru-chi♪</Text>
  <Text Key="DC485090_34953">Tớ đâu có?</Text>
  <Text Key="48475085_34954">...... Nhưng, tớ sẽ thử xem loại chuyện gì... cái đó...</Text>
  <Text Key="3077E3E5_34955">Tuổi trẻ... phải không?</Text>
  <Text Key="8ACDE97D_34956">──Kyaru-chi♪</Text>
  <Text Key="4E3829F9_34957">Đừng, đừng bám theo tớ~!</Text>
  <Text Key="4B2A17CC_34958">"Nhật Ký Tuổi Trẻ Phép Thuật: Học Viện Phép Thuật và Chuông Giai Điệu Kỳ Diệu" Xem trước tập tiếp theo</Text>
  <Text Key="F1F3B39E_34959">Kyaru và Suzuna, những người chuyển trường đến học viện phép thuật để tận hưởng tuổi trẻ, đang ở đây. Chuông báo hiệu sự khởi đầu cho cuộc sống học đường đầy ngọt ngào và đắng cay đang reo vang♪</Text>
  <Text Key="002858AC_34960">Rất vui được gặp mọi người! Tớ là Kyaru! Từ hôm nay, tớ sẽ gia nhập lớp này! Mọi người, hãy chỉ bảo cho tớ nhé!</Text>
  <Text Key="415C4841_34961">...Hmm, có chút khác. Lần sau, tớ sẽ thử phiên bản duyên dáng hơn... Ahem... Chào buổi chiều, mọi người. Tên tớ là Kyaru, và...</Text>
  <Text Key="08887CC4_34962">Hả? Kyaru, cậu đang luyện bài chào chuyển trường hả?</Text>
  <Text Key="5238C1B4_34963">S-Suzuna?! Không, không phải vậy đâu! Và đừng nhìn tớ!!</Text>
  <Text Key="69DA600A_34964">Kyahaha♪ Dù mặt đỏ bừng, cậu vẫn cực kỳ dễ thương~♪</Text>
  <Text Key="45DAA68E_34965">Nhưng mà, nhưng mà~ Đi đến học viện phép thuật cùng Kyaru và Hidesai thật sự rất hào hứng, tớ không thể kìm nén nổi, lol~</Text>
  <Text Key="B71CBF79_34966">...Thật sự, mức độ hào hứng của cậu quá đáng...</Text>
  <Text Key="AC6B64D4_34967">Gyah! Gì?! Đừng đột ngột ôm tớ như vậy!!</Text>
  <Text Key="0C21E51A_34968">Lần sau, "Nhật Ký Tuổi Trẻ Phép Thuật: Học Viện Phép Thuật và Chuông Giai Điệu Kỳ Diệu"</Text>
  <Text Key="85BA2081_34969">Vì tớ sẽ đến học viện phép thuật... Tớ sẽ trải nghiệm tất cả mọi thứ. Nè, cậu biết rồi đấy, không cần phải nói ra chứ?</Text>
  <Text Key="074A65D6_34970">Đó là tuổi trẻ! T・U・Ổ・I・T・R・Ẻ!!</Text>
  <Text Key="C6C4C56D_34971">Arges</Text>
  <Text Key="0840A416_34972">Eriko, Ninon, Suzuna, Rino</Text>
  <Text Key="03A3E099_34973">Này này, sinh vật huyền thoại kia... là Arges phải không? Trông cứ như cáu bẳn ở cái nhìn đầu tiên, như vừa mới thức dậy buổi sáng với cái khí chất tồi... Có lẽ là kiểu người không phải người dậy sớm?</Text>
  <Text Key="352433A7_34974">Nếu nó đã ngủ 800 năm thì cứ tiếp tục ngủ đi!! Thật sự, tại sao lại thức dậy đúng thời điểm này... Khoan, phải chăng vì tớ đã rung chuông...</Text>
  <Text Key="26ED4D53_34975">...Thôi, tớ nghĩ cũng đành chịu! Có lẽ tớ có chút liên quan, nên tớ sẽ chịu một phần trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="C3D25BBC_34976">Tớ sẽ giúp nữa! Arges, xin lỗi, nhưng đã đến lúc quay lại ngủ tiếp rồi!</Text>
  <Text Key="30BA0DAB_34977">Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="8786D2D4_34978">Thấy chưa♪ Cậu bí rồi đúng không? Đây là sức mạnh của Yasahide, pháp sư số một học viện phép thuật. Đúng không, Kyaru-chi?</Text>
  <Text Key="223C1FC7_34979">Hả? Yasahide? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="7A7461A7_34980">Hả? Yasahide là Yasahide! Đúng không, Hidesai?</Text>
  <Text Key="2982F470_34981">Ồ, tớ hiểu rồi, ý cậu là người xuất sắc!? Hidesai, Yasahide... Này, trước cả phép thuật, hãy học từ vựng trước đã!!</Text>
  <Text Key="A0F9ECD4_34982">Nhưng vẫn truyền tải được đúng không? Kyaru-chi và tớ kết nối với nhau nhiều hơn là chỉ từ ngữ~♪</Text>
  <Text Key="6812F55A_34983">Hả... T-tự nhiên quá...</Text>
  <Text Key="FBD6B382_34984">À, Arges chạy mất rồi!? Nếu để nó yên, chúng ta không thể tiếp tục lễ tốt nghiệp trong yên bình. Đi thôi, Kyaru-chi!</Text>
  <Text Key="95CE2FAC_34985">Này, đợi đã, Suzuna!... Thật sự, tớ phải đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="62DC0314_34986">Ugh... Ma thuật của nó. Tớ có thể cảm nhận nó mạnh hơn trước...!</Text>
  <Text Key="DDBDE37B_34987">Kyaru-chi, cậu đang run, nhưng cậu ổn chứ...? Tớ sẽ cho cậu mượn áo choàng!</Text>
  <Text Key="A08ADB89_34988">...Không sao, cậu cũng không cảm thấy lạnh sao? Ngay cả khi không dùng phép thuật, cậu cũng nên cảm thấy cái rét này...</Text>
  <Text Key="7FECED74_34989">Hả, thật ra tớ ổn mà. Tớ mặc đồng phục thể dục bên trong đồng phục.</Text>
  <Text Key="B1B21170_34990">Hả!?</Text>
  <Text Key="84358346_34991">Hả, tại sao cậu lại ngạc nhiên vậy?</Text>
  <Text Key="E7128648_34992">Thì... mặc đồng phục thể dục bên trong mà vẫn trông như vậy, thật đáng ngưỡng mộ cho một siêu mẫu...</Text>
  <Text Key="4579DCA1_34993">...Không còn thời gian nữa. Nhanh lên và bắt lấy thứ đó thôi!</Text>
  <Text Key="033F5C91_34994">Này, xin lỗi nếu chỉ là tưởng tượng của tớ, nhưng... Arges dường như tràn đầy năng lượng hơn trước~!?</Text>
  <Text Key="F5662BBA_34995">Ugh... Sức mạnh phép thuật gì thế...? Cuối cùng nó cũng nghiêm túc rồi, hả...!?</Text>
  <Text Key="5556EEA8_34996">Nhưng, kỳ lạ thật. Dù đang đối mặt với một quái vật đáng sợ như vậy, tớ không hề sợ chút nào.</Text>
  <Text Key="F15565F1_34997">Nguy hiểm thật, Kyaru-chi, nhưng tớ cũng cảm thấy y hệt! Có Kyaru-chi và Hidesai ở bên cạnh, tớ không sợ chút nào!</Text>
  <Text Key="11406EFA_34998">Hả, cậu có thể nói vậy mà không thấy ngại... Tớ phải thừa nhận, tớ không ghét phần đó của cậu.</Text>
  <Text Key="1D802AB4_34999">...Cậu đang muốn nói gì?</Text>
