  <Text Key="027D36B9_82100">Có Shiorin ở bên cạnh, chúng ta bất khả chiến bại~☆ Đúng rồi, Shiorin♪</Text>
  <Text Key="17730F7F_82101">Đây là đòn kết hợp đặc biệt~☆ Hãy cùng nhau làm nó thật ngầu và hoàn hảo, Shiorin♪</Text>
  <Text Key="EE271B90_82102">Với mối liên kết của Shiorin và lòng tốt của cậu! Với hai thứ này, tớ sẽ không bao giờ thua bất kỳ đối thủ nào~☆</Text>
  <Text Key="AF79E3CA_82103">Ồ? Onee-chan, chị đang đọc quyển sách đó... Hehe, tớ vui khi biết điều đó. Cho tớ biết suy nghĩ của chị khi đọc xong nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="F878517E_82104">Có Onee-chan lo lắng cho tớ hơi ngại... nhưng thầm thì, tớ vui lắm. Nhưng tớ không muốn gây phiền phức, nên tớ sẽ trở nên mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="1DA2E6B6_82105">Lần sau chúng ta cùng đi chơi nhé! Khi bay trên trời, tớ tìm thấy một nơi thực sự tuyệt vời, và tớ muốn đến đó với Shiorin☆</Text>
  <Text Key="EEB770EC_82106">Tớ đang đọc quyển sách Shiorin giới thiệu☆ Đó là một cuộc phiêu lưu đầy hồi hộp và thú vị, vui lắm!</Text>
  <Text Key="E0E8B78D_82107">Shiorin đáng tin cậy, nhưng nếu có chuyện gì, tớ phải bảo vệ chị ấy! Vì chị ấy là Onee-chan của tớ!</Text>
  <Text Key="922A1138_82108">Onee-chan, hôm nay chúng ta cùng đi một chuyến phiêu lưu nhỏ đến nơi xa xôi nhé? Tớ cảm thấy khỏe re. Hehe... Onee-chan, chị lo lắng quá.</Text>
  <Text Key="7BEAEEF9_82109">Khi tớ cảm thấy khỏe hơn một chút, chúng ta sẽ cùng đi đến nơi nào đó xa... Chỉ đùa thôi... Ehehe</Text>
  <Text Key="2681DB5F_82110">Vì cơ thể tớ yếu, nên dễ mệt lắm... Tớ không gây phiền phức cho cậu chứ?</Text>
  <Text Key="B89325DA_82111">Tớ không thể chỉ dựa vào cậu, tớ phải tự làm mọi chuyện... *ho* *ho* ...Xin lỗi... Cho tớ uống chút nước được không?</Text>
  <Text Key="A84F29DE_82112">Tớ có một quyển sách giới thiệu. Nếu chúng ta cùng thảo luận suy nghĩ về nó, tớ nghĩ có thể sẽ vui...</Text>
  <Text Key="29C4826B_82113">*ho* *ho*... À, cậu có thể xoa lưng cho tớ được không?</Text>
  <Text Key="413E0731_82114">Nyatto trước đây là một chú mèo con nhưng giờ, nó đã hoàn toàn lớn lên rồi! Nó là bạn thân quý giá của tớ</Text>
  <Text Key="270F0CFC_82115">Cậu mệt chứ? Nếu cậu muốn... nghỉ ngơi ở đây với tớ nhé?</Text>
  <Text Key="52F4531A_82116">Mỗi khi ôm Nyatto, nó mềm mại quá, cảm giác thật dễ chịu. Cảm giác dễ chịu... khi ở gần cậu cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F96C9829_82117">Tên của nó là Nyatto và nó thật ngoan ngoãn, một cậu bé tốt～!</Text>
  <Text Key="D822397B_82118">Nyatto có thể to nhưng nó được nuông chiều quá! Nyatto thật ngoan, phải không chứ～?</Text>
  <Text Key="641D6D4E_82119">Nếu tớ đánh cái này, "Hãy đi hẹn hò với tớ!" Tớ khao khát được nghe một câu nói như vậy... À! Đó chỉ là câu từ trong tiểu thuyết tình cảm! Hả? Cậu sẽ? Tớ vui quá!</Text>
  <Text Key="E5BBF270_82120">Nếu ở bên cậu, bất cứ điều gì tớ cũng tràn ngập hưng phấn, và thật vui...! Tớ muốn trải qua mỗi ngày như thế, từ bây giờ, mãi mãi...</Text>
  <Text Key="D49FEC14_82121">Fufu, thật an tâm. Nếu tớ làm việc cùng cậu, tớ cảm thấy mình có thể xuyên thấu mọi thứ!... Được rồi, bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="C096690E_82122">Tớ sẽ đối mặt với tất cả những điều tớ đã bỏ cuộc từ lâu! Bởi vì miễn là tớ còn sống, những khả năng chắc chắn nằm bên trong tớ!</Text>
  <Text Key="1746AF7E_82123">Huu... Haa... Huu... Haa... Thở nhịp cùng cậu thật kỳ lạ. Cứ như tớ đã trở thành một với cậu và sức mạnh bắt đầu trào dâng trong tớ!</Text>
  <Text Key="DD24D931_82124">Tinh hoa của tình yêu Onee-chan! Giờ, hãy kết hợp ngay tại đây! Nào, Otouto-kun! Hehe, hãy cùng ra sức♪</Text>
  <Text Key="54838577_82125">Ta-da! Đó là Onee-chan của cậu, cô gái phép thuật! Vậy, sao rồi, Otouto-kun? Cậu vui chứ? Tớ có nên biến hình một lần nữa không?</Text>
  <Text Key="B1C8E87E_82126">Otouto-kun! Cậu có yêu cầu tư thế nào không? Onee-chan sẽ hoàn hảo mọi tư thế dành cho cậu♪</Text>
  <Text Key="FCD8A00D_82127">Thấy chứ? Thật to, phải không? Điều này đại diện cho quy mô của tình yêu. Tớ tự hỏi liệu cậu có cảm nhận được Onee-chan nghĩ về cậu bao nhiêu không♪</Text>
  <Text Key="6B765647_82128">Chỉ cần tớ có thể bảo vệ em trai, tớ không quan tâm đó là tình yêu, hy vọng, hay sức mạnh của bóng tối. Tất cả đều là sức mạnh của Onee-chan♪</Text>
  <Text Key="666B4349_82129">Nếu tình yêu và hy vọng là nguồn gốc của sức mạnh cô gái phép thuật, thì Onee-chan luôn là cô gái phép thuật mạnh nhất, bất khả chiến bại♪</Text>
  <Text Key="1AD65356_82130">Ồ, dường như sức mạnh của bóng tối đang tràn đầy, và tớ có thể mất kiểm soát...! Hôm nay, tớ sẽ có đặc quyền độc nhất tắm cho Otouto-kun với rất nhiều tình yêu♪</Text>
  <Text Key="4E531214_82131">Hừm, tớ cảm nhận được một sự hiện diện bóng tối! Bảo vệ sự bình yên của cậu là sứ mệnh của cô gái phép thuật Onee-chan! Ồ, và tất nhiên, tớ cũng sẽ bảo vệ sự bình yên của thị trấn♪</Text>
  <Text Key="4BB1CFF5_82132">Hehe, mặc trang phục đen cảm thấy khá dễ chịu. Onee-chan nổi tiếng là thuần khiết và vô tội, cậu biết đấy♪... Ehehe, tớ có nên làm điều gì đó hư hỏng không?</Text>
  <Text Key="CB8233E2_82133">Giờ biến hình! Ồ, Otouto-kun, cậu có đang xem không? Cậu tò mò về cảnh biến hình à? Vậy để tớ cho cậu xem một lần nữa...</Text>
  <Text Key="851798E9_82134">Tớ thực sự mong chờ cuộc sống hôn nhân mới với cậu, em trai…♪ Buổi sáng tớ sẽ ngắm khuôn mặt ngủ của cậu, buổi chiều chúng ta sẽ đi mua sắm, ban đêm chúng ta sẽ ngủ cùng nhau… à, đây là kỳ nghỉ Tết tuyệt vời nhất từ trước đến nay~♪</Text>
  <Text Key="C01ADE48_82135">Chơi trò chơi Tết với cậu và Rino-chan thật vui vẻ. Có những khoảnh khắc khiến tớ hơi buồn, nhưng những người thân yêu quý tớ đã chữa lành cho tớ, và biến thành một kỷ niệm tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="7C329585_82136">…Không chỉ vui vẻ—tớ cũng đã suy nghĩ một chút về tương lai. Nhưng có lẽ thật tốt khi nó xảy ra bây giờ. Bởi vì cậu ở bên cạnh, em trai, tớ đã tìm được câu trả lời của mình.</Text>
  <Text Key="8B2F88A5_82137">Cuộc sống hôn nhân mới của chúng ta ở Togoku đầy những điều vui vẻ! Tớ được ở bên cậu và sống chung với cậu, và tớ có thể chiều chuộng cậu nhiều hơn mọi khi!</Text>
  <Text Key="8B4A92DF_82138">Tớ sẽ chắc chắn nói với cậu một cách thích hợp vào một ngày nào đó, em trai quan trọng nhất của tớ. Cho đến lúc đó, cậu sẽ chờ chị của mình chứ? Ehehe, cảm ơn~♪</Text>
  <Text Key="AA1FC535_82139">Đi dạo và ăn từ các quầy ăn vặt thật vui! Có rất nhiều thứ lạ mà chúng ta thường không ăn. Mặc dù tớ phải cẩn thận không để túi tiền rộng thêm quá chỉ vì tâm trạng Tết♪</Text>
  <Text Key="D8CD2C0A_82140">Kế hoạch của một năm bắt đầu từ ngày đầu năm mới! Hãy cùng nhau đặt mục tiêu cho năm nay. Mục tiêu sức khỏe là tốt, và sở thích hay phiêu lưu cũng vậy. …Tất nhiên, hòa thuận anh em—và hòa thuận vợ chồng nữa♪</Text>
  <Text Key="73EABC0B_82141">Tớ cũng cầu nguyện rằng năm nay cuối cùng cũng sẽ là một năm bình yên…! Có lẽ khó, nhưng ước muốn là miễn phí, phải không? Chị của cậu luôn nghĩ về cậu, em trai♪</Text>
  <Text Key="8C4430E9_82142">Nói cách khác… điều đó có nghĩa là tớ yêu cậu rất nhiều, em trai♪ Bất kể bao nhiêu năm trôi qua, bất kể chúng ta có mối quan hệ nào trong tương lai, cảm xúc của tớ sẽ không bao giờ thay đổi, được chứ?</Text>
  <Text Key="DF28BD91_82143">Khi tớ thử trân trọng cảm xúc của chính mình như cậu bảo, tớ nhận ra có rất nhiều điều tớ muốn làm cùng cậu! Hehe, cuối cùng, tớ đoán mình chưa thực sự thay đổi ở bản chất.</Text>
  <Text Key="C62652D5_82144">Chúng ta đã làm được rất nhiều điều vui vẻ trong Tết năm nay! Tất cả đều nhờ có cậu, em trai♪ Bởi vì cậu luôn ở bên cạnh, tớ có thể làm mọi điều tớ muốn.</Text>
  <Text Key="4DBEC57E_82145">Chúc mừng sinh nhật♪ Tớ đã chuẩn bị một ít osechi, nên chúng ta cùng ăn nhé! Cũng có rất nhiều món may mắn như trứng cá hồi và củ sen!</Text>
  <Text Key="5CA15F9F_82146">Chúc mừng năm mới! Đây, em trai—tiền lì xì của cậu♪ Nếu không đủ, tớ sẽ thêm nữa, nên đừng ngại và dựa vào chị của mình♪</Text>
  <Text Key="EF93D59B_82147">Tờ giấy bói vận may đặc biệt của chị~♪ Thậm chí còn có thứ tốt hơn may mắn lớn! Đó là… "Vận may em trai"! Nếu cậu rút được, cậu sẽ có năm tuyệt vời nhất♪</Text>
  <Text Key="E335B9FC_82148">Không khí năm mới thực sự khiến bạn hào hứng, phải không?♪ Lần đầu đi chùa, tiền lì xì, osechi, trò chơi Tết… có lẽ bởi vì có quá nhiều sự kiện đặc biệt♪</Text>
  <Text Key="79375D5A_82149">Em trai, cậu không lạnh chứ? Bất cứ lúc nào, bất cứ nơi đâu, chị của cậu sẽ sưởi ấm cho cậu! Không chỉ cơ thể, mà cả trái tim cũng vậy♪</Text>
