  <Text Key="71C1EB1B_23600">Phía bên kia căn phòng này, những lính canh dường như đang hoảng loạn vì Phantom Cat.</Text>
  <Text Key="F66CE6C7_23601">Dù sao thì, con mèo ảo đó cũng ngốc nghếch bất ngờ. Chúng ta có chìa khóa rồi! Nó không thể trộm được gì từ cái két đó!</Text>
  <Text Key="002673DF_23602">Có lẽ tốt nhất là không nên xem thường nó~? Ý tôi là, đó là Phantom Cat mà, bạn biết chứ? Tôi chắc chắn nó sẽ xử lý được chuyện này~☆</Text>
  <Text Key="CA26A622_23603">Hừ! Làm ơn đừng đánh giá nó quá cao, Boss!</Text>
  <Text Key="86B3872C_23604">Hehe. Chắc chắn anh sẽ hiểu được sự vĩ đại của Phantom Cat sau♪ À, phải cẩn thận đó~ Hình như có vài lính bảo vệ đang hướng về căn phòng đó☆</Text>
  <Text Key="DD7AB0DA_23605">Gì...! Vậy sao không nói sớm hơn?! C-Có chỗ nào để trốn không?!</Text>
  <Text Key="9AF1E2E5_23606">Không được, chỗ nào cũng không có chỗ trốn...!</Text>
  <Text Key="ABCFC642_23607">Hả?! Ơ Ơ Ơ Ơ?! S-Senpai?! T-T-TẠI SAO BẠN ÔM TÔI?!</Text>
  <Text Key="72AB6DA8_23608">Đúng rồi! Thứ mà Boss chuẩn bị cho chúng ta! Nếu dùng súng dây và trèo lên chiếc đèn chùm đó, lính canh sẽ không để ý chúng ta!</Text>
  <Text Key="783AA8B3_23609">Thông minh đấy, Onii-san! Vậy thì đi thôi!</Text>
  <Text Key="31F540C6_23610">S-Senpai đang ôm tôi... T-Tôi chưa bao giờ nghĩ một điều tuyệt vời như thế này sẽ xảy ra trong đời mình...!</Text>
  <Text Key="DC2D7CD7_23611">Senpai ở ngay cạnh tôi...! H-Anh ấy gần quá, tim tôi đập thình thịch...!</Text>
  <Text Key="FF54761B_23612">Auh... T-Tôi vui, nhưng... cũng xấu hổ lắm...!</Text>
  <Text Key="C464E18D_23613">Đây là lính bảo vệ...!</Text>
  <Text Key="45121F35_23614">Con mèo ảo đáng ghét đó... Nó đi đâu rồi? ...Hm? Có phải... vệ sĩ của Master Gino không?!</Text>
  <Text Key="370DDDDC_23615">Đây là tác phẩm của Phantom Cat...?! Tôi không nghĩ người này có thể thua bao giờ... Này, đi báo cáo chuyện này đi!</Text>
  <Text Key="4C17CD6B_23616">...Có vẻ như chúng đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="4CE5C503_23617">A-Ah, ừm... Senpai, anh đã cứu tôi... Tôi chưa bao giờ dùng súng dây trước... Có lẽ tôi không thể tự mình trốn trong chiếc đèn chùm được...</Text>
  <Text Key="B567BD1A_23618">Khoan... À! Tôi cũng không nổi bật từ đầu, nên có lẽ tôi không cần phải trèo lên đèn chùm để bị bắt...?</Text>
  <Text Key="9F5E96DD_23619">K-K-Không! Chắc chắn không phải vậy! Vì đã cho tôi kỷ niệm quý giá cả đời, cảm ơn anh rất nhiều! Nếu tôi chết ở đây, tôi sẽ không hối tiếc chút nào!</Text>
  <Text Key="CA82815B_23620">...Mình đang nói cái gì vậy......!? Ưm... Trước tiên, xuống đã...!</Text>
  <Text Key="3DEC5321_23621">Vậy thì... chúng ta đã đi qua đây an toàn, hãy tiếp tục hướng về cái két.</Text>
  <Text Key="016776BF_23622">...À, phải rồi, AyuAyu. Mặt em đỏ bừng. Em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="BC6607F1_23623">Không... Có lẽ cách này không được... Nhưng bây giờ không phải lúc để nói chuyện đó...!</Text>
  <Text Key="C21CCE5D_23624">Để em dẫn đầu bây giờ...! Mọi người, theo em!</Text>
  <Text Key="4D5B2276_23625">...Ch-Chuyện gì đang xảy ra vậy...!?</Text>
  <Text Key="DC32BD45_23626">Mmf, mmf...!?</Text>
  <Text Key="4E115116_23627">Những lính canh bị trói nên không thể di chuyển...! Còn có cả một chiếc khăn nhét vào miệng họ, nên họ sẽ không thể nói được...</Text>
  <Text Key="204AD603_23628">Có vẻ như Phantom Cat đã làm chuyện này.</Text>
  <Text Key="015BBD07_23629">Nó làm tất cả một mình...? C-Chắc chắn... Giờ tôi có thể thấy nó có chút kỹ năng rồi. Dĩ nhiên là không thể sánh với tôi!</Text>
  <Text Key="826A29E8_23630">Nhờ có Phantom Cat, có lẽ chúng ta đã được cứu... Đây là khu vực được canh gác dày đặc nhất...!</Text>
  <Text Key="CA4FBC6E_23631">Chúng ta may mắn quá! Vậy thì, tiến lên...</Text>
  <Text Key="C3B5127D_23632">Mmm...?! Các ngươi! Là kẻ xâm nhập?!</Text>
  <Text Key="16690065_23633">Không thể nào...!? Một lính canh mới đang đến?!</Text>
  <Text Key="11A064F1_23634">...Không cần lo lắng, AyuAyu! Chúng ta sẽ cùng nhau tìm cách! Tôi sẽ mua thời gian cho em...!</Text>
  <Text Key="39B15A82_23635">Đứng yên, đồ khốn! Các ngươi là đồng bọn của Phantom Cat...?! Tôi sẽ tống các ngươi vào tù ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="25B9738C_23636">Ha ha, vậy các ngươi chưa nghe gì sao?</Text>
  <Text Key="3188F9F5_23637">Tất cả mọi chuyện ồn ào này là do tên Homare đáng ghét đó gây ra! Tôi đã chán ngấy con rồng già đó! Chính vì vậy chúng tôi quyết định phản bội bà ta!</Text>
  <Text Key="B8E192D6_23638">Nói cách khác, chúng tôi là bạn bè của các ngươi ở đây!</Text>
  <Text Key="175221B4_23639">Tên Homare đó... lừa Phantom Cat bằng cách gửi thiệp thách dưới tên mình... Thật là trò đùa! Chúng tôi chắc chắn sẽ bắt được bà ta!</Text>
  <Text Key="46A47024_23640">Hả... K-Không, vẫn còn kỳ lạ! Các ngươi thật sự là kẻ xâm nhập--...</Text>
  <Text Key="B6019448_23641">...T-TÔI XIN LỖI!</Text>
  <Text Key="A3CFEAED_23642">Mgh...!?</Text>
  <Text Key="E629F150_23643">Phew... Nhờ thiết bị mà Homare-san chuẩn bị cho tôi, chúng ta được cứu rồi... Chiếc khăn tay thấm thuốc ngủ này có vẻ rất tiện...</Text>
  <Text Key="240EEDBA_23644">Làm tốt lắm, AyuAyu! Và tôi cũng làm tốt việc mua thời gian!</Text>
  <Text Key="223D61DA_23645">Làm tốt, hai đứa. Các cậu đã cứu chúng tôi cả. ...Vậy thì tiến lên.</Text>
  <Text Key="30D035C4_23646">Cái két ở phía trước, nhưng... Hôm qua Homare-san bảo tôi cẩn thận ở đây vì phía trước có bẫy!</Text>
  <Text Key="5CE0BE3E_23647">Yahoo☆Con rồng già ở đây!</Text>
  <Text Key="F53CCDE7_23648">Gì?! Boss?! C-Có phải... bà vừa nghe lỏm cuộc nói chuyện đó...</Text>
  <Text Key="0EF52BA0_23649">Tôi cảm thấy rất nhiều áp lực từ giọng nói của bà ấy... Nhớ là xin lỗi bà ấy sau, Inori...</Text>
