  <Text Key="6518138F_129900">Ừm, tên tôi là Kururu!\nTôi là quản lý của công viên giải trí có tên là 'Grand Dream Park'!</Text>
  <Text Key="6EDC07B0_129901">Grand Dream Park...\nĐó không phải là nơi Pecorine và mọi người\nđã đánh bại quái vật và giành lại khu vực cách đây không lâu sao?</Text>
  <Text Key="AB9B664A_129902">Đúng vậy!! Nhờ mọi người, tôi đã đánh tan được quái vật, nhưng...\nPhương tiện và thiết bị vẫn còn trong tình trạng tàn tạ...</Text>
  <Text Key="DC3ADA33_129903">Nhưng rồi tôi nghe nói nếu đến đây,\nsẽ có người có thể giúp đỡ chuyện này!\nTôi vội vàng viết giấy tờ, tôi đã làm thế! Nhưng rồi tôi lại chợp mắt...\nPhòng tiếp tân đã đóng cửa rồi à?</Text>
  <Text Key="E9FA24A9_129904">Đúng là ca sáng đã kết thúc rồi,\nnhưng vẫn còn ca chiều, nên cô không cần vội vàng thế đâu?</Text>
  <Text Key="69F3E505_129905">S-Sao?! T-Tôi xin lỗi,\ntôi lại vội vàng kết luận quá nhanh rồi!\nTôi sẽ quay lại sau!</Text>
  <Text Key="599347F0_129906">Aaah, đợi đã! Vì cô đã đi xa đến thế này, được mà.\nTôi sẽ làm ngoại lệ và chấp nhận ngay tại đây và bây giờ!</Text>
  <Text Key="F96A5397_129907">Thật sao?!\nỒ, cảm ơn cô nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="D9A1105E_129908">Này, này!?\nSao cô lại thêm công việc cho tôi mà không xin phép?!\nTôi sẽ không làm đâu!</Text>
  <Text Key="51CE73DB_129909">Vậy tôi sẽ đảm nhận phần đó.\nĐó là công viên giải trí mà Her Majesty đã chiến đấu quả cảm để bảo vệ,\nnên sẽ là vinh dự lớn nếu có thể giúp khôi phục nó♪</Text>
  <Text Key="FB6917F7_129910">Tch, cô ranh mãnh thật!\nĐược, theo, ta! Đưa ngay những giấy tờ đó đây!</Text>
  <Text Key="4DCAB97B_129911">Vâng! Đây, đây!\nTôi mong được hợp tác với cô!</Text>
  <Text Key="7D26E7B1_129912">Haah～ Lại nhiều thế này.\n...Khoan, chữ viết tệ thế này là sao?!\nCả đứa trẻ mẫu giáo còn viết tốt hơn!</Text>
  <Text Key="49D92DEB_129913">Thôi nào, Creditta. Thô lỗ quá.\nDù vậy, chữ cũng thật độc đáo...</Text>
  <Text Key="3360D648_129914">Đầu tiên, đây chẳng phải chỉ là ghi chú những việc cần làm sao?\nMột kế hoạch tái thiết đâu phải là ghi chú mua đồ cho bữa tối hay gì đâu?</Text>
  <Text Key="2F80C053_129915">T-Tôi xin lỗi! Tôi quá hào hứng khi xem danh sách,\ncuối cùng lại đếm cừu thay vì làm việc...</Text>
  <Text Key="125D2C3D_129916">Không thể nào.\nTừ chối! Quay lại khi viết được cho đẹp!</Text>
  <Text Key="67F8E145_129917">Đừng mà...!\nCông viên giải trí của tôi đã hoàn toàn tàn tạ...\nTừ giờ tôi phải làm sao...? Uuuu~!</Text>
  <Text Key="715D4C71_129918">Ugh, đừng nhìn tôi như con thỏ bị bỏ rơi thế...\nHơn nữa, tôi không thể xử lý giấy tờ không theo đúng định dạng tiêu chuẩn!</Text>
  <Text Key="940C19DA_129919">Thôi nào, thưa Cô Creditta. Đừng nói thế.\nVà thưa Cô Kururu, xin đừng làm bộ mặt như thể thế giới sắp tàn.</Text>
  <Text Key="F0F528B4_129920">Cô Creditta và tôi sẽ giúp cô làm lại giấy tờ.\nVà may mắn thay, có vẻ mọi thứ cô cần đều được ghi chú đúng cách.</Text>
  <Text Key="9F170C38_129921">Cô có thể đừng vô tình kéo tôi vào công việc của cô được không?!\nBan đầu tôi chỉ có thể hỗ trợ cô trong công việc này hôm nay thôi!\nĐể tôi gọi Thư ký Số Một đến, và tôi sẽ rời đi ngay l─</Text>
  <Text Key="8F0AC3E8_129922">Ra vậy. Trong trường hợp đó, tôi sẽ báo cáo điều này với Her Majesty nữa.</Text>
  <Text Key="52F94E8E_129923">Để tôi hỗ trợ cô bằng mọi cách có thể!\nXin cô hãy ngồi phía kia!</Text>
  <Text Key="C07CE393_129924">Sau đó, với sự giúp đỡ của Creditta và Karin,\nKururu đã hoàn thành được giấy tờ trong khoảng một giờ.</Text>
  <Text Key="14BEEBDE_129925">-Vâng, chúng tôi đã nhận và chấp nhận rồi.\nCảm ơn cô đã làm việc chăm chỉ, thưa Cô Kururu.</Text>
  <Text Key="9629A3FB_129926">Aaaah, cảm ơn cô nhiều lắm!\nCảm ơn vì tất cả những gì cô đã làm cho tôi,\ntôi rất biết ơn cả hai!</Text>
  <Text Key="141D2716_129927">Ohohoho, chẳng qua là nhiệm vụ nhỏ nhặt.\nBởi chính người yêu quý của tôi, Her Majesty Eustiana, đã ra lệnh tái thiết.\n...Tuy nhiên, hãy để lần này là lần cuối. Không được lần thứ hai.</Text>
  <Text Key="E1C25A9F_129928">Cô Creditta có thể nói thế, nhưng cô luôn có thể đến nói chuyện với chúng tôi.\nVẫn còn rất khó khăn, và sẽ còn nhiều việc từ giờ về sau.</Text>
  <Text Key="16AAADB3_129929">Vâng! Và hai người... Tôi muốn hai người nhận cái này, nè!\nNhư lời cảm ơn vì đã cứu tôi, và như một món quà kỷ niệm tình bạn!</Text>
  <Text Key="84E2D516_129930">Gì?! C-Cái gì mà viên ngọc to thế...\nKhoan, đừng dễ dàng bị lừa. Biết thế giới này,\nnó chắc chắn là kẹo hay gì đó rồi.</Text>
  <Text Key="C278C6AF_129931">Là kẹo, phải không?\nCảm ơn cô nhiều, thưa Cô Kururu.\nTôi sẽ ăn sau khi tan ca chiều.</Text>
  <Text Key="A33567DE_129932">Ơ, ơ, cô không nên ăn nó!\nXin lỗi, nhưng tôi nghĩ nếu ăn được thì cô sẽ vui hơn?</Text>
  <Text Key="17806AA1_129933">...Ăn được? Có loại kẹo mà không ăn được sao?\nTôi không nghĩ kẹo lại có thể dùng để đầu độc...</Text>
  <Text Key="1E22AC93_129934">K-Khoan đã!\nTôi vừa thử xem xét, và...\nĐây chẳng phải đá quý thật sao?!</Text>
  <Text Key="A48B5427_129935">Pfft, tsk tsk.\nCô không nghĩ kính mình đã mờ đi rồi sao, Karin yêu quý của tôi?\nViên ngọc to thế này sẽ đáng giá bao nhiêu nếu nó... thật...?!</Text>
  <Text Key="0EBF316F_129936">Khoan, cô nghiêm túc sao?!\nK-Không thể nào! Nó phải là kẹo! *Liếm*\n─Nó không ngọt chút nào! Nếu có, thì vị mặn ở lõi lại mạnh!!?</Text>
  <Text Key="2F0EE374_129937">Hawawa, tôi phải chạy đến đây vội quá!\nXin lỗi vì nó chỉ là viên đá ma thuật và không đủ ngọt!\nTôi sẽ đi đến tiệm kẹo ngay bây giờ và lấy thứ khác!</Text>
  <Text Key="3F6C6E7C_129938">Khoan, khoan, khoan!! Tôi không quan tâm chút nào!\nTôi thích những viên đá vừa không ngọt vừa không mặn!\nTôi nghĩ chúng ta sẽ hợp nhau lắm!</Text>
  <Text Key="15803107_129939">S-s-s-thật sao...!?\nNghĩ rằng cô sẽ vui đến thế... Điều đó khiến tôi cũng vui!</Text>
  <Text Key="A345A747_129940">Vậy, vậy, tôi muốn hỏi cô vài câu...\nCô có loại đá nào khác giống thế này không?\nVà nếu có, cô có thể cho tôi xem chúng được không?</Text>
  <Text Key="C8D5DD1A_129941">Vâng, tôi có nhiều lắm♪ Tôi có rất nhiều!\nCứ lấy bao nhiêu cũng được! Đây, và đây♪</Text>
  <Text Key="207D6D21_129942">Uohohoo!! Kim cương và hồng ngọc! Ngọc xanh! Ngọc lục bảo!\nTôi rất vui vì đã đến đây, Gio Teogonia!\nĐây là mùa xuân của cuộc đời tôi!</Text>
  <Text Key="B4C62B6F_129943">W-Wow... Tôi chưa từng thấy loại nào cả.\nVà mỗi viên dường như được thấm đẫm năng lượng ma thuật.\nLượng năng lượng khác nhau giữa chúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="01E349BD_129944">Đúng rồi nè~! Chúng có thể khiến xe cộ ở Grand Dream Park di chuyển,\nhoặc biến thành linh vật Kababan-kun của chúng ta!\nRất tiện lợi♪</Text>
  <Text Key="FAFCCED3_129945">Ồ-ho-ho! Linh vật? Cách dùng ngu ngốc♪\nNhững thứ như thế có thể mua được bằng tiền cho trang phục và diễn viên!\nNếu cô mang cái này về Landosol thay vì ở đây, chúng ta sẽ là tỷ phú~ Ho-ho!!</Text>
  <Text Key="FFD171F7_129946">Không, thưa Cô Creditta... Chúng ta không thể nhận cái này.\nDù công việc này là một phần nhiệm vụ chính thức, việc nhận thứ đắt giá thế này để đáp lễ, chúng ta sẽ không tránh khỏi nghi ngờ về hối lộ.</Text>
  <Text Key="0FD811A2_129947">Cô nói gì vậy? Chúng ta chỉ cần giữ im lặng, Karin!\nChúng ta chỉ làm thêm chút việc và nhận được chút tiền thưởng nhỏ. Dưới dạng những viên đá xinh xắn!</Text>
  <Text Key="954AE00E_129948">Không. Đây đã là một ngoại lệ trong quy định của chúng ta,\nnên tôi chắc chắn sẽ báo cáo kỹ lưỡng.\nCòn có khả năng dẫn đến một sự cố ngoại giao sau này...</Text>
  <Text Key="1A4877EE_129949">Gaaah, cứng nhắc quá! Các quan chức nhà nước, tôi nói với cô đấy!\n...vì sự kiêu ngạo của cô, thử xem việc này đi!</Text>
