  <Text Key="0693D8E6_53450">Hehe, tôi đã nghe về hai người từ Kishi-san. \nNếu tôi nhớ không lầm, là Jyutsugyo hay Gunjin nhỉ? \nDù sao đi nữa, tôi nghe nói hai người rất ấn tượng.</Text>
  <Text Key="06F7E916_53451">Với những vị khách quý như vậy, \nsự kiện chắc chắn sẽ thành công rực rỡ! \n…Cô Nephi Nela chắc sẽ hài lòng, và cách đối xử của tôi chắc chắn sẽ được cải thiện…♪</Text>
  <Text Key="C86B340C_53452">Dù công việc chính của tôi có hữu ích hay không, \ntôi cũng sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="DBC9057D_53453">Đúng vậy. \nTuy nhiên, tốt nhất là không cần đến can thiệp quân sự.</Text>
  <Text Key="08BAC4F9_53454">Điều đó an tâm. \nNgười dân Gio Gehenna nói chung đều mạnh mẽ và năng lực, \nvà tôi tin rằng kỹ năng kỹ thuật và nghiên cứu ma thuật của chúng ta không thua kém, \nnhưng chúng ta hơi thô ráp một chút.</Text>
  <Text Key="1E166FD9_53455">Vì vậy, có những người có năng lực như hai người \nsẽ bổ sung khá tốt và tạo nên một lễ hội tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="F789422C_53456">Nhân tiện... \ntôi có thể hỏi hai người một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="8A0005B6_53457">Tất nhiên, \ncứ hỏi đi.</Text>
  <Text Key="B17AB7FC_53458">Trang phục của hai người rất sống động và dễ thương! \nChúng trông giống như 'kimono' tôi từng thấy trong chuyến tham quan Oedo cùng Công Chúa, \nnhưng không phải là trang phục hàng ngày, phải không?</Text>
  <Text Key="5B05F9D0_53459">Ồ? Cảm ơn. \nĐây gọi là 'furisode', mặc trong các dịp lễ kỷ niệm hoặc trang trọng. \nVì Tết Nguyên Đán là dịp vui mừng chào đón năm mới, nên nhiều người mặc nó.</Text>
  <Text Key="1E1F7113_53460">Dù vậy, nó rất dễ thương... \nMàu sắc sống động, và phụ kiện thật thời trang♪ \nVà thật tốt là nó không có khe hở ở chân!</Text>
  <Text Key="D681A9BB_53461">Tôi tò mò về thứ gì bên trong chiếc hộp đẹp này. \nCó phải là đồ ăn không?</Text>
  <Text Key="9BBC040E_53462">Bên trong có hạt dẻ tây cao cấp ngâm kanroni xa xỉ làm từ nhiều hạt dẻ premium, \nvà đậu đen bóng đánh bóng với đậu nhập khẩu từ Togoku. \nChúng tinh xảo lắm! Hãy thử đi!</Text>
  <Text Key="C7218EB7_53463">À, đó gọi là món ăn 'osechi', một loại món ăn ngày Tết. \nẤn tượng thị giác đáng nhớ, và mỗi món đều có ý nghĩa riêng. \nTất nhiên, hương vị thì tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="58D005DB_53464">Ồ, cô đột ngột nói nhanh hơn khi nói về đồ ngọt... \nỞ Gio Gehenna, đồ ngọt rất hiếm, nên tôi muốn thử sớm.</Text>
  <Text Key="D089949F_53465">Này, \nđồ vật hình vuốt xa xỉ này là gì vậy? \nNó không giết quái vật đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="6FCD12E3_53466">Đây là gươm gỗ trẻ con à? Nó có thiết kế đẹp. \nỒ, cái búa này cũng đẹp! \nNhưng cái thùng gỗ này dùng để làm gì?</Text>
  <Text Key="E11BFCBE_53467">Đó là một đồ trang trí gọi là cây chổi, một vật may mắn. \nCác chiếc đánh bóng là để chơi ngày Tết, \nvà cối chày là dụng cụ làm mochi, \ncho nên không một món nào là vũ khí.</Text>
  <Text Key="0EA2394C_53468">Ồ, nghe có vẻ phức tạp chi tiết. \nTết ở Landosol có vẻ thú vị. \nVới chúng tôi, bước sang năm mới thường là la hét tưng bừng.</Text>
  <Text Key="E2487BE3_53469">Đó là một truyền thống đáng yêu, phải không? Nhưng nền tảng là mong muốn bắt đầu năm mới với cảm giác tốt, nên tôi nghĩ tình cảm đó giống với Gio Gehenna. Hãy cùng tận hưởng văn hóa của nhau tại lễ hội.</Text>
  <Text Key="3C043DFA_53470">Bây giờ, chúng ta hãy tiến hành vận chuyển vật tư đến địa điểm và dựng các quầy hàng. Chúng ta sẽ giải thích về việc bán và cách chơi trong ngày, nhưng các người cũng nên làm quen một chút.</Text>
  <Text Key="B2EFFF29_53471">Được, cứ giao cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="484BA425_53472">Hãy tiến hành chuẩn bị trong khi dẫn các người đi tham quan địa điểm. Nó khá rộng, và chúng tôi dự đoán có lượng người tham gia đáng kể, nên xem trước là quan trọng.</Text>
  <Text Key="5F0F4150_53473">Vâng, chúng tôi cũng có nhiệm vụ an ninh và tuần tra, và cần kiểm tra các lối thoát hiểm trong trường hợp khẩn cấp.\nChúng ta nên nắm bắt bố cục của địa điểm ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CBAD2FE6_53474">Về các biện pháp an ninh trong lễ hội chính,\ntôi có thể đảm nhận phần lao động thủ công không?\nThay vào đó, Saren, hãy tận hưởng sự kiện cùng anh ấy.</Text>
  <Text Key="A530FAE7_53475">Việc các chủ nhà tận hưởng bản thân cũng là một phần của lễ hội.\nHình ảnh kimono của cô thu hút mắt và góp phần vào lễ hội,\nlàm nó sống động hơn.</Text>
  <Text Key="E90BDB22_53476">Tôi đồng ý♪ Gio Gehenna có ít người đẹp kiểu của cô, nên cô chắc chắn sẽ được chú ý!\nHãy cho mọi người trên thế giới này thấy cách tận hưởng Tết, Saren-san♪</Text>
  <Text Key="D474E93D_53477">Ugh, đây có phải là trách nhiệm khá lớn...?\nAnh ấy ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="A1BFC86A_53478">Không vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="0B77A7F8_53479">Trả lời ngay lập tức... Tôi hiểu.\nNhưng anh cũng nên tận hưởng bản thân, Monika-san.</Text>
  <Text Key="538421C1_53480">Ồ, tôi sẽ tận hưởng trong khi để mắt đến xung quanh.\nVậy, tôi trông chờ vào anh với Saren, {playername}.</Text>
  <Text Key="E3C8AD63_53481">Được rồi, giai đoạn đầu đã vượt qua.\nHai người rất thẳng thắn, thật giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="B14AC27D_53482">…Anh ấy là kiểu người sa vào rắc rối dù là Tết hay Giáng Sinh, quanh năm.</Text>
  <Text Key="0A7D8F58_53483">Và lần này nữa, anh ấy đã đến Gio Gehenna để giúp đỡ lễ hội, bất chấp mối lo của chúng ta.\nThật, tôi ước anh ấy có thể kiềm chế bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="541739F4_53484">Dù anh ấy có vẻ đang vui vẻ... Tôi nghĩ rằng,\nít nhất, tôi muốn anh ấy có một cái Tết bình yên.\nNếu không, anh ấy sẽ không có lối thoát quanh năm.</Text>
  <Text Key="014F21D6_53485">Ngay cả khi anh ấy trải qua một sự kiện hàng năm bình yên một lần,\nthì cũng không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="A8F874B5_53486">'Kế hoạch của năm bắt đầu từ ngày Tết Nguyên Đán', như câu tục ngữ cũ...\nMột cái Tết bình yên sẽ mang lại một năm bình yên!</Text>
  <Text Key="A35E9E1D_53487">Dù rắc rối gì xảy đến với cô, hay nói cách khác, trước khi chúng xảy ra,\ntôi sẽ chém chúng xuống.</Text>
  <Text Key="15DD58F7_53488">Tôi sẽ không để ai đó làm phiền cô.\nHãy tận hưởng Tết của cô trong bình yên!</Text>
  <Text Key="8398B254_53489">Vì vậy, xin cô, chỉ trong đêm giao thừa Tết này,\nđừng bị cuốn vào bất kỳ rắc rối nào.</Text>
  <Text Key="8F40708B_53490">Và thế là bắt đầu nhiệm vụ bí mật của Monika \nphía sau hậu trường lễ hội trao đổi.</Text>
  <Text Key="28C58806_53491">Thần Rắn Xuất Hiện!</Text>
  <Text Key="F51D6B8D_53492">Khi chuẩn bị cho lễ hội trao đổi diễn ra đều đặn, Medusa xuất hiện đòi gặp Nephi Nela. Trong bầu không khí căng thẳng, nhờ sự nhanh trí của {playername} và Miia, họ somehow đã làm dịu tình hình.</Text>
  <Text Key="EAF0AC6E_53493">Dưới sự lãnh đạo của Saren và Monika, \nviệc chuẩn bị cho lễ hội trao đổi tiếp tục tiến triển suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="DCCE8EDF_53494">Ồ, hai người thật đáng kinh ngạc. \nCông việc của những người lãnh đạo tổ chức quả là khác biệt. \nTrong nhóm chúng tôi, có khá nhiều cá nhân độc lập.</Text>
  <Text Key="7D3FFE76_53495">Chúng tôi chỉ đang đặt mọi thứ vào đúng chỗ. \nSo với chiến trường, nơi tình hình thay đổi từng khoảnh khắc, thì đây chẳng là gì.</Text>
  <Text Key="3DDC4E76_53496">Đúng, đúng. \nChúng tôi giỏi việc này vì quen với việc quản lý công việc hàng ngày trong ngân sách eo hẹp \nvà đối phó với những đứa trẻ khó lường.</Text>
  <Text Key="6E7F64DF_53497">Thật, người dân Landosol đều rất chăm chỉ. \nCông Chúa của chúng tôi… hơi capricious, hoặc có lẽ không, đôi khi.</Text>
  <Text Key="5ED74EEC_53498">Nhân tiện, Nela-san đâu rồi?</Text>
  <Text Key="690CBF75_53499">Ưm, khó nói... \nThực ra, Cô Nephi Nela không có mặt, và do đó \ntôi mới là người dẫn đường cho các người.</Text>
