  <Text Key="9ACAFB5C_130700">Gagagagaga!!!</Text>
  <Text Key="62C1426E_130701">Ồ... con quái vừa bị thổi bay đi...</Text>
  <Text Key="EFBF7DB1_130702">À, àaaaa... \nĐây là... Sức mạnh...</Text>
  <Text Key="AA0B0658_130703">Quá ngầu, con búp bê này!! \nĐó là bạn đồng hành của cậu à? \nNó không đóng vai quái vật, mà là một anh hùng!!</Text>
  <Text Key="30750F82_130704">Bạn cậu thật mạnh. \nTuyệt vời. \nXin lỗi vì đã gọi nó là con rối.</Text>
  <Text Key="57D811D3_130705">V-vâng... \nvậy tốt nhưng... vẫn, vẫn...</Text>
  <Text Key="883FD13D_130706">Uuuu... \nBạn-kun của em đã thay đổi nhiều quá...</Text>
  <Text Key="97D2D38C_130707">Không sao đâu, không sao♪ \nDù hình dạng có thay đổi, điều đó cũng không thay đổi sự thật rằng bạn của Aoi-chan vẫn là bạn của cậu!</Text>
  <Text Key="8D771665_130708">Th-thật ư...? \nNhưng từ giờ em nên gọi nó là gì đây...</Text>
  <Text Key="70C4663E_130709">Vũ khí hủy diệt tối thượng,\nKhung cảnh siêu cấp hủy diệt khổng lồ-kun... \nNghe dài quá...</Text>
  <Text Key="2B99616D_130710">Cậu đang nói gì vậy? \nBạn-kun của tôi là Bạn-kun của tôi. \nKhông có gì thay đổi.</Text>
  <Text Key="F42F461A_130711">Hả!? \nNhưng Ông Popo, chính ông là người đã biến nó to hơn!</Text>
  <Text Key="A496AAC1_130712">Nhìn kỹ đi. \nCậu thấy Bạn-kun ở phần lõi bên trong, phải không? \nTôi nói tôi sẽ tăng cường sức mạnh cho nó, nhưng chưa bao giờ nói gì về việc biến đổi nó.</Text>
  <Text Key="51D82C29_130713">Nó đã làm rất tốt vai trò phi công. \nKhen nó thoải mái đi.</Text>
  <Text Key="CF0E72BD_130714">Chào mừng trở về, Bạn-kun quý quý quý quý ơiiii!!!</Text>
  <Text Key="05183DEB_130715">À, thì... \nVà thế là mọi chuyện đã được giải quyết, phải không!</Text>
  <Text Key="32AA3A49_130716">Hừm... Nhưng đúng như dự đoán, trong khoảnh khắc nguy hiểm,\nchỉ có phần lõi thoát được chiến đấu thì lãng mạn hơn.\nGiờ hãy biến đổi Bạn-kun với một khẩu súng máy và cơ chế tự hủy...</Text>
  <Text Key="3DAB3941_130717">Tìm kiếm Bản Nhạc Ảo Ảnh trong Địa Ngục</Text>
  <Text Key="F3762C8D_130718">Công viên Mơ Vàng. \nTiếng hét của cô gái Carbuncle vang vọng trong công viên giải trí Gio Teogonia từng đông người.</Text>
  <Text Key="B35E124E_130719">Piiiiiii?! \nSao lại thế này?!</Text>
  <Text Key="6F98A0AC_130720">Kururu chỉ đến dọn dẹp công viên thôi! \nKhông ngờ ở đây lại có thêm quái vật nữa!</Text>
  <Text Key="EB1844DE_130721">N-Nhưng, nhưng, nhưng! \nNếu cứ bỏ chạy, việc tái xây dựng công viên sẽ thành giấc mơ! \nEm phải gắng lên~</Text>
  <Text Key="E099AFDD_130722">Hyaaaaah?! \nCòn nhiều nữa?! \nP-P-P-P làm sao bây giờ?!</Text>
  <Text Key="4D43CD50_130723">Hawawawa!? \nEm có thể ăn nó được ư?! \nCô Lyrael, xin lỗi vì em đã không bảo vệ được công viên!?</Text>
  <Text Key="8F2BC4A7_130724">...Hả? \nBài hát này...</Text>
  <Text Key="D80BB4F6_130725">Các con quái đang ngủ thiếp đi...? \nVì lý do nào đó... em...ghh. *Zzz*...</Text>
  <Text Key="3139665B_130726">...À, mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="015A1603_130727">Đáng ngờ... \nHah! \nE-E-Em đã ngủ thiếp đi ư?!</Text>
  <Text Key="13BB767D_130728">Ừ, trông cậu có vẻ rất thích. \nNhưng đừng lo. \nEm đã loại bỏ các con quái trong khi cậu ngủ!</Text>
  <Text Key="59082AE4_130729">Hả?! \nTất cả những con quái đó?!</Text>
  <Text Key="6CB9DB8F_130730">Chúng tôi đã xử lý hết các con quái trong khuôn viên. \nCó vẻ không có thiệt hại không cần thiết nào, nhờ bài hát của Chika.</Text>
  <Text Key="11DE607B_130731">Tuy nhiên, tôi đã để cô ấy tham gia vào bài hát của mình... \nTôi xin lỗi. \nTôi cũng đã khiến cậu ngủ...</Text>
  <Text Key="1615B1F2_130732">Không, không, không! Xin đừng lo về chuyện đó chút nào!\nThực ra, với tư cách là quản lý công viên,\ntôi biết ơn từ tận đáy lòng vì đã tiêu diệt quái vật! \nHaha~~!!</Text>
  <Text Key="3F2BC8A6_130733">Quản lý? ...Ý là\ncậu chính là Kishi-san chúng tôi đã nói đến, Kururu?</Text>
  <Text Key="38492276_130734">Đúng rồi! \nTất cả mọi người đều là người quen của các anh hùng!</Text>
  <Text Key="D1D2CA77_130735">Vâng. \nEm là Chika. \nHai người kia là Nozomi và Tsumugi. \nEm đang tiêu diệt quái vật theo yêu cầu của anh ấy, nhưng... \nEm nghe thấy tiếng hét trên đường về nhà nên đã đến đây.</Text>
  <Text Key="B16E2106_130736">Chika, Nozomi, và Tsumugi...! \nHơn nữa, họ không có ở đây, nhưng họ là anh hùng! \nMọi người là những người cứu rỗi cho công viên!</Text>
  <Text Key="11E71697_130737">Em sẽ phải cảm ơn mọi người bằng cách nào đó! \nVà thế nên... xin hãy nhận tất cả tài sản của em! *ôm chặt* *ôm chặt*</Text>
  <Text Key="DFE84818_130738">Cái gì cơ?! \nSao có ngọc trong ngực cậu?! \nÀ... N-Nói chung, tất cả tài sản? Em không thể nhận thứ như thế...!</Text>
  <Text Key="AD270B74_130739">Không, không, đừng bận tâm đến những chuyện nhỏ nhặt! \nXin hãy nhận chúng!</Text>
  <Text Key="AEF6D3F7_130740">Dù cậu nói thế...! \nNozomi...!</Text>
  <Text Key="1D23DAF0_130741">...À, Kururu. Em cảm ơn lời đề nghị, nhưng em sẽ từ chối. \nDù là để cảm ơn, cũng sẽ gây chút rắc rối nếu có nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="9DAC3713_130742">Vậy em sẽ rất vui nếu đó là một món quà khác... \nMọi người nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="2CED2B49_130743">Một chút...? Hừm... \nỒ, đúng rồi♪ \nVậy sao em không tự nấu nó?! Bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="94D4F03B_130744">Sao tất cả những món quà này đều như người hâm mộ của một ngọn lửa mạnh mẽ?!</Text>
  <Text Key="B7418775_130745">...Vậy thì, thế này được không, Kururu? \nNếu cậu có ý tưởng gì về 'bản nhạc đặc biệt', cậu có thể cho tôi biết không?</Text>
  <Text Key="E92F0F9F_130746">Hả? \nBản nhạc đặc biệt...?</Text>
  <Text Key="C5C0CFFC_130747">Vâng. \nEm là một Ca sĩ. Vì một lý do, em đang tìm kiếm bản nhạc để lại bởi các Ca sĩ khác.</Text>
  <Text Key="D6332BE3_130748">Đó là lý do em muốn càng nhiều thông tin càng tốt. \nCó thể thậm chí còn có một bản nhạc để lại bởi Ca sĩ trong Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="7439F49D_130749">Nhưng sau tất cả những tìm kiếm Chika đã làm,\nthật khó để tìm thấy cô ấy, cậu biết đấy? \nTất nhiên, chúng ta không thể tìm thấy cô ấy một cách thuận tiện trong thế giới này~</Text>
