  <Text Key="FA8BF8C9_162100">Đừng quên, nhé? Tôi vẫn còn người muốn giới thiệu với cậu...</Text>
  <Text Key="71332278_162101">Ngày hôm sau. {playername} được Satsuki, vừa mới thức dậy, dẫn đến một nơi nào đó.</Text>
  <Text Key="C1DE69EB_162102">Nghĩa trang của ngôi làng. Người tôi muốn giới thiệu ở đây... phải, ngay chỗ kia.</Text>
  <Text Key="AFCBDBAF_162103">Chị gái tôi an nghỉ dưới bia mộ này. Tôi muốn để cô ấy nhìn mặt cậu ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="D23F0BA4_162104">...Phải. Và không chỉ là khuôn mặt... tôi nói thế nào nhỉ... là khí chất. Chúng giống nhau.</Text>
  <Text Key="C01953D3_162105">Dù vậy, cũng chỉ có vậy. Ban đầu, con ma đó không phải người Oni.</Text>
  <Text Key="6AE5D554_162106">...Ừ, điều đó không thay đổi sự thật là tôi không thể bỏ mặc cô ấy.</Text>
  <Text Key="4BBEEFD4_162107">...Coi như sạch sẽ rồi. Cảm ơn đã giúp đỡ, đồ nhãi ranh Kỵ Sĩ.</Text>
  <Text Key="4828F307_162108">...Thấy chưa? Người này cũng đang cầu nguyện cho cậu đấy. Chắc hẳn cậu vui rồi, hả.</Text>
  <Text Key="44A73E39_162109">...Vậy thì. Chúng ta nói chuyện công việc nào. Chúng tôi, bộ tộc oni, có tục lệ thề ước trước các bia mộ.</Text>
  <Text Key="82D3C589_162110">Qua sự cố gần đây. Bởi vì tôi là một kẻ đáng thương như vậy, tôi đã nhiều lần nợ ơn cậu, một người ngoài.</Text>
  <Text Key="0C8814DC_162111">Vì vậy tôi thề với cậu, tôi sẽ trả món nợ lớn lao này bằng cả cuộc đời mình──</Text>
  <Text Key="1E480591_162112">...Gì? Tôi đang nghiêm túc đây.</Text>
  <Text Key="1A4C9D2B_162113">Cậu có đang nghe tôi không? Tôi phải giải quyết mọi chuyện. Cậu là người ngoài...</Text>
  <Text Key="3E43E00D_162114">...À...?</Text>
  <Text Key="FAA1BD87_162115">............Ugh.</Text>
  <Text Key="D61D8A2C_162116">Ha ha! Wahahahahaha!</Text>
  <Text Key="B1C46502_162117">Chắc chắn rồi, phải... sẽ là vô lễ nếu ép một người bạn phải gánh nợ để đáp lại lòng tốt của họ...</Text>
  <Text Key="A8D016AC_162118">Xin lỗi, tôi đã làm hỏng lời giới thiệu ban đầu. Để tôi làm đúng lần này -- hãy để tôi giới thiệu chị gái tôi với cậu lần nữa.</Text>
  <Text Key="16C5B717_162119">Người này... Là bạn của tôi!</Text>
  <Text Key="D360F4A5_162120">Sau hai sự cố, vụ viên cầu linh hồn và cuộc cứu làng xác sống, {playername} đã hình thành mối liên kết mạnh mẽ với Satsuki và được người Oni chào đón như bạn của Satsuki.</Text>
  <Text Key="BA3EACCE_162121">Chúng ta đang trở về từ thế giới khác, không trách được</Text>
  <Text Key="B2B3F36F_162122">Đúng rồi, cậu ấy vừa hồi sinh mà thôi</Text>
  <Text Key="E80620F2_162123">Tôi nghe rằng vết thương khá sâu...</Text>
  <Text Key="4732B340_162124">Tôi không quan tâm...</Text>
  <Text Key="C33F2289_162125">Vậy để tôi giúp cậu là cách để trả ơn tôi</Text>
  <Text Key="CB2D9B81_162126">Có thể có hơn một trăm chúng...!?</Text>
  <Text Key="6D617446_162127">Nhưng Satsuki không trong tình trạng để chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="1A68E993_162128">AI Ở ĐÂU?! Có ai ở đây không?!</Text>
  <Text Key="4E6E0A86_162129">Đi thôi! Theo tôi!</Text>
  <Text Key="AEFCF2EE_162130">Chạy!</Text>
  <Text Key="1DA95E01_162131">Đừng lo, chắc chắn sẽ có người đến giúp...!</Text>
  <Text Key="E6C8A007_162132">...SATSUKI-SAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="CC9D2635_162133">Chúng tôi đã hứa. Cô ấy chắc chắn sẽ đến!</Text>
  <Text Key="A82F5226_162134">Tôi chỉ cần mua thêm chút thời gian cho cô ấy...!</Text>
  <Text Key="E8F14E8C_162135">Satsuki... Cô ấy không thể chiến đấu trong tình trạng này...!</Text>
  <Text Key="4C09E4D8_162136">*Đứng cạnh cô ấy, kiếm đã rút sẵn*</Text>
  <Text Key="662606C0_162137">Tôi đã bảo tôi sẽ giúp cậu mà</Text>
  <Text Key="AE3843C2_162138">...Đó sẽ mua thêm thời gian cho cậu! Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="AABE87C5_162139">Bên này! Lại đây!</Text>
  <Text Key="C1FA3DC3_162140">(Tôi đã đến giới hạn rồi, nhưng...!)</Text>
  <Text Key="559F6BD2_162141">(Tôi sẽ tin tưởng Satsuki-san và chịu đựng!)</Text>
  <Text Key="C42445D4_162142">TĂNG CƯỜNG!</Text>
  <Text Key="78B96807_162143">...D-Dạ!</Text>
  <Text Key="00AB5337_162144">Satsuki, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="F29ED813_162145">Toàn thân cậu đầy vết thương...!</Text>
  <Text Key="9F35D35F_162146">Bất kỳ cách nào, hãy nghỉ ngơi...!</Text>
  <Text Key="9281BC08_162147">Chúng có thể chưa bị che phủ</Text>
  <Text Key="94466E73_162148">Theo Grace, tôi là một kẻ háo sắc</Text>
  <Text Key="64914F5E_162149">...Ngủ ngon. Nhớ nghỉ ngơi</Text>
