  <Text Key="9FC191F9_154200">...Tôi đang chìm nghỉm...?</Text>
  <Text Key="E88B8AFD_154201">Vậy tại sao cậu lại hít thở nhân tạo...?</Text>
  <Text Key="C5CB9E3E_154202">Tại bữa tiệc Giáng sinh, {playername} và mọi người cùng tìm quà. Món quà của Misora không tìm thấy ở đâu, hóa ra lại là cảnh cực quang. Nhìn thấy Ranfa và những người khác ngạc nhiên và xúc động, Misora cảm thấy hạnh phúc nhưng cũng có chút cô đơn.</Text>
  <Text Key="271EB75A_154203">Misora đi chơi Giáng sinh cùng {playername}. Tuy nhiên, cô cảm thấy có gì đó không ổn trong khoảnh khắc vốn là một buổi hẹn hò vui vẻ kết nối trái tim, và đối mặt với nguyên nhân—sự cô đơn của mình. Kích động bởi sự hỗ trợ dịu dàng của anh, cô cố gắng chia sẻ cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="5338280E_154204">Bất chấp việc đang bị truy đuổi, theo đề nghị của Miku, họ đi chơi công viên vào đêm thánh. Niềm vui ngắn ngủi khi họ bị những người đàn ông mặc đồ đen truy đuổi và chạy trốn vào xe đu quay. Sau khi Miku thổ lộ tình cảm, số phận phân nhánh dựa trên lựa chọn của {playername}.</Text>
  <Text Key="6D17B107_154205">Knight-san, tay cậu... xin đừng buông...</Text>
  <Text Key="A2F1DA1B_154206">A-Aha... Cảm ơn cậu nhiều lắm...</Text>
  <Text Key="AA7AE7D8_154207">Nhưng... tôi nghĩ đây là... khoảng cách tôi có thể đi được. Tôi không còn cảm nhận được bất cứ điều gì nữa... Ngay cả tay cậu... hay hơi ấm của nó...</Text>
  <Text Key="24CBB387_154208">À... Knight-san... N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="EC3C309B_154209">Tôi... Nếu tôi ở cùng cậu... cùng nhau... thì...</Text>
  <Text Key="91808F51_154210">Giữa cơn bão tuyết dữ dội, cơ thể Misora và {playername} từ từ đông cứng. Hai người chìm vào giấc ngủ dài... rơi... rơi... rơi--</Text>
  <Text Key="C0E5DC7D_154211">*Nắm chặt*♥ *Chọc, chọc*★</Text>
  <Text Key="554F4ABA_154212">À, tôi làm cậu tỉnh giấc rồi à? Xin lỗi! Khuôn mặt ngủ của cậu dễ thương quá khiến tôi "Kyun★", nên không nhịn được mà chọc má.</Text>
  <Text Key="33C1B8FE_154213">Nhưng... *thở dài* Có lẽ đi chơi trên núi tuyết mặc như thế này là ý tưởng tồi. Chúng ta định làm "Món quà đặc biệt của Santa Misora★ Em là món quà của anh♥", và suýt nữa thì kết thúc trong cảnh tự sát của đôi lứa (lại nữa).</Text>
  <Text Key="FA095A5F_154214">Nhưng mà... Kết quả là tôi đã làm ấm cậu lên, Knight-san, nên coi như có hậu♪ Hơn nữa, tôi cũng đã hoàn thành chỉ tiêu của mình theo cách đó★ ...hay gì đó như vậy? Hehe...</Text>
  <Text Key="C4CF2B08_154215">Ôi! Thời gian trôi nhanh thật. Tôi đang phát quà thay Santa đấy, biết không♪ Tất nhiên, đây là việc chính thức của "Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp"★</Text>
  <Text Key="1EF8A186_154216">Tôi sẽ để việc trao đổi quà siêu ngọt ngào, đắm đuối♥ sau. Trước tiên, tôi phải phát những món quà bình thường đã.</Text>
  <Text Key="E3C3F337_154217">Vậy... "Knight Im Lặng★Bầu Trời Quyến Rũ" sẽ rời đi ở đây. Thôi nhé. Chúc Giáng sinh, chúc Giáng sinh~</Text>
  <Text Key="9E6219AC_154218">Hả? Cậu chắc chứ? Nhưng tôi biết cậu sẽ nói thế mà♪ Rốt cuộc, cậu cũng là thành viên của "Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp".</Text>
  <Text Key="A1F8393D_154219">Vậy, tôi nghĩ chúng ta có thể cùng nhau đi phát quà. Đi thôi! Dịch chuyển★</Text>
  <Text Key="75FA5B5A_154220">Vâng. Từ Santa-san, đây là món quà dành cho Pecorine-san... như một món đồ lưu niệm của sự đồng cảm? Có vẻ như cô ấy đã làm việc chăm chỉ năm nay đến mức cảm thấy Giáng sinh như không trôi qua. Buồn thật, phải không?</Text>
  <Text Key="8F37EAEA_154221">Nói vậy, món quà này... nặng và to thật. Tôi đoán bên trong là gì nhỉ? Nếu may mắn là một quả bom, chúng ta sẽ bị bắt vì tội khủng bố.</Text>
  <Text Key="3E19132C_154222">Vậy cậu tin vào Santa-san, Knight-san. Nhưng ông ấy lại là một lão già mà hoạt động ngoài Giáng sinh cậu chẳng biết gì... Hehe, đùa thôi★ Đừng làm cái mặt "Đúng thật..." nhé.</Text>
  <Text Key="0CD6F36C_154223">À, phải rồi. Mọi người trong cung điện dùng ghế đẹp thế, phải không? Vì đang ở đây, chúng ta có nên chọc ghẹo họ không? Đệm chọc, đinh tán, đinh... Hay là quả bom là lựa chọn tốt nhất?</Text>
  <Text Key="417E131A_154224">Hả? Tiếng nói... Có ai đó ở đó...?!</Text>
  <Text Key="DE4289C0_154225">Tiếc quá★ Bị bắt sẽ phiền phức, thôi chúng ta đi tiếp♪</Text>
  <Text Key="3A168FED_154226">Vâng. Dành cho Nữ Eris, không phải từ Santa-san, mà từ tôi. Cho cô ấy, tôi đã chuẩn bị đủ loại hàng liên quan đến Knight-san, từ quạt, khăn tay đến bộ đồ ngủ đã dùng♪</Text>
  <Text Key="337B1A7D_154227">Knight-san, suỵt! Nếu cậu la lên, Nữ Eris sẽ tỉnh giấc từ giấc ngủ phục hồi. À, khuôn mặt ngủ của cô ấy đáng ngạc nhiên(?) dễ thương. Muốn chọc không?</Text>
  <Text Key="DD40C8C8_154228">Hừm, cậu nói đúng. Nếu cậu đánh thức cô ấy, cô ấy sẽ nói "Tôi sẽ đi cùng cậu", phải không? Chúng ta hãy cư xử tốt và đi tiếp lặng lẽ.</Text>
  <Text Key="D53D616D_154229">Vâng. Đây là quà cho trẻ em nằm viện. Có nhiều lắm, chúng ta chia nhau ra mà phát nhé♪</Text>
  <Text Key="62DC14DE_154230">Và thế là, hai người đã trôi qua cả đêm phát quà Giáng sinh. Cuối cùng...</Text>
  <Text Key="AF7A80E9_154231">Phew. May mắn chúng ta kịp trước bình minh. Và đây là món cuối -- Khoan, ừm...</Text>
  <Text Key="0B30924E_154232">T-Tôi... K-Không, tôi là ông già Noel. H-Hohoho. T-Tỉnh dậy muộn thế này, hả? Các đứa nhà quỷ.</Text>
  <Text Key="85455176_154233">...Santa-san, ông đổi phong cách à? Ông toát ra vibe "kẻ xấu"... không, là hoàn toàn dã man.</Text>
  <Text Key="BDE695C2_154234">Ừ-Ừ. Đó là chủ đề năm nay. À, phải rồi... cậu không biết cha mẹ cậu giấu tiền ở đâu, phải không? Nói ra như những đứa ngoan, tôi sẽ tặng quà.</Text>
  <Text Key="9C196DAF_154235">Cái... Cái gì vậy? Vậy hai người các cậu là ai? K-Không nói là... các cậu cùng nghề với tôi chứ?</Text>
  <Text Key="449BD4BB_154236">Hơn nữa, tôi là đồng minh của mọi thiếu nữ gặp rắc rối♪ Tên tôi là "Knight Im Lặng★Bầu Trời Quyến Rũ".</Text>
  <Text Key="32CB3C10_154237">Tôi chẳng hiểu mẹo gì các cậu đang nói... kệ. Bỏ hết đồ các cậu có và biến. Hoặc tôi sẽ bỏ vào túi và bắt cóc mấy đứa nhóc!</Text>
  <Text Key="6DA7B14E_154238">Hừm... Đúng như mong đợi, vậy cậu là kẻ trộm. Không chỉ thế, còn bắt cóc người nữa, hả? Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="D6E247F2_154239">Ối dào... Tôi đang thực sự hứng khởi với không khí Giáng sinh mà. Vì các cậu phá hỏng rồi, tôi cần thứ gì đó để lên tinh thần. Chúng ta thử chứ?</Text>
  <Text Key="E935BD97_154240">...?! K-Không?! Chuyện gì đang xảy ra...?!</Text>
  <Text Key="FC2FB078_154241">"Điều tốt đẹp" tôi sẽ đạt được Giáng sinh năm nay là kết thúc một kẻ bắt cóc hèn hạ bằng cách làm hắn chìm và chết đuối trong biển này★ Hãy nhận món quà kích thích này để trải nghiệm♪ Còng tay và quả cân...♪</Text>
  <Text Key="9BB11E6E_154242">HẢ?! U-Ugh, chết tiệt! Tôi không có chỗ chạy trong đại dương...!</Text>
  <Text Key="E8115CB3_154243">Hả? Nhưng tôi muốn nói... hắn là người xấu, phải không? Các cậu không nghĩ một kẻ bắt cóc bị sóng cuốn đi là phù hợp à? À! Một kết thúc sạch sẽ thật tuyệt♪</Text>
  <Text Key="A3AA6E1D_154244">K-Khoan đừng, làm ơn! "Bắt cóc" chỉ là đe dọa suông...! Tôi thực ra chỉ là một tên trộm hèn hạ! Làm ơn tha cho tôi...!</Text>
  <Text Key="8EAF8F82_154245">C-Các người là ai vậy?! Không, quan trọng hơn, giúp tôi...!</Text>
  <Text Key="9D52DA77_154246">T-Tôi câu được một con Tunnus to, tôi có! Nhưng tôi đau lưng... nếu tiếp tục thế này, nó sẽ kéo tôi xuống biển!</Text>
  <Text Key="704A9DA5_154247">N-Này, cậu! Đừng bỏ cuộc! Tôi cũng sẽ giúp cậu, NGHNGHNGHHHH...!</Text>
  <Text Key="F1E879DA_154248">*thở dài*... Tự nhiên không khí lại thay đổi. Thôi tôi cũng giúp vậy.</Text>
  <Text Key="4A733D4C_154249">Này, cậu đã cứu mạng tôi lúc nãy. Có nhiều thứ tôi muốn hỏi cậu, nhưng trước tiên, cảm ơn cậu.</Text>
