  <Text Key="8405BE6C_11050">Vui lòng chọn hướng dẫn bạn muốn xem.</Text>
  <Text Key="47C03A06_11051">Một trận chiến toàn lực để lên đỉnh với sự giúp đỡ từ mọi người bạn đã tuyển dụng. Hoàn thành các tầng sẽ nhận được Dungeon Coins và phần thưởng ngẫu nhiên bao gồm trang bị và Memory Shards.</Text>
  <Text Key="D34ACED6_11052">Đánh bại boss ở cuối mỗi dungeon sẽ thưởng bạn những vật phẩm hữu ích cho Guildhouse, vật phẩm này sẽ tạo ra năng lượng một khi được đặt. Chiến đấu qua các dungeon để nhận những phần thưởng này!</Text>
  <Text Key="4472CFFE_11053">Trận chiến boss của dungeon &quot;Thủ đô Sa Mạc&quot; sẽ luân phiên qua ba Giai đoạn độc nhất trong trận chiến. Vui lòng kiểm tra chi tiết của quái vật và lập kế hoạch chiến đấu cho từng Giai đoạn.</Text>
  <Text Key="5D336415_11054">Mẫu hình tấn công thay đổi mỗi lần bạn thử thách trận chiến boss của dungeon &quot;Pháo đài Vua Lam&quot;. Vui lòng kiểm tra chi tiết của quái vật và lập kế hoạch cách bạn sẽ chiến đấu trong mỗi trận.</Text>
  <Text Key="FD7891B7_11055">Tính năng này chưa được phát hành.</Text>
  <Text Key="94064726_11056">Danh sách Tầng</Text>
  <Text Key="46DC5200_11057">Dungeon Đặc biệt</Text>
  <Text Key="D6E8FE66_11058">Chưa thể thử thách.</Text>
  <Text Key="48BCAD92_11059">Toàn Bản đồ</Text>
  <Text Key="7FD4EE93_11060">Tiến độ</Text>
  <Text Key="2F7A9F55_11061">T. Tầng</Text>
  <Text Key="958AA7EA_11062">Thông tin sự kiện</Text>
  <Text Key="5EFD0AA2_11063">Trạng thái chơi</Text>
  <Text Key="7412EBD4_11064">Đến Nhiệm vụ</Text>
  <Text Key="1A7CC038_11065">Tầng</Text>
  <Text Key="FCB2405F_11066">[FF7C4E,D62146]Trận chiến bắt đầu với TP đạt tối đa.[-]</Text>
  <Text Key="74783586_11067">Lần thử tiếp theo, bạn có thể bỏ qua đến giữa Dungeon. \n\nKiếm phần thưởng cho các trận chiến bị bỏ qua và tiếp tục từ điểm giữa.</Text>
  <Text Key="594AEB02_11068">Thành tựu Lần đầu Vượt qua</Text>
  <Text Key="79F406DA_11069">Bạn không thể thử thách Dungeon vào ngày cuối cùng của thời gian sự kiện.</Text>
  <Text Key="1D4B12AD_11070">Sự kiện đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="8CFB433D_11071">Bạn giờ có thể bỏ qua dungeon này!\n\nTừ lần thử tiếp theo, bạn có thể chọn bắt đầu từ đầu hoặc bỏ qua các trận chiến và nhận phần thưởng của chúng.</Text>
  <Text Key="95F915B9_11072">Đạt Điều kiện Bỏ qua</Text>
  <Text Key="D93E1C76_11073">Bạn có thể kiểm tra Bản ghi Trận chiến đã lưu trong &quot;Nhật ký Của tôi&quot;.</Text>
  <Text Key="BBD43BE1_11074">Số vòng</Text>
  <Text Key="CCFA0402_11075">Thông tin Bản ghi Trận chiến</Text>
  <Text Key="A0D846FD_11076">[FF7C4E,D62146]Không có thông tin trận chiến nào.[-]</Text>
  <Text Key="7FD29E0A_11077">Tượng Bảo vệ Mặt Trăng Đen &amp; Mặt Trời Trắng</Text>
  <Text Key="7028EE07_11078">Hơi thở kết hợp, Sợi dây chồng chéo</Text>
  <Text Key="BE5D8358_11079">Relic Khiên</Text>
  <Text Key="203E4D36_11080">Relic Phá hủy</Text>
  <Text Key="1F492B52_11081">Relic Bom</Text>
  <Text Key="0DBEEB72_11082">Relic Hồi phục</Text>
  <Text Key="B34417C2_11083">Người giữ ký ức bảo vệ khu vực cấm cùng với bóng tối. Nó trao những thử nghiệm phù hợp cho những ai tìm kiếm sức mạnh thực sự.</Text>
  <Text Key="143AC974_11084">Trao hiệu ứng hồi HP và TP cho tất cả đồng minh ngoại trừ bản thân và tăng P.DEF và M.DEF của họ.</Text>
  <Text Key="D302A3EE_11085">Người giữ Ký ức bảo vệ khu vực cấm cùng với Bóng tối của Tấn công Phép thuật Toàn diện. Áp đặt những thử nghiệm xứng đáng cho những ai tìm kiếm sức mạnh thực sự.</Text>
  <Text Key="93F79F82_11086">Relic Xe</Text>
  <Text Key="F9AFABFC_11087">Gây hiệu ứng độc cho tất cả kẻ thù, giảm lượng hấp thụ HP và lượng hồi HP.</Text>
  <Text Key="47FE32D3_11088">Relic Tấn công</Text>
  <Text Key="B8167248_11089">Bỏ qua khiêu khích của kẻ thù và gây 1,000,000 M.DMG cố định lên nhân vật kẻ thù xa nhất. Mỗi lần kỹ năng này được sử dụng, thời gian cho đến lần dùng kỹ năng tiếp theo sẽ giảm.</Text>
  <Text Key="CB20C5AE_11090">Bỏ qua khiêu khích của kẻ thù và gây 50,000 M.DMG cố định lên nhân vật kẻ thù xa nhất. Mỗi lần kỹ năng này được sử dụng, thời gian cho đến lần dùng kỹ năng tiếp theo sẽ giảm.</Text>
  <Text Key="3851802E_11091">Trao hiệu ứng giảm sát thương vật lý và phép thuật cho tất cả đồng minh. Ngoài ra, trao vô địch cho đồng minh, ngoại trừ bản thân, đang nhận sát thương, đồng thời tăng sức tấn công vật lý và phép thuật của họ.</Text>
  <Text Key="3393D1C9_11092">Mọi người</Text>
  <Text Key="E1BA5098_11093">Quái vật</Text>
  <Text Key="339AF2F7_11094">[Vật lý] Đạo tặc, thành viên của Hội Đạo tức.\n</Text>
  <Text Key="F41B1051_11095">Người thứ hai của các Chị em. Cô hỗ trợ cho Wakana đang hoảng sợ ở hậu phương trong trận chiến, trong khi các Anh em Gai chặn đường của các nhà thám hiểm.\n</Text>
  <Text Key="E395ADAA_11096">Một quái vật salamander lấp đầy vùng nước với chất độc chết người để săn mồi. Chất độc chết người đã tích tụ đến mức rò rỉ là một chất nguy hiểm khiến mất ý thức chỉ bằng cách tiếp cận.\n</Text>
  <Text Key="8CBF2A54_11097">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ thù và tăng tốc độ hành động của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="B4C6D7D7_11098">Một con chim quái vật hung bạo trị vì là kẻ săn mồi trong những ngọn núi hoang. Sức mạnh thể chất và móng vuốt cứng rắn được xây dựng qua việc liên tục săn mồi sẽ rình rập kẻ xâm nhập.\n</Text>
  <Text Key="47E728AE_11099">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ thù và giảm lượng TP tăng. Sát thương tăng với mỗi lần kích hoạt. Hiệu ứng này chồng lên nhau tối đa 3 lần.\n</Text>
