  <Text Key="1FD48DB2_86100">Xin lỗi vì để cô Sheffy phải chờ...!</Text>
  <Text Key="63DFF4BD_86101">Hơn nữa, nhanh lên và ra khỏi đây, arachne! Tôi sẽ giết cô!</Text>
  <Text Key="94C59E74_86102">⁇ ...Kh.</Text>
  <Text Key="55DDF560_86103">Heh, heh heh... Tôi không thể tin được cô lại bước vào nhà tù của tôi bằng đôi chân của mình và sủa to thế.</Text>
  <Text Key="25D910CF_86104">Đó là Lady Arachne...! Cơ thể to thật...!</Text>
  <Text Key="12C38800_86105">Nó quá lớn. Quá lớn.</Text>
  <Text Key="A4BFCC36_86106">Đó là một cái lỗ chật hẹp, và tôi không thể làm gì cả ⁇ Đó là điều duy nhất tôi phải xin lỗi. Heheh.</Text>
  <Text Key="28318127_86107">Tôi không cần điều đó...! Buông tay và trả Sheffy-chan lại! Ở đây không có ai bảo vệ cô đâu!</Text>
  <Text Key="48E183EA_86108">Đồng đội~? Heheh. Những tên sai vặt, cướp và Jewel Spider là bạn bè của cô à?</Text>
  <Text Key="AF24C837_86109">Đừng làm tôi cười. Chúng chẳng qua là con tốt... Tôi không thể phủ nhận rằng chúng đủ bất tài để giết thời gian cho đến khi dạ dày tôi chín.</Text>
  <Text Key="4358F280_86110">Đó là......gọi những người chiến đấu vì tôi là con tốt hay bất tài......!</Text>
  <Text Key="34420AA8_86111">Nếu cô không hiểu, tôi sẽ nói cho cô biết. Với tôi, cô chẳng qua là con tốt ở phía kẻ thù.</Text>
  <Text Key="BB0461A0_86112">Điều đó có nghĩa là họ không nghĩ chúng ta là kẻ thù...!?</Text>
  <Text Key="D291825F_86113">Điều duy nhất làm hỏng kế hoạch của tôi là sự can thiệp của một quản trị viên cũ như Eris. Và ngay từ đầu, kẻ thù duy nhất của tôi là Tetsuhime kia.</Text>
  <Text Key="8BA6EEFE_86114">Hmph... Đừng xem thường tôi! Nếu cô đủ ngu ngốc, cô sẽ mất thăng bằng!</Text>
  <Text Key="D8BF6003_86115">Tôi không có ý định xem thường loại người như cô, nhưng tôi sẽ chơi đùa với cô cho đến khi dạ dày tôi no...!</Text>
  <Text Key="A5BF18B1_86116">Chết đi! Grimbaaaa...!?</Text>
  <Text Key="D3E7DA47_86117">N-Nó đột ngột xuất hiện ngay trước phần sâu nhất của tổ...!</Text>
  <Text Key="A8DAF5B9_86118">Cùng lúc arachne rút lui... Tôi tự hỏi liệu mình có bị mắc vào bẫy nhảy không.</Text>
  <Text Key="F2008F40_86119">Nó giống như một vòng tròn ma thuật di động hơn là bẫy~ Tôi đã bỏ lỡ vì quá tập trung vào các bẫy tấn công, xin lỗi~</Text>
  <Text Key="20CE90AD_86120">Con nhện khốn kiếp kia! Cô đang cố mua thời gian ở giai đoạn cuối này phải không?!</Text>
  <Text Key="21367C58_86121">Kukakakaka. Những đòn tấn công của cô thật vô giá trị ⁇ Nếu thế này, thà đi ngủ còn hơn</Text>
  <Text Key="0D8482F8_86122">Cô nói gì?!</Text>
  <Text Key="46ADCD88_86123">Tôi chưa nói với cô sao? Tôi đang ăn. Điều đó có nghĩa là cô thậm chí không thể đánh bại người đó</Text>
  <Text Key="2914BFC0_86124">! Có vẻ như những vết thương tôi gây ra cho arachne đang hồi phục...!</Text>
  <Text Key="63879B1C_86125">Aaa, khốn kiếp! Được rồi, tôi sẽ đánh cô bao nhiêu lần cũng được!</Text>
  <Text Key="B4C2EF7F_86126">Vâng! Và bất kể bao nhiêu lần cô đặt lại, tôi chắc chắn sẽ dồn Lady Arachne vào góc!</Text>
  <Text Key="3AA12D4D_86127">Kukakaka. Chơi hết sức có thể ⁇ cho đến khi cô ăn xong và toàn bộ sức mạnh cô đánh cắp từ Phoenix là của cô...!</Text>
  <Text Key="B59AE060_86128">Thoái ủi sẽ không mang lại phần thưởng. Tơ vàng của nhện ma thuật sẽ không bị tiêu hao. Vậy là được chứ?</Text>
  <Text Key="B8EC6B61_86129">Đây là Demon Spider Arachne...! Đó là một sức mạnh đáng sợ mà hoàn toàn hợp lý khi nói rằng nó có khả năng hủy diệt thế giới.</Text>
  <Text Key="C1629F51_86130">Nhưng điều đó không có nghĩa là tôi có thể thua! Tôi đã chiến đấu với những người có thể hủy diệt thế giới vô số lần trước đây!</Text>
  <Text Key="529434B0_86131">Vâng! Sheffy sắp đến rồi! Hãy phá vỡ trong một lần!</Text>
  <Text Key="432E9452_86132">Zuiben toy</Text>
  <Text Key="6B1E02DF_86133">Tosu-san và Tosu</Text>
  <Text Key="B49D69A7_86134">Houkarei</Text>
  <Text Key="21E44B75_86135">Hãy chuẩn bị để giành lại Sheffy!</Text>
  <Text Key="833E39B7_86136">Phần 3 của cốt truyện chính, Chương 9, Tập 6, và sẽ được phát hành sau 8/11 12:00.</Text>
  <Text Key="34C9F621_86137">Ra mắt trận chiến cuối cùng với arachne!</Text>
  <Text Key="37CAC1CA_86138">Phần 3 của cốt truyện chính, Chương 9, Chương 6, sẽ được mở khóa khi bạn xem nó.</Text>
  <Text Key="E32F76F2_86139">Hãy lấy lại Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="777FAF61_86140">Sáu Tội Ác: Demon Spider Arachne</Text>
  <Text Key="E83B018A_86141">Hãy chinh phục Arachne: UNKNOWN và cứu Sheffy!</Text>
  <Text Key="15C0CD37_86142">Sáu tội ác đã giải phóng sức mạnh thực sự\n</Text>
  <Text Key="F95AA81A_86143">Demon Spider Arachne. Những kẻ bị điều khiển bằng sợi dây con rối sẽ chiến đấu vì mạng sống của họ với bạn bè mà không do dự, biến họ thành con rối nhảy một điệu vũ bi thảm.\n\n</Text>
  <Text Key="562CF5DD_86144">Xóa bỏ tất cả hiệu ứng barrier của đối thủ, gây sát thương ma thuật theo phần trăm và đẩy lùi chúng. Sau đó, bạn bỏ qua thử thách và áp dụng trạng thái Binding (không thể bị xóa) lên thân thể được triệu hồi, hoặc kẻ địch gần nhất ngoại trừ các bản sao, và áp dụng trạng thái Maneuvering cho chúng sau một lúc. Các nhân vật đang kiểm soát nhân vật sẽ thực hiện các đòn tấn công và kỹ năng bình thường chống lại kẻ thù của đồng minh. Trong trường hợp này, Union Burst sẽ không được sử dụng. Ngoài ra, HP của chúng sẽ không giảm xuống 0. Kỹ năng này sẽ không nhắm mục tiêu các nhân vật đang bị kiểm soát bởi sợi dây.</Text>
  <Text Key="557F1FF2_86145">Nhện Ngọc</Text>
  <Text Key="EF9A5312_86146">[Vật lý] Bộ hạ bầy đàn của Lady Arachne. Chúng không ngừng xuất hiện từ sâu dưới lòng đất, trói con mồi bằng tơ.\n\n► Gây sát thương vật lý nặng lên kẻ địch gần nhất.\n\n► Áp dụng trạng thái Binding lên một kẻ địch ngẫu nhiên.\n\n► Mỗi lần một Nhện Ngọc bị đánh bại, số đếm để nhận &quot;Golden Spider Silk&quot; giảm đi một. Sau khi bị đánh bại, Nhện Ngọc sẽ xuất hiện lại. Ngoài ra, Nhện Ngọc dẫn đầu sẽ đẩy lùi tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="7261691C_86147">[Vật lý] Con gái cả của các chị Bandy, say mê trong oán hận. Cô dựa vào các em gái trong khi xé qua giáp của kẻ thù và không ngừng tung ra những đòn chém dữ dội và không khoan nhượng.\n\n► Ở đầu trận, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của cô một lượng vừa phải. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận.\n\n► Ở đầu trận, sử dụng kỹ năng giới hạn sát thương để giảm lượng sát thương nhận được trong một hành động nếu vượt quá ngưỡng nhất định. Lượng sát thương được giảm theo giá trị sát thương nhận được.\n\n► Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội một lượng vừa phải từ tất cả sát thương nhận được từ Yamato.\n\n► Union Burst gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch gần nhất và giảm phòng thủ vật lý của chúng một lượng vừa phải. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n► Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên kẻ địch xa nhất, thu hút chúng mạnh mẽ, và tiếp tục giảm phòng thủ vật lý của chúng một lượng vừa phải. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n► Khi HP của cô giảm dưới 30%, tăng đáng kể tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="6B9A3F32_86148">[Vật lý] Con gái thứ hai của các chị Bandy, chao đảo một cách trống rỗng. Mặc dù bản thân cô thiếu khả năng chiến đấu và không tham gia tấn công, nhưng các hiệu ứng hỗ trợ cô cung cấp cho các chị gái của mình không nên bị xem thường.\n\n► Ở đầu trận, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của cô một lượng vừa phải. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận.\n\n► Ở đầu trận, sử dụng kỹ năng giới hạn sát thương để giảm lượng sát thương nhận được trong một hành động nếu vượt quá ngưỡng nhất định. Lượng sát thương được giảm theo giá trị sát thương nhận được.\n\n► Tăng đáng kể phòng thủ vật lý và ma thuật của tất cả đồng minh ngoại trừ bản thân và phục hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="A331269F_86149">[Vật lý] Con gái thứ ba của các chị Bandy, đã mất hoàn toàn lý trí. Trong khi quan sát từ trên cao, cô lan truyền sự gián đoạn và chế giễu những kẻ thù đang hoảng loạt mà không tung ra đòn kết liễu.\n\n► Ở đầu trận, tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của cô một lượng vừa phải. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận.\n\n► Ở đầu trận, sử dụng kỹ năng giới hạn sát thương để giảm lượng sát thương nhận được trong một hành động nếu vượt quá ngưỡng nhất định. Lượng sát thương được giảm theo giá trị sát thương nhận được.\n\n► Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội một lượng vừa phải từ tất cả sát thương nhận được từ Fubuki.\n\n► Union Burst xóa bỏ hiệu ứng barrier của tất cả kẻ thù, gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên HP hiện tại của nhân vật, và áp dụng trạng thái choáng. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n► Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên kẻ địch gần nhất dựa trên HP hiện tại của nhân vật và áp dụng trạng thái choáng.</Text>
