  <Text Key="30D80959_59400">Ừm... Kishi-san. Cô gái này chắc không cần nữa đâu nhỉ? Giờ tôi đây rồi. Cô ta kiêu ngạo thật, nhưng tôi nghĩ cô ta chỉ là phiền phức thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="9911AB13_59401">CÁI GÌ...?! KIIIIII! Thật vô lễ! Mọi kẻ đầu hồng đều não trống rỗng mặc định sao?!</Text>
  <Text Key="550C7A6F_59402">Nói về đầu trống thì chính mày là thủ phạm chính chứ! Thực ra--Khoan, hay là bên trong toàn kem bông vậy? Cuối cùng thì mái tóc mày trông như bánh cuộn mà!</Text>
  <Text Key="EF71ECFF_59403">GRRRRRRRR...!</Text>
  <Text Key="F5CABB29_59404">HẢ? Kẻ hạ đẳng, ngươi...?! NYAAAAAaaahhh...?!</Text>
  <Text Key="65F7D909_59405">Hả? Cái bảng đá đó sao?! Đầu bánh cuộn bị hút vào đó...!</Text>
  <Text Key="EE7D4F8E_59406">...A ha ha?! Này, sao đột nhiên lại chọc cho tôi ngứa, Kishi-san!? Và sao lại chỉ một tấm bảng đá ma thuật khác vào tôi nữa!?</Text>
  <Text Key="5BD8494C_59407">Chuyện gì đang xảy ra vậy, Kishi-san?! Giải thích đi! À, tôi bị hút vào rồi! Kishi-san! Kishi-san...? KISHI-SAAAAAAaaan...</Text>
  <Text Key="4D9F0E22_59408">Hai người cứ cãi nhau, nhưng {playername} phong ấn họ vào bảng đá ma thuật rồi đi cứu Rei.</Text>
  <Text Key="0B949001_59409">Đó là...</Text>
  <Text Key="C40B4B58_59410">Hai người, đi phía sau tôi</Text>
  <Text Key="53E921B2_59411">Tsumugi-chan...</Text>
  <Text Key="AC0899E9_59412">Đi cứu cô ấy ngay thôi!</Text>
  <Text Key="6AABB58B_59413">Cô ấy đang giúp tôi với tư cách Nô lệ của tôi</Text>
  <Text Key="3269D8E8_59414">Arachne...!</Text>
  <Text Key="B1BCBB6D_59415">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="C933B741_59416">...Cẩn thận, Kanon</Text>
  <Text Key="FE6C3D6E_59417">Kanon, cô cần sức mạnh tăng cường của tôi...</Text>
  <Text Key="C5A5B6D8_59418">Kanon, tôi sẽ bảo vệ cô!</Text>
  <Text Key="7F857A60_59419">Tôi sẽ cắt sợi dây!</Text>
  <Text Key="CB5CEF45_59420">Tsumugi-chan, đợi đã!</Text>
  <Text Key="4517C125_59421">Nguyện vọng cứu Rei của chúng ta là giống nhau</Text>
  <Text Key="FC93125C_59422">Tất nhiên. Đi cứu cô ấy thôi</Text>
  <Text Key="336BDD1C_59423">Thẻ Ma Thuật: PHONG ẤN</Text>
  <Text Key="D2591666_59424">Tôi lặng lẽ nắm lấy tay Rei</Text>
  <Text Key="7F694F14_59425">Dark Elf</Text>
  <Text Key="CCEA0FB2_59426">Goblin Lady</Text>
  <Text Key="2CAE1D24_59427">Ray bị bắt cóc bởi một rào cản mà chỉ các Master và Slave mới có thể chiến đấu. Tsumugi, người thở hơi cuối cùng khi tự mình đi cứu anh ta, liên minh với arachne để thách thức Kanon. Tuy nhiên, do những hoàn cảnh bất ngờ, trận chiến bị gián đoạn và Tsumugi thất bại.</Text>
  <Text Key="9FC07031_59428">Kanon và Tsumugi. {playername} trở thành chủ nhân của hai Nô lệ. Tuy nhiên, sự tương thích giữa hai người rất tệ.</Text>
  <Text Key="DEDD1C8D_59429">Thật là một kẻ O'Pink kiêu ngạo và ba hoa! Tôi thực sự không hiểu tại sao ngươi lại có một lỗ hình trái tim trên ngực!</Text>
  <Text Key="2AF9E9E3_59430">HẢ?! Tôi không muốn nghe điều đó từ một thảm họa thời trang di động với mái tóc xoắn ốc và không có bộ lọc từ não đến miệng!</Text>
  <Text Key="B27B8CB9_59431">MUKIIIIIII!</Text>
  <Text Key="F8353104_59432">Khoan đã, Kishi-san! Sao lại rút bảng đá ma thuật ra? Chúng ta đang không đánh nhau mà!</Text>
  <Text Key="8FD591B8_59433">Đúng vậy! Hohohoho! Chính vì vậy chúng ta nên loại bỏ những tấm bảng đá nguyền rủa, đáng ghét đó--hay còn tốt hơn là đập chúng thành mảnh ngay tại đây và bây giờ!</Text>
  <Text Key="5327ACAF_59434">"Tất nhiên♪" "Tất nhiên rồi♪"</Text>
  <Text Key="1B935928_59435">...Dù sao thì đây cũng là đỉnh cao của sự vô lý... Tại sao tôi, một quý cài thanh lịch và cao quý, lại phải ra ngoài tìm kiếm cùng với con nhóc O'Pink kiêu ngạo kia và thêm một kẻ hạ đẳng nữa?</Text>
  <Text Key="51301262_59436">Ngừng than vãn và giúp tôi tìm đi. Tôi không quen khu vực này, nên đây là cơ hội cho cô, "kẻ nói ngọt" Kanon-san, để giúp đỡ một chút.</Text>
  <Text Key="9FAD1C7A_59437">TÔI VỪA NÓI RỒI, MÀY...!</Text>
  <Text Key="0C3D14B7_59438">Các người... Các người là Nô lệ và Chủ nhân, đúng không?</Text>
  <Text Key="5D7076B6_59439">Xin lỗi? Chuyện gì vậy đột ngột thế?</Text>
  <Text Key="912EC9E3_59440">...Xin lỗi, nhưng tôi sẽ để các người biến mất ở đây!</Text>
  <Text Key="85887D36_59441">Đi đi, Nô lệ của ta!</Text>
  <Text Key="4151ECFC_59442">...À!? Ngươi đang làm gì đột ngột thế!?</Text>
  <Text Key="4161BC3F_59443">Ô ô hô hô hô♪ Có vẻ ngươi đã gây ra nhiều oán hận trên thế giới này vì bị tấn công đột ngột như vậy♪ Đó chẳng phải là minh chứng rõ ràng cho thấy hành vi hàng ngày của ngươi kém cỏi sao? Có lẽ ngươi nên học hỏi từ tôi.</Text>
  <Text Key="88E5A676_59444">Tôi không muốn mọi người mang thù hận! Tôi là một thần tượng, rốt cuộc! Công việc của tôi là mang đến những bài hát và vũ đạo, không phải tạo ra thù hận!</Text>
  <Text Key="FA7F28C9_59445">...Thần tượng? Ừ... Giờ thì đó là một nghề nghiệp đáng mơ ước. Tôi đoán tôi có thể để ngươi phục vụ như vũ công phụ cho tôi, để giúp tôi tỏa sáng hơn nữa?</Text>
  <Text Key="6F356226_59446">Tôi hoàn toàn không muốn làm cho ngươi tỏa sáng, Kanon-san! Đây là đòn kết liễu!</Text>
  <Text Key="04FDDF9B_59447">GUAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="820FF4D3_59448">...Tôi đoán vậy là đủ. Tôi sẽ trói họ bằng một sợi chỉ để an toàn.</Text>
  <Text Key="96B11550_59449">Mặc dù không nhanh như tôi, cô ấy vẫn có thể di chuyển khá tốt. Cách cô ấy trói người khác bằng sợi chỉ của mình nhanh và đẹp... Nhưng tôi tự hỏi liệu đây có thực sự là điều một thần tượng nên làm...</Text>
