  <Text Key="7EE5AAF4_168300">Và đôi khi, tôi thậm chí phải bỏ mặc đồng đội, bước qua xác của họ chỉ để tiêu diệt mọi tên ma cà rồng trên đường đi. Ngươi thực sự tự tin rằng mình có một chiêu trò trong tay có thể san lấp khoảng cách này sao?</Text>
  <Text Key="70FE8F00_168301">Đúng vậy, ngươi sở hữu sức mạnh phép thuật đáng sợ. Nhưng đó là tất cả những gì ngươi có. Và điều đó không đủ để làm ta sợ.</Text>
  <Text Key="DB7A9FB0_168302">Cách duy nhất ngươi có thể thắng là bằng cách bất ngờ tấn công ta, hoặc bằng một đòn đánh mạnh đến mức ta không thể né tránh.</Text>
  <Text Key="951F716F_168303">...Nếu vậy, sức mạnh đầy đủ của Vampy-chan... TAO SẼ CHO MÀY THỬ ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="3DA0A4BF_168304">S-Sức mạnh phép thuật kinh khủng thật... Với thứ này...</Text>
  <Text Key="646AE87C_168305">Đừng, Lady Vampy! Đây là một bẫy--...</Text>
  <Text Key="C8F2C3FB_168306">Ngươi đầy sơ hở. Hừm!</Text>
  <Text Key="CDBDC279_168307">Ái chà! C-Cái đó sáng quá!</Text>
  <Text Key="5CCA4AE2_168308">Lady Vampy, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="45489209_168309">Ta có một món quà đặc biệt dành riêng cho ngươi. "Phá Hủy: Nỏ Thập Tự Tang Lễ"!</Text>
  <Text Key="EEC7FA12_168310">Kah... hah...</Text>
  <Text Key="2688BDA1_168311">Gyaupiiiiiiiii!</Text>
  <Text Key="23A5908F_168312">Ơ, ơ...</Text>
  <Text Key="FCEDD135_168313">Thôi chết, ta ngạc nhiên thật khi ngươi vẫn sống sót sau khi trực tiếp đón đòn đó. Được rồi, ta sẽ tiếp tục cho đến khi ngươi thực sự thành tro bụi!</Text>
  <Text Key="A035407C_168314">Gyapupupupuu!</Text>
  <Text Key="A957C0C6_168315">Tránh ra, thằng nhóc. Ta không thích làm tổn thương người khác, nhưng nếu cần, ngươi hãy sẵn sàng đón nhận vài cái xương gãy.</Text>
  <Text Key="14EDC65E_168316">Gyapugyap!</Text>
  <Text Key="2E752D57_168317">...Hừm. Có vẻ như ngươi chưa bị mê hoặc. Nếu vậy, thì càng không thể tha thứ.</Text>
  <Text Key="BF875E89_168318">Để ta kể cho ngươi một câu chuyện cũ. Một thời gian trước, một cậu bé sống ở một ngôi làng nào đó đã gặp một cô gái ma cà rồng bên ngoài làng. Hai người vượt qua rào cản chủng tộc và trở nên gắn bó sâu sắc.</Text>
  <Text Key="F6F9891A_168319">Một ngày nọ, cậu bé phạm quy làng cấm người ngoài vào, và đã mời cô gái vào làng.</Text>
  <Text Key="D9C58CE3_168320">...Không thể nào.</Text>
  <Text Key="2CC640E1_168321">Ngươi phản ứng nhanh đấy, Ma cà rồng. Đúng vậy, tất cả dân làng đều trở thành con mồi của cô gái ma cà rồng đó. Tất cả, ngoại trừ một cậu bé.</Text>
  <Text Key="25027022_168322">...Nghe đây, thằng nhóc. Đối với ma cà rồng, con người là thức ăn. Dù chúng có thể tỏ ra thân thiện đến đâu, bên dưới lớp vỏ ấy vẫn chỉ là một con quái vật và không có cách nào con người và ma cà rồng có thể hiểu nhau. Chúng không nên tồn tại trên thế gian này.</Text>
  <Text Key="1EDE561A_168323">Gyau...</Text>
  <Text Key="25E77809_168324">Đ-Đúng vậy! Lady Vampy đã mang lại một nơi thuộc về cho chúng tôi, những kẻ ngoài làng. Làm sao chúng tôi có thể sống với lương tâm nếu không đáp lại ân nghĩa này?</Text>
  <Text Key="74458E1F_168325">Điều ngươi nói phần lớn là đúng. Nhưng Lady Vampy không phải là ngoại lệ duy nhất ở đây; có những ma cà rồng yêu thương và sống vì con người. Ta sẽ chứng minh điều đó!</Text>
  <Text Key="FAC02208_168326">...Có vẻ ta chỉ bị bao quanh bởi lũ ngốc. Được thôi. Nếu các ngươi cản đường, ta sẽ không thương tiếc. Các ngươi sẽ hối hận vì đã từng đứng về phía ma cà rồng--...</Text>
  <Text Key="3BBBEFDF_168327">NGH!?</Text>
  <Text Key="F01ACD6C_168328">G-Gyaupii!</Text>
  <Text Key="D88404DB_168329">Điều này là gì... Sự hiện diện này hoàn toàn khác trước. Ta đang bị... đe dọa...?</Text>
  <Text Key="6E99301E_168330">Vampy-chan tưởng rằng mình là người mạnh nhất và đang bảo vệ mọi người, nhưng thực tế có vẻ như mọi người mới là người đang bảo vệ cô ấy.</Text>
  <Text Key="EC74E1C3_168331">Bây giờ ta chắc chắn lý do Illya-chan luôn nhắc nhở Vampy-chan... là vì Vampy-chan. Vampy-chan hoàn toàn không nhận ra.</Text>
  <Text Key="22BBF665_168332">Nhờ tất cả các người, Vampy-chan đã tìm thấy một "nơi thuộc về".</Text>
  <Text Key="678C16F7_168333">Cảm ơn hai người. ...Vampy-chan là một cô gái rất may mắn. Vậy bây giờ đến lượt Vampy-chan bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="170FE89B_168334">Ta sẽ tạo ra một nơi những người Vampy-chan yêu thương có thể mỉm cười. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="4527146B_168335">Ta sẽ loại bỏ tất cả những đứa trẻ xấu xa cản đường! Bloodkin!</Text>
  <Text Key="638A850E_168336">Gì, c-cái này...!</Text>
  <Text Key="8FE04F21_168337">Tuyệt vời, tuyệt vời! Ngươi tuyệt vời thật, Bloodkin! Vampy-chan mạnh lên hơn trước nữa rồi!</Text>
  <Text Key="5B102588_168338">Vampy-chan có thể cảm nhận sức mạnh của Bloodkin chạm đến tận trái tim mình. Có như thể ta đã nuốt chửng lòng dũng cảm của ngươi...</Text>
  <Text Key="E6A54753_168339">Với thứ này... Bây giờ... TAO SẼ KHÔNG THUA BẤT KỲ AI!</Text>
  <Text Key="A00CA5A4_168340">K-Không thể nào... Ta sẽ hoàn toàn hủy diệt ngươi ngay tại đây! Ngay cả một hạt bụi cũng không còn!</Text>
  <Text Key="DA4F338A_168341">Này, lão già.</Text>
  <Text Key="72FF7014_168342">Sao thế? Bây giờ nói chuyện chẳng còn ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="B89D76B2_168343">Đúng như lão già nói, Vampy-chan dường như thiếu quyết tâm và những thứ khác.</Text>
  <Text Key="A26A7094_168344">Nhưng ngươi biết không... nếu là để bảo vệ những người cô ấy quan tâm, Vampy-chan có thể trở nên mạnh hơn nhiều! Ngay cả mạnh hơn lão!</Text>
  <Text Key="2D1A213E_168345">...Hừ. Nhảm nhí. Vậy hãy chứng minh bằng sức mạnh của ngươi! Nhận đây! "Phá Hủy Tối Thượng: Xuyên Thấu Quỷ Nỏ Thập Tự"!</Text>
  <Text Key="CF48CDB5_168346">Có lý. Vậy, đến lượt Vampy-chan rồi! SIÊU CẤP ĐẠI TOÀN NĂNG... DOOO!</Text>
  <Text Key="967AB3FF_168347">Ngh, NGGGGHHHHH...!</Text>
  <Text Key="4BCB0199_168348">MUMUMUMUUUUUU!!!</Text>
  <Text Key="4E0EC488_168349">Gyaupiiiii!</Text>
