  <Text Key="F0C7612F_118750">*thở dài*…\nQuần áo, giặt xong rồi.</Text>
  <Text Key="331CAFB3_118751">Lúc nãy còn có khói bốc lên,\nvà còn có cả cơn bão sấm sét nữa. May là đã tan.</Text>
  <Text Key="B08E3612_118752">Thế giới này... Gio Gehenna, đúng không?\nNóng đến mức đổ mồ hôi ngay, và thời tiết thật hoang dã.\n Mình phải giặt đồ mỗi khi có thể, cần cù...</Text>
  <Text Key="659513C6_118753">Có vẻ như chị lớn thích thế giới này hơn Gio Teogonia vì nó sôi động hơn.\nChị là kiểu người chỉ cần được đánh bạc và chiến đấu khi say là được...</Text>
  <Text Key="39CAC8F7_118754">Nhưng...\nTrong một thế giới đầy rẫy quái vật, mình hơi...</Text>
  <Text Key="0B3B1B3A_118755">*xào xạc, xào xạc, xào xạc*</Text>
  <Text Key="3B7D86FE_118756">Ái chà!\nNgay sau khi mình nói, một con quái vật...!?</Text>
  <Text Key="1EC15E8C_118757">Khoan đã...\n...Hả? Cô có vẻ khá bình tĩnh...và nhỏ.</Text>
  <Text Key="CDC6F356_118758">Ơ, ơ...\nCô có muốn một nửa bữa trưa của tôi không?\nHôm nay tôi làm bánh mì trứng, và nó ra lò rất ngon.</Text>
  <Text Key="4C297886_118759">Hehe... ngon, đúng không?\nTrứng tuyệt vời. Dinh dưỡng và có thể dùng trong nhiều món ăn...</Text>
  <Text Key="B7CC2CEE_118760">Ừ… N-nè, cái gì vậy?\nChiếc lông trong tay cô?\nĐẹp thật, nhưng… Đó không phải lông của cô, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CECCFB45_118761">Không lẽ cô định tặng nó cho tôi?\nNhư lời cảm ơn vì chiếc bánh mì…?\nHehe, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="FECD8A48_118762">Nhưng được thôi.\nChúng tôi là bọn cướp, nếu thực sự muốn, chúng tôi sẽ lấy cắp.\nĐùa thôi...</Text>
  <Text Key="D2070D89_118763">Wakana!\nCô đi đâu rồi!?</Text>
  <Text Key="F04D4546_118764">Hả, chị──</Text>
  <Text Key="19C61E94_118765">Ồ, chúng chạy mất rồi...\nKhoan đã!? Phía sau chiếc xe Bandy Shark Car có một con quái vật khổng lồ!?</Text>
  <Text Key="B81D3365_118766">Kya haha♡\nĐồ ngốc chị, nhanh lên không chúng tôi bỏ lại chị đấy~♡</Text>
  <Text Key="59DC5188_118767">Ối ối!\nKhoan, khoan~!</Text>
  <Text Key="9CAE01CA_118768">Aahh…!\nNhiều khủng long tức giận quá...!\nTại sao đột ngột…?</Text>
  <Text Key="78A9165B_118769">Hừ.\nTrong lúc Wakana giặt đồ,\ntôi chán, nên nghĩ sẽ đi kiếm thức ăn thêm lần nữa.</Text>
  <Text Key="48D57ED4_118770">Khủng long to con, não cua♡\nPhát cuốn lên vì một hai quả trứng bị trộm, chán thật♡\nKya ha♡</Text>
  <Text Key="CDBF6935_118771">T-trứng?\nKhông lẽ những quả trứng mấy người mang về dạo này là từ...</Text>
  <Text Key="734575DB_118772">Eeek!!?\nX-xin lỗi! Tôi cũng ăn rồi, và ngon lắm~!</Text>
  <Text Key="7580529C_118773">Ồ, Đồ ngốc chị?\nLần sau tôi muốn ăn omurice~♡</Text>
  <Text Key="A8DE253F_118774">Tôi sẽ lấy một ly trứng Sake nóng.\nỒ, đừng quên gia vị.</Text>
  <Text Key="AD8305DA_118775">Thôi đi, cả hai người~!\nSẽ có ngày khủng long cắn đứt đầu các cô, biết chứ?</Text>
  <Text Key="FD63F318_118776">Được thôi~♡\nLàm sao tôi thua một con thằn lằn như vậy~?</Text>
  <Text Key="DDFD625F_118777">Hehe~♪\nTrong thế giới này, cô có thể tận hưởng mọi trận đánh và rượu đắng tùy thích.\nKhông tệ.</Text>
  <Text Key="FA50184A_118778">Chị, bây giờ không phải lúc đó!\nChúng đuổi kịp rồi…!</Text>
  <Text Key="2DEE5D97_118779">Thôi đi, Đồ ngốc chị?\nTại sao lại là cà ri nữa?\nTôi nói muốn ăn omurice rồi mà, đúng chứ~?</Text>
  <Text Key="A5ED763C_118780">Nhưng, nhưng...\nNhững quả trứng Fubuki-chan và mọi người mang về\nvỡ hết vì chấn động từ phát bắn đại pháo lúc nãy...</Text>
  <Text Key="22357E24_118781">Thôi đi~\nChúng yếu thật, cả vỏ cũng vậy, thật là những kẻ yếu đuối~</Text>
  <Text Key="5034FBA0_118782">Này, chị. Chị đã ngẩn người một lúc rồi...\nThực sự chuyện gì vậy? Chị muốn nói gì về quái vật?</Text>
  <Text Key="7D577BC3_118783">Thật sự, không phải phong cách của chị đâu, Yama-sis~\nChúng tôi tìm thấy công chúa béo và công chúa Gio Gehenna~\nThông thường, chị sẽ xông vào ngay kể cả có đội nhóm, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DEFA6AC4_118784">P-Phải... Phá hỏng một bữa tiệc không tốt...\nNhưng tìm thấy mục tiêu rồi rời đi mà không tấn công?\nĐiều đó không phải chị, chị...</Text>
  <Text Key="FECB464A_118785">Đúng, đúng. Làm sao Yama-sis lại sợ được, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="62F7C764_118786">...Có lẽ. Mình có thể đã sợ thật rồi.</Text>
  <Text Key="2793806C_118787">Công chúa của Gio Gehenna, Nephi Nela. ...Cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="0CCA2C8F_118788">Không phải về chủng tộc khác hay trang bị hay bất cứ thứ nhỏ nhặt nào.\nNó giống như... một con quái vật khổng lồ hơn.</Text>
  <Text Key="EC3AA29E_118789">Nó to đến mức mình không thể thấy điểm yếu của nó. Đây là lần đầu tiên với mình.</Text>
  <Text Key="B8E84F36_118790">Thật sao? Tôi thấy Yama-sis còn to hơn nhiều~\nÝ tôi là, chị còn to hơn công chúa đó, đúng chứ? ♡</Text>
  <Text Key="2644FD79_118791">K-không phải ý đó, nhưng... Vậy, chị. Chị bỏ cuộc rồi sao?\nVề trang bị hoàng gia của Công chúa Nephi Nela?</Text>
  <Text Key="4B3FE43F_118792">Cái gì!? Điều đó không phải chị chút nào, Yama-sis!</Text>
  <Text Key="F88547E8_118793">Tôi không ghét những canh bạc tồi,\nnhưng tôi không điên đến mức nhảy vào một ván chơi mà biết mình không thắng được.</Text>
  <Text Key="4FC97704_118794">Và đừng hiểu nhầm. Tôi không bỏ cuộc,\ntôi đang chờ thời điểm thích hợp.\nKhông cần gấp gáp. Chúng ta có thể thư giãn một chút.</Text>
  <Text Key="AD3DDA07_118795">T-Tôi đồng ý...♪\n...Tôi chưa bao giờ nghĩ sẽ nghe thấy điều hợp lý như vậy từ chị, chị...</Text>
  <Text Key="A4378947_118796">Vậy tôi muốn đi tham quan~♪\nThế giới này mùi thú vật và lửa ở khắp nơi, nhưng...\nCó cảm giác khảo cổ từ dưới lòng đất?</Text>
  <Text Key="B730D6CE_118797">Hừ, kệ đi.\nVậy trong lúc tham quan...\nTìm chỗ đổ mồ hôi một chút thì sao?</Text>
  <Text Key="164110BE_118798">Trong khi đó.\nTrong lâu đài của Công chúa Nephi Nela, "Pháo đài Đá Ma."\nTrong phòng ngai vàng──</Text>
  <Text Key="D0320CF0_118799">Hmm~?\nChị, chị đang vui vẻ thế, đúng chứ?</Text>
