  <Text Key="B40AC576_68850">Công năng đó... sức mạnh đó là gì vậy, Công Chúa Violet? Có vẻ không liên quan đến "Trang Bị Hoàng Tộc" của người.</Text>
  <Text Key="D564BD03_68851">T-Tôi cũng không hiểu gì về chuyện đó. Lúc đó, tôi chỉ cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="E6B326AE_68852">Tuy nhiên... khi thành quả nấu ăn của tôi bị đạp lên, gương mặt của mọi người dân tôi hiện lên trong tâm trí. Tôi cảm thấy mình phải cứu họ, bất kỳ giá nào. Nhìn lại, có lẽ... đó có thể là tác nhân kích hoạt.</Text>
  <Text Key="01218289_68853">Trước khi tôi biết, tôi đã ăn món ăn do chính tôi làm một cách tự nhiên. ...Một món ăn được chế biến từ nguyên liệu huyền thoại. Sashimi tôm "Ebi Pireo"...</Text>
  <Text Key="675EA1AC_68854">...Ông nội. Làm ơn đưa những tài liệu cổ xưa đó ra cho tôi.</Text>
  <Text Key="3782D2BD_68855">Tuân lệnh. Xin hãy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="FD2B9ED6_68856">...Mọi người. Có lẽ tôi có thể giải mã được. Nguồn gốc của sức mạnh đó... bí ẩn đằng sau nó và tác nhân kích hoạt để "thức tỉnh" nó. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="93022C94_68857">Lý do tại sao chỉ người dân nước tôi mới có thể chịu được độc của "Bee".</Text>
  <Text Key="0732F8C1_68858">...Vâng. Và nếu giả thuyết của tôi đúng... Không. Tôi sẽ tiếp tục lập luận sau khi kiểm tra tài liệu cổ.</Text>
  <Text Key="6AF9FA3D_68859">Hừm. Trong trường hợp đó, có một vấn đề khó hiểu khác chúng ta phải lo lắng...</Text>
  <Text Key="BABE2CDD_68860">"Prison Bee"... phải không?</Text>
  <Text Key="FC2A7E5F_68861">Là một trong "Six Evils", cô ta chắc chắn đủ mạnh để tự mình hủy diệt thế giới. Ngay cả vậy, sức mạnh phép thuật của cô ta vượt xa lý trí. Tôi nghi ngờ tuyên bố chinh phục thế giới của cô ta không xuất phát từ sự kiêu ngạo đơn thuần.</Text>
  <Text Key="1992AB1F_68862">Vâng... Tôi cũng cảm nhận được một sự hiện diện kỳ lạ đến từ "Prison Bee". Cô ta có thể có con tin, nhưng nghĩ rằng cô ta dùng chúng để đùa giỡn với chúng ta, những người cai trị được ban tặng "Trang Bị Hoàng Tộc"... Về sự khó hiểu thuần túy, cô ta có thể vượt qua cả Magic Spider Arachne.</Text>
  <Text Key="56B86215_68863">Chỉ xin lỗi, vì tôi không biết điều gì có thể xua tan lớp màn thất vọng này. Trong Geo Gehenna của tôi, lãnh thổ của "Bee" nằm xa thành trì Demon's Foot của tôi. Do đó, ngay cả "mắt" của tôi cũng khó lòng chạm tới...</Text>
  <Text Key="10EDA35E_68864">Và mà... bản chất của cô ta không gợi lên cho tôi bất cứ điều gì giống như con "Nhện" nhát gan. Nó mâu thuẫn với thông tin tôi sở hữu. Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="2CD54EF6_68865">Điều khiến tôi lo lắng nhất... là chúng ta phải đặt câu hỏi cho con búp bê thú bông đáng ghét này.</Text>
  <Text Key="C030408E_68866">HOGYAWAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="9AE9605B_68867">Grrr... Vậy là các người bắt cóc tôi? Thật tệ, honey! Ý tôi là, những xúc tu slime kim loại đó... cảm giác honey tốt... Chúng lạnh quá... trơn trượt... khiến khó thở... Ehehe.</Text>
  <Text Key="D007076C_68868">KHOAN! Điều đó không quan trọng bây giờ, honey! Các người có thể khiến tôi nhả honey ra, nhưng tôi sẽ không tiết lộ bất kỳ thông tin nào về Melissa-tama, honey!</Text>
  <Text Key="8BD3BD68_68869">Tất nhiên tôi có, honey! ...Melissa-tama và tôi đã quen nhau từ khi còn là ấu trùng! Lúc đó, Melissa-tama thực sự dễ thương và đáng yêu...</Text>
  <Text Key="B7EDA31F_68870">HAWAAAH!!? Nguy hiểm thật, rất nguy hiểm. Tôi thấy các người là chuyên gia tra hỏi...! Nhưng tôi sẽ không nói thêm gì nữa!</Text>
  <Text Key="AE68426F_68871">Các người có nghe tôi vừa nói không?! Tôi sẽ không đưa ra bất kỳ lời ngọt ngào nào cho kẻ thù của mình, honey!</Text>
  <Text Key="54D1A2CA_68872">Hay là... có thể không? Các người có thể đã quan tâm đến Melissa-tama? Như một người hâm mộ, hoặc có lẽ cô ấy đã trở thành "oshi" của các người?</Text>
  <Text Key="C6B63D45_68873">"...HAH!! Thật sao, honey?! Vậy các người nên nói ngay từ đầu, honey~♪"</Text>
  <Text Key="BFB1589F_68874">Vậy tôi sẽ không nói với các người bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="FCA54B57_68875">"Các người thật là chàng trai nhút nhát, đúng không♪ Các người nên nói ngay từ đầu, honey~♪"</Text>
  <Text Key="F301BCD6_68876">Ehehe, đó là bổn phận thề trung thành của tôi để chăm sóc người mới. Là người hâm mộ Meli lâu nhất, tôi sẽ nói bất cứ điều gì các người muốn, honey♪</Text>
  <Text Key="F88F2669_68877">Các người xác tinh linh thấp hèn kia? Có nghe không? Hãy tránh di chuyển ngay cả khi độc của tôi không có tác dụng với các người, được chứ? Nếu tôi cảm nhận được ngay cả cử động kỳ quặc nhỏ, tôi sẽ biến tất cả mọi người ở đây thành tổ ong kích thước thật. ...Nhờ sự giúp đỡ của những con ong sát thủ quý giá của tôi, thấy không?</Text>
  <Text Key="88856126_68878">Bwooom...!</Text>
  <Text Key="EA25565E_68879">"Prison Bee"...! Các người dự định làm gì với chúng tôi?!</Text>
  <Text Key="90F17D2A_68880">Để trả lời, Honey Honey-chan sẽ... Khoan, cô ấy đã bị bắt cóc. *thở dài*, có lẽ cái này rơi vào tôi rồi.</Text>
  <Text Key="5E37E4EB_68881">Được rồi, thời gian giải thích! Tôi sẽ nói chỉ một lần, nên lắng nghe cẩn thận nhé~ Nào~...</Text>
  <Text Key="631E5ACF_68882">Sao? Các người vừa nói gì? Các người bỏ độc vào thức ăn mà các Công Chúa làm!? Đồ vô nhân tính...!!</Text>
  <Text Key="94478205_68883">Độc này của các người... không có gì to tát, phải không? Đúng là chúng tôi đã ngất... nhưng nhìn chúng tôi bây giờ! Tất cả đều tỉnh táo và sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="743A4AB0_68884">Việc các người tỉnh dậy chỉ là bằng chứng độc của tôi đã phát huy tác dụng. Các người sẽ ổn trong một tuần... hoặc hai! Vì vậy đừng lo lắng, thư giãn♪</Text>
  <Text Key="DC7AA19E_68885">Nào. Tác dụng thực sự sẽ hiện ra sau đó.</Text>
  <Text Key="9E69C7E2_68886">Sau đó...? Chuyện gì sẽ xảy ra với chúng tôi khi tác dụng thực sự hiện ra sau hai tuần...?</Text>
  <Text Key="1367F9D8_68887">Các người sẽ chết.</Text>
  <Text Key="31861CBE_68888">Mọi người ở đây, không có ngoại lệ nào. Trong hai tuần, độc sẽ lan khắp cơ thể và tất cả các người sẽ chết. Thực sự xin lỗi, nhưng tôi nghiêm túc đấy!</Text>
  <Text Key="B7A8B0CB_68889">Nào, không lạ khi các người không nói được. Nhưng đừng sợ, các người vẫn còn một hy vọng. Một con đường đơn lẻ phía trước, nếu các người muốn cứu mạng mạng sống.</Text>
  <Text Key="9CFAABBF_68890">Và cách để bước đi trên con đường đó là~...</Text>
  <Text Key="4B2B270D_68891">Là nô lệ của tôi, các người sẽ làm việc đến chết như một ong công☆</Text>
  <Text Key="F4A11022_68892">"...Làm việc...? Cho cô...?"</Text>
  <Text Key="FB084A2C_68893">Đúng♪ Mỗi mười ngày, tôi sẽ đánh giá trực tiếp mức độ làm việc của các người. 80% nô lệ hàng đầu sẽ được cho thuốc kéo dài mạng sống! Nhưng 20% còn lại, hừ... thất vọng quá! Tôi nghĩ là chấm dứt cho họ.</Text>
  <Text Key="223AE661_68894">Đó sẽ là phần còn lại của cuộc đời các người từ giờ. Mỗi mười ngày, 80% người làm việc chăm chỉ sẽ sống, trong khi 20% còn lại sẽ chết. Tuy nhiên tôi, người mạnh nhất, sẽ đảm bảo bảo vệ 80% còn lại. Không phải tuyệt sao?</Text>
  <Text Key="A445B99F_68895">Nô lệ không làm việc thì không nên sống. Trong khi người làm việc chăm chỉ nên có được bình yên mỗi ngày♪ Đất nước tôi sẽ tuân theo chính sách đó, vì vậy tôi sẽ trông đợi mọi người~☆</Text>
  <Text Key="A7C25D47_68896">"...Thật là hoàn toàn ngớ ngẩn đến mức tôi không thể nghe nửa sau! Quan trọng hơn, cô dám làm hỏng Triển Lãm của tôi...?! Cô ong-phụ nữ kia, tôi sẽ loại bỏ côn trùng của cô ngay lập tức! Bằng cách dùng thuốc xua côn trùng này~"</Text>
  <Text Key="A6645F13_68897">"CÔNG CHÚA CREDITTA! ...Có một đàn ong sát thủ! KYAAAAH!"</Text>
  <Text Key="DD00A066_68898">"*thở dài* Tôi đã rất thích các người, nhưng đủ rồi. Chỉ cần ném hai người đó vào tù."</Text>
  <Text Key="F4589A93_68899">Không thể thoát khỏi mắt của những con ong sát thủ của tôi phủ khắp bầu trời này. Nếu các người nghĩ đến việc chống cự hoặc làm biếng, bây giờ các người biết điều gì sẽ xảy ra. Nhớ kỹ, mọi người~</Text>
