  <Text Key="3A95E307_177500">Lúc trước, tôi nghe cô nói với {playername} thế này: &quot;Tôi sẽ không để cậu về nhà đâu, nên chuẩn bị tinh thần nhé♪&quot;, nên tôi nghĩ cô định làm gì đó với cậu ấy...</Text>
  <Text Key="A5BA5847_177501">...Hả?! Đó là hiểu lầm tồi tệ đấy. Ý tôi là tôi sẽ không để cậu ấy đi cho đến khi tìm được loại thực vật này.</Text>
  <Text Key="965EF4D9_177502">Hehe, tôi nghĩ cách nói đó vẫn có chút vấn đề, cô thấy không?</Text>
  <Text Key="1662E5BC_177503">Nhưng, từ cách cô nói lúc nãy, Mitsuki-san, tôi có thể thấy cô là một nhà nghiên cứu thực thụ. Tôi cũng sẽ giúp đỡ hết lòng. Tôi phải đảm bảo {playername} ở đây về được nhà, rốt cuộc thì.</Text>
  <Text Key="C1F2BA6E_177504">Thôi đi. Cô không nên có thói quen trêu chọc người lớn như vậy.</Text>
  <Text Key="ECD7AF51_177505">Xin lỗi, tôi đúng là thích trêu chọc người khác.</Text>
  <Text Key="20E915C0_177506">OÁIIIIIIIIIIIIIIIIIIIT?! ĐAU QUÁ!</Text>
  <Text Key="2B7B8B83_177507">Tiếng khóc của trẻ con?</Text>
  <Text Key="3CF67CA3_177508">Tiếng nói từ phía kia! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="3CC7581A_177509">Hả? D-Dạ!</Text>
  <Text Key="57C67B52_177510">OÁIIIIIIIIIIIIIIIIIIIT!!!</Text>
  <Text Key="1FCA8996_177511">C-Cưng ơi...! Phải làm sao đây...?!</Text>
  <Text Key="8E566EF0_177512">Ơ-Ơ...</Text>
  <Text Key="97194B7B_177513">Có vẻ như đã xảy ra chuyện gì đó ở đây. Các người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="7AE7E47C_177514">Con bé bị ong đốt! T-Tôi không biết cách chữa trị!</Text>
  <Text Key="EC33024D_177515">Ra vậy. Là ong, hả? Xin phép, cho tôi xem.</Text>
  <Text Key="A245344D_177516">Túi độc vẫn còn ở đó... vậy có vẻ đây là việc của ong mật. May quá không phải ong bắp cày.</Text>
  <Text Key="D91A6714_177517">Nhưng chúng ta vẫn cần nhanh chóng lấy ra ngọn kim và túi độc... Xin phép, nếu cô có giấy phép lái xe, cho tôi mượn được không?</Text>
  <Text Key="1F626C38_177518">Hả? D-Dạ. Nhưng cô cần giấy phép lái xe của tôi để làm gì...?</Text>
  <Text Key="7C77E20E_177519">Có thể dễ dàng lấy ngọn kim ong ra bằng một tấm card phẳng. Xin lỗi, sẽ hơi đau một chút, nhưng hãy chịu đựng...!</Text>
  <Text Key="1AEC7D42_177520">OÁIIIIIIIIIIIIIIIIIIIT!!! ĐAU QUÁ!!! TÔI SẼ CHẾT MẤT THÔI NÀY!!!!</Text>
  <Text Key="E98F9153_177521">Làm ơn, tôi đang giúp cô đây, nên... đừng vùng vẫy...? Sẽ đau hơn đấy...</Text>
  <Text Key="6BAA8DF3_177522">Mitsuki-san, để tôi lo công việc này.</Text>
  <Text Key="34760AFA_177523">Đừng khóc, bé con. Chị ơi sẽ dắt con.</Text>
  <Text Key="EF651349_177524">Nhìn đây～\nđược ôm thế này sẽ khiến con quên cơn đau. Dù tay chị hơi đau một chút...</Text>
  <Text Key="150EF005_177525">Đau ơi, đau ơi, bay đi! Thế nào? Cơn đau đã bay đi như con chim ngoan chưa...?</Text>
  <Text Key="7763D76D_177526">*hấp*... *nấc*... Có lẽ... chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="18D0AB3E_177527">Thôi nào, thôi nào... con ngoan lắm. Vậy thì, chị ơi sẽ dắt con đi như thế này, và con sẽ nói: &quot;Đau ơi, đau ơi, bay đi&quot;, vậy con chịu đựng được một chút chứ?</Text>
  <Text Key="29EFFB7C_177528">*nấc*... *hấp*... Ừ, nếu chỉ một chút... em sẽ cố...</Text>
  <Text Key="EA7B106D_177529">Tuyệt vời, lúc nãy con khóc dữ vậy mà. Tôi không thể tin là cô đã làm dịu con bé chỉ như vậy...!</Text>
  <Text Key="BC802CB7_177530">Hehe, thực ra... có một mẹo khi bế em bé. Để đó, Mitsuki-san, cứ tiếp tục sơ cứu khi còn có thể.</Text>
  <Text Key="8970F14C_177531">Đúng vậy, tôi hiểu rồi. Cảm ơn, Tomo-chan.</Text>
  <Text Key="8DD0BEB8_177532">Được rồi, ngọn kim đã lấy ra. Giờ chỉ còn lại rửa sạch vết thương kỹ lưỡng và sơ cứu của cô sẽ hoàn tất.</Text>
  <Text Key="11F5B49D_177533">Và cơn đau đã kết thúc. Con làm rất tốt. Giỏi lắm.</Text>
  <Text Key="8047DF51_177534">*hấp*... Ừ. Em đã cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="1908151F_177535">C-Cảm ơn rất nhiều! Xin lỗi, em không biết làm sao để đáp đáp ơn các chị...!</Text>
  <Text Key="F0B62CED_177536">Trước mắt, chúng ta nên nhanh chóng xuống núi và đưa con bé đến bệnh viện địa phương kiểm tra, đề phòng. Chúng tôi sẽ đi cùng để đề phòng có chuyện gì xảy ra trên đường.</Text>
  <Text Key="8B5E9243_177537">Cô bé dường như không còn vấn đề gì thêm. Tôi thực sự mừng.</Text>
  <Text Key="C20BA99D_177538">Bác sĩ ở bệnh viện đã khen ngợi cô. Ông ấy nói rằng sơ cứu của cô rất phù hợp nên triệu chứng của con bé nhẹ.</Text>
  <Text Key="32D20828_177539">Ban đầu, tôi nghi ngờ Mitsuki-san là một cô gái đáng ngờ... nhưng giờ khi đã mở nắp, tôi chỉ thấy một người phụ nữ tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="0016CD61_177540">Thôi đi, thật sự... nói gì mà tàn nhẫn thế. Chỉ là tôi không thể bỏ mặc một đứa trẻ đang khóc.</Text>
  <Text Key="01692A2E_177541">Và đó là điều khiến cô tuyệt vời, phải không.</Text>
  <Text Key="41ED91CB_177542">...Thôi đi, trêu chọc người lớn cũng không được phép!</Text>
  <Text Key="0646395A_177543">Ồ? Mitsuki-san? Cô đang đỏ mặt đấy à?</Text>
  <Text Key="DB08A42A_177544">Hả? T-Tôi không đỏ mặt chút nào. Tôi chỉ... hơi bối rối vì lời khen xa lạ.</Text>
  <Text Key="41B58A82_177545">Hehehe. Để vậy đi.</Text>
  <Text Key="2816225D_177546">Nói vậy, cô cũng có phản ứng thú vị khi bị trêu chọc, Mitsuki-san. Tôi sẽ không bao giờ chán khi nhìn vẻ ngượng ngùng và khiêm tốn hiện tại của cô.</Text>
  <Text Key="380FF0A2_177547">Chuyến đi hôm nay đã bị hủy, nhưng khi hai người đi thực địa trong tương lai, cô có thể cho tôi đi cùng không?</Text>
  <Text Key="ACBEE8B1_177548">Việc tăng cường nhân lực rất đáng hoan nghênh và là điều tốt... Nhưng... cách cô nói ra, hơi khiến tôi bận tâm một chút...</Text>
  <Text Key="C1926C47_177549">Hehe, tôi thấy mình sẽ có một thời gian vui vẻ trong tương lai♪ Tôi rất mong được làm việc với cô, Mitsuki-san!</Text>
