  <Text Key="46144719_12750">Làm tất cả kẻ địch bị hóa đá</Text>
  <Text Key="C2F4BC85_12751">Giảm M.DEF của kẻ địch đứng trước nhất</Text>
  <Text Key="E6467733_12752">Hồi HP cho bản thân</Text>
  <Text Key="2D0424AE_12753">Sát thương gây ra bởi kỹ năng này càng lớn, lượng HP hồi lại càng cao</Text>
  <Text Key="A432121B_12754">Gây tê liệt cho 3 kẻ địch đứng trước</Text>
  <Text Key="5D7C94BA_12755">Để lại những đóa hoa rực rợ trên mặt đất, con quỷ đào sâu xuống. Khi nó trồi lên lần nữa, khu vực sẽ ngập trong bụi phấn chết người.</Text>
  <Text Key="4E59A66B_12756">Kẻ địch càng ít, sát thương càng cao</Text>
  <Text Key="B29F441E_12757">Kẻ địch càng ít, lượng giảm càng lớn</Text>
  <Text Key="27923D3D_12758">Gây Tê Liệt/Độc Chết Người cho 2 kẻ địch đứng trước</Text>
  <Text Key="D239228A_12759">【Kích hoạt khi còn 30 giây】</Text>
  <Text Key="FE1C204F_12760">Một học giả goblin thèm khát quyền lực vực sâu. Tạo ra độc tố cấm kỵ để đánh cắp mọi tự do.</Text>
  <Text Key="01ACD26B_12761">Một thằn lằn khổng lồ đột biến bởi ma thuật vực sâu. Vảy gai cứng rắn của nó xé toạc sức khỏe và áo giáp kẻ thù.</Text>
  <Text Key="6EB67EE2_12762">Giảm P.DMG/M.DMG do kẻ địch đứng trước nhất gây ra (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="1342596C_12763">đăng nhập vào game</Text>
  <Text Key="596D0B9A_12764">Ngay cả khi bạn dùng mười thẻ cùng lúc, bạn cũng không thể\nxác nhận hàng thứ mười là ★2 trở lên.</Text>
  <Text Key="B9EC6FF0_12765">Mùa Thu Hoạch</Text>
  <Text Key="DCF381FF_12766">Một kẻ địch mạnh xuất hiện với tỷ lệ cố định trong trận đấu Cực Hạn.</Text>
  <Text Key="9949E7B8_12767">Một kẻ địch đáng gờm xuất hiện</Text>
  <Text Key="371B6569_12768">Tất cả quái vật sẽ ở chế độ TP Down Cut.</Text>
  <Text Key="B513EA39_12769">Giảm khả năng hồi HP cho tất cả nhân vật.</Text>
  <Text Key="DCEBB0DA_12770">Gai phòng thủ</Text>
  <Text Key="C57E82DF_12771">Tất cả trạng thái bất thường và hiệu ứng giảm trạng thái từ Đại Bằng Hoang Dã sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="851A7556_12772">Union Burst gây sát thương phép lên 3 kẻ địch gần nhất (trừ nhân vật được triệu hồi hoặc sao chép) và đẩy lùi chúng. Ngoài ra, nếu HP của một nhân vật dưới 70%, nó sẽ làm chúng bị choáng.</Text>
  <Text Key="EA7CC661_12773">Gây sát thương phép vừa phải lên 3 nhân vật kẻ địch gần nhất (trừ sinh vật được triệu hồi và bản sao) và giảm vừa phải phòng thủ phép của chúng.</Text>
  <Text Key="9274949F_12774">Union Burst gây sát thương phép lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật, giảm vừa phải sức tấn công vật lý và phép của chúng, và gây choáng. Các hiệu ứng giảm trạng thái và bất thường của kỹ năng này vẫn còn nguyên ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="182A0C54_12775">Gây sát thương P.DMG cực lớn lên kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất. Sau đó gây sát thương P.DMG lớn và giảm nhẹ TP lên tất cả kẻ địch trong một khu vực nhỏ quanh mục tiêu đó. Việc giảm TP xảy ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="C1B404D3_12776">Giảm mạnh khả năng hút HP của tất cả kẻ địch và giảm mạnh P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="27675600_12777">Union Burst gây sát thương phép theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa và giảm vừa phải TP của chúng. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Việc giảm TP xảy ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="AEA8C01E_12778">Khi trận đấu bắt đầu: Tặng cho bản thân 100% Kháng TP Giảm.</Text>
  <Text Key="40BBBE7B_12779">Gây sát thương M.DMG lớn và giảm vừa phải M.DEF lên 3 kẻ địch gần nhất (trừ triệu hồi/bản sao).</Text>
  <Text Key="C6F913AE_12780">Union Burst gây sát thương M.DMG cực lớn và gây Đóng Băng lên 3 kẻ địch gần nhất (trừ triệu hồi/bản sao). Tăng nhẹ M.DEF của bản thân cho đến khi trận đấu kết thúc.</Text>
  <Text Key="00A7C5DF_12781">Tất cả các tình trạng bệnh và hiệu ứng xấu từ Hound Băng Giá đều được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="E681921F_12782">Khi trận đấu bắt đầu: Tặng cho bản thân 25% Kháng TP Giảm.</Text>
  <Text Key="6F8EE313_12783">Giảm P.DEF của 2 kẻ địch đứng trước (bỏ qua Triệu Hồi)</Text>
  <Text Key="6B5EDBA2_12784">Kẻ địch trong phạm vi càng nhiều, mục tiêu bổ sung càng nhiều</Text>
  <Text Key="41F6D0F4_12785">Tặng cho bản thân 1 ngăn [Ngôi Sao Đen]</Text>
  <Text Key="4696855E_12786">Gây sát thương M.DMG lên kẻ địch đứng trước nhất và các kẻ địch xung quanh (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="9C886371_12787">Càng nhiều ngăn [Ngôi Sao Đen], phần trăm sát thương phép bổ sung càng cao (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="C6F24367_12788">Càng nhiều ngăn [Ngôi Sao Đen], lượng hồi phục càng cao</Text>
  <Text Key="573ADD0A_12789">Gây sát thương P.DMG lên 3 kẻ địch ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="F4CF7BCB_12790">Gây Choáng lên các mục tiêu của kỹ năng này</Text>
  <Text Key="6304333C_12791">Một cây ma quỷ đột biến bởi ma thuật thành một pháo đài. Chuyển hóa sức mạnh của đất thành đạn pháo để hủy diệt hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="2D918B3A_12792">Số mục tiêu trúng càng ít, lượng giảm càng lớn</Text>
  <Text Key="954E2041_12793">Giảm khả năng hồi HP của kẻ địch đứng trước nhất</Text>
  <Text Key="31AB2304_12794">Đỉnh núi</Text>
  <Text Key="7FAC597D_12795">Tặng cho bản thân 20 ngăn [Lời Chúc Trăng]</Text>
  <Text Key="D511E5D0_12796">Nếu ở trạng thái Break: Sẽ tặng ít ngăn hơn</Text>
  <Text Key="74A55443_12797">Giảm HP tối đa của kẻ địch đứng trước nhất</Text>
  <Text Key="66B99970_12798">Sát thương do kỹ năng này gây ra càng lớn, lượng giảm càng lớn</Text>
  <Text Key="152B9E04_12799">Lực Trội Tuyệt Đỉnh</Text>
