  <Text Key="179CA227_47500">Ối!?\nCó thứ gì đó xuất hiện từ đâu không biết!</Text>
  <Text Key="0E6D017C_47501">Ufufu♪ Ngạc nhiên chứ?</Text>
  <Text Key="474637BB_47502">Đặt ra một bất ngờ cho ta, không tệ chút nào.\nTa sẽ bỏ qua việc cái này trông giống như xâm nhập lắm.</Text>
  <Text Key="85904552_47503">À, cô là Homare đúng không? Từ bộ tộc Rồng.\nCô muốn gì? Thứ thú vị này là gì? Đuôi của cô thế nào rồi?\nSừng của cô có phiền khi ngủ không? Con rồng nhỏ kia có cắn không?</Text>
  <Text Key="9FF1D84C_47504">Ừ ừ, sự tò mò của cô đang bùng nổ đúng không~?\nNhưng cô đợi một chút được không?\nTa muốn thông báo chuyện này cho Ameth nữa.</Text>
  <Text Key="1A9CB004_47505">Nếu cô cần gì từ cô ấy, tôi gọi cô ấy qua kênh fairy hướng dẫn được không?</Text>
  <Text Key="60A219BE_47506">À, không sao đâu~\nTrời ngoài kia nóng, mà gọi cô ấy qua liên lạc thôi thì không tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="AF5CCA26_47507">Vậy thì làm thế này♪</Text>
  <Text Key="951510A1_47508">Fufufun♪</Text>
  <Text Key="4A41F84B_47509">Fufu, cảm ơn cô♪\nBài hát tiếp theo là── sao cô lại ở đây!?\nTôi có gọi cô đâu!</Text>
  <Text Key="D21ECD3D_47510">Hả? Cô thực sự được gọi? Bởi Homare?\nỒ, vậy là cô ấy dùng kết nối giữa cô và mình.\nCô ấy thực sự tinh vi...</Text>
  <Text Key="6CDF6562_47511">Vậy cô bảo tôi đến nhà Guild [Orden of Gourmets]?\n...Dù tôi khá bận.</Text>
  <Text Key="1CBCC078_47512">Thôi cũng được.\nTôi cũng lâu rồi chưa gặp mặt Nebbia, tôi sẽ đi chào.\nVì cô đã cố tình đến nhờ, mà.</Text>
  <Text Key="EF15071F_47513">Vậy hẹn gặp lại sau.\nTạm biệt~♪</Text>
  <Text Key="EA565624_47514">Nếu tôi không nói thế,\ntôi thấy cuộc trò chuyện chưa kết thúc ở đây.</Text>
  <Text Key="D9ED85B6_47515">── &apos;Sol Generator&apos;</Text>
  <Text Key="1B3ECF7E_47516">À, chờ đã, Homare.\nCuối cùng cô cũng tỉnh rồi? Cô thức dậy thật chậm sau khi ngắt kết nối, đúng không.\nTôi sắp bắt đầu cuộc trò chuyện trước khi cô đến rồi.</Text>
  <Text Key="EE779C3E_47517">Vì chúng ta kết nối trong khi ngủ,\nviệc thức dậy có độ trễ là bình thường.</Text>
  <Text Key="FF63F732_47518">Về cơ bản, cô nên thức dậy dễ dàng hơn.\nMỗi sáng, Kokkoro-tan đánh thức cô. Tôi ghen tị.</Text>
  <Text Key="150CE45E_47519">Sự ghen tị đang rò rỉ ra đấy, Fio.</Text>
  <Text Key="65D515DE_47520">Chúng ta có thể quay lại cuộc thảo luận được không~?\nSau khi nói một câu &apos;Sol Generator&apos; bí ẩn, tôi bị bỏ lại, hơi xấu hổ~</Text>
  <Text Key="148CFCAB_47521">...Xin lỗi vì chuyện đó. Chúng ta quay lại thôi.</Text>
  <Text Key="4749FBAC_47522">Được rồi, bắt đầu từ đầu nhé.\nCác cô không thấy có gì lạ~?</Text>
  <Text Key="B4F6494F_47523">Về thời tiết gần đây của Landosol.</Text>
  <Text Key="A2B498E5_47524">Vượt xa sự lạ.\nNóng không chịu nổi.</Text>
  <Text Key="B95F96E4_47525">Đúng, đúng~\nNhiệt độ này có lẽ vượt quá &apos;giới hạn cài đặt&apos; trong thành phì này~\n...Vì trước đây nó dễ chịu mà, phải không?</Text>
  <Text Key="ED53D533_47526">Cô lại đưa ra những ý tưởng đáng ngờ rồi...</Text>
  <Text Key="34EB25FD_47527">Ahaha♪\nĐây là phần quan trọng đây~\nTôi nghĩ nguyên nhân có thể là cái này.</Text>
  <Text Key="AC88EEE5_47528">Đó là... một bảng điều khiển hệ thống?\nHơn nữa, cái này... là hệ thống môi trường...!</Text>
  <Text Key="EEC05721_47529">Đúng vậy.\nHệ thống môi trường &apos;Sol Generator&apos;\nCó vẻ như trước đây do Hadou Emperor quản lý.</Text>
  <Text Key="246D939C_47530">Về chức năng, như tên gọi, điều chỉnh môi trường.\nCài đặt thời tiết và nhiệt độ... Ngoài ra,\ncó vẻ nó có thể thay đổi cấu trúc thành phố ở một mức độ nào đó.</Text>
  <Text Key="82D1C15F_47531">Tự xưng là thần linh có nghĩa là họ đang định hình thành phố này để nhiều người có thể sống.\nThiết lập cơ sở hạ tầng như hệ thống nước... Ừ, tôi không định khen ngợi họ.</Text>
  <Text Key="7992AF58_47532">Và sau đó Hadou Emperor rời ngôi vị thần,\nvà hệ thống môi trường bị bỏ mặc... và giờ nó đang hoạt động sai.</Text>
  <Text Key="7490D9E0_47533">Thì là vậy~</Text>
  <Text Key="3D39E303_47534">Hừ... Nhân tiện, làm sao cô nhận ra nó?</Text>
  <Text Key="FEC3D935_47535">Không, không phải vậy.\nTôi hỏi là tại sao cô lại nhận ra một trục trặc trong hệ thống môi trường.</Text>
  <Text Key="5843E031_47536">...Vì hệ thống môi trường ở đó...</Text>
  <Text Key="265DF6AE_47537">Đừng cố làm cho nó nghe như một câu tục ngữ!</Text>
  <Text Key="87E98A9C_47538">Thật sự. Bình thường, một bảng điều khiển hệ thống không nên là\nthứ &apos;người bình thường&apos; có thể chạm vào.\nVà thế mà cô ở đây...</Text>
  <Text Key="1A7D8119_47539">Không sao, không sao~ Nhìn kìa, hệ thống môi trường đó,\nnó có khóa cứng nên &apos;người bình thường&apos; không dễ chạm vào,\nthế nên tôi đứng ngoài~♪</Text>
  <Text Key="7A581E36_47540">Có vẻ như cô đã cố chạm vào nó... thôi kệ.\nTôi cảm ơn vì đã cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="0739DB41_47541">Vì tôi cũng không có quyền quản lý nào,\ntôi sẽ chuyển tất cả cho Akira──</Text>
  <Text Key="4128F5D6_47542">──Hả?\nHệ thống này... tôi có vẻ cũng có quyền quản lý?</Text>
  <Text Key="620A0204_47543">Gì vậy, gì vậy, để tôi xem với!\nỒ~ hệ thống môi trường, hả~?\nHạ nhiệt độ một chút đi, nóng không chịu nổi~♪</Text>
  <Text Key="D0B6FBA9_47544">Này, đừng chạm vào mà không được phép!\nNếu cô đột ngột hạ nhiệt độ, người dân trong thành phố sẽ bối rối!\nNó còn ảnh hưởng đến môi trường tự nhiên!</Text>
  <Text Key="9ADBDD17_47545">...Khoan đã, cô cũng chạm được vào?\nVậy có nghĩa là các fairy hướng dẫn cũng có quyền quản lý?\nTại sao...? Điều đó không cần thiết cho chúng ta chút nào...</Text>
  <Text Key="415D0DE6_47546">Tôi nghĩ có lẽ đây là thứ Hadou Emperor để lại như di sản?\nThiết lập một người kế nhiệm? Thật là tỉ mỉ, đúng không~</Text>
  <Text Key="7239B1DF_47547">Với chúng ta thì either cách cũng rắc rối, một gánh nặng đã được đặt lên vai.\n...Tôi sẽ xử lý chuyện này bằng cách nào đó,\nHomare, cô không được đi sâu hơn vào hệ thống.</Text>
  <Text Key="E48D6947_47548">Đó là một câu trả lời rất không đáng tin.\nNhưng quan trọng hơn, phần đáng lo ngại là──</Text>
  <Text Key="794B8EEF_47549">Hả? Gì vậy, Fio?\nTại sao cô nhìn tôi?</Text>
