  <Text Key="D600DCBF_65550">ẢO! CHÚNG Ở ĐÂY! ARACHNE VÀ ĐỒNG BỌN! BẮT CHÚNG!</Text>
  <Text Key="41AC040F_65551">Ối dào, thật sự...! Chúng đuổi theo chúng ta suốt đường đến tận đây! Kiên trì đáng ghét thật!</Text>
  <Text Key="D171EBD6_65552">Nhanh lên! A-chan! Ở đâyyyyy!</Text>
  <Text Key="D31EC35D_65553">Uhh... Chúng ta sẽ khó bị phát hiện trong bụi cỏ cao này.</Text>
  <Text Key="C2FF1429_65554">Vâng, ừm... Thật đáng buồn, bộ sừng của tôi khiến việc ẩn náo... khó khăn... nên tốt hơn là tôi nên bò trên mặt đất như thế này...</Text>
  <Text Key="E82EEC42_65555">À. Thực ra chúng vẫn có thể nhìn thấy được... Cô có thể cúi người thấp hơn chút được không? Chút nữa thôi! Chỉ chút xíu...</Text>
  <Text Key="CB429A9E_65556">Hừm... A-chan sắp bị đè bẹp rồi! Chúng ta phải làm sao đây!? Nếu cứ thế này, chúng ta sẽ bị bắt sớm thôi!</Text>
  <Text Key="893CC897_65557">Hiểu rồi! Vậy chúng ta sẽ làm mồi nhử bằng cách chạy trốn như đàn gà hoang để thu hút kẻ thù, rồi tạo cơ hội cho Arachne thoát! Tôi chính là con chim phù hợp cho công việc này... đùa thôi! Tôi đang nói cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="FC6B731D_65558">Được rồi♪ Nana sẽ chạy nhanh hết sức mình có thể! A-chan, đừng di chuyển một chút nào nhé! Sau khi mọi người đi hết, hãy theo chúng tôi chậm châppppppp!</Text>
  <Text Key="C9B95022_65559">...Hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="8DBF6077_65560">Hiểu! Vậy, chúng ta đi thôi! ...Ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="6E2A0489_65561">Ồ?! Chúng ở đây! Đuổi theo chúng!</Text>
  <Text Key="40C440B9_65562">Có một tên ở đây nữa! Tách ra và truy đuổi!</Text>
  <Text Key="F2DA3DBE_65563">Kishi-sama... Phu nhân Ho-ou... Na-chan... Cảm ơn mọi người rất nhiều vì tất cả.</Text>
  <Text Key="72007DB2_65564">*thở dốc*... Cuối cùng tôi cũng thoát được rồi~ Có lẽ Nana là người đầu tiên đến, nhỉ...?</Text>
  <Text Key="7E2AF7C1_65565">Tôi đói quá. Bánh donut, bánh donut của tôi... À! Chỉ còn một cái... Chắc tôi sẽ chia nó khi mọi người đều ở đây...</Text>
  <Text Key="647DF298_65566">Tôi sẽ phải để miếng lớn nhất cho A-chan! Tôi chắc chắn điều đó sẽ khiến cô ấy vui lên ngay!</Text>
  <Text Key="E8CAADEB_65567">À! A-chan? ...À, không phải cô ấy...</Text>
  <Text Key="060A4D28_65568">K-Không phải cô ấy là sao... Nước... cho tôi chút nước...</Text>
  <Text Key="CCF2FEB8_65569">X-Xin lỗi, Ho-chan! Đây là nước!</Text>
  <Text Key="CDD800D6_65570">A-chan?! ...À, Kishi-chan.</Text>
  <Text Key="DCB21613_65571">Ừ-ừ... Cô ấy khá là trễ! Tôi tự hỏi liệu có chuyện gì không? Có lẽ cô ấy đang đi đường vòng, hoặc có thể cô ấy đói lại rồi. May mắn là tôi có một cái bánh donut...</Text>
  <Text Key="7A62CD16_65572">...Tôi không nghĩ Arachne-san sẽ đến... Mặt trời đã lặng từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="BD23D940_65573">Ugh...! Nana sẽ đi tìm A-chan! Cô ấy có thể chỉ là lạc đường thôi!</Text>
  <Text Key="78CF532E_65574">Có thể cô ấy đói và không thể di chuyển! Nana còn một cái bánh donut, nên tôi sẽ đi đón cô ấy!</Text>
  <Text Key="2F96FA08_65575">Nghe có vẻ nguy hiểm, nhưng tôi nghĩ chúng ta không còn lựa chọn nào khác... Vậy thì, mọi người, hãy tách ra nhé~ Khoan, cô là ai?</Text>
  <Text Key="B1299A32_65576">Một cô gái tai thỏ với một cậu bé mặc đồ hiệp sĩ... À, vậy cô là Nana-san, đúng không?</Text>
  <Text Key="69669B60_65577">Ừ-ừ, nhưng... Cô đến từ Landsol, đúng không? Tại sao cô lại biết về Nana?</Text>
  <Text Key="8C2FEE0A_65578">Một người phụ nữ lớn với sừng nhờ tôi làm một việc. Tôi không muốn dính vào rắc rối, nhưng... với ánh mắt đó trong mắt cô ấy, tôi không thể từ chối.</Text>
  <Text Key="C3D8BA41_65579">...! C-Cô đang nói về A-chan phải không? Nói cho tôi biết, cô ấy ở đâu? Tôi phải đi đón cô ấy!</Text>
  <Text Key="3224ACF4_65580">Sau khi nhờ tôi làm việc, cô ấy đã bị bọn Monstresses khát máu bắt giữ. Cô ấy không chống cự, giang tay ra và để bị bắt. Và dường như chúng đã đưa cô ấy lên một ngọn núi gần đó.</Text>
  <Text Key="4EB30ABE_65581">Đừng nói là Arachne-san... cố ý để bị bắt bởi bọn kích động? Mừ... còn về yêu cầu cô nhắc đến thì sao?</Text>
  <Text Key="447BB2FB_65582">Bức thư này. Cô ấy nhờ tôi đưa nó cho một cô gái tai thỏ. Đây. Tôi đã làm theo yêu cầu.</Text>
  <Text Key="5CE7F000_65583">...Cô ấy muốn đưa cái này cho Nana?</Text>
  <Text Key="77090812_65584">K-Khoan đã! Cô đang đi đâu vội vã thế?</Text>
  <Text Key="F62D29A9_65585">Về Landosol, tất nhiên. Cánh rừng đó đầy những loại thực vật quý hiếm, và tôi nghĩ đó sẽ là cơ hội kinh doanh tốt. Nhưng mạo hiểm bị đầu độc và chết như vậy không đáng. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="0E4A8473_65586">Tôi nghĩ chúng ta sẽ có thể có mối quan hệ tốt với người dân Landosol... Nhưng dường như sự cố này sẽ phá hỏng tất cả những gì chúng ta đã nỗ lực xây dựng. Tôi thấy tội cho chủ tịch...</Text>
  <Text Key="FFF29620_65587">A-chan... tại sao cô lại viết thư cho tôi...</Text>
  <Text Key="6CB8B066_65588">"Gửi Na-chan."</Text>
  <Text Key="ADF2183D_65589">"Cảm ơn vì đã gọi tôi là bạn. Điều đó khiến tôi hạnh phúc. Vì vậy, tôi sẽ làm điều duy nhất tôi có thể làm. Không phải với tư cách Arachne, mà với tư cách A-chan."</Text>
  <Text Key="A1D8831E_65590">"Những chiếc bánh donut cô đưa cho tôi ngọt quá. Sự tử tế mà cả cô và Kishi-sama đã đối xử với tôi... Tôi sẽ không bao giờ quên. Tạm biệt."</Text>
  <Text Key="6FBDCA0C_65591">"Từ, A-chan. Mãi mãi là bạn của cô."</Text>
  <Text Key="51A5AED1_65592">A... chan...</Text>
  <Text Key="7D38EEAD_65593">Đ-Diều duy nhất cô ấy có thể làm là... Có thể, Arachne-san đang lên kế hoạch...?</Text>
  <Text Key="76E90CFE_65594">...Đồ ngốc...</Text>
  <Text Key="53E46C9E_65595">Hả? Nana-san?</Text>
  <Text Key="5D78208D_65596">A-CHAN... MÀY LÀ ĐỒ NGUỒN TỐI ĐỒNGTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT!!!!</Text>
  <Text Key="B7CCF28F_65597">K-Không thể tin nổi! Tốc độ đó là toàn lực của Nana-san sao!? Nhanh hơn hẳn khi cô ấy mang tôi về lần trước nhiều!</Text>
  <Text Key="2BA6FFE8_65598">A-chan... A-chan! A-chan, A-chan, A-chan! A-chan!!!</Text>
  <Text Key="C9A0AE43_65599">Cô sợ, đúng không? Cô rất bí mật, không biết mình thực sự là ai suốt thời gian qua. Cô sợ đến mức không chịu nổi, nhưng dù vậy, cô vẫn nghĩ về Nana.</Text>
