  <Text Key="204ADD29_36600">Ngày hôm sau. Họ đã hoàn thành việc chuẩn bị trong thành phố và lên đường đến ốc đảo qua sa mạc.</Text>
  <Text Key="E7BA3737_36601">Cẩn thận, có người đáng ngờ ở đó.\nMặc quần áo đen đáng ngờ... là một tên cướp sao?</Text>
  <Text Key="B31123AD_36602">...Các ngươi đã đến?</Text>
  <Text Key="8BF8ADA7_36603">Bộ đồ đó... Tôi không ngờ lại gặp một Ninja Togoku ở nơi như thế này. Ngươi là trinh sát mà vua chúng tôi bảo sẽ gặp phải không?</Text>
  <Text Key="39B92561_36604">Vâng, hãy biết ơn. Tôi sẽ cung cấp cho các ngươi thông tin các ngươi muốn.</Text>
  <Text Key="6FB8FF31_36605">Hanzo-san, sao anh lại ở Salasaria?</Text>
  <Text Key="DC51ED81_36606">Để rèn luyện. Sau khi được công chúa tha thứ, tôi đã đến đất nước này và dành nhiều ngày rèn luyện ở đây... cho đến khi tôi nhìn thấy một bóng người đáng ngờ trong sa mạc.</Text>
  <Text Key="6776D3D2_36607">Lloyd, người bạn đồng hành của công chúa, được cho là đã gặp Vua Salasaria trước đó. Vì vậy tôi đã kể cho vua về tình hình của chúng tôi và giúp đỡ ông ấy.</Text>
  <Text Key="5CCCCBBE_36608">Ra vậy... Vậy thông tin gì mà ngươi đã thu thập được?</Text>
  <Text Key="5CBB8053_36609">Tôi đã nắm được sơ lược về vị trí và sức mạnh của chúng, được đánh dấu màu đỏ trên bản đồ này.</Text>
  <Text Key="37F62F27_36610">Ồ, đây là bản đồ khu vực ốc đảo...\nKhoan đã, toàn màu đỏ! Chắc chắn không phải tất cả những dấu đỏ này đều là kẻ địch chứ?</Text>
  <Text Key="25E9C8B2_36611">Đó là... một nhóm khá lớn.\nKhông phải băng nhóm cướp bóc thông thường.</Text>
  <Text Key="ADB4F092_36612">Có vẻ như là một nhóm người đã phạm tội và bị đất nước truy đuổi. Những người có hoàn cảnh tương tự đã tụ tập lại đó và số lượng của họ cứ tăng lên cho đến khi trở thành một tổ chức lớn.</Text>
  <Text Key="BC95E449_36613">Điều đó có nghĩa là có lẽ không có ai kiểm soát ở cấp dưới. Nếu chúng ta đánh bại thủ lĩnh, phần còn lại của nhóm sẽ tan rã.</Text>
  <Text Key="7DA5E4FC_36614">Vậy thì tốt hơn là đánh thẳng vào thủ lĩnh── trùm của chúng trong một đòn. Hanzo-san, xin hãy dẫn chúng tôi đến──</Text>
  <Text Key="E0E22AC0_36615">...Này, chúng ta có nhận được phản hồi nào từ Salasaria không? Chúng chậm trễ thật khi chúng ta đang nắm giữ nguồn nước của chúng.</Text>
  <Text Key="A970FD05_36616">Không, không có phản hồi nào. Tôi tự hỏi họ đang làm gì...</Text>
  <Text Key="851CA077_36617">...Có gì đó khả nghi trong chuyện này.\nGửi thêm người đi giám sát── Cái gì thế?</Text>
  <Text Key="4BEE6F6B_36618">B-Boss! Đó là một cuộc tấn công từ kẻ thù!\nChúng đang tấn công từ phía trước!</Text>
  <Text Key="F56AEA82_36619">Tch, vậy ra đó là âm mưu của chúng!\nCác ngươi, chúng đến để đánh cướp ốc đảo của chúng ta!</Text>
  <Text Key="FACDABA3_36620">Hựaaaa!!</Text>
  <Text Key="74BD469C_36621">Guahhhhh!!?</Text>
  <Text Key="20FE2EA8_36622">Vậy là chúng ta vẫn phải đánh trực tiếp như mọi khi!\nThôi, tôi nghĩ cái này hợp với mình hơn là lén lút.</Text>
  <Text Key="E6A15852_36623">Thôi, cứ để việc lén lút cho người kía.\nNinja Togoku đó là chuyên gia mà.</Text>
  <Text Key="D233B46A_36624">Chúng ta sẽ phá vỡ hàng ngũ phòng thủ phía trước của chúng!</Text>
  <Text Key="3632D2FB_36625">Được rồi, chúng ta đã tiêu diệt doanh trại địch!\nTiếp tục tiến về phía thủ lĩnh của chúng!</Text>
  <Text Key="32AFA8F2_36626">Hmm, tôi tưởng là quân của Salasaria... Hahaha, chúng nghĩ chúng có thể làm gì với số lượng đó!\nNày, dọn sạch chúng nhanh lên──</Text>
  <Text Key="E1845837_36627">Hựaaaa!!</Text>
  <Text Key="0CE41813_36628">Ugyaaaah!!</Text>
  <Text Key="40E9697C_36629">Ch-Chúng quá mạnh...! Boss, chúng ta nên làm gì!</Text>
  <Text Key="3B917641_36630">Chúng ta không cần làm gì đặc biệt!\nChúng ta có ưu thế về số lượng, tiếp tục đẩy lên!</Text>
  <Text Key="663C2712_36631">Tiếc cho các ngươi, nhưng chúng tôi không đến đây mà không có kế hoạch!</Text>
  <Text Key="105DB260_36632">Với đám đông như vậy, không thành vấn đề gì cả.</Text>
  <Text Key="40B2A926_36633">Hiiiieee!! Những người đó là ai!!</Text>
  <Text Key="7B4C6B6F_36634">Giờ thì, đầu hàng đi! Trả lại ốc đảo này cho mọi người ở Salasaria!</Text>
  <Text Key="7B6AEAE2_36635">Những tên đó là quái vật...!\nTôi không chiến đấu với người như thế...!</Text>
  <Text Key="24EACCA1_36636">Thở dài... Mặc dù chúng ta có thể thắng chúng, nhưng số lượng của chúng thật sự quá nhiều.\nSẽ là một vấn đề lớn để bắt tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="B15AE60E_36637">Có thể là vậy, nhưng trước hết hãy đuổi tất cả chúng ra khỏi ốc đảo này!</Text>
  <Text Key="DE791BAD_36638">Đó! Tôi có hơi lo lắng, nhưng...</Text>
  <Text Key="503EAEE2_36639">Hựaaaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="6D413412_36640">Ối, hai người các người thật tuyệt vời... Hả?</Text>
  <Text Key="F995F219_36641">B-Boss, anh thực sự định đổ chất độc vào đó sao?</Text>
  <Text Key="278E124F_36642">Cứ tiếp tục như vậy, ốc đảo sẽ bị chúng chiếm đoạt. Trong trường hợp đó, chúng ta cần phá hủy nó trước khi điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="0F9DACCB_36643">May mắn thay, Salasaria hiện đang thiếu nước.\nNếu chúng ta có thể vượt qua được điều này, chúng ta có thể nhắm đến một nguồn nước khác...</Text>
  <Text Key="68A8D06C_36644">Những người đó đang đầu độc ốc đảo...?\nNếu họ làm điều đó...!</Text>
  <Text Key="1B552C0F_36645">Haah, haah...? Những tên cướp đó đang làm gì ở chỗ kia...?</Text>
  <Text Key="AB92C136_36646">Saren-neechan! C-Chất độc! Chúng đang đầu độc ốc đảo!</Text>
  <Text Key="115D0538_36647">Sao em lại ở đây!? ──Và ý em là gì khi nói về chất độc!?</Text>
  <Text Key="EA0F6F89_36648">{playername}! Đừng để chúng đổ nó vào!!</Text>
  <Text Key="CC6317B5_36649">Xin hãy kịp thời...!</Text>
