  <Text Key="F25F69D7_25350">Hiyori? Mình hiểu cảm xúc háo hức của cậu, nhưng nhớ kiểm tra kỹ xem có quên gì không. Vì chúng ta sắp đi chuyến du lịch, sẽ không thể quay lại lấy đồ đâu.</Text>
  <Text Key="DC64D82B_25351">Đừng lo! Tớ đã kiểm tra kỹ lưỡng mọi thứ từ đầu đến chân rồi!</Text>
  <Text Key="868E7F4D_25352">Hiyori-chan, cái google trên bàn kia là của cậu à?</Text>
  <Text Key="065E61F9_25353">À! Cảm ơn, Yui-chan!\nEhehe... May quá...</Text>
  <Text Key="496263C4_25354">Thật sự... Cảm ơn, Yui. \nNhưng giờ cần bình tĩnh lại một chút thôi.</Text>
  <Text Key="D429567B_25355">Hả!? Ừ-ừ!\nNhưng tớ cứ không thể bình tĩnh nổi...</Text>
  <Text Key="5145A6E6_25356">Không biết Kishi-kun có cũng háo hức như tớ không...?</Text>
  <Text Key="EE20E705_25357">Ugh! Tớ muốn chơi với mọi người sớm quá! Không biết khu nghỉ dưỡng trên đảo nhiệt đới như thế nào nữa!</Text>
  <Text Key="3FE64001_25358">Hiyori và Các Bạn</Text>
  <Text Key="EF6D9907_25359">Lần tới, &quot;Trò chơi Mùa hè Lấp lánh: Ba Ý Tưởng Lấp lánh trên Biển Mùa hè.&quot;</Text>
  <Text Key="69481B7A_25360">...Ugh, tớ không thể ngừng háo hức được!</Text>
  <Text Key="1FBE99FB_25361">Ba cái</Text>
  <Text Key="CE9FA0AE_25362">Sao lại có quái vật trên bãi biển...?! Chúng ta phải bảo vệ mọi người...!</Text>
  <Text Key="0EACD336_25363">Chúng ta phải cố gắng hết sức cho đến khi những người không thể chiến đấu được sơ tán an toàn!</Text>
  <Text Key="913B2D37_25364">Dù chúng bị bắt để làm cho giải đấu thêm phần thú vị, chúng ta cũng không thể để chúng quậy phá ở đây. Hãy khiến chúng rút lui nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="5FA4FA61_25365">Đúng rồi! Chúng ta đang có khó khăn trong việc cạnh tranh với nhau...</Text>
  <Text Key="9D743C39_25366">Hiyori... Mình hiểu rồi. Vậy là cậu đã học được niềm vui của việc cạnh tranh với bạn bè trên biển này, đúng không?</Text>
  <Text Key="10E3EADE_25367">Vậy thì... Khi mọi chuyện kết thúc, hãy cùng nhau thi đấu lại trong trò chơi. Tất nhiên, sau khi phục hồi thể lực.</Text>
  <Text Key="899C3161_25368">Đồng ý! Được rồi, hãy làm hết sức mình.</Text>
  <Text Key="90C72132_25369">Woohoo! Các quái vật đang quay về biển.</Text>
  <Text Key="BB6B18D1_25370">Thật may mắn...!\nHai cậu có bị thương không?</Text>
  <Text Key="83B5B50C_25371">Không sao đâu, Yui.\nChỉ là vài vết xước nhỏ...</Text>
  <Text Key="E01C54E5_25372">Ôi không! Rei-chan, đừng di chuyển.\nTớ sẽ chữa lành cho cậu ngay!</Text>
  <Text Key="FDA69487_25373">K-không, không đến mức đó... Nó sẽ không ảnh hưởng đến cuộc thi tiếp theo, dù là cái gì đi nữa.</Text>
  <Text Key="DD003B4C_25374">Thôi nào, đó không phải vấn đề chính...\nLo lắng khi bạn bị thương là điều tự nhiên mà.</Text>
  <Text Key="2A9FCD93_25375">Đúng, đúng! Và còn vui hơn khi cạnh tranh với mọi người trong tình trạng khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="BC6D71AB_25376">Đúng vậy. Vậy hãy cùng nhau đến chỗ kia. Có vẻ còn sót lại dấu vết của quái vật.</Text>
  <Text Key="C4746344_25377">Vâng!</Text>
  <Text Key="FEED9D84_25378">Khu vực này, hở...? Có nhiều quái vật ở đây. Và chúng trông còn mạnh hơn trước nữa.</Text>
  <Text Key="DD39BDB9_25379">Nếu chúng phá hỏng đảo, chúng ta sẽ không thể tổ chức giải đấu... Chúng ta phải khiến những quái vật này rút lui sớm! Tiếp tục thôi! Ooh!</Text>
  <Text Key="BF2DF72D_25380">Ồ-ồ! Được... Tớ cũng phải cố gắng...</Text>
  <Text Key="67412B64_25381">...Yui dịu dàng kia đang bùng cháy tinh thần chiến đấu... Cô ấy có thay đổi chút ít trên biển này không?</Text>
  <Text Key="F6DE72A7_25382">Tớ sẽ chiến đấu hết sức nữa! Kishi-kun... Tớ sẽ rất vui nếu cậu cổ vũ cho tớ.</Text>
  <Text Key="5C1924D9_25383">Hả? Quái vật này, từ trước...!? Tớ tưởng nó đã quay về biển rồi...!</Text>
  <Text Key="F5E8F630_25384">Có lẽ nó muốn trả thù? Được! Chúng ta sẽ đối đầu với nó!</Text>
  <Text Key="E41625D5_25385">Hiyori... Chúng không nghĩ như thể thao. Và quái vật này có vẻ mạnh hơn trước. Đừng nghĩ nó giống như lần trước.</Text>
  <Text Key="778ADBBE_25386">Vâng! Tớ sẽ cẩn thận! Nhưng tớ nghĩ chúng ta nên chiến đấu với nó thật sự...!</Text>
  <Text Key="B4A56CD4_25387">...Được. Dù sao đi nữa, nếu nó tấn công chúng ta, chúng ta sẽ đánh trả. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="8030A7F4_25388">Như Rei-chan nói, nó hung bạo hơn trước... Kishi-kun, cậu cũng cẩn thận nhé!</Text>
  <Text Key="3C673678_25389">Ồ... Quái vật này đã trở nên thực sự mạnh...! Có phải nó càng mạnh lên khi chúng ta càng chiến đấu với nó không!?</Text>
  <Text Key="55BB0C10_25390">Có lẽ là vậy... Đó là một đối thủ khó.</Text>
  <Text Key="FE668D6B_25391">Bầu không khí khác biệt... Chúng ta phải hợp tác nhiều hơn để chiến đấu với nó, nếu không sẽ gặp rắc rối!</Text>
  <Text Key="C7715384_25392">Vâng! Nó trông như đang tấn công với toàn bộ sức mạnh! Chúng ta sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="F6843B24_25393">Hãy chiến thắng và khôi phục hòa bình cho đảo và biển!</Text>
  <Text Key="3DE03DD4_25394">Vâng! Rei-chan, Hiyori-chan, Kishi-kun! Hãy cùng nhau cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="A4D317E2_25395">Lễ Trao Giải Bãi Biển Hòa Bình</Text>
  <Text Key="908F0667_25396">Phew... X-Xong rồi ư? Quái vật đó chắc chắn đã về nhà lần này, phải không.</Text>
  <Text Key="9B16FE44_25397">...Có vẻ vậy. Nó chắc đã hiểu sức mạnh của chúng ta và lùi bước. ...Hoặc có lẽ, nó cũng muốn cạnh tranh với chúng ta.</Text>
  <Text Key="8BF3D125_25398">Có lẽ nó đang xem giải đấu của chúng ta...? Và đó là lý do nó muốn chiến đấu nhiều đến vậy...? Trời ơi! Nếu đúng như vậy, nó nên nói với chúng ta!</Text>
  <Text Key="E19ACD13_25399">Haha... Nhưng nói mới nhớ, tớ cảm thấy nó có vẻ hơi mãn nguyện khi quay về biển.</Text>
