  <Text Key="A60735D0_55750">Tốt lắm. Ta không hứng thú với việc tra tấn kẻ yếu.</Text>
  <Text Key="AD814917_55751">...Ta thừa nhận ngươi nói đúng.\nQuá mức thì chỉ nhàm chán mà thôi.</Text>
  <Text Key="EECE2562_55752">Vì tôn trọng người phụ nữ đã bỏ tất cả lại phía sau\nđể đến đây dù "còn bận nhiều việc":\nChúng ta sẽ giao việc này cho ngươi, Neneka.</Text>
  <Text Key="86FF85A3_55753">Ha ha. Rất cảm ơn, Giáo sư.\nNhưng... có lẽ ta nên bắt cả hai người ngay tại đây.</Text>
  <Text Key="C428C803_55754">Ồ, đáng sợ, đáng sợ quá.\nVào lúc như thế này, tốt nhất là rút lui nhanh chóng.\n...Hẹn gặp lại, Neneka.</Text>
  <Text Key="0D50E733_55755">Hẹn gặp lại, hửm.\nKhông phải phong cách của ngươi khi đề xuất gặp lại đâu, Christina.</Text>
  <Text Key="974135B7_55756">Ta tin rằng ngươi có thể đang hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="43A0EC0F_55757">Nếu tình hình đòi hỏi,\nTa rất sẵn lòng tra tấn kẻ yếu.\nTa hoàn toàn có thể chịu đựng sự nhàm chán.</Text>
  <Text Key="A078AEA1_55758">Từ giây phút này, ta sẽ bắt ngươi thổ lộ mọi thứ.\nĐúng vậy, ta sẽ biết, hiểu, và phủ nhận mọi thứ về con người ngươi.</Text>
  <Text Key="1EB1E0C7_55759">"Ít nhất mạng sống của ngươi được tha"... hay gì đó tương tự.\nĐừng hiểu nhầm ý ta.</Text>
  <Text Key="F06795A4_55760">Trọng lượng của tội ác ngươi gây ra,\n và trọng lượng của chính mạng sống ngươi.</Text>
  <Text Key="304CABDA_55761">Cân sẽ nghiêng về phía nào, ta tự hỏi?\nTa cũng rất mong tìm ra câu trả lời.</Text>
  <Text Key="9FAB5E8C_55762">Ôi chà, dường như hắn ngất rồi.\nTa có làm ngươi sợ quá không?\n......Thôi, vậy là ổn rồi.</Text>
  <Text Key="6ADE6E91_55763">Dù sao thì, thật bất ngờ khi thấy nhiều Seven Crowns có mặt đến vậy.\nNhưng, Akira có lẽ là người duy nhất bị thôi thúc bởi sự phẫn nộ chính nghĩa.\n...Nhưng vẫn thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="049BD6E4_55764">Fufu.\n"Phòng Chat Nhóm Dành Riêng cho Seven Crowns".\nĐiều mà Akira tự tạo ra từ thời kỳ phát triển.</Text>
  <Text Key="3D798950_55765">Một lần nữa, Akira đã mang đến cho ta thứ gì đó hoài niệm.</Text>
  <Text Key="1613610D_55766">Xin... xin lỗi nè.</Text>
  <Text Key="60D41D7B_55767">Akira, hửm?\nKhông phải phong cách của ngươi khi nói nhỏ thế.</Text>
  <Text Key="B277EC0B_55768">Thôi, ta đang trong danh sách truy nã, nên sẽ tệ nếu bảo vệ phát hiện ra ta.</Text>
  <Text Key="54FEB91A_55769">Ta cho rằng ngươi đã có biện pháp tránh mọi sự phát hiện.\nThói quen gian lận của ngươi chỉ càng tăng lên kể từ ngày xưa.</Text>
  <Text Key="F488760F_55770">Ahaha~♪\nTa vẫn không phải đối thủ của người, Elder.</Text>
  <Text Key="8C2D63C0_55771">Cô ấy sao rồi...?</Text>
  <Text Key="75B7CE38_55772">...Không có gì thay đổi.</Text>
  <Text Key="BE45F670_55773">Vậy là cô ấy thật sự không thay đổi.</Text>
  <Text Key="48555099_55774">Đúng vậy.\nVào ngày Legend of Astrum được hoàn thành.\nKể từ khi cô ấy thực hiện lần dive đầu tiên, không một thứ gì thay đổi.</Text>
  <Text Key="690E1A39_55775">...Nhưng điều đó là không thể.\nChức năng cơ thể cô ấy không thể chối cãi đã đến giới hạn.\nDù ta và Elder cố gắng bao nhiêu...cũng không thể làm gì được.</Text>
  <Text Key="3ECD284E_55776">Vào ngày đó, cô ấy...chắc hẳn đã gặp Minerva.</Text>
  <Text Key="0E176444_55777">Vậy thì chắc chắn đây là...</Text>
  <Text Key="133EF6AD_55778">Vào ngày chủ nhân của Legend of Astrum được tải lên.\nVì lý do nào đó, chúng ta không thể theo dõi cô ấy sau khi cô ấy đăng nhập.\nLiệu đó có phải...Minerva...?</Text>
  <Text Key="EEC488EA_55779">Có lẽ vào thời điểm đó──</Text>
  <Text Key="F045DC35_55780">──Ước nguyện của cô ấy...được Minerva ban tặng?</Text>
  <Text Key="8E3F2AB0_55781">Một ước nguyện được ban tặng, hửm. Điều đó khó tưởng tượng.\nVào thời điểm đó, đó sẽ là vi phạm quy tắc chúng ta đặt ra cho Minerva.</Text>
  <Text Key="58DE041B_55782">Đúng vậy.\nTa không nghĩ Minerva có sự linh hoạt như vậy thời đó.</Text>
  <Text Key="95CFA96C_55783">Xét về tình hình hiện tại.\nCó lẽ cô ấy đã thực hiện những bước tương tự như chúng ta.</Text>
  <Text Key="07901CED_55784">Cùng những bước... à, ý ngươi là?</Text>
  <Text Key="0A8E3AEA_55785">Khi nói đến một game chưa được phát hành, chỉ có một câu trả lời:</Text>
  <Text Key="81DDD559_55786">──Một bài kiểm tra chơi thử.</Text>
  <Text Key="18B25CD4_55787">Vậy là cô ấy đã dùng cô ấy để kiểm tra khả năng ban tặng ước nguyện.\nRa vậy, điều đó hợp lý.</Text>
  <Text Key="34227658_55788">Không thể biết cô ấy ước gì,\nnhưng bài kiểm tra của Minerva có lẽ vẫn đang diễn ra.\nTrạng thái không thay đổi của cô ấy chứng tỏ điều đó.</Text>
  <Text Key="9D5CD1C5_55789">...Trong trường hợp đó, chúng ta cũng phải tiến hóa.\nĐể có thể đánh thức cô gái này.</Text>
  <Text Key="CBD8F82B_55790">Akira.\nNgươi vẫn còn giữ hy vọng về giấc mơ từng nói đến chứ?</Text>
  <Text Key="52ADEDC8_55791">Tất nhiên, Elder.\nTa sẽ tạo ra một game có thể cứu rỗi trái tim con người,\nnhững thứ mà thuốc men không thể.</Text>
  <Text Key="2241064E_55792">Ra vậy.\nTrong trường hợp đó, con đường của chúng ta với tư cách Seven Crowns có thể giao nhau lại.\nDù là kẻ thù, hay đồng đội.</Text>
  <Text Key="65BB7C71_55793">Nếu có thể, ta ước gì chúng ta có thể hòa thuận, nắm tay nhau ngay từ đầu. Nhưng không... ừm, khó tưởng tượng chuyện đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="72419C15_55794">Vậy là ngay cả Queen Labyrinth cũng không thể tìm được lối thoát.</Text>
  <Text Key="9244EC34_55795">...Không.\nKhông phải mục tiêu đó hoàn toàn không tồn tại.\nÍt nhất ta là nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="3ABB5869_55796">Được.\nVậy thì hãy đi theo con đường ngươi tin tưởng.</Text>
  <Text Key="71E7D3FA_55797">Sự dẫn dắt của ta không còn cần thiết nữa.</Text>
  <Text Key="51514F26_55798">Ừ. Ta đã trưởng thành đến mức có thể dẫn dắt người khác.\nHẹn gặp lại, Elder.</Text>
  <Text Key="A207E3DE_55799">Hẹn gặp lại...Sumika-chan.</Text>
