  <Text Key="E6460904_60500">Có lý lẽ~bù. Cả hai đều đói~bù.</Text>
  <Text Key="9F95670A_60501">Dù biết vậy, tôi cũng không có đồ ăn gì trên người... Tốt nếu có thức ăn dự tròng khẩn cấp...</Text>
  <Text Key="0979B0FD_60502">BÙ......!? Đừng nhìn tôi như thế~bù.</Text>
  <Text Key="6F469F09_60503">Aaaa! Xin lỗi, Happy-chan. Tôi không có ý xấu đâu.</Text>
  <Text Key="1AE2FD59_60504">Chỉ còn lại thế này... *thở dài*, chắc không còn cách nào khác...</Text>
  <Text Key="A70D1F13_60505">Sheffy-chan? Cô đang giữ mông về phía họ làm gì~bù?</Text>
  <Text Key="33CAE52E_60506">Đây là phương án cuối cùng của tôi... {playername}, Precia... Đây là đuôi của tôi.</Text>
  <Text Key="FB94ABA3_60507">Mẹ. Hamph.</Text>
  <Text Key="6845255E_60508">KYYYYAH...! Ugh...</Text>
  <Text Key="B41B3903_60509">Ugh... Ngứa quá... Khônggg...</Text>
  <Text Key="3AAD14A1_60510">Sheffy-chan... CỐ LÊN LÊN LÊN!</Text>
  <Text Key="97EAC11C_60511">Cảm ơn. Rất nhiều.</Text>
  <Text Key="ED5B77C5_60512">Sheffy-chan. Làm tốt lắm ngoài đó~bù.</Text>
  <Text Key="C7D812F3_60513">Không, không sao. Có lẽ lỗi ở tôi... Dù sao, tôi mừng vì cô đã trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="2D4AD838_60514">Giờ thì, hãy đi và đưa mọi người trên bãi biển này trở lại bình thường. Chúng ta sẽ xử lý hiện tượng biến thành em bé và giải quyết bí ẩn đằng sau hiện tượng này.</Text>
  <Text Key="E697C2E0_60515">Auu--</Text>
  <Text Key="EEEEAF57_60516">Như mong đợi, ngay cả chủ bãi biển cũng... {playername}, cô có ý tưởng gì về điều cô ấy muốn không?</Text>
  <Text Key="665607DF_60517">Ra vậy... Vậy thì, ừm... Nhìn kìa... BÙ!</Text>
  <Text Key="3D2E3A95_60518">Hả? Đuôi của tôi nữa...? Tôi không nghĩ mình có thể làm được nữa... *Liếc*.</Text>
  <Text Key="F57A538D_60519">BÙ...!? Cô ấy lại nhìn tôi~bù.</Text>
  <Text Key="1FD22095_60520">Hả...? Trao đổi tã? Chúng ta đang làm việc này thật sự...?</Text>
  <Text Key="2305A3D6_60521">Awww...</Text>
  <Text Key="C54CA73B_60522">Hmm... Cô ấy là em bé, nên không nói được... chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="E2E2995B_60523">Từ. Không được. Giống. Tôi.</Text>
  <Text Key="A7D24771_60524">Chính vì vậy. Tôi có thể. Hiểu được.</Text>
  <Text Key="F07F98D8_60525">Precia-chan...?</Text>
  <Text Key="311C08C7_60526">...Hm. Không sao. Cô ấy không. Cô đơn.</Text>
  <Text Key="FAF74FBB_60527">Ugh...?</Text>
  <Text Key="747D3CD4_60528">Cô gái ngoan. Cô gái ngoan. Thế, thế.</Text>
  <Text Key="8B516222_60529">Kya-kya.</Text>
  <Text Key="04B11632_60530">Precia-chan, cô tuyệt vời. Làm sao cô nghĩ ra được?</Text>
  <Text Key="35074289_60531">Cô đơn. Tôi hiểu. Tôi đã... giống vậy.</Text>
  <Text Key="6BE5AB28_60532">Nhưng. Không sao. Giờ. Mọi người đều. Cùng tôi.</Text>
  <Text Key="8E4F557C_60533">Trẻ em cô đơn. Không còn nữa. Công lý. Sẽ bảo vệ. Chúng.</Text>
  <Text Key="794A107C_60534">Được. Lần. Tới. Là up-up.  Mọi người khác. Giúp nữa.</Text>
  <Text Key="E121F2B0_60535">Hả? Cô định nâng chủ bãi biển lên...? O-Okay...!</Text>
  <Text Key="65BE299A_60536">Theo cách này, {playername} và bạn bè của anh ấy đưa những người đã bị biến thành em bé trở lại trạng thái ban đầu. Và rồi, cuối cùng...</Text>
  <Text Key="36837399_60537">Phew... Đó là một phen khó khăn, nhưng chúng ta chỉ còn một người. Người phụ nữ kia, cuộn tròn người lại, mút ngón tay...</Text>
  <Text Key="7D46CF3A_60538">Hả...!? Tại sao cô ấy lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="D74CD894_60539">Cô ấy có liên quan đến hiện tượng này...? Eris-san cũng sở hữu tàn tích của sức mạnh Minerva-san...</Text>
  <Text Key="BB8E0D34_60540">...Không thực sự, tôi cảm thấy mình không nên thấy Eris-san trong trạng thái đó...</Text>
  <Text Key="63473581_60541">Sheffy? ...Ah...</Text>
  <Text Key="B6A4F085_60542">Precia-chan? Sao thế~bù?</Text>
  <Text Key="A297B818_60543">...Không sao, để tôi lo. Tôi sẽ chăm sóc việc này.</Text>
  <Text Key="F1F9EB12_60544">X-Chào! Eris-san... cô muốn gì?</Text>
  <Text Key="401F8EE9_60545">Ugh...</Text>
  <Text Key="508205E4_60546">...Tôi nên làm gì? Tôi không đọc được biểu cảm của cô ấy. Tôi không biết cô ấy có thể muốn gì...</Text>
  <Text Key="FA284440_60547">Daah...♪ Kii-kun...♪</Text>
  <Text Key="3E1D2499_60548">Thôi, đó là cực kỳ dễ đoán...!</Text>
  <Text Key="28F53C85_60549">Kii-kun, Kii-kun...♪</Text>
