  <Text Key="0E2CB172_6100">Nhảy về phía kẻ địch thứ ba và gây sát thương vật lý khổng lồ lên tất cả kẻ địch trong vùng xung quanh mục tiêu đó. Ngoài ra, cô ấy triển khai một khiên chống cả sát thương vật lý và ma thuật lên bản thân. HP càng thấp, sát thương kỹ năng và sát thương bị chặn bởi khiên càng cao.</Text>
  <Text Key="D4FAA184_6101">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 450.\n►Triển khai Khiên bảo vệ bản thân, chống lại $2 sát thương vật lý/ma thuật trong 18s.</Text>
  <Text Key="9969028E_6102">Hổ Vồn Cực+</Text>
  <Text Key="341B9C93_6103">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch xung quanh bản thân và gây choáng. Tăng phòng thủ vật lý và ma thuật của bản thân lên rất lớn.</Text>
  <Text Key="646AAF48_6104">Thời gian niệm: 0.76s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 200.\n►Gây choáng mục tiêu trong 2s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="B082DC22_6105">Huy Chương Công Lý</Text>
  <Text Key="77AA7B96_6106">[Vật lý] Một học việp hiệp sĩ Halloween ở tuyến đầu, tấn công bằng vuốt sắc. Một kỹ năng mạnh lên theo số lần sử dụng Union Burst, tăng sát thương và tốc độ hành động, xuyên thấu kẻ địch.</Text>
  <Text Key="84276449_6107">Anh Hùng Hổ Halloween</Text>
  <Text Key="264EEE6A_6108">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước và tăng tốc độ hành động của bản thân rất lớn. Sát thương và tăng tốc độ hành động của kỹ năng này tích lũy với mỗi lần sử dụng Union Burst. (Tối đa 4 lần)</Text>
  <Text Key="EC19E7CD_6109">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 150% trong 12s.</Text>
  <Text Key="06C73262_6110">Vuốt Hổ Hư Không</Text>
  <Text Key="5BC99CEB_6111">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước. Sát thương kỹ năng này tăng lên với mỗi lần sử dụng Union Burst. (Tối đa 4 lần)</Text>
  <Text Key="502FC1AD_6112">Ác Mộng Hổ</Text>
  <Text Key="407F8EDE_6113">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước nhưng tiêu hao 20% HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="CA25BD28_6114">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tiêu hao 20% HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="DFDC9784_6115">Thủ Thuật Hay Công Lý</Text>
  <Text Key="805190E2_6116">Thủ Thuật Hay Công Lý+</Text>
  <Text Key="FED3EF5A_6117">Vuốt Hổ Hư Không+</Text>
  <Text Key="2D1A099B_6118">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, tăng sát thương vật lý của bản thân một chút và hồi TP cho bản thân một chút. Sát thương, tăng sát thương vật lý và hồi TP của kỹ năng này tăng lên với mỗi lần sử dụng Union Burst. (Tối đa 4 lần)</Text>
  <Text Key="47771024_6119">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Hồi 50 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="FF6F71FB_6120">Hình Thái Hổ Trắng</Text>
  <Text Key="8A2A5590_6121">[Vật lý] Một hiệp sĩ thú nhân mặc áo giáp do mẹ làm, ở tuyến đầu và tinh thần phấn chấn. HP càng thấp, sát thương gây ra và độ bền của khiên phản sát càng cao, với debuff phòng thủ vật lý và buff sát thương vật lý vĩnh viễn, dẫn đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="7BEEBA4D_6122">Đặc Biệt Hổ Dũng Cảm</Text>
  <Text Key="8115FDBC_6123">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, gây sát thương vật lý lên kẻ địch theo lượng HP đã mất của bản thân và tăng sát thương vật lý cho toàn đồng đội rất lớn. Gây choáng cho bản thân.</Text>
  <Text Key="86040603_6124">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây [15×HP-đã-mất] sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng sát thương vật lý cho toàn đồng đội lên $2 trong 18s.\n►Gây choáng cho bản thân trong 2s.</Text>
  <Text Key="9C6EC336_6125">Khiên Công Lý</Text>
  <Text Key="EBBB8F12_6126">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ vật lý của nó một chút. HP càng thấp của bản thân, sát thương vật lý gây ra càng cao.</Text>
  <Text Key="26A3A4D0_6127">Hồn Hổ</Text>
  <Text Key="FCAF36C8_6128">Tăng sát thương vật lý của bản thân rất lớn, tăng phòng thủ vật lý một chút và triển khai Khiên bảo vệ bản thân, chống lại sát thương vật lý/ma thuật. HP càng thấp, sát thương vật lý/ma thuật bị chặn bởi Khiên càng cao.</Text>
  <Text Key="91C11ABB_6129">Thời gian niệm: 0.465s.\n►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Triển khai Khiên bảo vệ bản thân, chống lại $3 sát thương vật lý/ma thuật trong 18s.</Text>
  <Text Key="2917862B_6130">Sức Mạnh Dũng Cảm TỐI ĐA!</Text>
  <Text Key="6467334B_6131">Sức Mạnh Dũng Cảm TỐI ĐA!+</Text>
  <Text Key="1C89CF97_6132">Khiên Công Lý+</Text>
  <Text Key="0794F906_6133">Tăng sát thương vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân rất lớn, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ vật lý của nó một chút. HP càng thấp của bản thân, sát thương vật lý gây ra càng cao.</Text>
  <Text Key="642910FF_6134">►Tăng sát thương vật lý của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 18s.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch lên $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="4DE0C1B8_6135">Áo Giáp Hổ Dũng Cảm</Text>
  <Text Key="B2EE0A2A_6136">Mizuhashi Kaori</Text>
  <Text Key="FE8C5A5A_6137">Bay Cùng Medussiana</Text>
  <Text Key="509A9647_6138">Một cô gái rắn trẻ ích kỷ và cứng đầu</Text>
  <Text Key="2D662897_6139">[Vật lý] Một thiếu nữ rắn kiêu ngạo kết hợp sức mạnh với tay sai của mình. Kỹ năng của cô ấy tăng dựa trên số lượng ngăn [Ác Nhãn] cô ấy có, và sử dụng debuff để làm kẻ địch xung quanh yếu đi, cô ấy dùng đôi mắt sắc bén biến kẻ thù thành đá.</Text>
  <Text Key="4FD7C40D_6140">Riezal Medusiana</Text>
  <Text Key="98220233_6141">Gây sát thương vật lý khổng lồ, giảm phòng thủ vật lý một chút và gây Độc Dữ và Hóa Đá trong một vùng AOE lấy kẻ địch phía trước nhất làm tâm. Cũng thêm 1 ngăn [Ác Nhãn] cho bản thân. Số ngăn [Ác Nhãn] tối đa là 3.</Text>
  <Text Key="AB5369BF_6142">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi lên $2.\n►Độc kẻ địch trong phạm vi, gây $3 sát thương vật lý.\n►Gây Hóa Đá cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Tặng 1 [Ác Nhãn] cho bản thân.</Text>
  <Text Key="601AF5D6_6143">Roi Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="B2B7EBED_6144">Gây sát thương vật lý lớn, giảm sát thương vật lý và ma thuật rất lớn và giảm phòng thủ vật lý một chút trong một vùng AOE lấy kẻ địch phía trước nhất làm tâm. Hiệu ứng kỹ năng này tăng dựa trên số lượng ngăn [Ác Nhãn].</Text>
  <Text Key="263400CD_6145">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm sát thương vật lý của kẻ địch trong phạm vi lên $2.\n►Giảm sát thương ma thuật của kẻ địch trong phạm vi lên $3.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi lên $4.</Text>
  <Text Key="40454800_6146">Mắt Quyền Lực</Text>
  <Text Key="2C1B70C3_6147">►Tăng sát thương vật lý của đồng đội lên $1.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng đội lên 120.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của đồng đội lên 12％.\n►Hồi 120 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="FA13AD70_6148">Tăng sát thương vật lý rất lớn, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý rất lớn và tăng sát thương chí mạng vật lý một chút cho toàn đồng đội. Ngoài ra còn hồi TP một chút cho bản thân. Hiệu ứng kỹ năng này tăng dựa trên số lượng ngăn [Ác Nhãn].</Text>
  <Text Key="16C9C43A_6149">Sức Mạnh Gorgon</Text>
