  <Text Key="69415792_62300">MÙA HÈ SẮP BỊ CẮT ĐI!</Text>
  <Text Key="2049E713_62301">Bị cắt đi...?</Text>
  <Text Key="B03DF027_62302">Quria và Anemone vừa mới kịp bắt đầu mua sắm, trong khi {playername} và những người khác đứng nhìn. Ngay cả trong khoảnh khắc bình yên đó, mùi hỗn loạn đã hiện hữu trong không khí.</Text>
  <Text Key="4DC05C5F_62303">Thế đặc sản địa phương của ngôi làng đó thế nào rồi, Nella-san?</Text>
  <Text Key="BD95B4AD_62304">Thật sự cảm thấy thời tiết gần đây lạnh hơn...</Text>
  <Text Key="5EC92B61_62305">Mùa hè...</Text>
  <Text Key="04F9FFCB_62306">Người Bán Hàng</Text>
  <Text Key="3A73F4A3_62307">May mắn hoàn thành xong việc mua sắm, Quria và Anemone rời ngôi làng và cùng nhau đi trên con đường.</Text>
  <Text Key="839A0B3F_62308">Nhân tiện... cái "Hinterland" này... ở đâu vậy?</Text>
  <Text Key="F4445B65_62309">Hả? À... Ưm...</Text>
  <Text Key="983F298C_62310">Tớ khá chắc là nghe nói nó ở xa về phía đông... rồi lại xa hơn về phía bắc! Có nghĩa là... chúng ta sẽ phải đi qua cánh đồng cỏ ở kia.</Text>
  <Text Key="A1EB388C_62311">Ra vậy... Vậy nó không có trên bản đồ?</Text>
  <Text Key="F798414A_62312">Đ-Đúng vậy. Có vẻ nó chỉ được biết đến dưới dạng một huyền thoại...</Text>
  <Text Key="AB4C4FBA_62313">Ồ, nhưng đừng lo! Tớ sẽ chắc chắn dẫn đường cho mọi người... Kyaa!</Text>
  <Text Key="D4C1A0D7_62314">Ái chà chà... Xin lỗi, tớ nghĩ mình hơi hào hứng quá. Chỉ là chút xíu thôi, tớ có thể dán băng dính lên...</Text>
  <Text Key="3A4EBBD5_62315">...Ừm. Đây... một loại thảo mộc.</Text>
  <Text Key="1F22B384_62316">Băng dính chỉ dùng để... bịt vết thương thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="A402D703_62317">Vậy đây... thoa cái này lên trước đi. Nó sẽ lành nhanh hơn... như vậy.</Text>
  <Text Key="270F1A80_62318">...Á! Cảm ơn rất nhiều, Anemone-san...♪</Text>
  <Text Key="14C5B534_62319">Nắm tay nhau là chuyện tốt. Mone cũng là một cô gái tốt bụng bẩm sinh.</Text>
  <Text Key="B7C36BAC_62320">Lea-san cũng dường như tươi sáng hơn thường lệ. Chúng ta hơi xa nên không nhìn rõ... À, xin lỗi sâu sắc. Chỉ là nhờ lòng tốt của người tài xế mà chúng ta được đi nhờ...</Text>
  <Text Key="DDA60411_62321">Không, không! Là một sự giúp đỡ lớn khi có mọi người bảo vệ chúng tôi, tiểu thư! Dạo này có nhiều quái vật quanh đây lắm.</Text>
  <Text Key="7EF910D6_62322">Quái vật, hử... Nếu những gì người làng nói là thật, tớ muốn giải quyết vấn đề này ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="F40653F5_62323">Mùa hè sẽ bị cắt đi...? Xin hãy nói rõ, điều đó có thể có nghĩa là gì?</Text>
  <Text Key="8536CE6C_62324">Anh thấy không, dạo này có vẻ như quái vật ở vùng lạnh đang hoành hành! Chúng di chuyển về phía nam theo nhóm!</Text>
  <Text Key="A532A33C_62325">Hừm. Quái vật từ vùng lạnh... Vậy, liệu nhiệt độ ở phía bắc có phải là nguyên nhân cho sự phẫn nộ của chúng?</Text>
  <Text Key="FF59791A_62326">Ừ, chắc chắn rồi, nhưng... để chính xác hơn, đó không phải là toàn bộ nguyên nhân...</Text>
  <Text Key="13509084_62327">Hả? Ý anh là sao?</Text>
  <Text Key="3EF09671_62328">Tin đồn nói rằng quái vật ở khu vực đó vốn thông minh và kiêu hãnh... nhưng cái nóng làm chúng mệt mỏi, khiến chúng dễ dàng hành động ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="0B7F696A_62329">Vậy, chúng không thể tha thứ cho bản thân vì trở nên ngốc nghếch, và chúng nói... "Vậy hãy dùng ma thuật của chúng ta để làm cho nó lạnh và xóa bỏ mùa hè!"... kiểu như thế...?</Text>
  <Text Key="E5AE373D_62330">Tôi không biết chúng thông minh hay chỉ đơn thuần là ngu ngốc...</Text>
  <Text Key="7D9CB765_62331">Nhưng đúng là tình hình khó khăn! Chúng dùng ma thuật băng giá đến mức nhiệt độ giảm và cây trồng không thể lớn!</Text>
  <Text Key="94D4F769_62332">Trước hết, nếu cứ tiếp tục thế này, các cơ sở giải trí sẽ mất khách, đúng không? Và nếu chuyện đó xảy ra, nông sản của ngôi làng chúng ta cũng sẽ không bán được!</Text>
  <Text Key="89C3718F_62333">Đó là trường hợp... "Dù lực lượng nhỏ, nếu nhiều người tập hợp lại cũng có thể trở nên lớn mạnh", đúng không? Vậy chúng ta không thể bỏ qua chuyện này.</Text>
  <Text Key="AFBC94F4_62334">THẬT SỰ?! Cảm ơn... Cứu mạng rồi!</Text>
  <Text Key="EDDF410A_62335">Và những quái vật đó dường như đang đến từ hướng Quria và Anemone định đi. Thật sự, tớ đã thấy rợn người rồi...</Text>
  <Text Key="7974B395_62336">Vậy thì, sao chúng ta không đi trước chúng? Một khi đã đánh bại những quái vật đó, chúng ta sẽ giết hai con chim một lần. Chắc chắn mọi người trong làng sẽ yên tâm.</Text>
  <Text Key="4CC5F9F6_62337">Đúng vậy. Chúng ta có một chuyến đi thuận lợi ở đây, nên sẽ ổn thôi nếu chúng ta đi trước rồi quay lại đây ngay!</Text>
  <Text Key="A3289019_62338">Nếu đó là yêu cầu của anh, tôi sẽ gắn cánh cho chiếc xe này! Chỉ cần những quái vật đó bình tĩnh lại, tôi ổn với bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="AF1C6F6A_62339">Korokoro... Có vẻ chuyến đi của chúng ta cũng đang bận rộn.</Text>
  <Text Key="15277CED_62340">Một lúc sau khi {playername} và những người khác đi trước, Quria và Anemone tiến đến bên bờ sông.</Text>
  <Text Key="0F924B98_62341">Uwaaaah, con sông đẹp quá...♪ Phải không, Anemone-san! Chúng ta xuống nước chơi chút nhé?</Text>
  <Text Key="DE818262_62342">...Xuống nước?</Text>
  <Text Key="B2527646_62343">Vâng♪ Chúng ta có đồ bơi mà, và đang là mùa hè! Chắc chắn sẽ thấy dễ chịu.</Text>
  <Text Key="95D809C4_62344">...Ừm. Hả...</Text>
  <Text Key="DFCFB0FE_62345">Hà! Lạnh quá♪ Nó có phải từ một ngọn núi gần đây không? Anemone-san, qua đây với tớ nào~</Text>
  <Text Key="814F11C3_62346">...Hả? Anemone-san, em đang ngẩn người à?</Text>
  <Text Key="D14174E5_62347">Ưm... Tớ đã thắc mắc về chuyện này ở bãi biển rồi.</Text>
  <Text Key="88EDFDC0_62348">Cái này... là để vui sao?</Text>
  <Text Key="A55F8F2E_62349">Tắm... là để rửa bụi bẩn đi, đúng không? Và mà... trông cậu có vẻ đang vui...</Text>
