  <Text Key="D5B30DF8_42900">Cậu không xâm phạm đâu~! Chúng ta là bạn mà, đúng không Kyaru-chan?☆</Text>
  <Text Key="ACF57B56_42901">Ôi trời, đừng bám vào tôi! Tôi sẽ giết cậu luôn!</Text>
  <Text Key="ED006048_42902">Nếu là Kyaru-chan thì tôi rất vui☆</Text>
  <Text Key="B6CEC0C4_42903">"Tôi rất vui☆"... KHÔNG!</Text>
  <Text Key="1F9F87AF_42904">Hai cậu thân thiết quá!</Text>
  <Text Key="3EDCB4C2_42905">Hả!? Cậu mù à!?</Text>
  <Text Key="9FA91CF0_42906">『Cậu không dám... cắn Kishi-kun đâu.』\n『Cậu...』\n『Con mèo cưng của Kaiser Insight...』</Text>
  <Text Key="EE1EFB10_42907">『Momochi Kiruya...』</Text>
  <Text Key="AB02439B_42908">『Mục tiêu của cậu là Eustiana.』\n『Nhưng hành vi của cậu với Kishi-kun đã vượt quá giới hạn.』</Text>
  <Text Key="42589054_42909">『...Vì vậy.』\n『Tôi chắc chắn cậu đang bị trừng phạt đúng mức trên mọi world line.』</Text>
  <Text Key="84BCC71C_42910">『...Trong tất cả các world line tôi đã phân tích.』\n『World line có khả năng đánh bại Kaiser Insight nhất, chính là Gourmet Guild này.』</Text>
  <Text Key="48E466E7_42911">『Guild này thậm chí có thể gặp các đối tượng D-type sau này.』</Text>
  <Text Key="0FE86B61_42912">『Thật tuyệt... Minerva.』</Text>
  <Text Key="72C3DEF2_42913">Bà già</Text>
  <Text Key="EA445721_42914">Đôi Mắt Fan Có Thể Xuyên Kim</Text>
  <Text Key="C33A474D_42915">Landosol vẫn sôi động như thường. Rei và Shinatsu đang đi bộ, ngắm nhìn cảnh thành phố.</Text>
  <Text Key="D94FC5D0_42916">"...Đúng là trông rất giống Landosol tôi biết.\nKhông có nhiều khác biệt giữa các tòa nhà và bầu không khí của cư dân."</Text>
  <Text Key="D8BED504_42917">"Tôi rất vui khi nghe điều đó.\nDù cậu từ thế giới khác, biết rõ mọi thứ vẫn khiến người ta an tâm."</Text>
  <Text Key="F489540F_42918">Ồ, Rei-chan! Đúng lúc quá.\nTôi tìm được nguồn thảo dược tốt mà cậu hỏi hôm kia.</Text>
  <Text Key="3F97778E_42919">Thật sao!? Hãy kể cho tôi nghe.\nXin lỗi, Shinatsu. Tôi sẽ qua đó thảo luận với họ.</Text>
  <Text Key="3AAABAEE_42920">"...An tâm, hửm? Tôi muốn nghĩ vậy, nhưng..."</Text>
  <Text Key="575758A4_42921">"Có... quá nhiều người..."</Text>
  <Text Key="1321E408_42922">"...Thật sự. Rei dường như giỏi tương tác với người khác hơn. Tôi không thể tưởng tượng nói chuyện với người dân thành phố này với giọng điệu thân thiện như vậy..."</Text>
  <Text Key="E3175A71_42923">Rei-samaaa!!</Text>
  <Text Key="9C4CB31A_42924">Vâng!? Ai... Ai đó?</Text>
  <Text Key="CC81C199_42925">Là tôi, Tsumugi!\nThật là một ngày tuyệt vời khi có thể gặp Rei-sama ngẫu nhiên!</Text>
  <Text Key="00C2BD76_42926">Không, khoan đã...\nT-Tôi xin lỗi, cậu có thể buông tôi trước được không?</Text>
  <Text Key="4BE97FF6_42927">Hả? Rei-sama trông khác hôm nay.\nTôi chưa từng thấy những bộ đồ hay trang bị này.\nCó lẽ là phong cách táo bạo?</Text>
  <Text Key="5A5FEAB1_42928">K-Không phải vậy. Tôi không phải Rei-</Text>
  <Text Key="A07CF34C_42929">Tsumugi, cậu đang làm gì vậy? Tôi đang ở đây.</Text>
  <Text Key="58C7D066_42930">Hả!? R-Rei-sama ở kia nữa!?\nVậy người này là ai?</Text>
  <Text Key="9FF71C55_42931">Tên cô ấy là Shinatsu, cô ấy là... họ hàng xa của tôi.\nĐây là lần đầu cô ấy đến Landosol, và do đó, lần đầu cậu thấy họ, Tsumugi.</Text>
  <Text Key="38742F67_42932">Họ hàng của Rei-sama!?</Text>
  <Text Key="506F9025_42933">Ra vậy, đó là câu chuyện chúng ta sẽ theo...\nTôi ấn tượng đấy, Rei...!</Text>
  <Text Key="1DC1F171_42934">Xin lỗi vì đã làm cậu ngạc nhiên! Nhưng vẫn... Hmm, tôi hiểu rồi, tôi hiểu...</Text>
  <Text Key="02A3B3CE_42935">Sao vậy? Có chuyện gì với tôi...?</Text>
  <Text Key="7BB6511C_42936">"...Có lẽ là có... *thở dài*"</Text>
  <Text Key="5060F302_42937">Cô ấy chán nản!? Tất cả đang trào ra!</Text>
  <Text Key="A4D50D3B_42938">Không, không có gì sai về cậu...\nTôi chỉ tò mò về quần áo của Shinatsu-san.\nTôi có thể chạm vào chúng được không? Tôi có thể có sự đồng ý của cậu không?</Text>
  <Text Key="38B71E57_42939">Ơ, à... T-Tôi không phiền, nhưng...\nKhông có gì thú vị về chúng, phải không?</Text>
  <Text Key="52DB2CA3_42940">Không, đừng khiêm nhường! Có một sự trang trọng nhất định trong thiết kế táo bạo này... Nó đủ ấn tượng để giữ người ta ở xa, nhưng vẫn đủ đẹp để thu hút ánh nhìn. Tôi đảm bảo... đây là tuyệt tác!</Text>
  <Text Key="2824FAD4_42941">Dĩ nhiên không chỉ quần áo. Chính Shinatsu cũng xinh đẹp và có vóc dáng tuyệt vời, tạo nên sự cộng hưởng tuyệt vời làm tăng sức hấp dẫn của cậu rất nhiều. Vì mục đích tham khảo cho thiết kế trang phục mới, tôi thực sự muốn xem kỹ hơn...!</Text>
  <Text Key="C3738370_42942">Xinh đẹp...? Vóc dáng tuyệt vời...? C-Cậu đang nói về tôi ư?</Text>
  <Text Key="CD65BD44_42943">À... Xin lỗi, Tsumugi, cậu có thể dừng lại được không?\nShinatsu hơi khó chịu.</Text>
  <Text Key="CA0C328F_42944">T-Tôi xin lỗi! Không phải tôi đã thay đổi ý kiến hay gì. Rei-sama vẫn là số một của tôi, nhưng Shinatsu-san cũng xinh đẹp như cậu!</Text>
  <Text Key="AF1A5CE5_42945">Thôi, đến lúc chúng ta phải đi rồi. Bảo trọng nhé, Tsumugi.</Text>
  <Text Key="DC9FEAB1_42946">Vâng, Rei-sama!\nKhi tôi có trang phục mới, tôi sẽ mang ngay đến!</Text>
  <Text Key="06740B22_42947">Họ hàng của Rei-sama, hửm? Cô ấy trông rất giống. Đến mức tôi có thể nói cô ấy là một phiên bản khác của chính Rei-sama, nhưng... well... Tôi có lẽ đang suy nghĩ quá.</Text>
  <Text Key="8C77939E_42948">"...Vậy là Tsumugi. Tôi không nghĩ cô ấy lại thô bạo như vậy..."</Text>
  <Text Key="2B4AE7AD_42949">Đây là lần đầu cậu gặp cô ấy?\nTôi nghĩ Tsumugi cũng tồn tại trong thế giới của Shinatsu.</Text>
