  <Text Key="944A5BCD_81900">Onii-chan là của em vào Giáng sinh! Anh có thể có em hoàn toàn, được chứ?</Text>
  <Text Key="35B29E3B_81901">Em mặc bộ này vì muốn được Onii-chan thấy. Tức là phong cách Giáng sinh của em là dành riêng cho anh! Hehe!</Text>
  <Text Key="E00A70C4_81902">Găng tay, khăn quàng, áo len... Để em lo phần giữ ấm cho anh mùa đông! Em sẽ đảm bảo Onii-chan luôn khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="8C20D3A9_81903">Tại sao em nhìn anh? Vì em muốn ghi nhớ kỷ niệm Giáng sinh bên anh, mãi mãi! Chính vì vậy!</Text>
  <Text Key="334F0CD6_81904">Em cảm thấy mạnh mẽ hơn bao giờ hết, và tất cả là nhờ anh, Onii-chan! Ngay bây giờ, em có thể vượt qua bất kỳ kỳ thi nào hoặc thậm chí chiến thắng trái tim ai đó!</Text>
  <Text Key="627C69DA_81905">Có chị thì có em! Anh sẽ xem em thể hiện thực lực thật sự, đúng chứ, anh trai?</Text>
  <Text Key="0D023060_81906">Vì em ở bên anh, Onii-chan, em bất khả chiến bại ngay bây giờ! Người ta nói vậy mà! Gậy gộc và đá không thể làm gãy xương em!</Text>
  <Text Key="931B0E10_81907">Dù chuyện gì xảy ra với anh, em sẽ luôn là em gái của anh, Onii-chan! Dù anh đi đâu, em cũng sẽ tìm thấy anh... và luôn ở ngay bên cạnh!</Text>
  <Text Key="7926A31A_81908">Để em lo, Onii-chan! Chừng nào em còn ở đây, không ai có cơ hội làm hại anh!</Text>
  <Text Key="206C58B7_81909">Nếu ai chạm tay vào anh, em sẽ bắn chúng bằng cây cung này, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="237DB75F_81910">Em nghe nói hôm nay là "trời lạnh chết người" đấy.</Text>
  <Text Key="C60646A6_81911">Em cần luyện tập thêm độ chính xác. Em không muốn trông tệ trước mặt Onii-chan!</Text>
  <Text Key="12390ADF_81912">Người ta nói "học bằng cách nhai". Anh có thể nấu một món ăn ngon để giúp em học không?</Text>
  <Text Key="9652C946_81913">Hehe. Với tốc độ này, em sẽ bắn trúng tâm trái tim anh sớm thôi, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="78D0F5F1_81914">60% thời gian, em bắn trúng mục tiêu mọi lần! Hả? Vậy là độ chính xác của em tệ?!</Text>
  <Text Key="01DE3FBA_81915">Em rất muốn được đi tour các tiệm bánh kẹo cùng anh, Onii-chan một ngày nào đó. Anh nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="F4C74B3B_81916">Em cảm thấy có thể làm bất cứ điều gì khi anh ở bên, Onii-chan! Cứ tiếp tục thôi!</Text>
  <Text Key="43D34E40_81917">Em cảm thấy mối ràng buộc của chúng ta thực sự đã trở nên mạnh mẽ, Onii-chan. Em hy vọng anh cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="8E32278E_81918">Chúng ta là anh em ngay cả khi không có quan hệ máu mủ, Onii-chan. Hả? Anh không hiểu?</Text>
  <Text Key="18BDB814_81919">Nếu em trở thành một mạo hiểm giả giỏi, em có thể vì thế giới và người khác! Bằng cách đó, từng bước một, em có thể chuộc lỗi với thế giới.</Text>
  <Text Key="B20AA52D_81920">Em rất vui vì anh đã chấp nhận em, dù biết về những sai lầm của em... Em thực sự biết ơn, Nii-sama...</Text>
  <Text Key="1D37DC47_81921">Là một người ngu ngốc, xin hãy dạy em nhiều điều về mạo hiểm, trận chiến, và... về Nii-sama...</Text>
  <Text Key="FC87E6B1_81922">Sức mạnh của em là thứ đáng ghét, nhưng em phải dựa vào nó vì sự non nớt của chính mình... Chính vì vậy, em chắc chắn sẽ trở nên mạnh mẽ hơn, Nii-sama...!</Text>
  <Text Key="2E6BC1C2_81923">Dù bị người khác thao túng, đó là sự thật em đã gây ra tội lỗi... Em không thể đủ cảm ơn Nii-sama, người đã dừng em lại.</Text>
  <Text Key="6B611DB0_81924">Là một mạo hiểm giả, vẫn còn nhiều điều em không biết. Xin hãy cho em học hỏi những kiến thức cơ bản về mạo hiểm từ cự ly gần, Nii-sama.</Text>
  <Text Key="9084E2A1_81925">Đường Cao Tốc Gio Teogonia Ban Ngày</Text>
  <Text Key="1605E96C_81926">Biến thành dạng này bản thân không lớn lao gì, nhưng bị thấy trong lúc biến hình... Ừm, hơi ngượng, Nii-sama.</Text>
  <Text Key="95DE3BE5_81927">Nii-sama, anh vẫn đối xử với em như nhau ngay cả khi em như thế này... Có phải dễ thương theo cách riêng không? À, những câu đùa như vậy...!</Text>
  <Text Key="F54F0639_81928">Gọi anh là "Nii-sama" vẫn hơi ngượng. Mỗi lần em nói... tim em lại đập nhanh.</Text>
  <Text Key="200792DE_81929">Nii-sama, anh luôn tốt bụng, mạnh mẽ, dũng cảm và kiên cường... Và, ừm, rất ngầu...♪</Text>
  <Text Key="8C126819_81930">Chúc mừng sinh nhật, Nii-sama! Em đã chuẩn bị một bữa tiệc thể hiện kỹ năng nấu nướng của mình!... Chỉ những phần thành công thôi.</Text>
  <Text Key="7717D764_81931">Dù không đủ cho lễ kỷ niệm sinh nhật của anh, xin hãy để em sắp xếp hoa trong phòng anh! Hmm... Loài hoa nào phù hợp với Nii-sama...♪</Text>
  <Text Key="9A0AA974_81932">Ngày Dù Biển</Text>
  <Text Key="7C1B83BC_81933">Một cách kỳ lạ, nó cảm thấy rất phù hợp... Mắt tinh tường của ngài thật đáng kinh ngạc, Misora-sama. Nó có thể còn tốt hơn cả thứ em có thể tự chọn...</Text>
  <Text Key="019767CD_81934">Nếu người ta nhìn em quá nhiều, sẽ ngượng... nhưng cũng khiến em vui. Tại sao vậy, em tự hỏi...?</Text>
  <Text Key="C01AB403_81935">Khác với bản thân non nớt của em, đồ bơi của người trông rất lịch lãm, anh trai... À...! Xin lỗi vì đã nhìn chằm chằm...</Text>
  <Text Key="C6E834D1_81936">Em vẫn cảm thấy khó chịu khi khoe quá nhiều da... Nhưng nếu nghĩ đó là một phần của luyện tập... ức...</Text>
  <Text Key="EFB24F80_81937">Dù ngượng... Em biết rất ít về biển. Anh trai, xin hãy dạy em mùa hè này.</Text>
  <Text Key="3201AA3D_81938">Em bối rối, bị bối rối bởi trò chơi mùa hè gọi là chém dưa hấu... Người của mọi lứa tuổi thực sự thích nó sao?</Text>
  <Text Key="A5DE192F_81939">Xin hãy cho em một cơ hội khác! Em phải...! Em muốn anh ăn một quả dưa hấu mà em đã tự chém.</Text>
  <Text Key="2E86AC46_81940">Em có thể tự chải cát. Em không thể làm phiền anh, anh trai... K-không, anh trai, đừng chạm vào bàn chân em...!</Text>
  <Text Key="1DE58386_81941">Anh đã nhìn thấu sự do dự của em... Anh trai, anh thấy mọi thứ về em, đúng chứ?... Có thể anh cũng thấy cảm giác ẩn giấu trong trái tim em...?</Text>
  <Text Key="0E791236_81942">À, em toàn cát...! Cho anh thấy cảnh tệ hại như vậy, anh trai... Em muốn chôn mình trong cát...</Text>
  <Text Key="A544C79E_81943">Hôm nay là sinh nhật của Nii-sama...! Em sẽ dành trọn sự hiếu khách đầy lòng biết ơn. Hãy ra lệnh cho em!</Text>
  <Text Key="8E6C88FF_81944">Vào ngày vinh quang này của sự ra đời của người... Em đã cố gắng thể hiện khả năng đã trưởng thành của mình. Liệu điều này... có làm người hài lòng...?</Text>
  <Text Key="602DFDFB_81945">Chúc mừng sinh nhật! Ở Saga trước đây, chúng ta cũng tổ chức tiệc thành viên những ngày như thế này! Ehehe... Em đã háo hức rồi~♪</Text>
  <Text Key="9B62C465_81946">Em là Sakura! Ở Landosol để làm công việc cá nhân lần nữa! Trong thành phố đáng yêu này, cuộc sống hàng ngày của em có thể thay đổi một lần nữa!</Text>
  <Text Key="F7416AE1_81947">Zombie... không hiếm ở Astrum? K-không phải quái vật! Không có EXP nếu đánh bại chúng tôi! Đừng săn đuổi em~!</Text>
  <Text Key="2AD05749_81948">Ồ. Đầu em... lỏng...*Lật đật* Thế... xong! Cổ em cứ bật ra...</Text>
  <Text Key="2A6426E9_81949">Nếu anh cũng yêu Saga, hãy trở thành Franchouchou... một người hâm mộ của em, em sẽ rất vui! Ehehe♪</Text>
