  <Text Key="DFE2CB14_122200">'Hồn...?'</Text>
  <Text Key="609C997E_122201">Anh đang nói...\nđây không phải là thứ trong trò chơi sao?</Text>
  <Text Key="2E84016D_122202">Hồn và các vị thần,\nnhững thứ đó không nên tồn tại trong thực tế!\nChúng không nên... phải không?</Text>
  <Text Key="8F39ED00_122203">Tôi hoàn toàn hiểu lý do tại sao anh lại muốn nói thế.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="6DBE2DF1_122204">...Lúc đó, trước khi 'Minerva's Awakening' xảy ra,\ntôi đã tham gia vào việc phát triển mimi với tư cách là một nhà thần kinh học.\nCó lẽ tôi đã kể cho {playername} một chút về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="E074DDD4_122205">'Mitsuki-san đã tham gia vào việc phát triển mimi...?'</Text>
  <Text Key="08624377_122206">Tất nhiên, có rất nhiều nhà nghiên cứu và kỹ sư khác ngoài tôi.\nPhần lõi hộp đen nằm trong tay của cấp trên của Wisdom.</Text>
  <Text Key="31CE3F41_122207">Vậy, phần cốt lõi──cách thức trích xuất và chuyển giao hồn\nđược thực hiện như thế nào vẫn chưa được biết.\nChuyên môn của tôi là ngăn ngừa các lỗi phản hồi trong hệ thần kinh...</Text>
  <Text Key="4578B210_122208">Nhưng... vì những gì tôi đã tham gia, mọi chuyện đã trở nên như thế này.\nVới tư cách là một nhà nghiên cứu, tôi cảm thấy có trách nhiệm.\nRất lớn.</Text>
  <Text Key="6DF73800_122209">...Anh nói trước đó\nrằng anh không biết 'họ đang làm như thế nào'.\nNhưng, ngay cả như vậy...</Text>
  <Text Key="4E4034DE_122210">'Nếu anh có bất kỳ manh mối nào, xin hãy cho chúng tôi biết, Mitsuki-san!\nLàm thế nào để chúng ta có thể cứu Sheffy-chan và những người khác...?'</Text>
  <Text Key="9755E0CF_122211">Tôi chỉ có thể nói với anh hai điều ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="B3656380_122212">Hãy tìm phần bộ nhớ siêu mật độ cao mà chúng tôi đã dùng\ncho máy chủ chính của 'Legend of Astrum'...\nĐược gọi là 'Aether Module'.</Text>
  <Text Key="7495A65F_122213">Và──một lần nữa, chúng ta phải lặn sâu.\nVào thế giới đó.</Text>
  <Text Key="2E269766_122214">Dark Gust Chronicles: The Chapter of Infernal Flames</Text>
  <Text Key="7D37BECA_122215">Trong hành trình tìm kiếm một thế giới phù hợp với sở thích của mình, Anna đã đến Gio Gehenna cùng Tomo và Kaori.\nTrong thực tế, sự chênh lệch giữa lý tưởng của cô và thế giới này khiến cô bối rối,\nnhưng sau khi nghe một câu chuyện từ sự gặp gỡ ngẫu nhiên với Violet,\ncô bắt đầu mơ về một thế giới ngầm mới.</Text>
  <Text Key="B2404332_122216">Trong vùng đất trầm luỵ của kiếp ngục, những chiến binh được định mệnh dẫn dắt hạ xuống.\nĐó là tiếng khóc chào đời của một huyền thoại sáng tạo mới, hay là sự khởi đầu của sự diệt vong...</Text>
  <Text Key="BA0E26A3_122217">Ồ, đây là Gio Gehenna!\nTôi thấy hào hứng quá!</Text>
  <Text Key="A9970F41_122218">Không chỉ nóng, da tôi còn cảm thấy tê tái...\nCó cảm giác như chính thế giới đang đón tiếp tôi một cách thô bạo.</Text>
  <Text Key="61902E57_122219">À, tôi có thể cảm nhận được... hàng ngàn nhịp tim từ những kẻ khao khát chiến đấu!\nTrái tim tôi đang dâng lên sự háo hức, ha-ha-ha-ha!!</Text>
  <Text Key="E137523E_122220">Ghi chú nghiên cứu</Text>
  <Text Key="0C1DC2A3_122221">Câu chuyện bắt đầu vài ngày trước.\nVới tư cách là Maiden of the Dark Winds, tôi đang tập hợp những chiến binh dũng cảm\ncó chung chí hướng cho một mục đích nhất định.</Text>
  <Text Key="616BEEB2_122222">Những kẻ bị thu hút bởi ma thuật đen tuyền, khao khát khám phá vùng đất của chiến binh!\nĐã đến lúc tập hợp dưới trướng tôi!</Text>
  <Text Key="D470D214_122223">...Ơ, nói cách khác là?</Text>
  <Text Key="FFAA283C_122224">Anna muốn đến Gio Gehenna,\nnên cô ấy đang tìm người đi cùng.</Text>
  <Text Key="85763687_122225">Cảm ơn vì đã tóm tắt.\nHehehe, Gio Gehenna, đúng là Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="3378A199_122226">'Infernal Flame Demonic Combat Society Dark Alliance' của chúng ta\nbị thu hút bởi vùng đất đó là điều tự nhiên! Chất liệu cho Dark Gust Chronicle...\nKhông, chắc chắn ký ức của kiếp trước tôi đang ngủ ở đó!</Text>
  <Text Key="55A1A2B6_122227">Và ẩm thực ở đó cũng ngon, với nhiều loại gia vị không thấy ở Landosol.\nTôi cũng muốn đi!</Text>
  <Text Key="5FD7C242_122228">Ra vậy. Vậy là Anna-san đang tìm kiếm chất liệu cho tiểu thuyết của mình,\nvà Kaori-san sẽ đi cùng.\nTôi nghĩ Anna-san đang đưa ra một yêu cầu kỳ lạ, nhưng hóa ra là vậy.</Text>
  <Text Key="F4E5DDFA_122229">Nếu vậy, tôi có thể tham gia được không?\nNếu có những con thú mạnh mẽ, sẽ hoàn hảo cho việc luyện kiếm...</Text>
  <Text Key="F7E0A60C_122230">Ồ, điều đó giúp đỡ quá!\nNhư tôi nghĩ, cô cũng là đồng minh cộng hưởng với ma thuật đen tuyền!</Text>
  <Text Key="B9D3D298_122231">Và hơn hết, vì mục đích giám sát.\nTwilight Caravan nổi tiếng là một nhóm người lạc loài.\nChúng ta cần theo dõi để đảm bảo không có chuyện gì kỳ lạ xảy ra ở thế giới ngầm.</Text>
  <Text Key="B056A96A_122232">K-Không, không phải vậy chút nào!\nĐây là một nghiên cứu đích thực... tôi muốn nói là điều tra!</Text>
  <Text Key="0F6A1814_122233">Ahaha, chắc chắn sẽ ổn thôi~\nNếu chúng ta cùng nhau, Gio Gehenna sẽ dễ như ăn bánh!</Text>
  <Text Key="FB9C0FA6_122234">Và thế là chúng tôi bắt đầu cuộc thám hiểm thế giới ngầm cuộn xoáy trong ngọn lửa địa ngục.\nKết quả của chúng tôi đáng chú ý, được chào đón bởi những lời nguyền đáng sợ nhưng quyến rũ\nthậm chí còn thu hút mắt ma thuật của tôi...</Text>
  <Text Key="50EECC0F_122235">Tôi tìm thấy rồi~!\nBia đá mà mọi người trong làng đang nói đến, đúng là cái này, phải không?\nAnna, hãy điều tra nó ngay!</Text>
  <Text Key="54718565_122236">Đúng vậy, đây là bia khắc mô tả ma thuật địa ngục vực sâu.\nHehehe, tôi có thể cảm nhận được một làn sóng ma thuật khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="1C0854A8_122237">Với tôi nó chỉ trông như một chuỗi các họa tiết khó hiểu...\nAnna-san có đọc được không?</Text>
  <Text Key="E3319687_122238">Mắt ma thuật của tôi có thể đọc được, nhưng...\nHiện tại thì còn quá sớm. Hãy để nó ngủ một chút...\nỪ, không phải là tôi hoàn toàn không đọc được?</Text>
  <Text Key="CB564145_122239">Hừm, rốt cuộc là sao~?\nTôi muốn biết nó nói gì, nếu cô đọc được thì hãy nói cho tôi~</Text>
  <Text Key="2569A498_122240">K-Không, vì cô cứ khăng khăng, đành chịu vậy.\nCái này, ờ... nó mô tả một lời nguyền cấm kỵ cổ xưa\nmang lại sự kết thúc của thế giới! Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="F7BB5973_122241">Một thứ nguy hiểm như vậy, nếu Anna-san học được, sẽ là tai họa...\nXin lỗi, nhưng tôi sẽ phải cô lập cô ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="2633305B_122242">À, không, không phải vậy! Ơ...\nNhìn kỹ hơn, đây chỉ là lịch sử của Gio Gehenna được viết ở đây!\nĐó là một bia khắc an toàn và vô hại, không có vấn đề gì!</Text>
  <Text Key="71472145_122243">Kiếp ngục vực sâu là một thế giới của chiến binh.\nNếu bạn khao khát sức mạnh, sẽ có những kẻ cản trở điều ước của bạn.\nBạn không thể sống nếu không chiến đấu, đó là quy tắc.</Text>
  <Text Key="984A9AA7_122244">Phew, chúng tôi cuối cùng cũng đánh bại nó bằng cách nào đó.\nVới sức mạnh như vậy... nếu chúng tôi chiến đấu với suy nghĩ chỉ là khởi động,\nchúng tôi có thể đã gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="798F85D7_122245">Ồ ồ, vẫn còn sôi nổi thế~!? Quái vật ở đây thật sự khó đánh!!</Text>
  <Text Key="79F6EECE_122246">Ugh, đúng như dự đoán của Gio Gehenna...\nNhưng với tư cách là một kiếm sư của phái Mikuma, tôi không thể rút lui trước bất kỳ đối thủ nào!</Text>
  <Text Key="D9F38FB5_122247">Tomo—con có khao khát sức mạnh không?\nNếu con muốn, ta sẽ ban cho con sức mạnh ma thuật đen của ta.</Text>
  <Text Key="257407AC_122248">Hả, Anna-san, sao?\nÝ cô là cô sẽ giúp đỡ sao?</Text>
  <Text Key="7FFF1151_122249">Nhưng nếu con chấp nhận sức mạnh này,\nCon cũng sẽ bị mắc kẹt trong chuỗi số phận không thể thoát khỏi ngay lập tức—</Text>
