  <Text Key="7DBE4810_1250">Omurice do Sono làm, một món ăn gia đình mà Iroha yêu thích. Làm món này vất vả nên thường Iroha bỏ qua, nhưng nếu Iroha ngoan: cô ấy sẽ vẽ con bọ hung lên bằng tương cà. Nghe nói khi làm vậy món ăn còn ngon hơn.</Text>
  <Text Key="5C200FD3_1251">Một món bánh do nữ hoàng bầu trời của Gio Gehenna: Kaleido Phoenix, Ho-oh!.. tạo ra để truyền cảm hứng đức tin cho người khác. Nhân bánh đậu bên trong ẩm, ngọt và có hương vị tinh tế. Ngày mà món tráng miệng vĩ đại nhất của Gio Gehenna được mọi người biết đến có thể đã gần kề.</Text>
  <Text Key="4F2A20C8_1252">Nếu xúc xắc có số mặt lẻ, bạn có thể lấy một lượt của đối thủ.</Text>
  <Text Key="923890A8_1253">[Bạn bè] Nếu số xúc xắc là số lẻ, bạn có thể lấy một lượt của đối thủ.</Text>
  <Text Key="B70F7DAD_1254">Nếu số xúc xắc là số chẵn, tiến lên +1.</Text>
  <Text Key="AC392640_1255">[Bạn bè] Nếu số xúc xắc là số chẵn, tiến lên một ô.</Text>
  <Text Key="935E4597_1256">\nNếu bạn lăn xúc xắc trong chế độ &quot;Ba cùng lúc&quot;,\nhiệu ứng đồng hành đang hoạt động sẽ biến mất. \nBạn có chắc muốn lăn xúc xắc?</Text>
  <Text Key="F72BA239_1257">Kem Trái Cây Đặc Của Yukino</Text>
  <Text Key="57B2ACA4_1258">Lúa Mạch Đỏ Sủi Bọt Của Aira Mà Ai Cũng Muốn Uống</Text>
  <Text Key="37BA7818_1259">Táo thu thập được có thể đổi lấy Miles. Một Táo Vàng đáng giá năm Táo Đỏ♪ Cũng hãy bắt hòm kho báu để nhận kho báu!</Text>
  <Text Key="A229BF8E_1260">Cá Tươi Mới Bắt Được Nướng Than Muối Của Rei</Text>
  <Text Key="A2092CB2_1261">Trong 2 lượt, tất cả &quot;Ô Mile&quot; biến thành &quot;Ô Cửa Hàng&quot; hạng 3.</Text>
  <Text Key="9247C10D_1262">Xúp Tối Thượng Của Vampy-chan</Text>
  <Text Key="D85B8399_1263">Trong 3 lượt, tất cả &quot;Ô Mile&quot; biến thành &quot;Ô Kho Báu&quot; hạng 3.</Text>
  <Text Key="0709C007_1264">Cho đến khi bạn lăn xúc xắc hai lần, chỉ có thể xuất hiện &quot;4, 5, hoặc 6&quot;.</Text>
  <Text Key="A77F4E49_1265">[3C404E][FF7C4E,D62146][Không thể ghi đè][-]Lần lăn xúc xắc lượt này được đảm bảo là &quot;7,&quot; và lần lăn xúc xắc lượt tiếp theo được đảm bảo là &quot;2.&quot;[-]</Text>
  <Text Key="D08898BB_1266">Nghĩ rằng ngươi bắt ta trông coi cửa hàng… Ta sẽ không tha thứ trừ khi ngươi mua hết mọi thứ. Đóng góp vào kho của ta.</Text>
  <Text Key="47E424D9_1267">Thử một Gigantic Roche nào? Hãy chuẩn bị nhà kho!</Text>
  <Text Key="7C4010F3_1268">…Ảnh của Rima? Tất nhiên ta sẽ mua! Lấy bất cứ thứ gì ngươi muốn, tên trộm!</Text>
  <Text Key="C174C01C_1269">Phân tích! Món được khuyên hôm nay là… cái này♪</Text>
  <Text Key="94FAA742_1270">Ngươi đang tìm Kururu? Vậy như lời cảm ơn, hãy lấy những viên ngọc này nữa♪</Text>
  <Text Key="0EB0B516_1271">Yo! Hôm nay ta không phải là người gác cổng, ta là người bán hàng—Memo-Pi~Sphere~!</Text>
  <Text Key="3DEF045A_1272">B-bộ trang phục này… Vurm nói nó sẽ thu hút khách hàng… Có thật không?</Text>
  <Text Key="4C148FEB_1273">Á! Ta không thể nhận thanh toán từ một anh hùng! Xin mời… Hả, không?</Text>
  <Text Key="539EAAD0_1274">Caravan</Text>
  <Text Key="01B3FB8D_1275">Danh Sách Thưởng</Text>
  <Text Key="905B88F2_1276">Lượt Đã Trôi Qua</Text>
  <Text Key="3114CAA4_1277">Lượt mùa nhanh nhất</Text>
  <Text Key="186A5798_1278">Kỷ Lục Mùa Nhanh Nhất</Text>
  <Text Key="E9A2F245_1279">Gourmet Chaser</Text>
  <Text Key="BEDAE8F7_1280">Bandyshark</Text>
  <Text Key="7F991969_1281">+Thưởng đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="35338013_1282">Khoảng Cách Bandyshark</Text>
  <Text Key="4237ABEC_1283">Thưởng đến mục tiêu</Text>
  <Text Key="B3A365C6_1284">Tổng Lượt</Text>
  <Text Key="E7CD076D_1285">Đã thắng</Text>
  <Text Key="E481AE97_1286">$1 Lượt đã trôi qua</Text>
  <Text Key="390A6681_1287">$1 Lượt nghỉ</Text>
  <Text Key="BBFD451A_1288">Luyện Tập</Text>
  <Text Key="C418CEA7_1289">Trong lúc luyện tập</Text>
  <Text Key="2A6D4E69_1290">Đối Thủ</Text>
  <Text Key="1EBFE5E5_1291">Thưởng chiến thắng đối thủ</Text>
  <Text Key="7AA2CAE0_1292">Bỏ Qua Phần</Text>
  <Text Key="56D5EA83_1293">Trong mùa, bạn có thể kiếm thưởng dựa trên\nsố lượt nhanh nhất để đến checkpoint!</Text>
  <Text Key="3CCDEB04_1294">Đã nhận $1 xúc xắc.</Text>
  <Text Key="0BD5F72E_1295">\nTrả Miles để mở Lối Tắt.\nBạn có chắc?</Text>
  <Text Key="CD391735_1296">Nó sẽ được mở khóa nếu bạn đến checkpoint trong 15 lượt.</Text>
  <Text Key="7B8744A0_1297">[FF7C4E,D62146]1[-][3C404E] Lượt[-]</Text>
  <Text Key="72942133_1298">[FF7C4E,D62146]$1[-][3C404E] Lượt[-]</Text>
  <Text Key="72D3C7CD_1299">Checkpoint</Text>
