  <Text Key="370A130C_88150">Dù tôi có nhẹ nhàng chọn thứ rẻ tiền, anh ta cũng không chịu buông. Chắc tôi phải "ép" anh ta một chút rồi.</Text>
  <Text Key="3CC7FECE_88151">Để xem... Có lẽ một bộ quần áo mới? Không, nghĩ đến chuyện đã xảy ra trong Fukubukuro, tôi nhận ra gu thẩm mỹ của cậu hơi lệch chuẩn.</Text>
  <Text Key="372C78D3_88152">Có lẽ một món phụ kiện nào đó...? Hừm, tôi không thực sự mấy quan tâm đến thứ đó...</Text>
  <Text Key="94D49B5E_88153">Hả?! {playername}?! C-Cậu nghiêm túc chứ...?!</Text>
  <Text Key="AB78B55E_88154">Tôi biết cậu không có ý gì, nhưng... vẫn vậy! Cậu làm tôi giật mình đấy. Cậu có biết điều này xấu cho tim tôi không?</Text>
  <Text Key="5C1B3F7D_88155">...Một chiếc nhẫn, hửm?</Text>
  <Text Key="A5C253E8_88156">Sao cái nhìn đó?! T-Tôi chưa nói muốn có nhẫn mà! Được rồi, sang tiệm tiếp theo thôi! Không nhường nhịn nữa... chuẩn bị đi, tôi sẽ rút cạn ví tiền của cậu!</Text>
  <Text Key="0A6B9220_88157">Nhưng tôi thực sự muốn chúc mừng sinh nhật cậu</Text>
  <Text Key="1F7DABD2_88158">Có lẽ... một chiếc nhẫn</Text>
  <Text Key="800806D5_88159">Phew, một ngày bận rộn nữa. Nhưng sau đây, một bữa tiệc sinh nhật tại nhà đang chờ tôi... Hm? Cổng trường ồn ào quá, phải không? Có chút hoài niệm~...</Text>
  <Text Key="1CE4D215_88160">...Và như dự đoán, là cậu, {playername}! Này, chúng ta đã trải qua chuyện này rồi mà, đúng không? Tôi đã bảo cậu cẩn thận vì Học viện Sakuraba có an ninh rất nghiêm.</Text>
  <Text Key="04AAE4AE_88161">Việc làm ăn... Hehe, tôi hiểu rồi. Nhưng nếu thế, còn tốt hơn nếu cậu liên lạc với tôi trước. Chúng ta không phải mối quan hệ mà cậu phải ngại gọi điện thoại cho tôi chứ? Chúng ta là bạn thời thơ ấu mà.</Text>
  <Text Key="73DFE8AB_88162">Đột ngột quá, cậu nhìn xung quanh đi. Các học sinh đang nhìn chúng ta khắp nơi, rõ ràng hiểu lầm gì đó. Có thể sẽ thành tin đồn trong trường ngày mai...</Text>
  <Text Key="BAA3B399_88163">...Ừ, ngày mai chắc chắn sẽ thành tin hot. Chắc chắn.</Text>
  <Text Key="3D4077B4_88164">Nhưng, well... Hehe. Có lẽ đã quá muộn cho chuyện đó nên không sao. Không cần phải giấu việc chúng ta thân thiết, đúng không?</Text>
  <Text Key="8F4946BD_88165">Cảm ơn. Tôi sẽ giữ gìn món quà của cậu thật tốt.</Text>
  <Text Key="6414FEA1_88166">Nhân tiện, cậu có thời gian bây giờ không? Chúng ta nên cùng nhau đi về nhà một lần. Chiếc xe đến đón tôi... À, có vẻ như Sebastian đã chu đáo rời đi rồi.</Text>
  <Text Key="F0C39E0B_88167">Hãy tận hưởng một bữa tiệc sinh nhật tự nhiên, thoải mái theo phong cách bạn thời thơ ấu. Vì vậy... cậu nên quay lại cách gọi tôi theo một kiểu nhất định. Không phải "Saren-chan", mà chỉ là "Saren", được chứ?</Text>
  <Text Key="5FF5E0FF_88168">Giỏi lắm! Vậy thì đi thôi. Chúng ta nên nắm tay. À phải, ghé qua tiệm kẹo trên đường đi.</Text>
  <Text Key="219C4C7B_88169">Giống như chúng ta đã từng làm trong quá khứ, đúng không...♪</Text>
  <Text Key="126B1A0D_88170">Tôi có việc với cậu, Saren-chan</Text>
  <Text Key="78042083_88171">Saren-chan, đây là quà của cậu!</Text>
  <Text Key="A4C4435E_88172">Được rồi, Saren</Text>
  <Text Key="91094E9D_88173">À, bạn tôi. Gọi tôi ra đây đột ngột thế này là ý gì?</Text>
  <Text Key="E5F2E36A_88174">Cảnh quan? ...Ừ, không thể phủ nhận. Ở vùng cao như vậy, tầm nhìn đúng là tuyệt vời. Gió trên trời còn cắt da, nhưng cũng sắp dịu rồi. Không đến mức phàn nàn.</Text>
  <Text Key="5A9AEDD3_88175">...Ừ. Nghĩ lại thì, tôi đã đến thăm Mei ở bệnh viện vào thời điểm này trong năm. Lúc đó chân ngắn hơn. Bước đi từng bước một...</Text>
  <Text Key="5E9293CE_88176">...Không. Quên đi. Chỉ là ký ức cũ. Không sao đâu.</Text>
  <Text Key="CCB47F14_88177">Nhân tiện... hôm nay cậu thế nào? Tâm trạng gì mà tìm tôi vậy?</Text>
  <Text Key="EA8D3065_88178">À... phải. Đó cũng là thứ xảy ra vào thời điểm này trong năm... ...Khoan. Tôi đã bao giờ kể cậu ngày sinh nhật chưa? ...Thôi kệ. Bỏ qua bây giờ thì bất lịch sự quá.</Text>
  <Text Key="9596F675_88179">Hơn nữa, tôi thích cảnh quan này. Nó không phải một "thứ" có thể cầm nắm... nhưng ngay cả khi tôi chết rồi, nó vẫn sẽ là một phần của "tôi".</Text>
  <Text Key="0B30900D_88180">Cảm ơn, {playername}. Sinh nhật thường chỉ là những lễ kỷ niệm u ám đối với tôi, nhưng... Gió mà cậu mang đến cho tôi đã làm sạch trái tim tôi, dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="745232B6_88181">Này, này. Nếu tôi cứ tiếp tục nợ cậu như thế này, tôi sẽ không còn tiền lẻ nào để trả cho người đưa đò người đã khuất.</Text>
  <Text Key="30FE8F89_88182">Thôi thì... tôi nên lo con tàu tôi đang ngồi cùng cậu đây. Nếu cậu rảnh đến thế, {playername}, thì hãy cùng tôi đến thăm mộ em gái tôi nhé~</Text>
  <Text Key="D99697AC_88183">Tôi muốn cậu xem cảnh quan này, Satsuki</Text>
  <Text Key="E060844D_88184">Tôi hy vọng được chúc mừng sinh nhật cậu</Text>
  <Text Key="0DA86D8C_88185">Nếu có điều gì khác tôi có thể làm... bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="B245B87C_88186">Cậu nói sẽ chúc mừng sinh nhật tôi hôm nay, nhưng... đây có lẽ là lần đầu tiên tôi dành nó với ai đó ngoài gia đình.</Text>
  <Text Key="B589E355_88187">Chỉ việc cùng nhau đi bộ ngoài đường như thế này cũng cảm thấy mới mẻ. Hehe... Cảm giác thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="3D0372A3_88188">Nhưng trời bắt đầu se lạnh một chút... Chúng ta vào một cửa hàng nào đó không? ... À, có mùi ngọt...</Text>
  <Text Key="DE34E453_88189">Nhìn kìa, ở đó... có một tiệm khoai lang! Này, nếu cậu không phiền... cậu có muốn chia sẻ một phần với tôi không?</Text>
  <Text Key="3DB6C9EA_88190">Amp, amp... Hehe, ngon quá♪</Text>
  <Text Key="930EA35B_88191">Thật buồn cười... khi ăn cùng ai đó, mọi thứ dường như ngon hơn bình thường.</Text>
  <Text Key="2B619827_88192">Cậu nhớ chứ? Chúng ta đã từng ăn như thế này một lần. Giống như lúc đó, cậu chỉ ngồi cạnh tôi... nhưng lần này cảm giác ấm áp hơn một cách nào đó... và ngọt ngào hơn nữa.</Text>
  <Text Key="797F3DD1_88193">Tôi luôn dành trọn tâm huyết cho trượt băng nghệ thuật, nên thực sự không thường xuyên được chúc mừng như thế này. Trái tim tôi cảm thấy hơi rộn ràng...♪</Text>
  <Text Key="137621B6_88194">Tôi sẽ không bao giờ quên kỷ niệm hôm nay. Cảm ơn vì món quà tuyệt vời, {playername}.</Text>
  <Text Key="BDF7F6AA_88195">Ngày vẫn còn dài</Text>
  <Text Key="F157E2CB_88196">Đúng vậy♪ Nếu ở cùng cậu, tôi háo hức xem ngày này sẽ trở nên thế nào. ...Tôi tự hỏi có được phép hạnh phúc đến thế này không...♪</Text>
  <Text Key="FA61FEE0_88197">Hehe, một khu vườn đẹp quá. Không khí trong lành đến thế... cảm giác tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="C0528767_88198">Vâng. Tôi chẳng ho lắm nên không sao. Cậu tử tế mời tôi ra ngoài hôm nay, tôi không thể xuất hiện trong tình trạng yếu kém được!</Text>
  <Text Key="7336C069_88199">...Sinh nhật của tôi. Khi cậu nói chúng ta nên ra ngoài như thế này... tôi thực sự rất vui.</Text>
