  <Text Key="69E98525_12650">Tăng tốc độ hành động cho Penpokorin</Text>
  <Text Key="7C4D82C4_12651">Hồi HP cho Penpokorin</Text>
  <Text Key="671ABD12_12652">Triệu hồi Penpokorin</Text>
  <Text Key="5D1CD1FD_12653">Đẩy lùi khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="C2C04DA2_12654">Gây sát thương vật lý cho kẻ địch ngẫu nhiên 3 lần</Text>
  <Text Key="5BC4EE9A_12655">Servant Rox</Text>
  <Text Key="9614743C_12656">Nhiều Bộ Phận</Text>
  <Text Key="BF758D7C_12657">[Kích hoạt khi HP ≤ 40%]</Text>
  <Text Key="CFE3AC2A_12658">Một bạo chúa tham vọng, bị lấp đầy bởi sự ích kỷ và tàn bạo. Hắn tìm cách loại bỏ kẻ thù bằng sức mạnh thô bạo mà &apos;Trứng Rồng&apos; ban tặng.</Text>
  <Text Key="BB74344F_12659">Gây sát thương vật lý theo % lên một kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="720246A3_12660">Tỷ lệ cao: Hiệu quả tăng lên</Text>
  <Text Key="F139A071_12661">Một nữ ca sĩ của sự cô độc, bị hành hạ bởi tài năng bẩm sinh và sự nhạy cảm quá mức. Cô không ưa xung đột, nhưng chiến đấu dũng cảm vì nguyện vọng và đồng đội của mình.</Text>
  <Text Key="07992532_12662">Kết tinh hóa kẻ địch trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="6A5FD7E5_12663">Gây độc nghiêm trọng trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="5A0C3E1E_12664">Mục tiêu đã kết tinh: Gây sát thương phép lên mục tiêu</Text>
  <Text Key="7FC99E6C_12665">Hấp thụ HP giảm trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="06223875_12666">Lượng hồi HP giảm trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="9A597CF3_12667">Mục tiêu có HP dưới 70%: Kết tinh hóa mục tiêu</Text>
  <Text Key="1B32ED0E_12668">[Kết Tinh Hóa]</Text>
  <Text Key="566B4DB6_12669">Không thể hành động trong một khoảng thời gian / Sát thương liên tục (Không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="DC433DBD_12670">Max HP: Gỡ bỏ hiệu quả</Text>
  <Text Key="A8A3A84B_12671">Một bạo chúa của bộ lạc biển cai trị vùng bãi biển. Không bao giờ quay lưng khỏi trận chiến, và tuyệt đối sẽ không tha thứ cho bất kỳ ai xâm phạm lãnh thổ.</Text>
  <Text Key="C5F77776_12672">Sát thương vật lý trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="C137330D_12673">Phòng thủ vật lý giảm trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="9E74239E_12674">Tăng phòng thủ vật lý/phép của bản thân</Text>
  <Text Key="FC791E70_12675">Nếu bản thân ở trạng thái sát thương liên tục: Thời gian giảm</Text>
  <Text Key="ABDAF090_12676">[Kích hoạt khi HP ≤ 20%]</Text>
  <Text Key="99A77B13_12677">Giảm sức mạnh phép của tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="C4E7E887_12678">Khóa UB của tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="943DCC7F_12679">Một cậu bé với roi, có thể điều khiển và tăng cường quái vật theo ý muốn. Đi kèm với slime đỏ, xanh và vàng, cậu thực hiện những đòn tấn công nhanh và dữ dội.</Text>
  <Text Key="198D22A7_12680">Sát thương vật lý theo % trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="7EB9BE5E_12681">Linh hồn của một người cha đã mất, ám ảnh đứa con của mình. Để tận hưởng những ngày tháng với một cô con gái giả, họ không thương tiện giết chóc những ai cản đường.</Text>
  <Text Key="529AADF0_12682">Kéo một kẻ địch từ hậu phương</Text>
  <Text Key="8975DFAA_12683">Làm choáng một kẻ địch từ hậu phương</Text>
  <Text Key="13BC913B_12684">Một kho chứa sức mạnh di động được tạo ra bởi Hoàng Đế Hades. Cai quản quyền năng của phép thuật, hủy diệt tất cả bằng sức mạnh phép vô tận.</Text>
  <Text Key="821FFAE0_12685">Gây sát thương phép lên kẻ địch có sức mạnh vật lý/phép cao nhất</Text>
  <Text Key="87D6E0C3_12686">Gây nguyền/choáng/giảm TP (không thể hồi TP/chắc chắn trúng) lên mục tiêu kỹ năng này</Text>
  <Text Key="A27B2B11_12687">Càng nhiều ngăn [Hấp Thụ Linh Hồn] người dùng có: Sát thương càng cao</Text>
  <Text Key="1E7F8915_12688">Thêm 10 ngăn [Hấp Thụ Linh Hồn] cho người dùng</Text>
  <Text Key="B28730B6_12689">Tạo một trường giảm hồi TP xoay quanh người dùng</Text>
  <Text Key="408526FA_12690">Càng nhiều ngăn [Hấp Thụ Linh Hồn] người dùng có: Hiệu quả càng lớn</Text>
  <Text Key="B0E1EBF3_12691">Triệu hồi 3 bản sao</Text>
  <Text Key="BCCC63EE_12692">Thêm 6 ngăn [Hấp Thụ Linh Hồn] cho người dùng</Text>
  <Text Key="9811939D_12693">[Kích hoạt khi còn 40 giây]</Text>
  <Text Key="3D77236B_12694">Thêm 20 ngăn [Hấp Thụ Linh Hồn] cho người dùng</Text>
  <Text Key="A6200159_12695">Khi nhận sát thương chí mạng: Giảm [Hấp Thụ Linh Hồn] của Majimun đi 1</Text>
  <Text Key="61EF9B85_12696">Thêm 1 [Hấp Thụ Linh Hồn] cho Majimun</Text>
  <Text Key="51DAFABB_12697">Khi nhận sát thương chí mạng: Giảm [Hấp Thụ Linh Hồn] của bản thân đi 1</Text>
  <Text Key="4AD46D39_12698">Gây sát thương vật lý lớn lên nhân vật kẻ địch gần nhất và làm choáng chúng.</Text>
  <Text Key="2B893721_12699">Union Burst gây sát thương vật lý cực lớn lên nhân vật kẻ địch gần nhất, làm choáng chúng, và đồng thời tăng nhẹ sức mạnh vật lý và phòng thủ vật lý của người dùng cho đến hết trận.</Text>
