  <Text Key="1DBFC4AE_36150">Vẫn có thể tổ chức một bữa tiệc bình thường.\nCác người đã mang về kho báu của đất nước chúng tôi, xin hãy để tôi đãi đáp.</Text>
  <Text Key="EA8DCD5E_36151">Một lúc sau, {playername} và những người khác được sứ giả của vua dẫn đến biệt thự nơi một bữa tiệc chiêu đãi sắp được tổ chức.</Text>
  <Text Key="36B6B61A_36152">Ồ, các người đã đến rồi.\nBữa tiệc đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="E2EFCE3F_36153">Bệ hạ, nơi này là...?</Text>
  <Text Key="96D0C476_36154">Đây là biệt thự dành cho khách quý của chúng ta.\nCác người có thể sử dụng biệt thự này tự do trong thời gian lưu trú tại Salasaria.</Text>
  <Text Key="1CAC1B8B_36155">Cảm ơn các người đã lưu trú tại đây.\nĐây là đồ uống yêu thích của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="6263ABA5_36156">Tôi sẽ lấy một... Ôi, nó thật ngon.</Text>
  <Text Key="C94A5F1B_36157">Nói mới nhớ, mối quan hệ giữa các người là gì vậy? Các người trông thân thiết với nhau một cách đáng ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="482D1373_36158">Thực sự xin lỗi, tôi muốn giải thích trước nhưng thực ra chúng tôi là...</Text>
  <Text Key="62B36655_36159">Họ là vợ chồng mới cưới.</Text>
  <Text Key="636E06E7_36160">V-vợ chồng mới cưới!? T-thật là...!</Text>
  <Text Key="80B1F67F_36161">Humu, tôi cũng nghĩ các người hơi thân thiết quá để chỉ là người hầu.</Text>
  <Text Key="0B7AD2EE_36162">K-Không có sự hiểu lầm nào cả.\nCó một lý do chính đáng cho tất cả chuyện này──</Text>
  <Text Key="E7D17FAA_36163">Đang nói cái gì vậy, ngay lúc này tay người còn đang quấn quanh {playername}-dono kia mà.</Text>
  <Text Key="D562D338_36164">Hả? ...Từ khi nào!?</Text>
  <Text Key="41F55C96_36165">Saren... Ngươi thực sự đang lợi dụng tình huống này...</Text>
  <Text Key="DDCD887C_36166">Khoan đã, Ruka! Đó là hiểu lầm!\nĐừng nhìn tôi với ánh mắt phán xét như vậy!\nTôi không biết chuyện gì đã xảy ra với bản thân...</Text>
  <Text Key="BD148F59_36167">Nói mới nhớ, Ruka-dono cũng đang nắm tay kia của {playername}-dono. Hai bàn tay đó khóa chặt với nhau một cách đam mê như thể không muốn buông ra vì bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="286D52EB_36168">Hả? ...Ặ, từ khi nào!?</Text>
  <Text Key="5022639A_36169">Ruka-san...\nĐang quở trách người khác trong khi bản thân cũng đang làm vậy...</Text>
  <Text Key="7A71970E_36170">Khoan đã! Tại sao tôi lại...?</Text>
  <Text Key="907A7D32_36171">Mọi người đều hòa hợp với nhau thật. Thật tuyệt khi vợ chồng hòa hợp với nhau.\nPhải không, Saren-neechan?</Text>
  <Text Key="8F65ECF0_36172">Hả...? Ừ... Chúng tôi là vợ chồng mà.\nChính vì vậy đây đều là chuyện bình thường...?</Text>
  <Text Key="CE3DA19E_36173">...Chúng tôi là vợ chồng nên phải làm mọi chuyện thật đúng mực.</Text>
  <Text Key="7C616781_36174">Có gì đó trên miệng ngươi phải không?\nĐừng cử động... không với tới phải không?</Text>
  <Text Key="8D4BB79D_36175">T-Tôi cũng chưa quen làm chuyện này.\nVì vậy xin hãy giúp tôi một chút... ở đó.</Text>
  <Text Key="8AED13EC_36176">Vậy tôi sẽ đút cho ngươi. Nhìn kìa, cái nào ngươi thích hơn?</Text>
  <Text Key="D87F6749_36177">Nào, đừng ngại ăn nó.\n...Tôi cũng thấy ngại khi làm vậy, nên nhanh lên và ăn đi! Aaaaahn～</Text>
  <Text Key="DAD43F4D_36178">Thế nào? Ngon không? ...Fufu, tôi mừng quá♪</Text>
  <Text Key="B209D443_36179">Này, sao ngươi chỉ chăm sóc Saren vậy?\nThật là một người chồng tồi...\nĐây, giờ ngươi sẽ không thấy ai khác ngoài tôi.</Text>
  <Text Key="38122FC7_36180">A～ Khoan Ruka-san! Ngươi không thể chiếm hữu hoàn toàn anh ấy được! Tôi cũng muốn tham gia...!</Text>
  <Text Key="44CBCE61_36181">Humu, đây cũng là tuổi trẻ.\nHãy tận hưởng bữa tiệc thỏa thích!</Text>
  <Text Key="9C2F1629_36182">Ồ, phải rồi!\nTôi đã mời một nhạc sĩ lưu động cho bữa tiệc này.\nXin mời vào.</Text>
  <Text Key="0E8EDDC1_36183">Xin lỗi ngài vua. Chuyến đi này đã──</Text>
  <Text Key="1300892F_36184">Vậy, bên này là của tôi.\nVà bên kia là của Ruka♪</Text>
  <Text Key="F10BC051_36185">Này, đừng cử động nhiều quá... Quần áo của tôi có gây ngứa không?\nVậy tôi sẽ cởi nó ra... Được nhiều thế này là ổn chứ?</Text>
  <Text Key="58F0E7A9_36186">──Tạm biệt...</Text>
  <Text Key="E2A3F36D_36187">Chika, khoan!</Text>
  <Text Key="6447D58C_36188">Chika-san, cô đang ngạc nhiên về điều gì vậy?</Text>
  <Text Key="ACFBEAA4_36189">Không, thì ra là...! Chuyện gì đã xảy ra với cả hai người và Ruka-san vậy?\nCả hai đang ôm anh ấy như tình nhân...!</Text>
  <Text Key="D2C16C77_36190">Ừ? Tất nhiên rồi, sau cùng thì──</Text>
  <Text Key="1C996065_36191">Chúng tôi là vợ chồng.\nChúng tôi là vợ chồng.</Text>
  <Text Key="2FADEEE4_36192">V-Vợ chồng...? Hả?</Text>
  <Text Key="38DFA9E1_36193">Chúng tôi đang nói, cả hai người...</Text>
  <Text Key="49C4A86B_36194">Vợ chồng.</Text>
  <Text Key="DEAA415D_36195">T-Tôi hiểu rồi... Vợ chồng...</Text>
  <Text Key="23E7132A_36196">Hả...!? Điều đó thật sốc đến mức tôi không thể theo kịp những gì họ đang nói...!</Text>
  <Text Key="78441223_36197">Cả hai đều thật kỳ quặc...\nCó gì đó không đúng...</Text>
  <Text Key="F53A161F_36198">Tôi cảm thấy một điều gì đó từ hai người họ...\nDấu vết của ma thuật?</Text>
  <Text Key="79F5D950_36199">Ưm... Chika-neesan?</Text>
