  <Text Key="FF773A24_134050">Làm sao cái này có thể được gọi là phim hành động bom tấn...?! Đây rõ ràng là gian lận thể loại! Rõ ràng họ đã bỏ công sức vào câu chuyện tình yêu giữa nam chính và nữ chính! Danchou-san, tôi ngạc nhiên là anh có thể xem phim này mà không cười!!</Text>
  <Text Key="C22616DF_134051">Nó đầy ắp những yếu tố tình yêu ngọt ngào đến mức làm dạ dày quặn lên...! Tôi thực sự đã chỉ vào bộ phim này và nói muốn có một người bạn đời như thế sao!? Và tôi đã nói điều đó! Với Danchou-san?! TÔI CÓ ĐIÊN KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="632B004B_134052">"Một ngày nào đó chúng ta sẽ nói với chúng. Rằng bố và mẹ đã cứu thế giới, ấy là vậy."</Text>
  <Text Key="0770B9CD_134053">ÁI CHỦỢT! XIN HÃY DỪNG LẠI ĐIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="25561AA0_134054">Vâng, làm tốt lắm. Đó là phần thưởng hoàn hảo cho việc cứu một thế giới song song như trong phim, phải không?</Text>
  <Text Key="6EC23070_134055">Dù vậy, phải... khi nhìn Aoi-chan từ bên ngoài, cô ấy thực sự là một cô gái sống động và thú vị. Cô ấy sẽ không bao giờ thừa nhận điều đó, nhưng tôi chắc chắn mọi người xung quanh cũng có ấn tượng tốt về cô ấy.</Text>
  <Text Key="5BAA8888_134056">Cậu cũng đã làm rất tốt. Nhờ nỗ lực của cậu, tôi chắc chắn đây là trải nghiệm mà Aoi-chan sẽ không bao giờ quên. ...Theo nhiều cách khác nhau.</Text>
  <Text Key="983D8581_134057">À, nếu ai đó nói: "Tôi muốn trải nghiệm một tình yêu như trong phim", thì chỉ là tự nhiên là bạn muốn đáp ứng yêu cầu đó. ... Ngoại trừ việc đó không phải là điều cô ấy muốn.</Text>
  <Text Key="4720AD81_134058">Tôi tự hỏi liệu cậu đã trưởng thành đến mức có thể hiểu được loại lãng mạn đó. Có lẽ đã đáng để quan sát cậu suốt thời gian qua~</Text>
  <Text Key="F0153C89_134059">Tiếp tục phát huy. Cậu là người bạn đời không thể thay thế của Aoi-chan.</Text>
  <Text Key="6168E7CB_134060">Aoi-san, Knight-san? Ngủ khi đang lái xe là không tốt, nên hãy tỉnh dậy!</Text>
  <Text Key="D9695CDB_134061">D-Dạ! Tôi không ngủ! Lần này, tôi sẽ đảm bảo xem phim thật kỹ... Hả?</Text>
  <Text Key="0FC90983_134062">Hai người ổn chứ? Tôi rất ngạc nhiên khi thấy cả hai cùng ngất đi đột ngột.</Text>
  <Text Key="A1DFC2BD_134063">Không, tôi ổn. Tôi đã thức suốt, tôi thề! Tôi không có giấc mơ kỳ lạ hay bất cứ điều gì, phải không Danchou-san?</Text>
  <Text Key="E8313D5F_134064">Không! Không, anh chắc chắn nhầm rồi! Tôi chắc chắn đây chỉ là hiểu lầm!!</Text>
  <Text Key="BFAD5F38_134065">Oa, xin đừng làm ầm ĩ trong khoang lái!</Text>
  <Text Key="32177D6A_134066">Và thế là kết thúc cuộc phiêu lưu cứu một thế giới khác của Aoi và bạn bè. Nhưng những mối liên kết họ tạo ra vượt qua thời gian và không gian sẽ tiếp tục tỏa sáng mãi mãi trong trái tim họ.</Text>
  <Text Key="763D8FCA_134067">Thật sự. Đó là một cuộc phiêu lưu đáng giá</Text>
  <Text Key="0FBF3EF9_134068">Xin lỗi vì để cậu chờ, Aoi.</Text>
  <Text Key="15A7D573_134069">Tôi cũng rất mong chờ</Text>
  <Text Key="80690336_134070">Vậy, đi thôi</Text>
  <Text Key="1834C9D2_134071">Vui quá!</Text>
  <Text Key="EE239C9D_134072">Aoi, cậu thích điều gì về bộ phim?</Text>
  <Text Key="572ED947_134073">*Ôm Aoi*</Text>
  <Text Key="5F811161_134074">Xin lỗi, cậu có ghét nó không?</Text>
  <Text Key="70863356_134075">Vậy... chúng ta cứ đi xem lại đi!</Text>
  <Text Key="420187C7_134076">Tôi cảm thấy như cậu đã yêu cầu tôi điều gì đó, Aoi...</Text>
  <Text Key="874349D4_134077">Khán giả Rạp chiếu phim 1</Text>
  <Text Key="D3568F7C_134078">Khán giả Rạp chiếu phim 2</Text>
  <Text Key="FEB2AED1_134079">Nam chính</Text>
  <Text Key="E6BA884B_134080">Nữ chính bạn đời</Text>
  <Text Key="0B3C6053_134081">Quá khứ không thể trốn chạy</Text>
  <Text Key="704AC409_134082">Ánh sáng của tôi</Text>
  <Text Key="0956B66D_134083">Trốn chạy... hay có lẽ là một cuộc tái ngộ định mệnh</Text>
  <Text Key="F5938AF4_134084">Tớp nhỏ, đệ tử lớn</Text>
  <Text Key="6118B950_134085">Sau khi bị {playername} và đồng đội đánh bại, cô tỉnh dậy và thấy mình trong một hang động. Giờ đây, cô đã mất đi ký ức, thậm chí không thể nhớ những tội lỗi từng mang -- tên cô là Arachne.</Text>
  <Text Key="4540DD39_134086">"...Tối. À, tối đến mức không thể chịu được..."</Text>
  <Text Key="926A70D0_134087">"Nơi này... tôi tự hỏi mình đang ở đâu... một hang động...?"</Text>
  <Text Key="B43C960C_134088">"Tảng đá tôi nằm trên cảm thấy lạnh giá... Cơ thể tôi nặng nề..."</Text>
  <Text Key="3F455943_134089">"Tôi... đang tìm kiếm điều gì? Tôi nên đi đâu...? Và trước hết..."</Text>
  <Text Key="A5DB2D6D_134090">"Tôi... là ai...?"</Text>
  <Text Key="408C457F_134091">"Tôi không biết... Tôi đơn giản là không thể nói..."</Text>
  <Text Key="124008C9_134092">"Ơ... Có ai đó ở đó không...? Tôi không quan tâm là ai... Nếu anh nghe thấy tôi, xin hãy trả lời..."</Text>
  <Text Key="6BB487D0_134093">"Không ai... ở đây... Tôi hoàn toàn cô đơn..."</Text>
  <Text Key="0D259AEA_134094">"Tôi nên làm gì...? Tôi nên là ai...?"</Text>
  <Text Key="251C4691_134095">"Xin hãy nói cho tôi... Ai đó... Có ai không..."</Text>
  <Text Key="9EEF6177_134096">"Tôi tự hỏi đã bao nhiêu thời gian trôi qua... Hai ngày? Ba ngày? Hay có lẽ nhiều hơn...?"</Text>
  <Text Key="9561E67A_134097">"Tôi thậm chí còn chẳng hiểu gì... Và giờ cả thời gian cũng trôi qua khỏi tôi..."</Text>
  <Text Key="1D34F63E_134098">"À... Buồn ngủ... buồn ngủ quá, nhưng tôi sợ giấc ngủ... Tôi không thể chịu được việc tỉnh dậy và bị nhắc nhở rằng tôi hoàn toàn cô đơn..."</Text>
  <Text Key="1C5B2AF9_134099">"...À! Một ánh sáng."</Text>
