  <Text Key="6BB1BDAF_137450">Tôi đang theo dõi cậu. Tôi không muốn để lại cậu, một "điều chưa biết" như cậu, như một thứ chỉ tồn tại tạm thời. Thay vào đó, tôi muốn trở thành người dẫn đường của cậu.</Text>
  <Text Key="AB17EF84_137451">Vậy thì sao...?</Text>
  <Text Key="781AE33E_137452">Cậu đã lắng nghe điều ước của tôi nhiều lần rồi, phải không? Kết quả là, tôi chắc chắn mình chưa từng gây tổn hại gì cho cậu. Tôi hy vọng lần này cậu cũng sẽ nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="1E28A6A0_137453">...Về bản hợp đồng đó, dừng lại đi.</Text>
  <Text Key="AD14BCD8_137454">Ồ, trời ạ.</Text>
  <Text Key="9FE709B9_137455">Không phải lặp lại, nhưng hãy dừng lại ngay. Tôi sẽ không chấp nhận bản hợp đồng đó.</Text>
  <Text Key="CCE4D231_137456">Cậu cũng không nên gật đầu đồng ý với mọi thứ như vậy đâu, {playername}. Dù nhìn thế nào đi nữa, tất cả đều rất đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="9BEC7C5D_137457">...Cậu can thiệp nhanh hơn tôi tưởng. Có vẻ như cậu mê muội với hắn nhiều hơn tôi từng nghĩ, Ameth. Dù ngoại hình hiền lành, cậu vẫn là một kẻ đào hoa, {playername}.</Text>
  <Text Key="D8DAC6F9_137458">Đừng cứ thích làm gì thì làm, Echidna. Tôi có thể bỏ qua nếu cô chỉ di chuyển quanh đây một chút, nhưng nếu cô động tay vào {playername}, tôi sẽ không đứng nhìn và im lặng.</Text>
  <Text Key="CB0B8CD9_137459">"Động tay vào" là cách diễn đạt đe dọa quá đấy. Tôi chỉ đơn thuần đề nghị hắn một bản hợp đồng, đúng không?</Text>
  <Text Key="B4B9D5E4_137460">Về bản hợp đồng đó, theo tôi thấy, có vẻ như cô chưa thực sự giải thích gì cả, hay tôi sai?</Text>
  <Text Key="30FDEF2B_137461">Tôi nghĩ mình đã giải thích đủ về cách tôi đề xuất hợp đồng và những gì mỗi chúng ta sẽ nhận được. Một bản hợp đồng của phù thủy là quan trọng. Tôi sẽ không bao giờ nói dối.</Text>
  <Text Key="2358CFA9_137462">Cô chắc chắn đã nói với hắn về những gì hắn sẽ nhận được... nhưng cô lại chưa thực sự giải thích về những gì hắn có thể mất.</Text>
  <Text Key="0F0A18DE_137463">Tôi không thể bỏ qua một bản hợp đồng như vậy, khi không có lời giải thích về những nhược điểm của nó.</Text>
  <Text Key="94ED3528_137464">...Đôi khi bạn phải mất đi một thứ để đạt được mục tiêu. Liệu đó có thực sự là lỗi của bản hợp đồng của tôi? Dù theo con đường nào, cũng có lúc bạn chỉ có thể đến đích bằng cách hy sinh một thứ.</Text>
  <Text Key="FB930C45_137465">Dừng việc cố gắng phủ nhận mọi thứ bằng những từ ngữ mơ hồ. Cô chỉ muốn có một đôi "mắt" để quan sát thế giới này, đúng không?</Text>
  <Text Key="B9A58A0F_137466">Một đôi "mắt" sẽ thuận tiện tuân theo lời khuyên của cô và đồng hành cùng cô trong các thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="8B7ED54C_137467">Hơn nữa, người vừa nhắc đến mối liên hệ với người khác bất cứ khi nào muốn đưa ra lời hứa thì không đáng tin. Đây cũng là lời khuyên cô nên nhớ, {playername}.</Text>
  <Text Key="6EA07234_137468">...Ồ trời, có lẽ không thể tránh khỏi khi một cái cọc được đóng vào trái tim tôi như thế này. Ameth... Cô cũng khá thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="251CA7E3_137469">Cảm ơn vì điều đó. Nhưng hôm nay sẽ không có bất kỳ hợp đồng nào. Xin lỗi, nhưng...</Text>
  <Text Key="2DB0707F_137470">...Đó là VAI TRÒ của TÔI trong việc theo dõi và dẫn dắt {playername}.</Text>
  <Text Key="8D734763_137471">...À, thì ra là thế.</Text>
  <Text Key="3BD29ED5_137472">Thật đáng tiếc, nhưng có vẻ như tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc rời đi. ...Ít nhất là hôm nay.</Text>
  <Text Key="08705989_137473">Echidna. Cô... đang tính toán gì?</Text>
  <Text Key="141C3657_137474">...Tôi là "Phù thủy Tham lam" mà, bạn biết chứ? Tôi sẽ không tiếc bất cứ nỗ lực nào để lấy mọi thứ tôi muốn.</Text>
  <Text Key="9A2A1998_137475">Và đây là cách mọi thứ diễn ra. Tôi sẽ đi. Thật đáng tiếc khi cậu vẫn còn nghi ngờ tôi, {playername}...</Text>
  <Text Key="05C03BDA_137476">{playername}, cậu thật ngốc...</Text>
  <Text Key="E88A592B_137477">...Heheh. Có vẻ như tôi không cần phải lo lắng về bất kỳ sự nghi ngờ nào từ cậu rồi.</Text>
  <Text Key="A42F1780_137478">Ngay cả một phù thủy xấu xa cũng bị lột trần trước mắt cậu.</Text>
  <Text Key="1D60EFA8_137479">Thôi, tôi nghĩ tôi sẽ đến thăm cậu một lần nào đó. Lần sau, tôi muốn mời cậu đến buổi tiệc trà cá nhân của tôi.</Text>
  <Text Key="854C5545_137480">Khi {playername} tỉnh lại, cô ấy đã không còn ở đó. Giống như chưa từng có bất cứ thứ gì tồn tại ở đó. "Phù thủy Tham lam", Echidna, đã rời đi.</Text>
  <Text Key="EF3BFD97_137481">Sao cô ở đây?</Text>
  <Text Key="1CA2CED3_137482">Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="8E3266A5_137483">Một Hợp đồng?</Text>
  <Text Key="BEB2258D_137484">Được, thôi thì...</Text>
  <Text Key="D95F45E2_137485">Hẹn gặp lại, Echidna!</Text>
  <Text Key="8687E503_137486">Liên kết từ Thế giới Khác</Text>
  <Text Key="4F5884A0_137487">Phiêu lưu... và Ẩm thực Quái vật</Text>
  <Text Key="D0CD54C9_137488">Một Cách để Trở nên Gần gũi hơn</Text>
  <Text Key="ED49A8E6_137489">Phù thủy Băng</Text>
  <Text Key="5DB50BC7_137490">Một ngày, khi {playername} đang đến bảng thông báo để nhận nhiệm vụ, anh thấy Emilia cùng một bé gái nhỏ.</Text>
  <Text Key="209BBCF5_137491">Tôi biết tôi có thể tỏ ra quá tò mò, nhưng tôi đang tự hỏi bố mẹ của em có đi cùng em không? Có thể... em bị lạc với họ?</Text>
  <Text Key="33A6006F_137492">*cái ực*... *hụt khóc*... Em không biết bố mẹ ở đâu... OAAAAAAHHHHH!</Text>
  <Text Key="9C4B4AE0_137493">Ơ, thì, đừng khóc, được chứ? Cô chị này sẽ giúp em tìm họ. Chắc chắn chúng ta sẽ tìm thấy bố mẹ sớm thôi...</Text>
  <Text Key="83D4E345_137494">Tôi tự hỏi họ đã bị tách ra ở đâu trên đời này. Có vẻ không phải ở gần đây, hửm...</Text>
  <Text Key="AC416083_137495">{playername}! Có vẻ như vậy. Tôi muốn giúp cô bé tìm bố mẹ, nhưng cô bé bỗng bắt đầu khóc... Tôi thậm chí không biết bắt đầu từ đâu.</Text>
  <Text Key="0B0FB09D_137496">Cô bé chắc phải lo lắng... Hơn nữa, nếu cô bé tiếp tục khóc như thế này, cô bé cũng sẽ kiệt sức. Trước tiên, chúng ta phải an ủi cô bé bằng cách nào đó!</Text>
  <Text Key="1CAA829F_137497">Sao cậu đột nhiên giấu mặt vậy? "Đó là một đòn đặc biệt để giữ trẻ không khóc"... Cái gì?</Text>
  <Text Key="0E8751C2_137498">Pfft, hehe... Cậu làm sao vậy, đột nhiên làm một bộ mặt kỳ quái như vậy... hehehe!</Text>
  <Text Key="C7DDC0FE_137499">...Ahaha, một bộ mặt kỳ quái! Aha... ahahaha♪</Text>
