  <Text Key="C0C805EB_8050">Sa La Sa Ri - Vùng Sa Mạc Nóng</Text>
  <Text Key="C09AE064_8051">Mấy đứa trẻ địa phương khen bộ trang phục của mình xinh lắm♪ Cậu nghĩ sao? Hehe, cảm ơn nhé♪ Mình vui lắm!</Text>
  <Text Key="D39014CE_8052">Có mùi của vùng đất đó, phải không? Mùi gia vị, đồ ngọt và trái cây... À ừ, mình đói rồi...</Text>
  <Text Key="949BE8D8_8053">Thật ra, mình cảm thấy cô đơn khi đi một mình qua sa mạc. May quá là cậu có ở đây.</Text>
  <Text Key="1B0543C9_8054">Đường phố chính đông người quá... Phải cẩn thận không bị lạc... Ví dụ như... n-nhéo tay nhau...? Nào, đừng đỏ mặt mà nhanh lên!</Text>
  <Text Key="034C720A_8055">Cậu luôn ở bên cạnh mình, nên mình có thể cố gắng hết mình ở bất cứ đâu. Nói ra có vẻ kỳ, phải không? Nhưng... Mình muốn nói với cậu bây giờ.</Text>
  <Text Key="3EAFF024_8056">Chủ nhân, mình mời chủ nhân nhảy một bài nhé? ...Thôi đùa thôi, hehe♪ Nào, cùng nhảy nào!</Text>
  <Text Key="E8DFAE8A_8057">Vùng đất cát nóng, mặt trời thiêu đốt... Nhảy với những bước đi đầy nhiệt huyết và đà! Đúng rồi! Như vậy! Cậu cũng khá giỏi mà?</Text>
  <Text Key="AE25BECB_8058">Cảm giác tuyệt nhất trên đời là cưỡi nhạc! Cậu còn đủ sức chứ? Vậy thì đi cùng mình! ♪</Text>
  <Text Key="0D13A261_8059">Không được rồi. Mình háo hức quá. Khi nghĩ về việc được ở một mình với cậu... Mình không thể không nôn nóng.</Text>
  <Text Key="CF4AF9BE_8060">Mình sẽ cho cậu xem một điệu nhảy lộng lẫy đến mức không thể rời mắt♪ Mình sẽ không thua ai về tình cảm dành cho cậu!</Text>
  <Text Key="2FAF724A_8061">Chúc mừng sinh nhật! Mình đã chuẩn bị một bữa tiệc và chờ cậu. Nào, nhanh lên! Ăn nóng mới ngon!</Text>
  <Text Key="1137C799_8062">Thông thường mình ở với trẻ con, nhưng hôm nay để mình là người đầu tiên chúc mừng sinh nhật cậu. Ưm... Cảm ơn cậu vì luôn ở bên cạnh mình.</Text>
  <Text Key="A4122EF4_8063">[Vật Lý] Một đấu sĩ hàng đầu sử dụng sức mạnh ánh sáng và bảo vệ đồng minh, Mẹ Saren là thánh nữ của đêm. Với UB vừa phòng thủ khỏi đòn tấn công kẻ địch vừa gây sát thương, cùng kỹ năng gây sát thương đồng thời hồi máu, bà là một đấu sĩ đa năng vừa tấn công vừa phòng thủ.</Text>
  <Text Key="601A380F_8064">Bánh Kết Nối</Text>
  <Text Key="0139C52B_8065">Tình Yêu Trắng Tinh Khôi</Text>
  <Text Key="B7C95155_8066">Hai Ông Già Noel</Text>
  <Text Key="D1CCAE0C_8067">Chiến Dịch Giáng Sinh Yêu Thương</Text>
  <Text Key="89B9A77B_8068">Khiên Vườn Ươm Mầm</Text>
  <Text Key="0DE32309_8069">Gây 3 lần sát thương vật lý lớn lên kẻ địch ngẫu nhiên ở hàng trước, tăng tấn công vật lý và tấn công ma thuật của đồng minh một lượng vừa phải, và triển khai 3 khiên ánh sáng lên bản thân. Mỗi khiên bị phá hủy sẽ gây sát thương vật lý lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D5383CB5_8070">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng tấn công vật lý của đồng minh lên $4 trong 18s.\n►Tăng tấn công ma thuật của đồng minh lên $5 trong 18s.\n►Triển khai 3 khiên lên bản thân, phản lại $6 sát thương vật lý của đòn nhận.</Text>
  <Text Key="6A8B7D6A_8071">Món Quà Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="16D0C8D3_8072">Tăng tấn công vật lý và tấn công ma thuật của đồng minh trong phạm vi lên một lượng lớn, tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của đồng minh trong phạm vi một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="15D586DF_8073">Thời gian niệm: 0.8s\n►Tăng tấn công vật lý và tấn công ma thuật của đồng minh trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của đồng minh trong phạm vi 300 lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="1B0624C7_8074">Đạn Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="6D2EACB2_8075">Gây 3 lần sát thương vật lý nhỏ liên tiếp lên một kẻ địch ngẫu nhiên phía trước, và hồi một lượng vừa phải máu cho đồng minh có máu thấp nhất.</Text>
  <Text Key="1A994D31_8076">Thời gian niệm: 0.8s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi máu cho một đồng minh lên $1.</Text>
  <Text Key="CD970628_8077">Ngọn Lửa Im Lặng</Text>
  <Text Key="ABC14AF5_8078">Ngọn Lửa Im Lặng+</Text>
  <Text Key="E0446BB0_8079">Món Quà Tuyệt Vời+</Text>
  <Text Key="12A4D334_8080">Tăng tấn công vật lý và tấn công ma thuật của đồng minh trong phạm vi lên một lượng cực lớn, tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của đồng minh trong phạm vi một lượng vừa phải. Ngoài ra, tăng cực lớn tỷ lệ chí mạng vật lý và tỷ lệ chí mạng ma thuật của đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="F0002BEA_8081">Thời gian niệm: 0.8s\n►Tăng tấn công vật lý và tấn công ma thuật của đồng minh trong phạm vi 350 lên $1 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của đồng minh trong phạm vi 350 lên $3 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý và tỷ lệ chí mạng ma thuật của đồng minh trong phạm vi 350 lên 100 trong 12s.</Text>
  <Text Key="929E67CB_8082">Trang Phục Giáng Sinh Saren</Text>
  <Text Key="53FBE709_8083">Bánh Giáng Sinh Saren</Text>
  <Text Key="1A307A29_8084">Đạn Ánh Sáng+</Text>
  <Text Key="64D0E5E3_8085">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tối đa 3 kẻ địch phía trước và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng. Ngoài ra, hồi một lượng vừa phải máu cho đồng minh có máu thấp nhất, tăng cực lớn tấn công vật lý cho tất cả đồng minh, tăng lớn tỷ lệ chí mạng vật lý, và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý.</Text>
  <Text Key="0594BFCE_8086">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch gần nhất.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch gần nhất lên $2.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch thứ hai gần nhất.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch thứ hai gần nhất lên $4.\n►Gây $5 sát thương vật lý lên kẻ địch thứ ba gần nhất.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch thứ ba gần nhất lên $6.\n►Hồi máu cho một đồng minh lên $7.\n►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh lên $8.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng minh lên 100.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của tất cả đồng minh lên 3%.</Text>
  <Text Key="F8F1542F_8087">[Vật Lý] Oni nữ hàng đầu, một người phụ nữ mảnh khảnh ẩn chứa cảm giác công lý mạnh mẽ. Bà vững vàng đứng vững với các buff tự tấn công và phòng thủ, cũng như vô hiệu hóa các trạng thái mất khả năng, và thể hiện sức mạnh siêu nhân vượt trội với các đòn tấn công bổ sung khi ở trạng thái nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="F4D50F7F_8088">Oni</Text>
  <Text Key="B5D632FD_8089">Một người phụ nữ mạnh mẽ bậc nhất, một oni nữ cứng rắn và đạo đức</Text>
  <Text Key="B152FC94_8090">Lăng Mộ Rokkaku - Nhện Nguyền Rủa</Text>
  <Text Key="C58A9D62_8091">Gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước và phá hủy khiên của chúng. Hơn nữa, gây trạng thái Nguyền Rủa lên bản thân và kẻ địch phía trước. Sát thương theo thời gian từ Nguyền Rủa tăng lên mỗi giây. Nếu đã ở trạng thái Nguyền Rủa khi kích hoạt, còn gây thêm sát thương vật lý lớn hai lần lên kẻ địch phía trước. Sát thương từ Nguyền Rủa của kỹ năng này không hồi TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="8E358392_8092">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Xóa khiên của một kẻ địch.\n►Gây Nguyền Rủa lên bản thân, gây sát thương mỗi giây bắt đầu từ $2 và tăng $3% mỗi lần.\n►Gây Nguyền Rủa lên một kẻ địch, gây sát thương mỗi giây bắt đầu từ $4 và tăng $5% mỗi lần.\n►Khi đã bị Nguyền Rủa, gây $6 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Khi đã bị Nguyền Rủa, gây $7 sát thương vật lý lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1F209A2A_8093">Lăng Mộ Rokkaku - Vajra Kéo</Text>
  <Text Key="0CF20286_8094">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng, và hồi một lượng vừa phải TP cho bản thân. Nếu đã ở trạng thái Nguyền Rủa khi kích hoạt, còn gây thêm sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và tăng nhẹ sát thương vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="7C19CAEC_8095">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch lên $2.\n►Hồi TP của bản thân lên $3.\n►Khi đã bị Nguyền Rủa, gây $4 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Khi đã bị Nguyền Rủa, tăng sát thương vật lý gây ra lên $5%.</Text>
  <Text Key="F39410D6_8096">Ly Cống Hiến</Text>
  <Text Key="AFFA6CCA_8097">Tăng cực lớn tấn công vật lý của bản thân, tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý, và tăng vừa phải phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật. Nếu đã ở trạng thái Nguyền Rủa khi kích hoạt, tăng vừa phải hấp thụ HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="41ACA417_8098">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên $2%.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $3.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân lên $4.\n►Khi đã bị Nguyền Rủa, tăng hấp thụ HP của bản thân lên $5.</Text>
  <Text Key="BEF77895_8099">Oni Bất Khả Chiến Bại</Text>
