  <Text Key="1E1E23F0_128950">"A ha ha☆ Không nhiều như ở Landosol đâu, biết chứ?\nHơn nữa, đồ ăn Nhật thật là ngon quá đi♪"</Text>
  <Text Key="CA4061C6_128951">Một lúc trước,\n{playername} và Pecorine rời khỏi công viên, nơi đang thu hút sự chú ý,\nvà chia tay với Rino cùng những người khác. Nhưng rồi...</Text>
  <Text Key="EBDEC63E_128952">Tớ định tìm xem Kyaru-chan và mọi người ở đâu, nhưng {playername}-kun dường như không biết địa chỉ của cô ấy. Tớ đang tự hỏi phải làm sao đây~</Text>
  <Text Key="48E867EC_128953">Và rồi trong lúc cậu đang rình rập đi lại,\ncậu somehow gặp chúng tớ.\nThật là một sự trùng hợp may mắn."</Text>
  <Text Key="6930424D_128954">Không quan trọng đó là trùng hợp hay may mắn.\nTớ rất vui vì có thể gặp lại senpai của mình như thế này.</Text>
  <Text Key="2AA2D8AE_128955">Hehe...♪</Text>
  <Text Key="7A8B01CE_128956">À, nhân tiện, chúng tôi học cùng trường. Nhà tôi không xa, nên không lạ khi chúng tôi lại gặp nhau như thế này...</Text>
  <Text Key="C087C87E_128957">M-Makoto-senpai?\nSao senpai lại nhìn tôi với vẻ nghi ngờ thế...?</Text>
  <Text Key="2755D7E2_128958">Không, ừm...\nTớ đang nghĩ rằng, 'phiên bản thật' của cậu thật sự gây ấn tượng hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="E630923C_128959">Đ-Đó chỉ là...!\nƯm...</Text>
  <Text Key="5DCFB403_128960">Tức là, vì tôi trong trò chơi,\nlà tôi lý tưởng với tư cách một thám tử nổi tiếng, ưm...</Text>
  <Text Key="901699CA_128961">T-Tớ xin lỗi.\nChỉ là quá xấu hổ thôi...</Text>
  <Text Key="EDE31AFB_128962">Ôi trời, giờ thì cứ như tôi đang bắt nạt cậu vậy.\nCứ nói chuyện thân mật như bình thường đi, dùng ngôn ngữ thông thườngー</Text>
  <Text Key="2EAB9E10_128963">Tớ cũng muốn vậy. Nhưng có vẻ hơi, ừm, khó để làm được...</Text>
  <Text Key="332E3952_128964">Bản thật của tôi, ngay từ đầu, không giỏi giao tiếp với người khác cho lắm.\nVà nghĩ rằng mình có thể nói chuyện với một công chúa như thế này, hơi...</Text>
  <Text Key="B2DA55E1_128965">"Trời ơi, đừng lo về mấy chuyện đó nữa.\nChúng ta không phải là bạn bè đã cùng nhau đứng lên ở tận thế giới rồi sao~!"</Text>
  <Text Key="71803368_128966">Công chúa thật sự không khác gì so với ở bên kia.\nCó vẻ an tâm... Nói vậy thì,\ncô ấy uống trà cùng chúng tôi như thế này thì có vẻ không hợp lắm...</Text>
  <Text Key="8CAA298A_128967">Sự bất an đó, tôi có thể thấu hiểu.\nNó giống như có hai trái tim,\ngần như như thể có một người khác của cậu ở ngoài kia.</Text>
  <Text Key="C18530FE_128968">"Ưm... Thực ra, vừa rồi ở công viên,\ntớ gặp một người nghĩ rằng cô ấy là cư dân của Landosol."</Text>
  <Text Key="6B2F192F_128969">"...Và không chỉ vậy.\nNgay cả ở đất nước của tôi, mặc dù với mức độ khác nhau,\ncũng có nhiều người nói những điều tương tự... Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra vậy?"</Text>
  <Text Key="D3FE8D6D_128970">Đúng vậy.\nNgay bây giờ, trên toàn thành phố...\nkhông, thậm chí trên toàn cầu, đang có khá nhiều ồn ào xảy ra.</Text>
  <Text Key="4BC50FC1_128971">Chết tiệt.\nThời kỳ Giam Cầm đã kết thúc rồi, vậy quái gì đang xảy ra vậy?\nTôi chỉ không hiểu thôi...</Text>
  <Text Key="A4A9E926_128972">Hả? Vậy sao?\nBất kể giải pháp là gì,\ntớ nghĩ tình hình hiện tại khá rõ ràng về chuyện gì đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="E1577C10_128973">"『Hả?』"\n"Hả?"</Text>
  <Text Key="E2F50EF2_128974">Ư-Ưm... Phạm vi khá lớn,\nnhưng đó là một hiện tượng đơn giản có thể phân loại thô thành bốn mẫu.\nChúng tôi đã có đủ thông tin để làm cơ sở cho suy luận rồi.</Text>
  <Text Key="6496B96C_128975">Như mong đợi của thám tử lớn, đã giải quyết ra rồi.</Text>
  <Text Key="067DAD5C_128976">K-Không phải thứ như thế đâu...</Text>
  <Text Key="5D7146AF_128977">Đừng để bị xấu hổ.\nNhìn chung, nhanh lên và nói cho chúng tôi biết chuyện gì đang xảy ra đi, Kasumi.</Text>
  <Text Key="AFC6B7F4_128978">Cậu nói đúng.\nTrước tiên, hãy sắp xếp lại tình hình.</Text>
  <Text Key="71ECB0DB_128979">"Làm ơn đi☆"</Text>
  <Text Key="B4099699_128980">Ưm...\nVề trạng thái của các Người Chơi sau 『Thời kỳ Giam Cầm của Minerva』.\nNhư tớ đã nói trước đó, tớ nghĩ nó có thể phân loại thô thành bốn mẫu.</Text>
  <Text Key="78C016DB_128981">Số một: Theo phong cách thương tâm, 『Nhóm Xanh』\nNhững người có thể chấp nhận hiện thực, như chúng tôi ở đây. Mặc dù với chút bất an,\nkhông có sự lú lẫn và họ có thể trở lại cuộc sống hàng ngày.</Text>
  <Text Key="33ADBBFD_128982">Mẫu này, là hài hòa nhất.\n...Tất nhiên, Pecorine là ngoại lệ.\nCô ấy dường như đang trong một tình thế rất khó khăn...</Text>
  <Text Key="FB893676_128983">"...Đừng lo về tôi lúc này.\nHãy tiếp tục đi"</Text>
  <Text Key="FE265599_128984">Số hai: 『Nhóm Vàng』.\nNhững người nhận ra rằng Hiện Thực là thế giới gốc của họ,\nnhng muốn trở về Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="76981930_128985">Đó là phần tôi không hiểu.\nCuối cùng cũng đã trở về Hiện Thực, vậy sao lại có người muốn quay về Legend of Astrum?\nSau khi đã cố gắng nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="128FA836_128986">Nó khá đơn giản.\nVí dụ, hãy xem...</Text>
  <Text Key="B875A482_128987">Giả sử, nếu Makoto-senpai chỉ có thể gặp {playername}-senpai bên trong Legend of Astrum, senpai sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="AFE71B41_128988">Hả?\nTất nhiên tôi sẽ lặn lạiー</Text>
  <Text Key="D1430F65_128989">Này!\nCậu đang cố ý nói gì vậy, Kasumi?!</Text>
  <Text Key="CF3AC189_128990">A ha ha... Xin lỗi.\nNhưng cũng là câu chuyện tương tự. Người quý giá mà họ chỉ có thể gặp ở 'phía kia', hoặc những Người Chơi với sự bám víu còn sót lại, sẽ muốn trở về càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="48239D5C_128991">"...Còn có cả việc 'bất an với hiện thực' mà hai người nói trước đó nữa.\nCó lẽ nó cũng là yếu tố củng cố cảm giác muốn trở về của họ."</Text>
  <Text Key="A511D1C6_128992">Đúng vậy.\nTiếp theo, là trường hợp câu chuyện đó còn nổi bật hơn.</Text>
  <Text Key="46140E23_128993">Số ba: 『Nhóm Đỏ』.\nSự Sửa Chữa Nhận Thức chưa được gỡ bỏ....\nVà những người này vẫn coi mình là cư dân của Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="6DA29986_128994">"...Sự sửa chữa, của nhận thức..."</Text>
  <Text Key="65598EF6_128995">Không phải......đó là điều Novem nói sao,\n『Ma thuật bao trùm thế giới được tái tạo』.</Text>
  <Text Key="C5907A6C_128996">Ừ.\nTùy theo Người Chơi, một số có thể có 'Sửa Chữa Nhận Thức' được gỡ bỏ chỉ bằng việc trở về thế giới thực...</Text>
  <Text Key="F471C041_128997">"...Nhưng không phải ai cũng như vậy.... là điều đã xảy ra lúc đó"</Text>
  <Text Key="CEAD0BE9_128998">Căn cứ vào xu hướng, nếu bạn có thông tin về 『thế giới đó』\nlà một thế giới giả tưởng ngay từ đầu, 'sự sửa chữa nhận thức'\nsẽ dễ dàng được gỡ bỏ hơn.</Text>
  <Text Key="9C942425_128999">Hừm... Vậy, những 'giấc mơ kỳ lạ chỉ có thể nhớ lờ mờ'\nchúng ta thỉnh thoảng có, chúng có thể đã hỗ trợ chúng ta\ntrong việc giải quyết 'Sửa Chữa Nhận Thức'.</Text>
