  <Text Key="78D862C7_300">Không, không, không, chị. Những thứ đó chắc chắn đã bị nguyền rủa hoặc gì đó rồi. Dù có tìm thấy, cũng đừng mang chúng về nhà.</Text>
  <Text Key="DD7A2AD4_301">Thôi nào... Cũng được. Dù không dựa vào mấy thứ đó, em trai của chị vẫn yêu chị mà.♪</Text>
  <Text Key="F4F2FBF0_302">Phía trước, sau, trái, phải đã an toàn...! Trong chuyến phiêu lưu này, em muốn cho tiểu thư thấy em không chỉ vụng về... À!?</Text>
  <Text Key="D4359268_303">Cẩn thận!... Trượt chân trên đá à? Nào, cẩn thận chút đi. Em là người em có thể dựa vào đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="3FB384FE_304">Uhm, cảm ơn nhiều...! Để không phụ lòng kỳ vọng của tiểu thư, em sẽ chú ý bước chân!</Text>
  <Text Key="E1E0F474_305">Này, này! Mình cùng chụp ảnh selfie đi, được không? Chắc chắn sẽ rất đáng nhớ khi sau này nhìn lại!</Text>
  <Text Key="5E0718CA_306">Cô giáo hoàn toàn đồng ý~. Sau này cô sẽ bắt em viết báo cáo về chuyến phiêu lưu này, nên nhớ đưa tấm ảnh chụp chung vào nhé♪</Text>
  <Text Key="7DDECB59_307">Ơ, chờ đã, cô nói thật à...? Trời ơi~, em chưa sờ vở gì hết, suốt thời gian vừa rồi em ở chế độ nghỉ phép mà, cô biết chứ?!</Text>
  <Text Key="0FA9069B_308">Em nhận khá nhiều công việc, nên không có thời gian nghỉ ngơi. Phải xử lý nghiên cứu, hái lượm, khai quật và giao dịch kinh doanh. Chúng ta sẽ phiêu lưu với hiệu quả tối đa!</Text>
  <Text Key="A79C9C3A_309">Lúc nào cũng làm việc quá sức, Mifuyu. Cũng nên dành thời gian cho nghỉ ngơi. Mình cùng tắm nắng ở đây thôi, meow~♪</Text>
  <Text Key="4F510F35_310">Nhắc mới nhớ, chỗ này đúng là nơi tuyệt để an cư♪ Để em chỉnh cái đồng hồ bấm giờ đây... và chúng ta sẽ nghỉ ngơi một cách hiệu quả!</Text>
  <Text Key="DA2B611E_311">Tôi thấy vết thương đã lành tốt rồi, nhưng còn đau chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="836D08CB_312">Giờ thì ổn rồi, cảm ơn! Như dự đoán, trong những chuyến đi dài thế này, em luôn có thể dựa vào phép thuật của Yui-chan!</Text>
  <Text Key="94A52454_313">Không có gì♪ Tất nhiên, tốt nhất là đừng bị thương ngay từ đầu, nhưng đừng ngại nhờ giúp đỡ nếu cần, được chứ?</Text>
  <Text Key="EC4C0AB1_314">Từ đây nên rẽ phải hay trái...? Em nhìn bản đồ cũng không biết. Lần trước cũng là đường cụt...</Text>
  <Text Key="68D8C947_315">Nhưng lúc như vậy, tôi cứ đi thẳng! Nếu em do dự không quyết định được, chắc là mệt rồi. Nào, ăn vài món ngọt rồi nghỉ ngơi chút.</Text>
  <Text Key="1DF3BD2A_316">À, đường đường chứa vào bộ não mệt mỏi của em. Em tự trấn an và suy luận... Con đường chúng ta nên đi là thẳng!</Text>
  <Text Key="65150E9A_317">1. Biển Cây Jupiter</Text>
  <Text Key="66CFDF45_318">Rừng Sion</Text>
  <Text Key="63005519_319">Rừng Sion</Text>
  <Text Key="B37E4540_320">Cây Heliche Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="5ED97D7B_321">Núi Iocaste</Text>
  <Text Key="05368A99_322">Núi Iocaste</Text>
  <Text Key="CB175B46_323">Thác Harpari</Text>
  <Text Key="8544AD33_324">Thác Harpari</Text>
  <Text Key="7DF6F450_325">Sông Mooneme</Text>
  <Text Key="4B16A6B9_326">2. Lối Ra Vịnh Mercuria</Text>
  <Text Key="FA594F3B_327">Rừng Dakubian</Text>
  <Text Key="08ABD182_328">Sông Ankar</Text>
  <Text Key="2D9EA608_329">Người Khổng Lồ Darlik</Text>
  <Text Key="7735B287_330">Bãi Biển Sadalsud</Text>
  <Text Key="CC3BE2EB_331">Đê Aruba</Text>
  <Text Key="F180ECEF_332">3. Dãy Núi Skádia</Text>
  <Text Key="3EE4E499_333">Hang Mimas</Text>
  <Text Key="E1C40090_334">Sông Reanto</Text>
  <Text Key="9B3667C4_335">Di Tích Kjelland</Text>
  <Text Key="80102F11_336">Biển Băng Deoneca</Text>
  <Text Key="434F3D2B_337">Ký ức</Text>
  <Text Key="1A9ABC86_338">Cuộc Nói Chuyện Bí Mật Giữa Các Cô Gái Đêm Khuya</Text>
  <Text Key="37230025_339">Nếu Đói, Hãy Nghỉ Ngơi!</Text>
  <Text Key="51E3F6ED_340">Bước Nhỏ, Phiêu Lưu Lớn!</Text>
  <Text Key="F23232F8_341">Một Buổi Sáng Đầy Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="D70BEDB9_342">Cơn Lốc Hỗn Loạn Mở Đường</Text>
  <Text Key="88DE3614_343">Rapsodi Của Ma Vật Đã Mất</Text>
  <Text Key="3414588D_344">Người ta thường nói: &quot;Nhanh Thì Thành Công!&quot;</Text>
  <Text Key="79EEBB3C_345">Cuộc Phiêu Lưu Sôi Động Của Các Thần Tiên</Text>
  <Text Key="729E354A_346">Phiêu Lưu Động Vật Hoang Dã!</Text>
  <Text Key="4F17D606_347">Leo Núi Tuổi Trẻ♪ Đi Bộ Tự Hào☆</Text>
  <Text Key="0FAE0B4A_348">Ký ức Về Một Con Mèo Đã Mất</Text>
  <Text Key="6BB8E83A_349">Phiêu Lưu Có Lúc Thăng và &quot;↓&quot; Trầm</Text>
