  <Text Key="6EF50AC0_108400">Ai đó, hãy nói cho tôi biết...!\nĐiều gì đang xảy ra...!?</Text>
  <Text Key="79219531_108401">Tôi... nên làm gì đây!?</Text>
  <Text Key="05EE8E1E_108402">!?\nĐây là...!\nNữ Ameth...!?</Text>
  <Text Key="538883BB_108403">Nữ Ameth!\nA, tớ... tớ...!</Text>
  <Text Key="7D0F0CEA_108404">Tớ xin lỗi, Kokkoro-tan...\nĐau đớn lắm đúng không?\nKhổ sở lắm đúng không?</Text>
  <Text Key="648BED62_108405">...Làm ơn, hãy nói cho tôi biết, Nữ Ameth!\nThế giới này rốt cuộc đang xảy ra chuyện gì!?</Text>
  <Text Key="B47B9CA0_108406">...Kokkoro-tan, hình như sự tồn tại của cô đang dần biến mất.</Text>
  <Text Key="F53668CB_108407">Sự tồn tại của tôi...?</Text>
  <Text Key="3580365B_108408">Kokkoro-tan... Cô quen thuộc với hiện tượng "mất tích", đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0FF5CEBC_108409">D-Dạ... Nếu tớ nhớ không lầm, đó là hiện tượng những người từng tồn tại đột nhiên biến mất. Và không còn lưu lại bất kỳ hồ sơ hay ký ức nào về người đó...!?</Text>
  <Text Key="0680187C_108410">Đúng.\nHiện tượng mà cô đang trải qua\ngần như giống hệt "mất tích".</Text>
  <Text Key="A4EAE479_108411">Tôi không chắc chắn chúng có phải hiện tượng giống nhau hay không,\nnhưng tôi biết rằng cô đang đối mặt với những hoàn cảnh rất bất thường.</Text>
  <Text Key="B4C4EC74_108412">Và tác động của nó là, mọi người dần quên cô đi.\nCó vẻ như cô có thể giữ lại ký ức nếu luôn ở gần người khác...</Text>
  <Text Key="B23BFF76_108413">Ý cô là, vì chủ nhân của tôi, Cô Pecorine và Cô Kyaru luôn ở gần nên họ sẽ không quên tôi...?</Text>
  <Text Key="351949C0_108414">Tại sao chuyện như vậy lại xảy ra?</Text>
  <Text Key="B0412253_108415">Cô... phần nào đã nhận ra rồi, nhưng đó là vì linh hồn mà cô đã thường xuyên kêu gọi.</Text>
  <Text Key="83B20A4A_108416">Thì ra thật sự [i]đó[/i] là linh hồn bóng tối kia...\nLinh hồn đó [i]là[/i] gì vậy? Tớ không có chút ký ức nào về việc từng ký khế ước với một linh hồn như vậy...!</Text>
  <Text Key="B51B05F1_108417">...Tớ xin lỗi, tớ không biết.\nTớ chỉ biết rằng nguyên nhân của hiện tượng này chính là linh hồn đó...</Text>
  <Text Key="C1A55E9E_108418">Ngay cả Nữ Ameth cũng không biết...</Text>
  <Text Key="8F3D4ABD_108419">Tớ đã cố hết sức rồi, nhưng thất bại.\nTớ sẽ không thể giúp cô thoát khỏi tình thế này...\nXin lỗi...</Text>
  <Text Key="67D9C416_108420">...Tớ hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="B71F94BA_108421">Và...\ntôi còn có tin tức tàn nhẫn hơn cần phải nói với cô.</Text>
  <Text Key="FEB5FBB8_108422">Linh hồn bóng tối đó...\nCó vẻ như nó đang dần gia tăng sức mạnh.\nTheo tốc độ đó...\nCô có lẽ sẽ không thể kìm nén sức mạnh của nó được nữa.</Text>
  <Text Key="23078892_108423">Ý cô là nó sắp phát cuồng...\nGiống hệt lần đó đúng không!?</Text>
  <Text Key="5314CB1B_108424">Không ổn rồi...\nTớ đã làm tổn thương Cô Pecorine và Cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="74CCB11A_108425">Tôi sẽ tự tay làm tổn thương những người bạn thân yêu của mình...\nVà tôi sẽ phải đối mặt với điều đó một lần nữa...?</Text>
  <Text Key="4AC6D722_108426">Bình tĩnh lại đi, Kokkoro-tan. Trước mắt,\ncô và những người khác nên tìm cách ngăn chặn điều này.\nNếu cô bằng cách nào đó tìm được cách kiểm soát hoàn toàn linh hồn...</Text>
  <Text Key="8C3FE430_108427">Tớ...\nKhông thể làm được.</Text>
  <Text Key="27886D4D_108428">Kokkoro-tan... Nhưng...</Text>
  <Text Key="616B72F3_108429">Chúng ta không biết chính xác khi nào... sức mạnh của linh hồn bóng tối đó sẽ phát cuồng, đúng chứ?\nKhông, việc cô trực tiếp nói điều này với tôi,\nchắc chắn có nghĩa là không còn thời gian rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="2D314FC7_108430">Nếu tôi quay về với chủ nhân và những người khác ngay bây giờ...\nTôi sẽ không thể kiểm soát được sức mạnh, và nó chắc chắn sẽ phát cuồng và làm tổn thương tất cả bọn họ.</Text>
  <Text Key="4B175B8D_108431">Đó là...\nĐó là điều tớ không muốn nhất...!</Text>
  <Text Key="5B1D39D5_108432">Nữ Ameth.\nCảm ơn rất nhiều vì đã nói trực tiếp với tớ.</Text>
  <Text Key="17F66EB5_108433">Tớ... đã quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="8B44C47C_108434">Tớ đã quyết định... rời khỏi thành phố.</Text>
  <Text Key="BC7BFC71_108435">...Cô có hiểu ý nghĩa của điều đó không?\nTôi biết tôi đã nói trước đây, nhưng ngay bây giờ,\nsự tồn tại của cô đã bắt đầu biến mất.</Text>
  <Text Key="D6F4AD3F_108436">Đó là lý do tại sao những người xung quanh cô bắt đầu quên cô. Nhưng, nếu cô ở gần họ.\n...Những ký ức, hồi ức về có thể được giữ lại bằng cách nào đó.</Text>
  <Text Key="05151B55_108437">Nếu cô rời thành phố ngay bây giờ...\nNếu cô rời {playername} và những người khác...</Text>
  <Text Key="C33978CF_108438">Những ký ức và hồi ức vừa mới được giữ lại một cách yếu ớt,\ncó lẽ sẽ hoàn toàn biến mất.\nCô sẽ bị những người thân yêu nhất quên đi.</Text>
  <Text Key="0C6195EB_108439">...Không sao đâu, Nữ Ameth.</Text>
  <Text Key="581E4DFE_108440">Nếu sức mạnh này phát cuồng,\nlần này, Cô Pecorine, Cô Kyaru... và chủ nhân của tớ...\nCó thể sẽ bị thương nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="BC2E3399_108441">Chính vì họ là những người quý giá nhất với tớ...\n nên tớ không muốn làm họ bị thương.\nNgoài ra...</Text>
  <Text Key="D2BE553B_108442">Sứ mệnh của tớ là dẫn dắt chủ nhân.\nMang lại hạnh phúc cho chủ nhân, chính là hạnh phúc của tớ.</Text>
  <Text Key="48EB1805_108443">Với tình trạng hiện tại của tớ, thay vì mang lại hạnh phúc,\ntôi sẽ chỉ gây ra nỗi đau. \nVậy thì... tôi là một người hầu gái thất bại.</Text>
  <Text Key="D9F2DFCF_108444">Kokkoro-tan...</Text>
  <Text Key="110A74A5_108445">...Ngay cả nếu... Ngay cả nếu chủ nhân của tớ đã quên tớ.\nTớ sẽ tiếp tục cầu nguyện cho hạnh phúc của anh ấy.\nTớ có thể tiếp tục cầu nguyện và hy vọng.</Text>
  <Text Key="5814536B_108446">Đối với tớ...\nĐiều đó là đủ.</Text>
  <Text Key="931D21FC_108447">...Cô đã...\nđã quyết định rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="1278B42D_108448">Tôi hiểu.\nVậy thì, tôi sẽ không nói thêm gì nữa.</Text>
  <Text Key="8E5778B5_108449">Cảm ơn vì luôn canh giữ cho tớ, Nữ Ameth.</Text>
