  <Text Key="067770BF_59950">Tôi hoàn toàn không có ý định cứu cậu, nhưng nếu cậu nhất định phải đáp đền, cậu có thể thể hiện lòng biết ơn sâu sắc nhất bằng cách phục vụ cho sự vĩ đại của tôi♪ Ô HÔ HÔ HÔ♪</Text>
  <Text Key="30BFCBEB_59951">...Ra vậy. Không trách được cậu và Tsumugi lại hợp nhau đến thế.</Text>
  <Text Key="73105BDD_59952">Ý cô là sao, Rei-samaaa?!</Text>
  <Text Key="9BD0490B_59953">Quên đi. Nào, chúng ta đi thôi. Chúng ta chưa bao giờ hoàn thành việc khám phá Gio Gehenna như đã định trước.</Text>
  <Text Key="619E8ECF_59954">Hả? Ngay bây giờ? Tớ hơi mệt một chút... R-Rei-sama?! Đừng kéo mạnh thế, được chứ?! À, nhưng tớ cũng thích Rei-sama phách lối~♪</Text>
  <Text Key="FEC7F9BD_59955">Được rồi, được rồi. ...Nhân tiện, Tsumugi, cái quần áo đó là chuyện gì vậy? Lần trước tớ thấy cậu vẫn mặc bộ đồ thường...</Text>
  <Text Key="D069EB33_59956">Hả? Bây giờ?! Giờ thì cậu mới hỏi tôi?! Nếu tò mò thì cậu nên hỏi ngay từ đầu, Kishi-san! Tôi tưởng cậu bỏ mặc tôi... Không, tôi không phải muốn được phản ứng!</Text>
  <Text Key="74ABBEB6_59957">Đây là trang phục chiến đấu để giúp đỡ Rei-sama... Làm từ vải phù hợp với môi trường của Gio Gehenna... Ưm... nhưng chúng ta sẽ nói thêm về chuyện đó sau!</Text>
  <Text Key="D5F4C4D1_59958">KANON-SAN!!!! TỚ SẼ QUAY LẠI DỄ DÀNG ĐỂ GIẢI QUYẾT CHUYỆN NÀY!!!</Text>
  <Text Key="C2AC3526_59959">Được cho tôi! Tôi sẽ luôn sẵn sàng để cậu quỳ gối dưới chân tôi!</Text>
  <Text Key="DB4F585C_59960">...Hừ. Vậy là cuối cùng tôi cũng đã có thể tạm biệt cô Tsumugi-san đó. Cô ta ồn ào. Và tự phụ một cách khó chịu.</Text>
  <Text Key="2318880D_59961">Kẻ hèn mọn. Tại sao cậu không nhanh chóng đuổi theo họ? ...Chẳng lẽ cậu vẫn tin rằng cậu "sở hữu" tôi?</Text>
  <Text Key="0E5047DB_59962">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Được, được... hãy biết ơn đến mức tận cùng! Tất cả đều nhờ có tôi mà mọi chuyện được giải quyết~♪ Chà đầu xuống đất và nói "Cảm ơn, Nữ thần Kanon" một trăm lần♪</Text>
  <Text Key="DC2A8E08_59963">...Nhưng, thôi. Khi nói về việc cậu đã làm... Tôi đoán có thể nói rằng tôi... đã thấy cậu hữu ích.</Text>
  <Text Key="75A85A78_59964">Kẻ hèn mọn. Cậu yếu đuối, mềm yếu và quá dịu dàng, nhưng...</Text>
  <Text Key="CFBCDD5A_59965">...Cũng được thừa nhận những điều tốt đẹp cậu đã làm.</Text>
  <Text Key="66AC7E83_59966">Và trên hết! Sức mạnh tăng cường đó! Tiềm năng kinh người của tôi đã được nâng lên tầm cao không tưởng! Tất nhiên, nó chỉ phát huy hiệu quả tốt như vậy là nhờ vào thiên tư bẩm sinh của tôi!</Text>
  <Text Key="40E13B42_59967">Với sức mạnh đó trong tay, tôi có thể đánh bại cả con Nephy đáng ghét kia! Chắc chắn, không còn nghi ngờ gì! Ô HÔ HÔ HÔ! Tôi đã nhìn thấy rõ ràng lúc đó! Cảnh tôi đạp lên lưng Nephy!</Text>
  <Text Key="9DD6A08C_59968">...Để làm được điều đó, trước tiên tôi cần phải độc chiếm sức mạnh này. Với tình hình hiện tại, kẻ hèn mọn não tàn này lại chia sẻ nó cho bất kỳ ai...</Text>
  <Text Key="80D07279_59969">Tôi ghét phải thừa nhận, nhưng... tôi đoán không thể tránh được. Trước tiên, tôi sẽ dùng vẻ đẹp thần thánh của mình để khiến họ mê mệt. Ô chà? Nếu bỏ phần "Hèn" đi, hắn sẽ chỉ còn là "Một kẻ sinh ra"!</Text>
  <Text Key="5A5B8B7C_59970">*thở dài* Thật sự. Đây là đặc ân của người hèn mọn như cậu. Được ban tặng sự thanh lịch, rạng rỡ, quyến rũ tinh tế của tôi...♪</Text>
  <Text Key="1A7F4712_59971">Hả? Bỏ cuộc? Đây là lý do tại sao người thường lại bất lực đến thế... Cậu đã không chú ý đến tôi chút nào sao?</Text>
  <Text Key="A1A4F1B7_59972">Tôi là Kanon, một tiểu thư quý tộc. Một Manticore Monstresses được định mệnh trở thành người cai trị Gio Gehenna trong tương lai gần.</Text>
  <Text Key="7A136D40_59973">Đối với người như tôi, khái niệm "bỏ cuộc" đơn giản là... không... tồn tại♪</Text>
  <Text Key="D619A4EF_59974">Kanon, một tiểu thư quý tộc không biết lúc nào nên bỏ cuộc. Trong khi đang lập kế hoạch cho âm mưu tiếp theo, cô cười lớn với hai tay chống hông.</Text>
  <Text Key="029BA24F_59975">...Và như vậy, câu chuyện kết thúc. Nhờ những nỗ lực rực rỡ của Nữ thần Tsumugi và Kanon kỳ quặc, những đồng đội của Chúa Kishi tốt bụng, Lễ Hội Nguyền Rủa đã được kết thúc.</Text>
  <Text Key="2EB955BB_59976">Và dù vậy, bóng ma của một con rắn vẫn còn lẩn quất trong ly tôi - không, đó là bóng ma của một con nhện. Những thời điểm nghi ngờ này chưa bao giờ kết thúc.</Text>
  <Text Key="59C9F6DB_59977">Theo báo cáo từ Mone, Arachne - con Nhện Quỷ - đã thay đổi hình dạng và lang thang như một kẻ vô gia cư.</Text>
  <Text Key="C7731A26_59978">Dù nó bị dừng lại hay ẩn nấp, nhiệt độ của Gio Gehenna này sẽ không tắt. Loại tia lửa nào sẽ bùng nổ tiếp theo?</Text>
  <Text Key="52EE1CC0_59979">Là Công Chúa của Địa Ngục, tôi phải sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="35EFA650_59980">Cậu thực sự phải làm điều này...?</Text>
  <Text Key="CEC57BB4_59981">Thực ra, tôi cũng tò mò</Text>
  <Text Key="B8C329DB_59982">Cảm ơn vì sự giúp đỡ của cậu</Text>
  <Text Key="306F436B_59983">Vẫn chưa bỏ cuộc, hử.</Text>
  <Text Key="0E228690_59984">Ngươi - kẻ não hồng bã trái cây tầm thường!</Text>
  <Text Key="FFB9E1F2_59985">Ngươi - con đàn bà thảm hại thời trang và biến thái!</Text>
  <Text Key="F4BAB682_59986">Hừ! Ai mới là kẻ biến thái ở đây?!</Text>
  <Text Key="6D88FC1D_59987">Ngươi không chỉ có tình cảm với cô Rei đó...</Text>
  <Text Key="6CCA81CD_59988">Ngươi còn yêu cả kẻ hèn mọn, phải không?</Text>
  <Text Key="557EFCD9_59989">H-Hả?! Đ-Điều đó là vô lý!</Text>
  <Text Key="806C8B1D_59990">T-Tại sao tôi... lại vì Kishi-san?!</Text>
  <Text Key="4752A607_59991">Ôi chà, có người đang bối rối rồi!</Text>
  <Text Key="89548F26_59992">Sao không thừa nhận đi?</Text>
  <Text Key="7A912181_59993">Cậu là một kiểu Tsundere cổ điển!</Text>
  <Text Key="DA333246_59994">Tsumugi-chan...!</Text>
  <Text Key="F8DAB312_59995">......!</Text>
  <Text Key="D96EBB1E_59996">Được! Cậu nói đúng!</Text>
  <Text Key="428F847B_59997">HẢ A A A A A!</Text>
  <Text Key="572A97DA_59998">Cảm xúc tôi dành cho Kishi-san...</Text>
  <Text Key="4BF1DFE1_59999">Tôi yêu anh ấy!</Text>
