  <Text Key="06EE52FB_54000">Chúng tôi nghe nói có ồn ào trong thành phố và vội vã từ bệnh viện, lòng bất an. Hóa ra tôi đúng. \nNhờ vậy, tôi lại đến đây trong chiếc kimono.</Text>
  <Text Key="27F1A26C_54001">Tôi xin lỗi, dù đang là kỳ nghỉ lễ Tết của cậu... \nChúng tôi muốn tự mình giải quyết chuyện này...</Text>
  <Text Key="B5FE3D3F_54002">Ngay cả với cậu, Monika, cũng hơi liều lĩnh quá. Và cậu nữa, về chuyện đó, \nnéu có ai gặp khó khăn, cậu ấy sẽ bỏ mọi việc đang làm và chạy đi giúp. \nNgay cả trong khủng hoảng, cậu ấy không thể ngồi yên được.</Text>
  <Text Key="DE134072_54003">...Đúng vậy. \nXin lỗi lần nữa.</Text>
  <Text Key="4BD446A1_54004">Chính vì vậy tôi không muốn làm phiền cậu, \nnhưng chuyện chưa bao giờ diễn ra như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="DC7459A5_54005">Ôi! Thêm viện binh nữa! \nNgày càng thú vị rồi!</Text>
  <Text Key="F707D6E5_54006">*thở dài*... Anh chàng đẹp trai, \ncó thể dừng việc xuất hiện cùng con gái người khác mỗi lần được không? \nĐủ với phức tạp anh hùng rồi.</Text>
  <Text Key="88C7B3E3_54007">Dừng lại đi, Kanon-chan.</Text>
  <Text Key="42BF954C_54008">...Tôi từ chối. Rốt cuộc, khả năng tăng cường của cậu đã khiến tôi chịu thất bại đắng cay trước đó... Mặc dù phải thừa nhận, tình thế đã trở nên bất lợi cho tôi.</Text>
  <Text Key="03A7D290_54009">Đặc biệt là kỹ năng của anh chàng đẹp trai cũng tầm thường, và — \ntôi vẫn còn một con bài chưa lật!</Text>
  <Text Key="1BE9D144_54010">Kishaaーーー!</Text>
  <Text Key="395A4721_54011">Kyaaaa—!</Text>
  <Text Key="0F053392_54012">Ngay cả Medusa! \nBị nuốt chửng cùng với {playername} đang bịt mắt nó...!</Text>
  <Text Key="869606A9_54013">Wahaha♪ Quả nhiên cậu tầm thường, anh chàng đẹp trai! Được rồi, lần này, cứ nói rằng việc bịt mắt Medusa đã trở thành trở ngại cho cậu~♪</Text>
  <Text Key="D5B0C96B_54014">Bây giờ thì... Là Monika và Saren phải không? \nNhững kẻ trong bụng rắn có bị tiêu hóa bởi axit tiêu hóa hay không, tất cả đều do ý chí của tôi.</Text>
  <Text Key="F48B1693_54015">Vậy thì, chỉ còn một việc các người có thể làm, \nđể tôi đi qua cung điện mà không ồn ào, chỉ vậy thôi~!</Text>
  <Text Key="10877EFA_54016">Tch... Lấy con tin? Đây là tình thế tồi tệ nhất...!</Text>
  <Text Key="D484D8BD_54017">Con Rắn Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="04D2F5E9_54018">Chắc chắn tình thế là tồi tệ nhất, nguy hiểm tuyệt đối. \nNhưng cậu, bất kể thời gian nào, chưa bao giờ bỏ cuộc. \nNgay cả bây giờ, cậu có lẽ đang vật lộn tuyệt vọng để cứu Medusa.</Text>
  <Text Key="EAB6FD97_54019">Xin hãy chăm sóc Medusa!</Text>
  <Text Key="5B2B11F4_54020">......Ngh, ugh... \nÁ! Tôi... Đây là nơi nào, tối tăm, chật chội và ẩm ướt...</Text>
  <Text Key="262BD6F3_54021">......Tôi bị con rắn đó nuốt, phải không...? \nM-mình nên làm gì đây, nên làm gì đây... \nTôi phải thoát khỏi đây nhanh... Ugh!</Text>
  <Text Key="0B43BFB0_54022">K-Không được... trơn trượt và tôi không di chuyển được... \nĐể tôi ra, để tôi ra... Này! Này! Này!</Text>
  <Text Key="53AE74F6_54023">*thở dài*... Chỉ với một mình tôi đập, hoàn toàn không có phản ứng... \nThêm nữa, *thở dài*, *thở dài*... \nTôi cảm thấy hơi ngạt thở, chóng mặt... ugh...</Text>
  <Text Key="B3A1E30E_54024">Tôi sẽ không bao giờ gặp lại các chị em mình sao? \nỞ đây, hoàn toàn một mình... Bị một con rắn nuốt.</Text>
  <Text Key="E746BFD9_54025">Chiến thắng gì, đánh bại Nephi Nela gì... \nTôi không mạnh chút nào... Thật không phải và thảm hại... \nChị em tôi sẽ cười tôi...</Text>
  <Text Key="EC1095FF_54026">Chị, em muốn gặp chị... Cứu em, chị... \nChị, chị...!</Text>
  <Text Key="3BF547D5_54027">...Xin lỗi, tôi không phải chị của cậu.</Text>
  <Text Key="F2C9C6C1_54028">Hả!? Giọng nói đó... Có phải {playername} không! \nSao cậu lại ở cạnh tôi!? Cậu có nghe thấy lúc nãy không...? \nThật tệ quá! Ngốc ngốc ngốc!</Text>
  <Text Key="5186C301_54029">Mọi thứ đều tệ từ đầu! Các chị em tôi mất, và Nephi Nela đã lấy đi thứ quan trọng, và ngay cả khi tôi cố gắng hết sức một mình, tôi bị đánh bại bởi con dơi biến thái đó...</Text>
  <Text Key="B5DDD861_54030">Tôi không nên đến lễ hội... \nĐược mọi người đối xử tử tế, hào hứng, giả vờ cứng rắn, \nnhưng cuối cùng, tôi nhận ra mình không thể làm gì một mình.</Text>
  <Text Key="C436365B_54031">Tôi đã chế giễu Monika, nghĩ cô ấy chỉ là đứa trẻ, \nnhưng tôi mới là đứa trẻ lớn nhất, phải không...?</Text>
  <Text Key="4109304A_54032">Tôi ghét cả Kanon và Nephi Nela, nhưng phần tôi hy vọng người khác sẽ giúp đỡ khi mọi chuyện tệ hẳn lại là phần tôi ghét nhất...!</Text>
  <Text Key="D3C42BDC_54033">Thật sự, tôi không chịu nổi nữa, thật tệ. \nUgh, khóc... ứ, ứ...!</Text>
  <Text Key="BA3541EA_54034">Chắc hẳn đã khó khăn.</Text>
  <Text Key="0A498AE6_54035">Dừng lại, tôi không cần an ủi... \nChỉ có việc cậu đang xem gần đó thôi cũng khiến tôi khó chịu...</Text>
  <Text Key="A4B37FAA_54036">...Xin lỗi. Cậu đến giúp tôi, phải không? \nMà tôi lại trút giận lên cậu như thế... Tôi thật sự không phải, phải không? \nÀ, bây giờ nói ra rồi, tôi cảm thấy khá hơn một chút...</Text>
  <Text Key="0887E5D7_54037">Tôi không bao giờ muốn kết thúc như thế này. \nTôi cần phải nói vài lời với kẻ phô trương đó, \nvà tôi nhất định phải gặp các chị em và họ nữa!</Text>
  <Text Key="FF40D8AD_54038">Grumble──</Text>
  <Text Key="855BC9F6_54039">Á! Con rắn khổng lồ này vẫn đang điên cuồng. \nNếu chúng ta ở bên trong, Monika và những người khác không thể làm gì. \nChúng ta phải làm gì đó...</Text>
  <Text Key="B334710E_54040">...Thoát? Làm sao? \nCậu không nghiêm túc nói là ra ngoài qua cái đuôi, đúng không? \nTôi thực sự không muốn làm vậy.</Text>
  <Text Key="0358B3FD_54041">Không có cách nào sao? \n...Chắc không còn lựa chọn. \nHãy cùng nhau nghĩ ra cách!</Text>
  <Text Key="BD44E1FC_54042">Thử chém từ bên trong thì sao?</Text>
  <Text Key="F2F72392_54043">...Tất nhiên, tôi đã nghĩ đến việc đó. \nNhưng con rắn khổng lồ này cũng chỉ đang bị điều khiển như các Monstresses.</Text>
  <Text Key="5492C2CD_54044">Nghĩ về điều đó, tôi không thực sự muốn làm gì quá tàn nhẫn với nó...</Text>
  <Text Key="6ACA21F1_54045">Vậy hãy biến tôi thành đá.</Text>
  <Text Key="9ADD3440_54046">Hả!? Cậu đang nói gì vậy! \nHả? Nó chắc chắn sẽ phun ra thứ nó không tiêu hóa được?</Text>
  <Text Key="8B82A442_54047">...Xin lỗi, có lẽ tôi không thể. \nTôi hiểu cậu đang cố gắng làm gì, nhưng... Tôi sợ.</Text>
  <Text Key="8C901E6E_54048">Biến cậu thành đá, và nếu cậu không trở lại bình thường... \nTôi cứ nghĩ về điều đó. Thông thường, tôi sẽ có thể kiểm soát nó, \nnhưng ngay bây giờ, tôi không nghĩ mình có thể...</Text>
  <Text Key="3F048748_54049">Hả!? C-cái ánh sáng này là gì? Có phải cậu làm không? \nTuyệt vời, tôi cảm thấy mạnh mẽ hơn nhiều so với bình thường! \nVới cái này, chắc chắn...!</Text>
