  <Text Key="1AFDD1F5_31200">Có gì đó thiếu... Đúng rồi, có lẽ là vậy.</Text>
  <Text Key="E32F3C1B_31201">Là gì? Cô vẫn đang giấu điều gì đó chứ?</Text>
  <Text Key="DE287AD7_31202">Illya-sama. Đây không phải là lý do duy nhất tôi đến đây hôm nay.</Text>
  <Text Key="AFD6E56B_31203">Có vẻ đó là chủ đề chính rồi.</Text>
  <Text Key="63603BD9_31204">Vâng. Có một nơi mà tôi muốn huyết thống huyền thoại, Illya-sama, ghé thăm.</Text>
  <Text Key="09E5BBDD_31205">...Ý cô là cái 'gì đó thiếu' này sẽ được tìm thấy ở đó?</Text>
  <Text Key="F75DD588_31206">Vâng, tôi chắc chắn. Rốt cuộc, nó từng là──</Text>
  <Text Key="D30F633E_31207">──Vùng Đất Từng Được Huyết Thống Huyền Thoại Cai Trị.</Text>
  <Text Key="7692AC2F_31208">Illya đã trở về hình dạng ban đầu, và Yuki cũng đột nhiên có được sức mạnh tương tự. Màn kịch về huyết thống huyền thoại── giờ mới chính thức bắt đầu.</Text>
  <Text Key="6B9ADD69_31209">Thành phố Ẩn trong Bóng tối</Text>
  <Text Key="82CEB21D_31210">Quái vật 1</Text>
  <Text Key="E10AFEBE_31211">Quái vật 2</Text>
  <Text Key="9842C2EA_31212">Quái vật 3</Text>
  <Text Key="7C9B69F9_31213">Quái vật 4</Text>
  <Text Key="07AC03E0_31214">Quái vật 5</Text>
  <Text Key="CE781061_31215">Brad dẫn Illya và nhóm đến thành phố, nơi họ được cư dân quỷ đón tiếp. Để phục hồi sức mạnh, Illya sẽ cần nhớ lại "Ký Ức Khi Là Huyết Thống Huyền Thoại". Và để làm được điều đó, Illya sẽ cần cai trị thành phố này như một vị vua.</Text>
  <Text Key="384345E7_31216">Vùng Đất Từng Được Huyết Thống Huyền Thoại Cai Trị. Illya và nhóm đang tiến về nơi đó qua một con đường gồ ghề.</Text>
  <Text Key="14A71DF7_31217">Illya-sama, phía trước rồi.</Text>
  <Text Key="AF8F8C57_31218">Hừm. Con đường khá tệ... {playername}, cẩn thận.</Text>
  <Text Key="B01F3ECF_31219">*thở dài*, chỗ đó khá xa nhỉ? Tôi bắt đầu thấy mệt rồi. Nè, {playername}-san, cô có thể cõng tôi như một công chúa được không?</Text>
  <Text Key="5F997BDA_31220">Dừng lại! Đừng có tỏ tình trước mặt tôi, cậu ấy vẫn là thuộc hạ của tôi! Và tại sao cô lại theo tôi từ đầu chứ?</Text>
  <Text Key="F1E89010_31221">Ý tôi là, tôi chưa trở thành ma cà rồng mà, phải không? Sức mạnh ma thuật tôi nhận được chỉ làm da tôi mịn hơn thôi.</Text>
  <Text Key="83775EA5_31222">Đúng là cô chưa trông giống ma cà rồng lắm...\nNhưng năng lượng ma thuật của cô vượt xa con người bình thường, và đó là tất cả những gì cô có thể nói sao?</Text>
  <Text Key="412013A5_31223">Đúng là cô chưa trông giống ma cà rồng lắm... Cô có năng lượng ma thuật hơn cả con người có thể chịu đựng, và đó là tất cả những gì cô có thể nói sao?</Text>
  <Text Key="6F272579_31224">Đúng kiểu của cô, Yuki.</Text>
  <Text Key="D437C50F_31225">Vậy sao...? Tôi đã sống nhiều năm và thấy nhiều thứ, nhưng dường như tôi vẫn có thể khám phá ra điều mới...</Text>
  <Text Key="2CF22451_31226">Cô nên nhớ tôi là nhan sắc rực rỡ nhất cô từng gặp trong một thời gian dài♪</Text>
  <Text Key="91158737_31227">...Hừ, nhan sắc rực rỡ là quá đáng. Chẳng phải đó chỉ là tiêu chuẩn của con người thôi sao? Rốt cuộc, thứ đẹp nhất trên đời là bản thân tôi!</Text>
  <Text Key="F2EBF415_31228">...Hừm. Thú vị... Cô đang cố tranh cãi với tôi về nhan sắc à?</Text>
  <Text Key="0F7D8724_31229">Heh, tôi đã biết kết quả rồi. May mắn thay, ở đây có một thuộc hạ nổi tiếng là trung thực. Tại sao chúng ta không hỏi cậu ấy?</Text>
  <Text Key="53920F86_31230">Tôi không sao. Chỉ là cậu ấy đã là tù binh của nhan sắc tôi rồi, cô biết mà? Ôi, tôi thực sự xin lỗi, tôi không muốn làm xấu đi huyền thoại.</Text>
  <Text Key="C169FFFD_31231">{playername}!\n{playername}-san!</Text>
  <Text Key="749CB415_31232">Ai trong hai chúng tôi đẹp hơn?!</Text>
  <Text Key="A2472725_31233">Illya.</Text>
  <Text Key="DBCBA0AE_31234">Vậy sao! Cô thực sự là một thuộc hạ ngoại hạng! Lại đây, ta sẽ khen ngợi cô!</Text>
  <Text Key="FE1AE41B_31235">Thấy chưa! Cậu ấy thực sự là một thuộc hạ ngoại hạng! Lại đây, ta sẽ khen ngợi cô!</Text>
  <Text Key="726E80B6_31236">Ra vậy... Cô chỉ muốn thấy tôi bực bội, phải không? Cô thật là một kẻ bắt nạt♪</Text>
  <Text Key="70AD93DD_31237">Cậu ấy cứng rắn hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="897EE313_31238">Yuki.</Text>
  <Text Key="C449D9C6_31239">Ừ, đương nhiên rồi. Tôi không có gì để nói về một kết quả quá rõ ràng như vậy. Trong trường hợp hiếm hoi là cô không chọn tôi, tôi sẽ lặp đi lặp lại nhan sắc của mình cho tai cô nghe mãi, nhưng dường như cô thực sự không cần nó♪</Text>
  <Text Key="F9C69D43_31240">...Ra vậy. Nếu cô không chọn cậu ấy, sẽ rất phiền phức cho cô. Tôi thực sự xin lỗi vì đã đặt cô vào thế khó xử. Cô là một thuộc hạ thông minh vì đã đặt sự an toàn của mình lên hàng đầu.</Text>
  <Text Key="9DD28480_31241">Cả hai cô đều đẹp.</Text>
  <Text Key="F10259A6_31242">Đừng tránh câu hỏi!\nĐừng tránh câu hỏi!</Text>
  <Text Key="20CBF533_31243">Tôi xin lỗi vì đã ngắt lời cuộc trò chuyện của hai người. Chúng ta sẽ đến nơi sớm thôi.</Text>
  <Text Key="6E782B95_31244">Vậy đây là nơi huyết thống huyền thoại từng cai trị... nơi ta từng cai trị...?</Text>
  <Text Key="F9D17C0B_31245">Ồ, một thành phố thật sự. Và phong cách này hoàn hảo cho trang phục hiện tại của tôi. ♪</Text>
  <Text Key="B406324F_31246">Chào mừng đến thành phố. Hoặc chính xác hơn── Chào mừng trở về.</Text>
  <Text Key="9A650188_31247">Bầu không khí này... Chắc chắn, nó cảm giác rất hoài niệm. Nhưng rõ ràng, tôi vẫn chưa thể nhớ rõ...</Text>
  <Text Key="D89C214B_31248">Guoooooooh!</Text>
  <Text Key="4FB4C3B7_31249">Một đàn quái vật ở cổng thành phố?! Cô đã thiết lập chúng ta, Brad phải không?!</Text>
