  <Text Key="43FCD563_11550">Khi HP còn lại của Rồng Giận Dữ dưới 10%, các đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và hung bạo hơn, và nó trở nên không thể phá vỡ được.\n</Text>
  <Text Key="3D302AF3_11551">Bạo Chúa Cổ</Text>
  <Text Key="A16B2247_11552">Rùa Cổ Đại đã tiến hóa như một ngọn núi đá. Cú đánh đầu vô song của nó dễ dàng vỡ tan mặt đất.</Text>
  <Text Key="F81D5967_11553">Union Burst: Gây sát thương vật lý (P.DMG) cho 4 nhân vật phía trước, khiến họ càng bị tê liệt hơn.\n</Text>
  <Text Key="904E23B6_11554">P.DEF giảm xuống cho 3 nhân vật ở hàng trước.\n</Text>
  <Text Key="E28A9E5C_11555">Cú Mưu Lược</Text>
  <Text Key="441A0C0C_11556">Một con cú mưu lược cư trú trên đỉnh cây lớn, làm chủ trí tuệ của cư dân rừng và khéo léo điều khiển ma thuật.\n</Text>
  <Text Key="845AFB56_11557">Union Burst: Gây sát thương ma thuật (M.DMG) cho tất cả kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="81C84536_11558">Gây P.DMG và trạng thái tê liệt cho một mục tiêu ngẫu nhiên.\n</Text>
  <Text Key="30F0EF4C_11559">Bảo Hộ Cổ</Text>
  <Text Key="CAE4F93C_11560">Một sinh vật nhân tạo đã canh giữ những phế tích cổ xưa từ thuở xa xưa. Được cấp năng lượng vĩnh viễn bởi nghệ thuật bí mật của người tạo lập, nó tiếp tục di chuyển không giới hạn.\n</Text>
  <Text Key="150AB726_11561">Union Burst: Gây sát thương ma thuật khổng lồ (M.DMG) cho tất cả kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="A3164AAD_11562">Gây P.DMG cho các mục tiêu trong phạm vi phía trước.\n</Text>
  <Text Key="7DA8576F_11563">Gây M.DMG cho tất cả kẻ thù và đồng thời gây trạng thái câm lặng.\n</Text>
  <Text Key="67F69222_11564">Quái Thú La Mã</Text>
  <Text Key="32EF6CCE_11565">Quái Thú La Mã</Text>
  <Text Key="70A24007_11566">Một quái vật ghê tởm và hung bạo cư trú trên đỉnh rìa tối của sương độc. Nó đánh cắp mạng sống với khí độc chết người và ăn thịt xác chết để tăng cường sức mạnh.\n</Text>
  <Text Key="272771F1_11567">Union Burst: Gây M.DMG và gây trạng thái đầu độc cho tất cả kẻ thù, đồng thời đẩy lùi chúng.\n</Text>
  <Text Key="8BE9F15B_11568">Gây P.DMG cho hai nhân vật ở hàng trước và giảm thêm P.ATK và TP của họ.\n</Text>
  <Text Key="EBCEC662_11569">Khi HP còn lại của Quái Thú La Mã dưới 40%, các đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và hung bạo hơn, và nó triệu hồi thêm ba quái vật.\n</Text>
  <Text Key="2897B2A6_11570">Khi còn dưới 20 giây, gây trạng thái đầu độc mạnh cho tất cả kẻ thù và giảm mạnh TP của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="6FB585D0_11571">Một nấm kinh hoàng dụ dỗ con mồi, một nấm lừa dối. Ai ăn phải nấm này sẽ chìm trong ảo giác, vô tình trở thành con mồi của thiên nhiên hoang dã.\n</Text>
  <Text Key="84D9D326_11572">Union Burst: Gây P.DMG cho tất cả kẻ thù dựa trên P.ATK của Nấm Giả Mơ Ước Astraea và một phần HP tối đa của nhân vật, đồng thời mê hoặc các nhân vật có HP dưới 40%, khiến họ trạng thái Mê Hoặc. Ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu, trạng thái bất thường vẫn được áp dụng.\n</Text>
  <Text Key="71FD4F2E_11573">Gây trạng thái Mê Hoặc cho kẻ thù trong phạm vi nhất định xung quanh bản thân và tăng P/M.ATK của chúng cho đến hết trận.\n</Text>
  <Text Key="7A5B8272_11574">Gây sát thương vật lý khổng lồ (P.DMG) cho nhân vật ở vị trí hàng trước.\n</Text>
  <Text Key="2C8D56C3_11575">Với vô số tín đồ trung thành, nấm đã biến hình tăng cường sức tấn công. Cuộc phản công của những sinh vật đã biến hình và quái dị, giờ đã trở thành kẻ săn mồi, bắt đầu.\n</Text>
  <Text Key="4E17B545_11576">Ở đầu trận, triệu hồi 4 tinh linh và đẩy lùi tất cả kẻ thù. Tinh linh đầu tiên gây P.DMG vừa phải cho nhân vật ở vị trí hàng trước. Mỗi lần một tinh linh bị hạ gục, số lượng tinh linh còn lại giảm đi 1. Sau đó, các tinh linh được triệu hồi lại, đẩy lùi tất cả kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="C3B8D4F0_11577">Sự giận dữ của thiên nhiên vượt ra ngoài ảo giác khi những tay sai giải phóng những đòn tấn công tê liệt mạnh mẽ. Dưới quyền năng của chúng, con mồi không thể cử động nổi một ngón tay.\n</Text>
  <Text Key="E537EDC7_11578">Union Burst: Gây P.DMG cho tất cả kẻ thù dựa trên P.ATK của Nấm Giả Mơ Ước Astraea và một phần HP tối đa của nhân vật.\n</Text>
  <Text Key="36E30FCC_11579">Trong khi tinh linh tập hợp spore, P/M.DEF của Nấm Giả Mơ Ước Astraea giảm mạnh. Sau đó, tinh linh giải phóng spore, gây trạng thái tê liệt cho 3 nhân vật hàng trước. Nếu Nấm Giả Mơ Ước Astraea nhận 700,000 sát thương trở lên trong khi tinh linh tập hợp spore, Nấm Giả Mơ Ước Astraea và tinh linh ngất đi, và P/M.DEF của chúng giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="32342CFF_11580">Giai đoạn cuối cùng của cuộc săn mồi sinh tử đã đến. Họ sẽ săn mồi, hay sẽ trở thành con mồi? Những spore cuối cùng được rải khắp chiến trận xanh mướt.\n</Text>
  <Text Key="693E41B7_11581">Gây trạng thái Mê Hoặc cho kẻ thù trong phạm vi nhất định xung quanh bản thân và tăng mạnh P/M.ATK của chúng cho đến hết trận.\n</Text>
  <Text Key="58BC82F8_11582">Khi HP của Nấm Giả Mơ Ước Astraea dưới 50%, các đòn tấn công của nó trở nên hung bạo và dữ dội.\n</Text>
  <Text Key="691163BA_11583">Một cánh cổng kết nối hai thế giới khác nhau xuất hiện tùy theo các pha của mặt trăng. Dẫn Myu-chan đến cánh cổng và đưa cô ấy về thế giới ban đầu!</Text>
  <Text Key="EFD4445C_11584">Union Burst: Gây M.DMG cho tất cả kẻ thù theo số lượng [Dấu Ánh Trăng] của Moon Ray Gate.\n</Text>
  <Text Key="B9994630_11585">Đẩy lùi tất cả kẻ thù và giảm tốc độ di chuyển của chúng một chút. Ngoài ra, gây M.DMG cho tất cả kẻ thù dựa trên số lượng [Dấu Ánh Trăng] của Moon Ray Gate. Sau đó, cấp 10 [Dấu Ánh Trăng] cho Moon Ray Gate. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.\n</Text>
  <Text Key="B7BD0E9E_11586">Gây M.DMG nhỏ cho tất cả kẻ thù theo số lượng [Dấu Ánh Trăng] của Moon Ray Gate. Ngoài ra, M.DMG nhỏ sẽ được gây ra cho tất cả kẻ thù trong khu vực xung quanh Moon Ray Gate, dựa trên số lượng [Dấu Ánh Trăng] của Moon Ray Gate.\n</Text>
  <Text Key="4727B6C9_11587">Có thể cấp tối đa 50 [Dấu Ánh Trăng].\n</Text>
  <Text Key="63AF8F11_11588">Khi HP còn lại dưới 50%, P.DEF và M.DEF của Moon Ray Gate sẽ tăng vừa phải. Hơn nữa, 20 [Dấu Ánh Trăng] được cấp cho Moon Ray Gate, và mẫu hình hành vi của nó thay đổi.\n</Text>
  <Text Key="CE53F187_11589">Bóng tối của [Little Lyrical] ra đời từ nỗi buồn vì Myu-chan, người chúng ta đã trải qua một mùa hè cùng nhau. Nó vô tình chặn đường đến cánh cổng.\n</Text>
  <Text Key="DC9A7B6E_11590">Ở đầu trận, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF của Moonlight Gate. Sự tăng phòng thủ từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.\n</Text>
  <Text Key="8056CBE8_11591">Một sinh vật biển được tăng cường bởi ma thuật của một thế giới xa xôi thấm qua cánh cổng. Cơn sóng ma thuật áp đảo ban thêm những thử thách cho các cô gái.\n</Text>
  <Text Key="0E2BE0BE_11592">Tăng vừa phải P.ATK và M.ATK của đồng minh ngoại trừ Moonlight Gate.\n</Text>
  <Text Key="5230B67A_11593">Khi Moonlight Gate nhận sát thương, giảm mạnh P.DEF và M.DEF của đồng minh ngoại trừ Moonlight Gate.\n</Text>
  <Text Key="14E1887B_11594">Cánh cổng cuối cùng kết nối hai thế giới. Dẫn người bạn nhỏ của bạn vượt qua ánh trăng lấp lánh với những ký ức mùa hè không thể thay thế trong tim!</Text>
  <Text Key="134A6F76_11595">Đẩy lùi tất cả kẻ thù và giảm tốc độ di chuyển của chúng một chút. Ngoài ra, gây M.DMG cho tất cả kẻ thù dựa trên số lượng [Dấu Ánh Trăng] của Moon Ray Gate. Sau đó, cấp 15 [Dấu Ánh Trăng] cho Moon Ray Gate. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.\n</Text>
  <Text Key="17E96B31_11596">Gây M.DMG trung bình cho tất cả kẻ thù theo số lượng [Dấu Ánh Trăng] của Moon Ray Gate. Ngoài ra, tất cả kẻ thù trong khu vực xung quanh Moon Ray Gate sẽ nhận M.DMG khổng lồ dựa trên số lượng [Dấu Ánh Trăng] trên Moon Ray Gate.\n</Text>
  <Text Key="C808FB30_11597">Khi HP còn lại dưới 40%, P.DEF và M.DEF của Moon Ray Gate sẽ tăng vừa phải. Hơn nữa, 40 [Dấu Ánh Trăng] được cấp cho Moon Ray Gate, và mẫu hình hành vi của nó thay đổi.\n</Text>
  <Text Key="0D130B97_11598">Có thể cấp tối đa 70 [Dấu Ánh Trăng].\n</Text>
  <Text Key="4E546308_11599">Một con cừu thực vật huyền thoại cư trú ở nơi xa nhất của cây lớn. Nó từng khao khát được đoàn tụ với một người già, nhưng thời gian dài đã biến nó thành một quái vật đẩy người khác ra xa.</Text>
