  <Text Key="5139435D_136700">──Ôi! Có gì đó ở đó...!</Text>
  <Text Key="900F4E04_136701">Meow─</Text>
  <Text Key="2398E224_136702">Ối!! Là mèo con♪ Là mèo con nhỏ xíu♪</Text>
  <Text Key="02FFBE94_136703">Xin lỗi～ Hãy để em vuốt ve anh nhé♪\nNếu bàn tay em như thế này thì anh sẽ không đau đâu♪</Text>
  <Text Key="05C4B6AC_136704">*rừ rừ*...</Text>
  <Text Key="BC90565C_136705">Ối～ nó thật sự đang rừ rừ! Ấm áp và mềm mại quá!\nEhe, giờ nó còn chảy dãi nữa♪</Text>
  <Text Key="0BE25A3D_136706">Cảm biến xúc giác của em hoàn toàn khác biệt!\nEm thực sự có thể cảm nhận được sự ấm áp và mềm mại!\nCảm giác tuyệt vời quá～～♪</Text>
  <Text Key="67CDFD76_136707">Có vẻ như con mèo đã quen với cô rồi.</Text>
  <Text Key="953D84C6_136708">Cảm ơn anh đã dành thời gian cho em, ông mèo♪</Text>
  <Text Key="6949A7D6_136709">Ehehe...♪ Và cả anh nữa, Naito-san!</Text>
  <Text Key="FA76041A_136710">, em đã rất bất ngờ khi thức dậy ở một thế giới xa lạ và cơ thể em còn trở nên mềm mại nữa!</Text>
  <Text Key="E28F0BB8_136711">Nhưng giờ em rất vui! Cơ thể mềm mại này có cảm biến rất chính xác! Và quan trọng nhất, Naito-san ở đây với em nên em không lo lắng gì cả♪</Text>
  <Text Key="54FB4EA3_136712">Trước khi trở về cơ thể ban đầu, em muốn làm thêm nhiều, nhiều hơn nữa những điều chỉ có thể làm được với cơ thể mềm mại này♪</Text>
  <Text Key="9BA48406_136713">Hmm, có lẽ em sẽ vẽ tranh? Hoặc nấu ăn? Nhưng em nghĩ em sẽ không ăn được món đó...</Text>
  <Text Key="58F50671_136714">Ồ, phải rồi! Em suýt quên mất điều em thực sự muốn làm!</Text>
  <Text Key="98076C23_136715">Hãy nắm tay nhau đi, Naito-san♪</Text>
  <Text Key="EC9C9D87_136716">Em không nghĩ em sẽ vặn gãy tay anh với bàn tay này đâu, nên hãy trở thành người bạn đầu tiên nắm tay em nhé♪</Text>
  <Text Key="F2A888F8_136717">Cảm ơn♪ Vậy em sẽ bắt đầu──</Text>
  <Text Key="11BACFED_136718">Ồ? Ối!</Text>
  <Text Key="3557F9C2_136719">Ốiiiiii～～～～っ♪♪</Text>
  <Text Key="40903F59_136720">Đây là tay của Naito-san! Tay to và ấm áp quá♪</Text>
  <Text Key="8247FDD7_136721">Naito-san, anh có đau không? Em nắm tay đúng chưa?</Text>
  <Text Key="840861E6_136722">Ối, em vui quá♪ Ehehe...</Text>
  <Text Key="719715A0_136723">*nắm tay chặt hơn*</Text>
  <Text Key="EA6AF736_136724">Cảm giác thật kỳ lạ! Có vẻ như nhiệt độ cơ thể em đang tăng lên! Có phải mạch điện của em đang quá tải không!?</Text>
  <Text Key="868FB803_136725">Và bơm của em đang phát ra nhiều tiếng rung rung quá♪\nNaito-san, xin lỗi nếu ồn quá!</Text>
  <Text Key="659AC3B3_136726">Hmm, em muốn tiếp tục nhưng...</Text>
  <Text Key="B548453E_136727">Em cần tách ra trước!\nNếu muốn tiếp tục nắm tay, em sẽ cần thêm nhiều năng lượng!</Text>
  <Text Key="1532A5F5_136728">Vậy cảm giác thế nào?</Text>
  <Text Key="76AC3E14_136729">Thật tuyệt vời! Có vẻ như ước mơ của em đã thành hiện thực♪</Text>
  <Text Key="66A1A99F_136730">Em thích cánh tay chiến đấu thông thường của mình, nhưng cánh tay này đang dạy em nhiều điều em chưa biết trước đây♪\nEm cứ nghĩ ra những điều mới muốn thử mãi!</Text>
  <Text Key="4C6F8B34_136731">Vậy lần tiếp theo chắc chắn phải là ôm! Giống như những gì Pecorine-san thường làm với Kyaru-san! Hãy thử đi, Naito-san──</Text>
  <Text Key="6A837D13_136732">Kiểm tra... Kiểm tra...</Text>
  <Text Key="04D66D13_136733">Hmm, không có gì nhiềuー</Text>
  <Text Key="8821116E_136734">Này. Cô có biết đó là một "Cơ thể Nhân Tạo" không?</Text>
  <Text Key="14C00C6A_136735">Em không biết.</Text>
  <Text Key="454B22E0_136736">Ra vậy.</Text>
  <Text Key="4CBD24E7_136737">Em biết từ Kokkoro-chan...</Text>
  <Text Key="C1A3E37B_136738">Như mong đợi từ con của "Senpai" của emー</Text>
  <Text Key="1F8251CA_136739">Thôi, nói thế nào nhỉ? Không phải giống như có một "Avatar" sao?</Text>
  <Text Key="579F49CC_136740">Cơ thể Nhân Tạo. Androids. Robot và Humanoids...</Text>
  <Text Key="15788E2F_136741">Dù cô muốn gọi nó là gì, nhân loại đã tạo ra những thứ giống con người từ thời cổ đại.\nEm tự hỏi liệu họ có muốn trở thành các vị thầnー</Text>
  <Text Key="17A32D79_136742">Trong khi chúng ta đang nói về điều đó, "Papa" của hướng dẫn viên của cô khá gần với vị thần. Ông ấy thực sự đã xây dựng một thiết bị tinh vi như vậy vì con gái mình.</Text>
  <Text Key="A66405C1_136743">...Nói như vậy, ông ấy vẫn phải làm cho mọi thứ vận hành được. "Cơ thể Nhân Tạo" mà cô thấy trong giấc mơ này hơi khác với cái trước.</Text>
  <Text Key="208BE26A_136744">Nhưng thôi, ngay cả với một người thiên tài như thế... bỏ qua phần cứng, ngay cả chỉ làm phần mềm vẫn còn là một cuộc chiến...</Text>
  <Text Key="FDBE0E60_136745">Thành công nhất vẫn là siêu AI mà cô đã biết── Minerva. Đó là một canh bạc lớn khi để một đứa trẻ nuôi dưỡng cô ấy.</Text>
  <Text Key="D3C26A5C_136746">Và tất nhiên, Minerva không phải là thành công duy nhất.\nNgoài vai trò quản trị viên của một thế giới VR, họ còn tạo ra các AI mẫu để sử dụng cho nhiều mục đích khácー</Text>
  <Text Key="01E6ADCD_136747">Chúng có thể hoạt động như một đơn vị hỗ trợ trong môi trường khắc nghiệt như Chiến trường hay Khu vực Thiên tai. Và đối với các phi hành gia thực hiện nhiệm vụ dài hạn, chúng vừa có thể là hệ thống dẫn đường vừa là bạn đồng hành của họ.</Text>
  <Text Key="7DBCA224_136748">Thôi, trong series trước, họ đã cố gắng thiết lập tính cách để thu hút mọi người... nhưng dọc đường đi dường như đã xảy ra lỗi.</Text>
  <Text Key="D20F67E2_136749">Tính cách như một thiên tài hay một vị vua thực sự không dễ trò chuyện sau cùng.</Text>
