  <Text Key="6836A1F6_161200">Tiếng hét đó chắc chắn không phải thông thường... Nó từ bên kia kia!</Text>
  <Text Key="4A5DAB7F_161201">Giao nộp tất cả đồ có giá trị. Làm vậy, có lẽ tao sẽ để mày sống. Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="5C72D43E_161202">Ch-Chúng tôi là mạo hiểm giả vì nghèo! Kh-Không có gì để giao nộp cả!</Text>
  <Text Key="58D808A9_161203">Đúng, đúng lắm! ...Vậy đừng lấy đồ của chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="AC48F52A_161204">Tìm thấy rồi...! Các ngươi đang làm gì đấy?!</Text>
  <Text Key="B2E6CEC3_161205">Tch... Có vẻ như vài kẻ phiền phức đang cản đường... Thôi, cứ thêm vài con mồi vào đống thôi.</Text>
  <Text Key="6E892B21_161206">C-CỨU TỚI VỚI TỚIIIII! Chúng đe dọa lấy mất đồ có giá trị của tụi tớ!</Text>
  <Text Key="B9696925_161207">...Chỉ nhìn bề ngoài, người ta sẽ nghĩ nạn nhân và kẻ bắt nạt bị đảo ngược. Ừ, đôi khi không thể phán người qua vẻ ngoài. Cô là một ví dụ điển hình cho điều đó, Sakura.</Text>
  <Text Key="3577B2FB_161208">Ừ-Ừ... đúng là có nhiều người như tớ ngoài kia. ...Vậy, cứu được hai người đó chứ?</Text>
  <Text Key="F8D0BF52_161209">Hiểu rồi! Vậy... Yaaaah...!</Text>
  <Text Key="C9734989_161210">Nếu các ngươi muốn kháng cự, thì đành chịu... Đánh chúng nó, các đồng đội!</Text>
  <Text Key="663599C8_161211">ĐƯỢC RỒIIIII...!</Text>
  <Text Key="56D579B6_161212">Ê, này...! Bọn này tuy chỉ là côn đồ nhưng phối hợp với nhau khá tốt! Sakura, nhớ tớ dạy và chiến đấu đi! Lùi ra xa một chút nữa!</Text>
  <Text Key="F8DB6C79_161213">Đ-Đúng đó...! Nhưng, xin lỗi, Kyaru-chan! Chúng che chở cho nhau quá nên tớ không tìm được kẽ hở...</Text>
  <Text Key="3A7034AE_161214">Bắt được rồi...! URYAAAAH!</Text>
  <Text Key="C38BD4F0_161215">Một nhát chém sạch sẽ và một cái té xuống sông, câu chuyện của cô ta kết thúc. Giữ yên lặng, tao sẽ làm nhanh cho mày nữa.</Text>
  <Text Key="918DC80F_161216">TẤT CẢ ĐÃ HẾT! Tớ không muốn chết ở đây!</Text>
  <Text Key="F4D73BCC_161217">Thôi ngay cái trò rên rỉ đó! Chúng ta chưa bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="127E2015_161218">...Đ-Được rồi. Đã đến nước này... Tớ cũng sẽ chiến đấu đến phút cuối!</Text>
  <Text Key="5EAAA16F_161219">Đúng tinh thần đó! Dù số lượng có chênh lệch, mọi thứ đều phụ thuộc vào cách chiến đấu... Hmm? Tớ nghe thấy tiếng từ bên sông...</Text>
  <Text Key="0999A004_161220">Cái... cái... cái quái gì vậy... tớ đang mơ...?</Text>
  <Text Key="6D952C03_161221">EEEEK...! C-C-C-C-Cái đó... Là cô gái rơi xuống sông sau khi bị chém đầu...</Text>
  <Text Key="488D787D_161222">KYAAAAH...! S-Sakura...?</Text>
  <Text Key="718B26F0_161223">...Đau... Thật sự rất đau... đau quá... Tại sao... tại sao lại làm điều tồi tệ như vậy...? À, tớ hiểu rồi... Nếu tớ làm điều tương tự lại... thì sẽ công bằng, phải không...?</Text>
  <Text Key="AB14BE1A_161224">LÀ QUỶ VẬT RỒIIIII!!!</Text>
  <Text Key="42BC1CFD_161225">Ch-Chúng ta... được cứu...?</Text>
  <Text Key="822483D0_161226">...Uwah, may quá! Giờ tất cả kẻ xấu đều chạy hết rồi!</Text>
  <Text Key="62CC7F90_161227">Tớ biết ngay là chúng sẽ sợ tớ! Giống như tớ học được từ hai người, tớ đã tìm kẽ hở và đây là cái tớ tìm thấy! Thắng trận mà không cần đánh, chỉ bằng cách dọa chúng bỏ chạy!</Text>
  <Text Key="38FDC253_161228">T-Tớ hiểu rồi, vậy làm gì về cổ của cậu đi! Đặt đầu lại vào đi! Chỉ nhìn cậu thôi tớ đã thấy bất an rồi!</Text>
  <Text Key="F8482B85_161229">Được, được... tớ nên làm vậy... Ném!</Text>
  <Text Key="375B5CB6_161230">Ơ... Có chỗ nào bị thương không? Kẻ xấu đã chạy rồi, giờ an toàn rồi!</Text>
  <Text Key="33301C31_161231">À... C-Cảm ơn... nhiều lắm... Thật sự, ơ... đã cứu chúng tôi... R-Rồi...!</Text>
  <Text Key="58EB37B8_161232">Và chúng đi mất... Thôi, cũng đành chịu. Không chỉ kẻ xấu, tớ cũng dọa chúng bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="9DEC4825_161233">Ừ! À, có lẽ tớ nên giới thiệu là "Sakura từ FranChouChou". Lúc đó chúng sẽ nhớ tên tớ.</Text>
  <Text Key="2B021DE4_161234">Dù chúng biết cậu là xác sống?</Text>
  <Text Key="04F74E1B_161235">Aaaah, đúng rồi. Có lẽ không giới thiệu mình mới là bước thông minh.</Text>
  <Text Key="8DDD855B_161236">Nghe đây, Sakura. Tớ biết cậu không phải xác sống xấu. Nhưng dù không phải, vẫn sẽ luôn có người phán xét cậu. Vậy nên... đừng để ai biết cậu là xác sống, hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="B3009FB9_161237">Cảm ơn, Kyaru-chan. Được rồi, chúng ta trở về thị trấn thôi. Tớ đã hạ con quái vật từ nhiệm vụ, đuổi kẻ xấu, và còn giúp đỡ vài người! Không tệ chút nào cho một mạo hiểm giả mới♪</Text>
  <Text Key="1AE81019_161238">Tớ đã có chút tự tin rồi, nên sẽ cố gắng hết sức cho yêu cầu mạo hiểm tiếp theo! Và tất nhiên, cả hoạt động idol nữa!</Text>
  <Text Key="ED23C13B_161239">Sau đó, Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE bắt được bọn cướp bỏ chạy, được cho là đang thốt ra những lời nhảm nhí như: "Một cô gái với đầu bị chém đang đuổi theo chúng tôi...!"</Text>
  <Text Key="169EF569_161240">Tin đồn về câu chuyện điên rồ của chúng lan truyền khắp Landosol, và chẳng mấy chốc ai cũng nói về "cô gái vẫn cử động được sau khi mất đầu".</Text>
  <Text Key="07F0F3A6_161241">Sakura-chan!</Text>
  <Text Key="911C46A5_161242">Có vẻ như con quái vật đó đã chạy rồi</Text>
  <Text Key="E00A3414_161243">Kyaru, kyaru~n♪</Text>
  <Text Key="C876D566_161244">Xin lỗi vì cái miệng bẩn của cô ấy</Text>
  <Text Key="0E6FC663_161245">Nghe có vẻ như một nhóm idol tuyệt vời</Text>
  <Text Key="9B930E1C_161246">Nhớ đừng bỏ lỡ kẽ hở của đối thủ</Text>
  <Text Key="D9D36D77_161247">Cậu làm được rồi, Sakura-chan!</Text>
  <Text Key="53CC3D90_161248">Tất nhiên rồi. Đi giúp họ thôi!</Text>
  <Text Key="4450A78F_161249">Sakura-chan đã rơi xuống sông...!</Text>
