  <Text Key="AA0CF785_42050">D-Dạ.</Text>
  <Text Key="44BEB5BE_42051">Kishi-kun thật đặc biệt.\nEris-san...</Text>
  <Text Key="5D6276EE_42052">Mình tự hỏi là họ có ổn không...</Text>
  <Text Key="16B23BDB_42053">Chắc chắn sẽ ổn thôi. Chúng ta chỉ cần tin tưởng và chờ đợi.</Text>
  <Text Key="19C4F21C_42054">Màu sắc của ánh sáng đó... trông như thể dữ liệu đang được sửa chữa.</Text>
  <Text Key="3294D535_42055">...Ừ. Có thể an toàn cho rằng ai đó đang bảo vệ và sửa chữa dữ liệu của Eris.</Text>
  <Text Key="D483D25C_42056">Việc khôi phục dữ liệu sắp bị xóa không phải là thứ ai cũng có thể làm được.</Text>
  <Text Key="C9FDDCE9_42057">À! Có phải là Phu nhân Minerva không?</Text>
  <Text Key="8742F9B0_42058">...Rất có khả năng là như vậy.</Text>
  <Text Key="61BBFE8F_42059">Chúng đã bị đồng hóa khá lâu rồi, phải không? Có lẽ bà ấy không muốn buông tay những phần còn lại. Hoặc bà ấy ngại để chúng biến mất như vậy.</Text>
  <Text Key="B2D61270_42060">Ngại...</Text>
  <Text Key="E01CDD7D_42061">Có lẽ cậu nói đúng. Phu nhân Minerva ban cho chúng ta những phước lành cân bằng.\nPhước lành của Mặt Trời và các vì sao...\nKhoan đã.</Text>
  <Text Key="FC7DD053_42062">Kishi-kun, có một việc mình muốn nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="7379DF48_42063">...Cậu có thể làm cho mình mạnh mẽ hơn được không?</Text>
  <Text Key="FFA5AE87_42064">Không cần phải dùng sức mạnh Astral đâu.\nChỉ cần mình được tăng cường bằng sức mạnh của một Hiệp sĩ Công chúa... Mình nghĩ mình có thể tiếp cận được cô ấy.</Text>
  <Text Key="16D25E6D_42065">Vậy nên... Làm ơn đi.</Text>
  <Text Key="0B7E9A2A_42066">Eris-san...!</Text>
  <Text Key="FBCD3CA6_42067">Mình muốn gặp cô ấy. Mình muốn nghe giọng nói của cô ấy.\nMình muốn được gần cô ấy nhất có thể.</Text>
  <Text Key="0A83191D_42068">Mình muốn nói với cô ấy... về cảm xúc của mình!</Text>
  <Text Key="D30BEEFB_42069">......Không bao giờ nữa.</Text>
  <Text Key="406AC01F_42070">"Mình sẽ không bao giờ phải nhìn thấy khuôn mặt của cô nữa."\nÍt nhất... đó là điều mình đã nghĩ...</Text>
  <Text Key="A95303E1_42071">Thật sự... Những xiềng xích này thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="AB0B0932_42072">...Kusano Yui.</Text>
  <Text Key="E9C3AB56_42073">Mình không ngờ lại thế này...\nĐi xa đến mức xâm nhập vào giấc mơ của mình.\nXông vào mà chẳng quan tâm gì cả.</Text>
  <Text Key="B1CB3306_42074">Mình xin lỗi. Mình chỉ... muốn gặp cô, Eris-san.</Text>
  <Text Key="F3884581_42075">...Mình biết chuyện gì đang xảy ra. Những phần còn lại của Minerva để lại trong cơ thể này... bất chấp sự bất lực hoàn toàn của mình, chúng vẫn duy trì được chức năng.</Text>
  <Text Key="28C3E2C8_42076">Thật là một phiền toái...\nChúng tạo ra những thứ và đưa chúng sống lại.\nRồi lại bỏ mặc, tuyên bố rằng chúng chưa hài lòng.</Text>
  <Text Key="0D9E7F9A_42077">Kusano Yui. Phần còn lại này là thứ cô đang theo đuổi, phải không?</Text>
  <Text Key="6E3545C1_42078">...Không chỉ vậy.\nMình thật sự muốn cứu Shinatsu và Aira, nhưng...\nMình không đến đây chỉ vì thế.</Text>
  <Text Key="87212C6D_42079">Mình muốn gặp cô, Eris-san.</Text>
  <Text Key="33268B61_42080">...Còn về mình: Mình không muốn gặp cô nữa.</Text>
  <Text Key="1779375F_42081">Dù vậy, mình vẫn muốn gặp cô.\n...Mình muốn xin lỗi.</Text>
  <Text Key="D3DE8494_42082">Xin lỗi... Haha, vì cái gì?</Text>
  <Text Key="520F1E78_42083">Vì đã khiến mình phải thay thế cô? Vì đã khiến mình trải qua tất cả sự hành hạ mà cô lẽ ra phải chịu? Và, bất chấp việc biết rõ những gì cô đã làm, vẫn tiếp tục giả vờ là nạn nhân?</Text>
  <Text Key="78260CFC_42084">Trả lời mình đi, Kusano Yui.\nCô thực sự muốn xin lỗi mình vì điều gì?</Text>
  <Text Key="E3064534_42085">...Tất cả mọi thứ.</Text>
  <Text Key="DF0D250C_42086">Lỗi của mình mà Eris-san đã bị tổn thương.\nNỗi đau và nỗi buồn mà cô đã trải qua...\nLẽ ra phải là mình phải gánh chịu.</Text>
  <Text Key="A42981D7_42087">Lỗi của mình mà cô đã bị cuốn vào chuyện này. Vậy nên...</Text>
  <Text Key="C13981AA_42088">Mình muốn xin lỗi.\nVì tất cả nỗi đau mà cô đang phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="49AF1E30_42089">...Thật sự là hài hước. Cô có gan để nói bất cứ điều gì với cái miệng đó.</Text>
  <Text Key="0EC81650_42090">Eris-sa-</Text>
  <Text Key="5A0706B6_42091">Mình sẽ không để cô phủ nhận nữa.\nNếu cô cứ khăng khăng tiếp tục... Mình sẽ cho cô xem.</Text>
  <Text Key="1C055C2F_42092">"Kishi-kun!" "Không, cố lên...!!" 『Không, mình không kịp chữa lành... Kishi-kun! Kishi-kun!!』</Text>
  <Text Key="244426F8_42093">Khôngoooooo!!!</Text>
  <Text Key="7166E348_42094">Những gì mình vừa đổ vào cô là một phần của bản ghi âm mà mình đã xem. Khoảnh khắc Kishi-kun mất mạng để bảo vệ cô.</Text>
  <Text Key="DBDB8028_42095">Haa... haa...haa...!</Text>
  <Text Key="C5853DBF_42096">Chắc chắn phải đau lòng lắm.\nCô sẽ muốn chạy trốn khỏi tất cả.\n...Tuy nhiên, mình không được phép làm thế.</Text>
  <Text Key="C31EB2AC_42097">Mình sẽ hỏi cô một lần nữa, Kusano Yui. Khi cô quỳ xuống và sụp đổ trong nước mắt, chỉ vì một cái nhìn thoáng qua những thứ mình đã thấy... Cô đang xin lỗi mình vì điều gì?</Text>
  <Text Key="997304EE_42098">*thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="FE7D7BD6_42099">...Bất cứ điều gì, và tất cả mọi thứ...</Text>
