  <Text Key="DBDA0722_165850">Bạn có sao không?</Text>
  <Text Key="FF852093_165851">D-Dạ, em... Bạn cũng ổn chứ? Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="0086E50A_165852">Ưm, em định pha trà đột ngột, nhưng lại gây ra chuyện này...</Text>
  <Text Key="32C73B3A_165853">Aaaa! T-Tại sao bánh xe lại quay nhanh thế!? Nếu bị thứ đó đụng phải, đừng nói là chấn thương nhẹ đâu!</Text>
  <Text Key="A61D8E27_165854">Trong thảm họa bất ngờ, một tên bắt cóc ngã sụp xuống còn tên kia hoảng loạn bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="8121CCCF_165855">Liệu tất cả chuyện này có thực sự chỉ vì sự vụng về của em?</Text>
  <Text Key="DE8223FC_165856">Đúng như dự đoán.</Text>
  <Text Key="82A1844C_165857">Ưm, thì... Em không cố ý... Dù vậy, em rất vui vì có thể giúp đỡ được tiểu thư với tư cách là hầu gái.</Text>
  <Text Key="26C58DDC_165858">C-Cái này... là cái ôm công chúa, phải không? Với người như em, thật sự ổn chứ?</Text>
  <Text Key="2E0B8A9F_165859">Nhưng hôm nay em đang nghỉ việc hầu gái mà... Vậy nên không sao chứ?</Text>
  <Text Key="E51B1391_165860">À, bỏ chuyện đó đi! Ưm... K-Không quan trọng, trước tiên hãy chạy đến nơi an toàn đã!</Text>
  <Text Key="C1D4C6B0_165861">A-Aaaa!</Text>
  <Text Key="AD920A04_165862">Nhờ sự vụng về của Suzume, cả hai đã thoát khỏi khủng hoảng an toàn và hiện đang tiến về đường cao tốc.</Text>
  <Text Key="C17E069A_165863">Vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="28B01625_165864">Cảm ơn sự hợp tác của mọi người. Chúng tôi đã bắt giữ an toàn những kẻ phạm tội, xin hãy yên tâm.</Text>
  <Text Key="00B8027A_165865">Cảm ơn nhiều. Nhưng em rất vui... vì có người từ NIGHTMARE đã đi xa đến đây.</Text>
  <Text Key="EB5F9B95_165866">Không, lỗi ở chúng tôi... Thực ra, chúng tôi đã nhận được tin từ Phó Chỉ huy cũ về những người đáng ngờ xuất hiện quanh trại mồ côi và đang chuẩn bị tăng cường an ninh ở đó...</Text>
  <Text Key="BABA8C36_165867">Không ngờ chuyện như thế lại xảy ra khi chúng tôi sắp triển khai nhân sự đến đó vào ngày mai... Tôi hối hận sâu sắc vì đã chậm trễ so với kẻ địch... Thật nhục nhã quá.</Text>
  <Text Key="A10780AE_165868">Không phải! Xin hãy ngẩng đầu lên, chính chúng tôi mới là người gây phiền toái cho mọi người.</Text>
  <Text Key="FE769EE1_165869">Vậy, tôi sẽ quay lại trông nom các tội phạm. Xin chuyển lời chào đến Phó Chỉ huy cũ. Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="B5FDC3F1_165870">Vâng, xin hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="D99DEB50_165871">*thở dài*... Chúng ta đã trải qua một trải nghiệm tồi tệ. Nhưng tiểu thư thật tuyệt vời, cô ấy còn phát hiện ra những người đáng ngờ kia...</Text>
  <Text Key="952E1562_165872">Hừ! Em nhớ ra rồi! Chúng ta không đến đây vì chuyện đó, chúng ta định chụp ảnh mà!</Text>
  <Text Key="2283B9A7_165873">Cũng nên ăn đồ ăn mang theo cho bữa trưa, và cả bánh mì nữa! Hãy ngồi quanh đây... Kyaaah!</Text>
  <Text Key="F64F5D17_165874">Không cần vội vàng.</Text>
  <Text Key="529F18C6_165875">D-Dạ... À.</Text>
  <Text Key="0570614E_165876">Từ đây có thể thấy chân núi... Nó đầy màu sắc và đẹp quá! Giống hệt như ở Lễ Hoa Hồng trước đây... Chắc chắn nơi đó sẽ có những bông hoa đẹp!</Text>
  <Text Key="E40D3AB8_165877">Khi ăn xong, hãy thử chụp vài tấm ảnh nhé♪ Em không muốn sự vụng về của mình tái diễn, nên chúng ta cứ thong thả.</Text>
  <Text Key="D4888CA8_165878">Sau bữa ăn, hai người họ đã đến điểm đến và được bao quanh bởi những bông hoa đầy màu sắc chói mắt.</Text>
  <Text Key="409E947D_165879">Ồ... Đẹp quá! Đó là một cánh đồng hoa trải dài tít tắp! Hơi xa một chút, nhưng quyết định đến đây là đúng!♪</Text>
  <Text Key="ABD89CEC_165880">Chủ của cánh đồng hoa cũng rất tốt bụng. Ông ấy nói chúng ta có thể chụp bao nhiêu ảnh tùy thích và rằng không có gì khiến ông ấy hạnh phúc hơn nếu mọi người có thể thấy cánh đồng hoa...</Text>
  <Text Key="2453503A_165881">Ông ấy còn nói được hái vài bông hoa nữa! Ông ấy khiêm tốn nói chỉ trồng những hạt giống còn thừa, nhưng chắc chắn ông ấy rất yêu hoa.</Text>
  <Text Key="D18338E8_165882">Có vẻ chúng ta cũng có thể mua đồ lưu niệm cho mọi người ở trại mồ côi♪ ...Sao vậy?</Text>
  <Text Key="D60DB565_165883">Giữ nguyên tư thế đó!</Text>
  <Text Key="0AA74138_165884">Nụ cười đẹp lắm.</Text>
  <Text Key="2715F1DB_165885">Hả? Đừng nói là em đã chụp ảnh rồi? N-Nhưng, hãy nói với em trước khi chụp chứ!</Text>
  <Text Key="DB1EE8AA_165886">À... Dạ♪ Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="F6391A7B_165887">Với ánh hoàng hôn dần buông xuống của mùa xuân... Suzume mỉm cười rạng rỡ qua ống ngắm.</Text>
  <Text Key="16383500_165888">Cuộn phim lưu giữ khoảnh khắc rực rỡ của một cô gái được bao quanh bởi những bông hoa.</Text>
  <Text Key="2B56CC20_165889">Con đường trở về Landosol được tô điểm hoàn toàn bởi bóng hoàng hôn. {playername} và Suzume bắt đầu chuyến đi về nhà.</Text>
  <Text Key="02BE78C9_165890">Ưm, liệu có ổn không ạ? Tất cả những gì em làm chỉ là hái hoa như bình thường...</Text>
  <Text Key="30FE3160_165891">Hoàn hảo mà.</Text>
  <Text Key="C148094F_165892">Vậy sao... Vậy em vui rồi.</Text>
  <Text Key="6E3B85FA_165893">Cảm ơn rất nhiều vì ngày hôm nay. Đã trở thành một ngày đặc biệt với em... Khoan đã, nói vậy còn sớm quá. Chúng ta vẫn còn phải về nhà trước đã!</Text>
  <Text Key="F30FAC6C_165894">Vậy thì chúng ta về thôi. Về Trại Mồ Côi Sarendia của chúng ta♪</Text>
  <Text Key="4D5037EA_165895">Vì bị vướng vào vụ việc đó, khi họ trở về Landosol trời đã tối rồi.</Text>
  <Text Key="145FA6DB_165896">Đã khá muộn rồi... Nhưng mọi người đã dọn dẹp sẵn cho chúng ta rồi.\nHehe, ngày mai em phải cảm ơn họ...</Text>
  <Text Key="0A971243_165897">Quan trọng hơn, em mệt lử vì mọi chuyện hôm nay... Em cần nghỉ ngơi, thay đồ, và... Mmm...</Text>
  <Text Key="A2708498_165898">{playername} và Suzume ngồi trên ghế mà không bật đèn để không đánh thức người khác. Kiệt sức, hai người từ từ chìm vào giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="4028F4D2_165899">Ban điều hành</Text>
