  <Text Key="C06FCCB4_174150">Kyaru-san!? Tại sao cô lại bảo vệ tôi...?</Text>
  <Text Key="9450BA16_174151">T-tất nhiên là vì đó là nhiệm vụ của tôi với tư cách là vệ sĩ của cô rồi! Quan trọng hơn là phải đánh bại quái vật đã!</Text>
  <Text Key="FD7CAEC4_174152">V-vâng! Tôi sẽ cố gắng hết sức để không làm chậm trễ mọi người!</Text>
  <Text Key="FAA969F4_174153">Chúng ta đã đánh bại được chúng...! Kyaru-san, cảm ơn cô rất nhiều.</Text>
  <Text Key="91DC53CB_174154">K-không có gì. Chỉ là vết thương nhỏ thôi. Tôi chỉ hoàn thành nhiệm vụ vệ sĩ của mình...!</Text>
  <Text Key="6C074AA0_174155">Hehehe☆ Kyaru-chan, mặt cô đỏ rồi~! Lúc đầu hơi bất ngờ, nhưng chúng ta đã đánh bại quái vật, thu thập được nguyên liệu... Cuối cùng cũng tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="9430F938_174156">Đúng vậy. Thật bất ngờ khi biết chúng ta có thể ăn quái vật, nhưng thật tuyệt khi một lần làm được hai việc. Pecorine-san đã dạy tôi một điều tốt đẹp♪</Text>
  <Text Key="6DC9E856_174157">Qu-Quria... Cô không chỉ là người ăn cỏ dại, mà còn là người ăn quái vật nữa... Cô...!</Text>
  <Text Key="8A6CA103_174158">Tôi không biết chuyện gì đã xảy ra trong quá khứ, nhưng giờ đây cô không cần phải cố quá sức. Hãy ăn thức ăn thật sự! Đặc biệt là sau khi cô đã trải qua nhiều chuyện!</Text>
  <Text Key="388FE64F_174159">Hả...? Cố quá sức? Khó khăn? Cô đang nói về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="E71A58BB_174160">Ý cô là sao...? Cô am hiểu về cỏ dại đến thế, điều đó có nghĩa là đã có lúc cô vật lộn với thức ăn, phải không?</Text>
  <Text Key="0860F988_174161">...Hehe♪ Thôi đi, Kyaru-san. Không phải vậy đâu.</Text>
  <Text Key="6FDA5946_174162">Lý do tôi am hiểu về việc ăn cỏ dại là vì bà ngoại đã dạy tôi. Bà ngoại tôi có một nhà kính rất lớn.</Text>
  <Text Key="0CB991C8_174163">Gì...! Bà ngoại...? Vậy ăn cỏ dại là trí tuệ của bà ngoại cô!? Chuyện gì vậy!? Tôi lo lắng cho cô đấy~!</Text>
  <Text Key="6E71FCD9_174164">Hehehe. Tôi xin lỗi vì sự hiểu lầm. Nhưng sự quan tâm của cô thực sự khiến tôi hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="9CBB2D96_174165">Đúng rồi! Để xin lỗi, sao không thử một tô súp thảo mộc của Enocholoxa nào?</Text>
  <Text Key="DFD838D6_174166">Enocholoxa? Tôi chưa từng nghe thấy. Nó có vị như thế nào?</Text>
  <Text Key="7F2AAE45_174167">Nó có hương vị giống lúa mạch hoặc trà thảo mộc. Nó còn được gọi là... cỏ mèo.</Text>
  <Text Key="6F07E6B2_174168">Cỏ mèo!? Quria~... Cô đã coi tôi như con mèo, phải không!? Có đúng vậy không~!?</Text>
  <Text Key="674E6536_174169">Hoàn toàn không phải! Tôi chỉ thấy Kyaru-san dễ thương... Chỉ vậy thôi. ...Hehehe♪</Text>
  <Text Key="CA42D774_174170">Quria-sama... Cô đã hoàn toàn khiến cô ấy say đắm rồi.</Text>
  <Text Key="D3AEFCBD_174171">Quria-chan, cô thật sự nghịch ngợm bất ngờ. Được rồi, trong trường hợp này, đó là cuộc thi ai có thể chiều chuộng Kyaru-chan hơn! Tôi sẽ không thua~☆</Text>
  <Text Key="1C2FAEEB_174172">Đừng bắt đầu cuộc thi đó~!!</Text>
  <Text Key="C513ED9E_174173">Happy-chan</Text>
  <Text Key="FB9B9C11_174174">Precia-chan! Đây chắc chắn là paella rồi!</Text>
  <Text Key="8C456DF8_174175">Không. Đó là risotto.</Text>
  <Text Key="5204E565_174176">Paella!</Text>
  <Text Key="27D588E3_174177">Risotto.</Text>
  <Text Key="E1A3A3A3_174178">*Bubbu~*</Text>
  <Text Key="3A655B3F_174179">Ugh, các cô ồn ào quá!! Chúng ta ở đây để đánh bại quái vật, mà các cô lại cãi cọ về chuyện này!?</Text>
  <Text Key="B08AF790_174180">Chúng ta ở đây để săn quái vật! Nghe nói lần này quái vật trông giống thỏ. Chúng ta cần xem trước cách nấu nó ☆</Text>
  <Text Key="CF642751_174181">Thỏ, risotto. Chắc chắn.</Text>
  <Text Key="85640545_174182">Tôi nói rồi, nếu là thỏ thì phải là paella!</Text>
  <Text Key="4597A919_174183">Nghe này... Các cô vội vàng quá rồi đấy? Chúng ta chưa đánh bại nó, thậm chí còn chưa tìm thấy...</Text>
  <Text Key="C8ADB8FB_174184">...Nó ở kia. Ở chỗ kia.</Text>
  <Text Key="DED4907A_174185">À... Cô nói đúng. Mũi của Precia-sama vẫn chính xác như thường.</Text>
  <Text Key="015E2DCA_174186">Hehehe~☆ Cuối cùng cũng đến rồi! Hãy biến nó thành paella ngay lập tức! Toàn tốc lên!</Text>
  <Text Key="C37F3ECB_174187">Risotto, không thể nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="2EBFABFC_174188">Ồ... Nó bay ra với lực mạnh như vậy... Chúng ta sẽ không thực sự ăn nó như vậy đâu, phải không...?</Text>
  <Text Key="F1CB461C_174189">Họ đang tranh cãi về cách nấu, nên chắc sẽ ổn thôi. ...Có lẽ.</Text>
  <Text Key="5F1F6A24_174190">Cô làm được rồi, Precia-chan!</Text>
  <Text Key="FD163E29_174191">Vi~.</Text>
  <Text Key="B28BD40F_174192">Ồ? Các cô đã hòa giải chưa? Các cô đã quyết định là risotto hay paella chưa?</Text>
  <Text Key="D69E510E_174193">Tất nhiên là paella!... À, đó là điều tôi muốn nói～</Text>
  <Text Key="2B00AAEA_174194">Gooo~</Text>
  <Text Key="9958FBA5_174195">Hehehe. Tôi đã dốc hết sức, và giờ tôi đói rồi. Vậy tôi quyết định nướng quái vật ngay tại đây♪</Text>
  <Text Key="DA4713DD_174196">Đã quyết định.</Text>
  <Text Key="4B0D83A9_174197">Hả? Sau tất cả những tranh cãi, cô lại nướng nó!?</Text>
  <Text Key="51A7A79B_174198">Được rồi, tôi đói ngay bây giờ, nên đó là lý do☆ Vậy, Kyaru-chan, dùng ma thuật của cô để *xìu* đi!</Text>
  <Text Key="17B922B0_174199">Thôi đi, không còn cách nào khác... Đây!</Text>
