  <Text Key="32D69686_119550">—Hả!?</Text>
  <Text Key="DC7C379B_119551">Dù phải hack toàn bộ hệ thống an ninh...\nHọ thật sự điên cuồng đến mức nào chỉ vì cuộc điều tra của chúng ta...</Text>
  <Text Key="A5C0E64B_119552">Vậy là...\nNgười tuyển dụng hiện tại của chúng ta lại là Akino-san nữa... hử.</Text>
  <Text Key="C703296C_119553">Tôi cảm thấy như là số phận...\nThằng đó cũng gây chuyện ngay cả ở đây...</Text>
  <Text Key="C304762E_119554">Nhưng... Ngay cả khi dùng mạng lưới thông tin của Akino-san\nvà gia tộc của Saren-san,\nchúng vẫn không thể truy tìm được\n tung tích của Kokoro-chan và cha cô ấy.</Text>
  <Text Key="CC7C1DCD_119555">Chúng tôi đến đây dựa trên ký ức của {playername},\nhy vọng một góc nhìn khác sẽ giúp ích,\nnhưng có vẻ đây là chuyến đi vô ích...</Text>
  <Text Key="F2B57406_119556">Hừm... Vào lúc như thế này, chúng ta nên phân tích camera an ninh!\nNếu kiểm tra đoạn phim còn lại trong phòng an ninh, có thể tìm thấy gì đó.\nNếu họ đã lấy tài liệu phòng thí nghiệm, nó có thể cũng ở đó.</Text>
  <Text Key="256D0CC2_119557">Họ có cho chúng ta xem phim được không?</Text>
  <Text Key="2C868F50_119558">Nếu nói đây là yêu cầu từ chủ sở hữu sở thú, họ sẽ cho!\nTôi sẽ đến phòng an ninh và nhờ họ chiếu lên tablet!</Text>
  <Text Key="DB59AF42_119559">...Tất cả dữ liệu đã bị xóa...</Text>
  <Text Key="3E5F7F9A_119560">Có lẽ là vì cha của Kokoro-chan\nđã làm trước... để họ không bị cảnh sát hay ai đó truy lùng.</Text>
  <Text Key="1AA2C163_119561">...Cha của Kokoro-chan có vẻ là một người rất giỏi giang.\nNếu anh ấy không bị mạng lưới thông tin của Akino-san tìm thấy,\ntôi thực sự cảm thấy bất lực.</Text>
  <Text Key="ED7C8B4F_119562">Kiruya-san nói là thử thay đổi góc nhìn,\nvà tôi nghĩ cô ấy đúng.\nChúng ta chắc chắn cần xem xét một góc độ hoàn toàn bất ngờ...</Text>
  <Text Key="ECCEB94A_119563">Hừm... Hừm...</Text>
  <Text Key="A995B646_119564">Đó rồi!\nTôi vừa nghĩ ra một ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="9E6DC75C_119565">Tamaki-san?\nCô định làm gì với con Mimi đó?</Text>
  <Text Key="71F07F84_119566">Chúng ta không thể lặn vào Legend of Astrum ngay bây giờ,\nnhưng cô định gửi tin nhắn cho ai đó sao?</Text>
  <Text Key="8AFE3383_119567">Heh heh heh... Chỉ cần xem!</Text>
  <Text Key="DEF1790F_119568">Này, mọi người!</Text>
  <Text Key="8E6F90BD_119569">'Nyaa?' 'Meow!'</Text>
  <Text Key="439BE541_119570">'Wow☆\nNhiều mèo thế này tập hợp lại♪\nNyaa♪'</Text>
  <Text Key="818DCC95_119571">Chúng... có thân thiện quá?\n...S-s cute quá...</Text>
  <Text Key="D601039A_119572">Những người này là bạn của tôi!\nChúng thường rình rập vào đủ loại nơi và\nnhìn thấy những thứ con người không thấy.</Text>
  <Text Key="56C59905_119573">Điều đó có thể đúng, nhưng cô không hiểu mèo nói gì.\nĐây không phải phép màu.\n...Khoan, không thể nào...</Text>
  <Text Key="4CAE378B_119574">Chính xác! Nếu gắn Mimi vào chúng,\ntôi đang nghĩ là có thể dùng chức năng dịch\nđể nói chuyện với chúng, được không?</Text>
  <Text Key="2401A97A_119575">Wow~, ý tưởng tuyệt vời thật☆</Text>
  <Text Key="D0F04DD6_119576">Heh heh heh,\ntôi gọi đây là Chiến dịch Mèo Mimi♪\nĐang trang bị!</Text>
  <Text Key="454D70B2_119577">'Nyaa Nyaa!' 'Meow Meow!'</Text>
  <Text Key="CF48D502_119578">Ugh... Có vẻ là không hoạt động sau cùng...</Text>
  <Text Key="8C11BF40_119579">Thôi nào, Tamaki-san...</Text>
  <Text Key="55BC4769_119580">À, phải.\nTôi phải trả lại cái tablet tôi mượn...\n...?</Text>
  <Text Key="F5C95588_119581">Khoan... Đây là phát thanh khẩn cấp gì vậy!? Pecorine-san, nhìn cái này đi!</Text>
  <Text Key="06B2C872_119582">Hả?\nGì vậy?</Text>
  <Text Key="19832D13_119583">...Phát thanh khẩn cấp từ Vương quốc Astraea cũ...?</Text>
  <Text Key="3AA67068_119584">Tòa nhà Quốc hội Astraea vẫn còn những vết thương tươi mới từ những cuộc bạo động gần đây.\nCó vẻ như cuộc họp báo sắp bắt đầu.\nNó sẽ được phát sóng toàn cầu bằng chức năng dịch.</Text>
  <Text Key="B39ACA2C_119585">Đây chính là...!\nTừ đại diện mới của Vương quốc Astraea...?</Text>
  <Text Key="584FA4D4_119586">Đại diện...\nÝ là những người đã đuổi cô ra khỏi đất nước...!?</Text>
  <Text Key="B9011CC2_119587">À! Các đại diện của Đảng Cách mạng đã ngồi vào chỗ!\nTràng pháo hoan hô thật lớn!\nCô gái mặc áo khoác từ đầu đã là người cầm cờ... Một hình tượng biểu tượng...</Text>
  <Text Key="772733EE_119588">Li Pucelle!\nLi Pucelle!</Text>
  <Text Key="0E6398BF_119589">Li Pucelle...? Cô ấy đang cố gắng bắt chước Trinh nữ Orléans à?\nĐúng là biệt danh rất phù hợp cho người cầm cờ...</Text>
  <Text Key="83302489_119590">Thưa đồng bào,\nCảm ơn rất nhiều vì đã tập hợp ở đây hôm nay.</Text>
  <Text Key="65FD197A_119591">Gần đây, cựu Vương quốc Astraea đã trải qua những biến động lớn.</Text>
  <Text Key="3DC2C54E_119592">Nguyên nhân của tất cả những chuyện này là hành động liều lĩnh của cựu hoàng gia Astraea.\nHọ liên tục hành động ngốc nghếch, bỏ bê người dân mà họ được giao nhiệm vụ bảo vệ, vì vậy chúng tôi, Đảng Cách mạng, đã đứng lên thách thức họ.</Text>
  <Text Key="C1C36E26_119593">Hành động của chúng tôi được tất cả các bạn ở đây cũng như nhiều người trên toàn thế giới ủng hộ,\ncho phép chúng tôi thành công. Chúng tôi thực sự biết ơn. Và bây giờ—</Text>
  <Text Key="118A9F95_119594">Hôm nay, chúng tôi, Đảng Cách mạng,\ntuyên bố hủy bỏ hoàn toàn cựu hoàng gia Astraea,\nvà sáng lập quốc gia mới của chúng ta, Nhà nước Thánh địa Demeter.</Text>
  <Text Key="63893AC0_119595">Li Pucelle!\nLi Pucelle!\nLi Pucelle!</Text>
  <Text Key="4BA937E2_119596">Về việc thành lập chính phủ lâm thời,\nnó sẽ tạm thời bao gồm chủ yếu các thành viên của Đảng Cách mạng...</Text>
  <Text Key="FC0FED84_119597">Haha...\nCảm thấy lạ phải không? Trở thành Công chúa Mất tích...\nĐây là lần thứ hai cho tôi rồi...</Text>
  <Text Key="3170CAB9_119598">Nhưng, nhưng... không sao đâu.\nKhác với lúc đó, {playername} và Kyaru ở đây với tôi...\nVà họ vẫn nhớ tôi...</Text>
  <Text Key="E98AAB45_119599">Nhưng… một cuộc đảo chính? Nó có mùi âm mưu, nya.\nPecorine cũng nên lên tiếng và phản đối chứ?</Text>
