  <Text Key="C6C1B3D7_137600">Mẹ của Cô Gái Mất Tích</Text>
  <Text Key="ED3E128D_137601">Cha của Cô Gái Mất Tích</Text>
  <Text Key="D5F098CB_137602">Giờ trà tại trại mồ côi Sarendia. Emilia bắt đầu nói chuyện với Kokkoro với vẻ mặt nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="A4299689_137603">Kokkoro-chan, hãy đi "Dae-toh" với tôi!</Text>
  <Text Key="6903F3E1_137604">"Dae-toh"... à, là sao?</Text>
  <Text Key="230B4C36_137605">Đúng vậy. Tôi muốn gần gũi hơn với Kokkoro-chan, nên hôm qua Subaru đã dạy tôi nhiều về điều này. Anh ấy nói rằng nếu tôi mời bạn đi chơi và sau đó trao đổi quà tặng, chúng ta có thể trở nên thân thiết hơn.</Text>
  <Text Key="4E891A6F_137606">Đi chơi cùng nhau và chia sẻ những kỷ niệm chung được gọi là "Dae-toh", phải không?</Text>
  <Text Key="004D6F19_137607">Vì vậy... tôi mới muốn đi "Dae-toh" với bạn, Kokkoro-chan. Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="3C63DD70_137608">Đó là một lời mời rất đáng mừng khi tôi nhận được từ bạn. Tôi rất muốn, nhưng tôi hơi lo lắng về Chủ Nhân của tôi...</Text>
  <Text Key="8F40AE60_137609">Vậy thì, tại sao chúng ta không cùng đi tất cả? Sẽ ổn thôi nếu thêm anh ấy vào, phải không?</Text>
  <Text Key="69E7DB67_137610">Vâng, hãy làm vậy đi! Tôi chắc chắn sẽ vui vẻ hơn nếu tất cả chúng ta cùng đi.</Text>
  <Text Key="FE7FCD4A_137611">Cảm ơn vì sự quan tâm của bạn. Chủ Nhân, anh có đồng ý không?</Text>
  <Text Key="9D7293CE_137612">Hehe, tôi cũng rất mong chờ. Hãy bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="27327667_137613">Ừm, thời tiết đẹp quá! Phong cảnh cũng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="77609222_137614">Thời tiết ấm áp dễ chịu, một ngày hoàn hảo để ra ngoài.</Text>
  <Text Key="D186E9F2_137615">Đây là con đường mà chúng tôi thường đi bằng xe ngựa mỗi khi bắt đầu một cuộc phiêu lưu, nhưng đi bộ trên con đường này như thế này... nó cho tôi một cảm giác khác thường, thật dễ chịu.</Text>
  <Text Key="6C27E5F6_137616">Ra vậy, Kokkoro-chan và những người khác đã đi đến nhiều nơi khác nhau. Cho đến giờ, các bạn đã trải qua những cuộc phiêu lưu gì?</Text>
  <Text Key="8ED22359_137617">Ở khu vực này... tôi nhớ chúng tôi đã nhận một yêu cầu tiêu diệt Lizardmen ở đồng bằng quanh đây. Chúng tôi đã chấp nhận yêu cầu đó từ Hiệp hội Quản lý Guild, và sau đó với Chủ Nhân dẫn đầu, chúng tôi bắt đầu một cuộc phiêu lưu mới.</Text>
  <Text Key="7EBF9426_137618">Tôi vẫn nhớ rõ hình ảnh dũng cảm của Chủ Nhân hỗ trợ chúng tôi trong trận chiến. Cảm ơn vì nỗ lực xuất sắc của anh, Chủ Nhân.</Text>
  <Text Key="64187FFA_137619">Chúng tôi cũng đã thực hiện các cuộc thám hiểm đến những ngọn núi đủ lớn để vượt qua mây hay những chuyến đi nhỏ để tìm kiếm nguyên liệu quý giá nhất... Thật sự, chúng tôi đã trải qua khá nhiều cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="5CDCDCD0_137620">Cuộc sống đầy phiêu lưu thật! Chắc chắn đã có những thời khó khăn...</Text>
  <Text Key="027DDF97_137621">Hehe. Khi tôi còn sống ở quê hương, tôi thường xuyên đi bộ đường dài trên những ngọn núi địa phương. Mỗi khi tôi đi trên những bậc đá, trái cây rừng và rau tươi là tất cả những gì tôi có cho bữa trưa nên...</Text>
  <Text Key="F0DF33E2_137622">...À, xin lỗi. Có vẻ như tôi đã lạc đề khá nhiều.</Text>
  <Text Key="D17E3B93_137623">Không. Tất cả là để biết thêm về bạn, Kokkoro-chan, nên tôi rất vui khi lắng nghe.</Text>
  <Text Key="052EFFD6_137624">Nghĩ lại thì, đã đến giờ ăn tối rồi. Chủ Nhân, xin hãy ăn những cái này. Đây là một ít nho khô tôi mang theo làm đồ ăn nhẹ. Trong khi anh đợi và nhai những thứ này, tôi sẽ đi lấy đồ ăn cho chúng ta...</Text>
  <Text Key="BE9CFAFF_137625">Kokkoro-chan, thực ra... tôi đã mang theo cơm hộp rồi.</Text>
  <Text Key="A38A9383_137626">Tôi đã nhờ Rem giúp tôi chuẩn bị chúng hôm qua để chúng ta có thể đi một chuyến dài. Chúng ta gần đến điểm đến rồi, hãy cùng nhau ăn ở đó.</Text>
  <Text Key="48A5577F_137627">Cảm ơn rất nhiều, Lady Emilia. Chúng tôi sẽ rất vui khi tham gia. Chủ Nhân, xin hãy kiên nhẫn thêm chút nữa cho đến khi chúng ta đến điểm đến.</Text>
  <Text Key="3EF4F8CF_137628">Chúng ta đã đến rồi. Tôi đã nghe về nơi này trước đây, nhưng nó rất rộng lớn...! Có vẻ như một nơi tốt với bầu không khí thư giãn.</Text>
  <Text Key="531E95D2_137629">Vậy đây là điểm đến của buổi hẹn hò của chúng ta. Lady Emilia, bạn thích những nơi như thế này, phải không?</Text>
  <Text Key="56A1CE6C_137630">Không phải tôi đặc biệt thích những nơi như vậy, nhưng tôi muốn xem cảnh quan bên ngoài thành phố. Tôi sẽ trở về Lugnica một ngày nào đó, nhưng tôi nghĩ rằng tôi nên tận dụng cơ hội này để xem những nơi khác trong thế giới này ngoài Landosol.</Text>
  <Text Key="4BF81F9D_137631">Tôi không thể đi xa lắm, và tôi nghĩ rằng xa nhất tôi có thể trải nghiệm là đến cánh đồng này... Nhưng tôi vẫn rất vui vì nó vẫn là một nơi tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="566EFFED_137632">Lady Emilia...</Text>
  <Text Key="C46BCF5B_137633">Vậy thì, hãy cùng nhau ăn trưa. Ồ, sao chúng ta không ăn dưới bóng cái cây kia? Quang cảnh trông thật đẹp.</Text>
  <Text Key="21214892_137634">Những cái hộp cơm trông rất đầy màu sắc. Lần sau tôi muốn học công thức những món ăn đó.</Text>
  <Text Key="613DC9C8_137635">Tôi đã để Rem quyết định thực đơn. Nghĩ lại thì, Rem và Suzume đã dạy nhau cách nấu các món địa phương tương ứng vài ngày trước, nên tôi chắc chắn họ sẽ rất vui nếu có thể nấu ăn cùng bạn, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="A7E4AE0C_137636">Nghe hay đấy. Tôi sẽ cố gắng nói chuyện với hai người đó bất cứ khi nào có cơ hội.</Text>
  <Text Key="83D1FCAA_137637">Lia, xin lỗi vì đã ngắt lời cuộc trò chuyện của bạn, nhưng bạn không nghĩ rằng đã đến lúc bạn tìm hiểu xem Kokkoro thích gì sao?</Text>
  <Text Key="4D2872E8_137638">Puck, bạn lo lắng quá. Đừng lo, tôi sẽ có thể học hỏi một cách tự nhiên. Subaru nói rằng bí quyết để hòa hợp với ai đó là bằng cách tặng họ một "sur-phra-isuh pre-sen-tuh" bằng cách tìm hiểu một cách tình cờ những gì họ thích.</Text>
  <Text Key="D659A20B_137639">...Ờm. Nhân tiện, bạn thích gì, Kokkoro-chan?</Text>
  <Text Key="0FC3ED1B_137640">Tất nhiên là tôi thích Chủ Nhân rồi.</Text>
  <Text Key="9E071ED4_137641">Hmm, như mong đợi từ con gái tôi, cô bé chỉ có thể tiếp cận một cách trực tiếp và đơn giản.</Text>
  <Text Key="AF73003B_137642">...Nhưng không thể gói {playername} và tặng cô ấy như một món quà... Tôi nên làm gì...? Tôi có nên cố gắng tìm cách tặng anh ấy cho cô ấy không...?</Text>
  <Text Key="EC7E4969_137643">Điều đó thực sự có thể, nhưng hãy thử thu hẹp lại thành thứ gì đó khác "Chủ Nhân của cô ấy" và thử lại. ...Ôi, mọi người, nằm xuống!</Text>
  <Text Key="6A6CE91D_137644">Con chim lớn... Aaah! Hộp cơm của tôi mất rồi!</Text>
  <Text Key="23B122D7_137645">...Có vẻ như chúng tôi đã bị một con quái vật hình chim nhắm đến. Nó đã đánh cắp hộp cơm của chúng tôi và bay đi.</Text>
  <Text Key="28F11755_137646">Ôi không...! Tôi còn chưa ăn được một nửa.</Text>
  <Text Key="ABA53635_137647">Bạn sẽ làm gì, Lia? Nếu bạn muốn đuổi theo con chim trộm và hạ gục nó, tôi sẽ giúp bạn.</Text>
  <Text Key="32E5BBF8_137648">Thần Mèo Tôn Quý, tôi không nghĩ rằng việc bắt một con quái vật như vậy sẽ dễ dàng vào lúc này. Quan trọng hơn, tôi yên tâm rằng tất cả chúng ta đều an toàn ngay bây giờ và hơn nữa, có những việc chúng ta có thể làm ngay cả khi không có hộp cơm.</Text>
  <Text Key="D07698A0_137649">Những việc chúng ta có thể làm... ví dụ như gì?</Text>
