  <Text Key="E517E81E_89050">Các hệ thống chưa biết, hử...</Text>
  <Text Key="7EBAC8FC_89051">...Hmph.\nTôi đoán lời khuyên của cô... ừm, có thể có chút lý do, Zane.</Text>
  <Text Key="AEB4C37C_89052">...Vậy?\nCô định đề xuất cái gì?</Text>
  <Text Key="24106CFF_89053">...Đơn giản thôi.\nChính cô cũng đã hét lên điều đó với lũ slime cưng của mình.</Text>
  <Text Key="7092C0A0_89054">Hãy tỏ ra tôn trọng chúng một chút.</Text>
  <Text Key="9C57E8C8_89055">........Tch.</Text>
  <Text Key="539C97C0_89056">Tôi hiểu sự khinh thường của cô.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="04041824_89057">...Ừ.\nTôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="330B5BEE_89058">Tôi sẽ làm những gì cần thiết.\nBất cứ điều gì để ước nguyện của tôi trở thành sự thật.</Text>
  <Text Key="B59DF5C9_89059">Pecorine, người đang bận rộn với hậu quả sau cuộc tấn công của quái vật, đang được Goushin che giấu để bảo vệ thông tin của {playername} và những người khác.</Text>
  <Text Key="7D5CF494_89060">Tối hôm đó, trong phòng ngai vàng của cung điện...</Text>
  <Text Key="3E92FFAC_89061">Sau khi Hội đồng điều động lực lượng chính của Golden Hand,\nquái vật xâm lập đã chạy trốn xuống lòng đất.\nNhờ nỗ lực của các binh sĩ chúng ta, chúng ta đã tránh được thêm thiệt hại nào.</Text>
  <Text Key="7186266A_89062">Tuy nhiên... Đáng tiếc thay, thiệt hại đã xảy ra. Bao gồm cả\ntháp Creditta vừa mới hoàn thành, mười lăm tòa nhà trong khu vực đã bị phá hủy,\nvà nỗ lực vẫn đang tiếp diễn để chăm sóc nhiều người bị thương.</Text>
  <Text Key="36B62D87_89063">À!\nGolden Hand đáng tin cậy thật!</Text>
  <Text Key="B554993C_89064">Đó là báo cáo ban đầu về sự rối loạn của quái vật này.\nBệ hạ,\ntôi phải yêu cầu người nhanh chóng phê duyệt quỹ cho nỗ lực của chúng ta để—</Text>
  <Text Key="04532E2F_89065">Ơ-ơ, ngài Gorschin!\nCòn {playername}, và Kokkoro với mọi người thì sao?</Text>
  <Text Key="34D95E54_89066">Hm?\n...Họ là ai?</Text>
  <Text Key="C3EADDA4_89067">Họ là bạn tốt của tôi!\nTrước khi Golden Hand đến, họ đang ở quảng trường\nchiến đấu chống lại quái vật! Ngài cũng thấy họ rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="CC2C513C_89068">Àà... Những cá nhân đó.\nHmmmm\nHmm, hmm...</Text>
  <Text Key="2739DAC5_89069">Ừ, tôi không thấy tên họ trong danh sách người bị thương.\nHọ có lẽ đã trở về guildhouse rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="A04AE02A_89070">Hmmmm\nTôi đoán điều đó có lý.\n...Tôi sẽ phải ghé qua guildhouse sau và kiểm tra...</Text>
  <Text Key="06C7F7EB_89071">Bệ hạ... Tôi đã kiềm chế không nhắc đến việc này trước đó...\nNhưng trong một tình huống khủng hoảng như thế này,\nngười thực sự không định đi thăm viếng tư nhân vô nghĩa chứ?</Text>
  <Text Key="FB046540_89072">Ơ...!\nNhưng nghe đây, đây không phải là giải trí—</Text>
  <Text Key="F5F46B46_89073">A-hem! ...Lắng nghe kỹ đi, Bệ hạ. Một khi các quỹ này đã được kiểm tra và phê duyệt đầy đủ, chúng ta sẽ yêu cầu người ban một sắc lệnh an toàn của hoàng gia cho công chúng.</Text>
  <Text Key="3D70EF0E_89074">Hả? Một sắc lệnh... an toàn?</Text>
  <Text Key="FDD07F84_89075">Đúng vậy. Ngay sau khi những hành vi sai trái của Kaiser Insight,\ncuộc xâm lập mới của hoạt động quái vật này\nchắc chắn sẽ gây ra bất an trong lòng người dân Landosol.</Text>
  <Text Key="A63A0F68_89076">Nhiệm vụ xua tan những nỗi sợ đó thuộc về không ai khác\nngoài người đứng đầu nhà nước của quốc gia này—\nCông chúa Eustiana, chính bản thân người.</Text>
  <Text Key="DD651F0D_89077">...Đúng, cô nói đúng.\nTôi đoán đó là... một biện pháp cần thiết.</Text>
  <Text Key="7A42B80F_89078">À, trí tuệ của Bệ hạ vô biên.\nTôi vinh dự khi được người cân nhắc lời khuyên của tôi.</Text>
  <Text Key="B50EBF8E_89079">Vậy chúng ta sẽ bắt đầu soạn thảo sắc lệnh ngay lập tức.\nXin người chờ đợi cho đến khi hoàn thành.</Text>
  <Text Key="C8B4E744_89080">Một khi quảng trường được dọn dẹp, chúng ta sẽ tập hợp dân chúng\nđể Bệ hạ có thể truyền đạt sắc lệnh trực tiếp.\nĐến thời điểm đó, xin người tiếp tục kiểm toán quỹ khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="8D2AA180_89081">.....*thở dài*.....</Text>
  <Text Key="571B4657_89082">Tôi thực sự hy vọng {playername} và mọi người không bị thương... Với tốc độ này,\ncó vẻ như tôi sẽ không gặp họ sớm được...</Text>
  <Text Key="5E9EE62D_89083">Tôi nghĩ họ sẽ đang ngồi ăn một món ăn nhẹ lúc này.\n...Àà, tôi đói quá...</Text>
  <Text Key="B3BC9690_89084">Các bữa ăn ở cung điện khá ngon, tôi không thể phủ nhận... Nhưng với đủ loại\nquy tắc nghiêm ngặt, tôi không thể thưởng thức một miếng trong yên bình. Và một khi\nviệc bày bàn và nếm thử món ăn xong, đồ ăn gần như không còn nóng nữa...</Text>
  <Text Key="E67C260A_89085">Bánh gạo nóng hổi... bánh crepe... cá nướng... takoyaki...\nƠ. Chỉ nghĩ đến thôi đã làm dạ dày tôi ồn ồn...</Text>
  <Text Key="C1B5FD86_89086">Xin lỗi vì đã xen vào, Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="89B71055_89087">Hả?\nỒ—chào!\nCó chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="B736F065_89088">Tôi mang đến một chiếc bánh thịt từ một quầy hàng trong thành phố.\nXin người nhận món quà nhỏ này, Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="33E30BD4_89089">Ồhhhh!\nCảm ơn rất nhiều! Tôi sẽ ăn ngay!\n*nhai nhai nhai*...</Text>
  <Text Key="A6E8E75B_89090">Mmmmm, ngon quáaaaa!\nCách nước thịt tràn đầy trong miệng...\nKỳ diệu thật! Tôi không thể đủ!</Text>
  <Text Key="DC9CBBD4_89091">...Khoan, hả?!\nNgười lính tốt bụng đó đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="DB9EB799_89092">Rất vui được gặp người, nữ hoàng Eustiana thân mến.\nTôi mừng khi thấy người thích món quà tôi mang đến.</Text>
  <Text Key="61A9EE47_89093">Neneka?!\nVậy người lính vừa nãy là một trong những hóa trang của cô, phải không?!</Text>
  <Text Key="E6179883_89094">Đúng vậy, chính xác. ...Nếu tôi bao giờ muốn đầu độc người,\nviệc đó sẽ dễ hơn lấy kẹo từ tay đứa bé.</Text>
  <Text Key="5AE7163C_89095">Thôi nào, đừng nói những điều đáng sợ như thế!\nNhưng tôi vẫn sẽ ăn thôi!\nCảm ơn vì chiếc bánh thịt! Ngon nhất luôn!</Text>
  <Text Key="EF08767A_89096">Thế giới đang trong hiểm họa, Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="0B96DC8B_89097">Trong một giấc mơ, một giọng nói bí ẩn nói. Trước khi {playername} có thể nắm bắt được danh tính của giọng nói, anh thức giấc trong một phòng giam. Chờ đón anh khi tỉnh dậy là một cái chết vì tội ám sát hoàng gia, ngay cả không có xét xử.</Text>
  <Text Key="F6072939_89098">...Nữ công tước Ameth...?</Text>
  <Text Key="E192CEA0_89099">...Không ai ở đây cả...</Text>
