  <Text Key="34ACA70A_59450">Ơ, các cậu. Tại sao các cậu tấn công chúng tôi?</Text>
  <Text Key="F7830BB8_59451">Có một dark elf và một phụ nữ goblin đi khắp nơi... Người ta nói rằng ai sống sót qua rào cản này đến cuối cùng sẽ được trao "Nô lệ mạnh nhất" từ thế giới khác...</Text>
  <Text Key="D7FD2C2D_59452">Nô lệ mạnh nhất... từ thế giới khác?! Đừng nói với tôi đó là...!! Này, cậu! Lần cuối cùng cậu thấy dark elf đó ở đâu?!</Text>
  <Text Key="102E1AA7_59453">Họ vẫn còn ở ngay bên kia, tuyển người từ thế giới này và lan truyền tin tức...</Text>
  <Text Key="71642A7A_59454">Khoan đã nào, Tsundere O'Pink! ...Cô ấy vừa bỏ qua tôi và đi mất. Này, những kẻ hèn mọn này đúng là bận rộn thật.</Text>
  <Text Key="D0404D3D_59455">Tại sao tôi phải di chuyển đôi chân này vì lợi ích của các ngươi hèn mọn? Tôi thà dùng cái O'Pink kia làm mồi nhử... Không, tôi hiểu rồi, nên cất ngay tấm bảng gỗ đó đi!</Text>
  <Text Key="C2B7932E_59456">HỞ?! Cậu nghĩ cậu đang làm gì mà không hỏi một tiếng?! Cậu định đuổi theo O'Pink, phải không?! Tôi sẽ chạy cùng cậu, được chứ?! Nên đừng có niêm phong tôi mà không có sự cho phép của tư...</Text>
  <Text Key="7CF081A9_59457">Hãy lắng nghe tôi, các Nô lệ! Và cả các ngươi, các Chủ nhân của chúng!</Text>
  <Text Key="73E2DCA3_59458">Kia kìa! Đó là dark elf đó! Trả Rei-sama lại đây!</Text>
  <Text Key="3299DBFC_59459">Cô có phiền nếu ngắt lời bài phát biểu của Darling không? ...Ồ? Nếu tôi không nhầm thì là cô gái hôm kia. Gì, cuối cùng cô cũng trở thành Nô lệ rồi sao?</Text>
  <Text Key="BEF47256_59460">Tôi không còn lựa chọn nào khác...! Tôi đâu có muốn trở thành Nô lệ của Kishi-san...!</Text>
  <Text Key="EC9D6E6C_59461">Không còn lựa chọn nào khác...? Cô gái bán đứa tâm huyết thật.</Text>
  <Text Key="4915BBA0_59462">Bán đứa tâm huyết, cô nói...?! Cô...!</Text>
  <Text Key="085DAE9D_59463">Úi! Darling!</Text>
  <Text Key="F476E23B_59464">Hai người này có tinh thần đồng đội tuyệt vời...! Các cử động của họ đồng bộ ngay cả khi không có chỉ dẫn bằng lời. Giống như những điệu múa chúng tôi biểu diễn trong Carmina, hoàn thiện qua việc luyện tập lặp đi lặp lại...!</Text>
  <Text Key="6F1A728F_59465">Thấy sao? Đây là mối quan hệ đối tác của chúng tôi, gắn bó bởi tình yêu.</Text>
  <Text Key="E07E115F_59466">T-Tình yêu...?! Hai người là Chủ nhân và Nô lệ, phải không?!</Text>
  <Text Key="6710EAFB_59467">Đúng vậy, đúng rồi -- Đó là một tình yêu được sinh ra giữa chủ và tớ.</Text>
  <Text Key="E03D4365_59468">Hehe... Darling, cậu thấy đấy... Anh ấy đã cứu tôi từ những ngày tôi chiến đấu như một nô lệ ở Gio Gehenna...♪</Text>
  <Text Key="E6AEC2B3_59469">Vì vậy tôi đã quyết định dành tất cả cho anh ấy...♪ Hehe... Ahaha...♪</Text>
  <Text Key="690064A3_59470">Cảm xúc biết ơn của tôi dành cho Rei-sama cũng thật lòng như vậy, nên...!</Text>
  <Text Key="166462A6_59471">Ồ? Nhưng cô đã không làm gì khi cô gái đó bị bắt cóc. Nếu lúc đó cô trở thành Nô lệ, cô đã có thể chiến đấu lại.</Text>
  <Text Key="36DB37CC_59472">...! Đó là...!</Text>
  <Text Key="5AF6869C_59473">Tất cả đều bắt nguồn từ việc cô từ chối trở thành nô lệ của người đàn ông đó. Tôi tự hỏi tại sao? Thế mà giờ cô lại là nô lệ của hắn?</Text>
  <Text Key="CEFC0404_59474">Than ôi. Cô đúng là một người bán đứa tâm huyết. Tôi không cảm nhận được quyết tâm của cô chút nào.</Text>
  <Text Key="E2159F32_59475">Nhưng... ý tôi là...!</Text>
  <Text Key="25C2F99D_59476">Lúc đó, tôi nghĩ: "Nếu là nô lệ của Kishi-san... có lẽ tôi không phiền..." Mặc dù Rei-sama là người tôi quan tâm nhất... nhưng nào, trước khi tôi nhận ra...</Text>
  <Text Key="0C27C0DE_59477">...Cảm xúc của tôi dành cho Kishi-san... chúng...</Text>
  <Text Key="8652A69D_59478">Ha ha, cô sẽ phải lo lắng về chuyện đó suốt đời! Đi thôi nào, Darling--</Text>
  <Text Key="33503F51_59479">Kiếm thuật đầu độc phong cách Manticore! NNNDORYAAAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="6E135970_59480">Tch...!? Cậu đang làm gì vậy đột ngột thế!?</Text>
  <Text Key="721834E0_59481">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Tôi nghĩ mình sẽ khó đuổi kịp mọi người, nhưng các cậu lại đang trò chuyện cả đời? Vậy tại sao không đi tấn công phục kích, tôi nghĩ vậy♪</Text>
  <Text Key="60E8F8FC_59482">Kanon-san...?!</Text>
  <Text Key="B7C2B92A_59483">K-Kishi-san...</Text>
  <Text Key="17EFD263_59484">Thôi nào, thật là một sự bổ sung đáng mừng cho sự hỗn loạn. Hả? Nếu tôi không nhầm, cô có liên quan đến công chúa thế giới này, Nephi Nela...</Text>
  <Text Key="1D0990E4_59485">Cô có thể đừng nhắc tên Nephy khi lần đầu gặp tôi không?! Đó là một sự xúc phạm cực kỳ lớn với tôi, cô dark elf ảm đạm kia!</Text>
  <Text Key="D6F63C75_59486">Heh, trông cô có vẻ gặp khó khăn khá nhiều trong việc đọc được không khí!</Text>
  <Text Key="B2598699_59487">Ngây thơ và đầy mập mạp làm sao! Trước mặt một quý cà cao quý như tôi, bầu không khí sẽ tự động được điều chỉnh để phù hợp với nhu cầu của tôi~♪</Text>
  <Text Key="0C84A39D_59488">Vì vậy... nhanh lên và rời khỏi sân khấu đi! Nếu tôi đánh bại các cậu, tôi sẽ tự do! Tất cả các cáo buộc chống lại tôi sẽ được rửa sạch và tôi sẽ được tuyên vô tội♪</Text>
  <Text Key="71571CC1_59489">Cô ấy nói thật rồi! ...Này! Cái thứ O'Pink tồi tệ nằm đằng kia kia, cậu có chiến đấu được không? Hay cậu muốn tôi lấy toàn bộ công lao cho nỗ lực của cậu?</Text>
  <Text Key="CDDC7A9B_59490">T-Tất nhiên là có! Kanon-san, cô không cần phải lo lắng về tôi...!</Text>
  <Text Key="396600C0_59491">Hừm. Sẽ tốt nếu loại bỏ chướng ngại vật ngay bây giờ, nhưng tôi nghĩ chúng ta có thể mong đợi những động thái thú vị hơn từ ba người các cậu.</Text>
  <Text Key="83DA1395_59492">Ôi trời... cô đang giả vờ nói như một bạo chúa chỉ để rút đuôi chạy trốn, phải không? Cô thực sự nghĩ tôi sẽ để cô trốn thoát...!</Text>
  <Text Key="25F2B688_59493">...Chúng tôi sẽ đánh bại Nephi Nela bằng rào cản này.</Text>
  <Text Key="C94F1256_59494">...Ồ! Ơ...?</Text>
  <Text Key="634F0B21_59495">Bây giờ thì, lễ hội bị nguyền rủa thử nghiệm mối liên kết và sức mạnh giữa Chủ nhân và Nô lệ, "Lễ hội bị nguyền rủa", bắt đầu.</Text>
  <Text Key="60081AE8_59496">...Xin hãy vui vẻ.</Text>
  <Text Key="8760EFAE_59497">Khoan đã...! Rei-sama! REI-SAMAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="FFA0579E_59498">...Nghe có vẻ khá thú vị...♪</Text>
  <Text Key="426C5C93_59499">Tsumugi bối rối trước lời nói của Dark Elf. Khát vọng của Kanon được kích thích bởi Goblin Lady. {playername} và bạn bè của cậu bị cuốn vào Lễ hội bị nguyền rủa.</Text>
