  <Text Key="BDB06C38_136450">À, tôi nghe thấy người ư? Có lẽ ai đó ở gần rồi! Đó là cơ hội để chào hỏi họ!</Text>
  <Text Key="DF07D02B_136451">Hãy giữ bí mật rằng cô đến từ một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="7FF15F45_136452">Ồ, đúng rồi! Nếu tôi bỗng nhiên nói mình đến từ thế giới khác, họ sẽ ngạc nhiên. Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="A6722D25_136453">À! Kia không phải người ư!? Cô ấy đang mang một chiếc vali to!</Text>
  <Text Key="98DA5AD5_136454">Xin chào! Tên tôi là Croce!</Text>
  <Text Key="E68E575D_136455">Cô không phải là người lai... mà là con của con người và thú nhân, phải không?</Text>
  <Text Key="26212587_136456">Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="FC40F23A_136457">Tôi đã nghĩ thế! Tôi rất vui khi gặp người cùng chủng tộc với Naito-san!</Text>
  <Text Key="1F3438BE_136458">Ahaha, Onee-chan thật kỳ lạ! Trẻ con lai người-thú nhân ở khắp Landosol!</Text>
  <Text Key="40AACF84_136459">Này, cô thực sự là một cửa hàng bánh kẹo à?</Text>
  <Text Key="184A2309_136460">Tôi không phải cửa hàng bánh kẹo! Tôi thực ra là một automa──</Text>
  <Text Key="717F0FB1_136461">Gì? Ý cô là một automaton?</Text>
  <Text Key="39D427E5_136462">À! Ưm...</Text>
  <Text Key="33E9BA46_136463">Tôi... thực ra là một cửa hàng bánh kẹo!</Text>
  <Text Key="7384E6D3_136464">Hoan hô, cô ấy thực sự là cửa hàng bánh kẹo!</Text>
  <Text Key="6BB58EC3_136465">Ahaha, cô đoán đúng rồi! Nào, xin mời dùng một ít bánh kẹo♪</Text>
  <Text Key="81133E74_136466">Ồ! Nhiều thật!</Text>
  <Text Key="C130FFAE_136467">Nee-san, những cái này bao nhiêu tiền?</Text>
  <Text Key="3E377B91_136468">Ahaha, đừng lo về chuyện đó! Tôi sẽ tặng tất cả miễn phí để kỷ niệm lần đầu tôi đến đây♪</Text>
  <Text Key="0137BCD5_136469">Hoan hô! Cảm ơn rất nhiều Nee-san!</Text>
  <Text Key="A2C9FD2C_136470">Còn nhiều lắm, cứ ăn đi♪\nVà cứ tự nhiên gọi bạn bè đến nữa!</Text>
  <Text Key="634D98FC_136471">Sau đó, những đứa trẻ gọi bạn bè và Croce tận hưởng buổi giao lưu văn hóa đầu tiên của mình.</Text>
  <Text Key="83E9EB6A_136472">Croce-chan! Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="C9EC4E3D_136473">Không có gì! Hẹn gặp lại nhé!</Text>
  <Text Key="87102352_136474">Hehe, tôi rất vui! Họ vui vẻ với bánh kẹo đến mức không ngạc nhiên về tôi chút nào! Lời chào đã thành công rực rỡ!</Text>
  <Text Key="AD2C972E_136475">Được rồi, giờ tôi sẽ tận hưởng Landosol nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="93461F48_136476">Ở đây nhiều người thật! Có lẽ còn lớn hơn cả thị trấn lâu đài của Gio Teogonia!</Text>
  <Text Key="8DA4D4C0_136477">À, nhưng mọi người ở đây thực sự khác! Ở đây không có chủng tộc chó, mèo, người khổng lồ, hoặc chim như Gio Teogonia nhưng vẫn còn rất nhiều người xung quanh!</Text>
  <Text Key="5313BFBE_136478">Ngay cả khi tôi nhìn quanh, vẫn luôn có rất nhiều người!</Text>
  <Text Key="5BEA1D4F_136479">Ồ, là cô.\nXin chào, trời đẹp thật nhỉ?</Text>
  <Text Key="677028DF_136480">Xin chào.</Text>
  <Text Key="308AAADB_136481">Cảm ơn vì đã giúp tôi dọn dẹp kho lúc trước, cô thực sự đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="099E4795_136482">Cô tiểu thư này cũng là bạn của anh à? Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="D92C77FD_136483">Rất vui được gặp, tôi là Croce! Tôi đến từ Gio Te... ừm, chờ đã, không phải thế...</Text>
  <Text Key="2FB18BFD_136484">Cô ấy đến từ một thị trấn xa để du lịch.</Text>
  <Text Key="ABA8F874_136485">Đúng vậy, du lịch!\nTôi là bạn của anh ấy, đến đây để du lịch!</Text>
  <Text Key="7DB5B873_136486">Ồ, vậy ra là thế. Trang phục của cô trông không giống những gì tôi thường thấy ở đây.</Text>
  <Text Key="23F434E5_136487">Cô tiểu thư, Landosol là một thành phố tốt.\nVậy cứ từ từ tận hưởng nó.</Text>
  <Text Key="6AC9184E_136488">Vâng! Cảm ơn lời khuyên!</Text>
  <Text Key="EA866996_136489">...Phù, suýt nữa! Bà cụ đó thật tốt bụng♪</Text>
  <Text Key="AAE3E69C_136490">Những đứa trẻ lúc nãy cũng rất tốt bụng! Tôi chắc chắn Landosol là một thành phố tốt vì có nhiều người tốt sống ở đây♪ Dù sao thì, Pecorine-san là công chúa của vùng đất nàyー Ôi trời!?</Text>
  <Text Key="D1E0D15B_136491">Gaaaahhh! Đau quá～～!!</Text>
  <Text Key="DF0AA52C_136492">Xin lỗi! Cô có sao không!?</Text>
  <Text Key="F21C8ACA_136493">Này! Cô đang nhìn chỗ nào khi đi đường vậy!?\nCô chắc chắn không cố ý đụng vào bạn tôi đúng không!?</Text>
  <Text Key="7B463151_136494">Là các người đã đụng vào chúng tôi.</Text>
  <Text Key="274CB4A1_136495">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="01270D39_136496">Ưm, đây có thể là lời giải thích, nhưng đây là lần đầu tôi đến thành phố này! Tôi đã quá bận ngắm thành phố nên... Tôi rất xin lỗi!</Text>
  <Text Key="56DEFC51_136497">Tch, chỉ là vài thằng nông thôn!\nKhông trách cô ta đi lòng vòng không có lý do.</Text>
  <Text Key="84348430_136498">À, đau thật! Đây là vết thương nghiêm trọng, cứ tiếp tục thế này tôi sẽ mất cánh tay mất!</Text>
  <Text Key="66031B90_136499">Hả, cô cũng có thể tháo cánh tay ra ư?</Text>
