  <Text Key="9B40E677_127100">...Hah... Vất vả thật...</Text>
  <Text Key="46AFE4FB_127101">Sau đó, {playername} và mọi người tiếp tục buổi luyện tập Onigiri-chan cho đến khuya.</Text>
  <Text Key="DCEE313C_127102">Mọi người làm việc vất vả rồi. Tôi về đây.</Text>
  <Text Key="E14C59F4_127103">Ah☆Riri, Quria, Precia!</Text>
  <Text Key="328665DB_127104">Mọi người Alter Maiden làm việc vất vả rồi.</Text>
  <Text Key="D2064E1C_127105">Cảm ơn mọi người và Onii-san vì đã vất vả♪ Khoan, gì vậy?</Text>
  <Text Key="A139311F_127106">...Pii, puu...pii, puu...</Text>
  <Text Key="800C3A1C_127107">Anh ấy đang ngủ.</Text>
  <Text Key="6B6D05B2_127108">Đừng đánh thức anh ấy dậy. Anh ấy mệt vì buổi luyện tập chiều nay.</Text>
  <Text Key="B8577711_127109">Ừm. ...*ngáp*...</Text>
  <Text Key="12CADE4A_127110">Precia? Nếu ngủ thì lên chiếu ngủ đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="E07D409E_127111">À, trước khi đi ngủ. Kế hoạch của các cậu chuẩn bị thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="B60E68FA_127112">Vâng, dường như chúng tôi có thể xoay xở được. Ngài Volgano và mọi người trong thành phố đã giúp chúng tôi chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="0085A3FE_127113">Tốt quá. Mọi người đã giúp chúng tôi rất nhiều khi chúng tôi xây dựng cái lều.</Text>
  <Text Key="4DDD061B_127114">Lyrael, Croce, Lind và những người khác. Họ đều là những người tươi sáng, tử tế và tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1A5D5505_127115">Đến mức khiến một người hoài nghi như tôi cảm thấy hơi bất an, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="61D897F7_127116">...Nhưng mà, này. Nơi này không đơn thuần là một nơi khác, mà giống như một "thế giới ngầm" hơn.</Text>
  <Text Key="D8395D25_127117">Ưm... Đây là một nơi khá kỳ lạ, phải không? Có rất nhiều chủng tộc khác nhau không tồn tại ở Astrum. Ngược lại, không có quái vật vốn sống ở đây. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="AE6D22AB_127118">Nhưng họ có thể hiểu cùng một ngôn ngữ. Hương vị thức ăn tương tự, hay nói đúng hơn, gần như giống hệt. Tất nhiên, có sự khác biệt cá nhân.</Text>
  <Text Key="3DDD6002_127119">...Quan trọng hơn cả. Có một "Vương Khí" riêng biệt so với chiếc tôi sở hữu. Nghĩ rằng công chúa cai trị đất nước này cũng có một chiếc...</Text>
  <Text Key="6CC946CA_127120">Đúng vậy... Đó là thứ chúng ta không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="2B30F20A_127121">Thôi nào, một công chúa mà Pecorine và Lyrael hoàn toàn không có điểm chung gì cả.</Text>
  <Text Key="55F472CE_127122">Kyaru-chan!?</Text>
  <Text Key="0317EBBD_127123">Hừm, nói cách khác... Thế giới [Astrum] của chúng ta và [Gio Teogonia] này không phải là những thực thể hoàn toàn khác biệt. Có lẽ chúng có cùng một nguồn gốc.</Text>
  <Text Key="CCF30958_127124">Giống như golem và golem xanh?</Text>
  <Text Key="885C0261_127125">Hay giống như... như chúng ta và Bóng Tối của chúng ta?</Text>
  <Text Key="A38B0688_127126">Tôi vẫn chưa biết chúng giống và khác nhau đến mức nào. Cuối cùng, chúng ta chỉ có thể điều tra từ từ.</Text>
  <Text Key="E7DE4AC8_127127">Còn có lý do tại sao hai thế giới đột nhiên kết nối với nhau, và tại sao quái vật lại đến đây cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="B82EC639_127128">Sẽ dễ dàng hơn nếu chúng ta có thể nói chuyện với ai đó biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng...</Text>
  <Text Key="F4106D64_127129">Ừ, và...</Text>
  <Text Key="A8550CE8_127130">...Tôi đã trì hoãn vì có quá nhiều chuyện đang xảy ra. Nhưng có một điều tôi muốn hỏi tất cả mọi người của [Alter Maiden].</Text>
  <Text Key="2137EBC9_127131">"Cha" mà Precia đang tìm kiếm, chúng tôi nghĩ ông ấy là người chúng ta đều biết.</Text>
  <Text Key="0250C44D_127132">Papa đã cố gắng cứu tôi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="E8DB83FA_127133">Tôi nghĩ Papa đã làm những việc thực sự tồi tệ. ...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="EF96192A_127134">Không cần phải xin lỗi đâu, Precia!</Text>
  <Text Key="B9757824_127135">...Giống như các cậu. Cũng có một người chúng tôi thực sự muốn cứu.</Text>
  <Text Key="0B0B60CC_127136">Chúng tôi đã tìm kiếm khắp nơi...</Text>
  <Text Key="2DD8F79C_127137">Nhưng không có manh mối nào ở Astrum. Mọi con đường chúng tôi đi đều bế tắc... và chúng tôi không biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="345ED8F8_127138">Chính vì vậy, khi có một yêu cầu đi đến một nơi chúng tôi không biết gì từ mọi người, đó là một cơ hội lớn cho tất cả chúng tôi.</Text>
  <Text Key="9ED2AC40_127139">Tôi hiểu rồi... Vì vậy nên Nii-sama và Cô Pecorine, những nhà mạo hiểm giàu kinh nghiệm, đã đồng ý với yêu cầu của chúng tôi dù không biết lý lịch của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="599C2086_127140">Ừ, một phần cũng vì cô ấy quá tốt bụng...</Text>
  <Text Key="1601E8FD_127141">Không phải vậy đâu...</Text>
  <Text Key="90858C36_127142">Nhưng ngay cả khi nói chúng tôi đang tìm kiếm ai đó, chúng tôi cũng không thể nói cho họ biết chuyện gì đang xảy ra vì một số điều kiện.</Text>
  <Text Key="F8638A22_127143">Nếu chúng tôi phá vỡ các điều kiện đó. Nếu thông tin chúng tôi có trở nên phổ biến khắp thế giới, trong trường hợp xấu nhất...</Text>
  <Text Key="AA6E2348_127144">Tạm biệt?</Text>
  <Text Key="A30867D1_127145">Thế giới có thể sụp đổ.</Text>
  <Text Key="C94E4011_127146">Các cậu có thể không tin, nhưng...</Text>
  <Text Key="81377482_127147">Thật sự không hài hước chút nào khi phải nói những điều như vậy. Mọi người có thể nghĩ chúng ta hoang tưởng, ảo tưởng hoặc trở nên quá tự ý thức, nói rằng thế giới sẽ gặp nguy hiểm nếu họ mắc lỗi.</Text>
  <Text Key="09F528E6_127148">Không, tôi có thể tin. Đó là những gì Nii-sama và mọi người nói.</Text>
  <Text Key="FE3737F9_127149">Có vẻ như có một loại ma thuật nào đó ở thế giới này làm thay đổi nhận thức của chúng ta. Theo lời Cha, chúng ta phải đảm bảo không phá vỡ nó ngay bây giờ...</Text>
