  <Text Key="E93F14AA_39900">Chúng ta đang cố gắng có một cuộc trò chuyện nghiêm túc... Dù sao thì, điều đó có nghĩa là chúng ta không nên làm đúng điều họ đang làm.</Text>
  <Text Key="F34F2270_39901">Cách đúng đắn có lẽ là thông báo tình hình này cho NIGHTMARE và nhờ họ giúp đỡ, hoặc có thể nhờ Pecorine-san ban một sắc lệnh hoàng gia...</Text>
  <Text Key="C7852CFA_39902">Dù sao đi nữa, rất khó để hành động trước khi chúng ta có một căn cứ vững chắc hơn. Tôi muốn tránh đưa ra thông tin sai lệch và bị cung điện hoàng gia mất lòng tin.</Text>
  <Text Key="21485C83_39903">Việc sơ tán toàn bộ người dân trong thị trấn khó hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="6C110B58_39904">Để họ tin câu chuyện của chúng ta, trước tiên chúng ta cần thu thập thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="207ACB27_39905">Nếu vậy, hãy nhanh lên và hỏi từng người dân trong thị trấn! Nếu tôi huy động toàn bộ gia đình để thu thập tin tức thì chúng ta sẽ nhanh chóng...</Text>
  <Text Key="3F572886_39906">...Làm vậy thì chúng ta có thể bị bắt vì đã gây ra sự hỗn loạn trong công chúng.</Text>
  <Text Key="1458EDDC_39907">Nghe tệ thôi nhỉ～ ...Ơ, tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="62547396_39908">Thử ngủ lại xem sao?</Text>
  <Text Key="388C46CF_39909">Có thể cô sẽ có một giấc mơ tiên tri khác.</Text>
  <Text Key="47DC5E1D_39910">Tuyệt vời, ý tưởng hay quá! Lúc nãy tôi có giấc mơ mà sốc quá nên không kịp nhìn kỹ xung quanh.</Text>
  <Text Key="EA93EF53_39911">Assistant-kun, cậu lúc nào cũng khiến tôi ngạc nhiên với ý tưởng của mình. Tôi không biết có tiện lợi thật không, nhưng tôi nghĩ nên thử xem.</Text>
  <Text Key="03B0CD87_39912">Hatsune-san, nếu cô có một giấc mơ tiên tri khác, cô có thể thu thập càng nhiều thông tin càng tốt chứ?</Text>
  <Text Key="C80DF20A_39913">Trước hết, chúng ta cần thêm thông tin về tảng thiên thạch. Ví dụ như khi nào chúng ta nên bắt đầu sơ tán người dân... Nếu biết ngày thiên thạch rơi, chúng ta sẽ dễ dàng lập kế hoạch hơn.</Text>
  <Text Key="F5030DE2_39914">Vâng! Tôi biết nó xảy ra vào giữa đêm, nên tôi chỉ cần xác nhận ngày tháng! Hiểu rồi, tôi sẽ hỏi ai đó trong giấc mơ!</Text>
  <Text Key="8813B896_39915">Vậy thì, hãy giữ tinh thần lên cao... Zzz♪</Text>
  <Text Key="FA9D2830_39916">Pyaa!? Cô ấy đột ngột ngất đi!?</Text>
  <Text Key="FD69CAD8_39917">Zzz... Zzz...♪</Text>
  <Text Key="C4E74C6E_39918">Để cô ấy ngủ trên sàn thôi thì tội quá, thôi đặt cô ấy lên ghế sofa đi. Có ai giúp tôi mang cô ấy không?</Text>
  <Text Key="04760BDF_39919">Phew! ...Tôi có trở về giấc mơ cũ không nhỉ? Trông có vẻ giống nhau nên hãy hỏi thông tin ngay!</Text>
  <Text Key="6A4C4049_39920">Cũng giống lần trước nhỉ...? Dù sao, tìm ai đó để nói chuyện... Ô, nói chuyện với người ở cái quầy đó đi!</Text>
  <Text Key="D45B0C84_39921">Xin lỗi ông ngoại! Con có chuyện muốn hỏi～</Text>
  <Text Key="4C724B90_39922">Dù tôi nói gì bây giờ cũng chẳng giúp được cô đâu. Sao không cùng tôi thưởng thức những món bắp nướng ngon lành trong những khoảnh khắc cuối cùng của nhân loại?</Text>
  <Text Key="E3D3EA32_39923">Tôi đã nướng bắp được 30 năm rồi, nhưng nếu có thể ra đi trong khi mọi người thưởng thức những món bắp này thì tôi đã mãn nguyện rồi...</Text>
  <Text Key="04006B7D_39924">Vậy là một người bán bắp nướng già dặn... Khoan, đây không phải lúc để ngưỡng mộ! Ông ngoại, con muốn hỏi...!</Text>
  <Text Key="29BF0D26_39925">Struggle là vô ích rồi, đã quá muộn. Chúng ta hãy cùng nhau thưởng thức những món bắp nướng trong những khoảnh khắc cuối cùng thôi.</Text>
  <Text Key="674972D9_39926">Hả? Ơ～ cô là ai vậy?</Text>
  <Text Key="A1048A47_39927">Cô ấy có một bầu không khí hơi lạ... Và cô ấy có một món trang sức ở thắt lưng. Có phải là phù hiệu... với khuôn mặt của Inori-chan không?</Text>
  <Text Key="974A79A3_39928">Tôi là ai...? Cô đùa đấy à? Mặc dù chúng ta chỉ ở bên nhau một thời gian ngắn, nhưng chúng ta đã vượt qua những lúc tốt đẹp và khó khăn cùng nhau phải không?</Text>
  <Text Key="83F89FE1_39929">Hả? Tôi gặp cô lúc nào～?\nCùng nhau trải qua những lúc tốt đẹp và khó khăn...\nCô đang nói cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="1497D3C7_39930">...Có phải cô đang tìm cách trả thù tôi? Để tất cả thời gian chúng ta ở bên nhau trở nên như chưa từng xảy ra, có phải vậy không?</Text>
  <Text Key="83D1B7A8_39931">Nhưng đây là lần đầu tiên tôi gặp cô～ \n...Cô đang nói cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="4957E4D7_39932">...Ừ, tôi nghĩ bị đối xử như vậy cũng là điều tự nhiên. Không sao, tôi không bận tâm. Rốt cuộc thì, mọi chuyện đều là lỗi của tôi.</Text>
  <Text Key="02724860_39933">Mọi chuyện... Đều là lỗi của cô...?</Text>
  <Text Key="AB8061D6_39934">Tôi nghĩ rằng đây là thứ các cậu muốn!</Text>
  <Text Key="B13B0928_39935">...Và chúng ta cũng hết thời gian rồi.\nCuối cùng, tôi cũng không thể ăn hết những món bắp nướng đó.</Text>
  <Text Key="2E47AD77_39936">Hả? ...À à.</Text>
  <Text Key="3046969A_39937">Hyaaaaaaaaa!?</Text>
  <Text Key="3F26AA5E_39938">...Giấc mơ diễn ra như vậy!\nThế nào? Nó có hữu ích để tham khảo không?</Text>
  <Text Key="EF4FB0F3_39939">Giấc mơ khá bổ ích. Ngày thiên thạch rơi đã được xác nhận và tôi cũng quan tâm đến cô gái bí ẩn dường như biết chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="626607F5_39940">Hả? Ngoài đứa trẻ bí ẩn ra, chúng ta vẫn chưa biết gì về ngày tháng phải không? Cô lẽ ra nên hỏi ông già nhiều hơn thay vì ngưỡng mộ ông ấy.</Text>
  <Text Key="2C22799E_39941">Không, cái quầy bán hàng chính là manh mối. Landosol có các quầy hàng từ cuối năm, nhưng chúng chỉ mở từ đêm giao thừa.</Text>
  <Text Key="06E4AC38_39942">Và trong giấc mơ đầu tiên, một người đi bộ có nhắc đến "Osechi", đúng không?</Text>
  <Text Key="AD5940AA_39943">Vâng, có người hối tiếc vì đã đặt một món Osechi đắt tiền. Có vấn đề gì không?</Text>
  <Text Key="2B6717F3_39944">Thiên thạch rơi trước ngày Tết. Và có người đi bộ nhắc đến việc hối tiếc về món Osechi của họ. Kết hợp những điều đó lại, cô có thể suy ra rằng thiên thạch sẽ rơi vào "Đêm Giao Thừa".</Text>
  <Text Key="C48B23BE_39945">Ngày Giao Thừa phải là ngày mai...!!\nChẳng còn bao thời gian nữa!?</Text>
  <Text Key="308E1F75_39946">Nhưng chúng ta đã bước tiến một bước!\nKasumin thật tuyệt, cô giống như một thám tử vậy!</Text>
  <Text Key="3427F52F_39947">Ừ, thực ra tôi là một thám tử... Nhưng hãy tiếp tục, vấn đề bây giờ là cô gái bí ẩn kia. Chúng ta cần liên lạc với cô ấy nếu có thể.</Text>
  <Text Key="5A12D45E_39948">Theo câu chuyện của Hatsune-han, cô ấy có vẻ nói theo kiểu cũ. Có lẽ cô ấy đến từ một gia tộc lỗi thời?</Text>
  <Text Key="2E80EA12_39949">Nhưng sẽ rất khó để tìm kiếm cô ấy chỉ với thông tin đó. Chúng ta cần thêm manh mối như hình dạng, tuổi tác, bất cứ thứ gì có thể giúp chúng ta...</Text>
