  <Text Key="9CB105B1_145100">Không, các vị thần chỉ mượn sức mạnh cho em.\nHọ đáp lại ý chí mạnh mẽ của em để hoàn thành trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="6AEA606D_145101">Và như mọi khi, Chủ nhân của em cũng ban tặng sức mạnh để đáp lại cảm xúc của em.</Text>
  <Text Key="660179D5_145102">Cảm xúc của em biến thành sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="4BC596C1_145103">...Sau khi về nhà, em sẽ thử nói chuyện với bố mẹ.\nEm không biết họ có tha thứ cho em không, nhưng em sẽ nói với họ rằng em khao khát một cuộc sống bên ngoài ngôi làng!</Text>
  <Text Key="07A3980B_145104">Em cảm thấy đó là trách nhiệm của mình,\nvì một người ngưỡng mộ nó, nên phải làm vậy...\nEm học được điều đó từ việc ngắm nhìn Kokkoro-san!</Text>
  <Text Key="D0458D2E_145105">Vâng, chính là vị thần đó.\nChúng tôi đang cổ vũ cho cô.</Text>
  <Text Key="1CAD973A_145106">Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì!</Text>
  <Text Key="634F5CC3_145107">...Hỡi vị thần gió dữ dội.\n...Ban phước bảo cho hành trình của người trẻ với sự bảo vệ của người.</Text>
  <Text Key="496ABE28_145108">Kokkoro nhẹ nhàng đẩy lưng cậu bé đang cố gắng bước đi về tương lai với làn gió bảo vệ dịu dàng.</Text>
  <Text Key="D6A349AE_145109">Ngày trước khi {playername} và những người khác trở về Landosol, một bữa tiệc chia tay được tổ chức cho Kokkoro. Kokkoro, được người dân trong làng đón tiếp ấm áp, sử dụng các vị thần đã tiến hóa của mình để ban phước lành cho ngôi làng như một món quà tri ân.</Text>
  <Text Key="EAA60147_145110">Ngày trước khi {playername} và những người khác rời làng quê của Kokkoro─\nMột bữa tiệc chia tay được tổ chức bởi các thần tiên trong làng để tiễn Kokkoro.</Text>
  <Text Key="9B4F96D6_145111">Đây là một loại thảo dược quý, vừa mới hái.\nNó sẽ hữu ích nếu bạn bị thương trên đường về.\nHãy mang theo.</Text>
  <Text Key="1CF7699B_145112">Ôi chao, thứ gì quý giá thế.\nCảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="6D8FA03C_145113">Con đường đến Landosol dài,\nvà có rất nhiều thảo dược mọc dọc theo đường đi.\nHơn nữa, chỉ là vấn đề không bị thương mà thôi.</Text>
  <Text Key="CA0F9C82_145114">Người lớn 2</Text>
  <Text Key="126E68A9_145115">Người lớn 1</Text>
  <Text Key="1D0C3628_145116">Ngoài...ra... ra... Quan trọng là bữa ăn!</Text>
  <Text Key="76B1D912_145117">Tôi nghe nói bạn có một người bạn có thể ăn rất nhiều, phải không?\nChúng tôi đã chuẩn bị rất nhiều thức ăn bảo quản, nên chất đầy lên xe ngựa càng tốt!</Text>
  <Text Key="815EA046_145118">T-Cảm ơn rất nhiều.\nTôi chắc chắn tiểu thư Pecorine sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="D92B8DF2_145119">Onee-chan Kokkoro! Nhận trái cây này em vừa mới hái lúc nãa!\nEm trồng chúng từ hạt!</Text>
  <Text Key="1CD1A302_145120">Ồ. Em sẽ trân trọng chúng.\nCảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="0DEEDA7C_145121">Hãy nhận thứ này nữa.</Text>
  <Text Key="4FBC92B9_145122">Vâng, đây rồi.\nEm đã đan chiếc mũ này cho Kokkoro.</Text>
  <Text Key="8424D4FE_145123">V-Vâng... Khi em về một mình đến làng quê nhà,\nem được giao khá nhiều đồ để mang theo...</Text>
  <Text Key="8BE84438_145124">Lần này, vì Chủ nhân và mọi người cũng cùng đi,\nniềm nhiệt huyết của mọi người trong làng dường như nhiều hơn thường lệ.</Text>
  <Text Key="3EE877DF_145125">Người lớn 3</Text>
  <Text Key="97C5449D_145126">Trước mặt Chủ nhân mà em thường chăm sóc,\nthấy mình được đối xử như một đứa trẻ và được chăm sóc...</Text>
  <Text Key="43BD153C_145127">Cô đã nhận được rất nhiều sự chú ý, phải không?</Text>
  <Text Key="4DC80697_145128">Với tư cách là người hầu khiêm tốn của người, em cảm thấy hơi lo lắng.</Text>
  <Text Key="7E2B40B6_145129">Mặc dù em đã hoàn thành thành công nghi thức tiến hóa thần, em vẫn được xem là một trong những thành viên trẻ trong làng.</Text>
  <Text Key="34414102_145130">Từ khi còn nhỏ, em đã được chăm sóc bởi những người lớn xung quanh, nên ngay cả bây giờ, em vẫn được xem như một đứa trẻ hay một người cháu...</Text>
  <Text Key="136D0379_145131">Mặc dù em đã trải qua nhiều trải nghiệm và nghĩ rằng mình đã trưởng thành, em vẫn không thể được đối xử như một người lớn khi xét đến độ tuổi thực tế của mình.</Text>
  <Text Key="3CE97899_145132">Mọi người đều quan tâm đến cô, nhỉ?</Text>
  <Text Key="90C555F1_145133">Vâng, em nghĩ cô nói đúng.\nSự hiếu khách xa hoa, có phải là mặt trái của sự lo lắng...?</Text>
  <Text Key="F1176462_145134">Nếu là vậy,\nđể tất cả mọi người có thể tiễn em đi với tâm thế an tâm,\nhãy để em cho mọi người thấy em đã trưởng thành như một cách bày tỏ lòng biết ơn vì bữa tiệc chia tay này.</Text>
  <Text Key="7DBBB2FA_145135">Kokkoro sẽ ổn thôi bây giờ.</Text>
  <Text Key="8E703FB1_145136">Cảm ơn những lời an ủi của cô.\nNếu người, Chủ nhân, đang dõi theo em,\nthì em cũng có thể cảm thấy an tâm.</Text>
  <Text Key="18221059_145137">...Mọi người. Các vị có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="97F6C98A_145138">Gì vậy?</Text>
  <Text Key="44063F1A_145139">Hôm nay, em muốn bày tỏ lòng biết ơn chân thành vì đã tổ chức buổi gặp mặt này cho em.\n</Text>
  <Text Key="3FC8615B_145140">Từ em đến tất cả mọi người,\nem muốn bày tỏ lòng biết ơn chân thành.</Text>
  <Text Key="452F50B1_145141">Để đảm bảo rằng các vị có thể tiễn họ đi với tâm thế an tâm,\nem sẽ hết lòng ban phước lành chân thành của mình để tri ân.</Text>
  <Text Key="CDF3A09F_145142">Xin hãy dõi theo em đến phút cuối cùng.</Text>
  <Text Key="C166175C_145143">...Ôi, vị thần gió dữ dội hùng mạnh.</Text>
  <Text Key="7AEFB9DE_145144">Với hơi thở dịu dàng của lòng nhân từ, vuốt ve đôi má của người anh em ta.</Text>
  <Text Key="9D7874A5_145145">Đây... là một vị thần đã tiến hóa sao?</Text>
  <Text Key="95EC13DF_145146">Ấn tượng... Kokkoro, cô thực sự đã trở nên ấn tượng...</Text>
  <Text Key="BECB7B00_145147">Hehe.\nMọi người, thật là niềm vui khi thấy tất cả mọi người hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="EE6C4DAB_145148">...Hả?\nMột vị thần xa lạ đã đến, phải không?</Text>
  <Text Key="8EC4C21F_145149">Vị thần nhỏ bé xa lạ này,\nkhông phải thứ em triệu hồi... Có thể là gì đây?</Text>
