  <Text Key="71D354C6_61800">Bạn đang ngâm nguyên liệu quái vật trong nước biển... bạn đang muốn ướp muối chăng?</Text>
  <Text Key="22270597_61801">Thật sao?! T-Tôi xin lỗi. Onee-chan chưa nghiên cứu đến mức đó...</Text>
  <Text Key="47932DD8_61802">Bạn học kiến thức đó từ đâu...? À...! Guild của bạn luôn tham gia vào những hoạt động như vậy.</Text>
  <Text Key="97A8AF9C_61803">Không thể nào! Tôi không thể làm phiền ngài đến mức đó, người tôi yêu quý...</Text>
  <Text Key="ACBA4ECA_61804">Khoan đã, Eriko-chan. Hãy nghĩ theo cách khác. Bằng cách đó chúng ta sẽ được ăn món ăn của em trai tôi!</Text>
  <Text Key="C99DB806_61805">HỪ?! Một cám dỗ khó chịu đến thế... Người tôi yêu quý... Tôi có thể nhờ ngài nấu ăn cho chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="214E7ADB_61806">Đ-Đây là... món ăn của em trai tôi...</Text>
  <Text Key="DCA42C30_61807">Thật sự được hạnh phúc đến thế này sao...?</Text>
  <Text Key="20725AD1_61808">Ặm, ậm... NGON QUÁ!</Text>
  <Text Key="3684E488_61809">Thật sự là vậy... Tôi kinh ngạc vì quái vật lại có thể trở thành thức ăn chất lượng cao như vậy.</Text>
  <Text Key="1F2932B1_61810">Em trai tôi đã đãi tôi món ăn ngon nên tôi phải đền đáp lại trăm lần!</Text>
  <Text Key="FBE3CB2A_61811">Nhưng làm sao chúng ta có thể đền đáp lại thứ tuyệt vời như vậy...</Text>
  <Text Key="D3A3DD51_61812">Không phải câu trả lời dễ tìm...</Text>
  <Text Key="C1ACCB32_61813">Một tình yêu...</Text>
  <Text Key="6618E91D_61814">...tổ ấm.</Text>
  <Text Key="7E818106_61815">Chính xác! Chúng ta sẽ sống ở đây với anh ấy!</Text>
  <Text Key="83C24F96_61816">Vâng! Điều đó hoàn toàn cần thiết!</Text>
  <Text Key="7C9081C6_61817">Ngôi nhà của chúng ta!</Text>
  <Text Key="8E4259BF_61818">Chúng ta sẽ xây một ngôi nhà xứng đáng với anh!</Text>
  <Text Key="21455EAE_61819">Sau khi nhận được bữa ăn gia đình tuyệt vời như vậy từ anh, tôi sẽ không nghỉ ngơi cho đến khi đền đáp lại nhiều lần -- không, trăm lần!</Text>
  <Text Key="CF018B2A_61820">Bây giờ chúng ta đã quyết định... chỉ còn một việc cần làm!</Text>
  <Text Key="D4BBD3A7_61821">Chúng ta sẽ đi thu thập gỗ!!</Text>
  <Text Key="3E194ED7_61822">Điều đó lạ quá... Tôi đã không thể chặt được tốt lắm trong một thời gian rồi...</Text>
  <Text Key="FB8216D5_61823">E-Em trai?! Onee-chan luôn rất vui khi em nắm tay cô ấy, nhưng em không thể cầm được cây rìu cho đúng cách như thế này!</Text>
  <Text Key="B3E9CBC0_61824">Tuy nhiên, làm việc cùng nhau thật tuyệt vời. Onee-chan sẽ cố gắng hết sức!!</Text>
  <Text Key="607688FE_61825">Nó chặt sạch sẽ! Từ bao giờ em học được thứ như thế này?</Text>
  <Text Key="F7137C87_61826">Như thường lệ, em có nhiều người quen thú vị thật, em trai.</Text>
  <Text Key="B423941B_61827">...Ơ, có vẻ Eriko-chan cũng đang gặp khó khăn. Đi đi. Onee-chan sẽ làm theo cách em vừa dạy, em trai.</Text>
  <Text Key="18313FDF_61828">Thật kỳ lạ... Tôi chỉ muốn chặt nó, nhưng nó cứ vỡ vụn ra...</Text>
  <Text Key="CD3D3058_61829">À... có vẻ một mảnh gỗ vừa quẹt qua da tôi. Nhưng không sao đâu.</Text>
  <Text Key="F692286D_61830">Đừng bận tâm đến chuyện đó, điều quan trọng bây giờ là xây nhà.</Text>
  <Text Key="EA3B4AD0_61831">Không thể nào...! Tôi không thể làm phiền ngài đến mức đó...! Tôi có thể tự chăm sóc bản thân... À? Người tôi yêu quý, sao ngài giỏi thế?</Text>
  <Text Key="3D93C3BB_61832">Mitsuki-san và phần còn lại của guild của chúng ta...? Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="E93274F4_61833">Không! Ngài rất giỏi! Chỉ là, ừm... Tôi đang nghĩ về bệnh nhân của chúng ta ở Landosol...</Text>
  <Text Key="1C724CC1_61834">Tôi không thể. Ngay bây giờ, tôi phải tập trung vào anh!!</Text>
  <Text Key="C466786A_61835">Bây giờ, hãy đi chặt thêm cây! Lần này, tôi sẽ không đập chúng thành mảnh!</Text>
  <Text Key="32A6FADD_61836">Sau đó, cả ba người họ tiến triển vững chắc trong việc xây dựng một ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="89EF253B_61837">Xin lỗi, em trai! Đã là ban đêm rồi mà chúng ta chỉ xây được đến khung nhà!</Text>
  <Text Key="CB767EDE_61838">Xin hãy trách mắng chúng tôi vì sự bất tài...</Text>
  <Text Key="362ABF88_61839">Đúng rồi... Hòn đảo này sẽ là ngôi nhà mới của chúng ta.</Text>
  <Text Key="20BEEBC9_61840">Không cần vội! Hơn nữa, sẽ chán lắm nếu chúng ta có thể làm mọi thứ dễ dàng như vậy!</Text>
  <Text Key="EC0DB6D9_61841">Xin lỗi, nhưng anh sẽ phải ngủ trong lều cho đến khi nhà hoàn thành.</Text>
  <Text Key="8BAE9D70_61842">Onee-chan và Eriko-chan sẽ chuẩn bị cho anh, nên hãy nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="F006EFC0_61843">Nghe Eriko và Shizuru vui vẻ dựng lều, {playername} ngồi một mình trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="716A2046_61844">Hôm nay chúng ta đến một hòn đảo hoang. Chúng ta đều bắt đầu xây nhà. Trong đêm trên hòn đảo hoang này...</Text>
  <Text Key="FD5D6570_61845">Tôi không thấy gì cả...</Text>
  <Text Key="73A216C0_61846">Chúng ta đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="B3C35F61_61847">Phải nhanh lên.</Text>
  <Text Key="6C2515A4_61848">Nếu anh không làm nó nhanh chóng, nó sẽ bắt đầu có mùi</Text>
  <Text Key="4873082C_61849">Để tôi chữa lành cho hai người</Text>
