  <Text Key="062C2B35_141250">Không sao đâu, anh... Em hiểu rồi... Chắc anh chỉ có tiền lẻ thôi phải không?</Text>
  <Text Key="0D565348_141251">Gần đây anh đi làm thêm à? Ơ...? Có phải... em được cứu rồi không? Yay!</Text>
  <Text Key="1E55CA9A_141252">Thì ra vẫn chỉ là tiền lẻ!</Text>
  <Text Key="C8E22675_141253">Hehe, anh, với thế này thì tạm biệt nhé. Em đã được anh chăm sóc đến giờ... nhưng cũng chẳng được anh chăm sóc nhiều... Thôi, giờ cũng không quan trọng nữa. Hehe... tạm biệt...</Text>
  <Text Key="879F2929_141254">Là bia đỡ đạn.</Text>
  <Text Key="B688CE98_141255">Hãy cùng nhau xin lỗi.</Text>
  <Text Key="D58ABE92_141256">Em không thể bán rẻ anh được... ngay cả khi anh ngăn cản, ngay cả khi anh cho em mượn tiền, ngay cả khi chuyện như thế xảy ra... ngay cả khi nó thực sự xảy ra!</Text>
  <Text Key="124E1B2F_141257">Nếu em làm thế, anh cũng sẽ phải chịu hậu quả nghiêm trọng! Sự trừng phạt của boss thật sự tàn bạo...! Haa, anh... khả năng phát hiện nguy hiểm của anh thật sự kém cỏi...</Text>
  <Text Key="F629AC97_141258">Nhưng... đúng rồi, chạy trốn cũng không giải quyết được gì. Em không để anh nói nhiều thế rồi bỏ chạy... Em sẽ ngoan ngoãn đầu hàng.</Text>
  <Text Key="A1DD9225_141259">Không sao đâu. Em đã quen với việc bị mắng nhiều rồi! Nào, chẳng có gì đáng sợ cả!</Text>
  <Text Key="2DEA73B0_141260">Vậy, anh, hãy chắc chắn quan sát quyết tâm của em kỹ! ... Đừng quay đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="09B16545_141261">Ugh... nhưng thôi, những thứ đáng sợ vẫn đáng sợ... Thôi, em đặc biệt cho phép anh nắm tay em. Đây là dịp đặc biệt, được chứ?</Text>
  <Text Key="9AC886B3_141262">Với đôi tay đan vào nhau, họ trở về nhà guild Dragon Nest. Và thế là, Inori chờ đón một số phận khắc nghiệt, bao gồm viết bài phản ánh trong tư thế seiza trong năm giờ và tạm ngừng tiền tiêu vụ hai tháng...</Text>
  <Text Key="BF034092_141263">Inori buồn bã và {playername} gặp nhau, và Inori được bao bọc trong ánh sáng. Inori, người mà cô gặp trong giấc mơ của Amess, là một cô gái nhút nhát nhưng trở nên mạnh mẽ khi nói đến Astrum, hơi châm biếm và là một đứa trẻ hướng nội.</Text>
  <Text Key="22DB91DE_141264">Trong các ngõ hẻm của Landosol, {playername} thấy bóng lưng quen thuộc đi lang thang và gọi lên.</Text>
  <Text Key="E633E11E_141265">Huh... ở đó? Anh? Anh đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="036ADD44_141266">Huh? Anh đến tìm em à? Thôi, anh trông khá rảnh rỗi. Còn em, em chỉ là đang đi... không, em đang tuần tra. Em tự nguyện tuần tra đảo.</Text>
  <Text Key="60320334_141267">Ugh... quá đáng lắm! Ngoài viết bài phản ánh, họ còn tắt tiền tiêu vụ của em! Đánh cắp nền tảng kinh tế của em là một hành động vô nhân đạo!</Text>
  <Text Key="6EF5062F_141268">Và thật đấy! Nếu nghĩ một cách bình tĩnh, người mua trước và người bán sau đều không đáng bị trách sao?</Text>
  <Text Key="67F63740_141269">Ý em là, ban đầu em định dùng nó cho đúng mục đích! Nhưng boss và Kaya-pi... ức! Chỉ nghĩ đến thôi đã làm em tức giận!</Text>
  <Text Key="44D1C12E_141270">...Anh có tin em không, anh?</Text>
  <Text Key="750F8101_141271">Tin... Có phải chỉ mình em thấy nó phát sáng không?</Text>
  <Text Key="C4631C6E_141272">Em đang nghiêm túc... Này! Người phát sáng là anh, anh! Huh? Đây là cái gì? Sáng quá!</Text>
  <Text Key="0B69A9E7_141273">Trên đường về từ hiệu sách, {playername} đi qua thành phố nhộn nhịp lúc hoàng hôn và thấy một cô gái đang khóc.</Text>
  <Text Key="217C94B5_141274">Ugh... Em sẽ không bao giờ tham dự buổi gặp mặt cấp thấp như thế nữa...</Text>
  <Text Key="F654B70A_141275">Họ có vấn đề gì vậy? Họ đã lừa dối...</Text>
  <Text Key="264B4116_141276">Tại sao chỉ mình em phải trải qua chuyện này... Ugh...</Text>
  <Text Key="96F2C250_141277">Pii? Ở-Ở-Ở cái gì vậy? Huh? B-Bạn là ai...?</Text>
  <Text Key="7608528D_141278">Eek?! C-Cái gì...? Ơ? C-Cái gì?</Text>
  <Text Key="C0E99715_141279">Ơ, ơ... không có gì. Không có gì đâu, đừng lo...</Text>
  <Text Key="99EE6E08_141280">Ugh... thật sự, chuyện gì đang xảy ra vậy? Đi đi...</Text>
  <Text Key="65F04A31_141281">Không thể để mặc cô ấy.</Text>
  <Text Key="528BB875_141282">Anh định lợi dụng cô gái yếu đuối à? Anh muốn làm gì bằng cách lợi dụng?</Text>
  <Text Key="1AC5AA46_141283">Anh đang nhìn cái gì... kỳ quặc! Người lạ! Ghê tởm!</Text>
  <Text Key="DDE0B02C_141284">Cái gì? Đây là cái gì? Ugh...</Text>
  <Text Key="8164C85C_141285">Cái gì? Có chuyện gì vậy? ...Là anh, phải không? Giọng nói vừa rồi?</Text>
  <Text Key="8C69D506_141286">Pyah? Đó-Đó là một người lớn em không biết...</Text>
  <Text Key="ED32B6D6_141287">Sao vậy? Có chuyện gì à? Có chuyện gì xảy ra rồi sao?</Text>
  <Text Key="625AB61F_141288">Hai người không giống như anh em chứ? Hai người đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="50E5DD96_141289">À, à... Ờ-Ờ... thì... à...</Text>
  <Text Key="A4D78887_141290">Nào, nếu các người giữ im lặng, chúng tôi sẽ không hiểu.</Text>
  <Text Key="49470147_141291">Thử nói gì đi nào? Này!</Text>
  <Text Key="DA701798_141292">Ơ... không có gì...</Text>
  <Text Key="3D5CACB3_141293">Bảo vệ cô gái sợ hãi.</Text>
  <Text Key="F56D193C_141294">Huh? Ơ...</Text>
  <Text Key="3F04A638_141295">Cô ấy không khiến người ta ghê sao? Huh?</Text>
  <Text Key="FE8D291C_141296">Chờ đã, ai đó! Gọi cảnh sát!</Text>
  <Text Key="BB1DC06A_141297">Ơ, ơ... Không... Làm ơn đừng gọi cảnh sát...</Text>
  <Text Key="1B8174B7_141298">Chạy đi với cô gái!</Text>
  <Text Key="EF1BC564_141299">Khoan! Cái... cái gì? Anh đang làm gì vậy!?</Text>
