  <Text Key="6BBBCF3A_31350">Nhưng mới có một ngày thôi mà?!\nHmm, muốn yêu cầu gặp mặt ta...\nTa không muốn trang trọng như vậy đâu...</Text>
  <Text Key="33976A6B_31351">Xin lỗi ngài. Chỉ là nếu ngài có thể xây dựng mối quan hệ với những vị khách đến từ nhiều nơi thì địa vị của Illya-sama sẽ được nâng cao, tên tuổi ngài sẽ trở nên nổi tiếng hơn, và điều đó sẽ giúp ích cho việc phục hồi sức mạnh của ngài.</Text>
  <Text Key="D9AB317E_31352">Và nếu ngài thất bại. Thì địa vị của ngài sẽ giảm, danh tiếng sẽ bị hủy hoại, và kế hoạch phục hồi cuối cùng cũng sẽ thất bại... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="66E588AD_31353">Sao còn gây áp lực cho ta nữa?!</Text>
  <Text Key="A1C8E0B7_31354">Hmm, giờ ta còn không muốn làm nữa.\nThân tùy tôi của ta, ngươi có ý tưởng gì hay không?</Text>
  <Text Key="52B7DD97_31355">Ta sẽ làm thay ngươi.</Text>
  <Text Key="94540ED5_31356">Ra vậy, ngươi sẽ nói chuyện với họ thay ta? Ý tưởng hay đấy!</Text>
  <Text Key="E5C7FCB9_31357">Để Yuki làm thay.</Text>
  <Text Key="B137841C_31358">Giao cho ta♪ Ta sẽ biến tất cả mọi người thành tù binh của vẻ đẹp ta!</Text>
  <Text Key="DA48374B_31359">Được rồi, vậy ta sẽ giao mọi chuyện cho ngươi và thư giãn trong lúc này!</Text>
  <Text Key="6457BB41_31360">Bỏ câu đùa đó sang một bên...\nNếu đó là lối tắt để lấy lại sức mạnh, thì ta thà tự mình làm.</Text>
  <Text Key="F4DD3DB2_31361">Đem tất cả những kẻ đến gặp ta đây.</Text>
  <Text Key="9835AEFC_31362">Đã rõ. Vậy ta sẽ bắt đầu đưa họ đến.</Text>
  <Text Key="98A905C8_31363">Vậy thì, ta tò mò không biết chúng là loại quỷ nào──</Text>
  <Text Key="195BDB39_31364">Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="4B295366_31365">À, xin lỗi.\nTa gầm lên vì thói quen...</Text>
  <Text Key="8530F9BC_31366">Vậy là thói quen...</Text>
  <Text Key="5755D40B_31367">Illya-sama Ornstein. Cho phép ta chúc mừng sự trở về của ngài trong dịp này. Được làm quen với ngài là vinh dự lớn!</Text>
  <Text Key="CA29627C_31368">Ta cũng rất vui.\nKhông cần trang trọng vậy, ngươi có thể ngẩng đầu lên.</Text>
  <Text Key="29A5141E_31369">Không thể tin nổi, vậy đây chính là huyết thống huyết thệ huyết thệ truyền kỳ!\nNgài ấy thật hào phóng, ngay cả với những quái vật bình thường như chúng ta!</Text>
  <Text Key="AD68A97B_31370">Hôm nay, ta đã mang lễ cống dâng cho Illya-sama từ gia tộc của ta.</Text>
  <Text Key="F2641F58_31371">Lễ cống? Thái độ tốt đấy.</Text>
  <Text Key="7BFB5816_31372">Xin ngài nhận những lễ cống này.\nGia tộc ta chỉ nuôi những thứ chất lượng cao nhất──</Text>
  <Text Key="D79019B7_31373">──Tỏi.</Text>
  <Text Key="D5981862_31374">Tỏi?!</Text>
  <Text Key="28C94C7E_31375">...Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="07340442_31376">Ư-Ưm... Ưm, tôi...</Text>
  <Text Key="C5E625E5_31377">Nhớ lại thì, huyết thệ huyết thệ truyền kỳ có yếu điểm với tỏi phải không?</Text>
  <Text Key="C43527EF_31378">Ồ, hay quá Yuki! Ta không thể trực tiếp nói là ta không hợp với tỏi.\nCứ nói với họ thay ta đi!</Text>
  <Text Key="387A4CE0_31379">Không, không phải vậy. Có lẽ đúng với huyết thệ huyết thệ bình thường, nhưng huyết thệ huyết thệ truyền kỳ sẽ không có điểm yếu như vậy.</Text>
  <Text Key="19B0C300_31380">Hả?</Text>
  <Text Key="BF3EAA3F_31381">Theo truyền thuyết được truyền lại trong giới quỷ, nó viết rằng "Đối với huyết thệ huyết thệ truyền kỳ, ngay cả tỏi cũng là món ăn ưa thích của họ, họ thích ăn sống nữa là".</Text>
  <Text Key="481BFE0A_31382">Ai đã lan truyền tin đồn như vậy?!</Text>
  <Text Key="2D22CBF1_31383">Không lẽ... Illya-sama là...?</Text>
  <Text Key="2B815598_31384">Hả? À, không... Điều đó không đúng...</Text>
  <Text Key="48EFFB54_31385">Hả? À, không... Điều đó không đúng...</Text>
  <Text Key="BC8F9A29_31386">Grrr... Tại sao ta lại nhớ lời hắn nói...!\nHắn cứ làm phiền ta ở mọi nơi...!</Text>
  <Text Key="ABFA176F_31387">Hả? Sao vậy, Illya? Tại sao ngươi lại trừng mắt với ta...?\nTa thậm chí chưa nói gì...</Text>
  <Text Key="83192806_31388">Nếu ta từ chối lễ cống này, nó sẽ làm tổn thương phẩm giá của ta là chúa tể của đêm!\nThôi, có lẽ ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tiếp nhận!</Text>
  <Text Key="EB95DA39_31389">Đ-Đúng rồi... Trông nó ngon lành quá...!\nT-Ta... sẽ ăn một chút...</Text>
  <Text Key="AC3E104C_31390">Để ta ăn thay.</Text>
  <Text Key="9A1E5316_31391">T-Thân tùy tôi của ta...!</Text>
  <Text Key="ABF279B6_31392">Aaaah, ngươi đang nói gì vậy...!</Text>
  <Text Key="88507D1F_31393">{playername}... Ngươi đã làm vì ta...?</Text>
  <Text Key="B557DA59_31394">Trông nó rất ngon.</Text>
  <Text Key="CD302186_31395">Heh, dường như thân tùy tôi của ta cũng vui mừng. Lễ cống này đúng là chất lượng cao.</Text>
  <Text Key="A4649499_31396">Ta, chúa tể của đêm, đã công nhận ngươi xứng đáng trở thành huynh đệ của ta!</Text>
  <Text Key="A431094C_31397">Hahaa! Ta vui quá!</Text>
  <Text Key="FE710B12_31398">Hahaa! Ta vui quá!</Text>
  <Text Key="5F8D0D8E_31399">*thở dài*... Ta không thể tin là họ lại mang tỏi đến.\nDù sao thì, ta vẫn mừng là mọi chuyện đã ổn. May mắn là ta có một thân tùy tôi rất tốt! Hahaha〜</Text>
