  <Text Key="3B725887_102450">Bệ hạ... 'Nữ hoàng Eustiana'! Con rất biết ơn người đã cứu mạng con! Nhưng!</Text>
  <Text Key="D948346E_102451">Con không thuộc về 'Bệ hạ'! Cuộc sống của con, con sẽ tự quyết định!!</Text>
  <Text Key="404A11CD_102452">Mày dám chống lại ta, Kyaru!</Text>
  <Text Key="88715F69_102453">Mày không phải là Nữ hoàng!!</Text>
  <Text Key="21771735_102454">Gyaaaah!!!</Text>
  <Text Key="89AA7FD7_102455">Trước đó mày gọi hắn...! chàng hiệp sĩ, chứ không phải tên hay "Princess Knight"! Và...!</Text>
  <Text Key="83935DAC_102456">Hơn nữa, 'Bệ hạ' thật sự... tàn nhẫn hơn, kiêu ngạo hơn, xinh đẹp hơn, và... tuyệt đối. So với người ấy, mày thậm chí còn không đáng kể...!</Text>
  <Text Key="1DD7323E_102457">......nhưng......tôi vẫn là thằng ngốc. Khi cô ấy trừng mắt và đe dọa tôi bằng giọng đó......cơ thể, trái tim tôi đều run rẩy, nhưng......</Text>
  <Text Key="59945CB1_102458">Nhưng ngay cả khi tôi có... ngốc nghếch, thảm hại, và đáng thương. {playername} sẽ luôn nắm lấy tay tôi...</Text>
  <Text Key="88D78C6E_102459">Kyaru...!</Text>
  <Text Key="3ADCDF8F_102460">Chính vì vậy, tôi cũng.... sẽ không buông tay này ra. Tôi sẽ không đầu hàng! Tôi sẽ tiếp tục chiến đấu với số phận của chính mình!</Text>
  <Text Key="1A6BCC9A_102461">Abyss End... BLAAAASSSTTTT!!!</Text>
  <Text Key="9AF69D79_102462">Kaiser Insight?</Text>
  <Text Key="9100CCF4_102463">À... Aaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="2B9E8AB6_102464">Phần 2 Chương 5 Tập 10</Text>
  <Text Key="A59C3CE7_102465">Akino và những người khác liên kết với Yui và nhóm xuất hiện trong suketa để cố gắng ngăn Azold, nhưng do sự can thiệp của Dragonsnest, trận chiến trở nên cực kỳ hỗn loạn. Đúng lúc đó, Kyaru, người đã biến thành Princess Form, xuất hiện—</Text>
  <Text Key="775F069B_102466">Được đặt tại khu mua sắm của Landosol, trận hỗn chiến hỗn loạn giữa The Gourmet Guild, Twinkle Wish, Mercurius Foundation, Dragonsnest, và Rage Legion tiếp diễn</Text>
  <Text Key="50D4B7B1_102467">Yaaaaay!!</Text>
  <Text Key="4B80EAB4_102468">Nhận đây, đây, và đây!!</Text>
  <Text Key="B344B7E7_102469">Haha! Không tệ Các ngươi tốt đấy! Chúng ta tiếp tục vui vẻ nào! Đến lượt ta rồi! Heey!</Text>
  <Text Key="D6A03255_102470">Ugh...! Tôi không thể đi cứu Yui...!</Text>
  <Text Key="5FD97CC9_102471">Akino! Cậu vẫn đứng được chứ?!</Text>
  <Text Key="BB45BB09_102472">Ô-hô-hô...! T-Tất nhiên...!</Text>
  <Text Key="5BDE2227_102473">...Hmm. Mày làm tốt. Và...</Text>
  <Text Key="C5B2A852_102474">Bất kể năng lực cá nhân, những động tác phối hợp của chúng ấn tượng đấy. Chúng ta cần dự trữ sức mạnh trong trường hợp gặp chủ guild Dragonsnest... hay bạn bè của chàng hiệp sĩ trẻ...</Text>
  <Text Key="CF34692C_102475">Nào, nào, Yui, nhanh lên cho ta xem mày là ai!♪ Ở tốc độ này, mày và bạn bè quý giá sẽ toàn chết, mày biết chứ?</Text>
  <Text Key="1B402A9F_102476">...Haa, haa...aaaah...!</Text>
  <Text Key="348D3B35_102477">......ư, ưu.........ho, ho......!</Text>
  <Text Key="200D2F1A_102478">Tôi không thể tin cô ấy bị đầu độc trong cuộc thi ăn lớn nơi cô ấy được cứu bạn. ...Nếu tôi biết điều này xảy ra...thì tôi đã không tự đặt mình vào nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="0D1B6781_102479">Ngồi trên ngai vàng có nghĩa là tạo ra vô số kẻ thù. Chúng ta phải nâng cao sức mạnh và sợ hãi. Chúng ta phải xử lý mọi tình huống một cách công bằng. Cuối cùng, mày không phải là công chúa ngây thơ...</Text>
  <Text Key="B47BBF36_102480">...!</Text>
  <Text Key="AF66E981_102481">C-Cái gì vậy? Có một cột sáng từ khoảng trống kia...!</Text>
  <Text Key="C068776F_102482">Ma thuật tấn công từ dưới đất...!? Lần này là gì vậy, nya!?</Text>
  <Text Key="35652A85_102483">À! Có thứ gì đó đang lên từ dưới!</Text>
  <Text Key="1E8CBF13_102484">Đó là...!</Text>
  <Text Key="CD03CE55_102485">Aaaaahhh!</Text>
  <Text Key="EA327A28_102486">Cô Kyaru!</Text>
  <Text Key="52114800_102487">Aah, chết tiệt! Có quá nhiều chúng khắp thành phố... Chúng như con gián!</Text>
  <Text Key="0DF8BCCA_102488">Phá đi! Đồ Búp bê Khốn kiếp!!!!</Text>
  <Text Key="932C4237_102489">Đồ khốn! Cô ta bắn chỉ những "Búp bê Đa Năng" hoành hành trong thành phố từ xa trên trời...?!</Text>
  <Text Key="7B854013_102490">Tuyệt vời! Đó là cú bắn rất mạnh, nhưng hơn hết, nó rất chính xác.</Text>
  <Text Key="1F178341_102491">Ồ... Vậy đây là dạng công chúa! ♪</Text>
  <Text Key="D28F4A94_102492">Sự kết hợp giữa sức mạnh của Princess Knight và Minerva... tôi đoán vậy. Hmm hmm♪ Ra vậy~...</Text>
  <Text Key="24F0721D_102493">......ư, ưu......!</Text>
  <Text Key="4E443019_102494">Yui-chan! ...Tệ quá, đến mức này...!</Text>
  <Text Key="18A05675_102495">...À, xin lỗi. Tôi làm quá tay♪</Text>
  <Text Key="9627E240_102496">Vâng, ma thuật hồi phục♪</Text>
  <Text Key="0F23F6FF_102497">...Hả? Hả?</Text>
  <Text Key="87066C2F_102498">Yui! Có ổn không...?</Text>
  <Text Key="995CAD1C_102499">Y-Vâng... Nó đau, nhưng đã lành rồi...</Text>
