  <Text Key="57D5EE61_77400">Quan trọng là phải xem xét vấn đề từ góc nhìn của trẻ em.</Text>
  <Text Key="A256E003_77401">Mình nên mua vài chiếc vòng phao cho mấy đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="BE8BF263_77402">Trò chơi của trẻ em chẳng có mấy thay đổi kể từ khi mình còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="F8156164_77403">Mình phải chuẩn bị thật nhanh để không bị trễ học.</Text>
  <Text Key="B9081CC1_77404">Giá như thư viện trường có tiểu thuyết lãng mạn thì tốt.</Text>
  <Text Key="1F56687E_77405">Sẽ thật tuyệt nếu trường mình cũng phục vụ món này.</Text>
  <Text Key="BA397DDF_77406">Một học viện, hử...\nCậu nghĩ họ có bài học về cách kết bạn không?</Text>
  <Text Key="B4D6BE13_77407">Phòng khi mình lẻ loi ở học viện,\nmình cần nghiên cứu tất cả những chỗ ẩn náu tốt nhất...</Text>
  <Text Key="3CA12E04_77408">Ngay cả ở học viện,\nhãy cùng duy trì\nhoạt động của Đội BB!</Text>
  <Text Key="F220452B_77409">Mình đã nghiên cứu kỹ về cách kết bạn ở một học viện danh giá! Bắt đầu bằng việc tặng thức ăn, đúng không?</Text>
  <Text Key="C8972A7A_77410">Có lẽ trường học cũng cần một số thiết bị giải trí như thế này.</Text>
  <Text Key="1E071DE4_77411">Dù ở đâu, cô vẫn là giáo viên của cậu, nên cứ hỏi bất cứ điều gì. ♪</Text>
  <Text Key="C23E4D03_77412">Có lẽ mình nên học một chút để đảm bảo không bị tụt hậu ở học viện...</Text>
  <Text Key="49C7B24B_77413">Bữa trưa ở nhà ăn trường mình ngon là ngon... Nhưng mình cũng rất thích đồ ăn ở đây.</Text>
  <Text Key="DAA74B33_77414">Thấy nụ cười trên khuôn mặt những người mình bảo vệ mang lại ý nghĩa rất lớn với mình.</Text>
  <Text Key="D0CB554D_77415">Có lẽ sẽ có một số món ăn mà họ thích mà không quá đắt tiền...</Text>
  <Text Key="205C408D_77416">Mình cần lập danh sách những chỗ mua sắm rẻ tiền.</Text>
  <Text Key="F4EAAF0E_77417">Ồ, thí nghiệm này à? Cậu sẽ ổn thôi. Chỉ là một loại bổ sung dinh dưỡng.</Text>
  <Text Key="E6DE2449_77418">Làm việc phòng thí nghiệm thật tuyệt, nhưng một ngày nào đó mình cần làm một cuốn sách về những thành tựu của mình...</Text>
  <Text Key="EBD82EB2_77419">Theo dõi ngoại hình của bản thân là một phần quan trọng của ngành dịch vụ!</Text>
  <Text Key="4DD9D2F2_77420">Mình vẫn chưa ra ngoài được, nhưng thật tuyệt khi có thể tự do di chuyển. ♪</Text>
  <Text Key="4B9DBCA9_77421">Có lẽ mình có thể tháo mũ bảo hiểm trong nhà... Không. Có lẽ không nên.</Text>
  <Text Key="61EC82AE_77422">Mình cần giảm hết mỡ tích tụ từ việc ngồi lì trong nhà!</Text>
  <Text Key="50409CB8_77423">Mình cần nghĩ ra một vài mánh khóe bằng đồ dùng trong nhà!</Text>
  <Text Key="A07B0A56_77424">Người không thể bảo vệ được ngôi nhà của mình thì không thể bảo vệ được vương quốc. Mình sẽ bảo vệ căn phòng này nữa!</Text>
  <Text Key="61F5D171_77425">Ồ, phần kế toán! Tốt nhất là làm khi còn nhớ.</Text>
  <Text Key="C5904B97_77426">Còn khoảng bảy bài tập mình chưa làm. Nhưng sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="DEA5D8C3_77427">Đã làm bài tập chưa? Nếu cần giúp đỡ với cái gì thì cho mình biết. ♪</Text>
  <Text Key="B3FCE5C2_77428">Cậu có thể giúp mình với bài tập được không? Mình hoàn toàn bí rồi!</Text>
  <Text Key="9EB5F367_77429">Tại sao amazake ấm lại ngon thế khi uống ngoài trời lạnh?</Text>
  <Text Key="BBA65EDA_77430">Mình sẽ đọc sách cho mấy đứa trẻ trong này khi trời lạnh bên ngoài. ♪</Text>
  <Text Key="9BDCF03F_77431">Chơi game trong nhà những ngày lạnh là tuyệt nhất.</Text>
  <Text Key="F9682E0D_77432">Nằm dài và chơi game nghe có vẻ vui.</Text>
  <Text Key="026EB5EF_77433">Mình mới vừa nằm xuống thôi, có lẽ tóc mình vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="026EB5EF_77434">Mình mới vừa nằm xuống thôi, có lẽ tóc mình vẫn ổn.</Text>
  <Text Key="4952C043_77435">Tại sao mình vẫn còn thức?\nMột hầu gái luôn phải là người cuối cùng trong nhà đi ngủ.</Text>
  <Text Key="3F5B6015_77436">Ngày kia Rei bảo mình ngủ cũng là một hình thức rèn luyện.</Text>
  <Text Key="9E17D5A1_77437">Chỉ còn vài bài tập nữa... trước khi ngủ...</Text>
  <Text Key="CD176940_77438">Đọc kịch bản trước khi ngủ giúp mình nhớ lâu.</Text>
  <Text Key="50AFB1EE_77439">Mình muốn trở thành một nhà thám hiểm! Nhưng sẽ tìm thứ gì đây?</Text>
  <Text Key="8D5A803F_77440">Có lẽ chúng ta có thể trở thành một cặp đôi hài hước. Ôi! Ơ! Chỉ là tự nói một mình thôi!</Text>
  <Text Key="0C122250_77441">Có lẽ chúng ta có thể trở thành một cặp đôi hài hước. Ôi! Ơ! Chỉ là tự nói một mình thôi!</Text>
  <Text Key="F9C71F07_77442">Đồ chơi dễ thương quá.\nỒ, mình biết rồi! Mình nên làm một con búp bê từ Rei!</Text>
  <Text Key="BD1989DA_77443">Một thám tử phải chú ý đến cả những điểm không nhất quán nhỏ nhất.</Text>
  <Text Key="468D3B88_77444">Dừng tay lại, nhóc! Có gan mà chạm vào Shinobu của tao!</Text>
  <Text Key="4D7C170D_77445">Mình thấy hơi đói. Không biết mochi Yui làm còn ăn được không?</Text>
  <Text Key="6FB26537_77446">Mình thấy hơi đói... Chắc một viên socola cũng không sao.</Text>
  <Text Key="6DC46AEC_77447">Mình muốn tìm công việc trả lương cao hơn một chút, nhưng không may mắn lắm.</Text>
  <Text Key="8AD82E93_77448">Mình sẽ nghỉ ngơi một chút. ...Thực ra, là một khoảng nghỉ dài, thưa giãn.</Text>
  <Text Key="FB324BD1_77449">Mình sẽ nghỉ ngơi một chút rồi đi tập buổi chiều.</Text>
