  <Text Key="A70B2556_92900">Đúng rồi♪ Tất nhiên tớ sẽ nấu cho cậu một bữa ăn ngon và chỗ ngủ! Đúng không, Rin?!</Text>
  <Text Key="09E56F0F_92901">Gì cơ?! Ý là chúng ta phải tự làm hả? Xì, đành chịu vậy~</Text>
  <Text Key="CF9509DE_92902">Vậy thì tớ cũng sẽ đào suối nước nóng nữa♪</Text>
  <Text Key="10B95F1D_92903">Gì?! Suối nước nóng?!</Text>
  <Text Key="A10F0FD1_92904">Liệu có hơi liều lĩnh quá không...?</Text>
  <Text Key="F986B956_92905">Này, Hiyori.</Text>
  <Text Key="CE618015_92906">Gì vậy, Chris?</Text>
  <Text Key="E714EA8F_92907">Đừng gọi tôi là Chris. Tôi không cho kẹo trẻ con ngoan ngoãn đâu. Đây.</Text>
  <Text Key="B4AAB3B0_92908">Ôi trời?! C-Cái này là...!</Text>
  <Text Key="60E44D80_92909">Quả cầu Mặt Trời?! Quả thứ mười một...</Text>
  <Text Key="8B1A91F5_92910">Nh-Nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="DC058CF4_92911">Cậu ngạc nhiên cái gì vậy? Chính các cậu mới là người nhờ tôi đi thu thập Quả Cầu Mặt Trời, đúng không, Twinkle Wish?</Text>
  <Text Key="EC4FA7C9_92912">Đ-Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="5B650E36_92913">Tôi đã giữ một quả trước khi Eris bắt được tôi. Dù phải đóng kịch hề đơm để che giấu nó trong khi bị thôi miên.</Text>
  <Text Key="59B5A3D4_92914">T-Tôi đoán đó là chuyên gia sản xuất nhỉ?</Text>
  <Text Key="07B1BAD4_92915">Dù có bao nhiêu người, chúng ta cũng không thể tước hoàn toàn đi ý thức mạnh mẽ của bản thân. Đúng không, Rajiraji?</Text>
  <Text Key="9FED1841_92916">Có vẻ vậy. Tôi ngạc nhiên vì cậu đã gửi một manh mối để cải thiện rào cản quanh Đại Hồ trong khi bị thôi miên. Neneka.</Text>
  <Text Key="B64C18C4_92917">Ôi chao! Đó là chủ nhân của tôi chứ ai...</Text>
  <Text Key="2572BB6E_92918">Giờ chỉ còn một Quả Cầu Mặt Trời nữa thôi! ...Ờ, nhưng... Rei...</Text>
  <Text Key="BC0D8781_92919">...Ừ. Tôi xin lỗi, mọi người ở Gourmet. Mọi người có phiền nếu tôi giao việc tìm quả Cuối cùng cho các cậu không?</Text>
  <Text Key="C4FC1D58_92920">Được. Rei-sama và Hiyori-sam, xin hãy ở bên cạnh Yui-san.</Text>
  <Text Key="7C358CCA_92921">...Cái Yui đó. Cô ấy đã dùng hết mana và sức bền, lại còn bị nhốt tinh thần...</Text>
  <Text Key="CBD58AB5_92922">Giao Quả Cầu Mặt Trời Cuối cùng cho tôi! Kyaru, Kokkoro, {playername}, Sheffy và tôi chắc chắn sẽ tìm thấy!</Text>
  <Text Key="75BD9C7F_92923">M-Mọi người! Chuyện này khủng khiếp quá...!</Text>
  <Text Key="B40E2064_92924">Hả? Shiori-chan?</Text>
  <Text Key="5D464FAF_92925">Shio-shio, sao vậy?!</Text>
  <Text Key="A654475B_92926">Nhưng... Sheffy, người lẽ ra đang nghỉ ngơi trong phòng ngủ, đã biến mất! Tôi không tìm thấy cô ấy ở đâu cả...!</Text>
  <Text Key="85CFD463_92927">Gì cơ?!</Text>
  <Text Key="5E29B5B1_92928">Đừng nói là lần này cô ấy cũng bị nhắm đến chứ...!?</Text>
  <Text Key="265A1882_92929">Không.</Text>
  <Text Key="4FE52170_92930">Thưa chủ nhân?</Text>
  <Text Key="8CACE03A_92931">Thưa Lady Labyrista, rốt cuộc chuyện gì...</Text>
  <Text Key="C9734D6F_92932">Còn về Sheffy...</Text>
  <Text Key="A17290EC_92933">Sheffy... sẽ không quay lại. Quên cô ấy đi.</Text>
  <Text Key="25E2DAF2_92934">Điểm Hẹn Của Guild Rins</Text>
  <Text Key="902F485F_92935">Tìm kiếm Quả Cầu Mặt Trời Cuối cùng</Text>
  <Text Key="5CC7C08B_92936">Chúng ta sẽ đến làng của các elf.</Text>
  <Text Key="E5E7079F_92937">Nhưng quân của Eris, Miroku</Text>
  <Text Key="44CAD7F5_92938">Họ đã thiết lập một bẫy đê tiện</Text>
  <Text Key="D68F103A_92939">Arc Hai, Chương Mười Ba: Ameth Bị Giam Cầm</Text>
  <Text Key="2ECB82C4_92940">Tớ về rồi~</Text>
  <Text Key="FEC7979D_92941">Cha</Text>
  <Text Key="C83426EB_92942">Một lúc trước.</Text>
  <Text Key="BF616C53_92943">Bị đánh thức khỏi giấc mơ của {playername} bởi Eris, Sheffy đã đón nhận sự bối rối và tự trách khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="421A07EC_92944">Labyrista... Tôi thực sự, thực sự xin lỗi về chuyện lúc nãy...</Text>
  <Text Key="C03A4981_92945">Không sao. Tôi tập trung quá vào Eris nên có hơi chủ quan một chút.</Text>
  <Text Key="3F8946C6_92946">Nh-Nhưng... ngay cả tôi cũng không biết tại sao mình lại làm vậy...</Text>
  <Text Key="7669747B_92947">Chỉ vì Eris gọi tôi... Cảm giác như cơ thể tôi... không còn thuộc về mình nữa.</Text>
  <Text Key="85E5028C_92948">Ma thuật thôi miên...? Không, không phải thế...</Text>
  <Text Key="9200111F_92949">T-Tôi chắc chắn... Tôi được 'lắp ráp' theo cách đó...</Text>
