  <Text Key="2D0BA79D_96050">Ồ, cái đó là──</Text>
  <Text Key="3428FF36_96051">Nhưng, cuộc trò chuyện của chúng ta kết thúc ở đây. Thay vì lòng biết ơn──và như một sự trả thù cho sự thô lỗ của cô trước đó. Ta sẽ lấy đi cụm linh hồn mà cô đã tích tụ trong cơ thể... ♪</Text>
  <Text Key="DDEC5643_96052">Hừm. Nếu ta hiến cô làm tế phẩm, không biết liệu có cách nào khiến Eris thổi bong bóng được không...</Text>
  <Text Key="FA390C56_96053">--Sẽ không dễ dàng như vậy đâu.</Text>
  <Text Key="DCB03D5F_96054">Vừa rồi... Ma thuật của ta, bị xóa sổ rồi sao? Hắn không chỉ là người nói suông...!</Text>
  <Text Key="5B0F2553_96055">Kaiser Insight.\nTa chắc chắn cô có lý do của mình, nhưng...</Text>
  <Text Key="7AF0B8C5_96056">Bây giờ cô đã lấy lại ký ức, chắc chắn cô sẽ tiếp tục nhắm vào Minerva một cách không khoan nhượng, giống như trước đây.</Text>
  <Text Key="A614896A_96057">Cô có thể đã ngã xuống đất, nhưng cô cũng là một trong những người sáng tạo ra thế giới này. Trước khi dùng bất kỳ cheat nào chưa biết ở đây, ta đề nghị cô rời đi.</Text>
  <Text Key="C18FD3DA_96058">Ta sẽ không để cô trốn thoát. Sau khi lớp bảo vệ ma lực biến mất, tốt nhất là cô nên bị thiêu đốt bởi nhiệt độ của vị thần khổng lồ.</Text>
  <Text Key="8D67684B_96059">Cô ổn chứ? \nKaiser Insight.</Text>
  <Text Key="A8947D51_96060">Vua Nhảy?</Text>
  <Text Key="DF1201BD_96061">...Ta sẽ không nói những lời thừa thãi. \nTa chưa bao giờ ngờ cô lại giúp ta...</Text>
  <Text Key="051D92E7_96062">Dù sao đi nữa, cũng không phải vì ta muốn giúp đâu. \nChỉ là ta không còn lựa chọn nào khác trong hoàn cảnh này.</Text>
  <Text Key="2F837F82_96063">...? \nVậy thì...</Text>
  <Text Key="BAA48133_96064">Úi.\nCó người tiếp theo đang chờ, xin lỗi nhé.</Text>
  <Text Key="25CD1A7E_96065">...Hừ. \nSức mạnh không tệ, nhưng bề ngoài của kẻ địch quá dày. \nVà--</Text>
  <Text Key="5F33F04B_96066">Chỉ một nhát chém mà dám tự xưng là Phật. \nNày, Nữ Hoàng Mê Cung. \nThanh kiếm này chưa đủ mạnh à?</Text>
  <Text Key="4A3B8D35_96067">Ừ, nó hoàn toàn mất cân bằng rồi, biết không~ \nĐây là bản sao ta làm cho Novem, \nta lấy nó từ trong kho.</Text>
  <Text Key="8631DF19_96068">Tuy nhiên, nếu đòn công kích hiện tại không hiệu quả. \nTừ bên ngoài, phá hủy là bất khả──\nChỉ cần biết vậy là đủ.</Text>
  <Text Key="66C5B054_96069">Trong trường hợp đó, không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thử phá hủy từ bên trong...</Text>
  <Text Key="F5DF1EBD_96070">...Này, các người. Tại sao các người đột nhiên xuất hiện? Ý định của các người là gì?</Text>
  <Text Key="241FC87B_96071">Này, Mana! Lâu rồi không gặp, nhỉ?♪  Dạo này cô thế nào?</Text>
  <Text Key="CA87C07D_96072">Đừng làm những lời chào khó chịu. \nCô đã theo dõi tình trạng của ta bên trong rào cản nhà tù suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="532C32E0_96073">...Hừm. Thực tế, Regina Geass cũng được cho là bị mắc kẹt bên trong rào cản. \nnhưng...</Text>
  <Text Key="A4DA721C_96074">...Miroku.</Text>
  <Text Key="D494E633_96075">Cô đến để trả ơn vì đã đối xử với chúng ta như những quân cờ sao?</Text>
  <Text Key="B2153564_96076">Không phải ta đã brainwash tất cả các người, đó là của Misora-san... À, ta hiểu rồi. Vậy là cô ta đã giấu thiết bị brainwash mà cô ta dùng trong "Lâu Đài Hoa Hồng Đen".</Text>
  <Text Key="9C762A0C_96077">Vậy sao? Khi chúng ta cố gắng tấn công lâu đài và chiếm lại Tháp Sol, ta đã hơi hoảng loạn... nhưng thôi, cuối cùng mọi chuyện cũng ổn.</Text>
  <Text Key="F7EBF4FB_96078">Thiết bị vỡ theo lâu đài. Nếu nguồn ma lực để brainwash không còn được truyền đi, không cần phải duy trì rào cản mãi mãi.</Text>
  <Text Key="D1CBDB2E_96079">Ồ, thật sao. \nBỏ qua vấn đề về hiệu quả chi phí, \ncũng là do cách nuôi dạy tồi của Misora-san.</Text>
  <Text Key="4546040F_96080">Do đó, \nta xin lỗi vì đến hơi muộn, nhưng đó là lý do ta vội vã đến đây. \nCó vẻ như bữa tiệc vừa mới bắt đầu.</Text>
  <Text Key="3AF7205C_96081">Này. Đừng bắt chước lời thoại của người khác.</Text>
  <Text Key="80F76FE2_96082">Ừ, đó là lý do. \nMiroku, phải không?</Text>
  <Text Key="FF79462C_96083">──Ta nên yêu cầu cô rời khỏi đây không? \nChúng ta muốn nhanh chóng kết thúc "sự giam cầm" của mình mà.</Text>
  <Text Key="F1530930_96084">Nếu có thể... đó là điều ta muốn nói. \nTa không nghĩ mình kiêu ngạo đến mức đối đầu với tất cả các người.</Text>
  <Text Key="BF16044C_96085">Trong một nơi an toàn... cho đến khi thế giới cháy thành tro và tháp sụp đổ. Hãy để chúng ta được quan sát.</Text>
  <Text Key="2CF0BAD8_96086">Gì, họ rút lui rồi? \nThật thất vọng.</Text>
  <Text Key="962C6166_96087">Đối phó với người biết khi nào nên dừng lại có thể rắc rối. Chúng ta nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="2F0806A2_96088">Trong khi đang diễn ra chuyện này, vị thần khổng lồ tiếp tục di chuyển. Nếu để mặc, như lời cuối cùng của Miroku gợi ý, nó sẽ thiêu rụi cả thế giới trong vài ngày.</Text>
  <Text Key="A05B5352_96089">Hừm, ừ. Ta đoán lý do chúng ta không đi thẳng đến Landosol là vì vẫn cần thực hành một chút. Nhưng chúng ta không thể bỏ mặc.</Text>
  <Text Key="01BC36F9_96090">Phía trước có không gian để chúng ta có thể trốn thoát, nên không phải là bất khả. Tuy nhiên, để thực hiện bước nhảy không gian, chúng ta cần sửa tọa độ. Để phá vỡ, chúng ta phải dừng chuyển động của vị thần khổng lồ.</Text>
  <Text Key="94840C38_96091">Nếu Eris và Minerva ở bên trong, lại càng không thể bỏ qua. Này, Vua Nhảy. Cô không thể theo hắn bằng bước nhảy không gian được sao?</Text>
  <Text Key="B8A7074F_96092">Tuy nhiên... Ngay cả bốn chúng ta cũng sẽ khó có thể kiềm chế vị thần khổng lồ này.</Text>
  <Text Key="570DCBF1_96093">Ta hiểu rồi. Ta đoán chúng ta sẽ phải tự quản lý với năm người.</Text>
  <Text Key="613DE372_96094">Cô đang đếm ta vào số năm người à?</Text>
  <Text Key="806B15A7_96095">Như mong đợi từ Kaiser Insight. Phép tính của cô chính xác và nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="1466B92C_96096">...Ta không thích.</Text>
  <Text Key="842A1882_96097">Thật sự... Đây là một đề nghị khó chịu, khó ưa, nhưng ta đoán không còn cách nào khác. Được rồi, ta sẽ giúp đỡ công việc của cô, lần đầu tiên sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="1E32B5B4_96098">Hả? Ta nghĩ cô chắc chắn sẽ từ chối. \nCô đang có ý đồ gì đó, phải không?</Text>
  <Text Key="6756E988_96099">Tất nhiên rồi. \nLàm sao cô ta có thể không âm mưu được.</Text>
