  <Text Key="33D47931_162400">Dù con đường có khó khăn đến đâu……\nTôi sẽ vượt qua nó……!</Text>
  <Text Key="A2153B22_162401">Hãy mang những hành lý này xuống tầng hầm.</Text>
  <Text Key="B57E4E5C_162402">Việc mang hành lý thì liên quan gì đến việc luyện tập?</Text>
  <Text Key="5D59D973_162403">Nhưng, biết em Homare, chắc chắn sẽ có ý nghĩa khi mang nó.</Text>
  <Text Key="B6724605_162404">Ví dụ…… Đó rồi!\nLuyện tập cơ thể bằng cách di chuyển nhanh với hành lý làm tạ!</Text>
  <Text Key="ED6AEC65_162405">Thậm chí trong manga của em Homare cũng có cảnh tương tự.\nGiờ hiểu rồi, tôi phải cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="50D14552_162406">Phew……\nĐã hết chưa?</Text>
  <Text Key="1D4F7477_162407">Có vẻ như xong rồi.\n……Lấy cái này.</Text>
  <Text Key="6A45AA77_162408">……Cái gì đây?</Text>
  <Text Key="F62C26CD_162409">Đó là kẹo như một phần thưởng.</Text>
  <Text Key="5732B8AC_162410">……\n…………Kẹo.</Text>
  <Text Key="E4645EFD_162411">Tôi nhận được phần thưởng…… Vị sữa dâu…… Tôi không ghét nó……</Text>
  <Text Key="1C4F7785_162412">Việc đó thực sự là luyện tập……?</Text>
  <Text Key="B158DD3C_162413">Sheffy-chan, làm tốt lắm~☆\nGiờ nghỉ ngơi trong phòng em──</Text>
  <Text Key="567C1191_162414">Ơ, em Homare!\nEm vẫn còn làm được nữa!!</Text>
  <Text Key="D727DE88_162415">Thật sao?\n……Vậy lần sau có thể sẽ hơi khó cho em một chút, Sheffy-chan……</Text>
  <Text Key="5FE7BCF3_162416">Hãy để em làm!</Text>
  <Text Key="D9C41120_162417">Trước tiên, đừng cử động. Làm theo hướng dẫn của em.\nHứa với em chỉ lần này thôi?</Text>
  <Text Key="753EBAEB_162418">Không khí trông như một sợi dây căng thẳng……\nEm Homare, em nghiêm túc rồi. Vậy thì tôi cũng vậy……</Text>
  <Text Key="F14605B9_162419">Tôi sẽ không phụ lòng kỳ vọng của em Homare!</Text>
  <Text Key="8AF83AD3_162420">Vậy trước tiên……\nHãy bắt đầu với 'Tư Thế Mèo Nyan'♪</Text>
  <Text Key="64316387_162421">Được, chuyện dễ thôi──</Text>
  <Text Key="DA2C96EC_162422">Nya, tư thế mèo nyan!? \nƠ, cái đó……!</Text>
  <Text Key="36C3A3D6_162423">Lời nói của em là tuyệt đối~☆\nVặn eo, nâng một chân, cuộn hai tay như mèo, và……\nThử nháy mắt nói 'nyan♪'!</Text>
  <Text Key="E3E0C5E3_162424">……\n…………Nyan.</Text>
  <Text Key="AF27DF40_162425">Nào, đừng ngại~!\nChỉ có em đang xem thôi, nên táo bạo hơn một chút…… được chứ?</Text>
  <Text Key="EA13AF68_162426">Ư…… ư……!\nLời nói của em Homare là tuyệt đối…… tuyệt đối……!</Text>
  <Text Key="EA4C1BED_162427">……Nya, nyan♪</Text>
  <Text Key="365CDBB4_162428">Tuyệt! Thực hiện hoàn hảo~☆\nGiữ tư thế đó một chút♪</Text>
  <Text Key="D6DDE37C_162429">Đây là luyện tập…… vì đây là luyện tập……!\n……Nhưng đây là loại luyện tập gì……!?</Text>
  <Text Key="76F6E79E_162430">Em Homare, em đang vẽ gì trong cuốn sổ tay đó……!?</Text>
  <Text Key="5975C33C_162431">Hehe. Có nhiều hơn khi dùng người mẫu thay vì tự em làm.</Text>
  <Text Key="A8724F84_162432">……Nhân tiện, Sheffy-chan.\nCó thể cởi bỏ một chút──</Text>
  <Text Key="81BD7B97_162433">Được không～～～～????</Text>
  <Text Key="FC08E810_162434">……\n…………Không.</Text>
  <Text Key="0864D18F_162435">Khôngoooo～～～～!!</Text>
  <Text Key="638908FB_162436">Ư, ư……\nTôi đã chịu đựng được việc trở thành em bé, nhưng\nđây là điều xấu hổ nhất tôi từng trải qua……</Text>
  <Text Key="86F20B40_162437">Sheffy-chan, cơ thể em mềm mại quá~\nĐường nét cơ thể em cũng đẹp nữa, nên em vẽ nhiều phác thảo lắm~☆\nCảm ơn em đã hợp tác~♪</Text>
  <Text Key="5D26C4EB_162438">……Phác thảo?\nRốt cuộc đây không phải luyện tập để em thức tỉnh……</Text>
  <Text Key="5343067C_162439">Em xin lỗi. Như một lời xin lỗi, em sẽ mời em uống trà☆\nỒ, em có muốn đọc bản thảo của em không?</Text>
  <Text Key="DD2B1964_162440">Tại sao em Homare không nói gì với tôi?\nCó lẽ em vẫn chưa tin tưởng tôi……?</Text>
  <Text Key="C6143965_162441">Sheffy-chan, em trông nghiêm túc quá, sao vậy?\nManga của em khó đọc à?</Text>
  <Text Key="31BAEC33_162442">T-tôi xin lỗi! Chỉ đang suy nghĩ về chuyện gì đó……\nTác phẩm của em Homare luôn kết thúc với một kết thúc hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="C23FDF22_162443">Em không thích kết thúc hạnh phúc sao, Sheffy-chan?</Text>
  <Text Key="AD520403_162444">Không. Tôi không ghét chúng.\nBởi vì dù chuyện gì khó khăn đến đâu,\nCuối cùng mọi người vẫn sẽ hạnh phúc, phải không?</Text>
  <Text Key="BCE20A18_162445">Giống như trong manga này,\nTôi muốn tạo ra một tương lai nơi tôi sống hạnh phúc với mọi người……</Text>
  <Text Key="E330CEFB_162446">Em cũng yêu kết thúc hạnh phúc~♪\nBởi vì─</Text>
  <Text Key="2CF2991A_162447">Nếu điểm đến của thế giới này chỉ là một kết thúc tồi tệ.\nEm tìm thấy chỉ một con đường có thể tiếp tục đến kết thúc hạnh phúc.\nEm rất vui~</Text>
  <Text Key="015FD9D5_162448">Nhưng, em biết đấy, ngay cả nếu……\nNếu 'ai đó' không có trong vòng trái tim mỉm cười ở cuối con đường đó, em vẫn sẽ chọn nó sao?</Text>
  <Text Key="8063888B_162449">……Hả?\nAi đó không có ở đó……</Text>
