  <Text Key="43125951_53050">Để xem, bắt đầu từ đâu đây...</Text>
  <Text Key="C53C0C1D_53051">Thưa Nữ hoàng Eustiana. Xin hãy đợi lại, việc người đi một mình là vấn đề lớn với chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="8C52337E_53052">Ừm...? Các người đều quen nhau ư?</Text>
  <Text Key="8B235896_53053">Nếu người thật sự biết Nữ hoàng, vậy thì... người thật sự là Lady Lyrael?!</Text>
  <Text Key="160E8F8E_53054">V-Vâng. Chúng em quyết định tham gia hoạt động tình nguyện cho Giáng sinh, và người lính này đã giúp chúng em rất nhiều.</Text>
  <Text Key="A5F8A58B_53055">Hả? Tình nguyện...?</Text>
  <Text Key="DAB3D1E7_53056">Vâng. Như một phần trong hoạt động thiện nguyện của tôi, tôi được cơ hội tham gia tình nguyện tại địa phương.</Text>
  <Text Key="7B5AF0BD_53057">Xin hãy cứ đi theo câu chuyện này...</Text>
  <Text Key="814AAB35_53058">Ờ... Vâng...</Text>
  <Text Key="5A716082_53059">Nhờ sự hướng dẫn của người lính địa phương này, chúng em đã có được một trải nghiệm rất quý giá.</Text>
  <Text Key="B18829B4_53060">Ồ, vậy là đã có chuyện đó.</Text>
  <Text Key="AE561469_53061">K-Không. Tôi mới là người nên cảm ơn vì cơ hội này. Tôi xin lỗi vì bất kỳ phiền phức nào có thể đã xảy ra...!</Text>
  <Text Key="839DCB1A_53062">Vậy thì, thưa Nữ hoàng. Đã đến lúc trở về cung điện, chúng ta có công việc chồng chất rồi!</Text>
  <Text Key="EA50B476_53063">Hả?! Vậy Giáng sinh của ta... CHỈ KẾT THÚC Ở ĐÂY THÔI Ở ĐÂY?!</Text>
  <Text Key="911A0B3C_53064">Vâng, kết thúc rồi!</Text>
  <Text Key="C88F49C6_53065">KHÔNG THẾ ĐẤU ～～～!\nTA CHƯA KỊP ĂN THỊT GÀ MÀ ～～～!</Text>
  <Text Key="160B5B2A_53066">...Tên Hiệp sĩ NIGHTMARE đáng ghét đó...! Các người chỉ để hắn đi thôi...? Có chắc không...?</Text>
  <Text Key="AA8F3664_53067">Vâng. Hắn và đồng đội chỉ là nạn nhân của việc tình yêu của họ bị phá hủy như tất cả mọi người khác.</Text>
  <Text Key="40320D67_53068">May mắn thay, việc bắt giữ đã bị hoãn lại do sự cố giấc mơ. Vì vậy chúng ta có thể giải quyết vấn đề này một cách hòa bình.</Text>
  <Text Key="FB6FAF86_53069">Nếu hai người nói vậy, thì tôi sẽ để mặc.</Text>
  <Text Key="64EC2A74_53070">Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì, đã đến lúc chúng ta ra đi.</Text>
  <Text Key="EDB114DC_53071">Không biết hắn còn ở đây không? Dừng ẩn nấp và ra đây♪</Text>
  <Text Key="6D3E7286_53072">...Ngươi đến đây để làm gì?</Text>
  <Text Key="07D13F65_53073">Bellory, hôm nay là Giáng sinh. Chúng tôi ở đây để tặng ngươi một món quà.</Text>
  <Text Key="969650A0_53074">Hả...? Có phải các người muốn điện giật ta lần nữa không?</Text>
  <Text Key="812CC08E_53075">Không, không phải vậy. Lần này là một món quà Giáng sinh thực sự.</Text>
  <Text Key="3DB5F239_53076">Tôi, ừm... xin lỗi về hôm kia. Cuối cùng, chúng tôi đã phải dùng đến bạo lực để giải quyết tình hình...</Text>
  <Text Key="846DD34B_53077">Vâng, đau phải không? Tôi xin lỗi, có lẽ roi tình yêu của tôi hơi mạnh một chút, phải không...?</Text>
  <Text Key="46DE9F33_53078">...Không, ừm... Đó là lỗi của tôi... Và tôi không biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu bạn không ngăn tôi lại...</Text>
  <Text Key="4B871836_53079">Vậy, ừm... Tại sao các người lại tặng tôi món quà...?</Text>
  <Text Key="8B8959C9_53080">Chúng tôi, bốn người, đã suy nghĩ về điều này từ lâu. Tại sao ngươi lại ghét Giáng sinh đến vậy?</Text>
  <Text Key="C453AD2F_53081">Chính vì vậy, chúng tôi đã quyết định đánh giá lại ý nghĩa của Giáng sinh đối với mọi người.</Text>
  <Text Key="42807A10_53082">Và rồi chúng tôi nhận ra. Có những đứa trẻ đã bị bỏ lại trong cái &quot;mọi người&quot; mà chúng tôi tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="D6D46257_53083">Quà Giáng sinh chỉ đến với những đứa trẻ ngoan, nhưng chúng không đến với những đứa trẻ nghịch...</Text>
  <Text Key="9B0044F8_53084">Ngươi sinh ra là một linh hồn ác từ những đứa trẻ xấu đó, do đó một món quà Giáng sinh sẽ không đến với ngươi và điều đó khiến ngươi cô đơn. Vì vậy chúng ta đã sai.</Text>
  <Text Key="1D50CB67_53085">Chính vì vậy, chúng tôi đã chuẩn bị một món quà Giáng sinh cho ngươi.</Text>
  <Text Key="A44E9E70_53086">Chắc hẳn ngươi đã cô đơn, Bellory-chan, phải không? Tôi xin lỗi vì chúng tôi đã không hiểu ngươi cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="52A748C0_53087">...Không, không hẳn...</Text>
  <Text Key="E2D0E56A_53088">(Ục...)</Text>
  <Text Key="0F912FB6_53089">Hehe. Tôi không có thanh sô-cô-la với mình lúc này, nhưng tôi đã chuẩn bị thứ gì đó tốt hơn.</Text>
  <Text Key="B045F536_53090">Ta-da! Đó là một chiếc bánh Giáng sinh đặc biệt♪</Text>
  <Text Key="002419BC_53091">Một chiếc bánh Giáng sinh đặc biệt, ngươi nói...? Điều gì đặc biệt về nó?</Text>
  <Text Key="B6C277D0_53092">Nó rẻ và ngon, và là một chiếc bánh phổ biến ở Landosol.</Text>
  <Text Key="31D669C5_53093">Thật sự chỉ vậy thôi...? Không, chờ đã, tôi không thực sự...</Text>
  <Text Key="C614ACB2_53094">Hôm nay là Giáng sinh. Chúng ta không thể tha thứ cho nhau và bắt tay trong hòa bình sao?</Text>
  <Text Key="797A5EF5_53095">Vâng, hãy làm lành, được chứ? Chúng tôi không phải loại người chỉ nói chuyện bằng nắm đấm, bạn biết đấy♪</Text>
  <Text Key="268DB0FC_53096">Io-chan, em không sai, nhưng phần cuối có thực sự cần thiết...?</Text>
  <Text Key="191A6142_53097">Thôi, anyway. Nếu ngươi không ăn, sau này ngươi sẽ hết năng lượng, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="C8230D4D_53098">Hả? Ý ngươi là gì?</Text>
  <Text Key="FD0A00B6_53099">Vì ngươi đã nhận được món quà dưới dạng chiếc bánh đó, điều đó có nghĩa là ngươi là một đứa trẻ ngoan... ít nhất là về mặt Giáng sinh. Vì vậy ngươi thực sự cần ăn năn và thay đổi cách làm.</Text>
