  <Text Key="C5AC941E_22750">U, uu... Những con chuột vẫn đang lên kế hoạch làm chuyện gì đó sao...?</Text>
  <Text Key="218F7931_22751">Dù sao đi nữa, chúng ta phải tự mình ngăn chặn những hành động xấu xa của chúng!</Text>
  <Text Key="FEED07AE_22752">Đúng vậy! Để bảo vệ phô mai và giấc mơ của mọi người! Đi thôi, Misaki-chan!</Text>
  <Text Key="5A2F50D6_22753">Ch-chúng ta vẫn phải đánh với mấy tên đó nữa~!</Text>
  <Text Key="9911324A_22754">Misaki-chan, đừng nói thế~! Chúng ta đã đi xa đến thế rồi, chắc chỉ còn một chút nữa thôi...!</Text>
  <Text Key="703ABC86_22755">Chỉ vì tôi là một quý cô chứ không có nghĩa tôi sẽ mãi tỏ ra ngọt ngào! Nghĩ rằng tôi sẽ vậy là hoàn toàn sai lầm! Lần này chắc chắn rồi, tôi sẽ chấm dứt tất cả! Hãy chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="BD3274EC_22756">Những con chuột ơi, tôi xin lỗi~! Làm ơn, thật mà, đừng gây chuyện nữa~!</Text>
  <Text Key="AB3AE18F_22757">M-mình nên làm gì đây, áp lực này...! Ở đây thật sợ, nhưng mình sẽ không bỏ chạy...!</Text>
  <Text Key="E369D0E2_22758">Nói hay lắm, Kurumi! Đó mới là ý nghĩa của một quý cô chứ!</Text>
  <Text Key="0C4673C4_22759">Em không phải người lớn~! Nhưng em sẽ không thua...! Bởi vì đây là sân khấu của chúng ta!</Text>
  <Text Key="F08B7347_22760">Được rồi, hãy chuẩn bị tinh thần, lũ chuột trộm! Misaki và Kurumi của Chiến thuật Talisman Phô Mai!</Text>
  <Text Key="304E5234_22761">T-Đến lúc dùng sức mạnh của chúng ta rồi~!</Text>
  <Text Key="24075735_22762">Đi về nhà nhanh thôi ♪</Text>
  <Text Key="D0E8775C_22763">Ch-Chúng ta somehow đã thắng...?</Text>
  <Text Key="7FC4F4B4_22764">Thật ư? Lần này thật sự, thật sự đúng chứ? Cậu sẽ không nói rằng phía trước còn có tương lai đâu, đúng không, ? Tớ đã mệt rồi.</Text>
  <Text Key="F5CE54AA_22765">Fufu... Tớ cũng vậy. Tớ muốn về trang trại nhanh và chăm sóc bò, giúp đỡ với việc tắm suối nước nóng, ...</Text>
  <Text Key="2D3E5334_22766">Tớ cũng vậy. À, tớ cũng muốn ăn bánh mới nướng của Shiori-san nữa! Tất nhiên, với phô mai tan chảy và dẻo quẹo. À, nghĩ đến đã thấy đói rồi!</Text>
  <Text Key="FF2AA044_22767">C-có nhiều chuột con quá! Chúng cứ tiếp tục xuất hiện!</Text>
  <Text Key="D1D37EC1_22768">Hehehe... Sức mạnh để hỗ trợ gia đình chuột của tôi... Đó là số lượng...!</Text>
  <Text Key="6551B9D0_22769">Này!! 1, 2, 3... Có bao nhiêu tên thế!? Tớ không ngờ lại có nhiều thế này!</Text>
  <Text Key="3F91406C_22770">K-không sao! Có vẻ chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài đánh bại chúng từng đứa một.</Text>
  <Text Key="32A700F6_22771">Làm từng chút một là vô vọng. Hãy dọn sạch chúng cùng một lúc!</Text>
  <Text Key="606098EC_22772">Giờ, các cậu đã sẵn sàng chưa? Đi thôi!</Text>
  <Text Key="F37D1A6A_22773">Haa, haa...! Cuối cùng chúng ta cũng đã đánh bại được lũ chuột con!</Text>
  <Text Key="6D9070FF_22774">Tôi muốn nói các cậu làm tốt lắm... nhưng trận chiến thực sự bắt đầu từ đây.</Text>
  <Text Key="3316CEE0_22775">Không còn thời gian để thở phào nhẹ nhõm... Là một quý cô, tôi muốn tắm rửa và thay đồ ở đây, nhưng... Tiếc quá!</Text>
  <Text Key="05981909_22776">Đi thôi, Chuuza.</Text>
  <Text Key="ED7908AD_22777">Vâng, sếp! Hối tiếc vì đã đi xa đến thế!</Text>
  <Text Key="30C3F317_22778">Hối tiếc? Tôi sẽ không nói thế! Chúng ta tuyệt đối sẽ không thua...! Đúng không, Misaki-chan?</Text>
  <Text Key="17C0FEB7_22779">Đúng vậy! Tớ sẽ đánh bại chúng! Tất nhiên, một cách thật phong cách!</Text>
  <Text Key="7D55EB88_22780">Các cậu làm khá tốt...</Text>
  <Text Key="4E7B3B83_22781">V-Vậy, ngươi mới là người nên đầu hàng rồi chứ!?</Text>
  <Text Key="0F260E8E_22782">Giá mà chúng ta có thể làm thế. , nhưng... chúng ta không thể dừng lại nữa. Chúng ta...</Text>
  <Text Key="841C0721_22783">...Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="093B481F_22784">Chúng ta cũng không muốn điều này xảy ra. , nhưng miễn là chúng ta sống trong thế giới này... chúng ta không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="112390B8_22785">...Thật đáng tiếc, phải không? Các cậu không thể ngăn chặn được?</Text>
  <Text Key="3172F0C4_22786">Đúng vậy... Giờ không còn cách nào khác! Đừng nghĩ xấu về chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="685188DB_22787">Ngoại trừ chiến thắng, dường như không có cách nào để ngăn chúng ta lại.</Text>
  <Text Key="F54C526B_22788">Cảm giác như đây là kế hoạch cuối cùng. Vậy nên, chúng ta không thể thua! Hãy cho chúng thấy chúng ta là ai!</Text>
  <Text Key="092ED666_22789">Chuột Lính</Text>
  <Text Key="122F822D_22790">Điều một quý cô trưởng thành cần</Text>
  <Text Key="D1C7608F_22791">Phòng y tế dường như đang gặp rắc rối nghiêm trọng. Em đến đây để trở thành một quý cô trưởng thành, nhưng... Quá khác với những gì em tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="2FBACE11_22792">Đúng vậy! Để bảo vệ phô mai và giấc mơ của mọi người! Đi thôi, Misaki-chan!</Text>
  <Text Key="9B481866_22793">Đây là nơi em muốn bảo vệ cậu</Text>
  <Text Key="18226658_22794">Ngôi nhà quý giá của chúng ta. Em chắc chắn sẽ bảo vệ nó...! Em chưa biết mình có thể làm được gì, nhưng đây là một nơi không thể thay thế đối với mọi người...!</Text>
  <Text Key="D4AE852F_22795">Một quý cô trưởng thành nên được che giấu</Text>
  <Text Key="8345E939_22796">Tất cả những điều bất ngờ này... Quý cà trưởng thành sẽ không bối rối trước bất cứ điều gì, nhưng... Không có ý nghĩa gì khi suy nghĩ về cái này và cái kia! Em sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="DA0247B7_22797">Vì một nụ cười</Text>
  <Text Key="9A879F92_22798">Nếu em một mình, có lẽ em đã không thể làm việc chăm chỉ như vậy, nhưng... ngay bây giờ, ngay cả khi em sợ, em có bạn bè. Vì vậy, em sẽ ổn......... Điều em muốn thấy là nụ cười của mọi người!</Text>
  <Text Key="F0F1B44D_22799">Sự bối rối trong buổi trình diễn đầu tiên của cô ấy?!</Text>
