  <Text Key="002E50E1_45600">Vâng, nhưng nếu chúng ta có thể làm nó thành công, chúng ta có thể thay đổi hình ảnh một chút theo hướng tích cực, đúng không?</Text>
  <Text Key="8E57AED3_45601">Đây có thể là một canh bạc, nhưng...</Text>
  <Text Key="129E937B_45602">Kéo dài hay uốn cong, tùy ở Kururu-han.\nQuản lý An-san. Tôi nữa, Mina-han.\nTôi sẽ theo lựa chọn của bạn.</Text>
  <Text Key="2D2F2519_45603">Tôi đã quyết định rồi.\n&quot;Monster Parade&quot;...Tôi đã hào hứng ngay khi nghe nó!</Text>
  <Text Key="CE6887F7_45604">Mọi người! Chúng ta đặt tất cả vào &quot;Monster Parade&quot; tại &quot;Grand Dream Park&quot; để chiến thắng!!</Text>
  <Text Key="4B39EFD9_45605">Hãy làm cho &quot;Monster Parade&quot; thành công!\nChúng ta sẽ biến &quot;Grand Dream Park&quot; thành công viên giải trí lớn nhất thế giới!!</Text>
  <Text Key="00B7DBC9_45606">...Tôi đã quá hào hứng~!!</Text>
  <Text Key="D13A3358_45607">Chúng ta không có ngân sách cho &quot;Monster Parade&quot;!\nÝ tôi là, để quái vật diễu hành...\nĐiều đó hoàn toàn không thể, đúng không~!?</Text>
  <Text Key="ACF2E510_45608">À, cái gì?!\nĐó là một con quái vật!!</Text>
  <Text Key="F7E607E6_45609">Xin chào, Sparkly Bunny!\nTôi xin lỗi vì đã làm bạn ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="4EC22A7A_45610">Như thế này, nó làm tôi ngạc nhiên...\nTự nhiên tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="13EED282_45611">Cô là Kururu-san? \nRất vui được gặp, tôi được gọi là Barometsu.</Text>
  <Text Key="ECFE36CA_45612">"Barometsu"</Text>
  <Text Key="C2FE3BE0_45613">Sinh ra từ cây khổng lồ ở rìa thế giới, con cừu thực vật quý hiếm này tự cô lập vì cô đơn, từ chối tất cả. Giờ đây, để tìm kiếm niềm vui từ khắp nơi trên thế giới, nó hạ cánh từ cây và lên đường phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="E0276762_45614">Lâu rồi không gặp, Baromets-san♪\nRất vui khi thấy cô khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="9F2373B4_45615">Cừu thực vật! Tôi đã nghe kể từ Ayane-chan!\nRất vui được gặp...♪</Text>
  <Text Key="074101A4_45616">Tiểu thư Walnut! Chúng tôi cũng ở đây! Chúng tôi vừa hoàn thành công việc ở trang trại, và đang trong lúc tập dượt cho vở kịch tiếp theo. Giờ hãy nói cho chúng tôi biết mục đích, cô Thỏ Hồng.</Text>
  <Text Key="9E1419F9_45617">Boss!!\nNgay cả một người như cô, được coi là boss, lại nói điều như vậy...!</Text>
  <Text Key="3FA81CC2_45618">Được thôi. Nếu cô ấy là bạn của con gái cô, thì tự nhiên phải giúp đỡ khi cô ấy gặp khó khăn. Tôi sai chứ, các bạn?</Text>
  <Text Key="2B30F146_45619">Nụ hôn!!</Text>
  <Text Key="49B25270_45620">"Gia đình chuột do Chuji lãnh đạo"</Text>
  <Text Key="85695F9F_45621">Lãnh đạo của đàn chuột đã ẩn náu trong gác áp mái của Nhà dưỡng lão Sarendia và các tay sai của hắn.\nHọ phá hỏng sân khấu của Kurumi và Misaki vì oán hận về phô mai, trình diễn một trận đấu lớn.\nGia đình chuột đã cải tạo sau đó lên sân khấu với tư cách là diễn viên.</Text>
  <Text Key="33318838_45622">Mọi người, cảm ơn...♪</Text>
  <Text Key="484877D3_45623">Có một số lượng khổng lồ quái vật, nhỉ...\nĐây có phải là nhờ cô không?\nCon mèo mời khách của "Nash Catze"♪</Text>
  <Text Key="6E008EEA_45624">Nyaaa, đó không phải là thứ để khen, nyaaa~\nĐó là bản nhiên của con mèo mời khách, nyaaa.\nĐã lâu rồi kể từ khi tôi gọi quái vật thay vì khách hàng, nhưng nyaaa.</Text>
  <Text Key="279A3424_45625">"Con mèo mời khách bị nguyền"</Text>
  <Text Key="55970CE1_45626">Con mèo mời khách của Monika và Tamaki tại quán cà phê mèo và đồ ăn nhẹ "Nashicatze". Với sức mạnh quá mạnh để thu hút khách hàng, nó đã làm quán rối loạn. Sau đó, nó hối hận và hiện nay làm việc như con mèo mời khách biển hiệu tại "Nashicatze".</Text>
  <Text Key="1D1ABB7E_45627">Anh ấy mời tôi.</Text>
  <Text Key="C65F52B5_45628">Ồ, tuyệt vời!! Một con quái vật lớn và một con quái vật nhỏ!\nVới thế này, chúng ta chắc chắn, chắc chắn sẽ có một cuộc diễu hành tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="04E12FD4_45629">Mọi người, mọi người!\nCảm ơn vì đã tụ tập ở đây~!</Text>
  <Text Key="80825956_45630">......Vâng!!\nVà thế là~~~~!!\nboing♪</Text>
  <Text Key="31455C63_45631">Ôi!!!\nMọi người, làm ơn, làm ơn!!!\nTham gia cùng chúng tôi trong cuộc diễu hành!!!</Text>
  <Text Key="235A7253_45632">Quỳ lạy nhảy!!!</Text>
  <Text Key="A7662115_45633">...Nó sẽ kéo dài hay uốn cong.\nĐặt tất cả vào cái này...hay không.</Text>
  <Text Key="36EC63DE_45634">...Heh.</Text>
  <Text Key="6601B219_45635">Tôi chắc chắn sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="2B782703_45636">Bác sĩ</Text>
  <Text Key="088064AA_45637">Lý do là, "Ma thuật tạo ra ngọc quý"...?</Text>
  <Text Key="CDDA1A73_45638">Tôi cũng không thể ngăn nó.</Text>
  <Text Key="F3749051_45639">Chỉ đánh bại quái vật là chưa đủ...</Text>
  <Text Key="D46D509A_45640">Chắc chắn phải có một loại câu trả lời nào đó.</Text>
  <Text Key="FE714E7F_45641">Kururu-chan! Chào mừng trở về!</Text>
  <Text Key="1C2BC787_45642">Tôi không thể dùng ma thuật đó ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CA4651DE_45643">Mọi người, Kururu-chan quan trọng.</Text>
  <Text Key="1051FB61_45644">Kururu-chan giỏi trong vai trò quản lý.</Text>
  <Text Key="F22492F9_45645">Đã nghĩ ra một ý tưởng.</Text>
  <Text Key="E60584A6_45646">"Thế còn 'Monster Parade' thì sao?"</Text>
  <Text Key="BBC3ADC9_45647">Quỷ tốt</Text>
  <Text Key="A715F21C_45648">Một gia đình chuột</Text>
  <Text Key="DA275333_45649">Sinh vật tốt</Text>
