  <Text Key="F6CDD5F3_117650">Thế giới này dường như đã bị những quái vật điên loạn tràn lan.\nKhi đối mặt với Phoenix lần tới, tôi e rằng chúng ta không thể bảo vệ hoàn toàn Onigiri-sama và những người khác khỏi ngọn lửa.</Text>
  <Text Key="CF8D2956_117651">Onigiri Nướng.</Text>
  <Text Key="775B7685_117652">Nhưng chúng sẽ ổn chứ?\nCậu chắc chúng sẽ không... ừm..., ăn tươi chứ?</Text>
  <Text Key="4178FB0C_117653">*nuốt nước bọt*...</Text>
  <Text Key="FC29CFE9_117654">Khả năng... khá cao.</Text>
  <Text Key="75BDB28D_117655">Hừm─\nDù là thú vật, nhưng khách vẫn là khách.\nViệc ăn tươi họ sẽ khiến tôi mang nợ lương tâm.</Text>
  <Text Key="C8BD5764_117656">Naana, cô có ở đó không?</Text>
  <Text Key="37DE73A5_117657">Những sinh vật dễ thương này─dẫn chúng đến chuồng ngựa trong pháo đài của ta.</Text>
  <Text Key="4124A3AA_117658">Được rồi♪\nNaana sẽ dẫn các cậu đi tham quan!</Text>
  <Text Key="CA5C673E_117659">-Ngoài ra, xin hãy lo cả việc cho chúng ăn nữa.</Text>
  <Text Key="4458D877_117660">Ừm, được!\nBên này, bên này♪</Text>
  <Text Key="54647A39_117661">Người vừa nãy có vẻ là thú nhân thỏ...\nKhông, cô ấy có sừng nhỏ, có lẽ là một Al-Miraj...</Text>
  <Text Key="F8FB77ED_117662">*hít hít*... \nỒ? Ôi trời, mấy cậu thơm quá đi!</Text>
  <Text Key="6E24B8BA_117663">Naana sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4839005A_117664">Đây không phải vấn đề lựa chọn, vì lúc này chúng ta đang thiếu nhân lực.\nThứ đó cũng sẽ xử lý được việc chăm sóc động vật.\n...Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="8765ECB7_117665">Hừm～ vậy, ta sẽ giao mấy đứa trẻ đó cho Nacchan đã─</Text>
  <Text Key="13502D79_117666">Yêu cầu của Kishi-kyun boy và Peco-chan là, tạm thời thì...\nĐược, tôi sẽ làm, tôi đoán vậy, nhưng có thể sẽ mất một thời gian.\nTôi muốn nói, tôi thậm chí không chắc liệu việc đó có khả thi ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="E469F579_117667">Tôi hiểu.\nNếu thành công, chắc chắn đó sẽ là con bài chủ lực của chúng ta.\nNhưng đó cũng là thứ chúng ta đang chuẩn bị cho tương lai.</Text>
  <Text Key="84BD7E21_117668">Đúng vậy, nhiệm vụ đó phù hợp nhất với em gái tôi.\nCòn việc dự đoán hành trình của Phoenix và dẫn đường cho các cậu, hãy để tôi lo.</Text>
  <Text Key="394EA4E3_117669">Chúng tôi cũng có những kế hoạch khác đã sẵn sàng, mặc dù chúng có thể phụ thuộc đôi chút vào bạo lực thuần túy...</Text>
  <Text Key="05AD1D2B_117670">Và tất nhiên, chúng tôi sẽ hết sức hỗ trợ các cậu.</Text>
  <Text Key="32775FF7_117671">Đến nấu gà nướng nào.</Text>
  <Text Key="B9779664_117672">Vậy thì, bắt đầu nào─\n『Chiến dịch Tiêu diệt Phoenix』!</Text>
  <Text Key="A27469E1_117673">Thế giới Hỏa ngục, Trận chiến Thiêu đốt</Text>
  <Text Key="589856A7_117674">Quỷ Nữ</Text>
  <Text Key="A95745AC_117675">Chiến đấu chống lại Phoenix, được bao phủ bởi ma lực khổng lồ, họ vẫn cố gắng chống trả. Tuy nhiên, do bị thương ngày càng nhiều, Phoenix bắt đầu bay lượn một cách liều lĩnh hơn. Giữa màn hỗn loạn, Nea và nhóm của cô ấy hợp lực, và kế hoạch cuối cùng cũng được thực thi.</Text>
  <Text Key="3C8F2051_117676">Phòng Hỏa Ngục</Text>
  <Text Key="B74600BC_117677">*Chít chít*</Text>
  <Text Key="AFD1017A_117678">Kia!\nĐằng đó, tất cả các cậu!</Text>
  <Text Key="F6F1ED80_117679">Cảm ơn các cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="617C1F78_117680">Ở đây được rồi!\nKyaru-chan!</Text>
  <Text Key="73730ADF_117681">Được rồi!\nTôi sẽ dùng ma thuật bay để đi trước, vậy tôi nhờ cậu Korosuke!</Text>
  <Text Key="50277376_117682">Vâng! Có lẽ là tự tiện khi nói thế, nhưng xin phép được đi đầu...!</Text>
  <Text Key="3D5BF1BD_117683">Chúa tể, xin ngài trao cho chúng con sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="2E713021_117684">Một quái vật được bao phủ bởi ma lực khổng lồ, giống như hiện thân của lửa.\nMột con chim đáng sợ đã mất hoàn toàn lý trí do tuổi già, giờ đây với mục đích duy nhất: thiêu rụi mọi thứ—kể cả bản thân—thành tro tàn...</Text>
  <Text Key="D55AEE57_117685">Có lẽ khó đánh trọng thương chỉ với sức mạnh của tôi.\nNhưng nếu tôi nhận được sự tăng cường đầy đủ từ Chúa tể và giải phóng sức mạnh mãnh liệt của linh hồn thế giới này, thì—</Text>
  <Text Key="05903FB8_117686">Ồ!? Một cơn lốc xoáy!?</Text>
  <Text Key="3EE31F93_117687">Ra vậy! Vậy cậu định dập tắt ngọn lửa bao quanh Phoenix bằng thứ đó!?</Text>
  <Text Key="ECB4786E_117688">Tôi... nghi là sẽ không thuận lợi như vậy đâu...</Text>
  <Text Key="E81E032F_117689">Trúng đích!\nÀ, nhưng...</Text>
  <Text Key="AA7F25F2_117690">Ôi trời?!\nNóng quá, ái chà chà!\nNó biến thành cột lửa xoáy rồi!?</Text>
  <Text Key="AEE47247_117691">Có lẽ không hiệu quả...!?</Text>
  <Text Key="4622D191_117692">Không sao!\nDù sao đi nữa chúng ta cũng sẽ thắng nếu Phoenix tự thiêu đốt hết bản thân!\nLửa mạnh hơn thì cũng chẳng tệ!</Text>
  <Text Key="A625E7ED_117693">Không phải kết quả tốt nhất...\nNhưng chúng ta vẫn đã thu hẹp quỹ đạo của nó như kế hoạch ban đầu, đồng thời cũng tập hợp được mây ở một nơi.\nPhần còn lại là do phu nhân Kyaru...!</Text>
  <Text Key="8C6808C9_117694">Vậy đây là『Kaleid Phoenix』.\nVới cơ thể bao phủ bởi ma thuật lửa đến thế, các phép thuật tấn công của tôi chắc chắn không làm được một vết xước.</Text>
  <Text Key="F15DAFAE_117695">Tuy nhiên─\nNếu nó cháy dữ dội như vậy, toàn bộ khói nóng và không khí bốc lên sẽ tạo thành mây, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F7C3F615_117696">Mây cuộn dông về cơ bản là khối năng lượng tĩnh điện.\nNó hơi khó kiểm soát, nhưng nếu dẫn đường đúng cách, cậu có thể biến chúng thành tia chớp và tấn công.</Text>
  <Text Key="E226B0C0_117697">Nếu chúng ta đổ lượng năng lượng tập trung này cùng một lúc, không quái vật nào có thể thoát khỏi không tổn hại.\nBây giờ─</Text>
  <Text Key="3E7FD20B_117698">Chết đi!!!\n『Tia Chớp Núi Lửa』!!</Text>
  <Text Key="B24BD922_117699">Đúng là Kyaru-chan của tôi!\nHiệu quả rồi!</Text>
