  <Text Key="94D38427_133000">Một chuyện như thế... là không thể... Không thể nào~...</Text>
  <Text Key="B3E9A6F3_133001">...Và thế nhưng, ngực mình... cứ thấy bất an... Chắc chắn là... vì gió biển vẫn còn lất phát...</Text>
  <Text Key="F78C6B04_133002">Không, không có gì... Quan trọng hơn, tớ định đi tắm lại. ...Chúng ta sẽ tiếp tục chơi sau đó.</Text>
  <Text Key="5F782B02_133003">Đến đây nào, Anemone!</Text>
  <Text Key="01561331_133004">Cũng không hẳn là thế...</Text>
  <Text Key="91176A96_133005">Vì cậu đã hỏi, chúng ta cùng chơi nhé</Text>
  <Text Key="2E64F7FA_133006">...Cậu không muốn à?</Text>
  <Text Key="DC7417D2_133007">Từ chỗ đó, chúng ta sẽ xây một lâu đài cát</Text>
  <Text Key="CAC6E8E0_133008">Anemone, cùng làm với tớ nhé</Text>
  <Text Key="5EC395CE_133009">Dù có sập đi thì cũng được</Text>
  <Text Key="E961148D_133010">Một cái dây nước</Text>
  <Text Key="86C75449_133011">Ừ, thử xem nào</Text>
  <Text Key="0C19428C_133012">Vui không?</Text>
  <Text Key="3BADF94B_133013">LẠNH QUÁÁÁÁÁ!!!!</Text>
  <Text Key="867D0C2F_133014">Vậy thì, tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="F2B345C8_133015">...Anemone?</Text>
  <Text Key="B9280A9A_133016">Tớ đang vui lắm!</Text>
  <Text Key="9C009587_133017">Anemone, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="B8279B79_133018">À... Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="66F71522_133019">Anemone, đến đây!</Text>
  <Text Key="22FC3889_133020">Anemone, cùng đi tắm nào!</Text>
  <Text Key="5483D861_133021">Ừ. Có lẽ là vì gió biển</Text>
  <Text Key="ED6E5E63_133022">Tớ mừng là cậu đã cảm thấy khá hơn</Text>
  <Text Key="0444C50A_133023">Cậu luôn tốt bụng quá, Anemone</Text>
  <Text Key="3583E430_133024">Anemone, cậu vừa nói gì à?</Text>
  <Text Key="762A2A00_133025">Sau khi chơi đùa ngoài biển một thời gian, Anemone và {playername} đã đến một quán ăn trên bãi biển để ăn trưa.</Text>
  <Text Key="4DA85F3F_133026">Không biết từ lúc nào... tớ lại thấy đói. Không phải... tớ có đặc biệt mải mê chơi hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="A5030274_133027">...Không có gì đặc biệt. Miễn là cung cấp dinh dưỡng, cái gì cũng được.</Text>
  <Text Key="EA23A11E_133028">...Dù cậu có nói vậy. Tớ cũng không hiểu lắm về thức ăn ở thế giới này...</Text>
  <Text Key="70A14B2F_133029">Chào mừng! À, tôi đang nghĩ sao lại thấy quen mặt, hóa ra là các bạn. Mời vào ăn!</Text>
  <Text Key="6225F2D2_133030">...? Cậu biết hắn ta?</Text>
  <Text Key="FB8A8BC2_133031">Thật sự cậu có... một mạng lưới quen biết rất rộng, ngay cả bên ngoài phụ nữ cũng vậy...</Text>
  <Text Key="7CBDE2A7_133032">...Không, tớ không hề quan tâm đến đời tư của hắn -- Bây giờ, nếu tớ có thể ăn được thì đủ rồi...</Text>
  <Text Key="66F289AC_133033">Tạm thời, tớ sẽ để hắn ta gọi món. Dù sao thì cũng không có thứ đồ ăn nào độc hại ở đây...</Text>
  <Text Key="D1E59830_133034">...? Những thứ đó... là trái cây của thế giới này à?</Text>
  <Text Key="BC4C9297_133035">À, tò mò về nước dừa à? Chỉ cần đục một lỗ và uống chất lỏng bên trong. Tất cả đều có giá giống nhau, nên cứ chọn cái cậu thích.</Text>
  <Text Key="39D4920B_133036">...Hiểu rồi. Vậy thì... tớ sẽ lấy quả này.</Text>
  <Text Key="63CC0F2F_133037">Cảm ơn lần nữa! Giờ để tôi đục lỗ cho bạn... Ồ, này, đây là...!</Text>
  <Text Key="4DB6723F_133038">Nếu giá giống nhau, tôi rõ ràng sẽ chọn thứ chất lượng cao và giàu dinh dưỡng -- được chứ?</Text>
  <Text Key="057BAF7F_133039">Dù sao thì, ngay cả chuyên gia cũng khó phân biệt chúng chỉ bằng mắt thường. Mắt tinh tường đấy, cô gái trẻ.</Text>
  <Text Key="5F30131F_133040">Không hẳn. Tớ chỉ tình cờ... biết nhiều về thực vật thôi. Chỉ vậy mà.</Text>
  <Text Key="3E269A0E_133041">*nhai nhai*... Ra vậy. Vậy đây là thứ gọi là yakisoba. Có thể cần thêm chút cay một chút... thôi.</Text>
  <Text Key="58CC7D1B_133042">...Tôi đồng ý. Hương vị của thế giới này... Không tệ.</Text>
  <Text Key="5B558153_133043">Này, cô gái trẻ! Cô có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="21BE9058_133044">...Hả? ...Ý cô là tôi?</Text>
  <Text Key="1ADEEC64_133045">Tôi đang nhìn phía sau kia! Tôi cũng muốn uống nước dừa. Cô có thể chọn một quả ngon cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="21221DBC_133046">Này, nếu cô có con mắt tinh tường, tự cô làm đi. Một nửa niềm vui nằm ở sự hồi hộp khi không biết có lấy được quả ngon không.</Text>
  <Text Key="E8ABA829_133047">Tch, vậy thì tôi không còn cách nào khác. Xin lỗi vì đã làm phiền, cô gái trẻ!</Text>
  <Text Key="50878DA0_133048">À, không... Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="FD1622EE_133049">Không có gì... Tôi chỉ bất ngờ thôi. Tôi không ngờ có người lại nói chuyện với tôi...</Text>
