  <Text Key="F4351C25_129350">Có nguy cơ tái phát...</Text>
  <Text Key="A345F460_129351">Và cả nguyên nhân khiến quái vật từ lục địa Astraea xuất hiện ở đây</Text>
  <Text Key="D939CA1D_129352">Có thể là gì...?</Text>
  <Text Key="00E1D82D_129353">[Như một đối xử đặc biệt.]</Text>
  <Text Key="0207399C_129354">[Tôi có nên nói cho bạn biết đó là gì không?]</Text>
  <Text Key="AA683C22_129355">Ai vậy!?</Text>
  <Text Key="820444FB_129356">[Tôi không phải người thích giới thiệu, nhưng...]</Text>
  <Text Key="2E431F94_129357">[Nếu bạn cứ muốn...]</Text>
  <Text Key="8FC54D91_129358">[Mọi người gọi tôi là Freiya]</Text>
  <Text Key="40EA3749_129359">Freiya...?</Text>
  <Text Key="AB1E6AAA_129360">[Cứ tự nhiên khắc sâu nó vào ký ức]</Text>
  <Text Key="604B1EC7_129361">[Tuy nhiên, tôi nghi rằng đó sẽ không phải thứ đáng để nhớ]</Text>
  <Text Key="E040D15B_129362">Ồ, giống như trò ảo thuật vậy! ♪</Text>
  <Text Key="A9BB013E_129363">Không, không phải vậy</Text>
  <Text Key="22C1293A_129364">...Tôi có nên ngăn cô ấy không?</Text>
  <Text Key="6395364C_129365">Không sao</Text>
  <Text Key="7222951F_129366">Cô ấy không thể làm được gì nhiều chỉ với phép thuật chiếu hình</Text>
  <Text Key="2D492392_129367">Bên ngoài</Text>
  <Text Key="3871308B_129368">Các nhóm quái vật đột ngột xuất hiện...!?</Text>
  <Text Key="3AB9FC84_129369">Này, ý gì vậy?!</Text>
  <Text Key="21C264F7_129370">[Vẫn chưa hiểu sao?]</Text>
  <Text Key="78A629F0_129371">[Đây là tuyên chiến.]</Text>
  <Text Key="F79F1B96_129372">"Tuyên chiến"?!</Text>
  <Text Key="297C5F56_129373">Cô định hạ cái lâu đài này bằng đám quái vật đó hả?! Đồ khốn!</Text>
  <Text Key="902D4AD4_129374">"Freiya", đúng không? Tại sao cô làm vậy?!</Text>
  <Text Key="5EE97108_129375">Cô cũng nhắm vào Vương Khí sao?! Giống như 【Bandy Sisters】!</Text>
  <Text Key="13143953_129376">[Vương Khí, à. Tôi không thực sự quan tâm, nhưng...nếu nó giữ nguyên hình dạng sau trận chiến, có lẽ nên lấy nó đi. Từ xác ngươi, ấy mà.]</Text>
  <Text Key="3C7B58BA_129377">...! Vậy mục tiêu của cô không phải kho báu, mà là mạng sống chúng ta...!?</Text>
  <Text Key="BD016412_129378">Có phải cô đang mang thù oán với chúng tôi?!</Text>
  <Text Key="28238359_129379">[Thù oán...]</Text>
  <Text Key="14DE6FF4_129380">[Không có chuyện đó. Chỉ đơn giản là... Tôi có một hợp đồng cần hoàn thành với chủ nhân của mình.]</Text>
  <Text Key="75A57888_129381">Vậy là có "khách hàng"...</Text>
  <Text Key="9B6A1B45_129382">[Cá nhân tôi, tôi thích một cách tiếp cận kín đáo hơn, thay vì dùng vũ lực. Nhưng... nếu đó là yêu cầu của khách hàng, thì tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài tuân theo.]</Text>
  <Text Key="4E0ABA72_129383">Có quá nhiều quái vật rơi từ trên trời xuống đến mức chúng che phủ toàn bộ bề mặt ...!</Text>
  <Text Key="99CA9F42_129384">Chúng vẫn còn xa, nên tôi chưa thể nhìn rõ chi tiết... Khoan, đó là... quái vật từ Landosol...!?</Text>
  <Text Key="04E957CB_129385">[Bây giờ tôi đã xác nhận mọi người đều ở đây, tôi sẽ rời đi. Tôi phải ra lệnh cho đám quái vật.]</Text>
  <Text Key="09894BBE_129386">[Lệnh sử dụng lâu đài "ngây thơ" này làm bia mộ cho các ngươi. ─Xin lỗi.]</Text>
  <Text Key="F4F85AE9_129387">À!? Người đó biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="88FFC6E3_129388">Cô ấy vừa tắt phép thuật chiếu hình. Nếu cô ấy tạo một vòng ma pháp khổng lồ trong không khí, cô ấy có lẽ đang ở ngay bên dưới nó hoặc đâu đó gần đây~</Text>
  <Text Key="C7B555C4_129389">Mọi người! Mong là mọi người vẫn an toàn...!</Text>
  <Text Key="DAF3F573_129390">Lyrael!</Text>
  <Text Key="92663CBC_129391">K-K-Khủng khiếp quá, Thưa Bệ hạ! Một người phụ nữ dường như là kẻ chủ mưu đã tuyên chiến!</Text>
  <Text Key="81C9B2EB_129392">Tôi đã nắm bắt tình hình sơ bộ. Volgano, tình hình ở cổng lâu đài sao?</Text>
  <Text Key="3D856C90_129393">Sẽ ổn một thời gian. Tôi sẽ báo đồng đảng đóng tất cả cổa ngay nếu có chuyện gì.</Text>
  <Text Key="8A73D231_129394">Rất tốt. Bây giờ, Lind, Wurm. Di tản mọi người trong thành đến lâu đài. Còn tôi─</Text>
  <Text Key="E7E2BA6A_129395">Tôi sẽ ra ngoài và quét sạch quái vật bên ngoài lâu đài.</Text>
  <Text Key="D4672929_129396">K-Khoan đã, Nữ hoàng Lyrael! Điều đó có nghĩa là ngài sẽ dùng 『Vương Khí』 lần nữa?!</Text>
  <Text Key="3C888324_129397">K-Không! Ngay cả Nữ hoàng cũng không thể đối phó với quá nhiều kẻ thù cùng lúc...!</Text>
  <Text Key="250B5C2C_129398">Đúng vậy! Để đám quái vật và kẻ phạm tội lại cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="DBAB6460_129399">Chúng tôi cũng sẽ chiến đấu! Đúng không, {playername}-kun?!</Text>
