  <Text Key="6092CAED_176050">Bạn có bị thương không, Kishi-kun? Vết thương cũng có thể xuất hiện sau, nên hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="90145165_176051">...À, con quái vừa đánh bại để lại thứ gì đó... Có thể đây là... một mảnh ký ức...?</Text>
  <Text Key="9929C48E_176052">Chúng ta sẽ mang theo... nó sẽ là kỷ niệm cho cuộc phiêu lưu chúng ta đã chia sẻ, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="33B9F372_176053">Chúng ta đã leo khá cao lên... Ở tốc độ này, chúng ta nên có thể đạt được mục tiêu mà không gặp vấn đề...</Text>
  <Text Key="3450F0F7_176054">Bạn ổn chứ, Kishi-kun...? Hãy đảm bảo không ép bản thân quá sức... Chúng ta nên có đủ thời gian để nghỉ ngơi...</Text>
  <Text Key="00E4AEE6_176055">...Hm? Kishi-kun... bạn đang hành xử hơi lạ? Có gì đó không đúng...</Text>
  <Text Key="3FE82A8E_176056">Hehehe... Có gì weird về tôi chứ, cô Eris? Đừng nghi ngờ! Tôi là Kishi-kun thật sự, có giấy chứng nhận!</Text>
  <Text Key="14638893_176057">...À!? K-Kishi... kun...? C-Cái gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="F3BB4D00_176058">Heh. Khuôn mặt ngạc nhiên của cô... rất dễ thương. Cô xao động quá. Người phụ nữ thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="D4C85456_176059">Đây... một cái kabedon.</Text>
  <Text Key="41194E61_176060">Đùa thôi♪ Cô nghĩ sao, cô Eris? Cô có thích không?</Text>
  <Text Key="3D8FC676_176061">K-Không thể nào, không thể có Kishi-kun như vậy tồn tại. Trong bất kỳ vòng lặp nào tôi thấy, không có Kishi-kun nào từng như thế.</Text>
  <Text Key="8EBB3A21_176062">Và mà... cái này tệ. Tôi không thể ngăn trái tim mình đập nhanh...</Text>
  <Text Key="DBF6A599_176063">Làm sao cái này có thể xảy ra...? Dữ liệu sinh học và kết quả quét của ông ấy khớp hoàn hảo với Kishi-kun. Có thể chỉ riêng tâm trí ông ấy đã bị thay đổi...?</Text>
  <Text Key="4DA864FF_176064">Eris-san, trông cô không vui lắm, tại sao? Cô có muốn tập luyện với tôi không? Tôi chắc chắn sẽ vui vẻ! Giao cho tôi, tướng quân♪</Text>
  <Text Key="0074AF5E_176065">M-Một Kishi-kun khác đã xuất hiện...? Và ông ấy cũng hành xử kỳ quặc. Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="35640D61_176066">*thở dài* Này, phiền thật. Chúng ta chỉ cần vội về nhà và chơi game trong khi ăn vài cái bánh bao thịt. Tôi có nhiều game bị bỏ dở, nên xin cô hãy đi cùng.</Text>
  <Text Key="A6E85CE7_176067">Không nghi ngờ gì, tôi, người đẹp nhất, là người thật. Eris-san... sao cô không đi cùng tôi và lan tỏa vẻ đẹp ra thế giới?</Text>
  <Text Key="0CBD9E40_176068">K-Không thể... Chỉ với mắt tôi nhìn thấy, có quá nhiều K-Kishi-kun... Đây là giấc mơ? Hay là...</Text>
  <Text Key="FC62CD83_176069">À... Mảnh ký ức đang phát sáng? Có thể đây là... bản sao lỗi? Một sự tái tạo của người đã từng tham gia Tháp này trước đây với Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="343CEE14_176070">T-Tôi cần giữ tỉnh táo... Chúng chỉ là lỗi. Là cựu Quản trị viên, tôi sẽ không bị lừa. Ngay cả khi hình dạng của chúng giống hệt...</Text>
  <Text Key="0133A16D_176071">Có quá nhiều kẻ biến thái đáng ngờ ở đây...! Eris-san, qua đây! Tôi chắc chắn sẽ bảo vệ cô!</Text>
  <Text Key="B6D9ACA8_176072">Những thế lực bóng tối đang cố gắng xé rách chúng ta ra. Nhưng hãy yên tâm, Công chúa Hoa Hồng Đen... Mối liên kết giữa chúng ta, Đoàn Thánh Bất Tử Gehenna, sẽ không bị lung lay bởi thủ đoạn cỡ này!</Text>
  <Text Key="4044534B_176073">Những con mèo trộm cắp đó đều tuôn ra những lời vô nghĩa... Thật đáng ghét. Tôi là người duy nhất trên thế giới có thể nhận tình yêu của Phu nhân Eris...! Tôi sẽ nghiền chúng thành bột... Kuskus.</Text>
  <Text Key="C9D0B400_176074">K-Không thể nào... Tôi biết đó chỉ là ảo ảnh...! Vậy mà có quá nhiều Kishi-kun chiến đấu vì tôi... Tình huống này thật... thật rất kích thích...!</Text>
  <Text Key="EF44318B_176075">À... K-Kishi-kun?! Có thể... ông không phải ảo ảnh, mà là người thật?!</Text>
  <Text Key="EFC90378_176076">Ồ~hohoho♪ Hãy chờ tôi ở đó, người yêu dấu của tôi~♪</Text>
  <Text Key="0BF8F537_176077">Onee-chan đến rồi!</Text>
  <Text Key="5505D267_176078">Xin lỗi, Kishi-kun... Tôi... tôi suýt bị mê hoặc bởi ảo ảnh mà Tháp này tạo ra...</Text>
  <Text Key="71242D7D_176079">Ừ... Cảm ơn, Kishi-kun. Chúng ta gần như đã lên đến đỉnh... Hãy cẩn thận hơn. Vì vậy, nếu anh được... hãy nắm tay em.</Text>
  <Text Key="CA5668FA_176080">Mọi thứ đều ổn... Người duy nhất em yêu là anh, Kishi-kun. Dù đối mặt với cám dỗ nào, em sẽ không do dự nữa... hy vọng vậy...</Text>
  <Text Key="C99F2D51_176081">Như thể lắc bỏ cảm giác kích thích mình đã cảm thấy, Eris nắm tay {playername} và bắt đầu đi bộ...</Text>
  <Text Key="E56D783E_176082">...Haa, Senpai. Hôm nay anh thật ngầu♪</Text>
  <Text Key="090279D7_176083">Cẩn thận, Eris</Text>
  <Text Key="6AB496A6_176084">Tôi cũng sẽ bảo vệ cô, Eris</Text>
  <Text Key="B05726A8_176085">Eris, qua đây!</Text>
  <Text Key="17A87A4E_176086">Tôi mừng là cô an toàn...</Text>
  <Text Key="55A268B3_176087">Kishi-kun? 2</Text>
  <Text Key="7648659E_176088">Kishi-kun? 3</Text>
  <Text Key="F9BB310F_176089">Kishi-kun? 4</Text>
  <Text Key="266B9FE9_176090">Kishi-kun? 5</Text>
  <Text Key="A424771F_176091">Kishi-kun? 6</Text>
  <Text Key="781E71A5_176092">Kishi-kun? 7</Text>
  <Text Key="BF207563_176093">Kishi-kun? 8</Text>
  <Text Key="DF7E19AB_176094">Kishi-kun? 9</Text>
  <Text Key="8BE0BE3B_176095">Kishi-kun? 10</Text>
  <Text Key="F261B27F_176096">Làm việc cùng nhau, Eris và {playername} tiếp tục tiến qua tháp -- cho đến khi cuối cùng, họ đã đến tầng cao nhất...</Text>
  <Text Key="47D5B77B_176097">Vậy đây là tầng cao nhất... Vùng đất chưa được khám phá đã từ chối tất cả những ai cố gắng đến nó. Nơi hoàn hảo để giấu chương trình BAN...</Text>
  <Text Key="B7CD97C4_176098">Có ai đó ở đó...? Ông là ai? Hãy hiện ra.</Text>
  <Text Key="5DFFFF45_176099">...Chào mừng, Eris-san.</Text>
