  <Text Key="8042D5FD_136200">Hừ, kẻ hèn nhát. Mình nghĩ bất kỳ ai cũng có thể phân biệt được, dù họ có mù quáng đến đâu...</Text>
  <Text Key="65714F4A_136201">CÁI GÌ?! Mình không thể bỏ qua câu nói đó! Lại đây nhìn kỹ đi! Khắc sâu vào ký ức ngươi! Từ giờ trở đi, mỗi khi ngươi nhắm mắt lại, hình dáng tuyệt đẹp của ta sẽ hiện ra trong tầm mắt ngươi!</Text>
  <Text Key="8C832E92_136202">Ha... Thôi được. Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="F3C6D4C9_136203">Đúng vậy. Cậu bé có vẻ hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="A271C415_136204">Ngươi muốn phần thưởng gì? Lần này, thay vì là bản sao giả, ta sẽ thử chiến đấu với chính mình. Ngươi chưa từng giao đao trong hình dạng này, phải không? Mình chắc chắn sẽ vui vẻ☆</Text>
  <Text Key="5C764979_136205">Không, chuyện đó chẳng vui chút nào. Hãy để phần thưởng sau khi về nhà.</Text>
  <Text Key="0DBC2625_136206">Này, ngươi. Nếu ngươi thực sự bị quỷ tấn công như ngươi nói, tại sao ngươi lại quay trở về?</Text>
  <Text Key="C280BD71_136207">...Đây là quê hương mà ngươi đã từng bỏ mặc một lần. Ngươi không lẽ đã nên đi bất cứ nơi nào ngươi muốn mà không ngoái đầu nhìn lại? Ít nhất thì, điều đó sẽ cứu ngươi khỏi việc gặp ta bây giờ.</Text>
  <Text Key="773E12B5_136208">Hoặc có lẽ... ngươi là loại người thích đặt mạng sống của mình vào nguy hiểm như thế này? Vậy chúng ta là hai hạt đậu trong một nõn, phải không? Mình cũng thích kiểu hành vi khoái lạc đó...☆</Text>
  <Text Key="3F246351_136209">Vậy thì, như rõ ràng mong muốn, ta nên đặt mạng sống của ngươi vào nguy hiểm và tạo thêm kích thích chứ? Một sự thay đổi hoàn toàn so với cuộc sống lành mạnh của ngôi làng - sẽ là những ngày tràn đầy khoái lạc.</Text>
  <Text Key="CD080C60_136210">U-Ugh... Kh-Không phải vậy...</Text>
  <Text Key="1A5E93E6_136211">Ồ, không phải vậy ư? Vậy chính xác ngươi muốn gì khi trở về đây? Ta sẽ giúp ngươi tìm ra, ngay cả khi đó là thứ khó khăn...☆</Text>
  <Text Key="85535805_136212">Để xem... Trước tiên, ta sẽ phải dọn sạch con đường chính. Ngay cả khi chúng ta xây dựng thứ gì đó mới, tòa nhà cũ sẽ chỉ cản đường.</Text>
  <Text Key="63E6DED8_136213">...Hừm. Được lắm. Có lẽ logic của những kẻ yếu đuối đã dẫn họ đến lý do khác với của ta. Nói đi.</Text>
  <Text Key="611D5593_136214">K-Kẻ mạo danh của người... tấn công chúng tôi. Mọi người đều chạy trốn. Đó là một tình huống khủng khiếp. Ngôi làng rối loạn... những ngôi nhà, quảng trường chính, giếng nước... Mọi thứ đều không thể sử dụng được.</Text>
  <Text Key="5D8A2D31_136215">Nhưng... chúng tôi không thể chỉ chạy trốn... Chúng tôi có vật nuôi và cánh đồng mà chúng tôi chăm sóc suốt đời. Và quan trọng nhất, ngay cả khi bị phá hủy, đây vẫn là... ngôi làng của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="38AC2384_136216">Nhưng chúng tôi chưa thực sự xác nhận được rằng nó an toàn. Vì vậy chúng tôi cần... ai đó xác nhận sự an toàn của ngôi làng...</Text>
  <Text Key="D01AB013_136217">Đ-Đúng vậy. Tôi không có bất kỳ sức mạnh nào, và tôi là một kẻ hèn nhát. Khi cuộc tấn công xảy ra, tôi là người đầu tiên chạy trốn. Ngay cả như vậy...</Text>
  <Text Key="3294FE5C_136218">Nếu ngươi chỉ quay lại để kiểm tra, ngươi không cần bất kỳ khả năng đặc biệt nào để làm vậy, đó là lý do tại sao ngươi tình nguyện.</Text>
  <Text Key="C3D1AF6D_136219">...Đúng vậy... Nhưng tôi chưa bao giờ ngờ rằng mình lại chạm trán ngươi...</Text>
  <Text Key="9611F42B_136220">.........Hừm. Cái này không phải người chơi. ...Chỉ là một NPC tuân theo tính cách được đặt sẵn.</Text>
  <Text Key="BC11BD60_136221">Lin hồn của hắn chưa bao giờ được chuyển từ thế giới khác, hắn luôn tồn tại ở đây. Trước tiên, không thể nào có chuyện một cuộc tấn công vào ngôi làng này được lên kế hoạch, vì vậy đây là loại hành vi mà "cá nhân" này sẽ có...</Text>
  <Text Key="2CB1556F_136222">Mình hiểu rồi, đây giống hệt--</Text>
  <Text Key="CADB12E9_136223">Tuy nhiên, ngươi dự định đạt được gì bằng việc trở về ngôi làng này? Sẽ mất thời gian để tái xây dựng nó trong cảnh tàn phá này. Miễn thuế cho các khu vực bị thiên tai cũng sẽ không kéo dài mãi mãi.</Text>
  <Text Key="99B906ED_136224">Đó là... đúng, nhưng đây vẫn là ngôi làng của chúng tôi... Chúng tôi phải tái xây dựng nó bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="04CD8671_136225">"Bằng cách nào đó", ngươi nói ư? Thiếu kế hoạch và lạc quan là những thói quen đáng ghét nhất trong kinh doanh, phải không? Nói điều đó trước mặt ta... có vẻ như ngươi thực sự không quan tâm đến mạng sống của mình☆</Text>
  <Text Key="5868641E_136226">Đùa thôi... Công việc tái thiết rất khó khăn. Ngay cả khi một lũ người nghiệp dư tụ tập lại và thử làm, nó cũng sẽ không dễ dàng.</Text>
  <Text Key="2FC982A0_136227">Theo ta! Ta, Christina, sẽ tự mình vẽ bản vẽ kiến trúc cho công cuộc tái thiết☆</Text>
  <Text Key="F5E6D433_136228">C-Cái gì?!</Text>
  <Text Key="337E3AE5_136229">Ngươi thấy đấy, ta... thích những thứ thú vị☆ Và bên cạnh đó──ta có khá nhiều tình cảm gắn bó với ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="1DA7173F_136230">Được rồi, đây là bản đồ ngôi làng, đúng chứ? Ta đã nhanh chóng xem tình hình thiệt hại trong trận chiến, nên ta biết nó là gì. Hãy ưu tiên cơ sở hạ tầng, và nhanh chóng đảm bảo các khu vực công cộng trước mắt.</Text>
  <Text Key="2FAB6649_136231">Chúng ta nên phá dỡ những ngôi nhà sập ở trung tâm ngôi làng không? Tất nhiên, nhà ở là quan trọng. Con người không thể ở một chỗ mà không có mái nhà và tường. Nhưng những ngôi nhà sập đó nguy hiểm và vô dụng.</Text>
  <Text Key="203F134C_136232">Trong trường hợp đó, không gian đó nên được chuyển thành khu vực lưu trữ vật liệu tái thiết. Sau khi tái thiết xong, nó có thể được sử dụng作为 nơi họp làng hoặc chợ.</Text>
  <Text Key="38DCB835_136233">...Ý ngươi sao? Nếu ngươi có bất kỳ phản đối nào, ta sẽ lắng nghe.</Text>
  <Text Key="A0687680_136234">Không, được rồi. Christina đúng. Điều này là cần thiết để chúng ta có thể sống lại trong ngôi làng này... Vì vậy hãy đi với kế hoạch này.</Text>
  <Text Key="12A74ABA_136235">Tôi đồng ý! Nếu chúng ta tái xây dựng quảng trường chính và giếng nước ở trung tâm, nó cũng sẽ làm cho thời gian giặt đồ nhanh hơn, và sẽ có thêm thời gian để chúng ta tương tác với nhau!</Text>
  <Text Key="B9E331D8_136236">Vậy là quyết định rồi. Nhưng còn con đường kết nối đường cao tốc với ngôi làng thì sao? Ở quanh đây--</Text>
  <Text Key="3B47CF4B_136237">Hừm, các ngươi. Các ngươi thực sự đã quyết tâm rồi, phải không? Nếu các ngươi nghiêm túc đến thế về việc thay đổi, thì ta sẽ đáp lại bằng sự nghiêm túc tương tự.</Text>
  <Text Key="1165F014_136238">Đây là thứ cần được xem xét chỉ một khi cơ sở hạ tầng tối thiểu cho việc sống đã được thiết lập, nhưng... ngôi làng này nên phát triển dưới một ngành công nghiệp mới. Khu rừng chưa được chạm tới gần đây... chuyện gì đang được làm về nó? Trước tiên, chúng ta nên thiết lập để tạo ra một ngành công nghiệp từ nó và...</Text>
  <Text Key="95F72B81_136239">E-Eek...! Kế hoạch này điên rồ...!</Text>
  <Text Key="FC44DB20_136240">Đúng, sẽ là rất nhiều công việc vất vả. Nhưng đó không phải là một kế hoạch bất khả thi. Nếu ngươi nghĩ ngôi làng và ngươi nên thay đổi, thì hãy thay đổi! Nếu ngươi đã quyết định làm, thì hãy làm!</Text>
  <Text Key="64BEB799_136241">O-Okay! A-Anyway, tôi sẽ giải thích nó cho mọi người trong làng!</Text>
  <Text Key="AD4121BA_136242">Và thế là, dưới sự chỉ huy của Christina, dự án tái thiết ngôi làng bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5C8A93A6_136243">Ngày hôm đó, {playername} và Christina giám sát những người làm việc cho ngôi làng cho đến gần hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="8C6D6777_136244">Ừm, như mong đợi từ kế hoạch ta đã nghĩ ra. Tốc độ đưa hàng đến và dọn dẹp đổ nát vượt quá kỳ vọng của ta!</Text>
  <Text Key="07AF47E8_136245">Chúng ta cũng thấy sự đổ xô của công nhân từ bên ngoài. Điều đó cũng đúng như kế hoạch. Chúng ta đã làm cho việc tiếp cận ngôi làng từ con đường dễ dàng hơn, nên nó nên dễ dàng hơn cho thương nhân và thợ thủ công đến gần nó.</Text>
  <Text Key="4644B7EF_136246">Bây giờ sẽ tốt nếu tăng số lượng dịch vụ xe ngựa thường xuyên... Thôi, ta sẽ nghĩ về điều đó sau. Điều tiếp theo ta cần làm là...</Text>
  <Text Key="EB02A7F9_136247">Hả? Đúng vậy. Cuộc sống con người và hoạt động của họ là thứ đáng yêu. Ngay cả trong trường hợp này là con người không thực sự tồn tại.</Text>
  <Text Key="4E2FB94C_136248">Làng, thị trấn, thành phố và quốc gia đều được tạo ra bởi hoạt động của con người. Điều tương tự cũng đúng cho việc tạo ra một thế giới mới. Sự căm ghét, chiến tranh, và đôi khi là sự hợp tác được sử dụng để tạo ra những thứ - ngay cả khi chúng là hư cấu.</Text>
  <Text Key="ED0524AC_136249">Cậu bé, ngươi sẽ không hiểu... chiều sâu của sự đa cảm này. Đó không phải là thứ ngươi cần phải hiểu.</Text>
