  <Text Key="69D3CC0C_70500">Bác sĩ, đúng như vậy sao~?\nBác có đầy đủ bằng chứng để chứng minh chứ~?</Text>
  <Text Key="C39BD658_70501">Tình hình đã nói lên tất cả! Kinh nghiệm lần này của tôi chính là bằng chứng! Dựa trên đó, tôi sẽ viết một bài báo và cho bác xem!</Text>
  <Text Key="A74A6AAC_70502">Ahaha, loại bài báo đó được chứ?\nNghiên cứu hơi bất cẩn nhỉ~</Text>
  <Text Key="8729BF47_70503">Ưm!\nCó thể Kẹo Bông-chan lại biến hình rồi chăng!?</Text>
  <Text Key="1A2E4A95_70504">Này, chờ đã! Trận chiến lớn, chưa kết thúc mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="DEFD7698_70505">Mọi người... Hãy chuẩn bị tinh thần đi~...</Text>
  <Text Key="E8B1248D_70506">Xấu rồi...! Mọi người, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="983E335D_70507">Ồ...! Thiết bị đo năng lượng đang chỉ ra dao động chiều không gian!! \nCó thể...? Cổng dẫn đến thế giới tinh linh đang mở ra ở đây?!</Text>
  <Text Key="F1C0A0C1_70508">──Uuuuuu...</Text>
  <Text Key="F4C1DF29_70509">...Ugh...Uwaaaah...</Text>
  <Text Key="15270A75_70510">Ồ... Ồhhh!!!\nĐược chứng kiến khoảnh khắc cổng mở ra và quái vật xuất hiện ngay trước mắt mình!!</Text>
  <Text Key="4635D6D5_70511">Kyahaha! \nĐó là một con quỷ nhỏ xíu nhưng cực kỳ dễ thương!</Text>
  <Text Key="0783CD29_70512">À... À...</Text>
  <Text Key="B49811CE_70513">Jack, sao cậu lại ngạc nhiên thế~? \nEm đến từ thế giới tinh linh mà, biết chưa~?</Text>
  <Text Key="F7AC9121_70514">Bác sĩ, chúng ta có nên bắt luôn con quái vật đó không? \nNó trông không mạnh lắm, chắc chắn sẽ là chiến thắng dễ dàng!</Text>
  <Text Key="668C681E_70515">Này, Ninon! Coi chừng lời nói đi!\nNgười này... Không, người đang ở đây...</Text>
  <Text Key="D2326555_70516">Là chủ nhân của Chó Quỷ và vua của thế giới tinh linh nơi em sống!!</Text>
  <Text Key="A31F5AB2_70517">Uwaaaan... Chó Quỷ-chan đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="FA51CC4D_70518">Ồ! Chào, Chó Quỷ-chan!! \nEm nhớ cưng quá đi thôi~!!</Text>
  <Text Key="0A3437EC_70519">Đúng là cậu là vua của thế giới tinh linh~? \nTrông cậu có vẻ không giống lắm~...?</Text>
  <Text Key="E04972BD_70520">Nếu là vua của thế giới tinh linh, chẳng phải cậu phải có phong thái uy nghi như một tướng quân sao...?</Text>
  <Text Key="AA1BD601_70521">Người đó thực sự tuyệt vời đến thế ư? \nMức độ ngưỡng mộ của em vừa tăng vọt thôi mà...?</Text>
  <Text Key="E0D04AD8_70522">Ồ, con ngoan... À, dễ thương quá, Chó Quỷ-chan...!</Text>
  <Text Key="3A313080_70523">Khoan, khoan! Thưa Ngài!</Text>
  <Text Key="FE701E9E_70524">Sao thế, Jack...? \nPhiền phức quá! Đừng cắt ngang cuộc đoàn tụ xúc động của chúng ta!</Text>
  <Text Key="189AF912_70525">Xin lỗi... nhưng mọi người ở đây... đã dành thời gian chăm sóc Chó Quỷ ở thế giới thực... chăm sóc chúng suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="C28C4956_70526">Sao thế?! Không thể nói nhanh hơn được sao?!</Text>
  <Text Key="34545FE7_70527">...Hắng! \nỒ, các bé người, lại đây.</Text>
  <Text Key="EB2C6D0C_70528">Chào buổi tối! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="259C95C6_70529">Lần này, con chó yêu quý của tôi đã được chăm sóc rất nhiều. \nHãy để tôi bày tỏ lòng kính trọng sâu sắc nhất.</Text>
  <Text Key="46529B53_70530">Tôi đã trị vì trên ngai vàng của thế giới tinh linh suốt mười triệu năm!</Text>
  <Text Key="C4D93E03_70531">Thật hả? Nhân vật đột nhiên thay đổi chỉ như vậy thôi sao!?</Text>
  <Text Key="EB6D4C53_70532">Ồ! Tôi đã trở thành một người nói uy nghi rồi!</Text>
  <Text Key="DFD6CB05_70533">Đừng lo gì cả~! \nTôi mừng là chủ nhân của Kẹo Bông-chan đã được tìm thấy~!</Text>
  <Text Key="155D8110_70534">Kẹo Bông-chan... Vậy là mọi người đã gọi cô ấy như vậy. Hm... Tên khá hay đấy.</Text>
  <Text Key="34E0671D_70535">Nhưng quan trọng hơn, tại sao chỉ có Kẹo Bông-chan đến thế giới thực~?</Text>
  <Text Key="F1453D51_70536">Thì, bạn thấy đấy... Đứa bé này có tình yêu không thể so sánh với đồ ăn vặt. Đặc biệt, nó rất thích một thứ gọi là "bánh kẹo" ở thế giới thực.</Text>
  <Text Key="0B25292F_70537">Khi đến thời điểm gọi là Halloween ở thế giới thực, \nchiều không gian của thế giới trở nên mơ hồ... Đôi khi chỉ có mùi thơm ngọt ngào đó rò rỉ vào thế giới tinh linh nơi chúng tôi cư ngụ.</Text>
  <Text Key="B29DE1DE_70538">Sau khi Chó Quỷ-chan đánh hơi thấy nó, nó đã thành ra một mớ bòng bong...\nthôi, dù có hơi ích kỷ một chút, nhưng vẫn dễ thương.</Text>
  <Text Key="76FE8646_70539">Và thế là, mỗi năm chúng tôi đều phái các tôi tớ của mình, \nđể mang về một năm cung cấp bánh kẹo từ thế giới thực...</Text>
  <Text Key="DA6A3BBE_70540">Nhưng lần này, tôi không chịu nổi và cuối cùng cũng tự mở một cổng nhỏ. Tôi chia tách cơ thể và trốn thoát vào thế giới thực từ đó.</Text>
  <Text Key="A42CD868_70541">Ahaha, cậu đói thật nhỉ~!\nChính vì vậy cậu ăn nhiều thế~!</Text>
  <Text Key="9022B247_70542">Năm này qua năm khác, cơn thèm ăn của cô ấy ngày càng khủng khiếp... Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="05ABBB16_70543">Này này này, tôi đã thắc mắc từ lâu rồi,\nnhưng cậu có thực sự là vua không? Mặc dù tự nói thế...\nTôi thực sự không thấy được chút nào...</Text>
  <Text Key="2E1B7779_70544">Ồ, thô lỗ quá! \nNgoại hình này chỉ không phải là hình dạng thật của hắn thôi!</Text>
  <Text Key="183BA611_70545">Khi ở trong thế giới tinh linh, bạn có ngoại hình khổng lồ, lớn đến mức có thể cưỡi một con Chó Quỷ bằng một tay...</Text>
  <Text Key="0A87284B_70546">À, bình thường tôi sẽ không thể rời khỏi thế giới tinh linh...</Text>
  <Text Key="EA002965_70547">Đúng vậy! \nVậy, chẳng phải vì tôi đến thay thế sao?</Text>
  <Text Key="0EB590F9_70548">Thôi, cũng đành chịu! \nTôi chỉ lo lắng quá về Chó Quỷ-chan thôi...</Text>
  <Text Key="A0E05182_70549">Vị vua... \nDưới hình dạng thật của ngài, ngài không thể đi qua cổng.</Text>
