  <Text Key="B6D1DE3B_40300">Được, tôi sẽ làm—— KHÔNG ĐÂU! Sao cậu nói như thể chúng ta đã thắng rồi!? Từ cách cậu giải thích, cũng chẳng cần phải là tôi chứ!!</Text>
  <Text Key="BE2B60CD_40301">Rồng bắn tia laser thật ngầu.</Text>
  <Text Key="B5F0A13D_40302">Tôi là người rồng, không phải rồng thật! Trí tưởng tượng về người rồng của cậu bị lệch lạc thế nào vậy!?\nTôi từ chối!</Text>
  <Text Key="0DE15E7C_40303">Ra vậy, thật không may. Dù Maho-san rất kỳ vọng ở cậu, tôi sẽ nói với cô ấy là yêu cầu đã hủy vậy.</Text>
  <Text Key="B35AE0E8_40304">Uuu, chuyện đó sẽ thành vấn đề...! Dù tôi biến thành khổng lồ, sau đó vẫn có thể trở về bình thường đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="A0A789BF_40305">Yên tâm, ít nhất chuyện đó vẫn có thể làm được. Dù tôi không thể hoàn toàn đảm bảo thiên thạch sẽ bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="9F6311B9_40306">Nghe không đáng tin lắm... nhưng tôi nghĩ tôi sẽ làm thôi! Khi thành công, tất cả công lao phải thuộc về tôi!</Text>
  <Text Key="D9805C24_40307">Với vậy, chúng ta đã sẵn sàng đánh bại thiên thạch...! Kasumin, chúng ta nên làm gì tiếp theo? Có nên tổ chức một cuộc họp nữa để thảo luận chi tiết hơn không?</Text>
  <Text Key="F774F928_40308">Ngày mai chúng tôi sẽ quay lại đây vào buổi sáng, giờ cậu có thể nghỉ ngơi. Tôi muốn xác định vị trí thiên thạch rơi, nhưng cần nói chuyện với dân thành phố, giờ khó làm được.</Text>
  <Text Key="5C239275_40309">À, còn có thể kể cho chúng tôi biết cảnh quan trong giấc mơ cậu thấy không? Khó tìm vị trí nếu không có manh mối, tốt nếu cậu có thể cho biết một điểm tham quan như một quầy hàng hay tòa nhà đặc biệt.</Text>
  <Text Key="93E5679C_40310">Vậy tôi sẽ vẽ tranh! Kasumin, cậu có bút giấy không?</Text>
  <Text Key="AFA0E910_40311">Bút mực và sổ tay của tôi được không?\nĐây, cậu dùng đi.</Text>
  <Text Key="97EBC9C4_40312">Bằng "Ma thuật"... xong rồi!\nCậu thấy bức tranh này thế nào?</Text>
  <Text Key="865E0258_40313">T-Tuyệt vời... Bút tự động di chuyển và hoàn thành bức tranh!</Text>
  <Text Key="C03029CD_40314">Ra vậy, trông giống khu mua sắm nhỉ? Quầy bán ngô nướng có thể làm điểm tham quan... Ừ, cảm ơn sự giúp đỡ. Tôi sẽ tìm quầy hàng đó ngày mai khi hỏi dân thành phố.</Text>
  <Text Key="7E5931D5_40315">Làm tốt lắm, Kasumin. Vậy chúng ta sẽ giải tán ở đây và gặp lại nhau vào sáng mai! Cậu ổn với việc đó chứ, Morigami-sama?</Text>
  <Text Key="FCB4D322_40316">Vâng, không sao đâu.\n...Xin lỗi vì tất cả chuyện này xảy ra vì tôi.\nCó vẻ tôi sẽ được thở phào nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="9A123C05_40317">Vâng, tôi chắc chắn mọi chuyện sẽ ổn thôi! Và cảm ơn tất cả mọi người đã tham gia sau đó!</Text>
  <Text Key="864B02F8_40318">Tôi mừng vì chúng ta đã tìm ra giải pháp. Vậy thì, chúng ta nên cáo lui chứ?</Text>
  <Text Key="983A2189_40319">Nếu có chuyện gì xảy ra nữa, xin hãy gọi tôi lần nữa, Người yêu dấu của em... Eriko sẽ ở bên cạnh cậu ngay cả khi thiên thạch rơi xuống chúng ta... Kus, kus.</Text>
  <Text Key="C30E13CE_40320">Chúng ta về nhà luôn không? Em có thể ở nhà Onee-chan hôm nay không?</Text>
  <Text Key="F768FBA3_40321">Tất nhiên! Ôi, chúng ta cùng về nhà vì chúng ta đi cùng hướng.</Text>
  <Text Key="18CC2BAB_40322">Ban đầu tôi lo không biết làm gì～\nNhưng cuối cùng chúng ta cũng tìm ra cách phá thiên thạch, có vẻ chúng ta sẽ đi cúng đền đầu năm như dự kiến～♪</Text>
  <Text Key="76E0426C_40323">...Assistant-kun, chuyện là về lễ cúng đền đầu năm. Tôi không phiền nếu cậu đã hứa đi với Hatsune-san hay người khác rồi, tôi có thể đợi cho đến khi cậu xong. Cậu có muốn đi với tôi không?</Text>
  <Text Key="94AC9A8A_40324">Tôi không muốn cậu nghĩ đây là một cuộc hẹn hò nên để tôi giải thích lại, tôi muốn xác nhận liệu tôi có thể theo dõi ai đó trong lễ cúng đền đầu năm được không...</Text>
  <Text Key="94E8AFE6_40325">Không.</Text>
  <Text Key="A6324BAB_40326">Ý tôi là, hãy đi cùng nhau Kasumin! Thực ra cậu muốn đi cúng đền đầu năm với anh ấy, đúng chứ? Nhưng rồi lại xảy ra việc tôi đã hứa đi với anh ấy...</Text>
  <Text Key="238FEE30_40327">...Nhưng ngay cả khi tôi có hứa, cậu thực sự ổn với việc đó chứ?</Text>
  <Text Key="EBF9D4BB_40328">Chắc chắn sẽ vui khi đi cùng mọi người! Và dĩ nhiên, Inori-chan sẽ tham gia đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3A027C32_40329">Tôi cũng được tính sao? À, gia đình tôi có việc vào buổi chiều nên tôi có thể tham gia với mọi người cho đến lúc đó.</Text>
  <Text Key="2F75D852_40330">Kasumi-san. Về cơ bản, tôi đã định đi cùng Onee-chan và mọi người. Chính vì vậy cậu không cần giữ ý tứ khi chúng tôi tham gia, mọi chuyện sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="5424DFAC_40331">Vậy sao? Tôi cứ nghĩ cậu đã hứa hẹn hò rồi...</Text>
  <Text Key="C2FD0505_40332">K-Không phải hẹn hò! Chúng ta thậm chí còn chưa có một mối quan hệ thực sự! Những bước đi đúng đắn là rất quan trọng với chuyện như thế này!</Text>
  <Text Key="0313A94E_40333">Tôi không muốn nghe những lời sáo rỗng như thế, haah...</Text>
  <Text Key="E1085447_40334">Mệt xỉu vì hôm nay～! Và cảm ơn Shiorin đã giúp đỡ hôm nay, \nngày mai cậu cứ thư giãn ở nhà thôi. Sẽ không tốt nếu \ncậu ngã vì cố gắng quá sức.</Text>
  <Text Key="8968AC7E_40335">Cảm ơn vì đã cố gắng, Onee-chan. Cậu thực sự sẽ ổn nếu không có sự giúp đỡ của em ngày mai...?</Text>
  <Text Key="52EB82F0_40336">Phần còn lại sẽ phụ thuộc vào nỗ lực của Kasumin, Inori-chan và Hatsune-chan ngày mai! Chỉ cần chờ và tin tưởng tôi～☆</Text>
  <Text Key="95F57CE2_40337">...Nếu tôi không nói thế, tôi chắc chắn Shiorin sẽ theo tôi suốt đường đến Landosol.</Text>
  <Text Key="34240070_40338">Chính vậy, tôi sẽ ngủ sớm để dậy sớm cho ngày mai～ Chúc ngủ ngon... Zzz～♪</Text>
  <Text Key="D2F45B58_40339">...Dù cậu ngủ nhiều vào buổi trưa, cậu vẫn có thể ngủ thiếp đi ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="2DDE090B_40340">Ồ... Tôi về lại thành phố rồi～...\nNhưng tôi biết kết cục sẽ thế nào rồi...</Text>
  <Text Key="6610DAE7_40341">Ừ, hay quá! Lần này sẽ có kết thúc hạnh phúc, tôi không thể chờ để có giấc mơ bình yên...</Text>
  <Text Key="17E4C39A_40342">Khoan đã! ...Chết tiệt, tôi quên không tính đến mảnh vỡ thiên thạch! Thiên thạch bị phá hủy sẽ mưa xuống chúng ta sau khi chúng ta phá nó!</Text>
  <Text Key="59397E33_40343">Piiiiii～!</Text>
  <Text Key="875B527C_40344">Uwaaaaa～!</Text>
  <Text Key="10C02AC0_40345">Có ai không!? Cứu tôi～!</Text>
  <Text Key="ACFB4DA5_40346">Sao... Cậu đùa đấy...!? Giấc mơ tôi thấy vào buổi trưa... vẫn còn nhiều hơn nữa ngay cả sau khi thiên thạch bị phá hủy!?</Text>
  <Text Key="B2A8F1BF_40347">À... Uuu...</Text>
  <Text Key="36642868_40348">Có vẻ... tôi quá ngây thơ... Xin lỗi... Assistant-kun...</Text>
  <Text Key="ACBD9044_40349">Phải làm sao đây!? Chúng ta không thể ngăn mảnh vỡ thiên thạch phá Landosol chỉ với Inori-chan! Nhưng tôi đã nói sẽ ổn thôi với họ...!</Text>
