  <Text Key="637FDB8E_32950">Hãy trả những sinh vật bí mật này về cho chủ nhân của chúng, từng cái một!</Text>
  <Text Key="2D507CE7_32951">...Neneka-sama. Có ổn không ạ...?</Text>
  <Text Key="A80FFEDB_32952">Cô ghét khi người ta xâm phạm bí mật của người khác với lòng công lý nhiệt huyết như vậy, phải không...</Text>
  <Text Key="5F264256_32953">...Tôi thấy ghê.</Text>
  <Text Key="50F79EAD_32954">À! Đây là cái tôi đã gửi cho Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật, cái... Tại sao nó lại được trả về!?</Text>
  <Text Key="DF1A1EAC_32955">Chúng tôi xin lỗi vì không thể hoàn thành hợp đồng. Ngoài việc hoàn tiền, chúng tôi hy vọng anh/chị sẽ chấp nhận cả tiền bồi thường xin lỗi của chúng tôi...</Text>
  <Text Key="AEC7FC33_32956">Kyaa! Một con quái vật!?</Text>
  <Text Key="8FFC1B1D_32957">Nếu cô nhận nó, nó sẽ trở về hình dạng bí mật ban đầu...!</Text>
  <Text Key="E978E1D4_32958">Ồ, đúng thật. Nó biến trở lại thành thẻ thành viên "Lớp Nấu ăn Cấp tốc". ...Điều đó có nghĩa là mọi người đều biết tôi đang vội lấy chồng rồi!</Text>
  <Text Key="2BF8D0F6_32959">Tôi giữ nó ở nơi mà không ai có thể nhìn thấy hay nghe thấy. Ngoài tôi ra không ai biết bí mật này. Tôi thề tôi sẽ không kể cho ai biết...!</Text>
  <Text Key="C3827141_32960">À, à, đây là cái đó...!</Text>
  <Text Key="E744F956_32961">Tôi luôn muốn tranh cãi lại với người vợ kiêu ngạo của mình, nhưng tôi không thể... Vì vậy tôi nghĩ rằng ít nhất tôi sẽ vẽ bậy lên bức ảnh của cô ấy và trút bực tức giận... Với nước mắt máu và những bong bóng thoại khủng khiếp...!</Text>
  <Text Key="D83F4BF3_32962">À, à ư ư ư, nếu chuyện này bị lộ, tôi sẽ không thoát được! ...Thôi được, tôi sẽ trốn chạy... Vẫn còn thời gian! Đây là một cuộc vượt ngục! Một cuộc trốn chạy! Đó là cách duy nhất!! Nếu quyết định như vậy, thì tôi sẽ chuẩn bị hành lý...</Text>
  <Text Key="85711AFB_32963">Xin hãy bình tĩnh lại. Tôi sẽ không kể cho ai biết.</Text>
  <Text Key="1E0C7EAC_32964">Ồ, cái này. Đây là sổ sách gốc cho việc làm giả tài liệu mà sếp tôi từng dính vào trước đây.</Text>
  <Text Key="279F830B_32965">Cô muốn tôi trả nó lại? Được. Vậy tôi sẽ ném nó vào thùng rác có thể đốt được. Tôi mệt mỏi vì nó rồi. Ồ, nó là giấy nên là rác có thể tái chế. Tôi hy vọng nó sẽ tái sinh thành một tài liệu sạch sẽ trong kiếp sau. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="8EAC2772_32966">Cô chắc chắn có thể chỉ ném nó đi như vậy...?</Text>
  <Text Key="759DABEA_32967">Vâng, đừng lo lắng về nó. Anh ấy đã quên những sai lầm trong quá khứ và gần đây lại bắt đầu kiêu ngạo trở lại. Tôi đã ghi nhớ nội dung trong đầu. À, cô muốn uống trà không?</Text>
  <Text Key="1D612E1F_32968">Việc trả những thứ này về cho chủ nhân căng thẳng hơn tôi tưởng. Khó quá!</Text>
  <Text Key="78C5F10C_32969">Nhưng mà... điều đó cũng có lý. Chúng là những thứ mà mọi người muốn tiêu hủy mà không ai biết, và giờ đây lại được trả về bởi những người lạ.</Text>
  <Text Key="E521AB82_32970">Sẽ thật kỳ lạ nếu họ không phát điên lên.</Text>
  <Text Key="F04E5F21_32971">Chính vì vậy, để giảm thiểu việc lộ bí mật của họ, chúng tôi đã nhờ Kazumasa-san và Masaki-san không tham gia giúp đỡ chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FE8C71DF_32972">Việc trả về được thực hiện bởi tôi, Yukari-san, Neneka-san và cô. Chỉ có bốn người. Chúng ta phải chia công việc và hoàn thành nó.</Text>
  <Text Key="1249DDB4_32973">...May mắn thay, chúng là bí mật của những người chúng ta không quen biết. Chúng ta cố gắng không đồng cảm quá mức, và chỉ làm cho qua chuyện...</Text>
  <Text Key="767DCE15_32974">...Này. Này này này chờ một chút!</Text>
  <Text Key="5C23F1D5_32975">Một số sinh vật bí mật xung quanh đây. Tên và địa chỉ của chúng...</Text>
  <Text Key="D3E30D47_32976">Tôi nhận ra nhiều cái trong số đó~~!</Text>
  <Text Key="47B1FA72_32977">Bây giờ nghĩ lại, cũng không có gì lạ...</Text>
  <Text Key="FA51DFA3_32978">Vâng. Mọi người đều có bí mật. Ngay cả những người chúng ta biết, cũng là điều tự nhiên...</Text>
  <Text Key="6999DF76_32979">Nhưng họ có lẽ chưa bao giờ mơ thấy việc họ sẽ được trả về bởi một người quen biết.</Text>
  <Text Key="C04769B0_32980">...Đúng vậy... đúng vậy...</Text>
  <Text Key="BB648DA9_32981">Cô chắc chắn là ổn khi giao tất cả cho anh ấy...?</Text>
  <Text Key="95E0542D_32982">Tôi rất lo lắng, nhưng không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="C06B8DA4_32983">Tôi đề xuất rằng chúng ta trả chúng về từ những người lạ như Kazumasa-san và những người khác, nhưng tất cả các cô gái đều nói, "Nếu ai đó phải biết, tôi muốn là anh ấy", "Tôi có thể nói với anh ấy", đồng thanh.</Text>
  <Text Key="8275A690_32984">Đúng vậy... Chừng nào chủ nhân mong muốn như vậy, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc giao việc trả về cho anh ấy...</Text>
  <Text Key="79964521_32985">Khôngooo~~! Tôi không muốn~~! Akino-sa~~n!!</Text>
  <Text Key="0B4CCB3E_32986">Xin lỗi! Suzume-san!?</Text>
  <Text Key="2F0C10D2_32987">Tôi đổi ý rồi~~! Tôi xấu hổ~~! Tôi không muốn anh ấy biết~~!</Text>
  <Text Key="B88BB2BA_32988">Giá như là tôi...</Text>
  <Text Key="119DF01C_32989">Tôi đã nói điều đó... Tôi đã nói điều đó...</Text>
  <Text Key="E8FAF0BE_32990">Nhưng! Nhưng vẫn còn... Tôi không muốn anh ấy biết "chỉ mình"!</Text>
  <Text Key="4D9ED483_32991">T-Tự nhiên phức tạp quá...</Text>
  <Text Key="F61A0112_32992">Suzume-san? Nếu cô cảm thấy khó chịu với việc anh ấy ở đây, sao không chúng ta trả nó từ một trong chúng ta? Chúng ta sẽ không kể cho ai biết.</Text>
  <Text Key="FB9405D2_32993">...Tuyệt đối chứ?</Text>
  <Text Key="66A80043_32994">Vâng. Đến mồ mả, hay thậm chí kiếp sau.</Text>
  <Text Key="E7DC3111_32995">Tôi hy vọng cô quên đi trong kiếp sau nhé~! Nhưng nếu cô nói vậy... thì, Akino-san...</Text>
  <Text Key="E4433EB1_32996">Đã hiểu.</Text>
  <Text Key="AAC41AAA_32997">Vậy, tôi sẽ trả nó lại cho cô. Để không ai nhìn thấy được...</Text>
  <Text Key="ABA5AD52_32998">--Khoan đã!!</Text>
  <Text Key="E881A33D_32999">Xin lỗi, tôi đã nói... Tôi không ngại nếu anh ấy biết, nhưng tôi không muốn anh ấy biết... Tôi đã nói điều đó.</Text>
