  <Text Key="B1A280EA_81200">Hãy đối xử với em như người vợ của anh nhé.♪</Text>
  <Text Key="6BA2B5E6_81201">Là hướng dẫn viên của anh, nhiệm vụ của em là hỗ trợ anh ở mọi nẻo đường.</Text>
  <Text Key="7AE238F2_81202">Em mặc kimono đẹp à? Anh không cần phải khen mọi chuyện nhỏ nhặt! Nhưng mắt anh tinh đấy. Fufu~. Em đang vui lắm♪</Text>
  <Text Key="1A98DCA5_81203">Em rút được tờ giấy bói, nó nói người em đang chờ đang ở ngay bên cạnh. Có phải đang nói về anh...? À, đ-đừng lại gần!</Text>
  <Text Key="CD9AA786_81204">Gì? Anh muốn thi đấu hanetsuki với em sao? Em sẽ không nương tay! Em sẽ làm anh dính mực đầy người!</Text>
  <Text Key="4CA0C6D8_81205">Chúc mừng năm mới!. À, em chúc anh một năm may mắn. Nhưng có vẻ năm nay cũng sẽ ồn ào như mọi năm...</Text>
  <Text Key="32D9AD5B_81206">Mọi người đều năng động ngay từ đầu năm. Em thích ở nhà yên tĩnh hơn... K-Không, không phải em không muốn ở với anh!</Text>
  <Text Key="88F057A8_81207">Ở đây yên tĩnh quá... Đừng nói là chúng ta đi nhầm đường nhé? Cũng được, thong thả một chút cũng không sao. Hãy cùng nhau đi chậm thôi.</Text>
  <Text Key="7B9894DA_81208">Trong khi còn ở đây, em muốn cầu nhiều ước wish. Anh ước gì? Là về em ư? Em-Em hiểu rồi, v-vậy sao...</Text>
  <Text Key="74DCC0EB_81209">Đi đường đêm cũng không tệ. Chỉ cần ở bên nhau, em không sợ bóng tối! Đừng hiểu lầm!</Text>
  <Text Key="AFFC4185_81210">Đi thôi. Nếu anh mệt thì chúng ta có thể nắm tay... K-Khoan, anh thực sự muốn nắm tay sao? Em-Em không sao...</Text>
  <Text Key="D40B2EBA_81211">Có phải vì chiếc kimono mà em cảm thấy đặc biệt dù chỉ đang viếng chùa? Hay là vì... em đang ở với anh?</Text>
  <Text Key="7CEE5F8E_81212">Cuộc phiêu lưu của chúng ta mới chỉ bắt đầu, phải không? Không có thời gian để ngủ! Hãy đi tìm món ngon tiếp theo!</Text>
  <Text Key="2E0055DD_81213">...Để em gánh phần hành lý của anh nữa. Chúng ta đã đi được xa như vậy, đây là số phận chung của chúng ta...</Text>
  <Text Key="593D254A_81214">Dù là trong giấc mơ hay bất cứ đâu, khi anh gặp nguy hiểm, em sẽ ở đó để cứu anh, nên em sẽ không bao giờ buông tay này.</Text>
  <Text Key="6152E3FC_81215">Em cảm thấy có sự kết nối với anh... Một cảm giác ấm áp, dịu dàng... Giờ đây em cảm thấy mình không thể thua bất kỳ ai!</Text>
  <Text Key="7CF84577_81216">Nếu em không cẩn thận, ma thuật của em sẽ mất kiểm soát... Sức mạnh này thực sự là một con thú... Nhưng em sẽ sử dụng nó thật tốt vì anh...!</Text>
  <Text Key="7D6BF866_81217">Anh đã chấp nhận em khi em bất lực, vì vậy... Em cũng sẽ chấp nhận tất cả của anh!</Text>
  <Text Key="4BF6C282_81218">Chỉ cần chúng ta có sự kết nối này, em sẽ không đầu hàng bất kỳ số phận nào! Nào, hãy nhanh chóng xong việc này và đi ăn một ít đồ ngon!</Text>
  <Text Key="B94CB238_81219">[Gourmet Guild] là nơi chúng ta trở về! Dù anh ở đâu, em cũng sẽ đón anh!</Text>
  <Text Key="7D01925A_81220">Anh không một mình. Dù chuyện gì xảy ra, chúng ta luôn kết nối bằng trái tim. Đừng bao giờ quên điều đó.</Text>
  <Text Key="B615CA9B_81221">Đồ ăn em ăn cùng anh là ngon nhất... Vì vậy em cần anh luôn ở bên cạnh em mãi mãi!</Text>
  <Text Key="C8C771A0_81222">Nếu em không bảo vệ một người như anh, thì ai sẽ bảo vệ anh? Anh nên biết ơn♪</Text>
  <Text Key="8CF22B62_81223">Em muốn dùng sức mạnh này để bảo vệ chỗ của mình... Không, chỗ của mọi người... Có lẽ là nhờ anh mà em cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="9021F2AF_81224">Hình như em cũng có thể vào Princess form rồi! Này, nhìn em nhé, được chứ? Từ đây trở đi em sẽ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="FCBF8E3B_81225">Anh ngạc nhiên vì ma thuật của em à? Thôi nào~ Không thể tránh được, em sẽ để anh khoe khoang về nó!</Text>
  <Text Key="8DC08B24_81226">Princess form có thể bay, phải không? Em sẽ cần anh tham gia một số khóa luyện tập bí mật cùng em!</Text>
  <Text Key="87A218CF_81227">Chúng ta có thể thay đổi tương lai, phải không...? Có anh, em không còn phải sợ bất cứ điều gì! Làm ơn, hãy cho em mượn sức mạnh của anh!</Text>
  <Text Key="D89EB078_81228">Thay đổi! Princess Form! Với sức mạnh này, em sẽ vượt qua mọi giới hạn cùng anh!</Text>
  <Text Key="A3A4BF07_81229">Em sẽ không do dự hay bỏ cuộc nữa! Em sẽ tiếp tục chiến đấu với sức mạnh anh đã cho em!</Text>
  <Text Key="95FDE4AC_81230">Fufu~♪ Ma thuật của em giỏi đến mức em có thể thổi bất kỳ ai ra khỏi nước!</Text>
  <Text Key="787577A8_81231">Princess form là sự kết nối của trái tim, phải không? Nói cách khác, trái tim anh và em sâu sắc... Khoan, đừng nhìn em!</Text>
  <Text Key="6E62F9FD_81232">Anh ấy trễ... Chúng ta đã hẹn gặp ở đây, phải không? Có lẽ là cổng sau thật...? Nào, làm em lo lắng rồi, nên nhanh lên!</Text>
  <Text Key="781CC17B_81233">Người đặt tên &quot;giờ phép thuật&quot; chắc hẳn là một pháp sư lãng mạn. Em muốn thong thả đi bộ về nhà với người đó dưới bầu trời kỳ diệu...</Text>
  <Text Key="20034727_81234">Em có chút thời gian rảnh sau giờ học, có lẽ nên tham gia một câu lạc bộ. Như dàn nhạc gió hay hội họa... Em nghĩ mình có gu nghệ thuật~ Lần sau chúng ta cùng đi xem với người đó nhé?</Text>
  <Text Key="0997025F_81235">Dạo này, cảm xúc của em đã tràn ra vì sự trẻ trung này... Nếu em không cẩn thận, có thể em sẽ thú nhận với người đó... Không, em sẽ không bất cẩn!</Text>
  <Text Key="234A6579_81236">Em muốn đi đường vòng trước khi quay thẳng về ký túc xá... Không có đích đến nào trong đầu, em chỉ muốn đi bộ với anh như thế này.</Text>
  <Text Key="7ABE7B3C_81237">Đồng phục trường học khá đẹp, phải không? Chúng somehow khiến bạn cảm thấy điềm tĩnh hơn, và bất ngờ... dễ thương nữa? Ừm, anh không cần gật đầu hay gì đâu...!</Text>
  <Text Key="D6514298_81238">Hôm nay là tiết thể dục thứ ba... Này, phiền phức quá. Sao không trốn lên sân thượng nhỉ?... Được rồi, được rồi, chắc ta không nên. Em hiểu rồi, đi thôi~</Text>
  <Text Key="5FE89FE1_81239">Tại sao gọi là &quot;mùa xuân xanh&quot;? Mùa xuân đỏ rực cháy hay mùa xuân vàng đầy hy vọng không tốt hơn sao?... Đừng làm cái mặt phiền phức đó~!</Text>
  <Text Key="EA969CA5_81240">Này, em nghe nói có một tiệm bánh crepe mới mở. Sao không đi đó sau giờ học hôm nay...? Không, không phải em mời anh đi hẹn hò sau giờ học hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="F687FA1F_81241">Có vẻ tối nay sẽ có mưa. ...Hử~, anh không mang ô sao? Thôi nào, không thể tránh được~ Em sẽ chia sẻ ô của em, nên hãy biết ơn!</Text>
  <Text Key="CDB49014_81242">Em đã chờ ngày này mãi! Em sẽ chơi thật nhiều, nên chuẩn bị tinh thần đi!</Text>
  <Text Key="A68B261D_81243">Chiếc bè này dễ thương, phải không? Và nó cũng thoải mái để đi, nhưng nếu anh cứ muốn, em sẽ cho anh đi chung.</Text>
  <Text Key="B7E0A056_81244">Em không bao giờ chán khi ở với anh... Anh muốn nói gì vậy? Ờm... Vui khi chúng ta ở cùng nhau!</Text>
  <Text Key="3E58E31D_81245">Chúng ta đi ra ngoài một mình thỉnh thoảng cũng được, nhưng để anh biết, anh không có quyền từ chối♪</Text>
  <Text Key="B121081B_81246">Anh nghĩ bộ đồ tắm trông em đẹp à?, Em không cần lời khen của anh, nhưng... Cảm ơn</Text>
  <Text Key="C1F7E1A3_81247">Anh trông khá mệt mỏi. Muốn lên chiếc phao bơi của em và thư giãn cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="64C8324E_81248">Thật lòng, đây là một trong những lúc em cảm thấy mình thực sự hạnh phúc. Và em nghĩ tất cả là vì anh. Ơm... C-cảm ơn... Thực ra, quên đi!</Text>
  <Text Key="1218F7FE_81249">K-Khoan. Có lỗ hổng trên chiếc phao bơi của em, phải không? Có chứ! Và còn có quái vật ở đây nữa! Ái chà! Cút đi, cút đi!</Text>
