  <Text Key="B3F87EA5_55150">Triệu hồi! Nhanh lên! Bi—</Text>
  <Text Key="996C9049_55151">Triệu Hồi Tận Thế!</Text>
  <Text Key="290FC7CC_55152">Bạn lấy lại ý thức trong một phòng phát triển nhất định. Tại đó, bạn trò chuyện với Metamorph Regnant: Utsushimi Neneka. Mong muốn của cô là bắt chước trái tim người khác, nhưng cô lại phát hiện ra bản thân thay đổi cách tương tác với Sumika trong những lần thử nghiệm bắt chước.</Text>
  <Text Key="563E3B5B_55153">Xem Cốt Truyện Sự Kiện Tập 4 (Thông Giác Hoàng Đế)</Text>
  <Text Key="80D96518_55154">Vâng, cô đã đăng nhập thành công rồi.\nTôi xin lỗi sâu sắc vì bắt đầu muộn hơn các Vương Miện Khác.</Text>
  <Text Key="D60193FB_55155">Tên tôi là Utsushimi Neneka.\nNgười khác gọi tôi là Metamorph Regnant, nhưng tôi thấy cái tên đó hơi khoa trương.\nCứ gọi tôi là &quot;Neneka&quot; thôi khi chúng ta ở đây nhé.</Text>
  <Text Key="CB0D0357_55156">Người bên cạnh tôi là Gregor.\nAnh ấy dễ thương quá phải không? Cứ yên tâm, anh ấy không nguy hiểm đâu.\nCô cứ sờ nếu thích.</Text>
  <Text Key="C56AB136_55157">......Có vẻ như chúng ta chưa bao giờ có sự căng thẳng với nhau ngay từ đầu.\nĐiều đó cũng khiến công việc của tôi dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="F401BA37_55158">Với điều đó, tôi muốn nhờ cô một việc.</Text>
  <Text Key="F3150342_55159">──Một cuộc trò chuyện đáng yêu.</Text>
  <Text Key="CCEA460A_55160">Ồ? Không cần đâu.\nTôi đang thiết kế NPC đây.\nTrò chuyện với nhau như thế này giúp tôi tìm cảm hứng.</Text>
  <Text Key="ADAA9D24_55161">Chẳng phẽ cô cần phải thử nghiệm sao?</Text>
  <Text Key="6C63F305_55162">Tôi chắc chắn cô chưa có nhiều thời gian để thư giãn, với đống thí nghiệm cô đang xử lý liên tục.\nThử thư giãn và cởi mở với ai đó thì có hại gì chứ?</Text>
  <Text Key="722CF8A5_55163">Dù trông có vẻ như vậy, tôi không giống các Vương Miện Khác.\nTôi là cô gái thân thiện, gần gũi hơn.\nCô có thể nói chuyện với tôi như với bạn bè vậy.</Text>
  <Text Key="741CB693_55164">Ha ha, thật tốt.\nĐã lâu rồi tôi mới trò chuyện với một cô gái trẻ như cô,\nnên chắc chắn tôi cũng sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="49F5B2ED_55165">À, trước khi bắt đầu, khu vực này hiện tại không thể bị ai theo dõi đâu.\nTất nhiên, mọi hình thức ghi hình cũng bất khả thi.\nQuyền riêng tư của cô rất quan trọng với tôi.</Text>
  <Text Key="D0FC11A7_55166">Nói cách khác, cô có thể nói về bất cứ điều gì cô muốn.\nKhông cần lo lắng.</Text>
  <Text Key="ACE9526F_55167">Cô dường như có nghi ngờ.\nTừ góc độ tự bảo vệ bản thân, đó là những điều tuyệt vời.\n......Nhưng cá nhân tôi thì... chúng khiến tôi hơi buồn...</Text>
  <Text Key="85031E7B_55168">Xin hãy bắt đầu đi.</Text>
  <Text Key="43288DF8_55169">Chúng ta bắt đầu nhé?\nKhó để bắt đầu cuộc trò chuyện nếu không có câu chuyện phá băng, vậy hãy lần lượt hỏi nhau câu hỏi.</Text>
  <Text Key="261578CB_55170">Hehe, món ăn yêu thích của tôi à...\nỒ, tôi biết rồi: dạo này tôi thích ăn bánh crepe.\nTôi thích loại có kem bông và kem trứng.</Text>
  <Text Key="BEDE0BBC_55171">Đến lượt tôi rồi.\nTôi cũng tò mò về món ăn yêu thích của cô.\nVậy hãy hỏi cùng câu đó.</Text>
  <Text Key="6383966C_55172">Món ăn yêu thích của cô là gì?</Text>
  <Text Key="631F7261_55173">......Ồ, cô cũng thích crepe sao?\nHa ha, trùng hợp quá.\nNgày nào đó tôi sẽ mang loại tôi thích nhất cho cô.</Text>
  <Text Key="54DA8039_55174">Đến lượt cô rồi.\nXin hỏi bất cứ điều gì cô muốn.</Text>
  <Text Key="C2B9CF3D_55175">Tôi nghĩ là thằn lằn.\nKết cấu, hình dạng, và trên hết... sinh thái của chúng.\nKhả năng ngụy trang, sinh ra từ môi trường sống tự nhiên, thực sự đầy ấn tượng...♪</Text>
  <Text Key="15A6799D_55176">Động vật yêu thích của cô là gì?</Text>
  <Text Key="D683107D_55177">......Tôi hơi hào hứng rồi.\nHa ha, thật ngại.</Text>
  <Text Key="743AB16E_55178">──Thông qua cuộc trò chuyện này, chúng ta đã hiểu nhau rõ hơn nhiều. Tôi thực sự rất vui.</Text>
  <Text Key="B8EEFCC9_55179">Câu hỏi tiếp theo là của tôi... để xem nào,\nGiả sử cô đã gặp tất cả các Vương Miện rồi:\nCô nghĩ gì về họ?</Text>
  <Text Key="33CAF4C6_55180">Ồ, khó nói sao?\nĐiều đó dễ hiểu. Tôi hỏi thô lỗ rồi.\nÀ, nhưng Akira đối xử với cô rất tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="A361E507_55181">Ví dụ: người cô thích, người cô ghét... và những thứ tương tự.</Text>
  <Text Key="7FE462D0_55182">Phát triển cùng cô ấy thế nào?\nChắc cô cũng thấy thú vị rồi.\nAkira có góc nhìn rất độc đáo về mọi thứ.</Text>
  <Text Key="28A47107_55183">Tôi hơi tò mò về cách hai người giết thời gian.\nNhư là, hai người thường làm những việc gì cùng nhau?</Text>
  <Text Key="259EBE40_55184">......Ahaha, điều đó chắc chắn đúng.\nTôi vui vẻ khi trò chuyện với cô đến mức không thể không hỏi những câu hỏi riêng tư hơn.</Text>
  <Text Key="656B6A8B_55185">Với điều đó, hôm nay chúng ta dừng ở đây thôi.</Text>
  <Text Key="5BB413A4_55186">Cảm ơn công việc của cô, đây là khoảng thời gian rất ý nghĩa.\nTừ giờ, chúng ta sẽ trò chuyện như thế này bất cứ khi nào tôi phụ trách cô.</Text>
  <Text Key="64F21AFA_55187">Xin lỗi, nhưng tôi không thể nói cho cô biết.</Text>
  <Text Key="C9EEE203_55188">Hãy hộ tống cô ấy về phòng──Kuramazaki-san.</Text>
  <Text Key="6DF4826D_55189">Vâng, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="6E3FEA06_55190">Xin lỗi, tôi chưa tự giới thiệu mình.</Text>
  <Text Key="B098CFE3_55191">Tên tôi là Kuramazaki Masaki.\nTôi hiện đang phục vụ như vệ sĩ cho Utsushimi Neneka-san.</Text>
  <Text Key="32675B86_55192">Rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="319A1745_55193">Cô muốn biết cô ấy là người như thế nào?\nTôi cũng chưa đi cùng cô ấy lâu, không biết câu trả lời của tôi có giúp ích được nhiều không.</Text>
  <Text Key="FAB27A77_55194">Để xem nào... Tôi nghĩ tôi sẽ gọi cô ấy là người thông minh.\nCó thể nói điều đó là đương nhiên với một trong số các Vương Miện, nhưng cách cô ấy sử dụng trí thông minh đó thì khác hẳn người khác.</Text>
  <Text Key="E2F94F49_55195">Điều khiến cô ấy khác biệt so với phần còn lại của các Vương Miện là sự quan tâm mạnh mẽ đến người khác.\nDù sao thì, sự quan tâm đó cũng mở rộng đến cả tôi.</Text>
  <Text Key="7C1F7860_55196">──Nguyện vọng của cô ấy?\nĐể hoàn thành Huyền Thoại Astrum, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="F1491855_55197">Dù tôi nghĩ đó không phải là loại câu trả lời cô đang tìm kiếm, phải không?</Text>
  <Text Key="838341B0_55198">Còn về mục tiêu cuối cùng của Neneka-san, ngay cả tôi cũng không thể nói được.\nThành thật mà nói, tôi cũng rất muốn biết.</Text>
  <Text Key="ED51EF8C_55199">......Liệu cô ấy có đúng đắn hay không.</Text>
