  <Text Key="2691C007_76500">Việc chuẩn bị cho bữa tiệc đang tiến triển rất tốt.\nHãy nghỉ ngơi một chút để ăn trưa nhé.</Text>
  <Text Key="FECD4152_76501">Ahh... Ừ, năng lượng của mình đang chảy rất tốt!</Text>
  <Text Key="06BA1DCA_76502">Haitai! Lúc nào cũng thấy vui khi chào hỏi sôi nổi!</Text>
  <Text Key="73BBF654_76503">Haitai! Hôm nay chúng ta cùng cố gắng hết sức nữa nhé!</Text>
  <Text Key="79E1A9D7_76504">Ở nơi mình làm thêm có một nhân viên mới gia nhập... Mình không còn là người mới nữa rồi!</Text>
  <Text Key="AA37A09E_76505">Hah! Khoai lang hấp của mình là số một.\nCó lẽ mình sẽ làm cho bạn nữa, nếu bạn may mắn.</Text>
  <Text Key="E29439EC_76506">Chưa ai ngoài Puck từng gọi mình là gia đình trước đây... Heheh.\nNghe thật dễ chịu!</Text>
  <Text Key="A858B99E_76507">Chúc vui vẻ Halloween...\nBố đang có tâm trạng rất tốt, nên vận hôm nay có vẻ sáng sủa.</Text>
  <Text Key="6381F081_76508">Chúc vui vẻ Halloween.\nĐây, Bố, ăn một chút... à, chắc Bố cũng không ăn được kẹo.</Text>
  <Text Key="937CC4E0_76509">Chúc vui vẻ Halloween! ♪\nEheheh...\nNhìn xem có nhiều kẹo thế này!</Text>
  <Text Key="EB737ABF_76510">Tuần tra... Tuần tra thêm... Ở đây không có gì bất thường, nhỉ?</Text>
  <Text Key="936DE2A4_76511">Tuần tra hoàn tất. Hôm nay cũng không có gì lạ!</Text>
  <Text Key="76E6E040_76512">Honey trap có phải là trò đùa dùng kẹo siêu ngọt không?</Text>
  <Text Key="4924D065_76513">Mình sẽ đi ngủ sau khi tắm hoa hồng. ♪</Text>
  <Text Key="CC862AB1_76514">Mình sẽ đi ngủ sau khi tắm hoa hồng. ♪</Text>
  <Text Key="0EA00E52_76515">Halloween vui quá nên mình quên làm bài tập! H-hãy giúp mình với!</Text>
  <Text Key="1095F46C_76516">Vì là Halloween,\nmình nên nâng cấp trò đùa của mình lên một tầm cao mới!</Text>
  <Text Key="C14C8E24_76517">Ồ, hồi Halloween năm nay mình sẽ được kẹo gì đây?</Text>
  <Text Key="4BA5B262_76518">Đã đến lúc vào thị trấn và tận hưởng một đêm Halloween tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="8977003B_76519">Có lẽ mình đã ăn quá nhiều kẹo Halloween...\nDù sao thì nó cũng rất ngon.</Text>
  <Text Key="EACE3F52_76520">Những sách Halloween này có nhiều ma quá, hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="62C00C06_76521">Mình không phiền về sự náo nhiệt và hào hứng của Halloween, vì giờ đây mình có thể dành nó cùng bạn...</Text>
  <Text Key="4042FCBE_76522">Halloween rất vui, nhưng tất cả... những con ma có thực sự cần thiết không?</Text>
  <Text Key="9257257A_76523">Halloween là Giáng sinh tuyệt vời nhất vì cả ma cũng tham gia!</Text>
  <Text Key="082369BB_76524">*ợn* Heheh. Này, nói chuyện thêm chút nữa nhé.</Text>
  <Text Key="DEEFD80C_76525">Giống như tất cả chúng ta đang sống dưới một mái nhà. Thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="9E420675_76526">Hãy nghỉ ngơi một chút. ...Được rồi, nghỉ ngơi hoàn tất!</Text>
  <Text Key="41DA8683_76527">Ái chà! Này, đừng đụng vào đuôi! Lần sau mình sẽ đập đầu bạn!</Text>
  <Text Key="33453EB1_76528">Eep! C-có phải là bạn không? Bạn làm mình sợ.</Text>
  <Text Key="6D54610C_76529">Eeek! Mình suýt vấp phải cái— Ái chà?!</Text>
  <Text Key="DEECA148_76530">Whoa! C-cẩn thận chỗ bạn đặt tay! Mình đã lơ là cảnh giác.</Text>
  <Text Key="719A9557_76531">Ái chà?! Làm ơn đừng chạm vào mình bất ngờ. Bạn làm mình sợ...</Text>
  <Text Key="0716CC4F_76532">Awahhh?!\nK-không được cù mình như thế!</Text>
  <Text Key="71C4F595_76533">Eek! Chúa tể... Đừng trêu mình như thế.</Text>
  <Text Key="DD30827B_76534">Eeeek!\n...K-không phải lần này nữa.\nMình đã bảo bạn đừng rình rập phía sau mình rồi.</Text>
  <Text Key="BEC08DED_76535">Woo, goopy oopy. ☆ Khi trời tối, Miyako làm mọi người hoảng sợ. ♪</Text>
  <Text Key="EAE7AB0E_76536">Đừng nói với mình là bạn coi đó là đánh trúng mình nhé?</Text>
  <Text Key="E072C587_76537">Nảy, nảy! Mình là thỏi bunny vui vẻ! ♪</Text>
  <Text Key="0F2F39E2_76538">Mình rất muốn xây những lâu đài cát ở biển cùng các con. ♪</Text>
  <Text Key="F9A7B6EA_76539">Biển vui thật, nhưng mình luôn lo bị cháy nắng.</Text>
  <Text Key="C6440361_76540">Đó là Sự ra đời của Venus! Chỉ đùa thôi... Xin lỗi, có lẽ mình đã hơi phấn khích quá.</Text>
  <Text Key="6E0188C4_76541">Giá mà ớt chuông ngon như thế này...</Text>
  <Text Key="FABA23F4_76542">Đã đến lúc bắt đầu huấn luyện anh hùng bí mật rồi!</Text>
  <Text Key="144D1F0E_76543">Có... một cây piano nào ở đây không?</Text>
  <Text Key="17DFCE04_76544">Bikini này trông mình thế nào? Siêu chất, phải không? ♪</Text>
  <Text Key="811C11E5_76545">Hang out với whiz-boy luôn khiến mình cười. Không biết đây có phải là cảm giác khi có bạn trai không?</Text>
  <Text Key="D09BE14A_76546">Mình và whiz-boy có một sự hóa hợp, bạn biết không? Có chút cảm xúc thăng hoa. ♪</Text>
  <Text Key="5956E7A9_76547">Mình cá là một bữa tiệc biển với whiz-boy sẽ tuyệt vời không thể tưởng tượng nổi!</Text>
  <Text Key="CC49AF6B_76548">Nhìn thấy bạn, whiz-boy, khiến mặt mình nóng lên, nhưng mình không bị sốt...</Text>
  <Text Key="40234A9E_76549">Mình nên học nhiều hơn để có thể trở thành whiz-boy như bạn...</Text>
