  <Text Key="508663C3_100300">Cảm ơn nhiều lắm★\nTrong khi cậu bận việc đó, tớ sẽ lén vào Landosol một lần nữa♪</Text>
  <Text Key="4B352EA2_100301">Ừ... Tôi trông cậy vào cậu, Misora-chan.</Text>
  <Text Key="5DA03465_100302">Vậy thì......\nThành viên cuối cùng của Seven Crowns... là ai vậy?</Text>
  <Text Key="BCC8A9FE_100303">Đây♪ Chúng tôi nghĩ có thể là guild master của một guild tên là Dragon's Nest★</Text>
  <Text Key="1B936295_100304">Tại Trang trại trẻ mồ côi Sarendia, sau trận chiến..\nNhững người chiến binh bị thương đều đã được đưa về giường và chữa trị.</Text>
  <Text Key="8993187F_100305">*thở dài*\nMột lúc, tôi không chắc chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="BB4915A5_100306">Cô Saren, {playername}... và những người khác nữa.\nHọ bị thương nặng, nhưng... dường như không ai trong tình trạng nguy hiểm tính mạng.</Text>
  <Text Key="67E44CF7_100307">Suzume...-san... cảm ơn sự giúp đỡ của cô.\nChúng tôi không thể tự làm được...</Text>
  <Text Key="9BCD65BE_100308">Tôi xin lỗi.\nChúng tôi cũng đã hết mana rồi...</Text>
  <Text Key="5E6C57CB_100309">Chỉ để tới đây thôi tôi đã dùng hết sức lực.\nKhi tôi tới nơi, mọi chuyện đã kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="A92A16C8_100310">Mọi người hãy cố gắng lên.\nMột khi mana của tôi phục hồi, tôi sẽ chữa lành cho mọi người ngay...</Text>
  <Text Key="2FA7B000_100311">Ái chà chà chà...\nXin lỗi vì lúc nào cũng làm phiền cậu, Suzume-chan.</Text>
  <Text Key="68FF6FF7_100312">Không, không!\nThật sự, tôi mới là người muốn xin lỗi vì không thể tham gia chiến đấu...</Text>
  <Text Key="D4F3395E_100313">...Cảm ơn, Suzume.\nVì đã giúp đỡ các em nhỏ đến nơi an toàn...</Text>
  <Text Key="1F7ED93E_100314">Ehehe... cô rất tốt bụng.\nXin hãy nghỉ ngơi, tiểu thư.</Text>
  <Text Key="22BCFDA3_100315">Ồ, nhắc mới nhớ, Sheffy-chan.\nBây giờ cậu nói thành câu hoàn chỉnh rồi...\nKý ức cậu đã trở lại rồi ư?</Text>
  <Text Key="901F7342_100316">...Ừ thì...\nÝ thức của tôi vẫn tỉnh táo, ít nhất là vậy.\nNhưng tôi vẫn không nhớ được bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="B1D36716_100317">Tôi thậm chí không nhớ được tên thật của mình, hay công việc trước đây.</Text>
  <Text Key="39AC1BE3_100318">T-Tôi hiểu rồi...\nNhưng chắc chắn cậu sẽ sớm nhớ lại thôi♪</Text>
  <Text Key="F93E36D1_100319">...Sheffy.\nNếu cậu không nhớ được, tôi vẫn sẽ gọi cậu bằng cái tên đó...</Text>
  <Text Key="C22E3213_100320">Ồ, Rei-chan.\nCậu không nên đứng dậy sớm chứ...</Text>
  <Text Key="497769C6_100321">Tôi ổn mà, Yui.</Text>
  <Text Key="377FBB31_100322">Quan trọng hơn, Sheffy.\nBây giờ chúng ta có thể trò chuyện bình thường...\nTôi muốn hỏi cậu một điều đơn giản.</Text>
  <Text Key="528685BE_100323">...Đó là gì?</Text>
  <Text Key="B5380FAA_100324">Cậu đứng về phía chúng tôi ư?\n...Hay cậu là kẻ thù?</Text>
  <Text Key="6F0CBBAB_100325">......\nTôi không thể nói...</Text>
  <Text Key="4AA1C65C_100326">...Nhưng...\n{playername} và Kokkoro...-san...\nViệc họ đã giúp đỡ và chăm sóc tôi... đó là điều tôi vẫn nhớ.</Text>
  <Text Key="6214F862_100327">Tôi hiểu rồi.\nTrong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="3DD78FFC_100328">Vậy... tôi muốn đền đáp lòng tốt của họ một cách trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="8B396B18_100329">Tôi xin lỗi.\nXin hãy cho phép tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="8E2AE55D_100330">Hả?\nSao cậu lại xin lỗi...?</Text>
  <Text Key="A7730601_100331">Tôi nghi ngờ cậu.\nTôi nghi ngờ cậu đã bí mật chuyển tin tức cho Rage Legion.</Text>
  <Text Key="91042230_100332">Cậu giữ những nghi ngờ đó vì bạn bè mình, đúng không?\nTôi không nghĩ đó là điều vô lý.</Text>
  <Text Key="8925571E_100333">Thực tế... Tôi ngạc nhiên vì cậu lại có niềm tin vào tôi ngay từ đầu.\nTôi không nghĩ mình có bằng chứng trực tiếp chứng minh sự vô tội của mình.</Text>
  <Text Key="FD1F8B7B_100334">Bằng chứng tồn tại.\nChỉ một lúc trước, cậu đã mạo hiểm tính mạng để cứu chúng tôi khi chúng tôi ngã gục.\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="DFB61DA5_100335">...T-Cảm ơn cậu nữa.\nBởi vì... cậu đã làm nhiều thứ cho tôi cho đến tận bây giờ...</Text>
  <Text Key="EB00B3E5_100336">Hơn nữa, sự thật là... nhờ có {playername}, người đang ngủ kia.\nNếu không có hắn tăng cường tôi với khả năng của hắn, tôi đã không thể làm được mấy chuyện.</Text>
  <Text Key="7461F731_100337">...Không phải vậy đâu.</Text>
  <Text Key="5EE8B2FD_100338">À, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="64D997D8_100339">Kishi-kun cũng tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="E4E18222_100340">Ừ, và...!</Text>
  <Text Key="5C961FB8_100341">Xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng.</Text>
  <Text Key="9ED04F48_100342">Thật tốt quá...!\nĐó là Kishi-kun quen thuộc mà chúng ta biết...♪\nTôi thấy nhẹ nhõm quá...</Text>
  <Text Key="B15C39E5_100343">...Hừ.\nGiờ tôi không còn phải lo bị ai đó cắn đuôi nữa.\nÀ, tốt, thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="A0031349_100344">Xin lỗi vì tất cả mọi chuyện, Kyaru-chan.</Text>
  <Text Key="AD0BEA6D_100345">Tôi muốn cắn nó lần nữa.</Text>
  <Text Key="B9CA5DEB_100346">Này!\nBây giờ cậu cuối cùng cũng có thể nói ra lời, thử tập trung vào những gì cậu nói đi!</Text>
  <Text Key="63F17F3A_100347">Ý tôi là, cậu không cần phải xin lỗi hay gì cả...\nCũng không phải cậu nhai nó chỉ để chọc tôi tức giận...</Text>
  <Text Key="6217BFF3_100348">Tôi... cũng muốn xin lỗi, Kyaru.\nTôi cảm thấy mình đã cắn nó không ít lần...</Text>
  <Text Key="DA08B633_100349">Được rồi, được rồi.\nTôi sẽ nói cậu cũng nợ tôi.</Text>
