  <Text Key="067E26E9_163950">{playername}, Illya và Ruka đang truy đuổi bộ đôi quái vật và người thì bỗng nhiên phát hiện mình đang đứng trên con đường dẫn đến đền thờ.</Text>
  <Text Key="32FB1CE9_163951">Có vẻ hắn đang ở phía trước.</Text>
  <Text Key="FD45B2B4_163952">Một con quái vật ẩn nấp trong một ngôi đền thờ vốn được coi là thánh địa vào thời điểm này. Thật là bất kính.</Text>
  <Text Key="159C62CB_163953">Đúng rồi... Hm! Ở kia kìa!</Text>
  <Text Key="CCBE1A49_163954">Mọi chuyện đang diễn ra suôn sẻ. Đúng chứ? Cảm giác thế nào, đối tác?</Text>
  <Text Key="7935551A_163955">Được rồi, có vẻ cậu đã có đủ sức mạnh. Năm nay kỳ lạ ngay từ đầu. Không ai có thể tin rằng cậu, một con quái vật trâu, lại có được sức mạnh chỉ vì ăn nhiều thực phẩm may mắn dành cho Năm Trâu.</Text>
  <Text Key="0BC067A1_163956">Thôi nào... Nhờ có cậu, tôi đã có một năm tuyệt vời vừa qua.</Text>
  <Text Key="649FB020_163957">Tuy nhiên, chúng ta không biết năm tới sẽ mang lại điều gì. Vì vậy, hãy ăn thật nhiều thực phẩm lành trong Năm Trâu để xây dựng sức mạnh của mình...</Text>
  <Text Key="A6D34D8A_163958">Nếu làm thế, chúng ta chắc chắn sẽ có thể gây chú ý lớn trong năm tới nữa! Tuy nhiên, thà lấy trộm chúng ngay từ đầu như thế này còn nhanh hơn là phải mua hết chúng!</Text>
  <Text Key="F2024E8F_163959">Tôi trông cậy vào cậu, đối tác. Tôi sẽ gặp rắc rối nếu cậu không chăm chỉ để bù đắp cho khoản đầu tư tôi đã thực hiện.</Text>
  <Text Key="19764E0F_163960">Có vẻ họ chưa chú ý đến chúng ta. Vẫn còn... À, giờ tôi hiểu tại sao hắn lại mua hết các loại thực phẩm may mắn hoặc thậm chí đánh cắp chúng.</Text>
  <Text Key="10784CF7_163961">Chúng ta nên làm gì, nên lấy lại tất cả một lúc...?</Text>
  <Text Key="E8F62A4F_163962">Đúng vậy. Tuy nhiên, chúng ta không thể bắt đầu cho đến khi nhân vật chính đến. Tôi sẽ canh chừng họ ngay tại đây. {playername}, cậu và Illya đi tìm Sheffy và đưa cô ấy đến đây.</Text>
  <Text Key="7D7CFAA8_163963">Chúng tôi đã có thể tìm thấy bọn chúng ngay lập tức bằng cách sử dụng các thuộc hạ của Illya, nhưng tôi chắc chắn cô ấy sẽ gặp khó khăn khi tìm họ một mình.</Text>
  <Text Key="AE48BF2C_163964">Được rồi, hiểu rồi. Đừng để hai người kia chạy thoát, được chứ?</Text>
  <Text Key="F0DC67DD_163965">Sheffy đang đi dọc theo con đường mà con quái vật đã chạy trốn.</Text>
  <Text Key="95909AB1_163966">Hah... hah... Tôi sẽ không bỏ cuộc... Tuyệt đối không...</Text>
  <Text Key="6631DAC8_163967">Tôi đã dùng ma thuật băng để làm mát và ổn định cổ chân, nên nó không còn đau nữa, nhưng... Tôi hoàn toàn không biết liệu mình có đi đúng hướng đến nơi tên ác nhân và quái vật của hắn đang hướng tới hay không...</Text>
  <Text Key="8F00924B_163968">Dù sao đi nữa, tôi sẽ không dừng lại ở đây. Không, tôi không thể dừng lại...</Text>
  <Text Key="5163584C_163969">Sheffy, tôi thấy cô đã đi được xa như vậy một mình. Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="485A7121_163970">Illya-san? Ngay cả {playername}... Tại sao các cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="6B33BC2A_163971">Tôi xin lỗi, những nguyên liệu quý giá của chúng ta đã bị mất vì tôi...</Text>
  <Text Key="F2F71485_163972">Không cần khiêm nhường và ủ rũ như thế. Cô đã làm tốt một mình. Hãy theo chúng tôi. Điều cô đang tìm kiếm ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="7CDEFA05_163973">Phía trước, ý cô là sao...?</Text>
  <Text Key="A82BC909_163974">Chào mừng. Các cô đến sớm hơn tôi tưởng nhiều. Vâng, có vẻ mọi chuyện sẽ ổn. Đôi mắt cô cho thấy một chút tinh thần.</Text>
  <Text Key="45C545FB_163975">Ruka-san nữa... Ra vậy, cô đã theo dõi tôi. Tôi xin lỗi, đó là sự cẩu thả của tôi nên mới...</Text>
  <Text Key="F8AE685D_163976">Để tôi ngăn cô lại, đó là sự cẩu thả của tôi khi để chúng trốn thoát. Tôi mới là người nên xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F0836218_163977">Tôi đánh giá cao việc cô đã cho tôi biết vị trí của chúng, nhưng tôi không thể nhờ cô giúp đỡ thêm nữa... Đây là việc tôi phải tự làm...</Text>
  <Text Key="52C9922B_163978">Nhờ giúp đỡ? Cô đang nói về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="0A6F8136_163979">Chúng tôi chỉ vừa đến đây để loại bỏ kẻ xấu. Điều đang xảy ra ở đây là cô và chúng tôi chỉ đơn thuần chia sẻ chung một mục tiêu.</Text>
  <Text Key="F4BCD102_163980">Chúng tôi muốn bù đắp cho sai lầm của mình giống như cô. Ngay cả khi cô nói không, chúng tôi vẫn sẽ theo cô.</Text>
  <Text Key="49653FE4_163981">Nhưng... tôi tự hỏi liệu có ổn không. Tôi phải tự mình chịu trách nhiệm về nó...</Text>
  <Text Key="A81E0F21_163982">Đừng bận tâm về những chuyện nhỏ nhặt. Hãy coi đó là sự đam mê tùy hứng của một ma cà rồng huyền thoại.</Text>
  <Text Key="2D612087_163983">Thanh kiếm này đang đòi hỏi. Để cho tôi máu của những kẻ ác.</Text>
  <Text Key="FA2A5EF2_163984">Cảm ơn các cô...</Text>
  <Text Key="D9D49D0E_163985">Đó là một câu trả lời tốt.</Text>
  <Text Key="8D53D8B0_163986">Tôi sẽ khiến chúng hối hận vì đã dám đặt tay lên Sheffy.</Text>
  <Text Key="33B4A9E7_163987">Phew, thật tuyệt... Có vẻ họ đã gặp nhau an toàn.</Text>
  <Text Key="9AA88088_163988">Theo dõi cô ấy suốt thời gian qua thật khó khăn... Tôi không thể đếm được bao nhiêu lần tôi đã cố gắng giúp cô ấy đến được đây. Nhưng tất cả những gì tôi có thể làm là tự kìm hãm bản thân.</Text>
  <Text Key="83DE09F1_163989">Vâng... Nói thì vậy, sự nỗ lực của Lady Sheffy đáng ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="AFD878E1_163990">Nhân tiện, tại sao cả ba chúng ta vẫn đang ẩn nấp?</Text>
  <Text Key="F5D0B044_163991">Để theo dõi Lady Sheffy, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="FC1F9436_163992">Nhưng cô ấy đã gặp {playername} và hai người kia rồi, nên bây giờ mới ẩn nấp thì hơi muộn rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="392C95E5_163993">Đúng vậy... Vậy thì, hãy đi tham gia với họ ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="52AF9145_163994">Nhưng... liệu có thực sự ổn không? Nếu chúng ta làm thế, Lady Sheffy sẽ không phát hiện ra việc giả trang của chúng ta chứ?</Text>
  <Text Key="0DABACB6_163995">Điều đó chắc chắn sẽ hơi khó xử... Nhưng, nhưng, tôi nghĩ cũng quan trọng khi cười nhạo những khoảnh khắc lúng túng của nhau!</Text>
  <Text Key="4F0E815B_163996">Không... Tôi không muốn cô ấy biết đó là tôi trong bộ đồ ngớ ngẩn đó... Tuyệt đối không...</Text>
  <Text Key="3DB72C19_163997">Eeeh? Kyaru-chan, tôi nghĩ bộ đồ giả trang đó hợp với em lắm. Đúng chứ, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="B17D4237_163998">Vâng. Cô ấy trông rất xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="6E68DD2E_163999">Được rồi và ổn thôi, nhưng điều quan trọng ở đây là ý kiến của tôi! Và để ghi chú, tôi không muốn! Chúng ta sẽ ở lại đây và theo dõi Sheffy! Hiểu chưa?!</Text>
