  <Text Key="BC889FA7_71400">“Ác nhện” của Lục Ác Quỷ, Nữ Tướng Arachne──kẻ chủ mưu đằng sau Freyja và “Bandy Sisters” cuối cùng cũng lộ diện!</Text>
  <Text Key="D385FA14_71401">Mạng nhện.\nThao túng.\nCuộc khủng hoảng lớn.</Text>
  <Text Key="3C5DCFA8_71402">Không chỉ vậy, còn đáng ghê tởm hơn... Nữ Tướng Arachne đã bắt con tin để hành hạ anh trai và những người khác. Một trong những con tin đó là người bạn thân thiết của chúng ta, Sheffy!</Text>
  <Text Key="2E186BED_71403">“──Sheffy-chan!” “──Sheffy!” “──Miss Sheffy!”</Text>
  <Text Key="DD505986_71404">Hừm, đây là chuyện tôi không thể bỏ qua, phải không? Chị gái đã cố gắng hồi sinh sẽ giúp đỡ cậu♪</Text>
  <Text Key="F0B6D65C_71405">Lần sau trên “Cuộc Khởi nghĩa của Địa ngục”!</Text>
  <Text Key="60A6B77B_71406">…Chỉ cần chờ đợi, Sheffy! Có rất nhiều điều tôi muốn nói với cậu!</Text>
  <Text Key="FC767A85_71407">Chúng ta sẽ ăn cùng Sheffy-chan một lần nữa!</Text>
  <Text Key="807C92CF_71408">Đi thôi, Chủ nhân!\nĐể giải cứu Nữ Sheffy!</Text>
  <Text Key="2C901964_71409">Tsumugi và những người khác đã đến Halloween Park để giao những bộ trang phục được đặt hàng với tư cách là thợ may. Họ được Matsuri, người họ gặp ở đó, mời và nhóm {playername} hướng đến ngôi nhà ma để tham quan.</Text>
  <Text Key="D0A5B550_71410">{playername} đang mang một gánh nặng trên lưng, đi dọc theo con đường cao tốc cùng Tsumugi và Rei.</Text>
  <Text Key="93FD53CB_71411">Nào, Kishi-san, xin hãy đi nhanh hơn một chút.</Text>
  <Text Key="41657C5D_71412">Làm sao có thể để tôi trở thành người vận chuyển cho Miss Rei được, phải không? Hơn nữa, tôi đang trả lương cho Kishi-san làm công việc bán thời gian, nên không có vấn đề gì cả. Đúng không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="1F1F11A1_71413">Nếu cậu vội, tôi sẽ giữ một nửa.</Text>
  <Text Key="58BEFFCA_71414">Tôi đã quen với việc này rồi.</Text>
  <Text Key="EC88CAC8_71415">Cậu nói đúng. Cậu làm nhiều việc giao hàng. Nhưng tôi nghĩ tôi cũng khá giỏi ở công việc thủ công.</Text>
  <Text Key="4286C85B_71416">Miss Rei đã tốt bụng đi cùng tôi, nên \ncậu không cần làm gì cả! \nChỉ cần có cậu ở đây đã là một sự giúp đỡ lớn rồi!</Text>
  <Text Key="047890D8_71417">Nếu Tsumugi nói vậy thì được... \nNhân tiện, cậu ấy đang mang gì vậy?</Text>
  <Text Key="5D99E24D_71418">Đó là bộ trang phục tôi làm.\nTôi sẽ giao nó cho khách hàng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="AC634610_71419">Nhiều trang phục vậy chỉ cho việc này? \nCậu làm chúng từ đồng phục của bang hội nào sao?</Text>
  <Text Key="97121DE6_71420">Thị trấn tôi sắp đến là nơi Halloween rất phổ biến đến mức được gọi là Halloween Park. Có vẻ như năm nay họ sẽ tổ chức một cuộc diễu hành quy mô lớn, vì vậy đây là bộ trang phục.</Text>
  <Text Key="A52E96BF_71421">Trước đây, tôi đã xem một buổi biểu diễn trực tiếp của Carmina, và \ntôi thực sự ngạc nhiên về cách trang trí trong thị trấn đã tuyệt vời đến mức nào.</Text>
  <Text Key="08E98C7F_71422">Không ngờ đơn hàng lại đến từ một thị trấn như vậy, \nkỹ năng của Tsumugi khá được công nhận.</Text>
  <Text Key="DA50426B_71423">Thế à... Nhưng tôi rất vui khi nghe cậu nói vậy. \nGần đây, tôi đã khóa cửa phòng, làm việc không ngừng! \nTôi rất mừng vì tất cả công sức đã được đền đáp!</Text>
  <Text Key="2A81F56C_71424">Tốt cho cậu.</Text>
  <Text Key="7B9589D7_71425">Rất cảm ơn Kishi-san đã giúp chúng tôi thu thập vật liệu. Nếu cậu không ở đây, chúng tôi đã không thể hoàn thành yêu cầu này.</Text>
  <Text Key="B1397FF8_71426">Nếu khó khăn như vậy,\ncậu cũng nên nhờ tôi giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="27C4599C_71427">S-Sao, đó là...! \nChỉ là tôi thấy tiện hơn khi ra lệnh cho Kishi-san thôi!</Text>
  <Text Key="CD5378BB_71428">Hehe, tôi hiểu. \nNhưng vẫn cứ bất an khi không có việc gì làm. \nCậu có thể chia một phần hành lý với tôi không?</Text>
  <Text Key="679E726B_71429">À, mặc dù tôi đã nói là được rồi! \nNếu Miss Rei có một, thì tôi cũng sẽ có một!</Text>
  <Text Key="985EE41A_71430">Thế à? Nhưng Tsumugi chắc đã mệt từ công việc rồi.</Text>
  <Text Key="25EC6873_71431">Không sao ngay cả khi chỉ hơi tối.\nHãy chia nhau và nhanh chóng vận chuyển với ba chúng ta!</Text>
  <Text Key="2CBE0C77_71432">Tôi đã mang theo những bộ trang phục diễu hành mà cậu yêu cầu.</Text>
  <Text Key="35306A57_71433">Ồ, rất cảm ơn. \nVới thế này, Halloween năm nay chắc chắn sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="24B39EE1_71434">Thị trưởng</Text>
  <Text Key="15D976C3_71435">Nếu tôi đã giúp được, điều đó thật đáng mừng. \nTôi hy vọng nó sẽ trở thành một cuộc diễu hành vui vẻ.</Text>
  <Text Key="1C3E503D_71436">Xin hãy chờ đón. Chúng tôi sẽ hợp tác với ngôi nhà ma trong thị trấn để biến nó thành một sự kiện hoành tráng... À, đúng lúc lắm. Này, Guild Master!</Text>
  <Text Key="9DEC08F5_71437">Có chuyện gì vậy, Thị trưởng?</Text>
  <Text Key="4BD375E0_71438">Đây là lãnh đạo công đoàn phụ trách ngôi nhà ma trong công viên. Và đây là Tsumugi, người làm trang phục cho cuộc diễu hành lần này.</Text>
  <Text Key="9A924E50_71439">Ồ, tôi nghe nói cô có tài. Tôi không ngờ cô lại là một cô gái trẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="CBD78F6F_71440">Vậy, cô nói kỹ năng của tôi tốt... Rất cảm ơn.</Text>
  <Text Key="CE8294E4_71441">Để đảm bảo tôi không thua Miss, tôi đã chuẩn bị kế hoạch tốt nhất, vì vậy xin hãy chờ đón.</Text>
  <Text Key="0D72C084_71442">Vậy thì, chúng tôi có một cuộc họp diễu hành cần tham dự, nên \nchúng tôi sẽ rời đi ngay bây giờ.\nMột lần nữa, cảm ơn vì những bộ trang phục tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="5ED4B056_71443">Tôi đã lo lắng không biết cô ấy có hài lòng không, nhưng thật nhẹ nhõm khi mọi chuyện kết thúc tốt đẹp. Miss Rei, Kishi-san, cảm ơn vì đã đi cùng tôi.</Text>
  <Text Key="E876A4B9_71444">Tôi muốn nói rằng miễn là là Tsumugi, mọi thứ sẽ ổn thôi... nhưng khi nhìn thấy thị trấn này, tôi có thể hiểu cảm giác bất an. Thật sự là một thị trấn tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="AAC80FAF_71445">Landosol cũng sôi động trong dịp Halloween, nhưng mức độ nhiệt huyết là khác, phải không? Đúng như mong đợi từ Halloween Park, nó toát lên cảm giác như vậy.</Text>
  <Text Key="056898A8_71446">Những người mặc trang phục của Tsumugi đang đi bộ quanh thị trấn này, nhỉ? Tôi rất muốn xem điều đó.</Text>
  <Text Key="28EE6D6B_71447">Tuyệt vời! Hãy mặc đồ và cùng nhau tận hưởng Halloween!</Text>
  <Text Key="71A5D3C5_71448">Ồ, không, còn tôi thì... chỉ xem bình thường có đủ không?</Text>
  <Text Key="D4281236_71449">Ồ không, mặc dù tôi có thể nghĩ ra rất nhiều bộ trang phục phù hợp với Miss Rei. \nThật sự là không thể...?</Text>
