  <Text Key="D3A89BEE_132550">Giữ chặt lấy phần đó của cậu nhé, được chứ? Tớ chắc chắn rằng Hiyori-chan... sẽ rất vui nếu cậu làm thế.</Text>
  <Text Key="AB7FB556_132551">Nhớ là phải hòa thuận với cô ấy nhé. Tớ chắc chắn cô ấy hiểu được lòng tốt của cậu mà.</Text>
  <Text Key="22F39A8F_132552">À, phải rồi. Tớ đã quyết định điểm đến rồi. Cậu có phiền nếu dẫn tớ đến những nơi mà cậu và Hiyori-chan có những kỷ niệm đáng nhớ không? Tớ bỗng thấy tò mò quá.</Text>
  <Text Key="8727744C_132553">Đây là... một nơi mà cậu và Hiyori-chan chia sẻ rất nhiều kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="60D2F3E5_132554">Cảm giác thật kỳ lạ, sao sao mà quen thuộc. Dù rõ ràng đây là lần đầu tiên tớ đến đây.</Text>
  <Text Key="18E829F5_132555">Tớ có thể tưởng tượng ra -- cậu và Hiyori-chan ở đây cùng nhau.</Text>
  <Text Key="B50EC966_132556">...Tớ biết tất cả rồi, Kishi-kun. Ký ức đó mơ hồ, nhưng nó cũng nằm trong tớ. Là một ký ức của Hiyori-chan, nền tảng của con người tớ.</Text>
  <Text Key="5AA62408_132557">Nơi cậu và Hiyori-chan gặp nhau lần đầu... ngay trước cổng chính trường THPT Tsubakigaoka.</Text>
  <Text Key="A1B943BF_132558">Tớ đang cố bắt con vẹt Picky-chan đã bỏ trốn, thì vô tình rơi xuống từ cây... rồi cậu đến và bắt được tớ, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="37905645_132559">Chắc chắn đây cũng là một nơi đặc biệt với cậu... gắn liền với Hiyori-chan, và những kỷ niệm quý giá hai người chia sẻ.</Text>
  <Text Key="6F51F952_132560">Nơi này cảm giác thật ấm áp... và thế nhưng, sao sao mà hơi chua chát.</Text>
  <Text Key="AD061AD6_132561">Hehe. Tớ tự hỏi Hiyori-chan cảm thấy thế nào khi gặp cậu. Nhưng... tớ chắc chắn cô ấy đã rất vui.</Text>
  <Text Key="A7CE44A4_132562">Cảm ơn vì đã dành cả ngày với tớ, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="DE2AFF84_132563">Ahaha... "Bên này" Kishi-kun thật tuyệt vời. Tớ có thể yên tâm giao Hiyori-chan cho cậu chăm sóc mà không lo... Đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="B5250B69_132564">Tớ đã có thể trò chuyện với Kishi-kun từ "bên này", nên rất hài lòng... nhưng mà về nhà như thế này thì hơi phí quá.</Text>
  <Text Key="A7781303_132565">Tớ muốn ủng hộ tình yêu của Hiyori-chan nên nghĩ sẽ dẫn cô ấy lên đây và ở đó dọc đường... nhưng... tớ vẫn chưa thể tự mình cảm ơn Kishi-kun một cách xứng đáng.</Text>
  <Text Key="C6C7015F_132566">...Nghĩ lại thì, Eris-chan nói rằng nếu nhận thức của Kishi-kun xung đột với thực tế, cậu ấy sẽ có một phản ứng từ chối nào đó... và nếu đúng như vậy...</Text>
  <Text Key="A120B9D7_132567">"Miễn là không gây ra một khe hở trong nhận thức"... thì có lẽ sẽ ổn nếu có chuyện kỳ lạ một chút?</Text>
  <Text Key="0E3B4AA6_132568">Này, cậu... có tin vào phép màu không?</Text>
  <Text Key="D9BAD95D_132569">Đúng rồi. Nếu cậu tin vào nó... tớ có thể cho cậu xem phép màu đặc biệt của tớ.</Text>
  <Text Key="BA1B0174_132570">Cậu sẽ nhắm mắt trong chốc lát được chứ?</Text>
  <Text Key="3F7B71B1_132571">Cậu ngoan quá♪ Được rồi, vậy... chị này sẽ tặng cậu một món quả đặc biệt! Đi thôi~</Text>
  <Text Key="A8217FE5_132572">Một, hai... ba!</Text>
  <Text Key="E694B1A9_132573">Ahaha♪ Thế nào, kinh ngạc chứ?! Hoa anh đào ngoài mùa khá bất ngờ♪</Text>
  <Text Key="FD494F2A_132574">Thôi, cứ coi đó là một loại phép màu bí mật nào đó của một chị Onee-san bí ẩn~♪</Text>
  <Text Key="731A43B7_132575">Đùa thôi. Thực ra, tớ chỉ thay đổi đối tượng cây anh đào sang trạng thái nở hoa thôi. Nhưng với cậu, chắc phải trông như phép màu.</Text>
  <Text Key="8C5BF0FD_132576">Vậy, phép màu của tớ thế nào? Đó là lời cảm ơn nhỏ của tớ vì hôm nay cậu dẫn tớ đi chơi♪</Text>
  <Text Key="2CE46DBF_132577">Tớ hy vọng khung cảnh này... sẽ trở thành một kỷ niệm không thể quên với cậu.</Text>
  <Text Key="0550ECA2_132578">...Hanamori Aira.</Text>
  <Text Key="700E43E0_132579">Tớ vừa mới nói với cậu. Tên tớ. Tớ tưởng sẽ giấu nó mãi mãi, nhưng... giấu điều gì đó chỉ khiến tớ thấy ngứa ngáy bên trong.</Text>
  <Text Key="F307ADB5_132580">Đùa thôi♪ Tớ vừa nghĩ ra nó lúc nãy thôi♪</Text>
  <Text Key="36625750_132581">Nhưng... với một cái tên nghĩ ra ngay lập tức, nó khá hay. Một cái tên sinh ra từ "Harusaki Hiyori".</Text>
  <Text Key="97CFC23A_132582">Tớ sẽ ủng hộ tình yêu của Hiyori-chan và canh giữ cô ấy. Để hoa tình yêu nở rộ, và mùa xuân sẽ đến với Hiyori-chan. "Hanamori Aira"... Ừ, tớ nghĩ tớ thích nó. \n( TLNote: Hanamori Aira/người giữ hoa, người khiến tình yêu nở rộ - Harusaki Hiyori/người nở rộ trong mùa xuân )</Text>
  <Text Key="1BFF883F_132583">Nếu chúng ta có thể gặp lại nhau như thế này... tớ rất thích nếu cậu gọi tớ là "Aira Onee-san".</Text>
  <Text Key="64AE6C1F_132584">Giờ thì, nếu một mảnh nhỏ của tớ có thể ở lại với cậu... thì tuyệt vời quá! ...Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="CC6D4A60_132585">Chào buổi sáng, Kishi-kun. Cậu ngủ ngon chứ! Thế nào? Có mơ thấy giấc mơ đẹp không?</Text>
  <Text Key="884F220C_132586">Hmm, vẫn còn chưa tỉnh hẳn? Có lẽ sự mệt mỏi đang bắt kịp... Vì đó là một chuyến đi vui vẻ mà. Mỗi ngày đều đầy ắp đến mức kiệt sức.</Text>
  <Text Key="844C0CE9_132587">Chúng ta đã thấy biết bao cảnh vật, và tớ được nói chuyện với cậu rất nhiều... Ừ! Tớ có thể tự hào nói rằng đó là hoàn hảo với tớ♪</Text>
  <Text Key="8693CB39_132588">Hả? Cậu sẽ nhớ tớ? Ahaha, điều đó khiến tớ rất vui. Nói mấy thứ như thế và tớ thật sự có thể đến thăm ngay, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="3B90B130_132589">Ahaha, thật ư? Thôi, tớ sẽ không để điều này làm tớ nản lòng... Tớ sẽ đến thăm lại! Tớ nhất định muốn đi chơi với mọi người♪</Text>
  <Text Key="0B27907A_132590">Cảm ơn rất nhiều. Tớ có rất nhiều kỷ niệm vui vẻ. ...Đi dạo trên "mặt kia" với cậu, Kishi-kun. Tớ sẽ không bao giờ quên.</Text>
  <Text Key="84D02BC5_132591">Ôi chà, đừng nhìn buồn thế! Nào, cười lên, cười lên! Thật tốt nếu kết thúc lời tạm biệt bằng một nụ cười rạng rỡ, phải không?</Text>
  <Text Key="7C02CCCE_132592">Cậu đã giúp tớ rất nhiều, nên giờ đến lượt tớ giúp cậu. Vậy nên... "Khi chúng ta gặp khó khăn..."?</Text>
  <Text Key="64F5342F_132593">Chính xác♪ Vậy thì Kishi-kun... hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="E7416B81_132594">Aira trở về thế giới của cô ấy với nụ cười trên môi. {playername} vẫy tay, cháy sáng nụ cười rực rỡ đó vào ký ức.</Text>
  <Text Key="D0E03BBA_132595">Còn cái kia thì sao?</Text>
  <Text Key="EF5BB174_132596">Cậu có thể hỏi tớ bất cứ điều gì</Text>
  <Text Key="3D477B98_132597">Tớ sẽ dẫn cậu đi chơi nhiều nhất có thể theo những gì tớ biết</Text>
  <Text Key="AEE6046B_132598">Vậy, tớ nên dẫn cậu đi đâu đây?</Text>
  <Text Key="8D01A3FD_132599">Cậu đến từ đâu?</Text>
