  <Text Key="103209EA_32750">Tôi chỉ đang mở rộng tầm nhìn và đánh giá một cách công bằng. Đó chính xác là thứ tôi gọi là "tinh thần quý tộc có trách nhiệm".</Text>
  <Text Key="744DB841_32751">Liệu vậy đã đủ cho phần hỏi đáp chưa?</Text>
  <Text Key="85CE147A_32752">...Điều phiền phức ở cô là cô không hành động vì lợi ích cá nhân.</Text>
  <Text Key="0901C86E_32753">Tôi vô cùng vinh dự khi nhận được lời khen của anh.</Text>
  <Text Key="0D9F3E4D_32754">Vậy thì, để tôi bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5256BA8D_32755">"Công ty TNHH Xây dựng Wisteria"!\n"Công ty Công nghệ Wistaria"!\n"Công ty Kỹ thuật Dân dụng Whistaria"!</Text>
  <Text Key="61BD50B5_32756">Hả, gì cơ? Cái gì sắp bắt đầu!?</Text>
  <Text Key="4D55FE96_32757">Để họ bắt đầu đi!</Text>
  <Text Key="D21A0A01_32758">Bùm!</Text>
  <Text Key="8097AE98_32759">Rầm!</Text>
  <Text Key="AB02B274_32760">Bùm! Bùm! Bùm! Rẹẹẹẹẹ!</Text>
  <Text Key="0EEC3F63_32761">Tiếng gì rầm rộ vậy? Cái này...</Text>
  <Text Key="0D7F24C4_32762">Đó là tiếng của các bức tường được hạ xuống biển để chặn nước biển. Chúng đang được xếp hàng trên đáy biển ngoài khơi.</Text>
  <Text Key="D62A0248_32763">Cô không nghĩ mình làm quá nhanh sao!? Cô đang... đắp đập chặn đại dương!?</Text>
  <Text Key="9F5A186D_32764">Đúng vậy. Sau khi đắp đập, hãy dùng ống dẫn để thoát nước. Đó là nguyên tắc cơ bản của việc thoát nước. Dù quy mô lớn, lý thuyết vẫn vậy.</Text>
  <Text Key="DBB44C6E_32765">Ồ!? Giờ ống dẫn... đang được đặt với số lượng lớn!?</Text>
  <Text Key="4CE8F0B0_32766">Ừ, tốc độ này là nghiêm túc đấy. Gia tộc Whisteria đã dốc toàn lực.</Text>
  <Text Key="037C7CED_32767">Bùm!!</Text>
  <Text Key="0D5A7962_32768">Tiếng gì vậy!?</Text>
  <Text Key="EC163284_32769">Đó là tiếng của một chiếc bơm siêu mạnh đang được lắp đặt dưới biển.</Text>
  <Text Key="7BA653B9_32770">Siêu... mạnh bơm...</Text>
  <Text Key="CEE7DAFD_32771">Đúng vậy. Đó là một máy hút nước 100.000 mã lực được phát triển bởi một công ty xây dựng Wisteria sử dụng công nghệ tối tân!</Text>
  <Text Key="9B4857FF_32772">Tên của nó là...\nCon Bạch Tuộc Nguy Hiểm!</Text>
  <Text Key="55303A5A_32773">Nó chưa có cơ hội tỏa sáng kể từ khi được phát triển, nhưng tôi rất vui vì nó có thể hữu ích ở đây... Các kỹ sư của chúng tôi sẽ rơi nước mắt hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="195B0056_32774">Không có nước nào mà con Bạch Tuộc-chan của chúng ta không hút được!</Text>
  <Text Key="098C9231_32775">Bật, oooooon!</Text>
  <Text Key="5E57BC9B_32776">Vrooooom!!</Text>
  <Text Key="4B9702DD_32777">Ối dẹp!! Các ống dẫn đột nhiên giật mạnh...! Sức mạnh đỉnh cao!</Text>
  <Text Key="CC07D783_32778">Chúng ta sẽ thoát nước hết ra phía bên kia biển, vượt qua Ohma!</Text>
  <Text Key="76F40BDF_32779">N-Nên làm sao đây, Neneka-sama? Cứ tiếp tục thế này, bí mật của Neneka-sama cũng sẽ...</Text>
  <Text Key="D0D45798_32780">Ối!? N-Người ta làm gì vậy? Các ống dẫn đột nhiên trở nên điên loạn──</Text>
  <Text Key="D9F759B0_32781">Không lẽ... các ống dẫn bị tắc!?</Text>
  <Text Key="7BC1DAB4_32782">Cô nói gì...!?</Text>
  <Text Key="A89E1DAF_32783">Gyaaaaah!</Text>
  <Text Key="E6EB236C_32784">Các ngư dân.</Text>
  <Text Key="E4926D4C_32785">Nhìn kìa! Ống dẫn phía nước đang điên loạn! Nó giống như... đúng như tên của nó, một con bạch tuộc khổng lồ...</Text>
  <Text Key="57C588CE_32786">Ồ không, Ojou-sama, tình hình này khủng khiếp quá! À, tôi là Yamada, quản lý công trường dự án thoát nước từ Công ty Xây dựng Wisteria.</Text>
  <Text Key="5C268B70_32787">Yamada, báo cáo! Chuyện gì đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="1517A391_32788">Con Bạch Tuộc Nguy Hiểm quá nguy hiểm vượt ngoài dự kiến, và ống dẫn phía hút đang mất kiểm soát...</Text>
  <Text Key="47AFEC36_32789">Cô gọi nó là nguy hiểm rồi lại nói ngoài dự kiến...</Text>
  <Text Key="3C384BF7_32790">Nó đang hút mọi thứ từ biển, mặt nước và bãi biển, và hoành hành! Và vì thế, có một vật thể lạ mắc kẹt trong ống dẫn...</Text>
  <Text Key="3B6DDC03_32791">Còn về bộ lọc hút? Các cô không có sao?</Text>
  <Text Key="B7F35F56_32792">Thực tế... Tôi rất tiếc phải thông báo điều này. Con Bạch Tuộc Nguy Hiểm vốn được thiết kế cho ao hồ.</Text>
  <Text Key="FE8F0041_32793">Nhưng sau đó chúng tôi nhận được một đơn hàng khẩn cấp, mức ưu tiên đỏ, yêu cầu "nâng cấp nó thành tiêu chuẩn biển ngay lập tức"...</Text>
  <Text Key="3923DD27_32794">Để tối đa hóa hiệu suất hút, chúng tôi đã tự quyết định "không sử dụng bộ lọc".</Text>
  <Text Key="7EA8AA0A_32795">Kết quả của việc tuân theo mệnh lệnh cảm hứng từ trên xuống đó, chúng tôi đã đánh mất ý định ban đầu của dự án, một hiện tượng sai lầm điển hình xảy ra trong các tập đoàn lớn.</Text>
  <Text Key="FF2285DC_32796">Các cô... vừa nói gì...?</Text>
  <Text Key="1CF409C6_32797">Tôi không muốn nói, nhưng một thiết bị thoát nước tiêu chuẩn biển rõ ràng không đạt chuẩn.</Text>
  <Text Key="F5DE09CF_32798">Và nếu thêm vào đó là không có bộ lọc, cô sẽ thấy kết quả như thế này. Đây chẳng qua là một vũ khí. Hahaha ngay cả một con bạch tuộc cũng hiểu.</Text>
  <Text Key="EABA85DB_32799">..........Ra là vậy.</Text>
