  <Text Key="A4BF29B4_29050">Tớ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="21AFCD09_29051">Vâng, thưa ngài, nếu ngài nói vậy... Nhưng tôi vẫn lo.</Text>
  <Text Key="21BFF8C4_29052">Giảng viên người Thú.</Text>
  <Text Key="A4433223_29053">Các ngươi là học viên khóa này. Chào mừng.</Text>
  <Text Key="32D54469_29054">Rất vui được gặp. Cảm ơn ngài đã acccept chúng tôi.</Text>
  <Text Key="63FA0A77_29055">Chương trình học sẽ bắt đầu vào ngày mai, vậy hãy nghỉ ngơi và lấy lại sức lực sau chuyến đi dài.</Text>
  <Text Key="E5439783_29056">Giọng nói của người đàn ông trẻ</Text>
  <Text Key="0302006F_29057">Tôi không thể chịu được nơi như thế này nữa!!</Text>
  <Text Key="A07908DF_29058">Giọng nói của một giảng viên</Text>
  <Text Key="B12F9399_29059">Các ngươi thực sự nghĩ mình có thể trở thành sĩ quan thợ săn với thái độ đó?! Đừng phản bội mồ hôi, nước mắt và máu mà các ngươi đã đổ để đến được bước này! Chuẩn bị chống đẩy lên!</Text>
  <Text Key="A23354CF_29060">Kuu! Dạ, dạ...! Một, hai...!</Text>
  <Text Key="5C9EA790_29061">Cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="643DFF70_29062">Ồ, đó là lớp học viên ứng cử viên sĩ quan thợ săn. Thỉnh thoảng lại có người cố gắng trốn khỏi sự khắc nghiệt của buổi tập luyện.</Text>
  <Text Key="7F8767FF_29063">Đừng lo, các ngươi ở lớp phát triển thợ săn thông thường, nên sẽ không khắc nghiệt đến thế. Không đến thế đâu.</Text>
  <Text Key="2A5F0513_29064">Khu tập luyện này...</Text>
  <Text Key="8AB3DE72_29065">Khu tập luyện này, trực thuộc Hiệp hội Thợ săn, nổi tiếng với chương trình đào tạo rất nghiêm khắc. Tuy nhiên, nó cũng được biết đến là nơi bạn có thể học được kỹ năng thực tế.</Text>
  <Text Key="86326C14_29066">Tôi cũng muốn học thêm nhiều thứ thực tế. Ôi chao, thưa ngài. Nước da của ngài trông không được tốt...</Text>
  <Text Key="0F4EAB1C_29067">Ngài có mệt mỏi vì chuyến đi dài không? Vậy hãy nghỉ ngơi sớm để chuẩn bị cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="C63CC5CB_29068">Cuối cùng tôi cũng đã đến nơi khủng khiếp như thế này...</Text>
  <Text Key="DF0900CC_29069">Và thế là, chương trình học để Shiori, Kokkoro và {playername} đạt được chứng chỉ thợ săn đã bắt đầu như thế này.</Text>
  <Text Key="34F03BC8_29070">Vào ngày đầu tiên của khu tập luyện, những buổi tập luyện khắc nghiệt để trở thành thợ săn được tiến hành, và Shiori cùng Kokoro đang tiến triển tốt. Họ tụ tập vào ban đêm để tổ chức các buổi học nhóm và tham gia tích cực vào các hoạt động, nhưng Shiori lại ốm vì cố gắng quá sức.</Text>
  <Text Key="956AA59A_29071">Khu tập luyện thợ săn, ngày đầu tiên──</Text>
  <Text Key="3B1ED56C_29072">Chào buổi sáng. Buổi giảng sẽ bắt đầu sớm thôi.</Text>
  <Text Key="16FF6699_29073">Thưa ngài, chào buổi sáng. Ngài ngủ ngon chứ?</Text>
  <Text Key="E444F617_29074">Hả, cả hai đang mặc trang phục khác nhau...</Text>
  <Text Key="9B6B8274_29075">Chúng tôi mượn đồng phục từ khu tập luyện, nên đã thay vào.</Text>
  <Text Key="7FD51FC2_29076">Vì tôi chủ yếu dùng cung, nên tôi chọn trang phục phù hợp với việc đó.</Text>
  <Text Key="46EB15E6_29077">Tôi thường dùng thảo mộc, nên tôi chọn thứ có thể mang theo nhiều đồ đạc.</Text>
  <Text Key="A7F60CAE_29078">Có vẻ như có nhiều loại đồng phục cho Thợ săn tùy theo phong cách, và đó là một thế giới sâu sắc đến mức dễ bị lạc.</Text>
  <Text Key="3B2378BE_29079">Nhưng một khi đã mặc những bộ đồng phục này, chúng ta biết rằng khu tập luyện sắp bắt đầu, và nó khiến chúng ta hào hứng, phải không?</Text>
  <Text Key="491B770C_29080">Giảng viên Elf</Text>
  <Text Key="87CCC58E_29081">...Hm, có vẻ như mọi người đều đã đến.</Text>
  <Text Key="B6E7C748_29082">Tôi sẽ giải thích về chương trình học của khu tập luyện bắt đầu từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="3ACFEA6B_29083">Mọi người ở đây sẽ đạt được chứng chỉ Thợ săn, nhưng hãy bắt đầu bằng việc giải thích Thợ săn là gì.</Text>
  <Text Key="FC4D2024_29084">Nói chung, những người kiếm sống bằng việc săn bắn được gọi là thợ săn. Mặc dù mục đích của họ là săn bắn, họ cũng đảm nhận nhiệm vụ trấn áp quái vật nếu cần thiết, để ngăn chặn tác hại đến người.</Text>
  <Text Key="E82F531D_29085">Mặt khác, các Thợ săn làm việc để bảo tồn môi trường tự nhiên, bao gồm cả sinh thái của tất cả sinh vật sống, kể cả quái vật.</Text>
  <Text Key="9E8DF506_29086">Họ thực hiện các hoạt động để bắt giữ những kẻ săn trộm bất hợp pháp và bảo vệ động vật và quái vật, nhưng họ cũng có thể trấn áp những quái vật nguy hiểm nếu được cho là cần thiết, như một biện pháp cuối cùng.</Text>
  <Text Key="974DAA3A_29087">Họ cân bằng giữa tự nhiên và con người, mà không nghiêng quá về một phía. Do đó, khả năng phản ứng với mọi tình huống là cần thiết. Đó là một Thợ săn.</Text>
  <Text Key="49C3A65F_29088">Vậy, bất kỳ ai mà lơ là chỉ vì đây là ngày đầu tiên của khu tập luyện...</Text>
  <Text Key="A54ADEA3_29089">Học viên khu tập luyện 2</Text>
  <Text Key="5E1B366C_29090">Này... phấn vừa va vào tôi và vỡ tan. Lực mạnh gì vậy... ức!</Text>
  <Text Key="A222F23C_29091">Ngay cả ngươi, người vừa nói nhảm, cũng sẽ có buổi tập luyện bổ sung sau buổi giảng để tái lành thái độ lười biếng của ngươi.</Text>
  <Text Key="00B751B4_29092">Mắt tôi, mắt tôi!!</Text>
  <Text Key="EFA6AA78_29093">Hãy lắng nghe, chúng tôi đảm bảo thức ăn, chỗ ở và quần áo cho các ngươi trong khu tập luyện này, để các ngươi có thể tập trung vào việc học.</Text>
  <Text Key="5AB12843_29094">(Ồ, chúng ta vẫn tiếp tục như thế này...)</Text>
  <Text Key="AAA46FB6_29095">Mọi người ở đây cần trở thành người có thể nhanh nhẹn và sẵn sàng được sử dụng.</Text>
  <Text Key="AB7E64AA_29096">Chúng tôi không tập hợp mọi người chỉ để nuôi các ngươi mà không có lý do.</Text>
  <Text Key="CD1F7FEC_29097">Bây giờ, những ai hiểu rồi, hãy đến lấy sách giáo trình.</Text>
  <Text Key="F0C841CA_29098">Trong giai đoạn này, các ngươi sẽ học về luật liên quan đến săn bắn, sinh thái của quái vật và chim, cách nhận diện chúng, và cách xử lý công cụ săn bắn.</Text>
  <Text Key="3206F6BB_29099">Tất cả sách giáo trình đã được phát chưa? Người ở hàng ghế đầu kia.</Text>
