  <Text Key="D935DC8E_64850">Không, ma thuật và thể lực của nó đã cạn kiệt rõ rệt.\nTôi có thể thấy nó không còn ở trạng thái để chiến đấu nữa.</Text>
  <Text Key="B95DBB89_64851">V-Vậy thì... đây là...?</Text>
  <Text Key="32BC2FDB_64852">Thẩm phán dường như có điều muốn nói với Arakune-san.\nHãy nói trực tiếp và phản bác lại bản án có tội nó vừa tuyên!</Text>
  <Text Key="B029927E_64853">Ối trời ơi!\nLại còn đầy rẫy thứ như vỏ ve quế nữa!?\n...Ghê quá...</Text>
  <Text Key="C0E9F1BF_64854">Vậy là nó tái sử dụng đồng loại sau khi hút cạn sức mạnh!\nThằng Thẩm phán này thật sự thân thiện môi trường, không giống cái mặt của nó chút nào.</Text>
  <Text Key="F1CF959E_64855">T-Tụi mình phải làm sao đây.\nNhững sợi tơ đang trói buộc chúng ta, cử động...</Text>
  <Text Key="81005C2A_64856">Hãy tuân theo nguyên tắc cơ bản của chiến đấu là hạ gục từng đối thủ một, cẩn thận và nhanh chóng.\nGiống như phỏng vấn kiên nhẫn và theo dõi là nguyên tắc sắt trong điều tra vậy.</Text>
  <Text Key="407B783D_64857">Quả đúng là thiên tài thám tử Kasumi-chan!\nNana cũng sẽ cố gắng hết sức với bánh mì đậu và sữa nữa~!</Text>
  <Text Key="7F801361_64858">À, phải. Cái đó đúng hơn cho cảnh sát hơn là thám tử...\nSau trận chiến này, để tôi mời cô ăn bánh mì đậu nhé!</Text>
  <Text Key="72EC21E5_64859">A-hừm-hừm, sức-mạnh đang bị hút... Pii!</Text>
  <Text Key="BFB9D5FA_64860">Hút cả sức mạnh của tụi mình nữa, nó có đầy đủ mọi thứ!\nCó lẽ nên đổi tên thành Công ty Thương mại Tổng hợp thì hơn là Thẩm phán?</Text>
  <Text Key="C7D8D8B4_64861">Nếu ngươi nhắm vào Na-chan, hãy nhắm vào ta thay vì!</Text>
  <Text Key="71DCAFF7_64862">Mạo hiểm quá--khoan, có thể được đấy?\nDùng mồi nhử để thu hút sự chú ý và tung đòn tấn công...</Text>
  <Text Key="26545C35_64863">Đ-Dừng suy nghĩ, nhanh lên và giúp cô ấy~!</Text>
  <Text Key="8DD1E12A_64864">Cuối cùng thì, 'phiên tòa' này cũng đã đến cao trào.\nCác cô ổn chứ? Arakune-san! Nana-san!</Text>
  <Text Key="C1DAF9B6_64865">Ta là một sinh vật có tội...\nNhưng ta sẽ không nương tay với kẻ muốn kéo Na-chan vào tội lỗi cùng!</Text>
  <Text Key="025FDABD_64866">Nếu tụi mình thắng, Nana sẽ chạy khắp Gio Gehenna với tấm biển viết 'Aa-chan vô tội'!</Text>
  <Text Key="A37C802F_64867">Làm sao cô biết... Không, tuyệt quá!\nLàm đi!</Text>
  <Text Key="06554FCE_64868">Bản án vô tội đã ngay trước mắt rồi! Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="88EA7981_64869">Vậy thì... Ta sẽ tuyên án.</Text>
  <Text Key="BFA7FA47_64870">Bị cáo đây... bị kết án tử hình!</Text>
  <Text Key="32D8CC11_64871">...Đùa thôi. Nhưng nói cho ta biết, ngươi sẽ làm gì nếu ai đó đột ngột lên án ngươi như vậy?</Text>
  <Text Key="3715E71E_64872">Nếu ngươi có thể chứng minh sự vô tội của mình, nếu thực sự tin rằng mình vô tội, ngươi sẽ chống cự, phải không? Nhưng còn nếu ký ức của ngươi đã mất? Còn nếu ngươi thậm chí không thể biết mình đã phạm tội hay không...?</Text>
  <Text Key="218C0F43_64873">Ặ-CHẶ-CHẶ-CHẶ? Không thể nào~ Chắc chắn không thể nào chuyện đó xảy ra thật...</Text>
  <Text Key="1448E0DD_64874">'Không bao giờ', đó không phải từ thông minh để dùng trong những trường hợp như vậy đâu, Nana-san. Bởi vì, ví dụ...</Text>
  <Text Key="DC576D6D_64875">Ơ, có ai... có thể có ai ở đây biết tôi không?</Text>
  <Text Key="1FF7EEC2_64876">Tôi là ai... tôi đến từ đâu... và tôi nên đi đâu...</Text>
  <Text Key="3AF8B891_64877">Gio Gehenna. Trong vùng đất trừng phạt này, 'cô ấy' lang thang vô định. Cô ấy thực sự là kẻ thù? Hay là đồng minh?</Text>
  <Text Key="2876DECF_64878">Con mẹ to con đó là gì vậy? Một con nhện khổng lồ? À, không, không... đó là một sự kết hợp nguy hiểm theo bản thân nó. Tôi không muốn chiến đấu một trận khác như thế nữa! Đi đi cho rồi!</Text>
  <Text Key="873F3212_64879">Một con nhện khổng lồ... À, nghiêm túc quá...! Chỉ nhớ lại thôi đã làm tôi run rẩy...! Trận chiến đó hoàn toàn là lỗi của nó. Tôi chắc lần này cũng vậy...</Text>
  <Text Key="5DB07F84_64880">Hả, hả? Gì? Tại sao? Chuyện gì đang xảy ra!? Hả? Có... thứ gì đó dính trên ngực mọi người...?</Text>
  <Text Key="8834C035_64881">Lần sau, 'Thám Tử Vĩ Đại Của Vùng Trừng Phạt: Mọi Thứ Đều Trở Thành Mạng Nhện'</Text>
  <Text Key="E545DCA1_64882">Ahh... ai đó... làm ơn... canh giữ tôi...</Text>
  <Text Key="1A043069_64883">Nana... không thể bỏ mặc cô ấy như vậy! Em sẽ đuổi theo cô ấy!</Text>
  <Text Key="D7A8708D_64884">Một bí ẩn được giăng như mạng nhện... cậu có thể giải mã nó không?</Text>
  <Text Key="598C681D_64885">Quỷ Nhện Đực</Text>
  <Text Key="3BFC154F_64886">Quỷ Nhện Cái</Text>
  <Text Key="93F92DF0_64887">'A' Lang Thang</Text>
  <Text Key="5D6B2A6B_64888">Vụ sát hại đầu tiên, 'H'</Text>
  <Text Key="E906A1B8_64889">Nỗi Đau Của 'K'</Text>
  <Text Key="169ABB43_64890">'C' Đã Bị Xóa</Text>
  <Text Key="94754488_64891">Nước Mắt Của 'N'</Text>
  <Text Key="462E1A22_64892">'S' Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="C166F8A7_64893">Sự Thú Tội Của 'K'</Text>
  <Text Key="2627BAF1_64894">'F', Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="B23BE245_64895">Niềm Tự Hào Của 'R'</Text>
  <Text Key="F29784DB_64896">Sùng Bái 'H'</Text>
  <Text Key="AE531EA3_64897">Các cô đã từng nghe câu này chưa? 'Nhện đêm, dù là người thân cũng giết.'</Text>
  <Text Key="CF2C812E_64898">Từ thuở xa xưa, nhện đã bị con người sợ hãi vì hình dạng kỳ quái, đặc biệt là loại xuất hiện vào ban đêm. Người ta nói chúng mang lại xui xẻo cho những ngôi nhà chúng xuất hiện.</Text>
  <Text Key="018C9121_64899">Mặt khác, câu thành ngữ có phần thứ hai: 'Nhện sáng, dù là kẻ thù cũng thả.' Nhện sáng được cho là sứ giả của các vị thần và là dấu hiệu của may mắn.</Text>
