  <Text Key="F67F1A5D_44450">Ồ... hả? \nCó vẻ như có điều gì đó hơi lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="58C5CC61_44451">Xin lỗi nhé, vừa rồi xảy ra nhiều chuyện quá～!\nTôi sẽ giải thích rõ ràng sau!</Text>
  <Text Key="335834A2_44452">...Vậy, cậu nghĩ sao?\nNgay cả khi đã thấy điều này, cậu vẫn chưa thay đổi ý định chứ?</Text>
  <Text Key="FDCFD028_44453">Mọi người đều tin tưởng Ryuuji.</Text>
  <Text Key="40FC0454_44454">Cảm ơn cậu. \nNếu cậu có thể nói được nhiều đến thế,\nthì tôi sẽ giúp đỡ lễ hội cho đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="07CC3476_44455">Thật sao?!\nTuyệt vời!!</Text>
  <Text Key="91D9EDF0_44456">Đừng lo lắng!\nCậu đã lo lắng về việc liệu người dân làng có tin tưởng mình không, phải không?</Text>
  <Text Key="03B4A22F_44457">Ừ, đúng là vậy.\nNhờ mọi người, quyết tâm của tôi đã vững chắc.</Text>
  <Text Key="11C82F09_44458">Tôi vui lắm～ ♪\nTừ giờ trở đi, hãy tận hưởng việc trồng hoa và rau củ,\nvà mong các cậu sẽ tìm thấy hạnh phúc sau mọi gian khó ♪</Text>
  <Text Key="A247E81B_44459">...Tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="828A0C5D_44460">Cô gái trẻ đó, có khiến Ryuuji mất bình tĩnh không?\nHãy báo cáo với trùm.</Text>
  <Text Key="A49AA958_44461">Một người đàn ông xa lạ</Text>
  <Text Key="F1712F82_44462">...Đến giờ rồi nhỉ?\nTôi có mang theo vũ khí, nhưng thực sự chỉ để cho đẹp mắt.</Text>
  <Text Key="1BAD2EFB_44463">Dù vậy, tôi cũng không còn lựa chọn nào khác.\nÔng cụ, và cô bé Suzume kia...\nHọ nói họ tin tưởng một kẻ vô dụng như tôi.</Text>
  <Text Key="8B8BD11C_44464">Ngay cả khi chúng ta phải đâm lén nhau,\ntôi sẽ loại trừ trùm và &quot;quân bài chủ lực&quot;.\nĐó là điều tôi có thể làm, một chút giúp đỡ cuối cùng.</Text>
  <Text Key="315BA73E_44465">Hehehe～ ♪\nVì ngày mai lễ hội bắt đầu rồi sẽ không có thời gian,\nthì cứ chuẩn bị đồ giặt và đi ngủ thôi.</Text>
  <Text Key="A5E2DE2F_44466">Giữ chai xà phòng ở ngực, giải phóng cả hai tay...\nNhư vậy, cậu có thể mang đồ bẩn đến khu vực giặt trong một lần đi và về!</Text>
  <Text Key="4D3B03ED_44467">Phần còn lại, cẩn thận không bị ngã...\nĐêm khuya không có ai giúp đỡ đâu...</Text>
  <Text Key="09CDE050_44468">Đúng vậy.\nCó nguy hiểm khi làm việc một mình vào giờ này không?</Text>
  <Text Key="1FFAD6A5_44469">Xin lỗi?\nÀ, các cậu là...</Text>
  <Text Key="6B860FEE_44470">Kyaa......mmp!?</Text>
  <Text Key="0A0C3941_44471">Được, giữ mồm cô ta như thế. \nCậu chắc đây là đúng cô gái chứ? Ổn, đúng chứ? \nNếu nhầm, sau này sẽ thành vấn đề lớn.</Text>
  <Text Key="A6029BC7_44472">Đúng rồi, đúng rồi.\nAnh ta cảm thấy nợ nần rất nhiều cho cô gái và bạn đồng hành của cô ấy,\nthế nên nếu dùng họ làm khiên, anh ta sẽ không thể chống lại chúng ta.</Text>
  <Text Key="EFC8A40C_44473">Tay sai Băng đảng 2</Text>
  <Text Key="C024C6E7_44474">Cậu đã bắt được cô gái, sao không thương lượng với Ryuuji?\nCậu muốn đưa hắn trở lại phe mình, phải không?</Text>
  <Text Key="99916EAF_44475">Được.\nVậy, chúng ta đi thôi?</Text>
  <Text Key="C8A48561_44476">Từ báo cáo tôi nghe được, có vẻ hắn sẽ không quay lại.\nThay vì cố gắng đi gặp hắn và chơi với lửa,\nthì tốt hơn là khiến hắn nghĩ chúng ta đã rút lui và bất ngờ tấn công.</Text>
  <Text Key="A0DBE528_44477">Mm～! Mm～!!</Text>
  <Text Key="E5060B1A_44478">Cô sẽ là mồi để dụ Ryuuji và những người khác ra khỏi làng.\nCố gắng hết sức để hữu ích... Mwahaha～!</Text>
  <Text Key="63044AC9_44479">Hừm～!?</Text>
  <Text Key="B8229AF5_44480">Ryuuji, người đang bị đe dọa bởi băng đảng, được cổ vũ bởi Suzume người tổ chức tiệc trà mà không biết hoàn cảnh. Sau khi biết mình đã được công nhận là dân làng chính thức, Ryuuji quyết định cắt đứt quan hệ với băng đảng, nhưng Suzume lại bị bắt cóc trong hậu trường.</Text>
  <Text Key="B3A25066_44481">Trận Chiến Quyết Định, Thực Vật Quái Vật!</Text>
  <Text Key="1C95E7FB_44482">Chào buổi sáng, Ryuuji-san.\nSao cậu đã bắt đầu làm việc sớm vậy?</Text>
  <Text Key="69F49832_44483">Làng vẫn yên tĩnh cho đến giờ.\nTôi sẽ rất vui nếu mọi chuyện kết thúc như vậy.</Text>
  <Text Key="039F3AD7_44484">Cuối cùng, trùm cũng không xuất hiện ở nơi chúng ta đã hẹn...\nCó thể nào hắn đã rút lui khỏi ngôi làng này?</Text>
  <Text Key="5C38761F_44485">Đêm trước Lễ Hội Hoa,\nSuzume bị băng đảng bắt làm con tin.\nTuy nhiên, cả {playername} lẫn Ryuuji đều không biết về sự thật đó.</Text>
  <Text Key="9347E478_44486">Ồ, là Kyouka và cậu bé. \nSao các cậu ở đây sớm thế? \nCác cậu có thể ngủ lâu hơn mà.</Text>
  <Text Key="24EC74CE_44487">Hả? Không, tôi không thấy cô ấy.\nHai người không đi cùng nhau sao?</Text>
  <Text Key="B4E89338_44488">Các cậu có thấy Suzume-chan không?</Text>
  <Text Key="DC8441BB_44489">Tối qua, cô ấy bảo tôi đi ngủ trước\nvì cô ấy đang chuẩn bị đồ giặt, nhưng...</Text>
  <Text Key="20CFB6A7_44490">Sau đó, có vẻ như cô ấy không quay về phòng. \nCô ấy lúc nào cũng dậy trước tôi và đánh thức tôi.</Text>
  <Text Key="2A094158_44491">Cô ấy bảo tối qua sẽ đi chuẩn bị đồ giặt, đúng chứ? \nGiờ đồ giặt thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="4CDF2696_44492">Hơi lạ.\nNó bị để rải rác khắp nơi.\nVà thậm chí còn có cánh hoa rải rác...</Text>
  <Text Key="422766D0_44493">...Để tôi xem một chút.</Text>
  <Text Key="CC512FD4_44494">Đây rồi.\nCó vẻ là loại hoa khác với những loại được trồng trong làng.</Text>
  <Text Key="9C65D2F6_44495">Ôi không, chết tiệt!\nCó phải cậu đã thả quái vật vào cô gái!?</Text>
  <Text Key="79ED2E89_44496">Hả, à, ý cậu là &quot;quái vật&quot; là sao?</Text>
  <Text Key="BA7E5EEC_44497">…… Có lẽ tôi vẫn phải nói hết mọi chuyện!\nĐi theo tôi, chúng ta cũng cần nhờ ông cụ giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="E88135AA_44498">Này～! Xin hãy buông tôi ra!\nSao các cậu làm vậy～!?</Text>
  <Text Key="8378B0B7_44499">Heheheh, khi tôi xong việc này,\ntôi sẽ lo với cô nữa. \nTôi sẽ nói để cô mang theo chuyện này sang thế giới kia.</Text>
