  <Text Key="30B81C17_143850">Mình báo trước nhé, lần sau đừng dùng mánh khóe này nữa, được chứ?\nThông thường, Kasumi-chan đã biến mất theo cách đó rồi.</Text>
  <Text Key="7524C80E_143851">Mất tích.\nCô ấy có thể đã mất trái tim, mất đi cơ thể,\nvà rồi biến mất khỏi thế giới.</Text>
  <Text Key="533EF8A8_143852">Tuy nhiên, với Kasumi,\nđã có một ngoại lệ sinh ra từ một lỗi bug.\nCô ấy có một bản thân khác, Kiri.</Text>
  <Text Key="DDE73CF1_143853">Có lẽ bạn nên gọi đó là phép màu,\nhoặc có thể bạn nên gọi là dùng bug để gian lận hệ thống.</Text>
  <Text Key="D68905D5_143854">Với mình, không quan trọng là cái nào.</Text>
  <Text Key="AC9ED298_143855">Hả? Tại sao mình lại giúp bạn đến mức này?\n... À, không biết tại sao nữa.</Text>
  <Text Key="C5871904_143856">Bạn không nên lo lắng về những chuyện không cần thiết,\nthôi, hãy tỉnh dậy nhanh lên nào.\nLần này, bạn đã cố gắng hết sức như mọi khi.</Text>
  <Text Key="6290411D_143857">Nghe bạn nói thế thật sảng khoái.</Text>
  <Text Key="D2701748_143858">Vậy thì, tạm biệt nhé ♪</Text>
  <Text Key="E04F1E82_143859">Bạn có nói lời tạm biệt với một nụ cười thật tươi chứ?\nTốt, mình mừng cho cậu, Kiri.\nTự nhiên, mình...</Text>
  <Text Key="99269E65_143860">Ừ.\nMình cảm thấy như được cứu rỗi vậy.</Text>
  <Text Key="E334C238_143861">Những Bí Ẩn Không Bao Giờ Chờ Đợi</Text>
  <Text Key="932D0D7C_143862">Izz bị thương khi một con dao gãy trong lúc nấu ăn và đến muộn vì phải điều trị vết thương. Kasumi tiết lộ sự thật đằng sau vụ việc bằng suy luận, và Izz tán thán trí thông minh của cô.</Text>
  <Text Key="A2A85EA1_143863">Vậy thì.\nMình đã sẵn sàng rồi ♪</Text>
  <Text Key="FAB619A5_143864">Răng mình đã đánh sạch,\nvà tóc cũng vậy...</Text>
  <Text Key="27666605_143865">Ừ. Mình là một thám tử dễ thương nếu có người như vậy.\nThực ra không. Hãy gọi là oai vệ đi! ♪</Text>
  <Text Key="614A9F61_143866">Da mình đang không được khỏe cho lắm, dù vậy.\nChắc chắn là do nhịp sinh hoạt hàng ngày của mình bị xáo trộn gần đây.</Text>
  <Text Key="A7E0D67A_143867">Nhưng đó là lý do tại sao kem dưỡng da Maho tặng lại tồn tại.\nNó đã làm da mình mịn màng như lụa.</Text>
  <Text Key="C2F879BD_143868">Hehe. Nhìn lại, hôm qua trôi qua\nmà mình không hay biết. Phần lớn thời gian mình dùng để\ngiải thích dàn ý công việc cho trợ lý trung thành mới của mình.</Text>
  <Text Key="E01E76C9_143869">Nhưng hôm nay là một ngày mới.\nCuộc điều tra bắt đầu lại từ đầu.</Text>
  <Text Key="6A3CE2C0_143870">Ực... Mình chỉ nhận ra sau khi anh ấy về nhà rằng\ntóc mình bù xù vì mình vừa mới thức dậy.\nĐiều đó thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="587C7B5D_143871">Không có gì quan trọng hơn ấn tượng đầu tiên.\nDù sao thì, đó là điều cuốn sách đó nói.</Text>
  <Text Key="E794460E_143872">Nhưng bây giờ vẫn chưa muộn.\nMình sẽ cho anh ấy thấy mình có thể thật ngầu.</Text>
  <Text Key="E3428B71_143873">Điều cuối cùng mình muốn là anh ấy nghĩ mình là một thám tử ngốc nghếch.\nĐiều đó sẽ là khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="D8D8CDC3_143874">Nói vậy...\nAnh ấy đúng là đang lâu quá.</Text>
  <Text Key="6F0309B7_143875">Đến muộn vào ngày đầu tiên?\nAnh ấy thờ ơ với công việc đến mức đó sao?</Text>
  <Text Key="00D108E3_143876">Nhưng hôm qua khi chúng ta nói chuyện thì không có vẻ như vậy...</Text>
  <Text Key="4BC90778_143877">Anh ấy không thực sự biết một thám tử làm gì, nhưng anh ấy nói sẽ cố gắng hết sức để học hỏi, và sẽ dành hết mình cho vai trò trợ lý.\nAnh ấy dường như thực sự có động lực.</Text>
  <Text Key="62FE1C35_143878">Hay là mình đã hiểu nhầm?\nĐiều đó có vẻ hợp lý.</Text>
  <Text Key="0FC3799F_143879">Ực.\nThông thường mình giỏi chờ đợi nhờ những lần rình rập, nhưng...</Text>
  <Text Key="E5FFD9A6_143880">Có gì đó không ổn.\nMình đang cảm thấy thực sự lo lắng lúc này.</Text>
  <Text Key="55204C20_143881">Mình có vẻ như đã kỳ vọng rất nhiều, có lẽ.</Text>
  <Text Key="FBE848C2_143882">Mình nghĩ nếu hai chúng ta làm việc cùng nhau,\nmình có thể sống những câu chuyện trong những cuốn tiểu thuyết trinh thám mình yêu thích.</Text>
  <Text Key="21129106_143883">Mình không chắc tại sao mình nghĩ vậy, dù.\nĐặc biệt là về một người mình chỉ mới gặp.</Text>
  <Text Key="BAEC8345_143884">Eo!?!</Text>
  <Text Key="EAD2E3F7_143885">Ôi! Cậu đây rồi!\nLàm sếp phải chờ, đúng không?\nCậu thật sự có gan!</Text>
  <Text Key="21D8D9ED_143886">Mình hy vọng cậu đã chuẩn bị một lý do tốt,\nvì sẽ không dễ dàng gì để thuyết phục mình đâu!</Text>
  <Text Key="CAC1C0D8_143887">Hả?\nCậu bị cuốn vào một vụ án bí ẩn trên đường đến đây?\nĐó là lý do khiến cậu đến muộn?</Text>
  <Text Key="05F9CE11_143888">Ồ, xin lỗi nhé.\nCậu nghĩ mình sinh ra từ hôm qua sao?</Text>
  <Text Key="370FE72A_143889">Nhưng thực tế, cậu đã khiến mình tò mò.\nHãy cho mình biết chi tiết ngay.</Text>
  <Text Key="DCA0321F_143890">Hừ... Nơi đó là Trung Tâm Trẻ Mồ Côi Sarendia,\nnơi cậu hiện đang sống.\nThời điểm là sáng nay, khi bữa sáng đang được chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="5D071620_143891">Ồ.\nCon dao cậu dùng đã gãy?\nĐột ngột như vậy?</Text>
  <Text Key="5C2BD1BC_143892">Và lưỡi dao bay về phía cậu, cắt vào tay cậu.\nĐiều trị vết thương đó là lý do khiến cậu đến muộn?</Text>
  <Text Key="89C398D9_143893">Hừ.\nĐể mình xem tay cậu.</Text>
  <Text Key="78F7D438_143894">Đúng là trông giống một vết thương mới.\nĐiều đó chứng tỏ cậu không nói dối.</Text>
  <Text Key="A1139502_143895">Đó không phải là một âm mưu sát hại cậu, ít nhất là vậy.\nĐiều đó tốt.</Text>
  <Text Key="D7FE217D_143896">Hả?\nMình có thể suy luận chuyện gì đã xảy ra không?</Text>
  <Text Key="B4523944_143897">Thôi nào.\nCậu nghĩ mình đang nói chuyện với ai?\nMình là thám tử được Caon trân trọng.</Text>
  <Text Key="76C7F47D_143898">Nhưng tiếc thay, dựa hoàn toàn vào sếp là gian lận.\nCậu cần phải tự mình làm một chút.\nHãy cho mình nghe lý thuyết của cậu trước, trợ lý thân mến của mình♪</Text>
  <Text Key="D55AC197_143899">Nhanh thật đấy.\nCậu nên suy nghĩ kỹ hơn một chút.</Text>
