  <Text Key="D311C504_26350">Hả?! Điều đó thật ngốc nghếch!? \nĐây chắc chắn là một loại sai sót nào đó!</Text>
  <Text Key="941C905C_26351">Sho, hãy đợi một chút! Người lắp đặt thiết bị là một trợ lý vừa vào hôm nay...! Nếu chúng ta hỏi người đó, họ có thể biết điều gì đó!</Text>
  <Text Key="DDBF19D9_26352">...Ừm. Hả? \nCái đứa trẻ đó đi đâu rồi, nhớ lại thì...</Text>
  <Text Key="04D77096_26353">Có lẽ, chúng đã chạy trốn. \nĐặc điểm của chúng là gì?</Text>
  <Text Key="526351DA_26354">Không, đó là... vì chúng đeo mặt nạ nên tôi không thấy mặt. Rốt cuộc, đây là lễ hội, nên nhân viên hóa trang cũng không có gì lạ...</Text>
  <Text Key="7689F76D_26355">Ra vậy. Vậy là cơ bản không có manh mối, hả? \n Có lẽ chúng là người được thuê bởi kẻ xâm nhập như lúc trước.</Text>
  <Text Key="57B25854_26356">...Dù sao, tôi tự hỏi ai đã nghĩ ra việc tạo hệ thống gian lận với mục đích gì?</Text>
  <Text Key="32E47BFA_26357">...Liệu có phải chính Kagami tham gia để làm sôi động sự kiện? ...Không thể nào, một streamer nổi tiếng như anh ta sẽ đi đến mức làm điều như vậy? Rốt cuộc, anh ta đã đủ nổi tiếng rồi. Nếu bị phanh phui, chắc chắn sẽ có làn sóng phản đối dữ dội.</Text>
  <Text Key="ED67BE77_26358">Có đúng là những người xem nhiệt tình đã tự mình can thiệp và sửa đổi trò chơi không? Rốt cuộc, với tư cách là người hâm mộ, chúng tôi muốn thấy anh Kagami chiến thắng.</Text>
  <Text Key="5C4B0981_26359">Ngược lại, cũng có khả năng là những người hâm mộ phản diện đã tổ chức điều này. Họ đã rò rỉ spoiler sau sự kiện, và có tin đồn rằng họ đang cố gắng gian lận chỉ để thắng. Họ thậm chí còn đang cố gắng kích động một cuộc chiến tranh ngôn ngữ.</Text>
  <Text Key="76DC8D14_26360">Tìm thủ phạm là quan trọng,\nnhưng trước tiên chúng ta cần ngăn chặn sự hỏng hóc...!\nNhưng, chúng ta nên làm thế nào...?</Text>
  <Text Key="FFCAC997_26361">Nếu chúng ta nói là do sự cố thiết bị,\nVề mặt kỹ thuật, chúng ta có thể dừng sự kiện, phải không?\nTrong thực tế, sự cố thiết bị đúng là sự cố.</Text>
  <Text Key="EDD0B846_26362">Không... Nếu là vậy, những người hâm mộ tập hợp tại địa điểm chắc chắn sẽ thất vọng. Tôi chỉ muốn xử lý mọi thứ một cách hòa bình...</Text>
  <Text Key="8CA6A738_26363">...Pikcooon!! \nMa nữ Saikawa Nanaka,\ntôi đã nghĩ ra một kế hoạch bí mật!</Text>
  <Text Key="FF78219E_26364">Điều đó có thật không?! \nVậy, kế hoạch bí mật này là gì...</Text>
  <Text Key="EAF9C7C1_26365">Đó là thứ bạn sẽ phải tự mình xem! \nĐừng lo, tôi sẽ nghĩ ra cách!</Text>
  <Text Key="65AF4A78_26366">Bây giờ, những ai muốn tham gia trận đấu tiếp theo,\nhãy giơ tay lên...</Text>
  <Text Key="D20661EE_26367">À, vâng, vâng, vâng! \nTôi muốn làm! Để tôi chiến đấu với anh Kagami~!</Text>
  <Text Key="6FDC53C5_26368">Ồ, Nanaka. Tôi chưa bao giờ mong đợi ngày có thể chơi game với em. Hehe. Hãy nhẹ nhàng với tôi nhé.</Text>
  <Text Key="E120A62A_26369">Nhân viên quản lý</Text>
  <Text Key="B74A2624_26370">...Ra vậy.\nTôi nghĩ tôi hiểu Nanaka định làm gì.</Text>
  <Text Key="524758EF_26371">Ý anh là gì, anh Rin?</Text>
  <Text Key="6640D2F4_26372">Nhân vật mà Kagami sử dụng đã được tăng cường, nhưng điều đó không có nghĩa là chúng trở nên bất khả chiến bại. Vì vậy, không thể nào đảo ngược sự khác biệt về hiệu suất nhân vật với kỹ năng của người chơi.</Text>
  <Text Key="3E7FDBE9_26373">Nói cách khác... Nanaka định vượt qua gian lận bằng khả năng của chính mình, phải không? Nếu cô ấy làm vậy, chuỗi chiến thắng sẽ dừng lại và dự án này sẽ kết thúc...</Text>
  <Text Key="36B92C38_26374">Có lẽ đó là vấn đề, phải không? \nThôi, chúng ta xem ở đây. Hãy xem phong cách chiến đấu của Nanaka.</Text>
  <Text Key="12342E1A_26375">Gyaah! Tôi thua mà không thể nhấc được ngón tay hay bàn chân!</Text>
  <Text Key="3A77C268_26376">Anh không định thua sao?</Text>
  <Text Key="3A3465ED_26377">Ôi không, tôi xong rồi, tôi xong rồi!\nTôi bị đánh bại hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="D8604AE8_26378">Nanaka, em không có kế hoạch bí mật!?</Text>
  <Text Key="94C5655E_26379">Hả? À, tôi đã hoàn thành hoàn hảo ở đó!\nNói cách khác, tất cả những gì tôi cần làm là ngăn chặn gian lận, phải không?</Text>
  <Text Key="DBFA8F2A_26380">Đó là lý do tại sao trong trận chiến với anh Kagami, tôi đã phân tích nội dung trò chơi bằng ma thuật và đặt lại cài đặt mặc định! Bây giờ không còn gian lận nữa! Chúng ta có thể chiến đấu trên điều kiện bình đẳng!</Text>
  <Text Key="5F44E940_26381">...Ra vậy.\nNhư mong đợi từ Nanaka.</Text>
  <Text Key="2C2409A9_26382">Thôi, không phải vấn đề lớn lắm, nhưng! \n... Tôi có một ý tưởng! Vì chúng ta đang ở đây, sao cậu không thử xem, Tomo?</Text>
  <Text Key="1E1124F5_26383">Ồ, đúng rồi! Có vẻ Tomo không thích game lắm. \nNhưng dù sao, đây là lễ hội! \nNhiệm vụ quan trọng, nhưng hãy tạo ra một số kỷ niệm ở đây!</Text>
  <Text Key="ED4D1A2F_26384">Hả, tôi!?</Text>
  <Text Key="CDE82F42_26385">Thôi... ừm, không phải tôi muốn chơi game hay gì đâu. \nNhưng, nếu Nanaka nói vậy... \nCó lẽ tôi sẽ không có cơ hội như thế này nữa.</Text>
  <Text Key="31E3C8D1_26386">Vậy thì, đã quyết định! Vậy, bắt đầu thôi! \nTiếp theo, đến lượt Tomo thử thách!</Text>
  <Text Key="4A811A61_26387">Hehe. Lần này là Tomo, hả? Rất vui được gặp cậu. \n... Nhưng, cậu đã chơi trò chơi này chưa? \n Nếu cậu không phiền, tôi nên cho cậu một lợi thế không?</Text>
  <Text Key="E7E45315_26388">Không, được mà.\nTôi đã được Rin dạy về điều khiển và các combo cơ bản trước.</Text>
  <Text Key="388E09EF_26389">Ra vậy. Vậy thì, hãy cùng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="69CC35A0_26390">Vậy thì, hãy tiếp tục với trận đấu tiếp theo! \nKagami vs Tomo... Chiến!</Text>
  <Text Key="E4F0AD8C_26391">Xin lỗi, nhưng để tôi toàn lực! \nTôi sẽ tấn công một lúc!</Text>
  <Text Key="0371172E_26392">Tôi có thể là người mới trong game đấu, nhưng... nguyên tắc cơ bản của trận chiến phải giống như kiếm thuật! Tôi sẽ đọc các đòn tấn công của đối thủ... và giành lấy ưu thế cuối cùng! Chính là vậy!</Text>
  <Text Key="CD126595_26393">Ồ... Như mong đợi từ thị lực và phản xạ động của cậu. Để dự đoán đòn tấn công vừa rồi. Nhưng, còn đòn này thì sao?</Text>
  <Text Key="C641A281_26394">Ồ!? \n...Không, suýt thì, nhưng tôi đã tránh được!</Text>
  <Text Key="230C2FA2_26395">...Hả? Có gì đó không ổn...? \nTôi nghĩ đòn tấn công vừa rồi đã trúng... Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="13476EF9_26396">Thật tuyệt vời, đúng như vậy~! \nCó thể thậm chí còn có cơ hội để hạ gục người khổng lồ! \nĐi thôi, Tomo!</Text>
  <Text Key="C25381EC_26397">Sự căng thẳng này...!\nTrò chơi tâm lý với đối thủ...! \nGame... vui thật!</Text>
  <Text Key="2E26D23B_26398">...Nhưng, đây có thực sự là kết thúc?</Text>
  <Text Key="83C4AF3F_26399">Như mong đợi, có sự khác biệt về kinh nghiệm, rốt cuộc.\nMặc dù cậu là người mới, cậu đã làm tốt.\nBây giờ, kết thúc rồi.</Text>
