  <Text Key="0BCB048D_161000">Mình... không rút được nó ra...</Text>
  <Text Key="A96D09FC_161001">Đó là lúc lẽ ra mình nên rút kiếm.</Text>
  <Text Key="1363C16A_161002">Mình chỉ vung kiếm theo niềm tin của bản thân. Đó là lối sống của mình. Đó là công lý mà mình đã theo đuổi...</Text>
  <Text Key="6F41544E_161003">Vậy mà, mình không làm được. Mình đã chọn để bóng tối không đổ lên nụ cười của chàng trai trẻ đó thay vì theo đuổi chính nghĩa của mình...</Text>
  <Text Key="55C7216E_161004">Mình không còn có thể vung kiếm một cách tự do nữa...? Vì mình đã yêu...? Không thể nào.</Text>
  <Text Key="8AE0DF66_161005">Đây không phải là mình... Mình không phải là một samurai...!</Text>
  <Text Key="518C1EA4_161006">...Nhưng, phải chi mình đã theo đuổi và suy nghĩ về chàng trai đó... Giờ thì đã quá muộn rồi...</Text>
  <Text Key="7D29D021_161007">Ưm, cậu ổn chứ? Cảm thấy ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="58560541_161008">...Này, làm ơn nói cho mình biết... Mình đang làm bộ mặt gì vậy...</Text>
  <Text Key="D70B87A7_161009">E-Eh?</Text>
  <Text Key="2BD8CD67_161010">Mình không hiểu bản thân mình nữa... Làm ơn...</Text>
  <Text Key="5BF881D2_161011">Dù là một samurai, Ruka đã rơi vào tình yêu với {playername}. Dù hỏi bao nhiêu lần, cô cũng không nắm bắt được hình dạng của chính mình đã mất.</Text>
  <Text Key="26C7C42F_161012">Ruka, cô nên tìm nơi an toàn</Text>
  <Text Key="C488F21C_161013">Thành viên Bang Cá Vàng</Text>
  <Text Key="CA50D927_161014">Ủy viên Hành chính Bang Cá Vàng</Text>
  <Text Key="2E0BF32D_161015">Mình?</Text>
  <Text Key="3559C9E3_161016">Đừng lo về mình</Text>
  <Text Key="0A1951FA_161017">Ừ. Chúng tôi hơi bị chật chội</Text>
  <Text Key="3A7501A0_161018">Cũng vui theo cách riêng của nó</Text>
  <Text Key="D371B405_161019">Ừ, tôi thấy họ giúp bán hàng</Text>
  <Text Key="5433CE1C_161020">Tuy nhiên, tôi có thể hiểu tại sao cô được yêu mến, Ruka</Text>
  <Text Key="06FF2E31_161021">Cô rất quyến rũ</Text>
  <Text Key="6A142DD4_161022">Đó chỉ là suy nghĩ của tôi</Text>
  <Text Key="7DBE013E_161023">Ruka, cảm ơn</Text>
  <Text Key="5DD33906_161024">...Ruka?</Text>
  <Text Key="E5F0C1C6_161025">Tình yêu của cô ấy? Hay thanh katana? Không thể chọn, Ruka đi đến một nơi xa xôi và chém hết lũ quái vật tấn công cô.</Text>
  <Text Key="BEDAA958_161026">Tuy nhiên, cô thấy mình không thể chém thứ thực sự muốn chém đi.</Text>
  <Text Key="E9BD4557_161027">...HAAAH!</Text>
  <Text Key="98DD8029_161028">.....SEIGH! ......HA!</Text>
  <Text Key="BC8CF148_161029">Tình yêu của mình... hay thanh katana... Nếu không chọn, mình sẽ không còn là mình nữa... Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="33DB4429_161030">HAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="A21CB317_161031">Ôi trời. Mình không giỏi suy nghĩ về những thứ phức tạp như vậy!</Text>
  <Text Key="2B15F227_161032">Đã đến nước này... Mình sẽ ngừng suy nghĩ và để mặc cho ngẫu nhiên! Nếu lần sau chỉ có một quái vật, đó sẽ là tình yêu. Nếu có hai, thì đó sẽ là thanh katana. Lúc đó mình sẽ chọn và ném bỏ cái nào đó. Không phàn nàn, không chờ đợi!</Text>
  <Text Key="8728A8D4_161033">Hai! Vậy--mình... LÀ MỘT SAMURAI!</Text>
  <Text Key="944A7689_161034">Đúng vậy. Không còn do dự. Trước khi mình bắt đầu suy nghĩ về những thứ không cần thiết nữa, mình nên nói rõ ràng với cậu ấy rằng chúng ta không thể gặp nhau nữa và--</Text>
  <Text Key="C49C1ED2_161035">{playername}...! Cậu... đang làm gì ở đây vậy...?</Text>
  <Text Key="E83A067F_161036">Ờ-Ừ... Xin lỗi về hôm qua. Mình để mọi việc dọn dẹp lại cho cậu.</Text>
  <Text Key="C3A0DD73_161037">Ưm, {playername}... Cậu biết đấy, có chuyện mình cần nói với cậu.</Text>
  <Text Key="8733366B_161038">M-Mình nghĩ chúng ta không nên gặp--...</Text>
  <Text Key="A02F6CF7_161039">Khoan. Cậu thực sự ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="536B80A9_161040">Ai đang nói vậy?!</Text>
  <Text Key="EF371E11_161041">*cười khẽ* Cô đã say mê trong cảm xúc yêu đương đến mức quên mình rồi sao? Thanh kiếm trừ ma, Haroumaru, mà cô từng khuất phục và vẫn mang theo trong tay.</Text>
  <Text Key="70F8387B_161042">Haroumaru, ý cô là... thanh katana thứ hai của mình?! Cô vẫn còn sức mạnh?!</Text>
  <Text Key="2EAA21BF_161043">Tôi đã nói với cô rồi, tôi từng là một thanh kiếm ma. Dù sức mạnh không còn như xưa. Nhưng, vì hiện tại tôi đang trong tay một người cầm kiếm vô song, nên cũng chẳng cần dùng đến.</Text>
  <Text Key="2745E377_161044">...Ít nhất là trước đây tôi nghĩ vậy. Dạo này, tôi nghi ngờ cảm xúc của người cầm kiếm mình.</Text>
  <Text Key="BC2A68FA_161045">Tình yêu... sẽ khó chịu nếu cô bị mê hoặc bởi thứ gì đó mơ hồ và đáng ngờ đến mức rời bỏ con đường kiếm đạo. Tôi hiện hình như vậy để có thể xóa tan những nghi ngờ như vậy.</Text>
  <Text Key="253FDA0B_161046">Xóa tan nghi ngờ... M-Mình chắc chắn đã làm rõ mọi chuyện rồi--</Text>
  <Text Key="187BA9F9_161047">Bằng cách chọn ngẫu nhiên như đếm quái vật? Cô thực sự nghĩ điều đó có thể xóa tan nghi ngờ sao?</Text>
  <Text Key="90B7B98B_161048">Khó mà chém đứt thứ không nhìn thấy. Tình yêu là ví dụ điển hình. Tôi không nghĩ có thể chém đứt nó chỉ bằng sức mạnh thuần túy.</Text>
  <Text Key="948BECEB_161049">Việc đó do mình quyết định! Mình đã quyết định giải quyết nó và đã vạch ranh giới trước khi quá muộn--...</Text>
