  <Text Key="F2B0D195_131550">Khoan đã, Vrum? Đột ngột hỏi chuyện này, chẳng phải rắc rối sao?</Text>
  <Text Key="F2AA2560_131551">Không không, đây là cơ hội học hỏi. Hiếm khi được thấy món ăn từ thế giới khác. Có lẽ sẽ hữu ích cho công việc hầu gái, công chúa thấy sao?</Text>
  <Text Key="4640E330_131552">Đúng rồi~ Vì lần đầu vào căn bếp này, em sẽ thoải mái hơn nếu có chị trông coi~ Lind, chị cũng được mời tham gia~</Text>
  <Text Key="EF9B243D_131553">Quả nhiên, có lý... Vậy, xin phép được giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="650A583B_131554">...Được rồi, cái cớ hoàn hảo để trốn dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="9B28155F_131555">Trong khi đó, Maho và Lailael vẫn tiếp tục trò chuyện trong bồn tắm lớn.</Text>
  <Text Key="ECC7714D_131556">Này, Lailael. Em thực sự rất vui vì có thể đến 'Gio Teogonia'.</Text>
  <Text Key="1F13F0B6_131557">Bởi vì, thế giới này rất gần với lý tưởng của em. Một cảnh quan huyền ảo em mơ ước từ thuở nhỏ...</Text>
  <Text Key="66DCFA67_131558">Hehe. Đối với em, thành phố pháo đài Landosol như một thế giới cổ tích. Nhưng đối với công chúa Maho, dường như lại là như vậy.</Text>
  <Text Key="2B56133D_131559">Đúng vậy. 'Gio Teogonia' là một thế giới giấc mơ đối với em. Và tất nhiên, em cũng yêu công chúa của nơi này♪</Text>
  <Text Key="8DD5BCE1_131560">Ôi chà... Cảm ơn em. Nhưng nói yêu mình một cách cởi mở như vậy... Làm em hơi ngại ngùng.</Text>
  <Text Key="16F9A5DF_131561">Hehe, xin lỗi nhé♪ Nhưng đó chỉ là cảm xúc chân thành của em.</Text>
  <Text Key="913197AC_131562">Em yêu cả 'Gio Teogonia' và Lailael. ...Chính vì vậy, em cảm thấy chúng ta cần phải làm gì đó~</Text>
  <Text Key="D06FCC7A_131563">Liệu có phải về đám quái vật hiện đang phá phách khắp thế giới này?</Text>
  <Text Key="7DA46586_131564">Đúng vậy. Quái vật từ thế giới của em đến đây và gây náo loạn. Xung đột không phù hợp với thế giới hòa bình này...</Text>
  <Text Key="0DF7A3D0_131565">Chính vì vậy, em muốn bảo vệ mọi người bằng hết khả năng. Nghĩa là, Lailael và em không chỉ là hai công chúa... Chúng ta là những người bạn trân trọng cùng một kho báu♪</Text>
  <Text Key="D5DB6268_131566">...Những lời đáng tin cậy và biết ơn. Cảm ơn em, bạn từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="DDAE374D_131567">'Gio Teogonia' là thứ không thể thay thế đối với em. Có lẽ giống như Vương quốc Mahomaho đối với em.</Text>
  <Text Key="11A4A3B0_131568">Vậy, xin hãy cho em sức mạnh của em. Em chắc chắn cũng có thể giúp ích cho em.</Text>
  <Text Key="3AAD1773_131569">Tất nhiên rồi. Hãy giúp đỡ nhau và cố gắng hết sức. Từ giờ trở đi, hãy cùng nhau làm việc, Lailael…♪</Text>
  <Text Key="476408D9_131570">Vâng, và em cũng vậy. Bằng cách cùng ngâm mình trong bồn tắm và chia sẻ cùng một cảm xúc... Đó là một khoảnh khắc rất hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="60C731DD_131571">À... Nói mới nhớ, em có thể hỏi em một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="1182216C_131572">Vâng, tất nhiên. Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="34EDB2B1_131573">Em đã ngâm mình trong bồn tắm khá lâu rồi, em thấy sắp bị chóng mặt rồi...</Text>
  <Text Key="C30BB526_131574">À...!? Xin lỗi, em nổi tiếng là người tắm lâu...! Em đã giữ em lâu quá...!</Text>
  <Text Key="43189A39_131575">À, hai em ra khỏi bồn tắm rồi à? Vừa nãy, đồ ăn đã sẵn sàng~!</Text>
  <Text Key="25364C3E_131576">Ồ, đó là ẩm thực quê hương của em... Dùng nguyên liệu em chưa từng thấy...</Text>
  <Text Key="D7498C52_131577">Em làm bằng cách xào những thứ trông như goya và đậu phụ~ Đây là champuru!</Text>
  <Text Key="7E9FDC2F_131578">Em giúp chuẩn bị rau củ và các nguyên liệu khác dưới sự hướng dẫn của Kaori. ...Nhưng Vrum chẳng làm gì cả...</Text>
  <Text Key="1AAA28F0_131579">Em cũng làm chứ! Em bày đĩa và mấy thứ đó.</Text>
  <Text Key="EC423B5F_131580">Hehe, dường như các tôi tớ của mình đã giúp đỡ một chút. Vậy, cùng bắt đầu ăn thôi♪ Ồm...</Text>
  <Text Key="7380FB33_131581">──Ừm...!?</Text>
  <Text Key="71C2856D_131582">Hả, em có sao không~!? Em không thích vị đắng sao!?</Text>
  <Text Key="088F7093_131583">Không, vị đắng không phải vấn đề...! *ho* *ho*...</Text>
  <Text Key="115D7A69_131584">Để em thử xem... Ừ. Như dự đoán, món ăn của Kaori ngon quá♪ Nó có vị ấm áp giữa độ sâu của các loại rau...</Text>
  <Text Key="65AB485D_131585">À, em có để ý à? Thực ra, em đã thêm một chút nguyên liệu bí mật~ Gia vị cay từ quê hương, nó giúp kích thích ăn ngon hơn~♪</Text>
  <Text Key="4C464A87_131586">Em cũng ăn một chút! ...Ừm, hơi đắng, nhưng...</Text>
  <Text Key="153C4F6D_131587">Nó có một loại vị cay nhẹ. Một hương vị độc đáo không thường thấy ở đây.</Text>
  <Text Key="FF177F2F_131588">...Nghĩ đến việc đó là một món ăn cay như vậy... Maho và Vrum xử lý bình tĩnh như vậy...?</Text>
  <Text Key="981FFD6A_131589">Ô!? Em có khó chịu với đồ ăn cay không, Ne-ne? Xin lỗi, em sẽ đi làm lại~!</Text>
  <Text Key="41478B8B_131590">Không! Làm sao ta, vị vua của đất nước này, có thể phạm phải sự thô lỗ là bỏ lại một món ăn được làm bởi một vị khách quý...?</Text>
  <Text Key="1D3E7513_131591">Lailael, em không cần phải cố quá...</Text>
  <Text Key="B2654E2E_131592">Em thấy nó rất ngon...! ...Chỉ là độ cay vượt xa cái kia...</Text>
  <Text Key="12F2D400_131593">À... khá là thử thách. Nhưng... Em chắc chắn sẽ ăn hết...!</Text>
  <Text Key="FE5400A3_131594">Và thế là, mặc dù mất một chút thời gian, Lailael đã thực sự ăn hết chả champuru cay trong khi mắt đẫm lệ.</Text>
  <Text Key="A7793017_131595">Hóa Ma Thuật! Hội Thảo Giải Quyết Quái Vật</Text>
  <Text Key="FDE0C8D5_131596">Một ngày, sau khi hoàn thành một nhiệm vụ tiêu diệt quái vật ở Gio Teogonia, ba thành viên của 【Forestier】 đã đến thăm Ông Popo.</Text>
  <Text Key="6DD168A8_131597">Nhiệm vụ tiêu diệt quái vật đã hoàn thành thành công. Em cũng đã bẫy các bẫy để đuổi quái vật đi, vậy nên có lẽ sẽ an toàn một thời gian...♪</Text>
  <Text Key="408F21EE_131598">Phew, cứu ta rồi! Giờ ta có thể tập trung phát triển mecha của ta! Rất cảm ơn! Vậy, các con muốn phần thưởng gì?</Text>
  <Text Key="EB9EA551_131599">Đứa trẻ màu xanh lá kia có vẻ là một tay cung. Làm phần thưởng, sao không một cây cung siêu bí mật hay một cánh tay máy có thể kéo dây siêu mạnh... À phải rồi! Làm đôi mắt thành kính hiển vi siêu cấp──!</Text>
