  <Text Key="36440723_35250">Tao không để mày có bạn gái đâu!!</Text>
  <Text Key="C8F5B88B_35251">Nhưng cô ấy đang đợi trên mái nhà.</Text>
  <Text Key="CB8F5AEC_35252">...Thôi nào, đi thôi.</Text>
  <Text Key="674E413D_35253">Tớ, ý là tớ nói thế, không phải ý gì kỳ lạ đâu... Guild Gourmet là nơi nghiêm túc với ẩm thực, nên không có thời gian cho chuyện tình cảm!</Text>
  <Text Key="468FFFD2_35254">Sao, sao mày nhìn tớ kiểu đó...?\nĐược rồi, kệ đi, mày đi đi.</Text>
  <Text Key="75ACD104_35255">À... Thật sự đi rồi.\nĐồ ngốc.</Text>
  <Text Key="77C6D18D_35256">...Mày nhìn cái gì?</Text>
  <Text Key="2D4698E8_35257">Không, ý tớ là họ thực sự rất quyết tâm ngăn cản...</Text>
  <Text Key="74DF2252_35258">Thì sao!?</Text>
  <Text Key="8F047857_35259">Tớ chán rồi. Tớ về nhà!\nNếu ai đó trong các mày mà xì xào về chuyện này, tớ sẽ giết hết, hiểu chưa!?\nNgày mai gặp lại!!</Text>
  <Text Key="3885AFED_35260">Người đó đột nhiên như người khác vậy, đồ bốn mắt đáng ghét...</Text>
  <Text Key="2066F907_35261">Ui trời, tớ tức quá!\nHôm nay tớ không thể tập trung vào một môn nào trên lớp cả!\nTất cả là lỗi của người đó...!!</Text>
  <Text Key="D49A042A_35262">Thật sự, tớ không quan tâm! \nNếu họ muốn làm người yêu hay gì đi nữa, thì cứ đi cho!</Text>
  <Text Key="FD4ED39C_35263">Nếu tớ muốn, tớ cũng dễ dàng có được bạn trai hay hai đấy!! ...Tớ đang nghĩ cái quái gì vậy.</Text>
  <Text Key="F956E079_35264">Xấu hỏng rồi, tớ một mình...\nKhoan...?</Text>
  <Text Key="79736C47_35265">Nghĩ lại thì, sao tớ chạy lên cầu thang...?\nTớ nên xuống nhà mới đúng, phải không...?</Text>
  <Text Key="A42C2CA1_35266">Chỉ còn mái nhà phía trên... Tại sao!?</Text>
  <Text Key="A5B0FB52_35267">Tại sao tớ lại chạy!?</Text>
  <Text Key="CA00FDF6_35268">Tại sao chân tớ không dừng lại được!?</Text>
  <Text Key="11622452_35269">T-tớ nói thế, thôi nào...!!\nChúng ta đã nói xong về chuyện này rồi, phải không!?\nDù sao đi nữa, tớ cũng sẽ về với mày...!!</Text>
  <Text Key="AE55E14C_35270">Khoan, mày cần suy nghĩ lại...!\nCó phải kỳ lắm không...? Thái độ thờ ơ của mày không phải kiểu người khiến người khác phải lòng ngay từ cái nhìn đầu tiên!</Text>
  <Text Key="C6276EDF_35271">Những điểm tốt của mày chỉ có thể thấy được sau khi ở bên nhau lâu dài... ý là, thôi! Thôi nào, về nhà thôi!!</Text>
  <Text Key="44F0E2AD_35272">Kyaru-san?\nCô nói những điều khá xấu hổ đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="1E1BB0C6_35273">Eriko!? Rino và Ninon, nữa...\nCác cậu đang cố ngăn cản lời tỏ tình, phải không?</Text>
  <Text Key="FE2E0099_35274">Vâng, nhưng dường như không cần thiết.\nĐúng không? Người gửi thư tình ý?</Text>
  <Text Key="FB754259_35275">Hả? Là cậu người đã phải lòng với {playername}...?</Text>
  <Text Key="C47CDE29_35276">Không, Anh ấy để thư tình vào tủ sai, cạnh tủ của $1.</Text>
  <Text Key="8860D67C_35277">Đó chỉ là một sai lầm ngớ ngẩn...</Text>
  <Text Key="7A1F112F_35278">À, ra vậy... Vậy, thực ra cậu muốn đưa thư tình cho người ở cạnh tủ của {playername}?</Text>
  <Text Key="C950DDBC_35279">Ơ, tủ của {playername} là...\n Chẳng phải là tôi sao?</Text>
  <Text Key="1771E6D5_35280">Kyaru-chan!!\nTớ phải lòng cậu ngay từ cái nhìn đầu tiên!!\nHãy hẹn hò với tớ!!</Text>
  <Text Key="0D42EDDB_35281">Eeeeeh~!?</Text>
  <Text Key="E707F318_35282">Vậy, sao, thế, làm sao, eee!?</Text>
  <Text Key="F7F3D938_35283">Rõ ràng là cô ấy đang hoảng loạn...</Text>
  <Text Key="719ACD84_35284">Tehehe. Hay không Kyaru-san. Nếu cậu hẹn hò với người này, cậu sẽ khám phá ra những phẩm chất tốt của họ.</Text>
  <Text Key="45FDAA7F_35285">Cậu trai đang yêu.</Text>
  <Text Key="E1A2ACC7_35286">Không, Đừng!</Text>
  <Text Key="62638116_35287">...!!\nTại sao không?</Text>
  <Text Key="9AD756DB_35288">Bởi vì Guild Gourmet!</Text>
  <Text Key="0C4A0E67_35289">Tớ cũng thích Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="2D14D2A0_35290">Hả... Gourmet là guild nghiêm túc với ẩm thực?\nHa ha, câu đó không phải do tớ nói.</Text>
  <Text Key="5EA2192B_35291">Nfuah!!!???</Text>
  <Text Key="75809AD5_35292">À... à, vậy là chỉ như bạn bè thôi...?\nCậu không phải lòng tớ, phải không...?</Text>
  <Text Key="22A9A660_35293">Tớ xin lỗi.\nTớ rất vui vì cảm xúc của cậu,\nnhưng tớ sẽ phải từ chối.</Text>
  <Text Key="F6822452_35294">Hãy suy nghĩ lại!!</Text>
  <Text Key="528050A8_35295">À, vậy cậu ở đây.\nNày, cậu lại phải lòng ngay từ cái nhìn đầu tiên rồi à?\nThôi đi!</Text>
  <Text Key="B336E9B1_35296">Ồ, Kyaru-chan, phải không? Xin lỗi, thằng này dễ phải lòng lắm. Nó có lẽ đã tỏ tình với khoảng trăm cô gái rồi. Và, nó bị từ chối mọi lần.</Text>
  <Text Key="330759B8_35297">Thở dài... Lần này cũng không thành, hả?\nThôi, tớ biết hôm nay khả năng thành công là 0%, nhưng vẫn thế.</Text>
  <Text Key="B456EA98_35298">Nhìn Kyaru-chan chạy xốc lên mái nhà với khuôn mặt đỏ ửng, hét tên {playername}, ngay cả kẻ chậm hiểu nhất như kim cương cũng sẽ nhận ra... người cậu thực sự thích là ai.</Text>
  <Text Key="F2CD0FA4_35299">Ý cậu là sao?</Text>
