  <Text Key="4304EB2F_169950">...Phụt. Uống rượu vang đỏ với tiền kiếm được từ anh rể... thật sự là đã đúng gu rồi!</Text>
  <Text Key="0258AE62_169951">Ừ, đúng là lúc này cần chút xa hoa, phải không? Nào, con trai, cứ uống thôi!</Text>
  <Text Key="06A5934E_169952">...Sao, sợ à? Đừng lo, chất lỏng trong ly này là nước tăng lực, thứ cả trẻ con cũng uống được.</Text>
  <Text Key="C64BA45F_169953">Đây, thử một ngụm nào.</Text>
  <Text Key="B08CD89F_169954">Đúng không? Tao nghĩ nó hoàn hảo cho mày. Uống bao nhiêu cũng được.</Text>
  <Text Key="AA261C51_169955">...Heheh♪</Text>
  <Text Key="8A2CFF12_169956">Này, con trai, mày thấy chỉ uống thôi có hơi nhàm không? Tao không gọi là vui vẻ đâu... nhưng... cùng tao thi uống đi. Tham gia đi.</Text>
  <Text Key="8012CAC8_169957">Hơn nữa, tao uống rượu vang, mày uống nước ép. Rõ ràng ai có lợi thế mà.</Text>
  <Text Key="C50F07EB_169958">Luật chơi đơn giản. Càng uống nhiều ly, càng có thể hỏi đối phương nhiều câu. Khi được hỏi, mày phải trả lời bất kỳ câu hỏi nào.</Text>
  <Text Key="4D5A7678_169959">Càng uống nhiều, da càng bong tróc và chúng ta càng hiểu nhau hơn. Chắc chắn mày sẽ không bỏ lỡ cơ hội này... đúng không?</Text>
  <Text Key="26911AD7_169960">Được rồi, vậy thì... Hm? Khoan, mày... mày uống hết ly rồi hả?!</Text>
  <Text Key="4E74BCF7_169961">Ha, không tệ. Tao thích thằng biết uống.</Text>
  <Text Key="C3B14ED5_169962">Không có điều cấm kỵ gì. Tao sẽ trả lời mọi câu hỏi nhạy cảm mày có thể hỏi. Hỏi tao bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="8A58904D_169963">Đồ ăn yêu thích của tao là... rượu vang, sương, và sữa dừa. Mày nói đó là đồ uống? Với tao, chúng như nhiên liệu vậy. Có thể coi là món chính.</Text>
  <Text Key="EA1C0A50_169964">Đồ ăn đặc quá tệ cho tao. Cà ri của Wakana? Cái đó... Được thôi, chỉ tiếc là cô ấy phục vụ nó thường xuyên quá.</Text>
  <Text Key="6143B6F6_169965">Ừ, cũng không phải tao nói tao đặc biệt thích hay ghét nó.</Text>
  <Text Key="E4C099AE_169966">Một tên trộm chẳng có ngày nghỉ, nhưng... Thông thường tao sẽ uống rượu và chợp mắt... hoặc có thể đi ngắm bầu trời.</Text>
  <Text Key="C7085944_169967">...Mây là thứ thú vị đấy. Mày chưa bao giờ biết chúng sẽ biến thành hình dạng gì tiếp theo.</Text>
  <Text Key="6BA3BF8C_169968">C vài thằng đã thử tán tỉnh tao... nhưng không ai kéo dài quá ba ngày.</Text>
  <Text Key="94306E20_169969">Chúng nói lớn lúc đầu -- Chả có cách nào ai đó theo kịp nhịp độ của tao ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="830DBE6A_169970">Đàn ông lúc nào cũng muốn cạnh tranh, vì lý do nào đó... có lẽ vì vậy một người như mày cảm thấy khá mới mẻ.</Text>
  <Text Key="C68D20F6_169971">Kahahaha! Được rồi, đổi chỗ nào. Giờ đến lượt tao hỏi mày câu.</Text>
  <Text Key="FEEB2610_169972">Lắng nghe đây, con trai. Nhìn thẳng vào mắt tao và trả lời.</Text>
  <Text Key="AFF390FC_169973">Thành thật... Ai là người mày thích hơn, Wakana hay Fubuki?</Text>
  <Text Key="C9ECFA45_169974">Ra vậy. Tao tự hỏi mày có thật sự có mắt thẩm mỹ không... Heheheh.</Text>
  <Text Key="9383E28F_169975">Nhưng mà, đừng quên, không có người phụ nữ nào phiền phức hơn Wakana. Tao là chị của cô ấy, nên mày có thể tin tao khi nói điều đó.</Text>
  <Text Key="68A873C9_169976">Tuy nhiên... sức mạnh cảm xúc và lòng trung thành của cô ấy là bậc nhất. Một khi cô ấy nắm lấy tay mày, cô ấy sẽ không buông -- ngay cả khi mày đang đi thẳng đến địa ngục. Nếu mày thích thế, cô ấy là người dành cho mày.</Text>
  <Text Key="50CC4F38_169977">Mày có sở thích kỳ lạ đấy. Có lẽ mày là kiểu người thích bị bắt nạt?</Text>
  <Text Key="D31D0A6B_169978">...Dù sao thì, cô ấy cũng có tính lạnh lùng. Lúc nãy còn cười tươi, lúc sau đã chán và bĩu môi đi chỗ khác.</Text>
  <Text Key="5F71C81C_169979">Nếu mày muốn giữ lòng tốt của cô ấy, tốt nhất là giữ cho cô ấy luôn quan tâm. Chúc mày may mắn♪</Text>
  <Text Key="D4E41CE6_169980">ÁI CHÀ?! Mày đang do dự, tao đã bảo tao ghét sự do dự rồi!</Text>
  <Text Key="EE7D2986_169981">Hay là... haha, mày không hài lòng với các em gái tao?! Chắc, chúng có nhiều điểm kỳ quặc hơn người khác, nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="31F4A324_169982">Hay là... haha, mày muốn mỗi tay một bông hoa, hả? Tao sẽ không ngăn cản... nhưng mày sẽ gặp rắc rối gấp đôi♪</Text>
  <Text Key="35DF4EAD_169983">Ha, vậy sao? Mày hiểu chút ít rồi à? Tao thấy... vậy là mày thật sự... Heheheh.</Text>
  <Text Key="C05145DF_169984">Người ta nói cô gái càng phiền phức thì càng dễ thương... Nhưng với hai đứa đó, chúng có thể khá là phiền. Miễn là mày hiểu, mày sẽ có thể giảm bớt gánh nặng cho tao.</Text>
  <Text Key="D547583B_169985">...Hả? Đến lượt mày hỏi rồi, con trai?</Text>
  <Text Key="7331F41C_169986">Tuyệt, nghe có vẻ mày đã vào guồng. Được rồi, vậy tăng tốc thôi. Đến lượt tao!</Text>
  <Text Key="3F85C8D8_169987">Yamato và {playername} lần lượt uống cạn ly, hỏi nhau câu hỏi.</Text>
  <Text Key="336D17D5_169988">Cuốn sách thú vị nhất tao đọc gần đây? ...Không có đời nào tao đọc sách. Những chuyện xảy ra trước mắt tao thú vị hơn nhiều so với tiểu thuyết trên giấy.</Text>
  <Text Key="3EE35FA4_169989">Trả lời tao, con trai. Khi mày kết hôn với một, hoặc cả hai, em gái tao, mày sẽ cắt đứt mọi mối quan hệ với những người phụ nữ khác, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="16BA3B52_169990">Hả? Chúng ta ngủ như thế nào? Như một dòng sông chứ sao -- cạnh nhau.</Text>
  <Text Key="1638A6F4_169991">Kể 10 điểm dễ thương của Wakana và Fubuki mỗi người. ...Sao, 10 là quá nhiều à? Khó tin...!</Text>
  <Text Key="C1EE0F42_169992">...Ục. Mày khá giỏi đấy. Dù chỉ là nước ép, mày uống cũng tốt... ục.</Text>
  <Text Key="A71BB763_169993">...Hả? Sao mày nhìn tao như thế?</Text>
  <Text Key="FABA5FEB_169994">......Ục. ............Keh.</Text>
  <Text Key="1E1F0E83_169995">Lo chị gái nào lại không quan tâm đến em gái của mình chứ...?</Text>
  <Text Key="9E02D1B5_169996">...Chứ không phải tao nói... chính tao mới là người đẩy mấy đứa con gái ấy vào con đường nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="39DF9CA5_169997">Nhưng......chính vì vậy......ít nhất......tao muốn......tìm cho chúng......một người bạn đời... đàng hoàng...</Text>
  <Text Key="62BB6A1D_169998">Chính vì vậy... tao muốn... thân thiết với mày sớm hơn... mày, người sẽ là rể của chúng... ục...</Text>
  <Text Key="16B117FF_169999">Hôm nay... Như thế này...</Text>
