  <Text Key="CDAEAA83_37700">...Mm♪</Text>
  <Text Key="6934204D_37701">Và ngày hôm sau.\nNgày cuối cùng của họ ở Landosol.</Text>
  <Text Key="58FCA64B_37702">"Nếu việc học cũng là một phần công việc của một mạo hiểm giả", Alter Maiden nói, {playername} đã đề nghị họ nhập học thử tại Học viện Lucent để tích lũy thêm kiến thức. \n</Text>
  <Text Key="DCBEDB4F_37703">...Như thế này. Và cứ thế mà kết thúc. \nCác em đã hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="E10656C5_37704">Đùa thôi! Làm phép nhân hai chữ số ngay từ đầu cực kỳ khó, các em biết không. \nCác em còn quá non nớt để hiểu được~!</Text>
  <Text Key="D1E4B6E5_37705">Thật sự, thật sự! Nếu chúng em không hiểu, \nthì những học sinh chuyển tiếp tham gia thử nghiệm cũng chẳng thể hiểu được, đúng không? Đúng không, Riri?</Text>
  <Text Key="259451DC_37706">...Ồ, xin lỗi vì đã làm phiền! Chính chúng tôi mới là người nên xin lỗi vì đã quấy rầy, mà còn được các cô quan tâm đến. Chúng tôi vô cùng biết ơn sự tử tế này.</Text>
  <Text Key="BC49A87B_37707">Này này, các em có nghe Io nói không? Cô ấy thực sự rất quan tâm đến người khác. Thực sự, rất rất quan tâm, các em biết chứ? Dù sao, tốt nhất là quay lại nói về phép nhân một chữ số đơn giản thôi.</Text>
  <Text Key="3749E9FA_37708">À, không, được mà. Dù là hai chữ số, như 2x10 hay 3x10, cũng tương đối đơn giản, các em biết không. Đúng không, Ria-san?</Text>
  <Text Key="23288684_37709">Vâng. Nếu hiểu được phép nhân một chữ số, chỉ cần thêm số 0 vào sau là được.</Text>
  <Text Key="46AD33C3_37710">Thêm số 0...</Text>
  <Text Key="EFCBD62E_37711">Thêm...?</Text>
  <Text Key="629F4283_37712">Dù có thêm số 0... thế giới cũng chẳng thay đổi đúng không...?</Text>
  <Text Key="B7FA6F77_37713">Nếu mọi thứ thay đổi thì sẽ tệ. \nNó sẽ lật ngược tất cả mọi thứ hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="D39881C6_37714">...Hừm...</Text>
  <Text Key="B589CCD6_37715">──Ồ, phải rồi, nhìn kìa! Precia đâu rồi? Cô ấy vẫn đang tập trung vào sổ tay và chưa ngẩng đầu lên, tôi tự hỏi liệu cô ấy có đang gặp khó khăn với phép nhân hai chữ số không?</Text>
  <Text Key="068FBAE3_37716">À, không. Có vẻ như Precia đang nghĩ ra ý tưởng dựa trên những gì được dạy và tự tạo ra các bài tập để giải.</Text>
  <Text Key="FEE2DBBF_37717">Tính Toán Trong Đầu!!??</Text>
  <Text Key="ED626B46_37718">Tất cả đều đúng...có lẽ.</Text>
  <Text Key="C1F5E4EA_37719">Precia là kiểu người nghe một thì hiểu mười... Nói cách khác, cô ấy là một thiên tài.</Text>
  <Text Key="3C682585_37720">Vậy xin đừng lo lắng về chúng tôi. Nếu các cô có thể tiếp tục bài học với tốc độ thông thường, thì...</Text>
  <Text Key="54AE2B47_37721">Thật không thể tin nổi!</Text>
  <Text Key="5DDAE02D_37722">Thật không thể tin nổi đối với những người bạn Hidesai mang theo. \nTrình độ trí tuệ của họ xuất sắc...</Text>
  <Text Key="742C5220_37723">Đúng rồi... Chúng ta khác với những người nghe một thì hoảng loạn, nghe hai thì sa ngã, và càng nghe càng tiêu cực...</Text>
  <Text Key="AC42E715_37724">...Có thể là các cô không giỏi phép nhân...?</Text>
  <Text Key="B7F613AD_37725">Ừ. Trước hết, là bảng cửu chương, đúng không? Tôi không đến nỗi dở, nhưng đây chẳng phải là rào cản lớn nhất trong cuộc đời chúng ta mà chúng ta dường như không thể vượt qua sao? Hoàn toàn không thể, đúng không?</Text>
  <Text Key="2A20A485_37726">Bài hát.\nBảng cửu chương,\nnhư các bài hát vậy.</Text>
  <Text Key="B8ECDB31_37727">..Bài hát? Bảng cửu chương?\nÝ là như những bài hát các cô hát ở karaoke?</Text>
  <Text Key="85250D57_37728">Đúng vậy! Tôi cũng muốn nói điều đó. Hát, mà không cần nghĩ ngợi về ý nghĩa lời bài hát, nó tự nhiên trôi ra khỏi miệng, các em biết không.</Text>
  <Text Key="0C247931_37729">Tôi nghĩ có lẽ cũng vậy...\nCó thể nhanh hơn nếu ghi nhớ chúng như một dòng chảy mà không suy nghĩ từng cái một.</Text>
  <Text Key="B49FB667_37730">Bài hát.</Text>
  <Text Key="78C6E491_37731">Ra vậy... Bây giờ nhắc lại, đúng thật...\nCó lẽ chúng ta đã cố gắng ghi nhớ câu trả lời từng cái một trong khi suy nghĩ về chúng...</Text>
  <Text Key="E4155F5F_37732">Trước tiên, tôi nhớ nó, và sau đó tôi suy nghĩ cẩn thận về lý do sau. Có thể đó là một cách làm. \nĐặc biệt là với toán học.</Text>
  <Text Key="0E568140_37733">Hừm... Hừm hừm! \nỪ, đúng rồi. Tôi nghĩ cách đó phù hợp với chúng ta hơn. \nTuyệt vời... Kính áp tròng!</Text>
  <Text Key="85DF1C75_37734">Này, lần sau chúng ta thử ở phòng karaoke nhé! \nChúng ta cùng nhau hát bảng cửu chương!</Text>
  <Text Key="BD643C82_37735">T-Tôi không chắc là có ý nghĩa gì khi làm ở phòng karaoke... Nhưng, tôi nghĩ thật tuyệt khi nghĩ ra những ý tưởng như vậy! Bởi vì chúng ta là học sinh, chúng ta có thể chia sẻ và học hỏi những mẹo học tập từ nhau, các em biết không~♪</Text>
  <Text Key="A68CD7F3_37736">Cảm ơn~! Riri-chi, Ria-pyon, Cia-tan!</Text>
  <Text Key="B8E23AF7_37737">Không chỉ thông minh, mà còn siêu tốt bụng nữa! \nTôi sẽ bắt đầu gọi các cô là Những Cô Gái Siêu Đỉnh Cao!</Text>
  <Text Key="F591611A_37738">K-Không có gì...!</Text>
  <Text Key="21482582_37739">...Ơm... \nChúng tôi cũng có thứ muốn học...</Text>
  <Text Key="A4540729_37740">Hả?\nChúng ta sẽ dạy Riri và những người khác? Gì, gì?</Text>
  <Text Key="9FD7145C_37741">Karaoke. \nTôi chưa từng làm trước đây.</Text>
  <Text Key="DF206755_37742">Gì?! Chưa từng làm trước đây?! Thật hả?! Sống một cuộc đời bỏ lỡ karaoke như một phước lành giấu đi...</Text>
  <Text Key="F2249675_37743">Tôi sẽ dạy, tôi sẽ dạy!\nThực ra, chúng ta cùng đi lần sau nhé!</Text>
  <Text Key="2DAD767C_37744">Thật hả?!</Text>
  <Text Key="A985FCD2_37745">Xin hãy cho phép...!</Text>
  <Text Key="D860AA17_37746">Hừm. \nBạn bè...♪</Text>
  <Text Key="11B845C0_37747">Đúng, đúng! \nTôi cũng chưa từng đi karaoke~♪</Text>
  <Text Key="95EAC3E6_37748">Giọng...này...</Text>
  <Text Key="5DB4628A_37749">Xin chào, mọi người từ Học viện Lucent!\nTất cả các cô trông đều tràn đầy năng lượng, thật tuyệt vời khi thấy vậy♪</Text>
