  <Text Key="6482E642_135050">Kh! Có chuyện gì vậy? Bên ngoài cửa sổ sáng quá...?</Text>
  <Text Key="44EEAEB7_135051">Này, chờ đã. Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="D456FDE8_135052">Thật sự... Tôi chẳng phải vừa mới bảo cậu đừng lao ra đường sao?</Text>
  <Text Key="261B7C96_135053">Được rồi nhaaa♪ Ồ, đây là cái gì? Cái đó là cái gì?!</Text>
  <Text Key="40947CE0_135054">Hở? Vừa ngoảnh mặt đi đã làm rồi? Được thôi. Giữ chặt -- đến giờ lên lớp rồi!</Text>
  <Text Key="C6A75A5D_135055">Này, đừng cười nữa mà giúp tôi. Cứ thế này thì chúng ta chẳng bao giờ tìm được bố mẹ của cô nhóc mệnh bạc kia.</Text>
  <Text Key="0233618D_135056">...Thật sự. Tôi đã dời hết công việc để đến đây mua game mới cùng cậu, và giờ thì ra nông nổi này...</Text>
  <Text Key="E4773786_135057">Chúng ta chỉ đen thui khi gặp phải đứa trẻ lạc. Nó không chịu đi gặp cảnh sát, nên chúng ta đành phải tìm bố mẹ cho nó.</Text>
  <Text Key="18E996AA_135058">Tôi không thích trẻ con. Chúng sợ và khóc ngay cả khi tôi chỉ đến gần. ...Dù tôi cũng chẳng mấy quan tâm nếu chúng khóc.</Text>
  <Text Key="09AB2FAC_135059">...Cậu nói đúng về điểm đó. Hơn nữa, dường như nó thích chọc ghẹo tôi thì phải.</Text>
  <Text Key="A3C9164A_135060">...Hừm. Để xem nó giữ được lâu bao lâu nha♪</Text>
  <Text Key="9655EA5B_135061">Này, cô nhóc mệnh bạc kia! Nếu làm Christina-san tức giận, cô sẽ không dễ dàng thoát thân đâu!</Text>
  <Text Key="D3772C71_135062">Kyaaa♪</Text>
  <Text Key="A15981F1_135063">BWAHAHAHAHA☆ Chờ tớ điiii!</Text>
  <Text Key="0DDA4FFE_135064">Này, nhìn kìa, nhìn kìa! Ba người kia! Họ trông như đang vui vẻ. Có lẽ họ là một gia đình? Nhưng bố trông trẻ quá...</Text>
  <Text Key="8D982D26_135065">Có vẻ vậy. Có lẽ trong tương lai, khi chúng ta kết hôn, chúng ta cũng sẽ đi dạo quanh thị trấn như thế.</Text>
  <Text Key="84610985_135066">Ừ. Tớ rất mong chờ nha♪</Text>
  <Text Key="118D4A90_135067">Hehe, nghe có vẻ đúng. Mặc dù thực sự -- một gia đình kỳ quặc như vậy sẽ tồn tại ở thế giới nào?</Text>
  <Text Key="6778EADD_135068">Việc tôi có một gia đình... Tôi chưa bao giờ nghĩ đến.</Text>
  <Text Key="9313091B_135069">Nhưng... với một người chồng như Cậu Bé, và một đứa con như thế này... có lẽ -- chỉ là có lẽ...</Text>
  <Text Key="37604F6F_135070">...Uwah!</Text>
  <Text Key="C0BEDB46_135071">Aaa... Thấy chưa?! Đó chính xác là điều tôi đã cảnh báo cậu!</Text>
  <Text Key="EDFECCA5_135072">Đây, đưa tay đây. Có sao không?</Text>
  <Text Key="2BE128CE_135073">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="1A15D7C9_135074">Em... không phải là một đứa trẻ ngoan đâu...?</Text>
  <Text Key="2B22DFA1_135075">...Hả? Ý cô là gì vậy.</Text>
  <Text Key="BC9936CA_135076">............Em không lạc. Thực tế, em... đang trốn nhà.</Text>
  <Text Key="A77EB512_135077">...Gì? Cô rời nhà của mình một cách tự nguyện?</Text>
  <Text Key="B4593514_135078">...Vì em là một đứa trẻ xấu.</Text>
  <Text Key="6709156B_135079">Em đã làm bạn bè khóc... Em chơi ở những nơi nguy hiểm... và em đã chơi khăm khiến thầy cô buồn.</Text>
  <Text Key="627F8622_135080">Em chỉ... muốn làm những điều vui vẻ. Nhưng mỗi khi em làm vậy, người lớn lại giật mình và mắng em.</Text>
  <Text Key="1F0C8276_135081">Em luôn làm phiền mẹ và bố... luôn khiến họ buồn. Em là một đứa trẻ xấu. Vì vậy... em quyết định không còn là con của họ nữa. Vì họ.</Text>
  <Text Key="BF6F2DAF_135082">............Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="92348656_135083">...Một cảm giác déjà vu, hả? Giờ thì tất cả đều rõ ràng, tại sao tôi cảm thấy có sự đồng cảm với cô nhóc này.</Text>
  <Text Key="16A72D39_135084">Sự sớm trưởng quá mức... một thứ ngay cả chính đứa trẻ cũng không kiểm soát được.</Text>
  <Text Key="7E0B35F5_135085">Một đứa trẻ quá sắc sảo... quá chủ động... quá mức để bất kỳ ai có thể xử lý... cuối cùng sẽ không được ai để ý -- cô đơn.</Text>
  <Text Key="11E19F7E_135086">......Hah. Ngay cả tôi, người ghét hoài niệm hơn bất cứ điều gì... vẫn còn nhớ.</Text>
  <Text Key="2B07AF34_135087">Nghe có vẻ ổn với tôi. Nếu là vậy, cô không cần ép bản thân phải quay trở lại-...</Text>
  <Text Key="6CAE4625_135088">Cậu Bé... đừng coi thường cô ấy chỉ vì cô ấy là một đứa trẻ. Cô ấy có cách riêng của mình để...</Text>
  <Text Key="C2E8455E_135089">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="C8558694_135090">Cẩn thận, Cậu Bé. Một lời trách mắng hời hợt sẽ chỉ đẩy cô ấy vào góc tường hơn.</Text>
  <Text Key="0F9590B9_135091">...Gì? Bởi vì cô ấy cuối cùng cũng sẽ gây rắc rối cho những người xung quanh sao?</Text>
  <Text Key="BF1E2BE2_135092">"Nếu họ chia tay, họ sẽ không bao giờ vượt qua được nó... Và ngay cả khi họ vẫn không thể, miễn là họ ở bên nhau... họ luôn có thể tiếp tục tiến về phía trước... cùng nhau..."</Text>
  <Text Key="0A059692_135093">Và trên hết...</Text>
  <Text Key="604C9614_135094">Buồn khi bị chia tay... Mọi người sẽ... buồn...?</Text>
  <Text Key="91C6E122_135095">...Cậu Bé...</Text>
  <Text Key="B259282B_135096">...Gì... Gì... WAAAAHHHHH! UWAAAAHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="BCBCF2D5_135097">Ừ... Ừ... Em... Hic... sẽ quay về... với Mẹ... và Cha.</Text>
  <Text Key="F52A4C05_135098">Chị... chị nghĩ đó là điều đúng đắn để làm, phải không...?</Text>
  <Text Key="A3FA44EE_135099">...Ừ. Đó là điều tốt nhất.</Text>
