  <Text Key="9CC8D6DA_74550">■Về Vé Đổi Mảnh Ký Ức:\n►Mỗi Vé Đổi Mảnh Ký Ức có thể đổi lấy 100 Mảnh Ký Ức của một nhân vật được chỉ định.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu đạt giới hạn tối đa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n\n■Về Vé Đổi Mảnh Ký Ức GW, Vé Đổi Mảnh Ký Ức Kỷ Niệm 6.5, Vé Đổi Mảnh Ký Ức Cuối Năm/Năm Mới 2024, và Vé Đổi Mảnh Ký Ức Kỷ Niệm 7:\n►Mỗi Vé Đổi Mảnh Ký Ức đặc biệt này có thể đổi lấy 50 Mảnh Ký Ức của một nhân vật được chỉ định.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu đạt giới hạn tối đa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n\n■Về Vé Đổi Mảnh Ký Ức Thuần Khiết:\n►Mỗi Vé Đổi Mảnh Ký Ức Thuần Khiết có thể đổi lấy 50 Mảnh Ký Ức Thuần Khiết của một nhân vật được chỉ định.\n\n►Các Mảnh Ký Ức Thuần Khiết nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu đạt giới hạn tối đa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n\n■Về Vé Đổi Vũ Khí EX★5:\n►Mỗi Vé Đổi Vũ Khí EX★5 có thể đổi lấy một vũ khí EX★5.\n\n►Vũ khí EX★5 nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu đạt giới hạn tối đa, nó sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các vũ khí EX★5 đủ điều kiện.</Text>
  <Text Key="2CAD1763_74551">►Mỗi Vé Đổi Đặc Biệt có thể đổi lấy một nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy một nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Thiên Thần Bùa.\n※Các Thiên Thần Bùa được chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ và sẽ không được gửi đến Hộp Thư.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Thiên Thần Bùa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Khi bạn đổi một vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh Ký Ức cho nhân vật đã đổi.\n※Đối với Vé Đổi Đặc Biệt được mua trước 2022/08/15 14:59, bạn sẽ nhận được 100 Mảnh Ký Ức thay vào đó.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Mảnh Ký Ức, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Một số nhân vật ★3, nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc Biệt trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Trao Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.\n\n►Khi sử dụng &quot;Vé Đổi Đặc Biệt&quot; để đổi lấy một nhân vật, vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt&quot; trước khi tiến hành.\n\n►Mỗi người chơi chỉ có thể mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt&quot; một lần trong thời gian bán hàng.\n\n►Sau khi mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt,&quot; danh sách các nhân vật có thể đổi cho Vé Đổi Đặc Biệt đã nhận sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="32BF65A7_74552">►Mỗi Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm có thể đổi lấy một nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy một nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Thiên Thần Bùa.\n※Các Thiên Thần Bùa được chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ và sẽ không được gửi đến Hộp Thư.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Thiên Thần Bùa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Khi bạn đổi một vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh Ký Ức cho nhân vật đã đổi.\n※Đối với Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm được mua trước 2023/02/15 14:59, bạn sẽ nhận được 100 Mảnh Ký Ức thay vào đó.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Mảnh Ký Ức, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Một số nhân vật ★3, một số nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Trao Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.\n\n►Khi sử dụng &quot;Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm&quot; để đổi lấy một nhân vật, vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt Kỷ Niệm&quot; trước khi tiến hành.\n\n►Mỗi người chơi chỉ có thể mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt Kỷ Niệm&quot; một lần trong thời gian bán hàng.\n\n►Sau khi mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt Kỷ Niệm,&quot; danh sách các nhân vật có thể đổi cho Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm đã nhận sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="80A36771_74553">►Mỗi Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác có thể đổi lấy một nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy một nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Thiên Thần Bùa.\n※Các Thiên Thần Bùa được chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ và sẽ không được gửi đến Hộp Thư.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Thiên Thần Bùa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Khi bạn đổi một vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh Ký Ức cho nhân vật đã đổi.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Mảnh Ký Ức, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Một số nhân vật ★3, một số nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Trao Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.\n\n►Khi sử dụng &quot;Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác&quot; để đổi lấy một nhân vật, vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác&quot; trước khi tiến hành.\n\n►Mỗi người chơi chỉ có thể mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác&quot; một lần trong thời gian bán hàng.\n\n►Sau khi mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác,&quot; danh sách các nhân vật có thể đổi cho Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm Hợp Tác đã nhận sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="A1362F6E_74554">►Mỗi Vé Đổi Đặc Biệt S-Dash có thể đổi lấy một nhân vật đủ điều kiện.\n\n►Nếu bạn đổi lấy một nhân vật đã sở hữu, nó sẽ được chuyển thành 50 Thiên Thần Bùa.\n※Các Thiên Thần Bùa được chuyển đổi sẽ được thêm trực tiếp vào kho đồ và sẽ không được gửi đến Hộp Thư.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Thiên Thần Bùa, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Khi bạn đổi một vé, bạn cũng sẽ nhận được 200 Mảnh Ký Ức cho nhân vật đã đổi.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp.\n※Nếu đạt giới hạn tối đa cho Mảnh Ký Ức, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n\n►Một số nhân vật ★3, một số nhân vật ★3 giới hạn, nhân vật ★2 và nhân vật ★1 không đủ điều kiện để đổi.\n※Vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại mua của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n※Nếu bạn không sử dụng Vé Đổi Đặc Biệt S-Dash trong thời hạn hiệu lực, bạn sẽ không thể chơi game cho đến khi hoàn thành Trao Đổi Nhân vật trên màn hình hiển thị.\n\n►Khi sử dụng &quot;Vé Đổi Đặc Biệt S-Dash&quot; để đổi lấy một nhân vật, vui lòng kiểm tra &quot;Danh Sách Nhân vật Có Thể Chọn&quot; trong hộp thoại &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Start Dash Đặc Biệt&quot; trước khi tiến hành.\n\n►Mỗi người chơi chỉ có thể mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Start Dash Đặc Biệt&quot; một lần trong thời gian bán hàng.\n\n►Sau khi mua &quot;Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật Start Dash Đặc Biệt,&quot; danh sách các nhân vật có thể đổi cho Vé Đổi Đặc Biệt S-Dash đã nhận sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="3859C3ED_74555">■Về Vé Đổi Mảnh Ký Ức:\n►Đây là vé có thể đổi lấy 100 Mảnh Ký Ức của một nhân vật đủ điều kiện cho mỗi Vé Đổi Mảnh Ký Ức.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu bạn đạt giới hạn tối đa của Mảnh Ký Ức, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra trong hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n\n■Về Vé Đổi Mảnh Ký Ức GW:\n►Đây là vé có thể đổi lấy 50 Mảnh Ký Ức của một nhân vật đủ điều kiện cho mỗi Vé Đổi Mảnh Ký Ức.\n\n►Các Mảnh Ký Ức nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu bạn đạt giới hạn tối đa của Mảnh Ký Ức, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra trong hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.\n\n■Về Vé Đổi Mảnh Ký Ức Thuần Khiết:\n►Đây là vé có thể đổi lấy 50 Mảnh Ký Ức Thuần Khiết của một nhân vật đủ điều kiện cho mỗi Vé Đổi Mảnh Ký Ức Thuần Khiết.\n\n►Các Mảnh Ký Ức Thuần Khiết nhận được sẽ được trao trực tiếp. Nếu bạn đạt giới hạn tối đa của Mảnh Ký Ức Thuần Khiết, chúng sẽ được gửi đến Hộp Thư.\n※Vui lòng kiểm tra trong hộp thoại đổi của mỗi vé để xem các nhân vật đủ điều kiện.</Text>
  <Text Key="B9891E76_74556">Về vé đổi đặc biệt kỷ niệm $1</Text>
  <Text Key="D6615F87_74557">Không đủ Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm $1.</Text>
  <Text Key="0AD60A6F_74558">Vé Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm $1</Text>
  <Text Key="CE128908_74559">Đặc Biệt Kỷ Niệm $1</Text>
  <Text Key="7CB7FA4B_74560">Vé Đổi Mảnh Ký Ức Thuần Khiết Kỷ Niệm $1</Text>
  <Text Key="E6FE6ECE_74561">Vé Thành Thạo</Text>
  <Text Key="1192F72C_74562">Không thể kiếm được Điểm Trao Đổi Nhân vật\nvới Vé Gacha này.</Text>
  <Text Key="2FFDD2F6_74563">Dùng $1 để quay Gacha.\nTiếp tục?</Text>
  <Text Key="8E45A31B_74564">[3C404E]Gacha Trao Đổi Điểm Nhân vật Chung[-]</Text>
  <Text Key="B2B234C8_74565">Không có nhân vật được chọn</Text>
  <Text Key="4AD803EA_74566">Không đủ đá quý trả phí.</Text>
  <Text Key="FD40BF66_74567">Không đủ đá quý.</Text>
  <Text Key="95F7BF36_74568">Gacha này chỉ có thể quay bằng Đá Quý Trả Phí.</Text>
  <Text Key="B4EBE1CB_74569">[FFBB00,CE4F00]Đảm bảo nhân vật ★3 giới hạn\nGacha Đảm Bảo[-]</Text>
  <Text Key="D2496DB0_74570">[FFBB00,CE4F00]Đảm bảo nhân vật ★3 giới hạn\nGacha Đảm Bảo[-]</Text>
  <Text Key="5D59F714_74571">[FFBB00,CE4F00]Đảm bảo nhân vật ★3 giới hạn\nGacha Đảm Bảo Phần 2[-]</Text>
  <Text Key="4BDC7AEF_74572">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 giới hạn[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="5C7496F7_74573">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 giới hạn[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!\n    ►Các nhân vật đã chọn có thể thay đổi bất kỳ lúc nào.[-]</Text>
  <Text Key="C30486BB_74574">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 giới hạn[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!\nCó thể nhận được Tác Phẩm Vĩ Đại x1!\n[-]</Text>
  <Text Key="4C99F061_74575">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Hỏa[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="46C96CD4_74576">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Thủy[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="28E8F100_74577">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Phong[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="40786C5F_74578">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Quang[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="256F7FDA_74579">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Ám[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="2DD60961_74580">[FFBB00,CE4F00]Chỉ Dùng Đá Quý Trả Phí\nGacha Bạch Kim Đảm Bảo Nhân vật ★3 Giới Hạn Giáng Sinh Đang Diễn Ra![-]</Text>
  <Text Key="09777376_74581">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Giới Hạn Giáng Sinh[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="271C25AB_74582">[3C404E]Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Giới Hạn Giáng Sinh[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="1B93BB14_74583">[FFBB00,CE4F00]Chỉ Dùng Đá Quý Trả Phí\nGacha Bạch Kim Đảm Bảo Nhân vật ★3 Giới Hạn Halloween Đang Diễn Ra![-]</Text>
  <Text Key="D23D270E_74584">Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Giới Hạn Halloween[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="76E17E48_74585">[FFBB00,CE4F00]Chỉ Dùng Đá Quý Trả Phí\nGacha Bạch Kim Đảm Bảo Nhân vật ★3 Giới Hạn Năm Mới Đang Diễn Ra![-]</Text>
  <Text Key="143993CE_74586">Một [FFBB00,CE4F00]nhân vật ★3 Giới Hạn Năm Mới[-] được đảm bảo khi quay 10 lần!</Text>
  <Text Key="FFFF0510_74587">Gia vị đặc biệt giới hạn thời gian</Text>
  <Text Key="9534D130_74588">[FFBB00,CE4F00]Chỉ Dùng Đá Quý Trả Phí\nĐảm bảo ★3 Gacha Cao Cấp Đá Quý Trả Phí! [-]</Text>
  <Text Key="326B4A4B_74589">[FFBB00,CE4F00]Chỉ Dùng Đá Quý Trả Phí\nNhân vật ★3 giới hạn được đảm bảo khi quay 10 lần![-]</Text>
  <Text Key="F3B30C56_74590">Tiêu hao Đá Quý Trả Phí và quay 10 lần.\nTiếp tục?</Text>
  <Text Key="D5857005_74591">Tiêu hao Đá Quý Trả Phí và quay 1 lần.\nTiếp tục?</Text>
  <Text Key="E52A41AB_74592">※Các nhân vật đã chọn có thể thay đổi bất kỳ lúc nào</Text>
  <Text Key="C38B5772_74593">Trao Đổi Nhân vật Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="FD5286C9_74594">Bộ Gacha Trao Đổi Nhân vật SP Golden Week</Text>
  <Text Key="58D279F4_74595">Trao Đổi Đặc Biệt Kỷ Niệm $1</Text>
  <Text Key="1B8E4BB4_74596">Trao Đổi Đặc Biệt SP Nghỉ Lễ Tết Nguyên Đán</Text>
  <Text Key="971AF9A1_74597">Giới Hạn+</Text>
  <Text Key="F0677F92_74598">Tái ngộ Chiến Đấu Clan</Text>
  <Text Key="8D71590E_74599">Chọn một nhân vật</Text>
