  <Text Key="61006DCA_58500">Louise Marie đã được gửi đến một bãi biển cùng với Mitsuki và {playername}. Sono, Nanaka và Anna thì được gửi đến một khu rừng. Còn ba người chúng tôi dường như đã bị gửi đến Oedo.</Text>
  <Text Key="CBEBF45E_58501">Hehe, đúng rồi♪ Iroha không cô đơn đâu! Bởi vì Iroha vẫn có thể nghe thấy giọng nói của chú mà. Và chắc chắn sớm thôi Iroha cũng sẽ được gặp lại Sono-chan nữa~♪</Text>
  <Text Key="50B968D8_58502">Đúng đó. Vậy chúng ta hãy cố gắng đi gặp mọi người--Tuy nhiên, vấn đề thực sự là chúng ta nên gặp ở đâu đây.</Text>
  <Text Key="C84DDD3D_58503">BÙM!!</Text>
  <Text Key="B0448BE3_58504">...Hả!? Âm thanh đó là...!</Text>
  <Text Key="701A4B2D_58505">Đi ra ngoài thôi!</Text>
  <Text Key="B122AA67_58506">BÙM! BANG!</Text>
  <Text Key="1E69B62C_58507">ủa, pháo hoa ở bầu trời xa xa! Khoan đã, cảnh tượng này... có vẻ quen thuộc quá, phải không?!</Text>
  <Text Key="13B33BC2_58508">...Chín trên mười, đây là công việc của Maristella. Con hươu đất thấp hèn kiêu ngạo này, dám cho chúng ta biết ngay chỗ cô ta đang ở.</Text>
  <Text Key="33326FE3_58509">Thời điểm hoàn hảo. Nơi đó sẽ là điểm hẹn của chúng ta. Eriko, Iroha. Chúng ta sẽ khởi hành khi hai cô đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="DD08BF19_58510">Ôi chao. Tôi thấy mọi người bay từ trên trời xuống... Mà các cô đã đi rồi sao? Ha ha, các cô gái thật vội vàng quá. Các cô có thể nghỉ ngơi thêm chút nữa mà, biết không?</Text>
  <Text Key="82233FE2_58511">À, chủ quán trọ. Cảm ơn vì đã để chúng tôi nghỉ ngơi tại nơi này. Tôi xin lỗi vì đã gây ra phiền phức đột ngột. Nhưng thật không may, chúng tôi hiện không có đồng xu nào... Tôi sẽ chắc chắn quay lại để trả món nợ này.</Text>
  <Text Key="B1992F8B_58512">Đừng bận tâm chuyện đó, chúng ta đều trong cùng một cảnh ngộ khi gặp khó khăn! Nhìn này, tôi đã cố gắng làm một ít onigiri. Cứ ăn chúng và nghỉ ngơi một chút đi.</Text>
  <Text Key="7800EDFC_58513">Ồ, trông ngon quá! Đến lúc ăn thôi-...</Text>
  <Text Key="8B2E51E3_58514">Mày đang cản đường đấy, khốn kiếp!!! Đừng chỉ đứng đó, khốn kiếp!!!</Text>
  <Text Key="E68833FA_58515">Eek!! Băng đảng Deadly đã xuất hiện...!!</Text>
  <Text Key="5B5028A2_58516">...Ồ! "Băng đảng Deadly"?</Text>
  <Text Key="92679AF4_58517">D-Dạ. Họ là những tên yakuza vô lại đang kiểm soát toàn khu vực này dạo gần đây...</Text>
  <Text Key="330BE95F_58518">Với hơn 1000 thành viên, không ai có thể chống lại họ... Với số tiền bảo kê họ bóc lột từ chúng ta, họ xung quanh mình với các geisha sáng và tối, uống rượu và hát trong những bữa tiệc hoành tráng...!</Text>
  <Text Key="AFF1826A_58519">Vì những kẻ này, chúng tôi thậm chí không thể ăn uống mỗi ngày... Nhưng chúng tôi không có sức mạnh, nên không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chấp nhận... Các cô trẻ cũng nên chờ cơn bão này qua đi... Khoan, cái gì?!</Text>
  <Text Key="458625E5_58520">...Này, này. Anh ơi, anh va vào em khiến quả cơm của em rơi xuống đất. Anh không định xin lỗi sao?</Text>
  <Text Key="91BDEAF1_58521">Á á?! Ai quan tâm, đồ ngốc?! Vứt quả bánh bùn đi! Nếu anh có vấn đề với việc đó, anh sẽ phải đối mặt với băng đảng Deadly này--</Text>
  <Text Key="B1477C81_58522">...!? ...UỤC...!</Text>
  <Text Key="DB986E22_58523">Một nhát chém chính xác thật. Cô thực sự không phải người thông thường... Khoan, Iroha! Cô đang ăn onigiri bùn kia...!?</Text>
  <Text Key="03C0DE3F_58524">Ngoạm, ngoạm! ...Phwah♪ À, ngon quá! Cảm ơn chú!</Text>
  <Text Key="8E97998C_58525">M-Một cô gái kiên cường thật...! Và cô ấy đã hạ gục một tên thành viên băng đảng Deadly chỉ trong một lần...! Cảm ơn cô, cô gái trẻ...!</Text>
  <Text Key="08FBD5E0_58526">*thở dài* Việc đó có thực sự ổn với cô không? Những kẻ hèn mọn này là loại rất quan tâm đến danh dự. Cô nên hy vọng họ sẽ không quay lại tìm thị trấn cùng bạn bè của họ sau này...</Text>
  <Text Key="A5B3E8FA_58527">...! N-Này, này! Iroha và bạn bè của cô ấy có thể giúp chúng tôi bằng cách nào đó chứ...?</Text>
  <Text Key="34CB3F0E_58528">Không sao đâu, không sao. Mọi người đang tìm bạn bè, phải không? Đừng bận tâm về chúng tôi và nhanh lên nào...!</Text>
  <Text Key="3C8C598C_58529">BÙM! BANG!!!</Text>
  <Text Key="F89EA640_58530">...Iroha, đi thôi. Nếu không nhanh lên, chúng ta sẽ để mọi người chờ.</Text>
  <Text Key="C4F4E62C_58531">Đúng đó. Chúng ta không thể lãng phí thêm thời gian ở đây nữa.</Text>
  <Text Key="5B3007D0_58532">...! Hai người, nhanh lên...!</Text>
  <Text Key="5CE559F7_58533">Đây là biệt thự của băng đảng Deadly, các người biết chứ? Cúi đầu khi đi ngang qua, đồ ngu!!!</Text>
  <Text Key="15B3EFA7_58534">...Vậy đây là hang ổ của chúng, hả? Có vẻ như chúng đang làm bất cứ điều gì chúng muốn, giống như lời đồn nói.</Text>
  <Text Key="E515BB53_58535">Chính xác. Hãy loại bỏ những con bọ hèn mọn đó ngay lập tức... Khoan, sao vậy, Iroha-san?</Text>
  <Text Key="36AA7650_58536">Hehe~♪ Vậy là cô không thể để tình hình đó như vậy! Cả Ruka-onee-chan và Eriko-onee-chan đều... Em thực sự yêu chị~♪</Text>
  <Text Key="91B17776_58537">Hừ. Chẳng phải là điều tự nhiên khi chúng ta trả nợ sao? ...Tuy nhiên, đây mới là nơi trận chiến thực sự của chúng ta bắt đầu.</Text>
  <Text Key="DCFA191B_58538">Tên canh gác cổng đó có vẻ khá giỏi. Tất nhiên, tôi không có ý định thua, nhưng xông thẳng vào có vẻ không phải chiến thuật tốt nhất ở đây.</Text>
  <Text Key="D0E19077_58539">Đúng. Có vẻ có rất nhiều người bên trong, và xét đến những gì sắp tới, tôi muốn bảo tồn sức mạnh. Chúng ta cần một kế hoạch để vào biệt thự đó mà không gây ồn ào...</Text>
  <Text Key="8FA69BC2_58540">...Tch, hôm nay là ngày oiran đến, nhưng cô ấy lại muộn thế. Sếp sẽ không vui đâu...</Text>
  <Text Key="983D9F36_58541">Oiran...? Này, này... oiran là cái gì?</Text>
  <Text Key="751E9772_58542">Hừm, nói thẳng ra thì, cô ấy sẽ giống như một thần tượng của Oedo... Tôi đoán vậy. Ở Togoku, quê hương của Oedo, người ta nói rằng cô ấy là một bông hoa không thể với tới ở khu đèn đỏ, nhưng ở đây, cô ấy là bông hoa của Oedo mà mọi người, già và trẻ, nam và nữ, đều ngưỡng mộ và tôn sùng.</Text>
  <Text Key="C9A451AE_58543">Đẹp khi đứng. Thanh lịch khi ngồi. Duyên dáng khi đi... Tại sao, nghe có vẻ giống hệt mình. Kus kus.</Text>
  <Text Key="29A3F2DE_58544">Ồ, vậy là loại chuyện đó... Hehehe. Này, Iroha đã nghĩ ra một kế hoạch tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="C0F9FB68_58545">Tôi sẽ đặt tên cho nó... "Chiến dịch Biến hình Oiran"!!</Text>
  <Text Key="F40B6BE7_58546">...Ra vậy. Bằng cách giả làm oiran, một người trong chúng ta có thể dễ dàng qua được cổng đó. Không thể khác được... có lẽ tôi sẽ đảm nhận vai trò đó.</Text>
  <Text Key="6E3C7684_58547">N-Này, đợi một chút, Eriko. Cô muốn giả làm oiran sao?</Text>
  <Text Key="E7FD3A9F_58548">Vâng, tôi nghe nói rằng oiran là những người phụ nữ quyến rũ và xinh đẹp. Có ai khác ở đây phù hợp hơn tôi cho vai trò đó ngoài tôi ra sao?</Text>
  <Text Key="1AE7E00A_58549">...Ừ, tôi sẽ thừa nhận cô là một người phụ nữ xinh đẹp, nhưng cô cũng cần thái độ phù hợp cho nó, biết không? Ví dụ, cô sẽ làm gì nếu ai đó nắm lấy tay cô và nói: "Này, lại gần đây"?</Text>
