  <Text Key="B9B692FA_159850">Hở...? T-Tôi...?</Text>
  <Text Key="C3A67C68_159851">Đúng rồi! Cô là vũ công, phải không? Nào, cùng nhảy với tôi♪</Text>
  <Text Key="443C807D_159852">Hở... K-Không, không phải thế...!? Tôi không phải vũ công hay gì cả...</Text>
  <Text Key="0297C784_159853">Không cần phải ngại! Phong cách thời trang đó lạ, nhưng rõ ràng là trang phục truyền thống của Salasaria, phải không?</Text>
  <Text Key="FE35A2C0_159854">Hehe... Cô hơi ngại, nhưng có vẻ thực sự đam mê nhảy♪ Nào, buông căng thẳng ra và cùng nhảy, được chứ?</Text>
  <Text Key="925C76BB_159855">À, ư ưu......!? K-Không... không phải... thật sự, không phải thế... những bộ đồ đó...!</Text>
  <Text Key="A513D4B5_159856">Eee! Vậy là trang phục truyền thống thẳng từ Làng Elf?! Tôi tưởng cô cùng nghề với bọn tôi, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="43C4A469_159857">Tuy nhiên, "Phạm vi hát" của cô, đúng không... đúng là âm nhạc của Salasaria khác xa Landosol, nên tôi nghĩ đây sẽ là trải nghiệm học hỏi tốt cho cô...</Text>
  <Text Key="BD131C95_159858">Nhưng nếu cô thực sự muốn tìm hiểu âm nhạc này, nhảy cũng là một phần của nó, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="71D8A1CF_159859">Hở...? V-Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="868F16E6_159860">Vâng, bản chất của âm nhạc Salasaria có thể tóm gọn bằng một từ: "Nhiệt huyết". Tôi nghĩ cách tốt nhất để hiểu nó là dùng toàn thân cảm nhận nhịp điệu.</Text>
  <Text Key="CC175DA7_159861">T-Tôi hiểu rồi... Nhưng, tôi... khi nói đến nhảy... tôi chưa bao giờ nhảy cả...</Text>
  <Text Key="67813D57_159862">Đừng lo, hai chúng tôi ở đây để dạy cô! Chúng tôi sẽ chăm sóc cô... TỪNG CHI TIẾT NHẤT♪</Text>
  <Text Key="EC6AF6C5_159863">H-Hở, ể...? Chi tiết...?</Text>
  <Text Key="B96F944A_159864">Đúng, đúng♪ Nào, nhanh lên và qua đây! Bên này, bên này!</Text>
  <Text Key="ADE08C50_159865">À... Tay tôi... cô kéo... HIIIIIIIIIIIII...!?</Text>
  <Text Key="2132D633_159866">U-Ugh... M-Một tư thế như vậy... tôi không thể...!</Text>
  <Text Key="F5EE6A81_159867">Hừm... Cơ thể cô chắc chắn cứng... Có thể đưa tay lại gần hơn chút được không?</Text>
  <Text Key="77D151B5_159868">A-Auu... N-Như thế này...?</Text>
  <Text Key="29E58F3C_159869">Hừm, vẫn còn hơi vụng về... Hãy thử mở chân rộng hơn... Đi thôi!</Text>
  <Text Key="C57F7B30_159870">Hyauh?! Đ-Dừng lại...! Ôi, đau... Đau quá...!</Text>
  <Text Key="F1CBB59C_159871">Eeeh? Đây thực sự là giới hạn của cô sao? Tư thế này chỉ là dạng cơ bản của điệu nhảy Salasaria địa phương thôi.</Text>
  <Text Key="94BCF5DA_159872">Điều tiếp theo sau tư thế này... là nâng chân theo nhịp nhạc và--</Text>
  <Text Key="4EC9F19A_159873">Eeh?! C-Còn nữa...?! K-Kh-Không thể nào...</Text>
  <Text Key="29C38D62_159874">Auuuu......! Tôi... đã đến... giới hạn rồi...!</Text>
  <Text Key="9BFA6FD1_159875">Eek?! Gì?! Ranpha-chan?!</Text>
  <Text Key="64545B7A_159876">Ồ, trời ơi, cô ngã sấp mặt như vậy...!? Chúng tôi có ép cô quá không? Cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="80D45304_159877">Hauu... K-Không... Tự nhiên......</Text>
  <Text Key="AA09EFAC_159878">*Thở dốc*... Tôi thực sự... hiểu rồi... khó khăn và vất vả thế nào... điệu nhảy của Salasaria...</Text>
  <Text Key="90BAD1AE_159879">Hở? Đ-Đúng vậy sao? Nếu cô học được điều gì đó, thì tôi vui... Mặc dù còn lâu mới gọi là nhảy được...</Text>
  <Text Key="3D3B3F2B_159880">Vâng... Cảm ơn... haa... fuu... Cơ thể tôi đã nóng lên...</Text>
  <Text Key="240B71D5_159881">Cái nóng này... vậy đây là "Nhiệt huyết"... ở lõi âm nhạc Salasaria...!</Text>
  <Text Key="7F94F7F3_159882">H-Hay... Có lẽ nên nói với cô... Cô chỉ không đủ tập thể dục thôi...</Text>
  <Text Key="D4BCD8FC_159883">K-Không, được mà...? Chỉ cần chúng ta giúp cô luyện tập... đúng chứ? Ahaha...♪</Text>
  <Text Key="6672625D_159884">Vậy là Ranpha đã học được âm nhạc của Salasaria. Cầm theo đà này (?), hai người hướng đến địa điểm luyện tập tiếp theo...</Text>
  <Text Key="4BCD66B9_159885">U-Ugh... Đã lâu rồi... lần cuối tôi mặc đồ bơi...</Text>
  <Text Key="F8FFA30B_159886">Nhưng... nơi này là nơi bạn đến với đồ bơi... K-Không... Tôi cũng phải luyện tập... ở đây...</Text>
  <Text Key="40207369_159887">U-Umm... Vậy... Tôi tự hỏi ở đây có thể nghe loại nhạc gì...?</Text>
  <Text Key="BD5C6F45_159888">À... Cái này, tôi nghe rồi... Nếu tôi nhớ không nhầm... nó gọi là "Ukulele", phải không......?</Text>
  <Text Key="065DC0A7_159889">Và đây là "biểu đồ hợp âm" của Ukulele... Tôi đọc được phần lớn... nhưng... tự hỏi liệu tôi có chơi được không...</Text>
  <Text Key="8D8BDE63_159890">...T-Không thể để nỗi sợ chiếm lấy. Tôi sẽ thử...</Text>
  <Text Key="CAB4CFC0_159891">A... A-lo~ha~...♪</Text>
  <Text Key="2B56DA6D_159892">Ugh... Tôi không thể ấn dây đúng cách... Ngón tay tôi không di chuyển được...</Text>
  <Text Key="DC1F746E_159893">Ưm... Vậy thì, thử cái này...? *Hít sâu*... *Thở ra*...!</Text>
  <Text Key="693EE2EE_159894">À... *Hát*...♪</Text>
  <Text Key="955B35BD_159895">U-Ughhh, không được... Cái Ukulele này... hơi thử thách...</Text>
  <Text Key="7702683F_159896">Không, không. Cô gái trẻ, buổi biểu diễn đó rất tuyệt vời~♪ Tuyệt vời aloha~♪</Text>
  <Text Key="0EEA9E8C_159897">Ừ, ừ. Một trái tim chân thành và tốt bụng đối mặt với âm nhạc... Đó là tinh thần Aloha tối thượng~♪</Text>
  <Text Key="6AA0746D_159898">Hở? C-Cảm ơn... vì đã thưởng thức buổi biểu diễn đó...</Text>
  <Text Key="C55C8091_159899">Vậy đây là... tinh thần "Aloha", tôi thấy---!</Text>
