  <Text Key="8E877B0B_70650">Misogi-chan, Kyouka-chaaan!</Text>
  <Text Key="00066F2C_70651">Ồ—Mimi...!</Text>
  <Text Key="82C56E78_70652">Ái chà!</Text>
  <Text Key="525DADFE_70653">Ôi chà! C-cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="BD7C1964_70654">V-vâng... Hehe, em vấp ngã rồi...</Text>
  <Text Key="A406F65C_70655">Để chị xem... Tốt, không bị thương đâu.\nMimi, con không được chạy trên đường đâu.</Text>
  <Text Key="D23EBE3A_70656">Xin lỗi... Em chỉ không thể chờ Halloween bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="716FCE95_70657">Được rồi! Giờ mọi người đã ở đây rồi, thôi nào đi lấy kẹo thôi!</Text>
  <Text Key="4AF10E03_70658">Trick or treat!</Text>
  <Text Key="1651C692_70659">Đây, lấy chút kẹo đi!</Text>
  <Text Key="2998D786_70660">Yaaay, sô-cô-la! Cảm ơn chị, Chị Tốt Bụng!</Text>
  <Text Key="B56D83CA_70661">Ugh... Kẹo thì ngon thật, nhưng em muốn chơi khăm hơn...</Text>
  <Text Key="3DD1A09C_70662">Ở ngoan đi, Misogi.\nHơn nữa, con chơi khăm ngay cả khi không phải Halloween—</Text>
  <Text Key="19AA8792_70663">Các con! Mẹ vừa nướng xong một khô bánh!</Text>
  <Text Key="3A3B9940_70664">Bánh nướng?! Nhanh lên, đi xem nào!</Text>
  <Text Key="9CFD5BE2_70665">Uwehh?! Con đổi ý nhanh thật!</Text>
  <Text Key="23C704FF_70666">Ô! Nhìn xem chúng ta có bao nhiêu kẹo!</Text>
  <Text Key="3FA23B66_70667">Mmm... Chúng ta có đủ cho buổi tiệc rồi,\nnhưng dừng lại ở đây thì phí quá, phải không?</Text>
  <Text Key="8EB014DF_70668">Nhưng chúng ta đã đi vòng quanh cả thị trấn rồi.</Text>
  <Text Key="A24400DF_70669">...Ồ, em biết rồi! Nghe này, \ntại sao chúng ta không thử cái biệt thự ma kia?!</Text>
  <Text Key="D64F8045_70670">Biệt thự ma...?</Text>
  <Text Key="8FCA98F5_70671">K-kỳ lắm! Ở đó chắc chắn sẽ không có ai cho chúng ta kẹo!</Text>
  <Text Key="324EE908_70672">Nhưng đó là một ngôi nhà rất lớn. Có lẽ họ có món quà xịn xò để phù hợp! Và Kyouka, chị vừa mới nói không có sự thật nào trong huyền thoại khăn rơi đúng không?</Text>
  <Text Key="D60DD068_70673">V-vâng, em... Ughhh...</Text>
  <Text Key="C0815751_70674">Ồ! Đừng nói với em là... [i]sợ[/i]?</Text>
  <Text Key="C545FAED_70675">C-chắc chắn em không sợ!</Text>
  <Text Key="A62C6F35_70676">Vậy thì đi thôi! Đến biệt thự ma, đi thôi nào!</Text>
  <Text Key="3B7C33B0_70677">Đi thôi!~♪</Text>
  <Text Key="0092E18E_70678">Ồ—đây là nơi rồi! Nhìn kìa, nó còn có nghĩa trang bên ngoài nữa...</Text>
  <Text Key="E8009CDE_70679">...Không ai trả lời?</Text>
  <Text Key="9C4F2235_70680">K-không thấy đâu! Nó chỉ là một ngôi nhà lớn, trống trơn thôi!\nThôi nào, về nhà—</Text>
  <Text Key="619E76A4_70681">Cánh cửa... mở ra...</Text>
  <Text Key="B117BAA2_70682">M-muốn vào xem không?</Text>
  <Text Key="2C648B3A_70683">Gì?! Không đời nào! Chúng ta sẽ bị rắc rối!</Text>
  <Text Key="6B8BC115_70684">Nếu không ai sống ở đây, ai sẽ phàn nàn?! \nNó giống như đi khám phá vậy!\nE-em vẫn vào, dù sao đi nữa!</Text>
  <Text Key="86F54AB5_70685">Đợi đã, Misogi!</Text>
  <Text Key="3AFA6AA0_70686">Uwehh... Đừng bỏ em lại, các cậu...!</Text>
  <Text Key="6668C3EF_70687">Thôi thúc bởi sự tò mò, các cô gái bước chân vào biệt thự ma. Họ chưa hề biết những điều gì kinh hoàng đang chờ đợi họ bên trong...</Text>
  <Text Key="FF1CEE70_70688">Đi lấy đồ ngọt nào</Text>
  <Text Key="95EFB9B8_70689">Bên trong biệt thự, họ nghe thấy giọng nói bí ẩn của một đứa trẻ, khiến cả ba người hoảng loạn. Và rồi, một quái vật xuất hiện và bắt cóc Mimi, trong khi Kyouka bị mắc kẹt bên trong biệt thự. Misogi, người đã đi ra ngoài một mình, đi tìm sự giúp đỡ từ {playername}.</Text>
  <Text Key="F788611E_70690">Theo đề xuất của Misogi, những thành viên gan dạ của Little Lyrical đã đi "Trick or treat" tại một biệt thự được cho là ma quái. Sự tò mò chiến thắng, họ bước qua những cánh cửa đã mở...</Text>
  <Text Key="8CC8F217_70691">Xin lỗi? Có ai ở nhà không?</Text>
  <Text Key="098F6AA9_70692">Có vẻ như không ai ở đây...\nThật là đáng sợ. Không trách người ta nói nó bị ám.</Text>
  <Text Key="79A047EF_70693">K-không được rồi! Em nghĩ đủ rồi! Thôi về nhà nào!</Text>
  <Text Key="8E140D8B_70694">Ngôi nhà lớn thật...</Text>
  <Text Key="06FCEC6B_70695">Chơi đi... Chơi đi...</Text>
  <Text Key="E023A114_70696">Eek! G-gì vậy, cái giọng đó...?</Text>
  <Text Key="50634126_70697">Chơi đi... Kyouka...</Text>
  <Text Key="924E6E57_70698">T-tại sao... nó biết tên em...?</Text>
  <Text Key="ED473370_70699">KYOUKAAAAAAA!</Text>
