  <Text Key="B58DAFCE_177050">Tôi sẽ kết thúc nhanh thôi! DORYAAAAAAAAHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="6C24D8C8_177051">Guh, đòn tấn công của tôi hoàn toàn vô dụng?! Tên này... Là loại phớt lờ sát thương vật lý!</Text>
  <Text Key="A6A72F36_177052">Tôi nghĩ là mình không làm được gì với nó đâu...! Inori! Ma thuật, làm ơn!</Text>
  <Text Key="97239005_177053">Đừng nói nhảm! Tôi trông giống pháp sư à!?</Text>
  <Text Key="75847817_177054">Hả? Cô không dùng được?! Vậy chúng ta phải làm sao...?!</Text>
  <Text Key="287E2391_177055">Rõ ràng quá đi...! Chúng ta nên nhanh chóng chạy đi!!</Text>
  <Text Key="0A916278_177056">Vậy là kết thúc thế này?! ...Ừm, có lẽ phù hợp với một kẻ như tôi! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="8CB8BC1B_177057">Haah, haah...! Kuh! Cái thứ đó vẫn đang đuổi theo chúng ta...! Tôi lẽ ra nên giữ lại quả bom khói thay vì dùng nó...!</Text>
  <Text Key="2B011F23_177058">Này, Inori! Đừng nghỉ ngơi mà chạy đi! Cái thứ đó sẽ đuổi kịp cô!</Text>
  <Text Key="F2406516_177059">Dễ cho cậu nói, cái túi của tôi nặng quá...</Text>
  <Text Key="28F577F3_177060">Nh-Nhưng...! Cuối cùng tôi cũng tới được kết quả của tất cả nỗ lực! Cậu không thể yêu cầu tôi bỏ mặc nó như thế này...</Text>
  <Text Key="FF1D6E96_177061">Ra vậy. Nếu kho báu đó thực sự quan trọng với cô đến thế, thì không còn cách nào! Được rồi, {playername}! Hãy dùng Inori làm mồi và cùng chạy đi!</Text>
  <Text Key="6450B583_177062">PIIIIIII?! Các người định bỏ rơi tôi sao?! Đồ khốn! Được, tôi hiểu rồi! Tôi sẽ vứt bỏ tất cả cùng với cái túi!</Text>
  <Text Key="527224F7_177063">Guuuh...! Tạm biệt! Giấc mơ trở thành triệu phú của tôiiiiii!!!!!</Text>
  <Text Key="FE12C457_177064">...Chúng ta đã trốn thoát. Nhưng bằng cái giá nào, tôi nói...</Text>
  <Text Key="45EB8A0E_177065">Hahaha! Vui thật!</Text>
  <Text Key="F82B0C4D_177066">Vui chỗ nào?! Tôi vừa mất TẤT CẢ! Thậm chí phần của cậu cũng thành mảnh vụn rồi, Muimi! Vui chỗ nào?!</Text>
  <Text Key="417B4C90_177067">Cảm giác tìm thấy rương kho báu... Cảm giác hồi hộp khi trốn thoát khỏi quái vật cùng bạn bè...</Text>
  <Text Key="12D92308_177068">Những thứ đó nằm trong những gì làm nên sự vui vẻ của phiêu lưu, cậu biết chứ? Tôi nói sai sao?</Text>
  <Text Key="FC484812_177069">Mm... Ừm... Tôi sẽ không phủ nhận.</Text>
  <Text Key="D2C7B19B_177070">Tất nhiên là không! Không quan trọng chúng ta có được kho báu hay mất nó! Chính chuyến phiêu lưu này mới là mục tiêu thực sự của chuyến thám hiểm này!</Text>
  <Text Key="FE5CB110_177071">Tôi đang vui lắm! Tôi được đi phiêu lưu cùng hai người!</Text>
  <Text Key="6E428A4D_177072">*thở dài* Hai người thật vô tư! Vô tư đến mức tôi bắt đầu cảm thấy mình ngốc khi lo lắng về bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="20ED804A_177073">...Ừm, có lẽ cậu nói đúng? Bây giờ nghĩ lại, tôi đoán... tôi cũng vui lúc nãy.</Text>
  <Text Key="B80B4C9B_177074">Ra vậy, ra vậy! Nếu thế, tôi còn vui hơn!</Text>
  <Text Key="CE581805_177075">...Nhưng đừng chuyển sang cái kết tưởng tượng rằng kỷ niệm của chuyến phiêu lưu này là kho báu tốt nhất! Tôi chắc chắn sẽ đạt được thứ có giá trị!</Text>
  <Text Key="6947D20D_177076">Giờ, hãy lấy lại tinh thần và đi thôi! Hãy đi tìm thứ tuyệt vời hơn những viên ngọc chúng ta vừa tìm thấy!</Text>
  <Text Key="FB7648CD_177077">Và thế là, Inori và bạn bè cô ấy tiếp tục lên những tầng cao hơn để tìm kho báu mới.</Text>
  <Text Key="0562EA34_177078">Ừ, bên kia...</Text>
  <Text Key="36872C39_177079">Cô ấy, luôn luôn</Text>
  <Text Key="726395F8_177080">Tôi cũng không cần những viên ngọc</Text>
  <Text Key="2BFC4651_177081">Vậy thì vứt cái túi đầy ngọc đó đi!</Text>
  <Text Key="EB290B3C_177082">Tôi cũng vui!</Text>
  <Text Key="18A7530E_177083">Khi {playername} và bạn bè tiến lên Tháp Luna, một con quái vật tấn công họ. Inori và Muimi chuẩn bị chiến đấu để đánh bại nó.</Text>
  <Text Key="E5EA2E41_177084">Muimi, cậu hiểu chứ? Chúng ta phải giữ quy mô nhỏ... đánh thông minh, không phô trương!</Text>
  <Text Key="170E23E0_177085">Tôi không thực sự mê phong cách đó, nhưng... Tôi sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="33291094_177086">Inori! Nó mất thăng bằng rồi!</Text>
  <Text Key="AE1A343A_177087">Cơ hộigggg! Đòn này sẽ kết thúc!</Text>
  <Text Key="A869DBB1_177088">Trận chiến kết thúc! Giờ tôi biết cách xử lý Muimi rồi, chuyện này dễ như ăn bánh!</Text>
  <Text Key="DC859FBF_177089">Này, cách đánh này có cảm giác không được thỏa mãn lắm. Phải không? Sao không phải là, tôi nói thế nào nhỉ... BÙM, một cái gì đó như thế!?</Text>
  <Text Key="3B0140E9_177090">Không có cơ hội! Đây là cách đánh tốt nhất ở đây! Thật sự, các ngốc nghếch các người đều như vậy...</Text>
  <Text Key="63A33185_177091">Như tôi đã nói, đừng gọi tôi ngốc! ...Hả? Này, hình như con quái vật này cũng rơi thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="2FCA4CC8_177092">Hah! Là kho báu sao?! Hãy xem nào...</Text>
  <Text Key="772D3400_177093">Hmmm...? Viên đá này hơi lấp lánh, tôi tự hỏi liệu nó có bán được giá cao không?</Text>
  <Text Key="23F779CC_177094">Onii-san, anh biết gì thêm về viên đá này không? ...Khoan, ánh sáng đang mạnh lên mãi...!?</Text>
  <Text Key="5F960480_177095">Ánh sáng này...!? GYAWAWAWAAAAAH!?</Text>
  <Text Key="A3C51444_177096">Hehehe... Tôi làm được rồi... Tôi thực sự làm được rồi! Kho báu mà tôi khao khát cuối cùng đã là của tôi!</Text>
  <Text Key="CDFD1395_177097">PYAH?! ...Sao-Sao, chỉ là anh, Onii-san? Đừng làm tôi sợ như thế...</Text>
  <Text Key="DEFD3B15_177098">Nếu là anh thì sao? Cố tình tìm hiểu cuộc sống riêng tư của người khác là sự thiếu tế nhị hoàn toàn, Onii-san!</Text>
  <Text Key="639641DD_177099">Ừ, hôm nay tôi đang trong tâm trạng tốt, nên tôi sẽ nói cho anh biết tôi mua gì. Đừng quá bất ngờ khi biết nó là gì!</Text>
