  <Text Key="062111FF_23150">Nhưng... các sòng bạc có bảo mật rất chặt, phải không? Đánh cắp từ đó sẽ không dễ dàng...</Text>
  <Text Key="73D63251_23151">UGH?! AyuAyu, cậu sắc bén hơn tôi tưởng... Kế hoạch này có nhiều lỗ hổng quá...</Text>
  <Text Key="7048D7CC_23152">Vâng... cuộc chiến với sòng bạc là chuyện chỉ liên quan đến băng nhóm chúng tôi. Đừng lo về chuyện chúng ta vừa nói.</Text>
  <Text Key="65A648F5_23153">Nhân tiện, hai người mai có quay lại làm việc ở đó không?</Text>
  <Text Key="27A05644_23154">Hả? HẢẢẢ?! Người của sòng bạc là người xấu, phải không?! Vậy tại sao chúng tôi lại...?</Text>
  <Text Key="53E5CDA2_23155">Cậu ngạc nhiên cái gì? Dù sòng bạc đầy kẻ xấu, cậu vẫn phải chịu trách nhiệm khi nghỉ việc đó. HÃY CHẮC CHẮN rằng cậu nói với họ là cậu nghỉ việc.</Text>
  <Text Key="9C69F288_23156">Nếu cậu nghỉ việc mà không được phép, điều đó có thể khiến cậu gặp thêm rắc rối.</Text>
  <Text Key="6993A455_23157">Đừng lo. Trừ khi có chuyện gì đặc biệt xảy ra, họ sẽ không làm gì kỳ lạ chỉ vì một hay hai nhân viên part-time nghỉ việc.</Text>
  <Text Key="70A2841B_23158">T-Tôi hy vọng vậy... Ugh... Giờ tôi sợ rồi...</Text>
  <Text Key="3C2D92D3_23159">Vâng, điều đó dễ hiểu. Nếu vậy, mai tôi sẽ đi cùng hai người! Hãy coi như tất cả chúng ta đang trên cùng một con tàu! AyuAyu, Onii-san!</Text>
  <Text Key="DB5144A9_23160">V-Vâng... Cảm ơn. Nếu Inori-chan ở cùng chúng tôi, chúng tôi sẽ yên tâm... phải không...?</Text>
  <Text Key="977E86B8_23161">Dù Ayumi nói vậy, nhưng vì lý do nào đó, cô ấy cảm thấy một cảm giác xấu trong lòng.</Text>
  <Text Key="31797C52_23162">Công việc part-time của cậu thế nào?</Text>
  <Text Key="AE152E40_23163">Land Shark</Text>
  <Text Key="D42C6E06_23164">Ngày hôm sau, {playername} và Ayumi quay trở lại sòng bạc để thông báo rằng họ muốn nghỉ việc part-time.</Text>
  <Text Key="988E12EA_23165">Ugh... Lúc tôi nộp đơn xin công việc part-time này tôi đã hồi hộp rồi... nhưng việc nghỉ việc có thể còn khiến tôi căng thẳng hơn cả lúc đó...</Text>
  <Text Key="6DE694D1_23166">Thư giãn đi, nghỉ một công việc part-time tồi tệ chẳng là gì! So với khoảnh khắc tôi nhận ra Sếp đã nghe lén tôi chửi bới cô ấy... thì đó chẳng đáng lo!</Text>
  <Text Key="6DA0C1F7_23167">Tất nhiên! Anyway, hãy nhanh lên và nói với họ là cậu nghỉ việc!</Text>
  <Text Key="DBA2F4D8_23168">V-Vâng... nhưng trước tiên, tôi cần bình tĩnh lại. Hít thở sâu... vào... ra...</Text>
  <Text Key="0B019B46_23169">V-Vâng...!</Text>
  <Text Key="2D4B46C7_23170">À, ở đó, đúng đó! Này, nhân viên! Hai người này có chuyện muốn nói với anh!</Text>
  <Text Key="EED63E7B_23171">Hm... Anh nói &quot;hai người này&quot;, nhưng... tôi chỉ thấy cậu bé đã làm việc với chúng tôi từ hôm qua.</Text>
  <Text Key="C9DE5725_23172">À, à... Ơ... T-Tôi cũng ở đây, thực ra...</Text>
  <Text Key="74AD7BAF_23173">Ồ, xin lỗi. Tôi không để ý đến cô. Vậy, có chuyện gì? Tôi nghĩ hai người không có ca làm việc hôm nay.</Text>
  <Text Key="C14A94A0_23174">Ơ... Ơ...</Text>
  <Text Key="F1B1B44A_23175">Cố lên, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="3611F92F_23176">Ơ, thì... H-Hai chúng tôi muốn nghỉ công việc! ...T-Tôi vấn lưỡi cuối câu, nhưng tôi đã nói được rồi!</Text>
  <Text Key="3C1A4F47_23177">Tôi hiểu. Được, tôi hiểu rồi. Thật đáng tiếc, nhưng tôi không thể ép cô ở lại. Chỉ một ngày thôi, nhưng tôi rất vui được làm việc cùng cô. Bảo trọng.</Text>
  <Text Key="D3BBB5B7_23178">À... Vâng, cảm ơn rất nhiều! Giờ, xin phép chúng tôi được rời đi--...</Text>
  <Text Key="28237A6A_23179">À, chờ một chút. Chỉ có cậu bé được phép nghỉ việc. Tôi không thể để cô nghỉ việc... Ayumi-kun.</Text>
  <Text Key="EAD6B152_23180">Onii-san có thể nghỉ việc part-time, nhưng... AyuAyu không thể?! Ý đó là gì?!</Text>
  <Text Key="569AAB8C_23181">Thực tế, tôi được lệnh bí mật quan sát cô làm việc hôm qua, Ayumi-kun. Đó là theo yêu cầu của Vua Sòng Bạc, Chủ Gino.</Text>
  <Text Key="E343A935_23182">Khách hàng lẫn nhân viên đều không để ý đến cô, và không có dấu hiệu nào cho thấy sự hiện diện của cô. Cô giống hệt một ninja. Tôi cũng đã mất dấu cô nhiều lần khi quan sát.</Text>
  <Text Key="1603C6D3_23183">Khi tôi báo cáo điều này cho Chủ Gino, ông ấy nói: &quot;Đúng như tôi dự đoán. Tôi chắc chắn muốn chào đón Ayumi vào tổ chức của tôi.&quot;</Text>
  <Text Key="75C9F552_23184">T-Tại sao...? Tôi không thể làm gì một mình!</Text>
  <Text Key="F888FF4C_23185">Sai. Chủ Gino nghĩ khác. Ông ấy nói rằng với khả năng của cô, cô có thể làm mọi thứ.</Text>
  <Text Key="280D1864_23186">Ví dụ, gian lận bằng cách đổi bài của khách hàng mà không bị phát hiện sẽ là chuyện nhỏ với cô... Hoặc cô có thể được cài vào làm gián điệp giữa các quý tộc, VIP, thậm chí là cung điện hoàng gia.</Text>
  <Text Key="AB6E392C_23187">Khả năng đó của cô vô cùng hữu ích. Cô hiểu chưa, Ayumi-kun?</Text>
  <Text Key="53D04794_23188">T-Tôi không hiểu... Và... Tôi không muốn làm bất cứ điều gì xấu!</Text>
  <Text Key="D9F2F849_23189">Hmm... Vậy cô không có ý định gia nhập chúng tôi? Thật đáng tiếc. Tôi muốn tránh dùng bạo lực, tuy nhiên... Tôi đã được lệnh bắt giữ cô bằng mọi cách cần thiết.</Text>
  <Text Key="F6A19F99_23190">EEEEK?! B-Bỗng nhiên chúng tôi bị bao quanh bởi đám người đáng sợ...?!</Text>
  <Text Key="2D8932D2_23191">Giờ, nhanh lên và đi cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="8FF68CD8_23192">...Đừng có mà đùa với tôi! Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho bất kỳ ai đụng vào bạn tôi. Không bao giờ. TỪ ĐÂU!!</Text>
  <Text Key="66AADC20_23193">GWAAAH?!</Text>
  <Text Key="9AB08DC3_23194">...Cô có sao không, AyuAyu?!</Text>
  <Text Key="E8A9E28F_23195">V-Vâng... Anh ấy chỉ nắm cánh tay tôi. Quan trọng hơn... Inori-chan, chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="3CB67D7C_23196">Cô không có gì phải sợ, AyuAyu. Chúng tôi cũng có đồng minh bên phía mình. ...Ra đây nào, các cậu!</Text>
  <Text Key="70EF4C73_23197">Chết tiệt! Chúng tôi nghe hết rồi. Tôi đã chán công việc bảo vệ rồi. Để tôi xả láng đi, Inori-chan!</Text>
  <Text Key="9381E14D_23198">Các người nên biết... đây sẽ không phải là trận chiến giữa những cá nhân đơn lẻ. Nó có thể khởi động xung đột giữa các tổ chức, cụ thể là sòng bạc của chúng tôi và băng nhóm của các người. Các người thực sự ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="8C0A38F4_23199">Chính các người là người đầu tiên cố đụng vào chúng tôi!! Tôi không phải Kayapii, nhưng tôi sẽ tiếp bất kỳ trận chiến nào các người quyết định ném tới!!</Text>
