  <Text Key="FE13AE1A_10750">Di chuyển đến Ô Relic Mê Cung?</Text>
  <Text Key="EFD1EA45_10751">Ngẫu nhiên Nhân vật Nguyên tố Lửa</Text>
  <Text Key="D0B6C906_10752">Ngẫu nhiên Nhân vật Nguyên tố Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="F50C82B6_10753">Ngẫu nhiên Nhân vật Nguyên tố Bóng Tối</Text>
  <Text Key="715AEA77_10754">Ngẫu nhiên Nhân vật Nguyên tố Gió</Text>
  <Text Key="70426367_10755">Ngẫu nhiên Nhân vật Nguyên tố Nước</Text>
  <Text Key="B4AA3B39_10756">Chọn một Ký Hiệu Kết Nối để nhận.</Text>
  <Text Key="871A0DF2_10757">Không có nhân vật nào có thể tuyển.</Text>
  <Text Key="1D2356B7_10758">Danh sách Nhân vật Có thể Tuyển</Text>
  <Text Key="0131AEDD_10759">Bạn có thể tuyển các nhân vật sau:</Text>
  <Text Key="6D2EE14A_10760">Chọn một Relic Mê Cung để nhận.</Text>
  <Text Key="C702E510_10761">50% cho ★2 Labyrinth Relic x1.\n50% cho ★3 Labyrinth Relic.</Text>
  <Text Key="46FBDEE9_10762">Tiếp cận cẩn thận</Text>
  <Text Key="BB241906_10763">50% Ngẫu nhiên Vai trò Chọn Nhân vật x1.\n50% Chọn Tất cả Nhân vật.</Text>
  <Text Key="0E063FBB_10764">Mình tự hỏi có chạm vào được không...?</Text>
  <Text Key="BCB9A501_10765">Chúng tôi tìm thấy một tấm bia đá kỳ lạ! Chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="0B348848_10766">Không có nhân vật nào tôi có thể tuyển.</Text>
  <Text Key="6FD01EEE_10767">Bạn không có kho báu nào trong tay.</Text>
  <Text Key="36A3A2DE_10768">Không có nhân vật nào trong đội này.</Text>
  <Text Key="1CA95892_10769">Tình Hình Hiện Tại</Text>
  <Text Key="8F853876_10770">Di chuyển đến Ô Chiến Đấu (CỰC HẠN)?</Text>
  <Text Key="DA07627C_10771">Hộ Chiếu Mê Cung sẽ được hoàn trả.</Text>
  <Text Key="6EECE8AC_10772">Hộ Chiếu Mê Cung</Text>
  <Text Key="858624D3_10773">Hoàn thành thử thách mà không có phần thưởng?</Text>
  <Text Key="14E38A82_10774">Xác nhận Kết thúc</Text>
  <Text Key="53EDB843_10775">Kết thúc thử thách hiện tại và quay về với phần thưởng bạn đã kiếm được?</Text>
  <Text Key="6C2BECAF_10776">Di chuyển đến Ô Cửa Hàng?</Text>
  <Text Key="7C18DFF1_10777">$1 để Làm mới</Text>
  <Text Key="8D7E8B7A_10778">αRupees Cần thiết</Text>
  <Text Key="15EA9234_10779">Bạn có muốn dùng αRupees để Làm mới không?</Text>
  <Text Key="24CD8DC4_10780">Xác nhận Làm mới</Text>
  <Text Key="CA132F0C_10781">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Attacker.</Text>
  <Text Key="134300E7_10782">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Attacker</Text>
  <Text Key="DDA3F7F8_10783">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Breaker.</Text>
  <Text Key="7D01F436_10784">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Breaker</Text>
  <Text Key="A6566E3A_10785">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Buffer.</Text>
  <Text Key="2FB15688_10786">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Buffer</Text>
  <Text Key="33A6B977_10787">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Tank.</Text>
  <Text Key="5225BACD_10788">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Tank</Text>
  <Text Key="8D3CACFA_10789">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Healer.</Text>
  <Text Key="B041CB08_10790">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Healer</Text>
  <Text Key="9F99DC3D_10791">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Debuffer.</Text>
  <Text Key="21721CB2_10792">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Debuffer</Text>
  <Text Key="E231A304_10793">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Jammer.</Text>
  <Text Key="C3614706_10794">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Jammer</Text>
  <Text Key="33BD6B0F_10795">Bạn có thể nhận 1 người ngẫu nhiên từ các nhân vật trong Vai trò Booster.</Text>
  <Text Key="A118636B_10796">Ngẫu nhiên Nhân vật Vai trò Booster</Text>
  <Text Key="89323A67_10797">Rời cửa hàng?</Text>
  <Text Key="95851F98_10798">Không thể vào lại sau khi rời đi.</Text>
  <Text Key="DED78308_10799">Xác nhận Cửa Hàng</Text>
