  <Text Key="50972111_17700">...Điều đó có thật không?</Text>
  <Text Key="3BC4FA8A_17701">Đúng rồi! Kishi-san là người rất vô lễ, đúng không, tiểu thư Rei?</Text>
  <Text Key="0633B6E8_17702">À, à, em tin Tsumugi ngay từ đầu mà.</Text>
  <Text Key="C7DC3EEE_17703">Em thấy ánh mắt của tiểu thư Rei như đang lơ lửng, nhưng thôi cứ coi là do tưởng tượng của em vậy. Dù sao, lý do chúng ta cũng trang phục là vì sự cân bằng.</Text>
  <Text Key="6891AC18_17704">Cân bằng, hả?</Text>
  <Text Key="4F3E9089_17705">Dù những đứa trẻ này cố gắng đến đâu, vị trí cũng na ná nhau. Về việc tạo thêm căng thẳng và đe dọa, có lẽ nên tăng thêm diễn viên.</Text>
  <Text Key="845B9956_17706">Ôi! Đúng như mong đợi của Tsumugi!</Text>
  <Text Key="20A17DF3_17707">Em đã nghĩ ra nhiều lý do để cho tiểu thư Rei mặc đồ, nhưng không phải là em đột ngột nghĩ ra sau đó đâu.</Text>
  <Text Key="CCC5FC41_17708">Nếu em nói thế, sẽ làm hỏng mọi thứ mất...</Text>
  <Text Key="C7D4B813_17709">Điều cô nói có lý.\nEm hiểu rồi. Em sẽ cố gắng hết sức để vào vai một con ma.</Text>
  <Text Key="B3EDB8F3_17710">Vì tiểu thư Rei đã nói vậy, \ncác cậu cũng phải cố gắng, nếu không em sẽ không tha cho đâu!</Text>
  <Text Key="1DB880AF_17711">Rõ rồi! Chúng tôi sẽ cố gắng không thua tiểu thư Rei!</Text>
  <Text Key="A4B9860E_17712">Ồ, không, không cần các cậu gọi em bằng kính ngữ đâu...</Text>
  <Text Key="2401FB16_17713">Hãy cùng sợ ma nào, tiểu thư Rei!</Text>
  <Text Key="652A5C77_17714">Không, ý em là... thôi, em hiểu rồi. Cùng cố gắng thôi.</Text>
  <Text Key="A5353B84_17715">Vậy thì, mọi người, chúng ta bắt đầu luyện tập ngay khi đã ổn định...</Text>
  <Text Key="237F59E6_17716">Tớ sẽ cản đường cậu.</Text>
  <Text Key="CC751F67_17717">Ồ! Khách hàng rồi hả?!</Text>
  <Text Key="896586E6_17718">Xin lỗi, nhưng chúng tôi đang đóng cửa để sửa chữa... À, chờ đã. Cậu không phải là Guildmaster sao?</Text>
  <Text Key="A0D2A9AB_17719">À! Cha Ma!</Text>
  <Text Key="8DA4C6A7_17720">Cha Ma...? \nCậu không phải là Chủ tịch Liên hiệp sao?</Text>
  <Text Key="79E2236C_17721">Họ nói họ phụ trách nhà ma trong công viên, nhưng điều đó không có nghĩa là họ phụ trách những con ma đến công viên. Chúng được gọi như vậy bởi các con ma.</Text>
  <Text Key="152E86D8_17722">Cha Ma</Text>
  <Text Key="5E49D641_17723">Và thế là, vì những thằng ngốc này nói chúng đã lộ diện thật, tôi đến xem thử...</Text>
  <Text Key="293128C4_17724">Dù nói những gì đã trôi qua cũng không thể khắc phục được. Tuy nhiên, hãy giữ bí mật những gì những thằng này nói. Ăn tiếng hét có lẽ không có hại, nhưng sẽ khiến người ta rợn tóc gáy.</Text>
  <Text Key="61AEBCFD_17725">Không ai tin là có ma cả, nên tôi sẽ không thêm phiền phức việc lan truyền chuyện này.</Text>
  <Text Key="8DDA0E89_17726">Đó là hiển nhiên rồi. Tôi chưa từng nghe tiếng hét từ cái nhà ma tệ hại của chúng. Trời ơi, dù ma trong biệt thự của tôi cứ tăng lên mỗi năm.</Text>
  <Text Key="F910CDCA_17727">Sao không để những đứa trẻ này làm việc ở đó? \nNếu làm vậy, chúng có thể dễ dàng phát triển, đúng không?</Text>
  <Text Key="D161FCAB_17728">Vậy, đó là những gì chúng ta...</Text>
  <Text Key="E940BC1E_17729">Tôi chỉ là một kẻ thất bại trong thế giới của các con ma. \nKhông có chỗ nào cho tôi ngoài chỗ này. \nVà ngay cả ở đây, tôi cũng chỉ được ở lại vì thương hại.</Text>
  <Text Key="8D945B71_17730">Tôi tò mò từ lâu rồi, nhưng cô cũng là ma...? Trông cô giống người bình thường mà...</Text>
  <Text Key="47445B9E_17731">Cha Ma có thể thay đổi hình dạng vì ông ấy là một con ma tuyệt vời! Hình dạng thật của ông ấy rất đáng sợ, cô biết đấy!</Text>
  <Text Key="F1473FDE_17732">Này, chưa đủ hài lòng với việc lộ diện thật, còn định nói xấu tôi nữa hả? \n</Text>
  <Text Key="DAE0B1C6_17733">Không, tôi không nên hỏi. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="210EAFB5_17734">Không phải lỗi của cô, tiểu thư. Tất nhiên cô sẽ tò mò. Hình dạng này rất tiện lợi để làm đủ thứ việc trong thế giới thực. Ngay cả việc dựng nhà ma cũng cần thủ tục đúng.</Text>
  <Text Key="99C4A22F_17735">Tôi thấy cô thực sự tuân thủ thủ tục... Điều đó bất ngờ thật.</Text>
  <Text Key="9B202C8F_17736">Ha ha ha! Tôi đã làm việc chăm chỉ về nhiều việc. \nVà như một kết quả, tôi cuối cùng cũng được giao nhiệm vụ dẫn đầu cuộc diễu hành.</Text>
  <Text Key="6316536A_17737">Nhà ma cũng sẽ hợp tác với cuộc diễu hành... Những đứa trẻ này cũng sẽ tham gia sao?</Text>
  <Text Key="5CC9CB68_17738">Diễu hành? Chúng tôi chưa nghe gì về việc này cả, phải không?</Text>
  <Text Key="27D4385F_17739">Những kẻ thua cuộc như chúng sẽ không tham gia. \nTôi không biết chúng định làm gì.</Text>
  <Text Key="059580F9_17740">Cậu gọi tôi là thất bại và kẻ thua cuộc từ đầu, nhưng cậu mới là người chăm sóc những đứa trẻ này, đúng không? \nNếu vậy, cậu cũng có trách nhiệm, phải không?</Text>
  <Text Key="3D01EA4A_17741">Vậy nên, không tốt khi nói những điều như thế, Tsumugi! \nCha Ma sẽ đáng sợ khi tức giận! \nHơn nữa, đúng là chúng tôi là một lũ thất bại...</Text>
  <Text Key="2B2E9925_17742">Dù cậu là người bỏ cuộc hay bất cứ điều gì, cũng không đúng để người đang chăm sóc cậu nói những lời như vậy.</Text>
  <Text Key="52CBF161_17743">Hả?</Text>
  <Text Key="8ABC7D82_17744">C-Cha Ma! \nTsumugi không hiểu ông đáng sợ đến mức nào! \nVậy nên xin hãy tha cho cô ấy! Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C8177CF7_17745">Không, điều tiểu thư nói khá đúng. \nTôi xin lỗi. Và tôi cũng hiểu rằng tôi có thể tin tưởng tiểu thư. \nTôi sẽ giao những thằng này cho tiểu thư.</Text>
  <Text Key="0DBCA1AD_17746">Xin hãy biến những thằng này thành ma đúng chuẩn cho tôi.</Text>
  <Text Key="6F28022C_17747">Tôi sẽ rất khó xử nếu bị bỏ rơi với những lời như vậy. Nếu có thể, xin hãy chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="DD34C8F0_17748">Tsumugi!?</Text>
  <Text Key="D3B7DDF7_17749">Chỉ là đùa thôi. Một khi đã nhận việc, tôi sẽ chịu trách nhiệm đến cùng. Tôi sẽ biến cô thành một con ma đúng chuẩn. Cô sẽ tỏa sáng nhất trong cuộc diễu hành, tôi đảm bảo.</Text>
