  <Text Key="AEAB56E6_95500">Làm ơn, Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="9E2D2AAE_95501">Cha── Làm ơn, hãy bảo vệ chủ nhân con...!</Text>
  <Text Key="FA753FF4_95502">...À, à...</Text>
  <Text Key="5D88E6A0_95503">...À... Cảm ơn... cậu...</Text>
  <Text Key="D4B0AFE7_95504">...P-Pa...</Text>
  <Text Key="147DD0D9_95505">...Chúng đã đi mất. Những cô gái đó...</Text>
  <Text Key="27310F83_95506">...Tớ đã nói rồi. Khác với các cậu, những cô gái đó không phải avatar thật, biết chứ? Cơ thể và ý chí của chúng đều được chuẩn hóa, đúng không?</Text>
  <Text Key="0A362FCF_95507">Thay vào đó, nếu các cậu không đánh bại chúng ở đây, \nChúng sẽ mãi mãi trở thành "điểm cuối" của Eris... \nVậy nên, các cậu không cần phải mang theo gánh nặng không cần thiết.</Text>
  <Text Key="56267913_95508">Nhưng mà, {playername}. \nĐòn kết liễu mà cậu dành cho thiên thần liềm khá là ấn tượng đấy.</Text>
  <Text Key="83884BAB_95509">Ừ-ừ, khi nó chạy đi một mình, tớ không chắc chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="98B7727D_95510">Tớ cảm thấy như có ai đó đang đẩy mình từ phía sau.</Text>
  <Text Key="369C2CC7_95511">?\nKokkoro?</Text>
  <Text Key="A96424C9_95512">Không, chỉ là...\nTớ không đủ mạnh để tự mình dẫn dắt chủ nhân.\nVà tớ đã nhận ra điều đó...</Text>
  <Text Key="58596BD6_95513">Thực tế, tốt nhất là chủ nhân đừng đứng trên mặt trận chính nữa là...</Text>
  <Text Key="EC277C71_95514">Hả? \nTớ không nghĩ như vậy đâu.</Text>
  <Text Key="65AD307A_95515">Đúng vậy! \nKokkoro-tan đang làm rất tốt! \n...Không...</Text>
  <Text Key="6D17719D_95516">...Khem. Kokkoro...\nCậu tuyệt vời hơn bất kỳ ai, khi dẫn dắt cậu bé...\nCậu nên tự hào về điều đó.</Text>
  <Text Key="5BC4A668_95517">...Cảm ơn rất nhiều, Lady Ameth.</Text>
  <Text Key="CE0EA750_95518">...Có lẽ đã quá muộn để che giấu chuyện này rồi. Fio...</Text>
  <Text Key="BB78E806_95519">Sự dẫn dắt... nhắc mới nhớ. \nCô gái với tấm khiên kia...</Text>
  <Text Key="ECAA91EF_95520">Ừ. Ngay trước khi cô ấy biến mất... \nCô ấy đang cố chỉ về phía đó, đúng không? \nNhư thể cô ấy đang cố truyền đạt điều gì đó.</Text>
  <Text Key="33E3ABD9_95521">Phía bên kia con phố... là một núi đổ nát. \nLiệu có phải mảnh vỡ của lâu đài đen vừa rơi xuống trước đó...?</Text>
  <Text Key="5E2CA014_95522">Chúng ta nên làm gì? \nChúng ta không thể hoàn toàn bỏ qua khả năng đó là một bẫy...</Text>
  <Text Key="942098B8_95523">Đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="A80AE73E_95524">Á?!\nNhìn kìa, ai đang nằm ở đó kìa!</Text>
  <Text Key="A7AE58C6_95525">Taaaaah!</Text>
  <Text Key="EF657644_95526">Ơ-Ơ, từ giờ trở đi, ơ... \nTớ thậm chí còn không thể nói "rất vui được gặp cậu" nữa...</Text>
  <Text Key="CBD16E52_95527">Tôi, Matsuri, hướng tới trở thành anh hùng bất khả chiến bại, Torataiga. Tôi đã đến đây để đáp lại lời kêu gọi của mọi người!</Text>
  <Text Key="6D8631C9_95528">Chào nhé! Tôi đến đây để giúp đỡ mọi việc~♪\nTôi không giỏi toán, nhưng việc khác thì được cả!</Text>
  <Text Key="4D48949A_95529">Sheffy-chan! \nSheffy-chan, cố lên!</Text>
  <Text Key="A20225D5_95530">Yui-chan, còn ma thuật trị thương thì sao?</Text>
  <Text Key="53E835D2_95531">Đừng lo, nó đang có tác dụng...! \nTớ sẽ cố gắng bằng được...</Text>
  <Text Key="6EECA9A8_95532">Sheffy-chan... Tôi hiểu rồi. Đứa trẻ này cũng là một trong những "điểm cuối" của Eris... Vậy nên đứa trẻ avatar dạng thiên thần kia mới có thể cảm nhận được vị trí của chúng.</Text>
  <Text Key="B016DFE0_95533">...Ừm... Của tôi...?</Text>
  <Text Key="BF5791DB_95534">Cảm ơn trời, Miss Sheffy...</Text>
  <Text Key="E4C975E8_95535">...Tôi... \nTại sao... tôi... lại ở đây? \nVà...</Text>
  <Text Key="A1E49C19_95536">Tôi tự hỏi tại sao tôi vẫn còn sống...</Text>
  <Text Key="5B8B873D_95537">Zane đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="605508A4_95538">Zane... Anh trai. Đúng rồi, anh ấy đã... lúc đó...</Text>
  <Text Key="E797A8A1_95539">- Răng Nanh Bạo Nổ!!</Text>
  <Text Key="7CC630A4_95540">...Không, tôi không thể bỏ cuộc──!</Text>
  <Text Key="09825397_95541">Nếu chúng ta không thể đánh nhau... ít nhất, vì tất cả mọi người! \nChỉ cần đóng băng anh trai tôi một chút là đủ...</Text>
  <Text Key="141CD790_95542">Anh trai!! Áaaa!!</Text>
  <Text Key="929CD090_95543">...Lúc đó. Anh trai, trong khoảnh khắc... cảm giác như anh ấy đã dừng lại khi nghe thấy giọng tôi. Nhờ vậy, đòn tấn công của tôi đã đánh trúng anh ấy trước...</Text>
  <Text Key="AFEDD556_95544">Cuối cùng, tôi... tôi lại được bảo vệ.\nTôi không thể cứu được anh ấy...\n...Anh trai...</Text>
  <Text Key="FB15CD45_95545">...Miss Sheffy...</Text>
  <Text Key="730B6B71_95546">...Này, cậu.</Text>
  <Text Key="B188CBF4_95547">...? \nCậu là...</Text>
  <Text Key="7248098C_95548">"Ameth" là được. \nTôi sẽ bỏ qua những giải thích không cần thiết, nhưng tôi là bạn của {playername}. Một cách ngốc nghếch, tôi đã bị Miroku bắt được...</Text>
  <Text Key="8917C882_95549">Lúc trước. Nếu cậu không đến và thu hút Zane, chắc chắn tôi sẽ không được cứu.</Text>
