  <Text Key="8FDBCEE7_126550">...Hừ! Nếu ta giữ lại, ta sẽ thua...</Text>
  <Text Key="5D2AD889_126551">Lind, đây là cơ hội của cô! Dùng Dragonkin’s Awakening để hỗ trợ Riri!</Text>
  <Text Key="D72EFC59_126552">"Awakening"!? Tôi không thể làm được!</Text>
  <Text Key="3B79B66F_126553">Piiiigyuuuu!</Text>
  <Text Key="9561D9E0_126554">À~</Text>
  <Text Key="7B633A5B_126555">Háaaaaaa!?</Text>
  <Text Key="1862FECA_126556">...N-Nó khó bắt thật... Hơn nữa nó còn trở nên rất cảnh giác với chúng ta.</Text>
  <Text Key="D3269B2F_126557">...Đúng. Giá như chúng ta có một món đồ ma thuật hay thứ gì đó để bắt nó...</Text>
  <Text Key="5C4B9991_126558">Ôi chà, tôi nghĩ có chuyện gì đó. Không phải Croce và Lind sao? Đã lâu rồi tôi không thấy hai người đi cùng nhau.</Text>
  <Text Key="E7FB8214_126559">À, bà Người Chăm Sóc! Chào bà!</Text>
  <Text Key="93296001_126560">Chúng tôi xin lỗi vì đã ồn ào. Tôi nên là người đầu tiên chào bà.</Text>
  <Text Key="3F36C6C3_126561">Đừng lo về chuyện đó. Tôi cũng mới đi dạo về. Quan trọng hơn, các bạn đều là bạn bè sao?</Text>
  <Text Key="689DBA37_126562">Chào các bạn! ☆ Rất vui được gặp! Tôi là Pecorine!</Text>
  <Text Key="897721AB_126563">Precia</Text>
  <Text Key="54E05B42_126564">Tên tôi là Riri. Chắc bà là người chăm sóc [Fun-Fun Farm] này.</Text>
  <Text Key="E98C09D1_126565">Đừng trang trọng thế, tôi chẳng làm gì đáng kể khi là người chăm sóc. Tôi chỉ được Công Chúa Lyrael giao phó các con vật và trang trại mà thôi.</Text>
  <Text Key="6756CBBE_126566">Ồ, không hẳn là chăm sóc động vật. Công việc của tôi là đảm bảo những người sắp sở hữu chúng sẽ đối xử với chúng một cách tận tâm nhất khi được nhận nuôi.</Text>
  <Text Key="FD3399CF_126567">Tuy nhiên, các con vật và mọi người khác trong &apos;Gio Teogonia&apos; đều là những đứa trẻ ngoan, nên tôi chỉ đang tận hưởng cuộc sống nghỉ hưu thư thái, không có việc gì nhiều.</Text>
  <Text Key="FA738F7C_126568">Không... Chúng tôi vô cùng xin lỗi. Những người ngoài như chúng tôi lại phải dùng bạo lực để bắt con chuột lớn đó...</Text>
  <Text Key="D266BEA9_126569">Ồ, là đứa trẻ đó. Các bạn không cần phải lo lắng nhiều thế. Nó sẽ không bị thương đâu.</Text>
  <Text Key="46816E27_126570">Nó thật khỏe mạnh. Tôi chưa từng thấy con vật lớn như vậy trước đây.</Text>
  <Text Key="0A8D702E_126571">Ahaha♪ Giống hệt Volgano!</Text>
  <Text Key="4A2D0A3E_126572">...Đứa trẻ đó là một giống nòi độc nhất trên trang trại này. Nếu nó nghịch ngợm bất cẩn, con hamster có thể đè nát tôi và các đứa trẻ khác. Trước đây chưa từng có ai nhận nó làm thú cưng.</Text>
  <Text Key="F1642978_126573">Vậy, con hamster, là một kẻ cô độc?</Text>
  <Text Key="9569BD19_126574">...Ừ, có lẽ đúng. Nhưng nó không phải là đứa trẻ xấu sẽ điên loạn hay làm gì đó.</Text>
  <Text Key="EE8D468E_126575">...Ơ, {playername}.</Text>
  <Text Key="12903768_126576">Ừ. Có lẽ chúng ta đã dùng sai phương pháp.</Text>
  <Text Key="736BD8E4_126577">Đúng rồi! Không chỉ để chống lại Chị Em Bandy, tôi còn nghĩ đến việc nó sẽ giúp chúng ta trong những cuộc phiêu lưu sắp tới...</Text>
  <Text Key="01A5FCA7_126578">Bạn đồng hành? Một người bạn?</Text>
  <Text Key="2C40FB94_126579">Cậu nói đúng... Tốt hơn là thỏa thuận và hợp tác với sự đồng ý của nó thay vì ép con hamster phải vâng lời và làm nô lệ nó trước ý chí của nó.</Text>
  <Text Key="187174A8_126580">Ừ. Giờ thì như vậy... Trước tiên!</Text>
  <Text Key="1F9644B2_126581">Pigyu...</Text>
  <Text Key="2F6CB13F_126582">Onigiri-chaaan!</Text>
  <Text Key="9063D0DE_126583">Pigyuu?! Pi......!</Text>
  <Text Key="11AE04F8_126584">Ááá, đừng chạy đi! Xin hãy đợi!</Text>
  <Text Key="7222678F_126585">Pi...?</Text>
  <Text Key="CE354AF1_126586">Một, hai...</Text>
  <Text Key="72659E95_126587">Chúng tôi rất xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="44CC6564_126588">Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="E0222C85_126589">Pigyu?</Text>
  <Text Key="73403ED0_126590">Tôi vừa cắn cô và làm một việc bạo lực! Nhưng...!</Text>
  <Text Key="7192EA92_126591">Chúng tôi không có ý định đối xử tệ bạc với cô như vậy!</Text>
  <Text Key="99DC2414_126592">Ơ, ơ...! Thực ra, ngược lại mới đúng...!</Text>
  <Text Key="86766E8C_126593">C-Các cô có thể giúp chúng tôi được không?</Text>
  <Text Key="1463D645_126594">Ừ! Thực ra, nếu các cô cô đơn và một mình... các cô có muốn đi phiêu lưu cùng chúng tôi không?!</Text>
  <Text Key="64F50A5D_126595">Pi...pigyugyugyu, gyu?</Text>
  <Text Key="E2B8630A_126596">Ừm. Chúng tôi sẽ không bắt nạt. Được chứ?</Text>
  <Text Key="DD19C82D_126597">Pipigyu, pigyu? Pigyu?</Text>
  <Text Key="622B668A_126598">Ừm. Tôi chắc chắn, sẽ vui vẻ. Được chứ?</Text>
  <Text Key="5934CCB2_126599">P-Pigyu...</Text>
