  <Text Key="76557C90_151700">Vậy là cô đang giả vờ đi bộ.</Text>
  <Text Key="0460501A_151701">Ừm... có lẽ sẽ hơi khó khăn một chút vì...</Text>
  <Text Key="B058BB62_151702">Nhìn tôi đi, tôi đã bồn chồn thế này rồi. Phù phù♪</Text>
  <Text Key="615FB70F_151703">Được rồi! Hãy để tôi làm hướng dẫn viên cho cô!\nHãy bắt đầu chuyến tham quan Landosol thôi♪</Text>
  <Text Key="65C008D4_151704">Vâng～♪</Text>
  <Text Key="769DEDB0_151705">Lyrael-sama! Nhìn kìa, cung điện ở ngay phía trước kia mà!</Text>
  <Text Key="6273606F_151706">Vậy là cung điện tôi nghe đồn...! Trông nó giống hệt một thanh sô-cô-la trắng mịn màng... nhưng không thể cắn vào được?</Text>
  <Text Key="A6F120B0_151707">Trong thế giới này, họ làm cung điện bằng đá! Hay gọi là đá cẩm thạch? Họ dùng rất nhiều viên đá để xây cung điện.</Text>
  <Text Key="BD15553B_151708">Vậy ra đúng là như vậy... hơi thất vọng một chút.</Text>
  <Text Key="F56D0A01_151709">Ừ... tôi chỉ nghĩ thôi, nếu là sô-cô-la thì sẽ tan trong miệng mất.</Text>
  <Text Key="AE27DBAA_151710">...À, không phải vì tôi đói đâu!</Text>
  <Text Key="FEFF8806_151711">Nhưng giờ đã chiều rồi, hai người nên ăn trưa rồi! À, nhà hàng mà Naito-san giới thiệu chắc ở phía này, tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="D0B49A1D_151712">Á... Khụ...!</Text>
  <Text Key="ECAE40B6_151713">Lyrael-sama!?</Text>
  <Text Key="E33EB4F1_151714"> Cay... cay quá!</Text>
  <Text Key="589A8435_151715">Ối!? Lyrael-sama đổ mồ hôi đầm đìa rồi!</Text>
  <Text Key="31AE0B2A_151716">Vậy đây là cà ri của thế giới này!? Dù tôi đã gọi loại cà ri nhẹ nhất trong nhà hàng... Haa, cứ như thể cơ thể đang bốc cháy vậy!</Text>
  <Text Key="FC47E01D_151717">...Nhưng dù vậy, tôi không bao giờ để thức ăn dở dang.\nTôi sẽ tận hưởng món ngon này đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="D50FB5FD_151718">Cố lên nhé, Lyrael-sama! Cô muốn thêm mật ong với đồ uống không? Hay là sữa đặc?</Text>
  <Text Key="1C3C3FF0_151719">Cả hai... làm ơn...\nVà nếu có thể, thêm một đĩa mứt nữa.</Text>
  <Text Key="B209A1E4_151720">Để tôi giúp.</Text>
  <Text Key="575CA557_151721">{playername}...! Tôi rất biết ơn sự giúp đỡ của cậu.\nPhew... Nóng quá...</Text>
  <Text Key="9DA0CB53_151722">Bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="AF1BA487_151723">Oshikura Manjuu, đừng khóc nếu bị đẩy♪\nOshikura Manjuu, đừng khóc nếu bị đẩy♪</Text>
  <Text Key="FF2AE46C_151724">Lyrael-sama! Cố lên♪</Text>
  <Text Key="1E8549BC_151725">Vâng～ Croce! Chân tôi đang chạm đất, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F4D74126_151726">Vâng～ Chạm đất rồi!</Text>
  <Text Key="44E104A5_151727">Ơ, sao cô ấy quan tâm chân có chạm đất hay không vậy? Có phải là quy tắc gì ở thành phố khác không?</Text>
  <Text Key="4047F264_151728">Phew, vui thật... Đúng như mong đợi từ quê hương của Oshikura Manjuu. Nếu tôi không luyện tập trước, chắc cũng không đứng vững nổi.</Text>
  <Text Key="DF9FEA60_151729">Vậy là cô đã luyện tập.</Text>
  <Text Key="2CF70CD3_151730">Vâng, tôi đã luyện tập với Lind và Wurm phòng trường hợp khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="4DE56AA8_151731">Giờ xong việc rồi, chúng ta đi khá lâu rồi, nghỉ ngơi chút ở đây... Croce, lại đây. Tôi cũng phải sạc pin cho cô nữa.</Text>
  <Text Key="1C6BF0A1_151732">Được rồi! Lyrael-sama, hãy chăm sóc tôi nhé♪</Text>
  <Text Key="7394BCC3_151733">Vậy thì Naito-san! Tôi sẽ đi ngủ một chút～</Text>
  <Text Key="3D90D681_151734">À? Cô ấy tiêu hao năng lượng khá nhiều đấy.\nLo lắng thật, vì vui quá mà không nhận ra mình mệt đến thế.</Text>
  <Text Key="D441349F_151735">Cô không mệt sao?</Text>
  <Text Key="91B28808_151736">Vâng. Tôi đang cố không để bay quá cao nên hơi hồi hộp một chút...</Text>
  <Text Key="440804AF_151737">Nhưng nhìn lại những cuộc trò chuyện tôi đã có với mọi người ở đây và ngắm nhìn cảnh quan thị trấn họ sống...\nNgay cả sự mệt mỏi khiêm tốn này cũng cảm thấy dễ chịu.</Text>
  <Text Key="3B08736B_151738">...Landosol. Tôi thực sự nghĩ đây là một nơi tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="21205D1A_151739">Dù tôi phải cẩn thận một chút với đồ ăn ở đây...\nNhưng tôi không thể phủ nhận nơi này thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="92C25D91_151740">Nó hơi khác với bầu không khí dịu dàng của Gio Teogonia... có lẽ là sự sôi động ở đây? Trái tim tôi cứ đập thình thịch một cách bản năng trước một bầu không khí sôi động như vậy.</Text>
  <Text Key="C3ADD3E0_151741">Thật là... thú vị.</Text>
  <Text Key="FD181D0F_151742">Hmm... sao vậy? Tôi có dính gì trên mặt à?</Text>
  <Text Key="5BCEEA60_151743">Có vẻ như cô còn điều gì muốn nói.</Text>
  <Text Key="39456624_151744">K-Không phải đâu, chỉ là tưởng tượng của cậu... tôi không còn điều gì muốn nói nữa. Ừ, chỉ là tưởng tượng của cậu thôi.</Text>
  <Text Key="5851BA69_151745">...À, Croce sắp sạc pin xong rồi. Nghỉ ngơi như vậy là đủ, chúng ta tiếp tục chuyến tham quan thôi.</Text>
  <Text Key="BA18E46B_151746">À... vậy là anh đã nhận ra, cô ấy thật sự là một người kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="C33DDBAE_151747">...Chính vì vậy, tôi nên kiềm chế, đừng nói ra những ý tưởng ích kỷ của mình.</Text>
  <Text Key="39467BEA_151748">...Ừ. Bây giờ thì còn sớm, hãy đợi tôi một chút nữa thôi.</Text>
  <Text Key="CC8FE106_151749">Lyrael lén rời nơi ở mà không cho Croce biết, và nói với {playername} rằng cô muốn đi dạo quanh thị trấn Landosol. Cô muốn tạo ra những kỷ niệm không chỉ với tư cách một công chúa mà còn cho chính mình, và trở về quê hương với một nụ cười.</Text>
