  <Text Key="849A2C8D_70550">Sức mạnh tinh thần quá lớn sẽ phá hủy cánh cổng, và thế giới tinh thần của chúng ta cùng thế giới thực của các ngươi sẽ trở thành một.</Text>
  <Text Key="A230CAB1_70551">Thật sao...? Thưa Bệ hạ, điều này quá nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="48D25A9F_70552">Ngoại hình hiện tại của ngươi, nói cách nào đó, giống như một con búp bê. \nChỉ có linh hồn của vua trú ngụ trong ngươi. Vì vậy, ngươi có rất ít sức mạnh tinh thần.</Text>
  <Text Key="E6F488FE_70553">Trong thế giới thực, nếu xảy ra chuyện vua ở trạng thái này bị con người tấn công, chắc chắn sẽ dẫn đến chiến tranh với thế giới tinh thần...</Text>
  <Text Key="77053388_70554">Ra vậy~ \nVì thế nên Jack mới thay thế ngươi, đúng không~!</Text>
  <Text Key="1954199E_70555">Vâng... Tuy nhiên, ta không thể bình tĩnh... \nTrong khi chờ đợi... Thật xấu hổ khi nói,\nnhưng ta đã dành thời gian khóc.</Text>
  <Text Key="993DD596_70556">Không thể nào! \nTiếng hét đó là của ngươi, đúng không?!</Text>
  <Text Key="B8C5CE7B_70557">Nếu đó là tiếng nói của kẻ ngồi trên ngai vàng, thì điều đó có nghĩa là chúng có thể ảnh hưởng đến ranh giới của các chiều không gian!</Text>
  <Text Key="666866E0_70558">Cotton Candy-chan nghe thấy tiếng của chủ nhân, nên hôm đó,\nngười đã tru tréo... vì nhớ nhà,\nvà biến hình thành dạng khổng lồ!</Text>
  <Text Key="6E3E5AF9_70559">Vua,\nngười thực sự quan tâm đến Cotton Candy-chan đến thế, đúng không!</Text>
  <Text Key="2F6C39B9_70560">Bệ hạ, đừng lo~! \nChúng tôi đã chăm sóc mọi việc thật tốt~!</Text>
  <Text Key="FF99437C_70561">Ồ, ra vậy... Nhỏ con người, \nCó vẻ ngươi cũng có ngoại hình của con chó.</Text>
  <Text Key="2BB32F95_70562">Ừ, biết rồi~ \nTa là người thú của bộ tộc chó~!</Text>
  <Text Key="052CA10B_70563">Cô ấy thực sự gắn bó với Kaorin! \nCô ấy luôn tặng cô ấy bánh sata andagi tự làm!</Text>
  <Text Key="BCD07CB0_70564">Ồ! \nChắc hẳn đã khá vất vả.</Text>
  <Text Key="DFC95D70_70565">Sata Andagi là món ngọt từ thế giới thực phải không? \nNếu được, cô có thể dạy ta cách làm không?</Text>
  <Text Key="07AF5DDB_70566">Tất nhiên!</Text>
  <Text Key="443D880C_70567">Vậy, hãy nói với Jack giúp ta. \nNgươi sẽ ở đây lâu hơn một chút chứ?</Text>
  <Text Key="9994B9B4_70568">Vâng! \nTôi có một lời hứa với bạn người mỗi năm, nên.</Text>
  <Text Key="1395B290_70569">Ra vậy. Vậy để ta lo. \nBây giờ, ta sẽ về trước ngươi.</Text>
  <Text Key="9BE9B6F0_70570">Hả! Vua đã về rồi sao? \nVì ngươi đã ở đây rồi, sao không chơi với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7F0EF2E9_70571">Ta thực sự muốn làm điều đó... nhưng với tư cách vua của thế giới tinh thần, nếu ta can thiệp vào thế giới của các ngươi thêm nữa, có thể xảy ra tình huống ngoài ý muốn. \n</Text>
  <Text Key="42B96CD3_70572">Ra vậy~\nỪ, thật tiếc, nhưng nếu là vậy,\nthì cũng đành chịu~</Text>
  <Text Key="46FBAE16_70573">Hừm. Đây là lần đầu ta đến thế giới thực, nhưng ta rất vui vì đã gặp những đứa trẻ con người nhỏ bé yêu chó!</Text>
  <Text Key="0471DB9C_70574">Sự cố này nên là cơ hội để tăng cường trao đổi giữa thế giới của chúng ta và thế giới thực.</Text>
  <Text Key="893EED3D_70575">Dù chủng tộc và thế giới của chúng ta khác biệt, đối với những người yêu chó như các ngươi, \nkhi cần, tốt nhất nên dựa vào ta. Ta sẽ đảm bảo trả lại món nợ này!</Text>
  <Text Key="583DB5A6_70576">Vậy, với điều đó, ta xin cáo lui. \nĐi về nhà cùng nhau nào, Helldog-chan!</Text>
  <Text Key="AB3A2824_70577">Ngươi không thể đi qua cánh cổng với dạng đó sao? \nNhìn kìa, làm cho bản thân nhỏ lại đi...</Text>
  <Text Key="1AB95AD6_70578">Kyaaa!</Text>
  <Text Key="C1689BA9_70579">Cotton Candy-chan, này! Hãy giữ gìn và khỏe mạnh, nhé? Chúng ta sẽ cùng ăn Sata Andagi một lần nữa vào lúc nào đó, nhé?</Text>
  <Text Key="7F42B5E6_70580">Woaaaahhh!</Text>
  <Text Key="C20C306E_70581">Cô ấy đã trở về. \nĐó là một đêm quá náo động...</Text>
  <Text Key="E77F74C4_70582">Nhân tiện, Jack. \nLời hứa này là gì? Ngươi có bạn bè ở đây sao?</Text>
  <Text Key="320A95D5_70583">Vâng! Là Miyako và Shinobu! \nHọ có một bữa tiệc Halloween mỗi năm!</Text>
  <Text Key="4C76D037_70584">Ta chắc chắn đã thấy hai người đó trước đây...\nCảm giác như chúng ta đã gặp họ vài ngày trước!</Text>
  <Text Key="2FA25BC5_70585">Suzuna,\nngươi đã nhầm một đứa trẻ ma quỷ với quái vật và bắt nó!</Text>
  <Text Key="A901E22C_70586">Ồ! Vậy các ngươi cũng là người quen! \nVậy thì, ta sẽ đi cùng!</Text>
  <Text Key="432F8DEF_70587">Recipe, đi lấy nó trước khi trở về thế giới tinh thần. \nChuẩn bị trước khi đó!</Text>
  <Text Key="044DD68C_70588">Hiểu rồi~! Jack, vui vẻ trong Halloween~!</Text>
  <Text Key="17CAFD72_70589">Các ngươi! Các ngươi đã làm việc chăm chỉ lần này!</Text>
  <Text Key="CA47852D_70590">Đừng lo về nó~! ...Nhưng, thứ gì là &quot;Thảm họa Lớn&quot; mà giáo sư đang nói về vậy~?</Text>
  <Text Key="D7F2464A_70591">Hừm... Có phải vì cơn cuồng nộ của kẹo bông, ta tự hỏi? Hay là vì vua của thế giới tinh thần đã đến thế giới thực...?</Text>
  <Text Key="629AD435_70592">Cuối cùng, ta cũng không hiểu cho đến tận cùng, đúng không~ \nNhân tiện, ta bắt đầu nghi ngờ liệu ông ta có thực sự là bác sĩ không, nó đang trở nên đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="6279EF59_70593">Nhưng nếu ta chưa từng giúp giáo sư với nghiên cứu của ông ấy và bắt Cotton Candy-chan, mọi chuyện có thể đã còn khó khăn hơn, các ngươi biết không~?</Text>
  <Text Key="60F70C06_70594">Chúng tôi đã có thể trả nó cho vua ngay lập tức vì chúng tôi đã bắt nó~  Nếu chúng tôi bị bắt bởi đoàn xiếc đó ngay từ đầu, chúng tôi thậm chí còn không biết vị của sata andagi~ đúng không~</Text>
  <Text Key="0DEF3E9A_70595">Vậy... điều này có nghĩa là niềm tin của bác sĩ rằng Thảm họa Lớn đang đến không hề sai sau tất cả?</Text>
  <Text Key="9C2AD3C9_70596">Mặc dù ông ấy tự xưng là nhà khoa học, bằng chứng của ông ấy yếu, nhưng có lẽ ông ấy thực sự là một người tuyệt vời...?</Text>
  <Text Key="640782C7_70597">Ừ, chúng ta đã trở thành bạn bè với một vua tuyệt vời như vậy, nên bây giờ, tôi đoán kết quả là ổn!</Text>
  <Text Key="203B9AA1_70598">Hừm! Không có sai lầm trong lựa chọn của ta về người này!</Text>
  <Text Key="8A96F29E_70599">Tuy nhiên! Vẫn còn nhiều điều ta không biết về thế giới tinh thần. Nó chắc chắn đầy rủi ro mà ta không hay biết!</Text>
