  <Text Key="64E4FA74_59300">KHÔNG-CÓ-KHÔNG! Nào, nếu định nắm tay ai thì nắm tay tui đi! Được chứ? Và nhớ nắm chặt, rõ chưa?!</Text>
  <Text Key="B176308E_59301">Tsumugi...? Hmm... Hình như lúc này không phải lúc để nắm tay nhau.</Text>
  <Text Key="B69F5F71_59302">...Ồ? Vậy là cô đã nhận ra.</Text>
  <Text Key="ACF9900E_59303">Một elf...? ...Hả? Gio Gehenna trước đây có các chủng tộc khác ngoài Monstresses sao...?</Text>
  <Text Key="5E975317_59304">Bị xếp chung với elf thật là ghê. Trong "thế giới của cô" có Dark Elves không?</Text>
  <Text Key="6B2FCB7C_59305">Vậy là các người biết chúng tôi đến từ thế giới khác. ...Tôi có thể hỏi mục đích của các người khi nhìn chúng tôi là gì không?</Text>
  <Text Key="D8684F22_59306">Gì? Tôi tưởng tôi đang thể hiện lòng hiếu khách với nhóm anh hùng cũng thân thiết với Công Chúa Purgatory.</Text>
  <Text Key="0C4446C8_59307">Hiếu khách, ha... Ở chính chỗ đó!</Text>
  <Text Key="ED665AE5_59308">Tch, tôi làm hỏng rồi! Xin lỗi, Darling! Tôi thất bại!</Text>
  <Text Key="A55107EB_59309">Tôi tự hỏi đây có phải phong cách hiếu khách của Gio Gehenna không? Nếu vậy, tôi sẽ đáp lại bằng thanh kiếm của mình.</Text>
  <Text Key="C835CF89_59310">Daaaarling! Người phụ nữ đó đáng sợ!</Text>
  <Text Key="A83E1C9A_59311">Ở đây, ở đây. Không cần sợ. Tôi sẽ bảo vệ cô.</Text>
  <Text Key="B22EED5C_59312">Cái kiểu đánh nhau một nửa vời với chúng tôi mà vẫn tán tỉnh bừa bãi là sao? Rei-sama, hãy đánh bại hai người này đi! Nếu chúng ta hợp lực, sẽ dễ như ăn kẹo!</Text>
  <Text Key="30C26653_59313">Không, Tsumugi, hãy chăm sóc {playername}. Tôi cảm thấy hai người đó có động cơ khác. Trước hết, chúng ta cần tìm hiểu xem đó là gì...</Text>
  <Text Key="7C5B654A_59314">Không thể nào... Rei-sama!!</Text>
  <Text Key="06DEEDBE_59315">Hehe, kích hoạt...!</Text>
  <Text Key="9248C653_59316">Phép thuật? Tôi có để cho các người đâu! "Slash Tempes~..."</Text>
  <Text Key="B81DE3FB_59317">Hee hee♪ Cái đó đúng là "vi phạm quy tắc"!</Text>
  <Text Key="E9D3FCE6_59318">Gì...!? Cái gì vậy, cơ thể tôi... không thể cử động...!</Text>
  <Text Key="3EBDD354_59319">Rei-sama? REI-SAMA...!? Không thể nào, cơ thể Rei-sama đã b bao bọc trong tinh thể...!</Text>
  <Text Key="E01751BA_59320">Các người đã làm gì với Rei-sama?! Phép thuật vừa bao bọc cô ấy... là loại phép thuật rào cản gì đó!? Loại nào--</Text>
  <Text Key="804FD5FF_59321">...Các quy tắc rất đơn giản và rõ ràng. "Chỉ có Slave và Master mới có thể chiến đấu trong rào cản này". Ai phá vỡ lời thề này sẽ bị giam cầm bởi Golden Commandment.</Text>
  <Text Key="B3204F0D_59322">Slave? Master? Các người đang nói gì?! Trả Rei-sama về bình thường đi!</Text>
  <Text Key="5E23DB9A_59323">Rào cản này ban đầu được thiết kế để dùng trong các trận đấu giữa các slave có vũ khí. Bất kỳ ai phá vỡ quy tắc sẽ bị trừng phạt nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="332CD653_59324">"Slave chỉ có thể chiến đấu khi có một master đứng đầu họ"... Ý các người là vậy sao?</Text>
  <Text Key="13CBD9C4_59325">Thông minh đấy. Và cô demonfolk này, không có Master, lại đi tấn công một người khác của tôi...</Text>
  <Text Key="48CBEB8F_59326">Vậy, nói cách khác, ngay cả khi tôi tấn công bây giờ, tôi cũng sẽ kết thúc như Rei-sama? Cái gì vậy? Buộc người khác phải tuân theo quy tắc mà không được phép là không công bằng...!</Text>
  <Text Key="B752E6EF_59327">Vậy cô sẽ làm gì? Nếu cô trở thành Slave của người đàn ông đó ngay tại đây và bây giờ, cô sẽ có thể chiến đấu ngay cả trong rào cản này, biết không?</Text>
  <Text Key="DFD29FF7_59328">Slave... Nói cách khác, tôi sẽ trở thành tài sản của Kishi-san? Điều đó...</Text>
  <Text Key="C69E26B9_59329">...! Tôi tuyệt đối không muốn! Ngay cả để cứu Rei-sama, tôi cũng không thể trở thành tài sản của cô, Kishi-san...!</Text>
  <Text Key="68E23D19_59330">Ồ, tôi hiểu rồi. Trong trường hợp đó, chúng tôi sẽ đưa cô gái bị hóa tinh thể này đi~♪</Text>
  <Text Key="0C2CF721_59331">REI-SAMA! Các người định làm gì với cô ấy?!</Text>
  <Text Key="501F669E_59332">Chúng tôi chỉ tổ chức lễ hội thôi. Để thắp lên ngọn lửa mới trên mảnh đất purgatory này, phải không...</Text>
  <Text Key="3CF9B938_59333">Rei-sama...</Text>
  <Text Key="165087FB_59334">...Không. Tôi sẽ là người cứu Rei-sama. Làm ơn đừng làm gì cả, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="B9F0CEF0_59335">Rốt cuộc, đây hoàn toàn là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="2139F681_59336">OH HO HO HO♪ Vậy tóm lại, một kẻ ngốc nghếch đã bước vào Gio Gehenna với một củ tỏi trên lưng, sẵn sàng để bị nhổ, và nhận đúng những gì mình đáng phải nhận. Thật là một vở hài kịch nhỏ đáng yêu.</Text>
  <Text Key="646BFDDD_59337">...Cô gái ăn mặc lạ này là sao, Kishi-san? Cô vừa nhặt cô ta à? Không được đâu. Cô cũng nên nhặt luôn gu thời trang mà cô ta rõ ràng đã bỏ rơi trên đường đi.</Text>
  <Text Key="D31F03EA_59338">CỤC-...! CÁI GÌ VỚI CỤC NỤNG ĐỖ HỒNG NÀY?! Chửi bới người mới gặp chứng tỏ dạy dỗ của cô. Hơn nữa, bộ trang phục này chỉ bị ép lên người tôi khi Nephy biến tôi thành slave chiến đấu!</Text>
  <Text Key="0F091416_59339">Tôi mới là người nên nói vậy! Kishi-san, bà phụ nữ tóc xoắn ồn ào này là sao?</Text>
  <Text Key="6596A4CC_59340">TẠI SAO đột nhiên phấn khích lên vậy? Tôi làm sao có thể trở thành slave của một tên hạ lưu như cô, với khí chất đầy thấp hèn!</Text>
  <Text Key="2084E50C_59341">...Có vẻ như hai người có ý kiến khác nhau. Nhưng, càng như vậy thì xin hãy dừng lại ở đây, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="FF3A6F18_59342">Tôi sẽ tự tay cứu Rei-sama! Làm ơn tránh xa vấn đề này, Kishi-san, và nhớ đưa theo cô khoe thân kia!</Text>
  <Text Key="F71DE06F_59343">TÔI KHÔNG PHẢI KẺ KHOE THÂN CẢM ƠN CÁC NGƯỜI! Cô nụng đỗ hông phiền phức... dám nói cô quên mất vừa nói gì sao?! Cô mới là người không có Slave, nên cô nên biến mất!</Text>
  <Text Key="C3EC89C8_59344">Không. Tôi có Slave.</Text>
  <Text Key="9AA88701_59345">Rất vui được gặp... Không. Cô... Chúng ta có gặp nhau trước đây không?</Text>
  <Text Key="871ACD96_59346">Vậy cô cũng là người quen của Kishi-san, ha? Cô ấy dường như có chứng hay quên... Cô ấy lang thang vô định trong thế giới này, nên tôi đã đón cô ấy về.</Text>
  <Text Key="06B18F63_59347">Đó cũng là lúc tôi kể cho cô ấy biết chuyện gì đang xảy ra, và cô ấy đồng ý giúp tôi. Cô ấy là một cô gái tốt bụng. Hơn nữa, cô ấy còn to và khỏe. Sau khi tôi giúp Rei-sama, tôi sẽ dạy cô ấy một vài điều về gu thời trang!</Text>
  <Text Key="BC418F8D_59348">Tôi vẫn chưa hiểu gì cả, nhưng khi nghe câu chuyện từ Lady Tsumugi... Tôi cảm thấy bất an.</Text>
  <Text Key="F08BD59F_59349">Master và Slave... những người cai trị và những người bị cai trị... Có lẽ nó liên quan đến ký ức của tôi...</Text>
