  <Text Key="D9A27A97_88700">Ối dào...\nKhoan đã, hả? Cô nói là &quot;có thể&quot; á?\nTôi đang nói về cái cuối cùng đấy.</Text>
  <Text Key="88601244_88701">Khán giả</Text>
  <Text Key="09B83535_88702">Thôi nào, cô biết mà, tôi chưa thử nó thật sự đâu!\nNhững thứ như thế này thường chỉ dùng được vài lần thôi, nên...</Text>
  <Text Key="102C7779_88703">Hừm... Tôi phải nói,\nKho báu trong cung điện đúng là chứa đầy những món quý giá.</Text>
  <Text Key="28BE90A5_88704">Thực tế, ngay cả tôi cũng chỉ biết khoảng một nửa thứ được cất giữ trong đó. Những vật dụng bên trong được gia tộc tôi thu thập qua nhiều thế hệ, và có vẻ như Hoàng đế Kaiser cũng để lại vài món mới.</Text>
  <Text Key="55017472_88705">Và cô nghĩ những món đồ bí ẩn này an toàn để thử tùy tiện sao?!</Text>
  <Text Key="54CE9416_88706">Ơ,\ncô không nghĩ vài thứ trong đó có thể cực kỳ có giá trị sao?</Text>
  <Text Key="6A7F178E_88707">Đúng, chúng có thể.\nNhưng cô biết đấy, vì mục đích tái thiết thành phố,\nchúng tôi dự định bán phần lớn chúng bất kỳ cách nào...</Text>
  <Text Key="7022740F_88708">Hơn nữa, nếu là để cứu {playername} của chúng ta, tôi sẵn sàng trả bất kỳ giá nào! ♪\nNào, bắt đầu với loại thuốc này thôi! ♪\nĐây, uống hết một lần thôi!</Text>
  <Text Key="9C480734_88709">*ực ực*...</Text>
  <Text Key="33D0110C_88710">Ngài thấy sao, thưa ngài?\nCó cảm giác mới nào chiếm giữ cơ thể ngài chưa?</Text>
  <Text Key="0EE04D86_88711">Có vẻ... nó chẳng làm được gì nhiều. Ít nhất là bây giờ.</Text>
  <Text Key="9288E530_88712">Hừm... Thôi thì, chúng ta cứ chờ xem.\nTrong khi đó, hãy chuyển sang quả cầu phép thuật nhỏ này!</Text>
  <Text Key="B22AC80A_88713">Một vật dụng bí ẩn thật.\nNó trong vắt như pha lê tinh khiết nhất, nhưng bề mặt lại mềm mại\nnhư trái cây khi chạm vào, và tôi cảm thấy một chút ấm áp.</Text>
  <Text Key="AF46C880_88714">N-này!\nĐừng bỏ nó vào miệng, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="D7DCB2A5_88715">Cô ấy nói đúng, {playername}!\nĐược rồi, tôi không thể phủ nhận là tôi cũng vừa nghĩ\nnó trông giống một trái vải xiêm ngọt, nhưng...!</Text>
  <Text Key="C2435285_88716">...Hả?\nNày mọi người, nhìn kìa!\nCó một chiếc xe ngựa rất lộng lẫy đang đến đây!</Text>
  <Text Key="22525B1F_88717">Nó to thật, và phủ đầy vàng...\n{playername}, Sheffy.\nCác cậu thực sự không nên cản đường nó, nên lại đây đi.</Text>
  <Text Key="C4866238_88718">Hả? Chiếc xe ngựa dừng lại rồi?</Text>
  <Text Key="EB5DF4A6_88719">*ho ho*\nNày! Cô phải làm cho tất cả bụi bay lên thế này sao?!</Text>
  <Text Key="3D140999_88720">Ồ, thế à.\nÔi trời, chúng ta gặp ai đây?\nThật bất ngờ khi gặp cô ở đây, thưa công chúa!</Text>
  <Text Key="A6F32BD8_88721">Và cô là... Creditta?!\nThôi thì, tôi nghĩ không cần ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="0708E633_88722">Aaaa.</Text>
  <Text Key="D73990E9_88723">Thưa nữ công tước Pecorine.\nTôi có thể hỏi thân phận của người phụ nữ này được không?</Text>
  <Text Key="673FC193_88724">Ơ, Creditta ở đây là lãnh đạo của một guild có tên là\nRichmond Corporation.\nHọ đã đóng vai trò trung tâm trong dự án tái thiết.</Text>
  <Text Key="FE29613F_88725">Thành phố đã không thể phục hồi nhanh thế này\nnếu không có những nỗ lực chăm chỉ của guild Creditta!</Text>
  <Text Key="64EF1E72_88726">Ôi trời. Hehehe. Không ngờ chính công chúa lại vinh dự giới thiệu tôi. Thật là vinh hạnh.</Text>
  <Text Key="54502A88_88727">Nhưng thôi, thế này không được. Hoàn toàn không được, thưa công chúa. Người lãnh đạo của cả quốc gia chúng ta, đứng ngoài công cộng với miệng dính đầy thức ăn? Hơn nữa còn cùng với những kẻ thường dân hèn mọn này?!</Text>
  <Text Key="BB0E230F_88728">Này, khoan đã một chút!\nTôi không thích thái độ của cô!\nÝ tưởng gì vậy?!</Text>
  <Text Key="16AC126E_88729">Thôi nào, thôi nào. Tôi chỉ đang nói ra sự thật khách quan, rõ ràng.\nDù bà có thích hay không,\nBà Nữ hoàng Công chúa Eustiana đại diện cho vương quốc này.</Text>
  <Text Key="CDEA34A6_88730">Nếu các quốc gia láng giềng nhìn thấy bà ở trạng thái này...\nUy tín của Landosol sẽ bị nghi ngờ. Ngoại giao, thương mại, giao lưu văn hóa... Tất cả đều có thể bị ảnh hưởng!</Text>
  <Text Key="9504E01D_88731">Hả? Một công chúa...?</Text>
  <Text Key="A22875FA_88732">Cô ấy muốn nói đến cô gái đó sao?</Text>
  <Text Key="9712D0E1_88733">Hừm, hừm. Vừa nãy, tôi nhận được tin từ một trong những người bảo vệ. Công chúa Eustiana... Có đúng là người đã cung cấp cho những người thường dân này quyền sử dụng không giới hạn một số bảo vật quốc gia không?</Text>
  <Text Key="8BCE7DE8_88734">Hả...? Thôi thì, tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="7C921B37_88735">Điều đáng xấu hổ. Ôi, điều đáng xấu hổ! Một nhân vật như vậy, lại đưa ra ngoại lệ cho từng công dân! Ôi, không được! Tầng lớp cai trị phải công bằng và vô tư!</Text>
  <Text Key="27FD1BE9_88736">Cô Creditta của Richmond Corporation...\nCô ấy đúng là một cá nhân rất có ý kiến...</Text>
  <Text Key="C8A3A9F1_88737">Tôi gọi đó là chỉ là một tên kiêu ngạo khó chịu.\nTrời ơi, cô ta làm tôi tức!</Text>
  <Text Key="881AE6F2_88738">Có lẽ nên đưa Pecorine\nđi một nơi kín đáo hơn một chút lúc này.\n...Hả? Anh Kishi-kun? Anh đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="3536C7B9_88739">Ục ục...</Text>
  <Text Key="C899BF77_88740">À... Chúa tôi đang tiến về phía Cô Creditta...?</Text>
  <Text Key="30A68C10_88741">Hả?\nÔi trời.\nGiờ đây, ai là cậu bé kỳ lạ này?</Text>
  <Text Key="DE9F5792_88742">*lau lau*</Text>
  <Text Key="F859F136_88743">Khoan... Xin lỗi nè?!\nCậu dám dùng bàn tay dính bánh thịt của mình\nlau hết lên trang phục tinh xảo của tôi sao?!</Text>
  <Text Key="EBF252C0_88744">Tôi nhập khẩu những chiếc áo lông này từ Đảo Erald đặc biệt cho dịp này! Cậu nghĩ mấy thứ này tốn bao nhiêu tiền?!</Text>
  <Text Key="8D602397_88745">Ồ, cậu làm rồi nè...\nCác lính đánh thuê, tôi cần các cậu dạy cho thằng nhóc bẩn thỉu này một bài học!</Text>
  <Text Key="6AEB9135_88746">Heheh. Giao cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="5E7A00C6_88747">Được, lại đây, thằng nhóc!\nChúng tao sẽ chơi với mày!</Text>
  <Text Key="2E55A391_88748">Việc cậu ta làm bẩn quần áo không đúng,\nnhưng cậu ta chỉ là một đứa nhỏ! Hãy buông tha cho cậu ta, làm ơn!</Text>
  <Text Key="0CE93860_88749">Xin lỗi? Một &quot;đứa nhỏ&quot;, cô nói sao?\nÍt nhất thì, cậu ta trông to hơn cô rất nhiều,\nCô bé Thú-girl!</Text>
