  <Text Key="347B3970_165300">À, không... Nói thật lòng, hồi nhỏ tôi không thấy mấy câu khẩu hiệu gia tộc &quot;Ken mochi te shinazu -- Never die while bearing a sword&quot; này cho lắm...</Text>
  <Text Key="284F4F82_165301">Từ &quot;shinazu&quot; thật khó đọc đối với tôi... Mỗi lần phải nhắc lại, tôi lại nói thành &quot;Shinachu&quot;, và Cha lại mắng tôi. Aha ha.</Text>
  <Text Key="83C18840_165302">Nhưng... những lời ấy vẫn sống trong tôi, và chúng đã cho tôi sức mạnh để trở nên mạnh mẽ hơn. Dù vậy, tôi vẫn còn cảm xúc phức tạp về gia đình mình...</Text>
  <Text Key="4C119EE6_165303">Ugh... Tôi cảm thấy như vừa nãy mình đang có một giấc mơ kỳ lạ... Có phải cô đã sắp đặt chuyện này không, Shinatsu? Cô đã nói gì đó về một yêu cầu.</Text>
  <Text Key="07FCCDA3_165304">...Có vẻ như hai người đã tỉnh rồi. Tôi sẽ rất biết ơn nếu hai người giữ bí mật về những gì vừa xảy ra giữa chúng ta. Bây giờ, quá trình chuyển giao sắp bắt đầu. Hãy chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="E5600199_165305">Hả? &quot;Shinachu&quot;...? C-Cô có sao không, {playername}? Tôi là Shinatsu, không phải &quot;Shinachu&quot;...</Text>
  <Text Key="90059A68_165306">Pfft... Hahahaha! &quot;Shinachu&quot;, hử...? Nghe có vẻ hoài niệm. Và dễ thương nữa. Có thể trở thành biệt danh cho cô đấy!</Text>
  <Text Key="E81CE12B_165307">K-Không được... thật là xấu hổ quá, phải không!? Nếu các môn đồ của tôi gọi tôi như thế, thì uy tín của tôi với tư cách là thầy giáo sẽ...</Text>
  <Text Key="1595377A_165308">Hehe, đúng thật! Vậy hãy giữ biệt danh đó là bí mật giữa chúng ta. Vậy, hẹn gặp lại sau... Shinatsu.</Text>
  <Text Key="592CC4CC_165309">Một bí mật... được thôi nếu cô quên chuyện này...</Text>
  <Text Key="C832BA67_165310">À... Hừm... Có vẻ như họ đã được chuyển đi an toàn rồi.</Text>
  <Text Key="17A8143D_165311">Đột nhiên thấy yên tĩnh quá... Tôi cũng nên về thôi. Mọi người đang chờ ở chỗ quen thuộc...</Text>
  <Text Key="EB17D8A8_165312">Và... tôi sẽ trở nên mạnh mẽ hơn. Để bảo vệ những gì quan trọng với tôi và tiếp tục sống... để thể hiện ý chí của mình.</Text>
  <Text Key="4D6BC463_165313">Nhìn hai người khuất dần trong quá trình chuyển giao, Shinatsu bước xuống từ đỉnh tháp. Trong mắt bà ánh lên một ánh sáng kiên định hướng về tương lai phía trước.</Text>
  <Text Key="7DF0E0E5_165314">Hả? Đây là...</Text>
  <Text Key="3864690C_165315">Xin lỗi. Chị... cô là ai?</Text>
  <Text Key="B65D3948_165316">Không, tôi tin là cô</Text>
  <Text Key="01BB2824_165317">Cô trông không giống người xấu</Text>
  <Text Key="60628C2F_165318">Một người bạn... Đúng rồi, Rei đâu?</Text>
  <Text Key="837905CA_165319">Rei cũng thích câu cá</Text>
  <Text Key="C1F80525_165320">Ơ...?</Text>
  <Text Key="630C2D85_165321">Vậy cô cũng biết Rei?</Text>
  <Text Key="D27C0E65_165322">...Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="C8C46FE7_165323">Rei!</Text>
  <Text Key="A3104247_165324">Xin lỗi vì để chị lo lắng</Text>
  <Text Key="0F12EDCA_165325">Cô nương này đã giúp tôi</Text>
  <Text Key="D30EA1D2_165326">Chị, xin cho tôi biết tên chị</Text>
  <Text Key="2140C571_165327">Nhưng tôi vẫn muốn nhớ cô</Text>
  <Text Key="60ECFEF5_165328">Cảm ơn cô, Shinatsu-san.</Text>
  <Text Key="E0E9CD51_165329">Cô có nhớ ra chuyện gì thú vị không?</Text>
  <Text Key="DEDEE57B_165330">Hừm... Có phải đó là giấc mơ?</Text>
  <Text Key="EEF7F020_165331">Hả? Ơ... &quot;Shinachu&quot;?</Text>
  <Text Key="69504FE3_165332">Shinatsu</Text>
  <Text Key="DF89E7D4_165333">Cảm Xúc Nồng Cháy, Một Lần Nữa</Text>
  <Text Key="CBE49958_165334">Việc Ném Bó Hoa Đột Ngột Xảy Ra</Text>
  <Text Key="135C9BAD_165335">Niềm Tự Hào Người Lớn và Trái Tim Người Dì</Text>
  <Text Key="9879F502_165336">Xưởng Thủ Công Thư Giãn, Tiết Kiệm Năng Lượng</Text>
  <Text Key="35666747_165337">Khi nhịp tấp nập của chợ buổi sáng lắng xuống và bước chân người qua lại trở nên thưa thớt, một bóng người nhỏ đứng trước cửa hàng Alces Atelier - một xưởng thủ công hướng vào con hẻm nhỏ.</Text>
  <Text Key="EC9708DB_165338">Hô... Phụt.</Text>
  <Text Key="2C916399_165339">Vậy thì... Đã đến giờ mở cửa rồi...</Text>
  <Text Key="EB7375AD_165340">Ồ, cô đến rồi. Đúng giờ. Không tệ chút nào~</Text>
  <Text Key="88B495C1_165341">Vậy thì... Cửa hàng Alces Atelier chính thức mở cửa kinh doanh~</Text>
  <Text Key="7FF72A5B_165342">Phụt, thật may là cô đến. Rui-chan đi công tác rồi, còn Iroha đi theo làm vệ sĩ, nên giờ chỉ có mình tôi thôi~</Text>
  <Text Key="C7E03FD0_165343">Vậy nên... Tôi trông cậy vào cô giúp đỡ hôm nay. À, và đừng lo... cô sẽ được tan ca đúng giờ, không làm thêm giờ. ...À, có khách rồi.</Text>
  <Text Key="D9E51734_165344">Chắc cô đã quen phục vụ khách hàng rồi, nhưng để tôi nhắc lại một chút. Đây là nghệ thuật phục vụ khách hàng cấp độ người lớn... Chào mừng, tôi sẽ phục vụ ngay!</Text>
  <Text Key="51B321AD_165345">Ồ trời, ồ trời... cô gái nhỏ, cô đang giúp việc trong cửa hàng à? Thật đáng khen.</Text>
  <Text Key="D9954E08_165346">Ơ... Ừ, đúng rồi! Anh ơi, thử hỏi cô ấy cần gì đi.</Text>
  <Text Key="022E0953_165347">Được, được. Chồng tôi bị đau lưng. Có thuốc tốt nào cho ông ấy không?</Text>
  <Text Key="44A34A6E_165348">À, thật may. Dạo này có quái vật ẩn nấp gần làng chúng tôi. Vì vậy, chồng tôi nói ông ấy sẽ đuổi nó đi, bất chấp tuổi tác. Ông ấy đã lấy lại ngọn giáo ngày xưa dùng, và, ừ... cô có thể tưởng tượng được.</Text>
  <Text Key="AA0D3CDF_165349">Hả...? Quái vật, cô nói? Nghe sợ thật. Vậy thì, thêm cả chiếc bùa hộ mệnh trừ tà quái vật nữa nhé? Đúng không, anh ơi?</Text>
