  <Text Key="A274E9D9_76800">Chúc mừng Giáng sinh! ♪</Text>
  <Text Key="18B2FABC_76801">Chúc mừng Giáng sinh!\nĐi thôi, bắt đầu buổi tiệc nào!</Text>
  <Text Key="085B0356_76802">Chúc mừng Giáng sinh! Tôi sẽ lan tỏa niềm vui qua bài hát!</Text>
  <Text Key="561C483B_76803">Chúc mừng Giáng sinh!\nĐây là một đêm đặc biệt, hãy tận hưởng nó thật phong cách!</Text>
  <Text Key="7559C3DA_76804">Chúc mừng Giáng sinh! Cứ tự nhiên tặng quà cho tôi nếu có nhé. ♪</Text>
  <Text Key="4606E7D9_76805">C-có phải đây là nơi họ sẽ hỏa táng Miyako không?</Text>
  <Text Key="4606E7D9_76806">C-có phải đây là nơi họ sẽ hỏa táng Miyako không?</Text>
  <Text Key="E8A7DB17_76807">T-tôi đang bị thiếu thốn vì không có đủ thứ để mơ mộng!</Text>
  <Text Key="A1E86EEE_76808">T-tôi ghét viết... Nhưng tôi vẫn phải tiếp tục luyện tập!</Text>
  <Text Key="ED814B3F_76809">Sao cơ! Các cậu con trai nghịch ngợm sẽ bị chị gái chặt!</Text>
  <Text Key="3976FACA_76810">Ồ, nếu không ai an ủi tôi sớm thì tôi sẽ khóc như mưa rồi...</Text>
  <Text Key="63821ABA_76811">Đã giờ trưa rồi... Chúng ta nên quay lại công việc chính. ...Sao mặt cậu vậy? Tôi là thám tử trước hết!</Text>
  <Text Key="7AF5789F_76812">Đã giờ trưa rồi?\nChắc tôi đã quá mải mê công việc...</Text>
  <Text Key="6246A6A1_76813">Đã trưa rồi. Cậu có chán ngủ không?</Text>
  <Text Key="175C62F7_76814">Đã trưa rồi ư? Tôi tập trung quá nên không để ý.</Text>
  <Text Key="CB0580F3_76815">Trời ơi, đã muộn rồi! Ngày mai tôi lại phải dậy sớm đi làm.</Text>
  <Text Key="4DABB684_76816">Ồ không, trễ rồi...\nÀ, cậu đi cùng tôi đến học viện được không?</Text>
  <Text Key="A64A98AE_76817">Muộn rồi... Tôi nên đi ngủ thôi. Chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="7950A39F_76818">Trời ơi, đã muộn rồi. Ngày mai chúng ta phải dậy sớm, nên tôi phải đi ngủ.</Text>
  <Text Key="CAC0D074_76819">Ôi, muộn rồi! Ngày mai tôi có thể nghĩ ra thêm nhiều trò đùa.</Text>
  <Text Key="54A7B0B4_76820">Lại đến giờ làm việc rồi? Trời ơi, sếp làm chúng tôi vất vả. ...Tất nhiên, tôi thích như vậy!</Text>
  <Text Key="70D94BA1_76821">Đã tối rồi nhỉ? Vậy thì gác công việc lại và chuẩn bị cho một ngày làm việc vất vả khác.</Text>
  <Text Key="980CC328_76822">Đã tối rồi, đến lúc tôi phải ra khỏi giường. Một ngày thú vị mới bắt đầu!</Text>
  <Text Key="FE966273_76823">Giờ tôi đã là người lớn rồi, có lẽ những thứ dễ thương không còn hợp với tôi?</Text>
  <Text Key="458534D3_76824">Tôi ước mình có thể tìm cách thể hiện thêm sức hút trưởng thành.</Text>
  <Text Key="00C8EBFC_76825">Sẽ thật tuyệt nếu tôi cao hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D2589408_76826">Tôi ước mình cao hơn... Tôi phải uống thêm sữa!</Text>
  <Text Key="A0F7564E_76827">Tôi không thể chờ thêm nữa... Tôi chỉ muốn anh ấy về nhà!</Text>
  <Text Key="27D1D9BA_76828">Đã sáng rồi?\nTôi đã háo hức... Khoan, không—bận chuẩn bị cho bữa tiệc nên hầu như không ngủ được.</Text>
  <Text Key="3F97F2D8_76829">Đã sáng rồi...?\nĐó là ngày Tết...\nÍt nhất để tôi ngủ thêm chút...</Text>
  <Text Key="0F24B757_76830">Tôi đang mệt... Hy vọng ngày mai tôi có thể làm vài người bạn.</Text>
  <Text Key="61D10A9C_76831">Tôi đang mệt... Hy vọng ngày mai tôi có thể làm vài người bạn.</Text>
  <Text Key="AE66ABC3_76832">*nhai, nhai* Ngon quá! ...Khoan, nó không làm mập đúng không?</Text>
  <Text Key="066F31BE_76833">*nhai, nhai* Tuyệt vời! Mọi người nên thử!</Text>
  <Text Key="9FFDD5C7_76834">*nhai, nhai* Tôi định nói đùa, nhưng món này ngon quá!</Text>
  <Text Key="885A56A2_76835">*nhai, nhai* Không trận chiến nào được thắng lợi với dạ dày trống!</Text>
  <Text Key="1A8149F4_76836">*nhai, nhai* Tôi không ăn nhanh được, nhưng nó khá ngon.</Text>
  <Text Key="2B36E049_76837">*nhai, nhai* Eheheh... Không gì làm tôi hạnh phúc hơn là đồ ăn ngon!</Text>
  <Text Key="26FB89BD_76838">*nhai, nhai* Ô, có dính trên miệng tôi không?</Text>
  <Text Key="525E3C75_76839">*nhai, nhai* Tôi có thể ăn thêm một phần nữa!</Text>
  <Text Key="4C472DFD_76840">*nhai, nhai* Ăn no, làm việc chăm chỉ! Đó là phương châm của tôi!</Text>
  <Text Key="5A34C8EE_76841">*nom nom nom nom nom nom nom nom nom nom nom nom*</Text>
  <Text Key="FB02959F_76842">*nhai, nhai* *nhai, nhai* *nhai, nhai*</Text>
  <Text Key="FFE1D223_76843">Nếu ai đó phát hiện ra sức mạnh của tôi... *run rẩy*</Text>
  <Text Key="548CB93A_76844">Nếu cậu lạc lối, tôi sẽ luôn ở bên cạnh cậu!</Text>
  <Text Key="A2C59734_76845">Nếu cậu mệt, có lẽ tôi có thể xoa bóp vai cho cậu?</Text>
  <Text Key="78534FF0_76846">Có phải tôi đang phô bày bản thân quá nhiều không?</Text>
  <Text Key="8F224E74_76847">Cậu đến giúp tôi với các thí nghiệm à? Hả? Cậu không đến à?</Text>
  <Text Key="420E55F5_76848">Nếu họ lại là "người đó" thì sao?</Text>
  <Text Key="0607BE38_76849">Nếu ông Sadist trở thành ông Masochist, tóc tôi sẽ dựng đứng!</Text>
