  <Text Key="81FBB7C9_114300">Tôi thường xuyên đến nhà hàng này với bạn bè. Hy vọng món ăn hợp khẩu vị của cô, Lisa...</Text>
  <Text Key="D9924A23_114301">...Mmmm. Con cá này ngon đấy. Không chỉ được ướp gia vị mà... Tôi tự hỏi liệu nó có tươi hơn con cá ở Gio Nivlhel không.</Text>
  <Text Key="0A706C9C_114302">T-Tôi hiểu rồi! Chắc chắn chúng ta sẽ có nhiều cơ hội tương tác với Gio Nivlhel trong tương lai, nên có bạn quan tâm đến ẩm thực địa phương của chúng tôi sẽ thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="F3B60BFF_114303">Để chuyện đó sang một bên... Cô nói thường xuyên đến đây với bạn bè, đúng không? Nhưng liệu có thật chỉ vậy thôi? Có lẽ cô cũng dẫn một người nào đó đến đây để hẹn hò chứ?</Text>
  <Text Key="0B13F404_114304">H-Hẹn hò...?! Ý tôi là, chắc chắn rồi, tôi từng đến đây với {playername} trước đây, nhưng chúng tôi không phải như vậy...! K-Khoan, tại sao tôi lại nói chuyện này...?!</Text>
  <Text Key="9E644F23_114305">Nơi này không thực sự là điểm du lịch, mà giống như một con đường đi bộ hơn, nhưng tôi nghĩ đây là một nơi tốt để cảm nhận Landosol. Có lẽ nó sẽ hơi cô đơn so với khu trung tâm thành phố, tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="E52E5812_114306">So với thế giới tôi đến từ, nơi này đã rất sôi động rồi. Nhưng... tôi nghĩ đây là một điểm đến đáng yêu nơi bạn có thể thấy nụ cười bình yên của người dân trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="E65143E4_114307">Cô vừa nói đây là con đường đi bộ, nên... chắc chắn cô không phiền nếu thú cưng của tôi đi cùng tôi chứ? Lại đây, Kuu.</Text>
  <Text Key="22DB3F70_114308">Gâu.</Text>
  <Text Key="58538827_114309">...! Một con chó bán-tinh linh - không, một loại tinh linh... Tôi nghĩ vậy. ...Xin chào Cu, hy vọng hai người sẽ cùng nhau tận hưởng Landosol với Lisa.</Text>
  <Text Key="9BBA8EF9_114310">Ở cửa hàng trước đó, tôi mua một ít thịt mà tôi nghĩ Kuu sẽ thích ăn... Này, Rei, cô có muốn thử cho Kuu ăn không? Như một dấu hiệu cho tình bạn đang phát triển của chúng ta.</Text>
  <Text Key="1EBA2304_114311">Cô chắc chứ? ...Vậy thì, đừng ngại. Cứ tự nhiên, Cu.</Text>
  <Text Key="E919F56E_114312">Ối!</Text>
  <Text Key="04F058CE_114313">Hehehe. Con bé ngoan quá.</Text>
  <Text Key="5E691005_114314">Đúng không? Tôi rất tự hào về con chó tinh linh của mình.</Text>
  <Text Key="EBA5E7BF_114315">Vẻ mặt của cô khi đang cho Cu ăn, Rei... Hehe, thấy dễ thương quá khi gương mặt nghiêm túc của cô dịu xuống như vậy. Nhờ cô, tôi đã có một khoảng thời gian thực sự vui vẻ và ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="06E66988_114316">Tôi rất vui khi thấy cô vui. Tuy nhiên... bỏ những lo lắng của tôi sang một bên, có vẻ như cô không thực sự tận hưởng chuyến đi đến Landosol từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="71A6F51B_114317">...Hah. Tất nhiên một mạo hiểm giả giàu kinh nghiệm như cô đã nhận ra. Không phải như tôi đang cố gắng che giấu nó.</Text>
  <Text Key="0A5CC403_114318">...Cô biết về việc tôi đã "huấn luyện" Công Chúa Violet, đúng chứ? Dù trong hoàn cảnh nào, tôi đã đặt Công Chúa vào nguy hiểm, nên chỉ là điều tự nhiên khi tôi phải bị trừng phạt...</Text>
  <Text Key="0323028D_114319">Ừm... Đã xảy ra nhiều chuyện. Về mặt kỹ thuật, tôi không bị trừng phạt hay giáng chức, nhưng uy tín của tôi đã sụt giảm nghiêm trọng. Ngay cả trong lâu đài, tôi cảm thấy mình như luôn trong trạng thái căng thẳng.</Text>
  <Text Key="39791710_114320">...Điều đó giải thích tại sao cô tách khỏi Công Chúa Violet với cái cớ là đi tham quan.</Text>
  <Text Key="82C78100_114321">Và trong khi tôi đang nói chuyện này... Để bảo vệ địa vị của tộc Dark Elf quê hương tôi, tôi đã vô tình nợ một ân huệ cho hội đồng quý tộc, cái gọi là "Bàn Ăn của Địa Ngục".</Text>
  <Text Key="32C3063B_114322">Họ nói với tôi: "Chúng tôi đã cứu cô, nên hãy đi xem xét vùng đất những con thú đó sống." ...Rei, cô cũng là quý tộc, cô hiểu những loại nghĩa vụ kiểu này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="53AD46FC_114323">...Ừ. Dù các thế giới khác nhau, dường như tư tưởng của những kẻ tự xưng là "giới thượng lưu" chưa thay đổi nhiều--Nhưng thực sự được không khi kể với tôi chuyện như vậy?</Text>
  <Text Key="60FC6344_114324">Được chứ. Ít nhất là, ngay cả Grace cũng hiểu chuyện đó. Hơn nữa, giờ khi công chúa đã làm chủ việc sử dụng trang bị của hoàng tộc, không còn cần tôi làm bất cứ điều gì không cần thiết...</Text>
  <Text Key="FA426BA1_114325">...Trước mắt thì vậy. Hm......</Text>
  <Text Key="1920AC9E_114326">Những người tôi nợ ân huệ là phe chính của "Bàn Ăn của Địa Ngục" trước đây. Khi Công Chúa Violet lớn lên, họ rơi vào phe thiểu số.</Text>
  <Text Key="2181C1BF_114327">Về phía họ, họ có lẽ đã nghĩ đến việc thay thế Công Chúa bằng tôi. Dù Gio Nivlhel sẽ rơi vào hỗn loạn nếu họ đạt được điều đó. Trước hết, Công Chúa không phải là một cô gái sẽ chết ngay cả khi bạn giết cô ấy. Ừ, dù cô ấy đã chết rồi, nhưng thôi.</Text>
  <Text Key="5C2A9C7C_114328">Nếu Satsuki hay Grace ở vị trí của tôi, họ sẽ chỉ đe dọa một lần rồi đá những tên quý tộc đi. Chính vì những người đó đã nhìn thấu tôi nên...</Text>
  <Text Key="72A19F09_114329">Cô làm tôi uống một ít rượu rẻ tiền... Ôi, mau mang cho tôi loại tốt nhất đi! Cô lại phục vụ khách hàng thứ rượu kỳ lạ... chắc chắn cô không đang đùa với tôi, đúng chứ? Ừ, chắc chắn rồi!</Text>
  <Text Key="F5938591_114330">Có vẻ như đã xảy ra chuyện gì đó... Xin lỗi, Lisa. Tôi sẽ đi xem chuyện gì đang diễn ra, nên chờ tôi nhé.</Text>
  <Text Key="A1EDC1EB_114331">...Và cô ấy đi mất. Chỉ chờ đợi thôi thật nhàm chán, nên tôi nghĩ tôi sẽ chỉ đứng nhìn và làm một người ngoài cuộc.</Text>
  <Text Key="CCE58D64_114332">Này! Này, các cô ở bên kia, lại đây uống với bọn tôi! Bọn tôi sẽ kể cho các cô nghe một vài câu chuyện đặc biệt về những cuộc phiêu lưu anh hùng của mình! Mọi người ở bên kia, tập hợp lại với bọn tôi!</Text>
  <Text Key="3030FF32_114333">...Thật là. Tôi sẽ không đi xa đến mức nói với cô đừng uống rượu giữa ban ngày, nhưng cô có thể không tận hưởng nó theo cách không làm phiền người khác chứ?</Text>
  <Text Key="72269491_114334">Đó là cái gì vậy, đồ khốn?! Chúng tôi chỉ đang vui vẻ uống rượu thôi! Đừng cản đường chúng tôi! ...Hả? Tôi cảm thấy... tôi đã thấy cô ở đâu đó rồi...</Text>
  <Text Key="8D06C4B0_114335">Nói về những cuộc phiêu lưu anh hùng của các người, hử... Tôi rất muốn nghe thêm. Không qua lời nói, mà qua thanh kiếm của chúng ta.</Text>
  <Text Key="E0126E99_114336">Đừng nói là... Rei từ Twinkle Wish phải không?! Guild huyền thoại đã đánh bại Kaiser Insight và chinh phục đỉnh Tháp Sol...!</Text>
  <Text Key="9480D93E_114337">Tôi vinh dự khi được cô biết đến. ...Phá vỡ ly và bàn, đe dọa cửa hàng và quấy rối phụ nữ. Những tội danh đó nhiều hơn đủ để đưa các người thẳng đến Đội Hiệp Sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="F0317218_114338">Ôi, các người không thể bỏ tụi tôi vào tù chỉ vì chúng tôi say một chút! Chạy thôi...!</Text>
  <Text Key="026C947D_114339">Này, chờ đã! ...Chúng chạy nhanh thật...!</Text>
  <Text Key="443CA862_114340">Khốn kiếp, cô ấy đuổi kịp chúng tôi rồi...! Ồ, đúng lúc quá... Bà lão kia...!</Text>
  <Text Key="F0D35EAA_114341">Ái chà...!? C-Các người làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="3CC9C214_114342">Đứng yên, Rei! Và cả bà nữa! Tôi sẽ không giết bà... Miễn là các người đứng yên trong khi chúng tôi chạy trốn,</Text>
  <Text Key="77AA7C63_114343">Lấy con tin... Các người nghĩ rằng sau đó các người vẫn có thể tự xưng là mạo hiểm giả sao?! Ugh... Tôi nên làm gì đây~?</Text>
  <Text Key="062885A2_114344">Thử cách này đi. Tôi sẽ bắn chúng bằng cung của mình, rồi chúng ta sẽ bắt chúng khi chúng đã thất bại. Đơn giản, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A4398F56_114345">Lisa...?! Cô đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="42B83FE6_114346">Đừng lo. Tôi không sử dụng ma thuật nguyền rủa. Nhưng nếu tôi trượt, nó có thể trúng vào chỗ quan trọng. ...Hai người. Tôi sẽ ngắm chuẩn, nên làm ơn đứng yên, được chứ?</Text>
  <Text Key="1A06FF8A_114347">H-Hey... Chúng tôi có một con tin ở đây... K-Không lẽ cô vẫn định tấn công!?</Text>
  <Text Key="79732743_114348">Sự chú ý của chúng đã dành hoàn toàn cho chúng ta--Tôi sẽ giao phần còn lại cho cô, Cu.</Text>
  <Text Key="6129B4BE_114349">Gâu!</Text>
