  <Text Key="8A4F29F1_176450">"Cuộc đời ta đầy rẫy dối trá và lừa lọc, nhưng ở tận cùng, cuối cùng ta cũng đã nắm được thứ thật sự. Chỉ vậy thôi cũng đủ để ta mãn nguyện rồi..."</Text>
  <Text Key="9B9F36BC_176451">Đó chính là câu nói! Với biểu cảm hoàn hảo có thể hiểu là vừa khóc vừa cười... Khoan đã, Hatsune-taso?</Text>
  <Text Key="F7FE9B72_176452">Ta... đang nói dối em, Nanaka-chan.</Text>
  <Text Key="9AE00359_176453">Ta... Sự thật là... Ta thực sự là một người có năng lực ESP!</Text>
  <Text Key="09BB2699_176454">S-Sao cơ?! T-Đây là...</Text>
  <Text Key="80FFCD29_176455">Ta không muốn nói dối bạn bè, nên... Nanaka-chan, cảnh tượng em thấy lúc nãy là...</Text>
  <Text Key="9CC950F9_176456">Một cảnh trong anime TV đã được chỉnh sửa cho bộ phim điện ảnh remaster!! Ra vậy, em cũng am hiểu về việc đóng vai! Ta sẽ gia nhập cùng em!</Text>
  <Text Key="E110EE79_176457">"Em không cần phải nói gì cả. Một bí mật lại phù hợp với một người phụ nữ tốt hơn là nước mắt, phải không?"</Text>
  <Text Key="A9A3F645_176458">Ư-Ưm, không phải vậy đâu... Thực sự thì em...</Text>
  <Text Key="08A3BDBA_176459">"Không sao đâu, ta hiểu đó là thứ em đang giấu kín. Vì vậy ta muốn em tin tưởng ta, Hatsune-chan."</Text>
  <Text Key="2A233E90_176460">"Thấy không, ta thực sự đã để ý từ lâu rồi. Nhưng không sao. Chúng ta đã có thể thấu hiểu nhau thỏa đáng ở cuối cùng... phải không?"</Text>
  <Text Key="A3768322_176461">Đó... đúng. Nhưng...</Text>
  <Text Key="D15F2C66_176462">"Hatsune-chan, em đã cố gắng rất nhiều để biến một lời nói dối thành sự thật. Vậy thì, giờ nó đã là sự thật rồi."</Text>
  <Text Key="381724B9_176463">"Chúng ta... đã là bạn bè thực sự rồi. Và năng lực ESP của em là thứ có thể khiến ai đó mỉm cười, Hatsune-chan."</Text>
  <Text Key="951CE2B7_176464">Dù sao thì, em đã có thể tái hiện lại một cảnh tượng như thế này một cách hoàn hảo rồi. Vậy nên việc em có thể bay trong không trung cũng chẳng là gì cả, Hatsune-taso.</Text>
  <Text Key="C74E0678_176465">Nanaka-chan...</Text>
  <Text Key="52A16C28_176466">Vậy thì, Hatsune-taso. Chúng ta tiếp tục phần thảo luận sau-game đi! Niềm vui mới chỉ bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="A868E741_176467">Ừm!</Text>
  <Text Key="A9C68B40_176468">Ừm... Hả? Ta lại ngủ gật nữa rồi sao? Lạ thật. Ta đâu có dùng năng lực ESP tí nào cả...</Text>
  <Text Key="47DAD4D0_176469">Ugh... Ở nơi khác ngoài đây... Một người khác ngoài ta... Những ký ức không nên tồn tại... Những thứ ta không muốn quên, nhưng ta lại có...</Text>
  <Text Key="B92D180A_176470">Fufu, đó là một giấc mơ hạnh phúc về quá khứ mà ta từng có.</Text>
  <Text Key="3DD3B50D_176471">N-Nanaka-chan? Đừng nói là... chúng ta đã có chung một giấc mơ?</Text>
  <Text Key="195792EA_176472">Đừng nói là Hatsune-taso, em cũng thấy rồi?! Ý tưởng đó là sao...? À! Đó có phải là manh mối về ký ức của {playername} không?</Text>
  <Text Key="DF275B84_176473">Ra vậy... Trong trường hợp đó, có thể nói là... chúng ta đã hoàn thành mục tiêu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="F20C905A_176474">À, ư-ưm... Thực ra có chuyện ta muốn nói với em, Nanaka-chan...</Text>
  <Text Key="855CA5D5_176475">Không sao đâu, ta đã biết em muốn nói gì mà không cần phải diễn đạt thành lời. "Một bí mật lại phù hợp với một người phụ nữ tốt hơn là nước mắt", nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="C719EB15_176476">...! Nanaka-chan!</Text>
  <Text Key="2E1AEADE_176477">Hơn nữa, ta mệt lử vì dùng ma thuật khắp nơi rồi, giờ này chắc cũng không thể lắng nghe một câu chuyện nghiêm túc cho được!</Text>
  <Text Key="D2573B0C_176478">Hôm nay chúng ta về thôi. Chúng ta sẽ nói chuyện riêng vào lúc khác.</Text>
  <Text Key="FF6FE23D_176479">Hehehe. Em nói đúng.</Text>
  <Text Key="1D3BA74A_176480">Nanaka và Hatsune, những người đã thấu hiểu nhau mà không cần trao đổi lời nói, đã hạ xuống ngọn tháp với sự thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="BC8CF84C_176481">Em đã đổi phần quái vật lấy thứ gì?</Text>
  <Text Key="A9B1B413_176482">Tôi giúp cô ấy</Text>
  <Text Key="54A29D6A_176483">Mày đang bay kìa!</Text>
  <Text Key="C47CA38D_176484">Chúng tôi... đang đóng vai</Text>
  <Text Key="0B9D6271_176485">Có lẽ vậy</Text>
  <Text Key="36D87192_176486">Trận Chiến Khốc Liệt! Cuộc Đấm Đầu Tiên Của Rồng & Thú</Text>
  <Text Key="C6C71FF0_176487">Bên Trái Tim Các Cô Gái Karate</Text>
  <Text Key="0CD55245_176488">Song Quyền Bảo Vệ Khốc Liệt</Text>
  <Text Key="5FB192E0_176489">Rồng & Thú, Đánh Đấm</Text>
  <Text Key="7E08C39C_176490">Nghỉ Ngơi Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="F7022019_176491">Rồng & Thú, Tập Hợp</Text>
  <Text Key="B2C5668A_176492">Một Con Thú Tốt Giấu Đi Quyền Đấm</Text>
  <Text Key="E5B4DC04_176493">Tháp Luna vươn cao vút vào bầu trời. {playername} và Kaya ngước nhìn sự vĩ đại hùng vĩ của nó.</Text>
  <Text Key="567ECEF8_176494">...Ồ, trời ạ. Ta đã đi khắp nơi tìm kiếm người同族, nhưng đây là lần đầu tiên ta thấy một ngọn tháp cao như vậy.</Text>
  <Text Key="C97105F9_176495">Nhưng tại sao lại có manh mối về ký ức của em ở một nơi như thế này? ...Phải, đó chính là bí ẩn, đúng không.</Text>
  <Text Key="66B19BA9_176496">Thôi kệ chi tiết. Nếu ta leo lên thứ này, em sẽ lấy lại được ký ức, còn ta sẽ đánh với một lũ quái vật mạnh.</Text>
  <Text Key="CEF590D8_176497">Lý do đủ tốt để ta hành động rồi. Vậy thì, chúng ta đi thôi~...</Text>
  <Text Key="F4DCC0C6_176498">Khoan đã, chờ một chút~sa!</Text>
  <Text Key="96EA5192_176499">Hả? Đó là...</Text>
