  <Text Key="8F1DA730_161400">CHÚC MAY MẮN!!!!!!!</Text>
  <Text Key="F48BDC1D_161401">Cảm ơn vì đã ủng hộ!</Text>
  <Text Key="FE1BF7D0_161402">Buổi biểu diễn trực tiếp này được quyết định đột ngột, nên tôi hơi bối rối. "Ôi không, phải làm sao đây? Có ai sẽ đến không?".</Text>
  <Text Key="7C459C14_161403">Nhưng lại có nhiều người tụ tập ở đây quá! Tôi vui mừng quá! Đúng như mong đợi từ Landosol, đúng là một thành phố lớn!</Text>
  <Text Key="E626E8EB_161404">Nhưng, nhưng mà! Saga cũng tuyệt vời không kém Landosol đâu! Hôm nay tôi ở đây với tư cách là đại sứ thiện chí của Saga, sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="9E3B3922_161405">Bà Sakura! Tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="9A237601_161406">Sakura, cố lên trên sân khấu đó!</Text>
  <Text Key="BF39696C_161407">Sakura-chan! Dễ thương lắm♪</Text>
  <Text Key="FA060C82_161408">*Tiếng huýt sáo cổ vũ*</Text>
  <Text Key="756571C0_161409">Một thần tượng từ Saga, hừm... Tôi tự hỏi cô ấy sẽ biểu diễn thế nào? Tôi rất mong chờ♪</Text>
  <Text Key="CEA7817A_161410">Tôi sẽ cổ vũ cho cô với tất cả trái tim! Và nếu cần... tôi thậm chí sẽ cùng cô xuất hiện trên sân khấu với tư cách vũ công phụ!</Text>
  <Text Key="7B225243_161411">Được rồi, đã đến lúc bắt đầu buổi biểu diễn trực tiếp này rồi! Mọi người, hãy tận hưởng buổi diễn!</Text>
  <Text Key="7E481743_161412">*thở dốc*... Vì đã lắng nghe bài hát của tôi đến tận cùng... và vì đã thích nó! CẢM ƠN MỌI NGƯỜI RẤT NHIỀU!!!</Text>
  <Text Key="C2ECDC6C_161413">Bởi vì tất cả mọi người đã đến xem tôi, tôi cũng có một khoảng thời gian tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="3C678EBD_161414">Haa, haa... T-Tôi hơi căng thẳng, nhưng... tôi đã cố gắng hết sức! Ngay bây giờ, tôi đang ở chế độ tối đa, tăng tốc tối đa...!</Text>
  <Text Key="BA84F1AA_161415">Tôi tự hỏi liệu mọi người có thích không... Tôi có sơ suất chỗ nào không? Tôi có thành công thể hiện được Saga tuyệt vời như thế nào không...?</Text>
  <Text Key="E0BDFB48_161416">SAGA! SAGA! SAGA! SAGA! SAGA!</Text>
  <Text Key="C32EF3E0_161417">Ahaha, cảm ơn rất nhiều! Lần sau, tôi sẽ cố gắng để buổi biểu diễn trực tiếp còn lớn hơn nữa, nên hãy đến xem tôi lần đó nhé!</Text>
  <Text Key="09AAD230_161418">Và đó là tất cả từ Sakura của FranChouChou! Chúng tôi chắc chắn sẽ gặp lại nhau...!</Text>
  <Text Key="AF2601C1_161419">MỘT XE GOBLIN ĐÃ MẤT KIỂM SOÁT! CHẠY ĐI NÀO!!!!!!</Text>
  <Text Key="25A328DA_161420">GOBUBUBU......!?</Text>
  <Text Key="130798B2_161421">BÀ SAKURAAAA?!</Text>
  <Text Key="DC0777BD_161422">Trong lời chào tạm biệt cuối cùng, Sakura đã bị một chiếc xe goblin mất kiểm soát đâm trúng. Đó là một sự cố khá nghiêm trọng... nhưng ngay cả vậy, cô vẫn kiên trì chiến thắng thêm nhiều người hâm mộ.</Text>
  <Text Key="2F63EBA3_161423">Ồ, tuyệt quá! Cô làm được rồi!</Text>
  <Text Key="22832C7B_161424">Chúng ta đang ở trong thành phố, có lẽ sẽ ổn thôi</Text>
  <Text Key="87AFF34F_161425">Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="301EDC68_161426">Tôi sẽ cố gắng rủ thêm vài người nữa</Text>
  <Text Key="C8CDAC11_161427">Vậy thì, hãy tập hợp một số khán giả nào</Text>
  <Text Key="9F9E9237_161428">SAGA LÀ TỐT NHẤT! BUỔI DIỄN VUI QUÁ!</Text>
  <Text Key="E5A558DE_161429">Vài ngày sau buổi biểu diễn đường phố solo của Sakura. Mặc dù cô đã bị một chiếc xe goblin mất kiểm soát đâm trúng, cô somehow vẫn giữ bí mật danh tính zombie của mình và tiếp tục công việc vừa là thần tượng vừa là mạo hiểm giả.</Text>
  <Text Key="E40AFF4A_161430">Chà, tôi không ngờ mình lại bị xe đâm ngay cuối buổi hòa nhạc.</Text>
  <Text Key="C8758520_161431">Ừ, đúng thật. Violet-chan... giờ chắc cô ấy đã về rồi.</Text>
  <Text Key="EFFA6E23_161432">Người phụ nữ tên Grace đã bắt cô ấy và đưa về nhà.</Text>
  <Text Key="59B1F91B_161433">Hôm nay, tôi gọi anh đến đây để cảm ơn, Kishi-san. Anh đã dạy tôi rất nhiều về cách trở thành một mạo hiểm giả đúng chuẩn, và thậm chí còn tập hợp được khán giả cho buổi biểu diễn trực tiếp đầu tiên của tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="AA099F42_161434">Tôi tự mình đi từ Saga đến Landosol, nên lòng tốt của mọi người thực sự khiến tôi xúc động... Tôi rất, rất vui...</Text>
  <Text Key="FB0C281D_161435">Tôi đặc biệt cảm thấy nợ anh, Kishi-san. Nếu tôi không trả ơn, tôi sẽ làm ô danh danh dự của chính Saga!</Text>
  <Text Key="927E049F_161436">Khi tôi cảm thấy cô đơn, sự hiện diện của anh như một ánh sáng ấm áp chiếu xuống tôi, giống như ngay bây giờ... Khoan, có phải thực sự có ánh sáng chiếu xuống không?</Text>
  <Text Key="E1120914_161437">Ê ê? Cậu ổn khi ngủ ngoài chỗ như thế này không?</Text>
  <Text Key="D07C50E5_161438">Ừ, cậu ngủ say lắm. Cậu không nhớ sao? ...Khoan, đừng nói với tôi là cậu thậm chí không biết mình đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="ACF380B9_161439">Eeeeh?! Mất trí?! Cậu trông không giống một trong những xác sống đi lại đó... Khoan -- đừng nói với tôi là cậu, kiểu, bị giết mổ hay gì đó!?</Text>
  <Text Key="85854436_161440">"Cảm giác như"... Ahaha♪ Đây là một trang trại ở rìa phía bắc của Saga. Cậu vẫn còn nửa ngủ hay gì đó à?</Text>
  <Text Key="4A2D75BC_161441">Tên tôi là Mi-... À, không. Tôi là Số 1, và tôi hoạt động trong một nhóm thần tượng tên FranChouChou.</Text>
  <Text Key="EA433C68_161442">Tôi ở đây cho một buổi chụp ảnh quảng bá để quảng bá Saga.</Text>
  <Text Key="01AEA4C4_161443">Ồ, thật hả? Tôi rất vui khi biết rằng ai đó từ Tokyo biết tên nhóm chúng tôi♪</Text>
  <Text Key="4B79F606_161444">Chúng tôi, FranChouChou, đang cố gắng hết sức để làm sống động và cứu Saga!</Text>
  <Text Key="ABDB5335_161445">Cảm ơn rất nhiều! ...Khoan, đừng nói với tôi... cậu đói à?</Text>
  <Text Key="670CD38B_161446">Trong trường hợp đó, tôi sẽ đưa cậu đến một chỗ ăn ngon. Tôi có chút thời gian rảnh giữa các buổi chụp anyway.</Text>
  <Text Key="B95B28F6_161447">Ừ! Ngon lắm, nên hãy chờ đón nhé!</Text>
  <Text Key="59759A0D_161448">Ta-dah♪ Combo Drive-in Tori "Số Một"! ( TLNote: Nhà hàng thực tế ở Saga, Nhật Bản )</Text>
  <Text Key="B680C4FD_161449">Khi nghe đến "yakiniku", cậu có lẽ nghĩ đến thịt bò -- nhưng ở Saga, đó là gà♪</Text>
