  <Text Key="738F6D59_169000">Aaaahn? Em không thấy chị ngay trước mặt sao? Ừ thì, có thể nói là chị có ở đó nhưng cũng không có ở đó~?</Text>
  <Text Key="D7B86899_169001">Máy Trừng Phạt</Text>
  <Text Key="A6A3CDB5_169002">Hehehe ♡ Đoán xem, đoán xem? Em là một cỗ máy được thiết kế bởi thiên tài Fubuki-chan, hoạt động như một trí tuệ nhân tạo, chuyên để trừng phạt chị Bakana!</Text>
  <Text Key="C8544FFC_169003">Giống như bộ não của một con golem hiệu năng cao...?</Text>
  <Text Key="0888C795_169004">Ừ ừ, đúng rồi～♡ Nhưng hả? Người anh mới (Newb Big Bro) cũng ở đây. Sao anh lại ở chỗ của chúng ta? Kẻ xâm nhập à?</Text>
  <Text Key="3E726394_169005">Thôi kệ, nếu người anh mới ở đây thì sẽ vui hơn～♡ Được rồi, bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="CBB7FFE0_169006">Khoan đã Fubuki-chan! P-Punishment (trừng phạt)... Em chưa làm gì cả...</Text>
  <Text Key="AB71B173_169007">Em không nghe lời bào chữa đâu♡ Nhưng nếu một mình chị thua sẽ buồn, nên nếu chị thắng em trong một trò chơi... có lẽ em sẽ để chị thoát?</Text>
  <Text Key="58FCA02D_169008">Vậy thì... Em sẽ đưa ra một câu hỏi trắc nghiệm♡ Nếu muốn thoát, hãy dùng hết não bộ của chị nhé~?</Text>
  <Text Key="A3C85A12_169009">Chắc là câu hỏi đó không đủ để chị giải được đâu, chị Bakana~♡ Và nếu chị không được... chắc chị sẽ bị còng tay mãi mãi! Được rồi, câu hỏi đầu tiên đây.</Text>
  <Text Key="F2CAC7A6_169010">&quot;Tuần trước, thực đơn mà chị Bakana nấu... chị đã phục vụ món ăn mà em không thích bao nhiêu lần?&quot;</Text>
  <Text Key="6C8AE5AE_169011">Hả? Món ăn em không thích, Fubuki-chan...? Em không nhớ đã làm món nào như thế cả...</Text>
  <Text Key="0CD29385_169012">Aaaahn? Tuần trước chị cho cà rốt và ớt xanh vào bít tết hamburger mà chị phục vụ. Chị thực sự nghĩ em sẽ không để ý sao?</Text>
  <Text Key="39969078_169013">Nh-Nhưng, nếu em không làm vậy, chị sẽ không ăn rau, Fubuki-chan... Hơn nữa, cà rốt và ớt xanh rất giàu dinh dưỡng...</Text>
  <Text Key="48D87AD6_169014">Em không quan tâm đến lý do của chị. Đã đến lúc trừng phạt chị Bakana yêu quý vì đã trả lời sai câu hỏi♡</Text>
  <Text Key="9085A1DB_169015">Eek, chuyện gì đang xảy ra vậy? Những cỗ máy đang chuyển động...</Text>
  <Text Key="DA6800D5_169016">Aha..! Ahahahahaha...! D-Dừng lại tickle (cù) em~~!</Text>
  <Text Key="C3A395EE_169017">Kyaha ha ha♡ Thấy sao, thấy sao? Kỹ thuật của Tickling-kun Mark III~♡</Text>
  <Text Key="51DD2A03_169018">Chắc chắn cái này sẽ giúp cái đầu trống rỗng của chị hiểu chuyện gì sẽ xảy ra nếu chị trả lời sai câu hỏi, chị Bakana~?</Text>
  <Text Key="7D270AB8_169019">Thật là một cỗ máy đáng sợ...</Text>
  <Text Key="57E14890_169020">Thôi, dường như chị Bakana sẽ không trả lời đúng câu nào cả. Vậy em sẽ cho phép chị hợp sức với người anh mới, được chứ?</Text>
  <Text Key="4140E25B_169021">Em không biết hai kẻ ngốc nghếch như các anh chị có thể đạt được bao nhiêu điểm, nhưng hãy lăn câu hỏi tiếp theo~♪</Text>
  <Text Key="7DB86F70_169022">Vì vậy, để thoát khỏi máy trừng phạt, Wakana và {playername} cùng nhau giải các câu hỏi trắc nghiệm, nhưng...</Text>
  <Text Key="E8CA1A78_169023">Vậy, câu hỏi đây♡ Sở thích của em là gì~?</Text>
  <Text Key="DBC0097C_169024">Sở thích của Fubuki-chan? Ờ, ờ... Ưm, mày mò với máy móc... có lẽ vậy?</Text>
  <Text Key="A136E0F8_169025">Sai rồi, bạn-quá-sai-rồi! Câu trả lời đúng là...~♪ &quot;Trêu chọc chị Bakana♡&quot; Tiếc quá♡</Text>
  <Text Key="2785651D_169026">Eeeeh? Cái đó có tính là sở thích đâu...? Ahahahaha... Kuhihihi... Đừng tickle (cù) ở hai bên sườn nữa~!</Text>
  <Text Key="37D60FB8_169027">Vậy, câu tiếp theo... &quot;Tên của người anh mới (Newb Big Bro) được đề cập bao nhiêu lần trong nhật ký của chị Bakana tuần trước♡?&quot;</Text>
  <Text Key="779AE3D8_169028">AWAWAWA!? Fubuki-chan, sao em biết về nhật ký của chị... Ôi không, hết giờ rồi!? Không, dừng lại... Ahahahaha!</Text>
  <Text Key="0FA59A41_169029">Câu hỏi tiếp theo~♪ Lần này là câu dễ, nên cố lên nhé~♪</Text>
  <Text Key="F0A45BB0_169030">Câu hỏi~♪ &quot;Cân nặng và ba vòng của chị Bakana là bao nhiêu?&quot; Nếu chị có thể tự tin tuyên bố tất cả trước mặt người anh mới thì sẽ dễ thôi, phải không~?</Text>
  <Text Key="985ED448_169031">C-Cân nặng và ba vòng của em...</Text>
  <Text Key="4215E905_169032">K-Không có cách nào chị nói được! Ba vòng là một chuyện, nhưng... cân nặng... Em-Em sẽ chết vì xấu hổ nếu Kishi-san biết được...</Text>
  <Text Key="650E2ABB_169033">Wakana dường như quá bối rối để trả lời...</Text>
  <Text Key="8AB6FC04_169034">*Đưa ra một loạt các con số khiêm tốn*</Text>
  <Text Key="70BB388F_169035">*Đưa ra một loạt các con số phi thực tế*</Text>
  <Text Key="6DFD6C1D_169036">*Đưa ra một loạt các con số thực tế*</Text>
  <Text Key="276F9B42_169037">K-Kishi-san, vậy là chị nhìn em như vậy sao... À! K-Không, chẳng có gì...</Text>
  <Text Key="7A13B2D9_169038">Người anh mới (Newb Big Bro), anh đã quá quan tâm đến chị Bakana rồi đó? Những con số đó chỉ thực tế trong thế giới giả tưởng thôi~</Text>
  <Text Key="D47F6CD1_169039">Em-Em nghĩ là... không quá sai lệch...</Text>
  <Text Key="B79D73C3_169040">Hmm~ Có vẻ người anh mới không quá xa rời thực tế~? Kyaha ha ha♡ Thật là hư cấu~♡</Text>
  <Text Key="6500A8FE_169041">Kishi-san, những con số đó quá cao rồi... Ngay cả khi là đoán, anh cũng nên thử thực tế hơn một chút...</Text>
  <Text Key="7817D1BE_169042">Ngay cả em cũng thấy lạ thật... Anh là loại người thực sự nghĩ mình nặng bằng ba quả táo, và cơ thể làm từ kẹo bông hay sao?</Text>
  <Text Key="6A0239E6_169043">Nhân tiện, con số thực tế là~......♪</Text>
  <Text Key="A55C16B1_169044">WAH, WAAAAAAAAAH! Đừng nói chúng ra~!</Text>
  <Text Key="A84471AD_169045">Aaah... Thật đáng thương. Ngay cả khi đang vật lộn, làm sao có thể trả lời sai tất cả câu hỏi trong...?</Text>
  <Text Key="5A3C72B7_169046">Hah, hah... Em... Em không... thở được...</Text>
  <Text Key="70C6FBAC_169047">Nhắc đến, em nghe rằng nếu tickle (cù) một con người liên tục, họ có thể chết. Em tự hỏi liệu có ai từng thử chưa~?</Text>
  <Text Key="2D693F4D_169048">EEEEEK!? C-Cái đó hơi... huff, huff... Em-Em không chịu được nữa...!</Text>
  <Text Key="B64D5D9B_169049">Đừng lo, đừng lo... sẽ ổn thôi. Ngay cả khi không, cũng sẽ không có vấn đề gì~♡</Text>
