  <Text Key="CF190454_140100">"Cảm ơn anh vì đã dành vài ngày vừa qua bên tôi...?" \nKhông có gì, tôi chỉ đang tiếp đãi một vị khách mà thôi.</Text>
  <Text Key="D1D4B18C_140101">...Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="6D70B634_140102">Chỉ là... tôi cảm thấy giống hệt như khi nhận được sự tăng cường từ anh vậy.</Text>
  <Text Key="3669D7F1_140103">...Anh không hiểu ý tôi? Hừm... Sẽ thô lỗ nếu giải thích ở đây trước công chúng, nên chúng ta sẽ nói chuyện vào lúc khác.</Text>
  <Text Key="E1BE2EA4_140104">Có lẽ mỗi khi anh chết, Kishi-shi, tôi sẽ kể cho anh như một món quà.</Text>
  <Text Key="D2879E21_140105">Nói vậy, Grace mỉm cười, vẫy tay nhẹ nhàng, rồi biến mất vào sâu bên trong biệt thự.</Text>
  <Text Key="D266AA73_140106">Có phải ở chỗ này không?</Text>
  <Text Key="C2BB97C9_140107">Cùng với anh, tôi có thể thắng, Grace.</Text>
  <Text Key="569652C5_140108">Hả? Grace, cô biến mất rồi...?</Text>
  <Text Key="7429A7A0_140109">Xin hãy dừng lại! Giờ chẳng phải lúc để đùa giỡn!</Text>
  <Text Key="5E8F5EB6_140110">Ý nghĩa của chuyện này là gì?!</Text>
  <Text Key="2836CB90_140111">Hãy nói cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="CD9D3821_140112">Tôi không thể!</Text>
  <Text Key="9783327E_140113">Về thể chất là tôi KHÔNG THỂ!! Thực ra thì, Grace!</Text>
  <Text Key="2EDD0331_140114">Cô đang tấn công vào không khí, rõ ràng là không có ý định đánh trúng tôi, phải không?!</Text>
  <Text Key="F53A9A7A_140115">Grace, cô thích đùa giỡn, đúng không?</Text>
  <Text Key="3B14B1C6_140116">Tôi ĐÃ BIẾT RỒI!!</Text>
  <Text Key="4B972A37_140117">Tại sao...?</Text>
  <Text Key="FB84CE83_140118">Tại sao chỉ có một chân của cô trần truồng...?</Text>
  <Text Key="8843C72F_140119">Chính vì thế sao?!</Text>
  <Text Key="90FB6A0D_140120">Xin đừng lên Thiên Đàng!</Text>
  <Text Key="0B684216_140121">Đủ rồi!</Text>
  <Text Key="79876AD3_140122">Vậy phần quái vật là thật?!</Text>
  <Text Key="691585EE_140123">Tôi mừng là đã có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="CA4DFFF2_140124">Tôi vẫn rất vui vì đã tìm hiểu thêm về cô, Grace!</Text>
  <Text Key="A968A522_140125">Hả? Chẳng có quái vật nào cả...?</Text>
  <Text Key="50C9C8D1_140126">Xương Rồng</Text>
  <Text Key="AA6D6A16_140127">Một ngày nọ, {playername} đang chợp mắt trong một biệt thự ở Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="988EA7AB_140128">...Kishi-shi. Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="8E39741C_140129">Chào buổi sáng, Kishi-shi. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="02538C00_140130">Thật đáng tiếc. Có vẻ cuộc phiêu lưu của anh đã kết thúc ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="22E9E3AC_140131">Nói cho đơn giản thì, giờ anh đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="7C6D3AD6_140132">Trong lúc anh ngủ, anh đã bị một xác sống cắn và chết. Gần như ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="C894B0F5_140133">Tất nhiên. Nhưng hầu hết mọi người đều cảm thấy như vậy khi chết. Đặc biệt nếu nó xảy ra bất ngờ.</Text>
  <Text Key="536D9175_140134">Từ giờ trở đi, cùng với tôi, chúng ta có thể giám sát tất cả mọi người khác trên trời. Vậy thì. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="455CBA2E_140135">...Grace?! Với Kishi-sama... cô định đưa anh ấy đi đâu?!</Text>
  <Text Key="FE014B76_140136">À. Đó là một xác sống. Kyaa....</Text>
  <Text Key="D7B8D121_140137">Grace... Grace...!</Text>
  <Text Key="60FC7080_140138">Một ngày nọ, khi {playername} đang thức dậy sau giấc ngủ trưa...</Text>
  <Text Key="02D9653A_140139">*thì thầm*...</Text>
  <Text Key="C1101578_140140">Xin chào. Tôi là một linh hồn ám anh.</Text>
  <Text Key="83C12DE6_140141">...Kasuri Yuuno. Một sinh viên đại học vui vẻ, năm thứ ba chuyên ngành lịch sử. Mất ở tuổi 21.</Text>
  <Text Key="D45C7CCC_140142">Đó là vì tôi vui vẻ và vẫn còn sát cánh với cuộc sống. Nhưng đúng là tôi là một con ma.</Text>
  <Text Key="F44F3236_140143">Cơ thể tôi quả thật trong suốt. Nếu tôi muốn, tôi thậm chí có thể xuyên tường. Thôi nào, thử chạm vào ngực tôi đi.</Text>
  <Text Key="4706D2BE_140144">...*bóp*.</Text>
  <Text Key="9A8AF225_140145">...Có vẻ tôi không trong suốt.</Text>
  <Text Key="95403CFA_140146">Ôi không. Anh thô lỗ.</Text>
  <Text Key="F5341A0C_140147">Thôi... Tôi nghĩ tôi đã cho anh lời hứa. Điều đó sẽ khiến tôi bị thế yếu trong tòa án.</Text>
  <Text Key="4BF30318_140148">Nhân tiện, anh. Để đổi lấy ân huệ được chạm vào ngực tôi... tôi có một yêu cầu đặc biệt, một yêu cầu kỳ lạ, muốn nhờ...</Text>
  <Text Key="2D199A93_140149">Anh thấy đấy, tôi... tôi đang ở trong một tình thế khó xử đây.</Text>
