  <Text Key="16934C4E_115250">À... Xin lỗi, Precia-chan. Có lẽ chúng ta đã làm ồn ào rồi.</Text>
  <Text Key="52ABB9D8_115251">...Xin lỗi vì đã hét to quá. Nhưng Precia, em đã dùng Shadow quá nhiều đến mức ngã quỵ... về nghỉ ngơi đi~</Text>
  <Text Key="21E9E5B0_115252">...Bà Precia?</Text>
  <Text Key="57C29818_115253">Có thứ. Đang đến.</Text>
  <Text Key="3F1AA30B_115254">Hả? Quái vật?</Text>
  <Text Key="6DE9D451_115255">Không...</Text>
  <Text Key="87F26243_115256">Mạnh mẽ. Ở rất xa. Khủng khiếp. Mạnh.</Text>
  <Text Key="239CCB1A_115257">Theo hướng đó... Hả!?</Text>
  <Text Key="0AAB3660_115258">Một trận động đất...!?</Text>
  <Text Key="457D53C3_115259">Tệ rồi, chúng ta phải dập tắt đám cháy...</Text>
  <Text Key="63C5CEBE_115260">Khoan đã, Kokkoro-san. Trước tiên, hãy đảm bảo an toàn cho bản thân cô... ...Thực ra thì, đây là một trận động đất khá dài.</Text>
  <Text Key="763ACB2C_115261">Đúng rồi. Có chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="6B2D231B_115262">...Chưa hết đâu. Có vẻ như nó đến từ rất xa, nhưng làn sóng năng lượng ma thuật này...</Text>
  <Text Key="6532D8FD_115263">...! Hướng này có lẽ là...</Text>
  <Text Key="D0A1D37E_115264">Đảo Elpis...?</Text>
  <Text Key="EC8A9080_115265">Hoa Lily Ngủ</Text>
  <Text Key="EFAA1530_115266">Vì đã tụ hợp ở đây, các người có lời cảm ơn của ta...</Text>
  <Text Key="17C44A6F_115267">Các Hiệp sĩ Công chúa của ta</Text>
  <Text Key="8C281D4E_115268">...Ha!</Text>
  <Text Key="94D17E59_115269">Cả cô nữa, Lisa</Text>
  <Text Key="994DAD58_115270">...Chưa như tôi đã quyết định trở thành một người trong số đó</Text>
  <Text Key="9999E8AC_115271">Và... Alshat</Text>
  <Text Key="A344410D_115272">Không...♡</Text>
  <Text Key="7FE2DCBA_115273">...Mm...♡</Text>
  <Text Key="B802CF42_115274">*Ngáp*...♡</Text>
  <Text Key="B4EA505C_115275">...Afh...♡</Text>
  <Text Key="F2AFAD3B_115276">Chào buổi sáng, Vee-chan...</Text>
  <Text Key="7A965FEB_115277">...Fwah ♡ Mmm... Hah. Ngủ ngon thật...♡</Text>
  <Text Key="A33795F8_115278">Chào buổi sáng, Alshat. ...Quần áo của em bừa bộn quá.</Text>
  <Text Key="0C99913D_115279">Ôi không~ Vee-chan, em ranh, đừng nhìn trộm~</Text>
  <Text Key="F683F9DE_115280">...Heheheh♡ Vee-chan, cuối cùng em cũng chịu "lặn sâu" rồi. Em thật là một kẻ đùa cợt tinh quái♡</Text>
  <Text Key="7BBE348C_115281">Anh đã chờ đợi bồn chồn từ lâu rồi♡ Để anh ôm em thật chặt sau, được chứ?</Text>
  <Text Key="1376CDD4_115282">...Heheh. Thấy em vẫn vậy, Alshat.</Text>
  <Text Key="B8E6C053_115283">..."Chờ đợi bồn chồn từ lâu", nói thế. Em đã ngủ phần lớn thời gian mà.</Text>
  <Text Key="99C3732A_115284">Yahn♡ Freyja-chan, xin lỗi vì đã để em một mình vất vả. Vai em cứng chưa? Để anh xoa bóp thật to để xin lỗi nhé♡</Text>
  <Text Key="A4395C4D_115285">...Tôi từ chối.</Text>
  <Text Key="ED122F31_115286">Thôi nào, Freyja-chan... em cứng nhắc ở nhiều phương diện khác nhau quá♡ Phần đó của em cũng dễ thương lắm...♡</Text>
  <Text Key="29EF547A_115287">Lisa-chan, rất vui được gặp em♡ Tôi là Alshat♡</Text>
  <Text Key="A4860E87_115288">.......Lời chào của tôi.</Text>
  <Text Key="A192832F_115289">Từ giờ chúng ta hãy cùng có một khoảng thời gian rất rất vui vẻ, được chứ? Em có thể đến phòng anh bất cứ lúc nào♡ Em thậm chí không cần gõ cửa♡</Text>
  <Text Key="BA8BD3D7_115290">Xin lỗi, nhưng... Như tôi vừa nói, tôi chưa quyết định tham gia với các người.</Text>
  <Text Key="00FBDC7A_115291">Vậy sao? Từ những gì Freyja nói với tôi, cô đang tìm kiếm một mối quan hệ cùng có lợi.</Text>
  <Text Key="43C74CDF_115292">Tôi không biết Freyja đã nói gì với cô, nhưng tôi...</Text>
  <Text Key="E0B57E16_115293">Nếu thế giới này thực sự chỉ là một "giả tạo", thì tôi đơn giản là không muốn bị cuốn vào mà không biết gì.</Text>
  <Text Key="2F54F60A_115294">Lisa. Cô đến từ Vùng: NIFLHELL... Không. Tôi nghe nói cô đến từ một gia tộc quý tộc mạnh mẽ, ngay cả trong Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="E2236E97_115295">Khi cô biết được sự thật về thế giới này, cô đã không nghĩ đầu tiên là liên kết với kẻ sở hữu trang bị Hoàng gia trong Gio Nivlhel sao?</Text>
  <Text Key="B7BD82E5_115296">Phần lớn nhờ Freya-san... Tôi đã đặt Công chúa của mình vào nguy hiểm, vì vậy hiện tại tôi không có vị thế nào trong Gio Nivlhel. ...Tôi không có ý định hành động như một gián điệp. Cho bất kỳ ai trong số các người.</Text>
  <Text Key="53A39D92_115297">"Phần lớn nhờ tôi"... một tuyên bố đầy ấn tượng. Cô đã sử dụng "đề nghị" tôi đưa ra cho cô, và nếu có cơ hội, cô sẽ đã giết Công chúa Violet, đúng không?</Text>
  <Text Key="41CA1F23_115298">Ôi chà, vậy là cô cảm thấy như vậy sao?</Text>
  <Text Key="87ADB768_115299">...♡ Freyja-chan♡ Dù cô nói thế, tôi không cảm nhận được chút tức giận nào từ cô cả?</Text>
