  <Text Key="7DC5BF5B_129500">Gì cơ?! Và giờ lái tàu tự động chuyển động rồi...!\nHì hì, chuyện lạ thật đấy. Vậy đây chính là phước lành của Nữ Thần Biển...!</Text>
  <Text Key="9AE1D04B_129501">K-K-Không phải vậy! Tôi đang lái thuyền! Làm ơn, đến lúc bạn phải để ý đến tôi rồi!</Text>
  <Text Key="2A2A413A_129502">Thật sao?! Ayumi-san chính là Nữ Thần Biển?! Giờ thì không có gì cản nổi chúng ta nữa! Nữ thần-sama, xin hãy tập trung lái tàu đi!</Text>
  <Text Key="ADE49E8D_129503">Tôi không phải Nữ Thần, tôi là Ayumi!</Text>
  <Text Key="FAC03C7D_129504">Heheh, tốt... Cứ tiếp tục như vậy, các cô gái...! Nếu chúng ta giật cần câu với tốc độ này, chẳng mấy chốc mồi sẽ lộ ra dù nó lớn đến đâu...!</Text>
  <Text Key="579FD0EB_129505">*Gừ*! Thôi nào, đầu hàng đi...!\nHnnngh, uraaaaa!!!</Text>
  <Text Key="A16EAB33_129506">Ồ! Đó chắc chắn là một con Tunnus!</Text>
  <Text Key="1E13C679_129507">Wa, chúng ta thực sự bắt được Tunnus rồi...!</Text>
  <Text Key="C043EF91_129508">Ngon.</Text>
  <Text Key="6CBB8E6A_129509">Được rồi!! Các người có đang xem không, Nữ Thần Biển?! Tôi đã thắng, trên biển Gio Teogonia─</Text>
  <Text Key="7C23F649_129510">Daaaaahhhh!! Con này vẫn còn giãy giụa!!\nKhốn kiếp, sức mạnh kinh khủng thật... Cứ thế này, cần câu của tôi sẽ không chịu nổi!!</Text>
  <Text Key="CD4BED21_129511">Đừng lo. 'Schwein Krapfen'.</Text>
  <Text Key="D596F1C3_129512">...Hmm? Gì cơ─\nTunnus đang bay trên không trung?! Đây là tác dụng của ngươi?!</Text>
  <Text Key="49E7D90D_129513">Ừm. Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="205074FE_129514">Ồ! Precia! Cô tuyệt vời quá! Thuật ninja không bao giờ để con mồi chạy thoát của cô thật sự ấn tượng!</Text>
  <Text Key="38195EC3_129515">Th-Thật may mắn...! Ehehe, con Tunnus này thật to!</Text>
  <Text Key="9ED4D634_129516">Các người có đang xem không, Nữ Thần Biển? Tôi... Không, chúng ta đã chinh phục biển Gio Teogonia!! Con Tunnus này là bằng chứng cho chiến thắng của chúng ta!!!</Text>
  <Text Key="E50C07B7_129517">Đội của Kazumasa trở về thành phố sau chuyến câu Tunnus thành công từ Teogonia. Họ nhanh chóng nếm thử thịt đỏ tươi của Tunnus, và...</Text>
  <Text Key="612C11A1_129518">Bufoh! C-C-Cái quái gì vậy?! Thịt nạc có vị như trái cây...?! Điều này không thể nào...!</Text>
  <Text Key="C762102A_129519">...Vị dâu tây.</Text>
  <Text Key="D7441B0B_129520">Đúng rồi! Nó có vị như dâu tây!\nNhưng nhìn thế nào đi nữa, rõ ràng đây là thịt nạc của Tunnus...</Text>
  <Text Key="B163D494_129521">Ugh... Có một khoảng cách khổng lồ giữa hình dạng và hương vị... Mỗi lần tôi cắn vào, có gì đó cảm thấy kỳ quặc trong miệng...</Text>
  <Text Key="76EA90B3_129522">Mmm! Nó có một hương vị bí ẩn!\nThật là một món ngon tuyệt vời cả về hình thức lẫn hương vị!</Text>
  <Text Key="B082C6B5_129523">Không, Ninosuke, đây không phải là món ngon... Đây đơn thuần là dâu tây. Tôi không ghét đồ ngọt, nhưng đây thực sự là một thứ khác...</Text>
  <Text Key="F158E906_129524">Ồ hô! Nó còn ngon hơn khi rắc muối lên! Mọi người cùng thử nào!</Text>
  <Text Key="BF8A8EE2_129525">...À, cô nói đúng! Rắc một ít muối thực sự làm nổi bật vị ngọt của thịt...! Không phải thứ ăn hàng ngày, nhưng thật sự ngon bất ngờ!</Text>
  <Text Key="6B880EB1_129526">*Nhai nhai*</Text>
  <Text Key="503DDBE3_129527">Oi oi, cô không thể nghiêm túc được... Đây rõ ràng là thịt đỏ của Tunnus nhìn thế nào đi nữa, nhưng lại có vị như dâu tây? Chỉ nghĩ đến thôi cũng khiến não tôi rối bời.</Text>
  <Text Key="ADF17A01_129528">Ừ thì, nó cảm thấy hơi lạ... Nhưng hãy coi như rắc muối vào dưa hấu.</Text>
  <Text Key="B9647E45_129529">T-Tôi hiểu rồi. Ehhh, được rồi thì. Các cô gái đang chịu đựng thử thách.\nTôi cũng nên tự củng cố tinh thần và thử thứ này.</Text>
  <Text Key="E101DAEC_129530">*Cắn*! Hmm... Đúng là vậy... *nuốt*. Tên này thực sự ngon. Giống như daifuku dâu tây nếu phải so sánh.</Text>
  <Text Key="BDA864EB_129531">Tunnus daifuku?! Nghe thật ngon! Hương vị dâu tây đậm đà và nhân đậu đỏ dịu nhẹ là sự kết hợp hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="851A65B4_129532">Đó nghe cũng là một ý tưởng tốt. Tưởng tượng bạn đang say sưa đường khi đi câu, rồi có thứ này trong tay...\nCứ nghĩ đến thôi đã thấy chảy nước miếng rồi!</Text>
  <Text Key="4630E908_129533">Một món quà.</Text>
  <Text Key="643EE03D_129534">Giờ đã quyết định, hãy đi câu Tunnus lần nữa!\nRồi chúng ta kết thúc bữa ăn này ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="7CBB0B74_129535">Heehee, nếu nói thế. Tôi sẽ làm Tunnus daifuku cho mọi người, rồi chúng ta sẽ quay ra biển...!</Text>
  <Text Key="C2103DCF_129536">Đội của Kazumasa tiếp tục suy nghĩ về con Tunnus (vị dâu tây). Nhưng rồi...</Text>
  <Text Key="32002BB2_129537">CÁC NGƯỜI ĐANG LÀM GÌ VẬY, ĐI CÂU KHÔNG CÓ PHÉP?ーー?!!</Text>
  <Text Key="617FE9AF_129538">Eeek! T-Tôi xin lỗi! Tôi xin lỗi!\nUuu ... Giá như tôi đã ngăn họ lại!</Text>
  <Text Key="D639BDBD_129539">Lind lười biếng</Text>
  <Text Key="042A0E51_129540">Quái vật bay</Text>
  <Text Key="9DC1874A_129541">Người khổng lồ</Text>
  <Text Key="E56F3BD5_129542">Kobold già</Text>
  <Text Key="611C85E4_129543">Phụ nữ Kobold già</Text>
  <Text Key="874AD344_129544">Người dân Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="B6B024B4_129545">Mọi người đang trên đường đi tiêu diệt những con quái vật xuất hiện bên ngoài lâu đài. Lind và những người khác được Lyrael ra lệnh sơ tán cư dân, nhưng họ chọn ở lại và chiến đấu cùng cô để bảo vệ đất nước. Cùng với người dân Gio Teogonia, họ đoàn kết và sẵn sàng đối mặt với quái vật.</Text>
  <Text Key="8B55B49A_129546">Laiael, {playername}, và những người khác ra ngoài lâu đài, để lại Lind và Wurm trong đại sảnh Lâu đài Parfait</Text>
  <Text Key="DB62C9F3_129547">Này, chúng ta cũng nhanh lên nào, Wurm...!\nPhu nhân Lyrael giao phó cho chúng ta việc sơ tán người dân thành phố...!</Text>
  <Text Key="9C609C1C_129548">...Bất tiện thật.</Text>
  <Text Key="C7D8CE63_129549">Hả?! Ngay cả lúc này...! Đây không phải là lúc để nói những điều như "mệt mỏi" và "bất tiện" chứ?!\nDù Lyrael và những người khác đang chiến đấu bên ngoài...!</Text>
