  <Text Key="A51FF999_99300">Đưa chúng tôi xuống đất mà không cần bẫy hố, đúng là trò đùa tuyệt vời! ♪ Cô có phải là cô bán bánh crepe không? Hãy dạy Misogi cách làm nữa đi~!</Text>
  <Text Key="CB565AF4_99301">Xin lỗi, đây là bí mật nghề nghiệp~ ♪ Nhưng nếu sau này lớn lên vẫn muốn đặt bẫy hố... Cô quay lại tìm tôi, tôi sẽ nói cho.</Text>
  <Text Key="278E6C16_99302">Ừ thì... chúng tôi cũng không rõ chuyện gì đã xảy ra. ...Nhưng cô bán bánh crepe đã cứu chúng tôi, phải không? Cảm ơn cô rất nhiều.</Text>
  <Text Key="2274E024_99303">Cậu bé dùng roi và thằng chăn heo kia... Chúng có đến đây để bắt nạt Onii-chan không?</Text>
  <Text Key="06A77117_99304">Ừ, có thể nói vậy. Thật sự, tôi cứ nghĩ chúng ta sẽ phải chạy trốn đến nơi ẩn náu của tôi. May mắn thay, chúng bỏ cuộc dễ dàng quá.</Text>
  <Text Key="B3CEA396_99305">Thưa ngài, tiểu thư Sheffy. Tôi xin lỗi vì đã rời mắt khỏi hai người... Tôi cần phải nghiêm túc cân nhắc việc sử dụng dây đeo an toàn cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="19F89880_99306">Và... Mimi-chan, Misogi-chan và Kyouka-chan. Tôi xin lỗi vì đã khiến ba cô bé gái phải gặp nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="19656A0B_99307">Không sao đâu, không sao! ♪ Các anh chị đã thật ngầu! ♪</Text>
  <Text Key="34AD17A4_99308">N-Này, Misogi...!</Text>
  <Text Key="35224150_99309">Ái chà! Sao cậu kéo tôi?!</Text>
  <Text Key="33556188_99310">T-Tôi xin lỗi... Công nương Eustiana. Tôi cảm thấy vô cùng vinh dự được quý tộc cứu giúp... Đây là một vinh dự lớn, và tôi biết ơn... ừm... ừm...!</Text>
  <Text Key="2FB57D93_99311">A ha ha☆ Không cần trang trọng thế đâu! Tôi không ngại cách cô nói chút nào! ♪</Text>
  <Text Key="BD4525C0_99312">Kyouka-chan lịch sự hơn tôi, dù còn nhỏ xíu☆ Cô bé thông minh và dễ thương quá~☆ He he! ♪</Text>
  <Text Key="2CA5B3BA_99313">Gì cơ!? ...Mùi natto!?</Text>
  <Text Key="3D7FEFA9_99314">A ha ha. Ở chỗ này mà còn trang trọng với kem đánh trứng dính trên má thì khó thật đúng không?</Text>
  <Text Key="DFEC8010_99315">Điều tôi quan tâm hơn là... bọn chúng. Chúng là Rage Legion, đúng không? Tôi không chắc sẽ gặp điều gì, nhưng chúng có thể còn nguy hiểm hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="E26EAC21_99316">Tiểu thư Labyrista... Cô có biết gì về chúng không?</Text>
  <Text Key="96D834F2_99317">Tôi cũng mới bắt đầu tìm hiểu thôi. Không thể nghi ngờ rằng động cơ của hành động chúng là để thỏa mãn những điều kiện nhất định nhằm đạt được ước nguyện.</Text>
  <Text Key="2225947A_99318">Kariza-kun nói: "Tôi sẽ không theo bất kỳ quy tắc nào của ai, tôi sẽ sống theo cách tôi muốn sống!". Đại loại vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="CE431735_99319">Tiểu thư Ranpha nói rằng cô ấy khao khát một thế giới bình yên và thanh tịnh. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="547503E4_99320">Bằng hành động của Rage Legion... ý cô là những cuộc tấn công vào thành phố này? Có vẻ chúng nhắm vào {playername}-kun vì cậu ấy sẽ cản đường chúng...</Text>
  <Text Key="1C54BC86_99321">Ngay cả khi chúng đốt cháy toàn bộ thành phố, tôi cũng không thấy điều đó sẽ thỏa mãn ước nguyện của tiểu thư Ranpha và đồng bọn...</Text>
  <Text Key="9AC6518F_99322">Hiện tại, tôi nghĩ chúng đang ở một dạng 'giai đoạn chuẩn bị' cho sự kiện chính. Khi nấu ăn, để đun nồi, bạn phải nhóm lửa trước, đúng không?</Text>
  <Text Key="AF1D93BD_99323">Đúng vậy. Chúng ta gom củi, rồi cho gạo và nước vào nồi. Sau đó đun sôi, nấu nóng lên.</Text>
  <Text Key="932ABB14_99324">Ừ, ừ. Giống vậy, chúng cần làm nóng nồi cho một nghi lễ quy mô lớn.</Text>
  <Text Key="4B12ADDF_99325">Rất có thể, Rage Legion đang lên kế hoạch sử dụng Landosol làm địa điểm cho một nghi lễ ma thuật vĩ đại. Một nghi lễ chưa từng có sẽ thỏa mãn nhiều ước nguyện cùng lúc.</Text>
  <Text Key="F06E63A9_99326">Đặc biệt với ma thuật liên quan đến nghi lễ quy mô lớn, thống nhất "trạng thái" của địa điểm là một yêu cầu tiên quyết lớn. Cô biết đấy, giống như ngay cả lễ hội trước đây cũng là nơi cầu nguyện, đúng không?</Text>
  <Text Key="AB84B0E8_99327">Đúng thật... lễ hội được tổ chức để cầu mong mùa màng bội thu hoặc chào đón năm mới. Trường hợp của tôi, tôi thích đi chơi các quầng hàng ăn uống.</Text>
  <Text Key="365A6571_99328">Nhưng đối với Rage Legion... Thật không may, lễ hội chúng tổ chức không phải để giải trí.</Text>
  <Text Key="A9B714F6_99329">Bằng cách tấn công thành phố này, chúng đang cố gắng tích lũy mana thấm đẫm nỗi đau và sự bi thương. Tất cả để chuẩn bị cho nghi lễ sắp tới.</Text>
  <Text Key="4FDF319B_99330">Một lễ hội... ...Nhắc mới nhớ, lần đầu chúng ta gặp Kariza là tại lễ kỷ niệm tái thiết thành phố. Vậy cậu ta không đến đó chỉ để chế giễu tiểu thư Creditta...</Text>
  <Text Key="F395763F_99331">Ừ. Đó là một trong số ít sự kiện vui vẻ được tổ chức giữa tất cả công việc vất vả mà mọi người đang đầu tư để tái thiết...</Text>
  <Text Key="677B6419_99332">Nếu bạn làm mất vui đó: Nó sẽ ảnh hưởng khổng lồ đến trạng thái tinh thần của người dân.</Text>
  <Text Key="F48C4212_99333">Ừ thì... có vẻ còn có mục tiêu khác ngoài thành phố và cậu bé. Nhưng tôi không cần nói chuyện đó ở đây.</Text>
  <Text Key="F03103A3_99334">...Này, này, bọn chúng vẫn đang nói chuyện...?</Text>
  <Text Key="D93DCF64_99335">Mimi muốn tắm...</Text>
  <Text Key="503C5671_99336">Chịu đựng thêm chút nữa, hai đứa. ...Quần áo tôi nhớp nháp hết rồi, tôi cũng muốn vội vàng tắm thôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="146627D8_99337">Ư ư...</Text>
  <Text Key="0C6A6759_99338">À, đúng rồi. Tôi cũng đang tìm hiểu về Sheffy-chan. Thật không may, tôi còn ít thông tin hơn ở mặt này.</Text>
  <Text Key="2EB016D4_99339">Quả thật có một vụ ám sát Hoàng gia không lâu trước... Nhưng có vẻ Mana đã che giấu mọi bằng chứng về nó. Không còn dấu vết nào của hành động của kẻ thực hiện.</Text>
  <Text Key="6D42B4D5_99340">Nhưng, giả sử Sheffy-chan thực sự là một sát thủ. Thật khó tưởng tượng Mana lại nhân nhượng đến mức chỉ nhắm vào tính cách và ký ức của cô ấy...</Text>
  <Text Key="34BC9729_99341">...Có lẽ cô ấy đã chịu một loại tấn công nào đó từ Kaiser Insight trong khi chạy trốn, và cuối cùng trở thành tiểu thư Sheffy hiện tại giống như một em bé...?</Text>
  <Text Key="8FB3DF42_99342">Hừm. Ngay cả khi đúng như vậy, cách cô ấy rơi từ Tháp Sol vẫn còn là bí ẩn...</Text>
  <Text Key="0FE98A65_99343">Nhân tiện, tâm trí cậu bé chỉ bị thoái hóa. Ký ức kể từ khi... gặp Kokkoro-chan dường như vẫn được giữ lại.</Text>
  <Text Key="BB7E8332_99344">Sheffy-chan thì dường như đã mất hết ký ức. Ngay cả nếu cô ấy somehow lấy lại được tâm trí, cô ấy vẫn có thể mắc chứng hay quên.</Text>
  <Text Key="78E53FD4_99345">Nếu triệu chứng khác nhau... thì phương pháp điều trị của ngài mà tiểu thư Neneka và những người khác đang nghiên cứu hiện tại có thể không áp dụng được cho tiểu thư Sheffy.</Text>
  <Text Key="CE80318C_99346">Đúng vậy. Chúng ta cũng sẽ cần xem xét điều đó.</Text>
  <Text Key="1974C5EE_99347">...Dù sao thì, vẫn còn phải nghĩ đến chủng tộc rồng của cô ấy... Một người rồng, hửm...?</Text>
  <Text Key="A6D6EE13_99348">...Ư ưu~...?</Text>
  <Text Key="5254159F_99349">...Ngay cả trước khi Minerva bị giam cầm, chúng vẫn được cho là đang ở giai đoạn thử nghiệm. Có thể dữ liệu avatar đã bị rò rỉ. Hoặc có thể liên quan đến hacking...?</Text>
