  <Text Key="4E23DB1E_101500">Christina thường rất hào phóng, dịu dàng và nhân hậu. Nhưng lúc này, cô ấy cực kỳ ghét côn trùng.</Text>
  <Text Key="77CF82FA_101501">Trước hết, các ngươi làm sao biết được vị trí hiện tại của ta? Đó là một chuyến đi lang thang mà.</Text>
  <Text Key="020185F2_101502">[Carmina] Tsumugi mà ngươi sản xuất là bạn của ta. Ta đã nhờ cô ấy cho ta biết cô ấy đi đâu.</Text>
  <Text Key="6593A774_101503">Cái gì cơ? Chẳng phải hơi quá đáng sao? Không phải đuổi theo thần tượng, mà là đuổi theo nhà sản xuất?</Text>
  <Text Key="6821776E_101504">Dù sao thì cũng phí thời gian. Như ta đã nói trước đó, ta không biết bọn côn trùng ở đâu.</Text>
  <Text Key="9FBBA83E_101505">Lý do tại sao Kristina-san không thích côn trùng lúc này là vì......Kaiser Insight đã mất.</Text>
  <Text Key="043D1AFB_101506">Tin đồn nói rằng lý do ban đầu ngươi chạy trốn khỏi Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia là vì sự vắng mặt của Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="436B53F3_101507">Tất nhiên. Ta không ghét Pecorine, nhưng... chỉ vì ta đã giành lại ngai vàng chẳng có nghĩa là ta bắt buộc phải cúi đầu trước cô ta.</Text>
  <Text Key="53CD6567_101508">Đúng vậy. Ta nghĩ rằng không có gì ta có thể tận hưởng trong thế giới này nếu không có Bệ hạ, nên ta đã lên đường, nhưng...</Text>
  <Text Key="356A5D29_101509">Cho đến giờ, gần như là không thể. ...Một người áp đặt, kiêu ngạo, cô độc như hắn... Ngay cả khi ta tìm kiếm đến tận cùng thế giới, ta chắc chắn sẽ không tìm thấy hắn.</Text>
  <Text Key="9D41A7E5_101510">Vậy... ngươi không nghĩ đến việc cứu Kaiser Insight sao?</Text>
  <Text Key="B0E7CA5B_101511">...Bệ hạ đã bị Pecorine và những người khác đánh bại. Không phải ta. Pecorine, {playername}, và bạn bè của ngươi.</Text>
  <Text Key="064ED4D5_101512">Và kẻ thua phải tuân theo kẻ thắng. Đó là định luật tuyệt đối của thế giới.</Text>
  <Text Key="23249F11_101513">Ta không muốn uốn cong định luật đó. Dù sao thì ta cũng không đang thề thốt gì.</Text>
  <Text Key="EA977AC1_101514">Đúng, tất nhiên. Nếu Pecorine muốn lấy mạng Bệ hạ... thì chúng ta sẽ phải thay đổi chủ đề một lần nữa. Cô gái ngây thơ đó sẽ không thể hành quyết cô ấy.</Text>
  <Text Key="53CE9903_101515">Vậy thì... hãy đánh bại Pecorine và giành lại Kaiser Insight! Hay gì đó tương tự?</Text>
  <Text Key="B3E11F93_101516">Đâu có rẻ như vậy. Hãy suy nghĩ kỹ đi. Nếu ta đánh bại Pecorine, thì...</Text>
  <Text Key="1A859B4F_101517">Ta, Công chúa Christina, sẽ trở thành vua của vùng đất The Landosol, ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="2032E796_101518">T-Thật sao...?</Text>
  <Text Key="2B9C2E60_101519">Đúng vậy. Bệ hạ đã chiếm lấy vị trí công chúa bằng vũ lực, và Pecorine đã lấy lại bằng vũ lực. Nếu ta đánh bại Pecorine, ta sẽ là công chúa.</Text>
  <Text Key="AC2C75F7_101520">V-Vậy là vậy sao...?</Text>
  <Text Key="294A997B_101521">Đó sẽ là một chuyện nếu là một nhóm quân đội mạnh mẽ hay những cô gái ca hát nhảy múa, nhưng... Đứng trên vô số người đàn ông và phụ nữ mọi lứa tuổi, mang trên mình trách nhiệm phải lãnh đạo họ, có một giới hạn về mức độ không phù hợp của ta. Ta rất xin lỗi.</Text>
  <Text Key="C41C58C8_101522">Đúng vậy. Ngay bây giờ, ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc lang thang khắp thế giới này với khả năng gặp phải điều gì đó dễ chịu. Đó là một canh bạc tồi, trời ạ.</Text>
  <Text Key="2874A0E0_101523">...Phải, ta chán lắm... Chiến đấu với Bệ hạ, chiến đấu vì mạng sống... Thật sự rất vui... Khi đã nếm trải niềm vui đó, ta không thể thỏa mãn với những khoái lạc bình thường...</Text>
  <Text Key="8A254F98_101524">...Ta đã hiểu sơ lược tình hình của ngươi. Vậy thì, hãy thương lượng nào, Regina Geas.</Text>
  <Text Key="A12C94B7_101525">...Hả?</Text>
  <Text Key="9F37914A_101526">Nếu ngươi sẵn sàng giúp chúng ta thu thập Sol Orbs... Ta sẽ để Kaiser Insight tự do trong một ngày. Dù là chiến đấu, uống trà, hay câu cá... Làm bất cứ điều gì ngươi muốn.</Text>
  <Text Key="9612A4BB_101527">............Cái gì? Tai ta có vấn đề rồi sao? Ta nghe thấy một cô gái không liên quan đến hoàng gia sẽ để Bệ hạ tự do.</Text>
  <Text Key="5C7414C3_101528">Đừng hiểu lầm, Christina. Chúng ta đang hợp tác với Pecorine lúc này.</Text>
  <Text Key="C091CBF4_101529">Dù sao thì cũng chỉ là thả tự do tạm thời. Nếu tình hình tệ hơn, chúng ta sẽ cùng nhau giành lại quyền kiểm soát Kaiser Insight một lần nữa.</Text>
  <Text Key="076182EC_101530">Chúng ta mạnh hơn trước nữa kia! Neneka và Labyrista cũng đang cho chúng ta sức mạnh!</Text>
  <Text Key="3FDF6893_101531">Neneka, Labyrista... Hmph. Chúng đã cử các ngươi, hả? Ta hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="ABBD8ED6_101532">...Ngươi nghĩ sao, Regina Geas? Ngươi có sẵn sàng chấp nhận yêu cầu của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="370B0323_101533">Chuẩn bị đi, cô gái trẻ.</Text>
  <Text Key="0FFB9DC6_101534">Cô Rei!</Text>
  <Text Key="C7547EF7_101535">Việc thương lượng đang sụp đổ...!</Text>
  <Text Key="EC190A3D_101536">Đừng hoảng loạn. Trái lại, hãy vui mừng ☆ Một bước tiến.</Text>
  <Text Key="8C03BE00_101537">Ta sẽ yêu cầu các ngươi chiến đấu với ta. Các ngươi đã phát biểu khá lớn. Ta cần các ngươi cho ta thấy sức mạnh để hỗ trợ lời nói đó.</Text>
  <Text Key="8FFA78BF_101538">Cái... gì cơ?!</Text>
  <Text Key="E0BC26C1_101539">Nếu có bất cứ điều gì ta có thể làm cho ngươi, ta sẽ đặt cả hai chân lên bàn đàm phán!</Text>
  <Text Key="AF0617C7_101540">Đó là những gì ngươi nói! Ngươi thực sự chỉ muốn chiến đấu, phải không!?</Text>
  <Text Key="59EAC2C8_101541">Hahaha♪ Đừng lo, ta sẽ không giết ngươi! Dù sao thì...</Text>
  <Text Key="D8E31341_101542">Nếu ngươi quá yếu, chuyện chưa kết thúc đâu!</Text>
  <Text Key="087CC0C1_101543">Này, này, có phải thế này không? Đã lâu rồi ta chưa tập luyện đúng cách, nên không thể kiềm chế được.</Text>
  <Text Key="663F67C2_101544">Tah!</Text>
  <Text Key="41F6BBE6_101545">Ồ? Ngươi phục hồi nhanh đấy. Tốt lắm. Hãy cho ta thêm vui vẻ☆</Text>
  <Text Key="B25B8B08_101546">Yui!</Text>
  <Text Key="59773D8B_101547">Hỡi Linh hồn Ánh sáng! Hãy chiếu sáng chúng ta đến mức tối đa!</Text>
  <Text Key="C539BB25_101548">!? Mù quáng!</Text>
  <Text Key="20D65169_101549">Hiyori!</Text>
