  <Text Key="3400BE70_127700">Tôi cũng vậy. Đói rồi.</Text>
  <Text Key="12385B82_127701">Thôi chết, cả Precia nữa... Mọi người về đột ngột quá, chúng tôi chưa kịp chuẩn bị bữa tối.</Text>
  <Text Key="7875C3FC_127702">Nếu muốn ăn ngay, xin hãy đến khu nhà ở và hỏi xem có ngôi nhà nào có thể phá không.</Text>
  <Text Key="BB26AE4B_127703">Thật sao!? Cảm ơn nhiều☆</Text>
  <Text Key="56EBDA42_127704">Cảm ơn, Maidora.</Text>
  <Text Key="6B2D03D1_127705">Xin đừng viết tắt như thế! (Ghi chú dịch: Meido và Doragon kết hợp)</Text>
  <Text Key="E3698846_127706">Vậy thì, đi thôi, Kyaru-chan và mọi người!</Text>
  <Text Key="2D481959_127707">À, tôi bỏ qua. Khoan đã, cậu vừa ăn xong mà?</Text>
  <Text Key="632880C5_127708">...Ngoài ra, tôi cảm thấy đồ ăn ở đây trung bình có hơi nhiều calo...</Text>
  <Text Key="5C694BA9_127709">Đúng thật... Mặc dù tôi vẫn còn trong giai đoạn tăng trưởng, nhưng không thể không lo lắng...</Text>
  <Text Key="03D05989_127710">Đúng vậy. Nếu chúng ta lơ là, chúng ta sẽ gặp rắc rối lớn...</Text>
  <Text Key="8900BB99_127711">Hơn nữa, cô Karin đang chờ chúng ta. Cô ấy sẽ xác minh những vật dụng bí ẩn chúng tôi tìm thấy trong cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="4D3EDF22_127712">Mỗi lần tôi quay lại để lấy đồ dùng hay gì đó, cô ấy đã dựng lều và chờ sẵn rồi. Con bốn mắt đó... Lúc nào cũng sẵn sàng đúng lúc.</Text>
  <Text Key="709399B0_127713">Nhờ Pecorine giới thiệu chúng tôi với Karin, Akino và Creditta, chúng tôi đã có thể bắt đầu giao dịch. Dân thành phố dường như rất vui vì có thêm thức ăn hiếm và các thứ tương tự.</Text>
  <Text Key="3E24563C_127714">Vậy... Tôi nghĩ tôi nên biết ơn vì điều đó.</Text>
  <Text Key="0D28ED54_127715">Ehehe, không có gì☆ Ngay cả ở Landosol, đồ ngọt của Gio Teogonia cũng rất được ưa chuộng~!</Text>
  <Text Key="0EE34A9F_127716">Tôi rất biết ơn tất cả mọi người vì đã cho phép chúng tôi trao đổi không chỉ các thỏa thuận giao dịch quốc gia và bang hội, mà còn cả các vật dụng hữu ích cho cuộc phiêu lưu của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="9A0B64AA_127717">Tôi chỉ làm theo những gì nữ thần Lyrael bảo tôi. Chuẩn bị vật dụng và ghi chép sổ sách cứ như là một mớ rắc rối.</Text>
  <Text Key="5E443A2C_127718">Ahaha, nhưng Wurm-chan~! Chạy một cửa hàng vui thật đúng không♪</Text>
  <Text Key="CB81E90A_127719">Đó không chỉ là một cửa hàng, mà là một cửa hàng chính thức được Nữ hoàng chấp thuận...</Text>
  <Text Key="8E4E6B9E_127720">Hehe♪ Mua sắm cũng rất vui♪</Text>
  <Text Key="C0832A8A_127721">Ừm. Sau khi ăn xong, chúng ta mua sắm tiếp nhé. Được không?</Text>
  <Text Key="59259FC7_127722">Vậy thì, chúng tôi sẽ giúp cô Kyaru và cô Kokkoro, còn cô Pecorine và Precia sẽ ăn thêm đồ ăn nhẹ... Nii-sama, anh sẽ làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="9FA5B130_127723">Tôi sẽ đi cho Onigiri-chan ăn.</Text>
  <Text Key="86D62573_127724">Hehe. Onigiri-chan đã cố gắng chở chúng ta. Chúng ta sẽ phải cảm ơn nó sau.</Text>
  <Text Key="DE0361A9_127725">...Được rồi, có vẻ như chúng ta nên dừng lại ở đây.</Text>
  <Text Key="10FE036F_127726">Mọi người hãy quay lại trước giờ ăn tối nhé!</Text>
  <Text Key="28F3F1CD_127727">...Vậy thì...</Text>
  <Text Key="FA4F6FE7_127728">Wurm, đi giúp ở nhà bếp nhé. Mọi người ăn nhiều lắm, nên đầu bếp cũng vất vả.</Text>
  <Text Key="2DD31356_127729">Tôi cũng muốn giúp, nhưng tôi sẽ làm vỡ đĩa, bàn chặt như bánh gạo! Tôi sẽ đi tiêu diệt quái vật và dùng chúng làm nguyên liệu♪</Text>
  <Text Key="547F310B_127730">Quái vật không phải là thức ăn! Đừng bị đầu độc bởi một nền văn hóa lạ từ thế giới khác, Croce!</Text>
  <Text Key="51F97308_127731">Này, Wurm? Cậu nên giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="EE4C7734_127732">...Trước đó.</Text>
  <Text Key="B1C3F83E_127733">Đi đến phòng ngai vàng một chút, Chị.</Text>
  <Text Key="5C661DE9_127734">Sau khi chia tay với Pecorine và những người khác, {playername} đến cho Onigiri-chan ăn, kẻ đã chờ bên ngoài lâu đài.</Text>
  <Text Key="E18F2ADD_127735">Pigyu♪ Pigyuu♪</Text>
  <Text Key="F5CB9A7B_127736">Ngon không?</Text>
  <Text Key="5E61293A_127737">Gyu! Pigyu-gyu♪</Text>
  <Text Key="D4F83683_127738">Vậy ăn nhiều lên.</Text>
  <Text Key="E521694F_127739">Pigyu!</Text>
  <Text Key="30F0D03A_127740">*thở dốc*, *hổn hển*...</Text>
  <Text Key="2B7B82D8_127741">*hổn hển*...</Text>
  <Text Key="365C74A2_127742">Pyugyupigyugyu...pigyupigyu... pigyupigyu...</Text>
  <Text Key="F7867BCC_127743">*hổn hển*... Ugh...</Text>
  <Text Key="7F1A2FD9_127744">Aah</Text>
  <Text Key="C341E9EE_127745">Ah!?</Text>
  <Text Key="A039B446_127746">Gyuu?!</Text>
  <Text Key="333D4406_127747">Ngu, ngh, ngu, ngh, ggh, mmgu, mgu, mgh, mgh...</Text>
  <Text Key="5470E8A2_127748">Haaaaah~♪</Text>
  <Text Key="A656430C_127749">Ngon quá! Tuyệt vời!</Text>
