  <Text Key="DFAFAC38_132000">Ừ thì... Được rồi. ...À, {playername}-kun. Cậu giúp dọn kho không?</Text>
  <Text Key="63A223DB_132001">Gì chứ, dù tôi lấy lại cơ thể này để sắp xếp nơi cao, nhưng nếu cậu giúp thì thực ra không cần thiết.</Text>
  <Text Key="7E8DA227_132002">...Hở? Sao lại nhìn như vậy, hehe. Thằng nhóc biến thái~</Text>
  <Text Key="60F9885C_132003">...Không, đừng lắc đầu dữ thế.</Text>
  <Text Key="E9E3C09B_132004">Bạn có muốn gửi lời mời kết bạn đến người chơi sau không?</Text>
  <Text Key="E938AC34_132005">...Phải làm sao đây, tôi cảm thấy một cái nhìn khó tin. Hơn nữa, hình như họ đang thì thầm gì đó...?</Text>
  <Text Key="12B34C62_132006">...Vâng, có vẻ có thể dùng được... Một thanh kiếm đông cứng nham thạch nóng? Áo giáp không quan tâm đến hơi thở lửa? Ha ha, ý tưởng sáng tạo của tôi đang trào ra...!</Text>
  <Text Key="D413C490_132007">...Hừm. Không chắc, nhưng... có phải Luizmarie-san đang xem tôi như nguyên liệu không?</Text>
  <Text Key="F99F090E_132008">Ha!! K-Không, không phải vậy!? Tôi không muốn lông rồng băng của cô tí nào...!</Text>
  <Text Key="434A2DC6_132009">...Cảm xúc thật của cô đang lộ ra.</Text>
  <Text Key="E8CEB74C_132010">Yay~! Tôi lại là Iroha ban đầu rồi!! Sono-chan, mặc quần áo chỉn chu như vậy ngột ngạt quá!! Ném hết đi!!</Text>
  <Text Key="F9F2FD45_132011">Ahaha! Nó nhẹ và dễ di chuyển~! Cảm giác đúng rồi!</Text>
  <Text Key="141BADC1_132012">Không, trước tiên, đừng cởi đồ một cách tự nhiên! Đang khiến tôi xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="8710063F_132013">...Trời ơi, như mọi khi, cô để lộ quá nhiều da. Cô có bao giờ phát triển ý thức xấu hổ không, thật sự? Che ngực và chân lại đi...!</Text>
  <Text Key="BB23A3F4_132014">Được rồi, tôi đi chơi ngoài kia!!</Text>
  <Text Key="ECC52D3E_132015">Vậy thì, tôi sẽ uống chút nước mạch nha ở đây. Pshu~.</Text>
  <Text Key="FCC237F5_132016">...Dạng ban đầu bắt đầu thấy kỳ quái rồi...</Text>
  <Text Key="3DA1607F_132017">"Shooting☆Meteor!" "Rasetsu Nirvana: [Supreme] Myriad Destruction of Hades!" "Phantom Inferno!"</Text>
  <Text Key="7C748318_132018">Có vẻ chúng ta đã đánh bại tất cả quái vật còn lại! Nhưng... Hatsu-ne-chan, sắp... ngáp... Zzz...</Text>
  <Text Key="59D2EABF_132019">Ối dào, ngủ như trẻ con vậy. ...Nhưng... ức, cô gái này có thân hình tốt. Nếu có thêm chút quyến rũ người lớn──</Text>
  <Text Key="0E685FE5_132020">Nhìn chằm chằm vào cô gái đang ngủ... Có phải người muốn gia nhập hàng ngũ quái vật vừa bị đánh bại và rơi vào giấc ngủ vĩnh cửu, Cha?</Text>
  <Text Key="9B354CB2_132021">Eek!? Khoan đã, Shinobu! Papa đã chết rồi~!</Text>
  <Text Key="B0CF69F4_132022">Nói đến giấc ngủ vĩnh cửu──phải! Giai đoạn tiếp theo là Underworld Gio-Nivlhel! Được ước tính, quê hương tổ tiên của tôi! Chờ đón tôi, có lẽ là thần bóng tối hoặc thần vực sâu─ này, Công Chúa Bóng Tối và Sigurd đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="E520F9E4_132023">──Người đang nói về Violet Princess và những người khác? Họ đã trở về thế giới ban đầu, cùng với Kishi-Person.</Text>
  <Text Key="211F7878_132024">Gì cơ!? Không thể nào... Tôi nghĩ họ sẽ đưa tôi đi theo~! Và Sigurd đi trước thật bất công!</Text>
  <Text Key="AD2CADFD_132025">Nếu cô đuổi theo họ ngay bây giờ, có thể sớm gặp lại. ...Tôi cũng quan tâm đến vùng đất ma quỷ sống.</Text>
  <Text Key="AC87D304_132026">Được rồi, vì đã quyết định, hãy khởi hành ngay! Cư dân ẩn nấp trong underworld! Run rẩy khi Công Chúa Nether Bão Tố trở về!</Text>
  <Text Key="E591A198_132027">Hatsune-san, chúng ta đi đây. Hatsune-san... cô ấy không tỉnh dậy chút nào. Xin lỗi Anna-san. Tôi sẽ kéo Hatsune-san, cô giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="4BFFD0F2_132028">Ể... Này, Hatsune! Thế giới tiếp theo đang chờ cô~!? Tỉnh~ dậy~! ...Không còn cách nào, Shinobu! Chúng ta cùng kéo nhé! Một, hai... kéo...!</Text>
  <Text Key="7BA85A28_132029">Zzz... ừm... Tôi vẫn còn ăn được nữa...</Text>
  <Text Key="B3F53158_132030">──Đi, và hãy trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="C7F4D63D_132031">Quá lạnhgggg! Đây có phải Gio-Nivlhel không!? Bầu không khí bóng tối tràn ngập khắp nơi, rất hợp với tôi... nhưng quá lạnh!!</Text>
  <Text Key="074CAE08_132032">Zzz... thấy thoải mái quá...</Text>
  <Text Key="C3838F65_132033">Ồ...Ồ, Hatsune-san. Cô ấy ngủ rất thoải mái ngay cả trong môi trường này... Hở, Cha? Cha đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="6E19BA3A_132034">Đ-Đừng đến gần tôi...</Text>
  <Text Key="D08B50C7_132035">Không không, cô gái trẻ. Cô sẽ bị đông cứng với trang phục mỏng như vậy. Sao không dùng tôi làm bình nước nóng? Nhìn khuôn mặt này đi. Tôi đang cháy rực rỡ, đó là ngọn lửa của tình yêu!</Text>
  <Text Key="D4F1B685_132036">D-Dù cô nói vậy...</Text>
  <Text Key="DB67A7CD_132037">Xin lỗi. Có thể bỏ qua bộ xương đó. Cha... Lần này thực sự tôi sẽ bỏ cha lại. Trong thế giới này, có vẻ như ma như cha không phải là hiếm.</Text>
  <Text Key="A20437CF_132038">Gì, Shinobu!? Đừng nói như đang vứt bỏ thú cưng. Hơn nữa, tôi không thể để một cô gái dễ thương một mình ở nơi lạnh thế này, phải không?</Text>
  <Text Key="DB9C57CE_132039">Nào, cô gái trẻ. Hãy cùng sưởi ấm nhé? Ôm chặt nhau~!!</Text>
  <Text Key="8D52FBBE_132040">Eek...!! Đừng cố chui vào quần áo của tôi...!</Text>
  <Text Key="0AB29F74_132041">Waaaaaah!? Đột ngột, một cơn bão tuyết!? Nếu tiếp tục, chúng ta sẽ đông chết hết!? Tôi nên mặc nhiều lớp hơn!</Text>
  <Text Key="EAF62444_132042">...Hatsiu! Quá lạnh... Hatsune-chan, dịch chuyển~...!</Text>
  <Text Key="AC163948_132043">Kyaa!? C-Cái gì vừa nảy, dịch chuyển không gian...? Khu vực này dường như tràn ngập khí tức người chết hơn trước...</Text>
  <Text Key="FB61B728_132044">Tạm thời, chúng ta sống sót... Để lại câu chuyện Công Chúa Nether Bão Tố đông chết thì không hay... Hừm... Khoan đã. Các người không ngửi thấy gì sao? Như thịt thối...</Text>
  <Text Key="2CC393F5_132045">Một đàn xác sống!? Chạy đi, Anna-san, Hatsune-san! ...Hatsune-san!?</Text>
  <Text Key="285D6760_132046">Ehehe... Hôm nay tôi thèm cá...</Text>
  <Text Key="4B53C098_132047">Đây không phải lúc để ngủ! Kéo cô ấy đi, Shinobu! Gio-Nivlhel đầy những thứ như thế này sao!? Sigurd đi đâu rồi!?</Text>
  <Text Key="519FFDAA_132048">Chào mừng đến với cửa hàng~ Với tư cách là trợ lý thân cận của Nera-sama... hay gì đó, tôi sẽ trông coi cửa hàng~</Text>
  <Text Key="4DC10ACE_132049">Miia</Text>
