  <Text Key="15961A06_109950">Tôi là Octo.\nÀ, và nhắc nhẹ, chúng tôi là đối tác, không phải một cặp đôi đâu.\nVì vậy, hãy nhớ điều đó, được chứ?</Text>
  <Text Key="871334E5_109951">H-h-hi...\nCòn về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="2FE2360E_109952">Không cần giới thiệu bản thân với những kẻ phù phiếm như chúng nó.\nĐiều bạn đáp trả lại──</Text>
  <Text Key="B3062E23_109953">Là một đấm hay một cây gậy vào đầu, đó là quy tắc.</Text>
  <Text Key="AF74BB79_109954">Hmmm? Chiếc mặt nạ của cậu trông ngầu quá!\n……Và tôi có thể cảm nhận được.\nCác cậu khá mạnh, phải không!? Nhưng──</Text>
  <Text Key="278ACAF6_109955">──Các cậu không thể đánh bại được bộ đôi ác nhân như chúng tôi.\nĐúng không, Novem.</Text>
  <Text Key="77B07471_109956">Ha ha!\nĐúng vậy, cứ tới đi!</Text>
  <Text Key="2DFCE556_109957">Khoan đã.\nSatsuki.</Text>
  <Text Key="15928235_109958">Dù có khó chịu đến đâu……\nLúc này chúng ta nên rút lui.</Text>
  <Text Key="42B12F1E_109959">……Cô muốn tôi ngồi yên và nhìn lãnh thổ của mình bị phá hủy sao?\nLiza...</Text>
  <Text Key="66E69197_109960">Tôi không nghĩ hai người kia chỉ nói suông. Nếu chúng ta ra hết sức,\ncông chúa có thể bị liên lụy. Và nếu chúng liên minh với\nđứa trẻ kỵ sĩ kia, chúng ta có thể không thể thoát thân không tổn thất──</Text>
  <Text Key="54EA0015_109961">……Hơn nữa, tôi chưa từng bảo cô đừng gọi tôi là Liza sao?</Text>
  <Text Key="0564D943_109962">Hả!?\nCác cậu thực sự đang nói về chuyện bỏ chạy!?\nTôi cuối cùng cũng được cùng đối tác của mình phá phách, tôi sẽ không để các cậu trốn thoát!</Text>
  <Text Key="53CCB528_109963">P-p-phải làm sao đây?\nSatsuki-chan……</Text>
  <Text Key="461651FE_109964">──Hả?\nỞ kia……có một Con Liềm Tử Thần với đôi mắt đỏ rực.</Text>
  <Text Key="66B23D54_109965">Gì!? Ở đâu!?\nMột Con Liềm ở thế giới này!? Ở đâu!?</Text>
  <Text Key="FC0D2EF9_109966">Bình tĩnh lại, Novem.\nCô ấy chỉ tay về phía kia?</Text>
  <Text Key="D2971D65_109967">Chuchupi!?</Text>
  <Text Key="F40A9007_109968">Ồ, thật sự có một con!\nVà mắt nó thật sự đỏ rực!?</Text>
  <Text Key="67711FE3_109969">Chim Đuôi Dài Quỷ Tử Thần</Text>
  <Text Key="18C1DA16_109970">……Nghĩ đến việc chúng lại rơi vào bẫy như thế.\nNhưng đây là cơ hội của chúng ta, đi thôi.</Text>
  <Text Key="03B02214_109971">……Khoan, Liza!\nSatsuki, Yukino!</Text>
  <Text Key="5282501B_109972">Ư-ừm……</Text>
  <Text Key="FF670EFA_109973">Có phải thật là kẻ xâm nhập đã xâm nhập vào Obsidian──\n'Cung Điện'? Người dân của Lâu Đài Cá voi Khổng lồ,\nRurui và Duran có an toàn không……?</Text>
  <Text Key="C3803A1F_109974">Hãy tiếp tục cuộc trò chuyện này ở nơi nào đó yên tĩnh hơn.\nNếu cô tin cậu trẻ kỵ sĩ, cô nên tự mình đưa họ\ntới lâu đài.……Nhưng đừng quên──</Text>
  <Text Key="6A9E4F0D_109975">Công chúa──……</Text>
  <Text Key="78CE17C8_109976">Được chọn với trang bị hoàng gia khiến bạn trở nên đặc biệt,\nnhưng……đó không phải thứ không thể thay thế.\nVà nếu bạn không làm chủ được nó, nó chỉ là một kho báu bị lãng phí.</Text>
  <Text Key="86BD61FC_109977">C-cảm ơn, chúng ta sẽ gặp lại nhau sau.\nCông chúa……</Text>
  <Text Key="7F99569A_109978">──Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="53262B0E_109979">Á! Này!\nKhi chạy trốn, cậu lẽ ra phải nói, 'Hãy nhớ điều này'!</Text>
  <Text Key="1B55AB23_109980">Hừm\n……Có vẻ chúng không phải hoàn toàn là kẻ thù đáng ghét.\nTại sao cô lại đánh nhau với chúng?</Text>
  <Text Key="7857166B_109981">……Lỗi tại tôi. Một thời gian trước,\ntôi đã một mình tiến vào Gio Gehenna dù mọi người phản đối……</Text>
  <Text Key="70D58404_109982">Không……chỉ có vậy. Trong cuộc trò chuyện vừa rồi,\nNếu tôi có thể đối mặt với Liza và những người khác với quyết tâm hơn……</Text>
  <Text Key="92C50690_109983">……Đúng vậy.\nVí dụ, như Công chúa Nephi Nela……</Text>
  <Text Key="280558FA_109984">Hmph.\nCô suy nghĩ về những chuyện như vậy, chắc hẳn cô yếu đuối.</Text>
  <Text Key="1922F88D_109985">Cô Novem, cô không nên nói thế……!\nVà, Cô Violet là một công chúa ở thế giới này, sau cùng……</Text>
  <Text Key="DE0D7F03_109986">Hehe♪\nĐối với một ác nhân lớn như tôi, địa vị không quan trọng!\nTôi sẽ nói bất cứ điều gì tôi muốn!</Text>
  <Text Key="D3340F3E_109987">Nhưng──Violet, phải không?\nCô yếu, nhưng cô có vẻ là một người tốt!\nVậy, tôi sẽ giúp đỡ cô!</Text>
  <Text Key="7513C94E_109988">Này, Cô Novem? Đừng tự ý quyết định như thế, được chứ? Chúng ta vừa quyết định quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="E35A02C5_109989">Ồ, đúng rồi!\n……Nhưng Octo, một chút đường vòng cũng được, phải không?\nVì từ giờ chúng ta sẽ ở bên nhau!</Text>
  <Text Key="15868B18_109990">Thôi nào.\nDù sao thì cô cũng là đối tác của tôi.……Fufu.</Text>
  <Text Key="9F192148_109991">Ưm…… Tôi xin lỗi.\nGọi cô là Cô Novem được chứ?</Text>
  <Text Key="2D919896_109992">À, được chứ!\n……Không còn ai gọi tôi là 'Muimi' nữa.</Text>
  <Text Key="AFE1E53A_109993">Đừng suy nghĩ quá nhiều về nó.</Text>
  <Text Key="73066840_109994">Ưm……\nCô nói cô là ác nhân, Cô Novem và công ty……\nCác cô là bạn của Kishi-sama sao?</Text>
  <Text Key="CB1723DE_109995">Hừm……Tôi tự hỏi, chúng ta đã đánh nhau nhiều lần trong quá khứ.\nBây giờ, nếu họ gặp khó khăn, tôi có thể giúp, nhưng\nchúng ta không phải là bạn hay bạn thân.</Text>
  <Text Key="22D56129_109996">──Nó được gọi là 'mối duyên phận'. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="2FAD17E7_109997">Ồ, đúng rồi! Như mong đợi từ Octo!</Text>
  <Text Key="82620C8A_109998">D-duyên phận……?</Text>
  <Text Key="82304768_109999">Không sao đâu, Cô Violet.\nCô Novem và những người khác tự xưng là ác nhân,\nnhưng họ không phải người xấu. Dù nghe có vẻ mâu thuẫn.</Text>
