  <Text Key="3BB104C7_29100">D-Dạ...</Text>
  <Text Key="C64A6FD9_29101">D-Dạ... Tôi... ư?</Text>
  <Text Key="95EA5830_29102">D-Dạ. Tôi... ư?</Text>
  <Text Key="11BDD590_29103">Hãy phân loại tất cả bẫy ở đây thành những cái được Landosol chấp thuận hiện tại và những cái không được.</Text>
  <Text Key="D3613355_29104">Ồ, trang sách giáo trình là──</Text>
  <Text Key="12CA51DF_29105">Ồ, không sao đâu. Em làm được rồi.</Text>
  <Text Key="AB5F76A4_29106">Đây là những cái bẫy dây bắt mồi và những cái bẫy hộp nhốt mồi bên trong.</Text>
  <Text Key="C2EFF87F_29107">Rốt cuộc, những thứ không có tính năng an toàn thì không nên dùng, nên em đã phân chúng ra đây...</Text>
  <Text Key="B62D9FBD_29108">Hừm... đáp án đúng rồi.</Text>
  <Text Key="432E0765_29109">Ngay cả những vật dụng chuẩn bị làm bẫy cũng được phân loại đúng. Có kinh nghiệm về đặt bẫy à?</Text>
  <Text Key="98158F51_29110">Không, giống như bảo vệ đồn trại hơn... nhưng trước đây em cũng có vài cơ hội làm những cái bẫy như thế này.</Text>
  <Text Key="62DC02EA_29111">Được rồi, trở về chỗ ngồi đi.</Text>
  <Text Key="D56EB142_29112">Như các em thấy đấy, không phải tất cả bẫy đều được phép sử dụng ngày nay.</Text>
  <Text Key="10D2569E_29113">Trước tiên, ta muốn các em ghi nhớ kiến thức này. Giờ, mở sách giáo trình ra.</Text>
  <Text Key="29A98702_29114">Làm tốt lắm, cô Shiori.</Text>
  <Text Key="2F12A137_29115">Thật sự, em vẫn chưa phân biệt được cái nào là cái nào.</Text>
  <Text Key="E8B62D92_29116">Ồ, lần đó chỉ là em vừa may biết thôi... hơn nữa, em đến đây để học những thứ em chưa biết mà.</Text>
  <Text Key="D747E4A2_29117">...Vậy, các loại bẫy và hiệu quả của chúng là──</Text>
  <Text Key="45A76B12_29118">Hahaha, sáng nay các em đã dùng não khá nhiều rồi nhỉ? Giờ đến lúc vận động cơ thể rồi.</Text>
  <Text Key="5A2E2871_29119">Buổi chiều, chúng ta sẽ có bài thực hành tại hiện trường, bao gồm học các kỹ thuật khác nhau và huấn luyện thú cưng của người ranger.</Text>
  <Text Key="D54EBDC5_29120">Chỉ nghe giảng thôi thì không giúp ích gì trong việc học đâu. Nói thế nào thì quen dùng còn hơn học lý thuyết.</Text>
  <Text Key="CA71874D_29121">Ảo Ảnh Quái Vật</Text>
  <Text Key="6F896C91_29122">Học Viên Trại 3</Text>
  <Text Key="3CBF1AA5_29123">Ồ! Gì vậy, một con quái vật!?</Text>
  <Text Key="233AE5AE_29124">Hahaha, không cần hoảng loạn. Đó chỉ là một ảo ảnh được tạo ra bởi ma thuật ảo giác thôi.</Text>
  <Text Key="4CAEDA9F_29125">Hôm nay, chúng ta sẽ học về các loại quái vật, đặc điểm thể chất và sinh học của chúng bằng cái này. Ồ, đặc biệt là điểm yếu và vị trí sống còn của chúng.</Text>
  <Text Key="7E9A2A21_29126">Người ta thường nghĩ kiến thức này chỉ dùng để săn bắt hay tiêu diệt, nhưng thực tế, nó cũng hữu ích để bảo vệ quái vật.</Text>
  <Text Key="62102A77_29127">Để bảo vệ...?</Text>
  <Text Key="F9541B0F_29128">Đối với điều trị y tế của con người, việc hiểu cấu trúc cơ thể là cần thiết, phải không? Đó là một điều tương tự.</Text>
  <Text Key="A037AC86_29129">Bằng cách biết các vị trí sống còn và điểm yếu, các em có thể dự đoán chuyển động của đối thủ. Cũng có thể ứng phó với chấn thương và bệnh tật. Có nhiều thứ cần biết, chẳng hạn như liệu nó có nguy hiểm không và cách làm cho nó bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="C0AFFD53_29130">Một số người tin rằng nên để mọi thứ tự nhiên, nhưng với tư cách là một người ranger, đôi khi chúng ta cũng phải chữa lành chấn thương và bệnh tật của quái vật.</Text>
  <Text Key="8890BAB1_29131">Được rồi, hãy bắt đầu với những quái vật thường gặp trong rừng──</Text>
  <Text Key="B5E0270A_29132">Cuối cùng, hãy quấn nó bằng băng gạc... làm ở đây được chứ?</Text>
  <Text Key="CD737345_29133">Gwooooh♪</Text>
  <Text Key="9E80297D_29134">Hừm, cử động của em khá thành thạo và thanh lịch. Có vẻ như em khá quen với việc này.</Text>
  <Text Key="3F69F20A_29135">Khi Chủ nhân mất trí nhớ, em thường xuyên chữa lành những vết trầy xước và vết thương từ việc ngã của ngài ấy. Nên em quen với loại việc này rồi.</Text>
  <Text Key="6D8DB6A9_29136">Như vậy... được chứ?</Text>
  <Text Key="14DA59EA_29137">Gyaoooh...?</Text>
  <Text Key="28812F4F_29138">Chủ nhân, ừm, chẳng phải ngài dùng quá nhiều băng gạc sao? Nhưng, à, nó trông không giống một cách quấn có nghệ thuật gì cả...?</Text>
  <Text Key="846378E5_29139">Đúng là không phải cách quấn có thể bắt chước chỉ bằng cách nhìn, nhưng phong cách nghệ thuật thì không cần thiết trong sơ cứu...</Text>
  <Text Key="4CEF9F44_29140">Thiết bị y tế phải được sử dụng một cách hiệu quả. ... Được rồi, hãy thử lại từ đầu nào!</Text>
  <Text Key="35BDA02F_29141">Được rồi, tiếp theo là quan sát quái vật tại hiện trường. Chia thành các nhóm vài người và hành động cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="A26E257C_29142">Học Viên Trại 4</Text>
  <Text Key="0AE8CE72_29143">U-ừm, giáo viên...! Con quái vật đó không để ý chúng ta sao...?</Text>
  <Text Key="06879EBC_29144">Không sao đâu, miễn là chúng ta không khuấy động nó. Hãy quan sát một cách lặng lẽ.</Text>
  <Text Key="68424734_29145">Quan sát lặng lẽ...? Nhưng ngay cả khi chúng ta không khuấy động nó, con quái vật đó──</Text>
  <Text Key="B4354ECA_29146">Hiiii!</Text>
  <Text Key="56DD306D_29147">─────!</Text>
  <Text Key="47A11360_29148">Shiori-kun, đừng bắn!</Text>
  <Text Key="44FBB7D7_29149">Grrrr...</Text>
