  <Text Key="993C7B4E_103300">Đúng vậy♪ Nếu để Kishi-san một mình trong thế giới giấc mơ, sức mạnh của Công Chúa Kishi-san sẽ vô dụng.★</Text>
  <Text Key="9A85B7D8_103301">Chỉ còn lại là hòa thuận với Kishi-kun, và biến cậu ấy thành một người của chúng ta. ♪</Text>
  <Text Key="8B00B142_103302">V-Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="F019CC4C_103303">Tch, kế hoạch kỳ quặc thật. Nhàm chán. Tôi bỏ qua.</Text>
  <Text Key="40573A9E_103304">Kariza?</Text>
  <Text Key="26F43A79_103305">Tôi chỉ đến đây hôm nay vì không có việc gì khác để làm. Quy tắc 'còn lại hơn hai người tại nơi ẩn náu' để tránh gặp rắc rối đang có hiệu lực vì Azold và Zane đang vắng mặt từ căn cứ.</Text>
  <Text Key="7AB0699F_103306">Tôi sẽ chờ xem mọi chuyện có thú vị không. Nếu chiến lược 'làm lành' của các bạn thành công, thì cũng được. Trận chiến thực sự sẽ là với Seven Crowns.</Text>
  <Text Key="277D365E_103307">Ý tôi là.... Trước hết, các bạn có thực sự nghĩ Công Chúa Kỵ Sĩ sẽ đến Oedo? Tin tình báo của các bạn chính xác bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="3AE7E702_103308">Hừm, Có lẽ ổn chứ? Bất kể tần suất, tôi có thể tin vào độ chính xác của các bạn♪</Text>
  <Text Key="14D33476_103309">Hả? Tôi tự hỏi các bạn có mối quan hệ gì?</Text>
  <Text Key="46CB3ECC_103310">Hừm... Kariza, tôi đã muốn nói điều này từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="ABD5A770_103311">Trên má cô có vài vết dây thừng.♪</Text>
  <Text Key="7AC58552_103312">Đó là lỗi của cô!</Text>
  <Text Key="BB67F8FD_103313">Và sau đó, khi {playername} đến Oedo, 'Kế hoạch' của Ranpha và Misora bắt đầu có hiệu lực</Text>
  <Text Key="3298E4B3_103314">Thông qua Yui, người đã bị đuổi khỏi thế giới giấc mơ, Kokkoro, Sheffy, Mitsuki, Kuuka, và Ninon đều biết về nguy hiểm mà {playername} đang gặp phải.</Text>
  <Text Key="7EF386D5_103315">Tiểu thư Mitsuki. Cần phải làm gì để đánh thức Chủ nhân của tôi...?</Text>
  <Text Key="7CE18B03_103316">Hừm... Có phải đây là những gì tôi thấy không?</Text>
  <Text Key="2F55C40A_103317">Ma thuật đó...</Text>
  <Text Key="9763B78F_103318">Cô đang định cho anh Sadist một cú sốc mạnh để đánh thức cậu ấy à~? Cô không thể thử nghiệm tôi trước được~...</Text>
  <Text Key="6F0AF011_103319">Cô ấy không trông giống như đang chuẩn bị ma thuật tấn công, cũng không phải nghệ thuật ninja.</Text>
  <Text Key="01E886C1_103320">Tôi đang định dùng ma thuật giao tiếp, nhưng... Tôi chưa bao giờ thực sự sử dụng nó trước đây, nên không có nhiều tự tin.</Text>
  <Text Key="7358D08D_103321">Ồ, ừm, tôi nghĩ nó khá tốt. Trông như cô đã thử một chút...</Text>
  <Text Key="FE7FBE29_103322">Ma thuật giao tiếp...? Ý cô là gọi tới Chủ nhân vô thức của tôi và đánh thức cậu ấy?</Text>
  <Text Key="2FDC15C4_103323">Hừm... Sẽ còn quyết liệt hơn một chút. Nói thẳng ra, tôi sẽ đi vào giấc mơ của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="CC0C203C_103324">Vào giấc mơ của một Sadist?</Text>
  <Text Key="11167193_103325">Cô có thể làm được không?</Text>
  <Text Key="50C44373_103326">Về mặt logic, Về lý thuyết, không phải là không thể. Ngay cả Yui dường như đã lạc trong giấc mơ của cậu ấy, và cô ấy đã bị kẻ thù đuổi ra, phải không?</Text>
  <Text Key="89764CAF_103327">Trong trường hợp đó, Chúng ta có thể đi vào giấc mơ của cậu ấy một lần nữa, Nhưng lần này chúng ta có thể đưa cậu ấy đi cùng và tất cả chúng ta có thể ra ngoài cùng nhau.</Text>
  <Text Key="370FB28C_103328">Ưm... Cô có thể làm được bằng ma thuật giao tiếp không?</Text>
  <Text Key="67162F9D_103329">Thông thường ma thuật giao tiếp sẽ không đủ, Nhưng lần này, chúng ta có biểu đồ của {playername} và bố cục ma thuật từ lần nghiên cứu điều trị trước.</Text>
  <Text Key="1AB6514D_103330">Lúc đó, tôi tập trung vào tâm lý của cậu ấy và 'kiểm tra' cậu ấy... và tìm thấy dấu vết của ai đó can thiệp vào giấc mơ của cậu ấy. Không chỉ một lần, mà nhiều lần, nhiều lần.</Text>
  <Text Key="6DD6B459_103331">Ai đó đang can thiệp vào giấc mơ của K-Kishi-kun? Lặp đi lặp lại? Ai?</Text>
  <Text Key="2B354588_103332">Tôi không biết cô ấy là ai, và dường như cô ấy không can thiệp vì ác ý như lần này, nhưng... Dù sao, vì vậy, tâm trí vô thức của cậu ấy dường như dễ bị ảnh hưởng hơn người bình thường.</Text>
  <Text Key="ECC708C5_103333">...Can thiệp vào giấc mơ...</Text>
  <Text Key="214D8F50_103334">Tập hợp vô thức"... Tôi không thực sự có thể dùng ma thuật trượt vào thế giới giấc mơ, tuy nhiên. Nhưng, Nhờ người nào đó mở một cửa hậu vào tâm trí cậu ấy, tôi nghĩ tôi sẽ có thể làm được. Đó là những gì tôi đang nghĩ. Mặc dù đó là một cơ hội xa vời.</Text>
  <Text Key="D0A090CD_103335">Tuy nhiên... Trong giấc mơ, 'kẻ thù' mà Yui-chan gặp có lẽ sẽ chờ đợi chúng ta. Không có nghi ngờ gì rằng hành động điều trị này sẽ nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="5A57CDD9_103336">Nhưng...nếu nó có nghĩa là chúng ta có thể cứu {playername}, chúng ta phải làm.</Text>
  <Text Key="8E008AEB_103337">Nếu vì Shogun, ngay cả khi là lửa, hay đại dương! Ngay cả trong giấc mơ, hãy đến bắt tôi!</Text>
  <Text Key="A55941B3_103338">Không có chỗ cho sự do dự. Chúng tôi sẽ là người hướng dẫn và dẫn bạn ra khỏi giấc mơ.</Text>
  <Text Key="753A4E83_103339">Hãy để Kuka đi cùng bạn~! Tôi không chịu nổi ý nghĩ bị bỏ lại một mình không có anh Sadist~!</Text>
  <Text Key="F2702476_103340">Hehe, Vậy là thống nhất rồi, mọi người, đến gần cậu ấy nào~?</Text>
  <Text Key="92E93F85_103341">Hả?! Tại sao các cô bám vào tôi...? Mitsuki-san...?</Text>
  <Text Key="647FD95D_103342">Ma thuật giao tiếp là ma thuật kết nối ý thức với ý thức qua không gian. Nhưng nếu cô dùng nó bằng cách chạm vào như thế này, cô sẽ không cần kiểm soát tọa độ, phải không? Tôi đã sắp xếp để chúng ta có thể có kết nối sâu sắc hơn♪</Text>
  <Text Key="9CA8BE02_103343">Cánh tay phải của Shogun là của tôi♪ Shubababa!</Text>
  <Text Key="2E6D0C1C_103344">À, vậy không công bằng, Ninon! Tôi lấy cánh tay trái của cậu ấy!</Text>
  <Text Key="05E03D17_103345">Chủ nhân, xin lỗi vì đầu gối của tôi.</Text>
  <Text Key="306E624E_103346">Phần 2 Chương 6 Tập 7</Text>
  <Text Key="7CABF468_103347">Thế giới giấc mơ của {playername} đã bị hỗn loạn bởi tác động của ma thuật não bộ mà Misora thi triển. Ranpha đã làm mọi thứ cô ấy có thể để chiếm lấy {playername} giống như em bé...</Text>
  <Text Key="C4DF195D_103348">C-Các cô nghĩ sao...? Tôi tự hỏi thôi miên có diễn ra suôn sẻ không...?</Text>
  <Text Key="D20B74CA_103349">*chọc chọc*♪</Text>
