  <Text Key="12C70449_36700">Không... tớ không ngủ được lắm. Nhìn cậu thế kia thì chắc cũng thế...? Hmm, dạo này đúng là có nhiều chuyện xảy ra quá...</Text>
  <Text Key="6DB49E13_36701">...Ừ, nhiều chuyện thật...</Text>
  <Text Key="F69322C1_36702">Tớ ở đây.</Text>
  <Text Key="53679DFA_36703">A-A, là cậu...! Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="67CC95ED_36704">Đ-Đúng là buổi sáng tốt lành ha...?\nƠ... Ừ, tớ nghĩ hôm nay đúng là một buổi sáng tốt lành.</Text>
  <Text Key="7F2941A1_36705">V-Vâng...! Mời vào!</Text>
  <Text Key="B8C99425_36706">Xin lỗi, chào buổi sáng mọi người.</Text>
  <Text Key="207A17EB_36707">Nhà vua muốn gặp cậu. Khi nào cậu sẵn sàng thì đi nhé.</Text>
  <Text Key="2D714D06_36708">Ồ, cuối cùng cũng đến rồi...\nHmm? Cậu có vẻ hơi khác so với hôm qua.</Text>
  <Text Key="6C909385_36709">C-Cậu thấy vậy ư? Tớ vẫn như thường mà... đúng không?</Text>
  <Text Key="4BDCA180_36710">Ừ-Ừ...! Không có gì thay đổi cả, cậu thấy đấy?</Text>
  <Text Key="31EE11AD_36711">Cho đến hôm qua, mỗi lần có cơ hội là cậu lại khoanh tay, vuốt tóc, đi ve vãn. Có cãi nhau à?</Text>
  <Text Key="A352BCCC_36712">K-Không phải vậy đâu... Đ-Đúng không, Dar～Ling～♪</Text>
  <Text Key="B570F2A1_36713">R-Ruka-san, đi theo tớ chứ! Chúng ta đã kết hôn rồi mà!</Text>
  <Text Key="B65D69FF_36714">Thì, đúng là...\nCậu muốn tớ đóng vai vợ chồng trong khi tỉnh táo ư...?</Text>
  <Text Key="3761B6CC_36715">Dù tớ có làm gì đi nữa, tớ cũng đã nói dối tất cả những lời đó rồi...!\n Ở một số quốc gia, nếu lừa dối nhà vua, cậu có thể bị bỏ tù mà không được biện minh đấy...!</Text>
  <Text Key="436B3999_36716">...Hừ, Kuku. Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="7501AD5A_36717">Nhà vua...?</Text>
  <Text Key="ACE37B39_36718">Kuku... Tớ chỉ đùa với cậu thôi. Không sao, tớ hiểu tình hình mà.</Text>
  <Text Key="F5BE1A1C_36719">...Tớ đã nói chuyện với nhà vua rồi. Rằng tớ đã dùng phép thuật để biến điều ước của Saren-neechan thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="E6E871D2_36720">Nói cách khác... mọi người đều biết về tình hình ở đây rồi ư?</Text>
  <Text Key="65D408A2_36721">Vâng, chúng tôi được gọi trước đó. Trước khi Saren-san và người khác đến, chúng tôi đã lắng nghe câu chuyện của người ấy.</Text>
  <Text Key="8458D06F_36722">Rằng ý tưởng cậu và {playername} đã kết hôn là do phép thuật của thần đèn gây ra.</Text>
  <Text Key="EFCE41FD_36723">Trường hợp của tớ, tớ thực sự nghĩ họ đang đi tuần trăng mật...\nHóa ra họ chỉ giả vờ kết hôn thôi... Phew.</Text>
  <Text Key="DE7003A8_36724">...Hả? Tớ vừa thấy nhẹ nhõm vì điều đó ư?</Text>
  <Text Key="E41BE123_36725">Tớ hiểu quan điểm của cậu với lời giải thích đó. Tớ nghĩ hoàn cảnh của cậu kỳ lạ, phép thuật của thần đèn có phải là nguồn gốc của phép ảo giác đó không?</Text>
  <Text Key="47936EE8_36726">Tớ nghĩ mình có vài con ốc vặn lỏng vì cái nóng...</Text>
  <Text Key="5F134627_36727">Cậu thực sự nghĩ về chúng tớ như vậy ư?</Text>
  <Text Key="7CB39670_36728">Tớ nghĩ cậu đang trở thành một thứ và tớ không muốn ép cậu... Bây giờ nghĩ lại, cậu đã thân thiện một cách bất thường...</Text>
  <Text Key="8088D096_36729">Có lẽ tớ quá hào hứng với chuyến đi... Tớ chỉ cảm thấy có chút gì đó không ổn. Nhưng bây giờ nghĩ lại, đã có nhiều chuyện bất thường xảy ra.</Text>
  <Text Key="DC61869A_36730">Hừm, dường như phép thuật có mức độ hiệu quả khác nhau. Rõ ràng phép thuật không quá hiệu quả với tớ.</Text>
  <Text Key="05970BF2_36731">...Nhưng quyết định khám phá tàn tích đó của tớ không hoàn toàn xuất phát từ ý chí tự do, có thể thần đèn đã ảnh hưởng đến đó nữa...?</Text>
  <Text Key="B60B6449_36732">Nhưng dù phép thuật đang tạo ảo giác cho chúng ta...\nCậu vẫn sống với ổng trong cùng một biệt thự, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3B6FAA54_36733">...Về chuyện đó, không có gì lạ xảy ra, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B9900381_36734">M-Mifuyu-san!? Đ-Điều đó...</Text>
  <Text Key="797E37B1_36735">Cậu đang nói gì vô cớ thế!?\nTrước hết... cậu muốn nói "lạ" là thế nào?</Text>
  <Text Key="7BF90E89_36736">Tớ nói "lạ" là... chuyện đó!\nChika-san, cậu cũng lo lắng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="17AC7248_36737">Hả? Sao cậu lắc tớ?\nDù tớ có... hơi tò mò một chút...</Text>
  <Text Key="45544EB0_36738">Ơ-Ơ... Đó là...</Text>
  <Text Key="A0CF3000_36739">S-Saren-san!? Sao cậu do dự!</Text>
  <Text Key="DF4F6F08_36740">Làm ơn... Cậu không thể tạm dừng cuộc thảo luận này được sao?</Text>
  <Text Key="15C79528_36741">Ruka-san nữa!?</Text>
  <Text Key="25A21308_36742">...Nghe đây, giữa chúng tớ không có chuyện gì xảy ra cả! Không có chuyện gì thực sự xảy ra! Nhưng có nhiều thứ dễ bị hiểu lầm từ góc nhìn của các cậu!</Text>
  <Text Key="FC9D5042_36743">Chúng tớ luôn giữ khoảng cách... Đừng kể cho họ những điều không cần thiết.</Text>
  <Text Key="EB6BE031_36744">Như lần Saren-chan đẩy tớ xuống?</Text>
  <Text Key="871F8E72_36745">Đ-Không được nói thứ người khác sẽ hiểu lầm!?\nTớ chỉ đang mang đồ ăn va vào thứ gì đó và vô tình đẩy cậu xuống thôi!</Text>
  <Text Key="ABB7AFCB_36746">Đó chỉ là tai nạn! Tai nạn thôi!</Text>
  <Text Key="DF2A6770_36747">Như lần Ruka bước vào khi tớ đang thay đồ?</Text>
  <Text Key="2E7EC9DF_36748">... Ồ, đó là vì cậu quên khóa cửa phòng!\nKhông, tớ không nên vô tình nhìn thấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="51B5166D_36749">Tớ nói là, cậu cũng là cậu mà.\nKhi thay đồ, khóa cửa là chìa khóa!</Text>
