  <Text Key="B5A9767B_171650">Ý tôi là, phần đó tôi có thể chấp nhận.\nÁi chà... Tôi nên xử lý chuyện này tốt hơn mới đúng.</Text>
  <Text Key="32096320_171651">Có lẽ tôi mới là đứa trẻ lớn tuổi nhất ở đây.</Text>
  <Text Key="ECC27C4E_171652">Có chuyện gì vậy, Mama Saren?</Text>
  <Text Key="C4D530F1_171653">Tôi vừa đọc báo sáng hôm nay và, ừm...\nChuyện này không tốt đâu.</Text>
  <Text Key="3FDE97EF_171654">Nhìn đây. &quot;Rối loạn tại Bờ Biển Marjan!\nMột quái vật lạ đã được nhìn thấy!&quot;\nĐó chính là nơi Suzume đang làm việc, phải không?</Text>
  <Text Key="A62E52DB_171655">Chuyện này khủng khiếp quá! Tôi phải đưa cô ấy về!\nCô ấy chắc chắn chưa đi xa, đúng không?</Text>
  <Text Key="A69ACC5B_171656">Quay lại đi, Suzume!\nBãi biển quá nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="4A765AB9_171657">Và tới nơi rồi!♪</Text>
  <Text Key="4DB99865_171658">Hehe. Đi nhờ xe ngựa đó khá may mắn.\nĐến nơi mất rất ít thời gian.</Text>
  <Text Key="E58CE6AD_171659">Giờ tôi chỉ cần thay đồ bơi. Người quản lý... dường như chưa có mặt. Nhưng tôi có chìa khóa nên không sao. Có lẽ tôi sẽ dọn dẹp một chút trước khi mở cửa hàng.</Text>
  <Text Key="A88064D0_171660">Nói vậy. Có lẽ chỉ vì sáng sớm,\nnhưng hôm nay cũng thực sự không có ai quanh đây...\nTôi có thể sẽ dành cả ngày để thư giãn.</Text>
  <Text Key="BCE3106F_171661">Hôm qua cũng chẳng khá hơn.\nChỉ có mỗi Guild Ẩm Thực là đến...\nĐiều này lạ, vì chúng ta đang ở giữa mùa bãi biển mà.</Text>
  <Text Key="D076DBAA_171662">Dù sao thì tôi cũng không quá bận tâm.\nCàng ít người thấy tôi trong đồ bơi thì càng tốt...</Text>
  <Text Key="C23DE309_171663">Tôi cũng không phải là fan của việc được trả lương để không làm gì.</Text>
  <Text Key="14B580C6_171664">Vậy... Hôm nay tôi sẽ cố gắng thu hút khách hàng.\nNếu cần, tôi có thể ra thị trấn vào buổi chiều để quảng cáo— Hm?</Text>
  <Text Key="2FBD9353_171665">Ơm.\nCó... chắc chắn có thứ gì đó đang di chuyển gần bờ biển.</Text>
  <Text Key="2EC2F68C_171666">Nhưng đó là gì? Một con quái vật?\nKhoan, phải không phải là..</Text>
  <Text Key="0E291C03_171667">Phải là {playername} không?\nHy vọng tôi không nhầm...</Text>
  <Text Key="5A06A77F_171668">Xác nhận nghi ngờ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="EE46D384_171669">Giả vờ là một con quái vật.</Text>
  <Text Key="C287C026_171670">Ô! Tôi biết mà!\nAnh ướt sũng và dính đầy tảo biển,\nnên lúc đầu tôi tưởng {playername} là một loại sinh vật kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="39A4A433_171671">Ơ... Anh ổn chứ?\nTôi cho rằng anh không nằm đó để vui đâu.</Text>
  <Text Key="9401D66D_171672">Tuy nhiên, giọng nói đó... Là {playername} phải không?\nAnh đang làm gì mà ướt sũng như vậy...?</Text>
  <Text Key="BC016A4C_171673">Ơ, anh ổn chứ?\nTại sao anh lại ngã gục ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="4CDDD7D0_171674">Ôi trời. Anh thực sự ướt sũng.\nMay mắn là tôi có khăn, để tôi lau cho anh nhé.\n Lau, lau.♪</Text>
  <Text Key="69D763C6_171675">Khoan! Anh đầy vết thương!\nĐể tôi chữa lành cho anh, {playername}.</Text>
  <Text Key="BAE27677_171676">Nhận lấy này! ☆</Text>
  <Text Key="2140964B_171677">C-có hiệu quả không?\nAnh còn đau chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="31E0FB19_171678">Không có, không có.\nQuan trọng hơn, anh có phiền giải thích chuyện gì đã xảy ra không?\nTôi rất sẵn lòng giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="F65B720E_171679">Kyaru, người đang cõng Pecorine bệnh trên lưng, gặp {playername}. {playername} bị xúc tu bắt cùng với Kokkoro và kéo xuống nước, nhưng được Kokkoro cứu.</Text>
  <Text Key="8BA7D057_171680">*hụt, hụt*</Text>
  <Text Key="0FF2042B_171681">Nào, Pecorine!\nCô biết tôi hầu như không thể nâng nổi một chiếc lông!\nCõng cô là quá sức khả năng thể chất của tôi rồi!</Text>
  <Text Key="4EB59AFD_171682">Tôi thề, cô phải cảm ơn tôi vì chuyện này.\nBởi cô có thể đặt cược tôi sẽ không bận tâm nếu không khẩn cấp!\nNhìn kìa, chúng ta quay lại hiện trường vụ án!</Text>
  <Text Key="82112630_171683">Nnnghhh...\nĐừng la lớn... Đầu tôi đau đủ rồi.</Text>
  <Text Key="A7431F30_171684">Sao vậy, cô?\nThông thường cô là một quả bóng năng lượng,\nnhưng hôm nay trông cô như người chết.</Text>
  <Text Key="85FC95D6_171685">Hmph. Tôi cá cô chỉ vui quá chừng hôm qua\nnên hôm nay mới bị ảnh hưởng. Tôi hiểu rồi\nCả người tôi đã đau nhức từ khi thức dậy!</Text>
  <Text Key="14270076_171686">Nói cách khác,\ntôi tuyệt đối không muốn cõng cô đi!\nVậy hãy xuống đi. Cô có đôi chân để làm gì đó mà!</Text>
  <Text Key="1CB07883_171687">Hehe. Đừng lo. Tôi biết cô đã cố gắng rất nhiều\nđể cõng tôi nhẹ nhàng. Suốt ngày than phiền,\nnhưng luôn tốt bụng. Đó là lý do tôi yêu cô.</Text>
  <Text Key="1DBC5DE0_171688">Xuống nào...\nUrgh. Tôi cảm thấy hơi chóng mặt...</Text>
  <Text Key="706E8A2E_171689">C-cô chắc chứ?\nMuốn tôi chữa lành một chút không?</Text>
  <Text Key="AF22144A_171690">Không, được rồi. Cô nói hắn và Kokkoro biến mất, đúng không?\nCó khả năng có chuyện gì đó đáng ngờ,\nnên tôi thích để cô bảo toàn sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="119068DB_171691">Cũng được.\nVà chắc chắn cô sẽ hồi phục sau khi\năn một bữa no nê, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="B8B88F88_171692">Chết. Quán cà phê bãi biển vẫn chưa mở?\nĐịnh lấy đồ ăn nhanh mà không được.</Text>
  <Text Key="1E7EE470_171693">Hm... Xin lỗi, Kyaru.\nTôi không nghĩ đồ ăn sẽ đủ\nđể đưa tôi về trạng thái tốt hôm nay.</Text>
  <Text Key="44812342_171694">Dù đau lòng phải thừa nhận,\nđiều gì đó quan trọng đã mất khi tôi thức dậy hôm nay.\nRoyal Equipment của tôi.</Text>
  <Text Key="381CDF6D_171695">Tôi đã tìm khắp nơi nhưng không thấy.\nĐiều này có nghĩa là tôi không thể chuyển calo thành năng lượng\ntốt như trước được nữa.</Text>
  <Text Key="06C39CE0_171696">CÁI GÌ?! Cô đánh mất Royal Equipment?!\nLàm sao mà... Ái chà! Thật đấy!\nĐó là đường sống chính của cô! Cô phải giữ nó an toàn!</Text>
  <Text Key="F56F1C86_171697">Xin lỗi. Nhưng thực tế là...\nTôi thường ôm nó thật chặt khi ngủ.\nĐể đề phòng ai đó lợi dụng cơ hội tấn công.</Text>
  <Text Key="7ED916E0_171698">Nhưng khi tôi thức dậy sáng nay, poof. Nó đã mất.</Text>
  <Text Key="F788F85B_171699">&quot;Poof&quot;? Cô coi chuyện này nhẹ nhàng quá.\nÀ, chà. Chuyện này không tốt.\nĐồ đó là lý do duy nhất khiến cô mạnh mẽ như vậy.</Text>
