  <Text Key="9E336193_69250">Như một con quỷ cuồng nộ, nó bừng cháy dữ dội và cao cả. Như một vị Phật, nó ban phát lòng thương xót vô bờ. Khuôn mặt quỷ, trái tim Phật. Tôi đứng ở đây.</Text>
  <Text Key="794710AE_69251">Một vùng đất viễn tưởng như mơ. Geo Teogonia. Trong thế giới của tôi, nơi nhiều chủng tộc sống hòa thuận, không có xung đột. Mọi người công nhận, tôn trọng và nắm tay nhau.</Text>
  <Text Key="395DC309_69252">Vô số trái tim được tập hợp vào một chiếc bát... một đất nước. Giống như một món parfait có nhiều lớp ngọt ngào, chúng tạo nên một sự hài hòa phong phú và trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="AD404266_69253">Ngọt ngào của Sự Hoàn Hảo. Mềm mại và dịu dàng, như đường trắng nhạt. Để tình yêu tràn đầy trong tôi được đổ lên mọi người...</Text>
  <Text Key="7FC1DACC_69254">Tôi là Nephy Nella. Của Geo Gehenna...</Text>
  <Text Key="55ED243C_69255">Tên tôi là Lyrael. Đại diện cho Geo Teogonia...</Text>
  <Text Key="FB823A50_69256">"Công chúa." "Tôi là Công chúa!"</Text>
  <Text Key="44BC7A07_69257">HOGYAWAH!? H-Hai người đều có hình thức mới?!</Text>
  <Text Key="7B2E0C9A_69258">N-Nếu vậy, đến lúc tôi niệm chú "Quantum Infinity" để giúp những quái vật đó rồi~!! Honeyney~!</Text>
  <Text Key="46E9D982_69259">Được rồi, thật là một thành công vĩ đại! Mọi người đều trở nên cực kỳ to lớn, honey! Như thế này chúng sẽ dễ dàng đè bẹp các Công chúa và bạn bè của họ, honey~!!</Text>
  <Text Key="EA7BAA42_69260">Tia chớp trắng... BÌNH MINH!</Text>
  <Text Key="BBDF7A85_69261">Biến Hình Vạn Tướng: Lòng Bàn Tay Quỷ-Thần-Phật!</Text>
  <Text Key="9927E52A_69262">Kannagara Isana-oroshi...!</Text>
  <Text Key="2AC899D5_69263">"HAAAAAAAAAAAH!!!"</Text>
  <Text Key="AD11ADC7_69264">Ừm... Tôi đang nhìn thấy gì vậy...? Các vị thần sống đang chiến đấu...?</Text>
  <Text Key="A7E405DC_69265">Ngoài ánh sáng chói lòa, âm thanh và rung động, tôi không cảm nhận được bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="F5B9E07A_69266">C-C-C-C... CHÚNG ĐÃ BỊ ĐÍNH TRONG NHÁY MẮT, HONEY BUNNY!!!</Text>
  <Text Key="85A283AA_69267">...Con gái của "Bee". Đây là sự kết thúc của sự cuồng nộ của ngươi. Kết quả trận chiến này đã được định đoạt.</Text>
  <Text Key="F059B893_69268">Đừng có chọc giận ta...! Sự thức tỉnh như vậy mà không có sự cho phép của ta... NHƯ THẾ NÀO MÀ TA CHO PHÉP CÁI KẾT NÀY KẾT THÚC!!!</Text>
  <Text Key="513C5548_69269">Melissa-tama?!</Text>
  <Text Key="97492737_69270">Uu... Guuuu! AAAAAHHHHH!!</Text>
  <Text Key="5A84188B_69271">......! Một sự khuếch đại bất thường mạnh mẽ... Chuyện gì đang xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="8CA3037F_69272">AAAAAAAAAAHHHH!!!</Text>
  <Text Key="AF6D43F2_69273">...!!?</Text>
  <Text Key="04C7EAD7_69274">Melissa-tama... Ngoại hình đó...?!</Text>
  <Text Key="D2ABE017_69275">Hả? Ngoại hình của tôi? ...Kyaha! KYAHAHAHAHAHA! Cái gì đây?! Hình như tôi cũng đã "thức tỉnh", phải không?</Text>
  <Text Key="50F970D3_69276">Đây chẳng phải chính xác là thứ tôi cần sao? Đúng không, Honey Honey-chan? Cả cơ thể tôi nóng bừng và rần rật, và tôi cảm thấy bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="728F9039_69277">Hừm... Một sức mạnh vượt xa khả năng của ngươi... Khát vọng sức mạnh vượt quá năng lực của ngươi chẳng hơn gì một đứa trẻ khao khát mặt trăng.</Text>
  <Text Key="EA41DDF8_69278">Kyahaha... Sức mạnh đang trào dâng bên trong tôi... Tôi có thể trở nên mạnh hơn nữa. ĐỦ ĐỂ VẬN VỪA VÀ ĐÈ NẶN TẤT CẢ CÁC NGƯ...!</Text>
  <Text Key="ED405856_69279">Rốt cuộc, ta là mạnh nhất... Xứng đáng cai trị toàn thế giới, là ong chúa vô song và lộng lẫy nhất!</Text>
  <Text Key="9C797AA9_69280">Ugh... Đầu tôi đau như đấm, nhưng... Bây giờ... Tôi có thể xóa sổ tất cả các ngươi!</Text>
  <Text Key="3A6325F3_69281">CHUẨN BỊ ĐÓN NHẬN...</Text>
  <Text Key="F6303ED3_69282">Không... Ngươi không thể, honey...!! Nếu còn tiếp tục thì ngươi sẽ...!</Text>
  <Text Key="74AA8295_69283">MELISSA-CHAN, ĐỪNGGGGGGG!!!!</Text>
  <Text Key="64C300F3_69284">Ừm... Ugh!</Text>
  <Text Key="C900F1DD_69285">Cậu về rồi...! Melissa-chan, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="240B504A_69286">Hả... Tôi? Vừa nãy, tôi có... ừm, nó đau...</Text>
  <Text Key="ABE6A008_69287">Melissa-tama... Melissa-chan! Hãy dừng lại! Cứ tiếp tục thế này thì cậu sẽ...</Text>
  <Text Key="9CA443DD_69288">*thở dốc*... Được rồi... Tôi sẽ dừng...</Text>
  <Text Key="4178D495_69289">Cái này đã quá đủ... TA KHÔNG CẦN NỮA KẺ NÔ LỆ...! TA SẼ THANH TAN THUỐC ĐỘC MẠNH NHẤT MÀ TA BIẾT KHẮP BẦY TRỜI ĐỂ CÁC NGƯI SẼ TỬ NẠN!!!</Text>
  <Text Key="891E7BDD_69290">...Á?! CHỜ ĐÃ, MELISSA-CHAN!!!</Text>
  <Text Key="E426F99D_69291">Điều này thật khó xử! Cô ấy sắp trốn thoát qua bầu trời...!</Text>
  <Text Key="5178BC64_69292">...Á! CÔNG CHÚA PECORINE!!!</Text>
  <Text Key="ABE8B9CD_69293">...!? Ngươi, cái gì... ngươi đang nắm chân ta!? Hay là, sao ngươi lại ở đây... làm sao!?</Text>
  <Text Key="B1EC2C8C_69294">Ehe... Đó là một bí mật nhỏ☆ Tôi sẽ không để ngươi cứ đi và làm theo ý mình!</Text>
  <Text Key="4451B195_69295">...Đã đến lúc ngươi và ta phải giải quyết mọi chuyện...!</Text>
  <Text Key="DEDAA3B0_69296">Khốn kiếp, buông tôi ra! Ngươi làm tôi khó bay...!</Text>
  <Text Key="C5972861_69297">HỒI?! Đ-Dừng lại điên rồ! Ngươi đang cản đường! RƠI XUỐNG!</Text>
  <Text Key="08AAA2E7_69298">{playername}-KUN!</Text>
  <Text Key="76FB77BF_69299">...Vâng!!! Chúng ta chắc chắn sẽ cứu mọi người!!</Text>
