  <Text Key="141E7FDA_17250">Vâng. Chúng ta chắc chắn sẽ gặp lại nhau! Alice-chan...!</Text>
  <Text Key="C5DDC529_17251">C-Các người về rồi ư?! Vừa mới tưởng các người đã biến mất... đừng đột ngột nhảy ra từ chỗ nào như vậy! Nếu muốn luyện mấy trò ảo thuật thì làm bên ngoài đi!</Text>
  <Text Key="65BDCA33_17252">H-Hình như chúng ta đã trở về. Từ thế giới trong quyển sách đó...</Text>
  <Text Key="F3A266AA_17253">Xét từ phản ứng của quản lý, có vẻ như thời gian chúng ta bị hút vào quyển sách đó cũng không lâu lắm.</Text>
  <Text Key="DEC2FD48_17254">Phew... Trải nghiệm đỉnh cao thật đấy...</Text>
  <Text Key="4BDA4071_17255">Nhưng, mình thấy vui lắm~♪</Text>
  <Text Key="56E97F47_17256">Đúng rồi, đây là sách của Alice-chan. Chúng ta đã phiêu lưu trong sách này rồi, phải không? Mặc dù vừa mới xảy ra một chút... vẫn thấy lạ lùng quá.</Text>
  <Text Key="31BBC445_17257">Hả? Sao thấy như có nhiều nhân vật hơn trong đó rồi... Hình vẽ trên trang này trước đây vốn như vậy sao...?</Text>
  <Text Key="BCAD6717_17258">Nếu mình không nhầm, trước đây mình chỉ thấy vẽ cô gái mặc đồ của Alice-chan thôi, mà... giờ lại có thêm một cô gái nữa ở đây rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="40426792_17259">Này, này, cô gái này... không phải là cậu đấy à, Rino-chan?</Text>
  <Text Key="F790A785_17260">Mình cũng định nói vậy! Màu tóc của cô ấy giống hệt màu tóc của Rino-san.</Text>
  <Text Key="0355BD29_17261">Mình... trong sách tranh của Alice-chan...?</Text>
  <Text Key="FBD89924_17262">Rino-chan, sao cậu không thử lật thêm vài trang nữa? Mình nghĩ chuyện sẽ còn thú vị hơn nếu cậu làm vậy.</Text>
  <Text Key="C81BCFD5_17263">Homare-san...? Ơ, vậy thì...</Text>
  <Text Key="E8E01884_17264">Ồ! Alice-chan và cô gái bên cạnh... chắc chắn là cậu rồi, Rino-chan! Hơn nữa còn có một con thỏ và con mèo bí ẩn đang chiến đấu với Vua Đen nữa!</Text>
  <Text Key="9C637657_17265">Trang này nữa... mình không nhớ có chuyện như thế...</Text>
  <Text Key="0BB85D3D_17266">C-Con thỏ và con mèo này... ý là chúng ta, đúng không...?! Ồ... Cuộc phiêu lưu của chúng ta đã trở thành một câu chuyện...!</Text>
  <Text Key="9B6308C4_17267">Ơ-Ơ, thì... vậy cô gái như Nữ hoàng và cô nàng ở đây... có phải là mình và Boss không?</Text>
  <Text Key="690DB4C6_17268">Chắc là vậy rồi. Hehe, tuyệt vời chứ, Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="8B97DE23_17269">Mình cảm thấy như cậu đang coi thường mình một chút, nhưng lần này mình sẽ bỏ qua và tha thứ cho cậu!</Text>
  <Text Key="7D6EA896_17270">Alice-chan, vậy... cậu sẽ tiếp tục phiêu lưu trong quyển sách này, đúng không?</Text>
  <Text Key="8A061209_17271">Onii-chan... Đúng, cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="BE56D14B_17272">Mình đã hứa với cô ấy rồi mà... Alice-chan sẽ làm điều đó ở thế giới của cô ấy. Trong khi mình sẽ tiếp tục phiêu lưu ở thế giới của mình.</Text>
  <Text Key="F5915559_17273">Dù vậy... mình vẫn hơi lo. Mình sẽ ổn nếu thiếu Alice-chan chứ?</Text>
  <Text Key="48633F84_17274">Mình có thực sự giữ được lời hứa không? Chỉ dùng sức mạnh của chính mình...</Text>
  <Text Key="85388276_17275">Nếu nói về Rino-chan ở đây, tất nhiên là được rồi!</Text>
  <Text Key="25B06242_17276">Đúng, nếu là cậu, Rino-san, mình chắc chắn cậu làm được! Mình tin tưởng cậu!</Text>
  <Text Key="05098F7F_17277">Đúng, đúng♪ Rốt cuộc, Rino-chan... cậu là người cứu rỗi của chúng ta~♪</Text>
  <Text Key="3AD85F89_17278">K-Khá đấy, nếu cậu cảm thấy vẫn còn quá sức, có lẽ mình có thể giúp cậu một tay...</Text>
  <Text Key="5F1A95F2_17279">Rino-chan... Nếu cậu cứ yếu đuối thế này, Alice-chan sẽ tức giận đấy~</Text>
  <Text Key="79FD2418_17280">...Đúng rồi! Mình sẽ cố gắng hết sức để tạo ra một bộ trang phục xứng đáng cho Alice-chan!</Text>
  <Text Key="4B86B29D_17281">Hehe... Cố lên nhé...♪</Text>
  <Text Key="C2A82B87_17282">...Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="AEAFB0FA_17283">Alice-chan... Mình... mình thực sự rất vui vì đã gặp cậu...</Text>
  <Text Key="F8519C8F_17284">Dù cậu đang ở đâu bây giờ... Hãy nhớ canh giữ những cuộc phiêu lưu của mình...!</Text>
  <Text Key="D99AC9EB_17285">Rino nhẹ nhàng nhắm mắt. Trong cô giờ đây có một quyết tâm kiên định, khác xưa.</Text>
  <Text Key="D0F91F6D_17286">Chính xác</Text>
  <Text Key="1C015658_17287">Quyển sách đó...</Text>
  <Text Key="3E213F0C_17288">Giữ lời hứa với cô ấy</Text>
  <Text Key="F744FF5A_17289">Về Tsumugi</Text>
  <Text Key="FF015704_17290">Về Rei</Text>
  <Text Key="B6F2D4EB_17291">Về\nMa quỷ</Text>
  <Text Key="9CED47B4_17292">Về\nQuỷ phụ</Text>
  <Text Key="480E1CD4_17293">Về\nLễ Halloween</Text>
  <Text Key="EBAAEA79_17294">Về\nNhà ma</Text>
  <Text Key="2E7AB30B_17295">Về\ntrang phục</Text>
  <Text Key="C10C10A6_17296">Nếu chọn trò đùa</Text>
  <Text Key="534A0B6B_17297">Về\nđường diễu hành</Text>
  <Text Key="A36C111F_17298">Tạm biệt\nMa quỷ</Text>
  <Text Key="6D6879D7_17299">Về\nMatsuri</Text>
