  <Text Key="15EB5E43_129850">Dạ dày tôi.\nTrống rỗng.</Text>
  <Text Key="1799E111_129851">Hãy cố gắng thêm chút nữa, Precia-chan, Kururu-chan.\nChúng ta không thể thua ở đây...!</Text>
  <Text Key="6572B1A0_129852">-Mọi người.\nĐể phần còn lại cho tôi.</Text>
  <Text Key="278258B5_129853">...!\nCông Chúa Lyrael...\nCô vừa mới lùi lại phải không?!</Text>
  <Text Key="E63AA29D_129854">Làm sao tôi có thể tiếp tục nghỉ ngơi khi biết rằng mọi người đang dùng hết sức bình thường để làm phần việc của họ, với một vết thương như thế này?\nHơn nữa─</Text>
  <Text Key="E50B6586_129855">Đừng coi thường tôi, tên trộm ác độc.\nVới một tên cướp mỏng manh như ngươi, tôi có lý do gì để chạy trốn và ẩn náu?</Text>
  <Text Key="DDE8A733_129856">...!\nNgươi đừng có mà coi thường ta!\nShark Cannon, pháo chống không!</Text>
  <Text Key="FEC69263_129857">Knight.\nSao trông ngươi ngạc nhiên thế?\nHãy dùng sức mạnh tăng cường của ngươi lên ta và Croce.</Text>
  <Text Key="643E3F7E_129858">Cảm ơn rất nhiều!\n\nVậy thì!</Text>
  <Text Key="CF59BBA9_129859">À, chết rồi~\nĐồ bảo vệ chị gái ngu ngốc!</Text>
  <Text Key="505BCE9F_129860">Hả?!\nFubuki-chan?!</Text>
  <Text Key="1D595E08_129861">Crocket Punch Khổng Lồ!</Text>
  <Text Key="D5F043AD_129862">Bầu Trời Đêm Tia Chớp Trắng.</Text>
  <Text Key="C329254B_129863">「「「Gyahhhh!!」」」</Text>
  <Text Key="9BB4C94A_129864">...Sao băng.</Text>
  <Text Key="A6B6C6CD_129865">Viên Đá Lấp Lánh và Tinh Thần Thương Nhân</Text>
  <Text Key="12BC0B2F_129866">Karin và Creditta, đang hỗ trợ công tác tái thiết ở Thế Giới Đảo Ngược, giúp đỡ và được Kururu cảm ơn khi cô tới cầu cứu. Mặc dù Creditta sử dụng những viên đá ma thuật nhận được như lời cảm ơn để chơi khăm Karin, cô ta lại kết thúc bị mắc kẹt trong một viên đá bởi sức mạnh của chính viên đá ma thuật đó.</Text>
  <Text Key="16D38F23_129867">Karin-chan</Text>
  <Text Key="72D00478_129868">Creditta và Karin tới Gio Teogonia để lo các công việc chính thức đã tích tụ trong thời gian Pecorine vắng mặt. Tuy nhiên─</Text>
  <Text Key="323D4AC8_129869">Tại sao tôi lại phải làm tất cả những chuyện này một lần nữa?!</Text>
  <Text Key="96027E86_129870">"Tại sao" ngươi nói...\nChẳng phải vì Cô Creditta đã sẵn sàng đồng ý nhận nhiệm vụ sao?\nQuản lý tài chính ngân sách tái thiết của Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="E0558E30_129871">Trong một đại sảnh lớn trong Lâu Đài Parfait, được gọi là Trụ Sở Ứng Phó Khẩn Cấp cho Tái Thiết, hai người đang bị bao quanh bởi một núi giấy tờ, nội dung của chúng xin ngân sách tái thiết.</Text>
  <Text Key="268ECED5_129872">Ờm, đó chỉ là... nói dễ nghe thôi, được chứ?!\nTôi chỉ đang lịch sự!\nNhững lời nói chung chung, như người ta thường nói!</Text>
  <Text Key="761DAD86_129873">Đó có phải là trường hợp không?\nTôi khá chắc rằng ngươi không thể từ chối một yêu cầu trực tiếp từ Pecorine.</Text>
  <Text Key="DA423B27_129874">Xin đừng coi thường tôi! Tôi hiện đang phụ trách tài chính của đất nước chúng ta.\nĐừng ngây thơ mà nghĩ rằng tôi là người sẽ đưa ra những lời hứa rẻ mạt xuất phát từ cảm xúc bốc đồng!</Text>
  <Text Key="595EC66F_129875">Nhưng... Tôi không nghĩ rằng sẽ có một quốc gia ngây thơ như vậy trên thế giới này, đến mức tiết lộ thông tin nội bộ cho quan chức chính phủ của một quốc gia khác.\nVà hơn nữa, tôi muốn được gần gũi hơn với trái tim của Nữ Hoàng, người chân thành mong muốn phục hồi đất nước đó...!</Text>
  <Text Key="B1B2B9A7_129876">Tất cả những gì tôi nghe là hai từ "OK" nhanh chóng.\nTừ đó mọi chuyện diễn ra nhanh chóng.\nTrước khi chúng ta biết chuyện, thỏa thuận đã được ký kết, với địa điểm này được chuẩn bị cho chúng ta ngay cả vậy.</Text>
  <Text Key="AB01E5FC_129877">Tất cả những gì tôi nghe là hai từ "Okay" nhanh chóng.\nTừ đó mọi chuyện diễn ra nhanh chóng.\nTrước khi chúng ta biết chuyện, thỏa thuận đã được ký kết, với địa điểm này được chuẩn bị cho chúng ta ngay cả vậy.</Text>
  <Text Key="3D23A462_129878">Đúng, đúng, và giờ hãy nhìn cảnh tượng hiện tại đi!\nMột hàng dài trước lâu đài! Giấy tờ ngay từ sáng sớm!</Text>
  <Text Key="02E851EB_129879">Hehehe, đó là công việc thường ngày của tôi.\nNói thì, định dạng hơi độc đáo một chút,\ncó lẽ vì sự khác biệt văn hóa...</Text>
  <Text Key="2B8C11FE_129880">Rồi còn chuyện đó nữa!\nTại sao đất nước này dùng đồng xu sô cô la và bánh quy làm tiền tệ?!\nDù nhìn bao nhiêu lần, nó chẳng giống một công thức làm đồ ngọt sao?!</Text>
  <Text Key="D87E7B2A_129881">À, xin lỗi cô, Cô Creditta.\nVề những giấy tờ cô kiểm tra trước đó...</Text>
  <Text Key="9B11E113_129882">Chuyện gì đột ngột vậy?\n...Tôi đã tính sai hay gì sao?</Text>
  <Text Key="EBFF1E41_129883">Những chiếc bánh quy này là bánh quy sô cô la chip,\nđừng hãy tính lại chúng với giá gấp mười lần bánh quy thông thường.</Text>
  <Text Key="B8C17CA9_129884">Sô cô la chip...!? Haaaaa～～\nRơi vào câu hỏi lừa! Nhục nhã quá!\nVà dám tự xưng là một cựu thương nhân─</Text>
  <Text Key="FEF130B8_129885">Ngoài ra, về ngân sách Chocolate Mint, dường như ngân sách đó sẽ dao động tùy thuộc vào tỷ lệ bỏ phiếu của các phe 'ủng hộ sô cô la' và 'chống sô cô la' cho mỗi năm, gây ra biến động giá...</Text>
  <Text Key="8F7F8B92_129886">Tôi không cần biết về chuyện đó!\nHơn nữa, tại sao lại có người ủng hộ và phản đối Chocolate Mint?!\nTôi không thể nghĩ ra bất kỳ thông tin thêm nào vô nghĩa như thế này!</Text>
  <Text Key="C4601275_129887">Đó là văn hóa nước ngoài, nên đừng dùng ngôn ngữ thô tục để mô tả nó nhé?\nThôi, đành chấp nhận vậy, hãy sửa lại đi. Tôi đã xong phần của mình,\nđể tôi đi nghỉ trưa trước♪</Text>
  <Text Key="20D937A0_129888">Sao-Cái gì?! Đống giấy tờ đó...\nChỉ trong một tiếng?!</Text>
  <Text Key="01C72DE7_129889">Vâng, tôi quen với giấy tờ. Một khi bạn biết các quy tắc,\nviệc xem xét sẽ dễ dàng hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="0BBE1ACF_129890">Ngươi đã làm tổn thương lòng tự hào của ta, mà vẫn làm bộ mặt điệu đẹp thế!\nTa sẽ cho ngươi xem ta có thể làm gì, đồ bốn mắt khốn kiếp. Nhưng trước tiên,\nta cần hoàn thành nấu những cuốn sách chocolate mint này...!</Text>
  <Text Key="4D8D994C_129891">Haa～, Nếu tôi biết trước chuyện này sẽ xảy ra,\ntôi đã lôi theo Thư Ký Số Một cùng tôi rồi...</Text>
  <Text Key="ADE6E816_129892">Khoan khoan, tôi xin cô, làm ơn!!!</Text>
  <Text Key="95650686_129893">Gyaaah?! Lần này chuyện gì vậy?!\nMột dogeza?!\n(Ghi chú: Dogeza là hành động quỳ sụp xuống trên hai tay và hai đầu gối)</Text>
  <Text Key="169EF688_129894">Tôi biết tôi đã không kịp!\nNhưng, nhưng, nhưng! Tôi phải thử nếu nó có thể somehow!\nTôi xin cô, hãy giúp đỡ tôi xây dựng lại công viên giải trí của tôi!</Text>
  <Text Key="DF3D0299_129895">Gì?! ...Ngay khi cô ta xông vào phòng, cô ta trượt trên đầu gối gập lại, với tư thế mềm mại, và duyên dáng quỳ sụp xuống...!</Text>
  <Text Key="E33332B8_129896">Tôi thích làm cho người khác quỳ sụp trước mặt tôi, và trong khi đó, tôi thậm chí còn từng quỳ sụp trước người khác để tồn tại trong quá khứ. Thật khó để quỳ sụp theo cách duyên dáng như vậy, dù nghe có vẻ mỉa mai─</Text>
  <Text Key="877F6945_129897">Đừng chỉ đứng xem mà hãy lắng nghe những gì cô ấy muốn nói...\nÀ, chuyện gì đang xảy ra, nếu tôi được hỏi?</Text>
  <Text Key="EE58DE27_129898">*thở dốc*... T-T-Tôi xin lỗi! Tôi tới đây vội vàng, nhưng...\nTôi vẫn chưa kịp!</Text>
  <Text Key="1A39F4B7_129899">Àm... Hãy bình tĩnh trước đã.\nVới tình hình hiện tại của cô,\ntôi cho rằng đây không phải là lúc để có một cuộc trò chuyện trang trọng.</Text>
