  <Text Key="136B84D0_70050">Thế giới linh hồn là nơi như thế nào?</Text>
  <Text Key="0832E125_70051">Đang lớn, Tràn đầy năng lượng và Mềm mại</Text>
  <Text Key="27989EAD_70052">Những người bạn Kẹo Bông bị bắt kết hợp và lớn lên thành một dạng khổng lồ. Mọi người đều ngạc nhiên và vui mừng vì chúng trở nên dễ thương hơn. Tuy nhiên, ngày hôm sau, một trong những người bạn Kẹo Bông biến mất khỏi phòng thí nghiệm, và một rạp xiếc quảng cáo một con chó khổng lồ như điểm nhấn chính bắt đầu quảng bá trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="368CB09B_70053">Ngày hôm sau, sau khi tiếng hét bí ẩn vang lên, {playername} và những người khác đã đến thăm cơ sở nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="70501BA0_70054">Kẹo... Bông...-chan...?</Text>
  <Text Key="9E8D4E96_70055">Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="FBA43A75_70056">Chào buổi chiều! \nHôm nay, tôi lại mang theo rất nhiều Sata Andagi rồi!</Text>
  <Text Key="717072C0_70057">Không thể nào! Lúc nào cũng lớn thế này sao?!</Text>
  <Text Key="B4BF9E69_70058">Không, hôm qua nó còn nhỏ hơn nữa! \n...Hả! Chẳng lẽ chúng đã bị áp dụng\nmột kỹ thuật ninja đen tối nào đó?!</Text>
  <Text Key="8C6DB3FB_70059">À, là các bạn... Các bạn chắc phải ngạc nhiên với sự biến đổi của Kẹo Bông-chan, phải không? Tôi chưa bao giờ ngờ rằng các cá thể lại kết hợp và trở thành một thực thể duy nhất...</Text>
  <Text Key="EF486A5B_70060">Nhưng, kết hợp...?</Text>
  <Text Key="78C006F6_70061">A-Ah... Và hình dạng kết hợp này dường như là dạng thật của nó.</Text>
  <Text Key="55A6C8EF_70062">Chuyện gì đang xảy ra vậy? Các bạn có thấy chúng kết hợp với nhau không, Bác sĩ?</Text>
  <Text Key="7A65F0C5_70063">Khi tôi thức dậy sáng nay, tôi thấy những mẫu vật các bạn thu thập đang bám chặt vào nhau. Đó là một hành vi tôi chưa từng thấy trước đây, nên tôi quan sát chúng một lúc.</Text>
  <Text Key="E65DF1DC_70064">Và rồi đột nhiên, chúng bắt đầu run rẩy, và một hiện tượng cộng hưởng bắt đầu giữa các cá thể. Và ngay sau đó, hình dạng này xuất hiện. Khi tôi gạt lớp lông ra, các cơ thể đã trở thành một.</Text>
  <Text Key="2056E221_70065">Có lẽ, nó đã tự chia nhỏ thành các phần do một số hoàn cảnh nào đó. Và vì vậy, số lượng cá thể cần thiết đã tập hợp để trở về trạng thái ban đầu...</Text>
  <Text Key="BF9770FA_70066">Chắc chắn là bản chất của một linh hồn. Thật là kỳ diệu!</Text>
  <Text Key="2A052478_70067">Có thể là vậy, nhưng...\nCũng có thể vì chúng bắt đầu nhớ nhà~</Text>
  <Text Key="FCE3B816_70068">Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="8FC1DA84_70069">Nhìn kìa. Hôm qua, tôi đang kể về quê hương của mình cho Kẹo Bông-chan~</Text>
  <Text Key="E3ED5BEC_70070">Sau đó, mọi người đều bắt đầu tru tréo một cách buồn bã, bạn biết không~? \nĐó là bằng chứng cho thấy chúng muốn về nhà~</Text>
  <Text Key="079DAF37_70071">Lúc đó, thậm chí còn có một tiếng hét đáng sợ vang lên trong thế giới... Có lẽ vì nhiều thứ chồng chéo lên nhau nên chúng cảm thấy căng thẳng.</Text>
  <Text Key="17A515E9_70072">Hít hít...!</Text>
  <Text Key="CC846A66_70073">À~ Sata Andagi, là thứ bạn đang tìm sao?\nHôm nay tôi cũng làm nên rồi, đừng lo! Đây, nhận lấy!</Text>
  <Text Key="19225FEA_70074">Ahaha~! Tôi biết nó ngon,\nnhưng hãy bình tĩnh một chút~! Nó làm tôi ngứa~!</Text>
  <Text Key="A9470630_70075">Hmmm... Giống hệt khi còn nhỏ,\nsau khi ăn Sata Andagi, nó liếm mặt Kaori.</Text>
  <Text Key="4D4B2417_70076">Ngay cả khi lớn lên,\ncó vẻ bên trong nó vẫn vậy!</Text>
  <Text Key="B7FB8287_70077">Thì ra là vậy! Cũng vì trước đây nó là một thực thể, nên ngay cả ký ức thời thơ ấu của nó vẫn giữ nguyên.</Text>
  <Text Key="8F743712_70078">Tuy nhiên, giờ đây chúng đã trở về trạng thái ban đầu, có thể sẽ có thứ khác chúng nhớ ra nữa! \n</Text>
  <Text Key="A487A11E_70079">Đúng rồi~! \nBác sĩ, bác có tìm ra thông tin gì khác không?</Text>
  <Text Key="F71F6788_70080">Không, ngoại trừ hình dạng,\nhiện tại chưa có thông tin mới... \nNó đâu thể đột ngột bắt đầu nói được từ ngữ.</Text>
  <Text Key="46FBE43A_70081">Nhưng! Chúng ta vẫn đang phân tích nó, nên chắc chắn sẽ tìm ra và nắm bắt được manh mối cho nghiên cứu của chúng ta!</Text>
  <Text Key="1FB9764F_70082">Nói vậy, xin hãy tiếp tục truy lùng những bất thường đã xuất hiện ở Landosol hôm nay!</Text>
  <Text Key="B16BAA8E_70083">Halloween Savers, xuất phát!</Text>
  <Text Key="254F21B5_70084">Ôー!</Text>
  <Text Key="495CC16F_70085">...? Sao vậy, Kẹo Bông-chan~? \nChẳng lẽ cũng muốn đi cùng~?</Text>
  <Text Key="58B6234B_70086">Chúng ta cũng không phải đi dạo đâu, nhưng có lẽ rất phù hợp! Hãy đưa Kẹo Bông-chan đi cùng nữa! Tôi nghĩ nó sẽ hữu ích!</Text>
  <Text Key="62273B5D_70087">Ý bạn là sao?</Text>
  <Text Key="5DBE2A4F_70088">Bởi vì, đây không phải là dạng thật của nó sao?</Text>
  <Text Key="3592FCB8_70089">Giống như Jack, trong số các linh hồn khác đến từ thế giới linh hồn, có thể sẽ có người biết về Kẹo Bông-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="0F8BC5D7_70090">Trước đây, nó nhỏ và nhanh nhẹn, nhưng giờ nó đã trở nên thật to, nên tôi nghĩ nó có thể gây ấn tượng tốt.</Text>
  <Text Key="BC552F7E_70091">Ồ, ý tưởng tuyệt vời! Vì nó nổi bật như cái gai trong mắt, chúng ta có thể tìm được manh mối về cách đưa nó trở về thế giới linh hồn!</Text>
  <Text Key="8DE2C8AD_70092">Cũng chật chội khi bị kẹt mãi trong phòng thí nghiệm nhỏ bé này, tội nghiệp quá~ Bác sĩ, bác nghĩ sao~?</Text>
  <Text Key="27441189_70093">Được rồi... hãy tạm gác phân tích về Kẹo Bông-chan sang một bên, và tập trung điều tra về tiếng hét đêm qua.</Text>
  <Text Key="B8BFEAD8_70094">Mặc dù chúng là quái vật... Thật sự thì chó cũng cần được đi dạo. Sẽ lãng phí nếu vật thí nghiệm quý giá của chúng ta suy yếu. Hãy cẩn thận và có một chuyến đi an toàn!</Text>
  <Text Key="8D2CCBD7_70095">Cảm ơn bác rất nhiều~!\nVậy thì, Kẹo Bông-chan, cậu cũng đi cùng nhé~!</Text>
  <Text Key="C0FBA732_70096">Hy vọng chúng ta tìm được manh mối~\nNghiên cứu của bác sĩ quan trọng, nhưng Kẹo Bông-chan cũng vậy~</Text>
  <Text Key="E1D69045_70097">Đừng lo! Tôi chắc chắn chúng ta sẽ tìm được thông tin mới!</Text>
  <Text Key="29F598B4_70098">Đúng rồi! Vì nó nổi bật quá! \nTôi biết nó, nó chạy đến tôi với vẻ phấn khích!</Text>
  <Text Key="F96A1ED2_70099">Kẹo bông-chan!? Cái nhỏ!? \nNó vẫn còn ở thị trấn~!?</Text>
