  <Text Key="B7869DE6_145550">...Gió đã trở về an toàn, nhưng một trong Năm Linh Hồn Vĩ Đại cai quản thế giới này đã không thấy đâu. Có lẽ đây là điều có thể dự đoán, vì nó là một sinh vật giống như thần linh...</Text>
  <Text Key="DD5ED49C_145551">...Xin lỗi ngài. Chúng ta đi thôi, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="D40C909B_145552">Nếu chúng ta tiếp tục hành trình như thế này... thì có lẽ, một ngày nào đó, thời điểm sẽ đến khi chúng ta có thể gặp nàng... Nữ Đế Euros -- Linh Hồn Vĩ Đại cai quản tất cả những cơn gió...</Text>
  <Text Key="E7FC07D8_145553">Và thế là, Kokkoro đã đáp lại lòng tin của {playername} và những người khác... và oanh liệt cứu thế giới khỏi cuộc khủng hoảng...</Text>
  <Text Key="8A8BD683_145554">Đi đâu à?</Text>
  <Text Key="2EC5F2EC_145555">Tôi sẽ đi cùng bạn.</Text>
  <Text Key="335940E3_145556">Gió... nó đã dừng lại?</Text>
  <Text Key="EE5DDE9A_145557">Bạn đã cứu tôi ở Đảo Elpis trước đó.</Text>
  <Text Key="543AE825_145558">Cậu tuyệt vời quá, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="9F15D9AC_145559">Cậu có chú ý đến điều gì không?</Text>
  <Text Key="78876334_145560">Kokkoro-chan, qua đây!</Text>
  <Text Key="4791D3C3_145561">Có tìm ra điều gì không?</Text>
  <Text Key="DCAAD07F_145562">Kokkoro-chan...</Text>
  <Text Key="A91C590B_145563">Cậu có thể sửa được không, Kokkoro-chan?</Text>
  <Text Key="0E77E409_145564">Tôi... cuối cùng cũng không thể để cậu một mình!</Text>
  <Text Key="EBEC5F0E_145565">Không, tôi tin cậu, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="C8A5095A_145566">Đó là lý do tại sao tôi ở bên cạnh cậu.</Text>
  <Text Key="F8FD0779_145567">*Cường hóa Kokkoro*</Text>
  <Text Key="9AB11FA0_145568">Kokkoro-chan, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="311170CC_145569">Tôi cũng vậy, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="629E5C18_145570">Elf Làng 1</Text>
  <Text Key="03BAD051_145571">Elf Làng 2</Text>
  <Text Key="78AF7739_145572">Chim Tin Tức</Text>
  <Text Key="8784D3F2_145573">Sau khi sự việc được giải quyết... Kokkoro và {playername}, những người đã ở lại làng elf một thời gian, đã đi kiểm tra khu rừng gần đó.</Text>
  <Text Key="402D1B17_145574">Có vẻ như các linh hồn rừng đã hoàn toàn trở lại như xưa. Tôi thực sự vui mừng khi thấy những cảnh quen thuộc này được phục hồi.</Text>
  <Text Key="F7749B79_145575">Hôm nay gió cảm giác đặc biệt dễ chịu. Nếu ngài muốn, Chủ nhân, chúng ta có thể nghỉ ngơi một chút không? Nếu ngài muốn... tôi thậm chí có thể dùng đùi mình làm gối...</Text>
  <Text Key="2B46170C_145576">...Ồ? Ánh sáng này... có vẻ là một mặc khải từ Nữ Đế Ameth. Đã lâu rồi... thật thú vị...</Text>
  <Text Key="C52ED8F0_145577">Ngày hôm đó, Kokoro đã trân trọng mời {playername} đến một buổi dã ngoại tại công viên thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="D69BADF9_145578">Ngài {playername}. Xin lỗi vì đã để ngài chờ...</Text>
  <Text Key="9575D6C4_145579">Vâng, chào buổi sáng ngài. Hôm nay, tôi sẽ cố gắng hết sức chăm sóc ngài để ngài có thể trải qua một thời gian bình yên, Ngài {playername}...</Text>
  <Text Key="D7C87430_145580">...Ồ? Cơ thể này... tôi đã trở lại nhỏ bé như thường lệ...?</Text>
  <Text Key="51E0DBA1_145581">À, không... Xin lỗi. ...Vậy thì, chúng ta đến nơi dã ngoại thôi.</Text>
  <Text Key="3D8AD336_145582">Bầu trời hôm nay thực sự... trong xanh và dễ chịu. Đối với một ngày để dã ngoại, nó rất phù hợp.</Text>
  <Text Key="F62C4986_145583">Vì ngài dành trọn tâm huyết cho việc học mỗi ngày, Ngài {playername}, tôi muốn ngài nghỉ ngơi cả thể xác và tâm hồn theo ý muốn. Có lẽ... nguyện vọng đó đã được đáp ứng hôm nay.</Text>
  <Text Key="0F8AD446_145584">Ngài {playername}, xin ngài nhìn xem. Một bông hoa dễ thương đang nở.</Text>
  <Text Key="49D1B91A_145585">Ồ, ngài định chụp ảnh? ...Hả? Ngài muốn tôi cũng xuất hiện trong ảnh nữa? Được rồi. Tôi sẽ để ngài chụp.</Text>
  <Text Key="962238F4_145586">Sắp đến giờ ăn trưa rồi, phải không? Tôi đã chuẩn bị bánh mì kẹp cho ngài. Xin ngài thưởng thức.</Text>
  <Text Key="734F2354_145587">Tôi rất vui vì ngài thích chúng. Đồ ăn được thưởng thức trong thiên nhiên thực sự cảm giác như được nêm nếm bởi chính thế giới... nó khiến mọi thứ có vị ngon hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="9ED0BD87_145588">Vậy thì... Tôi chắc chắn ngài đã mệt mỏi vì đi bộ lâu, và ánh nắng dễ chịu có lẽ đã làm ấm cơ thể ngài.</Text>
  <Text Key="9F748313_145589">Nếu ngài không phiền, xin theo lối này... Hãy để mình nghỉ ngơi trên đùi tôi.</Text>
  <Text Key="B7ADED3E_145590">...Nói thì... nếu tôi có đùi to hơn, tôi chắc chắn ngài sẽ hài lòng hơn...</Text>
  <Text Key="1CF6989E_145591">K-Không, không có vấn đề gì. Nào, nào... xin ngài thư giãn.</Text>
  <Text Key="5B0C1A0C_145592">Và thế là, được bao bọc trong ánh nắng ấm áp và sự dịu dàng của Kokkoro, {playername} đã trải qua một buổi dã ngoại chiều thực sự vui vẻ...</Text>
  <Text Key="52A17EF1_145593">...Kokkoro-tan. À, Kokkoro-tan...! Kokkoro-tan...</Text>
  <Text Key="DA4BCF17_145594">Àaaaa, Kokkoro-tan, cậu thực sự dễ thương nhất. Chỉ nhìn cậu thôi cũng khiến tôi tràn ngập hạnh phúc thuần khiết...</Text>
  <Text Key="537D7AB7_145595">Hả? ĐÓ là điều cậu lo lắng? Có phải cậu muốn dã ngoại với Kokkoro-tan trưởng thành, tình cờ?</Text>
  <Text Key="91A34855_145596">Hừm, cậu nói đúng... Nhưng tôi không thể làm gì về điều đó. Những giấc mơ đó chỉ là những mô phỏng mà tôi đã chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="6CA0701D_145597">Trong thế giới đó, đứa trẻ đó cần một cơ thể android để di chuyển tự do, phải không? Khác với một cơ thể thật bằng xương thịt, cậu không thể dễ dàng tạo ra hình ảnh phiên bản trưởng thành của nó.</Text>
  <Text Key="BE5E0A4B_145598">Tôi hiểu rồi. Vậy đó là lý do. Nếu ngài nói vậy, Nữ Đế Ameth, chắc chắn phải rất khó khăn...</Text>
  <Text Key="D3ABB61D_145599">Ừ. Chính vì vậy, xin hãy kiên nhẫn. Không phải là hoàn toàn không thể...</Text>
