  <Text Key="6311BC46_134600">{playername}, cậu luôn... bất kể chuyện gì... đều hiểu hết mọi thứ, đúng không? Chỉ cần cậu ở đây... đứa nhỏ này... sẽ cảm thấy an tâm.</Text>
  <Text Key="BA33F41D_134601">Đúng vậy... Giống như Ranpha-san vừa nói, {playername}-san tốt bụng với mọi người, đáng tin cậy và khi ở bên cạnh khiến mọi người cảm thấy an tâm...</Text>
  <Text Key="241D8BDE_134602">Điều đó đúng với Ranpha-san... và cả những người khác xung quanh cậu ấy... Điều đó có nghĩa là, tôi không phải là người duy nhất cảm thấy như vậy...!</Text>
  <Text Key="2E750139_134603">...Không thể... Đó chỉ là...</Text>
  <Text Key="CC97B06D_134604">...Chika-chan, chuyện gì vậy? Trái tim em... đập thình thịch như điên...</Text>
  <Text Key="C73B396C_134605">...À. Không, không có gì đâu. Em chỉ đang suy nghĩ...</Text>
  <Text Key="E3566C85_134606">Nếu em gặp khó khăn chuyện gì... xin đừng ngần ngại cho em biết... nhé? Nếu có điều gì em có thể giúp... em rất muốn.</Text>
  <Text Key="D37AEE47_134607">Vâng, cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="689D5F34_134608">.........Ơ-Ơm!</Text>
  <Text Key="152B0099_134609">Bây giờ chúng ta đã đi được xa đến thế này, tôi nghĩ mình đã nắm bắt được phải làm gì. Tôi nghĩ tôi có thể tự xử lý phần còn lại. Vì vậy tôi không cần sự giúp đỡ của cậu nữa!</Text>
  <Text Key="AC1A9FAC_134610">C-Chika-chan? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="5DEC8087_134611">...Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="919C87B8_134612">T-Tôi tự hỏi chuyện gì vậy... Tôi... có làm cô ấy tức giận...?</Text>
  <Text Key="71E3970B_134613">Nhưng...! Không, cậu nói đúng. Khi đến việc... cản trở người khác... cậu chắc chắn giỏi hơn tôi, tôi biết điều đó.</Text>
  <Text Key="C9A33073_134614">*thở dồn dập*... Cuối cùng tôi cũng chạy trốn...</Text>
  <Text Key="278238E9_134615">Tôi lẽ ra đã biết rõ ràng rằng cậu ấy vốn dĩ tốt bụng với mọi người...</Text>
  <Text Key="F554AF7C_134616">À... Đi một mình tận rìa làng... Tôi đang làm gì thế này...? Tôi đang ở giữa việc tạo ra một linh hồn quan trọng...</Text>
  <Text Key="CC493429_134617">...À! Những bước chân đó. Có phải...!</Text>
  <Text Key="DE783AC5_134618">Ơ-Ơm, tôi...</Text>
  <Text Key="04C9B665_134619">Yo. Tôi đã tìm cậu mãi, Chika-san của Carmina.</Text>
  <Text Key="784E196D_134620">...! ...Cậu muốn gì?</Text>
  <Text Key="9A950193_134621">Ồ, xin lỗi. Đừng nhìn tôi với ánh mắt cảnh giác như vậy. Tôi là phóng viên của bộ phận giải trí tờ Landosol Times.</Text>
  <Text Key="931AEDA1_134622">Thực ra, có tin đồn đang lan truyền ở Landosol rằng cậu có thể đã biến mất, nên tôi đến đây để tìm cậu. Cậu đang làm gì ở đây thế?</Text>
  <Text Key="EAEF1152_134623">Cậu có câu trả lời cho điều đó không? Có thể nói cho tôi biết không? Tôi muốn viết một bài báo về nó trước khi bất kỳ ai khác phát hiện ra.</Text>
  <Text Key="7BD2D540_134624">Đ-Đó là... Tôi không nghĩ có cần phải nói về nó. Dù sao thì tất cả đều vì sứ mệnh quan trọng của tôi...</Text>
  <Text Key="D13E93D4_134625">Chika đang ở một bước ngoặt quan trọng cả như một idol và như một Song Summoner. Cô ấy có thành công trong việc tạo ra linh hồn không?</Text>
  <Text Key="692E44B5_134626">Hãy cho tôi biết nếu tôi có thể giúp đỡ bằng cách nào!</Text>
  <Text Key="EE333463_134627">Bình tĩnh lại. Chân em đang đứng vững trên mặt đất!</Text>
  <Text Key="AC0F6E6B_134628">Tôi có thể giúp nó bình tĩnh lại</Text>
  <Text Key="EFA95326_134629">Tôi vuốt ve linh hồn trên đầu để làm nó bình tĩnh</Text>
  <Text Key="38785D07_134630">Nó vẫn còn run. Có thể là do lạnh?</Text>
  <Text Key="3F9157B3_134631">Tôi vẫn không thể ngăn nó rung động...</Text>
  <Text Key="5B97AD15_134632">Có lẽ cùng nhau tắm suối nước nóng sẽ làm ấm lên?</Text>
  <Text Key="F07B7CF1_134633">Hãy bình tĩnh lại, Chika</Text>
  <Text Key="398521F7_134634">Có lẽ em cần một cái ôm để bình tĩnh lại nữa, Chika?</Text>
  <Text Key="DEA58B52_134635">May quá, dường như cả hai đã bình tĩnh lại</Text>
  <Text Key="8396E29F_134636">Hãy thử hít thở sâu</Text>
  <Text Key="BB845A9A_134637">Nghe thật tốt</Text>
  <Text Key="97A38384_134638">Tôi sẽ làm bất cứ điều gì tôi có thể</Text>
  <Text Key="C0942C2E_134639">Có lẽ nó đã ăn quá nhiều mana...</Text>
  <Text Key="D6A1BED1_134640">Chika, tôi cũng rất mong được nắm giữ linh hồn của em!</Text>
  <Text Key="4FAAA076_134641">Tôi sẽ đi theo cô ấy</Text>
  <Text Key="19B6C40C_134642">Tôi sẽ thử đặt nó trong quần áo của tôi</Text>
  <Text Key="1C9135C6_134643">Chúng ta có thể chơi trò Little Lyrical!</Text>
  <Text Key="47E1E92B_134644">Reporter 1</Text>
  <Text Key="5D45F228_134645">Họ vẫn đang huấn luyện để tiếp nhận linh hồn. Sau khi đồng bộ với những linh hồn Chika đang sử dụng, Chika nhận ra rằng lòng tốt của {playername} không chỉ là của mình và đã chạy trốn.</Text>
  <Text Key="E2453CAF_134646">Chika trốn khỏi phóng viên giải trí đang truy đuổi cô. Khi ở một mình trong đền thờ, cô cố gắng tập trung để sinh ra linh hồn, nhưng...</Text>
  <Text Key="9439A98B_134647">Hah... Không được. Tôi không thể tập trung chút nào...</Text>
  <Text Key="96A70353_134648">Tôi thật đáng thương. Nghĩ rằng trái tim tôi đã bị xáo trộn bởi một thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="C30DE66C_134649">Vừa là idol vừa là Song Summoner, tôi cần phải bình tĩnh hơn. Nếu tôi còn nửa vời như thế này, chắc chắn tôi sẽ không thể sinh ra linh hồn... Tôi chắc chắn... cậu ấy cũng thất vọng về tôi bây giờ.</Text>
