  <Text Key="F788F253_23000">"Trứng Rồng" này có một tính chất bí ẩn, biết không... nó có thể hấp thụ mọi loại tấn công.</Text>
  <Text Key="5127FF13_23001">Hơn nữa... năng lượng đã hấp thụ! Nó có thể giải phóng tự do! NHƯ THẾ NÀY!</Text>
  <Text Key="18B050C0_23002">UEEEEEEEE?!</Text>
  <Text Key="87E9A975_23003">Khách hàng có thể là thần. Nhưng bạn thấy đấy... TA LỚN HƠN MỌI THẦN! ...Này. Đưa thằng ngốc bất tỉnh kia ra khỏi đây nhanh lên.</Text>
  <Text Key="4835E06C_23004">A-Awawa...!?</Text>
  <Text Key="DDA597F8_23005">...Trời ạ. Có thực sự cần phải dùng thứ trong bộ sưu tập đặc biệt của mình không?</Text>
  <Text Key="52EC081D_23006">Ngay cả khi không dùng "Trứng Rồng", anh cũng có thể dễ dàng hạ gục nó hoặc gọi bảo vệ.</Text>
  <Text Key="EEEB471F_23007">Ha! Anh đơn giản là không hiểu. Những kẻ sưu tập như tôi muốn khoe khoang về bộ sưu tập của mình.</Text>
  <Text Key="012006F2_23008">Vậy là vậy ư?</Text>
  <Text Key="1BBBA6F3_23009">Chắc chắn rồi. ...Hả?</Text>
  <Text Key="620253ED_23010">Đứa nhóc kia... Nếu tôi nhớ không lầm, nó mới bắt đầu làm việc ở đây hôm nay... Không ổn, tên nó không hiện lên.</Text>
  <Text Key="520138C3_23011">Hiếm thật. Anh từng khoe rằng mình sẽ không bao giờ quên tên và khuôn mặt ai.</Text>
  <Text Key="707770E7_23012">Ừ. Điều đó có nghĩa là chuyện như vậy là bất khả. Ngay cả nếu là ngày đầu tiên làm việc, không thể nào tôi lại không nhớ được tên nhân viên sòng bạc của mình.</Text>
  <Text Key="08249228_23013">Nó có dùng một loại ma thuật nào đó không? Thằng nhóc kỳ quặc... Tôi đoán mình sẽ thử điều tra thêm.</Text>
  <Text Key="3F565518_23014">Vừa rồi đáng sợ quá... Có lẽ tốt nhất là tôi nên ngừng làm việc ở sòng bạc này...?</Text>
  <Text Key="7A54BF1F_23015">...Không. Tất cả là vì món quà của Senpai! Lương giờ tốt, nên cố lên nhé, Ayumi!</Text>
  <Text Key="6FDF3718_23016">Cô ấy không hề hay biết rằng khả năng của mình đã lọt vào mắt vua sòng bạc. Ayumi tiếp tục làm việc chăm chỉ ở công việc lao động part-time dọn dẹp với {playername}.</Text>
  <Text Key="DA509160_23017">Ayumi?</Text>
  <Text Key="F7C581A7_23018">Ayumi là một cô gái tốt</Text>
  <Text Key="91D524B4_23019">Vua Sòng Bạc</Text>
  <Text Key="694AB529_23020">Tay sai</Text>
  <Text Key="6DA009F2_23021">Vệ sĩ</Text>
  <Text Key="654C808A_23022">Trên đường về nhà sau khi hoàn thành an toàn ngày đầu tiên làm việc ở sòng bạc, Ayumi bước cạnh {playername}, khuôn mặt đỏ bừng.</Text>
  <Text Key="FE8DE812_23023">T-Tôi vui vì được về nhà một mình với Senpai... Thật sự vui, nhưng... Tôi hồi hộp... M-Mình nên nói chuyện gì đây...?</Text>
  <Text Key="0BDC67B8_23024">Hảii?! C-Có chuyện gì vậy?! ...À, về công việc part-time ư?</Text>
  <Text Key="76DB96CB_23025">Ưm... Tôi biết thế nào... Sòng bạc thật tuyệt vời! Mọi thứ đều lấp lánh, rực rỡ và có cảm giác trưởng thành...</Text>
  <Text Key="1672E944_23026">Và rồi, ưm... Tôi biết có thể không nên nói thế, nhưng... sòng bạc đó cho tôi cảm giác không tốt... Tại sao nhỉ.</Text>
  <Text Key="EE78EE05_23027">...Đ-Đùa thôi! Có lẽ tôi chỉ cảm thấy hơi tiêu cực vì là ngày đầu đi làm...? ...Chắc chắn cảm giác không tốt đó chỉ là tưởng tượng của tôi!</Text>
  <Text Key="12EEE2E5_23028">...Hả? Có phải...</Text>
  <Text Key="637B3672_23029">Hả? Nếu không phải Onii-san! Nếu thế, dù tôi không cảm nhận được cô ấy... có nghĩa là Ayumi cũng ở quanh đây chứ?</Text>
  <Text Key="19BCA046_23030">Ừ. Em đang ở đây...♪</Text>
  <Text Key="4C6282B8_23031">HỔIIII?! C-Chuẩn bị tinh thần rồi mà vẫn shock khi cô xuất hiện đột ngột thế... Cô cần cho người khác biết sự hiện diện của mình thường xuyên hơn, Ayumi!</Text>
  <Text Key="EA83E8EB_23032">T-Tôi lại làm anh giật mình nữa rồi? Em xin lỗi...</Text>
  <Text Key="4B7AA08C_23033">Cô không cần xin lỗi. Quan trọng hơn... có chuyện chúng tôi muốn nói với hai người. Đó là lý do chúng tôi đợi ở đây.</Text>
  <Text Key="478309D1_23034">Chuyện muốn nói với chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="962C4104_23035">Ừ. ...Hai người nên nghỉ việc part-time đó. Càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="68159070_23036">Ý anh là sao...?</Text>
  <Text Key="92AF1444_23037">Không cần cho người bình thường như các người biết.</Text>
  <Text Key="FE5122A8_23038">Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="A0F53D9C_23039">Không hỏi. Khi một băng đảng cảnh báo bạn, bạn nên nghiêm túc với nó!</Text>
  <Text Key="A600F774_23040">T-Tất nhiên...</Text>
  <Text Key="8B65EE10_23041">Xin lỗi vì bảo hai người nghỉ đột ngột thế. Nhưng tin tôi đi. Thật sự là vì lợi ích của các người.</Text>
  <Text Key="EF341CDE_23042">Để bù đắp, tôi có thể giúp hai người tìm công việc mới. Này, nếu giỏi đánh đấm, sao không thử làm đấu sĩ?</Text>
  <Text Key="DB9B641F_23043">K-Không có cách nào tôi lại đánh đấm để kiếm sống!</Text>
  <Text Key="7A7E82D9_23044">Đừng nói mấy thứ ngốc nghếch thế, Kayapii! Quan trọng hơn, tôi có chuyện quan trọng hơn muốn nói với cô, Ayumi!</Text>
  <Text Key="57324671_23045">Tôi đi thẳng vào vấn đề, Ayumi! Tôi muốn cô dạy tôi làm sao cô lại điềm tĩnh và ẩn náu đến mức đáng sợ!</Text>
  <Text Key="3AFFD267_23046">Ư... Ưưuuu?! Dù anh hỏi mẹo... em cũng không có mẹo gì đâu...</Text>
  <Text Key="3262B5A0_23047">LÀM SAO CÓ THỂ THẾ NÀY!? Kế hoạch của tôi đã sụp đổ rồi!?</Text>
  <Text Key="3022D3FE_23048">Kế hoạch...? Lần này Inori đang nghĩ cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="E13A0CB4_23049">Ugh... Khi tôi gặp Ayumi ở sòng bạc, tôi chợt nghĩ... Nếu học được kỹ năng của cô ấy, tôi có thể thoát khỏi sự trừng phạt của Boss!</Text>
