  <Text Key="EB3AB483_160050">...Nhưng, tại sao không. Cậu nói đúng... nếu tất cả chúng ta cùng hát... có lẽ sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="060773F8_160051">Các linh hồn, các người... sẽ cùng chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="C964EBF7_160052">Có vẻ sẽ trở nên... một chút vui vẻ đây. Hehe...♪</Text>
  <Text Key="6C96D9B6_160053">Ranpha và {playername} bắt đầu hát. Như thể hòa theo điệu hát của họ, tiếng nói của mọi người và các linh hồn ở Gio Gehenna vang vọng khắp vùng đất hoang dã--</Text>
  <Text Key="5B1262EA_160054">...Phew. Có vẻ mọi người... đã có một buổi vui vẻ...</Text>
  <Text Key="DE64DC3A_160055">Ưm... Cảm ơn các người rất nhiều... vì đã cứu hôm nay...</Text>
  <Text Key="D9A120BD_160056">À...! Ừ-Ừ... Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="175BE76F_160057">...Suốt thời gian qua, tớ... luôn sợ hãi những giọng nói đó... dường như vang lên từ chỗ không người.</Text>
  <Text Key="7849E730_160058">Nhưng hôm nay... lần đầu tiên, tớ đã đứng lên đối mặt với nó...</Text>
  <Text Key="838E17CF_160059">Sự chúc phúc của Linh Hồn Nhỏ đã giúp tớ, nhưng... Nhưng cũng là vì tớ đã trưởng thành hơn như một Hát Triệu Hồi...</Text>
  <Text Key="227EFA1C_160060">Tớ... tớ cảm thấy như hôm nay tớ đã có thể tiến lên một chút... Tất cả... đều là nhờ cậu...</Text>
  <Text Key="CE8CF34C_160061">Vì đã hát... Cùng với tớ, trên sân khấu đó... Cảm ơn cậu...</Text>
  <Text Key="35EF25D1_160062">...! Ờ-Ờ chứ... Nếu đó là điều cậu muốn... Tớ sẽ luôn hát cho cậu nghe...♪</Text>
  <Text Key="E0E3C09D_160063">...Heheh. Vậy thì, về nhà thôi... Tớ sẽ hát cho cậu một bản ru...~</Text>
  <Text Key="51531B8F_160064">Tớ hy vọng cậu sẽ có thể trưởng thành hơn như một Hát Triệu Hồi</Text>
  <Text Key="24A4862B_160065">...Hả!?</Text>
  <Text Key="0D9A41C0_160066">À... K-Không... Vừa nãy, tớ cảm thấy một sự hiện diện kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="9441411E_160067">Lúc đó, tớ tự hỏi... tại sao giọng nói kỳ lạ đó lại đột nhiên vang lên từ chỗ không người...?</Text>
  <Text Key="A92B0DFD_160068">Đó là... một giọng nói từ bên ngoài Gio Gehenna... không phải từ Landosol... cũng không phải từ Gio Teogonia... có lẽ ở nơi được gọi là Gio Nivlhel? ...Hay có lẽ... không phải?</Text>
  <Text Key="73A769F1_160069">D-Dạ... Xin lỗi... Tớ nghĩ có lẽ chỉ là tưởng tượng thôi...</Text>
  <Text Key="CB228313_160070">Về nhà thôi...?</Text>
  <Text Key="55500693_160071">Một giọng nói bí ẩn từ xa chỉ đến được tai Ranpha. Dù còn đang băn khoăn, hai người rời bỏ Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="E3029D8A_160072">Sao cậu không thử xem?</Text>
  <Text Key="1B05481E_160073">*Tôi nhảy lên sân khấu và chiếm chỗ của Ranpha*</Text>
  <Text Key="27523D97_160074">*Hát như một tiết mục mở màn*</Text>
  <Text Key="3210F2A4_160075">RANPHA?!</Text>
  <Text Key="66FDAAF1_160076">Bình tĩnh lại, Ranpha!</Text>
  <Text Key="EF445D7C_160077">Hãy lắng nghe GIỌNG của TÔI, không phải cái kia!</Text>
  <Text Key="EBA5978A_160078">*Tôi hát lại*</Text>
  <Text Key="BB24720B_160079">*Tiếp tục hát, để đến được với Ranpha*</Text>
  <Text Key="A0033D5D_160080">Có vẻ mọi người đều yêu thích bài hát của cậu</Text>
  <Text Key="9F5D192F_160081">Vậy thì, mọi người cùng hát với nhau!</Text>
  <Text Key="258C948C_160082">Cậu cũng đã tự cứu mình, Ranpha</Text>
  <Text Key="1E26CAAA_160083">Tớ muốn được nghe nhiều bài hát của cậu hơn nữa trong tương lai</Text>
  <Text Key="A70DE4C8_160084">Linh Hồn Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="D4FE0433_160085">À... C-Chào buổi tối...</Text>
  <Text Key="210E1B3B_160086">Không... Ở đây là ban ngày, nên... Chào buổi sáng...?</Text>
  <Text Key="BD0391C5_160087">...À, xin lỗi. Cậu chắc đang bối rối...</Text>
  <Text Key="D442B646_160088">Đây là... một giấc mơ mà tôi đang chia sẻ và cho cậu xem... Ưm. Không phải tôi có lý do đặc biệt nào để làm vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="730E8DFD_160089">...Bài hát của tôi. Cậu nói muốn nghe, nên... Ngay cả trong giấc mơ của cậu, tôi đã đến... để hát.</Text>
  <Text Key="DE1C6D5D_160090">Lúc đó, tôi vô cùng vui mừng... vì cậu đã nói... muốn nghe thêm nhiều bài hát của tôi...</Text>
  <Text Key="2D42E3A3_160091">Vậy, ừm... hãy nghe nhiều bài hát của tôi... tối nay, được chứ?</Text>
  <Text Key="1B0D0FF3_160092">À... Ờ-Ờ chứ, nếu là phiền phức... tôi sẽ chỉ về nhà thôi...</Text>
  <Text Key="232D50E8_160093">Th-Thật ư...? Cảm ơn cậu... Vậy tôi sẽ... bắt đầu hát ngay, được chứ...?</Text>
  <Text Key="ED6A8DC2_160094">...♪</Text>
  <Text Key="74D94C24_160095">...! ...Ugh.</Text>
  <Text Key="F4E5AEB3_160096">Ưm... Xin lỗi... Ưm, chỉ là...</Text>
  <Text Key="E281EA14_160097">...Chúng ta có thể đi chỗ khác được không?</Text>
  <Text Key="41445884_160098">...Ừ. Nơi này... có lẽ sẽ đẹp...</Text>
  <Text Key="BF135DF8_160099">Vậy... tôi sẽ hát...</Text>
