  <Text Key="2B09666A_105900">Nếu chúng ta gặp người từ [Rage Legion]... Các con sẽ làm gì nếu có hơn bốn người? Sheffy!</Text>
  <Text Key="809A7946_105901">Em sẽ chạy nhanh nhất có thể! Chỉ có thể hy vọng bọn họ không đông đến mức khắp nơi.</Text>
  <Text Key="A58A020F_105902">Họ cũng đang tìm Seven Crowns, và em nghĩ khả năng này khá cao.</Text>
  <Text Key="70D4A292_105903">Các con sẽ làm gì nếu gặp hai hoặc ba người? Korosuke!</Text>
  <Text Key="1C0BC1C5_105904">Ai đó sẽ làm mồi nhử, biến thành đấu một chọi một, và trong trường hợp ba người, sẽ là hai chọi một. Chúng ta sẽ tập trung tấn công vào đối thủ còn lại...!</Text>
  <Text Key="FF58107A_105905">Lần trước, chúng ta đã đánh bại được Azold-san chỉ với bốn người. Suýt thua, nhưng...!</Text>
  <Text Key="B81ECEFB_105906">Vậy còn nếu chỉ có một kẻ địch? Hiyori!</Text>
  <Text Key="0492EEA1_105907">Ừ...! Nếu xảy ra, em sẽ dùng hết sức mình để hạ gục chúng ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="9F139DEB_105908">Nếu chúng ta có thể đánh bại chúng trước khi quân tiếp viện của địch đến, thì tốt nhất là chỉ gặp một người...!</Text>
  <Text Key="3E0D1A97_105909">Hả? Chẳng phải tốt nhất là đừng gặp ai cả sao?</Text>
  <Text Key="1CF24F30_105910">Đúng...! Cho đến giờ, chúng ta luôn là người bị sắp đặt, phục kích và dồn vào chân tường, nhưng...</Text>
  <Text Key="E409439F_105911">Lần này, lần đầu tiên chúng ta là người tấn công. Em muốn tận dụng cơ hội này để bào mòn lực lượng [Rage Legion] càng nhiều càng tốt...!</Text>
  <Text Key="ECB731AE_105912">Đúng đó...! Hiếm khi con nói điều như vậy, Pecorine...!</Text>
  <Text Key="95A41B28_105913">Nói cách khác, mục tiêu chính của chúng ta là tìm và cứu Neneka-sama, người chắc chắn đang bị mắc kẹt ở đâu đó...</Text>
  <Text Key="0E3E20AD_105914">Em đoán mục tiêu phụ là đánh bại càng nhiều thành viên [Rage Legion] càng tốt...!</Text>
  <Text Key="1AFDF312_105915">Khi con nói vậy, nghe có vẻ nhiều việc quá...!</Text>
  <Text Key="10485266_105916">Cố lên nào...!</Text>
  <Text Key="A1BA52A8_105917">...! Mọi người, dừng lại!</Text>
  <Text Key="5F71741C_105918">Có gì đó đang đến... Ở phía trước...!</Text>
  <Text Key="5DCC15BE_105919">Quái vật nữa...!?</Text>
  <Text Key="3C8D231A_105920">Không, đó là...!</Text>
  <Text Key="2CC230B6_105921">Hắn ta...</Text>
  <Text Key="5EA80BFF_105922">Guild master của [Rage Legion]</Text>
  <Text Key="CD518CFC_105923">Zane...</Text>
  <Text Key="3E8DE184_105924">Tôi có thể giúp gì cho các người?</Text>
  <Text Key="A8DF646E_105925">Để ngăn các người chạm tay vào Landosol thêm nữa...</Text>
  <Text Key="E665AA60_105926">Tôi ở đây để dừng các người lại!</Text>
  <Text Key="640DACBB_105927">...Ra vậy</Text>
  <Text Key="1BE04F14_105928">Ch-Chỉ vậy thôi sao?!</Text>
  <Text Key="D203C3D1_105929">Ừ...</Text>
  <Text Key="00F73917_105930">Còn các thành viên khác của [Rage Legion]...?</Text>
  <Text Key="AFBFAAE9_105931">Họ không có ở đây...</Text>
  <Text Key="B7035C7A_105932">...!!</Text>
  <Text Key="506C91D5_105933">...Chỉ một mình tôi</Text>
  <Text Key="E850A926_105934">Đủ rồi...</Text>
  <Text Key="C6440670_105935">Hah!!</Text>
  <Text Key="01D6C612_105936">Tránh!</Text>
  <Text Key="A24D762F_105937">...Con tàu...</Text>
  <Text Key="D25FD41F_105938">Aaaah!!</Text>
  <Text Key="D2A3D1FD_105939">Ch-Chuyện gì vậy! Chỉ một cú vung đã đi xa đến thế....</Text>
  <Text Key="8B843585_105940">Ngươi nghĩ khoảng cách từ đó đến con tàu là bao nhiêu mét!?!</Text>
  <Text Key="5A9EA59F_105941">Và hắn ta dường như vẫn chưa nghiêm túc chút nào...!</Text>
  <Text Key="4800AC2D_105942">Đó là guild master của [Rage Legion]...!</Text>
  <Text Key="C78975C1_105943">...Tôi sẽ nói với các người một điều...</Text>
  <Text Key="59AB951E_105944">Nếu các người định quay đầu, đây là thời điểm tốt nhất để làm vậy.</Text>
  <Text Key="2E8C6497_105945">Heh, heh...</Text>
  <Text Key="09AF0F04_105946">Đừng đùa! Làm sao ngươi nói được điều đó sau khi phá hủy con tàu?</Text>
  <Text Key="9A781E23_105947">Đó là... một tai nạn.</Text>
  <Text Key="B4E246F7_105948">Không thể nào là tai nạn! Tao sẽ không để ngươi trốn thoát!! Trả tiền, trả tiền! Tao sẽ giết mày!!</Text>
  <Text Key="B2C48C6E_105949">Này, Kyaru, tao biết cảm xúc của mày, nhưng...!</Text>
