  <Text Key="1728C01A_27950">Chị Christina! Quay về──</Text>
  <Text Key="E578E852_27951">Để em chờ lâu quá! Đây là Christina Onee-san đáng yêu của cậu☆</Text>
  <Text Key="9C356FD9_27952">Ồ, bộ trang phục này khá đẹp đấy.\nSự linh hoạt để theo dõi chuyển động cơ thể...\nTuyệt, em thích nó ☆</Text>
  <Text Key="732A6A6C_27953">B-Bộ trang phục đó là thế nào...?\nÝ em là, cô ấy có thay đồ ngay giữa trận chiến luôn à!?</Text>
  <Text Key="1D36FE32_27954">Đây là trang phục mà bộ tộc Thỏ đã dày công hoàn thành. Nếu không phải ở đây, cô định khoe khoang ở đâu?</Text>
  <Text Key="CA40ACE4_27955">Và, nếu chúng ta theo nguyên tắc của Matsuri...</Text>
  <Text Key="D05E84DB_27956">Có đúng là anh hùng đánh bại kẻ ác là người trải qua sự biến hình không?</Text>
  <Text Key="A3C48AFF_27957">...! Đúng rồi!\nAnh hùng biến hình để đánh bại kẻ ác, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="26D3600C_27958">Ừ, em không có ý định tự xưng là công lý. Nhưng đôi khi thưởng thức sự điên rồ anh hùng cũng tốt.</Text>
  <Text Key="76AEDAE1_27959">Tự nhiên sức mạnh của em tràn đầy...!\nVới thế này, em tuyệt đối không thua kẻ như thế!!</Text>
  <Text Key="EF0E0470_27960">Và em sẽ chiến đấu vì bộ tộc Thú Nhân!</Text>
  <Text Key="603A30F3_27961">Có khó không!?</Text>
  <Text Key="5213A7DE_27962">Để em chơi với mọi người một chút!</Text>
  <Text Key="670FF4C7_27963">Chiến đấu mà không dùng kiếm thật sảng khoái và bất ngờ là rất vui.</Text>
  <Text Key="A33E3A39_27964">Ồ, điều này tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="15DBB2A7_27965">Ồ... Phải là như vậy chứ!</Text>
  <Text Key="D82DA274_27966">Bây giờ không phải lúc để vui vẻ!</Text>
  <Text Key="48A0C912_27967">Cậu chưa quên nhiệm vụ, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FE40784C_27968">Cứ tiếp tục thế này chẳng đi đến đâu</Text>
  <Text Key="EA3F3344_27969">Hừm, nhiệm vụ, hử...</Text>
  <Text Key="BA0A765F_27970">Có vẻ như em không thể tung ra đòn kết liễu.</Text>
  <Text Key="9C178584_27971">...Nghĩ rằng nó có thể chịu được sức mạnh như vậy...</Text>
  <Text Key="B2203893_27972">Em hoàn toàn bí rồi, pyon!</Text>
  <Text Key="A6DAF59B_27973">Này, chờ một chút!</Text>
  <Text Key="C8CB9796_27974">Vì vậy...</Text>
  <Text Key="65EFBA57_27975">Em sẽ để đòn kết liễu cho cậu.</Text>
  <Text Key="FBAD2FFE_27976">Em sẽ phá vỡ lớp vỏ phiền phức đó.</Text>
  <Text Key="D06449E1_27977">Và trước khi nó phục hồi, xé nó ra bằng thanh kiếm của cậu.</Text>
  <Text Key="12ADEAA6_27978">Đ-Dược rồi!</Text>
  <Text Key="B696B212_27979">Bắt đầu thôi. Đừng bỏ lỡ cơ hội.</Text>
  <Text Key="699AA185_27980">Giờ, xin hãy đưa tay cho em!</Text>
  <Text Key="A29A5B2E_27981">Hãy cùng nhau bắt đầu một điệu nhảy ballroom đầy nhiệt huyết và mãnh liệt hướng tới hòa bình!</Text>
  <Text Key="6A00256B_27982">Ồ, thật là thú vị!</Text>
  <Text Key="0A61C4AE_27983">Chúng ta đang có một cuộc trò chuyện đầy nhiệt huyết, đúng không!</Text>
  <Text Key="8C0EB118_27984">Giờ, tiếp theo, em sẽ trình diễn những bước chân thanh lịch của mình!</Text>
  <Text Key="893124A9_27985">Bây giờ!</Text>
  <Text Key="A6D42422_27986">Với niềm tự hào của Nightmare và bộ tộc Thú Nhân...</Text>
  <Text Key="5D04E79D_27987">Với cú vung này, em sẽ mở ra tương lai!</Text>
  <Text Key="16767335_27988">Haaaaa!</Text>
  <Text Key="3033BEA9_27989">Grrrrrr......!\nK-Không thể tin được! Kế hoạch của ta bị những kẻ ngốc này phá hoại...</Text>
  <Text Key="10CC2872_27990">Là mọi người từ Nightmare!\nMọi người, đứng yên đó!!</Text>
  <Text Key="72C300AC_27991">Em vội vã chạy tới, nhưng...\nCó vẻ như kết cục đã được định đoạt rồi.</Text>
  <Text Key="29F7E8A7_27992">Jun! Chị Tomo!</Text>
  <Text Key="5E1520F4_27993">Này, Matsuri.\nEm hơi mệt, nhưng... vui vì cậu vẫn khỏe.</Text>
  <Text Key="1C12EBC2_27994">Em mừng là hai người tới, nhưng sao hai người lại ở đây?</Text>
  <Text Key="AE969B9A_27995">À, trong khi Matsuri bận hoạt động vì hòa bình,\nchúng tôi bận dọn sạch những phần tử đáng ngờ\nđang lảng vảng quanh cung điện.</Text>
  <Text Key="6998840D_27996">Từ khi hoàng gia hiện tại lên ngôi, cậu có biết Landosol đang tìm kiếm quan hệ hữu nghị với bộ tộc Thú Nhân không?\n</Text>
  <Text Key="05DCCEFC_27997">Vì vậy, chúng tôi đang thúc đẩy việc loại bỏ những thành viên quốc hội cực đoan phân biệt chủng tộc trong quốc hội... nhưng cuối cùng lại gây ra hậu quả ngoài ý muốn.</Text>
  <Text Key="88811A72_27998">Hậu quả ngoài ý muốn...?</Text>
  <Text Key="73E6B80E_27999">À... Nhận lấy đây!</Text>
