  <Text Key="EF070B62_133550">Để làm bạn, Aoi và {playername} gần như hàng ngày đều đến thị trấn.</Text>
  <Text Key="36CEA9C8_133551">À, Aoi-chan! Chào!</Text>
  <Text Key="7BCE0C44_133552">H-H-H... CHÀO! À, thì...! Hôm nay trời cũng dường như đẹp nhỉ!</Text>
  <Text Key="A3697EB4_133553">Đúng rồi! Nhưng tôi nghe nói ngày mai trời sẽ xấu, nên hãy cẩn thận nhé!</Text>
  <Text Key="9DEDBEF9_133554">D-D-Dạ...! C-C-Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="CBEEFBE1_133555">Ồ, Aoi-chan! Cậu khỏe không?</Text>
  <Text Key="D6C41E8D_133556">HYAAAAAHHH...! H-H-CHÀO...! Tớ... thì... MỌI THỨ ĐANG RẤT ĐẦY NĂNG LƯỢNG!</Text>
  <Text Key="798B93EF_133557">Hahaha, sao câu trả lời ngẫu nhiên vậy? Trông cậu thiếu năng lượng quá! Nè, tôi có một ít rau tươi, tôi sẽ cho cậu một ít! Ăn đi và vui lên đi!</Text>
  <Text Key="9AA5B51B_133558">D-D-Dạ...! C-C-C-CẢM ƠN RẤT NHIỀU...!</Text>
  <Text Key="FA55BF36_133559">Aoi-Onee-chaaaaaaan! Chơi đi!</Text>
  <Text Key="563065D2_133560">Dạy cho chúng em cách làm thêm búp bê đi!</Text>
  <Text Key="386B3D24_133561">D-D-Dạ...! Tớ rất vui lòng...!</Text>
  <Text Key="59085034_133562">T-T-Tuyệt vời...! Tớ chào người dân thành phố một cách tự nhiên...! T-T-Tớ gần như cảm thấy mình đang trò chuyện với họ...!</Text>
  <Text Key="8A716BEF_133563">Đúng! Nhưng, tớ không thể đạt được điều này một mình! Tất cả đều nhờ có cậu, {playername}-san!</Text>
  <Text Key="7F925293_133564">Nếu tớ tiếp tục cố gắng như thế này, chắc chắn một ngày chúng ta sẽ trở thành bạn bè...</Text>
  <Text Key="FB8F2C08_133565">Bạn bè... Một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="0C8E4F1F_133566">K-Không...! Không có gì quan trọng! Đừng lo về nó!</Text>
  <Text Key="7A7B3B1F_133567">Tất nhiên, nếu tớ tiếp tục như thế này, có lẽ tớ sẽ làm được nhiều bạn hơn, nhưng... nếu tớ có nhiều bạn và không còn là người cô độc...</Text>
  <Text Key="F9867512_133568">BB Brigade... sẽ xảy ra chuyện gì với nó...?</Text>
  <Text Key="0523D31F_133569">Sau ngày đó, Aoi ngừng xuất hiện ở thành phố và lại ẩn mình trong Rừng Elf như trước.</Text>
  <Text Key="C687DF0F_133570">"Tạm biệt Cuộc sống Cô độc" là mục tiêu BB Brigade được tạo ra... Điều đó có nghĩa là nếu tớ có nhiều bạn và tạm biệt cuộc sống cô độc... BB Brigade chắc chắn sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="ECCB18CF_133571">Tất nhiên, tớ muốn có thêm bạn... Nói vậy...</Text>
  <Text Key="0ED632D2_133572">Thời gian tớ cố gắng làm bạn với {playername}-san rất đặc biệt với tớ... Tớ không muốn nó biến mất, tớ muốn nó tiếp tục mãi mãi...</Text>
  <Text Key="88A9D031_133573">Những suy nghĩ như vậy... Tớ biết chúng không tốt. Tớ chắc chắn {playername}-san sẽ không vui khi nghe điều này. Nhưng...</Text>
  <Text Key="9C938136_133574">Nếu tớ ngừng cố gắng làm thêm bạn... BB Brigade sẽ không biến mất, và tớ sẽ ở cùng {playername}-san mãi mãi...</Text>
  <Text Key="FACE6933_133575">Xin lỗi! Aoi-san có ở đâu quanh đây không...?!</Text>
  <Text Key="1AB8FFF9_133576">E-EEEK?! Ai...?!</Text>
  <Text Key="F5D198D2_133577">Xin lỗi vì sự xuất hiện đột ngột. Tôi đến từ thành phố...</Text>
  <Text Key="A97ACBD4_133578">C-Có người từ thành phố ở trong rừng của chúng ta...?! Đừng nói...! Họ cuối cùng đã biết tớ là người cô độc và đi xa đến đây để săn tớ?!</Text>
  <Text Key="47B6C038_133579">...? Không. Không phải vậy...</Text>
  <Text Key="D270E352_133580">Tôi là mẹ của những đứa trẻ luôn làm búp bê với cô, Aoi-san...</Text>
  <Text Key="F2F5D829_133581">A-Ah, tôi hiểu rồi...! Những đứa trẻ đó...! Tôi mới là người nên biết ơn vì được họ đồng hành...! Vậy, chuyện gì đưa cô ra xa đến đây...?</Text>
  <Text Key="5026D9A1_133582">Đó là... Những đứa trẻ nói họ đã không thấy cô ở thị trấn nhiều ngày, Aoi-san... Chúng lo lắng nên đi tìm cô, nhưng chưa bao giờ trở về...</Text>
  <Text Key="5C6099EE_133583">Vậy... Tôi nghe trước đây từ chúng rằng cô sống trong Rừng Elf, Aoi-san, nên tôi nghĩ có thể chúng đã ở đây, nhưng...</Text>
  <Text Key="81B53AA7_133584">Chúng cũng chưa tìm thấy tôi cho đến giờ... Điều đó có nghĩa... đừng nói là chúng có thể đã lạc trong rừng...!?</Text>
  <Text Key="D67D4239_133585">Tôi hiểu tình hình rồi, tôi sẽ đi tìm chúng ngay...! Mẹ ơi, xin hãy chờ chúng ở đây!</Text>
  <Text Key="58F27CC2_133586">Dù tôi dám nói sẽ tìm chúng, rừng vẫn rất lớn... Tôi sẽ phải dựa vào sự giúp đỡ của thực vật và động vật địa phương...!</Text>
  <Text Key="8F1DBD7E_133587">Cây cối, hoa và động vật của Rừng Elf...! Chắc chắn có một số đứa trẻ lạc trong nơi ở của các người... Các người có thể nói cho tôi biết chúng ở đâu không?!</Text>
  <Text Key="D9E347B3_133588">K-Không thể nào...?! Một quái vật hung dữ sâu trong rừng?! Tôi phải nhanh lên...!</Text>
  <Text Key="DC70ECA4_133589">Không! Đừng đến gần hơn!</Text>
  <Text Key="332EB652_133590">Dừng lại! Tránh ra!</Text>
  <Text Key="2C1CE1B1_133591">Tôi sẽ không để cô làm vậy! HAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="B5A90635_133592">Tôi đã kịp...! May quá...!</Text>
  <Text Key="A0761AD5_133593">À...! Aoi-Onee-chan!</Text>
  <Text Key="E4B84328_133594">Xin lỗi vì đến muộn! Nhưng giờ mọi thứ đều ổn rồi! Xin hãy trốn sau tôi!</Text>
  <Text Key="0A58194C_133595">Nào, bắt đầu thôi! ...Nhận ĐÂY!</Text>
  <Text Key="BE25FDBF_133596">Hoàn toàn không hiệu quả...?! Vậy thì sao... ĐÂY?! Nè, NÈ!!</Text>
  <Text Key="15543BAA_133597">Ôi không, nó sắp phản công...! Tôi ít nhất phải đảm bảo bảo vệ được những đứa trẻ...!</Text>
  <Text Key="7C50CDF5_133598">KYAAAAAAH...!</Text>
  <Text Key="05AA0B91_133599">À... Đây chắc là sự trừng phạt của tớ... Vì tớ không muốn mất BB Brigade và đã hành động ích kỷ vì thế...</Text>
