  <Text Key="7A03539E_176350">Ối!</Text>
  <Text Key="68F6F48D_176351">CHIẾN THẮNG VỜI CỦA NANAKA-CHAN!</Text>
  <Text Key="5B4C44DA_176352">C-Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="E6411EC6_176353">Các người đã cứu chúng tôi!</Text>
  <Text Key="91D45CF9_176354">Đừng bận tâm. Đây chỉ là công việc hàng ngày của Ma Nữ Tuần Tra Pháp Luật Nanaka-chan thôi! ...Hả?</Text>
  <Text Key="04BC7BBE_176355">Thôi đi. Có vẻ như dịch vụ của ta lại được yêu cầu ở chỗ khác rồi, ta lại bị triệu hồi rồi. Vậy thì, cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="74AB1CA0_176356">D-Dạ! Mong ngài đi đường cẩn thận!</Text>
  <Text Key="2B072D36_176357">Cô ấy đi mất... và một gã đàn ông xuất hiện... không biết chuyện gì xảy ra với hắn ta nữa...</Text>
  <Text Key="F459189F_176358">Ơ KÌA?! Lúc nãy tôi cố tỏ ra ngầu lòi, nhưng không biết lần này Nanaka-chan sẽ thế nào nữa?!</Text>
  <Text Key="E65AADB4_176359">Nanaka-chan...!!</Text>
  <Text Key="A78B70AA_176360">...Hả? Chẳng lẽ... tôi quay về nơi ban đầu rồi sao?</Text>
  <Text Key="6706C22E_176361">Thật tốt quá... Tôi đã... có thể gọi cậu trở về...</Text>
  <Text Key="EFD343D5_176362">Hatsune-taso! ...Ra vậy, cậu đã dùng ma thuật đặc biệt của mình để cứu tớ.</Text>
  <Text Key="8881AF9A_176363">Tớ chắc chắn đã nhận được tấm lòng của cậu và trở về! Lần này, tớ sẽ là người bảo vệ Hatsune-taso! Ngay cả khi phải đánh đổi mạng sống!!</Text>
  <Text Key="DBEBED6A_176364">Thôi nào, tôi phải nói câu đó ở đâu đó chứ. Hơn nữa, đúng là tôi phải bảo vệ Hatsune-taso ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="3A6E7B58_176365">Ở đây đã có đội tiếp đón rồi! Tôi sẽ không để các người đụng vào Hatsune-taso!</Text>
  <Text Key="39E2D290_176366">Ma Nữ Nanaka-chan, lần thứ hai xuất hiện! Hãy chờ đón nhé!</Text>
  <Text Key="7CCFA3D1_176367">Phía sau Nanaka, người đang hào hứng chuẩn bị cho trận chiến, Hatsune đang thở đều đều trong giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="F957E7ED_176368">Có lẽ... thử đánh hắn ta lần nữa?</Text>
  <Text Key="DA706EEB_176369">Cô ấy chỉ đang ngủ thôi</Text>
  <Text Key="F0B58F47_176370">Vì con cáo đã kích hoạt năng lực tâm linh với quá nhiều sức mạnh, Nanaka đã biến mất ở đâu đó, và thay vào đó, một tên du đãng xuất hiện trong tháp. Vượt qua cơn buồn ngủ, hắn ta lại kích hoạt năng lực tâm linh, và bằng cách nào đó đã triệu hồi Nanaka trở về giấc ngủ yên tĩnh của mình.</Text>
  <Text Key="15912F5E_176371">Ừm... Hả...? Tôi...</Text>
  <Text Key="184F7EA4_176372">Hả?! {playername}-kun, sao cậu lại ôm tớ?!</Text>
  <Text Key="8D454DCE_176373">À, đúng rồi. Tớ đã dùng năng lực tâm linh để gọi Nanaka-chan về đây... Khoan! Còn Nanaka-chan thì sao?!</Text>
  <Text Key="DCF4F01F_176374">Ơ KÌA! Một lần nữa, Ơ KÌA! Và để kết thúc... Kiraan☆</Text>
  <Text Key="AC28521D_176375">T-Tuyệt vời. Cô ấy đang đánh bại nhiều quái vật một mình... Khoan! Lúc này không phải lúc để ngẩn ngơ! Tôi cần giúp đỡ nữa!</Text>
  <Text Key="87683A73_176376">Ồ, Hatsune-taso! Có vẻ như cậu đã thức giấc từ giấc ngủ rồi! Nhưng cậu không phải người duy nhất... hãy để những con quái vật ngớ ngẩn đó cho Ma Nữ Nanaka-chan, người vừa mới thức giấc!</Text>
  <Text Key="3B3419BB_176377">Cậu đã thức giấc rồi ư...? Có chuyện gì xảy ra với Nanaka-chan sao?</Text>
  <Text Key="CCAEAA17_176378">T-Tôi hiểu rồi~</Text>
  <Text Key="77B0DD60_176379">Có lẽ như thế này? Không, như thế này tốt hơn... Tại sao tôi không thử xử lý phép thuật... như THẾ NÀY!</Text>
  <Text Key="4DD4533F_176380">Hừm, tôi cảm thấy như mình sắp hiểu ra cách nó hoạt động rồi... Trước khi cảm giác về phép thuật tôi cùng Hatsune-taso giải phóng phai nhạt, tôi phải thử mọi cách có thể!</Text>
  <Text Key="DEC8C851_176381">Cảm ơn rất nhiều vì đã tham gia chương trình thử nghiệm của Nanaka-chan!</Text>
  <Text Key="D9DC3E85_176382">...Khoan, gì cơ? Ngay cả Nanaka-chan này cũng không thể xử lý được số lượng này.</Text>
  <Text Key="94437A84_176383">Đừng lo! Tôi sẽ hỗ trợ cậu! Kiraaan☆</Text>
  <Text Key="24EFFE50_176384">Ồ! Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu, Hatsune-taso.</Text>
  <Text Key="01793A00_176385">Tớ đã ngủ một giấc ngon lành, càng có lý do để tớ giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="F37D96E8_176386">Một đồng minh đến giúp đỡ khi tôi gặp nguy hiểm... điều đó khiến tôi PHẢI SỐNG ĐỘNG!</Text>
  <Text Key="877810B4_176387">Ơ KÌA?! Vẫn còn nhiều tiếp tục ư?!</Text>
  <Text Key="BB526743_176388">Kệ đi, với Hatsune-taso và tôi ở đây, số lượng này sẽ không thành vấn đề!</Text>
  <Text Key="DFCA4A94_176389">Hơn nữa, tôi đã thử vài thứ khác nhau dẫn đến ý tưởng này. Cậu có thể giúp tôi với ý tưởng này không, Hatsune-taso?</Text>
  <Text Key="13B63F9C_176390">Tất nhiên! Nếu là thứ tớ có thể làm, cứ nói đi!</Text>
  <Text Key="BDD697FE_176391">Cảm ơn! Vậy thì, ừm, chúng ta làm cái này và cái kia...</Text>
  <Text Key="B23C9C47_176392">Ừ, ừ. Tôi hiểu rồi... Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="C3882998_176393">Được rồi! Chúng ta đã sẵn sàng! Đi thôi, Hatsune-taso!</Text>
  <Text Key="4A14555E_176394">Giao cho tôi, Nanaka-chan!</Text>
  <Text Key="7F12322C_176395">Nanaka và Hatsune nhìn nhau đầy tự tin khi những con quái vật xuất hiện một cách liên tục.</Text>
  <Text Key="4F52CAEA_176396">Cậu đã thức rồi?</Text>
  <Text Key="717ECB1F_176397">Cô ấy đang cố gắng hết sức ở kia</Text>
  <Text Key="3F78D7CD_176398">Tôi nghĩ cô ấy chỉ đang có tâm trạng tốt thôi</Text>
  <Text Key="93F4A367_176399">Bị cuốn vào năng lực tâm linh của con cáo, Nanaka đã tìm thấy manh mối mới về ma thuật. Cô ấy đã thử nghiệm trong khi các giác quan vẫn còn nguyên vẹn, và với sự giúp đỡ của con cáo, cô ấy đã niệm một phép thuật mới vào một số lượng lớn quái vật.</Text>
