  <Text Key="DA9EAB01_123350">Cảm ơn mọi người đã cố gắng nhé!\nVới sự giúp đỡ của các bạn, mình thực sự được cứu rồi~!\nĐây là chiếc donut khổng lồ và mứt jelly để cảm ơn các bạn!</Text>
  <Text Key="7E856DEF_123351">Và phần lương, như đã hứa...\nXin lỗi vì tôi không thể trả nhiều, nhưng...</Text>
  <Text Key="96BBF99D_123352">Không, vậy là đủ rồi.\nChúng tôi đã có được thứ quan trọng hơn tiền bạc—không, là thứ chúng tôi đã đánh mất.\nNhìn kìa...</Text>
  <Text Key="F1ED9215_123353">...À, cái bụng của tôi đã trở lại bình thường!\nMay quá, may quá!</Text>
  <Text Key="73270180_123354">Chào mừng trở lại, dáng vóc của tôi...\nSự nhẹ nhàng này, như thể tôi đã mọc đôi cánh...♪\nKhem... Tôi hơi lạc vào phong cách cổ tích rồi.</Text>
  <Text Key="98160C91_123355">Ơ, tôi không hiểu lắm...\nNhưng nếu mọi người vui vẻ, chẳng gì bằng ♪</Text>
  <Text Key="A7B10201_123356">Nếu muốn, xin hãy quay lại lần nữa!\nDù là khách hay nhân viên, các bạn luôn được chào đổi!!</Text>
  <Text Key="1ED3FCB7_123357">Đã có nhiều chuyện xảy ra, nhưng tất cả chúng tôi đã có một trải nghiệm quý giá cùng nhau.\nTrên thực tế, chúng tôi chỉ trở lại cân nặng ban đầu...</Text>
  <Text Key="586DF166_123358">Ôi trời, cô nói thật sao?\nChỉ tập trung vào lợi ích trước mắt thì không giống con người của Saren-san chút nào, ô hô hô hô...</Text>
  <Text Key="A3046EAA_123359">Hừm... Quả nhiên, như Creditta-san đã nói.\nCả Kururu-san và những vị khách đều trông rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="069A56CE_123360">Đúng, đúng! Rốt cuộc, trong công việc lần này, tôi đã nghĩ ra một kế hoạch tuyệt vời.\nMột doanh nghiệp chắc chắn sẽ sinh ra lợi nhuận khổng lồ!</Text>
  <Text Key="82AC86EF_123361">Đúng vậy, một 'Tour Giảm Cân Gio Teogonia'!\nTrong một thế giới đầy cám dỗ ngọt ngào, hãy tinh chỉnh cả cơ thể lẫn tâm trí!\nTôi có thể nghe thấy tiếng kêu đau đớn và vui sướng của mọi người!</Text>
  <Text Key="AD89C6A9_123362">Chỉ vậy thôi sao!?\nĐó không phải là một câu chuyện ấm áp, tốt đẹp sao!?</Text>
  <Text Key="FAB43522_123363">Ahaha...\nCreditta-san vẫn vậy như thường...</Text>
  <Text Key="FF3D0E47_123364">Với khát vọng mới của Creditta,\nSaren và Yui quan sát cô ấy với một nụ cười hơi chua chát...</Text>
  <Text Key="BC596709_123365">Đã đến lúc cho Princess "Kiêu Ngạo"</Text>
  <Text Key="617697E6_123366">Do một sự cố của phép thuật, Lyrael và nhóm bị gửi đến những tàn tích ngầm. Họ cố gắng có một bữa ăn, nhưng tất cả những gì họ có ở tay là đồ ăn cay mà Lyrael không thể ăn được. Vì vậy, Io bắt đầu hướng dẫn cô ấy vượt qua đồ ăn cay.</Text>
  <Text Key="0B346AA6_123367">Io-san, chúng em đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="74166E89_123368">Cảm ơn, Wurm-chan.\nVậy thì......</Text>
  <Text Key="854B955A_123369">Lyrael-sama, đã đến lúc người hướng dẫn rồi.</Text>
  <Text Key="C0C4FBF4_123370">L-Lyrael-sama......người thực sự ổn chứ......?</Text>
  <Text Key="6ABFF937_123371">Đừng lo, Lind.\nTôi chắc chắn sẽ chịu đựng được, bất kỳ kích thích nào......!</Text>
  <Text Key="1E041CAA_123372">─Vài giờ trước.\nLyrael dùng thời gian rảnh để \ntham quan khu dân cư cùng Lind và Wurm.</Text>
  <Text Key="9221C7B9_123373">Khu định cư Gio Gehenna không có đài phun nước sô cô la hay đèn đường pudding.\nNhưng sự sôi động vẫn giống hệt thế giới của chúng ta.\nMọi người dường như đều đang tận hưởng.</Text>
  <Text Key="9F6B0F6A_123374">Đúng vậy, thực sự.\nKhông khí được tạo nên từ hoạt động của cư dân có thể được gọi là bộ mặt của thị trấn.\nĐó là bằng chứng rằng mọi người đang sống theo cách của riêng họ.</Text>
  <Text Key="709E0B73_123375">Dù vậy, người dân ở thế giới này ăn mặc khác biệt.\nHọ không được gọi là "Monstresses" sao?\nKhông chỉ trông giống thú vật, mà một số thậm chí dường như giống quỷ──</Text>
  <Text Key="A4703BDB_123376">Này, bức tượng kia chẳng phải Io-san sao?\nGiáo viên của Kishi-san.</Text>
  <Text Key="673CB4A9_123377">Ôi trời, Lyrael-sama, và Lind-chan cùng Wurm-chan nữa.\nVậy là các bạn đã đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="C492F5BB_123378">Vâng. Chúng tôi đang tương tác với người dân của khu định cư,\ntìm hiểu càng nhiều càng tốt về thế giới này.\nBạn đang làm gì ở đây, Io?</Text>
  <Text Key="1F3DC251_123379">Tôi cũng đang làm điều tương tự......\nNgay bây giờ, tôi được xem các phép thuật của Gio Gehenna.\nNgười này đây được giao phó quản lý chúng.</Text>
  <Text Key="D87EA564_123380">Các cô gái trẻ là khách của Hime à?\nNếu muốn, xin hãy cùng xem nào.</Text>
  <Text Key="B4A278A7_123381">Vâng, xin mời.\n──Những món đồ xa lạ này thực sự rất hấp dẫn.\nKhông phải lúc nào cũng có cơ hội kiểm tra chúng kỹ như thế này.</Text>
  <Text Key="18B5D2D8_123382">Tôi cũng liên tục bất ngờ. Phép thuật gây nổ, và phép thuật chữa lành vết thương.\nỞ Landosol cũng có các món đồ đa dạng, nhưng \nchúng phát triển theo cách hoàn toàn khác biệt.</Text>
  <Text Key="81EA3CA1_123383">Có lẽ chúng phát triển để hữu ích trong việc chiến đấu với thú vật.\nỞ thế giới của chúng tôi, chúng không thực sự liên quan.\nChúng tôi gần như không có văn hóa săn bắn.</Text>
  <Text Key="6E134449_123384">Nhưng cũng có các món đồ như phụ kiện.\nNhìn kìa, cái này có viên ngọc rất đẹp.\n......Đây có phải cũng là phép thuật không?</Text>
  <Text Key="7095C228_123385">À, vâng, nó là phép thuật.\nNó có thể được dùng để sơ tán đến nơi an toàn khi nguy hiểm xảy ra.\nNó được tạo hình như một món trang sức nên bạn luôn có thể đeo nó.</Text>
  <Text Key="54D1AD46_123386">Trông thực sự giống như một chiếc vòng cổ......\nLàm thế nào để dùng nó?\nDường như không có gì để vận hành......</Text>
  <Text Key="CC16375A_123387">Chỉ cần cầm nó trong tay và tập trung, hiệu quả sẽ...\nÔi không, cô gái trẻ, cô đã kích hoạt nó──</Text>
  <Text Key="0D8847F1_123388">Ừm.....kyaa!</Text>
  <Text Key="598C62BD_123389">Ugh, ugh......thật bất ngờ......\nHả? Nơi này là......</Text>
  <Text Key="BC042151_123390">Không phải địa điểm trước đó. Vậy đây là sự di chuyển......\nLyrael-sama, người ổn chứ?\nIo-san nữa.</Text>
  <Text Key="DC3029DB_123391">Vâng, tôi ổn. Io cũng không bị thương, phải không?\n......Cảnh quan này trông giống những tàn tích ngầm ở đâu đó.\nCó vẻ như chỉ có chúng tôi được di chuyển đến đây bởi một số phép thuật.</Text>
  <Text Key="1EFF9D0D_123392">Cư dân khu định cư</Text>
  <Text Key="181C89C3_123393">Đây là hiệu quả của phép thuật của Lind-chan, nhỉ.\nThật tuyệt vời, di chuyển nhiều người trong tích tắc như vậy......</Text>
  <Text Key="4878949D_123394">Nhưng chúng ta thực sự nên quay lại sớm.\nTôi tự hỏi nếu vòng tròn phép thuật này dùng để trở về?\nDù sao, nó có thể bị hỏng......</Text>
  <Text Key="D4BB2809_123395">Được, hãy xem nào...\nĐúng vậy, cái này trông giống một vòng tròn di chuyển phép thuật. \nNó không phải là không hoạt động, có lẽ chỉ cần thời gian để khởi động lại.</Text>
  <Text Key="0FA9112F_123396">Dựa trên điều này, có vẻ như nó sẽ có thể dùng được nếu chúng ta chờ vài giờ.\nDường như không có nguy hiểm ngay bây giờ, vì vậy hãy kiên nhẫn chờ đợi cho đến lúc đó.\nTrong những tình huống như vậy, điều quan trọng là không hoảng loạn hay ồn ào.</Text>
  <Text Key="21CD3649_123397">T-Tôi xin lỗi, Lyrael-sama!\nVì tôi vô tình chạm vào phép thuật, nó đã trở thành một vấn đề lớn......!</Text>
  <Text Key="A9620ECB_123398">Không cần lo lắng.\nMay mắn thay, có vẻ đây không phải một nơi nguy hiểm.\nHãy coi đây là một sự cố nhỏ.</Text>
  <Text Key="1FC17C7B_123399">Vậy thì, đã đến giờ nghỉ giải lao một chút♪\nNếu chúng ta trò chuyện, thời gian chắc chắn sẽ trôi nhanh.</Text>
