  <Text Key="21160AC1_72600">Illya lo lắng quá mức rồi!\nMiyako chẳng thể chờ tiệc Halloween nữa!</Text>
  <Text Key="FBFB94BA_72601">Haha... Đừng lo, ta sẽ đảm bảo nó không làm thất vọng đâu. Hãy làm tốt nhiệm vụ này, để chúng ta có thể vui vẻ sau đó.</Text>
  <Text Key="3424C241_72602">Không cần phải nhắc hai lần! Miyako mang theo thêm pudding để động lực luôn ở mức cao nhất!</Text>
  <Text Key="DC302EC0_72603">*nhai*... *nhai*... Ăn pudding trong khi điều tra là ngon nhất!</Text>
  <Text Key="F325CD64_72604">Ồ—nhìn kìa, Miyako.\nCó mấy đứa trẻ đang nhận kẹo.</Text>
  <Text Key="2ED9F006_72605">Bánh kẹo hay quậy! Cho ta bánh kẹo, không là các ngươi sẽ bị quậy!</Text>
  <Text Key="3B1FDC8F_72606">Aaa! Phải giấu pudding nhanh!\nMấy đứa trẻ có thể cố lấy pudding của Miyako!</Text>
  <Text Key="755C5AD8_72607">Đừng lo.\nNhững đứa trẻ đó đang theo một lộ trình đã định sẵn\nđến thăm những nhà đã sẵn sàng đón tiếp.</Text>
  <Text Key="E6ECC91F_72608">Thật ư? Ồ! Ở đó cũng có mấy đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="BDB0C550_72609">Ôi trời! Ta đâu muốn bị quậy!\nĐây. Cầm lấy một ít bánh kẹo.</Text>
  <Text Key="45C8C3C3_72610">Hừ, sao toàn mấy thằng nhóc?\nTa muốn xem mấy chị đẹp mặc đồ hóa trang, chứ không phải lũ nhóc!</Text>
  <Text Key="AD79CAF8_72611">Con ơi. Halloween trước hết là của trẻ em...</Text>
  <Text Key="C09C8D5F_72612">Trông vui quá! Miyako cũng muốn chơi!\nCho Miyako pudding hoặc bị quậy!</Text>
  <Text Key="7518A06D_72613">Haha. Trong trường hợp của cô, ta nghĩ sẽ là "Quậy hay pudding".</Text>
  <Text Key="BF83D9EF_72614">Tất nhiên! Thực chất là "Pudding hoặc pudding"!\nKhông có lựa chọn không-pudding nào được phép!</Text>
  <Text Key="4D783702_72615">Ồ! Miyako có ý tưởng!\nChúng ta nên mời cậu ấy đến bữa tiệc Halloween nữa!</Text>
  <Text Key="0DCE4573_72616">"Cậu ấy"? Ồ, ý cô là {playername}. Hừ... \nTa nghĩ việc đó sẽ tạo nên một sự kiện thú vị.</Text>
  <Text Key="D18E4D29_72617">Hãy mời cậu ấy cùng đi sau cuộc điều tra này.\nCậu ấy cũng là bạn tốt của ta, cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="1DE39D94_72618">Eheheh... Lại có thêm một điều để mong đợi~! ♪</Text>
  <Text Key="9D6B9A46_72619">Dấu hiệu tâm linh đang đến từ chỗ này.</Text>
  <Text Key="58EEF558_72620">Hừ... Thật kỳ lạ. Thông thường ở đây có nhiều ma quỷ, \nnhưng hôm nay Miyako không thấy đứa nào...</Text>
  <Text Key="1D4FEE2E_72621">Đúng rồi... Nhưng tại sao lại thế?\nNăng lượng tâm linh ở đây mạnh hơn bao giờ hết...</Text>
  <Text Key="567569D1_72622">Shinobu! Có một làn sương mờ mờ kỳ lạ!\nĐến đây xem nào!</Text>
  <Text Key="C21B1037_72623">Điều này... có thể nói là bất thường.\nTa không chắc phải diễn giải thế nào...</Text>
  <Text Key="1F1F5708_72624">Cẩn thận, Shinobu! \nSương mù này đang rò rỉ từ thế giới tinh linh!\nCó một liên kết trực tiếp giữa hai phạm vi!</Text>
  <Text Key="AEE8DB33_72625">Liên kết đến thế giới tinh linh? Điều gì có thể gây ra chuyện đó?</Text>
  <Text Key="76B25DB6_72626">Miyako sẽ đi xem một chút!</Text>
  <Text Key="F6C4339F_72627">À... Miyako, không khôn ngoan nếu đi quá gần—</Text>
  <Text Key="3CE63A38_72628">Aaaa?! C-có thứ gì đó xuất hiện!</Text>
  <Text Key="061D6F53_72629">Đ-đây chắc chắn là nguồn năng lượng!\nMiyako, chuẩn bị chiến đấu!</Text>
  <Text Key="44D85498_72630">Được rồi! Hãy đánh bại con quái và sau đó đi tiệc!</Text>
  <Text Key="5C3C053B_72631">Shinobu và Miyako đối mặt với Jack, người xuất hiện từ thế giới tinh linh. Tuy nhiên, họ suýt bị anh ta đánh bại. Trên đường đi, họ gặp {playername}, nhưng Jack chiếm xác một cư dân thị trấn và phát động tấn công.</Text>
  <Text Key="0686D395_72632">Năng lượng tâm linh này thật áp đảo.\nTa không ngờ có loại quái vật như thế này tồn tại...</Text>
  <Text Key="418F1B9B_72633">Ta sẽ đứng phía trước! \nMiyako, hỗ trợ ta bằng mọi cách có thể!</Text>
  <Text Key="CF6CDF25_72634">Nếu chúng ta không kết thúc, sẽ không có bữa tiệc Halloween!\nĐừng làm hỏng niềm vui của Miyako, quái vật!</Text>
  <Text Key="F13119BD_72635">Ồ...? Hai người là ai vậy?</Text>
  <Text Key="50C51903_72636">N-nó nói chuyện! Loại quái vật nào vậy?!</Text>
  <Text Key="99F5B352_72637">Các ngươi có thể gọi ta là Jack O. Lantern!\nTa đến đây để phá hỏng Halloween của mọi người! ♪</Text>
  <Text Key="2297562D_72638">Phá hỏng Halloween? Ta sẽ không để ngươi làm thế.\nTa nghĩ nhiệm vụ đánh bại ngươi ở đây và ngay bây giờ thuộc về chúng ta.</Text>
  <Text Key="2C128D89_72639">Thôi đi. Nói về một cặp phá bĩnh tiệc vậy.\nNếu các ngươi cản đường ta, ta sẽ không nương tay!</Text>
  <Text Key="77B13104_72640">Cẩn thận! Shinobu!</Text>
  <Text Key="CEE00F50_72641">Aaaa!</Text>
  <Text Key="62AF8920_72642">Chậm quá! \nMiyako, ta sẽ giữ chân hắn! Đây là cơ hội của cô!</Text>
  <Text Key="59C40FF3_72643">Suy nghĩ thông minh thật! Bây giờ đến lượt Miyako!</Text>
  <Text Key="45788B01_72644">Ôi trời! Hai người khá cứng cựa!</Text>
  <Text Key="EC1109CF_72645">Làm tốt lắm, nhóc!\nShinobu! Quái vật này chẳng đáng sợ!</Text>
  <Text Key="85E4523F_72646">Shinobu và Miyako mạnh nhất! Nhận thêm cái này nữa!</Text>
  <Text Key="7D5F9291_72647">Urgh! C-có vẻ ở thế giới con người, \nsức mạnh của ta không được mấy. Thời gian cho chiến thuật... \n"Tạm biệt nhé, kẻ ngốc!"</Text>
  <Text Key="48C1D069_72648">Aaaa! Đừng chạy trốn!</Text>
  <Text Key="B68C9C68_72649">Miyako! Chúng ta nên nhanh lên và đuổi theo!</Text>
