  <Text Key="6BCCD797_86250">S-Dash Mission</Text>
  <Text Key="926912A7_86251">Bước $1</Text>
  <Text Key="35874F46_86252">Bắt đầu dash</Text>
  <Text Key="3BE63506_86253">Nâng $1 lên Lv $2.</Text>
  <Text Key="0A7D9264_86254">Nâng $1 lên Rank $2.</Text>
  <Text Key="8F0164EE_86255">Nâng Bond Rank của $1 lên $2</Text>
  <Text Key="E9FA2908_86256">Trang bị Unique Equipment $2 cho $1</Text>
  <Text Key="A61D1021_86257">Xem toàn bộ Chương $1 của cốt truyện chính</Text>
  <Text Key="4E5B33A7_86258">Nâng cấp kỹ năng của nhân vật tổng cộng $1 lần</Text>
  <Text Key="D87D978A_86259">Thực hiện Nâng cấp Princess Knight một lần</Text>
  <Text Key="68D91279_86260">Hoàn thành nhiệm vụ EXP một lần</Text>
  <Text Key="A3CA1DB9_86261">Hoàn thành nhiệm vụ mana một lần</Text>
  <Text Key="53BB3068_86262">Hoàn thành Khảo sát Thánh điện một lần</Text>
  <Text Key="A12B7BC5_86263">Hoàn thành Hành trình Đền chùa một lần</Text>
  <Text Key="C9833742_86264">Hoàn thành tất cả nhiệm vụ trong Phần $1 của Cốt truyện chính, Bước $2</Text>
  <Text Key="C5CE720C_86265">Mở khóa sau khi nhận tất cả phần thưởng nhiệm vụ từ Phần $1 của cốt truyện chính</Text>
  <Text Key="6B5C03A9_86266">Limit Break $1</Text>
  <Text Key="E22BE367_86267">Xem toàn bộ Phần $1 Chương $2 của Cốt truyện chính</Text>
  <Text Key="36FDE8D7_86268">Hoàn thành Trận chiến Cuối cùng của Landosol</Text>
  <Text Key="BBD596AE_86269">Hoàn thành Ngọn Lửa Cuối cùng của Elysion</Text>
  <Text Key="B3DD014C_86270">Hoàn thành Chiến tranh Legion</Text>
  <Text Key="23827DFD_86271">Vé Đổi Nhân vật Start Dash Princess</Text>
  <Text Key="61347970_86272">Vé Đổi Mảnh Ký ức Thuần khiết Kỷ niệm 7.5</Text>
  <Text Key="0BEEEE0F_86273">Những Ước nguyện trên Bãi biển sao</Text>
  <Text Key="E5D048D4_86274">Trên bãi biển đêm, Precia đang nhìn lên bầu trời...</Text>
  <Text Key="0C583168_86275">Precia-san. Vậy cô ở đây à.</Text>
  <Text Key="BA79C452_86276">Ừm. Bầu trời. Các vì sao.</Text>
  <Text Key="81A94CB0_86277">Hehe. Các vì sao đẹp quá, phải không? Có cảm giác lãng mạn...♪</Text>
  <Text Key="D9BBC009_86278">Ừm. *húp*</Text>
  <Text Key="CBB56BCC_86279">S-Húp...? T-Tại sao cô lại...?</Text>
  <Text Key="82A8ED97_86280">À, đúng rồi♪ Các vì sao có thể trông giống như kẹo hay konpeito♪</Text>
  <Text Key="7300E28E_86281">Ra vậy. Kiến thức của Precia-san thật tuyệt vời~... Hà! Tia sáng đơn lẻ kia... là sao băng? Vẻ đẹp phù du... thơ mộng làm sao...</Text>
  <Text Key="CA9EFC03_86282">Lily-chan, em biết câu nói đó không? Nếu em niệm ước nguyện ba lần trước khi sao rơi, nó sẽ thành hiện thực. Hehe, bà ngoại tôi từng nói với tôi như vậy.</Text>
  <Text Key="A5450CE6_86283">Tuy nhiên... những vì sao này chỉ sáng chói trong khoảnh khắc. Một khoảnh khắc ngắn hơn cả nháy mắt... Không thể nói to lên, huống chi là niệm nó...</Text>
  <Text Key="806DC33F_86284">Hơn nữa, tôi không thể nào chọn một điều để ước nguyện. Có quá nhiều thứ tôi muốn đạt được, quá nhiều thứ tôi hy vọng sẽ thành sự thật...</Text>
  <Text Key="82DC15DC_86285">Lily-chan... em có thể nghiêm túc quá♪ Cứ ước điều gì đầu tiên nghĩ đến. Thư giãn đi, tôi nói vậy.</Text>
  <Text Key="623DE93A_86286">Ừm. Konpeito. Nhiều. Như vậy à?</Text>
  <Text Key="EC0FC64F_86287">À! Tuyệt quá♪ Các vì sao sẽ biến mất khi rơi, nhưng konpeito chắc chắn sẽ chất đống khắp bãi biển.</Text>
  <Text Key="6C73BC8C_86288">Ngọt. Ngon. Cát đẹp.</Text>
  <Text Key="4600E980_86289">Haha, nhưng ăn quá nhiều đồ ngọt không phải ý tưởng hay. Đừng quên đánh răng, được chứ?</Text>
  <Text Key="6BCACFE7_86290">Được. Vậy. Ước nguyện tiếp theo, làm ơn. Lily.</Text>
  <Text Key="ABB44343_86291">Vâng, Precia-san. Có lẽ tôi nói điều này hơi kiêu ngạo, nhưng tôi...</Text>
  <Text Key="CA9CABAC_86292">Khi nói đến ước nguyện... tôi thực sự có quá nhiều.</Text>
  <Text Key="4A25C54F_86293">Tôi hy vọng rằng một ngày nào đó chúng ta sẽ có thể hoàn thành những gì phải làm.</Text>
  <Text Key="F889A2D3_86294">Cho đến lúc đó... cùng với Nii-sama, Lea-san và Precia-san. Tôi hy vọng chúng ta có thể cùng nhau đi trên một cuộc phiêu lưu tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="9464AB25_86295">...Phhew. Còn Lea-san? Cô đã ước nguyện chưa?</Text>
  <Text Key="210BEFA0_86296">Hehehe. Ước nguyện của tôi... Tôi chắc chắn nó giống như của em, Lily-chan.</Text>
  <Text Key="C55F20FE_86297">Những ước nguyện của các cô gái lặng lẽ tan vào bầu trời sao đang rơi.</Text>
  <Text Key="A6F602CB_86298">Ước nguyện Đầu tiên Dưới Bầu trời</Text>
  <Text Key="BCDB020D_86299">Aaaah...!</Text>
