  <Text Key="CB1E702E_37500">Trò chơi... \nChơi với bò, trò chơi...?</Text>
  <Text Key="39BD1ED0_37501">À. Bò ấy, cậu biết đấy, \nthích chơi trò chơi hơn bất cứ thứ gì.\nBây giờ, chúng ta bắt đầu thôi! Trận chiến, bắt đầu~!</Text>
  <Text Key="9AEC0859_37502">Ồ! \nQuria, cậu có nhiều ý thức hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="C3155286_37503">Đây tôi đây~~! Tôi tìm thấy cậu rồi, Rin-rin!! Lừa tôi và tự ý chăm sóc ba con bò này!</Text>
  <Text Key="60DB122F_37504">Ôi không, tôi bị bắt rồi!\nÀ, đây là kết thúc rồi sao...</Text>
  <Text Key="50C17801_37505">Hả, hả...!?</Text>
  <Text Key="C2961AE5_37506">...Vậy, tôi xin lỗi. Không chỉ khiến cậu chăm sóc bò, mà còn khiến cậu chăm sóc Rin-rin.</Text>
  <Text Key="D28278E1_37507">Cả ba cậu đều làm rất tốt, cậu biết chứ? Các cậu cẩn thận trong việc chọn quả dẻ và cách các cậu nhét đậu đỏ vào bên trong cũng rất tỉ mỉ. Các cậu còn có cảm giác chơi game khá tốt nữa!</Text>
  <Text Key="09BFC507_37508">Tôi hoàn toàn hài lòng! ♪</Text>
  <Text Key="9D430BCA_37509">Cậu hiểu "hoàn toàn hài lòng" là sao! \nĐây chỉ là đánh cắp công sức thôi, phải không? Hoàn toàn vô lý.</Text>
  <Text Key="2DBDE463_37510">...Dù sao thì.</Text>
  <Text Key="42669830_37511">Rin-rin và đàn bò, chúng chưa thay đổi nhiều. \nNếu Rin-rin hài lòng, thì có nghĩa là chúng ta đã nắm được chìa khóa để chăm sóc chúng, phải không? \n</Text>
  <Text Key="9858E742_37512">Mong là... được như vậy...</Text>
  <Text Key="589D18EE_37513">Ồ? Tại sao mặt lại buồn thế?\nTôi vừa khen các cậu mà.</Text>
  <Text Key="BB4671E0_37514">Mahiru?</Text>
  <Text Key="57EDEA19_37515">Sự quan tâm của cả hai...\nThực sự rất cảm kích, nhưng... Dù chúng tôi non nớt, chúng tôi vẫn có thể hiểu được...</Text>
  <Text Key="95A82EBD_37516">Các cậu hiểu chứ? \nCác cậu đang nói về chuyện gì?</Text>
  <Text Key="270163F2_37517">Về chúng tôi, những người quá... bất lực, khi được cô nhìn thấy, cô đã tốt bụng giang tay giúp đỡ vì thương cảm cho chúng tôi, thưa cô Rin, và...</Text>
  <Text Key="7978896A_37518">Cô có nhớ khi cô yêu cầu chúng tôi làm đậu đỏ hay chơi game với cô không? Đó là cách cô âm thầm ủng hộ chúng tôi và giảm bớt gánh nặng của chúng tôi, phải không...?</Text>
  <Text Key="5A2A27ED_37519">...Hả?</Text>
  <Text Key="B18962D4_37520">Rin. \nMột người tốt?</Text>
  <Text Key="7FC0370C_37521">Không, không thể nào.</Text>
  <Text Key="1D741197_37522">Ngay cả Nii-sama của em...\nSự quan tâm chân thành của anh ấy thực sự chạm đến trái tim em.</Text>
  <Text Key="4FB81693_37523">Được rồi, để xem. Chúng ta vẫn còn non nớt, phải không?\nChúng ta phải cố gắng,\nvà hôm nay là một ngày khiến tôi nghĩ lại điều đó.</Text>
  <Text Key="CF93B29B_37524">Em sẽ cố gắng hết sức. \n</Text>
  <Text Key="DED7EFAD_37525">Tôi xin lỗi vì không thể giúp được nhiều và cảm thấy bất an, nhưng chúng tôi, của Alter Maiden, tất cả chúng tôi, sẽ tiếp tục phấn đấu tiến về phía trước, lấy lời khuyên của cô làm thức ăn.</Text>
  <Text Key="0557653A_37526">Ồ, không... \nƠ, ơm...</Text>
  <Text Key="5F534FFA_37527">Đúng như dự đoán, các cô ấy là những cô gái tốt như thiên thần. \nAlter Maiden, tôi thực sự thích các cô ấy. ♪</Text>
  <Text Key="00AECB78_37528">Hôm nay, tôi thực sự cảm ơn lòng tốt của cô...!</Text>
  <Text Key="A89C5D86_37529">Trong khi bày tỏ lòng biết ơn với mọi người trên trang trại, \nAlter Maiden không khỏi đau đớn nhận ra sự bất lực của chính mình.</Text>
  <Text Key="785F562C_37530">Tiếp theo, chúng tôi được yêu cầu làm vũ công phụ cho Carmina. Ririe và những người khác do dự trước khán giả đông đảo, nhưng với sự quở trách và khích lệ của Christina, họ somehow vẫn đủ sức biểu diễn trên sân khấu. Dù không thể làm hoàn hảo, việc xin chỉ dẫn bản thân cũng là một phần công việc của nhà mạo hiểm và một cách để học hỏi.</Text>
  <Text Key="307E3B66_37531">Hôm nay là ngày.</Text>
  <Text Key="3B35710A_37532">Alter Maiden đứng đối mặt với bình minh, cầm trên tay chai sữa họ nhận được làm quà lưu niệm từ trang trại.</Text>
  <Text Key="874E71FF_37533">Vào buổi sáng ngày thứ ba của chuyến lưu trú tại Landosol...</Text>
  <Text Key="BDA84C7A_37534">Vâng. Hôm nay là ngày...</Text>
  <Text Key="553828E1_37535">Tôi sẽ hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="F00B0BF8_37536">Ồ.</Text>
  <Text Key="0C3D3CD3_37537">*uống ừng ực*</Text>
  <Text Key="B8E11BC1_37538">Pwaha♪</Text>
  <Text Key="215F523E_37539">À, Nii-sama.\nChào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="9264915D_37540">Ngay bây giờ, ba chúng tôi chỉ đang tăng cường tinh thần...</Text>
  <Text Key="5073C896_37541">Tôi vừa nhận được yêu cầu công việc bán thời gian.</Text>
  <Text Key="0531B277_37542">Điều đó có thật...?!</Text>
  <Text Key="10063C99_37543">Chúc mừng.\nCơ hội.</Text>
  <Text Key="29769CA7_37544">Nhất định! \nXin hãy để tôi đi cùng!</Text>
  <Text Key="302365BD_37545">Ồ~♪</Text>
  <Text Key="E75AAC2C_37546">Tôi đã liên hệ với cậu bé với ý định nhờ cậu ấy giúp tôi, nhưng... Cậu ấy mang đến khá nhiều viên đá quý, phải không♪</Text>
  <Text Key="49924C3A_37547">Có sự thanh lịch, nhưng khiêm tốn và có cảm giác tốt. Hmmm... Thật tốt. \nCả ba cậu đều đạt! ☆</Text>
  <Text Key="27D45EAE_37548">À, cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="19B2E6BB_37549">Nhanh, nhanh, chậm.\nNhanh, nhanh, chậm.</Text>
