  <Text Key="CEDCC225_76250">Suỵt, đừng làm phiền! Tớ đang tập tư thế siêu dễ thương mới trong đầu rồi!</Text>
  <Text Key="ECA7E8CA_76251">Tôi xin đề xuất kiểu tóc chonmage, Shogun nhé?</Text>
  <Text Key="BB0DE914_76252">Đồ uống yêu thích của tớ là latte siêu ngọt!\nBiết rồi nhé! ☆</Text>
  <Text Key="728E229D_76253">Nhóm máu của tớ?\nTớ là O vì Outstanding Potential.\nCó đúng không nhỉ?</Text>
  <Text Key="9DF8A48E_76254">Tớ ăn nhiều mà không mập đâu, được chứ~?</Text>
  <Text Key="77CEFF71_76255">Điểm đẹp nhất? Tớ không chắc. Có lẽ là mi mắt?</Text>
  <Text Key="0093F1B4_76256">Sô-cô-la và kẹo ngọt cũng tốt, nhưng chắc có thứ gì đó phù hợp với tớ hơn...</Text>
  <Text Key="DB400360_76257">Tớ làm sô-cô-la rồi! Bí quyết là tình yêu của tớ dành cho cậu! ♪</Text>
  <Text Key="31D0B892_76258">Khi cậu ăn hết sô-cô-la, đến món chính rồi... Cứ ăn tớ đi.</Text>
  <Text Key="F915CEC4_76259">Tớ không thể từ chối đôi mắt chó con được!</Text>
  <Text Key="8B20FF62_76260">T-Tớ không trộm miếng đâu! Tớ chỉ đang nếm thử vị thôi!</Text>
  <Text Key="5C456A0E_76261">Tớ luôn quá say mê và kết thúc là thức khuya mỗi khi đọc tiểu thuyết.</Text>
  <Text Key="B129C48C_76262">Được rồi, thôi đi...\nĐừng đùa về việc tớ dễ thương nữa.</Text>
  <Text Key="0081F806_76263">Chọc... chọc... Hee hee.\nTớ có thể làm cả ngày.</Text>
  <Text Key="0C9358CF_76264">Tsumugi lấy số đo cho bộ đồ mới này khi nào vậy?</Text>
  <Text Key="E3A61914_76265">Ngôi sao trên cây có gì đó quyến rũ, phải không?</Text>
  <Text Key="C3E24079_76266">T-Tập xà ngang?! Làm việc khác đi...</Text>
  <Text Key="1F1524BF_76267">Nếu có thể... Tôi muốn một phòng chỉ cho chúng ta, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B3A4BDDC_76268">Tôi tự hỏi liệu anh ấy có đồng ý hẹn hò với tôi nếu tôi hỏi không?</Text>
  <Text Key="814CCEB0_76269">Giờ ăn tối! Mục tiêu của bang hội chúng ta là đồ ăn, rốt cuộc thì. ♪</Text>
  <Text Key="E2F27263_76270">Giờ ăn tối! Mục tiêu của bang hội chúng ta là đồ ăn, rốt cuộc thì. ♪</Text>
  <Text Key="59AAB5BB_76271">Bữa tối của Miyako là một bữa tiệc pudding đầy đủ. ♪</Text>
  <Text Key="CE23573C_76272">Làm tốt bài kiểm tra! Phần thưởng của cậu là một bài học đặc biệt.</Text>
  <Text Key="AD76E6D4_76273">Ước gì tôi có thể dùng thần giao cách cảm để đọc suy nghĩ của cậu... Đùa thôi!</Text>
  <Text Key="AF2452FA_76274">Tôi khao khát được ngắm nhìn thành phố yên bình của chúng ta từ tháp cao nhất trong lâu đài...</Text>
  <Text Key="F90AD818_76275">Cực chất! Không thể tin tôi có được bộ đồ bơi siêu chất! ♪</Text>
  <Text Key="A3A5F07E_76276">K-Không ổn! Tớ không thể tự kiểm soát được!</Text>
  <Text Key="6C55A49B_76277">Cậu cần gì không? Tớ luôn sẵn sàng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="8EA6E0A1_76278">Có chuyện gì à? Nếu cần gì, tớ rất vui được giúp!</Text>
  <Text Key="0EB90AD7_76279">Có chuyện gì à?\nNếu cậu buồn, chúng ta có thể đi dạo!</Text>
  <Text Key="12191288_76280">Hôm nay tớ đẹp hay dễ thương? Nào, cái nào?</Text>
  <Text Key="376CE24E_76281">Gì? Đêm còn dài. *ngáp* T-Tớ không mệt!</Text>
  <Text Key="7269560D_76282">Có chuyện gì? Cậu muốn tập luyện hay gì đó?</Text>
  <Text Key="F5BEB614_76283">Làm gì vậy?\nCậu muốn đánh nhau?!\n...À, chắc không rồi.</Text>
  <Text Key="B2BA33F1_76284">Có chuyện gì? Cậu muốn gây sự? ...Ha ha ha. Tớ chỉ đùa thôi!</Text>
  <Text Key="5CC8A8C0_76285">Chào. Cậu cần gì không? Nếu có gì tớ có thể giúp, cứ nói.</Text>
  <Text Key="DA5B9239_76286">Cậu cần gì à? Không? Tốt.</Text>
  <Text Key="96F239FE_76287">Có chuyện gì? Khó khăn? Để tớ lo!</Text>
  <Text Key="17BF3FEF_76288">Ồ, cái ôm bất ngờ! Cậu thấy cô đơn à?</Text>
  <Text Key="B8D4E154_76289">Cậu muốn gì à? Đừng lo, chị lớn luôn ở đây!</Text>
  <Text Key="C67738BB_76290">Cần tôi giúp một tay à? Vậy để tôi lo.</Text>
  <Text Key="828A8186_76291">Tôi tự hỏi làm sao để tránh vấp ngã nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="CD87559B_76292">Có chuyện gì? ...Ái chà! Đừng nói là có kẻ thù tấn công sắp tới?!</Text>
  <Text Key="AEDE8DCF_76293">Tại sao tôi cảm thấy đặc biệt đầy sức mạnh khi anh ấy ở bên cạnh?</Text>
  <Text Key="35A456A6_76294">Tại sao tôi cứ liên tục làm hỏng? Có lẽ tôi sẽ phải từ chức!</Text>
  <Text Key="CFC07B05_76295">Có chuyện gì à?\n...Không có gì đặc biệt?\nRa vậy.</Text>
  <Text Key="3DA001E9_76296">Có chuyện gì?\nCậu cần một vài bộ đồ mới à?</Text>
  <Text Key="5519BF3B_76297">Hừm, loại trò gì sẽ khiến mọi người ngạc nhiên nhất?</Text>
  <Text Key="98A381C7_76298">Tôi, ít nhất, muốn mọi người gọi tôi là người bay phong cách.</Text>
  <Text Key="9A06AF51_76299">Cậu thấy tư thế này thế nào? Ngầu đúng không?!</Text>
