  <Text Key="2BABC007_148350">Ừ! Tớ nghe từ người này!</Text>
  <Text Key="5CBBF1F7_148351">Sao cậu lại thân với tên biến thái?</Text>
  <Text Key="8D09CAAF_148352">Ừ thì... Lần trước tớ có nói gì kỳ quặc trước mặt cô ấy không nhỉ? Hừm... Bắt và huấn luyện quái vật, à?</Text>
  <Text Key="4ACAA327_148353">Có lẽ đây là bài tập hoàn hảo để kiểm soát quái vật. Chỉ để cậu biết, tớ không thể cử động được ngón tay khi đang kiểm soát chúng, nên không thể trở thành người cưỡi được, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="B11D761E_148354">Đừng lo, tớ đã thuê một người cưỡi chuyên nghiệp. Thực ra tớ đang kiếm được khá nhiều tiền.</Text>
  <Text Key="C04F8261_148355">Mọi người đều thích cờ bạc mà... Chỉ là nếu cứ tiếp tục thế này thì công việc sẽ trở nên hỗn loạn thôi.</Text>
  <Text Key="9DB42FB7_148356">Cứ làm đi! Tớ muốn ký hợp đồng với các người và được các người huấn luyện!</Text>
  <Text Key="E7FA7719_148357">Hừm... Tớ không thích nơi làm việc có biến thái... May là tớ đang tìm chỗ để luyện tập, nên nếu chỉ thỉnh thoảng thì được. Nhưng vì Nữ hoàng không cho tớ tiền tiêu vặt tí nào, tớ muốn kiếm một chút thu nhập.</Text>
  <Text Key="0C0EA63F_148358">Hợp đồng hoàn tất! Tớ mong được làm việc với cậu! Hãy huấn luyện tớ ngay đi☆</Text>
  <Text Key="150366AA_148359">Cậu không phải quái vật đấy chứ? Cậu là tên biến thái giả làm quái vật!</Text>
  <Text Key="451491D7_148360">Thật sự, tớ không nghĩ chuyện này có ích gì, nhưng tớ biết ơn. Nhờ cậu, tớ đã có được việc làm, chứ đừng nói đến chỗ luyện tập.</Text>
  <Text Key="AD37536D_148361">Sao cậu lại tốt với tớ vậy?</Text>
  <Text Key="B42C7F7A_148362">Tớ không thể làm ngơ trước người đang gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="31FC4F3B_148363">Bởi vì chúng ta là bạn bè.</Text>
  <Text Key="4334C014_148364">Hừm... Cậu là người tốt đấy, phải không?</Text>
  <Text Key="8ED0B1C5_148365">Sao Nữ hoàng lại là một kẻ mềm mại vô hại thế...? Thôi kệ, tớ sẽ tuân theo người ấy.</Text>
  <Text Key="45946FA5_148366">Tớ phải phản bội người đã đối xử tốt với tớ như vậy. Tớ không muốn... Chỉ nghĩ đến thôi đã thấy trầm cảm.</Text>
  <Text Key="DDC98BFA_148367">Từ lúc nào các người trở thành bạn? Các người thân thiện quá đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="032A1632_148368">Không sao đâu... Tớ luôn muốn có bạn bè cùng tuổi.</Text>
  <Text Key="5EAA6493_148369">Ồ, cuộc đua tiếp theo sắp bắt đầu rồi! Tớ sẽ giải thích chi tiết công việc sau, nên hai người cứ tận hưởng đi nhé♪</Text>
  <Text Key="D13EF714_148370">...Này, cậu muốn làm gì? Muốn xem đua không?</Text>
  <Text Key="DC81CDAD_148371">Cậu đã cố ý đi cùng tớ... Tớ không muốn cậu nghĩ rằng tớ đang lãng phí thời gian với cậu, nên hy vọng cậu tận hưởng một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="3A4C723D_148372">Nhìn kìa, có vẻ như có quầy ăn vặt và thứ gì đó ở kia. Tớ sẽ chiêu đãi cậu một món như cảm ơn vì tất cả những gì cậu đã chuẩn bị. Giờ cậu không nợ tớ gì nữa, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="89214474_148373">Thôi nào, đi thôi. Đông người bất ngờ đấy, phải không?</Text>
  <Text Key="0E397982_148374">Nắm tay nhau để không bị lạc? Chẳng phải chúng ta thân đến thế sao...?</Text>
  <Text Key="3DE2A618_148375">Ồ, nhìn kìa, nhìn kìa! Ồ, thật sự có quái vật thi đấu! Có lẽ vui hơn tớ tưởng~ Thật sự rất hưng phấn♪</Text>
  <Text Key="75FA8EC7_148376">Chân tớ đau vì đi quá nhiều... Mình ngồi xuống chỗ nào xem trận đấu thôi.</Text>
  <Text Key="A518C5A5_148377">À... Vậy là cậu mua bánh taiyaki từ quầy ăn vặt. Cậu nhanh thật đấy.</Text>
  <Text Key="61F71892_148378">Tớ cũng thích bánh taiyaki. Cho tớ một miếng.</Text>
  <Text Key="1449215E_148379">Ahaha. Giống như chúng ta đang hẹn hò vậy...♪</Text>
  <Text Key="B9FA53B4_148380">{playername} lại mơ thấy Kyaru. Ameth đã nói cho cậu biết danh tính thật của anh trai Kyaru, Hoàng đế Kaiser Insight, người đã từng phá hủy thế giới. Cô cảm thấy một nỗi lo lắng khi tỉnh giấc.</Text>
  <Text Key="C71ECA23_148381">Ở đây, ở đây, ở đây...♪</Text>
  <Text Key="4781FA23_148382">À, này, đừng cử động! Nghe lời tớ, trời ơi!</Text>
  <Text Key="8277AE2B_148383">Unya!? Cậu dọa tớ! Đừng bất ngờ gọi tớ từ phía sau!</Text>
  <Text Key="88E7C0AA_148384">Cậu cũng không có sự hiện diện gì cả, {playername}!</Text>
  <Text Key="C842F8D3_148385">Hả? Cậu gọi cô ấy à?</Text>
  <Text Key="671FB43F_148386">À... Xin lỗi. Tớ tập trung quá nên không nghe thấy gì xung quanh.</Text>
  <Text Key="3D6C74FB_148387">Xin lỗi vì đã trút giận lên cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="D191A7FF_148388">Nhân tiện, {playername}, cậu cần gì từ tớ à?</Text>
  <Text Key="007E3423_148389">Như cậu thấy đấy, tớ đang bận làm việc, nên không thể quan tâm đến cậu được.</Text>
  <Text Key="AED307B7_148390">Hay... tớ lại sa vào canh bạc?</Text>
  <Text Key="46F7C5DD_148391">'Đua Quái Vật'... Nó khá bận rộn, mặc dù được tổ chức mỗi ngày. Chúng tôi đang có ngày càng nhiều khách hàng.</Text>
  <Text Key="4985FEF4_148392">Landosol không có nhiều giải trí lắm. Tuy nhiên là do chính sách của 'Nữ hoàng' mà~</Text>
  <Text Key="521F2B72_148393">Có vẻ như mọi người đang bốc mùi vì không có cơ hội xả stress.</Text>
  <Text Key="3A7334A2_148394">Tớ hy vọng sự bất mãn sẽ không bùng nổ và sẽ không có bạo loạn hay thứ gì tương tự...</Text>
  <Text Key="FCFD8E55_148395">Nữ hoàng không giỏi suy nghĩ đến cảm xúc của người dân. Ngay cả khi những người xung quanh cảnh báo, người ấy cũng sẽ không nghe.</Text>
  <Text Key="BC283739_148396">Được rồi. Cứ làm theo ý mình đi, Thưa Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="E63E1CED_148397">Có lẽ nói với cậu cũng vô ích...</Text>
  <Text Key="F3EA1B93_148398">Quan trọng hơn, chúng tôi đang huấn luyện quái vật, đừng đến gần quá. Nếu mất kiểm soát, chúng sẽ trở nên hoang dã. Cậu sẽ bị thương.</Text>
  <Text Key="350A65D3_148399">Ừ. Chủ nhà tôi vừa bắt được một quái vật mới, nên tôi đang huấn luyện nó.</Text>
