  <Text Key="107DA26D_81150">Đồ uống năm mới amazake được cho là có thể chữa lành sự mệt mỏi. Nếu ngài cảm thấy mệt, thiếp sẽ thổi cho một ly để ngài có thể uống một cách dễ chịu.</Text>
  <Text Key="9996C050_81151">Thiếp đã có một giấc mơ đầu năm may mắn, trong đó thiếp đang phục vụ ngài. Thiếp sẽ rất vui nếu ngài cũng thấy thiếp trong giấc mơ của mình...</Text>
  <Text Key="FB5B74F8_81152">Mạnh mẽ hơn và cao hơn... với đôi cánh được sinh ra từ mối liên kết của chúng ta, thiếp sẽ bay về phía ngài và tương lai. Luôn bên nhau... mãi mãi.</Text>
  <Text Key="25555B79_81153">Thiếp không muốn thấy ngài bị tổn thương thêm nữa, và thiếp sẽ dùng sức mạnh của mình để bảo vệ ngài để ngài luôn mỉm cười.</Text>
  <Text Key="8FA939F0_81154">Thiếp cảm thấy gần gũi với ngài hơn bao giờ hết. Thiếp tự hỏi liệu ngài có cảm nhận được sự hiện diện của thiếp không? Ngài có thể đến và ở bên thiếp được không?</Text>
  <Text Key="014DD9C5_81155">Điều ước duy nhất của thiếp là được ở bên ngài mãi mãi. Thiếp sẽ dùng sức mạnh này để vượt qua mọi khó khăn và biến nó thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="BA102D9C_81156">Dù kết quả của chuyến hành trình chúng ta có thế nào, chúng ta sẽ chiến đấu vì ngài. Thiếp không nghi ngờ gì, và sức mạnh này là bằng chứng cho tất cả.</Text>
  <Text Key="2A9E723B_81157">Hình dáng này giống hệt một nàng tiên trong truyện cổ tích. Thiếp luôn muốn nhảy múa bên cạnh ngài.</Text>
  <Text Key="4490F21A_81158">Princess Form... Thiếp cảm thấy mạnh mẽ hơn bình thường vì thiếp cảm nhận được mối liên kết mạnh mẽ với ngài sâu trong trái tim.</Text>
  <Text Key="6CC7B979_81159">Có lẽ thiếp đã thay đổi hình dáng, nhưng thiếp vẫn là chính mình... và thiếp sẽ phục vụ ngài nhiều hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="0942D82B_81160">Thiếp cũng muốn thấy ngài biến hình. Xin ngài hãy hét lên theo nhịp đếm của thiếp. Một, hai....</Text>
  <Text Key="3CED3D40_81161">Làm sạch tai Princess và thổi Princess... ôi, không... Thiếp nghĩ mình sẽ thử một điều khác biệt để hỗ trợ trong hình dạng này!</Text>
  <Text Key="D3E5ECEE_81162">Bộ trang phục này thế nào? Đó là một kiệt tác được chế tác cẩn thận với nhiều chi tiết, được thiết kế để hoàn thành nhiệm vụ của thiếp ngay cả giữa sự bao la của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="B7A42867_81163">Chú chó ngài gần đây đã thành thạo các trò lắm. Bắt tay, ngồi, xoay quanh... Fufu, Giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="7673497F_81164">Thiên nhiên mang lại phước lành cho tất cả sinh vật mà không phân biệt. Chúng ta phải trân trọng nó, ngài.</Text>
  <Text Key="95289504_81165">Ngài có muốn đi dạo với thiếp trong rừng không? Có lẽ sẽ thật tuyệt nếu chúng ta trốn khỏi ồn ào và đám đông của thành phố để dành thời gian yên tĩnh bên nhau...</Text>
  <Text Key="19A8F954_81166">Công việc bảo vệ rừng khó khăn, nhưng thiếp tin rằng mình có thể hoàn thành nếu ở bên ngài. Giống như những cuộc phiêu lưu trước của chúng ta.</Text>
  <Text Key="228BD0BF_81167">Ngài, thiếp có thể đến gần ngài một chút được không? Thiếp cảm thấy hơi lạnh và muốn cảm nhận hơi ấm của ngài nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="F94C8D33_81168">Dành thời gian bình yên với ngài trong rừng... không có hạnh phúc nào lớn lao hơn với thiếp.</Text>
  <Text Key="F11509B7_81169">Có vẻ như chú chó ngài hài lòng khi được thư giãn trong rừng. Hãy xoa bụng cho nó một chút.</Text>
  <Text Key="FA8AF221_81170">Rừng rất yên tĩnh, cảm giác như chỉ có chúng ta ở đây. Nó cảm thấy bình yên và thanh tịnh.</Text>
  <Text Key="2C89F1B6_81171">Thiếp muốn dành thời gian với ngài như thế này mãi mãi... Cuối cùng thiếp sẽ phải trở về nhiệm vụ của mình, nhưng ngay cả như vậy...</Text>
  <Text Key="C09B0607_81172">Ngài. Thiếp muốn thử xây lâu đài cát. Ngài có sẵn sàng giúp thiếp không?</Text>
  <Text Key="49A447FA_81173">Việc lộ da quá mức như thế này vẫn còn ngại ngùng... Thiếp chỉ có thể cho ngài thấy, ngài.</Text>
  <Text Key="CD2B2D69_81174">Thiếp có thể hỏi liệu ngài thoa kem chống nắng cho thiếp có được không? Nếu là ngài, thiếp sẽ cho phép trên da của mình.</Text>
  <Text Key="68031295_81175">Thiếp đã nhờ mọi người ở Sarendia Orphanage chọn đồ bơi cho thiếp... Ngài nghĩ nó phù hợp với thiếp không?</Text>
  <Text Key="E01E1F0A_81176">Ngài, nếu ngài không phiền, chúng ta cùng nhau tập bơi nhé?</Text>
  <Text Key="C5F75D1A_81177">Được ở một mình với ngài, trong đại dương bao la này... Thiếp có ngài hoàn toàn cho riêng mình trong khoảnh khắc này♪</Text>
  <Text Key="50631C63_81178">Ngài. Thiếp sẽ ở bên ngài bất cứ nơi đâu ngài đi. Xin đừng buông tay thiếp.</Text>
  <Text Key="23D21EA4_81179">Xin hãy nhìn, ngài. Cá ở rất gần... Thật kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="DB121306_81180">Hãy để dòng nước đưa chúng ta và tiếp tục bên nhau, bất cứ nơi nào nó đưa... Ý tưởng đó cũng không tệ, phải không, ngài?</Text>
  <Text Key="65570EEC_81181">Thiếp muốn tiếp tục nhìn cùng cảnh quan với ngài, cảm nhận cùng cảm xúc với ngài, và đi bên nhau mãi mãi.</Text>
  <Text Key="FA31EE2F_81182">Một mùa hè thật thú vị khi được ở bên ngài... Xin cho phép thiếp tiếp tục phục vụ như người dẫn đường mùa hè của ngài!</Text>
  <Text Key="097E4FB2_81183">Thiếp sẽ tiếp tục dẫn dắt ngài, nắm tay ngài đến vùng đất bí ẩn mà ngài chưa từng thấy. Xin hãy đi cùng thiếp trên chuyến hành trình này.♪</Text>
  <Text Key="C64BA353_81184">"Biển sao"... Thiếp rất vui vì có thể nhìn, cảm nhận và trải nghiệm cảnh tượng tuyệt vời này cùng ngài♪</Text>
  <Text Key="8D849453_81185">Mặc dù thiếp được nuôi dưỡng trong một ngôi làng núi xa xôi, nhưng thiếp không còn là ếch trong giếng nữa. Nhờ ngài, thiếp đã học được về đại dương bao la như thế này.♪</Text>
  <Text Key="577D12EB_81186">Xin hãy nhìn, ngài... Cá đang chiếu sáng con đường phiêu lưu của chúng ta bằng ánh sáng của những vì sao.♪</Text>
  <Text Key="E425C5C1_81187">Cánh hoa nhảy múa như một bó hoa cưới trong gió... Có lẽ một ngày nào đó, ngài và thiếp... Aaa! Th-Thiếp không được nghĩ những chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="900D62DC_81188">Chừng nào thiếp còn sức mạnh này, thiếp chắc chắn có thể dẫn dắt ngài không thất bại. Từ cái nôi đến mồ, thiếp phục vụ ngài.</Text>
  <Text Key="8DF84363_81189">Sức mạnh này chắc chắn đến từ mối liên kết sâu sắc thiếp chia sẻ với ngài. À, ngài... Xin cho phép thiếp mãi mãi ở bên cạnh ngài!♪</Text>
  <Text Key="FB287D96_81190">Các linh hồn đang đáp lại cảm xúc mạnh mẽ mà thiếp cảm thấy... Với sức mạnh mới này, thiếp sẽ phục vụ ngài nhiều hơn!♪</Text>
  <Text Key="38F93EA1_81191">À, gió cảm thấy dịu dàng quá... Eheh. Có vẻ như các linh hồn đang ban tất cả phước lành của chúng cho thiếp, và cho ngài♪</Text>
  <Text Key="A589ADF7_81192">Thiếp đã mong chờ được đáp ứng nhu cầu của ngài từ khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="5B3CEC08_81193">Xin gọi thiếp nếu ngài cần bất cứ điều gì. Thiếp sẽ thỏa mãn mong muốn của ngài bằng toàn bộ thân xác và tâm hồn.</Text>
  <Text Key="76659E68_81194">Thiếp đã giao cảm với các linh hồn từ khi còn trẻ, chuẩn bị cho sự xuất hiện của ngài. Xin hãy sử dụng thiếp một cách tốt.</Text>
  <Text Key="34E9FD46_81195">Có vẻ như ánh mắt của ngài cũng khiến các linh hồn cảm thấy thoải mái.♪</Text>
  <Text Key="711F13E4_81196">Thiếp sẽ trở thành một với thế giới tự nhiên khi phục vụ ngài.</Text>
  <Text Key="A47192DE_81197">Ngài có đói không? Có một cái bụng no là bước đầu tiên cho mọi thứ.</Text>
  <Text Key="5CDA36F4_81198">Ngài trông có vẻ mệt. Sức khỏe của ngài là nhiệm vụ của thiếp. Nếu ngài cần bất cứ điều gì, xin hãy hỏi.</Text>
  <Text Key="86AFE6D6_81199">Nó lấp đầy thiếp bằng niềm vui khi được phục vụ một người tốt bụng như ngài.</Text>
