  <Text Key="CDC55798_24900">Hehehe...</Text>
  <Text Key="EF8FC5BB_24901">Ụa ủa...</Text>
  <Text Key="38A4005E_24902">Hehe... Nhờ những chiếc nấm này, em đã trở nên nổi tiếng...♪</Text>
  <Text Key="47C82F05_24903">Ụa ủa ủa ủa... Em đã trở thành một người chị trưởng thành đầy năng lực...♪</Text>
  <Text Key="B32077AC_24904">Fufufufu... Nào, mọi người, theo em. Hôm nay chúng ta cũng hãy làm việc vui vẻ nhé♪</Text>
  <Text Key="57E9001A_24905">...Hả? Không bị ảnh hưởng...?</Text>
  <Text Key="E0532BAE_24906">Vì lý do nào đó, những âm thanh lạ tiếp cận {playername} từ sâu trong khu rừng cạnh khu cắm trại, dù bạn đã ăn các món nấm mà không gặp vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="07CDAD0A_24907">Trong khi đó, Aoi và những người khác đã sa vào ảo giác do chất độc của nấm gây ra.</Text>
  <Text Key="9C965A67_24908">Chúc một ngày tốt lành, Aoi-sama! Được gặp ngài hôm nay thật là vinh dự!</Text>
  <Text Key="BFD8A86A_24909">Chào buổi sáng, Aoi-kun! Em rất vui vì được làm việc cho anh!</Text>
  <Text Key="75321B18_24910">Em rất vui vì được là bạn của Aoi-san! Em vui đến mức có thể chết được~!</Text>
  <Text Key="09256632_24911">Phụ nữ trong thị trấn</Text>
  <Text Key="34577D89_24912">Ha ha ha! Cảm ơn mọi người! Cảm ơn vì đã là bạn của em hôm nay nữa!</Text>
  <Text Key="DE3786F6_24913">Aoi?</Text>
  <Text Key="45CE4177_24914">Ồ~! Phải chăng đó là hình ảnh em với 100 người bạn!?</Text>
  <Text Key="3EE49B23_24915">Thật tuyệt vời! Nó lấp lánh quá! Em thực sự muốn trở thành như thế~!</Text>
  <Text Key="5DFC152D_24916">Yukari-san, hôm nay cũng đang tận hưởng đồ uống của mình nhỉ!</Text>
  <Text Key="6DE9A638_24917">Bạn Uống Cùng 1</Text>
  <Text Key="2F14FB3F_24918">Và còn uống rất tinh tế! Người là tấm gương cho những ai thích Barley Soda!</Text>
  <Text Key="D4083F10_24919">Bạn Uống Cùng 2</Text>
  <Text Key="3D6E4B35_24920">Hơn nữa, nghe nói người còn làm việc chăm chỉ và được tin cậy trong guild. Người ta thường nói nếu không có Yukari-san, công việc sẽ không tiến triển.</Text>
  <Text Key="C587EC30_24921">Bạn Uống Cùng 3</Text>
  <Text Key="09B418B0_24922">Ha ha, đó là phóng đại. Em chỉ đang chăm chỉ tập trung vào từng công việc ngay trước mắt.</Text>
  <Text Key="9FF38DFF_24923">Yukari?</Text>
  <Text Key="69F58FE9_24924">Điều tương tự cũng áp dụng cho Barley Soda. Người thưởng thức nó một cách cẩn thận, với lòng biết ơn vì cửa hàng đã phục vụ Barley Soda, từng ngụm một.</Text>
  <Text Key="1BDD3712_24925">...Ừm. Aa, nó thật ngon.</Text>
  <Text Key="5061AB87_24926">Phải chăng... đó là em? Ngay cả sau khi uống Barley Soda, em vẫn không say...?</Text>
  <Text Key="EF9B8EDA_24927">Được công nhận trong công việc như thế, và không mắc lỗi với Barley Soda...! Đó thực sự là hình ảnh lý tưởng!</Text>
  <Text Key="D3FC3978_24928">Chào buổi sáng, Đội trưởng!</Text>
  <Text Key="097B4ADB_24929">Hiệp Sĩ Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="8F71CF4F_24930">À, chào buổi sáng. Thời tiết thật dễ chịu. Hôm nay chúng ta tiếp tục bảo vệ Landosol thanh bình nhé!</Text>
  <Text Key="FB4E297F_24931">Jun?</Text>
  <Text Key="F4FD56B8_24932">Vâng!</Text>
  <Text Key="649C33EC_24933">Ôi... Tinh thần cao thế...!</Text>
  <Text Key="01F1D5F7_24934">Mặc dù em có vẻ vui vẻ hơn bình thường... toàn đội không quá hào hứng và có đôi vai thư giãn. Không tệ chút nào. Không, thay vào đó, tốt...!</Text>
  <Text Key="D0894B9C_24935">Vậy có phải là cách một người chỉ huy lý tưởng, một Đội trưởng lý tưởng nên là...?</Text>
  <Text Key="0762CAFE_24936">Kyaa! Aoi-saaaan!!</Text>
  <Text Key="7C3CE57E_24937">Bạn bè của Aoi</Text>
  <Text Key="513D4022_24938">Ha ha ha! Bình tĩnh đi, 100 người bạn của em! Đừng hoảng loạn, em sẽ nói chuyện với mọi người.</Text>
  <Text Key="0431C56B_24939">-Tuyệt vời...! Em cũng muốn trở thành phiên bản lý tưởng của mình như thế~!</Text>
  <Text Key="91BF96BB_24940">Hả?! Th-Thật sao?! Nhưng trông có vẻ sẽ rất khó...</Text>
  <Text Key="777232B7_24941">Thôi nào, dễ thôi... Chỉ cần ăn thêm chiếc nấm này, em sẽ đạt được trong chớp mắt! Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="78BE199E_24942">Ồ! Vậy em không khách khí đâu... nhai!</Text>
  <Text Key="64558B0A_24943">Tốt, em ăn ngon lành. Cứ tiếp tục... Còn về phần mình...</Text>
  <Text Key="FA6DCC43_24944">...Em đã trở thành phiên bản lý tưởng của chính mình!</Text>
  <Text Key="C32E7380_24945">Aoi đã bị mắc kẹt trong ảo giác do nấm độc gây ra. Và bên trong đó, anh bắt đầu nhầm lẫn ảo ảnh về phiên bản lý tưởng của bản thân với con người thật.</Text>
  <Text Key="AEA863C4_24946">Aoi, người đã dạy Yukari và Jun cách tự mình tận hưởng thời gian cắm trại, quan sát hai người từ đống lửa trại.</Text>
  <Text Key="B9BFC929_24947">MI đã quá bận tâm với Barley Soda... Dù cắm trại là điều kiện tiên quyết cho thức uống tối thượng...</Text>
  <Text Key="E215406C_24948">Chắc hẳn mình là một ông chủ tồi tệ khi khiến cấp dưới lo lắng đến mức đó...</Text>
  <Text Key="E202D8D8_24949">Cắm trại nhỉ... Có vẻ như mọi người ở Landsor đều mang trên mình những gánh nặng riêng...</Text>
