  <Text Key="C230203E_93050">Nhưng... cha của Kokkoro, \n giống như Labyrista... 'The Seven Crowns'. \n Ông là một trong những người sáng tạo thế giới này.</Text>
  <Text Key="7F96B358_93051">Có vẻ là vậy. Trong quá trình tạo ra siêu AI quản lý thế giới... tôi cũng có vinh dự được quan sát nó từ khoảng cách gần.\n</Text>
  <Text Key="F853D136_93052">Hơn nữa, còn có nhiều thứ tôi không thể hiểu được, như sự phát triển của mạng lưới truyền thông thế hệ tiếp theo và các yếu tố liên quan đến sự phát triển trong Astrum của cha tôi...</Text>
  <Text Key="0F7B6002_93053">Tuy nhiên, trong khi bận rộn với công việc, cha tôi vẫn âm thầm quan tâm đến tôi, đứa trẻ không thể hòa nhập ở trường. ... Ông là một người cha không thể thay thế đối với tôi.</Text>
  <Text Key="D5C206D7_93054">Bạn có một người cha tốt bụng như vậy...</Text>
  <Text Key="F134AE42_93055">...T-Tôi...</Text>
  <Text Key="1F3E537F_93056">Người cha của tôi trong "thực tại", tôi chỉ có thể nhớ mơ hồ... Có phải cũng vì sự điều chỉnh nhận thức của tôi... tôi tự hỏi?</Text>
  <Text Key="100FF59B_93057">...Có thể là vậy. Có lẽ do trao đổi thông tin thường xuyên hay nhờ những chiếc bánh crepe của Lady Labyrista, dường như những thứ khiến tôi dễ quên đã biến mất...</Text>
  <Text Key="FF4BB670_93058">...Có lẽ... tôi chỉ đơn giản là không muốn nghĩ về nó. ...Bởi vì...</Text>
  <Text Key="C3D48A01_93059">Lady Pecorine...?</Text>
  <Text Key="325A5A2F_93060">...Tôi chắc chắn không chỉ là mình. Kyaru cũng... Và...</Text>
  <Text Key="581FC3BD_93061">...Được rồi. Đừng nhìn lo lắng thế.</Text>
  <Text Key="58613E0B_93062">Tôi biết đây là cách tốt nhất để đưa Sheffy trở lại.</Text>
  <Text Key="ABB99B3E_93063">Ừm, thì...</Text>
  <Text Key="3ADAB8BC_93064">{playername}. Bạn... không nhớ sao? ...thực tại...</Text>
  <Text Key="09554F3D_93065">Từng chút một...</Text>
  <Text Key="A827B868_93066">Nhờ Lady Amethys...</Text>
  <Text Key="C114CB9A_93067">Th-Thế thì...</Text>
  <Text Key="3AEDCCBA_93068">Ừm... Trong những ký ức tôi nhớ lại...</Text>
  <Text Key="5CCB7E2F_93069">Bạn... có gặp tôi chứ? Eo... tôi như thế nào trong 'thực tại'...?</Text>
  <Text Key="1F97990E_93070">Cô ấy nói sẽ giết tôi...</Text>
  <Text Key="81D6D68C_93071">Tôi cảm thấy cô ấy dễ thương.</Text>
  <Text Key="52954F9B_93072">Đó là... T-Tôi xin lỗi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="E8D6518D_93073">Cứ tiếp tục thế này, tôi tự hỏi liệu mình có khác biệt nhiều so với chính mình ở đây không...</Text>
  <Text Key="87DCF195_93074">Cái...!?</Text>
  <Text Key="989E146F_93075">Khoan, dừng lại... Bạn đang nói gì vậy, đồ ngốc...</Text>
  <Text Key="EC3D460A_93076">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="4FFE83C3_93077">Bạn vẫn chưa nhớ lại 'thực tại' một cách thỏa đáng, phải không?</Text>
  <Text Key="8476AAF9_93078">...Hah. Thế giới thực, hửm...</Text>
  <Text Key="BBA82D46_93079">Tôi cũng không hiểu rõ lắm, nhưng khi nghĩ về "thực tại"... nó khiến tôi khó chịu. Nó khiến tôi buồn nôn...</Text>
  <Text Key="DD752CB8_93080">Tôi tự hỏi đây là gì.\nĐó là lạ, phải không?\n...Bởi vì nếu có thứ gì đó như "một tôi khác"...</Text>
  <Text Key="BCF4C3F2_93081">Tôi chắc chắn cô ấy giỏi hơn tôi lúc này... nên...</Text>
  <Text Key="7F94902D_93082">Không. Điều đó không đúng.</Text>
  <Text Key="E2DF4564_93083">Bạn...!</Text>
  <Text Key="6291DE10_93084">Vậy tôi sẽ đi với bạn.</Text>
  <Text Key="EDFCCC96_93085">Một lúc trước, khi {playername} và những người khác đang nghỉ ngơi ở Công viên Elizabeth...</Text>
  <Text Key="F8466C09_93086">Ồ, xin lỗi về chuyện đó, nhé? \n{playername} đã kịp trốn thoát, \nNhững người thú nhân đó cứng cáp hơn tôi tưởng, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="DEE2A838_93087">Cắn một con mèo bị dồn vào góc, hửm? Không phải phong cách của bạn khi thách thức cả một quốc gia.</Text>
  <Text Key="3B9192A7_93088">Tôi đoán là vì tôi sốt ruột, và trong lúc đó, 'Apostle' cũng bị hạ. Chà, tôi bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="E17281D2_93089">...Nhưng, bạn biết không? Bạn đã làm nhiều chuyện với mọi người ngoại trừ tôi trong vài ngày qua, phải không?</Text>
  <Text Key="34394744_93090">Và điều đó có ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="31819FA8_93091">Hả? Ôi không, Metamorph Regnant và Regina Gaes đã bị lấy lại. Và dường như Misora-chan đã hoàn toàn mất động lực, hửm?</Text>
  <Text Key="F9D904AE_93092">Metamorph Regnant và Regina Gaes vốn dĩ chỉ là công cụ bất ổn từ đầu. Nếu chúng trở nên như những nữ hoàng sa ngã trong mê cung, đó sẽ là một thỏa thuận hoàn toàn có lợi.</Text>
  <Text Key="D92FD430_93093">Misora-san, thì, "Nameless Soldiers" và "Angels"... Tất cả đã bị đánh bại, và cô ấy dường như hơi chán nản thật.</Text>
  <Text Key="0FDE1D45_93094">Đến với cô ấy, sẽ không thể kết thúc như thế này. \nBóng tối ẩn náu bên trong cô ấy, tối tăm và sâu sắc đến mức ngay cả tôi cũng không thể không kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="0912D8B1_93095">Tôi đã nói trước rồi, phải không? \nChúng ta không phải là một nhóm gắn bó từ đầu.</Text>
  <Text Key="81236A21_93096">Misora. Tôi cũng vậy. Và bạn cũng vậy, Octo. Mỗi chúng ta sẽ cố gắng thực hiện điều ước của Eris theo cách của riêng mình.</Text>
  <Text Key="F36A6AD4_93097">Nếu là vậy. \nNó không nên là vấn đề bất kỳ ai mất tích trong quá trình, phải không?</Text>
  <Text Key="DF39A025_93098">...Hmm. \nỪ, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="E33418D5_93099">Vâng. \nVì vậy, ngay cả khi bạn thất bại, không cần phải lo lắng về nó. \nOcto-san.</Text>
