  <Text Key="802AB1B6_138050">Trẻ em trong đồ bơi</Text>
  <Text Key="D17B6BE1_138051">Người đàn ông trong đồ bơi</Text>
  <Text Key="B00C3F2A_138052">Người phụ nữ trong đồ bơi</Text>
  <Text Key="2F80837A_138053">Nếu chúng ta làm cùng nhau, chúng ta sẽ làm được</Text>
  <Text Key="EF148543_138054">Chúng ta có thể làm việc này vào lần khác!</Text>
  <Text Key="048B66AD_138055">Emilia-chan, hãy hứa là chúng ta sẽ làm điều này một lần nữa nào!</Text>
  <Text Key="E0887665_138056">Vậy thì, hãy thề bằng ngón tay út nhé!</Text>
  <Text Key="9544FB9B_138057">Emilia và những người khác không thể chơi ở bãi biển do nắng nóng gay gắt. Vì Emilia thất vọng, Subaru đề xuất thả đá băng nổi trên biển. Cả nhóm trượt dọc theo những tảng băng và xây núi cát trên biển mát mẻ, tận hưởng biển đến tối đa.</Text>
  <Text Key="B79362E2_138058">{playername} đã đưa Emilia đến bãi biển vào buổi sáng để làm một việc cần làm.</Text>
  <Text Key="ACCDE81C_138059">Ồ, buổi sáng nay gió mát rượi thật. Ngay cả ở bãi biển mùa hè này, nơi đây vẫn mát mẻ và gió nhiều...</Text>
  <Text Key="CCB54FAC_138060">Chỉ có chúng ta ở đây và yên tĩnh đến mức cảm giác như một nơi hoàn toàn khác so với ban ngày. Em nghĩ em cũng thích loại bãi biển này!</Text>
  <Text Key="2030F5AF_138061">...Vậy hôm nay anh có việc trong rừng. Có lẽ do ai đó nhờ giúp đỡ chăng?</Text>
  <Text Key="94698D03_138062">Hoặc có lẽ anh đang tìm nguyên liệu cho Gourmets... hay có lẽ, có lẽ là vì công việc giao hàng 'bán thời gian' của anh?</Text>
  <Text Key="FD274993_138063">...Đó là hoàn toàn khác, anh nói? Vậy tại sao chúng ta lại trong rừng từ sáng sớm...?</Text>
  <Text Key="D629DB2C_138064">...Quái vật! Và còn nhiều lắm......! Em không ngờ rừng này nguy hiểm thế!</Text>
  <Text Key="3E738F8A_138065">Ừ, sẽ rất nguy hiểm nếu ai đó đi dạo trong rừng đầy quái vật!</Text>
  <Text Key="65D9CABE_138066">Có vẻ như chúng ta đã trừ hết rồi. Nhưng trước đây ở đây không có quái vật, phải không? Có lẽ một đàn chúng đến từ đâu đó...</Text>
  <Text Key="A798F332_138067">Ồ, có lẽ việc cần làm hôm nay của anh là yêu cầu tiêu diệt quái vật trong rừng này?</Text>
  <Text Key="8D63DC64_138068">Nếu anh nói chỉ đúng một nửa, vậy còn một nửa lý do em không biết. Hừm... Ừm... Em nghĩ em không thể đoán được, nó hơi khó hiểu...</Text>
  <Text Key="80760D09_138069">Sau khi đánh bại quái vật, hai người họ đi sâu hơn vào rừng và dừng lại trước một cái cây.</Text>
  <Text Key="93FD4FDE_138070">Vậy đây là điểm đến của chúng ta? Có vẻ chỉ là một cái cây lớn...</Text>
  <Text Key="70916DBE_138071">Hừm... bây giờ em nhìn kỹ, có vẻ như có một cục đen trên thân cây! Nó rung động và di chuyển, và có sừng ấn tượng... Đây có phải... là một con bọ?</Text>
  <Text Key="FBA18A0A_138072">À, nó bay mất rồi! Chờ một chút... Hãy ngoan và để chúng tôi bắt cô...!</Text>
  <Text Key="8B857E70_138073">{playername} và Emilia đã bắt thành công con bọ và trở về bãi biển. Sau đó, một cậu bé và một cô gái trẻ đến gặp họ.</Text>
  <Text Key="88E9B6C6_138074">À, anh trai! Thế nào? Có quái vật không?</Text>
  <Text Key="6FFBCC19_138075">May mắn quá. Giờ chúng ta có thể cùng nhau bắt bọ hung mà không phải lo lắng nữa.</Text>
  <Text Key="63B640DD_138076">Vậy các em là khách hàng của anh suốt thời gian qua? Để săn những quái vật đó và cứu con bọ?</Text>
  <Text Key="6262DCD3_138077">Đúng rồi! Chúng em đang bắt bọ để viết về chúng trong nhật ký quan sát!</Text>
  <Text Key="77950B09_138078">Cái rừng đó là một nơi tuyệt vời để thu thập bọ hung, nhưng gần đây quái vật đã đến ở đó và gây ra vấn đề.</Text>
  <Text Key="E40C4F62_138079">Vì chúng em không thể tự mình đến đó, nên chúng em đã nhờ và dựa vào anh ở đây. Anh có bắt được thứ gì thú vị không?</Text>
  <Text Key="63C05D2A_138080">Giờ mọi thứ đều ổn. Tất cả quái vật đã biến mất, và chúng tôi cũng bắt được một con bọ cho các em. Đây có phải là thứ các em muốn?</Text>
  <Text Key="4476F01D_138081">Đó không phải là bọ hung Astraea?! Hơn nữa, con này có màu sắc sâu của hoa núi và ánh lóng của bọ ngựa, tạo nên một loài bọ thực sự hiếm và bí ẩn!!</Text>
  <Text Key="247A9245_138082">Và chưa hết! Nó thực sự to! Kích thước lớn khá phổ biến đối với bọ ngựa Astraea khổng lồ, nhưng rất hiếm khi bọ ngựa khổng lồ sừng lớn đến thế này!</Text>
  <Text Key="68A842ED_138083">...Ơ, xin lỗi, nhưng về phần tôi, tôi không hiểu các em đang nói gì.</Text>
  <Text Key="4E094B47_138084">Ồ, cảm ơn nhiều lắm! Nếu tôi viết một nhật ký quan sát về con bọ hiếm như vậy, tôi thậm chí có thể nhận được Giải thưởng Bộ trưởng Landosol cho việc quan sát côn trùng...!</Text>
  <Text Key="483E1E29_138085">Vậy... còn con này thì sao? Con này cũng là bọ hiếm sao?</Text>
  <Text Key="15F3B3BB_138086">Đó chỉ là một con bọ bình thường, có thể tìm thấy ở bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="F2DC2DA8_138087">Ồ... Nhưng ngay cả khi nó không phải loại hiếm, nó vẫn dễ thương, nên tôi không quan tâm. Nè, nè. Ngoan, ngoan.</Text>
  <Text Key="E321B689_138088">Hiểu rồi! Cả hai chúng ta cùng cố gắng nhé!</Text>
  <Text Key="6C1FCACB_138089">Những đứa trẻ đó chỉ nói một cách thoải mái, nhưng nhật ký quan sát là gì?</Text>
  <Text Key="66117A3F_138090">Vậy các em nuôi và giữ một con bọ, quan sát sinh thái của nó, và viết nhật ký quan sát về nó...? Các em nói đó là món ăn không thể thiếu của 'Kỳ nghỉ hè'? Có vẻ mùa hè đầy những việc cần làm!</Text>
  <Text Key="A5AF5EC5_138091">Bây giờ tôi hiểu rồi! Vì chúng ta đều ở đây, tôi cũng sẽ thử. Hãy cho tôi biết và cho tôi xem những việc khác tôi có thể làm trong mùa hè này!</Text>
  <Text Key="3C36C4FD_138092">Một buổi sáng, {playername} và Emilia đã đến trước Nhà Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="80865E2F_138093">Chào buổi sáng, {playername}. Tôi tự hỏi, hôm nay chúng ta sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="0BAE2B2A_138094">Bông hoa dễ thương thật♪ Tôi tự hỏi liệu mình có thể vẽ nó được không.</Text>
  <Text Key="AFAA0798_138095">...Ưm, cái chậu kia là sao? Nó có dây leo uốn lượn mọc trong đó, và trông không giống loại hoa phong lan chúng ta định vẽ.</Text>
  <Text Key="CA5DEFDB_138096">Một loài thực vật ăn thịt...!? Một loài ăn côn trùng? Bông hoa gì mà đáng sợ thế...</Text>
  <Text Key="85731C3B_138097">Chào hai người☆! Hai người đang làm gì cùng nhau từ sáng sớm vậy?</Text>
  <Text Key="56810E8E_138098">Chào buổi sáng, Pecorine. Ngay bây giờ, chúng tôi đang vẽ tranh về hoa phong lan.</Text>
  <Text Key="D321DAD2_138099">Ra vậy... Những bức tranh thật tuyệt vời. Màu sắc đặc biệt đẹp☆</Text>
