  <Text Key="25FC978A_57150">Fufu--Thật may mắn khi cậu hỏi. Tôi là một Time Leaper từ tương lai, một tương lai xa hơn nhiều so với thời điểm cậu đang ở... Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="6D47F1E8_57151">T-T-Time Leaper?</Text>
  <Text Key="49195CB6_57152">Tôi còn là hậu duệ của nền văn minh siêu cấp mà người phụ nữ robot kia từng tham gia...!</Text>
  <Text Key="1587C66C_57153">N-Nền văn minh siêu cấp... cậu nói ư?</Text>
  <Text Key="6CA66591_57154">Một con quái vật khổng lồ, bất thường đã xuất hiện ở thời đại này - một điều tra viên đã đến để ngăn thế giới bị hủy diệt bởi &quot;Kaiju&quot;...!</Text>
  <Text Key="D1896BB3_57155">Ối trời... Nghe thật đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="56DF55CD_57156">Tên tôi là... Cry. Thợ săn huyền bí từ tương lai, Cry!</Text>
  <Text Key="503A4DDE_57157">Và Aoi... Không, người &quot;Tổ tiên&quot; đáng kính. Có vẻ tôi là hậu duệ xa của cô.</Text>
  <Text Key="22997CA8_57158">Hả? HẢẢẢẢẢẢ?! Thật ư?!</Text>
  <Text Key="C55AFFEF_57159">Nếu tôi nói tất cả là dối trá... thì sao?</Text>
  <Text Key="C0C465B1_57160">Ugh, cảm giác hài hước lỏng lẻo này... Hơn nữa, tôi có thể mơ hồ cảm nhận được KHÍ CHẤT NGƯỜI CÔ ĐỘC toát ra từ cô ấy... Tôi không biết tại sao, nhưng cứ như thể tôi không thể phủ nhận cô ấy có thể là hậu duệ của tôi...!</Text>
  <Text Key="89361BC9_57161">Tôi thừa hưởng từ mẹ. Bà ấy, mẹ bà, và thậm chí bà ngoại, cũng không phải người hòa đồng lắm. Nếu vẽ lên cây gia phả của tôi, có lẽ ai cũng sẽ giống vậy.</Text>
  <Text Key="A7937C69_57162">Ugh, dường như gen của tôi đơn giản là quá mạnh~... Nghĩ đến việc chúng sẽ biểu hiện ở hậu duệ của tôi, gần như vĩnh cửu... Thật đáng sợ... yếu tố người cô độc này...</Text>
  <Text Key="00666E5D_57163">Nhưng, có gì đó trong cô ấy khiến tôi liên tưởng... cảm giác như đây không phải là lần đầu chúng ta gặp nhau. Cô ấy giống như một chị gái từ họ hàng xa xôi...?</Text>
  <Text Key="1A2BDBB6_57164">À, Cry-san... Không, THƯỢNG ĐẾ!</Text>
  <Text Key="35DB9DBA_57165">T-Thượng đế...?</Text>
  <Text Key="1740AB3A_57166">V-Vâng. À, thì, khi tôi thấy cô, Cry-san... Cô khá là ngầu và đáng kính... nên có thể nói tôi ngưỡng mộ cô...</Text>
  <Text Key="096C6838_57167">Kỹ năng cung thuật cô thể hiện trước đó khi cứu chúng tôi cũng tuyệt vời nữa...! À, không... Không phải tôi đang yêu cầu cô phải cố gắng thể hiện lại...</Text>
  <Text Key="222FADEE_57168">Tôi chỉ muốn gọi cô là &quot;Thượng đế&quot;...</Text>
  <Text Key="D60C258A_57169">Tôi lớn hơn cô khoảng một thế hệ, nhưng... nghe thật lạ khi bị tổ tiên gọi như vậy.</Text>
  <Text Key="2C17DB68_57170">V-Vậy tôi không được...?</Text>
  <Text Key="3656F4FA_57171">...H-Hả? Cái gì vậy? Tại sao tôi có thể chủ động thế này dù là một người cô độc, lạc lõng xã hội? ...Có phải vì Cry-san có quan hệ huyết thống với tôi...?</Text>
  <Text Key="3868E919_57172">Ừm... Tôi không thực sự quan tâm. Về phần tôi, tôi cũng hy vọng có thể giúp các cậu.</Text>
  <Text Key="AB66E799_57173">Tôi đánh giá cao sự hợp tác của cô, nhưng... hmm. Cô nói về &quot;kaiju&quot;, đúng không? Giả sử cô không nói dối, cô có thể giải thích phần đó chi tiết hơn được không?</Text>
  <Text Key="408F8BC7_57174">Hah, đúng rồi. Tôi suýt quên mất vì thông báo quan hệ gia đình bất ngờ.</Text>
  <Text Key="BB858721_57175">Được, đó là lý do chính tôi đến đây~...</Text>
  <Text Key="8515EF17_57176">M-Một quái vật nữa?!</Text>
  <Text Key="C5E48ACB_57177">Không, phản ứng này----Nó không chỉ là một con quái vật thông thường! Giống như con Gedon kia... và nó xuất hiện ở Công viên Giấc mơ Lớn của chúng ta, lần này!</Text>
  <Text Key="98CAA926_57178">Chúng đến rồi... những thứ đó!</Text>
  <Text Key="F747A10D_57179">Những thứ đó...?</Text>
  <Text Key="9A0BF22B_57180">Này, có phải... có một cái khe nào đó trên trời không?</Text>
  <Text Key="8068AA4F_57181">Có thứ gì đó đang đi ra... Waaaaah!?</Text>
  <Text Key="422320E8_57182">RIMARIMAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="86192D29_57183">CHERUUUUUUUUUUUUUUN!!</Text>
  <Text Key="086A7D24_57184">Người phụ nữ xinh đẹp dũng cảm đã giúp chúng ta! Một người từ tương lai? Ai đó từ nền văn minh siêu cấp? Một thợ săn huyền bí? Cry-san, cô thực sự là ai?</Text>
  <Text Key="C796991A_57185">Có quá nhiều câu hỏi tôi muốn hỏi, nhưng công viên hiện đang gặp rắc rối lớn! Tệ quá! Tôi phải nhanh lên và giúp họ! L-Lần này là hai kẻ thù cùng lúc! T-Tôi có thực sự thắng được không!?</Text>
  <Text Key="50911527_57186">Lần sau, Tập 4! &quot;Tình bạn &amp; Trái tim, Nhiều lớp&quot;!!</Text>
  <Text Key="656138DE_57187">...Không, nhưng... trước đó, tôi cảm thấy như có gì đó tôi đã thấy trước đây. Con robot khổng lồ trông như llama, và con robot có dấu chữ thập trông như sắp bắt đầu một trận rap battle...</Text>
  <Text Key="DE9F777E_57188">Cry</Text>
  <Text Key="97ECB583_57189">Khách 1</Text>
  <Text Key="6CFAD938_57190">Khách 2</Text>
  <Text Key="4B64900A_57191">Nakayoshi X</Text>
  <Text Key="8040B480_57192">Một cánh cổng đột ngột mở ra ở Công viên Giấc mơ Lớn. Những kẻ bước ra khỏi nó là... Robo-Lima và Nakayoshi X.</Text>
  <Text Key="DBE74BC1_57193">RIMARIMA RIMAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="CF4CA54C_57194">CHERUUUUUUUUUUUN!!</Text>
  <Text Key="FA550A35_57195">WAAAAAAHHHH!</Text>
  <Text Key="B9203B52_57196">Dừng lại! Toh!!</Text>
  <Text Key="D2379B09_57197">&quot;Ngươi kia... Không, hai người? Ta sẽ không khoan dung cho thêm bất kỳ hành vi phạm pháp nào!!&quot;</Text>
  <Text Key="1A848C64_57198">&quot;Mọi người trong công viên, sơ tán ngay lập tức! Chúng ta sẽ tìm cách xử lý những con quái vật này!&quot;</Text>
  <Text Key="0CC98F56_57199">&quot;Phew... Dường như chúng ta đã kịp thời đến...&quot;</Text>
