  <Text Key="C0564609_152050">Xúc tuyết, sửa hàng rào, trang trí... Lúc nào cũng có việc để làm. Mùa đông chỉ là mùa của sự lộn xộn.</Text>
  <Text Key="F3CE0E74_152051">Đồng đội, cậu đang nhìn quanh tìm gì vậy? Chưa từng thấy tuyết nhiều như thế này bao giờ à?</Text>
  <Text Key="8E1C81CC_152052">À, phải. Landosol không có tuyết rơi nhiều như thế này. Với tớ thì đây là chuyện thường ngày, nên gần như không để ý nữa.</Text>
  <Text Key="73D5260E_152053">Hồi còn nhỏ, tớ thường xuyên đi xe trượt tuyết. Gợi lại kỷ niệm quá...</Text>
  <Text Key="59313755_152054">Muốn thử xe trượt không? Có lẽ còn một chiếc trong kho nếu chúng ta tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="5E3ED14D_152055">Ồ... Việc trước, việc! Không có thời gian chơi đâu.</Text>
  <Text Key="E962F442_152056">Phải xúc xong tuyết trước khi nó chồng chất lên. Đồng đội. Coi thường tuyết có thể là sai lầm nghiêm trọng đấy!</Text>
  <Text Key="F3261669_152057">Đúng, đúng vậy. Chính vậy. Đó là âm thanh một tòa nhà phát ra khi bắt đầu răng rắc dưới lớp tuyết...</Text>
  <Text Key="0814DEA4_152058">ÁÁÁÁÁÁ! K-K-KHO HÀNG! KHO HÀNG Ở ĐÓ VỪA NỔI RA!</Text>
  <Text Key="28C05284_152059">Đồng đội! Đó không phải trò đùa của tớ! Ý tớ là, đây không phải lúc để đáp trả thông minh!</Text>
  <Text Key="09B96395_152060">HIIIII! MOOOOOOOOOOOO!</Text>
  <Text Key="20FB3A89_152061">Awa wa! Tiếng đó làm tất cả bọn ở đồng cỏ hoảng sợ hết rồi! Phải làm cho chúng bình tĩnh lại!</Text>
  <Text Key="C2BDB2CD_152062">Tớ đi theo chúng! ÔIIIII! ĐỨNG YÊN Ở ĐÓ ĐIIIIIII!</Text>
  <Text Key="9F5C7B09_152063">Hiheeeeeeeen MOOOOOOOOOOOOOO!</Text>
  <Text Key="2A84E926_152064">Mọi người, giờ ổn cả rồi. Các bạn có thể yên tâm trong chuồng nhà mình~</Text>
  <Text Key="E20CD0F3_152065">Vẫn còn... Tớ đã vây được hầu hết chúng, nhưng vài con mất tích. Chúng đi lạc đâu rồi...? Hả?</Text>
  <Text Key="990036AA_152066">Ối dời... cái hàng rào này bị vỡ rồi. Chúng chắc đã hoảng loạn và lao xuyên qua đây.</Text>
  <Text Key="5652411B_152067">Nếu không tìm thấy chúng sớm, một số quái vật có thể sẽ tìm đến chúng trước. Phải đuổi theo nhanh lên~</Text>
  <Text Key="A66ADF87_152068">...Khoan, Đồng đội? Cậu đang mân mó mảnh vỡ như vậy... sao vậy? Nguy hiểm khi ở gần một kho hàng đổ nát như thế.</Text>
  <Text Key="B5CD91F2_152069">Đây là... xe trượt tuyết!</Text>
  <Text Key="E631448D_152070">Chắc chắn nhanh hơn đi bộ, nhưng... Đồng đội, cậu đã từng lái cái này chưa?</Text>
  <Text Key="FDEDB8C7_152071">Giơ ngón cái lên và cười tươi, hửm. Trông cậu tự tin phết.</Text>
  <Text Key="1DFB141F_152072">Được rồi, hét lên nào! Cứ theo sát tớ phía sau, Đồng đội!</Text>
  <Text Key="152C7C8D_152073">KYAAAAAHHH! Ôi trời, ôi trời...</Text>
  <Text Key="6785D7B5_152074">Chà, đã lâu rồi tớ chưa lái, nhưng cơ thể vẫn nhớ. Cậu ổn chứ, Đồng đội? ...Đồng đội?</Text>
  <Text Key="C1237B52_152075">Ái chà... chạy nhanh quá rồi, nhào đầu xuống đống tuyết, hửm. Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="851152D7_152076">Nhìn vậy thì không có thương tích. Tốt!</Text>
  <Text Key="BDF53E5D_152077">Chiếc xe trượt tuyết này là chiếc tớ dùng hồi nhỏ... Có lẽ quá nhỏ cho cơ thể cậu rồi, Đồng đội!</Text>
  <Text Key="D60E372D_152078">Vẫn không tìm thấy mấy con lạc... Đánh giá từ dấu chân, có vẻ chúng đi theo hướng này!</Text>
  <Text Key="ABBE8827_152079">Hee-hee!</Text>
  <Text Key="1A2FC117_152080">Ồ! Có một con!</Text>
  <Text Key="D8110C32_152081">Ồ, kia kìa, kia kìa...♪ Có đau không? Mọi người đâu rồi?</Text>
  <Text Key="924835A8_152082">Brrrrrr...</Text>
  <Text Key="E4180669_152083">Này, cậu định đi đâu? ...Có phải nó đang bảo chúng ta theo không?</Text>
  <Text Key="4EB3E465_152084">Ồ! Vậy là mọi người ở đây cả rồi! Các bạn ổn chứ?</Text>
  <Text Key="308E405A_152085">Chắc hẳn các bạn đã sợ vì sự bất ngờ. Đây, đây...♪ Giờ tớ ở đây rồi, mọi chuyện sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="73E2A5E1_152086">Vẫn còn, các bạn đã đi xa đến thế, hửm. Một đám thông minh -- biết chạy đến nơi an toàn...♪</Text>
  <Text Key="8374D278_152087">Không có gì đau lòng hơn là mất gia đình trong ngày Giáng sinh. Tớ sẽ không để điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="4A4DEBF4_152088">Nghe nói tổ tiên ta có một cái chuồng cũ ở đâu đó quanh đây... chắc đây là nơi rồi.</Text>
  <Text Key="710DD163_152089">Hả? Có thứ gì treo ở cổng vào. Đây là... một chiếc móng ngựa, tớ đoán vậy.</Text>
  <Text Key="3BE0454B_152090">Đồng đội, cậu chắc đã thấy rồi vì thường xuyên quanh trang trại của tớ. Móng ngựa dùng để bảo vệ móng guốc ngựa, giống như giày vậy.</Text>
  <Text Key="83E5073B_152091">Và rồi, đôi khi chúng được treo ở cổng như thế này. Chúng được coi là vật may mắn xua đuổi tà khí và mang lại điều tốt lành.</Text>
  <Text Key="B44F0285_152092">Chắc là nhờ vật may mắn này mà chúng ta mới tìm thấy mọi người an toàn. Cảm ơn, cảm ơn...</Text>
  <Text Key="4BFB5AFE_152093">...Hả? Có một cái túi ở đây...</Text>
  <Text Key="2C502B5F_152094">Ugh! N-Nặng quá...! C-Cái túi này... đầy ắp móng ngựa à?</Text>
  <Text Key="DD9AC780_152095">Với nhiều thế này, tổ tiên ta có lẽ cũng kinh doanh móng ngựa nữa.</Text>
  <Text Key="ADAB7D80_152096">Vẫn còn, tớ nên làm gì với chúng? Cuối cùng cũng chỉ là móng ngựa thôi...</Text>
  <Text Key="6F1F1249_152097">Dù có mang về nhà và trang trí cổng trang trại, cũng không cần nhiều thế này để kêu leng keng.</Text>
  <Text Key="7C3B2F9C_152098">Nên biến chúng thành đồ trang trí cây Giáng sinh à? Không, nghe hơi đơn điệu.</Text>
  <Text Key="1D8626BF_152099">Hả, Giáng sinh...? Đúng rồi, hôm nay là Giáng sinh!</Text>
