  <Text Key="A642A8EF_37350">... Vâng, chắc chắn rồi! \nTôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="CF744A54_37351">Vậy thì từ ngày mai, tôi sẽ dẫn cô đi xem quanh.</Text>
  <Text Key="28186298_37352">Tôi rất mong được hợp tác với cô!</Text>
  <Text Key="E7742BF2_37353">Tôi sẽ không trở thành vị cứu tinh của tội lỗi... \nNhưng dù sao đi nữa, dù chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="0FDD44FE_37354">Với tư cách một mạo hiểm giả, nếu tôi có thể giúp đỡ người dân thị trấn này - những người mà trước đây tôi đã gây rắc rối...</Text>
  <Text Key="EA7A18B2_37355">...Riri, Riri.</Text>
  <Text Key="E1D2C306_37356">Bánh quy Zabuton, Precia sẽ ăn hết. \nCô không cần phải cho gia đình biết cô thích chúng sao?</Text>
  <Text Key="4390CA4F_37357">À, tôi cũng sẽ thưởng thức...! \nPrecia, xin lỗi vì xen vào từ bên cạnh... *cắn*.</Text>
  <Text Key="90C04CD4_37358">Ồ, cô có vẻ ngon miệng đấy, phải không? ♪</Text>
  <Text Key="C6CB8331_37359">Cô đáng tin cậy quá~!</Text>
  <Text Key="814ABB59_37360">Riri, cô làm được rồi! \nCó vẻ như gia đình cậu ta thích cô thật rồi!</Text>
  <Text Key="F878259A_37361">Này, ý cô là "gia đình cậu ta" là sao?</Text>
  <Text Key="D8F5C80B_37362">...!! \nƯ-ừm, không, không phải vậy... Tôi muốn nói là...!</Text>
  <Text Key="1A672A0C_37363">Ria-san...!\nĐừng đi quá sâu vào chuyện đó~!</Text>
  <Text Key="B2C42936_37364">Và vì vậy, Alter Maiden...\nGiải thích mục đích của cuộc tạm trở về--</Text>
  <Text Key="B0EB7CC4_37365">"Với tư cách một mạo hiểm giả, tôi đã quyết định sẽ giúp đỡ người dân của Landosol."</Text>
  <Text Key="00A358E4_37366">...Hmmm♪</Text>
  <Text Key="D6963691_37367">Hehe ★</Text>
  <Text Key="BAE092CC_37368">Nếu chúng ta đã phạm tội trong hình dạng này...\nCó lẽ đó là số phận của chúng ta để chuộc tội trong hình dạng này.</Text>
  <Text Key="4ED61D86_37369">Vâng...!\nVì tất cả mọi người ở Landosol yêu quý của tôi...!</Text>
  <Text Key="D1D943A5_37370">──Hãy chiến đấu. Được chứ.</Text>
  <Text Key="00A0B91F_37371">Haah... Haah... \nCó vẻ như Misora đã rút lui.</Text>
  <Text Key="768F7147_37372">Tuy nhiên, tôi không nghĩ họ đã bỏ cuộc. \nQuan trọng là không được chủ quan.</Text>
  <Text Key="868902DB_37373">Hmm...</Text>
  <Text Key="C99C1C79_37374">Được rồi, để xem nào. \n... Nhưng tôi chưa bao giờ nghĩ rằng ngày đó sẽ đến khi tôi phải chiến đấu với cô ấy. \n</Text>
  <Text Key="399CE8A5_37375">Ừ thì... \nTuy nhiên, vì tôi đã quyết định sống như một mạo hiểm giả, \ntôi phải vượt qua mọi tình huống khó khăn.</Text>
  <Text Key="E906C77F_37376">Ồ, vâng, vâng ♪\nĐúng rồi, phải không, phải không?</Text>
  <Text Key="F7B545BB_37377">Rốt cuộc, R-chan và những người khác là mạo hiểm giả. \nCó cảm giác như họ luôn nỗ lực để vừa có đạo đức vừa giỏi cả học vấn lẫn võ thuật, phải không? ★ \n...Tôi dùng đúng chưa?</Text>
  <Text Key="DB873AF5_37378">──Cô Misora!?\nTừ lúc nào cô đã......!?</Text>
  <Text Key="C75F1D43_37379">Đã đến lúc kết thúc giờ giải lao rồi, được chứ? \nNạp đạn xong, bắn đi♪ \nDorurururun★</Text>
  <Text Key="4A20400C_37380">Ria, Precia!</Text>
  <Text Key="267E7282_37381">──Vâng! \n──Ừm!</Text>
  <Text Key="0BFB8DB1_37382">Bầu trời có vẻ đang tối dần...</Text>
  <Text Key="914E2EB2_37383">Không khí.</Text>
  <Text Key="0EFE8A67_37384">Đừng lo, Precia-san. Chỉ cần tôi ở bên cạnh Nii-sama, không có gì đáng sợ trong bất kỳ tình huống nào. Hãy cùng nhau tiến về phía trước mà không do dự...!</Text>
  <Text Key="385E02D3_37385">...Vâng! \n...Hmm.</Text>
  <Text Key="84C05F28_37386">Họ đến giúp đỡ tại trang trại Elizabeth Park Ranch. Tuy nhiên, lao động thể chất là một rào cản cao đối với Riri yếu ớt và họ hầu như không giúp được gì. Bất chấp cảm giác thất vọng, Riri đã được Mahiru và Rin động viên.</Text>
  <Text Key="AB025DBE_37387">Để giúp đỡ, {playername} đã mang theo Alter Maiden và đến trang trại Elizabeth Park Ranch.</Text>
  <Text Key="6B94B96B_37388">Ồ, tôi không ngờ cô lại đến đây đề nghị giúp đỡ.\nĐó là một lời đề nghị tuyệt vời, An-chan!</Text>
  <Text Key="033D524F_37389">Như cô thấy đấy, trang trại luôn thiếu người. \nGiờ thì, chúng ta bắt đầu thôi.\nTôi trông cậy vào cô để vận chuyển sữa!</Text>
  <Text Key="87AA67F0_37390">Tôi rất vui vì có thể giúp được!</Text>
  <Text Key="3FE74275_37391">Nặng... Nặng quá....</Text>
  <Text Key="19027A6C_37392">Nặng...\nQuá....</Text>
  <Text Key="4C0B4F07_37393">Đây là sữa quý giá tôi nhận được từ bò,\nHãy... vận chuyển cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="F0254F1D_37394">Vâng...! \nNhưng... ngay cả với ba người... nó vẫn nặng quá... \nViệc vận chuyển sữa là một công việc đòi hỏi quá nhiều, phải không...!</Text>
  <Text Key="8A17C152_37395">Được rồi... Bắt đầu thôi!\nPhew! \nMahiru, tôi đã vận chuyển xong.</Text>
  <Text Key="E2C5E69F_37396">Ồ! Tôi được cứu rồi~! \n...khoan, cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="54CCF05A_37397">Cái-cái gì, tôi làm đổ nó rồi hả!?</Text>
  <Text Key="732ED966_37398">Không, không phải vậy,\nđây là... Nó rỗng bên trong. \nĐây là cái trước khi đổ sữa vào.</Text>
  <Text Key="80007F16_37399">...Eh!!</Text>
