  <Text Key="8C237BC4_156450">*hụt khóe*!!</Text>
  <Text Key="C5C17E6F_156451">Á á?! Đừng giữ cánh của tui! Cô đang làm gì... À!</Text>
  <Text Key="B8EF0B5C_156452">À... Đây có phải... bên trong áo choàng của tui không...?</Text>
  <Text Key="C91FF0F2_156453">A-Auuu......cô thật sự là......!Sao cô lại thô bạo thế......?!</Text>
  <Text Key="4304E177_156454">Trời ơi... Cô tốt bụng quá...!</Text>
  <Text Key="49FA42C5_156455">Nhưng... thì...cô nói đúng...</Text>
  <Text Key="ACD4CCD9_156456">...Cái ấm áp của da thịt con người. Tui không biết nó ấm áp đến thế...</Text>
  <Text Key="58F41045_156457">Hm... Nếu cô nói vậy... chắc cũng được.</Text>
  <Text Key="917AECED_156458">...Ừ. Ngủ chung với ngực mọi người cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="CFABF37C_156459">À... Tui không nói là thoải mái, được chứ? Chỉ là... tốt hơn là bị ăn thôi...</Text>
  <Text Key="078BD844_156460">*hụt khóe*♪</Text>
  <Text Key="5496C0F7_156461">Nebbia chìm vào giấc ngủ, được bao bọc bởi {playername}. Trên môi em ấy nở một nụ cười nhẹ.</Text>
  <Text Key="6EF3B40C_156462">Muimi và Nebbia, những người có ký ức từ trước 'tái tạo', đang nói về quá khứ. Trong khi Nebbia nhận ra sự thay đổi trong cuộc trò chuyện của mình, {playername} trả lời rằng dù em ấy có thay đổi, Nebbia vẫn là Nebbia.</Text>
  <Text Key="4298E9D6_156463">Vài ngày sau, Nebbia đi dạo một mình quanh thành phố.</Text>
  <Text Key="38953234_156464">Trước đây giống như một thành phố nước, nhưng giờ đã trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="9B0CAEC9_156465">Tất nhiên, điều đó tốt. Nhưng hơi phiền phải trở nên quá nóng mỗi ngày... Nóng dù đang bay hay ngồi...</Text>
  <Text Key="0AB5918E_156466">Ô! Sao lần này chúng ta không thử làm cả thành phố mát mẻ đi? Có lẽ nên thử thay đổi thời gian thay vì môi trường? Kyaha! Sẽ thành hỗn loạn mất!</Text>
  <Text Key="09147015_156467">Nhưng tui không thể dùng hệ thống môi trường nữa... *thở dài*, chán quá...</Text>
  <Text Key="0ED6E35F_156468">Cô! Tại sao cô lại đuổi theo tui?!</Text>
  <Text Key="53A154E3_156469">Khoan đã... Để bắt tui, đúng không? Tui biết. Cal bảo cô ăn nó bất kỳ lúc nào, phải không?</Text>
  <Text Key="0D79F4EB_156470">...Cô chưa được bảo? H-Hmm... Vậy thì cô đuổi theo tui vì ý chí tự nguyện.</Text>
  <Text Key="1E7AFA00_156471">Này. Tui không giận dỗi hay làm gì xấu! Cô lo lắng về chuyện đó...?</Text>
  <Text Key="94F6F1A6_156472">Được rồi, vậy. Này, chơi với tui một chút. Tui vừa nghĩ ra một trò mới♪ Cô cũng nên nghĩ ra ý tưởng nữa~ Hả?</Text>
  <Text Key="3739B030_156473">Xin lỗi, nhưng tui không thể trả tiền. Xin lỗi. Nhưng thành phố này vẫn mở ngày mai. Nếu cô trả tiền cọc, tui sẽ giữ nó cho cô.</Text>
  <Text Key="B1D23B6C_156474">Hmmmmmmm... Tui nên làm gì đây...? Vượt hoàn toàn ngân sách rồi. Hơn nữa, tui muốn sừng kỳ lân, nhưng cảm giác như thiếu gì đó...</Text>
  <Text Key="ABBCE24F_156475">Đó là vật phẩm hiếm. Tui nghĩ cô sẽ không thể lấy được nữa. Rốt cuộc, người ta nói kỳ lân đã tuyệt chủng. Nếu cô cứ lo lắng, sẽ không dễ giữ nó đâu, biết không?</Text>
  <Text Key="24628330_156476">Tui yếu đuối khi nói như vậy, nhưng... Hmm...</Text>
  <Text Key="F14934E4_156477">Ồ, điều đó khiến tui nhớ lại. ♪ Nhưng nếu cô định giới thiệu giá trị hiếm, sừng kỳ lân là chưa đủ. Nó phải có bờm vàng. Theo tui thấy, nơi này không có hàng tồn kho.</Text>
  <Text Key="572BC94A_156478">Đúng rồi! Cô phải phù hợp bờm vàng với sừng kỳ lân! Đó là cách tạo ra thanh kiếm định mệnh! Sao nhớ thế! Khoan, không phải cô đấy sao, {playername}? Cô đang làm gì?</Text>
  <Text Key="813C6996_156479">Đúng vậy♪ Tui không đi bộ đâu!</Text>
  <Text Key="B9DA5F3B_156480">Hả? Đó là một tiên hướng dẫn?! Đã lâu rồi tui không thấy một con!</Text>
  <Text Key="0AEBE665_156481">Cảm ơn cô rất nhiều♪ Này, cô định làm gì khi mua sừng kỳ lân?</Text>
  <Text Key="FE063063_156482">Tui thấy nó trước cửa hàng và bỗng thấy hoài niệm. Cô nhớ không, {playername}?</Text>
  <Text Key="60550B2B_156483">Ồ, vậy sao? Thôi thì chắc không thể khác! Khác với trước.</Text>
  <Text Key="BB2E6EB0_156484">Lúc đó vui lắm♪ Tui có thể chơi khăm thoải mái☆ Nhưng ngay cả bây giờ, sừng kỳ lân vẫn còn trên thị trường. Cô định mua cái này không?</Text>
  <Text Key="90693AA2_156485">Không! Tui từ chối! Suy nghĩ kỹ, nó khá đắt.</Text>
  <Text Key="F0453B30_156486">Gì?! Này, này, cô bỏ cuộc dễ dàng vậy sao? Đó là vật phẩm hiếm, biết không? Cô không nghe tui vừa nói gì sao?! Tui mua cái này bao nhiêu tiền...?</Text>
  <Text Key="8451387A_156487">Vậy thì miễn là có nhiều, sẽ không sao♪ Tám!</Text>
  <Text Key="318201D5_156488">Uwaaaa!? Sừng kỳ lân... tăng lên!? Và một núi chúng...!?</Text>
  <Text Key="29F39787_156489">Kyahaha☆ Với số lượng này, nó không còn hiếm nữa, đúng không~? Nó sẽ đến tất cả mọi người cô muốn♪</Text>
  <Text Key="F4D48250_156490">C-C-Cái gì...? Đây là giả!! Cô định làm gì? Tui thấy mọi người cùng nhau...!</Text>
  <Text Key="C7776146_156491">Sao cô không thử xác định xem nó có thật không? ♪ Đó là bản sao, nhưng tất cả đều thật ở cấp độ dữ liệu, nên không cần lo!</Text>
  <Text Key="9EFA5BEE_156492">Kyahaha☆ Với thế này, giá trị của những vật phẩm hiếm cô đã câu được lâu nay sẽ sụt giảm~</Text>
  <Text Key="F639BF11_156493">Ồ, cô khá là ác nhân! Nghĩ lại thì, tui nghe trò khăm khiến Landosol ngập nước cũng khá tốt!</Text>
  <Text Key="CDF29462_156494">Tui không phải ác nhân. Tui sẽ chỉ là một tiên hướng dẫn♪ Tui thích chơi khăm thôi!</Text>
  <Text Key="8C2CF85F_156495">Thật đáng tiếc tui không thể thấy Landosol khi nó trở thành Thành phố Nước, nhưng... Tui nghe nó tuyệt vời. Ngay cả kẻ xấu xa nhất mọi thời đại cũng không nghĩ ra được trò khăm như thế.</Text>
  <Text Key="5E4C878B_156496">Kyahaha! Bởi vì tui ở đây để mọi người tận hưởng trò chơi. Không quan trọng nó đầy lỗi hay người nghịch ngợm. Tui muốn mọi người tận hưởng mùa hè♪</Text>
  <Text Key="02079D0D_156497">Đó là lý do tui cố gắng khi làm việc♪ Mặc dù có nhiều lần tui làm quá.</Text>
  <Text Key="609D3E44_156498">Thật tuyệt khi có cuộc sống hàng ngày đầy ắp trò khăm. Tiếng hét của Cal luôn là tuyệt nhất♪ ...Mặc dù gần đây có chút khác. Tui không biết tại sao, nhưng...</Text>
  <Text Key="3EB12A36_156499">Không phải tui mệt mỏi. Tui từng giận dỗi và chơi khăm, nhưng giờ tui nên vui vẻ.</Text>
