  <Text Key="C60BAEC5_164500">Quái vật. Đồ ăn.</Text>
  <Text Key="A4CF2FD8_164501">Vẫn là đồ ăn. Nhiều lắm. ...Tuột.</Text>
  <Text Key="F9EFD7AD_164502">À... Mừ... Mừm...♪</Text>
  <Text Key="768BA4D0_164503">Thịt. Ngon chứ?</Text>
  <Text Key="F9EC79C2_164504">Ừ! Tốt lắm♪</Text>
  <Text Key="AD597100_164505">Thêm phần nữa. Mở miệng ra...?</Text>
  <Text Key="C7C66927_164506">Àaaa... ...Mừm~♪</Text>
  <Text Key="3FB00363_164507">Dù tôi đã trở lại rồi... TẠI SAO THÓI QUEN NÀY VẪN CHƯA BIẾN MẤT...?!</Text>
  <Text Key="1E514B5D_164508">Sheffy. Dễ thương.</Text>
  <Text Key="5639B46C_164509">Dù không ai quan tâm, tôi thì có...!</Text>
  <Text Key="177D70C1_164510">*thở dài*... Tôi sẽ không bao giờ có thể trở thành một người chị lớn như thế này...</Text>
  <Text Key="A20B5DC5_164511">Trong khi an ủi Sheffy đang buồn bã, {playername} và những người khác đã trở về khu dân cư.</Text>
  <Text Key="800C5A50_164512">Phép thuật của cô có vẻ ổn định</Text>
  <Text Key="52D60F97_164513">Sao vậy, Precia?</Text>
  <Text Key="3B7E2193_164514">Vậy, cô sẽ tập luyện dưới thác nước ở Landosol?</Text>
  <Text Key="47F4F71B_164515">Đang nghỉ ngơi à?</Text>
  <Text Key="AE4D06CE_164516">Cô trông giống như một người chị lớn</Text>
  <Text Key="23AE0777_164517">Tôi chắc chắn là vậy</Text>
  <Text Key="732B138E_164518">Hai người có sao không?!</Text>
  <Text Key="1BAB3727_164519">Tôi đã thấy tín hiệu của Precia.</Text>
  <Text Key="8D304863_164520">Hai người bị thương à?!</Text>
  <Text Key="94089EB7_164521">Đó... đôi khi cô ấy cũng gặp phải</Text>
  <Text Key="B1B41E65_164522">Có lẽ là tác dụng phản hồi</Text>
  <Text Key="E9961FDE_164523">Precia?!</Text>
  <Text Key="2B45CC17_164524">Nhưng không ai khác quan tâm sao?</Text>
  <Text Key="94E87062_164525">À, cô là trợ lý của Mitsuki-san. Hôm nay cô lại đến kiểm tra Shifuna-chan phải không?</Text>
  <Text Key="885573BD_164526">Tôi chắc chắn Shifuna-chan sẽ vui khi gặp cô. Nhưng, ừm... Xin đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="452C4DAA_164527">Như tôi đã đề cập vài hôm trước, về lý thuyết, "linh hồn" của Shifuna-chan đã trở về cơ thể cô ấy rồi.</Text>
  <Text Key="93FCAB19_164528">Dù tốt hay xấu, tất cả đều phụ thuộc vào cô ấy... Nhưng nếu mọi người ốm trong quá trình này, thì tất cả sẽ thành công toi.</Text>
  <Text Key="E082A28E_164529">Ra vậy... Cô thực sự quan tâm đến Shifuna-chan. Thực tế, những người khác đã đến thăm cô ấy cũng đều nói giống như cô vậy.</Text>
  <Text Key="E8036A39_164530">Nếu vậy, tôi không còn gì để nói nữa. Xin hãy nghỉ ngơi. Đó cũng là vì lợi ích của cô ấy.</Text>
  <Text Key="ECD3DC4D_164531">Chủ nhân! Vậy ngài cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="016FB1BE_164532">Ừm... Có vẻ như cô ấy vẫn chưa tỉnh. Dấu hiệu sinh tồn bình thường, nhưng... Tôi tự hỏi liệu có phải là vấn đề mà ngay cả các bác sĩ cũng chưa thể tìm ra chưa...</Text>
  <Text Key="D6BB462B_164533">Chủ nhân... ngài hoàn toàn đúng. Tôi xin lỗi, tôi nghĩ tôi đã gây ra sự lo lắng không cần thiết cho ngài.</Text>
  <Text Key="E1A8BA38_164534">Bắt đầu từ Tiểu thư Mitsuki, tất cả nhân viên y tế ở đây đều đang cố gắng điều tra nguyên nhân.</Text>
  <Text Key="9B3D2156_164535">Tiểu thư Sheffy không phải là người sẽ chỉ nằm yên như thế này. Giống như khi chúng ta chiến đấu với Tiểu thư Arachne trước đây... Tôi chắc chắn cô ấy sẽ tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="855BDD75_164536">Tiểu thư Sheffy... Không, Tiểu thư Agato Shifuna. Tôi cá nhân đã xem các buổi biểu diễn trượt băng của cô ấy trên mạng trước đây.</Text>
  <Text Key="14C12E18_164537">Tiểu thư Shifuna rất trang nghiêm và xinh đẹp khi cô ấy trượt trên băng. Tôi đã bị mê hoặc đến mức tự hỏi liệu một con người có thể thực sự bay qua không khí như thế không.</Text>
  <Text Key="021581BB_164538">Tôi đã nghĩ vậy... Cô ấy chắc hẳn đã tập luyện rất chăm chỉ để đạt được những kết quả đó.</Text>
  <Text Key="589F21E3_164539">Tôi có thể chứng thực rằng Tiểu thư Sheffy cũng là một người chăm chỉ "ở bên đó".</Text>
  <Text Key="10593885_164540">Ngay cả khi mọi thứ không suôn sẻ, cô ấy không bỏ cuộc, cô ấy luyện tập đi luyện tập lại... Tôi vẫn có thể thấy cô ấy luyện tập với ánh mắt kiên định và hết lòng.</Text>
  <Text Key="7D662C24_164541">...Tôi nên làm gì, Chủ nhân? Khi tôi bắt đầu nói nhiều hơn về Tiểu thư Sheffy, tôi bắt đầu nhớ các buổi biểu diễn của cô ấy hơn...</Text>
  <Text Key="5B64F35A_164542">Những ký ức về Tiểu thư Sheffy cứ quay lại với tôi. Những ngày sống động, vui vẻ tại nhà guild Ẩm Thực...</Text>
  <Text Key="03255BBA_164543">Tiểu thư Sheffy... Không, Tiểu thư Shifuna. Tôi muốn được nói chuyện với cô càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="868D6853_164544">Về nhau ở đây. Về gia đình của cô... những ký ức với Chủ tể Zane mà cô đã níu kéo chặt chẽ. Có quá nhiều điều tôi muốn nói chuyện và hỏi cô.</Text>
  <Text Key="3DF37C7C_164545">Tất nhiên, xin hãy để tôi chăm sóc cô ở đây nữa. Dù thế giới xung quanh chúng ta đã thay đổi... Tôi vẫn là “Mama” của cô sau tất cả.</Text>
  <Text Key="CE0DD186_164546">...Ồ! Thiết bị... Có phải vì ngài đã chạm vào nó, Chủ nhân...?</Text>
  <Text Key="2D0BC4F1_164547">...U-Ugh...</Text>
  <Text Key="A4C8B5A4_164548">TIỂU THƯ SHEFFY?! Tiểu thư Sheffy! Cô có nghe thấy tôi không?!</Text>
  <Text Key="4D0FA84D_164549">Ừm... Những giọng nói đó... {playername}? Kokkoro... Mama?</Text>
