  <Text Key="51AAFCF7_35100">Ôi trời ơi!!!</Text>
  <Text Key="02C88E37_35101">Lên nào!!</Text>
  <Text Key="33F16642_35102">Bắt đầu rồi!♪</Text>
  <Text Key="F785BD15_35103">Làm được rồi!!!</Text>
  <Text Key="AD2AA65B_35104">Chúc may mắn nhé, Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="15621A61_35105">Lớp mà Kyaru và những người khác chuyển đến thường được gọi là Lớp Không Đôi. Kyaru sốc trước đám học sinh yếu kém đến mức không thể thi triển phép thuật cơ bản, nhưng chủ tịch lớp đặc biệt lại chế giễu {playername} và nhóm họ, khiến họ tức giận.</Text>
  <Text Key="D5986656_35106">Rất vui được gặp mọi người!</Text>
  <Text Key="83C4BF5C_35107">Người đầu tiên đã tới rồi!\nĐược rồi, {playername}! Chào hỏi đi!</Text>
  <Text Key="0AC3710B_35108">Nào, ngồi xuống đi, đừng làm ồn! Tôi sẽ giới thiệu học sinh chuyển sinh mà chúng ta sẽ học cùng từ hôm nay!</Text>
  <Text Key="DD910D1A_35109">Kyaru và những người khác theo giáo viên chủ nhiệm đến lớp học. Cuối cùng, màn đã mở ra cho cuộc sống của họ với tư cách học sinh chuyển sinh.</Text>
  <Text Key="48FBB9EE_35110">Rất vui được gặp mọi người!\nỒ, cậu khá ngầu nhỉ♪</Text>
  <Text Key="03FE87BC_35111">Sao, cậu là con trai?\nĐược, chúng ta hòa thuận nhé!</Text>
  <Text Key="D5F5AC4B_35112">Được rồi, người tiếp theo!\nVào đi, Kyaru!</Text>
  <Text Key="9BB08A5B_35113">...Được rồi, đến lượt tôi.\nĐừng lo, tôi sẽ làm hoàn hảo.\nHãy xem... Lời chào của tôi!!</Text>
  <Text Key="8A3BFA00_35114">...Ahem.</Text>
  <Text Key="CC079A1A_35115">Rất vui được gặp mọi người~ Tôi là Kyaru☆... Có lẽ đây là lần đầu tôi tới một nơi như thế này, nên có thể sẽ gây phiền phức, nhưng tôi sẽ cố gắng thích nghi nhanh thôi♪</Text>
  <Text Key="02ECB80D_35116">Tôi trông cậy mọi người! ☆</Text>
  <Text Key="4C555E6D_35117">...Đã quyết. Nói về mùa xuân của tuổi trẻ, bước đầu tiên là kết bạn. Diễn kiểu dễ thương khiến tôi buồn nôn, nhưng nếu tạo được ấn tượng tốt ban đầu, tôi sẽ có lợi thế....!</Text>
  <Text Key="7837ECAB_35118">Cậu nói giống Pecorine quá!</Text>
  <Text Key="9096D295_35119">Ai-ai là người bảo tôi đang bắt chước Ahorine?!\nTôi sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="5530BAC0_35120">Giết...?</Text>
  <Text Key="75159279_35121">Không! K-Không phải thế...!\nĐó chỉ là đùa thôi...!\nCậu khiến tôi mất bình tĩnh ngay lập tức....</Text>
  <Text Key="26A4A6FF_35122">Gì?!\nD-Dễ thương quá...!!</Text>
  <Text Key="E48E5BE4_35123">Hả? Có phải học sinh chuyển sinh kia là Suzuna, người mẫu không?</Text>
  <Text Key="01C950E4_35124">...Hả?</Text>
  <Text Key="1AB4A2DC_35125">Ồ, đó là người nổi tiếng mà. Mọi người đều biết? Vậy cuối cùng là Suzuna! Giới thiệu đi, làm ơn.</Text>
  <Text Key="F3F3DBA2_35126">Chào mọi người! Tôi là Suzuna~♪\nChúng ta cùng hòa thuận nhé! Yahallo♪</Text>
  <Text Key="EDE45230_35127">Ôi trời ơiiii!!!!!!</Text>
  <Text Key="CCFD7E2E_35128">C-Chỗ ngồi!\nCó chỗ trống cạnh tôi!</Text>
  <Text Key="AFB9ADE3_35129">T-Chỗ cạnh tôi cũng trống!\nTôi là fan của Suzuna từ lâu rồi!!</Text>
  <Text Key="4F6DA7DF_35130">Kyahaha! Cảm ơn nhé~♪\nNhưng tôi đã chọn người sẽ ngồi cạnh rồi!\nĐúng không, Hidesai?</Text>
  <Text Key="9F842CA6_35131">Gì cơ~~?!</Text>
  <Text Key="967BF345_35132">...Họ lấy hết rồi.</Text>
  <Text Key="F0106BBC_35133">Sao thế, Kyaru? Trông cậu tái mét.\nMuốn đến phòng y tế không?</Text>
  <Text Key="6FC5701B_35134">T-Tôi ổn!\nBình tĩnh lại và bắt đầu học thôi!</Text>
  <Text Key="6CFD9682_35135">Được rồi, tiết đầu là "Phép Thuật Cơ Bản ①". Tôi sẽ phát bộ đánh lửa dùng hôm nay... À, với nhóm chuyển sinh, mở sách giáo khoa ra trang đầu tiên.</Text>
  <Text Key="8650AA44_35136">...Ơ, cậu có thể chia sẻ sách giáo khoa được không?</Text>
  <Text Key="C54B68B3_35137">Hả? ...Cứ xem đi.</Text>
  <Text Key="AB24E1B6_35138">Thái độ gì vậy? Tôi sẽ gi--\n......Ồ, cảm ơn. Tôi sẽ xem thử.</Text>
  <Text Key="BD6D5E2A_35139">Được rồi, cậu đã vượt qua bộ đánh lửa.\nCậu cần dùng phép thuật để thắp nó!</Text>
  <Text Key="BCE8264D_35140">Gì cơ? Độ khó đột ngột cao vậy sao? Hidesai làm được không~?</Text>
  <Text Key="2553252C_35141">Ư ư ư ư ư!</Text>
  <Text Key="04FDFC5A_35142">Ư ư ư ư ư... Tôi không làm được.\nÀ! Kyaru-chi làm được chứ! Quá đỉnh~♪</Text>
  <Text Key="8ACD54ED_35143">Không, cái này quá dễ. Tôi hiểu tại sao các cậu lại khó khăn, vì các cậu không có kinh nghiệm với phép thuật.</Text>
  <Text Key="F0D41417_35144">Hừ! ...Ai cần phép thuật để làm cái thứ này......!\nCứ dùng diêm là đốt được rồi!</Text>
  <Text Key="BA9091FA_35145">...Hả? Cậu là học sinh của Học Viện Phép Thuật, đúng không? Cái này chỉ bằng trình độ học sinh cấp 1. Nếu nói về số học, đây là bước đầu tiên của 99.</Text>
  <Text Key="CC464439_35146">Khoan, sao mọi người khác lại ôm đầu...? Đừng bảo họ không làm được ngay cả phép thuật đơn giản như thế này...?</Text>
  <Text Key="95F13669_35147">Rõ ràng rồi. Lớp này là ổ của những kẻ thua cuộc, bỏ học phép thuật.....và còn được gọi là lớp "thua cuộc".</Text>
  <Text Key="94345632_35148">Hả?! Ý đó là sao?!\nKhoan, tại sao tôi lại vào lớp thua cuộc?</Text>
  <Text Key="A2FB5FA3_35149">À... Xin lỗi nhé, Kyaru. Tôi chắc cậu sẽ theo kịp các lớp nâng cao, nhưng... Chúng tôi phải điều chỉnh số lượng học sinh, và lớp chúng tôi là lớp duy nhất còn chỗ trống.</Text>
