  <Text Key="8CCDFCC2_60300">Mực?</Text>
  <Text Key="BF20A5BC_60301">Ừ. Đó là đặc sản địa phương của bãi biển này. Nếu dùng mồi cá ngừ tươi, bạn có thể câu được nhiều cá. Đôi khi bạn sẽ câu được cả quái vật, nhưng tôi gọi đó là món bí mật.</Text>
  <Text Key="B9A5B105_60302">Tôi hiểu... À, nhân tiện, tôi cũng nghe nói bãi biển này là nơi "ước nguyện sẽ thành hiện thực"...</Text>
  <Text Key="9D963415_60303">Chúng ta. Đi đâu. Để ước. Nguyện?</Text>
  <Text Key="126582AF_60304">À... Đó chỉ là khẩu hiệu tiện lợi. Tôi dùng nó để quảng bá cho bãi biển đẹp này.</Text>
  <Text Key="0C4F6A53_60305">Quảng cáo... khẩu hiệu.</Text>
  <Text Key="055C4FD4_60306">Ừ. Nó gợi lên hình ảnh một thiên đường mùa hè, phải không? Kế hoạch của chúng tôi là tăng nhiệt huyết du lịch và thu hút thêm khách hàng.</Text>
  <Text Key="438CE72D_60307">Ra vậy, như dự đoán... Vậy thì, có một địa điểm đặc biệt nào để ước nguyện không...?</Text>
  <Text Key="0F241721_60308">Ồ! Ý tưởng hay đấy. Anh nói đúng, chúng ta nên tìm và quảng bá một địa điểm như vậy...</Text>
  <Text Key="F29EE22E_60309">Ừm... Cảm ơn vì tất cả.</Text>
  <Text Key="7DF41901_60310">Tiếc thay, dường như không có địa điểm đặc biệt hay bất cứ thứ gì như vậy... Cuối cùng, dường như chúng ta bị chi phối bởi tinh thần kinh doanh của người địa phương...</Text>
  <Text Key="8768E15F_60311">Tiếc thay. Bất hạnh.</Text>
  <Text Key="FEAC99B8_60312">Khi nghe về "ước nguyện thành hiện thực", tôi không thể không nghĩ đến Minerva-san. Nhìn vậy thì dường như sẽ không có gì đặc biệt xảy ra...</Text>
  <Text Key="5A66D079_60313">Ừ. Chơi thôi.</Text>
  <Text Key="3B1C9EC6_60314">Vậy thì, trước tiên chúng ta thay đồ nhé.</Text>
  <Text Key="A8B8FE6F_60315">X-Xin lỗi để anh chờ...</Text>
  <Text Key="4B2F902E_60316">Anh. Suy nghĩ gì?</Text>
  <Text Key="4A5284F8_60317">......♪ Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="DB57FE2E_60318">Mặc đồ bơi vẫn hơi ngại... Nhưng, tôi vui vì được mặc lại nó♪</Text>
  <Text Key="B332668D_60319">Bubu~♪ Buu♪</Text>
  <Text Key="1EC20437_60320">Happy-chan đã bơi vui vẻ trong biển rồi. Cô ấy trông đang rất vui.</Text>
  <Text Key="4281B034_60321">{playername}, cậu vẫn không bơi được, nhỉ... Tuy nhiên, tôi chắc chắn họ bán phao bơi ở nhà bãi biển. Muốn đi xem không?</Text>
  <Text Key="E6B93CA3_60322">...(Hít, hít). Quái vật. Đang đến.</Text>
  <Text Key="A3018EDD_60323">Này! Cậu không bơi được, phải không, {playername}?! Trời ơi... "Đường Băng"!</Text>
  <Text Key="AA9A3ECF_60324">Tôi đã tạo một chỗ đứng bằng băng... giờ chúng ta có thể tiếp cận trong một lần!</Text>
  <Text Key="6F8298F2_60325">Mực. Quá to. Đáng yêu. Nhưng quá to.</Text>
  <Text Key="4CD2E9AB_60326">Kh... Trên biển, nó thực sự có ưu thế... Cứ thế này...</Text>
  <Text Key="8D5302FD_60327">Happy-chan. Sẽ chết đuối.</Text>
  <Text Key="3D0FAAD7_60328">Hy vọng chúng ta có thể cứu cô ấy trong khi thứ này bị phân tâm... Giá như {playername} có thể bơi...</Text>
  <Text Key="8E59533B_60329">Tôi thấy một khe hở...! AAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="6257E17D_60330">Quái vật. Chạy mất.</Text>
  <Text Key="E0728BBD_60331">Hả? Còn Happy-chan...?</Text>
  <Text Key="7EF0AE4C_60332">Buu!</Text>
  <Text Key="3DB15029_60333">Anh. Happy-chan.</Text>
  <Text Key="7D38BDD4_60334">May quá... Khoan, {playername}, cậu đang bơi...!?</Text>
  <Text Key="40B2C583_60335">Ngay lúc đó, Eris đang ngủ say để phục hồi. Trong khi mải mê suy nghĩ trong giấc mơ, cô bị lạc lõng bởi màn hình hiển thị đột ngột xuất hiện trước mặt.</Text>
  <Text Key="F445F687_60336">Đây... có lẽ... là mẫu vật loại D...?</Text>
  <Text Key="5D8000FF_60337">Không, ban đầu, ngay cả nếu đó là một cổng kết nối cũ, tôi cũng không nên có thể theo dõi nó ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="A348B74E_60338">Kishi-kun mặc đồ bơi... Họa tiết dứa rất hợp với anh ấy. Kokoro Natsume đã chọn bộ đồ bơi này, nên thiết kế có chút tính trẻ con, nhưng điều đó cho thấy Kishi-kun vô cùng thuần khiết... Vậy là Landosol đã vào hạ rồi sao?</Text>
  <Text Key="CA324334_60339">Dứa. Một vị chua ngọt. Hương vị của tình yêu.</Text>
  <Text Key="A584B04A_60340">Vô thức, sử dụng Kishi-kun trong bộ đồ bơi... Tôi đã vô tình sáng tác một bài thơ được gọi là "haiku" từ văn hóa Togoku. Nếu tôi có khả năng ngôn ngữ đầy đủ, chắc chắn tôi có thể diễn đạt nó đẹp hơn... Thật đáng tiếc khi mình vụng về như vậy...</Text>
  <Text Key="3155A1FD_60341">Không, đây không phải lúc để nói về chuyện đó. Kishi-kun, nơi đó cực kỳ nguy hiểm. Biển cả là một nơi đặc biệt... chết người với nhiều bản ghi bi thảm...</Text>
  <Text Key="E3866813_60342">Tôi đã chứng kiến Kishi-kun chết đuối 359 lần trước đây... Chết đuối hoặc bị quái vật tấn công...</Text>
  <Text Key="8964F873_60343">...Chừng nào tôi còn ở bên cạnh anh...</Text>
  <Text Key="E80258B7_60344">Chuẩn bị xong. Sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="D21D9A48_60345">Con gái của người thú nhân thuộc Rage Legion... Precia, một mạo hiểm giả từ Alter Maiden...</Text>
  <Text Key="0D2D8C88_60346">Khoan, cô ấy muốn nói gì khi nói "chuẩn bị"? Kishi-kun, anh đang định làm gì...?</Text>
  <Text Key="D7C315D3_60347">Bubuuu!</Text>
  <Text Key="1A77AEEE_60348">Vậy thì, bắt đầu nào... Đập!</Text>
  <Text Key="DADAD28A_60349">Gì...!?</Text>
