  <Text Key="C5C17B07_131600">Á á á!? S-s-sao cậu lại tiến về phía tôi!?</Text>
  <Text Key="59A31961_131601">Ôi chà~. Trông thật mạnh mẽ, nhưng Aoi-chan không thể được cải tạo đâu. Tuy nhiên... cậu có thể cho tôi một yêu cầu được không?</Text>
  <Text Key="C8ECD731_131602">Vài ngày trước...</Text>
  <Text Key="9A5E81C6_131603">Cô Mitsato~! Chúng em đã xử lý hết quái vật ở đây rồi! Aoi-chan cũng giúp được~!</Text>
  <Text Key="B364E3E4_131604">Hatsune-chan, Aoi-chan, làm tốt lắm. Ở đây chúng tôi cũng xong rồi. Hai cô bé có bị thương không?</Text>
  <Text Key="D0B1E696_131605">Dạ! Em bắn tỉa hoàn hảo từ phía sau đống đồ ăn vặt, nên không một cư dân nào thấy em!</Text>
  <Text Key="F3DC4178_131606">Fufufu, đúng như mong đợi từ Aoi-chan. Nhưng em không cần phải trốn tránh cư dân đâu, biết chứ? Nữa là, Hatsune-chan, em ổn mà không ngủ trưa chứ?</Text>
  <Text Key="CC197C9E_131607">Hatsune-chan đã chợp mắt một chút trên bụng người mềm mại~☆ Thật dễ chịu quá♪</Text>
  <Text Key="6AC32207_131608">Tuy nhiên, khi em hỏi Fluffy-san ngủ cùng, họ nói họ đang canh giữ vì sợ quái vật... Sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể ngủ một giấc thư giãn cùng nhau.</Text>
  <Text Key="CA634487_131609">Mọi người đều sợ quái vật. Nếu chúng ta có thể dạy họ cách trốn tránh khéo léo như chúng ta dạy trẻ con trong Rừng Elf...</Text>
  <Text Key="E5C8317E_131610">Ra vậy! Đó là một buổi hội thảo để học cách tự bảo vệ khỏi quái vật☆ Giống như buổi hội thảo cắm trại Aoi-chan đã làm trước đây. Có lẽ chúng ta cũng có thể làm được ở thế giới này!</Text>
  <Text Key="5B3620F8_131611">Ý tưởng hay, cô Mitsato♪ Để em bắt đầu chuẩn bị ngay! Vì giấc ngủ trưa của mọi người, đi thôi~☆</Text>
  <Text Key="1B5A1A7B_131612">Vậy là, chúng tôi đã tham khảo ý kiến Lyrael-san và quyết định tổ chức một sự kiện cho người dân trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="A77278F9_131613">Tôi muốn dạy họ nhiều cách tự vệ khỏi quái vật. Điều đó sẽ làm giảm lo lắng của họ.</Text>
  <Text Key="B2E6114D_131614">Ra vậy, cô đã suy nghĩ kỹ rồi. Vậy là đến lúc trưng bày phát minh của tôi! Được rồi, tôi sẽ giúp một tay!</Text>
  <Text Key="171167F4_131615">Cảm ơn, ông nội Popo. Tôi muốn ông nội Popo làm một con búp bê để đóng vai quái vật──</Text>
  <Text Key="923FF801_131616">Cái này sẽ hoàn hảo! Cái búa siêu-siêu đánh bay quái vật xuống Gehenna chỉ với một đòn! Công suất là lớn nhất từ trước đến nay!!</Text>
  <Text Key="E332EEAC_131617">Nhìn kỹ này. Khi làm cái này ở đây, rồi cái này...</Text>
  <Text Key="8597DA1E_131618">Ôi trời... nó nổ rồi...</Text>
  <Text Key="5C29BF45_131619">Gahaha! Không như dự tính, nhưng với vụ nổ thế này, kẻ thù nào cũng xong đời! Thấy sao? Không phải vũ khí chống quái vật khá ấn tượng sao?</Text>
  <Text Key="864CC8DF_131620">K-k-k-không! Tôi muốn một mẫu giả để luyện tập trốn tránh quái vật chứ! Hơn nữa nổ là nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="CE3F5C30_131621">Tôi tưởng là cơ hội tốt để khoe khoang... Không còn cách nào. Dù sao thì tôi cũng đã hứa sẽ chấp nhận nó một lần. Yên tâm, tôi sẽ chuẩn bị một con búp bê giả thật tốt!</Text>
  <Text Key="5C0F3578_131622">Cảm ơn, ông nội Popo. Vậy thì chúng ta bắt đầu chuẩn bị địa điểm.</Text>
  <Text Key="5BDFCC33_131623">Chúng ta sẽ để lũ trẻ di chuyển đến bụi cây nơi con búp bê quái vật đang ẩn nấp sau khi nói chuyện với chúng ở giữa quảng trường. Tôi sẽ thực hiện thử, nên Hatsune-chan, hãy dẫn đầu chúng.</Text>
  <Text Key="EEA71664_131624">Được rồi☆ Từ đây, Hatsune-chan sẽ dẫn đường cho lũ trẻ! Aoi-chan, tôi muốn em hợp tác với ông nội Popo để di chuyển con búp bê quái vật và báo động cho mọi người rằng một con quái vật đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="1C232C95_131625">Pyai!? T-t-tôi sẽ làm!? Wow, đó là một nhiệm vụ quan trọng...! Tôi, Đội Aoi BB, sẽ cố gắng hết sức với nhiệm vụ này...!</Text>
  <Text Key="FC26A743_131626">Nhưng chúng ta nên làm gì... Cho đến khi ông nội Popo hoàn thành con quái vật, các lựa chọn chuẩn bị của chúng ta bị hạn chế. Này, Bạn Nhỏ-kun.</Text>
  <Text Key="D8CE1D7F_131627">Có lẽ luyện tập báo động cho mọi người về nguy hiểm bằng cách giả vờ Bạn Nhỏ-kun là một con quái vật... Tôi cần phải nghĩ kỹ các câu nói, nếu không lúc đó đầu óc tôi có thể trống rỗng và không thể nói được...</Text>
  <Text Key="D88C39CD_131628">Ồ? Cái robot nhỏ đó là gì vậy? Cậu làm à? Thật là một cảm giác thiết kế tuyệt vời! Sự tận tâm đến từng chi tiết từ một vật liệu đơn giản! Và cả luồng khí phát ra! Nhiệt huyết của người sáng tạo được truyền tải!</Text>
  <Text Key="D8848B5F_131629">Để tôi xem kỹ hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D2D14FA4_131630">Khoan đã, Matsutaro!! Hay nói đúng hơn, chỉ cần chờ một chút! Cậu đang làm gì vậy!? Khoảng cách đột ngột và cú đấm kép bắt cóc bạn tôi là quá sức rồi!</Text>
  <Text Key="6212B8B8_131631">Ồ, xin lỗi, tôi có làm cậu bất ngờ không? Tôi tò mò về cái búp bê đó. Đó là bạn của cậu à?</Text>
  <Text Key="D1919AE1_131632">Ưm, đúng vậy, nhưng... Điều gì khiến nó thú vị với cậu vậy?</Text>
  <Text Key="DA9656D6_131633">Không, tôi bị ấn tượng ngay khi nhìn thấy nó! Tôi cảm thấy người sáng tạo ra cái búp bê này có một điều gì đó giống với tôi. Thật vui sướng, gặp được một đồng đội ở đây...!</Text>
  <Text Key="046D49FC_131634">Điều giống nhau... Có phải... tinh thần cô đơn...?</Text>
  <Text Key="6186184F_131635">Không, không phải thế. Đó là tinh thần nhà phát minh tiên phong, tận tâm cho mục tiêu bất kể sự hy sinh... Đó là Tinh Thần Biên Cảnh!</Text>
  <Text Key="0883E950_131636">HIỂU LẦM! Tôi không có gì lớn lao như thế trong người!</Text>
  <Text Key="3D88A882_131637">Đừng khiêm tốn quá. Chỉ là cậu chưa hiểu chính mình thôi. Vậy nên... Cậu có muốn nâng cấp cái búp bê đó không?</Text>
  <Text Key="5465F084_131638">Nâng cấp...? Không thực sự...</Text>
  <Text Key="635B0E3F_131639">Cậu chắc chứ? Hãy suy nghĩ kỹ. Dù cậu vô tình, ở đáy lòng cậu chắc chắn đang khao khát sức mạnh mới... Cậu và cái robot búp bê đó nữa.</Text>
  <Text Key="417052E7_131640">Hả...? Ngay cả Bạn Nhỏ-kun...? T-tôi hoàn toàn không biết, Bạn Nhỏ-kun...</Text>
  <Text Key="AACC19FA_131641">Lắng nghe kỹ này. Cậu có thể nghe thấy, phải không? Giọng nói của nó. Khao khát trở nên mạnh mẽ hơn, kiên cố hơn, vĩ đại hơn... Nó muốn sức mạnh!</Text>
  <Text Key="9620579B_131642">S-sức mạnh...?</Text>
  <Text Key="2F13F98F_131643">Giọng cậu quá nhỏ! Nói to lên! SỨC MẠNH!!!</Text>
  <Text Key="03D123FA_131644">S... SỨC MẠNH!!!</Text>
  <Text Key="1CFBCAD8_131645">Đúng vậy, lần nữa!!</Text>
  <Text Key="3C1AFAAC_131646">SỨC MẠNH!!! ... Đ-đây là điều Bạn Nhỏ-kun muốn...</Text>
  <Text Key="E445DF2F_131647">Tôi có thể ban cho điều ước đó, biết chứ? Cậu có tin tưởng giao nó cho tôi không?</Text>
  <Text Key="3702696D_131648">Hiểu rồi... Tôi sẽ giao nó cho cậu. Làm ơn biến điều ước của bạn tôi thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="B183B801_131649">Được rồi, giao cho tôi. Với phát minh của tôi, tôi sẽ biến đổi người bạn đồng hành của cậu thành hình thức tốt nhất! Và cùng nhau, chúng ta sẽ làm cho buổi hội thảo an toàn thành công!</Text>
