  <Text Key="5E72F2B1_70100">Uaaaa!</Text>
  <Text Key="1D48DFA3_70101">Ồ! Cô ấy xông thẳng vào chú Kẹo Bông to bự! Rồi cô ấy lao đầu vào bộ lông mềm mại của nó!</Text>
  <Text Key="82C67ECB_70102">Puru puru puru puru...!</Text>
  <Text Key="90973AAF_70103">Chuyện gì vậy? Nó bắt đầu rung rung rồi! Này, này, này, bác sĩ không bảo chúng rung trước khi hợp nhất sao?</Text>
  <Text Key="1C74B785_70104">Ôi trời!</Text>
  <Text Key="077459B5_70105">Được rồi, được rồi... Hừm, hình như tôi không tìm thấy cô ấy ở đâu cả.</Text>
  <Text Key="E65CDEDA_70106">Kaori, cô đang làm gì vậy,\ntại sao lại xới tung lông của chú Kẹo Bông?</Text>
  <Text Key="6B86A90E_70107">Tôi đang tìm chú Kẹo Bông nhỏ vừa mới tới~ Nhưng hình như không thấy đâu~ Hơn nữa, cơn rung cũng đã dừng lại rồi~</Text>
  <Text Key="DE42D395_70108">Kya ha ha! Vậy là cô ấy đã hợp nhất với chú Kẹo Bông to bự rồi chứ gì?</Text>
  <Text Key="DCA735F1_70109">Có vẻ là vậy, đúng không~! Nhưng, dường như vẫn còn một số đứa trẻ chúng ta chưa bắt được~</Text>
  <Text Key="F3A77F44_70110">Này, này, này, tôi tự hỏi chúng ta còn chưa bắt được bao nhiêu chú Kẹo Bông nữa? Nếu chúng định hợp nhất, chúng ta không nên gom luôn những đứa còn lại sao?</Text>
  <Text Key="E0FE7D3F_70111">Ý tưởng hay đúng không? \nĐược rồi, bắt đầu thôi... Peehyarara~♪</Text>
  <Text Key="EF7C96EE_70112">Gâu gâu gâu! Gâu gâu gâu! Gâu gâu gâu!</Text>
  <Text Key="E3CAC918_70113">Ồ! Chúng vẫn còn ở đây! \nVà vẫn còn hàng chục con!\nĐây là cơ hội hoàn hảo để bắt hết chúng!</Text>
  <Text Key="5BB38C8B_70114">Khoan đã! Có phải quá nhiều quá không!?</Text>
  <Text Key="1DD3517D_70115">Mọi người, chúng tới đây rồi!</Text>
  <Text Key="31D9890C_70116">Ừ, thì tôi đã nghĩ sẽ nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="8510AC07_70117">Đây không phải lúc để đùa~!\nĐiều đó có nghĩa là tất cả chúng sẽ hợp nhất, bạn biết chứ!?</Text>
  <Text Key="24CE91D1_70118">Mọi người!\nHãy giữ khoảng cách để không bị cuốn vào!</Text>
  <Text Key="5F4B64B2_70119">Ba-uwaahh!!</Text>
  <Text Key="A3C5B854_70120">Ôi, cuối cùng thì cơn rung cũng đã dừng~! \nCố gắng tốt lắm cho sự hợp nhất~!\nĐây, ăn vài cái Sata Andagi~!</Text>
  <Text Key="56B5576D_70121">Vì cô ấy đã hợp nhất với mọi người còn sót lại trong thị trấn, độ mềm mại của cô ấy đã tăng lên gấp khoảng hai lần so với buổi sáng, dễ thương vô cùng~!</Text>
  <Text Key="65930B8C_70122">Ừm, tôi tự hỏi liệu cô ấy có thể vào được phòng thí nghiệm không với kích thước to như vậy. \nTôi nhớ buổi sáng nó vừa vặn lắm...</Text>
  <Text Key="00CA247C_70123">Hơn nữa, vì cô ấy đáng chú ý hơn trước, chắc chắn sẽ dễ dàng tìm thấy manh mối hơn!</Text>
  <Text Key="19E148B3_70124">Đúng rồi~! \nVậy thì, chúng ta bắt đầu lại cuộc tìm kiếm hiện tượng siêu nhiên...\nTức là cuộc đi dạo~!</Text>
  <Text Key="505B17E3_70125">Này này này, Hidesai! \nCó phát hiện phản ứng mới hay gì không?</Text>
  <Text Key="69860CD7_70126">Phản ứng của chú Kẹo Bông quá mạnh.</Text>
  <Text Key="BE7AB182_70127">Sao vậy? \nVới thiết bị của Hidesai,\nchẳng phải bạn có thể hiểu được nhiều thứ sao?</Text>
  <Text Key="B214963E_70128">Hừm... Có lẽ vì cơ thể cô ấy đã to hơn, sức mạnh tâm linh của cô ấy cũng trở nên mạnh mẽ hơn? Và vì thế, cô ấy có thể đang gây nhiễu loạn phản ứng của các linh hồn khác~?</Text>
  <Text Key="D432CB09_70129">Tôi nghĩ sẽ dễ tìm manh mối hơn, nhưng dường như chúng ta đang gặp khá nhiều khó khăn...</Text>
  <Text Key="61EDAA1A_70130">Nói về chính chú Kẹo Bông thì...</Text>
  <Text Key="0026B5FA_70131">A ha ha... \nMặc dù vẫn đang trong giai đoạn chuẩn bị,\nnhưng doanh số thật kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="63B5A811_70132">Tôi phải nhanh chóng đặt thêm nguyên liệu... Nếu không, chúng ta sẽ phải hủy bỏ gian hàng trong ngày hôm nay...</Text>
  <Text Key="CCB3A7D6_70133">Này, cậu ăn quá nhiều đồ ngọt rồi đấy!\nĂn như vậy không tốt cho cơ thể đâu.</Text>
  <Text Key="33B2C587_70134">Nôm nôm!</Text>
  <Text Key="E22B5F07_70135">Cứ tiếp tục thế này, đến Lễ Hội Halloween, chúng ta sẽ cạn cả tiền và tồn kho của các quầy ăn vặt~!</Text>
  <Text Key="7697B31D_70136">Nhìn kìa! Với mỗi miếng cậu ăn, chúng ta sẽ đi dạo một chút nhé?\nTôi dẫn cậu ra ngoài đi dạo vì sức khỏe của cậu mà.</Text>
  <Text Key="38524DD8_70137">Vì cậu là người được yêu quý nhất, cứ như chúng ta đã là một gia đình rồi. Nếu không có Kaorin, chỉ hai chúng ta sẽ khó lòng lo liệu mọi chuyện~</Text>
  <Text Key="20EC3187_70138">Ôi! Ở kia kìa!</Text>
  <Text Key="11FF3ADC_70139">Ừm...?</Text>
  <Text Key="0AC8BB12_70140">Là các bạn sao? Người nguy hiểm đang đi lại với một quái vật khổng lồ!</Text>
  <Text Key="18C973FA_70141">Ôi không! Chúng ta là những cá nhân nguy hiểm!?</Text>
  <Text Key="88E10793_70142">Do có nhiều yêu cầu từ những người đang chuẩn bị cho lễ hội, chúng tôi hiện đang xem xét việc bắt giữ quái vật đó.</Text>
  <Text Key="F58D1A97_70143">Các bạn định trấn áp chú Kẹo Bông sao!? \nVà nó không phải quái vật, mà là một linh hồn!</Text>
  <Text Key="86F9D3D9_70144">Linh hồn...? Tôi tự hỏi chúng là gì, nhưng đó không phải vấn đề. Vấn đề là có nguy cơ gây thiệt hại cho thị trấn!</Text>
  <Text Key="3883B91B_70145">Mọi người, bình tĩnh~ \nTôi muốn các bạn nhìn kỹ chú Kẹo Bông~?</Text>
  <Text Key="94C84DCC_70146">Tôi tự hỏi~? Nó chỉ đang ăn đồ ngọt và tận hưởng thôi~!\nNó chưa làm gì sai cả~?</Text>
  <Text Key="40181F66_70147">Hừm... Quả nhiên là vậy.\nTrước mắt, chưa có thiệt hại thực tế nào. \nHơn nữa, nó dễ thương mà...</Text>
  <Text Key="C1A29973_70148">Ồ, cô vừa nói nó dễ thương đúng không?</Text>
  <Text Key="B327D49D_70149">Cô... Nghe thấy...?</Text>
