  <Text Key="5302991C_177600">Hơn nữa……...</Text>
  <Text Key="054603F7_177601">Beth-chan đang ngủ trưa nên ở nhà rồi! Tớ mà đánh thức thì tội lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="20D9B5F6_177602">Đừng lo! Vampy-chan đủ sức bảo vệ cậu rồi, Bloodkin!</Text>
  <Text Key="A1EB964F_177603">Cậu ơi. Những mối liên kết cậu đã tạo nên với mọi người... Tớ muốn giúp cậu trân trọng chúng càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="982AF789_177604">Được rồi, hãy kích hoạt ma thuật vận chuyển này lên... Xong, đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="ABAF5355_177605">Bloodkin, để cậu không bị lạc, Vampy-chan sẽ nắm tay cậu!</Text>
  <Text Key="1F13A128_177606">Ahaha, thật là an tâm khi có một chị lớn đáng tin cậy như vậy♪</Text>
  <Text Key="51A7B380_177607">Vậy thì, hai người, nhớ đi sát vào tớ nhé... Đi thôi!</Text>
  <Text Key="0A655E56_177608">Với hai người họ đi theo, Labyrista hướng về phần trong của Tháp Mặt Trăng.</Text>
  <Text Key="933EB8F0_177609">Tớ có gặp cô ấy trên đường đến đây</Text>
  <Text Key="68C096C9_177610">Cô ấy thuyết phục được cô ấy nhanh thật...</Text>
  <Text Key="07E982DC_177611">Ồ? Beth-chan đâu rồi?</Text>
  <Text Key="85E88BA1_177612">{playername} và đồng đội bước vào phần trong của Tháp Mặt Trăng.</Text>
  <Text Key="39879BAD_177613">Whoaaaa... vậy ra bên trong tháp trông như vậy đây.</Text>
  <Text Key="2B92E511_177614">Tuyệt vời! Có rất nhiều ngôi sao đang sáng rực!</Text>
  <Text Key="21B817AC_177615">Hmm... Có lẽ chúng không phải ngôi sao thật, mà là những hạt đang mô phỏng chúng? Dù sao thì chúng cũng không có vật chất rõ ràng.</Text>
  <Text Key="E9F02D4E_177616">Nhắc mới nhớ, Vampy-chan và Bloodkin nên làm gì đây? Cậu bảo đây là một cuộc điều tra mà...</Text>
  <Text Key="9DD95494_177617">Hmm, thì... Tớ có thể tự mình xử lý phần phân tích cơ bản. Thực ra, chỉ có TỚ mới LÀM ĐƯỢC thôi.</Text>
  <Text Key="D455B3A1_177618">Sao cậu không đi điều tra khu vực xung quanh và báo cáo lại cho tớ bất cứ thứ gì cậu thấy thú vị? Cậu ơi, cậu sẽ ở cùng Vampy-chan một thời gian.</Text>
  <Text Key="8C763435_177619">Được rồi! Đi thôi, Bloodkin♪</Text>
  <Text Key="174866E7_177620">Vậy thì... tớ nên bắt đầu từ đâu? Trước tiên...</Text>
  <Text Key="E7C5163A_177621">Ối dà! Nói đến ma quỷ thì ma quỷ đến! Tớ có nghe tháp này đông quái vật lắm mà!</Text>
  <Text Key="1A09A758_177622">Cậu ơi, bảo vệ Vampy-chan phía sau cậu. Tớ sẽ xử lý mấy tên du côn đó...</Text>
  <Text Key="F41672E9_177623">Ghê quá! Các người muốn cản trở công việc của Labyrista hả!</Text>
  <Text Key="B7E9280B_177624">ÔI TRỜI! Không tệ chút nào! Tớ không ngờ cậu lại hạ con quái vật đó trong tích tắc!</Text>
  <Text Key="60AD2784_177625">Ehehe~♪ Vampy-chan đỉnh nhất!</Text>
  <Text Key="902AEB9E_177626">Vampy-chan sẽ bảo vệ Bloodkin của mình bất cứ giá nào!</Text>
  <Text Key="C8FC9ECD_177627">Hmm, Vampy-chan, khả năng chiến đấu thành thạo của cậu là một sai lầch đáng mừng.</Text>
  <Text Key="C3CDDADB_177628">Tớ nghĩ tớ sẽ giao nhiệm vụ bảo vệ chúng ta và xử lý quái vật cho cậu, còn tớ tập trung vào nghiên cứu và phân tích.</Text>
  <Text Key="730CB8B7_177629">Dù tớ giỏi đa nhiệm đến đâu, nó vẫn chiếm dụng tài nguyên logic của tớ~</Text>
  <Text Key="9090A725_177630">Nếu tớ có thể hoàn toàn chìm đắm trong phân tích, tớ sẽ rất biết ơn. Tất nhiên, tớ vẫn sẽ cố gắng thận trọng nhất có thể!</Text>
  <Text Key="94E9357F_177631">Heheh, cậu có thể giao hết cho Vampy-chan~♪</Text>
  <Text Key="761F4DD0_177632">Cảm ơn! Tớ sẽ trông cậy vào cậu, Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="EB70E125_177633">Dù sao thì, tớ sẽ bắt đầu chạy chương trình phân tích... Cố gắng mang về thứ gì đó cho tớ nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="6F169E4E_177634">Tất nhiên! Tớ nghĩ có ngay trước mắt tớ một thứ mà ngay cả tớ cũng không thể giải mã dễ dàng!</Text>
  <Text Key="DD2575B3_177635">Nếu có thứ cậu không hiểu, thì cậu phải kỹ lưỡng! Từ cấu trúc đến bí ẩn... Tớ muốn phân tích tất cả và tìm ra manh mối!</Text>
  <Text Key="3049044F_177636">Hơn nữa, làm việc một cách thư giãn và vui vẻ còn thú vị hơn là cứ cau có, phải không?</Text>
  <Text Key="F5958013_177637">Được rồi! Tớ đã xem xong mọi thứ cần thiết ở tầng này rồi.</Text>
  <Text Key="6F2659A2_177638">Cậu đã "phân tích" xong rồi hả? Vampy-chan và Bloodkin chẳng đi đâu xa cả.</Text>
  <Text Key="38B1F78E_177639">Đúng rồi. Tháp này khổng lồ, nếu tớ dừng lại để phân tích từng viên đá nhỏ ở mọi tầng từ đầu này đến đầu kia, chúng ta chẳng bao giờ xong.</Text>
  <Text Key="C91AB0B4_177640">Đó là lý do tớ đã nghĩ ra một thứ nhỏ! Một chương trình tự động lập bản đồ cấu trúc và bố cục không gian của tháp... Hay có lẽ tớ nên gọi là "ma thuật phân tích"? Dù sao thì, đây là thứ tớ tự tay lắp ráp!</Text>
  <Text Key="DE429BB8_177641">Tuy nhiên, quét từ tầng một theo thứ tự sẽ mất cả đời. Vì vậy tớ đang chạy các tiến trình song song ở các khoảng cách khác nhau... mặc dù tớ sợ chúng có thể bị một chương trình phòng thủ hay thứ gì đó tương tự tiêu diệt...</Text>
  <Text Key="A12A9616_177642">...Hm? Tớ hoàn toàn không hiểu cậu đang nói gì, Labyrista!</Text>
  <Text Key="1E230E47_177643">Ummm... Trước mắt thì tớ sẽ dùng ma thuật phân tích mỗi vài chục tầng, vì vậy, nói ngắn gọn, chúng ta nên leo lên tháp này!</Text>
  <Text Key="77414C35_177644">Tất cả những gì tớ yêu cầu cậu và Cậu ơi làm, Vampy-chan, là một kiểm tra nhanh trên mỗi tầng xem có thứ gì nổi bật không! Không cần phải đi đào xới từng hạt cát trên sàn!</Text>
  <Text Key="00B75F39_177645">Vậy là kế hoạch như vậy! Hãy tiếp tục di chuyển, tiếp tục tìm kiếm, và làm cho nó nhanh và dễ dàng! Được rồi, hãy đến tầng tiếp theo!</Text>
  <Text Key="B487F454_177646">Vậy là Labyrista và những người khác bắt đầu cuộc leo, tiến đến tầng tiếp theo của tháp.</Text>
  <Text Key="F0C06624_177647">Trong khi Labyrista bận rộn phân tích tháp, cuộc leo cùng Vampy và {playername} bên cạnh vẫn tiếp tục.</Text>
  <Text Key="F2595995_177648">Nhưng... thật kỳ lạ khi có những ngôi sao bên trong một tòa tháp! Bloodkin, chắc chắn cậu cũng nghĩ vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="97641DFF_177649">Cậu ơi, cậu không nhớ sao? Đỉnh Tháp Mặt Trời có một bầu không khí tương tự.</Text>
