  <Text Key="55796BAE_17950">U-uh... Uuu... Uuuuuu...</Text>
  <Text Key="8A010E0F_17951">Trong nghĩa trang hoang vắng, \nchỉ có tiếng rên rỉ của người đàn ông vang lên rờ rợn.</Text>
  <Text Key="2353FA3F_17952">Cuối cùng, ngày đầu tiên của lễ khai trương hoành tráng đã đến. Các con ma trưởng thành, lần lượt, dọa và giải trí những vị khách đến tham quan. Mặc dù vẫn còn một số điểm cần cải thiện, ngày đầu tiên của việc cải tạo nhà ma kết thúc với thành công rực rỡ.</Text>
  <Text Key="E9A3B0AE_17953">Từ đó, các con ma không ngừng lớn mạnh, \nvà chúng cuối cùng cũng sắp sửa chào đón ngày đầu tiên tái khai trương.</Text>
  <Text Key="4302E653_17954">Haa... Cuối cùng cũng đến rồi... Tớ hơi lo...</Text>
  <Text Key="9A88709E_17955">Tớ sẽ không di chuyển, sẽ không di chuyển...</Text>
  <Text Key="27728CAC_17956">Ơ, ừ... Tớ tự hỏi liệu mình có làm được tốt không...</Text>
  <Text Key="3A5F6297_17957">Dẫn dắt khách hàng một cách suôn sẻ sang bên phải... \nDẫn dắt khách hàng một cách suôn sẻ sang bên phải...</Text>
  <Text Key="09B51A23_17958">Ôi! Cậu lo gì chứ? Cậu đã luyện tập nhiều thế rồi, nên sẽ ổn thôi! Hãy tin vào bản thân!</Text>
  <Text Key="0D1B3768_17959">Tớ là một con ma nữ yếu đuối... Tớ là một con ma nữ yếu đuối...</Text>
  <Text Key="041EC58E_17960">Cô Rei, xin hãy bình tĩnh lại! Mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="AE3B741E_17961">Đúng rồi! Luyện tập không bao giờ phản bội bạn, cưng ơi!</Text>
  <Text Key="4D67D9D1_17962">T-Tại sao Matsuri có thể tự tin như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="8F6CE5A4_17963">Tớ là fan của các show siêu nhân, cưng ơi! Mặc dù khác, \nnhưng được đứng ở phía biểu diễn cũng vui lắm!</Text>
  <Text Key="BC767188_17964">Đúng vậy! Cảm thấy lo lắng là điều tự nhiên! \nNhưng trước tiên, hãy thử tận hưởng đi! \nĐể giải trí khách hàng, bạn phải bắt đầu từ chính mình!</Text>
  <Text Key="EB2E7C87_17965">Nhưng trong trường hợp này, tớ phải làm cho họ sợ, phải không?</Text>
  <Text Key="B7182EE1_17966">Tớ không quan tâm chi tiết!!</Text>
  <Text Key="D808E314_17967">Cô trông sôi nổi từ sáng rồi, cô gái trẻ.</Text>
  <Text Key="321137BD_17968">Cha Ma. Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="0485D7D9_17969">Tôi chỉ đến kiểm tra thôi. Thế nào rồi? Tốt hơn một chút...</Text>
  <Text Key="B0F78D45_17970">Tôi không thấy cô đã thay đổi. \nTôi nghe nói cô đã có thể chịu đựng được một chút tiếng hét.</Text>
  <Text Key="296EA17A_17971">Mặc dù tớ vẫn là một thành viên trong đoàn nhà ma, tớ đã không ngừng lớn mạnh. Tớ đã đạt đến mức độ mà tớ không cảm thấy xấu hổ khi đứng trước mặt khách hàng. Tớ sẽ cho cô thấy tớ có thể làm gì.</Text>
  <Text Key="724D5FDD_17972">Ồ, thế thì sẽ vui lắm đây. \nThôi nào, cô Rei, hãy mang càng nhiều khách hàng đến cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="6B8EDEEF_17973">Vâng, dĩ nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="4002A696_17974">Nào, nào! Đừng đứng đó, hãy mở cửa hàng thôi! Kishi-san, hãy đi quanh thị trấn và quảng cáo hết mình!</Text>
  <Text Key="0A960FB0_17975">Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="924422D9_17976">Hãy cùng nhau giải trí khách hàng, mọi người!</Text>
  <Text Key="BFE32354_17977">Nhà ma này được làm khá công phu nhỉ? \nCô lễ tân lúc nãy cũng rất nhiệt tình.</Text>
  <Text Key="6AE1881D_17978">V-Vậy đúng rồi...</Text>
  <Text Key="33EFB6F5_17979">Cậu không cần phải sợ thế đâu.\nTớ nghe nói nơi này không đáng sợ lắm.</Text>
  <Text Key="18DB6533_17980">Nhưng bóng tối vẫn đáng sợ mà...</Text>
  <Text Key="888695C3_17981">Dưới chân cậu có đủ sáng chứ? \nNếu sợ, cứ nhìn xuống dưới.</Text>
  <Text Key="1DBE6CFE_17982">Ồ, thế thì lãng phí quá, phải không!</Text>
  <Text Key="9CC10B67_17983">Nếu thế, tớ sẽ nắm tay cậu.\nNào, hãy tiến lên.</Text>
  <Text Key="1A96A653_17984">Á! Lại có khách, tôi đoán vậy?!</Text>
  <Text Key="9CD7A343_17985">Chào mừng! Vào chơi với chúng tôi~!</Text>
  <Text Key="03D6CCBD_17986">Gì- Những đứa trẻ này là ai?</Text>
  <Text Key="0C172AC4_17987">Này, chị! Nếu chị rảnh, sao không chơi với bọn em? \nChị nghĩ trò chơi gì sẽ vui đây?</Text>
  <Text Key="7ACBF7A6_17988">Ơ, được chứ, \ntớ sẽ theo nhịp của các em, nhé?</Text>
  <Text Key="809D0653_17989">Bọn em đói quá rồi~\nVậy nên...</Text>
  <Text Key="54BC0CFB_17990">Có thể làm món ăn vặt của tớ được không?</Text>
  <Text Key="C5279680_17991">Những món ăn vặt ngon lành, tớ đây!</Text>
  <Text Key="50402EDF_17992">Ahaha, dễ thương thật khi cậu dễ sợ như vậy.\nNày, đừng đi một mình, nhé?</Text>
  <Text Key="CE9E76DC_17993">Ngom... Kêu... Ngon...</Text>
  <Text Key="7A064A2B_17994">Hahaha, tuyệt quá, phải không? \nNhưng Victor, tiếng hú của cậu ngày càng hay hơn. \nCó phải vì cậu lớn lên bằng cách ăn tiếng hét không?</Text>
  <Text Key="F52D9CFD_17995">Chắc chắn là nhờ Matsuri ở bên cạnh~ \nCảm ơn~ Hãy tiếp tục cố gắng!</Text>
  <Text Key="C1847885_17996">Đúng rồi! Cuộc chiến của chúng ta mới chỉ bắt đầu!</Text>
  <Text Key="3568B6D9_17997">Ha... Ha... Tớ ngạc nhiên~</Text>
  <Text Key="C6F9E35B_17998">Này, chạy là nguy hiểm đấy.</Text>
  <Text Key="2DFB204E_17999">Tớ không nghĩ cậu lại là người nhát gan thế. \nVẻ mặt sợ hãi của cậu dễ thương thật. \nCậu không cần phải cố, cứ đi theo tớ.</Text>
