  <Text Key="751808CD_47700">Chính ngươi đã ngăn cản ta cất cánh!</Text>
  <Text Key="6B862196_47701">Fio có vẻ rất sôi nổi, phải không?\nNếu bị bắt được thì sẽ rất phiền toái~♪</Text>
  <Text Key="ADA5EC02_47702">Tất nhiên rồi!\nChuyện này đâu thể kết thúc bằng một trận mắng!</Text>
  <Text Key="41F8BDAE_47703">Ồ, đáng sợ thật~♪\nNhưng đây mới chỉ là khởi đầu, nên ta không thể để bị bắt lúc này~♪</Text>
  <Text Key="BA87D9AE_47704">Ta sẽ không để ngươi chạy thoát─ Giờ thì, {playername}!</Text>
  <Text Key="E4C850C4_47705">Ôi chà!?\nTa tưởng ngươi không thấy ta, nên đi đường vòng để đánh lén từ phía sau sao?</Text>
  <Text Key="F8243DDC_47706">Bỏ cuộc đi.\nKhông còn chỗ nào để chạy đâu.</Text>
  <Text Key="4BCEFEB1_47707">Phục kích, rất chu đáo.\nNhưng tiếc rồi♪</Text>
  <Text Key="B724E18E_47708">Này...!\nC-Cái gì vậy!? *ho, ho* Nước, từ trên trời rơi xuống...?</Text>
  <Text Key="8AA1D691_47709">Ồ, vậy là ngươi đã xối nước xuống tòa nhà, ha~\nNgươi có thể làm đủ thứ trò này~♪</Text>
  <Text Key="246820D9_47710">Ha ha ha♪ Các ngươi ướt sũng hết rồi~!\nCó cảm giác mát mẻ và dễ chịu không?</Text>
  <Text Key="B672A101_47711">Dưới ánh nắng thế này, cảm giác thật tươi mới~♪\nCảm ơn~♪</Text>
  <Text Key="AF42E24B_47712">Các ngươi, đừng có mà tận hưởng...</Text>
  <Text Key="EDDE6241_47713">Nhưng Nebbia, ngươi sẽ không dừng chúng ta lại bằng thế này──</Text>
  <Text Key="4E61E5D1_47714">──Tất nhiên là không?</Text>
  <Text Key="4F99E2E3_47715">「Gì cơ!?」\n「Này!」</Text>
  <Text Key="84B4D1CF_47716">G-Giờ đến gió...?\nVới thế này, ta sẽ bay...!</Text>
  <Text Key="A6377EFA_47717">Thật đáng kinh ngạc, vận dụng hệ thống mới một cách tự do ngay sau khi có được.\nTa ngạc nhiên vì các ngươi đi được xa đến thế chỉ trong một đêm~</Text>
  <Text Key="320527CE_47718">...Cô gái đó, mới có mặt hơn ta.\nThích nghi với hệ thống mới chắc chắn đơn giản.</Text>
  <Text Key="449BF5F8_47719">Hệ thống đó rất phiền phức.\nNó có sức mạnh lật ngược mọi tình thế.</Text>
  <Text Key="C49285AF_47720">Cô ấy là một đối thủ khó... mặc dù là em gái ta.</Text>
  <Text Key="D80CF527_47721">Fuun~♪\nThấy chưa? Ngươi đã nhận ra chưa?\nĐây là sức mạnh của ta♪ Quỳ gối trước ta♪</Text>
  <Text Key="7C2C0292_47722">Thật là một trường hợp rõ ràng của sự tự mãn...\nNhưng nếu ngươi cứ nói những lời như thế, nó sẽ trở lại ăn mòn ngươi sớm thôi.</Text>
  <Text Key="2821727F_47723">Ta không sợ!\nTa bất khả chiến bại lúc này──!</Text>
  <Text Key="3A12B433_47724">Hm...? Có một bóng đen kỳ lạ trên mặt nước...?</Text>
  <Text Key="099EA0E7_47725">Cắn!</Text>
  <Text Key="490FC0F2_47726">Khôngooooooo!</Text>
  <Text Key="27538BA8_47727">Ồ, nhanh thật.</Text>
  <Text Key="EA4419EA_47728">Đây không phải lúc để xem cuộc vui một cách thong thả!?\nCon cá đã nuốt chửng Nebbia và bơi đi rồi!</Text>
  <Text Key="CE3649F2_47729">Nếu không bắt được nó, chúng ta không thể thu hồi hệ thống.\nChúng ta phải bắt nó nhanh lên-</Text>
  <Text Key="41528CCB_47730">Nhưng làm sao để làm được?\nVới lượng nước tràn ngập khắp thành phố lúc này,\ncon cá có quá nhiều ưu thế...</Text>
  <Text Key="589025D9_47731">Mượn tay...?</Text>
  <Text Key="DC762080_47732">Heheh. Đúng rồi~\nKhi gặp khó khăn, ta nghĩ tốt nhất là dựa vào ai đó.</Text>
  <Text Key="15B038FE_47733">Có nhiều người đáng tin cậy trong thành phố này, phải không?\n...Ameth-chan, cậu thường 'thấy' họ nhiều, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="62F0181F_47734">Ta biết họ...\nNhưng đó chỉ là qua ký ức của hắn.</Text>
  <Text Key="D73AA567_47735">Không có mối liên kết trực tiếp giữa ta và những người đó...</Text>
  <Text Key="3E38864C_47736">Được rồi, cứ làm đi~♪</Text>
  <Text Key="5F485254_47737">Ugh, ngươi bền bỉ hơn ta tưởng...</Text>
  <Text Key="52F0AA5D_47738">...Được.\nVậy thì Homare, cậu có thể tìm người giúp không?\nTrong tình huống này, chúng ta nên có thể xử lý được với sự giúp đỡ của người đó.</Text>
  <Text Key="9A82559F_47739">Giao cho ta~☆</Text>
  <Text Key="331EFE2D_47740">──Vì thế nên ta mới bị gọi ra.</Text>
  <Text Key="0572BDE7_47741">Ừ.\nĐó là toàn bộ câu chuyện.</Text>
  <Text Key="52FB1750_47742">Ta không thể tin tất cả chuyện này là do Nebbia gây ra.\nNó vượt xa một trò đùa vặt...</Text>
  <Text Key="8D9BAD72_47743">Ta xin lỗi.\nVì những trò của em gái ngốc nghếch của ta, đã làm phiền ngươi...</Text>
  <Text Key="8939A458_47744">Không cần lo.\nTa nợ Fio nhiều lắm, và trên hết──</Text>
  <Text Key="A7E0CA44_47745">──Ngươi gọi ta ra vì kỹ năng câu cá của ta, phải không?</Text>
  <Text Key="CDE0BE58_47746">Rei, cậu giỏi việc này.\nLàm ơn, dùng kỹ năng của cậu để câu con cá đã nuốt Nebbia.</Text>
  <Text Key="BBF2ACAD_47747">Được rồi, ta sẽ làm hết sức.\nNhưng câu cá một mình không hiệu quả.\nSao cậu và Fio không cùng tham gia? Ta mang theo vài cần câu.</Text>
  <Text Key="2109ACC6_47748">Hả? Cả ta nữa?\nTa chưa bao giờ câu cá trước đây...</Text>
  <Text Key="CF6D521C_47749">Ừ, ta đoán cậu sẽ nói thế.\nKhông còn cách nào khác... {playername}, nhớ dạy ta cách làm.</Text>
