  <Text Key="2F873F08_112500">Hạt M4...</Text>
  <Text Key="3E93CE9F_112501">Tôi cũng sẽ tham gia</Text>
  <Text Key="8136072B_112502">...Một tòa tháp ngược?</Text>
  <Text Key="9CDECB54_112503">Hiyori Yui</Text>
  <Text Key="9A57B32F_112504">Sora Natsume</Text>
  <Text Key="F867AF76_112505">Pecorine Hiyori</Text>
  <Text Key="199FB9A5_112506">Agent 3</Text>
  <Text Key="EF9DC9C6_112507">Agent 2</Text>
  <Text Key="0DAE7D30_112508">Agent 1</Text>
  <Text Key="F5A13C1B_112509">Lính cơ khí</Text>
  <Text Key="90A60730_112510">Chỉ còn một chút nữa là đến cuối chuyến đi này</Text>
  <Text Key="45B0496A_112511">Nhưng trước đó, hãy cùng nhau đi chinh phục thế giới ngầm...</Text>
  <Text Key="B1CFB811_112512">Có điều tôi muốn tất cả những người đã giúp đỡ chúng tôi phải nghe</Text>
  <Text Key="F7BB6857_112513">Phần 3, Chương 13: Rơi vào Ảo ảnh</Text>
  <Text Key="7C626C27_112514">Hội nghị Công chúa Bốn Thế giới... số 2!</Text>
  <Text Key="266B3222_112515">Bên trong Trạm Vũ trụ -- Tháp Đảo ngược</Text>
  <Text Key="8E6EC337_112516">Làm tất cả một mình sẽ hơi...</Text>
  <Text Key="144CE874_112517">Tonton (Chú )?! Tonton!! Chú đi đâu rồi?!!</Text>
  <Text Key="7F9A26E2_112518">Bên trong thùng rác này... Anh ấy không ở đây~? Có lẽ trong ngõ này... Không, không ở đây~</Text>
  <Text Key="2B30E02D_112519">...Hừm, tôi dường như không tìm thấy anh ấy ở đâu. Nhưng người kia trước đó chắc chắn là Tonton của tôi! Tôi không ngờ anh ấy lại đến đây...</Text>
  <Text Key="6B741873_112520">Nếu có chỗ nào quanh đây mà TonTon có thể đến... Mumumuuu... Ha, đúng rồi! Có chỗ đó! Vậy là quyết định---SHWABABABABA!</Text>
  <Text Key="5BC9B82D_112521">Uwaaah...! Không khí đặc trưng của các cửa hàng Aniota (Anime-otaku)! Những nguyên liệu 2D mà tôi đã không hấp thụ từ lâu đang thấm vào người tôi...♪</Text>
  <Text Key="21AB7103_112522">Vô số ấn phẩm mới đã được phát hành khi Nanaka-chan bị giam cầm ở Astrum...! Đồ chơi nhân vật...! Anime mà tôi đã bỏ lỡ và sự kiện chính thức...!</Text>
  <Text Key="1C17A8C2_112523">Nếu tất cả những thứ đó được cung cấp lại cho cô ấy một lúc, tình hình ví tiền của Nanaka-chan sẽ nghiêm trọng~... HAH! Nếu tôi nhớ không nhầm, phiên bản điện ảnh của một bộ anime sắp được phát hành, phải không?</Text>
  <Text Key="076146FC_112524">Đúng rồi! Một chương trình đã chiếm toàn bộ sự chú ý khi nó được phát sóng... Một anime idol huyền thoại với những cô gái ma cà rồng kỳ dị hát và nhảy! Dracul-Idolia♪!</Text>
  <Text Key="4ACBC602_112525">Đó là thông lệ cho những bộ phim như thế này để bán vé trước kèm theo hàng hóa! Trong trường hợp đó, tôi nên đặt chúng ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="67FC112D_112526">Bây giờ, góc đặt chỗ là... hmm? Mmmmmm? "Dracul-Idolia♪... phiên bản điện ảnh... ĐÃ BỊ HỦY"!?</Text>
  <Text Key="2C0C2A87_112527">Không thể nào. Đó về cơ bản là một anime thống trị mà ai cũng biết, vậy tại sao? Đ-Để tôi tìm kiếm...</Text>
  <Text Key="03C6C30D_112528">Để xem, thông tin chính thức duy nhất là sản xuất đã bị hủy... Vậy thì, còn thông tin mờ ám trên internet thì sao? Nguyên nhân hủy sản xuất là... "Sự giam cầm của Minerva"...?</Text>
  <Text Key="C2DDAF8E_112529">...Các thành viên chính đã mất tích từ ngày định mệnh đó... ...Tin đồn rằng họ cũng chưa trở về từ "Sự giam cầm" của mình... ...Hiện tại không có triển vọng khôi phục sản xuất...</Text>
  <Text Key="DD7EB8C7_112530">Ảnh hưởng của "Sự giam cầm của Minerva" lớn hơn tôi tưởng... Có lẽ tôi sẽ không thể xem phần còn lại của câu chuyện này nữa? ...Hay nói đúng hơn, tôi chắc chắn còn nội dung khác sẽ không-...</Text>
  <Text Key="38A9542A_112531">Je suis triste (Thật buồn )! "Revenge of the Ninja Kingdom", ấn phẩm từ Revival Comics đã bị tạm ngừng...! Ôi, điều này khó chấp nhận...</Text>
  <Text Key="3179D415_112532">Mặc dù tôi đã vượt biển đến tận Japon (Nhật Bản )... Chà, đó là một phần của nhiệm vụ tôi. Nhưng không ngờ tôi không thể đọc phần còn lại nữa...</Text>
  <Text Key="4DAF3186_112533">Người kia... trông giống như một người hâm mộ nước ngoài nhiệt tình. Ôi trời, anh ta đang che mặt bằng tay, trông thực sự đau khổ... Là một otaku đồng hành... không, là một đồng đội, tôi hoàn toàn hiểu anh ta.</Text>
  <Text Key="F928E670_112534">Hả? Nhưng, nói về "Revenge of the Ninja Kingdom"... Để tôi tìm nhanh một chút... À, tôi biết rồi.</Text>
  <Text Key="07AE0DF5_112535">...Ưmm, bộ truyện đó... Có vẻ như họ đang bắt kịp với việc phát hành tập đơn. Nhưng nếu bạn tìm các tạp chí có các chương đơn, bạn sẽ có thể đọc đến nơi nó dừng lại.</Text>
  <Text Key="1643655E_112536">Quoi (Cái gì )? Có thật không?</Text>
  <Text Key="A138EFDE_112537">Vâng, nó đã được chuyển nhưng tuyển tập vẫn nên tiếp tục... ...Ưmm, bạn đọc được tiếng Nhật không? Để tôi mở link này... À, đây là trang!</Text>
  <Text Key="5557F135_112538">Ôi trời, thật bất ngờ...! Tôi không ngờ mình có thể lại tận hưởng thế giới của tác phẩm này. Cô gái trẻ, nếu không có cô, tôi đã mất một hy vọng cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="EBCA836C_112539">...Không có gì, thực sự. Tôi không thể bỏ rơi những người hâm mộ đồng hành trong khủng hoảng. Tôi chỉ đang giúp đỡ vì cảm giác vinh dự.</Text>
  <Text Key="B76C77F5_112540">Hừm... Giọng nói sâu sắc, hành vi và phong cách. Cô dường như cũng là một "Bêta-trampeur (Người am hiểu )" khá đấy.</Text>
  <Text Key="E2D615E4_112541">Đối với cô, bản sao "Wagyu Ninpocho" trong tay cô lúc này... Thật đáng chú ý khi thấy cô chọn phiên bản Remastered thay vì bản rẻ hơn. Cô thực sự rất tận tâm... phải không.</Text>
  <Text Key="F6DF7FBD_112542">Không, không. Tôi không ngờ lại gặp ai như cô ở đây hôm nay; thật là một niềm vui. Nếu thời gian cho phép, tôi rất muốn thấy đôi mắt tinh tường của cô trong hành động, cô gái trẻ. Có lẽ cô có thể giới thiệu cho tôi một hoặc hai bộ ninja hay không?</Text>
  <Text Key="BC54D121_112543">Yêu cầu giới thiệu là một trận chiến thực sự về kỹ năng... một cuộc đối đầu otaku thực sự. Tôi không thể nói rằng các bộ ninja chính xác là chuyên môn của tôi... nhưng lúc này từ chối sẽ là bất lịch sự. Tôi chấp nhận thử thách của cô!</Text>
  <Text Key="C000D09B_112544">Heheh... Như tôi nghĩ, đôi mắt tôi không lừa dối tôi. Cảm ơn vì đã chấp nhận. Bây giờ, hãy xem cô có gì~</Text>
  <Text Key="2935F558_112545">...XIN LỖI VÌ ĐÃ ĐÁNH RỐI!!!!</Text>
  <Text Key="9BE512D7_112546">Mumu?! Giọng nói đó... Nếu không phải là Ninon-shi?! Đã lâu rồi! À chờ đã, đây có phải là lần đầu chúng ta gặp nhau ngoài đời thực không?</Text>
  <Text Key="B52CE2FF_112547">Ồ, Nanaka-san! Lâu rồi không gặp! Cô có nhận ra tôi không?</Text>
  <Text Key="90CA11D6_112548">Ninon-shi, tính cách của cô thật để lại ấn tượng! Nhìn một lần, không có cách nào tôi có thể quên cô! Thực tế, quên cô có lẽ là bất khả.</Text>
  <Text Key="FF0E2ED7_112549">Tuy nhiên, thật là một sự trùng hợp lạ khi chúng ta gặp nhau ở một nơi như thế này. Mục tiêu của cô ở đây hôm nay là gì, Ninon-shi?</Text>
