  <Text Key="8428AFF3_9150">Em không muốn chỉ đứng phía sau\nmà xem anh cố gắng vất vả...\nEm muốn một ngày nào đó có thể\nở bên cạnh và hỗ trợ anh...</Text>
  <Text Key="71C2AF9A_9151">Từ khi gặp Kishi-kun,\nem đã có thể đối mặt với\nmọi thử thách khác nhau.</Text>
  <Text Key="7EA1BBAA_9152">N-Nếu anh không phiền...\nem muốn anh dõi theo em...\nChắc chắn điều đó sẽ giúp em!</Text>
  <Text Key="537C5493_9153">Hehehe~♪ ...Hả? Vâng,\nthật sự rất vui.\nĐó là... k-không có gì!</Text>
  <Text Key="F7B019D4_9154">Anh nói anh sẽ luôn trở nên tốt hơn\nkhi em ở bên... K-K-Không thể nào...!\nÝ anh là... ma thuật hồi phục? Ừ, anh nói đúng...</Text>
  <Text Key="7068D9A2_9155">Em muốn có thể làm được mọi thứ,\ntự tin hơn và hỗ trợ anh...\nĐó là ước nguyện của em lúc này!</Text>
  <Text Key="C4CDE578_9156">Khi ở với Kishi-kun,\nem cảm thấy ngay cả em cũng có thể làm được điều gì đó...\nCảm ơn anh luôn cho em sự can đảm.</Text>
  <Text Key="7F3A7A56_9157">Dạo này... em ít sợ hơn khi thử những điều\nmình chưa từng làm trước đây.\nTất cả đều nhờ có Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="21994E5A_9158">Em đã học được ma thuật hồi phục\nvết thương cho anh tốt hơn bao giờ hết! Giờ em có thể bảo vệ anh và\nKishi-kun nhiều hơn! Nhưng đừng cố quá sức.\nHãy chăm sóc bản thân thật tốt!</Text>
  <Text Key="AEEA839F_9159">Xin lỗi vì chuyện lần trước... Anh đang giúp em\ndọn dẹp... Kishi-kun, liệu anh có còn nhớ\nnội dung nhật ký...? Không! Không có gì!\nQuên đi những gì em vừa nói!</Text>
  <Text Key="D6F6791C_9160">Cảm ơn anh đã tin tưởng em lúc đó.\nNếu em sai, anh đã gặp nguy hiểm.\n...Nhưng em đã rất vui.</Text>
  <Text Key="B08C9C8F_9161">Cố lên!? Ừ-Ừ! Em sẽ cố gắng...!\nThật may là anh đang cổ vũ em,\nnhưng cũng buồn... Chờ đấy Kishi-kun.\nEm chắc chắn sẽ nói với anh cảm xúc của mình!</Text>
  <Text Key="D69E7E05_9162">Em chỉ nhận được điều đó từ anh thôi, phải không?\nNhưng em sẽ cố gắng đền đáp,\nkể cả chỉ từng chút một.</Text>
  <Text Key="2FCA00CC_9163">Dạo này, em bắt đầu cảm thấy khác khi\nnói chuyện với anh. Ngày chúng ta cùng mơ...\ntất cả nhờ anh đã đẩy em lên.</Text>
  <Text Key="0D7418C5_9164">[Ma thuật] Một pháp sư đã thức tỉnh đứng ở hậu phương và dùng ước nguyện của mình để phát ra ánh sáng cực trị. Cô liên tục bắn ma thuật sức mạnh cao trong khi tự tăng cường bản thân, và dùng các đòn tấn công rào cản để hỗ trợ đồng đội đạt chiến thắng.</Text>
  <Text Key="153F39D6_9165">Lăng Kính Tinh Hoa</Text>
  <Text Key="71720E5C_9166">Tăng mạnh M.ATK và Tỷ lệ M.CRIT của đồng đội với Rào cản, và gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước. Sát thương phép gây ra, và mức tăng M.ATK/Tỷ lệ M.CRIT tăng theo toàn bộ HP còn lại của đồng đội, tối đa 2 lần.</Text>
  <Text Key="9E2E0263_9167">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n\nNếu có đồng đội có Rào cản:\n►Tăng M.ATK của toàn đồng đội bởi $2 (+0.0222×$2×HP đồng đội) trong 18s.\n►Tăng Tỷ lệ M.CRIT của toàn đồng đội bởi 100 (+0.00005×100×HP đồng đội) trong 18s.</Text>
  <Text Key="6C8F17C0_9168">Mưa Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="19BC5089_9169">Tăng mạnh M.ATK của bản thân, tăng nhẹ M.CRIT DMG của bản thân, gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải. Mức tăng M.ATK và M.CRIT tăng theo toàn bộ HP còn lại của đồng đội, tối đa 2 lần.</Text>
  <Text Key="88C6E5A7_9170">►Tăng M.ATK của bản thân bởi $1 (+0.03×$1×HP đồng đội) trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân bởi 5% (+0.0000125×HP đồng đội) trong 12s.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân bởi 200.</Text>
  <Text Key="41411C6F_9171">Vườn Hoa Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="DB2C8A6F_9172">Tăng mạnh M.ATK của đồng đội với Rào cản, hồi HP đồng đội một lượng vừa phải nếu không có Rào cản, và triển khai Rào cản lên họ để chống lại sát thương Vật/Lý. Đồng thời, tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải. Mức tăng M.ATK tăng theo HP còn lại của đồng đội.</Text>
  <Text Key="A36BEDE3_9173">►Tăng M.ATK của đồng đội với Rào cản bởi $1 trong 12s.\n►Hồi HP của đồng đội không có Rào cản bởi $2.\n►Triển khai Rào cản lên đồng đội không có Rào cản để chống lại $3 sát thương Vật/Lý trong 180s.\n►Tăng M.ATK của bản thân bởi $4 trong 12.\n►Hồi TP của bản thân bởi 200.</Text>
  <Text Key="3FFE95B6_9174">Tinh Hoa Tinh Túy</Text>
  <Text Key="FDF9DA76_9175">Tinh Hoa Tinh Túy+</Text>
  <Text Key="72D72E9F_9176">Mưa Ánh Sáng+</Text>
  <Text Key="D436185B_9177">Astrea Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="CF227EF4_9178">Tăng mạnh tốc độ hành động cho đồng đội được bảo vệ bởi rào cản. Tăng M.ATK/M.CRIT DMG/TP Boost của bản thân trong khi gây sát thương phép lớn + hồi TP vừa phải. Các buff tăng lên tối đa 2x dựa trên HP còn lại của đồng đội.</Text>
  <Text Key="8D614E9D_9179">►Tăng M.ATK của bản thân bởi $1.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân bởi 5%.\n►Tăng TP Boost của bản thân bởi 5.\n►Gây $2 sát thương phép lên một kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân bởi 200.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng đội có rào cản.</Text>
  <Text Key="EF6023E9_9180">[Ma thuật] Một pháp sư trong trang phục nghi lễ sử dụng kỹ thuật tinh thần để hỗ trợ đồng đội từ tuyến giữa. Với nhiều kỹ năng tăng P.ATK để hỗ trợ đồng đội, và kỹ năng hồi phục mạnh để chuẩn bị tuyến đầu, cô nắm giữ trận chiến.</Text>
  <Text Key="58B070CA_9181">Tinh Thần Quý Giá</Text>
  <Text Key="545CECE2_9182">Hồi toàn bộ HP đồng đội một lượng vừa phải, và tăng mạnh P.ATK của họ. Ngoài ra, trao khả năng hồi HP liên tục cho đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="A171B357_9183">►Hồi toàn bộ HP đồng đội bởi $1.\n►Tăng P.ATK của toàn đồng đội bởi $2 trong 18s.\n►Hồi HP của một đồng đội bởi $3/s trong 6s.</Text>
  <Text Key="D01FD38B_9184">Tinh Thần Dũng Cảm</Text>
  <Text Key="1FF8AD7F_9185">Tăng mạnh P.ATK của đồng đội trong phạm vi 50, lấy tâm là đồng đội có P.ATK cao nhất, đồng thời tăng nhẹ P.CRIT Rate của họ.</Text>
  <Text Key="FDCA1530_9186">Quà Tinh Thần</Text>
  <Text Key="60A40932_9187">Hồi nhẹ TP của đồng đội trong phạm vi, lấy tâm là đồng đội có P.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="C68474FE_9188">►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi bởi $1.</Text>
  <Text Key="CC236F66_9189">Hồi nhẹ TP của đồng đội trong phạm vi, lấy tâm là đồng đội có P.ATK cao nhất, đồng thời tăng P.ATK của họ một chút.</Text>
  <Text Key="80DBF76B_9190">►Hồi TP của đồng đội trong phạm vi 50 bởi $1.\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 50 bởi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="B0C97577_9191">Ân Điển Tinh Thần</Text>
  <Text Key="86B0BEA4_9192">Ân Điển Tinh Thần+</Text>
  <Text Key="B5DA3151_9193">Tinh Thần Dũng Cảm+</Text>
  <Text Key="4BCBE575_9194">Tăng mạnh P.ATK của đồng đội trong phạm vi, lấy tâm là đồng đội có P.ATK cao nhất, đồng thời tăng mạnh P.CRIT Rate và tăng nhẹ TP Boost của họ.</Text>
  <Text Key="162CA962_9195">►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 50 bởi $1 trong 12s.\n►Tăng P.CRIT Rate của đồng đội trong phạm vi 50 bởi $2 trong 12s.\n►Tăng TP Boost của đồng đội trong phạm vi 50 bởi $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="87878E13_9196">Hộ Thần Lớn</Text>
  <Text Key="07110E66_9197">[Ma thuật] Người dùng hậu phương của ma thuật hồi phục và hỗ trợ, khoác trang phục truyền thống. Bằng cách hy sinh sức mạnh tấn công của bản thân, cô tạo ra những rào cản mạnh mẽ hồi phục bạn bè, mang lại tiềm năng phòng thủ không ai sánh kịp.</Text>
  <Text Key="3D9BFCC8_9198">Khởi Đầu Mới, Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="87D959B7_9199">Tinh Thần Đội Ngũ Năm Mới</Text>
