  <Text Key="41F7CAEC_69750">Bác sĩ, người đã lẩm bẩm từ nãy đến giờ? \nCó vẻ như đang suy nghĩ về chuyện gì khó khăn nhỉ?</Text>
  <Text Key="ACF952DD_69751">À, các cậu bốn người...\nTôi đang suy nghĩ về tên cho đội trợ lý của chúng ta.</Text>
  <Text Key="7F36AD8B_69752">Hừm, tên đội...? \nCái đó cần thiết cho bài báo không?</Text>
  <Text Key="27E3EFD3_69753">Tất nhiên!\nChắc chắn sẽ làm bài báo thêm tinh tế!</Text>
  <Text Key="9C2466FB_69754">Vậy, đã nghĩ ra tên hay chưa~?</Text>
  <Text Key="20894157_69755">À! Giữa nhộn nhịp mùa Halloween, \nbốn cá nhân xuất hiện để đối mặt với mối đe dọa sắp tới từ thế giới tinh linh...</Text>
  <Text Key="F8AC0C5E_69756">Giới thiệu, Halloween Savers! \n...Từ hôm nay, tất cả các cậu là Halloween Savers!</Text>
  <Text Key="F1B6DBB1_69757">Bạn bòn bông đường</Text>
  <Text Key="A9F9E9F9_69758">Xin chào, savers...? \nNghe ngầu quá, được rồi!</Text>
  <Text Key="1EF3C6F9_69759">Vậy thì, Kaori và mọi người, tôi sẽ chuẩn bị trang bị cho cả ba các cậu từ giờ! Thứ giống như thứ anh ấy đang mang, để chiến đấu chống lại tinh linh!</Text>
  <Text Key="4A9B7796_69760">Được rồi, để tận hưởng Halloween như dự định, và vì cả bông đường nữa, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="48B38385_69761">Bốn cá nhân được gọi là Halloween Saviors, {playername} và những người khác, dưới sự hướng dẫn của một bác sĩ bí ẩn, vùng lên để cứu thế giới khỏi một mất mát lớn.</Text>
  <Text Key="96D52E76_69762">'Savers' nghĩa là gì?</Text>
  <Text Key="756CF15B_69763">Ninon và Suzuna.</Text>
  <Text Key="707F0F08_69764">Xuất phát, Savers!</Text>
  <Text Key="098351DE_69765">Cotton Candy-chan\nKế hoạch Biến Hình Đầy Tớ, desu!</Text>
  <Text Key="2CF7DAE9_69766">Hoạt động của bốn Kaori, được gọi là Halloween Saviors, bắt đầu. Dọc đường, họ nhầm lẫn bắt giữ Miyako, người đang chuẩn bị một bữa tiệc Halloween, tưởng rằng cô ấy là quái vật. Tuy nhiên, họ đã bắt giữ thành công nhiều cô gái bông đường.</Text>
  <Text Key="2D4E56F5_69767">Kaori và mọi người đã có được trang bị của mình, và \nhoạt động của họ với tư cách Halloween Savers cuối cùng cũng bắt đầu──</Text>
  <Text Key="3A15F2F9_69768">Halloween chỉ còn một chút nữa thôi~</Text>
  <Text Key="30FB956E_69769">Để được chơi, tôi sẽ cố gắng từ hôm nay~!</Text>
  <Text Key="8DFD24D2_69770">Tất nhiên, rất vui được gặp các cậu.</Text>
  <Text Key="281F58D6_69771">Này!</Text>
  <Text Key="053EBA0E_69772">Tôi đã đến rồi!</Text>
  <Text Key="51038D5C_69773">Yo! Xin lỗi để các cậu chờ lâu!</Text>
  <Text Key="24F515FA_69774">Ahaha, bên này!</Text>
  <Text Key="3DFA3772_69775">Cái này, như kiểu, siêu ngon hay sao ấy?</Text>
  <Text Key="B84A96F6_69776">Tôi đã mua nó trên đường đến đây!</Text>
  <Text Key="EF9B133D_69777">Đây! Hidesai.</Text>
  <Text Key="C654393D_69778">Nào! Làm ơn, cả hai! Đây!</Text>
  <Text Key="C462EA1E_69779">Ồ~ Món ăn trông ngon quá!</Text>
  <Text Key="23541A6B_69780">Vâng! Kaorin!</Text>
  <Text Key="E4F4BD0A_69781">Này này này, ăn nhanh lên!</Text>
  <Text Key="D21D60B9_69782">Tôi không chịu nổi nữa! Tôi đã đến giới hạn rồi!</Text>
  <Text Key="9DA88EF3_69783">Chúng tôi đã chịu đựng lâu như vậy,\nchỉ để được ăn cùng nhau!</Text>
  <Text Key="BC25CCE5_69784">Vậy thì,</Text>
  <Text Key="D9727410_69785">Bon──</Text>
  <Text Key="BF9687E7_69786">Appétit!</Text>
  <Text Key="9C25BE07_69787">Suzuna!</Text>
  <Text Key="BD4E9886_69788">Cotton Candy-chan đã lấy trộm~!</Text>
  <Text Key="55077217_69789">Điều này thật không thể tin nổi!!</Text>
  <Text Key="CCFBF962_69790">À~!!</Text>
  <Text Key="225C870C_69791">Mmm! Tôi không thể tha thứ cho việc lấy trộm đồ ngọt của shogun!</Text>
  <Text Key="20EA6D9C_69792">Tôi giận siêu lúc này!</Text>
  <Text Key="B4944AA8_69793">Tôi chắc chắn sẽ lấy lại!</Text>
  <Text Key="3DE7F145_69794">Cả hai, bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="D3AF2E65_69795">Nhiệm vụ của chúng ta là thu thập tất cả cotton candy-chan~</Text>
  <Text Key="F129E0F5_69796">Đi thôi. Đúng vậy, phải không?!</Text>
  <Text Key="BF49A161_69797">Shogun, xin hãy ra hiệu cho trận chiến đầu tiên!</Text>
  <Text Key="95E67C67_69798">Halloween Savers</Text>
  <Text Key="2E86A683_69799">Triển khai!</Text>
