  <Text Key="3DB2ACD7_54650">──Một sự tồn tại tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="6DB8E43D_54651">Hmm? Vậy cô đã biết rồi.\nVề niềm tin tôi dành cho Mana-sama.</Text>
  <Text Key="DA7BFCD8_54652">Đúng vậy... Tôi ủng hộ lý tưởng mà Mana-sama tin tưởng.</Text>
  <Text Key="99B1CFE2_54653">Liệu có phải là... Kaiser Insight?</Text>
  <Text Key="0AF5441E_54654">Lối sống của họ thật khắc nghiệt.\nHọ bước đi trên con đường cô độc kiên định, đẩy lùi bất kỳ ai bước vào.\nXóa bỏ mọi thứ cản đường, mở lối cho chính mình.</Text>
  <Text Key="86A221F5_54655">Họ thậm chí không ngần ngại phá hủy thế giới này.\nĐó là hành vi của kẻ sở hữu quyền năng tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="25479989_54656">Tôi thực sự ngưỡng mộ điều đó.\nNó khiến tôi tin rằng tuyệt đối tồn tại ở đây.</Text>
  <Text Key="85B24A73_54657">Mọi ràng buộc và sự áp bức tôi cảm nhận trong thế giới này, tôi tin rằng Mana-sama sẽ có thể đập tan tất cả.</Text>
  <Text Key="76C53EFC_54658">Vâng, cảm giác về một thứ tuyệt đối đó, là lý do tôi theo đuổi họ.\nNgười đó──</Text>
  <Text Key="9160C180_54659">Chắc chắn, nó sẽ là một nơi đầy những con số hỗn loạn, ngẫu nhiên, chẳng khác gì một nơi trú ẩn đối với tôi.</Text>
  <Text Key="5A4912D6_54660">──Để sống trong thế giới được tạo ra bởi Senri Mana.</Text>
  <Text Key="C6F7168D_54661">──Đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="2E297989_54662">Ồ, dường như người hộ tống của cô đã đến.\nCô nên quay về phòng mình.</Text>
  <Text Key="F796C07F_54663">Hôm nay tôi nói hơi quá đà rồi.\n...Hãy giữ cuộc trò chuyện nhỏ này giữa chúng ta, được chứ?</Text>
  <Text Key="FBACC685_54664">Nhà nghiên cứu</Text>
  <Text Key="9A5ED513_54665">Vậy, để tôi hộ tống cô.</Text>
  <Text Key="4C410B58_54666">À, với sự lịch sự.</Text>
  <Text Key="C2F181EF_54667">Một trong Bảy Vương Miện: Regina Geas.\nChristina Morgan nổi dậy chống lại sự áp bức lan tỏa khắp thế giới.\nTất cả để giải thoát bản thân khỏi sự nhàm chán ám ảnh.</Text>
  <Text Key="FC544865_54668">Cô đang bận rộn sao, Christina Morgan?</Text>
  <Text Key="B4ECA254_54669">Ồ, Elder.\nĐã đến lúc giao ca rồi sao?</Text>
  <Text Key="FA5F21D6_54670">Vâng.</Text>
  <Text Key="0713B3AB_54671">Đây là dữ liệu từ trận chiến chúng ta vừa tiến hành.\nTôi tin rằng chúng ta nên suy nghĩ lại cách tính toán các chỉ số như tỷ lệ chí mạng.\nCông thức hiện tại quá đơn giản.</Text>
  <Text Key="ADBD68A4_54672">Cô vẫn còn khao khát hỗn loạn hơn nữa sao?\nTrong trường hợp đó, tôi giao việc theo đuổi may mắn và của cải cho cô.</Text>
  <Text Key="BDB1D293_54673">Hahaha☆\nĐể tôi tạo ra, và tôi sẽ cho cô thấy một bộ sinh số ngẫu nhiên hoạt động như thể chính trời đang lăn xúc.</Text>
  <Text Key="12CACB31_54674">Hãy dùng hết sức mạnh của cô.\n......Tôi có thứ này cho cô.</Text>
  <Text Key="C3041B50_54675">Đây là... một số kẹo?\nLà cho đứa con ngoài giá thú... không, cho con cô?</Text>
  <Text Key="2DC5C89F_54676">Một lần nữa, cô ấy không phải đứa con ngoài giá thú.\nNgay cả Akira cũng bắt đầu nghi ngờ con gái tôi là robot vừa được phát triển.\nTôi tự hỏi các người coi tôi là ai.</Text>
  <Text Key="7C35353B_54677">Một ẩn sĩ đã xa rời thế giới mà chúng ta biết.</Text>
  <Text Key="CD0AF83C_54678">Bằng cách ánh mắt của cô di chuyển, tôi có thể nói cô đang nghĩ điều gì đó thô lỗ. Tôi sẽ để cô xử lý một số công việc gỡ lỗi thực địa sau.</Text>
  <Text Key="213273F7_54679">Guh, xin hãy đợi một chút!\nCô biết tôi không giỏi việc đó, phải không?!</Text>
  <Text Key="244D8010_54680">Gỡ lỗi cũng là công việc quan trọng.</Text>
  <Text Key="01609FC0_54681">...Ngh.</Text>
  <Text Key="32E09B05_54682">Bạn tỉnh lại trong một phòng phát triển nào đó. Ở đó, bạn trao đổi với Regina Geas, Christina Morgan. Cô nói về ước muốn được thấy một thế giới được tạo ra bởi Mana Senri, nơi tuyệt đối tồn tại.</Text>
  <Text Key="E8773F26_54683">Echo: Regina Geas</Text>
  <Text Key="E6A28017_54684">Xem Cốt truyện Sự kiện Tập 1 (Regina Geas)</Text>
  <Text Key="039FB4B2_54685">Bạn tỉnh lại trong một phòng phát triển nào đó. Ở đó, bạn trao đổi với Nữ Hoàng Mê Cung: Akira Mosakuji. Điều cô nói là mong muốn tạo ra một trò chơi cứu vớt trái tim người khác.</Text>
  <Text Key="EEA8F798_54686">Kích hoạt Mimi... xác nhận.</Text>
  <Text Key="64F57B39_54687">Được rồi, công tác chuẩn bị đã xong.\nChúng ta có thể bắt đầu bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="970DE0EF_54688">......Hmmmm?\nCó chuyện gì sao? Cô nhìn chằm chằm vào mặt tôi... à.\nTôi có vết thâm quầng dưới mắt à?</Text>
  <Text Key="28B9429F_54689">Ôi trời~ Tôi mải mê phát triển đến mức\nbỏ bê giấc ngủ. Chris lại sẽ tức giận, xen vào với câu như\n\"Cô nên chăm sóc ngoại hình đôi chút chứ\".</Text>
  <Text Key="73D763EE_54690">Ừ, cô ấy nói vậy, nhưng thực ra cô ấy chỉ muốn tôi mua dòng mỹ phẩm của mình.</Text>
  <Text Key="B5524AB5_54691">Ồ, xin đừng di chuyển lúc này.\nXin lỗi vì phiền phức, nhưng tôi đã kết nối nhiều thứ vào cơ thể cô rồi.</Text>
  <Text Key="B10DE1E1_54692">Chúng tôi đang phát triển một trò chơi VR full-dive vượt xa khả năng của công nghệ hiện tại. Do đó, có nhiều thông tin chúng tôi cần theo dõi.</Text>
  <Text Key="9C8C749D_54693">Vậy thì, chúng ta bắt đầu nhé?\nGiờ, hãy để cơ thể cô thư giãn~</Text>
  <Text Key="646D47E9_54694">Từ khóa chính thức để kích hoạt là... hiện chưa quyết định.\nTạm thời, cô có thể chỉ cần nói "Login".</Text>
  <Text Key="23856832_54695">──Này.</Text>
  <Text Key="6068C449_54696">Tôi chào mừng cô... đến một thế giới hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="97BFD37A_54697">Bỏ qua vẻ ngầu ra, nó vẫn còn rất, RẤT còn đang trong quá trình phát triển.\nNgay cả địa hình trường cũng chưa hoàn thành, nên tôi sẽ biết ơn nếu cô có thể bỏ qua những điểm xấu xí mà cô có thể thấy.</Text>
  <Text Key="064D0D2B_54698">Cơ thể cô cảm thấy sao?\nCô có thể thử di chuyển xung quanh được không?</Text>
  <Text Key="7D47A030_54699">Ồ, dường như cô ổn.\nRa vậy, ra vậy, thật tuyệt khi nghe vậy.</Text>
