  <Text Key="63405005_152300">Một món quà Giáng sinh... từ cậu? ...Hehe, ra vậy.</Text>
  <Text Key="1DB064B9_152301">Vậy là đã trọn vẹn rồi. Mọi thứ em muốn trong năm nay.</Text>
  <Text Key="01620E7A_152302">Bạn đời... gia đình thật ấm áp, phải không.</Text>
  <Text Key="BA6C3414_152303">Với mọi người đều đi trong mùa Giáng sinh này... thực ra, em thấy rất cô đơn.</Text>
  <Text Key="D0A80AD4_152304">Không... không phải vậy. Là vì họ luôn ở bên em cho đến giờ nên em chưa bao giờ cảm thấy lạnh. Họ giữ cho trái tim em luôn ấm áp.</Text>
  <Text Key="FE89898C_152305">Nhưng chiếm hết sự ấm áp đó cho bản thân cũng không đúng. Họ cũng có gia đình và bạn bè -- thời gian với họ cũng quan trọng, thậm chí quý giá.</Text>
  <Text Key="87E44232_152306">Có người đang chờ đợi ở nhà... đó không phải thứ em có thể xem nhẹ. Vì vậy, đúng, em cảm thấy cô đơn... nhưng em vẫn muốn tiễn họ đi với một nụ cười.</Text>
  <Text Key="5D06EED9_152307">Nhưng ngay cả khi xa cách như thế này... em vẫn cảm thấy ấm áp bên trong.</Text>
  <Text Key="50D64E67_152308">Không chỉ là món quà. Họ đã cho em nhiều hơn thế... và cậu, bạn đời -- cậu đã đặt mảnh ghép cuối cùng.</Text>
  <Text Key="F6831F51_152309">Không nhớ lần cuối cùng trái tim em cảm thấy đầy ắp là khi nào...♪</Text>
  <Text Key="F72CF064_152310">Cảm ơn cậu, bạn đời. Thật sự.</Text>
  <Text Key="19475111_152311">Cậu chính là ông già Noel của em -- mang đến món quà Giáng sinh tốt nhất em có thể ước...♪</Text>
  <Text Key="37878189_152312">...Sau khi nhận được tất cả những thứ này, em phải trả lại một điều gì đó -- cho cậu, và cho mọi người.</Text>
  <Text Key="77AD1D54_152313">Em sẽ nấu một bữa tiệc ngon đến mức cậu chưa từng nếm. Thứ ngon đến mức sẽ khiến cậu cười ngay khi nó chạm vào lưỡi♪</Text>
  <Text Key="64EEF062_152314">Ấn quà gần như một kho báu, Mahiru trao một lời hứa thầm lặng với {playername}.</Text>
  <Text Key="7A15028A_152315">Cậu không định mua những món đó sao?</Text>
  <Text Key="733B13FE_152316">Chúng ta cần đủ cho mọi người chứ...?</Text>
  <Text Key="58941C80_152317">Những ngày như thế này sẽ xảy ra</Text>
  <Text Key="9F84C608_152318">Đó là món quà của em dành cho cậu</Text>
  <Text Key="A6A2AEED_152319">Kẻ chế giễu</Text>
  <Text Key="18D2AA07_152320">Vào ngày hẹn, {playername} được mời đến nhà guild ở Công viên Elizabeth, nơi anh giúp Mahiru nấu ăn.</Text>
  <Text Key="06FEBE1E_152321">Phew... được rồi, phần chuẩn bị của em xong rồi.</Text>
  <Text Key="742CC88B_152322">Cảm ơn vì đã giúp đỡ, bạn đời. Em nói sẽ đãi cậu, nhưng cậu thực sự đã cứu em lúc này.</Text>
  <Text Key="84D64B33_152323">ShioShio, RinRin và LimaLima... chúng ta có một núi nguyên liệu mọi người gửi tới.</Text>
  <Text Key="23613E4A_152324">Em muốn cậu thử món ăn quê hương em ít nhất một lần, biết không? Em đang nghĩ đến yakiniku, lẩu... thậm chí là một bộ tiệc đầy đủ♪</Text>
  <Text Key="D1EEAA77_152325">Và đôi găng tay cậu tặng em, bạn đời? Dùng thật dễ dàng. Cảm ơn lần nữa.</Text>
  <Text Key="568D614E_152326">Nói cách khác, nấu ăn cạnh nhau như thế này... hơi giống như chúng ta là vợ chồng mới cưới hay gì đó♪...</Text>
  <Text Key="CD3D8715_152327">Nếu cậu trở thành chồng em, bạn đời, em sẽ phục vụ cậu những bữa ăn ngon nhất mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="AEE34257_152328">Và rồi em sẽ đảm bảo cậu được một bữa tiệc thịnh soạn -- cho đến khi cậu no căng bụng♪ ...K-Không, đùa thôi. À, ahaha...</Text>
  <Text Key="BFF83B69_152329">Toh, toh... bạn đời, cậu kiểm tra chiếc nồi đó giúp em được không? Em không thể rời tay khỏi con dao này. Đảm bảo mọi thứ nấu đúng.</Text>
  <Text Key="890009CD_152330">HYAAA?! CHỦNG GÌ?! CHIẾC NỒI ĐANG TỎA SÁNG!!!</Text>
  <Text Key="F6ACEA5E_152331">Nếu em mở nó em sẽ hoảng -- Không, đây KHÔNG PHẢI lúc để đùa! Trước tiên, phải dập lửa đã~...!</Text>
  <Text Key="76FA73B0_152332">Ồ... vậy đây là cảm giác mùa Giáng sinh ở thành phố, hả...</Text>
  <Text Key="90F6C04B_152333">Cảm ơn vì đi cùng em, bạn đời.</Text>
  <Text Key="96AC0E9D_152334">Em có tham gia Grand Prix Hài kịch Mùa đông, nhưng... em thua ở vòng loại. Mọi kế hoạch trước Giáng sinh đều tan thành mây khói.</Text>
  <Text Key="D407C0A0_152335">Nói cách khác... em đã mua một vé đủ để ở cả giải đấu. Vì vậy em đang lên kế hoạch ở Tsubakigaoka một thời gian.</Text>
  <Text Key="5DAF433A_152336">Và, biết đâu... có vài thứ em muốn suy ngẫm.</Text>
  <Text Key="7765C098_152337">...Ừ-Ừ. Lỗi em. Thô lỗ khi mà đang ở đây với cậu, bạn đời!</Text>
  <Text Key="B662F8D6_152338">Hmm! Được rồi! Không có lợi gì khi buồn vì thua. Không có ý nghĩa gì khi ngồi đây trông buồn bã.</Text>
  <Text Key="A2BC6B65_152339">Hãy thay đổi tâm trạng và vui vẻ hôm nay -- thực sự tận hưởng. Sẽ có cậu dẫn em đi khắp thành phố lớn này trong mùa Giáng sinh, bạn đời♪</Text>
  <Text Key="185CDEA3_152340">Kyaaa! Thành phố đúng là khác. Khắp nơi đều đông người. May là tìm được chỗ ngồi.</Text>
  <Text Key="AA90040B_152341">Bạn đời, cậu mệt chứ? Đi lấy đồ ngọt và nghỉ ngơi chút thôi.</Text>
  <Text Key="E68F4600_152342">Em đang lấy bộ đồ ngọt giới hạn Giáng sinh. Bạn đời, cậu muốn lấy cùng không?</Text>
  <Text Key="0547267B_152343">Vẫn còn... à, đúng là Giáng sinh, nhưng -- nhìn xung quanh. Em chỉ thấy các cặp đôi.</Text>
  <Text Key="7408D241_152344">Em tự hỏi liệu em và bạn đời có trông như một cặp đôi không? ...Không, có lẽ họ nghĩ chúng ta là gia đình.</Text>
  <Text Key="D2E65576_152345">...Và bây giờ, Grand Prix Hài kịch để xác định diễn viên hài giỏi nhất năm! Ai sẽ chiến thắng trong đêm Giáng sinh này? Đây là những người vào chung kết mà mọi người đang chờ đợi!</Text>
  <Text Key="D1B9BBA5_152346">Diễn viên đó là...</Text>
  <Text Key="26FF2A4E_152347">Không, em không biết ấy đủ để gọi là quen biết hay gì... Nhưng vẫn, ấy đã vào đến chung kết, hả.</Text>
  <Text Key="74F55249_152348">Xin lỗi vì để cậu chờ. Cậu đã quyết định món gì chưa?</Text>
  <Text Key="4E525BAE_152349">Khách hàng thân mến?</Text>
