  <Text Key="20B38974_30350">Chúng không có ở đây...</Text>
  <Text Key="BB617F06_30351">C-C-Cái tai chuột... tai chuột của tôi...!</Text>
  <Text Key="417F4791_30352">Cái tai chuột của tôi... không có ở đây...!</Text>
  <Text Key="023B336B_30353">...Đó là chuyện đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="E9E992E6_30354">Ra vậy... Vậy là đã có chuyện đó.</Text>
  <Text Key="23D04787_30355">Vậy, tôi muốn hai người giúp tôi lấy lại cái tai chuột ấy. Các người có sẵn sàng dùng sức mạnh của mình giúp tôi không?</Text>
  <Text Key="7C91ACB9_30356">Tất nhiên! Nếu Vikala gặp khó khăn, tôi không thể để cô ấy một mình được!</Text>
  <Text Key="43B046A7_30357">M-Mọi người...! Tôi xin lỗi vì đã gây ra nhiều phiền toái cho mọi người...</Text>
  <Text Key="57E9E176_30358">Đừng bận tâm! Khi bạn gặp khó, đó là chuyện chung chung mà.</Text>
  <Text Key="20B54685_30359">Vẫn còn... Vậy ra cái tai chuột đó thực sự có một loại sức mạnh đặc biệt nào đó. Tôi không nghĩ chúng lại có thể thay đổi hình ảnh của cô nhiều đến thế, Vikala.</Text>
  <Text Key="A780CB83_30360">À... Không... Chúng không có sức mạnh đặc biệt gì cả...</Text>
  <Text Key="B81F20DC_30361">Nhưng... nguyên liệu thì bán ở khắp nơi... tôi có thể làm thay thế cái nào tôi muốn... đó là cách tôi quản lý để làm nhiều ra để bán...</Text>
  <Text Key="93371351_30362">V-Vậy sao? Ưm, tôi tưởng của cô là loại công cụ phép thuật được truyền lại từ Đền Chuột (Rat Shrine)...</Text>
  <Text Key="AADF1D3E_30363">T-T-Tôi xin lỗi...! Có lẽ tôi đã phản ứng gây khó hiểu quá...!</Text>
  <Text Key="61B5591F_30364">Nhưng, nếu vậy thì vụ này coi như xong... hả? Chúng ta vẫn còn tai chuột ngay đây! Chính xác là hai chiếc, chắc là được rồi!</Text>
  <Text Key="6BC0D5C5_30365">À... Xin lỗi, nhưng cách đó sẽ không được đâu...! Phức tạp lắm, nhưng có sự thật là những chiếc tai đó làm được điều gì đó đặc biệt...!</Text>
  <Text Key="225DAC9D_30366">Không phải chúng có sức mạnh đặc biệt gì... Nhưng chúng là chiếc tai chuột đặc biệt với tôi... Bởi vì...</Text>
  <Text Key="A12420EF_30367">Cái tai chuột đó... Tôi đã đeo chúng từ khi rời đi trên hành trình... Chúng là những chiếc tai chuột cuối cùng tôi mang theo trực tiếp từ Đền Chuột (Rat Shrine) của mình...</Text>
  <Text Key="E225C876_30368">Đền Chuột (Rat Shrine) là nơi cô là chủ nhân, Vikala... Tôi muốn nói, ngôi đền đó, phải không?</Text>
  <Text Key="60F3B083_30369">À, vâng... Đó là tình hình, đại khái là vậy...</Text>
  <Text Key="077BF5C4_30370">T-Tôi đã dự trữ một số lượng tai chuột tương đối trước khi lên đường... Nhưng khi tới lục địa Astraea, tôi đã cạn kiệt chúng và... Trước khi tôi biết chuyện, tôi chỉ còn lại những chiếc tai chuột tôi đang đeo trên người...</Text>
  <Text Key="43621561_30371">Vì vậy, giờ tôi đang mua nguyên liệu tại chỗ... ở các cửa hàng chung trong những ngôi làng và thị trấn tôi ghé qua... bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="86A70EF3_30372">Ra vậy... Vậy đó là những chiếc tai chuột Togokuan chính hãng cuối cùng. Nếu phải so sánh, tai chuột ở Landosol hiện tại là từ Astraea thay vào đó.</Text>
  <Text Key="8EC178D9_30373">Tai chuột được chế tác và lấy trực tiếp từ Togoku... Và cô đã đi xa với chúng từ lâu... Tôi chắc chắn rằng cô phải có những kỷ niệm đẹp về chúng.</Text>
  <Text Key="A7A22A0B_30374">Chúng là một vật thể, tôi biết rằng chúng rồi sẽ hỏng... Nhưng... chia tay theo cách này thì hơi... không, khá... vẫn... không thể...</Text>
  <Text Key="B471CE8E_30375">À... T-Tôi xin lỗi, tôi đang nói về bản thân... Cảm ơn vì đã lắng nghe...</Text>
  <Text Key="99EEC974_30376">Không, tôi hiểu cảm giác của cô rồi, Vikala. Tôi mới là người nên cảm ơn cô vì đã kể cho tôi nghe!</Text>
  <Text Key="E48F7FB0_30377">Này, Vikala. Cô có thể kể cho tôi biết thêm chút về bản thân không? Có điều gì đó đang bận tâm tôi...</Text>
  <Text Key="605E9FE2_30378">C-Cô muốn biết thêm...?</Text>
  <Text Key="EDEA0AEF_30379">Hả? Điều gì bận tâm...? T-Tôi chỉ là một bóng ma ảm đạm... Đừng nói là... cô ấy đang muốn tống tiền tôi...?</Text>
  <Text Key="8DA35BE2_30380">Hình ảnh của cô đã thay đổi rất nhiều, phải không, Vikala? Tôi nghĩ phải có lý do nào khác ngoài việc tai chuột của cô mất và cô trầm cảm.</Text>
  <Text Key="F0133D7D_30381">H-Hah... Nếu đó là điều cô hỏi... thì câu chuyện sẽ khá nhàm chán...</Text>
  <Text Key="500ADB16_30382">T-Tôi luôn rất vụng về từ nhỏ, bình thường, ảm đạm và nhút nhát... Không có điểm tốt nào về tôi cả...</Text>
  <Text Key="E019B99A_30383">Nhưng... một ngày nọ... Do-chan đột nhiên đến với tôi...</Text>
  <Text Key="82D100BC_30384">Nghe như "thay đổi nghề nghiệp" của cô đấy, Djeeta</Text>
  <Text Key="0B81EA6A_30385">Tại Đền Chuột (Rat Shrine) của chúng tôi, đó là phong tục của những người được Do-chan lựa chọn để thực hiện nhiệm vụ. Và... bất chấp việc không thuộc dòng máu nào liên quan và không có tài năng, tôi vẫn trở thành chủ nhân chính thức... Tôi không thể làm gì được... Tôi thấy rất trầm cảm...</Text>
  <Text Key="E5C1EB8D_30386">Đó là lúc, những chiếc tai chuột đó... chúng làm cho tôi... Vicky...</Text>
  <Text Key="22F17101_30387">Những chiếc tai chuột đã làm?</Text>
  <Text Key="D23F4F6D_30388">Vicky là bản thao lý tưởng của tôi... Bản thao lý tưởng rạng rỡ, lấp lánh mà tôi đã mơ mộng trong đầu bấy lâu... Đó là tất cả những gì về Vicky...</Text>
  <Text Key="37D8A340_30389">Khi tôi được chọn cho vai trò, tôi nghĩ rằng tôi phải làm gì đó về nó... T-Tôi không thể thuyết phục mọi người khi tôi ẩn mình trong bóng tối như bây giờ... Vì vậy... tôi quyết định biến hình ảnh đó thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="6B7FE53C_30390">Tôi nghĩ rằng nếu tôi đeo tai chuột, tôi có thể thay đổi... Nếu tôi đeo tai chuột, tôi sẽ trở thành Vicky... bản thao lý tưởng của tôi... Dương Thiên Nhân tối thượng...!</Text>
  <Text Key="87CA9A4F_30391">D-Dương Thiên Nhân, cô nói...</Text>
  <Text Key="B1F1D6C7_30392">Có lẽ bạn có thể nói đó là một dạng gợi ý bản thân... Nếu bạn nghĩ về nó theo cách đó, nó sẽ giải thích được sự thay đổi trong hành vi của Vikala. Điều đó có nghĩa là cô ấy yếu đi vì không thể đưa ra giả định ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="8F77AC3E_30393">Nếu tình yêu của cô ấy đối với tai chuột càng mạnh, thì sức mạnh gợi ý càng mạnh... Vậy tình yêu của cô ấy đối với tai chuột chắc phải đáng kể, với việc cô ấy dành thời gian với chúng từ hành trình từ Đền Chuột (Rat Shrine) đến Landosol.</Text>
  <Text Key="BC85F1ED_30394">Điều đó có nghĩa là cô ấy không có vũ khí thích hợp để chiến đấu với hoàn cảnh của mình... Tôi có thể hiểu cảm giác đó khó khăn như thế nào. Tôi vẫn chưa quen với việc thay đổi nghề nghiệp của mình, và cần thích ứng với mọi vũ khí mới tôi sử dụng liên tục.</Text>
  <Text Key="3EECCDDA_30395">Hả? Vậy thì có lẽ... cho đến khi cô ấy quen với một cặp tai chuột mới, Vikala sẽ không thể trở thành Vicky... Đó là ý đó sao?</Text>
  <Text Key="AB19CB7F_30396">...À, vâng... Có lẽ... Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="65BA8866_30397">Ra vậy... Trong trường hợp đó, chúng ta bây giờ có thêm nhiều lý do để lấy chúng lại!</Text>
  <Text Key="CEC351AD_30398">...Hehe. Như tôi nghĩ, tôi đã đúng khi nói chuyện với các người.</Text>
  <Text Key="AE55F31C_30399">Tôi chỉ có thể nhờ những người tôi tin tưởng xử lý vụ này. Đây không phải yêu cầu chính thức, và... điều này có thể sẽ hơi thất vọng khi nghe, nhưng không có phần thưởng nào.</Text>
