  <Text Key="951556E5_88850">K-không xong rồi?!\nQuái vật vừa nãy lớn lên thật sự!</Text>
  <Text Key="5CFEF4EC_88851">Khi hắn đánh quái vật bằng roi,\nnó đã trở nên to khủng khiếp...?</Text>
  <Text Key="800420B3_88852">Không chỉ là cơ thể.\nSức mạnh, phép thuật... Chúng đều được tăng cường!</Text>
  <Text Key="073BDB87_88853">Đó là cách càm bắp và quất roi của ngươi.\nBắt đầu thôi, đồ quái vật bẩn thỉu...\nBiến thành đống rác khổng lồ này thành một đống rác khổng lồ!</Text>
  <Text Key="B128AB2E_88854">Ngươi không nghĩ... thằng bé đó đã thả những con quái vật này ra?!</Text>
  <Text Key="F94AAED8_88855">Một đứa trẻ như nó... Làm sao có thể?!</Text>
  <Text Key="AC900B21_88856">...Hừ.\nCác ngươi đều giống nhau.\nLớn lên không chỉ là vấn đề về chiều cao, các ngươi biết không!</Text>
  <Text Key="57902607_88857">Ngươi là ai?!\nTại sao ngươi làm chuyện này?!</Text>
  <Text Key="7917FC7F_88858">Hả? Ngươi ngu à?\nCác ngươi sắp bị giết,\nthì việc giải thích có ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="D3D6EE2B_88859">...Hả?\nKhoan đã, những khuôn mặt đó... Cảm giác như ta đã gặp các ngươi trước đây.\nHừm...?</Text>
  <Text Key="0E9B20F1_88860">À, phải rồi. Hiểu rồi.\nVậy các ngươi là Hiệp sĩ Công chúa của Akira Mosakuji\nvà băng của hắn.</Text>
  <Text Key="B3D1CF91_88861">Hắn không chỉ biết Chủ nhân của ta... mà còn biết tên thật của tiểu thư Akira...\nThêm cả tên thật của tiểu thư Labyrista nữa...?\nThằng thanh niên lạ mặt này rốt cuộc là ai...?</Text>
  <Text Key="D5E19090_88862">Này, giết sạch các ngươi\ncũng không mang lại cho ta thêm điểm hay gì đâu...\nNhưng ta không cần các ngươi cản đường.</Text>
  <Text Key="4378A46C_88863">K-không thể nào?\nThằng nhóc... ngươi đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="41DDC414_88864">Ta sẽ loại bỏ từng tên thua lỗi các ngươi,\nchỉ vậy thôi!</Text>
  <Text Key="A6E8C282_88865">Ta sẽ loại bỏ các ngươi...!</Text>
  <Text Key="637E8D37_88866">Hắn đã tăng cường sức mạnh cho quái vật,\nvà tăng kích cỡ của chúng thêm lần nữa!</Text>
  <Text Key="B0209E9F_88867">Này, Rei... Sức mạnh của thằng bé đó có quen thuộc không...?!</Text>
  <Text Key="A71C4933_88868">Vâng.\nNó giống với sức mạnh chúng ta đều biết rõ!\nVậy nên những con thú đều có khí tức lạ kỳ!</Text>
  <Text Key="CD5D7F76_88869">Vậy thì thằng bé đó...\nNó có phải là một trong những Hiệp sĩ Công chúa của Bảy Vương Miện?!</Text>
  <Text Key="3E83E3E8_88870">Ha! Đúng rồi, lũ ngu!\nTa không chơi với câu lạc bộ những bà già và lão già kia đâu!\nTa chiến đấu vì bản thân!</Text>
  <Text Key="C7F99123_88871">"Ta chiến đấu vì bản thân"? Hừ, ngươi nghĩ điều đó ngầu lòi à?!\nNếu ngươi muốn gây ấn tượng,\ntại sao không bắt đầu bằng việc công bố tên mình?!</Text>
  <Text Key="B7E92B85_88872">Chết đi!</Text>
  <Text Key="BEB78931_88873">GGRUOOOGGHHHH!</Text>
  <Text Key="B1BA06AA_88874">GGRUOOOGGHHHH!</Text>
  <Text Key="87278DED_88875">...Ngh!\nCách xa việc làm hại thú, ta thậm chí còn khó mà tự vệ!\nPhải có cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="789DBFD7_88876">Tiểu thư Pecorine chắc chắn sẽ quay trở lại với viện trợ kịp thời!\nCho đến lúc đó, chúng ta phải tập trung nỗ lực để tồn tại!</Text>
  <Text Key="0A0891F1_88877">Đồng ý!\nNgay cả khi chúng ta không thể thắng, chúng ta cũng không được đầu hàng!\nChúng ta không được để chúng phá hủy thành phố thêm nữa!</Text>
  <Text Key="C9E442C1_88878">Ái chà...! Ta ghét phải dựa vào cô ấy cho mọi thứ, nhưng có lẽ đó là cơ hội duy nhất của chúng ta! Những thứ này quá nguy hiểm để thậm chí còn quay lưng bỏ chạy!</Text>
  <Text Key="DDBC81C6_88879">Quái vật khổng lồ</Text>
  <Text Key="4599E3EC_88880">P-phải!\nRốt cuộc...!</Text>
  <Text Key="90D0EB04_88881">Ồ...</Text>
  <Text Key="1C016B15_88882">Bởi vì đứng sau chúng ta\nlà những người chúng ta tuyệt đối phải bảo vệ!</Text>
  <Text Key="8976FE50_88883">...Hah! ta thậm chí còn chưa bắt đầu thật sự, và các ngươi đã tuyệt vọng rồi! Cái Kaiser Insight cũ kỹ mà các ngươi đánh bại chắc chắn không đáng giá!</Text>
  <Text Key="C28E2A6B_88884">...!\nCâm miệng lại, thằng nhóc ranh!\nNgươi biết gì về Nữ hoàng của chúng ta?!</Text>
  <Text Key="14DD7580_88885">Hả?!\nBây giờ ai là thằng nhóc ranh?!\nTa sẽ giết mày, con mèo bẩn thỉu!</Text>
  <Text Key="C57C138B_88886">Cái gì?! [i]Ngươi[/i] sẽ giết ta?!\nĐừng nói chuyện với ta như vậy, thằng nhóc!\nĐừng kiêu ngạo, nếu không ta sẽ giết ngươi!</Text>
  <Text Key="EEED1276_88887">...Thằng bé đó và tiểu thư Kyaru...\nChúng có vẻ hơi... giống nhau một chút, nhỉ?</Text>
  <Text Key="FB158AB6_88888">Đây không phải lúc để trao đổi những lời chửi bới!\nHm...?</Text>
  <Text Key="142D5F79_88889">Một thứ gì đó lăn dọc theo mặt đất ngay phía trước...</Text>
  <Text Key="4E15D452_88890">...Hm?\n{playername} vừa nhặt thứ gì vậy...?</Text>
  <Text Key="8B5870B1_88891">Có phải là một trong những món đồ ma thuật Peco để lại không?</Text>
  <Text Key="87D4E918_88892">...*nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="3F4965BD_88893">Kishi-kun?!</Text>
  <Text Key="A9BA7DC7_88894">Kishi-kun... nuốt quả cầu phép!</Text>
  <Text Key="9D5063F0_88895">Không được, Chủ nhân của ta!\nXin hãy nhổ nó ra!\nĐi thôi, nhổ!</Text>
  <Text Key="44E5CAC7_88896">Kishi-kun! Cậu ổn chứ?!\nƠ... ơ... Giờ làm sao?!</Text>
  <Text Key="1C728E16_88897">Ta chưa học được bùa chú nào để khiến ai đó nhổ ra,\nhoặc kiểm soát bên trong họ... Ta sẽ chỉ có thể thử phép chữa lành của mình!\nKishi-kun, xin lỗi! Ta sẽ chạm vào bụng cậu!</Text>
  <Text Key="DB647A8F_88898">Tch... Chúng ta đang ở giữa một trận chiến.\nNgươi đang cố làm ta trông ngốc nghếch?!\nNhanh lên và nghiền nát chúng, đồ quái vật bẩn thỉu!</Text>
  <Text Key="38037DC8_88899">Waaaghhh!</Text>
