  <Text Key="923F0326_86350">Chúc cho ước nguyện của cả hai được thực hiện!</Text>
  <Text Key="4BAEB657_86351">Khảo sát người chơi đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="0B56E681_86352">Đến khảo sát</Text>
  <Text Key="F7EFACDF_86353">Thông báo về PriConne Channel Re:Dive ~Buổi phát sóng đặc biệt cuối năm~</Text>
  <Text Key="CB2A4AAB_86354">Đến kênh chính thức</Text>
  <Text Key="2C563F55_86355">Một nơi nào đó ở Landsor. Trong một con hẻm nhỏ.</Text>
  <Text Key="77DDA76D_86356">Ồ, đông người quá...</Text>
  <Text Key="CCA34EA1_86357">Cậu vẫn kém thuận tiện với đám đông như mọi khi nhỉ, Ranpha-san? Dù vậy, tớ nghĩ cậu đã trưởng thành đủ để có thể đi chung quanh các quầng ăn vặt rồi. ★</Text>
  <Text Key="BE6C8175_86358">Cảm ơn... N-Nhưng... Giá như mình có thể nghỉ ngơi chút ở đó... Khoan, gì cơ?</Text>
  <Text Key="321C4638_86359">Uta của Những Điều Tốt Đẹp</Text>
  <Text Key="4BF20BEF_86360">*cộc* *cộc*... Mẹ... mẹ đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="96C06E40_86361">K-Không ổn rồi... Cô bé lạc đường rồi phải không...?</Text>
  <Text Key="89971436_86362">Vậy thì chúng ta hãy đến một câu lạc bộ đẹp và tìm mẹ nhé. ★ Nhưng trong đám đông như thế này, có lẽ sẽ khó tìm đấy</Text>
  <Text Key="FF78A870_86363">À, hiểu rồi! Ý tưởng hay đấy, Kishi-san! ★</Text>
  <Text Key="8F5D8361_86364">Tìm tôi...? Ý tưởng hay...? Ý cậu là sao...?</Text>
  <Text Key="D4E9A040_86365">Đó là... ha~...♪</Text>
  <Text Key="15903446_86366">*thở dài*... *thở hổn hển*...</Text>
  <Text Key="0386ADC0_86367">Ồ! Nhìn kìa, có người đang hát ở đó kìa!</Text>
  <Text Key="282FB11B_86368">Bài hát hay đấy. Mình không biết lễ hội lại có mấy thứ như thế này.</Text>
  <Text Key="8DE18087_86369">Như dự định, mọi người đang nhìn cậu. ★ Giờ chỉ còn việc để Mẹ chú ý đến cậu bé bên cạnh cậu</Text>
  <Text Key="0C248978_86370">À...! Kia không phải... con của tôi sao?!</Text>
  <Text Key="5E92560B_86371">À! Mẹ!!</Text>
  <Text Key="1E3A1C2B_86372">Phew... Chúc mừng sinh nhật! ♪</Text>
  <Text Key="9765DA48_86373">He he, một cuộc tái ngộ cảm động! Chiến thuật thành công! ★ Cậu làm được rồi, Ranpha-san! ♪</Text>
  <Text Key="E3854F26_86374">P-Phải... Hát trước đám đông đông người như vậy thực sự rất căng thẳng, nhưng...</Text>
  <Text Key="6FB4A4D0_86375">...Nhưng mình rất vui vì đã có thể làm một điều tốt cùng với Misora...♪</Text>
  <Text Key="E505456A_86376">Đó là cách Misora và những người khác lại hoàn thành một "điều tốt" nữa.</Text>
  <Text Key="9D46907D_86377">Misora và Ranpha đi quanh các quầng ăn vặt để bảo vệ những người lạc. Ranpha hát để khiến mẹ của một đứa trẻ chú ý trong đám đông, thu hút sự chú ý của mọi người. Như dự định, phụ mẫu và con cái được đoàn tụ, và hai người thành công trong việc tạo ra "những điều tốt đẹp".</Text>
  <Text Key="E5D600BE_86378">Nuta Unagi</Text>
  <Text Key="6EDC0912_86379">Sabaku</Text>
  <Text Key="C43B2E9F_86380">Ángel</Text>
  <Text Key="6A520111_86381">Aristo</Text>
  <Text Key="441C1275_86382">Aoi@Một chủ nhân đã ngủ thiếp đi</Text>
  <Text Key="9EBC817E_86383">Thảo luận về các chủ đề</Text>
  <Text Key="A45CDC9E_86384">Thời gian còn lại cho {0} hôm nay: {1}/{2}</Text>
  <Text Key="246CCC78_86385">Đối với các phiên bản có thời hạn dưới {0} phút còn lại, thời hạn sẽ được giảm đi {1}. Thời hạn được rút ngắn 1 giờ.</Text>
  <Text Key="50B5725A_86386">Một nơi nào đó ở Gio Gehenna. Trước bộ trống Nhật được dựng lên.</Text>
  <Text Key="C37BF63E_86387">Ồhh...?</Text>
  <Text Key="0D8668A2_86388">Hừm... Vậy đây là nhạc cụ họ cho chúng ta mượn cho lễ hội mùa hè này, gọi là trống Nhật. Nghe nói nó có liên quan đến một quốc gia gọi là Togoku trong Asturm.</Text>
  <Text Key="8ED02DE5_86389">Dai Akuto-ryu Taikojutsu</Text>
  <Text Key="F3FAB800_86390">Nhưng, nhưng, làm sao để làm nó kêu lên? Cậu muốn nó vang lên như Dora, như Ta-da-da!?</Text>
  <Text Key="D877BCD2_86391">Đ-Đừng thô bạo với chúng như thế! Họ có lẽ sẽ dùng cây gậy nhỏ này... Tôi tự hỏi cái nào là đầu? Và tại sao lại có hai? Có phải là dự phòng không?</Text>
  <Text Key="AA90536C_86392">Hừm, nơi này trông yên bình~ Có phải vì đang giữa lễ hội mùa hè không? Tôi nghe nói "sự sống còn của kẻ mạnh nhất" là khẩu hiệu. Đây là một nơi xứng đáng để trở thành một tên ác lớn.</Text>
  <Text Key="895A9763_86393">Hừm? Có vẻ họ đến từ Asturm. Đúng lúc. Hãy hỏi họ cách sử dụng trống Nhật!</Text>
  <Text Key="5C7AA465_86394">Xin chào! Này, cậu đến từ thế giới của Peco-chan đúng không?</Text>
  <Text Key="BA732E30_86395">Hả? Các cậu là ai?\nCó phải là những Monstress đồn đại không?\nNhìn lướt qua, các cười trông giống người thú thỏ và gà hơn...</Text>
  <Text Key="73B3A787_86396">"Đó là một Al-mi'raj!""Tôi không phải là gà!"</Text>
  <Text Key="64E4F688_86397">...Ahem. Rất vui được gặp các người, người ngoài xứ. Ta là Thần Chim thiêng liêng, Phoenix, vị vua của bầu trời thế giới này, vĩ đại và thanh lịch! Hãy để ta trao cho các người quyền được học cách sử dụng nhạc cụ này!</Text>
  <Text Key="F8F54B72_86398">Không phải tất cả mọi người ở Asturm đều biết chơi trống, nhưng... Thôi được. Tớ sẽ cho các cậu xem phong cách đánh kiểu tên ác lớn mà tớ đã luyện tập ở sân chơi cùng đối tác!</Text>
  <Text Key="955AB4FD_86399">Ồhhhh!</Text>
