  <Text Key="6AF9CC4D_33800">À, cô ấy đã giấu nó rồi.</Text>
  <Text Key="5854FEA0_33801">Sao, có gì sai với chuyện đó! Có gì sai khi Miyako ăn thạch chứーーーー!</Text>
  <Text Key="BAE35C38_33802">Tôi đâu nói có gì sai.</Text>
  <Text Key="44602AE2_33803">.........thật sự......? Cậu không tức giận vì tôi phản bội pudding mà ăn thạch...?</Text>
  <Text Key="7BA7BB35_33804">Tôi không tức giận.</Text>
  <Text Key="F4AF04D1_33805">Miyako có thể quyết định ăn gì...? Đúng vậy. Đôi khi cậu nói những điều hay đấy.</Text>
  <Text Key="E48EE5B7_33806">T-tôi đây, tôi không chán pudding đâu... Tôi thực sự muốn ăn pudding. Nhưng khi tôi nhìn vào tủ lạnh, nó đã hết hàng...</Text>
  <Text Key="FF9C3F57_33807">Và rồi, ngay trước mặt Miyako, có một hộp thạch với hạn sử dụng trong ngày, và nó toát ra aura của thứ muốn được ăn──</Text>
  <Text Key="CACA220D_33808">Ai cũng sẽ ăn thứ đó.</Text>
  <Text Key="A0102C5A_33809">......hề hề～ đúng♪</Text>
  <Text Key="015342A2_33810">Nhưng mà, hãy giữ bí mật với Ilya nhé... Nếu cô ấy biết tôi lấy trộm thạch, cô ấy sẽ tức giận lắm～～!</Text>
  <Text Key="302C7859_33811">Ừ, tôi sẽ giữ bí mật.</Text>
  <Text Key="F1AAFA61_33812">Cậu là người hợp lý. Vậy, tôi sẽ chia thạch này với cậu! Bây giờ cậu là đồng phạm～</Text>
  <Text Key="2DE9D8DA_33813">Của Io</Text>
  <Text Key="4786F86C_33814">Đây chắc chắn là bodysuit của tôi, nhưng... đó là một dịch vụ tiêu hủy bí mật... Xin lỗi, tôi không biết. Tôi tưởng đó là một công ty tái chế quần áo bình thường, và tôi cứ gửi đi.</Text>
  <Text Key="830FC8C1_33815">Cậu nói nó vẫn trông có thể mặc được? Đúng vậy, nhưng... thực ra, cậu thấy đấy, phần ngực hơi chật một chút.</Text>
  <Text Key="0A261ED1_33816">Chỉ một chút thôi. Nhưng cậu biết đấy, đó là thứ mặc trực tiếp trên da, nên cậu sẽ nhạy cảm với kích cỡ.</Text>
  <Text Key="75504ACF_33817">Vậy tôi đã mua một cái mới với cùng thiết kế. Nhìn đi, cái tôi đang mặc này vừa vặn hoàn hảo ở đây, đây và đây♪</Text>
  <Text Key="A88613C9_33818">Cậu không biết nên nhìn chỗ nào.</Text>
  <Text Key="7A739EAA_33819">Nhưng vẫn còn này, hmm... một dịch vụ để tiêu hủy bí mật, hửm...</Text>
  <Text Key="2429CDBF_33820">Hm? Fufu, cậu biết gì không? Có bí mật rất quan trọng đối với quá trình trưởng thành của người trẻ. Có lẽ sẽ là một trải nghiệm học tập tốt nếu cậu cũng có một vài bí mật~ Đó là điều tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="80DD13B0_33821">...Còn cái này thì sao? Hãy làm cho việc ngực tôi to lên một chút thành bí mật giữa cậu và tôi. Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="95A5D1F6_33822">T-tất nhiên...</Text>
  <Text Key="D15904F9_33823">Vậy là ổn♪ Đây là bí mật mà chỉ cậu biết về tôi. Đây không phải trò chơi, được chứ? Đây là một phần của giáo dục cảm xúc của cậu.</Text>
  <Text Key="FAD9B124_33824">Hãy nói cho tôi biết mọi thứ cậu nhận thấy và cảm nhận được bằng việc có một bí mật♥</Text>
  <Text Key="B18B5A11_33825">Của Mifuyu</Text>
  <Text Key="1ECCF12C_33826">Đ-đúng vậy. Không thể tránh khỏi nếu là vậy. ...Tôi sẽ lấy nó. Đây chắc chắn là thanh kiếm tôi đã gửi đến dịch vụ tiêu hủy bí mật.</Text>
  <Text Key="FB153B5F_33827">Nó rất mạnh.</Text>
  <Text Key="F2BD7C45_33828">Sao! Cậu đã bị quái vật tấn công trên đường đến đây và dùng nó mà không suy nghĩ!? Ôi không, không sao, đừng xin lỗi. Nó vốn được làm cho cậu mà...</Text>
  <Text Key="1DA76BF0_33829">Nó phải mạnh. Đó là thanh kiếm tôi làm để khiến cậu mạnh lên một cách hiệu quả. Tôi đã dùng nguyên liệu phế thải từ nhà máy nơi tôi làm thêm và làm khá chăm chỉ. ...Với một vung, cậu có thể đánh bại năm quái vật.</Text>
  <Text Key="4A935732_33830">Tuyệt vời! Đó là một thanh kiếm siêu hiệu quả!</Text>
  <Text Key="969CE180_33831">Nhưng không. Tôi không thể tặng nó cho cậu. Nó trở nên quá tốt... quá hiệu quả...</Text>
  <Text Key="4CB31419_33832">Hiệu quả là tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="7E85F22C_33833">Đ-đó là... đúng nhưng... h-hãy nghĩ về điều đó!</Text>
  <Text Key="F7F87132_33834">Nếu cậu trở nên quá hiệu quả và mạnh, cậu sẽ rời bỏ tôi sớm hơn dự kiến, phải không? Vậy thì... số tiền phí huấn luyện tôi lẽ ra phải nhận sẽ giảm!</Text>
  <Text Key="AD5B812A_33835">Đó sẽ là vấn đề. Rất nhiều. Vậy tôi đã ném nó đi!</Text>
  <Text Key="DDA06488_33836">...Hy vọng cậu hiểu. Tiếc thật nhưng thứ này sẽ quay trở lại phế liệu.</Text>
  <Text Key="2B273E41_33837">...Phew. May quá... Tôi đã kịp tìm ra lý do... Tôi buồn vì cậu sẽ rời bỏ tôi một cách hiệu quả... nhưng với tư cách là bậc thầy về hiệu quả... không có cách nào tôi có thể nói điều đó...!</Text>
  <Text Key="CA9B09A2_33838">Vật phẩm bí mật này chưa được thu thập.</Text>
  <Text Key="A73AABA0_33839">Của Mahiru</Text>
  <Text Key="C2BFF402_33840">Đây là... vâng, đây chắc chắn là sách trò đùa của tôi. Nó từ lâu lắm rồi, khi tôi bắt đầu hướng đến việc trở thành diễn viên hài.</Text>
  <Text Key="AD75C803_33841">Hehe... Tôi tìm thấy nó khi dọn kho lúc nọ... và tôi mở ra vì hoài niệm... và đây chỉ là, không thể chịu nổi.</Text>
  <Text Key="D8F5560A_33842">Những trò đùa quá non nớt và vụng về. Tôi không thể chịu nổi khi nhìn chúng, vậy tôi đã ném chúng đi trong dịch vụ tiêu hủy bí mật.</Text>
  <Text Key="88042AAF_33843">Hả? Loại trò đùa nào vậy? Cậu thực sự muốn nghe chúng? Cậu dũng cảm đấy. Cẩn thận, chúng rất lạnh~ Cậu có thể bị cảm lạnh?</Text>
  <Text Key="F8422C21_33844">"Ai đi leo núi? Vâng! Nhà vua!" "Tôi nên đi viếng mộ, từng chút một." "Hôm nay trời giá rét~ Vai tôi đông cứng~"...</Text>
  <Text Key="C53CE3E2_33845">Thấy không, chúng tệ hại, phải không? Tôi không thể tưởng tượng chúng bây giờ. Thanh xuân là tội lỗi~ Cậu cũng nghĩ vậy chứ?</Text>
  <Text Key="B967B22C_33846">Ừm, vâng, vâng, đúng vậy...!</Text>
  <Text Key="493E9215_33847">Sao? Vẻ mặt căng thẳng đó là sao? --Hả? Ghi chú gì viết trên trang này vậy? Không... không có gì. Thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="78BE0E67_33848">Hả? Tuyệt vời khi nó chi tiết đến vậy? Trời ơi, cậu không còn hy vọng. Đây là sự phản ánh của tôi sau khi cho mọi người xem trò đùa của tôi. Tôi lắng nghe ý kiến của họ và ghi lại những điểm cần cải thiện. Haha, chữ quá nhỏ~</Text>
  <Text Key="4E8EB368_33849">...Tôi không thể đạt được trò đùa lý tưởng của mình một cách dễ dàng. Tôi cho xem, phản ánh, cải thiện... lúc nào cũng vậy.</Text>
