  <Text Key="8E58B1ED_57950">Ối... chuyện gì đang xảy ra vậy...?! Phải chăng họ đã đổi xác khi va vào nhau...? Không, không, làm sao mà có chuyện đó được chứ?!</Text>
  <Text Key="E12F5758_57951">Trời ơi, Iroha. Trẻ hư thì bị đánh mông đấy nhé.</Text>
  <Text Key="00F12DE6_57952">Ừ... xin lỗi vì lúc nào cũng thế này. Iroha sẽ ngoan ngoãn để Sono-chan không tức giận.</Text>
  <Text Key="E3DF69E4_57953">Hả...? Ừ-ừ, đúng rồi. Vậy là ổn.</Text>
  <Text Key="6F21DD1B_57954">Từ giờ Iroha sẽ giúp đỡ nhiều việc nhà! Em sẽ học chăm chỉ và cố gắng trong các câu lạc bộ ở trường nữa! Em sẽ không kén ăn và sẽ massage vai cho Sono-chan mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="9F1B904B_57955">...!? Iroha sẽ không làm chuyện như thế...</Text>
  <Text Key="CF8A14E0_57956">...Nếu vậy... Ehehe...</Text>
  <Text Key="C29FE609_57957">Mumumu... Mắt mình bị nước và càng ngày càng viễn thị...</Text>
  <Text Key="A35F4CA2_57958">Eek... Vai nặng quá, em không nhấc lên được nữa... Hả?! M-Mông... sắp gãy rồi...</Text>
  <Text Key="B6ED4A70_57959">Này, tôi không phải bà lão đâu.</Text>
  <Text Key="24893EC1_57960">Aha! Sono-chan, cô có phản ứng rồi! Trận này... Iroha thắng♪</Text>
  <Text Key="841694EF_57961">...Vậy là cô coi đó là một trận đấu. À, Mari-chan, chào buổi sáng~</Text>
  <Text Key="ED56E1BE_57962">...Chào.</Text>
  <Text Key="FA44C546_57963">...Trận đấu đổi xác? Diễn xuất hay quá... Cảm giác tự nhiên đến mức tôi có tin một chút.</Text>
  <Text Key="CED6C3E1_57964">Mari không thể tin được cảm giác "đổi xác" của Sono và Iroha lại tự nhiên đến thế.</Text>
  <Text Key="628C6B24_57965">...Có lẽ ở kiếp trước họ cũng vậy thật.</Text>
  <Text Key="20674DC5_57966">Một ngày nọ, Mari đang nghiên cứu trong thư viện.</Text>
  <Text Key="8C7E90ED_57967">...Cung hoàng đạo của {playername}-kun là cái này, còn tôi là Capricorn... À!</Text>
  <Text Key="42AE11D0_57968">Sự tương thích giữa chúng ta hoàn hảo! Tỷ lệ hôn nhân là 90 phần trăm! Hehehe. Cũng phải thôi, vì đây là số phận của tôi và {playername}-kun♪</Text>
  <Text Key="909D2CC1_57969">..."{playername}"? Trùng tên với Người Yêu của tôi rồi... Nhưng chắc chắn cô ấy đang nói về người khác. Người Yêu của tôi có tôi mà.</Text>
  <Text Key="A61F4996_57970">Ôi trời, xem bói theo họ này, Người Yêu {playername} của tôi và tôi là một cặp hoàn hảo. Như tôi đã nghĩ, số phận đang trói chúng ta lại. À, Người Yêu của tôi! Người Yêu {playername} của tôi!</Text>
  <Text Key="2FCB7CF8_57971">...Hả? Tại sao cô gái đó đột nhiên dùng tên của Chồng tương lai tôi, {playername}? ...Thôi, chắc cô ấy chỉ nhầm người thôi. Tôi mới là bạn đời định mệnh của anh ấy mà♪</Text>
  <Text Key="93C38C6B_57972">À! Sản phẩm mới của thương hiệu này cuối cùng cũng ra rồi. Nếu em mặc nó trong buổi hẹn với {playername}, không biết anh ấy có khen em không♪</Text>
  <Text Key="AAB33B61_57973">Ôi! Chiếc áo len này đẹp quá! Em sẽ dùng nó để đan tặng Người Yêu {playername} của em♪</Text>
  <Text Key="ECBE426A_57974">Aaaah! Sách tham khảo này dễ hiểu quá. Em sẽ dùng nó để học cùng {playername}-kun một mình!</Text>
  <Text Key="E3740C02_57975">Những món bánh đó... em sẽ đổ hết tình yêu để làm một cái chỉ riêng cho Người Yêu... {playername}!</Text>
  <Text Key="DD7343C6_57976">Chồng tương lai {playername} của em!!</Text>
  <Text Key="5AA3D0D4_57977">Người Yêu {playername} của em!!</Text>
  <Text Key="A23AFD34_57978">"Mày sao vậy?!" "Mày đang làm gì vậy?!"</Text>
  <Text Key="C1935284_57979">Amasaka Louise Mari và Kuraishi Eriko -- Đây là khoảnh khắc hai người có thể gọi là đối thủ định mệnh lần đầu gặp nhau.</Text>
  <Text Key="41CE3BF1_57980">Mari và Eriko</Text>
  <Text Key="A031B69D_57981">Vào một ngày lễ nắng đẹp, một buổi party mai mối do thành phố tổ chức sắp diễn ra tại một nhà hàng.</Text>
  <Text Key="B3CC0A82_57982">Ehh... Về buổi "Tình yêu Tsubakigaoka" hôm nay, cảm ơn mọi người đã tham gia. Tôi sẽ là người dẫn chương trình, tên tôi là Isurugi Sono, nhân viên thành phố.</Text>
  <Text Key="C3C0CF53_57983">Ưm...? Chắc là trời đẹp nên hôm nay chỉ có hai người tham gia...</Text>
  <Text Key="701A3E66_57984">Ưm. Hôm nay chúng tôi đến tham gia party mai mối, đúng chứ? Do thành phố tổ chức. Tôi chắc chắn rồi. Tôi đã thấy poster và kiểm tra đi kiểm tra lại trước khi đăng ký. ...Vậy nên, tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra ở đây...?</Text>
  <Text Key="A3BFCE31_57985">À, về chuyện đó... K-Không phải, người đàn ông duy nhất tham gia... Anh ấy có chuyện khẩn cấp nên... Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="96AB0730_57986">Ahaha, không cần phải xin lỗi đâu. Hơn nữa, thực tế, tôi cũng không mong đợi gì việc mai mối với ai.</Text>
  <Text Key="AE5AD24E_57987">Chồng của một khách hàng thường xuyên làm việc ở thành phố, và bà ấy nhờ tôi đi vì nghĩ sẽ không có nhiều người tham gia.</Text>
  <Text Key="BD27BA0D_57988">K-Không. T-Tôi cũng không kỳ vọng gì nhiều ở sự kiện này. Không, có lẽ tôi có chút kỳ vọng... Giống như nghiên cứu của tôi, mọi thứ cũng không suôn sẻ trong lĩnh vực này. Ừ...</Text>
  <Text Key="FCCAF402_57989">...Ưm, tôi xin lỗi sâu sắc lần nữa. Sự kiện này đã không thể trở thành một buổi party mai mối, nên tôi sẽ phải hủy nó. Tôi sẽ báo cáo với thành phố, nên...</Text>
  <Text Key="5C25082A_57990">...Này, hai người, sau này có rảnh không? Tôi biết một chỗ hay gần đây. Thay vì về nhà với cảm giác chưa thỏa mãn, sao không giải tỏa căng thẳng bằng một buổi gặp gỡ con gái?</Text>
  <Text Key="A788AB7D_57991">Tôi đồng ý. Dù có về nhà, tôi cũng chỉ còn việc câu cá. Còn cô thì sao, Isurugi-san?</Text>
  <Text Key="F5B75712_57992">À, tôi nên xem lại mấy bộ phim mà tôi để lỡ... Không, thực ra tôi sẽ tham gia vì tôi đã đi đến đây rồi.</Text>
  <Text Key="595B610C_57993">Vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="7273F3F0_57994">Không, ý tôi là... tại sao tôi, người đã độc thân mãi, lại phải giúp người khác kết hôn? ...Ai sẽ được lợi từ một buổi party mai mối do thành phố tổ chức chứ? Tốt hơn 100% nên để khu vực tư nhân lo chuyện này...</Text>
  <Text Key="1EA6AC56_57995">Được nếu bạn lập kế hoạch thúc đẩy nỗ lực chống suy giảm tỷ lệ sinh. Nhưng nếu bạn nghĩ ra ý tưởng, bạn cũng nên là người thực hiện nó, sếp ngốc. Tại sao tôi lại bị kéo vào chuyện này trong ngày lễ?! Khốn kiếp, khốn kiếp, khốn kiếp~...!</Text>
  <Text Key="8B9D8108_57996">Hả?! T-Tôi xin lỗi...! Tôi vô tình thốt ra câu đó trước mặt người dân thân môn...</Text>
  <Text Key="8A39931F_57997">Ahaha, dường như cô có nhiều chuyện trên đầu~ Tôi không quan tâm đâu. Thực ra, tôi thích giọng điệu chân thật hơn của cô sau câu đó.</Text>
  <Text Key="50344636_57998">Hehe, giải độc một chút là quan trọng thỉnh thoảng, nên tôi nghĩ không sao. Người không biết những khó khăn diễn ra hậu trường ở đâu cũng có. Ở viện nghiên cứu của chúng tôi cũng vậy... À, xin lỗi, điện thoại của tôi.</Text>
  <Text Key="028737B5_57999">Alô, xin chào? ...Vâng... Vâng... Ngân sách tăng không được phê duyệt...? Tôi hiểu. Chúng ta sẽ nói thêm về chuyện này sau. Tạm biệt.</Text>
