  <Text Key="F0860B2E_65350">Cô ấy đang ăn chanko</Text>
  <Text Key="72F5A66F_65351">Cô ấy đi vệ sinh</Text>
  <Text Key="84CA9692_65352">Cô ấy nói chuyện với chúng tôi suốt thời gian đó</Text>
  <Text Key="FA91919E_65353">Đầu Bếp Trưởng</Text>
  <Text Key="15D04111_65354">Nana Kasumi Kanon</Text>
  <Text Key="948B66DB_65355">Vợ Đầu Bếp Trưởng</Text>
  <Text Key="C409AA5A_65356">Có một "sợi tơ" được dệt ra phía sau mọi thứ... Đừng bỏ qua bất kỳ sự kỳ quặc nào!</Text>
  <Text Key="5DE0F423_65357">Hãy quay về đêm của ngày hôm trước. Vào lúc khuya, điều mà Nana mơ thấy là...</Text>
  <Text Key="BA8990DC_65358">Ugh! Haah... Haah, haah, haaah...! C-Có phải... đó là giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="00EE34C7_65359">...Mình thực sự không thích giấc mơ đó... ...Dạo này mình không mơ thấy nữa, nhưng tại sao... liệu có phải... vì mình đã thấy mạng nhện?</Text>
  <Text Key="53608CFC_65360">Mình sợ... Mình lo... Mình kinh hãi... Để bị điều khiển một lần nữa... Mình không muốn thế...</Text>
  <Text Key="EB8A0EEC_65361">A-chan... Cậu sai rồi, đúng không? A-chan, cậu không phải... là "Phu Nhân Arachne" đó, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="619FEC68_65362">Chủ tịch Hiệp Hội Trao Đổi Thế Giới Khác đã bị giết. Nghe tin từ Ho-ou, {playername} và những người khác vội vàng đến hiện trường, nhưng...</Text>
  <Text Key="AA89348D_65363">Rất vui được gặp. Tôi là thư ký của chủ tịch. Tôi xin lỗi, nhưng tôi sẽ phải nhờ mấy vị rời đi. Ngài ấy không thể nói chuyện được.</Text>
  <Text Key="0DDA751E_65364">Điều đó có nghĩa là... ngài ấy đã sống sót, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EC0D491E_65365">Vâng, đại khái. Ngài ấy đang trong tình trạng nguy kịch và lảo đảo giữa sự sống và cái chết...</Text>
  <Text Key="05886685_65366">Có thể cho tôi biết thêm về cách một chuyện như thế xảy ra không?</Text>
  <Text Key="9EE21FEC_65367">Vâng. Tôi nghe nói là xảy ra trong bữa trưa. Ngài ấy đang ăn như thường lệ thì bỗng nhiên bị đau, bóp cổ và gõ ngực, sùi bọt mép rồi cuối cùng là ngã gục.</Text>
  <Text Key="B8EC4834_65368">Nghe giống như cùng những triệu chứng mà tôi và những người khác đã từng bị. Ai có thể đã đầu độc ngài ấy...?</Text>
  <Text Key="3957240F_65369">Nếu là cùng một loại chất độc thì... Thực ra, tôi đã chuẩn bị thứ gì đó phòng trường hợp chuyện như thế xảy ra. Đó là một "thuốc giải" được làm từ máu của Phu Nhân Ho-ou.</Text>
  <Text Key="19C068AE_65370">Eeeh?! Và khi nào cô lấy được nó?</Text>
  <Text Key="90D9A122_65371">Xin lỗi vì chuyện này, Ho-chan. Tôi nhờ Kanon-san lấy một mẫu nhanh sáng nay trong khi cô đang ngủ.</Text>
  <Text Key="066E7ACD_65372">Vậy mà tôi không để ý thấy bất cứ điều gì?! Kanon-san phải cực kỳ thành thạo với việc tiêm, đó là một tài năng hiếm có...</Text>
  <Text Key="427971C3_65373">Cơ thể của Ho-chan lẽ ra đã tạo ra kháng thể chống lại chất độc. Nếu giống với thứ chúng ta đã gặp rồi, thì nó sẽ có hiệu quả như một thuốc giải. ...Cô có thể cho nó thử không?</Text>
  <Text Key="9D36562A_65374">Cảm ơn rất nhiều. Tôi sẽ rất vui khi thử. Xin phép.</Text>
  <Text Key="7E7B5857_65375">À, xin lỗi. Trước đó, cô có thể cho tôi biết chủ tịch đã ăn gì cho bữa trưa không?</Text>
  <Text Key="6FE035D8_65376">...Hãy giữ bí mật giữa chúng ta. Đó là thức ăn thừa của bữa ăn nhân viên hôm qua. Đầu bếp trưởng làm nó.</Text>
  <Text Key="8FFB23F3_65377">Tôi hy vọng cô sẽ giữ bí mật. Xin lỗi, tôi đi trước đây.</Text>
  <Text Key="EDFCE3E4_65378">...Mm. Mọi thứ đang trở nên phức tạp lại. Trợ lý, cậu nghĩ sao về chuyện này? Chỉ cần trực giác của cậu thôi, hãy nói cho tôi biết cậu nghĩ gì mà không ngại ngùng.</Text>
  <Text Key="A7549E24_65379">Ừ. Đánh giá theo tình hình, chỉ hợp lý khi nghi ngờ đầu bếp trưởng. Không nghi ngờ gì nữa, ông ấy là người ở vị trí thuận lợi nhất để đầu độc mọi người.</Text>
  <Text Key="D17457F2_65380">Nhưng, nhưng... đầu bếp trưởng không giống như một người xấu.</Text>
  <Text Key="D99E9FEB_65381">Vì bị liên quan đến vụ mạng nhện, có thể ông ấy bị kẻ phạm tội hại mà không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="D9086C8D_65382">Ồ... Vậy cậu đang nói rằng cậu định nghi ngờ chủ tịch, người là nạn nhân? Có thể hỏi tại sao không?</Text>
  <Text Key="7836BDB7_65383">Tôi hiểu rồi. Ngài ấy dường như không thích chúng ta lắm. Nói chỉ dựa trên động cơ, ngài ấy có thể là người đáng nghi ngờ nhất.</Text>
  <Text Key="D6B8BAE6_65384">Tuy nhiên, ngài ấy cũng là một người có danh dự và địa vị cao. Ngài ấy có thực sự liều lĩnh tất cả khi ngài ấy đã rất sợ làm phật lòng Nephi Nela vì những chuyện đơn giản?</Text>
  <Text Key="F19F4640_65385">Hm? Chuyện gì vậy? Có một sự ồn ào bên ngoài. Hãy nhìn ra ngoài cửa sổ.</Text>
  <Text Key="89662A95_65386">GỠ ARACHNE RA ĐI! Chúng tôi sẽ bắt cô ta trước khi có thêm nạn nhân và giao cô ta cho quan tòa! Chúng tôi thấy cô ta vào đây! RA ĐI ĐÃ!</Text>
  <Text Key="6A88710F_65387">Chúng tôi biết cô là người đã giết chủ tịch! Những kẻ đang trốn cùng cô đều phạm tội giống như vậy! RA NGOÀI ĐI!</Text>
  <Text Key="0D7000FE_65388">Hở...? Là mấy tên có mạng nhện ở bữa tiệc trước! Awawa, chúng đã rủ nhiều bạn bè theo! Và tất cả bọn chúng đều có mạng nhện!</Text>
  <Text Key="10A8F74B_65389">T-T-Tại sao mắt chúng trông hơi đỏ ngầu?! Chuyện này sắp trở thành một cuộc bạo động thật sự! Tôi không nghĩ còn lý trí nào ở chúng nữa!</Text>
  <Text Key="AA617D39_65390">Mọi thứ dường như đang nóng lên với vụ ám sát chủ tịch. Càng có nhiều người chỉ trích Arachne-san, vị trí của quan tòa điều hành vụ án này dường như càng được củng cố.</Text>
  <Text Key="CB92C95D_65391">ĐÂU CÓ PHẢI LÀ THỜI ĐIỂM ĐỂ PHÂN TÍCH LÝ TRÍ?!</Text>
  <Text Key="1C402254_65392">Đúng thế! Làm sao chúng ta thoát khỏi đây? Nếu chúng tìm thấy chúng ta, chúng ta sẽ bị đưa ra xét xử...!</Text>
  <Text Key="2B4D110A_65393">Cảm ơn rất nhiều. ...Nhưng. Mọi người, tôi nghĩ... tôi sẽ tự đầu thú.</Text>
  <Text Key="83ECDB58_65394">Tôi là người duy nhất ở đây mà họ thực sự nghi ngờ. Miễn là tình hình được giải quyết bằng việc tôi rời đi... tôi không ngại. Hơn nữa, chúng ta không thể chứng minh được tôi không phải là người chịu trách nhiệm về tất cả chuyện này.</Text>
  <Text Key="97127BD3_65395">K-Không, cô không thể làm thế! Không ổn nếu chỉ có Nana và những người khác sống sót!</Text>
  <Text Key="C1E62CAA_65396">N-Nhưng... Ở tình trạng này, vì tôi, mọi người sẽ...</Text>
  <Text Key="97AC566E_65397">...Hiểu rồi. Tôi thực sự rất xin lỗi.</Text>
  <Text Key="603832DF_65398">Ngay cả vậy, với nhiều người bao vây chúng ta, chúng ta không có cơ hội trốn thoát. Như tôi nghĩ, tôi nên ra ngoài trước để ít nhất thu hút sự chú ý của họ...</Text>
  <Text Key="B6EA5AA3_65399">Điều đó chẳng khác gì tự đầu thú! Chúng ta nên cùng tìm cách lén lút chạy trốn và thoát thân! Rồi đi woosh... BẠN CHẠY!</Text>
