  <Text Key="F0DE6D36_23450">Hì hì. Chúng ta không chỉ gửi một tấm "thẻ mời" đâu, biết chứ? Thực ra, tớ đã chuẩn bị sẵn rồi~☆ Đây, đọc đi♪</Text>
  <Text Key="B8DA11FB_23451">Để xem... "Đêm mai, ta sẽ đến casino để đòi viên ngọc huyền thoại, "Nước mắt Nàng Tiên Cá", nya. Từ kẻ trộm chính nghĩa xinh đẹp, Phantom Cat."</Text>
  <Text Key="ED56AF04_23452">Phantom Cat...? Tấm thẻ mời này... Boss đã tự tạo ra à? Và "Nước mắt Nàng Tiên Cá" là gì vậy?</Text>
  <Text Key="A2FD8932_23453">Đó là một phần bộ sưu tập của Casino King. Đó là viên ngọc có giá trị cực lớn được cất giữ trong két sắt. Nếu phải đánh giá, nó trị giá ít nhất 1 tỷ rupiee☆</Text>
  <Text Key="23448150_23454">Ối dời, tuyệt vời quá... Đây không phải lúc để nói chuyện đó!</Text>
  <Text Key="187D80AB_23455">Tại sao chúng ta phải giả làm Phantom Cat và gửi cho chúng một tấm thẻ mời giả mạo?!</Text>
  <Text Key="D9859ACD_23456">Nếu nói về kẻ trộm chính nghĩa... Phantom Cat của Landosol là một huyền thoại sống mà không ai biết danh tính thật, đúng không?</Text>
  <Text Key="02F40382_23457">Phantom Cat, người giúp đỡ người yếu và đánh bại kẻ mạnh, là hy vọng của người dân Landosol. Vì cô ấy được mọi người yêu mến, cô ấy sẽ không bao giờ, và không thể, phản bội kỳ vọng của họ.</Text>
  <Text Key="C38440BA_23458">Cho đến nay, mỗi khi Phantom Cat thông báo sẽ trộm thứ gì đó, cô ấy luôn trộm được hoàn hảo, không có ngoại lệ nào.</Text>
  <Text Key="38405D34_23459">Chính vì vậy, ngay cả với tấm thẻ mời giả mạo này, miễn là Casino King là một tên ác nhân, cô ấy không còn lựa chọn nào khác ngoài hành động để bảo vệ lòng tự hào.</Text>
  <Text Key="B535CE07_23460">Nói cách khác, Phantom Cat chắc chắn sẽ lẻn vào casino để trộm "Nước mắt Nàng Tiên Cá". Và nếu chúng ta lẫn vào sự hỗn loạn đó, sẽ dễ dàng hơn để chúng ta trộm thứ chúng ta muốn... đúng không?</Text>
  <Text Key="3C09BE66_23461">Đúng rồi! Chính xác, Kaya-chan! Chúng ta cần làm mọi cách để tăng cơ hội thành công lên cao hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="0A59CF58_23462">Tất nhiên, tấm thẻ mời sẽ khiến casino cảnh giác hơn, nhưng... nó sẽ tăng cơ hội Inori-chan bị dồn vào góc, nên đó là điều tốt♪</Text>
  <Text Key="F25C3B31_23463">CỔ LÀ LOÀI PSYCHODRAGON GÌ ĐÓ HẢ, BÀ GIÀ?!</Text>
  <Text Key="D16EBEE6_23464">Inori-chaaaan, cô vừa nói gì đó đúng không☆</Text>
  <Text Key="C3FB66B0_23465">PIIIIIIII?! T-Tớ không thể nhịn được mà nói to lên!</Text>
  <Text Key="DD74B8F1_23466">U-Umm... Vậy, chúng ta chỉ cần gửi tấm thẻ mời giả mạo này đến casino, đúng không? L-Làm thôi, Inori-chan...!</Text>
  <Text Key="B19DAE61_23467">Đ-Đúng rồi! Đi ngay bây giờ! ...Cảm ơn đã chuyển chủ đề, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="9A1FC457_23468">Vẫn còn nhiều tấm thẻ mời ở đây...</Text>
  <Text Key="CF7FDCE1_23469">Để hoạt động này thành công, chúng ta cần đảm bảo rằng tấm thẻ mời giả mạo đến tai Phantom Cat. Chúng ta cần đủ nổi bật để trở thành đề tài thảo luận của cả thành phố!</Text>
  <Text Key="DAC8AB0A_23470">Chính vì vậy... Tớ nghĩ chúng ta không nên chỉ gửi nó đến casino, mà là khắp Landosol!</Text>
  <Text Key="FDB8C400_23471">...Hì hì. Gửi thẻ mời? Chúng ta giống hệt những kẻ trộm bóng đêm!</Text>
  <Text Key="B17D4850_23472">Không phải "giống", chúng ta là những kẻ trộm bóng đêm thực thụ! Tất cả chúng ta!</Text>
  <Text Key="A12B165E_23473">He he... Tớ thấy hơi hào hứng rồi đấy!</Text>
  <Text Key="39398A18_23474">Đúng chứ! Bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="EBE8CDD7_23475">Vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="B084267B_23476">...Hm? Tấm thẻ này là sao? ...T-Đây là... một tấm thẻ mời!?</Text>
  <Text Key="F11A67D8_23477">Một chút thời gian trôi qua...</Text>
  <Text Key="04C00252_23478">...Hm? Ở đó có vẻ có chuyện gì đó, nya?</Text>
  <Text Key="0F63F20A_23479">TIN TỨC! TIN TỨC MỚI! Phantom Cat sẽ trộm một kho báu quý giá nhất từ casino vào ngày mai!</Text>
  <Text Key="22D74700_23480">...UNYAAAAAAAA~?! CÁI GÌ VẬY?! TỚ KHÔNG NGHE THẤY GÌ CẢ, NYA?!</Text>
  <Text Key="ADE4DDDE_23481">Trong khi đó, cũng vào thời điểm đó...</Text>
  <Text Key="A425D38A_23482">Haaaa... Chán quá. Thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="1DD04A97_23483">Hahaha... Đã lâu rồi tớ mới hào hứng như vậy. Đây sẽ là một màn trình diễn thú vị.</Text>
  <Text Key="375F964D_23484">Casino là nơi giải trí. Những sự kiện như thế này đôi khi cũng không tệ. Hơn nữa, chúng không thể nào phá được két sắt của tớ.</Text>
  <Text Key="B5BA8E39_23485">Hãy chờ đón ngày mai nhé! Hehehe... AHAHAHAHAHA!!</Text>
  <Text Key="AD299458_23486">Tiếng cười ác của Casino King vang vọng khắp casino lấp lánh...</Text>
  <Text Key="CDC1629D_23487">Tớ tin cậu, Ayumi</Text>
  <Text Key="62E0D4F9_23488">Vấn đề gì vậy?</Text>
  <Text Key="84FAACB2_23489">VIP</Text>
  <Text Key="9C70AA99_23490">Bảo vệ 1</Text>
  <Text Key="54C045BB_23491">Bảo vệ 2</Text>
  <Text Key="081886DD_23492">Đêm của cuộc hành động đã đến. {playername}, Ayumi và những người khác đang cố gắng xâm nhập vào casino.</Text>
  <Text Key="384FBD4A_23493">Nặng... nhẹ... Nặng... nhẹ... Thành công rồi!</Text>
  <Text Key="51486C4E_23494">Ừ... Có vẻ không có ai ở đây cả. Mọi người, an toàn rồi. Các cậu có thể xuống được.</Text>
  <Text Key="6045D23E_23495">Lẻn vào qua đường thông gió... ý tưởng hay đấy, AyuAyu. Đó là phương pháp xâm nhập đáng điểm cao cho kẻ trộm bóng đêm!</Text>
  <Text Key="B3E05E78_23496">Nghe nói, phòng này thường dùng cho VIP... nhưng rõ ràng không có quý tộc hay VIP nào ở đây lúc này.</Text>
  <Text Key="7EB7DF7F_23497">Tấm thẻ mời của Phantom Cat cuối cùng cũng trở thành đề tài thảo luận của cả thành phố. Họ không thể mở casino hôm nay.</Text>
  <Text Key="73B566C8_23498">Và còn về bản thân Phantom Cat...</Text>
  <Text Key="CB4AC1C2_23499">Cô ấy đã đến, đúng như kế hoạch☆ Cô ấy đang gây ra sự hỗn loạn tuyệt đối khắp casino♪ Nhờ vậy, cụ thể bảo vệ dường như đã hoàn toàn hỗn loạn~</Text>
