  <Text Key="3B58FAD2_8600">Hơi giảm TP của kẻ địch có P.ATK cao nhất, đồng thời hồi một chút TP cho bản thân. Nếu kẻ địch bị mê hoặc bối rối, sẽ hơi giảm TP Boost của chúng; nếu không, sẽ gây hiệu ứng Trói lên chúng.</Text>
  <Text Key="F220B41F_8601">Thời gian niệm: 0.97s\n►Giảm TP của kẻ địch bằng $1.\n►Hồi TP của bản thân bằng $2.\n►Nếu kẻ địch bị mê hoặc bối rối, giảm TP Boost của kẻ địch đi 30 trong 24s.\n►Nếu kẻ địch không bị mê hoặc bối rối, gây hiệu ứng Trói lên kẻ địch trong 2.5s.</Text>
  <Text Key="0F6471BC_8602">Hơi giảm TP của kẻ địch có P.ATK cao nhất, hơi hồi TP cho bản thân và tăng P.ATK của bản thân. Nếu kẻ địch bị mê hoặc bối rối, sẽ hơi giảm TP Boost của chúng; nếu không, sẽ gây hiệu ứng Trói lên chúng.</Text>
  <Text Key="1B6EC99B_8603">Thời gian niệm: 0.97s\n►Giảm TP của kẻ địch bằng $1.\n►Hồi TP của bản thân bằng $2.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3 trong 12s.\n►Nếu kẻ địch bị mê hoặc bối rối, giảm TP Boost của kẻ địch đi 30 trong 24s.\n►Nếu kẻ địch không bị mê hoặc bối rối, gây hiệu ứng Trói lên kẻ địch trong 2.5s.</Text>
  <Text Key="D9B5A491_8604">Mã Lựa Chọn Halloween</Text>
  <Text Key="A3800546_8605">Mã Lựa Chọn Halloween+</Text>
  <Text Key="8C208285_8606">Mẹo Dễ Thương+</Text>
  <Text Key="B0E6EAF3_8607">Tăng mạnh P.ATK của bản thân và gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước có P.ATK cao nhất. Sát thương vật lý chí mạng được nhân đôi. Nếu kẻ địch đang trong trạng thái bị mê hoặc bối rối, kỹ năng này luôn chí mạng và sát thương vật lý gây ra tăng lên. Nếu không, sẽ gây hiệu ứng Mê hoặc lên kẻ địch và hơi giảm P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="0A38B77A_8608">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\nNếu kẻ địch bị mê hoặc bối rối:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\nNếu kẻ địch không bị mê hoặc bối rối:\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây hiệu ứng Mê hoặc lên kẻ địch trong 4s.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="0702B418_8609">Cung Thần Trick or Kiss</Text>
  <Text Key="E968CAAB_8610">[Vật Lý] Một người mẫu quyến rũ với kỹ năng cung thuật tỏa sáng từ vị trí phía sau. Dù Summer Catwalk chỉ có thể dùng một lần mỗi trận, nó vẫn hồi hoàn toàn TP của cô và khiến Union Burst của cô luôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="37D40450_8611">Một người mẫu quyến rũ với kỹ năng cung thuật tỏa sáng từ vị trí phía sau. Dù Summer Catwalk chỉ có thể dùng một lần mỗi trận, nó vẫn hồi hoàn toàn TP của cô và khiến Union Burst của cô luôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="6A31BC8D_8612">Rừng Xanh Mùa Hè</Text>
  <Text Key="B31F2030_8613">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch ngay phía trước. Nếu Summer Catwalk đã được dùng, kỹ năng này luôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="07656237_8614">Phi Tiêu Nhiệt Đới</Text>
  <Text Key="0D1C1A04_8615">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch ngay phía trước 3 lần.</Text>
  <Text Key="A9C29AA0_8616">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch 3 lần.</Text>
  <Text Key="D2E3F740_8617">Sân Khấu Mùa Hè♪</Text>
  <Text Key="12B406A4_8618">Tăng mạnh P.ATK của bản thân. Hồi TP của bản thân một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="67B393B0_8619">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Hồi TP của bản thân thêm 1000.</Text>
  <Text Key="E99BC0BD_8620">Cảm Giác Mùa Hè</Text>
  <Text Key="5EABC998_8621">Cảm Giác Mùa Hè+</Text>
  <Text Key="7893FD06_8622">Phi Tiêu Nhiệt Đới+</Text>
  <Text Key="E6CB0E2A_8623">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch ngay phía trước 3 lần. Ngoài ra, tăng P.ATK của bản thân một lượng vừa phải. Đòn tấn công này luôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="DAABEC6E_8624">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch 3 lần.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="1586A849_8625">Sân Khấu Mùa Hè♪+</Text>
  <Text Key="543A8C1E_8626">Tăng mạnh P.ATK của bản thân, hơi tăng P.CRIT DMG của bản thân và hồi TP một lượng lớn. Sau lần dùng kỹ năng đầu tiên, thay đổi mẫu tấn công.</Text>
  <Text Key="434E8572_8627">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng P.CRIT DMG của bản thân lên 28% trong 180s.\n►Hồi TP của bản thân thêm 1000.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng đầu tiên:\n►Chuyển sang Mẫu Tấn Công 2 trong 180s.</Text>
  <Text Key="B601988B_8628">Trái Tim Cung Thần Bắn Tung Tóe</Text>
  <Text Key="7E75152C_8629">Parfait Trái Cây Dope</Text>
  <Text Key="655BC712_8630">[Vật Lý] Một người mẫu quyến rũ dễ dàng tôn lên sự dễ thương của đồng phục trường học, ngay cả ở vị trí phía sau. Cô bắt những khoảnh khắc tuổi trẻ với những kỹ năng tăng cường đồng đội khi đánh chí mạng và một UB gây thêm sát thương.</Text>
  <Text Key="D9CB3A0F_8631">Phát Trực Tiếp Tuổi Trẻ</Text>
  <Text Key="C2FB75BE_8632">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, tăng mạnh P.ATK của đồng đội trong phạm vi và hơi tăng P.CRIT DMG của họ. Nếu kỹ năng này đánh chí mạng, sẽ gây thêm sát thương vật lý lớn lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="24437470_8633">►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 150 lên $1 trong 18s.\n►Tăng P.CRIT DMG của đồng đội trong phạm vi 150 lên 10% trong 18s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Nếu đánh chí mạng, gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="4C951EB1_8634">Đòn Bắn Tuổi Trẻ</Text>
  <Text Key="3DCCC15F_8635">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải. Nếu đánh chí mạng, tăng mạnh P.ATK của đồng đội trong phạm vi và hơi tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của họ.</Text>
  <Text Key="1B958FB5_8636">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân thêm 200.\n\nNếu đánh chí mạng:\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 150 lên $2 trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của đồng đội trong phạm vi 150 lên 45 trong 180s.</Text>
  <Text Key="3186BB5E_8637">Đồng Phục Dễ Thương♪</Text>
  <Text Key="6C5DD17F_8638">Hơi tăng P.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân, hơi tăng TP Boost của bản thân và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="A22309C8_8639">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân lên 60 trong 180s.\n►Tăng TP Boost của bản thân lên 10 trong 18s.\n►Hồi TP của bản thân thêm 80.</Text>
  <Text Key="76A3D37A_8640">Tuổi Trẻ Xa Quê</Text>
  <Text Key="0F5EBB79_8641">Tuổi Trẻ Xa Quê+</Text>
  <Text Key="917DE8DA_8642">Đòn Bắn Tuổi Trẻ+</Text>
  <Text Key="0EAE4D5D_8643">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và hồi TP của bản thân một lượng vừa phải. Nếu đánh chí mạng, tăng mạnh P.ATK của đồng đội trong phạm vi và hơi tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của họ.</Text>
  <Text Key="D6C8345C_8644">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân thêm 200.\n\nNếu đánh chí mạng:\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 150 lên $2 trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của đồng đội trong phạm vi 150 lên 90 trong 180s.</Text>
  <Text Key="0A440842_8645">Túi Sách Tuổi Trẻ</Text>
  <Text Key="72EA43BA_8646">[Vật Lý] Một cô mèo khó tính tấn công phép thuật từ tuyến đầu. Kỹ năng tấn công của cọ nhắm vào kẻ thù có sức mạnh phép thuật cao nhất, kết hợp sát thương, giảm sức mạnh phép thuật và hút TP.</Text>
  <Text Key="B899909F_8647">Một cô mèo chiến đấu thay cho người yếu đuối trước kẻ mạnh</Text>
  <Text Key="DDB71067_8648">Hai Kẻ Trộm Chính Tráng vs Đại Ác</Text>
  <Text Key="D31A5D13_8649">Trái Tim Trinh Nữ và Bánh Taiyaki</Text>
