  <Text Key="0C79F100_25200">──Leader-san và Tamaki-san</Text>
  <Text Key="B8046BC6_25201">Và lần này,</Text>
  <Text Key="EE7C87BE_25202">Yukari-san và Jun-san...</Text>
  <Text Key="FB9079FC_25203">Mọi cuộc gặp gỡ đều được trao cho tôi bởi mọi người.</Text>
  <Text Key="0046B5B4_25204">Vì vậy...</Text>
  <Text Key="127F2E35_25205">Tôi muốn nói &quot;Sayonara&quot; với bản thân cô độc cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="1503E814_25206">Xin hãy tiếp tục ủng hộ tôi.</Text>
  <Text Key="58DAA942_25207">*khóc*...</Text>
  <Text Key="9B08E6FF_25208">Đó là một câu chuyện đầy ấm áp...!</Text>
  <Text Key="B0F2818E_25209">Khu cắm trại này và...</Text>
  <Text Key="490C2BE3_25210">Và những người bạn đồng hành tuyệt vời nhất...</Text>
  <Text Key="23AE12A0_25211">Cạn ly!!</Text>
  <Text Key="F93F71C4_25212">Vì những người bạn đồng hành cắm trại!</Text>
  <Text Key="A2605C7A_25213">Cùng nhau~…………</Text>
  <Text Key="4AB5C9B7_25214">Cạn ly!</Text>
  <Text Key="5F3EC9DA_25215">Bây giờ, đêm chỉ mới bắt đầu!</Text>
  <Text Key="86A84385_25216">Chúng ta sẽ tiếp tục uống~!!</Text>
  <Text Key="1652C3EC_25217">Bây giờ khi họ đã lấy lại ý thức, Aoi và những người khác đang chuẩn bị để tiếp tục cắm trại nhóm</Text>
  <Text Key="4281F477_25218">Có lẽ... Cậu đã mang theo thiết bị cắm trại phòng trường hợp việc tìm kiếm kéo dài hơn dự kiến...?</Text>
  <Text Key="AE408D5A_25219">...! Cảm ơn! Nếu có cậu ở bên, tôi chắc chắn... không, chắc chắn sẽ là một chuyến cắm trại vui vẻ!</Text>
  <Text Key="6813A8BE_25220">...!\nĐiều này khác với thứ tôi uống thường ngày ở chỗ làm!</Text>
  <Text Key="6D958921_25221">Đừng cho chúng tôi ảo giác...! Sao dám thế, đồ Nấm Astraea giả mạo!</Text>
  <Text Key="9FEDB000_25222">Thật là chúng tôi đã xem thường nó. Nhưng ngay cả khi xét đến điều đó, nó vẫn là một quái vật xảo quyệt. Nếu chúng ta không xử lý nó nhanh chóng, chắc chắn sẽ có thêm thiệt hại.</Text>
  <Text Key="7324F953_25223">V-Vâng, cậu nói đúng... Hãy cố gắng hết sức vì mọi người ở khu cắm trại. Từ đây trở đi... đây không còn là cắm trại nữa, mà là thời gian săn nấm!</Text>
  <Text Key="4A303631_25224">Chúng ta làm được rồi...? Chúng ta, chúng ta làm được rồi! Chúng ta đã đánh đuổi nó!</Text>
  <Text Key="0CAB30ED_25225">Không, chúng ta chưa thể thư giãn. Có vẻ như nó vẫn còn năng lượng để trốn thoát...</Text>
  <Text Key="C3079501_25226">À, và đó là một quái vật có đặc điểm giống nấm. Có lẽ an toàn khi cho rằng nó có khả năng sinh sản tương tự nấm. Nếu bỏ mặc, nó có thể trở nên rắc rối hơn.</Text>
  <Text Key="C7717441_25227">V-Vâng, cậu nói đúng! Hãy nhanh chóng đuổi theo nó! Chúng ta hãy tiếp tục cuộc săn nấm!</Text>
  <Text Key="5FCCABFB_25228">Đã thành đêm... Và có vẻ như khu rừng vẫn tiếp tục. Cảm giác như chúng ta đã bước vào lãnh thổ của Nấm Astraea giả mạo.</Text>
  <Text Key="EBBEE237_25229">Quái vật bị thương sẽ hung bạo hơn. Có khả năng lớn chúng sẽ mất kiểm soát và tấn công khu cắm trại trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="CA10AAB1_25230">Nếu điều đó xảy ra, sẽ khủng khiếp quá...! Hãy nhanh chóng đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="00CCF144_25231">Vừa mới tìm thấy nó... Quái vật đó dường như hoàn toàn tràn đầy năng lượng... Không, nó còn sống động hơn trước...?</Text>
  <Text Key="79FABA26_25232">Khả năng phục hồi của nó vượt ngoài mong đợi. Hoặc... có lẽ vì nó đang ở lãnh thổ của mình nên có thể phát huy toàn bộ sức mạnh thật sự.</Text>
  <Text Key="95A40E71_25233">Dù sao đi nữa, chúng ta phải đánh bại nó. Hãy chuẩn bị sẵn sàng, Nấm Astraea giả mạo! Tôi sẽ dạy cho người hậu quả của việc đụng đến đồ ăn vặt của chúng ta!</Text>
  <Text Key="81006804_25234">Quyết tâm này... Mạnh mẽ hơn nhiều so với trước...! Không còn giữ lại nữa. Mọi người hãy cẩn thận, sự chủ quan là kẻ thù lớn nhất của chúng ta.</Text>
  <Text Key="6BF58348_25235">Vâng. Cuộc săn nấm dài đã cuối cùng sắp kết thúc! Hãy hoàn toàn nghiền nát nó!</Text>
  <Text Key="B7294523_25236">Vâng, hãy giải quyết nó ở đây! Để giành lại khu cắm trại nhóm của chúng ta!</Text>
  <Text Key="6389321D_25237">Xây dựng lại khu cắm trại gồ ghề!</Text>
  <Text Key="76999E73_25238">Hụ, hụ... Chúng ta đã đánh bại nó rồi chứ...?</Text>
  <Text Key="B98F1197_25239">...Theo như vẻ ngoài, nó hoàn toàn im lặng. Chúng ta có thể chắc chắn rằng nó đã mất ý chí chiến đấu. Đó là chiến thắng của chúng ta.</Text>
  <Text Key="F62C985D_25240">V-Vâng, thật tuyệt... Chúng ta cuối cùng cũng đã đánh bại nó...!</Text>
  <Text Key="D050126E_25241">Thôi nào, bây giờ chúng ta đã xử lý xong kẻ gây rối... Hãy tiếp tục cắm trại!</Text>
  <Text Key="E4033728_25242">Vâng! Bây giờ chúng ta có thể thưởng thức mà không lo lắng gì! Hãy quây quần quanh đống lửa trại và chia sẻ câu chuyện của chúng ta...</Text>
  <Text Key="87A6C0C5_25243">Khoan, khoan, chuyện gì đang xảy ra vậy!? Chúng ta đã đánh bại quái vật Nấm Astraea giả mạo rồi mà?</Text>
  <Text Key="9909E05A_25244">...Thật không may, có vẻ như nó chưa học được bài học. Như mong đợi từ thủ lĩnh, sự kiêu ngạo của nó rất cao.</Text>
  <Text Key="E613BF30_25245">Awa wa wa...! Không chỉ vậy, nó còn liên tục tăng số lượng tay sai nấm...!</Text>
  <Text Key="36DDF043_25246">Nếu đối thủ áp đảo chúng ta bằng số lượng, thì chúng ta cần làm việc cùng nhau và xử lý chúng.</Text>
  <Text Key="93B92D4E_25247">Hợp tác... Điều đó có nghĩa là chúng ta cần nhiều hơn chỉ người chơi đơn lẻ, đúng không? Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="5223844A_25248">Tôi cảm thấy như chúng ta đã chơi như một đội từ đầu đến giờ... Thôi kệ, sao cũng được. Hãy đánh bại những tay sai này!</Text>
  <Text Key="755DA105_25249">Được rồi, chúng ta đã xử lý lần lượt những tay sai mới sinh. Bây giờ, chỉ còn lại hai—boss và các trợ thủ thân cận... Hả?</Text>
