  <Text Key="5E140026_125550">Haaaa─</Text>
  <Text Key="A13379BA_125551">Kyaru! Kokkoro!</Text>
  <Text Key="76C9903D_125552">Đúng! Đúng!</Text>
  <Text Key="A2612DFB_125553">Mọi người, hãy bảo vệ Cô Croce!</Text>
  <Text Key="134C2140_125554">Ưưư!</Text>
  <Text Key="75123634_125555">Haaaaah</Text>
  <Text Key="C568D6A1_125556">...H-Hả? Mọi người──!</Text>
  <Text Key="63113C8C_125557">Đồng bằng Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="D912278F_125558">C</Text>
  <Text Key="00083682_125559">Lâu đài Parfait -square-</Text>
  <Text Key="28F6A60E_125560">C</Text>
  <Text Key="10FF75AF_125561">Cảm ơn. vì bữa ăn.</Text>
  <Text Key="00173BEE_125562">Sau một tai nạn bất ngờ, nhóm đã thành công đẩy lùi quái vật. Trong khi lắng nghe giải thích của Croce, sự việc được tiết lộ rằng quái vật đến từ châu lục Astraea. Để tiến hành điều tra thêm và nghỉ ngơi tạm thời, nhóm theo sự dẫn dắt của Croce và hướng đến lâu đài ở quốc gia này.</Text>
  <Text Key="AD4B48FB_125563">Mặc dù có một vài vấn đề nhỏ, {playername} và những người khác đã thành công đẩy lùi những con quái vật đã rơi xuống từ khe không gian.</Text>
  <Text Key="8989114D_125564">Tôi, ừ... có một vết bầm nhỏ trên đầu.</Text>
  <Text Key="90DF9DA3_125565">Thôi, thật là phiền phức.\nRia, hãy kiểm tra Cô Kyaru giúp.</Text>
  <Text Key="05730278_125566">Tôi xin lỗi, thật sự xin lỗi!\nTôi xin lỗi vì đã kéo tất cả mọi người vào chuyện này!</Text>
  <Text Key="9501C5C7_125567">K-Không sao đâu.\nTuy nguy hiểm, nhưng lá chắn của tôi đã giữ được☆</Text>
  <Text Key="139B3704_125568">Thật sự, hãy cẩn thận hơn...\nÝ tôi là, Ahorine là ngoại lệ,\nnhưng nếu tôi nhận phải đòn chí mạng, tôi đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="288B710F_125569">Cô Croce, cô bất tỉnh đột ngột.\nCó chuyện gì đã xảy ra à?</Text>
  <Text Key="9671C031_125570">Ờ, thì... ừm...\ntôi nên nói thế nào...?</Text>
  <Text Key="090AE6D1_125571">Có phải cô đói,\nchăng?</Text>
  <Text Key="D452B644_125572">À!\nCó lẽ là vậy đấy!\nTôi nghĩ tôi cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="BC973B04_125573">Anh xem, khi tôi hết năng lượng, tôi sẽ trở nên như lúc nãy. Có vẻ tôi đã rơi vào trạng thái ngủ vì liên tục đánh quái vật ngay cả trước khi gặp tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="CDE33A8B_125574">Thông thường, tôi không thể di chuyển cho đến khi được Công chúa bổ sung năng lượng ở lâu đài, nhưng... Khoan đã, giờ anh nhắc mới nhớ... Tại sao tôi lại có thể khởi động lại lúc nãy?</Text>
  <Text Key="DC083372_125575">Hmm, để tôi suy nghĩ... Đúng rồi! Lúc Onii-san sử dụng sức mạnh tăng cường, tôi tin là vậy. Croce đã tỉnh lại lúc đó, phải không?</Text>
  <Text Key="9633A004_125576">Hả?\nLà vậy sao?\nCảm ơn anh nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="F6DE6B61_125577">Không có gì...?</Text>
  <Text Key="29689D6B_125578">Điều này có nghĩa là nó đã giải thoát cô khỏi tình trạng cạn kiệt ma lực? Hiệu ứng này... Có phải vì sức mạnh của Kỵ sĩ Công chúa?</Text>
  <Text Key="39C8D66D_125579">Kỵ sĩ Công chúa?</Text>
  <Text Key="A6E4960C_125580">Không có gì lạ đâu.\nRốt cuộc, Chủ nhân của tôi là một anh hùng đã cứu thế giới nhiều lần.</Text>
  <Text Key="DCA52738_125581">Ra vậy.\nNhư mong đợi của em trai tôi.</Text>
  <Text Key="E4FA0017_125582">Ồ! Kỵ sĩ Công chúa thật tuyệt vời! Nếu tôi rơi vào trạng thái ngủ, tôi sẽ rất vui nếu anh có thể nạp lại năng lượng cho tôi lần nữa, Kỵ sĩ!</Text>
  <Text Key="0F0AB693_125583">Nhân tiện, Croce, khi cô nói "cô đã đánh quái vật trước khi gặp chúng tôi," lúc đó quái vật cũng rơi từ trên trời xuống sao?</Text>
  <Text Key="561A10F7_125584">Ồ, đúng rồi! Thực ra, gần đây, quái vật thường xuất hiện từ những lỗ kỳ lạ. Rất hiếm khi chúng rơi từ trên trời như tất cả các anh!</Text>
  <Text Key="C2CCDED6_125585">Tôi đã nguy hiểm một mình, nên cảm ơn rất, rất nhiều vì đã cứu tôi! Tất cả mọi người đều thật tốt bụng!</Text>
  <Text Key="C6D21173_125586">Hehe, đừng nhắc nữa!\nChúng ta là bạn bè mà☆</Text>
  <Text Key="79E785DB_125587">Thôi, để nói thêm. Những con quái vật hiện tại ban đầu đến từ thế giới của chúng ta. Thật hơi xấu hổ khi chúng gây rắc rối ở nơi khác...</Text>
  <Text Key="BB64FBB0_125588">Ưm, vậy là, chúng ta đã hoàn thành yêu cầu của Cô Karin, phải không?</Text>
  <Text Key="63034031_125589">Việc điều tra về những con quái vật biến mất, phải không? Chúng ta biết rằng quái vật từ châu lục Astraea đang đến đây, nhưng...</Text>
  <Text Key="A85CD07A_125590">Ít nhất, chúng ta cần tìm hiểu tại sao tất cả quái vật trên lục địa đột ngột bắt đầu hành động giống nhau. Chúng ta không phải trẻ con chạy việc vặt.</Text>
  <Text Key="B856ABAA_125591">Hm... như một giả thuyết, nếu ai đó đang kiểm soát quái vật và cố gắng xóa sổ chúng khỏi thế giới của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="7EC77FAB_125592">Hmm... có lẽ hơi xa. Nếu ai đó có thể kiểm soát quái vật, họ có thể chỉ cần ném chúng xuống biển hay gì đó. Vậy, điều đó để lại...</Text>
  <Text Key="6C78B100_125593">Có phải ai đó cố ý sử dụng những lỗ đó để gửi quái vật vào thế giới của Croce, gây hại?</Text>
  <Text Key="2505C9C9_125594">Ờ, nói về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="30890907_125595">Lỗ mà chúng ta và quái vật đi qua...\ncó vẻ như đã đóng lại.</Text>
  <Text Key="ED15F1C5_125596">Đ-Đúng thật...\nnó đã hoàn toàn biến mất...</Text>
  <Text Key="B3B49BAE_125597">Không thể nào!\nLàm sao chúng ta quay về Landosol bây giờ?</Text>
  <Text Key="47B013EB_125598">Đừng lo, mọi người.\nVào những lúc như thế này, Cô Kyaru đã chuẩn bị sẵn vòng tròn ma thuật trở về.</Text>
  <Text Key="E04C35DF_125599">Ồ, phải rồi!\nĐiều đó an tâm...</Text>
