  <Text Key="6B0697CB_95450">Hehe ♪ \nCuối cùng cũng muốn chơi với tớ rồi ~ \nTớ vui quá ♪</Text>
  <Text Key="C38BFB1E_95451">Đúng vậy. Dù bạn nghĩ mình đã đảm bảo an ninh đến đâu, hacker vẫn sẽ tìm cách tấn công nếu có lỗ hổng. Để phòng thủ, bạn phải tấn công lại, phải không?</Text>
  <Text Key="162F604D_95452">Hừm... Ra vậy! \nNhư dự đoán, khi cô ấy tấn công, \ntôi mới thực sự nhận ra cô ấy mạnh đến mức nào...</Text>
  <Text Key="21181497_95453">Hehe, hehehe ♪\nĐây đúng là tình huống tớ mong muốn ♪</Text>
  <Text Key="55DD3449_95454">Tớ không ghét ventriloquism hay đánh bất ngờ đâu.\nCuối cùng, nghiêm túc còn vui hơn~♪</Text>
  <Text Key="F558AC3E_95455">Biến mất.</Text>
  <Text Key="5B189177_95456">Một lần nữa, quảng trường gần Guild House của Gourmet Palace──</Text>
  <Text Key="A48A842B_95457">Kuh, uuuh...!</Text>
  <Text Key="045E0E39_95458">Pecorine, cô có sao không?!</Text>
  <Text Key="83CE3350_95459">Vâng! Cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="5E708715_95460">Ma thuật hồi phục lẽ ra đã có tác dụng, nhưng... Tớ đã chiến đấu không ngừng nghỉ từ sáng, nên sức mạnh đã cạn kiệt...!</Text>
  <Text Key="DCDCF51A_95461">Nếu đến nước này... Tớ sẽ liều một phen! \n{playername}!</Text>
  <Text Key="B81E126B_95462">Á! \nĐó là một sự tăng cường đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="951B1823_95463">Thôi nào, chúng ta cũng chẳng nói được gì về người khác...!</Text>
  <Text Key="95309412_95464">Peco-san... Đúng vậy. Và thêm một chút nữa, nhé!</Text>
  <Text Key="B900068A_95465">Tớ sẽ kết thúc mọi chuyện trong một lần!</Text>
  <Text Key="CD20B996_95466">Kokkoro! \nChúng tôi ở đây để hỗ trợ mọi người!</Text>
  <Text Key="FE910A74_95467">"──Tiếng gầm của Rồng!"\n"──Bão vinh quang!"</Text>
  <Text Key="E16EEA94_95468">Ugh</Text>
  <Text Key="AE0A10F0_95469">『 Một lỗi nghiêm trọng.』</Text>
  <Text Key="D8FE0924_95470">"──Nắm đấm Tận cùng Rồng!"\n"──Cú đập Hiyori Rực lửa!"</Text>
  <Text Key="44901D25_95471">『──Nhiệm vụ Thất bại』</Text>
  <Text Key="99BCD7D7_95472">Tôi sẽ dùng hết sức, với toàn bộ sức mạnh còn lại!\n──ĐÒN ĐÁM CÔNG CHÚA!!</Text>
  <Text Key="5D3D9143_95473">*thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="C262FA36_95474">C-Các cậu có đánh bại nó được không...?\nThực sự rất nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="72C1C614_95475">Hmph, đây là tất cả những gì tôi có thể làm cho Inori-sama! ...Ái chà chà chà...</Text>
  <Text Key="7E0DAD21_95476">Nếu không có ma thuật hồi phục của Yui và Kokkoro, chúng ta đã thua rồi...</Text>
  <Text Key="00D3973F_95477">Dù sao thì, giờ chúng ta có thể tiến về boss.</Text>
  <Text Key="1D38EDD5_95478">Kaya-pii? \nCậu đang nói thật đấy, mặc dù boss đã bảo đừng can thiệp?</Text>
  <Text Key="E6C264A9_95479">Ừ, tớ cảm thấy thực sự tồi từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="433EACC1_95480">Khoan, trước đó, mọi người, hãy chữa lành vết thương trước đã.</Text>
  <Text Key="C2A827CF_95481">...! \nT-Tôi chưa thua đâu!</Text>
  <Text Key="71BDB3DA_95482">Ugh!!!</Text>
  <Text Key="B5484A93_95483">Các cậu!</Text>
  <Text Key="02446BC8_95484">Ô-Ái chà chà...</Text>
  <Text Key="F46EB373_95485">Kyuuuuuu~......</Text>
  <Text Key="A343ABF4_95486">Những cái bóng... chúng chưa biến mất...?</Text>
  <Text Key="C0D39AD3_95487">『 Khởi động lại hệ thống.』</Text>
  <Text Key="D620B289_95488">Cô gái đó, cô ấy vẫn đứng vững...?!</Text>
  <Text Key="CFECE2EF_95489">! \nSuýt nữa thì...!</Text>
  <Text Key="3573935D_95490">『──Tách bóng tối』</Text>
  <Text Key="F07EED31_95491">Thôi đi, mày! \nNếu mày tiếp tục... đây không chỉ là thất bại, mày sẽ hoàn toàn trở về hư vô, mày biết chứ!?</Text>
  <Text Key="9411D237_95492">『──Bắt giữ mục tiêu』</Text>
  <Text Key="87EA8314_95493">Nó tới rồi...!</Text>
  <Text Key="07B6FE0C_95494">... Dù tôi có gọi thế nào. \nNếu cô ấy đã hoàn toàn bị biến thành "terminal", không có cách nào để cô ấy trả lời...</Text>
  <Text Key="5817101D_95495">Tôi sẽ không để cô làm thế nữa...!</Text>
  <Text Key="DDFDB39A_95496">Chúa tôi!?</Text>
  <Text Key="4CD925B0_95497">Tôi chắc chắn cô ấy không muốn làm thế này...!</Text>
  <Text Key="FBFB48FD_95498">{playername}! Cứu họ... Đánh bại chúng giúp tôi!\nNếu cậu làm được, những linh hồn bị mắc kẹt trong hình ảnh tạm thời sẽ được giải thoát!</Text>
  <Text Key="CCFD0472_95499">Ôi chao! Tôi sẽ không để cậu cản đường tôi!</Text>
