  <Text Key="815549DF_37600">Nghe đây! \nKhiêu vũ là tiếng hét từ trái tim.</Text>
  <Text Key="177FF3DF_37601">Các cậu cũng có cảm giác đó, phải không? Những cảm xúc không thể diễn tả bằng lời! Hãy đổ hết chúng ra từ sân khấu bằng cả cơ thể!</Text>
  <Text Key="9A6B34DB_37602">Em... không thể diễn tả... cảm xúc của em...?</Text>
  <Text Key="7F27D083_37603">Nhắc mới nhớ, Nii-sama... đang ở đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="B33F81B2_37604">Đó rồi. \nĐội hình hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="5F874D12_37605">Họ đang nhìn chúng ta...!</Text>
  <Text Key="583221AD_37606">Em sẽ biểu đạt những cảm xúc không thể diễn tả bằng lời... bằng cơ thể mình...!</Text>
  <Text Key="1CDA3147_37607">Thêm... nữa... với Nii-sama... \nEm muốn được gần anh hơn...!</Text>
  <Text Key="FBED4914_37608">Ố ồ... Anh ấy có quá nhiều bạn nữ rồi...!</Text>
  <Text Key="9774CF4C_37609">Trước hết, có rất nhiều thịt. \n Ngoài ra, thêm 10 phần nữa.</Text>
  <Text Key="DB882B3E_37610">Xoay, xoay, xoay...</Text>
  <Text Key="196A0F90_37611">Nhanh, nhanh, chậm!</Text>
  <Text Key="7BBE56B7_37612">Và thế là, Alter Maiden đã thành công trở thành vũ công phụ cho Carmina.</Text>
  <Text Key="CD2347AF_37613">À! Ba người họ múa uyển chuyển đã được khán giả đón nhận rất nồng nhiệt♪ \nThậm chí Carmina và những người khác cũng vui mừng khôn xiết!</Text>
  <Text Key="7EA402E3_37614">Cảm ơn mọi người rất nhiều!</Text>
  <Text Key="4A5CC494_37615">...Nhưng, cô ấy thực sự ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="78D4CFE1_37616">Em đã cố gắng hết sức, nhưng...\nừm... xét như một màn trình diễn,\nem cảm thấy mình chưa đạt đến trình độ của một người nghiệp dư...</Text>
  <Text Key="5285645F_37617">À. \nNếu phải nói thì, khoảng 5 trên 100 điểm.</Text>
  <Text Key="8CBC8854_37618">...N-Năm điểm!?</Text>
  <Text Key="375253FD_37619">Đúng. Năm điểm. Cô làm đúng những gì được dạy mà không mắc lỗi. \nChuyện là vậy. Sao, có vấn đề gì sao?</Text>
  <Text Key="5BE4327A_37620">Không, không! Anh hoàn toàn đúng. \nEm sẽ làm đúng theo những gì anh đã chỉ dạy. \nĐúng, đúng vậy...</Text>
  <Text Key="20530F30_37621">Một, hai, ba... \nBốn...</Text>
  <Text Key="A8BE7991_37622">*nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="C47C98B1_37623">Nghĩ lại thì, chúng ta... \nlúc nào cũng được dạy... hôm qua và hôm nay...</Text>
  <Text Key="3B58A51D_37624">Em xin lỗi, nhưng em không thể làm được... Mặc dù em rất trân trọng khi được mời... Em chỉ có thể làm những gì mình vừa mới hiểu được... Mục tiêu "trở nên hữu ích" của anh quá xa vời so với em...</Text>
  <Text Key="6DD278A6_37625">*thở dài*</Text>
  <Text Key="5DC8DD61_37626">............\nNếu cô cảm thấy chán nản như vậy...\nChúng tôi cũng rất thất vọng.</Text>
  <Text Key="94705463_37627">...S-Sao lại nói vậy?</Text>
  <Text Key="9D2B0F39_37628">Hm? \nCô có chán nản vì nghĩ mình chỉ được 5 điểm sao? Cô không định tiếp tục nỗ lực và hướng tới điểm số hoàn hảo 100 điểm chứ?</Text>
  <Text Key="A2E74E20_37629">Từ bây giờ, các màn trình diễn của Carmina sẽ tiếp tục thường xuyên. Hơn nữa, tất cả các cô đều có tiềm năng trở thành vũ công phụ.</Text>
  <Text Key="27C105D4_37630">Dù vậy, đây là kết thúc.\nKhông cần nói "thật đáng tiếc", còn có thể nói gì khác?</Text>
  <Text Key="58C67A20_37631">K-Không, em không có ý đó...!</Text>
  <Text Key="CC63B6DA_37632">Đúng vậy! Chúng tôi là những nhà mạo hiểm... \nTừ bây giờ, chúng tôi sẽ tiếp tục đến thăm mọi người và \nquyết tâm giúp đỡ mọi người bất kể bao nhiêu lần!</Text>
  <Text Key="AFD8AFEE_37633">...Vậy, cô đã sẵn sàng tiếp tục phục vụ với vai trò vũ công phụ trong tương lai chưa?</Text>
  <Text Key="7B6B994D_37634">Tất nhiên!</Text>
  <Text Key="4BD2613F_37635">Được...\nCô nói rồi. Trong trường hợp đó...♪</Text>
  <Text Key="C3C2DF7A_37636">Hôm nay, yêu cầu được hướng dẫn như vậy chắc chắn là bước đầu tiên. Với tất cả những đóng góp từ bây giờ, \nkhông phải nói đó là một sự hỗ trợ tuyệt vời sao?</Text>
  <Text Key="50635554_37637">Chỉ mới yêu cầu hướng dẫn thôi đã là một đóng góp lớn...?</Text>
  <Text Key="90915F3C_37638">À, đó là một công việc tuyệt vời cho nhà mạo hiểm ☆ \nKhông cần phải cảm thấy chán nản.</Text>
  <Text Key="30C007DA_37639">Vâng...! \nCảm ơn mọi người rất nhiều!</Text>
  <Text Key="D943A665_37640">Làm nghề mạo hiểm là một nghề cao quý của sự học hỏi... \nVới những lời này trong tim, \nem sẽ học được nhiều điều từ nhiều người.</Text>
  <Text Key="AC3D3633_37641">Từ bây giờ, cũng nhờ cô chăm sóc em nữa. \nChị panel.</Text>
  <Text Key="5A99E684_37642">Em cũng cảm thấy vậy♪</Text>
  <Text Key="13B16A2F_37643">...Hm. \nChuyện về các panel là sao?</Text>
  <Text Key="92686D03_37644">"Tìm kiếm tri thức cũng là bổn phận của một nhà mạo hiểm,"\nAlter Maiden đã hiểu.</Text>
  <Text Key="4AECC549_37645">Sau đó, họ tiếp tục đến thăm các guild khác──</Text>
  <Text Key="08D9F809_37646">Anh ơi, nghe đây! \nAoi đã dạy em cách làm thuốc thảo dược. \nAnh thử xem...</Text>
  <Text Key="54EE9A30_37647">...Khoan. Hả? \nRiri đâu rồi?</Text>
  <Text Key="897BCB85_37648">Cô ấy đang bị Misato tuyển dụng.</Text>
  <Text Key="139B60D5_37649">Hả! \nCô ấy bị nhân viên nhà trẻ tuyển dụng!?</Text>
