  <Text Key="F1B43C43_75900">Chỉ cần ở đây, những giai điệu thư giãn cứ ùa về trong tâm trí tôi...</Text>
  <Text Key="15721D51_75901">Tất cả các linh hồn ở đây dường như đều hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="9B9B60E0_75902">Mình sẽ để lại nhiều mùi hương của mình cho anh ấy ở đây. ♪</Text>
  <Text Key="3C01EBC4_75903">Ai ngờ rằng mình lại cũng tìm thấy ký ức về cuộc sống trước đây ở đây?</Text>
  <Text Key="D8D3CD0E_75904">Không có ai cần giúp đỡ quanh đây, phải không? Thở phào! ♪</Text>
  <Text Key="58ADCD21_75905">Mình đã là bạn của mọi người ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="B1CEDF48_75906">Nếu mình có thể đi học với mọi người ở đây... thì có lẽ sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="587C2013_75907">Mình thực sự yêu nơi này. Ước gì mình có thể mang tất cả động vật đến đây để cùng thưởng thức!</Text>
  <Text Key="1579D2AF_75908">Nơi này luôn\nsôi nổi, ngay cả vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="3908467D_75909">Nơi này sẽ thư giãn hơn nếu nó lớn hơn một chút... Chúng ta nên cải tạo chứ?</Text>
  <Text Key="18789DC6_75910">Mình sẽ đổ đầy nơi này bằng sô-cô-la của mình...</Text>
  <Text Key="252A0658_75911">Ồ, vậy may-one-xơ dễ dàng có được trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="E0F23A15_75912">Thế giới này có rất nhiều nguyên liệu độc đáo.\nNó khiến mình muốn nghĩ ra một số công thức mới...</Text>
  <Text Key="B877E4EA_75913">Nấm độc mà mình đang bí mật nuôi trồng đã lớn lên trong vinh quang độc hại của chúng...</Text>
  <Text Key="7A070617_75914">Thời tiết như thế này khiến mình muốn nhảy xuống biển để giải nhiệt.</Text>
  <Text Key="2B921281_75915">Những món ngọt này ngon quá đi! Muốn thử không?</Text>
  <Text Key="874F63D2_75916">Mình luôn thư giãn ở đây... Có phải vì anh ấy cũng ở đây không?</Text>
  <Text Key="A4C539AA_75917">Ở đây thực sự chỉ có con gái. Giống như trường nữ sinh mà mình từng học. ♪</Text>
  <Text Key="A1446D4F_75918">Ở đây thực sự chỉ có con gái. Giống như trường nữ sinh mà mình từng học. ♪</Text>
  <Text Key="314B6ACA_75919">Phòng đẹp quá! Một nơi ẩn náu hoàn hảo khi mình bị người hâm mộ vây quanh!</Text>
  <Text Key="BC24B060_75920">Phòng này có mùi thơm tuyệt vời. Ồ, có phải là mùi hương của cậu...?!</Text>
  <Text Key="37EAB975_75921">Phòng này có mùi thơm tuyệt vời. Ồ, có phải là mùi hương của cậu...?!</Text>
  <Text Key="71FC44B8_75922">Cái này gần như dễ thương\nnhư em trai mình! ♪</Text>
  <Text Key="5EDB77DB_75923">Chúng ta có thể cắt giảm chi phí thực phẩm một phần đáng kể nếu có loại sò huyết lớn như thế này tồn tại.</Text>
  <Text Key="07B7D0DB_75924">Đôi tai gấu này không dễ thương sao? Giờ mình và Pukichi có phong cách giống nhau rồi. ♪</Text>
  <Text Key="48296D9E_75925">Dạo này khi ở một mình, mình luôn thấy mình nghĩ về anh ấy...</Text>
  <Text Key="20A13563_75926">Sô-cô-la này có vị như định mệnh... Một miếng, và cậu sẽ không bao giờ rời bên cạnh mình. Đó cũng là số phận...</Text>
  <Text Key="37FD276B_75927">Sự ấm áp dịu dàng của ngọn lửa này sẽ chữa lành trái tim mệt mỏi vì trận chiến.</Text>
  <Text Key="1ECA79D0_75928">Sự ấm áp dịu dàng của ngọn lửa này sẽ chữa lành trái tim mệt mỏi vì trận chiến.</Text>
  <Text Key="C333423E_75929">Cái này mềm mại đến mức nào... Nó khiến mình nhớ đến chủ nhân của mình.</Text>
  <Text Key="9E68D996_75930">Ôi trời, nó mềm mại và thoải mái quá! Pukichi! Cậu có đối thủ thực sự ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="E05AE287_75931">Kết cấu mềm mại, xốp này... Chắc chắn được làm từ những vật liệu chất lượng.</Text>
  <Text Key="9663958F_75932">Ồ, kết cấu mềm mại và đàn hồi này! Nó xốp như một lứa mèo con!</Text>
  <Text Key="72DC97C6_75933">Chỉ sự hiện diện của mình thôi cũng là sự hiếu khách tối đa đối với anh ấy.</Text>
  <Text Key="DB225DA8_75934">Liệu những bản ghi này có giữ bí mật để duy trì dạng người lớn của mình không?</Text>
  <Text Key="7FCE3A8D_75935">Mình sẽ không bị thuyết phục bởi cái này! ...Mình sẽ không!</Text>
  <Text Key="F1A53617_75936">Mình đang nghĩ gì vậy?\nSự bình tĩnh và thư giãn hoàn toàn không phải phong cách của mình...</Text>
  <Text Key="EFA95C6A_75937">Là gì vậy?\nCó tin tức thú vị nào để báo cáo không?</Text>
  <Text Key="26C6C329_75938">Mọi người trong thế giới này đôi khi dùng những cách diễn đạt giống Barusu. Thật khó chịu, ít nhất thì cũng vậy.</Text>
  <Text Key="CF1BE0B2_75939">Sẽ thật tuyệt nếu mình có thể kết bạn với mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="FF3F0886_75940">Trong thế giới này, không ai quan tâm nếu cậu là một\nnửa-elf tóc bạc... Điều đó khiến mình hơi vui.</Text>
  <Text Key="7F129F3C_75941">Mình nghĩ mình có thể nhét thứ gì đó vào bên trong cái này... Ví dụ như sô-cô-la.</Text>
  <Text Key="1356565C_75942">Trang phục này sẽ cho mọi người thấy ý nghĩa thực sự của sự đáng sợ!</Text>
  <Text Key="8823F6B8_75943">Mình muốn những bài hát của mình thắp sáng con đường phía trước, giống như cái này vậy.</Text>
  <Text Key="04508D45_75944">Mình đã để những tài liệu điều tra đó ở đâu vậy trời?</Text>
  <Text Key="0F7489AD_75945">Cuộc ẩu đả hôm kia thật đã đời! Giờ nắm đấm của mình đang ngứa ngáy muốn đánh tiếp.</Text>
  <Text Key="CEFB9746_75946">Meo meo, con mèo mà mình chơi với nó hôm kia thật xốp. ♪</Text>
  <Text Key="83D16392_75947">Có gì đó về mùi hương này khiến mình nhớ đến mùa hè ở bãi biển.</Text>
  <Text Key="287754F6_75948">Mùi hương này...\nMình nghĩ nó cần thêm một chút gia vị.</Text>
  <Text Key="C35FD2F2_75949">Kịch bản này cảm động... Mình không thể ngừng khóc! Mình rất muốn biểu diễn nó một ngày nào đó.</Text>
