  <Text Key="6EE7DDC8_156500">...Hừm. Này, Fairy Hướng dẫn có yếu tố phát triển không? Kiểu như chúng thay đổi tùy theo môi trường ấy?</Text>
  <Text Key="2BDDB3C0_156501">Nếu đúng vậy, có lẽ các tham số của trò đùa cũng giảm tùy theo môi trường.</Text>
  <Text Key="1104B409_156502">Tôi không nghĩ có cài đặt như vậy. Nếu trông như thế, có thể là một loại bug nào đó. Có lẽ nó trở nên tệ hơn vì tôi đã cố gắng quá mức vài hôm trước.</Text>
  <Text Key="2C880E89_156503">Gần đây chúng tôi đã phát hiện nhiều bất thường nhỏ. Nhưng điều đó không có nghĩa là chúng tôi có thể làm gì được.</Text>
  <Text Key="894E732C_156504">Hừm. Vậy hãy thử xem! Nếu những kẻ nghịch ngợm dừng việc đó lại, thì sao nếu thay đổi từ nghịch ngợm thành ác nhân? Các người cứ tự nhiên!</Text>
  <Text Key="01531F84_156505">Này, dừng những thí nghiệm kỳ quặc đó lại! Tôi không phải đang phát điên vì thích đâu. Hơn nữa, làm hỏng là một chuyện, nhưng tại sao cô lại trở thành ác nhân?</Text>
  <Text Key="6741FACD_156506">Ý tôi là, nếu có một Fairy Hướng dẫn ác nhân nào đó ngoài kia, các cô không muốn hạ gục chúng sao?</Text>
  <Text Key="82D2B2C9_156507">Không có nhiều Fairy như vậy, nên chúng khá có giá trị. Vậy nên tôi không nghiêm túc! Chỉ là một giả thuyết thôi.</Text>
  <Text Key="B09B7724_156508">...Ôi trời, đừng nói những điều nguy hiểm như vậy một cách vui vẻ như thế! Điều đó không mang lại may mắn trước mặt người trong cuộc. Hơn nữa, nó cũng không dễ vỡ đến thế.</Text>
  <Text Key="A25191A5_156509">Ngay cả khi nó đầy bug, cũng sẽ không dễ dàng như vậy... có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="38E94958_156510">...! Đừng nói điều đó một cách bất chợt mỗi lần như vậy.</Text>
  <Text Key="1FB8AEF3_156511">Điều gì sẽ xảy ra nếu...? Vậy đừng nói về điều xui xẻo. Biết cô mà, cô chắc phải nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="BA453595_156512">Điều gì sẽ xảy ra nếu... Điều gì nếu? Như một kịch bản giả định... Ngay cả nếu tôi mất khả năng làm Hướng dẫn, ngay cả nếu tôi quên tất cả, ngay cả những trò đùa tệ hại hơn.</Text>
  <Text Key="8574FCF5_156513">Ví dụ, ngay cả nếu nó biến thành quái vật và ăn tôi? Ngay cả nếu nó hỏng hoàn toàn đến mức tôi không còn là tôi nữa?</Text>
  <Text Key="B44389FE_156514">...Đồ ngốc.</Text>
  <Text Key="1B250C1E_156515">Ngốc, ngốc, ngốc! Cậu không thể trả lời ngay lập tức! Hãy suy nghĩ một chút trước khi nói!</Text>
  <Text Key="6D30CD40_156516">...Đồ ngốc. Cậu đang đổ lỗi cho tôi, nên hãy tức giận đi.</Text>
  <Text Key="8091C3A4_156517">Ồ, thật đáng tiếc! Người như thế này không trở thành ác nhân, phải không?</Text>
  <Text Key="968AA3D6_156518">Đừng vui mừng và thất vọng một cách như vậy!</Text>
  <Text Key="FCBA0709_156519">Ừ, nhưng, ừ... Nếu cậu định trở thành ác nhân, hãy cho tôi biết! Tay ác nhân lớn sẽ ở đây sớm thôi!</Text>
  <Text Key="7D862D56_156520">Vậy hãy chắc chắn liên hệ với tôi! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="8F9A6AD6_156521">Cậu chỉ nói bất cứ điều gì mình muốn, phải không...? Cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="801F4A4D_156522">Khó mà nói được...</Text>
  <Text Key="57CB8C25_156523">Này, Fio. Cô đã nói điều đó trước đây, phải không? Tôi nghĩ tôi cũng sẽ không thấy chán.</Text>
  <Text Key="06EAEBFF_156524">Nhưng dường như không phải vậy. Không phải tôi không thích cuộc sống sôi động ở nhà guild. Tôi có những người này, tôi có thể chơi đùa thoải mái, và mỗi ngày đều vui vẻ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="F79D6A43_156525">Điều đó chưa đủ.</Text>
  <Text Key="549990D0_156526">K-Không! Không có gì. Tôi chỉ đang tự nói chuyện với mình. Ôi, đây là vấn đề! Fairy Hướng dẫn mới có quá nhiều chức năng!</Text>
  <Text Key="0F04B500_156527">Luôn có những điều bất ngờ như thế này...</Text>
  <Text Key="5A168732_156528">Tôi không thể trách cô vì tham lam.</Text>
  <Text Key="74B5FD65_156529">...Cô không nghĩ vậy sao, Fio?</Text>
  <Text Key="A16922B5_156530">Chắc chắn là bug lớn nhất đối với một Fairy Hướng dẫn khi nó tham lam như vậy.</Text>
  <Text Key="C44573A7_156531">Tôi muốn biết thêm. Sự ấm áp của con người, niềm vui của cuộc phiêu lưu, nỗi đau khi ở bên người khác.</Text>
  <Text Key="EBE1D72A_156532">Astorm không còn giống như trước nữa. Ngay cả bây giờ, nó vẫn đang thay đổi.</Text>
  <Text Key="B2520A67_156533">Có lẽ cũng vậy đối với tôi. Trong trường hợp đó, tôi sẽ phải tận hưởng càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="1BE6CF38_156534">Này, này, Mua một chiếc sừng kỳ lân và về nhà không?</Text>
  <Text Key="7D591506_156535">Tôi nghĩ ra một trò đùa bằng cái này♪ Vậy hãy đi về với tôi!</Text>
  <Text Key="C0EDB7F3_156536">Nebbia, người chỉ muốn thực hiện trò đùa của mình, khuyến khích {playername} trông hơi lo lắng nhanh chóng về nhà.</Text>
  <Text Key="4E9461C7_156537">Nebbia, được củng cố bởi sức mạnh của Hiệp sĩ Công chúa và sử dụng sức mạnh Sương mù của mình chống lại {playername}. Sau khi ảo giác về việc sống cùng cô ấy như một Fairy Hướng dẫn trong thế giới thực, Nebbia hứa sẽ dành thời gian với cô ấy ở Asturm trong tương lai.</Text>
  <Text Key="F270427F_156538">Một buổi chiều, theo yêu cầu của Nebbia, {playername} leo cầu thang lên tầng ba của nhà guild một mình.</Text>
  <Text Key="832B1622_156539">Lần đầu tiên mọi người đến phòng này, chắc chắn đã vất vả~♪ Mọi người ngoại trừ cậu và Kokkoro đã phát điên... Khoan đã.</Text>
  <Text Key="AA4FA660_156540">...Cái gì? Cậu đang chuẩn bị sao? Vì tôi có thể chơi một trò đùa với cậu.</Text>
  <Text Key="07D6CC76_156541">Tôi sẽ không. Ít nhất là khi cậu ở một mình. Cậu không buồn cười vì trông có vẻ không bị ảnh hưởng chút nào.</Text>
  <Text Key="2711DFA7_156542">Cũng có những ngày ngay cả tôi cũng không chơi đùa. ...Trông cậu như thể không thể tưởng tượng được. Tôi đoán cậu cũng có những lúc trông như thế♪</Text>
  <Text Key="F2B94BE9_156543">Để chuyện đó sang một bên... Hãy bắt đầu công việc chính. Tăng cường tôi♪</Text>
  <Text Key="54A99BB2_156544">Còn ở đâu khác nữa mà cậu định làm? Nào, nhanh lên♪ Đừng lo, tôi sẽ không làm cậu bị thương!</Text>
  <Text Key="EF5B59A6_156545">Ôi trời! Đừng cảnh giác một cách không giống tính cách cậu như vậy! Nhanh lên và tăng cường nó! Nếu cậu không... Tôi sẽ chơi một trò đùa với cậu, được chứ?</Text>
  <Text Key="8DBE479A_156546">Đúng, đúng! Cảm giác tốt♪ Vậy thì đi thôi! Sẵn sàng chưa!</Text>
  <Text Key="A36B70E5_156547">Kyahaha☆ Cậu nghĩ sao? Tôi đã sử dụng sức mạnh Hiệp sĩ Công chúa của cậu để cố định bug cậu. Cái này sẽ có tác dụng với cậu nữa, phải không, Mirage Lake Fog?</Text>
  <Text Key="A7A0FD62_156548">Cậu đang ngẩn người ra gì vậy? Hãy nhìn xung quanh kỹ một chút♪</Text>
  <Text Key="D4C5E6CF_156549">{playername}? Giờ học đã kết thúc. Tại sao cậu lại ngẩn người? Ồ, cậu vẫn còn buồn ngủ sao? Lúc nãy cậu cũng đang ngủ gật trong lớp Toán.</Text>
