  <Text Key="3B3C15D1_66750">Em cảm thấy cô đơn quá... sợ quá... Vì vậy khi thấy anh, Kishi-kun, em thực sự thấy nhẹ nhõm. Em hoàn toàn bất lực nếu không có anh, phải không?</Text>
  <Text Key="70B15324_66751">Này... Kishi-kun. Chúng ta có thể ở bên nhau thêm chút nữa không...?</Text>
  <Text Key="10C4AF90_66752">Em muốn cảm nhận đôi tay dịu dàng, mạnh mẽ của anh ôm em... Em muốn cảm thấy an toàn. ...Không. Nếu anh cho phép... em muốn thậm chí còn hơn thế.</Text>
  <Text Key="AD69C344_66753">Dù em là một cô gái hư hỏng như vậy... Anh vẫn sẽ chấp nhận em chứ...?</Text>
  <Text Key="3A10AFE6_66754">............Hehe♡</Text>
  <Text Key="D52DD2EF_66755">Đúng rồi♡ Như phần thưởng, Cherry-chan... Chị sẽ cho em nếm thử cảm giác khoái lạc♡</Text>
  <Text Key="A3812CFA_66756">Vâng♡ Nhưng... thật đáng tiếc. Chị hy vọng có thể tiếp tục mặc như Yui-chan cho đến cao trào...♡</Text>
  <Text Key="8AF0E666_66757">Khi nào? Khoảng thời gian khi mọi người đang ở nhà hàng của anh và Yui-chan và đang băn khoăn biết làm gì♡</Text>
  <Text Key="084E184D_66758">Có quá nhiều điều chị muốn nói chuyện với em và muốn làm cùng em♡ Chị không kìm nén được, nên đã đưa em đi luôn♡</Text>
  <Text Key="4BC31481_66759">Chị tìm thấy bộ trang phục này trong ký ức của Yui-chan♡ Nếu nhớ không nhầm... chị nghĩ đó là &quot;phiên bản sáng tạo táo bạo&quot;, hay gì đó?</Text>
  <Text Key="55919266_66760">Thiết kế này chắc chắn đã in sâu trong ký ức của cô ấy♡ Có lẽ nó quá kích thích, hoặc... có lẽ cô ấy thực sự muốn thử mặc? Thật là dâm dục, Yui-chan...♡</Text>
  <Text Key="6281B1FC_66761">Lần trước, công chúa cứng nhắc, bướng bỉnh đó đã cản trở chị... Nhưng hôm nay, hãy nói chuyện nhẹ nhàng và chậm rãi -- dù chị trên hay em trên♡ Vì vậy, trước tiên... hãy bắt đầu với trò chơi trói buộc♡</Text>
  <Text Key="731F3287_66762">Bây giờ chị đã nắm giữ ý thức của Yui-chan, thế giới này thuộc về chị♡ Vì vậy chị có thể trói em như thế này... trêu chọc em... và làm bất cứ điều gì chị muốn♡</Text>
  <Text Key="DF41562E_66763">Ahhh, nhưng vẫn... ở đây khiến chị càng ngày càng bị kích thích♡ Yui-chan thực sự dũng cảm♡</Text>
  <Text Key="2EBD15D6_66764">Dù cô ấy đầy đủ dục vọng thế tục, đến mức mơ ước sự chiếm hữu, cô ấy vẫn giữ tất cả cho bản thân mà không nói với ai. Thật là một cô gái đẹp, biết kiềm chế...♡</Text>
  <Text Key="E96C7BE9_66765">Nhưng, kìm nén là không tốt cho cơ thể, và giải phóng tất cả những thứ tích tụ lên cảm thấy rất tuyệt♡ Vì vậy...♡</Text>
  <Text Key="C7FA8E43_66766">Với cơ thể này... ở nơi này... nếu chị có thể khiến em sa ngã... ước nguyện của Yui-chan sẽ thành hiện thực và cả ba chúng ta có thể cảm thấy tuyệt vời cùng nhau...♡ Ôi, thật tuyệt vời──</Text>
  <Text Key="3DB33621_66767">{playername} kháng cự vô ích khi Alshat tiến lại. Môi họ gần như chạm vào nhau... và anh nhắm mắt lại, nhưng rồi...</Text>
  <Text Key="E1741B2C_66768">{playername}-kun! Em-em cuối cùng cũng tìm thấy anh!!</Text>
  <Text Key="85D472B3_66769">Ôi trời...? Và chúng ta vừa mới bắt đầu phần hay... Thật đáng tiếc♡</Text>
  <Text Key="657210B2_66770">Chúng ta có làm phiền không? Vậy thì em rất vui khi nghe thấy★</Text>
  <Text Key="0DA3382E_66771">Nhân tiện, Hatsune-san? Chúng ta may mắn gặp được Knight-san, nên bây giờ... hãy gọi là đình chiến tạm thời, được chứ?</Text>
  <Text Key="308A8D6A_66772">Vâng...! Ưu tiên hàng đầu của chúng ta là cứu anh ấy! {playername}-kun! Giữ chặt lấy em...!</Text>
  <Text Key="80E51A2F_66773">Ôi, anh đi nhanh thật... Thật nôn nóng♡</Text>
  <Text Key="B78D3A7C_66774">Chắc chắn cô ấy cảnh giác với khả năng của chị, nhưng... Thật đáng tiếc cho cô ấy♡ Sức mạnh của chị có thể đến bất cứ đâu trong thế giới nội tâm của Yui-chan♡</Text>
  <Text Key="3C8534B7_66775">Nhưng mà♡ Có vẻ như hai người đó đang đánh nhau. Nếu họ cố tình trêu chọc nhau...</Text>
  <Text Key="11BD6639_66776">Bây giờ là thời điểm tốt nhất để chị kích thích trái tim Yui-chan thêm nữa♡ Màu sắc sẽ thay đổi, hình dạng sẽ thay đổi -- Đến mức không thể đảo ngược...♡</Text>
  <Text Key="44A84EBB_66777">Phew... Ugh... Cô ấy không đuổi theo chúng ta, phải không...?</Text>
  <Text Key="DF79F4F3_66778">Có vẻ chúng ta sẽ ổn. Cô ấy có lẽ đang nghĩ rằng vì sức mạnh của cô ấy có thể đến bất cứ nơi nào cô ấy muốn nên cô ấy không cần vội.</Text>
  <Text Key="7F63C3CE_66779">Dù sao... chúng ta đã thành công cứu Knight-san, vì vậy hãy tiếp tục từ chỗ chúng ta dừng lại, Hatsune-san★</Text>
  <Text Key="76191C1A_66780">Chúng ta đã đạt được sự khác biệt trong ý kiến. Ý em là, em vừa mới kêu gọi đình chiến tạm thời, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="427471E5_66781">Có vẻ như Hatsune-san và em có những cách suy nghĩ khác nhau. Nếu chúng ta muốn những thứ khác nhau, thì cuối cùng chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc dùng đến sức mạnh để xem ai chiến thắng, phải không★</Text>
  <Text Key="191270F6_66782">Xin lỗi vì cứu anh giữa chừng, {playername}-kun... Sự thật là, em phải dừng Misora!</Text>
  <Text Key="33207DA4_66783">Quay ngược thời gian, ngay sau khi Alshat tách {playername} khỏi Misora và Hatsune, hai người họ đã chống đỡ những vị khách đến gần, và cuối cùng cũng có thể hít thở được.</Text>
  <Text Key="F5A8C55C_66784">Họ thực sự kiên trì, phải không? ...Dù sao, bất kể chúng ta bay đi đâu, cảnh quan vẫn giống Landosol thường thấy. Có phải vì đây là thế giới của Yui-san?</Text>
  <Text Key="74B74318_66785">{playername}-kun đã đi đâu đó rồi... Có phải vì sức mạnh của Alshat?</Text>
  <Text Key="58F0974E_66786">Em đoán vậy. Có vẻ như công chúa phản diện của chúng ta cũng đang theo đuổi Knight-san.</Text>
  <Text Key="9E1C0636_66787">Nhưng ngay cả nếu chúng ta đi cứu Knight-san ngay lập tức, cũng sẽ khó khăn khi đang bị đuổi theo. Về mặt đó, có một khoảng thời gian nghỉ ngơi sẽ hữu ích.</Text>
  <Text Key="F609D125_66788">Câu hỏi là Knight-san có thể chịu đựng được các đòn tấn công của Alshat trong bao lâu...</Text>
  <Text Key="B0441463_66789">*thở dài*... Hóa ra, mọi thứ thực sự không suôn sẻ khi em dừng lại và suy nghĩ về những điều không cần thiết.</Text>
  <Text Key="76564085_66790">...Này... Misora-chan. Em có thể hỏi câu gì đó trong khi em vẫn còn cơ hội không?</Text>
  <Text Key="E449C882_66791">Em đã tự hỏi về điều này từ lâu... sức mạnh của em, Misora-chan. Chúng có phải là, ừm...</Text>
  <Text Key="63BC1E90_66792">Đúng rồi. Chúng là cùng những siêu năng lực mà em có, Hatsune-san★</Text>
  <Text Key="FCAED337_66793">Em biết rồi... Khoan, cái gì?! C-Của em? Em-em đang nói về cái gì vậy~☆</Text>
  <Text Key="1C1FE9C4_66794">Không cần giấu giếm đâu. Nếu em kể với một số người lớn xấu, em cũng sẽ bị bắt.</Text>
  <Text Key="42A33573_66795">V-Vậy... cả em nữa, Misora-chan...!</Text>
  <Text Key="AF99D23A_66796">Vâng. Em cũng là một cô gái có năng lực ESP★</Text>
  <Text Key="4B691E43_66797">Ra vậy...! À, vậy, vậy... em có thể hỏi em một điều nữa không?</Text>
  <Text Key="C36286D1_66798">Ừm... Misora-chan, em không cảm thấy buồn ngủ khi dùng năng lực ESP sao?</Text>
  <Text Key="2D11A1C4_66799">Buồn ngủ, em hỏi? Không hề có chuyện đó. Em chỉ cảm thấy hơi ngứa và tê tái sâu trong mắt. Đủ để khiến em buồn nôn.</Text>
