  <Text Key="F248B3D0_101700">Phần 2 Chương 5 Tập 2</Text>
  <Text Key="6E978B1B_101701">Mifuyu và những người khác cảm nhận được Tổ chức Mercurius đang gặp rắc rối do các hoạt động kinh doanh mờ ám xảy ra cùng lúc ở trung tâm thành phố. Họ phát hiện ra guild có tên là Amalgam Trade liên quan, nhưng không tìm thấy bằng chứng nào về hành vi sai trái.</Text>
  <Text Key="EB9E1A79_101702">Nào, ghé qua đi! Tiệm bánh mì rẻ và ngon hôm nay mở cửa!</Text>
  <Text Key="37858B43_101703">Tiệm Bánh Mì</Text>
  <Text Key="9B09B642_101704">Heo, bò, gà, cừu, và cả thỏ! Chúng tôi có đủ các loại thịt!</Text>
  <Text Key="A16CCFBE_101705">Tiệm Thịt</Text>
  <Text Key="734F2335_101706">Xin lỗi, cho tôi một ít thịt vai và salami được không? Còn gân bò, gà... À, thịt xay cũng rẻ, tôi cũng lấy chút!</Text>
  <Text Key="0AD7ADF0_101707">Này! Cánh gà này là quà tặng! Chia cho mọi người nhé!</Text>
  <Text Key="D676B064_101708">Ồ, cảm ơn nhiều♪ Không chỉ rẻ mà còn được tặng thêm...!</Text>
  <Text Key="ADE43D50_101709">Ahahaha~! Không thể tin được rượu lúa mạch ngon như vậy lại rẻ như nước! Như trong mơ~ Ục~♪ Ục♪</Text>
  <Text Key="EF27B5C9_101710">Mifuyu! Yukari nữa! Giờ không phải lúc đi mua sắm đâu, nya!</Text>
  <Text Key="50B70DE8_101711">Hả?! Tôi định để mọi người xem chợ ra sao, nhưng tôi bị choáng ngợp vì mọi thứ quá rẻ, nên không kiềm chế được...</Text>
  <Text Key="ECEE170F_101712">Đúng như báo cáo của Mifuyu... Có vẻ như có nhiều cửa hàng mới bán với giá kỳ lạ rẻ bất thường ở khắp Landosol.</Text>
  <Text Key="CAE9E8EF_101713">Hơn nữa, guild có tên là 'Amalgam Trade' chịu trách nhiệm cho tất cả chuyện này. Tôi chưa từng nghe thấy guild này trước đây...</Text>
  <Text Key="BA1AF620_101714">Này, này~, cái tiệm kia là tiệm mới à?</Text>
  <Text Key="7851FFA6_101715">【Amalgam Trade】Tiệm Bánh Taiyaki của Mark khai trương hôm nay! Bánh Taiyaki rẻ và ngon chỉ 10 Rupee! Ghé thử một miếng!</Text>
  <Text Key="65F46B3B_101716">Hả?! 10 rupee cho một cái taiyaki?! Không thể nào, nya! Chắc chắn sẽ không ngon đâu...</Text>
  <Text Key="A3DDB22C_101717">Ngon, nya?!</Text>
  <Text Key="9A5470C5_101718">Vỏ giòn nhưng dai, với nhân đậu đỏ chất lượng cao đầy ắp đến tận đuôi... Và cách nướng tinh tế này! Đây là một vụ án, nyaaa!</Text>
  <Text Key="D3ABE1ED_101719">Tamaki, cậu chắc chắn nó ngon thế? Nếu vậy, chúng ta có thể loại trừ khả năng họ trộn nguyên liệu kém chất lượng để giảm giá.</Text>
  <Text Key="F72E1B36_101720">Quầy của tôi có thể cạnh tranh về hương vị, nhưng với giá này, tôi sẽ phá sản.</Text>
  <Text Key="7143CCF0_101721">Ông già! Làm sao có thể có lợi nhuận với giá bán như vậy chứ, nya!?</Text>
  <Text Key="E668B49C_101722">Ồ không, lợi nhuận không quan trọng lắm. Nhưng Amalgam Trade đã cung cấp nguyên liệu cho chúng tôi... Hơn nữa, tôi muốn thấy nụ cười của mọi người khi ăn đồ ngon!</Text>
  <Text Key="02ADA86A_101723">Hmm...</Text>
  <Text Key="F38F3781_101724">Tôi đi khắp chợ, nhưng... không tìm thấy bằng chứng rõ ràng về hành vi sai trái.</Text>
  <Text Key="7D8745F0_101725">Tôi tưởng chỉ đi xem, nhưng cuối cùng lại mua quá nhiều thứ. Mọi thứ đều quá rẻ!</Text>
  <Text Key="43FC34B4_101726">Ugh... Tôi phấn khích quá và uống quá nhiều... Cuối cùng tôi cũng bắt đầu tỉnh lại...</Text>
  <Text Key="3AE3E98A_101727">Tôi chưa bắt được đuôi của Amalgam Trade, nhưng... chắc chắn có gì đó không ổn, nya! Đuôi tôi đang dựng đứng lên!</Text>
  <Text Key="1B209D01_101728">...Đúng vậy. Đó không chỉ là khuyến mãi khai trương. Chúng tôi đã bán rẻ hơn nửa tháng nay. Đối thủ của chúng tôi không hài lòng.</Text>
  <Text Key="A07E64FC_101729">Đó được gọi là bán phá giá... Ngay cả các thương gia kinh doanh với Tổ chức Mercurius cũng đã kêu ca về việc giá mua phải giảm...</Text>
  <Text Key="B2AF9892_101730">Hmm... Tôi hiểu lý do bạn muốn giảm giá, nhưng nó vẫn chỉ mới bằng giá sỉ. Giảm thêm nữa là thua lỗ.</Text>
  <Text Key="863FE0FF_101731">Đúng vậy... Trong vài tháng qua, chúng tôi đã đầu tư nhiều tiền vào công tác từ thiện để tái xây dựng các cửa hàng bị Kaiser Insight và quái vật phá hủy.</Text>
  <Text Key="8F0BFFB5_101732">Tiệm Bánh Taiyaki</Text>
  <Text Key="E483D47F_101733">Anh nói gì?! Đó là khoản đầu tư cần thiết♪ Hồi sinh thị trường sẽ có lợi cho chúng tôi ở Tổ chức Mercurius.</Text>
  <Text Key="1B75CC88_101734">Nhưng... nếu cửa hàng vay mượn đó thua lỗ trong cuộc chiến giá cả với các cửa hàng thuộc Amalgam và phá sản...</Text>
  <Text Key="C9570433_101735">Tất cả tiền tôi nợ anh sẽ cháy sạch!</Text>
  <Text Key="C658307A_101736">Một số cửa hàng đã buộc phải đóng cửa vì mất hết doanh thu và khách hàng, cũng như hàng tồn kho thực phẩm dễ hỏng.</Text>
  <Text Key="D705EED7_101737">Hơn nữa, không chỉ là các chợ trên khắp Landosol. Amalgam Trade cũng tham gia vào ngành tài chính của chúng ta... Chúng ta cho họ vay với lãi suất không thể tin được, như 0.1% trong mười năm!</Text>
  <Text Key="4356CF9D_101738">Doanh số kỳ tới chắc chắn sẽ ở mức thấp nhất lịch sử... Chúng ta chắc chắn đang lỗ! Tôi không đùa đâu... Chúng ta có thể phá sản!</Text>
  <Text Key="B7B8C260_101739">Dù sao đi nữa, chúng tôi đã chịu tổn thất nặng nề khi chiếc khinh khí cầu bị phá hủy, và các dự án công cộng tái thiết bị [Phòng Thương mại và Công nghiệp Richmond] chiếm đoạt...</Text>
  <Text Key="8DF1A641_101740">Phá sản...!?</Text>
  <Text Key="960D800A_101741">Không thể nào! Tôi không muốn thất nghiệp!</Text>
  <Text Key="16361D9F_101742">Thật vậy, đây là cuộc khủng hoảng lớn nhất kể từ khi thành lập Tổ chức Mercurius. Tuy nhiên, cũng đúng là Amalgam Trade có mùi đáng ngờ... Đúng vậy chứ, Tamaki?</Text>
  <Text Key="4AA61F27_101743">Đ-Đúng vậy-nya! Tôi sẽ lột da [Amalgam Trade] ra, nya!</Text>
  <Text Key="14A6B9C7_101744">Được! Chúng ta nên chia nhau ra và điều tra kỹ... xem có gì lạ về nguồn vốn hay sản phẩm họ bán không!</Text>
  <Text Key="136F3522_101745">Này, xe ngựa, dừng lại!, nya!!</Text>
  <Text Key="31ED41B6_101746">Eek! Cướp đường?!</Text>
  <Text Key="C1244B42_101747">Xin lỗi! Tôi không phải cướp đường, mà là một tên trộm chính nghĩa! Để tôi xem hàng hóa trong đó!</Text>
  <Text Key="6AD6983A_101748">Eeeeeek!?</Text>
  <Text Key="7F459DD8_101749">Một kế hoạch thao túng thị trường? Vô lý! Tất cả chúng tôi trong Amalgam Trade chỉ đang cố gắng mang lại sản phẩm tốt hơn với giá rẻ hơn đến người dân Landosol.</Text>
