  <Text Key="9D0132E3_30550">Vài ngày sau khi rời Landosol, {playername} và những người khác đã đến gần Rừng Trí Tuệ. Họ để xe ngựa ở làng gần nhất rồi tiến vào khu rừng đích danh.</Text>
  <Text Key="CB169E4F_30551">Thở phào... Đi xa khỏi cái làng đó rồi. Ở đây không có đường, nên xe ngựa không thể đi qua cũng đúng thôi.</Text>
  <Text Key="CD3FC5B9_30552">Theo bản đồ, chúng ta sắp bước vào Rừng Trí Tuệ rồi. Vikala, Dormouse, hãy dẫn đường cho mọi người nhé.</Text>
  <Text Key="18D513EF_30553">Tớ sẽ mở đường, mọi người cứ theo sát phía sau tớ!</Text>
  <Text Key="9D2E2EEE_30554">Hừm... Chưa thấy gì cả... Có lẽ vậy?</Text>
  <Text Key="7917A817_30555">Ở đây không có gì bất thường... Nhiệt độ và thực vật cũng không khác với vùng này. Có lẽ tin đồn chỉ bị phóng đại thôi...</Text>
  <Text Key="26A38DEF_30556">À, mọi người, k-khoan đã...! Có vẻ chúng ta không nên đi thẳng vào đây... Do-chan bảo cậu ấy cảm thấy xấu...</Text>
  <Text Key="9BF0EB63_30557">Eek! Có quái vật đang đến từ ngay cạnh mình...! Tớ biết mà, người Yang-topian thật sự... Hả...? Hướng nó đi hoàn toàn khác với cảm giác xấu cậu vừa nói...?</Text>
  <Text Key="8CB324C3_30558">Là quái vật, nên cảm giác xấu của Do-chan chắc chắn là về nó! Chúng chắc đã nhận ra chúng ta xâm nhập lãnh thổ rồi...! Đuổi chúng đi nhé, {playername}!</Text>
  <Text Key="485520C1_30559">Không, không cần thiết đâu. Mọi người, các bạn có thể nhắm mắt và ngồi xổm xuống một chút được không?</Text>
  <Text Key="D56CB650_30560">T-Tớ hiểu rồi! Vikala, Do-chan!</Text>
  <Text Key="AA01A4D7_30561">T-Tớ đang làm rồi...</Text>
  <Text Key="1A1105AC_30562">Nghe vậy thật tốt! {playername}, chúng ta cũng làm thôi!</Text>
  <Text Key="3BD24590_30563">Được rồi, bắt đầu thôi. Sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="8B3DF557_30564">Mọi người, đủ rồi!</Text>
  <Text Key="180452CC_30565">Sao...? Cái gì vừa xảy ra...? Vừa nãy, tớ nghe một tiếng hét kinh khủng...</Text>
  <Text Key="9E532B17_30566">Hả...? Các quái vật đang đau đớn?</Text>
  <Text Key="699285AE_30567">Chúng sáng quá đến mức mắt phải lóa. Đó là vì tớ vừa ném một quả bom chớp ngay trước mặt chúng. À, tớ tự làm đấy.</Text>
  <Text Key="7D874C3A_30568">Bom chớp có thể tự làm được nhỉ...? Có lẽ đây là một giải pháp khá cực đoan, nhưng sau khi bị dọa, chúng có lẽ sẽ không dám đến gần chúng ta nữa!</Text>
  <Text Key="6B360F81_30569">Tớ tự hỏi liệu cảm giác của các quái vật lúc này có thể so sánh được với cảm giác của tớ khi ở gần aura của một Yang-topian không... Tại sao tớ lại có chút thông cảm...</Text>
  <Text Key="F0A6FBC9_30570">À...?! Q-Quái vật, đừng đi chỗ đó...! Chúng tôi cũng cảm thấy xấu về nó...!!</Text>
  <Text Key="0075C3F1_30571">Quái vật... biến mất rồi?!</Text>
  <Text Key="C81FCF8E_30572">Có vẻ linh cảm của Vikala và Dormouse đúng. ...Hãy tự mình kiểm tra xem.</Text>
  <Text Key="8D4949B2_30573">...Nhìn ngay đây. Có một bẫy phép dịch chuyển được đặt trong bụi cỏ phía trước. Khá tinh vi đấy...</Text>
  <Text Key="797EB7B1_30574">Theo thông tin từ hiệp hội mạo hiểm giả, loại bẫy này không phải hiếm ở những di tích cổ. Có lẽ chúng vẫn còn hiếm, nhưng... Tớ không thích việc chúng tồn tại cho lắm.</Text>
  <Text Key="31B752EB_30575">Nếu không nhìn kỹ, bạn sẽ không nhận ra có một bẫy như vậy. Vikala, Dormouse, nhờ hai người mà chúng ta đều được cứu rồi!</Text>
  <Text Key="DC9C0D2C_30576">K-Không có lý do gì... Hơn nữa, cảm ơn...</Text>
  <Text Key="F33BCD0E_30577">Tớ chắc chắn rằng rất có thể... còn nhiều bẫy phép dịch chuyển khác được đặt trong khu rừng này. Nghĩ theo cách đó thì cũng giải thích được nguồn gốc cái tên Rừng Lạc.</Text>
  <Text Key="93C71339_30578">Điều đó có nghĩa là những người bị cuốn vào những bẫy như vậy, kết quả là bị phép dịch chuyển và cuối cùng bị lạc trong rừng. Vậy thì đây không chỉ là tin đồn...</Text>
  <Text Key="37229B3A_30579">Lập luận đó rất hợp lý. ...Ít nhất là rõ ràng rằng cách thiết lập bẫy như vậy cho thấy ai đó không muốn những vị khách không mời đến trái tim khu rừng.</Text>
  <Text Key="DFBBF9A3_30580">Bất kể thế nào, chúng ta cần cẩn thận hơn! Vikala, Bố. Tớ biết đây là yêu cầu khó, nhưng các bạn có thể tập trung phát hiện bẫy và từ đó chọn đường đi được không?</Text>
  <Text Key="A83CF64F_30581">À, ừm... T-Tớ chỉ có ý tưởng chung chung thôi, nên... Do-chan, tớ trông cậy vào cậu ở đây...</Text>
  <Text Key="F139F1C1_30582">Ngoại hình của Do-chan có thể lừa người, nhưng cậu ấy rất giỏi tìm bẫy... Tớ nghĩ chúng ta sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="EC82A3ED_30583">À... Ra vậy... ( TLNote: Tớ đoán câu đùa ở đây là dormouse là con chuột bẫy )</Text>
  <Text Key="61DBAE14_30584">Trong khi tránh các bẫy phép dịch chuyển, nhóm tiếp tục đi qua rừng được vài giờ, ngay khi mặt trời lặn, Djeeta và những người khác nhận thấy họ có thể thấy ánh sáng từ biệt thự qua các tán cây.</Text>
  <Text Key="4811BBE2_30585">Nếu tớ không nhầm thì... Có một tòa nhà phía trước với người bên trong. Vikala, đôi tai chuột của cậu cũng chỉ về hướng đó, phải không?</Text>
  <Text Key="80414162_30586">Đ-Đúng... Và sự hiện diện đang lớn dần... C-Có cảm giác chúng ta đang đến gần...</Text>
  <Text Key="7FE76C74_30587">Có lẽ đó là biệt thự nơi nhà giả kim thuộc về? Nó hơi đáng ngờ để là một biệt thự bình thường...</Text>
  <Text Key="EA0A083F_30588">V-Vậy thì, rốt cuộc... nhà giả kim đó vẫn còn sống... và có đôi tai chuột của tớ...?</Text>
  <Text Key="55B59F47_30589">...Dù sao đi nữa, dường như chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc vào trong. Mọi người, đi thôi.</Text>
  <Text Key="23BB88A1_30590">Xin lỗi vì đột ngột vào...</Text>
  <Text Key="643FD46C_30591">...Nhìn thì có vẻ không giống một di tích. Rõ ràng có dấu hiệu sự sống xung quanh để một con ma sống ở đây.</Text>
  <Text Key="6DF5D86F_30592">P-P-P phải làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="A7B013D3_30593">Trong hoàn cảnh bình thường, tớ muốn hỏi cư dân của biệt thự mục đích của họ là gì, nhưng... Tình hình khẩn cấp. Hãy tìm đôi tai chuột ngay.</Text>
  <Text Key="B775FDCF_30594">Chúng ta cũng không biết chủ nhân là người như thế nào. Miễn là họ không phát hiện ra chúng ta thì được.</Text>
  <Text Key="917F82A0_30595">T-Tớ xin lỗi, tất cả là lỗi của tớ... Tớ đã khiến mọi người phải vượt qua một sự đánh giá đạo đức nguy hiểm như vậy...</Text>
  <Text Key="25665F4A_30596">Đừng lo, đừng lo! Đổi lại, tớ hy vọng lần sau cậu sẽ giúp tớ tìm kho báu tớ đang tìm. Nhờ những bẫy chúng ta tìm thấy và biệt thự này, tớ đã có thêm niềm tin vào bản đồ này!</Text>
  <Text Key="C08D832E_30597">Djeeta...! À, haha, *đụng*...</Text>
  <Text Key="2237FF90_30598">...Ồ, tôi có khách sao?</Text>
  <Text Key="6CBF73B8_30599">Eeeeeek!?</Text>
