  <Text Key="98BFCD92_3250">Dù tôi vẫn còn non nớt... Nhưng từ giờ trở đi... Ưm, thì... Hãy làm... làm đồng đội của tôi đi! Tôi xin người!</Text>
  <Text Key="C3B8EC24_3251">Tuy nhiên, đội trưởng đã lo lắng cho tôi. Thay vì bực mình, họ lại tỏ ra quan tâm. Khi tôi nhận ra điều đó... Tôi thực sự rất vui!</Text>
  <Text Key="07A49357_3252">Theo đuổi cuộc sống thành phố đến mức kiệt sức... Tôi thật thất bại. Aha ha...</Text>
  <Text Key="CFD9690A_3253">Có thể giao tiếp bằng ánh mắt khiến người ta cảm thấy rất thân thiện, phải không? Hãy luyện tập ngay đi! *Nhìn chằm chằm*... À, ừm... Thật ngượng quá...</Text>
  <Text Key="02CCD191_3254">Sống thật với chính mình thực ra khó lắm... Khi hăng hái, bạn lại muốn khoe khoang. Bạn có thể cho tôi biết bí quyết để lúc nào cũng tự nhiên không?</Text>
  <Text Key="2F21D333_3255">Dù có đi cùng bao nhiêu người... Trước khi biết chừng, tôi lại thấy mình tìm kiếm bạn... Vì vậy... Bạn có thể ở gần tôi càng nhiều càng tốt không?</Text>
  <Text Key="EF06B688_3256">Việc bạn ở bên cạnh tôi... Nó cảm giác như một phép màu, bạn biết đấy. Tôi không còn cách nào khác ngoài việc trân trọng nó, phép màu của một kẻ cô độc!</Text>
  <Text Key="54B04C72_3257">Điều này rõ ràng, phải không? Tôi cũng hiểu. Tôi chỉ là một kẻ cô độc bình thường, có thể tìm thấy ở bất cứ đâu... Nổi bật mới là điều bất thường. Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="E879F92C_3258">Ở thành phố, có rất nhiều người, phải không? Nhưng càng nhiều người, tôi lại càng cảm thấy có nhiều người không biết tôi.</Text>
  <Text Key="B48C873B_3259">[Thể chất] Một phi công "bocchi" điều khiển robot khổng lồ từ tuyến giữa. Cô yếu kẻ thù và bảo vệ đồng đội bằng một lá chắn. Tia sáng mà cô bắn ra từ "Thiếu Nữ Thép" có thể xuyên thấu mọi kẻ thù, dù chúng cứng rắn đến đâu.</Text>
  <Text Key="6059B721_3260">Pháo Khổng Lồ, bắn!</Text>
  <Text Key="FDCF784D_3261">Tăng mạnh P.ATK của bản thân, gây sát thương thể chất lớn lên kẻ thù phía trước nhất. Đồng thời triển khai một vùng hiệu ứng xoay quanh kẻ thù đó, gây sát thương thể chất theo thời gian, giảm mạnh P.ATK và giảm cực mạnh P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="9FB70CB3_3262">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1.\n►Gây $2 sát thương thể chất lên kẻ thù phía trước nhất.\n►Giảm P.ATK của kẻ thù trong vùng hiệu ứng xuống $3.\n►Giảm P.DEF của kẻ thù trong vùng hiệu ứng xuống $4.\n►Vùng hiệu ứng gây $5 sát thương thể chất/giây.</Text>
  <Text Key="30EC1018_3263">Chiến Đấu Cận Chiến Bocchi</Text>
  <Text Key="17B466AA_3264">Gây sát thương thể chất lớn lên kẻ thù phía trước nhất. Đồng thời gây sát thương thể chất trung bình lên kẻ thù trong vùng xoay quanh mục tiêu đó, giảm trung bình P.ATK của chúng và giảm nhẹ P.DEF. [Trong khi vùng hiệu ứng còn hoạt động] Sát thương tăng lên, và kẻ thù trong phạm vi nhận thêm sát thương phán đoán nhẹ.</Text>
  <Text Key="9CA2F0B5_3265">►Gây $1 sát thương thể chất lên kẻ thù phía trước nhất.\n►Gây $2 sát thương thể chất lên kẻ thù trong phạm vi.\n►Giảm P.ATK của kẻ thù trong phạm vi xuống $3.\n►Giảm P.DEF của kẻ thù trong phạm vi xuống $4.\n►Tăng sát thương phán đoán mà kẻ thù trong phạm vi phải nhận khi vùng hiệu ứng còn hoạt động lên $5.</Text>
  <Text Key="5F7EC54F_3266">Lá Chắn Bocchi Chính Xác</Text>
  <Text Key="E56AD123_3267">Triển khai một lá chắn phản thể chất cho bản thân, tăng mạnh P.ATK của bản thân, tăng nhẹ Hiệu Quả Tăng TP và hồi trung bình TP. [Trong khi vùng hiệu ứng còn hoạt động] Triển khai lá chắn hấp thụ thể chất/phép cho tất cả đồng đội, tăng mạnh P.ATK của họ và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="08B563FF_3268">►Triển khai Lá Chắn phản thể chất trên bản thân, phản $1 sát thương thể chất.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2.\n►Tăng Hiệu Quả Tăng TP của bản thân lên $3.\n►Hồi TP của bản thân lên $4.\n►[Nếu vùng hiệu ứng còn hoạt động]:\n　►Triển khai Lá Chắn hấp thụ thể chất/phép cho tất cả đồng đội, hấp thụ $5 sát thương.\n　►Tăng P.ATK của tất cả đồng đội lên $6.\n　►Hồi TP của tất cả đồng đội lên $7.</Text>
  <Text Key="BB81F2AE_3269">Xuất Kích Bocchi +</Text>
  <Text Key="0883BFEF_3270">[Thể chất] Một tiên elf học sinh chuyển trường "cô độc" sử dụng chất độc chết người từ tuyến sau. Kỹ năng của cô được tăng cường chống lại kẻ thù đã bị đầu độc, và cô cũng có thể hỗ trợ đồng đội bằng cách giảm phòng thủ thể chất của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="D144E20A_3271">Vụ Nổ Độc Dịch</Text>
  <Text Key="F7C94F99_3272">Gây sát thương thể chất lớn lên kẻ thù phía trước, gây Độc và giảm mạnh P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="D7CE9789_3273">►Gây $1 sát thương thể chất lên một kẻ thù.\n►Giảm P.DEF của một kẻ thù xuống $2.\n►Gây Độc, gây $3 sát thương thể chất/giây trong 20s.</Text>
  <Text Key="6784CA27_3274">Vòng Gai Độc</Text>
  <Text Key="17D18E47_3275">Triển khai một vùng hiệu ứng gây sát thương thể chất xung quanh kẻ thù phía trước. Sát thương vùng hiệu ứng tăng lên nếu mục tiêu đang chịu Độc hoặc Nọc.</Text>
  <Text Key="14E021C8_3276">Nếu mục tiêu không bị Độc hoặc Nọc:\n►Triển khai vùng hiệu ứng gây $2 sát thương thể chất/giây trong 8s.\n\nNếu mục tiêu bị Độc hoặc Nọc:\n►Triển khai vùng hiệu ứng gây $1 sát thương thể chất/giây trong 8s.</Text>
  <Text Key="0FDD12BF_3277">Dây Leo Axit</Text>
  <Text Key="2C1F197E_3278">Giảm trung bình P.DEF của một kẻ thù. Nếu mục tiêu đang chịu Độc hoặc Nọc, gây thêm sát thương thể chất trung bình.</Text>
  <Text Key="C585977B_3279">►Giảm P.DEF của một kẻ thù xuống $1 trong 12s.\n\nNếu mục tiêu bị Độc hoặc Nọc:\n►Gây $2 sát thương thể chất lên một kẻ thù.</Text>
  <Text Key="C1870988_3280">Phẩm Giá Kẻ Cô Độc</Text>
  <Text Key="199AB4D4_3281">Phẩm Giá Kẻ Cô Độc +</Text>
  <Text Key="7DC59565_3282">Vòng Gai Độc +</Text>
  <Text Key="34048790_3283">Triển khai một vùng hiệu ứng gây sát thương thể chất xung quanh kẻ thù phía trước, và giảm nhẹ P.DEF của chúng. Sát thương vùng hiệu ứng tăng lên nếu mục tiêu đang chịu Độc hoặc Nọc.</Text>
  <Text Key="C4001DCB_3284">►Triển khai vùng hiệu ứng giảm P.DEF xuống $3 trong 8s.\n\nNếu mục tiêu không bị Độc hoặc Nọc:\n►Triển khai vùng hiệu ứng gây $2 sát thương thể chất/giây trong 8s.\n\nNếu mục tiêu bị Độc hoặc Nọc:\n►Triển khai vùng hiệu ứng gây $1 sát thương thể chất/giây trong 8s.</Text>
  <Text Key="089BB26E_3285">Dây Leo Axit +</Text>
  <Text Key="D8BEAE87_3286">Giảm mạnh P.DEF của một kẻ thù, gây sát thương thể chất lớn lên chúng và hồi mạnh TP của bản thân. Nếu mục tiêu đang chịu Độc hoặc Nọc, gây thêm sát thương thể chất trung bình.</Text>
  <Text Key="EDE7D59E_3287">►Giảm P.DEF của một kẻ thù xuống $1 trong 12s.\n►Nếu mục tiêu bị Độc hoặc Nọc, gây $2 sát thương thể chất lên một kẻ thù.\n►Gây $3 sát thương thể chất lên một kẻ thù.\n►Hồi TP của bản thân lên 450.</Text>
  <Text Key="E4111723_3288">Cung Tình Bạn</Text>
  <Text Key="E2225DD0_3289">Sổ Tay Tình Bạn Của Aoi</Text>
  <Text Key="3DD4468C_3290">[Thể chất] Một tiên elf cô độc mặc đồng phục làm việc cản trở kẻ thù ở tuyến giữa. UB giải phóng "Bạn Tôi-kun", người được ràng buộc bởi tình bạn, chặn đường di chuyển của kẻ thù và giảm mạnh phòng thủ thể chất của chúng.</Text>
  <Text Key="E295CC3A_3291">Combo Bắn Thân Thiện</Text>
  <Text Key="CB60BFC7_3292">Triển khai một vùng hiệu ứng xung quanh kẻ thù xa nhất, gây Độc lên kẻ thù trong phạm vi và gây sát thương mỗi khi chúng hành động, giảm nhẹ tốc độ hành động của chúng và giảm mạnh P.DEF.</Text>
  <Text Key="270ED858_3293">►Triển khai vùng hiệu ứng bán kính 250 xung quanh kẻ thù xa nhất:\n►Gây Độc lên kẻ thù trong phạm vi, gây $1/sát thương mỗi hành động của kẻ thù trong 18s.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ thù trong phạm vi còn 80% trong 18s.\n►Giảm P.DEF của kẻ thù trong phạm vi xuống $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="2C913CFE_3294">Đạn Độc</Text>
  <Text Key="C25078B0_3295">Gây sát thương thể chất nhỏ lên kẻ thù trong phạm vi, gây Độc cho chúng và giảm nhẹ P.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="26CD1CE3_3296">►Gây $1 sát thương thể chất lên kẻ thù trong phạm vi 300.\n►Gây Độc lên kẻ thù trong phạm vi 300, gây $2/s trong 24s.\n►Giảm P.DEF của kẻ thù trong phạm vi 300 xuống $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="8CA7546C_3297">Đạn Choáng</Text>
  <Text Key="90AB7A8F_3298">Gây sát thương thể chất nhỏ lên kẻ thù trong phạm vi, và gây Choáng cho chúng.</Text>
  <Text Key="524D0B58_3299">Tinh Thần Cô Độc</Text>
