  <Text Key="D756BAAA_48000">...Vẫn còn lẩn quất...</Text>
  <Text Key="A36DE2ED_48001">Hả... Cô vừa nói gì vậy...?\nCái gì còn lẩn quất...?</Text>
  <Text Key="F1CAE4B0_48002">Nếu tôi cắt giảm giấc ngủ... Tôi sẽ làm được...\nThời hạn thực sự... chắc chắn vẫn còn ở phía trước...</Text>
  <Text Key="446BB5E5_48003">Đây không phải là thời hạn sao?</Text>
  <Text Key="380E9C49_48004">Không---!</Text>
  <Text Key="DBD76B3E_48005">Khoan đã, Homare! Bình tĩnh lại!\nChúng ta không có thời hạn đâu!\nTôi chưa từng nói điều gì như vậy trước đây!?</Text>
  <Text Key="2D65FA69_48006">Thật là một ảo giác đáng sợ...!</Text>
  <Text Key="19DC8CF7_48007">Vậy sao?\nCô có chấp nhận bị đánh bại vì một thời hạn không?</Text>
  <Text Key="8B2C7353_48008">Nếu cô vẽ theo lịch trình, chẳng phải sẽ ổn sao?</Text>
  <Text Key="038F17A1_48009">Thời hạn nên biến mất đi!</Text>
  <Text Key="556A0E48_48010">Ugh...!\nTôi có nhiều điều để phàn nàn, nhưng tình hình thực sự là tệ nhất.\nCả tôi lẫn cô đều chưa đủ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="D5675873_48011">Giá như có ai đó đủ khỏe mạnh để chịu được đòn tấn công của Homare,\nvà không bị ảnh hưởng bởi Sương Mù Hồ Huyền...</Text>
  <Text Key="6A2DB4FE_48012">...Chỉ là suy nghĩ viển vông thôi.\nKhông có ai thuận tiện như vậy...</Text>
  <Text Key="2B22D2CD_48013">'Người thuận tiện',\nthật là một từ tinh tế mà lại hơi kỳ quặc♪</Text>
  <Text Key="DF961BE1_48014">Sao vậy...?</Text>
  <Text Key="B74449DC_48015">Kuuka.\nCô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6CF46405_48016">Hả...?\nKuuka vẫn bình thường mà?</Text>
  <Text Key="6295AB24_48017">Chúng tôi trông có giống kẻ thù với cô không...?</Text>
  <Text Key="D402E7AE_48018">Kẻ thù...? Cái đó là sao...?\nÀ, nhưng Sadist-sama hôm nay dường như có vibe tàn bạo hơn mọi khi...!</Text>
  <Text Key="4EF0881A_48019">...Ra vậy. Có vẻ hiệu quả.\nĐối với Kuuka, kẻ thù là người khiến cô ấy cảm thấy thoải mái,\ncho nên ngay cả dưới tác động của sương mù, cô ấy cũng không bị lừa.</Text>
  <Text Key="61B325B0_48020">Kuuka──Có một việc tôi cần nhờ cô.</Text>
  <Text Key="08C35F54_48021">Hai người khổng lồ... đứng cạnh nhau...</Text>
  <Text Key="B0610D1D_48022">Cái gì...?</Text>
  <Text Key="5EA79DB3_48023">Hả? À, xin lỗi.\nTôi nói mấy chuyện vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="8EEA1805_48024">Aaa~, Kuuka...\nTôi cảm thấy như đang bị yêu cầu một điều gì đó khó chịu vô cùng~...</Text>
  <Text Key="749AE47F_48025">Không sao đâu, Kuuka!\nChính cô... ý tôi là, kế hoạch này phụ thuộc vào cô!</Text>
  <Text Key="81499967_48026">Kuuka có thể làm được!</Text>
  <Text Key="30226875_48027">Hả!?\nKỳ vọng vào Kuuka!?\nK-Không biết là chuyện gì!? Dãi...</Text>
  <Text Key="17B0D0C9_48028">Kuuka, cô thực sự làm được chứ!?\nHehe... Ý tôi là... với Sadist-sama...</Text>
  <Text Key="7F22B8B2_48029">Đến rồi!</Text>
  <Text Key="FC6677D3_48030">Exploit Flame.</Text>
  <Text Key="E24EA7E8_48031">Ôi!?\nNgọn lửa mãnh liệt thế!\nÁo tắm của tôi đang cháy, và Sadist-sama sẽ thấy, Kuuka, aaaah~!</Text>
  <Text Key="C4DE62CA_48032">Mind Crack.</Text>
  <Text Key="DB3E70B5_48033">Aaaahiiii~!\nMạnh quá, nếu trúng đòn này, Kuuka, Kuuka~~~!\nTôi sẽ lên thiên đường~~~~~~~~~~!</Text>
  <Text Key="72B41A5B_48034">Dragon's Doom.</Text>
  <Text Key="101B2F8F_48035">Chân tôi run rẩy~!\nNhưng cảm giác gì đang trào dâng từ sâu bên trong...!\nCái cảm giác ngứa ngáy này... không tệ chút nào...</Text>
  <Text Key="C2D87464_48036">Đúng như dự đoán... vâng, đúng như dự đoán, Kuuka!\nCô ấy đang chịu đòn tấn công của Homare trực diện...</Text>
  <Text Key="54609FD1_48037">Tại sao cô ấy lại có thể chịu được chúng...</Text>
  <Text Key="E031B35C_48038">Hehe~!\nNữa đi, nữa đi~!\nLàm cho Kuuka cảm thấy~!</Text>
  <Text Key="22E5ACCC_48039">...!\nDragon's Tear──</Text>
  <Text Key="6EF620FC_48040">Những đòn lớn như vậy để lại nhiều sơ hở!\nBây giờ! Trói cô ấy lại!</Text>
  <Text Key="4E284230_48041">Đừng buông tay!\nNắm chặt để cô ấy không thể cử động!</Text>
  <Text Key="2C370E6C_48042">Từ đây trở đi là tức thời.\nLàm sao để đưa cô ấy tỉnh lại? Tát một cái thật mạnh?\nKhông, thứ hiệu quả nhất là...</Text>
  <Text Key="1DC65AB3_48043">Đây là thứ hiệu quả nhất.</Text>
  <Text Key="EA426FEF_48044">--Bây giờ ổn rồi~</Text>
  <Text Key="DF8BABCE_48045">Homare.\n...Cô đã tỉnh lại chưa?</Text>
  <Text Key="E4B77F63_48046">Vâng, xin lỗi~\nTôi không nghĩ Sương Mù Hồ Huyền mạnh đến thế~\nNó như thể ảnh hưởng không chỉ đến thị giác mà còn cả ý thức nữa.</Text>
  <Text Key="15C4D335_48047">Thôi nào, nó là một thứ đặc biệt nên cô không thể phòng ngừa ngay lần đầu tiên.\nNhưng thật ấn tượng khi cô trở lại ý thức.\nThông thường, đây không phải thứ có thể vượt qua dễ dàng, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="30578F4F_48048">Hừm... Tôi cũng nghĩ vậy~...</Text>
  <Text Key="4BB2B7D8_48049">Hay là đã xảy ra điều gì đó hơi bất thường với cô?</Text>
