  <Text Key="40DFF5C0_12900">Giảm Phòng thủ vật lý/Phòng thủ ma thuật của Deam</Text>
  <Text Key="7FC7DE93_12901">Giảm Phòng thủ vật lý/Phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="DB6E6424_12902">Tấn công</Text>
  <Text Key="A2A9E20E_12903">Di vật</Text>
  <Text Key="BD76466F_12904">【Kích hoạt khi bị phá hủy】</Text>
  <Text Key="14F73F34_12905">Gây sát thương ma thuật lên một kẻ địch ngẫu nhiên 3 lần</Text>
  <Text Key="D3DB7071_12906">Triển khai một vùng hiệu ứng xung quanh bản thân, tăng Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật.</Text>
  <Text Key="C53BE158_12907">[Tấn công thường của Đơn vị được triệu hồi]</Text>
  <Text Key="697FF85A_12908">Nếu HP mục tiêu dưới 50%: Đẩy lùi.</Text>
  <Text Key="15713686_12909">Triệu hồi 4 tên thuộc hạ.</Text>
  <Text Key="B2F64307_12910">Càng có nhiều thuộc hạ, lượng hồi phục càng lớn.</Text>
  <Text Key="B9C5FBB2_12911">Hồi phục HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="4D42535C_12912">Tăng Tấn công vật lý của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="EBE94E7B_12913">Nếu HP mục tiêu dưới 70%: Gây choáng (bỏ qua hiệu ứng Bay).</Text>
  <Text Key="DB6FB49B_12914">Không có vật phẩm nào đáp ứng điều kiện.</Text>
  <Text Key="804EF937_12915">Yuuki Gà Cay Ngày Mai Giống Như Thế</Text>
  <Text Key="C57C700C_12916">Trong 90 giây sau khi trận đấu bắt đầu, tăng Phòng thủ vật lý của bản thân lên 3% và tạo hiệu ứng giảm sát thương vật lý 3%.</Text>
  <Text Key="115A8308_12917">Hoa mõm chó</Text>
  <Text Key="8CFDF8CD_12918">Một con lợn khổng lồ khoác áo giáp lá cứng cáp, tung ra những cú đâm cơ thể hủy diệt.</Text>
  <Text Key="DFE16530_12919">Tăng lượng sát thương nhận từ đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="1F4BBC98_12920">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch và giảm nhẹ Điểm kỹ năng của chúng.</Text>
  <Text Key="87E1B4B5_12921">Gây sát thương ma thuật khổng lồ lên kẻ địch gần nhất. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch và gây Bỏng. Sát thương từ Bỏng do kỹ năng này gây ra không phục hồi Điểm kỹ năng.</Text>
  <Text Key="D260026F_12922">Kỹ năng liên kết gây sát thương ma thuật lớn và sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="11C2579C_12923">Thủ lĩnh của băng cướp nổi tiếng "Glogo Gang", tên tuổi vang dội khắp Gehenna. Kết hợp với một phương tiện chiến đấu tối tân, hắn mang lại sự trừng phạt thần thánh cho những kẻ phản bội với sự linh hoạt đáng sợ.</Text>
  <Text Key="43BF6695_12924">Gio</Text>
  <Text Key="859CD1AB_12925">Khi HP bản thân dưới 30%, các đòn tấn công trở nên dữ dội và hung bạo hơn.</Text>
  <Text Key="391EB251_12926">Giảm mạnh lượng Điểm kỹ năng phục hồi cho thành viên đội khi nhận bất kỳ sát thương nào từ Dash Joe và quái vật đi cùng hắn.</Text>
  <Text Key="3950C597_12927">Siêu năng</Text>
  <Text Key="A7A11EA9_12928">Dash Joe</Text>
  <Text Key="734727F6_12929">Những khẩu pháo được chiêu hồn, hoạt động theo cặp. Với hai nòng, tần suất bắn gấp đôi bình thường.</Text>
  <Text Key="0FF22D20_12930">Pháo Ác</Text>
  <Text Key="52739715_12931">Một khẩu pháo đội đầu lâu có được từ đâu đó, lang thang tìm kiếm một xác chết phong cách hơn.</Text>
  <Text Key="9AF0F95F_12932">Pháo Xương</Text>
  <Text Key="164C9643_12933">Giảm mạnh lượng Điểm kỹ năng phục hồi cho thành viên đội khi nhận bất kỳ sát thương nào từ Dash Joe.</Text>
  <Text Key="9522DFCC_12934">Khi trận đấu bắt đầu, tạo cho bản thân 20 lớp [Hyahoo].</Text>
  <Text Key="047A8D21_12935">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch và gây choáng. Sát thương từ kỹ năng này tăng dựa trên số lớp [Hyahoo]. Ngoài ra, tạo một khiên chống sát thương vật lý lên bản thân và tạo 15 lớp [Hyahoo]. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="1199B38C_12936">Mỗi lần nhận sát thương, số lớp [Hyahoo] của bản thân giảm 1.</Text>
  <Text Key="03B2EE97_12937">Giảm Tăng Điểm kỹ năng của 3 kẻ địch phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="B830EF8B_12938">Giảm Điểm kỹ năng của 3 kẻ địch phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="BE196F25_12939">Gây sát thương ma thuật lên 3 kẻ địch phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="12B4A57B_12940">Gây choáng lên tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng Bay).</Text>
  <Text Key="6C368DC0_12941">Gây sát thương ma thuật lên kẻ địch phía sau cùng và các kẻ địch xung quanh.</Text>
  <Text Key="0FC55D1B_12942">Giảm Phòng thủ ma thuật, giảm Điểm kỹ năng, và gây Nguyền (đảm bảo trúng) lên kẻ địch phía sau cùng và các kẻ địch xung quanh.</Text>
  <Text Key="130E2A17_12943">Triển khai một vùng hiệu ứng sát thương ma thuật xung quanh kẻ địch phía sau thứ hai.</Text>
  <Text Key="9870A8DC_12944">Gây sát thương ma thuật lên kẻ địch phía sau thứ hai.</Text>
  <Text Key="3D922272_12945">Giảm tốc độ hành động của kẻ địch phía sau thứ hai và các kẻ địch xung quanh (đảm bảo trúng).</Text>
  <Text Key="701438C2_12946">Giảm Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F6FEB6CE_12947">[Hiệu ứng chiến trường]</Text>
  <Text Key="E24F124A_12948">Loại bỏ các hiệu ứng tăng Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật khỏi tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F595F642_12949">Loại bỏ các hiệu ứng giảm Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật khỏi tất cả đồng minh.</Text>
