  <Text Key="752A7285_80900">Trước đó cậu đã cho Nebia vào miệng rồi đúng không? Hử~, cậu cũng đang nhắm đến tôi chứ? Không?... Ý cậu là tôi không hợp khẩu vị của cậu hả!?</Text>
  <Text Key="1450D4E5_80901">Trở thành hướng dẫn viên tiên chính thức, hử. Mục tiêu đó chưa thay đổi, nhưng giờ có thêm một nữa... Tôi muốn đạt được nó cùng cậu, vượt qua kết thúc hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="1C960158_80902">Cùng hướng dẫn của tôi, từ giờ chúng ta sẽ đi đến đâu đó. Tôi là tiên dẫn lối cho cậu. Tôi sẽ không bao giờ rời bên cạnh cậu♪</Text>
  <Text Key="5FC996C6_80903">Nhưng từ giờ, chúng ta cũng có thể tạo ra kỷ niệm cho tương lai.</Text>
  <Text Key="0ABF2119_80904">Khi tôi nói chuyện với hình dạng này, nó chỉ... trở thành câu chuyện về quá khứ.</Text>
  <Text Key="84B3C8CA_80905">Chúc mừng sinh nhật♪ Vì chúng ta đã quen nhau lâu, chỉ hai người cùng nhau ăn mừng cũng thật tuyệt...♪</Text>
  <Text Key="0C241E13_80906">Chào buổi sáng♪ Hôm nay cậu muốn đi đâu? Tôi sẽ dẫn đường đến bất cứ nơi nào, vì tôi là tiên dẫn lối.</Text>
  <Text Key="F10D0357_80907">Một cơ thể nhỏ bé thật tiện lợi. Tôi có thể ngồi trên vai cậu và thư giãn, hoặc ngồi trên đầu cậu và nhìn xuống thế giới rộng lớn♪</Text>
  <Text Key="F9C2CB46_80908">Eek!? Này—! Đừng véo cánh của tôi! Dù là kích cỡ tiên, tôi vẫn là con gái, biết chứ? Xử lý tôi nhẹ nhàng hơn!</Text>
  <Text Key="63506EBF_80909">Với hình dạng này, tôi nhớ đủ thứ. Lúc đó cậu còn khoe khoang hơn, khiến tôi bị cuốn vào hay cuốn tôi lại—mỗi ngày đều hỗn loạn♪</Text>
  <Text Key="3841A2E1_80910">Cậu có nơi muốn đến? Ở đâu? Để việc dẫn đường cho tôi♪ ...Đến nơi tôi thích? Vậy... không cần do dự♪</Text>
  <Text Key="346D818A_80911">Chúc mừng sinh nhật! Một hướng dẫn viên tiên xuất sắc không quên ngày kỷ niệm, biết chứ? Hãy nhận lời chúc phúc của tiên♪</Text>
  <Text Key="8580814F_80912">Chào mừng đến với Astorum♪ Tôi là tiên Fio! Đồng hành dẫn lối số một của cậu♪ Từ giờ... rất vui được gặp cậu.</Text>
  <Text Key="C4E65D47_80913">Đây là hình dạng đích thực của tôi♪ Nào, cùng bắt đầu cuộc phiêu lưu! Tôi sẽ dẫn lối, nên cậu cứ hỏi tôi bất cứ điều gì?</Text>
  <Text Key="04053EBA_80914">Phiêu lưu với nhóm này cảm giác có chút... Thôi, kệ. Đi thôi, trên hành trình thực hiện ước nguyện! Tôi sẽ theo cậu bất cứ đâu♪</Text>
  <Text Key="4BCD9B5A_80915">Với hình dạng này, tôi cảm thấy khoảng cách giữa chúng ta gần hơn. Như một người—tiên riêng của cậu.</Text>
  <Text Key="C670B62F_80916">Tôi sẽ niệm phép tiên. Nhắm mắt lại một chút... ~~~Fio, đấm! Bắt được chưa? ...Phew~</Text>
  <Text Key="C11E2F12_80917">Bandi shark-bou_Indoor_Residence</Text>
  <Text Key="D7BBFEBC_80918">Mọi thứ thẳng thắn thì dễ hiểu hơn~♡ Tôi cũng thích cậu thẳng thắn, vì rõ ràng cậu là kẻ yếu đuối~♡</Text>
  <Text Key="8D19DD58_80919">Tôi thích học, nhưng trường học nhàm chán quá~ Không có lý do học từ giáo viên yếu đuối, phải không? Chơi với cậu vui hơn nhiều~♡</Text>
  <Text Key="1DF29046_80920">Vẽ bản vẽ thú vị, nhưng dùng não mệt~ Tôi muốn một kỳ nghỉ dài~♡ Mau mang đồ ngọt cho tôi~♡</Text>
  <Text Key="0CECD243_80921">Anh yếu đuối~♡... Ehe, tôi vừa gọi cho vui~♡ Thật buồn cười khi cậu quay lại bình thường khi bị gọi là kẻ yếu đuối, Anh~♡</Text>
  <Text Key="71757519_80922">Nên làm cái gì tiếp theo~♪... Ồ, sao không một cỗ máy chiến tranh siêu mạnh cho Anh yếu đuối? Một Anh Máy với nhiều hỏa lực và giáp~♡</Text>
  <Text Key="22B095C5_80923">Nếu cậu lơ là, tôi sẽ bắn cậu bằng bazooka... Boom♡... Ehe, đùa thôi♡ Tôi có dọa cậu không? Có chứ?</Text>
  <Text Key="DB8D0A71_80924">Tôi thực sự yêu cậu, Anh? Mặc dù ý tôi là khi tôi trêu cậu~♡ Cảm giác thật tuyệt và vui, nên ý tưởng cứ nảy ra liên tục♡</Text>
  <Text Key="D3D74E04_80925">Muốn cưỡi chứ, Anh yếu đuối? Chật, nhưng tôi có thể ngồi trên lòng cậu nên sẽ ổn♡ Tôi sẽ làm nó thành ghế đặc biệt của cậu♡</Text>
  <Text Key="CC2DCD43_80926">Kyahaha♡Tìm thấy rồi, Anh yếu đuối♡ Tôi tự hỏi hôm nay sẽ chơi với cậu thế nào♡</Text>
  <Text Key="FE33D97F_80927">Thế nào? Cái 'Flying Weasel' này siêu ngầu, phải không~♡ Mắt nó sáng đêm, và còn có thiết bị tự hủy...♡</Text>
  <Text Key="20A1893C_80928">Gio Nivlhel_Desert of Ashes</Text>
  <Text Key="427F199D_80929">Khi ở với cậu, Kishi-shi-dono, tôi cảm thấy bình an. Cảm giác như tôi có thể yên lặng qua đời như thế này.</Text>
  <Text Key="470C10C6_80930">Nếu cậu chết, Kishi-shi-dono, tôi sẽ dạy cậu về cách thức của linh hồn. Đầu tiên, hãy xem... Sao không cùng nhau dạo chơi trên không?</Text>
  <Text Key="00DAED58_80931">Khi rảnh... vẽ tranh chăng? Nhưng ở thế giới này, không có sơn màu, nên tôi chủ yếu vẽ tranh mực.</Text>
  <Text Key="10D2DDB0_80932">Chiếc vòng này trông thế nào? Thực ra, đó là một tấm vải chỉ dành cho linh hồn ưu tú được phép mặc. Đó là một chiếc khăn tam giác huyền thoại... Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="B3B896FE_80933">Chúng ta có thể đi suối nước nóng nữa không? Lần này, tôi sẽ không lén vào phòng tắm nam. Sao chúng ta không bắt đầu từ phòng tắm hỗn hợp?</Text>
  <Text Key="6E6AF02D_80934">Ngọn giáo này dùng để bảo vệ Công chúa Violet... nhưng tôi sẽ bảo vệ cậu theo cách của tôi, nên đừng lo.</Text>
  <Text Key="8AB9CF6D_80935">Cậu đã vỡ vụn niềm tự hào của linh hồn tôi thành mảnh, biết chứ... Tôi nên tìm cách trả thù cho điều đó... Một ngày nào đó, tôi sẽ khiến cậu hét lên, Kishi-shi-dono.</Text>
  <Text Key="D46EDCAB_80936">Dù tôi di chuyển bao nhiêu, nhịp tim tôi vẫn đều đặn... Để nói là tôi không di chuyển chút nào, nhưng với cậu ở đây, nhịp tim tôi... Không, thôi, đó chỉ là một trò đùa.</Text>
  <Text Key="C4D6FBF6_80937">Hehe, tôi rất vui được chiến đấu cùng cậu, Kishi-shi-dono. Nếu chúng ta chiến thắng an toàn, chúng ta có thể ôm nhau không? Đừng lo, lúc đó tôi sẽ không trở nên trong suốt.</Text>
  <Text Key="2EE5E69C_80938">Thế giới này không phải được bao bọc trong sự im lặng, như biển sâu, không tệ chứ? Ngay cả hơi thở cũng có thể nghe thấy trong sự im lặng này... Tôi, dù vậy, không thở.</Text>
  <Text Key="8B13A947_80939">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-shi! Hãy triệu hồi ma, xác sống và ma cà rồng để ăn mừng rực rỡ trong bóng tối ẩm ướt!</Text>
  <Text Key="4472AB71_80940">Hãy chiêm ngưỡng chiếc bánh sinh nhật của cậu! Hehe, khuôn mặt tôi thắp nến từ dưới ánh sáng trông đáng sợ, đúng chứ?... Dễ thương?... Thế sao.</Text>
  <Text Key="2CB03078_80941">Gio Gehenna: The Plains: Noon</Text>
  <Text Key="AE8E3B78_80942">Tôi rực rỡ và thiêng liêng. Vâng, cực kỳ lộng lẫy!*Hừm!*... Đ-Đúng vậy, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="FE79DAB5_80943">Nhận lời chúc phúc của tôi cho: Sức khỏe, cái ăn ngon miệng, Và tình yêu đảm bảo!... C-chắc là vậy.</Text>
  <Text Key="06C8D013_80944">Cậu cho thấy tiềm năng. Tôi sẽ đặc biệt cho phép cậu đến gần tôi! N-đến đây nào~!</Text>
  <Text Key="38BA033D_80945">Đến thăm tôi mỗi ngày... Sự tận tụy đáng khen, tội nhân♪ Cậu có thể gọi tôi là &quot;Ho-chan&quot; đặc biệt.</Text>
  <Text Key="6705C716_80946">Dịch vụ của cậu được ghi nhận. Chúng ta có thể tắm suối nước nóng không? K-không phải tôi sẽ trở thành nước dùng gà! Tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="E5412B41_80947">Tôi là Ho-oh! Chúa chim thiêng của sự hồi sinh qua vô số thời kỳ!... Cậu nghi ngờ tôi!?</Text>
  <Text Key="75A9CC75_80948">Bóng tối cuộn xoáy của Gio Gehenna sẽ bị thanh tẩy bởi ngọn lửa của tôi!... Nóng quá NÓNG! Quá tay rồi~!</Text>
  <Text Key="B255117D_80949">Lông phượng hoàng của tôi hiện thân sức mạnh! Hãy chiêm ngưỡng vẻ rực rỡ của chúng! Thiêng liêng lấp lánh đẹp... K-không được nhổ lông~!</Text>
