  <Text Key="A29499EE_66150">Yui và mọi người ư?</Text>
  <Text Key="158C01A8_66151">Kishi-kun...♡</Text>
  <Text Key="E149F532_66152">Cái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="58061E1B_66153">Ồ, harem của Yui-san, nhỉ★</Text>
  <Text Key="78BBEF6C_66154">Mục tiêu là {playername}... nghĩa là cũng là việc của Arshat phải không?</Text>
  <Text Key="A3400CC3_66155">Vậy thì cứ dùng chiến thuật harem nữa★ Ôm chặt Kishi-san—</Text>
  <Text Key="C5175192_66156">Không nên thế, mau công kích đi!?</Text>
  <Text Key="6E1A435D_66157">Mà không thế... sẽ rất xấu hổ~~~!</Text>
  <Text Key="3D07E9DE_66158">Ối, khói gì vậy...!? Hít phải... tim đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="BAC864F6_66159">Makoto-san, đuôi bạn đang vẫy à? Chẳng lẽ... cảm thấy thoải mái?</Text>
  <Text Key="5E08CB2C_66160">Hả!? Không phải thế, bạn đang nói gì vậy!!</Text>
  <Text Key="A92DC133_66161">Khói này có thể có tác dụng kỳ lạ...! Tôi sẽ tấn công từ xa hơn chút... Ei!</Text>
  <Text Key="2623A3CC_66162">Khốn... Thằng Arshat, mày sẽ trả giá cho việc này~~!!</Text>
  <Text Key="EA8CC987_66163">Cuối cùng cũng dồn vào góc! Chà, lần này hỗn loạn thật...</Text>
  <Text Key="8EEDFF76_66164">Nhưng vượt qua được cái này, Giáng sinh vui vẻ đang chờ!</Text>
  <Text Key="053490CC_66165">Được được★ Và có con chim ngay đó làm món chính tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="E05ED91D_66166">Nhắc mới nhớ, gà tây là mùa này nhỉ... Bỏ việc có ăn con này hay không, liên hoan với nhóm này có thể vui.</Text>
  <Text Key="834AEF96_66167">Vâng! Cố gắng thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="7FB8864A_66168">Khiếp, bà già... ý tôi là. {playername}-kun. V-Vâng, Sono người lớn. Uffun.</Text>
  <Text Key="E6381D9A_66169">...À, {playername}-kun! Tôi không để bản thân người lớn đi qua đây!?</Text>
  <Text Key="4DF0AFB1_66170">Hoàn hảo! Nhưng vẫn còn nhiều nguyên liệu!</Text>
  <Text Key="1BEA8B8A_66171">Nhiều vậy Chúng ta không ăn hết được!</Text>
  <Text Key="7F532F32_66172">Random Roll Select Sign</Text>
  <Text Key="666AFB2B_66173">Ehehe~ Chút nữa thôi...</Text>
  <Text Key="62A11854_66174">Bạn muốn hôn cái nào?</Text>
  <Text Key="0C7315BF_66175">Kishi-kun...! Tôi... tôi yêu anh...! Nên... ừm... thì...</Text>
  <Text Key="90EC8406_66176">Được, CUT!</Text>
  <Text Key="6E16A36C_66177">Thật đấy Yui-san? Bạn sẽ đứng đơ ở đó bao nhiêu lần nữa? Đây là lần quay thứ 40 rồi!</Text>
  <Text Key="522EB9D7_66178">Lời tỏ tình bên cây thông là đỉnh điểm của buổi hẹn Giáng sinh! Hãy đam mê và táo bạo hơn!★</Text>
  <Text Key="3050C6A6_66179">N-nhưng... tỏ tình với Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="79F5DDA3_66180">Trừ khi bạn vứt bỏ sự xấu hổ đó, không bao giờ thành công!</Text>
  <Text Key="77CEA8AD_66181">Ví dụ... thế này thì sao?</Text>
  <Text Key="D726CFDD_66182">Này, Kishi-san? Tôi yêu anh.</Text>
  <Text Key="D7281E87_66183">Chỉ là một trong số nhiều không đủ. Tôi muốn là cô gái đặc biệt của anh, độc chiếm bên cạnh anh. Tôi muốn ôm anh ngay bây giờ, cảm nhận nhau.</Text>
  <Text Key="44078618_66184">Làm ơn, Kishi-san. Anh sẽ không làm dịu... những cảm xúc này chứ?</Text>
  <Text Key="4C08E6A0_66185">...Thứ gì đó như thế★</Text>
  <Text Key="2DBA18C7_66186">Hoặc... Tôi dạy bạn trực tiếp nhé? Như thế này...★</Text>
  <Text Key="308FC57B_66187">M-Misora-chan!? Tay cậu chạm vai tôi thấy kỳ quái...!</Text>
  <Text Key="E9BA07BC_66188">Ồ★ Nhưng đỏ mặt dễ dàng thế này không được! ...Vì lợi ích của tôi nữa.</Text>
  <Text Key="C54F0C2D_66189">Vậy thì★ Không còn thời gian teaser - luyện tập kết thúc♪ Bây giờ thì──đi tới Kishi-san thôi!★</Text>
  <Text Key="4C6918F0_66190">Hả... CÁI GÌ VẬY!?</Text>
  <Text Key="CF731D89_66191">Lần sau: &quot;Đêm Im Lặng (Cuối Cùng): Trận Chiến Giáng Sinh Yui vs Misora&quot;</Text>
  <Text Key="A90B39BB_66192">Yui-chan── Dịu dàng với mọi người, thuần khiết, luôn kìm nén──cô gái con gái nhất. Đáng yêu làm sao...♡</Text>
  <Text Key="F1B3C914_66193">Khi một cô gái như thế cuối cùng cũng giải phóng tất cả cảm xúc dồn nén── tôi sẽ thấy khuôn mặt hạnh phúc, tan chảy như thế♡</Text>
  <Text Key="D38FD992_66194">Tôi sẽ từ từ, triệt để lộ ra. Bên trong trái tim bạn── vườn bí mật bạn không kể với ai♡</Text>
  <Text Key="58B508ED_66195">Ngôi Sao Cơ Hội Đột Ngột Xuất Hiện</Text>
  <Text Key="F9FEC42B_66196">Kế Hoạch Hẹn Hò Chủ Động</Text>
  <Text Key="8C2FBEC5_66197">Cảm Xúc Là Món Quà Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="F1D7022A_66198">Gia Vị Cho Buổi Hẹn</Text>
  <Text Key="6764AFA6_66199">Trái Tim Nội Tâm Dũng Cảm</Text>
