  <Text Key="894F1C1A_44250">Lúc đầu tôi còn tưởng sẽ ra sao, nhưng...\nchậm rãi, nhịp độ công việc thực sự nhanh hơn rồi.\nCậu cũng có thể làm theo cách này, ha.</Text>
  <Text Key="13E9F171_44251">Cảm ơn mọi người đã giúp tôi...!\nTôi thực sự biết ơn～!</Text>
  <Text Key="113B094C_44252">Khi tôi cảm thấy ngại khi mặc trang phục,\nSuzume-san cũng đã tử tế với tôi...</Text>
  <Text Key="9EBE36AA_44253">Nếu cậu tử tế với người khác,\nđiều đó sẽ quay lại khi cậu gặp khó khăn ♪ \nNgay cả tôi cũng chẳng giúp nếu người đó ác.</Text>
  <Text Key="0F566C64_44254">Làm tốt lắm, Suzume.\nMọi người đã hiểu về cậu rõ ràng rồi.</Text>
  <Text Key="F7FF7D94_44255">Ừm...!\nTôi sắp khóc vì cảm động rồi!\nThực sự, cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="BABC5B86_44256">...Vậy, mọi người nghĩ sao?\nNgay cả khi Suzume làm hỏng việc, chúng ta vẫn có thể hoàn thành công việc.\nTôi không còn phàn nàn gì nữa, còn mọi người thì sao?</Text>
  <Text Key="56587E74_44257">Ừ, chắc chắn đã tiến bộ so với trước, nhưng...\nCuối cùng thì sự vụng về vẫn chưa được sửa, phải không?</Text>
  <Text Key="44D99A79_44258">Mọi thứ đã tồi tệ đến mức nào cho đến giờ...\nChỉ vì những mặt trái đã biến mất,\nchưa chắc gì tôi có thể ăn mừng hân hoan.</Text>
  <Text Key="14221616_44259">Hừm!\nKhông đúng đâu, sự vụng về của Suzume đã\nđóng góp vào việc rút ngắn thời gian làm việc!</Text>
  <Text Key="4A635CD8_44260">Không, ừ, đúng thật nhưng...\nThành thật mà nói, chúng ta vẫn còn một chặng đường dài để bù đắp cho những trễ nãi\ndo những sai lầm của Suzume gây ra.</Text>
  <Text Key="B1351067_44261">Tôi sẽ cố gắng hết sức từ giờ!\nNếu tôi tiếp tục làm việc với nhịp độ này, chắc chắn...!</Text>
  <Text Key="5BCE3DAA_44262">Tuy nhiên, lượng thời gian có thể tiết kiệm được cho mỗi nhiệm vụ\nkhông phải là rất lớn, phải không?</Text>
  <Text Key="47C69CCB_44263">Việc gieo hạt như vậy, nhưng nó đã kết thúc rồi.\nChỉ còn lại là tiếp tục kiên trì,\ncó lẽ rút ngắn vài phút mỗi lần.</Text>
  <Text Key="07C76E4E_44264">"Nếu cậu cứ trì hoãn như vậy,\nngày Lễ Hoa sẽ đến\ntrước khi Suzume kịp bù đắp cho sai lầm của mình."</Text>
  <Text Key="7B911D18_44265">Để xem, việc gì mất nhiều thời gian trong các nhiệm vụ còn lại...\nÀ! Chuẩn bị không gian quầy hàng ăn! \nTôi nhớ chỗ này tốn nhiều thời gian, phải không?</Text>
  <Text Key="13DA34E4_44266">Ra vậy! \nNếu chúng ta có thể hoàn thành công việc ở đây ngay lập tức, \ntôi nghĩ chúng ta sẽ vượt lên trước lịch trình ban đầu!</Text>
  <Text Key="546B971D_44267">Trong trường hợp đó, hãy áp dụng chiến lược mới.\n...Đó là một cuộc "tấn công" mạo hiểm!</Text>
  <Text Key="0A0B9CDA_44268">Ờm, chúng ta thực sự chỉ đang sắp xếp kho hàng ở quảng trường thôi?\nCó biện pháp phòng ngừa nào chúng ta cần thực hiện không?</Text>
  <Text Key="0DE32F6E_44269">Vì không có nên được rồi.\nHãy làm công việc của cậu tự tin như thường lệ, Suzume-san.</Text>
  <Text Key="DE7FE3AA_44270">Hiểu rồi!\nĐược, tôi sẽ thử ngay!</Text>
  <Text Key="09BEC29F_44271">... Tôi đọc trong một cuốn sách mượn từ trưởng làng,\nrằng để có lợi nhuận lớn, cậu phải không sợ nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="DABFFF5B_44272">Này, đừng nói những điều đáng sợ sau khi cô gái đi rồi. \nCậu mượn cuốn sách gì từ lão già đó?</Text>
  <Text Key="8A327B7A_44273">Đó là một cuốn sách có tiêu đề "Quản lý Tài sản để Thành công 100% trong Tuổi nghỉ hưu".\nTheo như trưởng làng nói, dường như nhờ cuốn sách này, ông ấy đã biến 500.000 rupee thành 10.000 rupee.</Text>
  <Text Key="56A2FA31_44274">Tuy nhiên, tôi nghĩ những gì được viết là đúng bản thân nó. \n Nếu cậu muốn đạt được kết quả lớn, \n đôi khi cậu phải thử thách những điều khó khăn...</Text>
  <Text Key="C9AE7A40_44275">Đó chỉ như khoe khoang thành công khi thực tế thua lỗ thảm hại!\nCậu đang khuyên thằng nhóc này cái gì vậy, lão già!!</Text>
  <Text Key="69334BA1_44276">Nói cách khác, thay vì chờ sai lầm xảy ra,\ncậu nên tự mình phạm sai lầm và biến công việc của mình thành thành công!</Text>
  <Text Key="30A3F70B_44277">Thành công bằng cách phạm sai lầm...\nCác nhiệm vụ chúng ta làm ở quảng trường này chỉ là nhổ cỏ và nhặt rác,\nthế là cậu nói có thể 'thành công' chỉ bằng cách phạm sai lầm?</Text>
  <Text Key="F2C8EAA4_44278">Cậu sẽ sớm hiểu...đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="BA8E3CEC_44279">Ặiii!?</Text>
  <Text Key="CEAC29AA_44280">Tôi chỉ di chuyển túi một chút bằng ma thuật dọn dẹp thôi!\nTại sao lại có vụ nổ!?\nTại sao chuyện đó lại xảy ra!?</Text>
  <Text Key="43069F7C_44281">Ồ, này, có thể là Kyouka sắp đặt chuyện này...!?\nCô ấy cố ý làm nổ...</Text>
  <Text Key="EE96AAB7_44282">Không, tôi chưa làm gì cả. Tôi nghe nói Suzume-san thường gây nổ bằng ma thuật dọn dẹp của mình. Vì vậy tôi đã dự đoán chuyện này sẽ xảy ra khi tôi nhờ cô ấy sắp xếp kho hàng.</Text>
  <Text Key="5BC120AC_44283">......Ừ, đúng thật.\nTôi tin rằng chuyện đó sẽ xảy ra nếu là Suzume.</Text>
  <Text Key="E759E3C3_44284">Tôi chỉ đang dùng ma thuật để kiểm soát dòng chảy của vụ nổ để Suzume và các loài thực vật, động vật không liên quan không bị cháy.\nTôi tin rằng theo cách này, chỉ rác và cỏ dại sẽ bị thiêu!</Text>
  <Text Key="7A84A2E1_44285">Này, thay vì giải thích, hãy giúp tôi～!\nMặc dù tôi đang đổ nước ở gần, lửa vẫn không tắt～!?</Text>
  <Text Key="1FD2D3BD_44286">......Này.\nSuzume đang mang một thùng dầu lúc này.</Text>
  <Text Key="49F3F58B_44287">Việc Suzume-san đổ dầu vào lửa cũng nằm trong dự đoán,\ncho nên không cần phải lo lắng!</Text>
  <Text Key="443307DE_44288">Ừ, chắc chắn cỏ dại và rác đang cháy mãnh liệt hơn...\nCậu thực sự đã đưa ra quyết định táo bạo khi đến đây, phải không...?</Text>
  <Text Key="C6041712_44289">Hiểu Suzume-san và chuẩn bị kỹ lưỡng.</Text>
  <Text Key="C221E68C_44290">Nếu cậu làm vậy, ngay cả những thứ trước đây cậu nghĩ là điểm yếu\ncũng có thể biến thành ưu điểm.</Text>
  <Text Key="4CFCC5D5_44291">Điều đó thực sự tuyệt, nhưng những gì cậu đang nói là... ờm...</Text>
  <Text Key="E24EE80D_44292">Ôi không!\nKhi tôi đắp đất lên bao cát, tại sao lại nổ lần nữa～!?</Text>
  <Text Key="6E6F6831_44293">Cảnh địa ngục này quá mức, tôi hoàn toàn không hiểu chuyện gì đang xảy ra...\nTại sao thằng kia lại cố gắng dập lửa bằng cách rải phân bón?\nThứ chúng tôi dùng ở nhà dễ cháy, nên chỉ sẽ tệ hơn...</Text>
  <Text Key="E8B123E5_44294">Đúng rồi!\nNếu cậu trộn nước từ trước và đổ lên đây, lửa sẽ tắt!\nVì nó giống như nhân đôi thứ chống cháy!</Text>
  <Text Key="D4B8FE46_44295">Có lẽ họ không định đắp đất lên.\nHọ đang hoảng loạn đến mức chắc chắn chưa đọc hướng dẫn trên túi.</Text>
  <Text Key="92D78A5E_44296">Gì cơ～!? Nó đã gây ra vụ nổ lớn hơn~!?\nTiểu thư, lần này tôi có thể xong rồi～!?\nThật vinh dự được phục vụ tiểu thư cho đến giờ～!!</Text>
  <Text Key="C37DD921_44297">Này, đừng ngu ngốc nữa!\nĐiều đó thực sự không tốt...！</Text>
  <Text Key="B651F3F3_44298">...Nếu tôi chưa biết rằng Kyouka đang bảo vệ tôi bằng ma thuật,\ntôi đã thực sự hoảng loạn rồi.</Text>
  <Text Key="E5CF5E96_44299">Nhưng, đó là tài năng của Suzume.\nVụng về và gây ra thiệt hại lớn,\nđiều đó có nghĩa là tạo ra năng lượng nhiều như vậy.</Text>
