  <Text Key="D06996B7_150500">Ugh... Tớ sợ quá...!</Text>
  <Text Key="F9401226_150501">Aaah...! K-Không sao đâu! Tớ sẽ không lại gần nữa, nên... cứ đến đi...</Text>
  <Text Key="CF7921C4_150502">Hả...?</Text>
  <Text Key="D58042EB_150503">Ừ... Đ-Đúng rồi. Dĩ nhiên là sợ rồi... đó là bình thường thôi... Tớ không ngờ hắn lại đi xa đến mức định bán một đứa nhỏ con như vậy... Đây không phải chuyện đùa...</Text>
  <Text Key="2C54EC71_150504">Ông già... ông không phải bạn của mấy người dữ tợn đó sao?</Text>
  <Text Key="FF780C07_150505">Đâu phải tớ muốn làm bạn với chúng đâu... Nếu được, tớ đã bỏ từ lâu rồi... Thật sự mà... *thở dài* Tất cả đều vì món nợ ngốc nghếch đó...</Text>
  <Text Key="17C5B00F_150506">...Một món nợ? Vậy ông cần tiền...? Vậy... ông có thể dùng tiền của Mimi được không...? Đây... lấy đi...</Text>
  <Text Key="F2C1C8D1_150507">Hả?! Cô lấy đâu ra số tiền này...?</Text>
  <Text Key="36890E37_150508">Khi Mimi giúp Mẹ, Mẹ cho Mimi tiền tiêu vặt. Mimi đã tiết kiệm được rất nhiều.</Text>
  <Text Key="0AC148C9_150509">Ông già... nếu ông có số tiền này, ông có thể dừng lại được chứ...? Ông có thể ngừng làm chuyện xấu... và trở nên tốt đẹp trở lại chứ...?</Text>
  <Text Key="02D27EB7_150510">...Rồi chuyện đó xảy ra. Sau đó hắn nói với tớ, "Mày chạy đi". Và hắn cũng trả cái này lại. Đây, cho cậu♪</Text>
  <Text Key="E931DBE8_150511">Đây là chiếc nơ của tụi mình!</Text>
  <Text Key="5810BE71_150512">Cảm ơn Mimi. Được rồi -- ra khỏi cánh rừng này và kêu cứu thôi!</Text>
  <Text Key="C8197F3D_150513">Tao sẽ không để các ngươi chạy thoát!</Text>
  <Text Key="FD7FF7EA_150514">UWAH!?</Text>
  <Text Key="959B1B1A_150515">"Đại Ma Vương"...!</Text>
  <Text Key="9C3C4E3D_150516">Fueen... Tớ sợ quá...!</Text>
  <Text Key="3E46719C_150517">N-Ném rìu?! Anh ta có thể đã trúng Misogi và mọi người!</Text>
  <Text Key="AAC47D21_150518">Câm mồm, lũ nhãi ranh thối tha! Đừng nghĩ một lời xin lỗi sẽ cứu được các ngươi! Tao sẽ dạy cho các ngươi biết điều gì xảy ra khi mà đụng tới người lớn!</Text>
  <Text Key="0DF6B402_150519">N-Nhận đây... Quả Bóng Bất Ngờ của Misogi! AHHHH!!!</Text>
  <Text Key="CC704CDE_150520">HAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="F36D0BDA_150521">Quả Bóng Bất Ngờ của Misogi... nó bị chẻ đôi ngay giữa...</Text>
  <Text Key="0A3392AA_150522">Vậy thì, tao sẽ dùng ma thuật của tao... AHHHH!</Text>
  <Text Key="8FA4C851_150523">Mày đang cố đóng băng tao sao? Một đòn tấn công như vậy còn chẳng đau. HMPH!</Text>
  <Text Key="50C5E6E8_150524">Xong rồi hả? Vậy tiếp theo... đến lượt tao.</Text>
  <Text Key="F8748CBD_150525">M-Mimi là cô gái lớn nhất...! Vì vậy Mimi... phải bảo vệ hai người!</Text>
  <Text Key="73D2ACB1_150526">...K-Không có chuyện đó! Tớ cũng muốn bảo vệ Mimi!</Text>
  <Text Key="7C1186B3_150527">Misogi cũng cảm thấy vậy! Tớ chắc chắn sẽ ở ngay cạnh Mimi!</Text>
  <Text Key="85AAE827_150528">Chẳng lẽ...!?</Text>
  <Text Key="8CA7AAE0_150529">Chắc chắn là sức mạnh của hắn! Nhưng làm sao...?</Text>
  <Text Key="214E1159_150530">Pfffft!</Text>
  <Text Key="56847098_150531">Ôi, trông kìa! Onii-chan đã đưa chim Griffon con tới đây rồi! ♪</Text>
  <Text Key="9C2601F1_150532">ORYAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="CA656257_150533">Tớ sợ, nhưng... Nhưng miễn là tụi mình ở cùng nhau, chúng ta có thể đánh bại cả "Đại Ma Vương"!</Text>
  <Text Key="D838C53F_150534">Rốt cuộc, khi Misogi và mọi người ở cùng nhau... chúng ta bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="F74FCDA9_150535">Onii-chan, nhìn tụi này đi... Mimi và mọi người sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="3F9ED6E5_150536">YAAAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="89312C3A_150537">Guaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="B584E249_150538">Sao tụi mình... lại nằm dưới đất...?</Text>
  <Text Key="9919D887_150539">Ồ, Nii-chan tới rồi.</Text>
  <Text Key="60F8587A_150540">Tệ thật~ Nii-chan! Nếu anh ôm chặt tụi này thế, tụi này không thở được~!</Text>
  <Text Key="BD1DA58B_150541">Awa wa wa...! Đồ biến thái! Đồ nghi ngờ biến thái!</Text>
  <Text Key="DCA7C781_150542">...Onii-chan. Xin lỗi vì đã làm anh lo lắng.</Text>
  <Text Key="57F89167_150543">Ra vậy... Vì vậy mà cậu lại làm cái mặt đó... Nhưng nhờ có cậu, Misogi và mọi người không hề hại gì cả! Thấy chưa?</Text>
  <Text Key="6B8710EE_150544">Ưm, có lẽ em nói quá đáng lúc nãy... Em xin lỗi vì đã làm anh lo lắng... ...Thật sự em rất nhẹ nhõm khi anh tới, {playername}-san. Em thật sự mà...</Text>
  <Text Key="A1626662_150545">...Hả! Nhân tiện, "Đại Ma Vương" thì sao rồi?!</Text>
  <Text Key="6CF9E4EF_150546">À! Hắn nằm vật ra đó kìa! Heheh! Chúng ta đánh bại hắn cùng nhau! Little Lyrical thật sự mạnh nhất!</Text>
  <Text Key="39B2F98A_150547">Ừ... tụi mình thật sự tuyệt nhất♪</Text>
  <Text Key="5AF8B6FD_150548">Cho đến khi quân tiếp viện từ Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE tới, ba cô bé nũng nịu trong vòng tay của {playername}, áp má vào nhau và cười hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="0EFFEC78_150549">Trưởng Băng Đảng</Text>
