  <Text Key="05B5460C_173900">Ồ, Lili! Mọi người! Xin lỗi, các bạn có thể giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="8D4783BA_173901">Oniku. Pautei-yoi.</Text>
  <Text Key="29CC0F4C_173902">...Tôi nghe nói họ đều là những người mới làm mạo hiểm giả, nhưng... Có lẽ chúng ta không cần phải lo lắng về họ. Cứ tiếp tục thế này, họ sẽ kiên trì một cách bất ngờ.</Text>
  <Text Key="17351804_173903">Vậy là chúng ta đã đến rồi, Gio Gehenna! Hôm nay cũng cố gắng lên để khám phá nào~♪ Một tràng pháo tay nào~</Text>
  <Text Key="0B807C03_173904">Ồ</Text>
  <Text Key="1DA13419_173905">Ồ... Khoan đã! Cái quái gì vậy?! Tại sao chúng ta lại bị ép làm việc ở đây?! Con mụ già khốn kiếp bóc lột sức lao động!</Text>
  <Text Key="453C2760_173906">Hả? Là vì Inori-chan nói vậy. Cô quên rồi sao?</Text>
  <Text Key="BFE06477_173907">Hả?! Tôi đã không nói với cô là tôi đang tổ chức tiệc đoàn tụ sao?! Phần nào trong việc lao động khốn kiếp này là tiệc tùng?</Text>
  <Text Key="5CDBB367_173908">Đúng vậy, nên chúng ta đang tổ chức lại đội khám phá. ♪ Đã lâu rồi chúng ta mới vui vẻ như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="BB651081_173909">Đó không phải loại tiệc tùng tôi muốn nói!! Đó là thứ mà mọi người thường xuyên vui chơi, ăn uống như thế này! Nè, Kaya, tôi cũng sẽ nói với cô nữa!</Text>
  <Text Key="92E9FDC8_173910">Thì đúng là có nhiều chuyện để nói, nhưng... Có sao không? Loại chuyện này rất hợp với chúng ta mà.</Text>
  <Text Key="6A438D71_173911">Chuyện vui vẻ cái gì?! Chính vì vậy mà trận đấu não cơ bắp mới ngu ngốc~!</Text>
  <Text Key="C59A6430_173912">Khoan, Inori trông cũng vui vẻ mà, cậu biết chứ? Cô ấy đang mong được gặp boss, sau cùng thì.</Text>
  <Text Key="2E8520FA_173913">Hả? Nè, cậu đang nói cái gì vậy?! Không thể nào có chuyện đó! Nếu muốn, đây là một vấn đề lớn!</Text>
  <Text Key="023EDDF6_173914">Ra vậy~♪ Hehe, Inori-chan, cô ngoan quá.</Text>
  <Text Key="23A70770_173915">Như tôi đã nói, không phải vậy! Tôi chỉ... ừ, vui vì có cơ hội đạt được Gekokujou! Tôi khác trước rồi!</Text>
  <Text Key="4A1E3388_173916">Hừm, ra vậy. Trong trường hợp đó, cô có thực sự nghĩ mình sẽ đạt được Gekokujou không? Hãy cho tôi xem sức mạnh của Inori-chan ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="0C9659F6_173917">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="7617E8F5_173918">Ồ, nè. Đây là...</Text>
  <Text Key="08B09F85_173919">Hừm... Được rồi, vậy là đủ chưa? Đi thôi!</Text>
  <Text Key="5F1C6F25_173920">Cái gì cơ?! C-Cái quái gì vậy?! Có thứ gì to đang nhìn chúng ta!</Text>
  <Text Key="8B91887D_173921">Vậy là thật sự sẽ thành ra thế này, hả...? Cảm giác như chúng ta hoàn toàn sẵn sàng cho trận chiến.</Text>
  <Text Key="BD98F496_173922">Nếu cô đang cố gắng đạt được Gekokujou, cô có thể dễ dàng đánh bại một con quái vật như thế, phải không? Tất nhiên, mà không cần thức tỉnh♪</Text>
  <Text Key="B8F6B5B0_173923">Nè, cậu đang làm cái gì vậy, đần độn?! Có phải cậu đã để lại chiếc ốc vít lỏng lẻo trong đầu mình ở kiếp sau rồi không?!</Text>
  <Text Key="9691F4E3_173924">Thôi, có sao không? Trông có vẻ sẽ là một đòn đánh khá tốt, biết không? Được rồi, mọi thứ đang trở nên thú vị!</Text>
  <Text Key="F63A5768_173925">Con này cũng bấm một cái công tắc kỳ quái nữa?! Nè, chúng ta sẽ làm gì với cái này?!</Text>
  <Text Key="309353AA_173926">Vậy thì, đi thôi♪</Text>
  <Text Key="E3D64B86_173927">Đã đến nước này, tôi liều mạng... T-Tôi sẽ làm!!</Text>
  <Text Key="D7A745BD_173928">Cậu lạnh lùng quá! Cậu hiểu ý tôi mà!</Text>
  <Text Key="D92308BD_173929">Ha... ha... T-Tôi làm được... Tôi làm được rồi!</Text>
  <Text Key="471F1DA5_173930">Phew. Khá tốt đấy. Đã lâu rồi chúng ta mới có một trận chiến hay.</Text>
  <Text Key="2BDB3C3F_173931">Vâng, cảm ơn vì đã cố gắng~ Ừ, cả hai đã lớn lên khá nhiều. Tốt lắm. Nhưng tôi nghĩ đối thủ của các cô hơi yếu một chút.</Text>
  <Text Key="2BFFC7E9_173932">Không, tôi chỉ vừa đủ thôi... Thôi, một khi tôi thức tỉnh, coi như xong! Không phải tôi không làm được, biết chứ? Chỉ là tôi không cần phải làm!</Text>
  <Text Key="7B153BCC_173933">Thôi, nếu thức tỉnh dễ dàng thế, tôi sẽ không gặp vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="BF1494FA_173934">Quan trọng hơn, còn boss thì sao? Cô đang coi thường tôi, nhưng chẳng phải chính cô là người chậm chạp sao?</Text>
  <Text Key="F3E808CC_173935">Hừm, đúng vậy. Có lẽ tôi sẽ không thể sử dụng sức mạnh mà tôi mượn từ các trưởng lão nữa. Cảm giác như nó đang suy yếu...</Text>
  <Text Key="9B04D650_173936">Trong trường hợp đó... Đây là cơ hội của tôi! Hahahaha! Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc trả thù lần đó và lần kia! Chuẩn bị tinh thần đi, con mụ boss suy tàn...!!</Text>
  <Text Key="44F4BCFE_173937">Nè, Inori! Phía sau cô!</Text>
  <Text Key="6F56008A_173938">P-Pyaaaah?! Con quái vật đó?!</Text>
  <Text Key="8720B740_173939">Không, nó khác! Nhưng quan trọng hơn, nó trông to và mạnh lắm, biết không?</Text>
  <Text Key="38B297A9_173940">Ugh... Tôi đã dùng hết sức lực trong trận chiến cuối cùng rồi...!</Text>
  <Text Key="43BA1037_173941">Nè, đừng ngắt ngang cuộc trò chuyện.</Text>
  <Text Key="E7405733_173942">Hả? M-Một đòn đánh...?</Text>
  <Text Key="2BE45C24_173943">Nè, nè... Chuyện gì đang xảy ra vậy? Sức mạnh này mà không cần thức tỉnh...</Text>
  <Text Key="9F4DAF0D_173944">Đúng vậy~, cô không nghĩ hai người phụ thuộc quá nhiều vào việc thức tỉnh sao? Tất nhiên, khi thức tỉnh, khả năng của cô sẽ đơn giản là tăng lên, nhưng đó không phải là lợi ích thực sự.</Text>
  <Text Key="578A4E3C_173945">Chỉ cần cô nắm vững dòng chảy của sức mạnh, cô sẽ có thể làm được nhiều như thế này ngay cả khi chưa thức tỉnh.</Text>
  <Text Key="4CCFAE66_173946">Thôi, nó vẫn là quái vật quá mức... Tôi đã quên nó trước cả khi tôi nhìn thấy nó...</Text>
  <Text Key="1C7A13B6_173947">Hả... Thú vị. Nói cách khác, nó vẫn đáng để thành thạo.</Text>
  <Text Key="91E722DB_173948">Chính xác♪ Vậy nên tôi không nghe rõ lắm, Inori-chan... Cô định giải quyết mối hận ngày xưa như thế nào? Cô có nghĩ rằng ngay cả khi dùng hết sức lực, cô vẫn có thể đánh bại tôi bây giờ không?</Text>
  <Text Key="C19EDA56_173949">Pyah? Không, ừm... Ưm, thì... K-Kayapii?!</Text>
