  <Text Key="A1A57924_11150">Khi HP của Innocent Magician giảm dưới 50%, tăng cường tấn công và trở nên hung hăng hơn.\n</Text>
  <Text Key="B292879A_11151">Một chiến binh cuồng nộ của chủng biển bị điên loạn bởi sức mạnh ma thuật của tháp. Với một tiếng gầm dữ dội, tung ra những cú đấm mạnh mẽ.\n</Text>
  <Text Key="6E001978_11152">Union Burst: Gây sát thương vật lý (P.DMG) cho tất cả kẻ địch bằng một phần trăm HP tối đa của nhân vật, giảm mạnh phòng thủ vật lý (P.DEF), và tăng thêm sức tấn công vật lý (P.ATK).\n</Text>
  <Text Key="046BF2D8_11153">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch trong một phạm vi nhỏ xung quanh nhân vật gần nhất và giảm mạnh phòng thủ vật lý (P.DEF). Trạng thái bất thường của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="3031462C_11154">Đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="43FC1ADE_11155">Sau đó, trong một khoảng thời gian nhất định, bao phủ bản thân trong tia chớp, tăng mạnh phòng thủ vật lý (P.DEF) và phòng thủ ma thuật (M.DEF) của mình. Nếu Raging Joe bị ảnh hưởng bởi Độc, Độc Chết, Nguyền Rủa, Lời Nguyền hoặc Cháy, thời gian tăng P.DEF và M.DEF sẽ bị rút ngắn.\n</Text>
  <Text Key="7DE3DDDE_11156">Raging Joe</Text>
  <Text Key="C1C1F2E2_11157">Một linh hồn nước tàn ác được hình thành từ sức mạnh ma thuật của tháp. Cơn mưa điên cuồng của nó tàn nhẫn nuốt chửng các nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="E9236C34_11158">Union Burst: Gây sát thương ma thuật (M.DMG) cho tất cả kẻ địch bằng một phần trăm HP tối đa của nhân vật, đẩy lùi chúng, và đồng thời gây thêm sát thương ma thuật (M.DMG) cho tất cả kẻ địch trong một phạm vi phía trước dựa trên HP tối đa của nhân vật.\n</Text>
  <Text Key="318F5AC6_11159">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) trung bình cho tất cả kẻ địch trong một phạm vi phía trước, đẩy lùi chúng nhẹ, và đồng thời gây thêm sát thương ma thuật (M.DMG) trung bình cho nhân vật kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="50B4FC89_11160">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) trung bình cho nhân vật kẻ địch xa nhất và kéo chúng lại gần một chút.\n</Text>
  <Text Key="9E8A55FF_11161">Khi HP của Rain Spirit giảm dưới 40%, tăng mạnh M.DEF của mình và trở nên hung hăng hơn nữa.</Text>
  <Text Key="1D9983D8_11162">Một con rắn linh hồn đáng sợ được hiện thực hóa bởi ma thuật của tháp. Nó nuốt chửng linh hồn các nhà mạo hiểm bằng những chiếc răng đầy oán hận.\n</Text>
  <Text Key="056ECC77_11163">Hiệu quả của đòn tấn công thường và kỹ năng được tăng cường dựa trên số lượng &quot;Nuốt Linh Hồn&quot; mà con rắn độc ác đang nắm giữ.\n</Text>
  <Text Key="2B4C3A56_11164">Thêm 6 &quot;Nuốt Linh Hồn&quot; với mỗi đòn tấn công thường.\n</Text>
  <Text Key="B75EA451_11165">Union Burst: Gây sát thương ma thuật (M.DMG) theo phần trăm cho tất cả kẻ địch dựa trên số lượng &quot;Nuốt Linh Hồn&quot; mà con rắn độc ác đang nắm giữ, và thêm 5 &quot;Nuốt Linh Hồn&quot;.\n</Text>
  <Text Key="293E894A_11166">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) nhỏ cho tất cả kẻ địch, giảm TP, và triển khai một vùng hiệu ứng giảm sự tăng TP. Sự giảm TP và giá trị hiệu ứng của vùng này được tăng cường dựa trên số lượng &quot;Nuốt Linh Hồn&quot; mà con rắn độc ác đang nắm giữ.\n</Text>
  <Text Key="BEB6B9E9_11167">Triệu hồi hai bản sao, mỗi bản sao thêm 1 &quot;Nuốt Linh Hồn&quot; cho con rắn độc ác với mỗi đòn tấn công và đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="321781C8_11168">Ngay từ đầu trận chiến, tăng sức tấn công vật lý (P.ATK) và sức tấn công ma thuật (M.ATK) của bản thân lên mức độ vừa phải, nhưng với mỗi sát thương nhận vào, giảm &quot;Nuốt Linh Hồn&quot; mà con rắn độc ác đang nắm giữ đi 1.\n</Text>
  <Text Key="02442A7A_11169">Khi HP còn lại giảm dưới 30%, tăng mạnh M.ATK và thêm 20 &quot;Nuốt Linh Hồn&quot;.\n</Text>
  <Text Key="83EA923D_11170">Souleater Serpent</Text>
  <Text Key="D6BFA372_11171">Một linh hồn oán hận được hình thành từ sự tập hợp của những linh hồn đầy oán hận bị thu hút bởi ma thuật của tháp. Những bàn tay độc ác của nó vẫy gọi người sống và kéo họ xuống địa ngục.\n</Text>
  <Text Key="10C2852F_11172">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch và giảm M.DEF của chúng.\n</Text>
  <Text Key="103336D5_11173">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) lớn cho nhân vật kẻ địch gần nhất và đồng thời gây thêm sát thương ma thuật (M.DMG) trung bình cho ba nhân vật phía trước, đẩy lùi chúng.\n</Text>
  <Text Key="3B9574CC_11174">Gây sát thương vật lý (P.DMG) trung bình cho nhân vật kẻ địch xa nhất và kéo chúng ra phía trước, khiến chạng bị choáng.\n</Text>
  <Text Key="B7101501_11175">Mad Phantom</Text>
  <Text Key="020F19E9_11176">Một làn sương ngấm đẫm ma thuật của tháp, hiện thực hóa thành một sinh vật. Nó lan truyền sự oán hận và nhắm vào các nhà mạo hiểm bằng những bản sao của mình.\n</Text>
  <Text Key="4F60C5AD_11177">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch. Nếu kẻ địch đang trong trạng thái nguyền rủa, sát thương tăng lên. Nếu chúng đang trong trạng thái nguyền rủa, sát thương tăng thêm nữa.\n</Text>
  <Text Key="0FBAEF03_11178">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) trung bình cho tất cả kẻ địch. Nếu kẻ địch đang trong trạng thái nguyền rủa, chúng sẽ bị áp đặt trạng thái nguyền rủa. Ngoài ra, nếu HP của Mist Seeker dưới 80%, nó sẽ giảm mạnh sức tấn công vật lý và ma thuật trong một thời gian ngắn.\n</Text>
  <Text Key="E925A638_11179">Triệu hồi bản sao và đẩy lùi tất cả kẻ địch khi được triệu hồi.\n</Text>
  <Text Key="999C453D_11180">Các bản sao gây sát thương vật lý (P.DMG) trung bình cho tất cả kẻ địch và nguyền rủa chúng.\n</Text>
  <Text Key="8017DF78_11181">Khi HP của các bản sao giảm dưới 30%, nó hồi 1000 TP cho nhân vật đồng minh có M.ATK cao nhất.\n</Text>
  <Text Key="0E7A5168_11182">Khi HP của Mist Seeker giảm dưới 80%, những đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và cuồng nộ hơn.\n</Text>
  <Text Key="11596EB8_11183">Mist Seeker</Text>
  <Text Key="AE1C0AD0_11184">Một bông hoa khổng lồ chết người nở rộ với chất độc dữ dội thông qua ma thuật của tháp. Chất độc của nó bóp méo mọi cảm giác và ăn mòn mọi sinh vật sống.\n</Text>
  <Text Key="EBE18821_11185">Gây sát thương vật lý (P.DMG) cho hai nhân vật phía trước. Nếu HP của nó dưới 80%, đồng thời áp đặt trạng thái Độc.\n</Text>
  <Text Key="976F6862_11186">UB: Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch và sát thương theo phần trăm cho nhân vật có trạng thái Độc. Sau đó, giảm mạnh sức tấn công vật lý (P.ATK) của kẻ địch và tăng mạnh sức tấn công vật lý (P.ATK) của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="B5B850EB_11187">Gây sát thương vật lý (P.DMG) trung bình cho tất cả kẻ địch và giảm P.DEF của chúng.\n</Text>
  <Text Key="CE2C5735_11188">Tăng sức tấn công vật lý (P.ATK) và TP của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="C8A9F0CF_11189">Khi HP còn lại giảm dưới 80%, những đòn tấn công của nó trở nên dữ dội và cuồng nộ hơn.\n</Text>
  <Text Key="940C64D2_11190">Trong khi chôn dưới đất, nó trở nên miễn nhiễm với sát thương và gây sát thương vật lý (P.DMG) trung bình cho tất cả kẻ địch, khiến chúng rơi vào trạng thái Độc kéo dài. Ngoài ra, nó áp đặt trạng thái Độc Nặng cho nhân vật đã trong trạng thái Độc. Sau khi trồi lên khỏi mặt đất, nó giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="7FE7A7FA_11191">Rafflesia Mandragora</Text>
  <Text Key="BA6BA28D_11192">Một con sói ma thuật hiện thực hóa ngọn lửa của thế giới quỷ qua ma thuật của tháp. Nó đợi cùng đối tác Bonnie trên vùng đất cháy rực.\n</Text>
  <Text Key="42B0DAAC_11193">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch và áp đặt trạng thái Cháy. Ngoài ra, nó hồi HP cho Bonnie.\n</Text>
  <Text Key="F4E0C241_11194">Triệu hồi Bonnie.\n</Text>
  <Text Key="A546062B_11195">Gây sát thương vật lý (P.DMG) trung bình cho tất cả kẻ địch và giảm tốc độ hành động của chúng. Ngoài ra, tăng mạnh sức tấn công vật lý (P.ATK) cho đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="CD210B9E_11196">Burnwolf</Text>
  <Text Key="5419AA03_11197">Một linh hồn hồi sinh lang thang tìm kiếm mana của sự sống, cầm một chiếc liềm lớn bao bọc bởi bản chất ma quỷ. Nó gặt linh hồn của người sống một cách vô tội vạ.\n</Text>
  <Text Key="86919797_11198">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) lớn cho khu vực phía trước và giảm mạnh P.ATK của chúng.\n</Text>
  <Text Key="413592A0_11199">Gây sát thương ma thuật (M.DMG) trung bình cho khu vực phía trước. Nó gây thêm sát thương ma thuật (M.DMG) cho kẻ địch đang thực hiện P.ATK và tiếp tục giảm tốc độ hành động của chúng.\n</Text>
