  <Text Key="A324DD3E_77150">Bạn bè đã dạy tôi rằng ngay cả tôi cũng đôi khi cần nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="64C49260_77151">Sau khi nghỉ xong, tôi cần giặt đồ, nấu ăn, và rồi dọn dẹp!</Text>
  <Text Key="8265535B_77152">Nghỉ một chút, rồi quay lại chụp ảnh! Cố lên! ♪</Text>
  <Text Key="BB2BAE2B_77153">Tôi có thể dọn dẹp trong khi nghỉ. Một việc, hai lợi ích!</Text>
  <Text Key="361CFE2A_77154">Đến lúc nghỉ rồi! ♪\nCần cho dạ dày nghỉ ngơi trước khi ăn bát cơm tiếp theo!</Text>
  <Text Key="EDDB6BA8_77155">Đến lúc nghỉ rồi! Nghỉ một chút, rồi tôi sẽ quay lại hành động! ♪</Text>
  <Text Key="EC7AE35F_77156">Khi cơ thể ấm áp, tôi khao khát dùng năng lượng đó trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="2905D481_77157">Cơ thể tôi trở nên mềm yếu, nên không thể dùng nó tốt được...</Text>
  <Text Key="2905D481_77158">Cơ thể tôi trở nên mềm yếu, nên không thể dùng nó tốt được...</Text>
  <Text Key="B7471870_77159">A... Tôi có thể cảm thấy cả cơ thể và tâm trí đang thư giãn...</Text>
  <Text Key="CA001D00_77160">Giờ đã ấm áp rồi, đến lúc đi học nhảy. ♪</Text>
  <Text Key="980BAE2B_77161">Những thành tích về sức mạnh không thành vấn đề... Nhưng tôi là một kẻ nhát gan trong chuyện tình cảm.</Text>
  <Text Key="DAF1B8A5_77162">Tôi cần giữ dáng, nhưng không thể ngừng ăn vặt!</Text>
  <Text Key="E2272166_77163">Tôi lo lắng về cách giữ dáng con gái!</Text>
  <Text Key="B80D2309_77164">Những nơi ấm áp như thế này làm tôi buồn ngủ... *ngáp*...</Text>
  <Text Key="94143B82_77165">Sao tôi ngứa thế?! À, là anh, anh Kishi-kun. Có chuyện gì?</Text>
  <Text Key="9610E243_77166">Bắt đầu một điều mới mẻ thật thú vị.\nChắc vì vậy mà dạo này tôi vui vẻ quá.</Text>
  <Text Key="D3F2C08B_77167">Anh cần gì không? Nếu không, thì trò chuyện một chút nhé? ♪</Text>
  <Text Key="DA8095E0_77168">Anh muốn tôi bắt chước cái gì đó cho anh?\nKhả năng của tôi không phải món đồ chơi vặt đâu nhé.</Text>
  <Text Key="2E839C21_77169">Chắc chắn phải có việc tôi có thể làm... Aha! Tôi sẽ dọn dẹp!</Text>
  <Text Key="7ED71119_77170">Thiếu gì đó... Có lẽ tôi sẽ nghĩ ra một Sigil of the Darkest Knight.</Text>
  <Text Key="D478F17A_77171">Đây là gì?\nDễ thương quá...\nTôi cũng muốn cho chị gái xem.</Text>
  <Text Key="1BEEF596_77172">Đây là gì? Dễ thương quáaaaa! Tôi phải kể với Shimamu về cái này!</Text>
  <Text Key="EFDBF0EF_77173">Khoan, cái gì. Đây có phải là nguồn thức ăn vô tận không?\nTôi lấy ở đâu được.</Text>
  <Text Key="E321969F_77174">Anh đang nhìn cái gì?\nTôi không cho anh lì xì đâu.</Text>
  <Text Key="BA2C7F01_77175">Anh không đọc được tôi đang viết gì à? Thôi nào! Đây là chữ ký của tôi!</Text>
  <Text Key="11B09692_77176">Tôi muốn tập trung vào tình yêu, không cần thế chấp gì cả!</Text>
  <Text Key="4C8EFC41_77177">Anh không thể làm việc gì\nvới dạ dày trống rỗng! Sức bền là tiền!</Text>
  <Text Key="50DC02DF_77178">Ăn gì không quan trọng bằng ăn cùng ai.</Text>
  <Text Key="2F85BFA9_77179">Gì? Chắc chắn anh không bị mắt tôi mê hoặc rồi chứ?</Text>
  <Text Key="739F2822_77180">Anh và tôi có thể vui vẻ làm bất cứ điều gì cùng nhau.</Text>
  <Text Key="A930C60C_77181">Tại sao... Tại sao chúng ta luôn kết thúc trong cảnh trắng tay?!</Text>
  <Text Key="54C26227_77182">Chúng ta không được lãng phí những món đồ vẫn còn dùng được. Ồ, như cái này đây.</Text>
  <Text Key="37870E6B_77183">Tôi đang cố nghĩ ra các hoạt động trường học mới. Anh có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="0C3B5EA1_77184">Anh muốn tập luyện? Tại sao không nói sớm hơn? Chúng ta sẽ lên đường ngay!</Text>
  <Text Key="CD98D6DD_77185">Nhớ đừng tập quá nhiều nhé? Không tốt cho anh đâu.</Text>
  <Text Key="C5CEDFA4_77186">Có lẽ do tập luyện, mà dạo này cơn thèm ăn của tôi không kiểm soát được.</Text>
  <Text Key="8ABDA973_77187">Phần thưởng cho việc di chuyển cái cây đổ là một khoản tiền bất ngờ.\nTôi nên chia sẻ với cô Saren trước khi quên.</Text>
  <Text Key="780482D0_77188">Anh không thể mua được sức khỏe, nhưng có thể mua được đồ tập luyện tốt nhất!</Text>
  <Text Key="3D71AEAE_77189">Để tạo ra bản sao và sự mô phỏng, tôi cần nguồn năng lượng.</Text>
  <Text Key="67978720_77190">Tôi đã thay thế một cư dân bằng một bản sao.\n...Chỉ đùa thôi.</Text>
  <Text Key="F7D6614D_77191">Làm việc quá sức không tốt đâu.\nĐi qua đây để tôi cho đầu anh tựa lên đùi tôi.</Text>
  <Text Key="306EE79C_77192">Tập thể dục là cách tốt nhất để giữ sức khỏe và tiếp tục làm việc!</Text>
  <Text Key="8BB5B0B8_77193">Phải đảm bảo cơ thể sẵn sàng cho mọi tình huống! Ăn một bữa no nê xây dựng sức bền!</Text>
  <Text Key="A0851FDA_77194">Ánh sáng an ủi biết bao... Giống như lòng tốt trong trái tim một vị anh hùng thực sự!</Text>
  <Text Key="70E8B06B_77195">Hãy đến gặp tôi nếu anh lúc nào cảm thấy buồn bã!</Text>
  <Text Key="802213CC_77196">Anh không cười vì cảm thấy tuyệt vời. Anh cảm thấy tuyệt vời vì đang cười!</Text>
  <Text Key="FDAC5A72_77197">Chỉ cần nhớ. Tôi sẽ luôn, luôn ở bên anh.</Text>
  <Text Key="A82C6A6A_77198">Này, tôi chán quá! Cho tôi sự chú ý đi! Đấm nhau đi!</Text>
  <Text Key="25E7C231_77199">Này. Anh rảnh, phải không? Cần tôi đi chơi với anh không?</Text>
