  <Text Key="E3BBF480_34400">...Sadist-san?</Text>
  <Text Key="FA864952_34401">Sadist-saan?</Text>
  <Text Key="BBE7703A_34402">......*thở dốc*...! K-Kuuka, ngay lúc này, Sadist-san đang phớt lờ chúng ta...!</Text>
  <Text Key="960F3106_34403">Vậy, cô vẫn sẽ phớt lờ chúng ta ngay cả khi chúng ta khóc, bám theo và van xin như thế này sao?! Tính cách thật là xoắn xuýt...! Chính xác như mong đợi từ Sadist-san!! *hụt hẫng*...</Text>
  <Text Key="6B0138B1_34404">Tôi không hiểu tại sao cô lại vui vẻ thế... nhưng tôi không nghĩ là anh ấy đang phớt lờ chúng ta. Tôi tin rằng chúng ta đơn giản là không được công nhận...</Text>
  <Text Key="3146EB0F_34405">Hả...? Không được công nhận, cô nói ấy ư...</Text>
  <Text Key="9BE1F157_34406">Với mấy đứa trẻ, dường như chúng không thể nhìn thấy chúng ta. Không chỉ vậy, chúng thậm chí còn không nghe thấy chúng ta.</Text>
  <Text Key="2373BB06_34407">Gì cơ!? Không thể nào...! Kuuka và bố Skull... trở nên trong suốt, và thậm chí còn không được công nhận...</Text>
  <Text Key="5DC69244_34408">Hừm... Điều đó gần giống như... là ma, phải không?</Text>
  <Text Key="1802C727_34409">Không phải "giống như". Có lẽ chúng ta chính là vậy. Là ma, cho chính xác.</Text>
  <Text Key="DFB485A0_34410">Gì... gì cơ!?</Text>
  <Text Key="7E272625_34411">K-Khoan đã! Vậy, Kuuka và bố Skull... đã chết rồi sao!?</Text>
  <Text Key="1DD634FE_34412">Bình tĩnh! Không tệ đến thế đâu. Tôi có thể nói thế vì tôi đã chết một lần rồi.</Text>
  <Text Key="A8395B21_34413">Theo những gì tôi thấy, cả cô và tôi dường như vẫn còn kết nối giữa cơ thể và linh hồn.</Text>
  <Text Key="356DD16A_34414">Đ-Điều đó có nghĩa... là có nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="0DDDD592_34415">Nó thường được gọi là "xuất thần". Khi cô va vào cửa lúc nãy, linh hồn cô có thể đã nhảy ra khỏi cơ thể.</Text>
  <Text Key="9F07EFD8_34416">Thở phào~ May quá là chúng ta không chết... Nhưng xuất thần, ý cô là... loại xuất thần đó...</Text>
  <Text Key="1696DED2_34417">...Ôi, Shinobu-san và mọi người nghiêm túc với quyết tâm của họ thế... Họ chắc đã hiểu nhầm rằng Kuuka và bố Skull bị ma tấn công...</Text>
  <Text Key="F45B35AB_34418">Thật xấu hổ khi nghĩ rằng tất cả đều vì tôi nhượng bị cám dỗ của trói buộc và vướng vào chính mình...</Text>
  <Text Key="2A8D93EB_34419">Đừng nói thế... Ngay cả tôi cũng thấy tội lỗi vì đã khiến con gái mình có vẻ mặt như vậy vì mục đích của một kẻ may mắn dâm dục...</Text>
  <Text Key="FCE736C4_34420">C-Chúng ta nên vội vàng trở về cơ thể...! Chúng ta cần giải thích với Shinobu-san và mọi người...</Text>
  <Text Key="C037139B_34421">Đúng. Và chúng ta phải vội về; nếu không, chúng ta có thể thực sự chết.</Text>
  <Text Key="B362894E_34422">Hả? Chết!? Không chỉ là xuất thần thôi sao?</Text>
  <Text Key="D2C0C85E_34423">Khi linh hồn tách khỏi cơ thể quá lâu, kết nối giữa chúng có thể bị đứt. Nếu điều đó xảy ra, chúng ta sẽ trở thành ma thật sự.</Text>
  <Text Key="26A935F1_34424">Eek! Tôi không muốn thế! Hãy nhanh trở về cơ thể!</Text>
  <Text Key="2C4C77C4_34425">Kuuka và bố Skull được cho là đã rơi vào trạng thái chết tạm thời sau khi bị ác linh tấn công. Nhưng trên thực tế, họ đã trải qua một trạng thái xuất thần vì những lý do vô lý.</Text>
  <Text Key="6E40B61D_34426">Và vì vậy, cuộc đấu tranh tuyệt vọng của họ để trở về với {playername} và những người khác, những người vẫn còn hiểu lầm, đã bắt đầu...</Text>
  <Text Key="43CD8EAD_34427">Gần Chết Lần Đầu♡ ~Phiên Bản Trở Thành Linh Hồn~</Text>
  <Text Key="B2ADCDD3_34428">Tập 3 (Hậu Trường)</Text>
  <Text Key="AFB8611E_34429">Gặp khó khăn trong việc trở về cơ thể nguyên bản, Kuuka và bố Skull hoạt động theo ham muốn của mình. Được tiết lộ rằng tất cả các náo động tâm linh mà {playername} và những người khác gặp phải đều do hai người gây ra. Mặc dù họ gần đạt được sự cứu rỗi thông qua trừ tà của Shinobu, họ sống lại với những sự gắn bó trần thế.</Text>
  <Text Key="DD440D85_34430">Hai cá nhân khá khó ưa, Kuuka và bố Skull, đã trải qua hiện tượng ngoài cơ thể.</Text>
  <Text Key="4BEAF5F3_34431">Trong khi {playername} và những người khác điên cuồng tìm kiếm ác linh để cứu họ, họ đang làm gì...?</Text>
  <Text Key="43A3225D_34432">...Ơ, bố Skull-san...</Text>
  <Text Key="FD682A38_34433">Sao, cô gái trói buộc?</Text>
  <Text Key="C9F034B1_34434">K-Không gọi tôi bằng biệt danh khủng khiếp như thế...! Kuuka chỉ muốn biết cách trả linh hồn này về cơ thể vật lý...</Text>
  <Text Key="5BBFE628_34435">⁇ À, đúng rồi ⁇</Text>
  <Text Key="B5FBD872_34436">Tôi không biết!</Text>
  <Text Key="710D2668_34437">Gì cơ!? Một chuyên gia tâm linh như cô không thể dùng kỹ năng của mình để đưa chúng ta về sao?</Text>
  <Text Key="527FAA31_34438">Ừ, sẽ dễ như ăn kẹo nếu tôi có cơ thể. Nhưng vì tôi đang ở dạng linh hồn, tôi không thể dùng kỹ năng.</Text>
  <Text Key="2D52F4FC_34439">Không thể nào... Vậy chúng ta sẽ làm gì đây?</Text>
  <Text Key="E747478D_34440">Làm gì? Cô nói tôi! Tôi cũng đang gặp rắc rối, nên tôi mới suy nghĩ theo cách này!</Text>
  <Text Key="9FC0CB2D_34441">Ngắm gái bãi biển, hửm...?</Text>
  <Text Key="3A3D89A6_34442">Có sao? Đó là cách hoàn hảo để thống nhất tinh thần! Nhìn kia...!</Text>
  <Text Key="89647334_34443">Gyaru! Các mỹ nhân quyến rũ! Chúng chứa đựng mọi chân lý của thế giới này!</Text>
  <Text Key="C6D85DBB_34444">À, tôi nghĩ đó là một trong những bạn của Sadist-san...</Text>
  <Text Key="FEB1808E_34445">Lại là mẫu hình quen thuộc rồi!</Text>
  <Text Key="730CF4C9_34446">Tch! Mồm méo. Cậu lúc nào cũng có các mỹ nhân xinh đẹp gọi là được...</Text>
  <Text Key="A0AAA6DF_34447">*Nhìn chằm chằm...*</Text>
  <Text Key="FADA607F_34448">B-Bố Skull?</Text>
  <Text Key="8C16B12B_34449">Ha! Chết tiệt. Tôi vô tình bị bắt gặp khi liếc nhìn.</Text>
