  <Text Key="C4A615F5_164150">Và đây là kết quả từ công việc của cậu</Text>
  <Text Key="E7293160_164151">Với nguyên liệu mà Sheffy-chan đã mang về...</Text>
  <Text Key="B5ABD14C_164152">Hãy làm một món osechi ngon miệng!</Text>
  <Text Key="494DD837_164153">Nhiệm vụ cuối cùng của chúng ta là ăn những món osechi ngon lành dịp Tết mới với mọi người!</Text>
  <Text Key="A3156214_164154">Đó chỉ là trùng hợp thôi.</Text>
  <Text Key="A484EE67_164155">Nén nước mắt lại, Sheffy đứng dậy, xác định được nơi ẩn náu của người đàn ông, và chiến đấu cùng Ruka và Illya. Cô vật lộn với những con quái vật đã có được sức mạnh từ bùa may mắn, nhưng sau khi chiến thắng với sự giúp đỡ của những người bạn cải trang, cô trở về với đồng đội mang theo nguyên liệu.</Text>
  <Text Key="C64A7455_164156">Hy Vọng Cho Năm Mới</Text>
  <Text Key="F425467E_164157">Với tất cả thành viên và nguyên liệu đã tập trung, công tác chuẩn bị cho bữa tiệc Tết của Gourmet Guild đang tiến triển ổn định, cho đến khi... CÔ ẤY xuất hiện.</Text>
  <Text Key="69D8ADD4_164158">Được rồi, được rồi. Kyaru-chan, cậu đi mở cửa được chứ?</Text>
  <Text Key="445FE036_164159">Thôi được. Ai vậy nhỉ... Ơ.</Text>
  <Text Key="0B08C49A_164160">Xin chào. Tôi đến từ Hiệp hội Quản lý Guild. Tôi vừa nghe cô nói "Ơ" phải không?</Text>
  <Text Key="B337D15F_164161">Thật bất ngờ, là phu nhân Karin.</Text>
  <Text Key="D9FD4F55_164162">Chào mừng, tiểu thư Karin. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="6D07702C_164163">Lại chuyện gì nữa? Đừng nói là lại một yêu cầu phiền phức...</Text>
  <Text Key="BACD47A4_164164">Không phải thế. Lần này... Tôi mang đến một bức thư cảm ơn dành cho mọi người ở Gourmet Guild!</Text>
  <Text Key="536877AE_164165">Dành cho chúng tôi, cô nói? Đó sẽ là vinh dự!</Text>
  <Text Key="C022E1C0_164166">Vậy, họ cảm ơn vì điều gì?</Text>
  <Text Key="A37DA979_164167">Đó là lời cảm ơn vì đã giải quyết vụ trộm món ăn bùa may mắn hôm trước! Ruka và Illya đã báo cáo chiến công của các cậu cho tôi.</Text>
  <Text Key="7C1EB8FA_164168">Tất cả là nhờ Chúa và phu nhân Sheffy.</Text>
  <Text Key="F7B27067_164169">Để tôi xem... Theo báo cáo, nó chỉ đơn giản ghi là cảm ơn tất cả mọi người ở Gourmet Guild...</Text>
  <Text Key="6A293D28_164170">H-H-Họ nghĩ gì thế...?</Text>
  <Text Key="EC5ADD3C_164171">Vâng... Tôi cũng tự hỏi...</Text>
  <Text Key="35823B39_164172">...Tôi hoàn toàn không hiểu họ đang nói về chuyện gì.</Text>
  <Text Key="DC9C8CB7_164173">Sao vậy, mọi người?</Text>
  <Text Key="90D09015_164174">Đừng bận tâm về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="1AAEFD94_164175">*thở dài* Hiểu rồi. Vậy, ngoài bức thư cảm ơn, chúng ta còn nhận được nhiều lời tri ân từ các nạn nhân của sự cố này.</Text>
  <Text Key="FF079BB3_164176">Được rồi, thực sự. Tôi chỉ làm điều đương nhiên thôi.</Text>
  <Text Key="E9A4C5F4_164177">Tôi nghĩ cô sẽ nói thế, nên quà cảm ơn đã được Hiệp hội Quản lý Guild lo liệu.</Text>
  <Text Key="B27DEDC9_164178">Thật sự, đó là lý do tại sao tôi nói các cậu có thể thật sự...</Text>
  <Text Key="9F4D1478_164179">Do đó, chúng tôi muốn mời tất cả mọi người ở Gourmet Guild làm khách danh dự đến bữa tiệc Tết và buổi lễ trao giải tiếp theo của Hiệp hội Quản lý Guild!</Text>
  <Text Key="F21176DB_164180">Chúng tôi đã chuẩn bị rất nhiều đồ ăn nhờ những món quà đó, nên hãy đến và tham gia cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="46BCDF2A_164181">Một bữa tiệc? Nghe hay quá!</Text>
  <Text Key="E3B8EA66_164182">Nghe như một thời gian tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="D13931F8_164183">Này. Cậu quên rằng chúng ta đã chuẩn bị cho bữa tiệc Tết riêng của mình với osechi mà chúng ta làm rồi à?</Text>
  <Text Key="89E62867_164184">Trong trường hợp đó, hãy mang osechi Tết của chúng ta đến để chia sẻ và ăn cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="1DE43704_164185">Đó! Ý tưởng đó hay quá! Một ý tưởng được suy nghĩ kỹ, Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="9BA2A37E_164186">Thật vậy, một ý tưởng xuất sắc.</Text>
  <Text Key="38410991_164187">Được rồi, nếu tất cả mọi người nói thế... Cậu ổn với điều đó chứ, Karin?</Text>
  <Text Key="66B101BD_164188">Vâng, đừng lo. Hehe, tôi nghĩ đó là một ý tưởng rất phù hợp với phong cách Gourmet.</Text>
  <Text Key="AD94C8C0_164189">Cô ấy nói rồi đấy, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="05C57E18_164190">Một ý tưởng rất phù hợp với phong cách của phu nhân Sheffy, tức là vậy.</Text>
  <Text Key="39CDD416_164191">Thật tuyệt phải không?</Text>
  <Text Key="AB5AA2C1_164192">Tôi sẽ thông báo địa điểm chính xác. Giờ thì xin lỗi, tôi vẫn còn bận ngay cả vào thời điểm này trong năm. Chúc mọi người một năm mới tốt lành.</Text>
  <Text Key="8A7FAFF6_164193">Chúc bạn cả một năm mới vui vẻ, Karin.</Text>
  <Text Key="EAFEF66F_164194">Giờ đã quyết định, hãy cố gắng hết sức với việc nấu nướng! Hãy giúp đỡ, {playername}. Hãy biến năm mới này thành năm tốt nhất chưa từng có!</Text>
  <Text Key="AFC9EA21_164195">Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức để lo liệu nhiệm vụ của Chúa.</Text>
  <Text Key="78183C51_164196">Được rồi, chỉ cần đừng ép bản thân quá. Tôi đoán là nói với cậu điều đó cũng vô ích thôi, {playername}.</Text>
  <Text Key="0CA3F00A_164197">Tôi chắc chắn cậu ấy sẽ ổn. Mọi người đều ở đây mà.</Text>
  <Text Key="2EF3881F_164198">Cảm ơn vì năm vừa qua. Tôi mong được làm việc với mọi người một lần nữa vào năm sau.</Text>
  <Text Key="2D89EE33_164199">Tôi rất mong chờ bữa tiệc Tết! Tôi tự hỏi sẽ có loại đồ ăn nào đang chờ đón chúng ta!</Text>
