  <Text Key="1D73AC99_111500">L-Làm sao có thể...?</Text>
  <Text Key="04D28419_111501">Tôi tưởng tắm chân đã đủ hào phóng rồi, nhưng... Tôi không ngờ lại được tận hưởng mọi thứ ở cơ sở onsen nổi tiếng này mà không phải trả tiền... Đây là vận may tối thượng!</Text>
  <Text Key="27234CD7_111502">Hehe... Đã đến nước này, với tư cách là một otaku khỏe mạnh, tôi sẽ tận hưởng hết những lợi ích này cho thỏa thích. Trong khi giấu việc mình là người lớn, nhé...!</Text>
  <Text Key="6EC99275_111503">Vì vậy, trong khi giấu kín các sự kiện xung quanh việc đổi cơ thể của cô ấy, Sono quyết định tận hưởng một liệu pháp toàn diện cùng hai người phụ nữ lớn tuổi khác.</Text>
  <Text Key="C6E5D676_111504">N-Này, tôi không phiền nếu bạn gọi món đó, nhưng... Dressing không dầu không muối cho rau hữu cơ này... nó không có vị sao?</Text>
  <Text Key="7B0526D0_111505">Cậu không hiểu, phải không Yukari-cchi...? Vị không cần thiết với những thứ như thế. Đây là rau hữu cơ thật sự được trồng từ đất. Vị đắng của chúng có lợi nhất cho cậu...</Text>
  <Text Key="365520C0_111506">Cái này... cảm giác... ngạc nhiên là tốt... À, nhưng... làm ơn... dừng lại... đừng chạm vào tai tôi... Ahahaha...!</Text>
  <Text Key="B7A23139_111507">Tai cậu nhạy cảm... Ruka-chan, cậu là trẻ con sao?! Nếu cậu nghiêm túc về thoát dịch bạch huyết, cậu nên luôn massage tai. Àh... những chất thải cuộc sống tạo ra... cũng sẽ trôi đi theo...</Text>
  <Text Key="FA5A222B_111508">Để xem, tiếp theo là massage. Tôi nghe nói massage ở đây nổi tiếng là tinh tế đến mức có thể khiến bạn mất trí...♪</Text>
  <Text Key="5D6FF010_111509">...Này, Sono-cchi. Tại sao mắt cậu sáng như vậy? Có điều gì về bản thân cậu không muốn tiết lộ không?</Text>
  <Text Key="D88B2174_111510">K-Không phải vậy. Quan trọng hơn, bắt đầu thôi♪</Text>
  <Text Key="9CF91606_111511">Còn về người massage...</Text>
  <Text Key="68325E6E_111512">Tôi sẽ massage cho các bạn!</Text>
  <Text Key="EA470918_111513">...Ối!?</Text>
  <Text Key="A0CDCAA2_111514">...Cậu chịu được không? Đây là khóa MEGA MAX cậu đã yêu cầu.</Text>
  <Text Key="E89ABD96_111515">T-Tôi ổn. Cơn đau này cảm giác tốt... Gyo!?</Text>
  <Text Key="BB559895_111516">C-Cái này...! Cô ấy bấm huyệt đạo với độ chính xác không ai sánh bằng... Hay nói đúng hơn, cứ như đang bị đâm! Nếu phải so sánh kỹ thuật của cô ấy với thứ gì, cô ấy giống như một máy khâu...!</Text>
  <Text Key="34B9D05C_111517">Cơ quadratus femoris đã được kích hoạt!</Text>
  <Text Key="7340A851_111518">ÁÁÁÁÁ! Huyệt đạo trên mông tôi... đang tác dụng...</Text>
  <Text Key="F17DF44A_111519">T-Tiếng gì vậy!? ...Xin lỗi nếu tôi quay lại chủ đề này, nhưng phản ứng của cậu đó. Cậu thực sự là trẻ con...?</Text>
  <Text Key="A8A08439_111520">Tệ rồi... Cảm giác quá tốt... Tiếng nói trong trái tim tôi đang thốt ra... Ugh, nhưng tôi không muốn giảm cường độ massage ngay cả khi chết...!</Text>
  <Text Key="815306F0_111521">Đã đến nước này, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc dùng CÁI ĐÓ... Chế độ tối thượng mà tôi chỉ có thể dùng khoảng một lần mỗi phút mỗi ngày trước khi cảm giác kiệt sức và cảm giác "mình đang làm gì" ập đến khi tôi tỉnh lại...!</Text>
  <Text Key="4988DE47_111522">[Chế độ Trẻ con] ...Bật!</Text>
  <Text Key="0300D01E_111523">Ehehe~ Sono đúng là trẻ con như cô ấy nói~ Chỉ là cọ nhẹ thôi mà cô ấy đã kêu những âm thanh kỳ quái~! Puu☆</Text>
  <Text Key="BED5B70E_111524">Thấy chưa? Cô ấy chỉ là một đứa trẻ dễ thương. Ruka-san, đừng nói những điều kỳ quái như vậy. Đúng không? Puu☆</Text>
  <Text Key="F635EB4B_111525">Ừ-Ừ, chắc chắn rồi, tôi thấy cô ấy thực sự là trẻ con. Tuy nhiên.........Puu?</Text>
  <Text Key="6F161629_111526">Ừ♪ Chị Ruka, cùng làm nhé? Ở đây và... Puu~</Text>
  <Text Key="B7FED22A_111527">Cơ tensor fasciae latae đã được kích hoạt!</Text>
  <Text Key="58579DAB_111528">...NGGGGHHHHH!</Text>
  <Text Key="673C2F3D_111529">S-Sono-...cchi?</Text>
  <Text Key="35CA7973_111530">Nó đến rồi... nó đến rồi...! K-Không chịu nổi... Tôi đã sống lại~~~!Tôi đã... sống lại...... Haaah!?</Text>
  <Text Key="89ED8265_111531">...Tôi biết cậu đang giấu điều gì. Sono... Cậu không phải trẻ con! Bản chất thật sự của cậu là...</Text>
  <Text Key="9C7CC2D3_111532">K-Khốn kiếp... Tôi lỡ mồm. Nếu bị phát hiện ra bên trong tôi là một người phụ nữ trưởng thành──</Text>
  <Text Key="C060DBAB_111533">"Ông già!" "Là ông già, đúng không?"</Text>
  <Text Key="31F0BFA7_111534">............hm?</Text>
  <Text Key="55A46C33_111535">Bởi vì, cậu biết đấy, một đứa trẻ nói rằng mình sẽ "sống lại" như vậy...? Nói rằng cơn đau cảm giác tốt thay vì đau? Để bắt đầu, ai lại chọn cường độ Mega Max!?</Text>
  <Text Key="9AE927BB_111536">Và trên hết, nếu không phải là tất cả... con gái không kêu như vậy. Người bên trong Sono-cchi chắc chắn là... một ông già, đúng không?!</Text>
  <Text Key="831D1522_111537">Ừ. Điều đó cũng giải thích tại sao cậu lại cởi mở như vậy dù là trẻ con. Sono, thừa nhận đi. Cậu thực sự... là một ông già, đúng không!?</Text>
  <Text Key="2D9C5130_111538">.........Hmmm. K-không, sự thật chưa bị lộ, nên tất cả đều tốt đẹp khi kết thúc, ha...</Text>
  <Text Key="C034197F_111539">............Và ông già.</Text>
  <Text Key="8B2831BC_111540">...Không, đó là một cách mô tả rất chính xác.</Text>
  <Text Key="8FF6437B_111541">...Sono không thể không cảm thấy một cảm giác thỏa mãn bí ẩn khi được mô tả là một ông già ở trạng thái tự nhiên của cô ấy.</Text>
  <Text Key="578E6EF0_111542">Yukari Ruka Sono</Text>
  <Text Key="B4E0E4C3_111543">Yukari Ruka</Text>
  <Text Key="EC15D9D9_111544">Người massage</Text>
  <Text Key="EE56AF29_111545">Sono giấu việc bên trong cô ấy là người lớn và tận hưởng các khu nghỉ dưỡng suối nước nóng. Nhưng vì cô ấy là một otaku khỏe mạnh, cô ấy phản ứng dữ dội với massage, và Yukari cùng Ruka nghi ngờ cô ấy là một "chú" bên ngoài.</Text>
  <Text Key="FC565D96_111546">Whoooooaaa!</Text>
  <Text Key="7E86C082_111547">*siết chặt*...</Text>
  <Text Key="F69ECBE5_111548">Cái này... tệ rồi...</Text>
  <Text Key="EF2AB0C2_111549">Gourmets vs Ba Công Chúa Quỷ</Text>
