  <Text Key="ED524B6C_141700">Sau nhiều lần thử nghiệm và thất bại, Inori và {playername} đã có một buổi họp kế hoạch trong một con hẻm.</Text>
  <Text Key="640DAD36_141701">Ái chà, sao chuyện gì cũng không suôn sẻ vậy? Lẽ ra chúng ta phải làm được dễ dàng, giống như khi đối phó với Casino King, phải không? Onii-san, anh cũng nghĩ vậy chứ?</Text>
  <Text Key="8EABC791_141702">...Này, Onii-san? Sao anh đột nhiên im lặng thế? Em đang tự hỏi anh đi đâu rồi!</Text>
  <Text Key="3AE0A164_141703">Chỉ là... khi chúng ta mặc bộ đồ này, sự hiện diện của chúng ta biến mất! Vì vậy em muốn anh phản hồi, để cho người ta biết sự hiện diện của anh! À, em hiểu rồi. Nếu chúng ta không khẳng định bản thân, chúng ta sẽ không bị phát hiện, đúng không?</Text>
  <Text Key="2FD0E7F1_141704">Hừm... bạn biết không, có thể là khao khát muốn thu thập thông tin của em quá mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="02FDDCA2_141705">Em có thể đã quá hăng hái. Giữ một chút khoảng cách, và quan sát thay vì xông thẳng vào... Hả? Ô, Onii-san, có người đến đây rồi! Trốn!</Text>
  <Text Key="D5D6B0B9_141706">Hừm hừm hừm ♪ Ô, bạn biết không, hoa là thứ tuyệt vời đấy. Hehehe...</Text>
  <Text Key="E695B5ED_141707">Chẳng phải... một trong những tay sai của chúng ta sao? Có vẻ tâm trạng khá tốt, hả? Hay nên nói là... hehe.</Text>
  <Text Key="569A6D6E_141708">Onii-san, anh thấy chưa? Tay kia có hoa với hắn! Xã hội đen và... hehe... hoa? Giống truyện cổ tích quá!</Text>
  <Text Key="B4EC4DB4_141709">Thông tin thú vị đây. Nhìn vậy có cảm giác còn nhiều điều để khám phá. Đi theo hắn đi, Onii-san!</Text>
  <Text Key="846C9507_141710">Ừm, có vẻ cô ấy vẫn ổn. Được rồi, bình tĩnh lại trước khi chúng ta... *hít vào, thở ra*... *hít vào, thở ra*...</Text>
  <Text Key="019AAEBE_141711">Hả? Tay kia suốt thời gian qua làm gì vậy? Hắn đang trốn sau cái cây kia... Thôi, chúng ta cũng đang trốn, nên cũng thế thôi.</Text>
  <Text Key="C36E62C1_141712">*Hít vào, thở ra*... *Hít vào*... À! Cô ấy đến rồi!</Text>
  <Text Key="25504CD6_141713">Hừm-hừm-hừm ♪ Chúng ta đến rồi! Hắn... chưa đến, ta thấy vậy. Thật muốn gặp hắn sớm thôi...</Text>
  <Text Key="7FF1E0FB_141714">Có người khác vừa đến... Họ có vẻ hơi bồn chồn, như đang chờ ai đó...</Text>
  <Text Key="CE71D3AA_141715">...Hả, chờ? Và xô hoa...</Text>
  <Text Key="050C0984_141716">Có phải hẹn hò không?</Text>
  <Text Key="CB64737E_141717">Hẹn-?! Onii-san! Anh nói vô tư thế? Chọn lời cẩn thận hơn đi! Thật sự...</Text>
  <Text Key="0EC788EA_141718">Nhưng, sao hắn vẫn trốn như vậy? Lúc này, phải chui ra ngay chứ? Onii-san, chúng ta đến gần hơn một chút.</Text>
  <Text Key="3BE39A6A_141719">Được rồi, đi thôi. Ô, chờ đã. Có lẽ mang hoa theo hơi sến súa quá...?</Text>
  <Text Key="D37D68EA_141720">Thôi, không sao. Từ lâu chưa gặp, và đây là bình thường. Không sao, không sao... Không, không, một tên xã hội đen với hoa...</Text>
  <Text Key="85D476CD_141721">Thôi nào...! Hắn đã đi hết đường đến đây rồi, lại mất bình tĩnh? Ghê tởm! Mà còn dám gọi mình là xã hội đen!?</Text>
  <Text Key="DC659CEB_141722">Thì thầm vào tai Inori.</Text>
  <Text Key="1CCCD91D_141723">Gì, gì... Có lẽ nếu thêm một cú đẩy nữa, hắn sẽ chui ra?</Text>
  <Text Key="CF17E4C7_141724">Một cú đẩy? Thuận tiện thế, chuyện đó không tự nhiên xảy ra.</Text>
  <Text Key="7C2981B9_141725">Gì, gì... Có lẽ với chúng ta đang xem, ta có thể âm thầm cổ vũ hắn?</Text>
  <Text Key="502B5BE5_141726">Ừm, hắn chưa phát hiện chúng ta... Chắc là không còn lựa chọn nào khác. Đây chắc là bổn phận của một tên đầu đảng lớn...</Text>
  <Text Key="CBC5AD88_141727">Một tên xã hội đen cần can đảm! Ai mà sợ chuyện tình cảm của chính mình... tránh đường cho tao! Hyah!</Text>
  <Text Key="0086BDF8_141728">Dwaaah!</Text>
  <Text Key="27A26E7D_141729">Ô! Mày đến muộn!</Text>
  <Text Key="FECBC559_141730">Ái! Cái... cái gì vừa rồi?</Text>
  <Text Key="9E63E397_141731">Hả? Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="7D876B7A_141732">À, không, không có gì. Quan trọng hơn, xin lỗi vì đến muộn... Đây, ừm, một món quà nhỏ.</Text>
  <Text Key="234FBE9F_141733">Ồ...! Hoa đẹp quá! Cảm ơn, em rất vui!</Text>
  <Text Key="C41B7690_141734">Ừ, được rồi. Nếu mày thích thì tốt. Hehe...</Text>
  <Text Key="D1B33001_141735">Thật sự, chúng ta đang gây nhiều ồn ào. Chẳng thể có một cuộc họp đàng hoàng... Nếu không có chúng ta, biết chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="2ACFD41C_141736">Nhưng anh có vẻ thư giãn rồi.</Text>
  <Text Key="BC777A58_141737">Ha... hả? T-t-t-t-t-t-t-thế không phải! Hoàn toàn không phải!</Text>
  <Text Key="19B89108_141738">Em chỉ không muốn thấy tên xã hội đen trong tình thế thảm hại! Hơn nữa, cô gái kia đang chờ... Dù sao thì, đúng là vậy!</Text>
  <Text Key="3CF69FC1_141739">Và hơn nữa, anh quên mục tiêu ban đầu rồi sao? Chúng ta được bảo là phải quan sát kín đáo, nhưng chúng ta... ừ, vỏ bọc hoàn toàn bị lộ rồi.</Text>
  <Text Key="632C45F5_141740">Về mặt một tên đầu đảng xã hội đen, em thành công rồi, nhưng... về phần đào tạo thu thập thông tin, đây là thất bại hoàn toàn. Ugh...</Text>
  <Text Key="5570FB3E_141741">...Ừm, than vãn cũng chẳng có ích gì. Hôm nay là hôm nay, ngày mai là ngày mai. Khi ngày mai đến, một luồng gió khác sẽ thổi!</Text>
  <Text Key="31A5156A_141742">Boss, chờ đấy...! Anh chắc chắn sẽ tìm được điểm yếu của mày và hạ gục mày!</Text>
  <Text Key="097B7B8B_141743">Sự phục hưng vĩ đại của vị đạo trộm huyền thoại. Với quyết tâm mới mẻ để đạt được kho báu họ tìm kiếm, Inori tiếp tục tiến lên.</Text>
  <Text Key="6639AE5F_141744">Việc đào tạo liên tục để mài giũa kỹ năng trở thành một đạo trộm vĩ đại đã khiến Inori và {playername} tìm đến sự giúp đỡ của Ayumi. Inori, người đã học được tầm quan trọng của việc cảm nhận sự hiện diện, giờ đây đã thành thạo trong việc thậm chí định vị được một Ayumi ẩn náu trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="3BA9E2A5_141745">Để nâng cao kỹ năng trộm cắp và đánh cắp thông tin, Inori và {playername} tiếp tục đào tạo. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B85E99CD_141746">Ugh, chuyện này kỳ quặc quá! Kỳ quặc thật sự! Tại sao chuyện này lại không suôn sẻ?</Text>
  <Text Key="806A775A_141747">Chỉ mới lúc trước, ngay cả các thành viên cấp thấp của chúng ta cũng phát hiện ra việc chúng ta đang làm... Ái chà!</Text>
  <Text Key="CA6B1FAD_141748">Có lẽ anh đang thu hút quá nhiều sự chú ý?</Text>
  <Text Key="FA1C17EB_141749">Ugh...! K-không... không thể... không đâu, em nghĩ vậy.</Text>
