  <Text Key="4BF2D6A6_110300">Trong khi──\nKokkoro và Quria đang sử dụng phản ứng của một vật phẩm ma thuật\nđể tìm kiếm {playername} đã bị tách ra.</Text>
  <Text Key="A10D94B9_110301">Hừm... Lần này những người phụ nữ mới quen là... có lẽ là ba người.\nTuy nhiên, họ sớm đã chia tay, và sau đó,\ncó khả năng họ đã gặp phải quái vật hay thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="3E311F55_110302">Vật phẩm ma thuật của Kokkoro-san thật tuyệt vời.\nHiểu chính xác đến mức anh trai đã gặp ai...</Text>
  <Text Key="450415A7_110303">À, không. Có vẻ khoảng cách khá xa,\nnên độ chính xác của nó cũng chỉ bằng cách dự báo thời tiết\nbằng cách ném một đôi dép. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="664E04DE_110304">'Ở đây' hay 'Ở kia', tôi là người dẫn đường của chủ nhân,\ncho nên ngay cả từ phản ứng tối thiểu này, tôi cũng có thể đưa ra dự đoán.</Text>
  <Text Key="39B99215_110305">T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="DD123DB7_110306">Tôi chỉ nghe thấy nó phát ra tiếng ồn lớn...</Text>
  <Text Key="EE5B55E5_110307">Nhân tiện, Kokkoro-san.\nCái bộ đếm này, đã lâu chưa...</Text>
  <Text Key="6E727900_110308">...Tôi đang định hỏi\nlâu chưa kể từ khi anh trai gặp những người quen mới...</Text>
  <Text Key="625E005B_110309">Kokkoro &amp; Quria</Text>
  <Text Key="A27BA28D_110310">Nó đã dừng lại...</Text>
  <Text Key="71FB081E_110311">Nhưng không sao.\nChúng ta biết được hướng chung, và quan trọng hơn,\ntôi tin rằng nó sẽ bắt đầu kêu lại sau một lúc.</Text>
  <Text Key="151CE22A_110312">Càng... chủ nhân gặp nhiều người quen...</Text>
  <Text Key="6F268D15_110313">À!\nƯm, ưm, vậy... đúng.\nNhìn lại, Gio Nivlhel khá là một nơi đáng sợ, phải không.</Text>
  <Text Key="794609B9_110314">Tất nhiên, nó khác biệt khá nhiều so với Gio Gehenna hay Gio Teogonia.\nNó lạnh lẽo và tối tăm...</Text>
  <Text Key="42E640BC_110315">...Đúng.\nChúng ta đã lắc lư và thoát khỏi bọn xác sống,\nnhưng chúng ta không bao giờ biết quái vật nào có thể xuất hiện.</Text>
  <Text Key="482DEBBA_110316">Nếu đây thực sự là một nơi giống địa ngục...\nCác quái vật ngoài xác sống.\nBộ xương hay ma...?</Text>
  <Text Key="5F97BE8C_110317">Không một trong số đó là thứ tôi muốn gặp phải.\nChúng ta cần một dũng khí khác khi chiến đấu với xác sống,\nso với chiến đấu với các quái vật khác.</Text>
  <Text Key="00FBED54_110318">À, Kokkoro-san, cô cũng vậy sao...\nTôi có thể cũng không giỏi với ma.</Text>
  <Text Key="4B242CB0_110319">Ngay cả khi biết chúng là quái vật...\nNó vẫn khiến tôi rùng mình...</Text>
  <Text Key="B2C99BA9_110320">......ư, ư...</Text>
  <Text Key="97BE7D0C_110321">C-Có phải cô nghe thấy không, Kokkoro-san!?</Text>
  <Text Key="62247B3F_110322">K-Không... hay là... Có...!\nNó nghe như một giọng nói vang lên từ nỗi đau vô hạn...\nMột giọng nói đáng sợ...</Text>
  <Text Key="667C7749_110323">……*hụt hơi*…… *nức nở*……</Text>
  <Text Key="E9058791_110324">À!\nLại nữa...!</Text>
  <Text Key="90B92194_110325">Có vẻ không có thù địch...\nMột cách nào đó, điều đó còn đáng sợ hơn...</Text>
  <Text Key="79910CA9_110326">Nếu là kẻ thù, chúng ta có thể phản công.\nNhưng vì không phải...</Text>
  <Text Key="F2963A67_110327">...Đúng.\nTôi nghĩ khôn ngoan là chạy trốn...</Text>
  <Text Key="FD465293_110328">......F-Fufu.\nFufufufufu...</Text>
  <Text Key="D59C4CF4_110329">......Tôi sẽ không để các người trốn thoát......!</Text>
  <Text Key="F5244CF3_110330">──Kyaaah!?</Text>
  <Text Key="ED98C8C4_110331">......A, à...?</Text>
  <Text Key="3C0622E0_110332">Sao vậy, Kokkoro.\nVà Quria.\nCác cô hét lên như thể vừa thấy ma.</Text>
  <Text Key="C6BF571C_110333">&quot;Người Grace!?&quot; &quot;Grace-san!?&quot;</Text>
  <Text Key="77178978_110334">Đừng làm chúng tôi sợ như vậy, Grace-san!\nTôi nghĩ tim mình sắp ngừng đập...!</Text>
  <Text Key="1BB7FB79_110335">Đúng.\nĐó là một màn trình diễn khá ấn tượng.\nTuy nhiên, cô không nghĩ nó hơi quá đáng sao?</Text>
  <Text Key="D9D4949A_110336">Haha... Xin lỗi.\nMay mắn thay, trái tim cô không ngừng đập.</Text>
  <Text Key="69CE871A_110337">Hơn nữa... Tôi bực mình vì bị nói là quá đáng.\nTôi thực sự buồn.</Text>
  <Text Key="84815C45_110338">Nhưng trông cô không giống như vậy...</Text>
  <Text Key="7A26DBC5_110339">Ồ.\nCô đang nghi ngờ tôi, Kokkoro-san.\nRất buồn. Grace-chan rất buồn.</Text>
  <Text Key="BFA38A8E_110340">...Hơn nữa.\nKhông thể bảo vệ Công Chúa Violet, bị tách ra khỏi cô ấy,\nthan vãn về sự thiếu sót của bản thân. *hụt hơi*...</Text>
  <Text Key="0603273B_110341">T-Tôi rất xin lỗi. Tôi cũng có cảm giác tương tự khi bị tách ra khỏi chủ nhân,\ncảm thấy vô cùng lo lắng... Tôi đồng cảm với cảm xúc của cô, Người Grace.</Text>
  <Text Key="7F2E388B_110342">Grace-san......</Text>
  <Text Key="1F245334_110343">Violet-san dường như không phù hợp để chiến đấu lắm.\nChúng ta cần gặp nhau nhanh chóng.\nTất nhiên, cả với anh trai và mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="6E107973_110344">Cảm ơn vì sự quan tâm của cô, Quria. Kokkoro.</Text>
  <Text Key="945FA7D8_110345">──Thất vọng.\nCô không có đủ ý thức như một Chevalier sao?\nGrace.</Text>
  <Text Key="AF2ABCD7_110346">Thôi, ở đây là vùng đất địa phương mà.\nDù trông như thế nào, Công Chúa của chúng ta khá là kiên cường.\nTrừ khi là thứ thực sự cực đoan, tôi nghĩ cô ấy sẽ tự quản lý được──</Text>
  <Text Key="6BE3B380_110347">......Đã lâu rồi.\nLiza.</Text>
  <Text Key="6B76555A_110348">Grace vs Liza</Text>
  <Text Key="AE479B26_110349">Trong khi Grace chiến đấu với Liza, người cố gắng kiềm chế Kokkoro và Quria, cô nhận được một mảnh giấy ghi rõ vị trí của Violet. Trên đường đến đó, Grace tiết lộ rằng cô từng chiến đấu với Liza cho vị trí Chevalier.</Text>
