  <Text Key="A243592F_103150">Đừng lo. Đòn đánh của tôi.</Text>
  <Text Key="34F19190_103151">Nhân viên, cô dễ thương quá~♪</Text>
  <Text Key="6F205CEA_103152">Hehe, phải không?</Text>
  <Text Key="599A8DB0_103153">...Nhưng đó là tất cả những gì tôi biết. Tôi không quan tâm nếu đó là khách hàng chăm sóc cỏ chất lượng, nhưng tôi sẽ không cố gắng hỏi tên những khách hàng muốn mua nó.</Text>
  <Text Key="842D174E_103154">...Hừm... Tôi không có nhiều manh mối, nhưng...</Text>
  <Text Key="2B80CA54_103155">Nhưng nếu bạn tìm kiếm du khách, không phải cư dân của thị trấn này, bạn có thể phải rời Oedo trước cuối ngày. Chúng ta không thể lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="94BB714D_103156">Vậy thì, hãy chia nhau ra và tìm kiếm người đó!</Text>
  <Text Key="85EB995C_103157">Kuuka và những người khác cũng sẽ giúp~ Đó là vì chính kẻ ác nghiệt~♪</Text>
  <Text Key="3016F93C_103158">{playername} và những người khác chia nhau ra và tìm kiếm khắp Oedo dấu vết của cô gái du khách được cho là đã mua Sol Orb.</Text>
  <Text Key="88E0C179_103159">...Mặt trời đã hoàn toàn lặn...</Text>
  <Text Key="6245B9F8_103160">Không có kết quả, nhỉ? Tôi tự hỏi liệu người mua đã rời thị trấn này chưa?</Text>
  <Text Key="E7D21CB4_103161">Nhưng... Tôi đã canh gác cổng vào thị trấn suốt thời gian qua. Không có ai như thế đi qua. Tôi chắc chắn họ vẫn còn ở đâu đó trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="22B2083E_103162">Anh nói đúng. Tôi muốn cố gắng hơn mà không bỏ cuộc, nhưng...</Text>
  <Text Key="F3CE01AE_103163">Nhưng... Tôi đã kiểm tra tất cả các cửa hàng mở cửa đến thời điểm này. Không có ai đi lại... Tôi không thể tìm họ hôm nay.</Text>
  <Text Key="18BC6FF8_103164">Mọi người đều mệt rồi, vậy hãy nghỉ ngơi cho hôm nay.</Text>
  <Text Key="7B5B6471_103165">*thở dồn dập*♪ Chân tôi cứng và tê tê...♪</Text>
  <Text Key="2EC65533_103166">Bây giờ tôi đã đổ mồ hôi, tôi muốn đi suối nước nóng và nghỉ ngơi...♪</Text>
  <Text Key="29571B4B_103167">Nhưng... Tôi tự hỏi liệu có nhà trọ nào cho phép chúng tôi ở lại muộn thế này không?</Text>
  <Text Key="DE84ED29_103168">Như là, được rồi! Nếu là Shogun, anh ấy sẽ được tự do vào bất kỳ nhà trọ nào ở Oedo! ...Hoặc ít nhất, đáng lẽ phải như vậy!</Text>
  <Text Key="D019069F_103169">Nhân viên cầm đồ</Text>
  <Text Key="3894D8AB_103170">Phần 2 Chương 6 Tập 5</Text>
  <Text Key="F918F86C_103171">Sau khi ở lại nhà trọ, nhóm người ngâm mình trong suối nước nóng để giải tỏa mệt mỏi. Đêm đó, {playername} chìm vào giấc ngủ và có một giấc mơ kỳ lạ về việc chạy một nhà hàng cùng Yui. Nhưng không lâu sau, Ranpha và Misora xuất hiện trong giấc mơ...</Text>
  <Text Key="7F9852D0_103172">Đúng như Ninon đã dự đoán, chủ nhà trọ vui vẻ chấp nhận {playername} và những người khác.</Text>
  <Text Key="41560A27_103173">Để lại hành lý phía sau, nhóm người nhanh chóng hồi phục sau mệt mỏi của ngày tại suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="D918F88D_103174">Đây là suối nước nóng... Nước ấm thấm sâu đến tận ngón chân... Cảm giác thật tuyệt. Tôi cảm thấy như mình sắp tan chảy...</Text>
  <Text Key="A4658F84_103175">Chủ nhân? Nước bên đó thế nào?</Text>
  <Text Key="FE97149F_103176">Cũng là một bồn tắm tốt.</Text>
  <Text Key="EEF2DC49_103177">...Kishi-kun ở phía bên kia bức tường này... Có bồn tắm, điều đó có nghĩa là anh ấy khỏa thân...!</Text>
  <Text Key="4B0E944E_103178">*siết chặt*...</Text>
  <Text Key="8FDAEA01_103179">Y-Yui-san?! Cố lên...!</Text>
  <Text Key="D3F1F1FD_103180">Bác sĩ! Tôi cần bác sĩ...!</Text>
  <Text Key="580A3FBA_103181">Được rồi, Chẩn đoán~ Cô ấy nóng và bối rối, theo nhiều cách...</Text>
  <Text Key="82B421B3_103182">Ninnindes! Có thác nước, tôi phải tập luyện!</Text>
  <Text Key="FC00E237_103183">Nó được gọi là "suối nước nóng", phải không? Cảm giác thật tuyệt~ Có thể đánh tôi mạnh hơn~♪</Text>
  <Text Key="C1087372_103184">Dù sao... Về Sol Orb...</Text>
  <Text Key="7F42447B_103185">Tên cầm đồ đó nói với tôi rằng anh ta mua Sol Orb từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="2892DB98_103186">Nghe nói, nó đã bị đánh cắp từ lãnh sự quán trong hỗn loạn khi người đứng đầu trước đó cai trị Oedo bị lật đổ. Anh ta nói nó nằm ở tiệm cầm đồ đó trong vài tháng sau đó.</Text>
  <Text Key="00C692DF_103187">Nhưng nó vừa bán hôm nay. Ngay trước khi chúng tôi đến...</Text>
  <Text Key="0A3F6CD8_103188">Này, Kokkoro-san. Cô không nghĩ thời điểm này quá hoàn hảo...?</Text>
  <Text Key="D6B32214_103189">Đúng vậy..... nhưng liệu đó có nghĩa là ai đó đã đi trước chúng ta một bước? Nhưng là ai...? và Tại sao?</Text>
  <Text Key="F2E06886_103190">Neneka, cô ấy có nói cho ai khác về Sol Orb không? ...Hoặc...</Text>
  <Text Key="22437536_103191">Thông tin chắc đã bị rò rỉ...</Text>
  <Text Key="5935E8F5_103192">Có lẽ là một cô gái mặc váy, với chiếc nơ..... một cô gái ngực lớn....? ....Tôi tự hỏi.....</Text>
  <Text Key="CA872156_103193">...Tôi không nghĩ có nhiều manh mối để suy nghĩ... Vào thời điểm hiện tại. Hãy suy nghĩ về việc này sau...</Text>
  <Text Key="229B7A24_103194">Cô Sheffy, hãy dậy và rửa người đi. Tôi sẽ rửa lưng cho cô.</Text>
  <Text Key="295247F5_103195">Hả?! O-Okay, tôi không phải trẻ con...</Text>
  <Text Key="B01EB96D_103196">Cô không được tự làm. Gốc cánh của cô Sheffy là nơi khó với tới. Tôi sẽ chắc chắn chà kỹ.</Text>
  <Text Key="00AFD601_103197">U-Ugh... T-Tôi không thể chống cự... Làm ơn...</Text>
  <Text Key="20665F56_103198">Teehee♪ Kokkoro, cô thật là một cô gái tốt, ngay cả khi cô nhỏ bé♪</Text>
  <Text Key="3CD8A164_103199">Ninnindes! Ninpou: Bakechusuiton jutsu!</Text>
