  <Text Key="95AD6720_31800">Chúng ta có người truy đuổi</Text>
  <Text Key="EA743200_31801">⁇ Illya-sama.</Text>
  <Text Key="A297DBCA_31802">Có vẻ hắn ở đây. Nhưng... Hắn trông khác, đúng không?</Text>
  <Text Key="126330D3_31803">Tại sao... Tại sao ngươi từ chối được hồi sinh...?</Text>
  <Text Key="9F80A5BF_31804">Ngươi là một huyết thần huyền thoại. Ngươi là người cai trị thế giới này. Ngươi là tất cả với ta...!</Text>
  <Text Key="9F64989E_31805">Brad... Ngươi...</Text>
  <Text Key="E58B511C_31806">Darling, đồ khốn nạn!</Text>
  <Text Key="2041C7C3_31807">Ồ, hắn đã biến thành quái vật?! Trước đây hắn không phải là ma quỷ sao?!</Text>
  <Text Key="ABC231D6_31808">⁇ Illya, thưa ngài ⁇ !</Text>
  <Text Key="A9CC0EA6_31809">Chắc chắn là vì lượng năng lượng ma thuật khổng lồ này mà ngươi đã biến hình! Ngươi đã dùng viên tinh thể ma thuật đó bản thân sao?! Ngu ngốc... Đó không phải thứ một ma quỷ tầm thường có thể sử dụng...!</Text>
  <Text Key="2C3D79EA_31810">Tôi đã sẵn sàng vũ khí.</Text>
  <Text Key="E819B62C_31811">Không! Đừng cố gắng chiến đấu với hắn!</Text>
  <Text Key="74207E68_31812">Không chiến đấu? Tại sao? Họ đang thở dốc và nhìn chúng ta với ánh mắt đầy nhiệt huyết</Text>
  <Text Key="09C368D1_31813">...Tôi không thể thắng.</Text>
  <Text Key="9C2A521C_31814">⁇ Hả? ⁇</Text>
  <Text Key="8C90A88D_31815">Nếu ngươi cũng bao bọc trong năng lượng ma thuật giống hệt, ngươi sẽ có thể cảm nhận được. Ngay bây giờ, hắn có toàn bộ sức mạnh tích lũy để hồi sinh Huyết Thần Huyền Thoại bên trong hắn...!</Text>
  <Text Key="9F63FA50_31816">Không có cách nào......tôi có thể thắng khi ở dạng người.</Text>
  <Text Key="A297E770_31817">Nếu Illya nghiêm túc...!</Text>
  <Text Key="A03D6F37_31818">...Không được.</Text>
  <Text Key="6FEFA233_31819">Nếu tôi va chạm với năng lượng ma thuật đó, tôi... có thể không còn là chính mình nữa.</Text>
  <Text Key="13AA0DB9_31820">...Điều đó có nghĩa là sao? Ngươi... sợ sao?</Text>
  <Text Key="E427D902_31821">Gì?! Không! Ta không sợ...!</Text>
  <Text Key="1E06F728_31822">Illya-samaaaa!</Text>
  <Text Key="AA8DAE15_31823">Hừm, ta hiểu... ta hiểu. Tốt... Vậy lùi lại đi. Ta sẽ chiếm mọi chỗ để khoe mẽ.</Text>
  <Text Key="0F4B46F6_31824">Yuki, dừng lại! Ngươi không thể địch nổi với hắn...!</Text>
  <Text Key="DDCE5393_31825">Ngươi đang cản đường!</Text>
  <Text Key="54A68806_31826">Teehee~</Text>
  <Text Key="8C0C6E9D_31827">Gì?! Hắn... đã chặn được nó?! Đòn tấn công đó...?!</Text>
  <Text Key="8932F513_31828">Ồ, có gì đáng kể đâu, phải không? Sức mạnh của huyết thần huyền thoại?</Text>
  <Text Key="A80C1F30_31829">BOOOOOOM!</Text>
  <Text Key="B2AA34CF_31830">Ngươi không có đôi mắt để bảo ta rút lui trước mặt ngươi♪</Text>
  <Text Key="DE6DE4FF_31831">Yuki, ngươi... Làm sao ngươi có thể chiến đấu với nhau...? Sức mạnh đó...</Text>
  <Text Key="30DCAE86_31832">Ngươi nghĩ sao, Illya? Vẻ đẹp của ta... Ngươi có thể khen ta...</Text>
  <Text Key="239BB8F4_31833">Không......cô ấy đang ép bản thân......! Tại sao? Tại sao cô ấy lại làm vậy......?Ngươi biết là có sự chênh lệch quá lớn về sức mạnh giữa chúng ta......</Text>
  <Text Key="45D8A7F9_31834">──Đồ khốn nạn!</Text>
  <Text Key="E877DD77_31835">Hehe, tốt! Làm cho ta lấp lánh đẹp hơn...</Text>
  <Text Key="F7CFFBCF_31836">Ta sẽ cho tất cả các ngươi xem♪ Ta đủ đẹp để đánh bại sức mạnh của huyết thần huyền thoại! Ta sẽ vượt qua huyền thoại...</Text>
  <Text Key="E869D027_31837">......bởi vì hắn đẹp......? Hắn đang đối mặt với đối thủ mà hắn sẽ không bao giờ thắng được.</Text>
  <Text Key="4890B570_31838">Ngươi định đi xa đến thế... để hy sinh bản thân sao?</Text>
  <Text Key="0A5B1346_31839">Yuki sẽ không bao giờ hy sinh bản thân.</Text>
  <Text Key="2C9D1A5A_31840">Đúng, ta chắc chắn ngươi nói đúng.\nTa cuối cùng cũng đã hiểu được vẻ đẹp của hắn.</Text>
  <Text Key="0500872B_31841">Những kẻ tự tin vào bản thân là đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="2FFDE1DB_31842">Này, các thuộc hạ của ta. Ta có thể hỏi các ngươi một câu không?</Text>
  <Text Key="0ACCB443_31843">-Ta là ai?</Text>
  <Text Key="520F2DA7_31844">Ngươi, là ngươi.</Text>
  <Text Key="60062590_31845">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="C25057FB_31846">Ngươi nói đúng! Đúng vậy, ta là Illya Ornstein! Chủ nhân của đêm tối, và chủ nhân của các ngươi!</Text>
  <Text Key="0FD8E1CD_31847">Ta sẽ không ngừng là chính ta</Text>
  <Text Key="C9E8AEC5_31848">Không thể nào có chuyện đó.</Text>
  <Text Key="BD154C76_31849">Ugh...! Ta đã quỳ xuống và sụp xuống...! Cái này thật nghệ thuật...!</Text>
