  <Text Key="11876114_19250">...Hmph. Mềm lòng quá... Cứ nhớ lời ta: ngươi sẽ hối tiếc vì không tung đòn kết liễu.</Text>
  <Text Key="0C5E54C8_19251">Cả hai đều mềm lòng, phải không? Nếu ngươi nghiêm túc, ta đã không có cơ hội.</Text>
  <Text Key="3760568C_19252">Hơn nữa, bắt cóc Lloyd lẽ ra dễ dàng với ngươi. Lý do duy nhất ngươi không làm là vì ngươi tốt bụng.</Text>
  <Text Key="DFBAD7AB_19253">...Đừng nói như thể hiểu ta. Điều đó khó chịu.</Text>
  <Text Key="5776B947_19254">Này, Công Chúa. Như ngươi thấy đấy, đây là bản chất thật của ta, ta giống hệt ngươi.</Text>
  <Text Key="93506B21_19255">...Giống ta, hả. Dù cả hai đều có hình dạng quái vật, ngươi vẫn xinh đẹp lạ thường. Tuy nhiên... Ta xấu xí không chỉ ở ngoại hình mà còn ở tâm hồn.</Text>
  <Text Key="E2CC3D2E_19256">Chính vì vậy ta đã không còn lựa chọn... Kế hoạch ngớ ngẩn này là cách duy nhất để ta có thể đến gần Lloyd.</Text>
  <Text Key="B56B26BB_19257">Ta cũng đang thắc mắc điều đó. Dù ngươi có sức mạnh to lớn như vậy, ta không hiểu tại sao ngươi lại chọn một quý tài nhân loài.</Text>
  <Text Key="25947491_19258">Makoto-han, người ta thường nói "tình yêu mù quáng", đúng không? Khi tim đã mất, chuyện chủng tộc chẳng còn ý nghĩa gì. Phải không?</Text>
  <Text Key="7D466E06_19259">À, ừm... thì...</Text>
  <Text Key="D1728FA8_19260">Ôi chao, trúng tim đen rồi, phải không? Hehe... Ta biết ngay. Ngươi đúng là một Công Chúa trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="F5754C10_19261">Đ-Đừng trêu ta... Sự thật là, Lloyd là ân nhân và bạn thời thơ ấu của ta.</Text>
  <Text Key="7B3E82F9_19262">Eeeeeh?! Một sự thật sốc khác đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="14B80D83_19263">Khi còn nhỏ, ta bị mắc vào bẫy của con người... nhưng Lloyd, lúc đó đang đi săn, đã cứu ta.</Text>
  <Text Key="8F89AD1D_19264">Sau đó, chúng ta gặp nhau và chơi đùa trong bí mật. Lúc đó cả hai còn nhỏ. Nên có thể làm những chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="D3FF70D5_19265">Tuy nhiên, thời gian trôi qua, Lloyd rời vùng đất này, và mối quan hệ của chúng ta kết thúc. Nhưng ta... chưa bao giờ quên anh ấy.</Text>
  <Text Key="AF084A5E_19266">Trong lâu đài hoang vắng này, ta vẫn tiếp tục nghĩ về anh ấy.</Text>
  <Text Key="0F0DCD6D_19267">Rồi, khoảng một năm trước, Lloyd trở về làm chủ của khu biệt thự đó. Không thể ngồi yên được nữa, ta đi gặp anh ấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="E4ADC954_19268">Ngay lúc anh ấy nhìn thấy ta, ta thấy nỗi sợ trong mắt anh ấy. Ta biết ngay lập tức... chúng ta không thể quay lại như xưa.</Text>
  <Text Key="F5ABE45F_19269">...Có lẽ vậy. Nhưng... nếu anh ấy không nhớ ra ngay cả sau đó thì sao? Ý nghĩ đó khiến ta sợ đến mức không chịu nổi.</Text>
  <Text Key="CF8DECEE_19270">Trong trường hợp đó, thà ta cứ giả vờ như một quái vật. Đó là quyết định của ta. Ta không thể có một mối quan hệ đúng mực với anh ấy trong hình dạng xấu xí này.</Text>
  <Text Key="D8E3D8C6_19271">Vậy, lý do ngươi muốn một người phụ nữ mạnh mẽ và đẹp hơn được đưa đến đây là...</Text>
  <Text Key="0B18A82F_19272">Nếu cô ấy mạnh mẽ và đẹp hơn ta, ta sẽ có thể buông tay, và quan trọng nhất, ta có thể giao Lloyd cho cô ấy an tâm.</Text>
  <Text Key="2FC8C6E9_19273">Giờ thì, đó là hết câu chuyện của ta. Ta đã thua. Số phận ta nằm trong tay ngươi, cứ làm theo ý muốn.</Text>
  <Text Key="4CF48231_19274">Ta hiểu rồi. Trong trường hợp đó... Ta sẽ để ngươi gặp Lloyd và nói chuyện với anh ấy!</Text>
  <Text Key="FDA7383C_19275">...HẢ?! T-Tại sao lại nói chuyện như vậy?! Ngươi thô lỗ, ngươi có nghe ta nói không đấy?!</Text>
  <Text Key="07DFD26E_19276">Ngươi không xấu xí chút nào. Chỉ là... ngươi đã lạm dụng lòng can đảm rõ ràng của mình. Dù sao ngươi cũng là một cô gái. Những chuyện như vậy xảy ra.</Text>
  <Text Key="900D695B_19277">Chừng nào trái tim ngươi vẫn đẹp, ngươi vẫn có thể thay đổi. Do đó, một lần nữa... hãy nói với người đàn ông đó tình cảm của ngươi!</Text>
  <Text Key="7AC0DE5E_19278">K-Không, đó là...</Text>
  <Text Key="70D498BD_19279">Là một Công Chúa đồng hành, để ta cảnh báo ngươi. Mọi nàng công chúa trong tình yêu đều là công chúa. Và tất nhiên, họ cũng vô cùng xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="550966CC_19280">Ta hiểu rất rõ cảm giác không thể trung thực... K-Khoan đã, ta chưa nói gì cả!</Text>
  <Text Key="F80F2FEC_19281">Các ngươi... Được rồi, dù sao ta cũng không có quyền từ chối. Nếu cuối cùng cũng bị ghét, thà ta thú nhận thẳng thắn và cũng đến cùng một kết thúc!</Text>
  <Text Key="3F8C68E3_19282">Cứ để Lima-chan lo</Text>
  <Text Key="876D7B4A_19283">*Tôi che cho Lima*</Text>
  <Text Key="FB73F258_19284">*Tôi che cho Makoto và Maho*</Text>
  <Text Key="360FF590_19285">Nghe ta nói trước đã!</Text>
  <Text Key="D41C520C_19286">Không phải vậy! Ta chắc chắn chúng ta có thể hiểu nhau!</Text>
  <Text Key="063F3A06_19287">Tại sao ngươi lại ám ảnh Lloyd đến vậy?</Text>
  <Text Key="FA400D5F_19288">Nếu ngươi nói chuyện, có lẽ anh ấy đã hiểu</Text>
  <Text Key="C310FF7E_19289">Công Chúa Quái Vật</Text>
  <Text Key="65DF5D10_19290">HAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="44678ECF_19291">Kuh…… uuu……</Text>
  <Text Key="F85C5856_19292">Sao vậy?! Ngươi không phải nói chuyện với ta sao?!</Text>
  <Text Key="B170F490_19293">Cứ tiếp tục thế này, mạng ngươi sẽ tàn trước khi kịp!</Text>
  <Text Key="CA2C7803_19294">Kyaaaaah</Text>
  <Text Key="C2A5F4B5_19295">Keng!</Text>
  <Text Key="25870BC2_19296">Ái chà, đau quá...</Text>
  <Text Key="004ADF38_19297">Nhưng nếu không có thân xác này, ta đã bị thương nặng...</Text>
  <Text Key="AC753A16_19298">Ngươi thô lỗ, ngoại hình đó...!?</Text>
  <Text Key="F01D35C9_19299">Như ta vừa nói, ta hiểu cảm giác của ngươi</Text>
