  <Text Key="69F3A1FC_176700">Vậy thì, lần sau tôi sẽ thử thách anh ở thứ anh nghĩ mình giỏi. Dù sao đi nữa, tôi cũng không nghĩ mình sẽ thua đâu♪</Text>
  <Text Key="F5187421_176701">Anh không thích bỏ cuộc, phải không? Chuyện này xảy ra vì anh tức giận và liên tục thách thức tôi. Về mặt danh xưng, anh là senpai của tôi, nên anh nên cư xử đúng mực hơn trước kouhai chứ.</Text>
  <Text Key="10DF5AE4_176702">Ừ, tôi cũng không định làm tinh quái, nên sẽ không đòi hỏi thứ gì xa hoa. Nhìn tôi đây, một kouhai tốt vì biết cân nhắc tình hình tài chính của senpai♪</Text>
  <Text Key="E9C6EFA7_176703">Này Senpai, anh có nghe không? Anh đang nhìn chỗ nào vậy?</Text>
  <Text Key="71D6C259_176704">Hừm. Senpai, tôi không quan tâm đến chuyện tình cảm của anh đâu, nhưng tôi thấy hơi khó chịu khi anh nhắc đến tên một cô gái khác khi chúng ta đang ở cùng nhau.</Text>
  <Text Key="CE9F756A_176705">Vậy cái này... Kaori-chan? Cô ấy là người như thế nào... Khoan, cái đó là...?</Text>
  <Text Key="7784ABCB_176706">Ra vậy~ Vậy nếu tôi đến đó, tôi sẽ có thể ăn đủ loại đồ ngọt Okinawa, đúng không?</Text>
  <Text Key="022BB267_176707">Ừ, tất cả đều rất ngon. Tôi chắc chắn anh sẽ thích. Chỉ là... địa điểm hơi khó tìm một chút, nên tôi sẽ dẫn đường cho anh.</Text>
  <Text Key="D64F690E_176708">Aha~ Anh ơi, anh rất tốt bụng~♪ Có vẻ thành phố có nhiều người tốt~nha!</Text>
  <Text Key="E274D800_176709">Ha ha, không có gì đâu. À này, tôi sẽ giới thiệu anh với bạn bè sau. Tất nhiên, họ cũng đều tốt bụng và dễ thương...</Text>
  <Text Key="AF8B22D6_176710">Uwah... nghe có vẻ đáng ngờ. Làm sao mà ai đó lại có thể tin vào thứ như vậy được? Senpai, anh muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="2351DDFE_176711">Đúng như dự đoán. Chúng ta không thể để cô ấy một mình như vậy. Tôi đi đây, nên chờ ở đây senpai.</Text>
  <Text Key="7798D44F_176712">Thật sự đi, Kaori! Muộn quá! Giờ đã quá giờ hẹn lâu rồi!</Text>
  <Text Key="D09F794E_176713">Hmmmm~?</Text>
  <Text Key="A13B7316_176714">Này Kaori, đây là ai? Cô biết ổng à?</Text>
  <Text Key="72FFB6DB_176715">Ừm... Không, tôi vừa mới gặp ổng một chút~nha...</Text>
  <Text Key="27E7EA76_176716">Ra vậy. Anh ơi, anh có cần gì từ Kaori của tôi không?</Text>
  <Text Key="A21365AE_176717">Ơ-Ơm, tôi nghĩ tôi sẽ dẫn Kaori-chan đến một cửa hàng nhất định...</Text>
  <Text Key="2F8E369C_176718">À, ra là vậy. Vậy, anh có thể nói cho tôi biết tên và địa điểm cửa hàng được không? Hai chúng tôi có thể đến đó cùng nhau sau.</Text>
  <Text Key="BD04A0AA_176719">Nhưng... chỉ nói địa điểm thôi sẽ khó tìm lắm...</Text>
  <Text Key="18315359_176720">Đừng lo, tôi biết đường trong thành phố. À, xung quanh đây thực sự có cửa hàng như vậy sao?</Text>
  <Text Key="0AE23ADC_176721">T-Tất nhiên... nếu anh muốn, anh có thể đi cùng...</Text>
  <Text Key="9AB145B0_176722">Ahaha, đúng lúc♪ Thôi nào, Kaori. Tôi sẽ dẫn cô đến một cửa hàng mà tôi thực sự giới thiệu♪</Text>
  <Text Key="FF81F5C9_176723">Ahaaa~ Tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra đây~nha!</Text>
  <Text Key="58D9B2EA_176724">Êiii, Senpai. Cứu hạn thành công.</Text>
  <Text Key="2B2335F1_176725">Hả? {playername}? Haitaiiii~♪ Vậy là hai người biết nhau~nha? À, ra vậy~ Vì vậy mà anh biết tên tôi~</Text>
  <Text Key="367F2D76_176726">Chính xác. Anh nên biết ơn Senpai đấy. Nếu tôi không đến cứu cô khỏi tên đàn ông định tán tỉnh cô, không biết chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="89B53C3E_176727">Hả? Ổng đang định tán tỉnh tôi ư?</Text>
  <Text Key="08110DA1_176728">Uwah... vậy là cô thực sự không để ý. Tên đó nói gì với cô thế?</Text>
  <Text Key="05AAB249_176729">Hmm, tôi đi mua đồ ăn vặt ở một cửa hàng antenna Okinawa, nhưng thấy nó đóng cửa. Tôi rất thất vọng, rồi tên đàn ông đó gọi tôi~nha.</Text>
  <Text Key="2921872B_176730">Ổng nói sẽ dẫn tôi đi xem một cửa hàng bán đồ ngọt Okinawa ngon.</Text>
  <Text Key="5D6014D2_176731">...À. Senpai, cô gái này sẽ ổn chứ? Cô ấy có hơi quá ngây thơ không?</Text>
  <Text Key="AA1B6C8F_176732">Đó chính là vấn đề ở đây! Cô ấy quá tốt bụng, giống hệt anh! Trời ơi, hai người có vấn đề gì vậy?!</Text>
  <Text Key="E9A9460A_176733">Thôi nào... nếu anh tức giận thế, khuôn mặt dễ thương của anh sẽ bị hỏng~nha!</Text>
  <Text Key="93BD15A2_176734">Ừ, tôi tự hỏi lỗi tại ai mà... Hah, bỏ đi. Kaori, Senpai đãi chúng ta hôm nay, thôi nào đi ăn thứ gì đó ngọt cùng nhau.</Text>
  <Text Key="A4D2011A_176735">Thật sao? Nhưng lúc này... tôi chỉ đang thèm đồ ngọt Okinawa~</Text>
  <Text Key="DCA3521C_176736">Tôi không có vấn đề gì với điều đó. Nếu cô không được ăn đầy đủ, cô sẽ bị cuốn vào chuyện kỳ lạ như lúc nãy, nên đi với chúng tôi đi.</Text>
  <Text Key="835A4CD9_176737">Ahaha, cảm ơn rất nhiều! Ơm...</Text>
  <Text Key="F640F11A_176738">À, nhắc mới nhớ, tôi chưa giới thiệu bản thân. Tôi là Kidou Kaya. Cô có thể gọi tôi là Kaya.</Text>
  <Text Key="99FF6C1C_176739">Tôi là Kyan Kaori. Rất vui được gặp cô, Kaya♪</Text>
  <Text Key="9FFD8010_176740">Mmmmmmmm, cái này rất ngon! Hương vị tốt y hệt cái ở quê nhà!</Text>
  <Text Key="54EDF4D4_176741">May mắn thay, có một hội chợ đồ ngọt Okinawa đang diễn ra ở một cửa hàng tiện lợi gần đây. Vậy thì, tôi nghĩ tôi sẽ ăn một chút nữa♪</Text>
  <Text Key="FB03BCDC_176742">À! Chúng thực sự ngon! Độ ngọt và hương thơm của đường nâu thật tuyệt. Tôi không quen với món Okinawa như Kaori, nhưng tôi nghĩ tôi có thể nghiện món ngọt đó.</Text>
  <Text Key="BC8757A2_176743">Xin lỗi... cuối cùng tôi lại được đãi một bữa ăn ngon...</Text>
  <Text Key="55A2AB70_176744">Không sao đâu, được rồi. Nếu có gì, cô nên biết ơn vì chỉ có chuyện đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="7B6B2ADD_176745">Nhân tiện, có thể hơi muộn để tôi hỏi cô chuyện này, nhưng... Kaori, cô đến từ Okinawa, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="778A20BC_176746">Đúng rồi. Kaya đã từng đến Okinawa chưa?</Text>
  <Text Key="EEC648BA_176747">Không may là chưa. Nhưng tôi rất muốn đến một ngày nào đó. Tôi muốn đến thủy cung nổi tiếng của cô, bơi biển và cũng ăn đồ ăn ngon! À, tôi chỉ muốn sống một cuộc sống thư giãn ở đó khoảng một tháng!</Text>
  <Text Key="AD267F50_176748">Aha~♪ Tôi rất vui khi nghe cô nói về quê hương tôi như vậy~ Nếu cô có đến Okinawa, xin hãy cho tôi biết~nha</Text>
  <Text Key="24CE0DDE_176749">Tôi sẽ dẫn cô đi xem rất nhiều nơi tuyệt vời ở Okinawa~!</Text>
