  <Text Key="E9BF55B2_124300">Đây... là thuốc à?</Text>
  <Text Key="2B281FBB_124301">Đó là thuốc giúp tiêu hóa, làm từ những thứ như "Gelatin Gehenna" và "Cá Carp Mandragora".</Text>
  <Text Key="F375A634_124302">Tôi đã quan sát mọi người từ thế giới khác... và gần đây tôi nhận ra rằng đồ ăn ở Geo Gehenna khá kích thích... với những người chưa quen với nó.</Text>
  <Text Key="7933B66B_124303">Vì vậy... Để phòng ngừa, tôi đã chuẩn bị một ít thuốc cho cô. Cô vừa chiến đấu ngay sau khi được hồi sinh như vậy, khó có thể nói là sức khỏe của cô đã hoàn toàn ổn... nên cứ để an toàn.</Text>
  <Text Key="A6BB0B29_124304">...Cảm ơn. Cô thật tốt bụng, Anemone.</Text>
  <Text Key="A749CC92_124305">...Không phải...</Text>
  <Text Key="57AAD640_124306">Đúng rồi mà♪</Text>
  <Text Key="E22DD1C6_124307">Sheffy, cô cũng hiểu mà, đúng không? Anemone là một cô gái tốt và đáng yêu! Làm sao có thể tồn tại một cô gái xấu mà lại thích hoa được chứ!</Text>
  <Text Key="2B4DB9D4_124308">...Điều đó không đúng. Làm ơn đừng hiểu lầm nữa.</Text>
  <Text Key="AFF54B53_124309">...Ôi trời, trời ơi! Tôi không ngờ được Mone của tôi lại có thể kết được nhiều bạn bè như vậy... và thấy mọi người hòa thuận với nhau. Cuộc đời tôi thực sự đã được ban phúc...♪</Text>
  <Text Key="E3B11F4A_124310">...Tôi đã nói là không đúng rồi. Tôi sắp tức giận rồi đấy, Công Chúa...</Text>
  <Text Key="C72A496E_124311">...Ưm. Tôi tự hỏi liệu mình có thể chào hỏi và cảm ơn đúng mực tất cả những người đã giúp đỡ mình trong cuộc cứu hộ không...?</Text>
  <Text Key="F288C36F_124312">Đúng rồi~ Tôi tự hỏi liệu còn ai chưa được cảm ơn không~</Text>
  <Text Key="885FA1DD_124313">...Ô Ô Ô Ô Ô!</Text>
  <Text Key="C922DC02_124314">Ô HÔ HÔ HÔ HÔ! Mọi người! Tôi đã hoàn toàn bình phục! Tôi đã trở lại với chính mình, một người ĐÚNG CHUẨN!</Text>
  <Text Key="693B2971_124315">...Ng-Người đang cười to và chạy tới đây là bạn của cô đấy, Anemone?</Text>
  <Text Key="70FA609E_124316">Không... Hoàn toàn không. Thật đấy.</Text>
  <Text Key="08E43D38_124317">Á! Kanon-chan~♪</Text>
  <Text Key="7AB7B39D_124318">Ôi trời, ôi trời, dường như cô đang khỏe re đấy, Nana, thỏ lơ xẹt. Ăn thức ăn sang chảnh thế này với sốt nhỏ giọt trên môi sau khi tấn công bất ngờ lưng đẹp của tôi, thật là vô tư!</Text>
  <Text Key="3F48AD7E_124319">HÁI?! Xin lỗi, con xin lỗi, Kanon-chan! ...Nhưng, con thực sự mừng vì Kanon-chan không chết...</Text>
  <Text Key="F93FDDF2_124320">ĐỪNG XEM THƯỜNG TÔI, CON THỎ NGẠC ĐỒNG NGUYÊN LIỆU! Cô nghĩ một cây rìu như thế sẽ tiêu diệt tôi mãi mãi sao? Không thể, nó chỉ là một cây rìu, so với sự hoàn hảo của tôi thì có gì đáng kể!</Text>
  <Text Key="5363E8FD_124321">QUAN TRỌNG HƠN NỮA! Cô ấy đâu?! "Nữ hoàng Arachne" đã thao túng tôi và Nana-san!</Text>
  <Text Key="54838E50_124322">Với Kiếm Thuật Độc Dược Manticore tuyệt vời của tôi, tôi sẽ khiến cô ta khóc và cầu xin thương xót, hét lên "ÔI CHÚA ơi!"! Sẽ là một sự thua lỗ nếu Six Evils nghĩ rằng một trong số họ có thể lấy mạng tôi, cô biết chứ?! DESUWAAAAA~!</Text>
  <Text Key="156A0966_124323">Ưm... Chúng tôi đã đánh bại cô ta rồi, khó đối phó...</Text>
  <Text Key="8E0E408D_124324">Tiếng hét của Kanon vang vọng khắp Pháo đài Chân Ma, nơi một bữa tiệc chiến thắng đang được ăn mừng...</Text>
  <Text Key="7593DEF0_124325">Cảm ơn cô rất nhiều, Eris</Text>
  <Text Key="7785B58D_124326">Nhân tiện, Minerva bây giờ đâu?</Text>
  <Text Key="5926EB19_124327">Tôi chắc... chúng ta sẽ cùng nhau đi một chuyến phiêu lưu vào một ngày nào đó</Text>
  <Text Key="39B02EE6_124328">Misora cũng muốn gặp cô</Text>
  <Text Key="8CC14AA5_124329">Sheffy Lily</Text>
  <Text Key="A9D50E92_124330">Mia</Text>
  <Text Key="D8718A80_124331">Phía sau Pecorine và những người khác đang tận hưởng bữa tiệc, {playername} sử dụng ma thuật liên lạc để bày tỏ lòng biết ơn với Eris. Trong khi đó, Sheffield trộn lẫn với Altermaiden và người dân của thế giới ngầm, củng cố mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="CB67A186_124332">Háp! Ngoạm, ngoạm! Gafugafugabugabu...... Puhaa! Đúng là thứ này!</Text>
  <Text Key="5EA9041A_124333">"Nữ hoàng Arachne" là cái quái gì vậy?! "Six Evil"?! "Con nhện phép thuật"?! Cô định bỏ cuộc và bị đánh bại trước khi tôi có thể biến cô thành gỉ sắt cho thanh kiếm của tôi sao?! Bây giờ thì đến lúc rồi, tôi sẽ ăn càng nhiều càng tốt vì tuyệt vọng! ĐEM THÊM CHO TÔI!</Text>
  <Text Key="C805B3E6_124334">T-Tôi đã mang thêm rồi... nhưng... Cô thực sự ăn được nhiều thế này sao, Kanon-chan...?</Text>
  <Text Key="67A02FDA_124335">Ồn ào quá, Nana-san! Nhanh lên và đưa cho tôi! Tay tôi đang thiếu máu tươi đây! Và chủ yếu là vì một cô Ms. Al-miraj nào đó dường như có tranh cãi trí tuệ không lý do!</Text>
  <Text Key="EA174373_124336">PÍIIIII?! C-C-C-Con xin lỗi~!!</Text>
  <Text Key="E76F50CB_124337">...Hừ. Cô dường như có nhiều máu chảy lên đầu hơn tôi đấy.</Text>
  <Text Key="482D2087_124338">Tôi cũng vậy. Ăn. Tôi không thể thua.</Text>
  <Text Key="A27BBE8D_124339">Cô vẫn muốn ăn thêm nữa sao, Precia? Đừng cố quá sức, được chứ?</Text>
  <Text Key="88CBDD31_124340">*ngoạm ngoạm* Dễ như ăn kẹo.</Text>
  <Text Key="4274CDBD_124341">Không cần lo lắng, Phu nhân Sheffy. Nếu nói về Precia ở đây, tôi tin rằng cô ấy hiện chỉ đang no khoảng 60% thôi.</Text>
  <Text Key="7FEB3A4A_124342">Th-Thật sao? Dù nhìn thế nào thì, lượng thức ăn dường như cũng không khớp với kích thước dạ dày của cô ấy với tôi...</Text>
  <Text Key="F083D9A4_124343">Nhưng bây giờ nghĩ lại... Tôi có một người nhà cũng như vậy. Một người có dung tích dạ dày không bình thường.</Text>
  <Text Key="D339D308_124344">SHẾEEEEEEFFFFYYYYYY-CHAAAAAAAN!!</Text>
  <Text Key="8E62E37D_124345">Pecorine?! Làm ơn đừng đến ôm tôi trong khi tay cô cầm hai chiếc hot dog dính sốt!?</Text>
  <Text Key="3B39B08F_124346">Hehehe, xin lỗi~ Nhưng mà không hiểu sao, trong lúc đang ăn, tôi bỗng nhận ra Sheffy-chan không còn ở gần tôi nữa...</Text>
  <Text Key="0C9C1A46_124347">Thôi nào, Pecorine... Chúng ta cách nhau tối đa chỉ có năm mét thôi.</Text>
  <Text Key="FF1C09D4_124348">Nhưng, nhưng mà! Khi nghĩ rằng Sheffy sắp đi xa một lần nữa, tôi không thể không lo lắng...</Text>
  <Text Key="8C874E6F_124349">À, tôi biết rồi☆ Hãy buộc đầu đuôi Sheffy vào tay phải tôi! Tay trái thay vào đó, sẽ là đuôi của Kyaru-chan♪</Text>
