  <Text Key="BB7C2AD4_159600">*Hắt xì*</Text>
  <Text Key="37747623_159601">Cơ thể mình. Phải rửa ráy thôi.</Text>
  <Text Key="D4F260C6_159602">Tắm đi. Đi chứ? Cả Onii nữa.</Text>
  <Text Key="03F4FC90_159603">Nhanh lên.</Text>
  <Text Key="B85C9338_159604">Rò rò. Rò rò rò.</Text>
  <Text Key="F78F3C52_159605">À, alô? Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE? Vâng, tôi có một tội phạm ở đây. Làm ơn đến bắt hắn đi.</Text>
  <Text Key="BB5A9E44_159606">...Aaaaaah~</Text>
  <Text Key="6C2DEF38_159607">Có tội. Bị kết án vì là lolicon. Bị tuyên án vì tắm chung.</Text>
  <Text Key="D0FED049_159608">Mình tưởng nếu tạo bầu không khí mùa hè, có lẽ cậu sẽ đi bể bơi hay gì đó... Nhưng không. Lẽ ra không nên tin tưởng cậu với bất cứ điều gì. Đồ kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="AFAA7A61_159609">Hah. Các Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE chắc bận lắm nhỉ? Được. Tôi sẽ bỏ qua... cho hôm nay. Một trăm năm thử thách.</Text>
  <Text Key="FDD29B92_159610">...Thực ra, với người vừa xuất hiện trong giấc mơ từ đâu không, cậu thích nghi nhanh thật. Cả cậu... và cô gái kia nữa.</Text>
  <Text Key="85154E6B_159611">"Onii♡"</Text>
  <Text Key="31302EAF_159612">...Cô ấy cứ gọi cậu như vậy -- Cậu thực sự bắt đầu cảm thấy như anh trai của cô ấy hay sao?</Text>
  <Text Key="ED7E601E_159613">Việc cậu đóng vai anh trai của cô ấy thật dễ thương, nhưng... hãy nhớ rằng cô ấy cũng có cha mẹ thực sự!</Text>
  <Text Key="7D080F08_159614">Chỉ cần hình dung bộ mặt của lão Azold trước khi cậu làm điều gì ngu ngốc. Điều đó sẽ giúp cậu bình tĩnh lại một chút.</Text>
  <Text Key="44670D7E_159615">Nếu cậu muốn đóng vai anh trai, thì hãy cư xử như một người anh trai. Biết khi nào nên dừng lại. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="FF7208AC_159616">Huuuuuuuh?! Đừng nói là cái nóng đã nấu chín não cậu chỉ vì cậu đã đổ mồ hôi trong giấc mơ!</Text>
  <Text Key="9A416B73_159617">Ờ-Ờ... Tớ đã nói là sẽ để cậu tắm chung với tớ lúc đó, nhưng đó chỉ là đùa, tớ không nghiêm túc... Khoan, cậu đã từng nói không với đề nghị đó phải không?!</Text>
  <Text Key="745EB6DE_159618">Hả...?! Tch... MÀUUUU!</Text>
  <Text Key="7DE6CD91_159619">Tôi đang thêm một tội danh nữa vào danh sách của cậu... sự xấc xược với tôi! ÁN TỬ HÌNHNNNNN!!!!</Text>
  <Text Key="51EDE326_159620">Onii. Onii.</Text>
  <Text Key="F454CF64_159621">Cậu tỉnh rồi. Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="5A861B3F_159622">Này. Nụ hôn chữa lành?</Text>
  <Text Key="59EA5FFE_159623">......? Onii. Tớ lo lắng.</Text>
  <Text Key="E2FB85A2_159624">Tớ biết rồi. Vậy... Nụ hôn, phải không?</Text>
  <Text Key="83027C41_159625">Bubuu♪ Bubu!</Text>
  <Text Key="F26A3443_159626">Nếu cậu ổn. Vậy. Chơi đi. Nữa.</Text>
  <Text Key="DF5DCBB5_159627">Tớ cũng vậy. Tớ muốn. Chơi với Onii.</Text>
  <Text Key="B4A897AA_159628">Ừm. Chơi đi. ...Ồ.</Text>
  <Text Key="CA0B24AE_159629">Cậu. Muốn nụ hôn không? Bởi vì. Chúng ta là gia đình...</Text>
  <Text Key="627D906A_159630">Má của Onii... ngon lành.</Text>
  <Text Key="C0C080F1_159631">Môi của Onii... chúng có vị gì? *Liếm*...</Text>
  <Text Key="AD4FB8C2_159632">Từ đó, Precia liên tục nhắm vào môi của {playername}... theo cách rất săn mồi.</Text>
  <Text Key="2988A5CD_159633">*Đưa cô ấy một ít đá bào*</Text>
  <Text Key="8191BD8E_159634">*Nhận một ít đá bào*</Text>
  <Text Key="A2F256C1_159635">Ăn chậm thôi</Text>
  <Text Key="5079F26D_159636">Thật sự rất nóng...</Text>
  <Text Key="68C23DE2_159637">Cậu đã chuẩn bị gì vậy?</Text>
  <Text Key="3670E627_159638">Dù trời nóng, cậu vẫn đói như mọi khi...!</Text>
  <Text Key="C2E5F8E0_159639">Được rồi!</Text>
  <Text Key="F39881AF_159640">Hãy ra vườn mặc những bộ đồ mà chúng ta không ngại ướt!</Text>
  <Text Key="248A240C_159641">Nếu nói về mùa hè, chơi với nước là bắt buộc!</Text>
  <Text Key="995FF160_159642">Mát mẻ...</Text>
  <Text Key="15CA3C71_159643">Tớ cũng vui</Text>
  <Text Key="CD89B626_159644">Để tớ dạy cậu nhiều điều!</Text>
  <Text Key="433796E2_159645">Nghe thế này, tớ càng đói hơn...</Text>
  <Text Key="792C04E9_159646">Cậu đã ăn đồ ăn nhẹ lúc 3 giờ chưa?</Text>
  <Text Key="B6822EF4_159647">Ở đâu, ở đâu?</Text>
  <Text Key="C0981103_159648">Trời đã mát hơn, nên chúng ta về thôi</Text>
  <Text Key="033D5040_159649">Cùng nhau!?</Text>
