  <Text Key="BFEB7456_87450">Chúc mừng sinh nhật, Kazama</Text>
  <Text Key="3FD1429B_87451">Tôi có một món quà cho cậu, Kazama</Text>
  <Text Key="DC4E3C5F_87452">Cậu đã nhắc đến nó trong stream hôm qua, Kazama</Text>
  <Text Key="A63E71C8_87453">Hẹn gặp lại, Kazama</Text>
  <Text Key="08D99474_87454">À...! Ưm, cảm ơn vì đã mời tôi ra ngoài hôm nay.</Text>
  <Text Key="37FCACF2_87455">Cậu nói &quot;Hôm nay để tôi lo&quot;... Tôi có thể hỏi chúng ta sẽ làm gì không?</Text>
  <Text Key="6109C931_87456">Đây là... vé concert? Bởi vì tôi đã mời cậu đến một buổi concert trước đây...?</Text>
  <Text Key="FEAE4865_87457">À... Lúc Giáng sinh. Vậy cậu nhớ...</Text>
  <Text Key="A476DE6D_87458">Vâng, tôi cũng rất vui vào ngày đó... Vậy cậu cũng cảm thấy như vậy. Hehe... Tôi vui.</Text>
  <Text Key="B11BC87F_87459">Hôm nay cũng sẽ là một ngày vui vẻ. Một ngày tuyệt vời hơn so với lần trước...</Text>
  <Text Key="F113B9A9_87460">Hả? Có nhiều hoạt động hơn sau concert? Thật sao? Karaoke và buffet? Thậm chí cả bánh...? Đ-Đó là nhiều quá...</Text>
  <Text Key="FE02F1CD_87461">Hehehe. Nghe có vẻ sẽ là một ngày rất sôi động.</Text>
  <Text Key="58EB0C70_87462">Tất nhiên, tôi sẽ để mọi thứ cho cậu. Hôm nay... tất cả.</Text>
  <Text Key="30C25C3B_87463">Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="8719182F_87464">Lần trước tôi vui vẻ, nên hôm nay để tôi đãi</Text>
  <Text Key="5110C800_87465">XIN CHÀO, BOY! Chào một ngày tốt lành. Từ xa, tôi đã đến☆</Text>
  <Text Key="3000896B_87466">Ồ, đó là một lời chào khá lạ. Cậu không có cách nào liên lạc với tôi, phải không? Vì vậy, tất nhiên, tôi phải tự mình đến.</Text>
  <Text Key="D9E3E9EC_87467">Hôm nay là ngày gì... Tôi chắc cậu biết, đúng không?</Text>
  <Text Key="9D480B1F_87468">Ahahaha☆ Cảm ơn rất nhiều, tôi biết ơn vì sự quan tâm của cậu. Tôi nghĩ là có 50-50 cơ hội cậu sẽ nhớ, nhưng ngôi sao may mắn của cậu thực sự phát huy lúc cần thiết♪</Text>
  <Text Key="2ECFFA20_87469">Nếu cậu không nhớ, tôi đã sẵn sàng bắt cóc cậu và đưa cậu đi trên chuyến tour &quot;Sinh nhật toàn quốc của Christina-san&quot; nguyên bản, cậu biết đấy☆</Text>
  <Text Key="93535177_87470">...Heh. Tôi không phiền tiếng ồn bên ngoài, nhưng một nơi yên tĩnh như thế này đôi khi là món quà hiếm. Đặc biệt là nơi đơn giản mà lại dịu dàng.</Text>
  <Text Key="CE1C5E49_87471">Hả? Đây là... một chiếc bánh ngọt? Cậu chắc chứ? Không phải là món ăn nhẹ của cậu sao, Boy?</Text>
  <Text Key="DAAE59CB_87472">Một chiếc bánh ngọt với hai ly nước... Ahaha, một bữa tiệc nhỏ khiêm tốn thật đáng yêu. ...Tốt lắm. Tôi sẽ chấp nhận nó với niềm vui.</Text>
  <Text Key="D7E295FA_87473">Tôi quen với những bữa tiệc xa hoa, phung phí, nhưng... cảm giác dễ chịu này là gì? Sự ấm áp này? Nó như một giá trị độc nhất vô nhị đang ở trước mặt tôi, thứ mà tiền bạc không thể mua được.</Text>
  <Text Key="90F9488B_87474">Hãy cùng nâng ly, Boy. Không cần khoe khoang hay bất cứ điều gì. Chúng ta chỉ cần tận hưởng một sinh nhật yên tĩnh, riêng tư.</Text>
  <Text Key="2FE19ED1_87475">Tại sao...?</Text>
  <Text Key="12ED3E77_87476">Làm ơn, chỉ hôm nay thôi, hãy chắc chắn thư giãn</Text>
  <Text Key="1D8EDD83_87477">Hãy có một bữa tiệc sinh nhật, chỉ hai chúng ta</Text>
  <Text Key="16F50A13_87478">CUỐI CÙNG! Sau một thời gian dài, tôi đã tìm thấy cậu, cậu trai lười biếng mãi! Thật sự, thực sự... cậu gọi tôi, và ngay khi tôi muộn một chút, cậu đã không có ở điểm hẹn! Chuyện gì vậy~...</Text>
  <Text Key="1C7F92EC_87479">Xin chào~ Chào buổi tối~ Không phải vậy! Cậu có thể có chút việc với tôi hôm nay, nhưng tôi luôn chạy quanh mọi nơi. Không phải như tôi có thể thuận tiện...</Text>
  <Text Key="06967BA8_87480">...Hả? Cái nhìn đó. Chuyện gì với cái nhìn đó? Cậu đang nghĩ tôi đáng thương, làm việc chăm chỉ đến tối? Không may cho cậu, những lúc như thế này là những lúc tôi thấy thỏa mãn nhất♪</Text>
  <Text Key="66A29FB5_87481">......? Ưm, đây là... một chiếc khăn quàng, nếu tôi không nhầm? Dành cho tôi? Từ cậu? Nhưng tại sao...</Text>
  <Text Key="7FBC4023_87482">...! ...Đ-Đúng. ...H-Hmph. Cậu thực sự nhớ... Sự cẩn thận như vậy của cậu... tôi cho là không hoàn toàn không có ích.</Text>
  <Text Key="03BB7AFE_87483">Về sở thích của cậu... ừm, tôi có thể nói vài lời. Nhưng trong phạm vi tiền tiêu vặt của học sinh, tôi cho là tôi sẽ nhỏ mọn nếu than phiền...♪ Vậy thì, ừm, đó là nói--...</Text>
  <Text Key="69B49D84_87484">...Như thường lệ, cậu có lòng biết ơn của tôi♪</Text>
  <Text Key="0EA372D9_87485">...Và vì vậy, tôi sẽ vui vẻ chấp nhận cái này. ...Heh heh♪ Khoan, bây giờ cái nhìn đó là sao? Tôi không phấn khích, tôi nói cho cậu biết!</Text>
  <Text Key="8ABCD649_87486">Vậy thì, nếu việc của cậu xong rồi, đi đi. ...Ồ, thực ra đợi đã. Tôi đang có tâm trạng tốt, nên tôi sẽ đãi cậu một bữa ăn đặc biệt ngon. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="C5E43459_87487">Vậy thì... ừm. Trong thế giới này, cậu và Her Majest-... Ahem. Cậu có thể kể cho tôi nghe thêm về thời gian với Eustiana-san không?</Text>
  <Text Key="C8C3C440_87488">Chúng ta suýt soát gặp nhau, nhưng tôi muốn đưa cái này cho cậu...</Text>
  <Text Key="F1AC9257_87489">Hôm nay là sinh nhật cậu, đúng không? Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="6478CEFB_87490">Ồ, một nơi thật thời trang! Một bầu không khí điềm tĩnh và trưởng thành...? Cảm giác như vậy!</Text>
  <Text Key="7D94AD06_87491">Cậu sẽ gọi món gì, Knight-san? Tất cả các loại bánh và muffin trông dễ thương quá♪</Text>
  <Text Key="F11B87B1_87492">Hả? Đây là... một chiếc bánh nguyên bản?</Text>
  <Text Key="1E33A2E2_87493">Aah... WOOOOOOW~! Cảm ơn rất nhiều, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="0048A9DD_87494">Tôi rất, rất vui vì cậu đang ăn mừng ngày kích hoạt của tôi cùng tôi, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="A1388AE4_87495">...Hah! Khoan... điều này có nghĩa là, ngay bây giờ, tôi thực sự có thể ăn bánh!?</Text>
  <Text Key="5E6FD4E1_87496">Tôi luôn mơ ước được ăn bánh! Bình thường tôi không thể... và ngay cả khi tôi ăn, tôi cũng chỉ có thể cảm nhận hương vị dưới dạng dữ liệu!</Text>
  <Text Key="70DB74B1_87497">Vậy thì... tôi sẽ ăn ngay! *munch*</Text>
  <Text Key="48E227D2_87498">Mmmmmm! Ngon quá♪ Vậy đây là thứ mọi người đã ăn khi họ ăn mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="B2A0F188_87499">Còn có quà nữa, không chỉ bánh!? Hmm... nó sẽ là gì? Khi nghĩ đến quà, tất nhiên...</Text>
