  <Text Key="B0DB693F_79150">Nè... có lẽ ta có thể giao trái tim... tất cả trái tim này cho ngươi.</Text>
  <Text Key="70601F7A_79151">Nếu để nó quyết định, người đã chấp nhận mọi điều về cách ta sử dụng cuộc đời mình...</Text>
  <Text Key="B6B16008_79152">*Ngáp... Buồn ngủ quá, ngay cả khi biến hình ngay bây giờ, ta cũng tin chắc mình sẽ không đói...</Text>
  <Text Key="91E73A64_79153">Thức dậy sớm cũng không tệ. Có lẽ ta sẽ đọc hết cuốn sách phép thuật này khi còn có cơ hội.</Text>
  <Text Key="D35EFD35_79154">Nè~...Em đói rồi! Ngươi nên làm thứ gì đó không phải món ăn quái vật chứ!</Text>
  <Text Key="11B08DC0_79155">Aa~♪ Tuyệt vời quá! Ta sẽ nghỉ ngơi và tăng ma lực... Ta phải hữu ích với người ấy.</Text>
  <Text Key="C2A166B1_79156">Cái gì đây, dễ thương quá...! Ta muốn thêm nó vào bộ sưu tập của mình.</Text>
  <Text Key="A2EE506D_79157">Mùi này thư giãn quá... À, ta vừa nảy ra ý tưởng cho một phép thuật hay.</Text>
  <Text Key="84DF738A_79158">Ấm áp... Thật dịu dàng... Giống hệt hơi ấm từ đôi tay của người ấy.</Text>
  <Text Key="20E1D643_79159">Khoan đã, sách về ẩm thực quái vật!? Ai trên đời này lại mua thứ này chứ?... Khoan một chút, liệu có chỉ một người duy nhất không?</Text>
  <Text Key="0D233E6C_79160">Mimi muốn tạo\nkỷ niệm kỳ nghỉ hè\nvới $1♪</Text>
  <Text Key="5664374C_79161">Ta không thể chờ đợi buổi luyện tập mới với người ấy...!</Text>
  <Text Key="77C045AC_79162">Hãy cùng nhau thảo luận cách làm cho Weissflügel thêm sôi động!</Text>
  <Text Key="F66E17E8_79163">Ừm, ừm... Không biết khi ta thức dậy ngày mai, chiều cao có tăng được chút nào không...</Text>
  <Text Key="5AB61D59_79164">Một căn phòng đầy đồ ngọt. Đó là sở thích của ta...</Text>
  <Text Key="834468DD_79165">có thể không còn là trẻ con...! Nhưng ta vẫn rất sẵn lòng ăn vài món đồ ngọt!</Text>
  <Text Key="95369FE0_79166">Ta phải giữ căn phòng gọn gàng, vì một căn phòng bừa bội phản ánh một tâm trí bừa bội.</Text>
  <Text Key="B8BC989B_79167">Ta có cao hơn một chút rồi không?! Ôi, ta phải đi báo cáo với người ấy ngay!</Text>
  <Text Key="1ECF4795_79168">Dạo này, dành thời gian với người ấy đã khiến những ngày của ta thêm trọn vẹn...</Text>
  <Text Key="8151D25E_79169">Đây chính là căn phòng đã giam giữ ta... và bỗng chốc lại ấm cúng đến thế này... ♪</Text>
  <Text Key="86FA9A6C_79170">Có ai vẽ lên mặt ngươi à? Ở ngoài kia vẫn có những kẻ làm chuyện xấu đấy~♪</Text>
  <Text Key="71448FA7_79171">Phụ phụ phụ♪... lần sau ta sẽ chơi trò gì đây?♪</Text>
  <Text Key="26D48513_79172">Cái Fio đó... cô ấy đang lang thang ở đâu vậy?</Text>
  <Text Key="FE8A212D_79173">Lại là một căn phòng đẹp... trông có vẻ dễ chơi khăm...♪</Text>
  <Text Key="36D66C0A_79174">Phản ứng của những người hít phải sương mù hồ là tuyệt nhất~!♪</Text>
  <Text Key="1D3F8315_79175">Dù chỉ là trong nhà... được tự do di chuyển vẫn thật tuyệt~!♪</Text>
  <Text Key="8412CF4E_79176">Đầu ngươi làm chỗ tựa tốt đấy... Ta sẽ biến nó thành chiếc ghế riêng của ta, chỉ dành cho ta♪</Text>
  <Text Key="AA4A24DE_79177">Có vẻ bên ngoài khó khăn nhỉ... thôi thì ta sẽ làm theo ý mình ở đây♪</Text>
  <Text Key="C6BF8B24_79178">Buổi sáng khó khăn với con người... Ta sẽ chỉ thư giãn và xem họ vật lộn.</Text>
  <Text Key="03C4FF55_79179">Aa~ Ta cũng muốn đi dạo bên ngoài, trong khi đón nhận ánh nắng!</Text>
  <Text Key="AFECEC99_79180">Bóng tối này... Nó khiến ta nhớ đến lúc ta bị nhốt.</Text>
  <Text Key="A6045021_79181">Ta đã chơi quá nhiều trò khăm, nên ta sẽ nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="3C6094EF_79182">Ngay cả khi là một tiên dẫn đường, ta cũng không thể cưỡng lại sức hút của bức tượng này... nó quá dễ thương♪</Text>
  <Text Key="99B598DD_79183">Dùng mùi này làm mồi câu để bẫy các trò khăm xung quanh... Hoàn hảo, phải không?</Text>
  <Text Key="DC2A10F7_79184">Kỳ lạ nhỉ... mặc dù nhiệt độ không ảnh hưởng đến ta, ta dường như không thể rời khỏi đây.</Text>
  <Text Key="24340184_79185">Một cơ thể không cần ăn... Một cách khác, ta có thể ăn nếu muốn, phải không~♪</Text>
  <Text Key="9B2DB851_79186">Hi... ngày nay còn có cả những trò khăm như thế này. Ta phải thử chúng lên người ấy.</Text>
  <Text Key="D0DA5B8C_79187">Không biết Aoi-kun có khỏe không... Cô ấy đặc biệt gắn bó với ta...</Text>
  <Text Key="7D2CE901_79188">Ta tìm thấy một viên sò đẹp♪ Đó là kho báu của Mimi!</Text>
  <Text Key="80DA3CF3_79189">Ta không thể chờ đến bãi biển, nên đã thay đồ tắm rồi!</Text>
  <Text Key="947D5AEE_79190">Đi chân trần trên bãi cát thật dễ chịu♪ Ngứa một chút, nhưng Mimi thích~</Text>
  <Text Key="55F3A47A_79191">Hãy làm bài tập hè một cách có hệ thống. Đó là điều đương nhiên!</Text>
  <Text Key="A32E7999_79192">Vào mùa hè, đá bào là số một, phải không? Không biết nên chọn màu nào...</Text>
  <Text Key="F63588B1_79193">Ta nghe nói người đó không bơi được! Ta phải dạy họ.</Text>
  <Text Key="74B0D15E_79194">Đi lại trong đồ tắm thật xấu hổ... Không ai đang nhìn đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="08296974_79195">Đồ tắm của ta... Người đó chắc chắn sẽ thấy ta, phải không? Không biết họ có khen ta không...</Text>
  <Text Key="1C2BF566_79196">Ta nên làm gì cho dự án nghiên cứu độc lập? Có lẽ thứ gì đó như nhật ký quan sát về Petit Griffon?</Text>
  <Text Key="BEB15B31_79197">Khi ở với anh trai, ta cảm thấy như đang ở trên bãi biển ngay cả khi chúng ta trong phòng♪ Có lẽ nên chia nửa dưa hấu!</Text>
  <Text Key="8480ADE1_79198">Khi mặc đồ tắm, chúng ta có thể cảm thấy như đang đi nghỉ!</Text>
  <Text Key="3CA6A81E_79199">Vì không có cơm trưa\ntrong kỳ nghỉ hè...\nCó thể sẽ hơi cô đơn,\nđúng không...?</Text>
