  <Text Key="3CD9EC9D_34750">Hạ chúng cùng lúc, hử... Tôi hiểu, nhưng chúng ta có thể làm được không...?</Text>
  <Text Key="6F02945C_34751">Chúng ta không còn lựa chọn nào khác! Hơn nữa... hehehe... Khi hạ được mấy thứ này, sẽ đến showtime của tôi và Shinobu! Chúng ta sẽ trả tất cả lời nguyền về cho kẻ thù!</Text>
  <Text Key="483A96B9_34752">Ấn tượng...! Cô làm được cái đó...?</Text>
  <Text Key="E813D416_34753">Vâng, hoàn toàn có thể. "Nguyền rủa người khác, là tự đào hố chôn mình." Vì chúng đã động thủ, đây chỉ là lễ nghi nguyền rủa đúng mực khi đáp lễ lại.</Text>
  <Text Key="EB478136_34754">Đúng ý chí! Hehehe, vậy thì... Bắt đầu cuộc săn lùng Poltergeist thôi!</Text>
  <Text Key="1E092492_34755">Ôi trời... Shinobu-san và Skull Father-san... Tôi thực sự không muốn trở thành kẻ thù của họ...</Text>
  <Text Key="620B9327_34756">Kuuka, Shinobu, Ranpha...</Text>
  <Text Key="68CC5024_34757">Ugh...! Sự tức giận và oán hận trong tiếng hét của linh hữu ác quỷ nhắm vào chúng ta... đã trở nên mạnh mẽ hơn...!</Text>
  <Text Key="BF718E35_34758">Có vẻ như chúng không còn mánh khóe nào nữa... Linh hữu ác quỷ đang nhắm trực tiếp vào chúng ta. Hãy đối mặt với tất cả sức mạnh của mình!</Text>
  <Text Key="F96F096F_34759">Vâng! Cuộc trừ tà này khá thử thách... nhưng Kuuka sẽ cố gắng hết sức đến phút cuối!</Text>
  <Text Key="27D2D340_34760">Vâng...! Chúng ta chắc chắn sẽ thành công trong việc trừ tà... và khôi phục lại sự bình yên cho khu nghỉ dưỡng...!</Text>
  <Text Key="EC33B883_34761">Những mỹ nhân bikini ở khu nghỉ dưỡng... Tôi sẽ bảo vệ họ!</Text>
  <Text Key="9099F1BD_34762">Mọi người, có vẻ như tất cả đều đang rất phấn khởi...! Vậy thì, bắt đầu cuộc trừ tà cuối cùng──</Text>
  <Text Key="09CB8345_34763">Biến đi, ác quỷ!!</Text>
  <Text Key="EB8C62C0_34764">Vi Landosol $1</Text>
  <Text Key="7F2A98DE_34765">Grudge Wraith</Text>
  <Text Key="3BEDBB4C_34766">[Ma thuật] Một linh hữu ác quỷ tấn công du khách đến khu nghỉ dưỡng. Bờ biển của nó nhuộm trong nỗi kinh hoàng với sự tích tụ oán hận và hận thù từ những lời nguyền lặp đi lặp lại và sự bỏ mặc.\n\n\n►UB: Gây sát thương phép thuật khổng lồ lên tất cả kẻ thù và tiếp tục giảm sát thương vật lý và phép thuật của chúng xuống một lượng nhỏ. Nó cũng làm giảm mạnh khả năng hồi HP của chúng trong một khoảng thời gian nhất định. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="D6638A0D_34767">[CHẾĐỘ 1] Được thu hút bởi những tiếng than khóc và bất mãn, những bóng tối tập hợp. Chúng phát ra năng lượng xấu xa để bảo vệ những linh hữu ác quỷ - gốc rễ của thảm họa - và cản trở các trừ tà sư.\n\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, tăng P.DEF và M.DEF của nó lên một lượng nhỏ. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ trong trận chiến.\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, ban cho bản thân hiệu ứng giảm TP 50%.\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, làm giảm mạnh khả năng hút HP của tất cả kẻ thù.\n\n►Mọi sát thương nhận từ Grudge Wraith đều gây ra sự giảm trung bình lượng hồi TP cho nhân vật trong đội.\n\n►Gây sát thương phép thuật lớn lên nhân vật kẻ thù gần nó nhất.</Text>
  <Text Key="9292D363_34768">[CHẾĐỘ 2] Poltergeist được triệu hồi bởi sức mạnh của sự oán hận và thù hận. Bắn hạ những lời nguyền vô số bay tới và đâm xuyên qua kẻ thù bằng sự trả đũa nguyền rủa!\n\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, tăng P.DEF và M.DEF của nó lên một lượng trung bình. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ trong trận chiến.\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, ban cho bản thân hiệu ứng giảm TP 50%.\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, làm giảm mạnh khả năng hút HP của tất cả kẻ thù.\n\n►Mọi sát thương nhận từ Grudge Wraith đều gây ra sự giảm trung bình lượng hồi TP cho nhân vật trong đội.\n\n►Gây sát thương phép thuật lớn lên nhân vật kẻ thù gần nó nhất.\n\n►Đẩy lùi tất cả kẻ thù và triệu hồi Tombstone of Grudge, Cursed Candle of Grudge Fire và Cursed Knife of Grudge Poison.\n\n►Tombstone of Grudge sẽ gây sát thương vật lý lớn lên một nhân vật kẻ thù ngẫu nhiên sau một khoảng thời gian nhất định. Sau đó nó áp dụng trạng thái nguyền rủa và biến mất. Tuy nhiên, nếu HP của Tombstone of Grudge rơi xuống dưới một giá trị nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên Grudge Wraith, áp dụng trạng thái nguyền rủa, rồi biến mất.\n\n►Cursed Candle of Grudge Fire sẽ gây sát thương vật lý lớn lên một nhân vật kẻ thù ngẫu nhiên sau một khoảng thời gian nhất định. Sau đó nó áp dụng trạng thái bỏng và biến mất. Tuy nhiên, nếu HP của Cursed Candle of Grudge Fire rơi xuống dưới một giá trị nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên Grudge Wraith, áp dụng trạng thái bỏng, rồi biến mất.\n\n►Cursed Knife of Grudge Poison sẽ gây sát thương vật lý lớn lên một nhân vật kẻ thù ngẫu nhiên sau một khoảng thời gian nhất định. Sau đó nó áp dụng trạng thái độc và biến mất. Tuy nhiên, nếu HP của Cursed Knife of Grudge Poison rơi xuống dưới một giá trị nhất định, nó sẽ gây sát thương vật lý theo phần trăm HP còn lại lên Grudge Wraith, áp dụng trạng thái độc, rồi biến mất.\n\n►Sát thương từ trạng thái gây ra bởi Tombstone of Grudge, Cursed Candle of Grudge Fire và Cursed Knife of Grudge Poison sẽ không hồi TP.</Text>
  <Text Key="D58E9036_34769">[CHẾĐỘ 3] Một linh hữu ác quỷ gào thét một tiếng hét dữ dội đầy căm hận và giận dữ. Vỡ tan lời nguyền tàn bạo, tinh khiết linh hữu oán hận bằng tất cả sức mạnh của bạn và cuộc trừ tà cuối cùng!\n\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, tăng P.DEF và M.DEF của nó lên một lượng trung bình. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ trong trận chiến.\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, ban cho bản thân hiệu ứng giảm TP 50%.\n\n►Ngay khi bắt đầu trận chiến, làm giảm mạnh khả năng hút HP của tất cả kẻ thù.\n\n►Mọi sát thương nhận từ Grudge Wraith đều gây ra sự giảm trung bình lượng hồi TP cho nhân vật trong đội.\n\n►UB: Gây sát thương phép thuật khổng lồ lên tất cả kẻ thù. Ngoài ra, làm giảm mạnh sát thương vật lý và phép thuật của chúng và tiếp tục giảm khả năng hồi HP của chúng trong một khoảng thời gian nhất định. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP cho nhân vật. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n\n►Gây sát thương phép thuật lớn lên tất cả kẻ thù trong vùng xung quanh và áp dụng trạng thái nguyền rủa. Nếu HP của kẻ thù dưới 80%, nó cũng áp dụng trạng thái choáng. Sát thương từ trạng thái nguyền rủa do kỹ năng này gây ra không hồi TP. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n\n►Gây sát thương phép thuật khổng lồ lên tất cả kẻ thù. Nếu HP của kẻ thù dưới 80%, nó cũng áp dụng trạng thái hỗn loạn. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n\n►Khi HP của bản thân rơi xuống dưới 50%, nó trở nên dữ dội và hung hăng hơn.\n\n►Gây sát thương phép thuật lớn lên nhân vật kẻ thù gần nó nhất.</Text>
  <Text Key="60D3A53F_34770">Một quái vật đặc biệt có ngoại hình giống hệt Ranpha.\n\n\n►Gây sát thương phép thuật trung bình lên tất cả kẻ thù phía trước và tiếp tục giảm phòng thủ phép thuật của chúng xuống một lượng trung bình.\n\n►[Triệu hồi] Tăng mạnh sát thương phép thuật của tất cả đồng minh. Nếu Nephrite Wyvern không có trong hàng ngũ đồng minh, nó sẽ thêm vào việc triệu hồi Nephrite Wyvern.\n\n►Giảm phòng thủ phép thuật của tất cả kẻ thù xuống một lượng nhỏ và tiếp tục tăng sát thương nhận từ đòn chí mạng lên một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="4236EA11_34771">Một quái vật đặc biệt có ngoại hình giống hệt Shinobu.\n\n\n►Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ thù trong phạm vi phía trước và tiếp tục giảm P.DEF của chúng xuống một lượng nhỏ.\n\n►[Triệu hồi] Triệu hồi một bộ xương tấn công nhân vật kẻ thù phía trước nó.\n\n►Giảm P.DEF của tất cả kẻ thù xuống một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="8167ED0E_34772">Một quái vật đặc biệt có ngoại hình giống hệt Kuuka.\n\n\n►Triển khai một rào cản hấp thụ phép thuật lên bản thân và tiếp tục hồi HP một lượng trung bình.\n\n►[Khiêu khích] Khiêu khích tất cả kẻ thù và tiếp tục tăng mạnh P.DEF của nó.\n\n►Tăng mạnh M.DEF của nó.</Text>
  <Text Key="BE862839_34773">Dưới Ánh Trăng</Text>
  <Text Key="36C69CAD_34774">Ma thuật với một chút biến tấu</Text>
  <Text Key="4533D948_34775">Mùa dễ gặp ma</Text>
  <Text Key="04D16860_34776">Mùa hè là mùa ma quỷ dễ xuất hiện hơn, nên không có gì lạ khi có nhiều báo động tâm linh ở nơi như thế này. Tuy nhiên, thành thật mà nói, sẽ tốt hơn nếu chúng xuất hiện vào một mùa dễ chịu hơn.</Text>
  <Text Key="00A1AF77_34777">Trải nghiệm tâm linh đầy kích thích của một kẻ thích bị hành hạ</Text>
  <Text Key="96D01E03_34778">Ma, hử...? Tôi không có nhiều cảm giác tâm linh lắm, nên không chắc, nhưng... tôi nghĩ Kuuka cũng sẽ hiểu nếu anh làm gì đó với tôi... ♪ Hy vọng tôi có thể giúp được gì đó... Gufufu.</Text>
  <Text Key="E26BE336_34779">Kinh dị, Kinh dị quá</Text>
  <Text Key="61D50834_34780">Ma có thể biết chúng tồn tại qua âm thanh, và tôi không sợ lắm, nhưng... tôi không giỏi việc bị đe dọa bất ngờ hoặc nghe thấy tiếng ồn lớn... V-Vậy, ừm... để tôi ở gần anh, được chứ...?</Text>
  <Text Key="1F5DA6B1_34781">Lý do tôi yêu mùa hè</Text>
  <Text Key="09A8BE0A_34782">Tôi không giỏi mùa hè lắm, nhưng không tệ như tôi tưởng. À, tất nhiên, miễn là tôi được ở cùng ai đó tôi nghĩ vui vẻ khi ở bên. ...Hehehe♪</Text>
  <Text Key="3B977B06_34783">Tôi sẽ khắc ghi kỷ niệm mùa hè</Text>
  <Text Key="B518688F_34784">Cuối cùng thì khu nghỉ dưỡng này cũng sẽ yên tĩnh... Thật may mắn... Làm việc nhiều lắm, nhưng tôi vui vì đã hợp tác với mọi người... Đó là một kỷ niệm mùa hè sẽ đọng lại trong trái tim tôi suốt phần đời còn lại...</Text>
  <Text Key="8375A9BD_34785">Nơi làn khí độc đã tan</Text>
  <Text Key="7A30401B_34786">Năng lượng tâm linh bao phủ khu nghỉ dưỡng... dường như đã trong sáng hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="93668688_34787">Đó là kết quả của việc cô miệt mài trừ tà linh hồn một thời gian. Nhờ cô, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="42326A23_34788">K-Không phải vậy đâu... Tất cả là nhờ sự nỗ lực của mọi người...</Text>
  <Text Key="8DEF9EFD_34789">Không, không, không. Sức mạnh của cô thực sự tuyệt vời, Ranpha-san. Nghe bản requiem, không chỉ linh hồn, ngay cả Kuuka cũng sẽ ngủ thiếp đi một cách dễ chịu.</Text>
  <Text Key="B624AF0A_34790">À, à... Thật xấu hổ khi được khen như vậy...!</Text>
  <Text Key="12F70D20_34791">Đừng ngại. Đó là sức mạnh của cô. Tôi sẽ cố gắng hết sức để không thua. Cũng vậy thôi, Ba</Text>
  <Text Key="A2EB6125_34792">Tôi biết. Thành thật mà nói, tôi chậm chạp, nhưng là để tôn sùng một phụ nữ bikini xinh đẹp trên bãi biển!</Text>
  <Text Key="74B19F30_34793">Hehe. Cảm ơn, Juniper... Mọi người... Khi mọi chuyện kết thúc, tôi sẽ hát cho mọi người một bản ru... cho sự nỗ lực của mọi người...</Text>
  <Text Key="258EFDCC_34794">Sở thích về Bikini</Text>
  <Text Key="A174BA27_34795">Cách Tận Hưởng Kỳ Nghỉ</Text>
  <Text Key="14EB38F1_34796">Hình Phạt Cho Người Cha</Text>
  <Text Key="9B775804_34797">Bãi Biển Thấm Đẫm Khoái Cảm</Text>
  <Text Key="105FE5B5_34798">Người Cha Bị Sợ Hãi</Text>
  <Text Key="CC3C120A_34799">Đang ở Chế Độ Lo Lắng Xã Hội Toàn Diện</Text>
