  <Text Key="E5A0EB9D_98250">Ừ, ừ, tớ biết rồi!\nĐừng mà bới móc từng chi tiết! Trời ơi!</Text>
  <Text Key="F215487D_98251">...K-Kariza...?\nCậu... đi đâu đấy?</Text>
  <Text Key="AA15B752_98252">...Đi dạo thôi.\nVà hình như tớ cũng nên cho mấy con thú ngốc của tớ tập luyện chút nữa!\nChúng bị đánh bại như vậy... Những kẻ vô dụng!</Text>
  <Text Key="2C8AD371_98253">Này, mấy con slime ngốc!\nCả ba đứa bay theo luôn!\nTớ sẽ cho chúng bay tập luyện chung với đám kia!</Text>
  <Text Key="BE56FD02_98254">Đừng bắt nạt chúng quá mức, được chứ~?</Text>
  <Text Key="DC98BC40_98255">...Nhưng...\nƠ, Misora...</Text>
  <Text Key="866101E9_98256">Landosol... thực sự cần bị hủy diệt, phải không...?</Text>
  <Text Key="E8A2F55C_98257">Ồ—à, đúng vậy.\nGiống như bất kỳ công thức nào, điều quan trọng là thứ tự! ♪</Text>
  <Text Key="AF946404_98258">Misora. Azold.\nHai người đã biết được gì về tung tích của Bảy Vương Miện chưa?</Text>
  <Text Key="097C5E6C_98259">Thật đáng tiếc, tôi chẳng có gì để báo cáo.\nRegina Geas có liên kết với guild Nightmare...\nNhưng dường như cô ấy đang đi du hành đến một nơi nào đó chưa được biết đến.</Text>
  <Text Key="C8802F36_98260">Có thể một số người không ở trong "thế giới" này,\nvà chúng ta thậm chí không thể xác nhận tất cả các biệt danh của họ.\nMột manh mối vững chắc mà chúng ta có...</Text>
  <Text Key="E28AB805_98261">Còn về Metamorph Regnant, gần đây cô ta đang hoạt động ở Landosol... Nhưng như tên cô ta nói, cô ta có thể lấy mọi hình dạng mình muốn. Cắm đuôi hổ, và trước khi biết chuyện nó đã thành thằn lằn rồi!</Text>
  <Text Key="D5E3EC19_98262">...là Kaiser Insight, được canh giữ cẩn mật dưới cung điện.</Text>
  <Text Key="07569572_98263">Tôi thực sự xin lỗi, Zane! Tôi ước tôi có thể hữu ích hơn...</Text>
  <Text Key="D7375A56_98264">Vâng, tôi... cũng... xin lỗi...\nTôi sợ là... tìm kiếm người không thực sự là sở trường của tôi...</Text>
  <Text Key="C0932563_98265">Về mặt đó, Kariza và tôi cũng chẳng hơn gì.\nChúng tôi hầu như không phù hợp để thu thập thông tin.</Text>
  <Text Key="FAC9690D_98266">Ho ho ho.\nBổ sung cho điểm yếu của nhau chính là dấu hiệu của một guild khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="CD5EFB4C_98267">Ơ-ơ, tôi...\nTôi lúc nào cũng thế này nên...\nTôi nghĩ... tôi chỉ đang kéo cả nhóm xuống thôi...</Text>
  <Text Key="8507981B_98268">Ồ~?\nĐiều đó hoàn toàn không đúng!\nTôi là một fan lớn của những bài hát dễ thương của cô! ★</Text>
  <Text Key="47D6BC89_98269">Cảm ơn... Misora...\n...Nhưng...</Text>
  <Text Key="C1F21CE1_98270">Chính vì vậy... tôi nghĩ...\ntôi sẽ làm những gì... tôi có thể, ít nhất...</Text>
  <Text Key="FBDF13B7_98271">Aah~! Chờ tớ với, ngốc ơi!\nSao chúng ta không cùng ăn một bữa trước khi ra ngoài? ★</Text>
  <Text Key="3EE79069_98272">Ho ho ho.\nCác bạn trẻ lúc nào cũng bất tĩnh thế!\nCác hầu của tôi đang chuẩn bị trà cho tất cả chúng ta...</Text>
  <Text Key="B49749B8_98273">Nếu nó đủ, tôi sẽ cùng đi.</Text>
  <Text Key="D1FCD979_98274">Ồ! Tôi thực sự biết ơn vì sự quan tâm tử tế của cô.\nNhưng tất nhiên—\ncô cũng trẻ hơn ông già này rất nhiều!\nXin lỗi vì đã làm phiền cô.</Text>
  <Text Key="2E3AA2D4_98275">Cô xứng đáng được tôn trọng vì tuổi tác của mình.\nXin đừng nhường nhịn tôi.</Text>
  <Text Key="5BF5D253_98276">Không, không. Đó chỉ là cách tôi thích hành xử thôi!\nHơn nữa, cũng đúng là ở đây trong Rage Legion,\ncô mới là người khéo léo dẫn dắt chúng tôi với tư cách guildmaster!</Text>
  <Text Key="12105D20_98277">Tôi chỉ là một người lãnh đạo trên danh nghĩa thôi.\nThành thật mà nói, tôi muốn hỏi cô\nmọi hiểu biết cô có về tình hình của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="99852D03_98278">...Hmm.\nĐặc biệt là nhờ cô, guild này không có đối thủ về sức mạnh quân sự.\nVà trên hết, chúng tôi có sự ủng hộ của một nhà tài trợ mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="5A27B1B9_98279">Nếu tôi vẫn còn lo lắng...\nNgười gây ra sẽ là sự thiếu tin tưởng của chính chúng ta.\nMột liên minh mong manh như những tờ tiền giả làm vội vàng!</Text>
  <Text Key="F678CF93_98280">Vâng...\nGuild của chúng tôi chỉ được hình thành bởi lời hứa về một điều ước.\nChẳng có mấy thứ để ràng buộc chúng ta.</Text>
  <Text Key="52EE1F0C_98281">Lời than khóc của vô số người chơi sẽ chỉ\nban cho một điều ước duy nhất, lúc này. Nếu chúng ta muốn tránh xung đột nội bộ,\nchúng ta cần tăng số lượng đó lên...</Text>
  <Text Key="4D82A646_98282">Đúng vậy.\nNhư Kariza trẻ tuổi vừa nói,\nrủi ro của người khác "vượt lên trước" là một gánh nặng đáng tiếc!</Text>
  <Text Key="DF6688C3_98283">Kariza là một cậu bé trung thực.\nVề mặt đó, cậu ấy mang đến cho chúng ta thứ chúng ta thiếu.</Text>
  <Text Key="E9BE5638_98284">Ha ha, rất đúng.\nViệc bổ sung cho điểm yếu của nhau là một điều tốt đẹp.\nNói thì vậy...</Text>
  <Text Key="9903E39F_98285">Chúng ta, thành viên của Rage Legion, có năm người.\nNếu mỗi người trong số đó ấp ủ một điều ước khác nhau...</Text>
  <Text Key="3B60000B_98286">Thì trong cuộc săn tìm Vương Miện... chúng ta vẫn còn thiếu bốn.\nĐó là vị trí của chúng ta.</Text>
  <Text Key="444B7055_98287">Vâng.\nMột điều ước khác sẽ được ban phát cho mỗi Vương Miện mới chúng ta bắt được.</Text>
  <Text Key="F9911ADB_98288">Đó là mức độ sức mạnh mà nhà tài trợ cao quý của chúng ta sở hữu.</Text>
  <Text Key="BF42AEAB_98289">Sau trận chiến quyết định với Hoàng Đế của Người Học Viên Tối Thượng, Đoàn Caravan Hoàng Hôn đã không ngừng nghỉ để tái xây dựng thành phố. Trong khi tận hưởng những ngày bình yên, họ bỗng bị tấn công bởi những sinh vật bí ẩn. Bất chấp cuộc đấu tranh khốc liệt, họ đã đánh bại được một trong những sinh vật đó, và Ranpha, người kiểm soát quái vật, đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="3C9ACC74_98290">Landosol ~Khu Trung Tâm Thành Phố~</Text>
  <Text Key="DE919F64_98291">Vài ngày sau, trên những con phố trung tâm của Landosol...</Text>
  <Text Key="D1BCB193_98292">Được rồi, cậu đã sẵn sàng chưa? Có thể cậu sẽ cảm thấy một chút đau nhói.</Text>
  <Text Key="FA7932FE_98293">À... aaaaa...!</Text>
  <Text Key="96F5AC17_98294">Anh trai ơi, anh làm được!</Text>
  <Text Key="B73C9333_98295">...A ha ha. Xong rồi.\nCậu làm rất tốt. Cậu bé ngoan.</Text>
  <Text Key="61A663C4_98296">Aaaaa...!\nCái đó... đâu có đau chút nào!</Text>
  <Text Key="C04AB2F8_98297">Ồ, anh trai! Anh tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="325F95CE_98298">Có chất độc quái vật trong vết thương,\nnên vẫn cần thời gian để lành,\nnhưng bây giờ cậu đã khá hơn nhiều.\nNói với mẹ cậu là tôi có gửi lời chào.</Text>
  <Text Key="34E15A3B_98299">Bác sĩ Mitsuki! Cảm ơn bác rất nhiều!</Text>
