  <Text Key="E3717B00_78000">Sách truyện và còn nhiều sách truyện nữa! Tôi không thể hạnh phúc hơn. ♪</Text>
  <Text Key="8F6A967B_78001">Tôi đơn giản là yêu thích đọc một câu chuyện hay...</Text>
  <Text Key="E20DF53F_78002">Tôi tò mò về điều sẽ xảy ra tiếp theo đến mức không thể tìm được chỗ tốt để dừng lại.</Text>
  <Text Key="9D48F8E1_78003">Những bông hồng xinh đẹp có gai chính là một phần khiến chúng hấp dẫn đến vậy.</Text>
  <Text Key="59B7252F_78004">Tập luyện không còn khiến tôi mệt mỏi nữa... Có lẽ là nhờ trở thành idol.</Text>
  <Text Key="74EECC84_78005">Tuyệt vời. Tôi trông còn đẹp hơn khi phản chiếu trong mắt bạn.</Text>
  <Text Key="D5DFA553_78006">Tuyệt vời. Tôi trông còn đẹp hơn khi phản chiếu trong mắt bạn.</Text>
  <Text Key="8FDCAD3A_78007">Một ngày tuyệt đẹp nữa bắt đầu cho một tôi tuyệt đẹp!</Text>
  <Text Key="C68ED4AF_78008">Chỉ một cơ thể đẹp mới có thể thực hiện những kỹ thuật đẹp!</Text>
  <Text Key="0E40CC8E_78009">Các nữ thần sắc đẹp và tình yêu đã đặt tất cả vào tôi. ♪</Text>
  <Text Key="A926E5F9_78010">Cái này ngon. Có lẽ tôi sẽ phục vụ anh ấy một chút... với một ít thuốc trong đó.</Text>
  <Text Key="6A2ADACE_78011">Cái này ngon quá! ♪ Nó sẽ rất phù hợp cho một buổi dã ngoại.</Text>
  <Text Key="9159C2EA_78012">Tôi yêu hương vị này, nhưng tốt nhất là cẩn thận không ăn quá nhiều!</Text>
  <Text Key="5C0CDC65_78013">Cái này oishii! Tôi muốn thử nó với một ít konbu ngâm giấm.</Text>
  <Text Key="A327BB66_78014">Tuyệt vời! Tôi có thể ăn cái này cho mọi bữa ăn!</Text>
  <Text Key="0DC6F3CB_78015">Ồ, nhìn tất cả những món ngọt này... Không cần phải lo lắng về bất kỳ mánh khóe nào với những thứ này xung quanh!</Text>
  <Text Key="1070E845_78016">Gourmet Guild cũng phải có tiêu chuẩn cao cho bữa sáng.</Text>
  <Text Key="9162E5D7_78017">Gourmet Guild cũng phải có tiêu chuẩn cao cho bữa sáng.</Text>
  <Text Key="AAC1166F_78018">Tôi đang có ý định giang cánh... Heheh.</Text>
  <Text Key="2D9FCCE8_78019">Một ván hanetsuki có thể vui vẻ... Tôi chắc chắn sẽ thắng nếu chơi với anh ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="B7C9C9DD_78020">Khi bạn thua ở hanetsuki, người chiến thắng sẽ được tô mực lên mặt bạn!\nSẵn sàng bị tô mực đi!</Text>
  <Text Key="EE9E9BB8_78021">Tôi có xu hướng đi đi lại lại nhiều khi có điều trong đầu.</Text>
  <Text Key="96124F0C_78022">Tôi nên làm sạch tai bạn không? Gì? Điều đó quá đáng sợ?</Text>
  <Text Key="C47A904A_78023">Một đêm đặc biệt cho những người yêu nhau... T-tr điều này có ít liên quan đến tôi, nhưng học thêm một chút cũng không sao...</Text>
  <Text Key="652B7BE9_78024">Bạn thích cảm giác chiếc khăn quàng này? Vậy cứ tự nhiên sờ thêm đi.</Text>
  <Text Key="84CA9B13_78025">Tôi tin tưởng bạn với cả mạng sống của mình! Đừng làm tôi thất vọng!</Text>
  <Text Key="1F8AC35A_78026">Tôi có thể ngay lập tức biết nếu có ai đó đằng sau tôi. Muốn thử không?</Text>
  <Text Key="87C4B3F0_78027">Cho đến ngày bạn chạm vào ngực tôi, tôi đã quên bẵng về lời nguyền đó...</Text>
  <Text Key="D94304CD_78028">Đừng quên. Nghỉ ngơi tốt sau khi làm việc quá sức não bộ là nhiệm vụ của một thám tử.</Text>
  <Text Key="FB554C20_78029">Không thể có Halloween với dạ dày trống được!</Text>
  <Text Key="7084AF99_78030">Không ai có thể chiến đấu với bụng trống! Chúng ta phải ăn no nếu muốn chinh phục tất cả các vùng đất!</Text>
  <Text Key="BF147ECF_78031">Không thể câu cá với dạ dày trống. Điều đó có nghĩa là đến lúc ăn rồi.</Text>
  <Text Key="1B1CEF72_78032">Ăn khi đói, ngủ khi mệt! Đó là cách nó hoạt động, phải không?</Text>
  <Text Key="4FC9057F_78033">Ôi, tôi đói quá!\nĐi lấy đồ ăn nào! Bạn cũng đi đúng không?</Text>
  <Text Key="8DA6B49B_78034">Bạn đói? Muốn tôi làm gì đó không?</Text>
  <Text Key="6B9CD9AD_78035">Bụng tôi đang kêu ùng ục... Tôi sẽ đi lấy đồ ăn!</Text>
  <Text Key="7AEEB1FB_78036">Chỉ cần tôi biết bạn tin tưởng tôi, không có gì tôi không thể làm!</Text>
  <Text Key="98889388_78037">Thật tuyệt khi chỉ cần thư giãn và là chính mình.</Text>
  <Text Key="64E42D43_78038">Tôi cần trang điểm trước khi bước lên sân khấu!</Text>
  <Text Key="3F40C9F5_78039">Mùi thơm quá... Ô! Tôi nên thử đặt cái này lên Pukichi... "Tôi không phải túi thơm đâu, nhóc."</Text>
  <Text Key="293D934B_78040">Tôi đã bị lôi kéo bởi một mùi hương quyến rũ... Đây có thể là một bẫy tinh vi?!</Text>
  <Text Key="7F88AB88_78041">Đây thực sự là một chiếc ghế tốt. Tôi không ngại quan sát lễ hội từ chiếc ngai vàng thoải mái này.</Text>
  <Text Key="285C3BBD_78042">Mùi thơm quá...\nTôi tự hỏi chúng ta có thứ gì như thế này trong biệt thự của Roswaal không?</Text>
  <Text Key="494E5D5B_78043">Mùi hương đó thơm quá. Tôi thường có mùi kim loại phần lớn thời gian.</Text>
  <Text Key="3C2D2C63_78044">Một cuốn sách hay khiến thời gian trôi nhanh.\nVâng... Tôi nên mang một tấm chăn lần sau.</Text>
  <Text Key="52F1BCA4_78045">Biết đủ loại mọi thứ rất quan trọng!</Text>
  <Text Key="11A20950_78046">Tôi thích nói chuyện với đủ loại người. Đôi khi tôi nói hơi lâu...</Text>
  <Text Key="18924151_78047">Cái này thật thoải mái... Các linh hồn dường như cũng thích nó.</Text>
  <Text Key="C4A90162_78048">Thật thư giãn. Tôi có thể cảm thấy tâm trí và cơ thể đang thư giãn. ♪</Text>
  <Text Key="5C0E86A2_78049">Tôi thật thư giãn... Nếu Miyako có một ít pudding ngay bây giờ, Miyako chắc chắn nó sẽ ngon hơn mọi khi. ♪</Text>
