  <Text Key="FD1FA7BC_147300">Đây là lúc để nhớ lại những gì chúng ta học được tại trại huấn luyện Ranger. Trước tiên, hãy dùng đồ y tế chúng ta có trên tay để sơ cứu... Hãy kiểm tra xem có chảy máu hay gãy xương nào không.</Text>
  <Text Key="472D467E_147301">...Kokkoro tới muộn rồi.\nChúng ta đã định gặp nhau một lần vào buổi chiều và có kế hoạch báo cáo kết quả.</Text>
  <Text Key="0141D1D8_147302">Kokkoro biết nhiều về khu rừng, nên tôi nghĩ không cần phải lo lắng về việc bị lạc hay bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="9C08A84C_147303">...Đi tìm cô ấy thôi!</Text>
  <Text Key="063C1079_147304">Tôi đồng ý. \nMay mắn thay, lộ trình tuần tra được chia sẻ chung.</Text>
  <Text Key="D07E8370_147305">Tuy nhiên, nếu Kokkoro vướng vào rắc rối khi lệch khỏi lộ trình đó, mọi chuyện sẽ trở nên phiền phức. Có thể sẽ khó tìm kiếm toàn bộ khu rừng mà không có manh mối...</Text>
  <Text Key="E6C0A4A5_147306">Không, Chúa Tể Cún của cô ấy ở đây.\nNếu chúng ta theo mùi của Kokkoro,\nchúng ta sẽ có thể tìm thấy cô ấy.</Text>
  <Text Key="471689CC_147307">Được rồi, vì các người đã ở bên nhau lâu như vậy, các người nên nhớ ra...! Làm ơn, Chúa Tể Cún!</Text>
  <Text Key="85AC909B_147308">Mặc dù rơi từ độ cao như vậy, may mắn thay, tôi chỉ bị va chạm nhẹ. Trong trường hợp này, dường như sẽ ổn nếu tôi mạo hiểm một chút để thoát ra.</Text>
  <Text Key="FFB5625B_147309">Hãy xuất hiện, linh hồn gió dữ dội vĩ đại...!</Text>
  <Text Key="68343541_147310">...Hả? Có vẻ như không có phản ứng. \nLinh hồn gió dữ dội... Linh hồn... Xin chào?</Text>
  <Text Key="8295B60C_147311">Tôi không cảm nhận được bất kỳ sự hiện diện nào của linh hồn. Có thể câu chuyện của cha tôi là thật, và cái lỗi này có một sức mạnh đặc biệt cản trở kết nối với linh hồn?</Text>
  <Text Key="04ED3E5F_147312">Nếu đúng như vậy, hãy thử giải pháp vật lý. Về phần tôi, tôi đã rèn luyện cơ thể trong huấn luyện Ranger. Nếu tôi leo từng bước trên mặt đá, tôi sẽ có thể thoát ra... Nè, nè...</Text>
  <Text Key="6048EA7D_147313">Ư...!?</Text>
  <Text Key="242AA0BB_147314">Có vẻ như bức tường này khá dễ vỡ. \nTôi nên tránh đứng lên... Nếu nó sập,\ntôi có thể bị chôn sống.</Text>
  <Text Key="F5BB871E_147315">Tôi có mang theo dây thừng và những thứ tương tự, nhưng không có cách nào móc chúng ra ngoài cái lỗ... Nếu tôi cố gắng thoát ra bằng sức mạnh và kết thúc với chấn thương nghiêm trọng, thì sẽ không có cơ hội sống sót.</Text>
  <Text Key="E1206F11_147316">Nếu tôi đốt lửa và cho họ biết vị trí của tôi... Không, nếu tôi đốt lửa trong cái lỗ nhỏ này, tôi sẽ bị thiếu oxy. Cũng có khả năng tôi tự bị cháy, đó sẽ là tình huống xấu nhất.</Text>
  <Text Key="CD1D1E98_147317">Có vẻ như hành động tốt nhất là chờ yên lặng và bảo tồn năng lượng. May mắn thay, dường như chúng ta có thể nghe thấy âm thanh từ bên ngoài lỗ, nếu ai đó đến gần, chúng ta nên hét to lên.\n</Text>
  <Text Key="C29FFC80_147318">...Bây giờ nghĩ lại, tôi quên ăn trưa rồi. Trước mắt, tôi sẽ dùng một ít lương thực dự trữ...</Text>
  <Text Key="02DB1D43_147319">Được rồi, cậu làm rất tốt! Tôi hơi lo là cậu đang lệch khỏi lộ trình đã định trước nhưng hãy tiếp tục!</Text>
  <Text Key="BC3F039E_147320">...Và còn tệ hơn, trời bắt đầu mưa. \nNày, Chúa Tể Cún, cậu vẫn còn theo được mùi không?</Text>
  <Text Key="B6996B13_147321">Khi mưa, mùi bị rửa trôi... Chúng ta nên làm gì? Chúng ta có nên quay về làng và gọi viện binh không? Bây giờ chúng ta biết họ không ở trên lộ trình tuần tra, chúng ta phải tìm kiếm toàn bộ khu rừng.</Text>
  <Text Key="5A3047E7_147322">Tuy nhiên, trong làng không có đủ người lùn. \nTrời đã tối dần và mọi chuyện trở nên phiền phức...</Text>
  <Text Key="BE5992E2_147323">Hừm, cô cần thêm người giúp đỡ gì không? \nNếu đúng như vậy, tôi tin rằng tôi có thể giúp được.</Text>
  <Text Key="D235DF51_147324">...Trước mắt, tôi đã thoát khỏi trạng thái đói khát. Tuy nhiên, vì nguồn cung lương thực dự trữ của tôi có hạn, nếu tôi tiếp tục như thế này, tôi cuối cùng sẽ đạt đến giới hạn, với tốc độ này...</Text>
  <Text Key="643F088C_147325">Từ bên ngoài, tôi có thể nghe thấy tiếng mưa... \nQuần áo treo ngoài trời, nên \ntôi sẽ phải giặt lại khi về.</Text>
  <Text Key="4D7A42C3_147326">Nếu tôi không thể quay về, Chúa Tể của tôi, cậu sẽ ra sao? \nPecorine và những người khác sẽ chăm sóc cậu thay tôi chứ? \nNhư lau miệng cho cậu sau bữa tối...</Text>
  <Text Key="A97E192F_147327">Tôi cũng lo về việc cậu đánh răng. Chúa Tể đôi khi vô tình ăn đồ ngọt sau khi đánh răng, nên cần ai đó nhắc nhở cậu vào những lúc như vậy.</Text>
  <Text Key="CD47D95F_147328">Và trên hết, đó là việc vệ sinh tai. \nTôi không nghĩ ai khác có thể xử lý được ngoại trừ tôi.</Text>
  <Text Key="FFB808E0_147329">Khi tôi nhẹ nhàng gãi tai cho cậu, Chúa Tể của tôi luôn có biểu cảm hạnh phúc trên mặt. Nhìn thấy mặt cậu như vậy khiến tôi hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="47C3BBC2_147330">Cơn mưa làm cơ thể tôi lạnh cóng... Chúa Tể của tôi, ngay cả khi tôi không thể trở về, xin hãy sống mạnh mẽ. Không dựa vào ai, hãy tự mình đánh răng và vệ sinh tai.</Text>
  <Text Key="4BF0080C_147331">Tôi có thể tự mình đánh răng được!</Text>
  <Text Key="B8499C2C_147332">Kokkoro quá giỏi vệ sinh tai cho tôi!</Text>
  <Text Key="AD029C3D_147333">Đúng vậy... \nĐó là từ lâu rồi khi tôi đang chế giễu cậu ấy...\n...Hả? Tại sao tôi có thể nghe thấy giọng Chúa Tể của tôi?</Text>
  <Text Key="B4560223_147334">À, tôi có thể nghe thấy ảo giác thính giác của Chúa Tể...\nTôi chắc hẳn là một đứa trẻ hư... Tuy nhiên, tôi không nên kiệt sức đến mức nghe thấy những thứ như vậy. Có thể đó là giọng nói thật của Chúa Tể?</Text>
  <Text Key="589E98CA_147335">Chúa Tể của tôi... Cậu đã đến cứu tôi...! \nTôi xin lỗi vì sự bất cẩn của mình...</Text>
  <Text Key="86FB18F5_147336">...Tôi sẽ nâng cậu lên, vậy cậu có thể giữ chặt lấy tôi được không? Vậy thì, tôi sợ rồi... lên nào.</Text>
  <Text Key="13253F9E_147337">Chúa Tể của tôi... cậu đang ôm tôi thật chặt. Có lẽ vì đầu tôi gần ngực cậu, tôi có thể cảm nhận được hơi thở và nhịp tim của cậu ngay bên cạnh... Cơ thể lạnh cóng của tôi đột nhiên trở nên ấm áp và dễ chịu...</Text>
  <Text Key="09D2E5C7_147338">Tôi cảm thấy một cảm giác lạ lùng, sự pha trộn giữa sự giải thoát và bất an. \nNó khiến tôi muốn chôn mình sâu hơn vào vòng ôm của Chúa Tể, như thể tôi...</Text>
  <Text Key="36C5C585_147339">Chúa Tể Cún của tôi cũng ở cùng cậu. Tôi đoán, cậu đã đến đón tôi bằng cách theo mùi, phải không?</Text>
  <Text Key="4C3AE4C1_147340">...Cậu không thể theo dõi mùi vì trời mưa? \nTrong trường hợp đó, rốt cuộc cậu đã làm thế nào để tới được đây...</Text>
  <Text Key="3DE8ECC4_147341">Được rồi, kéo dây lên! \nĐảm bảo Kokkoro không rơi, nên kéo từ từ!</Text>
  <Text Key="715D71A2_147342">Nè, nè~!</Text>
  <Text Key="605BB256_147343">Thở phào... Cảm ơn cậu rất nhiều, Chúa Tể của tôi. Nhưng đây là cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="1FE1DC3C_147344">Tôi nghe nói cậu bị mất tích trong rừng, nên tôi đi vòng gọi người khắp nơi và tìm kiếm cậu! \n</Text>
  <Text Key="34F52BFF_147345">Tôi đã gây phiền phức và làm bất cứ điều gì tôi muốn dạo này... Tôi nghĩ đây là cơ hội tốt để đền đáp ơn nghĩa.</Text>
  <Text Key="C87DCEAD_147346">Nếu có chuyện gì xảy ra với Kokkoro, tôi nghĩ những người đã tốt bụng dạy chúng tôi về rừng sẽ buồn. Vì vậy, chúng tôi cũng muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="9F28E85E_147347">...Ngoài những người ở đây, còn nhiều người khác cũng tham gia tìm kiếm. Họ đều là những người mà cậu đã giúp đỡ theo cách này hay cách khác.</Text>
  <Text Key="5387FDC4_147348">Vậy ra là thế... \nMột lần nữa, mọi người, cảm ơn các cậu rất nhiều. \nTôi xin lỗi vì đã gây ra nhiều phiền phức cho các cậu...</Text>
  <Text Key="8AAC3E88_147349">Cậu bị tai nạn khi đang làm việc chăm chỉ, phải không? \nNếu đúng như vậy, không cần phải lo lắng. \nChúng tôi đều nợ cậu mà.</Text>
