  <Text Key="F7F67733_96350">──{playername} quyết định trò chuyện với những người bạn sau đây. \n</Text>
  <Text Key="BD1963DD_96351">Matsuri-chan, con đã sẵn sàng chưa? \nVết thương do Bóng tối gây ra đã lành chưa?</Text>
  <Text Key="1151C1B6_96352">Vâng, thưa ngài! \nVừa nãy con được một cô tiên xinh đẹp ở kia chữa lành rồi!</Text>
  <Text Key="F64D2933_96353">Người chính là Guild Master của Forestier, đúng không? \nTôi sẽ phải cảm ơn ngài sau.</Text>
  <Text Key="797D1616_96354">Tomo-chan, Matsuri-chan.</Text>
  <Text Key="C9A0BABF_96355">Này, {playername}-san.\nTôi sẵn sàng bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="40EC62DB_96356">Tôi trông cậy vào cậu.</Text>
  <Text Key="D440632E_96357">Giao cho tôi, bạn tốt! \nCứu thế giới chính là việc của một anh hùng! \nTôi sẽ làm hết sức mình~!!</Text>
  <Text Key="76194BD0_96358">Ahaha.\nCậu chưa bao giờ thay đổi, phải không, Matsuri?\nNgay cả lúc này, cậu vẫn vậy.</Text>
  <Text Key="5D0E9227_96359">Hehehe. \nỪ, tất nhiên rồi! \nTrận chiến lớn như thế này đâu phải là lần đầu tiên cho tôi, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="26B75DE4_96360">Sơ suất là không được phép, Matsuri-chan. Khoảnh khắc con bắt đầu cảm thấy thoải mái là lúc con dễ mắc lỗi nhất. Đặc biệt trong trận chiến này, chúng ta tuyệt đối không được phép thua.</Text>
  <Text Key="BC975095_96361">Tôi hiểu rồi, biết mà! Đừng lơ là, cố gắng hết sức! Dùng toàn bộ cơ thể và tâm hồn, biết không~!</Text>
  <Text Key="1DB163F2_96362">Than ôi. Tôi tự hỏi liệu cô ấy có thực sự ổn không.</Text>
  <Text Key="3F46A765_96363">Nhân tiện... {playername}, cậu chàng trẻ. \nVà, Bệ hạ. \n...Cái đó...</Text>
  <Text Key="2E85E12B_96364">Jun-san?</Text>
  <Text Key="DFDE501B_96365">Một thế giới không tồn tại ở đây... \nTôi vẫn chưa biết cách cảm nhận thứ gọi là "sự thực" này... \n</Text>
  <Text Key="43BA4FFD_96366">Tuy nhiên... Như tôi đã đề cập trước đây... Hiện tại tôi đang phục vụ Bệ hạ và vùng đất Landosol này. Nếu là để bảo vệ tất cả mọi người và thế giới này, tôi quyết tâm dùng hết sức lực với từng sợi tơ trên người.</Text>
  <Text Key="8A162902_96367">Hehe! Đúng rồi! Các thành viên của các hiệp hội hiệp sĩ khác chắc cũng cảm thấy như vậy!</Text>
  <Text Key="23C2DD60_96368">Thực ra có rất nhiều thành viên muốn tham gia trận chiến quyết định lần này với Nữ hoàng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="F2A9F298_96369">Tôi đã giao phó mọi việc của thành phố cho tất cả mọi người. Thiệt hại và sự hỗn loạn do Bóng tối thiên thần gây ra là rất lớn. ...nhưng...</Text>
  <Text Key="B9D12BE9_96370">Nhưng?</Text>
  <Text Key="D05C3FE1_96371">- Bệ hạ~!!</Text>
  <Text Key="C5EE388D_96372">Wah?! \nTiểu thư Creditta?!</Text>
  <Text Key="28A51C13_96373">Tôi xin lỗi vì sự táo bạo, nhưng khi chúng tôi tấn công trụ sở của "Legion Sự Phẫn Nộ" trước đây, có những hạn chế về số lượng người tham gia. Tuy nhiên, lần này nếu không có giới hạn và mức độ nguy hiểm còn cao hơn, tôi sẽ tham gia vào chiến dịch để bảo vệ người quý giá của Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="F64F0F51_96374">...Nhưng cô ấy không nghe lời tôi.\nThật là một quý cô phiền phức.</Text>
  <Text Key="4F033EE7_96375">Có công việc quan trọng mà chỉ những công chức mới có thể làm. \nVà tôi đã cố gắng thuyết phục họ...</Text>
  <Text Key="A67545A3_96376">Xin hãy im lặng, [ÁC MỘNG]! Trước việc tái thiết, lập pháp và chính trị, chúng ta phải đầu tiên đánh bại và tiêu diệt kẻ thù bên ngoài! Trước khi nghĩ về công việc ngày mai, chúng ta phải đầu tiên xử lý những tàn lửa của hôm nay!</Text>
  <Text Key="34FC4E1D_96377">Tất nhiên, tôi không phải là người chiến đấu! Nhưng dạo gần đây, vì lý do nào đó, tôi cảm thấy mình thường xuyên bị kéo vào các trận chiến! Nếu đến nước này, tôi sẽ đồng hành cùng ngài đến tận địa ngục, Bệ hạ~!!</Text>
  <Text Key="3A596BF9_96378">Ồ, xin hãy bình tĩnh lại, tiểu thư Creditta! \nChúng ta không đi địa ngục đâu, biết không~!</Text>
  <Text Key="07527A3A_96379">Sau khi giúp đỡ cho Creditta hào hứng đang bị [ÁC MỘNG] giữ lại, {playername} quyết định trò chuyện với những người bạn tiếp theo.</Text>
  <Text Key="15317457_96380">Hidesai~!! \nThật sự rất nguy hiểm, anh bạn~!!</Text>
  <Text Key="900C7D9F_96381">Ồ, đúng rồi! \nTôi nghĩ lần này chắc chết rồi!</Text>
  <Text Key="AE71437A_96382">Tôi không thể tin được rằng ngay cả học viện cũng đang bị bóng tối tấn công...?</Text>
  <Text Key="D1997EA2_96383">Không, không phải vậy. \nKhông phải như vậy... \n...học viện đang trong tình thế nguy hiểm, điều đó vẫn chưa thay đổi...</Text>
  <Text Key="C13CBCDF_96384">Ping ping ping chi! \nHọc viện chúng tôi thực sự sắp biến mất rồi, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="204A1854_96385">Đó không phải là vịt... Nếu không có sự hỗn loạn trong thành phố và nó không bị ngăn chặn, thì tình hình đã thực sự tồi tệ rồi...</Text>
  <Text Key="21A5DE2F_96386">Một kẻ địch ghê gớm đến thế...?</Text>
  <Text Key="86035578_96387">Ừ, họ là kẻ địch ghê gớm nhất chúng ta từng đối mặt... Cái thứ chúng ta vừa làm cách đây một lúc. Tên của nó là...</Text>
  <Text Key="F90DEF09_96388">Tôi thậm chí không biết một câu hỏi nào!</Text>
  <Text Key="97297A12_96389">Có lẽ là do tôi đọc sai phạm vi câu hỏi... \nXin lỗi, hai người.</Text>
  <Text Key="43D13B6D_96390">Hmm... \nNếu chúng ta thông minh hơn... \nXin lỗi, Io-chan. Thật sự.</Text>
  <Text Key="5E89F08E_96391">Nhưng, kỳ thi đã bị hủy rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="63D73952_96392">Đúng rồi! \nNhư vậy, tôi có thể tiếp tục học cách ứng xử như một quý cô thực thụ một thời gian nữa!</Text>
  <Text Key="573CDB16_96393">Ồ, phải rồi, phải rồi! \nChúng ta có thể cùng chơi lại và vui vẻ nhiều hơn nữa! \nVà tôi cũng có thể làm thêm công việc người mẫu nữa!</Text>
  <Text Key="051D826D_96394">Ồ, hai người? \nChẳng phải nữ thần tên Ameth-sama đã nói vậy sao?\nCứ tiếp tục như vậy, học viện sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="BD6BD3C4_96395">Thế giới có thể biến mất.</Text>
  <Text Key="2832F1BD_96396">Đúng vậy!!</Text>
  <Text Key="A4A35F02_96397">Ugh...! \nV-vậy thì... đúng rồi! \nAmeth đã nhắc đến một nơi gọi là "sự thực", vậy nếu chúng ta sơ tán đến đó...!</Text>
  <Text Key="F2D5B2A3_96398">Tôi biết chuyện đó! \nĐó gọi là "Thiết Lập Lại Sự Thực"! \nĐó là thứ mọi người thường làm trước kỳ thi.</Text>
  <Text Key="1BCB313F_96399">Nhưng... có những lúc chạy trốn được chấp nhận, và những lúc thì không. Tôi phải làm gì đó về {playername}-kun và những người khác, nếu không học viện và thế giới sẽ thực sự biến mất... cậu biết không?</Text>
