  <Text Key="728D6F97_71750">Hả?! Thật ư?!</Text>
  <Text Key="577461F9_71751">Tại sao cậu ngạc nhiên? \nLời khuyên tôi có thể đưa ra là tất cả những gì tôi đã nói với cậu hôm kia. \nHơn nữa, một người như tôi vừa là thợ may vừa là idol có thể làm được gì chứ?</Text>
  <Text Key="CE680FF6_71752">Ừ, có thể đúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="3B637E6C_71753">Nhưng nếu cậu đã chấp nhận, thì chắc chắn phải có cơ hội chiến thắng rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="8DAF800A_71754">Vâng! ...Tôi muốn nói thế,\nnhưng thành thật mà nói, tôi không có đâu.\nKhao khát được xem trang phục của Rei-sama đã lấn át.</Text>
  <Text Key="A70668A5_71755">Tsugumi...</Text>
  <Text Key="6FFE66A4_71756">Nhận lấy đây! Đòn tấn công bằng gậy của ta!!</Text>
  <Text Key="472464FF_71757">Đồ ngốc! Làm sao gậy có thể đánh bại giáo được! Zwoosh!!</Text>
  <Text Key="EA1D3F76_71758">Chiếc mũ Tsumugi tặng tôi... \nNó thật ngầu! Tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="E8D122D7_71759">Sao? Với một người hoang dã như tôi... \nHả? "Hoang dã" là sao...? Chiếc xích này đang lấp lánh, vậy có phải tôi nên lấp lánh như Matthew không?</Text>
  <Text Key="DC2B8E90_71760">Bởi vì, đây là nhà ma dành cho mấy đứa trẻ, phải không?\nCậu nghĩ có cơ hội chiến thắng không?</Text>
  <Text Key="EAAF3D6D_71761">Điều đó... có thể đúng, nhưng.</Text>
  <Text Key="551A25D9_71762">Tôi đã có vinh dự được chứng kiến dáng vẻ oai hùng của Rei-sama. Tôi quyết tâm đáp ứng kỳ vọng của những đứa trẻ bằng hết khả năng của mình.</Text>
  <Text Key="C2D67D56_71763">Tsumugi, cậu thật tuyệt vời. \nVâng, tôi cũng sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="139415E4_71764">Tôi không bao giờ lo vì tôi không thể tưởng tượng Rei-sama lại lười biếng. \nNhưng quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="FBAE2A98_71765">Nhận lấy đây! Cái này!</Text>
  <Text Key="F8FFE8F5_71766">À! Tôi làm được rồi! Hãy nếm trọn sức mạnh của ta!</Text>
  <Text Key="59612C82_71767">Gì! Ta sẽ không bị đánh bại bởi đòn tấn công như thế! \n{playername}, để ta cho cậu thấy sức mạnh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="49A3AA0D_71768">Tôi sẽ dốc hết sức!</Text>
  <Text Key="1B231FC0_71769">Ồ, trông vui quá! Để tôi tham gia nữa!!</Text>
  <Text Key="AF7621B7_71770">Hoang dã... Lấp lánh... \nLấp lánh... Hoang dã...</Text>
  <Text Key="3C4BCAA3_71771">Này!! Đây là nhà ma của cậu, cậu biết mà!! \nTại sao cậu lại là người đang đùa giỡn!!</Text>
  <Text Key="B2D5D542_71772">Nhân tiện, từ bao giờ Kishi-san và Matsuri lại dính vào chuyện này?! Tôi sắp tức giận rồi!!</Text>
  <Text Key="C34AD3AF_71773">Ahaha! Cậu đã tức giận rồi, phải không?!</Text>
  <Text Key="AB464356_71774">Cậu vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="2A7D7C46_71775">T-Tôi không nói gì cả! Phải không, Eddie?</Text>
  <Text Key="2C1C622E_71776">Hả? Ừ, đúng rồi. Cậu không nói gì.</Text>
  <Text Key="FE76ACD9_71777">Đúng vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="AB28ADE7_71778">Thay vì xin lỗi, hãy đừng có hành động ngốc nghếch ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="A3F1ADEC_71779">Chúng tôi rất vui khi nhận được món quà từ Tsumugi...</Text>
  <Text Key="B26E6E05_71780">Tôi mừng vì các cậu vui, nhưng đó không phải là quà. Đó là một đạo cụ\n mà tôi chuẩn bị vì tôi nghĩ nó cần thiết.</Text>
  <Text Key="3647EB52_71781">Vậy, các cậu có hiểu ý nghĩa của việc chơi đùa với những đạo cụ quan trọng như vậy...?</Text>
  <Text Key="64471EB3_71782">Điều này có ý nghĩa gì...?</Text>
  <Text Key="1A1598D4_71783">Tôi không hiểu...</Text>
  <Text Key="F47FB1F6_71784">Tôi nghĩ là về việc cất giữ cẩn thận và trưng bày, phải không?</Text>
  <Text Key="99FAD093_71785">À, ra vậy.</Text>
  <Text Key="2B4FA7CA_71786">Sai lầm rồi! Tôi đang nói với các cậu đừng có chơi đùa với dụng cụ làm việc của tôi!  Các cậu thực sự định dọa tôi sao?</Text>
  <Text Key="F2ABC27D_71787">Tất nhiên là có!</Text>
  <Text Key="1052FBF6_71788">Vì chúng ta đang hợp tác, tôi sẽ rất biết ơn nếu các cậu có thể nghiêm túc về việc này.</Text>
  <Text Key="2C8CD076_71789">Chúng tôi luôn nghiêm túc, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="4E3FC7A1_71790">Nếu cậu nghiêm túc về chuyện đó, thì tôi không thể không lo lắng về những gì phía trước.</Text>
  <Text Key="1DE06711_71791">Hãy nghĩ rằng còn có chỗ để phát triển. \nTôi cũng không tự tin là mình có thể làm tốt...</Text>
  <Text Key="05A21771_71792">Nếu là Rei-sama của tôi, thì cậu làm gì cũng được! Tôi sẽ chấp thuận!</Text>
  <Text Key="C0700A0C_71793">Thiên vị không tốt. \nTrước hết, có cần thiết để tôi đóng vai ma không? Tôi không cần phải ăn tiếng hét, và rốt cuộc thì đứng hậu trường còn tốt hơn...</Text>
  <Text Key="A74FEC2D_71794">Điều đó không đúng ư?</Text>
  <Text Key="49C6D3A5_71795">Tất nhiên là rồi! Cậu muốn nói rằng tôi ăn mặc như thế này chỉ để xem trang phục thật của Rei-sama của tôi ư?</Text>
  <Text Key="94727E09_71796">Không, không phải thế! Ừ, có lẽ 99% là vậy, nhưng có một lý do chính đáng đằng sau nó!</Text>
  <Text Key="312138AC_71797">...Điều đó thực sự đúng ư?</Text>
  <Text Key="BD6A8DE5_71798">Đúng thật! Kishi-san thật là người vô lễ, phải không, Rei-sama?</Text>
  <Text Key="0040F232_71799">À, à, tôi đã tin Tsumugi ngay từ đầu, cậu biết mà?</Text>
