  <Text Key="9F4CE197_79250">Có lẽ mình sẽ làm một ít kem... vani, bạc hà...</Text>
  <Text Key="10454ADC_79251">Dạo này mình có vẻ tăng cân một chút. Có lẽ là do ăn quá nhiều đồ ngon...</Text>
  <Text Key="59CDF460_79252">Mình đang luyện nấu ăn... bạn nếm thử giúp mình được không? Nhưng đừng kỳ vọng quá.</Text>
  <Text Key="28B3D298_79253">Mình tự hỏi nếu đập đầu có khiến ký ức trở lại không...? Nhưng chắc không cần phải làm vậy đúng không?</Text>
  <Text Key="FC81A34C_79254">Ừm, cái đó... bây giờ chúng ta đang hẹn hò rồi... đi dạo thì sao? ...Hehe, chỉ hai ta thôi...</Text>
  <Text Key="9EEF68C1_79255">Hyaa!? Đừng túm đuôi mình như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="F9B2D42A_79256">Dù ký ức có trở lại... mình vẫn muốn ở cùng tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="CF921088_79257">Khi mình cố nói chuyện với Nebia, cô ấy luôn chạy đi... dù mình không tấn công cô ấy nữa...</Text>
  <Text Key="CF1FA518_79258">Đây là nhà mình... và sẽ mãi là nhà mình...</Text>
  <Text Key="D63ADE99_79259">Mình không phải thực phẩm, nhưng chỉ một miếng nữa thôi...</Text>
  <Text Key="B60CE8CB_79260">Mình muốn nhớ khoảnh khắc này với mọi người... mãi mãi... đó là điều mình đang cố gắng.</Text>
  <Text Key="354638FC_79261">Lúc đó mình như đứa trẻ vậy... Làm ơn, hãy quên nó đi.</Text>
  <Text Key="43F62EB6_79262">Chào buổi sáng. Tóc bạn rối tung rồi, bạn biết không?... Hehe, hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="7C0BEFA4_79263">Mình tự hỏi sắp đến giờ ăn trưa chưa? Chúng ta cùng ăn một bữa ngon nhé...</Text>
  <Text Key="B3B99A43_79264">Đã muộn thế này rồi. Chúng ta không nên nghỉ ngơi sớm sao?... *Ngáp...</Text>
  <Text Key="9673D30A_79265">Mềm mại và bồng bềnh~... à, đây là... ừm... chỉ là đang duỗi người...</Text>
  <Text Key="CDE95FFC_79266">Mình không thực sự quan tâm... nhưng... nhưng... dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="0610416F_79267">Mùi này thơm quá. Rất dễ chịu... *Hắt xì!</Text>
  <Text Key="9B8DD130_79268">Mình giỏi làm mát hơn, nhưng mình cũng không ghét sự ấm áp.</Text>
  <Text Key="91D0AB8C_79269">Ừm...naruhodo ne. Thật là sáng sủa.</Text>
  <Text Key="6D9509EB_79270">Đây là nơi hoàn hảo để nghe lén bí mật của người khác\n... Mình đùa thôi.</Text>
  <Text Key="74E1677F_79271">Mình hứa với bạn,\nMình sẽ mang đến cho bạn một mùa hè mà bạn sẽ không thể quên</Text>
  <Text Key="8288FEEB_79272">Hãy thư giãn và thưởng thức âm thanh chuông gió cùng nhau...\n…Mình không phiền.\nNếu là bạn…</Text>
  <Text Key="E19E5194_79273">Bạn muốn biết bí mật của mình?\nMình sợ manju...\nThế nào?</Text>
  <Text Key="23F2D11D_79274">À, dù trông thế nào, Misaki là Hiệp sĩ Công chúa của mình.\nBạn sẽ hối tiếc nếu coi thường cậu ấy.</Text>
  <Text Key="BF8A5A64_79275">Thưởng thức đi, nhưng đừng quá phấn khích chỉ vì đang là mùa hè.</Text>
  <Text Key="98FB4FEA_79276">Nhật ký tranh của cậu ấy...\nMình sẽ đọc thong thả sau</Text>
  <Text Key="6B16EF8A_79277">Có nhiều tiểu thuyết bối cảnh mùa hè.\nMình sẽ chọn vài cuốn có lẽ cậu ấy thích.</Text>
  <Text Key="6D8698BD_79278">Mình không quan tâm đến câu chuyện ma trẻ con đâu.\nMình quan tâm đến linh hồn thì có.\nVới tư cách đối tượng nghiên cứu, được chứ?</Text>
  <Text Key="FF7E1E6B_79279">Kỳ nghỉ hiếm có...\nBạn nên tự do dang rộng đôi cánh.</Text>
  <Text Key="58272487_79280">Tiếng dế kêu dưới mây giông,\n và kem soda…\nĐó mới là mùa hè.</Text>
  <Text Key="A7A1E281_79281">Dù bạn có bí mật gì, mình cũng sẽ tìm ra.</Text>
  <Text Key="A77CC0AB_79282">Mình muốn mùa hè với cậu ấy trở nên đặc biệt…\nĐó là mong muốn của mình.</Text>
  <Text Key="A63D3D34_79283">Có lẽ mình nên cho cậu ấy bài tập về nhà mùa hè.\nMột gánh nặng để đẩy cậu ấy vượt qua giới hạn…</Text>
  <Text Key="7DB2B0D4_79284">Poster của Yukari 'Mùa hè là soda lúa mì'</Text>
  <Text Key="B885F1E3_79285">Có tính năng</Text>
  <Text Key="7633B635_79286">Ghế bãi biển kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="FBC47AC7_79287">Chậu nước màu phấn trắng</Text>
  <Text Key="17D803EB_79288">Cây kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="9E60D17A_79289">Võng kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="AED6BDAC_79290">Bình phong kiểu ả Rập</Text>
  <Text Key="FE5443A2_79291">Sofa kiểu nghỉ dưỡng cho một người</Text>
  <Text Key="01EF4887_79292">Sofa kiểu nghỉ dưỡng cho hai người</Text>
  <Text Key="23424753_79293">Tủ kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="E79CC8EA_79294">Tủ kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="83C3F6D4_79295">Tủ quần áo kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="945E127A_79296">Ghế kiểu nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="BFB08BC6_79297">Bàn kiểu nghỉ dưỡng ②</Text>
  <Text Key="5114F560_79298">Bàn kiểu nghỉ dưỡng ①</Text>
  <Text Key="C1E5279E_79299">Kệ treo màu trắng</Text>
