  <Text Key="2BCD8C33_167950">Bloodkin, công việc đầu tiên em phải làm là gì? ...Gửi thư?</Text>
  <Text Key="E3A6D559_167951">Chỉ vậy thôi? Vậy thì đùa chứ, dễ quá♪ Em sẽ lo liệu trong một lần!</Text>
  <Text Key="0ACA7447_167952">Giao cho em rồi! Em đi đây!</Text>
  <Text Key="3B63D966_167953">Gyapuu...</Text>
  <Text Key="B2D825BB_167954">Tiếp theo, chúng ta phải chở một ít hành lý. Thật sự phải chở tất cả những cái hộp này đến nơi chỉ định không? Nghe thật là mệt...</Text>
  <Text Key="9295F9CF_167955">Lúc này, em sẽ dùng toàn bộ sức mạnh ma thuật một lúc và... Nhìn kìa, nhìn đây! Em có thể giữ tất cả cùng lúc bằng ma thuật! Việc này sẽ xong trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="54250A3F_167956">G-Gyapugyap...</Text>
  <Text Key="904AA861_167957">Ôi, x-x-x... Phù, suýt thì.</Text>
  <Text Key="AC4676A6_167958">Rơi, rơi...</Text>
  <Text Key="8440DD88_167959">Gyaugyau!</Text>
  <Text Key="C5E4D00D_167960">Em nói những cái hộp sẽ bị dập nát? Đ-Đừng lo! Vampy-chan sẽ hoàn thành được!</Text>
  <Text Key="E635D159_167961">Hầu bàn... Hmm, vậy chỉ cần hỏi khách hàng họ muốn gì và mang đến cho họ thôi. Đơn giản!</Text>
  <Text Key="93880868_167962">Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="A3938BB7_167963">À, đơn hàng đầu tiên đến rồi. Đến ngay!</Text>
  <Text Key="28421E1E_167964">Này, này, anh muốn ăn gì, anh bạn?</Text>
  <Text Key="6E65EBF6_167965">Hả? Tuyệt thật, cách giới thiệu thân thiện quá... Ơm, tôi muốn một suất cơm thịt rau xào, ưu tiên ít cơm một chút...</Text>
  <Text Key="D4E458A4_167966">Liệu có đủ không? Anh nên ăn nhiều hơn chứ? Món ở đây ngon lắm, biết không? Dù cũng chẳng phải chuyện của tôi.</Text>
  <Text Key="D0143C26_167967">Nhưng mà, thôi nào, tôi sẽ gọi cà ri thịt heo chiên, gratin và cơm trứng chiên cho anh! Quản lý!</Text>
  <Text Key="0644C6FA_167968">Không, tôi không ăn được nhiều thế đâu... Khoan, cô ấy đi rồi!</Text>
  <Text Key="89E91C2F_167969">Hehehe♪ Đây là lần đầu tiên em làm việc, nhưng em rất vui! Như dự đoán, Vampy-chan tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="7460EBF8_167970">Anh cũng nghĩ vậy đúng không, Beth? Giờ chúng ta có thể chơi nhiều với Bloodkin rồi!</Text>
  <Text Key="90C8A7D1_167971">Gyauuu...</Text>
  <Text Key="9E31816E_167972">Tuy nhiên, vài ngày trôi qua và {playername} vẫn không xuất hiện trước mặt Vampy.</Text>
  <Text Key="D60466C3_167973">Muuu! Tên Bloodkin xảo quyệt đó, cậu ta đi đâu rồi?! Chúng ta chưa gặp nhau chút nào cả!</Text>
  <Text Key="D6E9E000_167974">Nghĩ rằng Vampy-chan còn phải vất vả hoàn thành công việc thay cậu ta... Cậu ta thật phiền phức!</Text>
  <Text Key="0543BB5F_167975">Beth-chan, đi tìm Bloodkin thôi!</Text>
  <Text Key="223EA39D_167976">Gyaupii!</Text>
  <Text Key="39DCEC2B_167977">À, em tìm thấy Bloodkin rồi! Beth-chan, cậu thật hữu ích♪ Được rồi, nhanh lên và bắt đầu thôi~</Text>
  <Text Key="A0A1A0FF_167978">Gyagyagyapuu?</Text>
  <Text Key="9A7986E3_167979">...Có lẽ cậu nói đúng, cậu ấy trông có mệt không? Có phải cậu ấy vừa làm việc không?</Text>
  <Text Key="45D1896B_167980">Này, Nii-san... sao anh không nghỉ ngơi một chút? Rõ ràng anh đã ép bản thân quá sức.</Text>
  <Text Key="4164CE44_167981">Uhm... Đúng là cô tiểu thư mà anh mang về ngày trước đã làm sai các công việc gửi thư, làm hỏng các thùng hàng và làm hầu bàn không tốt, Nii-san. Không nghi ngờ gì, thiệt hại là đáng kể.</Text>
  <Text Key="C12A65F5_167982">Nhưng anh không nên là người phải gánh vác tất cả trách nhiệm đó, Nii-san!</Text>
  <Text Key="926C0B3F_167983">...! Bloodkin...</Text>
  <Text Key="9BAE213D_167984">Blood... kin? Tôi không thực sự hiểu chuyện đó là gì, nhưng trước mắt, hãy nghỉ ngơi đi, được chứ? Với tư cách là người thuê, tôi không thể bỏ qua sức khỏe của nhân viên.</Text>
  <Text Key="40124440_167985">BLOODKIN!</Text>
  <Text Key="64C0A189_167986">ÔI TRỜI! Điếc tim... Cô... cô là cô tiểu thư từ trước.</Text>
  <Text Key="711EE3C9_167987">Tại sao... tại sao Bloodkin lại lảo đảo khắp nơi? Rõ ràng đây là lỗi của Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="FA0E44FB_167988">Bloodkin đang là Bloodkin, nói không phải lỗi của Vampy-chan! Khi Vampy-chan làm sai, anh phải mắng cô ấy!</Text>
  <Text Key="1050CDF9_167989">Bloodkin lúc nào cũng tốt bụng, nhưng sự tốt bụng kiểu này không làm em vui...</Text>
  <Text Key="A04EFD12_167990">Gyaupii...</Text>
  <Text Key="93480BCA_167991">Bloodkin... và anh bạn, tôi xin lỗi. Vampy-chan dường như không biết trái phải khi làm việc...</Text>
  <Text Key="04352906_167992">Vì vậy... hãy cho Vampy-chan một cơ hội nữa để làm đúng!</Text>
  <Text Key="6112CC70_167993">À... Nhưng mà, anh thấy đấy...</Text>
  <Text Key="17C0CF3E_167994">...Tôi hiểu. Tuy nhiên, tiểu thư, cô phải tuân thủ chỉ dẫn của Nii-san này một cách nghiêm ngặt. Đây là điều kiện để cô làm việc ở đây. Cô làm được chứ?</Text>
  <Text Key="409B250D_167995">Em làm được hết! Bloodkin, dạy Vampy-chan đủ thứ!</Text>
  <Text Key="0B0EB136_167996">Bắt đầu từ việc gửi thư. Xin lỗi về lần trước, Vampy-chan không thực sự biết hết những cái tên đó...</Text>
  <Text Key="1A4950EA_167997">Nhưng! Lần này, em sẽ ổn! Bloodkin ở cùng em. Đi thôi, Bloodkin! Cẩn thận không sao ngã!</Text>
  <Text Key="B6D1C2A5_167998">Gyapuuu!</Text>
  <Text Key="135261A3_167999">Bloodkin, để em cái hộp này ở đâu?</Text>
