  <Text Key="78114A31_123800">Ugh... Chúng di chuyển nhanh quá, tôi không thể đọc được quỹ đạo của chúng...!\nVậy thì tôi sẽ mở rộng phạm vi... Haaah!</Text>
  <Text Key="44CEBA86_123801">Ôi trời! Ôi! Trời ơi?!</Text>
  <Text Key="5A8C5094_123802">Trời ơi?! Cô ấy né hết tất cả tia chớp của Lady Lyrael rồi sao?!</Text>
  <Text Key="AFEF794B_123803">W-Wow...! Rin-san di chuyển nhanh thật đấy...!</Text>
  <Text Key="94C79EC6_123804">Này, tôi cũng ngạc nhiên đây.\nCó lẽ cơ thể mình dễ dàng tự động di chuyển hơn? Một hình dạng lười biếng mới?</Text>
  <Text Key="5118C65B_123805">Bây giờ không phải lúc nói chuyện đó đâu, Rin-saaan!</Text>
  <Text Key="1FC842A8_123806">Ugh... Lúc này, chúng ta phải hợp tác để ngăn cô ấy di chuyển. Croce, chúng ta có thể đến gần cô ấy được không?</Text>
  <Text Key="AF58D551_123807">Giao cho tôi♪ Tôi sẽ không thua trong cuộc đua tốc độ~!</Text>
  <Text Key="FED30EB3_123808">Ôi!\n... Khoan đã, hả!? Cô đang bay phải không!?</Text>
  <Text Key="1CAB3191_123809">Ehehe, em đang kích hoạt ủng đẩy tên lửa rồi! ♪ Nhận này!</Text>
  <Text Key="2FD8CA02_123810">Ôi, ôi, hieeeh?! Cô di chuyển nhanh thật! Tuyệt vời!\nKhoan đã, tôi có phải là người tuyệt vời khi cô né tôi không?!</Text>
  <Text Key="5E555A62_123811">*thở dài* Con sóc và robot bắt đầu trận chiến trên không trung rồi...\nChỉ nhìn thôi cũng thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="0B392FC6_123812">Cách di chuyển của cô ấy thật đáng kinh ngạc...!\nCô ấy có lẽ đã là một chiến binh nổi tiếng ở thế giới thực.</Text>
  <Text Key="FD12C951_123813">Được biết đến... Đúng rồi. Cô ấy tự xưng là kỵ sĩ quả dẻo,\nvà có hồ sơ đánh bại nhiều kẻ xấu</Text>
  <Text Key="4F46F2D0_123814">Vậy sao? Vậy thì đừng nương nhẹ. Nếu có, thì thô lỗ</Text>
  <Text Key="683DDB7E_123815">Ehh?! Không, không, tôi có chứ! Tôi đang nương tay với cô, hiểu chứ?!\nTôi chỉ là một con sóc tội nghiệp bị điều khiển thôi, cô biết chứ?!</Text>
  <Text Key="4F2540AB_123816">Khoan đã, cô không nghe thấy sao?!\nFwehh... hahh~... wheeh... wheh...</Text>
  <Text Key="70FA19FD_123817">Tên lửa đôi Paaanchi, chế độ bắt giữ!\nTôi sẽ đuổi theo cô cho đến khi cô bắt được tôi!</Text>
  <Text Key="9FC33CE0_123818">H-Hả? Rin-san, cô đang chậm dần đi...?</Text>
  <Text Key="C13113FE_123819">Trời ơi?! Tôi không thể... Tôi đã đến giới hạn thể lực rồi...!\nTôi không quan tâm đó là ai, hãy dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="36A53FCB_123820">Có vẻ như có giới hạn thể chất. Akari, chúng ta theo đuổi bằng ma thuật.</Text>
  <Text Key="23876A97_123821">Hiểu rồi! Một, hai, ba!</Text>
  <Text Key="5E411D9B_123822">*ngáp*!</Text>
  <Text Key="A6C929D0_123823">Rin-san!</Text>
  <Text Key="7F680187_123824">Nói với Yoriyori...rằng trò chơi chúng tôi đang chơi cùng nhau\n...rằng tôi không thể nương tay, và tôi đã tự mình hoàn thành trước...gah.</Text>
  <Text Key="398E6FB0_123825">Được rồi, Rin-san...! Tôi chắc chắn cô ấy sẽ buồn, nhưng tôi sẽ nói cho dù sao!</Text>
  <Text Key="7B0E6530_123826">Ơ, tôi đã nương tay... Tôi chỉ bị ngất thôi. Thành thật mà nói, tôi muốn giải quyết mọi chuyện hòa bình hơn, nhưng hơi khó với tốc độ như vậy.</Text>
  <Text Key="755471B5_123827">Thật sao? Tuyệt vời~♪ ...Tôi không thấy quái vật nào khác xung quanh, nên cần chữa cho Rin khi còn có thể~!</Text>
  <Text Key="31AFFB6C_123828">À, khoan! Akari-san và Lou-chan-san, né đi!</Text>
  <Text Key="C0B430AB_123829">&quot;Hyan!」「Higi!?&quot;</Text>
  <Text Key="25A8E315_123830">Aaah! Có một sợi dây mới dính vào cả hai!</Text>
  <Text Key="CA1094FD_123831">Hehehe♪ Hoan hô!</Text>
  <Text Key="D44A16CC_123832">Ugh...!? Khác với lần có cô gái tên Rin...\nCô ấy thậm chí còn kiểm soát tâm trí cô ấy...!</Text>
  <Text Key="3220626C_123833">Hehehe... Tôi cảm thấy như toàn thân mình tràn đầy sức mạnh.\nTôi không nghĩ vậy...!</Text>
  <Text Key="7314F292_123834">Đi thôi, cô gái trẻ, ăn karate tôi học ở Idis Seidouin!!\nSeiya! Soya!</Text>
  <Text Key="5B97FE16_123835">Ôiii~!\nTại sao bụng cô cứng thế?!\n gian lận, thua vì phạm quy~!</Text>
  <Text Key="60A43948_123836">Xin lỗi! Tôi là một Automaton! Lần sau, tôi sẽ cố gắng tránh nó!</Text>
  <Text Key="1310585C_123837">...Có vẻ không có mối đe dọa nào ở đây.\nTôi sẽ giao đối thủ cho cô, Croce.</Text>
  <Text Key="6BAB75C8_123838">Uhuhu, Miss Lyrael...♪ Akari sẽ làm cô cảm thấy thật tuyệt, đúng chứ? Cô muốn bị trách ở chỗ nào? Ở đó? Ở đây? Hay là A-so~</Text>
  <Text Key="6ED3D72E_123839">A-Akari...! Cô không thể...!\nNgay cả khi vì bị điều khiển,\nmột thiếu nữ không nên nói những lời kỳ quặc như thế...!</Text>
  <Text Key="373355E0_123840">Cô ấy sẽ nói thế ngay cả khi không bị kiểm soát...</Text>
  <Text Key="442E0630_123841">H-Hauuu... Tôi phải cắt sợi dây cho cô...! Haah!</Text>
  <Text Key="EA99FCC5_123842">Ồ, có nhiều tia chớp thật! Nếu thứ như vậy đánh tôi,\nCơ thể tôi sẽ tê dại và không thể di chuyển♪</Text>
  <Text Key="C5AE88D7_123843">...!\nCó vẻ mức độ tia chớp này sẽ bị ma thuật của cô ấy chặn lại...</Text>
  <Text Key="505B2D10_123844">Ehehe, em đang bắt chước ma thuật phòng thủ của onee-chan♪\n...Nhưng cô cũng chặn ma thuật của Akari, đúng chứ, Miss Lyrael?\nCô đã bất an suốt thời gian qua, có vẻ thật nhàm chán~</Text>
  <Text Key="2FF5D93F_123845">Có lẽ sẽ thú vị hơn nếu mọi thứ hoàn toàn lộ ra~?</Text>
  <Text Key="533FFD39_123846">Lộ...?! Akari, cô đang làm gì...!?</Text>
  <Text Key="CA764F74_123847">Ufufu! Cô có tưởng tượng ra gì khi đỏ bừng mặt không? Khi cô nói thế, ý cô là cô sẽ xóa bỏ ma thuật phòng thủ♪</Text>
  <Text Key="524AE772_123848">Nếu tôi trả lời câu đố của Akari, tôi sẽ giải trừ ma thuật phòng thủ như sợi dây cháy♪ Thay vào~? Nếu tôi không trả lời được, Lady Lyrael sẽ... Được chứ?</Text>
  <Text Key="9A35BCF1_123849">Akari &amp; Lou</Text>
