  <Text Key="AF6CFFFF_132050">Ồ Sono, Iroha có ở đây không? Chỉ đánh nhau thôi chưa đủ thỏa mãn, nên tôi nghĩ đến việc mời cô ấy đến nhà nghỉ Onsen Oedo vào kỳ nghỉ tiếp theo☆</Text>
  <Text Key="87EB3B41_132051">Chúng ta sẽ trò chuyện tâm tình, không che giấu như những người phụ nữ trưởng thành trong bồn tắm ngoài trời☆ Trong khi nhấp 'Say Mê Thần Thánh', khoe cơ thể và trò chuyện qua cơ bắp... hả, nghe như một kế hoạch tuyệt vời, phải không?</Text>
  <Text Key="5355624D_132052">Hừm, tôi nghĩ có lẽ là không thể.</Text>
  <Text Key="544BA7D8_132053">Đứa trẻ đó ghét tắm, cô ấy chưa bao giờ ở trong bồn tắm được 100 giây. Cuối cùng, cô ấy nói vội qua 92, 93, 94, 95...!!</Text>
  <Text Key="09C46E52_132054">Cô ấy sợ dầu gội, sờ người bừa bãi, chạy lung tung sau khi tắm, uống sữa vội vã để tỏa ra vẻ ngầu, và bị đau bụng vì uống quá nhiều.</Text>
  <Text Key="224A9922_132055">Ồ, và Iroha đang đi chơi đây. Cô ấy đang chơi trò chơi chỉ đi những nơi có bóng râm.</Text>
  <Text Key="2E6B1A1C_132056">...Cô ấy chỉ là một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="9C948012_132057">Jailbreak Potter</Text>
  <Text Key="E3D45A01_132058">Exciting Sarasaria Trip</Text>
  <Text Key="8D27C293_132059">Việc giao hàng từ Cha đến Vua... được. Nhưng ý ông ấy là đi chuyến du lịch trước đám cưới nữa là sao? Tôi chưa sẵn sàng... này, cậu!? Từ khi nào cậu ở đó!?</Text>
  <Text Key="7D116447_132060">Một ngày nóng bức và gió lốc</Text>
  <Text Key="089CB4D9_132061">Khí trời khô và trong lành... nếu tôi đi tắm vào ngày như thế này, tôi sẽ cảm thấy tuyệt vời. Nhưng việc đi câu cá ở nơi cấp nước là thứ tôi không thể dễ dàng từ bỏ... khó lựa chọn.</Text>
  <Text Key="97F0810F_132062">Tôi vui lắm khi được một món lớn, tôi sẽ chết♡</Text>
  <Text Key="D4D2B1F7_132063">Được rồi, được rồi, tôi sẽ cho cậu</Text>
  <Text Key="5E625B58_132064">À~ Công việc lại xong trong tuần này! Ngày mai nghỉ! Tôi cởi áo khoác ra♪ Vậy, Rui-chan, Iroha, làm đi!</Text>
  <Text Key="69BC53EB_132065">Được rồi, đi thôi! Tôi sẽ phun cậu với một loại thuốc bí mật khác!!</Text>
  <Text Key="8FD4DF45_132066">Ực... Cơ thể tôi trì trệ. Cơ thể này xong rồi... Nhưng cơ thể này có một ưu điểm duy nhất...! Đặc quyền người lớn... Tôi có thể uống bột mạch!!</Text>
  <Text Key="A96D2C8F_132067">*uống ừng ực*...!! Ngon! Đây là thứ tôi sống vậy!!!</Text>
  <Text Key="7C67DA2A_132068">...Xin lỗi vì làm phiền khi cậu đang vui vẻ, nhưng đã đến lúc hiệu ứng chuyển đổi kết thúc.</Text>
  <Text Key="57E56683_132069">Người lớn không hoạt động như vậy...!!</Text>
  <Text Key="B6A547EA_132070">Iroha Trẻ Con</Text>
  <Text Key="2FE73A85_132071">Về thuật giả kim... Heehee... Càng giả kim, màu càng thay đổi... À, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="C37E7266_132072">Đúng lúc quá. Tôi sẽ tặng cậu một vật phẩm thuật giả kim mới tạo♪ ...Hả? Vừa rồi là sao? Đó là một bùa hộ mệnh của thuật sĩ giả kim, thầy dạy tôi khi còn ở quê nhà♪</Text>
  <Text Key="02FA487D_132073">Mời vào</Text>
  <Text Key="2D2A4304_132074">Nhảy dây, dành một ngày nghỉ với chị gái</Text>
  <Text Key="6BA35957_132075">Sừng của Sheffy thật ngầu!</Text>
  <Text Key="24F41183_132076">Đây là lần đầu tiên anh ấy khen sừng của tôi. Có lẽ tôi nên cảm ơn anh ấy.</Text>
  <Text Key="26AC3A1E_132077">Đúng vậy, Rui-chan! Cậu có thể làm một chiếc nhẫn từ thuật giả kim không?!</Text>
  <Text Key="863CDCE2_132078">Một chiếc nhẫn...? Tôi có thể làm được, nhưng tại sao?</Text>
  <Text Key="7B565B36_132079">Tôi muốn xem trận sumo sừng lớn giữa Rui-chan và Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="B944F279_132080">Higaaaa~shi~! Ruimiyama~! Niiishi~! Nokogirishephy~!</Text>
  <Text Key="0BE76CA5_132081">T-Tôi không phải là bọ cánh cứng...</Text>
  <Text Key="F47984BB_132082">Này, sừng của Rui-chan thật ngầu, như bọ cánh cứng!</Text>
  <Text Key="BDCC1A90_132083">Cảm ơn vì lời khen khiến tôi không vui chút nào... Khoan, hyaaah!!? Đ-Dừng dùng sừng! Cậu làm tôi rùng mình, dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="BE2D6976_132084">Thôi nào, thôi nào, không sao~♪ Được rồi~♪</Text>
  <Text Key="A67AA9DC_132085">Ở-Ở đâu cậu học cái con gái vô sỉ này...?! Đã đến nước này... Thuật giả kim!</Text>
  <Text Key="EA089613_132086">Giả Kim Gốc!</Text>
  <Text Key="C1F0600E_132087">Được rồi, tôi đã hoàn thành loại thuốc khiến điểm yếu của cậu biến mất!! Giờ cậu có thể nắm sừng của tôi bao lâu tùy thích!! Đáng đời!</Text>
  <Text Key="0D5E19F2_132088">Cái gì? Thật tẻ nhạt! Nhàm chán!</Text>
  <Text Key="30563711_132089">...Được rồi, có lẽ lần sau tôi sẽ nắm đuôi cô ấy.</Text>
  <Text Key="F81DD5F8_132090">Đ-Đó là vô sỉ!!</Text>
  <Text Key="507922FF_132091">Louise! Làm ơn dùng thuật giả kim của cậu để làm món ăn tối hậu~☆</Text>
  <Text Key="8A34ADA4_132092">Hehe, giao cho tôi, thiên tài thuật sĩ giả kim♪ Bắt đầu với Kumin, Coriander, và Turmeric. Tôi sẽ trộn tám nguyên liệu khác...và hoàn thành hỗn hợp gia vị đặc biệt!</Text>
  <Text Key="A706EA96_132093">Và nếu bạn chiên hỗn hợp gia vị này với nguyên liệu như khoai tây, cà rốt, và gà, và đun trong lò...</Text>
  <Text Key="D239CCBE_132094">Spice curry đặc biệt của Alces Atelier đã sẵn sàng! ♪</Text>
  <Text Key="962FDA10_132095">Ồ, mùi thơm làm thèm quá! Tôi chảy nước miếng rồi!</Text>
  <Text Key="7D52D550_132096">...Khoan, đó chẳng phải chỉ là nấu ăn thôi sao?</Text>
  <Text Key="B353CE06_132097">Những ác quỷ mang tình yêu</Text>
  <Text Key="8F29A652_132098">Thành phố đã trở lại bình thường. Với tốc độ này, không có vấn đề gì cho đến Giáng sinh, nhưng...</Text>
  <Text Key="E398D6C0_132099">Vâng. Chúng ta chưa thể lơ là. Có lẽ vẫn tốt hơn nếu tình yêu vẫn bị phá hủy.</Text>
