  <Text Key="86016988_152150">Nhìn kìa, mỗi con bò đều có cá tính riêng. Không chỉ ngoại hình, mà còn cả tính cách, cả cách chúng thân thiện với người... Đúng là chúng đòi hỏi nhiều công sức, nhưng cũng chính điều đó làm cho chúng dễ thương đến thế♪</Text>
  <Text Key="7861A3CC_152151">Dù vậy, được chứng kiến nhiều con bò đẹp đẽ tụ tập ở đây... Cấp độ hoàn toàn khác xăm năm ngoái. Cuộc thi năm nay chắc chắn sẽ vô cùng sôi động...!</Text>
  <Text Key="A31A74E3_152152">Vậy thì, thí sinh số 8. Trang trại Elizabeth...</Text>
  <Text Key="B9349259_152153">Kyaaah! Cuối cùng cũng đến lượt trang trại mình rồi! Dù làm bao nhiêu năm, khoảnh khắc này lúc nào cũng khiến mình hồi hộp...!</Text>
  <Text Key="D27924DC_152154">Đây...! Cơ thể đẹp, bộ lông tốt. Cách nó bước đi... Đúng hình mẫu của sức khỏe! Rất tốt!</Text>
  <Text Key="810C1BB1_152155">Như thường lệ, trang trại Elizabeth Park trình diễn thật ấn tượng. Thực sự đẳng cấp.</Text>
  <Text Key="59B53095_152156">He he...♪ Nghe thấy chưa, Partner? Họ đang khen con bé của mình! Đúng rồi, nó là một cô gái đặc biệt xinh đẹp♪</Text>
  <Text Key="8D97E064_152157">Ôi! Được tiếp đón nhiệt liệt như vậy...!</Text>
  <Text Key="CBBA913F_152158">Chuyện này chưa từng xảy ra! Không lẽ... chúng mình thực sự có thể thắng năm nay?!</Text>
  <Text Key="0BFD90B4_152159">Q-QUỶ VẬT?! Vậy những âm thanh đó không phải là reo hò... mà là tiếng la hét!</Text>
  <Text Key="2DF915B1_152160">Với đám cô gái dễ thương tụ tập lại như vậy, không lạ khi quỷ vật bị thu hút. Đặc biệt là với trình độ cao của năm nay!</Text>
  <Text Key="351A0D38_152161">Nhưng... dù con bé của mình đẹp đến đâu, mình cũng sẽ không để chúng đụng tới nó! Ở đây không có chuyện bắt cóc bò đâu! CỤC CỤC CỤC!!</Text>
  <Text Key="8662056B_152162">Chúng... chúng phối hợp nhóm?! Lần này sẽ khó...!!</Text>
  <Text Key="9055426B_152163">Mahiru-san! Tôi sẽ giúp cô!</Text>
  <Text Key="9351CE97_152164">Cô thuộc về Moo Moo Farm! Một người cứu cánh thật sự! ...Nhưng có quá nhiều chúng!</Text>
  <Text Key="3303E5C3_152165">Chàng trai Moo Moo Farm, cẩn thận! Phía sau cậu!</Text>
  <Text Key="358CE53F_152166">Mooooooo!!</Text>
  <Text Key="150B0CBF_152167">S-Sữa...?! Cô đã cứu tôi...?</Text>
  <Text Key="AF62ADB5_152168">Sữa và những con bò khác... chúng đang cố gắng bảo vệ chủ nhân của mình! ...Được rồi! Vậy chúng ta sẽ chiến đấu cùng nhau!</Text>
  <Text Key="EE669934_152169">Đây là... sức mạnh của Partner của mình...!</Text>
  <Text Key="FD53771B_152170">Tất cả đều ổn rồi, mọi người... LÀM NÀO ĐIỂU NÀY!!!</Text>
  <Text Key="A96E68EC_152171">May mắn thay chúng ta đã đánh tan hết quỷ vật, nhưng... Ôi trời, địa điểm thi đấu hỗn loạn hết rồi.</Text>
  <Text Key="5658F49E_152172">Không thể vừa đảm bảo an toàn cho mọi người vừa giữ địa điểm sạch sẽ được... Tôi chỉ mừng là những con bò đều còn sống để kể chuyện.</Text>
  <Text Key="CC6A5FDC_152173">Cái... C-Cái gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="B01FCE2F_152174">...Thôi, cũng đương nhiên thôi. Tất cả bò đều dính đầy tuyết và bùn từ đầu đến móng. Không thể tiếp tục cuộc thi trong tình trạng này~</Text>
  <Text Key="122B999C_152175">Điều gì đang xảy ra ở cuộc thi năm nay...? Sức mạnh hoang dã, bất chấp... tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4EB5ECF3_152176">Nghĩ đến việc bò sữa -- bò sữa! -- lại đứng vững chống lại quỷ vật... Và với sinh khí dồi dào đến mức thực sự đánh tan chúng...!</Text>
  <Text Key="DE684141_152177">Sau khi chứng kiến một màn trình diễn như vậy, tôi không thể phủ nhận. Điều này vượt xa vẻ đẹp của bò sữa... Đây là vẻ đẹp của sự sống bản thân!</Text>
  <Text Key="028044F4_152178">Ơ... ý là sao, cụ thể?</Text>
  <Text Key="99842551_152179">Cuộc thi này không chỉ về vẻ ngoài. Đó là lễ hội của vẻ đẹp khỏe mạnh, sống động.</Text>
  <Text Key="A2193DEA_152180">Cách những con bò đoàn kết bảo vệ mọi người khỏi quỷ vật... Sức mạnh mãnh liệt, tràn đầy sức sống chúng thể hiện -- xứng đáng được công nhận hơn.</Text>
  <Text Key="D76D0BA7_152181">Vì vậy... như một ngoại lệ đặc biệt, chúng tôi sẽ mở rộng các hạng giải. Mọi con bò tham gia năm nay đều sẽ nhận được giải thưởng! Chúc mừng tất cả thí sinh!</Text>
  <Text Key="B5BFF567_152182">Sau khi cuộc thi kết thúc trong tiếng reo hò vang dội, Mahiru trở về trang trại và đang cho vật nuôi ăn với vẻ mặt tự hào.</Text>
  <Text Key="EC75935B_152183">Nè, nè, nè...♪ Ăn thỏa thích đi...♪</Text>
  <Text Key="73277835_152184">Moooooooooo♪</Text>
  <Text Key="96BDEE14_152185">Mình đã phung phí tiền thưởng mua thức ăn cao cấp, nên tất cả đều hào hứng. Nhìn xem, chúng ăn ngấu nghiến như thế nào!</Text>
  <Text Key="4C7FC4EA_152186">Thật khiến mình hạnh phúc khi gia đình được khen. Người ta có thể thấy được tình yêu thương và công sức mình đã bỏ ra để nuôi các con.</Text>
  <Text Key="B6C59B38_152187">Nhưng... mọi chuyện sắp bận rộn trở lại. Sữa và bơ bán như bánh đúc vào mùa Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="A84DC30A_152188">Partner, cảm ơn cậu đã giúp đỡ muộn thế. Trong cuộc thi, khi chúng ta chiến đấu... cậu đã ở phía sau bảo vệ các giám khảo và những người không thể chiến đấu, phải không?</Text>
  <Text Key="A40A64E0_152189">Nhờ nỗ lực của cậu, mọi người tại địa điểm, bao gồm cả bò, đều an toàn.</Text>
  <Text Key="88502AE0_152190">Cậu luôn giúp đỡ mình, Partner. Dù cảm ơn bao nhiêu lần cũng chưa đủ.</Text>
  <Text Key="130A4328_152191">Vậy nên! Mình tặng cậu một giải thưởng. Giải "Luôn Kiên Nhẫn Với Mình"! ...hay một cái gì đó tương tự.</Text>
  <Text Key="859A8E22_152192">Được ở bên cậu khiến mình cảm thấy an tâm. Giống như chúng ta là một gia đình thật sự.</Text>
  <Text Key="D21EB22D_152193">Nếu mình có kết hôn, mình rất muốn có cậu làm chồng, Partner.</Text>
  <Text Key="018F3472_152194">Hả? ...À, hửm? Mình vừa nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="3C9BCABB_152195">...K-K-K-KHÔNG, KHÔNG PHẢI THẾ! Hay là... ý mình là mình muốn có một người giống cậu...!</Text>
  <Text Key="2C98B887_152196">Một người sẽ ở bên cạnh mình, giúp đỡ công việc, cùng mình ăn cơm...! Loại người như vậy...!</Text>
  <Text Key="AF6E74E7_152197">D-Dù sao thì, nếu là cậu thì, cũng được... nhưng -- không, không, không phải ý mình...!</Text>
  <Text Key="07C459B7_152198">Chỉ là... cậu lúc nào cũng trông có vẻ sẽ thực sự thích món ăn của mình, nên sẽ đáng để nấu và mọi thứ và... À, cũng không phải thế!</Text>
  <Text Key="B9BEC1BC_152199">Đ-Đúng rồi! Bữa tối! Đó là ý mình!</Text>
