  <Text Key="14780E25_87950">C-Cảm ơn... Giờ mình thấy hơi tội lỗi. Anh không cần phải chu toàn đến thế đâu, một bữa tiệc đơn giản hơn cũng được mà...</Text>
  <Text Key="AAAA4612_87951">Hehe, sao thế... Lời tán tỉnh kiểu đó chỉ có tác dụng với em thôi, anh biết chứ!</Text>
  <Text Key="3ED03EAF_87952">...Thông thường, sau giờ làm em sẽ về thẳng nhà... Nhưng hôm nay là ngày đặc biệt, nên em nghĩ mình có thể tự do sử dụng thời gian nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="F4D5C927_87953">Vậy thì, để công sức của anh không uổng phí... sao không tổ chức một bữa tiệc sinh nhật, chỉ có hai chúng ta?</Text>
  <Text Key="F2A152C7_87954">Hehe, cảm ơn anh! Vậy chúng ta đi thôi nhé?</Text>
  <Text Key="23334AB5_87955">Từ đây về sau, em giao việc hộ tống cho anh nhé♪</Text>
  <Text Key="CCE1DEE4_87956">Em muốn chúc mừng sinh nhật anh, Mifuyu-san</Text>
  <Text Key="63FA4301_87957">Vì Mifuyu-san, em sẽ vận hành ở hiệu quả tối đa!</Text>
  <Text Key="CF2DC2C3_87958">Anh trai ơi! Chào về. Cảm ơn anh đã cố gắng làm việc~ Anh muốn tắm chưa? Ăn cơm chưa? Hay là... ăn bánh trước?</Text>
  <Text Key="1C6393F8_87959">Ehehe, hôm nay là sinh nhật của Mimi nên đây là chiếc bánh và nến em mua từ tiệm bánh góc đường♪ Anh trai, Mimi đã chờ anh về từ nãy giờ rồi!</Text>
  <Text Key="D77A6B59_87960">Được♪ Xếp những ngọn nến... rồi thắp lên, và... đây! *Puuuuu*!</Text>
  <Text Key="75FB117E_87961">Cảm ơn anh trai! Giờ Mimi đã lớn hơn một chút, không biết Mimi có gần tuổi anh trai hơn chưa～♪</Text>
  <Text Key="B2BDC8AE_87962">Em biết đấy, khi em lớn lên, em muốn ăn một chiếc bánh thật sự, không phải bánh giả từ việc chơi nhà với anh trai! Em thích một chiếc bánh to vị dâu tây, phủ socola hình con gấu trên đầu~♪</Text>
  <Text Key="82080370_87963">Ồ! Đừng nói là trong hộp to này... Là bánh sao? Tuyệt quá, tuyệt thật♪ Trên còn có cả gấu socola và thỏ nữa!</Text>
  <Text Key="7F5096F7_87964">Cảm ơn anh trai! Vậy thì, anh trai chúng ta tiếp tục chơi nhà từ thời điểm anh vừa về nhà nhé!</Text>
  <Text Key="A531DFB9_87965">Mimi rất vui về sinh nhật của mình♪ Chơi nhà cũng khiến Mimi vui, vui lắm! Em biết đấy, Mimi... thực sự yêu anh trai♪</Text>
  <Text Key="EBEE5033_87966">Vậy thì, em sẽ chọn chiếc bánh!</Text>
  <Text Key="593752E6_87967">Chúc mừng sinh nhật, Mimi-chan!</Text>
  <Text Key="866B2F1B_87968">Ô, nhìn kìa! Mở hộp quà này ra!</Text>
  <Text Key="E77169DA_87969">Ufufu♪ Bữa tiệc sinh nhật với tất cả bọn trẻ ở nhà trẻ vui lắm. Cảm ơn anh đã giúp chúng chuẩn bị mọi thứ.</Text>
  <Text Key="B72F86B6_87970">Mọi người đều vẽ chân dung và gấp giấy origami cho em... Nó trở thành một bữa sinh nhật tuyệt vời. Những khoảnh khắc như thế này khiến em cảm thấy từ tận trái tim rằng trở thành giáo viên nhà trẻ là lựa chọn đúng đắn.</Text>
  <Text Key="E138F4A7_87971">Hả? Nhưng lũ trẻ đã về hết rồi...</Text>
  <Text Key="7297CA81_87972">Ôi chà, ôi chà! Một chiếc hộp được gói chỉn chu... Đây có phải là món quà sinh nhật không?</Text>
  <Text Key="90B293B9_87973">Không phải từ lũ trẻ... chỉ từ anh? Ôi chà, ôi chà. Anh muốn giữ nụ cười hạnh phúc của Sensei một mình sao? Thằng bé tham lam...♪</Text>
  <Text Key="DE56B25B_87974">Vậy thì, em sẽ mở nó ngay, được chứ? Ôi chà...! Chiếc nơ xinh quá♪ Không biết có phải anh tự tay chọn cho em không.</Text>
  <Text Key="8F3FC7ED_87975">Ufufu♪ Em sẽ trân trọng và cẩn thận đeo nó. À, em biết rồi... có lẽ nên để anh là người đầu tiên thấy em đeo nó.</Text>
  <Text Key="9B37AC9F_87976">Chiếc nơ này... Em muốn lần đầu tiên đeo nó là vì anh.</Text>
  <Text Key="E847A4A2_87977">...Anh sẽ buộc nó cho em chứ?</Text>
  <Text Key="8B0D2DA9_87978">Khi em đeo chiếc nơ này... cảm giác như anh sẽ luôn ở ngay bên cạnh. Cảm ơn anh. Ufufu♪</Text>
  <Text Key="157F9C84_87979">Và chưa hết đâu</Text>
  <Text Key="E9972BB9_87980">Chúc mừng sinh nhật</Text>
  <Text Key="0CC67B16_87981">Anh traiiii! Yahoo! Là anh đã gửi bức thư mã hóa cho em hôm qua đúng không? Giải mã nó dễ lắm~♪ Có phải vì hôm nay là sinh nhật của Misogi nên đây là món quà không?</Text>
  <Text Key="01125F93_87982">Hả? Một bức thư khác? Để em xem... cái này...! Đó là một bản đồ kho báu! Em chỉ cần đến nơi được đánh dấu bằng chữ X!</Text>
  <Text Key="D99F3734_87983">Cái gì thế? Hai mươi lăm bước từ cái cây lớn nhất ở rìa công viên. Một, hai, ba... Oops... Ở đây có một cái bẫy hố! Giống hệt như Misogi đã dạy anh, anh trai♪ Giỏi lắm, giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="DF28BD31_87984">...Hai mươi lăm bước! Sau đó chúng ta đi về phía xa hơn về phía Bắc... Bắc, theo hướng này, đúng chứ? Năm mươi bước với bước chân rộng từ đây... Đi thôi. B qua hàng rào... À, ở đây có một con chó dữ nên phải cẩn thận!</Text>
  <Text Key="A84DDD14_87985">Ồ... ở đây rồi! Em phải kéo sợi dây treo từ cái cây lớn này chứ? Khoan, đây chẳng lẽ cũng là một bẫy? Có lẽ một đống quả sồi sẽ rơi xuống... Vậy, cái ở phía bên kia mới là đáp án đúng chứ? Em đi đây!</Text>
  <Text Key="15A64040_87986">Ồ, đâu phải quả sồi! Đó là kẹo! Và lựa chọn kẹo của anh tuyệt vời quá! Anh trai, bản đồ kho báu của anh là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="B5F53D2D_87987">Nishishi, cảm ơn anh♪ Vui lắm! Misogi hạnh phúc nhất khi được anh chúc mừng cùng, anh trai!</Text>
  <Text Key="F29508D8_87988">Này, này, chúng ta đi giấu mấy viên kẹo này ở căn cứ bí mật đi! Misogi đã tìm được một chỗ tuyệt hôm trước, nên em sẽ chỉ cho anh trai, anh trai ơi! Tuyệt đối không được nói cho ai khác, được chứ♪</Text>
  <Text Key="9E6CBB50_87989">Đúng rồi! Đây là gợi ý tiếp theo của em</Text>
  <Text Key="84B6D4E9_87990">Cùng nhau nào!</Text>
  <Text Key="14B3887C_87991">Chúc mừng sinh nhật, Misogi!</Text>
  <Text Key="C034F1E1_87992">Knight-sama... Xin lỗi vì làm phiền~★ Hôm nay anh đang chúc mừng sinh nhật em đúng không? Vậy thì, vậy thì... có một chỗ em thực sự muốn đến!</Text>
  <Text Key="374691BD_87993">Eeeh, vậy đây là lớp học của Kishi-san★ Hmmm, ổn thôi... Cơ bản thật, theo cách tốt~♪</Text>
  <Text Key="504201FA_87994">...Không phải em không biết "bình thường" là gì. Em chưa từng có một cuộc sống học đường thực sự. Em đã bị giam cầm quá lâu rồi, mà.</Text>
  <Text Key="7EF200EA_87995">...Aha♪ Ghế của Kishi-san ở đâu? Được rồi, thì ngồi ngay đó đi. Em sẽ ngay cạnh ghế của anh★</Text>
  <Text Key="4BFA1245_87996">Hả? Đây là... Ghế của Yui-san? Hmmm...</Text>
  <Text Key="7D2A892C_87997">...Hah. Thích thật. Em ghen tị quá. Có lẽ lần sau em sẽ trút giận lên Yui-san~</Text>
  <Text Key="F343B64A_87998">Như thể... Chỉ đùa thôi. Yui-san không có lỗi ở đây. ...Dù sao thì, em đã xong với nơi này rồi.</Text>
  <Text Key="E008DCE6_87999">Tiếp theo, chúng ta đi chơi vòng quay ma quỷ★ Em luôn muốn có một buổi hẹn hò lãng mạn ở công viên giải trí với một cậu con trai♥ Đi thôi nào~♪</Text>
