  <Text Key="BA5E9312_29900">Ồoooo──...</Text>
  <Text Key="6FA5814B_29901">Họ đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="BC7CDF3A_29902">Không biết hắn có nhận ra đó là chúng ta không.</Text>
  <Text Key="CCC98A16_29903">Có lẽ hắn giả vờ không thấy chúng ta.</Text>
  <Text Key="0FF30C1F_29904">Giả vờ không thấy, à?</Text>
  <Text Key="8571BB8E_29905">Vậy ý ngươi là chúng ta nên giả vờ là không thực hiện việc chữa trị sao?</Text>
  <Text Key="504C5F5D_29906">Và con đại hắc tinh kia cũng biết chúng ta muốn làm vậy và giả vờ không biết...?</Text>
  <Text Key="67F2C1B5_29907">Nếu đúng như vậy, thì trí thông minh của con quái vật đó cao hơn chúng ta tưởng.</Text>
  <Text Key="9401B570_29908">Nếu chúng ta nghiên cứu sinh thái của con quái vật đó kỹ hơn, có thể sẽ khám phá ra khả năng mới để con người và quái vật cùng tồn tại...</Text>
  <Text Key="812A6B8E_29909">Nhưng trước mắt, hãy coi vụ này là xong. Tôi muốn cảm ơn tất cả mọi người với tư cách là một Ranger.</Text>
  <Text Key="13865F7A_29910">Chúng tôi... chỉ làm được gì thì làm.</Text>
  <Text Key="71B204D3_29911">Nếu nghĩ đây là một phần của trại huấn luyện Ranger, đây là một trải nghiệm tốt cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="A9413136_29912">Đúng vậy, đây là một bài học thực tế tốt.</Text>
  <Text Key="719CA7E6_29913">Ồ, nhắc đến bài học... mọi người đã đi học đủ chưa?</Text>
  <Text Key="17758D0C_29914">Đi học...?</Text>
  <Text Key="8B032D01_29915">Nhớ lại thì, chúng ta đã bỏ lỡ các buổi học vào ngày lạc đường, dù lúc đó đang đi nhiệm vụ điều tra khu rừng này.</Text>
  <Text Key="CD1C0D94_29916">Tôi nghỉ thêm một ngày, còn {playername} có vài kỳ thi bổ sung, phải không?</Text>
  <Text Key="7FEBF9AC_29917">Không lẽ...?</Text>
  <Text Key="BB7D1EC6_29918">Ơm, dù tính thế nào đi nữa, chúng ta cũng không đủ tín chỉ để dự thi kỳ cuối kỳ để trở thành Ranger.</Text>
  <Text Key="B551E916_29919">Nói cách khác, chúng ta không đủ tư cách ngay cả khi chưa dự thi kỳ cuối kỳ.</Text>
  <Text Key="D5C955FC_29920">Ôi không...</Text>
  <Text Key="CBA73E82_29921">Không, bỏ cuộc còn sớm. Tôi sẽ dùng một mẹo nhỏ dựa trên tiềm năng của các ngươi.</Text>
  <Text Key="3965F443_29922">Bác sĩ? Ý bác sĩ là sao?</Text>
  <Text Key="56960ACC_29923">Hôm nay, các ngươi đã đến khu rừng này để thực hiện một "bài học thực tế" về bảo vệ và chữa trị quái vật... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C6F5BB5C_29924">Bài học...?</Text>
  <Text Key="6C43B823_29925">Đ-đúng vậy...?</Text>
  <Text Key="E788234E_29926">V-vâng...</Text>
  <Text Key="01CCA322_29927">Vậy thì, không còn cách nào khác. Các ngươi không thể tham dự các buổi học và thi các kỳ thi như đáng lẽ phải do lỗi của ta.</Text>
  <Text Key="34CE28BE_29928">Các ngươi xứng đáng được cơ hội thi bổ sung, và các tín chỉ cho bài học thực tế của các ngươi cũng nên được công nhận.</Text>
  <Text Key="B08A7CDB_29929">Xét đến thành tích của các ngươi trong việc giải quyết sự cố này, các ngươi chắc chắn sẽ đủ số đơn vị.</Text>
  <Text Key="DB077C19_29930">Nhưng, được chứ?</Text>
  <Text Key="B90973EE_29931">Chẳng phải chỉ là tuân theo quy tắc hình thức sao? Tôi đã đánh giá rằng thất bại của các ngươi dựa trên điều đó sẽ là tổn thất lớn hơn.</Text>
  <Text Key="AB50B6DA_29932">Nhưng sự hỗ trợ của ta chỉ đến thế này thôi. Các ngươi sẽ phải vượt qua kỳ thi cuối kỳ bằng năng lực của chính mình.</Text>
  <Text Key="729B356E_29933">Không sao đâu. Nếu có Kokkoro và {playername}, chúng ta chắc chắn sẽ vượt qua.</Text>
  <Text Key="F5270CE1_29934">Đúng vậy, chúng ta cùng nhau trong chuyện này.</Text>
  <Text Key="22F3623B_29935">Vậy thì về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="4E391FCF_29936">Vâng... Khi về, chúng ta sẽ cần ôn tập và chuẩn bị. Không còn nhiều thời gian cho đến kỳ thi cuối kỳ.</Text>
  <Text Key="D2B448D1_29937">Được rồi, vậy tôi sẽ chuẩn bị bữa ăn cho Chủ nhân. Hãy cố gắng hết sức để đạt điểm tuyệt đối trong các kỳ thi bổ sung.</Text>
  <Text Key="33E296D9_29938">Bắt đầu từ mai được chứ?</Text>
  <Text Key="AD6EEAEA_29939">Không, không được. Chủ nhân có rất nhiều môn phải thi bổ sung.</Text>
  <Text Key="C0682237_29940">Vì Chủ nhân, nếu cần tôi sẽ trở thành quái vật. Giờ thì, một khi chúng ta trở về và nghỉ ngơi, sẽ đến giờ học tập.</Text>
  <Text Key="B5B4F3D3_29941">Chúng ta đã hứa sẽ vượt qua cùng nhau, vậy hãy cố gắng hết sức. Tôi cũng sẽ ủng hộ cậu.</Text>
  <Text Key="70BE9276_29942">Và vài ngày sau, {playername} và những người khác trở về Randsel với kết quả của mình sau kỳ thi cuối kỳ.</Text>
  <Text Key="F284F495_29943">Sau khi kết thúc trại huấn luyện và trở về trang trại, Shiori một lần nữa khẳng định vị trí và điều quan trọng với cô ấy. Sau đó Kokkoro xuất hiện, mang theo một yêu cầu từ Hunter's Guild. Nhóm bắt đầu một cuộc phiêu lưu mới, với Mahiru tiễn họ đi.</Text>
  <Text Key="702C8460_29944">Vài ngày sau khi trở về từ trại huấn luyện──</Text>
  <Text Key="EA145956_29945">Không có bất thường nào xung quanh trang trại. Có lẽ chúng ta đã đi kiểm tra đủ cho thời điểm này rồi.</Text>
  <Text Key="E19DC799_29946">Shio-shio, làm việc vất vả rồi. Hơi sớm một chút, nhưng chúng ta nên ăn trưa sớm chứ?</Text>
  <Text Key="0868755D_29947">À, đã đến giờ đó rồi sao?</Text>
  <Text Key="91FFBCE9_29948">Làm tốt lắm, Nyatt.</Text>
  <Text Key="B663F4EB_29949">......Này, Shio-shio.</Text>
