  <Text Key="C6512906_86300">Khi đêm buông xuống Oedo, Yukino và Satsuki cùng nhau ngước nhìn bầu trời.</Text>
  <Text Key="78DB9BF0_86301">Satsuki-chan, cậu có để ý không? Ở trên kia có một ánh sáng nhỏ, lấp lánh trên bầu trời. Ban đầu tớ không hiểu lắm, nhưng càng nhìn...</Text>
  <Text Key="3D2D935E_86302">Đẹp quá, tớ không thể không bị mê hoặc... Nhìn kìa, nó giống như ánh lấp lánh của sương giá buổi sáng lạnh -- gần như chạm được, nhưng lại ở ngoài tầm tay. Cảm giác cũng hơi giống vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="AF31D42F_86303">Ừ. Đó là thứ họ gọi là "ngôi sao", đúng không? Một thế giới hoàn toàn khác với của chúng ta, nơi chỉ có tro tàn rơi -- không thể khác biệt hơn được nữa.</Text>
  <Text Key="B74CD409_86304">Nghĩ lại thì, Princess-chan có nói là cô ấy cũng thấy chúng mà, đúng không? Khi đi đến Landosol với Kishi. Người ở đó ngước nhìn sao đêm, ước nguyện.</Text>
  <Text Key="8D3E915B_86305">Người ta nói khi sao rơi, nếu niệm ước ba lần, ước nguyện sẽ thành sự thật. ...Cậu nghĩ Kishi-san cũng ước như vậy không?</Text>
  <Text Key="EE143C4A_86306">Không biết nữa. Cái Kishi nhỏ đó hành động bằng chính đôi tay mình. Hắn có chút khí phách đấy.</Text>
  <Text Key="E5930BD8_86307">Ừm... Đúng vậy. Kishi-san lúc nào cũng cố gắng hết sức. T-Tớ thì sao, Satsuki-chan? Cậu có bao giờ nghĩ đến việc ước một điều gì không?</Text>
  <Text Key="3CEF40BE_86308">Tớ? Không, đừng có mà... tch. Chắc tớ sẽ dối lòng nếu nói là chưa bao giờ nghĩ đến.</Text>
  <Text Key="19A89CDE_86309">U-Uhhh?! Thật sao...?!</Text>
  <Text Key="93B7AD2C_86310">Đừng có ngạc nhiên thái quá sau khi hỏi, đồ ngốc. Ai cũng có vài ý nghĩ bâng khuâng mà họ đùa giỡn.</Text>
  <Text Key="D7E8CF56_86311">T-T-Tớ xin lỗi. Ý tớ là, Satsuki-chan cậu lúc nào cũng đáng tin cậy, nên tớ chỉ... hơi bất ngờ thôi...</Text>
  <Text Key="7E475239_86312">Hmph. Vậy thì... còn cậu? Không đúng khi hỏi người khác mà không trả lời chính mình.</Text>
  <Text Key="3627B830_86313">Ư-Ước của tớ ư? Tớ...</Text>
  <Text Key="671A57B5_86314">Thành thật mà nói, tớ tin rằng mình không có ước gì cả. Nhưng giờ thì...</Text>
  <Text Key="1906FD1B_86315">Tớ... ừm... t-tớ nghĩ... có lẽ tớ muốn thử một chuyến phiêu lưu gọi là "phiêu lưu" ấy. Cho đến giờ, tớ luôn ở trong Gio Nivlhel. Tớ không biết gì về thế giới bên ngoài...</Text>
  <Text Key="2460DFAA_86316">Cùng với Princess-chan và Satsuki-chan. Tớ muốn đi đến nhiều nơi... Tớ sẽ rất vui nếu có thể kết bạn với mọi người như Knight-san và Nana-san. Cậu nghĩ sao...?</Text>
  <Text Key="8F6D0854_86317">Nghe được đấy. Tớ nói thật, tớ cũng có chút hứng thú với cái Kishi nhỏ và lũ bạn của hắn... Không. Không phải tớ quan tâm đến mấy con giòi ở đây.</Text>
  <Text Key="612DF8DE_86318">Nhưng mà... niệm ba lần ước nguyện trước khi sao rơi nghe có vẻ khó thực hiện đấy.</Text>
  <Text Key="E826F5E3_86319">T-T-Tớ vẫn sẽ làm. ...À! M-Một ngôi sao vừa rơi rồi, Satsuki-chan...!</Text>
  <Text Key="5DEEE5D0_86320">U-U-Uhm! T-Tớ ước được đi phiêu lưu với mọi người... Tớ ước được kết bạn với mọi người...! Tớ ước được đi phiêu lưu với mọi người... C-Cùng Knight-san... để trở thành bạn b...</Text>
  <Text Key="3AD0800C_86321">...Thôi đi. Chắc chúng ta sẽ ngồi đây chờ một ngôi sao băng rất chill rơi xuống thôi.</Text>
  <Text Key="0262DBFD_86322">Trên đầu họ, vô số ngôi sao lóe lên rồi biến mất.</Text>
  <Text Key="803D929D_86323">Ước Nguyện Vượt Qua Các Vì Sao</Text>
  <Text Key="84DC00AA_86324">Trên một ngọn đồi nhỏ cách Landosol một chút...</Text>
  <Text Key="6CB574C4_86325">{playername} và ba thành viên của Twinkle Wish ngước nhìn bầu trời đêm, nơi vô số sao băng kéo theo đuôi dài rơi xuống.</Text>
  <Text Key="8759D661_86326">Này! Nhìn kìa, nhìn kìa! Một ngôi nữa! Ồ, ở kia cũng có!</Text>
  <Text Key="A9AE0B46_86327">Ưm, một điều ước, một điều ước... Ồ, ừm... Ôi chà!</Text>
  <Text Key="A98C6000_86328">À! Hiyori-chan?! Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="0E2B1AA6_86329">S-Sorry, Yui-chan! Tớ vấp vì cứ ngước lên mãi.</Text>
  <Text Key="41581818_86330">Hehe, bình tĩnh tinh thần lại đi, Hiyori. Sẽ không tốt nếu cậu vô tình bị thương giữa đêm khuya.</Text>
  <Text Key="85B0CB02_86331">Hơn nữa, nhìn kìa. Có vô số sao băng trang trí bầu trời đêm này. Không cần gấp gáp đâu.</Text>
  <Text Key="FB13E84F_86332">Này, này... còn hai cậu thì sao? Ước gì vậy?</Text>
  <Text Key="1973FE57_86333">Phải... Tớ ước mình trở nên mạnh mẽ hơn. Để có thể bảo vệ đúng mực những người bạn cần phải bảo vệ.</Text>
  <Text Key="A62B18EB_86334">Tớ, ừm... ước chúng ta có thể cùng nhau đi phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="1A3E2568_86335">À, thì, cậu biết đấy... Tớ biết loại ước nguyện này có thể xấu, nhưng tớ không ước chỉ vì bản thân mình.</Text>
  <Text Key="5CA0BC51_86336">Ước của tớ là... mọi người có thể cùng nhau và đi phiêu lưu... Được chứ...?</Text>
  <Text Key="68EFE23B_86337">Vâng! Tớ nghĩ đó là một ước nguyện rất tốt! Không tệ chút nào! Bởi vì...</Text>
  <Text Key="0C2CEC05_86338">Tớ cũng vậy. Tớ cảm thấy giống Yui-chan, Rei-san!</Text>
  <Text Key="CD04CCD2_86339">Tớ ước mình có thể giúp đỡ mọi người, đi phiêu lưu, và mãi mãi ở bên Kishi-kun và mọi người♪ Hehehe.</Text>
  <Text Key="338831FF_86340">Đó là lý do tại sao tớ muốn giúp đỡ quá nhiều người! Hả? Cái này có tính là ước nguyện không?! Nghe như một mục tiêu!</Text>
  <Text Key="1C7F7385_86341">Haha, nhưng vậy không sao chứ? Thay vì chỉ ngồi chờ ước nguyện của cậu thành sự thật. Cậu có thể làm mới mục tiêu và quyết tâm dưới dạng một ước nguyện.</Text>
  <Text Key="93741471_86342">Đó chắc chắn sẽ trở thành sức mạnh để biến ước nguyện của cậu thành sự thật</Text>
  <Text Key="519F949F_86343">...Ừ, tớ hiểu rồi. Cậu nói đúng. Nếu tớ nghĩ mạnh mẽ về nó, tớ sẽ có thể biến nó thành sự thật!</Text>
  <Text Key="33316238_86344">Ừ, chắc chắn rồi... {playername}, cậu cũng tin như vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="7F3D7E2D_86345">Ừ. Tất nhiên rồi</Text>
  <Text Key="81F966F0_86346">Hehehe... Sao thấy quen quá. Giống hệt lúc chúng ta thành lập guild, "Twinkle Wish".</Text>
  <Text Key="B6C74FEB_86347">Tớ hiểu tại sao. Đã có nhiều chuyện xảy ra kể từ đó, nhưng... Tớ muốn tiếp tục phiêu lưu với mọi người mãi mãi.</Text>
  <Text Key="F21D28C6_86348">Vâng! Ồ, lại một ngôi sao băng! Nó sáng quá! Có hai ngôi luôn!</Text>
  <Text Key="62B952D6_86349">Vậy thì, chắc chúng ta được phép ước thêm. ...Tớ ước được gặp lại "hai người đó". Và còn...</Text>
