  <Text Key="83478714_62000">Ừm... các cô gái... Các cô không giống học sinh của chúng tôi. Các cô đang làm gì ở đây với trang phục như vậy?</Text>
  <Text Key="B8C6371C_62001">Bể bơi đã đóng cửa với công chúng rồi, nên đứng đây chờ cũng vô ích, các cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="37107A66_62002">Chừng nào chúng tôi còn ở đây, kỳ nghỉ hè sẽ không bao giờ kết thúc!! CHÚNG TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ NÓ KẾT THÚC!!!</Text>
  <Text Key="97107DCF_62003">.........Hả? Tôi không hiểu các cô đang nói về chuyện gì, nhưng tôi phải yêu cầu các cô rời đi.</Text>
  <Text Key="471798C2_62004">Chúng tôi sẽ không đi đâu.</Text>
  <Text Key="5EA55404_62005">Tại sao? Nếu các cô cứ ở đây, các cô cũng không thể vào bể bơi được.</Text>
  <Text Key="3164DBE6_62006">Chúng tôi chỉ có MỘT yêu cầu: ĐỪNG bắt đầu lễ khai mạc!</Text>
  <Text Key="D18A4EEB_62007">Nếu các cô dám bắt đầu... chúng tôi sẽ phá hủy trường học này!</Text>
  <Text Key="27A6DBE7_62008">Đừng nói những điều đáng sợ như vậy. Tôi chỉ đang làm công việc của mình... đừng bắt tôi phải gọi Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="EACFE46F_62009">Không quan trọng. Dù kẻ thù nào đến, chúng tôi vẫn sẽ giữ nguyên yêu cầu.</Text>
  <Text Key="ADE5554E_62010">Các cô chắc chứ? Tôi... thực sự sẽ báo cáo các cô!</Text>
  <Text Key="1E967DE8_62011">Khi tôi nghe báo cáo, tôi tưởng là trò đùa, nhưng... thực sự có phụ nữ biểu tình mặc đồ bơi. Đây chắc là một loại ác mộng gì đó...</Text>
  <Text Key="D0C662D4_62012">Không may, tôi có thể thấy họ, nên đây không phải giấc mơ... Thôi, hãy đuổi họ đi.</Text>
  <Text Key="1704CFF4_62013">...À!? Đội trưởng, nhìn một trong những người phụ nữ này! K-Kia... là Kẻ Hủy Diệt!</Text>
  <Text Key="AED512C3_62014">Không, không, Kẻ Hủy Diệt không thể ở đây... CÔ TA LÀ!!! Dù nhìn thế nào, đó cũng là Kẻ Hủy Diệt!!</Text>
  <Text Key="20FB4D56_62015">Dùng ma thuật truyền thông để cấp cứu yêu cầu viện trợ! Đánh thức cả những người nghỉ! Gọi tất cả mọi người có thể đến!!</Text>
  <Text Key="1B5B8D31_62016">KHÓA TOÀN BỘ KHU VỰC!</Text>
  <Text Key="DE078101_62017">Thật kịch tính... Nếu các cô đơn giản chấp nhận yêu cầu của chúng tôi, thì tất cả những điều này đã không cần thiết...</Text>
  <Text Key="A3D2EF0E_62018">Hai tiểu đoàn đã đến theo yêu cầu viện trợ của các cô... nhưng... có thực sự cần thiết để họ đến không?</Text>
  <Text Key="2924AC9E_62019">Tôi tò mò về Kẻ Hủy Diệt nghe đồn là ai... nhưng chỉ là một phụ nữ nhỏ bé. Tôi hơn đủ sức với cô ta. Này, đừng làm gì ngốc nghếch và chỉ cần rời khỏi chỗ...</Text>
  <Text Key="CD59B040_62020">ĐỒ NGU! ĐỪNG ĐỂ QUÁ GẦN!</Text>
  <Text Key="75C5B333_62021">Onee-chan... CHOOOOOOOOOOOOP!</Text>
  <Text Key="4750D698_62022">GUEH!!!</Text>
  <Text Key="56AA22BF_62023">Làm sao có thể?! Một trong những tinh anh của chúng ta bị hạ gục chỉ bằng một đòn bởi một phụ nữ thậm chí không phải Kẻ Hủy Diệt?!</Text>
  <Text Key="E5378728_62024">Tôi sẽ không để các cô chế giễu tôi!! Tôi sẽ khuất phục các cô!!</Text>
  <Text Key="A69F3DE1_62025">K-Khoan đã! Chúng ta không biết cô gái kia là ai, nhưng cô đã quá liều lĩnh...</Text>
  <Text Key="12152650_62026">AAAAAAAAAHHHHHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="BF7DD151_62027">Như tôi đã nói... TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ CÁC CÔ QUA!</Text>
  <Text Key="0C2C70F5_62028">GWAAAAAAAA!?</Text>
  <Text Key="18C12261_62029">Tôi biết tôi vừa nói đừng liều lĩnh, nhưng... có lẽ bây giờ không thể khắc phục được.</Text>
  <Text Key="F0DECB74_62030">MỌI NGƯỜI! Giữ chân họ bằng tất cả sức mạnh!! Đừng lơ là dù chỉ một giây!</Text>
  <Text Key="315D99DF_62031">Không thể nào... Nếu các cô không cho phép lễ khai mạc bắt đầu, chúng tôi đã không làm gì cả...</Text>
  <Text Key="CE1FF610_62032">GWWEEEEHHH~?!</Text>
  <Text Key="20FB14AF_62033">Tôi đã đánh bại bao nhiêu kẻ rồi? Còn Eriko-chan thì sao?</Text>
  <Text Key="0D4992F5_62034">Ai biết... Tôi đã ngừng đếm sau 100...</Text>
  <Text Key="184CB119_62035">Tôi cũng vậy. Nhưng đang hơi mệt mỏi, nhỉ?</Text>
  <Text Key="ED8C4C0D_62036">Cô có thể đi nghỉ nếu muốn. Tôi sẽ lo phần còn lại.</Text>
  <Text Key="31C0FB80_62037">Hehe... Cô nói vậy chỉ để tránh tôi cố gắng quá sức, phải không? Thực ra cô rất ngọt ngào, Eriko-chan.</Text>
  <Text Key="EE094EB3_62038">K-Không biết cô đang nói gì!? Tôi không có ý đó!</Text>
  <Text Key="61A97A53_62039">C-Các cô gái... Các cô thực sự muốn gì...? Việc lễ khai mạc bắt đầu có quan trọng gì...?</Text>
  <Text Key="1B2DE1F2_62040">Tất cả là để giữ kỳ nghỉ hè không kết thúc!!</Text>
  <Text Key="FD88006A_62041">Chúng tôi chỉ đang mua thời gian cho Người Yêu Quý của tôi {playername}!</Text>
  <Text Key="D7A5D4CE_62042">Mua thời gian?! C-Các cô đang nói có ai còn tệ hơn hai người các cô đang đến?! Chỉ có Tư lệnh mới có thể đối phó với người như vậy...</Text>
  <Text Key="7232A337_62043">Những bước chân này...!</Text>
  <Text Key="BAAB100C_62044">Đừng nói là quái vật này đã đến rồi?! C-CỨU! Tôi chưa muốn chết! Tôi có vợ sắp cưới để lại ở quê nhà!!</Text>
  <Text Key="88AA11AD_62045">Người Yêu Quý của tôi...!</Text>
  <Text Key="45E9EDAB_62046">Kỳ nghỉ hè này đã kết thúc mà không có sự cố!</Text>
  <Text Key="7D6FE121_62047">Vâng... Thật đáng tiếc khi phải nói, nhưng vở kịch của chúng tôi bây giờ đã kết thúc...</Text>
  <Text Key="2D7E5601_62048">Trong khi Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE trông bối rối, Eriko và Shizuru ngước nhìn bầu trời với cảm xúc sâu sắc.</Text>
  <Text Key="F62971A8_62049">Tôi phải tự mình làm</Text>
