  <Text Key="46C7AE3E_165700">T-Tôi hiểu rồi... Nếu đó là điều cậu muốn, vậy tôi sẽ đảm bảo bộ trang phục được giữ nguyên tình trạng hoàn hảo và cố gắng hết sức làm người mẫu!</Text>
  <Text Key="660E9B68_165701">Chính vì vậy, chúng ta nên nhanh chóng đến cửa hàng... Kyaaah!</Text>
  <Text Key="E04EE41C_165702">T-Cảm ơn cậu rất nhiều... Và tất nhiên, tôi cũng cần tránh sự vụng về của mình nữa. Ehehe...</Text>
  <Text Key="96A36A44_165703">Suzume chia tay {playername} sau khi mua vải vá để sửa quần áo. Nhưng {playername} không khỏi lo lắng nên đã đến viện trẻ mồ côi Sarendia vào đêm đó.</Text>
  <Text Key="DBEDA231_165704">Tôi sẽ đặt lớp lót ở đây, nhưng... Tôi tự hỏi liệu nó có đủ lớn để vừa không?\nXét về kích cỡ...</Text>
  <Text Key="60DEB942_165705">Gọi cô ấy.</Text>
  <Text Key="CBD3AAAD_165706">Trông chừng cô ấy cho đến khi cô ấy bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="FBFBC3A2_165707">Hyaa?! C-Cậu dọa tôi... Cậu đang làm gì ở đây vào giờ này?</Text>
  <Text Key="DB90E355_165708">Phew... H-Hả? Cậu đang làm gì ở đây vào giờ này! Hả, cậu đã trông chừng tôi suốt thời gian...? Cậu lẽ ra nên gọi tôi ra!</Text>
  <Text Key="762A0703_165709">Ồ... Tôi không nên la hét vào giờ này... Nếu không trẻ con sẽ thức giấc.</Text>
  <Text Key="A04D9AE6_165710">Thực ra đã đến giờ tôi ngủ rồi, nhưng tôi háo hức quá nên không thể... Vì vậy tôi tiếp tục làm việc ngay cả sau khi mọi người khác đã ngủ.</Text>
  <Text Key="FE87F339_165711">Tôi lo về điều đó nên đến kiểm tra.</Text>
  <Text Key="A74C1317_165712">Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="046C45F9_165713">Xin lỗi vì làm cậu lo lắng về tôi. Nhưng cậu không cần phải vậy, tôi sẽ ngủ khi bắt đầu cảm thấy buồn ngủ!</Text>
  <Text Key="9670B195_165714">Đúng rồi! Tôi không thể ngồi yên và chờ đến ngày mai! Ehehe, thật tốt khi nghe rằng cậu cũng cảm thấy giống vậy.</Text>
  <Text Key="35E5387B_165715">Có gì cậu có thể giúp được không...? Vậy, cậu có thể xuyên chỉ qua cây kim này...?</Text>
  <Text Key="F083A210_165716">S-Xin lỗi... Tôi bận chuẩn bị thức ăn nên quên ăn luôn.</Text>
  <Text Key="C5EFAFAE_165717">Hả? Cậu chuẩn bị đồ ăn khuya... Và thậm chí còn mang thức ăn theo? Tôi thấy tội lỗi khi nhận tất cả những thứ này...</Text>
  <Text Key="14F68EF2_165718">À, vậy cậu cũng đói... Vậy, xin mời!</Text>
  <Text Key="35325798_165719">Trong một khoảng thời gian ngắn... chỉ có tiếng quần áo xào xạc và nấu ăn có thể nghe thấy trong bếp viện trẻ mồ côi giữa đêm khuya.</Text>
  <Text Key="30D25EC2_165720">Xong rồi.</Text>
  <Text Key="86FE074A_165721">Cảm ơn vì bữa ăn! Ồ, cậu đang làm cháo bánh mì từ bánh mì và sữa cậu mang theo à? Trông ngon quá.</Text>
  <Text Key="1831F20E_165722">Phew... Nó ngọt và ấm áp quá...\nHãy dạy tôi cách làm món này cho lần sau!</Text>
  <Text Key="AE8020A3_165723">Suzume~?</Text>
  <Text Key="21F4F9EA_165724">A-Ayane?! Tôi có đánh thức cô bé dậy không?</Text>
  <Text Key="116BD560_165725">*munya*... Có mùi gì đó thơm quá...</Text>
  <Text Key="9D55EBB9_165726">Ơ, cái này là... Xin lỗi, nhưng cô đã đánh răng rồi đúng không?\nLần sau tôi chắc chắn sẽ làm lại.</Text>
  <Text Key="FB6DD64A_165727">Mmm... Chắc chắn... Mmmm...</Text>
  <Text Key="635B4D71_165728">&quot;Chẳng thể làm gì khác. Ngày mai chắc chắn sẽ là một cú home run...&quot;</Text>
  <Text Key="F0A4741D_165729">Ahaha, trông cậu vẫn còn nửa tỉnh... Tôi sẽ đưa cậu về phòng.</Text>
  <Text Key="BE566E88_165730">Phew, giờ tất cả đều ngủ say rồi. Ơ, lịch có vấn đề gì không? Tôi đã đánh dấu ở đó để không quên hạn chót...</Text>
  <Text Key="AD484AB0_165731">Hả? Ngày tháng sai rồi? Cậu nói đúng! T-Gần như xảy ra chuyện. Tôi không vụng về trong việc kim chỉ nên tôi nghĩ mình đang làm tốt...</Text>
  <Text Key="5EE9BAE6_165732">Cảm ơn vì đã thông báo... Eek! Cháo bánh mì...!</Text>
  <Text Key="3A087EB2_165733">Cảm ơn cậu rất nhiều. May mắn thay, bộ trang phục đã không bị bẩn...</Text>
  <Text Key="125CD574_165734">Nhưng... đó là một cảm giác kỳ lạ. Được sửa quần áo như thế này bên cạnh cậu, trong khi mọi người khác đang ngủ.</Text>
  <Text Key="9E5A9856_165735">Nó giống như mọi khi khi tôi làm một mình, nhưng nó không cảm thấy thật khi cậu ở đây. Nó gần như như tôi đang mơ... Ôi! Hauh, kim chích tôi rồi...</Text>
  <Text Key="003471B7_165736">Cho tôi xem nơi cậu bị thương.</Text>
  <Text Key="B357D771_165737">Ơ, cậu không cần phải... Tôi ổn mà, tôi đã quen với chuyện này rồi♪\nNhìn xem... không tệ lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="728831DF_165738">Chính vì vậy, ừm... Đừng lo lắng và cứ tiếp tục trông chừng tôi... Khoan, tôi đang nói cái gì vậy? S-Xin lỗi, hãy quên những gì tôi vừa nói...</Text>
  <Text Key="A92E59E4_165739">{playername} nhẹ nhàng trông chừng Suzume đang đỏ mặt. Và thế là, đêm trôi qua tại viện trẻ mồ côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="9C4773D8_165740">Và sau vài đêm nữa vật lộn với sự vụng về của Suzume...</Text>
  <Text Key="DB60FE83_165741">T-Hoàn thành rồi!</Text>
  <Text Key="F1E4663F_165742">Suỵt! Bây giờ là đêm khuya...</Text>
  <Text Key="1D897024_165743">Hà há, xin lỗi... Nhưng nó ra đẹp quá! Chỉ còn lại việc chụp ảnh thôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="191863F0_165744">Chúng ta không thể làm ngay vì vẫn còn đêm khuya. Và ngày mai, tôi sẽ phải chăm sóc mọi người ở viện trẻ mồ côi...</Text>
  <Text Key="05FA7694_165745">Hehehe, tôi nghe thấy tất cả rồi!</Text>
  <Text Key="A239F683_165746">&quot;Tất cả!&quot;</Text>
  <Text Key="3CBB5F63_165747">A-Ayane? Xin lỗi, tôi có đánh thức cô bé dậy không?</Text>
  <Text Key="2B9922B7_165748">Không thực sự~? Chúng tôi đã thức rồi, nên đừng lo.\nÀ, Kurumi vẫn còn ngủ tuyệt đối mặc dù vậy...</Text>
  <Text Key="65170846_165749">&quot;Quan trọng hơn, Phu nhân Suzume và Thiếu gia sẽ chụp ảnh, đúng không? Vậy cô nên nghỉ ngơi khỏi công việc hầu gái ngày mai!&quot;</Text>
