  <Text Key="9E4102CF_32050">Hừm, trông cậu có vẻ tinh thần sảng khoái. Nhưng cậu có chắc là muốn thư giãn không? Tôi có thể chinh phục thế giới bằng vẻ đẹp này trước cậu đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="885FFE23_32051">Hah! Thú vị đấy. Cậu định chinh phục thế giới trước tôi ư? Vậy cậu và tôi sẽ là đối thủ!</Text>
  <Text Key="F69A5999_32052">-Đối thủ thì chẳng thiếu, phải không?</Text>
  <Text Key="E8888704_32053">...Gặp lại sau nhé♪</Text>
  <Text Key="4E40764F_32054">Hahahaha! Hehehe~</Text>
  <Text Key="C09DBA54_32055">Cái... cái gì vậy... sự hiện diện này...? Sức mạnh của hắn đang tăng lên ư!?</Text>
  <Text Key="62B43B19_32056">Illya, làn da đẹp của tôi đang run rẩy...! Tôi phải dừng nó lại thật nhanh.</Text>
  <Text Key="231C78C2_32057">Làn da đẹp của cậu cũng có loại nhạy cảm đó ư...? Nhưng đúng là tình hình nguy hiểm thật. Nếu để nguyên vậy, sức mạnh của nó sẽ tăng vô hạn.</Text>
  <Text Key="D0F3E758_32058">Đúng rồi! Dùng vẻ đẹp của tôi để thu hút sự chú ý của mọi người thì sao?</Text>
  <Text Key="3CAAD0B0_32059">Được rồi, cậu nghĩ rằng cứ có nhan sắc là có thể làm mọi thứ, phải không? Nhưng, thôi, quan trọng là phải ngăn sức mạnh của cô ấy tăng lên. Vì lý do đó, nhan sắc không quan trọng. Yuki, đi thôi.</Text>
  <Text Key="10D9E31E_32060">...Này, Illya, cậu không thấy phiền khi đối phó với tôi sao, nên cậu chỉ cần kích động tôi thôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="50283029_32061">Lên nào! Yuki!, bà chúa sắc đẹp! Cho chúng tôi xem sức mạnh của cậu!</Text>
  <Text Key="4F912986_32062">À, tôi có thêm fan rồi!</Text>
  <Text Key="EBFF93AA_32063">Đừng gọi kẻ thù là fan! ...Hừm. Fan... Fan, hừm... Đó cũng là một lựa chọn.</Text>
  <Text Key="96DC6F49_32064">Hãy có một trận chiến kiểu ma cà rồng. Yuki, quyến rũ chúng bằng vẻ đẹp của cậu và đưa chúng vào quân đội chúng ta!</Text>
  <Text Key="9BF5B5C0_32065">Này, Illya,</Text>
  <Text Key="91320AC3_32066">Này, Illya, cậu có hơi thô bạo với mọi người quá không? Cậu đang cố dùng tôi vì lợi ích của mình, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="271B55A0_32067">...Đây là thứ chỉ người đẹp nhất trên chiến trường này mới có thể yêu cầu.</Text>
  <Text Key="5BD62A69_32068">Hả? Thật ư? Tệ quá~ Vậy tôi sẽ phục vụ cậu thêm chút nữa, hehe~</Text>
  <Text Key="AE8D9FC6_32069">Hắn dễ thao túng thật.</Text>
  <Text Key="AB02313D_32070">Nó cộng hưởng với năng lượng ma thuật của tôi.</Text>
  <Text Key="C1A23E8B_32071">Hắn đang rút quá nhiều sức mạnh. Cứ tiếp tục thế này, cả thành phố sẽ bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="9D52B038_32072">Vậy, Illya... Kế hoạch lần này là gì?</Text>
  <Text Key="878E77D0_32073">...Không mánh khóe nhỏ nhặt. Dùng sức mạnh là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="92BCD41D_32074">Ra vậy. Nguyên thủy và đơn giản... Có loại vẻ đẹp như thế.</Text>
  <Text Key="E82880FA_32075">Đó là vậy. Yuki, cậu đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="713DC0DF_32076">Tất nhiên. Cậu cũng vậy, Illya. Nhớ làm tôi tỏa sáng nhé♪</Text>
  <Text Key="EF724087_32077">Heh~</Text>
  <Text Key="9DE9F1BC_32078">Để tôi cho các người thấy sức mạnh của kẻ trị vì đêm tối! Để tôi cho các người thấy sức mạnh của Kẻ trị vì sắc đẹp!</Text>
  <Text Key="6C440E82_32079">Thành Phố Ma Quỷ $1</Text>
  <Text Key="F1D52539_32080">Brad - Servant Đã Biến Đổi</Text>
  <Text Key="C739B5B3_32081">Đích Đến Của Chúng Ta Là Vùng Đất Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="D2532149_32082">Huyền thoại, hừm... Tôi có thực sự lấy lại được sức mạnh...? Các đồng loại, nơi này có thể nguy hiểm, hãy ở gần tôi.</Text>
  <Text Key="449DD51C_32083">Tay Của Nhan Sắc Đã Khép Lại</Text>
  <Text Key="21FF3FA8_32084">Này, cậu nói gì với Yuki được không? Cô ấy nói về nhan sắc với cư dân thành phố ngày nào cũng vậy. Cứ thế này, thành phố sẽ rơi vào tay xấu của Yuki, hay nói đúng hơn, vào tay của nhan sắc...</Text>
  <Text Key="C41DBA6F_32085">Tiệm Làm Đẹp Ma Cà Rồng</Text>
  <Text Key="35E41BDD_32086">Illya là một ma cà rồng tuyệt vời, phải không? Chắc chắn không đẹp bằng tôi, nhưng cô ấy cũng đẹp. Tôi tự hỏi liệu có tiệm làm đẹp truyền từ đời này sang đời khác của ma cà rồng không? Tôi sẽ hỏi cô ấy.</Text>
  <Text Key="5953DC66_32087">Một Cảm Giác Về Khoảng Cách Từ Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="E5476D35_32088">Người dân thành phố thờ phụng tôi, nhưng nó gây ngứa ngáy. Tôi không phiền nếu các người thoải mái hơn một chút. Nhưng... Trong trường hợp của Yuki... Hắn quá thoải mái.</Text>
  <Text Key="E4070139_32089">Sự thật về kẻ không được mời</Text>
  <Text Key="6FECC052_32090">Được rồi, đến lúc quay về lâu đài của tôi rồi. Nơi này khá thú vị, nhưng huyền thoại về kẻ trị vì đêm tối không phải thứ nên được xây dựng ở đây.</Text>
  <Text Key="E9818499_32091">Tất cả các người đã thưởng thức vẻ đẹp của tôi chưa? Vẫn còn thời gian, các người có thể nhìn chằm chằm vào tôi đến phút cuối cùng♪ Điều nên để lại trong huyền thoại là sức quyến rũ của tôi hơn của Illya...!</Text>
  <Text Key="C939A23F_32092">...Này, Yuki. Có điều gì đó khiến tôi bận tâm.</Text>
  <Text Key="3206B582_32093">Sao thế, Illya? Bí quyết vẻ đẹp của tôi? Thôi nào, tôi sẽ nói cho. Cậu chỉ cần sắp xếp thời gian trong vài ngày.</Text>
  <Text Key="E1EFC6E6_32094">Không phải thế! Đừng cứ nói tiếp như thế. ...Khi gọi người khác, cơ bản là gọi họ là '-san', đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E86D645C_32095">Ừ, đúng rồi. Monika, Ninon, Kuuka, và Ayumi. Tôi cũng ý thức được cách nói đẹp đẽ của cậu♪</Text>
  <Text Key="427B14E6_32096">Còn tôi thì sao?</Text>
  <Text Key="D97AFCA9_32097">Illya.</Text>
  <Text Key="0A69E3CE_32098">Tại sao?! Điều đó kỳ quặc, đúng chứ?!</Text>
  <Text Key="B10B7121_32099">Tại sao tôi, kẻ trị vì đêm tối, lại là người duy nhất gọi cô ấy bằng tên!? Và lần gặp trước cậu còn gọi cô ấy là Illya-san! Tại sao cậu lại thay đổi ý định!? Đó là sự thay đổi ý chí gì!?</Text>
