  <Text Key="65083D83_145050">Tớ chắc là ở quanh đây... À?</Text>
  <Text Key="21808439_145051">Linh hồn! Ưiii!</Text>
  <Text Key="FDB17F45_145052">Sao rồi! Chuyện gì vậy, Spirit-san!</Text>
  <Text Key="C9C8F89F_145053">Xin chào.\nHiếm khi thấy ai ở chỗ như thế này.\nCô một mình sao?</Text>
  <Text Key="47947A5B_145054">Hả!?\n...ức!</Text>
  <Text Key="C336F4AC_145055">À, xin đợi chút!\nMột mình nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="31D857A6_145056">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="178010D8_145057">Cô ở làng phải không?\nTớ chắc là đã thấy cô vài lần rồi.</Text>
  <Text Key="FBFE58D0_145058">Sao cô nhìn tớ rồi chạy đi...?\nHơn nữa, cô đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="BF79C95B_145059">Ừm... thì, đó là vì cô...</Text>
  <Text Key="ED403505_145060">Tớ...?</Text>
  <Text Key="BA909F35_145061">Vì cô là người tớ kính trọng, Kokkoro-san.\nVì thế nên tớ mới lo lắng và vô ý...</Text>
  <Text Key="B6C7DF38_145062">Gì?</Text>
  <Text Key="08FA71C6_145063">Tớ cũng muốn rời làn như cô,\ncho nên tớ đã luyện tập ở đây.</Text>
  <Text Key="EF4906A8_145064">Tớ luôn ngưỡng mộ những câu chuyện về cuộc sống và phiêu lưu ở kinh đô\nmà Kokkoro kể cho chúng tôi từ làng.</Text>
  <Text Key="7AC4DF4E_145065">Mỗi lần nghe một câu chuyện mới,\ncảm giác đó càng ngày càng mạnh...\nTớ chán sống ở cái làng nhàm chán này quá!</Text>
  <Text Key="2E506C77_145066">Vì vậy, tớ cũng muốn trở thành như Kokkoro-san.\nĐể có thể rời làng càng sớm càng tốt,\ntớ đang luyện tập ở đây...</Text>
  <Text Key="22CB1238_145067">Tớ cũng từng luyện tập chăm chỉ ở đây trước khi rời làng...</Text>
  <Text Key="85F8288A_145068">Tuy nhiên, dường như cô vẫn chưa thể kết ước với linh hồn. Trước tiên, tốt nhất là cô nên nhận sự hướng dẫn từ một người sử dụng linh hồn có kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="B52FBF37_145069">Tớ đang giấu bố mẹ việc này.\nVì tớ không có một vai trò quan trọng như cô,\ntớ không thể tưởng tượng họ sẽ cho phép tớ rời làng chỉ vì sự ngưỡng mộ của tớ...</Text>
  <Text Key="BDC119B3_145070">Vậy, tại sao lại cần kết ước với linh hồn?\nNếu có người hỏi như vậy, tớ nên trả lời thế nào...\nChính vì vậy tớ chỉ đang cố gắng tìm hiểu dần dần như thế này...</Text>
  <Text Key="BBEA335C_145071">Câu trả lời là vì tớ luôn trân trọng làng\nmọi lúc...</Text>
  <Text Key="A467E2AB_145072">Ừm... Kokkoro-san, dù chúng ta không chênh lệch tuổi tác nhiều,\nlàm sao cô có thể tham gia nhiều cuộc phiêu lưu và thậm chí thành công trong nghi lễ đó?</Text>
  <Text Key="916ED829_145073">Như cô nói, tớ đã được giao một sứ mệnh và lên đường đến kinh đô.</Text>
  <Text Key="FD984F0C_145074">Tuy nhiên, người đảm nhận trách nhiệm\nhoàn thành điều đó chính là ngôi làng này\nnơi tớ sinh ra và lớn lên.</Text>
  <Text Key="E44B2C57_145075">Dù tớ sống ở kinh đô xa xôi\nxa làng quê nhà,\ntớ chưa bao giờ quên sự tồn tại của nó.</Text>
  <Text Key="CB7C87BA_145076">Nơi cô thực hiện nhiệm vụ, kinh đô.\nVà... nơi cô mang gánh nặng nhiệm vụ,\nlàng quê nhà của cô.</Text>
  <Text Key="9E7A0890_145077">Tớ luôn cảm thấy mình thuộc về hai vùng đất khác nhau.</Text>
  <Text Key="D7CAF4EF_145078">Chính vì tớ có ngôi làng này để bắt đầu,\ntớ luôn nhận thức được sự to lớn của trách nhiệm tớ đã đảm nhận và có thể biến nó thành sức mạnh.</Text>
  <Text Key="124C8F11_145079">Đó là bí quyết sức mạnh của Kokkoro-san...?\nTớ không hiểu lắm...</Text>
  <Text Key="FF746768_145080">Chắc chắn, những câu chuyện du lịch của tớ có thể trông thú vị với cô,\nngười sống ở ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="0AB7C465_145081">Tớ hoàn toàn hiểu khát vọng lên đường,\nmong muốn như thế. Nếu tớ ở vị trí của cô,\ntớ cũng sẽ có cùng khát vọng đó.\n</Text>
  <Text Key="8D04D92F_145082">Nhưng... dù vậy...\nKhông cần phải cố gắng rời làng quê nhà một cách cưỡng ép\nvà bỏ rơi nơi cô sinh ra và lớn lên.</Text>
  <Text Key="E44B0488_145083">Bây giờ, tớ tin rằng quan trọng là sống trọn vẹn ở ngôi làng này\nvà đảm nhận trách nhiệm và vai trò ở đây.\nTrách nhiệm chúng ta mang càng lớn,\nsự hiện diện của làng càng trở thành nguồn sức mạnh.</Text>
  <Text Key="1E55806E_145084">...Vậy cô nghĩ về làng như thế, hả?\nVì những thứ đưa cô trở về đây luôn rất hấp dẫn,\ntớ đã hoàn toàn quên mất cuộc sống ở làng...</Text>
  <Text Key="9C43F436_145085">Ừm...!\nCó vẻ như chúng bị tiếng nói của chúng ta thu hút.</Text>
  <Text Key="22BEEA1A_145086">À, con quái vật đó... Đó là con đã xuất hiện thường xuyên quanh làng gần đây!</Text>
  <Text Key="8AA99D34_145087">Chúng chưa bao giờ hung dữ như vậy, cần vài người sử dụng linh hồn trưởng thành để đánh đuổi chúng!\nVì thế chúng ta đã giảm số chuyến giao dịch...</Text>
  <Text Key="43801AA8_145088">Hừm...\nTrong trường hợp đó, chúng ta còn phải tiêu diệt chúng ở đây càng nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="6084E120_145089">Dù Kokkoro-san cố gắng bao nhiêu,\n một mình là không thể! Hãy quay vào trong rào cản của làng!</Text>
  <Text Key="69714AAD_145090">...Ngay lúc này, tớ mang hai trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="A5B14B4F_145091">Không cần nói về trách nhiệm vào lúc như thế này!\nChạy đi thôi!</Text>
  <Text Key="77E52564_145092">Đặc biệt là vào lúc như thế này, đúng vậy</Text>
  <Text Key="7D63F788_145093">Ở đây, có hai trách nhiệm, một là bảo vệ cô, người đồng làng của chúng ta, và hai là bảo vệ sự an toàn của ngôi làng chúng ta từ bây giờ.\n</Text>
  <Text Key="AA13E15A_145094">Chính vì vậy tớ không thể lùi một bước nào với tư cách là một thần tiên làng.</Text>
  <Text Key="84FCF42E_145095">Để tớ cho cô thấy việc đảm nhận trách nhiệm có thể trở thành nguồn sức mạnh.</Text>
  <Text Key="9D19B9EC_145096">Hãy tin tưởng tớ và Kokkoro.</Text>
  <Text Key="EAC2407B_145097">Hả? T-tớ không thể tin được cô lại nói điều như thế...!</Text>
  <Text Key="DBC2E260_145098">Đi thôi, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="4DDF6624_145099">Ồ...! Cô đánh bại con quái vật chỉ trong một đòn...!\nĐây là sức mạnh của linh hồn tiến hóa...!</Text>
