  <Text Key="1664D12F_76000">Thuốc này làm em buồn ngủ quá. Nhưng em muốn thức trò chuyện với anh nữa!</Text>
  <Text Key="C0242403_76001">Không biết góc này có khiến em trông chững chạc hơn không... Hay là góc này...?</Text>
  <Text Key="84A45346_76002">Có lẽ mình có thể biến năng lượng chuyển động này thành thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="8B8421FF_76003">Chắc chắn các tiên cũng sẽ thích căn phòng này!</Text>
  <Text Key="C6D298C1_76004">Không biết mình có thể đặt Pukichi ở đâu trong căn phòng này được không.</Text>
  <Text Key="A5EDE894_76005">Năng lượng tích cực trong căn phòng này chắc chắn sẽ mang lại may mắn.</Text>
  <Text Key="31C0F433_76006">Căn phòng này là nơi em gọi là nhà. ♪</Text>
  <Text Key="CEE57EE5_76007">Anh nghĩ em có thể nuôi một con mèo hoang trong căn phòng này không?</Text>
  <Text Key="F6EF7B1F_76008">Anh nghĩ em có thể nuôi một con mèo hoang trong căn phòng này không?</Text>
  <Text Key="31957532_76009">Anh có phiền nếu em bán hàng trong căn phòng này không?</Text>
  <Text Key="E51FB81F_76010">Có khá nhiều cô gái... xin lỗi, ý em là &quot;các cô gái&quot; trong căn phòng này.</Text>
  <Text Key="1866E78D_76011">Sẽ thật tuyệt nếu có thêm vài kệ sách ở đây.</Text>
  <Text Key="199EFB55_76012">Có lẽ bí mật của cậu ấy được giấu ở đâu đó trong căn phòng này.</Text>
  <Text Key="1A170257_76013">Căn phòng này là nơi hoàn hảo để lạc vào những mộng tưởng...\nGueheheh... *rãnh*</Text>
  <Text Key="EEB5A28C_76014">Em trai, căn phòng này là tổ ấm nhỏ của chúng ta.</Text>
  <Text Key="74A41108_76015">Mặc áo giáp này khiến tinh thần mình cũng cảm thấy cứng cáp hơn!</Text>
  <Text Key="C262D6D9_76016">Cảm ơn vì đã giúp đỡ mấy hôm trước. Mình rất vui vì đã nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="48FDBF97_76017">Mình thực sự muốn những bộ trang phục trong tạp chí này!</Text>
  <Text Key="2FB16286_76018">Anh thích mùi hương này không, Em trai?</Text>
  <Text Key="D622D9A9_76019">Hmm, mình có thể dùng mùi này trong sô-cô-la được không?</Text>
  <Text Key="5CB3AD33_76020">Mùi này... chắc chắn ngài chủ cũng sẽ thích.</Text>
  <Text Key="4C5C6B18_76021">Mùi này thật khiến người ta cảm thấy như đang ở trên một hòn đảo nhiệt đới. Thật thư giãn.</Text>
  <Text Key="91762205_76022">Khi mùi này ùa về, nó mang lại cho mình cảm giác... thật dễ chịu...</Text>
  <Text Key="E25245F9_76023">Mình có thể dùng mùi này để dụ mọi người vào một trò đùa lớn. Đó mới là kế hoạch! ♪</Text>
  <Text Key="4067FF8E_76024">Mùi này thật thư giãn. Có lẽ mình sẽ thích mấy thứ này...</Text>
  <Text Key="A334BC37_76025">Phụ kiện tóc này?\nNhững bông hoa là giả, nên nước biển sẽ không làm hại chúng.</Text>
  <Text Key="7684953B_76026">Đi ăn ngoài không? Hay là nấu ở nhà? Giao hàng cũng được!</Text>
  <Text Key="71111930_76027">Đến giờ ăn rồi! Không thể làm việc hay chiến đấu với bụng đói!</Text>
  <Text Key="09EB993B_76028">Bữa ăn sẽ ngon hơn khi được chia sẻ với bạn bè! Bạn bè chính là gia vị tốt nhất! ♪</Text>
  <Text Key="48BBB959_76029">Đồ ăn ở đây ngon thật. Và điều đó khiến mình rất vui!</Text>
  <Text Key="95B48351_76030">Hoàng tử Bát Cơm của em!\nVà vì em là công chúa, nó còn hợp hơn nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="AA6D95AE_76031">Anh đừng nói chuyện với em lúc này được không. Em sẽ trượt bài kiểm tra ngày mai nếu không tập trung.</Text>
  <Text Key="5DE668F9_76032">Đừng vỗ đầu em! Anh nhất định phải đối xử với em như trẻ con ngay cả khi em ở dạng này sao?!</Text>
  <Text Key="9403841C_76033">Mình có thể kiểm soát cái này bằng sức mạnh của mình không?</Text>
  <Text Key="EDF7CF1C_76034">Cái này ấm áp và dễ chịu, giống như anh vậy, Em trai!</Text>
  <Text Key="A7C5BAC3_76035">Đây là sản phẩm hoàn toàn mới chúng tôi vừa nghĩ ra. Mình hy vọng cậu sẽ thử nó trước tiên.</Text>
  <Text Key="247DC082_76036">Thật đấy, cái này dễ thương như mèo!</Text>
  <Text Key="F801DD4E_76037">Cái này... dễ thương quá! Em muốn tặng nó cho Shiorin!</Text>
  <Text Key="7BA61F5F_76038">Nếu sản xuất hàng loạt, em chắc chắn nó sẽ bán như cháo cho mèo với mấy đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="22C964DA_76039">Em đang chuẩn bị mở tiệm. Cậu đến đây để giúp đỡ sao?</Text>
  <Text Key="9D1795C7_76040">Giờ này là để làm những hoạt động của người lớn. Em có dạy cậu cách tận hưởng nó một cách thích hợp không?</Text>
  <Text Key="8937F65B_76041">Em muốn ở bên bạn bè mãi mãi. Cậu ấy nữa...</Text>
  <Text Key="1B7206A3_76042">Chúng ta đi ra ngoài sao? Em sẽ mong đợi cậu phải hộ tống em thật đúng chuẩn!</Text>
  <Text Key="D64381EB_76043">Vậy đây là sự bình yên mà chúng ta khao khát... Không tệ.</Text>
  <Text Key="E42CB01A_76044">Ồ, thiên đường... Khoan! Sự ấm áp này, nó đe dọa trừ tà dạng tối của mình...</Text>
  <Text Key="61F3144E_76045">Ước gì mình có thể làm ra thứ ngon lành như thế này!</Text>
  <Text Key="96E49B70_76046">Nó to thế... Em muốn ăn nó. Em thực sự muốn ăn nó!</Text>
  <Text Key="CE1213F0_76047">Không biết mình có thể trang trí chiếc khí cầu bằng thứ này không?</Text>
  <Text Key="19F1A391_76048">Không gì bằng ngồi bên lò sưởi khi trời lạnh.</Text>
  <Text Key="B920B220_76049">Giá mà thứ này cũng dùng được như kem dưỡng da nữa.</Text>
