  <Text Key="638E2B75_50550">Ha ha, nhưng đã lâu rồi tôi mới cảm thấy cảm giác này. Thôi thì cũng đành chịu, bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="52F92288_50551">Ồ-Ồ...! Cơ thể hai người thực sự đã đổi chỗ cho nhau rồi... Không, ý tôi là, tôi nghĩ đây mới chính là cách chúng vốn nên là.</Text>
  <Text Key="46A5E2E3_50552">...Nghĩ đến việc cô có thể thực sự tạo ra một loại thuốc đổi cơ thể. Cô không phải người thường đâu, cô gái Hươu.</Text>
  <Text Key="6E511879_50553">Hehe... THÀNH CÔNG RỤNG TIỀN! Cuối cùng chúng ta cũng làm được, ước nguyện lâu nay đã thỏa mãn!! Mục tiêu tiếp theo của chúng ta là──</Text>
  <Text Key="CCE4E1AF_50554">"Ối dạii!!? Ồôô!?"</Text>
  <Text Key="D7D2D6ED_50555">...Ồ! Tôi cao lại rồi! Vú to quá! Tôi trở lại cơ thể của Sono-chan rồi!</Text>
  <Text Key="009324EB_50556">Ồ, cơ thể tôi cảm thấy nhẹ nhõm quá... Chỉ vậy thôi mà thế giới trông sáng hẳn lên...</Text>
  <Text Key="A159F044_50557">C-Cô đã trở lại như xưa rồi!!? Đ-Đó là... Tôi tưởng lần này thành công rồi chứ...</Text>
  <Text Key="46D53E05_50558">Đừng nản, Lou-chan. Loại thuốc đổi cơ thể gốc được cho là sẽ đưa mọi thứ trở lại bình thường sau vài phút, đúng không? Nếu vậy, cô có thể xem đây là một thành công.</Text>
  <Text Key="55E16B3A_50559">Đúng là nói vậy có lý. Nhưng cái này không đủ để giải quyết vấn đề của hai người ấy chút nào...</Text>
  <Text Key="1343D8F2_50560">Phải là thứ gì đó khác, một loại thuốc kỳ diệu nào đó...</Text>
  <Text Key="157E7ECD_50561">...Iroha-chan, Sono-san, xin lỗi vì đã cho hai người một hy vọng sai lầm lần nữa. Sẽ cần thêm một chút thời gian để đưa hai người trở lại như xưa.</Text>
  <Text Key="EBD21538_50562">XÌ! XÌ! Được rồi, tôi có thể vung kiếm khổng lồ nữa rồi! Tôi thực sự cần cơ thể to lớn này!</Text>
  <Text Key="28EB6FE4_50563">Tôi không còn đau lưng, đau đầu mãn tính hay đau khớp bí ẩn. Tôi không còn huyết áp thấp, tay chân lạnh hay vai cứng. ...Tôi biết tôi phải trả lại cơ thể này nhưng... Xin lỗi, Iroha.</Text>
  <Text Key="6C97CA97_50564">"Cơ thể trẻ con thật tuyệt nhất♪" "Cơ thể người lớn, thật tuyệt vời nhất♪"</Text>
  <Text Key="7CB511D7_50565">...À, ra vậy...</Text>
  <Text Key="018C39B4_50566">...Đúng rồi, hai cô bé song sinh. Hai người có muốn đổi chỗ cho nhau không? Tôi nghĩ hai người sẽ có thể trải nghiệm một góc nhìn mới như vậy...</Text>
  <Text Key="7AF12AED_50567">...! Ngài Kỵ sĩ...</Text>
  <Text Key="05CA6E54_50568">Ừ, cả hai đến đây vì muốn hiểu nhau hơn bằng cách dựa vào {playername}. Nhưng hai người đã đủ hiểu biết ngay từ đầu rồi.</Text>
  <Text Key="8FE350EF_50569">Đúng là hai người hoàn toàn khác biệt ở nhiều thứ. Nhưng cũng đúng là hai người hiểu nhau.</Text>
  <Text Key="C5892D53_50570">...Không, điều đó không có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="789D5231_50571">Cô nghĩ vậy sao? Nếu nhìn từ bên ngoài, hai người trông giống nhau, đúng không? Dù quá trình có khác, điểm đến thì giống nhau.</Text>
  <Text Key="FDF6F2C4_50572">Ý tôi là, rốt cuộc, hai người. Hai người đều muốn dựa vào {playername} mỗi khi gặp khó khăn, phải không?</Text>
  <Text Key="C10C9696_50573">Đ-Đúng là vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="630931DE_50574">Hehe! Nhìn kìa, hai người hoàn toàn tương thích! Hai người sẽ ổn thôi♪ Ngay cả khi không có cùng một góc nhìn, tôi chắc chắn hai người sẽ thấy được cùng một thứ♪</Text>
  <Text Key="1FF80E71_50575">Không hẳn...</Text>
  <Text Key="8A82A002_50576">Ựm?! Lind và Wyrm đều đỏ mặt rồi! Hai người cũng thích chú sao?! Nhưng không được đâu!</Text>
  <Text Key="2EC3C762_50577">Rốt cuộc thì chú sẽ cưới Sono-chan!! Đúng không!!?</Text>
  <Text Key="806A5236_50578">...Này, thôi đi.</Text>
  <Text Key="5F9CF7A9_50579">*thở dốc*!! HẢIAAAAAAAAA?! NÀY, SONO-SAN, CHUYỆN GÌ ĐÃ XẢY RA Ở ĐÂU VẬY?! CÓ CHUYỆN XẤU HỔ NÀO ĐÃ XẢY RA Ở CÔNG VIÊN GIẢI TRÍ PHẢI KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="9E3F1E25_50580">*hắt xì*!!</Text>
  <Text Key="1C3A619F_50581">...! *Ngửi ngửi* hafuu...♪ MÙI NGON CỦA {playername} QUÁÁÁÁ~♪</Text>
  <Text Key="205ABE5C_50582">TẤT CẢ CÁC NGƯỜI CẦN DỪNG LẠI VIỆC XẤU HỔ ĐIÊN CUỒNG NÀY ĐIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="A978B82E_50583">Và thế là, đêm hỗn loạn tại Hội Alchemy Alkes kết thúc.</Text>
  <Text Key="4AD86E56_50584">Ừ, tôi cũng nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="2AAD6D72_50585">Lind! Cô làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="7ADBF66B_50586">ĐẾN LÚC ĐEO MẶT NẠ RỒI!!</Text>
  <Text Key="2A2411FA_50587">Tôi có thể dẫn cô đi xem</Text>
  <Text Key="9953220D_50588">Nếu cần giúp, cứ nói với chúng tôi</Text>
  <Text Key="D5A765EE_50589">Cô trông khỏe đấy, Kururu-chan!</Text>
  <Text Key="68B099EE_50590">Theo "đứa trẻ khỏe mạnh", cô muốn nói đến Iroha-san?</Text>
  <Text Key="442338D0_50591">Vậy là đã xảy ra chuyện đó...</Text>
  <Text Key="F51D36BD_50592">Nhưng làm sao...?</Text>
  <Text Key="D15F074C_50593">Thuốc alchemy của cô ấy thất bại...?</Text>
  <Text Key="A57CFA9B_50594">Hai người có muốn trở lại bình thường không?</Text>
  <Text Key="4B14F859_50595">...Sono-san không phải là bà già chút nào.</Text>
  <Text Key="08EF82B2_50596">"Chú"?!</Text>
  <Text Key="C601C9C2_50597">Thật sự, cô đã biết góc nhìn đó rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="F91F3FF9_50598">Chúng ta cùng giúp đỡ nhau nhé?</Text>
  <Text Key="DEF18F87_50599">Iroha Trẻ</Text>
