  <Text Key="76D799DE_171700">Bộ đồ tắm đó chắc chắn sẽ không giúp cô mạnh lên đâu.\nĐiều đó khiến cô trở nên vô dụng! Rác rưởi!</Text>
  <Text Key="B4465CFA_171701">Trái tim tôi, nó đau...\nVà thế nhưng cô vẫn nói sự thật. *nức nở*</Text>
  <Text Key="C221F7E3_171702">Đừng bắt tôi khóc đấy.\nThực sự chúng ta đang ở trong tình thế khó khăn rồi. Dự trữ ma thuật của tôi\nđã cạn kiệt, và trang bị của cô thì đã mất tích.</Text>
  <Text Key="5DCC7484_171703">Thực ra, còn tệ hơn là khó khăn. Chúng ta xong đời rồi!\nÁi chà! Làm sao chúng ta tìm được\nKoro và {playername} trong tình trạng này chứ?!</Text>
  <Text Key="642733D6_171704">Xin lỗi! Hai người, ở kia kìa!</Text>
  <Text Key="9EEF3A98_171705">Ôi chà?!\nSuýt thì làm tôi hết hồn vì sợ.\nCô là, ừm...</Text>
  <Text Key="7C81F126_171706">Ồ! Suzume, từ Nhà Mồ Côi Sarendia!\nCô đang làm việc ở quán cà phê gần đây, nếu tôi nhớ không—\nNày, chờ một chút.</Text>
  <Text Key="0233C0D5_171707">{playername}!\nTôi nghe nói cậu đã biến mất!\nCậu đang làm gì ở đây với Suzume vậy?</Text>
  <Text Key="6CFA71AF_171708">Ưm...\nTôi thấy anh ấy bất tỉnh bên bờ biển. {playername} đã giải thích\nhoàn cảnh ở đó trong khi tôi chăm sóc anh ấy.</Text>
  <Text Key="5137F0DD_171709">Dựa trên những gì {playername} kể,\n cả anh ấy và Kokkoro đều bị một sinh vật khổng lồ\nkéo xuống đáy đại dương.</Text>
  <Text Key="024AE340_171710">Rõ ràng, những xúc tu lớn vươn ra\ntừ các con sóng và kéo họ vào.\nSự ngạc nhiên quá lớn khiến họ không thể chống cự.</Text>
  <Text Key="D502A3D5_171711">Hở...\nĐiều đó sẽ giải thích tại sao hai người\nđột ngột biến mất không một tiếng động...</Text>
  <Text Key="2983A52B_171712">Một sinh vật khổng lồ, hử? Cô đang đùa đấy!\nThế còn chuyện Bờ Biển Marjan tương đối an toàn nữa.</Text>
  <Text Key="8E79920A_171713">Nhưng khoan\nSao cô lại ổn, {playername}?\nVà sao Kokkoro không ở cùng cậu?</Text>
  <Text Key="B1A616FA_171714">Ưm. Theo như {playername} nói,\nKokkoro đã chém đứt những xúc tu khi\nhọ bị kéo xuống đáy biển.</Text>
  <Text Key="C159B793_171715">Hơn nữa,\n cô ưu tiên {playername} hơn bản thân.</Text>
  <Text Key="0AC9E465_171716">{playername} đã hết hơi thở\nkhi được thả ra, tuy nhiên.\nMọi chuyện sau đó mờ mịt...</Text>
  <Text Key="CF2DF18C_171717">Sao lại thế... Cô ngốc thật, Korosuke!\nAnh ấy có thể quý giá với cô, nhưng đó không phải lý do\nđể ưu tiên an toàn của anh ấy hơn bản thân cô!</Text>
  <Text Key="C1170C68_171718">Đây là chuyện cách đây bao lâu, nhỉ? Không thể\ncô ấy thở được dưới nước đâu. Chúng ta phải đi\ncứu cô ấy nhanh—nếu không cô ấy sẽ chết đuối!</Text>
  <Text Key="10992771_171719">Dù dự định tận hưởng một kỳ nghỉ bình yên, nhóm lại kết thúc phải đánh bại quái vật. Với sức mạnh của Suzume, họ bắt đầu nhiệm vụ giải cứu Kokkoro, người đã bị bắt cóc bởi những quái vật sống trong đổ nát dưới nước.</Text>
  <Text Key="4EF65355_171720">C-chúng ta phải đi cứu Korosuke nhanh!\nHồi sức là khả thi nếu cô ấy chưa chết!\nĐể tôi dùng ma thuật để tìm xem cô ấy ở đâu!</Text>
  <Text Key="ED26FDAD_171721">Ồ. Chúng ta có thể thu hẹp vị trí của cô ấy trước một chút</Text>
  <Text Key="809EA51E_171722">Theo như {playername} nói,\nquái vật đang đưa họ xuống đáy biển.\nHơn nữa, dường như có một số đổ nát ở đó.</Text>
  <Text Key="8672746E_171723">Nếu tôi phải đánh cược,\ntôi sẽ nói đó là nơi Kokkoro đang bị giam giữ.</Text>
  <Text Key="9EECDED4_171724">Tất nhiên là không có gì đảm bảo.\nVì vậy chúng ta sẽ cần ma thuật để xác định vị trí chính xác của cô ấy.</Text>
  <Text Key="135C8552_171725">Tôi chẳng phải chuyên gia về ma thuật, nhưng tôi có thể giúp một chút.\nHơn nữa, Kokkoro không chỉ là một vị khách nữa.\nCô ấy giờ là một phần của gia đình Nhà Mồ Côi Sarendia rồi.</Text>
  <Text Key="504422DF_171726">Tôi muốn cứu cô ấy, bất kỳ giá nào\nMột người dịu dàng và quan tâm như cô ấy\nkhông bao giờ nên phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="0058CEB3_171727">Không cần nói, chúng tôi đồng ý.\nHãy cùng nhau cứu cô ấy.</Text>
  <Text Key="C0C5F7C5_171728">Chắc chắn rồi! Nhưng chuyện kỳ nghỉ thư giãn thì thôi đi.\nĐáng lẽ phải đoán được chuyện sẽ ra thế này,\nvì lúc nào cũng thế!</Text>
  <Text Key="4A31D1DD_171729">Nhưng thôi, than vãn cũng chẳng có ích! Hãy cứu Korosuke,\ngiết tên quái vật đó, và giải quyết toàn bộ vụ việc này!\nRồi chúng ta có thể nhìn lại ngày hôm nay và cười về nó!</Text>
  <Text Key="71061039_171730">Ừ!\n{playername}, cậu có phiền\ntăng sức mạnh cho chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="886AB8E8_171731">Tôi có thể không hữu dụng bằng khi không có\nTrang Bị Hoàng Gia, nhưng vẫn thế.</Text>
  <Text Key="384F9598_171732">Cơ thể tôi vẫn nhớ cách chiến đấu\nTôi có thể xóa sổ bất kỳ tên yếu đuối nào chúng ta\ngặp nếu {playername} tăng sức mạnh cho tôi.</Text>
  <Text Key="D465611D_171733">Đúng tinh thần đó! Suzume, phải không? Tôi sẽ giao\nviệc tìm Korosuke cho cô và ma thuật của cô! Trong khi đó,\ntôi sẽ niệm một phép cho phép mọi người di chuyển bình thường dưới nước!</Text>
  <Text Key="75EAB8C4_171734">Chúng ta chắc chắn sẽ cần nếu chúng ta định xuống đáy biển.\nNhưng nó sẽ không kéo dài mãi,\n vì vậy chúng ta phải giải quyết nhanh và gọn!</Text>
  <Text Key="C3262C9D_171735">Đúng! Và để an toàn, tôi sẽ mang theo bình oxy\ntừ quán cà phê và nén chúng bằng ma thuật lưu trữ!\nĐiều đó sẽ làm chúng dễ mang theo khi chúng ta dưới nước!</Text>
  <Text Key="2C2FAD77_171736">Ồ, hay đấy. Tôi không nghĩ cô có thể dùng ma thuật lưu trữ.</Text>
  <Text Key="2EC53931_171737">Ồ. Đó là thứ cô dùng vào ngày đầu tiên ở đây, phải không?\nLàm tôi bất ngờ khi cô bắt đầu làm\nmột đống thứ xuất hiện từ hư không.</Text>
  <Text Key="70B1F1F2_171738">Đó là ma thuật khá cao cấp, cô biết đấy.\nĐiều đó có nghĩa cô giỏi hơn nhiều so với\nnhững gì cô tự nhận, hử?</Text>
  <Text Key="0052D18E_171739">Không không, tuyệt đối không. Ma thuật cao cấp không phải sở trường của tôi,\nnhưng ma thuật lưu trữ thực sự hữu ích cho việc nhà,\n nên tôi đã rất nỗ lực học nó!\nĐó chỉ là những gì hầu gái nên làm!</Text>
  <Text Key="F8651929_171740">Đó là ưu tiên hàng đầu của tôi, sau cùng.\nKhông phải trở thành một pháp sư giỏi, mà là phục vụ tiểu thư!</Text>
  <Text Key="80CE7963_171741">Suzume!</Text>
  <Text Key="5F01394A_171742">Eek?! Ô! Tiểu thư!\nNói đến ma quỷ!</Text>
  <Text Key="8672622C_171743">Ch-chuyện gì khiến cô đến tận đây?\nÔi không. Đừng nói tôi quên mất thứ gì.\nPhải thế chứ?</Text>
  <Text Key="BA05D6D9_171744">Không không!\nBáo hôm nay nói có chuyện rắc rối\nở đây dạo gần đây, nên tôi hoảng loạn và chạy theo cô!</Text>
  <Text Key="A02A7521_171745">Tôi thà không để Kurumi và Ayane gặp nguy hiểm,\n nên tôi đã chắc chắn họ không theo sau.</Text>
  <Text Key="67965B10_171746">Quyết định tuyệt vời, tiểu thư!\nChúng ta đang ở giữa một tình thế nguy hiểm, thực tế!</Text>
  <Text Key="CD5138F6_171747">Đã xảy ra nhiều chuyện, nói ngắn gọn\nGiờ chúng ta dự định đi đến một số đổ nát dưới nước\nđể cứu Kokkoro. Còn tiểu thư thì sao?</Text>
  <Text Key="417E9990_171748">Hm... Tôi rất muốn tham gia, nhưng có thể khôn ngoan hơn nếu\ntôi chuẩn bị cho tình huống xấu nhất. Tôi có kết nối tốt thông qua\nNightmare, nên tôi sẽ liên hệ với cơ quan chính xác.</Text>
  <Text Key="29C4CC92_171749">Tôi sẽ yêu cầu họ triển khai lực lượng dự phòng và đảm bảo không ai đến gần\nbãi biển. Nếu không, chúng ta sẽ có nguy cơ nhiều người\nbị cuốn vào tất cả chuyện này.</Text>
