  <Text Key="385F0AFF_8500">Trang Phục Hầu Gái Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="5EBC62D2_8501">Rơi Rác Hầu Gái Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="C678137D_8502">[Ma Thuật] Một hầu gái vụng về trở thành miko, hỗ trợ từ hậu phương thông qua lời cầu nguyện. Ngoài việc ban pháp bảo vệ chống lại sát thương phép, Union Burst của cô ấy vừa hồi máu vừa tăng tốc độ hành động cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="24F213D5_8503">Lễ Nghi Ban Phước</Text>
  <Text Key="ADFF7277_8504">Hồi một lượng máu vừa phải cho toàn bộ đồng minh và tăng tốc độ hành động của họ một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="CD96CF22_8505">►Hồi máu cho toàn bộ đồng minh bằng $1.\n►Tăng tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh lên 160%.</Text>
  <Text Key="889283BF_8506">Làn Gió Mới Mẻ</Text>
  <Text Key="D26B9B6C_8507">Gây sát thương phép nhỏ cho kẻ địch xa nhất và đẩy lùi chúng một khoảng xa.</Text>
  <Text Key="E4E473B9_8508">Mũi Tên Xua Tan Tà Khí</Text>
  <Text Key="88E2ED8E_8509">Mũi Tên Thanh Tẩy Ban Phước+</Text>
  <Text Key="BE10007C_8510">Tăng cường P.ATK và M.ATK của toàn bộ đồng minh rất lớn, và triển khai cả khiên phòng thủ vật lý lẫn khiên phòng thủ phép cho toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="CAB4BBF0_8511">►Tăng P.ATK của toàn bộ đồng minh bằng $1.\n►Tăng M.ATK của toàn bộ đồng minh bằng $2.\n►Triển khai khiên phòng thủ vật lý cho toàn bộ đồng minh, hóa giải $3 sát thương vật lý.\n►Triển khai khiên phòng thủ phép cho toàn bộ đồng minh, hóa giải $4 sát thương phép.</Text>
  <Text Key="C628C0E2_8512">Lộc Tết Năm Mới</Text>
  <Text Key="7F5EBFBC_8513">Lộc Tết Năm Mới+</Text>
  <Text Key="7C87E41B_8514">Làn Gió Mới Mẻ+</Text>
  <Text Key="E1D5AF39_8515">Gây sát thương phép nhỏ cho kẻ địch xa nhất, đẩy lùi chúng một khoảng xa và gây choáng. Thời gian choáng tăng lên tùy theo số lượng kẻ địch bị sát thương.</Text>
  <Text Key="8357F28B_8516">Trang Trí Chuông Miko</Text>
  <Text Key="79955491_8517">Trang Phục Miko</Text>
  <Text Key="D4BEA15F_8518">Một hầu gái vụng về làm việc chăm chỉ cho chủ nhân</Text>
  <Text Key="4F732FCE_8519">[Ma Thuật] Một hầu gái vụng về cung cấp hỗ trợ từ hậu phương. Cô tăng phòng thủ cho đồng minh và cung cấp hồi máu theo thời gian, đồng thời triệu hồi golem để bảo vệ họ.</Text>
  <Text Key="B0AC421F_8520">Kỳ Nghỉ Nhiệt Đới</Text>
  <Text Key="BCEE7485_8521">Tăng nhỏ P.DEF và M.DEF của đồng minh. Ban phục hồi máu theo thời gian cho toàn bộ đồng minh.</Text>
  <Text Key="ECDF351D_8522">►Tăng P.DEF của đồng minh bằng $1.\n►Tăng M.DEF của đồng minh bằng $1.\n►Hồi máu $2/giây.</Text>
  <Text Key="BE00BC08_8523">Triệu Hồi Mini-Golem</Text>
  <Text Key="773D1630_8524">[Triệu Hồi] Triệu hồi một mini-golem phía trước bản thân, nó tấn công kẻ địch đang ở ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="2A4EC1E6_8525">►Triệu Hồi Mini-Golem.</Text>
  <Text Key="68F3CF77_8526">Hỗ Trợ Soda</Text>
  <Text Key="DE4A2B02_8527">Tăng M.DEF của đồng minh một lượng vừa phải trong phạm vi xung quanh đồng minh tiên phong.</Text>
  <Text Key="DD9A2E3D_8528">►Tăng M.DEF của đồng minh trong phạm vi bằng $1.</Text>
  <Text Key="651A3997_8529">Hầu Gái Nhiệt Đới</Text>
  <Text Key="6A75636D_8530">Tăng M.DEF của bản thân một lượng vừa phải ở đầu trận.</Text>
  <Text Key="1D6F1202_8531">►Tăng M.DEF của bản thân bằng $1.</Text>
  <Text Key="A6F07F6D_8532">Hầu Gái Nhiệt Đới+</Text>
  <Text Key="2884FD79_8533">Tăng M.DEF của bản thân một lượng vừa phải và tăng P.DEF của bản thân một lượng nhỏ ở đầu trận.</Text>
  <Text Key="AC884533_8534">►Tăng M.DEF của bản thân bằng $1.\n►Tăng P.DEF của bản thân bằng $2.</Text>
  <Text Key="8069C66B_8535">Triệu Hồi Mini-Golem+</Text>
  <Text Key="76103651_8536">[Triệu Hồi] Triệu hồi một mini-golem phía trước bản thân, nó tấn công kẻ địch đang ở ngay phía trước. Tạo một vùng hiệu ứng xung quanh đồng minh tiên phong, ban phước tăng P.DEF và M.DEF rất lớn.</Text>
  <Text Key="DD0094FF_8537">►Triệu Hồi Mini-Golem.\n►Tạo vùng tăng P.DEF của đồng minh bằng $1.\n►Tạo vùng tăng M.DEF của đồng minh bằng $2.</Text>
  <Text Key="E120DDE5_8538">Hỗ Trợ Soda+</Text>
  <Text Key="31E3592E_8539">Tăng M.DEF, P.ATK và M.ATK của đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh tiên phong một lượng lớn. Hồi máu cho họ và ban khiên hấp thụ sát thương phép.</Text>
  <Text Key="C2BAA96A_8540">►Tăng M.DEF của đồng minh trong phạm vi bằng $1.\n►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi bằng $2.\n►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi bằng $3.\n►Hồi máu cho toàn bộ đồng minh bằng $4.\n►Triển khai khiên cho đồng minh trong phạm vi, hấp thụ $5 sát thương phép.</Text>
  <Text Key="6AAD4F28_8541">Chủ Nhật Tỏa Sáng</Text>
  <Text Key="D84126E9_8542">Mũ Nhớ Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="217480E9_8543">[Ma Thuật] Một hầu gái vụng về trong trang phục hoa xuân ở vị trí trung lộ. Trong khi gây sát thương cho kẻ địch trong phạm vi, cô tận dụng tối đa kỹ năng và UB có nhiều hiệu ứng suy yếu, và giành chiến thắng bằng một làn gió nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="9B083672_8544">Phục Vụ</Text>
  <Text Key="8232EFB0_8545">Cuồng Phong Nở Hoa</Text>
  <Text Key="D90C9C23_8546">Gây sát thương phép lớn cho kẻ địch phía trước. Ngoài ra, gây sát thương phép lớn cho kẻ địch trong phạm vi, giảm M.DEF của chúng một lượng vừa phải và tăng nhỏ sát thương phép chí mạng mà chúng nhận.</Text>
  <Text Key="41B2946D_8547">►Gây $1 sát thương phép cho kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương phép cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi bằng $3 trong 18s.\n►Tăng sát thương phép chí mạng mà kẻ địch trong phạm vi nhận thêm 5% trong 18s.</Text>
  <Text Key="3E921C65_8548">Cánh Hoa Đung Đưa</Text>
  <Text Key="FE69DB5C_8549">Gây sát thương phép lớn cho kẻ địch trong phạm vi và giảm nhỏ M.DEF của chúng.</Text>
