  <Text Key="A989C5B6_18600">Nhưng... dù chỉ một lần thôi, tôi cũng muốn trải nghiệm một thế giới rực rỡ như trong cuốn sách đó. Tôi luôn mơ ước về nó.</Text>
  <Text Key="9C28F1D4_18601">Tôi không cần bất cứ điều gì kịch tính để lật đổ hoàn toàn cuộc sống của tôi. Nhưng... chỉ một chút kích thích, một chút khác biệt, thôi cũng thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="7F45C321_18602">...Đùa thôi. Tôi đã hạnh phúc rồi, cầu xin thêm nhiều hơn sẽ bị trừng phạt đấy.</Text>
  <Text Key="67953D86_18603">Ồ... Điều này nhắc tôi nhớ, nói về buổi khiêu vũ, hôm nay tôi nghe được một vài chuyện nhỏ khi nói chuyện với khách hàng.</Text>
  <Text Key="F9029A36_18604">Hả? Chuyện gì, chuyện gì? Kể cho tui nghe đi, Mahiru-chan!</Text>
  <Text Key="C3B705D6_18605">Cậu thật sự bị hút vào chuyện này rồi, Lima Lima. Nghe nói là một quý tộc ở thị trấn gần đây đang tổ chức một buổi khiêu vũ lớn để ra mắt giới thượng lưu.</Text>
  <Text Key="A561CB8B_18606">Ừ ừ, rồi sau đó?</Text>
  <Text Key="DB800660_18607">Và dường như họ đang đi khắp nơi tuyển chọn người tham dự. Nhưng thôi, chuyện đó chẳng liên quan gì đến những người chăn bò đơn giản như chúng ta.</Text>
  <Text Key="9112A60F_18608">Eeeh, quý tộc thật biết cách tổ chức chuyện lớn. Nhưng dù tôi được mời đến một buổi khiêu vũ sang trọng, tôi chắc chắn sẽ từ chối. Tuy nhiên, tôi cá là Shiorin sẽ được mời ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="8BD77FED_18609">T-Tôi cũng không thực sự mấy quan tâm đến chuyện đó...</Text>
  <Text Key="FD405951_18610">Một buổi khiêu vũ... vậy những sự kiện mộng mơ như vậy thật sự tồn tại! Tôi ước gì một ngày nào đó có thể mặc một chiếc váy lộng lẫy và nhảy múa.</Text>
  <Text Key="7461DC5C_18611">Đùa thôi. Làm sao một chiếc váy vừa với cơ thể mập mạp này được, và một người như tôi lại được quý tộc mời? Không thể nào.</Text>
  <Text Key="52BC71FD_18612">Giấc mơ là giấc mơ, tôi biết điều đó. Nhưng... tôi sẽ được tha thứ vì chỉ mơ một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="A6EA4B1A_18613">Vài ngày sau, Lima đang chặt củi như thường lệ.</Text>
  <Text Key="1BEECE12_18614">Hô ta, hô ta... *thở dài*... Tôi đói quá, không thể dùng được chút sức lực nào...</Text>
  <Text Key="395F2564_18615">Rin-chan đã nói một câu thô lỗ như: &quot;Lima, cậu tăng cân hả?&quot; Nên tôi đã cắt giảm bữa sáng... Một sai lầm...</Text>
  <Text Key="292FBC23_18616">Tôi biết rằng ăn kiêng cực đoan không tốt, nhưng tôi không thể không lo lắng về nó. Tôi đoán đó chỉ là số phận của mọi cô gái.</Text>
  <Text Key="27C39142_18617">Ngay cả khi tôi muốn ăn một chút gì, tôi cũng không mang theo cơm trưa, và xung quanh đây cũng không có trái cây nào để ăn vặt, vậy tôi nên làm gì... À, nhắc đến trái cây...</Text>
  <Text Key="FCBE06B0_18618">Tôi có một quả! Quả Táo Biến Hình. Nhưng dùng một món quý giá như vậy để ăn vặt có thực sự được không?</Text>
  <Text Key="AD37DFA1_18619">...Tuy nhiên, dường như dạ dày tôi không nghe lý lẽ! Thôi nào, ăn thôi! *munch munch munch* Ngon quá!</Text>
  <Text Key="F577662D_18620">Ugh, c-cơ thể tôi... Owowow... Có vẻ vẫn hoạt động bình thường. Trở thành người thật tuyệt, nhưng cơn đau này thật tệ...</Text>
  <Text Key="6E6C77C6_18621">Vậy thì, thời gian để quay lại làm việc-... Khoan, tôi quên mất! Tôi không thể làm việc được vì khi ở dạng người, tôi thiếu sức mạnh!</Text>
  <Text Key="A7259A84_18622">Geeeeez! Tôi thật vô tâm! Bây giờ tôi nên làm gì cho đến khi tác dụng của quả táo kết thúc...?</Text>
  <Text Key="6426F8C2_18623">Tôi biết! Vì tôi đang là người lúc này, chi bằng tôi vào thành phố! Không phải tôi có thể đi dạo nhìn như bản thân thường ngày đâu.</Text>
  <Text Key="5B4ED84E_18624">Tôi sẽ ăn những món ăn ngon, ngắm các cửa hàng địa phương, và thậm chí mua vài món quà lưu niệm trên đường về! Hehe, tôi bắt đầu hào hứng rồi! Khi đã quyết, xuất phát thôi~!</Text>
  <Text Key="9F05A098_18625">Ahhhh, khác với trên núi, thành phố sôi động. Những người qua lại tấp nập, những tòa nhà đông đúc, những mùi thơm ngon lành tỏa ra từ đâu đó...</Text>
  <Text Key="75673460_18626">Hmm, thật tốt khi có được sự kích thích như thế này một thời gian!</Text>
  <Text Key="3EB078C3_18627">Để bắt đầu... có lẽ tôi nên ăn một chút gì đã? Một quả Táo Biến Hình thôi không đủ... Hm?</Text>
  <Text Key="6F9F3B1F_18628">Món quần áo trong tủ kính trưng bày của tiệm may... Có phải...?</Text>
  <Text Key="C32A101A_18629">Uwaaaah... Chiếc váy đẹp quá! Nó giống hệt chiếc váy trong cuốn sách kia! Nó thật đẹp...</Text>
  <Text Key="119F595B_18630">Tôi tự hỏi mình sẽ hạnh phúc đến mức nào nếu có thể mặc một chiếc váy như thế. Và nếu có thể đi đến một buổi khiêu vũ với nó... Ahhh... thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="9E9A6916_18631">Ngay cả khi tham dự buổi khiêu vũ là bất khả, tôi ít nhất cũng có thể mua nó... EEEK! C-Chiếc váy thực sự đắt đến thế sao?!</Text>
  <Text Key="404E8D36_18632">Ngay cả khi tôi làm việc chăm chỉ và tiết kiệm tiền, đến lúc tôi mua được nó, tôi đã là một bà cụ rồi...</Text>
  <Text Key="0293BF01_18633">...Tôi biết rồi, giấc mơ thực sự chỉ là giấc mơ. Được nhìn thấy một chiếc váy xinh đẹp như vậy đã là may mắn rồi.</Text>
  <Text Key="2A8E1862_18634">Ưm... Cậu kia, cậu có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="C686005F_18635">Hả? C-Cậu đang nói chuyện với tôi...?</Text>
  <Text Key="8C57A979_18636">K-Kẻ này là sao vậy? Có phải hắn đang cố dụ dỗ tôi hay bán gì đó cho tôi không? Không, có vẻ không phải thế. Hắn ăn mặc khá chỉnh chu.</Text>
  <Text Key="725A55E9_18637">Thực ra, tôi được một quý tộc cử đi để tìm một người phụ nữ giống hệt cậu.</Text>
  <Text Key="FB8D6F2F_18638">Ờ-Ờ...?</Text>
  <Text Key="51E3467F_18639">Nếu cậu đồng ý, ngài có thể cân nhắc việc tham dự buổi khiêu vũ do chủ nhân tôi tổ chức không?</Text>
  <Text Key="2A2AD7BC_18640">Hả? Buổi khiêu vũ-...? Ôi không, cậu thật là một tên đùa.</Text>
  <Text Key="4B73B071_18641">Tôi đảm bảo với cậu, đây không phải trò đùa. Như bằng chứng, tôi có thiệp mời ngay đây.</Text>
  <Text Key="9C8D72BD_18642">Thật sao.</Text>
  <Text Key="E25D8BBD_18643">Một thứ như thế này... Một thứ như thế này thực sự có thể xảy ra?!</Text>
  <Text Key="24C752BC_18644">Lima thốt lên kinh ngạc khi cánh cửa giấc mơ của cô bỗng nhiên mở ra.</Text>
  <Text Key="0EB095F9_18645">Lima bỗng nhận được lời mời tham dự một buổi khiêu vũ trong thành phố. Lời đề nghị bất ngờ đến mức khiến cô bối rối.</Text>
  <Text Key="FDA0720E_18646">Ơ-Khoan, tôi có thực sự được mời đến một... b-buổi khiêu vũ...? C-Cậu chắc chứ? Tôi sẽ nghiêm túc đấy, biết không!</Text>
  <Text Key="7BFFC774_18647">Tất nhiên. Chủ nhân tôi đang tìm kiếm một quý cô giống hệt cậu. Ngài sẽ rất vinh dự nếu cậu tham dự.</Text>
  <Text Key="782DF53E_18648">Không thể nào, không thể nào! Một chuyện như vậy thậm chí còn có thể xảy ra?! Tôi giống hệt nữ chính trong câu chuyện sách kia!</Text>
  <Text Key="9740D984_18649">Mọi thứ thật hoàn hảo, tôi cứ nghĩ mình đang mơ... nhưng quan trọng gì nếu đó là giấc mơ?! Một cơ hội như thế này có thể không bao giờ quay lại!</Text>
