  <Text Key="04CEF2C8_150550">Tay sai 3</Text>
  <Text Key="01883889_150551">Mọi người ơi!!</Text>
  <Text Key="3A624EB5_150552">Mình thật vui vì cả ba đều an toàn!</Text>
  <Text Key="17E154EB_150553">Sau sự cố, Mimi và những người khác đang tận hưởng một khoảnh khắc yên tĩnh, bình yên tại căn cứ bí mật của họ.</Text>
  <Text Key="6E89F08D_150554">*ngáp*...</Text>
  <Text Key="51DE70B1_150555">Tự dưng thấy có cảm giác đã lâu rồi mới có thời gian như thế này~</Text>
  <Text Key="AAA196BD_150556">Gần đây chúng ta cứ bị cuốn vào đủ loại sự cố kỳ lạ mà thôi.</Text>
  <Text Key="547E5FC2_150557">Nhưng chúng ta đã giúp được những người cần giúp, và lấy lại cả băng ruy băng của mình! Những trò đùa khó bỏ, nhưng hạ gục "Đại Ma Vương" cũng không tệ chút nào!</Text>
  <Text Key="33D0ADBA_150558">Hehehe♪ Lần đầu chơi cùng nhau, cả ba đã trải qua nhiều cuộc phiêu lưu để cố gắng đánh bại "Đại Ma Vương"~</Text>
  <Text Key="FD7C4D5B_150559">Giờ mình nhớ ra rồi. Hôm đó khó khăn... nhưng vui thật.</Text>
  <Text Key="A870DEB6_150560">Cả ba mình hợp nhau ngay từ đầu! Suy nghĩ lại, lúc đó cảm giác như không phải lần đầu mình chơi với hai người.</Text>
  <Text Key="27F92F96_150561">Chắc không thể nào, nhưng mình nghĩ mình hiểu ý bạn.</Text>
  <Text Key="374F627F_150562">Mimi cũng vậy~ Ở cùng hai người khiến mình cảm thấy thực sự an toàn. Cùng nhau như thế này... khiến mình hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="DC3A4C27_150563">Mimi đã ngủ thiếp đi. Nhưng ấm áp quá... Misogi cũng bắt đầu thấy buồn ngủ rồi...</Text>
  <Text Key="9FE741D2_150564">Thôi đi, hai người... Vẫn là... trẻ con... *Ngáp*</Text>
  <Text Key="444AA674_150565">H-Hôm nay... là lần đầu mình gặp Kyouka-chan và Misogi-chan bên ngoài...</Text>
  <Text Key="08FA3CF6_150566">Đây là một "chuyến đi thực tế", nên cũng không phải là chúng ta sẽ chơi cùng nhau... nhưng mình sẽ rất vui nếu họ kết bạn được với Mimi...</Text>
  <Text Key="00A94D58_150567">Đừng lo, mọi chuyện sẽ ổn thôi... Con thỏ to lớn đã cứu Mimi khi mình lạc đã nói: "Nếu bạn đủ can đảm để nói chuyện với họ, bạn sẽ có bạn bè"...</Text>
  <Text Key="24DF1C62_150568">Mimi đã cố gắng rất nhiều để nói chuyện với họ, và thế là chúng ta cùng vào một nhóm. Vậy nên... Mình chắc chúng ta cũng có thể trở thành bạn bè.</Text>
  <Text Key="612A6B11_150569">ÁÁÁÁÁ!!!!</Text>
  <Text Key="87FA93D8_150570">UHYAAAAAAAH...!!</Text>
  <Text Key="5E0A1884_150571">Ahaha! Trò đùa của Misogi đã thành công rực rỡ!!</Text>
  <Text Key="D6F514C4_150572">Bạn không được làm những chuyện như thế! Nhìn xem, bạn khiến cô ấy khóc rồi!</Text>
  <Text Key="E9905888_150573">Hả?! S-Sorry! Bạn có thích không? Trông bạn hơi lo lắng, nên...</Text>
  <Text Key="0F8B063E_150574">Không, M-Mimi chỉ hơi bất ngờ thôi... Ưm, thì... C-Cảm ơn vì đã đến, hai người. Vậy thì, đi chụp ảnh con chim trong núi thôi!</Text>
  <Text Key="C6B0F088_150575">Mình tự hỏi hai người thích gì~ Mình muốn hỏi, nhưng không biết nói gì~</Text>
  <Text Key="DB44E241_150576">Á! Quả đỏ này là gì vậy?!</Text>
  <Text Key="EDF98238_150577">N-Này! Chúng ta không đến đây để chơi đâu! Tập trung tìm con chim hoang dã đi!</Text>
  <Text Key="F9C58D96_150578">Tch, chỉ một chút thôi cũng được.</Text>
  <Text Key="F6CE17D5_150579">Thật sự... Bây giờ nghĩ lại, nó nhanh hơn nếu chia đường đi tìm.</Text>
  <Text Key="6A39C76B_150580">Mình có lớp học thêm sau này. Chúng ta đã trao đổi thông tin liên lạc rồi, nên sao không chia đường ở đây trước?</Text>
  <Text Key="B81151EE_150581">K-Khoan đã...! Bây giờ cuối cùng chúng ta cũng ở cùng nhóm...! Mimi... muốn tìm cùng với hai người...!</Text>
  <Text Key="43546EDF_150582">Misogi thì được một mình, nhưng...</Text>
  <Text Key="618D1057_150583">Nếu trưởng nhóm nói vậy...</Text>
  <Text Key="19F5A140_150584">Aha! Thật là an tâm... Cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="9B6A3594_150585">Hai người thật tốt bụng~ Mimi thực sự muốn kết bạn. Mình phải đủ can đảm để nói chuyện với họ...!</Text>
  <Text Key="C095CE04_150586">Tìm thấy quả khác rồi!</Text>
  <Text Key="3B943302_150587">K-Kỳ này có nhiều loại quả khác nhau ở đây nữa. Và cả loại này!</Text>
  <Text Key="E2A3F3C9_150588">Đúng rồi! Được rồi, Misogi sẽ tìm thêm nữa!</Text>
  <Text Key="B631666E_150589">Mimi cũng sẽ không thua♪</Text>
  <Text Key="38D7D654_150590">Eheheh!!</Text>
  <Text Key="1EFA8BC2_150591">...Thôi đi. Hai người chẳng làm gì ngoài nhặt quả... Còn con chim hoang dã thì sao?</Text>
  <Text Key="293EC6E2_150592">Xin lỗi. Nhặt quả vui quá. Nhìn xem, mình còn tìm thấy cả quả sồi nữa♪</Text>
  <Text Key="316269A4_150593">À. Đó là quả sồi. Nghe nói có thể nướng và ăn được.</Text>
  <Text Key="FA9A6A08_150594">Eeeh?! Ăn được sao?</Text>
  <Text Key="9420FDB4_150595">Mình chưa ăn bao giờ, nhưng... đó là những gì sách hướng dẫn viết.</Text>
  <Text Key="BC776A9A_150596">Bạn biết nhiều thật đấy, Kyouka-chan... tuyệt vời! Cảm ơn vì đã cho mình biết♪</Text>
  <Text Key="6A97E7A6_150597">B-Bạn phóng đại quá. ...Nhưng, mình vui vì đã giúp được. Trong khi chúng ta còn ở đây, quả kia là...</Text>
  <Text Key="2FD0A9E7_150598">Chúng ta đã đi nhiều, nhưng không thấy con chim hoang dã nào...</Text>
  <Text Key="ED8CE14A_150599">Có lẽ chúng cảnh giác. Để khi có người ở gần, chúng trốn...</Text>
