  <Text Key="CEF6B89D_74850">Tháng sau</Text>
  <Text Key="484DABBB_74851">Tháng trước</Text>
  <Text Key="67B3828E_74852">Lên cấp</Text>
  <Text Key="4747337C_74853">Thông tin</Text>
  <Text Key="32E211C5_74854">Đi</Text>
  <Text Key="B475474A_74855">Kỷ niệm</Text>
  <Text Key="9C1C8718_74856">Bạn có thể xem sau khi thu thập đủ tất cả hình minh họa.</Text>
  <Text Key="62090D53_74857">Đã thu thập đủ tất cả hình minh họa.\nBạn có thể xem lễ kỷ niệm thu thập tất cả hình minh họa từ &quot;Reminiscing Memories&quot;.\nCần tải dữ liệu để xem.</Text>
  <Text Key="2F13530B_74858">Đã Thu Thập Đủ Hình Minh Họa</Text>
  <Text Key="0B395E93_74859">Tìm Kiếm Nhân Vật</Text>
  <Text Key="95E2B304_74860">Tìm Nhân Vật</Text>
  <Text Key="18484CF4_74861">Có sự thiếu hụt kim cương trả phí</Text>
  <Text Key="72FB79F5_74862">Bạn có muốn đọc tất cả câu chuyện lịch của tháng này không?</Text>
  <Text Key="D270BFB8_74863">Đọc tiếp</Text>
  <Text Key="5440A735_74864">Xác nhận thư từ</Text>
  <Text Key="58A1AB69_74865">Tôi đang thắc mắc về Lễ hội St. Theresa năm sau. Nào, chúng ta cùng chơi với anh trai mình lần nữa nhé.</Text>
  <Text Key="50CDA7FB_74866">Tôi thích Ban đêm. Cảm giác khi bạn không thể nhìn thấy nhiều... Tôi đã nói về điều đó rồi à?</Text>
  <Text Key="82C04350_74867">Mặc đồ thể dục có nhàm chán không? Chính vì thế cảm giác mới nổi lên, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="000493F8_74868">Bạn không mang đồ gym? Hả? Nói là cho tôi mượn? Được... khoan, tất nhiên là không được rồi.</Text>
  <Text Key="931491E7_74869">Con đường học bổng vẫn còn xa phải không? Có thể nhanh hơn nếu tôi thân với Akino-senpai...</Text>
  <Text Key="3A79C298_74870">Ít nhất bạn cũng đã cố gắng hết sức ở Lễ hội St. Theresa, phải không? Nào, điều đó có đủ ngầu không? Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="AEAA4B51_74871">Gì? Bộ đồ này? Hả? Nó phù hợp với tôi? Hừ, tôi không nghe rõ, nói lại lần nữa đi.</Text>
  <Text Key="74C243A6_74872">Nyan! Như tôi đã nói... Đừng nói chuyện với tôi đột ngột như vậy.</Text>
  <Text Key="A0BA05FB_74873">Bạn đang làm gì? Nào, tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="516A65ED_74874">Bạn đang cản đường. Dời đi. Không, tôi không tức giận. Đây là bình thường của tôi.</Text>
  <Text Key="7B9B9557_74875">Bạn... Kỳ lạ thật, có nhiều bạn nữ. Nào, không phải là tôi quan tâm đâu.</Text>
  <Text Key="35E71541_74876">Khi tôi rảnh, tôi nghĩ về trang phục ngày mai. Vì suy nghĩ là miễn phí.</Text>
  <Text Key="1354DE2A_74877">Trước đây, Shiorin thích giúp tôi và Hatsune phàn nàn với tôi.</Text>
  <Text Key="45515514_74878">Bạn biết không, khi tôi thấy phòng bừa bộn, nó khiến tôi muốn dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="CCE2A251_74879">Hyan! Như tôi đã nói... Đừng nói chuyện với tôi đột ngột như vậy.</Text>
  <Text Key="77DCB65E_74880">Đã trưa rồi... Sắp phải làm cơm trưa.</Text>
  <Text Key="A0F7E71F_74881">Nhóm máu của tôi? Có lẽ của tôi là O. Bạn có vấn đề gì với điều đó không?</Text>
  <Text Key="2997198A_74882">Phong cách đi bộ của tôi im lặng? Tôi đã quen với nó rồi, bạn biết đấy. Bỏ tiếng chân.</Text>
  <Text Key="B2F7941C_74883">Xin lỗi, bạn có thể dừng nói chuyện được không? Bài kiểm tra ngày mai khó, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="8590D1D7_74884">Gì-gì? Làm ơn đừng nhìn tôi... Bạn khiến tôi thấy xấu hổ, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="BFC4F194_74885">Bạn biết không, bạn có món ăn yêu thích nào bạn thích thêm vào cơm trưa không?</Text>
  <Text Key="4AD6FB4B_74886">...Ồ, chào buổi sáng.\nVâng, vẫn còn buổi sáng.</Text>
  <Text Key="D689E5E9_74887">...\nTôi chợp mắt một chút.</Text>
  <Text Key="432AC083_74888">...Ồ, tôi xin lỗi!\nTôi không thực sự quen với việc mọi người bắt đầu trò chuyện với tôi.</Text>
  <Text Key="F41C93F8_74889">Không có anh ấy bên cạnh, những dịp lễ này dường như thiếu đi.\n...Tên ngu ngốc. Mau trở về...</Text>
  <Text Key="ECE52179_74890">Ồ? Tôi thực sự đánh mất thời gian khi nói chuyện với bạn.</Text>
  <Text Key="8EFBB63B_74891">Thuốc buổi chiều? Ồ, tôi quên uống rồi. Cảm ơn vì đã nhắc tôi.</Text>
  <Text Key="C9C27CB7_74892">Giáng sinh năm nay là...\nmột thời điểm đặc biệt cho các cặp tình nhân?! C-các bạn trẻ ngày nay không biết xấu hổ chút nào sao?!</Text>
  <Text Key="AFBAF055_74893">...Tôi cảm thấy muốn thề một lời thề trang trọng là không bao giờ rời khỏi chỗ này.</Text>
  <Text Key="9DC13D9D_74894">Sự biến hình này là lỗi của bạn cũng như của bất kỳ ai, trợ lý yêu quý của tôi! Vì vậy... bạn tốt nhất nên chịu trách nhiệm thật nhiều cho nó!</Text>
  <Text Key="DEA04E52_74895">Chiếc đũa này... nó có những bộ phận không tồn tại cho đến khi tôi biến hình. Chúng đến từ đâu...? Ư... Tốt nhất là đừng nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="39E0907A_74896">Nếu tuyết luôn rơi dày đặc, mặt trời sẽ không làm phiền tôi ngay cả vào giờ này của ngày...</Text>
  <Text Key="87C7723C_74897">...Hãy chắc chắn giữ lịch trình của bạn trống trơn vào đêm trước sự kiện sắp tới.\nTại sao, bạn hỏi...?\nB-bởi vì tôi nói vậy!</Text>
  <Text Key="5CEE66D0_74898">Cách bạn nhìn tôi khiến tôi cảm thấy hơi ngại...</Text>
  <Text Key="45DB4244_74899">Tôi hiểu rồi. Điều này khiến phép thuật còn mạnh hơn.</Text>
