  <Text Key="71A1D573_95900">Tôi hiểu rồi. \nTrước đây tôi đã đọc qua một số tài liệu của Liên Hợp Quốc... \nBan đầu cô thực sự tin vào câu trả lời như vậy sao?</Text>
  <Text Key="1FEC0FFA_95901">...Hehe. \nĐúng vậy...★</Text>
  <Text Key="47556D1E_95902">Cô... Cô thả tôi ra khỏi lồng chỉ để hỏi câu hỏi đó? Để phá vỡ những bẫy do Metamorph Monarch và Queen Labyrinth đặt ra?</Text>
  <Text Key="9C715334_95903">Hmm, nó không khó như cô nghĩ đâu, phải không? Có vẻ như Akira-san không thể ra mặt công khai lúc này. Còn về những người khác, tôi đã thấy bản chất thật của họ khi họ bị não bộ.</Text>
  <Text Key="66A2ED2A_95904">...Hả?...</Text>
  <Text Key="17908D2B_95905">Akira và những người khác đang ở trạng thái như vậy. Việc một người như cô lại đi lại tự tin. Trong khi tôi đang ngủ... có vẻ như bên ngoài đã trở nên khá thú vị rồi.</Text>
  <Text Key="01D7B5C9_95906">Misora là cô phải? Cô sẽ không bảo tôi quay về nhà tù vì tôi đã hỏi hết câu hỏi rồi chứ?</Text>
  <Text Key="7F6FAEA6_95907">Đúng vậy★ Tôi không có việc gì đặc biệt phải làm...\nSau đó, cô có thể làm bất cứ điều gì cô muốn, phải không?</Text>
  <Text Key="488555A8_95908">Eris-sama... À, có vẻ như người quản trị thế giới này cũng đã xuất hiện, và thành phố Landosol đã trở nên khá hỗn loạn. Hoặc có lẽ, chúng ta sẽ chiến đấu với kish-san một lần nữa, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="EFCB479F_95909">Đúng vậy... \nTôi đói rồi. \nCó lẽ tôi nên ăn trước đã.</Text>
  <Text Key="FC6047EE_95910">Ahaha. \nTôi nghĩ cả những quán ăn vặt và nhà hàng giờ đều đã đóng cửa rồi...</Text>
  <Text Key="9715C7B4_95911">...Hmph. Mặc dù cô chẳng là gì ngoài một bộ não làm từ kẹo đường, nhưng cô lại chứa ma lực chất lượng cao hơn tôi tưởng. Dù vậy thì vẫn chưa đủ để thỏa mãn cơn thèm ăn của tôi...♪</Text>
  <Text Key="2D047D5C_95912">...Gh, ức! ...</Text>
  <Text Key="8025499D_95913">Phew... Cảm ơn bữa ăn.</Text>
  <Text Key="DCE10C09_95914">Đó là một chuyện đơn giản để hút cô khô, giọt cuối cùng. Như lời tri ân vì đã cứu tôi khỏi nhà tù... Tôi sẽ không lấy mạng cô, chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="CFBB5044_95915">──Vài giờ sau...</Text>
  <Text Key="695F1199_95916">Thật tệ...\nNghĩ rằng cô ấy sẽ hút tôi đến mức gần như cạn kiệt...</Text>
  <Text Key="CBEDB597_95917">...Là năm mươi năm mươi Kaiser Insight có giết tôi hay không. Cuối cùng, tôi đã sống sót...</Text>
  <Text Key="8735D6E3_95918">Ừm... Tôi hy vọng điều này làm trận chiến cuối cùng thú vị hơn một chút...</Text>
  <Text Key="C1B3CF1D_95919">... Tôi tự hỏi bên ngoài đang xảy ra chuyện gì. \nCó vẻ như Item có thể được sử dụng.</Text>
  <Text Key="816E1BEF_95920">...Nó đang cháy... \nMọi thứ đang cháy...</Text>
  <Text Key="07D809D7_95921">Cỏ, cây, hoa, mặt đất. \nĐộng vật, chim, quái vật. \nNgay cả bầu trời.</Text>
  <Text Key="867CA833_95922">Nó giống như cảnh tượng của sự kết thúc.\nCảnh thế giới tan vỡ.\nĐó là thứ tôi muốn nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="09ABAFE1_95923">...Nó không đẹp như tôi tưởng tượng. \nMàu sắc, ý tôi là...</Text>
  <Text Key="8360C89A_95924">Ưm... Labyrista... Cô có ổn không?</Text>
  <Text Key="9B0B1344_95925">M-Majesty...? Tại sao...?!</Text>
  <Text Key="9460693C_95926">À...! \nC-Có phải, giống như lần trước? \nMột bản giả...</Text>
  <Text Key="C82AD2C8_95927">Ực, ức...</Text>
  <Text Key="B7910E17_95928">Hả, nó thật... cơn đau này. \nĐuôi tôi như thể đang thu nhỏ chặt lại...!</Text>
  <Text Key="4DE552F6_95929">...Hmph. \nThật đáng xấu hổ. \nVà còn...</Text>
  <Text Key="591D18FD_95930">Đó là sinh vật dị dạng không có chút lễ độ nào. \nLà tôi chào hỏi nó, vậy nó định đi đâu?\nNếu nó phớt lờ tôi, thì thật phiền...</Text>
  <Text Key="8928E669_95931">...Tôi không định làm vậy. Tôi không thể kiểm soát sức mạnh của "cô ấy" đóng vai trò là nguồn năng lượng, nên bánh lái không phản ứng theo ý tôi muốn... Có đúng như vậy không?</Text>
  <Text Key="1F4083C4_95932">Này, Yui Kusano-chan. \n... Không. \nBản sao đó...</Text>
  <Text Key="2D94D6FD_95933">Thưa Majest... Có lẽ, ký ức của tôi...</Text>
  <Text Key="4144355A_95934">Ai nói là được phép nói chuyện?</Text>
  <Text Key="43369A1C_95935">Igyaaah!!?</Text>
  <Text Key="75ADACBE_95936">Thật sự, nó thổi phồng ngay cả khi đó không phải một cú sốc điện lớn. Tôi có sức mạnh để làm, nhưng thật sự thì lãng phí năng lượng ma thuật để trừng phạt cô...</Text>
  <Text Key="3D775814_95937">Này, Kyaru. Tôi thực sự khó chịu. Cô không hiểu sao?</Text>
  <Text Key="A1785E44_95938">Bị dồn vào góc bởi Queen Labyrinth và Princess Knight của cô ta. Bị cô phản bội. Bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="8C6DBF34_95939">Ngay cả chỉ vậy thôi cũng thực sự là một sự nhục nhã khó chịu. Với tôi, người bị xiềng xích dưới lòng đất... cô đã đến thăm tôi nhiều lần, đúng không?</Text>
  <Text Key="D64A49F9_95940">Cô đã bao nhiêu lần...?!──\nAaaaah!!</Text>
  <Text Key="A59A3800_95941">Đó có phải là cảnh tượng thú vị đến thế? \nNhư một con thú trong sở thú, tôi bị xiềng xích trong lồng.</Text>
  <Text Key="DD7942E9_95942">Hay là cô chờ đợi nó? Sự nhục nhã của cô, bò trên tay và đầu gối, xin tôi tha thứ.</Text>
  <Text Key="18E718CF_95943">Ực, ức...</Text>
  <Text Key="798FB20F_95944">...M-Majesty...</Text>
  <Text Key="00473BE3_95945">Chỉ hai câu hỏi. \nLàm ơn cho tôi hỏi.</Text>
  <Text Key="129F9714_95946">...Vâng. \nTôi sẽ cho phép cô.</Text>
  <Text Key="B832BCD5_95947">Cảm ơn rất nhiều.\nTrước tiên...\nLàm thế nào mà Her Majesty lại ra ngoài được...?</Text>
  <Text Key="E36B2E84_95948">Ừm... nó khó chịu, nhưng tôi đoán cô có thể nói rằng tôi được cứu. Có một người phụ nữ đã phá vỡ rào cản của nhà tù.</Text>
  <Text Key="7002D236_95949">Cô ấy là một người phụ nữ tẻ nhạt không có ánh sáng nào trong mắt.\nCô ấy trông như trái tim đã vỡ, \nvà tôi không thích cô ấy, nên... tôi trêu chọc cô ấy một chút.</Text>
