  <Text Key="BBAFBC0C_46200">Gần đây chúng tôi gặp rắc rối với những du khách không biết giữ gìn ý thức...\nMay mắn thay, sự ủng hộ của họ giúp nơi này phát triển, nhưng đồng thời cũng khiến chúng tôi phải đối mặt với nhiều người xả rác và gây rối...</Text>
  <Text Key="41D02268_46201">Chính vì vậy tôi đã xúc động sâu sắc khi nghe về những việc làm của Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp. Chúng tôi cũng sẽ cố gắng hết sức...! Cảm ơn các bạn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="786973C0_46202">Tôi không biết có nhiều khách hàng thiếu ý thức đến thế~\nVậy thì, sao chúng ta mở rộng phạm vi hoạt động thiện nguyện nhé★</Text>
  <Text Key="93ACD430_46203">Mở rộng phạm vi...?</Text>
  <Text Key="11D9968A_46204">Đúng rồi★ Hãy tuyển thêm thành viên cho Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp~♪\nVới sự giúp đỡ của nhiều du khách tốt hơn, chúng ta có thể kiểm soát nhiều kẻ xấu hơn~★</Text>
  <Text Key="07FA0987_46205">Ra vậy...\nKhông chỉ giải quyết được nhiều tình huống hơn, chúng ta còn có thể tác động đến nguyên nhân gốc rễ của chúng.</Text>
  <Text Key="B5D68683_46206">Chính xác♪\nChúng ta sẽ làm gương cho những du khách khác!\nĐã quyết, bắt đầu tuyển quân thôi! Cố lên, cố lên★</Text>
  <Text Key="715A3903_46207">──Đừng coi tôi như đứa trẻ!\nVà đừng theo tôi nữa!</Text>
  <Text Key="8C29D277_46208">Như tôi đã nói, tôi không thể làm thế.\nThôi nào, chơi một chút với chị lớn đi~</Text>
  <Text Key="64F513D0_46209">Chúng ta có thể chơi với nhau dưới nước~\nHoặc làm một trận đấu vật chuyên nghiệp với nhau~♪\nVà còn nhiều trò khác nữa... Hehehe~♥</Text>
  <Text Key="345F6C98_46210">Ôi chà~ may mắn quá~♪</Text>
  <Text Key="552617EC_46211">Không phải... là Nea và Kariza sao...?\nNhưng dường như lúc này họ không mấy nhiệt tình với việc tuyển quân...</Text>
  <Text Key="2F7C592A_46212">Này nào, cứ để tôi♪\nHeeey, Nea-saaan, Kariza-kuuun★ Các bạn đang làm gì đấy~?</Text>
  <Text Key="948C29B4_46213">Ồ, nếu không phải Misora-chan~♪\nCùng với Riri-chan và Kishi-kyun nữa.\nĐúng là một bộ sưu tập hiếm, nhỉ?</Text>
  <Text Key="84C73A7D_46214">Khốn kiếp.\nGiờ lại còn nhiều người khó chịu hơn...</Text>
  <Text Key="93BF6D0C_46215">Nghe đây~\nChúng tôi đang chơi đùa vui vẻ dưới nước, nhưng Kariza-kyun lại đi vào khu vực cấm và định nhảy từ vách đá~</Text>
  <Text Key="15118D80_46216">Hừ! Chuyện của tôi sao?\nTôi muốn làm gì thì làm, đừng bận tâm đến tôi!</Text>
  <Text Key="35DF07E7_46217">Thái độ đó chính là lý do tôi không thể bỏ mặc~\nTôi lo là cậu sẽ làm những trò nguy hiểm khác~</Text>
  <Text Key="9929ABAC_46218">Cậu đã bao giờ nghĩ như thế chưa?\nNgay cả khi Kariza-kyun không sao, sẽ rất tệ nếu người khác bắt chước và bị thương.</Text>
  <Text Key="9D9086D1_46219">Hừ! Tôi quan tâm đâu!\nVà ngay cả nếu có quan tâm, tại sao tôi phải chơi dưới nước với các cậu?!</Text>
  <Text Key="990711CD_46220">Ra vậy, ra vậy.\nVậy là hai người không thể tìm được điểm chung, đúng không?</Text>
  <Text Key="E43E7C49_46221">Nhưng như Nea nói, chúng ta phải tuân theo quy tắc...\nBãi biển này là không gian công cộng, sau cùng thì.</Text>
  <Text Key="FEF357D4_46222">Tch... Câm miệng đi.\nCác người là cái gì vậy, một ủy ban nào đó sao?!</Text>
  <Text Key="4D66F17B_46223">Chúng tôi là Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp.</Text>
  <Text Key="030BDE60_46224">Hừ... Cái quái gì vậy? Lần này cô điên thật rồi à?\nỪ, đây chẳng phải chuyện mới của Hiệp sĩ Công chúa, nhưng không ngờ Misora cũng tham gia...</Text>
  <Text Key="89B6761A_46225">Kariza-kyuuun~\nDù môi cậu dễ thương đến đâu, tôi cũng sẽ nhét slime vào nếu cậu còn nói như thế, biết chưa~?</Text>
  <Text Key="4E9561DA_46226">Này nào, hai người.\nĐể Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp lo.\nTôi có một ý tưởng rất hay★</Text>
  <Text Key="AB70762C_46227">Vậy thì... sao chúng ta thỏa thuận một chút?</Text>
  <Text Key="ECBF9F1C_46228">Hụt...</Text>
  <Text Key="1E60C0C7_46229">Tôi không nghĩ các cậu lại mang theo một cái thảm nhún~</Text>
  <Text Key="6CE5CD8F_46230">Hehe, tôi đã xin phép trưởng làng rồi.</Text>
  <Text Key="40246BD1_46231">Pwah...</Text>
  <Text Key="EFA13002_46232">Mọi biện pháp an toàn đều hoạt động như mong muốn.</Text>
  <Text Key="A1080B37_46233">Cảm ơn, Riri-chan~</Text>
  <Text Key="C9848DF2_46234">Bằng cách này, ngay cả một shota cũng có thể nảy mà không lo.</Text>
  <Text Key="7D54FBFF_46235">Vậy, đúng như chúng ta đã thỏa thuận, phải không?</Text>
  <Text Key="E0090EBE_46236">Hoàn toàn đúng♡</Text>
  <Text Key="706A72D1_46237">Nếu tôi thắng trong trò sumo mông...</Text>
  <Text Key="17464773_46238">Các cậu sẽ biến nó thành Câu lạc bộ Shota~</Text>
  <Text Key="0D0E4199_46239">Nhưng nếu Nea-san thua...</Text>
  <Text Key="9936B30B_46240">Tôi sẽ yêu cầu hai người gia nhập Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp.</Text>
  <Text Key="A4808AD1_46241">Luật là: người đầu tiên ngã sẽ thua★</Text>
  <Text Key="9EC12298_46242">C-Câu lạc bộ Shota...?</Text>
  <Text Key="D73EA5C9_46243">Misora, xin hãy đảm bảo cô thắng trận này...!</Text>
  <Text Key="5C0D2888_46244">Bây giờ, xin bắt đầu đi.</Text>
  <Text Key="47C6BA4E_46245">Được rồi, sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="ABAEA108_46246">Bắt đầu~</Text>
  <Text Key="5C797E8E_46247">Đi...!</Text>
  <Text Key="B4818664_46248">Eii...!</Text>
  <Text Key="D6BB254A_46249">Hawawa...</Text>
