  <Text Key="99BD9997_28100">Tôi nghĩ mình nên giao vé lại.</Text>
  <Text Key="DC3CD4BE_28101">À, cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="0DDB0E5E_28102">Vậy, tôi cũng đi đây.</Text>
  <Text Key="953CC600_28103">Đúng, tôi đã nói là 'giao cho tôi'.\nNhưng tôi chưa bao giờ nói gì về việc tự mình làm người gác cổng cả.</Text>
  <Text Key="E0943354_28104">Này, ra đây đi. Đến ca giao ca rồi.</Text>
  <Text Key="63873FA2_28105">Hah! Phó đội trưởng Christina!</Text>
  <Text Key="76C5C8E2_28106">Tất cả bọn họ... đều là những cựu phó đội trưởng. Này, những mối liên hệ từ quá khứ đôi khi có thể hữu ích bất ngờ đấy.</Text>
  <Text Key="406E99CA_28107">Lần này, tôi đã gây ra không ít rắc rối với hậu quả của nhiệm vụ. Thôi thì, chẳng sao nếu mọi chuyện dễ dàng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="5775F67E_28108">Ngay cả việc chăm sóc sau này, tôi cũng không bỏ sót bất cứ điều gì. Chính vì hoàn thành mọi thứ một cách hoàn hảo mới tạo nên tôi, Christina, phải không?</Text>
  <Text Key="79D6AAE9_28109">Thôi nào, cậu bé, đi thôi. Cô tiểu thư kia là một kẻ nhát gan lắm.\nCô ấy có thể đang run rẩy vì lo lắng ở hậu trường đấy.</Text>
  <Text Key="6B5F7C5C_28110">Ugh, tôi bắt đầu cảm thấy đau bụng... có vẻ thế.\nMặc dù màn sắp được kéo lên,\nchân tôi cứ không thể ngừng run!</Text>
  <Text Key="C3FB03A9_28111">Cảm giác này... Giống như lúc tôi đấu với trưởng tộc ngày xưa. Nhưng ở đây, tôi phải chiến đấu một mình, phải không...!</Text>
  <Text Key="F7F148A8_28112">Ồ, Jun ở đây...? ...Cô ấy dường như đang tranh cãi với Christina về điều gì đó. Tôi không nghe thấy từ đây, nhưng tôi tự hỏi liệu cô ấy có đang lên kế hoạch gì không.</Text>
  <Text Key="F1E55AEF_28113">Còn chuyện làm người gác cổng thì sao?</Text>
  <Text Key="9044484C_28114">Hả, Jun ở đây!?\nCòn Christina dì thì sao?</Text>
  <Text Key="5B6CEBC1_28115">Ồ, Matsuri. Cậu đột nhiên trở nên sôi nổi quá...\nNhưng, nếu cứ tiếp tục thế, tôi tự hỏi liệu cậu có ổn không.</Text>
  <Text Key="7961D633_28116">Không chỉ hai người họ,\nnhìn kìa, còn một người nữa.</Text>
  <Text Key="76666E8E_28117">Matsuri!!</Text>
  <Text Key="99EC5459_28118">Hehe... mặc dù vở kịch chưa bắt đầu, nhưng cổ vũ cho nhân vật chính trước khi diễn là vi phạm quy tắc đấy, biết chưa?</Text>
  <Text Key="C6FF7B8B_28119">Được rồi, có vẻ mọi thứ đã sẵn sàng.\nVậy thì, đi và cố gắng hết sức nhé, Matsuri.\nTất nhiên, chị cũng sẽ cổ vũ cho cậu đấy, biết chưa♪</Text>
  <Text Key="77DFA9FB_28120">...Cảm ơn, chị Tomo onee-chan!\nMọi người đang chờ. Em đi đây!</Text>
  <Text Key="6F7D272D_28121">Hehehe...!\nXin lỗi vì để mọi người chờ lâu!</Text>
  <Text Key="1A909DF7_28122">Tôi là Brave Tiger! Tôi là một thành viên của tộc Thú Nhân và cũng là một thành viên của Nightmare...</Text>
  <Text Key="73CB0CB6_28123">Tôi là anh hùng của lẽ phải, đến đây để bảo vệ mọi người!!</Text>
  <Text Key="5A5893DD_28124">Và vậy, với bước đi hướng tới hòa bình này của Matsuri và những người khác, Nightmare giờ đây không chỉ chấp nhận con người, mà còn mở cửa cho các chủng tộc khác, dẫn đến sự phát triển và tăng trưởng hơn nữa.</Text>
  <Text Key="6030AD7F_28125">Happy Happening: Happy Twin Angels và Món Quà Đêm Thánh - Tập Tiếp Theo</Text>
  <Text Key="FE003303_28126">Yoli, Akari và Jun đã hỗ trợ các chị em Angel trẻ khi thử thách kỳ thi thăng hạng! Liệu họ có thực sự vượt qua được không?!</Text>
  <Text Key="2DCB1AE4_28127">Giáng sinh vui vẻ♪ Tôi là Rafi, một thiên thần xuất sắc đã đến đây để mang lại Niềm Vui Vượt Trội cho cậu!</Text>
  <Text Key="66E4913D_28128">Tôi sẽ ban cho điều ước của cậu ngay bây giờ! Thiên thần...</Text>
  <Text Key="AFF57B02_28129">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="05940225_28130">Tôi đã bảo đừng bất ngờ chĩa cung tên vào tôi... Ngoài ra, trước khi ban điều ước, cậu cần có sự đồng ý của người kia!</Text>
  <Text Key="222117E7_28131">T-Tôi xin lỗi... Rafi, người được tái sinh, lần này muốn làm mọi người hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="FF39DEB1_28132">Không cần vội! Akari và những người khác sẽ hỗ trợ cậu, Lafi-chan♪</Text>
  <Text Key="6DBA9FB3_28133">Vậy thì, hai người! Hãy cùng nhau làm cho Giáng sinh ở Landosol vui vẻ để lần này Rafi-chan có thể thăng hạng!</Text>
  <Text Key="9D34CA73_28134">Không cần đâu. Đó là bổn phận của một người chị chăm sóc em gái tội nghiệp của mình.</Text>
  <Text Key="64969DD8_28135">Lần sau, Happy Happening: Các Thiên Thần Song Sinh Hạnh Phúc và Món Quà Seiya</Text>
  <Text Key="3CC9C0EF_28136">Tôi là em gái sinh đôi của Lafi... Tên tôi là Emi. Tôi biết đây là sự bất ngờ, Lafi, nhưng tôi muốn cậu có một trận đấu với tôi. Nếu cậu thua... cậu sẽ bị kết án uống ớt xanh!</Text>
  <Text Key="379CF392_28137">Thiên Thần Lo Lắng</Text>
  <Text Key="027ADBE5_28138">Điều tôi biết như là một cây thông Giáng sinh hoàn toàn khác...</Text>
  <Text Key="CE793CDE_28139">Ừ... thường thì nó dễ thương thế, nhưng đột ngột trở nên hung bạo... sự tương phản thật kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="F9B08AF8_28140">Đừng bị lừa. Đó chỉ là hình thái tạm thời của nó. Nếu chúng ta phá được phép thuật, nó chắc chắn sẽ trở lại hình dạng ban đầu. Hãy cứu nó bằng sức mạnh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="5AAA32AE_28141">Chúng ta làm được rồi! Các thiên thần thắng!</Text>
  <Text Key="6FEE5C6D_28142">Khoan. Cảm giác báo động vẫn chưa biến mất...? Có vẻ sự cô độc của Emii-chan sâu sắc hơn tưởng tượng...!</Text>
  <Text Key="3779FD97_28143">Ra vậy... ừ, có lý đấy... Không dễ gì để diễn tả cảm xúc thật sự ẩn sâu trong trái tim. Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="B378E0F7_28144">Vì Emii, hãy giải phóng nó thật hoàn hảo đến cùng!</Text>
  <Text Key="CAB9F97B_28145">Nơi này có cảm giác u ám quá...? Có vẻ không giống Giáng sinh chút nào...</Text>
  <Text Key="A7B0C70A_28146">─Hả? Tôi sợ ư? Cậu đang nói gì vậy! T-Tôi chắc chắn là không!</Text>
  <Text Key="B42FA56B_28147">Phước lành của các thiên thần! (Thành thật đi~)</Text>
  <Text Key="EFBDA1FD_28148">...Thực ra, tôi sợ. Tôi không muốn xa cậu... Chúng ta nắm tay nhau được không?</Text>
  <Text Key="EC3EC64B_28149">Này, Emii-chan, Rafi-chan? Dùng phép thuật 'thành thật' quá nhiều là không tốt~ Nó sẽ không tốt cho chị lớn nếu các cậu làm nũng. Đúng không, Jun-san?</Text>
