  <Text Key="B5319605_37250">Vâng. Chúng tôi gần như là gia đình rồi.\nNơi này giống như nhà tổ tiên của họ vậy.</Text>
  <Text Key="C2473FC4_37251">Gia đình của Nii-sama...!?</Text>
  <Text Key="0D69B994_37252">Nhà gia đình của anh ấy...</Text>
  <Text Key="1CE82876_37253">Riri-chan...?</Text>
  <Text Key="FAA9A14A_37254">Nào, nào mọi người, trà đã sẵn sàng rồi~! \nĐây là trà thảo mộc làm từ những loại thảo mộc thu hoạch ở cánh đồng~!</Text>
  <Text Key="9D96F9D2_37255">À, Riri?\nMời ngồi đi. \nĐể tôi đặt trà ở đây được chứ?</Text>
  <Text Key="231202D3_37256">...Riri?</Text>
  <Text Key="EE58FC58_37257">Hả... À! \nD-Dạ!</Text>
  <Text Key="61483461_37258">Bùm!</Text>
  <Text Key="1442301F_37259">Ôi! Xin lỗi nhé~! \nCó sao không? Có bị thương đâu không...!?</Text>
  <Text Key="51B6C597_37260">T-Tôi ổn...! \nT-Tôi mới là người nên xin lỗi...</Text>
  <Text Key="D3322A66_37261">Để xem... À, một chiếc khăn, phải không──!</Text>
  <Text Key="BF05E703_37262">Riri! Có bức tường ở kia──!</Text>
  <Text Key="4E850D9A_37263">──À!</Text>
  <Text Key="DA15FFDA_37264">Riri...</Text>
  <Text Key="17CEAE3B_37265">Có sao không? Cậu không cần phải căng thẳng thế. \nRiri và mọi người là khách của chúng tôi mà.\nHãy thư giãn một chút nhé?</Text>
  <Text Key="B0B8AC2A_37266">...Ồ, khách... \n...K-Không... \nTôi không phải... là khách.</Text>
  <Text Key="6FBD0637_37267">Hả...? \nChúng tôi vẫn coi người từ bên ngoài đến là khách mà. Cậu không thích được đối xử như khách sao...?</Text>
  <Text Key="B5833391_37268">K-Không! T-Tôi không phải ý đó chút nào...!</Text>
  <Text Key="9C8EAB70_37269">À! Cậu biết đấy, Riri là, ừm...!</Text>
  <Text Key="66F5AD19_37270">Tôi nghe nói nơi này giống như nhà của Onii-chan, nên tôi rất lo lắng, cố gắng hết sức để không mắc lỗi.</Text>
  <Text Key="3E35DFFB_37271">Lần đầu tiên tôi được mời đến nhà người yêu của anh ấy... Tôi hy vọng mình sẽ không bị đối xử như khách và bị bỏ mặc, cậu biết đấy...? Phải không, Riri.</Text>
  <Text Key="E0469016_37272">Ria...!</Text>
  <Text Key="2BC72655_37273">Nhà gia đình của người yêu...?</Text>
  <Text Key="5AE3781A_37274">Thôi đi, cậu là người như vậy rồi~! Ngay cả với một người trông ngây thơ như thế này...</Text>
  <Text Key="448154D9_37275">Không! \nKhông phải vậy...!</Text>
  <Text Key="A43C8AD3_37276">À... Cũng không hoàn toàn sai... Quả thật, có một mức độ căng thẳng nào đó... Nói thật, tôi nghĩ là khá nhiều đấy...</Text>
  <Text Key="24E95A2D_37277">Nhưng, không chỉ vậy...</Text>
  <Text Key="09273D80_37278">Riri.\nCậu thực sự cần phải nói điều đó sao?\nVề &quot;bản chất thật sự&quot; của chúng ta...</Text>
  <Text Key="4C1C229A_37279">Không, e rằng điều đó không thể.</Text>
  <Text Key="1B31BB42_37280">Nhưng nếu tôi nói ra, chỉ khiến trái tim họ càng mang thêm gánh nặng. Họ đã vất vả đón tiếp chúng tôi với sự ấm áp như vậy, mà dường như không ai có vẻ vui vẻ...</Text>
  <Text Key="F62910A3_37281">...Tôi hiểu rất rõ. \nNhưng, dù vậy...</Text>
  <Text Key="533123D0_37282">Đây là một nơi quý giá là nhà của Nii-sama. Tôi không còn muốn giấu bất cứ điều gì với những người thân thiết của anh ấy nữa...!</Text>
  <Text Key="4EF63339_37283">...Riri...</Text>
  <Text Key="9EAC18AF_37284">--Cô Saren, cô Suzume.</Text>
  <Text Key="D5851075_37285">Trước khi hai cô cho chúng tôi ở lại đây, \ncó điều tôi cần phải nói.</Text>
  <Text Key="CBC51B6B_37286">......\n......\nChúng tôi không xứng đáng được đối xử như khách--</Text>
  <Text Key="F1B0BA60_37287">...Tôi đã làm những việc rất tồi tệ.</Text>
  <Text Key="D92F8276_37288">...! \nRiri...</Text>
  <Text Key="4B8F9F42_37289">...Các cô có nhớ không? \nNhững ngày khi Landosol bị cuốn vào ngọn lửa chiến tranh.</Text>
  <Text Key="7FACC11D_37290">Lúc đó, với tư cách là cỗ máy hủy diệt, nó đã khiến thành phố này chìm trong kinh hoàng, &quot;Thiên Thần Đen&quot; đã làm hại nhiều người... Bản chất thật sự của nó là──</Text>
  <Text Key="9919D4D7_37291">Chúng tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="871B53A3_37292">Đặc biệt là với Nii-sama đã không ngừng làm việc để bảo vệ thành phố, và với những người xung quanh anh ấy, tôi đã mang lại nỗi đau và tai ương không thể đo đếm.</Text>
  <Text Key="65D25815_37293">Đối với tất cả mọi người ở ngôi trẻ mồ côi này...</Text>
  <Text Key="FE917BD9_37294">Tôi vô cùng xin lỗi về điều đó.</Text>
  <Text Key="8EA3198C_37295">Tôi hiểu rằng đây không phải là thứ có thể giải quyết bằng một lời xin lỗi. Dù có thể là không cần thiết khi tôi thông báo cho các cô biết về điều gì đó mà các cô có thể không biết, tôi vẫn ý thức rõ rằng nó có thể gánh thêm gánh nặng cho tâm trí các cô.</Text>
  <Text Key="6624C046_37296">...Tuy nhiên. Tôi xin lỗi vì sự ích kỷ của mình, vì tôi không muốn giấu bất cứ điều gì với những người quan trọng với anh trai tôi. Ngoài ra, hãy để tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F3C1BB42_37297">Một tội nhân như tôi không thể được chào đón như một khách.</Text>
  <Text Key="2906E95F_37298">...Xin hãy. Dù các cô chọn nhục mạ tôi hay từ chối cho tôi ở lại, tôi kính yêu cầu các cô đưa ra quyết định.</Text>
  <Text Key="DF76FEC3_37299">...Tôi cũng yêu cầu điều đó từ các cô.</Text>
