  <Text Key="F9639104_13300">Mogurikurage</Text>
  <Text Key="02A94E7C_13301">Một quái giống sứa có thể tích trữ nước trong bộ đồ lặn nó nhặt được và chiến đấu cả trên cạn.</Text>
  <Text Key="5A301365_13302">Wingropp</Text>
  <Text Key="DEFF19B7_13303">Một quái giống thỏ sử dụng đôi tai lớn để vỗ và tung ra những đòn tấn công với lực lượng khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="0E666424_13304">Caveape</Text>
  <Text Key="B9E813F8_13305">Một quái khỉ lớn di chuyển trong hang động bằng cách bám vào các mạch đá với cơ bắp tay mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="6E3301AD_13306">Eldercloud</Text>
  <Text Key="380B3308_13307">Một quái giống đám mây có khả năng kiểm soát thời tiết, có thể triệu hồi tia chớp.</Text>
  <Text Key="FE84F5D4_13308">Golem</Text>
  <Text Key="9E316C04_13309">Một quái bằng đá với cơ thể vững chắc, thành thạo cả tấn công lẫn phòng thủ.</Text>
  <Text Key="A25FC6F6_13310">Balloonbird</Text>
  <Text Key="44794822_13311">Một quái giống chim tích trữ ma lực trong cái bụng phình và biến nó thành những đợt sóng hồi phục.</Text>
  <Text Key="E5BD45BF_13312">Tsukitsuki</Text>
  <Text Key="32DFC37F_13313">Một vị trí chật hẹp nhạy cảm với dòng chảy năng lượng ma thuật. Một đòn mỏi nhọn làm suy giảm ý chí chiến đấu.</Text>
  <Text Key="81121E10_13314">Tsuchinocobra</Text>
  <Text Key="81585DF6_13315">Biến thể của con rắn quái nhảy ra từ bóng tối và hấp thụ năng lượng ma thuật để lấp đầy bụng. Càng nhiều ma lực, càng dễ trở thành mục tiêu.</Text>
  <Text Key="0B5B6E97_13316">Kobold</Text>
  <Text Key="FC1F91C6_13317">Một quái chó hoang dã ném và tấn công bằng xương tạo thành vòng cung.</Text>
  <Text Key="0FD115D7_13318">Magic Ray</Text>
  <Text Key="8A40CF48_13319">Các quái cá đuối gấm săn mồi khéo léo bằng sóng siêu âm phát ra từ viên đá trên đầu.</Text>
  <Text Key="42EA49A5_13320">Kobold Assassin</Text>
  <Text Key="91BD045F_13321">Một quái chó hoang dã đùa giỡn với những bước chân nhanh nhẹn và dùng một khe hở nhỏ để phóng dao.</Text>
  <Text Key="4E70568E_13322">Poison Pod</Text>
  <Text Key="51E3135B_13323">Ăn mồi với chất hòa tan tích tụ trong cái miệng mở rộng.</Text>
  <Text Key="74DCACCE_13324">Fairy</Text>
  <Text Key="9864CFC5_13325">Một linh hồn hoa có thể tự do kiểm soát gió Tấn công Tầm trung và đùa giỡn với các nhà mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="9ADC6420_13326">Poochka</Text>
  <Text Key="66F9913B_13327">Một quái nụ hoa sống trong cánh đồng hoa và làm suy yếu con mồi bằng một tia sáng đặc biệt.</Text>
  <Text Key="16E1EDAC_13328">Drill Mall</Text>
  <Text Key="F1C63B2B_13329">Các quái chuột chũi tấn công từ dưới đất lên chân.</Text>
  <Text Key="748ACDBE_13330">Sticker</Text>
  <Text Key="1604E980_13331">Quái cây sử dụng cánh quân tiên phong và những cành mềm dẻo như roi để tấn công.</Text>
  <Text Key="6E0839A1_13332">Rock raccoons</Text>
  <Text Key="0ECA4465_13333">Gấu mèo thích sạch sẽ sau khi lạm dụng Tấn công Tầm trung. Khi đã tắm trong xà phòng Gama Oil đặc biệt, nó không còn cầm vũ khí cho đúng nữa.</Text>
  <Text Key="B157A38F_13334">Lunapod</Text>
  <Text Key="98DB3DC1_13335">Một máy khuếch đại năng lượng được tạo ra cùng với việc xây dựng Tháp Luna. Nó tập trung và cung cấp năng lượng ma thuật nổi để tăng cường các bảo vệ.</Text>
  <Text Key="92E1795A_13336">Gang Otter</Text>
  <Text Key="A634221E_13337">Một tên du côn nghịch ngợm từ biển phía bắc làm kinh động đối thủ bằng cách ném vỏ sò.</Text>
  <Text Key="AA312B7A_13338">Angel Darts</Text>
  <Text Key="DDF4519D_13339">Trái ngược với vẻ ngoài thanh lịch, nó thọc những hàm nhọn vào con mồi.</Text>
  <Text Key="27A60367_13340">Sleepy Owl</Text>
  <Text Key="75BAF919_13341">Quái cú lười biếng vì thiếu ngủ. Nó trừng mắt nhìn kẻ thù và cố định họ.</Text>
  <Text Key="39438FC8_13342">Nymph</Text>
  <Text Key="DA58E2C4_13343">Một linh hồn rừng tìm bạn chơi và quậy phá một cách bừa bãi.</Text>
  <Text Key="367F30FB_13344">Evil Cannon</Text>
  <Text Key="0E7C57E5_13345">Một khẩu đại bác sống thấm nhuần linh hồn ác quỷ qua nhiều năm.</Text>
  <Text Key="56F0F3A4_13346">Phiên bản lớn tuổi hơn của Ukiki. Từ nhỏ, cậu ta đã ném đá lớn, và cánh tay dày cho phép cậu ta tung ra những đòn đánh khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="11EFBA8A_13347">Mine Lizard</Text>
  <Text Key="C199047D_13348">Một thằn lằn đá lợi dụng chiến lợi phẩm của Garg. Năng lượng ma thuật của Luna biến nó thành lớp ngoài của quặng cứng hơn.</Text>
  <Text Key="4749F210_13349">Leafboa</Text>
