  <Text Key="3CCB3BE1_27300">Con người sợ những thứ họ không thể hiểu. Trong quá khứ, chúng ta đã bị chia cắt bởi một sự đứt gãy lịch sử và ghét nhau. Chúng ta vẫn chưa biết nhiều về những người bên kia bức tường đó, phải không?</Text>
  <Text Key="00CFF0A6_27301">Điều đó có thể đúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="B4BA8333_27302">Nếu vậy, thì chỉ có một việc chúng ta nên làm.\nĐể hiểu người kia và xóa tan nỗi sợ.</Text>
  <Text Key="81BD6B13_27303">Nơi này... Hãy gọi đây là một buổi trao đổi văn hóa để thúc đẩy sự thấu hiểu lẫn nhau giữa Thú Nhân và con người!</Text>
  <Text Key="C994A252_27304">Trao đổi văn hóa...</Text>
  <Text Key="FC6B1B08_27305">Trao đổi... phải không?</Text>
  <Text Key="8485E18D_27306">Tiêu diệt những định kiến và mê tín vô hình luôn là chân lý tuyệt đối. Cùng nhau ăn một nồi, tìm hiểu và thấu hiểu văn hóa của nhau.</Text>
  <Text Key="66A12170_27307">Chúng ta sẽ đi vòng quanh từng khu dân cư của bộ lạc Thú Nhân và tìm hiểu văn hóa của họ.</Text>
  <Text Key="AC7DE84D_27308">Thay vào đó, sẽ tốt hơn nếu tất cả các người trải nghiệm văn hóa của Landosol. Tôi sẽ đảm bảo thông báo cho Pecorine đối xử với các người cho thật phù hợp.</Text>
  <Text Key="C4526A45_27309">Sự chân thành của Christina, ngươi nói?\nLiệu thứ cao quý như vậy có tồn tại trong con chó điên đó không?</Text>
  <Text Key="6C320B8F_27310">Tôi phản đối!\nKhông cần thiết phải tôi phải biết về văn hóa con người.\nThú Nhân nên đoàn kết lại với nhau như là Thú Nhân.</Text>
  <Text Key="DF665BDA_27311">Nhưng, đúng là lập luận của họ có chút đúng...\nChúng ta không nên thử xem sao?</Text>
  <Text Key="0214A3E4_27312">Này, đừng cứ thế tự tiến tiếp tục cuộc trò chuyện! Hơn nữa, làm sao tôi có thể chuẩn bị thứ như thế nhanh được--</Text>
  <Text Key="35BA35FA_27313">Chính điều đó làm nên khả năng,\ntất cả nhờ tôi, Christina☆\nSao? Để mọi thủ tục phiền phức cho tôi lo.</Text>
  <Text Key="34464CA7_27314">Hơn là chỉ nói lời hay cúi đầu, tôi sẽ cho các người thấy sự chân thành không thể chối cãi của Christina.\n</Text>
  <Text Key="62B85073_27315">Đây là chuyện của toàn thể chủng tộc Thú Nhân,\ncho nên tôi không thể tự quyết định.\nHãy chờ một chút để tôi đưa ra phản hồi.</Text>
  <Text Key="18FBC515_27316">Việc này sẽ không dễ dàng để giải quyết đâu.\nCuộc họp cũng sẽ hỗn loạn...\nNgươi thực sự đã làm rồi, phụ nữ con người.</Text>
  <Text Key="EC343B78_27317">Hah, vinh hạnh được nghe lời khen của ngươi♪</Text>
  <Text Key="58F854CE_27318">À, tôi cảm thấy như một chuyện kinh thiên đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="2430043A_27319">Và thế là, những hoạt động hòa bình do Christina đề xuất──\nbuổi trao đổi văn hóa với bộ lạc Thú Nhân bắt đầu.</Text>
  <Text Key="67A6A249_27320">Tôi tự hỏi liệu chúng ta có ổn khi ở cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="3DE85540_27321">Thú Nhân 1</Text>
  <Text Key="9568375C_27322">Thú Nhân 2</Text>
  <Text Key="5BC32D07_27323">Trưởng Bộ Lạc Hổ</Text>
  <Text Key="DA4B68D8_27324">Thú Nhân 3</Text>
  <Text Key="1681CF11_27325">Như một bước đầu tiên hướng tới hòa bình với bộ lạc Thú Nhân,\nMatsuri và những người khác bắt đầu chuẩn bị cho buổi trao đổi văn hóa.</Text>
  <Text Key="6BCEF0EA_27326">Hừm, tôi nên làm gì cho buổi trao đổi văn hóa đây?</Text>
  <Text Key="0099F680_27327">Nếu vậy, tôi xin tự đề xuất Vở kịch Anh Hùng Hổ Hổ!</Text>
  <Text Key="9E0D003D_27328">Cô ấy nói có ý tưởng...\nTôi nên dẫn các người đi tham quan các điểm du lịch của Landosol chứ?</Text>
  <Text Key="9F793F45_27329">Cô gái phép thuật Bell-chan cũng tuyệt, phải không?</Text>
  <Text Key="B215A312_27330">Này này,\ncác người không thể cứ thế tự tiếp tục cuộc trò chuyện.\nTôi đã nói rằng tôi, Christina, có một kế hoạch hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="FBB0EF22_27331">Ồ, rốt cuộc các ngươi đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="E3CACC66_27332">Khi nói đến trao đổi văn hóa,\nthì rất phiền phức nếu liên tục bị cái này cái kia ngắt quãng.</Text>
  <Text Key="A3161065_27333">Như tôi báo cáo với &quot;Công Chúa,&quot; tôi cũng đã xin được quyền ủy quyền đặc biệt và sắc lệnh hoàng gia.</Text>
  <Text Key="3339BB46_27334">Nhờ vậy, tôi đã bị người phụ nữ đeo kính trừng mắt, nhưng tôi sẽ không dám sao nhãng nhiệm vụ nếu đó là yêu cầu trực tiếp từ Pecorine. Ahahaha, tôi thấy cô ta cắn môi, trông rất bực bội♪</Text>
  <Text Key="BE6A2262_27335">À, ngươi nói Creditta...\nHình ảnh lúc đó hiện lên trong đầu.</Text>
  <Text Key="BC17320B_27336">Thôi, sau này họ sẽ quay lại với một cuộc thanh tra để phản biện. Vì vậy, hãy chắc chắn báo cáo mọi thứ và nỗ lực làm rõ sổ sách... Này, sao các ngươi trông có vẻ mù mờ vậy?</Text>
  <Text Key="E435E915_27337">Không... Dì Christina thực sự là người có năng lực. Tôi đã hiểu lầm dì một chút.</Text>
  <Text Key="FFABEE46_27338">Tôi nghe từ các thành viên khác rằng họ đang đẩy công việc giấy tờ cho cấp dưới và làm bừa bãi, rồi chỉ là ném tất cả đi.</Text>
  <Text Key="43B31769_27339">Nếu không thể xử lý được với một tay, ngươi không xứng đáng làm Phó Đội Trưởng. Thật vui khi thấy mắt ngươi mở to trước hiệu suất công việc của tôi♪</Text>
  <Text Key="CA93DE42_27340">Và nữa, để tham khảo sau, hãy cho tôi biết tên thành viên đã than phiền không ngừng. Có vẻ họ cần một chút hướng dẫn giáo dục, bạn biết đấy☆</Text>
  <Text Key="7D2D70D7_27341">Vậy, chúng ta nên bắt đầu từ đâu?\nChúng ta cần chuẩn bị nhiều thứ, phải không?</Text>
  <Text Key="43468C8C_27342">Các ngươi đã sẵn sàng chưa? Hmph, tôi đã sẵn sàng từ lâu rồi.\nĐây là kế hoạch trao đổi văn hóa của Christina!</Text>
  <Text Key="73DB99F3_27343">Chúng ta sẽ làm homestay!</Text>
  <Text Key="BD45AC68_27344">Homestay... à,\nđó là ở nhà người khác,\nđúng không?</Text>
  <Text Key="67CD77BD_27345">À, chúng ta sẽ ở làng của bộ lạc Thỏ trong vài ngày.\nMục tiêu chính là hiểu cuộc sống hàng ngày của họ,\ncông việc, văn hóa ẩm thực, giá trị, v.v.</Text>
  <Text Key="314CC85A_27346">Mặc dù tuyên bố sự thấu hiểu lẫn nhau,\nthì cũng không thể trò chuyện được\nnếu không biết về đối phương.</Text>
  <Text Key="6B62263B_27347">Ha... Vậy, tôi hiểu về homestay rồi.\nChúng ta sẽ đi khi nào?</Text>
  <Text Key="31E210A0_27348">Tôi bắt đầu rồi</Text>
  <Text Key="3DE27443_27349">Ra vậy, là bắt đầu ngay bây giờ, hả?\n...Cái gì?! Bắt đầu ngay bây giờ?!</Text>
