  <Text Key="DFD78C55_117900">Và quan trọng hơn... \nKỵ sĩ────</Text>
  <Text Key="8CADE0F9_117901">Về những gì đã xảy ra, hãy để ta được cảm tạ ngươi thêm lần nữa.</Text>
  <Text Key="D59033E6_117902">Dù có thể không phải là bạn bè, nhưng 'Phượng Hoàng' và ta có lịch sử dày dặn.\nViệc kết cục của nó lại bi thảm đến thế, khiến ta đau lòng.\nVì vậy, ta vô cùng xúc động trước nỗ lực bỏ mặc của các ngươi.</Text>
  <Text Key="1A32D7A9_117903">Đúng vậy, 'nàng' chắc chắn sẽ thấy đây là một phước lành bất ngờ và vô cùng to lớn—chết trong tay các ngươi.</Text>
  <Text Key="9B9D6A64_117904">Vậy, giờ ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="22C9731B_117905">Đó chỉ là một vấn đề đơn giản.\nVì ngọn lửa thiêu đốt cơ thể nó chính là của nó, một phương pháp khôn ngoan là làm nó dữ dội hơn nữa ─ bằng sức mạnh của ngươi.\nNhư tục ngữ có câu, 'Đèn sáng nhất khi sắp tắt'.</Text>
  <Text Key="639CC7DC_117906">Và giờ đây─'thời khắc đã gần kề, người thân yêu.\nNhư đổ dầu vào lửa, như bễ thổi bùng ngọn lửa, hãy cùng nhau chứng kiến than hồng này hóa thành tro bụi.'</Text>
  <Text Key="16ACD635_117907">Haaaaah...</Text>
  <Text Key="511431AC_117908">─Haaaaah!</Text>
  <Text Key="5399F5B5_117909">Kyuoooooo!</Text>
  <Text Key="2ED5A3F8_117910">Ungh...</Text>
  <Text Key="07695BBA_117911">...Sau khi chứng kiến khoảnh khắc cuối cùng của Phượng Hoải Kaleidoscope, {playername} và Nephi-Nela trở về với đồng đội trên con rắn sắt.</Text>
  <Text Key="A0085EF1_117912">{playername}!</Text>
  <Text Key="3512F811_117913">Kyaru-chan, em ổn chứ...!?</Text>
  <Text Key="C9F63BB6_117914">Em hoàn toàn ổn. \nNhưng Riri và mọi người thì...</Text>
  <Text Key="A5A96B6A_117915">Nii-sama...</Text>
  <Text Key="55343B59_117916">...Pushu.</Text>
  <Text Key="0BF30AB7_117917">Đ-Đừng lo cho bọn em, Onii-san. Anh cũng vậy, Kyaru.\nBọn em đã nghỉ ngơi một lúc rồi, nên giờ ổn rồi...</Text>
  <Text Key="17E97076_117918">Anh đã phóng Shadow quá nhiều rồi.\nThật sự, mọi người lúc nào cũng liều lĩnh quá...</Text>
  <Text Key="485149BF_117919">Dù sao đi nữa, với sự giúp đỡ của các ngươi, cuối cùng chúng ta cũng đã an táng Phượng Hoàng Cháy Rực trong lễ tang xứng đáng.</Text>
  <Text Key="C74FAE90_117920">Và với điều đó, Gio Gehenna cũng đã được cứu.\nLà công chúa của thế giới này, không lời nào có thể diễn tả được sự biết ơn sâu sắc của ta.</Text>
  <Text Key="9060C9E1_117921">Bọn tôi cũng vậy.\nĐiều này sẽ không thể thực hiện được nếu chỉ có một mình chúng tôi...</Text>
  <Text Key="E896FE65_117922">Tôi đồng ý.\nVà với sự giúp đỡ của Nea-sama, chúng tôi đã tìm được một tuyến đường để di chuyển dễ dàng giữa Landosol và Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="9BD58BC5_117923">...Heh heh♪ Vậy là cuối cùng chúng ta cũng có thể gửi thêm người khám phá thế giới này.\nNày, dù khó khăn, nhưng chúng ta đã kiếm được khá nhiều ân tình từ Nephi-Nela và mọi người để gọi lại sau♪</Text>
  <Text Key="1D754205_117924">Khoan, ý là giờ tôi có thể tự do ra vào đúng chứ?!\nYAHOO! Tôi về nhà rồi!\nKhốn kiếp, tôi thực sự sẽ về nhà được rồi! Quên đi cái thế giới chết tiệt này!</Text>
  <Text Key="907B1101_117925">Ah～ah～ah～ Kariza-kyun sẽ không đi đâu～âu♪ \n*Ôm♡*</Text>
  <Text Key="F82C7E7F_117926">Khốn kiếpttttt!!</Text>
  <Text Key="5FB74367_117927">Này, biết không? Sẽ hơi khó xử nếu để quái vật ở đây lọt sang chỗ kia～ nên chúng ta sẽ chỉ mở lối khi cần thôi.</Text>
  <Text Key="105E1652_117928">Cách đó tốt hơn. Sẽ rắc rối nếu người ta kéo đến đây ầm ầm.</Text>
  <Text Key="5C138974_117929">Ôi trời, sự e thẹn của ngươi còn sâu sắc ghê.</Text>
  <Text Key="8DE15FAA_117930">Vì em là alraune mà.</Text>
  <Text Key="2FF09E67_117931">...Vậy, với việc này, liệu chúng ta có thể nói rằng trận chiến cuối cùng đã kết thúc chưa?</Text>
  <Text Key="1E565F5A_117932">Đúng vậy.\nDù ta nghĩ việc dọn dẹp sau trận sẽ khá phiền phức...</Text>
  <Text Key="B559318F_117933">Ngoài ra, chúng ta không nên tổ chức một bữa tiệc chào mừng cho băng nhóm của Kishi-kyun boy sao?</Text>
  <Text Key="BD80F3A6_117934">Peco-chan? Em nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="A801CD05_117935">Peco, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="EBA5C92E_117936">À, ừm... Em chỉ bắt đầu cảm thấy... hơi buồn.</Text>
  <Text Key="9E3E7817_117937">Phải diễn thế nào đây...?\nEm không cảm nhận được chút ác ý nào từ Phượng Hoàng cả.\nThực tế, tất cả những gì em cảm nhận được là nỗi đau và khổ sở...</Text>
  <Text Key="6F2B217E_117938">Và cuối cùng, nó đã tự thiêu mình hoàn toàn thành tro.\nTiếc là em không thể tặng nó một lễ tiễn biệt đúng mức bằng cách ăn nó...</Text>
  <Text Key="E9DD47C2_117939">Thật sao...\nNếu công chúa Pecorine muốn than khóc thứ như vậy, thì vẫn còn đống quái vật cháy khét đang nằm đây.\nCứ tự nhiên ăn chúng đi.</Text>
  <Text Key="EDAD2412_117940">...Hmm.\nNếu một con gà nướng chất lượng cao nhất là điều công chúa Pecorine khao khát.</Text>
  <Text Key="F4CF3684_117941">Thì có thể nói rằng không phải mọi thứ đều mất.</Text>
  <Text Key="959C7517_117942">Hãy nhìn lên bầu trời, nếu ngươi muốn.</Text>
  <Text Key="D8E5D602_117943">Đó là─</Text>
  <Text Key="0136408B_117944">Có gì đó...</Text>
  <Text Key="C574A4B1_117945">Không, là 'ai đó' đang rơi!</Text>
  <Text Key="CDB105CD_117946">*Cười khẽ*</Text>
  <Text Key="9EBDE626_117947">Họ đã nói như vậy từ lâu, phải không?</Text>
  <Text Key="F3134D5A_117948">Taaah!!</Text>
  <Text Key="9603966C_117949">Các ngươi đã đến được─</Text>
