  <Text Key="5CE39623_126150">Hohoho. Người đó thuộc bộ lạc Giant. Họ trông có vẻ đáng sợ, nhưng thực chất đều là người tốt bụng.</Text>
  <Text Key="00044950_126151">Ồ, ra vậy... à, cảm ơn cô?</Text>
  <Text Key="6E98C333_126152">*Khem*! Xin lỗi!\nTôi xin lỗi vì sự vô tình trước đó.\nVới tư cách một quý cô trưởng thành, tôi phải bày tỏ sự hối tiếc của mình.</Text>
  <Text Key="C11A4A2E_126153">Không cần xin lỗi đâu.\nLà tôi mới là người có lỗi.\nVậy thì...</Text>
  <Text Key="82CA47A4_126154">Thế giới này có đủ loại người khác nhau...\nCó lẽ sẽ mất một chút thời gian để thích nghi.</Text>
  <Text Key="BBDF0776_126155">Hehe...\nTôi sẽ ổn thôi, đúng không?\nTôi sẽ thích nghi với thế giới này trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="65030B48_126156">Nói mới nhớ, Misaki,\n từ lúc trước cô đã run rẩy rồi...\nCô thực sự ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A5B03048_126157">Ugh...!?\nĐừng nhắc đến chuyện đó!!</Text>
  <Text Key="9D46F957_126158">Đội của Học viện Lucent đã có cuộc tiếp xúc đầu tiên với thế giới Gio Teogonia. Nhiệm vụ điều tra và chuyến đi thực địa khoa học xã hội của họ có thể sẽ khó khăn hơn họ tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="27AB386A_126159">Ừ.</Text>
  <Text Key="AA3DD0D8_126160">Tiến lên, Bandit Sister!</Text>
  <Text Key="EDE89737_126161">Giới thiệu, Bandy Sisters!</Text>
  <Text Key="F4C6C877_126162">Ba chị em gọi mình là Bandy Sisters đã xuất hiện trước mặt Pecorine và những người khác, những người đang miệt mài săn quái vật để hướng tới Trang bị Hoàng gia. Nhóm này gặp khó khăn với chiếc xe bọc thép mà ba chị em đang lái, nhưng các cô gái rời đi với lời hứa sẽ quay lại.</Text>
  <Text Key="F6C95ECA_126163">Phòng Ngai vàng Hoàng gia</Text>
  <Text Key="C7DDF752_126164">Teiii!</Text>
  <Text Key="A0B2A554_126165">...T-Taaah!</Text>
  <Text Key="C5248CF6_126166">{playername} và những người khác đã tiếp xúc với Thế giới Đảo ngược “Gio Teogonia”. Đội ngũ đã liên kết với bạn bè để săn những quái vật tràn vào từ lục địa Astraea.</Text>
  <Text Key="500614D3_126167">Một ngày, sau một khoảng thời gian dài như vậy</Text>
  <Text Key="E89114BB_126168">Mọi người. Tôi đã nghe hết về những chiến công của các bạn từ Lind, Croce và những người khác. Cảm ơn các bạn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="A2912572_126169">Ehehe, không có gì đâu☆</Text>
  <Text Key="385B9B12_126170">Mọi người tuyệt vời quá! Họ là chuyên gia trong việc chiến đấu với quái vật! Cảm giác như vậy! ♪</Text>
  <Text Key="E0C63F47_126171">Không đến nỗi nào.</Text>
  <Text Key="00532993_126172">Tôi nghĩ điều đó là đương nhiên với một anh hùng kỳ cựu như anh, Nii-sama.</Text>
  <Text Key="C87F1196_126173">Đúng là Nii-sama... Người khiêm tốn thật.</Text>
  <Text Key="70F0FCE8_126174">Nhưng... Khác với mọi người, chúng tôi không giúp được gì nhiều...</Text>
  <Text Key="54F0A542_126175">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="CE238B2F_126176">Chuyện nhỏ mà. Hơi đáng sợ khi mọi người mạnh như quái vật.</Text>
  <Text Key="CD024E23_126177">Bất kể sức mạnh ra sao, tất cả bạn bè đến sau họ đều hoàn toàn khác biệt... Họ đều là những người kỳ quặc. ...Đặc biệt là những người từ Twilight Caravan...</Text>
  <Text Key="7563CDD0_126178">K-Không, nhưng... Khi nói đến việc săn quái vật, ừm... Tôi không thể không công nhận kỹ năng của mọi người.</Text>
  <Text Key="DA07774B_126179">Thôi nào, cô không hề thành thật chút nàoー</Text>
  <Text Key="50C17A92_126180">Cô dễ thương giống Kyaru-chan vậy~♪</Text>
  <Text Key="6837F54F_126181">Câm miệng lại, Dumborine!</Text>
  <Text Key="89A33298_126182">Thôi, cô thực sự không thành thật, phải không, Nee-san? Khi báo cáo trước đó với Her Highness, cô háo hức nói rằng 'Những cải tiến của Kishi-san thật tuyệt vời!'</Text>
  <Text Key="07091B77_126183">Im đi, Wurm!</Text>
  <Text Key="8967B00A_126184">Cảm ơn rất nhiều, Lady Lyrael, Miss Croce và Miss Lind. Đó là vinh dự lớn khi được khen ngợi chủ nhân của tôi.</Text>
  <Text Key="5C88E08C_126185">Nhưng...chúng tôi vẫn chưa biết tại sao quái vật lại đến thế giới này. Chúng tôi muốn tiếp tục điều tra...</Text>
  <Text Key="955F200C_126186">Vâng, tất nhiên tôi không ngại. ...Kokkoro nhỏ bé, nhưng cô rất đáng tin cậy. Tôi chắc Knight cũng là người đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="344D030B_126187">Tôi tự hào về người hướng dẫn của mình.</Text>
  <Text Key="005FC77F_126188">Chủ nhân của em...♪</Text>
  <Text Key="083024E2_126189">...Nhân tiện, Lady Lyrael. Tại sao cô không nói cho tôi biết lý do cô đến hôm nay?</Text>
  <Text Key="E2384E89_126190">Ừ, đúng rồi. Cảm ơn, Wurm.</Text>
  <Text Key="A237AA5C_126191">...Knight. Và mọi người. Có điều gì các bạn muốn làm phần thưởng cho việc trấn áp quái vật không?</Text>
  <Text Key="3F24121E_126192">Phần thưởng?</Text>
  <Text Key="F9791EAB_126193">Mọi người ở đây không phải công dân bản địa của vùng đất tôi, nên có lẽ gọi là phần thưởng hơi khác một chút. Tuy nhiên, không có gì sai khi tôi muốn đền đáp cho đóng góp của các bạn.</Text>
  <Text Key="E20350A7_126194">Vì vậy, xin đừng ngại. Hãy nói bất cứ điều gì các bạn muốn♪</Text>
  <Text Key="F5A30C4E_126195">Ồ, đừng lo về chuyện đó, Lyrael!</Text>
  <Text Key="259D695A_126196">Vâng. Ngoài Nii-sama và những người khác, tôi còn non kinh nghiệm...</Text>
  <Text Key="FD6DEA06_126197">Này! Hai người được nuôi dạy tốt thật! Được rồi, lúc này thì cứ thoải mái─</Text>
  <Text Key="1D8794EB_126198">Ầm!</Text>
  <Text Key="EBAF501E_126199">Eek!? Chuyện gì vậy!?</Text>
