  <Text Key="CD63D0E6_119050">Làm tốt lắm, Quria-chan!\n...Khoan, tình hình không ổn rồi.</Text>
  <Text Key="E959FFF9_119051">Quria-san, rút lui.\nKế hoạch thất bại rồi.</Text>
  <Text Key="A8D1F7FE_119052">Đủ rồi... dừng lại đi...!</Text>
  <Text Key="3F1B5411_119053">Em không cần phải xấu hổ như vậy♪\nĐòn tấn công hoa nhìn đẹp hơn khi nhìn gần~</Text>
  <Text Key="BF049FAE_119054">Em muốn tấn công anh bằng độc cũng được.\nAnh có thể thu thập mẫu thử... Hehe.</Text>
  <Text Key="1BEEC52E_119055">Bây giờ không phải lúc đùa đâu!\nAnemone-san, em xin lỗi!</Text>
  <Text Key="484B8982_119056">Anh sẽ không tha cho cô...!</Text>
  <Text Key="AEB57228_119057">Cuối cùng, Mitsuki và Eriko cũng không thể điều tra mối quan hệ giữa cảm xúc của Anemone và những bông hoa, và thí nghiệm thất bại. Tuy nhiên, Quria, người được thấy nụ cười ngắn ngủi của cô ấy, dường như hơi vui.</Text>
  <Text Key="8D5D1E51_119058">Shinano</Text>
  <Text Key="5A34A449_119059">Ối trời ơi~!!\nMình đã biến thành một con chim nhỏ xíu...\nKhông thể trở lại bình thường chút nào cả~!!</Text>
  <Text Key="0AFA3A57_119060">Con Phượng Hoàng, hoou-chan, người suýt phá hủy thế giới vì tuổi già.\nMặc dù đã tái sinh thành công, cô ấy đã mất phần lớn sức mạnh ban đầu.</Text>
  <Text Key="C9A11982_119061">Nếu sức mạnh Phượng Hoàng chưa ai chiếm được rơi vào tay ai đó,\nvà nếu họ có thể làm chủ nó...\nCó lo ngại nó sẽ dẫn đến sự lặp lại của trật tự trước đó.</Text>
  <Text Key="D65BEFE7_119062">Và thế là, Cô Gourmet và các Quái Thú—Anemone, Nana, và Kanon—\n lại lần nữa lên đường về rừng nhiệt đới đang cháy,\ntìm kiếm "Sức Mạnh Phượng Hoàng" đã mất.</Text>
  <Text Key="F5C4A767_119063">Khoan đã—!!</Text>
  <Text Key="368662D0_119064">Khoan đã, Pecorine!\nCô thực sự đang nói con quái vật chim đó có 'Sức Mạnh Phượng Hoàng'!?</Text>
  <Text Key="02D29EC5_119065">Đúng rồi!\nÝ em là, nhìn kìa, nó thơm ngon quá, phải không?\nChắc chắn nó ở trong bụng nó rồi!</Text>
  <Text Key="6A24D044_119066">...Theo cô Nephi Nela, khả năng rất cao là sức mạnh của cô Ho-oh,\nkhông được kế thừa trong lần tái sinh của cô ấy,\nhiện đang ở dạng một chiếc lông...</Text>
  <Text Key="9FA76F7A_119067">──Hả!?\nCó thể con chim đó đã ăn sức mạnh của Phượng Hoàng...!?\nKhông thể nào...</Text>
  <Text Key="0EA9EC6C_119068">Đó là của ta!!\nTa sẽ bắt nó ngay và mổ bụng nó ra!</Text>
  <Text Key="B5AF0BDC_119069">Bí Kỹ!\nManticore Phái – Nghệ Thuật Báo Chạy! Hiiiyyyaa!!</Text>
  <Text Key="7A261358_119070">──*thở dài*......</Text>
  <Text Key="00974D95_119071">Pii, fuu… Pii, fuu...</Text>
  <Text Key="7AE7E210_119072">Ugh…\nM-mọi người, chờ đã…\n*đập*.</Text>
  <Text Key="724B9B00_119073">*thở dài*, *thở dài*...\nNana chạy không nổi nữa...\nnghỉ ngơi, thôi...</Text>
  <Text Key="ED8AAD61_119074">Heheh.\nEm sẽ ăn chiếc donut Kishi-chan tặng em.\n...Nó hơi ướt vì mồ hôi một chút...</Text>
  <Text Key="BF23C2EE_119075">*nhai* *nhai*♪ Ừ, cái này ngon nhất!\nỞ Gio-Gehenna không ăn được đồ ngọt chút nào...\nNói mới nhớ, không biết Kururu-chan có ổn không...?</Text>
  <Text Key="BFC12C26_119076">Pii!?\nQuái vật!?\nNana không ngon, đừng ăn em~!!</Text>
  <Text Key="2AFDB31E_119077">...Khoan, hả?\nCậu trông có vẻ lặng lẽ...</Text>
  <Text Key="C17329C3_119078">Hả!? Cái nhìn đầy khao khát đó...\nCậu không theo Nana, mà theo chiếc donut của Nana!?\nKhông thể nào—!</Text>
  <Text Key="2B8E75B7_119079">Ugh, nhưng...</Text>
  <Text Key="83FEA5AF_119080">Cậu trông đói quá...\nEm có thể lấy cái khác từ Kishi-chan... được chứ?</Text>
  <Text Key="A2DDED64_119081">Ugghhhh~~\nĐược rồi, em sẽ cho cậu chỉ một miếng thôi,\nchỉ một chút xíu, được chứ?</Text>
  <Text Key="76C1552D_119082">Hả?\nSao? Ôi, chiếc lông đẹp quá.\nCậu tặng em sao?</Text>
  <Text Key="2CB262AC_119083">Ồ, nó đi rồi.\nCảm ơn chiếc lông~♪</Text>
  <Text Key="8009390C_119084">Pii!?\nK-kẻ nào lần này!?</Text>
  <Text Key="F655097D_119085">Không phải quái vật... đúng chứ...?\nKhông phải Quái Thú cũng không...?</Text>
  <Text Key="01C82330_119086">À!\nCó thể cậu là bạn của Kishi-chan?\nGần đây có nhiều người đến quá, em không nhớ hết được~</Text>
  <Text Key="012B1CE3_119087">...Đúng.\nRất vui được gặp cậu, Nana.\nEm cũng là bạn của Kishi-san. Tên em là Freiya.</Text>
  <Text Key="0A40524B_119088">Freiya-chan! Rất vui được gặp!\nNhưng, donut của Nana là cấm kỵ, được chứ?\nNó siêu quý, và chỉ còn một miếng thôi!</Text>
  <Text Key="BB9B0F43_119089">Quý... đúng rồi.\nVậy thì, Nana-san, như một kỷ niệm quen biết,\nem sẽ tặng cậu vài món ngọt em có.</Text>
  <Text Key="E7C369A5_119090">Thật ư!?\nCho em, cho em!</Text>
  <Text Key="4A3E7E5D_119091">Ồ, đồ ăn vặt xuất hiện từ hư không!\nĐây có phải là phép triệu hồn mà người ta thường nói không?\nSiêu ngầu! Đến lúc đi—</Text>
  <Text Key="E99C5741_119092">Xin hãy chờ.\nEm biết không nhiều, nhưng...\nEm có thể lấy chiếc lông trong tay cậu được không, Nana-san?</Text>
  <Text Key="3BA539E7_119093">Hả?\nĐược chứ──</Text>
  <Text Key="C1F1E61D_119094">Khoan, tìm được rồi, Nana-san!!</Text>
  <Text Key="6AD91DD3_119095">Gah!\nKanon-chan!?</Text>
  <Text Key="3B541875_119096">Trong khi chúng ta đổ mồ hôi mà chẳng được gì\nnhờ sự Hiểu Lầm của Pecorine-san,\nCậu lại nghỉ ngơi nữa~!!</Text>
  <Text Key="7A896D17_119097">Không, không, em chỉ nghỉ ngơi một chút thôi~!</Text>
  <Text Key="6E14619E_119098">Cậu có biết hôm nay cậu đã nghỉ bao nhiêu lần không!?\nNgay cả khi cộng thêm cái sừng nhỏ của cậu vào ngón tay,\nCũng không đủ! Thỏ chết tiệt~!</Text>
  <Text Key="81D10121_119099">Hả?\nNana-san.\nChiếc lông trong tay cậu... và──</Text>
