  <Text Key="306B41DF_55800">Vậy nên, chuỗi sự kiện xung quanh một đối tượng thử nghiệm nữ,\nđã được kết thúc bởi bảy vương miện.\nCon đường của họ vẫn chưa giao nhau──</Text>
  <Text Key="FE686844_55801">Yukisame Sumika.\nTôi cảm ơn cô.</Text>
  <Text Key="1E958199_55802">Nhờ cô, tôi có thể thực nghiệm.\nĐưa tôi từng bước gần hơn đến ước nguyện của mình.\nĐúng vậy...</Text>
  <Text Key="3F95239D_55803">Nhờ mạng sống của cô.</Text>
  <Text Key="165BDA80_55804">──Cầu mong linh hồn cô được mặt trời và các vì sao ban phước.</Text>
  <Text Key="D73C3D44_55805">Một trong Bảy Vương Miện: Vision Empress.\nNgười nhận vương miện cuối cùng thốt ra vài lời.\nKhông ai có thể nhìn thấu chiều sâu của ước nguyện cô ẩn giấu trong vực thẳm.</Text>
  <Text Key="D12C6D23_55806">Xem PV</Text>
  <Text Key="3597C475_55807">Ồ, hôm nay mình nên làm loại bánh crepe nào đây?\nDù trong hoàn cảnh nào, mình cũng luôn suy nghĩ về những tác phẩm mới──\nThật sự, mình chính là hiện thân của một nghệ nhân làm bánh crepe tận tâm!</Text>
  <Text Key="6D97E284_55808">Ồ trời, đây là cái gì vậy?\nCó thứ gì đó trong xe... một máy ghi âm?\nKhông biết, liệu nó có xuất hiện trong cuộc đuổi theo bằng xe hôm kia không nhỉ?</Text>
  <Text Key="ADBC9647_55809">Giờ thì, đây có thể là cái gì đây...?\nHừm, không có dấu hiệu nguy hiểm.\nVậy thì, hãy thử nghe một chút.</Text>
  <Text Key="6DEFB512_55810">Giờ thì, ai là người đã thêm phụ kiện vào mô hình nhân vật tôi làm vậy?\nNó quá nhiều và lồi lên ở những chỗ không nên, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="20CA233E_55811">Kệ đi,\ncó ai muốn tham gia trận đánh giả lập trong trường thử nghiệm không?\nTôi muốn kiểm tra tham số chiến đấu trên thực tế.</Text>
  <Text Key="F2E368D9_55812">Tôi tham gia, Chris. À, còn nữa, tính năng cổng dịch chuyển đã hoàn thành,\nnhớ kiểm tra nó nữa. Và ngay cả khi cô bị kẹt trong tường,\ntôi chắc chắn đó sẽ không là vấn đề với cô.</Text>
  <Text Key="90F3CEA8_55813">À, xin lỗi.\nCó vẻ như có chút tải trên trường.\nKhông biết đối tượng nào gây ra nó đây...?</Text>
  <Text Key="1680C501_55814">Cô đang quá chú ý vào những chi tiết không cần thiết.\nCho tôi xem code... À, cái này đang can thiệp vào cái kia.\nĐừng lãng phí thời gian tôi với những bước không cần thiết.</Text>
  <Text Key="8B1243D3_55815">Mọi người, đừng quên nộp báo cáo công việc.\n...Dù vậy, tôi chắc chắn không có ai ở đây sẽ thực sự lắng nghe tôi nếu tôi chỉ nói thế.</Text>
  <Text Key="A4484983_55816">Sora</Text>
  <Text Key="0DA3BE8F_55817">Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="A0742200_55818">Đây... là từ quá khứ...</Text>
  <Text Key="EEBD66F4_55819">...Hoài niệm.</Text>
  <Text Key="9625EE04_55820">Lần tới, "Dive Astrum:\nBảy Ước Nguyện và Tiếng Vọng Sáng Thế"</Text>
  <Text Key="1F142EAB_55821">Cô có nó không, không biết──phước lành từ mặt trời và các vì sao?</Text>
  <Text Key="2D6293A1_55822">Tham gia cùng nàng tiên hướng dẫn, Fio,\ntrong hành trình qua ký ức quá khứ và chứng kiến câu chuyện\ndẫn đến sự ra đời của Huyền Thoại Astrum!</Text>
  <Text Key="31C96BE6_55823">Dive Astrum:\nBảy Ước Nguyện và Tiếng Vọng Sáng Thế\n-Xem trước tập tiếp theo</Text>
  <Text Key="DCA43AE9_55824">Bảy Con Đường Có Thể Không Giao Thoa</Text>
  <Text Key="F271546B_55825">Ahem, vậy thì, vì đây là một đám người hiếm khi được gặp nhau, hãy tổ chức một bữa tiệc thôi!</Text>
  <Text Key="97A1E1BC_55826">"Không thể nào tôi tham gia."  "Không đời nào." "Không bao giờ." "Tôi từ chối."</Text>
  <Text Key="2D5A6966_55827">Đúng như dự đoán~!</Text>
  <Text Key="A97D60C3_55828">Akira. Cậu thật sự chưa thay đổi.</Text>
  <Text Key="C95CFC04_55829">Tuy nhiên, cậu nói đúng... Một bữa tiệc để dọn sạch tất cả những đối thủ phiền toái trước mặt tôi nghe thật tuyệt, phải không?</Text>
  <Text Key="084E6EC4_55830">Ra vậy, bằng cách dùng cái cớ đó cậu đang cố gắng loại bỏ tất cả những đầu mối lỏng lẻo... bao gồm cả chúng tôi! Haha, đúng kiểu bữa tiệc tôi thích☆</Text>
  <Text Key="D17A056B_55831">Ồ. Nghe hay hơn mọi bữa tiệc tôi từng tham gia. Tôi không ngại đâu, cứ tiến hành?</Text>
  <Text Key="55FEF98A_55832">Đây là lý do tôi không thích những người kỹ năng giao tiếp chỉ được thay thế bằng bạo lực vô nghĩa. Nếu cậu thực sự sẵn sàng, thì cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="D4239126_55833">...Này, Akira, cậu không nên ngăn họ lại sao?</Text>
  <Text Key="676CF078_55834">Hm? Ừ, họ muốn làm gì thì làm...</Text>
  <Text Key="F26FD6F1_55835">--Bởi vì chúng ta vẫn luôn như vậy mà.</Text>
  <Text Key="8DB8E115_55836">Trong sự kiện, bạn có thể thưởng thức một câu chuyện đặc biệt. Đọc các câu chuyện có sẵn sẽ dần mở khóa các chương tiếp theo. Một số nhiệm vụ cũng có thể hoàn thành chỉ bằng cách xem những câu chuyện này!</Text>
  <Text Key="D935A657_55837">Thử thách các nhiệm vụ sự kiện và trận đấu với boss! Các trận đấu boss trở nên có sẵn sau khi xem câu chuyện sự kiện cụ thể hoặc bằng cách chọn "Mở khóa" trên màn hình nhiệm vụ/boss sự kiện.</Text>
  <Text Key="2485348F_55838">Tại quầy đổi thưởng, bạn có thể đổi "Vé Thưởng Sự Kiện" lấy các vật phẩm khác nhau. Bằng cách nhận được phần thưởng đặc trưng là mục tiêu reset, bạn sẽ tiến đến tuyến tiếp theo, nơi có thể kiếm được thậm chí nhiều vật phẩm hơn!</Text>
  <Text Key="99EFB642_55839">Áp phích buổi hòa nhạc</Text>
  <Text Key="AE29F50A_55840">Không bao gồm phần một và hai của EX</Text>
  <Text Key="D96190E9_55841">Nhiệm vụ Sự Kiện $1</Text>
  <Text Key="B5CCA04A_55842">Khúc dạo bí ẩn</Text>
  <Text Key="DCEB8590_55843">Sự Cố Bất Thường</Text>
  <Text Key="8FD25836_55844">Giai Điệu Lung Lay</Text>
  <Text Key="E108702A_55845">Phối Hợp Giai Đoạn</Text>
  <Text Key="D160C3B7_55846">Sự Pha Trộn Quá Khứ</Text>
  <Text Key="E3B89DC9_55847">Biến Dạng</Text>
  <Text Key="D599E1A1_55848">Bản Khúc Cầu Nguyện</Text>
  <Text Key="B2B9CAAC_55849">Tương Lai Là Andante</Text>
