  <Text Key="99FAA0B8_123250">Trong khi thực hiện nhiệm vụ tại Gio Teogonia, Saren, Creditta và Yui nhận ra việc tăng cân của mình. Công viên giải trí nơi họ bắt đầu làm việc để tập thể dục đầy rẫy cám dỗ từ đồ ngọt, nhưng họ vẫn thành công trong chế độ ăn kiêng với quyết tâm thép.</Text>
  <Text Key="DC820DEE_123251">Ở Gio Teogonia, trong thị trấn lâu đài.\nYui đang giúp đỡ tại một cửa hàng theo yêu cầu của cư dân.</Text>
  <Text Key="CB026AEF_123252">Phew, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ.\nTôi rất vui nếu có thể giúp đỡ được.</Text>
  <Text Key="702A9C91_123253">Tất nhiên rồi, cô đã giúp đỡ rất tốt.\nNày! Nếu cô muốn, sao không ở lại ăn tối ở nhà chúng tôi?</Text>
  <Text Key="44BF73C9_123254">Ồ, được chứ?\nVậy tôi xin nhận lời mời...</Text>
  <Text Key="0A406615_123255">Này, này, chị!\nChúng ta cùng chơi ở công viên cho đến khi cơm tối sẵn sàng nhé!\nCòn có rất nhiều đồ ăn vặt nữa!</Text>
  <Text Key="D58EAFFC_123256">Đáng lẽ đó là một ngày bình thường yên bình.\nTuy nhiên—những bước chân đáng sợ đang lén lút tiếp cận...</Text>
  <Text Key="79D4FAD9_123257">Vài ngày sau.\nSaren và Creditta, trong khi cũng tuần tra quái vật, đã thăm Fun Fun Farm.</Text>
  <Text Key="AB5D010A_123258">Ồ.</Text>
  <Text Key="86C8898E_123259">Này, các người đang làm gì vậy!\nQuần áo của tôi không phải là đồ ăn!\nNếu các người làm dính nước dãi, các người sẽ phải thay thế bằng lông!!?</Text>
  <Text Key="B80C3501_123260">Lâu rồi không gặp, quản lý.\nĐộng vật trang trại dường như khỏe mạnh.\nTôi cảm thấy chúng thư giãn hơn lần trước tôi đến.</Text>
  <Text Key="6F07DACB_123261">Vâng, nhờ cô, quái vật gần đây\nkhông xuất hiện nhiều như trước.\nTôi luôn biết ơn.</Text>
  <Text Key="7DD3514C_123262">Không, không, xin đừng lo lắng.\nSống trong nỗi sợ quái vật\nlà điều không bao giờ nên xảy ra ở bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="029573ED_123263">Hehe, cảm ơn.\nĐây là bánh su làm quà lưu niệm.\nXin hãy ăn cùng với cô gái trẻ ở kia.</Text>
  <Text Key="CB21BD0E_123264">Có vẻ như thiệt hại từ quái vật đang dần giảm.\nVới tốc độ này, loại bỏ hoàn toàn quái vật xâm nhập không còn là giấc mơ nữa.</Text>
  <Text Key="DD7AB08F_123265">Đúng vậy!\nĐây là toàn bộ nhờ phán đoán tốt của Bệ hạ!\nCó vẻ ngay cả công viên giải trí và ngành du lịch cũng đã bắt đầu vận hành, và khi loại bỏ quái vật—</Text>
  <Text Key="2EE1A7B9_123266">Giữa Landosol và Gio Teogonia,\nchúng ta nên tổ chức một nghi lễ lớn và nuôi dưỡng tình bạn.\nCho phép cư dân và hàng hóa di chuyển vượt qua ranh giới của thế giới.</Text>
  <Text Key="7270CF20_123267">Phụ nữ cư dân</Text>
  <Text Key="8C92F110_123268">Nghi lễ lớn... Nhưng không phải còn nhiều vấn đề khác ngoài quái vật sao?\nVẫn còn khó khăn cho nhiều người ra vào.\nVẫn còn những nơi không thể đảm bảo an toàn, phải không?</Text>
  <Text Key="C7F60300_123269">Ôi trời, cô đang nói gì vậy, ngủ quên sao?\nBỏ lỡ cơ hội kinh doanh lớn đang ngủ trong thế giới này không phải là lựa chọn♪\nCô cũng hiểu điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="AF0553FA_123270">Trẻ em cư dân</Text>
  <Text Key="7090B9B3_123271">Ừ, tôi hiểu, nhưng...\nThật cứng rắn như vậy đúng là phong cách của Creditta-san.</Text>
  <Text Key="1ADE3D24_123272">Không, không, đây không chỉ vì lý dục vị.\nVí dụ, chiếc bánh su này... mmm, ngon quá!\nHương vị này chẳng phải cạnh tranh với các cửa hàng cao cấp ở Landosol sao?</Text>
  <Text Key="C6E0ED40_123273">Chúng ta để người dân Landosol nếm thử,\nvà chúng ta sẽ lấy một ít lợi nhuận...\nĐó không phải là hành động tự nhiên sao?</Text>
  <Text Key="1C767BD6_123274">Ừ, tôi hiểu cảm giác đó.\nĐúng là một thế giới kỳ diệu nơi những món ngọt ngon như vậy có thể tìm thấy ở mọi nơi.</Text>
  <Text Key="A911A78C_123275">C-Có người giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="600243E3_123276">Ồ, chuyện gì vậy?\nCô vội vã thế... Có phải quái vật không?</Text>
  <Text Key="6C493F4D_123277">K-Không phải đâu.\nNhưng chị gặp rắc rối rồi!\nĐi! Giúp!</Text>
  <Text Key="633BD499_123278">Khoan đã! Chúng tôi sẽ không hiểu nếu cô làm ầm ĩ lên thế... Ồ, họ đi rồi.\nThật, sự dư thừa của rắc rối giống hệt ở Landosol...</Text>
  <Text Key="ED7F57B3_123279">Chị, em mang người giúp đỡ đến rồi!</Text>
  <Text Key="E6F5B3C0_123280">Không thể nào, cô gọi người sao?\nK-Không, tôi ổn. Tôi chỉ cần cố gắng hơn để thoát ra...</Text>
  <Text Key="963E7C0C_123281">Hả...\nĐó là Yui-san ở kia sao?\nCô ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="18532ADD_123282">Hả...? S-Saren-san? Creditta-san cũng ở đây?\nT-Tôi có lý do sâu xa cho việc này...</Text>
  <Text Key="4F1C010F_123283">Tôi không ngờ... nhưng cô bị kẹt trong chiếc donut đó sao?</Text>
  <Text Key="B0C83F84_123284">K-Không phải vậy! Tôi chỉ hơi bị mắc kẹt thôi,\nvà đây không phải là chuyện để làm ồn ào, phải không?</Text>
  <Text Key="8D724A0C_123285">Nhưng cô không thể tự thoát ra được, phải không?\nĐừng cứng đầu như một đứa trẻ!\n...Chúng ta phải cùng kéo... Đếm đến ba!</Text>
  <Text Key="E96B3D22_123286">Ái chà, xin nhẹ nhàng hơn...!</Text>
  <Text Key="B2C911E1_123287">Hah, hah... Vô ích, ngay cả cử động cũng không được.\nSao cô lại kẹt chặt trong đó thế...</Text>
  <Text Key="FC3DFFA4_123288">Cô đang vật lộn với cái gì vậy, Saren-san.\nNếu cô là người đứng trên người khác, cô nên dùng đầu óc cho việc đó.\nĐây là lúc áp dụng nguyên lý đòn bẩy... hnnnngh...!</Text>
  <Text Key="9B6EDB8C_123289">C-Creditta-san, cẩn thận.\nDùng sức mạnh thô bạo như vậy nguy hiểm lắm...</Text>
  <Text Key="B6ED32E7_123290">Aaaahhh!? Chuyện gì đang xảy ra ở đây vậy!?</Text>
  <Text Key="739ADDF0_123291">Khoan đã, điều đó có thể xảy ra sao!?</Text>
  <Text Key="ED7D1A2F_123292">Tôi muốn tin là không!!\nTôi không thể cử động được một inch! Đây là cái gì vậy!? Hơn nữa, độ cứng này rõ ràng vượt quá khái niệm về donut...</Text>
  <Text Key="CC8CCB0D_123293">Ơ, ừm... Một đứa trẻ trước đó nói rằng đồ ngọt của thị trấn được phủ ma thuật nên không dễ vỡ...</Text>
  <Text Key="ED1AEF02_123294">Sao cô giấu một điều quan trọng như vậy đến tận bây giờ!!\nĐó giải thích tại sao nó không nhúc nhích.\nNhưng biết điều đó không giải quyết được gì!!</Text>
  <Text Key="B2137F18_123295">Các chị, em mang mẹ đến rồi!</Text>
  <Text Key="EA6339E9_123296">Ôi trời! Các cô bị kẹt trong lỗ sao?\nĐã lâu rồi tôi không thấy các cô gái trẻ bị kẹt như thế này.\nChúng ta không còn lựa chọn nào, hãy ăn hết đi!</Text>
  <Text Key="F5C45CA3_123297">Hả, ăn nó? Mặc dù nó cứng thế?</Text>
  <Text Key="4B7B210D_123298">Nó khó vỡ, nhưng các cô có thể ăn được.\nĐó là điều mọi người làm khi tháo dỡ tòa nhà.\nNào, cô gái trẻ, giúp tôi một tay!</Text>
  <Text Key="D217994B_123299">K-Khoan đã.\nĂn... một chiếc donut cỡ này...?</Text>
