  <Text Key="D5B530FD_138350">Tại sao nhỉ... trái tim tôi lại đập nhanh trở lại... và máu thái dương đang nóng lên... nhưng đây là một cảm giác thỏa mãn hoàn toàn khác với thứ tôi cảm thấy dưới tác dụng của liều thuốc đó...</Text>
  <Text Key="16A0C63A_138351">Tôi không thể tin được trái tim mình đập nhanh thế này chỉ vì thấy nụ cười của người tôi yêu.</Text>
  <Text Key="9DF3673A_138352">...Thật sự, anh/cô ấy là định mệnh của em, người tôi yêu...</Text>
  <Text Key="35C5DD37_138353">Lần sau, em sẽ hoàn thành liều thuốc... và giành lấy trái tim anh/cô ấy...</Text>
  <Text Key="367B7FFA_138354">Khúc khích... khúc khích...</Text>
  <Text Key="9DC397F3_138355">{playername} không hề hay biết về tình cảm thật sự của Eriko và vui mừng vì cô ấy đã trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="6B0CEBAD_138356">Chuyện gì vậy mà gọi em vội vã thế?</Text>
  <Text Key="825FEBA0_138357">Em sẽ thoa trước cho anh/cô ấy, Eriko</Text>
  <Text Key="8DE9B3D0_138358">Ngượng à?</Text>
  <Text Key="795111A1_138359">Vậy em sẽ thoa vậy</Text>
  <Text Key="D909992B_138360">Có vẻ như đã hết</Text>
  <Text Key="9F8429E9_138361">Đi chơi biển thôi</Text>
  <Text Key="A6AA16E2_138362">Anh/cô ấy đang hành xử hơi lạ</Text>
  <Text Key="BB6E332E_138363">Có rong biển trên tóc anh/cô ấy rồi</Text>
  <Text Key="A2F0F701_138364">Chúng ta sẽ quay lại bãi biển này vào một ngày nào đó</Text>
  <Text Key="228A4A2F_138365">Eriko đã làm lại liều thuốc tình yêu và đưa {playername} đến bờ biển một lần nữa.</Text>
  <Text Key="F640B5CF_138366">Đi nào, người tôi yêu {playername}. Hãy thoa kem chống nắng trước khi chơi. Lần này, em sẽ thoa trước cho anh/cô ấy, và em nhất định... nhất định...</Text>
  <Text Key="ED32AECF_138367">Chống trả là vô ích... Hãy chấp nhận số phận và để em thoa lên người anh/cô ấy...</Text>
  <Text Key="5189328E_138368">Còn ai tham gia nữa không?! Đây là cuộc thi "Đua Cặp Đôi Tốt Nhất" hàng năm! Hạn chót đăng ký sắp đến rồi!</Text>
  <Text Key="FDEA742F_138369">..."Tốt nhất"... "Đua Cặp Đôi"...?</Text>
  <Text Key="0A643488_138370">Tại sao không tham gia và chứng minh sức mạnh của tình cảm cũng như độ sâu của tình yêu trên bãi biển này?</Text>
  <Text Key="4CD04F19_138371">Chúng ta tham gia cuộc thi này! Với tình cảm nồng nhiệt của hai người, chúng ta chắc chắn sẽ thắng! Dễ ợt mà♪</Text>
  <Text Key="318E1B48_138372">Đúng vậy! Anh/cô ấy nói hoàn toàn đúng! Hãy cùng nhau làm mùa hè nóng bỏng này còn nóng hơn với tình yêu cháy bỏng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="D009E345_138373">Trên bãi biển này... những người yêu nhau nhất... người ta nói...? Một ảo tưởng buồn cười thật...</Text>
  <Text Key="A38C7669_138374">Những con côn trùng vô dụng đó đang phun ra những lời vô nghĩa và làm tôi tức giận... Rõ ràng, những người yêu nhau nhất trên bãi biển này là anh/cô ấy và tôi, người tôi yêu.</Text>
  <Text Key="5F574024_138375">...Điều đó có nghĩa chúng ta chỉ còn một việc cần làm. Chúng ta sẽ khiến những con côn trùng đó nhận ra họ sai biệt bao nhiêu... Không còn cách nào khác... chúng ta phải tham gia cuộc thi này, người tôi yêu.</Text>
  <Text Key="67F33AB5_138376">Còn ai tham gia nữa không? ...Vậy thì, tôi sẽ kết thúc phần thông báo!</Text>
  <Text Key="2E187FA8_138377">Chúng tôi cũng sẽ tham gia... Khúc khích... Khúc khích!</Text>
  <Text Key="F20905D9_138378">Luật chơi rất đơn giản! Các bạn có nghe không? Một chút xa bờ biển này... các bạn có thể thấy một hòn đảo nhỏ, phải không?</Text>
  <Text Key="2E516E28_138379">Trên hòn đảo đó, có một lá cờ! Đội nào đưa lá cờ về đây trước sẽ thắng!</Text>
  <Text Key="F270EEF1_138380">Điều gì trong này phù hợp với cuộc "đua cặp đôi tốt nhất" chứ?</Text>
  <Text Key="636D39CB_138381">Chỉ có một điều kiện! Một trong hai người tham gia phải nâng người kia lên khi chạy!</Text>
  <Text Key="3F057D5D_138382">Các bạn tự do cõng bạn bè theo cách mình thích. Cõng công chúa hay cõng lợn, cái gì cũng được! À, các bạn sẽ bị loại nên đánh nhau hoặc cản trở các đội khác, nên hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="6D91DFB8_138383">Mọi người! Hãy thể hiện phong độ tốt nhất và cùng nhau hòa thuận! Vậy thì... Các bạn đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="6C23A7C6_138384">Hả? Người tôi yêu, anh/cô ấy sẽ cõng em...?! T-Tại sao... lại là kiểu cõng công chúa?!</Text>
  <Text Key="C58052BB_138385">Sẵn sàng, bắt đầu... và chạy!</Text>
  <Text Key="86F21906_138386">H-Hey! Anh/cô ấy đang chạm vào chỗ chính xác nào vậy, người tôi yêu {playername}?! T-Tôi biết đây là cách duy nhất để chạy như thế này, nhưng...!</Text>
  <Text Key="840E8928_138387">Tôi biết chạy trên cát khó khăn, nhưng... Aaah! Làm ơn đổi chỗ đang nắm em...</Text>
  <Text Key="1B2C4741_138388">Giúp...? Tôi cho rằng ý anh/cô ấy là làm cho tôi dễ chạy hơn... Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="28BC249C_138389">Đúng là anh/cô ấy sẽ mất thăng bằng nếu chỉ ôm tôi trong tay... Trong trường hợp đó... tôi nên bám vào cơ thể anh/cô ấy.</Text>
  <Text Key="210BDF68_138390">Nếu chúng ta làm vậy, chúng ta thực sự sẽ trở thành một thể, thân xác và linh hồn...</Text>
  <Text Key="56664727_138391">Xin lỗi, người tôi yêu {playername}... Hãy để em quấn tay quanh cổ anh/cô ấy...</Text>
  <Text Key="26F292B8_138392">Một khi chúng ta tới được đường nước biển, việc di chuyển còn khó hơn... và các cặp khác cứ liên tục vượt lên... Aah, thật bực bội...!</Text>
  <Text Key="1C15D3EF_138393">Người tôi yêu, anh/cô ấy nên để em quét sạch những phiền phức đó...</Text>
  <Text Key="DF4C482B_138394">Ugh... Cản trở các đội khác có nghĩa là bị loại ngay lập tức... Tôi đau đớn mà nhận ra điều đó...</Text>
  <Text Key="CAF0DBBE_138395">Nhưng như thế này, gần như không có gì tôi có thể làm... Dù biết vậy, vẫn còn thấy bực bội quá...</Text>
  <Text Key="460D4B4B_138396">Đúng... ở độ sâu này, sức cản của nước và những con sói trở thành phiền toái không nhỏ... Tôi sẽ nắm chặt để không bị cuốn đi -- xin anh/cô ấy, chỉ một chút nữa thôi, người tôi yêu...</Text>
  <Text Key="C2175DD8_138397">Người tôi yêu, việc anh/cô ấy dồn sức mạnh như vậy cho cuộc thi này... cũng đã là bằng chứng tốt nhất cho tình cảm của chúng ta rồi...</Text>
  <Text Key="76F2A76B_138398">Tôi thấy lá cờ rồi... Chỉ một chút nữa thôi là chúng ta tới được...!</Text>
  <Text Key="ACF62C63_138399">Tôi sẽ với tới... Tôi lấy được rồi! Giờ thì, chúng ta nên quay lại và... Hả!?</Text>
