  <Text Key="AD54CA44_156200">Pii... T-Tớ suýt ngã lần nữa... Cảm ơn, Coach!</Text>
  <Text Key="E2670D8F_156201">Làm cú kéo người lên khó thật... Nhưng mà... Dù có học hành hay làm thêm, Nana cũng vẫn thấy khó khăn thôi!</Text>
  <Text Key="225001E4_156202">Ừm! Ehehe, có vài chuyện xảy ra nên... Nana giờ đang sống một mình ở đây.</Text>
  <Text Key="27922412_156203">Chính vì vậy, dù khó khăn... Tớ phải cố gắng làm việc chứ, không là sẽ chết mất. Không có cơm thì không có cuộc sống!</Text>
  <Text Key="DAF20E6C_156204">Tớ mới chuyển trường gần đây, nhưng không đi học thường xuyên nên bạn bè cũng chưa có nhiều. Tớ còn chưa thay đồng phục nữa...</Text>
  <Text Key="BA25F3A3_156205">Nhưng, nhưng mà! Hôm nay là một ngày tuyệt vời! Tớ lại có thêm một người bạn nữa♪ Phải không, Coach-chan!?</Text>
  <Text Key="D395271E_156206">Được rồi. Vì Coach-chan đang dạy tớ, tớ muốn thành công ít nhất một lần trước khi đi làm! Một cú kéo người lên thật sự!</Text>
  <Text Key="8325E0DA_156207">Ưmmmmmmm...! Có phải tớ cần ép ngực sát vào xà hơn...? Hay là lực đạp của tớ yếu quá...?</Text>
  <Text Key="2281ED98_156208">Ừm... Hmm... À, tớ biết rồi♪</Text>
  <Text Key="C78E6D63_156209">Này, này, Coach... Tớ muốn Coach đẩy lưng cho Nana! Nếu tớ làm được một lần, chắc chắn tớ sẽ quen tay!</Text>
  <Text Key="33EC4D07_156210">Sẵn sàng chưa? Được rồi, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="A917275E_156211">Ôi trời...!!?</Text>
  <Text Key="B244B4F4_156212">Tớ làm được chưa? Làm được chưa? Nana vừa mới làm được cú kéo người lên thật sao?!</Text>
  <Text Key="0C31AA41_156213">TỚ ĐÃ LÀM ĐƯỢC THẬT RỒI♪ YAY!</Text>
  <Text Key="C6FEDD7D_156214">Cảm ơn, Coach-chaaan! *Ôm chầm*♪</Text>
  <Text Key="84D715F1_156215">...ÔI! Aha ha... Vì vận động nhiều nên bụng tớ thấy thắt lại.</Text>
  <Text Key="2D44148A_156216">Hôm nay là ngày trước khi nhận lương nên tớ chưa ăn bữa trưa đàng hoàng...</Text>
  <Text Key="F89E2178_156217">Hả? Thật sao?! Tớ sẽ đến, tất nhiên rồi! Tớ nhất định sẽ đến chơi!</Text>
  <Text Key="F6456E0F_156218">Đúng rồi♪ Ngay cả bây giờ...</Text>
  <Text Key="88B98010_156219">NACCHAAAAAAAAAN?! TỚ XIN LỖI! TỚ XIN LỖI VÌ ĐÃ ĐỄN MUỘN QUÁAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="0AE56E3B_156220">Ôi! Kururu-chaaan♪</Text>
  <Text Key="0420824E_156221">Xin lỗi Coach-chan! Hình như tớ phải đi làm ngay bây giờ rồi!</Text>
  <Text Key="506730AB_156222">Ừm! Chúng ta cùng chơi lại vào lúc khác nhé! Và cả với Kururu-chan nữa♪</Text>
  <Text Key="157A7A31_156223">Uwa! Nacchan, cậu bẩn hết cả người rồi!</Text>
  <Text Key="9926A486_156224">Ehehe, tớ đang luyện tập cú kéo người lên! Nhưng... không sao chứ? Bởi vì...</Text>
  <Text Key="9C4DFABD_156225">Công việc thêm hôm nay là "thử nghiệm chơi phiên bản sửa đổi của game VR" ư? Hay là họ gọi vậy~</Text>
  <Text Key="B0BDAF3E_156226">Aaaah...</Text>
  <Text Key="060D1381_156227">............Mmm.</Text>
  <Text Key="1C8A0A2B_156228">...Này. Nếu mày định gọi tao, đừng bỏ cuộc ngay như vậy. Tao đã tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="90671431_156229">...NHYAAAAH!!?</Text>
  <Text Key="77945107_156230">M-M-Mày đang làm cái quái gì đột ngột vậy...!? Mày không thấy tao đang ngủ vì mệt sao...!?</Text>
  <Text Key="C22479E8_156231">Haaah...? Thật hả?! Thật sự tớ không thể chịu nổi mày, thật đấy!</Text>
  <Text Key="64EA5EE2_156232">Nghe đây, tao không phải bạn gái của mày hay gì cả. Chuyện như vậy thực sự là quấy rối tình dục -- thực tế, ngay cả khi tao là bạn gái của mày, đừng làm vậy. Làm nữa tao sẽ giết mày. Thật đấy. ...Tch.</Text>
  <Text Key="160AEF87_156233">*thở dài* Nhưng mà... *ngáp*</Text>
  <Text Key="F5E02559_156234">Với không khí bình yên như thế này, tất nhiên tôi sẽ thấy buồn ngủ. Xung quanh còn chẳng có kẻ lạ nào.</Text>
  <Text Key="CB85AA34_156235">Vậy, ừm... Nana, phải không?</Text>
  <Text Key="F255AED3_156236">Ừ, đúng rồi. Cô ấy không nguy hiểm chút nào. Cô ấy trông như một cô gái vui vẻ bình thường, giống như Croce, nhưng...</Text>
  <Text Key="3CEC55CB_156237">Như cô ấy tự nói... bố mẹ cô ấy đã mất tích. Và nghe nói cô ấy không thể quay về quê hương. ...Tôi muốn nói là, cô ấy cơ bản giống như một đứa trẻ lạc đường.</Text>
  <Text Key="E6F800E8_156238">Có lẽ cậu đang bận, nhưng ít nhất hãy để ý đến cô ấy một chút, được chứ? Người ta thường nói -- lòng tốt sẽ được đền đáp.</Text>
  <Text Key="AE349E01_156239">...Tao? Tao không cần chuyện lòng tốt đó. Tao trung lập. Dù sao cũng không phải con người.</Text>
  <Text Key="DC10FFC5_156240">Vậy thì. Tao sẽ đi ngủ tiếp. Chúc ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="AD3C37AA_156241">...Vẫn còn...</Text>
  <Text Key="4D521FCC_156242">...Tao muốn một cái. Cái túi động vật kỳ quặc đó...</Text>
  <Text Key="FEA0BA5E_156243">NPYAAAAA!! K-Kishi-chan!!?</Text>
  <Text Key="70A26E7D_156244">Chào buổi sáng... Ehehe. Ra là Nana đã ngất đi.</Text>
  <Text Key="4B348C8A_156245">À, tớ nhớ rồi! Trong giấc mơ của Nana, cậu biết không... cậu cũng đang dạy cô ấy ở đó, Coach-chan! Chắc là vậy!</Text>
  <Text Key="C74F6C3A_156246">Hmm...? Nhớ lại thì, trong giấc mơ... tớ đang mang một cái túi cực kỳ dễ thương. Tớ mua cái túi đó ở đâu nhỉ? ...Hmm... Vaa...? (Ghi chú: Thú hộp Nana trong RoB được gọi là Vaa-chan)</Text>
  <Text Key="595667C5_156247">Kệ đi♪ Kishi-chan, tức là... Coach-chan! Tớ sẽ không ngất nữa, nên hãy tiếp tục huấn luyện tớ!</Text>
  <Text Key="3797905F_156248">Ugh... T-Tớ rất muốn cậu có thể nhẹ nhàng hơn một chút...</Text>
  <Text Key="3824AC31_156249">Ối, thật sao?! Được rồi, Nana sẽ cố gắng hết sức! CHẠY HẾT CÔNG SUẤT NÀOOO!</Text>
