  <Text Key="11D87B25_133500">Ư-Ưmm, cậu thấy đấy, tớ... Vì lúc nào cũng ở bên tớ, cảm ơn cậu...!</Text>
  <Text Key="4332E6C2_133501">Danchou-san, với tư cách là thành viên Đội BB, cậu luôn chăm sóc tớ... và biết rằng còn có những người cô độc khác như tớ ngoài kia... điều đó đã cho tớ rất nhiều sức mạnh và can đảm!</Text>
  <Text Key="6C7A57AF_133502">...Hehehe. Khi nói ra thành lời, nó thực sự tuôn ra một cách dễ dàng bất ngờ...!</Text>
  <Text Key="CFB56A23_133503">Ưmm, tớ luôn muốn bày tỏ lòng biết ơn với cậu, nhưng... khi thời điểm đến, tớ lại lo lắng và không nói nên lời... Hehehe</Text>
  <Text Key="296DC0E5_133504">Vâng... Thực ra, còn một lý do nữa... Nói thẳng ra thì, đó là lý do chính...</Text>
  <Text Key="C529F621_133505">Ưmm... có điều tớ thực sự muốn nói với cậu... Cậu có thể lắng nghe được không...?</Text>
  <Text Key="5F7515B3_133506">Vậy thì... Ahem. Ưmm... thì... cái đó...</Text>
  <Text Key="A56EB38A_133507">May mắn nhé, tớ...! Đã đến nước này, tớ sẽ trút hết cảm xúc của mình ra...!</Text>
  <Text Key="5CD993EC_133508">Trái tim tớ như sắp nổ tung, hơi thở gấp gáp, khuôn mặt chắc chắn đỏ bừng, và tớ còn không biết đang nhìn chỗ nào, chắc trông rất đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="CB787A6D_133509">Nhưng... tớ phải truyền tải những cảm xúc này thật chính xác...!</Text>
  <Text Key="DD80AF3C_133510">Ư-Ưmm...!</Text>
  <Text Key="6D425EE9_133511">Làm ơn... HÃY LÀM BẠN ĐẦU TIÊN CỦA TỚ!!!!</Text>
  <Text Key="3E414ACE_133512">A-Auuu... tớ làm hỏng rồi... Nhưng... dù sao tớ cũng phải hoàn thành nó cho thật đàng hoàng...!</Text>
  <Text Key="83F3D4A4_133513">{playername}-san, nhờ có cậu mà tớ mới có thể cố gắng đến mức này... cậu luôn rất tốt với tớ!</Text>
  <Text Key="143BB247_133514">Chính vì vậy...! Tớ nghĩ sẽ thật hoàn hảo nếu cậu là bạn đầu tiên của tớ, Danchou-san! Hay nói đúng hơn, không thể là ai khác ngoài cậu, Danchou-san...!</Text>
  <Text Key="35E9D2A3_133515">Đây là điều tớ muốn nói với cậu từ lâu rồi, nhưng... Nghĩ đến việc cậu từ chối khiến tớ sợ, và tớ không đủ can đảm... nên đã chạy trốn...</Text>
  <Text Key="378E6370_133516">...Thực ra, giờ khi đã nói ra, tớ lại bắt đầu sợ nữa. Ư-Ưmm... bây giờ tớ có thể chạy trốn được không...?</Text>
  <Text Key="5C01B317_133517">Hả...? Ý cậu là...?</Text>
  <Text Key="E88EBD8C_133518">....Mmm!? Kahahah....!</Text>
  <Text Key="38549E33_133519">B-B-B... BẠN?! Hai chúng ta... là bạn...?!</Text>
  <Text Key="FA5F2A59_133520">Thật sự...?! Không phải đùa đâu chứ?!</Text>
  <Text Key="2ED40525_133521">Hả...?! Đ-Không lẽ, đây là giấc mơ...? Tớ sẽ thử véo má... auh... Không, nó đau...!?</Text>
  <Text Key="FFFEE6B1_133522">Vậy... đây phải là hiện thực...!!! Thật may mắn...!!!</Text>
  <Text Key="15CC39E6_133523">Ra vậy...! Vậy chúng ta đã là bạn bè từ lâu rồi...! Tớ đã cô độc bấy lâu, không biết ranh giới giữa người quen và bạn bè bắt đầu và kết thúc ở đâu...</Text>
  <Text Key="AA13F171_133524">Hehehe. Tớ vui quá, một cách nào đó... có thứ gì đó ấm áp đang dâng lên từ tận trái tim. Tớ tự hỏi đây có phải là cảm giác khi có được một người bạn.</Text>
  <Text Key="F785012F_133525">*hụt hẫng*... *nức nở*...! Tớ thực sự rất vui...!</Text>
  <Text Key="D3C97D78_133526">Tớ vô cùng hạnh phúc vì đã có thể tìm được bạn bằng chính nỗ lực của mình, và người bạn đầu tiên lại là cậu...! Tớ rất... cực kỳ hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="703058D1_133527">Ưmm... tớ không biết có phải điều này nói ra lạ không, nhưng...</Text>
  <Text Key="988DE810_133528">Tớ hy vọng chúng ta có thể tiếp tục là bạn từ giờ về sau, mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="5E589A21_133529">Chúc mừng! Hehe, vậy giờ cậu đã là bạn đầu tiên của Aoi-chan rồi.</Text>
  <Text Key="B5BF67E4_133530">Đây là một kết thúc "sống hạnh phúc mãi mãi" theo cách riêng, nhưng... tớ tự hỏi Aoi-chan có hài lòng với việc chỉ là bạn của cậu không?</Text>
  <Text Key="E2240EF0_133531">Có lẽ, trong tương lai, cô ấy sẽ cố gắng đưa mối quan hệ của hai người vượt lên trên tình bạn thông thường?</Text>
  <Text Key="B9616B85_133532">Bản thân Aoi có lẽ chưa nhận thức được, nhưng khi thời điểm đó đến, cậu phải chuẩn bị tinh thần sẵn sàng nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="3C3EBF62_133533">Vậy, hôm nay đến đây thôi. Gặp lại sau, tạm biệt~♪</Text>
  <Text Key="257E58CB_133534">Ừm... Hả?! Tớ vừa... ngủ gật phải không?!</Text>
  <Text Key="1A08CAAD_133535">{playername}-san cũng... có vẻ như ngủ cùng tớ. Tớ không muốn đánh thức cậu ấy, nên tớ sẽ đợi đến khi cậu ấy tự tỉnh dậy...</Text>
  <Text Key="7CE84022_133536">Hehehehe. Cậu ấy trông vui vẻ khi ngủ quá. Chỉ bằng cách nhìn vào khuôn mặt...</Text>
  <Text Key="133E3914_133537">Hả...? Một cách nào đó, tớ cảm thấy mình đang xấu hổ...?</Text>
  <Text Key="52F95C07_133538">Tớ tự hỏi tại sao...? Tớ cảm thấy vui, nhưng cũng xấu hổ... có phải vì tớ đã có giấc mơ như vậy...?</Text>
  <Text Key="88687853_133539">Ugh... Đột nhiên tớ cảm thấy muốn chạy trốn ngay bây giờ...! Nhưng tớ không thể bỏ mặc Danchou-san phía sau như thế này...</Text>
  <Text Key="A03F6845_133540">Danchou-san! N-Nhanh lên và tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="05B09327_133541">Sau đó, {playername} tỉnh dậy và luyện tập làm bạn với Aoi trong thành phố, người này có vẻ lạ hơn bình thường vì một lý do nào đó.</Text>
  <Text Key="5AD89B1D_133542">Đúng là tinh thần đó! Cố lên!</Text>
  <Text Key="1F2AB318_133543">Cậu làm sao vậy?</Text>
  <Text Key="C5ABB177_133544">Đã chuẩn bị tinh thần cho cái gì?</Text>
  <Text Key="C6D6148E_133545">Sao không chúng ta nghỉ ngơi một chút?</Text>
  <Text Key="32539247_133546">Tớ lo lắng vì cậu đang hành xử lạ</Text>
  <Text Key="BAB10433_133547">Vì vậy nên cậu đã chạy trốn suốt thời gian qua?</Text>
  <Text Key="B04A6B5A_133548">Không có lý do nào để cậu phải chạy trốn cả</Text>
  <Text Key="1B1E649B_133549">Ý tớ là, chúng ta đã luôn là bạn bè</Text>
