  <Text Key="DFB40471_177800">Vì vậy, khi Vampy đã khá hơn, Labyrista và {playername} đã tổ chức một buổi thử nghiệm nếm thử cho những chiếc bánh crepe mới.</Text>
  <Text Key="22C88E02_177801">Cậu cứ liên tục hỏi cô ấy những câu hỏi...</Text>
  <Text Key="6ACD61FC_177802">Đột nhiên, một quầy ăn đã được xây dựng lên!</Text>
  <Text Key="50C2D1FC_177803">Tôi nghĩ tôi sẽ chọn một chiếc crepe trái cây tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="FFB0D8D2_177804">Vị vẫn như mọi khi</Text>
  <Text Key="93299169_177805">Đây là...!</Text>
  <Text Key="5A2D87C0_177806">Nó rất giống okonomiyaki</Text>
  <Text Key="46D691E6_177807">Đây, đây... *vỗ*</Text>
  <Text Key="F4DC936E_177808">Có lẽ là những chiếc crepe quái vật từ lâu trước...</Text>
  <Text Key="BEAF2DFF_177809">Tôi sẽ thay đổi một chút. Crepe cá ngừ và trứng</Text>
  <Text Key="DC3AD225_177810">Khi {playername} và bạn bè leo lên tháp, cuối cùng họ cũng đến một ngõ cụt.</Text>
  <Text Key="AE6B7ECA_177811">Vậy khu vực phía sau điểm này chưa được mở. Ra vậy. Cũng giống như tôi nghe từ cậu, Boy.</Text>
  <Text Key="3722F20F_177812">Vậy thì, nếu đây thực sự là ngõ cụt, "thứ" mà Boy cũng nhắc đến hẳn phải nằm ở đâu đó quanh đây...</Text>
  <Text Key="4AF5B805_177813">Bloodkin, đây là gì? Nó lấp lánh hết cả...</Text>
  <Text Key="5AB86266_177814">Ồ, bingo! Đó là thứ tôi đang tìm!</Text>
  <Text Key="8B9F81ED_177815">Chúng tôi vừa tìm thấy một mảnh ký liên quan đến ký ức của Boy ngay tại đây... Điều đó có nghĩa, có phải là Fio đã xây dựng tháp này?</Text>
  <Text Key="01B634CC_177816">Không, nếu nơi này chỉ dùng để điều chỉnh ký ức của Boy, thì không cần phải chuẩn bị một cấu trúc quy mô lớn như vậy. Trong trường hợp đó, ai... và vì mục đích gì?</Text>
  <Text Key="D9B7820C_177817">Ồ! Nó bắt đầu lấp lánh hơn nữa!?</Text>
  <Text Key="1CCD3FEB_177818">...Đôi khi tốt hơn là nhảy vào và trải nghiệm thứ gì đó để cố gắng hiểu nó thay vì chỉ suy nghĩ mà không có mục tiêu! Giờ thì, cậu sẽ cho tôi xem điều gì?</Text>
  <Text Key="EF8FA061_177819">Đây rồi~ Một chiếc crepe sô-cô-la chuối và một chiếc crepe phô-mai việt quất, cảm ơn vì đã chờ đợi♪ Hẹn gặp lại nha~♪</Text>
  <Text Key="A8CD302F_177820">Pheeeew... Khách hàng cuối cùng đã rời đi. Có lẽ là lúc đóng cửa shop cho hôm nay rồi.</Text>
  <Text Key="34BEED81_177821">Hmm? Bóng dáng quen thuộc đó...</Text>
  <Text Key="BBB16F98_177822">Vào đi, hôm nay chúng tôi có một số nguyên liệu tươi mới! Nếu không phải cậu, Boy! Hiếm khi thấy cậu ở đây vào giờ này.</Text>
  <Text Key="B6CDA1C8_177823">Bloodkin! Vậy đây là tiệm crepe cậu nhắc đến trước đó?</Text>
  <Text Key="8EE19690_177824">Ồ, một cô gái trẻ xinh đẹp thật. Đúng rồi~♪ Tiệm crepe duy nhất, nổi tiếng toàn cầu, siêu phổ biến và bí ẩn khó tìm của Tsubakigaoka... chính là chúng tôi!</Text>
  <Text Key="6139EA35_177825">Aaa! Trời ơi, Boy, cậu thật tệ! Cậu không thể theo ý tớ một chút được sao?</Text>
  <Text Key="78D23174_177826">Đủ đùa rồi. Các cậu đã đi xa đến thế, nên... Vì hai người, tôi sẽ kéo dài giờ mở cửa như một ưu đãi đặc biệt hôm nay!</Text>
  <Text Key="D5EA3078_177827">Nói thì vậy, tôi sắp sửa đóng cửa shop rồi. Đây là lần đầu tiên cậu đến vào giờ này trong đêm, phải không?</Text>
  <Text Key="A7657DCB_177828">Bloodkin, cậu biết đấy... anh ấy đã kể cho tôi tất cả! Anh ấy nói bạn mình chạy một tiệm crepe!</Text>
  <Text Key="B2A132E7_177829">Vampy-chan chưa bao giờ đến tiệm crepe trước đây, nên tôi đã nhờ anh ấy đưa tôi đến đó.</Text>
  <Text Key="D3C53D63_177830">Thật sự, tôi chỉ muốn dành thêm thời gian với Bloodkin, nhưng... Tôi không được phép ra ngoài vào ban ngày.</Text>
  <Text Key="28624FBD_177831">Tuy nhiên, ngay bây giờ... chỉ trước khi đêm xuống. Vậy nên có lẽ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="B612C1C7_177832">Cậu không được phép ra ngoài vào ban ngày...? ...Có lý do gì không?</Text>
  <Text Key="7FD5F4BD_177833">Ừ... ừm, cậu biết đấy... Cậu là bạn của Bloodkin, nên tôi sẽ ngoại lệ cho cậu. Đừng kể cho ai khác, được chứ?</Text>
  <Text Key="864782EB_177834">...Vampy-chan, cậu biết đấy... cô ấy thực sự là một ma cà rồng.</Text>
  <Text Key="BEC0AB53_177835">Một... ma cà rồng? Thật sự ư? Đó... khá là một trò đùa độc đáo...</Text>
  <Text Key="1D24DC86_177836">...Hả? Thật hả?</Text>
  <Text Key="52F8F642_177837">Cảm ơn vì đã chờ đợi! Đây là chiếc crepe dâu tây của cậu♪</Text>
  <Text Key="2B3B679C_177838">Hoan hô, cảm ơn! Bloodkin, cùng ăn thôi!</Text>
  <Text Key="7D2EE911_177839">Vẫn còn... "Sự thật còn kỳ lạ hơn hư cấu," đúng không? Tôi đoán câu nói đó tồn tại cho những khoảnh khắc như thế này.</Text>
  <Text Key="EDB8AA3D_177840">Onee-san, chị không có vẻ gì là ngạc nhiên nhỉ?</Text>
  <Text Key="C3D1C7FA_177841">Ồ, tôi đủ ngạc nhiên, tin tôi đi... Nhưng, well... Tôi đã từng đùa với các năng lực psi và những thứ tương tự trước đây, nên.</Text>
  <Text Key="23EAB39E_177842">Khi cậu nói cậu không thể ra ngoài vào ban ngày, tôi nghĩ đó là một loại điều kiện gì đó...</Text>
  <Text Key="436BAA9E_177843">Nhưng một ma cà rồng? Điều ĐÓ tôi không ngờ tới. Đôi khi, biết quá nhiều khiến bạn mù quáng trước những điều hiển nhiên... Chà, tôi vừa được dạy một bài học.</Text>
  <Text Key="4A48F8E7_177844">Cảm ơn vì bữa ăn! *nhai*... *nom nom*...</Text>
  <Text Key="5C057DEF_177845">Hmm... Ngay cả bây giờ, cô ấy trông không khác gì một con người bình thường. Nhưng nếu những gì người ta nói về ma cà rồng là thật... Tôi tự hỏi liệu cô ấy có không thể phản chiếu trong gương hay vượt qua nước chảy không.</Text>
  <Text Key="648342FA_177846">Ví dụ, như cách người cổ đại từng gọi sấm sét là "tiếng gầm của các vị thần" và nghĩ rằng đó là cơn thần phẫn. Con người thường lý giải các hiện tượng tự nhiên theo cách như vậy bất cứ khi nào họ không thể hiểu chúng.</Text>
  <Text Key="260B694F_177847">Nếu đúng như vậy, có lẽ các huyền thoại ma cà rồng có thể được giải thích bằng những thứ chúng ta đã biết. Khoa học có thể giải quyết những bí ẩn cổ xưa đó.</Text>
  <Text Key="CC9B55D9_177848">Ngược lại, nó cũng có thể không chỉ là vấn đề hợp lý hóa khoa học, mà còn có thể dẫn đến việc làm sáng tỏ các hiện tượng mới mà nhân loại chưa khám phá...</Text>
  <Text Key="31503F14_177849">Con người là sinh vật muốn giải quyết những điều chưa biết. Họ sẽ giải quyết những bí ẩn phức tạp, gỡ rối những đoạn code spaghetti khó hiểu nhất và cũng tìm cách thay đổi mọi thứ từ "Hỗn Mang" thành "Trật Tự".</Text>
