  <Text Key="A751001F_134450">Hiểu rồi. Vậy tôi bắt đầu kéo đây!</Text>
  <Text Key="F15084B7_134451">Tôi rất vui vì đã cứu được cậu</Text>
  <Text Key="A28C85D6_134452">Cậu có nhớ tại sao mông cậu bị kẹt không?</Text>
  <Text Key="86B23FA1_134453">Hiểu rồi! Lần này tôi sẽ đẩy!</Text>
  <Text Key="73C5B464_134454">Những người mặc vest đen kia là ai?</Text>
  <Text Key="554DEE19_134455">Trước tiên, đến nhà tôi đi</Text>
  <Text Key="51870EB0_134456">Đừng lo. Tôi chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="09AFC34A_134457">Tôi nghĩ mình không thể để cậu một mình</Text>
  <Text Key="04878E67_134458">Không cần vội vàng</Text>
  <Text Key="A336E36D_134459">Tất nhiên rồi. Cẩn thận với đầu nhé</Text>
  <Text Key="8CFC8AD9_134460">Yakumo</Text>
  <Text Key="ABBDD095_134461">Tôi... sẽ sinh con!</Text>
  <Text Key="6BEF5F05_134462">Trái Tim và Tinh Thần Dâng Cao</Text>
  <Text Key="72035CB5_134463">Đôi khi, tôi cũng có thể ích kỷ</Text>
  <Text Key="A73C5009_134464">Phiên Lớp Bí Mật</Text>
  <Text Key="914FF15E_134465">Một thời gian sau sự việc do linh hồn điên loạn gây ra--{playername} và Chika lại một lần nữa thăm Làng Thần Tiên.</Text>
  <Text Key="E27BD5F7_134466">Tôi có điều quan trọng muốn nói với cậu. {playername}-san...</Text>
  <Text Key="904A9B4D_134467">Tôi... tôi muốn có em bé.</Text>
  <Text Key="B104E4AC_134468">AAAHHH... T-tôi nghĩ mình hơi không rõ ràng! Ý tôi là, ừm... Ý tôi không phải vậy... được chứ...?</Text>
  <Text Key="9AF73553_134469">K-Không, cậu hiểu mà, ừm... thì...</Text>
  <Text Key="E52CC4F3_134470">Ahem. Ưm... Thôi, để tôi giải thích. Ý tôi về "em bé" là một linh hồn con.</Text>
  <Text Key="3DE26F1F_134471">Thực ra, linh hồn của tôi khá kiệt sức sau trận chiến với linh hồn điên loạn hôm kia...</Text>
  <Text Key="CED1BEE6_134472">Nếu có chuyện gì xảy ra trong tình trạng này, tôi có thể không thể mượn sức mạnh của linh hồn với tư cách là một Ca Sư Gọi Hồn. Tình huống đó sẽ là...</Text>
  <Text Key="44C3C69A_134473">Vâng. Vì vậy, tôi nghĩ nếu có thể nhận được sức mạnh của một linh hồn mới, tôi sẽ không chỉ trở nên mạnh hơn mà còn giảm bớt gánh nặng cho những linh hồn khác cùng lúc.</Text>
  <Text Key="2ACCE331_134474">Đúng rồi. Trưởng Lão đã nói với tôi trước đây rằng một cách để có được linh hồn mới thực sự tồn tại. Đó là một con đường khó khăn, nhưng không phải là chưa từng có.</Text>
  <Text Key="FAC9B405_134475">Đó là lúc câu chuyện của Yui-san xuất hiện. Tôi nghe nói rằng không chỉ nỗ lực của Yui-san, mà cả sự hỗ trợ của cậu cho cô ấy từ hậu trường cũng là yếu tố lớn để tạo ra một linh hồn mới.</Text>
  <Text Key="E46A44AD_134476">Liệu tôi có thể thành công như cô ấy hay không là câu hỏi. Những linh hồn được tạo ra bởi Yui-san và những linh hồn ký kết với tôi bằng kỹ thuật niệm chú là những loại khác nhau...</Text>
  <Text Key="5E7E7521_134477">Nhưng dù sao đi nữa! Nếu khả năng không phải là con số không, thì tôi muốn thử. Để được ban phúc một linh hồn con cùng với cậu...</Text>
  <Text Key="B257CD2C_134478">À...! Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="836FB385_134479">Vâng! Tôi đã mượn một số cuốn sách cổ từ đền thờ để tham khảo. Nhiều cuốn khá cũ, nên tôi không biết chúng chính xác đến đâu, nhưng chắc hẳn đáng để thử!</Text>
  <Text Key="93AAEDCC_134480">Vậy thì, chúng ta nên bắt đầu ngay. Đây là một bài hát để ban tặng một linh hồn. Trước tiên, tôi cần tưởng tượng loại linh hồn tôi muốn tạo ra... và sau đó thổi hồn vào bài hát của tôi với sức mạnh ma thuật thích hợp...</Text>
  <Text Key="94C4418C_134481">...H-Hả? Kỳ quá... Tôi làm đúng rồi mà, phải không?</Text>
  <Text Key="09C54E3E_134482">...Không có gì xảy ra. Kỳ lạ. Tôi khá chắc bản nhạc đúng và tôi cũng đã luyện tập.</Text>
  <Text Key="FA0C52AF_134483">Tôi tự hỏi liệu có vấn đề gì với giọng hát của tôi không, có lẽ tôi cần hát chính xác hơn...</Text>
  <Text Key="A646CEAE_134484">Thật sự kỳ lạ... Sức mạnh ma thuật của tôi không được truyền vào bài hát... Tôi cần ý thức hơn về nhịp điệu. ...Bình tĩnh. Tôi cần bình tĩnh và thử lại.</Text>
  <Text Key="0F1F387D_134485">Hah... hah... Tại sao...? Tôi không thể tin rằng sức mạnh ma thuật của tôi không chảy tốt vào bài hát...</Text>
  <Text Key="4353C5B8_134486">Cậu nói đúng... Vội vàng như tôi đang cố gắng sẽ không bao giờ dẫn đến kết quả tốt. Tôi sẽ đi nói chuyện với dân làng. Có lẽ điều đó sẽ giúp tôi tìm thấy một số manh mối về chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="2E01B2F0_134487">Hả? Một nghi lễ để sinh ra một linh hồn? Hai người thực sự đang cố gắng làm một việc khó khăn như vậy sao?</Text>
  <Text Key="11E2521F_134488">Xin hãy lắng nghe tôi! Tôi muốn thành công bất chấp mọi chuyện. Cậu có biết ai am hiểu về vấn đề này không?</Text>
  <Text Key="E8C11D85_134489">Nếu nói về kiến thức, người am hiểu nhất ở đây có lẽ là bà cụ đã về hưu. Tuy nhiên, lĩnh vực chuyên môn của bà ấy là về phép thuật tăng cường ma thuật và hồi sinh.</Text>
  <Text Key="8ACA674C_134490">C-Có người như vậy sống ở đây?! Tôi sẽ rất biết ơn nếu cậu giới thiệu tôi với bà ấy! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="735A7908_134491">K-Không sao. Bà ấy sống trong một ngôi nhà cũ quanh góc đền thờ.</Text>
  <Text Key="C6C35B7D_134492">Cảm ơn cậu rất nhiều! Đi thôi, {playername}-san.</Text>
  <Text Key="0C81FC88_134493">...Ôi, bà ấy đi mất rồi. Này, cậu quên nói với bà ấy rằng bà cụ... *lầm bầm*</Text>
  <Text Key="CCF82BAD_134494">...Chết! Tôi quên mất chuyện đó!</Text>
  <Text Key="557318B4_134495">Hohoho... Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi. Tốt lắm... Tất cả những gì tôi có thể dạy cậu chỉ là một loại phương pháp dân gian để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="8DFDABDF_134496">Tôi không quan tâm! Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết!</Text>
  <Text Key="C24C903B_134497">Hmm. Trong trường hợp đó, hãy để tôi dạy cậu một điều đặc biệt. Đó là một bài tập bí mật. Nếu cậu làm điều này, mọi thứ chắc chắn sẽ được giải quyết. Đây, di chuyển như thế này... và sau đó như thế...</Text>
  <Text Key="1B2E3946_134498">Hả? Những tư thế đó, không phải... thể dục...?! T-Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="E11C2216_134499">T-Thật hơi xấu hổ, nhưng... nếu đây thực sự là một bài tập bí mật, chắc chắn nó phải hiệu quả...</Text>
