  <Text Key="74FA2E8F_115100">...Thấy chưa?</Text>
  <Text Key="6BAEE5DF_115101">Đối với em, thế giới này thật sự quá đáng sợ.</Text>
  <Text Key="F29BB5FC_115102">Cô gái elf, Arisa, tiếp tục cuộc tìm kiếm vĩnh cửu cho người bạn thân của mình, người chắc chắn phải ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="F9E6D54A_115103">Losariaaa! Em đang ở đâu? Nói gì đó nếu em nghe thấy được! ...Không có phản hồi, hử...</Text>
  <Text Key="7E7359A6_115104">Thế giới Gio Gehenna này quá rộng lớn! Trời thật nóng, quái vật cực kỳ mạnh và em thậm chí còn không tìm thấy Losaria... Hah...</Text>
  <Text Key="1589CB02_115105">...Không, em không thể bỏ cuộc. Nếu Losaria thực sự bị lạc ở một nơi như thế này, cô ấy sẽ gặp nguy hiểm lớn!</Text>
  <Text Key="CC740396_115106">Haah, haah... uu, uuu...</Text>
  <Text Key="D2496D22_115107">Giọng nói vừa rồi... là ai đó đang chịu đựng...!?</Text>
  <Text Key="CFF90FBB_115108">Ugh... haah, haah... nn, ah, hah...</Text>
  <Text Key="4AD4D7D1_115109">Losaria! ...Không, không phải cô ấy. Ừ... không nghĩ là vậy...</Text>
  <Text Key="1C216A31_115110">Nhưng người phụ nữ lớn này... Cô ấy đã ngã xuống và trông có vẻ đau đớn. Dù sao đi nữa, em phải giúp cô ấy ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="2354572F_115111">Um, sao vậy? Có chỗ nào đau không? Nếu không nói được, gật đầu cũng được.</Text>
  <Text Key="9F475D31_115112">B-Bụng em... Ugh...</Text>
  <Text Key="889288A5_115113">Bụng à? Có đau không? ...Em có mang theo một ít thuốc, nhưng em nghĩ nó không hiệu quả với đau bụng...</Text>
  <Text Key="41F10C6E_115114">K-Không... không phải đau... Bụng em... em... đang... đói... khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="F6496283_115115">....Hả? À! Aaah, em hiểu rồi...... em đói, phải không? Vậy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="6B683575_115116">Xin cứ tự nhiên dùng một ít trái cây và bánh mì. Loại bánh mì này là loại bánh mì khô được truyền lại trong chúng tôi, người elf, và ăn nó sẽ cho bạn năng lượng.</Text>
  <Text Key="92CD8DE9_115117">......T-Cảm ơn..... rất nhiều.... *Amu......ah, mmm......mug, munch......amu, mm......*</Text>
  <Text Key="6D2F3339_115118">*nhai nhai nhai*... *ho*... Nn, haah... Cảm ơn vì đã cứu em... Em đã không ăn trong vài ngày, nên thiếu năng lượng đến mức không thể cử động...</Text>
  <Text Key="331A1566_115119">Với một cơ thể lớn như vậy, chắc chắn phải đói rất nhanh. À, tên em là Arisa. Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="5B00F30C_115120">Em là... Arachne. ...Có lẽ.</Text>
  <Text Key="77609C42_115121">Hả? Ý gì vậy, "có lẽ"?</Text>
  <Text Key="86840FD7_115122">Thực tế là... em không có bất kỳ ký ức nào. Không biết em là ai hay tại sao em ở đây...</Text>
  <Text Key="22A980D3_115123">Tuy nhiên, một cậu bé em từng gặp đã gọi em là "Arachne", nên em cho rằng đó có lẽ là tên của em... Em không biết bất cứ điều gì ngoài chuyện đó.</Text>
  <Text Key="8E8A8FD0_115124">Em hiểu rồi... Chắc chắn phải rất khó khăn khi không biết mình là ai.</Text>
  <Text Key="DB224AE1_115125">Mất ký ức có nghĩa là bạn đã quên đi chính mình... và có lẽ cả người quan trọng với bạn. Nếu em quên Losaria...</Text>
  <Text Key="543A92FC_115126">...Này, Arachne-san. Em sẽ giúp cô lấy lại ký ức!</Text>
  <Text Key="3BC2411E_115127">...Em rất vui khi nghe cô nói vậy. Tuy nhiên... em không thể làm phiền cô như vậy, Lady Arisa, vì chúng ta mới chỉ gặp nhau...</Text>
  <Text Key="9C9C9FB5_115128">Nếu cô lo lắng cho em, em sẽ ổn thôi! Hơn nữa, sẽ bất tiện nếu ký ức của cô không quay lại, phải không?</Text>
  <Text Key="579F43C5_115129">Đó là... Ưm... Vâng...</Text>
  <Text Key="D1D8CAD3_115130">Vậy là quyết định rồi! Đó là số phận khi chúng ta tình cờ gặp nhau. Vì vậy, đừng bao giờ nghĩ rằng bản thân là một gánh nặng!</Text>
  <Text Key="FB9EFD29_115131">...Cảm ơn rất nhiều. Ưm... Em phụ thuộc vào cô, Lady Arisa.</Text>
  <Text Key="DFE771D3_115132">Vâng! Trước tiên, ừm... Hãy bắt đầu bằng việc tìm hiểu xem cô thích gì, Arachne-san. Cô có biết mình thích loại thức ăn nào không?</Text>
  <Text Key="70D6F1B8_115133">Điều em thích ăn... em thích thịt... em nghĩ vậy. Khi cô đặt câu hỏi đó, Lady Arisa, suy nghĩ đầu tiên là thịt.</Text>
  <Text Key="671CBC3A_115134">Em hiểu rồi, cô thích thịt -- Ồ! Vậy cô không thực sự thích chiếc bánh mì khô lúc nãy? Em nhớ cô đã hơi nghẹn một chút... Em xin lỗi!</Text>
  <Text Key="4DAAB701_115135">Không... Đừng bận tâm về nó. Dù sao đi nữa, cô vẫn là người cứu mạng em. Và còn về thức ăn khác... ngay cả côn trùng sống cũng được, với một người như em...</Text>
  <Text Key="36EF5D18_115136">C-Côn trùng?! Như bọ cánh cứng hay gián?! Nghe có vẻ như... thức ăn của chim hoặc nhện. Ahaha...</Text>
  <Text Key="878F985B_115137">Tiếp theo... Còn về khả năng chiến đấu của cô thì sao? Gio Gehenna tuân theo quy luật sinh tồn cạnh tranh, nên em nghĩ quan trọng là phải biết mình chiến đấu tốt đến đâu.</Text>
  <Text Key="A0C301C5_115138">Về vũ khí... cô dường như không có, vậy hãy thử dùng cây cung của em.</Text>
  <Text Key="19DBA8D1_115139">Cảm ơn rất nhiều. Ưm... Nếu em nhớ không nhầm... cách dùng cung là móc tên vào... Ô-Ôi trời...? Ngực em vướng, em không thể kéo cung được...</Text>
  <Text Key="C2E8AF77_115140">À... nghĩ về nó, chắc chắn phải khó để dùng cung với cơ thể và ngoại hình như vậy... Nhưng, chúng ta đã phát hiện ra rằng cô biết cách dùng cung, dù chỉ mơ hồ. Chỉ điều đó cũng là một kết quả tích cực. Ưm...!</Text>
  <Text Key="074D306A_115141">Tiếp theo, hãy xem cô có thể di chuyển nhanh được không. Khả năng di chuyển nhanh có thể là sự khác biệt giữa sự sống và cái chết... Nhìn chiều dài của đôi chân, Arachne-san, em nghĩ cô là người chạy bộ giỏi.</Text>
  <Text Key="95C94CE3_115142">Em hiểu rồi... Em sẽ thử chạy một chút, vậy cô có thể trông nom em không? Di chuyển nhanh, di chuyển nhanh... E-Ei...!</Text>
  <Text Key="2879D80B_115143">Hah, hah...! Fwah... haa... haah... Em có thể hình dung ra... nhưng thực tế... haa... haa... lại khó khăn...</Text>
  <Text Key="E3544857_115144">Hmm... Cô đã nắm được những kiến thức cơ bản, và cơ thể dường như được tạo ra để chiến đấu... Vậy thì làm sao cô có thể sống sót trong thế giới khắc nghiệt này trước khi mất ký ức?</Text>
  <Text Key="2D0ED29B_115145">À, có lẽ... cô chuyên về ma thuật! Em sẽ cho cô xem một chút ma thuật, vậy nếu có điều gì khiến cô cảm thấy quen thuộc, hãy thử làm theo! Được rồi, bắt đầu nào! ...Hãy đến, linh hồn xanh tươi!</Text>
  <Text Key="6551E246_115146">Ma thuật để kiểm soát gió và thực vật, triệu hồi tiên... Thật tuyệt vời, Lady Arisa. Vậy em cũng... có thể sử dụng ma thuật giống như cô...</Text>
  <Text Key="151B8836_115147">Haa...... huu...... H-Hãy để em bắt đầu! HMMMMMMMM......!</Text>
  <Text Key="2127FB54_115148">Haah, haah... Không có gì xuất hiện... T-Tuy nhiên, một lần nữa...!</Text>
  <Text Key="87D915E5_115149">A-Arachne-san. Đừng ép bản thân quá... Cô biết đấy, một khi ký ức quay lại, cô có thể nhớ cách chiến đấu nữa.</Text>
