  <Text Key="1E1A82E2_171250">$1$2 Tập $3</Text>
  <Text Key="FEC4C5A0_171251">Câu chuyện chính</Text>
  <Text Key="E075B54F_171252">Xem Câu chuyện chính: Phần $1 Chương $2 Tập $3</Text>
  <Text Key="E4A3643E_171253">Xem Câu chuyện chính: Phần $1 Chương $2 Phần kết</Text>
  <Text Key="EC0C12C4_171254">$1$2 hạng kết nối $3 trở lên</Text>
  <Text Key="55F34322_171255">Câu chuyện của nhân vật này sẽ được phát hành trong tương lai.</Text>
  <Text Key="5C3FBED6_171256">Trong quá trình điều tra căn cứ của Labyrinth, Christina phát hiện {playername}, người bị nghi ngờ liên quan đến tổ chức này, bị các hiệp sĩ bắt giữ. Để giết thời gian và đồng thời điều tra danh tính thực sự của cậu, Christina bắt đầu thẩm vấn cậu.</Text>
  <Text Key="75059868_171257">Các hiệp sĩ Nightmare!\nSự nhàm chán này không thể chịu đựng được! Nói gì đó để giải trí ta!</Text>
  <Text Key="8F4D0A92_171258">Nếu lời nói của các ngươi kích thích, ta sẽ để các ngươi được thưởng.\nNhưng nếu làm ta chán, các ngươi sẽ bị trừng phạt!</Text>
  <Text Key="CA00A9B7_171259">Cắt bỏ đầu các ngươi sẽ tạo ra một dòng suối đỏ thẫm\ncó thể làm sáng sủa khung cảnh buồn tẻ này!\nAhahahahahah! ☆</Text>
  <Text Key="12A9DBB1_171260">Lại đây rồi, những ý nghĩ điên rồ của phó đội trưởng.</Text>
  <Text Key="4012580F_171261">Cô ấy đã đủ tuổi để hiểu chuyện,\nvậy tại sao cô ấy luôn có những cơn nổi loạn như trẻ con?</Text>
  <Text Key="E78292DF_171262">Hmmm? Các ngươi vừa nói gì? Ta sợ là chưa nghe rõ.\nLiệu có phải các hiệp sĩ Nightmare vốn nghiêm túc như tử thần\nthực ra đang đùa giỡn một chút?</Text>
  <Text Key="A64E7688_171263">Nếu vậy, hãy nói to và rõ ràng!\nĐi nào! Các ngươi tốt nhất nên không thử thách sự kiên nhẫn của ta!</Text>
  <Text Key="55FCB23F_171264">K-không...\nC-chúng tôi không nói gì cả, Phó đội trưởng.</Text>
  <Text Key="83E692F3_171265">Làm sao cô ấy nghe được từ xa như vậy? Cô ấy có đôi tai quỷ!\nTrời ơi cứu chúng tôi...\nTốt hơn nên tránh nói bất cứ điều gì không cần thiết khi cô ấy có thể nghe thấy.</Text>
  <Text Key="91DA4191_171266">Cái gì đây? Nói cho ta biết, tại sao các ngươi tụ tập quanh chỗ này?\nCó chuyện giải trí nào không?\nĐể ta xem. Hmmmm...?</Text>
  <Text Key="3ECC8A23_171267">À—cẩn thận chỗ bước!\nCó vẻ như hội kín được gọi là &quot;Labyrinth&quot;\nkhông chăm sóc tốt nhất nơi ẩn náu của họ!</Text>
  <Text Key="9819FFE5_171268">Đúng rồi! Chúng ta không muốn ngươi vấp ngã trên sàn không bằng phẳng\nvà làm trầy xước làn da hoàn hảo của ngươi!</Text>
  <Text Key="1BF0CA1D_171269">Urnghh...\nT-tại sao cô đá tôi, Phó đội trưởng?</Text>
  <Text Key="4AA331F5_171270">Palace Knight A</Text>
  <Text Key="74DF5374_171271">Ta không kiên nhẫn với việc nịnh bợ.\nHơn nữa, các ngươi có nghĩ ta sẽ vấp ngã như một kẻ ngốc bình thường?</Text>
  <Text Key="15580572_171272">Có [i]bất cứ điều gì[/i] làm cô ấy vui...?\nỐi-ôi, cái khó chịu thật...</Text>
  <Text Key="2462FF2E_171273">Urgh...\nKhông trách cô ấy khét tiếng khắp toàn bộ Nightmare...</Text>
  <Text Key="B1F486F7_171274">Hmm...\nTẻ nhạt thế. Nơi này chẳng qua là một cái hang trống.</Text>
  <Text Key="DDB4A048_171275">Quả nhiên mệt mỏi!\nTa đồng ý săn lùng những kẻ xấu xa của Labyrinth\nvì ta nghĩ nó có thể mang lại một sự giải trí kích thích,\nnhưng chúng quá giỏi chạy trốn và trốn tránh như loài chuột.</Text>
  <Text Key="B98A6F0C_171276">Chúng để lại những nơi ẩn náu trống rỗng này ở khắp nơi như mồi nhử,\ntrong khi các thành viên thực sự của bang hội luôn đã đi lâu rồi.\n</Text>
  <Text Key="EAFE6353_171277">Ta đã nghĩ rằng ngay cả một nơi ẩn náu duy nhất với quy mô này\ncũng đòi hỏi nguồn vốn và lao động khổng lồ để xây dựng...\n</Text>
  <Text Key="8AE8E005_171278">Palace Knight B</Text>
  <Text Key="F478381B_171279">Thế mà chúng đối xử với chúng như đồ dùng một lần...\nChính xác thì những người này là ai? Ta phải nói là điều đó kích thích ta.\n</Text>
  <Text Key="2410773E_171280">...Cái gì đây?\nTa thấy các ngươi có một tù nhân bị trói dưới sàn!\n</Text>
  <Text Key="9320DB61_171281">À, đúng rồi...\nThực ra, chúng tôi phát hiện cậu ta lảng vảng không xa cổng vào nơi ẩn náu này.\n</Text>
  <Text Key="3800395E_171282">Ở vùng núi xa xôi này...\nCậu ta cũng không phản ứng khi bị hỏi, nên chúng tôi bắt giữ\nvới nghi ngờ có liên quan đến Labyrinth bằng cách nào đó.\n</Text>
  <Text Key="20AD588E_171283">Hohoh.\nLàm tốt lắm! Ta sẽ thích thẩm vấn cái này thật kỹ.\n</Text>
  <Text Key="E61CE9FF_171284">Nói cho ta biết, cậu bé... Cậu có tỉnh không?\nHãy cùng ta trò chuyện một chút! ♪</Text>
  <Text Key="1D98431B_171285">Trả lời thật.</Text>
  <Text Key="681DEDAE_171286">Giả chết.</Text>
  <Text Key="361A84B2_171287">Hahah. Cậu hợp tác bất ngờ.\nNhìn thẳng vào mắt ta và phản ứng không sợ hãi...\bĐiều đó đòi hỏi một phần can đảm nhất định.\n</Text>
  <Text Key="A1C7FD42_171288">Hmm...\nChỉ là một xác chết, phải không? Tẻ nhạt thật.</Text>
  <Text Key="C2105F04_171289">Các hiệp sĩ! Bắt cậu ta và ném vào khe núi.\nMột bữa ăn ngon cho thú hoang. Lòng tốt với động vật là một đức tính!♪</Text>
  <Text Key="10D624F1_171290">...Aha. Ta nghe thấy một tiếng rít.\nLời khuyên cho kẻ thông minh: Ta quyết định các ngươi sống hay chết,\ncho nên các ngươi nên tránh làm ta không hài lòng nếu các ngươi trân trọng đầu mình!</Text>
  <Text Key="F431AA4F_171291">Dù sao thì...\nNói cho ta biết, tên ngươi là gì?\nĐiều gì đưa ngươi đến những ngọn núi cô độc này?</Text>
  <Text Key="05D57932_171292">Hmm...?\nKhoan đã. Ta nghĩ ta nhận ra khuôn mặt ngươi.</Text>
  <Text Key="F2D00B05_171293">Ngươi có thể là... cậu bé tên {playername}?</Text>
  <Text Key="CF27B00E_171294">Vì lý do nào đó, 'Nữ hoàng' rất quan tâm đến ngươi.\nKhông lâu trước, bà đã lùng khắp vùng đất\ntìm thông tin về nơi ngươi ở.</Text>
  <Text Key="7F9B3302_171295">Thật hấp dẫn làm sao.\nNgười cai trị của chúng ta, người chưa bao giờ thể hiện sự quan tâm đến người khác,\nđã quyết tâm săn lùng ngươi theo tên...</Text>
  <Text Key="5F92CB9B_171296">Chính xác thì ngươi là ai, cậu bé? Ta cần một câu trả lời đầy đủ.\nHãy nói chuyện cho đến khi ngươi sẵn sàng chia sẻ, {playername} yêu quý của ta♪</Text>
  <Text Key="8D7A105D_171297">{playername} nhận thử thách điều kiện do Christina đề xuất rằng cậu sẽ được tha nếu có thể chạm vào cơ thể cô. Dù cố gắng, cậu trượt và bị Christina bắt lấy, dẫn đến việc được tha.</Text>
  <Text Key="C0B71202_171298">Bất hạnh bị Nightmare bắt giữ,\n{playername} thấy mình bị thẩm vấn\nđể giải trí cho Christina.\n</Text>
  <Text Key="B34202EA_171299">Hmm... Mất trí nhớ, ngươi nói sao? Một cái cớ nào đó thật tiện lợi.\nCó những phép thuật có thể phơi bày những lời nói dối trắng trợn,\nnhưng than ôi, ta không có các pháp sư hoặc bảo vật cần thiết ở đây.\n</Text>
