  <Text Key="B6726FB4_112750">Một con bạch tuộc?</Text>
  <Text Key="3CA07862_112751">À, x-xin chào... Tên tôi là Lului. Tôi là chủ của lâu đài n-này...</Text>
  <Text Key="AAD19163_112752">T-Tóc của cô thật kỳ lạ... À, xin lỗi. Đây là lần đầu chúng ta gặp mặt...</Text>
  <Text Key="958FA44C_112753">Không, không, không. Thực ra tôi hay bị nhận xét vậy lắm...</Text>
  <Text Key="BE245ED9_112754">À, Lului-chan. Xin lỗi vì tôi hỏi thẳng, nhưng cô có thể cho chúng tôi chút đồ ăn không? Precia-chan rõ ràng đã đến giới hạn rồi, chưa kể Pecorine-san và những người khác...</Text>
  <Text Key="EAFDD1EE_112755">Đói, đói...</Text>
  <Text Key="AA0E76EF_112756">Tôi phải thừa nhận tôi cũng đói... Tôi vẫn chưa quen với việc chiến đấu ở Dạng Công Chúa.</Text>
  <Text Key="BD74A1B4_112757">Tôi cũng vậy... Tôi cảm thấy như một con mèo đói. Cả người đau nhức, nhưng tôi cần ăn gì đó trước khi đi ngủ.</Text>
  <Text Key="E3F7AEA4_112758">T-Tất nhiên, để tôi! Tôi mới vừa trở về lâu đài nên hơi bị áp lực, nhưng tôi sẽ mang đồ ăn đến ngay--</Text>
  <Text Key="BC21513D_112759">...Hả? Công nữ Pecorine...?</Text>
  <Text Key="DAD86A38_112760">Về chuyện đó... Xin lỗi, Lului-chan. Phần của tôi thì...</Text>
  <Text Key="170E27B6_112761">...Tôi không cần.</Text>
  <Text Key="9497A7A3_112762">...Hả?</Text>
  <Text Key="62D41E9A_112763">Pecorine-san?!</Text>
  <Text Key="3C9D0D44_112764">Điều cô vừa nói là thật sao, Công nữ Pecorine...?!</Text>
  <Text Key="6918536B_112765">Như người ta thường nói, "Hoa tươi sớm tàn"...! "Bệnh tim"...! Đừng nói là cô ấy bị thương nặng đến thế...!?</Text>
  <Text Key="7EC0F413_112766">Thật sự, cô làm sao vậy?! Cô có nhặt thứ gì kỳ lạ và ăn phải không?!</Text>
  <Text Key="634B8C62_112767">...Có lẽ vậy. Dù sao đi nữa...</Text>
  <Text Key="F23128E4_112768">Ngay bây giờ, tôi thực sự không muốn ăn.</Text>
  <Text Key="76CA53BE_112769">Ugh... T-Tự nhiên, Công Chúa từ chỗ Kishi-shi dường như không khỏe. Cô ấy trông cũng rất nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="FAC76BF9_112770">Còn Công Chúa của tôi thì sao? Cô ấy ổn chứ? Công nữ Grace...</Text>
  <Text Key="5F9817F7_112771">Ở một nơi khác, {playername} đang tìm kiếm Violet, người đã chạy ra khỏi lâu đài...</Text>
  <Text Key="E050F8B2_112772">...Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="B4FC6F2D_112773">...Vâng. Tôi vừa tìm thấy cô ấy vài giây trước...</Text>
  <Text Key="652937B6_112774">...Cô ấy cảm thấy rất chán nản. Cô ấy đã tự nhốt mình trong xe ngựa.</Text>
  <Text Key="AC1DE52B_112775">Tình trạng của cô ấy: "Ama-no-Iwato", hoặc nói đơn giản hơn... Cô ấy không muốn gặp bất kỳ ai lúc này. ( TLNote: Thần thoại Nhật Bản )</Text>
  <Text Key="C176376E_112776">...Không. Có lẽ đây giống hơn là "Izanami-no-Mikoto"... ( TLNote: Cũng là thần thoại Nhật Bản )</Text>
  <Text Key="C85B5C77_112777">Viên ngọc này tôi đeo trên ngực là một phần của trang thiết bị hoàng gia... "Acedia", đại diện cho Sự Lười Biếng.</Text>
  <Text Key="036B9D7C_112778">Cho đến nay, tôi chỉ có thể sử dụng một lượng nhỏ sức mạnh của nó... tuy nhiên nhờ đó tôi có thể kiểm soát sự suy tàn của cơ thể, dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="2A95C2A1_112779">Chỉ là... Nếu tôi somehow mất kiểm soát trang thiết bị hoàng gia này và mất khả năng đó... thì cuối cùng, tôi cũng sẽ...</Text>
  <Text Key="72923951_112780">...Vâng. Lời của Công Chúa là sự thật.</Text>
  <Text Key="C2DC77FA_112781">Ngay cả khi cô ấy thực sự có năng khiếu, cô ấy cũng không thể sử dụng trọn vẹn sức mạnh của "trang thiết bị hoàng gia" vào lúc này. Và họ lẽ ra phải biết điều đó, Lisa và những người khác...</Text>
  <Text Key="F0CF37F6_112782">...Không. Từ góc nhìn của Lisa, việc cô ấy trở thành xác sống có lẽ không phải là vấn đề lớn.</Text>
  <Text Key="FA68C7B1_112783">Nhưng, nếu cứ tiếp tục như vậy, sự nhiễm bẩn cuối cùng sẽ đến não cô ấy... và Sumire sẽ biến thành quái vật...</Text>
  <Text Key="076A3D08_112784">...Ngoài ra. Sau khi nghe hồi ức của Kishi-shi vừa nãy, tôi đang suy nghĩ--</Text>
  <Text Key="118A1AE1_112785">Cô đúng là một nhà sưu tập. Của điểm Violet-chan, ấy là.</Text>
  <Text Key="282F9DBD_112786">...Tôi rất đồng cảm với tình thế của Công Chúa, và tôi cũng cảm thấy mình có trách nhiệm lớn vì không ngăn được chuyện này xảy ra. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="9ABA954E_112787">Xét đến những hành động ngầm nguy hiểm do Freyja và người đàn ông áo giáp thực hiện... Tôi không thể để Công Chúa tiếp tục tự nhốt mình như thế này. Lời của tôi dường như không thể đến được với Công Chúa lúc này... Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="93C822F2_112788">Điều sẽ mở ra "Ama-no-Iwato" bí mật là những lời nói từ một người khác giới mà cô ấy quan tâm, chứ không phải từ người thân đang cưng chiều cô... Ít nhất tôi muốn nghĩ như vậy.</Text>
  <Text Key="BBE609EF_112789">...Yukyuk. Brub. Vusvour. Hãy dẫn Kishi-shi đến bên Sumire.</Text>
  <Text Key="D2BE6265_112790">...Hah. Tôi đã cảm thấy có lẽ vậy. Nhưng không ngờ cô còn có đặc điểm cứng đầu trong tính cách. Khá ấn tượng, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="F8AC9F55_112791">Thực ra, Sumire cũng vậy. Tình hình hiện tại thậm chí chưa bắt đầu, hay nói cách khác, cả hai đều như đang "Sẵn sàng" để chạy...</Text>
  <Text Key="58669C51_112792">Đừng suy nghĩ quá. Nhanh lên và đi an ủi Công Chúa của chúng ta. Cô giỏi mấy chuyện như vậy mà, phải không?</Text>
  <Text Key="55605CCE_112793">VIOLET?! Cô có đó không?!</Text>
  <Text Key="BC2CD26A_112794">Tôi sẽ đến ngay...</Text>
  <Text Key="1EA9C83D_112795">Tôi hoàn toàn mất dấu cô ấy...</Text>
  <Text Key="A3505DF8_112796">Grace... là Violet...?</Text>
  <Text Key="7C02FDAC_112797">Cô ấy đã nhắc đến điều này trước đây...</Text>
  <Text Key="A43F9DF1_112798">Grace...</Text>
  <Text Key="0B1931E4_112799">"Điểm Violet-chan"...?</Text>
