  <Text Key="74819DF3_69150">...Công chúa Violet. Vì đã khiến ngươi rơi vào cảnh ngộ này... Ta xin lỗi ngươi một cách khiêm nhường.</Text>
  <Text Key="50D63D6A_69151">Không có chuyện đó. Ta nợ ngươi nhiều lắm. Ta sẽ không để ngươi chết dưới sự trông chừng của ta cho đến khi trả ơn.</Text>
  <Text Key="B182703B_69152">Hehe, vậy thì ngươi không cần lo. Ta đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="6DF85732_69153">Cảm ơn...! Ta biết và tin rằng ngươi sẽ quay về cứu chúng ta.</Text>
  <Text Key="1F989998_69154">...Hehe, thật đấy... ngươi chậm quá. Đừng để ta chờ lâu thế... Ugh. Ôi... Ta vẫn còn bị đầu độc...</Text>
  <Text Key="6A488781_69155">...Chúng ta quay về để cứu ngươi. Hãy chuẩn bị tinh thần đi, "Prison Bee".</Text>
  <Text Key="8D413E04_69156">K-Không ổn rồi, honey!! Melissa-tama, chạy đi!!</Text>
  <Text Key="92D71FC0_69157">............Kyaha.</Text>
  <Text Key="F94F814F_69158">KYAHAHAHAHAHA! MỐC ĐIỂM!!!</Text>
  <Text Key="3C988B24_69159">Eek...!</Text>
  <Text Key="C27AD660_69160">Ai dám tự ý hành động... sẽ bị trừng phạt♪ Không biết từ đây có thể bắn chính xác bằng súng đinh không nhỉ!</Text>
  <Text Key="06736CE0_69161">Có vẻ như lũ Gehenna cứng rắn đã chịu đựng bằng ý chí, còn những nô lệ yếu ớt từ Teogonia thì sao? ...NHẬN ĐÂY!!</Text>
  <Text Key="5DFA10A4_69162">...! DỪNG LẠI NGAY!</Text>
  <Text Key="BC587201_69163">.........!</Text>
  <Text Key="707D18A6_69164">...Hả...? Nữ thần... Lyrael?</Text>
  <Text Key="BD15FA3A_69165">Ngươi không bị thương chứ? Thật may mắn... Giờ hãy tìm nơi an toàn.</Text>
  <Text Key="5D0CA3B9_69166">Kyahahaha! Thành công rực rỡ quá!</Text>
  <Text Key="410AF196_69167">Ý là, ngươi thật ngu ngốc khi sa ngã vào bẫy RÕ RÀNG như vậy! Không thể tưởng tượng được đầu nước một nước lại liều mạng cứu chư hầu và thần dân!</Text>
  <Text Key="4C1DDAC6_69168">...Đây là tình huống giống hệt khi ngươi đánh với Rồng Nô Lệ của ta. Nếu những kẻ yếu ớt gặp nguy, ngươi đơn giản không thể chiến đấu. Lần này, ta đã đảm bảo chiến trường đầy nô lệ♪</Text>
  <Text Key="E11BEF4D_69169">Giờ hiểu chưa? CHÍNH NGƯƠI mới cần chuẩn bị tinh thần! Kyahahaha!!</Text>
  <Text Key="E866BCF2_69170">Ahh...! Vì một kẻ hèn mọn như ta...! Ngay cả Nữ thần Lyrael cũng bị đầu độc...!</Text>
  <Text Key="09E31A00_69171">...Hehe.</Text>
  <Text Key="6E8CDED9_69172">Hãy yên tâm. Ta đã chuẩn bị trước cho tình huống này.</Text>
  <Text Key="9CEC026F_69173">HOGYAWAH?! Nàng đứng dậy rồi, honey bunny?! Độc của Melissa-tama không có tác dụng?!</Text>
  <Text Key="5A82A66A_69174">Không không không không... chuyện gì đang xảy ra vậy!? Sau khi bị đầu độc nhiều thế, ngươi vẫn có thể đứng dậy!?</Text>
  <Text Key="38C4D015_69175">KNIGHT! Theo ta và nạp năng lượng cho Croce!!</Text>
  <Text Key="5B406825_69176">...Vâng... Virus... ...đã bị tiêu diệt... ...vậy... Chuyện tiếp theo sẽ thế nào...</Text>
  <Text Key="F1AE307C_69177">Tốt lắm, nạp năng lượng nhanh hoàn tất! Cảm ơn rất nhiều! Giờ đây ta đi!! MEGATON... ULTRA...</Text>
  <Text Key="17AAE96D_69178">ROCKET PUUUUUUUUUUUUUUUUUNCH!!!!</Text>
  <Text Key="F2E8EF4D_69179">Hehe, ngươi nhắm vào đâu vậy? FCS (Frame Check Sequence) của ngươi hỏng rồi!</Text>
  <Text Key="4F955AC7_69180">Tốt lắm, ta đã phá tan tường ngoài! Giờ mọi người, sơ tán khỏi đây!!</Text>
  <Text Key="2DFBA9CA_69181">...Được rồi! Hãy ra khỏi đây!</Text>
  <Text Key="C6C6B2FA_69182">Nhưng...! Để Nữ thần Lyrael lại phía sau như thế này...!!</Text>
  <Text Key="0579815A_69183">...Đó là sai! Nếu chúng ta ở lại, chúng ta sẽ cản trở trận chiến của họ...!</Text>
  <Text Key="1BDAE337_69184">Nữ thần Lyrael! Ta và các Chevaliers khác sẽ dẫn đầu sơ tán từ đây! Chúng ta có thể giao "Prison Bee" cho ngươi không?!</Text>
  <Text Key="EC178980_69185">Tất nhiên. Ta trông chờ vào nỗ lực của ngươi, Croce.</Text>
  <Text Key="EC01FA14_69186">Vậy thì. Thời khắc trừng phạt ngươi đã đến, "Prison Bee" đáng nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="4B14BB24_69187">Tất nhiên, ta cũng sẽ tham gia trận chiến này. Dùng "Lòng Trắc Ẩn" của ta, ta sẽ ngăn cản ngươi.</Text>
  <Text Key="F71B3F1C_69188">Chuẩn bị tinh thần...!</Text>
  <Text Key="7D95233C_69189">...Tình hình khá tệ rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="FD4E4A9A_69190">SHEFFY! Kyaru!</Text>
  <Text Key="7C053018_69191">Đừng lo! Cứ nghỉ ngơi đi!</Text>
  <Text Key="22C46338_69192">Croce, ngươi đứng dậy được chứ?!</Text>
  <Text Key="9C80B552_69193">Nào, mọi người! Hãy chạy hết sức mình!</Text>
  <Text Key="361E9B3F_69194">V-Vâng! Ôhhhh!!!</Text>
  <Text Key="DF976A1D_69195">Đừng hòng chạy thoát dễ dàng thế! RA ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="1534FDFA_69196">...Kh! Đây là... quái vật của Geo Gehenna. "Erimachirex" và "Basilisk Grande"...</Text>
  <Text Key="C382D8D2_69197">Uweeeh?! Một Gedon và một Rồng Dục Vọng cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="45637B88_69198">...! Không, chúng ta sẽ không chạy!!</Text>
  <Text Key="F4E16C50_69199">Với tất cả các cô gái trẻ đã cố gắng vì chúng ta, chúng ta sao có thể làm điều đáng xấu hổ là bỏ chạy trước kẻ thù! MỌI NGƯỜI! PHẢI THẾ PHẢI KHÔNG?!</Text>
