  <Text Key="632EB3CC_153600">...Ehehe♪ Thật sảng khoái...\nDù anh có làm gì, em cũng sẽ thích mà, biết không?</Text>
  <Text Key="77B061C0_153601">...Thật sự anh thích bị tổn thương ư?</Text>
  <Text Key="AD013915_153602">Hmm～ Để anh có vẻ mặt như vậy.\nEm đúng là cô gái kỳ lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="C16B2B00_153603">Em đã nói với Ranpha-san trước đây rằng, em đã lo lắng về việc mình muốn kết thúc cuộc đời thế nào.</Text>
  <Text Key="D83206C3_153604">Em nghĩ sẽ thật tuyệt nếu người em thích, như Ranpha-san hay Kishi-san, cuối cùng có thể kết thúc mạng sống của em.</Text>
  <Text Key="D3DE18A9_153605">...Cuối cùng thì mọi người đều quá tốt bụng. Cả hai đều không oán ghét hay căm hận em nên em cũng không thể tự kết thúc.</Text>
  <Text Key="C8DB5DA7_153606">Anh muốn bị ghét ư...?</Text>
  <Text Key="37ADB664_153607">Ừ★ Em không ngại bị ghét.\nVì lý do nào đó, cứ như là em đang nhận lấy hình phạt mình xứng đáng vậy.</Text>
  <Text Key="86EE4997_153608">Em không phải người giả vờ làm người xấu như Muimi-san. Em là người xấu thật sự, không nên được tha thứ. Em nên bị ghét, bị tổn thương và bị khinh miệt nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="EAB795A0_153609">Không phải vậy đâu.</Text>
  <Text Key="1B88F423_153610">Aha. Ngay cả khi em không bị thí nghiệm, có lẽ em vẫn sẽ làm những việc em đã làm trước đâyー</Text>
  <Text Key="019066F4_153611">...Ừ. Nếu em không phải là cô gái có năng lực ESP.\nNếu em không bị bắt cóc. Nếu em chỉ là một cô gái bình thường.</Text>
  <Text Key="CA7B828F_153612">Giống như những cô gái khác, gặp gỡ Kishi-san một cách bình thường.\nCó lẽ sẽ thậm chí có một lộ trình mà em yêu Kishi-san một cách bình thường.</Text>
  <Text Key="27EEE5DC_153613">Nhưng thay vì nghĩ về điều đó, em thà nghĩ cách để có được tình yêu của Kishi-san～</Text>
  <Text Key="DC8D7CBB_153614">Có lẽ nếu em bị quái vật tấn công hay gì đó, Kishi-san sẽ đến cứu em? Nhưng em không nghĩ có quái vật nào quan đây mà em không thắng được...</Text>
  <Text Key="DB986573_153615">Có lẽ chúng ta có thể cùng nhau vượt qua một trở ngại lớn?\nEm nghĩ gọi là &apos;Hiệu UỐng Cầu Treo&apos;?\nNhưng năng lực tâm linh của em cũng đủ để xử lý chướng ngại vật thông thường của anh rồi...</Text>
  <Text Key="49F54A29_153616">Hmmm... còn cách nào khác không...</Text>
  <Text Key="5A13C9DA_153617">Có lẽ ví dụ như... nếu thế giới kết thúc và ngay trước lúc đó Kishi-san vẫn quan tâm đến emー\nEm có thể sẽ nói 「Kyuun★」～</Text>
  <Text Key="5F635364_153618">Nhưng mà... đó chỉ là &quot;giả định&quot;.</Text>
  <Text Key="A307B082_153619">Haah... Yêu đương thật khó.</Text>
  <Text Key="48A9B3E8_153620">Ồ, nhắc mới nhớ♪\nEm thực sự rất vui khi anh tìm thấy em ở đây, biết không?</Text>
  <Text Key="19982A8E_153621">Lúc trước em quá bất ngờ nên không nhận ra.\nGiờ nghĩ lại, em nghĩ mình đã gần cảm nhận được 「Kyuun★」 rồi.</Text>
  <Text Key="AF55B43D_153622">Vậy ư?</Text>
  <Text Key="E6022749_153623">Ehehe...</Text>
  <Text Key="52F7650C_153624">Nhìn hoàng hôn đi, Kishi-san.\nĐẹp quá, phải không?</Text>
  <Text Key="C9681878_153625">Ừ.</Text>
  <Text Key="ED203560_153626">Ừー thật đẹp.\nEm sẽ ổn nếu kết thúc với cảm xúc này.</Text>
  <Text Key="BD9825A6_153627">Hở...?</Text>
  <Text Key="D03D1836_153628">Kishi-san★ Anh đã từng nói &quot;không được dùng năng lực&quot; với em chứ? Em vừa mới nhớ ra.</Text>
  <Text Key="0958124B_153629">Vậy em đã quyết định, em sẽ không bao giờ dùng năng lực nữa★ Được chứ?</Text>
  <Text Key="9B53D22F_153630">Ừ-Ừ.</Text>
  <Text Key="4BA75957_153631">Ehehe♪</Text>
  <Text Key="7DD1FD5E_153632">Nhân tiện, anh nghĩ từ đây xuống đất cao bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="394ABDD5_153633">Khoảng 30m...?</Text>
  <Text Key="905EBBC7_153634">Hmmー Vậy tương đương 8 tầng? Ừ, đủ rồi.</Text>
  <Text Key="BEF56AEB_153635">Ý em là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="E1FFFE94_153636">Nè, Kishi-san♪\nEm mời anh đến gần hơn một chút được chứ?</Text>
  <Text Key="ACFF5584_153637">──*ôm*★</Text>
  <Text Key="E9D98D8D_153638">Ehehe. Anh có nghe thấy không? Tim em đập nhiều lắm～</Text>
  <Text Key="9890D634_153639">Vì em đang ôm anh...\nBây giờ em giống hệt một cô gái bình thường, phải không...?\nCảm giác như em đang sống♪</Text>
  <Text Key="8C3C96B4_153640">Vậy thì...</Text>
  <Text Key="C01F1CE1_153641">Chúng ta kết thúc chuyện này cùng nhau đi, Kishi-san★</Text>
  <Text Key="1A029C9F_153642">Gìー</Text>
  <Text Key="A6EF0D11_153643">Vẫn giữ tay {playername}, Misora nhảy từ\nđỉnh bức tường.</Text>
  <Text Key="D3D50B4A_153644">──Tất yếu, không có gì giữ chân họ, cả hai bị trọng lực kéo và bắt đầu rơi đầu xuống đất.</Text>
  <Text Key="1C60E4DE_153645">Nam Nhân Viên</Text>
  <Text Key="A4F18EC1_153646">Nam</Text>
  <Text Key="3F7911D6_153647">Misora</Text>
  <Text Key="71359F41_153648">Nhân Viên Cửa Hàng</Text>
  <Text Key="0F81D86A_153649">Nam Người Đi Đường</Text>
