  <Text Key="45AA2597_86200">Ừm... Ừm. Nahna, đó là một con thỏ mềm mại... Nhưng, nhưng... Tôi ít nhất có thể mang theo bạn bè~</Text>
  <Text Key="A7896DFA_86201">Làm ơn! Hoo-chaaan!</Text>
  <Text Key="093CFCF0_86202">...*thở dốc*... Đ-Đó quá nóng... Tôi đã bảo họ mang theo, nhưng lại để ở một nơi như thế...</Text>
  <Text Key="207F278A_86203">Ngay cả Ho-chan-sama...?</Text>
  <Text Key="E6F6FC77_86204">...Ahem! Tôi chỉ hơi bối rối một chút, nhưng... Xin đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="FC371DDF_86205">Đến tất cả mọi người trong Alter Maiden, như lời hứa trước đây, con Phượng Hoàng vĩ đại và thanh lịch sẽ ban cho các bạn phước lành chữa lành! Hãy nhận lấy!</Text>
  <Text Key="473409D7_86206">Kizu. Nó đã sửa xong.</Text>
  <Text Key="D83431EA_86207">Cảm ơn, Master Ho-oh!</Text>
  <Text Key="33C7FCE0_86208">Rủa sát...! Các ngươi, những xương sườn gà đã mất đi sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="35D80CF4_86209">Ồ, chính ngươi đã lấy đi sức mạnh của ta! Ta chắc chắn sẽ lấy lại! Làm đi, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="A9519E3C_86210">Cảm ơn rất nhiều, Ho-chan! Nana! Nhờ có ngươi, ta sẽ có thể chiến đấu với toàn bộ sức mạnh lần nữa! Không~</Text>
  <Text Key="CBBD7983_86211">Shepherd, cậu đã trở về! Cậu hoàn toàn khác với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="4FCBE45C_86212">Trong khi tôi ngủ, có vẻ như cậu đã có nhiều bạn bè đáng tin cậy. Tôi muốn được giới thiệu với họ, nhưng trước tiên ⁇</Text>
  <Text Key="875F1309_86213">Hãy để chúng ta thắng trận chiến này, bất kỳ chuyện gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="E30D1969_86214">Precia...?</Text>
  <Text Key="DF644A0B_86215">⁇ Sheffy!!</Text>
  <Text Key="702B254F_86216">Ha ha ha...!</Text>
  <Text Key="43BFEF4F_86217">Sheffy...!!</Text>
  <Text Key="EF7EE4F8_86218">...Anh về rồi, onii?!</Text>
  <Text Key="C1C11E87_86219">...Sao ngươi dám làm vậy với mọi người!</Text>
  <Text Key="D21A8A2A_86220">Kakakaka...</Text>
  <Text Key="F26DB026_86221">Tôi không biết cô là loại vợ nào, nhưng...</Text>
  <Text Key="87B1E090_86222">Đã quá muộn để cứu một cô bé như thế!</Text>
  <Text Key="10E4B6E6_86223">Tôi sẽ không biết cho đến khi thử!</Text>
  <Text Key="2F49BA70_86224">Ngươi cũng sẽ trở thành con rối của ta!</Text>
  <Text Key="2B9229E7_86225">⁇ Haaaaah!</Text>
  <Text Key="84F59304_86226">Đi! Đi!</Text>
  <Text Key="8009E3A9_86227">Nhiệm vụ Giới hạn thời gian: 2024/08/16 12:00 ～ 2024/08/21 11:59</Text>
  <Text Key="A1B67905_86228">Thời hạn nhận thưởng: 2024/08/26 14:59</Text>
  <Text Key="22ECBF1E_86229">Đánh bại Freyja tổng cộng 500,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="11D44325_86230">Đánh bại Bandy Sisters tổng cộng 750,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="50A8FADA_86231">Đánh bại Bandy Sisters tổng cộng 500,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="75905677_86232">Giới hạn thời gian</Text>
  <Text Key="B4645944_86233">Đánh bại Freyja tổng cộng 750,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="2476A6D6_86234">Đánh bại Freyja tổng cộng 1,000,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="1B7A29FD_86235">Đánh bại Arachne tổng cộng 1,000,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="23E271D6_86236">Đánh bại Arachne tổng cộng 1,500,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="856BCBDE_86237">Đánh bại Bandy Sisters một lần.</Text>
  <Text Key="9691FA54_86238">Thử thách đàn Jewel Spiders một lần.</Text>
  <Text Key="A36B15CC_86239">Đánh bại Arachne tổng cộng 2,000,000 lần trên tất cả người chơi.</Text>
  <Text Key="78060FE0_86240">Đánh bại Freyja một lần.</Text>
  <Text Key="CF4D029E_86241">Đánh bại Arachne một lần.</Text>
  <Text Key="80B5B637_86242">Bạn chưa đạt số lượng tối đa người có thể chọn.</Text>
  <Text Key="D264841F_86243">Không thể chọn thêm nhân vật nào nữa.</Text>
  <Text Key="21B3A638_86244">Gacha Chọn Giới hạn lần thứ 7.5</Text>
  <Text Key="D7D1C281_86245">Nhân vật đã chọn chưa được thay đổi.</Text>
  <Text Key="A397E643_86246">Nhiệm vụ Giới hạn</Text>
  <Text Key="228C491B_86247">Sử dụng vé</Text>
  <Text Key="CD138227_86248">Còn $1h $2m</Text>
  <Text Key="C1906474_86249">Người mới bắt đầu</Text>
