  <Text Key="1895CFF3_100200">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="A3DD724E_100201">Onii-tan!</Text>
  <Text Key="2A99F128_100202">Thật đáng tiếc, nhưng...\nĐã đến lúc chúng ta phải rời đi.\nVì chữa trị cho Kariza-kun ở đây sẽ khá khó khăn mà.</Text>
  <Text Key="9FBB5C04_100203">Liệu pháp sử dụng giả kim thuật có thể gây tác dụng phụ trên cơ thể người.\nViệc biện minh cho việc sử dụng chúng cho một người vẫn đang trong giai đoạn phát triển sẽ đặc biệt khó khăn.</Text>
  <Text Key="0AD8EA6D_100204">Ngươi, Azold... đừng có làm bừa bãi...\nTa vẫn còn...</Text>
  <Text Key="18789112_100205">Con đường ngắn nhất không phải lúc nào cũng dẫn đến chiến thắng, Kariza-kun.\nDù trông có vẻ như một đường vòng, điều quan trọng là biết khi nào nên rút lui.</Text>
  <Text Key="17E93032_100206">...Tch...</Text>
  <Text Key="E40919F0_100207">Knight trẻ.\nTa đã thỏa mãn với sức mạnh tồn tại trong dạng Princess Form... và đã hiểu được nó như một kết quả.</Text>
  <Text Key="6D9C7C6C_100208">Nếu chúng ta còn sống để gặp lại.\nKhi đó, và chỉ khi đó... ta mới muốn thử một cách tiếp cận khác.</Text>
  <Text Key="FA6CEC07_100209">...M-Mọi người...!</Text>
  <Text Key="47CC808B_100210">──Hiuu!</Text>
  <Text Key="C33047FA_100211">*rẹt* *rẹt*!</Text>
  <Text Key="4EC15BCD_100212">Arc 2 Chương 3 Tập 17</Text>
  <Text Key="6354982F_100213">Khi một đàn Omnifork vây quanh nhóm người bị thương và kiệt sức, {playername} tập hợp những sức mạnh cuối cùng để tăng cường cho Sheffy, cho phép cô thoát thân. Ngay lúc đó: một cú sốc chạy qua Sheffy, và cô giương kiếm lên để bảo vệ đồng đội.</Text>
  <Text Key="B8EA5982_100214">Aaa, đáng sợ, đáng sợ quá...\nThật sự, dù ta có bao nhiêu mạng sống đi nữa cũng không đủ!</Text>
  <Text Key="391F3C57_100215">Ối...!</Text>
  <Text Key="F2589D38_100216">──Hmph!</Text>
  <Text Key="4BBB37B3_100217">一Trong khi đó: Tại cổng chính của Cung điện Hoàng gia Landosol──</Text>
  <Text Key="2EBA960D_100218">Thật sự, đây là lần đầu tiên ta cảm thấy mình thà không chịu trách nhiệm với ai như vậy.\nNgươi chỉ phá tan tất cả bẫy của ta bằng sức mạnh thuần túy mà thôi.</Text>
  <Text Key="3BD3C461_100219">......\nTrượt qua mọi điểm kiểm soát và thậm chí chuẩn bị phản công theo cách.\nẤn tượng, Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="EF0BA50C_100220">Lối vào lâu đài hoàng gia Landosol</Text>
  <Text Key="FBF53F51_100221">Này, này. Zane-kun, phải không?\nHai ta dường như đều kiệt sức rồi~\nÝ ngươi sao, ta dừng cuộc đấu này lại và xem như hòa?</Text>
  <Text Key="05137F59_100222">──Ta từ chối.</Text>
  <Text Key="35853FB3_100223">Ta chưa xong việc tấn công.\nVà nhìn vào hai ta, ta tin rằng ta đang chiếm ưu thế.</Text>
  <Text Key="350DEA21_100224">Ừ, đúng vậy?\nĐược, ta thừa nhận ta thường không phải làm việc bẩn thỉu như thế này.</Text>
  <Text Key="8CB10D8F_100225">Vậy, trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="77AFF385_100226">Hm...</Text>
  <Text Key="2628B782_100227">──Có lẽ ta nên đảo ngược tình thế.\n(Ghi chú: Tham chiếu thành ngữ lật bàn trà (Chabudai-gaeshi),\ncó thể dùng để mô tả tình huống bắt đầu lại từ đầu.)</Text>
  <Text Key="B072BA3A_100228">Đây không phải là trận động đất thông thường.\nLà khả năng của ngươi, phải không?</Text>
  <Text Key="853C984B_100229">Hehe.\nChính xác.\nNó cần một chút thời gian chuẩn bị, nhưng...</Text>
  <Text Key="9C8E33BD_100230">Tầng hầm của cung điện mà ngươi đã nhắm đến.\nKho tiền cũ nơi Senri Mana bị giam cầm...\nToàn bộ nhà tù đã được di chuyển lặng lẽ.</Text>
  <Text Key="057AFA6E_100231">Thật không may, chỉ đào một chút là không đủ để đến đó đâu.\nMặc dù ta nghi ngờ ngươi thậm chí không thể tìm ra nó ở đâu ngay từ đầu♪</Text>
  <Text Key="CE3826EE_100232">Khó khăn đây, dùng Object Manipulation để đưa mọi thứ qua rào cản Anti-Teleportation của Neneka, trong khi cũng đảm bảo Mana không trốn thoát... Nhưng, được rồi: bây giờ an toàn rồi.</Text>
  <Text Key="73991DCF_100233">Thôi, công việc của ta ở đây xong rồi.\nCảm ơn những nỗ lực của ngươi♪</Text>
  <Text Key="EEB3C0C4_100234">...Ta thua, hả?</Text>
  <Text Key="DF46EE6D_100235">...Ối.</Text>
  <Text Key="8579E01A_100236">Chết tiệt, vất vả quá...</Text>
  <Text Key="08F62FC8_100237">Avatar rồng là một chuyện, nhưng...\nKhông ngờ hắn còn rút ra vũ khí Data Logger nữa.\n(Ghi chú: Vốn là &quot;Soul Devourer&quot;, được nói thành &quot;Data Logger&quot;)</Text>
  <Text Key="1C320889_100238">Hắn không lấy được Mana, nhưng...\nNhìn vào kết quả, ta sẽ tranh luận rằng hắn thắng.\nHơn một nửa dữ liệu của ta đã bị lấy đi.</Text>
  <Text Key="4A86E295_100239">...Vậy thì...</Text>
  <Text Key="7112B6CB_100240">...Tiếp theo, ta sẽ phải tiêu diệt &quot;mắt&quot; của chúng rải rác khắp thành phố.\nKể cả những cái nhỏ, dường như có khá nhiều, nhưng...\nNếu vị trí của Mana bị lộ ra lần nữa, tất cả sẽ thành công cốc.</Text>
  <Text Key="6F7B6EAC_100241">Được rồi.</Text>
  <Text Key="83C8957A_100242">*rẹt* *rẹt*...!</Text>
  <Text Key="47EBE4E9_100243">Ối trời.\nTa không có chút ý tưởng nào về số lượng của chúng.\nCó vẻ như việc của ta cũng sẽ khó khăn.</Text>
  <Text Key="97A0ED6D_100244">Ta hy vọng cậu bé và bạn bè của cậu ấy an toàn...\nXin lỗi.\nTa không nghĩ mình sẽ kịp đến...</Text>
  <Text Key="A93B2B98_100245">Sau một trận chiến khốc liệt, {playername} và những người khác somehow managed to repel Kariza và Azold.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="8D9F288E_100246">*cộc* Uuuu...!</Text>
  <Text Key="792489B6_100247">Rei, Hiyori, Kokkoro, Saren, Ayane, Kurumi.\nvà cả {playername}.\nMọi người có thể chiến đấu đều bị thương và kiệt sức...</Text>
  <Text Key="1F0935AD_100248">...Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="130CA161_100249">Omnifork bị Azold bỏ lại đang đến gần để đòn kết liễu!</Text>
