  <Text Key="80A3993E_48900">Nếu đó là điều Subaru-kun nói, thì Rem không có lý do gì để do dự...</Text>
  <Text Key="CA72CAF4_48901">BIỂN! TỐT NHẤT ĐỊNH RỒI!</Text>
  <Text Key="2413F568_48902">Subaru và bạn bè đang tận hưởng biển vào mùa hè thì bỗng nhiên, một con cá voi trắng khổng lồ xuất hiện trước mặt họ.</Text>
  <Text Key="D0ED1C0F_48903">Cái đó...?</Text>
  <Text Key="473C8DA0_48904">Một con quái vật... khổng lồ...! Bộ dạng đó là sao chứ!?</Text>
  <Text Key="6BF165AC_48905">Mình không ngờ lại thấy con thú đó ở thế giới này. Đó là một con Ham...</Text>
  <Text Key="C5C53AE0_48906">Tại sao thứ này lại có thể ở đây...?! Emilia, tránh xa thứ đó ra! Đó là con Cá Voi Trắ... ( TLNote: Tham chiếu ReZero, một phản diện chính )</Text>
  <Text Key="2802BF93_48907">...Đó là một con cá voi trắng!</Text>
  <Text Key="215A2940_48908">...Một con... cá voi... trắng?</Text>
  <Text Key="9A9A3CCE_48909">Đúng vậy, đó thực sự là một con cá voi trắng.</Text>
  <Text Key="B01DB56F_48910">Đó là một con cá voi trắng.</Text>
  <Text Key="75C6C715_48911">Một con cá voi trắng...</Text>
  <Text Key="449C2CCE_48912">Chào cả nhà☆! Đã lâu rồi nhỉ, Emilia và mọi người! Hôm nay các bạn đang nghỉ dưỡng ở biển à?</Text>
  <Text Key="754F2605_48913">Ối, Pecorine! "Nghỉ dưỡng"... Ơ, bọn em ở đây hôm nay là theo ý tưởng của Subaru, "Kỳ nghỉ Hạ...?" Cái gì đó như vậy...</Text>
  <Text Key="0E7597AE_48914">...Tiểu thư Kyaru! Người này có vẻ là người có địa vị, nên hãy giữ khoảng cách!</Text>
  <Text Key="7A7B9039_48915">Ồ, kỳ nghỉ hè nghe thật tuyệt♪ Thật vui khi biết rằng ngay cả khách từ thế giới khác cũng tận hưởng thế giới này☆</Text>
  <Text Key="DAB84263_48916">Mình thấy cậu vẫn năng động như mọi khi, Pecorine. Ơ, vậy thì...</Text>
  <Text Key="E3FA93B1_48917">Korosuke! Thứ đó đang định di chuyển từ chỗ đó! Cẩn thận cái đuôi dài đó!</Text>
  <Text Key="79074462_48918">Ồ, mình biết rồi, Emilia! Ở đây có một nhà hàng nơi bạn có thể ăn hải sản ngon☆ Mình sẽ chỉ chỗ cho bạn, nhất định phải thử nhé!</Text>
  <Text Key="E019C668_48919">Ồ, nghe thật tuyệt. Cảm ơn cậu nhiều. Nhưng, ơ, Pecorine...</Text>
  <Text Key="7121418D_48920">Ơ, về chuyện đó... Cậu chắc chứ họ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="544ED814_48921">Này, Pecorine! Cậu định còn nói chuyện hoài nữa à?! Bọn tôi đang trong trận chiến đây! Và còn là trận boss nữa! Cậu dám đi chào hỏi một cách nhẹ nhàng giữa chừng thế này...!</Text>
  <Text Key="0A7614C0_48922">Tiểu thư Pecorine! Tôi hiểu cảm xúc của cô, tôi cũng muốn chào hỏi tiểu thư Emilia cho đúng lễ...! Và chúng ta phải giới thiệu cô ấy không chỉ với nhà hàng địa phương, mà còn với các điểm du lịch và nhiều thứ khác nữa...!</Text>
  <Text Key="42A1CEE9_48923">Cả cậu nữa sao, Korosuke?! Chỉ có mình tôi là nghiêm túc trong trận chiến này thôi à?! Được rồi! Tôi sẽ tự làm lấy!</Text>
  <Text Key="55AA8556_48924">TÔI KHÔNG THỂ LÀM ĐƯỢC SAU TỪNG ĐÓAAAAA!</Text>
  <Text Key="72068677_48925">Thôi đi. Cậu đã trở nên lỏng lẻo trong thời gian ngắn kể từ lần cuối gặp, Kyaru. Rem, giúp cô ấy một tay.</Text>
  <Text Key="45D52DB0_48926">Ngay lập tức, Chị!</Text>
  <Text Key="21C107E9_48927">C-Cảm ơn... Khoan đã, người cứu tôi không phải là cậu!</Text>
  <Text Key="6209F15F_48928">Hừ! Cậu dám phàn nàn sau khi được cứu sao? Cậu nên biết ơn Rem mạnh mẽ và dễ thương, và cả Ram vì đã chỉ dạo cô ấy cho đúng. Ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="E596859D_48929">Tiểu thư Kokkoro! Hãy cẩn thận đừng bị cuốn vào chuyện này... Huma!</Text>
  <Text Key="F53FFB99_48930">Cô ấy đã đóng băng nước biển và tạo ra một bức tường băng...? Tiểu thư Rem... Cảm ơn cô rất nhiều. Cô đã cứu tôi. Cái này sẽ mua được chúng ta nhiều thời gian để trì hoãn nó.</Text>
  <Text Key="13F21F20_48931">Một con cá voi khổng lồ đột ngột xông vào một biển yên tĩnh! NHƯNG BỖNG NHIÊN, những người bạn đã chiến đấu cùng nhau trong quá khứ lại xuất hiện, hử. Đó là một sự phát triển khá nóng bỏng!</Text>
  <Text Key="9ECE6B89_48932">Này, anh bạn. Dạo này ổn chứ? Mình có thể thấy ngay bằng mắt.</Text>
  <Text Key="46826C05_48933">Hả? Cậu vừa quên mất tôi à? Thôi, có lẽ lần trước chúng ta chủ yếu tương tác khi tôi khoác áo choàng. Bây giờ nghĩ lại, tôi trông như một kẻ đáng sợ nhỉ...</Text>
  <Text Key="118F2EB0_48934">Là tôi đây! Natsuki Subaru! Một tiên tri bị trói buộc ghê gớm và nghèo khó! Cậu còn nhớ chúng ta đã cùng nâng ly và thề làm anh em ruột thịt... phải không?</Text>
  <Text Key="B7B8358E_48935">Vậy mục tiêu của guild ăn ngon, Gourmet Guild, là con cá voi khổng lồ đó, hử?</Text>
  <Text Key="6DADE62D_48936">Tôi không thể tưởng tượng được thứ đó sẽ phục vụ bao nhiêu người...</Text>
  <Text Key="BFA99750_48937">Về chuyện đó... Thật đáng tiếc, nhưng lần này chúng tôi ở đây vì một yêu cầu trừng phạt từ Hiệp hội Quản lý Guild.</Text>
  <Text Key="8EC1A19B_48938">TỔNG THỜI GIAN KINH KHỦNG KIA bảo chúng tôi đến điều tra các báo cáo về một bóng đổ khổng lồ được nhìn thấy trong vùng nước quanh đây... và đây là thứ chúng tôi tìm thấy! Không ai bảo chúng tôi đó là một con cá voi to thế này!</Text>
  <Text Key="CFB0AA89_48939">Tiểu thư Kyaru... Tôi nhớ cô từng hào hứng và nói: "Tôi sẽ hoàn thành việc tiêu diệt trong chớp mắt rồi sẽ tận hưởng một buổi bơi thư giãn trên biển!". Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="68F40E90_48940">Này, này, cậu đang nói cái gì vậy? Lạnh quá. Đó là SỐ PHẬN đã đưa chúng ta gặp nhau ở đây. Chúng tôi cũng nợ cậu một ân lớn, anh bạn, nên...</Text>
  <Text Key="8F302DD4_48941">Hãy để chúng tôi giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="5BA78E01_48942">Đúng, hoàn toàn đúng, Subaru. Pecorine, xin hãy để chúng tôi chiến đấu cùng cậu.</Text>
  <Text Key="B5C832B8_48943">Cậu chắc chứ...? Tôi chắc rằng nếu Emilia và mọi người giúp chúng tôi, sức mạnh của chúng tôi sẽ tăng lên trăm lần... Nhưng tôi nghĩ cậu đang tận hưởng bãi biển đẹp đẽ này...</Text>
  <Text Key="87EFC1CB_48944">Giao cho tôi! Với quái vật như thế này, cả Subaru-kun và Chị tôi cũng không thể yên tĩnh nghỉ ngơi được!</Text>
  <Text Key="9DB96D04_48945">Kỳ nghỉ của chúng ta đã bị phá hỏng rồi.</Text>
  <Text Key="1CA1A42E_48946">Còn tôi, tất nhiên, tôi sẽ không khoan dung cho bất kỳ ai đe dọa sự an toàn của Lia.</Text>
  <Text Key="5B9F5A95_48947">Cảm ơn tất cả mọi người rất nhiều! Vậy thì, hãy cùng nắm tay nhau một lần nữa!</Text>
  <Text Key="357CFC71_48948">Rất vui được hợp tác với cậu lần nữa, Pecorine!</Text>
  <Text Key="73B6386D_48949">Được rồi, đội ngũ! Đã đến lúc cho họ thấy sức mạnh của chúng ta!</Text>
