  <Text Key="A7F5809C_59750">Lời nguyền của ngươi đang thể hiện rõ sức mạnh. Âm mưu của ngươi đã đến được ta - trên làn da mỏng manh này, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="DF916F3D_59751">Ừm... Có lỗ hổng trên sàn nhà?! Phụ nữ này vừa cắt bỏ mặt đất... và tránh bị kẹt bằng cách biến thành chất lỏng?!</Text>
  <Text Key="15F5F948_59752">...Tuy nhiên, rào cản vẫn còn hoạt động. Có giới hạn cho việc tách bạch cơ thể của ngươi ra. Chúng ta vẫn còn ưu thế!</Text>
  <Text Key="305AF333_59753">Hừm. Trong trường hợp đó, ta cũng sẽ trả lại kẻ trộm những gì thuộc về nó. ...Mia.</Text>
  <Text Key="C6C76D40_59754">Dạiiii! Rào cản... khởi động lại!</Text>
  <Text Key="9E70C015_59755">...! Ngươi đã ghi đè rào cản của ta nhiều hơn trong thời gian ngắn như vậy. Có vẻ ngươi có những thuộc hạ xuất sắc. Ôi trời... Có vẻ chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chạy ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="4D21B690_59756">Nhưng, nhưng! Chúng ta đã đi xa đến thế này--</Text>
  <Text Key="5A9A9CE9_59757">...Hãy biết điều và tuân theo ta.</Text>
  <Text Key="75CD6F68_59758">Dạ... Dạ...</Text>
  <Text Key="EC863104_59759">Ngươi thực sự tin rằng lối thoát của ngươi được ban phước?</Text>
  <Text Key="EA776458_59760">Ừm... điều đó sẽ phụ thuộc vào cô, Công Chúa. HA!</Text>
  <Text Key="C29AAA34_59761">Ừm? Ở đâu...?</Text>
  <Text Key="0AEDC4F8_59762">Núp xuống.</Text>
  <Text Key="6572FB0E_59763">Heheh! Không ngờ ngươi lại phải che chở cho một kẻ ngốc vô dụng như thế... Khó khăn cho ngươi rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="CBD3B9BB_59764">Đó là một sự đánh lạc hướng giả dưới dạng tấn công. Than ôi, ta đã không nên lơ là trước một tên trộm.</Text>
  <Text Key="38B23FE8_59765">Vừa nãy... chuyện đó là sao...?</Text>
  <Text Key="188D8F5C_59766">Hả?</Text>
  <Text Key="EAA18DA5_59767">Tại sao ngươi bảo vệ ta?! Ta chỉ mới định giết ngươi cách đây một giây thôi!</Text>
  <Text Key="67D3ADDD_59768">...Korokorokoro. Chẳng phải rõ ràng sao? Bởi vì ngươi là Slave của chủ nhân thân yêu Kishi của ta. Nếu không phải vậy, ta đã chặt đầu ngươi rồi và treo lên thành trì của ta như một lời cảnh báo.</Text>
  <Text Key="0504ADAA_59769">Cuộc đời ngươi sẽ tiếp tục không bị ảnh hưởng nhờ điều đó. Hãy biết ơn sâu sắc chủ nhân của ngươi, Lord Kishi.</Text>
  <Text Key="86743751_59770">...Chỉ còn một bước nữa thôi, mà ta lại thất bại lần nữa... ...Nephi Nela lại bảo vệ ta, trong tất cả mọi người... ...Bởi vì ta là Slave của kẻ hạ đẳng đó, mạng sống của ta được cứu...?</Text>
  <Text Key="55C59CA3_59771">...Điều đó thật sự.....buồn cười....</Text>
  <Text Key="648CF0B9_59772">Hãy chứng kiến. Chủ nhân của ngươi đã đến để đón ngươi.</Text>
  <Text Key="C1BB4DEF_59773">Đó rồi, tên phản bội có mái tóc xoắn kia! Chờ ta ở đó! Ta sẽ đến đánh ngươi đến bầm dập!</Text>
  <Text Key="3286BE59_59774">...Hả? Kanon-san...?</Text>
  <Text Key="E8C64EF9_59775">...Ta...</Text>
  <Text Key="86C3FA0A_59776">Này...? Cô ấy sao vậy? Đôi mắt trông hoàn toàn vô hồn...</Text>
  <Text Key="FDB4924C_59777">...Korokorokoro. Gì chứ, chuyện này? Không cần ngươi lo lắng, người khách từ thế giới khác thân yêu của ta. Ta chỉ mới quát mắng cô ta một chút hơn thường lệ -- một sự khác biệt so với phương pháp thông thường của ta.</Text>
  <Text Key="1FB81198_59778">T-Tại sao thế? Điều gì đã xảy ra để dẫn đến chuyện này...</Text>
  <Text Key="F07B1B31_59779">Cảm ơn... rất nhiều vì sự quan tâm của người...</Text>
  <Text Key="CAC40B7F_59780">Ồ, ghê quá!</Text>
  <Text Key="A2AE598A_59781">Ta vô cùng biết ơn vì ngươi đã đến tìm một thứ đáng thương, vô giá trị như ta...</Text>
  <Text Key="5B9C66AE_59782">Hạ đẳng... Không, ý ta là, chủ nhân thân yêu. Từ nay về sau, ta sẽ phục vụ ngươi như một Slave suốt đời...</Text>
  <Text Key="32B1C1AC_59783">Chuyện này thật tệ... Hừm, ngay cả khi ta muốn trả thù cho những gì cô ta vừa làm, ta cũng sẽ không cảm thấy thỏa mãn...</Text>
  <Text Key="3DBDE54B_59784">Ôi... Để phản bội chủ nhân thân yêu lúc đó... Một việc làm quá đáng... Ta sẵn sàng chấp nhận bất kỳ hình phạt nào...</Text>
  <Text Key="7B55B017_59785">...N-Nói chung, hãy để vấn đề của cô ấy sau. À, Nephi Nela-san, phải không? Cô có thấy Rei-sama ở đâu không? Cô ấy bị tên elf tối đen bắt cóc...</Text>
  <Text Key="9FE8E6A7_59786">O' người khách mới quen biết Lord Kishi và đến thăm Gio Gehenna của ta. Ta xin lỗi. Đó là sự thất bại của ta đã để những tên trộm trốn thoát.</Text>
  <Text Key="BB87F3B4_59787">Điều đó cũng là lỗi của ta... Tất cả... Tất cả... đều là lỗi của ta...</Text>
  <Text Key="1A05E354_59788">...Ta không đến đây để đổ lỗi cho ai. Ta ở đây để giúp Rei-sama bằng chính đôi tay của mình. Vì vậy không cần bất kỳ ai phải xin lỗi.</Text>
  <Text Key="DA8A99EE_59789">...Hừm. Để kiên quyết như vậy giữa cơn bão loạn trong khi mặc trang phục như thế... đó có phải là ý nghĩa của việc trở thành một &quot;Thần Tượng&quot; không? Thanh lịch làm sao.</Text>
  <Text Key="528FF10C_59790">Ta hoàn toàn trái ngược với sự thanh lịch; ta là một nô lệ thô lỗ và hèn mọn... Xa xa với sự sang trọng, ta phù hợp hơn với việc mặc quần áo rách.</Text>
  <Text Key="449CF0C2_59791">Ngay cả khi cô ấy buồn bã, cô ta vẫn không thể ngừng nói, cái này...</Text>
  <Text Key="B90D0850_59792">Chúng ta cũng sẽ điều tra nơi ẩn náu của những tên trộm. Lord Kishi, Lady Tsumugi... Có vẻ không cần ta phải hỏi.</Text>
  <Text Key="CB9892A5_59793">Tất nhiên rồi, chúng ta sẽ tiếp tục đuổi theo chúng như trước! Vậy, àm...</Text>
  <Text Key="A0C66625_59794">...Kanon-san, nữa. Chúng ta có thể mang cô ấy theo không?</Text>
  <Text Key="62F494B9_59795">Và tại sao? Dựa trên tình hình, kẻ này một lần nữa đã rinh những &quot;mũi khoan&quot; của mình chống lại ngươi. Mang cô ta theo sẽ mang lại thua lỗ, không có lợi.</Text>
  <Text Key="8462987F_59796">Đúng vậy, nhưng... nên diễn tả thế nào đây...</Text>
  <Text Key="B11B760F_59797">...Ta sẽ chỉ tiếp tục thất bại lần nữa... Không có gì một Manticore vô dụng như ta có thể làm...</Text>
  <Text Key="233A6AF4_59798">...Ta hiểu rồi. Nếu đó là điều ngươi khẳng định, ta sẽ không ngăn cản. Chủ nhân Kishi của ta, xin hãy xử lý vấn đề với Kanon.</Text>
  <Text Key="C7FB8E20_59799">Đi thôi! Một quý cô cao quý suốt ngày ngước nhìn người khác thì có ích gì?!</Text>
