  <Text Key="55335229_131300">...Tôi muốn nói "không có gì". Nhưng cô có thể nói cụ thể hơn chút được không? Ơ... Tôi không biết điểm tương đồng giữa chúng ta bắt đầu và kết thúc ở đâu.</Text>
  <Text Key="1E62A315_131301">Một yêu cầu hợp lý. Điều này liên quan đến "thực tại" của chúng ta, nhưng để lấy ví dụ...</Text>
  <Text Key="A87D7F37_131302">Giống như các vua Sparta tuyên bố là hậu duệ của Heracles, và các pharaoh của Vương triều Trung cổ là con trai của Amun-Ra, nhiều hoàng tộc trong lịch sử đã tuyên bố dòng dõi trực tiếp từ các vị thần để hợp pháp hóa quyền cai trị.</Text>
  <Text Key="1CB950DE_131303">Và tên của Nữ thần mà một hoàng tộc nhất định giả mạo là hậu duệ là... "Astrea". Tin ngốc nghếch rằng máu của một nữ thần chảy trong huyết quản của họ... thật đáng cười.</Text>
  <Text Key="8F52EA10_131304">"Astraea" à... Khoan đã. Tôi chắc chắn đó là tên chính thức của Công chúa Pecorine...</Text>
  <Text Key="8F8D381C_131305">Đúng vậy. Trong "thực tại", có lẽ để tăng thêm uy tín, nó cũng được dùng làm tên một quốc gia. Tôi đã tự mình đổi tên quốc gia ngốc nghếch đó...</Text>
  <Text Key="D5FFDD45_131306">Freyja-chan của tôi♡, không ngờ cô là một nữ thần...♡</Text>
  <Text Key="1EB889F9_131307">...Tôi sẽ thực sự tức giận đấy, Alshat.</Text>
  <Text Key="931E1807_131308">Kyaaa♡</Text>
  <Text Key="1FA9E10B_131309">Máu của một nữ thần. Để thứ như vậy vẫn tồn tại đến ngày nay, hoặc được hồi sinh bởi bàn tay con người... đơn giản là không thể. Nó chỉ là một lời dối trá nhỏ nhặt, được phát minh để tạo danh tiếng giả tạo.</Text>
  <Text Key="EE4370EB_131310">Ơ... Xin lỗi. Phần nào của cuộc trò chuyện này liên quan đến phần "giống tôi"?</Text>
  <Text Key="D0D763AF_131311">À, xin lỗi. Tôi đã lạc đề. Nói cách khác...</Text>
  <Text Key="77FFD635_131312">Mặc dù cô có thể có "máu" hoàn toàn khác biệt so với tôi, có mục đích khác, và sinh ra ở một đất nước khác. Cô cũng là một sinh vật được tạo ra thông qua thao tác di truyền. Đó là điểm tương đồng của chúng ta, Lisa.</Text>
  <Text Key="CB9A5F25_131313">Có lẽ... cô là một bản sao được tạo ra bằng cách kết hợp gen của nhiều người tài năng.</Text>
  <Text Key="1DB97D7C_131314">...Ra vậy. Cảm ơn vì đã nói cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="82E4D8AC_131315">Nếu những gì cô vừa nói là thật từ đầu đến cuối... thì có lẽ cô và tôi thực sự giống nhau.</Text>
  <Text Key="5270B241_131316">Hehe~ Thật đáng yêu♡ Lisa-chan và Freyja-chan thực sự giống như chị em... ♡</Text>
  <Text Key="84C240CD_131317">Tuyệt, phải không? Là chị em...♡ (Ghi chú: Cô ấy đang chơi chữ dâm dục với "shimai-don")</Text>
  <Text Key="670F2585_131318">Hơn nữa♡ Cuối cùng tôi cũng hiểu rõ tại sao Lisa-chan lại giỏi đến thế.</Text>
  <Text Key="9713A7BC_131319">Một lần nữa, cô đã hạ cả chủ nhân trước và Chevalier của cô ấy chỉ với một "Eigh♡" đơn giản và lấy được thứ cô tìm kiếm...♡</Text>
  <Text Key="48A4266F_131320">...Tuy nhiên tôi không biết họ có bị giết hay không. Họ là loại người không chết ngay cả khi bạn giết họ.</Text>
  <Text Key="EF97AADB_131321">Còn cô thì sao, Alshat? Vì cô đã khuỷu tay tôi, chắc chắn cô đã có chút thành công?</Text>
  <Text Key="6AC26D4E_131322">Ufufu♪ Hoàn hảo♪ Trước khi mắt của Công chúa "Kiêu ngạo" có thể tìm thấy tôi, tôi đã làm một nemawashi thích hợp cho Geo Teogonia♡\n(Ghi chú: nemawashi là một kỹ thuật chính trị Nhật Bản để "đặt nền móng")</Text>
  <Text Key="A53BE5FD_131323">Geo Gehenna cũng diễn ra hoàn hảo──... Hay là tôi muốn nói vậy...</Text>
  <Text Key="1329926B_131324">Xin lỗi nèee. Những phần quan trọng đã được hàn chặt, chặt như thường lệ. NPC mà tôi làm "người yêu" không thể can thiệp vào "Cột trụ".</Text>
  <Text Key="B68748CE_131325">...Haaah. Mà cô vẫn đang cố tỏ ra ngầu...</Text>
  <Text Key="F5F14DCF_131326">Thôi nào. Công chúa của Geo Gehenna là một người phụ nữ khá sôi nổi. Cô biết rõ mà, phải không?</Text>
  <Text Key="FF20FE47_131327">Ừ, ừ. Cuối cùng thì Công chúa Sắt đó thực sự là một phiền phức. ...Và còn cả "nắp" của cô ấy nữa...</Text>
  <Text Key="AED721B4_131328">...Alshat. Cô nói là cô đã nhốt Công chúa Nephy Nella trong một chiều không gian khác... Liệu vậy có đủ để ngăn cô ấy?</Text>
  <Text Key="275E0AB2_131329">Chắc chắn cô lo lắng rồi, Freyja-chan. Tôi cũng vậy, tôi đang run.</Text>
  <Text Key="4646E77A_131330">Chắc chắn, ngay cả khi cô ấy xông vào phòng ngủ của tôi, cô ấy cũng nên có một sợi dây cứu hộ gắn vào người... Bản năng trinh nữ của tôi bắt đầu suy giảm.</Text>
  <Text Key="A3A1E3D3_131331">Một sợi dây cứu hộ, cô nói?</Text>
  <Text Key="C625BC85_131332">Ơ, Lisa-chan. Trong Geo Niflhell... cô có phép thuật "chống chết" không?</Text>
  <Text Key="13BD3155_131333">...Chúng tôi có. Có vẻ như những bất tử cấp cao nhất (Nosferatu) có thể được hồi sinh bằng cách chia tinh thần của họ vào một cái chứa được làm từ đất quê hương của họ trước đó...</Text>
  <Text Key="0533D9BB_131334">Ehehe♡ Đúng, như thế... Nghe có vẻ hợp lý, phải không?</Text>
  <Text Key="01287BAE_131335">Vậy, bây giờ... Tôi sẽ bắt nạt tất cả các cô gái trong Gehenna có mùi kim loại, từng người một...♡</Text>
  <Text Key="23C79A4A_131336">Pii! PIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="B95A807F_131337">BWEEEEEEEE?! Tại sao còn đuổi tôi?! Nana KHÔNG ngon dù bạn có ăn cô ấy!</Text>
  <Text Key="0BBB170F_131338">Con thằn lằn đen này...! Nó to và mạnh, và thậm chí còn có thể bay... Tôi chưa bao giờ thấy quái vật như thế này!</Text>
  <Text Key="8FB68176_131339">Nó còn bay siêu nhanh! Nana chạy hết sức, nhưng... Tôi không thể lắc nó ra được...!</Text>
  <Text Key="74CEF229_131340">...Đây là quả bóng sắt tôi nhận từ Nella-chan. Nó cỡ khoảng một củ khoai tây lớn mà lại RẤT nặng. Nếu tôi ném nó đi, có lẽ tôi có thể chạy nhanh hơn... nhưng...</Text>
  <Text Key="B58B6C07_131341">Nella-chan đã cầu xin Nana chăm sóc nó! Chắc chắn... Tôi CHẮC CHẮN không được phép ném nó đi!</Text>
  <Text Key="8ED33912_131342">DAAAAAAAASH! CHẠY TRỐN DAAAAAAAAAAAAAAAASH!!!</Text>
  <Text Key="053C2E3A_131343">Ồ? Khoan, phải không Nana!</Text>
  <Text Key="3D60D878_131344">Thực ra... thằng ngốc đó! Cô ấy đang bị quái vật đuổi!</Text>
  <Text Key="5A4CB2AD_131345">M-MỌI NGƯỜIIIIIIII! CỨU TÔIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="8713A378_131346">Trời ơi, chắc không còn cách nào! Đến lúc săn...!</Text>
  <Text Key="ACED9A8E_131347">Bên này, con thằn lằn ngu ngốc! Đánh tôi! ORYAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="244F73E9_131348">PIIIIIIIII!!?</Text>
  <Text Key="80284EF7_131349">...Hả?</Text>
