  <Text Key="2A0F9B0A_168100">Đúng rồi! Vampy là một ma cà rồng đáng kính!</Text>
  <Text Key="3113CA9D_168101">*thở dài* Tôi xui xẻo thế nào mà bị vướng vào trò điên rồ của thằng nhóc này. Tôi nên chụp hình nó... Không, tôi nghĩ thằng nhóc chẳng có lượt xem nào đâu.</Text>
  <Text Key="5C17C6E1_168102">Mumuuu! Tôi cảm thấy cậu đang bất kính đấy! Dù sao thì, đừng làm gì kỳ quặc trong nhà Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="755E405F_168103">Ai thèm quan tâm. Nhìn này, chưa có streamer nào quay video ở đây, tôi là người đầu tiên. Tôi không thể bỏ lỡ cơ hội hoàn hảo để có views và subscribers đâu, tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="21E4F6F3_168104">Còn cậu, cậu là người giám hộ của nó, đúng không? Đừng để nó tự do thế, hãy canh chừng đi...~</Text>
  <Text Key="66605E29_168105">Gyapuu! Gyapugyapugyapu...</Text>
  <Text Key="1FB90879_168106">ÔI CHÁI! Con thằn lằn to thế này là sao?! Này, đừng có ăn đồ đạc! Cậu có biết nó đắt cỡ nào không?!</Text>
  <Text Key="4F9B1CD6_168107">ỤC GÌẾ! Đồ đạc dính đầy nước dãi! Chết tiệt, tôi không chịu nổi! Nguyền rủa các người, đồ ngu! ĐỒ NGUUUU!</Text>
  <Text Key="CFFA5372_168108">Cảm ơn, Beth-chan. Tôi thực sự hy vọng điều này sẽ không xảy ra nữa...</Text>
  <Text Key="ACD7F7C8_168109">Và rồi, một ngày khác...</Text>
  <Text Key="0595F98A_168110">Mumuuu! Lần này, thay vào đó có nhiều quái vật!</Text>
  <Text Key="A1DF72BE_168111">Gyaauuu...</Text>
  <Text Key="DBB1657F_168112">Trời ơi, đủ rồi! Tại sao mọi người đều đến nhà Vampy-chan mà không xin phép?!</Text>
  <Text Key="F26395B7_168113">Vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="4FE8AEC5_168114">Gyau... gyau.</Text>
  <Text Key="DB7B8529_168115">*thở dài* May quá. Giờ thì có thể gọi đây là một ngôi làng-...</Text>
  <Text Key="BBC0D4DA_168116">Gyapuu?</Text>
  <Text Key="2DA4A939_168117">...Này, có người ở đó, đúng không? Hãy ra chào Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="2E4002B0_168118">...Vậy cô đã nhận ra. Đúng như mong đợi của True Ancestor.</Text>
  <Text Key="492C8B3B_168119">Chúng tôi xin lỗi, vì đã sử dụng nơi này mà không xin phép...</Text>
  <Text Key="7A4199F5_168120">Các người cũng từ một bộ lạc nào đó hay sao? ...Khoan, các người vừa nói Vampy-chan là True Ancestor?</Text>
  <Text Key="D0001679_168121">Hehe, tôi chắc chắn bất kỳ đồng loại nào của chúng tôi cũng sẽ nhận ra. Chúng tôi Ma cà rồng là một loài hiếm, nhưng trong số chúng tôi, các True Ancestor có sức mạnh ma thuật hoàn toàn khác biệt.</Text>
  <Text Key="9C51B799_168122">Vâng, tôi là một ma cà rồng. Tôi lang thang cùng người đàn ông này từ nơi này đến nơi khác, và cuối cùng chúng tôi trôi dạt đến vùng đất quê hương của True Ancestor này.</Text>
  <Text Key="97AEFE04_168123">Cô gái này đã sống cùng tôi trong quê hương của chúng tôi. Cô ấy không tấn công con người, giữ mình im lặng và đối xử với tất cả cư dân với sự tôn trọng tối đa.</Text>
  <Text Key="F76D5CA7_168124">Tuy nhiên, ngay khi những người dân trong làng phát hiện ra cô ấy là ma cà rồng, họ đã đuổi cô ấy ra khỏi làng...</Text>
  <Text Key="5C33915F_168125">Cái gì cơ?! Thật tàn nhẫn...</Text>
  <Text Key="933D7F96_168126">Không thể tránh khỏi. Ma cà rồng đã bị con người sợ hãi từ thuở xa xưa. Nhưng... người đàn ông này đã chọn bỏ lại quê hương vì tôi và cùng tôi bước đi trên con đường tương lai.</Text>
  <Text Key="A786CE37_168127">Đi theo người mình yêu là điều tự nhiên, ngay cả khi bạn có thể kết thúc bằng việc không tìm thấy chỗ đứng trong thế giới nữa.</Text>
  <Text Key="27B786B6_168128">Theo tình hình đó, chúng tôi nghe nói về phế tích của lâu đài True Ancestor. Người bình thường hiếm khi đến nơi này, nên tôi nghĩ đây sẽ là nơi hoàn hảo để sống ẩn dật.</Text>
  <Text Key="C9E9992E_168129">Thực tế thì không phải vậy. Nơi này đầy rẫy mọi loại kỳ quặc và quái vật.</Text>
  <Text Key="9F52E872_168130">Đúng vậy, tôi thực sự đã gặp những con người đến vì tò mò, và những quái vật bị thu hút bởi ma thuật của True Ancestor trong vài trường hợp.</Text>
  <Text Key="6E7742F6_168131">Đặt quái vật sang một bên, tôi hơi ngạc nhiên khi có nhiều người sẵn sàng đi xa đến một nơi bị ám bởi những tin đồn đáng sợ...</Text>
  <Text Key="9F158F20_168132">À, xét về vị trí, sẽ dễ dàng đuổi những người đó đi bằng cách dọa họ một chút... Hơn nữa, một con quái vật đơn giản không phải đối thủ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="6660CC5F_168133">Nhưng... bây giờ True Ancestor, người cai trị vùng đất này, đã trở về, tôi không thể cho phép bản thân ở lại đây lâu hơn nữa.</Text>
  <Text Key="7DB35CBD_168134">Tôi sẽ chuộc lỗi cho tội sống trên vùng đất của True Ancestor mà không có sự cho phép bằng cơ thể này của tôi.</Text>
  <Text Key="020BE5E2_168135">K-Khoan đã. Nếu các người định buộc tội tội xâm phạm, thì tôi, một con người, nên bị buộc tội trước, đúng không? Cô gái này cũng là ma cà rồng như các người, nên xin hãy để cô ấy đi!</Text>
  <Text Key="9863536A_168136">Hừm, tôi không thực sự quan tâm, nên không có lý do để xin lỗi hay rời đi, phải không?</Text>
  <Text Key="04C8F379_168137">Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="3C8477DC_168138">Cuối cùng thì, các người không xả rác và đã đuổi tất cả những kỳ quặc đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="9CDC3229_168139">Hơn nữa, Vampy-chan đang sống với Illya lúc này, nên... nếu các người muốn ở lại đây, các người có thể.</Text>
  <Text Key="297F6AA0_168140">Đ-Đó sẽ là một cử chỉ vinh dự... Nhưng...</Text>
  <Text Key="0AA2F90F_168141">Đúng như mong đợi của Bloodkin của ta! Vậy thì, để đổi lại việc được ở đây, ta sẽ yêu cầu các người chăm sóc nhà của Vampy-chan!</Text>
  <Text Key="C3029A9F_168142">Đó là một cách sử dụng xu của tôi!</Text>
  <Text Key="E9F68BB6_168143">...Tôi vô cùng biết ơn sự hào phóng của người, True Ancestor. Như người đã ra lệnh, tôi sẽ phụ trách quản lý vùng đất này.</Text>
  <Text Key="B5985714_168144">Chắc chắn rồi, tôi sẽ không phụ lòng kỳ vọng của người, True Ancestor-...</Text>
  <Text Key="83F68D5A_168145">Hừm, bị gọi là "True Ancestor", tôi không thực sự thích. Vampy-chan có tên, nên hãy gọi cô ấy là Vampy-chan.</Text>
  <Text Key="13111176_168146">...Đã hiểu. Vậy thì, Lady Vampy, tôi mong được hợp tác với người trong tương lai.</Text>
  <Text Key="886E104A_168147">Heheh, đây chẳng là gì. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="70BFB49F_168148">Hơn nữa, cô gái đó trông giống Vampy-chan một chút. Với việc cô ấy đã mất nhà, và... cô ấy có người quan trọng bên cạnh giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="D7E4F781_168149">Đó là lý do tôi không thể bỏ mặc cô ấy... Tôi hy vọng cô ấy sẽ tìm thấy hạnh phúc của mình.</Text>
