  <Text Key="258E0D4D_174200">Chúc ngon miệng♪</Text>
  <Text Key="F1899579_174201">Thanh... Giống như Pecorine nhân đôi vậy... Sợ thật...</Text>
  <Text Key="306004CC_174202">Ồ, ồ. Nhìn hai người ăn ngon lành thế, trông như hai chị em dễ thương nhỉ.</Text>
  <Text Key="FC29244B_174203">Ừ, có thể vậy, nhưng... Mình có linh cảm không tốt...</Text>
  <Text Key="4B6AC0A6_174204">Phew~! Cảm ơn bữa ăn! Hmm... Mình vẫn chưa no nê nữa～</Text>
  <Text Key="490D8FB2_174205">...Hả? Ở kia có nhiều đôi tai trông ngon lành thế...</Text>
  <Text Key="0D87BE3A_174206">Mềm mại... Trông ngon quá...</Text>
  <Text Key="C2AC9391_174207">*Ụm ụm!*</Text>
  <Text Key="FDB7E325_174208">Này, này... Hai người!? Tại sao lại nhìn tôi với ánh mắt kích động thế!?</Text>
  <Text Key="901BB6D9_174209">Đối tượng thèm ăn dường như đã chuyển sang Kyaru-sama và Happy-sama rồi...</Text>
  <Text Key="C1588B53_174210">Không được, dừng lại...! Đừng đến gần tôi! Cả hai, đừng đuổi theo tôi nữa~~~!!</Text>
  <Text Key="34EE2072_174211">*Ụm ụm ụm~!?*</Text>
  <Text Key="5247AA7F_174212">Ừ, mình đã sẵn sàng cắm trại rồi, đồ ăn của Onigiri cũng đã chuẩn bị xong. ♪ Chỉ còn việc canh giữ hành lý cho đến khi mọi người từ Gourmet-dono quay về. ...Nhưng mà.</Text>
  <Text Key="41BC4665_174213">Lili. Suy nghĩ về Onii đi.</Text>
  <Text Key="52C612EA_174214">Hah... H-Sao cậu biết?</Text>
  <Text Key="806B9C38_174215">Hehe. Rốt cuộc hôm nay Lili vẫn cứ nhìn theo Onii-san bằng mắt mà♪</Text>
  <Text Key="F4C12887_174216">Đ-Đó... không phải sự thật, nhưng... bây giờ... mình đang suy nghĩ xem nên làm gì để trở thành một mạo hiểm giả hạng nhất như Nii-sama và mọi người</Text>
  <Text Key="B35743C0_174217">Vậy sao? Vậy thì, cùng tham gia nào♪ Nói là ba người chúng ta sẽ đi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="73F5888A_174218">Cậu muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="C5B7DEC9_174219">Hmm, thiếu kinh nghiệm là điều đương nhiên... Hãy thử nhìn từ một góc độ khác. Ví dụ, thay vì tập trung vào 'Alter Maiden', hãy tập trung vào 'nhân vật' trong 'Gourmet'?</Text>
  <Text Key="F190F820_174220">Đặc điểm của Nii-sama...?</Text>
  <Text Key="9F717C7F_174221">Ví dụ, khả năng của anh trai em. Có lẽ sẽ ảnh hưởng rất lớn đến bầu không khí trong guild... phải không? Nếu liệt kê các yếu tố như thế này, có thể bạn sẽ thấy được điều gì đó.</Text>
  <Text Key="6E68CA71_174222">Ra vậy... Nghĩ lại thì, so với chúng ta, Gourmet có nhiều tiếp xúc chủ động với nhau hơn. Đó có phải là bí quyết để 'bình tĩnh và tự tin'?</Text>
  <Text Key="58D68EC0_174223">"Sôi nổi."\n"Nụ cười."</Text>
  <Text Key="987A59A3_174224">"Sự bao bọc của người mẹ." \n"Sức mạnh lớn nhất của Landosol." \nCòn lại thì, ừm... "Cách nó bay"...?</Text>
  <Text Key="F1C6C2A6_174225">"Mèo"\n"Tsundere"</Text>
  <Text Key="4D7E0F9D_174226">Ưm, mình không nghĩ mình sai, nhưng... Nếu Kyaru nghe thấy, anh ấy có thể sẽ tức một chút. Hay nói cách khác, dường như nội dung đang dần dần thay đổi...?</Text>
  <Text Key="07904C50_174227">Thỏ.</Text>
  <Text Key="FC4D7228_174228">Thỏ...?\nTrong Gourmet có thỏ sao?</Text>
  <Text Key="12C94E39_174229">Một con.\nthỏ.\nkhổng lồ.</Text>
  <Text Key="45DC4A55_174230">............Ực.</Text>
  <Text Key="1C0BAE8B_174231">Aaaaaa!?</Text>
  <Text Key="AF7C1B8B_174232">Bữa tối.\nđã có.\n.....haaaa</Text>
  <Text Key="D1895800_174233">Chúng tôi đã đánh bại được nó, nhưng... suýt thì.</Text>
  <Text Key="2309BA0D_174234">Một lần nữa, tôi cảm nhận được sự khác biệt giữa chúng tôi và Gourmet. ...Chúng tôi vẫn còn con đường dài phải đi.</Text>
  <Text Key="CAF1C844_174235">Vâng... Nhưng. Chúng tôi đã tìm thấy một điểm chung giữa Gourmet và chúng tôi – Alter Maiden.</Text>
  <Text Key="D3C335F2_174236">Chúng tôi cũng có một 'người bạn cùng vượt qua khó khăn'. Đó là điều tôi một lần nữa nhận ra.</Text>
  <Text Key="C6B02AA4_174237">Tất cả là nhờ hai người lo lắng cùng nhau và hợp tác. Vì vậy, hãy tiếp tục hợp tác, để một ngày nào đó chúng ta có thể trở thành mạo hiểm giả hạng nhất.</Text>
  <Text Key="F0285341_174238">Ừm.\nCố lên nào.</Text>
  <Text Key="A9615F9A_174239">Riri-chan, Precia-chan... Hai người nói đúng♪</Text>
  <Text Key="3EEC5615_174240">À, nhưng đợi chút. Alter Maiden cũng có mối liên kết riêng của mình... Tôi nghĩ vậy. Đúng chứ, Precia-chan?♪</Text>
  <Text Key="9B176C8A_174241">Ôm.\nÔm chặt~</Text>
  <Text Key="E75477C2_174242">Ối...! Nếu hai người thân mật thế...</Text>
  <Text Key="33E6C42A_174243">Mọi người, mọi người ổn chứ?! Trông có vẻ như có trận chiến... Đây là...</Text>
  <Text Key="8F7F8249_174244">Quái vật đã bị--?! Chuyện gì đang xảy ra?!\nTại sao các người lại đang tán tỉnh nhau!?</Text>
  <Text Key="59A9492B_174245">À,\ntsundere.</Text>
  <Text Key="2C1E95E2_174246">Ai gọi là tsundere!?</Text>
  <Text Key="6CABC710_174247">Ahaha, trông như họ đang ôm nhau! Tham gia vào nào!</Text>
  <Text Key="7AB59F07_174248">Này, thằng ngốc! Đừng kéo tôi vào chuyện này!</Text>
  <Text Key="DF11C1A5_174249">Hauu... làm ơn... Mọi người, mọi người quá gần rồi...</Text>
