  <Text Key="0A541D7A_20800">Tôi đã nghĩ thế.</Text>
  <Text Key="5AA2DE0E_20801">Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="757D297F_20802">Nhảy!</Text>
  <Text Key="B1610111_20803">Hạ cánh!</Text>
  <Text Key="B653355E_20804">Những fan cuồng nhiệt cứ ngáng đường Nozomin...</Text>
  <Text Key="45D8B1F1_20805">Haa--!</Text>
  <Text Key="3BB10A0F_20806">Chieru sẽ loại bỏ chúng bằng toàn bộ sức mạnh!</Text>
  <Text Key="D843F845_20807">Được rồi, cùng đi nào, mọi người!</Text>
  <Text Key="2E2995EC_20808">Yuni-chan sẽ bảo vệ hòa bình của trường!</Text>
  <Text Key="4CE57B10_20809">Đúng vậy! Hòa bình của trường được bảo vệ bởi Friendship Club!</Text>
  <Text Key="517E6CA6_20810">S-So ngầu quá...</Text>
  <Text Key="0990F347_20811">Vì lợi ích của chúng ta... như mong đợi từ Friendship Club, mọi người!</Text>
  <Text Key="C205DA7B_20812">(Trước khi việc chúng ta dính líu bị phát hiện──)</Text>
  <Text Key="D9F46B2B_20813">(Trước khi phiền phức này bị hội học sinh biết──)</Text>
  <Text Key="D1DCAB57_20814">(Thực tế, vì học bổng──)</Text>
  <Text Key="8328C730_20815">Hãy đập nát chúng ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="37ED4951_20816">...Hả? Trước đây chúng không phải thế sao, kẻ địch?</Text>
  <Text Key="461FC6DA_20817">Ha ha, buồn cười thật. Trong chốc lát chúng ta không để ý, Koni-chan đã lớn thật rồi.</Text>
  <Text Key="A6FC8B54_20818">Ra vậy, chúng kết hợp và biến đổi... Đây là một diễn biến tôi đã thấy ở đâu rồi.</Text>
  <Text Key="B797B2EC_20819">Thôi, nếu tất cả chúng gộp chung lại...</Text>
  <Text Key="EDA14652_20820">Đó cũng là một chiêu khá thông minh.</Text>
  <Text Key="DFB71DBC_20821">Chắc chắn rồi, hãy nhanh chóng di chuyển!</Text>
  <Text Key="9CFBBCBB_20822">Trước khi ai đó từ hội học sinh tới, hãy loại bỏ chúng ngay──</Text>
  <Text Key="111597BF_20823">Aaaaah!?</Text>
  <Text Key="49351064_20824">Toàn Bộ Học Sinh</Text>
  <Text Key="6B23C22F_20825">Kết Thúc Lễ Hội</Text>
  <Text Key="2B3439E6_20826">Friendship Club, người đã đánh bại quái vật, theo dõi buổi biểu diễn trực tiếp của Nozomi từ một góc sân vận động. Mặc dù có vẻ như câu lạc bộ có thể tan rã vì thành công, ba thành viên đã bước lên sân khấu được Nozomi giao phó, và tuổi trẻ của họ vẫn tiếp tục.</Text>
  <Text Key="8D1F8660_20827">Và sau một trận chiến khốc liệt──</Text>
  <Text Key="753A63A6_20828">"Vô Danh Thuật" điên cuồng đã bị Friendship Club đánh bại và trở lại thành bức tượng đất sét xấu xí nguyên bản.</Text>
  <Text Key="D46C291A_20829">Sau đó, mọi người rời hiện trường để tránh cuộc điều tra của hội học sinh và đứng trầm lặng ở một góc của sân khấu biểu diễn, đang tiến đến phần kết.</Text>
  <Text Key="6868751B_20830">Nozomin! Nozomin!</Text>
  <Text Key="96682534_20831">À... Không ngờ tôi có thể gặp Nozomin trong lễ hội trường học, giống như một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="A5D825B0_20832">Giống như một giấc mơ, hửm...</Text>
  <Text Key="F964F3A9_20833">Vượt qua sân khấu như mơ ấy, ai có thể ngờ rằng khủng hoảng của trường học đang ló dạng trong thực tế? Không ai, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="E711CDE8_20834">Đúng vậy. May mắn là không ai bị thương hay chuyện gì.</Text>
  <Text Key="6CB79950_20835">Yuni-Art khổng lồ đã bị hạ gục hoàn toàn. Và tòa nhà trường học bị cháy rụi tưởng chừng không thể cứu vãn lại kỳ diệu trở nên ổn.</Text>
  <Text Key="24C807E5_20836">À, ít nhất đó là một sự an ủi...</Text>
  <Text Key="D51F558C_20837">Hãy yên tâm, mọi người trong Friendship Club. Thực tế, tôi đã chuẩn bị sẵn các biện pháp phòng ngừa thảm họa toàn diện cho tòa nhà này.</Text>
  <Text Key="CDAB858B_20838">Thật sao?! Tin kinh hoàng thật! Chuyện đó xảy ra khi nào!?</Text>
  <Text Key="BFBC6AB7_20839">Tôi đoán là khi cô đang xử lý hậu quả của Friendship X. Akino, cô đã tập hợp những nghệ nhân và kiến trúc sư phép thuật hàng đầu để tái xây dựng tòa nhà bị phá hủy một nửa trong một đêm, đúng không?</Text>
  <Text Key="8F03034A_20840">Vâng. Và tôi đã áp dụng nhiều quy trình kháng cự khác nhau, bao gồm cả ma thuật chống cháy, để dự phòng nếu chuyện tương tự xảy ra lần nữa.</Text>
  <Text Key="0002DB33_20841">Tại sao trường chúng ta luôn cho rằng nó sẽ bị bao phủ trong ngọn lửa?</Text>
  <Text Key="7019F93D_20842">Phí tùy chọn khá cao đấy! Tổ chức Mercurius của chúng tôi cung cấp dịch vụ sau bán toàn diện! Ohoho!</Text>
  <Text Key="334DAE3A_20843">Hừm, chúng ta có thể coi như đã tránh được kịch bản tồi tệ nhất. Kết thúc mọi chuyện đều tốt đẹp. Thật vui khi thấy mọi người trong học viện hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BD3D5478_20844">Quý vị khán giả! Hãy cùng bày tỏ lòng biết ơn đến Nozomi-san, người đã dành thời gian đến Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa trong chuyến lưu diễn bận rộn của mình!</Text>
  <Text Key="51931594_20845">Kyaaa! Cảm ơn, Nozomin!</Text>
  <Text Key="EE575713_20846">Nozomiin! Nozomiin! Nozomiiin! No-Zo-Mi-N Noaaahhh!!</Text>
  <Text Key="0ECDF929_20847">Có một otaku rất ồn ào ở hàng ghế đầu...</Text>
  <Text Key="9374DDE6_20848">Ồ? À, nhân tiện, Chieru-kun đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="E1A7A156_20849">Ai biết. Có lẽ đang trốn tránh hiện thực.</Text>
