  <Text Key="D0437858_149400">Này, chờ đã. Cậu bắt tớ làm hết việc này, giờ tớ nợ cậu rồi. Giúp tớ một chuyện nào.</Text>
  <Text Key="D4E9A3F1_149401">T-Tớ không phiền, nhưng là chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="611E68A2_149402">Bánh Manjuu. Có người tặng tớ, nhưng tớ không thể ăn hết một mình. Cậu phải giúp tớ ăn sạch chúng. Không được để thừa.</Text>
  <Text Key="E1BB500F_149403">Ông già... Được rồi, cảm ơn! Tớ sẽ ăn một ít!</Text>
  <Text Key="29F5BBC3_149404">Thế, cậu thấy tiến triển thế nào? Tớ thấy trông khá ổn mà...</Text>
  <Text Key="B230D954_149405">Ừ, có vẻ chiếc chậu này có thể đã quá nhỏ rồi. Có lẽ chúng ta cần chuyển nó sang một chiếc lớn hơn.</Text>
  <Text Key="9565823B_149406">Việc này sẽ cần một chút công sức, nên, này, ông to con, lại đây giúp tớ một tay.</Text>
  <Text Key="1AC375DD_149407">Sắp xong rồi. Làm ơn, làm ơn nở hoa bình yên nhé!</Text>
  <Text Key="79B3A668_149408">Nếu cậu nói vậy, có thể đúng. Nhưng vẫn thật tuyệt khi thấy ông già thay đổi.</Text>
  <Text Key="6721F6D4_149409">Tất nhiên rồi, tất nhiên! Đứa trẻ này tuyệt vời quá! Không chỉ kiến thức về cây cối, mà nhiệt huyết của nó cũng không ai sánh bằng! Nhìn bông hoa Kyoukasou này xem, ấn tượng chứ?</Text>
  <Text Key="4A9DB97F_149410">Được rồi, được rồi, tớ hiểu rồi! Nhưng tớ vui là thấy ông già vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6BE7BF98_149411">Vậy thì chúng ta cùng ăn mừng sự nở hoa của bông hoa và động lực nhỏ bé nhưng mạnh mẽ đằng sau nó.</Text>
  <Text Key="A110180C_149412">T-Tớ không dám nhận mình là động lực hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="D4153601_149413">Ý tưởng hay đấy! Mọi người cùng gặp nhau ở nhà tớ! Lần này tớ mời, mọi người đều được mời!</Text>
  <Text Key="16C7595C_149414">Cuối cùng chúng ta cũng có một bữa tiệc khá lớn. Vẫn thấy mọi người liên tục khen tớ, hơi ngại thật...</Text>
  <Text Key="8F226ECD_149415">Ừ. Thấy ông già và mọi người trong hàng xóm cười nói vui vẻ cùng nhau, tớ cũng thấy vui.</Text>
  <Text Key="B6CF44A0_149416">Việc tớ làm không phải là vô ích, và điều đó khiến tớ thực sự hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="A441DF06_149417">Và tất cả đều nhờ cậu lấy được cây giống Kyoukasou cho tớ. Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="27A7A724_149418">Nếu cậu cứ buồn bã mãi, nó có thể lan tỏa sự buồn bã đến người khác nữa.</Text>
  <Text Key="0CADFD94_149419">Tớ muốn những người tốt bụng như vậy luôn giữ được sự vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6FFF76B1_149420">Và nữa, tớ cũng từng thấy một người luôn đặt người khác lên trước, và tớ cũng muốn thử làm theo.</Text>
  <Text Key="C9D86D47_149421">Một người đáng khen ngợi, hửm?</Text>
  <Text Key="E55B1340_149422">Chà, cậu thực sự không để ý đấy chứ? Thôi, cậu vẫn là người như vậy.</Text>
  <Text Key="7FEA6B56_149423">Không, không có gì. Đi về thôi.</Text>
  <Text Key="240E9816_149424">Một cảm giác thỏa mãn, thành tựu và niềm vui khi giúp đỡ người khác, Kyouka lên đường trở về.</Text>
  <Text Key="2CDAE8EC_149425">Này, chẳng phải đây là nơi...</Text>
  <Text Key="6B5D161D_149426">Có lẽ sâu thẳm bên trong, ông ấy là người tốt?</Text>
  <Text Key="49247EEE_149427">Đó là một nhiệm vụ khá thử thách...</Text>
  <Text Key="4C22A97C_149428">Tớ tò mò loài hoa quý hiếm đó là gì...</Text>
  <Text Key="579E472E_149429">Tớ sẽ hỏi một người bạn chạy hiệu hoa.</Text>
  <Text Key="666E31C7_149430">Làm khá nhiều việc thật...</Text>
  <Text Key="3674D64C_149431">Cứ thoải mái hỏi tớ bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="AD75BFD3_149432">Cậu làm rất tốt, Kyouka-chan!</Text>
  <Text Key="67C74EBE_149433">Này, cả hai, nhìn kia kìa!</Text>
  <Text Key="8FAF017B_149434">Mọi người dường như đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="06EA5024_149435">Đó là nhờ sự cố gắng của Kyouka-chan.</Text>
  <Text Key="CF6774AE_149436">Nhưng tại sao cậu lại cố gắng nhiều như vậy cho việc này?</Text>
  <Text Key="B2229891_149437">Ohana-kun</Text>
  <Text Key="961C93BB_149438">Kyouka được mời tham gia chuyến đi cùng thần tượng của cô ấy, Ohana-kun, nhưng cô ấy do dự về việc rời thị trấn trong vài năm. Một đêm, trong một buổi đi dạo cùng {playername}, Kyouka cảm nhận được sự tử tế của anh ấy và quyết định ở lại thị trấn.</Text>
  <Text Key="98BF9D47_149439">Sau sự cố Kyoukasou, Kyouka tiếp tục tham gia tích cực vào các nỗ lực tái xanh địa phương cùng các tình nguyện viên khác.</Text>
  <Text Key="CF41B9B7_149440">Hehe, hôm nay hoa nở thật đẹp. Tớ sẽ đảm bảo chúng được tưới đủ nước.</Text>
  <Text Key="09AD5266_149441">Này, Kyouka-chi! Sau này đi uống trà không?</Text>
  <Text Key="FD7F3044_149442">Có thể dạy chúng tớ vài mẹo bí mật chăm sóc hoa không? Đổi lại, chúng tớ sẽ chia sẻ vài mẹo để chinh phục anh chàng đó, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="FF0274B3_149443">Ôi trời, tớ đâu phải bậc thầy hoa gì, và hơn nữa, giữa tớ và anh ấy cũng chẳng có gì...</Text>
  <Text Key="28D70695_149444">Ha! Đó là một bông hoa đẹp. Nó thể hiện sự chăm sóc và tình yêu của người đã nuôi dưỡng nó.</Text>
  <Text Key="8F886F68_149445">À, cậu có con mắt tốt thật! Đây là từ chính bậc thầy hoa lớn Kyouka-chi—ôi!</Text>
  <Text Key="E56303B6_149446">Chà, cái đó hài hước thật—ôi! Tớ chết rồi!</Text>
  <Text Key="B218BFE8_149447">Ơ, không thể nào... Cậu... cậu có thể là... Ohana-kun!?</Text>
  <Text Key="51051D0E_149448">Ha-ha-ha! Vậy, cậu biết tớ, hửm?</Text>
  <Text Key="3B8632D3_149449">Tất nhiên! Bất kỳ ai yêu thực vật cũng biết về Ohana-kun!</Text>
