  <Text Key="6AF8921B_18900">Nhìn lại thì, có vẻ mọi người khác ăn không nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="617E6762_18901">Không trách họ được. Sau những bài học vất vả như thế ngày nào cũng vậy, chắc chắn sẽ kiệt sức đến mức không nuốt nổi miếng nào.</Text>
  <Text Key="36368386_18902">Thông thường tôi khỏe về thể chất mà còn đang vật lộn, chắc hẳn những cô gái tinh tế hơn ở đây còn khó khăn hơn.</Text>
  <Text Key="E9B80EEE_18903">Hơn nữa, tôi không nghĩ ai thực sự tâm đầu ý hợp với bài học này. Tôi cảm nhận được, như thể họ đang thầm hỏi tại sao chúng ta lại làm chuyện này. Họ trông mệt mỏi quá... thật khó tìm lời để động viên họ.</Text>
  <Text Key="4E778D4D_18904">...Này, cậu có thực sự nghĩ bài học này cần thiết không? Tôi hiểu lý do của Martha-san, nhưng tôi không cảm thấy đây là thứ chúng ta phải học ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="098CCC9F_18905">Người đàn ông kia... Hả? Chẳng phải chủ nhân của biệt thự bên kia sao? Tôi tự hỏi ông ấy đang đi đâu vào giờ này.</Text>
  <Text Key="329F3BB4_18906">Tuy nhiên, ông ấy trông có vẻ hơi u sầu. Trước đây khi chúng ta mới gặp, tôi cũng cảm thấy vậy.</Text>
  <Text Key="EC2481B0_18907">Tôi tưởng tượng quý tộc sẽ ấn tượng và đáng sợ hơn. Nhưng với ông ấy, tôi cảm thấy dễ dàng bắt chuyện. Được rồi, thử xem...</Text>
  <Text Key="F19E25F9_18908">Ư-Ưm!</Text>
  <Text Key="4B506649_18909">UẠI TRỜI ỞI! K-Khoan đã, tôi là...!</Text>
  <Text Key="B2E5BFDC_18910">Eek! T-Tôi xin lỗi! Chúng tôi làm cô ngạc nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="8EB8ED03_18911">...Hả? Nếu tôi nhớ không lầm, các cậu là...</Text>
  <Text Key="B883C98E_18912">Đúng rồi, tôi đang tham gia các bài học, tên tôi là Lima. Xin lỗi vì đột ngột nói chuyện với cô vào giờ này...</Text>
  <Text Key="AFBB65BB_18913">Không, tôi mới là người nên xin lỗi vì phản ứng quá mức. Tôi có thể giúp gì cho các cậu không?</Text>
  <Text Key="77920188_18914">À, vâng... Ưm...</Text>
  <Text Key="B8C75163_18915">H-Hey! Dù cậu nghĩ gì thì cũng quá đột ngột rồi!</Text>
  <Text Key="E899D7D8_18916">Tôi không phiền. Tôi chưa có cơ hội nói chuyện với các cậu, nên các cậu hoàn toàn được chào đón.</Text>
  <Text Key="824D8E0F_18917">T-Thật cảm ơn rất nhiều, Ngài Quý Tộc!</Text>
  <Text Key="47D3F481_18918">Tuy nhiên, tôi mong cậu bỏ chữ "Quý Tộc" đi. Cậu có thể gọi tôi là Lloyd. Tất nhiên, không cần thêm "Ngài" đâu.</Text>
  <Text Key="D28F4F65_18919">Trời ơi! Ít nhất cũng do dự chút xíu chứ!</Text>
  <Text Key="A4CDBAD3_18920">Ha ha, các cậu thật thú vị. Nếu cậu không phiền, có thể kể cho tôi nghe thêm về các cậu được không?</Text>
  <Text Key="3F37C853_18921">Về chúng tôi...? Ưm, tôi đến từ ran-... ý tôi là, từ Landosol.</Text>
  <Text Key="87535086_18922">Awawa... Được nói chuyện với một quý tộc vào giờ khuya như thế này... Tôi thực sự đã bước vào một thế giới như trong truyện kể!</Text>
  <Text Key="39A689FE_18923">Tôi hiểu rồi... Không, tôi thấy các cậu đã trải qua nhiều cuộc phiêu lưu. Điều đó thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1AD70D08_18924">Không, không, cậu mới là người đáng ngạc nhiên, Lloyd-san. Sống trong một biệt thự lớn như thế ở tuổi cậu, thậm chí còn tổ chức tiệc... thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="27B73F0E_18925">Cảm ơn. Tuy nhiên, tôi chỉ có danh hiệu quý tộc. Tôi không có sức mạnh riêng của mình. Chính vì vậy, lần này...</Text>
  <Text Key="B0BB2F15_18926">Lloyd...-san?</Text>
  <Text Key="D8811E7A_18927">...Không có gì. Dù sao thì, trời cũng khuya rồi, tôi đi đây. Cảm ơn vì hôm nay. Thật vui khi được trò chuyện.</Text>
  <Text Key="F59C0496_18928">Không, chúng tôi cũng biết ơn. Vậy thì, chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="EFC2E554_18929">Lima-san, nếu là cậu thì có lẽ...</Text>
  <Text Key="9A08E954_18930">Này, cậu nghĩ sao về Lloyd-san?</Text>
  <Text Key="4B0C03EE_18931">Đúng vậy. Người ấy thậm chí còn đối xử lịch sự với một cô gái như tôi, mà nguồn gốc chưa rõ ràng.</Text>
  <Text Key="AA1656FA_18932">Nhưng, chính vì ông ấy là người tốt như vậy, tôi cảm thấy ông ấy đang suy tư về điều gì đó.</Text>
  <Text Key="77D03C6A_18933">Tôi không có cơ hội hỏi xem có chuyện gì thực sự, nhưng tôi không thể tưởng tượng một người như Lloyd-san lại cho chúng tôi những bài học nghiêm khắc như vậy mà không có lý do. Chắc chắn phải có điều gì đó đằng sau.</Text>
  <Text Key="382FB765_18934">Nhưng, tôi chắc chắn lý do đó sẽ không tự đến nếu tôi chỉ ngồi suy nghĩ. Vì vậy, tôi sẽ dừng việc suy nghĩ về nó! Hãy tập trung vào các bài học trước đã.</Text>
  <Text Key="63BDF8E4_18935">Cậu nói đúng! Đó là một trong những điểm mạnh của tôi là luôn lạc quan.</Text>
  <Text Key="9128D747_18936">Thôi, thành thật mà nói, tôi không mong trở nên mạnh mẽ, nhưng có cậu bên cạnh thật an tâm. Cố lên nào!</Text>
  <Text Key="8EF9BE38_18937">Đi thôi, về phòng mình đi. Ngủ một giấc ngon lành và chuẩn bị cho bài học ngày mai!</Text>
  <Text Key="68623F35_18938">Vậy thì, đã vài ngày kể từ khi chúng ta bắt đầu các bài học, và họ rõ ràng đã kiệt sức. Không... hơn thế nữa, họ đã mất ý chí để tiếp tục. Đó mới là vấn đề thực sự.</Text>
  <Text Key="9ED86499_18939">Dù sao thì, cũng phải thôi chứ? Đây là huấn luyện chiến đấu giấu sau cái tên "bài học tự vệ". Chắc hẳn phải khủng khiếp đối với những cô gái lấp lánh kia.</Text>
  <Text Key="55A3B71B_18940">Thêm vào đó, nếu họ thậm chí còn không tin tưởng vào mục đích của buổi tập luyện, thì không trách được tại sao họ không thể giữ vững tinh thần.</Text>
  <Text Key="D12E4836_18941">Dù sao thì, đây không phải thứ tôi có thể sửa chỉ bằng một mình... Vậy tôi nên làm gì--Hả?</Text>
  <Text Key="07F9A2F3_18942">Đi thôi, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="93C018AC_18943">Ê! YAAA! TAAAAH!</Text>
  <Text Key="4760F388_18944">Tôi tự hỏi có chuyện gì với hai người kia. Họ trông có vẻ hào hứng bất thường...</Text>
  <Text Key="A165564B_18945">Ừ, họ thậm chí trông có vẻ tươi tắn hơn một chút. Trời ơi, họ thật sự không biết lúc nào nên dừng lại.</Text>
  <Text Key="2B343B43_18946">...N-Này, cậu có phiền nếu trở thành bạn tập luyện của tôi không?</Text>
  <Text Key="A6A2C666_18947">Hả? T-Tôi không phiền, nhưng... Tôi tưởng cậu không tin tưởng về bài học này.</Text>
  <Text Key="A3EEA4DF_18948">Đúng vậy, tôi hoàn toàn không tin. Nhưng nếu tôi cứ cáu kỉnh, tôi sẽ chẳng bao giờ trở thành một quý cô đúng chuẩn.</Text>
  <Text Key="381749CC_18949">Tôi đã thể hiện đủ bộ dạng tệ hại rồi, nên không thể làm nhục mình thêm nữa.</Text>
