  <Text Key="957A4653_12250">Gây sát thương vật lý nhỏ và giảm nhẹ phòng thủ vật lý cho 2 kẻ địch gần nhất. Hiệu ứng áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.\n</Text>
  <Text Key="29F9A7CF_12251">Gây sát thương vật lý cố định lên toàn bộ kẻ địch + sát thương vật lý cố định bổ sung cho mỗi Tinh Linh Lá Cờ. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="AD884B24_12252">Gây sát thương vật lý nhỏ và giảm vừa phải phòng thủ vật lý cho 2 kẻ địch gần nhất. Hiệu ứng áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.\n</Text>
  <Text Key="ACB35B1A_12253">Triệu hồi 2 Tinh Linh Lá Cờ và loại bỏ các debuff phòng thủ vật lý/phòng thủ ma thuật của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="3D450F96_12254">Khi HP của Tinh Linh dưới ngưỡng: Tăng nhẹ tấn công vật lý/phép thuật cho toàn bộ kẻ địch, giảm nhẹ phòng thủ vật lý/phòng thủ ma thuật của Torpedon cho đến hết trận, sau đó biến mất.\n</Text>
  <Text Key="5B043280_12255">Union Burst gây sát thương vật lý lớn cho toàn bộ kẻ địch trong vùng trung bình xung quanh mục tiêu gần nhất. Sau đó gây sát thương ma thuật cho toàn bộ kẻ địch (bao gồm đơn vị bay) dựa trên sát thương đã gây ra bởi kỹ năng này. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="CF81E681_12256">Tăng mạnh tấn công vật lý, phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân. Hồi TP của bản thân rất nhiều.\n</Text>
  <Text Key="672CA5E6_12257">Tấn công thường gây sát thương vật lý cực lớn lên tối đa 2 kẻ địch trong vùng trung bình xung quanh mục tiêu gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="06346E75_12258">Đòn tấn công thứ ba từ phía trước</Text>
  <Text Key="AA4DEA64_12259">Tấn công nhân vật có HP cao và giảm sức mạnh tấn công</Text>
  <Text Key="51644C8E_12260">Nữ Hoàng Ong</Text>
  <Text Key="2ABC1717_12261">Quái vật uốn cong sử dụng kỹ năng chiến đấu thành thạo để chơi đùa với kẻ thù. Nhiều người bị điện giật bởi những kỹ thuật sấm sét tinh tế của nó.</Text>
  <Text Key="C96116C9_12262">Một người cai trị xinh đẹp, trị vì tối cao lên ong. Chỉ với một mệnh lệnh, cơn mưa lính của bà nuốt chửng con mồi.</Text>
  <Text Key="4A353843_12263">Trao cho bản thân miễn nhiễm với hiệu ứng giảm TP.</Text>
  <Text Key="B8CBC8A3_12264">Giảm tốc độ hồi TP cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="423000B9_12265">Giảm hiệu ứng hút HP cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="3AD24DBE_12266">Tăng sức mạnh phép thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="F41AD0B4_12267">Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="150A3EF9_12268">Gây sát thương ma thuật lên một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="57E8C2EC_12269">Làm tê liệt một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="E0EBA235_12270">Tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="8F905990_12271">Gây sát thương vật lý lên 3 kẻ địch ở phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="09F1C3B1_12272">Làm choáng 3 kẻ địch ở phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="A529BF9B_12273">Gây sát thương vật lý lên 2 kẻ địch ở phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="340A80A8_12274">Giảm phòng thủ vật lý của 2 kẻ địch ở phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="483D2FCE_12275">Gây sát thương vật lý lên kẻ địch ở phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="7C3EFE8A_12276">Bỏ qua hiệu ứng khiêu khích.</Text>
  <Text Key="B424A771_12277">Giảm hiệu ứng giảm TP lên bản thân.</Text>
  <Text Key="50F4AA04_12278">Giảm TP của 2 kẻ địch ở phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="87FFC124_12279">Gây sát thương vật lý lên một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="439F19F7_12280">Làm tê liệt toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="6588F041_12281">Giảm tấn công vật lý và phép thuật của toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="5285C4E5_12282">Khi ở trạng thái Log: Tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="F2E4E9F6_12283">Khi thoát trạng thái Log: Giảm phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="28B9BB53_12284">Tăng tấn công vật lý của đơn vị được triệu hồi dựa trên tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="0B67CCD7_12285">Tăng tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh trừ bản thân.</Text>
  <Text Key="579ACCE9_12286">Hồi TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="9A3CEB0A_12287">Bỏ qua hiệu ứng khiêu khích và đơn vị được triệu hồi.</Text>
  <Text Key="CE330AA4_12288">Trao cho bản thân miễn nhiễm với mọi sát thương.</Text>
  <Text Key="3E39A2D5_12289">Kéo dài thời gian hiệu ứng vô hiệu hóa nhận lên bản thân.</Text>
  <Text Key="F9D8997A_12290">Gây sát thương vật lý lên kẻ địch thứ 2 và thứ 3 tính từ phía trước.</Text>
  <Text Key="2CABE9C4_12291">Giảm TP của kẻ địch thứ 2 và thứ 3 tính từ phía trước.</Text>
  <Text Key="57F00358_12292">Hồi TP cho Nữ Hoàng Ong.</Text>
  <Text Key="84557D16_12293">Tăng tấn công vật lý cho Nữ Hoàng Ong.</Text>
  <Text Key="96EF0AAF_12294">Triệu hồi 2 Kỵ Sĩ Ve.</Text>
  <Text Key="27F33FF5_12295">Tấn công vật lý của bản thân càng cao, sát thương càng lớn.</Text>
  <Text Key="F3E2D084_12296">Gây sát thương vật lý cố định lên toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="81B82139_12297">Bỏ qua hiệu ứng bay.</Text>
  <Text Key="DF277A10_12298">Áp dụng debuff tốc độ hành động có thể chồng lên toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B107B93C_12299">Triệu hồi 3 Kỵ Sĩ Ve.</Text>
