  <Text Key="FBDB6A62_168950">Nhà của Kishi-san... khá xa từ đây, phải không?</Text>
  <Text Key="D118A571_168951">Anh ấy chắc cũng mệt vì làm việc cùng tôi... Liệu anh ấy có thực sự đến chỉ vì tôi?</Text>
  <Text Key="384CC68F_168952">Trong nồi lẩu có gì vậy? Ngửi thấy thơm quá...</Text>
  <Text Key="D14E36C6_168953">À, canh này đầy rau và thịt... Ấm áp quá...♪</Text>
  <Text Key="2893A442_168954">...Anh ấy vội đến thế để nó không bị nguội...</Text>
  <Text Key="BB611F29_168955">...Không, tôi không nên dễ dàng rung động trước hành động của anh ấy. Fubuki-chan sẽ gọi tôi là "dễ dãi" nếu tôi vậy...</Text>
  <Text Key="C9141145_168956">Hơn nữa... không có lý do. Không lý do nào để Kishi-san đối xử tử tế với tôi cả...</Text>
  <Text Key="3F5E36E7_168957">Nhưng nếu... Kishi-san thực sự chỉ đối xử tốt với tôi...</Text>
  <Text Key="E2F26D2B_168958">Kishi-san có thể chỉ là một người rất tốt.</Text>
  <Text Key="5EBD7180_168959">À, canh sắp nguội...! Tôi nên ăn khi còn nóng.</Text>
  <Text Key="6A01A4F2_168960">À... ngon quá...♪</Text>
  <Text Key="A1E930A1_168961">Khi nếm thử món canh ấm áp, Wakana vô thức bắt đầu hạ thấp cảnh giác với Lorik.</Text>
  <Text Key="E9472229_168962">Bí Mật Nhỏ Của Tôi</Text>
  <Text Key="6614CFC9_168963">Trong một cuộc họp với {playername} trên tàu Bandishark,\nWakana bị mắc kẹt trong một cỗ máy trừng phạt\nđược Fubuki chế tạo. Nếu cô trả lời sai\ntrong bài kiểm tra địa ngục, một hình phạt gãi người sẽ chờ đón!</Text>
  <Text Key="C8F81FCE_168964">Chà chà chà...♪ Bồn rửa sạch bóng lộn.</Text>
  <Text Key="DF433B60_168965">Ừ, sạch sẽ và đẹp...♪</Text>
  <Text Key="14D2B43D_168966">Từ khi Kishi-san trở thành người bảo lãnh cho tôi... đã xảy ra nhiều chuyện.</Text>
  <Text Key="A8043383_168967">Chúng tôi đã cùng nhau tham gia nhiều hoạt động phục vụ cộng đồng...</Text>
  <Text Key="13EF8D3C_168968">Đã có một chút cãi vã với một băng nhóm trộm lớn...</Text>
  <Text Key="8BE40DF7_168969">Ngay cả sau đó, chúng tôi đã trải qua nhiều chuyện... nhưng cuối cùng, tàu Bandishark đã được sửa chữa và ngôi nhà thoải mái nơi tôi và các chị em sống đã trở lại.</Text>
  <Text Key="7F085489_168970">Được sống cùng gia đình lần nữa... tôi thực sự rất vui.</Text>
  <Text Key="3CEA98A1_168971">Thời gian thử nghiệm của tôi sắp kết thúc... Hôm nay là ngày Kishi-san đến thăm định kỳ.</Text>
  <Text Key="0E1D1440_168972">Khoan, ái chà! Đã đến giờ này rồi sao!? Tôi có khiến Kishi-san chờ lâu không...?</Text>
  <Text Key="988BD197_168973">Anh ấy đến rồi! T-Tôi nên làm gì đây? Tôi chưa hoàn thành việc dọn dẹp... Nhưng tôi không thể để anh ấy chờ lâu...</Text>
  <Text Key="16470E1E_168974">Trước mắt, tôi sẽ tạm hoãn việc dọn dẹp...!</Text>
  <Text Key="811B3DBF_168975">X-Xin lỗi vì đã để anh chờ...! Mời anh vào.</Text>
  <Text Key="9A9F31FA_168976">Xin phép</Text>
  <Text Key="54892234_168977">Vậy, ừm... Anh đến để thăm định kỳ, phải không? Về thời gian thử nghiệm của tôi.</Text>
  <Text Key="911C9459_168978">À, ừm... T-Tôi sẽ đi pha trà!</Text>
  <Text Key="303C4D0F_168979">B-B-Bằng cách nào đó... tôi căng thẳng quá!</Text>
  <Text Key="37B0B4AF_168980">Kishi-san ở nhà tôi... Đây là lần đầu tiên tôi để một cậu con trai bước vào nhà!</Text>
  <Text Key="CFC045F7_168981">Kishi-san trông rất bình tĩnh. Không phải... tất cả các cậu con trai đều như vậy sao?</Text>
  <Text Key="102C20D3_168982">K-Không được, càng nghĩ tôi càng thêm căng thẳng...! Tôi cần bình tĩnh lại. Hít thở sâu, hít thở sâu...!</Text>
  <Text Key="F6C4F771_168983">Có nhiều máy móc xung quanh</Text>
  <Text Key="EA86D7CB_168984">Hả? À, vâng. Xin lỗi vì sự lộn xộn...</Text>
  <Text Key="6135F9E1_168985">À, anh quan tâm đến cỗ máy đó ư? Ưm, đó là một loại mecha mới mà Fubuki đang phát triển... nghe nói vậy.</Text>
  <Text Key="8065F9A1_168986">Nhưng Fubuki-chan thường chán việc giữa chừng khi đang làm gì đó. Nếu tôi dọn dẹp sạch sẽ vì nghĩ rằng cô ấy đã xong, cô ấy lại tức giận bảo là chưa xong.</Text>
  <Text Key="9EB9D6BD_168987">Thật tốt nếu cô ấy có thể tự dọn dẹp những thứ đó...</Text>
  <Text Key="5DF8C84C_168988">Á! Một chai rượu vang đỏ trống... Tôi đã bảo Nee-san chỉ cần đưa chai cho tôi khi cô ấy uống xong. Tôi cần rửa nó sau...</Text>
  <Text Key="D673AFB5_168989">Chăm chỉ như mọi khi</Text>
  <Text Key="1E9CC478_168990">Hả? K-Không thể nào, chuyện đó... Chỉ là vì Nee-san và Fubuki-chan không làm việc nhà nên việc đó rơi vào tôi.</Text>
  <Text Key="09835A4B_168991">Nhưng, được Kishi-san khen ngợi về việc đó... khiến tôi cảm thấy mọi chuyện đáng giá. Ehehe...</Text>
  <Text Key="7EEE189B_168992">Tốt, sắp sửa xong rồi. Kishi-san, trà đã pha xong──</Text>
  <Text Key="B349CCCA_168993">Cái gì... đánh rầm, đánh rầm... AAAAAHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="B4F3DF05_168994">Ái chà... Fubuki-chan, tôi đã bảo cô ấy bao nhiêu lần là rút phích cắm những dây cáp không dùng rồi... Tôi vấp phải chúng...</Text>
  <Text Key="EA5BAA41_168995">Ugh... Tôi ngã trước mặt Kishi-san. Tôi không muốn anh ấy thấy cảnh xấu hổ như vậy...</Text>
  <Text Key="3A1FF7AE_168996">K-Không sao... tôi ổn...</Text>
  <Text Key="4FB77915_168997">Hả? Ưm, Kishi-san... Tôi cảm thấy như mình bị còng tay...?</Text>
  <Text Key="0A924635_168998">Pfff~ kusukusu~♪ Xem ai bị bắt rồi, đứa chị ngốc nghếch Bakana! Thật thảm hại～♡</Text>
  <Text Key="4612AE0D_168999">Hả? Hả, gì vậy? Giọng của Fubuki-chan? Cô ấy ở đâu?</Text>
