  <Text Key="AEDAF579_23400">...Về chuyện đó. Nói ở đây được chứ? Nếu câu chuyện này bị lộ, chúng ta xong đời.</Text>
  <Text Key="842D5663_23401">Đừng lo. Ở đây không có khách quen, không cả nhân viên sòng bạc. Gino-kun đã chuẩn bị phòng này để những người có địa vị như chúng ta có thể nói chuyện tự do.</Text>
  <Text Key="B087DF68_23402">...Nhắc mới nhớ, đúng thật. Ở đây chỉ có quý tộc và VIP từ các nước khác.</Text>
  <Text Key="F11A232B_23403">...Một phòng không có nhân viên hay bảo vệ. Có lẽ nên nhớ điều đó? ...Tôi nên chuyển sang phòng tiếp theo.</Text>
  <Text Key="7C4669E4_23404">Kho tiền ở phía cuối cùng của tầng trên cùng. Tôi cần xác nhận mình biết lộ trình đến đó.</Text>
  <Text Key="0522C224_23405">Phòng sòng bạc ồn ào quá... Nhưng hành lang này lại yên tĩnh. Bước chân tôi vang lên khá to...</Text>
  <Text Key="DC4FE38E_23406">...Nếu có ai đó nghe thấy bước chân này...</Text>
  <Text Key="486D7467_23407">Hả? Vừa nãy... cô có nghe thấy bước chân từ phía đó không? ...Có thể là kẻ đột nhập.</Text>
  <Text Key="8F11A914_23408">EEEEK?! T-Tôi biết trước sẽ như vậy! M-Mau trốn sau bức tượng này!</Text>
  <Text Key="BF094D4D_23409">Tôi không nghe thấy bước chân nào ở đây cả. Chẳng phải là trí tưởng tượng của cô sao?</Text>
  <Text Key="D37C734D_23410">Không. Có gì đó đáng ngờ sau bức tượng đó. Đi kiểm tra trước đi.</Text>
  <Text Key="D6D1AADA_23411">AWAWAWAWAWA?! H-Họ đang đến đây?! Đ-Dừng lại... đừng đến gần hơn...!</Text>
  <Text Key="92520931_23412">...Có ai đó ở đó không?</Text>
  <Text Key="BCE9A4BF_23413">Eek... Mắt chúng ta chạm nhau...!?</Text>
  <Text Key="6853FCE1_23414">Có ai đó sau bức tượng không?</Text>
  <Text Key="11B69F9C_23415">...Không. Không có ai. Kỳ quái. Tôi chắc chắn nghĩ mình nghe thấy bước chân.</Text>
  <Text Key="4144EC90_23416">...May quá. Chỉ là trí tưởng tượng khi mắt chúng ta chạm nhau. Nhưng, nghĩ rằng hắn không để ý tôi dù tôi đang ngay trước mặt... Tôi có lẽ nên vui làm một kẻ trộm tâm linh, nhưng sự hiện diện của tôi quá yếu...</Text>
  <Text Key="7E67E240_23417">Nhưng mà. Liệu bảo mật chặt chẽ như vậy có thực sự cần thiết? Không ai có thể đột nhập vào kho tiền đó. Vua Sòng bạc đó tự mình mang theo chìa khóa để vào.</Text>
  <Text Key="661038CE_23418">Vua Sòng bạc có chìa khóa...?!</Text>
  <Text Key="6FAD93D9_23419">Hơn nữa, một vệ sĩ bất khả chiến bại luôn ở bên cạnh tên đó. Dù ai xuất hiện, họ đơn giản là không thể vào được kho tiền đó.</Text>
  <Text Key="800A1C12_23420">Dù sao đi nữa, chúng tôi chỉ làm công việc của mình. Chúng tôi phải làm việc vì tiền lương. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="122BC8FF_23421">Vậy chìa khóa ở trên người Vua Sòng bạc... Làm sao tôi lấy được đây...? Không, tôi sẽ nghĩ sau. Giờ thì tôi cần tiếp tục điều tra.</Text>
  <Text Key="E925575A_23422">Phew. Tôi nghĩ mình đã đi khắp đủ rồi. Tất cả những gì còn lại trong phòng này là... kho tiền.</Text>
  <Text Key="A5ED5F37_23423">...À. Đồ ma pháp truyền thông tôi mượn từ Homare-san đang phản hồi. Ư-Ưm, well... Tôi tự hỏi liệu nó có kết nối được nếu tôi bấm như thế này không?</Text>
  <Text Key="E3633FB0_23424">Tôi ngạc nhiên vì cô đã đi được xa như vậy một mình~ Cô thực sự có bản năng trộm như tôi nghĩ, Ayumi-chan☆</Text>
  <Text Key="C8653CD9_23425">K-Không có chuyện đó, t-tôi không... ...À, ư-ưm. Vậy, sao cô liên lạc với tôi...?</Text>
  <Text Key="3306D383_23426">Tôi chắc cô đã nhận ra rồi, nhưng phía bên kia là kho tiền. Tuy nhiên, cô thấy đấy... một bẫy cũng nằm ở đó, nên tôi nghĩ mình nên báo cô cẩn thận☆</Text>
  <Text Key="AABD59BC_23427">Eeeh?! M-Một bẫy?!</Text>
  <Text Key="3F9F09C9_23428">Đúng♪ Vậy, không cần đi xa hơn ngay bây giờ. Chúng ta sẽ nghĩ xem làm gì khi đến thời điểm hành động. Làm tốt lắm, Ayumi-chan☆</Text>
  <Text Key="7785D5A4_23429">Đ-Được rồi... Tôi sẽ quay về đây.</Text>
  <Text Key="A11036BD_23430">Và như vậy, Ayumi-chan đã trở về an toàn~☆</Text>
  <Text Key="3272AA65_23431">Đột nhập vào sòng bạc một mình và trở về bình thản... AyuAyu, cô thực sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="35290423_23432">...Khoan, hả? Cô trông có vẻ buồn... Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="47B23741_23433">Ừ-Ừ... Tôi đã phát hiện ra sau khi trinh sát sòng bạc... Có thể có một vấn đề...</Text>
  <Text Key="FC3B1C9C_23434">Ư-Ưm... Nghe nói, Vua Sòng bạc có chìa khóa kho tiền. Vậy tôi không thực sự biết làm sao chúng ta có thể lấy được nó...</Text>
  <Text Key="8780A4EA_23435">Nếu đó là mối lo của cô, câu trả lời dễ dàng☆ Cô có thể đánh cắp nó, Ayumi-chan♪ Bí mật, từ túi áo sơ mi của Vua Sòng bạc.</Text>
  <Text Key="C3161FDE_23436">EHHHHHH?! K-Không-Không thể! Chỉ việc đến gần một người như vậy đã đủ sợ rồi... Để đánh cắp chìa khóa từ một người như vậy... H-Hắn chắc chắn sẽ để ý!</Text>
  <Text Key="D1D9F00B_23437">Đừng lo♪ Bởi vì, theo cách nào đó, sức mạnh của cô là bất khả chiến bại, Ayumi-chan. Bản chất của khả năng đó có thể gần với quyền năng của Seven Crowns. Cô có thể thực sự đặc biệt đấy.</Text>
  <Text Key="4DF5A91B_23438">Ư-Ưm...? Xin lỗi, tôi không thực sự hiểu cô vừa nói gì...</Text>
  <Text Key="52A62449_23439">Nói cách khác, cô tuyệt vời, nên hãy tự tin hơn vào bản thân☆ Cô chỉ không nhận ra mình đặc biệt đến mức nào thôi♪</Text>
  <Text Key="22147545_23440">Được gọi là tuyệt vời bởi một người như cô, Homare-san, là vinh dự... Nhưng... Tôi... Tôi không có chút tự tin nào về bản thân...</Text>
  <Text Key="B0924A76_23441">Cô có thể như vậy, AyuAyu, chắc chắn. ...Nhưng ngay cả khi cô không thể tin vào bản thân, tôi vẫn tin tưởng cô!</Text>
  <Text Key="8A63D607_23442">Đừng lo! Nếu là cô, AyuAyu, cô có thể giật một chìa khóa đơn giản từ tên Vua Sòng bạc đáng ghét đó!</Text>
  <Text Key="647A16A1_23443">AyuAyu, cô chắc chắn làm được! Bởi vì, cô là bạn bè mà tôi công nhận!</Text>
  <Text Key="371F1518_23444">C-Cảm ơn... Ừ... T-Tôi sẽ... thử...!</Text>
  <Text Key="E3235C2B_23445">Cảm ơn, Ayumi-chan☆ Giờ thì tất cả những gì còn lại là đi đánh cắp những thứ đó... hay tôi muốn nói vậy. Nhưng vẫn còn một việc nữa cần làm với tư cách là một nhóm kẻ trộm tâm linh~♪</Text>
  <Text Key="710AB789_23446">Và đó là... một tấm thẻ kêu gọi! Băng đảng hay kẻ trộm tâm linh, ai cũng có cảm thụ thẩm mỹ riêng♪</Text>
  <Text Key="8351028F_23447">Đ-Đúng rồi! Khi nghĩ về kẻ trộm tâm linh, tấm thẻ kêu gọi là bắt buộc! Tôi suýt quên mất! Cô thông minh, Boss!</Text>
  <Text Key="60E8ECC0_23448">...Cô thực sự nghĩ tôi sẽ nói vậy?! Cô đang nghĩ gì vậy, Boss?! Không có lợi ích nào ở đây khi gửi tấm thẻ kêu gọi!</Text>
  <Text Key="8E734678_23449">...Inori đúng. Gửi tấm thẻ kêu gọi sẽ chỉ khiến họ cảnh giác hơn. Làm vậy để làm gì?</Text>
