  <Text Key="84C4600A_62900">…Muộn.</Text>
  <Text Key="252F8478_62901">Ellis-san! Fio-chan! Xin lỗi vì tôi đến muộn!</Text>
  <Text Key="BD1C82F8_62902">Này, hai người, sao lại mang theo nhiều hành lý vậy? Các cô định chuyển đến đó sống à?</Text>
  <Text Key="002FFBFE_62903">Không, chỉ là chuyến du lịch thôi. Lần trước, chúng tôi cũng không thể đi chơi thật sự. Đây là quà lưu niệm cho mọi người ở đó.</Text>
  <Text Key="F089D7A1_62904">Ừ! Tôi dùng hết phần thưởng từ nhiệm vụ tiêu diệt quái vật♪ Nhìn xem, nhìn xem, Landosol Manjuu, Landosol Dango... À, cái này là món yêu thích của tôi! Landosol Butter Sandwich!</Text>
  <Text Key="BB9A5718_62905">Ừ, đi đến thế giới bản sao thôi.</Text>
  <Text Key="3B9FF918_62906">Đừng lấy hành lý mới đóng ra mà rải ra.</Text>
  <Text Key="97CD59C7_62907">Hehe, vậy thì chơi thật vui vẻ nhé. Aira và Shinatsu cũng muốn gặp hai người. Hơn nữa, sự khác biệt với thế giới này cũng đáng xem, phải không?</Text>
  <Text Key="97EF9164_62908">Sự khác biệt với thế giới này? Không, thế giới đó là thế giới bản sao. Ngoài vị trí của Tháp Sol ra, không nên có sự khác biệt lớn nào khác.</Text>
  <Text Key="89ACF50A_62909">Nhưng dường như không phải vậy. Thế giới đó trải qua nhiều lần mô phỏng, nên có vẻ có khá nhiều biến thể.</Text>
  <Text Key="D854E2E4_62910">Đặc biệt là con người, các cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="2D37498E_62911">Ra vậy! À, nhớ lại thì Aira có nhắc đến chuyện như vậy trước đây.</Text>
  <Text Key="2F431839_62912">Ra vậy, vậy thì có thể là một điểm thú vị... Này, Hiyori, đi thôi. Ellis đang nhìn chúng ta đấy. Không chớp mắt luôn.</Text>
  <Text Key="3943E08D_62913">Kiểm tra máy chủ. 'Cor Caroli'... Đang xác nhận quyền truy cập của Shijo Rei. Quyền truy cập đã được cấp.</Text>
  <Text Key="0D68AE07_62914">Vài tuần sau khi khủng hoảng ở thế giới bản sao của Aira và Shinatsu qua đi, Hiyori và Rei quyết định đi du lịch thế giới bản sao để tham quan những nơi họ chưa thể đi trước đây. Với đôi tay đầy quà lưu niệm, họ hướng đến thế giới bản sao với sự giúp đỡ của Ellis.</Text>
  <Text Key="410C37C8_62915">Kiểm tra máy chủ. 'Lynx'... Đang xác nhận quyền truy cập của Harusaki Hiyori. Quyền truy cập đã được cấp.</Text>
  <Text Key="C4582C2A_62916">…Nhanh lên mà đi.</Text>
  <Text Key="D1F4A503_62917">Co giật</Text>
  <Text Key="5DC65096_62918">Hoàng Đế của Mắt Toàn Tri</Text>
  <Text Key="950AB447_62919">Ký Ức Thế Giới Bản Sao</Text>
  <Text Key="74911619_62920">Thế Giới của Aira</Text>
  <Text Key="F5EFFF15_62921">Thế Giới của Shinatsu</Text>
  <Text Key="D4BEC2FD_62922">◆Thích đồ ngọt lắm luôn♪ đã xem</Text>
  <Text Key="8A3EB4DD_62923">◆??? đã xem</Text>
  <Text Key="4D42CDA4_62924">◆Xem tất cả câu chuyện trừ cái này.</Text>
  <Text Key="2F4F2918_62925">Kết Nối Bầu Trời, Một Lần Nữa</Text>
  <Text Key="9AC47758_62926">Bây Giờ, Gặp Lại Nhau</Text>
  <Text Key="D9472EBE_62927">Bản Chất Thật Của Bóng Đêm, Tương Lai Của Nó</Text>
  <Text Key="E85A9008_62928">Thứ Vượt Qua Lập Trình</Text>
  <Text Key="505C7635_62929">Gói Gọn Nhiều Ước Nguyện</Text>
  <Text Key="FA6577A0_62930">Sự Cứu Rỗi, Một Ước Nguyện Cho Sự Hủy Diệt</Text>
  <Text Key="D07BB853_62931">Nắm Bắt Tương Lai, Với Đôi Tay Này</Text>
  <Text Key="CC4F1B27_62932">Lời Hứa Vào Ngày Đó</Text>
  <Text Key="B6DAFEC8_62933">Ughhh!! Dừng... dừng đi...! Cơ thể tôi...!</Text>
  <Text Key="F966B3D1_62934">Lần này tôi muốn dừng chuyện này...! Tôi đã quyết không bao giờ reset nữa...! Vậy mà... tôi vẫn không thể làm gì được... Aaah...!!</Text>
  <Text Key="E3D5EF57_62935">...Khh. Vậy là tôi rồi cũng sẽ bị ép phải làm chuyện này. Có cách nào để chống lại... chương trình reset vô tận thế giới này...!?</Text>
  <Text Key="D9C4CB98_62936">Từ đó đến nay... Tôi đã thử đủ mọi cách kể từ khi trở về từ Thế Giới Cơ Sở. Nhưng tình hình chỉ ngày càng tệ hơn...</Text>
  <Text Key="32E7997A_62937">Tôi đã thề sẽ không bao giờ reset nữa...!!</Text>
  <Text Key="5D1B2EEE_62938">Cuối cùng thì hai chúng ta... có phải là không thể nắm bắt được tương lai sau lần reset này...!?</Text>
  <Text Key="A07A482C_62939">"Đồ chết tiệtttttt!!!" "Aaaaahhhh!!!"</Text>
  <Text Key="72ABAAF9_62940">...Quá trình reset đã xác nhận. Khởi tạo lại tất cả các khu vực -- quá trình tái tạo sẽ bắt đầu khi hoàn tất.</Text>
  <Text Key="61DD7495_62941">Đây là Thế Giới Bản Sao do Isla giám sát. Tên máy chủ: "Lynx"...</Text>
  <Text Key="5FABEDC7_62942">Phía trên cao, một Tháp Sol đỏ rực hiện ra, và bên dưới nó...</Text>
  <Text Key="4C1F501D_62943">Có một hoạt động sôi nổi của người dân.</Text>
  <Text Key="B54FD671_62944">Này, chào buổi sáng. Thời tiết đẹp thật hôm nay! Tôi đã nhìn thấy một vầng trăng tròn đẹp đẽ tối qua!</Text>
  <Text Key="BE771796_62945">Đúng vậy! Vậy thì gần đến thời điểm rồi, phải không? Nàng sẽ hạ xuống từ tòa tháp... Nói đến ma quỷ thì ma quỷ đến♪</Text>
  <Text Key="4D84374D_62946">Ahaha! Chào buổi sáng! Tôi tự hỏi liệu mọi người hôm nay có khỏe không!?</Text>
  <Text Key="6DF3B087_62947">"Nữ thần Isla" "Ahaha" "Tôi đây!!"</Text>
  <Text Key="4857E608_62948">Ừ, ừ! Những giọng nói đầy năng lượng và nụ cười rạng rỡ, đúng là thứ tôi thích thấy!</Text>
  <Text Key="8CA6708E_62949">Meow~♪</Text>
