  <Text Key="69331646_128350">"Ôi trời, mấy tên này sao vậy?!\nMa thuật không có tác dụng."</Text>
  <Text Key="7AA0AB63_128351">"Lưỡi kiếm của chúng ta cũng cực kỳ khó mà chém xuyên qua!\nTình hình không ổn...!"</Text>
  <Text Key="1F4DD618_128352">...Có vẻ như trận chiến tại Công viên Giấc mơ Lớn đã bắt đầu...</Text>
  <Text Key="61A3B82F_128353">Có vẻ họ đang gặp khó khăn...\nNếu chúng không phải quái vật từ thế giới của Sir Knights, vậy thì chúng đến từ 'bên kia'?\nTôi nghĩ chưa từng thấy lượng xâm nhập lớn như vậy trước đây...</Text>
  <Text Key="05C5FC5E_128354">...Hơn nữa, Sir Knight và những người khác không biết rằng tôi đang nghe lỏm cuộc trò chuyện của họ thông qua vật phẩm liên lạc ma thuật mà tôi để lại với Kururu...</Text>
  <Text Key="53297EA9_128355">Nếu tôi hỏi Lind hay Wurm, họ có lẽ sẽ làm được mà không cho ai biết.\nChúng vẫn còn nhỏ...\nTôi không muốn chúng dính tay vào phương pháp xảo quyệt này.</Text>
  <Text Key="4614383C_128356">Princess?</Text>
  <Text Key="26E3D763_128357">Princess!</Text>
  <Text Key="1941A05D_128358">...?\nSao thế?</Text>
  <Text Key="EF8A9C49_128359">Cuối cùng thì tôi có nên đi cứu Naito-san và mọi người không?\nDù quái vật có đến tận lâu đài, chúng ta sẽ ổn thôi chứ, với Volgano và mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="4C4B3F3F_128360">...Croce.\nTôi đã nói với cậu nhiều lần kể từ hôm qua rồi.</Text>
  <Text Key="A2CF2D67_128361">"Hả?!"</Text>
  <Text Key="141D44BB_128362">"Korosuke!\nKhốn, khó đánh trả khi vừa tránh mạng nhện...!"</Text>
  <Text Key="945A5006_128363">Ôi trời!\nỞ đây cũng có nhện nữa~!!</Text>
  <Text Key="A4D46648_128364">Princess?</Text>
  <Text Key="9FC57C20_128365">...K-Không...\nK-Không có gì.</Text>
  <Text Key="EE54B1A7_128366">Vậy sao?</Text>
  <Text Key="A463989F_128367">...Nói chung, như tôi đã nói nhiều lần trước đây, Sir Knight bây giờ phải hành động để chứng minh sự vô tội của họ.\nNếu cậu giúp họ, mọi chuyện sẽ thành công cốc.</Text>
  <Text Key="8B4B502D_128368">Ừm, tôi biết, nhưng...!</Text>
  <Text Key="8F81E864_128369">Croce, tôi không phải không hiểu tại sao cậu lo lắng, nhưng họ sẽ ổn thôi.\nKishi-san và những người khác có thể lạ, nhưng họ khá mạnh đấy.</Text>
  <Text Key="6B5DC0D0_128370">Nhưng Kururu là người dễ vấp phải sai sót.\nVà đến khi chúng ta đến đó giúp họ, quái vật có lẽ đã đi mất.</Text>
  <Text Key="94512097_128371">"Schwein Krapfen"</Text>
  <Text Key="FDCF1E92_128372">"Ừm.\nMa thuật, tôi có thể dùng được."</Text>
  <Text Key="1760E410_128373">"Ối trời!\nCảm ơn rất nhiều, Precia-chan~!!"</Text>
  <Text Key="A1F7F785_128374">"...!\nTôi không thể cứ tiếp tục được bảo vệ như thế này...!"</Text>
  <Text Key="ADCDC6E6_128375">"Riri-chan, thử chém chúng từ trái sang phải cùng lúc nhé!\nChúng ta có thể làm được gì đó nếu tấn công từ hai phía...!"</Text>
  <Text Key="1D5F97DD_128376">Lind-chan, Wurm-chan, Princess thế nào rồi?\nCô ấy vẫn lo lắng về Naito-san, đúng không?</Text>
  <Text Key="DB3AC658_128377">Có thể là vậy.\nNhưng về chuyện đó thì, hơi...</Text>
  <Text Key="39EC6C56_128378">...Hôm qua cô ấy ăn quá nhiều kem.\nNghe nói là bị đau bụng.\nĐúng không, Princess?</Text>
  <Text Key="2134DB44_128379">Hả?!\nThật sao?!</Text>
  <Text Key="90B2E252_128380">K-Không thể nào!\nVậy thì, làm ơn nói sớm hơn đi! Cô có sao không, Lady Lyrael?!</Text>
  <Text Key="3E8D9057_128381">K-Không. Tôi ổ-!\nThực ra không, từ hôm qua đến giờ công việc nhiều quá...</Text>
  <Text Key="259CDE57_128382">『 Aaaah!』</Text>
  <Text Key="2007A482_128383">Mọi người, cố lên!!</Text>
  <Text Key="2337C2DC_128384">Lady Lyrael, mặt cô tái nhợt.\nThật sự trông không được khỏe...</Text>
  <Text Key="3DF36221_128385">Tốt nhất là để cô ấy bảo dưỡng đi!\nGọi ông nội Popo đến được không?</Text>
  <Text Key="ED424897_128386">Ôi trời, cô ấy không phải android.\nQuan trọng hơn, chúng ta cần bác sĩ.\nTôi sẽ gọi ngay~</Text>
  <Text Key="582DFA7B_128387">Khoan đã, cậu không cần phải làm đến mức đó.\nChỉ cần nghỉ ngơi một chút là tôi sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="98AC4D98_128388">Aneki, cậu phóng đại quá.\nNếu cậu đã nói thế, chúng ta chỉ có thể đợi xem thôi.</Text>
  <Text Key="C5D9844E_128389">Hừm...\nTôi vẫn còn lo lắng.\nNếu biết nguyên nhân là ăn quá nhiều kem, thì...</Text>
  <Text Key="D2BBB6D3_128390">Nói chung, tôi sẽ lấy chăn cho cô.\nVì vậy, làm ơn đừng để bụng cô bị lạnh thêm nữa.</Text>
  <Text Key="843D0D1F_128391">...Vâng.\nCảm ơn, Lind.</Text>
  <Text Key="11D956E0_128392">Người ta nói nếu bạn nói dối một lần, bạn sẽ phải nói dối liên tục...\nĐây chính là điển hình của điều đó.</Text>
  <Text Key="CA17FB9A_128393">...Lại nữa.\nKhông còn nghi ngờ gì nữa, Sir Knight và mọi người phải tự mình nhảy vào nguy hiểm và lấy lại lòng tin của chúng ta...</Text>
  <Text Key="01BFDAC4_128394">Hơn nữa, tôi đã yêu cầu họ tiêu diệt quái vật trước đây, nên lần này tôi đặt họ vào nguy hiểm một lần nữa cũng không có gì đặc biệt...</Text>
  <Text Key="847AA269_128395">Nhưng...\nBiết rõ điều đó, tôi vẫn cảm thấy có lỗi...</Text>
  <Text Key="DC4B82C7_128396">...Đúng vậy.\nBởi vì 'tôi' quá ngây thơ để trở thành người cai trị đất nước này.\nBởi vì sâu bên trong, tôi không nghi ngờ Sir Knight...</Text>
  <Text Key="20A59216_128397">Mặt khác, có ba cặp mắt đang theo dõi {playername} và những người khác chiến đấu từ Đồng bằng Lamorir đối diện Công viên Giấc mơ Lớn.</Text>
  <Text Key="80959583_128398">Xem kìa.\nCó vẻ như người ngoài từ thế giới khác đang gây ra khá nhiều ồn ào.</Text>
  <Text Key="9380FD1E_128399">K-Không, chị.\nTôi nghĩ chúng ta không ở vị trí nào có thể nói được điều đó...</Text>
