  <Text Key="F4BEBA0A_102000">Chủ tịch Gorschin dường như đang vội. Ngài dự định làm gì, Lady Creditta? Dù phương pháp để lại cho chúng tôi... Tôi thực sự không muốn làm hại Lệnh bà.</Text>
  <Text Key="33136520_102001">...Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm điều đó.</Text>
  <Text Key="794920A9_102002">Phí trung gian cho việc làm giả tài liệu chính thức, sắp xếp các dự án tái thiết, và bán các vật dụng từ kho báu để đảm bảo nguồn tài chính...</Text>
  <Text Key="F456520D_102003">Như ngài biết, có nhiều lợi ích không thể ghi vào sổ sách mà có được thông qua Chủ tịch Gorschin. Một khi vụ việc bị phanh phui, tôi sẽ không thể tránh khỏi tù tội.</Text>
  <Text Key="49025C7A_102004">...Nhưng...</Text>
  <Text Key="51A69F06_102005">Chỉ để ngài biết, tất cả đều là của tôi. Nếu ngài định xông vào [Royal Knights of the Palace (Nightmare)], đây là cơ hội của ngài.</Text>
  <Text Key="6D8377C5_102006">......Tôi sẽ suy nghĩ về nó. Tôi có thể xông vào bất cứ khi nào tôi muốn......và trong một chút nữa, sẽ đến mùa thưởng.</Text>
  <Text Key="B1B2C880_102007">Tôi sẽ cô lập công chúa này... Không, ám sát nàng. Có rất nhiều cách dễ dàng để làm điều đó, dù vậy.</Text>
  <Text Key="D7A24E41_102008">Điều quan trọng là họ không được phát hiện tôi là thủ phạm. Tôi đã dùng một lượng nhỏ chất độc tác dụng chậm để họ không nhận ra...!</Text>
  <Text Key="C310D690_102009">Đây là cơ hội của tôi! Lén chui ra khỏi đống takoyaki kia! Nếu tôi nhỏ chất độc này lên nó sao cho không bị phát hiện...!</Text>
  <Text Key="D627CAF8_102010">*cắn cắn cắn*! Bên ngoài giòn, bên trong mực mềm! Aaah, tôi không thể dừng tay lại♪</Text>
  <Text Key="A95A7C4D_102011">Lên đi, làm đi, Creditta! Cố lên, Creditta...!!</Text>
  <Text Key="C698DB8E_102012">...? Có chuyện gì vậy, Creditta?</Text>
  <Text Key="B977C68D_102013">!? Ô hô hô hô, không có gì đâu, công chúa...♪</Text>
  <Text Key="4373C347_102014">...Kuhhh...! Tay tôi đang run...!</Text>
  <Text Key="20DC1353_102015">Hừm, nhân tiện...</Text>
  <Text Key="F7A824FA_102016">Gần đây tôi không thể ra ngoài nhiều lắm. Nghe nói có một cửa hàng mới trong thành phố. Takoyaki này cũng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="D36D8B15_102017">...Đó là chi nhánh của guild mới, Amalgam Trade. Gần đây nó đang phát triển mạnh.</Text>
  <Text Key="C35CBF81_102018">...? À...</Text>
  <Text Key="76385165_102019">"Phòng Thương mại và Công nghiệp Richmond" của tôi riêng bắt đầu bị dồn ép bởi đà phát triển đó. Tất nhiên, người sẽ cười cuối cùng là tôi....</Text>
  <Text Key="DC577ED7_102020">Ưm... Công việc chính của guild Creditta là xây dựng, tuyển dụng, kế toán, v.v. Ngay cả trong cung điện hoàng gia, họ dường như có tiếng là người lo liệu mọi chuyện trong thời khó khăn.</Text>
  <Text Key="D5A53662_102021">Tôi hơi ghen tị. Tôi khó mà có thể nhìn vào vài tài liệu. Tôi dường như cũng không giỏi trong việc yêu cầu người khác làm việc.</Text>
  <Text Key="15EDCB11_102022">P-Phải, đúng vậy. Mặt khác, tôi không muốn ngài ép bản thân quá...</Text>
  <Text Key="2DC6E8B7_102023">...Có lẽ ngài sẽ tốt hơn nếu học những nguyên lý cơ bản của chủ nghĩa đế quốc thay vì... huấn luyện như một chiến binh.</Text>
  <Text Key="CF69947E_102024">Ahaha... Tất nhiên, tôi đã học được rất nhiều từ việc huấn luyện như một chiến binh...</Text>
  <Text Key="4B642664_102025">Nhưng... Tôi không quan tâm dù tôi giỏi hay dở. Tôi là công chúa của đất nước này bây giờ. Tôi phải làm những gì mình có thể.</Text>
  <Text Key="FBAAB2AF_102026">Dù tôi như thế này... Tôi sẽ rất biết ơn nếu một người tài hoa như ngài có thể tiếp tục giúp đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="DF4263DA_102027">...Vâng, đúng như vậy. Tôi nghĩ tôi sẽ tranh thủ cơ hội này để tìm hiểu thêm về ngài. Về món ăn ưa thích, sở thích, v.v. của ngài.</Text>
  <Text Key="54756288_102028">...Tất nhiên là vì tài kinh doanh của tôi. Và hơn nữa... Tôi yêu tiền.</Text>
  <Text Key="0D8645C5_102029">Ồ, đúng rồi. Tại sao ngài trở thành chủ guild Thương nhân?</Text>
  <Text Key="B93AC405_102030">Tiền...?</Text>
  <Text Key="98C23B5B_102031">Tôi tự hỏi liền đôi mắt của một công chúa dòng dõi quý tộc có thể chỉ nhìn thấy nó như một sở thích thô tục không? ...Vâng, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="6F728CC7_102032">Tôi chẳng là gì so với công chúa... Tôi sinh ra nghèo khó và thô tục. Tôi đã uống nước bùn, đôi khi làm bẩn đôi tay, và vẫn vượt qua được đến bước này.</Text>
  <Text Key="B7CAE7B1_102033">Tuy nhiên, dù xuất thân của ngài có thấp hèn đến đâu... Chỉ cần ngài có tiền, ngài có thể sử dụng đôi tay của người khác. Ngài có thể xây dựng một bức tượng vĩ đại mà bất kỳ ai cũng có thể ngước nhìn.</Text>
  <Text Key="784B5E6A_102034">Ngoài tiền ra, còn nhiều thứ khác có giá trị... và quan trọng với ngài, phải không? Như chia sẻ thức ăn với ai đó và có thời gian ăn cùng nhau...</Text>
  <Text Key="D682F9FD_102035">H-Hừm... Vâng, tiền rất quan trọng, nhưng...</Text>
  <Text Key="0540A244_102036">Bây giờ tôi có thể ngồi đối diện một đại diện của một quốc gia tại một chiếc bàn như thế này. Giống như người ta nói, "Địa ngục phụ thuộc vào tiền".</Text>
  <Text Key="237F4A73_102037">Tôi xin lỗi vì làm ngài thất vọng. Tôi không nghĩ việc thực sự chia sẻ bàn ăn với ngài như thế này có nhiều thú vị. Tôi có tính cách tìm kiếm giá trị khác ngoài tiền.</Text>
  <Text Key="85C87DE9_102038">Để bắt đầu... "chia sẻ điều gì đó với người khác"? Với tôi, người đã cạnh tranh với người khác để có được một miếng bánh mì, ý tưởng đó đã nghe như một sự khoe khoang về hoàn cảnh đặc quyền rồi.</Text>
  <Text Key="C2FAE73C_102039">T-Tôi không định...</Text>
  <Text Key="B7FDE724_102040">Ngài trông thực sự... thảm hại. Đó là lý do tại sao tôi không hài lòng với ngài. Ngài đã là một "công chúa"... ngay từ khi sinh ra!</Text>
  <Text Key="0F9CADD2_102041">...Creditta, tôi có làm ngài khó chịu không? Là một công chúa, tương tác với người khác là... khó khăn. Và...</Text>
  <Text Key="C7A97863_102042">Tôi tự hào về hoàn cảnh được ban cho của mình.」「......Có phải Kyaru-chan... cũng nghĩ về tôi như vậy...?</Text>
  <Text Key="18AC8D62_102043">Lady Pecorine!</Text>
  <Text Key="75F0FEB4_102044">Hả? Kokkoro? Và {playername}-kun và Sheffy-chan nữa! Này! ☆ Tôi đang tính gặp các ngài sau!</Text>
  <Text Key="D6A0A155_102045">Xin lỗi vì làm gián đoạn, nhưng... Pecorine, ngài có thấy Kyaru không?</Text>
  <Text Key="1F7A04A3_102046">Hả? Kyaru-chan? Tôi không thấy cô ấy... Cô ấy không ở với mọi người sao?</Text>
  <Text Key="820CF0FC_102047">Vâng, ừm... Cô Kyaru chưa trở về kể từ tối qua.</Text>
  <Text Key="326743E8_102048">Cái gì?! Kyaru-chan, cô ấy có lạc đường...?</Text>
  <Text Key="D5CF9648_102049">Không... cô ấy là một cô gái thông minh, nên không nên lạc. Tuy nhiên...</Text>
