  <Text Key="09AAB73B_90900">...Ước... thực ra, em cũng đã gặp anh rồi, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="3D061B15_90901">...Em không ngờ anh đã gặp tất cả mọi người rồi. Vì vậy mà Hiyori chưa hỏi anh ở đâu.</Text>
  <Text Key="699CF2D1_90902">Nhớ lại thì, đồng phục của Yui-chan là của trường Tsubakigaoka. Vậy là cô ấy học cùng trường với Senpai! Trùng hợp quá!</Text>
  <Text Key="B464793E_90903">Vậy thì... Rei-chan chắc hẳn đã gặp Kishi-kun ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="54735B66_90904">Ừ. ...Dù sao thì, cũng không tốt khi đến muộn. Anh định để em chờ đến bao giờ?</Text>
  <Text Key="8132E4BB_90905">Này, mọi người!</Text>
  <Text Key="6D5C2DA3_90906">-Nhờ sự giúp đỡ của Eris, ba thành viên của Twinkle Wish bị mắc kẹt bên trong rào cản. Các cô gái dần dần lấy lại được ký ức về quá khứ...</Text>
  <Text Key="BB166592_90907">Từng chút... Từng chút một...</Text>
  <Text Key="5B58C4CF_90908">...Ừ. Em nhớ ra rồi...</Text>
  <Text Key="33B4DE58_90909">Đúng rồi... Chúng ta... đã gặp nhau trong một trò chơi tên là Legend of Astrum...</Text>
  <Text Key="B62F3C73_90910">Em, Yui-chan, Rei-san và các Kishi-kun... Bốn chúng ta đã cùng nhau đi qua nhiều cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="468CEE6E_90911">Và......em cũng có những ký ức giống hệt......về thời gian chúng ta bên nhau trong đời thực......</Text>
  <Text Key="10756437_90912">Nếu những ký ức này không phải được giả tạo, vậy chúng ta đã quen nhau từ lâu rồi... Không. Chúng ta đã là bạn bè. Bạn bè.</Text>
  <Text Key="5C5E3C04_90913">Nhưng... em không hiểu sao. Cho đến tận bây giờ, em vẫn gặp khó khăn trong việc nhớ lại thực tại vì 'sự điều chỉnh nhận thức'?</Text>
  <Text Key="087CDED4_90914">Có lẽ là khó để tiếp cận được bên trong rào cản. Hoặc có lẽ... chúng ta nên ngừng giấu việc gì đó. Có phải vì chúng ta đang cố gắng nói chuyện với Yui...?</Text>
  <Text Key="1D7A50AC_90915">...Ừ, và...</Text>
  <Text Key="D3A64A94_90916">Chắc chắn là nhờ cô ấy... Em nghĩ vậy. Người bạn khác của chúng ta... Fio.</Text>
  <Text Key="3F2EDED1_90917">Fio đã cho em xem cảnh vật 'ở bên kia' trong giấc mơ, qua lại nhiều lần...</Text>
  <Text Key="35F3A284_90918">...Fio...chan...</Text>
  <Text Key="FABD8C84_90919">...Ừ. Chắc chắn là vậy. Tất cả đều nhờ Fio...</Text>
  <Text Key="01AB25EA_90920">N-Nhưng... Fio...</Text>
  <Text Key="241E981E_90921">...Ừ. Cô ấy đã bị hủy diệt trong trận chiến với Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="47C70278_90922">...Ư...</Text>
  <Text Key="BC8F09F8_90923">...Minerva sắp bị Kaiser Insight chiếm hữu. À, phải rồi, đúng rồi. Và lúc đó...</Text>
  <Text Key="17CFF4D7_90924">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="BF0E943E_90925">Không biết Kaiser Insight đã bị đánh bại chưa...?</Text>
  <Text Key="EEEDE89F_90926">Không, có vẻ như vẫn chưa kết thúc...!</Text>
  <Text Key="8406DD48_90927">Minerva?!</Text>
  <Text Key="021D3B6E_90928">Ôi chà...! Cô ấy sắp đưa bạn bè của cậu vào và thay thế họ để thực hiện điều ước.</Text>
  <Text Key="F32FBE26_90929">Cái gì?! Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="04391792_90930">Nếu ai đó trở thành công chúa và trở thành một với ta... Ta sẽ trở thành một đầy đủ, và ta sẽ không bị Mana chiếm hữu.</Text>
  <Text Key="A1F802D2_90931">Vậy thì dễ rồi!</Text>
  <Text Key="07534E19_90932">Đó là lựa chọn của cậu. Ta sẽ không hối tiếc bất kỳ ai cậu chọn.</Text>
  <Text Key="E4CD1D54_90933">Em cũng vậy... Nếu công chúa được chọn từ trong chúng ta, em cũng sẽ không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="EC706095_90934">Em cảm thấy giống hệt hai người! Chính vì vậy em muốn cậu chọn. Em muốn những người bạn thân yêu của em chọn!</Text>
  <Text Key="0F6E8583_90935">Kaiser Insight suýt chiếm hữu Minerva. Vì vậy... để đánh trả...</Text>
  <Text Key="7809F24F_90936">Em đã để {playername} chọn, công chúa.</Text>
  <Text Key="AF59CC33_90937">N-Nhưng... vì... ước nguyện... của em...</Text>
  <Text Key="88C150A8_90938">"Nhà tù của Minerva" đã xảy ra... Vô số người bị mắc kẹt... Trong đời thực, những người bị bỏ lại đã rất đau buồn...</Text>
  <Text Key="49FEEA94_90939">Ưu, ưuuu...!</Text>
  <Text Key="31C38219_90940">À... Àhh</Text>
  <Text Key="526E382E_90941">Y-Yui-chan! Không phải lỗi của cậu... Yui-chan sẽ không ước muốn khóa mọi người lại!</Text>
  <Text Key="2AB01512_90942">Nếu Rei-chan và... Hiyori-chan, chứ không phải em, đã thực hiện ước nguyện của em... thì chuyện này đã không xảy ra...</Text>
  <Text Key="4DF773FE_90943">...Chính vì vậy... chính vì... tất cả đều là lỗi của em... mọi thứ...</Text>
  <Text Key="A7BE6ADC_90944">...Yui.</Text>
  <Text Key="04F71373_90945">Cậu nói đúng... cậu... có tội.</Text>
  <Text Key="14AB5B26_90946">Rei...?</Text>
  <Text Key="0B64BA73_90947">Nhưng xin cậu, đừng ôm lấy tội lỗi đó một mình.</Text>
  <Text Key="BA3D6D51_90948">Hả</Text>
  <Text Key="A8C27019_90949">Cả hai đều nhớ rồi, đúng không? Khi hai người cố gắng thực hiện ước nguyện của Yui, Minerva không bình thường. Cô ấy đã bị Kaiser Insight chiếm hữu và dồn vào chân tường.</Text>
