  <Text Key="E0325DE1_158100">Dạo này cậu đến đây khá thường xuyên nhỉ!\nCó phải đã nghiện món ăn từ cá của bọn này rồi không?</Text>
  <Text Key="7CF8788A_158101">Hoàn toàn hiểu ý! Khi thèm đồ hải sản, chẳng thứ gì khác có thể thay thế! Mùi nước tương, vị độc đáo của những nội tạng nhỏ! ♪</Text>
  <Text Key="3B7C6C86_158102">Ôi trời!\nĐủ để làm một cô gái phát điên lên!</Text>
  <Text Key="399CDEED_158103">Nếu cậu trân trọng hương vị như thế này,\nchắc chắn cậu có khẩu vị của một vị vua!\nCậu là một người sành ăn thực sự!~♪</Text>
  <Text Key="0DCE1047_158104">Hả?\nHôm nay cậu không đến đây để ăn tối sao?</Text>
  <Text Key="0FD93A1D_158105">Nhưng còn lý do nào khác để đến nhà hàng chứ?\nCậu lạc đường hả?</Text>
  <Text Key="91CFF0C5_158106">Tớ đang định dọn dẹp và về nhà rồi,\ncho nên nếu cần, tớ có thể chỉ đường cho cậu!</Text>
  <Text Key="9BAF7D6B_158107">Hả, ra vậy. Vậy là Kokkoro vô tình mua hơi nhiều cá? Và cậu không biết xử lý thế nào, nên mang đến đây?</Text>
  <Text Key="E0DB5CD2_158108">Cậu nghĩ sẽ tốt hơn nếu trao cho những đầu bếp thực thụ\nthay vì để chúng bỏ phí?</Text>
  <Text Key="500C5750_158109">Ừ, đúng đó!\nThái độ đẹp đẽ quá!\nKhông ai thích lãng phí thức ăn cả!</Text>
  <Text Key="8DA0806C_158110">Tớ luôn có ấn tượng\nKokkoro là người cẩn thận hơn...</Text>
  <Text Key="C992C3D5_158111">Nhưng tớ đoán cả cô ấy cũng có thể mắc lỗi!\nTớ hơi ngạc nhiên!\nChẳng phải dễ thương lắm sao?! ♪</Text>
  <Text Key="FCA0E157_158112">Nhưng cậu biết đấy,\nnhư tớ vừa nói,\nchúng tớ sắp đóng cửa nhà hàng rồi.</Text>
  <Text Key="1D1FAD33_158113">Và thực tế,\nchúng tôi có chính sách không chấp nhận nguyên liệu bừa bãi. Vì vậy chúng tôi không thể phục vụ những nguyên liệu này ở đây...</Text>
  <Text Key="F64B54F8_158114">Ái chà! Không cần phải buồn thế!\nĐừng lo!</Text>
  <Text Key="9C144255_158115">Tớ là người cuối cùng trên đời\nsẽ để nguyên liệu quý giá bị bỏ phí!</Text>
  <Text Key="1A4A1C1F_158116">Hừm...\nĐể tớ đi nói chuyện với quản lý\nvà xem liệu ông ấy có cho chúng ta dùng nhà bếp không.</Text>
  <Text Key="B01BE54F_158117">Chúng ta có thể muối chua và hun khói một số để bảo quản,\nvà tớ sẽ nấu phần còn lại để ăn ngay tại đây và bây giờ! ♪</Text>
  <Text Key="0BA5B135_158118">Cậu thấy ý kiến này sao?</Text>
  <Text Key="AC78B3B8_158119">Ồ, và đừng lo,\ntớ sẽ trả một khoản tiền khá lớn cho mọi thứ đi vào bụng tớ!</Text>
  <Text Key="9C8DD278_158120">...Cậu không cần trả tiền?\nChúng sẽ thành rác nếu cậu không dùng được thì sao?</Text>
  <Text Key="88A86734_158121">Ồ, chúng ta không thể để thế được!\nKhi tớ ăn một bữa ngon, tớ trả tiền cho nó!\nKhông cần lòng trắc ẩn với tớ đâu!~♪</Text>
  <Text Key="C08A5754_158122">Vậy thì,\ncậu cứ đợi ở đây một chút!\nTớ sẽ xem mình có thể nấu được gì trong chớp mắt!~♪</Text>
  <Text Key="2012BAC4_158123">Nếu cậu chưa no,\ncứ tự nhiên ăn một chút khi thức ăn sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="F7F38882_158124">Giờ hãy xem\ncon cá chúng ta sẽ làm!</Text>
  <Text Key="B0DC384F_158125">Ôi! Mùi cá mạnh mẽ quá!\nMùi như những lời chúc từ biển! ☆</Text>
  <Text Key="A8D8AE29_158126">Đúng là thứ này rồi!\nNhững mùi hương như thế này làm bụng tớ kêu ùng ục!\nQuá điên rồ phải không?! ☆</Text>
  <Text Key="BBC1F593_158127">Được rồi! Đến lúc nấu ăn rồi!\n{playername}, cậu ngồi ở chỗ kia\nvà chờ tớ quay lại!</Text>
  <Text Key="49D78C07_158128">Này, quản lý!\nTớ sẽ mượn nhà bếp một chút, được chứ?~♪</Text>
  <Text Key="40A39812_158129">...Gì vậy?\nCậu theo tớ vào nhà bếp à?\nKhông nỡ xa tớ một giây phút, hả?~♪</Text>
  <Text Key="CBC863BF_158130">Hả?\nCậu muốn tớ dạy cậu\ncách nấu ăn cho chính mình?</Text>
  <Text Key="7AACB22F_158131">Cậu cảm thấy hơi tội lỗi khi để Kokkoro nấu hết,\ncho nên cũng muốn học cách nấu ăn?</Text>
  <Text Key="052A8BAD_158132">Ừ, chắc chắn rồi!\nCậu biết mà!\nNấu ăn cũng vui gần bằng ăn!</Text>
  <Text Key="D75FEF78_158133">Và ngày nay, đàn ông biết nấu ăn ai mà không thích!\nCác cô gái sẽ xung quanh cậu!\nMột Romeo thực thụ!~♪</Text>
  <Text Key="AD67C28D_158134">Vậy thì, đi rửa tay đi\nvà bôi chút dung dịch khử trùng lên.\nCậu biết cách làm chứ?</Text>
  <Text Key="7739E674_158135">Tớ có một chiếc tạp dề dư thừa cậu có thể mượn,\ncho nên để tớ chỉnh sửa cho vừa với cậu!♪</Text>
  <Text Key="2AB44E08_158136">Ôi, đừng cử động nhiều quá!\nCó ngứa không?</Text>
  <Text Key="9CCEB91F_158137">Chống lại đôi bàn tay đùa nghịch của Pecorine.</Text>
  <Text Key="5F1500FE_158138">Nhượng bộ trước những cái chọc.</Text>
  <Text Key="19795DF9_158139">Ồ, vậy là sẽ như thế này, hả?\nThằng bé nghịch ngợm thật!\nNhưng nghịch ngợm lại càng dễ thương! ♪</Text>
  <Text Key="69093FEE_158140">Cảm giác chỗ này thế nào, hả?!\nĐoán chắc chỗ này ngứa lắm, phải không?!\nChọc chọc—chọc!</Text>
  <Text Key="BC1583BC_158141">*thở dốc*... *thở dốc*...\nX-xin lỗi!\nTớ nghĩ mình có thể đã hơi quá đà!</Text>
  <Text Key="C731B312_158142">Lúc nãy hơi thô lỗ của tớ!\nLần sau tớ sẽ tử tế hơn!~♪</Text>
  <Text Key="CC574F6A_158143">Ôi chà! \nCó vẻ như tớ đang bị thao túng!</Text>
  <Text Key="546801C1_158144">Cậu chấp nhận mọi thứ, {playername}! Cậu là một chàng trai đẹp trai!</Text>
  <Text Key="7A92EDEF_158145">Ồ, \nchọc chọc~♪\nchọc chọc chọc~...♪</Text>
  <Text Key="470CF687_158146">...Tớ bắt đầu cảm thấy tàn nhẫn, bắt nạt người không hiểu gì cả. \n</Text>
  <Text Key="0BAA34E7_158147">Tớ xin lỗi! \nThời gian chơi đùa của chúng ta kết thúc rồi, \nHãy nấu ăn thôi ♪</Text>
  <Text Key="47C1ADF2_158148">Nấu ăn là chiến tranh, \nnhà bếp là chiến trường, cậu biết đấy! \nKhông thể đùa giỡn được, phải không~♪</Text>
  <Text Key="3948DD70_158149">Được rồi, cậu đã sẵn sàng nấu ăn chưa?\nỪ, cứ lau người bằng chiếc khăn ở chỗ kia!</Text>
