  <Text Key="62F0E58B_55550">Gregor.</Text>
  <Text Key="424D2542_55551">Nếu được gọi, tôi sẽ đáp lại xứng đáng!</Text>
  <Text Key="71AA6EE0_55552">Đôi khi mình cũng phải thể hiện một chút!</Text>
  <Text Key="DCE6F281_55553">Được rồi, mở toàn bộ! Giờ thì, cậu bé, phần còn lại là──</Text>
  <Text Key="A3B88E32_55554">Nó định tự nổ...?!</Text>
  <Text Key="7E18B3F6_55555">......Vậy là tất cả các Crowns đều đến rồi sao...?</Text>
  <Text Key="3A4E377C_55556">Haaaaaaaaah!</Text>
  <Text Key="CE3891D3_55557">Sự kết hợp của Bảy Crowns đã bị xóa dữ liệu, {playername} và những người khác được trình chiếu những ký ức cuối cùng của Sumika. Họ tái trải nghiệm trải nghiệm của Sumika, đầy cảm xúc, vui sướng và ước nguyện, khi cô ấy bước chân đầu tiên vào Huyền Thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="74F682B6_55558">Một Ước Nguyện Sinh Ra, Một Lời Hứa Được Thực Hiện</Text>
  <Text Key="F54F2B33_55559">Kiếm của {playername} đâm xuyên kẻ thù ngoài thế giới sinh ra từ quá khứ.\nSức mạnh bên trong thanh kiếm của quá khứ triệt tiêu và xóa bỏ khả năng của Bảy Crowns.</Text>
  <Text Key="CAFEA181_55560">Mình xin lỗi.\nMình đã khiến cậu đóng một vai khó.</Text>
  <Text Key="CFFBC5D4_55561">Mình muốn cậu...\nKhông, mình muốn cả {playername} và Fio giúp mình.</Text>
  <Text Key="981E62AA_55562">Vì mình đã theo dõi hai người qua cơ thể này từ lâu rồi.\nNhìn thấy những cuộc phiêu lưu của {playername} và Fio...Cảm giác như...mình cũng đang ở ngay bên cạnh hai người.</Text>
  <Text Key="D2940AF4_55563">Mình biết nói thế là ích kỷ, nhưng...\nNếu mình có phải tạm biệt, mình muốn hai người là người nghe lời tạm biệt đó.</Text>
  <Text Key="3BA8A7DE_55564">Mình sắp đi rồi.\nVì vậy, với chút thời gian còn lại:──</Text>
  <Text Key="5315264F_55565">──Fio.\nMình muốn hỏi cậu một chuyện.</Text>
  <Text Key="942F9EB7_55566">...Chuyện...gì?</Text>
  <Text Key="DD8E50BA_55567">Không biết là...cậu có thể tiếp tục sử dụng cơ thể này từ giờ về sau không.</Text>
  <Text Key="2718A2B3_55568">Có lẽ...đây là điều tốt nhất.</Text>
  <Text Key="1BD8234D_55569">Mình muốn cậu thay thế mình làm Nữ Thần Ames.</Text>
  <Text Key="BFB69461_55570">Tất nhiên, không cần phải mãi mãi.\nBộ dạng tiên này phù hợp với cậu mà, rồi.</Text>
  <Text Key="74058491_55571">Chỉ thỉnh thoảng là đủ.\nNếu cậu có thể bay khắp thế giới, với cơ thể này sinh ra từ chính mong muốn của mình...mình sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="BABCE90B_55572">...Ừ.\nTất nhiên...tất nhiên là mình sẽ rồi.\nĐó là món quà tốt nhất mình có thể mong muốn.</Text>
  <Text Key="72081AB2_55573">Cảm ơn cậu──em gái bé nhỏ yêu quý nhất của anh.</Text>
  <Text Key="6DAF620C_55574">{playername}, Fio.\nĐây là "Mảnh Ký Ức" cuối cùng còn lại.</Text>
  <Text Key="418B7637_55575">...Hãy giữ gìn.</Text>
  <Text Key="887DA78E_55576">Huyền Thoại Astrum:──</Text>
  <Text Key="8ABEC61D_55577">──Sếp đã dậy!</Text>
  <Text Key="C6EB94A6_55578">Heh.\nMình tưởng phát triển game là chuyện nhỏ nhặt, nhưng không ngờ nó không hề nhàm chán chút nào.</Text>
  <Text Key="D7E67330_55579">(Nhận lấy.)</Text>
  <Text Key="074AAEC6_55580">Lần đầu tiên mình trải nghiệm thực sự thiếu ngủ.\nMình nghi ngờ mình sẽ không bao giờ làm lại chuyện này nữa.\n...Nhưng nghĩ lại thì, nó đáng giá.</Text>
  <Text Key="962C2C88_55581">Than ôi.\nMình vẫn không thể tin là Bảy Crowns đã hợp tác để tạo ra một thứ... Hơn nữa là còn hoàn thành được.</Text>
  <Text Key="E99BEE3E_55582">Mana.\nCó điều gì cô muốn nói không?</Text>
  <Text Key="9DF86C64_55583">Đừng lo lắng quá về mình, Tiến Sĩ Natsume.\nKhông cần thiết phải chia sẻ những cảm xúc này với cô đâu.\n...Tại sao không hỏi người không có mặt ở đây?</Text>
  <Text Key="82A1956C_55584">Cô ấy không phải kiểu người để lộ cảm xúc trước công chúng.\nDù tôi chắc chắn cô ấy vẫn đang xem sự kiện này, dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="27120DB7_55585">Vậy thì──</Text>
  <Text Key="A7312288_55586">Mặc dù dịch vụ chưa chính thức bắt đầu, nó vẫn hoàn toàn sẵn sàng để chơi.</Text>
  <Text Key="616717F8_55587">Vậy sao không thử đăng nhập xem...Sumika-chan?</Text>
  <Text Key="D766DBF6_55588">Thật sao, mình...? Có được không?\nĐể đăng nhập...trước....</Text>
  <Text Key="69058757_55589">Chúng tôi không ngại. Chúng tôi đã quyết định rồi, rốt cuộc.\nThật sốc, một lần duy nhất: chúng tôi của Bảy Crowns đồng thuận tuyệt đối.\nĐây không phải thứ bạn thường thấy.</Text>
  <Text Key="0C40F7A3_55590">...Tôi chỉ nói là tôi không quan tâm đó là ai.</Text>
  <Text Key="52CE8B3F_55591">Thôi nào, có vẻ như một số người sẽ không thành thật với chính mình, nên cậu cứ đi trước đi.</Text>
  <Text Key="DC236229_55592">Đó là nhờ chúng tôi: Bảy Crowns, rất nhiều nhân viên, và quan trọng nhất: cậu và sức mạnh của cậu, đã mang thế giới hoàn toàn mới này đến hiện thực.</Text>
  <Text Key="DFD7E0F2_55593">...Vì vậy, miễn là cậu thích nó...chúng tôi với tư cách nhà phát triển không thể mong gì hơn.</Text>
  <Text Key="A9467EA7_55594">Vâng...cảm ơn...rất nhiều...mọi người.</Text>
  <Text Key="74321B76_55595">Từ khóa vẫn là những từ tôi đã nói với cậu.</Text>
  <Text Key="9B395BBE_55596">Lặn──</Text>
  <Text Key="29CD49FC_55597">──Astrum.</Text>
  <Text Key="0AFD0D15_55598">Đây là...</Text>
  <Text Key="DE95D819_55599">Đây là...mình ư? Heehee, trông mình như một tiên hoa...!\nCó lẽ tên "Ames" hơi phô trương một chút?</Text>
