  <Text Key="3B351DF2_42450">Rei và Hiyori đã bị tách ra!</Text>
  <Text Key="FE4D4DCE_42451">Yui! Eris-chan!</Text>
  <Text Key="247E5691_42452">[Được] [Ừ]</Text>
  <Text Key="77767EFD_42453">[...Hn!] [Haaaaah!!]</Text>
  <Text Key="766F814D_42454">Red Fog Spirit</Text>
  <Text Key="A4D5DDC7_42455">Revealed Bitterness: Ira &amp; Shinatsu</Text>
  <Text Key="B3017796_42456">Đến Nơi Hoa Hồng Đen Nở $1</Text>
  <Text Key="14EEEFEA_42457">Landosol Nhuộm Đỏ $1</Text>
  <Text Key="D8D93C4F_42458">SPECIAL&apos;s Revealed Bitterness: Ira &amp; Shinatsu</Text>
  <Text Key="E40C273C_42459">Hạ gục Revealed Bitterness: Ira &amp; Shinatsu trong 5 lần thử tại Special hoặc EXHIBITION</Text>
  <Text Key="6CDCA0C2_42460">Nhật Ký Ước Nguyện Khác</Text>
  <Text Key="6A542954_42461">Đi Dạo Quanh\nTham Quan Thế Giới Cơ Sở</Text>
  <Text Key="B4EAE268_42462">Ồ ôi!\nĐây chính là Landosol của thế giới này!</Text>
  <Text Key="A1997EF5_42463">Các cậu nghĩ sao?\nCó khác với Landosol ở thế giới của Aira không?</Text>
  <Text Key="B83B416D_42464">Hừm.........</Text>
  <Text Key="BBD385AD_42465">Trong sai số cho phép! Chắc vậy♪</Text>
  <Text Key="0F0A3531_42466">Ahahaha!</Text>
  <Text Key="E0D944C0_42467">Còn của cậu thì sao, Shinatsu?\nCó phải cũng trong sai số cho phép không?</Text>
  <Text Key="CF394684_42468">...Cô ấy nói đúng.\nChúng khá giống nhau.\nTôi chưa thể chắc chắn cho đến khi xem kỹ hơn.</Text>
  <Text Key="F98EC283_42469">Vậy tôi sẽ dẫn hai người đi tham quan!\nCó vẻ các cậu sẽ không thể rời đi trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="4883CC39_42470">Đúng vậy.\n...Chúng tôi chỉ đến để kiểm tra lại, nhưng dường như Shinatsu và tôi sẽ không thể vào Sol Tower.</Text>
  <Text Key="888141B8_42471">Tôi sẽ giao việc điều tra Sol Tower cho Fio và Nebbia.\nVà...\nYui và {playername} sẽ tìm hiểu tung tích của Eris.</Text>
  <Text Key="EAD4D236_42472">...Được. Vậy chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="CA460CC6_42473">Ồ! Về chuyện đó... Sao chúng ta không chia thành hai đội?</Text>
  <Text Key="92B8AC03_42474">...Vậy là cô đang cố để tôi bị bỏ lại...</Text>
  <Text Key="FE0FCA2B_42475">Sao lại thành đội ba người và một người!?</Text>
  <Text Key="E2519EB2_42476">Ahahaha, tất nhiên sẽ là hai đội hai người rồi♪\nĐội Rei-chan &amp; Shinatsu-chan, và...\nĐội Hiyori-chan &amp; Tôi! ♪</Text>
  <Text Key="D95F31B5_42477">Các cậu biết không, nếu quá nhiều người, chúng ta sẽ phải lo lắng về tương tác nhóm, đúng chứ? Tôi nghĩ chắc cũng có nhiều câu chuyện muốn kể cho nhau lắm, phải không? Với nhau♪</Text>
  <Text Key="B64758F5_42478">......Với nhau, hả?</Text>
  <Text Key="BAF1AE99_42479">...Câu nói đầy ẩn ý.</Text>
  <Text Key="4660709F_42480">Ưm...\nVậy, chúng ta ổn với việc này chứ?</Text>
  <Text Key="E1613437_42481">Nếu mọi người đều đồng ý, hãy chia đội ở đây!\nNếu có chuyện gì, chúng ta sẽ gặp lại ngay!</Text>
  <Text Key="BAEF5506_42482">...Tôi không có ý kiến.</Text>
  <Text Key="BD076FE8_42483">Vậy là quyết định!\nRei-chan, Shinatsu-chan! Chúc hai người có chuyến tham quan Landosol vui vẻ~♪</Text>
  <Text Key="B1FDAA9E_42484">Chúc hai người có chuyến tham quan Landosol vui vẻ~♪</Text>
  <Text Key="CD7F466B_42485">Dưới\nCùng Một Bầu Trời Sao</Text>
  <Text Key="EC2295E9_42486">Ba thành viên của Twinkle Wish và {playername} đang hướng về Thế Giới Đảo Ngược.</Text>
  <Text Key="393E1A9C_42487">Các vì sao đẹp quá...</Text>
  <Text Key="47EC7368_42488">Ừ. Đã lâu rồi tôi mới được ngước nhìn bầu trời đêm như thế này...</Text>
  <Text Key="80D31895_42489">Đây là phần hay nhất của việc phiêu lưu!\nChúng ta đã đúng khi không dùng ma pháp tròn để đến nhanh.</Text>
  <Text Key="74C59692_42490">Tôi đồng ý.\nTốt nhất là tiến về phía trước bằng đôi chân của chính mình.</Text>
  <Text Key="200D8CC8_42491">...Bầu trời này.\nTôi tự hỏi bầu trời này có liên kết với bầu trời ở thế giới của Shinatsu không.</Text>
  <Text Key="2F5EB5DA_42492">Tôi không biết... Tôi hy vọng chúng được liên kết.</Text>
  <Text Key="3072B353_42493">Ừ! Chúng chắc chắn được liên kết.</Text>
  <Text Key="DC7A86D4_42494">Ừ. Tôi chắc chắn...</Text>
  <Text Key="066EE9BE_42495">Trong khi đó, ở thế giới Shinatsu cai trị...</Text>
  <Text Key="703253A1_42496">Hoàn tất xác nhận hồ sơ trong thời gian vắng mặt:\nKhông có sự kiện reset... Thật may mắn.</Text>
  <Text Key="CB0E01AD_42497">...Mọi người đều đang cố gắng hết sức.\nÍt nhất, tôi phải làm những gì tôi có thể.</Text>
  <Text Key="CA63D05B_42498">Thông tin về Thế Giới Cơ Sở mà tôi đã thu thập từ Fio...\nNếu tôi tận dụng nó, có lẽ tôi cũng có thể tạo ra sự thay đổi ở đây.</Text>
  <Text Key="38DBE4E7_42499">Tôi sẽ làm mọi thứ có thể.\n...Tôi chắc chắn Aira cũng đang làm điều tương tự.</Text>
