  <Text Key="ABB507D5_44700">Vì đã đến nước này rồi, tao xong đời rồi! Lấy hết thứ trong kho ra ném hết vào chúng!</Text>
  <Text Key="0BCF7F23_44701">Khoan đã, chim sẻ! Nếu ngươi làm vậy...!</Text>
  <Text Key="48EEBFDB_44702">Á á á, có vụ nổ! Làm ơn cứu tôi!</Text>
  <Text Key="FFE4B719_44703">Hả? Cái này cũng có tác dụng với thực vật quái vật! Hãy quan sát thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="5531098F_44704">Có vẻ như ngay cả thực vật quái vật cũng đã mềm nhũn! Cứ tiếp tục thế này, chúng ta sẽ có thể...!</Text>
  <Text Key="7710183A_44705">Nhưng có vẻ chúng cũng đang tuyệt vọng. Nếu chúng ta lơ là, chúng có thể giết chết chúng ta.</Text>
  <Text Key="2724D4EA_44706">Vậy thì hãy chiến đấu để đảm bảo chúng ta không mắc lỗi! Các chim sẻ, lùi lại và đừng làm gì cả!</Text>
  <Text Key="C56E55EF_44707">Giao cho tao! ...Khoan, hả? Kyouka? Chẳng phải đây là lúc chúng ta cùng nhau làm gì đó sao?!</Text>
  <Text Key="284657BA_44708">Danh dự của một kẻ vụng về?</Text>
  <Text Key="BF4261E6_44709">Ugh, nó mạnh quá...! Tao biết mà! Tao không phải là người duy nhất...!</Text>
  <Text Key="EE7F25E9_44710">Cẩn thận, Kyouka! ...Ehhh, với ma thuật này!</Text>
  <Text Key="D85C747F_44711">W-Wow... Tao không thể tin được ngươi đã gây ra một vụ nổ lớn như vậy! Cảm ơn rất nhiều, chim sẻ! Ngươi thật sự là một chị gái đáng tin cậy!</Text>
  <Text Key="8B5B7456_44712">Đ-Đúng vậy, Kyouka! Tao có thể làm được nếu cố gắng!</Text>
  <Text Key="B0494AD4_44713">...Thực ra tao định dùng ma thuật để bảo vệ Kyouka-chan, nhưng tao sẽ giữ im lặng về việc tao làm hỏng và lấy ra một loại ma thuật khác.</Text>
  <Text Key="39E454CF_44714">Hả?! Làm ơn cẩn thận, Kyouka! Các thực vật quái vật di chuyển khác rồi!</Text>
  <Text Key="1897AF2B_44715">Nó cũng bị kẹt dưới đất. Tôi tự hỏi liệu nó có mục đích gì không?</Text>
  <Text Key="99EA27CA_44716">Có lẽ chỉ là trí tưởng tượng của tôi, nhưng cảm giác như tôi đang tích lũy sức mạnh...</Text>
  <Text Key="35BB67A5_44717">Nếu là vậy, sẽ rất nguy hiểm nếu để chúng một mình! Hãy tấn công chúng nhiều và kéo chúng lên mặt đất!</Text>
  <Text Key="F66D212D_44718">Hiểu rồi! Trong trường hợp đó, tôi sẽ cố gắng hết sức! Yay, yay!!</Text>
  <Text Key="CF2F467B_44719">Ugh, tao kéo mọi người lên mặt đất rồi! Các quái vật khác trong rừng cũng đến!</Text>
  <Text Key="8BE723E1_44720">Có phải các thực vật quái vật đã triệu hồi chúng không? Chúng có vẻ đang cố gắng bao vây chúng ta...!</Text>
  <Text Key="B81AFF46_44721">Ngươi định đánh tao đến bầm dập?! T-T-Tôi nên đánh con quái vật nào trước?!</Text>
  <Text Key="A025E0CC_44722">Bất kể thế nào, hãy bắt đầu với bất kỳ ai đang tiếp cận. Nếu chúng ta giảm số lượng chúng một cách đều đặn, chúng ta sẽ có cơ hội thắng. Sách giáo khoa nói rằng trận chiến là về số lượng.</Text>
  <Text Key="75FEAF55_44723">...Tôi tự hỏi trường học của Kyouka-chan đang dạy gì?</Text>
  <Text Key="2C9A3700_44724">Phew... T-Tôi đã cố gắng dồn nó vào góc đến mức này, nhưng...</Text>
  <Text Key="780FEEBA_44725">Các đối thủ của chúng ta cũng đang tuyệt vọng. Có thể chỉ còn một hơi thở nữa, nhưng chúng ta không được lơ là!</Text>
  <Text Key="21B48AFE_44726">Đúng rồi! Lễ hội hoa mà chúng ta đã chuẩn bị rất vất vả... Chúng ta không thể để nó trôi nổi không!</Text>
  <Text Key="ABB0DC0B_44727">Làm ơn chuẩn bị sẵn sàng, Kyouka! Lễ Hội Hoa sắp diễn ra, vì vậy hãy dừng nó lại ở đây!</Text>
  <Text Key="23371F21_44728">Giao cho tao! Ngay bây giờ, ngay cả làm việc với chim sẻ cũng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="E4E71D52_44729">Làng Hoa $1</Text>
  <Text Key="D485AF51_44730">Thực Vật Quái Vật - Moberbe</Text>
  <Text Key="3CB946A9_44731">Gây ra lượng M.DMG khổng lồ lên nhân vật địch có M.ATK thấp nhất và gây ra trạng thái choáng. Trạng thái bất thường của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.</Text>
  <Text Key="4F50596B_44732">Tăng đáng kể M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="6F2956B3_44733">Gây ra M.DMG khổng lồ lên tất cả kẻ địch và giảm đi đáng kể tốc độ di chuyển của chúng. Trạng thái bất thường của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.</Text>
  <Text Key="B59098EC_44734">Union Burst: Gây M.DMG lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của chúng và giảm TP của chúng. Ngoài ra, nó giảm đáng kể P.DEF và M.DEF. Tăng đáng kể P.DEF và M.DEF của bản thân. Trạng thái bất thường của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.</Text>
  <Text Key="6715057E_44735">Một thực vật quái vật đã được nuôi để phục tùng một kẻ đáng khinh. Bông hoa khổng lồ rực rỡ bị thao túng bởi ý đồ xấu xa và đe dọa việc tổ chức lễ hội hoa.</Text>
  <Text Key="7C571668_44736">Những mối đe dọa ẩn nấp trong rừng ùa vào như thể đang phản ứng với các thực vật quái vật. Hãy bình tĩnh đánh bại các khối thực vật để những sai sót ngoài ý muốn không trở thành chết người.</Text>
  <Text Key="35C24654_44737">Giảm một cách vừa phải lượng phục hồi TP cho nhân vật trong đội xảy ra từ tất cả sát thương nhận vào từ Moberbe.</Text>
  <Text Key="68E7C0CE_44738">Lặn xuống đất và tiếp tục gây độc cho tất cả kẻ địch. Hơn nữa, nó giảm đáng kể lượng HP phục hồi của tất cả kẻ địch. Nếu bạn nhận một lượng sát thương nhất định khi lặn xuống đất, kỹ năng của bạn sẽ bị gián đoạn, các hiệu ứng giảm trạng thái sẽ bị hủy bỏ và P.DEF và M.DEF của bạn sẽ giảm đáng kể. Nếu bạn hoàn thành việc lan truyền độc mà không bị gián đoạn, nó sẽ khiến tất cả kẻ địch bị choáng trong một thời gian dài. Sát thương độc do kỹ năng này gây ra không phục hồi TP.</Text>
  <Text Key="3441D7D4_44739">Để thực hiện nhiệm vụ của chủ nhân, thực vật quái vật lao thẳng về phía làng. Hãy dừng bước tiến của nó bằng sự kiên quyết không lay chuyển và bắt đầu một lễ hội tràn ngập nụ cười!</Text>
  <Text Key="82CDEB0A_44740">Gây ra M.DMG khổng lồ lên tất cả kẻ địch và giảm đáng kể tốc độ di chuyển của chúng. Trạng thái bất thường của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị triệt tiêu.</Text>
  <Text Key="8D921D32_44741">Để lại một bông hoa lớn sáng trên mặt đất, quái vật đào sâu xuống đất. Khi nó xuất hiện lần nữa, khu vực sẽ tràn ngập phấn hoa cực kỳ độc hại.</Text>
  <Text Key="D65019A3_44742">Về Trang Phục Hoa</Text>
  <Text Key="AAD251B5_44743">Về Sự Vụng Về Của Suzume</Text>
  <Text Key="DDE7F098_44744">Hướng Dẫn Của Kyouka</Text>
  <Text Key="75AF61DC_44745">Hình Thái Của Sự Tử Tế</Text>
  <Text Key="7526DA20_44746">Hãy Chọn Một Món Quà Lưu Niệm</Text>
  <Text Key="B105DC04_44747">Về Ryuji</Text>
  <Text Key="52906C9F_44748">Loại Thực Vật Nào Ngươi Thích Nhất?</Text>
  <Text Key="AA15D8D7_44749">Sự Tử Tế Dẫn Đến Đâu</Text>
