  <Text Key="FC8C5A41_12700">Tất cả hiệu ứng trạng thái từ Goblin Grate đều được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="999D9FB1_12701">Giảm P.ATK/M.ATK của kẻ địch phía trước nhất và kẻ địch xung quanh (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="E8820769_12702">Số mục tiêu bị trúng càng ít, lượng giảm càng lớn</Text>
  <Text Key="70CCD33B_12703">Áp dụng Burn lên tất cả kẻ địch sử dụng tấn công vật lý</Text>
  <Text Key="458B4AB9_12704">Áp dụng Burn lên tất cả kẻ địch sử dụng tấn công phép thuật</Text>
  <Text Key="0773B38F_12705">Đẩy lùi tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="76C643D4_12706">Giảm Tốc Độ Di Chuyển trong khu vực phía trước (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="B5F6412B_12707">【Kích hoạt khi mục tiêu vỡ】</Text>
  <Text Key="9C3955AC_12708">Phần 1 vỡ: Giảm P.ATK</Text>
  <Text Key="A9C482B2_12709">Phần 2 vỡ: Giảm P.DEF/M.DEF</Text>
  <Text Key="70B486D8_12710">Phần 3 vỡ: Giảm M.ATK</Text>
  <Text Key="231E846E_12711">M.ATK của bản thân càng cao, lượng giảm càng lớn</Text>
  <Text Key="DB8ECFE2_12712">Giảm Tốc Độ Hành Động trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="85A15B09_12713">Áp dụng Bind trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="B54F32CC_12714">M.ATK của bản thân càng cao, lượng hồi phục càng lớn</Text>
  <Text Key="DDD1FA73_12715">Chồng Tốc Độ Hành Động Giảm trong khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="BEB58769_12716">Gây sát thương vật lý liên tục theo % lên tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="014E2CB1_12717">Gây TP Giảm liên tục lên tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="9C46C288_12718">TP Giảm liên tục cho toàn bộ phe địch</Text>
  <Text Key="424498BE_12719">M.ATK của bản thân càng cao, lượng giảm càng lớn\n►Tự tặng trạng thái Harmony cho bản thân\n\n【Kích hoạt khi mục tiêu vỡ】\n►Phần 1 vỡ: Giảm P.ATK\n►Phần 2 vỡ: Giảm P.DEF/M.DEF\n►Phần 3 vỡ: Giảm M.ATK\n</Text>
  <Text Key="5D8366BC_12720">Nếu mục tiêu bị hạ gục: Tăng sức mạnh phép thuật của bản thân</Text>
  <Text Key="5E5BBDC7_12721">Sát thương gây ra bằng kỹ năng này càng lớn, tăng sức mạnh phép thuật càng nhiều.</Text>
  <Text Key="51A1F9E9_12722">Xóa lá chắn khỏi một đơn vị kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="52CB60C8_12723">Một quỷ một mắt một sừng bị phong ấn trong Sông Băng Vĩnh Cửu. Nó ném những đợt sóng băng từ bốn cánh tay tràn đầy ma lực, đẩy cả kẻ sống lẫn người chết vào âm phủ, hóa thành đống đổ nát.</Text>
  <Text Key="01F617E9_12724">HP mục tiêu dưới 60%: Đóng băng</Text>
  <Text Key="EB8B7EA1_12725">Sát thương phép thuật cố định lên ba kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="6C33890D_12726">Loại bỏ sức mạnh tấn công vật lý hoặc phép thuật khỏi một kẻ địch có chỉ số tăng trưởng cao nhất, gây sát thương phép thuật</Text>
  <Text Key="EAD7E6D4_12727">Giảm TP lên một kẻ địch có sức mạnh tấn công vật lý hoặc phép thuật cao nhất và nguyền rủa (cần thiết)</Text>
  <Text Key="221C259E_12728">Mở khóa Tăng Trạng Thái lên tất cả đối thủ bị Nguyền, Sát Thương Phép Thuật (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="60AE4546_12729">Giảm TP lên kẻ địch đầu tiên phía sau và vùng xung quanh, nguyền (bỏ qua hiệu ứng Khiêu Khích)</Text>
  <Text Key="68FE440E_12730">Cursed Mayle Rox</Text>
  <Text Key="FB76B88F_12731">Áo Giáp Quỷ thực hiện mệnh lệnh với sức mạnh không ngừng. Vai áo vững chắc của nó từ chối và nghiền nát bất kỳ ai xâm phạm lãnh địa.</Text>
  <Text Key="CE08F274_12732">Sát thương vật lý lên kẻ địch đầu tiên phía trước</Text>
  <Text Key="A7BE3085_12733">Gây sát thương phép thuật cố định lên 3 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="5864823F_12734">Loại bỏ hiệu ứng tăng trạng thái và gây Sát Thương Phép Thuật lên kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất</Text>
  <Text Key="2D0E70F7_12735">Giảm TP và áp dụng Nguyền (không thể tránh) lên kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất</Text>
  <Text Key="F482FEE1_12736">Loại bỏ hiệu ứng tăng trạng thái và gây Sát Thương Phép Thuật lên tất cả kẻ địch bị Nguyền (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="BE7FA715_12737">Giảm TP và áp dụng Nguyền lên kẻ địch phía sau cùng và vùng xung quanh (bỏ qua hiệu ứng Khiêu Khích)</Text>
  <Text Key="24D6B1C6_12738">Cursed Mail Roqs</Text>
  <Text Key="57DC8608_12739">Một bức thư nguyền rủa thực hiện mệnh lệnh không ngừng.\nVai áo kiên cố đẩy lùi và nghiền nát kẻ xâm nhập.</Text>
  <Text Key="AB5983EF_12740">Gây Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch phía trước nhất</Text>
  <Text Key="D13905DC_12741">Sinh ra từ nhện quỷ, hậu duệ của một đại tướng tai ương đã sống sót qua cuộc nổi loạn lớn. Nuốt chửng đồng tộc và được thúc đẩy bởi ma lực dự trữ, nó giăng mạng qua vùng đất ngục lần nữa.</Text>
  <Text Key="1F41EE3B_12742">Sáu Tai Ương</Text>
  <Text Key="BD425CA9_12743">Một con nhện ngọc bi thảm bị cạn kiệt sức sống và vẻ lộng lẫy, cuối cùng bị nô dịch làm quân cờ hi sinh.</Text>
  <Text Key="184C8FCE_12744">Ràng buộc một kẻ địch ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="7CBF01D8_12745">Một áo giáp phép đang thực hiện mệnh lệnh với sức mạnh vô tận. Thể hiện sức mạnh vô song, chém đôi tất cả bằng những lưỡi kiếm khổng lồ.</Text>
  <Text Key="0FDC4EC6_12746">Nếu không chịu hiệu ứng Nguyền/Nguyền Rủa: Gây thêm Sát Thương Vật Lý</Text>
  <Text Key="BE7B5FCE_12747">Nếu không chịu hiệu ứng Nguyền/Nguyền Rủa: Tặng bản thân Giảm Sát Thương Vật Lý</Text>
  <Text Key="D5D2E8E3_12748">Một thằn lằn đá với lớp da khoáng vật cứng như đá.</Text>
  <Text Key="67C0071C_12749">Gây Sát Thương Phép Thuật lên tất cả kẻ địch dựa trên Sát Thương gây ra bởi kỹ năng này</Text>
