  <Text Key="46D0E7E9_88250">Ừ, cảm ơn nha~ Nghe cậu nói vậy... mình đã rất mong chờ rồi. Từ sáng đến giờ mình cứ hồi hộp không thôi, thật đấy!</Text>
  <Text Key="051960C7_88251">Ý mình là, cậu biết mà? Đi chơi với cậu, Whizboy, thật sự rất thú vị! Có cảm giác sinh nhật đặc biệt~! Cậu cũng mong chờ rồi đúng không, Whizboy? Thành thật đi~♪</Text>
  <Text Key="0355D96B_88252">Ừm... Hehe, nghe cậu nói vậy mình vui lắm~♪ Cậu trả lời thẳng thừng quá, làm tim mình đập thình thịch! Whizboy vẫn là Whizboy, phải không nè♪</Text>
  <Text Key="89AF8842_88253">Vậy, chúng ta nên đi trò chơi nào trước? Theo mình, chỉ cần ở bên cậu, Whizboy, mình đi đâu cũng được~♪</Text>
  <Text Key="18D29FB3_88254">Được rồi, hiểu rồi! Vậy chúng ta cứ tiếp tục thôi, đừng suy nghĩ quá! Chúng ta sẽ đi mua đồ lưu niệm, ăn nhiều đồ ngon, và thử cả phòng chụp ảnh phiên bản giới hạn! Đó là, như, bắt buộc phải làm~☆</Text>
  <Text Key="2DDFA8E5_88255">Nghe nói, cậu biết không, họ có chế độ cặp đôi! Do đó, mình không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chụp ảnh với cậu, Whizboy☆! Nào nào, đi thôi~♪</Text>
  <Text Key="77A8386C_88256">Chúc mừng sinh nhật, Suzuna</Text>
  <Text Key="3C709737_88257">Ừ. Mình cũng muốn gặp cậu sớm thôi.</Text>
  <Text Key="31223C81_88258">Trước mắt, hãy cùng nhau chinh phục tất cả mọi thứ!</Text>
  <Text Key="4C9CC92D_88259">Hiếm khi gặp anh ấy ở một khu vực đông đúc như vậy... và còn hiếm hơn nữa là chính anh ấy lại mời mình.</Text>
  <Text Key="8D2834B5_88260">Hôm nay là sinh nhật của mình. Anh ấy chưa nói một lời nào về điều đó... nhưng chắc chắn là lý do, phải không?</Text>
  <Text Key="C96A82C2_88261">Hehe. Chỉ đứng đây chờ thôi cũng đủ làm mình cười rồi, nhưng nếu để lộ quá nhiều, anh ấy lại sẽ kéo mình theo nhịp độ của anh ấy. Có lẽ... mình nên trêu chọc anh ấy một chút trước.</Text>
  <Text Key="F0D2B1EB_88262">Hehe, mình sẽ chờ bao lâu cũng được. Dù sao thì, hôm nay là ngày hẹn hò sinh nhật với cậu mà.</Text>
  <Text Key="AC1E7BE8_88263">...Cậu sẽ làm tim mình đập thình thịch lắm đúng không?</Text>
  <Text Key="C807416E_88264">Sự tự tin của anh ấy là sao vậy...!? Thông thường, ngay khi mình nhắc đến cuộc hẹn hò, anh ấy sẽ hoảng loạn và bắt đầu hành xử đáng ngờ...!</Text>
  <Text Key="3AFE3D8A_88265">Hả? Nắm tay...?! Nếu mọi người thấy chúng mình như thế này, sẽ hoàn toàn...! Và 'đầu tiên', cậu nói rồi, còn có sau đó nữa...?!</Text>
  <Text Key="8A283B80_88266">Mình nên làm gì đây? Anh ấy hôm nay hành xử khác biệt quá...! Có phải vì mình bảo anh ấy làm tim mình đập nhanh không? Mình chỉ trêu chọc thôi, nhưng anh ấy lại nghiêm túc...!</Text>
  <Text Key="91DA45F3_88267">Khoan, khoan! Mình có thể thích ý tưởng đó, nhưng nếu cậu làm vậy ở giữa thành phố, tim mình sẽ nổ tung mất! Trời ơi, cậu thật sự không biết giữ chừng mực...!</Text>
  <Text Key="85280F1F_88268">Mình thực sự rất vui vì cậu đã dành nhiều công sức cho sinh nhật của mình, nhưng... hãy từng bước một nhé? Mình muốn chấp nhận cái ôm công chúa đó... miễn là ở nơi riêng tư.</Text>
  <Text Key="941CBA16_88269">Xin lỗi để cậu chờ, Tomo-chan</Text>
  <Text Key="2D20FD39_88270">Giao cho mình.</Text>
  <Text Key="3A4E9CA9_88271">Trước tiên, hãy đi bộ nắm tay nhau.</Text>
  <Text Key="7F34DE05_88272">Được, cậu muốn mình ôm cậu như công chúa không?</Text>
  <Text Key="C28DB1E8_88273">*thở dài*... Tại sao lại là cậu gọi mình ra, Kishi-san? Nếu bị lôi ra, mình thà là được Lady Rei mời còn hơn.</Text>
  <Text Key="BFEF1804_88274">Đúng đó. Mình đến đây dù đang bận, nếu hóa ra là chuyện ngớ ngẩn, mình sẽ không tha thứ cho cậu đâu.</Text>
  <Text Key="AA828C79_88275">Trước hết, cậu lúc nào cũng bá đạo quá, Kishi-san. Không phải ai cũng có nhiều thời gian rảnh như cậu, biết không? Có lẽ mình là người duy nhất chịu chiều cậu như thế này--</Text>
  <Text Key="876642D1_88276">...Hả? À... Kishi-san, sinh nhật của mình... vậy cậu thực sự nhớ...?</Text>
  <Text Key="1B5DD6CA_88277">Nhưng mình lúc nào cũng nhắc nhở cậu, phải không? Vậy tại sao... À, đúng rồi. Vì là cậu mà, Kishi-san. Trời ơi... Xin lỗi vì mình khó tính quá!</Text>
  <Text Key="EF518803_88278">Chiếc hộp trong tay cậu là... quà sinh nhật, đúng không? Vậy... mình vui lòng nhận nó...</Text>
  <Text Key="1E91D726_88279">Đây là... quần áo? Hehehe. Trước đây mình đã chọn quần áo cho cậu, giờ cậu lại tặng lại mình? Để mình xem...</Text>
  <Text Key="42AE7F7E_88280">Ừm...! Bộ đồ gothic lolita với nhiều ren này thật tuyệt vời...! Hóa ra còn có cả ô dù đi kèm?! Hay là, cậu mua ở đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="93CA2CF4_88281">K-Kishi-san! Đúng là thường thì quần áo thường ngày của mình mang phong cách này! Nhưng mình thích đồ dễ thương... kiểu thời trang này là... K-Không, mình không phải là không muốn, đừng tỏ vẻ buồn như vậy!</Text>
  <Text Key="75B46F3E_88282">Đ-Được rồi, mình sẽ mặc! Mình sẽ mặc, nhé!? Nhưng chỉ khi chỉ có hai chúng ta thôi! Mình không thể để ai khác thấy mình như vậy... Hả? Chỉ có hai chúng ta? Không...! Đừng hiểu nhầm!</Text>
  <Text Key="52C87E8E_88283">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="CD6552CE_88284">Chúc mừng sinh nhật, Tsumugi-chan</Text>
  <Text Key="0BFF42B9_88285">Tất nhiên là mình nhớ rồi.</Text>
  <Text Key="5D42C093_88286">Chào buổi tối, Bloodkin♪ Hehe~ Vampy-chan... đã đến rồi!</Text>
  <Text Key="BE2E156A_88287">Hả?! Cảm ơn! Như mong đợi của Bloodkin của Vampy-chan! Cậu nhớ ngày đặc biệt của Chủ nhân hoàn hảo. Ngoan, ngoan♪</Text>
  <Text Key="B2A598A1_88288">Ồ♪ Ngôi nhà nhỏ xíu, mềm mại và dễ thương thế. Hoàn hảo cho Beth-chan!</Text>
  <Text Key="D65CB801_88289">Với cái này, mình có thể đưa Beth-chan đi bất cứ đâu. Và tất nhiên, cả cậu nữa, Bloodkin! Ba chúng ta cùng nhau!</Text>
  <Text Key="74C4800B_88290">Hehehe. Bloodkin của Vampy-chan quá xuất sắc. Cậu luôn biết chính xác Vampy-chan muốn gì!</Text>
  <Text Key="63DED15E_88291">Vậy nè... cậu biết tại sao Vampy-chan đến đây vào ngày sinh nhật của mình không?</Text>
  <Text Key="8C01D28C_88292">Đó là bởi... hôm nay là sinh nhật của mình, nên mình đến để gặp người mình muốn gặp nhất. Cậu, Bloodkin của mình.</Text>
  <Text Key="4B2DE5DD_88293">Trước khi cậu trở thành Bloodkin của mình, trong một thời gian dài, rất dài... mình thực sự không có gì muốn làm vào ngày sinh nhật.</Text>
  <Text Key="AD849183_88294">Nhưng giờ đây, món quà mình muốn nhất... là thời gian bên cậu, Bloodkin của mình!</Text>
  <Text Key="8F51D1CA_88295">Ừ. Từ bây giờ cho đến sáng, hãy đọc sách tranh, ăn đồ ngọt, hát bài hát... rồi chơi game♪ Bởi vì cậu là Bloodkin của mình. Mãi mãi...</Text>
  <Text Key="156090E5_88296">Hãy luôn ở bên cạnh mình. Đó là lời hứa, Bloodkin của mình!</Text>
  <Text Key="721E5646_88297">Mình đã chờ cậu rồi. Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="2D4D76CC_88298">Đây là quà sinh nhật của mình!</Text>
  <Text Key="75423BC8_88299">Tại sao cậu lại?</Text>
