  <Text Key="E2690328_8150">Gây 2 lần sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước. Khi [Absolute Ice] đang hoạt động, tăng sát thương vật lý gây ra, bỏ qua một phần phòng thủ vật lý của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="A54F9466_8151">Khi [Absolute Ice] đang hoạt động:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch, bỏ qua 50 phòng thủ vật lý của chúng.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch, bỏ qua 50 phòng thủ vật lý của chúng.\n\nKhi [Absolute Ice] không hoạt động:\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $4 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="02C44058_8152">Sword Stepping</Text>
  <Text Key="85BB1E6D_8153">Gây 2 lần sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng. Khi [Absolute Ice] đang hoạt động, tăng sát thương vật lý gây ra và lượng phòng thủ vật lý bị giảm, đồng thời tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch nhận.</Text>
  <Text Key="CF8A6613_8154">Khi [Absolute Ice] đang hoạt động:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $5 trong 12s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch nhận đi 8% trong 12s.\n\nKhi [Absolute Ice] không hoạt động:\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $4 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $6 trong 12s.</Text>
  <Text Key="4E24AACB_8155">Sliver Snow Dance</Text>
  <Text Key="D151FAA5_8156">Tăng mạnh tấn công vật lý, tỷ lệ chí mạng vật lý và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý cho tất cả đồng đội. Khi [Absolute Ice] đang hoạt động, tăng thêm tấn công vật lý, tỷ lệ chí mạng vật lý và sát thương chí mạng vật lý, hồi phục nhẹ HP của bản thân và hồi phục mạnh TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="D5256492_8157">Khi [Absolute Ice] đang hoạt động:\n►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng đội đi $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng đội đi 180 trong 12s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của tất cả đồng đội đi 9% trong 12s.\n►Hồi phục HP của bản thân đi $3.\n►Hồi phục TP của bản thân đi 600.\n\nKhi [Absolute Ice] không hoạt động:\n►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng đội đi $2 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng đội đi 120 trong 12s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của tất cả đồng đội đi 6% trong 12s.</Text>
  <Text Key="F8922DCC_8158">Absolute Ice World</Text>
  <Text Key="E9F417E2_8159">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Maiden Dance: Silver Princess Ice Dragon&quot;</Text>
  <Text Key="DB066504_8160">Tăng trung bình Hiệu Quả Tăng TP của bản thân. Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Absolute Ice]. Hiệu ứng kỹ năng này ảnh hưởng đến tất cả kẻ địch và đồng đội. Tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý cho mọi người.</Text>
  <Text Key="A8DDF898_8161">►Tăng Hiệu Quả Tăng TP của bản thân đi 30 trong 180s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của mọi người đi 10% trong 180s.</Text>
  <Text Key="1940307E_8162">Radiant Lutz</Text>
  <Text Key="6FCB9989_8163">Radiant Lutz+</Text>
  <Text Key="1603D5B4_8164">Icebreaker</Text>
  <Text Key="75E4A22A_8165">Tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý.</Text>
  <Text Key="1D1B9CCE_8166">[Vật Lý] Một trinh nữ băng rồng thanh thoát cưỡi những con sóng trắng của mùa hè. Khiêu khích tất cả kẻ địch, chuyển đổi chồng [Whimpering] từ việc bị đánh thành hỗ trợ tấn công mạnh hóa UB và rải những nụ cười vô tội cho đồng đội.</Text>
  <Text Key="5BE51DD3_8167">Natsumai - The Ice Dragon Riding Play</Text>
  <Text Key="DA98CFEF_8168">Giảm nhẹ phòng thủ vật lý và gây sát thương vật lý lớn lên một kẻ địch phía trước, đồng thời hồi phục trung bình HP của bản thân. Khi có 4+ [Whimpering], tiêu thụ 4 để tăng mạnh tấn công vật lý của đồng đội gần, cường hóa sát thương kỹ năng này và gây thêm sát thương vật lý cực lớn bỏ qua phòng thủ vật lý và luôn chí mạng.</Text>
  <Text Key="65CE0032_8169">&quot;►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch đi $1\nNếu [Whimpering] &lt; 4:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch\n►Hồi phục HP của bản thân đi $3\nNếu [Whimpering] ≥ 4:\n►Tiêu thụ 4 [Whimpering]\n►Tăng tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi đi $4\n►Gây $5 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) lên một kẻ địch\n►Gây $6 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) lên một kẻ địch&quot;</Text>
  <Text Key="3C10FD7E_8170">Ice Sweets</Text>
  <Text Key="3CB329B9_8171">&quot;►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch\n►Giảm tấn công vật lý của một kẻ địch đi $2\n►Giảm tấn công ma thuật của một kẻ địch đi $3\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch đi $4\n►Tăng tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi đi $5&quot;</Text>
  <Text Key="B541F418_8172">&quot;Gây sát thương vật lý lớn lên một kẻ địch phía trước đồng thời giảm mạnh tấn công vật lý/ma thuật và giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng. Đồng thời tăng mạnh tấn công vật lý của đồng đội gần.</Text>
  <Text Key="513908F0_8173">Shiohama</Text>
  <Text Key="122342D2_8174">&quot;►Khiêu khích tất cả kẻ địch\n►Giảm sát thương vật lý nhận vào đi 15%\n►Giảm sát thương ma thuật nhận vào đi 15%\n►Triển khai Trường Tăng Tấn Công Vật Lý (+$1)\n►Triển khai Trường Tăng Phòng Thủ Vật Lý (+$2)\n►Triển khai Trường Tăng Phòng Thủ Ma Thuật (+$3)\n►Triển khai Trường Hồi Phục HP ($4 mỗi giây)\n►Triển khai Trường Hồi Phục TP (10 mỗi giây)&quot;</Text>
  <Text Key="719294FC_8175">&quot;[Khiêu Khích] Khiêu khích tất cả kẻ địch đồng thời nhận giảm sát thương vật lý/ma thuật. Cũng triển khai các trường đại tăng tấn công vật lý, trung bình tăng phòng thủ vật lý/phòng thủ ma thuật và nhẹ hồi phục HP/TP cho đồng đội gần.</Text>
  <Text Key="F6CA2061_8176">Ice Cream - Tantrum Flavor</Text>
  <Text Key="8510E181_8177">Ice Cream - Tantrum Flavor+</Text>
  <Text Key="18859E9B_8178">Tuyệt đối sẽ không bao giờ biến thành em bé!</Text>
  <Text Key="37000622_8179">Nhận 1 [Whimpering] khi bị tấn công</Text>
  <Text Key="B4D79723_8180">Kích hoạt khi bị tấn công và cấp 1 [Whimpering] cho bản thân\n[Whimpering] có thể chồng lên tối đa 8 lần</Text>
  <Text Key="FEB18E81_8181">[Vật Lý] Một cô gái lạnh lùng bảo vệ đồng đội bằng cách triệu hồi băng ở tuyến đầu. Trong khi ngăn chặn đòn tấn công kẻ địch bằng cách ràng buộc chuyển động và khiêu khích chúng, cô bảo vệ bản thân khỏi tác hại bằng một rào cản để cung cấp phòng thủ hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="33EC540E_8182">Iolite Blue</Text>
  <Text Key="7F3BEB91_8183">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch ngay phía trước và triển khai một rào cản phủ quanh bản thân, chống lại sát thương vật lý và ma thuật.</Text>
  <Text Key="9B79A98C_8184">►Triển khai Rào Cản lên bản thân, chống lại $2 sát thương vật lý/ma thuật trong 18s.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="9FC021CD_8185">Lazuli Leo</Text>
  <Text Key="CAA4D9EE_8186">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, giảm nhẹ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của chúng, và khiêu khích tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="5636A0F7_8187">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, giảm nhẹ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của chúng, và khiêu khích tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="516D4BB1_8188">Hauyne Judgement</Text>
  <Text Key="F9CF8D59_8189">Gây Trói lên tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="13E7C026_8190">►Gây Trói lên tất cả kẻ địch trong phạm vi 400 trong 2.5s.</Text>
  <Text Key="2DA04476_8191">Azure Pulse</Text>
  <Text Key="B5F309C1_8192">Azure Pulse+</Text>
  <Text Key="DFEBD420_8193">Lazuli Leo+</Text>
  <Text Key="1762DB90_8194">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, giảm nhẹ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của chúng, và khiêu khích tất cả kẻ địch. Đồng thời, tăng trung bình phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="01F960DD_8195">►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 19s.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 400.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi 400 đi $2 trong 12s.\n►Giảm phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong phạm vi 400 đi $3 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân đi $4 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân đi $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="F40EBC3C_8196">Cool Stage</Text>
  <Text Key="E6DE1FEB_8197">Một kiếm sĩ im lặng bảo vệ tương lai ở vùng đất của những cơn bão đỏ và bình minh.</Text>
  <Text Key="1AC0437D_8198">Bảo dưỡng vũ khí, thiền định, câu cá</Text>
  <Text Key="B7F9ECC8_8199">Minagawa Junko</Text>
