  <Text Key="08DE74AA_100800">Thật sao?</Text>
  <Text Key="17EF14BF_100801">Vâng. Cứ thế này... Tôi sẽ chết vì xấu hổ mất...</Text>
  <Text Key="96CA98AE_100802">Phần 2 Chương 4 Tập 5</Text>
  <Text Key="32B8D724_100803">Những ngày vui vẻ trôi qua trong chớp mắt, và Pecorine cùng các bạn đã chính thức bước vào ngày cuối cùng của kỳ giao lưu tại Học Viện Lucent. Tuy nhiên, giữa giờ chào, các bạn học sinh bỗng nhiên mất lý trí và biến thành những kẻ gây rối.</Text>
  <Text Key="5273EA26_100804">Những ngày giao lưu giữa Pecorine và học sinh Học Viện Lucent trôi qua trong chớp mắt...</Text>
  <Text Key="40F3628C_100805">Và rồi, đến ngày trước ngày cuối cùng. Sau giờ học</Text>
  <Text Key="46FFE2B5_100806">...Pecorine?</Text>
  <Text Key="A071077B_100807">{playername}, sao vậy? Cậu chưa về sao?</Text>
  <Text Key="EFB85794_100808">Aha☆ Đúng rồi♪</Text>
  <Text Key="E636007B_100809">Tôi là vệ sĩ của Pecorine.</Text>
  <Text Key="F954D904_100810">Còn cậu thì sao, Pecorine?</Text>
  <Text Key="4D838F8C_100811">...Tôi tưởng ngày mai sẽ là ngày chúng ta chia tay căn phòng học này...</Text>
  <Text Key="F57EA7BB_100812">Và rồi, vì lý do nào đó, tôi cảm thấy không nỡ rời xa. Tôi muốn ở lại thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="CA67A5E4_100813">Đúng rồi☆ Thực ra, tôi muốn ghé thăm thêm một năm nữa... không, ba năm.</Text>
  <Text Key="2D2C1270_100814">Ngắn thôi.</Text>
  <Text Key="221A2F36_100815">...Nhưng tôi nghĩ mình đã hoàn thành mục tiêu giao lưu với mọi người rồi...</Text>
  <Text Key="1380A36D_100816">Nhiệm vụ tiếp theo của tôi... Là một công chúa, tôi còn rất nhiều nhiệm vụ đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="14D42C4F_100817">Vâng. Thật sự rất, rất vui.</Text>
  <Text Key="050B5745_100818">Ưm... {playername}? Chúng ta tiếp tục từ chỗ dừng lại nhé.</Text>
  <Text Key="D5770255_100819">'Thế giới bên kia' mà cậu nói là mình nhớ lác đác... ...Có một nơi gọi là 'trường học' giống với nơi này ở thế giới thực.</Text>
  <Text Key="820B7EFE_100820">Tôi... hoàn toàn không nhớ nổi. ...Lần trước khi tôi cứu Kyaru, tôi cứ như có giấc mơ về một thế giới không phải nơi này...</Text>
  <Text Key="08266678_100821">Đó là cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="63A9A2DE_100822">Lạ thay, câu chuyện về thế giới kia không có gì đáng ngạc nhiên. Cũng giống như khi cậu giải thích với tôi trước đây.</Text>
  <Text Key="C5B72119_100823">Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="3285478D_100824">...Đây là vấn đề, phải không? Nghĩ rằng 'bên kia' mới là thế giới thực... Điều đó...</Text>
  <Text Key="78A086A2_100825">Thật là đôi khi tôi cũng nghĩ về cách nó vận hành và những thứ như vậy. Nhưng chúng ta chắc chắn đang sống ở thế giới này, cười, khóc, ăn...</Text>
  <Text Key="5C827537_100826">Ưm... Cậu muốn làm gì, {playername}?</Text>
  <Text Key="6E875570_100827">Có lẽ tôi nên quay về...</Text>
  <Text Key="3973D777_100828">Tôi vẫn chưa biết.</Text>
  <Text Key="09AEB9A1_100829">...Nh-Nhưng... Nhưng tôi nên làm gì? Tôi có thể làm gì để đến được 'thế giới kia'?</Text>
  <Text Key="5A3D4F94_100830">Đúng rồi... Đây không chỉ là vấn đề cảm xúc. Chúng ta thậm chí còn không biết đường đến đó.</Text>
  <Text Key="9BFEFB84_100831">Có lẽ đó không phải nơi có thể đến bằng phép thuật dịch chuyển hay bất cứ thứ gì... Theo như người Minerva cậu gặp trong giấc mơ, trước tiên cậu phải thu thập thứ gọi là Sol Orb.</Text>
  <Text Key="4046C181_100832">Nhưng... 'trước tiên' không có nghĩa là đó là tất cả.</Text>
  <Text Key="11E36B4B_100833">Và ngay cả khi tôi có thể đến bên đó, liệu tôi có thể quay lại đây được không...?</Text>
  <Text Key="578E202D_100834">...Cậu muốn làm gì, Pecorine?</Text>
  <Text Key="406D0126_100835">Nếu giấc mơ tôi có khi cứu Kyaru-chan là đúng......thì tôi cũng là một công chúa ở thế giới kia. Và......</Text>
  <Text Key="03975C97_100836">Có vẻ như không phải tất cả ký ức của cậu đã trở lại. Ngay cả ở 'trường học' kia, và bên ngoài nó... Tôi... không ở cạnh cậu...</Text>
  <Text Key="E9B80E7F_100837">...Ở thế giới kia, {playername} và tôi thậm chí còn không được ngắm hoàng hôn như thế này...</Text>
  <Text Key="3CE027BA_100838">À... Không, không! Không có gì đâu☆</Text>
  <Text Key="E889011B_100839">...Ưm... Tôi có thể ngồi cạnh cậu được không?</Text>
  <Text Key="82D43CBA_100840">Chật chội</Text>
  <Text Key="9727CAB5_100841">Cậu nói đúng. ...Nhưng bên cạnh cậu chẳng còn chỗ nào rộng rãi.</Text>
  <Text Key="77C32396_100842">Vậy nên... Ehehe. Tôi phải làm mọi thứ có thể ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="5F58EF1D_100843">Vậy, xin phép làm phiền♪ Ép chặt...☆</Text>
  <Text Key="525F8644_100844">*uống ực ực*♪</Text>
  <Text Key="86F8FEDC_100845">Tạm biệt, Sensei☆</Text>
  <Text Key="C24EEB3D_100846">Được rồi, tạm biệt♪</Text>
  <Text Key="757E7961_100847">Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="80DD8D66_100848">Ép chặt, ép chặt, ép chặt...★</Text>
  <Text Key="E3F2F4F9_100849">Vâng, Sensei♪ ...Ồ, tôi không trêu cậu đâu, được chứ?</Text>
