  <Text Key="731F37DA_157650">Cậu có chấp nhận không?</Text>
  <Text Key="393C6628_157651">Tớ cũng sẽ treo nó ở cửa sổ</Text>
  <Text Key="BA01A8E1_157652">Mỗi khi gió thổi và chuông gió kêu...</Text>
  <Text Key="B545C11C_157653">Tớ nghĩ nó sẽ khiến tớ nhớ đến nụ cười của Ninon</Text>
  <Text Key="796D25B8_157654">Một Thần Tượng Bất Khả Chiến Bại Mãi Mãi</Text>
  <Text Key="B4B3CB96_157655">Cảm Xúc Chân Thật Tràn Đầy!</Text>
  <Text Key="748A7BED_157656">Mùi Hương Của Cậu...♪</Text>
  <Text Key="948B1A02_157657">Chủ Nhân Kenzoku</Text>
  <Text Key="E3C74FC5_157658">Hãy đọc nhật ký trước đó và cậu sẽ được thả tự do.</Text>
  <Text Key="8A7773D7_157659">Một Thử Thách Từ Lou-chan?</Text>
  <Text Key="ADDCC974_157660">Một ngày nọ, {playername} đang làm thêm nghề phát thư và ghé thăm Alces Atelier để giao một bức thư.</Text>
  <Text Key="626CED8B_157661">Chào mừng! ...Hoặc là tớ muốn nói thế, nhưng xin lỗi, hôm nay chúng tôi đã đóng cửa rồi!</Text>
  <Text Key="5E807EC7_157662">Khoan đã, {playername}-kun?!</Text>
  <Text Key="BFB6EE04_157663">Ừ, như cậu thấy đấy, Lou-chan và mọi người phải về quê vì có chuyện khẩn cấp. Vì vậy, họ nhờ tớ trông coi cửa hàng khi họ vắng mặt.</Text>
  <Text Key="1DD5BC0D_157664">Cô ấy nói với tớ và đồng thời đề nghị tớ có thể tự do thực hành nghiên cứu luyện kim ở đây. Vừa hay lúc đó tớ đang rảnh, nên tớ đồng ý ngay mà không chút do dự!</Text>
  <Text Key="DA712B5F_157665">Vậy... sao cậu lại tìm đến đây? Ơ, có lẽ cậu đến đây để thăm Lou-chan... Điều đó sẽ khiến tớ khá ghen đấy, cậu biết chứ? Hehe, chỉ đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="B67E66E0_157666">Hm? Hôm nay cậu đang làm nghề phát thư và đến đây để giao thư? Tớ hiểu rồi... Tớ tự hỏi mình nên làm gì trong tình huống này? Liệu tớ có thể nhận thư thay họ được không?</Text>
  <Text Key="91C5CE25_157667">Ồ! Tên người nhận... là của tớ! Còn người gửi là... Lou-chan!</Text>
  <Text Key="0D4503C9_157668">Tớ hiểu rồi. Có lẽ cô ấy viết thư trực tiếp đến cửa hàng vì biết tớ sẽ ở đây? Hehe, tớ rất vui khi nhận được thư từ Lou-chan♪</Text>
  <Text Key="2E34FA9B_157669">...À, phải rồi, tớ đang làm luyện kim giữa chừng. {playername}-kun, vào đây cùng tớ nào!</Text>
  <Text Key="488ACA97_157670">Vâng, nó hoàn thành rồi! Cấp độ luyện kim 8! Thuốc Hi-potion đã xong~♪</Text>
  <Text Key="7B7B0324_157671">Ehehe. Khi tớ mới bắt đầu, tớ thậm chí không thể làm được một loại thuốc luyện kim cấp 1. So với thời đó, tớ đã... giỏi hơn một chút rồi, cậu biết chứ♪</Text>
  <Text Key="A0A29EB6_157672">Tớ vẫn chẳng là gì so với kỹ năng và tài năng của Lou-chan. Ngược lại, kỹ năng của Lou-chan ngày càng tiến bộ. Cô ấy thậm chí còn nghĩ ra một kỹ thuật luyện kim mới.</Text>
  <Text Key="171367A4_157673">...Cô ấy gọi nó là "Biến Hóa Tối Thượng".</Text>
  <Text Key="F15F6B28_157674">Ừ. Tớ cũng không được biết chi tiết đằng sau nó, nhưng cô ấy nói rằng nó cuối cùng sẽ mang lại lợi ích lớn cho những người chiến đấu nhiều, như tớ và cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="521F9C3B_157675">Khi những chuẩn bị hoàn tất, tớ nghe nói cả ba sẽ bắt đầu dịch vụ "Biến Hóa Tối Thượng" này, vì vậy hãy cùng nhau chờ đón nó♪</Text>
  <Text Key="9F1A44E6_157676">...Ồ, tớ quên mất bức thư của cô ấy. Tớ sẽ đọc nó ngay bây giờ, nên chờ một chút.</Text>
  <Text Key="1B3381B3_157677">Ừ, một thứ TUYỆT VỜI! Nhìn này, {playername}! Cô ấy viết: "Hãy làm một thanh kiếm phát sáng theo công thức này!"</Text>
  <Text Key="7B30BDC3_157678">Đây chắc chắn là một thử thách để xem tớ có thể thực hiện "Biến Hóa Tối Thượng" được không! Việc được thử nghiệm như thế này có nghĩa là mọi người kỳ vọng rất cao vào tớ♪ Hehe, nghĩ rằng Lou-chan kỳ vọng vào tớ...!</Text>
  <Text Key="919C4E47_157679">Được rồi, tớ sẽ không phụ lòng kỳ vọng đó! Tớ sẽ dùng "Biến Hóa Tối Thượng" để tạo ra một thanh kiếm phát sáng!</Text>
  <Text Key="81D25A86_157680">Thật sao?! Cậu luôn làm tớ an tâm như vậy♪ Vậy thì, tớ trông cậy vào cậu đấy, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="D5B18D9B_157681">Vì vậy, để vượt qua thử thách mà Louise Marie đưa ra, Nozomi quyết định thử một kỹ thuật bí mật được gọi là "Biến Hóa Tối Thượng".</Text>
  <Text Key="A34BD0A6_157682">Hm... Như trong sách hướng dẫn, chúng ta đã cho nguyên liệu vào. Giờ chỉ cần trộn chúng với một ít muối và mơ ngon... và sau đó tớ sẽ phải niệm những từ thần chú nổi tiếng...</Text>
  <Text Key="471A80F3_157683">"Biến Hóa Ban Đầu"! ...Không, những từ đó không dùng được ở đây.</Text>
  <Text Key="16236B7F_157684">Để thực hiện thành công "Biến Hóa Tối Thượng", cần một từ thần chú đặc biệt, không phải từ thông thường... và cô ấy đã viết những hướng dẫn đó ngay đây... Hm...? Cái gì đây...?</Text>
  <Text Key="7BCE414A_157685">"Hãy đọc 'Xe ngựa Khí gas Bùng nổ' ba lần liên tiếp trong vòng ba giây". ...Không, chờ một chút! Điều đó quá khó! Thực tế, nó hoàn toàn không thể!</Text>
  <Text Key="8293B48B_157686">Hm... Tớ đoán điều đó có lý. Nó được gọi là "Tối Thượng" vì một lý do, nên sẽ không dễ dàng...</Text>
  <Text Key="CA6C9C03_157687">Hơn nữa... bỏ cuộc trước khi thử không phải là phong cách của tớ...!!</Text>
  <Text Key="E697148B_157688">Được rồi, tớ chắc chắn sẽ không phụ lòng kỳ vọng của Lou-chan! ...Phew, vậy thì không chậm trễ nữa...</Text>
  <Text Key="4950312D_157689">"Xe ngựa Khí gas Bùng nổ, Xe ngựa Khí gas Bùng nổ, Xe ngựa Khí gas Bùng n...ổ!!" ( TLNote: Đó đều là những câu nói lắp, nhưng tôi giữ nguyên như vậy )</Text>
  <Text Key="05981220_157690">Ruaaaack...</Text>
  <Text Key="EA787DC7_157691">C-Cái gì vậy với thứ này?! Tớ lại tạo ra một thanh kiếm xoè xoè rồi sao?!</Text>
  <Text Key="8BBE49E5_157692">Ugh, tớ làm hỏng rồi. Nhưng chắc chắn tớ sẽ niệm nó đúng và làm được ngay bây giờ! ...Xe-ngựa-Khí-gas-Bùng-nổ... Được rồi.</Text>
  <Text Key="BF0D1D5D_157693">Hả? Còn có nhiều nội dung trong thư hơn? ... "Đối với thần chú này, mỗi khi một từ thần chú thất bại, nó cũng mất hiệu lực, vì vậy cậu phải thử với một từ khác." ...Eeeehhh?!</Text>
  <Text Key="DBCCD6EB_157694">M-Một từ thần chú khác...? Ồ, đây rồi, từ thứ hai. "Hãy đọc 'Văn phòng Cấp phép Sáng chế Oedo' ba lần liên tiếp trong vòng ba giây"... V-Vậy thì cứ mang đến đi...!</Text>
  <Text Key="6B96DEEA_157695">...Phew. *Hít một hơi*...</Text>
  <Text Key="BA485866_157696">"Văn phòng Cấp phép Sáng chế Oedo Văn phòng Pa-... Kh!!</Text>
  <Text Key="C2BEFFFE_157697">ZumberaBOOM...</Text>
  <Text Key="807AEFE7_157698">NAAHHHH!? Lần này, tớ lại tạo ra một thanh kiếm nặng nề?! Một thất bại khác...</Text>
  <Text Key="70395F1C_157699">Ugh, và giờ tớ không thể dùng từ thần chú "Văn phòng Cấp phép Sáng chế Oedo"... Từ tiếp theo, từ tiếp theo tớ nói!</Text>
