  <Text Key="756213A9_66650">Vậy chúng ta phải nhanh chóng hạ gục cô ấy và cứu Yui-chan...!</Text>
  <Text Key="6FBEDCF6_66651">Ôi không, đáng sợ quá♡ Nhưng...</Text>
  <Text Key="43C937C0_66652">Mọi người, các bạn có hiểu nhầm chuyện gì không? Đánh bại tôi sẽ chỉ là nỗ lực vô ích -- lãng phí thời gian. Dù sao thì, Yui-chan cũng sẽ không trở lại bình thường, các bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="87AC3FC0_66653">Bởi vì tất cả sức mạnh của tôi... chỉ là giải phóng những cảm xúc họ đã kìm nén♡ Đúng không, Yui-chan?</Text>
  <Text Key="A8873350_66654">...Hả...?</Text>
  <Text Key="FEB012DB_66655">Heheh...♡ Thấy bối rối thế... dễ thương quá♡ Bị tất cả những chuyện này ập đến một lúc, chắc chắn phải sốc lắm đúng không♡</Text>
  <Text Key="5360DD25_66656">Nhưng... chuyện này thật đơn giản như tư thế truyền giáo♡ ...Đúng không, Yui-chan. Có phải tự cậu cũng thấy lạ không?</Text>
  <Text Key="81D178D7_66657">Đột nhiên cậu không thể kìm nén cảm xúc với anh ấy nữa, và thay vì lên kế hoạch cho buổi hẹn -- cậu lại mơ mộng xa hơn rất nhiều♡ Điều mà cậu cũ ngày xưa thậm chí sẽ không bao giờ tưởng tượng được...♡</Text>
  <Text Key="F2DA7B73_66658">Điều đó... là...</Text>
  <Text Key="0217A699_66659">Nhưng... đồng thời, ở một nơi nào đó trong trái tim, cậu đã nghĩ vậy, đúng không? "Vì yêu Cherry-chan nhiều đến thế này... thì cũng được phải táo bạo một chút", đúng không♡</Text>
  <Text Key="690DD531_66660">...!</Text>
  <Text Key="715C4DCF_66661">Cậu không cần phải xấu hổ đâu, biết không? Mong muốn được gần gũi hơn với người mình yêu... mong muốn kết nối sâu sắc -- sâu sắc đến từ thể xác và trái tim... đó chỉ là điều tự nhiên♡</Text>
  <Text Key="DC9F53F7_66662">Chính vì vậy cậu đã không chống trả. Cậu dùng tình yêu của mình như một cái cớ... và đầu hàng trước những cảm xúc ngọt ngào, ngọt ngào được chôn vùi sâu bên trong... đúng không?</Text>
  <Text Key="693FA7B1_66663">U-Ugh...!</Text>
  <Text Key="5C985ED3_66664">YUI! ĐỪNG NGHE CÔ TA!</Text>
  <Text Key="64865DD5_66665">Đ-Đúng vậy! Đừng để lời nói của con đàn bà đó lừa gạt!</Text>
  <Text Key="E6FB665E_66666">Ôi chà♡ Thật sự được phép phủ nhận cảm xúc của cô ấy như vậy sao?</Text>
  <Text Key="AF7CC0C0_66667">Càng nhiều khi các cô bé nói cô ấy khác biệt, Yui-chan càng đau khổ...♡</Text>
  <Text Key="3C7C71B1_66668">Không... Không, hai người sai rồi...!</Text>
  <Text Key="10421F4B_66669">Con đàn bà này nói đúng... Trái tim em đã đập nhanh vì anh ấy suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="E7343A81_66670">Em biết cảm giác như vậy là sai... nhưng dù sao...!</Text>
  <Text Key="07713AD9_66671">Tôi hiểu mà, Yui-chan♡ Suy nghĩ về anh ấy làm tim cậu đập nhanh hơn. Chắc chắn phải thấy rất tuyệt... đúng không♡</Text>
  <Text Key="FFDD33CC_66672">A... Kishi-kun đang nhìn em...</Text>
  <Text Key="9E6DA12C_66673">Anh ấy đang nhìn em... anh ấy đã thấy em tham lam và thô tục đến mức nào...!</Text>
  <Text Key="3D334212_66674">...Đừng...</Text>
  <Text Key="31FA6C7B_66675">Làm ơn... ĐỪNG NHÌN EM NỮA!!!</Text>
  <Text Key="8F6B788C_66676">Và giờ... đã đến lúc giải phóng cô ấy. Công Chúa - nguồn gốc của mọi tội ác trong Huyền Thoại Astrum hiện tại. Những cảm xúc ngọt ngào, dục vọng đã bị kìm nén bấy lâu trong trái tim cô ấy...</Text>
  <Text Key="FCF23D6B_66677">YUI! Alshat... MÀY LÀ QUỶ THẦN!!!</Text>
  <Text Key="F38D9D8F_66678">Dạ, đáng sợ quá♡ Các bạn không cần phải kích động đến thế...♡</Text>
  <Text Key="89A73D48_66679">Hay là... các bạn chỉ đang sốc vì công chúa mà các bạn tưởng rằng vô cùng ngây thơ, thậm chí còn tin vào câu chuyện về chim hạc... hóa ra lại hoàn toàn màu hồng bên trong đầu?</Text>
  <Text Key="6CDF593D_66680">...! Con đàn bà này!</Text>
  <Text Key="C253F89E_66681">Hehe♡ Nhưng dù sao... Ngất xỉu bên đường như thế, Yui-chan♡</Text>
  <Text Key="9761D4ED_66682">Trái tim cứng nhắc đó -- tôi sẽ từ từ và nhẹ nhàng xoa dịu nó cho cậu♡</Text>
  <Text Key="96B4CBB8_66683">Tôi sẽ không để cô làm thế! A...!?</Text>
  <Text Key="B30FD834_66684">Chết tiệt, cô ta trốn thoát rồi...!</Text>
  <Text Key="4FD68F05_66685">Xét theo cách cô ta nói chuyện, chắc hẳn cô ta đã đi làm để giảm sức kháng trái tim của Yui-san.</Text>
  <Text Key="3DCA315E_66686">Vậy chúng ta phải đi cứu cô ấy, đúng chứ?! Nhưng... chúng ta nên đi đâu để làm được việc đó~?!</Text>
  <Text Key="9AFA44CA_66687">Bên trong trái tim cô ấy... ý cậu là như một thế giới tinh thần? Tôi hiểu ý cậu đang nói, nhưng làm sao để đến được một nơi như vậy?</Text>
  <Text Key="701F35E2_66688">Hehehe★ Tôi từng đi vào giấc mơ bên trong của Knight-san cùng với Ranpha-san và Kariza-kun.</Text>
  <Text Key="26AE1D4E_66689">Vậy... cậu biết cách làm, đúng không, Misora-chan?! Làm ơn, hãy giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="770B23EF_66690">Tất nhiên. Tôi không thể để người đó trốn thoát, và đây là lỗi của tôi vì mọi chuyện đã thành ra thế này.</Text>
  <Text Key="CDFF3B40_66691">Vậy nói như vậy... trước mắt, tại sao chúng ta không thử hát một bài ru?</Text>
  <Text Key="B87DB175_66692">Lần trước tôi ở trong thế giới giấc mơ, Ranpha-san hát một bài hát có tác dụng như chất an thần để chúng tôi ngủ. Ồ, có lẽ sẽ dễ ngủ hơn nếu có chiếc gối đầu gối trên đùi?</Text>
  <Text Key="0C7D1B98_66693">...Này, Misora. Chỉ để rõ ràng, cậu thực sự biết cách làm việc này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0BE8D31A_66694">Rõ ràng là tôi biết rồi! Ranpha-san chuẩn bị phần lớn ở mặt trận, còn tôi nhẹ nhàng cho cô ấy mượn sức mạnh phép thuật của mình ở bên cạnh★</Text>
  <Text Key="8F0A2BBE_66695">Điều đó có nghĩa là... thực ra cậu đã không làm được mấy chút...?</Text>
  <Text Key="D66D28DD_66696">Đ-Đúng rồi! Ngay bây giờ, phương pháp của Misora-chan là tất cả những gì chúng ta có thể dựa vào!</Text>
  <Text Key="057474C0_66697">Thôi, tôi nghĩ cũng đành chịu... Ngoài ra, xin lỗi, tôi sẽ không đi vào giấc mơ của cô ấy cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="FF174FBF_66698">Hả? Biết tính cậu, tôi tưởng cậu sẽ lao thẳng vào giấc mơ của cô ấy sau khi bị kích động nhiều thế, Makoto-san.</Text>
  <Text Key="F1FAFE61_66699">Không có gì đảm bảo Alshat sẽ không lên kế hoạch gì đó trong khi mọi người đang ngủ. Vì vậy tôi sẽ ở lại đây và bảo vệ mọi người.</Text>
