  <Text Key="AAD0EA79_118350">Trước mặt Pecorine và Precia, những người đang khám phá di tích, hai bóng người quen thuộc đã được triệu hồi. Trong một buổi biểu diễn piano để giải trí, hai người đã thu được thông tin từ Nephi Nela. Được tiết lộ rằng việc di chuyển giới hạn từ thế giới khác đến Gio Gehenna là có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="33D77A63_118351">Với sự sụp đổ của phượng hoàng, ngọn lửa ở Gio Gehenna đã suy yếu.\nKết quả là, số lượng di tích có thể tiếp cận đã tăng lên.\nPecorine và Precia đang điều tra một trong số đó.</Text>
  <Text Key="838FA641_118352">Có vẻ di tích này khá sâu...\nCó lẽ có thể có manh mối về những người đã mất tích.\nEm đã sẵn sàng chưa, Precia-chan?</Text>
  <Text Key="4A0C90CE_118353">Ừ.\nĐược.</Text>
  <Text Key="937BE1E0_118354">Đúng rồi.\nKyaru-chan và mọi người đang điều tra một di tích khác giúp chúng ta,\nnên chúng ta cũng cố gắng hết sức nhé!</Text>
  <Text Key="01CA77FA_118355">Ủa~......</Text>
  <Text Key="980740A8_118356">Đói.</Text>
  <Text Key="95BA0414_118357">Aha... dạ dày của cả hai đều kêu ùng ục.\nChúng ta khám phá di tích vừa tìm đồ ăn nhé?</Text>
  <Text Key="EAFF19EA_118358">Precia-chan, nhìn kìa!\nĐó là một con quái vật kiệt sức!</Text>
  <Text Key="891C418E_118359">Thịt.\nThịt nướng.</Text>
  <Text Key="610EAD8C_118360">Đúng vậy, nhưng không phải thế.\nEm không thấy có gì kỳ lạ sao? Nhìn kỹ đi.\nBa chân, ba đầu, một thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="BC11CA93_118361">......?\nMột con quái vật chưa biết.</Text>
  <Text Key="02E36F5F_118362">Đúng không? Chúng ta mới đến Gio Gehenna chưa lâu, nhưng\ncó vẻ khá hiếm, hay nói đúng hơn, tôi chưa từng thấy quái vật như thế này.\nChắc chắn không có ở Landosol.</Text>
  <Text Key="304FAE8D_118363">Bên này.\nNhiều xương lắm.</Text>
  <Text Key="A042E6CB_118364">Ồ, đúng thật.\nXương đầy khắp nơi...</Text>
  <Text Key="6C9D9B5F_118365">Những con quái vật sụp đổ trên đường đi đến đây. Và đống xương...\nCó thể đây là một nơi rất nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="3295F8F1_118366">Miếng thịt.\nNó biến mất rồi.</Text>
  <Text Key="AE2763A7_118367">Cái gì...!?\nỒ, đúng thật!\n...Tôi có linh cảm xấu về chuyện này...</Text>
  <Text Key="F42AD513_118368">Một con quái vật!? Và, nó đang ngậm đồ ăn của chúng ta trong miệng!\n...Precia-chan, em có thể chiến đấu được chứ!?</Text>
  <Text Key="56C8CD30_118369">Đói quá.\nKhông ổn rồi.</Text>
  <Text Key="D0F8C6FB_118370">Tôi đói đến mức nghĩ là không thể chiến đấu nổi...!\nThật điên rồ quá☆</Text>
  <Text Key="4716A9C5_118371">Kyaaaa──!\nHyaa──</Text>
  <Text Key="691E0C0B_118372">Tỏa sáng...!</Text>
  <Text Key="E088A916_118373">...........Hả?</Text>
  <Text Key="02423C89_118374">Hả?\nAi vậy?</Text>
  <Text Key="F4B16168_118375">P-Pecorine? Lâu rồi không gặp... vậy đây là Landosol?\nỪ!? Chúng ta lại đến Landosol rồi hả!?</Text>
  <Text Key="6BF69446_118376">C-Calm down, Anne. Không thể nào như thế được.\nChắc chắn rồi, chúng ta chỉ đang mơ hoặc gì đó.\n...Hả? Tôi véo má đau thật?</Text>
  <Text Key="788017F6_118377">Và con quái vật này là sao?\nCó lẽ chúng ta đã đánh bại nó?\nTôi không thể theo kịp bất cứ điều gì trong tất cả chuyện này...</Text>
  <Text Key="2EC877DB_118378">Lâu rồi không gặp, Anne, Grea!\nĐây không phải Landosol, cũng không phải giấc mơ!\nThực tế là──</Text>
  <Text Key="1EB967AB_118379">Ra vậy, đây là một thế giới khác tên là Gio-Gehenna?...đúng không.\nVà lý do chúng ta bị dịch chuyển cùng với chiếc piano vẫn chưa rõ...</Text>
  <Text Key="B51756F2_118380">Về con quái vật sụp đổ, tôi nghĩ đó là một sinh vật không tìm thấy ngay cả ở Mysteria. Chắc chắn, giống như chúng ta, nó đã bị chuyển đến đây từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="E1F17694_118381">Hừm, chúng ta cũng chưa làm gì đặc biệt, và bí ẩn cứ thêm sâu.</Text>
  <Text Key="0CF52B4E_118382">Thôi, có nhiều thứ chúng ta chưa biết, nhưng tôi mừng vì Pecorine dường như vẫn khỏe ♪</Text>
  <Text Key="A526DC55_118383">Ừ. Khoan, cái gì!? C-có thứ gì đó trên đuôi tôi~...</Text>
  <Text Key="8D0D95EB_118384">Ngoạm ngoạm.\nThịt mềm ngon.</Text>
  <Text Key="9B946C92_118385">Trước khi giới thiệu, làm ơn đừng để Precia...\nĐuôi tôi thì không được...</Text>
  <Text Key="CA6F72A9_118386">P-Precia. Em không nên nhắm vào đuôi của Grea, được chứ?\n...Trừ cái của tôi...</Text>
  <Text Key="D95AB233_118387">Ơ...\nXin lỗi, Grea.</Text>
  <Text Key="8138051F_118388">K-không sao, miễn là em hiểu. Rất vui được gặp em, Precia. ...Và nữa, đừng làm thế với Anne nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="8C2EA263_118389">Aha. Trước mắt, chúng ta hãy quay về khu dân cư đã.\nNephi Nela có thể biết gì đó.\nHơn nữa, tôi muốn mang con quái vật chúng ta đánh bại về và nấu ăn nó!</Text>
  <Text Key="7034D380_118390">Công chúa Anne, Công chúa Grea ── những vị khách từ thế giới khác.\nTôi vinh dự được gặp các người lần đầu.\nCông chúa Nephi Nela chào mừng các người.</Text>
  <Text Key="7C5D33B9_118391">Vậy──nguyện vọng của các người là gì?\nCác người mong muốn điều gì?</Text>
  <Text Key="23E89BC0_118392">Đúng, Nephi Nela, cô có biết cách trở về thế giới ban đầu không?\nChúng tôi muốn biết tại sao chúng tôi bị dịch chuyển đến Gio Gehenna,\nvà làm thế nào để có thể trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="AD4E2A40_118393">Tất nhiên, điều đó được.\nTôi đã cử các thị vệ điều tra các di tích đó.\nVẫn còn một số chi tiết chưa rõ, nhưng tôi nghĩ chúng ta có thể thỏa mãn hy vọng của các người.</Text>
  <Text Key="C07E137E_118394">Thật tuyệt...\nVậy thì có vẻ chúng ta có thể trở về an toàn.\nCảm ơn──</Text>
  <Text Key="28A227EA_118395">Khoan, làm ơn.</Text>
  <Text Key="7100D5CE_118396">Nếu các người có một điều ước, tôi có một yêu cầu──\nTôi cũng có một hy vọng.</Text>
  <Text Key="FC31AF01_118397">Cho.\nVà.\nLấy?</Text>
  <Text Key="A1D5BD1E_118398">Chính xác.\nNhạc cụ gọi là 'piano' đã đến đây cùng với các người──\nHãy thỏa mãn tôi bằng giai điệu của nó.</Text>
  <Text Key="F0F8747B_118399">Hả, lúc nào cô mang theo thế?\nNhưng quan trọng hơn, đừng nói những điều ác ý như thế!</Text>
