  <Text Key="2EB27653_119600">Mình cũng muốn làm thế...\nNhưng, ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="041D91B1_119601">Ngay lúc này, hơn bất cứ điều gì... với tư cách là một thành viên của hoàng tộc Astraea,\nmình cảm thấy cần phải giúp đỡ những người chưa trở về từ Huyền thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="7E88AE44_119602">Chính vì vậy, trước tiên,\nmình cần tìm Kokkoro-chan\nvà &quot;Già Lão&quot; thuộc Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="F461C603_119603">V-vâng... Chúng ta không thể ngồi yên đây.\nHãy nhanh chóng nghĩ ra bước tiếp theo!</Text>
  <Text Key="1BA07078_119604">Meow!</Text>
  <Text Key="54975564_119605">C-chờ đã.\nCó vẻ như buổi họp báo vẫn đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="FC55317F_119606">Và tất nhiên…</Text>
  <Text Key="7656B4CE_119607">Đối với tất cả những người bị ảnh hưởng bởi &quot;Sự Tỉnh Thức của Minerva&quot;\nvà &quot;Sự Giam Cầm&quot; sau đó, bao gồm gia đình và bạn bè của họ,\nđặc biệt là nhiều người vẫn chưa thể đăng xuất...</Text>
  <Text Key="C57D9DAA_119608">Chúng tôi mong muốn được chia sẻ sự cảm thông\nvà hỗ trợ để giải quyết những khó khăn này bằng mọi cách có thể.</Text>
  <Text Key="B592BCB6_119609">...</Text>
  <Text Key="151558B6_119610">Và vì lý do đó—</Text>
  <Text Key="B64D3352_119611">Nhà nước Điện thờ Demeter chính thức yêu cầu chính phủ Nhật Bản\ngiao nộ Natsume Sora, lãnh đạo của &quot;Bảy Vương Miện.&quot;</Text>
  <Text Key="005159B4_119612">Tia...?</Text>
  <Text Key="6765B9B3_119613">Cậu đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="EC245C8F_119614">Mình có thể nghe thấy giọng cậu, nhưng...</Text>
  <Text Key="8A2CE0B1_119615">Bên dưới...?</Text>
  <Text Key="7E3C5C32_119616">Cậu bảo mình tự mình xem mà...</Text>
  <Text Key="EC369DD8_119617">Dịch vụ?</Text>
  <Text Key="992EC4CE_119618">Cảm ơn vì đã quan tâm.</Text>
  <Text Key="978AB453_119619">Cậu đang cố tránh né vấn đề lần nữa...</Text>
  <Text Key="DB59E735_119620">Nếu mình vào, họ có thể sẽ nghĩ mình là kẻ biến thái...</Text>
  <Text Key="70BBCDC2_119621">Mình sẽ kiềm chế.</Text>
  <Text Key="370C13C8_119622">Người giữ thú mới</Text>
  <Text Key="9DF06790_119623">Nhân viên văn phòng sở thú</Text>
  <Text Key="DBEC6294_119624">Có vẻ như lúc này không có ai ở đây...</Text>
  <Text Key="3A89DFBB_119625">Hãy cố gắng hết sức để thu thập thông tin!</Text>
  <Text Key="367E6596_119626">Tamaki-san!?</Text>
  <Text Key="67E4D5E6_119627">Tamaki-san, cậu đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="3FAB7CDF_119628">Giọng nói này là—</Text>
  <Text Key="145E7DC9_119629">Tamaki &amp; Miyuki</Text>
  <Text Key="8241C283_119630">Thật tỉ mỉ...</Text>
  <Text Key="1CD861CA_119631">Khán giả</Text>
  <Text Key="B76A2022_119632">Li Pucelle</Text>
  <Text Key="92C5F8DE_119633">Mọi người đều đang tìm kiếm Kokoro và hỏi thăm nhân viên ở sở thú. Đó là nơi họ gặp Tamaki và Mifuyu, những người đang làm thêm, và mọi người giải thích tình hình cho họ. Và trong khi đang suy nghĩ về kế hoạch tiếp theo, tất cả họ đã thấy một bản tin khẩn cấp từ Vương quốc Astraea cũ.</Text>
  <Text Key="6D859FC4_119634">Ngày hôm trước, Kaleido Phoenix, được biết đến là Phượng Hoàng của Lửa,\nđã thiêu rụi gần như toàn bộ &apos;Gio Gehenna&apos; với ngọn lửa của mình.\nVà giờ đây cô ấy là──</Text>
  <Text Key="C3DC16F9_119635">Piyo piyo~……</Text>
  <Text Key="C154C7A5_119636">Cô ấy đã mất toàn bộ sức mạnh và đói đến mức\nkhông còn nói được lời ngôn ngữ con người nữa.</Text>
  <Text Key="894164D0_119637">Ồ? Những con gà ở phía này của thế giới,\nkhá mập và trông khác biệt hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="4DBAB729_119638">Piyo~……\n(Em không phải gà~……)</Text>
  <Text Key="D29DE336_119639">Hmm? Có vẻ cậu không có nhiều năng lượng...\nCó lẽ cậu đói rồi?</Text>
  <Text Key="B8E63176_119640">Được rồi, chờ một chút.\nMình nghe bọn họ sẽ đi đây đó phiêu lưu.\nMình đang nghĩ sẽ phục vụ một số cơm nắm sau...</Text>
  <Text Key="2B1985D2_119641">Ồ, mình nghe từ mọi người rồi.\nCái thân to đó, là Onioni, phải không?\nCó phải cậu nghe thấy &apos;cơm nắm&apos; và nghĩ mình được gọi không?♪</Text>
  <Text Key="179506B4_119642">Vâng, con gà kia và Onioni nữa,\nnếu gạo sống được thì cứ việc ăn thoải mái!\nMình đã mang theo nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="5535C742_119643">Pigu pigu pigu pigu……</Text>
  <Text Key="1D8D0CCE_119644">Ugh, mình muốn ăn cơm nấu chính thống...\n...À, nhưng thật bất ngờ, gạo sống có thể cũng ngon?</Text>
  <Text Key="A2658F14_119645">Hehehe, cả Onioni và con gà đều dễ thương quá♪\n...Nhưng, gọi cậu là gà thì hơi nhàm chán.\nĐược rồi. Mình sẽ gọi cậu là Niwaniwa!</Text>
  <Text Key="AF9BCCB2_119646">Có hai Niwaniwa trong sân... cậu biết đấy!\n...Oops, đó không phải là một trò đùa, mà là một câu vần, ahaha!</Text>
  <Text Key="22AAFEDD_119647">*nhai* *nhai*… *nuốt*.\n...Người kia, cậu thật vô lễ!\nTa là một con chim thần thiêng liêng và thanh lịch, không phải gà!</Text>
  <Text Key="EB4D8D84_119648">Gì!? Niwaniwa lại nói được!?</Text>
  <Text Key="AC61413D_119649">...Hả?\nGiọng mình đã trở lại...</Text>
