  <Text Key="B32CC9FE_27400">Ừm... Cô Christina. Sao cô không nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="8EBB72AA_27401">Cô đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="801AA0ED_27402">Cô ấy đang cố giấu điều đó.\nThực ra, chúng tôi...</Text>
  <Text Key="68491131_27403">Thật không may,\ntôi không nhớ tất cả từng thành viên trong đội.\nDù sao thì, thời gian của tôi với Nightmare đã nằm trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="971BC3EF_27404">Một vài hồ sơ tầm thường của cấp dưới, chỉ là sự lãng phí dung lượng bộ nhớ não nếu phải ghi nhớ chúng.</Text>
  <Text Key="8AB26692_27405">Hơn nữa, trong trường hợp của tôi, có vô số cách sử dụng ý nghĩa hơn cho các tế bào thần kinh, cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="FC3903BA_27406">Nhưng, hãy để tôi hứa. Tôi chắc chắn sẽ đưa cô ấy trở về an toàn.\nDù có chuyện gì đi nữa, tôi là người phụ nữ giữ lời hứa.</Text>
  <Text Key="C4AD1219_27407">Với một người hoang dã và không theo quy tắc như tôi, ít nhất cũng có một thứ có thể gọi là niềm tin hay thẩm mỹ.</Text>
  <Text Key="0EEEAE7C_27408">Tôi sẽ không bao giờ gãy, sẽ không bị gãy.\nTôi sẽ không bao giờ thua, sẽ không để mất tầm nhìn...\nKhông có thứ gì là tuyệt đối như vậy.</Text>
  <Text Key="96E482C4_27409">Không đến mức được gọi là "Regina Geas" như vậy...\nNhưng dù dùng mánh khóe nào,\ntôi sẽ giữ lời hứa, dù có chuyện gì♪</Text>
  <Text Key="E24AE00B_27410">Tuy nhiên, chúng ta không thể đảm bảo lời hứa sẽ được thực hiện nếu trước mặt kẻ thù có sự cản trở như bỏ trốn, phản bội, và các lý do khác nhau khác...</Text>
  <Text Key="ECDAAFC8_27411">Cô nói thẳng thật đấy, đúng không?</Text>
  <Text Key="47A6A272_27412">Người của Nightmare,\ntôi nghĩ họ sẽ giỏi giấu giếm hơn.</Text>
  <Text Key="FCFE9BE9_27413">Đó cũng là thứ tôi giỏi... \nNhưng lời hứa không thể giữ được nếu tình hình không công bằng, phải không?</Text>
  <Text Key="B175F417_27414">Đặc biệt trong tình huống bị nhìn chằm chằm với sự nghi ngờ như vậy thì không tốt.</Text>
  <Text Key="0F9E3A5C_27415">Về phần chúng tôi, chúng tôi đã nói thật lòng, chân thành mà không có lời nói dối hay lừa gạt. Cách bạn diễn giải là do phán đoán của bạn.</Text>
  <Text Key="330C9FDE_27416">Cô Christina.\nHãy chăm sóc con gái tôi.</Text>
  <Text Key="3D553C73_27417">À, Tôi hiểu.\nCảm ơn cô đã hiểu nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="F5B15D3F_27418">Này, dì Christina. Nếu dì không nhanh lên,\ntôi sẽ bỏ dì lại đấy, biết chứ~?</Text>
  <Text Key="38A365E4_27419">Tôi hiểu rồi, vậy hãy đợi một chút nữa và là một đứa trẻ ngoan.\nNgười lớn có những thủ tục phức tạp riêng để xử lý.</Text>
  <Text Key="712C1778_27420">Matsuri...</Text>
  <Text Key="0B4BD24B_27421">Và thế là, Christina và bạn bè cô ấy lên đường cho chuyến hành trình đầy thử thách để thúc đẩy hòa bình với bộ tộc Thú Nhân.</Text>
  <Text Key="2EDE156B_27422">Matsuri, đợi đã!</Text>
  <Text Key="EAA46F29_27423">Như một phần trong nỗ lực vì hòa bình với bộ tộc Thú Nhân, Matsuri và những người khác đang đi dọc con đường núi để ở lại làng của bộ tộc Thỏ.</Text>
  <Text Key="08E09ABB_27424">Hụt... hụt... Tôi đã leo khá nhiều rồi, nhưng...\nLàng của bộ tộc Thỏ thực sự ở vùng núi xa xôi như vậy sao?\nUgh... Tôi bắt đầu thấy mệt rồi~</Text>
  <Text Key="B1AA720A_27425">Nếu cô đang ngâm mình trong nước ấm,\ncô sẽ có dư thừa thể lực.\nTôi sẽ tự mình huấn luyện lại cô một lần nữa♪</Text>
  <Text Key="73CFF189_27426">Đây chỉ là than phiền. Có vẻ như phó đội trưởng mới đang nuông chiều cấp dưới rất nhiều.</Text>
  <Text Key="3711AD12_27427">T-Tôi vẫn còn tràn đầy năng lượng! Hơn nữa,\nkhông nên làm phiền cô với những chuyện không cần thiết... phải không?</Text>
  <Text Key="1DD79371_27428">Đừng lo lắng. Đó là một phần công việc của sếp là huấn luyện cấp dưới. Ô kìa! Có một tảng đá có kích cỡ tiện lợi ở kia mà tôi có thể bảo cô mang trên lưng ☆</Text>
  <Text Key="F693FB2B_27429">Trong một nhóm như Nightmare, sự chậm trễ trong hành động ảnh hưởng đến tính mạng của mọi người, cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="9E581ABF_27430">Matsuri, cô sẽ trở thành một anh hùng?\nVà cậu bé sẽ trở nên mạnh mẽ? Giờ, bao nhiêu ki-lô-gam tạ thì tốt? Đừng ngại! ♪</Text>
  <Text Key="CF0CE60F_27431">Đừng bắt tôi...\ntrước các hoạt động hòa bình,\ntôi đã dùng hết năng lượng rồi...</Text>
  <Text Key="D2193D24_27432">Pyon pyon? Có chuyện gì khó khăn sao, pyon?</Text>
  <Text Key="C0EFA3E7_27433">Ai nè!? K-Kia là ai!?\nÝ tôi là, ở đâu ra vậy!?</Text>
  <Text Key="26DEEB59_27434">Tôi là cư dân trong làng bộ tộc Thỏ ở kia, pyon. Tôi nghe nói có khách từ Landosol đến, nên tôi đến chào đón họ, pyon.</Text>
  <Text Key="23148CA5_27435">Làng của bộ tộc Thỏ ở xa, nên mọi người thường bị lạc, pyon. Tôi sẽ dẫn đường cho các bạn từ giờ, pyon!\nThế thì, đi thôi, pyon!</Text>
  <Text Key="2D9DF33E_27436">Pyon pyon~♪ Giỏi lắm, pyon.\nĐây là làng của bộ tộc Thỏ, pyon!</Text>
  <Text Key="C5341978_27437">Ồ, một khách mới, hả?</Text>
  <Text Key="D5CE580F_27438">Đúng vậy, pyon! Bắt đầu từ hôm nay, sẽ có một khách ở nhà ở nhà tôi, pyon. Chúng ta hãy hòa thuận với nhau, pyon!</Text>
  <Text Key="9E8A0045_27439">Tôi háo hức quá!\nTôi sẽ đi báo cho mọi người ngay♪ pyonpity, pyon♪</Text>
  <Text Key="F43D6A79_27440">Hmm... Tôi tò mò về điều này từ lâu rồi, nhưng bộ tộc Thỏ ở đây có cách nói khá đặc trưng, đúng không?</Text>
  <Text Key="2AB61000_27441">Chắc chắn rồi, bộ tộc Thỏ sống ở Landosol cũng có cách nói giống chúng ta, đúng không?</Text>
  <Text Key="4D9E905D_27442">Cách nói này là pyon sao? Đây là cách nói truyền thống của Bộ tộc Thỏ pyon. Đó là một phong tục được tổ tiên truyền lại, qua nhiều thế hệ pyon.</Text>
  <Text Key="445AB25A_27443">Ồ, vậy sao, pyon?</Text>
  <Text Key="D9D0F6FD_27444">Dì? Có chuyện gì vậy đột ngột?\nCó chiếc ốc vặn lỏng ở đâu trong đầu dì sao?</Text>
  <Text Key="67F76D33_27445">Không, không, tôi chỉ vừa nhảy pyon vào làng thôi.</Text>
  <Text Key="A06BB731_27446">Nếu tôi định xâm nhập, tôi nghĩ mình nên thể hiện sự tôn trọng văn hóa của người khác, pyon.</Text>
  <Text Key="BA91E159_27447">Rất vui được gặp cô, pyon!</Text>
  <Text Key="9CDF98C8_27448">Cả dì và {playername},\ntôi muốn học hỏi từ sự thích nghi của họ... pyon.</Text>
  <Text Key="146D5C61_27449">Pyon pyon ♪\nKhi đã để đồ đạc xuống,\ntôi sẽ bắt đầu nấu ăn pyon.</Text>
