  <Text Key="6AF229F7_167200">Ờ, ờ... C-Cái gì vậy...? Những thứ đó chỉ là những trò vớ vẩn thôi...</Text>
  <Text Key="A273B525_167201">Thôi nào, kết thúc chuyện này đi, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="BA919566_167202">"Và cuối cùng, bộ trang phục này!!"</Text>
  <Text Key="9D66A7BF_167203">Những bộ quần áo này là tôi làm ngay tại Gio Gehenna đây. Chúng là những món đồ được chế tạo từ nguyên liệu của thế giới này, phù hợp để sử dụng trong cuộc sống tại đây.</Text>
  <Text Key="27B20878_167204">Đó có phải bộ cô ấy hay mặc... Vậy là làm từ nguyên liệu của Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="8AB6C0DC_167205">Uwaah! Giống phong cách Gio Gehenna, nhưng hơi khác một chút! Tuyệt vời hay là... Ơm, "thời trang"?</Text>
  <Text Key="F6ECA9A8_167206">Ban đầu, tôi nghĩ: "Thế giới man rợ thật", nhưng tôi đã nhanh chóng nhận ra thế giới này có vẻ đẹp và PHONG CÁCH riêng của nó.</Text>
  <Text Key="3B318B59_167207">Cá tính là quan trọng! Là chính mình là quan trọng!</Text>
  <Text Key="490D7493_167208">Tôi hiểu ý tưởng tại sao bạn muốn quần áo chỉ cần thoải mái khi mặc, nhưng tôi tin rằng quần áo, thời trang, cũng là một cách để thể hiện cá tính, và đó là lý do tôi trở thành một thợ may!</Text>
  <Text Key="558746D2_167209">Chính vì vậy, mọi người ơi! Hãy để tôi giúp các bạn thể hiện cá tính. Là một thợ may, tôi sẽ luôn ở bên cạnh các bạn♪</Text>
  <Text Key="F5E73C46_167210">Cưng ơi dễ thương quá! Rất dễ thương!</Text>
  <Text Key="97F0E3BB_167211">Hehe, cảm ơn cưng nhiều!</Text>
  <Text Key="DC9BBF0F_167212">...Này.</Text>
  <Text Key="05BABEB3_167213">Tôi nghĩ tôi hiểu ý cô bé kia nói "Là chính mình là quan trọng!" lúc nãy. Tôi sẽ hạnh phúc hơn nếu cưng là chính mình.</Text>
  <Text Key="A49283E5_167214">Vậy, ừm... Xin lỗi vì đã nói "cưng không dễ thương" lúc trước.</Text>
  <Text Key="1B2F3F3F_167215">...Tôi cũng xin lỗi...</Text>
  <Text Key="8BF6284D_167216">Pheeeew! Cảm ơn vì đã cố gắng, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="C6C195FE_167217">Đúng rồi, có thể nói lại được! Khán giả thực sự hào hứng! Tôi nghe thấy nhiều bình luận nói trang phục của tôi trông dễ thương... À, đó là phần thưởng tốt nhất cho một thợ may! Nhưng...</Text>
  <Text Key="5B652424_167218">Một điều cuối cùng. Tôi vẫn còn sứ mệnh là khiến người phụ nữ đó mặc đồ của tôi.</Text>
  <Text Key="FEF721CF_167219">...Hy vọng tôi đã truyền tải được sự "dễ thương" của mình đến với cô ấy.</Text>
  <Text Key="2EC64D4A_167220">Cảm thấy một sự mệt mỏi dễ chịu, Tsumugi và {playername} ngước nhìn bầu trời đêm của Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="A01BC130_167221">Cô ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="978EAD09_167222">Ăn vì căng thẳng?</Text>
  <Text Key="52952489_167223">Tôi nghĩ những chiếc bông tóc trên đầu cưng rất dễ thương</Text>
  <Text Key="8C874B6C_167224">"Bộ sưu tập Landosol"? Không phải chứ...</Text>
  <Text Key="966AAFA5_167225">Thành công vang dội thật!</Text>
  <Text Key="04017D1F_167226">Trái tim trên ngực cưng rất thời trang</Text>
  <Text Key="85B56E56_167227">Cô gái Lamia</Text>
  <Text Key="34E1A675_167228">Tsumugi tổ chức một buổi trình diễn thời trang thành công để bắt đầu "cuộc cách mạng thời trang" ở Gio Gehenna. Ngày hôm sau, nhiều khách hàng hơn cô ấy tưởng đã đổ về xưởng của cô.</Text>
  <Text Key="225184DD_167229">Xin đừng đặt đồng lúc, nhưng từng người một! Được rồi! Đầu tiên, cô bên kia, cô gái Lamia!</Text>
  <Text Key="8FC1AE9C_167230">Bộ trang phục đầy ren cưng mặc trên sân khấu! Tôi muốn một bộ giống vậy! Nhưng cô có thể làm sao cho tôi vẫn mặc được khi đi săn không?</Text>
  <Text Key="D5C0837F_167231">Được rồi! Tôi sẽ chỉnh sửa để nó không bị mắc vào cành cây hoặc cỏ. Hãy chắc chắn cho tôi biết vũ khí hay công cụ cưng sẽ dùng. Người tiếp theo, làm ơn!</Text>
  <Text Key="ADB673AF_167232">Tôi sắp đi hẹn hò với bạn trai cuối tuần này, nhưng tôi không biết mặc gì...</Text>
  <Text Key="43FFB0DF_167233">Đó là thứ cưng cần phải cố gắng! Không thích đồ lòe loẹt? Vậy tại sao không thử sắp xếp bằng cách kết hợp thiết kế của những bộ quần áo cưng thường mặc? Có lẽ khoe chân táo bạo sẽ đúng gu của anh ấy!</Text>
  <Text Key="DB3F8CEB_167234">Tới lượt tôi! Quần áo của tôi!</Text>
  <Text Key="AF9D88FB_167235">À, vâng, vâng! Vậy xin ĐỪNG XÔM! ĐẶT HÀNG! TÔI NÓI LÀ ĐẶT HÀNG!</Text>
  <Text Key="B96990E0_167236">*thở dài*... Cuối cùng chúng ta cũng có được một khoảng nghỉ.</Text>
  <Text Key="B6F74B50_167237">Được rồi! Buổi trình diễn hôm qua thật thành công rực rỡ! Cuối cùng chúng ta cũng đã truyền tải được sự vĩ đại của thời trang đến mọi người ở Gio Gehenna! -- Hay là tôi muốn nói vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="6C91B4DA_167238">Người phụ nữ Assault Jaguar đó vẫn chưa xuất hiện. Tôi muốn giúp cô ấy tìm ra một thiết kế phù hợp với cô ấy... À...</Text>
  <Text Key="C1629351_167239">T-Trong mắt tôi quá chói... Tôi không ngủ được dạo này, nên mắt tôi...</Text>
  <Text Key="F6BFC5DD_167240">Khi {playername} đang đi bộ trên phố, anh nghe thấy một giọng nói quen thuộc gọi anh từ phía sau.</Text>
  <Text Key="E20C702D_167241">Knight-san! Là cưng, phải không? Trùng hợp thật.</Text>
  <Text Key="3F7D684E_167242">Tôi ư? Như cưng thấy, tôi đang trên đường về từ trường học. Tôi không có việc gì đặc biệt, nhưng hôm nay tôi không muốn về nhà ngay. Vậy tôi đi đường tắt, có lẽ...</Text>
  <Text Key="3B4D218E_167243">Hơi gượng ép một chút, phải không? Hmm... nhưng tôi không còn ai khác để nói chuyện... Tôi biết tôi có thể đang nhầm người xin lời khuyên, nhưng hãy lắng nghe.</Text>
  <Text Key="95E57526_167244">Cưng có lắng nghe không? Đây là câu chuyện về một người bạn của tôi. Người bạn của tôi có một người chị, một người chị thực sự tuyệt vời. Với cô ấy, người chị đó là tất cả: một người để ngưỡng mộ, để yêu thương, để ngước nhìn... như một ngôi sao sáng trên bầu trời.</Text>
  <Text Key="77C2A3EB_167245">Tuy nhiên, một con bọ ác xuất hiện và bắt đầu tiếp cận người chị kia. Tất nhiên, người em đã làm mọi thứ để bảo vệ chị bất cứ điều gì. Nhưng trong khi cô ấy đang chiến đấu và đối mặt với con bọ ác đó...</Text>
  <Text Key="85AF8F29_167246">...Trước khi nhận ra, ừm. Đến sự bực bội vô cùng của cô ấy, cô ấy đã rơi vào... t-tình yêu với con bọ đó...</Text>
  <Text Key="64EB04A2_167247">Điều đó không thay đổi sự thật rằng cô ấy vẫn ngưỡng mộ chị. Nhưng đồng thời cô ấy cũng đã phát triển một loại "tình yêu" mới, khác biệt dành cho anh ấy. Cả hai đều quan trọng với cô ấy.</Text>
  <Text Key="0FAC377C_167248">Cưng nghĩ cô ấy... sẽ có thể cân bằng hai "cảm xúc" đó không?</Text>
  <Text Key="94FE5FDE_167249">Này! Cưng trả lời dễ dàng quá vậy! Nếu cô ấy nghe thấy, tôi chắc chắn cô ấy sẽ tức giận!</Text>
