  <Text Key="E2A0ADB7_116900">Ha ha, tớ biết rồi, biết rồi~ Cậu ngừng trừng mắt với tớ đi chứ~</Text>
  <Text Key="17AA57B7_116901">Chúng ta còn một chặng đường dài phía trước, vậy nên, ừm... chúng ta cần phải ăn uống đầy đủ để có thể đối phó với mọi tình huống có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="0A789407_116902">...Đúng đó, Kokkoro-san. Tớ sẽ giúp cậu chuẩn bị đồ ăn.</Text>
  <Text Key="98B13987_116903">Tớ cũng sẽ giúp nèee☆</Text>
  <Text Key="6A6A35CE_116904">Cậu nên đi ngủ như tớ đã nói rồi! ...Hah, đầu tớ đau quá...</Text>
  <Text Key="B0CB2DDE_116905">Hả? Cậu ổn chứ, Kyaru-chan? Chị... Không, cậu muốn... mút tai tớ không? Chỉ để thay đổi không khí một chút♪</Text>
  <Text Key="09AC7DE1_116906">TỚ KHÔNG LÀM ĐÂU! Anyway, cậu, cố gắng tỏ ra đáng yêu hơn một chút~</Text>
  <Text Key="953E49F2_116907">À, tiếc quá~</Text>
  <Text Key="20EBE025_116908">...Có vẻ như có vài quái vật đang đến đây☆</Text>
  <Text Key="6D5CDA00_116909">Những thứ này... chúng là từ hôm qua! Chúng có cố tình theo chúng ta sao!? Chúng ta đã đi xa rồi mà...!</Text>
  <Text Key="5331F19B_116910">...! Và không chỉ vậy... chúng ta đã bị bao vây rồi!</Text>
  <Text Key="B88F4708_116911">Hôm qua chúng không phối hợp chặt chẽ như vậy, phải không? Có thể có ai đó đang điều khiển chúng...?!</Text>
  <Text Key="14DF7FC0_116912">Người đang trốn sau cái cây kia. Sao không ra đây đi?</Text>
  <Text Key="38D8FF58_116913">...Eustiana. Không thể nào... Tớ không ngờ cậu lại nhìn thấu tớ.</Text>
  <Text Key="D284D7F0_116914">Ngay cả với ma thuật che giấu sự hiện diện, ý định giết người của cậu vẫn đang rò rỉ ra ngoài☆</Text>
  <Text Key="9788B1A4_116915">Toh... Bỏ chuyện đó sang một bên, tớ có thể giúp gì cho cậu~?</Text>
  <Text Key="2018E5A3_116916">Tớ chỉ có một mục đích duy nhất khi đến với cậu. ...Tớ đến đây để giết cậu.</Text>
  <Text Key="147C4118_116917">...Khặc! Vì Pecorine không ở trạng thái tốt nhất nên cậu nghĩ cô ấy là mục tiêu dễ bắt!? Không có {playername} bên cạnh, cô ấy thậm chí còn không thể được tăng cường đúng cách...</Text>
  <Text Key="FE186D3E_116918">Hmm? Về mặt chiến lược, nó có lý... nhưng vẫn thôi. Nó hơi nhàm chán. Không được thú vị cho lắm☆</Text>
  <Text Key="77A99A8C_116919">...Cứ nói gì cũng được, Eustiana.</Text>
  <Text Key="A731F099_116920">Trừ khi tớ giết cậu, tớ không thể tiến về phía trước. Chỉ nhìn thấy khuôn mặt cậu. Chỉ biết rằng cậu vẫn còn thở đã khiến tớ tràn ngập cơn thịnh nộ.</Text>
  <Text Key="B9A481E1_116921">Những cảm xúc như vậy không có chỗ trong tớ. Do đó... từ thực tại. Từ thế giới trò chơi này. Tớ sẽ xóa bỏ cậu mà không để lại một mảnh vụn!</Text>
  <Text Key="42BDEA81_116922">Ồ☆ Tớ bị ghét dữ dội thật đấy~</Text>
  <Text Key="2DAE53E7_116923">Tớ không biết nhiều về chuyện này, nhưng... lý do cậu ghét tớ nhiều như vậy là... vì cậu là một bản sao mang dòng máu của hoàng gia Astrea, đúng không?</Text>
  <Text Key="810DC6A1_116924">Hoàng gia Astrea đã vật lộn với vấn đề vô sinh qua nhiều thế hệ. Thậm chí còn có tin đồn rằng "cha tớ" từng cân nhắc chuyển đổi vương quốc sang chế độ dân chủ.</Text>
  <Text Key="A63983D6_116925">Một cuộc cách mạng thành công trong thời đại này có lẽ có nghĩa là hoàng gia đã bắt đầu từ bỏ quyền lực thực tế. Vì vậy, những người ủng hộ hoàng gia và quý tộc nghĩ rằng, tốt hơn là nên tạo ra các bản sao thay vì để quyền lực tuột khỏi tay~</Text>
  <Text Key="69A63584_116926">Nhưng sau đó -- Eustiana von Astraea đã ra đời. "Tớ". Và chỉ như vậy, toàn bộ mớ lộn xộn về hoàng gia và bản sao đã bị nhét vào tủ như một bí mật bất tiện☆ Tehe-pero♪ Có gì đó như vậy~?</Text>
  <Text Key="6F45F007_116927">...Đó là...</Text>
  <Text Key="F714F8D4_116928">Cậu chỉ biết một mảnh nhỏ của sự thật. Xin hãy kiềm chế lại và đừng cư xử như thể cậu hiểu tất cả.</Text>
  <Text Key="666B7B56_116929">Huuuuh? Vậy... "sự thật" ở đây là gì?</Text>
  <Text Key="96B54F84_116930">...Lý do những người ủng hộ hoàng gia tạo ra "chúng ta". Đó là vì một thứ gì đó ngốc nghếch hơn, lý tưởng hơn và hoàn toàn vặt vãnh hơn. Vì "Astraea" --...</Text>
  <Text Key="8712D802_116931">...Hm? Làm sao có thể? Chúng ta đang đối mặt, nói về những vấn đề mà lẽ ra nên chạm vào cơn thịnh nộ sâu sắc nhất của tớ~</Text>
  <Text Key="DBFA8371_116932">Thế nhưng cảm xúc của tớ vẫn không xao động. Cơn thịnh nộ dâng trào mà tớ từng cảm thấy sâu trong bụng không dâng lên. Với cái "Eustiana" này, ít nhất...</Text>
  <Text Key="DB9D466A_116933">Astraea's~...?</Text>
  <Text Key="FBC23D9D_116934">...Không. Tớ sẽ nói đến đây thôi.</Text>
  <Text Key="7E3C03AF_116935">...Bây giờ, chết đi.</Text>
  <Text Key="CA44FBA6_116936">*thở dài* Cậu thật sự là một người nhàm chán~☆</Text>
  <Text Key="2D21C97C_116937">Với thái độ đó -- ngay cả nếu tớ là một "cựu" (former), tớ cũng không thực sự muốn nghĩ rằng cậu là một trong những Hiệp sĩ Công chúa của cô gái đó, cậu biết không~?</Text>
  <Text Key="7216A87F_116938">"Khai thác Ngọn Lửa"~!</Text>
  <Text Key="FDD84A91_116939">Như tớ đã nghĩ, đó là một sự cải trang ma thuật... Và lại là Tohno Homare nữa...! Nhưng...!</Text>
  <Text Key="843D6348_116940">Hehehe... Rất vui được gặp cậu, Hiệp sĩ Công chúa hiện tại của Vee-chan♪</Text>
  <Text Key="3864B962_116941">...Thật khó hiểu. Không chỉ nằm chờ, mà còn biến thành Eustiana... Có vẻ như cậu biết tớ đang đến.</Text>
  <Text Key="39CC9CAE_116942">Hehe... Cậu biết không, tớ đã tìm hiểu rất nhiều về Đảo Elpis</Text>
  <Text Key="360E10B6_116943">Có lẽ guild của cậu, Dragon's Nest, đang tìm kiếm rồng và những phế tích liên quan đến chúng...?</Text>
  <Text Key="0349D156_116944">Chúng tớ không muốn làm gì với Landosol chỉ vì có rồng. Điều sai trái là tất cả mọi thứ -- địa lý, lịch sử, common sense, ký ức, cả thế giới này đều bao gồm...</Text>
  <Text Key="D3DDD0E5_116945">Tớ đã tìm ra được rằng có thứ gì đó đang ngủ ở phía bắc đảo, gần với "đầu rồng". Hãy nghĩ xem sự ngạc nhiên của tớ khi thấy rằng khi Vee-chan đăng nhập, một thứ như thế lại xuất hiện!</Text>
  <Text Key="DB5DD119_116946">Tất nhiên tớ sẽ bay đến Đảo Elpis ngay lập tức. Và sau khi "thấy" Sheffy-chan và những người khác chiến đấu với những con rồng dũng cảm như vậy... thì tất nhiên tớ sẽ giúp họ, đúng không?</Text>
  <Text Key="C22B3633_116947">"Băng Quang"! "Đạn Bóng Tối"!</Text>
  <Text Key="3A2CF223_116948">Thành thật mà nói, tớ đã định tự mình đi tìm Homare-san, nên việc cô ấy đến tìm chúng tớ thực sự có giúp ích.</Text>
  <Text Key="90C94762_116949">Homare biết cậu là một trong những cấp dưới của Vision Empress. Và chúng tớ biết cậu ám ảnh Pecorine -- vì vậy chúng tớ đoán rằng nếu ai đó chờ dưới căn cứ của cậu với khuôn mặt của cô ấy, cậu sẽ chạy đến~♪</Text>
