  <Text Key="9DA3C71F_63150">Eris nói rằng cô ấy cảm nhận được một sự chuyển ghi nhớ khổng lồ từ một thế giới khác vào Thế Giới Cơ Sở. Chính xác hơn, nó đã xảy ra dần dần, qua vài giai đoạn, trong một thời gian khá dài.</Text>
  <Text Key="88543E99_63151">...Một thế giới khác. Ông muốn nói đến... Thế Giới Phản Chiếu này chứ?</Text>
  <Text Key="C8E12E56_63152">Rất có khả năng. Và không chỉ thế giới này, mà còn nhiều thế giới khác nữa.</Text>
  <Text Key="31E85F52_63153">Tôi không hiểu. Có cần thiết phải chuyển ghi nhớ từ thế giới này sang Thế Giới Cơ Sở làm gì?</Text>
  <Text Key="88507DD9_63154">...Để tôi nói trước rằng đây chỉ là lý thuyết của Eris. Tôi không thể khẳng định nó hoàn toàn chính xác, nhưng đây cũng là quan điểm của tôi. Cô có thể lắng nghe với tiền đề đó được không?</Text>
  <Text Key="D46B2DE3_63155">Vâng, làm ơn.</Text>
  <Text Key="EFE241F8_63156">Hiểu rồi... Vậy tôi sẽ trình bày đơn giản. Mục đích cuối cùng thì chưa rõ. Nhưng với việc chuyển ghi nhớ sang Thế Giới Cơ Sở, thế giới này có lẽ đã bị ưu tiên cắt giảm tài nguyên.</Text>
  <Text Key="E8C4FF49_63157">Một mô phỏng lặp lại toàn bộ thế giới và ghi lại mọi kết quả sẽ là một gánh nặng khổng lồ. ...Nói cách khác...</Text>
  <Text Key="89CB8E4A_63158">...Thế giới này có thể bị hy sinh cho kế hoạch lớn đó. Ông muốn nói vậy đúng không?</Text>
  <Text Key="C20A1F68_63159">...Để kết luận, người thực hiện kế hoạch này là người cuối cùng trong Bảy Vương Miện, Hoàng Hậu Ảo Ảnh...</Text>
  <Text Key="09B839BA_63160">...Toh, tôi vừa mất liên lạc. Aha ha, tôi muốn nói chuyện với Eris-chan thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="D91CC6C7_63161">............!</Text>
  <Text Key="CA19A645_63162">Khốn kiếp!!</Text>
  <Text Key="2A909491_63163">Isla...!!</Text>
  <Text Key="FEB9BDA1_63164">...Xin lỗi, Hiyori-chan. Nhưng nếu điều Eris-chan nói là thật, tôi không thể tha thứ cho cô ta...</Text>
  <Text Key="68C5B706_63165">...Những ký ức trước khi reset chỉ được lưu trữ trong kho dữ liệu của chúng ta, các Quản Trị Viên.</Text>
  <Text Key="4E0CF366_63166">Tuy nhiên, khi tài nguyên của thế giới này bị cắt giảm, ký ức của chúng ta, các Quản Trị Viên, cũng bị thu hẹp dần, và ký ức của mọi người khác được dùng để thay thế...</Text>
  <Text Key="B1F18A32_63167">Suốt thời gian qua, đó mới chính là bản chất thực sự của &quot;Bệnh Ác Mộng&quot;. Ký ức của Quản Trị Viên trước khi reset đã rò rỉ ra ngoài, đến tất cả mọi người...</Text>
  <Text Key="932ACB99_63168">...Điều đó có nghĩa là lỗi tại tôi khiến mọi người phải chịu khổ. Aaah... Tôi không thể tha thứ điều này... Tôi thực sự không thể...!</Text>
  <Text Key="FE047205_63169">Isla... Đừng tự trách bản thân. Chị không làm gì sai cả...</Text>
  <Text Key="1CDA385E_63170">...Aha ha, cảm ơn, Hiyori-chan. Nhưng ngay cả tôi, Onee-san của em, cũng đang vật lộn với chuyện này...</Text>
  <Text Key="83AC08B5_63171">Ha ha... Aha ha...</Text>
  <Text Key="65D65BA4_63172">........Uuu.</Text>
  <Text Key="393BF619_63173">Tôi không thấy gì đâu. Không có nước mắt.</Text>
  <Text Key="5862F193_63174">Isla, em ở bên cạnh chị. Em sẽ luôn mỉm cười bên cạnh chị.</Text>
  <Text Key="FDB46CF3_63175">Nếu chị gặp khó khăn, em sẽ ủng hộ chị. Và khi chị cười, em cũng sẽ cười thật nhiều. Như vậy thì nỗi buồn sẽ được chia đôi, còn niềm vui thì vô hạn.</Text>
  <Text Key="4237142A_63176">Hiyori-chan...</Text>
  <Text Key="1ACD8BC3_63177">Nếu mọi người đều sẽ biết những ký ức của Kết Thúc Tệ Hại, vậy chúng ta hãy ghi đè lên chúng...! Hãy bước vào một tương lai hạnh phúc và quên đi tất cả những ký ức đau đớn...!</Text>
  <Text Key="DBD27FA3_63178">Nếu chúng ta ngăn được sự reset của thế giới này, mọi thứ sẽ được giải quyết! Đúng không, Isla?!</Text>
  <Text Key="6F2FA8AE_63179">Em muốn giúp chị! Em muốn cùng chị làm cho thế giới này tốt đẹp hơn! Bởi vì... Em biết không, Isla...!</Text>
  <Text Key="6C157A85_63180">Khi gặp khó khăn, chúng ta phải giúp đỡ nhau!! Đúng không!!?</Text>
  <Text Key="624E06CC_63181">...! Aha...!</Text>
  <Text Key="5CDD71D4_63182">Aha ha...! Aha ha ha!!</Text>
  <Text Key="68DA1981_63183">Được rồi, tôi đã vui lên rồi!! Isla Onee-san hoàn toàn ổn mà!! Không phải tôi có khóc đâu♪</Text>
  <Text Key="48FC0C05_63184">Đúng như em nói, Hiyori-chan, miễn là chúng ta có được tương lai vượt qua sự reset, thì không có vấn đề gì!</Text>
  <Text Key="36F89C97_63185">Ngay cả đó là một bản sao được tạo ra cho mục đích mô phỏng. Chúng ta đều có quyền được sống trong tương lai!!</Text>
  <Text Key="03FACC91_63186">Cái gì vậy, vậy chẳng có gì thay đổi! Tôi sẽ cố gắng hết sức cho tương lai của thế giới này!</Text>
  <Text Key="84669E90_63187">Ôôôô!!!</Text>
  <Text Key="7A93D303_63188">Lập luận thẳng thừng của Eris vang lên khắc nghiệt. Nhưng Isla và Hiyori vẫn đứng lên, cố gắng cứu lấy thế giới này. Tin tưởng rằng một ngày nào đó, ước nguyện của họ sẽ được đáp lại.</Text>
  <Text Key="0CE2950C_63189">...Nói vậy, chúng ta thực sự nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="A080FBA7_63190">Chúng ta... hãy suy nghĩ về điều đó!</Text>
  <Text Key="40B9476C_63191">Hiyori... Chạy đi...</Text>
  <Text Key="FAD25CE9_63192">Hiyori, chị vào được không?!</Text>
  <Text Key="7D926C23_63193">Đừng lo, chị sẽ giải thích thay em</Text>
  <Text Key="61F01A66_63194">Tất nhiên rồi, Isla!</Text>
  <Text Key="2C1A57CD_63195">Ừ, giao cho chị...</Text>
  <Text Key="87EDF5AE_63196">...Vậy thì làm ơn nói tiếp đi, Eris</Text>
  <Text Key="89DF0BBA_63197">Nghe lập luận của Eris, Shinatsu lặng lẽ để cơn giận của mình bộc lộ.</Text>
  <Text Key="D866394C_63198">...Một giấc mơ phù du.</Text>
  <Text Key="7C9403A0_63199">Em muốn dừng mô phỏng này và nắm bắt một tương lai không có reset, nhưng không ngờ... Cả thế giới... Ugh.</Text>
