  <Text Key="CAEACFBB_113850">Trong khi {playername} và những người khác đang truy đuổi Violet, Ho-ou đang ở trên ngọn cây tại Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="3E3E5EAF_113851">Thôi nào, nơi này có chuyện gì vậy?! Chỗ nào cũng thấy xác sống... Thô lỗ quá! Đi đi!!</Text>
  <Text Key="8C6A3413_113852">KYAAAAAAAAHHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="1D2AFA99_113853">URYARYARYARYARYAH!</Text>
  <Text Key="0C798D27_113854">Chú chim con, cậu ổn chứ?! Cố lên, tớ sẽ đặt cậu xuống ngay!</Text>
  <Text Key="1C298F39_113855">Tớ rất mừng vì vẫn còn sức nói chuyện...</Text>
  <Text Key="A54F1975_113856">Thấy chưa... Cậu là một chú chim con ngoan ngoãn! Thật tuyệt, rất tuyệt♪ Có đau chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="36031FBA_113857">Ngọn lửa của tớ có vẻ đã hiệu quả, nên tớ ổn... Cảm ơn, người lạ. Hãy cho tớ biết tên cậu.</Text>
  <Text Key="20B19F22_113858">Tớ được gọi là Hiyori! Cô... dường như có thể nói, nhưng cô không phải quái vật hay con vẹt, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9E9A78C5_113859">T-Tớ không phải con vẹt!! Tớ là một trong Sáu Tai Họa của Gio Gehenna, Phượng Hoàng Purgatory! Bên cạnh đó, tớ còn là một sinh vật rất mạnh mẽ và cao quý. Cũng rất thông minh nữa!</Text>
  <Text Key="CC729563_113860">Haha~♪ À, vậy cô đến từ Gio Gehenna, Ho-ou-chan Purgatory phải không? Tuy nhiên, bây giờ chúng ta đang ở Gio Nivlhel, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="FFAF885B_113861">Thật vậy ư?! Không trách cảnh quan hoàn toàn khác... nhưng khoan đã. Vậy thì, điều đó có nghĩa là tớ đã đi qua một Cổng mà không hề hay biết ư!?</Text>
  <Text Key="959E9FA0_113862">Ugh, tớ nhớ là đang bị quái vật truy đuổi ở Gio Gehenna, chạy như điên trong lúc đó... Làm sao mà chuyện này xảy ra chứ?!</Text>
  <Text Key="0F5E27A2_113863">Hmm, tớ hiểu rồi... Này, Ho-oh-chan. Nếu cô muốn, sao cô không cùng tớ khám phá khu vực này? Có thể chúng ta sẽ tìm thấy một Cổng!</Text>
  <Text Key="3858A560_113864">Cô chắc chứ?! Thực ra, khoan... ai là người gọi là Ho-oh-chan?!</Text>
  <Text Key="BFBB5BE0_113865">Thực ra, bản thân tớ cũng mới đến thế giới này, nên đang điều tra khu vực. Hơn nữa, khi gặp khó khăn, chúng ta phải giúp đỡ nhau, cô biết chứ!</Text>
  <Text Key="FFFDF714_113866">Hiyori-san...! ...Ahem. Trong trường hợp đó, tớ sẽ vinh dự chấp nhận. Tớ sẽ ban cho cô vinh dự được đi cùng tớ!</Text>
  <Text Key="3BC08B82_113867">Vì vậy, Hiyori và Ho-ou quyết định cùng khám phá Gio Nivlhel, nhưng...</Text>
  <Text Key="129E5B3E_113868">Ugh, chỗ nào cũng không thấy... Chúng tớ đã tìm kiếm mãi, nhưng tớ tự hỏi liệu nơi này có Cổng không...</Text>
  <Text Key="B48E8E37_113869">...Nếu tớ không tìm được đường về nhà, liệu tớ có sẽ trở thành xác sống không? Tớ, người kiểm soát quyền năng luân hồi, không thể trở thành một xác thối, tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="C2F31244_113870">Tớ chắc chắn sẽ tìm được Cổng cho cô, đừng lo, Ho-oh-chan! Đúng rồi♪ Thử trò chuyện một chút để thay đổi không khí thì sao?</Text>
  <Text Key="AD3C6D66_113871">Hiyori-san... Vậy thì, ừm... Cô có thể lắng nghe tớ một chút được không?</Text>
  <Text Key="E86898C9_113872">Gio Gehenna mà tớ trị vì là nơi duy trì sự sống còn của kẻ mạnh. Dù tớ có vĩ đại và cao quý đến đâu, vẫn có nhiều điều tớ không thể làm một mình.</Text>
  <Text Key="068671C9_113873">Hơn nữa, người đặc biệt tử tế với tớ gần đây đã lên đường du hành.</Text>
  <Text Key="D41C79B5_113874">Mặc dù người khác chăm sóc tớ tốt... Tớ vẫn đôi khi nhớ anh ấy. Bây giờ nghĩ lại, anh ấy thực sự đã làm rất tốt...</Text>
  <Text Key="DDED6437_113875">Tớ hiểu rồi... Người này chắc chắn đã rất tử tế và tốt với cô, Ho-oh-chan.</Text>
  <Text Key="4515843C_113876">Này, nghe đây... Tớ biết một người giống hệt như vậy. Vì vậy tớ có thể hiểu cảm giác của cô, Ho-oh-chan.</Text>
  <Text Key="F1B13313_113877">Nhưng, tớ chắc chắn mọi chuyện sẽ ổn thôi! Người đó chắc chắn sẽ đến thăm cô lần nữa! Tớ đảm bảo!</Text>
  <Text Key="A5304169_113878">Hơn nữa, với tư cách là bạn của cô, tớ muốn giúp đỡ cô, Ho-oh. Vì vậy, cố lên! Được chứ?</Text>
  <Text Key="B0BC88A4_113879">Hiyori-san... Tớ biết cô cứ dùng tên tớ mà không có xưng hô phù hợp, nhưng cô là người rất tốt bụng! Như một ân huệ đặc biệt, tớ muốn ban cho cô quyền trở thành tín đồ của tớ, và hơn nữa, quyền được gọi tớ là "Ho-chan"──</Text>
  <Text Key="C995AA97_113880">H-GIÚP TỚ VỚI!!</Text>
  <Text Key="3E75BDC5_113881">Hả? À, làm ơn chờ đã!</Text>
  <Text Key="7F81F960_113882">Eeeeeek!</Text>
  <Text Key="9F1DA8EC_113883">Một xác sống đang bị một đàn xác sống tấn công...?! Khoan, tớ sẽ cứu cậu ngay!</Text>
  <Text Key="087200FF_113884">Hiyori-san, nguy hiểm nếu cô đi một mình! Với tình hình này, tớ cũng sẽ... Khoan!! Tớ đang ở chế độ chim nhỏ...!</Text>
  <Text Key="1F7671EA_113885">Hơn nữa, cảm giác như xác sống đang chảy về phía tớ... AWAWAWAWAWA, sao lúc nào cũng là tớ~~~!!</Text>
  <Text Key="8B7F2E97_113886">Ho-oh-chan!</Text>
  <Text Key="A5BC80D9_113887">Đừng lo về tớ! ...Tớ nói vậy, với sức mạnh hiện tại, tớ chỉ có thể tạo ra tia lửa nhỏ... Giá như tớ có thêm quyền năng thần thánh...!</Text>
  <Text Key="7A4C91F9_113888">V-Vậy cô nghĩ có điều gì tớ có thể làm để giúp không?</Text>
  <Text Key="FA9101A2_113889">Ưm, ừm, thì... À, tớ biết rồi! Cầu nguyện! Làm ơn cầu nguyện đi, Hiyori-san! Nếu cô làm vậy, có thể tớ sẽ tìm thấy sức mạnh để làm gì đó! ...Có lẽ!</Text>
  <Text Key="144F5195_113890">Được rồi! Để tớ xem, cầu nguyện, cầu nguyện, mmm... "Hy vọng Ho-oh-chan lấy lại được sức mạnh và trở nên mạnh hơn nữa!" Mmmmmmmm~~~~!</Text>
  <Text Key="EAD355D9_113891">Hả? Hả?! Hả...!?</Text>
  <Text Key="27C91426_113892">Kishi-kun, tớ sẽ học theo cậu một chút! AAAAAHHHHHHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="833D5B06_113893">Cảm xúc chân thành của Hiyori-san đang cho tớ sức mạnh, giống như một đức tin nhiệt thành! Cô ấy không phải tín đồ thực sự của giáo lý tớ, nhưng với điều này tớ có thể...!</Text>
  <Text Key="08516D04_113894">...Sợ ta đi, kẻ ác. Ta sẽ thanh tẩy từng kẻ trong các ngươi bằng ngọn lửa thánh này!</Text>
  <Text Key="C3030283_113895">Cô thực sự đã cứu tớ rồi!</Text>
  <Text Key="33EA34B2_113896">Xin hãy ngẩng đầu lên. Quan trọng hơn, sao cô lại một mình ở nơi như thế? Dường như không có làng mạc nào quanh đây...</Text>
  <Text Key="7222D76F_113897">Thực ra, có tin đồn rằng một không gian bí ẩn thỉnh thoảng xuất hiện quanh đây. Tớ tò mò về nó, nên đã chạy khỏi làng để đến đây, không chuẩn bị gì cho chuyện sắp xảy ra...</Text>
  <Text Key="EC79BDB5_113898">Một không gian bí ẩn thỉnh thoảng mở ra...? Có thể chứ... một Cổng?</Text>
  <Text Key="6C0A7224_113899">Ôi trời, đừng nói là cô cũng quan tâm đến tin đồn này? Nếu vậy, đây là một mảnh giấy ghi chú để cảm ơn cô hôm nay! Tớ đã ghi chú nơi không gian bị đồn đoán xuất hiện!</Text>
