  <Text Key="967A0269_41700">Vì vậy nó phải là một Linh Hồn. Sức mạnh của nó quá lớn...</Text>
  <Text Key="21A1318C_41701">Các Linh Hồn cư trú trong tự nhiên.\n Chúng gắn bó với nó hơn cả con người...</Text>
  <Text Key="80A5495A_41702">Vậy nếu nó tồn tại trong tự nhiên...\nNếu nó tồn tại trong hệ sinh thái hỗ trợ thế giới này...</Text>
  <Text Key="79C0D383_41703">...Nó phải ở đây.\nSức mạnh để tiếp cận Linh Hồn Sương Đỏ...!\nỞ đâu đó trong thế giới này!</Text>
  <Text Key="80C578AA_41704">Ở đâu đó... nhưng nó ở đâu?</Text>
  <Text Key="762BE080_41705">Hừm... Tôi không nghĩ sẽ dễ dàng để đi tìm bây giờ.</Text>
  <Text Key="62075D87_41706">Không, tôi không nghĩ như vậy...</Text>
  <Text Key="CD6DE04F_41707">...Ra vậy. Đó là một chương trình bảo mật.\nNói cách khác, đó là bản năng phòng thủ của thế giới này.</Text>
  <Text Key="5076D8CE_41708">Bạn có thể nói nguồn gốc sức mạnh của nó chính là thế giới. Vì nó gắn bó chặt chẽ với thế giới. Đó là lý do tại sao nó được gọi là một Linh Hồn. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="7CDF6C33_41709">Chúng ta sẽ phải sử dụng sức mạnh của thế giới lên sức mạnh của thế giới...... hay gì đó?</Text>
  <Text Key="1D7B2E7A_41710">...Trong thế giới của tôi, có một cách để khai thác nó.\nAira, còn thế giới của cô thì sao?</Text>
  <Text Key="39CC5527_41711">Tất nhiên là có! Ý tôi là, tôi là một Quản Trị Viên, phải không? Ngay cả khi tôi không thể hiện, tôi ít nhất cũng nắm vững cơ chế ẩn bên trong♪</Text>
  <Text Key="C60FE756_41712">Vậy thì không có vấn đề gì. ...Fio.</Text>
  <Text Key="5F6461F2_41713">Khi tôi lần đầu gặp cô......tôi đã nói rằng tôi không có ý định khiến mọi người lo lắng.\nRằng tôi sẽ không vô tình can thiệp vào thế giới này.</Text>
  <Text Key="CF482CA6_41714">Nghĩ lại thì, cô đã nói điều gì đó như vậy.\n...Khoan đã, ý cô là gì?</Text>
  <Text Key="A7E34A68_41715">Hãy để tôi tự sửa chữa một chút.\nTôi sẽ không vô tình can thiệp vào các vấn đề của thế giới này.</Text>
  <Text Key="36A389F6_41716">Nhưng tôi sẽ can thiệp.</Text>
  <Text Key="963864F8_41717">Này! Các cô đang làm gì vậy!? Không có gì nguy hiểm chứ, phải không!?</Text>
  <Text Key="BA8201A3_41718">A ha ha, không có gì nguy hiểm đâu~! Tôi chỉ chuẩn bị rút ra một chút sức mạnh của thế giới này thôi♪</Text>
  <Text Key="6CB4B511_41719">Để làm được điều đó, tôi cần sức mạnh của cô với tư cách là Princess Kishi-kun. Cô có thể giúp tôi không? ...À, và Fio, giúp tôi một tay nữa♪</Text>
  <Text Key="D8B6E56F_41720">Họ còn kéo tôi vào chuyện này!?\nTại sao chuyện này lại xảy ra với tôi!</Text>
  <Text Key="C00E5CD9_41721">...Chúng ta là người ngoài. Ngay cả khi chúng ta hiểu lý thuyết, chúng ta cũng không có thẩm quyền để thực hiện. Chúng ta cần sự hợp tác của thế giới này để lấy ra Chìa Khóa.</Text>
  <Text Key="F159AD06_41722">Tôi sẽ chỉ cho cô cách làm!♪\nFio, cứ theo tôi và cô sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="C8E9D8A1_41723">Tôi chỉ là một tiên hướng dẫn, cô biết chứ!? Ngay cả bây giờ, tôi chỉ quản lý Tháp Sol, tôi chẳng có bất kỳ thẩm quyền nào cả!</Text>
  <Text Key="75F8E4C8_41724">Không có vấn đề gì.\nTôi sẽ dạy cô một cách để tái tạo thứ gì đó rất gần với thẩm quyền thực sự.</Text>
  <Text Key="68ACE725_41725">Hãy coi đó là cách để cứu mọi người! Nghe hay chứ?</Text>
  <Text Key="75AF5DF9_41726">...Ngggggh!!</Text>
  <Text Key="037CFDC2_41727">À, trời ơi! Được rồi, được rồi, tôi sẽ làm! Nếu có chuyện gì xảy ra thì không phải lỗi của tôi!</Text>
  <Text Key="156FDE68_41728">[Lên nào!] [Đi thôi!]</Text>
  <Text Key="DB21C1B4_41729">!? Dữ liệu... Vậy tôi chỉ cần sử dụng nó như thế này...!!</Text>
  <Text Key="75B60C93_41730">Nữ thần Minerva... Xin hãy tha thứ cho sự ích kỷ của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="55FFFB1C_41731">...Chìa Khóa của sự hủy diệt.\nĐiều đang ngủ yên trong vực thẳm.\nTrong không gian giữa các phạm vi.</Text>
  <Text Key="D984C103_41732">Sự Không Hành Động tạo nên sự cẩu thả, Sự Không Hành Động tạo nên sự rực rỡ. Tuy nhiên, nó sau đó bị ép buộc thành Hành Động.</Text>
  <Text Key="2298FE4D_41733">Mở mắt ra: Sự thật của vũ trụ.\nThả ra: Gốc rễ của mọi vật chất.</Text>
  <Text Key="8C27615F_41734">Vậy thì tạm biệt.\nĐến tầng của thiên đường nằm ở cuối cùng của sự hủy diệt.</Text>
  <Text Key="4FC729DB_41735">Nói những lời đó!!</Text>
  <Text Key="99A05688_41736">Ối?! Ánh sáng này là sao?!</Text>
  <Text Key="9D5CBB9B_41737">...Nó khiến tôi nhớ đến lúc tôi thức tỉnh thành dạng Princess.</Text>
  <Text Key="93DC12CB_41738">...Tôi hiểu rồi, Kishi-kun.\nCậu chỉ cần đọc to những lời này.\nNhững lời này vừa mới nảy ra trong đầu!</Text>
  <Text Key="4BFB9511_41739">『Astral』!!!</Text>
  <Text Key="80A36C8B_41740">Đây là...! Sức mạnh mới của chúng ta!?</Text>
  <Text Key="61D52056_41741">Ồ, thật tuyệt vời!\nTôi cảm thấy một luồng sức mạnh khổng lồ chảy khắp cơ thể!\nKuu~! Cảm giác như tôi đang bừng cháy~~~!!</Text>
  <Text Key="5D25C54D_41742">Cả người tôi cảm thấy nhẹ nhõm...!\nCứ như thể tôi đã trở thành một chiếc lông!</Text>
  <Text Key="91083E00_41743">Ừm... Có vẻ... là thành công rồi.</Text>
  <Text Key="39148A82_41744">A ha ha! Tuyệt vời, Fio! Hoàn hảo♪</Text>
  <Text Key="3F0BC90D_41745">...Cô đã đúng khi thay đổi trang phục của họ. Nó thực sự phản ánh sức mạnh của Astral.</Text>
  <Text Key="13CC78BE_41746">Tuyệt vời...? A ha ha! Đây là sức mạnh của Kishi-kun, cô biết chứ?\nPhồng ngực lên một chút nữa♪</Text>
  <Text Key="B8F22F2E_41747">Bây giờ trận chiến đã thực sự bắt đầu. ...Hãy cảnh giác.</Text>
  <Text Key="A7CE1BF8_41748">Sức mạnh của Linh Hồn thuộc cấp độ khác...!!</Text>
  <Text Key="47D95941_41749">Ngay cả Linh Hồn cũng bị lay chuyển bởi sự thay đổi này...</Text>
