  <Text Key="BAC5966C_38700">...Hả? Heheheeh!</Text>
  <Text Key="2D1070BE_38701">Ồ, khóc đã dừng rồi.\nCó phải con nghĩ tôi là mẹ nên thấy yên tâm không?</Text>
  <Text Key="976535CD_38702">K-Không được đâu. Dù ai bế cũng vậy thôi. ...Nhưng đứa trẻ này, xem ra không có thương tích hay bẩn bẩn, và dường như sức khỏe cũng tốt.</Text>
  <Text Key="D5121408_38703">Cảm giác như nó vừa mới được đặt ở đây,\nchỉ một chút trước...</Text>
  <Text Key="41E00D7B_38704">Điều đó có nghĩa, cha mẹ của đứa trẻ này có thể vẫn còn ở gần đây!</Text>
  <Text Key="D094C23A_38705">Tôi không thể xác nhận ai là cha mẹ, nhưng Đức Bà hoàng hoàn toàn đúng. Do đó, với tư cách là thư ký thứ nhất, tôi sẽ giao đứa trẻ này cho Nightmare.</Text>
  <Text Key="69B1383B_38706">Ồ, cô không đi tìm chúng sao, Cô Creditta?</Text>
  <Text Key="E80E0CE8_38707">Tôi là một thương nhân, cô không biết sao? Tìm người là ngoài chuyên môn của tôi. Hơn nữa, có lẽ sẽ có thông báo đồ thất lạc ở trụ sở Nightmare.\n</Text>
  <Text Key="EDBA32D5_38708">Trong trường hợp đó, cô nên theo chị ấy, Đức Bà hoàng──</Text>
  <Text Key="4600C4FA_38709">Hự!</Text>
  <Text Key="DF5CD151_38710">Hả, này, buông tôi ra. Này!</Text>
  <Text Key="E3EF7B32_38711">Hự! Hựaa!</Text>
  <Text Key="7D08E40D_38712">Này, đừng túm tôi như vậy, váy tôi sẽ nhăn hết...! Và tôi còn dính đầy dãi...!\nDừng lại! Cậu không nên kéo chỗ đó!</Text>
  <Text Key="688EA491_38713">Hự! Hự! Hựaa!</Text>
  <Text Key="95F4E669_38714">Hụ, hụ... Đứa trẻ này sao vậy?\nNó cứng đầu đến mức cực kỳ.\nTôi không phải mẹ của cậu!</Text>
  <Text Key="C3BA47FF_38715">Xin lỗi, không còn cách nào khác.\nXin hãy chịu đựng, Mẹ Creditta.</Text>
  <Text Key="30C56328_38716">Nếu là kiểm tra, cô có thể mang em bé theo.\nHãy cùng tìm cha mẹ nhé, Mẹ Creditta ☆</Text>
  <Text Key="469AD481_38717">Tốt quá, Mẹ Creditta!</Text>
  <Text Key="AF6656A8_38718">Ai?! Ai gọi là Mẹ!? Nếu là bia mộ hay con dấu của mẹ thì còn nói được, chứ tôi không có một mảnh nào của lòng mẹ, cô biết chứ! ...Dù sao thì... cãi nhau ở đây cũng không giải quyết được vấn đề, phải không?</Text>
  <Text Key="68DFB964_38719">Tôi cực kỳ, cực kỳ miễn cưỡng, nhưng hãy tuân theo mệnh lệnh của Đức Bà hoàng và tiến hành kiểm tra kết hợp tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="8B8D6668_38720">Cậu, hãy bày tỏ lòng biết ơn chắc chắn trước lòng nhân từ của Đức Bà hoàng.</Text>
  <Text Key="A9A90BC6_38721">Aee, uuu!</Text>
  <Text Key="891B81B1_38722">──Dù sao thì... Thực sự bế em bé đi lại mệt hơn tôi tưởng...\nPhải không...</Text>
  <Text Key="A6E2128D_38723">Heheheeh!</Text>
  <Text Key="0A151868_38724">Haha, cậu vui quá.\nCậu có hiểu tình hình không?\nÍt nhất cũng nói cho tôi biết tên cậu chứ?</Text>
  <Text Key="40BAC9D1_38725">Không có gì để xác định danh tính, việc tìm cha mẹ khiến tâm trí tôi cảm thấy trống rỗng.</Text>
  <Text Key="826F95B5_38726">À, ư? Ni, richu... richuu!</Text>
  <Text Key="BB83E7ED_38727">Ri-chu... Có phải cậu muốn nói cái tên kiểu như "Ritsu" hay "Riku" không?</Text>
  <Text Key="ED443692_38728">Đúng rồi, Ric-chan! Cậu thông minh quá, nhớ tên được ☆ Giờ thì, Ric-chan, lần sau có thể gọi tên tôi không? Pecorine, là Pecorine♪</Text>
  <Text Key="C24AA7C1_38729">Pe, Peko, Pekoi~nu!</Text>
  <Text Key="4BC4E074_38730">Ồ! Cậu nói rất tốt♪\nRic-chan là một cậu bé rất ngoan☆</Text>
  <Text Key="CCFA3166_38731">Vậy thì, xin hãy gọi cô ấy là Creditta.</Text>
  <Text Key="86A3F557_38732">K-Kueita... Kueita Kuei-taaah!</Text>
  <Text Key="BFD9D7AF_38733">Này, dừng lại! K-Không được đến gần quá... này!\nCậu sẽ không tìm thấy gì ở đó đâu, cậu biết chứ!</Text>
  <Text Key="C46F2C09_38734">Ric-chan tuyệt quá! Một thiên tài! Dễ thương quá~!\nTôi tự hỏi liệu Ric-chan có nói được "Con yêu Creditta" không!?</Text>
  <Text Key="ABCAB491_38735">Đức Bà hoàng! Trêu chọc như vậy là quá đáng rồi!\nTôi có thể bắt đầu tức giận mất, cô biết chứ!?</Text>
  <Text Key="B7CD7D7E_38736">Ehehe, xin lỗi.\nCreditta hành xử hơi khác một chút thật quá dễ thương.</Text>
  <Text Key="5ED922EF_38737">Dễ thương, nói vậy...? Tôi là người như vậy sao?</Text>
  <Text Key="53B6D3C4_38738">Vâng, cô trông giống hệt một người chị lớn bình thường và dễ thương, điều đó khiến tôi cảm thấy thực sự an tâm!</Text>
  <Text Key="30E6CE48_38739">Một người chị lớn bình thường và dễ thương...?</Text>
  <Text Key="A92870ED_38740">Đừng hỏi nhiều!</Text>
  <Text Key="91BEBBA1_38741">Nhưng phải nghĩ rằng cô lại cảm thấy an tâm khi ở bên tôi...\nĐiều đó chẳng phải còn vui hơn bất kỳ lời khen ngợi vụng về nào sao?</Text>
  <Text Key="53139355_38742">Chăm sóc em bé và cải thiện ấn tượng của Đức Bà hoàng ngay lập tức,\nđó không phải một sự tính toán tồi, tôi phải nói thế.</Text>
  <Text Key="953FAB33_38743">Ban đầu, tôi nghĩ cô ấy là một kẻ gây rối, nhưng hóa ra cô ấy thực sự là một thiên thần hạnh phúc đã xuống trái đất vào Giáng sinh... Này, tôi phải thừa nhận, suy nghĩ của tôi hơi quá con gái so với một người như tôi.</Text>
  <Text Key="DB0BE5EF_38744">Nhưng nếu cô thực sự là một thiên thần,\ntôi muốn cô ban phước hạnh phúc cho Đức Bà hoàng, chứ không phải cho tôi.</Text>
  <Text Key="F199449A_38745">Đức Bà hoàng, xin nguyện cho ngài có một Giáng sinh tràn ngập hạnh phúc khiến nụ cười nở từ tận đáy lòng──</Text>
  <Text Key="B89E0015_38746">Hả? Ric-chan dường như đang rất vui vẻ.\nCậu thực sự thích ở gần Creditta đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="E4C5C13C_38747">...Ngay cả khi tôi được trẻ con yêu quý, nó cũng chẳng đáng một xu Rupee.</Text>
  <Text Key="07874B06_38748">Dù vậy, Cô Creditta dường như đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="D8EC1011_38749">Im lặng, Thư ký Số 1, cô không thấy những nếp nhăn trên trán tôi sao!? ...Ahem. Bất kể hoàn cảnh bị bỏ lại, đứa trẻ này rốt cuộc vẫn là của người khác. Trước khi chúng ta gắn bó cảm xúc, hãy tìm cha mẹ của nó.</Text>
