  <Text Key="DA006EE2_125150">Tôi ổn.</Text>
  <Text Key="B12800E7_125151">Xin lỗi mọi người.\nCó nhiều quái vật hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="D10D1D1F_125152">Và chúng tấn công bất ngờ thế.\nThật sự rất bất ngờ...</Text>
  <Text Key="C1A57E03_125153">Ý tôi là các cậu. Ngay cả với sức mạnh từ {playername}, có vẻ như các cậu cũng chưa theo kịp về thể chất.</Text>
  <Text Key="D2B623B9_125154">Thay vào đó là những người mới bắt đầu chiến đấu.\nThay vào đó là các cậu chưa thực sự quen thuộc với nó chứ?</Text>
  <Text Key="16F34241_125155">Ồ, ồ, cô Kyaru.\nChính vì vậy mà họ mới nhờ chúng ta hộ tống họ.</Text>
  <Text Key="C79FB10A_125156">Nhưng thật sự, có nhiều và mạnh hơn quái vật tôi tưởng. Khi tình hình căng thẳng, cậu sẽ muốn có thể tự bảo vệ mình, ít nhất là cơ thể của chính mình.</Text>
  <Text Key="2803D7DE_125157">...Trước hết, "Reverse World" (Thế Giới Đảo Ngược), phải không?\nNếu chúng ta muốn đến một vùng đất lạ như thế, trước tiên chúng ta nên trở nên mạnh mẽ hơn một chút và làm quen với việc phiêu lưu...</Text>
  <Text Key="6D067DA3_125158">Kyaru.\n**Àm.</Text>
  <Text Key="933738F3_125159">Gyaaahh!!</Text>
  <Text Key="7602EF22_125160">Đủ rồi!\nĐừng đột ngột thì thầm vào tai tôi, cô công chúa ngốc nghếch!!</Text>
  <Text Key="4FF09AE9_125161">Fweeehaahnyeah hyayu.\nHahaha, được rồi, giờ fweehaah...</Text>
  <Text Key="0243BBFC_125162">...Trông ngon quá.</Text>
  <Text Key="4BB81FFF_125163">Mọi người, ở kia có một cái cây lớn thích hợp để ẩn nấp. Sắp hoàng hôn rồi, vì vậy hãy dựng trại dưới gốc cây đó.</Text>
  <Text Key="74334A23_125164">Yay☆\nGiờ ăn trưa~ giờ ăn trưa~♪</Text>
  <Text Key="65F42FE8_125165">Được, tôi cũng sẽ giúp.\nTôi sẽ cố gắng một chút.</Text>
  <Text Key="2CFFF2CF_125166">Đ-Đúng, cậu nói đúng.\nChúng tôi đã gây phiền phức, vì vậy ít nhất chúng tôi nên...</Text>
  <Text Key="834F51AB_125167">Chúng tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="849853C0_125168">Ồ, các cậu tự tin à?\nHãy xem ai giỏi hơn, chúng tôi hay các cậu──</Text>
  <Text Key="E947F352_125169">À, Kyaru!\nTrước đó, cậu có thể cho tôi mượn tai một chút không?</Text>
  <Text Key="1C6A3F22_125170">Hả?!\nKhông, tôi không muốn, cậu lại định thì thầm nữa, phải không!?</Text>
  <Text Key="BE454049_125171">Không, không phải thế!\n...Thì thầm thì thầm...</Text>
  <Text Key="BAE61331_125172">Hừm...</Text>
  <Text Key="476753FA_125173">...Xin lỗi, mọi người từ Alter Maidens!\nChúng tôi sẽ lo việc chuẩn bị đồ ăn, vì vậy...</Text>
  <Text Key="7E3A5BDA_125174">Đ-Được...</Text>
  <Text Key="43D24E8B_125175">Các cậu, chuẩn bị chỗ ngủ đi! Và cũng, gom củi lửa cho đống lửa nửa đêm! Dù chúng ta đã đánh bại quái vật quanh đây, đừng đi quá xa mà không cẩn thận!</Text>
  <Text Key="8A0959B0_125176">...Chủ nhân cũng vậy.\nTôi xin lỗi, nhưng cô Pecorine, cô Kyaru, và tôi sẽ đi qua đó...</Text>
  <Text Key="E7373F64_125177">...Để nói chuyện?</Text>
  <Text Key="D137B0D6_125178">Ờ, thì...\nKyaru, cậu đã nhận ra rồi đúng không?\nVề Alter Maidens...</Text>
  <Text Key="0B7FAF01_125179">Hả?...\nỒ...</Text>
  <Text Key="588189FC_125180">...Ừ, được.\nTừ góc nhìn của tôi, tôi có thể không hợp với họ. Họ hơi quá tốt bụng...</Text>
  <Text Key="6948D26E_125181">Tôi xin lỗi.\nKhông phải về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="01D1BB88_125182">Những cô gái đó, cậu nghĩ họ đang giấu điều gì đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="DF71132B_125183">Gì?!\nỰc, ức, ức!!\nTôi biết rồi, tôi biết rồi, vậy thì sao!?!?</Text>
  <Text Key="6D1CF5C3_125184">Kyaru, bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="B0A191B7_125185">Thở dài... Được rồi.\nVậy, cậu đang nói rằng những cô gái đó\nyêu cầu chúng ta giúp đỡ để lừa chúng ta?</Text>
  <Text Key="DCAB7D47_125186">Ừ, tôi có tiền án tiền sự đấy, biết không?\nNếu nhìn lại thời gian tôi phục vụ Vua, sẽ không có gì ngạc nhiên nếu tôi đã tạo ra một số kẻ thù.</Text>
  <Text Key="9847AECB_125187">Nhưng chúng ta vẫn chưa chắc chắn.\nRốt cuộc, tôi là người cai trị một quốc gia... Chỉ một sự thật đó có thể cung cấp nhiều động cơ để nhắm vào chúng ta.</Text>
  <Text Key="F81DBF6D_125188">Và chủ nhân của tôi, cũng đã trở thành một nhân vật nổi tiếng với tư cách là anh hùng đã cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="4EFA9D2A_125189">Với tư cách là người hầu khiêm nhường của cô, tôi rất tự hào.\nHehe...</Text>
  <Text Key="25A4C40E_125190">Này.\nDừng việc cười toe toét như thế đi, Korosuke.</Text>
  <Text Key="194D8301_125191">Ồ, ồ, ngay cả tôi cũng đồng ý rằng ba người đó dường như đang giấu điều gì đó. ...Nhưng thành thật mà nói, bản chất của yêu cầu hơi kỳ lạ từ đầu...</Text>
  <Text Key="3ED6EF22_125192">Vài ngày trước.\nTrên những con phố nhộn nhịp của Landosol, tại một quán ăn nào đó──</Text>
  <Text Key="4B65EF53_125193">──"Reverse, World" (Thế Giới Đảo Ngược) cậu nói à?</Text>
  <Text Key="3E9E5068_125194">Vâng.\nChúng tôi nhất định phải đến đó.</Text>
  <Text Key="9338C180_125195">Thật sự có khái niệm về thế giới có hai mặt đối lập không?\nNó sẽ ở đâu?</Text>
  <Text Key="E67E06DF_125196">Nếu nó tồn tại, đó là loại địa điểm nào?</Text>
  <Text Key="82B1BC5E_125197">Ở đó có loại đồ ngon nào?!!</Text>
  <Text Key="83207663_125198">Ờ, thì, đó là...ừ...</Text>
  <Text Key="F4EB49B1_125199">Mọi người, hãy bình tĩnh.</Text>
