  <Text Key="98D6C038_142950">Hah, kẻ hèn nhát không dám lộ mặt mà sủa to thật đấy.</Text>
  <Text Key="D37C77A3_142951">Khác với các ngươi – những kẻ hiện thân của cái tôi thuần túy – ta có giá trị. Nếu ta có thể dịch chuyển bằng Leap như ở Astrum, ta đã đè nén trái tim các ngươi rồi.</Text>
  <Text Key="C26C1058_142952">Kẻ ích kỷ, à... Ta không muốn nghe từ một kẻ hiện thân của bạo lực.</Text>
  <Text Key="8D6D429E_142953">Có vẻ hai người vẫn như xưa... Akira. Chúng ta đã đến lúc phải chia đường rồi sao?</Text>
  <Text Key="32B47C1B_142954">Neneka... Ừ. Ta đã sai. Rõ ràng. Ta chưa bao giờ nghĩ rằng lý do hắn nuôi dưỡng cả Astrum... và Minerva, lại ích kỷ đến thế.</Text>
  <Text Key="0ABAFC2A_142955">Mọi người đều tự do làm điều mình muốn. Ngươi nên sống theo cách mình muốn. Đó là, nếu ngươi có thể sống được...</Text>
  <Text Key="4B94534C_142956">...Ngươi đi rồi, Akira?</Text>
  <Text Key="7DBF21BC_142957">Ngài Elder?! Thật xấu hổ... đã lâu chưa? Đúng vậy, ta đi rồi. Ta định đi đến Nhật Bản và khắp thế giới. Ta có nhiều chuyện định làm.</Text>
  <Text Key="6C12C73C_142958">Khoan đã, Akira. Ngươi thực sự tin rằng cách suy nghĩ ích kỷ của ngươi là con đường đúng duy nhất? Nếu ngươi định sử dụng Minerva một mình...</Text>
  <Text Key="A4217F2C_142959">Ta nghĩ ta cũng không thể làm được điều đó. Ta không nghĩ nàng sẽ đồng ý. Ngươi đã hào hứng đến mức ta nghe thấy tiếng mũi ngươi phun phì phì, nhưng ít nhất ngươi nên cân nhắc khả năng chính Minerva từ chối ngươi.</Text>
  <Text Key="06133D00_142960">Không cần nghĩ đến chuyện đó. Nếu nàng từ chối ta, ta sẽ ép nàng nghe theo bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="8D97C4CE_142961">...Nhân tiện, thầy Natsume. Ngươi đến đây để tuyên bố ngươi cũng sẽ truy đuổi Minerva sao?</Text>
  <Text Key="BAACE6FE_142962">...Ta không quan tâm đến cuộc cãi vã của các ngươi. Nếu hòa bình của con gái ta bị đe dọa, thì đó là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="51227615_142963">Vẫn cưng con như xưa nhỉ. Thôi được. Vậy có vẻ thầy của chúng ta trung lập... không, nói là không quan tâm thì đúng hơn.</Text>
  <Text Key="A40E5D7F_142964">Còn về thành viên còn lại của chúng ta – kẻ thậm chí không thèm xuất hiện ở đây lúc này – có thể xem là cùng quan điểm với thầy Natsume. Cô ấy chắc cũng sẽ không liên lạc với ta trong lúc này.</Text>
  <Text Key="200FAC0F_142965">Tất cả các ngươi, hãy chứng minh cho ta xem hành động của các ngươi có thể tạo ra những khả năng gì.</Text>
  <Text Key="4A65A1F8_142966">Đừng nói về số phận của thế giới như thể các ngươi đang cố gắng chấm điểm chúng ta trong một bài kiểm tra trường học. Ta có cảm giác hôm nay sẽ là ngày cuối cùng chúng ta bên nhau, nhưng vẫn... thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="46EC519A_142967">Đó là một phép màu chúng ta có thể đi cùng nhau đến tận bây giờ. Chúng ta là Bảy Vương Miện. Mỗi người là một vị vua cô độc đội vương miện riêng của mình... Mỗi người có lý tưởng riêng về cách thức thế giới nên được điều hành.</Text>
  <Text Key="7E89CF4A_142968">...Ta muốn tin rằng mọi chuyện sẽ không thành ra thế này giữa chúng ta. Vậy thì, mọi người. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="997611AF_142969">...Ta cũng đang ở giữa nghiên cứu. Tạm biệt mọi người. Hẹn gặp lại, giữ gìn sức khỏe.</Text>
  <Text Key="348AD170_142970">Về phần ta, ta muốn nói lại một lần nữa là ta không có ý định giúp Akira, cũng không có ý định gia nhập các ngươi. Ta sẽ làm theo ý mình. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="5F567F07_142971">Chúa Mana, Neneka và ta sẽ làm việc với Wisdom để hoàn thiện kế hoạch phòng trường hợp sự thật bị lộ. Chúng ta có thể quyết định bước tiếp theo sau đó... Vậy thì.</Text>
  <Text Key="0ABA00A8_142972">Chris, ta sẽ liên hệ với chính phủ Nhật Bản rồi gia nhập ngươi. Mana, gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="6D24F642_142973">...Ngươi sẽ hối tiếc điều này, Akira. Ta chắc chắn sẽ thắng trò chơi này...!</Text>
  <Text Key="A3FBC6F5_142974">Vậy là, Bảy Vương Miện chia ra, với những người hành động độc lập, những kẻ theo Mana, và những kẻ không dính dáng. Một thời gian sau, một ngày nọ...</Text>
  <Text Key="DF9EC4F8_142975">Rất cảm ơn mọi người đã đến buổi thuyết trình hôm nay! Ta nghe nói tất cả mọi người, kể cả Giáo sư Shijo, đều rất hài lòng! ( TLNote: Shijo là họ của Rei )</Text>
  <Text Key="B0C86B85_142976">À, ra vậy. Ta rất vui khi nghe rằng ta đã có cuộc thảo luận ý nghĩa với những người có vai trò quan trọng ủng hộ đất nước này, và tất cả mọi người đã có một trải nghiệm rất trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="4E68702A_142977">Vâng! Ta chắc chắn sẽ truyền đạt điều ngươi vừa nói cho mọi người! Chỉ nhờ uy tín của dòng họ Senrinomiya mà chúng ta có thể phát triển. Chúng ta đều rất biết ơn sự ủng hộ tiếp theo từ mọi người trong tương lai!</Text>
  <Text Key="E45AA972_142978">...Ta tự hỏi liệu hắn có ý thức được cách ta xử lý họ tộc gia đình mình không. Kẻ vô dụng... Giáo sư Shijo và những người khác sẽ gặp khó khăn với hắn.</Text>
  <Text Key="BDF3241F_142979">Ngươi dự định làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="68DFF68F_142980">Để xem... Ta muốn được một mình một chút.</Text>
  <Text Key="9638F2C8_142981">Ngươi đang nghĩ đến khả năng ai đó tấn công và làm tổn thương ta? Đừng lo. Ta sẽ tự lo được trước khi ngươi kịp xuất hiện.</Text>
  <Text Key="AFE490B4_142982">Chắc ngươi biết điều đó. Vậy... để ta tự do một chút. Được chứ?</Text>
  <Text Key="3F72F1D5_142983">Ta chỉ có thể truy tìm được dấu vết của nàng về thời điểm nó đến thăm đất nước này... Akira... Ta tự hỏi nàng đang lười biếng ở đâu lúc này.</Text>
  <Text Key="5220CF02_142984">...Hm, có kết quả gì không?</Text>
  <Text Key="D4F6735F_142985">Tôi xin lỗi sâu sắc... Tôi có được thông tin về một người trông giống nàng, nhưng sau khi điều tra một chút thì có vẻ chỉ là cảnh báo sai. Tôi sẽ thử mở rộng lưới tìm kiếm thêm chút.</Text>
  <Text Key="554599FC_142986">Ngươi quá ngây thơ. Không có ý nghĩa gì khi tìm nàng như thể nàng là con người. Hãy tìm kiếm với ý thức rằng ngươi đang tìm một con quái vật giỏi hơn ngươi vô số lần.</Text>
  <Text Key="81CFC6B4_142987">...Hiểu rồi. Tôi sẽ thông báo cho cấp dưới.</Text>
  <Text Key="7D68506C_142988">...Có vẻ ngươi không dễ dàng bị bắt. Thôi được. Ta sẽ suy nghĩ về tất cả những chuyện này một chút kiên nhẫn hơn.</Text>
  <Text Key="17DDFC27_142989">Ánh sáng bên ngoài sáng quá...</Text>
  <Text Key="7DC0B218_142990">Hm...?</Text>
  <Text Key="9E33F5FF_142991">Một học sinh trung học... Hắn ta không trông có vẻ được huấn luyện đặc biệt. Hắn cũng không giấu vũ khí gì, nên có vẻ là một người bình thường, thông thường.</Text>
  <Text Key="73E3BB8C_142992">Ngươi cần gì từ ta?</Text>
  <Text Key="FBE2489F_142993">...Tại sao ngươi nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="C5F3C759_142994">Ta chỉ đang nghĩ về ánh mặt trời lặn sáng chói thế nào. Nó như đang cố đốt cháy ta xuống đất.</Text>
  <Text Key="26F98F8F_142995">Trong mắt thế giới, có lẽ ta mới là kẻ quái vật ở đây...</Text>
  <Text Key="0AD6875F_142996">Nhưng được mà. Dù dưới hình thức nào, điều đó không thay đổi sự thật ta là một sinh thể duy nhất và đặc biệt trên toàn thế giới. Sợ ta là điều tốt...</Text>
  <Text Key="A3056331_142997">Thế giới này... Ta ghét nó, thật sự ghét.</Text>
  <Text Key="C0D9E92B_142998">Vậy là ngươi thấy như vậy? ...Tiếc thay. Có vẻ chúng ta nhìn nhận sự việc khác nhau.</Text>
  <Text Key="5AF436D8_142999">...Khi ta đủ lớn để nhớ, ta đã ghét thế giới. Không chỉ phong tục của dòng họ cũ, mà mọi hệ thống trên thế giới đều từ chối công nhận ta là một con người, một thiên tài vượt quá năng lực của cá nhân.</Text>
