  <Text Key="EE08C315_55950">Không phải chỉ mình Chika-san thôi đâu! Trông cô rất hợp mà, hãy tự tin mặc nó lên nào! Nào, phồng ngực lên một chút đi. Nếu không, khoảng cách size giữa hai người sẽ càng lớn hơn, biết chứ?</Text>
  <Text Key="A6AABA08_55951">Khoan đã, Tsumugi, đừng có vụng về nắm lấy eo tôi như thế, ngứa lắm--Kya...!</Text>
  <Text Key="C670C2C2_55952">Ư-Ưm... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="F41D87BB_55953">H-Hauuuu...</Text>
  <Text Key="0029A8D8_55954">Mọi người thấy sao?! Hai người ấy đơn giản là đẹp quá đi!</Text>
  <Text Key="EF836200_55955">...Này, bộ đồ đó--chúng được dùng cho đợt đặc huấn của họ, phải không? Không phải một bộ trang phục vũ công đâu.</Text>
  <Text Key="1F5FC8D5_55956">Phát biểu thiếu suy nghĩ quá! Đó là trang phục chân chính, cổ xưa và đáng kính.</Text>
  <Text Key="1963DAD8_55957">Người ta nói rằng phong cách trang phục như vậy từng được một người dùng tinh linh nổi tiếng mặc khi ông ấy huấn luyện các môn đồ của mình.</Text>
  <Text Key="EFEEF49B_55958">Ông ấy mặc cho các môn đồ bộ áo choàng trắng, và dạy họ với tâm trí thuần khiết như những chiếc áo choàng ấy. Trong khi bản thân mặc áo choàng đen, và đứng sau các môn đồ như một bóng tối, hỗ trợ họ.</Text>
  <Text Key="0F4850B4_55959">Sự mỏng manh của những bộ đồ ấy ẩn chứa một ước nguyện... để có thể giao tiếp với các tinh linh. Tất nhiên, chúng cũng được ban cho sự bảo vệ thần thánh, và mặc dù có thể cảm thấy nhẹ tựa không khí, chúng cũng có sức phòng thủ rất cao.</Text>
  <Text Key="68947805_55960">Đây chắc chắn là...! Bằng chứng cho tình yêu thương và quyết tâm của người thầy dành cho các môn đồ. Tôi chắc chắn nó sẽ rất hữu ích cho hai người!</Text>
  <Text Key="C88B7D7E_55961">T-Tôi hiểu rồi... Nhưng tôi không nghĩ có điều gì giải thích được tại sao làn da của họ lại phải lộ ra nhiều thế... Khoan, sao vậy, hai người?</Text>
  <Text Key="70F986ED_55962">...Tôi không hiểu gì cả. Bộ trang phục này tràn đầy tấm lòng chân thành của tổ tiên chúng ta... Mà lại xấu hổ về nó... Tôi không tìm được lời nào để biện minh cho sự thô lỗ của mình.</Text>
  <Text Key="B39CEC6A_55963">Một tâm trí thuần khiết như những chiếc áo choàng ấy... Tôi thậm chí chưa từng nghĩ về điều đó chút nào...</Text>
  <Text Key="A548F66F_55964">Ranpha-san, chúng ta không nên xấu hổ về những bộ trang phục ấy... Lần nữa, cùng nhau cố gắng lên nào!</Text>
  <Text Key="BE70CEF9_55965">Vâng... Tôi hy vọng mình có thể xứng đáng với lịch sử đằng sau bộ trang phục này... Tôi sẽ nhờ cậy vào mọi người...!</Text>
  <Text Key="CB86C6C1_55966">...Có phải chỉ mình tôi là thấy kỳ cục về nó không?</Text>
  <Text Key="BE121200_55967">Vừa rồi, tôi thấy cô đang lục tra các bản kinh trong đền, phu nhân Chika. Chúng có cung cấp cho cô manh mối nào không?</Text>
  <Text Key="6DC25262_55968">Vâng. Sau khi xem xét những kinh điển cổ xưa, dường như phỏng đoán của tôi trước đó đã được chứng minh đúng. Do đó, Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="053CDAAA_55969">Một bài hát của Người Gọi Bài Hát...? Và cô muốn tôi soạn nó...?</Text>
  <Text Key="9C37E24E_55970">Đúng vậy. Về cơ bản, đây là thông lệ chung của chúng tôi, những Người Gọi Bài Hát, bắt đầu vai trò bằng cách thần chú một tinh linh bằng một bài hát do chính mình sáng tác, sau đó kết ước với nó để mượn sức mạnh của nó... ít nhất là, quy trình chung là như vậy.</Text>
  <Text Key="8E1B0A69_55971">Vì vậy, trong một quy trình bình thường, một khi một Người Gọi Bài Hát kết ước với một tinh linh, họ không cần phải sáng tác một bài hát mới sau đó... Thực tế, khi tôi đang trấn áp những con quái vật, tôi đã chứng kiến một tinh linh chưa từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="AABC5B64_55972">Vậy, cảm giác kỳ lạ mà phu nhân Ranpha cảm thấy có thể là do...</Text>
  <Text Key="E506F30C_55973">Vâng. Rất có thể là vì tinh linh đó đang cố gắng kết nối với Ranpha-san. Mặc dù tôi không biết lý do tại sao...</Text>
  <Text Key="811FB4E1_55974">Các tinh linh, trừ khi thật cần thiết, sẽ không chủ động tiếp cận người khác. Có lẽ có điều gì đó tinh linh đó muốn nói với phu nhân Ranpha.</Text>
  <Text Key="22B9A3B8_55975">Vì ảnh hưởng của tinh linh đó, Ranpha-san không thể kiểm soát được ma thuật được dẫn dắt qua bài hát của cô ấy... Tôi đoán là vậy.</Text>
  <Text Key="6D6A739F_55976">Ưm... vậy thì... nếu tôi soạn một bài hát của Người Gọi Bài Hát cho tinh linh đó... Tôi sẽ có thể... ...trở lại bình thường chứ?</Text>
  <Text Key="EA0748B1_55977">Nếu điều đó dẫn đến việc cô kết ước với nó, tôi chắc chắn là được. Nếu không, mọi thứ có thể còn tệ hơn. Đó là lý do tại sao, hãy cùng nhau cố gắng hết sức, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="B67C8B33_55978">Vâng, đó là điều tôi luôn biết. Bài hát được dùng để trở thành một Người Gọi Bài Hát phải do chính người hát soạn. Đó là bước cần thiết để hình thành một mối liên kết mạnh mẽ với các tinh linh.</Text>
  <Text Key="AD0A1D6B_55979">Nhưng nếu Người Gọi Bài Hát tuyệt vời như cô nói, tôi cảm thấy có thể thực sự có một sức mạnh tuyệt vời nào đó đằng sau nghề này mà không ai biết. Giống như nếu tất cả cùng hát, hãy tưởng tượng loại sức mạnh nào các người sẽ tạo ra...! Những thứ như thế.</Text>
  <Text Key="64D9DCFD_55980">Tôi tự hỏi về điều đó... Rất hiếm khi có nhiều Người Gọi Bài Hát tụ tập lại cùng một lúc. Có lẽ đó chỉ là kiến thức tôi không biết mà thôi.</Text>
  <Text Key="E5716A05_55981">Hơn nữa... cùng hát là một chuyện, nhưng cùng sử dụng kỹ thuật thần chú thì nghe có vẻ bất khả thi...</Text>
  <Text Key="016C6CEC_55982">Điều đó chỉ cho thấy mọi thứ có thể không luôn diễn ra như dự định. Làm một Người Gọi Bài Hát nghe có vẻ khó khăn...</Text>
  <Text Key="940DAB52_55983">À, nói về chuyện đó... Đúng là chúng tôi, những Người Gọi Bài Hát, không có nhiều đồng đội hay kiến thức để dựa vào, nhưng chúng tôi biết cách vui vẻ.</Text>
  <Text Key="6994A103_55984">Ví dụ, khi tôi thần chú, tôi cảm thấy mình kết nối với thế giới này qua hơi thở của thiên nhiên và các tinh linh.</Text>
  <Text Key="EB9268C9_55985">Đối với một Người Gọi Bài Hát, một bài hát... là một cách để trao đổi những tâm tư sâu kín nhất của mình với thiên nhiên và những sinh vật sống trong đó. Chính vì lý do đó, một người cần dành thời gian để soạn một bài hát mới một cách thích hợp.</Text>
  <Text Key="CB6969A2_55986">Có thể sẽ mất một chút thời gian để chúng ta giải quyết vấn đề này, nhưng... Đừng lo, Ranpha-san. Với tư cách là một đồng nghiệp Người Gọi Bài Hát, tôi sẽ cố gắng hết sức để hỗ trợ cô!</Text>
  <Text Key="05CF30B4_55987">V-Vâng...</Text>
  <Text Key="6932F53F_55988">"Hát là một cách để trao đổi những tâm tư sâu kín nhất của mình với thiên nhiên và những sinh vật sống trong đó"... Tôi chưa bao giờ nghĩ về nó như vậy...</Text>
  <Text Key="714C1F2E_55989">Hơn nữa, một hợp đồng với một tinh linh... Tôi đã từng làm điều gì như vậy trước đây chưa...?</Text>
  <Text Key="531F77D6_55990">Nhưng, điều đó đặt ra một câu hỏi... cô ấy nên tập luyện thế nào để soạn một bài hát thích hợp? Thật khó để định hình những gì trong trái tim...</Text>
  <Text Key="080C5184_55991">Để bắt đầu, hát trước một đám đông thì sao? Cô ấy nên bắt đầu bằng cách đơn giản hát bình thường, và dần thử với kỹ thuật thần chú của mình.</Text>
  <Text Key="C035EEEB_55992">Đúng thật, hát cho các tinh linh có nghĩa là hát cho một đám đông vô hình... Nếu có ai đó trước mặt cô và hát như thể cô đang hướng cảm xúc của mình đến người đó, thì điều cô muốn truyền đạt có thể sẽ rõ ràng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D57E4832_55993">{playername}-kun, không sao đâu... Tôi sẽ cố gắng hát... Chỉ cần không đặt năng lượng ma thuật phía sau... có lẽ nó sẽ không ảnh hưởng đến quái vật...</Text>
  <Text Key="6F2913CD_55994">Chỉ là, ưm... được hát trước mặt mọi người... có ổn không nhỉ...? Hát trước mặt người lạ... vẫn còn hơi...</Text>
  <Text Key="2D763FC6_55995">Không sao... Nếu là trước mặt {playername}-kun và mọi người khác, tôi có thể hát... Ở đây chỉ có bầu không khí bình tĩnh và âm thanh dịu dàng...</Text>
  <Text Key="58155845_55996">Giờ chỉ còn việc hát... để truyền đạt... cảm xúc của mình... Nhưng là loại cảm xúc gì...?</Text>
  <Text Key="71BDC497_55997">Hả? Ôi trời! Này, Papa! Con nghe thấy một bài hát thật đẹp vang lên từ đây!</Text>
  <Text Key="E8FB2EE8_55998">Ồ, đúng rồi. Các người là du khách phải không? Chúng ta có thể ghé vào nghe không?</Text>
  <Text Key="1C5F36AA_55999">...! Ư-Ưm...</Text>
