  <Text Key="C3BD2CF5_90500">Tôi tự hỏi... liệu mọi người có... tha thứ cho tôi... vì điều này...</Text>
  <Text Key="6ABDAD54_90501">...Đ-Đúng vậy... Rei-chan, Hiyori-chan... Ngay cả khi tất cả bạn bè của các em làm điều xấu... Tôi chắc chắn...</Text>
  <Text Key="98ABF356_90502">...À, ha.</Text>
  <Text Key="39FB954F_90503">Ahaha... Vâng, đ-đúng vậy...</Text>
  <Text Key="006F9E44_90504">Và... Tôi nhớ ra rồi. ...Tôi đã hứa...</Text>
  <Text Key="8CBDFA0C_90505">Kishi-kun... đã hứa với tôi... lúc đó... Anh ấy đã lắng nghe... điều ước của tôi...</Text>
  <Text Key="ABD40F50_90506">...Vậy nên, không sao... Dù chuyện gì xảy ra... T-Tôi sẽ ổn...</Text>
  <Text Key="6F6BDD0A_90507">...Ừ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="1DB4ADFA_90508">Đó là vì điều ước của tôi. Kishi-kun, Kyaru-chan, Sheffy và những người khác... không.</Text>
  <Text Key="83D2B268_90509">T-Tôi không thể đếm được số người trên thế giới... Ngay cả bây giờ, họ đang đau đớn nhiều... Họ đang chịu khổ nhiều!!</Text>
  <Text Key="9B49733C_90510">Không...!</Text>
  <Text Key="5CEAF588_90511">Không, không, khôngoo!! Khôngoooooo!!!!!!</Text>
  <Text Key="E7FBCD0D_90512">Xin lỗi, tôi xin lỗi! Đó không phải ý định của tôi!! Tôi đã không nghĩ chuyện này sẽ xảy ra!!!</Text>
  <Text Key="816D94E3_90513">Aaaaah! Tôi xin lỗiiii!! Tôi được sinh ra, tôi xin lỗi! Tôi đã ước điều như thế, và tôi đã xin lỗi!!!!</Text>
  <Text Key="2C05264B_90514">*thở dài* Trời ơi...</Text>
  <Text Key="6CCACFF8_90515">Đừng chỉ chấp nhận tội lỗi của mình... Đừng trở thành một cô gái xấu. Cô sẽ hành động như một nữ chính bi thảm. Thành thật mà nói, tôi thất vọng, Yui-san.</Text>
  <Text Key="F5CFFDB8_90516">...À...?</Text>
  <Text Key="84657A69_90517">Vậy thì, theo kế hoạch. Chúng ta chia tay với Yui-san vì điều ước của Lady Eris.</Text>
  <Text Key="08604AA0_90518">Tôi nghĩ mình sẽ không thể kết bạn với một người như thế chỉ vì tôi cảm thấy tội lỗi cho họ...</Text>
  <Text Key="7CBBE21B_90519">...Ngh...</Text>
  <Text Key="7AF0C397_90520">-Trong một nơi an toàn, tối tăm, trống rỗng. Để cô không thể chết ngay cả khi nghĩ mình sắp chết. Và để cô không kích hoạt reset... Hãy ngủ mãi mãi...★</Text>
  <Text Key="9D5232A3_90521">Guooooooh~</Text>
  <Text Key="DBBCC3C6_90522">Đây là chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="1B0060DF_90523">Đây là giọng nói...?</Text>
  <Text Key="09F0E1AA_90524">Kyaaaa!</Text>
  <Text Key="6206460B_90525">Ugh... ugh...</Text>
  <Text Key="126C9FE9_90526">Pecorine...!</Text>
  <Text Key="4C29DC16_90527">Gu...gu...</Text>
  <Text Key="4CCCBD9F_90528">Đừng nói với tôi...</Text>
  <Text Key="0E547C12_90529">Gu...gu...guu...</Text>
  <Text Key="AA49E3BE_90530">*uống ừng ực*...</Text>
  <Text Key="F26C6895_90531">Không thể nào, Nii-san!</Text>
  <Text Key="5F291D50_90532">Gugaaaaahhh</Text>
  <Text Key="D670F0BF_90533">Tạm biệt, Yui-san...☆</Text>
  <Text Key="B186C04A_90534">(Tạm biệt, Rei.)</Text>
  <Text Key="1BA2A9EB_90535">(Hiyori.)</Text>
  <Text Key="8EDA5A75_90536">(Mọi người...)</Text>
  <Text Key="AED9CDDB_90537">(Và Kishi-kun.)</Text>
  <Text Key="98DA0EDC_90538">Yui!!</Text>
  <Text Key="AA9C182A_90539">Kishi-kun... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="AF19A086_90540">Để bảo vệ thế giới, để cứu Yui-san</Text>
  <Text Key="B65A4261_90541">Onii-chan và những người khác đã sẵn sàng chiến đấu</Text>
  <Text Key="289DEB5D_90542">Mặt khác, điều Misora đề xuất là...</Text>
  <Text Key="3B0012B3_90543">Phần Hai, Chương Mười Một: Trò Chơi Của Hư Không và Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="A240A957_90544">Tôi tới rồi, Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="F80D16D8_90545">Kasumi kể cho Maho và những người khác về những gì đã xảy ra khi cô và Kokkoro đi tìm Yui. Muimi sắp rời đi để đuổi theo Octo, nhưng Maho đã ngăn cô ấy lại và ở lại chỗ cũ.</Text>
  <Text Key="11F22A1A_90546">Ái chà, ái chà... Chết tiệt những con quái vật đó...</Text>
  <Text Key="C0145353_90547">Trời ơi~ Nó chỉ là một con quái vật nhỏ thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="B56BC7FD_90548">Này, này! Tôi cũng đã hạ gục hết các con quái vật rồi!</Text>
  <Text Key="9292BB92_90549">Nào, đừng cử động. Tôi sẽ bôi thuốc cho cô.</Text>
