  <Text Key="D6948DDC_90700">Quý vị của [Diabolos]. Làm sao các người tìm được chúng tôi?</Text>
  <Text Key="0D5BDE91_90701">Bởi vì, anh biết đấy, Landosol đang điên loạn, tôi lo lắng cho Onii-chan và mọi người mà!</Text>
  <Text Key="44F6B1C6_90702">Tôi nghe nói cô đang chiến đấu cùng công chúa ở cung điện hoàng gia, nên tôi vội chạy đến cứu... nhưng ở đây không có ai. Tôi lo lắng mà, biết không? T-Tôi chỉ phòng trường hợp...</Text>
  <Text Key="C33CE58F_90703">Xin lỗi vì đã làm cô lo lắng.</Text>
  <Text Key="ECCBBDA5_90704">Nhưng... tôi ngạc nhiên vì các người có thể định vị chúng tôi. Nếu tôi nhớ không nhầm, ma pháp liên lạc không thể sử dụng trừ khi biết vị trí tổng quát của mục tiêu, phải không?</Text>
  <Text Key="F7CC1F33_90705">Đúng vậy. Do đó, dựa trên bói toán của tôi, tôi chỉ có thể đoán được hướng tổng quát...</Text>
  <Text Key="62E93DF2_90706">Bói toán...</Text>
  <Text Key="8162C55A_90707">Sau đó, tôi dựa vào bản năng con gái để tìm một chỗ Onii-chan có thể ở~♪</Text>
  <Text Key="C4535D1F_90708">Tuy nhiên, mất khá nhiều thời gian. May quá chúng tôi tìm thấy anh trước khi ma lực của tôi cạn kiệt...</Text>
  <Text Key="06244382_90709">H-Hey, Rei. Nếu bói toán có thể nói chúng ta ở đâu, vậy thì Yui-chan thì sao...?</Text>
  <Text Key="01BC605B_90710">...Đúng rồi. [Diabolos]. Tôi muốn nhờ các người hợp tác một lần nữa.</Text>
  <Text Key="A3B7C165_90711">Hmm. Cô nhắc đến ma pháp liên lạc. Tất cả các người đang tìm một đồng đội đã mất tích.</Text>
  <Text Key="BF92DF6A_90712">Đúng vậy. Tôi đang tự hỏi liệu có thể nhờ sự giúp đỡ của các người lần nữa...</Text>
  <Text Key="F0E24EEC_90713">...Tôi đã giải thích điều này với Kokkoro-san và mọi người trước đây, nhưng... Bói toán của tôi chỉ đủ mơ hồ để dự đoán thời tiết ngày mai.</Text>
  <Text Key="73D001EB_90714">Đúng rồi~ Shinobu lúc nào cũng vô vọng quá~</Text>
  <Text Key="71EA074B_90715">Vì vậy.... Nếu các người tìm một cách chính xác và nhanh hơn để xem đồng đội ở đâu.</Text>
  <Text Key="694CF634_90716">...Ba. Ba đang tỉnh, phải không?</Text>
  <Text Key="B11A129A_90717">*thở dài* Tôi đã bảo rồi, tôi chỉ xem bói về những người phụ nữ xinh đẹp thôi!</Text>
  <Text Key="721FE6D7_90718">Whoa! Sọ đầu nói?!</Text>
  <Text Key="3BCA7904_90719">Sọ đầu này là cha tôi. Tỷ lệ chính xác của bói toán cao, nhưng thiếu nhiệt tình...</Text>
  <Text Key="6422FF51_90720">Này, Shinobu! Nhanh lên quay về Landosol! Chúng ta không thể tán tỉnh Big Sis ở một nơi trống trơn như thế này!</Text>
  <Text Key="1C5FD7A2_90721">...Xin lỗi, nhưng an toàn của bạn tôi đang bị đe dọa. Cô có thể nói cho tôi biết anh ấy ở đâu không? Như cô thấy đấy, tôi đang trông cậy vào cô.</Text>
  <Text Key="CE1D5287_90722">Hả? Mmm~</Text>
  <Text Key="A6D5FEF8_90723">Không được! Tôi muốn bon! Cu! Bon! Tôi đang tìm một chị lớn! Cô không đủ tốt với tôi. Quay lại ngày kia đi!</Text>
  <Text Key="EAA46C61_90724">Cái...!? Mày, để tao nói với mày!</Text>
  <Text Key="024583A4_90725">Whoa! Rei, bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="96694081_90726">Sự tức giận của người là dễ hiểu, Lady Rei...!</Text>
  <Text Key="B2861C31_90727">Heheh! Nếu muốn tôi xem bói, hãy cố thỏa mãn tôi!</Text>
  <Text Key="5BDA1E15_90728">Hmm... Vậy thì, Illya-san? Cô có một chiếc sọ không?</Text>
  <Text Key="DF4EEC0E_90729">Hả?</Text>
  <Text Key="729C0645_90730">Nè, đưa Onii-chan cho Illya-san♪</Text>
  <Text Key="01BC7423_90731">Ngh!!?</Text>
  <Text Key="EBCA732E_90732">Nuhooohhh!!! Cơ thể đẹp quá!! Nó đang phá vỡ giới hạn hài lòng của tôi!!!!</Text>
  <Text Key="B67C5AFF_90733">...Cô ấy sẽ ổn chứ? Dựa vào bói toán của linh hồn ác này...</Text>
  <Text Key="6FEBD240_90734">Tôi hiểu sự lo lắng của người, nhưng tôi nghĩ tôi có thể trông cậy vào hắn nếu hắn được kích thích. Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="0F74B530_90735">Trên đường đi, hãy kể cho chúng tôi nghe câu chuyện của cô. Danh tính thực sự của kẻ đột ngột xuất hiện ở Landosol, sở hữu ma lực lớn hơn Kaiser Insight. Các người đang chiến đấu chống lại cái gì?</Text>
  <Text Key="F965B6EA_90736">Trong khi đó, Yui, bị Misora dồn vào chân tường về mặt tinh thần, sắp bị nhốt ở một nơi mà không ai có thể tiếp cận.</Text>
  <Text Key="1FEC1F93_90737">Vậy thì... Tạm biệt, Yui-san.</Text>
  <Text Key="E3117E51_90738">Kishi...kun...?</Text>
  <Text Key="EFF9CF53_90739">...Hehe♪</Text>
  <Text Key="70CBD30E_90740">Thật bất ngờ ★ Tôi suýt nữa đã khóa Yui-san trong [Nơi Ẩn náu] của mình...</Text>
  <Text Key="4BB5B638_90741">Kishi-san thật tuyệt vời. Tôi không thể tin là anh ấy kịp thời như vậy!★</Text>
  <Text Key="0804D654_90742">Yui!!</Text>
  <Text Key="3722D14F_90743">Chủ nhân, anh đã kịp thời! Tôi ngạc nhiên khi anh tự mình chạy đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="F735AD57_90744">Rei, Hiyori, Kokkoro... Hả?</Text>
  <Text Key="912A6E7F_90745">Phew. Có vẻ như chúng ta đã kịp thời.</Text>
  <Text Key="C2BD52AC_90746">Đều nhờ Miyako và mọi người! Tôi chỉ cần trăm cái puddings để cảm ơn!</Text>
  <Text Key="C4F12051_90747">Này, này! Là tôi người bói toán! Có thể cảm ơn tôi bằng trăm cô gái nảy nở!</Text>
  <Text Key="C647FAB1_90748">Ba, yên lặng.</Text>
  <Text Key="1AC74EF9_90749">Whoa... Cái gì? Con búp bê xanh đó. Xấu quá...</Text>
