  <Text Key="65F0407F_126750">Hừm. Bỏ qua cái thân hình to con ra, mình tự hỏi liệu nó có ổn với bộ mặt ngốc nghếch của con hamster không.</Text>
  <Text Key="E690AEA7_126751">Chắc chắn rồi. Onigiri-sama là một người rất mạnh mẽ và thông minh.</Text>
  <Text Key="A4FE563F_126752">Onigiri-sama...?</Text>
  <Text Key="81A7DC57_126753">Đúng rồi, những hoa văn trên bụng nó trông giống như rong biển. Và mái tóc trên trán giống như đuôi tôm, lại còn giống cả vương miện gà nữa...</Text>
  <Text Key="42BEC813_126754">Giờ nghĩ lại thì đúng là có điểm giống nhau thật.</Text>
  <Text Key="A202A5D2_126755">Pecorine, chính cô là người đặt tên cho nó, phải không?</Text>
  <Text Key="8D724F2C_126756">A ha ha☆ Đó là Kyaru-chan mà. Chúng mình luôn ý kiến giống nhau♪</Text>
  <Text Key="1278EE05_126757">Tớ sẽ đặt cho nó một cái tên hay hơn. Gọi là Shirley I được không?</Text>
  <Text Key="69644024_126758">Heo heo.</Text>
  <Text Key="4708E264_126759">Không. Nó không thích.</Text>
  <Text Key="9A08DAA7_126760">Ơ!? Ha ha, con này thật sự là ngạo nghễ đấy.</Text>
  <Text Key="9C9E95F4_126761">Vậy thì, con heo con này tên là gì?</Text>
  <Text Key="BA9078DC_126762">Tớ chưa quyết định, tạm thời thôi.</Text>
  <Text Key="F80672A2_126763">...Một con heo con có cánh đã bám theo Precia. Nó theo chúng ta đến đây rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="1AAA7ABB_126764">Tớ định để Onigiri đảm nhận việc kéo. Nhưng con này thì, có lẽ chỉ có thể chở cơm trưa thôi.</Text>
  <Text Key="B0999A26_126765">Ra vậy! Vậy nó có thể giữ hộ cái hộp cơm của tớ được không?</Text>
  <Text Key="C30948EC_126766">Heo heoー!?</Text>
  <Text Key="9308C7CC_126767">Với hộp cơm của cậu, dù trống rỗng nó cũng sẽ đè chết mất!</Text>
  <Text Key="DEA1B312_126768">Nhắc mới nhớ, việc chuẩn bị cho cabin của Kyaru-san và Kokkoro-san đã tiến triển thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="A9943FA0_126769">Không cần lo. Đây là phương tiện sẽ chở ngài, nên tôi đã chuẩn bị thật cẩn thận trong khả năng cho phép của thời gian.</Text>
  <Text Key="84D5B52B_126770">Chúng tôi cũng nhận được rất nhiều sự hỗ trợ từ Lyrael và những người khác. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="2F3AC35C_126771">Nhưng?</Text>
  <Text Key="5050BF3F_126772">...Thôi, xem rồi cậu sẽ biết.</Text>
  <Text Key="84F25556_126773">Đ-Đúng nhỉ. Chúng ta sẽ xem Onigiri có kéo được cabin không.</Text>
  <Text Key="C72B471A_126774">Chúng ta đã dừng lại ở ngoại ô lâu đài rồi. Đi thôi, mọi người.</Text>
  <Text Key="53DB918B_126775">Ồ!</Text>
  <Text Key="238B38B8_126776">Ôôô!</Text>
  <Text Key="AFB7C695_126777">Vậy đây sẽ là ngôi nhà mới của chúng ta!</Text>
  <Text Key="49A5BD5E_126778">To thật.</Text>
  <Text Key="93F8B9CD_126779">Dễ thương quá, phải không?</Text>
  <Text Key="36D43ACD_126780">Xin mời xem bên trong</Text>
  <Text Key="9CD32007_126781">Tớ trước! Tớ trước! Tớ vào trước!</Text>
  <Text Key="C29C5AFB_126782">Haah~</Text>
  <Text Key="2DC2FADC_126783">Tuyệt vời! Giờ đi lại xung quanh đã thuận tiện hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="93838DCD_126784">Ừ, chỉ còn lại...</Text>
  <Text Key="62F3C990_126785">Con vật mà mọi người mang đến cho chúng ta</Text>
  <Text Key="78C3B21E_126786">Về việc nó có kéo được cabin hay không...</Text>
  <Text Key="268C4171_126787">Tiếp tục, tiếp tục.</Text>
  <Text Key="E0222C85_126788">Heo heo?</Text>
  <Text Key="5A9A424A_126789">Heo heo heo heo heo?</Text>
  <Text Key="A38C44B6_126790">Heo~!</Text>
  <Text Key="80556786_126791">Được rồi, thử xem nào!</Text>
  <Text Key="022B48DA_126792">Heo!</Text>
  <Text Key="01FD1E47_126793">Heo heo!</Text>
  <Text Key="F7C14C59_126794">Uaaah~!</Text>
  <Text Key="07E7BBB9_126795">Mọi người, có sao không?</Text>
  <Text Key="F32C44D4_126796">Ô-Ôi ôi ôi...</Text>
  <Text Key="06E13A2F_126797">Tớ bị bầm một chỗ...</Text>
  <Text Key="D5A2381A_126798">Sức mạnh thì có, nhưng nếu nó chạy thẳng còn không được thì tôi nghĩ nó chưa đủ tư cách làm tài xế...</Text>
  <Text Key="1339399E_126799">Đúng vậy. Có vẻ cần phải huấn luyện để cho chuyến đi của ngài được thoải mái.</Text>
