  <Text Key="C3EECE5C_155500">Child 2</Text>
  <Text Key="132731F5_155501">Monika rủ {playername} và chuẩn bị tập luyện cùng các bé. Monika nói việc đối phó với những đứa trẻ nhanh nhẹn sẽ giúp cô ấy cứng cắp đôi chân và eo. Tuy nhiên, từ góc nhìn của người ngoài, cảnh tượng này thật ấm áp và đáng yêu.</Text>
  <Text Key="980C627F_155502">Trong lúc đi dạo, {playername} tình cờ gặp Monika.</Text>
  <Text Key="3347AAB1_155503">Tôi đang thắc mắc ai đây, hóa ra là cậu.\nCó chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A019A40C_155504">Cậu tò mò về việc tôi đang làm...? À, chuyện không đáng gì đâu.</Text>
  <Text Key="0971CBE6_155505">Tôi sắp tập luyện cùng bạn bè để cải thiện bản thân như một người lính. Cậu có đi cùng không?</Text>
  <Text Key="7C3F47F5_155506">Có vẻ cậu rất nhiệt tình.\nVậy thì, đi theo tôi đi.</Text>
  <Text Key="37E32D27_155507">Đến rồi, hôm nay chúng ta sẽ tập ở đây.\nCác bạn của tôi cũng sắp đến rồi...</Text>
  <Text Key="4FB78C75_155508">Monika-chan!\nXin lỗi để cậu chờ lâu!</Text>
  <Text Key="97398E23_155509">Ồ, nói đến thì họ vừa đến.</Text>
  <Text Key="9F1A512D_155510">Monika-chan, cậu đến sớm quá.</Text>
  <Text Key="69934648_155511">Tất nhiên rồi.\nMột người lính luôn đúng giờ.</Text>
  <Text Key="38F6F538_155512">Được rồi, bắt đầu buổi tập hôm nay thôi!\nĐầu tiên, xếp hàng!</Text>
  <Text Key="7FD18A80_155513">Dạ!</Text>
  <Text Key="474E4844_155514">Tập chơi...?</Text>
  <Text Key="D0B0D196_155515">Những người bạn dễ thương quá, phải không?</Text>
  <Text Key="4C3C5DF7_155516">Đây không phải chơi làm lính!\nĐây là buổi tập thực sự!</Text>
  <Text Key="1D3E0A06_155517">Đây là bài tập chiến đấu thiết kế cho nhiều người. Các bé rất nhanh nhẹn, cậu thấy đấy. Nó cũng sẽ rèn luyện đôi chân và eo của chúng ta...</Text>
  <Text Key="FD5C6CB3_155518">Ồ, là Ba!\nBa, qua đây!</Text>
  <Text Key="54B0FAF1_155519">Mọi người, cảm ơn đã đối xử tốt với con gái tôi.\nHôm nay tôi cũng mang theo đồ ăn vặt nữa.</Text>
  <Text Key="DC70BBB8_155520">Hoan hô!</Text>
  <Text Key="D753C4F1_155521">Hừ, lại phấn khích vì đồ ăn vặt...\nThế mới là trẻ con chứ.</Text>
  <Text Key="A4220BE9_155522">...Nhưng mà, nếu chỉ mình tôi không được thì sẽ làm mất bình yên. Ừ, vậy không tốt.</Text>
  <Text Key="F025A289_155523">Monika-chan, cậu ăn thử đi.</Text>
  <Text Key="81F73448_155524">Ơ, dạ.\nCảm ơn cậu nhiều.</Text>
  <Text Key="8AAD766F_155525">S-Sao vậy, {playername}? Sao mắt cậu nhìn tôi mà nghi ngờ thế?</Text>
  <Text Key="DC6D2230_155526">Cậu đang muốn nói tôi đến đây chỉ để lấy đồ ngọt hả?! K-Không! Tất nhiên là không!</Text>
  <Text Key="9D7C03B1_155527">Làm sao một người lính tự hào như tôi có thể làm chuyện đó... chơi với trẻ con chỉ vì chúng muốn đồ ngọt! T-T-Tôi không nói dối!</Text>
  <Text Key="C2046070_155528">Monika-chan! Chúng ta tiếp tục việc vừa làm đi!</Text>
  <Text Key="6CA91938_155529">P-Phải đúng rồi!\nTôi phải đối phó với chúng!\nHẹn gặp lại nhé, {playername}!</Text>
  <Text Key="2DDD1C53_155530">Monika-chan, đồ ăn vặt này ngon quá.\nTôi chia cho cậu một nửa.</Text>
  <Text Key="55FD3DF0_155531">Được không?\nVậy tôi cũng chia một nửa đồ của tôi cho cậu.</Text>
  <Text Key="CCC91C5A_155532">{playername} nhìn Monika đang vui vẻ chơi đùa với các bé với nụ cười trên môi.</Text>
  <Text Key="9E23BB74_155533">Trẻ em</Text>
  <Text Key="B924BA6A_155534">Ba</Text>
  <Text Key="7C4DC269_155535">Cư dân 1</Text>
  <Text Key="F5ABDABF_155536">Cư dân 2</Text>
  <Text Key="6B953400_155537">Cư dân</Text>
  <Text Key="C555E7F6_155538">Cư dân 1</Text>
  <Text Key="BE910DDF_155539">Cư dân 2</Text>
  <Text Key="DB2FF2E2_155540">Rất nhiều quái vật xuất hiện trong thị trấn và bắt cóc các bé. Với lời khuyên của {playername}, Monika tiếp cận mọi người và tiến đến giải cứu các bé, chỉ để phát hiện ra một sự thật bất ngờ. Các quái vật thực chất đang tìm kiếm sự giúp đỡ từ con người.</Text>
  <Text Key="25E27EBA_155541">Ngay khi Monika và {playername} sắp sửa ra đi tập luyện──</Text>
  <Text Key="983EEBC0_155542">Sao! Quái vật!? Chúng đã xâm nhập vào thị trấn!</Text>
  <Text Key="07DF326B_155543">Và còn khá nhiều... Chúng ta cần đánh bại chúng nhanh chóng...</Text>
  <Text Key="F6C625A3_155544">Uaaah! Mẹ! Ba!</Text>
  <Text Key="538EEC35_155545">Khoan đã! Các người định làm gì với các bé!?</Text>
  <Text Key="09889F54_155546">Chúng bắt cóc các bé rồi!? Tại sao chúng lại làm chuyện như vậy...?</Text>
  <Text Key="111A64C2_155547">Thật đáng xấu hổ khi để chuyện này xảy ra ngay trước mắt tôi... Tôi phải làm gì đó!</Text>
  <Text Key="4E42E539_155548">Chờ tôi. Tôi chắc chắn sẽ...</Text>
  <Text Key="A7213F99_155549">{playername}!?\nSao cậu lại ở đây...?</Text>
