  <Text Key="160E1021_177850">Tuy nhiên... sự tò mò trí tuệ cũng có thể trở thành một loại độc dược. Tôi đã tận mắt chứng kiến con người trở nên tàn nhẫn đến mức nào khi bị nó chi phối, phải không?</Text>
  <Text Key="756B6EC1_177851">Tôi thậm chí không cần phải tưởng tượng những kẻ vô vọng đó sẽ làm gì khi đã có trong tay những "đồ chơi" như người có năng lực ESP hay ma cà rồng...</Text>
  <Text Key="4D1A2D47_177852">...À, giờ tôi lại nhớ ra một điều khó chịu rồi...</Text>
  <Text Key="3915B88E_177853">Onee-san, sao vậy? Trông chị hơi ủ rũ...</Text>
  <Text Key="38102C57_177854">Hả? À, không! Không có gì. Xin lỗi, hai đứa đi xa thế này để ăn, mà tôi lại làm mất hứng.</Text>
  <Text Key="53944B7F_177855">À đúng rồi, bánh crepe ngon không? Mọi người lúc nào cũng bảo bình thường. MỌI NGƯỜI!</Text>
  <Text Key="BDA2F2A6_177856">Tuy nhiên, với một ma cà rồng như em, Vampy-chan, nó có thể là món ngon nhất trên đời!</Text>
  <Text Key="EDA815CC_177857">Ừm, đây là lần đầu em ăn nhưng... nó hơi...? Bình thường, em đoán vậy!</Text>
  <Text Key="8980D632_177858">Tớ biết ngay mà...</Text>
  <Text Key="B07CE4BE_177859">À! Dù bình thường thì nó vẫn rất ngon! Đúng không, Bloodkin?</Text>
  <Text Key="EF63B2ED_177860">Hahaha, cảm ơn. Vampy-chan thật tốt bụng.</Text>
  <Text Key="2921AD53_177861">Cả cậu nữa, Boy! Nếu cậu thể hiện thêm chút cảm xúc lúc nãy, tôi nghĩ Onee-san này đã xúc động đến mức khóc rồi!</Text>
  <Text Key="E912927F_177862">Nhưng... đúng vậy, không có gì thay đổi. Dù là lòng tốt của Vampy-chan... hay lòng tốt của Boy.</Text>
  <Text Key="0D37381C_177863">Ngay cả khi cậu là thiên tài có thể mở mọi cánh cửa, cậu vẫn có thể lựa chọn không mở nó.</Text>
  <Text Key="67632532_177864">Cảm ơn hai đứa! Nhờ hai đứa, tôi đã hiểu ra một điều quan trọng!</Text>
  <Text Key="B7BF9F6E_177865">Muốn biết điều mình không biết... Nhưng đôi khi, việc giữ mình trong sự vô tri cũng quan trọng không kém.</Text>
  <Text Key="70AC7A59_177866">...Không có gì?</Text>
  <Text Key="6751E524_177867">Hả? Có phải khách mới không?</Text>
  <Text Key="93E182E1_177868">Khách? Khoan, ở đâu? Tôi không thấy ai cả, thậm chí là bóng người...</Text>
  <Text Key="8E4FD1C5_177869">Nhưng, tôi vừa nghe thấy tiếng bước chân. Nhìn kìa, ở phía trước.</Text>
  <Text Key="373B4087_177870">Một khách hàng vào giờ này khi cửa hàng đã đóng? Tiếng bước chân... độ dài bước... nhịp đi... đều ổn định hoàn hảo. Tôi có linh cảm xấu về chuyện này.</Text>
  <Text Key="4EBF49CF_177871">Boy, Vampy-chan. Chỉ cần lắng nghe điều tôi sắp nói. Khi tôi ra hiệu, nhảy lên xe ngay lập tức, đừng hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="3EDA4936_177872">Được rồi... NGAY BÂY GIỜ!!</Text>
  <Text Key="CE00431A_177873">Thật hả?! Chúng táo bạo vậy, công khai ngay trước mắt?! Vừa rồi nguy hiểm quá...</Text>
  <Text Key="7BA9961F_177874">Đoán vậy thôi, nhưng có lẽ chúng đang nhắm vào tôi.</Text>
  <Text Key="6D01E16C_177875">Onee-san, chị là người xấu à?</Text>
  <Text Key="7F3C74AD_177876">Ừ, tôi không nghĩ mình là người xấu, nhưng... tôi có một người bạn mà tôi không hợp với, biết chứ? Vì vậy, đôi khi họ nhắm vào nó. Cuộc sống của tôi, ý tôi là vậy.</Text>
  <Text Key="8005C661_177877">Đó... gọi là bạn à?</Text>
  <Text Key="C0128F14_177878">Đó là suy nghĩ của tôi. Tôi nghĩ để hai đứa ở lại đó không tốt, nên... chúng ta ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="1D574E7F_177879">Ôi, nhìn cái mắt kẹt đó kìa. Chiếc xe lấp lánh, phô trương đó... Và những người bên trong mặc toàn đồ đen. Ừ, chắc chắn là gây rối rồi.</Text>
  <Text Key="5F5D91AF_177880">Vampy-chan nghĩ mình từng thấy chúng trước đây.</Text>
  <Text Key="0BF51FED_177881">Một thời gian trước, em đã bị mấy người đó đuổi theo. Lúc đó thật là một giai đoạn khó khăn!</Text>
  <Text Key="81E3769A_177882">Hả? Vậy có nghĩa là... chúng không nhắm vào tôi, mà là em, Vampy-chan?</Text>
  <Text Key="5587F6B3_177883">Hoặc tôi cứ nghĩ vậy... nhưng có vẻ chúng ta còn có thêm nhiều "khách hàng" nữa! Thở dài... Được nhiều người thích cũng là một gánh nặng. Dù tôi đoán là vì tôi là một cá thể bị truy nã.</Text>
  <Text Key="518B9F4A_177884">Chúng cũng khá nhiệt tình. Hai đứa, chuyến đi sắp có chút xóc, nhưng hãy giữ chặt!</Text>
  <Text Key="88430700_177885">Ahaha! Nhanh quáaaa♪</Text>
  <Text Key="20BAF10D_177886">Hehe, tôi đã chỉnh sửa đặc biệt cho bộ lốp xe rồi! Tôi thà không có tình huống nào cần dùng đến nó, nhưng thôi thì!</Text>
  <Text Key="DEBC776B_177887">Nói vậy thôi, chúng kiên trì thật. Giờ thì, xin phép...</Text>
  <Text Key="C860ACDF_177888">Tôi đã hack hệ thống giao thông trên tuyến đường chạy trốn từ trước♪ Tôi không muốn kéo thêm dân thường vào mớ hỗn độn này~</Text>
  <Text Key="3C31BC93_177889">Còn về giao thông... Ôi, toàn bộ con đường phía trước đều tắc nghẽn?! Không ổn rồi, chuyển sang tuyến khác đi...</Text>
  <Text Key="748D5EBC_177890">Này, Onee-san. Chị sẽ đưa Vampy-chan và Bloodkin đi xa bao xa?</Text>
  <Text Key="910E4313_177891">Ừ, tôi cũng tự hỏi. Tôi nghĩ là tùy vào chúng ta đang đối mặt với ai... Hả?</Text>
  <Text Key="F8C43423_177892">Ôi, ôi! Chúng điên hả?! Vũ khí là bất hợp pháp!</Text>
  <Text Key="CC352BF4_177893">Được rồi, nếu các người muốn chơi như vậy... thì tôi nên cho các người thấy tôi cũng có vài mánh khóe của mình!</Text>
  <Text Key="F86C2006_177894">Boy, giữ cái này một chút. Cậu từng chơi game đua xe chứ?</Text>
  <Text Key="19CD134A_177895">Không sao đâu! Cậu chỉ cần nhìn thẳng và rẽ trái phải một chút là điều khiển được!</Text>
  <Text Key="F7086D12_177896">Vampy-chan, hãy nhắm mắt lại một chút. Tôi không thể để các bạn nhỏ xem những cảnh có thể không phù hợp về mặt giáo dục!</Text>
  <Text Key="6560AAD1_177897">Thế thì... Một... hai... ba!</Text>
  <Text Key="46D0E595_177898">Phew! May quá tôi đã học được cái này từ Hawaii! Đôi khi, một chút kỹ năng phụ thật sự có ích! Cảm ơn Boy, để tôi xử lý từ đây!</Text>
  <Text Key="8383246E_177899">Không cần lo lắng quá. Những viên đạn đó chỉ là đạn sơn và đạn keo dính chim tự chế mà thôi.</Text>
