  <Text Key="7F373850_146050">Để tránh khiến bạn lo lắng không cần thiết,\ntừ nay tôi sẽ thông báo trước cho bạn biết về ngày tháng và các chi tiết cụ thể\ncủa những hành động tôi dự định.</Text>
  <Text Key="F2D34354_146051">Hehe... Bạn nghĩ tôi không nên lo lắng nhiều và chỉ cần tự do di chuyển như ý? Sự chú ý không lay chuyển của tôi khiến bạn cảm thấy có lỗi, có phải không?</Text>
  <Text Key="D76EBDF9_146052">Liên tục bị một cô gái lạ theo dõi, một cô gái mà bạn gần như chưa quen biết cho đến gần đây...</Text>
  <Text Key="39070303_146053">Có phải bạn thấy tôi quá áp đặt?\nTôi... có phải là phiền toái cho ngài không?</Text>
  <Text Key="53E4FD9D_146054">Bạn không bận tâm... về những điều đó?\nỒ, nghe những lời đó khiến tôi an tâm rất nhiều.</Text>
  <Text Key="829D6F50_146055">Thực ra... Phần lớn cuộc đời tôi tôi đã mơ ước về ngày tôi có thể phục vụ ngài.</Text>
  <Text Key="C39E40D5_146056">Vì vậy, ngay bây giờ, tôi tràn ngập hạnh phúc.\nTôi xin ngài tin tưởng tôi về điểm này, ít nhất.</Text>
  <Text Key="348A2400_146057">Tôi vô cùng, vô cùng hạnh phúc lúc này.\nHạnh phúc hơn tôi có thể diễn tả bằng lời.</Text>
  <Text Key="55625654_146058">Rốt cuộc, tôi đã trở thành một phần của câu chuyện mà tôi luôn khao khát, cuộc sống mà tôi luôn mơ ước.</Text>
  <Text Key="4F18C42F_146059">Ngay cả khi tôi không thể là anh hùng hay nữ chính được yêu của anh ấy...\nĐối với tôi, được ở gần người mình quan tâm...\nVà sống như thế này, hạnh phúc bên cạnh ngài, là đủ.</Text>
  <Text Key="F7419C4F_146060">Heheh... Tôi xin lỗi. Có lẽ ngài không hiểu.\nTôi được giao nhiệm vụ là người dẫn đường cho ngài,\nthế mà tôi lại rất tệ trong việc giải thích...</Text>
  <Text Key="B51E8BCC_146061">Xin lỗi ngài một chút để tôi hát giai điệu của mình.</Text>
  <Text Key="95CF5400_146062">Cuộc sống bên cạnh ngài của tôi đã tràn ngập những điều kỳ diệu,\nthư của tôi kết thúc dài hơn dự định.\nTôi chỉ hy vọng nó sẽ không làm cho con quạ quá mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="77EEB256_146063">Bây giờ, những sứ giả có cánh của tôi.\nHãy mang lời của tôi, hạnh phúc của tôi, đến ngôi làng mà tôi gọi là nhà.</Text>
  <Text Key="2D8D97D1_146064">Với sức mạnh của Ameth, {playername} và Kokkoro có giấc mơ về một thế giới khác. Kokkoro gặp {playername} khi cô lạc đường và anh dẫn cô đến điểm đến. Kokkoro bày tỏ lòng biết ơn và hứa sẽ dẫn đường cho anh lần sau.</Text>
  <Text Key="60E57FF1_146065">Đó là một bữa ăn rất ngon.</Text>
  <Text Key="177EA270_146066">Ồ...? Ngài, ngài chưa ăn hết đĩa của mình.\nKhông nên lãng phí thức ăn ngon như vậy, ngài biết chứ?</Text>
  <Text Key="1D2A0154_146067">...À, tôi hiểu rồi. Dạ dày ngài không được khỏe lắm?\nCó lẽ món ăn lạ mà chúng ta đã ăn với cô Pecorine tối qua\nkhông hợp với hệ tiêu hóa của ngài.</Text>
  <Text Key="9948BB75_146068">Chúng ta sẽ làm gì đây? Tôi là người ăn ít,\n nên cơn đói của tôi đã được thỏa mãn rồi.\nTôi sợ rằng không thể giúp ngài ăn hết những thức ăn thừa này.</Text>
  <Text Key="77B2F463_146069">À...! Ngài không cần ép bản thân ăn! Tôi sẽ hỏi xem chúng ta có thể gói những thức ăn thừa lại và mang theo không. Chúng có thể dùng làm lương thực dự phòng, hoặc tôi có thể cho quạ ăn.</Text>
  <Text Key="C92049BB_146070">À...?\nĐây là chuyện gì vậy?\nCó vẻ như có một ánh sáng bí ẩn bao quanh chúng ta...</Text>
  <Text Key="57DCBDAA_146071">Đây có phải là hiện tượng mà Lady Ameth đã nói với tôi?\nÀ, ngài đừng lo lắng.\nNếu tôi đúng, điều này không nên gây ra mối nguy hiểm thực sự.</Text>
  <Text Key="F66E4806_146072">Xin lỗi. Vâng, ngài kia.\nTôi có thể hỏi ngài một chút được không?</Text>
  <Text Key="574B9383_146073">Ưm...\nXin lỗi, có thể hơi đột ngột, nhưng...\nNgài có thể nào là chủ nhân của tôi không?</Text>
  <Text Key="820E2635_146074">Ồ... Ngài có vẻ khá bối rối về câu hỏi.\nCó lẽ ngài không phải là chủ nhân của tôi. Thật đáng thất vọng.</Text>
  <Text Key="6E8B1E60_146075">Tôi cảm thấy một sự kết nối bí ẩn với ngài, và ngài trông giống hệt chủ nhân lý tưởng mà tôi luôn tưởng tượng, nên...</Text>
  <Text Key="BABDD5E3_146076">À, xin lỗi, nhưng tôi thậm chí chưa tự giới thiệu.\nTên tôi là Kokoro Natsume.\nTôi đang học lớp 5 trường tiểu học.</Text>
  <Text Key="C8F45178_146077">Rất vui được gặp ngài.\n...Ngài có chắc chắn không phải là chủ nhân của tôi?</Text>
  <Text Key="F035AB6F_146078">Tôi là chủ nhân của bạn.</Text>
  <Text Key="92F6D4DD_146079">Vậy là đúng...!\nÀ... Tôi đã mong ngóng gặp ngài bao lâu rồi!♪</Text>
  <Text Key="48647641_146080">Hmmm... Có thể là ngài vẫn thiếu ý thức về việc là một chủ nhân. Nếu đúng như vậy, thì không thể làm gì khác. Nó khiến tôi cảm thấy cô đơn và thật đáng tiếc, nhưng tôi không thể ép ngài trở thành chủ nhân của tôi...</Text>
  <Text Key="B5DE2F1C_146081">Tuy nhiên, nó có thể khiến ngài bất an, nhưng... Tôi có thể gọi ngài là "Chủ Nhân" được không? Tôi sẽ rất biết ơn nếu ngài coi đó như một biệt hiệu hay gì đó.</Text>
  <Text Key="CF0FB0A8_146082">Hehe... Dù sao đi nữa, chủ nhân... \nTôi dường như đã lạc đường.</Text>
  <Text Key="26F24C88_146083">Tôi thường xuyên lạc đường như thế này... Tôi có xu hướng lang thang tứ phía, cho đến khi mất phương hướng. Nhưng trời đã tối, nên tôi muốn về nhà nếu có thể.</Text>
  <Text Key="005B06E8_146084">Ngài muốn đi cùng tôi? Ngài muốn dẫn đường cho tôi để đảm bảo an toàn? Chủ nhân, ngài thật tốt bụng. Nhưng thực ra, chỉ cần chỉ cho tôi đường đến nhà ga là đủ.</Text>
  <Text Key="7AD199D1_146085">Hmm.\nNhà ga ở hướng đó, phải không?\nLối vào không rõ ràng, nên ngài sẽ dẫn tôi đến đó?</Text>
  <Text Key="7C0DAEEE_146086">Cảm ơn ngài rất nhiều vì lòng tốt, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="01C52C49_146087">Tôi sẽ không bao giờ quên món nợ này.\nMột ngày nào đó, nếu chính ngài lạc đường,\ntôi sẽ tìm thấy ngài và dẫn ngài đến điểm đến.</Text>
  <Text Key="99F355C7_146088">Awwwwwww! ☆\nĐó là cô ấy! Kokkoro-tan dễ thương của tôi!</Text>
  <Text Key="94C82F02_146089">Bạn có tin được không? Gọi một người đàn ông mới gặp là "Chủ Nhân"? Nói về việc có đầu trong mây đấy!\nAwww, cô ấy là cô bé dễ thương nhất vũ trụ!</Text>
  <Text Key="A54D9298_146090">Hmm?\nÀ, xin lỗi về điều đó, {playername}...\nTôi đoán tôi nên giải thích cho bạn.</Text>
  <Text Key="5EBFEBC6_146091">Nhưng, thực ra,\nđiều bạn vừa thấy về cơ bản chỉ là một giấc mơ.\nVì vậy bạn không cần phải lo lắng quá về nó.</Text>
  <Text Key="B942C701_146092">Có vẻ như bạn và Kokkoro\ngần như không quen biết nhau chút nào ở "phía bên kia", rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="06E5B297_146093">Thay vào đó, bạn cần nhanh chóng lấy lại ký ức để có thể gặp "cô" Kokkoro một cách thích hợp,\nhiểu biết về cô ấy, và thực sự làm cô ấy hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="CEBE2330_146094">Mặc dù tất nhiên, tôi không thể làm gì ngoài việc cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="4FEEFC96_146095">Như bạn vừa thấy trong giấc mơ,\ntheo tiêu chuẩn của "thế giới" đó, thái độ của cô ấy là... một chút kỳ lạ.\nHoặc tôi nên nói, hoàn toàn lập dị.</Text>
  <Text Key="57126E26_146096">Đó là lý do... Khi tôi thấy cuộc sống hạnh phúc cô ấy đang sống "ở đây" trong thế giới này, nó gần như khiến tôi nghĩ rằng tình huống này có thể không tệ đến thế.</Text>
  <Text Key="6687AE6B_146097">Nhưng bạn biết đấy... Mọi giấc mơ rồi cũng sẽ kết thúc.</Text>
  <Text Key="2369AFD0_146098">...Ồ trời...\nTôi đoán chúng ta không thể nói chuyện lâu hơn nữa.\nTôi vẫn chưa hồi phục hoàn toàn, nên có giới hạn, bạn biết chứ.</Text>
  <Text Key="EE18E927_146099">Vì vậy, mặc dù hơi tiếc, hãy tạm gác chuyện này lại cho bây giờ.\nHẹn gặp lại sau, {playername}. \nChuyển lời chào của tôi đến Kokkoro! Tạm biệt-tạm biệt!</Text>
