  <Text Key="007E42EB_148650">Ủa?!</Text>
  <Text Key="BD2C03A9_148651">L-Lại là ngươi!! Tao giết mày rồi!</Text>
  <Text Key="A5A11FB9_148652">Hả? Lại làm rơi ví? Mày phải làm rơi bao nhiêu lần nữa hả, đần?</Text>
  <Text Key="827A443E_148653">Tao đang ở đây... Hả? Khoan? Không thể nào! Tao không có ví trong người!!</Text>
  <Text Key="01262C8B_148654">Aaa, trời ơi, chuyện gì đang xảy ra vậy...? Tao thật sự không vui...</Text>
  <Text Key="D3C906C6_148655">Ugh...! K-Kiểu gì? Mọi người đều đủ để đói bụng, phải không?!</Text>
  <Text Key="380A7508_148656">Mày muốn ăn hamburger không?</Text>
  <Text Key="5979D27D_148657">Ai thèm ăn với mày? Mày nói từ đầu là mày không có ví. Mày thực sự muốn bị giết hả?</Text>
  <Text Key="59A9BDA3_148658">Hả? Mày sẽ chiêu đãi tao? Ai chịu nhận từ thiện của mày chứ?!</Text>
  <Text Key="DD6E8726_148659">Haah...!? K-Kiểu gì ai lại cho mày từ thiện...?</Text>
  <Text Key="EF2226B6_148660">Amph. Amph, amph! Mmm~, ngon quá~♪</Text>
  <Text Key="58AAE4B2_148661">Tớ thích hamburger ở đây hơn mọi chuỗi khác!</Text>
  <Text Key="024BE191_148662">Tớ biết lượng calo không tốt, nhưng tớ không chịu nổi! *nhai nhai*</Text>
  <Text Key="8F6E4BF0_148663">...Ôi không, ôi không. Cứ thế này, tớ sẽ giống như con mèo được cho ăn.</Text>
  <Text Key="EB68AC66_148664">Nhớ lại thì mày vẫn đang chơi Astrum, phải không?</Text>
  <Text Key="E5D5A90E_148665">Tớ tự hỏi liệu chơi Astrum có thể gặp được Mana-sama không?</Text>
  <Text Key="9279A3C5_148666">Tớ đã nói với mày mấy hôm trước rồi, phải không? Rằng Mana-sama và tớ có thể là "anh em" họ xa.</Text>
  <Text Key="77970FAE_148667">Tớ đã suy nghĩ về điều đó từ đó, nhưng tớ hoàn toàn không biết cách nào gặp Mana-sama ngoài đời thực.</Text>
  <Text Key="E18582B0_148668">Có lẽ trong game... Tớ từng nghĩ có thể gặp được ảnh trong Astrum, nhưng các nhà phát triển sẽ không mời gọi người chơi.</Text>
  <Text Key="5B143B1F_148669">Tớ nghĩ là có.</Text>
  <Text Key="570B204F_148670">Tớ sẽ nói cho mày biết khi tớ gặp được Mana-sama.</Text>
  <Text Key="B873DDFE_148671">Hả?! Thật hả?! Vậy, nếu lần nào gặp lại Mana-sama, nhất định phải nói cho tao biết, nhé?! Chắc chắn!!</Text>
  <Text Key="91634E27_148672">...Khoan, không thể nào chuyện đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="46EE7844_148673">Thái độ tốt đấy. Nhớ nói cho tao nhé? Này, tao không mong gì nhiều từ mày đâu.</Text>
  <Text Key="187EB543_148674">...Này. Sao mày quan tâm đến tao?</Text>
  <Text Key="0942B91C_148675">Mày không nên gọi tao hôm nay. Dù mày có làm rơi ví hay không, cũng không phải chuyện của mày.</Text>
  <Text Key="573ABB41_148676">Sao? Vì tao không thể bỏ mặc mày ư? Hmph. Mày đạo đức giả.</Text>
  <Text Key="5E7B995B_148677">Dù sự tử tế của mày chỉ khiến mày cảm thấy hài lòng khi đối xử tốt với người khác.</Text>
  <Text Key="5324E3FA_148678">...Này, đừng đứng đó với cái miệng há hốc và trông như chẳng hiểu chuyện gì. Mày biết "đạo đức giả" là gì chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="0C0AA6E1_148679">Tao sẽ cứu mày bao nhiêu lần cũng được.</Text>
  <Text Key="5C7DA107_148680">...!! M-Mày chỉ là học sinh cấp 3 không có quyền năng gì.</Text>
  <Text Key="12327D20_148681">So với Mana-sama, mày hoàn toàn không có khả năng gì. Đừng kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="3AAC1329_148682">Trước tiên, ngay cả khi một kẻ như mày nói sẽ "cứu" tao, tao phải làm gì đây?</Text>
  <Text Key="F1186558_148683">Mày biết gì về tao? Vậy mà...</Text>
  <Text Key="025D06F4_148684">Đừng... dễ dàng đi vào trong tao...</Text>
  <Text Key="22B67A43_148685">*thở dài* Tao không quan tâm nữa khi đã no. Đủ thứ chuyện.</Text>
  <Text Key="BEBD100F_148686">...Tao đi học thêm rồi.</Text>
  <Text Key="F0DA812C_148687">Tao thực sự định nghỉ, nhưng không muốn Mẹ giận. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="36D37A75_148688">...À, tao quên chưa nói một điều.</Text>
  <Text Key="CC1D122E_148689">Ơ, thì, phải nói thế nào nhỉ...</Text>
  <Text Key="0C09A3F2_148690">Cảm ơn mày, {playername}.</Text>
  <Text Key="AA7A1A9D_148691">K-Kyaru là...! Ảnh đang lả lơi~♪</Text>
  <Text Key="B5BE6A96_148692">Không tệ đâu, {playername}! Kiên trì thật sự quan trọng, đúng không?♪</Text>
  <Text Key="DC0AC427_148693">*thở dài* Ngay cả tao cũng hào hứng lúc nãy. Mắt tao đầy hạnh phúc rồi.</Text>
  <Text Key="1CF4A4A9_148694">...Này, đây chỉ là tưởng tượng của tao.</Text>
  <Text Key="0A13B3B6_148695">Tớ tự hỏi liệu Kyaru-chan có nhận ra ở đâu đó trong trái tim rằng tình cảm của cô ấy dành cho Mana Senri là vô vọng không.</Text>
  <Text Key="D963E293_148696">Dù vậy, cô ấy vẫn bị ép phải bám víu vào Mana Senri... Đó là bản chất con người.</Text>
  <Text Key="A141B06F_148697">Mặt khác, tớ không nghĩ tình cảm của Kyaru-chan mà mày vừa chạm vào là giả.</Text>
  <Text Key="835A143F_148698">Một ngày nào đó, hãy đưa Kyaru-chan ra khỏi lồng của trái tim cô ấy.</Text>
  <Text Key="039D09FC_148699">Tớ nghĩ {playername} có thể làm được điều đó.</Text>
