  <Text Key="5DFD652B_116750">Ta là Baron Barney, cái tên sẽ một ngày được khắc lên "Bàn Tiệc của Quỷ Vương"! Ôi, Công Chúa Ma Cà Rồng, kẻ đã đặt chân lên vùng đất của ta...!</Text>
  <Text Key="35CEDE9D_116751">Hả? Ý là Vampy-chan hả? Nhưng ta không quen ngươi...</Text>
  <Text Key="509A5164_116752">Mừng đi! Ta sẽ bắt ngươi và đối xử tử tế trong lâu đài của ta. Và có lẽ, tùy hoàn cảnh, ta thậm chí sẽ làm ngươi thành dâu của ta! --Grrrrr...!</Text>
  <Text Key="A335DDDE_116753">Hừm, có vẻ là vấn đề đây~ Ngươi không phải kiểu của Vampy-chan, nên~ Đúng rồi, Beth-chan~♪ Đi thôi~ Tình bạn vĩnh cửu~♪</Text>
  <Text Key="2D722A0B_116754">Ugh, cậu có thể đừng ném hắn bay qua đây được không? Thực ra, để ta đền đáp cho mọi rắc rối cậu gây ra cho ta~ BẾT CHẾT MEDUSIANA!!</Text>
  <Text Key="658D818A_116755">Này, cậu đang ở trên kia kìa! Kết liễu hắn đi!</Text>
  <Text Key="C316EF0A_116756">Được rồi♪ Vị trí và thời điểm hoàn hảo! Nào, Grea. Hãy cho họ thấy sự gắn kết của chúng ta!</Text>
  <Text Key="035C4FDE_116757">Ừ, Anne. Cú chuyển giao cuối cùng... rơi vào chúng ta!</Text>
  <Text Key="819F7C6E_116758">NGỌN LỬA RỰC RỠ!!!</Text>
  <Text Key="8E7B3794_116759">GUAAAHHHHHHHH!! K-KHÔNG! Tại sao chúng lại có thể phối hợp ngay từ đầu!? Có phải quá quái điiiiiiiịt......!?</Text>
  <Text Key="F7D94295_116760">Chúng ta làm được rồi! Sương mù đang tan! Mất hút đi, tên ác nhân!</Text>
  <Text Key="D1A27EBE_116761">...Hả? Hai người kia... Chúng ta có gặp nhau ở đâu rồi phải không?</Text>
  <Text Key="1570BFA3_116762">Có thể... các người là bạn của Bloodkin? Buu~ buu~. Bloodkin là HUYẾT THỐC của Vampy-chan THÔI, rõ rồi! Nhưng vừa rồi phối hợp hay đấy~</Text>
  <Text Key="4A58D37F_116763">Ừ, phối hợp hay đấy♪ Giống như chúng ta đã quen nhau từ lâu! Vậy, để ta chào hỏi lần nữa và chào đón tất cả mọi người bằng... một cái ôm lớn♪</Text>
  <Text Key="57EC9CD2_116764">K-Khoan đã...! Ảo giác đã kết thúc rồi, nên không cần ôm đâu.</Text>
  <Text Key="4B79A019_116765">Hehe. Không sao chứ, chúng ta là bạn bè mà? Chúng ta phối hợp hoàn hảo với nhau trong trận chiến. ...Cái đuôi này có cảm giác điềm tĩnh hơn so với của Grea...♪</Text>
  <Text Key="24B54B10_116766">Đ-Dừng việc ôm đuôi của ta như thế! Và... ừm... bạn bè... Chúng ta mới chỉ gặp nhau... N-Nhưng, ừm... Ta sẽ khen ngợi thời điểm của các ngươi cho đòn kết liễu...</Text>
  <Text Key="9947E8DB_116767">Anne. Ta nghĩ không nên ôm bất kỳ ai, ngay cả khi là bạn bè.</Text>
  <Text Key="C6AE28E0_116768">Hehe, có phải... ngươi đang ghen? Vậy Vampy-chan sẽ thay thế và ôm ngươi một cái lớn♪</Text>
  <Text Key="D432AC3D_116769">À... ừ... à... Đôi cánh của ngươi mịn màng quá...</Text>
  <Text Key="E2650A8E_116770">ÁÁÁÁ! KHÔNG! Ngươi cần sự cho phép của ta để ôm Grea! ...Ưm... Ma thuật để tạo cánh... Ta chắc nó ở trang đó trong cuốn sách này...</Text>
  <Text Key="8303CF8A_116771">À, vẫn còn một người quan trọng ở đây. Mọi người! Tập trung quanh {playername}-san!</Text>
  <Text Key="F89E5006_116772">Hừm, đúng rồi~! Vẫn còn việc chúng ta phải làm~! Nhìn kìa, {playername}-san, ta vẫn cảm thấy ngươi trông hơi giống zombie, phải không~?</Text>
  <Text Key="D9E6EBD6_116773">Hả? Hả? À... Ưm... Nếu Anne nói vậy... thì chắc...?</Text>
  <Text Key="6820CEFF_116774">Không còn giải pháp nào khác ngoài việc tất cả ôm hắn một cái lớn! Sáu đứa tạo thành cái ôm kết hợp tối thượng! Đến đây thôi, {playername}-san! SEIYAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="47EC293F_116775">Không ai nghe thấy tiếng hét của cậu bé khi bị Anne, Lou, Grea, Medusa và Vampy cùng lúc ôm đến nát.</Text>
  <Text Key="1DFAE5A7_116776">Medusa Vampy</Text>
  <Text Key="81825218_116777">Grea Anne</Text>
  <Text Key="B0686315_116778">Baron Barney</Text>
  <Text Key="CE90E1F6_116779">Gio Nivlhel ~Ngoại Oai Rừng~</Text>
  <Text Key="F4A17167_116780">Gio Nivlhel ~Sâu Trong Rừng~</Text>
  <Text Key="C16B88D8_116781">Medusiana</Text>
  <Text Key="D37F3501_116782">Mình rất vui vì tất cả chúng ta đã đoàn tụ</Text>
  <Text Key="85B7E529_116783">Đừng đánh nhau! Hai người kia là bạn</Text>
  <Text Key="F5B2EFF4_116784">Này! Dịch cho đúng đi!</Text>
  <Text Key="09F1EF04_116785">Và rồi zombie ôm ta đã trở thành Lou</Text>
  <Text Key="2B46675F_116786">Ta sẽ tăng cường cho mọi người</Text>
  <Text Key="B7AD9989_116787">Mình rất vui vì tất cả chúng ta đều hòa thuận!</Text>
  <Text Key="43BEA8C4_116788">...Hả? Ta?</Text>
  <Text Key="2A73CABA_116789">Sự Hướng Dẫn Nhỏ</Text>
  <Text Key="ADA096C4_116790">Các Kỵ Sĩ Tử Tế</Text>
  <Text Key="0509FBBB_116791">Rồng Ẩn</Text>
  <Text Key="BE695CC0_116792">Misaki Nổi Điên!!</Text>
  <Text Key="2302BD14_116793">"Sự Hướng Dẫn Nhỏ"</Text>
  <Text Key="59D910E7_116794">Một thời gian ngắn trước khi Alshat bắt cóc Clear và Wyrm...</Text>
  <Text Key="83186C4F_116795">...Amph. Hamph, hamph...</Text>
  <Text Key="7EF52756_116796">Món ăn vừa khẩu vị của người, thưa tiểu thư Kokkoro?</Text>
  <Text Key="EFF21273_116797">...Vâng. Ban đầu ta nghĩ nó đắng -- không, nó khá đắng. Giống như hồng, cần được khử chát trước khi thực sự có thể thưởng thức...</Text>
  <Text Key="A0A7E2FA_116798">HÁH! T-Tôi xin lỗi sâu sắc... Đây không phải lúc để phê bình hương vị.</Text>
  <Text Key="74A74E2D_116799">...Korokorokoro. Rất xứng đáng với người đến từ Hội Ăn Uống, ta nói thế.</Text>
