  <Text Key="ABE43DA8_115200">Mọi nỗ lực tìm kiếm của mọi người và bảo vật của Kokkoro-chan đều không có kết quả. Và hơn hết, có cảm giác đó khi {playername} lóe sáng rồi biến mất. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="B039B9F5_115201">Có lẽ đó là một lần đăng xuất cưỡng bức sang "thực tại"... rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="5885B3CC_115202">...Nhưng ai và bằng cách nào mà ai đó lại làm một việc lố bịch như vậy với {playername}? Chẳng lẽ việc đăng xuất bình thường không thể xảy ra lúc này sao?</Text>
  <Text Key="7EAE08F0_115203">...À, xin lỗi. Tôi nghĩ việc cứu anh trai và những Lost khác là ưu tiên, nên chưa hỏi kỹ chi tiết cho đến bây giờ...</Text>
  <Text Key="40E65FAF_115204">Vậy là sau "tái tạo", chúng ta vẫn không thể đăng xuất trong thế giới này, đúng không? Trước đây, chúng ta có thể đăng xuất nhờ "bản vá" của Labyrista và việc chuẩn hóa hệ thống Tháp Mặt Trời.</Text>
  <Text Key="4F93FC2E_115205">...Có lẽ cậu nói đúng. Hãy lấy cơ hội này để xem xét lại sơ qua. Dù cũng không phải câu chuyện phức tạp.</Text>
  <Text Key="D5DA24A1_115206">Sheffy-chan, cưng nhớ chứ chúng tôi đã bí mật hỏi cưng sau khi cưng "hồi sinh" ở Gio Gehenna không? "Cưng không được nói với ai rằng thế giới này thực ra là một trò chơi điện tử đâu nhé".</Text>
  <Text Key="29997B9A_115207">Vâng, tất nhiên rồi. LoA hiện tại vẫn giữ nguyên hình dạng cũ -- bất chấp việc Administrator của nó, Minerva, vắng mặt -- bởi vì mọi người đều tin rằng "thế giới này là thực tại"... đúng không?</Text>
  <Text Key="A1443D80_115208">Đúng. Bất cứ khi nào một khe nứt xuất hiện trong thế giới này, Lady Ameth sẽ vội vã đi khắc phục.</Text>
  <Text Key="4F532528_115209">Vậy ra đang xảy ra chuyện đó. Lady Ameth chắc đang vất vả lắm...</Text>
  <Text Key="A236B9D7_115210">Ma thuật hiệu chỉnh cảm nhận dường như hoạt động giống như ở "thế giới trước", nhưng... nó lan rộng và thoáng qua, nếu hiểu cách nó hoạt động, thì không phải là không thể ngăn chặn. Chúng ta thực sự có thể phòng thủ chống lại nó với những phụ kiện đặc biệt.</Text>
  <Text Key="984F62CD_115211">Và thế là. "Thế giới trước" đó không có chức năng đăng xuất, nhớ chứ? Chính vì vậy nên "chức năng đăng xuất" cũng không tồn tại trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="1E012303_115212">À, thế thì rõ rồi. Ở thế giới trước, chúng ta chỉ có thể đăng xuất được một thời gian ngắn vào cuối cùng.</Text>
  <Text Key="0D7A8C0E_115213">Đúng. Vì vậy nếu chúng ta có thể cứu những người chơi Lost, sau đó chúng ta sẽ phải giải quyết vấn đề Minerva đang mất tích... nhưng...</Text>
  <Text Key="A137A385_115214">...? Kokkoro-chan?</Text>
  <Text Key="89F078BF_115215">...À, thì. Về câu hỏi Lady Kyaru đặt ra trước đó -- "Ở đâu?", "Ai?" và "Bằng cách nào?". Tôi nghĩ tôi có thể chia sẻ một số câu trả lời khả thi...</Text>
  <Text Key="D5ED525E_115216">Hả? Câu trả lời gì?</Text>
  <Text Key="4503CF0A_115217">Hãy để tôi bắt đầu với tiền đề. Cưng thấy không...</Text>
  <Text Key="44D8B439_115218">Tôi cũng lẽ ra có thể "đăng xuất".</Text>
  <Text Key="F6D13000_115219">Từ đầu, avatar của tôi đã được trao quyền năng của Cha tôi như một đại diện... ít nhất là như vậy. Cho đến tận bây giờ...</Text>
  <Text Key="13081BB4_115220">Kh! Tôi thấy một khe hở! Xin lỗi nhé!</Text>
  <Text Key="A357F80F_115221">Thật thú vị. Theo như tôi thấy, cô bé chỉ là một cô nhỏ... Cô bé có đặc biệt không, giống như tôi và "Bệ hạ"?</Text>
  <Text Key="F5F8EDD3_115222">À... Giờ tôi nhớ rồi. Đó là khi chúng ta lần đầu gặp Nebbia. Cảm giác như đã lâu lắm rồi...</Text>
  <Text Key="26233B11_115223">Vâng. Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="EE9FE3C1_115224">Nghe nói, nhờ avatar của tôi mà tôi đã có thể thi hành quyền năng của Cha, dù chỉ trong thời gian ngắn, trong trận chiến với Eris và những người khác.</Text>
  <Text Key="912D3C7D_115225">Ra vậy... Vậy, khả năng đăng xuất cũng là đặc điểm của avatar của cưng, Kokkoro-san?</Text>
  <Text Key="0E73DA26_115226">Lady Akira cũng có thể thực hiện được kỳ tích đó, nên tôi đoán rằng nếu một Seven Crowns hay ai đó có tầm cỡ tương tự đáp ứng những điều kiện đó thì không phải là không thể. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="FD631D0F_115227">À... Nếu đúng như vậy, việc cưng vẫn còn ở đây, Kokkoro-chan, có nghĩa là cưng không thể đăng xuất bất chấp điều đó...</Text>
  <Text Key="7AB38CFD_115228">...Có lý. Nếu có thể, cưng đã đăng xuất rồi và nói "Chúa tôi, tôi đến cứu người rồi!"...</Text>
  <Text Key="4C1990AD_115229">...Đúng vậy. Và không chỉ trong hoàn cảnh này, mà trước đó cũng vậy... Dù thử bao nhiêu lần, tôi cũng không thành công. Tôi nghĩ miễn là tôi ở cùng Chúa tôi, thì đó không phải là mối lo cấp bách cần giải quyết...</Text>
  <Text Key="9EAEE8A8_115230">Điều gì đó đang thiếu. Quyền năng mà Cha lẽ ra đã ban cho tôi -- Để sử dụng "quyền năng đặc biệt" mà tôi được trao, tôi đang thiếu một điều gì đó...</Text>
  <Text Key="726EE988_115231">Hừm... Nhưng Kokkoro-chan, cưng bình tĩnh quá so với tuổi của mình. Khó tưởng tượng cưng lại thiếu điều gì...</Text>
  <Text Key="FAA6B98E_115232">Ừ. Đôi khi tôi sợ khi nhớ rằng cưng mới chỉ mười một tuổi...</Text>
  <Text Key="AE4C444E_115233">Đ-Đúng đó. Ghê khi tưởng tượng cô bé sẽ lớn thế nào. Nếu cứ tiếp tục như vậy, có thể chẳng mấy chốc cô bé đã nhảy bốn vòng rồi...</Text>
  <Text Key="186B420D_115234">...Tôi muốn nói là, đôi khi tôi thậm chí gọi cô ấy là Mẹ...</Text>
  <Text Key="D5D779B6_115235">...Tôi rất vinh dự khi nhận được lời khen của các vị. Nhưng ngay bây giờ, hai vòng là tối đa tôi có thể làm được. Ngay cả với quyền năng của Cha được giao phó cho tôi, lý do tôi không thể sử dụng nó một cách thích hợp phải là...</Text>
  <Text Key="94CA1967_115236">Có lẽ là sự khác biệt trong thiết kế avatar của chúng ta... Cha thì cao lớn và vạm vỡ... một vật chứa hoàn hảo cho sức mạnh lớn lao như vậy. Trong khi tôi...</Text>
  <Text Key="EDEFD892_115237">...À. Một chút trước, tôi nhớ Lady Precia đã nói: "Cơ thể của tôi. Lớn lên rồi". Nếu tôi không nhầm, là ở Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="AA4EDAFA_115238">Chà... chuyện này hỗn loạn thật. Nếu đó là người cấp Seven Crowns mà hiệu chỉnh cảm nhận đã hết tác dụng, có lẽ họ có thể đăng xuất bằng một số quyền năng đặc biệt hay hack hay bất cứ gì đó...</Text>
  <Text Key="724BFB0E_115239">Đúng. Để chúng ta đăng xuất, chúng ta có thể phải tìm Minerva... Nhưng... cô ấy vẫn còn...</Text>
  <Text Key="E23A4210_115240">...Có lẽ tôi nên thử liên hệ với Eris. Sau chuyện ở bãi biển hôm kia, tôi nghĩ nói chuyện với cô ấy dễ hơn một chút.</Text>
  <Text Key="1081BEBF_115241">Eris, hừm...? Tôi chắc cô gái đó sẽ giúp đỡ nếu là chuyện liên quan đến {playername}...</Text>
  <Text Key="D98258DB_115242">Tuy nhiên, dường như cô ấy đã kiệt sức trong trận chiến với Shadow của chính mình, nên tôi không muốn để cô ấy cố quá sức. Nếu không...</Text>
  <Text Key="BB7C5599_115243">Chúng ta không biết Homare-san hiện đang ở đâu, nhưng có lẽ cô ấy...? Dù cô ấy nói rằng cô ấy chưa phục hồi hoàn toàn sau khi hồi sinh với "Self-backup" của mình...</Text>
  <Text Key="8659029C_115244">...Chúng ta còn có vấn đề về tình trạng của Lady Pecorine mà chúng ta muốn giải quyết càng sớm càng tốt...</Text>
  <Text Key="71D607D5_115245">Tôi ổn, Kokkoro-chan. Quan trọng hơn, chúng ta cần nghĩ cách đưa {playername} trở lại. Không...</Text>
  <Text Key="D0A93519_115246">Tôi sẽ để việc suy nghĩ cho mọi người ở đây, để tôi có thể chạy quanh thế giới và~... Ơ...?</Text>
  <Text Key="55CCF445_115247">Này, này! Cô định đi đâu đấy, lảo đảo thế kia?! Dù tôi dùng ma thuật để đảm bảo cô không chết nếu không ăn, nhưng đi lại trong tình trạng đó là...!</Text>
  <Text Key="ED7C8503_115248">Nhưng, Kyaru-chan...!</Text>
  <Text Key="C07F3B14_115249">Không. Chiến đấu.</Text>
