  <Text Key="2EAEC3AE_38050">Quria.</Text>
  <Text Key="FE16692D_38051">Bởi vì... nếu chuyện như thế...\nxảy ra với người khác... bất kỳ ai cũng sẽ...</Text>
  <Text Key="A893926D_38052">Nhưng, \nthật tệ, không ổn chút nào.</Text>
  <Text Key="5F0B2515_38053">Những điều tồi tệ. \nDừng lại đi.</Text>
  <Text Key="779FBEA5_38054">......Tôi hiểu......!</Text>
  <Text Key="F92B288D_38055">Người này... thậm chí còn sử dụng linh hồn đã mất của chúng ta...\nMột cách... một cách như thế này.\nVà giờ đây, họ lại một lần nữa đe dọa thành phố này.</Text>
  <Text Key="0381DF00_38056">Nhưng... nếu nguyên nhân không phải là người này, vậy chúng ta không nên tập trung vào việc khác thay vì loại bỏ...?</Text>
  <Text Key="905FB1DD_38057">......buu.</Text>
  <Text Key="0E50891C_38058">──Và.\nTrước hết...</Text>
  <Text Key="779A878D_38059">Chúng ta... đã thua,\nphải không?</Text>
  <Text Key="70511096_38060">Không phải về nguyên nhân hay bất cứ điều gì như thế, tôi tin là vậy!</Text>
  <Text Key="62E12611_38061">Chắc chắn, điều cô Misora đã làm là không thể tha thứ. \nCô ấy đã làm tổn thương chúng tôi và nhiều người khác sâu sắc, sâu sắc... \nChúng tôi không thể dễ dàng tha thứ cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="C68E2F1F_38062">...Nhưng. \nĐó đã là quá khứ rồi.</Text>
  <Text Key="C1D90B67_38063">Không nên có người xấu nào trong những người quen biết của Nii-sama. \nVì vậy...</Text>
  <Text Key="B837AFE1_38064">Riri...\nRiri...</Text>
  <Text Key="8D4E4A64_38065">Nếu cô Misora thề sẽ không phạm thêm tội lỗi nào nữa, tôi muốn chấp nhận cô ấy với tư cách là người bây giờ, bất kể quá khứ...</Text>
  <Text Key="11155768_38066">Tôi không muốn loại bỏ cô ấy.\nĐó là cảm xúc của tôi về vấn đề này.</Text>
  <Text Key="046A1E85_38067">Cô Misora! \nCô có thể hứa với tôi rằng cô sẽ không phạm thêm tội lỗi nào từ giờ trở đi, ngay tại đây và lúc này──</Text>
  <Text Key="B0373787_38068">Dorururururunrun★</Text>
  <Text Key="DE1F4AA5_38069">Ồ!</Text>
  <Text Key="447C5C21_38070">Ồ, tôi có làm gián đoạn cuộc thảo luận của mọi người không? Xin lỗi nhé. Cuộc trò chuyện kéo dài và tôi bắt đầu thấy buồn ngủ, nên tôi nghĩ có lẽ nên tập bắn thử hay gì đó~★</Text>
  <Text Key="1D2110B4_38071">Cô... Misora...?</Text>
  <Text Key="B4DF25A8_38072">Dorurururunnn★</Text>
  <Text Key="0ED42819_38073">Chạy đi!</Text>
  <Text Key="9122C181_38074">Ahaha! Tuyệt đúng không?\nKhi bạn ngắm bắn vào những người đang chạy, nó trở thành bài tập cho bắn chính xác♪ Đúng vậy, đúng vậy!</Text>
  <Text Key="2DC26161_38075">Alter Maiden! \nNhanh lên, nhanh lên và đánh bại thứ đó giúp tôi!</Text>
  <Text Key="2DC1483C_38076">Không phải về việc tôi tích lũy tội lỗi hay không,\nmà là người này... tôi chưa bao giờ... nghĩ rằng họ sẽ làm điều xấu... ngay cả một chút xíu...</Text>
  <Text Key="13841B7D_38077">Ừ... đúng là vậy...</Text>
  <Text Key="1A67495E_38078">Con gái xấu.</Text>
  <Text Key="19E9192A_38079">Không... thể tha thứ...!!</Text>
  <Text Key="AB9798EC_38080">Ồ★ Chúng ta cuối cùng cũng có thể bắt đầu rồi? \nĐược rồi thì. \n──Vậy thì♪</Text>
  <Text Key="75CB02F3_38081">Mọi người Landosol! Tôi xin lỗi vì đã để mọi người chờ ♪\nĐây là sự bắt đầu, sự bắt đầu của nhiệm vụ cuối cùng!</Text>
  <Text Key="C0113766_38082">Để tôi đi...!</Text>
  <Text Key="B4173113_38083">Vâng...! \nƯm...!</Text>
  <Text Key="D7C762DF_38084">──Này, chờ một chút... \n──Hả!</Text>
  <Text Key="4B6147B6_38085">Này, này! Tướng mạo của người mạo hiểm giả, đó... \nĐó là...</Text>
  <Text Key="D10245DC_38086">À, à! \nƠ, thiên thần đen... \nHọ là những kẻ đã gây rối loạn cho thành phố trước đây...!</Text>
  <Text Key="D763B84D_38087">Đúng vậy...! Họ phá hủy mọi thứ mà không thay đổi vẻ mặt... Họ tàn nhẫn và vô tâm! \nTự xưng là người mạo hiểm giả, thật là trò đùa!</Text>
  <Text Key="17B72104_38088">Mày là tốt tép của Misora! \nChạy... Chạyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy!!</Text>
  <Text Key="214B1ACE_38089">Ốiiiiiiii!</Text>
  <Text Key="5730E9C3_38090">M-Mọi người...!</Text>
  <Text Key="534DDD51_38091">Diện mạo này...\nLàm họ sợ...</Text>
  <Text Key="C7D55031_38092">──Cô Io... và những người khác...!?</Text>
  <Text Key="AE89BC86_38093">Mọi người, xin hãy lắng nghe...! \nTôi có điều quan trọng cần nói với mọi người!</Text>
  <Text Key="7F4107AA_38094">Các bạn không cần phải chạy, không sao đâu!</Text>
  <Text Key="4E471B19_38095">Khác với Riri-chi ngày xưa! \nHọ thông minh, tốt bụng... và thực sự là những đứa trẻ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="0FC3E83D_38096">Có vẻ như mọi người đã ổn...! \nOnii-san và mọi người khác, họ tin tưởng chúng ta...!</Text>
  <Text Key="326C7894_38097">Tôi mừng là mọi người đã biết tình hình trước...\nMay quá...</Text>
  <Text Key="7FF162C5_38098">Chỉ cần các thành viên guild đã trở nên thân thiết với tôi,\ntin tưởng tôi...! \n</Text>
  <Text Key="1399C827_38099">............\nƠ, tôi ghét phải ngắt lời, nhưng...</Text>
