  <Text Key="658902C8_172050">Toàn bộ đội Gourmet Guild đã đến được "Thủ đô Sandfall" sâu dưới lòng đất sa mạc. Họ tìm thấy chiếc xương rồng huyền thoại mà họ đang tìm, nhưng nó bị nhổ bởi những con goblin sống dưới lòng đất, và họ đuổi theo.</Text>
  <Text Key="AE06B369_172051">Toàn bộ đội Gourmet Guild somehow quản lý sở hữu một chiếc xương rồng. Sheffy, cảm nhận được hoàn cảnh khó khăn của goblin, đề nghị họ chia sẻ chiếc xương rồng và cùng ăn. Những con goblin tham gia nấu ăn, và mọi người nếm thử hương vị ngọt ngào nhất.</Text>
  <Text Key="6ECFA1FF_172052">Ahem, Chuyến du ngoạn ăn uống lần thứ 9 của [Gourmet Guild] ... Ai ngờ chúng ta lại xuống biển. dù sao thì cứ để mặc...</Text>
  <Text Key="2A5D0466_172053">Kyaru-chan! em đã niệm phép thở dưới nước chưa? với cái này chúng ta có thể thở dưới nước, đúng chứ? Chúng ta có thể đi ngay được chứ!?</Text>
  <Text Key="FF4F4AA6_172054">...... Có thể, nhưng mấy cái lưới kia mày định làm gì? Hy vọng mày không quên mục đích của chúng ta</Text>
  <Text Key="D1281526_172055">Tất nhiên rồi! Thưởng thức hải sản tươi mới vừa bắt được ... Trong lúc đó, chúng ta làm theo yêu cầu của Karin-san đúng chứ?</Text>
  <Text Key="028A328C_172056">Ngược lại rồi! Chuyến du ngoạn ăn uống là phụ, Chúng ta được yêu cầu điều tra ngôi đền dưới biển hay gì đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D76CF48A_172057">Ngôi đền dưới biển... khó tin quá.</Text>
  <Text Key="55ED87B3_172058">Tất nhiên! Trong khi thưởng thức hải sản tươi mới vừa bắt được ... Chúng ta sẽ làm theo yêu cầu của Karin-san</Text>
  <Text Key="3D7D87E2_172059">Ngược lại rồi! Chuyến du ngoạn ăn uống là phụ! Chúng ta được yêu cầu điều tra ngôi đền dưới biển hay gì đó đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B4C72071_172060">Khó tin thật, một ngôi đền dưới biển như thế này.</Text>
  <Text Key="FF4F4AA6_172061">...... Có thể, nhưng mấy cái lưới kia mày định làm gì? Hy vọng mày không quên mục đích của chúng ta</Text>
  <Text Key="9BC61B93_172062">Hm.</Text>
  <Text Key="BD5B9570_172063">Hm. Người dân ở đây sống cuộc sống như thế nào? Quần áo sẽ không khô dưới nước, và ngay cả thư đến cũng bị ướt ... Tôi cảm thấy bất tiện.</Text>
  <Text Key="F27225F9_172064">Tôi hoài nghi, nhưng thực tế nhiều ngư dân đã thấy nó. Có một người khổng lồ trong ngôi đền dưới biển, bảo vệ kho báu hay gì đó như thế...</Text>
  <Text Key="995799C8_172065">Các ngươi ... Có lẽ thứ gì đó như Dumborinne sống ở đó? Cô ấy dường như đang tích cực cân nhắc.</Text>
  <Text Key="AADA87F8_172066">Các ngươi... Có lẽ thứ gì đó như Ahorinne sống ở đó? Cô ấy dường như đang tích cực cân nhắc.</Text>
  <Text Key="5657EFE2_172067">Có vẻ như các ngươi không phải lo về thức ăn though~, rốt cuộc là dưới biển, các ngươi có thể ăn hải sản tùy thích mỗi ngày ...! Ehehe, tôi cũng muốn sống ở đây!</Text>
  <Text Key="E8EEBA48_172068">Fufu, khi chúng ta thực sự gặp mặt, hãy lắng nghe câu chuyện. Dù sao, đó là yêu cầu lần này, đúng chứ?.</Text>
  <Text Key="33558FAC_172069">Ừ, vậy thôi. Tôi ước gì tôi có thể đơn giản lắng nghe những gì các ngươi nói. chúng ta sẽ gặp chuyện xấu thôi...</Text>
  <Text Key="CB872BF7_172070">Vâng. Mọi thứ sẽ khác dưới nước. Có thể đây sẽ là chuyến đi khó khăn nhất chúng ta từng mạo hiểm. Hãy chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="E35DC2B9_172071">Wow... cá nhiều màu sắc, mực và bạch tuộc! Có những vỏ sò với hình dạng tôi chưa từng thấy trước đây! Tôi tự hỏi nó có vị như thế nào... *húp*.</Text>
  <Text Key="E19DF194_172072">Aah! Đừng đi đường vòng! nếu không tao sẽ phá phép thở dưới nước! ?</Text>
  <Text Key="6AE3D08B_172073">T-tao không thể làm gì khác ... để nếm hải sản tươi nhất! Tao sẽ chịu đựng! Kyaru-chan, làm đi!</Text>
  <Text Key="DE9337C5_172074">Không có đời nào tao làm! Đó chỉ là châm biếm, châm biếm thôi! Mau quay lại!</Text>
  <Text Key="63949A35_172075">Pecorinne-sama, xin hãy kiên nhẫn thêm chút nữa.. chúng ta đã lặn khá sâu ... ồ, tôi thấy gì đó.</Text>
  <Text Key="A0229F16_172076">Có gì đó phát sáng dưới đáy ... Có phải ngôi đền đáy biển đồn đoán? Nếu kết nối vùng đá xung quanh đây với ma thuật của tôi, các ngươi sẽ có thể tiếp cận được thứ tốt.</Text>
  <Text Key="92CB6CDA_172077">Ơ, nó sâu, tối, và có cách nào đó đáng sợ? Các ngươi không bắt cóc và về nhà sao?</Text>
  <Text Key="BC44D2ED_172078">Các ngươi chỉ muốn ăn cá ... nhưng bóng tối này chắc chắn bất tiện. Nếu các ngươi ngạc nhiên, không có ai cả.</Text>
  <Text Key="BC44D2ED_172079">Các ngươi chỉ muốn ăn cá ... nhưng bóng tối này chắc chắn bất tiện. Nếu các ngươi ngạc nhiên, không có ai cả.</Text>
  <Text Key="92CB6CDA_172080">Ơ, nó sâu, tối, và có cách nào đó đáng sợ? Các ngươi không bắt cóc và về nhà sao?</Text>
  <Text Key="83E059CE_172081">Pecorine, tôi kiên nhẫn một chút bây giờ. Tôi đã lặn đến nơi rất sâu ... ồ, tôi thấy gì đó.</Text>
  <Text Key="FD4AD1B9_172082">Có gì đó phát sáng dưới đáy ... Có phải ngôi đền đáy biển đồn đoán? Nếu tôi kết nối các vùng đá xung quanh đây với ma thuật của mình, chúng ta nên có thể tiếp cận được.</Text>
  <Text Key="5738DD8C_172083">Có thể nguy hiểm nếu đi vội vàng. Ít nhất chúng ta cần thêm thông tin ...</Text>
  <Text Key="7AA11FB3_172084">Ồ, Kyaru-sama, Thật tinh tế. Tôi chưa từng nghĩ đến điều đó. Hãy nói về nó.</Text>
  <Text Key="3A6AD839_172085">Nói đến Korosuke, mày có thể nói chuyện với linh hồn, đúng chứ? Mày không thể nghe câu chuyện từ thủy linh hồn sao?</Text>
  <Text Key="5738DD8C_172086">Có thể nguy hiểm nếu đi vội vàng. Ít nhất chúng ta cần thêm thông tin ...</Text>
  <Text Key="9A387050_172087">Ồ, Kyaru-sama, thật tinh tế.</Text>
  <Text Key="1E6474F4_172088">Ồ, Kyaru-sama, Thật tinh tế. Tôi chưa từng nghĩ đến điều đó. Hãy nói về nó.</Text>
  <Text Key="833E1D6A_172089">…… Ehm. Vâng, hôm nay là một ngày tốt. Tên tôi là Kokkoro.</Text>
  <Text Key="C126607E_172090">…… À, phù phù. Mọi người sống gần biển cũng tắm nắng. Nếu thời gian cho phép, tôi cũng muốn tham gia cùng các người──</Text>
  <Text Key="7C77B0A0_172091">Này, đừng bắt đầu với những câu chuyện phiếm, đi thẳng vào vấn đề nhanh lên</Text>
  <Text Key="D9608669_172092">K-vua các người là vua! ? Tôi nên làm gì, tôi không chuẩn bị gì cả! Đây sẽ không là vấn đề ngoại giao sau này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="7FD308ED_172093">Hmmm... Ôi chà, thứ gì đó như thế. Pecorinne-sama, Kyaru-sama, người sống trong ngôi đền đó... là vua của biển này</Text>
  <Text Key="C126607E_172094">…… À, phù phù. Mọi người sống gần biển cũng tắm nắng. Nếu thời gian cho phép, tôi cũng muốn tham gia cùng các người──</Text>
  <Text Key="7A873EFF_172095">Này, đừng bắt đầu với những câu chuyện phiếm, đi thẳng vào vấn đề nhanh lên.</Text>
  <Text Key="BB23E05B_172096">Cả hai các người đều là hoàng gia anyway, đó là một kẻ lạ sống dưới đáy biển ... các người sẽ không hòa hợp sao? đi và nói chuyện với họ một chút..</Text>
  <Text Key="BB23E05B_172097">Cả hai các người đều là hoàng gia anyway, đó là một kẻ lạ sống dưới đáy biển ... các người sẽ không hòa hợp sao? đi và nói chuyện với họ một chút..</Text>
  <Text Key="24436924_172098">Có vẻ như nó chỉ tự phong. Ông ấy rất thân thiện, vì vậy chúng ta không cần phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="DAB63032_172099">Các người định đi đến nơi tối tăm như vậy một mình sao! ?</Text>
