  <Text Key="EFB488FB_11600">Sorrowful Baromets thêm 3 Gai Đau Khổ mỗi giây.\n</Text>
  <Text Key="A7B709AC_11601">Mỗi khi Sorrowful Baromets nhận sát thương, nó giảm 1 Gai Đau Khổ.\n</Text>
  <Text Key="377FC913_11602">Union Burst: Xóa mọi lá chắn của kẻ địch và gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên số Gai Đau Khổ trên Sorrowful Baromets.\n</Text>
  <Text Key="309E21A9_11603">Gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên số Gai Đau Khổ trên Sorrowful Baromets lên 3 kẻ địch có HP còn lại thấp nhất ở hàng trước.\n</Text>
  <Text Key="4EA9C543_11604">Gây sát thương vật lý lên 3 nhân vật ở hàng trước tùy theo số [Gai Đau Khổ] của Barometz.\n</Text>
  <Text Key="15B76936_11605">Sorrowful Baromets thêm 4 Gai Đau Khổ mỗi giây.\n</Text>
  <Text Key="0156E2CD_11606">Khi HP còn lại dưới 25%, tặng 35 [Gai Đau Khổ] cho Barometz của Nỗi Đau.\n</Text>
  <Text Key="7F2C58FF_11607">Như những sinh vật bảo vệ một con thú bị kẹp trong bộ lông tên là sự cô độc và nghi ngờ, sinh vật rừng chặn đường các nhà thám hiểm. Vượt qua chúng và mở đường.\n</Text>
  <Text Key="03DAF917_11608">Khi bắt đầu trận đấu, tăng nhẹ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của Sorrowful Baromets. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="72895C96_11609">Sorrowful Baromets không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.\n</Text>
  <Text Key="624E9DA1_11610">Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên 3 kẻ địch có HP còn lại thấp nhất.\n</Text>
  <Text Key="A5EBF81B_11611">Con cừu đau buồn làm cứng áo giáp lông của mình, từ chối tất cả, ngay cả những bàn tay đưa ra đang cầm lưỡi kiếm, nắm đấm hay phép thuật.\n</Text>
  <Text Key="8DC65B42_11612">Khi bắt đầu trận đấu, tăng trung bình P.DEF của Sorrowful Baromets và tăng nhẹ M.DEF. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="C613388F_11613">Union Burst: Xóa mọi lá chắn của kẻ địch và gây sát thương vật lý theo phần trăm. Nếu Sorrowful Baromets bị ảnh hưởng bởi độc, nọc độc, nguyền rủa, thiêu đốt hoặc lời nguyền, sát thương gây ra sẽ bị giảm.\n</Text>
  <Text Key="0C29419E_11614">Gây sát thương vật lý lớn lên 3 kẻ địch có HP còn lại thấp nhất. Nếu Sorrowful Baromets bị ảnh hưởng bởi độc, nọc độc, nguyền rủa, thiêu đốt hoặc lời nguyền, sát thương vật lý gây ra sẽ bị giảm.\n</Text>
  <Text Key="277F97B9_11615">Khi Sorrowful Baromets bị ảnh hưởng bởi độc, nọc độc, nguyền rủa, thiêu đốt hoặc lời nguyền, phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của nó giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="0636BEF9_11616">Sự xung đột giữa lời hứa với người lữ khách cũ và trái tim nhút nhát trở thành gai đau khổ, sinh ra sự điên loạn. Đối mặt với sự cuồng loạn đó và truyền tải cảm xúc của ngươi đến con thú đó.\n</Text>
  <Text Key="3589D850_11617">Khi HP còn lại của Sorrowful Baromets dưới 25%, nó thêm 20 "Gai Đau Khổ".</Text>
  <Text Key="424FBCFB_11618">Thông qua sự dẫn dắt mãnh liệt, kẻ địch bị ép phải liên minh ngay cả với những thực thể không phải người. Nhanh chóng đến bên người phát trực tiếp để đẩy lùi mối đe dọa đang đến và chấm dứt màn điên loạn!</Text>
  <Text Key="9C7B71D4_11619">Mad Streamer</Text>
  <Text Key="F1F31F31_11620">Mad Streamer Kagami không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.\n</Text>
  <Text Key="6E7269DD_11621">Triệu hồi bóng tối của Tomo, Rin và Nanaka.\n</Text>
  <Text Key="05952FA9_11622">Gây sát thương vật lý lớn lên hai nhân vật ở hàng trước.\n</Text>
  <Text Key="51464F65_11623">Thử thách đầu tiên là quái vật đá và cái tôi giả. Chú hổ trẻ, từng sợ hãi đôi mắt xung quanh, đã không còn nữa. Vượt qua những bóng tối và trở thành một anh hùng.\n</Text>
  <Text Key="9A3234A1_11624">Obsidian Golem không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.\n</Text>
  <Text Key="C8331E77_11625">Gây sát thương vật lý trung bình lên nhân vật ở vị trí hàng trước nhất.\n</Text>
  <Text Key="5CA74504_11626">Thử thách thứ hai là bộ áo giáp mạnh nhất chặn mọi kiếm thuật. Tuy nhiên, phương pháp truyền thống không phải là tất cả. Để đạt được công lý, hãy sử dụng mọi phương tiện trong tay bạn để phá vỡ kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="131A5DC5_11627">Khi bắt đầu trận đấu, tăng mạnh P.DEF của bản thân và tăng trung bình M.DEF. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="1990BD68_11628">Union Burst: Giảm 15% HP tối đa của tất cả kẻ địch và gây sát thương vật lý nhỏ. HP bị giảm không thể được hồi phục cho đến hết trận đấu. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra, và các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="3C02D7A6_11629">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch và tiếp tục giảm P.DEF của chúng cho đến hết trận đấu. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="86E232F8_11630">Lượng sát thương gây ra tăng mạnh dựa trên số lượng hiệu ứng bất thường và debuff thuộc tính được áp dụng lên Obsidian Golem trong trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="B402568A_11631">Thử thách thứ ba, màn kết thúc. Quái vật bị dồn vào góc cùng nỗ lực hết sức để nghiền nát tất cả. Sứ giả của hòa bình, hãy khắc họa tương lai bằng chính đôi tay của ngươi.\n</Text>
  <Text Key="E3A2AF03_11632">Khi bắt đầu trận đấu, tăng trung bình P.DEF và M.DEF của bản thân. Phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="A34C31D6_11633">Khôi phục trung bình TP của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="F6A8C030_11634">Khi HP còn lại của bản thân dưới hoặc bằng 11%, tăng trung bình P.ATK của bản thân và trở nên hung hãn và dữ dội hơn.\n</Text>
  <Text Key="667E2856_11635">Một quái vật đáng sợ được thiết kế để xé toạc hòa bình. Cơ thể đen bóng của nó vẫn không thể phá vỡ đối với bất kỳ ai, tự hào về khối lượng và sức mạnh áp đảo.\n</Text>
  <Text Key="A10720E0_11636">Khôi phục trung bình TP của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="E419032A_11637">Một cây thông Giáng sinh được sống dậy bởi ma thuật cuồng nộ. Bị thôi thúc bởi cảm xúc tiêu cực, nó phá phách, lan truyền điều xui xẻo qua các con phố trong đêm thánh.\n</Text>
  <Text Key="F1564075_11638">Union Burst: Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật và làm choáng họ trong chốc lát. Choáng kéo dài được áp dụng lên kẻ địch có dưới 50% HP. Choáng kéo dài kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="F3EBF6CC_11639">Tăng P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch trong khi triển khai một trường giảm nhẹ tốc độ di chuyển của chúng.\n</Text>
  <Text Key="2FF69FB6_11640">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, trao trạng thái hồi HP liên tục trong một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật thứ hai từ phía sau. Sau đó, giảm TP của tất cả kẻ địch một lượng trung bình.\n</Text>
  <Text Key="5958E2FE_11641">Khi còn dưới 30 giây, tốc độ di chuyển của Unhappy Trent tăng trung bình và mẫu hình hành vi thay đổi.\n</Text>
  <Text Key="9AAE84E8_11642">Triển khai một trường giảm nhẹ P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="0265F7D8_11643">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch và giảm TP của chúng một lượng trung bình.\n</Text>
  <Text Key="618CB23B_11644">Aura của nỗi đau và oán hận bao quanh cơ thể triệu hồi quái vật như một trận lũ của sự xui xẻo. Chiến đấu đi, hai thiên thần, để bảo vệ hạnh phúc và ước nguyện của mọi người!</Text>
  <Text Key="5AD59774_11645">Unhappy Trent không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.\n</Text>
  <Text Key="98E0A3D5_11646">Triệu hồi quái vật, đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="E40D3055_11647">Với mỗi quái vật triệu hồi bị đánh bại, số lượng mục tiêu còn lại giảm 1. Sau đó, quái vật bị đánh bại được triệu hồi lại, đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="C0076015_11648">Quái vật sinh ra từ sự bất đồng giữa hai chị em chặn đường những người mong muốn hạnh phúc trong Giáng sinh. Đã đến lúc giành lại nó bằng sự gắn bó giữa hai chị em, một Giáng sinh Siêu Hạnh Phúc!</Text>
  <Text Key="06DF6344_11649">Khi còn dưới 45 giây, tốc độ di chuyển của Unhappy Trent tăng trung bình và mẫu hình hành vi thay đổi.\n</Text>
