  <Text Key="18438B32_20250">Tuyệt vời! Chieru cũng đồng ý tham gia rồi! Hả? Vậy cụ thể kế hoạch là gì?</Text>
  <Text Key="704918CD_20251">Đúng vậy. Chìa khóa cho trận đấu nằm ở chặng tiếp sức tổng hợp ở cuối, nơi có thể kỳ vọng một lượng điểm lớn.</Text>
  <Text Key="D70F9102_20252">À, chặng tiếp sức tổng hợp, cao trào của Lễ hội Thánh Theresa. Có lý đấy.</Text>
  <Text Key="6B31B451_20253">Trong sự kiện mà mọi người tham gia, rào cản lớn nhất của chúng ta có lẽ là Yuni khóa ba, người ta đồn chậm hơn cả con lười rơi từ cây.</Text>
  <Text Key="24A09A23_20254">Có lẽ đúng vậy.</Text>
  <Text Key="6064D37E_20255">Quả là một đánh giá bình tĩnh và chính xác.</Text>
  <Text Key="F7CDFE38_20256">Ơ, còn về Yuni khóa ba thì các cô sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="4801B7B1_20257">Tớ đã suy nghĩ về việc đó. Rốt cuộc, ngay cả con bài tẩy chúng tớ vội vàng phát triển cho hôm nay cũng phản tác dụng vì thông số quá mức và vô lý.</Text>
  <Text Key="F826E67A_20258">À, ý cô là thứ đó lúc nãy...</Text>
  <Text Key="4B21547D_20259">Yuni-senpai! Chị sắp tham gia nhảy xa phải không? Chúng em xong phần mình rồi nên đến cổ vũ cho chị, Chieru!</Text>
  <Text Key="53EE0100_20260">Ồ, các cô đến đúng lúc rồi. Việc điều chỉnh cuối cùng cho đôi giày đa năng di động cao "God-Speed-kun" đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="570BBCD5_20261">Ồ, thứ đó. Chúng tôi lấy công thức phát triển từ Tamaki-san và làm từ từ.</Text>
  <Text Key="8C41734B_20262">Chính xác. Dựa trên triết lý thiết kế của Quỹ Mercurius, đây là một công cụ phép thuật trong mơ được tạo ra bằng cách kết hợp lý thuyết phép thuật của tôi và mảnh vụn của Endo-kun.</Text>
  <Text Key="DAB2930A_20263">Sự hợp tác đó toát lên cảm giác ác mộng sắp xảy ra. Cô ổn với việc đó chứ?</Text>
  <Text Key="A84C0463_20264">Vận động viên tiếp theo, vào vị trí!</Text>
  <Text Key="B9E1E8C2_20265">Heh, làn gió học thuật đẩy tôi vào chiến trường... Này, các học sinh dưới khóa, các cô nên xem trong khi gãi mông. Đó là khoảnh khắc trí tuệ của tháp ngà vượt lên trên cái ác ghê tởm của con người được gọi là "giáo dục thể chất"!</Text>
  <Text Key="5743860E_20266">Tất cả xanh trên đường! Yuni, cố lên!</Text>
  <Text Key="55C64C4D_20267">Ối!? Ô-oo ooo...!</Text>
  <Text Key="94283D7B_20268">Ối, nhanh thật. Như con nhím xanh.</Text>
  <Text Key="AA7DBA4F_20269">Ừ, chắc chắn nhanh, nhưng chân của họ không chuyển động sao? Họ không chạy, mà đang trượt. Rõ ràng là gian lận, bất kỳ ai nhìn cũng thấy.</Text>
  <Text Key="6C20A3BA_20270">Ôôôôôô!!</Text>
  <Text Key="AA9E9FEA_20271">Ồ, Cô ấy nhảy.</Text>
  <Text Key="1FB2CD07_20272">Đúng hơn là Cô ấy thực sự đang bay, Senpai ấy.</Text>
  <Text Key="2A92AA6C_20273">Aaaaaa...</Text>
  <Text Key="F92CD4DA_20274">Ồ, Cô ấy đi đâu rồi.</Text>
  <Text Key="C179DF71_20275">Chanchan♪ Câu chuyện hay quá, meow~</Text>
  <Text Key="84C19977_20276">...Này, "Speed-God-kun" có quá nhiều trí tuệ đóng gói vào. Việc điều chỉnh vẫn còn thiếu. Cố gắng dùng lại hôm nay là một canh bạc mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="54CCD293_20277">Vậy kế hoạch là gì, Paisen? Chặng tiếp sức tổng hợp đòi hỏi mọi người tham gia, đúng không?</Text>
  <Text Key="0C422C87_20278">Chúng ta lại dùng phiên bản Rosé-chan của việc hoán đổi hình dạng con người nữa sao?</Text>
  <Text Key="249B5142_20279">Điều đó không khả thi cho trận đấu di động. Khái niệm thiết kế ban đầu là để cải thiện chất lượng cuộc sống của tôi.</Text>
  <Text Key="A2BB181C_20280">Pon! Để lật trang sách cho tôi!</Text>
  <Text Key="9AFCBE93_20281">Vậy, chúng ta sẽ chuẩn bị một sự thay thế khác. Theo ví dụ của kẻ thù, chúng ta cũng sẽ tuyển dụng nhân viên hỗ trợ từ bên ngoài.</Text>
  <Text Key="0C3C4A31_20282">Ra vậy, đó là một lựa chọn... nhưng ai?</Text>
  <Text Key="A7C408E9_20283">Đúng vậy. Đây là lúc cô vào cuộc, đồng minh {playername}. Với một vòng tròn bạn bè rộng, cô có ứng viên mạnh nào có thể đến giúp đỡ chúng tôi trong tình huống nguy cấp này không?</Text>
  <Text Key="028AB598_20284">Tôi sẽ gọi trợ lý tối thượng.</Text>
  <Text Key="E449FC65_20285">Hoàn hảo. Chloe-kun, Chieru-kun, lúc này, chúng ta sẽ xông vào phòng Hội học sinh.</Text>
  <Text Key="0CC21B9B_20286">Thở dài... được rồi, nhưng bằng chứng không đủ, nên có thể lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="324D2958_20287">Sẽ không uổng phí. Chúng ta sẽ khiến họ bất an và giữ họ trong tình trạng căng thẳng.</Text>
  <Text Key="E330460C_20288">Nói ngắn gọn, đó là tuyên chiến.</Text>
  <Text Key="66D8E99C_20289">...Ra vậy. Vậy, các cô muốn nói rằng chúng tôi đang tham gia các hành vi bất công.</Text>
  <Text Key="C5D1A775_20290">Không phải "muốn nói" mà đúng là điều chúng tôi đang nói.</Text>
  <Text Key="094EFBE8_20291">Các người xảo quyệt... Lũ khốn xảo quyệt...! Chúng tôi đang chiến đấu nghiêm túc ở đây, mà Hội học sinh tự xưng là công bằng, chẳng phải đó là giả tạo sao?</Text>
  <Text Key="5260F6B5_20292">Có thể phụ thuộc vào định nghĩa về công bằng. Chúng tôi không có gì phải xấu hổ theo cảm nhận công bằng của chính mình.</Text>
  <Text Key="B518CA88_20293">Bây giờ, khi buộc tội ai đó làm điều sai trái, các cô nên có bằng chứng phù hợp, đúng không?</Text>
  <Text Key="4C5ED318_20294">Chúng tôi có.</Text>
  <Text Key="E6D471E8_20295">Các cô nói dối tự nhiên như thở!</Text>
  <Text Key="D1FD29EE_20296">Ấn tượng, Paisen, cô thậm chí không thay đổi biểu cảm!</Text>
  <Text Key="4E0E7356_20297">Tuy nhiên, chúng tôi không có ý định buộc tội các cô.</Text>
  <Text Key="15DBD9EC_20298">Mục tiêu của chúng tôi là đảm bảo Lễ hội Học viện Thánh Theresa diễn ra suôn sẻ—qua đó, chúng tôi hướng đến việc làm tên tuổi được kính trọng của Học viện Nữ sinh Thánh Theresa được thế giới biết đến. Chỉ vậy mà thôi.</Text>
  <Text Key="C313E9F2_20299">Lộ ra sự xấu hổ nội bộ trước các khách quý sẽ phản tác dụng, hạ thấp danh tiếng tổng thể của học viện. Điều đó sẽ không có lợi cho bất kỳ bên nào, đúng không?</Text>
