  <Text Key="2B15E702_40250">Ừm, cái nào đây?</Text>
  <Text Key="D7AC0D5C_40251">Nếu dùng giấc mơ tiên tri của Hatsune-san, chúng ta có thể mô phỏng xem kế hoạch đó có phá hủy thiên thạch không. Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="B34BC55A_40252">Nếu chúng ta kể ý tưởng của mình cho Hatsune-san và cô ấy ngủ, chúng ta sẽ biết kết quả trước!</Text>
  <Text Key="EEF4A4A4_40253">Kasumin đúng là thiên tài! Sức mạnh của tôi... Ý tôi là, nếu phép thuật của tôi hữu ích thì tôi sẽ ngủ càng nhiều càng tốt!</Text>
  <Text Key="9E42D164_40254">Được rồi, hãy đưa ra càng nhiều ý tưởng càng tốt! Dù có điên rồ đến đâu cũng được, hãy thử hết sức có thể!</Text>
  <Text Key="87EF0ED6_40255">Còn nếu chúng ta đi theo hướng ngược lại? Làm cho bản thân mạnh hơn để có thể sống sót ngay cả khi thiên thạch rơi. Tôi đã lấy nguyên liệu từ Morigami-sama và trộn chúng để làm loại thuốc này!</Text>
  <Text Key="83AA598E_40256">Nếu uống thuốc này, bạn sẽ có thể chịu được mọi loại tác động, chống chịu mọi nhiệt độ, hồi phục thương tích tức thì và phục hồi độ ẩm cho da! Bạn sẽ sống sót ngay cả trong một thế giới hậu tận diện!</Text>
  <Text Key="E3C5D25C_40257">Để có được những đặc tính đó, hình dạng của bạn sẽ trở thành sự kết hợp giữa Tatu, Đà điểu và Gấu bông. Nhưng đó không phải là vấn đề lớn lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="A60E2D90_40258">Ừ, chỉ là tác dụng phụ nhỏ... Khoan, hoàn toàn không được chút nào!? Chúng ta cơ bản là đang biến thành quái vật!</Text>
  <Text Key="91724A55_40259">Ưu, như tôi nghĩ. Không ai sẽ uống khi tôi giải thích tác dụng phụ... Dù vậy, tôi cũng sẽ không uống đâu.</Text>
  <Text Key="62EFB847_40260">Vậy bạn đã biết từ đầu là không được!? Và thiên thạch đã gần thế này rồi!?</Text>
  <Text Key="92D993B1_40261">Với sức mạnh được mượn từ Morigami-sama, tôi đã chuẩn bị một mũi tên rất mạnh. Bằng cách này, nó nên có thể tới được cả thiên thạch trên trời...!</Text>
  <Text Key="A3F8E57E_40262">Chúc may mắn, Shiorin! Nếu cô cứu Landosol, cô sẽ là anh hùng! Giống hệt như những anh hùng trong tiểu thuyết của cô～!</Text>
  <Text Key="723D0676_40263">Tôi cần tập trung, đừng nói thứ như thế...! ...Di chuyển đi, Enchanted Arrow!!</Text>
  <Text Key="C9500C64_40264">Hoan hô, mũi tên đã xuyên qua thiên thạch～!... Khoan, xuyên qua?</Text>
  <Text Key="DCE6A0CC_40265">Xin lỗi, Onee-chan. Có vẻ mũi tên đã xuyên qua và đi xuyên thiên thạch... Chiến dịch Thất bại...</Text>
  <Text Key="BAED8D32_40266">Chúng ta sẽ dừng nó lại ngay tại đây bằng phép thuật của mình. Tôi có một vật phẩm có thể tăng cường sức mạnh phép thuật của chúng ta vượt qua giới hạn, chúng ta sẽ phá hủy nó bằng cả hai sức mạnh!</Text>
  <Text Key="6B4CB823_40267">Giao cho tôi!... Ơ, vật phẩm tăng cường sức mạnh phép thuật? Ý cô là nó chỉ làm phép thuật mạnh hơn thôi?</Text>
  <Text Key="40A2E1B1_40268">Đúng rồi! Hatsune-san có thể dùng phép thuật, phải không!?\nChỉ cần dùng phép thuật mạnh nhất cô có!</Text>
  <Text Key="72E14E58_40269">Ra vậy—— Tôi đã không giải thích tình hình của mình cho Kasumin properly—— Chiến dịch Thất bại～☆</Text>
  <Text Key="55EDB1D5_40270">Tại saooooo～!?</Text>
  <Text Key="902FD083_40271">...Vậy là tất cả thất bại rồi～\nTôi bắt đầu cảm thấy mệt mỏi vì những thất bại...</Text>
  <Text Key="C2870B35_40272">Đừng cố quá sức, được chứ?</Text>
  <Text Key="B384F847_40273">Ừ-Ừ... Cảm ơn♪ Nhưng nếu chúng ta không cố gắng hết sức ở đây, chúng ta sẽ không cứu được Landosol! Hatsune-chan sẽ tiếp tục cố gắng hết mình～☆</Text>
  <Text Key="A1CA428C_40274">Còn cô thì sao? Cô có ý tưởng nào hay không?</Text>
  <Text Key="16D186D2_40275">Làm gì đó bằng nắm đấm của cô.</Text>
  <Text Key="4F7C9119_40276">Đập vỡ thiên thạch bằng nắm đấm của tôi!? Ra vậy, tôi sẽ nhờ Morigami-sama một chiếc găng tay tăng cường sức mạnh... Zzz!</Text>
  <Text Key="F4CAD291_40277">Với đôi găng tay mạnh nhất do Morigami-sama làm! Hatsune-chan sẽ không thua thiên thạch với đôi găng tay này～! Đi đi!</Text>
  <Text Key="81207D16_40278">...Tôi vừa nghĩ, nhưng nếu thiên thạch đủ gần để trong tầm với nắm đấm của tôi thì chẳng phải đã quá muộn rồi sao?</Text>
  <Text Key="15718193_40279">Hát để cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="81813C02_40280">Ehh, tôi chưa hiểu lắm... Hừm, hừm... Ra vậy... Đó là một kế hoạch mà tôi hát cho thiên thạch và khiến nó xúc động sâu sắc để quay về nơi nó đến. Để làm được điều đó, tôi sẽ cần một chiếc micrô... Zzz☆</Text>
  <Text Key="757861DA_40281">Mọi người đều có trái tim có thể bị lay động! Đó là lý do Hatsune-chan hát! Với chiếc micrô hiệu năng cao từ Morigami-sama... Kira～n☆</Text>
  <Text Key="43019A3A_40282">La～ La～ La～ ♪ Xin hãy quay lại đi～\nQuay về nơi bạn đến～, Me～ Te～ Or～!\nỪ, cách này sẽ không được!!</Text>
  <Text Key="52435543_40283">Xin lỗi, dù là cô đề xuất...\nCuối cùng vẫn thất bại～... Haah～...</Text>
  <Text Key="51959877_40284">Có vẻ kế hoạch này sẽ thất bại trừ khi tôi, kẻ chủ mưu, nghĩ ra một kế hoạch tinh tế. Trước hết, chúng ta sẽ...</Text>
  <Text Key="1230CBE0_40285">Hiểu rồi! Vậy tôi sẽ đi xem tương lai trông như thế nào với ý tưởng tuyệt vời của cô! ... Zzz♪</Text>
  <Text Key="2E825945_40286">Khoan, cô đáng lẽ phải nghe nó trước khi ngủ! Để bắt đầu, liệu có thực sự ổn khi kiểm tra ý tưởng của chúng ta như thế này không!?</Text>
  <Text Key="323AB7D1_40287">Tôi cho rằng đó là một phép thuật phụ thuộc vào cảm xúc của Hatsune-san, có lẽ.</Text>
  <Text Key="AB53B714_40288">...Tôi đã trở lại thành phố rồi. Lần này chuyện gì sẽ xảy ra?</Text>
  <Text Key="C7316795_40289">Bây giờ, hãy xem suy luận của tôi có đúng không...</Text>
  <Text Key="0DA19B47_40290">Ừm, là Kasumin sao? Tôi nghĩ đây phải là tương lai nơi Inori-chan sẽ...</Text>
  <Text Key="B04B2B81_40291">Cô đến rồi...! Đó là tín hiệu để cô đi, Inori-kun!</Text>
  <Text Key="1BC49DD1_40292">Một tín hiệu cho Inori-chan... Điều đó có nghĩa...!</Text>
  <Text Key="055B08B4_40293">Muộn rồi! Với sức mạnh của Morigami biến tôi thành người khổng lồ, Inori-sama vĩ đại sẽ biến tảng đá đó thành bụi chỉ với một cú đánh!</Text>
  <Text Key="A389F423_40294">Ehhh～!? Cô ấy to thế rồi sao!? Vậy đây là tương lai nơi\nInori-chan sẽ làm gì đó về thiên thạch!?</Text>
  <Text Key="0B10A0E9_40295">Suu... Baaaaa～!</Text>
  <Text Key="F81A94FF_40296">Hyaaaaah～!? Nó đang bắn tia laser từ miệng!?\nVậy người rồng là như thế này!?</Text>
  <Text Key="0DA235B3_40297">Như tôi đã ra lệnh, tôi sẽ phá nó thành mảnh!\nMọi người trong Landosol nên cảm ơn tôi～!</Text>
  <Text Key="893C9F75_40298">Tuyệt vời, Inori-chan thật ngầu～!\nTương lai của Landosol giờ nằm trong tay Inori-chan.\nTôi cần về nhanh và nói với mọi người!</Text>
  <Text Key="C63A3E10_40299">...Tóm lại! Chúng ta biến Inori-chan thành người khổng lồ và khiến cô ấy có thể bắn tia laser!</Text>
