  <Text Key="C76F7C06_177650">Xét từ cái tên: &quot;Tháp Mặt Trăng&quot;, tôi tin rằng cấu trúc này chắc chắn được mô phỏng theo Tháp Mặt Trời.</Text>
  <Text Key="826ECB3F_177651">Thế nhưng, &quot;Mặt Trời&quot; đối lập với &quot;Mặt Trăng&quot;, hửm... Một cái tên thật ý nghĩa họ đã đặt cho nó.</Text>
  <Text Key="3B884C7D_177652">Trước &quot;Sự Tái Tạo&quot;, nơi này không hề tồn tại. Có lẽ, hay là chắc chắn rồi, nó được tạo ra sau sự kiện đó.</Text>
  <Text Key="41D6D896_177653">Tuy nhiên, tại sao và ai đã làm điều đó... Tôi hoàn toàn không manh mối.</Text>
  <Text Key="DFD6A942_177654">Khi nói về những người có khả năng xây dựng cấu trúc khổng lồ thế này, ta có thể thu hẹp số lượng thủ phạm khả dĩ đến một mức độ nào đó.</Text>
  <Text Key="5DEF2432_177655">Nếu đúng như vậy, tôi đã không mò tận đây để điều tra rồi...? ...Không, có lẽ tôi chỉ đang lỗi trí nhớ, và thực ra chính tôi đã xây nó lên...!?</Text>
  <Text Key="F5C3FE46_177656">Labyrista, cô có thể tạo ra một tòa nhà lớn thế này sao? Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B974B660_177657">Không, không, tôi chỉ đùa thôi! Tôi chưa hề làm đâu, cậu biết chứ?!</Text>
  <Text Key="63D3B1A2_177658">Không phải tôi không thể tạo ra thứ tương đương, nhưng ngay cả như vậy, đó cũng không phải loại nỗ lực tôi sẽ bỏ ra nếu không có mục đích.</Text>
  <Text Key="1A87CB76_177659">Mana đã làm? Ơ... tò mò đấy.</Text>
  <Text Key="B14DDC9D_177660">Chính Mana đã xây dựng cơ sở hạ tầng ở thành phố Landosol. Anh ta là người rất chú trọng hiệu quả.</Text>
  <Text Key="FA2C382B_177661">&quot;Ồ, chỗ đứng đẹp để ngắm nhìn những sinh vật bẩn thỉu kia. Mang ngai vàng của ta lên đỉnh này đi. Từ hôm nay ta sẽ sống ở đây.&quot; Cậu tưởng tượng hắn nói gì như vậy không? ...Tôi thấy có thể.</Text>
  <Text Key="70308754_177662">Hơn nữa, và đây chỉ là trực giác của tôi, nhưng... Tôi cảm giác Tháp này được thiết kế để lợi cho cậu, Boy.</Text>
  <Text Key="96731880_177663">Tôi không thể tưởng tượng Mana sẽ bỏ công sức xây dựng thứ như thế. Ừ, có lẽ thực sự không có ý nghĩa gì khi nghĩ Mana đã làm nó.</Text>
  <Text Key="43C1C742_177664">Ha ha♪ Nghe thật ngầu!</Text>
  <Text Key="7F3835EA_177665">Nếu suy nghĩ theo hướng đó... có lẽ ai đó có khả năng xây dựng công nghệ siêu việt từ nơi xa xôi đã làm nó chỉ để giết thời gian?</Text>
  <Text Key="28BEF64F_177666">Và tất cả những gì còn lại từ hoạt động giết thời gian đó chính là Tháp Mặt Trăng này... &quot;Một cấu trúc bí ẩn để lại trên lục địa Astrea! Đội điều tra bước chân vào nó để giải mã bí ẩn...!&quot;</Text>
  <Text Key="D5C7BD63_177667">...Không, xin lỗi! Tôi chỉ đùa thôi! Đừng nhìn tôi với ánh mắt lạnh lùng như vậy!</Text>
  <Text Key="D56DBA89_177668">Chỉ là... bên trong tháp này có quái vật. Không, việc chúng được &quot;đặt&quot; ở đây hơi đáng lo.</Text>
  <Text Key="4256BB7E_177669">Như cậu chắc chắn biết, Boy, để vào tháp này, cậu phải kích hoạt một loại ma thuật di chuyển nào đó. Cậu không thể chỉ đi vào đi ra như không có chuyện gì.</Text>
  <Text Key="533C1AED_177670">...Vậy thì, những quái vật đó đến từ đâu?</Text>
  <Text Key="534C3ADB_177671">Chúng không thể tự hiện ra từ hư không, có nghĩa là chỉ có thể ai đó đã đặt chúng ở đây.</Text>
  <Text Key="A065668B_177672">Và cách kẻ thù mạnh hơn bắt đầu xuất hiện khi các tầng cao hơn được mở... đó là thiết kế cơ bản của cấp độ.</Text>
  <Text Key="15E26EA2_177673">Tôi tin rằng có một ý đồ đằng sau thiết kế như vậy. Tại sao tháp này lại kết nối với ký ức của cậu, Boy? Ai đã làm điều này, và vì mục đích gì...?</Text>
  <Text Key="2CCCE79F_177674">...Hừm, không được! Chỉ có quá ít mảnh ghép để tạo thành một giả thuyết đúng đắn!</Text>
  <Text Key="B97B04FA_177675">Tôi cảm giác có một loại ý đồ nào đó đằng sau thiết kế của tháp này, dù vậy... Ngay bây giờ, không thể nào ghép lại được tại sao.</Text>
  <Text Key="951D4037_177676">Ừ, tôi cho rằng có một khoảng cách rất lớn giữa một giả thuyết và một suy đoán. Ngay cả khi tôi muốn ghép nối, chúng ta vẫn đang hoàn toàn bí ẩn.</Text>
  <Text Key="A7EF3D5E_177677">Mục đích xây dựng tháp này... Cho đến khi tôi có thể tìm ra ý đồ của người thiết kế, tôi không muốn làm hỏng chuyện và khiến nó tệ hơn. Điều đó sẽ rắc rối.</Text>
  <Text Key="EB28180E_177678">Nếu nó thực sự chỉ là một vật vô dụng, tôi có thể làm gì đó với nó bằng quyền năng của mình. Nhưng mặt khác, rõ ràng nó có liên kết nào đó với ký ức của cậu, Boy.</Text>
  <Text Key="BB4DA9D0_177679">Này, cái &quot;phân tích&quot; của cô xong chưa? Vampy-chan chán chết rồi!</Text>
  <Text Key="BAAE6E72_177680">Ồ, xin lỗi, lỗi tại tôi. Thực ra, dường như chương trình phân tích của tôi vừa mới hoàn thành. Các tầng quanh đây đã được lập bản đồ hết rồi.</Text>
  <Text Key="93AB52BB_177681">Tháp này kết nối với cậu như thế nào, Boy... Mong rằng cuộc điều tra này sẽ giúp giải đáp điều đó.</Text>
  <Text Key="0CB18849_177682">...Có vẻ chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc leo cao hơn. Nếu muốn biết tháp này hữu ích hay nguy hiểm, chúng ta không thể dừng lại.</Text>
  <Text Key="723F7B32_177683">Và thế là, nhằm hướng đến tầng tiếp theo, {playername} và bạn bè tiếp tục leo lên.</Text>
  <Text Key="706EEFA0_177684">Nhắc mới nhớ, đúng là kỳ lạ</Text>
  <Text Key="EE1922FC_177685">Vậy là cô không tạo ra nó, Labyrista?</Text>
  <Text Key="19B04139_177686">Một kẻ xâm nhập chưa biết...</Text>
  <Text Key="511D5E6E_177687">Có lẽ là... Kaiser Insight?</Text>
  <Text Key="A69154F8_177688">Trong khi họ di chuyển qua tháp, Labyrista và Vampy đã giới thiệu chính mình với nhau một cách thích hợp và củng cố tình bạn.</Text>
  <Text Key="0C2A9AE0_177689">Oa! Về vụ việc của Bá tước? Cậu suýt bị hắn bắt cóc nhưng Boy đã cứu cậu, hửm.</Text>
  <Text Key="CD18E9AD_177690">Đúng vậy! Và hiện tại, tôi đang ở nhà Illya.</Text>
  <Text Key="88CC604E_177691">Và, cậu biết đấy... Dạo này, Illya đã dạy tôi cách học tập!</Text>
  <Text Key="0CFBDE08_177692">Nhưng, bà ấy bắt tôi làm cái này cái nọ... ồn ào quá! Giống như... trường học? Bà ấy là giáo viên!</Text>
  <Text Key="3219B94A_177693">Vampy-chan không thích lắm việc học... Nên đôi khi... chỉ đôi khi thôi, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="09C172F4_177694">Tôi, ừ... nghỉ ngơi một chút và đi dạo thay vào.</Text>
  <Text Key="9F665A58_177695">...Ehehe~♪</Text>
  <Text Key="FFFD6E22_177696">Không sao đâu, đừng lo! Tôi đã để lại một tờ giấy cho Illya rồi.</Text>
  <Text Key="366B5713_177697">Trên đó ghi: &quot;Vampy-chan hôm nay không có tâm trạng, nên cô ấy đang nghỉ ngơi khỏi việc học!&quot;</Text>
  <Text Key="1F049CB8_177698">Về Vampy-chan, Illya đã nói gì đó như: &quot;Tru... True Ancestor&quot; hay gì đó</Text>
  <Text Key="56C1A47D_177699">&quot;True Ancestor&quot;? ...À, một loài ma cà rồng True Ancestor. Dòng dõi của các True Ancestor... Ra vậy.</Text>
