  <Text Key="2BCC21D7_149050">Ơ... đi? Đi đâu...?!\nBuông... buông tay tôi...!!</Text>
  <Text Key="56A67F83_149051">Ôi! Trông cậu đẹp quá ♪\nThật sự rất hợp với cậu!</Text>
  <Text Key="7CD79D39_149052">Không... Không thể nào, lại đúng thật.\nTôi thường không mặc những màu sắc như thế này...</Text>
  <Text Key="2E6DCB03_149053">Không thể nào, thật sự rất hợp với cậu!\nQuần áo thường ngày của cậu có vẻ ngầu rất tuyệt,\nNhưng cái này cũng trông cậu rất đẹp!</Text>
  <Text Key="D10BD1EF_149054">Thôi nào, cậu có thể biết tôi có nói dối hay không.\nHãy cho {playername} thấy!</Text>
  <Text Key="1994B115_149055">T-Tôi ổn! Tôi khỏe! Chúng ta không cần phải...!!</Text>
  <Text Key="CF495CDB_149056">Và, tadaa ♪</Text>
  <Text Key="2B5A307F_149057">Eek!?</Text>
  <Text Key="B4F004F4_149058">À, Đợi... Đừng... Đừng nhìn tôi...!</Text>
  <Text Key="0252B5E3_149059">Uuuh... Tôi biết! Trông tôi kỳ quặc...!!\nNhững màu sắc sặc sỡ này trên người tôi...</Text>
  <Text Key="A54FE199_149060">Thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="1E9588BF_149061">...!!</Text>
  <Text Key="B82FE007_149062">Đ-Đừng nói dối...!\nLoại đồng phục này, nó chỉ...</Text>
  <Text Key="1EB227CC_149063">Này, Kiruya, sao cậu cứ nhìn xuống sàn mãi vậy?\nNhìn lên xem đi! Nào! Nhìn thẳng phía trước!\nTự mình nhìn đi! Cậu có thể thấy bóng mình trong cửa sổ ♪</Text>
  <Text Key="E548ABEA_149064">... Uuuh, tôi hiểu rồi...!\nTôi sẽ nhìn, được rồi, tôi sẽ nhìn và...</Text>
  <Text Key="A1234ECF_149065">... *liếc nhìn*</Text>
  <Text Key="02A1EB4B_149066">... Waa...</Text>
  <Text Key="46BBFA91_149067">Thấy chưa? Cậu trông dễ thương, phải không?</Text>
  <Text Key="43ED6F56_149068">Ai lại tự nói về bản thân mình như vậy chứ...!?</Text>
  <Text Key="6557296E_149069">Fufu, Kiruya.\nNếu cậu nhập học năm sau,\nCậu sẽ có thể mặc đồng phục mỗi ngày! ♪</Text>
  <Text Key="97F998F9_149070">Ừ... Cậu có thể đi học vì lý do... như vậy sao?</Text>
  <Text Key="7F7E1ADC_149071">Điên thật đúng không? ♪ Tôi cũng vậy thôi!</Text>
  <Text Key="0B96644B_149072">Ý tôi là, có một số lượng bất ngờ các cô gái như vậy!\nChúng ta thực sự có tiếng tăm với đồng phục dễ thương của mình!</Text>
  <Text Key="7055E223_149073">Thật sao? ... Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="724AA049_149074">Đừng suy nghĩ quá,\nCó lẽ cứ để nó diễn ra cũng được...</Text>
  <Text Key="FCC6F2B4_149075">... Trường cao trung... hử?</Text>
  <Text Key="9F84BC7D_149076">Tránh ra, đừng chen lấn, các bạn nam!</Text>
  <Text Key="96C46619_149077">Không thể nào, cậu không thấy cô gái đó siêu dễ thương sao...!\nNày, cậu, cậu có định đến đây năm sau không?!</Text>
  <Text Key="3CDD3A23_149078">Ơ? ... Tôi vẫn chưa quyết định... nhưng...</Text>
  <Text Key="ED51FABF_149079">Nhất định phải suy nghĩ về nó!!\nChết tiệt! Tôi bắt đầu hào hứng rồi!!</Text>
  <Text Key="385B5C77_149080">Không thể chờ đến năm sau!!</Text>
  <Text Key="E2C3917C_149081">Tôi... Tôi đang thay đồ!</Text>
  <Text Key="8461DF63_149082">Vậy là xong.\nCậu thấy giấc mơ thế nào?</Text>
  <Text Key="007266CE_149083">Thôi nào, tôi thậm chí không cần hỏi, một cảnh tượng đẹp mắt, phải không?!\nKyaru trong đồng phục trường học... Quý giá quá! ♪</Text>
  <Text Key="9E776910_149084">Cô ấy là một cô gái dễ thương\nKhông thể không trông đẹp trong bất cứ thứ gì...!\nBiết không, tôi cũng đã từng mặc bộ đồng phục đó vì cậu ♪</Text>
  <Text Key="2662191E_149085">Tôi không biết liệu Kyaru có nhập học cùng trường với cậu không,\nNhưng tôi hy vọng cô ấy sẽ lo lắng và băn khoăn về nó nhiều;\nVà quyết định con đường của chính mình.</Text>
  <Text Key="136340E3_149086">Tôi ước cho Kyaru, rằng cô ấy sẽ có một tuổi trẻ rực rỡ.\nThôi nào, nếu cô ấy ở cùng cậu, cô ấy sẽ ổn thôi, đúng không? ♪</Text>
  <Text Key="6D2DF55C_149087">Vậy là hôm nay đến đây thôi.\nTạm biệt... ♪</Text>
  <Text Key="80570801_149088">... Mm... Tôi ngủ thiếp đi...?\nTôi cảm thấy như mình đã có một giấc mơ gì đó khó xử.</Text>
  <Text Key="66A9FD11_149089">... À, đã đến giờ rồi.\nThôi, ngày mai chúng ta phải dậy sớm nên thôi đi ngủ đi.</Text>
  <Text Key="751D96FB_149090">Được rồi, ngủ ngon!</Text>
  <Text Key="218CF8D3_149091">... À, chờ đã.</Text>
  <Text Key="37AB7692_149092">Ừm... không, ý là...\nKhi tôi quyết định nhập học,\nCậu đã nói sẽ đi cùng tôi...</Text>
  <Text Key="665EF6A4_149093">Thôi, tôi thực sự...</Text>
  <Text Key="CEA395B5_149094">... Không, không có gì.\nXin lỗi, tôi đã kéo cậu lại!</Text>
  <Text Key="A89BE66B_149095">Thôi, ngày mai đừng ngủ nướng nhé!\nNgủ ngon!</Text>
  <Text Key="A70AF1E8_149096">....</Text>
  <Text Key="A489B117_149097">... Ngày mai ở lễ tốt nghiệp, tôi sẽ nói thật.</Text>
  <Text Key="DC047FAE_149098">Những kỷ niệm về cuộc sống trường học mà cô ấy sẽ để lại đã bám rễ trong trái tim Kyaru.\nNgày mai sẽ là lễ tốt nghiệp của cô ấy và {playername}.</Text>
  <Text Key="26FE1E87_149099">Kẻ Hung Hăng và Kẻ Trốn Chạy</Text>
