  <Text Key="29048589_41050">...Và nếu chúng ta làm thì sao?</Text>
  <Text Key="E8EDEDB4_41051">À, ừm... Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="DA07E35E_41052">Ahahaha! Không sao đâu, không sao đâu!</Text>
  <Text Key="855FD0DB_41053">Ý tôi là, thôi nào~</Text>
  <Text Key="9B5B9474_41054">Có qua có lại chứ!</Text>
  <Text Key="635A6AEA_41055">Phải không?</Text>
  <Text Key="9268AFD5_41056">...Tôi sẽ xử lý chuyện này. Mọi người đứng lùi lại.</Text>
  <Text Key="55C9E104_41057">Không sao đâu, không sao đâu!</Text>
  <Text Key="73A93F4B_41058">Tôi nghĩ các bạn có lẽ đã đoán ra rồi:</Text>
  <Text Key="4A5AD228_41059">Nhưng chúng tôi khá mạnh♪</Text>
  <Text Key="11293F72_41060">Vậy thì, hãy kết thúc chuyện này thôi!</Text>
  <Text Key="A5A2F0EB_41061">Được rồi! Đã đến lúc các chị lớn phải đi rồi!</Text>
  <Text Key="4EC591D5_41062">Nihi♪</Text>
  <Text Key="39F86434_41063">Chúng ta sẽ gặp lại</Text>
  <Text Key="BFA91E7E_41064">Linh hồn Sương Đỏ ẩn náu trong cơ thể Shinatsu và Aira đã tan biến nhờ sức mạnh Astral mạnh mẽ của cặp đôi.</Text>
  <Text Key="FBDFFD0B_41065">Aira!</Text>
  <Text Key="C4E15E74_41066">À... Hiyori-chan và mọi người... À, đau quá...!</Text>
  <Text Key="7F32E02C_41067">Hãy nằm yên và nghỉ ngơi đi. Tôi đang chữa lành đây.</Text>
  <Text Key="4CF5B599_41068">Ahaha... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="0118E30B_41069">...Kiếm thuật tốt.</Text>
  <Text Key="13F2D888_41070">Còn nhớ không?</Text>
  <Text Key="D1E1AF48_41071">...Dù chỉ mơ hồ. Tôi đã quá bận chống cự.</Text>
  <Text Key="8BF6445D_41072">Ra vậy... Nhưng không sao đâu. Tôi làm được là nhờ luyện tập của cậu, Shinatsu. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="12D60002_41073">...Không cần cảm ơn tôi đâu. Tất cả đều là kết quả từ hành động của chúng ta.</Text>
  <Text Key="FA961E9F_41074">Ngay từ đầu, chúng tôi đã là yếu tố ngoại lai đối với thế giới này. Đó là một sự thật không thể phủ nhận.</Text>
  <Text Key="EE98A886_41075">Tôi đã phá vỡ hòa bình của thế giới này. Tôi đã lôi kéo mọi người vào, và để ý chí tự do của mình bị lấy đi... Tôi thậm chí còn rút kiếm chống lại tất cả các bạn. Tôi xấu hổ về bản thân.</Text>
  <Text Key="B272DA5B_41076">...Thật khiến người ta tự hỏi chúng tôi đến đây để làm gì. Chúng tôi thậm chí còn không hoàn thành mục tiêu. Chà... Chỉ là...</Text>
  <Text Key="D942BE05_41077">Các bạn đã gặp chúng tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="E6C98BFB_41078">Hiyori nói đúng. Chúng tôi đã có thể gặp nhau.</Text>
  <Text Key="56654063_41079">Nếu hai người không đến... Chúng tôi sẽ hoàn toàn mù tịt về nhiều thứ. Đó là một sự thật không thể phủ nhận khác.</Text>
  <Text Key="CB05BCEE_41080">Tôi... Tôi rất vui vì chúng tôi đã quen biết hai người.</Text>
  <Text Key="E720793B_41081">Shinatsu, Aira... Còn hai người thì sao?</Text>
  <Text Key="F97C43E4_41082">Aha. Tất nhiên, tôi cũng rất vui♪</Text>
  <Text Key="EF00290C_41083">...Ừ. Tôi cũng cảm thấy vậy.</Text>
  <Text Key="D0F54A71_41084">...Vậy cậu là Eris. Tôi là Shinatsu. Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="E0986FF4_41085">Tôi là Aira! Giờ đã gặp nhau rồi, hãy trò chuyện lâu dài một chút... Chúng ta không có thời gian để nói những chuyện như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="C7F23420_41086">Đúng. Chương trình bảo mật chưa biến mất. Nó sẽ quay trở lại với phiên bản cập nhật. Các bạn đã tận mắt chứng kiến điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="D61DB2C7_41087">Với tôi, thủ tục trở về sẽ diễn ra suôn sẻ. Tôi sẽ không để chương trình can thiệp khi tôi còn ở trong tháp.</Text>
  <Text Key="79EF6678_41088">Vậy thì chúng ta đi thôi. Đến Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="B1AFB103_41089">...Ừ. Đi thôi♪</Text>
  <Text Key="CD956DA3_41090">Viên tinh thể dịch chuyển vẫn còn ở đây. Có thể dịch chuyển mọi người ngay lập tức, nhưng...</Text>
  <Text Key="2B9CAF8D_41091">...Chúng ta có lẽ nên để Yui và những người khác lại.</Text>
  <Text Key="318FBD4D_41092">Chúng ta đã đi xa đến thế này rồi, phải không? Tại sao bây giờ?</Text>
  <Text Key="2E0ECC67_41093">Hmm... À. Bởi vì đó là một nơi đặc biệt. Đỉnh của Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="B768F7FC_41094">Ồ, ra vậy... Các Quả Bóng Sol!</Text>
  <Text Key="0D44467F_41095">...Ừ. Không ai trong các bạn có các Quả Bóng Sol từ thế giới này, phải không?</Text>
  <Text Key="7DCCA728_41096">Chà, ngay cả chúng tôi cũng không biết các Quả Bóng Sol đó giờ ở đâu... Dù sao thì, bỏ chuyện đó sang một bên. Đó là tình hình.</Text>
  <Text Key="679BC5BA_41097">Vậy... Chúng ta chia tay ở đây sao?</Text>
  <Text Key="479D9D93_41098">Chà... Có lẽ chỉ có thể vậy.</Text>
  <Text Key="CE77F9F4_41099">...Uuu!</Text>
