  <Text Key="AD8BD7F0_31650">Illya bị Brad gài bẫy. Brad âm mưu xóa bỏ ý thức của cô ấy bằng nghi lễ triệu hồi ký ức của huyết quỷ huyền thoại. {playername} và Yuki vội chạy đến bên Illya để ngăn chặn nghi lễ.</Text>
  <Text Key="54AAD3FC_31651">...Đó là nhiệm vụ của tôi phải theo hầu tiểu thư Illya.</Text>
  <Text Key="89E901EB_31652">Cô đã xem trọn vẹn từ đầu đến cuối sao?</Text>
  <Text Key="C144D11E_31653">Tôi biết mà. Tôi biết cậu sẽ theo tôi, Brad.</Text>
  <Text Key="8DB35BA7_31654">Illya và những người khác bước vào tầng hầm của thành phố. Điều họ thấy là một lượng tinh thể ma pháp khổng lồ.</Text>
  <Text Key="BB9C5B1A_31655">Vậy là cuối cùng, Brad...</Text>
  <Text Key="5CF1FC3E_31656">Cậu định làm gì với Illya?</Text>
  <Text Key="53D011FA_31657">Ồ? Nhìn vậy thì cô nghi ngờ tôi ngay từ đầu rồi.</Text>
  <Text Key="6322DEB2_31658">Chẳng phải rõ ràng sao? Nó không tự nhiên.</Text>
  <Text Key="A5E80124_31659">Không tự nhiên? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="E727D4E9_31660">Đừng nhìn tôi♪</Text>
  <Text Key="22B78D12_31661">Ha ha, cô nghĩ tôi đùa sao? Nhưng tôi nói thật. Tôi quá xinh đẹp, và tôi nhạy cảm với ánh mắt của mọi người xung quanh.</Text>
  <Text Key="A6AFCC1D_31662">Cô trông bình tĩnh, và luôn nhìn Illya với ánh mắt nhiệt huyết. Mọi thứ ngoài Illya đều không quan trọng, phải không? Nếu không, sẽ không thể bỏ qua tôi được♪</Text>
  <Text Key="22A8285C_31663">Bỏ dòng cuối cùng sang một bên, Yuki... Cô ấy thật tinh tế bất ngờ.</Text>
  <Text Key="6BA43068_31664">Brad, cậu sẽ phải giải thích. Cậu đang âm mưu cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="E5B9A1FD_31665">Mục tiêu của tôi là phục sinh huyết quỷ huyền thoại.</Text>
  <Text Key="295B731C_31666">Không, tôi không nói dối. Mục tiêu của tôi chỉ là phục sinh huyết quỷ huyền thoại, không gì hơn.</Text>
  <Text Key="4EC28971_31667">Tôi không cảm thấy cậu đang nói dối.\nNhưng đôi mắt đó... Nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="039AD174_31668">Đôi mắt lẽ ra phải toát lên vẻ đẹp,\nnhưng của cậu... lại có ánh sáng nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="824CCE0D_31669">Nguy hiểm... Tất nhiên! Sự phục sinh của huyết quỷ huyền thoại chắc chắn là cuộc khủng hoảng lớn nhất trên thế giới này và sự kiện vĩ đại nhất trong lịch sử...!</Text>
  <Text Key="E23797D1_31670">'Thay đổi thời tiết bằng một ngón tay, rạch đất khi bước lên, tạo ra cơn bão lớn khi thở dài, và chinh phục trái tim của hàng vạn sinh vật chỉ bằng ánh mắt.' Sự phục sinh của tiểu thư Illya là mục tiêu duy nhất của tôi...!</Text>
  <Text Key="44CA272F_31671">Và sau đó! Sau khi chúng ta lấy lại toàn bộ sức mạnh của cô, chúng ta sẽ tiêu diệt tất cả con người, thú nhân và elf trên thế giới này, và lần này chắc chắn! Chúng ta sẽ đi giết các vị thần từng phong ấn cô!</Text>
  <Text Key="3BF870CB_31672">Cậu... Cậu nghiêm túc sao?</Text>
  <Text Key="28878F0B_31673">Tất nhiên. Tôi đã chuẩn bị mọi thứ cho mục đích đó.</Text>
  <Text Key="45F73B0D_31674">Cô đã thấy rồi, phải không? Với nhiều tinh thể ma pháp như vậy, sự phục sinh của tiểu thư Illya chắc chắn thành công! Và chúng ta cũng có đủ quân lính.</Text>
  <Text Key="9EBEF9A2_31675">Huyền thoại huyền thoại không chỉ là thứ để ngưỡng mộ, phải không...? Tôi nghiêm túc về việc theo đuổi chúng.</Text>
  <Text Key="DAD69B8D_31676">Này, cậu biết các vị thần và thứ khác ở đâu không? ...Khoan, hắn là loại thần gì vậy?</Text>
  <Text Key="56D66316_31677">Không phải cho kẻ như tôi biết. Nhưng khi huyết quỷ huyền thoại, tiểu thư Illya, được phục sinh hoàn toàn, mọi thứ sẽ được tiết lộ.</Text>
  <Text Key="0D65794D_31678">Ồ, thật là người phiền phức...</Text>
  <Text Key="3418D0AE_31679">Sự phục sinh của huyết quỷ huyền thoại, còn mục tiêu nào khác không? Cậu thật sự chưa chuyển sự chú ý sang chỗ khác.</Text>
  <Text Key="B5A57620_31680">Tôi nghĩ chúng ta nên dừng lại trước khi mọi chuyện trở nên quá phiền phức.</Text>
  <Text Key="0869FE07_31681">Ôi, tiểu thư Illya. Tôi không thể khuyên chiến đấu ở đây.</Text>
  <Text Key="462A7313_31682">Cô hiểu rồi, phải không? Chỉ cần một sự cộng hưởng nhẹ với năng lượng ma pháp của tiểu thư Illya cũng gây ra tiếng ầm ầm. Nếu chúng ta đánh nhau hết sức</Text>
  <Text Key="78A0BD33_31683">...Tôi chắc chắn cả thành phố sẽ bị thổi bay.</Text>
  <Text Key="D7C738DC_31684">Như mong đợi sự hiểu biết của cô. ...Quỷ nhân, đến đây.</Text>
  <Text Key="309397E9_31685">Đưa Illya-sama đi. Bỏ tên Con người đó vào tù.</Text>
  <Text Key="3924BA6F_31686">Illya!</Text>
  <Text Key="112F308D_31687">Đi thôi, tiểu thư Illya.</Text>
  <Text Key="4A7F69C3_31688">Ồ, họ bắt được tôi rồi.</Text>
  <Text Key="10DA00AE_31689">...Không ổn rồi.</Text>
  <Text Key="5605A2DD_31690">Đây là một tình huống khá tệ.</Text>
  <Text Key="E8AECAC1_31691">Không chỉ một chút! Cậu không hiểu đâu, đeo xiềng xích vào tay tôi và mọi thứ!</Text>
  <Text Key="B9951754_31692">Dù nhìn thế nào, phụ kiện như thế này là cho Kuuka-san, phải không? Thật là nhục nhã. Tôi không thể tin là cô ấy phối hợp như thế này...!</Text>
  <Text Key="09BEE8CC_31693">Này! Câm miệng lại!</Text>
  <Text Key="8BE5F53A_31694">Chẳng phải rõ ràng sao? Tôi kén chọn về thời trang!</Text>
  <Text Key="BEC53DD4_31695">......con người đang nói gì vậy......? Dù sao thì, cư xử cho đúng đi! Nghi lễ sẽ bắt đầu sớm......cho đến khi kết thúc.</Text>
  <Text Key="175E9A0E_31696">Nghi lễ? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="104D4C8C_31697">Chẳng phải rõ ràng sao? Huyết quỷ huyền thoại----Illya Ornstein-sama, nghi lễ phục sinh. Tiểu thư Illya sẽ được phục sinh hoàn toàn trước mặt mọi người tập hợp trong thành phố này!</Text>
  <Text Key="17DF2789_31698">...Có vẻ như chúng ta thực sự sẽ biến huyền thoại thành hiện thực. Với tốc độ này, Illya sẽ bắt đầu chinh phục thế giới.</Text>
  <Text Key="35BBF00C_31699">Illya sẽ không làm vậy.</Text>
