  <Text Key="1F5FD432_173300">Ít nhất thì cũng nên tham vấn tôi trước.\nTôi đâu có giận đâu...\nvì tôi hiểu cảm xúc của bạn mà.</Text>
  <Text Key="9B4A0068_173301">Tôi bị áp lực từ sếp,\nnên không thể giải thích chi tiết cho bạn...\nnhưng các tầng trên hơi nguy hiểm một chút.</Text>
  <Text Key="70B9D9A5_173302">Đầu tiên,\ntoà nhà này thậm chí còn không có chủ\nvà là một bất động sản bỏ hoang.</Text>
  <Text Key="573E792D_173303">Chính vì vậy, may mắn thay, chính phủ đã trưng thu nó\nvà tặng cho Hiệp hội Guild.</Text>
  <Text Key="EDF1E4D7_173304">Nhân tiện, con dấu trên cầu thang dẫn lên các tầng trên\nđã có sẵn khi chúng tôi tiếp quản quản lý.</Text>
  <Text Key="E5BDD4B0_173305">Thành thật mà nói,\nchúng tôi thậm chí còn không chắc con dấu đó để làm gì,\nhoặc điều gì được ẩn giấu trên các tầng trên.</Text>
  <Text Key="205BF9CD_173306">Tuy nhiên, miễn là bạn không chạm vào con dấu,\nthì sẽ không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="52C8A9AD_173307">Hehe.\nVà thực ra, vì đây là một bất động sản khá đáng ngờ,\nchúng tôi quyết định cho mượn cho một guild khả nghi như của bạn.</Text>
  <Text Key="77C0DBF8_173308">Đúng rồi, tôi nghĩ nơi này có vẻ quá lớn lao...\nVậy nên [i]đúng là[/i] một trong những ngôi nhà có lịch sử đáng ngờ.\nNếu nghe có vẻ quá tốt để trở thành sự thật, thì có lẽ chính xác, phải không?</Text>
  <Text Key="AC3A00ED_173309">Hehe.\nXin lỗi vì tôi đã giấu việc này.\nTôi nên giải thích rõ ràng ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="87D474CC_173310">Chỉ là tôi không chắc liệu bạn có đáng tin cậy không.</Text>
  <Text Key="1D127EE6_173311">Tôi đang định nói khi thời điểm thích hợp.</Text>
  <Text Key="0BDBAE0C_173312">Không phải lỗi của bạn! Bạn là công chức mà.\nBạn không thể đi ngược lại sếp và chính phủ.</Text>
  <Text Key="00E78C5A_173313">Tôi còn biết ơn vì bạn đã\ngiải thích rõ ràng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="6C19C817_173314">Cảm ơn vì sự thấu hiểu của bạn!\nVậy, ừm... Xin lỗi, nhưng tôi sẽ phải yêu cầu bạn\nkhông chạm vào con dấu.</Text>
  <Text Key="8F82750F_173315">Rốt cuộc, có khả năng\nmột con quái vật tàn bạo bị phong ấn bên trong.</Text>
  <Text Key="1180391F_173316">Ồ, xin lỗi. Quá muộn rồi.\nTôi đã bấc con dấu từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="F45CE868_173317">Cái—? Nhanh thật đấy!</Text>
  <Text Key="0013498B_173318">Cẩn thận, Kyaru!\nMột con quái vật nguy hiểm có thể nhảy ra đấy!</Text>
  <Text Key="7C83A34F_173319">Hmm?\nKhông có quái vật nào nhìn thấy cả.</Text>
  <Text Key="065623D4_173320">Thực tế, không có gì đáng chú ý ở đây trên tầng hai.\nHoàn toàn trống trơn.</Text>
  <Text Key="1617A295_173321">Gì? Điều đó không thể...\nLàm ơn, để tôi xem một chút!</Text>
  <Text Key="BA76FC71_173322">Bạn nói đúng...\nNó bẩn và hao mòn theo thời gian,\nnhưng ngoài ra thì chỉ là một căn phòng trống.</Text>
  <Text Key="125F6569_173323">Tất nhiên, cũng không có con quái vật tàn bạo\nbị phong ấn ở đây.</Text>
  <Text Key="5C84F973_173324">Ồ?\nVậy tại sao nó lại bị phong ấn?</Text>
  <Text Key="E732A0AB_173325">Hm...\nNhìn cái này.\nCó một vòng tròn phép được vẽ trên bức tường này.</Text>
  <Text Key="82EC0FF8_173326">Hmm?\nĐây là một vòng tròn dịch chuyển.\nNó dịch chuyển bạn tức thì đến một nơi rất xa.</Text>
  <Text Key="62B833C4_173327">Nó bị cấm bởi hiệp ước quốc tế\nsau khi được xác định là quá nguy hiểm nếu được quân sự hóa.</Text>
  <Text Key="6EAE11C2_173328">Hmm...\nNó không hoạt động. Có vẻ như nó được dùng cho một lần duy nhất.\nNó đã được dùng rồi, nên mạch điện (Circuit) đã cháy.</Text>
  <Text Key="C76DA0E8_173329">Nó sẽ không kích hoạt, ngay cả khi tôi đổ ma thuật vào.\nVà ai biết nó kết nối đến đâu...\nVề cơ bản nó chỉ là graffiti (vẽ bậy) bây giờ.</Text>
  <Text Key="49C7A383_173330">Tôi hiểu rồi.\nCon quái vật, hay bất cứ điều gì bị phong ấn ở đây,\nđã dùng phép dịch chuyển này để trốn thoát... hay tôi có thể suy đoán.</Text>
  <Text Key="1A45F92F_173331">Nơi này có dấu hiệu đã từng có người ở.\nChúng ta có thể chắc chắn rằng &quot;cái gì đó&quot; đã từng ở đây,\nnhưng nó có thể đã rời đi từ lâu.</Text>
  <Text Key="24C99527_173332">Hmm. Thôi, thất vọng thật.\nHiệp hội Guild tội nghiệp quá.\nSuốt thời gian qua, họ run rẩy vì sợ một chiếc hộp trống.</Text>
  <Text Key="A7C10AA8_173333">Hehe.\nThôi, miễn là không có quái vật nguy hiểm,\nthì tôi ổn với điều đó.</Text>
  <Text Key="C358557A_173334">Nhìn thì có vẻ, nếu chúng ta sửa chút đỉnh ở đây và ở kia,\nchúng ta sẽ có thể sử dụng nó như một căn phòng thông thường.</Text>
  <Text Key="9161714A_173335">Tôi sẽ nhờ một nhà thầu đến và làm việc.\nChúng ta sẽ biến tầng này trở nên khả dụng như tầng dưới.</Text>
  <Text Key="93129B88_173336">Như một lời xin lỗi vì nỗi lo lắng chúng tôi đã gây ra,\nHiệp hội Guild sẽ chi trả toàn bộ chi phí xây dựng.</Text>
  <Text Key="D4DFAB14_173337">Ôi, thật hào phóng!\nĐúng rồi, tạm biệt nỗi lo, và chào tầng hai!\nMọi chuyện đều kết thúc tốt đẹp, như người ta thường nói. Sống hạnh phúc mãi mãi!~♪</Text>
  <Text Key="B94BF4F6_173338">Bạn biết không, tôi đã thắc mắc...\nNếu tầng hai trống trơn,\nvậy tại sao chúng ta lại nghe thấy những âm thanh lạ từ trên lầu?</Text>
  <Text Key="49105C0A_173339">...Tầng ba, hử.</Text>
  <Text Key="06622F6E_173340">Nhìn kìa, có một con dấu trên cầu thang dẫn lên tầng ba nữa.</Text>
  <Text Key="CA18E72D_173341">Điều này, cùng với tiếng ồn chúng ta đã nghe thấy,\ncho thấy tầng ba có khả năng không trống trơn.</Text>
  <Text Key="EB7DD777_173342">Nói cách khác, có khả năng cao [i]cái gì đó[/i] giống như\nđiều bị phong ấn ở đây, vẫn đang sống trên tầng ba.</Text>
  <Text Key="368A14FF_173343">Hmm. Bất cứ điều gì bị phong ấn trên tầng ba\ngiống với hoặc tệ hơn\nso với thứ ở đây...</Text>
  <Text Key="73237719_173344">Điều này có thể tồi tệ.\nDịch chuyển là một phép thuật rất cao cấp và bị cấm.</Text>
  <Text Key="C1CF7A45_173345">Có khả năng vẽ một vòng tròn phép\ncó nghĩa là nó có thể là một con quái vật thông minh và mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="1A910522_173346">Một con quái vật, nếu bị kích động,\ncó thể dễ dàng phá hủy một ngôi làng nhỏ.</Text>
  <Text Key="8B938D42_173347">Chúng ta tốt nhất nên không tùy tiện can thiệp\nvào con dấu trên tầng ba.</Text>
  <Text Key="9EDC72EE_173348">Nó cứ bận tâm mình...\nRốt cuộc là cái gì bị phong ấn trong ngôi nhà guild này?</Text>
  <Text Key="EBD07907_173349">Tôi không thể trở lại công việc thường ngày\nkhi tôi biết rằng một sinh vật chưa biết đang rình rập phía trên chúng ta.</Text>
