  <Text Key="ED5EF9C9_117000">Mặc dù quy mô nhỏ hơn nhiều, nguyên lý thì vẫn giống như Underworlds. Đây là một môi trường kín, tách biệt với mọi không gian khác. Tại đây, chúng ta sẽ không chịu bất kỳ sự gián đoạn nào.</Text>
  <Text Key="ACAA70DB_117001">Vậy thì... mọi người cùng uống trà nhé.</Text>
  <Text Key="D48371BF_117002">Sheffy Kokkoro</Text>
  <Text Key="876FC943_117003">Tớ...</Text>
  <Text Key="7114DE0C_117004">Mạnh. Tớ muốn trở nên mạnh. Lớn. Tớ muốn trở nên lớn.</Text>
  <Text Key="89A4FC30_117005">Mãi mãi. Mãi mãi. Đó là điều tớ nghĩ.</Text>
  <Text Key="03D171A7_117006">Bởi vì... nếu tớ không...</Text>
  <Text Key="B31978A4_117007">Khi cần thiết. Không gì. Tớ không thể làm được gì.</Text>
  <Text Key="C08DA0E0_117008">Papa. Khi ấy mất.</Text>
  <Text Key="DBFE23B6_117009">Không gì. Tớ không thể làm được gì.</Text>
  <Text Key="6EA295A1_117010">Điều tớ có thể làm. Chỉ là nhìn.</Text>
  <Text Key="2E84A49F_117011">Lúc đó. Nếu tớ... đã mạnh hơn.</Text>
  <Text Key="5BDA820B_117012">Một cái gì đó. Bất cứ điều gì. Có lẽ tớ đã có thể... và rồi...</Text>
  <Text Key="C2559C35_117013">Papa. Có lẽ tớ đã bảo vệ được anh ấy. Có thể. Và rồi...</Text>
  <Text Key="586787D5_117014">Mãi mãi. Tớ nghĩ. Tớ muốn trở nên mạnh.</Text>
  <Text Key="695C4982_117015">Để tớ có thể bảo vệ. Những người tớ quan tâm. Để họ không phải. Khóc.</Text>
  <Text Key="E1E9E2A7_117016">Tớ cũng vậy. Mọi người cũng vậy.</Text>
  <Text Key="B879CBF0_117017">Từ đó. Onii... đã giúp đỡ tớ.</Text>
  <Text Key="72A9D6A6_117018">Đồ ăn. Nhiều lắm. Tớ ăn.</Text>
  <Text Key="DD243417_117019">Ma thuật. Tớ luyện tập. Rất nhiều.</Text>
  <Text Key="067FFB78_117020">Nhưng. Bây giờ. Lại một lần nữa.</Text>
  <Text Key="2620F5CE_117021">Tớ... chẳng là gì. Chẳng là gì...</Text>
  <Text Key="04F66107_117022">CLEAR...!!</Text>
  <Text Key="17CCEB13_117023">Cô ấy đang biến mất. Cô ấy sắp biến mất. Một người quan trọng. Giống hệt như Papa.</Text>
  <Text Key="784E434F_117024">Clear. Khi tớ cô đơn. Cô ấy đã ở đó. Cô ấy cho tớ rất nhiều đồ ăn.</Text>
  <Text Key="294C37D1_117025">Đừng đi. Làm ơn. Tớ xin cô.</Text>
  <Text Key="C677F373_117026">Chưa. Tớ chưa. Cảm ơn cô. Vì bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="55B72371_117027">Chẳng phải có điều gì đó tớ có thể làm...?</Text>
  <Text Key="0D43E6A0_117028">AAAAAHHHHHHHHHH...!!!!</Text>
  <Text Key="042F0873_117029">Vision Empress xuất hiện trước mặt Gourmet Guild và Homare. Ngay trước khi Kokkoro sắp sàng nhận lời mời, có người gọi cô bằng ma thuật truyền thông...</Text>
  <Text Key="A5F3DA9B_117030">"...Tôi sẽ nói, tôi sẽ nói. Xin tha lỗi cho sự thiếu lịch sự, Tiểu thư Kokkoro. Tôi xin mượn một chút tai nghe của người."</Text>
  <Text Key="8FFEFFAB_117031">Tiểu thư Nephy Nella...?! Hiện tại người đang ở đâu? Sau khi Dragon Island nổi lên, người đã vội vã đi đến đâu đó...</Text>
  <Text Key="8982D65B_117032">"Lúc đó, vấn đề vô cùng cấp bách. Tôi rời đi mà không giải thích -- một sự thiếu lịch sự không thể tha thứ, mà tôi không có lời nào để bào chữa. Nó liên quan đến một vấn đề nghiêm trọng gắn liền với 'lý do tồn tại' của tôi."</Text>
  <Text Key="D6F82CC0_117033">'Lý do tồn tại' của người...?</Text>
  <Text Key="0ACD4621_117034">"Không có gì quan trọng lắm. Tôi chỉ nỗ lực ngăn chặn sự xâm nhập của kẻ man rợ và bảo vệ vùng đất các người đang sinh sống. Nhưng hãy để chuyện đó sang một bên..."</Text>
  <Text Key="A6102037_117035">"Có vẻ như các người cũng đang lo lắng điên cuồng về Lord Knight. Tôi sẽ thẳng thắn ở đây -- tôi đã xác định được tung tích của người."</Text>
  <Text Key="05247611_117036">...! Điều đó thực sự là sự thật ư?!</Text>
  <Text Key="6EDD0CC3_117037">"Nếu đem Elpis Island so sánh như một con rồng, thì hốc mắt của nó chính là nơi đánh dấu -- sâu thẳm, rất sâu bên dưới một hang động rộng lớn... nơi từng phong ếm Floating Island of Storms."</Text>
  <Text Key="057DD8F3_117038">"Tuy nhiên, xin hãy cẩn thận. Kẻ thù vô cùng xảo quyệt. Hang động lớn nơi Lord Knight hiện đang bị phong ếm có thể ví như một cái 'Hộp Pandora' thực sự, từ đó quái vật tràn ra như mây và sương mù."</Text>
  <Text Key="0B436093_117039">"Thật không may, tôi hiện không thể di chuyển được. Tiểu thư Kokkoro, xin hãy chuyển lời này đến Tiểu thư Kyaru và những người khác. Thử thách nó với chỉ một vài người không khác gì ném mạng sống của mình vào vực thẳm--"</Text>
  <Text Key="2C3CB56E_117040">Hah, hah. Fuu, fuu...</Text>
  <Text Key="138586A4_117041">...Phew. Nhờ linh hồn gió che mùi và bước chân của tôi, tôi đã somehow manage đến được tận đây mà không bị bất kỳ quái vật nào phát hiện.</Text>
  <Text Key="EF8963BB_117042">...Vào những lúc như thế này, có cơ thể nhỏ bé này không phải là bất tiện. Tớ có thể ẩn mình trong khe đá hay bóng cây mà không sao. ...Không, quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="D3F444A6_117043">Tuy nhiên... càng đi sâu, quái vật càng nhiều. Nếu chúng tiếp tục tăng lên với tốc độ này, cuối cùng chúng có thể lấp đầy toàn bộ Elpis Island.</Text>
  <Text Key="F680EA37_117044">Và nguồn gốc của những quái vật đó là...</Text>
  <Text Key="B0F3C2E8_117045">...Tớ cuối cùng cũng thấy nó. Chắc chắn đó là hố đứng được tạo ra khi "Floating Island of Storms" nổi lên.</Text>
  <Text Key="66492BC5_117046">Lớn... Tớ nghĩ đường kính của nó ngang với tường ngoài của Landosol. Hơn nữa, tớ không thể nhìn xuống đáy chút nào. Nó giống như dẫn thẳng đến cõi âm...</Text>
  <Text Key="55979C41_117047">Nhưng nếu đó là nơi chúa tể của tớ bị giam giữ, thì tớ phải đi.</Text>
  <Text Key="FB712758_117048">"Elpis" -- tên của nữ thần hy vọng trong thần thoại Hy Lạp. Hy vọng cuối cùng còn sót lại ở đáy hộp Pandora, nơi chứa đầy thảm họa. Và đối với chúng ta, hy vọng đó không ai khác chính là chúa tể của tớ.</Text>
  <Text Key="B2CEA98A_117049">Đây là cơ hội một lần trong đời, với Tiểu thư Kyaru và những người khác đang giữ sự chú ý của Vision Empress. Nếu tớ chỉ tiếp tục giấu mình...</Text>
