  <Text Key="08204570_105800">Sheffy?</Text>
  <Text Key="0577790B_105801">Ừ, chỉ một chút... Khi bình minh lên, chúng ta sẽ đến đảo nơi ẩn náo của [Rage Legion]. Nếu vậy, chúng ta có thể sẽ phải đánh nhau.</Text>
  <Text Key="571B66C4_105802">Nhưng không sao. Tớ thực sự không thích đánh nhau, nhưng... Tớ sợ cậu và mọi người bị thương hơn.</Text>
  <Text Key="1079C11B_105803">Đừng bị thương, Sheffy.</Text>
  <Text Key="91B2B4A3_105804">Vâng. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="BFE89BBA_105805">...Này, {playername}. Có chuyện khiến tớ lo lắng...</Text>
  <Text Key="8A1EF5B7_105806">Gì?</Text>
  <Text Key="FDAC8446_105807">...Cô ấy khóc nhiều lắm....</Text>
  <Text Key="4E53D517_105808">Hôm trước khi tớ đến Oedo, Misora ép tớ xem nơi đó trong giấc mơ... Cậu nhớ không?</Text>
  <Text Key="00A1A064_105809">C-Cậu không cần nhớ chuyện đó! Trời ơi...</Text>
  <Text Key="6E22D9FC_105810">Không phải vậy... Nơi đó. Hoàn toàn khác với Oedo hay Landosol. Nó giống như... một thế giới khác, nhưng...</Text>
  <Text Key="139070C7_105811">Nhưng... Tớ cảm thấy như đã từng thấy nơi đó rồi. ...Chỉ là tớ có cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="4DEA8A2B_105812">Này, còn cậu? Cậu có nhận ra nơi kỳ lạ đó không?</Text>
  <Text Key="D6122868_105813">Thật sao? Nếu vậy, liệu cậu và tớ có thể đến từ cùng một nơi?......</Text>
  <Text Key="CCF0729D_105814">À. Nhưng điều đó có nghĩa là Misora cũng vậy. Nơi đó là nơi Misora hình dung mạnh mẽ trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="65429475_105815">...Hừm. Tớ ước gì có thể nhớ nơi đó chi tiết hơn. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="970F44DE_105816">Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6150F4EC_105817">V-Vâng... Khi tớ nghĩ về nơi đó, vì lý nào đó, tớ bị đau đầu. Trong giấc mơ cũng vậy...</Text>
  <Text Key="5D6C9FA3_105818">Và......sau khi tớ bị đau đầu. Tớ cảm thấy khó nhớ cảnh vật và âm thanh của thế giới kỳ lạ đó. . Đây là gì......?</Text>
  <Text Key="1630E37E_105819">Không sao. Đừng trông lo lắng thế.</Text>
  <Text Key="E981DD06_105820">Tớ cũng phải tìm kiếm ký ức của mình, nhưng ngay bây giờ, chúng ta có một trận đánh lớn phía trước, và tớ cần tập trung vào đó.</Text>
  <Text Key="64F335A3_105821">Rốt cuộc, Điều gì quan trọng hơn với tớ bây giờ so với ký ức tớ đã mất.... Là mọi người đang ở cùng tớ, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="0465F91B_105822">4 giờ sáng. Phi công: Yui và Hiyori phụ trách lái tàu</Text>
  <Text Key="37655ACB_105823">Àm... Hiyori?</Text>
  <Text Key="10CB19BA_105824">V-Vâng. Gì vậy, Yui-chan?</Text>
  <Text Key="D3B96D12_105825">Àm... Sắp sáng rồi... Cậu buồn ngủ không? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6C7B5232_105826">T-Tớ ổn. Tớ ngủ nhiều vào buổi tối, và uống cà phê trước đó.</Text>
  <Text Key="3090CAC0_105827">T-Tớ hiểu. Trong trường hợp đó, chắc sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="700CB5F2_105828">Àm... Tớ đã thắc mắc... Hiyori-chan, dạo này cậu có vẻ buồn. Cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="C1E6054A_105829">Àm, thì... Thì...</Text>
  <Text Key="6E4804A1_105830">...Đó không phải sự thật, nhé? Tớ ổn, hoàn toàn ổn! Người của [Rage Legion] sẽ hét "Yay!" và tớ sẽ đánh bại hết!</Text>
  <Text Key="5BFB2A13_105831">Thật sao? ...Vậy thì ổn...</Text>
  <Text Key="63A55D0A_105832">Nhưng... Tớ không nói được.........Tớ vẫn...không thể.</Text>
  <Text Key="188EE703_105833">Nhưng, nhưng... Nếu... Nếu tất cả những gì Novem-chan nói là thật...</Text>
  <Text Key="6E81BA5F_105834">Nếu Yui là....... với kish-kun. Nếu đó là sự thật.... Vậy thì tớ sẽ.... Tớ sẽ... Tớ sẽ...</Text>
  <Text Key="B6ADA96A_105835">Hiyori...chan...?</Text>
  <Text Key="CC4D2216_105836">X-Xin lỗi! Tớ sẽ đi chuẩn bị bữa sáng! Gọi tớ nếu cần gì!</Text>
  <Text Key="E2079FAA_105837">...Hiyori...</Text>
  <Text Key="C9B1A525_105838">Hiyori... Tớ tự hỏi liệu có chuyện gì cậu không thể nói với tớ... Nhưng...</Text>
  <Text Key="54086D16_105839">Hiyori, người luôn thẳng thắn, ngập ngừng như vậy. Chuyện đó thực sự tệ đến vậy...?</Text>
  <Text Key="A4BC8FE4_105840">...Tớ... Tớ...</Text>
  <Text Key="005AE03C_105841">Yui Kusano! Tất cả là lỗi của cậu! Vì cậu đã trao đi ước nguyện đó!</Text>
  <Text Key="65C7ED26_105842">...À, lúc đó... Novem-chan nói, 'Điều này xảy ra vì tớ ước điều gì đó.' Nhưng...</Text>
  <Text Key="D86CE656_105843">Điều đó kỳ lạ, phải không...? Rốt cuộc, chúng ta chưa leo hết lên đỉnh Tháp Sol. Và chúng ta thậm chí chưa thu thập xong Sol Orbs...</Text>
  <Text Key="3E7CE4D5_105844">Và......không thể nào tớ lại ước một điều ước tồi tệ như vậy. Ước nguyện của tớ không phải vậy. Tớ......</Text>
  <Text Key="50B39535_105845">-Gốc rễ của mọi tội ác, chết ở đây!</Text>
  <Text Key="A2CCFFB7_105846">Homare-san, Novem-chan... Tại sao các cậu gọi tớ như vậy?</Text>
  <Text Key="77604604_105847">Hiyori, Rei-chan. Không ai, không ai... Tại sao... Tại sao họ không nói gì...?</Text>
  <Text Key="00896631_105848">Nếu thực sự là lỗi của tớ... Nếu các cậu không nói với tớ... Tớ sẽ không biết...</Text>
  <Text Key="D42AC244_105849">...Yui?</Text>
