  <Text Key="74D02E2C_138550">Tuy nhiên, người mà tôi muốn thao túng trái tim... muốn cho uống loại thuốc tình yêu do tôi tự pha... chỉ có một.</Text>
  <Text Key="DECB90BC_138551">Nếu có lúc nào đó dùng bí mật thuốc tình yêu của mình, thì sẽ là với Người tôi yêu, và không phải ai khác...</Text>
  <Text Key="B5BC3463_138552">Aaaa, phải nhanh lên và làm cho người ấy uống... rồi tôi sẽ có được Người tôi yêu mà không cần mở quán bán kem bào...</Text>
  <Text Key="678EF276_138553">Nhưng... thật kỳ lạ... lúc này tôi không cảm thấy như vậy... Tôi luôn khao khát người ấy uống thuốc tình yêu của tôi... và thế nhưng, hơn cả điều đó, tôi cảm thấy hài lòng... đơn giản là như thế này...</Text>
  <Text Key="1F85640D_138554">Hôm nay... Thật vất vả, nhưng tôi cũng rất vui. Thời gian bán kem bào cùng người ấy thật đáng giá. ...Đó là một ngày hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="448C37CE_138555">...Hôm nay là một ngày tốt lành.</Text>
  <Text Key="88EEFF0F_138556">Eriko bối rối trước sự thay đổi trong cảm xúc của chính mình khi nhìn lại những sự kiện của ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="641BB304_138557">Ừm, thì...</Text>
  <Text Key="3FADAE2E_138558">Chúng ta đang bán kem bào?</Text>
  <Text Key="9E750E9E_138559">Hy vọng cả hai đều có tình cảm tương tự dành cho nhau</Text>
  <Text Key="7AF36D2D_138560">Xin hãy xếp hàng!</Text>
  <Text Key="E3C0F1AD_138561">Có gì trong chiếc kem bào đó...?</Text>
  <Text Key="AD4BA968_138562">Khách Nữ 3</Text>
  <Text Key="707BA069_138563">Khách Nam 3</Text>
  <Text Key="1DA9459F_138564">Khách Nam 4</Text>
  <Text Key="3D5C53E1_138565">Khách Nữ 4</Text>
  <Text Key="1E4EEBF6_138566">Vậy là cô đã bỏ thuốc vào đó, rốt cuộc...?</Text>
  <Text Key="420C3A44_138567">Tôi mừng là tất cả những tình yêu đó đã thành hiện thực</Text>
  <Text Key="BE7A0709_138568">Tôi không nghĩ cô đã bỏ bất kỳ loại thuốc nào</Text>
  <Text Key="42623806_138569">Khi mặt trời lặn, Eriko và {playername} đứng cạnh nhau trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="DFE6CF77_138570">...Tự nhiên tôi chưa muốn về nhà. Chỉ một chút nữa... không, lâu hơn nhiều -- tôi muốn ở bên cạnh anh. Hôm nay thực sự là một ngày tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="96A465AE_138571">Ồ, Người tôi yêu {playername}. Những thứ đó là gì... pháo hoa...? Anh đã chuẩn bị chúng chỉ cho hôm nay sao?</Text>
  <Text Key="40D93571_138572">Ôi chà! Đây cũng là một trong những niềm vui của bãi biển mùa hè. Và hơn thế nữa, nó có nghĩa là tôi có thể dành thêm thời gian bên anh...</Text>
  <Text Key="42FCB3F9_138573">Xin hãy đi trước, Người tôi yêu {playername}.</Text>
  <Text Key="DE643DE3_138574">Ôi chà... những bông hoa ánh sáng, nở lần lượt... chúng thật đẹp...</Text>
  <Text Key="71C99134_138575">...? Ánh sáng gì vậy...? Nó sáng quá...</Text>
  <Text Key="605391AA_138576">Biển xanh, cát trắng... Đến bãi biển cùng nhau nghe như là kỷ niệm mùa hè tuyệt nhất chúng ta sẽ có... Đúng không, Người tôi yêu {playername}...?</Text>
  <Text Key="6C8A47EB_138577">Hôm nay, với thuốc tình yêu đã hoàn hảo mới đây, tôi sẽ chiếm lấy trái tim anh...</Text>
  <Text Key="A0041FEF_138578">Tôi đã tinh chỉnh nó qua vô số lần thử nghiệm, và phương pháp ngụy trang của tôi là hoàn hảo... không có chỗ cho sai sót...</Text>
  <Text Key="B4572DCB_138579">Người tôi yêu, anh có thể chờ ở đây một chút được không? Tôi sẽ đi mua kem bào cho chúng ta...</Text>
  <Text Key="0BEF9417_138580">Bất cứ điều gì anh làm, đừng di chuyển khỏi chỗ này. Nếu anh làm... sẽ có hình phạt...</Text>
  <Text Key="3CBFC452_138581">Vậy thì, tôi đi đây... Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="337886AE_138582">Tôi sẽ đổ kem bào mua được với đồ ngọt đường và kẹo trang trí... Bằng cách đó, ngay cả khi thuốc làm thay đổi vị một chút, anh cũng sẽ ăn mà không nghi ngờ gì.</Text>
  <Text Key="69EC2E44_138583">Giờ thì, tất cả những gì còn lại... là bỏ thuốc vào...</Text>
  <Text Key="94B75B22_138584">ỐI TRỜI...?! Ừ-Ừm, sao vậy, Người tôi yêu {playername}?! Đứng sau tôi đột ngột như vậy...</Text>
  <Text Key="47E4A952_138585">Có chuyện gì sao...? Tôi có nhờ anh chờ ở kia...? Có phải... anh cảm thấy lo lắng khi xa tôi...?</Text>
  <Text Key="A068D9CC_138586">À, tình yêu gắn bó chúng ta mạnh mẽ đến mức chúng ta không muốn xa nhau ngay cả một chút...</Text>
  <Text Key="A0E5B9E7_138587">Người tôi yêu!? Anh không phải đang chờ ở kia sao...?</Text>
  <Text Key="31A59DC2_138588">Hả...? Anh tìm tôi vì tôi chưa quay lại...? Anh đang nói là anh lo lắng cho tôi...? À, thì... ừm...</Text>
  <Text Key="3F9FFC2E_138589">D-Dạ, đừng lo. Đó là một cửa hàng nổi tiếng, nên tôi phải đợi một lúc để đến lượt.</Text>
  <Text Key="B71BC5C1_138590">...Lời giải thích đó dường như đã thuyết phục anh... Tôi sốc đến mức suýt nắm không được chặt... Tôi đã xong việc thêm topping, nên nên nhanh lên để anh thưởng thức.</Text>
  <Text Key="7A58BD98_138591">...Ưm? Tôi cảm thấy như mình đã quên một điều gì đó... Có phải chỉ là trí tưởng tượng...? Quan trọng hơn, tôi háo hức xem tác dụng của thuốc tình yêu mình...</Text>
  <Text Key="04CFAD5A_138592">Đây, ăn kem bào đi. Đặc biệt làm cho anh...</Text>
  <Text Key="74721C18_138593">Người tôi yêu {playername}, có chuyện gì sao? Xin hãy nhanh lên và ăn đi. ...Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="9C694ECC_138594">Đến khi anh ăn xong, anh sẽ không còn lựa chọn nào khác ngoài việc rung động trước tôi...</Text>
  <Text Key="0A6B9634_138595">Giờ thì, Người tôi yêu, sau khi anh ăn xong, hãy cùng tôi tận hưởng biển... Đó là kỳ nghỉ hè mà...</Text>
  <Text Key="8B035CE3_138596">Tôi sẽ đi lấy quả bóng bãi biển. Xin hãy chờ ở đây...</Text>
  <Text Key="44550061_138597">{playername} nhặt lên gói nhỏ đã rơi.</Text>
  <Text Key="F0848CF4_138598">Xin lỗi để anh chờ, Người tôi yêu...! Giờ thì, để tôi ném nó... Tình yêu của tôi... và quả bóng bãi biển này...</Text>
  <Text Key="010CC081_138599">Một, hai...!</Text>
