  <Text Key="28781A0F_61500">Đây không phải ảo tưởng! Đây là chân lý tuyệt đối! Thực ra, cậu biết mấy cô gái này không, Eriko-chan?</Text>
  <Text Key="76E41680_61501">Chúng tôi đều là thành viên của cùng một guild. Hai người đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="AAE65FC3_61502">Thế nên... tớ đến đây để bắt một con bọ cánh cứng quý hiếm sống trong khu rừng này!</Text>
  <Text Key="1FD468E7_61503">Không lẽ... Nanaka-san, cô đang cố gắng dâng cúng cho Người Yêu Quý {playername} của tôi...</Text>
  <Text Key="3EBC0C05_61504">Dâng cúng? Tớ chỉ tìm chúng vì mấy đứa trẻ trong thị trấn nói chúng sẽ đổi đồ chơi quý hiếm từ đồ ăn vặt lấy một con bọ, cậu biết mà.</Text>
  <Text Key="0F2F7EB5_61505">Ôi trời, tớ đã sẵn sàng chi một khoản lớn để có được mấy thứ đó, nhưng không ngờ lại phải đến đây để bắt bọ.</Text>
  <Text Key="85696007_61506">Còn tớ, nghe nói Nanaka đi đến khu rừng được đồn là ma quỷ, nên tớ đi theo để thu thập tư liệu cho tiểu thuyết sắp tới. Còn mọi người -- mọi người đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="68C820D7_61507">Chúng tôi đang bắt bọ để em trai tôi dùng trong trận đấu bọ!</Text>
  <Text Key="B1DD0269_61508">Em trai... ý cô là Sigurd? Cái gì?! Sigurd, cô có chị gái hả?!</Text>
  <Text Key="32AF6F89_61509">Anna-san, nếu cô dính vào vở kịch này sẽ chỉ làm mọi chuyện phức tạp hơn, nên đừng tiếp tay cho trò hề của cô ấy. Đó chỉ là ảo tưởng của Shizuru-san thôi.</Text>
  <Text Key="1105812C_61510">Như tớ đã nói, đây không phải ảo tưở--mmp!?</Text>
  <Text Key="1C4A3D74_61511">Xin hãy yên lặng một chút. Nói thế... vấn đề này khó xử... Tôi không ngờ lại có đối thủ xuất hiện. Tôi nghĩ một chút xử lý thô bạo cũng chẳng sao...</Text>
  <Text Key="25CA9BBF_61512">H-Hay là, tôi không ngờ lại gặp được đồng minh đáng tin cậy như thế này ở đây! Anna và tôi cảm thấy hơi cô đơn khi chỉ có hai chúng tôi~</Text>
  <Text Key="AB66CF86_61513">Kh...! Khu rừng này chẳng có gì đáng sợ!</Text>
  <Text Key="1C15EBDC_61514">Lại thế rồi~ Cô ấy vừa nói vừa cười to để che giấu nỗi sợ của mình...</Text>
  <Text Key="FB620C90_61515">À, thì ra tiếng cười đó là vậy. Chúng tôi cứ tưởng ma xuất hiện thật sự một lúc.</Text>
  <Text Key="DEB2B615_61516">Thế nào? Vì chúng ta có cùng mục tiêu, sao không cùng tìm bọ ngựa? Chúng tôi đang định đi kiểm tra bẫy tôi đã đặt.</Text>
  <Text Key="AC6E59AC_61517">Nhưng tôi sẽ lấy con bọ quý hiếm trước. Mấy đồ chơi từ đồ ăn vặt đó quý hiếm lắm, nên dù cô có dính vào đi nữa, tôi cũng sẽ không bỏ cuộc, Lady Eriko!</Text>
  <Text Key="BA7C62FC_61518">Thôi... có lẽ đành chịu vậy.</Text>
  <Text Key="7FC62605_61519">Khi đã có sự đồng ý của Lady Eriko... tiến lên, kiểm tra bẫy!</Text>
  <Text Key="A2557D2D_61520">Ôi Nanaka, đồng minh của ta. ...Ở đây không có bọ nào cả!</Text>
  <Text Key="4AE43B9B_61521">Hả? Lạ thật. Ở đây không có bọ thường nào, huống chi là bọ quý hiếm.</Text>
  <Text Key="6D7BFF21_61522">Cũng có vài con côn trùng khác mắc kẹt ở đây~ Thực ra, cậu lâu rồi không nói gì, Eriko-chan. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="36937B54_61523">Đ-Không lẽ... cô tức giận vì tớ vô dụng quá?! Xin hãy nguôi cơn thịnh nộ, Lady Eriko! May mắn cũng có vai trò trong chuyện này...</Text>
  <Text Key="9606C939_61524">Tôi không tức giận chút nào. Hơn nữa, vẫn còn những nơi chúng ta chưa khám phá.</Text>
  <Text Key="87BD7A66_61525">Nhưng tớ vừa kiểm tra hết bẫy rồi, nên...</Text>
  <Text Key="49EA2EC0_61526">Thật sự... con mồi nào xứng đáng với Người Yêu Quý {playername} của tôi lại đứng gần cổng rừng? Không, nó ở sâu hơn. Đi, hãy tìm sâu hơn nữa.</Text>
  <Text Key="419724D2_61527">Nhưng Eriko, phía trước là...</Text>
  <Text Key="F47B74ED_61528">Chúng ta đi.</Text>
  <Text Key="8419BFC5_61529">Đúng rồi! Tôi không thể để em trai về tay không!</Text>
  <Text Key="AF9FA79B_61530">...Và họ đi rồi.</Text>
  <Text Key="7DDF5798_61531">Ơ... Mọi người cũng đến đây để bắt bọ, phải không? Đi xa hơn điểm đó rất nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="B016D4A1_61532">Thật sao...? R-Roger that!</Text>
  <Text Key="CFB52684_61533">Cô đang cản đường!</Text>
  <Text Key="2D9954B9_61534">Biến đi.</Text>
  <Text Key="DEB9782F_61535">Thật sự... tôi không theo đuổi thứ nhỏ bé như thế này...</Text>
  <Text Key="BED9CD69_61536">Nếu chúng ta bắt được con bọ mạnh hơn thế này, em trai tôi sẽ bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="13A73953_61537">Chỉ để xác nhận lần nữa... Các cô đến đây để bắt bọ, đúng không?</Text>
  <Text Key="F3B9D084_61538">Này! Hai người đó đang tiến lên mà không đợi chúng ta!</Text>
  <Text Key="3144E674_61539">UWAAAH?! Tách ra rất nguy hiểm! ...Nhưng chủ yếu là với chúng ta!</Text>
  <Text Key="B15F7197_61540">Đi theo họ! Sigurd!</Text>
  <Text Key="B34C0ABE_61541">Phew... Chúng ta đã đi khá sâu rồi.</Text>
  <Text Key="B59F7CFD_61542">Ở đây chúng ta có thể bắt được mồi lớn.</Text>
  <Text Key="BEF9654B_61543">Này, {playername}-kun. Lady Eriko... cô ấy thật sự đến đây để bắt bọ, đúng không?</Text>
  <Text Key="8FB381FB_61544">Tôi đã quên mất chúng ta gặp bao nhiêu quái vật... Săn thưởng dễ hơn nhiều so với cái này...</Text>
  <Text Key="0B226EDE_61545">Ồ... may quá, tôi tìm thấy vài loại thảo mộc...</Text>
  <Text Key="6AF9D745_61546">Thảo mộc? Cô định dùng chúng?</Text>
  <Text Key="E2D31B44_61547">Đúng vậy, nếu bạn hút thứ này, quái vật mạnh sẽ bị thu hút.</Text>
  <Text Key="F2020B04_61548">Tại sao cô phải làm chuyện như vậy?! Nó chẳng liên quan gì đến bọ ngựa cả!? Ý tôi là, tại sao cô lại làm chuyện đó!!</Text>
  <Text Key="52FB8805_61549">Đ-Âm thanh này... có lẽ là...</Text>
