  <Text Key="58BD8D61_54250">Ồ, ồ. ──Tử tước Kishi.\nDù Medusa có thiên phú, giờ cô ấy như một chú gà con non nớt.\nTôi biết đây là gánh nặng, nhưng xin ngài hãy chăm sóc cô ấy.</Text>
  <Text Key="EFD56F33_54251">Này! Đừng đối xử với tôi như trẻ con!\nHơn nữa, tôi không phải gà, tôi là rắn!</Text>
  <Text Key="6FEAE6C7_54252">Heheheh, đối với tôi, ngài và các Tử tước Kishi đều là những đứa trẻ đáng yêu.</Text>
  <Text Key="0DD307C4_54253">Và.\nQuan trọng hơn, Medusa.\nCô không thể trở về Gio Gehenna trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="45CE214B_54254">Không thể trở về... Vậy là cấm nhập cảnh?</Text>
  <Text Key="1916DD24_54255">Hả!? Tại sao!? Tôi chưa làm gì sai!\nĐiều này bất công, bất công! Tôi chỉ phải đánh bại cô ta!</Text>
  <Text Key="EFEE8491_54256">Đừng vội. Như tôi đã đề cập, các chị của cô─\nStheno và Euryale, có lẽ không còn ở Gio Gehenna.\nVì vậy, cô phải tìm họ ở thế giới bên ngoài.</Text>
  <Text Key="0492E14B_54257">Dù họ là một thực thể mạnh mẽ không thể trở về sau khi vượt qua ranh giới─\nhoặc có thể họ đã kết nối với một số di tích ngầm chưa được xác định đã mời công chúa Anne, và bị cuốn đi đến một vùng đất xa xôi.</Text>
  <Text Key="88C2BDFD_54258">Đúng vậy, ngay cả công chúa của một quốc gia đã cố gắng hết sức mà vẫn không tìm thấy dấu vết của họ,\nthì giả thuyết đó dường như không sai.</Text>
  <Text Key="EFC36FD8_54259">Nh-Nhưng ngay cả khi như vậy...\nỞ một nơi xa lạ như thế, một mình...</Text>
  <Text Key="7DFC6860_54260">Hừm. Cô sợ sao? Một con rắn được nuôi dưỡng dưới sự bảo vệ của một gia tộc danh giá, \nlạnh run trong cái lạnh của một thế giới khác. Trong trường hợp đó──\ntôi sẽ xem xét lại tuyên bố trước và quyết định đối xử với cô một cách tử tế.</Text>
  <Text Key="812E8784_54261">Rất tốt. Tôi sẽ giữ cô ở gần và chăm sóc cô tốt.\nCô và Mone có thể không hòa thuận──nhưng cô không phải kẻ phản bội như Kanon,\nngay cả một con chó được huấn luyện kém cũng sủa, Mone cũng sẽ nhíu mày.</Text>
  <Text Key="5DDC9E98_54262">H-Hả? Đùa tôi đấy, ai là chó!\nT-Tôi không sợ chút nào! ...Coi đi!\nTôi chắc chắn sẽ tìm thấy các chị và đưa họ đến cho ngài!</Text>
  <Text Key="9781C22F_54263">Đó là tinh thần đấy.\nTôi mong chờ ngày\nkhi cô, cùng với các chị, đến giành lại lãnh thổ──</Text>
  <Text Key="BAAA1808_54264">Tất cả những gì tôi làm là ngưỡng mộ các chị vĩ đại của mình, lo lắng liệu tôi có thể vượt qua họ──\nNhưng giờ đây, được ban tặng những người bạn tốt, và đã biết đến một thế giới mới, đến lúc để cô bay. Hãy cố gắng, cô con gái cuối cùng của loài rắn.</Text>
  <Text Key="F522C2E2_54265">Và vì vậy, Nephi Nela đưa Kanon cùng đi và trở về Gio Gehenna.\nĐể lại Medusa một mình──</Text>
  <Text Key="E37C588B_54266">Đừng lo, giờ cô không một mình nữa.\nChúng tôi cũng sẽ giúp tìm kiếm các chị của cô. Đúng không, bạn tôi?</Text>
  <Text Key="E8F35B18_54267">──Mặc dù tôi nói vậy, tìm kiếm các chị ở một vùng đất không có liên kết hay mối quan hệ, thật khó khăn ngay cả khi không suy nghĩ nhiều.\nÀ, có lẽ tôi đã làm hỏng chuyện một chút...</Text>
  <Text Key="D26B2765_54268">Trước mắt, hãy đến ở nhà chúng tôi.\nĐó là trại mồ côi, nên rất nhộn nhịp với trẻ em,\ncô không cần giữ ý.</Text>
  <Text Key="924B9CFC_54269">Tôi giỏi tìm kiếm người.</Text>
  <Text Key="6922A5A3_54270">Các người... và Medusiana nữa...\nNếu các người đều hét lên nhiều như vậy,\ntôi nghĩ tôi sẽ đi cùng các người!</Text>
  <Text Key="170E3A26_54271">Hehe, thế mới đúng là trẻ con.\nSao chúng ta không cùng quay về trại mồ côi?</Text>
  <Text Key="1998912C_54272">Tôi đã nói với bọn trẻ là tôi sẽ đi chơi với chúng, nhưng trễ quá,\ncho nên ít nhất tôi muốn để chúng vui vẻ và thư giãn...</Text>
  <Text Key="BF54ECDA_54273">Ừ, tôi không thể từ chối, phải không? Và dường như tôi sẽ nợ ơn một thời gian,\ncho nên kiếm vài điểm không phải ý tưởng tồi.</Text>
  <Text Key="747F79BC_54274">Không có lý do để từ chối. Cũng là cô, hãy tham gia.</Text>
  <Text Key="32605951_54275">Monika và những người còn lại thăm trại mồ côi cùng với Saren,\nvà được bao quanh bởi trẻ em, họ có một khoảng thời gian vui vẻ.\nKhi đêm đã hoàn toàn buông xuống, Monika thấy mình một mình, tận hưởng làn gió đêm──</Text>
  <Text Key="31A098B1_54276">Ồ, rượu gạo? Thật chu đáo của cô. Tôi sẽ uống một chút...\nNày, bạn tôi, có điều tôi cần xin lỗi.</Text>
  <Text Key="39CE944F_54277">Cô sẽ bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="DA4F5F18_54278">Năm mới này, tôi dự định để cô tận hưởng một cách thuần túy trong bình yên,\nkhông có lo lắng hay phiền muộn.\nTôi đã sắp xếp nhiều thứ để điều đó xảy ra.</Text>
  <Text Key="9D195F11_54279">Nhưng trong thực tế, nó đã khiến cô gặp rắc rối.\nNếu tôi đã ngăn Kanon sớm hơn,\ntôi đã không đặt cô vào nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="626F09EA_54280">Câu chuyện về việc bị rắn ăn thịt đã rất thành công.</Text>
  <Text Key="7E44A246_54281">Nhưng tôi khá sợ...\nĐể có thể cười nhạt nó, cô khá đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="419FA502_54282">…*thở dài*. Tôi hiểu rồi. Đó luôn là cách của cô.\nTính tích cực và thân thiện đó có lẽ đã ảnh hưởng tốt đến Medusa.</Text>
  <Text Key="C2DFAE60_54283">Cuối cùng, tôi đã đánh giá sai sức mạnh của cô, bạn tôi.\nDường như tôi vẫn còn nhiều điều cần học.</Text>
  <Text Key="1270A02D_54284">Hai người, nếu ở ngoài quá lâu sẽ bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="7E6F6B06_54285">Đúng vậy, đừng lười biếng ngoài đó nữa,\nquay lại chơi với bọn nhóc!</Text>
  <Text Key="E54D5DD4_54286">Ồ, dường như họ đang gọi chúng ta.\n...Bây giờ nghĩ lại, tôi đã bận rộn đến mức\nchưa chào đón năm mới một cách thích hợp.</Text>
  <Text Key="6125595C_54287">Đúng vậy. Mọi người đều ở đây, nên,\nnhìn kìa, nào, Medusa.</Text>
  <Text Key="0E563EB4_54288">Ừ, tôi không thể làm gì khác. Vậy thì──</Text>
  <Text Key="7E0A8928_54289">Medusa, Saren, Monika</Text>
  <Text Key="F7BE91E0_54290">Chúc mừng năm mới!</Text>
  <Text Key="16C538A1_54291">Và vì vậy, năm nay nằm trong tay cô.</Text>
  <Text Key="7CD1E580_54292">Tôi cũng sẽ nói...\nCố lên!</Text>
  <Text Key="16B3DDCF_54293">Được rồi, giờ chúng ta đã kết thúc ổn thỏa,\nhãy ăn, hò hét và chơi thâu đêm!\nNăm mới của chúng ta bắt đầu từ bây giờ!</Text>
  <Text Key="86A2AB36_54294">Cuối cùng, đó là một năm mới điển hình, nhưng\ntrái tim của Monika rạng rỡ và đầy kỳ vọng mới.</Text>
  <Text Key="33944F5C_54295">Nhưng đó là một năm mới vui vẻ.</Text>
  <Text Key="9BE379F0_54296">Dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng giảm TP.\n</Text>
  <Text Key="198F2B73_54297">Ngoại trừ triệu hồi và bản sao, Union Burst gây sát thương vật lý và ma thuật bằng phần trăm máu tối đa lên nhân vật có sức tấn công vật lý hoặc ma thuật cao nhất, và áp dụng hiệu ứng [Weakening Patch] cho nhân vật đó cho đến khi trận đấu kết thúc. Trong khi chịu hiệu ứng yếu điểm, sức tấn công vật lý và ma thuật giảm mạnh. Sức tấn công vật lý và ma thuật của kỹ năng này tăng lên tùy theo số lượng [Wealth Patch].\n</Text>
  <Text Key="8F409D0A_54298">Gây sát thương vật lý và ma thuật cực lớn lên nhân vật địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="777D6B36_54299">Nó giảm phòng thủ vật lý và ma thuật của toàn bộ địch. Hơn nữa, nếu máu của nhân vật địch dưới 70%, sức tấn công vật lý và ma thuật sẽ bị trung hòa.</Text>
