  <Text Key="26905F09_148150">Mẹ lại nổi cơn điên lên\nnếu tôi về nhà muộn sau khi học thêm, nữa.</Text>
  <Text Key="59BF9F96_148151">Lúc nào cũng càu nhàu với tôi nếu tôi không làm\ntất cả đúng như bảo.\nRồi bắt đầu đổ tội cho tôi.</Text>
  <Text Key="2751541D_148152">Điều đó đã khiến tôi mất khá nhiều công việc bán thời gian.\nNgay lúc tôi bắt đầu hòa nhập với mọi người, nữa...</Text>
  <Text Key="21C4BC52_148153">Trời ạ, bà ta làm tôi tức điên lên.\nƯớc gì bà ta chết đi cho rồi!</Text>
  <Text Key="C78983EF_148154">Uầy. Có lẽ không nên nổi cáu ở đây.\nTôi phải gom tiền mua vé.</Text>
  <Text Key="E0C8B6B0_148155">Có thể nên đến chỗ làm\nvà nhờ họ trả trước một chút.</Text>
  <Text Key="B34903CC_148156">Thực ra, không. Tôi vẫn cần về nhà để lấy. Không thể tin được bà ta\n ép tôi chọn nơi gần, rồi lại tống tôi vào một trường học thêm xa xôi\nvì cái trò phong thủy vớ vẩn.</Text>
  <Text Key="57241467_148157">Phong thủy liên quan cái quái gì đến chuyện này?\nTrời ơi, sao bà ta ngu ngốc đến thế?!</Text>
  <Text Key="145C7B55_148158">*thở dài* Cuộc sống tồi tệ quá...\nVà tất cả đều là lỗi của bà ta.</Text>
  <Text Key="71AD66B3_148159">Ước gì tôi có thể bỏ trốn.\nBỏ cái nhà đó và đi sống\nở nơi nào đó đẹp và xa xôi.</Text>
  <Text Key="D5854A51_148160">Phải đối mặt với nó thôi.\nTôi sẽ gặp khó khăn thực sự về công việc\nnếu không vượt qua được đại học.</Text>
  <Text Key="94E58832_148161">Chỉ mình tôi có thể làm tôi hạnh phúc.\nTôi sẽ sống qua cái rác rưởi này, có được công việc tốt,\nrồi tìm một anh chàng đẹp trai để kết hôn.</Text>
  <Text Key="BD5C2E83_148162">Và một khi đã có, tôi sẽ nhìn thẳng vào mắt bà ta\nvà nói rằng không một mẩu nào trong đó là nhờ bà.</Text>
  <Text Key="DFCF5D61_148163">Đó sẽ là sự trả thù ngọt ngào, thơm thơm của tôi.</Text>
  <Text Key="7C70CC51_148164">*thở dài* Ước gì cuộc sống tôi không tồi tệ đến mức phải làm vậy.\nSao mọi chuyện xấu xa trên đời này lúc nào cũng xảy đến với tôi?</Text>
  <Text Key="8DE4C760_148165">Hả?\nNày, mày! Mày tốt nhất nên có lý do đàng hoàng để nhìn chằm chằm!</Text>
  <Text Key="6BAB4C65_148166">Tao không ở đây để giải trí cho mày!\nBiến đi, không tao giết mày hai lần đấy!</Text>
  <Text Key="A019AF01_148167">Có vẻ cậu đang bực bội.</Text>
  <Text Key="6A525484_148168">Xin hãy tha cho tôi.</Text>
  <Text Key="B35EF261_148169">Thì sao? Nếu tôi có thì sao?\nChuyện đó không liên quan đến cậu. Một chút cũng không.</Text>
  <Text Key="837464BF_148170">Nghe đây. Tôi không muốn nghe những câu nói tán tỉnh dở hơi của cậu hay bất cứ gì.\nĐi làm phiền người khác đi, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="FC6011B5_148171">Gì?\nĐừng giả vờ ngốc với tao!</Text>
  <Text Key="B71D97E1_148172">Làm sao?\nMày đang khiêu khích à?\nBiến đi chỗ khác, mày phiền quá, tao sẽ đánh mày thật đấy!</Text>
  <Text Key="763598E9_148173">Hả? Nói lại lần nữa đi?\nVà nói to lên, trong khi mày đang ở đó!</Text>
  <Text Key="97C3EAB1_148174">Xin lỗi?\nCậu muốn cho tôi\nmượn tiền mua vé tàu?</Text>
  <Text Key="762204CC_148175">Cậu nghe thấy tôi hét và lo lắng?</Text>
  <Text Key="4E97809F_148176">Thôi nào!\nKhông ai nhờ cậu giúp đâu, thằng thua cuộc!</Text>
  <Text Key="090DA4F3_148177">Mày đang cố tỏ ra đặc biệt\nbằng cách giả vờ quan tâm đến một cô học sinh trung học nghèo khổ?</Text>
  <Text Key="B2F39236_148178">Tiếc quá!\nTôi không quan tâm! Tôi chỉ tin tưởng bản thân!</Text>
  <Text Key="D941FFA7_148179">Các người giả tạo chỉ muốn\ncảm thấy cao hơn tôi! Tôi biết mà!</Text>
  <Text Key="62E6FE35_148180">Đừng có đem cái rác đó đến đây!\nThực ra, cứ đi chết đi! Tất cả các người!</Text>
  <Text Key="C82E611A_148181">Cái—?!\nH-hay, mày vừa ném cái gì vào tao?</Text>
  <Text Key="FCDE6210_148182">Ồ, giờ mày xong rồi.\nTao sẽ đánh một thằng hooligan như mày bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="B02DEB17_148183">Đừng nghĩ tao là một cô bé nhỏ nhặt đâu.\nTao đã trải qua cuộc sống khắc nghiệt.\nTao có thể đánh mày bằng nhiều cách hơn mày tưởng!</Text>
  <Text Key="D66D502C_148184">Mày đừng hòng chạy!\nQuay lại đây để tao đánh mày tơi bới!</Text>
  <Text Key="D35E61CC_148185">Hừm...\nThằng đó có vấn đề gì vậy?\nGiờ tao còn tức hơn.</Text>
  <Text Key="921A8236_148186">Chắc chắn nó học ở một trong những trường\nxung quanh đây, dựa trên đồng phục.</Text>
  <Text Key="0416DB81_148187">Tôi đã ghi nhớ khuôn mặt nó rồi,\nthế là nó có thể đợi một cú đấm vào mặt\nlần sau tôi gặp lại nó.</Text>
  <Text Key="233FFD0E_148188">Hừm...?\nThực ra nó đã ném [i]cái gì[/i] vào tôi?\nĐây không phải... ví của nó sao?</Text>
  <Text Key="5FE9E077_148189">Ồ, bên trong còn có một tờ giấy.\nTôi [i]nhớ[/i] nó viết\ngì đó với tốc độ ánh sáng.</Text>
  <Text Key="EFD67CEC_148190">Ờm.\n"Dùng cái này để mua vé?"</Text>
  <Text Key="A943F16D_148191">Hả?\nNó thật à?</Text>
  <Text Key="B933721C_148192">Giờ thì trông như\nmày đã tống tiền tao lấy tiền!</Text>
  <Text Key="A737B6E2_148193">Tôi [i]có thể[/i] về nhà dễ dàng với số tiền này, ít nhất.\nVậy là nó đã giúp tôi một việc lớn.</Text>
  <Text Key="286797CF_148194">Ồ. Thẻ sinh viên của nó cũng ở đây.\nHả. Tên nó là {playername}.</Text>
  <Text Key="7BF13126_148195">Nó còn ghi cả địa chỉ.\nChắc tôi chỉ cần dùng đủ để về nhà,\nrồi sau đó đi trả lại phần còn lại.</Text>
  <Text Key="F5FAE6EB_148196">Tuyệt đối không thể ở nợ ai.</Text>
  <Text Key="6FA30DB4_148197">Hừm.\nCảm ơn, tôi guess, {playername}.</Text>
  <Text Key="D1950C50_148198">Trời ạ.\nTôi không ngờ Kyaru lại điên đến thế.</Text>
  <Text Key="EA2BEA28_148199">Tôi thậm chí không có mặt ở đó, mà\nnó vẫn làm tôi sợ chết khiếp!</Text>
