  <Text Key="C850DE0D_102950">Không, không sao. Tôi xin lỗi vì đã xin lỗi.</Text>
  <Text Key="29F9E97A_102951">Tôi xin lỗi, tôi... đang yêu cầu điều không thể.</Text>
  <Text Key="ADCC8D17_102952">...Chà. Tôi không định là һn cheap shot, nhưng tôi cảm thấy hơi khó chịu về việc này.</Text>
  <Text Key="49344517_102953">Tất nhiên, vậy là đủ. Cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="A302676E_102954">Thói quen xấu của tôi là kết thúc bằng việc than phiền. Tôi không nghĩ mình sẽ kết thúc bằng cách nói chuyện với gia đình mình như thế này...</Text>
  <Text Key="98B22331_102955">Cảm ơn lần nữa. \Tôi chắc chắn rằng việc giao tiếp với tất cả mọi người của Bộ Tộc Ma và mọi người trên lục địa và thế giới này là rất quan trọng cho tương lai.</Text>
  <Text Key="8F665DF6_102956">...Ừm... Tháp Sol, nhỉ...</Text>
  <Text Key="F1A3C9D6_102957">Đúng vậy. Hơn nữa, việc giữ hòa bình ở Landosol có ý nghĩa cá nhân với tôi. Tôi cũng muốn leo Tháp Sol, ngay phía trên lâu đài này, mà không lo lắng gì cả.</Text>
  <Text Key="4EF75816_102958">Này, Rei. Hãy thay đổi chủ đề một chút.</Text>
  <Text Key="4E7CA1D0_102959">Vâng?</Text>
  <Text Key="3CBCC42E_102960">Các bạn【Twinkle Wish】đã leo Tháp Sol vài lần chưa?</Text>
  <Text Key="6C7F92FF_102961">Vâng. Tôi chưa bao giờ lên đến đỉnh, mặc dù vậy, vì nó bị niêm phong trên đường lên.</Text>
  <Text Key="60C05C1A_102962">Không sao nếu các bạn chỉ leo được một nửa, nhưng các bạn có bao giờ thấy một tiên trong Tháp Sol trông giống như tiên sống trong nhà guild của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="CD770343_102963">Tiên của Gourmet Guild... Nebbia, phải không? ...Tôi có ý tưởng về việc các bạn đang nói.</Text>
  <Text Key="07EE1546_102964">Kyaru, tại sao cậu lại làm vậy?</Text>
  <Text Key="93C3C3FC_102965">À, về chuyện đó. Tiên khiêu dâm đó... Sáng nay, cô ấy nói điều gì đó lạ lùng nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="A3283026_102966">Này, cậu đang than vãn về việc gì sớm vậy, Nebbia? Không phải phòng tắm đâu.</Text>
  <Text Key="3C64C0B7_102967">Này, Kyaru... Cậu biết không, đừng nói chuyện với người khác khi họ đang cố sử dụng ma thuật truyền thông.</Text>
  <Text Key="A5670848_102968">Ma thuật truyền thông? Cậu có thể dùng được thứ đó?</Text>
  <Text Key="B5A74D34_102969">Ừ, để chính xác, nó giống như ma thuật truyền thông hơn... Đó là kênh đặc biệt của tiên hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="1CDEC1DD_102970">Vì lý do nào đó...Tôi cảm thấy như Tháp Sol vừa kêu cứu. Hiện tại nó không hoạt động, nhưng...</Text>
  <Text Key="67D683E6_102971">Từ Tháp Sol? Cậu đang nói chuyện với ai?</Text>
  <Text Key="56337597_102972">Hừm... Đơn giản thì... họ giống như chị em của tôi.</Text>
  <Text Key="4ED07A91_102973">Hả? Ý đó là...</Text>
  <Text Key="DC72B6ED_102974">Thực ra, gần đây tôi chưa thể nói chuyện với cô ấy một cách thỏa đáng. Hừm, hừm...</Text>
  <Text Key="912A61FA_102975">...Ồ, Ameth. Tôi tự hỏi chuyện gì đang thực sự xảy ra...?</Text>
  <Text Key="48325C7F_102976">Phần 2 Chương 6 Tập 3</Text>
  <Text Key="CABF4E9C_102977">Tin chắc rằng Homare không phải là vương miện thứ bảy, [Rage Legion]. Họ dự định thu hẹn Labyrista thành mục tiêu tiếp theo và dụ cô hiệp sĩ công chúa, {playername}, ra làm mồi nhử, nhưng...</Text>
  <Text Key="46338811_102978">Xin chào, Misora...</Text>
  <Text Key="C8099FC6_102979">Mày đến muộn rồi, đồ ngốc.</Text>
  <Text Key="4C0347AF_102980">Xin lỗi vì tôi đến muộn! ★</Text>
  <Text Key="7D4B35B6_102981">Một pháo đài xa Landosol...</Text>
  <Text Key="9B93B387_102982">...Misora. Azold đâu?</Text>
  <Text Key="5CD6241B_102983">Hừm, Azold-san dường như đã bị thương ở lưng khá nhiều. Có vẻ như anh ấy sẽ không thể đứng dậy trong một thời gian</Text>
  <Text Key="77F6E11B_102984">Nhưng... đây là vấn đề. Nếu không có Azold-san, chúng ta sẽ có nhiều thời gian để thu thập thông tin</Text>
  <Text Key="D3188233_102985">Chà. Mày bừa bãi quá. Tôi thường không ăn đồ ngốc và tập luyện, nên đó là lý do.</Text>
  <Text Key="124ED88A_102986">Tôi cũng... Xin lỗi. Tôi không thể pha trà như các Con Rối Đa Năng...</Text>
  <Text Key="E84CF925_102987">Không, không♪ Trà cậu pha nóng và ngon, Ranpha-san♪</Text>
  <Text Key="BF5B9465_102988">Hừ. Tôi chỉ lật ấm trà và đổ tất cả lên zeen</Text>
  <Text Key="20B9E195_102989">K-Kariza... Đừng nói... Tôi cũng xin lỗi...</Text>
  <Text Key="041CDF06_102990">Quan trọng hơn... Chúng ta đã phụ thuộc quá nhiều vào Azold. Trong thời gian tới, chúng ta cần tiến lên mà không gánh thêm cho anh ấy.</Text>
  <Text Key="0E667800_102991">Không sao. Không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="C2DDDA3C_102992">Cậu nói đúng. Có nhiều việc chỉ Azold mới làm được, như phân tích thông tin về bảy vương miện, sao chép kỹ năng, và duy trì điểm trú ẩn.</Text>
  <Text Key="B83C860D_102993">Tôi cũng có một số thông tin tốt. Hóa ra guild master của Dragonsnest không phải là một trong Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="7683C92D_102994">Tôi cũng sẽ chuẩn bị bữa tối.</Text>
  <Text Key="5244FCB5_102995">Và tôi nghe rằng người đó nói rằng "thứ bảy" không ở đây. ......</Text>
  <Text Key="E745605C_102996">C-Cảm ơn... Nhưng... Tôi không nghĩ tôi có thể tin lời cậu...</Text>
  <Text Key="00364BD0_102997">Ừ, ừ! ★ Đó là thông tin thực sự quan trọng, phải không? Cậu làm tốt lắm, Ranpha-san! ♪</Text>
  <Text Key="6E0ED1F4_102998">Nói cách khác... Metamorph Regnant, Regina Geas, Kaiser Insight, và Queen Labyrinth. Tôi cần thu hẹn mục tiêu, tôi dự định loại bỏ tất cả bốn người.</Text>
  <Text Key="98B7E01A_102999">Nhưng cho đến tận bây giờ, ngay cả khi Azold và Misora cố gắng hết sức, họ cũng không tìm thấy một dấu vết nào của Thứ Bảy. Vì vậy, có lẽ đúng là họ không ở đây.</Text>
