  <Text Key="AC69A0A5_24400">À, hiểu rồi! Tôi vẫn cần uống thêm bia lúa mạch nữa!</Text>
  <Text Key="7D7A637A_24401">Aha ha~! Tôi thông minh quá~! Tôi sẽ uống liên tục cho đến khi tìm được thức uống tốt nhất!</Text>
  <Text Key="8DF9A2B3_24402">Vậy thì, một ván nữa nào! Lên nào!</Text>
  <Text Key="AAFE2588_24403">...Hơi... Hơi... Hơi... Hơi... Hơi...</Text>
  <Text Key="BEB515E4_24404">Hơi... Squat: 500 lần, 10 set - hoàn thành.</Text>
  <Text Key="B70EC5EB_24405">Nghỉ phép thật tuyệt vời. Trong khi thiết bị tập luyện có sẵn ở căn cứ, ở đây tôi có thể tập theo nhịp độ của riêng mình.</Text>
  <Text Key="9D588893_24406">Tôi có thể lắng nghe cơ thể mình và kỳ vọng một buổi tập luyện chất lượng cao. Tôi nên dạy cả cấp dưới nữa.</Text>
  <Text Key="CE328BD0_24407">Giờ thì, sau buổi tập... Hơi sớm, nhưng thôi chuẩn bị lửa trại vậy.</Text>
  <Text Key="D4D9E95A_24408">Để chẻ củi thẳng, bạn cần giải tỏa tâm trí. Đây cũng là một buổi tập quan trọng, liên quan đến kiếm thuật.</Text>
  <Text Key="639F908F_24409">Tập trung... Sẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="464872B4_24410">Chẳng ngon chút nào!!</Text>
  <Text Key="FD0E5902_24411">Có người kêu cứu!? Tôi sẽ đi giúp ngay!!</Text>
  <Text Key="AD6CA052_24412">Nghe thấy tiếng kêu không phù hợp với một khu nghỉ dưỡng, Jun lao qua khu cắm trại rộng lớn.</Text>
  <Text Key="52DA3C8E_24413">Trong khi đó, {playername}, người đang tìm kiếm tung tích Yukari, đã đến thăm guild "Forestier".</Text>
  <Text Key="09131248_24414">Ồ trời... Một người quên đã mất tích? Thật là phiền phức...</Text>
  <Text Key="B93C1B69_24415">Đó là Yukari-san, phải không? Cô tiên elf mặc như một paladin... Cô có biết gì không, Hatsune-chan?</Text>
  <Text Key="16BF1415_24416">Hừm... Tôi không thấy cô ấy đâu. Ngay cả trong số các tiên elf, một người như vậy cũng sẽ nổi bật, nên tôi chắc chắn sẽ để ý.</Text>
  <Text Key="17173E0C_24417">Ra vậy... Xin lỗi. Có vẻ tôi không thể giúp được gì. Nhưng sẽ ổn thôi, tôi chắc chắn. Rốt cuộc, cậu đang tìm kiếm rất nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="68F53001_24418">Này, tôi có thể hỏi cậu một chuyện nữa không? Cậu có gặp Aoi-chan ở Landosol không?</Text>
  <Text Key="98E47FC6_24419">Đột nhiên, thư của cô ấy ngừng đến, và tôi hơi lo... Có lẽ cô ấy chỉ bận thôi?</Text>
  <Text Key="0FDC6AF9_24420">Trước đây cô ấy thường gửi cho tôi năm lá thư mỗi ngày. Nhưng chúng đột ngột ngừng, và tôi cảm thấy cô đơn...</Text>
  <Text Key="5C6CBE11_24421">Tôi đã liên hệ với Học viện St. Theresa và nhà máy, và họ nói cô ấy đã xin nghỉ phép...</Text>
  <Text Key="4F45D1B8_24422">Nếu cô ấy đang nghỉ phép ở Landosol, tôi nghĩ cô ấy sẽ gửi thư nhiều hơn... Tôi thực sự lo...</Text>
  <Text Key="D5A89A81_24423">Vậy, cậu có thể giúp tôi tìm Aoi-chan không? Tôi chỉ có thể dựa vào cậu. Làm ơn?</Text>
  <Text Key="0119747E_24424">Hãy cùng nhau tìm Aoi!</Text>
  <Text Key="42CDA1B3_24425">Cậu ổn chứ?! Chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="32963152_24426">*ngáy*... *ngáy*...</Text>
  <Text Key="93B7C917_24427">Đổ vào, đổ vào! Đồ uống ngon nhất ở đâu? Tôi sẽ uống tiếp!</Text>
  <Text Key="891333BF_24428">...Ư...</Text>
  <Text Key="0081D991_24429">...Liệu tiếng kêu trước đó chỉ là giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="6ECF7C2C_24430">Và... lều vẫn còn bừa bộn... Chưa dựng xong mà cô ấy đã ngủ ban ngày rồi...</Text>
  <Text Key="921F4657_24431">Có vẻ cô ấy chưa quen với việc cắm trại. Tôi không thể để cô ấy như vậy... Thôi, hãy dựng lều thay cô ấy.</Text>
  <Text Key="546B54EA_24432">Nhưng... Tôi cảm thấy đã thấy người phụ nữ này ở đâu đó rồi...?</Text>
  <Text Key="CE95BEBD_24433">──Trong khi đó, trước Lâu đài Hoàng gia Landosol, {playername} đang cố gắng thu thập thông tin về Aoi và Yukari.</Text>
  <Text Key="EE14A3F2_24434">Này, hôm nay cậu đến đây vì chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="DD837489_24435">Có phải là một vụ việc nào đó không?</Text>
  <Text Key="22FA6444_24436">Thực ra...</Text>
  <Text Key="2A91C3A5_24437">*thở dài*... Một tiên elf say rượu và một tiên elf không có bạn bè...? Hừm... Chưa có báo cáo nào đến chúng tôi.</Text>
  <Text Key="049C99CD_24438">Nhưng họ thực sự mất tích sao? Có lẽ họ đi đâu đó để hồi phục cơn mệt mỏi vì công việc?</Text>
  <Text Key="9F20A8FC_24439">Ừ, như Jun-san. Nói trắng ra, chúng tôi đã cho cô ấy nghỉ phép.</Text>
  <Text Key="12A7E2F0_24440">Tôi chưa nói với cậu, nhưng Jun-san thực ra đang nghỉ phép bây giờ. Cô ấy đang dùng hết cả ngày nghỉ phép có lương tích lũy.</Text>
  <Text Key="AA31DA1E_24441">Và cô ấy thậm chí còn đến làm việc vào ngày nghỉ mà không xin phép... Điều này cũng khiến cấp dưới của cô ấy khó khăn khi xin nghỉ phép theo kế hoạch.</Text>
  <Text Key="CECF4D1B_24442">Có lẽ họ đang thư giãn ở một khu cắm trại sâu trong núi? Tôi thực sự hy vọng vậy...</Text>
  <Text Key="9036A1A9_24443">Ừ, đúng vậy...</Text>
  <Text Key="4DA884A5_24444">*ngáp*... *ngáp dài*\nHả? Ôi không... Tôi ngủ quên rồi...?</Text>
  <Text Key="2B4E5154_24445">Ừm... Tôi không thể dựng lều cho đúng... và rồi tôi bực bội và uống một ít bia lúa mạch... Khoan đã, gì cơ?</Text>
  <Text Key="9FCA7B09_24446">Lều đã được dựng sẵn, và các thiết bị khác cũng đã sẵn sàng? Tại sao...? Tôi có thể đã ngủ mê và tự làm mọi chuyện!?</Text>
  <Text Key="23196926_24447">Chào buổi sáng. Có vẻ cậu đã tỉnh rồi.</Text>
  <Text Key="66C84EE5_24448">Cỏ? Cây? Rừng?!</Text>
  <Text Key="35FFDC48_24449">Không, đó là áo giáp.</Text>
