  <Text Key="36DAB909_32900">Ồ... Thật sự có thể thấy đáy biển. Có vẻ như gia tộc Wisteria đã có nhiều chuyện xảy ra, nhưng cuối cùng chúng ta đã đánh bại hoàn toàn biển cả. Yamada, tôi nghĩ thăng chức cho cậu lên cấp cao hơn cũng được...</Text>
  <Text Key="6766AD7B_32901">Ô~hohohoho♪</Text>
  <Text Key="DC398F4A_32902">Và chúng ta cũng có thể xác nhận bằng mắt thường. Những quái vật bí mật đang bò lăn lóc dưới đáy biển.</Text>
  <Text Key="9966F651_32903">Hừm... Nói cách khác, những thứ này...</Text>
  <Text Key="1DFF2AB7_32904">Lượng của chúng kinh khủng quá!?</Text>
  <Text Key="8C566D72_32905">Từng cái một... đều là bí mật của ai đó...</Text>
  <Text Key="3D37F389_32906">Chúng ta không nên đi quá sâu. Hãy nhanh chóng tiêu diệt chúng.</Text>
  <Text Key="18B17B41_32907">D-Dạ, đúng ạ. May mắn thay, những quái vật bí mật-chan này dường như không mạnh lắm.</Text>
  <Text Key="BD801BAB_32908">Tôi không muốn biết bí mật, nên sẽ không nhìn, sẽ không nghe... Tôi sẽ đánh bại các ngài với một nửa sự tập trung!</Text>
  <Text Key="78A35EDA_32909">Được rồi, tôi đây!</Text>
  <Text Key="57F5759D_32910">...Hả. Nó chẳng hề động đậy.</Text>
  <Text Key="4B0CFE0D_32911">Eeei!!</Text>
  <Text Key="328929B0_32912">Tôi sẽ hỗ trợ cậu!</Text>
  <Text Key="0473FB0C_32913">Tôi nữa!</Text>
  <Text Key="0DBED81C_32914">──Haa!</Text>
  <Text Key="F201DB41_32915">──!? Các đòn tấn công của chúng ta hoàn toàn vô hiệu!?</Text>
  <Text Key="1A3BD5B7_32916">Bỏ qua đòn tấn công của chúng ta ra, nó thậm chí còn đẩy lùi cả sức mạnh của Neneka-san... Lại có quái vật như vậy sao?</Text>
  <Text Key="4F440C96_32917">Cứ tiếp tục thế này... thì không có cách nào đối phó...</Text>
  <Text Key="D75A35A1_32918">V-Vậy, làm sao để tiêu diệt tất cả các ngài đây?</Text>
  <Text Key="742557D1_32919">Ồ, cô đang nói chuyện với quái vật?</Text>
  <Text Key="A18C4CA8_32920">Vâng, vâng... Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="FFCA0761_32921">C-Cô có thể nói chuyện với chúng một cách bình thường...</Text>
  <Text Key="0BD04AEF_32922">V-Vậy, quái vật nói gì?</Text>
  <Text Key="2A9789B4_32923">Chúng phải được...</Text>
  <Text Key="D6EFACAC_32924">Trả về cho chủ nhân của chúng!?</Text>
  <Text Key="439ED581_32925">Các vật thể bí mật được thấm đẫm cảm xúc mạnh mẽ và không thể bị đánh bại bằng các đòn tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="844B3BCD_32926">Để biến chúng trở lại từ quái vật, không còn cách nào khác ngoài việc trả chúng về cho chủ nhân ban đầu... như vậy.</Text>
  <Text Key="A86C0EFB_32927">Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="33E561C2_32928">Nếu chúng lập tức biến trở lại dạng "bí mật" ban đầu khi được trả về, thì chúng ta, người trả chúng, sẽ không thể tránh khỏi việc biết những bí mật đó...</Text>
  <Text Key="5C454020_32929">...Đúng vậy. Chúng là quái vật, nên chúng ta không thể gửi qua bưu điện hay để trước cửa. Và nếu trao tay trực tiếp, chuyện sẽ kết thúc như thế...</Text>
  <Text Key="CCE43B16_32930">Nếu chúng ta muốn thanh tẩy biển, dường như không thể tránh khỏi việc tiết lộ bí mật của người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="42520E6E_32931">Nhưng tiết lộ ngay trước mặt chính chủ nhân... Về mặt xử lý thông tin cá nhân, thì hơi...</Text>
  <Text Key="F4F10BFC_32932">...Giờ cô đang do dự sao?</Text>
  <Text Key="A6DE3DD0_32933">Là cái gì nhỉ? Chuyên môn của Akino-san, giấc ngủ không REM... chuyên gia?</Text>
  <Text Key="B178EF24_32934">...Đó là tinh thần noblesse oblige.</Text>
  <Text Key="58379138_32935">Hả? Tinh thần sadistic trả lời tức thì... tinh thần năm phút trước...?</Text>
  <Text Key="4108CC18_32936">Vậy, tôi nói là Noblesse...</Text>
  <Text Key="FC566CAC_32937">Không quan trọng.</Text>
  <Text Key="2C12D14A_32938">Chính vì cô xác định rằng tôi không thể ngăn cản cô, người sẽ mất kiểm soát với cái tinh thần bất kỳ gì đó kia, nên tôi mới hợp tác với cô đến tận bây giờ.</Text>
  <Text Key="51D4702E_32939">Hãy nhìn cái biển này. Nó không còn là biển nữa. Tôi nghĩ thời điểm quay trở lại đã qua từ lâu.</Text>
  <Text Key="BBAC2B87_32940">...Neneka-san...</Text>
  <Text Key="73C98C0E_32941">"Là lựa chọn phương án phục vụ lợi ích công cộng nhiều hơn, ngay cả khi đi kèm theo đau khổ hay chỉ trích"...</Text>
  <Text Key="733C2684_32942">Một nghệ sĩ lưu diễn không tay áo? Cô là người như vậy sao?</Text>
  <Text Key="1A24DDD4_32943">...Pfft.</Text>
  <Text Key="F9E42852_32944">Chính vì vậy! Đó là tinh thần noblesse oblige!</Text>
  <Text Key="B0E18037_32945">Ồ, ra vậy. ...Cuối cùng tôi cũng nghe thấy rồi.</Text>
  <Text Key="C3C53739_32946">...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="D09A7498_32947">...Không có gì.</Text>
  <Text Key="C96CA422_32948">Nói cách khác, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm việc này.</Text>
  <Text Key="EDC6B530_32949">Vâng... Như Neneka-san nói, chúng ta không thể quay lại nữa. Để giành lại biển Ohma xinh đẹp...</Text>
