  <Text Key="3BF2F32E_54350">Đề xuất của ai?</Text>
  <Text Key="8BEF7DFD_54351">Ồ, thứ này di chuyển khá tốt nhỉ. Mana bảo nó là quái vật, có phải không?</Text>
  <Text Key="14FAD640_54352">Đúng vậy. Tên nó là Camrawo. Đối thủ khó chịu nhưng cũng rất thú vị.</Text>
  <Text Key="91898590_54353">Nhắc mới nhớ... Thật hiếm khi Mana bỏ phiếu trong Bảy Vương Miện khi quyết định tên.</Text>
  <Text Key="899BE473_54354">À, tôi nhớ rồi, có chuyện đó. Cuối cùng tên nó lại là cái tên Mana đề xuất.</Text>
  <Text Key="1B51D996_54355">Tôi vẫn thắc mắc... Lúc đó chẳng phải có ứng cử viên tên là 'Konda' sao?</Text>
  <Text Key="B3AED989_54356">Konta... Cái tên gì chẳng có chút ý tưởng đặt tên nào? Không, có chứ. Tôi chắc chắn nhớ. Bảy vương miện đặt tên đùa... Shou, phải không?</Text>
  <Text Key="7B05689C_54357">Tất nhiên là không. Người ta nghĩ tôi là ai chứ? Nhưng tôi không ghét cậu đâu, Konta.</Text>
  <Text Key="69EFC401_54358">Thôi, cũng không quan trọng. Có lẽ vì trông nó gợi nhớ quá, nên tôi mới nhớ ra.</Text>
  <Text Key="7741AC21_54359">...Hmm? Đề xuất của Konta cũng là bí ẩn, nhưng tôi tự hỏi tại sao Mana lại quyết định bỏ phiếu ban đầu.</Text>
  <Text Key="4BB58FEA_54360">Không phải suy nghĩ mãi mới biết được. Quan trọng hơn, có vẻ trận chiến chưa kết thúc đâu nhỉ? Nhanh lên và chiến thắng các phe phái xung đột ở đây và ở kia...☆</Text>
  <Text Key="53ED12B4_54361">Từ đây bạn có thể thử thách những quái vật mạnh mẽ hơn. Hãy đảm bảo chuẩn bị đầy đủ trước khi thử thách chúng.</Text>
  <Text Key="A78EF829_54362">Một kỹ năng lấy cảm hứng từ bốn mùa, hả? Đó là một quái vật đã tốn không ít công sức để tạo ra.</Text>
  <Text Key="934512A9_54363">Dù sao cũng là của Mana. Làm sao có thể cắt xén được.</Text>
  <Text Key="36612F16_54364">Sức mạnh cũng rất quan trọng. Tôi nhớ giáo sư đã cố gắng thực hiện một số chỉnh sửa không cần thiết, và bầu không khí trở nên căng thẳng.</Text>
  <Text Key="57C4E69A_54365">...Giáo sư, người thích chơi với cân bằng trận chiến, phải không?</Text>
  <Text Key="3662097E_54366">Gần như là một sự hiệu chỉnh lại, vì tiêu chuẩn về sức mạnh rất cao. Oops, đã đủ kỷ niệm rồi. Chúng ta cần xử lý việc này nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="2F4EE81B_54367">Hmph, không phải lượt của cậu. Tôi sẽ dùng sức mạnh áp đảo của mình để bóp méo cậu...!</Text>
  <Text Key="3C1D6E3B_54368">Tch, lũ yếu đuối đang khóc...! Giờ chúng ta sẽ không thể có một trận chiến vui vẻ với mục tiêu chính. Shou, Neneka, tôi giao mấy thứ nhỏ nhặt vừa xuất hiện cho hai người.</Text>
  <Text Key="BCBCD25E_54369">Tại sao tôi phải làm? Shou, cậu làm đi.</Text>
  <Text Key="6C79F640_54370">Ồ, không nên bắt Tusk làm việc đó đâu nhé? Tôi sẽ làm, nhưng... Có lẽ món đồ trang trí kia thuộc loại hơi xa một chút.</Text>
  <Text Key="10AA4D87_54371">Về mặt lý thuyết, tốt nhất là xử lý nó bằng các đòn tấn công diện rộng. Neneka, tôi sẽ đi với người bên phải.</Text>
  <Text Key="2C797439_54372">...Đành chịu vậy. Gregor, tiêu diệt lũ yếu đuối.</Text>
  <Text Key="64FF59F2_54373">Tôi tự hỏi liệu cái này có đủ để nghiền nát tất cả kỹ năng tôi có không. Tất cả những gì còn lại là sự đối đầu yêu thích của Chris, sức mạnh đối sức mạnh.</Text>
  <Text Key="AEF1348B_54374">Tôi đã chờ cậu rồi! Để phần còn lại cho tôi, Cristina-san, và mọi người có thể uống trà.☆</Text>
  <Text Key="B6B74C5D_54375">Hiểu rồi. Tôi sẽ làm vậy.</Text>
  <Text Key="F7602B86_54376">Có muốn dùng bánh crepe cho bữa trà không?</Text>
  <Text Key="744D5347_54377">...Có lẽ tôi không nên là người nói câu này, nhưng cậu thực sự ổn với việc đó chứ? Ngay cả tôi cũng sẽ thấy ghê nếu cậu dùng quyền hạn của mình để tạo một bàn trà.</Text>
  <Text Key="BC8F4247_54378">Không đời nào. Chúng ta sẽ chiến đấu, chúng ta sẽ chiến đấu. Cùng nhau đánh bại hắn!</Text>
  <Text Key="21B9C709_54379">Than ôi. Tôi bảo cô ấy để tôi lo, và cố gắng rút lui.</Text>
  <Text Key="C9CC6C7E_54380">...Đi thôi.</Text>
  <Text Key="EF58B2E2_54381">"Ồ!"\n"Vâng."</Text>
  <Text Key="EC675E30_54382">Từ đây bạn có thể thử thách những quái vật mạnh mẽ hơn. Dự kiến sẽ là một trận chiến khốc liệt, vì vậy hãy đảm bảo chuẩn bị đầy đủ trước khi thử thách chúng với toàn bộ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="E855E035_54383">Sự Kiện &amp; Trùm Cuối</Text>
  <Text Key="7BC28967_54384">Vé</Text>
  <Text Key="DB3976D7_54385">Đổi</Text>
  <Text Key="F5263B27_54386">Đến Trùm (Phần Đầu)</Text>
  <Text Key="279BA037_54387">Đến Trùm (Phần Cuối)</Text>
  <Text Key="4F9DF9A1_54388">Nhiệm Vụ Sự Kiện Phần Đầu$1</Text>
  <Text Key="2FBAFAFC_54389">Nhiệm Vụ Sự Kiện Phần Cuối$1</Text>
  <Text Key="5067A90D_54390">Nhiệm Vụ Sự Kiện Phần Giữa$1</Text>
  <Text Key="3E45DDD8_54391">Xem Tập Chương Sự Kiện 1 (Regina Geas)</Text>
  <Text Key="7FE76ECC_54392">Xem Tập Chương Sự Kiện 1 (Queen Labyrinth)</Text>
  <Text Key="617465B2_54393">Xem Tập Chương Sự Kiện 1 (Leap King)</Text>
  <Text Key="41A3EBAC_54394">Xem Tập Chương Sự Kiện 4 (Metamorph Regnant)</Text>
  <Text Key="29C0B384_54395">Xem Tập Chương Sự Kiện 4 (Kaiser Insight)</Text>
  <Text Key="A68A2B3B_54396">Xem Tập Chương Sự Kiện 4 (Great Guidance)</Text>
  <Text Key="D6BD8524_54397">Xem Kết Thúc Sự Kiện</Text>
  <Text Key="35ABFCA7_54398">Xem Phần Phụ Sự Kiện</Text>
  <Text Key="62F0625D_54399">Sau khi xem câu chuyện sự kiện liên quan đến trùm,\nTrận Chiến Trùm sẽ được mở khóa tự động.\nChúng tôi khuyên bạn nên trải nghiệm câu chuyện sự kiện này trước.</Text>
