  <Text Key="D1E78823_22950">Không! Nếu Boss thực sự chú ý đến cô, vậy cô chắc chắn là một cô gái CỰC KỲ nguy hiểm...! Hay là cô thực ra là loại phản diện nào đó?!</Text>
  <Text Key="43345CC8_22951">H-Hình như mình bị hiểu nhầm rồi...!?</Text>
  <Text Key="0491DAA2_22952">AWAWAWAWAWA...! K-Kayapii...! Mình nghĩ chúng ta nên chạy đi khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="95630B6D_22953">Sao...? Cậu hơi quá lo lắng rồi, Inori.</Text>
  <Text Key="7257655E_22954">...V-Vậy sao? Nếu Onii-san nói vậy thì mình tin... ...ý là anh không nguy hiểm chứ?</Text>
  <Text Key="EC9FF5CC_22955">S-Sẽ ổn thôi... Mình hoàn toàn bình thường mà...</Text>
  <Text Key="4161A95E_22956">Tuy nhiên, lại được Boss chú ý một cách công khai như vậy... Mình cũng hơi ghen tị. Giá như mình có thể vô hình đến mức không ai để ý...</Text>
  <Text Key="D039BA8A_22957">Nhân tiện, sao hai cậu lại ở đây? Chắc không phải đến chơi máy xèng hay gì đó đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="C5F7FCC0_22958">À, hôm nay chúng em bắt đầu làm công việc dọn dẹp bán thời gian ở đây. Còn một chút thời gian trước ca nên em với Kaya-san đi xem quanh.</Text>
  <Text Key="8D7FE3F5_22959">...Ra vậy. Làm thêm giờ, hmm?</Text>
  <Text Key="1B5F6AF0_22960">Onii-san... dường như cả hai người họ đến đây mà chẳng biết gì cả.</Text>
  <Text Key="5C33C526_22961">Hm... Có vẻ vậy. Được, đừng nói những điều không cần thiết lúc này. Chúng ta không nên khiến họ quá lo lắng.</Text>
  <Text Key="E149C589_22962">Không, không có gì. Đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="7A64D836_22963">Ơ... Quay lại cậu, sao hai cậu lại vào casino?</Text>
  <Text Key="7FDE9762_22964">À... Theo yêu cầu của Boss, chúng tôi đến đây để đảm bảo các tay sai làm việc đúng cách. Bảo vệ casino này là một trong những công việc chính của gia tộc chúng tôi mà.</Text>
  <Text Key="75815114_22965">Đôi khi người ta thua nhiều tiền khi đánh bạc và nổi giận. Vì vậy họ cần bảo vệ có thể xử lý các tình huống thô bạo. Chà, chỉ có kẻ ngu thực sự mới gây chuyện ở casino này sau khi thấy vệ sĩ kia hành động.</Text>
  <Text Key="811842DC_22966">Một vệ sĩ...?</Text>
  <Text Key="317545C8_22967">Nhìn kìa, tôi đang nói về gã mặc vest đằng kia.</Text>
  <Text Key="A9D86050_22968">Uwaah... Sao mà khí chất của hắn đáng sợ thế...</Text>
  <Text Key="D7B0C589_22969">Hắn là vệ sĩ của chủ casino. Đồng thời, hắn cũng là nhà vô địch quyền anh ngầm.</Text>
  <Text Key="FF451008_22970">Hắn khá nổi tiếng trong thế giới ngầm. Đồn đại rằng sức mạnh của hắn vượt xa phàm trần, từng một mình đánh bại một băng đảng bằng tay không.</Text>
  <Text Key="112D75A4_22971">Sẽ vui nếu đi gây sự với hắn... nhưng tiếc là tôi không thể đánh nhau với vệ sĩ của khách hàng.</Text>
  <Text Key="3F266F22_22972">Thật ra... Tôi đang ngứa ngáy muốn đánh nhau ngay cả bây giờ.</Text>
  <Text Key="400FC72E_22973">...Kayapii. Nhớ lời Boss nói! Chúng ta không được đánh nhau với casino!</Text>
  <Text Key="67E56981_22974">Ý tôi là, dù tôi cũng không khác gì cậu, nhưng... cố nhịn lại đi, Kayapii.</Text>
  <Text Key="E02DD5BC_22975">Heh... Tôi biết. Tôi sẽ ngồi yên.</Text>
  <Text Key="48323FF0_22976">Mình không hiểu lắm, nhưng... có chuyện gì xảy ra giữa Kaya-san và người quản lý casino này...?</Text>
  <Text Key="BDAC93D5_22977">...Toh. Đã muộn thế này rồi. Chúng ta cần đi làm.</Text>
  <Text Key="92C2F3F3_22978">Hai cậu đi làm đúng không? Tôi chắc các cậu sẽ ổn, nhưng... Nếu có chuyện gì, cứ gọi người của chúng tôi giúp đỡ ngay!</Text>
  <Text Key="EB5A3398_22979">V-Vâng... Cảm ơn... Gặp lại sau, Inori-chan, Kaya-san...♪</Text>
  <Text Key="CCE84F69_22980">Nặng... nhẹ... Nặng... nhẹ... Phew. Sàn nhà giờ sạch bong lẹng rồi...♪ Làm dọn dẹp bán thời gian bất ngờ vui thật.</Text>
  <Text Key="654CE300_22981">Tiếp theo... có lẽ mình nên lau cái tượng kia. ...Hả? Ở đó có vẻ ồn ào...</Text>
  <Text Key="6DDCDFD0_22982">Mẹ kiếp! Chuyện này vớ vẩn! Không thể nào đây không phải bẫy!</Text>
  <Text Key="42FB7805_22983">Thưa ngài, tất cả trò chơi trong casino của chúng tôi đều được tiến hành công bằng. Hoàn toàn không có gian lận.</Text>
  <Text Key="438B6DB1_22984">CẮT MỒM! Tôi có tin mới có quỷ! Ông có biết tôi đã đặt bao nhiêu triệu rupie không!? Đó là cả gia tài của tôi!</Text>
  <Text Key="097B7035_22985">Ôi trời... Thật là ồn ào.</Text>
  <Text Key="13A3DF69_22986">Vừa nói cái gì...!?</Text>
  <Text Key="F5C1CFC9_22987">Gã đó... vậy là chủ casino.</Text>
  <Text Key="1AB3E6E6_22988">Đúng vậy. "Vua Casino"... Gino. Không ngờ hắn lại xuất hiện cá nhân vì một tranh cãi nhỏ.</Text>
  <Text Key="A5442C15_22989">Ngài có vấn đề gì với casino của chúng tôi không, thưa ngài?</Text>
  <Text Key="7AA626E3_22990">Có chứ, đồ ngu! Trò gian lận của các người đã lấy sạch tiền tôi! Trả tiền tôi lại, mẹ kiếp! Hoặc là...!</Text>
  <Text Key="A74F8D4E_22991">Heheheh. Ngài đầy năng lượng thật. Được! Tôi sẽ đối đầu với ngài.</Text>
  <Text Key="598AEFB8_22992">ĐỒ CHẾT...!</Text>
  <Text Key="ECD323F5_22993">Ôi không, đánh nhau rồi...!?</Text>
  <Text Key="50182159_22994">Quý khách thân mến, xin đừng lo lắng. Đó chỉ là một màn trình diễn... một sự giới thiệu bộ sưu tập của tôi!</Text>
  <Text Key="54CA32FD_22995">Mọi người ở đây đều may mắn! Các người sẽ được chứng kiến sức mạnh của một viên ngọc độc nhất vô nhị trên toàn thế giới... "Trứng Rồng"!</Text>
  <Text Key="58E87C15_22996">Viên ngọc đó... Đẹp thật, nhưng cũng thấy kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="BF0B81BA_22997">Đồ khốn! Tôi không quan tâm ngươi là Vua Casino hay gì, nếu không trả tiền tôi lại, tôi sẽ đá đít ngươi! CHẾT ĐIỀU!</Text>
  <Text Key="C6E01223_22998">Heh...</Text>
  <Text Key="B2E0B6F3_22999">CÁI GÌ THẾ!? Chuyện quái gì đang xảy ra...!?</Text>
