  <Text Key="8EB3D57F_88100">...Hehe♪ Đúng là "Nozomi Sakurai" là một thần tượng, nhưng cậu không cần phải suy nghĩ quá sức để tìm món quà phù hợp cho "cô ấy" đâu... Đây là món quà cậu tự mình chọn cho em. Chỉ vậy thôi cũng đã có giá trị hơn mọi thứ rồi.</Text>
  <Text Key="36F3C2D0_88101">Ừm... vẫn chưa tin ư? Hehe, cậu thực sự muốn làm em vui đến mức đó ha?... Ồ, vậy thì cậu có thể nhờ em một việc được không?</Text>
  <Text Key="1CE3E33D_88102">Bộ đồ cậu đang mặc bây giờ... em hơi muốn nó.</Text>
  <Text Key="6FF485E4_88103">Đ-Đừng hiểu nhầm, được chứ?! Em không nghĩ gì về việc luôn có mùi hương của cậu ở gần hay đâu... thật mà!</Text>
  <Text Key="B77FFADA_88104">Chúc mừng sinh nhật, Nozomi</Text>
  <Text Key="EB678F90_88105">Đây là món quà sinh nhật của em. Nhưng em tự hỏi...</Text>
  <Text Key="60AF4ED1_88106">Em đã cố gắng tìm một món quà phù hợp với cậu</Text>
  <Text Key="9CBA4048_88107">Được rồi... em bắt đầu đây... Haaa..</Text>
  <Text Key="01ADCEB5_88108">Cảm ơn cậu, {playername}-kun... vì đã nhớ... sinh nhật của em...</Text>
  <Text Key="D6D6C5AF_88109">Và còn... ước nguyện của em... Khi em nói muốn... đến nhà cậu... em không ngờ cậu... thực sự sẽ biến điều đó thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="C20C2CE0_88110">Em nghĩ có thể hơi táo bạo, nhưng... em thực sự vui vì đã lấy đủ can đảm để nói ra...♪</Text>
  <Text Key="531690EE_88111">Nhưng... nghĩ rằng đây là nơi... {playername}-kun thức dậy mỗi ngày... N-Như thế nào... em cảm thấy...</Text>
  <Text Key="DE797A44_88112">Cái... Eeeehhh?! C-Cái đó... K-Không thể nói thứ gì như thế một cách bất ngờ được... Ưm... E-Em không biết trả lời thế nào...</Text>
  <Text Key="B71414FB_88113">...Nhưng... được... vậy thì...</Text>
  <Text Key="927279AB_88114">Em có thể... ở gần cậu... Chỉ một chút nữa thôi...?</Text>
  <Text Key="3AEFFA2B_88115">Ưm, thì...! ...Vì là sinh nhật đặc biệt của em... em chỉ muốn... nghe nhịp tim cậu... lâu hơn một chút...</Text>
  <Text Key="AB9FCB53_88116">...! Auuu... H-Anh ấy gần hơn mọi khi rồi... C-Cái này... thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="1FA9DA8A_88117">...Nhưng... nhịp tim dịu dàng của anh ấy... Thump... thump... cảm giác ấm áp và an ủi quá... Em có thể nghe nó mãi mãi...</Text>
  <Text Key="78A15BF8_88118">Được có một sinh nhật như thế này... Em thực sự, thực sự... rất vui... Cảm ơn... rất nhiều...♪</Text>
  <Text Key="54A03B8F_88119">Chúc mừng sinh nhật, Ran!</Text>
  <Text Key="C56178B5_88120">Nói với em nếu còn điều ước nào khác!</Text>
  <Text Key="AED16783_88121">Xin lỗi vì đến muộn. Em để cậu chờ lâu hơn thời gian chúng ta đã hẹn. Bữa tiệc sinh nhật ở nhà em cứ kéo dài mãi.</Text>
  <Text Key="1FB542C7_88122">À, nhưng vẫn còn... giờ thì không có vấn đề gì nữa chứ?... Cũng không chắc. Sau tất cả, em lén đi ra mà không xin phép.</Text>
  <Text Key="94683602_88123">Em biết điều đó. Nhưng em còn lựa chọn nào khác? Em thực sự rất mong chờ... bữa tiệc sinh nhật của em với cậu.</Text>
  <Text Key="5392E43D_88124">Hơn cả thế, em xin lỗi vì đã dùng nhà cậu. ...Em muốn nó ở nơi càng riêng tư càng tốt.</Text>
  <Text Key="2D6F3135_88125">Hả!? A-Ah... Ừ, xin lỗi vì đã xâm phạm. Đây không phải là lần đầu em đến đó, nên... chắc không có vấn đề gì cả.</Text>
  <Text Key="A7D9A00B_88126">Hehe, cảm ơn. Cái bánh, món quà nữa... khiến em thực sự vui. Được nhìn biểu cảm của người đã tặng chúng cho em từ gần như vậy thật là một niềm vui.</Text>
  <Text Key="882F71B5_88127">Có một sinh nhật như thế này, chỉ hai chúng ta... Em thực sự tin rằng đó là một điều không thể thay thế.</Text>
  <Text Key="D67C5A83_88128">...Giá như chúng ta có thể ở như thế này đến cuối ngày hôm nay. Heh, nhưng em biết điều đó sẽ không khả thi. Điện thoại của em đã kêu được một lúc rồi.</Text>
  <Text Key="84F70806_88129">...À! Heheh... heheheheh... Cậu khá táo bạo đấy. Nhưng... em đã quyết định rồi. Hôm nay, em sẽ tận hưởng sinh nhật với cậu hết mình. Em đã lớn thêm một tuổi rồi, sau hết. Em không thể mãi sống trong lồng chim được.</Text>
  <Text Key="CCE7BC2D_88130">...Cậu khá táo bạo đấy</Text>
  <Text Key="CF2E9C52_88131">Vậy thì, mời lên phòng em.</Text>
  <Text Key="B24F58C4_88132">Chúc mừng sinh nhật, Rei</Text>
  <Text Key="A0B8DCAB_88133">...Chúng ta treo nó lên cùng nhau chứ?</Text>
  <Text Key="238DD91D_88134">Onii-chan♪ Cậu nhớ hôm nay là ngày gì chứ? Cậu chắc chắn nhớ rồi, phải không~?</Text>
  <Text Key="A0E3DCCB_88135">Cậu trúng số rồi~♪ Ehehe, em nghĩ có lẽ mình không nên hỏi, nhưng thôi, người ta không nói "cát vàng rơi xuống thì chắc chắn sẽ giàu" sao?</Text>
  <Text Key="867E81B3_88136">Hả? Cậu không hiểu ư? Ý em là, "ai nhảy trước người đó thắng cuộc!" ...Đó là quy tắc, phải không?</Text>
  <Text Key="EFE70946_88137">Vậy nói như vậy, Onii-chan! Em gái dễ thương của cậu vừa level up trưởng thành thêm một lần nữa♪ Thế? Có đánh trúng tim cậu không?!</Text>
  <Text Key="C34B15E2_88138">Mmm~ Khi cậu nhìn em như thế, em không thể không thấy xấu hổ~ Em thích là cậu suy nghĩ nghiêm túc về điều đó, nhưng... liệu có tốt hơn nếu cậu hành động theo bản năng không? Ví dụ, bất ngờ ôm em vào lòng... hay gì đó...♪</Text>
  <Text Key="3A2A6B08_88139">Hả?! Đ-Không phải Onii-chan bây giờ... đang ở chế độ sinh nhật và sẽ Grant bất cứ điều ước nào em gái muốn chứ?!</Text>
  <Text Key="28E9CCC6_88140">K-Khoan đã! Cho em một chút thời gian để suy nghĩ xem nên ước điều gì!</Text>
  <Text Key="01376262_88141">Anh ấy nói việc ôm em là được, phải không? Vậy... em có thể đẩy ước nguyện này xa đến đâu? Em đang ở một ngã tư quan trọng đây...!</Text>
  <Text Key="E1017CBF_88142">Ăn bánh thoả thích? Một cuộc hẹn tình tứ nắm tay...! Hay có thể, những thứ táo bạo hơn nhiều~~~!</Text>
  <Text Key="46A1785B_88143">Tại sao cậu đếm ngược!? Khoan, Onii-chan! Em không nghĩ ra được thứ như thế ngay lập tức~!</Text>
  <Text Key="E470C5FD_88144">Hả?! Cậu sẽ dành cả ngày với em? Ehehe♪ Vậy em có thể tích lũy nhiều ước nguyện! Cảm ơn, Onii-chan♪ Cố lên nhé!</Text>
  <Text Key="BF1D7EBC_88145">Là sinh nhật của cậu, phải không, Rino?</Text>
  <Text Key="C3575B96_88146">Đừng lo, sinh nhật của cậu còn lâu mới kết thúc</Text>
  <Text Key="92D4A510_88147">Này, {playername}... cậu không cần ép bản thân đâu, biết chứ? Chỉ vì là sinh nhật của em.</Text>
  <Text Key="92D453D3_88148">Ý em là, em thực sự biết ơn, nhưng... cậu không cần phải kéo chúng ta qua đủ các cửa hàng chỉ để tìm món quà cho em. Một món đơn giản thôi cũng đã quá đủ rồi.</Text>
  <Text Key="20301B60_88149">...Thật là, cậu cứng đầu quá khi làm những việc như thế. Được rồi, em sẽ suy nghĩ nghiêm túc đấy.</Text>
