  <Text Key="D3821E4A_142150">Xin chào. Hai chúng ta... năm nay là trợ lý của ông già Noel trong việc phân phát quà tặng...</Text>
  <Text Key="50A24F88_142151">Hả? Cậu cũng giúp ông già Noel ư? Vậy cậu đến để đưa bố mẹ em về...? Thật may mắn! Vậy cậu sẽ giao món quà của em rồi!</Text>
  <Text Key="92DD5C78_142152">Vâng. Chúng tôi sẽ đưa bố mẹ cậu về thay ông già Noel.</Text>
  <Text Key="6BA650F9_142153">Mẹ và bố đi làm hôm qua, nhưng họ không về. Họ nói sẽ về nhà trước tối, nhưng... họ bảo sẽ xử lý ngay yêu cầu mạo hiểm đó!</Text>
  <Text Key="F61EE8A1_142154">Ra vậy. Vậy bố mẹ cậu là mạo hiểm giả, hả? Họ đi ra rừng để làm việc, nhưng không về đúng ngày như dự định...</Text>
  <Text Key="F621FD14_142155">D-Dạ... Nên em lo lắng và viết thư cho ông già Noel... Em không muốn đồ chơi, chỉ muốn mẹ và bố về nhà an toàn thôi.</Text>
  <Text Key="0EF6E7E0_142156">Ơ, thực ra em đã lén xem bản đồ khi mẹ và bố đang nói chuyện. Ở đây... có nhiều quái vật và nguy hiểm lắm...</Text>
  <Text Key="840C0F8E_142157">Đừng lo, tớ đã đến đó rồi. Nhớ không {playername}? Đó là khu rừng tớ đã dẫn cậu đến lúc trước. Tớ chắc chắn chúng ta sẽ tìm thấy họ nếu đi tìm ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="B172B240_142158">Giao cho chúng tôi! Tớ chắc chắn họ sẽ sớm trở về!</Text>
  <Text Key="F27AF9B3_142159">...Tớ muốn an ủi cậu ấy nên đã nói điều vô tư như vậy, nhưng dường như tớ không tìm thấy họ... Khu rừng tớ lẽ ra phải quen thuộc giờ lại cảm thấy rộng lớn hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="DC14CAC6_142160">Hmm, có lẽ chúng ta nên nhờ thêm người giúp đỡ khi đi hỏi Hiệp hội Quản lý Guild về manh mối? Nhưng tớ cũng muốn tránh để nhiều người dính vào chuyện này...</Text>
  <Text Key="5A0C0084_142161">Khoan đã, {playername}-kun! Nhìn kỹ hơn một chút... Tớ thấy một sừng trong bụi cây. ...Tớ nhận ra chiếc sừng đó. Chúng ta đã gặp sinh vật đó trước đây, phải không?</Text>
  <Text Key="6AB30627_142162">Tớ biết ngay! Đó là bé nhỏ mà tớ đã đưa về khu rừng này sau khi tìm thấy nó mắc kẹt trong bẫy quái vật!</Text>
  <Text Key="93D017B4_142163">Tớ nghe nói cậu được cư dân trong ngôi làng gần khu rừng này chăm sóc tốt lắm. Hehe, vui được gặp cậu ở đây lại♪</Text>
  <Text Key="A6FED187_142164">Khoan, giờ không phải lúc vui mừng tái ngộ. Này, chúng ta đang tìm một người đàn ông và một người phụ nữ. Đây là mô tả chúng ta nhận được từ Hiệp hội Quản lý Guild... trông họ như thế này.</Text>
  <Text Key="9A664B5A_142165">Thật may mắn. Có vẻ chúng ta đã tìm thấy một bàn tay giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="688CCD94_142166">Thực ra chỉ là linh cảm thôi. Nó liếc nhìn chiếc sừng tớ giúp sửa, nên có lẽ nó thích tớ. Có lẽ đó là cách của nó để cảm ơn tớ♪</Text>
  <Text Key="B6FC3290_142167">Ôi, nếu không phải là các bé nhỏ tớ giúp đỡ vào ngày thăm gia đình! Hehe, chúng nhỏ xíu khi tớ gặp chúng lần đầu, nhưng đã lớn lên trong khi tớ không để ý.</Text>
  <Text Key="D2A68BCA_142168">Với nhiều bạn đáng tin cậy quen thuộc với rừng như vậy, chúng ta chắc chắn sẽ tìm thấy họ ngay! Nào, cùng nhau tìm kiếm nào♪</Text>
  <Text Key="CD6B7654_142169">Á! Này, có người nằm ở đó kìa! May quá, hai người có vẻ còn tỉnh. Ơ, hai người ổn chứ~?</Text>
  <Text Key="9BD4BCBC_142170">Các cậu đến giúp đỡ ư? May quá! Vợ tôi bị trật mắt cá chân khi chúng tôi khám phá và chúng tôi bị kẹt.</Text>
  <Text Key="C1B8D65D_142171">K-Kia, cưng ơi! Có quái vật phía sau cậu! ...Chúng ta phải chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="57539012_142172">Những đứa trẻ này ổn. Chúng đều tốt và thân thiện, nên sẽ không tấn công cậu đâu. Chúng đã giúp chúng tôi trong cuộc tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="74D1CC70_142173">Chúng tôi nghe hoàn cảnh từ con trai và đến tìm hai người. Nó nói muốn dùng Giáng sinh với hai người bất cứ giá nào...</Text>
  <Text Key="90B283BF_142174">Ra là vậy... chúng tôi nhận yêu cầu để kiếm tiền mua quà cho nó, nhưng... Tôi không thể tin nó lo lắng như vậy...</Text>
  <Text Key="2C007C48_142175">Chúng tôi muốn bất ngờ tặng nó món quà xa hoa, nhưng không ngờ mọi chuyện lại thành ra thế này... Không, tôi xin lỗi. Chúng ta phải vội về nhà và cho nó thấy chúng ta an toàn. Tôi cũng muốn gặp nó càng sớm càng tốt...</Text>
  <Text Key="F564CBC3_142176">Xin hãy làm vậy. Nào, chúng tôi sẽ hộ tống hai người về thành phố cùng nhau!</Text>
  <Text Key="B18D514F_142177">Con về rồi. ...Xin lỗi vì đã làm con lo lắng. Nhưng con thấy đấy, chúng ta đã trở về.</Text>
  <Text Key="D872B6A8_142178">Lại lần nữa, cảm ơn các cậu rất nhiều. Cảm ơn cả những quái vật các cậu nữa.</Text>
  <Text Key="DFD5E553_142179">Cảm ơn các trợ lý của ông già Noel! Em nhận được món quà tuyệt vời nhất! Cảm ơn tất cả các quái vật nữa!</Text>
  <Text Key="187F0655_142180">Ồ, chúng trông vui vẻ khi thấy cây thông Giáng sinh. Tôi tự hỏi liệu những bé nhỏ đó có muốn tặng quà cho mọi người trong hàng xóm không.</Text>
  <Text Key="2FD6E101_142181">Tôi hiểu tại sao. Mọi người ở đây thường nhận thức ăn từ người dân địa phương. Vậy nên chúng muốn đền đáp bằng cách nào đó♪</Text>
  <Text Key="97E43F56_142182">Ừ, tớ cũng muốn trao đổi quà với những bé nhỏ đó! Tớ đã có một Giáng sinh với mẹ và bố rồi, nên... Khoan đã một chút~</Text>
  <Text Key="E6932206_142183">Đây nè! Đây là những đồ trang trí tớ vẫn dùng cho cây thông Giáng sinh của tớ♪ Tớ vừa trang trí lại một chút!</Text>
  <Text Key="EEEE1E1F_142184">Hehe, có vẻ như những bé nhỏ đó thích được trang trí như một cái cây. Chúng hơi tự mãn.</Text>
  <Text Key="36877228_142185">Tớ mừng vì cậu thích món quà của tớ... Ehehe♪ Bố, Mẹ, chúng ta về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="AAC0AE4D_142186">Ừ, về nhà thôi. Hơi muộn rồi, nhưng chúng ta cùng nhau tổ chức một bữa tiệc nhé. Tớ sẽ cảm ơn hai người nữa sau vì đã cứu chúng tôi. Thật sự, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="174D3C0A_142187">Làm tốt lắm, mọi người. Cẩn thận trên đường về rừng nhé.</Text>
  <Text Key="FFDF2DE3_142188">...Heh, mọi người đều đi rồi. Chỉ còn lại hai chúng ta thôi.</Text>
  <Text Key="DE813E92_142189">{playername}-kun hôm nay cố gắng giúp tớ rất nhiều, nên tớ sẽ phải thưởng cho cậu một thứ gì đó sau khi chúng ta hoàn thành việc giao quà♪</Text>
  <Text Key="B6E40D31_142190">Á, chưa được, chưa được! Vẫn còn quà cần giao. Vậy cậu sẽ phải giúp tớ giao hết chúng!</Text>
  <Text Key="35CB8734_142191">Ơ, món quà tiếp theo là cái này, phải không? Nó hơi cao, nhưng nếu tớ có thể dùng xe trượt làm bậc thềm... Tớ nghĩ tớ với tới được...</Text>
  <Text Key="BFB88881_142192">Ôi đau quá... Tháp hộp quà đã sập...</Text>
  <Text Key="804E12BE_142193">Phải làm sao đây? Hộp bị hơi xước một chút... Tớ chắc chắn người nhận sẽ thất vọng khi thấy nó như vậy...</Text>
  <Text Key="8F14A2A6_142194">...Xin lỗi, {playername}-kun. Lỗi của tớ, nhưng, nếu cậu không phiền, tớ muốn cậu giúp tớ gói lại món quà.</Text>
  <Text Key="76C949ED_142195">Khoan, ôi? Cậu đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="EAC99071_142196">Hả? KIIIII! Tớ xin lỗi quá đi! Tớ sẽ đứng dậy ngay, nên chờ một chút!</Text>
  <Text Key="E4B9E93A_142197">Sau đó, hai người họ cùng nhau gói lại những món quà bị dập và giao chúng an toàn đến tay các đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="84F392C9_142198">...Chúng ta đã giao quà đến ngôi nhà đó chưa?</Text>
  <Text Key="6F87FCEC_142199">Chúng ta sẽ thỏa mãn điều ước của cậu!</Text>
