  <Text Key="F4C94231_52850">Nhưng...</Text>
  <Text Key="981ED712_52851">Khát vọng yêu thương người khác trong tôi vẫn chưa bao giờ mất đi.</Text>
  <Text Key="75E284EA_52852">Sau khi gặp Knight... Io, và mọi người, tôi đã có thể khẳng định rằng những cảm xúc đó vẫn còn tồn tại trong tôi ngay cả hôm nay.</Text>
  <Text Key="713178E2_52853">Ôi chao♪ Sensei rất vui khi nghe điều đó~</Text>
  <Text Key="65C91516_52854">Đồ ngu. Những kẻ rác rưởi ngươi nói đến chỉ là lũ ngốc nghếch vô tư. Những con côn trùng vặt vãnh bò lê trên mặt đất mà chẳng quan tâm. Một lũ ngốc nghếch não phẳng hoà bình.</Text>
  <Text Key="B51CBA14_52855">Lời nói của ngươi đi quá xa...! Hơn nữa, ngươi chẳng cảm thấy giống mình sao? Thế giới này cảm thấy sáng sủa và rộng mở hơn.</Text>
  <Text Key="05DBC438_52856">Cho đến vài phút trước, tôi chưa bao giờ tưởng tượng mình sẽ có một buổi học chính với ngươi... Ngươi không nghĩ điều này cũng là vì Knight và Io sao?</Text>
  <Text Key="7B07C8ED_52857">Tôi không nghĩ vậy. Tôi chỉ đi theo vì ngươi yêu cầu.</Text>
  <Text Key="BB8EF283_52858">Tôi sẽ lặp lại bao nhiêu lần cũng được. Con người là sinh vật xấu xa và tàn bạo. Cho đến ngày chính bản thân họ diệt vong, họ sẽ không hơn gì những con thú ghét và giết lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="E4164C8A_52859">...Đúng. Thật là hai chúng ta đã chứng kiến không ít nỗi đau vì con người.</Text>
  <Text Key="44B1F3C1_52860">Chắc chắn, con người có thể là sinh vật đáng thương. Nhưng giữa nỗi đau đó, chúng ta cũng đã thấy những người tha thứ cho nhau và nắm lấy tay nhau.</Text>
  <Text Key="69F64EAF_52861">Tôi tin rằng... có vẻ đẹp ở hai mặt của nhân loại đó. Và tình yêu chính là thứ mở ra con đường giữa chúng.</Text>
  <Text Key="C379467B_52862">Nhảm nhí. Lập luận của ngươi là vô nghĩa vì ngươi không thể cho thấy tình yêu, nó không phải một vật thể.</Text>
  <Text Key="1FD8B184_52863">Đó là......ừm......ngươi đúng</Text>
  <Text Key="807339CE_52864">Hả? Knight...?</Text>
  <Text Key="FD083B4E_52865">Đúng rồi... Tôi không muốn từ bỏ việc nói chuyện với ngươi. Tôi sẽ dùng sức mạnh của tình yêu để vẽ nên lý tưởng của mình và để nó đến được với ngươi.</Text>
  <Text Key="08859DCC_52866">Giáng sinh năm nay, tôi học được một chút. Tình yêu không nằm ở lời nói. Đó là thứ cư trú trong hành động...</Text>
  <Text Key="E8B22C16_52867">Xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="ABAC8E1F_52868">...?! Này, dừng lại! Đừng bám vào tôi, ngươi đang làm gì thế!?</Text>
  <Text Key="1732979F_52869">Có phải...!?</Text>
  <Text Key="32F2BFA6_52870">Tôi đã hiện hình hình ảnh hai chúng ta cùng chia sẻ một chiếc khăn quàng...! Tôi sẽ biểu đạt cảm giác gần gũi với ngươi thông qua hành động của mình...!</Text>
  <Text Key="174AC005_52871">Hành động của ngươi khó hiểu......! Có giun mọc rễ trong não ngươi nữa rồi hả!?</Text>
  <Text Key="8C9E9C10_52872">Đây chỉ là một trong nhiều quả mà tình yêu của nhân loại đã tạo ra!</Text>
  <Text Key="0585B600_52873">Đó là một hình thức tình yêu giữ cho ngươi gần gũi và ấm áp ngay cả trong mùa đông lạnh giá nhất. Đó là chiếc khăn quàng cho hai người...!</Text>
  <Text Key="F8686A2F_52874">Tôi đã bảo ngươi tránh xa tôi rồi! Đồ khốn, ngươi ngu đến mức nào nữa hả!?</Text>
  <Text Key="DA37DEDB_52875">Không, tôi hoàn toàn nghiêm túc! Ngay cả hành động trông có vẻ ngốc nghếch ở cái nhìn đầu tiên cũng có thể chứa tia lửa tình yêu lay động trái tim!</Text>
  <Text Key="BDA13ADC_52876">Tôi đã học được rằng để thực hiện điều đó, bạn cần có sự quan tâm đến người khác và trí tưởng tượng để hình dung nó!</Text>
  <Text Key="11C648F8_52877">Và tôi học được rằng để nuôi dưỡng tình yêu, chúng ta không được kiêu ngạo. Chúng ta phải đối mặt với nhau và nhớ phải biết ơn và tôn trọng sự hiện diện của nhau!</Text>
  <Text Key="1B231FC1_52878">Ngay cả khi thế giới tràn ngập tình yêu, nếu bạn không thể yêu chính mình, thì bạn sẽ không thể tận hưởng nó...!</Text>
  <Text Key="4183A097_52879">...Tôi đã suy nghĩ về nhiều chuyện trong Giáng sinh năm nay. Và cuối cùng, mỗi lần tôi nghĩ đến một điều gì đó, tôi lại quay về vấn đề của bản thân...</Text>
  <Text Key="55A26D76_52880">Để biết tình yêu, tôi không được ngoảnh mặt đi. Tôi phải đối mặt với cái tôi kiêu ngạo của mình...</Text>
  <Text Key="B635E1DF_52881">Vì vậy, giống như Knight và Io đã chấp nhận và chào đón tôi... Tôi cũng sẽ một lần nữa... và đối mặt với ngươi thẳng thừng.</Text>
  <Text Key="C35869E9_52882">...Tất nhiên, tôi có những cảm xúc phức tạp của riêng mình, nhưng tôi là một người đã bị ảnh hưởng bởi ngươi đến một mức độ nào đó.</Text>
  <Text Key="D827D6A8_52883">Tôi sẽ quấn quýt bên ngươi bằng chiếc khăn này như một biểu tượng của sự thống nhất. Để tôi có thể cho ngươi thấy rằng tôi có thể chấp nhận rằng ngươi là một phần của tôi, rằng tính cách ngươi tạo ra cũng quý giá!</Text>
  <Text Key="A9C2BCB2_52884">...Đủ rồi. Tránh xa tôi đi. Ta sẽ rút lui.</Text>
  <Text Key="A6D1F534_52885">Hả? V-Vậy thì...</Text>
  <Text Key="61ADCD83_52886">Tôi không có ý định chấp nhận cái gọi là "tình yêu" ngươi rao giảng---tôi vừa nhận ra rằng thà trở về giấc ngủ vĩnh cửu còn hơn là cướp đi tính cách yên bình, đầu óc phóng khoáng của ngươi.</Text>
  <Text Key="708E5EFF_52887">Ra vậy. Chỉ một người có thể rời khỏi nơi này...</Text>
  <Text Key="E0DAF1F8_52888">...Tôi từ chối. Tôi không có ý định làm quen với các ngươi, lũ giun dế.</Text>
  <Text Key="95BF9926_52889">Hơn nữa--những ký ức bị dồn nén rồi cuối cùng sẽ trở nên lãng quên trong sự quên lãng của giấc mơ. Nếu ngươi thức giấc khỏi giấc mơ, ngươi sẽ không nhớ tôi.</Text>
  <Text Key="8641AF3B_52890">Ngay cả vậy, tôi nghĩ mình sẽ thử đối mặt với sự thật thẳng thừng. Rốt cuộc, tôi đã có thể nói chuyện với ngươi như thế này.</Text>
  <Text Key="97472CAB_52891">*thở dài*... Thôi, dù ngươi có thể bị hỏng, ngươi vẫn là một Thiên Thần, nên có lẽ ít nhất một nửa ký ức của ngươi sẽ trở lại.</Text>
  <Text Key="E918CC1D_52892">Tạm biệt, các ngươi, lũ giun dế.</Text>
  <Text Key="5D717333_52893">Buổi biểu diễn rất vui, nhưng dường như tình yêu vẫn chưa trở lại toàn thành ph~</Text>
  <Text Key="AD4C2E6E_52894">Ưm... Tôi nảy ra một ý tưởng mới để phục hồi tình yêu cho toàn thành phố.</Text>
  <Text Key="C3A9FE60_52895">Bầu trời đêm... làm sao nếu chúng ta thắp sáng nó bằng đủ loại đèn Giáng sinh?</Text>
  <Text Key="893BB2A9_52896">Với sự giúp đỡ của trang thiết bị hoàng gia của tôi, và với tia chớp của mình. Giờ thì... tôi cảm thấy mình có thể làm được.</Text>
  <Text Key="AAACF1AE_52897">Ôi, nghe có vẻ sẽ là một cảnh tượng đầy cảm hứng! Tôi muốn thấy ánh sáng ngươi tạo ra! ♪</Text>
  <Text Key="01AE9074_52898">Ha ha, cảm ơn rất nhiều. Tôi sẽ đi đây.</Text>
  <Text Key="CDF3B106_52899">Hỡi Tia Chớp của Ý Chí Thần Thánh. Hiện hình trên bầu trời Đêm Thánh này.</Text>
