  <Text Key="C3D838B6_17050">Alice-chan. Em cũng... yêu thế giới này mà cô muốn bảo vệ.</Text>
  <Text Key="DB35FFB8_17051">Những cuộc phiêu lưu... mà em đã có cùng Alice-chan ở thế giới này... em không muốn chúng kết thúc ở đây...!</Text>
  <Text Key="5305F605_17052">Hả? Vừa nãy, em cảm thấy một thứ gì đó ấm áp từ bên trong...</Text>
  <Text Key="C3838B5E_17053">Cảm giác này... chắc chắn rồi, giống hệt khi em sử dụng sức mạnh của vị cứu tinh... nó trào dâng từ bên trong... lấp đầy em bằng sức mạnh...</Text>
  <Text Key="3DCA07A3_17054">Đây có phải... sức mạnh của vị cứu tinh thực sự mà Alice nhắc đến không?</Text>
  <Text Key="22F28350_17055">...Ra vậy. Vậy là vậy.</Text>
  <Text Key="DBD5C8CC_17056">"Điều duy nhất có thể đối kháng với sự tuyệt vọng của Vua Đen là một cảm giác hy vọng không bao giờ bỏ cuộc ước mơ" -- Đó là điều Alice-chan đã dạy em.</Text>
  <Text Key="E2EA0414_17057">Sao em không nhận ra? Không. Em tự hỏi... sao phải mất lâu đến thế mới nhận ra...</Text>
  <Text Key="73CE7056_17058">Chắc chắn rồi... bởi vì em sợ phải đối mặt với sự thật. Cảm giác này chính là thứ em thiếu nhất...</Text>
  <Text Key="EF4429B5_17059">Tuy nhiên, giờ đây... em cuối cùng cũng đã nắm bắt được nó!</Text>
  <Text Key="5C687557_17060">...!! ...Chỉ nghe tiếng gầm của Vua Đen thôi cũng làm chân em run rẩy... em không thể ngừng run...</Text>
  <Text Key="8DB8F315_17061">Dù vậy! Em không muốn mọi thứ cứ thế này! Em... em...!!</Text>
  <Text Key="7B14E64C_17062">Em sẽ không bỏ cuộc... EM KHÔNG MUỐN BỎ CUỘC!!</Text>
  <Text Key="AC2D3BCC_17063">Thế giới này... em sẽ bảo vệ nó! Dù em sợ! Dù em cảm thấy muốn chạy trốn! Em vẫn sẽ làm! Uuuu... AAAAARGH~!!</Text>
  <Text Key="C3032D2B_17064">RA NÀO!! MŨI TÊN ÁNH SÁNG!!</Text>
  <Text Key="FE3E868D_17065">Đây là... THẾ GIỚI MÀ ALICE-CHAN YÊU QUÝ! Và những cảm xúc đó đã cứu rỗi em...! Đây là thế giới quý giá của chúng ta, nơi chúng ta là một thể thống nhất!!</Text>
  <Text Key="09E6222D_17066">Nếu em không cố gắng hết sức ở đây và bây giờ, và để mất thế giới của Alice-chan trong quá trình đó, thì chắc chắn... ước mơ của em sẽ biến mất theo nó... Em không muốn vậy!</Text>
  <Text Key="B655AAF9_17067">Em... em sẽ bảo vệ thế giới này...! Và em cũng sẽ biến ước mơ trở thành nhà thiết kế của mình thành hiện thực ở thế giới ban đầu!</Text>
  <Text Key="2E01EA94_17068">Em sẽ không để người khác quyết định mọi thứ cho mình! Em sẽ! Em sẽ nắm lấy ước mơ của chính mình bằng sức mạnh của mình!! Em sẽ không bao giờ bỏ cuộc chúng!!</Text>
  <Text Key="F7E0E1AB_17069">Em sẽ không bao giờ bỏ cuộc ước mơ của Alice-chan hay ước mơ của mình!! TỐI ĐA KHÔNG BAO GIỜ! ĐÂY LÀ QUYẾT TÂM CỦA EM! MỘT QUYẾT TÂM CỦA CON Cá bong bóng LỚN!</Text>
  <Text Key="636D96A2_17070">...Này, vừa nãy... Ý em là nói "Đây là quyết tâm không thể lay chuyển của em" ở đó phải không?</Text>
  <Text Key="7BB015EE_17071">Hả?! Giọng nói đó...</Text>
  <Text Key="04B2F67C_17072">Ahaha♪ Vậy ra em là kiểu người hay nói sai thành quen! Giờ em mới hiểu được♪</Text>
  <Text Key="BE4070DA_17073">Rino! Bắn mũi tên ánh sáng đó lên chúng tôi!! Dùng nó để tinh khiết khí độc và phục hồi ý chí chiến đấu của mọi người!!</Text>
  <Text Key="266B7344_17074">D-Dạ! Em hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="043DAD48_17075">Alice-chan!!</Text>
  <Text Key="9F0DAF71_17076">Onii-chan! Cảm ơn anh nhiều lắm!! TEEEEEEEEIIIIYAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="B43D7739_17077">Sao thế nầy?! Ánh sáng này... Nó ấm áp quá...</Text>
  <Text Key="5B13704C_17078">Tuyệt vời, tuyệt vời! Cơ thể em nhẹ hơn...!</Text>
  <Text Key="7B1ABF9D_17079">Đúng rồi! Nhờ có cái này...!</Text>
  <Text Key="4607714A_17080">Xin lỗi để em phải chờ, Rino.</Text>
  <Text Key="07543E43_17081">Alice-chan! Thật may mắn...! Cô đã bình thường trở lại!</Text>
  <Text Key="F634CDF9_17082">Vâng, nhờ có em. Anyway, có nhiều thứ em muốn nói, nhưng trước tiên... Này, em có đang nghe không?</Text>
  <Text Key="8627FE0F_17083">...Uweh... A-ALICE-CHAAAAAAAANNNNN!!!!!</Text>
  <Text Key="D9AB6D0F_17084">UWAAAAHHHH! S-Sao mọi người đột nhiên thế?! Và đừng kéo em! Nó đau mà!</Text>
  <Text Key="F7DED51C_17085">Alice-chan, em... em... em sợ lắm suốt thời gian qua~!! Nhưng em vẫn cố gắng hết sức~!!</Text>
  <Text Key="AA6172AB_17086">...Đúng vậy. Em thực sự đã cố gắng hết sức. Con gái ngoan♪</Text>
  <Text Key="6858324C_17087">Híc, híc... Ehehe... Cảm ơn anh nhiều♪</Text>
  <Text Key="12953925_17088">Rino, hãy biết rằng em tuyệt vời. Em đã đạt được sức mạnh của một vị cứu tinh thực sự chỉ bằng chính mình.</Text>
  <Text Key="16796610_17089">Em đã đạt được... Vậy sao? Thực ra, em không chắc mình có...</Text>
  <Text Key="2BCE948A_17090">Có một bằng chứng rõ ràng để chứng minh điều đó. Hãy nhìn kỹ... vào cơ thể em, tức là vậy.</Text>
  <Text Key="44E82EAD_17091">Hả? Ôi trời, sao thế nầy?! Em đang phát sáng?!</Text>
  <Text Key="65544CB4_17092">Nguồn gốc của sức mạnh cứu tinh là cảm giác hy vọng... em đã nói với em trước đây, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="38BCCA52_17093">Ngay bây giờ... em đang tràn đầy cảm giác hy vọng đó. Quả nhiên là một vị cứu tinh thực sự!</Text>
  <Text Key="1F61A108_17094">Vậy là, em... là vị cứu tinh thực sự... Ehehe, nghĩ đến bản thân như vậy hơi ngại ngùng một chút...♪</Text>
  <Text Key="32DB07C1_17095">Rino-chan! Cảm ơn em nhiều vì đã cứu chúng tôi!</Text>
  <Text Key="597374C9_17096">Rino-san, bây giờ chúng tôi sẵn sàng giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="33A54E47_17097">H-Hừm, có lẽ em có thể cảm ơn em chỉ một lần này thôi...</Text>
  <Text Key="001976AF_17098">Rino-chan, cảm ơn em! Điều đó thực sự đã cứu em!</Text>
  <Text Key="FE4D94D7_17099">Mọi người!! Thật may mắn...!</Text>
