  <Text Key="25C3F374_26500">Nhân viên 1</Text>
  <Text Key="AF91DFDC_26501">Hầu hết mọi người đều tập trung vào Kagami. Vậy là được. Khi tôi xuất hiện, tôi đã khiến mọi người bất ngờ trong khoảnh khắc. Chỉ làm vậy thôi, tôi nghĩ mình đã đủ hoàn thành vai trò rồi.</Text>
  <Text Key="A0CB1822_26502">Nhân viên 2</Text>
  <Text Key="8D114836_26503">...Màn vũ đạo kiếm của Kagami dĩ nhiên vẫn ngầu như thường lệ. \nĐứa trẻ đó hóa trang và múa kiếm...</Text>
  <Text Key="C476C3EF_26504">Và thế là, màn vũ đạo kiếm của Kagami và Tomo kết thúc trong tiếng vỗ tay vang dội. \n</Text>
  <Text Key="9C8614C1_26505">Phew. Tôi hơi căng thẳng, nhưng... \nTôi vẫn hoàn thành màn vũ đạo kiếm mà không có vấn đề gì. \nTôi mừng vì sự kiện không bị hỏng vì tôi...</Text>
  <Text Key="C8F4FAAD_26506">Tôi xin lỗi vì đột ngột yêu cầu bạn làm một việc liều lĩnh. Nhưng nhờ bạn, màn vũ đạo kiếm trở nên thật sự kịch tính. Tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn một lần nữa, Tomo.</Text>
  <Text Key="0B668C3B_26507">Không, tôi không làm việc để được cảm ơn đâu.</Text>
  <Text Key="596F0B48_26508">À, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="371E36FF_26509">Hm? Cậu là ai...?</Text>
  <Text Key="CA918CAB_26510">Tôi là người vừa xem màn vũ đạo kiếm của mọi người! \nXin lỗi vì đột ngột ngắt lời, nhưng thực ra có một chuyện tôi muốn hỏi...!</Text>
  <Text Key="C1880D3C_26511">Tôi có thể chụp ảnh cậu được không!?</Text>
  <Text Key="725ED050_26512">Hả!? Tôi ư!?</Text>
  <Text Key="8A4B8C7E_26513">Giống như Kagamin trong buổi stream đầu tiên, với một màn múa kiếm tuyệt vời và một bộ trang phục cosplay cực kỳ dễ thương...! Khoảnh khắc tôi thấy cô ấy, tôi cảm thấy một sự kết nối mạnh mẽ... Tôi hoàn toàn có thể ủng hộ cô ấy!</Text>
  <Text Key="9789E22E_26514">Hay nói đúng hơn, nhìn từ gần như vậy, khuôn mặt cậu thật đẹp trai...! Không, ngay từ xa, tôi cũng nghĩ cậu dễ thương!</Text>
  <Text Key="85D61AE3_26515">Gì!? Dễ-thương, cậu nói? Chuyện như thế...</Text>
  <Text Key="C80B8818_26516">Phản ứng ngây thơ như vậy... Teetee... \nÀ, ý tôi là, chờ đã. Tôi thích cậu. Hay nói đúng hơn, chờ.\nTôi muốn bị bắt rồi.</Text>
  <Text Key="57421B1E_26517">Tôi còn khó xử nếu cậu đột ngột nói chuyện như thế...!</Text>
  <Text Key="F502F7C1_26518">...Hah! Xin lỗi,\ntiếng nói trong đầu tôi vừa lỡ thoát ra trước mặt cậu.\nNhưng thật sự! Tôi đang cổ vũ cho cậu!</Text>
  <Text Key="35B42203_26519">Vậy sao? Nếu cậu mặc được những bộ trang phục dễ thương như vậy, có nghĩa là cậu là một cosplayer? Nếu cậu có album ảnh hay gì đó, tôi sẽ mua ít nhất năm bản!</Text>
  <Text Key="86FFDF8C_26520">Không... Tôi chỉ mặc bộ trang phục này vì nhiệm vụ của [NIGHTMARE],\ntôi không thực sự quan tâm đến cosplay...</Text>
  <Text Key="ADA9CB04_26521">Thành thật mà nói, dù có chút xấu hổ, \ntôi hoàn toàn thích việc cosplay và những thứ như thế...!</Text>
  <Text Key="8116B214_26522">Eh~! Không thể nào! \nVậy, có nghĩa là tôi sẽ không có cơ hội nào nữa để xem cosplay? \nTrong trường hợp đó, cậu có thể cho tôi chụp ảnh nhiều hơn được không! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="44167E2C_26523">Hehe. Không tệ, Tomo. \nRốt cuộc tôi là fan của cậu mà.\nĐây cũng sẽ là kỷ niệm cho cậu.</Text>
  <Text Key="C8DFEE7E_26524">Khó từ chối khi cậu đến thế...</Text>
  <Text Key="A5DD8177_26525">...Thở dài. Đồng ý. Nếu chỉ là chụp ảnh...</Text>
  <Text Key="B606A042_26526">Thật được chứ? Trong trường hợp đó, tôi sẽ không nương nhẹ!</Text>
  <Text Key="D01DE187_26527">Ồ, tuyệt quá! Biểu cảm đó! \nÀ, tiếp theo, cười tinh nghịch hơn nữa! \nTạo dáng như thể cậu đang nói "Tôi sẽ bắt cậu!"</Text>
  <Text Key="679E8162_26528">Có nhiều yêu cầu quá...! T-Cái này... như thế này được chứ?</Text>
  <Text Key="69723A8D_26529">À, tuyệt vời! Người yêu quý của tôi thật quá thiên thần, cậu biết không? \nThật sự, sao cậu không trở thành cosplayer hay streamer? \nNếu cậu làm vậy, tôi sẽ ủng hộ cậu điên cuồng!</Text>
  <Text Key="21EC0AF9_26530">Tôi sẽ không trở thành cosplayer hay streamer!</Text>
  <Text Key="AB17A9E0_26531">Ồ, tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi! \nCảm ơn cậu nhiều lắm, Tomo! \nVới tư cách là fan đầu tiên của cậu, tôi sẽ trân trọng bức ảnh này...!</Text>
  <Text Key="507B2C0E_26532">Tôi là fan đầu tiên của Tomo.</Text>
  <Text Key="644B4DA0_26533">Gì!? Cậu đột ngột nói gì vậy!</Text>
  <Text Key="760B9DB3_26534">Hmm... Chỉ là tự nhiên thôi mà có người có thể nhận ra những viên ngọc quý giá như vậy trước tôi. Vậy thì, chúng ta cùng tiếp tục ủng hộ Tomo-san từ bây giờ nhé!</Text>
  <Text Key="E3EE1DA3_26535">...Cứ làm theo ý cậu.</Text>
  <Text Key="68D6E11E_26536">Nhưng vẫn còn... Tôi khó xử. Nếu cậu đến xem màn vũ đạo kiếm của tôi,\nđiều đó có nghĩa là cậu là fan của tôi, đúng không? Vậy thì, Tomo đã lấy mất fan của tôi...\nĐó là chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="949BBDD1_26537">Ôi chao... Tất nhiên, tôi vẫn yêu Kagami ngay cả bây giờ! \nTôi đã là fan của cô ấy từ lâu rồi! Tôi thậm chí còn tham gia câu lạc bộ fan của cô ấy! Nhưng...</Text>
  <Text Key="3958A368_26538">Ahaha! Xin lỗi, xin lỗi, chỉ đùa thôi.\nKhông cần nương nhẹ. Thật tuyệt khi tìm thấy ai đó mới để đam mê... Để tìm thấy người yêu quý mới.</Text>
  <Text Key="0A7BB464_26539">Ngay cả khi cậu thay đổi người yêu quý từ tôi sang Tomo... \nĐiều đó không thay đổi sự thật là cậu đã ủng hộ tôi cho đến bây giờ. Tôi rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="45FD3745_26540">...Ừ, đó là lý do cậu là người tốt nhất, Kagami!</Text>
  <Text Key="733B986C_26541">Nhân tiện, điều gì thu hút cậu đến Tomo?</Text>
  <Text Key="C535B01A_26542">À... Tôi nghĩ Tomo vẫn còn là một nụ hoa! \nTiềm năng và sự rạng ngời đến từ việc chưa hoàn thiện! Tôi muốn ủng hộ điều đó!</Text>
  <Text Key="B72788D9_26543">Tôi hiểu rồi... Tôi hiểu rất rõ. \nTôi tự hỏi. Dù được nói như thế này, Tomo,\ncậu thực sự không có ý định trở thành streamer sao?</Text>
  <Text Key="E089E286_26544">Vâng, tất nhiên. Tôi đã quyết định sống theo đạo kiếm... Giống như Kagami, tôi không thể khiến mọi người cười. \n</Text>
  <Text Key="DF6677AD_26545">Đó là lý do tôi kính trọng Kagami, cô đã trở thành giấc mơ và hy vọng trong Landosol.</Text>
  <Text Key="AA642AAA_26546">Và, có những việc tôi phải làm. \nVí dụ... bảo vệ Landosol để mọi người có thể xem buổi phát trực tiếp một cách yên tâm, \nvà những chuyện như thế.</Text>
  <Text Key="800F084A_26547">...Tôi hiểu rồi. \n Trong trường hợp đó, tôi sẽ cổ vũ cho cậu.</Text>
  <Text Key="C511B510_26548">Vâng. Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="DE7A949C_26549">...Haa. Có một chất dinh dưỡng chỉ có thể hấp thụ khi người tôi yêu quý và người tôi yêu quý khác nói chuyện với nhau. Biết bao biết ơn... Không, quan trọng hơn. Tôi không muốn được công nhận hay gì cả, nên tôi phải đi ngay bây giờ!</Text>
