  <Text Key="8567B88B_135500">Tỉnh rồi à? Buổi sáng cậu yếu thật. Bữa sáng đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="8BF25B1C_135501">Ồ, tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="D7740C48_135502">Vậy à? Tạm bợ nhưng cũng được.</Text>
  <Text Key="4572BF7C_135503">……Thực đơn có nhiều món à? À, bữa sáng là nguồn năng lượng cho cả ngày. Hãy đảm bảo ăn một bữa cân bằng với súp và năm món ăn kèm trước khi ra trận. Đó là chiến lược cơ bản.</Text>
  <Text Key="EA44BFE2_135504">Cậu đợi tôi tỉnh à?</Text>
  <Text Key="34CC8B5E_135505">Tất nhiên. Khi không phải kẻ thù, bạn đồng bộ thời gian ăn uống. Đây là cơ bản trong quan hệ con người.</Text>
  <Text Key="E8966589_135506">Không cần giữ chữ "n" đứng một mình, nên bản dịch như sau:</Text>
  <Text Key="407B78D9_135507">……Thật ngon vậy à? Tốt, nghe vui thật.</Text>
  <Text Key="94A28478_135508">Ồ, giày của tôi đang được giặt.</Text>
  <Text Key="2BFA3B9C_135509">……À. Làm sao mà bẩn thế? Cậu có chạy bưu kiện trong đầm lầy hay gì không?</Text>
  <Text Key="28F76486_135510">Vì văn bản gốc chứa chữ "n" đứng một mình, tôi sẽ bỏ qua khi dịch.</Text>
  <Text Key="6BC0CF14_135511">──Đúng rồi, và tôi còn làm cơm bento nữa.</Text>
  <Text Key="A54FC30E_135512">Cậu đang làm việc nặng, nên tôi đã chuẩn bị hộp hai tầng với nhiều thịt và cơm hơn. Tôi chắc chắn cậu có sở thích và không thích rau, nhưng tôi vẫn chưa nắm được sở thích của cậu. Đó là tại sao tầng thứ ba là trái cây.</Text>
  <Text Key="72CD24F5_135513">Nếu cậu không phiền, hãy mang theo nhé.</Text>
  <Text Key="13882455_135514">Cậu đang nhìn chằm chằm gì vậy? ... Christina-san sẽ làm đến vậy vì tôi...?</Text>
  <Text Key="5E16FD9C_135515">──Hahaha. Chỉ là để giết thời gian cho đến khi cậu tỉnh.</Text>
  <Text Key="5C5D990A_135516">Cuộc sống là cuộc đua với thời gian. Nếu không muốn thua nhiệm vụ, cậu nên dậy sớm hơn ♪</Text>
  <Text Key="B59BEA84_135517">Giờ, ăn xong chưa? Cậu sẽ trễ nếu không đi sớm.</Text>
  <Text Key="F0FEAAC1_135518">Được rồi, thì đứng đó đi.</Text>
  <Text Key="66FC1880_135519">Biểu cảm tốt. Bento tốt. Áo choàng tốt. Cậu đã sẵn sàng chưa? Nếu ai bắt nạt cậu, nói ngay cho tôi biết. Với tư cách là vợ cậu, tôi sẽ "chắc chắn" trả đũa ☆</Text>
  <Text Key="FD169CFD_135520">Vậy cậu bé──</Text>
  <Text Key="CC85A427_135521">……À, chờ một chút.</Text>
  <Text Key="1FED9456_135522">……Tôi có thói quen ngủ quên……n……Vâng, với cái này, tôi đã sẵn sàng♪</Text>
  <Text Key="13066A26_135523">Vậy một lần nữa. {playername}, chúc cậu chuyến đi an toàn☆</Text>
  <Text Key="5856121B_135524">Tôi nghĩ sẽ khó khăn, nhưng bất ngờ suôn sẻ. Làm việc nhóm tốt, đây có phải là ý nghĩa của nó... Hmm♪</Text>
  <Text Key="0E0F4E26_135525">Vào đêm đó ──</Text>
  <Text Key="DE8B483E_135526">Chào mừng trở về, cậu bé☆. Cậu đã có một ngày vất vả.</Text>
  <Text Key="A09A42A6_135527">...Hả? Cậu không nghĩ tôi đã về nhà rồi sao?</Text>
  <Text Key="A74184EC_135528">Công việc của tôi? Tất nhiên, tôi đã hoàn thành. Hôm nay...</Text>
  <Text Key="124BB397_135529">Tại địa điểm biểu diễn trực tiếp của Carmina, thảo luận về khái niệm bài hát mới, lập kế hoạch cho sự kiện mùa tiếp theo ở trang trại, và nhận vài yêu cầu tư vấn mới. Điều duy nhất còn lại là hỗ trợ Nightmare.</Text>
  <Text Key="78BAEA5A_135530">...Không? Không phải chuyện lớn.</Text>
  <Text Key="647CC26F_135531">Phán đoán đã được đưa ra trước khi được hỏi, và bất kỳ nhiệm vụ nào phải tự mình làm thì giao cho người đáng tin cậy và chỉ nhận báo cáo.</Text>
  <Text Key="512B6D52_135532">Về cơ bản, không cần thời gian cho công việc. Cuối cùng thì đó là sự mở rộng của sở thích của tôi.</Text>
  <Text Key="0B1A2061_135533">Vậy đừng lo. Tôi sẽ không mang công việc về nhà. Hôm nay cũng vậy, tôi sẽ về nhà vào buổi chiều, xem, tôi đã tắm rồi.</Text>
  <Text Key="BC574AE2_135534">Bữa tối đã sẵn sàng, nhưng... Cậu sẽ làm gì? Tắm, ăn, hay──!?</Text>
  <Text Key="49F716AE_135535">Thật là trò đùa☆ Hahaha!</Text>
  <Text Key="D042E14D_135536">...Như mong đợi, mọi thứ đều diễn ra suôn sẻ♪</Text>
  <Text Key="550E9D07_135537">Nếu chúng ta sống chung, không chỉ số lượng nhiệm vụ hàng ngày tăng lên, mà chúng ta còn có thể tránh khỏi sự nhàm chán. Hơn nữa, sẽ có thêm nhiều cách để chi tiêu số tiền tôi kiếm được.</Text>
  <Text Key="743CCF93_135538">Hehe. Có vẻ cuộc sống hôn nhân bất ngờ là một đối thủ dễ, hử♪</Text>
  <Text Key="411F37D0_135539">Nguồn:</Text>
  <Text Key="D5A74072_135540">──Sao vậy, cậu bé? Cậu có vẻ buồn.</Text>
  <Text Key="B04AB03A_135541">──Này. Cái mặt u ám như đeo đá dưa muối trên đầu vậy?</Text>
  <Text Key="A7E8B15B_135542">...... Gì? Cậu nói xin lỗi vì mọi thứ là sao? Tôi vội về nhà để ít nhất làm bữa tối, nhưng đã xong rồi sao?</Text>
  <Text Key="69CC6E8D_135543">Christina có thể xử lý cả việc nhà và công việc hoàn hảo, nhưng cô ấy nói không có gì cô ấy có thể làm...</Text>
  <Text Key="7B78BD79_135544">Cậu bé... Cậu... Cậu đã nghĩ về điều đó?</Text>
  <Text Key="F5609B0E_135545">......Đúng vậy......</Text>
  <Text Key="C47BB831_135546">Trong việc phân bổ nhiệm vụ của chúng tôi, có sự thiên vị đáng kể...</Text>
  <Text Key="29C345DB_135547">Tuy nhiên, đó là dựa trên khả năng của mỗi cá nhân. Tôi chỉ làm những gì tôi có thể theo nhịp độ của tôi. Cậu bé có lẽ cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="F6C8B63E_135548">Nếu vậy, đây là sự cân bằng tự nhiên của chúng tôi... Ép buộc một lượng nhiệm vụ bằng nhau là không thực tế. Thật không tự nhiên.</Text>
  <Text Key="64BBE315_135549">──Tuy nhiên, nếu vẻ ngoài tự nhiên đó lại làm tổn thương cậu bé...</Text>
