  <Text Key="0B0888A8_80350">'Chơi với chúng tớ nhiều hơn nữa đi!' Pukichi nói, giận dữ.</Text>
  <Text Key="47B20E43_80351">Anh có thích Pukichi không, Onii-chan? Tớ yêu nó nhiều lắm! Cũng nhiều như tớ yêu Onii-chan vậy!</Text>
  <Text Key="B949DB22_80352">O-oniisan! Nếu anh đi lung tung quá, Pukichi có thể va phải anh~!</Text>
  <Text Key="0FDD4BB3_80353">Đón đây! Và còn thế nữa! Mày đáng ghét thật! K-không được qua đây! À, cũng không được qua kia! Đừng đi về phía Onii-chan!</Text>
  <Text Key="00347E49_80354">Nhìn xem, Onii-chan, tớ sẽ cho anh xem kết quả của việc luyện tập full swing của Pukichi!</Text>
  <Text Key="BADDDB2E_80355">Onii-chan! Anh ổn chứ? Có thương tích nào không? Giờ thì ổn rồi, cứ yên tâm, tớ và Pukichi ở đây!</Text>
  <Text Key="447CD2D3_80356">Quái vật làm chuyện xấu với Onii-chan! Tớ sẽ không tha cho chúng! Làm thôi, Pukichi! 'Hiểu rồi, Ayane!'</Text>
  <Text Key="2DB87D40_80357">Khi ở với Onii-chan, thực sự cảm giác như chúng mình là anh em. Hehe♪ Hôm nay, với tư cách là em gái, tớ sẽ tận hưởng việc được chiều chuộng♪</Text>
  <Text Key="A43FDDAC_80358">Những người này quan trọng như gia đình... Vậy thì...? 'Chúng giống như con của chúng ta ư?' K-không, không, chúng không phải!</Text>
  <Text Key="C199227D_80359">'Sao gia đình mình lại lớn thế này?!' Với tư cách là anh cả trong một gia đình lớn, cùng cố gắng lên nhé, Pukichi♪</Text>
  <Text Key="8DDB88E0_80360">Nhìn kìa, Onii-chan, tất cả đều là Pukichi! Ehehe, tất cả đều là gia đình mới của tớ♪</Text>
  <Text Key="9ABDAA2F_80361">Một gia đình mới~♪ Được rồi, với tư cách là chị, tớ sẽ tạo một nơi cho mọi người.</Text>
  <Text Key="3B43A07C_80362">"Không có con đường? Con đường sẽ tự tạo ra phía sau chúng ta. Ngầu thật." Cảnh đẹp quá~ Tớ hiểu tại sao Pukichi bỗng trở nên ngầu~</Text>
  <Text Key="E5094154_80363">Cuộc phiêu lưu làm tim đập nhanh vì lo lắng và hào hứng, phải không? ...Cảm giác đó giống hệt thứ tớ đôi khi cảm thấy vì Onii-chan...</Text>
  <Text Key="D6FBB701_80364">Tớ là Ayane♪ 'Tớ là Pukichi!' Chúng tớ là bạn thân thiết~</Text>
  <Text Key="AA10AFEF_80365">Chào Pukichi dù là lần đầu gặp—Onii-chan, anh là người tốt! Ayane thích anh!</Text>
  <Text Key="7DBCCB05_80366">Pukichi là gấu và động vật ăn thịt, nên đáng sợ~ Cẩn thận đừng làm nó tức giận nhé, Onii-chan.</Text>
  <Text Key="33DFE370_80367">Bí quyết để không làm Pukichi tức giận... là không làm tớ tức giận~? Vậy anh phải tử tế với tớ♪</Text>
  <Text Key="2CDBE098_80368">Pukichi full swing! Pukichi full swing! Pukichi fuuuull swiiiing! Chúng tớ sẽ bảo vệ anh, Onii-chan—tớ và Pukichi!</Text>
  <Text Key="7DA3378C_80369">Onii-chan chưa quen với Landsol nhỉ? Vậy tớ sẽ dẫn đường! Cùng đi dạo một chút nhé!?</Text>
  <Text Key="F2EE79A1_80370">Cảm ơn anh đã cõng, Onii-chan! Nhưng Pukichi có nặng không? Với tớ, Pukichi nhẹ như lông vậy~</Text>
  <Text Key="53EFD556_80371">Tớ, Pukichi và Onii-chan—ba đứa sẽ ở bên nhau mãi mãi! Chúng ta là bạn thân và gia đình!</Text>
  <Text Key="641526BF_80372">Nói chuyện với tớ, nhìn tớ, dành thời gian cho tớ... Có ai đó như vậy ở bên cạnh thực sự rất hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="CD718510_80373">Onii-chan! Cảm ơn anh luôn chơi với tớ và Pukichi!</Text>
  <Text Key="F446BFEC_80374">Onii-chan có vẻ quen với Landsol rồi, nhưng chưa hẳn! Tớ sẽ chỉ thêm nhiều nơi, nên lần sau cùng đi chơi trong thành phố nhé♪</Text>
  <Text Key="11399A30_80375">Đi mua sắm với Onii-chan~♪ À, nắm tay tớ kẻo lạc. Eheh, tay Onii-chan ấm áp~♪</Text>
  <Text Key="2DB37691_80376">Landosol_City_Night</Text>
  <Text Key="1041163B_80377">Gần đây, tớ nghĩ việc cải trang có thể giúp cho hoạt động trộm nhà của mình, nhưng không ai thậm chí còn để ý tớ có mặt...</Text>
  <Text Key="D16B4EE3_80378">Senpai, anh có thấy tớ không?... Hehe, nếu vậy, tớ an tâm rồi. Vì nếu Senpai đang nhìn, tớ có thể can đảm!</Text>
  <Text Key="5DF35AB9_80379">Senpai...! Anh có thấy mặt nạ của tớ ở đâu không?... Ồ, nó ở trên mặt tớ? Ơ... hahaha...</Text>
  <Text Key="F0ACB9EF_80380">Bộ trang phục trộm nhà này... gần như quá ngầu cho tớ, và mỗi lần mặc, tim tớ lại đập nhanh...</Text>
  <Text Key="06D9741D_80381">Không ai để ý cũng không phải lúc nào cũng tệ.... Tớ có thể dành thời gian với Senpai một cách thư giãn...</Text>
  <Text Key="9C6C9434_80382">Đeo mặt nạ này khiến tớcan đảm hơn một chút... N-nhưng... xâm nhập từ trên trời thì hơi quá can đảm rồi!</Text>
  <Text Key="D34D8F5A_80383">Fweh, cao quá, cao quá! S-senpai! Anh hãy nắm lấy tớ... Không, để tớ nắm lấy anh!</Text>
  <Text Key="9610DE74_80384">Hoạt động trộm nhà luôn đáng sợ...Nhưng cảm giác hồi hộp này thực ra không khó chịu...♪</Text>
  <Text Key="404B3D61_80385">Được rồi, được rồi...Tớ chắc chắn đã mang theo tất cả công cụ bí mật...Ngay cả quên thứ gì,chỉ cần Senpai ở đây là được rồi!</Text>
  <Text Key="3BB5937E_80386">Trộm nhà phiêu lưu trong bầu trời đêm đây!... Ôi không, tớ cắn lưỡi ở phần quan trọng thế này!?</Text>
  <Text Key="C52FF205_80387">Làm trộm nhà cần đôi tay khéo léo—nghĩ thế... Gần đây bắt đầu tập những trò ảo thuật nhỏ. Eheh, Senpai, muốn xem...?</Text>
  <Text Key="A812E818_80388">Homare-san nói trộm nhà có công cụ bí mật... Nhưng với tớ, hơn bất kỳ công cụ nào, có Senpai ở bên... an tâm...</Text>
  <Text Key="74A4A2C2_80389">N-nhưng, một ngày nào đó làm chủ bộ trang phục này... Vậy Senpai sẽ nghĩ tớ ngầu hơn—tớ sẽ cố gắng! ...K-Kẹt lưỡi...!?</Text>
  <Text Key="21898C72_80390">Vui vì Senpai thích thật lòng, nhưng... Tớ chưa xứng đáng với bộ trang phục này...</Text>
  <Text Key="C2A8EEA5_80391">Uuu, vẫn thế, bộ dạng trộm nhà này không hợp với tớ dù lặp lại bao nhiêu lần... Ơ, không đúng...? Siêu ngầu!? V-vậy sao... Eheh</Text>
  <Text Key="10A8562B_80392">Trong bộ trang phục trộm nhà này... Những điều bình thường không làm được lại thành công một cách bí ẩn... Đặc biệt khi Senpai đang xem...!</Text>
  <Text Key="997F4034_80393">Từ khi làm trộm nhà, khéo léo hơn trong việc xóa bỏ sự hiện diện. Giống như Senpai đã làm cho tớ, để tớ canh gác Senpai...!</Text>
  <Text Key="A257119C_80394">Nghĩ rằng chắc chắn nhờ Senpai... T-Nếu được, từ giờ... Vui nếu được canh gác tớ! ...Nói mà không kẹt lưỡi~♪</Text>
  <Text Key="876FF9A5_80395">Có lẽ đây cũng là điểm đặc trưng của tớ... E-Chính tớ, dùng điểm đặc trưng có thể giúp được ai đó—có lẽ.</Text>
  <Text Key="22EC5F43_80396">Tớ nghĩ sự hiện diện mỏng và không tồn tại là khuyết điểm của mình mãi mãi, nhưng gần đây... Có thể nghĩ tích cực hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D39A9ECE_80397">Tự dưng, cảm thấy mình nhẹ nhàng hơn mọi khi...Có lẽ nhờ sức mạnhcủa bộ trang phục của Alice♪</Text>
  <Text Key="40B90303_80398">Với sức mạnh mà Alice ban tặng,có lẽ tớ có thể mời Senpai!S-senpai! Muốn ăn cơm...Đổi ý, vẫn không được!</Text>
  <Text Key="8EB0625C_80399">Bộ trang phục này... giống nhưtớ là một chú thỏ thật,quá dễ thương cho tớ...</Text>
