  <Text Key="57A79D28_135750">...Vậy thì. Làm ơn...</Text>
  <Text Key="D1D0D2AD_135751">Rời xa là buồn... Khi ở bên nhau, chắc chắn... Chúng ta có thể tiến về phía trước cùng nhau...?</Text>
  <Text Key="8C8A7A4E_135752">...... Cậu giỏi việc tháo gỡ mọi thứ, phải không?</Text>
  <Text Key="CF53C571_135753">Ở cổ họng, Kariza nhẹ nhàng hủy bỏ &quot;Công Chúa Thề Nguyền&quot; đang treo lơ lửng trên đầu cô ấy.</Text>
  <Text Key="97BA701B_135754">Một lần nữa, {playername} bị tấn công bởi những kẻ oán ghét Christina. Tuy nhiên, Christina và {playername}, nhớ ra tầm quan trọng của việc tin tưởng nhau, đã hợp tác để đánh tan kẻ thù.</Text>
  <Text Key="2190D33F_135755">Cuộc sống hôn nhân mô phỏng suýt bị hủy bỏ vẫn tiếp diễn suôn sẻ sau đó.</Text>
  <Text Key="AD4A7ADB_135756">Trông giống như một con cua--</Text>
  <Text Key="80B11DE4_135757">......Kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="0877BF99_135758">Sao cậu chưa về nhà dù đã muộn thế này? Công việc lẽ ra đã xong từ lâu rồi mới phải.</Text>
  <Text Key="20B59E5F_135759">Đây là bản dịch:</Text>
  <Text Key="20F77BD8_135760">...Không thể nào...?</Text>
  <Text Key="0E90F7B9_135761">Tuy nhiên, khi nói đến con trai...</Text>
  <Text Key="51377387_135762">......Không, chính vì cậu là con trai, th──</Text>
  <Text Key="503DFF46_135763">Tôi nghe nói cậu không tìm thấy người đàn ông đẹp trai mặc áo choàng. Hắn sẽ quay lại trên con đường này.</Text>
  <Text Key="00395D29_135764">Xin lỗi, nhưng tôi không thể dịch văn bản tiếng Nhật đã cho vì nó chứa một ký tự &quot;n&quot; đơn lẻ. Nếu bạn cung cấp văn bản khác không có ký tự &quot;n&quot; đơn lẻ, tôi sẽ rất vui khi giúp dịch.</Text>
  <Text Key="C1112046_135765">……Hừ. nTôi không thể không mỉm cười đắng cay với chính mình.</Text>
  <Text Key="3A967F67_135766">Câu chứa ký tự &quot;n&quot; đơn lẻ, nên cần bỏ qua. Do đó, bản dịch sẽ là:</Text>
  <Text Key="24C6D7C8_135767">Ồ, nhớ lại thì tôi đã thấy rồi, tôi đã thấy rồi! nTôi đi qua đó.</Text>
  <Text Key="D53E93C5_135768">Cậu đi một mình sao?</Text>
  <Text Key="1F704C41_135769">Không. Không một mình.</Text>
  <Text Key="E369E475_135770">……Ra vậy. Thông tin, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="F5E6E609_135771">Đây là bản dịch không có &quot;n&quot;:</Text>
  <Text Key="6EE75F46_135772">Cậu, nếu không nói sớm thì sẽ bị đánh đấy! Christina đâu rồi?</Text>
  <Text Key="A5616809_135773">Đừng lách luật! Tôi có thông tin là các cậu đang sống chung!</Text>
  <Text Key="CB01BC32_135774">Do người đó đột ngột biến mất, nhìn kìa, có một đoàn người đến viếng rất đông đúc.</Text>
  <Text Key="0F6B19A9_135775">Cậu cũng khó chịu, phải không? Đến nơi làm việc mỗi ngày với thái độ tồi. Phải tốn công đưa chúng tôi về nhà sau mỗi ngày làm việc.</Text>
  <Text Key="12BAB4A2_135776">Tôi biết cậu xin lỗi, phải không? Nhưng bạn thấy đấy, tất cả là vì tên đó đánh chúng ta. Đó là hạt giống gieo bởi Christina.</Text>
  <Text Key="2648373A_135777">Xin lỗi, nhưng tôi không thể cung cấp bản dịch vì nó chứa một ký tự &quot;n&quot; đứng một mình. Nếu bạn có văn bản khác hoặc cần trợ giúp với điều gì khác, cứ tự nhiên hỏi!</Text>
  <Text Key="B954752C_135778">Vậy là vậy...</Text>
  <Text Key="5FD5DF49_135779">Cậu vụng về thật. Nếu tiếp tục kín đáo thế, cậu sẽ bị lôi cuốn đi! Nếu không nói thật, cậu sẽ phải học bằng kinh nghiệm!</Text>
  <Text Key="ED806544_135780">Khoan đã...!</Text>
  <Text Key="5DB8318D_135781">Các cậu hiểu nhầm chuyện gì vậy? Trốn tôi và bí mật thân thiết với cậu bé. Tôi không thể không cảm thấy ghen tị.</Text>
  <Text Key="1B6EFD12_135782">──Đó là Christina!</Text>
  <Text Key="BD30AD46_135783">Cậu muốn gặp tôi à? Xin lỗi, để cậu chờ rồi. Thành thật mà nói, giờ tôi là một phụ nữ đã có chồng.</Text>
  <Text Key="3FCBB5AC_135784">Yêu cầu của bạn chứa một ký tự &quot;n&quot; đơn lẻ, nên tôi sẽ bỏ qua theo hướng dẫn. Đây là bản dịch với cùng số dòng:</Text>
  <Text Key="A3D41A1B_135785">......Cậu xuất hiện rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="C110ED39_135786">Cậu bé──! Cậu đang làm gì vậy? Mục tiêu của cậu là tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="D0EC9E41_135787">Mục đích là cậu. Nhưng ngay cả khi cậu thách thức tôi chân thành, cơ hội thắng là một trên mười ngàn.</Text>
  <Text Key="AF5B89DA_135788">Dựa trên tình hình, các cậu kết hôn rồi, hử...? Hy sinh bản thân để bảo vệ vợ, cậu đã có một người chồng tốt, Christina.</Text>
  <Text Key="0907DD93_135789">Tuy nhiên. Xin lỗi, nhưng tôi sẽ tận dụng điều đó. Tên này là một tấm khiên để bảo vệ cậu khỏi các cuộc tấn công♪</Text>
  <Text Key="C3E6D719_135790">Hya-haha! Các cậu thấy chưa? Này, thấy chưa? Tôi lần đầu thấy mặt Christina bối rối~!</Text>
  <Text Key="16D542E4_135791">……Bây giờ, để cậu bé thoát khỏi đây và đá mấy tên này ra ngoài là chuyện dễ. n giây là xong.</Text>
  <Text Key="0D194E2D_135792">Tuy nhiên......đó không phải vấn đề ở đó.</Text>
  <Text Key="033C0CFF_135793">Cậu bé đã cố gắng bảo vệ tôi.</Text>
  <Text Key="F688D8F3_135794">──Chắc chắn. Dù có chuyện gì xảy ra, tôi đã quyết định ở bên cậu bé.</Text>
  <Text Key="A868CB70_135795">Tuy nhiên, cậu có ngờ rằng một cậu bé sẽ liều mạng vì món nợ mà thanh kiếm của tôi gây ra...?</Text>
  <Text Key="B9FCB3EB_135796">Tôi sẽ trả nợ của tôi. Dù tôi nói bao nhiêu lần cũng đừng can thiệp, tôi nghi rằng họ sẽ không nghe.</Text>
  <Text Key="2FA9844C_135797">Hãy thử lay chuyển những tia lửa đang rơi xuống tôi bằng đôi tay mảnh khảnh của cậu trước đi.</Text>
  <Text Key="0361F3F0_135798">Anh ấy là loại người như vậy...</Text>
  <Text Key="4FC31E46_135799">Kekeke! Vùng vẫy, vùng vẫy. Con chó điên số một ở Landosol, sao lại đi kết hôn?</Text>
