  <Text Key="C3A6841D_22500">Không cần phải nhắc đâu, Inori.\nTôi chỉ đến để tham gia một trận chiến lớn thôi.\nNếu là vì một người bạn, thì cũng không tệ chút nào...</Text>
  <Text Key="4B08DC2A_22501">Tôi muốn được trả tiền bồi thường nếu vô tình dính vào chuyện\nkhông đáng công sức! Sao lại có nhiều quái vật thế này!?\nChúng mạnh và cứ liên tục xuất hiện!</Text>
  <Text Key="B2D79A47_22502">Mừm... Có vẻ như mọi chuyện sẽ &quot;kết thúc,&quotnnên tôi không nghĩ mình sẽ phải làm gì nữa...</Text>
  <Text Key="1BC78A5E_22503">Nhưng cô lại tìm ra một giải pháp mà tôi không hề hay biết.\nVậy nên tôi nghĩ, sao không xem diễn biến ra sao?</Text>
  <Text Key="B40B5A20_22504">Tôi vẫn chẳng hiểu Boss đang nói về cái gì.\nCứ cố gắng suy nghĩ thêm, mặt sẽ nhăn nhiều thêm đấy.</Text>
  <Text Key="AB9FCE3E_22505">Inori-chan, coi chừng-! ♪</Text>
  <Text Key="C7D91254_22506">Pii?! Tại sao lại có đòn pháo đài từ phe ta!?\nNếu tôi không né, giờ đã bị thiêu đến mức khét lẹt rồi, mụ rồng mắt híp kia!</Text>
  <Text Key="FAEED675_22507">Này, Inori! Phía sau-</Text>
  <Text Key="9D18A497_22508">──Spiresbane Blade!</Text>
  <Text Key="870D69F6_22509">Piiii?!</Text>
  <Text Key="6DD7C8DF_22510">Hả? Oai, lỗi của tôi, lỗi của tôi!\nQuá nhiều nên tôi cứ chém hoài, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="F2B13F74_22511">Aah... Cô ấy đang khóc và la hét,\nnhưng trong cơn hỗn loạn của trận chiến thì tôi không nghe rõ.\nThôi, với năng lượng đó thì chắc ổn. Được rồi, kế tiếp!</Text>
  <Text Key="8C1F0674_22512">Đây là...\nquả thật là một cảnh tượng.</Text>
  <Text Key="1CF7E95B_22513">Ừ...\nỪ!\nLà mọi người! Tất cả đã đến!</Text>
  <Text Key="3D11FFD6_22514">Kishi-kun...! Có nghe thấy tiếng mọi người không...?</Text>
  <Text Key="6487D10E_22515">...Thôi nào, Mana thật sự đi theo hướng vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="8E4CF476_22516">Ý là sao...?\nLẽ nào Bệ Hạ đã bố trí một cái bẫy...?</Text>
  <Text Key="FD8D6F83_22517">Không. Đây không chỉ là một &quot;bẫy đơn giản.&quot;</Text>
  <Text Key="3742736D_22518">Tháp Sol đang ở trạng thái khá bất ổn.\nNếu muốn tương tác với thế giới mà anh ấy đang ở,\nđây là địa điểm tốt nhất.</Text>
  <Text Key="17820FAD_22519">Nhưng, gánh thêm gánh nặng cho một thứ đã bất ổn\nrất giống với Mana... Hoặc ít nhất, không phải điều tôi sẽ làm. Nếu có chuyện\nta không thể đoán trước xảy ra... Thì sẽ không còn cơ hội làm lại.</Text>
  <Text Key="F5794261_22520">Tôi không biết Mana cảm thấy thế nào.\nNhưng ít nhất, anh ấy có lẽ không bỏ qua điều cô muốn.</Text>
  <Text Key="E0A20FCC_22521">Thôi, đây về cơ bản là phương pháp bạo lực nhất, thứ chỉ được chọn trong những khoảnh khắc tuyệt vọng và cuối cùng nhất. Tôi đoán một nửa...\nKhông... 90% chuyện này có lẽ chỉ để làm phiền cô.</Text>
  <Text Key="C7044540_22522">Nhưng thôi... Cô có cảm thấy không?\nGánh nặng ngày càng tăng từ sức mạnh Princess Knight của Mana.\nVà trận chiến sống còn với tất cả mọi người đã tập hợp vì anh ấy.</Text>
  <Text Key="D898C10B_22523">Cả hai đều tương tác với khu vực bị cô lập đó.\nThêm một bước nữa, cô cần làm một việc nữa.</Text>
  <Text Key="D3E6EE64_22524">Tôi nên... làm gì đây?</Text>
  <Text Key="20275CDF_22525">Kết nối với anh ấy.\nTôi muốn cô gửi đến anh ấy những suy nghĩ của mình.\nGửi nó đến thế giới bị cô lập đó.</Text>
  <Text Key="A5D16D3F_22526">...Tỉnh dậy đi.</Text>
  <Text Key="85FEA644_22527">Mau tỉnh dậy đi!\nNhìn xem có bao nhiêu người đã đến! Và tất cả vì cậu!</Text>
  <Text Key="6C2F5F0B_22528">Khi cậu tỉnh dậy, tôi sẽ là người đầu tiên chào cậu buổi sáng!\nKhá hiếm đúng không? Sẽ không phải Korosuke, Pecorine hay Sheffy!\nLà tôi, trong tất cả mọi người, sẽ tốn công đánh thức cậu!</Text>
  <Text Key="CD444323_22529">Chính vì vậy──!</Text>
  <Text Key="F0110A16_22530">Mau tỉnh dậy đi, đồ ngủ nướng!</Text>
  <Text Key="BEBEE195_22531">Nó đã xuyên qua...!</Text>
  <Text Key="D11F9CFB_22532">T-Đây là...\nSức mạnh của Ngài...!\nVà, đây có phải giọng nói của Cô Pecorine mà tôi đang nghe...!?</Text>
  <Text Key="084A76C9_22533">Sức mạnh gì...!\nGiống hệt trước, tôi không thể thậm chí đứng nổi...!</Text>
  <Text Key="0D89947A_22534">Sức mạnh bị cô lập đang tràn lan...!\nĐiều này không tốt. Không ai có thể cử động được trong tình trạng này...!</Text>
  <Text Key="90CF6570_22535">...Được.</Text>
  <Text Key="1AB0885B_22536">Cô... Kyaru...!</Text>
  <Text Key="EC2C7F36_22537">Kyaru, cô...!</Text>
  <Text Key="E6DFD263_22538">Thì sao nếu nó quá mạnh?\nLượng này không phải vấn đề gì cả...!\nTôi sẽ chịu tất cả...!</Text>
  <Text Key="DAD7DB88_22539">──Tất cả các ngươi!</Text>
  <Text Key="ACC9AFBA_22540">Hehe... Tuyệt vời.\nTôi không thể tin là cô ấy đang kiểm soát được lượng sức mạnh này...!\nVậy thì tôi cũng phải dùng hết sức mình...</Text>
  <Text Key="AA0D75ED_22541">──Chúng ta có mọi người đồng hành!</Text>
  <Text Key="D3AC4E29_22542">World, transform!</Text>
  <Text Key="2EFB7F77_22543">Pecorine!</Text>
  <Text Key="D561D554_22544">Bám vào!</Text>
  <Text Key="817D3A6D_22545">Làm được!</Text>
  <Text Key="2631D14C_22546">Connect!</Text>
  <Text Key="E9E3E614_22547">Kyaru-chan! Thật là cô, đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="FC2D1B28_22548">Vậy thì cô thực sự đang ở bên kia.\nTốt, biết rằng anh ấy không một mình.</Text>
  <Text Key="C76CD794_22549">Ngài! Ngài có an toàn không!?\nAah, Ngài bị thương nhiều quá...!</Text>
