  <Text Key="4DBE7BEE_70900">K-Không đúng chút nào! Và sau khi Halloween kết thúc, cậu lại dùng chúng cho bản thân mình?!</Text>
  <Text Key="641055C7_70901">Mọi người chỉ muốn vui chơi trong lễ Halloween thôi, nhưng chuyện này quá tệ!!</Text>
  <Text Key="EA3C34E4_70902">Hana... Cậu đi cùng tôi được không? \nỞ đây không an toàn...</Text>
  <Text Key="8D28B2B7_70903">Nhưng.. Ba con...</Text>
  <Text Key="A850B4E1_70904">Ba con đã đi lâu rồi!\nNgười đàn ông này... trông có vẻ giống ông ấy, nhưng ông ta chỉ là một con ma xấu!</Text>
  <Text Key="12AF3420_70905">Không thể nào! Ông ấy vẫn còn sống! Con thấy ông ấy mà!</Text>
  <Text Key="54605430_70906">Đúng vậy... Tôi đang ở ngay đây. Tôi sẽ không bao giờ biến mất!\nCác người sẽ không bao giờ lấy được con gái tôi...!</Text>
  <Text Key="6C0F6300_70907">Ái chà! Hana!</Text>
  <Text Key="972DFCCA_70908">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="BA934058_70909">Ái dà! Nhưng-mình phải cứu cô ấy!\nMình... mình đã hứa rồi!</Text>
  <Text Key="54442B64_70910">...Việc này cậu có thể giao cho chúng tôi. Đi tìm cô ấy đi, Mimi.</Text>
  <Text Key="73029CA8_70911">Kyouka-chan?</Text>
  <Text Key="4737D648_70912">Cậu đã cứu tôi trước đó... \nVì vậy lần này đến lượt tôi giúp cậu!\nBây giờ đi tìm bạn của cậu đi!</Text>
  <Text Key="7312C52E_70913">...Được!</Text>
  <Text Key="77A52B73_70914">Các người không qua được chúng tôi đâu.\nMisogi! {playername}!</Text>
  <Text Key="FB840D62_70915">Được rồi! Hãy xử lý mấy tên xấu xa này!</Text>
  <Text Key="0D1AB998_70916">Mình đã hứa... Mình nói sẽ không rời bỏ cô ấy...\nMình đã hứa với Hana là sẽ ở lại!</Text>
  <Text Key="BCA0D932_70917">*thở dốc*... *thở dốc*... Hả? Mimi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="259BF563_70918">Nếu cô ấy không ở đây... có nghĩa là cô ấy quay lại căn phòng đó rồi? Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="D24781C8_70919">Lại nữa...? Các người cũng là nạn nhân ở đây!\nSao các người lại cản đường chúng tôi?! Nếu chúng tôi không nhanh lên, họ sẽ...</Text>
  <Text Key="9C81AD8E_70920">Khoan, Kyouka! Những linh hồn này, chúng muốn nói với chúng ta điều gì đó! Ý tôi là, hãy nghĩ xem... Chúng chưa bao giờ thực sự làm đau chúng ta!</Text>
  <Text Key="7825E600_70921">Thế, tôi sai chắc? Chúng ta chỉ tự làm mình sợ thôi...\nNhững linh hồn này chưa bao giờ cố gắng làm đau chúng ta hay bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="D34096CB_70922">Tôi đoán vậy... Chúng nói những điều kỳ quặc và gãi vách tường, nhưng chúng chưa bao giờ thực sự tấn công chúng ta...</Text>
  <Text Key="2F52EE56_70923">Đúng chứ? Này, mọi người, các người đang muốn nói với chúng ta điều gì?</Text>
  <Text Key="CCB97817_70924">Nhìn kìa, Kyouka, anh hai!</Text>
  <Text Key="86ED5FA5_70925">Những vết gãi hình thành chữ cái...?</Text>
  <Text Key="67E63524_70926">"Chúng tôi muốn rời đi..."</Text>
  <Text Key="0A5A3D55_70927">...Vậy ra chỉ vậy thôi. Suốt thời gian qua, các người... đang cố gắng gửi cho chúng tôi một thông điệp, theo cách duy nhất các người biết...</Text>
  <Text Key="75B5F99D_70928">"Tất nhiên các người muốn rời đi. Các người chỉ đến để vui chơi, nhưng tất cả đều bị mắc kẹt trong đây..."</Text>
  <Text Key="4CCAB90D_70929">Phải chăng chính các người đã gửi\n{sức mạnh của {playername}} cho tôi ở kia trước đó nữa...?</Text>
  <Text Key="6FD6448F_70930">Này, anh hai... Chúng ta không thể giúp họ bằng cách nào đó sao?\nÝ tôi là, như vậy không công bằng...</Text>
  <Text Key="566FAE26_70931">Hãy giải phóng họ khỏi lâu đài này.</Text>
  <Text Key="41A49286_70932">Anh hai...! Ừ. Đó là điều chúng ta nên làm ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A62D9919_70933">Và để làm được điều đó, tôi đoán chúng ta sẽ phải dừng người đàn ông đó lại...</Text>
  <Text Key="99CB3BA9_70934">Hãy chấm dứt nó! \nChúng ta sẽ kết thúc lễ Halloween bị xáo trộn này... \nRồi tất cả chúng ta có thể quay lại cùng nhau tận hưởng lễ Halloween vui vẻ!</Text>
  <Text Key="2138CEC6_70935">Quyết tâm cứu cả Hana và những linh hồn bị giam cầm,\nba người họ vội vã đuổi theo Mimi.</Text>
  <Text Key="F4BEDFB4_70936">Người đàn ông</Text>
  <Text Key="5A41B537_70937">Tiệc Halloween</Text>
  <Text Key="9161F661_70938">Người cha bị Hana từ chối, bao trùm lấy linh hồn của trẻ em và biến thành một con quái vật. Theo kế hoạch của Misogi, họ dùng kẹo ngọt để loại bỏ linh hồn và đánh bại quái vật, và với lời nói của Hana, người cha của cô bé cũng tìm thấy sự an yên. Khi đó, khi không gian bắt đầu sụp đổ do ảnh hưởng, ánh sáng bí ẩn bao trùm xung quanh.</Text>
  <Text Key="C943C146_70939">Quyết tâm chấm dứt lễ Halloween bị xáo trộn này,\nMisogi, Kyouka và {playername} quay trở lại phòng ngủ của Hana.</Text>
  <Text Key="729E041C_70940">Chị hai! Chị hai!</Text>
  <Text Key="584E575E_70941">Mimi! Hana!</Text>
  <Text Key="4EF72178_70942">Không thể nào... Mimi?! Tỉnh dậy đi, Mimi!</Text>
  <Text Key="45E80829_70943">...Xin lỗi mọi người... Có lẽ mình không thắng được...</Text>
  <Text Key="6ECE9549_70944">Đừng nói thế! Cậu đã rất, rất dũng cảm!\nMisogi, đến lượt chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="E992F52A_70945">Đồ bắt nạt... Sao mày dám làm đau Mimi!</Text>
  <Text Key="63EE72B2_70946">Aaaaaa!</Text>
  <Text Key="3593FE22_70947">Như tôi đã nói, tôi không thuộc về thế giới này.\nNhững đòn tấn công của các người vô dụng với tôi.</Text>
  <Text Key="1C103543_70948">Hự! K-Không công bằng chút nào! Làm sao chúng ta đánh bại một con ma?!</Text>
  <Text Key="33EFF522_70949">Misogi, đừng bỏ cuộc! Hãy tiếp tục tấn công!\n{playername}, chúng tôi trông cậy vào cậu!</Text>
