  <Text Key="7EF1288A_71600">Mình tò mò tiếng hét có vị như thế nào...</Text>
  <Text Key="A9158489_71601">Chắc chắn ngon lành...</Text>
  <Text Key="C74FF201_71602">Ư-Ừm, liệu có nên... chăm sóc họ không?</Text>
  <Text Key="65362883_71603">Thôi, cứ để Matsumi - thành viên của [NIGHTMARE] - phán đoán nhé, đúng không?</Text>
  <Text Key="9B06AC8A_71604">[NIGHTMARE]?! \nK-Không biết phải làm sao!!\nNgười tuyệt đối không được biết, lại biết rồi!</Text>
  <Text Key="A25CCBB9_71605">Ồ, sao lại để lộ mình là ma! \nTớ đã bảo đừng nói rồi mà!</Text>
  <Text Key="38989E36_71606">T-Tớ là nghĩ, nếu nói mình là ma thì liệu cô ấy có hét lên không!</Text>
  <Text Key="7CE21DE9_71607">N-Ngừng đi, tớ không thích bị đau...</Text>
  <Text Key="A35CFF91_71608">Ưm, tớ cảm thấy như đang làm điều gì đó sai trái...</Text>
  <Text Key="998E7603_71609">Trước mắt, nghe câu chuyện thêm một chút nữa thì sao?</Text>
  <Text Key="1405E29F_71610">Tớ sẽ nói! Tớ sẽ kể hết cho cậu!</Text>
  <Text Key="31724EC7_71611">Ra vậy. \nVậy là, dường như ma chỉ đến đây vào mùa Halloween, và lớn mạnh lên bằng cách ăn tiếng hét của con người.</Text>
  <Text Key="99D18295_71612">Ngôi nhà ma này cũng đang cố gắng 'nuốt chửng' tiếng hết đấy, các cậu biết không!</Text>
  <Text Key="A1E72080_71613">Đó là một ngôi nhà ma chẳng đáng sợ chút nào, các cậu biết không.</Text>
  <Text Key="FF0C5265_71614">Hừm... Mỗi năm, chúng tôi chẳng bao giờ sợ cả. \nChính vì vậy, chúng tôi chưa bao giờ có thể trở thành ma trưởng thành... \nTôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra...?</Text>
  <Text Key="14DC4491_71615">Dù cậu có nói thế...</Text>
  <Text Key="490F213A_71616">Tôi chán bị các quái vật khác chế giễu rồi! \nLàm ơn, hãy nói cho chúng tôi biết chúng tôi có gì sai!</Text>
  <Text Key="B5040D89_71617">Cậu chắc chứ? Tôi không nghĩ đó là thứ cậu nên hỏi khách hàng. Sao không tự mình suy nghĩ xem?</Text>
  <Text Key="7B88F6E3_71618">Kết quả của những suy nghĩ của tôi là...</Text>
  <Text Key="FBF4E35E_71619">Như cậu thấy đấy, nó chỉ là như vậy...</Text>
  <Text Key="4C97753D_71620">Nhưng, tôi muốn thử ăn một tiếng hét ít nhất một lần! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="C9E98E0B_71621">Làm ơn!</Text>
  <Text Key="29816CBA_71622">Dù ai nói cũng thế... \n*Thở dài*... Tôi hiểu rồi, được thôi. \nTôi sẽ nói, tôi sẽ kể.</Text>
  <Text Key="F70B0568_71623">Đầu tiên, ông Victor người sói!! \nVì anh có răng nanh và vuốt sắc bén, hãy dùng chúng để dọa tôi! Dù hát cho tôi nghe, nó chỉ khiến tôi cảm thấy bình tĩnh! Thay vào đó, hãy sủa đi!</Text>
  <Text Key="46ED4AEE_71624">Ồ, tôi hiểu rồi~</Text>
  <Text Key="6B13747D_71625">Tiếp theo là xác ướp, Hughes! Đừng chỉ đứng đó! Trông anh đáng sợ lắm, ít nhất hãy giả vờ là một tượng và bắt đầu di chuyển!</Text>
  <Text Key="B3F4D688_71626">Ra vậy! Trong trường hợp đó, tôi cũng có thể thấy chuyển động của khách hàng!</Text>
  <Text Key="2E5CFE54_71627">Và, quỷ con nghịch ngợm của tôi, Eddie. \nHãy kiềm chế việc đùa nghịch không có lý do, \nvà chuẩn bị một con đường đủ đáng sợ.</Text>
  <Text Key="82324D06_71628">Ồ, tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="E752E23E_71629">Cuối cùng, Matthew.</Text>
  <Text Key="CB8A1BDE_71630">*Nuốt nước bọt*...</Text>
  <Text Key="81128F8D_71631">Hãy nghĩ ra những cách sáng tạo để bản thân nổi bật. Có vô số cách để tạo ấn tượng sống động.</Text>
  <Text Key="DF58863B_71632">Vâng, được rồi.</Text>
  <Text Key="D92CCA46_71633">Vậy thì, với cái này...</Text>
  <Text Key="AF5EE7C3_71634">K-Khoan!!</Text>
  <Text Key="56A04289_71635">Sao thế? Tôi chỉ nói vì cậu bảo tôi nói.</Text>
  <Text Key="6A8275BE_71636">Ưm, này... Cậu có thể giúp chúng tôi không bị sợ không?</Text>
  <Text Key="71AEF4F0_71637">Vâng...?</Text>
  <Text Key="C70760F8_71638">Chị, chị đã cho chúng em những lời khuyên tuyệt vời như vậy, phải không?! \nChúng em sẽ không bao giờ tự mình nhận ra...</Text>
  <Text Key="FCD78CC0_71639">Cậu nên tự mình nhận ra. \nTại sao tôi lại...</Text>
  <Text Key="DE116F27_71640">Chúng tôi muốn ăn tiếng hét và trở thành ma trưởng thành! \nĐể làm được điều đó, chúng tôi phải trở nên đáng sợ!</Text>
  <Text Key="9864BB3C_71641">Kishi-san!?</Text>
  <Text Key="D864D994_71642">Tôi cũng sẽ giúp, bạn!</Text>
  <Text Key="D6F113F1_71643">Ngay cả Matsuri nữa!?</Text>
  <Text Key="2FA480CD_71644">Tôi không thể bỏ mặc người ta đang cầu xin giúp đỡ, bạn! Ngay cả khi đó là ma!</Text>
  <Text Key="BD656FC9_71645">Đó là một lý do rất đúng đắn, nhưng...</Text>
  <Text Key="BAF76161_71646">Và dường như thú vị!</Text>
  <Text Key="9292B196_71647">Đó là cảm xúc thật của cậu? \nCả hai cậu có hiểu về ngôi nhà ma không?</Text>
  <Text Key="0DA460CB_71648">Tôi không chắc, nhưng tôi cảm thấy mình có thể giúp được Matthew và những người khác.</Text>
  <Text Key="E76893CC_71649">T-Tôi không thể phủ nhận điều đó.</Text>
