  <Text Key="7C33864A_136500">...&quot;Tháo tay ra&quot;?</Text>
  <Text Key="AB672181_136501">Ý cô là sao? Trông chúng tôi như búp bê hả!? Đừng nói mấy chuyện đáng sợ vậy...</Text>
  <Text Key="4148A7FB_136502">Có lẽ cô ấy nói thế để đánh lạc hướng chúng ta.\nCô đang coi thường chúng tôi hả!?</Text>
  <Text Key="D1A60D77_136503">Tôi đâu có muốn nếm thử hai người! Tôi còn không biết mình có vị gì, hai người có vị gì chăng?\n(Ghi chú: &quot;Namete&quot; ở đây vừa có nghĩa là &quot;nếm thử&quot;, vừa có nghĩa là &quot;coi thường ai&quot;)</Text>
  <Text Key="97198A6D_136504">...&quot;Vị&quot;?</Text>
  <Text Key="1C934155_136505">A-Anh! Em cảm thấy càng nói chúng ta càng không hiểu cô ấy đang nói gì!</Text>
  <Text Key="EA07731D_136506">Ừ... Nhìn kỹ lại thì, có lẽ cô ấy thực sự là một cô gái nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="C8DD8265_136507">Quan trọng hơn, hai người có thể tháo tay ra giống tôi! Vậy chẳng phải hai người cũng là máy tự động như tôi sao?</Text>
  <Text Key="D1270C30_136508">Tôi chưa từng nghĩ sẽ gặp thêm người của loại mình ở thế giới này! Có lẽ còn nhiều người như tôi ở đây nữa!? Phát hiện tuyệt vời quá, mình phải báo với Lyrael-sama ngay!</Text>
  <Text Key="B4E64EAD_136509">Croce, bình tĩnh...!</Text>
  <Text Key="7DF8A44E_136510">Cô ấy đang nói cái quái gì vậy...! Anh, chúng ta chạy đi thôi. Tôi nghĩ không lấy được gì từ cô gái này đâu.</Text>
  <Text Key="EC6B72AE_136511">Tôi đồng ý. Dù có lời được rất nhiều nếu lừa được ai đó trả tiền viện phí cho chúng ta... thì vấn đề này cũng quá phiền phức so với lợi ích. Hơn nữa cô ấy cũng rất đáng sợ, chạy trốn mới là lựa chọn có lợi hơn.</Text>
  <Text Key="3A84DB38_136512">À! Xin hãy đợi, đừng đi vội!!</Text>
  <Text Key="B6B50781_136513">Cái gì── Ái chà!?</Text>
  <Text Key="AD6AC0AD_136514">T-t-t-tay! Tay cô ấy đang đuổi theo tôi!!!</Text>
  <Text Key="02A93973_136515">Hiiiiieeeee!!!</Text>
  <Text Key="1CABA2AC_136516">À, họ đi rồi...\nTôi tưởng sẽ gặp được thêm máy tự động như mình...</Text>
  <Text Key="C317CD5A_136517">Nhanh lên và đeo tay lại vào!</Text>
  <Text Key="458CF048_136518">Hả? Tôi cảm thấy như vừa nghe thấy một tiếng hét lớn...\nCó chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="17E45C3F_136519">Có lẽ ai đó thấy ma?</Text>
  <Text Key="E8B2E6B3_136520">Chắc không có ma giữa trưa như vậy đâu... Phải không?</Text>
  <Text Key="7E5C2AEA_136521">Ơ, tôi... có phải làm quá đáng rồi không?</Text>
  <Text Key="7F4D37C8_136522">Ehh!? Người lúc nãy không phải là máy tự động!?</Text>
  <Text Key="71EFD6EC_136523">...Ồ, tôi vừa nhớ ra điều cô nói trước. Trên thế giới này không có người giống tôi!</Text>
  <Text Key="52292782_136524">Naito-san, tôi xin lỗi nhiều! Tôi đã quá vô tâm!</Text>
  <Text Key="1705B0F1_136525">Tôi ngạc nhiên là mình có thể quên một điều quan trọng như vậy!\nChắc mình đã vui quá mà quên mất♪</Text>
  <Text Key="33A05BB8_136526">Naito-san, sao vậy? Trông cô nghiêm túc quá.</Text>
  <Text Key="8E0ABFEB_136527">Thử lắng nghe bằng tai đi.</Text>
  <Text Key="19B262C0_136528">Chúng tôi có báo cáo về một người đáng ngờ quanh đây...\nNhưng báo cáo này có lẽ chỉ là trò đùa thôi? Tôi không nghĩ có người có thể làm cho một cánh tay bay ra được.</Text>
  <Text Key="34D7F8BE_136529">Dù anh ta là một tên du đãng, anh ta vẫn là cư dân của Landosol nên chúng ta không thể bỏ qua báo cáo... Nhưng thôi, chúng ta đi xem quanh đã. Chúng ta có nhiệm vụ phải hoàn thành với tư cách Nightmare mà.</Text>
  <Text Key="7173079D_136530">Naito... Mare? Họ có thể là bạn của Naito-san hả!?</Text>
  <Text Key="E357F2E0_136531">Wahh! Vậy tôi phải chào họ chắc chắn như những hiệp sĩ đồng đội!</Text>
  <Text Key="EA1AA7FE_136532">Hả? Tôi vừa nghe thấy tiếng nói từ đây... Bên này!</Text>
  <Text Key="3D52236C_136533">Kéo tay Croce và chạy đi.</Text>
  <Text Key="F09C6C5D_136534">Ơ, Naito-san? Chúng ta không nên chào họ trước sao?</Text>
  <Text Key="A1B0B174_136535">Ơ, con đường này là...</Text>
  <Text Key="494F8076_136536">Đường cụt!</Text>
  <Text Key="6C5028BA_136537">Ơ... Em nghĩ Naito-san không muốn chúng ta bị phát hiện?\nCó phải vì vậy mà cô không muốn đi chào họ lúc nãy không?</Text>
  <Text Key="E311A792_136538">Hừm... À! Vậy thì Naito-san, cô nghĩ sao về cái này?</Text>
  <Text Key="ED310774_136539">Gì? Chỉ là đường cụt thôi?</Text>
  <Text Key="A3FC6A80_136540">Tôi có thể thề là nghe thấy tiếng nói từ hướng này... có lẽ chỉ là tiếng vang?</Text>
  <Text Key="60A9B72F_136541">...Thôi kệ, ở đây không có chỗ để trốn.\nChúng ta tìm chỗ khác vậy.</Text>
  <Text Key="D59E79B2_136542">Yay♪ Họ sắp rời đi rồi!\nMay quá họ không để ý chúng ta đang bay trên trời!</Text>
  <Text Key="587B2914_136543">Naito-san, cô ổn chứ? Mặt cô đã tái xanh như bầu trời rồi.</Text>
  <Text Key="A54C9E86_136544">Yên tâm, tôi sẽ đảm bảo hỗ trợ cô! Thấy không, tay tôi to nên không sao cả ngay cả khi Naito-san có giãy giụa♪</Text>
  <Text Key="61DD3293_136545">Nói vậy... Landosol trông khác xa khi nhìn từ trên cao. Ehehe, trông giống như một cái bánh quy hình ngôi sao☆</Text>
  <Text Key="B6E05A59_136546">Nhắc mới nhớ! Naito-san, chúng ta bay đến lâu đài đi!\nTôi còn phải chào cả những người làm việc trong lâu đài nữa!</Text>
  <Text Key="A7D575F0_136547">P-Please fly a bit slower...</Text>
  <Text Key="8B8789F0_136548">Được rồi, cứ để tôi♪</Text>
  <Text Key="4774F1F0_136549">Croce đã tận hưởng thời gian ở Landosolー\nVà sắp tới lúc cô ấy phải trở về Gio Teogonia.</Text>
