  <Text Key="44AB698B_106050">Nếu chúng đang lên kế hoạch tấn công căn cứ của chúng ta, như Misora đã nói, thì chúng có lẽ có hai mục tiêu.</Text>
  <Text Key="D0D3FFE5_106051">Để đòi lại Metamorph Regnant và những người khác. Và... để đánh bại chúng ta.</Text>
  <Text Key="E1C879BF_106052">Hah, ngươi đang xem thường ta.</Text>
  <Text Key="E6604F3B_106053">Trong trường hợp đó... có lẽ chúng ta sẽ chờ chúng và vây quanh chúng... hay gì đó?</Text>
  <Text Key="D2A9789C_106054">Tôi hy vọng điều đó thành sự thật, nhưng... Chúng có lẽ thông minh hơn những quái vật hoang dã ở kia.</Text>
  <Text Key="49EC6268_106055">Đúng vậy. Lần này, chúng ở phía tấn công. Chúng sẽ không mạo hiểm. Nếu chúng biết chúng ta đang chờ chúng, chúng sẽ chọn rút lui ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="8F6B24AC_106056">...Vậy, cậu sẽ chiến đấu một mình?</Text>
  <Text Key="ADD5EAC7_106057">Đúng vậy. Nếu chúng quyết định có thể đạt được ưu thế về số lượng, chúng sẽ thấy cơ hội và thách thức ta một trận.</Text>
  <Text Key="032DC5FC_106058">...Tch. Cô là một kẻ đê tiện.</Text>
  <Text Key="F20F40D5_106059">Này, Misora, Ranpha, Azold. Các cậu ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="22C1F216_106060">Hmm, không phải tốt sao? Chúng ta có thể làm được, nhưng đó là Zane-san mà.</Text>
  <Text Key="1B778A46_106061">Điều tự nhiên là Zane-kun vượt trội hơn tôi trong chiến đấu cận chiến. Tôi nghĩ tốt nhất là đặt cược vào cậu ấy.</Text>
  <Text Key="BC50FD1B_106062">Ừ... Tôi không nghĩ Zane-san sẽ để bản thân vượt lên trước...</Text>
  <Text Key="D73BA797_106063">...Tch...!</Text>
  <Text Key="2429593B_106064">Ối dào, Kariza, cô đang lo lắng về Zane à?</Text>
  <Text Key="CCEBEE64_106065">Xin lỗi vì sự lo lắng của cô.</Text>
  <Text Key="A1F999B7_106066">Không đời nào! Ai quan tâm đến cô chứ?!</Text>
  <Text Key="9CDDE017_106067">À, ối dào! Nếu cô muốn mua thời gian đến thế, cứ làm theo ý mình! Tôi cũng sẽ làm theo ý tôi!</Text>
  <Text Key="30E99FC8_106068">Vâng, xin hãy. Và...</Text>
  <Text Key="57C51644_106069">Tôi sẽ cố gắng lật ngược tình thế với chúng.</Text>
  <Text Key="D7450F94_106070">Misora và những người khác</Text>
  <Text Key="77B67657_106071">Phần 2 Chương 8 Tập 7</Text>
  <Text Key="C4ACFFB7_106072">Pecorine và những người khác đuổi theo Zane, nhưng không thể đánh bại cậu ta. Khi những thành viên khác của [Rage Legion] được thông báo họ đang ở Landosol, mọi người đã cố gắng sử dụng phép thuật Dịch Chuyển Không Gian để trở về, nhưng Zane bị thương đã giải phóng sức mạnh thật sự của mình...</Text>
  <Text Key="BFFBF46D_106073">Cái gì?!</Text>
  <Text Key="1B38D0E4_106074">Unyaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="83807BD7_106075">...... làm tốt lắm, mọi người. Tay Zane đó... dù cậu ta thực sự mạnh. Họ đang từ từ làm yếu cậu ta...</Text>
  <Text Key="02608EAB_106076">Tôi cũng muốn giúp, nhưng... ngay bây giờ, tôi phải chờ cơ hội thích hợp. Nếu tôi làm hỏng việc, tôi có thể cản trở...</Text>
  <Text Key="4DE3181F_106077">Mọi người sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="F00499D5_106078">...Vâng. Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="A4DD59A0_106079">Nhưng... ừm, tôi cảm thấy tên Zane này... vẫn đang che giấu điều gì đó...</Text>
  <Text Key="E35992E5_106080">......không. Không phải tôi chỉ cảm thấy vậy. Tôi......đã tin chắc......? Tôi không biết gì về cậu ta......vậy......tại sao?</Text>
  <Text Key="5C44E343_106081">......có thể......người đó......là người quen của 'tôi trước khi tôi mất ký ức'......?</Text>
  <Text Key="3F5B24FD_106082">...N-Nếu đúng như vậy, thì... tôi có thể đã ở bên cạnh [Rage Legion]...? Điều đó...</Text>
  <Text Key="2C2E0EA1_106083">...Không. Điều đó không đúng. ...Rốt cuộc, cậu ta dường như không biết tôi...</Text>
  <Text Key="AFE1C39B_106084">Haah, haah...! Chỉ một chút nữa thôi, mọi người...!</Text>
  <Text Key="79560B12_106085">Ừ...! Tôi đang cố gắng, tôi đang cố gắng, nhưng...!</Text>
  <Text Key="1ABC3545_106086">Nhưng......tôi không thể tấn công thêm......!</Text>
  <Text Key="051E517E_106087">Không chỉ cậu ta cực kỳ thành thạo trong tấn công, mà còn trong phòng thủ. Những thành viên khác của [Rage Legion] có thể xuất hiện bất cứ lúc nào, nên chúng ta không thể dành toàn bộ thời gian cho mình cậu ta...</Text>
  <Text Key="B87D0271_106088">Hah...! Và... nếu cậu ta thực sự là người duy nhất ở đây... thì những thành viên khác của [Rage Legion] giờ đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="009A6253_106089">Quá chậm.</Text>
  <Text Key="19128A0A_106090">Kokkoro, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="AEA32445_106091">...! Xin lỗi, cô Pecorine...!</Text>
  <Text Key="E24042AF_106092">Đ-Đừng để lỏng cảnh giác! Ngay cả khi cậu nói có thể tiếp tục, cậu vẫn đang đi trên dây!</Text>
  <Text Key="CB407CF7_106093">Vâng...!</Text>
  <Text Key="017B3A0C_106094">Đúng vậy! Chúng ta phải quyết định trước khi hết mana và sức bền!</Text>
  <Text Key="E7BBEFF1_106095">À, trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="09A62B30_106096">Tôi sẽ xẻ đôi nơi này! Slash Tempest!</Text>
  <Text Key="CE285488_106097">...Ugh...!</Text>
  <Text Key="828E361E_106098">Rei-chan, cậu tuyệt vời quá. ...!</Text>
  <Text Key="FF289DD0_106099">Bây giờ! Kết thúc thôi!</Text>
