  <Text Key="09FDC17D_13350">Lợn Lớn quấn những chiếc lá cứng quanh người như áo giáp và lao vào với đau đớn. Nhưng rốt cuộc, nó chỉ là một chiếc lá. Không thể chặn được phép thuật.</Text>
  <Text Key="ADE8F4DD_13351">Stinxkank</Text>
  <Text Key="A03A680A_13352">Quái vật Stink có thể tự do sử dụng bom khí độc gây tấn công diện rộng.</Text>
  <Text Key="DA228C63_13353">Quái vật khỉ ném những tảng đá lớn và tấn công từ xa.</Text>
  <Text Key="285821C9_13354">Cá Ma Túy</Text>
  <Text Key="E8523AB1_13355">Một quái vật cá nuốt chửng khu vực xung quanh với hàm răng mạnh có thể nghiền nát đá.</Text>
  <Text Key="71FE8207_13356">Một chú chim thần nhỏ với đôi cánh nhỏ và chưa thể bay được.</Text>
  <Text Key="D8130E6D_13357">Chuột Tơ</Text>
  <Text Key="30A97936_13358">Mặc dù sức mạnh nhẹ, đây là quái vật chuột tấn công nhanh và liên tục.</Text>
  <Text Key="09CF786C_13359">Mukkul</Text>
  <Text Key="463EC22D_13360">Một linh hồn núi tuyết sử dụng những khối băng vừa là vũ khí vừa là thức ăn.</Text>
  <Text Key="07A85A30_13361">Băng Xác</Text>
  <Text Key="9EE4377B_13362">Một quái vật chim tấn công bằng cách vẫy đuôi lông phủ băng của nó.</Text>
  <Text Key="B26B79CD_13363">Ma Nhi</Text>
  <Text Key="B8A7D103_13364">Một con quỷ bé tấn công ngẫu nhiên với phép thuật vừa mới học.</Text>
  <Text Key="FB29BC6D_13365">Hồn Đá</Text>
  <Text Key="1A15FD77_13366">Một bức tượng đá bị nguyền rủa ném ngọn lửa cháy bừng và gây thêm sát thương bỏng.</Text>
  <Text Key="77FB68C4_13367">Toddon</Text>
  <Text Key="A8605798_13368">Một con Don Biển Bắc với cơ thể khổng lồ và thái độ. Lớp mỡ dày nó mặc chặn các đòn tấn công vật lý từ kẻ thù.</Text>
  <Text Key="AD5D62E4_13369">Một con Don Biển Bắc với cơ thể khổng lồ và thái độ. Lớp mỡ dày nó mặc chặn các đòn tấn công từ kẻ thù.</Text>
  <Text Key="504D2A8E_13370">Wataritobi</Text>
  <Text Key="7317E360_13371">Tobi mơ ước sống và chết trong vùng hoang dã, và đi một mình.</Text>
  <Text Key="BCB81A72_13372">Ếch Độc</Text>
  <Text Key="3D80AFFF_13373">Một quái vật có lưỡi độc săn mồi những kẻ bị lừa bởi những viên ngọc giả dạng tấn công.</Text>
  <Text Key="BC9F295D_13374">Một con hải cẩu đốn cây từ đầu. Những mảnh gỗ khắc có thể dùng không chỉ để xây nhà, mà còn như đạn để bảo vệ nhà.</Text>
  <Text Key="F6139DB4_13375">Hải Cẩu Noti</Text>
  <Text Key="EFB90D9B_13376">Một con ếch trông bí ẩn đánh kẻ thù bằng bụng có gai.</Text>
  <Text Key="05E4F8F6_13377">Gamabokkuri</Text>
  <Text Key="84D4E0C4_13378">Một quái vật cây đậu dụ dục nhà thám hiểm sâu vào rừng với những cành uốn lượn.</Text>
  <Text Key="1FFE4932_13379">Nejirecacia</Text>
  <Text Key="EACB0AB4_13380">Một quái vật cua sử dụng càng lớn và vỏ cứng để tấn công bất kỳ đối thủ lớn nào.</Text>
  <Text Key="35A1CE55_13381">Cua Búa</Text>
  <Text Key="B3B47CC5_13382">Một con đom đóm bí ẩn hồi phục quái vật bằng cách rải vảy từ bông hoa trên mông hồi phục của nó.</Text>
  <Text Key="A4413CCA_13383">Bọ Chân Giả</Text>
  <Text Key="DE1E2A4D_13384">Một người bảo vệ rừng nhiệt đới đe dọa kẻ thù và cản trở kẻ xâm nhập với một tấm khiên lớn trông như khuôn mặt nó.</Text>
  <Text Key="92D08AAC_13385">Lính Canh Rừng Nhiệt Đới</Text>
  <Text Key="C309C38D_13386">Một chim tiên với giọng hát đẹp. Nó hạ thấp phòng thủ của con mồi và săn mồi bằng vuốt sắc.</Text>
  <Text Key="7A506971_13387">Harpy Cao</Text>
  <Text Key="954586BC_13388">Một quái vật sóc xấu tính đánh bạn bằng vỏ những quả hạt nó ăn.</Text>
  <Text Key="30310C89_13389">Xạ Thủ Hạt</Text>
  <Text Key="1936F722_13390">Một quái vật Kuchiki tấn công từ phía sau bằng cách ném đạn lực ma thuật.</Text>
  <Text Key="EC4CAB9A_13391">Hồn Gỗ</Text>
  <Text Key="8ECAF393_13392">Một quái vật Kuchiki có thể tự do kéo dài cành và sử dụng kỹ năng khéo léo để chạm vào vùng đau.</Text>
  <Text Key="3671BF16_13393">Trent</Text>
  <Text Key="CDCC2A4D_13394">Magma Upalpa</Text>
  <Text Key="A490DB8D_13395">Ẩn náu trong biển đá nóng chảy, phun chất lỏng cơ thể thiêu đốt vào bất cứ thứ gì tiếp cận.</Text>
  <Text Key="6F45D61A_13396">một thỏ thành thạo việc phá vỡ tiền tuyến địch. Union Burst gây sát thương lớn cho kẻ thù gần nhất rồi tấn công kẻ thù liền kề, cho phép tấn công sớm lên tiền tuyến.</Text>
  <Text Key="70AB478B_13397">Rùa Bạo Chúa</Text>
  <Text Key="A7CFD8BC_13398">Một quái vật rùa khổng lồ đẩy lùi mọi đòn tấn công với vỏ nó.</Text>
  <Text Key="A69F0192_13399">Tượng Chiến Binh Sống</Text>
