  <Text Key="4978CB1D_76900">Ồ, chào! Có công việc mới nào hay ho không để tôi xem xem?</Text>
  <Text Key="77FFD605_76901">Ê, bạn! Đi ăn một chút rồi đi chơi nhé!</Text>
  <Text Key="148D6BA4_76902">Bạn có muốn cùng tôi uống sữa trước khi ngủ không?</Text>
  <Text Key="9DBA0A4A_76903">Tiếng lách cách? À, đó chỉ là Cha ngáy thôi.</Text>
  <Text Key="2E6A5B82_76904">Có vẻ chúng ta không phải là những hầu gái duy nhất ở thế giới này.\nTôi nghĩ... tôi sẽ để họ lo công việc.</Text>
  <Text Key="750AD6AF_76905">Bạn muốn gì?\nNếu là chuyện viển vông, sẽ có hậu quả đấy.</Text>
  <Text Key="3937713C_76906">Đừng mong đợi bất cứ điều gì từ tôi.\nTôi chỉ nhận lệnh từ Master Roswaal thôi.</Text>
  <Text Key="6025A5E1_76907">Nếu bạn có thời gian để lãng phí quấy rối tôi, hãy đi làm việc đi. Bạn làm càng nhiều, tôi càng ít phải làm.</Text>
  <Text Key="25D1F077_76908">Đi ăn trưa rồi chuẩn bị cho buổi chiều làm việc thôi! Chúng ta có nhiều việc để làm. ♪</Text>
  <Text Key="3779F9A0_76909">Tôi rất muốn được ăn trưa ở một quán cà phê thời thượng một ngày nào đó. ♪</Text>
  <Text Key="CC2D62A8_76910">Để ăn trưa, Miyako sẽ ăn\npudding sang trọng với kem và trái cây!</Text>
  <Text Key="23259AF9_76911">Landosol... Thành phố này\nthật là khổng lồ...</Text>
  <Text Key="7823AAEF_76912">Bạn đã quen với việc sống ở Landosol chưa? Tôi thì chưa hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="3D645E0F_76913">Landosol khá sôi động vào ban đêm!</Text>
  <Text Key="C180BA49_76914">Cảm nhận nhịp điệu... Một, hai, một, hai! Yeah, đúng như vậy!</Text>
  <Text Key="7E5DE6DA_76915">Đây là cuộc sống nghỉ dưỡng. ♪ Hãy thư giãn và tận hưởng. ♪</Text>
  <Text Key="07798C2E_76916">Tôi cảm thấy sảng khoái. Giờ tôi có thể quay lại và làm việc!</Text>
  <Text Key="A129E621_76917">Bạn thích chiếc nơ của tôi à? Ô-ôi trời... T-tôi đang đỏ mặt!</Text>
  <Text Key="E28A9B56_76918">Tôi sẽ để mùi này thấm vào chiếc nơ và quần áo, để lúc nào tôi cũng thơm tho. ♪</Text>
  <Text Key="9E4E686B_76919">Tôi sẽ để mùi này thấm vào chiếc nơ và quần áo, để lúc nào tôi cũng thơm tho. ♪</Text>
  <Text Key="4244E9EF_76920">Lima, Lima. ♪ À?! T-tôi vừa nghĩ gì thế?</Text>
  <Text Key="0F1E8F01_76921">Người ta nói rằng thư giãn giải phóng sóng alpha giúp bạn học tốt hơn!</Text>
  <Text Key="0C65142A_76922">Thật là thư giãn! Có vẻ như anh trai đang ở ngay bên cạnh tôi!</Text>
  <Text Key="221B8A78_76923">Cảm giác này thư giãn. Tôi cảm thấy nó có thể giúp tôi tập trung tốt hơn.</Text>
  <Text Key="CD522BCF_76924">Mùi thơm thật dễ chịu...\nTôi nghĩ nó có thể giúp tôi thư giãn! ♪</Text>
  <Text Key="176119B0_76925">Rin, Mio... Tôi phải cố gắng hết sức để bắt kịp cả hai!</Text>
  <Text Key="DF3D940F_76926">La la la! ♪\nHalloween, Halloween, luôn vui vẻ thế~! ♪</Text>
  <Text Key="56302EEA_76927">Bạn thấy chiếc mũ của tôi dễ thương à? Cảm ơn! Đó là chiếc mũ yêu thích của tôi!</Text>
  <Text Key="71CCF652_76928">Tôi bắt đầu\ncảm thấy buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="38BF0025_76929">Tôi cảm thấy đói.</Text>
  <Text Key="19C61EFA_76930">Tôi thích cái này!</Text>
  <Text Key="E69D3217_76931">Chơi với tôi!</Text>
  <Text Key="BA8A9D18_76932">Tôi nghĩ...\nTôi muốn chợp mắt một chút.</Text>
  <Text Key="04A01D81_76933">Tôi cảm thấy tuyệt vời!\nTôi là một đứa trẻ ngoan!</Text>
  <Text Key="8B5BF051_76934">M-một vở kịch lãng mạn... C-có lẽ anh ấy sẽ luyện tập cùng tôi...</Text>
  <Text Key="C10DADB6_76935">Tôi có được một thẻ hiếm! Tuyệt vời, phải không?!</Text>
  <Text Key="77DD4946_76936">Tôi có được một thẻ hiếm! Này, này, nhìn kìa! Bạn có tin được không?!</Text>
  <Text Key="5413F255_76937">Ồ, tôi nên làm gì cho trang phục mới của Rei?\nTôi không thể quyết định phong cách!</Text>
  <Text Key="013DC000_76938">Tất cả những bài học đó khiến tôi đói... *nhai nhai nhai*</Text>
  <Text Key="4953ACCC_76939">Trong các bài học của chúng tôi, đôi khi tôi cảm thấy như có ai đó đang thiếu...</Text>
  <Text Key="9D94F89A_76940">Tôi kiệt sức vì các bài học, vậy nên một chút nghỉ ngơi chắc cũng không sao.</Text>
  <Text Key="9BCF77EB_76941">Có mẹo tập thể dục nào ở đây có thể giúp tôi với các bài học không?</Text>
  <Text Key="16CB4819_76942">Làm việc chăm chỉ ở các bài học khiến tôi đói, vì vậy tôi cần phải ăn no!</Text>
  <Text Key="F664FCE1_76943">Đến giờ shuriken rồi!\nNém vật thể có gai trang trọng!</Text>
  <Text Key="56CDCC05_76944">Một quý cô thực thụ phải chăm sóc ngoại hình. Tôi phải trở thành một tấm gương tốt. ♪</Text>
  <Text Key="1D9F2EC7_76945">Một quý cô luôn bận rộn vào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="F98D3C45_76946">Người ta nói rằng quý cô phải bình tĩnh và lặng lẽ mọi lúc... Nhưng tôi cũng muốn được sống phóng khoáng!</Text>
  <Text Key="3A5DB666_76947">Một quý cô cũng phải cẩn thận về chế độ ăn.</Text>
  <Text Key="F3A08E2C_76948">Cứ tự nhiên yêu cầu bất cứ điều gì. Tôi rất vui khi lo mọi nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="421986D4_76949">Losaria...\nCô ấy cũng phải\nở đây.</Text>
