  <Text Key="4BAD3DB4_64600">X-Xin lỗi~...</Text>
  <Text Key="9FB43B03_64601">...Heh. Tớ biết hết về cậu. Về việc cậu tuyệt vời đến mức nào, Yukino.</Text>
  <Text Key="33A6783F_64602">Cậu đã đi qua con đường đèo tuyết đó một mình trên một chiếc xe trượt băng -- chỉ để không ai khác bị cóng. Hành động đó thôi cũng đã cho thấy lòng tốt và sức mạnh của cậu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="CFC50175_64603">Đôi chân run không quan trọng. Quan trọng là cậu dùng chúng để làm gì. Cậu là kiểu phụ nữ vẫn có thể bước bước đầu tiên, ngay cả khi sợ hãi.</Text>
  <Text Key="6101851E_64604">Lưng cậu trông vừa mạnh mẽ vừa dịu dàng hôm đó. Dù tiếng hét của cậu cũng khá dễ thương.</Text>
  <Text Key="8548198F_64605">...À, cảm ơn...</Text>
  <Text Key="7E832B6A_64606">Ngoài ra, tớ có một lời nhắn từ Kishi nhỏ dành riêng cho cậu: "Yukino-san, mọi thứ rồi sẽ ổn thôi". Anh ấy hoàn toàn tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="91808657_64607">Ừ. Vì vậy, ngay cả khi chân cậu run, hãy ngẩng cao đầu. Tớ cũng sẽ dõi theo cậu... Hối tiếc thay, vì tớ giờ chỉ có thể đứng nhìn.</Text>
  <Text Key="9F5E169B_64608">Đ-Đúng rồi... Tớ cần phải lấy lại bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="308FDD82_64609">Liệu tớ có làm được... Tớ không biết. Nhưng tớ phải bảo vệ Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="600D703B_64610">Ngẩng cao đầu và nói từ trái tim... Trước tiên, tớ cần khiến họ lắng nghe...</Text>
  <Text Key="2ABEB611_64611">T-Tớ có một yêu cầu.</Text>
  <Text Key="2AEEAC87_64612">Tớ đang tự hỏi liệu cậu có định lên tiếng không... nhưng đã đến lúc rồi. Chúng ta sẽ biểu quyết theo đa số--</Text>
  <Text Key="EAFA0CC8_64613">Làm ơn để tớ nói hết.</Text>
  <Text Key="F4351FD6_64614">Tớ sợ. Nhiều hơn cả Princess-chan. Có lẽ nhiều hơn bất kỳ ai ở đây...</Text>
  <Text Key="3363D499_64615">Chính vì vậy tớ muốn gác lại những điều tớ không hiểu. Tớ hiểu rất rõ cảm xúc của mọi người...</Text>
  <Text Key="231286BC_64616">Nhưng chính vì vậy tớ muốn cậu dừng lại và suy nghĩ kỹ lại.</Text>
  <Text Key="3348BC61_64617">Làm ơn hãy nghĩ về Satsuki-chan. Kishi-sama đã làm nhiều hơn bất kỳ ai để cố gắng cứu Satsuki-chan. Làm ơn đừng gọi Miyako-chan là nguồn gây bất ổn nữa, cô ấy không xứng đáng với điều đó.</Text>
  <Text Key="85CC79F5_64618">Chắc, cô ấy hơi lộn xộn, nhưng tất cả những gì cô ấy thực sự muốn là pudding. Nếu Bá tước không lôi cô ấy đi bằng vũ lực, có lẽ cô ấy đã tự rời khỏi cơ thể đó rồi. Nếu chúng ta chỉ trò chuyện, sẽ không cần phải giam cô ấy lại.</Text>
  <Text Key="973E665A_64619">Tất cả những gì chúng ta quan tâm là cứu Satsuki-chan. Chúng ta không âm mưu làm cho đất nước rối loạn -- dù chỉ một chút. Làm ơn, hãy thực sự nhìn chúng ta.</Text>
  <Text Key="C351FF67_64620">...Nhưng. Tớ không mong cậu tin lời tớ ngay lập tức. Rốt cuộc, nói dễ hơn làm.</Text>
  <Text Key="5BB3AAFE_64621">Satsuki-chan luôn nói rằng hành động của một người nói thay cho họ. Vì vậy tớ sẽ cho cậu thấy quyết tâm của tớ.</Text>
  <Text Key="A553CEB5_64622">Nếu cậu giao cô ấy cho tớ, tớ sẽ cứu Satsuki-chan ngay tại đây và ngay bây giờ. Và đừng gọi là liều lĩnh; chúng tớ có thông tin vất vả mới thu được để ủng hộ!</Text>
  <Text Key="02CDB1EE_64623">Nếu bằng mọi cách tớ thất bại, tớ đã sẵn sàng từ bỏ tư cách thành viên của Ba Công Chúa Quỷ. Vì vậy làm ơn. Giao cho tớ...!</Text>
  <Text Key="D018B50F_64624">...Lộn xộn thật. Hơn nữa, sẽ là vấn đề nếu cậu từ bỏ tư cách thành viên của Ba Công Chúa Quỷ. Nhưng, được rồi... Tớ hiểu rất rõ cảm xúc của cậu, Yukino.</Text>
  <Text Key="146A4788_64625">Vô lý, chúng ta không ở đây để giả vờ làm bạn.</Text>
  <Text Key="9E262B0B_64626">Cô ấy luôn nhút nhát và tớ chưa bao giờ biết cô ấy đang nghĩ gì. Nhưng giờ, lần đầu tiên, tớ cảm thấy như mình đã hiểu được một khía cạnh khác của Yukino...</Text>
  <Text Key="5E239AD0_64627">Vậy thì, hãy biểu quyết. Các cậu sẽ đồng ý với đề xuất nào? Đề xuất của Bá tước hay đề xuất của Yukino, sẽ là cái nào.</Text>
  <Text Key="160448DB_64628">...Những người ủng hộ việc giam giữ.</Text>
  <Text Key="E6A1667D_64629">...Những người đồng ý với kế hoạch của tớ...</Text>
  <Text Key="E03CD1B3_64630">...Chính xác là năm mươi năm mươi. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="A076B5E3_64631">Không. Thêm một phiếu nữa cho đề xuất của Yukino. Tớ đến muộn, nhưng đã mất nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="06269AFE_64632">C-Chief...</Text>
  <Text Key="14CF87E1_64633">Vậy là quyết định. Cơ thể Satsuki, bị quỷ linh chiếm hữu, được giao phó cho Yukino.</Text>
  <Text Key="47BA22F3_64634">Yukino, cậu làm được rồi.</Text>
  <Text Key="BDEB1ED7_64635">Đ-Đúng rồi... Tớ đã thành công thuyết phục được những người hiểu tớ... Bằng cách nói thật lòng. Không sợ hãi.</Text>
  <Text Key="326F7026_64636">T-Tớ thực sự là một kẻ hèn nhát... Tớ nghĩ mọi người ở Bàn Ăn Của Quỷ Vương đều đáng sợ, nên tớ đã xây một bức tường xung quanh bản thân ngay từ đầu... Tớ cần phải nhìn những người ở trước mặt mình cho đúng... Đặc biệt là Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="BB8C7404_64637">S-Sao vừa rồi...?</Text>
  <Text Key="5797148A_64638">C-BÁ TƯƠC! T-Tớ xin lỗi! Tớ vô tình đánh thức một con quái vật đã bị phong ấn trong Sông Băng Kuon...!</Text>
  <Text Key="3D5D97BB_64639">ĐỒ NGU! Đừng nói một tuyên bố gây tổn hại như vậy to đến thế!</Text>
  <Text Key="D29CC612_64640">Ý nghĩa của việc này là gì? Ta sẽ nghe chi tiết kỹ hơn.</Text>
  <Text Key="B931F30E_64641">K-Không... Chỉ là... Tớ đang tìm thêm pudding để trừ tà...</Text>
  <Text Key="487B6814_64642">K-Kishi-sama...?!</Text>
  <Text Key="C6F796B2_64643">Chúng tớ lợi dụng sự hỗn loạns và đột nhập vào! Các cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="BEF353E8_64644">Đ-Đúng rồi... H-Hở...?</Text>
  <Text Key="B2C35F79_64645">Khi tớ thấy khuôn mặt các cậu, tớ cảm thấy nhẹ nhõm... Tớ cảm thấy xúc động dâng trào...</Text>
  <Text Key="42254407_64646">.....Khoan, à, c-cái đầu... bởi Kishi-sama...?! Tớ cần phải giữ bình tĩnh, tớ sẽ không làm anh ấy đóng băng... Nhưng, trái tim tớ bắt đầu đập nhanh...</Text>
  <Text Key="5A3EEB65_64647">K-K-K-Kishi-sama... T-Tớ ổn rồi... C-Cảm ơn... M-Mọi thứ đều ổn rồi...</Text>
  <Text Key="777ECD56_64648">Miyako-sama, tớ đã tháo bỏsh sự ràng buộcsh của cậu! Tớ sẽ cho cậush những puddingsh còn lạish! Đây, ààà...</Text>
  <Text Key="E1046838_64649">Àà... Nó ngon quá, tớ cảm thấy như sắp lên thiên đường rồi...</Text>
