  <Text Key="B88D965E_157450">Nhảy tuyệt vời! Tiếng hô hoan vang trời! Như mong đợi của người, Shogun!</Text>
  <Text Key="EC82535B_157451">Và nhờ có chiếc áo phao, cậu sẽ không chìm đâu♪ Vào lúc như thế này, áo phao còn hữu dụng hơn cả Thuật Thủy Triều. Một ninja thực thụ biết linh hoạt vũ khí theo tình huống!</Text>
  <Text Key="C2418799_157452">Đi nào, Shogun! Chúng ta thử lần nữa nào!</Text>
  <Text Key="6D9605CF_157453">Bay như một ninja, mài giũa sức mạnh ninja, và trên hết... vui vẻ khi luyện tập♪</Text>
  <Text Key="B1319A14_157454">Họ không nhảy từ nóc nhà này sang nóc nhà khác như ninja thật sự... nhưng đu mình như Tarzan đã mang lại cho họ rất nhiều cảm giác hồi hộp của một ninja. Và rồi...</Text>
  <Text Key="69A33849_157455">Shogun, cậu bắt đầu thấy đói chưa? Không thể chiến đấu với bụng đói! Người ta nói thế, vì vậy chúng ta phải đảm bảo có một bữa ăn ngon miệng!</Text>
  <Text Key="B8A8E85C_157456">Vì vậy! Ta sẽ dâng cá cho người, Shogun! Tươi luôn là tốt nhất! Và trên sông, cá là của chúng ta!</Text>
  <Text Key="C85FD3AA_157457">Ngạc nhiên, phải không? Ninja không ngừng mài giũa nghệ thuật sinh tồn, kể cả việc kiếm thức ăn từ thiên nhiên!</Text>
  <Text Key="572228C6_157458">Tsk, tsk, tsk... Không không không! Thực tế, ta đã có cá sẵn rồi! Ta đã bắt được một con với mỗi cú nhảy... Thấy không, như thế này này... Đây!</Text>
  <Text Key="E580CAFE_157459">Vậy thì, Ninon's Ninja Cooking, bắt đầu! Ta sẽ bỏ lòng cá mới bắt với một con kunai... xiên nó... rồi nhóm lửa...</Text>
  <Text Key="99E474EE_157460">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ...!!! C-C-C-Chúng ta làm sao đây, Shogun?!</Text>
  <Text Key="EDD992C0_157461">...Ta đã mắc một sai lầm lớn... Ta, ta... ta quên muối cần thiết để nướng cá...!</Text>
  <Text Key="677E580C_157462">Ugh... Ta không thể tin là mình lại mắc sai lầm cơ bản như vậy... Ta là một thất bại của người, Shogun... Không thể chuẩn bị cá nướng cho chủ nhân là vinh dự lớn nhất có thể có...</Text>
  <Text Key="C7DCB786_157463">Bây giờ thì... Ta sẽ commit seppuku để xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="49A8C661_157464">Ta hiểu rồi! Ý tưởng tuyệt vời, Shogun! Nếu không có bánh mì, vậy thì có bánh! Nếu không có muối... Nếu không có muối... thì còn gì...?</Text>
  <Text Key="D875B4FF_157465">Chiếc lá tròn này... Ta hiểu rồi! Chúng ta sẽ gói cá trong lá và nướng! Nói cách khác, chúng ta đang hấp nó!</Text>
  <Text Key="EFB8F3C3_157466">Nhanh lên, ta sẽ thu thập lá... Shwababababa!! Ta lấy được nhiều lắm rồi, Shogun! Người còn gì nữa không?</Text>
  <Text Key="B35A89A7_157467">Hừm, hừm... Khi kéo chiếc cỏ mảnh này ra, bạn sẽ thấy một quả dưa leo nhỏ bên dưới... Nó có mùi hơi giống tỏi... Nếu chúng ta hấp nó cùng với nguyên liệu khác, chúng ta sẽ có một món cá đầy hương vị!</Text>
  <Text Key="3061712B_157468">Với một chút khéo léo, bạn có thể làm thức ăn ngon miệng ngoài trời. Ninon rất ấn tượng!</Text>
  <Text Key="138668C1_157469">Rau dại ohitashi làm món ăn kèm cho cá... và nhìn kìa, wasabi mọc ngay trên sông! Cay và nồng... thực sự wabi-sabi!</Text>
  <Text Key="F2855D42_157470">Shogun, cái gì đây...? Nó giống như một nấm đỏ tuyệt đẹp! Ta cá là nó sẽ ngon nếu chúng ta xiên nó...</Text>
  <Text Key="B939EF99_157471">...Á! G-Gần như xảy ra chuyện rồi...</Text>
  <Text Key="2823E497_157472">Trong lúc đó, họ đã thưởng thức một bữa ăn sinh tồn đầy đủ với nguyên liệu họ đã kiếm được.</Text>
  <Text Key="8DCD9E37_157473">Shogun... Ta đã nhận ra... ngay cả nấu ăn hôm nay cũng là một ninjutsu tuyệt vời! Tận dụng tối đa bất cứ thứ gì chúng ta có thể với tay vào...!</Text>
  <Text Key="36E71588_157474">Đây là cách suy nghĩ của ninja. Đây là bản chất của một ninja. Ta tưởng mình sẽ dạy người về ninjutsu, Shogun, nhưng thay vào đó người đã nhắc ta ý nghĩa của việc có trái tim ninja!</Text>
  <Text Key="90D32138_157475">Ta thực sự biết ơn người, Shogun!</Text>
  <Text Key="2458350C_157476">Vậy thì, tiếp theo... hãy làm ấm cơ thể sau buổi luyện tập Tarzan!</Text>
  <Text Key="91D4AB82_157477">Và để kết thúc... một phòng xông hơi ngoài trời! Ta muốn người đổ mồ hôi một cách sảng khoái, Shogun, nên ta đã thuê một cái rồi!</Text>
  <Text Key="9BAF38B2_157478">Ngay cả phòng xông hơi ngoài trời, nhìn từ một góc độ khác, cũng là một loại ninjutsu... làm sạch bản thân sâu trong rừng! Đó là buổi luyện tập tốt nhất để điều chỉnh cả cơ thể và tinh thần!</Text>
  <Text Key="352F7DF2_157479">Khi một người bước vào phòng xông hơi, họ được bao bọc trong hơi nóng! Hãy để mình hòa mình trong cái nóng dễ chịu, rồi bước ra ngoài! Nghe nói, những người sành sỏi thưởng thức không khí trong lành và nước sông mát!</Text>
  <Text Key="C39E2163_157480">Lặp đi lặp lại điều này mang lại sự bình yên và thư giãn sâu sắc hơn! Cuối cùng, bạn đạt được trạng thái tối thượng của sự vô ngã... nói cách khác, cả cơ thể và tinh thần trở nên hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="00930461_157481">Tất nhiên, trong khi người đang điều chỉnh bản thân, ta sẽ đảm bảo bảo vệ người, Shogun!</Text>
  <Text Key="2125357A_157482">Đi nào, đi nào♪ Vào trong và tự làm mình thư giãn đi, Shogun. Ta sẽ lo tất cả các công tác chuẩn bị, nên người cứ thoải mái.</Text>
  <Text Key="EADD32F5_157483">Tất cả đã sẵn sàng, Shogun! Mọi thứ đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="9E095BED_157484">Nhưng ta không thể! Nếu ta vào với người, ai sẽ bảo vệ cái cabin này?</Text>
  <Text Key="08564C50_157485">Ta ổn, Shogun. Xin người cứ tự nhiên... Hatsui!</Text>
  <Text Key="5197610F_157486">Ugh... Nhưng, ngay cả như vậy! Vào phòng xông hơi cùng Shogun là quá bất kính! Hơn nữa, cái ta thuê là cái nhỏ.</Text>
  <Text Key="610662C2_157487">Ngay cả nếu chúng ta chen chúc vào, nếu hai người vào, thì... người và ta sẽ dính vào nhau, Shogun, nên... Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="3C204C9C_157488">Ugh... Nếu người cứ khăng khăng như vậy, Shogun, thì không có cách nào ta có thể từ chối... Ta hiểu rồi! Với tư cách là thuộc hạ trung thành của người, đó là nhiệm vụ của ta ở bên cạnh người! Xin lỗi vậy!</Text>
  <Text Key="9915DFBE_157489">Cơ thể ta cuối cùng cũng đã ấm lên từ buổi luyện tập Tarzan... Shogun cũng đã bận rộn hôm nay giữa nấu ăn và luyện tập, nên xin người cứ thoải mái♪</Text>
  <Text Key="16E315F3_157490">Ta chưa bao giờ biết phòng xông hơi lại cảm giác tốt như vậy. Ninon này đã quyết tâm rồi! Khi người thống nhất toàn quốc, Shogun...</Text>
  <Text Key="B5AD75BA_157491">Ta sẽ xây một nhà tắm lớn trong lâu đài của người! Người ta nói lâu đài cũng có phòng tắm hơi. Trong một phòng xông hơi xa hoa, lộng lẫy, ta sẽ chữa lành những nỗi lo của Shogun mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="F8A7A5D3_157492">Khi thời điểm đó đến, ta sẽ canh gác người từ bóng cỏ♪ Và mà...</Text>
  <Text Key="3CD60164_157493">Hauuu... Vai Shogun đang chạm vào ta... Nhìn người từ gần, người có cơ bắp nhiều hơn ta tưởng... Nhìn người đổ mồ hôi, người trông còn... K-Khoan! Ta đang nhìn chằm chằm cái gì?!</Text>
  <Text Key="EB19F653_157494">Mang những suy nghĩ xấu xa như vậy về Shogun mà ta phục vụ... Điều đó không thể tưởng tượng được cho một thuộc hạ!</Text>
  <Text Key="0653C26E_157495">...Nhưng một khi người thống nhất đất nước, ta chắc chắn rằng phòng xông hơi người sẽ dùng sẽ lớn hơn nhiều... Đây là lần duy nhất ta có thể phục vụ Shogun gần như vậy...</Text>
  <Text Key="479DD96E_157496">Vì vậy, bây giờ, chỉ một chút nữa thôi, được để ở cạnh Shogun... và bị cuốn hút bởi người... phải không...?</Text>
  <Text Key="6FF1E234_157497">K-Không, như... ta ổn! Không cần người phải lo lắng, Shogun! Lý do mặt ta đỏ là, ừm...</Text>
  <Text Key="B44D5086_157498">...Một thuật hỏa thuật, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="A978E568_157499">Đó là ninjutsu sao?</Text>
