  <Text Key="CEAA82E7_11950">Tăng P.ATK, M.ATK, P.DEF và M.DEF của bản thân cho đến hết trận.\n</Text>
  <Text Key="570851A5_11951">Union Burst: Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên tối đa 3 kẻ địch trong phạm vi rộng xung quanh kẻ địch gần nhất và giảm P.DEF của chúng. Ngoài ra, tăng P.DEF của bản thân cho đến hết trận. Các trạng thái bệnh lý do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="2F9E6771_11952">Union Burst: Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên tối đa 3 kẻ địch trong phạm vi rộng xung quanh kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="E62A7FB8_11953">Gây sát thương vật lý lên 2 nhân vật phía trước, đẩy lùi và choáng họ cùng lúc. Các trạng thái bệnh lý do kỹ năng này gây ra có thể áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="3DC81E44_11954">Union Burst:\nGây sát thương vật lý theo tỷ lệ phần trăm lên tất cả đối thủ dựa trên sức mạnh P.ATK của Erimachirex.\n</Text>
  <Text Key="96198DFE_11955">Quái vật khủng long sống ở Gio Gehenna. Các Erimachi trên đầu nó biến thành lưỡi liềm và sự đe dọa, xé đôi con mồi.\n</Text>
  <Text Key="20D3A120_11956">Vuốt Sắc</Text>
  <Text Key="8B65C1FD_11957">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất và gây tê liệt. Ngoài ra, tăng nhẹ sức mạnh P.DEF của bản thân cho đến hết trận. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="2EBAA693_11958">Union Burst gây sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch dựa trên sức mạnh P.DEF của bạn. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="16F47196_11959">Giảm sát thương bạn nhận từ một hành động đơn lẻ. Càng nhiều sát thương, tỷ lệ giảm càng cao.\n</Text>
  <Text Key="FA1E1E77_11960">Quái thú dữ tợn được tăng cường bởi ma lực của tòa tháp. Vuốt của kẻ săn mồi không bao giờ buông thứ mục tiêu đã nhắm đến.\n</Text>
  <Text Key="3B98B4B8_11961">Khi HP của con thú mạnh Gedon giảm dưới một giá trị nhất định, Union Burst sẽ được tăng cường và các kỹ năng của nó sẽ trở thành sát thương vật lý và ma thuật.\n</Text>
  <Text Key="6A0D5874_11962">Thú Mạnh Gedon</Text>
  <Text Key="C7D71F91_11963">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="4B3E228A_11964">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 90%, sẽ khiến nhân vật đó bị choáng. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="6538BFC4_11965">Union Burst: xóa mọi lá chắn của kẻ địch, gây sát thương ma thuật lên tất cả kẻ địch, giảm thêm P.DEF 60% và giảm mạnh khả năng hút HP. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="B04F2CA5_11966">Quái vật khổng lồ vượt xa Gio Gehenna. Nó phóng tia nhiệt từ miệng và lấn át con mồi nhỏ bằng cánh tay và đuổi mạnh mẽ.\n</Text>
  <Text Key="5439FFDE_11967">Phần Thưởng</Text>
  <Text Key="4548C004_11968">Giảm vừa phải tấn công vật lý, tấn công ma thuật và tốc độ hành động của tất cả kẻ địch. Hiệu ứng giảm tốc độ hành động của kỹ năng này chồng lên với các kỹ năng thay đổi tốc độ hành động khác.\n</Text>
  <Text Key="249B54BE_11969">Tấn công thường gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch gần nhất. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="B0118935_11970">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch, hồi TP của bản thân vừa phải và tăng nhẹ tốc độ hành động.\n</Text>
  <Text Key="0DA9037C_11971">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tối đa 3 kẻ địch trong khu vực phía sau nhỏ, giảm TP của chúng vừa phải, sau đó Hai Lợn Di Chuyển về phía trước. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="AAA1F9AE_11972">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tối đa 3 kẻ địch trong khu vực phía sau nhỏ và gây Choáng. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E54D08C3_11973">Union Burst gây sát thương vật lý theo tỷ lệ phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật, giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="94E7FBBA_11974">Ở đầu trận, giảm mạnh khả năng hút HP và giảm nhẹ lượng TP nhận được của tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="44088927_11975">Một linh hồn nước tàn nhẫn được hình thành từ cơn mưa ma thuật tập trung. Cơn bão cuồng nộ không thương xót nuốt chửng các nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="FBB55ED3_11976">Union Burst gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch và gây Choáng nếu HP của chúng dưới 70%. Ngoài ra, đẩy lùi tất cả kẻ địch có HP dưới 70% trong khu vực phía trước trung bình và kéo tất cả kẻ địch có HP dưới 70% trong phạm vi trung bình xung quanh kẻ địch xa nhất. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="71CC6B74_11977">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch, gây sát thương ma thuật theo tỷ lệ phần trăm dựa trên HP tối đa của nhân vật lên kẻ địch xa nhất, giảm vừa phải tốc độ hành động của chúng và kéo họ lại gần nhẹ. Lượng TP hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra bị giảm vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="05166762_11978">Tấn công thường gây sát thương ma thuật vừa phải lên tất cả kẻ địch trong khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất, giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng. Lượng TP hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra bị giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="B1A5B893_11979">Union Burst gây sát thương vật lý cố định dựa trên tấn công vật lý của Orc Chief lên 3 kẻ địch gần nhất, không bao gồm đơn vị được triệu hồi và bản sao, và gây Choáng. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="1995649C_11980">Giảm TP của 2 kẻ địch gần nhất, không bao gồm đơn vị được triệu hồi và bản sao, một chút, giảm mạnh khả năng hút HP của chúng. Ngoài ra, hồi TP của bản thân một chút, tăng nhẹ P.DEF và tăng vừa phải tốc độ hành động.\n</Text>
  <Text Key="0B480ECD_11981">Gây sát thương ma thuật nhỏ lên tất cả kẻ địch, giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng và hồi TP của bản thân vừa phải. TP của kẻ địch không hồi lại từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="84AF2B28_11982">Union Burst bỏ qua khiêu khích của kẻ địch, gây sát thương ma thuật lớn lên kẻ địch có tấn công vật lý hoặc ma thuật cao nhất và gây Tê liệt. Ngoài ra, giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng và giảm nhẹ TP của chúng mỗi giây. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="3387B7E1_11983">Union Burst xóa các trạng thái tăng cường từ kẻ địch có tấn công vật lý hoặc ma thuật cao nhất, gây sát thương ma thuật khủng khiếp và giảm mạnh TP của chúng.\n</Text>
  <Text Key="EED918D9_11984">Tấn công thường gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch có tấn công vật lý hoặc ma thuật cao nhất.\n</Text>
  <Text Key="1E29DFEC_11985">Union Burst tăng nhẹ tấn công ma thuật của bản thân và tăng vừa phải M.DEF cho đến hết trận, sau đó gây sát thương ma thuật khủng khiếp lên kẻ địch gần nhất và gây Tê liệt. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="7CAFD214_11986">Gây sát thương vật lý nhỏ lên 2 kẻ địch xa nhất, giảm mạnh P.DEF và TP của chúng. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="CE498682_11987">Union Burst gây sát thương vật lý lớn lên 3 kẻ địch xa nhất và gây Choáng. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="55DB3469_11988">Ở đầu trận, tăng vừa phải P.DEF và M.DEF của bản thân. Hiệu ứng tăng phòng thủ từ đây không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ trong trận.\n</Text>
  <Text Key="93A8B1B8_11989">Union Burst tăng nhẹ tấn công ma thuật và M.DEF của bản thân cho đến hết trận, và gây sát thương ma thuật khủng khiếp lên kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="611C1AF6_11990">Union Burst gây sát thương vật lý cố định dựa trên tấn công vật lý của Orc Chief lên 3 kẻ địch gần nhất và gây Choáng. Trạng thái bệnh lý từ kỹ năng này sẽ gây ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="C0B74B6C_11991">Giảm TP của 2 kẻ địch gần nhất một chút, giảm mạnh khả năng hút HP của chúng. Ngoài ra, hồi TP của bản thân một chút và tăng vừa phải tốc độ hành động.\n</Text>
  <Text Key="91500CB5_11992">Khi còn dưới 30 giây, tăng mạnh sức mạnh tấn công vật lý và tốc độ hành động, và tăng cường thêm các đòn tấn công.\n</Text>
  <Text Key="A3B7E37A_11993">Gây sát thương vật lý cố định dựa trên sức mạnh tấn công vật lý của bản thân lên kẻ địch phía trước và đẩy lùi chúng. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="140BC456_11994">Gây sát thương vật lý cố định dựa trên sức mạnh tấn công vật lý của bản thân lên tất cả kẻ địch và áp dụng choáng trong thời gian ngắn. Nếu HP mục tiêu dưới 70%, áp dụng choáng trong thời gian dài. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="91D7DD6D_11995">Union Burst xóa mọi lá chắn của kẻ địch và gây sát thương vật lý theo tỷ lệ phần trăm dựa trên sức mạnh tấn công vật lý của bản thân lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng sức mạnh tấn công vật lý của bản thân cho đến hết trận. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="98D3C9C0_11996">Lãnh đạo bộ tộc Goblin trị vì cơn bão cát. Mang theo cơn giận của những tay sai đã bị tàn sát như một vũ khí, biến mọi thứ trước sức mạnh áp đảo thành bụi.\n</Text>
  <Text Key="54A1689F_11997">Union Burst gây sát thương vật lý khủng khiếp lên tối đa 4 kẻ địch trong phạm vi trung bình phía trước, giảm mạnh TP và hạ mạnh lượng TP nhận được cùng tốc độ hành động cho đến hết trận. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="7759A67D_11998">Gây sát thương vật lý lớn lên 4 kẻ địch gần nhất, giảm mạnh sức mạnh tấn công vật lý và ma thuật cho đến hết trận, và tăng mạnh tốc độ hành động của bản thân. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này sẽ áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="2713825D_11999">Union Burst gây sát thương ma thuật khủng khiếp lên tất cả kẻ địch. Nếu có búp bê đất sét hiện diện, sẽ gây thêm sát thương ma thuật. Không hồi TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
