  <Text Key="A400C81E_124800">Khoan đã! Liệu có bỏ qua bước quan trọng nhất rồi không?!</Text>
  <Text Key="CC7B290C_124801">Trong chúng ta, những quái vật nữ có sức mạnh mạnh mẽ như tôi và Nephy Nella có thể biến hình thành dạng gần với quái vật hơn... Nhưng liệu điều đó có đúng với Yuki-san không?</Text>
  <Text Key="4706C165_124802">K-Khoan đã. Theo như tôi biết, Lady Yuki cũng là người cùng loại với chúng ta. Chỉ là thẩm mỹ quan của cô ấy cao bất thường...</Text>
  <Text Key="D0583B2F_124803">Liệu thẩm mỹ quan của Lady Yuki có mạnh đến mức khiến cô ấy phát triển những đặc điểm giống người dân Geo Gehenna...?</Text>
  <Text Key="0D1BB630_124804">Đ-Đúng rồi. Điều quan trọng bây giờ không phải tại sao Lady Yuki biến hình.</Text>
  <Text Key="DF69E099_124805">Lady Yuki! Hãy để tôi đưa cô trở về thế giới của chúng ta. Tôi chắc rằng guild của cô cũng đang lo lắng.</Text>
  <Text Key="C01085F4_124806">Thế giới cũ của tôi? Hmm... Xin lỗi, nhưng tôi nghĩ mình không còn hứng thú nữa. Rốt cuộc thế giới này thoải mái hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="85C67941_124807">Ôi không, đến mức có những lời vô lễ ngay cả với bạn bè... Tôi tự hỏi liệu Lady Yuki có đang chìm đắm quá sâu trong sức mạnh không.</Text>
  <Text Key="6FDE32F5_124808">Dù sao thì, các cô, hãy đi cùng tôi. Tôi sẽ giúp các cô khơi dậy sức mạnh và vẻ đẹp của mình.</Text>
  <Text Key="B3B71846_124809">PIII?! T-Tôi tuyệt đối không nhận lời mời từ một người bí ẩn và kỳ quặc như cô!</Text>
  <Text Key="DA5768C7_124810">Thật sao? Từ chối thật lãng phí. Cô có đôi cánh tuyệt vời như vậy. Tôi cảm thấy cô có tiềm năng trở nên đẹp hơn nữa.</Text>
  <Text Key="4B545749_124811">Hehehe? Đôi cánh tuyệt vời? T-Tôi hiểu rồi. Cô là người khá lạ, nhưng dường như có con mắt tinh tế với những thứ tốt...</Text>
  <Text Key="86052ED1_124812">Lady Hoo-chan, xin hãy bình tĩnh! Đừng để lời nói ngọt ngào dễ dàng đánh lừa cô...!</Text>
  <Text Key="C23C751F_124813">Cô không muốn sức mạnh này sao, Lily? Chỉ với một cái vỗ cánh của đôi cánh đẹp đẽ này, cô có thể hạ gục bất kỳ đối thủ nào. Sẽ không còn kẻ thù nào đứng vững trước mặt cô.</Text>
  <Text Key="8857613C_124814">T-Tôi có thể mạnh đến thế...? Nếu tôi có thể trở nên như thế... Tôi có thể hữu ích cho Nii-sama, và có thể đồng hành cùng anh ấy mãi mãi...</Text>
  <Text Key="338D34B5_124815">Hah! T-Tôi xin lỗi sâu sắc nhất, Nii-sama! Tôi sẽ không bao giờ, tuyệt đối không nghĩ lười biếng việc trở nên mạnh mẽ bằng cách rẻ mạt và dễ dàng như vậy...</Text>
  <Text Key="31B6D51C_124816">Này, này, {playername}, sao cậu lại cản đường tôi? Tôi chắc rằng trái tim cậu cũng tràn ngập niềm vui khi thấy tôi, người mạnh mẽ và đẹp đẽ nhất.</Text>
  <Text Key="960F8FE1_124817">Điều đó lạ quá. Cậu chắc đã có con mắt tốt cho cái đẹp rồi chứ? Rốt cuộc cậu đã thấy nhiều phiên bản đẹp đẽ của tôi cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="46CA029B_124818">Hm? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="9701E78B_124819">À... Lady Yuki, cô đã trở lại bình thường...! Cơ thể quái vật của cô có thể tháo rời sao... Tôi nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="B1FD97D7_124820">Sức mạnh là cái đẹp. Đó là cách suy nghĩ man rợ không giống với tôi. Tôi chắc chắn đó là do nhiệt độ và độ ẩm khiến phán đoán của tôi bị mờ nhạt.</Text>
  <Text Key="1DE1B8CE_124821">Sao-Sao thay đổi nhanh thế...! Liệu cô ấy vừa bị thôi miên sao?</Text>
  <Text Key="FBA9381F_124822">Không, Lady Ho-chan. Lady Yuki vốn là người luôn đi theo con đường của chính mình.</Text>
  <Text Key="FBE028F7_124823">Thực tế, cái đẹp mới là sức mạnh. Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc lan tỏa vẻ đẹp của mình đến mọi cư dân và đẹp đẽ tô lại giá trị của thế giới này!</Text>
  <Text Key="87347632_124824">Dù sao đi nữa... Tôi vui vì Lady Yuki đã tỉnh lại. Nào, hãy cùng trở về khu ở.</Text>
  <Text Key="F42CC5C2_124825">K-Khoan đã...! Cô đá tôi một cái ở đó và giờ nghĩ sẽ thoát được sao!?</Text>
  <Text Key="2A82408B_124826">Ồ, cô ổn chứ? Tôi thực sự xin lỗi. Tôi biết vẻ đẹp của tôi đôi khi có thể làm tổn thương người khác, nhưng tôi đã không đủ cẩn trọng.</Text>
  <Text Key="72B82D73_124827">CÁI NHÌN THƯƠNG HẠI ĐÓ LÀ SAO?! Trận đấu của chúng ta chưa kết thúc!! Hãy biến ngay lập tức trở lại cơ thể chim quái vật của cô đi! NÀO!! NÀO!!!</Text>
  <Text Key="6DEA6CED_124828">Không, tôi sẽ ngừng hành vi man rợ. Dù sao thì, tôi muốn tắm sớm. Cô có thể chỉ đường cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="9B5F6C2B_124829">GGGRRRRR, CHỬI TỚI NHƯ THẾ... Nếu mọi chuyện đã đến nước này, thì...!</Text>
  <Text Key="2C59F7E5_124830">Vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="542D4935_124831">Tôi hiểu rồi, món này không tệ. Sụn giòn có vẻ tốt cho làn da hình cầu của tôi. Một chút cay thôi.</Text>
  <Text Key="57EA5B4B_124832">...Cô đã trở lại bình thường rồi phải không, Lady Yuki? Sức mạnh đó chắc đã quá sức với con người, một điều cấm kỵ.</Text>
  <Text Key="4650E7EF_124833">K-Không ổn rồi! Một loài quái vật mới đã xuất hiện!! Một con chim quái vật khổng lồ trong rừng nhiệt đới!!</Text>
  <Text Key="73C39904_124834">Ôi trời...! Một con chim quái vật khác? Mặc dù Lady Yuki ở đây...</Text>
  <Text Key="8985BF97_124835">Vâng, nó là loài quái vật khác với Yuki-san! Nó kêu to, hét lên: “OOH HO HO HO HO!” và tấn công, nói &quot;Nhìn vẻ đẹp của tôi đi!&quot;</Text>
  <Text Key="D00D0825_124836">K-Không thể nào...</Text>
  <Text Key="D11D5D92_124837">Thôi đi, dường như có ai đó đã bị vẻ đẹp của tôi đánh lừa. Vậy tôi phải chịu trách nhiệm và giúp cô ta hiểu ý nghĩa thực sự của cái đẹp!</Text>
  <Text Key="675CCDAE_124838">Những ai sở hữu vẻ đẹp lớn lao cũng sở hữu trách nhiệm lớn lao. Với suy nghĩ đó, Yuki cùng đồng đội đã lên đường đánh bại &quot;con chim quái vật&quot; đó...</Text>
  <Text Key="78C43570_124839">Cậu làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="19375F3C_124840">Vậy chúng tôi cũng đi</Text>
  <Text Key="C06551A6_124841">Chính Yuki...</Text>
  <Text Key="A2EB4DA5_124842">Yuki, sao cậu lại trông như thế?</Text>
  <Text Key="43B1EA11_124843">Ngay bây giờ, chúng ta phải đưa cậu ấy trở về</Text>
  <Text Key="FADDE6B5_124844">Mọi người, cố lên!</Text>
  <Text Key="A1F06FA7_124845">Tôi muốn cậu trở lại như trước</Text>
  <Text Key="5627E4D3_124846">Chính vì vậy</Text>
  <Text Key="936F7B2E_124847">Yuki trước đây đẹp hơn</Text>
  <Text Key="A5FACD68_124848">À, quên đi, tôi ổn</Text>
  <Text Key="E197CEC8_124849">Cô có thể dừng việc trao cho tôi hình phạt tử hình được không?</Text>
