  <Text Key="B8715E7B_91600">Misora... Chắc hẳn trong quá khứ đã có điều gì đó rất đau đớn... Có ai đó đã ép em phải làm một việc rất tồi tệ...</Text>
  <Text Key="1B51E0D4_91601">V-Vậy... giống hệt mình. Giống hệt những gì cậu nói... Mình muốn... một người bạn chấp nhận những tội lỗi của mình... hay một điều gì đó như vậy. Đó là những gì mình nghĩ...</Text>
  <Text Key="376969B7_91602">Đó là điều đang xảy ra trong "thực tại" lúc này. Nhà tù của Minerva đã mang lại bao nhiêu nỗi buồn... Hãy suy nghĩ kỹ, đoán xem, và chấp nhận nó đi, Yui-san.</Text>
  <Text Key="DF359126_91603">Misora... không cố ý khiến mình đau khổ. Em ấy chỉ đang... cố gắng dạy mình rất nhiều điều... Mình nghĩ em ấy đã nói với mình điều gì đó như vậy...</Text>
  <Text Key="44A4A4FF_91604">............Vậy sao?</Text>
  <Text Key="29BB0AB4_91605">...V-Vậy... nói cho mình biết đi. Misora...</Text>
  <Text Key="BC61DEB6_91606">Điều gì đã xảy ra trong quá khứ của em...?</Text>
  <Text Key="829A7F5E_91607">......Nếu cậu thích mình, có lẽ mình có thể trở thành bạn của cậu...</Text>
  <Text Key="FF2A1496_91608">...Ồ, Yui-san. Cậu đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="2CFA85D8_91609">Lúc nãy cậu đang rất đau khổ khi ở một mình, nhưng Kishi-san đã đến cứu, cậu lại đi luôn sao? Mình ghét người như thế, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="4FD0F6F2_91610">......Mình......xin lỗi. Mình không thể chấp nhận......những gì Misora nói với mình. Mình không thể tin được......cảm thấy như sắp vỡ òa......</Text>
  <Text Key="AAA1D0D6_91611">Nhưng... phải rồi. Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="469C5BF0_91612">Ngay cả khi Kishi-kun cố gắng bảo vệ mình... Mình... không thể nói rằng mình chẳng làm gì sai...</Text>
  <Text Key="A8EDCED3_91613">Aaa... Đau quá... Ngực mình... Trái tim mình... Đầu mình... Khó quá.... Đau quá... Đau khổ quá... Mình muốn khóc và hét lên... Mình... Mình muốn đối xử tốt với mọi người. Mọi người.....</Text>
  <Text Key="48110399_91614">Dù mình đang đau đớn đến mức nào. Chỉ vì cậu ghét mình...</Text>
  <Text Key="14640587_91615">...Đó không phải lý do để không đối xử tốt với cậu.</Text>
  <Text Key="E5AF3B7E_91616">...Tuyệt vời. Đây là lần đầu tiên mình cảm thấy Yui-san thật tuyệt sau khi nói chuyện với cô ấy nhiều thế... Nhưng...</Text>
  <Text Key="2C22352E_91617">Chính vì vậy?</Text>
  <Text Key="5CF20787_91618">Hở.....?</Text>
  <Text Key="920F111B_91619">Vậy, đó là gì...?</Text>
  <Text Key="8F8E8FD3_91620">Yui-san... Cậu thật bất công. Cô ấy có rất nhiều bạn và một cậu bé tuyệt vời... còn mình...</Text>
  <Text Key="F119E8A0_91621">...Cậu có thể dừng nhìn mình như thể mình đồng cảm với cậu được không? *thở dài*...</Text>
  <Text Key="49D921C3_91622">...Sự khó chịu của Eris-sama. Mình nghĩ mình đã hiểu rồi... Mình không muốn hiểu, nhưng...</Text>
  <Text Key="FBDF50FC_91623">Chính vì vậy... Đúng rồi. Mình biết mà~</Text>
  <Text Key="CA0AB75C_91624">Chúng ta chỉ có thể phá hủy nó. ★</Text>
  <Text Key="37CE50C0_91625">*Dorurunun*!!</Text>
  <Text Key="CDB82660_91626">! Phía sau cậu, Rei!</Text>
  <Text Key="8443637C_91627">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="726F31BA_91628">Guaah!!</Text>
  <Text Key="1326A179_91629">Shadow Q</Text>
  <Text Key="31EA1222_91630">...!!</Text>
  <Text Key="AFB73396_91631">Mọi người...! Ưuu...!</Text>
  <Text Key="9F9C4FC0_91632">Ôi, Shinobu... Gyaaaaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="5739135F_91633">Ba!?</Text>
  <Text Key="17BF2940_91634">Hehehee. ★ Lực lượng của chúng ta là một trận đấu ngang tài, nhưng... Có vẻ như các người đang sụp đổ</Text>
  <Text Key="5812783A_91635">...Kuh, ưuu~... Chưa xong, chưa xong.........ê!?</Text>
  <Text Key="D6F3D992_91636">P-Phép thuật hồi phục...? Và nó có rất nhiều ma lực...</Text>
  <Text Key="FD35C289_91637">Đây... đây là Yui-chan sao!?</Text>
  <Text Key="29331078_91638">Thần Linh Ánh Sáng, hãy chữa lành cho mọi người...!</Text>
  <Text Key="40AC0AF1_91639">......sự thật là......không chỉ chiến đấu, mà ngay cả đứng dậy cũng đau đớn. Đau......đến mức muốn ôm gối mãi mãi......</Text>
  <Text Key="B2F785FC_91640">Yui?! Cậu có thể chiến đấu sao!?</Text>
  <Text Key="DF819D86_91641">Nhưng... Nhưng... nếu mình làm thế...</Text>
  <Text Key="0DF88F33_91642">Mình sẽ khiến Rei-chan, Hiyori-chan và Kishi-kun lo lắng. Mình đã khiến họ trông buồn bã... và khiến họ đau khổ. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="741AD24C_91643">......Mình sẽ đứng dậy. Dù yếu ớt, dù đau đớn......mình sẽ không khiến mọi người buồn. Mình sẽ chiến đấu vì chính mình.</Text>
  <Text Key="9493481A_91644">Đây là cách mình ích kỷ. Misora-chan...!!</Text>
  <Text Key="03F73BEB_91645">Tuyệt vời! Akari tràn đầy năng lượng quá! ♪</Text>
  <Text Key="ECDB4307_91646">Không chỉ vậy. Cô ấy đã chữa lành cho những người dân bị thương và thậm chí dập tắt đám cháy ở những tòa nhà đó...!</Text>
  <Text Key="C547FD73_91647">...Nh-Nhưng, nếu cô ấy bóp cạn năng lượng ma thuật từ bản thân mình, trong cơ thể người... cô ấy sẽ không trụ được lâu!</Text>
  <Text Key="510B288F_91648">Mình... Mình ổn mà, nên...</Text>
  <Text Key="02834322_91649">Chính vì vậy......mọi người! Hãy bảo vệ......thành phố......! Để ngăn chặn sự tuyệt vọng lan truyền thêm...! Và......Misora......</Text>
