  <Text Key="A1B73103_38650">Bệ hạ...!\nKhát vọng tuyệt vời thật──</Text>
  <Text Key="2F5F232B_38651">Từ đầu, chính cô Creditta đã gây chuyện, nên dù giờ nói như vậy cũng thấy vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="C7D1146C_38652">Ugh... Vâng, vâng! Tôi xin lỗi sâu sắc về lỗi lầm của mình!</Text>
  <Text Key="AD2C713E_38653">Tôi hơi lo lắng vì muốn hoàn thành sự kiện mà bệ hạ giao phó cho tôi một cách thành công...</Text>
  <Text Key="1B00F53E_38654">Vậy thì... ừm, cậu.\nTôi đã làm điều xấu với cậu...</Text>
  <Text Key="3E21AC54_38655">Thôi... nếu vậy thì cuộc trò chuyện này kết thúc.\nNếu cậu định theo, hãy làm việc cho thật đúng trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="39944EA7_38656">Vậy thì, Bệ hạ,\nhãy tiến hành kiểm tra ngay!</Text>
  <Text Key="0EEB4515_38657">Vâng!\nTôi sẽ nhờ cô ☆</Text>
  <Text Key="86A2DA64_38658">──Chiếu sáng cho sự kiện này sẽ sử dụng khoảng 100.000 bóng đèn, và vào ban đêm, nó sẽ trở thành một cảnh quan thực sự đẹp đẽ và ấn tượng!</Text>
  <Text Key="63FEF79D_38659">Tôi chẳng quan tâm chút nào.</Text>
  <Text Key="81A39FA7_38660">Bầu không khí quyến rũ và tinh tế chắc chắn sẽ làm hài lòng mọi du khách, không thể nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="6BEA47E1_38661">──Phía bên kia, trên sân khấu ngoài trời, sẽ tổ chức một buổi hòa nhạc Giáng sinh hoành tráng với dàn nhạc giao hưởng được ca ngợi quốc tế và một hợp xướng thánh.</Text>
  <Text Key="D0BB41B4_38662">Đêm Giáng sinh, mọi người sẽ một lần nữa nhận ra sự thiêng liêng của hoàng gia, khi được bao bọc bởi những giai điệu vang vọng và thanh lịch.</Text>
  <Text Key="335D9117_38663">Tại cửa hàng, tôi dùng mối quan hệ và\ncung cấp đa dạng các mặt hàng thương hiệu làm quà với giá ưu đãi!</Text>
  <Text Key="4EFA37A7_38664">Thế nào, tôi tự hỏi?\nNhững gì cô thấy chỉ là một phần nhỏ của sự kiện,\nchúng tôi cũng đang chuẩn bị nhiều sự kiện khác.</Text>
  <Text Key="02E4C1F7_38665">...Thành thật mà nói, chúng tôi đã vượt ngân sách ban đầu một cách đáng kể, và dù cố gắng tránh chi từ quỹ đen - một khoản tiền ngoài sổ sách - chúng tôi vẫn không thể hoàn toàn tránh được một số chi phí...</Text>
  <Text Key="9CBFB8D8_38666">Nhưng, nhưng! Để dành một Giáng sinh tốt nhất cho Bệ hạ, tôi được phép làm mọi thứ với ý định cố gắng hết sức, ngay cả khi có nghĩa là đặt tất cả vào đó!</Text>
  <Text Key="DEDAC4CE_38667">Cảm ơn rất nhiều. Tất cả đều tuyệt vời, Creditta! Tôi không thể tự tạo ra một Giáng sinh tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="1306AAAE_38668">Tôi chắc chắn người dân trong thị trấn sẽ thích nó.\nÀ, tôi háo hức chờ ngày thực tế rồi ☆</Text>
  <Text Key="88060F7F_38669">Sao vậy, cô Creditta?</Text>
  <Text Key="654C9B57_38670">Ồ, k-không... T-tôi chỉ là xúc động sâu sắc bởi những lời ân cần của Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="779DD41C_38671">Vâng, không có sự dối trá nào trong lời nói của Bệ hạ. Tôi thực sự vui mừng. Nhưng... trong thế giới kinh doanh khốc liệt nơi tôi đã sống, cô không thể lừa được mắt tôi.</Text>
  <Text Key="FBC5B2D5_38672">Đó là... Một khuôn mặt rõ ràng không hoàn toàn hài lòng.</Text>
  <Text Key="18A92B0B_38673">Với tư cách là người tổ chức sự kiện Giáng sinh hoàng gia,\ntôi tự tin rằng không có gì tốt hơn thế này,\nngay cả khi tôi nói thế...</Text>
  <Text Key="C6A54D3C_38674">Một Giáng sinh thực sự có thể làm hài lòng bệ hạ... Để dành một Giáng sinh đặc biệt mà không ai có thể bắt chước cho bệ hạ, tôi tự hỏi điều gì là cần thiết...</Text>
  <Text Key="95DA116D_38675">......Dạ......À......</Text>
  <Text Key="868B4BD4_38676">Hả... Cô có nghe thấy gì đó lúc nãy không?</Text>
  <Text Key="58CBA542_38677">Nghe như giọng nói với tôi...</Text>
  <Text Key="9FEC1559_38678">Ồ, xin hãy dừng lại! Chỉ là trí tưởng tượng của cô, thực sự chỉ là trí tưởng tượng! Nào, Bệ hạ, chúng ta có tiếp tục kiểm tra không? Vẫn còn nhiều nơi tôi muốn bệ hạ xem, như trang trí tại Quảng trường Tình yêu──</Text>
  <Text Key="D2CA41FB_38679">Đây không phải chuyện đùa! Rắc rối trước khi sự kiện thậm chí chưa bắt đầu! Tôi sẽ giả vờ không thấy hay nghe thấy gì và chỉ bỏ qua...!</Text>
  <Text Key="8F26C2DF_38680">.....Hừ...À...Ừ...</Text>
  <Text Key="56099375_38681">Nhưng giọng nói này... nghe như một em bé khóc.\nTôi tự hỏi có chuyện gì xảy ra với mẹ nó không?</Text>
  <Text Key="40EEBDD5_38682">Hả? Một em bé...?\n...Ôi không!</Text>
  <Text Key="B8F78F01_38683">À, Creditta!</Text>
  <Text Key="BD68D9A5_38684">Tôi chắc chắn nghe thấy nó ở đây quanh đây...\nXin hãy để đó là sự hiểu lầm.\nKhông thể có rắc rối lúc này, tuyệt đối không...</Text>
  <Text Key="04319B0D_38685">...À...Ư...À...Dạ...À...</Text>
  <Text Key="72FA2EFB_38686">Cô Creditta, nó đến từ phía kia!</Text>
  <Text Key="FA03C061_38687">Vâng, tôi hiểu. Đi thôi. Tôi sẽ giải quyết mọi rắc rối chúng ta tìm thấy ngay lập tức. Hãy quay lại kiểm tra sự kiện. ...Khoan đã.</Text>
  <Text Key="737B04A1_38688">Nnaah! Nnaaah! Nhaaah...!</Text>
  <Text Key="8265EA81_38689">...À, tôi không thể tin được. Tại sao, tại sao, tại sao lại có một em bé bị bỏ rơi ở một nơi như thế này, vào thời điểm như thế này!\n</Text>
  <Text Key="59738A27_38690">Cô chắc chắn về thành phố này chứ, Agent Q?</Text>
  <Text Key="982C2F13_38691">Không thể nghi ngờ, Agent V. Chúng ở trong thành phố này.</Text>
  <Text Key="9409B45E_38692">Nếu vậy thì hãy nhanh lên.\nSẽ rất phiền phức nếu nó rơi vào tay con người.</Text>
  <Text Key="09866C30_38693">Ừ. Số phận của thành phố này nằm trong tay chúng ta──</Text>
  <Text Key="B2FF8D3E_38694">Agent Q</Text>
  <Text Key="8F02854E_38695">Trong lúc kiểm tra và tìm kiếm cha mẹ của một em bé, một sự cố bất ngờ xảy ra khi nguyên liệu tại quầy ăn vặt đột ngột tăng vọt. Cơn thèm ăn khủng khiếp của Pecorine đã xoa dịu sự hỗn loạn, và họ còn phát hiện ra tung tích của cha mẹ em bé. Tuy nhiên, đã có một em bé khác với khuôn mặt giống hệt ở đó.</Text>
  <Text Key="C45C38E4_38696">D-Dạ, đúng vậy... Xin lỗi một chút.</Text>
  <Text Key="39B59632_38697">Hãy để nỗi đau sau.\nBảo vệ em bé là ưu tiên hàng đầu ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="22E51674_38698">À, chết tiệt! Tôi có linh cảm xấu về chuyện này.\nNhưng, liệu mọi thứ có thể tồi tệ hơn thế này không!?\nQuá đá rồi!</Text>
  <Text Key="A0904415_38699">Trong lúc kiểm tra công tác chuẩn bị sự kiện Giáng sinh, Creditta và đồng đội phát hiện một em bé đang khóc trong một con hẻm phụ.</Text>
