  <Text Key="A7CA397F_56600">Hai người trông vui quá, ha... Cái này khiến ta nhớ lại. Chúng ta đã luyện tập như thế này với ba cô gái kia trước buổi biểu diễn lúc đó, phải không? Và sau đó, chúng ta đã cùng đứng trên sân khấu... À, đúng rồi!</Text>
  <Text Key="FA7A479F_56601">Xin lỗi hai người. Nếu được, hai người có sẵn sàng tham gia cùng chúng tôi như một phần của đội hợp xưới phụ vào ngày buổi hòa nhạc không?</Text>
  <Text Key="D6EE52E1_56602">Cái gì?! Không thể nào... Tôi sẽ rất vui khi được lên sân khấu, nhưng có ổn không nếu những người nghiệp dư như chúng tôi lên sân khấu...?</Text>
  <Text Key="3987720C_56603">Về phần tôi, tôi không thể nói là giỏi tiếp nhận chỉ trích... Nếu tôi thất bại...</Text>
  <Text Key="B2B48DD6_56604">Làm ơn, đừng lo lắng quá. Mong muốn của chúng tôi không phải chỉ để hai người lắng nghe bài hát của chúng tôi, chúng tôi muốn hai người vui vẻ cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="91B22AD3_56605">Hơn nữa, mặc dù hát là công cụ cho chúng tôi, những Người Gọi Bài Hát, để bảo vệ mọi người... Tôi cũng tin rằng nó có thể được tận hưởng một cách thoải mái và với tấm lòng cởi mở. Vì vậy, hai người hãy yên tâm và hát thỏa thích!</Text>
  <Text Key="2AE58D67_56606">...Khi nói như vậy, nó khiến tôi cảm thấy mình có thể làm được. Vậy, tôi sẽ đi hỏi những người khác xem họ có muốn tham gia không!</Text>
  <Text Key="72ADEBD1_56607">Làm ơn dạy tôi thêm về hát! Chika... Không, Chika-sensei!</Text>
  <Text Key="EDAC9A9D_56608">Chika-sensei...? Không thể nào, đó là danh hiệu quá cao để tôi đảm nhận!</Text>
  <Text Key="1BEA8547_56609">Ngay cả cậu, {playername}...!</Text>
  <Text Key="02D4E3CF_56610">Ồ, nhưng... Khoan đã. {playername}-san đang yêu cầu tôi huấn luyện cậu ấy? Giống như khi cậu ấy tập luyện với Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="83BE6043_56611">Vì {playername}-san, tôi sẽ dạy cậu ấy những kiến thức cơ bản về hát, từng bước... Đôi khi... T-Tôi thậm chí sẽ phải đặt tay lên bụng cậu ấy...</Text>
  <Text Key="6D3B9E08_56612">Nếu cậu ấy may mắn hát hay, tôi có thể khen cậu ấy, nói điều gì đó như: &quot;Cậu làm rất tốt!&quot;... Nếu cậu ấy nói: &quot;Chika-sensei, có điều gì đó đang làm tôi bối rối&quot;, tôi sẽ nhẹ nhàng xoa đầu cậu ấy và nói: &quot;Không sao đâu&quot;...</Text>
  <Text Key="0976B7FF_56613">Có lẽ hơi... Không, thực ra, nghe khá hay...~</Text>
  <Text Key="7C798EC4_56614">Hả?! Awa wa wa... Ưm, vâng! Tôi ổn! Để mọi thứ cho Chika-sensei!</Text>
  <Text Key="19065321_56615">Trước đó tôi đang nghĩ gì vậy...!? Là một &quot;sensei&quot;, tôi nên hướng dẫn mọi người ở đây một cách bình đẳng, nhưng cái này... Cái này... Hauuu~!</Text>
  <Text Key="372EB6FB_56616">Một nhận xét tùy tiện từ {playername} đã mở ra một cánh cửa mới của khả năng trong đầu Chika. Buổi luyện tập tiếp theo vô cùng nhiệt tình.</Text>
  <Text Key="08064F24_56617">Tôi thấy cậu đang dốc hết sức luyện tập</Text>
  <Text Key="201C4B9A_56618">Có vẻ... cậu đã bị trông thấy...</Text>
  <Text Key="3406CFA2_56619">Làm ơn, Chika-sensei!</Text>
  <Text Key="DBB4D7E6_56620">Chika-sensei...?</Text>
  <Text Key="CF0D2DD7_56621">Kẻ Trộm Nhìn Trộm</Text>
  <Text Key="1FBC010C_56622">Chika, người đang luyện tập bài hát cho buổi hòa nhạc, đã đưa ra lời khuyên cho những người vô tình đi ngang qua. Cô đề nghị hát cùng với những người hạnh phúc khi được hát như ý muốn của cô, nhưng cô bỗng mơ tưởng về việc không được gọi là “sensei”.</Text>
  <Text Key="775F8FF6_56623">Ranpha và Chika đang chuẩn bị cho buổi hòa nhạc nhỏ. Ranpha, cùng với {playername}, đang suy nghĩ về ý tưởng cho một màn trình diễn sử dụng kỹ thuật thần chú.</Text>
  <Text Key="C250D8C7_56624">Tôi không thể nghĩ ra bất cứ điều gì... chút nào...</Text>
  <Text Key="C009DE71_56625">Màn trình diễn... phải làm hài lòng mọi người... Chỉ triệu hồi một con rồng phun lửa cho vui không đủ...</Text>
  <Text Key="5A3E67B4_56626">Nhưng... sử dụng kỹ thuật thần chú, làm điều gì đó trong khi hát... Tôi tự hỏi liệu có điều gì khác tôi có thể làm không...</Text>
  <Text Key="AE3B5906_56627">Chúng tôi đã quyết định... tổ chức một buổi hòa nhạc cùng nhau... nhưng với tốc độ này... tôi sẽ lại phải dựa hoàn toàn vào Chika-chan...</Text>
  <Text Key="3A11669D_56628">...Hả? Hỏi người dân trong làng...?</Text>
  <Text Key="AA5DB3D8_56629">Có lẽ điều đó sẽ trở thành... sự giúp đỡ tôi cần... Trong trường hợp đó... có lẽ tôi nên thử hỏi...? Hmm......</Text>
  <Text Key="77517AF6_56630">Tôi sẽ... thử xem, nhưng... Tôi hơi sợ khi đi hỏi... Cậu sẽ đi cùng tôi...?</Text>
  <Text Key="5E2B27D3_56631">Ưm... X-Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="F9BD58FA_56632">*hụt hơi*... X-Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="0643C02B_56633">...XIN LỖI..!!</Text>
  <Text Key="569CBF5B_56634">...Hả? À, lỗi tại tôi! Tôi không để ý cậu! Ưm, cậu đang thắc mắc tôi thích gì...?</Text>
  <Text Key="C4EA5CA8_56635">Để tôi nghĩ... Tôi đoán là tôi thích hoa. Tôi đang ngắm nhìn bông hoa nở hồi sáng. Độ phình của những cánh hoa, sự tinh tế của những thân dây. Chúng đang lớn khỏe, phải không?</Text>
  <Text Key="1E58A071_56636">...! Chúng thực sự... đẹp... Hơn nữa... nếu những cánh hoa này rơi từ trên trời... Tôi chắc chắn chúng sẽ tuyệt vời... Điều đó thực sự hữu ích...</Text>
  <Text Key="67640729_56637">Trước đó... giọng tôi nhỏ đến mức họ không nghe thấy... Vậy lần sau, tôi sẽ phải la to hơn...!</Text>
  <Text Key="075BE046_56638">Ư-Ưm...! Đ-Điều cậu thích... là gì?</Text>
  <Text Key="A9413BFB_56639">&quot;Điều cậu thích&quot;? Xin lỗi, tôi không biết đó là gì... Có lẽ là một loại thực vật hoang dại hay gì đó?</Text>
  <Text Key="950A775B_56640">À, k-không...! Đó không phải điều tôi đang cố nói...!</Text>
  <Text Key="1D5179DC_56641">Ààà, &quot;những thứ tôi thích&quot;! Để tôi nghĩ... Tôi nghĩ phải là truyện ma. Tôi đặc biệt thích những câu chuyện trở nên đáng sợ hơn khi đi sâu vào...!</Text>
  <Text Key="6A985F8D_56642">Trong khi chúng ta đang nói về chủ đề này, cậu có biết câu chuyện về ngôi biệt thự cũ ở Togoku không? Nghe nói, từ lâu trước, người đàn ông sống ở đó đã có một mối tình bí mật, và vợ ông, sau khi biết chuyện, bỗng nhiên chết.</Text>
  <Text Key="06F4B502_56643">Từ ngày đó, những người mà người đàn ông biết bắt đầu chết lần lượt trong những hoàn cảnh bí ẩn... Đầu tiên là những người quen, sau đó là họ hàng, rồi là người tình... dần dần họ đều biến mất... Cho đến cuối cùng, sự oán hận của người vợ quá cố của người đàn ông cũng đã tìm đến ông!</Text>
  <Text Key="6507396F_56644">...Ưm...</Text>
  <Text Key="860116FA_56645">Thêm vào màn trình diễn một thứ gì đó đáng sợ... không phải là điều không thể làm... Tôi sẽ cố nghĩ ra một thứ có thể sử dụng... được chứ?</Text>
  <Text Key="A83CFEEE_56646">Th-Thật sao...? Tôi vẫn chưa nhạy bén về xã hội như cậu, nhưng... Tôi tự hỏi liệu tôi đã lớn lên một chút...</Text>
  <Text Key="FA58EEFE_56647">Được rồi, tiếp theo là... những đứa trẻ kia. Tôi sẽ cố gắng hết sức lần nữa...!</Text>
  <Text Key="0A1344E3_56648">Ưm, thì... Hai người có một chút thời gian không? Bây giờ, tôi đang hỏi mọi người họ thích gì... Có được không nếu hai người nói cho tôi biết?</Text>
  <Text Key="BF82DD90_56649">Điều tôi thích? Tôi thích những thứ ngầu lắm! Như &quot;Special Type III Striker Great Landosol&quot; và &quot;Devil Beast Mk-II&quot;!</Text>
