  <Text Key="3F5DD697_62450">Cô Ninon?! Bốn chúng tôi chỉ là... đang trông chừng Lea-san và--...</Text>
  <Text Key="F8C1337B_62451">DỪNG LẠIIIIIIIIIIII!!! Mọi người... tập hợp lại!!</Text>
  <Text Key="0A8DF38A_62452">Thời điểm cô ấy xuất hiện không thật hợp lý... Nếu tôi không nhầm, Ninon và Anemone có quen biết nhau, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="53028861_62453">"Ồ! Tôi cũng sẽ đến vùng Hinterland đó!" ...Tất nhiên cô ấy sẽ nói thế. Bình thường thì không sao, nhưng ngay bây giờ, tôi muốn hai người họ trân trọng thời gian bên nhau...</Text>
  <Text Key="D093F3DD_62454">Có lẽ tôi nói thế là quá tự ti, nhưng bản tính ngây thơ của cô Ninon khiến cô ấy không phù hợp để theo dõi... Tuy nhiên, cô ấy không phải người có ác ý, và tôi không nỡ làm cô ấy buồn. Chúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="2B3C2211_62455">Nếu thiếu người, chia người ra là rõ ràng rồi. Việc trông chừng Mone và cô Quria để tôi lo. Tôi sẽ nhờ mọi người chăm sóc cô Ninon.</Text>
  <Text Key="110BE489_62456">Được, cứ làm theo vậy. -- Xin lỗi để cô chờ lâu, Ninon! Cô có thể cho chúng tôi xem cô đang tập luyện thế nào không?</Text>
  <Text Key="A4128C4C_62457">Tất nhiên! Chúng ta cùng bắt đầu đặc huấn trở thành Jonin nào!</Text>
  <Text Key="B3B98935_62458">Nói đến mùa hè, bãi biển là phải có! Nói cách khác, một nơi cực kỳ phổ biến để luyện tập thuật ẩn thân nước! Đúng chứ?!</Text>
  <Text Key="B647DFB0_62459">Tuy nhiên, ở một nơi đông người như vậy, có thể sẽ khó tìm được chỗ để tập luyện...</Text>
  <Text Key="E499DFB8_62460">Nếu chúng ta có thể tìm được một địa điểm luyện tập phù hợp và ẩn náu ở đó, chúng ta có thể tránh để cô Ninon tiếp xúc với Lea-san và cô Anemone... Tôi biết đó là điều tôi nên làm, nhưng không thể không cảm thấy tội lỗi...</Text>
  <Text Key="192892A1_62461">Ugh... Tôi thực sự rất xin lỗi, cô Ninon...!</Text>
  <Text Key="82BEC261_62462">Mumuuu? Shogun, cái cửa hàng kia là gì vậy?</Text>
  <Text Key="DAE4DC3E_62463">Cái gì đây? "Một tấm bảng cung cấp gió và cho phép bạn bay trên biển"... Eeehhh, nghe thú vị quá!</Text>
  <Text Key="9EF8DD32_62464">Ngoài ra, thiết bị này... nó hơi giống với con nhện nước mà cô có dạy tôi luyện tập lần trước, cô Ninon.</Text>
  <Text Key="8ED5A706_62465">Ra vậy! Nói cách khác... nó giống như, một CON NHỆN NƯỚC MỚI MỀN!?</Text>
  <Text Key="242F51C5_62466">ĐÚNG RỒI! Chúng ta sẽ cùng luyện thuật ẩn thân nước của mình!</Text>
  <Text Key="DDFB0291_62467">Ninon trả lời ngay lập tức, và {playername} cùng những người khác gắn thiết bị và ra khơi, nhưng...</Text>
  <Text Key="8B88D960_62468">Aaaa! SHOGUN! LÀM ƠN TRÁNH ĐI!!</Text>
  <Text Key="8D735602_62469">Gweh?! Này! Đừng có nhảy vào đây, nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="D631547E_62470">À, xin lỗi! Con nhện nước kiểu mới này khá đáng gờm!</Text>
  <Text Key="1E4BF351_62471">N-Nii-sama! Mọi người ổn chứ!? KYAAAAH!?</Text>
  <Text Key="E21AB084_62472">Cô nên lo lắng cho bản thân hơn! Cô đã mất thăng bằng kể từ khi Ninon thổi bay cô rồi!</Text>
  <Text Key="F9C268E7_62473">T-Tôi xin lỗi...! Khi tôi đặt trọng lượng vào chân phải, tôi quay theo chiều kim đồng hồ... và vào chân trái, tôi quay chiều ngược lại...!</Text>
  <Text Key="50929594_62474">...Khoan đã. Có phải... có một âm thanh kỳ lạ phát ra từ tấm bảng không?</Text>
  <Text Key="36D6EEA3_62475">Vậy sao? Hmmmm... Ô! Tôi có thể nghe nó phát ra... "psuuun, psuuun"!</Text>
  <Text Key="201A35F5_62476">Á! T-TẤM BẢNG CỦA TÔI CŨNG ĐANG QUAY ĐIÊN LÊN...!</Text>
  <Text Key="ECF9ADF7_62477">CHÚNG TÔI SẮP RƠI RỒIIIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="4D328149_62478">T-Tôi tưởng mình sắp chết rồi...</Text>
  <Text Key="BB0FD95F_62479">Thật sự...! Tôi đang dùng ma thuật nâng mình và một người không biết bơi nào đó lên trong khi sửa chữa tấm bảng cho mọi người...</Text>
  <Text Key="43994473_62480">Sau đó, buổi đặc huấn điên rồ đó tiếp diễn không có hồi kết... Dù tôi có bao nhiêu sức mạnh ma thuật hay thể lực, cũng không đủ cho chuyện này!</Text>
  <Text Key="B634583D_62481">Tôi nghĩ đó là một buổi tập rất tốt, nhưng... Nếu cô Monika không đến đón cô Ninon, tôi đã bị đau nhức và không thể cử động được trong vài ngày rồi...</Text>
  <Text Key="8A706E10_62482">...Korokorokoro. Có vẻ như tất cả mọi người đã có một khoảng thời gian rất vui vẻ. Còn tôi, thì xung quanh đều bình yên.</Text>
  <Text Key="6FFB76F2_62483">Mặc dù không phải là hoàn toàn thuận lợi, vì tôi đã phải từ chối lời mời tham gia một giải đấu có tên "Đảo Tình Yêu♡Trò Chơi Biển Cặp Đôi". Nhưng nhìn chung, tôi có thể nói thời gian trôi qua khá hòa hợp.</Text>
  <Text Key="37C609FE_62484">...Cái tên giải đấu ngớ ngẩn đó là sao? Thôi, ngoài chuyện đó ra, nếu mọi thứ đều suôn sẻ thì...</Text>
  <Text Key="367484D0_62485">THẬT TỆ QUÁIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="38818811_62486">NÀY! Một loạt sau loạt, CÁI MÔ HÌNH NÀY LÀ GÌ VẬY?!</Text>
  <Text Key="38FCB7FB_62487">Những con quái vật đó... Chúng đang tấn công những người bên ngoài địa điểm sự kiện!</Text>
  <Text Key="8EA1FC19_62488">Không thể nào...! Quái vật đã xuống tận đây rồi hả?!</Text>
  <Text Key="D993C8D6_62489">Đúng rồi! Nghe nói chúng có một mối hận thù lớn với con người, và chúng tấn công mọi chiếc xe ngựa đi ngang qua với luồng khí lạnh!</Text>
  <Text Key="B4087B4C_62490">Khí lạnh? Xe ngựa? ...Khoan đã. Chúng có thể là...</Text>
  <Text Key="A8ED24DF_62491">TẠI SAO CHÚNG LẠI THÔNG MINH KHÔNG CẦN THIẾT ĐẾN THẾ?! ...Được rồi, tôi sẽ dốc hết sức vì mọi chuyện đã đến nước này. Chuẩn bị tinh thần đi, lũ quái vật khốn kiạn...!</Text>
  <Text Key="853D82B2_62492">Để đối đầu với quái vật, {playername} và nhóm của cậu rời khỏi khu vực sự kiện hè. Và không lâu sau... Anemone và Quria cũng theo sau.</Text>
  <Text Key="230E0D19_62493">Phew...♪ Chúng ta thực sự vui vẻ quá, đúng chứ? Cuộc thi đập dưa hấu khổng lồ, cuộc thi ăn nhanh ở quán ăn trên bãi biển...♪</Text>
  <Text Key="DCC752A4_62494">....Ừm. Đã đến lúc... chúng ta nên đi thôi.</Text>
  <Text Key="3298219A_62495">Hả? À... Tôi hiểu rồi! Nếu chúng ta ở lại đây lâu hơn, sẽ mất nhiều thời gian để đến Hinterland.</Text>
  <Text Key="221CC416_62496">Vui quá, tôi không thể không say mê những hoạt động đó... Đi thôi, Anemone-san♪</Text>
  <Text Key="3C808371_62497">...Cô Quria-san. Tôi đã băn khoăn về chuyện này một lúc rồi...</Text>
  <Text Key="76D19FA1_62498">Tại sao... cô lại quan tâm đến tôi?</Text>
  <Text Key="FAA355B6_62499">Hả~...?</Text>
