  <Text Key="7DB9DB82_65250">A...! C-Cảm ơn rất nhiều...! Lady Kasumi, Na-chan...!</Text>
  <Text Key="0D65CDAB_65251">Xin lỗi, nhưng ta sẽ từ chối một cách lịch sự! Những việc chân bùn tay bẩn thế này không phù hợp với một quý cô như ta.</Text>
  <Text Key="9F3AD494_65252">Ừm... Ừmmmm... Im đi...! ...Ồn quá... mày... kẻ vô lễ...!</Text>
  <Text Key="0E41630C_65253">Than vãn trong khi ngủ một cách thoải mái thế, hả...? Còn nhớ cả dãi nữa. Sướng thật, sống mà chẳng lo toát!</Text>
  <Text Key="C5D1A85C_65254">Ừm...? Vậy thì, Kanon-san. Cậu có thể giúp ta một chút được không? Thực ra là... *lầm bầm*</Text>
  <Text Key="0E4FC199_65255">H-Hả? Và làm sao một thứ như thế có thể hữu ích chứ...? Đây là...</Text>
  <Text Key="17338903_65256">Làm ơn, cứ làm đi. Tôi tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="E8128045_65257">Đội của thám tử Kasumi đã đến khu dân cư nơi đầu bếp chủ chốt được cho là sống, thì...</Text>
  <Text Key="749498EC_65258">AIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII! LÀ NHỆN! MỘT CON NHỆN ĐÃ XUẤT HIỆN! WAAAAAAAAH! MÀY ĐANG CỐ KIỂM SOÁT TÔI, PHẢI KHÔNG?! NHƯNG TÔI SẼ KHÔNG DỄ DÀNG ĐẾN THẾ ĐÂU, TÔI SẼ ĐÁNH LẠI MÀY! MÀY ĐI ĐÂU RỒI?!</Text>
  <Text Key="028BB868_65259">Eeeehhh?! Đó... là đầu bếp, phải không? Anh ấy đang hét như điên... À! Trên ngực anh ấy cũng có mạng nhện!</Text>
  <Text Key="B0E87BD2_65260">Nhện... C-Có thể hắn đang nói về ta...? Không mình hay biết, ta đã làm hại anh ấy...</Text>
  <Text Key="EABFA9AC_65261">Chúng ta mới vừa đến, nên không thể nào như vậy được. Ra vậy. Vậy đầu bếp cũng có mạng nhện trên ngực...</Text>
  <Text Key="CECC73D0_65262">À, các cậu! Đến đúng lúc quá! Làm ơn, hãy ngăn chồng tôi! Một con nhện xuất hiện trong phòng và anh ấy đang điên cuồng không kiểm soát được!</Text>
  <Text Key="1A3AE00F_65263">Hả? Bằng nhện... ý cô là một con nhện nhỏ bình thường? Đó là lý do tại sao anh ấy lại vung tay chân loạn xạ như vậy?</Text>
  <Text Key="D53A62AD_65264">GÌ, TẠI SAO CÁC CẬU LẠI ĐẾN ĐÂY NGAY BÂY GIỜ?! CÁC CẬU... CÁC CẬU CŨNG ĐANG CỐ KIỂM SOÁT TÔI, ĐÚNG KHÔNG?!</Text>
  <Text Key="09085208_65265">Có vẻ anh ấy đã bị nghi ngờ bao trùm. Tôi có thể tranh cãi với anh ấy ở đây, nhưng... Trợ lý, cậu có muốn lên sân khấu không?</Text>
  <Text Key="BA39E571_65266">Hiểu rồi. Trong trường hợp đó, tôi sẽ xử lý chuyện này.</Text>
  <Text Key="8FD4279E_65267">Ồ! Có cô rồi, phụ nữ nhện! Cô... mày dám đầu độc bữa ăn của tao hôm qua?!</Text>
  <Text Key="F15576C3_65268">Đầu bếp, chính anh đang hiểu nhầm chuyện. Trước hết, Arachne-san đã ở bên ngoài địa điểm suốt cả ngày hôm qua. Đúng không, Nana-san?</Text>
  <Text Key="45FB2A34_65269">Đúng vậy! A-chan đã ngất bên ngoài địa điểm tối qua. Cô ấy không thể nào đầu độc ai được!</Text>
  <Text Key="4535E24B_65270">Nhưng... cuối cùng cô ấy vẫn vào được trong địa điểm! Có đủ thời gian để bỏ thuốc độc vào lúc đó!</Text>
  <Text Key="02B337A6_65271">Ở địa điểm, A-chan đã nói chuyện với Kishi-chan và Nana suốt thời gian, nên cô ấy không có thời gian để bỏ thuốc độc vào!</Text>
  <Text Key="2A1CAD86_65272">T-Tôi không tin lời khai của người đứng về phía cô ấy!</Text>
  <Text Key="677277E7_65273">Không, tôi tận mắt thấy và tham gia vào cuộc trò chuyện ngay sau đó. Nếu hỏi những người tham dự khác, chắc chắn sẽ có nhiều người có thể xác nhận phiên bản này về những gì đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="2A1AA8A5_65274">Nói hay lắm! Vậy thì, tôi sẽ giao cho cậu!</Text>
  <Text Key="09BFFB4B_65275">T-Tôi xin lỗi sâu sắc...! Tôi sẽ lập tức vội đến pháp trường gần nhất và chấp nhận số phận của mình, nên làm ơn... làm ơn...!</Text>
  <Text Key="C298C86E_65276">Awawawa, A-chan! Cậu không thể thú nhận điều cậu không làm! Gần hay xa, pháp trường là không được!!</Text>
  <Text Key="788136CA_65277">Trợ lý. Hãy suy nghĩ kỹ về hôm qua. Arachne-san đã ở đâu và đang làm gì?</Text>
  <Text Key="D1D0B4A3_65278">Không phải thế, Kishi-chan! Chúng ta thậm chí còn chưa ăn được gì hôm qua, nhớ không?!</Text>
  <Text Key="88210F44_65279">S-Sumo?! Cô ấy chắc chắn là một phụ nữ to con, nhưng tôi chưa bao giờ nghĩ rằng cô ấy là một sekitori (đấu sĩ sumo hạng cao)... Tuy nhiên, tôi may mắn là một cựu binh đã đạt được hạng sekitori (đấu sĩ sumo cấp ba) trong giải đấu Gio Gehenna địa phương! Hãy đánh nhau nào!</Text>
  <Text Key="C7FD6A26_65280">W-Was I... a sumo wrestler? Umm... Dosukoi, dosukoi (sumo wrestler chant)...</Text>
  <Text Key="4B55BE5E_65281">K-Không, không... Làm sao chúng ta lại nói về thứ hạng sumo bây giờ? Trợ lý của tôi, cậu có thấy một vòng trần chỉ mình cậu thấy không? Bởi vì tôi cảm thấy buộc phải ném muối và thanh tẩy sự nhảm nhí này...</Text>
  <Text Key="E53E0362_65282">Trợ lý của tôi, cậu nhớ không? Arachne-san đã làm gì ở địa điểm là...</Text>
  <Text Key="D54802A2_65283">Đúng vậy! A-chan đã nói chuyện với Kishi-chan và Nana suốt thời gian, nên cô ấy không có thời gian để bỏ thuốc độc vào!</Text>
  <Text Key="FC56BD24_65284">Ồ! Tôi hiểu rồi! Vậy cô ấy giả vờ đi vệ sinh để lén lút bỏ thuốc độc vào!</Text>
  <Text Key="B4D7C8DC_65285">Chờ một chút, chờ! Là Nana người đi vệ sinh! ...Nhà vệ sinh ở địa điểm nhỏ, nên A-chan cũng không thể ngồi xuống được.</Text>
  <Text Key="2E216DC6_65286">Làm sao có thể như vậy...! Tôi xin lỗi. Vì mông của tôi quá lớn... Có vẻ tôi sẽ bị cuốn xuống bồn cầu thay vì...</Text>
  <Text Key="0230CD45_65287">Không, không... Đó sẽ là vấn đề cho mọi người. Hãy dừng lại.</Text>
  <Text Key="D1BF50C4_65288">Ừ, đúng là chanko (lẩu sumo) của tôi huyền thoại. Sếp yêu tôi vì nó~ Khoan, tại sao tôi lại phục vụ chanko ở bữa tiệc?! Mày, sao mày biết nhiều về lịch sử sumo của tôi thế!?</Text>
  <Text Key="CFF9A59B_65289">Trợ lý của tôi...? Có vẻ cậu đang trải qua giai đoạn sumo... sở thích đáng yêu, nhưng cậu có thể quay lại thực tế được không...?</Text>
  <Text Key="52ED8F78_65290">Vậy thì... khi nào người phụ nữ đó bỏ thuốc độc vào?</Text>
  <Text Key="DBCDF9F8_65291">NHƯ TÔI ĐÃ NÓI! A-chan không bỏ thuốc độc vào bất cứ đâu!</Text>
  <Text Key="1D830893_65292">Đúng vậy. Có vẻ đó là kết luận hợp lý nhất dựa trên những gì chúng ta biết. Cậu biết điều đó, phải không? Đã đến lúc ngừng để nghi ngờ của chính mình kiểm soát cậu.</Text>
  <Text Key="E493190F_65293">Nhưng... người phụ nữ đó là một Monstress nhện, Lady Arachne... AAAAARGHHHH....</Text>
  <Text Key="CFC87113_65294">Hả?! Mạng nhện của đầu bếp... nó hoàn toàn biến mất!</Text>
  <Text Key="813C9689_65295">Tôi... cái gì? Tôi đang làm gì? Tôi nghi ngờ điều gì vậy?!</Text>
  <Text Key="D5A2FF0E_65296">Anh yêu! Cuối cùng cũng tỉnh lại rồi, phải không?! Anh đã hành xử lạ kỳ kể từ khi về nhà hôm qua, biết không?</Text>
  <Text Key="4FB99B8B_65297">Xin lỗi. Vì lý do nào đó, tôi đã rất khó chịu và bực bội... Nhưng tôi đã sợ hãi suốt thời gian qua. Bây giờ tôi cảm thấy sảng khoái đến mức như thể tôi đã sống trong dối trá...</Text>
  <Text Key="5D21DE8D_65298">Dường như, thuyết phục và tranh cãi với ai đó dưới tác động của mạng nhện sẽ loại bỏ nó và phục hồi sự tỉnh táo của họ. Thay vì thao túng con người, có vẻ nó có tác dụng khuếch đại sự nghi ngờ của họ.</Text>
  <Text Key="931CD6E1_65299">Một cách nào đó, dường như việc thuyết phục và tranh cãi với ai đó dưới tác động của mạng nhện sẽ loại bỏ nó và phục hồi sự tỉnh táo của họ. Thay vì thao túng con người, có vẻ nó có tác dụng khuếch đại sự nghi ngờ của họ.</Text>
