  <Text Key="44F53F8B_25550">Ồ, kỳ nghỉ hè sắp kết thúc rồi</Text>
  <Text Key="8EABAFCA_25551">Mọi chuyện xảy ra nhanh quá!</Text>
  <Text Key="714D9D46_25552">Đã có nhiều chuyện xảy ra, phải không? ...Thật đấy.</Text>
  <Text Key="D8935DC4_25553">Ừ. Cậu đã tạo ra rất nhiều kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="889D9C83_25554">Em không thể quên mùa hè này... Nó hơi... quá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="916BBBFB_25555">...Hãy cùng nhau quay lại bãi biển lần nữa.</Text>
  <Text Key="6581A986_25556">Cảm giác muốn chạm tới cô ấy</Text>
  <Text Key="DD9E7B79_25557">Onii-chan, làm việc vất vả rồi~ Mimi và mọi người đã kết nối cổng 20 lần~ Em ngạc nhiên quá!</Text>
  <Text Key="0BA1B731_25558">Hãy nghỉ ngơi một chút rồi cố gắng lại nhé♪ Vì Myu-chan, Mimi và mọi người phải cố gắng hết sức! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="7A3CC1F2_25559">Nhật ký của Myu-chan'♪ Sắp bắt đầu</Text>
  <Text Key="04F93A9D_25560">Hãy cùng nhau viết nhật ký này và tạo kỷ niệm với Myu-chan.</Text>
  <Text Key="B738245D_25561">Nhưng mà... Nhật ký của Kyouka nghiêm túc quá, cứ như cô ấy đang trình cho giáo viên xem ấy!</Text>
  <Text Key="07731E9E_25562">Chỉ có Misogi và mọi người đọc thôi, nên cậu có thể nghịch ngợm hơn một chút~♪</Text>
  <Text Key="F04455B8_25563">T-Tớ không thể viết thứ như thế...! Tớ không thể!</Text>
  <Text Key="23BB9142_25564">Đừng lo, Mimi thấy nhật ký của Kyouka-chan cũng đẹp mà♪</Text>
  <Text Key="01FF998D_25565">D-Dù sao đi nữa! Tớ sẽ viết nhật ký này để hiểu mọi người hơn, được chứ?</Text>
  <Text Key="47502156_25566">Nếu không biết đó là sinh vật gì, sẽ rất khó nuôi... Đừng quên nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="9C17857A_25567">Myu-chan, cậu lạ thật! Lúc đầu gặp, em đã rất ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="4DE71FA0_25568">Trứng cũng cứng như đá ấy! Nè, Nii-chan, cậu nghĩ chúng là sinh vật gì?</Text>
  <Text Key="C5CDF1EA_25569">Một con quái vật nhỏ.</Text>
  <Text Key="D4214762_25570">Một con ốc lớn.</Text>
  <Text Key="8AD5614F_25571">Sinh vật có độc.</Text>
  <Text Key="9A92BFE4_25572">Quái vật ư? Tớ chắc chắn nó sẽ lớn lên~♪ Nó sẽ lớn hơn lâu đài chứ?</Text>
  <Text Key="CE9DF74C_25573">Thôi nào, dù sao đi nữa, cậu sẽ hiểu khi nuôi nó! Vậy hãy cùng cố gắng!</Text>
  <Text Key="EDD66CA6_25574">Ồ! Ồ!</Text>
  <Text Key="CC1DAD06_25575">Em có đi biển nữa, nhưng không tìm thấy gia đình của Myu-chan</Text>
  <Text Key="4F74685F_25576">Ừ. Ngược lại, còn có thêm nhiều thứ em không hiểu.</Text>
  <Text Key="691F01CA_25577">Nhưng em biết cậu đang ăn gì rồi, Myu-chan. Giống như Mimi và mọi người vậy♪</Text>
  <Text Key="0CB567B7_25578">Ồ, em nói đúng. May quá chúng ta đã tìm ra.</Text>
  <Text Key="B8BA0786_25579">Myu-chan sẽ thích món ăn gì nhỉ? Onii-chan, cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="47717B90_25580">Bánh mì.</Text>
  <Text Key="8692F5E7_25581">Táo.</Text>
  <Text Key="139DC333_25582">Bánh kem.</Text>
  <Text Key="73D560B0_25583">Bánh kem ngon quá, phải không? Em cũng thích, Mimi♪</Text>
  <Text Key="1EB36942_25584">Bánh kem... Nếu vậy, cậu nên tìm xem cậu thích bánh kem nào. Chắc chắn!</Text>
  <Text Key="89B96C39_25585">Cậu nói vậy, nhưng cậu chỉ muốn ăn đủ loại bánh kem thôi... Nhưng em đồng ý♪</Text>
  <Text Key="10B9F27C_25586">Sao cơ? Ốc? Nó không cool lắm, nhưng... có nên giữ muối xa khỏi nó không?</Text>
  <Text Key="75257EE6_25587">Bánh crepe ngon quá~ Mimi, em nghĩ em ăn quá nhiều rồi... Ehehe♪</Text>
  <Text Key="BBEBB18C_25588">Nó bình thường mà ngon, phải không!? Thật, nó bình thường! ...Ồ, theo cách tốt, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="7179D97E_25589">Em sẽ không hỏi nhiều... Nói sang chuyện khác, chúng ta không học được gì ở thư viện.</Text>
  <Text Key="902CA761_25590">Thôi nào, với nhiều sách vở vậy, rồi sẽ có ngày em tìm được sách nói về Myu-chan!</Text>
  <Text Key="10B2D99D_25591">...Ừ, em nói đúng. Hãy cùng đi lại một lần nào đó.</Text>
  <Text Key="486F1572_25592">Ồ, nhân tiện... Onii-chan, cậu có mượn sách từ thư viện, phải không? Sách gì?</Text>
  <Text Key="A48E3521_25593">Một cuốn tiểu thuyết.</Text>
  <Text Key="F5021286_25594">Một cuốn tranh.</Text>
  <Text Key="763AB8A4_25595">Truyện tranh.</Text>
  <Text Key="C8965F68_25596">Ồ, sách tranh? Mimi, cậu đã đọc trước rồi à?</Text>
  <Text Key="EE47A0A4_25597">Trong sách tranh có rất nhiều câu chuyện dạy bài học. Em chắc chắn cậu sẽ học được nhiều từ chúng.</Text>
  <Text Key="BA211278_25598">Vì chúng ta đang ở đây, hãy đọc to cho Myu nghe! Là cuộc đua xem ai giỏi nhất!</Text>
  <Text Key="2C3ECD8A_25599">Bài tập hôm nay vui quá. Sẽ thật tuyệt nếu việc học lúc nào cũng như thế này.</Text>
