  <Text Key="A24AE937_92200">...Trong trường hợp đó, nếu chúng ta có thể tìm được hai người còn lại...</Text>
  <Text Key="90B432D5_92201">Ừ. Chúng ta đang tiến rất gần đến việc giải quyết những méo mó của thế giới này.</Text>
  <Text Key="87DC193F_92202">Ra vậy. Vậy thì... Ta phải đối mặt với nó bằng tất cả trái tim.</Text>
  <Text Key="32DD9D2D_92203">Nữ thần Rei?</Text>
  <Text Key="F1A9460A_92204">Xin lỗi vì sự thô lỗ, nhưng ta muốn hỏi ngươi một điều... Labyrista.</Text>
  <Text Key="97C1635C_92205">Ngươi nói ngươi đang bị Eris và Misora nhắm đến, đúng không? Chuẩn bị nhiều thế cho việc trở về "thực tại" trong khi trốn chạy họ.... Ta thậm chí không thể tưởng tượng nổi khó khăn đến mức nào.</Text>
  <Text Key="F17237AF_92206">A ha ha. Ừ, có hơi khó khăn một chút. Nhưng thằng bé cũng vất vả lắm. Chúng ta phải làm ít nhất được mức này.~</Text>
  <Text Key="F0BBCB8A_92207">Thôi nào, chúng tôi cũng vất vả lắm, Chủ nhân!</Text>
  <Text Key="1AADC0EA_92208">Ừ... Nhưng tại sao ngươi lại gọi chúng ta vào lúc như thế này...?</Text>
  <Text Key="4F12D165_92209">Trước hết, liệu ngươi có thể hoàn thành mục tiêu trong khi trốn chạy không? ......Không để chúng ta biết bất cứ điều gì cho đến phút chót.</Text>
  <Text Key="EA65E296_92210">...Hừm. Ngươi đã đánh giá ta quá cao.</Text>
  <Text Key="11E14DBB_92211">Có giới hạn cho những gì ta có thể làm một mình. Và...</Text>
  <Text Key="D03F4707_92212">...Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="6AA6A4B1_92213">Hơn nữa, ta luôn đứng ở phía thằng bé. Ta muốn giúp nó. Từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="80A4ECBB_92214">...Ngươi nói đúng. Cảm ơn ngươi rất nhiều, Labyrista.</Text>
  <Text Key="B057B2B2_92215">Sau trận chiến với [Rage Legion] kết thúc, ta nghĩ rằng điều này sẽ mang lại hòa bình trở lại. Vì lý do nào đó... mọi thứ trở nên nghiêm trọng hơn nhiều so với trước.</Text>
  <Text Key="609657C0_92216">Zane, Christina, và những người khác. Và còn có rất nhiều kẻ thù mới, thực sự mạnh mẽ... Chúng ta không biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="F4F27376_92217">Chính vì vậy... dù con đường có khó khăn đến đâu, ta biết ơn vì ngươi đã chỉ cho ta cách tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="CB334834_92218">...Ta tự hỏi liệu đó có thực sự là 'trước'...</Text>
  <Text Key="5530F8C3_92219">Sao vậy, Kyaru?</Text>
  <Text Key="D578F19B_92220">K-Không, ý ngươi là sao...? Ơ...</Text>
  <Text Key="9B60F4EA_92221">Ừ, thì, cái này. Đúng rồi. Trước khi chúng ta bước vào "thực tại" hay bất cứ thứ gì, chúng ta có nên tìm ra cách đối phó với Eris và bạn bè của cô ta không?</Text>
  <Text Key="A58CC4C2_92222">Nếu ngươi làm vậy, ngươi sẽ có thể đi lại với nụ cười rạng rỡ trên mặt. Đừng phủ nhận đi.</Text>
  <Text Key="DECA8086_92223">Tốt nếu chúng ta có thể làm được. ...Nhưng đó là quá mức rủi ro. Đó không phải thứ chúng ta có thể làm mà không có bất kỳ hy sinh nào...</Text>
  <Text Key="E9030914_92224">Hy sinh ai đó có nghĩa là ném bỏ mạng sống của ai đó.</Text>
  <Text Key="63BBF3AE_92225">Nhưng, thôi nào, cuối cùng thì, tôi nghĩ chúng ta sẽ không thể tránh được cuộc đối đầu với Eris và những người khác. Nhưng trước đó, chúng ta cần làm những gì chúng ta có thể. Người ta gọi loại chuyện này là gì, Rino?</Text>
  <Text Key="F9D146CC_92226">Hả?! Ơ... Vâng! Nó được gọi là 'Shobuyu là đặt shobu trước khi vào bồn tắm!'!</Text>
  <Text Key="AE1A8B88_92227">Shobuyu, hả? Không sao cả, đúng không? Muốn tắm suối nước nóng này không?</Text>
  <Text Key="B7B34F5C_92228">Suối nước nóng? Vậy Onee-chan sẽ rửa lưng cho em♪</Text>
  <Text Key="347BCFBE_92229">Khoan, ý cô ấy không phải vậy! Đó là 'kết quả được quyết định trước trận chiến,' đúng không, Rino?!</Text>
  <Text Key="070C1AFD_92230">Người ta cũng nói rằng “Một binh sĩ chiến thắng trước tiên tìm chiến thắng rồi sau đó tìm trận chiến; một binh sĩ bại trận trước tiên tìm trận chiến rồi sau đó tìm chiến thắng.” Nói cách khác, Điều đó có nghĩa là chúng ta đang trong quá trình chuẩn bị để thắng.</Text>
  <Text Key="706CE83D_92231">...Tôi không biết điều gì sẽ xảy ra nếu chúng ta thua ngay bây giờ. Không chỉ tôi, mà tất cả mọi người khác nữa.</Text>
  <Text Key="355C2979_92232">...Được rồi. Thôi nào, ngươi nói đúng... Pecorine nói đúng. Thật là kỳ quặc khi chỉ ngồi không và không làm gì.</Text>
  <Text Key="96976BCA_92233">Vậy thì... Giờ chúng ta đã nói xong, hãy nghỉ ngơi cho hôm nay. Đó cũng là một trận chiến quan trọng cho sức khỏe và tinh thần của các ngươi.</Text>
  <Text Key="F0EEBDF6_92234">Ta đã chuẩn bị một chiếc futon cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="833B1F2B_92235">Nó hơi chật một chút, nhưng đừng than vãn. Các ngươi nên biết ơn vì nó không phải là một cái chuồng ngựa.</Text>
  <Text Key="FC9DE4D1_92236">So với việc cắm trại ngoài trời, nó tốt hơn nhiều~♪ Cảm ơn rất nhiều☆</Text>
  <Text Key="109A3CC0_92237">Vậy thì... Chúa tể, hãy nghỉ ngơi cùng tôi. Cùng với tôi.</Text>
  <Text Key="7D1DF4B1_92238">Aaaah! Không công bằng! Kokkoro, em là người tiếp theo cạnh cậu, anh trai~!</Text>
  <Text Key="4A4E7212_92239">Chị. Không công bằng! Chị đã bị bỏ lại bao nhiêu lần hôm nay rồi~!</Text>
  <Text Key="B185BA14_92240">Hehe. Mọi người đều tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="C96DF9CD_92241">Họ thực sự cần nghỉ ngơi...?</Text>
  <Text Key="5838AC8E_92242">{playername} và những người khác đang nghỉ ngơi tại Công viên Elizabeth để chuẩn bị cho trận chiến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="4033892E_92243">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="A6783C36_92244">Kuu, kuu...</Text>
  <Text Key="19FC183C_92245">K-Không... Tôi không muốn làm việc...</Text>
  <Text Key="813E42B0_92246">Không thể nào, Nii-san!?</Text>
  <Text Key="E31D7694_92247">Gugaaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="AE9850E4_92248">Anh trai.......</Text>
  <Text Key="A90F6B90_92249">Uu, uuuu...</Text>
