  <Text Key="C2DAA1F0_151950">Cô đúng là một vẻ đẹp, tôi không thể tin vào mắt mình.\nĐây là lần đầu tôi thấy một vẻ đẹp như vậy nên đây là thêm chút quà!</Text>
  <Text Key="C5BC890A_151951">Cảm ơn sự tốt bụng của anh.</Text>
  <Text Key="1AAED3C7_151952">Quay lại đây nữa nhé! Lần sau tôi cũng sẽ cho thêm!</Text>
  <Text Key="120364C1_151953">Fufu, rau đây rồi... nhưng có lẽ hơi nhiều cho hai người ăn đấy.</Text>
  <Text Key="323362C2_151954">Tiếp theo là cửa hàng thịt.\nXin lỗi vì đã làm phiền──</Text>
  <Text Key="2C60FFA1_151955">Chào mừng── Ô! Một khách hàng đẹp không thể tin nổi...!?</Text>
  <Text Key="5DBFBE0A_151956">Tôi vô cùng vinh dự khi có cô đến cửa hàng!\nGà, heo, bò, cứ nói cần gì thì chúng tôi sẽ giảm giá lớn cho!</Text>
  <Text Key="BBAA7221_151957">...Chúng tôi đã mang theo nhiều nguyên liệu rồi.\nTiếp theo là... Đậu phụ và Abuurage.</Text>
  <Text Key="E7C14C05_151958">À, có một người đẹp đến đây.\nChúng tôi sẽ phục vụ bất cứ điều gì cô muốn.</Text>
  <Text Key="E1630A5D_151959">Đó là...</Text>
  <Text Key="4B1D82CE_151960">──Nè, nhìn kìa! Cô gái đang mua sắm kia đẹp quá, phải không? Cô ấy là người mẫu...?</Text>
  <Text Key="B7A4A07A_151961">Ồ～ Khuôn mặt nhỏ! Chân dài, eo thon và ngực lớn!\nHơn nữa còn là một cô gái tóc vàng thật! Cô ấy đẹp quá mức!</Text>
  <Text Key="D013DAC8_151962">Mẹ～\nCó một cô rất đẹp, con có thể chụp hình cô ấy được không?</Text>
  <Text Key="5DBB920C_151963">K-Không nên chụp hình phụ nữ bất ngờ như vậy! ...Nhưng cô ấy thật sự rất đẹp, có một aura xung quanh...</Text>
  <Text Key="7F7950A9_151964">Chẳng phải cảm giác như một vị thần sao? Tôi cũng sẽ bái lạy cho chắc.</Text>
  <Text Key="AAC024ED_151965">Tự nhiên đông người hơn...?</Text>
  <Text Key="0D9D672A_151966">...Thì ra đúng vậy. Vậy tôi phải...</Text>
  <Text Key="AB11233E_151967">──"Mọi người, lùi lại"</Text>
  <Text Key="B3B6D96C_151968">À, được! Không muốn làm phiền việc mua sắm của cô!</Text>
  <Text Key="F83F5A73_151969">Xin lỗi vì đã làm phiền, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="0AEC4870_151970">...Đi thôi, {playername}.</Text>
  <Text Key="8164747E_151971">Cảm ơn vì đã giúp mua sắm.</Text>
  <Text Key="E3AB7C36_151972">Không, nếu có thì tôi mới là người nên cảm ơn...</Text>
  <Text Key="73588343_151973">Do thiếu kinh nghiệm nên mới gây ra những xáo trộn không cần thiết này. Chơi nhà chắc khó hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="2D31F79F_151974">Hãy từ từ làm quen đi.</Text>
  <Text Key="30192A7B_151975">...Fufu, tôi đồng ý với điều đó.</Text>
  <Text Key="BFC983A8_151976">Tôi ước gì được như vậy...\nNhưng không may, thời gian còn ít.</Text>
  <Text Key="10F7951D_151977">Giấc mơ vui vẻ này sẽ không kéo dài mãi. Ngay cả ở thế giới bên kia, một khi {playername} lên đường thì chúng ta sẽ không thể trò chuyện dễ dàng như bây giờ.</Text>
  <Text Key="B3918889_151978">Và quan trọng nhất, dù chúng ta gần nhau đến đâu...\nChúng ta đều sống ở hai thế giới khác nhau.</Text>
  <Text Key="51A8D4BC_151979">Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="D3ED9F31_151980">Vậy Eru-san là một người bạn quan trọng.</Text>
  <Text Key="3DD2C2D8_151981">...Đúng, đúng vậy. Cậu hoàn toàn đúng...♪</Text>
  <Text Key="DEF5EA2E_151982">Là một người được giao nhiệm vụ canh giữ thế giới người... không thể hy vọng có bạn bè giữa họ.\nĐó là điều tôi từng nghĩ... nhưng giờ tôi có cậu.</Text>
  <Text Key="693CE652_151983">Ngay cả khi tôi thức giấc từ khoảng thời gian như mơ này──\nHãy tạo nên kỷ niệm sẽ mãi mãi.</Text>
  <Text Key="C32F00ED_151984">Trân trọng từng khoảnh khắc──</Text>
  <Text Key="414719FA_151985">Ánh sáng này...</Text>
  <Text Key="0053C37A_151986">Eii♪</Text>
  <Text Key="19F41270_151987">Ánh sáng biến mất rồi!?</Text>
  <Text Key="3D32C7D8_151988">Phew.</Text>
  <Text Key="619DE13E_151989">...Dĩ nhiên, giấc mơ này vẫn sẽ kết thúc. Nhưng...</Text>
  <Text Key="85F0E157_151990">Chỉ một chút nữa thôi, tôi muốn khoảnh khắc này kéo dài thêm chút nữa.\nVậy tôi sẽ kéo dài thêm chút xíu♪</Text>
  <Text Key="F78E2E3F_151991">Thật sự...!?</Text>
  <Text Key="01BA53CF_151992">──{playername}. Bây giờ đến lượt cậu nắm tay tôi.</Text>
  <Text Key="B0C8B4D3_151993">Chúng ta không có nhiều thời gian, vậy nhanh lên quay về nhà... và tiếp tục chơi nhà.</Text>
  <Text Key="AB62A640_151994">Và tôi nghe từ Croce, cậu biết không?\nRằng đi dạo trên không trung rất vui.</Text>
  <Text Key="19F7D8A5_151995">Giờ đi thôi♪\nAnh yêu♪</Text>
  <Text Key="6D7AB206_151996">Hahhhhh...</Text>
  <Text Key="748454B4_151997">Sao thế?</Text>
  <Text Key="98CD23E6_151998">"Sao thế?"</Text>
  <Text Key="51E7CFC6_151999">Tôi không thở dài lớn như vậy vì lý do đó đâu.</Text>
