  <Text Key="159F69E1_83900">Một bộ áo giáp xinh đẹp được Đại Shogun mặc, được sợ hãi như là Thần Chết trên chiến trường. Người ta nói rằng binh lính đối phương đã vui mừng và bối rối chỉ bởi cái nhìn thấy bộ áo giáp tím này.</Text>
  <Text Key="E78925C5_83901">Đó là một loại kim loại hiếm có ánh bạc và sức mạnh để chống lại thép, cũng như một bộ áo giáp tối thượng vừa đẹp vừa cứng cáp được tạo nên từ sự gặp gỡ với người thợ lành nghề bậc nhất thời đại.</Text>
  <Text Key="C70C6E4A_83902">Một chiếc vòng cổ chỉ những người được Thánh Thần công nhận mới được phép sở hữu. Tình yêu thương vô tận của Chúa Trời bảo vệ người cầm nó khỏi các mối đe dọa.</Text>
  <Text Key="23421599_83903">Một thanh kiếm bảo vệ được một nghệ nhân mê mẩn bởi các huyền thoại của một đế chế tạo ra để tái hiện di vật thánh. Màu xanh hải quân tím trên cán kiếm và ý chí chiến đấu của người cầm lá chắn chưa bao giờ tan biến.</Text>
  <Text Key="067CF880_83904">Một thanh kiếm khổng lồ được các nghệ nhân Togoku chế tạo sau khi tiếp xúc với văn hóa Landosol. Nó sở hữu chiều rộng như một bức tường và một khi đã sẵn sàng, nó có thể chứa lực sống của một cây lớn có rễ cắm sâu.</Text>
  <Text Key="3E1E79C9_83905">Áo giáp nặng nề làm từ một quả khổng lồ mọc tự nhiên ở Gio Teogonia. Vỏ quả dày dặn của nó nhẹ nhàng bao bọc người mặc, triển khai một khu vực bảo vệ hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="267BD073_83906">Quả cầu</Text>
  <Text Key="ED916E6C_83907">Chi tiết</Text>
  <Text Key="BAD6646F_83908">Vòng Tròn Tăng Trưởng Đang Có</Text>
  <Text Key="7612860F_83909">Chọn Hiệu Ứng Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="8650B46E_83910">Lên Cấp</Text>
  <Text Key="CC862A5E_83911">Phút miễn phí hiện tại</Text>
  <Text Key="8E56CBE9_83912">Sử dụng</Text>
  <Text Key="A1E9826A_83913">Đóng</Text>
  <Text Key="FE8940D0_83914">Danh Sách Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="5930D7B4_83915">Nó sẽ không cấp bất kỳ trang bị nào khi đạt đến RANK tối đa có thể.</Text>
  <Text Key="475439C8_83916">Không có Vòng Tròn Tăng Trưởng nào.</Text>
  <Text Key="BEDAC165_83917">Chọn Vòng Tròn Tăng Trưởng để sử dụng\nBạn có thể nâng cấp nhân vật miễn phí mà không cần dùng bất kỳ vật phẩm nào cần thiết</Text>
  <Text Key="2B66D3C6_83918">Dành riêng</Text>
  <Text Key="DBB5302D_83919">Xác Nhận Sử Dụng Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="4F114A7C_83920">Các vật phẩm sau sẽ bị tiêu hao.</Text>
  <Text Key="637687BB_83921">Chọn Vòng Tròn Tăng Trưởng để sử dụng.</Text>
  <Text Key="508F5BF4_83922">Vẫn còn phần miễn phí.</Text>
  <Text Key="2C8E6C50_83923">Nâng cấp Trang Bị Độc Nhất?</Text>
  <Text Key="3184A7DA_83924">Nâng cấp Trang Bị Độc Nhất 1?</Text>
  <Text Key="200D0714_83925">Nâng cấp Trang Bị Độc Nhất 2?</Text>
  <Text Key="3BB8C99A_83926">[FF7C4E,D62146]Vật phẩm hoặc mana không bị tiêu hao.[-]</Text>
  <Text Key="528D7B0A_83927">Tăng lên</Text>
  <Text Key="30C85235_83928">Không có bóng rổ tập luyện.</Text>
  <Text Key="6408140C_83929">Không thể sử dụng vì trạng thái hiện tại cao hơn.</Text>
  <Text Key="2D37CB4F_83930">Để nâng cấp nó, bạn cần tăng Cấp Nhân vật.</Text>
  <Text Key="EA2954C2_83931">Để nâng cấp cấp độ UE, bạn cần tăng Cấp Nhân vật.</Text>
  <Text Key="70399181_83932">Về giá trị nâng cấp miễn phí của Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="4E3460E4_83933">Về Việc Sử Dụng Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="F9DC21E5_83934">Ngay cả khi bạn tăng cường nhân vật miễn phí sau khi sử dụng Vòng Tròn Tăng Trưởng, bạn sẽ đủ điều kiện cho nhiệm vụ hàng ngày. Ví dụ: Nếu bạn tăng cường kỹ năng của một nhân vật bằng Vòng Tròn Tăng Trưởng, nhiệm vụ hàng ngày &quot;Tăng cường Kỹ năng nhân vật 1 lần&quot; sẽ được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="5C784C43_83935">Về Nhiệm Vụ Hàng Ngày</Text>
  <Text Key="63F3B7C7_83936">Một vật phẩm triệu hồi sức mạnh lớn của nhân vật.</Text>
  <Text Key="FD21DD8E_83937">Vòng Tròn Tăng Trưởng / Cấp $1</Text>
  <Text Key="C9ABB1FB_83938">Vòng Tròn Tăng Trưởng Trang Bị Độc Nhất-$1 / Cấp $2</Text>
  <Text Key="5797E388_83939">Tăng lên đến giới hạn Cấp.</Text>
  <Text Key="F45EE2DB_83940">Vòng Tròn Tăng Trưởng có thể sử dụng cho tất cả nhân vật. Tăng trạng thái nhân vật lên CẤP $1/RANK $2.</Text>
  <Text Key="A06FECBC_83941">Vòng Tròn Tăng Trưởng UE-$1 có thể sử dụng cho tất cả nhân vật. Tạo UE-$1 và Tăng cường lên Cấp $3.</Text>
  <Text Key="F60E4660_83942">Chỉ có thể sử dụng nếu Cấp thấp hơn Cấp của Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="8301C74F_83943">$1$2\nVòng Tròn Độc Quyền / Cấp $3</Text>
  <Text Key="5B95FEEA_83944">Vòng Tròn Tăng Trưởng độc quyền cho $1$2.\n Tăng trạng thái nhân vật lên CẤP $3/RANK $4.</Text>
  <Text Key="F98C7479_83945">Bạn đã sử dụng Vòng Tròn Tăng Trưởng UE-$1 / Cấp $2.\nBây giờ bạn có thể tăng cường giá trị đặt miễn phí.</Text>
  <Text Key="E667CB7C_83946">Bạn đã sử dụng Vòng Tròn Tăng Trưởng / Cấp $1.\nBây giờ bạn có thể tăng cường giá trị đặt miễn phí.</Text>
  <Text Key="C1CCC49B_83947">Bạn đã sử dụng Vòng Tròn Tăng Trưởng dành riêng cho $1$2 / Cấp $3.\nBây giờ bạn có thể tăng cường giá trị đặt miễn phí.</Text>
  <Text Key="766AF0A1_83948">Hoàn Thành Bộ Vòng Tròn Tăng Trưởng</Text>
  <Text Key="D81DC0E2_83949">Tăng cường hạng và cấp cùng một lúc.</Text>
