  <Text Key="CE31ECFF_110750">"Huyền thoại Astrum" chắc chắn là đỉnh cao của những nỗ lực đó. Tôi, dĩ nhiên, cũng là một người hâm mộ nó... May mắn thay, hay không may cho tôi, tôi đã không bị cuốn vào "sự giam cầm" đó.</Text>
  <Text Key="A5A4597F_110751">Tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn đến Bảy Vương Miện, những người đã tạo ra một trò chơi tuyệt vời như vậy. ──Thật đáng buồn, Mana Senri dường như không muốn lắng nghe.</Text>
  <Text Key="9FEDC44B_110752">Hừ! Lời ngươi có thể đến tai Nữ hoàng......!</Text>
  <Text Key="3573147A_110753">Cảm ơn vì ý kiến quý giá của người. Nếu có cơ hội, tôi muốn truyền đạt lại cho cha và Akira. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="0D8052D4_110754">'Tại sao lại kể chuyện như vậy bây giờ──\n......!\nKhông thể nào!'</Text>
  <Text Key="2A71E712_110755">'Hiểu khá nhanh đấy──\nXin lỗi, Roland.\nCó vẻ tôi đã không mua được chúng ta nhiều thời gian.'</Text>
  <Text Key="B619BFCC_110756">Được rồi, vòng vây đã hoàn thành phần lớn.\nCảm ơn sự giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="43C8AC92_110757">Để đó cho chúng tôi, Điều tra viên Roland!\nSau khi trúng phải tự hủy drone,\nông bị súng điện và độc tê liệt tại bệnh viện...</Text>
  <Text Key="F77C849A_110758">......Không sao đâu.\nTôi không phải loại người dễ dàng bị đánh bại bởi chỉ thế này.</Text>
  <Text Key="B8C5F76B_110759">Con khỉ đột này lại đến nữa rồi!?\nLần này còn mang theo bộ hạ vũ trang súng ống...!</Text>
  <Text Key="A549F24B_110760">'Chúng ta không được coi thường phụ nữ và trẻ em.\nDù sao, các người cũng nhận được sự ủng hộ từ Đại Hướng Dẫn\n và Nữ hoàng Mê Cung.'</Text>
  <Text Key="D93ABA72_110761">Ha, đúng vậy!\nKorosuke!</Text>
  <Text Key="9AC964D7_110762">──Vâng!\n'Aspharos Ang', phóng cất cánh khẩn cấp!</Text>
  <Text Key="C5270753_110763">'{playername}-kun, cố lên!'</Text>
  <Text Key="5941FE7F_110764">'Tuyệt vời.\nVậy đây chính là chiếc xe máy bay được đề cập trong lời thú tội viết tay của Điều tra viên Kyomasa...... Tôi hy vọng ngươi sẽ bắt được một mẫu vật, Roland.'</Text>
  <Text Key="E8F4366C_110765">Đã rõ──</Text>
  <Text Key="EBD10905_110766">Lui ra chút đi!\nChiếc xe này không thể rẽ gấp được──</Text>
  <Text Key="D8403591_110767">Ối!!</Text>
  <Text Key="784B1A9C_110768">Không xong rồi!\nChúng ta đâm thẳng vào hắn......!</Text>
  <Text Key="63077D60_110769">'Không thể tránh được, Kokkoro-chan!\nLỗi của kẻ vội vàng xông ra kia mà!'</Text>
  <Text Key="9E84B398_110770">Đúng đúng, đúng vậy!\nCon khỉ đột này đã phá loạn ở bệnh viện nên đáng đời!</Text>
  <Text Key="DD1F9E66_110771">Hơn nữa, cô không có bằng lái!?\nĐây là một chiếc Korosuke không giấy phép...... Phìa!?</Text>
  <Text Key="64B64EDC_110772">'Kokkoro-chan, chiếc xe dừng lại rồi!'</Text>
  <Text Key="FD72A177_110773">Vâng, nhưng tại sao...</Text>
  <Text Key="26C7B52E_110774">──Tôi—sẽ—không—để—các—ngươi—chạy……!</Text>
  <Text Key="8328C497_110775">──Uwaaaaaah!!</Text>
  <Text Key="E99EF462_110776">Hắn mạnh thế nào......!\nĐể ngăn được sự vươn lên của 'Aspharos Ang'...!</Text>
  <Text Key="41FA28C0_110777">'Máy móc cũng kêu cót két rồi!?'</Text>
  <Text Key="BD7C70BF_110778">Đây là dối trá, phải không!?\nNgay cả khi đâm vào một chiếc xe tải lớn,\nNó còn không để lại một vết trầy...!</Text>
  <Text Key="F8ED09C0_110779">Tôi đã bảo rồi──\nTôi đã rèn luyện......!!</Text>
  <Text Key="9DE6040B_110780">'Xin hãy buông ra, Roland-san!\nChúng ta phải đi!'</Text>
  <Text Key="5A19CB32_110781">Chạy trốn sẽ được gì!\nĐất nước các người đã mất rồi......!</Text>
  <Text Key="0A567729_110782">'Tôi biết!\nNhưng, chúng ta──chúng ta sẽ quay lại Astrum một lần nữa,\nvà cứu tất cả những người vẫn chưa thể đăng xuất!'</Text>
  <Text Key="9FFFBECD_110783">Các người chỉ là trẻ con, nói nhảm…!\nĐể những chuyện như vậy cho chúng ta người lớn!\nLại lao vào một trò chơi nguy hiểm như vậy là điên rồ......!</Text>
  <Text Key="2A1976DE_110784">'......Đích thị là nguy hiểm.\nVà về tổ chức, tôi chắc chắn các người được trang bị tốt hơn nhiều.\nNhưng──'</Text>
  <Text Key="2FC4018A_110785">Hắn đang nắm lấy phía sau chiếc xe!</Text>
  <Text Key="BA5C4A6E_110786">'Ngay lúc nãy, Grenouille-san. Trong cuộc trò chuyện tốn thời gian đó, người nói\n'Tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn đến Bảy Vương Miện.'</Text>
  <Text Key="20530B22_110787">'Nhưng rồi.\nTại sao người không nhắc đến tên Neneka, hả?\nMasaki-san, người nói 'Neneka đồng ý với thỏa thuận nhận tội', phải không?'</Text>
  <Text Key="22876271_110788">'Các người và nhóm người cố gắng thực hiện các biện pháp hung hăng như vậy,\nliên quan đến Bảy Vương Miện và nhóm của Mitsuki-san...\nTôi sẽ không tin tưởng các người!'</Text>
  <Text Key="B957029F_110789">──Này Korosuke!\nKhông thể tăng công suất thêm được nữa sao!?</Text>
  <Text Key="F15AAB71_110790">Pin có vẻ không đáng tin cậy... nhưng không thể nào khác.\nTôi sẽ chạy hết công suất, hết tốc độ!</Text>
  <Text Key="2340E846_110791">Khốn kiếp, ư...!</Text>
  <Text Key="EEF01F82_110792">── Tsk.\nCú va chạm vừa rồi đã làm nứt vài xương sườn rồi sao?\nNhưng, cơ thể này có thể chịu được...!</Text>
  <Text Key="9837507B_110793">'À, các đặc vụ chi nhánh Nhật Bản.\nCó chuyện gì có thể làm được không?\nXin hãy giúp Roland.'</Text>
  <Text Key="B2D1D5D6_110794">Đội trưởng, chúng ta nên làm gì!?</Text>
  <Text Key="D6013BE4_110795">──Bắn!\nNhắm vào động cơ!\nPhá hủy chiếc xe đó!</Text>
  <Text Key="77989239_110796">R-Roger!</Text>
  <Text Key="51D97595_110797">Hả!?\nChúng thực sự bắn chúng ta!?</Text>
  <Text Key="DED11EDD_110798">Dừng lại, lũ ngu ngốc!\n... ức...</Text>
  <Text Key="CB812B5E_110799">...Lực trường do chiếc xe tạo ra đang làm lệch hướng đạn!\nCứ tiếp tục thế này, nó sẽ trúng đúng lũ trẻ!</Text>
