  <Text Key="F9295E94_167400">Nếu Vampy gặp chuyện, Bloodkin sẽ cứu cô ấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="52FE2564_167401">Đây là giao ước của chúng ta rồi ♪</Text>
  <Text Key="DF948EBF_167402">Trong khi anh ấy mơ hồ đoán ra danh tính của cô gái bí ẩn, Vampy, {playername} đã trở thành tay sai của một Ma cà rồng.</Text>
  <Text Key="5D0440A5_167403">Một người đàn ông đi ngang qua</Text>
  <Text Key="1839B85D_167404">Một người phụ nữ đi ngang qua</Text>
  <Text Key="9A027991_167405">Chủ cửa hàng trái cây</Text>
  <Text Key="4273A94B_167406">Hãy cùng tìm cô ấy.</Text>
  <Text Key="0146518C_167407">Cư dân</Text>
  <Text Key="330BAF68_167408">Tôi sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="A88C41DB_167409">Nếu vậy, máu của tôi có hữu ích không?</Text>
  <Text Key="C2A080B4_167410">{playername} và Vampy đang tìm kiếm khu vực xung quanh thành phố để tìm Beth.</Text>
  <Text Key="930E2FA5_167411">Bloodkin? Beth ở bên đó à?</Text>
  <Text Key="D7B09BFA_167412">...Cô ấy không ở đây. Anh biết không, chúng tôi đã cùng nhau ở cổng thành. Nhưng có quá nhiều người, và tôi bị đẩy ra...</Text>
  <Text Key="C82A97DF_167413">Hả? Đó là...</Text>
  <Text Key="EE4DF6DE_167414">Này, này! Người phụ nữ đó là elf, phải không?! Cô ấy đẹp quá... Đây là lần đầu Vampy thấy một elf.</Text>
  <Text Key="09F629AE_167415">...Lần đầu tiên?</Text>
  <Text Key="FF2663D2_167416">Ừ! Nhưng không chỉ elf. Tôi chưa từng thấy con người hay người thú trước đây.</Text>
  <Text Key="C8DC7C83_167417">Anh là Bloodkin và con người đầu tiên tôi từng gặp, {playername}♪</Text>
  <Text Key="44A2BA58_167418">Này, này! Anh có vui khi trở thành Bloodkin của Vampy không?</Text>
  <Text Key="16AB4F37_167419">Ừm, đó là vinh hạnh... Tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="CE70E4D3_167420">Ừm...</Text>
  <Text Key="92AF21BA_167421">Vinh hạnh? Ý là anh vui sao? Ehehe, Vampy cũng vinh hạnh ♪</Text>
  <Text Key="9BF14681_167422">Trời ơi, cứ nói là 'vui' đi! Tôi đã giận vì anh không nói, biết không?</Text>
  <Text Key="BB93C186_167423">...Hả? Cảm giác này... Có ai đó đang đến.</Text>
  <Text Key="E61065C4_167424">*thở dốc*... *hồi hộp*...</Text>
  <Text Key="637CFE0A_167425">T-Tôi tìm thấy cậu!!</Text>
  <Text Key="1C164CD9_167426">Tôi lo lắng về sự hiện diện của đồng tộc, nên đã tìm kiếm...{playername}!! Cậu hiểu chứ?!</Text>
  <Text Key="4173D7A0_167427">Người ở bên đó...cũng là ma cà rồng như tôi!!</Text>
  <Text Key="BBE38317_167428">Đó là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="FB66E1C3_167429">Ồ, hoàn toàn không ngờ tới...</Text>
  <Text Key="C9363683_167430">Cậu biết?! Mặc dù có tôi, cậu...!!</Text>
  <Text Key="E865F93F_167431">Sao giọng điệu đơn điệu vậy!? Này, này, nhìn tôi đi!!</Text>
  <Text Key="34907045_167432">Một gia tộc thực sự... Cậu đã không ký giao kết máu để trao đổi máu với nhau, phải không?!</Text>
  <Text Key="23D20245_167433">Tôi thậm chí còn chưa ký giao kết để làm điều đó! Cho tôi xem đầu cậu!!</Text>
  <Text Key="3BDA49BE_167434">Ừm? Cô gái này là ai? Cậu biết Bloodkin không?</Text>
  <Text Key="558046FF_167435">Tên tôi là Illya Ornstein! Ma cà rồng huyền thoại và chúa tể của đêm!</Text>
  <Text Key="EEE7EF5E_167436">Ma cà rồng? Giống hệt Vampy?! Wow♪ Rất vui được gặp Illya!</Text>
  <Text Key="EF2F4D0E_167437">Ái chà! Đừng bám vào tôi! Tôi không phải trẻ con! Tôi có thể trông như vậy vì một lý do, nhưng hình dạng thực sự của tôi là...</Text>
  <Text Key="80EC0D58_167438">Hả? Sức mạnh ma thuật của cô... Cô có phải là người kế thừa dòng máu của True Ancestor không?!</Text>
  <Text Key="1B472C7F_167439">True Ancestor?</Text>
  <Text Key="915F7E10_167440">...Đó là một sinh tồn hiếm có thể sở hữu sức mạnh ngang bằng tôi một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="45BD3525_167441">Là một đứa trẻ, cô có thể không hiểu lý lẽ, nên tôi sẽ nói rõ ràng trong trường hợp này!</Text>
  <Text Key="5F8C6736_167442">Nghe đây, người đàn ông này là gia tộc lớn nhất của tôi! Chiếm đoạt anh ta là sự vi phạm nghi lễ!</Text>
  <Text Key="3F0C784B_167443">Thật sao? Quan trọng hơn, Illya. Cô có thấy Beth không?</Text>
  <Text Key="F95042CC_167444">Beth? Ai vậy? Đang tìm ai sao?</Text>
  <Text Key="0F825C19_167445">...Không, dừng lại! Chúng ta đang nói về tôi đây!</Text>
  <Text Key="BA78A98F_167446">Hừm... Tôi tự hỏi cô ấy thực sự đi đâu...?</Text>
  <Text Key="2BC58043_167447">...Cô ấy không nghe tôi. Ma cà rồng ngày nay......</Text>
  <Text Key="3EBFE69A_167448">Này, {playername}. Giải thích chuyện gì đang xảy ra ở chỗ cô ấy...</Text>
  <Text Key="E0645282_167449">...Tôi hiểu. Nếu vậy, tôi sẽ giúp cậu tìm Beth.</Text>
