  <Text Key="A0E50B78_63950">Hừ. Thật đấy... Vì đã tốn công viết, tui đọc hết cho coi.</Text>
  <Text Key="3D7F6ACF_63951">Hả? Satsuki-chan...?! C-Cái đó là...</Text>
  <Text Key="D88F5483_63952">Y-Yo, Yukino. Về bức thư... cảm ơn...</Text>
  <Text Key="1C01ACFE_63953">UỲNHÀHH~ C-CÁI NÀY NGƯỜNG QUÁ ĐỪNG ĐỌC NỮAEEEE~...!</Text>
  <Text Key="147A3C1E_63954">Sau đó, Yukino đã niêm phong "Những Bức Thư Gửi Satsuki, Phần 1-100" sâu trong Đồi Băng Kuon. Satsuki, vì tò mò về phần tiếp theo, cảm thấy hơi thất vọng.</Text>
  <Text Key="AB0D2355_63955">Lễ Tang Của Satsuki</Text>
  <Text Key="01428339_63956">Giao Tiếp Tâm Linh</Text>
  <Text Key="5AB8AEEB_63957">Tìm Cách Hồi Sinh</Text>
  <Text Key="FDE2AB64_63958">Trong Làng Oni</Text>
  <Text Key="E7C2A0DB_63959">Cảm Xúc Thật Sự Của Satsuki</Text>
  <Text Key="FF5EB406_63960">Cuộc Thi Pudding Đồi Băng Kuon!</Text>
  <Text Key="93BC78C3_63961">Cuộc Họp Bàn Ăn Tối Ảm Ảnh Giới</Text>
  <Text Key="A870428F_63962">Lễ Hội Phục Sinh Của Satsuki, và...</Text>
  <Text Key="1C5693A2_63963">Sau khi {playername} mất tích quay trở lại, một buổi lễ tang được tổ chức ở Gio Nivlhel cho Satsuki, người đã chết để bảo vệ Violet khỏi mũi tên chết người của Lisa.</Text>
  <Text Key="F4661712_63964">Từ đó đến giờ bận rộnsh quá. S-Slurp... Cuối cùng thì ngày cũng đến rồish.</Text>
  <Text Key="96CDF13C_63965">Y-Yeah... Nhưng tui vẫn không thể tin nổi... Satsuki-chan chết vì mũi tên nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="D84F0FE3_63966">À, Đại Chị Yukino. Kishi-shan đã đến rồi. Kishi-shan, cảm ơn vì đã đến tham dự hôm nay. Tôi chào đón ngài thay mặt cho Công Chúa...</Text>
  <Text Key="17B445A9_63967">À, c-c-cảm ơn vì đã đến... T-Tôi nghĩ Satsuki-chan cũng vui...</Text>
  <Text Key="10193015_63968">Hmph... Nhưng quan trọng hơn, Công Chúa Violet đang ở đâu và làm gì? Không tỏ ra tôn trọng bộ tộc oni như thế này bằng việc không tham dự lễ tang của Satsuki... Dù là Công Chúa, cũng thô lỗ quá mức.</Text>
  <Text Key="EC1D710A_63969">Hả...? Đ-Đó không phải... T-Tôi chắc chắn là người ấy không khỏe...</Text>
  <Text Key="216BF3CF_63970">Đúng vậy, chắc chắn là không có ý định bất kính với ai. Ngoài ra, còn có sự cố khi thanh kiếm gối của Tiểu Thư Satsuki bị mất. Đó là lý do chúng tôi phải đẩy lùi nghi lễ tang so với kế hoạch ban đầu.</Text>
  <Text Key="7EA7B45C_63971">Đ-Đúng rồish. Nếu thanh kiếm gối của người ấy không bị mấtsh, Công Chúa và mọi người sẽ ở đây...</Text>
  <Text Key="598A1175_63972">...Ừ, có lý đấy.</Text>
  <Text Key="6F5A418A_63973">Hmph, còn không biết cái đó sao? Đây là lý do tại sao người từ thế giới khác lại...</Text>
  <Text Key="52BC5103_63974">Đừng nói thế. Ngay cả ở Gio Nivlhel, cũng có những người không biết về phong tục kiếm gối.</Text>
  <Text Key="5FFFB5B5_63975">Kiếm gối là một phong tục tang lễ được truyền lại trong bộ tộc oni. Người ta nói rằng nếu một thanh đoản kiếm được đặt bên gối của người đã khuất, nó sẽ bảo vệ họ khỏi các linh hồn xấu cho đến khi linh hồn rời đi về "nơi an nghĩ cuối cùng".</Text>
  <Text Key="2BA72B65_63976">Tuy nhiên, nếu kiếm gối biến mất, nó sẽ trở thành xui xẻo. Vì vậy, chúng tôi quyết định đẩy lùi nghi lễ tang. Nếu sự bảo vệ của kiếm đã mất, chúng ta nên tiễn người đi sớm hơn, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="983C91C7_63977">Vì chuỗi các sự cố khó chịu, chúng tôi - các hiệp sĩ không đầu - cũng canh gác tại buổi lễ tang này.</Text>
  <Text Key="92F53C7C_63978">Được rồi, giờ tôi đã tiễn Tiểu Thư Satsuki, tôi sẽ quay về chỗ trực. Nếu cần gì, xin đừng ngần ngại nhờ tôi.</Text>
  <Text Key="0831ECC5_63979">Nhưng kiếm gối của người ấy đi đâu rồi...? Tôi chưa bao giờ nghe nói về việc nó bị mất.</Text>
  <Text Key="697B7A38_63980">...Lului, chuyện phát biểu lời chào thay mặt Công Chúa Violet thì sao? Cậu sẽ làm chậm trễ tiến độ.</Text>
  <Text Key="0A4E6786_63981">Đ-Đúng rồish! Tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="27BF1547_63982">A-Ahem. K-Kể đây, tôi ở đây thay mặt cho Công Chúa. Hãy để tôi kể một kỷ niệm về Đại Chị Satsuki.</Text>
  <Text Key="5F2236C1_63983">Đại Chị Satsuki là một người tốt bụng. Đây là câu chuyện khi Đại Chị Yukino và tôi đang vật lộn với cách chúng tôi giao tiếp...</Text>
  <Text Key="BECFFACA_63984">Tôi hơi khác biệt một chút. Nơi sinh của tôi là ở Gio Nivlhel này, nhưng phía nam Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Sau khi vượt qua Đèo Yasha, các xúc tu và mực của tôi đã xuất hiện từ "Vườn Sâu". Tên tôi là Lului. Nghề nghiệp của tôi là làm trang. Dù tôi vẫn còn non nớt.</Text>
  <Text Key="A9010A33_63985">C-Cảm ơn rất nhiều... T-Tôi là người nông thôn từ phía bắc Gio Nivlhel này. T-Từ Đồi Băng Kuon... Tên tôi là Yukino. Tôi là thành viên của Ba Công Chúa Ma Quỷ. R-Rất vui được gặp...</Text>
  <Text Key="F802CE8B_63986">...Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="75CC5870_63987">S-Satsuki-chan...?! C-Cậu có đang nghe...?</Text>
  <Text Key="BF10BABC_63988">Ch-Chúng tôi đã luyện tập bài phát biểu trang trọng để giống như Đại Chị Satsuki. Cậu nghĩ sao...?</Text>
  <Text Key="BBA911E7_63989">Tay cậu hoàn toàn sai. Không phải bên trái đưa ra. Là bên phải. ...Và tại sao cậu lại cố gắng trở nên trang trọng?</Text>
  <Text Key="5ACEF416_63990">C-Cả cậu và Lisa-chan đều là người nói giỏi, Satsuki-chan. Tôi cũng là một phần của Ba Công Chúa Ma Quỷ, nhưng...</Text>
  <Text Key="BBA20E76_63991">T-Tôi nghĩ rằng nếu cố gắng bắt chước cậu, tôi sẽ nắm bắt được cách. T-Tuy nhiên tôi không giỏi nói chuyện lắm... và dễ bị căng thẳng...</Text>
  <Text Key="399119C2_63992">...Đ-Biệt là khi nói chuyện với người quan trọng hoặc đàn ông...</Text>
  <Text Key="9B16469B_63993">Làm một trang, tôi thường phải chào đón khách. Tôi muốn luyện tập để có cách phát âm trơn tru nhằm gìn giữ phẩm giá của Công Chúa...</Text>
  <Text Key="B78C7D45_63994">...Huuuuh. Vậy, nỗ lực của cậu có đền đáp không?</Text>
  <Text Key="92413A1F_63995">"T-Tôi không thể làm được chút nào..." "K-Không được..."</Text>
  <Text Key="4D95E310_63996">Cậu bỏ cuộc quá nhanh. Có chút can đảm đi.</Text>
  <Text Key="C9673482_63997">B-Nhưng... chúng tôi bí...</Text>
  <Text Key="EB1C72CF_63998">Chà chà...</Text>
  <Text Key="FA42636E_63999">...Vậy hãy thử thay đổi cách suy nghĩ của cậu. Như câu nói, "Ánh mắt cũng nói to như lời".</Text>
