  <Text Key="F53E38C1_3500">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="9CFB8BEC_3501">Chell☆We☆Dance?</Text>
  <Text Key="74319C5F_3502">Tăng lớn tấn công vật lý, tỷ lệ chí mạng vật lý và tốc độ hành động của bản thân. Mỗi lần đánh chí mạng vào kẻ địch, nhận 1 hiệu ứng &quot;Cheru&quot;. Tối đa 30 hiệu ứng Cheru có thể áp dụng cùng lúc.</Text>
  <Text Key="73D0BFC5_3503">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 20s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 20s.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 200% trong 20s.</Text>
  <Text Key="A66AFCB2_3504">Mega☆Cheru~n</Text>
  <Text Key="C4AEA3EF_3505">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch phía trước và giảm lớn tấn công vật lý của chúng. Tăng nhỏ tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân. Các chỉ số tăng lên dựa trên số hiệu ứng Cheru trên bản thân.</Text>
  <Text Key="77A6CA80_3506">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $3 (+148×[Cheru]) trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $4 (+7×[Cheru]) trong 12s.</Text>
  <Text Key="C4B5E4F5_3507">Cô Gái Cheru Nhất Thế Giới</Text>
  <Text Key="CC21EA8F_3508">Cô Gái Cheru Nhất Thế Giới+</Text>
  <Text Key="58374A9C_3509">Chell☆We☆Dance?+</Text>
  <Text Key="83D40786_3510">Tăng cực lớn tấn công vật lý, tỷ lệ chí mạng vật lý và tốc độ hành động của bản thân. Mỗi lần đánh chí mạng vào kẻ địch, nhận 1 hiệu ứng &quot;Cheru&quot;. Tối đa 77 hiệu ứng Cheru có thể áp dụng cùng lúc. Ngay lập tức áp dụng 30 &quot;Cheru&quot;.</Text>
  <Text Key="99105A77_3511">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 225% trong 180s.\n►Nhận 30 [Cheru] cho bản thân.</Text>
  <Text Key="BC1476A7_3512">Momoiro☆Penra☆Nakkuru</Text>
  <Text Key="CA398B81_3513">[Vật lý] Một cô gái hapichieru chạy ở tiền tuyến trong Lễ Hội Trường học. Với kỹ năng tăng sức mạnh và UB tăng tấn công vật lý cho toàn đội, cô tích lũy [Cheru] với mỗi lần đánh trúng và dẫn dắt đội của mình đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="672ECA23_3514">Cheru-Cheru☆Carnival</Text>
  <Text Key="3A27DC00_3515">Nếu Chieru có 40 [Cheru] tích lũy, tăng lớn tấn công vật lý cho toàn đội, và tăng nhỏ Tăng TP và Sát thương Chí mạng Vật lý của bản thân. Ngoài ra, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="D16AD82E_3516">►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu Chieru có 40 [Cheru] tích lũy:\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tăng TP của bản thân lên $2 trong 18s.\n►Tăng Sát thương Chí mạng Vật lý của bản thân lên 10% trong 18s.</Text>
  <Text Key="EBE3FD39_3517">Cherurun☆Rush Hour</Text>
  <Text Key="9D890F8F_3518">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước. Sát thương của kỹ năng này tăng theo số lượng [Cheru].</Text>
  <Text Key="253D66F6_3519">Cheru Fest☆a la Mode</Text>
  <Text Key="B09554F4_3520">Mỗi khi một đòn tấn công của Chieru đánh trúng kẻ địch, nhận 1 ngăn [Cheru], tối đa 40. Ngoài ra, tăng lớn tấn công vật lý và tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="3E28751B_3521">►Khi đòn tấn công trúng, nhận 1 [Cheru].\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 175% trong 180s.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.</Text>
  <Text Key="738C2668_3522">24 Hours☆Cherun na Ko</Text>
  <Text Key="9D9A069A_3523">24 Hours☆Cherun na Ko+</Text>
  <Text Key="738A94BC_3524">Cherurun☆Rush Hour+</Text>
  <Text Key="E00DD4E5_3525">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước. Sát thương của kỹ năng này tăng theo số lượng [Cheru]. Nếu Chieru có 40 [Cheru] tích lũy, tăng lớn tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý cho toàn đội.</Text>
  <Text Key="58FB14A4_3526">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu Chieru có 40 [Cheru] tích lũy:\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $2 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của toàn đội lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="C5F02F44_3527">Hapicheru☆Fes Wear</Text>
  <Text Key="9B900018_3528">[Vật lý] Một Chierun mặc đồ bơi cheruru giống như Cheru. Cô chuyển đổi [Chieru] tích lũy từ tăng chỉ số thành sức mạnh cho sát thương của bản thân và buff đội, tất cả trong khi cherarurerepopapi? Trong trái tim mùa hè, trong trái tim mùa đông?</Text>
  <Text Key="1486A653_3529">Chieru-Chieru☆Splash</Text>
  <Text Key="A9CC9629_3530">Tăng cực lớn tấn công vật lý cho toàn đội và triển khai Barrier trên họ, phản chọi sát thương vật lý/phép thuật, và gây 2 lần sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước. Sát thương vật lý tăng theo số ngăn [Chieru], tối đa 30. Nếu có 30 hoặc hơn ngăn [Chieru], tăng cực lớn tấn công vật lý cho toàn đội và tăng Sát thương Chí mạng Vật lý của họ.</Text>
  <Text Key="CEFBF5E3_3531">►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1 trong 18s.\n►Triển khai Barrier trên toàn đội, phản chọi $2 sát thương vật lý/phép thuật trong 18s.\n►Gây $4x2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu [Chieru] ≥ 30:\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng Sát thương Chí mạng Vật lý của toàn đội lên 8% trong 18s.</Text>
  <Text Key="9457A835_3532">Chieru~supe☆Windmill</Text>
  <Text Key="60E73F6B_3533">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và tăng lớn tấn công vật lý cho toàn đội. Sát thương vật lý tăng theo số ngăn [Chieru], tối đa 30. Nếu có 30 hoặc hơn ngăn [Chieru], tăng lớn tấn công vật lý cho toàn đội và tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của họ.</Text>
  <Text Key="8D057FE7_3534">►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1 trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu [Chieru] ≥ 30:\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $3 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của toàn đội lên 100 trong 12s.</Text>
  <Text Key="DB02FF3A_3535">Chieru~rizo☆Exodus</Text>
  <Text Key="E13E0BD9_3536">Tăng lớn tấn công vật lý cho toàn đội và tăng nhỏ Tăng TP của họ. Nếu có 30 hoặc hơn ngăn [Chieru], hồi phục trung bình TP cho toàn đội. Nếu có 60 hoặc hơn ngăn [Chieru], tiêu thụ 30 ngăn [Chieru] và hồi phục lớn TP cho toàn đội.</Text>
  <Text Key="32086B2D_3537">►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tăng TP của toàn đội lên 5 trong 18s.\n►Nếu [Chieru] ≥ 30 &amp; [Chieru] &lt; 60, hồi phục 150 TP cho toàn đội.\n►Nếu [Chieru] ≥ 60, hồi phục 520 TP cho toàn đội.\n►Nếu [Chieru] ≥ 60, tiêu thụ 30 [Chieru].</Text>
  <Text Key="F2353507_3538">Thêm 1 ngăn [Chieru] cho WChieru khi cô nhận tăng chỉ số, tối đa 60. Tăng lớn tấn công vật lý cho toàn đội và tăng nhỏ Tăng TP của họ.</Text>
  <Text Key="D4CA7E63_3539">►Nhận 1 [Chieru] mỗi khi nhận tăng chỉ số.\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1 trong 18s\n►Tăng Tăng TP của toàn đội lên 5 trong 18s.</Text>
  <Text Key="55620F0B_3540">Spring, Summer, Autumn, Winter☆Chierun~nako</Text>
  <Text Key="7B3E1F19_3541">Spring, Summer, Autumn, Winter☆Chierun~nako+</Text>
  <Text Key="E1FA72FB_3542">Cherurunrun☆Float</Text>
  <Text Key="0C3AE4AA_3543">Cheruspe☆Windmill+</Text>
  <Text Key="94D7D1B3_3544">Gây sát thương vật lý lớn lên 1 kẻ địch phía trước, giảm nhỏ phòng thủ vật lý, và tăng cực lớn tấn công vật lý cho toàn đội. Sát thương này tăng dựa trên số [Chieru], tối đa tương đương 30. Nếu [Chieru] từ 30 trở lên, bổ sung tăng lớn tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý cho toàn đội.</Text>
  <Text Key="A38210FF_3545">►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $1.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của một kẻ địch lên $3.\n\nNếu [Chieru] từ 30 trở lên:\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đội lên $4.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của toàn đội lên 100.</Text>
  <Text Key="FCF5CF85_3546">[Phép thuật] Một Song Summoner hỗ trợ đồng đội từ hậu phương. Union Burst của cô hồi phục đồng đội đồng thời triệu hồi một linh hồn tấn công kẻ địch từ tiền tuyến.</Text>
  <Text Key="65293571_3547">Đa dạng nhạc cụ</Text>
  <Text Key="D7B3EB77_3548">Một cô gái bảo vệ người khác bằng bài hát, triệu hồi linh hồn để làm điều đó</Text>
  <Text Key="01282178_3549">Diva và những đứa trẻ lạc</Text>
