  <Text Key="4A7FF3C3_65400">Nếu vậy, xin hãy sử dụng cửa sau bí mật.</Text>
  <Text Key="A3519440_65401">C-Chủ tịch?! Ngài có thể đứng dậy được sao?!</Text>
  <Text Key="5B322593_65402">Vâng, tôi vẫn còn hơi chóng mặt, nhưng có lẽ liều thuốc giải từ Phu nhân Ho-ou mà ngài cho tôi trước đó có tác dụng, vì giờ tôi ít nhất cũng có thể đi lại được như thế này.</Text>
  <Text Key="8E5A98AA_65403">T-Tôi hiểu rồi! Như mong đợi của tôi, tất nhiên là sẽ có tác dụng!... Thật sự, ngay cả tôi cũng hơi bất ngờ...</Text>
  <Text Key="054EF5E8_65404">Có vài đường hầm bí mật trong địa điểm này. Tôi sẽ nhờ thư ký chỉ đường cho các người, vì vậy xin hãy thoát ra qua đó. Ugh, tôi cảm thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="F8B4F212_65405">Vậy, chúng ta sẽ vui vẻ nhận lời đề nghị đó. Nhanh lên, mọi người!</Text>
  <Text Key="F24C46E2_65406">Hii... haa... Chúng ta đã thoát được rồi~ Chân của Nana giờ cứng đờ lắm rồi~... Upuuu...</Text>
  <Text Key="599D37B2_65407">...Thật sự, đây là bài tập tốt... Nếu không có sự tăng cường của Trợ lý của tôi... Chúng ta đã không thể trốn thoát được, dù vậy... Aaahhh...</Text>
  <Text Key="5D47A618_65408">T-Tôi sẽ không bao giờ làm trò hề như thế nữa... Điều đó thật không phù hợp với tôi, người trị vì bầu trời, khi phải chạy trên mặt đất với tốc độ tối đa như thêeeees!</Text>
  <Text Key="89AE700E_65409">Aaah... Tôi đói quá... Chắc giờ là lúc tôi ăn những chiếc donut đặc biệt của mình rồi! Tôi có thể chia chúng cho mọi người! Đây, cậu có thể lấy cái to, A-chan! ...Dù hơi ướt mồ hôi một chút...</Text>
  <Text Key="2D9F99BF_65410">A-chan...? Có chuyện gì vậy...? Trông cậu dữ dội quá...</Text>
  <Text Key="DECEC22B_65411">Phu nhân Kasumi, tôi có một yêu cầu muốn nhờ cô. Cô có thể nhìn tôi bằng Chiếc Gương Sự Thật đó được không?</Text>
  <Text Key="77D57671_65412">Hả? Nhưng... Tôi nhớ cô từng nói là sợ gương mà...</Text>
  <Text Key="EFA9B3B1_65413">Tôi nhận ra rằng đã đến lúc không nên bám víu vào nỗi sợ nữa... Tôi có thực sự là "Phu nhân Arachne" mà mọi người nói đến không? Tôi có trách nhiệm tìm ra sự thật...</Text>
  <Text Key="6DC24F2E_65414">C-Cậu đừng làm vậy, A-chan! Chắc chắn... chắc chắn nó sẽ chỉ hiện khuôn mặt của cậu trong đó thôi...!</Text>
  <Text Key="48B59E27_65415">Vậy là cô đã sẵn sàng đối mặt với sự thật rồi, tôi hiểu... Nếu vậy, chúng ta cũng nên chuẩn bị sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="907EFD30_65416">Thông thường, chiếc gương này sẽ không lấp lánh trừ khi tôi có sự "tự tin" tuyệt đối. Tuy nhiên, lần này tôi không chắc về danh tính thực sự của Arachne, vì vậy nó phản ánh điều gì hoàn toàn phụ thuộc vào cô ấy.</Text>
  <Text Key="CD8D445A_65417">Cô không phiền chứ? Nếu cô ấy nhìn thấy điều gì không muốn thấy rồi bị tổn thương...? Chúng tôi sẽ cố gắng hết sức để giúp đỡ, nhưng...</Text>
  <Text Key="67293164_65418">Cảm ơn rất nhiều. Tôi... đã sẵn sàng đối mặt với chính mình.</Text>
  <Text Key="72797B09_65419">...Không...</Text>
  <Text Key="D5190CB5_65420">Không, đừng làm vậy nữa, A-chan... Ngay cả khi cậu có thể chịu đựng được, Nana... Nana không thể...</Text>
  <Text Key="73D93B73_65421">Gương Sự Thật. Danh tính thực sự của Arachne-san... HÃY CHO TÔI THẤY NÓ!</Text>
  <Text Key="18B37B69_65422">Đ-Đó quá chói rồi...! Chiếc gương đã to lên và lấp lánh rực rỡ... MẮT TÔIIIII...?!</Text>
  <Text Key="7BE4928F_65423">Arachne-san, đừng nhìn đi chỗ khác! Hãy nhìn thẳng vào những gì được phản ánh trong đó!</Text>
  <Text Key="4AF0EC48_65424">V-Vâng...! A-Ahhh... AAAAHHHH!</Text>
  <Text Key="2AB6208D_65425">A-chan?! Chuyện gì vậy? Bình tĩnh lại đi! A-chan!</Text>
  <Text Key="0945FA10_65426">Heheheheh... Kakakakakaka!</Text>
  <Text Key="550C2C1C_65427">K-Kẻ... Ngươi rốt cuộc là ai, nói cho ta biết!</Text>
  <Text Key="A1DBF7AA_65428">Ai, ngươi hỏi? Lời chào khá thú vị đấy. Giả vờ không biết... quẫy đạp như con cá câu...</Text>
  <Text Key="218B3D2D_65429">Ta là ngươi. Ngươi là ta. Một trong "Sáu Tội Ác" từng khiến vùng đất này chìm trong cuộc chiến. "Phu nhân Arachne".</Text>
  <Text Key="416C91B6_65430">Á! Á... Tôi biết mà... Tôi...</Text>
  <Text Key="727027F3_65431">Arach... ne......</Text>
  <Text Key="A8B70CBF_65432">Kết quả tồi tệ nhất có thể... vừa xảy ra...</Text>
  <Text Key="6DDCB3BB_65433">Ngươi có vẻ mặt đẹp đẽ đấy... Một hương vị ngọt ngào... của tuyệt vọng...! Vứt bỏ ký ức khi thích hợp, kết bạn với những con côn trùng kia, và nắm tay chúng... đây không phải là sự trừng phạt xứng đáng cho kẻ như ngươi, kẻ cố gắng đạt được hạnh phúc bình thường sao?</Text>
  <Text Key="6D6A853B_65434">Eek... Không... KHÔNG! ĐỪNG ĐẾN GẦN...!</Text>
  <Text Key="110236A3_65435">Ngươi chưa từng siết cổ bao người la hét như thế sao? Ngươi đã giết bao nhiêu người trong cuộc đời này? Một nghìn? Mười nghìn? Chưa đủ, phải không? Tất cả đều vì khát máu của ngươi.</Text>
  <Text Key="DC19B7AD_65436">Á.... áhhhh! AAAAHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="B119E791_65437">Với đôi tay nhuộm máu như thế, ngươi thực sự nghĩ rằng mình có thể với tới hạnh phúc của con người sao? Đừng quên rằng điều ngươi thực sự khao khát là niềm vui của việc giết chóc!</Text>
  <Text Key="4F77DAA1_65438">Không chiếc gương nào có thể không cho thấy con người thật của ngươi, một quái vật nhện đáng ghét. Loài sinh vật đánh cắp ánh sáng của người khác và khoác lên mình sự phù phiếm lấp lánh! Kakakakaka... HAHAHAHAHAHAHA....!</Text>
  <Text Key="DE14DACE_65439">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="6357D921_65440">Ahh... Na-chan... Tôi xin lỗi... Tôi...</Text>
  <Text Key="E8ED2452_65441">Pi... piii...!</Text>
  <Text Key="34272269_65442">Na... chan...?</Text>
  <Text Key="E1BC02AC_65443">À, t-tôi xin lỗi! C-Chúng ta định ăn donut, phải không, đ-đúng rồi? H-Here's y-yours, A-chan! ...À!</Text>
  <Text Key="6A1C654E_65444">S-Xin lỗi. T-tôi làm rơi rồi... Nana sẽ ăn cái này... Hả?</Text>
  <Text Key="FDF08840_65445">T-tôi không nhặt lên được... Tại sao? Tại sao... Tay của Nana đang run... T-Tại sao chuyện này lại xảy ra...?</Text>
  <Text Key="86240BDD_65446">Không thể nào, tôi không muốn... Tôi sẽ ăn donut với A-chan... Nana sẽ... Nana sẽ...</Text>
  <Text Key="D5F09770_65447">...Không, không cần thiết đâu. Tôi... sẽ rời đi... Xin lỗi tất cả mọi người. Vì tất cả những gì đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="32D3ED7E_65448">Không thể nào... Arachne-san?!</Text>
  <Text Key="74E73766_65449">...Đúng vậy. Giờ thì tốt hơn là nên để cô ấy một chút không gian.</Text>
