  <Text Key="B5A02DE3_178700">...Hehe, cậu nói đúng. Tuy nhiên, tớ hơi tò mò một chút. Đống thanh kiếm lớn này và tiếng hét chiến đấu của con sói mà Lady Pecorine nghe thấy...</Text>
  <Text Key="7D28293D_178701">-Ma-Koro-san! Phía sau cậu!</Text>
  <Text Key="A6536C75_178702">Hả...?! T-Đây là...</Text>
  <Text Key="2D88A84B_178703">Đó là......tớ tưởng là đã đánh bại hắn hoàn toàn rồi......</Text>
  <Text Key="FAC78FE2_178704">Hmph, một khi đã bị đánh bại, ta sẽ hạ gục ngươi trong một đòn! Nhận lấy đây!</Text>
  <Text Key="C94608F9_178705">!? Tôi bị phép thuật của Cale Miss trúng và không nhúc nhích được...</Text>
  <Text Key="79C2EB12_178706">Ugh, ức...! Đòn đánh này nặng hơn trước nhiều! Vậy thì tôi sẽ dùng hết sức mình!</Text>
  <Text Key="D20A5154_178707">Xin hãy đợi. Có thể nào rằng càng đánh bại bản giả Zane-sama và Hegemon, chúng càng mạnh lên chứ?</Text>
  <Text Key="B0F54933_178708">Đùa?! Hắn đã mạnh một cách ngớ ngẩn rồi, nhưng tôi không thể đánh với hắn được!</Text>
  <Text Key="BE0DF17C_178709">Tôi đồng ý. Mục tiêu của chúng ta là tìm Nii-san và những người đã mất mạng. Đây không phải lúc để xử lý bản giả. Mọi người, rút lui thôi!</Text>
  <Text Key="88856AC3_178710">Vậy thì, giao chủ nhân cho tôi! Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức cho cô, Sheffy☆</Text>
  <Text Key="C18474A5_178711">Cảm ơn, Miss Pecorine. Nhưng sẽ chẳng có ý nghĩa gì nếu chúng ta không cùng nhau về nhà.</Text>
  <Text Key="8820019D_178712">Vậy hãy làm một việc tốt và rời khỏi đây!</Text>
  <Text Key="571D3295_178713">Hah. Đừng bất ngờ mà thả lỏng thế chứ, trời ạ!</Text>
  <Text Key="9E85C2E7_178714">Chủ nhân, một chiến trường ký ức mới đã được mở khóa. Có vẻ chúng ta sẽ có thể đấu lại các boss đã từng chiến đấu trước đây trong Trận chiến Ký ức. Đừng coi thường kẻ thù, ngay cả khi đã đánh bại chúng một lần, và hãy luôn cảnh giác.</Text>
  <Text Key="4E25EB67_178715">Trong Trận chiến Ký ức: Địa hạt, bạn có thể sống lại những trận chiến khốc liệt chống lại những kẻ thù mạnh mẽ đã cản đường bạn trong cốt truyện chính. Bằng cách đánh bại những đối thủ này một lần nữa, bạn có thể có thể đoạt được một phần sức mạnh của chúng, một mối đe dọa đã làm chao đảo thế giới.</Text>
  <Text Key="3096AA33_178716">[3C404EFF]Tại đây, bạn có thể mua mảnh ký ức của mỗi nhân vật bằng Pháp khí Thiêng liêng.</Text>
  <Text Key="6D9DACF4_178717">[3C404EFF]Có vẻ như bạn có thể tận hưởng các sự kiện trong quá khứ bất cứ lúc nào ở đây. Bạn có thể mở khóa các nhân vật giới hạn và thu thập Mảnh Ký ức, vì vậy hãy tận hưởng nó tối đa ☆</Text>
  <Text Key="8D27DDFA_178718">[3C404EFF]Đây là một trường hợp khẩn cấp![3C404EFF]\nMột quái vật mạnh mẽ đã xuất hiện với sức mạnh vượt xa mọi thứ chúng ta từng thấy trước đây!</Text>
  <Text Key="E6C76AAC_178719">[3C404EFF]Tình hình có thể trở nên thực sự tệ nếu chúng ta không làm gì...\nXin hãy giúp đỡ! Chúng ta cần sự giúp đỡ của bạn để đánh bại nó!!</Text>
  <Text Key="8D6FCCFD_178720">[3C404EFF]Bạn có thể thử thách quái vật mạnh mẽ mới từ đây.\nHãy cố gắng hết sức để đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="AEF913FE_178721">Trận hình kẻ thù</Text>
  <Text Key="DB7C5522_178722">Tên nó là Sân vận động Trận chiến</Text>
  <Text Key="6D56C665_178723">Pecorine đã tạo ra một thử thách mới cho các nhà thám hiểm ở Landosol, Sân vận động Trận chiến. Được thu hút bởi sự phấn khích và phần thưởng của nó, các thành viên của Guild Ẩm thực, bao gồm Kyaru, đã nhiệt tình đón nhận hình thức chiến đấu mới này.</Text>
  <Text Key="9E5F96F2_178724">Kyaru-chan! Kokko-chan! Ở đây!</Text>
  <Text Key="B7997C86_178725">Gọi đột ngột thế là sao... Lại là nơi có món ăn kỳ quặc nữa à?</Text>
  <Text Key="A2DE887A_178726">Có vẻ như đây không phải nơi để ăn uống... Vậy thì chuyện này là về cái gì...?</Text>
  <Text Key="4E77BEFB_178727">Ta-da! Nhìn xem này! Đó là &quot;Sân vận động Trận chiến,&quot; vừa mở cửa hôm nay!</Text>
  <Text Key="F41ED434_178728">Đây là cơ sở đào tạo cho nhà thám hiểm, và chúng tôi đã xây dựng nó nhờ một ân huệ từ Creditta-san♪</Text>
  <Text Key="F66C1966_178729">Ra vậy, đây là nơi các nhà thám hiểm có thể thử sức với nhau. Đúng là một cơ sở quý giá.</Text>
  <Text Key="F477395C_178730">Với cái tên gọi là đào tạo, mọi người ở đây, cả người tham gia và khán giả, đều có vẻ quá nhiệt tình. Hơi đáng sợ một chút, phải không...?</Text>
  <Text Key="75C70796_178731">Ừ, bạn thấy đấy, người chiến thắng sẽ nhận được những phần thưởng khá tốt♪ Vì vậy, mọi người đang có những trận chiến khốc liệt và nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="5C9BEE28_178732">Vậy là càng thắng nhiều, phần thưởng càng lớn, đúng không? Wow! Tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="FB1AD3DF_178733">Đánh bại đối thủ khó chịu và nhận thưởng, đúng không? Đây là một công việc khá đàng hoàng cho cậu.</Text>
  <Text Key="9F8FCF72_178734">Ehehe~ Ngay cả khi khen tôi nhiều thế, tôi cũng chỉ có thể làm món quái vật ngon thôi, Kyaru-chan♪</Text>
  <Text Key="36D9478B_178735">Chắc chắn phần thưởng không phải là món quái vật đâu, đúng chứ? Không phải, đúng chứ? Nói với tôi là không phải!!</Text>
  <Text Key="666EFD47_178736">Hehe, Kyaru-sama có vẻ rất nhiệt tình. Chủ nhân của tôi cũng có vẻ khá quan tâm, vì vậy không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tham gia.</Text>
  <Text Key="64AFCBC3_178737">Tôi đã đăng ký chúng ta rồi♪ Vậy thì, đi xem thử nào!</Text>
  <Text Key="F5C5A4A0_178738">Hướng tới đỉnh cao hơn.</Text>
  <Text Key="89D9F38A_178739">Vì những phần thưởng vô số!</Text>
  <Text Key="822C01C1_178740">Vì những bữa ăn ngon sau các trận chiến!</Text>
  <Text Key="42B8EAFB_178741">Chúng ta sẽ cố gắng hết sức để chạm tới đỉnh cao!</Text>
  <Text Key="F211740F_178742">Một khi đã xác nhận, các thay đổi sẽ được áp dụng ngay lập tức,\nvà bạn không thể quay lại trạng thái trước đó.</Text>
  <Text Key="048999C5_178743">Tin tốt cho các nhà thám hiểm tiếp tục những trận chiến khốc liệt của mình!\nMột bí kíp mới để nâng cấp thiết bị đặc biệt hơn nữa đã được phát hiện!</Text>
  <Text Key="DB6F5C00_178744">Tên của bí kíp đó là 'Tổng hợp Tối thượng'!\nNó được nghĩ ra bởi Guild Giả kim thuật mới chuyển đến Landosol.\nGuild Master của [Alces Atelier], Louise Marie♪</Text>
  <Text Key="74B07B79_178745">…Xin chào.\nTôi là Louise Marie, Guild Master của [Alces Atelier]\nvà một nhà giả kim thuật.</Text>
  <Text Key="E1B0FDF7_178746">Này, Rui-chan, sao cậu có vẻ buồn bực vậy? Tuổi teen bất mãn?\nKarin-san từ Hiệp hội Quản lý Guild đã tốt bụng giới thiệu cậu,\nthì hãy vui vẻ lên một chút.</Text>
  <Text Key="96AE3A05_178747">T-Tôi không có buồn bực hay gì cả.</Text>
  <Text Key="2D858A8B_178748">Đúng chứ? Cậu chỉ hơi căng thẳng thôi!\nVậy để Iroha giúp cậu thư giãn nào~♪\nĐây, bóp sừng nào~~~~!!</Text>
  <Text Key="C5E1D2A4_178749">Hiaa!?\nK-Khoan đừng, dừng lại đi, Iroha-chan!?\nTôi nhạy cảm quanh chỗ sừng... Tê tê...!</Text>
