  <Text Key="2C889CDB_152800">C-Cái gì vậy?! Làm sao các ngươi tìm được nơi này?!</Text>
  <Text Key="AE62C2CC_152801">Việc các ngươi vứt áo khoác một cách bừa bãi đã khiến các ngươi phải trả giá, bạn! Dù các ngươi nghĩ mình thông minh đến đâu, Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE không bao giờ bỏ qua kẻ ác!</Text>
  <Text Key="EB8530A2_152802">Nếu các ngươi muốn giải thích chi tiết, chúng tôi sẽ cho các ngươi ở trong nhà tù. Dừng lại sự kháng cự vô nghĩa và đầu hàng yên lặng!</Text>
  <Text Key="6851F3A9_152803">C-Cái này không vui đâu! Ông chủ, đi khỏi đây thôi!</Text>
  <Text Key="EAA0B133_152804">Các ngươi đã bị bao vây hoàn toàn. Một nửa toàn bộ Vệ Binh Hoàng Gia ở đây. Các ngươi vẫn còn định kháng cự?</Text>
  <Text Key="62A1C83E_152805">T-T-TẠI SAO MỚI CHỈ LÀM NHỎ THẾ MÀ LẠI THÀNH VẤN ĐỀ LỚN THẾ NÀY?! Chúng tôi chỉ lấy một ít từ vài người thú nhân! Cho đến giờ, các ngươi chưa bao giờ thèm điều tra thỏa đáng!</Text>
  <Text Key="88A2ADB4_152806">Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE đã thay đổi! Bất kể chủng tộc, chúng tôi giúp đỡ bất kỳ ai cần giúp... và chúng tôi không bao giờ để kẻ xấu trốn thoát!</Text>
  <Text Key="749F98F9_152807">CÁC NGƯƠI SẼ BIẾT QUYẾT TÂM MỚI CỦA CHÚNG TÔI TRỰC TIẾP! TẤT CẢ ĐƠN VỊ, XUNG KÍCH! KHÔNG ĐỂ MỘT KẺ NÀO THOÁT THẦN!!!</Text>
  <Text Key="302B66B9_152808">OHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="FC67679E_152809">Cậu là người cứu mạng, bạn! Tôi không thể thua tất cả mọi người! TÔI SẼ XUNG KÍCH VÀO NỮA!!!</Text>
  <Text Key="32226509_152810">C-Có quá nhiều bọn chúng!! Chúng ta không thể thắng được!</Text>
  <Text Key="F13D9882_152811">Khốn kiếp!! Có đường thoát nào không?!</Text>
  <Text Key="DFA243B9_152812">Kẻ ác không có chỗ chạy đâu, bạn! Chúng tôi chắc chắn sẽ bắt được các ngươi!</Text>
  <Text Key="773A49FF_152813">Bởi vì tôi đã hứa... VỚI HAI NGƯỜI ĐÓ!!!</Text>
  <Text Key="AD2DFC18_152814">UGYAAAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="B60B2F71_152815">...Tóm lại, đây là số tiền bị đánh cắp từ các bạn. Hãy kiểm tra xem có thiếu sót gì không!</Text>
  <Text Key="AD5DD4CF_152816">Vâng... tất cả đều ở đây. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng rằng mình thực sự lấy lại được...</Text>
  <Text Key="FD8D76AE_152817">Cảm ơn, Onee-chan, Onii-chan! Tôi biết mà, Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE thực sự là anh hùng của mọi người!</Text>
  <Text Key="66A8F5E5_152818">Chính xác, đó là lý do tại sao tôi đã giữ lời hứa! Tất nhiên, tôi cũng chưa quên lời hứa kia!</Text>
  <Text Key="AEA53706_152819">Đó là một tờ rơi mới! Tôi có thể đọc được không? Có thể chứ?!</Text>
  <Text Key="DD48E20E_152820">Tất nhiên cậu có thể, bạn. À, nội dung giống với tờ rơi tôi đã cho cậu trước đây.</Text>
  <Text Key="278D737C_152821">Tôi nghe nói Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE đã thay đổi. Ban đầu tôi không tin, nhưng... giờ tôi thấy đó là sự thật. Tôi nghĩ nhiệt huyết của các người đã được cả những người thú nhân khác cảm nhận. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="1A49FC71_152822">Tôi thực sự vui khi nghe cậu nói vậy, bạn. Đúng là NIGHTMARE và các bộ lạc đã có quan hệ tồi tệ một thời gian. Tôi nghĩ chúng ta chỉ cần hiểu nhau từng chút một.</Text>
  <Text Key="5A1024FF_152823">Hehe, thật là điều tuyệt vời khi nói. Tôi sẽ ủng hộ các người từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="A6024206_152824">Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="4A1104A4_152825">Tạm biệt, bạn! ...Ehehe♪</Text>
  <Text Key="F1B48CE0_152826">Một lần nữa, các người đã ấn tượng ở ngoài kia. Đặc biệt, vụ việc với áo khoác đen có thể đã bị bỏ qua nếu các người không cần cận trong công việc là nhân viên phòng đồ thất lạc.</Text>
  <Text Key="31C07002_152827">Có vẻ như mối quan hệ tin cậy của chúng tôi với các bộ lạc người thú nhân cũng đã sâu sắc hơn. Chỉ những người quan tâm đến những công việc nhỏ mới hoàn thành được công việc lớn. Đây là kết quả của nỗ lực hàng ngày của các người, một thành tựu lớn.</Text>
  <Text Key="29A2AA51_152828">CHÚC MỪNG!!!!</Text>
  <Text Key="8563F321_152829">Cảm ơn tất cả mọi người! Đây là kết quả của nỗ lực chung của Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE! Không có guild nào khác có thể chuẩn bị một cuộc vây hãm phối hợp như vậy!</Text>
  <Text Key="A1ACD769_152830">Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu nữa, {playername}. Cậu luôn dạy tôi những điều quan trọng ở những thời điểm then chốt. Cậu thật là ngầu♪</Text>
  <Text Key="736B7032_152831">Vậy, ừm, miễn là không phiền cậu... Ngay cả khi chỉ thỉnh thoảng, tôi rất muốn cậu làm việc cùng tôi một lần nữa trong Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE♪</Text>
  <Text Key="BF7809C1_152832">Matsuri và {playername} đã giải quyết vụ trộm với kinh nghiệm và nhiệt huyết của mình. Trong khi củng cố mối quan hệ với các thành viên Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE, họ tiếp tục nỗ lực trở thành hiệp sĩ chính thức.</Text>
  <Text Key="098BA4C7_152833">Xin hãy để tôi đi cùng cô ấy</Text>
  <Text Key="3BBD90B7_152834">Đó là lý do tại sao chúng tôi muốn các người tin tưởng và chờ đợi ở đây</Text>
  <Text Key="A05A7FAB_152835">Chúng ta chưa từng thấy chiếc áo khoác như vậy trước đây sao?</Text>
  <Text Key="B9F9870B_152836">Hãy cùng nhau làm việc!</Text>
  <Text Key="E2ABD973_152837">Tôi sẽ hỗ trợ các người!</Text>
  <Text Key="0C7D831C_152838">Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1343FC05_152839">Gọi họ như thể đó là một vở kịch anh hùng</Text>
  <Text Key="B19EE832_152840">Phụ Nữ Thú Nhân</Text>
  <Text Key="B2B00C16_152841">Thủ Lũ Trộm Cắp</Text>
  <Text Key="46599DF6_152842">Mắt Kinh Nghiệm</Text>
  <Text Key="C9C6B139_152843">Trong thành phố, {playername} gặp lại Medusa và quyết định giúp đỡ tìm chị của Medusa cùng với những đứa trẻ Medusa đang ở cùng tại phòng khám. Bất chấp việc đối mặt với nhiều vụ việc, Medusa bắt đầu thích thế giới này một chút.</Text>
  <Text Key="959EEE1E_152844">{playername} đang đi bộ qua thành phố sau khi tan làm khi──</Text>
  <Text Key="CC87C1C3_152845">Này~! Các ngươi, như vậy không được!\nNếu các ngươi chạy trong khi nhìn chỗ khác──</Text>
  <Text Key="1F9F3242_152846">Nhìn kìa, nhìn kìa! Bên này!\n…Hả!?</Text>
  <Text Key="0E8263BC_152847">Ồ, giọng nói này là──</Text>
  <Text Key="8EB3BCB3_152848">Ừm, xin lỗi... khoan, hả?\nOnii-chan...</Text>
  <Text Key="F0B71998_152849">Ồ! Thật là Onii-chan!\nCậu đang làm gì ở đây? Chúng tôi đang chỉ đường cho mọi người!</Text>
