  <Text Key="82795736_139250">Ồ, tòa nhà này là rạp chiếu phim, phải không? Mình muốn xem phim lắm... Trong ký ức, cậu đã xem phim cùng một vài cô gái, đúng không? Thực ra mình ghen tị với những cảnh đó!</Text>
  <Text Key="6BAA7CFD_139251">Mình biết chỗ này, đó là quán cà phê! Mặc dù nó có vẻ không khác biệt lắm so với những quán ở Landosol! Có lẽ một số văn hóa vẫn giữ nguyên ngay cả ở các thế giới khác nhau.</Text>
  <Text Key="89176C0C_139252">Ủa, có nhiều giày được xếp hàng sau tấm kính này quá! Thật là một sự đa dạng tuyệt vời chỉ cho một cửa hàng. Họ liệt kê chỉ số phòng thủ của mỗi món đồ ở đâu?</Text>
  <Text Key="1373E594_139253">Mình tự hỏi bên kia có gì nhỉ!</Text>
  <Text Key="E003F116_139254">Tất nhiên là vui rồi! Mình muốn cho cậu thấy mình đang thấy gì... Khoan, thực ra mình luôn làm điều đó trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="8D99BDDB_139255">À, trời ạ, mình muốn xem thêm nhiều thứ! Đó là hiện thực mà! Vì vậy mình hoàn toàn có quyền muốn nhìn thêm một chút...</Text>
  <Text Key="F8B9B88B_139256">...Không, mình không thể. Mình phải chịu đựng những khao khát đó. Nữ thần Minerva đã giao phó cho mình một nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="139E5E61_139257">Đây không phải lúc để chơi đùa.</Text>
  <Text Key="DA401B25_139258">Cậu có thể dừng việc là quỷ dữ thì thầm bên tai mình không?!</Text>
  <Text Key="16F689D1_139259">Mình... sẽ hoàn thành vai trò của mình! Trời ạ, cậu là loại hướng dẫn tiên--... ý là hướng dẫn con người, nào? Hả?!</Text>
  <Text Key="73DD9B05_139260">...Đúng vậy. Đó là nhiệm vụ của một người hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="8A462E97_139261">Bỏ qua một người hướng dẫn đã cố gắng hết sức là điều mà mình, với tư cách là một tiên hướng dẫn, sẽ không bao giờ tha thứ.</Text>
  <Text Key="764369B2_139262">Hơn nữa, mình vẫn chưa biết chi tiết chính xác của nhiệm vụ mà Nữ thần Minerva đã giao phó... Có lẽ mình sẽ có thể tìm ra bằng cách thăm quan các nơi khác nhau...?</Text>
  <Text Key="AE9C93F6_139263">Vậy! Nếu là vậy thì cũng không thể tránh được, phải không...?</Text>
  <Text Key="D80C8262_139264">Được rồi! Chỉ một chút thôi, chỉ một chút xíu, được chứ? Mình sẽ để cậu làm hướng dẫn của mình!</Text>
  <Text Key="925B98DB_139265">...Nói thì nói, cậu không biết nhiều về thế giới bên này, phải không? Ký ức của cậu vẫn còn hơi mơ hồ để làm hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="060C7346_139266">Trong trường hợp đó, mình sẽ đưa ra một vài lựa chọn để cậu chọn. Với tư cách là hướng dẫn của mình, sao cậu không chọn nơi cậu muốn đi?</Text>
  <Text Key="9E33DC19_139267">Ủa, chỗ này dễ thương quá♪ Cửa hàng này có bầu không khí tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="8566844D_139268">Mình muốn cái này cái kia~ Cậu nên biết chúng ta, những tiên, là loại thời trang! Ugh... Nhưng mình không có tiền.</Text>
  <Text Key="6CBDC77C_139269">...Hả? Có gì đó trong túi mình sao? Một tờ giấy... và một ít tiền? Ơ, nó viết gì...? "Nếu cậu gặp rắc rối, hãy dùng cái này"...</Text>
  <Text Key="4DB335DE_139270">Papa của Kokkoro-tan...!</Text>
  <Text Key="0BD24465_139271">Ồ, có nhiều đồ ngọt quá. Thậm chí còn có một vài đồ chơi xung quanh.</Text>
  <Text Key="1B7E083A_139272">Cái thứ bên ngoài trông giống như một máy chơi game nguyên thủy, đúng không? Chắc chắn cậu thích những thứ retro kiểu vậy, phải không♪</Text>
  <Text Key="492EE8E6_139273">Vì mình có cơ thể, có lẽ mình muốn thử một vài món ăn vặt rẻ tiền... Kem, thạch này, và bánh đậu... À, và sô cô la hình đồng xu này nữa... không ngờ còn có đồng xu có thể ăn được~</Text>
  <Text Key="99E071F7_139274">Xin lỗi, Sumika. Có vẻ hôm nay mình sẽ làm cậu tăng cân một chút.</Text>
  <Text Key="1C38DE88_139275">Không tệ chút nào. Các cô gái thích mua sắm, vì vậy cậu đã kiếm được rất nhiều điểm hướng dẫn♪ Vậy, chúng ta nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="855EA0C8_139276">Mình biết chỗ này. Cậu thường xuyên đến đây. Trên đường về nhà từ trường học... và thậm chí cả những ngày nghỉ.</Text>
  <Text Key="85E02EBE_139277">Mình luôn tự hỏi điều gì thú vị ở đó, nhưng bây giờ mình thực sự ở đây và có thể thấy tất cả những âm thanh khác nhau và những trò chơi lấp lánh... Mình cảm thấy như cơ thể mình đang bay bổng.</Text>
  <Text Key="C903149E_139278">Cậu có trò chơi nào muốn giới thiệu không? ...Một trò chơi nhảy? Ơ... Hừm...</Text>
  <Text Key="0925217A_139279">...Mình đang mặc váy, đúng không? Với tư cách là hướng dẫn, cậu không tế nhị đủ. Hãy nhạy cảm hơn.</Text>
  <Text Key="DB6537F5_139280">Ồ, mình biết chỗ này! Đó là nơi cậu LUÔN đến! Tuyệt vời... Giống như một vùng đất thánh của {playername}...!</Text>
  <Text Key="878C64E8_139281">Cậu biết đấy, đó là cái máy luôn ăn tiền của cậu để đổi những viên nang tròn mà chẳng bao giờ cho cậu thứ cậu muốn! Và đó là khu vực trò chơi nơi cậu luôn nhìn vào ví mình với vẻ không tin nổi khi muốn mua một trò chơi mới! Chưa kể những tạp chí với nhiều da thịt lộ liễu mà cậu liếc nhìn--</Text>
  <Text Key="AA8C70B7_139282">..."Cho mình nghỉ đi chứ"? Tại sao? Tất cả đều vui vẻ quá!</Text>
  <Text Key="EA4B6209_139283">Mình sẽ không rời khỏi nơi này trong một thời gian!</Text>
  <Text Key="1F958C16_139284">Hehe, đó là loại nơi cậu sẽ không bao giờ thấy ở Landosol, phải không? Nhưng mình mệt sau khi ở trong đó lâu thế. Lần tới, mình muốn đi đến một nơi yên tĩnh hơn một chút.</Text>
  <Text Key="4E1624F8_139285">Một ban công quan sát với tầm nhìn toàn cảnh thành phố, nhỉ? Nó thực sự khiến mình nhận ra rằng thế giới mình đang ở hiện tại là một nơi khác biệt so với nơi mình sống.</Text>
  <Text Key="C49A55FE_139286">...Này, nói gì đi chứ.</Text>
  <Text Key="D51D9EAE_139287">Mình kết nối với cậu, đừng bao giờ quên điều đó.</Text>
  <Text Key="B817B695_139288">Ngay cả khi chúng ta ở các thế giới khác nhau, chúng ta vẫn có thể trao đổi lời nói như thế này.</Text>
  <Text Key="7B6F2294_139289">Ồ, bầu không khí thật tuyệt. Được bao quanh bởi hoa thật là thư giãn.</Text>
  <Text Key="C4B5D2FB_139290">Đây hoàn toàn là một điểm hẹn, phải không～ Mình tự hỏi liệu việc chúng ta đang làm có được tính là một cuộc hẹn hò không.</Text>
  <Text Key="6F366CDA_139291">...K-Không, mình không phải muốn đi hẹn hò hay gì đâu, cậu biết chứ?!</Text>
  <Text Key="EBAA0F35_139292">C-Cậu chỉ đang dẫn mình đi thôi! Đừng hiểu nhầm!</Text>
  <Text Key="0E97A92F_139293">*thở dài*... Vui quá~♪ Công việc tốt đẹp, người hướng dẫn của mình.</Text>
  <Text Key="BBB365B7_139294">Mình đã nói với cậu trước đó rằng sẽ chỉ một chút, nhưng có vẻ như chúng ta đã đi quanh khá nhiều.</Text>
  <Text Key="A3F1350D_139295">Sự hướng dẫn của cậu khiến mình say sưa. Cậu không tệ chút nào với tư cách là hướng dẫn, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="75BB2D23_139296">Nhưng nếu cậu ở bên cạnh mình... thì sẽ còn tuyệt hơn.</Text>
  <Text Key="1ECEE621_139297">Ồ, xin lỗi. Mình đang giữ micro của "mimi" khi nói điều đó. Không có gì, không có gì cả.</Text>
  <Text Key="5AA7746E_139298">Mình chỉ nghĩ rằng mình nên cố gắng hết sức để một ngày nào đó cậu cũng có thể trở về "bên này".</Text>
  <Text Key="17F07D15_139299">Vậy thì, đã đến lúc mình nghiêm túc và tìm cách trở về nơi cậu đang ở thay vì thế.</Text>
