  <Text Key="B9C35A02_103950">Nếu không phải vậy, vậy thì tôi... tôi thà trở thành 'những kẻ đó'...!</Text>
  <Text Key="E9024941_103951">Cậu không thể, không được phép. Đúng không, Chủ tịch Gorschin?</Text>
  <Text Key="75CCF430_103952">Eek!?</Text>
  <Text Key="E2FD60E3_103953">Cậu chỉ toàn nói về ám sát và bài ngoại. Nếu cậu theo lời tôi và lái con thuyền theo hướng loại bỏ công chúa, cậu đã không rơi vào tình thế này.</Text>
  <Text Key="D209E487_103954">...Kh... Cô là Creditta Cash...?! Sao cô lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="5B7750DE_103955">Không phải thế! Tôi đang hỏi tại sao cô vẫn còn sống!</Text>
  <Text Key="052DF043_103956">Làm sao tôi vào được đây? Chính tôi là người đã ra lệnh xây dựng đường hầm ngầm này ngay từ đầu. Tôi biết rõ lộ trình nào để thoát thân.</Text>
  <Text Key="A16AF7E9_103957">Tôi đã nhận báo cáo từ cấp dưới rằng cô chắc chắn đã bị xử lý... Đ-Đúng rồi! Cô phải chết rồi mới phải!</Text>
  <Text Key="4E753456_103958">D-Dạ! Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra...!</Text>
  <Text Key="A11BF0DA_103959">Khi Hiệp hội Thương nhân Richmond bị chiếm, tôi nghĩ họ đã làm. Tôi không nghĩ họ lại dùng đến thủ đoạn mạnh mẽ đến thế nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="0D14FE3E_103960">Tuy nhiên... Làm sai lầm khi dùng ba kẻ hèn mọn để giữ cho đôi tay đẹp của cô không bị bẩn. Chẳng phải tốt hơn nên cô tự đi xác nhận xác tôi sao?</Text>
  <Text Key="CD781B23_103961">Ugh... Tôi thấy lạ! Cô bé, Nữ hoàng, đã bắt được cuộc nổi loạn của tôi và đặt bẫy cho tôi! Vậy thì, chính cô là người đã rò rỉ thông tin...!</Text>
  <Text Key="E3F1AF9B_103962">Đúng, đúng. Từ đầu đến cuối? Như phần thưởng cho việc mua tự do của tôi, đó là một thỏa thuận hoàn toàn rẻ mạt♪</Text>
  <Text Key="7CF6E39E_103963">Vẫn còn... Ông chạy trốn dễ dàng thế, thưa Ngài Chủ tịch. Tôi nghĩ ông có một vài kế hoạch trong tay mà tôi không biết....</Text>
  <Text Key="EF685F1B_103964">Ông nói 'chạy trốn' là sao? Ông nói 'chưa kết thúc' là sao! Cuộc cách mạng của tôi chưa kết thúc!</Text>
  <Text Key="29678D42_103965">Ôi trời, ôi trời, vậy sao? Xin lỗi vì sự thô lỗ. Tôi tưởng ông sẽ trở thành vua chuột thay vì♪</Text>
  <Text Key="21827805_103966">Đừng sủa với tôi! Tôi sẽ đè bẹp cô trước khi đè bẹp, Nữ hoàng! Cô phản bội!</Text>
  <Text Key="A19C52DB_103967">Hmph! Đồ ngốc ngu xuẩn, ông đến đây như thế này! Nếu ông đã cứu mạng, sao ông không kéo đuôi chạy về với cô bé?</Text>
  <Text Key="8D1BE06D_103968">Trông ông giống như bức tranh của một quý tộc phung phí.</Text>
  <Text Key="4B58FE12_103969">Đó là con chuột trong túi, Creditta Cash! Tôi sẽ tự tay tiêu diệt loài rệp như cô bằng nắm đấm! Cô nên cảm thấy vinh dự!</Text>
  <Text Key="D1BC7AC4_103970">Cuối cùng cô cũng định bẩn tay? Thái độ tốt đấy, nhưng... Có vẻ cô hơi muộn.</Text>
  <Text Key="1A3CD8EB_103971">...! C-Chủ tịch! Phía sau ông!</Text>
  <Text Key="391947BE_103972">Tôi đã thấy rõ ông! Tôi sẽ không để ông chạy thoát lần nữa, Chủ tịch Gorschin!</Text>
  <Text Key="02F8C8C5_103973">Phew! Nếu tôi chạy trốn mục tiêu chính với thứ này, Jun-san chắc chắn sẽ mắng tôi!</Text>
  <Text Key="E3F868C4_103974">Sao, sao! [ÁC MỘNG], chúng mình không phải đã rải chúng ra rồi sao?</Text>
  <Text Key="D5FB6A60_103975">Tôi đã để lại lính đánh lừa phía sau...!</Text>
  <Text Key="CE5BFF39_103976">Nếu cô tìm chúng, chúng đang ngủ ở đó hết!</Text>
  <Text Key="B3652971_103977">Chỉ còn lại mấy người các cô...!</Text>
  <Text Key="D81ACDEF_103978">Thưa Ngài Chủ tịch. Ngài nghĩ tôi tiếp cận ngài vì thực sự muốn trò chuyện với ngài à? Tôi không phải người dễ nổi nóng vậy đâu.</Text>
  <Text Key="7F9CFDB1_103979">N-Nngh...! Cô mua thời gian cho chúng bắt kịp chúng ta, Mẹ kiếp cô thương nhân!</Text>
  <Text Key="71927EA0_103980">Giá phải trả để lấy Hiệp hội Thương mại Richmond khỏi tôi... Mặc dù vẻ mặt nhục nhã của ngài không cân bằng lắm. Tôi mừng là nghe được điều đó lúc này, thưa Ngài Chủ tịch.♪</Text>
  <Text Key="AF371757_103981">Agh!</Text>
  <Text Key="82CF5AF6_103982">Chúng ta nói chuyện xong chưa? Chúng ta đã hạ gục bọn tay sai, đến lúc bắt mục tiêu thực sự của chúng rồi!</Text>
  <Text Key="8AB792D5_103983">Hãy ngoan ngoãn và bước đi, tiếp tục đi nào, bạn! Cô là con chuột trong túi, Gorschin!</Text>
  <Text Key="8DF150FF_103984">Owwww!?</Text>
  <Text Key="BA1176BE_103985">Matsuri?!</Text>
  <Text Key="AE24624B_103986">Các thằng nhóc khốn kiếp! Các người có thể liếm giày tao!</Text>
  <Text Key="ADAE4633_103987">Tôi không chịu nổi nữa! Tôi sẽ không còn để mặc cho bọn bất tài nữa! Tôi sẽ chiếm ngai vàng Landosol bằng nắm đấm của chính mình! Ngai vàng Landosol là của tôi!!</Text>
  <Text Key="F3D6D8B5_103988">Ugh...! T-Tomo onee-chan! Ông già này khá mạnh...!</Text>
  <Text Key="C4047AFC_103989">Giống như một trang thiết bị xa hoa, đầy đồ ma thuật...!</Text>
  <Text Key="9DF03E97_103990">Gahaha! Tôi gọi nó là Great Gorschin Favorite Knuckle Mk. II!! Trang thiết bị kém hiệu quả của hoàng gia là di tích của quá khứ!</Text>
  <Text Key="8AB98197_103991">Đúng, đúng vậy! Tôi sẽ chiếm tất cả bằng nắm đấm và cai trị thế giới bằng nỗi sợ! Giống như Kaiser Insight đã làm!!!</Text>
  <Text Key="0699DB66_103992">Đúng là trang thiết bị mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="506404E0_103993">Nhưng!</Text>
  <Text Key="81EA28E0_103994">Công việc của dì Christina còn đau đớn và khắc nghiệt hơn nhiều!!</Text>
  <Text Key="010DBE9C_103995">Đúng! Tôi không cảm thấy chút niềm tin áo giáp nào của Jun-san cả! Nói ngắn gọn...</Text>
  <Text Key="94B88844_103996">N-Ngh...!?</Text>
  <Text Key="C91E6580_103997">Với nắm đấm chưa được huấn luyện đó! Tôi sẽ không để cô đạt được tham vọng bẩn thỉu của mình!</Text>
  <Text Key="633D84C8_103998">Giết một đòn! Tiger Hero Bomber!!</Text>
  <Text Key="0FDAFAC5_103999">Mikuma Style Ultimate: Asura!!</Text>
