  <Text Key="BA8AB862_41900">Đi bắt chúng thôi nếu Linh Hồn xuất hiện.</Text>
  <Text Key="05F8B61A_41901">Đúng rồi. Nhưng trước tiên, tôi muốn biết Eris-san đang ở đâu.\nCậu đã cố gắng mua thời gian cho tôi vì điều này.</Text>
  <Text Key="2BD14CCF_41902">...Được. Tôi sẽ thử tìm Eris-san lần nữa.\nCả hai, hãy củng cố sức mạnh cho tôi!</Text>
  <Text Key="B586F3C3_41903">Hiyori và Aira đang đi tham quan Landosol. Hai người trò chuyện khi ngắm nhìn bảng thông báo...</Text>
  <Text Key="69CAE818_41904">Ồ! Vậy đây là các yêu cầu từ thế giới này? Diệt sói, thu thập gelatin... Hừm, hừm... Các cậu có ít yêu cầu bắt giữ hơn chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="D6894CC8_41905">Có yêu cầu nào khiến cậu quan tâm không? Nếu có, hãy cùng nhận nó!</Text>
  <Text Key="C28EEF2E_41906">Ahaha, nghe hay quá! Nếu giải quyết được yêu cầu, chúng ta sẽ giúp mọi người! Sẽ là kỷ niệm đẹp về thế giới này~♪</Text>
  <Text Key="64E59988_41907">Kỷ niệm...</Text>
  <Text Key="EC24445C_41908">Hả? Sao vậy, Hiyori-chan? Trông cậu có vẻ buồn.</Text>
  <Text Key="598722A8_41909">...Không có gì. Chỉ là... Tôi vừa nghĩ rằng Aira sẽ về nhà sau khi mọi chuyện ổn thỏa.</Text>
  <Text Key="5209F668_41910">Giả sử chúng ta sẽ về được bình an♪ Đùa, đùa thôi! ...À, xin lỗi. Vì vậy đừng làm bộ mặt đáng sợ như vậy, được chứ?</Text>
  <Text Key="1E6D84E7_41911">...Aira, cậu...</Text>
  <Text Key="E725D90F_41912">Cậu không ghét ở chung với tôi sao?</Text>
  <Text Key="5E6F27E7_41913">Xin lỗi vì hỏi cậu đột ngột. Nhưng tôi tò mò.</Text>
  <Text Key="7BDA10E4_41914">...Khi Yui-chan và Eris-san đang chiến đấu. Tôi đã xem.</Text>
  <Text Key="C6B1B462_41915">Cả hai đều bị thương và buồn, nhưng tôi không thể ngăn họ... Tất cả những gì tôi có thể làm là đứng xem.</Text>
  <Text Key="6225D635_41916">Hiyori-chan...</Text>
  <Text Key="87148E93_41917">...Tôi muốn là bạn của cậu, Aira. Nhưng tôi cũng biết rằng điều đó sẽ khó khăn với cậu.</Text>
  <Text Key="4C2586F0_41918">Vì vậy... Nếu Aira thực sự không muốn ở chung với tôi...</Text>
  <Text Key="6F3341EB_41919">Tôi nghĩ tôi sẽ không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chấp nhận.</Text>
  <Text Key="E5C267F2_41920">Tôi có thể thấy rằng Eris và mọi người đã trải qua nhiều chuyện. Tôi cũng... ừm, là một Administrator.</Text>
  <Text Key="11F5EE25_41921">Tuy nhiên. Tôi chưa bao giờ cảm thấy tệ khi ở chung với cậu, Hiyori-chan.</Text>
  <Text Key="B1D371AB_41922">Bởi vì không có điều gì là lỗi của Hiyori-chan cả♪</Text>
  <Text Key="A5074DD4_41923">Thế giới của tôi được xây dựng dựa trên Thế Giới Cơ Sở này. Nhưng nói theo cách khác, chính xác là vậy. Hiyori-chan chỉ có dữ liệu của mình được sao chép mà không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="2028838C_41924">Giống như thế giới này tiến triển theo các lựa chọn của mọi người trong thế giới này. Thế giới của tôi diễn ra theo các lựa chọn của mọi người trong thế giới của tôi. Đó là lý do tại sao tôi không thể giận cậu, Hiyori-chan.</Text>
  <Text Key="9179B310_41925">Chỉ là, ừm... Tôi hơi bực với người đã quyết định tạo ra tất cả các thế giới sao chép này, cậu biết chứ? Nếu tôi ít nhất có thể biết tên hoặc khuôn mặt, tôi chắc chắn sẽ đi phàn nàn~</Text>
  <Text Key="FA64113C_41926">...Ra vậy. Tôi mừng là mình không ép cậu, Aira!</Text>
  <Text Key="30CF2981_41927">Ahahaha! Cậu không cần phải lo lắng về điều đó, Hiyori-chan♪ Nào, nếu cậu định nhận yêu cầu, hãy quyết định chọn cái nào!</Text>
  <Text Key="413D5E16_41928">Được! Chúng ta nên nhận yêu cầu nào?</Text>
  <Text Key="FA1F5052_41929">...Nói cách khác, nếu tôi được sinh ra ở đây, tôi có thể đã không nghĩ đến mức độ này.</Text>
  <Text Key="971E9108_41930">Cho đến khi tôi biết sự thật về thế giới của mình... Tôi đã có những cảm xúc phức tạp về nó.</Text>
  <Text Key="0680F736_41931">Nhưng khi nhận thức của bạn bị lật ngược trên quy mô hài hước đến thế, tất cả những gì bạn có thể làm là cười.</Text>
  <Text Key="AFBD2F63_41932">Hơn nữa, tôi biết chính xác Hiyori là cô gái như thế nào. Nó ăn sâu vào xương tủy đến mức tôi không thể giận cô ấy.</Text>
  <Text Key="90291BD0_41933">Thật sự, tôi mừng là cậu đã là nguồn gốc của tôi, Hiyori. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="43EEDBCC_41934">Rei và Shinatsu đã ở trong núi từ buổi trưa. Quên mất thời gian đã trôi qua, các cô gái miệt mài rèn luyện kỹ năng của mình...</Text>
  <Text Key="04242990_41935">...Được rồi. Hôm nay chúng ta tạm dừng ở đây.</Text>
  <Text Key="95A57A49_41936">*thở dốc*... Cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="2E15ABB5_41937">......Tôi đã hơi quá sung sướng. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="6066E566_41938">Không sao. Chúng ta không có nhiều thời gian để tập luyện cùng nhau.</Text>
  <Text Key="D2DCB623_41939">......Ra vậy. Cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="819D2E8B_41940">...Dù sao đi nữa, tôi vẫn ngạc nhiên. Không chỉ gặp được bản thân mình, mà họ còn bắt đầu rèn luyện tôi.</Text>
  <Text Key="7E136697_41941">Xét về Yui và đối tác của cô ấy... Tôi không nghĩ điều này là có thể.</Text>
  <Text Key="1098DC89_41942">.........Eris, phải không? Administrator của thế giới này.</Text>
  <Text Key="CB221159_41943">...Ừ. Đó là Yui kia... được {playername} lựa chọn.</Text>
  <Text Key="65F90D07_41944">Cô ấy được {playername} lựa chọn... hừm.</Text>
  <Text Key="BA2767B4_41945">...Eris và tôi có vai trò tương tự. Tôi có thể đồng cảm với cô ấy.</Text>
  <Text Key="5F9AF4FE_41946">Và những cảm xúc mà Eris mang theo dành cho nhóm của cậu.</Text>
  <Text Key="6B65C9F0_41947">Nhưng đó chỉ là khi tôi tin rằng thế giới của tôi là Legend of Astrum duy nhất.</Text>
  <Text Key="A6A2DAFF_41948">...Cả cho Aira và tôi. Mục tiêu của chúng tôi thay đổi ngay khi biết thế giới của mình chỉ là một bản sao.</Text>
  <Text Key="EEEE8F6A_41949">Được tạo ra vô ích, đau khổ vô ích. Không thể chọn sống hay chết và reset vô ích, không thể nhìn thấy bất cứ điều gì sau kết thúc.</Text>
