  <Text Key="2A8EF373_43900">Ồ...!\nLuống hoa đã tràn ngập những bông hoa tuyệt đẹp,\nvà thậm chí còn có một nhà kính tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="219539A3_43901">Lần đầu nhìn thấy, tôi cũng rất ngạc nhiên.\nCó vẻ như họ đang rất nỗ lực trong việc trồng hoa,\nkể cả ngoài mùa lễ hội.</Text>
  <Text Key="DACC97ED_43902">Đối với ngôi làng, những bông hoa này là tài sản quan trọng.\nBằng cách bán hoa cho người dân Landosol,\nchúng ta cũng có thể mua những thứ làng thiếu từ bên ngoài.</Text>
  <Text Key="C70B902B_43903">Vâng, tất nhiên rồi.\nChính vì vậy chúng tôi tổ chức lễ hội hoa mỗi năm,\nhy vọng cho sức khỏe và sự phát triển của hoa và cây trái trong ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="D473B6E5_43904">Ồ, vậy sao? \nTrong trường hợp đó, nếu chúng không nở đẹp, \nliệu có sẽ là một vấn đề nghiêm trọng không?</Text>
  <Text Key="19A6FBB3_43905">Ồ, thật sao?!\n... Nhưng mà, chị Suzume chậm quá nhỉ?\nChỉ để thay đồ mà mất khá nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="16450459_43906">Mọi người, xin lỗi vì để mọi người chờ lâu!\nNè, Kyouka-chan, qua đây với chị nữa!</Text>
  <Text Key="33B1A2E5_43907">Dù sao thì sau này cũng có nhiều người sẽ thấy!\nTrước tiên, hãy cho bạn bè xem và làm quen với cảm giác đi!</Text>
  <Text Key="5DD1D13C_43908">Ơ? Nhưng...! Xin hãy đợi, em chưa sẵn sàng tinh thần...\nEm không thể đột ngột xuất hiện trước một đám đông lớn như thế này được!</Text>
  <Text Key="160670EC_43909">... Ra là vậy.\nTrang phục của em cho Lễ hội Hoa thế nào? ♪</Text>
  <Text Key="102E610B_43910">...... Ư.</Text>
  <Text Key="7A6E7428_43911">Hai người dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="82E1ACA1_43912">K-Không được nói những điều kỳ quái...!\nChính vì vậy nên người ta nghĩ anh là một kẻ đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="211E54DD_43913">Thật sự thì họ đang khen trang phục của chúng ta～\nKyouka-chan, đừng ngại ngùng nữa,\nhãy tỏ ra tự tin một chút đi.</Text>
  <Text Key="529F52E0_43914">...... Hả?\nThiết kế của bộ trang phục em\nmang vào phòng thay đồ có thay đổi rồi à?</Text>
  <Text Key="AAAD609C_43915">Ayane-chan, em phát hiện nhanh quá!\nEm xin phép người phụ trách trang phục rồi,\nthử tự mình chỉnh sửa một chút～</Text>
  <Text Key="015AF78D_43916">"Chính vì vậy nên mất nhiều thời gian.\nNhưng mà, Suzume chắc chắn lành nghề may vá,\nvà thật tốt khi em ngày càng gắn bó hơn với nó, phải không?"</Text>
  <Text Key="160DF1D4_43917">Dù nói vậy...!\nBình thường em không có cơ hội mặc một bộ trang phục dễ thương với những trang trí đẹp thế này... Em trông có kỳ lạ không?</Text>
  <Text Key="FF107890_43918">Nè, Kyouka-chan, em hãy quay về phía này đi!\nChỉ ngại ngùng thôi thì không được,\nEm phải tỏ ra oai vệ như một thủ lĩnh!</Text>
  <Text Key="29C495AA_43919">Không sao～\nKhông ai sẽ cười nhạo Kyouka đâu.\nEm dễ thương quá, họ chỉ sẽ mỉm cười thôi ♪</Text>
  <Text Key="AA9F0A0B_43920">Nè, hãy cho người đó xem thật đàng hoàng đi.\nHai người thường rất thân thiết mà, phải không?</Text>
  <Text Key="3B9F8B5A_43921">Thân thiết...!\nK-Không, đôi khi chúng em cùng chơi trò đóng giả và những thứ như vậy...</Text>
  <Text Key="B801F61A_43922">"Chủ nhân cũng rất quan tâm nhỉ～?\nAnh ấy dành khá nhiều thời gian cho Ayane nữa."</Text>
  <Text Key="1EE997C7_43923">Ồ, thật sao!\nEm cũng chơi Tora Tiger với anh ấy, nên em cũng có chút cảm giác!</Text>
  <Text Key="9969953E_43924">Ahem!\n... À, anh có thể khen Kyouka-chan được không?\nEm chắc chắn sẽ rất vui nếu nghe từ anh.</Text>
  <Text Key="F11B08F6_43925">Đừng lo, trang phục này rất hợp với em!</Text>
  <Text Key="DEF58E32_43926">..........\n... A-Anh luôn... làm vậy...</Text>
  <Text Key="85932FC8_43927">... K-Không, không phải vậy. Cảm ơn anh nhiều lắm...\nVâng, có lẽ không phải lúc để ngại ngùng nữa.</Text>
  <Text Key="2C5E387E_43928">Đó là tinh thần đó, Kyouka-chan ♪\nNếu em có thể giúp đỡ trong bộ trang phục này,\nngười dân làng chắc chắn sẽ rất vui mừng!</Text>
  <Text Key="2349A9CB_43929">Trong bộ trang phục này, em phải làm cho lễ hội hoa thành công.\nEm sẽ cố gắng làm quen với nó... ♪</Text>
  <Text Key="8D551495_43930">...... Vâng ♪</Text>
  <Text Key="85515B84_43931">Kyouka-chan!\nEm muốn xem bộ trang phục đó từ gần～!</Text>
  <Text Key="E6A83CA9_43932">Em cũng tò mò!\nEm tự hỏi tên những bông hoa trên đó là gì!</Text>
  <Text Key="5389F197_43933">K-Khoan đã!\nĐừng kéo em, hai người!</Text>
  <Text Key="DDABF827_43934">…… Cảm ơn.\nThật sự là anh tuyệt vời.\nRốt cuộc, nhờ có anh, Kyouka-chan đã thư giãn ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="9F9598CF_43935">Suzume-chan trông cũng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="8AD9BC1C_43936">Hả?\nNhưng em chẳng làm gì cả mà?</Text>
  <Text Key="2CB485C2_43937">... Anh đã lo lắng cho Kyouka-chan ngay từ đầu sao?\nAnh nắm tay cô ấy và đồng hành cùng cô ấy,\nthì thầm những lời khen ngợi với cô ấy...?</Text>
  <Text Key="1DAA7D71_43938">Ahaha. \nGiống như ở trại mồ côi vậy, anh luôn làm những việc đó. \nNếu dành nhiều thời gian với trẻ em, những việc đó sẽ tự nhiên mà đến ♪</Text>
  <Text Key="83750114_43939">Ồ, cho em xem trang phục của Suzume thật kỹ～! \nThiết kế khác với của Kyouka-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="24967998_43940">Các loại hoa có vẻ khác nhau!\nCó lẽ, họ đang chọn những bông hoa phù hợp với từng người!</Text>
  <Text Key="7E32677F_43941">Ehehe, đúng rồi～ ♪\nMột ngày nào đó, nếu có cơ hội, em muốn chuẩn bị những bộ trang phục như vậy\ncho Ayane-chan và Matsuri-chan nữa~</Text>
  <Text Key="71A1B8B7_43942">Hahaha, có vẻ như lần ra mắt đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="88C7BC40_43943">Trưởng làng!\nCảm ơn rất nhiều vì đã cho em mượn bộ trang phục tuyệt vời như vậy\nvà cho phép em chỉnh sửa!</Text>
  <Text Key="E8FFC184_43944">Không, tôi mới là người nên biết ơn vì em đã nhận công việc này.\nBộ trang phục được làm rất chắc chắn,\ncho nên hãy cứ thoải mái mặc nó khi làm việc.</Text>
  <Text Key="E1B85AD1_43945">Không chỉ đẹp, mà còn cân nhắc cả khía cạnh công việc.\nThật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="E3654B46_43946">À, đó là truyền thống của làng và là thứ để tự hào.\n... À, suýt quên mất mục đích ban đầu. Tôi muốn giới thiệu một trong những người trẻ trong làng làm việc cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="8F2DB450_43947">Hả? Ai quan tâm chứ?\nHọ chỉ như công nhân bán thời gian\nchỉ xuất hiện trong lễ hội.</Text>
  <Text Key="4EC8F447_43948">Ryuuji</Text>
  <Text Key="D3366F83_43949">Tôi sẽ gọi anh ấy sang đây...\nRyuuji! Qua đây chào mọi người đi!</Text>
