  <Text Key="0D4E12E5_33950">K-Khoan đã, làm việc cùng nhau...?\nK-Không phải là... U-ưm...\nĐược rồi, em hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="9701EFBE_33951">Tuyệt vời! Những mỹ nữ ở khắp mọi nơi! Từ giờ, đây là bộ harem của ta!</Text>
  <Text Key="DE93F65A_33952">Cảm ơn mọi người vì đã chấp nhận yêu cầu...\nTôi sẽ sắp xếp một người hướng dẫn sau!</Text>
  <Text Key="95F87DA9_33953">Chỉ có một điều tôi muốn hỏi...</Text>
  <Text Key="4B8B6D6B_33954">Một yêu cầu...!?\nCô định hiến tế Kuuka hay sao?!\nTrói cô ấy lại bằng dây thừng hay cho cô ấy lộ diện trên bãi biển?!</Text>
  <Text Key="057A2BAC_33955">À, không. Đó là yêu cầu về trang phục của chúng tôi. Tôi xin lỗi vì đã hỏi sau khi đưa ra yêu cầu, nhưng tôi muốn tránh lan truyền tin đồn về ác quỷ nghiêm trọng đến mức phải gọi các nhà trừ tâm để trừ ma...</Text>
  <Text Key="1C433E62_33956">Nếu có thể, tôi muốn các cô hòa trộn với du khách.\nXin lỗi, nhưng các cô có thể mặc đồ bơi được không?</Text>
  <Text Key="1B8EE961_33957">Đồ bơi...?</Text>
  <Text Key="0B7FCC97_33958">Ơ, ưm... Ranpha-san, tay áo đi qua chỗ đó...?</Text>
  <Text Key="8428AA63_33959">Hauu... Có lẽ không... Không được...\nMình phải điều chỉnh lại từ đầu...</Text>
  <Text Key="9998738B_33960">Uu...! Bộ đồ bơi này có thể hơi chật...!\nCảm giác như mình đang bị trói buộc...</Text>
  <Text Key="7A2339D1_33961">Mufufufu~ Mọi người~\nCác cô đã thay đồ xong chưa?\nGiờ để tôi kiểm tra~</Text>
  <Text Key="A0C47192_33962">Ba ơi, con sẽ trừ ma cho ba khi ba vào.</Text>
  <Text Key="C0077EB2_33963">Eeek!? Dù qua rèm, Shinobu vẫn đáng sợ!!</Text>
  <Text Key="75432C6F_33964">Ơm, cuối cùng thì mọi người cũng đã thay đồ xong...</Text>
  <Text Key="9457D6D9_33965">N-Nhưng, em không tự tin là mình mặc đúng. Nó để lộ quá nhiều da...</Text>
  <Text Key="4FA0C1EC_33966">Haaa, Kuuka, em để lộ quá nhiều bên ngoài... Trong bộ đồ này...</Text>
  <Text Key="BCE94909_33967">Mọi người mặc đều đẹp.</Text>
  <Text Key="E100C486_33968">Gufufufu~♪ Vâng... cứ như vậy đi, ông Chủ Nhẫn. Sẽ nói chuyện với em~</Text>
  <Text Key="7632AADF_33969">Hả!? Ổ-Ông Chủ Nhẫn.!?</Text>
  <Text Key="16234F21_33970">{playername}-kun...!\nSao cậu lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="70C28313_33971">Em đang làm thêm ở đây.</Text>
  <Text Key="DD7E2819_33972">Đó là... trùng hợp quá.\nÀ, chủ nhà nói sẽ phân công một người hướng dẫn...</Text>
  <Text Key="8737767A_33973">Tôi sẽ là người hướng dẫn của mọi người.</Text>
  <Text Key="549818CD_33974">Fufufu, như dự đoán.\nCậu là một lựa chọn đáng tin cậy.\nHãy chiếu cố chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FD472281_33975">Tch... Để tôi nói cho cậu biết, thằng nhóc.\nĐây là bộ harem của ta! Nếu cậu động vào Shinobu và các mỹ nữ, cậu sẽ trả giá cho điều đó!</Text>
  <Text Key="B974E91E_33976">Ah~ Em đã bị Ông Chủ Nhẫn nhìn thấy... Trong bộ đồ này, bị Ông Chủ Nhẫn nhìn thấy... *Chảy nước miếng*</Text>
  <Text Key="DDD6F14A_33977">Đ-Đúng rồi... Thật xấu hổ khi bị {playername}-san nhìn thấy.\nE-Em hơi... không... khá là...</Text>
  <Text Key="794E560E_33978">Ơm... Bộ đồ bơi này có kỳ lạ không?</Text>
  <Text Key="FC9E5AE4_33979">Mọi người mặc đều dễ thương.</Text>
  <Text Key="90C988FA_33980">...!</Text>
  <Text Key="B4D99262_33981">ĐÂY KHÔNG PHẢI BỘ HAREM CỦA TA~~~?!</Text>
  <Text Key="3976C9BF_33982">Với {playername} tham gia, Shinobu và những người khác tiếp tục trừ ma cho khu nghỉ dưỡng bãi biển. Liệu họ có thể thành công trong việc trừ tà không?</Text>
  <Text Key="1F434382_33983">Bờ Biển Ma Quái Kinh Hồn ~Kinh Dị Nghỉ Dưỡng Hè~ Phần Tiếp Theo</Text>
  <Text Key="EDF73715_33984">Một loạt các sự cố tâm linh xảy ra tại một khu nghỉ dưỡng bãi biển sang trọng. Liệu Shinobu, Kuuka và Ranpha có thể trừ ma và khôi phục lại sự bình yên?</Text>
  <Text Key="745A29BF_33985">Tại khu nghỉ dưỡng bãi biển bị ám, nỗi kinh hoàng vẫn tiếp diễn...</Text>
  <Text Key="31A63F28_33986">...Theo yêu cầu trừ ma, không thể nghi ngờ đây là nơi. Tôi cảm nhận được một năng lượng tâm linh mạnh mẽ... Ba cũng cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="C684D8F7_33987">Ha ha! Như thể ta sẽ bị đánh bại bởi vài con ma! Ta sẽ hạ gục chúng nhanh chóng và kiếm được nhiều tiền thưởng, Shinobu!</Text>
  <Text Key="822689A0_33988">Than thở. Nếu cô tiếp tục coi thường tình hình, một ngày nào đó cô sẽ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="039A46BD_33989">Không thể nào! Tin tưởng em đi, Ba! Ha ha! Lần này, em sẽ có một mối tình hè trên bãi biển và lấy được mẹ, cứ chờ xem!</Text>
  <Text Key="D5A1A2DD_33990">*Thở dài* Cậu thậm chí còn không nghe...</Text>
  <Text Key="6CF792D0_33991">Ơm... khu nghỉ dưỡng bãi biển, 'Vi Land Sol.' Có phải đây là nơi...?</Text>
  <Text Key="F1C1F3AA_33992">Hehehe~ Chúng ta cuối cùng cũng đã đến~ Có vẻ đây là khu nghỉ dưỡng nơi một điều tồi tệ đang xảy ra, phải không?</Text>
  <Text Key="78195583_33993">Hả? Hai người đó, tôi tin rằng họ là... người quen của người đó...</Text>
  <Text Key="ED0E501E_33994">...Họ dường như có cùng một yêu cầu như tôi. Có thể họ cũng đến đây để trừ ma?</Text>
  <Text Key="A684C9C4_33995">Lần sau, "Bờ Biển Ma Quái Kinh Hồn ~Kinh Dị Nghỉ Dưỡng Hè~"</Text>
  <Text Key="487B80F6_33996">Những bóng ma lảng vảng là Ác quỷ? Hay là...</Text>
  <Text Key="C59B8883_33997">Giọng nói của Kuuka</Text>
  <Text Key="8D860C19_33998">Lời Nguyền Của Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="2028500F_33999">Vào ngày đầu tiên của yêu cầu, {playername} và bạn bè của cô ấy đã bị ma quỷ, Skull Father và Kuuka, lấy đi linh hồn. Liệu họ có thể tìm thấy ma quỷ và cứu hai người...?</Text>
