  <Text Key="7ADFF4BA_175800">Rõ ràng là do tính cách của cậu rồi</Text>
  <Text Key="20852C98_175801">Sheffy chiến đấu dữ dội với lũ quái vật đang tới. Tuy nhiên, Homare tỏ ra không có ý định giúp đỡ cô ấy.</Text>
  <Text Key="EE5EB11D_175802">HAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="F9A1D1A3_175803">Phew... Các trận đấu càng lúc càng khó khăn. Homare-san, bên đó ổn chứ?</Text>
  <Text Key="62EE6AEB_175804">Bên này ổn mà~ Vì vậy cứ tập trung vào trận đấu của cậu đã~</Text>
  <Text Key="2A21B708_175805">Không được đâu♪ Cậu phải ở lại đây với tôi xem. Chúng ta cần đẩy cô ấy thêm chút nữa, biết không?</Text>
  <Text Key="224D781D_175806">Tôi chưa nói với cậu trước đó sao? Có chuyện tôi muốn xác nhận.</Text>
  <Text Key="E0E7D45F_175807">Và rồi... Sheffy-chaaaan? Sao cậu không thử mở khóa "sự thức tỉnh" của mình đi?</Text>
  <Text Key="D24A7DEE_175808">E-Eh? Ở đây? Tôi sợ nếu làm vậy thì có thể đóng băng cả hai người... Tôi chưa giỏi lắm trong việc sử dụng nó...</Text>
  <Text Key="B39E57E3_175809">Chính vì thế mà♪ Ở đây không có ai khác để bị liên lụy, phải không? Và nếu nguy hiểm, chúng tôi sẽ ngăn cậu lại... nên cứ thử đi♪</Text>
  <Text Key="E45F77EF_175810">Được rồi. Để xem, nếu tôi nhớ không lầm, tôi đã dùng rất nhiều sức lực ở đây và...</Text>
  <Text Key="2A0C691F_175811">Tôi làm được! H-Huh...?</Text>
  <Text Key="B4FE6622_175812">Tiếc quá, đó là Princess Form của cậu. Quan trọng hơn, con quái vật tiếp theo đang tới, biết không?</Text>
  <Text Key="5F6692B8_175813">EEEEH? TAAAAH! Homare-san, tôi sẽ rất vui nếu cô có thể giúp tôi một chút...</Text>
  <Text Key="E65CBB25_175814">Cứ tiếp tục, cậu làm được mà♪ Đúng rồi, chúng ta có hơi đảo lộn thứ tự, nhưng... sao không thử thức tỉnh từ dạng đó ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="CAE028D1_175815">Chúng ta vẫn đang thử với cái đó sao? Nhưng cô nói đúng... chúng ta đang ở giữa trận chiến, nên tôi không có thời gian để rời Princess Form...</Text>
  <Text Key="99345905_175816">Hơn nữa, tôi đã từng làm được trong một khoảnh khắc trước đây... Tôi chỉ cần thử nhớ lại trận chiến của mình ở Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="BBFD9EC0_175817">Cố lên, cố lên~♪</Text>
  <Text Key="44A3D354_175818">Tập trung, tập trung... Suy nghĩ... mạnh hơn... YAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="2B247623_175819">*thở dốc*... Tôi làm được...!</Text>
  <Text Key="8D06EBF9_175820">Tốt, giờ hãy thử duy trì trạng thái đó~</Text>
  <Text Key="9368BC5C_175821">E-Eh... EEEEEEHHH?! Có lẽ sẽ hơi khó...</Text>
  <Text Key="392D4396_175822">Sheffy-chan, vì là cậu, tôi chắc cậu làm được♪ Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="2099EDF0_175823">Đúng như tôi nghĩ... Luồng dữ liệu của cô ấy hoàn toàn bất ổn... Không trách được tại sao cô ấy không giữ được sự thức tỉnh ổn định như thế này~</Text>
  <Text Key="094DD8CA_175824">Mmmm...</Text>
  <Text Key="143735BD_175825">Chút nữa thôi! Hãy cố gắng duy trì thêm ba giây nữa! Cứ tiếp tục!</Text>
  <Text Key="45CAB85C_175826">Huh? Ưm, ba giây nữa... hai giây nữa... uu, uuuu...</Text>
  <Text Key="277FABAC_175827">Ối dào... Sheffy-chan?</Text>
  <Text Key="18F96FB6_175828">Baaa... buuu♪</Text>
  <Text Key="29CEDE65_175829">Tiếc quá, có lẽ đó là giới hạn của cô ấy. Eigh!</Text>
  <Text Key="F17A1808_175830">Homare... tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="2012FBA9_175831">*thở dài* Chúng ta nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="771E40E6_175832">Baaaa-♪ Buuu-♪</Text>
  <Text Key="A22F3BD8_175833">Được rồi, Sheffy-chan! Đến giờ ăn snack rồi♪ Nè, há to nào!</Text>
  <Text Key="DFBF82E2_175834">Ahhh♪</Text>
  <Text Key="891CFFE6_175835">Cô bé ngoan quá~ Trong trường hợp đó, sao tôi cho thêm một món quà... nếu cậu gia nhập Dragon's Nest?</Text>
  <Text Key="943059BC_175836">...Uuuuu.... KHÔNG!</Text>
  <Text Key="11C68D42_175837">Ồ không, bị từ chối ngay cả khi ở dạng này~ Vậy thì sao tôi cứ cướp cậu đi bằng vũ lực? Nắm tay tôi... Giờ cậu không thể chống trả rồi, phải không~?</Text>
  <Text Key="F6F7CC55_175838">Ưm... Homare-san? Tay làm sao vậy?</Text>
  <Text Key="94C98470_175839">Ồ, cậu đã trở lại bình thường rồi. Hehe, tiếc quá♪</Text>
  <Text Key="81A21C32_175840">...Vậy, một lần nữa, tôi...</Text>
  <Text Key="6EC721DF_175841">Cậu đáng yêu tuyệt vời~♪</Text>
  <Text Key="70BBC37C_175842">Ugh... Thật xấu hổ... Này, sao chúng ta không dừng việc này lại?</Text>
  <Text Key="B53F6232_175843">Không, không được. Một phần lý do chúng ta đến đây hôm nay là để giúp ổn định sự thức tỉnh của cậu. Lần sau khi gặp quái vật, cậu sẽ phải thức tỉnh đúng cách, được chứ?</Text>
  <Text Key="B90ED26D_175844">...Tôi thực sự phải làm vậy sao?</Text>
  <Text Key="1C470B72_175845">*thở dài* Tôi bắt đầu hiểu cảm giác của Kaya-san và Inori-san. ...Chà, cũng không phải như bị ép phải làm tư thế mèo hay làm mẫu vẽ. Tôi nghĩ mình nên mừng vì không có người khác xung quanh...</Text>
  <Text Key="27F15B68_175846">Sheffy-chan, cậu là một loài người rồng đặc biệt, nhớ chứ? Khác với ba chúng tôi, avatar cô ấy chuẩn bị cho cậu... Tôi nghĩ nó được xây dựng trên nền tảng hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="B4F3C990_175847">Ý tôi là, không thực sự là "chuẩn bị"... nó giống như được sửa đổi để trở thành đầu cuối hơn. Nhưng vì thế, cái vỏ nó ngoạn mục quá mức.</Text>
  <Text Key="E140DC97_175848">Ví dụ, mặc dù nó có giới hạn thời gian, nó vẫn phải có hiệu năng có thể chịu được việc bị chiếm đoạt bởi "Quản trị viên Thế giới".</Text>
  <Text Key="FFE1B888_175849">... "Quản trị viên Thế giới" ...</Text>
