  <Text Key="18038FDF_159950">Khách Nghỉ Dưỡng 1</Text>
  <Text Key="850B6406_159951">Khách Nghỉ Dưỡng 2</Text>
  <Text Key="BEBC0084_159952">Vũ Công 1</Text>
  <Text Key="D2121B26_159953">Vũ Công 2</Text>
  <Text Key="10F74B89_159954">Chỉ Là Một Người Phụ Nữ</Text>
  <Text Key="17D3AC23_159955">Phew... Chúng tôi cuối cùng cũng đến nơi rồi... Gio Gehenna... Nóng như thường lệ...</Text>
  <Text Key="1BBE9FDA_159956">V-Vâng... Tôi ổn... Sau chuyến đi hôm kia... Tôi đã quen với việc đi lại một chút rồi, bạn biết đấy...?</Text>
  <Text Key="8B8EE25A_159957">Tôi đã học được rất nhiều trong chuyến đi đó... vì vậy ngay cả ở thế giới khác... tôi hy vọng có thể học thêm nhiều...</Text>
  <Text Key="01F3E08E_159958">Đúng vậy... vì vậy tôi sẽ cố gắng... À... Nhưng trước đó... Tôi nghĩ... Tôi muốn gặp Nephi Nela-san...</Text>
  <Text Key="D6BEDCCC_159959">Trong sự hỗn loạn của &quot;Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp&quot;... cô ấy đã giúp tôi... khi tôi đang cố gắng cứu Misora... và... tôi chưa thể cảm ơn cô ấy...</Text>
  <Text Key="08973E9D_159960">Hở... Cô ấy không có nhà...?</Text>
  <Text Key="6B0BAE56_159961">Vâng, đúng như vậy~ Công chúa yêu quý của chúng tôi đang bận xử lý một chút rắc rối~ ...Xin lỗi vì đã để cô đến xa như vậy.</Text>
  <Text Key="3EBF79B0_159962">K-Không... Không sao đâu, thật mà... Tôi sẽ chỉ... tận dụng cơ hội này để luyện tập... kỹ thuật hát thôi...</Text>
  <Text Key="46FA647E_159963">"Kỹ thuật hát" à...? Không phải loại kỹ thuật thường thấy ở Gio Gehenna này đâu.</Text>
  <Text Key="4725221C_159964">À, đúng rồi... Ưmm... Để giải thích kỹ thuật hát là gì...</Text>
  <Text Key="DA599F0A_159965">Ồ! Ra vậy, ra vậy~! Một phép thuật trao đổi cảm xúc sâu kín nhất với linh hồn qua bài hát... Hmmm... hmmmmmmm!</Text>
  <Text Key="B1FF6741_159966">NGHE NÀY!! Nếu được phép hỏi, cô có sử dụng những kỹ thuật đó vì lợi ích của Gio Gehenna không?!</Text>
  <Text Key="D4AC14D7_159967">Hở...? T-Tại sao lại hỏi thế...?</Text>
  <Text Key="6E1F7D94_159968">Hmm, bạn biết đấy, sự thật là... chúng tôi đã gặp khó khăn trong việc xử lý linh hồn gần đây...</Text>
  <Text Key="D5D66D99_159969">Linh hồn, bạn nói...? Vậy Gio Gehenna cũng có linh hồn riêng của mình...?</Text>
  <Text Key="C8028FE5_159970">Đúng vậy. Các linh hồn của Gio Gehenna rất hung dữ, và việc làm dịu chúng luôn luôn là một khó khăn đối với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="0EE35BA7_159971">Nếu kỹ thuật hát của cô có sức mạnh chạm đến tận sâu kín nhất của linh hồn, thì có thể! Cô có thể tìm cách làm vui vẻ những linh hồn hoang dã của Gio Gehenna được không?</Text>
  <Text Key="923C875C_159972">Hở... N-Nhưng... Tôi vẫn chỉ là một người mới tập luyện... Tôi tự hỏi liệu nó có thành công không...?</Text>
  <Text Key="57634A2B_159973">Vâng! Tôi hoàn toàn đồng ý rằng thử nghiệm sẽ không gây hại chút nào! Nếu điều này làm dịu chúng, tôi nghĩ nó cũng sẽ giúp Công Chúa của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="843ECC26_159974">Nó sẽ giúp Nephi Nela-san...? U-Ugh... Tôi hiểu rồi... Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="D41452C8_159975">Cô đồng ý rồi?! Vậy coi như đã quyết định! Chúng tôi sẽ chuẩn bị lễ vật dâng cho linh hồn... Cảm ơn cô rất nhiều!</Text>
  <Text Key="7D8D8430_159976">V-Vâng... Tôi sẽ cố gắng...</Text>
  <Text Key="987A604E_159977">...Hoặc là tôi muốn nói thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="FDEF0F98_159978">Vậy không cần chần chừ nữa, MỌI NGƯỜI Ở ĐÂU~! Nữ Ca Sĩ Từ Thế Giới Khác đã lên sân khấu! Chúng ta cùng vui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="459EC20A_159979">U-Um, ừm... ừm, ừm! Mia-san... Tại sao có nhiều người vậy...?</Text>
  <Text Key="B80EA7E3_159980">Ồ, tôi nói cho bạn biết là người dân Gio Gehenna thích lễ hội lắm! Nếu họ nghe rằng một nữ ca sĩ từ thế giới khác sẽ giao tiếp với linh hồn của chúng ta trực tiếp, tất nhiên họ sẽ đến xem♪</Text>
  <Text Key="4E2C1EFE_159981">Vì vậy... đúng vậy! Tôi tin tưởng cô, Ranpha-san!</Text>
  <Text Key="D11C6B5B_159982">E-Ehhhh... K-Không thể nào... Cô thực sự sẽ để tôi hát trước nhiều người vậy sao...?</Text>
  <Text Key="94BF60AF_159983">...Uuuu. T-Tôi không thể... Tôi thực sự không thể... tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="6B9C1873_159984">{playername}-kun...?! T-Tại sao? Nhảy lên sân khấu như vậy...</Text>
  <Text Key="D2546B96_159985">À... Cùng nhau, cậu... định... hát với tôi...?</Text>
  <Text Key="45DFEFD1_159986">.....À. {playername}-kun đang đẩy... lưng tôi một lần nữa...</Text>
  <Text Key="C708F364_159987">T-Tôi không thể cứ... trốn sau lưng cậu ấy... mãi mãi, phải không...</Text>
  <Text Key="AD201046_159988">...Đi thôi...!</Text>
  <Text Key="17D1C4D2_159989">Ồ! Vậy đó là nữ ca sĩ từ thế giới khác?! Cô ấy là chủng tộc gì?!</Text>
  <Text Key="0CFBF9CB_159990">Tôi tò mò bài hát sẽ là gì! Tôi rất háo hức!</Text>
  <Text Key="F577D29A_159991">.......U-Uuu.</Text>
  <Text Key="5D7FD55F_159992">Đừng sợ... Không sao... Tôi có thể hát...</Text>
  <Text Key="D8A34A62_159993">Tôi sẽ... hát...</Text>
  <Text Key="42D41179_159994">Whew... haah...!</Text>
  <Text Key="5A5A2488_159995">...!?</Text>
  <Text Key="6FFEE7E3_159996">Gì... Giọng nói đó là gì...?</Text>
  <Text Key="6C411DA4_159997">Ρa■●▪, χ*fo*ru ▼</Text>
  <Text Key="4D4144CA_159998">3 Ru#, ▼▪∀▪□×▪ω▪■0*■ρ &quot;Earth&quot; χ-Eevit* △●, ◎e Σ▪'00 ◆■■■ Takue γi □■■</Text>
  <Text Key="F2DC7F94_159999">K-Dừng lại... Cậu là ai...?</Text>
