  <Text Key="C124B730_68500">...Ừ! Đ-Đúng rồi! Tớ cũng ăn thôi! ...Phải rồi, món của Nephy Nella nấu ngon tuyệt! Nhanh lên Dumborine, kẻo hết mất, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="D9D8C860_68501">V-Vậy thì... Tớ lấy cái bánh Lyrael-san làm nhé. *nhai nhai*... Ngon quá♪ Ngon thật♪</Text>
  <Text Key="32BBBE5F_68502">Công nương Pecorine... Như tôi lo ngại, có lẽ là không thể rồi...?</Text>
  <Text Key="35C8CCB6_68503">Ừm... Không, cảm ơn bữa ăn!</Text>
  <Text Key="BFCA8CC8_68504">...Tôi có thể cảm nhận rõ ràng. Những cảm xúc ấm áp của mọi người.</Text>
  <Text Key="B515B582_68505">Dù cơ thể tôi có từ chối đến đâu, tôi vẫn muốn đáp lại những cảm xúc đó...! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="25C0A588_68506">...Haguu. *cắn rôm rốp*.... *nhai*......! *Nhai, cắn rôm rốp, nhai*.</Text>
  <Text Key="0887465B_68507">Này, nếu cậu không dừng lại thì cô ấy sẽ ăn hết mất... *cắn rôm rốp, ngoạm*...! Hả......Tôi... không thể... dừng ăn đượ-... *Cắn rôm rốp, nhai, ngoạm*.</Text>
  <Text Key="8F70512D_68508">*Nhai*... *nhai nhai*.</Text>
  <Text Key="8854E838_68509">Ồ, mọi người ăn ngon lành thật! Có chắc là ngon thế không?!</Text>
  <Text Key="64C1D148_68510">...? Tôi rất vui vì họ thích món này. Nhưng chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="AFCDE270_68511">Cách họ hành động giống hệt một linh hồn đói khát, liều lĩnh và bừa bãi, hoàn toàn bất thường. Giờ đây, Mone. Đặt đũa xuống một chút đi.</Text>
  <Text Key="0B580D8F_68512">*Nhai, ngoạm*... Món ăn của Công chúa. Tôi không thể dừng lại... Rốt cuộc là sao...</Text>
  <Text Key="D6E00B01_68513">...Sumire. Có gì đó không ổn.</Text>
  <Text Key="0E0CBD0D_68514">Đúng vậy... Mọi người đang ăn hết sức nhiệt tình... Cảnh tượng này rõ ràng không tự nhiên...</Text>
  <Text Key="A5EFC2F6_68515">*Nhai*... Cái gì đây...? Tôi không thể dừng lại. TÔI KHÔNG... THỂ... DỪNG...!</Text>
  <Text Key="1B1DE4E5_68516">*Nhai* T-Tớ đã... *Nhai*... no rồi...</Text>
  <Text Key="8FDCB4D3_68517">Ch-Chuyện gì đang *ngoạm*... xảy ra *ngoạm*...? Dù ăn bao nhiêu đi nữa, nó vẫn đọng lại...</Text>
  <Text Key="FEDDDED3_68518">...Có thể... *Cắn rôm rốp* còn ngon hơn cả donut...</Text>
  <Text Key="9A8A4299_68519">Creditta-san...?! Có chuyện gì vậy, Creditta-san!</Text>
  <Text Key="350C9169_68520">...*Cắn rôm rốp, cắn rôm rốp, cắn rôm rốp*!! Haah... haah... N-Ngon quá, tôi dường như không thể dừng lại...! Quá ngon... Quá ngon...</Text>
  <Text Key="41A2B07B_68521">Ngon... QUÁ-NGON...</Text>
  <Text Key="74510C8E_68522">Haah, haah, không... Aaahn...!</Text>
  <Text Key="9E08695E_68523">Không...! Tại sao chuyện như thế này lại xảy ra...!? N-Ngượng quá...!</Text>
  <Text Key="159306C0_68524">Không... À...! Đ-Dừng lại nhìn tôi...!! Đồ ngốc {playername}...! Thằng khốn...!!</Text>
  <Text Key="88138408_68525">Mọi người! Cố lên! Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="A5DBFD81_68526">Mọi người trong khán giả đều chịu ảnh hưởng giống nhau... Rốt cuộc là chuyện gì...</Text>
  <Text Key="899E572A_68527">...Hm! Đ-Dừng... đừng nhìn...</Text>
  <Text Key="451B4F31_68528">Này. Ở đằng đó. Đây là công việc của cậu đấy, con búp bê.</Text>
  <Text Key="CF13366F_68529">...Huhu, huhuhu. ...Tớ làm được rồi, honey.</Text>
  <Text Key="2F49E2B7_68530">Thành công rồi, honey. Tớ làm được... Tớ thực sự làm được... ...Heheheheh.</Text>
  <Text Key="3B72AD0E_68531">Cậu... Rốt cuộc cậu là......!?</Text>
  <Text Key="22AA625F_68532">Đó là hiển nhiên rồi, honey. Honey Honey-chan là Honey Honey-chan. Không hơn, không kém -- Chỉ là một... nô lệ.</Text>
  <Text Key="5063215C_68533">Nô lệ... của ai?!</Text>
  <Text Key="F85297F0_68534">Ehehe, để tớ nói cậu biết. Của nữ hoàng duy nhất trị vì thế giới này...! Tên bà ấy là Meli~...</Text>
  <Text Key="BD37F80F_68535">Bùm!!!</Text>
  <Text Key="84C21744_68536">Xin chào mọi người, đây là Melissa-chan đây☆ Tớ đang quay video khẩn cấp đây!</Text>
  <Text Key="2682F9B6_68537">Nhân tiện, Honey Honey-chan. Cậu vừa sắp thốt ra tên tớ, phải không? Tớ đang nghĩ xem cách xuất hiện hoành tráng nào, mà cậu lại khiến tớ phải vội!</Text>
  <Text Key="76505CCA_68538">HAWAH! Tớ xin lỗi sâu sắc về chuyện đó, honey! Cảnh xuất hiện của cậu được dự định sẽ là điểm nhấn, mà tớ suýt nữa thì đánh cắp mất, honey! Xin lỗi, honey bunny!!!</Text>
  <Text Key="83210D8C_68539">Thôi, tớ tha thứ cho cậu vì tớ vẫn có một cảnh xuất hiện khá ấn tượng. Giờ để tớ tặng phần thưởng cho cậu, lại đây♪</Text>
  <Text Key="B795E932_68540">Nhân tiện, cậu muốn chọn cái nào, bị dẫm lên mặt hay bị tạt mật ong?</Text>
  <Text Key="0750D548_68541">Hawawa, lựa chọn tối thượng, honey...! Tớ nên chọn cái nào nhỉ, tớ muốn cả hai luôn...!</Text>
  <Text Key="4A751E7E_68542">Quá ích kỷ! Nhưng chỉ hôm nay thôi, được☆ Đây, giẫm một chút~ Rồi, phun mật ong!</Text>
  <Text Key="E9FCBA7E_68543">HAWAH, ĐỪNG NÓI LÀ TỚ ĐƯỢC DỊCH VỤ ĐỒNG BỘ!? Haa... haa...! N-Ngon... QUÁ!</Text>
  <Text Key="1732DE51_68544">...Cô gái này.</Text>
  <Text Key="B33A9941_68545">Cô biết cô ta chứ, Công nương Nephy Nella?</Text>
  <Text Key="6F17CC68_68546">Chính xác. ...Ngoại hình vàng và sơn, râu và cánh giống côn trùng. Và trên hết, một sự hiện diện đáng sợ, không thể kiểm soát.</Text>
  <Text Key="A7E743F2_68547">Ngươi kia... chính là "Ong Nhà Tù", đúng không?</Text>
  <Text Key="9281F99A_68548">"Ong Nhà Tù"? Tôi nhớ cô đã nhắc đến tên này trước đây...</Text>
  <Text Key="CB207413_68549">Tôi có... Sáu quái vật mạnh mẽ cư trú trong Geo Gehenna của tôi, trong đó có "Nhện Ma Thuật" Arachne...</Text>
