  <Text Key="28048D44_5800">Tăng mạnh M.ATK cho đồng minh trong phạm vi, và tăng nhẹ M.CRIT DMG của họ. Nếu [Thunder Realm] đang hoạt động, mức tăng M.ATK và M.CRIT DMG sẽ cao hơn.</Text>
  <Text Key="B7D833B9_5801">Nếu [Thunder Realm] chưa kích hoạt:\n►Tăng M.ATK cho đồng minh trong phạm vi 250 lên $1 trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG cho đồng minh trong phạm vi 250 lên 10% trong 12s.\n\nNếu [Thunder Realm] đang hoạt động:\n►Tăng M.ATK cho đồng minh trong phạm vi 250 lên $2 trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG cho đồng minh trong phạm vi 250 lên 20% trong 12s.</Text>
  <Text Key="A93F3652_5802">Boundary Thunder</Text>
  <Text Key="5FE1422C_5803">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Thunder Realm]. Hiệu ứng kỹ năng này áp dụng cho tất cả kẻ thù và đồng minh. Tăng nhẹ M.DMG cho mọi người, và mỗi khi nhân vật loại P thực hiện hành động, nó nhận sát thương bằng một phần nhỏ Max HP của chúng, tối đa 99999.</Text>
  <Text Key="7E85EDC8_5804">Nếu [Thunder Realm] đang hoạt động, tăng M.DMG cho mọi người lên 10%, và mỗi khi nhân vật loại P thực hiện hành động, nó nhận sát thương bằng một phần nhỏ Max HP của chúng, tối đa 99999.</Text>
  <Text Key="B11CD2B1_5805">Cấp độ kỹ năng được liên kết với &quot;White Thunder Night Sky&quot;</Text>
  <Text Key="E956E837_5806">Sát thương từ tấn công phép được tăng nhẹ, và mỗi khi nhân vật loại P thực hiện hành động, nó nhận sát thương bằng một phần nhỏ Max HP của chúng, tối đa 99999.</Text>
  <Text Key="019A648C_5807">Arrogant Thunder</Text>
  <Text Key="4AF34C3F_5808">Arrogant Thunder+</Text>
  <Text Key="5E01D57C_5809">[Ma thuật] Một nàng công chúa xinh đẹp ngọt ngào, trái ngược với làn da trắng tuyết, mặc trang phục đen tuyền. Để đổi lấy HP của đồng minh, cô triển khai một rào cản mạnh mẽ, và có đòn tấn công kép mạnh mẽ xoay quanh rào cản đó. Với những điều đó, cô thắp sáng cây thông lớn của Đêm Thánh.</Text>
  <Text Key="43F4ABC5_5810">Affectionate Thunder Night Sky</Text>
  <Text Key="D54EC2C4_5811">Gây ra sát thương phép khổng lồ cho kẻ thù phía trước. Nếu XLyrael có rào cản đang hoạt động, tăng sát thương phép gây ra, gây thêm một lần sát thương phép khổng lồ, và tăng M.ATK cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="D808D79A_5812">Nếu Rào cản đang hoạt động:\n►Gây $2 sát thương phép cho kẻ thù.\n►Gây $3 sát thương phép cho kẻ thù.\n►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh lên $4 trong 18s.\n\nNếu Rào cản chưa hoạt động:\n►Gây $1 sát thương phép cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="245D4C25_5813">Thunderbolt Blown Kiss</Text>
  <Text Key="50BB76CB_5814">Gây sát thương phép vừa phải cho kẻ thù phía trước và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Nếu XLyrael có rào cản đang hoạt động, tăng sát thương phép gây ra, và gây thêm một lần sát thương phép lớn.</Text>
  <Text Key="A621D40B_5815">Nếu Rào cản đang hoạt động:\n►Gây $2 sát thương phép cho kẻ thù.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù đi $3 trong 12s.\n►Gây $4 sát thương phép cho kẻ thù.\n\nNếu Rào cản chưa hoạt động:\n►Gây $1 sát thương phép cho kẻ thù.\n►Giảm M.DEF của kẻ thù đi $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="F373CCA7_5816">Thunderclad Barrier</Text>
  <Text Key="0AA79BA8_5817">Tiêu thụ 25% HP của tất cả đồng minh khác, và tăng vừa phải M.ATK cho tất cả đồng minh cùng triển khai Rào cản lên họ, chống lại P/M.DMG. Đồng thời tăng mạnh M.ATK của bản thân và hồi phục nhẹ TP của bản thân. Hiệu ứng kỹ năng tăng theo HP của tất cả đồng minh khác, tối đa 5 lần. Đồng minh không nhận TP từ sát thương do kỹ năng này gây ra.</Text>
  <Text Key="62429463_5818">►Tiêu thụ 25% HP của tất cả đồng minh khác.\n►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Triển khai Rào cản lên tất cả đồng minh, chống lại $2 P/M.DMG trong 180s.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $3 trong 12s.\n►Hồi phục TP của bản thân thêm 100.</Text>
  <Text Key="992E1305_5819">Love &amp; Punishment</Text>
  <Text Key="FD4140A1_5820">Love &amp; Punishment+</Text>
  <Text Key="04D870F4_5821">Sinister Angel</Text>
  <Text Key="99E92760_5822">Thunderbolt Kiss+</Text>
  <Text Key="A0C9CB00_5823">Gây sát thương phép vừa phải cho 1 kẻ thù phía trước và giảm nhẹ M.DEF của chúng. Nếu có rào cản được triển khai trên bản thân, tăng sát thương của kỹ năng này, đồng thời gây thêm sát thương phép lớn và giảm nhẹ M.DEF.</Text>
  <Text Key="2BD0B309_5824">►Khi không có rào cản nào hoạt động, gây $1 sát thương phép cho một kẻ thù đơn.\n►Khi có rào cản hoạt động, gây $2 sát thương phép cho một kẻ thù đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ thù đơn đi $3.\n►Khi có rào cản hoạt động, gây $4 sát thương phép cho một kẻ thù đơn.\n►Khi có rào cản hoạt động, giảm M.DEF của một kẻ thù đơn đi $5.</Text>
  <Text Key="8FDD1FE3_5825">Một cô gái nông trại hài hước, thích làm mọi người cười.</Text>
  <Text Key="A66530DA_5826">[Vật lý] Một nông dân phá rối chuyển động kẻ thù từ trung tuyến. Đẩy lùi kẻ thù ở hàng trước, đặt chúng vào phạm vi tấn công diện rộng của đồng minh.</Text>
  <Text Key="CC0181B9_5827">Elizabeth</Text>
  <Text Key="6CCA595C_5828">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ thù ngay phía trước và gây choáng.</Text>
  <Text Key="D8B0C14A_5829">Milk Can Slam</Text>
  <Text Key="5139FD73_5830">Gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ thù ngay phía trước và đẩy lùi nhẹ.</Text>
  <Text Key="2137B807_5831">Pitchfork Pummel</Text>
  <Text Key="5EF4188E_5832">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ thù ngay phía trước. Tăng nhẹ P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="A1E0DEE9_5833">Opening One-Liner</Text>
  <Text Key="1244C6A1_5834">Opening One-Liner+</Text>
  <Text Key="547F59C0_5835">Elizabeth Combination</Text>
  <Text Key="48EC8493_5836">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho kẻ thù ngay phía trước và gây choáng cùng đẩy lùi mục tiêu. Sau đó, gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ thù ở hàng trước và gây bối rối cho các mục tiêu.</Text>
  <Text Key="EC28AD09_5837">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù.\n►Gây choáng cho kẻ thù trong 5s.\n►Đẩy lùi kẻ thù 300 đơn vị.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi 300.\n►Gây bối rối cho kẻ thù trong phạm vi 300 trong 4s.</Text>
  <Text Key="A6C8E466_5838">Milk Can Slam+</Text>
  <Text Key="47AC705B_5839">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ thù ngay phía trước, gây bối rối, và đẩy lùi chúng một khoảng xa.</Text>
  <Text Key="29A7E43D_5840">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù.\n►Gây bối rối cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="7D1DECC5_5841">Pitchfork Pummel+</Text>
  <Text Key="D98BB8AF_5842">Gây sát thương vật lý cho kẻ thù phía trước và gây choáng. Đồng thời, tăng sức mạnh tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="55F3F0AE_5843">Thời gian niệm: 1.4s\n►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù.\n►Gây choáng cho kẻ thù trong 1s.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="AE62BA82_5844">Elizabeth Poncho</Text>
  <Text Key="55D709A0_5845">Sữa [b]Ranch[/b] siêu đặc</Text>
  <Text Key="5B9B52D1_5846">[Vật lý] Một chiến binh chuyên về cận chiến, xuất sắc trong trận chiến chống lại nhiều kẻ thù. Thường xuyên sử dụng kỹ năng đẩy lùi đối thủ, đẩy lùi đội hình kẻ thù. Sử dụng chiến thuật tấn công diện rộng và kỹ năng gây bối rối để nhanh chóng tiêu diệt tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="C61E0711_5847">Elizabeth Carnival</Text>
  <Text Key="2AF55008_5848">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ thù trong khu vực phía trước và gây bối rối.</Text>
  <Text Key="094B8FA8_5849">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi 825.\n►Gây bối rối cho kẻ thù trong phạm vi 825 trong 6s.</Text>
