  <Text Key="7F0C2DFC_104950">Thần Tạo Huyễn Ảnh. Đó chính là sức mạnh của cậu, Masaki.</Text>
  <Text Key="2344B9B2_104951">Vâng. Sức mạnh này, được ban tặng bởi chủ nhân của tôi... Trong hoàn cảnh bình thường, nó sẽ dung hợp nhiều quái vật lại với nhau. Khoảnh khắc liên lạc của chúng ta chỉ diễn ra trong chớp mắt, vì vậy tôi chỉ có thể làm được đến mức đó để không làm lệch hướng suy nghĩ của mình.</Text>
  <Text Key="52E35356_104952">Được rồi. Đúng như mong đợi từ kỵ sĩ công chúa của ta.</Text>
  <Text Key="70F80231_104953">Hừ</Text>
  <Text Key="957052B8_104954">Này, Zane! Đừng... đừng giết chúng!</Text>
  <Text Key="B958BF4D_104955">...Tôi biết. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A2B6AAA8_104956">Chúng chạy trốn rồi, hả? Đúng là quyết định sáng suốt.</Text>
  <Text Key="C0CC317C_104957">...Kariza. Tôi sẽ khiến những con quái vật đó bất tỉnh. Azold hẳn có thể đưa chúng trở về trạng thái ban đầu. Cậu không phiền chứ?</Text>
  <Text Key="EB3EE3D4_104958">Khốn kiếp!! Làm đi, khốn kiếp!!</Text>
  <Text Key="8B495077_104959">...........Khốn kiếp......</Text>
  <Text Key="4C7EA461_104960">Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho con loli quỷ quyệt đáng ghét đó!!!</Text>
  <Text Key="9BC9C1F6_104961">Phần 2 Chương 7 Tập 7</Text>
  <Text Key="F219CF9E_104962">Neneka đến thăm Labyrista và chia sẻ thông tin về sự tiêu diệt của Bộ Lạc Cuồng Nộ cũng như sự tồn tại của kẻ chủ mưu. Tìm kiếm Minerva, thay đổi nhận thức của cô ấy... Họ có thể có những phương pháp khác nhau, nhưng hai người bắt đầu hành động để "đưa mọi người trở về hiện thực".</Text>
  <Text Key="6369D7A9_104963">Anh ơi! Cho em một cái bánh crepe cá ngừ mayo ngô, được không ạ!</Text>
  <Text Key="149753CB_104964">Em muốn cái phô mai và xúc xích!</Text>
  <Text Key="D0403EFE_104965">Thấy một hàng dài đang hình thành ở cửa hàng crepe trong tiệm của Labyrista, {playername} đang giúp việc tại cửa hàng với tư cách là nhân viên bán thời gian tạm thời.</Text>
  <Text Key="7C031428_104966">Này, này. Ăn crepe khi đang làm việc có được không?</Text>
  <Text Key="57BC6C53_104967">Sếp bảo được, nên sao không? Đó là mời của công chúa mà!</Text>
  <Text Key="69B2DE20_104968">Ôi trời, cảm ơn cậu đã giúp đỡ, chàng trai trẻ! Các Hiệp Sĩ Hoàng Gia của [Bóng Đêm] đột ngột đặt rất nhiều hàng. Cảm ơn cậu nhiều lắm! ♪</Text>
  <Text Key="17760335_104969">Còn Rino và Shizuru thì sao?</Text>
  <Text Key="B5D04DBC_104970">À, phải. Hai người họ đang thực hiện một nhiệm vụ bí mật... Họ đang bán crepe khắp cả thế giới!</Text>
  <Text Key="F24106EC_104971">Tôi phải đi gặp hai người họ sau khi xong việc ở đây. Sau khi hoàn thành việc nâng cấp bẫy trong phòng họp của bang hội và cung điện.</Text>
  <Text Key="EB21B5D5_104972">Phòng họp bang hội của cậu và khu vực xung quanh. Chúng trông không khác gì bình thường, nhưng hệ thống phòng thủ của chúng ngang ngửa với một pháo đài nhỏ. Đến mức ngay cả [Bộ Lạc Cuồng Nộ] cũng khó lòng đụng tay vào chúng.</Text>
  <Text Key="F5BE0F1E_104973">Xin lỗi, cho tôi một cái crepe dâu và chuối được không?</Text>
  <Text Key="B6E0D33E_104974">...Ồ, à. Cậu không nên về phòng họp bang hội sớm hơn sao? Tôi chắc chắn Kokkoro và mọi người đang chờ cậu.</Text>
  <Text Key="5BB19E15_104975">Tôi tự xử lý phần còn lại được. Tôi sẽ đến thăm cậu sau.</Text>
  <Text Key="060628DC_104976">...Được. Chúng ta nên đi chỗ khác.</Text>
  <Text Key="BD24A6EC_104977">...Vâng. Có lẽ nên vậy.</Text>
  <Text Key="DE960FC1_104978">Vẫn còn... Có lẽ là hiếm khi cậu đi xa đến mức này chỉ để gặp tôi, phải không? Tôi tự hỏi hôm nay cậu có chuyện gì với tôi đây, Neneka.</Text>
  <Text Key="22B9B399_104979">Có vẻ như cậu đã rời Landosol khá lâu rồi. Tôi đến đây để chia sẻ thông tin và cập nhật cho cậu về các sự kiện gần đây.</Text>
  <Text Key="5C6EA602_104980">Một báo cáo tình hình, chia sẻ thông tin! Tôi không ngờ Neneka, người "bí ẩn", lại đưa ra đề nghị như vậy!</Text>
  <Text Key="C629BDF0_104981">Chúng ta đều bí ẩn mà, phải không? Không chỉ chúng ta, mà tất cả Bảy Vương Miện... Christina là ngoại lệ duy nhất.</Text>
  <Text Key="4C2DD7E4_104982">Ahaha, cậu nói đúng. Vậy sao? Tình hình bên đó thế nào?</Text>
  <Text Key="151F6685_104983">Một thời gian trước, [Bộ Lạc Cuồng Nộ] tấn công một trong những nơi ẩn náu của tôi. Tất nhiên, tôi đã cho chúng một trận nhẹ.</Text>
  <Text Key="CC4BBCB3_104984">Ồ, thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="7CE9FE39_104985">Nhưng... cuộc tấn công của chúng chưa kết thúc. Thật khó chịu khi liên tục bị chúng nhắm vào cổ họng.</Text>
  <Text Key="07B59AFC_104986">Cậu nói đúng. Có vẻ như chúng đang cố bắt cậu ấy để dụ tôi ra. Chúng thực sự là một lũ gây rối.</Text>
  <Text Key="7F787A09_104987">Sức mạnh của tôi, ký ức của tôi... Gần như đã trở lại. Đã đến lúc chúng ta bắt đầu suy nghĩ không chỉ về phòng thủ, mà còn cả việc loại bỏ chúng. Ngay khi chúng ta tìm ra vị trí của căn cứ, chúng ta hẳn có thể làm được.</Text>
  <Text Key="97BE2B6E_104988">Hừm. Một căn cứ, hả? ...Tôi cũng đang đi khắp thế giới giả làm quầy crepe, nhưng...</Text>
  <Text Key="049837EF_104989">Rất khó để tìm thấy căn cứ của chúng hoặc bất kỳ manh mối nào. Chúng có thể dịch chuyển, vì vậy chúng có thể đang sống ở một nơi kỳ lạ nào đó.</Text>
  <Text Key="E01820C8_104990">Tôi đang bảo Masaki làm mọi thứ trong khả năng để giúp đỡ, nhưng... Hiện tại anh ấy chỉ đang lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="7CB29543_104991">...Nhưng, Akira, cậu có lẽ không chỉ đang tìm căn cứ của [Bộ Lạc Cuồng Nộ] đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="8562B2BB_104992">...Neneka cũng vậy mà?</Text>
  <Text Key="9C831521_104993">Minerva được ưu tiên hơn [Bộ Lạc Cuồng Nộ]... và hơn hết mọi thứ. Không có cách nào chúng ta có thể trở về hiện thực nếu không có cô ấy.</Text>
  <Text Key="FEBD3CC8_104994">...Đúng vậy. Tôi cần sự giúp đỡ của cô ấy để kết thúc sự "giam cầm" của mình. Tôi tự hỏi cô ấy đi đâu rồi~</Text>
  <Text Key="935E7F18_104995">Một "thiết bị đầu cuối kiểu beta" đã được để lại trong đấu trường để thu thập thông tin, mặc dù vậy. Vị trí cuối cùng của thông tin vẫn chưa được biết. Đã được xác nhận rằng nó không ở tháp của Sol...</Text>
  <Text Key="4B42614F_104996">Các người đã tránh được sự truy đuổi của chúng tôi với tư cách là người sáng tạo, và giờ lại nhớ chúng tôi? Các người đã thực sự trưởng thành rồi, phải không? Tôi rất vui với tư cách là cha mẹ♪</Text>
  <Text Key="6A4B09CE_104997">Thật sự, cậu thật vô tư. Ngay cả khi mọi thứ tệ hơn, cậu vẫn nghĩ rằng mình có thể trở về hiện thực... Đó là cảm giác của cậu sao?</Text>
  <Text Key="8FE67611_104998">Không phải vậy. Ngay cả lần trước tôi cũng đã liều mạng. Tôi chắc chắn lần này sẽ thất bại và kết thúc bằng bụi điện tử.</Text>
  <Text Key="2584DF21_104999">...Để tạm thời, hãy tin những gì cậu nói. Tôi đã tự tính toán phương tiện và khả năng để trở về, nhưng... Tỷ lệ thành công thấp đến mức tôi không dám thử nghiệm.</Text>
