  <Text Key="B6725404_57700">Thực sự thì... Aoi, cầm lấy cái này.</Text>
  <Text Key="E2C02C0F_57701">Đây là... súng đồ chơi à?</Text>
  <Text Key="277F2E7B_57702">Không chỉ là đồ chơi đâu. Đây là vũ khí phụ của tôi... là một món may mắn mà người hướng dẫn đã ban tặng.</Text>
  <Text Key="97CB6B17_57703">Huấn luyện viên của Cry-san... chắc hẳn phải là một người rất mạnh mẽ... một người rất rất mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="C2705945_57704">Đúng vậy, theo đúng nghĩa đen... Tôi đã được huấn luyện đến mức nôn ra máu. Bởi Huấn luyện viên Misato.</Text>
  <Text Key="7EC386EE_57705">...Hả? M-Misato-sensei là người đã huấn luyện cậu sao?!</Text>
  <Text Key="E63E4559_57706">Misato... &quot;Sensei&quot;? À, đúng rồi... Ở thế giới của cậu, bà ấy luôn chỉ là một giáo viên.</Text>
  <Text Key="D4172320_57707">Ở thế giới này, bà ấy trở thành &quot;huấn luyện viên&quot; của chúng tôi. Tư duy chiến thuật, kỹ thuật sinh tồn, cách sử dụng vũ khí. Mọi kiến thức và kỹ năng đều được bà ấy truyền dạy cho tôi.</Text>
  <Text Key="FE977F35_57708">...Huấn luyện viên có lẽ ban đầu cũng không có chút kiến thức nào về những thứ đó. Nhưng bà ấy vẫn tự nguyện dạy dỗ và dẫn dắt mọi người. Tôi biết ơn bà ấy.</Text>
  <Text Key="149BE1CB_57709">Đúng vậy, bà ấy luôn mỉm cười... Đúng, dù huấn luyện khắt khe đến đâu... Bà ấy chưa bao giờ mất nụ cười... Thật kỳ lạ, cơ thể tôi đang run rẩy. Dù biết ơn đến vậy, tôi vẫn cảm thấy hơi lo lắng khi nghĩ về việc gặp lại bà ấy.</Text>
  <Text Key="6ED5163A_57710">...À! Đúng rồi, giờ không phải lúc để nói chuyện phiếm. Cánh cổng sắp được kích hoạt rồi. Nhanh lên, trước khi năng lượng lõi khuếch tán!</Text>
  <Text Key="6E35ABC2_57711">Khoan đã! Thông tin cậu vừa tiết lộ khiến tôi rất tò mò!</Text>
  <Text Key="263A787B_57712">Không còn thời gian nữa! Aoi-san, nhanh vào khoang lái! Knight-san nữa!</Text>
  <Text Key="1697B981_57713">&quot;Gigantic Croce, sẵn sàng phóng! Mọi người đã sẵn sàng rồi chứ?&quot;</Text>
  <Text Key="98320B37_57714">Vâng! Chúng tôi sẵn sàng bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="2B2E6486_57715">TÔI KHÔNG SẴN SÀNG TỪNG CHÚT NÀO~! À, về chuyện cậu nói lúc nãy~</Text>
  <Text Key="FBBB67A1_57716">&quot;Đừng lo, Huấn luyện viên Misato vẫn còn sống. Bà ấy hiện đang ở trụ sở cùng với Trung úy Hatsune.&quot;</Text>
  <Text Key="5825657C_57717">Tr-Trung úy Hatsune?! Đây là lần đầu tiên tôi nghe về người này!? Đừng đưa cho chúng tôi thông tin mới gây tò mò như thế liên tiếp! Đặc biệt là vào thời điểm sắp rời đi thế này! Chúng ta có đủ thời gian để nói về những chuyện này rồi, phải không!?</Text>
  <Text Key="93A3CF8B_57718">&quot;Gigantic Croce, phóng!!&quot;</Text>
  <Text Key="E02091A7_57719">Croce... TÔI ĐI ĐÂYYYYYY!</Text>
  <Text Key="B322080D_57720">Eeeehhh?! Khoan đã một chút! À, vẫn còn nhiều thứ tôi muốn hỏi!!!!</Text>
  <Text Key="178778D5_57721">...Nhân tiện, tôi chỉ là một binh nhì. Tôi chưa bao giờ quan tâm đến chuyện thăng chức gì cả. Tôi không biết liệu cậu có còn nghe thấy tôi không, nhưng...</Text>
  <Text Key="8C1B2B94_57722">Cứu mọi người... thực sự là tất cả những gì tôi muốn đạt được. ...Cảm ơn tất cả mọi người rất nhiều vì sự giúp đỡ, cả ba người.</Text>
  <Text Key="A09CFD46_57723">Ugh... Giờ tôi tò mò quá... Tôi tự hỏi Misato-sensei và Hatsune-san là người như thế nào ở thế giới của bà ấy...</Text>
  <Text Key="D55397D7_57724">Nếu vậy, lần gặp mặt sau hãy hỏi bà ấy nhé! Chúng ta đã trở thành bạn bè rồi mà!</Text>
  <Text Key="E07E1982_57725">Cry-san nói rằng chúng ta sẽ không bao giờ gặp lại nhau, nhưng... chúng ta chỉ cần vượt qua những điều bất khả thi như mình luôn làm!</Text>
  <Text Key="1A759D8D_57726">Đúng vậy... Ừ, cậu nói hoàn toàn đúng!</Text>
  <Text Key="8C6994DC_57727">Lần gặp mặt sau, tôi sẽ hỏi bà ấy về tất cả những điều tôi chưa kịp hỏi... mọi thứ bà ấy lo lắng... Bất cứ điều gì tôi có thể nghĩ ra!</Text>
  <Text Key="E14C6622_57728">Vậy là cuối cùng chúng ta cũng sắp về nhà... Khoan, hả? Những tọa độ này...?</Text>
  <Text Key="30C071E4_57729">Hm...? C-Có một vết nứt trên bầu trời... Chắc hẳn là...!</Text>
  <Text Key="E8E29FC9_57730">Hah! Vậy là họ thực sự trở về rồi...!</Text>
  <Text Key="FF4684C1_57731">Tôi mừng là họ đã trở về... Nhưng cậu không nghĩ họ để lại một dấu vết gì đó giống như sao băng? Một dấu vết đỏ rực.</Text>
  <Text Key="35ADCED8_57732">...Gigantic Croce không có khả năng bay. Lần trước họ bay được là nhờ có cô gái kia.</Text>
  <Text Key="30C87CEB_57733">Hả? H-Heh, heh! Tất nhiên! Nếu không có sức mạnh quý tộc và vĩ đại của ta, hòa bình của Landosol đã không được bảo tồn!</Text>
  <Text Key="E85439C0_57734">Điều đó có nghĩa... nếu nó không bay được...</Text>
  <Text Key="7A173460_57735">OOOOHHHH... CHÚNG TA ĐANG RƠI?!</Text>
  <Text Key="CCD29061_57736">Hmm, chúng ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="FE6B82F3_57737">KHÔNG CÒN THỜI GIAN ĐỂ NGHĨ XEM PHẢI LÀM GÌ?! C-C-C-Có ý tưởng gì không?!</Text>
  <Text Key="8D8E254E_57738">À, Lady Lyrael! Ông nội Popo và cả Wyrm-chan! Này♪</Text>
  <Text Key="FBFCB084_57739">ĐÂY CÓ PHẢI LÀ LÚC ĐỂ CHÀO HỎI ĐƠN GIẢN ĐÂU?! CROCE, CẬU THẬT SỰ CÓ THỂ LÀ MỘT KẺ NGU NGỐC!!!</Text>
  <Text Key="0915B84B_57740">Họ đã phải nỗ lực rất nhiều để xây dựng lại thành phố... và giờ nó sắp bị thổi tan thành mảnh vụn lần nữa!</Text>
  <Text Key="B95027A0_57741">...Theo tình hình này, chúng ta sẽ gây ra một sự cố ngoại giao... ...Chúng ta cũng sẽ phải bồi thường cho những người bị ảnh hưởng... ...Là đại diện của Gio Teogonia, tôi cũng sẽ phải bày tỏ lời xin lỗi... Ugh...</Text>
  <Text Key="2C2B77C7_57742">Ông nội Popo, theo tình hình này, tinh thần của Lady Lyrael cũng sắp bị phá hủy. Ông không có ý tưởng nào hay sao?</Text>
  <Text Key="385E4A4B_57743">Hmm... Nó sẽ là một ý tưởng khả thi nếu họ có thể đạt được đủ lực đẩy để bù đắp năng lượng rơi của cái cơ thể khổng lồ đó... Hmm?</Text>
  <Text Key="AD3A0893_57744">Hả? À... Tại sao cậu đột nhiên nhìn tôi như thế? Thật đáng sợ khi cậu làm cái trò im lặng không nói gì! Chú Popo? Wyrm-san?!</Text>
  <Text Key="D9C1C1B2_57745">Tôi cầu xin cậu! Hãy trở thành đôi cánh của Gigantic Croce một lần nữa! Nếu cậu có thể hợp nhất với chúng giữa không trung, chúng ta có thể làm được một chút gì đó!</Text>
  <Text Key="4F596F47_57746">Rất tiếc. Nhưng hãy trở thành một sự hy sinh quý tộc và vĩ đại để cứu thế giới này.</Text>
  <Text Key="EA398D71_57747">KIIIIIIIIIIIIIẾTTTTTTTTT?! T-Tôi không muốn! Ngay cả bây giờ, đôi cánh đẹp đẽ này vẫn còn rên rỉ vì lần trước, cậu biết mà!?</Text>
  <Text Key="B0B927BD_57748">À, nếu cơn đau cơ của cậu tệ hơn, tôi sẽ cho cậu dùng compress. Nào, Ho-oh-san, tôi muốn thấy phong thái ngầu của cậu～</Text>
  <Text Key="C1ACACD3_57749">Thời gian đang cạn kiệt!! Thời gian cho sự do dự đã qua rồi!</Text>
