  <Text Key="916FD590_140200">Không. Tôi chỉ đang nghĩ xem đã lâu chưa có món khoai lang nướng.</Text>
  <Text Key="4735B532_140201">Nóng hổi, vàng ươm, ngọt lịm... Nếu tôi lên Thiên Đàng mà chưa ăn được món này, e rằng tôi sẽ trở về làm ma quấy phá cậu đấy.</Text>
  <Text Key="7846E99A_140202">Vậy nên, thôi nào đi ăn khoai lang nướng đi, {playername} yêu quý của tôi. Tôi vẫn còn kịp lên Thiên Đàng sau đó...</Text>
  <Text Key="23022277_140203">*thở dài* Haaa, tôi thực sự không thể theo kịp các trò hài kịch của cô ấy. Cô ấy chỉ làm theo nhịp độ của riêng mình. Người phụ nữ đó...</Text>
  <Text Key="8FC4B1CB_140204">Hay là, cô ấy thực sự chỉ là một kẻ ngốc bẩm sinh? Nếu vậy, cô ấy có thể nhắm đến huy chương vàng. Cho thế vui hội trò ngốc.</Text>
  <Text Key="D413D1F2_140205">A-a-a-a, cái đó...</Text>
  <Text Key="445A27F0_140206">Việc đó là đùa hay không thì lại là vấn đề khác. Lần này, như mọi khi, cậu và cô ấy thậm chí còn không quen biết nhau "ở bên kia".</Text>
  <Text Key="8518CC54_140207">Ừ, có lý. Nếu nói về việc "sống", cô ấy không phải. Cô gái đó.</Text>
  <Text Key="53666F6C_140208">Thôi nào, thôi nào, đừng vội kết luận thế chứ. Tôi chưa nói cô ấy "chết" hay bất cứ gì tương tự, phải không?</Text>
  <Text Key="DC9AB61C_140209">Đúng rồi. Cô gái cậu biết, Miyako, tôi nghĩ vậy? Tôi hoàn toàn không biết về hoàn cảnh của cô ấy. Nhưng Grace... Kasuri Yuuno đang ở trạng thái giữa sự sống và cái chết.</Text>
  <Text Key="5512465F_140210">Việc xảy ra một chút trước năm 2033. Vào thời điểm phát triển mimi và The Legend of Astrum, một mảnh ghép rất quan trọng đang được tìm kiếm tích cực: đảm bảo "Hệ thống Hỗ trợ Sinh mệnh (LSS)".</Text>
  <Text Key="2C67901E_140211">Nghiên cứu về LSS đã diễn ra từ lâu, ngay cả trước khi mimi được phát triển, bởi nhiều nhà nghiên cứu trên toàn thế giới. Đó là vào thời Kasuri sống mà một bước đột phá đáng kể đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="E09A1617_140212">Nhờ nỗ lực chung của The Elder và Labyrinth Queen, những người phát triển và hoàn thiện công nghệ hỗ trợ sự sống đó và đưa vào sử dụng thực tế, ngay cả khi sự kiện "Sự Giam Cầm của Minerva" xảy ra, cơ thể các cậu vẫn an toàn... Tôi nghe vậy.</Text>
  <Text Key="7D1F8931_140213">...Ừ. Công nghệ từ thời Kasuri chỉ cho phép cơ thể cô ấy ngủ đông để không chết. Công nghệ để đánh thức cô ấy khỏi trạng thái ngủ đông đó vẫn chưa tồn tại...</Text>
  <Text Key="59D4F1D5_140214">...Hm? "Vậy cô gái đó... tại sao cô ấy lại trong một trò chơi như vậy", cậu nói...?</Text>
  <Text Key="EE03E1E4_140215">Ai biết? Cậu đang hành động như thể tôi phải biết hay quan tâm vậy.</Text>
  <Text Key="1527EB54_140216">Nhưng, vẫn còn. Tại sao cậu không bỏ qua những trò đùa nhỏ của cô ấy và tỏ ra tôn trọng một chút? Khi nói về việc "sống", cô ấy là senpai của cậu, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="E86872E4_140217">...Kishi-shi. Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="62B5F22A_140218">Kishi-sama...! May quá, ngài đã tỉnh rồi...!</Text>
  <Text Key="83C3D22E_140219">Trời ơi, Grace... Nghĩ rằng cô lại trộn thuốc chiếu ảnh a-xơ-tan vào trà của Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="267EAAC8_140220">Một khi đã quen, nó sẽ gây nghiện. Có thể xuyên tường, bò dưới sàn và trần nhà -- Có thể nhìn trộm phòng tắm nữ thoải mái.</Text>
  <Text Key="99554AD8_140221">Như thể Kishi-sama là loại người sẽ làm chuyện bất kính như vậy...! ...Nhưng thay vào đó... Grace, tại sao cô lại chơi trò đùa như vậy?</Text>
  <Text Key="82FD5B75_140222">Ừ thì...</Text>
  <Text Key="C320EBD0_140223">Kishi-shi... Tôi muốn biết điều gì đã xảy ra với ông sau khi ông qua đời.</Text>
  <Text Key="DA21E74D_140224">Theo những gì tôi nghe, ngài là một nhà thám hiểm theo nghề, Kishi-shi... Nói cách khác, ngài thuộc về một nghề nghiệp nguy hiểm nơi cái chết luôn rình rập.</Text>
  <Text Key="7BCAF513_140225">Ngay cả trong trận chiến cho Gio Gehenna, mạng sống của ngài đã bị đe dọa nhiều lần. Giả sử như vận may đã bỏ rơi ngài, thậm chí một mũi tên lạc cũng có thể xuyên qua trán ngài... và ngài có thể dễ dàng kết thúc bằng cái chết khi từ từ nhận ra nó như một con rùa.</Text>
  <Text Key="57B6FF83_140226">M-Một con rùa...?</Text>
  <Text Key="188E083B_140227">Đúng. Chắc chắn, tôi rất muốn giúp ngài tránh được số phận đó bằng cách hỗ trợ tối đa, nhưng... Tôi muốn suy nghĩ xem phải làm gì trong trường hợp Kishi-shi chết trong khi làm nghề Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="5ABCFC92_140228">Không. Tôi đang nói về xác của ngài, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="F3D40955_140229">Ngài đã nhắm đến xác của Kishi-sama...!?</Text>
  <Text Key="9830AD16_140230">Tôi không biết nó hoạt động thế nào ở các thế giới khác, nhưng ở đây trong Gio Nivlhel, không phải hiếm khi người chết trở nên hoạt động dưới dạng khác. Nghệ thuật bí mật của Dark Elves cũng mang lại nhiều số phận tương tự nếu được dùng trên một xác chết...</Text>
  <Text Key="897D4DD5_140231">Câu hỏi là... cơ thể của ngài sẽ được hồi sinh bằng cách nào và với phép thuật nào? Một Dullahan như ông nội tôi là không thể. Một bộ xương thì hơi...</Text>
  <Text Key="ECAE5F96_140232">...Đúng rồi... Tôi cũng không đề xuất trở thành Zombie...</Text>
  <Text Key="0BA56701_140233">Lựa chọn yêu thích của Grace-chan cho ngài sẽ là loại ma. Ma. Quỷ. Ma cà rồng và các loại tương tự. Chúng ta sẽ bảo vệ Công Chúa Violet cùng nhau đến hơi thở cuối cùng.</Text>
  <Text Key="48ABF6B8_140234">Đ-Đó... nghe có vẻ như một ý tưởng khá khích lệ, nhưng... *Liếc nhìn*</Text>
  <Text Key="F40EAA5A_140235">Đúng. Tôi nghĩ sẽ tốt nếu suy nghĩ kỹ về nó. Tôi chắc chắn vẫn còn nhiều điều Kishi-shi muốn làm khi còn sống...</Text>
  <Text Key="1EF9D18C_140236">Và sau tất cả những gì đã nói và làm, chết bao giờ cũng chưa muộn.</Text>
  <Text Key="B9EC6F3E_140237">Grace...?</Text>
  <Text Key="2BBFC67F_140238">Vẫn còn những việc tôi phải làm...!</Text>
  <Text Key="66DEFDB0_140239">...Vai tôi cảm thấy thực sự nặng...</Text>
  <Text Key="9E796723_140240">Như thể có ai đó trên vai tôi...</Text>
  <Text Key="E0BBC7C2_140241">Tại sao cô lại bám vào tôi?!</Text>
  <Text Key="AFD852A8_140242">...Cô khá có hình thể đối với một con ma...</Text>
  <Text Key="3F2C64C4_140243">C-Cô không trong suốt...</Text>
  <Text Key="DE2B2F93_140244">Cô mới là người bảo tôi chạm vào ngực cô...</Text>
  <Text Key="BE12DC0D_140245">Vậy cô muốn tôi dẫn cô đi xem?</Text>
  <Text Key="7132230D_140246">Cô nhớ ra gì chưa?</Text>
  <Text Key="E8059ADB_140247">Đó là xe điện hoặc xe hydro</Text>
  <Text Key="232C6382_140248">Đó là máy bay giao hàng</Text>
  <Text Key="5E8D6479_140249">Tôi đã đặt cả hai rồi</Text>
