  <Text Key="41730FAF_6700">Naschkatze Đồng phục Quản lý</Text>
  <Text Key="3FD54D00_6701">[Vật lý] Một Đô đốc Ma thuật nắm quyền chỉ huy với sức mạnh của tình yêu và hy vọng trong lòng từ hàng giữa. Sau khi hạ P.DEF của một kẻ địch đơn lẻ với Union Burst và tăng P.ATK của đồng minh gần đó với kỹ năng, cô quyết định cục diện trận chiến trong một lần.</Text>
  <Text Key="6938196F_6702">Sky Lovely Hurricane</Text>
  <Text Key="64F06B29_6703">Gây lượng lớn sát thương vật lý lên kẻ địch phía trước và tăng cường mạnh mẽ tốc độ hành động của bản thân. Sát thương và tăng tốc độ hành động của kỹ năng này tích lũy với mỗi lần Union Burst sử dụng. (Tối đa 4 lần)</Text>
  <Text Key="905E8737_6704">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 150% trong 12s.</Text>
  <Text Key="4223A854_6705">Lovely Order</Text>
  <Text Key="2AA9F879_6706">Tăng vừa phải P.ATK của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân. Lượng tăng P.ATK tỷ lệ với P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="0E15DAC7_6707">Lovely Impulse</Text>
  <Text Key="921484FB_6708">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước, và đồng thời hồi phục một chút HP cho đồng minh có HP thấp nhất. Lượng HP hồi phục tỷ lệ với lượng sát thương gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="633ECF64_6709">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi phục $2 HP cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="B9DE1333_6710">Magical Brave</Text>
  <Text Key="83690A7B_6711">Magical Brave+</Text>
  <Text Key="0E1CDD46_6712">Lovely Order+</Text>
  <Text Key="15211E0C_6713">Tăng vừa phải P.ATK của đồng minh trong phạm vi 150 xung quanh bản thân, và tăng cường mạnh mẽ tỷ lệ P.CRIT của họ. Lượng tăng P.ATK tỷ lệ với P.ATK của bản thân và số lượng đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="4E6C0CB6_6714">►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi lên $1.\n►Tăng tỷ lệ P.CRIT của đồng minh trong phạm vi lên $2.</Text>
  <Text Key="B8F51914_6715">Magical Lovely Sword</Text>
  <Text Key="89FD3D59_6716">[Vật lý] Một cô gái quân đội chạy xung quanh tuyến đầu với sự phấn khích ngay cả trong ngày Tết. Cô có UB có hiệu ứng bổ sung khi gây sát thương cao, và kỹ năng tự tăng cường bản thân tăng mỗi lần kích hoạt. Với những điều này, cô đánh choáng tất cả những kẻ muốn phá rối trật tự.</Text>
  <Text Key="A9B490D7_6717">Magnificent Circling Heavenly Dance!</Text>
  <Text Key="4DE89888_6718">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch trong phạm vi lên $2.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="1788D75B_6719">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi tập trung vào kẻ địch gần nhất và giảm nhẹ P.DEF của chúng. Ngoài ra, tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân. Lượng giảm P.DEF và tăng P.ATK của hiệu ứng này tăng lên tối đa 5 lần dựa trên sát thương gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="F4AEA540_6720">Skyward Reckless Charge!</Text>
  <Text Key="48DCEA52_6721">Skyward Reckless Charge!+</Text>
  <Text Key="4418AA9F_6722">World Pilgrimage Gem!</Text>
  <Text Key="D2C40D0A_6723">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1.\n►Tăng P.CRIT DMG của bản thân lên 3%.\n►Hồi phục TP của bản thân thêm 75.</Text>
  <Text Key="2C718FE4_6724">Tăng cường mạnh mẽ P.ATK của bản thân, tăng nhẹ P.CRIT DMG của bản thân, và hồi phục một lượng TP nhỏ. Mỗi lần sử dụng kỹ năng này, lượng hiệu ứng tăng lên tối đa bốn lần.</Text>
  <Text Key="33A1687E_6725">New Year's Play</Text>
  <Text Key="1234EB70_6726">New Year's Play+</Text>
  <Text Key="F354EB5F_6727">Một người lữ khách trẻ với quá khứ bí ẩn</Text>
  <Text Key="7283F7DD_6728">[Vật lý] Một cô gái kiên quyết trừng phạt từ tuyến đầu với thanh kiếm huyền thoại của mình. Khi cô trang bị thanh Spiresbane Blade sau Union Burst, cô chuyển phong cách chiến đấu từ kỹ năng kỹ thuật sang một cuộc xung kích toàn diện.</Text>
  <Text Key="44F434F8_6729">Spiresbane Blade</Text>
  <Text Key="5177ECB1_6730">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước trực tiếp. Trang bị Spiresbane Blade cho đến khi TP cạn kiệt.\nThay đổi Hiệu quả Kỹ năng cho đến khi TP cạn (100 TP/s) và thay đổi vòng xoay thành Vòng xoay Lặp (UB).\nKhôi phục Hiệu quả Kỹ năng sau khi TP về 0.\n(UB Không Tốn TP)</Text>
  <Text Key="FBA11719_6731">Feeling Scared Yet?!</Text>
  <Text Key="4A9929F2_6732">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, gây choáng, và đẩy lùi chúng một chút.</Text>
  <Text Key="B357B4F9_6733">Thời gian niệm: 0.34s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Gây choáng trên mục tiêu bị act 1 gây sát thương trong 1.5s.\n►Đẩy lùi mục tiêu bị act 2 gây sát thương.</Text>
  <Text Key="4FCB0B69_6734">Right This Way!</Text>
  <Text Key="AE67A473_6735">Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch trong phạm vi một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="EBC62D20_6736">►Giảm P.DEF của kẻ địch trong phạm vi lên $1.</Text>
  <Text Key="8D5EA14A_6737">Trong trang bị</Text>
  <Text Key="4A6D8A63_6738">Cấp độ kỹ năng này được liên kết với "Spiresbane Blade"</Text>
  <Text Key="DE443CBD_6739">Spiresplitter Sweep</Text>
  <Text Key="0A12D25A_6740">Spirespin Slice</Text>
  <Text Key="207976E3_6741">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi xung quanh bạn.</Text>
  <Text Key="4ACAD0A6_6742">Potential Force</Text>
  <Text Key="C1B77888_6743">Potential Force+</Text>
  <Text Key="9C603D39_6744">True Destruction: Spiresbane Blade</Text>
  <Text Key="DF907DB2_6745">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch phía trước. Trong khi TP còn lại, trang bị "True Destruction: Spiresbane Blade" và khi sử dụng kỹ năng khi đã trang bị, gây thêm sát thương vật lý lớn. Ngoài ra, vô hiệu hóa mọi Kiểm soát Đám đông (Crowd Control) bị áp dụng lên bản thân bởi kẻ địch cho đến hết trận.</Text>
  <Text Key="7867E615_6746">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Chuyển sang Mẫu Tấn công 2 cho đến khi TP về 0.\n►Vô hiệu hóa hiệu ứng vô hiệu hóa di chuyển trên bản thân.\n►Tiêu thụ 100 TP/s.</Text>
  <Text Key="642827AD_6747">Feeling Scared Yet?!+</Text>
  <Text Key="78D9E174_6748">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, gây choáng, và đẩy lùi chúng một chút.</Text>
  <Text Key="64792FD5_6749">Spiresplitter Sweep+</Text>
