  <Text Key="28C2F6BC_24200">Bạn bè... Dù sao thì họ vẫn còn xa cách mà...</Text>
  <Text Key="57426919_24201">Á á á á!?</Text>
  <Text Key="27399F9F_24202">Ồ, là cậu chứ, Đội trưởng! Lâu quá rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="EE019D44_24203">Vậy sao? Tớ tràn đầy năng lượng mà!</Text>
  <Text Key="D951B1FF_24204">Ồ, đúng rồi! Nghe này! Tớ đã trở thành "Bậc Thầy Chúc Ngày Tốt Lành" tại Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa rồi!</Text>
  <Text Key="1F36FD0A_24205">Đây là kết quả của nỗ lực hàng ngày của tớ, phải không? Tớ đang từng bước tiến gần hơn tới việc có 100 người bạn!</Text>
  <Text Key="49031226_24206">La la la la, la la... La la... ♪\nLa la, lalalalala, la... lalala~</Text>
  <Text Key="BF239470_24207">K-Không, không thể nào! Làm sao có thể! Ý tớ là, nếu bây giờ tớ không cố gắng, thì còn lúc nào nữa? Là bây giờ, phải không!? Tớ không nghĩ ra thời điểm nào khác cả!</Text>
  <Text Key="B2E33973_24208">Bởi vì ngay bây giờ, đây là cơ hội để tớ tốt nghiệp khỏi việc là một kẻ cô độc siêu cấp! Đây không chỉ là luyện tập làm bạn, mà là thực sự rồi!</Text>
  <Text Key="853F19F1_24209">Quay lại nhà máy đồ chơi và Học Viện Nữ Sinh Thánh Theresa trong ba tháng qua... Nó hoàn toàn không ảnh hưởng gì đến tinh thần cô độc của tớ!</Text>
  <Text Key="E63F5330_24210">Trước đây, tớ sẽ nhớ nhà trong nửa ngày, nhưng giờ nó cảm thấy sảng khoái, như đạt được cấp độ tiếp theo của cảm giác "sảng khoái sau khi chạy bộ". Tớ đang cảm nhận mồ hôi của một tâm trí khỏe mạnh và trải nghiệm sự tăng trưởng hàng ngày!</Text>
  <Text Key="50BBEE02_24211">...À, tớ đoán đó là bằng chứng cho thấy tớ đã thích nghi với thành phố như một elf. Nó cho thấy cuộc sống của tớ đã trở nên đầy đủ đến mức nào, phải không?</Text>
  <Text Key="F40294BF_24212">Và tớ nghĩ nỗ lực của tớ sẽ có lợi cho cậu nữa! Bởi vì nếu tớ có bạn, tớ có thể giới thiệu họ với cậu!</Text>
  <Text Key="14C8796F_24213">Rồi, cậu cũng có thể tốt nghiệp khỏi việc cô độc, và vòng tròn bạn bè sẽ mở rộng! Đây là thắng lợi cho cả hai, phải không? Mọi thứ đều hạnh phúc, phải không?</Text>
  <Text Key="67912119_24214">Vậy, tớ sẽ chuẩn bị cho phần thực hành làm bạn! Khi chúng ta gặp lại, tớ sẽ giới thiệu cậu với 100 người bạn của tớ!</Text>
  <Text Key="75BA040E_24215">100 người bạn tương lai của tớ! Xin chào! Tớ là Aoi, bạn tương lai của các cậu! Tớ sắp trở thành bạn của các cậu rồi, nên hãy đợi tớ nhé!</Text>
  <Text Key="95F6B048_24216">Vậy thì! Mọi thứ đều vì lợi ích của Đội BB!</Text>
  <Text Key="96A152C5_24217">Về nhà rồi~ ...À, không có ai khác ở đây cả, nên tớ sẽ ngạc nhiên nếu nghe thấy tiếng trả lời. Ha ha ha.</Text>
  <Text Key="EA696A51_24218">Nhưng giọng nói của những bông hoa và cây cối tớ mang từ Rừng Elf thì lại khác.</Text>
  <Text Key="D1F699D0_24219">Bây giờ thì, hãy bắt đầu buổi ôn tập hôm nay. Vậy thì, các cô hoa và các anh cây, tớ nhờ các cậu lắng nghe chú ý.</Text>
  <Text Key="15EEFB4D_24220">Cảm ơn vì đã lắng nghe một cách yên lặng. Tớ đánh giá cao thái độ tuyệt vời của các cậu. Khi buổi họp thứ 100 sắp đến, tớ đã quen với cuộc tụ họp này rồi.</Text>
  <Text Key="155DD443_24221">Vậy thì, hãy bắt đầu buổi ôn tập hôm nay</Text>
  <Text Key="5E5D6B17_24222">-*cười khúc khích*... ...Chính xác như vậy. Thế nào? Hãy cho tớ nghe ý kiến của các cậu, các cô hoa và các anh cây.</Text>
  <Text Key="070EFF3F_24223">Đã quen với những con sóng đô thị của Landosol, tớ sẽ không dễ dàng bị thất vọng. Hôm nay, tớ rất mong nhận được ý kiến chân thành của các cậu!</Text>
  <Text Key="5302EAFF_24224">...? Các cậu vẫn đang suy nghĩ ư?</Text>
  <Text Key="E87BF7D3_24225">...Hả? Tớ không nghe thấy giọng nói của các cô hoa và các anh cây nữa?</Text>
  <Text Key="BDA3D41B_24226">...Sao vậy? ...Các cậu không khỏe ư?</Text>
  <Text Key="765C21F5_24227">Nhưng... Tớ đã tưới đủ nước cho chúng sáng nay, và chúng ăn phân bón không thiếu một lần...</Text>
  <Text Key="C05A78C0_24228">ủa ửa ửa</Text>
  <Text Key="C0C35F3B_24229">...À, tớ vẫn nghe thấy giọng nói của chính mình rất rõ.</Text>
  <Text Key="F476B3BF_24230">...Không có vấn đề gì với thính giác của tớ, và những bông hoa và cây cối dường như vẫn ổn... Chúng phải ổn mới đúng.</Text>
  <Text Key="652948A5_24231">Nếu đúng như vậy... Đó không phải là cơ thể tớ hay tình trạng của các cô hoa và các anh cây...</Text>
  <Text Key="67051778_24232">Lẽ nào tinh thần cô độc của tớ đang cộng hưởng với chúng...?</Text>
  <Text Key="C6778AD6_24233">Không... Điều đó không thể. Tớ luôn giỏi nói chuyện với sinh vật thiên nhiên từ khi còn nhỏ...</Text>
  <Text Key="3B84D5AB_24234">Nhưng tại sao bây giờ...? Khi tớ chuyển đến đây trước đây hoặc khi có công việc bán thời gian đầu tiên, chuyện này đã không xảy ra...</Text>
  <Text Key="508B6B9B_24235">Bởi vì lúc đó, tớ chưa quen thuộc với Landosol, và tớ luôn trong trạng thái hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="0BCD6096_24236">So với những ngày đó, việc không về rừng trong ba tháng chẳng là gì cả...</Text>
  <Text Key="C18E60AB_24237">...Lẽ nào khi đó là một khoảng thời gian ngắn và tớ có thể quay lại Rừng Elf ngay lập tức, nên không có chuyện gì xảy ra...?</Text>
  <Text Key="37DA2FCB_24238">Tớ hiểu rồi... Đã ba tháng kể từ lần cuối tớ rời khỏi rừng... Tớ chưa bao giờ xa rời nó lâu đến thế này trước đây...?</Text>
  <Text Key="74563589_24239">Vậy thì... Điều đó có nghĩa là... Tinh thần cô độc của tớ đã quên đi thiên nhiên...?</Text>
  <Text Key="E7FBC355_24240">Trong trường hợp đó, tớ hiện tại không phải là một elf cô độc, mà là thứ gì đó tệ hơn, một ẩn sĩ cô độc...?</Text>
  <Text Key="2EBA1260_24241">K-K-Không, tớ phải làm gì đây!? Tớ không nhận ra rằng môi trường đô thị của Landosol có thiết lập sai cho việc tương tác với mọi người vì tớ đã mất đi yếu tố tự nhiên trong mình!</Text>
  <Text Key="2F33EB4D_24242">Bây giờ đây không phải là cơ hội chưa từng có để tốt nghiệp khỏi việc cô độc, mà là một vách đá tuyệt vọng, đe dọa tính mạng, của loại cô độc nhất...!</Text>
  <Text Key="7C00F79B_24243">Tớ chưa bao giờ nghĩ rằng sẽ có một cái bẫy như vậy... Ừ... Landosol là một nơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="20D35F23_24244">Nhưng... Tớ mừng là tớ nhận ra điều này bây giờ...! Chắc chắn vẫn còn một cách...!</Text>
  <Text Key="F62A9328_24245">Cảm ơn các cô hoa và các anh cây, vì đã cho tớ biết về điều này. Tớ luôn được mọi người trong thiên nhiên giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="7BEFA608_24246">Đúng... Điều đó đúng... Giọng nói của tớ không đến được với chúng ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="64A6DD09_24247">Để trao đi sự biết ơn này, tớ phải chữa lành tinh thần cô độc của mình càng sớm càng tốt...!</Text>
  <Text Key="D84D209D_24248">Bây giờ đã đến nước này... Tớ không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm điều này lần đầu tiên sau một thời gian... Chỉ còn một điều tớ có thể làm ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="FB09F91B_24249">Điều tớ có thể làm ngay bây giờ với tư cách là một elf cô độc chỉ có một điều... Hãy bắt đầu "điều đó"...!</Text>
