  <Text Key="ABE016C4_171350">Chết tiệt. Dù có là phép màu đi nữa, thời tiết này thật sự bất lợi.\nTại sao vậy nhỉ? Nhưng mưa luôn làm suy yếu giác quan của ta.\n</Text>
  <Text Key="7E02D988_171351">Ta phải vô thức tính toán từng giọt mưa rơi,\nnhưng bộ não của ta không thể theo kịp. Không tốt. Trong tình huống này,\nKhông Công Tấn Công và Không Công Phòng Ngự của ta sẽ không hoạt động.\n</Text>
  <Text Key="9C002AEF_171352">Những con thú hoang đó vẫn còn điên cuồng chạy loạn xung quanh,\n mà ta không thể tập trung vào cả chúng và thằng bé!\nTch... Hóa ra ta đã bất cẩn. Đây là tình thế tồi tệ nhất!\n</Text>
  <Text Key="45E351B0_171353">Tuy nhiên!\nNhững rủi ro nhỏ mọn như vậy chẳng là gì trước ý chí của Christina!\n</Text>
  <Text Key="DA8E8B5D_171354">Ahaha!\nCảm ơn cậu, thằng bé! Việc này thú vị hơn ta tưởng!\n</Text>
  <Text Key="3A3CFF94_171355">Vậy, tiếp theo là gì?\nCậu sẽ tức thời nhảy qua không gian?\nHay biến thành một chiến binh bất khả xâm phạm?\n</Text>
  <Text Key="78580CA1_171356">Hãy cho ta thấy một phép màu sau phép màu và đánh bại ta bằng mọi cách có thể!\n</Text>
  <Text Key="F29153F2_171357">...Khoan, cái gì cơ—?! U-uwhooahh?!\n</Text>
  <Text Key="A84F9624_171358">Đồ ngu! Sao lại ngã về phía ta, trong số mọi thứ?!\nCậu trượt trong bùn do chính cậu làm ướt đấy hả?!\nĐồ đần! Đây mà là chiến trường thì cậu đã chết rồi!\n</Text>
  <Text Key="62578A53_171359">Thôi, kệ. Quay lại trận chiến thôi!\nĐứng dậy và chiến đấu! Lần này, ta sẽ tấn công!\n</Text>
  <Text Key="844904CD_171360">...Hmm? Cái mặt đó là sao?\nCậu có ý kiến gì à?\n</Text>
  <Text Key="068192C8_171361">Ahh...\nĐúng rồi. Có vẻ như cậu đã chạm vào ta.\n</Text>
  <Text Key="30AC0FE4_171362">Ngay khi mọi thứ đang trở nên thú vị,\ncậu đe dọa làm hỏng việc vui bằng việc ngã quỵ,\n nên ta đoán là ta đã chộm được cậu mà không suy nghĩ.\n</Text>
  <Text Key="0BCF8845_171363">Urgh... Thật sự bất cẩn không thể tả được!\nNhưng...\nTa không thể phá vỡ lời hứa của mình.\n</Text>
  <Text Key="B253781A_171364">Như đã hứa, từ giờ cậu được tự do.\n</Text>
  <Text Key="4FC8297D_171365">Tuy nhiên, ta vẫn chưa hài lòng chút nào!\nTa sẽ nhớ tên và khuôn mặt của cậu.\nHãy chơi với ta lần nữa, {playername} của ta! ♪\n</Text>
  <Text Key="4F2BB7E9_171366">Christina đề nghị hôn nhân với {playername}. Khi ôm cậu ấy, cô nhớ lại lời thề thời thơ ấu rằng sẽ kết hôn với người đàn ông chạm vào ngực mình. Christina tuyên bố rằng cô chắc chắn sẽ thực hiện lời thề này.</Text>
  <Text Key="05B22EA8_171367">Bất chấp nhiều thử thách khó khăn,\n{playername} vẫn hoàn thành việc giao hàng đến Công viên Elizabeth\nvà trở về nhà an toàn. Nhưng ngay ngày hôm sau...\n</Text>
  <Text Key="A546FF37_171368">Chào ngày mới!\nLà ta đây, Christina Morgan, phó đội trưởng của Nightmare!\n</Text>
  <Text Key="30FCC42D_171369">Ta nghe nói rằng một {playername} nào đó\nđang cư trú tại Nhà Mồ Côi Sarendia!\nTa muốn gặp cậu ta ngay. Có thể được không?\n</Text>
  <Text Key="A96511CE_171370">...Khoan, không có ai ở đây cả.\nBất cẩn quá. Bất kỳ kẻ xấu nào cũng có thể lén lút vào trong.\n</Text>
  <Text Key="B025CD20_171371">Helloooo? Có ai ở nhà không?!\nTa có nên đốt lửa và dùng khói để lôi các người ra không?\n</Text>
  <Text Key="BC4865DE_171372">...Hm? À, {playername}!\nChúng ta gặp lại nhau rồi! Thấy mặt cậu thật tốt.\n</Text>
  <Text Key="12E0C6F4_171373">Ahaha. Có vẻ như cậu vừa mới thức dậy thôi.\nĐã qua giờ ăn trưa rồi, cậu biết chứ? Cố gắng sống lành mạnh một chút đi!\nSau này cậu sẽ hối hận thôi! ♪</Text>
  <Text Key="95B15E66_171374">Dù sao thì...\nChúng ta cần nói chuyện một chút. Được chứ?\n</Text>
  <Text Key="12E55D49_171375">Ồ, đừng trông lo lắng vậy. Bạo lực không phải mục tiêu của ta ở đây.\nNhà mồ côi này do cô Saren trẻ trung, trong sáng điều hành, đúng chứ?\nLàm khó dễ cô ấy sẽ khiến việc của ta trở nên khó khăn.\n</Text>
  <Text Key="91A49502_171376">Ta sẽ không gây rắc rối, nên xin hãy bình tĩnh lại.\n</Text>
  <Text Key="7D3C847A_171377">Và như ta đã hứa, sự cố hôm qua đã kết thúc.\nTa chưa báo cáo nó đến cung điện,\n và ta có lời của cấp dưới rằng họ cũng sẽ không làm vậy.\n</Text>
  <Text Key="05C007C7_171378">Không gì sẽ còn lại trên hồ sơ của cậu.\nVà ta sẽ không trù dập cậu, nên đừng lo.\n</Text>
  <Text Key="EA2CF8B9_171379">Hahah. Tóm lại, ta chỉ là một vị khách bình thường.\nNên một tách trà sẽ không có gì quá đáng.\n</Text>
  <Text Key="EDF009FD_171380">À, cảm ơn. Lá trà ở đây khá rẻ tiền nhỉ.\nCô Saren trẻ chưa bao giờ thay đổi, phải không?\nCô ấy hoàn toàn có thể sống một cuộc sống tinh tế hơn, nhưng lại thích sống trong nghèo khó.\n</Text>
  <Text Key="461918B0_171381">Hmm?\nỒ, Saren và ta có chút chung sống chung trong công việc.\nNhưng đủ rồi. Ta không ở đây để nói về cô Saren trẻ.\n</Text>
  <Text Key="CEE2915A_171382">Ta ở đây để nói về hai chúng ta.\n</Text>
  <Text Key="6C0F9C32_171383">Hãy ngồi xuống.\nĐừng lo, chuyện này sẽ kết thúc trước khi uống hết trà.\n</Text>
  <Text Key="5CA0FD11_171384">Tốt. Cậu là người ngoan.\nVậy thì, bắt đầu thôi. Điều này hơi khó nói đối với ta, nhưng...\n</Text>
  <Text Key="AD5FB0BA_171385">Cậu {playername} trẻ.\nTa cần cậu kết hôn với ta.\n</Text>
  <Text Key="7B55DC36_171386">Cậu trông khá bối rối.\nĐiều đó cũng đúng. Chúng ta hầu như chưa gặp nhau, nên chuyện này chắc phải vội vàng lắm.\n</Text>
  <Text Key="EB33982F_171387">Thực ra, cậu cũng bị mất trí nhớ, phải không?\nCậu có biết hôn nhân là gì không?\n</Text>
  <Text Key="B2CA1A18_171388">Kết hôn là trở thành một gia đình yêu thương,\nthề nguyện ở bên nhau suốt phần đời còn lại.\n</Text>
  <Text Key="DC185904_171389">Nhân tiện, vì lợi ích của cậu, ta sẽ giải thích để tránh việc lợi dụng sự thiếu ký ức của cậu.</Text>
  <Text Key="BBBB4659_171390">Theo luật pháp của vùng đất này, mỗi công dân chỉ có thể kết hôn với một người khác.\n</Text>
  <Text Key="FE67C795_171391">Hôn nhân là một trong những lời thề quan trọng nhất\nmột người có thể thực hiện trong đời mình.\n</Text>
  <Text Key="7587EA99_171392">Ta đang yêu cầu cậu chọn ta làm bạn đời của mình.\n</Text>
  <Text Key="7C7109A2_171393">...Cậu vẫn còn khá do dự. Chuyện này cũng khó cho ta, cậu biết chứ.\nTa không phải là một kẻ dễ dãi nào sẽ sẵn sàng thề nguyện cả đời\nvới một người đàn ông cô vừa mới gặp.\n</Text>
  <Text Key="DFDEACB2_171394">Tuy nhiên, ta không còn lựa chọn nào khác.\nCó một phong tục trong gia tộc ta\n là thề một lời thề trang nghiêm &quot;geas&quot; với các vị thần mỗi năm một lần.\n</Text>
  <Text Key="B4D2D6EE_171395">Phá vỡ geas này là điều cấm kỵ lớn nhất,\n và những ai làm vậy sẽ bị truy lùng và xử tử\nbởi toàn bộ gia tộc của ta.\n</Text>
  <Text Key="01F93FB4_171396">Một quan niệm ngớ ngẩn, phải không? Ta cũng nghĩ vậy.\nNhưng đó là cách của những gia tộc cũ kỹ và danh giá.\nĐội trưởng của chúng ta mặc bộ áo giáp ngớ ngẩn đó vì lý do tương tự.\n</Text>
  <Text Key="8BA4FE89_171397">Dù sao thì... Khi ta còn khá nhỏ,\nta đã đặt một geas không may mắn.\nTa thề rằng mình sẽ kết hôn với người đàn ông đầu tiên chạm vào ngực mình.\n</Text>
  <Text Key="CBA782FB_171398">Ta đến từ một gia tộc đáng kính, cậu thấy đấy.\nNgay khi bước vào tuổi dậy thì,\nta đã bị ám ảnh bởi những lời cầu hôn từ các đám môn đệ.\n</Text>
  <Text Key="21B8F81F_171399">Quý tộc luôn háo hức kết hôn vì lý do chính trị, cậu thấy đấy.\n</Text>
