  <Text Key="9894D81B_58900">Chúng ta cần nhanh chóng kết thúc và để nó ngủ một giấc cho say!!</Text>
  <Text Key="25847B6F_58901">Tên khổng lồ này... TÔI SẼ CHIA HẠN NÓ LÀM ĐÔI VÌ ĐIỀU NÀY!!!</Text>
  <Text Key="ECCDB76B_58902">...Ugh! Tên to con vậy mà lại quá linh hoạt...!</Text>
  <Text Key="68CC2F0A_58903">*thở dồn dập*... Cơ thể của Sono-chan. Nó nặng quá, tôi không theo kịp!</Text>
  <Text Key="5F1B6AF7_58904">Ồ, câm miệng. Tôi đang dùng cơ thể nhẹ nhàng của cô đây. Nếu tôi ở trong cái kia, tôi sẽ nhanh hơn... nhiều...</Text>
  <Text Key="ADE3D48F_58905">ĐÓ RỒI!!!</Text>
  <Text Key="11E3F5E7_58906">Rui-chan!! Trả Iroha về cơ thể của cô ấy!!</Text>
  <Text Key="DB10FBF7_58907">Hả? Tại sao đột ngột...?</Text>
  <Text Key="2F826D31_58908">Làm đi, làm ơn. Cô có &quot;Body Switching Elixir&quot; với mình, đúng không?!</Text>
  <Text Key="92665BD0_58909">O-Okay! Vậy đi thôi!</Text>
  <Text Key="2F148C2B_58910">&quot;Body Switching Elixir&quot;... BỨT PHÁ!!</Text>
  <Text Key="65FDB901_58911">Uuuu...!!</Text>
  <Text Key="26617F95_58912">Waaaaah!!</Text>
  <Text Key="51D0E3DF_58913">Yahooo!! Tôi đã trở về cơ thể trẻ con của mình!!</Text>
  <Text Key="A3E05BF2_58914">Yah-hoo! Tôi đã trở về cơ thể người lớn! Chết tiệt! ...Khoan, ối dà!?</Text>
  <Text Key="A4E7D428_58915">Ehehe~ Sono-chan~♪ Bộ ngực của em giờ mềm mại quá~♪</Text>
  <Text Key="CD96BC27_58916">Này, Iroha. Đừng chà xát hay massage chúng... Tôi nói là, em luôn để chúng đung đưa quanh đây suốt, nên tại sao giờ lại chà xát...?!</Text>
  <Text Key="4A1D5019_58917">SỰ XẤU HỔ BỊ CẤM ĐỒNGDDDD!!!!!!</Text>
  <Text Key="7E702DCB_58918">K-Không, không... Chuyện gì đang xảy ra ở đây?!</Text>
  <Text Key="A1931765_58919">Bầu không khí giữa hai người bỗng thay đổi. Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="FF247251_58920">Ồ, hai người không biết ư?! Vậy để tôi giải thích!! Sono và Iroha đã bị hoán đổi tâm trí và cơ thể bởi giả kim!! ...Hoặc ít nhất, đó là điều tôi từ chối tin ban đầu, tôi nửa ngờ vực, nửa nghĩ là bị chọc. Nhưng không. Nó thật sự. Và nó rất hài hước. LOL</Text>
  <Text Key="97CD4103_58921">...Chà. Lũ ngốc. Vậy? Hai người vừa mới hoán đổi cơ thể vô cớ... ý tôi là, trở về cơ thể ban đầu?</Text>
  <Text Key="E1FD832D_58922">Tất nhiên là không... Anyway, Iroha, cô chắc chứ? Vẫn còn rủi ro, biết không. Cô không cần phải làm.</Text>
  <Text Key="5BAD9153_58923">Tôi xử được! Giao cho Iroha! Okay, Sono-chan! Đưa tôi &quot;Sẵn sàng, và..!&quot;</Text>
  <Text Key="B0D6ADCF_58924">Hả? Chỉ có mình cô chạy, tại sao còn gọi ra? Cứ chạy đi. Đó là tín hiệu cho cuộc đua nhóm, biết không.</Text>
  <Text Key="EE8CE438_58925">...À. Cô ấy sẽ không chạy cho đến khi tôi nói. Chà, tôi hiểu rồi. Sẵn sàng......</Text>
  <Text Key="776F27C1_58926">CHẠY!!!</Text>
  <Text Key="12DB0BB2_58927">Không, đừng chạy đi trước khi bắt đầu.</Text>
  <Text Key="DBE47297_58928">Không, thực tế... CÔ ẤY NHANH QUÁ?!</Text>
  <Text Key="70625AC5_58929">Ahaha! Homu-chan!! Nào, nào... bên này!!</Text>
  <Text Key="DF262C6D_58930">Guh—! Dừng việc chạy loạn xạ lại, mẹ kiếp!! ORA! ORA!</Text>
  <Text Key="36F15214_58931">Cô ấy như một tia chớp nhỏ! Với thế này, cái ống đó sẽ...</Text>
  <Text Key="C5706289_58932">QUÁ NGÔN THUẬCEEEE!!</Text>
  <Text Key="7AD5CB6A_58933">Ugh... Chết tiệt! Tôi đã gần như chạm được rồi, mà hắn vẫn chặn được...!! Chắc tôi vẫn chưa đủ nhanh...</Text>
  <Text Key="5D715D61_58934">&quot;Speed Boost Magic&quot;!! Haaaaah...!!</Text>
  <Text Key="A73A7333_58935">Với thế này... chắc chắn cô làm được rồi, Iroha!</Text>
  <Text Key="6DDAF270_58936">Ồ, điều này thật kinh ngạc...!! Toàn thân tôi đang tràn đầy năng lượng!! Đó là phép thuật của em à, Sono-chan!?</Text>
  <Text Key="87B98290_58937">Này... &quot;Sono mới&quot;?! Cơ thể đó của cô không giỏi phép thuật à?!</Text>
  <Text Key="C5AF6A59_58938">Ừ, phép thuật tấn công hoàn toàn bất lực với tôi...! Nhưng vì lý do nào đó, tôi luôn khá giỏi phép thuật hỗ trợ. Hehe... khá hợp với một người bình thường như tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="769F4E8D_58939">Không phải vậy! Cô là anh hùng số một của em, Sono-chan!!</Text>
  <Text Key="997E8886_58940">Em yêu cô, Sono-chan!! Hơn bất kỳ ai trong toàn vũ trụ!!</Text>
  <Text Key="2A76A536_58941">Ừ, ừ... tôi cũng yêu cô nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="7F099325_58942">Tôi từng nghĩ mình sẽ chẳng trở thành gì... chẳng cầm nắm thứ gì thực sự trong đôi tay này. Nhưng có lẽ... chỉ là có lẽ... chính đôi tay này có thể là bàn tay đẩy cô về phía trước!</Text>
  <Text Key="4AC5ECBF_58943">CHẠY ĐI, IROHA!</Text>
  <Text Key="ACC943DA_58944">HAAAAAAHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="69EA9FA3_58945">Ngh! C-Cứ phòng thủ! Phòng thủ hoàn toàn!!</Text>
  <Text Key="5C3C189C_58946">...Xin lỗi. Tôi đã chém trúng rồi.</Text>
  <Text Key="32DA4173_58947">TRỐN ĐIÊUUUUU!!!</Text>
  <Text Key="5CD43A8D_58948">...Shioshio... Giờ em chỉ là một cái Homun-Homun nhỏ xíu thôi...</Text>
  <Text Key="1A675A50_58949">Hắn nhỏ xíu quá... Vừa vặn trong lòng bàn tay. Một Homun-Homun cỡ túi.</Text>
