  <Text Key="D33EF6FA_49650">Nữ thần Emilia. Có người đang chạy trốn từ hướng đó...!</Text>
  <Text Key="FE7A46A4_49651">Ôi không! Nhanh lên, đi cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="68CD205D_49652">Hương vị</Text>
  <Text Key="7850CFFD_49653">Cái thân hình khổng lồ có thể nhìn thấy từ đây chắc chắn là một con cá voi trắng...!</Text>
  <Text Key="F5C693DD_49654">Vâng, tôi đã xác nhận được với Ram. ...Tôi cảm nhận thấy một thứ gì đó còn khó chịu hơn trước.</Text>
  <Text Key="DE2DD0A7_49655">Nhanh lên, Ram, Rem! Có ai mang theo gói thuốc không?</Text>
  <Text Key="4AA127BF_49656">Nếu là cho con gái dễ thương của tôi, tôi rất sẵn lòng làm ♪</Text>
  <Text Key="1F98B68B_49657">Nhờ nỗ lực của Subaru, những mối liên kết được hình thành qua các thế giới đã cộng hưởng. Cùng nhau, những mối liên kết đó đã tiêu diệt những con cá voi trắng. Với biển cả được khôi phục, kỳ nghỉ hè dài đợi cuối cùng cũng có thể bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="E2DDBCD2_49658">Nói vậy, chúng ta đã tạo thành một nhóm khá lớn rồi.</Text>
  <Text Key="CF32629E_49659">Mọi người♪! Để ăn mừng chiến thắng lớn, chúng ta cùng nhau ăn một bữa no nê thôi☆!</Text>
  <Text Key="BB65EBD8_49660">Nữ thần Emilia, cái này gọi là nước trái cây nhiệt đới, hình như thế. Đại Tinh Linh ngài cũng có thể uống một chút.</Text>
  <Text Key="BBB725D8_49661">Cảm ơn, Rem. Tuy nhiên em cũng nên nghỉ ngơi chút.</Text>
  <Text Key="3FD784C7_49662">Quả thật là một loại đồ uống có màu sắc kỳ lạ, phải không? Tôi thực sự tò mò về hương vị của nó... À, ngon quá♪</Text>
  <Text Key="235767BA_49663">Barusu nói rằng khi đến biển, phải ăn mì xào. Tôi cần đảm bảo Barusu không lại nói dối nữa. Rem, mang cho tôi một ít mì xào.</Text>
  <Text Key="9E627BFF_49664">Tại sao hai hầu gái song sinh lại khác biệt về hành vi đến thế... Nhưng...Nhìn kìa, Ram, tôi mang đến cho cô những chiếc mì xào ngon, ngon đây~?</Text>
  <Text Key="88691224_49665">Nữ thần Kyaru, dường như cô đã cho khá nhiều ớt vào mì xào của mình trước đó... Chắc chắn cô không định đưa mì đó cho Nữ thần Ram chứ?</Text>
  <Text Key="44B02C20_49666">Nhắc mới nhớ, tôi chưa thực sự bơi lội... Có lẽ tôi sẽ ăn sau khi bơi một chút. Còn Kyouka-chan thì sao?</Text>
  <Text Key="E3AA9C2D_49667">Hả? Ơ, em vẫn chưa thực sự biết bơi...</Text>
  <Text Key="EC3A41CE_49668">Vậy thì, tôi có một ý tưởng tốt cho cả hai. Có một chiếc phao cao su tôi đã chuẩn bị sẵn ở đây, chúng ta có thể dùng cái này.</Text>
  <Text Key="2D5F6BA0_49669">Ồ... Trông vui quá...♪ Vậy thì em có thể được...!</Text>
  <Text Key="31C832B6_49670">Nó vừa vặn hoàn hảo cho hai người, cậu và tôi. Chúng ta cũng có đúng lượng sức mạnh (powerforce) cho nó.</Text>
  <Text Key="9A6BF41A_49671">Này... cái "sức mạnh" (powerforce) đó, chính là tôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CE7C1A5B_49672">Này, Ranpha-chan... sao cô không đến gần hơn một chút?</Text>
  <Text Key="63052751_49673">Không, ơ... Em sẽ chỉ lảng vảng quanh đây thôi...</Text>
  <Text Key="5AE41926_49674">Được rồi, vậy thì giáo viên này đến gần cô thì được.</Text>
  <Text Key="0FB5E7A2_49675">D-Dạ...! Thực ra em còn muốn hỏi cô nhiều thứ nữa...</Text>
  <Text Key="57CAAE1E_49676">Bãi biển thật tuyệt... như tôi luôn nói vậy.</Text>
  <Text Key="D90FCDF6_49677">Này, anh bạn. Cậu chắc chắn không muốn đi chơi với họ chứ? Tôi là người duy nhất ở đây không chịu nổi cảnh bị bao quanh bởi các cô gái trong đồ bơi, nên tôi đây là một gã đa cảm ngồi lăn lóc trong góc và xem.</Text>
  <Text Key="8C02073E_49678">Vậy thì tôi sẽ xem đó là một vinh dự. Vậy, chuyện gì vậy? Cậu có câu chuyện tình yêu để kể? Nói cho tôi biết nếu có cô gái nào ở kia mà cậu thích!</Text>
  <Text Key="016276C9_49679">...Nhưng ngay cả vậy, anh bạn, cậu thực sự đã trải qua nhiều chuyện.</Text>
  <Text Key="A3464A72_49680">Một thứ như mất trí nhớ... Cậu đã ở trong trạng thái đó nhiều lần, phải không? Có vẻ như nhiều người xung quanh cậu đều biết về điều đó.</Text>
  <Text Key="49B74835_49681">Tôi không nghĩ tôi muốn làm quen với nó?!</Text>
  <Text Key="29217718_49682">Thành thật mà nói, chỉ nghĩ lại việc mình lảm nhảm về Emilia-tan thôi cũng khiến mặt tôi nóng lên vì xấu hổ...</Text>
  <Text Key="0ACA4ECB_49683">*thở dài*... Chưa kể còn nhiều người khác cũng thấy tôi như vậy...</Text>
  <Text Key="C68FC239_49684">Ồ, tôi tin rằng hầu hết bọn họ đã thấy tôi như vậy "Trước đó" ít nhất. Không, không, đừng lo lắng. Đừng bận tâm về tôi. Tôi chỉ đang nói lung tung.</Text>
  <Text Key="BDF4A98C_49685">Dù sao đi nữa, điều đó chỉ chứng tỏ cậu là một người tuyệt vời! Mọi người đã cố gắng hết sức chỉ vì cậu và cuối cùng cậu cũng đã đưa chúng tôi vượt qua lần này nữa, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3292B02D_49686">Tôi cảm nhận được một sự gắn bó với cậu. Loại thứ đó là một thứ mạnh mẽ. Tôi thực sự tôn trọng những gì cậu đã hoàn thành và xây dựng lên với tất cả những người này.</Text>
  <Text Key="5F1D8F5F_49687">...Hả? Gì, này? Cậu đi rồi à? Chúng ta còn chưa cùng nâng ly cơ mà~</Text>
  <Text Key="3E9BC561_49688">...Subaru?</Text>
  <Text Key="41538E60_49689">E-Emilia-tan?! ...C-Cái tên kia đang cố tỏ ra quan tâm đến tôi sao?</Text>
  <Text Key="16C3053D_49690">...Subaru, cậu lại đang tự mình làm việc chăm chỉ nữa rồi, phải không? Dù tôi đã bảo cậu đừng làm gì liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="691C0DD8_49691">C-Chà, Emilia-tan, cô đang đùa. Tôi chỉ đang chạy quanh một cách xấu hổ vì tôi vừa làm những chuyện như "babuu" và "ogyaa" thôi, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="05928189_49692">Thôi nào, đừng nghịch như vậy nữa. Tôi biết rõ cậu đã làm gì.</Text>
  <Text Key="1A2AB1D5_49693">Hahaha... Tôi chỉ yêu cầu mọi người tụ tập ở một nơi nào đó. Họ đã chiến đấu với cá voi trắng vì Emilia và những người khác đã hình thành liên kết với họ trước đó.</Text>
  <Text Key="8FA8AF2E_49694">Tôi đã có thể kết bạn với mọi người vì tôi đã chăm sóc Lorik suốt thời gian đó. Subaru, nếu cậu chưa trở lại bình thường, tôi cũng có thể chăm sóc cậu.</Text>
  <Text Key="D485A55E_49695">Không, thật sự, cho tôi một chút nghỉ ngơi đi! Đừng cố gắng gieo vào tôi một sở thích bị cấm kỵ là chơi trò em bé!</Text>
  <Text Key="513470AB_49696">Tôi không thực sự hiểu cậu đang nói gì, nhưng... Dù sao, cảm ơn cậu, Subaru. Cậu nói không phải vậy, nhưng tất cả đều nhờ có cậu mà mọi người đều có mặt để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="EDB869B3_49697">...Tôi rất vui khi nhận những lời tốt đẹp của cậu.</Text>
  <Text Key="A3901D55_49698">*thở dài* Nhắc mới nhớ, Emilia-tan. Chúng ta có thể đã trải qua một thử thách khó khăn, nhưng... Bãi biển thế nào?</Text>
  <Text Key="E7F82101_49699">Tôi vui lắm. Tôi đã xuống biển, và chơi "Volley buhl"... Ngoài ra còn rất nhiều người khác dạy tôi cách chăm sóc trẻ!</Text>
