  <Text Key="EB6E8089_7600">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi, và tăng vừa phải tấn công vật lý của bản thân. Mức tăng tấn công vật lý phụ thuộc vào số lượng kẻ địch trong phạm vi.\nTấn công vật lý: (+Tấn công vật lý×Số kẻ địch)</Text>
  <Text Key="16087DDF_7601">Blow-Up Heart</Text>
  <Text Key="F141C0FD_7602">Blow-Up Heart+</Text>
  <Text Key="38BC39A3_7603">Twinkle Edge+</Text>
  <Text Key="C139CF44_7604">Tăng mạnh tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng của bản thân, đồng thời tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý. Giá trị hiệu quả tăng theo số lượng kẻ địch trong phạm vi. Hồi phục nhẹ TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="A1A7DB9A_7605">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 (+$1×Số kẻ địch) trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên $2 (+$2×Số kẻ địch) trong 18s.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên 8% (+8%×Số kẻ địch) trong 18s.\n►Hồi phục 70 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="3BCA514B_7606">Glorious Princess Dress</Text>
  <Text Key="5D3E218D_7607">[Vật lý] Một kiếm sĩ tiền tuyến trang trí bằng bảo vệ lưỡi kiếm nước và di chuyển trên mặt nước. Mỗi lần kích hoạt UB, tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng đội được tăng cường, và 'Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước' bao trùm làm tăng sát thương mọi kỹ năng, xuyên thấu hàng ngũ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1F119D77_7608">Summer Ocean Grace</Text>
  <Text Key="20468380_7609">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, và nhận 7 [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước], tối đa 10. Sát thương vật lý tăng theo số [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước], và mỗi đòn đánh đều chắc chắn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="1D2203A9_7610">Raging Flood</Text>
  <Text Key="21997917_7611">Tăng mạnh tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng đội trong phạm vi và gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ địch phía trước. Mức tăng tấn công vật lý và sát thương gây ra phụ thuộc vào số [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước]. Tiêu thụ 1 [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước].</Text>
  <Text Key="F32FC73B_7612">►Tăng tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi lên $1 trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ địch.</Text>
  <Text Key="E5F45E6D_7613">Azure Shot</Text>
  <Text Key="5B28D512_7614">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý mà nó nhận. Sát thương vật lý gây ra phụ thuộc vào số [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước]. Tiêu thụ 1 [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước].</Text>
  <Text Key="FC84E637_7615">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch nhận lên 16% trong 12s.\n►Tiêu thụ 1 [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước].</Text>
  <Text Key="726942C2_7616">Unlimited Summer</Text>
  <Text Key="95F45D12_7617">Unlimited Summer+</Text>
  <Text Key="AD7ACCD8_7618">Raging Flood+</Text>
  <Text Key="0932A6DA_7619">Tăng cực mạnh tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng đội trong phạm vi và gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước. Mức tăng tấn công vật lý và sát thương gây ra phụ thuộc vào số [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước]. Đồng thời, hồi phục vừa phải TP của bản thân và tiêu thụ 1 [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước].</Text>
  <Text Key="F90628F8_7620">►Tăng tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của đồng đội trong phạm vi lên $2 trong 12s.\n►Gây $3 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Hồi phục 175 TP cho bản thân.\n►Tiêu thụ 1 [Lời Chúc Lưỡi Kiếm Nước].</Text>
  <Text Key="EDE64761_7621">Twinkle Summer Sword</Text>
  <Text Key="8D9FE583_7622">Một hầu gái song sinh nhỏ cuồng nhiệt như ác quỷ</Text>
  <Text Key="16C9228F_7623">Xem kịch, thơ ca</Text>
  <Text Key="329337BB_7624">[Vật lý] Một song sinh nhỏ đè bẹp kẻ địch từ trung tuyến với sức mạnh quỷ dữ. Ngoài chữa lành, cô còn có thể kiểm soát nhiệt độ, cho phép cô đóng băng kẻ địch tại chỗ trước khi xóa sổ chúng bằng Union Burst.</Text>
  <Text Key="908104D9_7625">Al Huma</Text>
  <Text Key="AC847D46_7626">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi. Sát thương vật lý gây ra tăng lên với kẻ địch không thể di chuyển.</Text>
  <Text Key="D97F6A7C_7627">►Gây $1 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch bất động trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch khác trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="7F9E1468_7628">El Huma</Text>
  <Text Key="29E0348C_7629">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch ngay phía trước và gây hiệu ứng Đóng băng.</Text>
  <Text Key="843D3145_7630">Aqua Healing</Text>
  <Text Key="B006B05F_7631">Hồi phục một lượng vừa phải HP cho đồng đội có HP thấp nhất.</Text>
  <Text Key="BF09412A_7632">Fanatical as a Demon</Text>
  <Text Key="E8C52BD5_7633">Fanatical as a Demon+</Text>
  <Text Key="EBC7EAD3_7634">Oni Mode: Al Huma</Text>
  <Text Key="FC1D3C07_7635">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi. Sát thương vật lý gây ra tăng lên với kẻ địch không thể di chuyển. Đồng thời gây thêm một lần sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi của kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="3787F0E1_7636">►Gây $1 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch bất động trong phạm vi 800.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch khác trong phạm vi 800.\n►Gây $3 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi 50 của kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="350B2877_7637">El Huma+</Text>
  <Text Key="48B37BE1_7638">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi, và gây hiệu ứng Đóng băng.</Text>
  <Text Key="173C25F4_7639">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Làm kẻ địch trong phạm vi bất động trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="7DC979A3_7640">Rem's Hair Ornament</Text>
  <Text Key="C8B92915_7641">[Vật lý] Một song sinh nhỏ tận hưởng thời gian rảnh rỗi dưới nắng hè ở tiền tuyến. Khi cô giải phóng sức mạnh Oni qua UB, khả năng hút HP của cô tăng lên cùng với khả năng tấn công và phòng thủ, và cô đập nát mọi thứ cô thấy trong [Mania].</Text>
  <Text Key="6D9ED37A_7642">Oni Mode</Text>
  <Text Key="76151B92_7643">Summer Al Huma</Text>
  <Text Key="BA0F8413_7644">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, và nhận 1 ngăn [Mania], tối đa 5. Khi không ở trong [Oni Mode], tăng cực mạnh tấn công vật lý, phòng thủ vật lý, phòng thủ ma thuật và hút HP của bản thân, và vào [Oni Mode].</Text>
  <Text Key="3A11B699_7645">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Nhận 1 ngăn [Mania].\n\nNếu không ở trong [Oni Mode]:\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân lên $3 trong 180s.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân lên $4 trong 180s.\n►Tăng hút HP của bản thân lên $5 trong 180s.\n►Vào [Oni Mode] trong 180s.</Text>
  <Text Key="9C97C1B0_7646">Beachside Star</Text>
  <Text Key="D4F9FA90_7647">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước và tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="1853C6D1_7648">Waterside Healing</Text>
  <Text Key="FA4A08D5_7649">Cấp độ kỹ năng của kỹ năng này liên kết với Summer Al Huma</Text>
