  <Text Key="14B7B633_75100">Này, anh! Này! Anh có thể xoa đầu em được không?</Text>
  <Text Key="D62C407B_75101">Không biết hôm nay anh có cho em kẹo không nhỉ?\nNếu không... Hee hee.</Text>
  <Text Key="04E43137_75102">Không biết có phải anh không thích con gái ăn nhiều không.</Text>
  <Text Key="C92A1656_75103">Không biết có phải anh không thích con gái ăn nhiều không.</Text>
  <Text Key="CE9EA918_75104">Em sẽ rất vui\nnếu anh có thể trở thành\nhiệp sĩ riêng của em...</Text>
  <Text Key="EB17ABA8_75105">Chắc em sẽ chặt củi đến khi anh quyết định ghé thăm.</Text>
  <Text Key="EC0B38A2_75106">Khi anh ở gần,\nem dường như cảm thấy\nthoải mái hơn một chút...</Text>
  <Text Key="D7228E92_75107">Thử xem bói tình duyên của anh xem. Anh yêu em. ♪ Không yêu em. Anh...</Text>
  <Text Key="F0F0D4DB_75108">Đi dạo trên bãi biển cùng anh nghe có vẻ thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="D242A503_75109">Em muốn anh đến chơi với em... n-nhưng em nên nói gì đây?</Text>
  <Text Key="7415BDEF_75110">Em sẽ rất vui nếu anh nói điều gì đó hay về bộ đồ tắm của em.</Text>
  <Text Key="C6353980_75111">Em cần nhanh chóng khỏi lại vì anh.</Text>
  <Text Key="D3031B0D_75112">Nếu em biết anh, anh sẽ muốn rất nhiều kẹo... May quá em đã chuẩn bị sẵn! ♪</Text>
  <Text Key="38DECB04_75113">Ước gì có phép thuật cho em nhìn thấu trái tim anh— K-không sao, bỏ qua em đi.</Text>
  <Text Key="F240F247_75114">Khoan, nếu em đang trong phòng anh bây giờ... Liệu em có trở thành người đáng ngờ không?</Text>
  <Text Key="E86B879F_75115">Không biết anh có đang nghĩ về em nhỏ dễ thương này lúc này không...</Text>
  <Text Key="0D7470D9_75116">Không biết anh có đang nghĩ về em nhỏ dễ thương này lúc này không...</Text>
  <Text Key="1AF31022_75117">Khi thấy anh, trái tim em tràn ngập ấm áp! Nhưng bụng em vẫn còn trống rỗng!</Text>
  <Text Key="BE0753A4_75118">Không biết cậu bé đó đang ở đâu... Em muốn kiểm tra bài tập của anh, nên ước gì anh nhanh lên và đến.</Text>
  <Text Key="E71F95D8_75119">Không biết loài cá nào sẽ giúp anh lớn khỏe mạnh...</Text>
  <Text Key="29038A4F_75120">Em vui vì đã được đi biển cùng anh. Ngày hôm đó trôi qua thật nhanh.</Text>
  <Text Key="B191F6B8_75121">Một loại thuốc giúp anh lấy lại ký ức... Không biết em có thể chế tạo được không.</Text>
  <Text Key="898CC3EE_75122">Em muốn căn phòng này chỉ dành cho em và anh.</Text>
  <Text Key="CA3A00F7_75123">Dù em không trả tiền để thuê anh, anh vẫn ở lại với em.</Text>
  <Text Key="5CC0FBA6_75124">Anh thuộc về em... Đôi mắt, đôi tai, mũi, miệng, tóc, cổ, ngực, eo, tay, chân... Sự ấm áp và trái tim của anh!</Text>
  <Text Key="DFF963FA_75125">Chắc chắn phải có nghiên cứu khoa học nào đó về cách em có thể sở hữu anh.</Text>
  <Text Key="D600BA42_75126">Ahaha! Có vẻ như chúng ta đang tập đi bộ nhanh hay gì đó!</Text>
  <Text Key="E0501B1D_75127">Ahaha! Ngứa quá!</Text>
  <Text Key="962B3A44_75128">Ahaha! Các cậu phản hồi câu đùa của tớ hay nhất, anh họ!</Text>
  <Text Key="7B2C0E0E_75129">Ahahah! Cậu tệ nhất! Tớ sẽ làm cậu trả giá! *cù, cù*</Text>
  <Text Key="ABD62E87_75130">Nếu còn dư, tớ sẽ dùng chúng làm món xào ngon!</Text>
  <Text Key="09458BB0_75131">*nhai nhai nhai* Mmmmm, năng lượng đang chảy trong tớ!</Text>
  <Text Key="C47BE2F7_75132">*nhai* Ôi! Ngon quá! Lần sau tớ sẽ thử làm. ♪</Text>
  <Text Key="E1FC9224_75133">Từ khi anh đến, nhịp tim em đã đập nhanh hơn... Đây là loại bệnh gì vậy?</Text>
  <Text Key="E44B1BA2_75134">À, đúng lúc. Anh có muốn làm thêm với em không?</Text>
  <Text Key="37CC1065_75135">Ồ. Nó khớp hoàn hảo với con chimera bông.</Text>
  <Text Key="5B41168F_75136">Ồ, nếu anh rảnh, giúp em dọn dẹp các loại thảo dược nhé.</Text>
  <Text Key="60393D30_75137">Ồ, đã trưa rồi sao? Chắc là đến giờ nghỉ rồi.</Text>
  <Text Key="7C52FFA6_75138">Ồ, đã trưa rồi? Vậy thì chúng ta đến quán cà phê bên biển để ăn trưa nhé. ♪</Text>
  <Text Key="4AD6F8AC_75139">Ồ, dễ thương quá! Em rất muốn cho mọi người trong nhà trẻ xem.</Text>
  <Text Key="9A300D78_75140">Cảm ơn?\nỒ, đừng có ngốc thế!\nEm chỉ làm việc mà một chị lớn nào cũng sẽ làm thôi!</Text>
  <Text Key="C0FD6B7C_75141">Hả? Hả? Em bị lạc trong phòng rồi!</Text>
  <Text Key="71C18648_75142">Hả? Bánh của em đâu rồi...? "Con vẫn còn đang ngủ mơ, nhóc."</Text>
  <Text Key="79C2DA74_75143">W-whoa... E-em sắp ngã!</Text>
  <Text Key="4CE26014_75144">Này! Không được nhìn lén! Em đang viết bài kiểm tra ngày mai!</Text>
  <Text Key="EE5E9F7F_75145">Ôi trời! Em đánh đổ nước lên ngực rồi.</Text>
  <Text Key="5DE8CF3D_75146">Này, muốn thử bị điều khiển không?</Text>
  <Text Key="08F555BD_75147">Ơ, anh đang làm gì vậy.\nDù sao thì cũng không phải chuyện của em,\ncó lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="B6329916_75148">Nếu có một điều em biết về mối quan hệ của chúng ta, đó là sự thật rằng anh rất quan trọng với em.</Text>
  <Text Key="4BA58625_75149">Khi anh ở đây, bọn trẻ rất vui! ♪ Em cũng vậy, tất nhiên!</Text>
