  <Text Key="E20140F0_83550">Bộ áo giáp rải rác những quả dâu ma thuật mà hiệp sĩ vĩ đại nhất vùng đất ngọt từng đeo. Hương thơm cao quý của áo giáp không chỉ tôn lên vũ khí, mà còn cả những người xung quanh.</Text>
  <Text Key="EE75C061_83551">Bộ áo giáp nặng bằng vàng được chế tác tinh xảo. Họa tiết thánh thiêng trang trí trên tấm kim loại tạo thành một vòng tròn ma thuật ba chiều, cho phép người mặc nhận được những lời chúc phước của các vị thần hộ mệnh mà không cảm thấy trọng lượng.</Text>
  <Text Key="4BBDF951_83552">Một bộ áo giáp phong cách Đông phương được làm từ những tấm sơn tối thượng và khảm trai Ouka. Người ta nói đây là bí kíp cho phép nó vừa vững chắc vừa thanh lịch, giúp người mặc di chuyển linh hoạt trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="E820C4C9_83553">Áo giáp chocolate được dệt từ công nghệ tiên tiến của Vùng Đất Ngọt. Người ta nói nó cứng hơn cả kim cương, được làm từ nhiều lớp chocolate huyền thoại.</Text>
  <Text Key="FF85E3C6_83554">Một bộ áo giáp nghi lễ được rèn từ bạch kim tinh khiết trong ngọn lửa thánh và nước thánh. Những mảnh bạch kim kết nối với nhau bảo vệ những ai lấp lánh như vảy rồng trắng.</Text>
  <Text Key="B06EF85D_83555">Một cây đũa phép với Yukika ở phần lõi, biến hóa thành một khối thủy tinh khổng lồ sau khi nhảy múa qua vô tận. Sự bảo vệ bất biến chứa trong cây đũa trao cho người mang nó sức mạnh của băng vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="650276B4_83556">Một cây gậy kem dạng que kem ba tầng được phát triển ở Vùng Đất Ngọt. Người ta nói rằng mỗi quả kem trong ba quả đều chứa sức mạnh chữa lành tối thượng.</Text>
  <Text Key="CC8F7731_83557">Một cây gậy được nữ thần trắng của thiên giới ban tặng để chúc phúc sự khởi đầu của sự sống. Người ta nói ánh sáng thánh thiêng, đầy những quả cầu, có thể chữa lành mọi bệnh tật và thậm chí xua tan lời nguyền của các thần ác và quỷ dữ.</Text>
  <Text Key="1FCE90E2_83558">Một cây đũa phép được chế tạo bằng cách sao chép bóng mờ của mặt trăng lơ lửng trong đêm đen. Vòng trăng khuyết dâng cao trở thành một khe nứt kết nối thế giới thực với thế giới khác, ban cho người mang nó sức mạnh ma thuật của bóng tối.</Text>
  <Text Key="AE85A2EB_83559">Một cây đũa phép làm từ kẹo peropero, được coi là điều cấm kỵ ở Vùng Đất Ngọt. Nó sử dụng năng lượng ma thuật được nhào nặn thành họa tiết xoáy ốc để tăng cường sức mạnh phép thuật của người sử dụng một cách bùng nổ.</Text>
  <Text Key="C8665B81_83560">Một cây đũa được cho là đã được Nữ Hoàng Đen của Âm Phủ sử dụng để dẫn dắt linh hồn người chết. Những cơn gió từ cõi âm phủ thổi ra từ Quả Cầu Đen mang những phép thuật cấm kỵ và thậm chí những phép lạ của Chúa trở lại hư vô.</Text>
  <Text Key="BE9BB0C1_83561">Một chiếc rìu được dệt từ một bó ánh sáng cực quang trang trí bầu trời đêm cực. Ánh sáng của nó trao năng lượng cho người mang, và tiềm năng ẩn sâu của nó đã ở mức tối đa.</Text>
  <Text Key="1F23025D_83562">Một chiếc rìu bánh crepe đầy nguyên liệu được dùng bởi chiến binh vĩ đại nhất vùng đất ngọt. Nó có hình dạng phức tạp, như một loạt kết cấu đa dạng, và sở hữu sức hủy diệt khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="F7FA12E0_83563">Một chiếc rìu chiến tranh lớn được khắc vào những câu chuyện anh hùng bởi một vị thần chiến tranh dũng cảm đã dành trọn đời làm bạn đồng hành. Người ta nói rằng sự rực rỡ của tia chớp, giống như vàng, đã làm tên tuổi của nó nổi tiếng khắp chiến trận như một biểu tượng của sự khiếp sợ.</Text>
  <Text Key="4C54E658_83564">Một ngọn giáo mạnh mẽ thấm nhuần sấm sét xuyên thấu trời đất. Dù nó chọn vũ khí để truyền cho sức mạnh to lớn, những đòn đánh mà nó phóng ra sở hữu sức hủy diệt vô song.</Text>
  <Text Key="E564674D_83565">Một ngọn giáo khổng lồ làm từ ô dù chocolate được cho là phát hiện ở Vùng Đất Ngọt. Hiệu năng của nó cao nhờ sự cân bằng tính toán của tâm trọng tâm.</Text>
  <Text Key="0D052D9A_83566">Một ngọn giáo pha lê được thủy tinh hóa bởi sức mạnh của các vị thần. Nó thấm nhuần quyền năng thánh thiêng, và một đòn đánh phát ra ánh sáng thánh có thể tiêu diệt ngay cả Vua Bất Tử, nên nó còn được gọi là Ngọn Giáo Thanh Tẩy.</Text>
  <Text Key="D502209F_83567">Một cây cung làm từ những cơn mưa rơi xuống như bị gió thổi. Với mỗi mũi tên, nó đổ xuống không ngừng, bảo vệ người mang và kìm hãm cử động của kẻ thù, xuyên qua các điểm yếu.</Text>
  <Text Key="1283F506_83568">Một cây cung trong suốt đầy màu sắc, được chế tác từ kẹo ở Vùng Đất Ngọt. Với mỗi mũi tên bắn ra, hương thơm ngọt ngào đã tích tụ trong nguyên liệu nuốt chửng khu vực.</Text>
  <Text Key="1858C2E2_83569">Một viên đá thánh được các vị thần ban tặng cho loài người, một cây cung thiêng làm từ xa phong. Người ta nói nó là vị vua của tình cảm, và mũi tên, khoác lên ánh sáng xanh lam, đẩy lùi ngay cả các vị thần đưa người ta vào con đường ác.</Text>
  <Text Key="196823BA_83570">Một áo giáp tay làm từ bụi bão ngưng tụ phủ kín bầu trời như một bức tường. Nó cho người mang sự vững chắc của một tảng đá khổng lồ và sự dễ dàng mà nó vượt qua bầu trời. Đối mặt với một đạo quân vạn người, thân thể nó sẽ không bao giờ kết thúc.</Text>
  <Text Key="C258E02E_83571">Một cú đấm bánh su được huyền thoại Kengo của Vùng Đất Ngọt ưa chuộng. Nó nhẹ nhàng bao bọc tác động lên người mang khi đánh trúng đối thủ với toàn bộ lực phản đòn.</Text>
  <Text Key="4F9C70AA_83572">Viên ngọc được cho là thấm nhuần quyền năng của Chúa, nắm đấm với viên opal chi phối hy vọng. Nắm đấm phát ra ánh sáng của hy vọng được nói là chôn vùi mọi điều ác và cứu người khỏi tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="4D69D28D_83573">Một con dao găm sử dụng một phép thuật cấm kỵ để giữ lại lớp sương dày đặc làm lạc hướng mọi thứ trên đường đi của nó. Khi vung lưỡi dao, làn sương thấm ra che khuất vũ khí của bạn và làm cho kẻ thù bối rối.</Text>
  <Text Key="4EE3D4AF_83574">Một thanh đoản kiếm bí mật làm từ chuối chocolate. Bề mặt cứng của chocolate đã đông đặc và sự dính dính của quả chuối tạo ra một sự sắc bén vô hạn.</Text>
  <Text Key="427C619E_83575">Một thanh kiếm ngọc jade thấm nhuần quyền năng của Vua Tiên, chúa tể của gió. Nó có quyền năng để ra lệnh cho các Tiên của Gió, và cơn gió xoáy mà họ tạo ra thổi bay mọi điều ác.</Text>
  <Text Key="37AB013A_83576">Một thanh kiếm bình tĩnh nhưng uy nghi thấm nhuần làn gió thổi qua khu rừng. Nó đánh trúng điểm yếu với một thanh kiếm lưu loát như cánh hoa rơi trong gió, mà không bị bất cứ thứ gì cản trở.</Text>
  <Text Key="DD61C550_83577">Một thanh katana phong cách Nhật với lưỡi kiếm làm từ kem soft-serve. Đường cong trơn tru, tự nhiên của nó cho phép bạn vung kiếm một cách tùy ý.</Text>
  <Text Key="1C471B26_83578">Một thanh kiếm bị nguyền rủa thấm nhuần năng lượng quỷ quyệt được rèn từ những viên ngọc đỏ đã thủy tinh hóa. Lưỡi kiếm bán nguyệt đỏ máu me, sở hữu sự sắc bén xuất sắc có thể cắt qua bất kỳ sinh vật sống nào.</Text>
  <Text Key="50B7D240_83579">Một thanh kiếm thấm nhuần đủ ánh sáng mặt trời để tạo ra sóng nhiệt. Năng lượng ma thuật khổng lồ ẩn bên trong nó đã đẩy sức mạnh vũ khí của nó đến giới hạn, thiêu rụi bất cứ ai chống đối.</Text>
  <Text Key="7F6801FC_83580">Một thanh kiếm quý được truyền từ đời này sang đời khác ở Vùng Đất Ngọt. Trái ngược với vẻ ngoài ngọt ngào, nó sở hữu sự sắc bén kinh ngạc và là món ăn khiến các nhà thám hiểm thèm thuồng.</Text>
  <Text Key="181F47BC_83581">Huyền thoại kể rằng Kim Cương Tổ Tiên đã được khắc và tôi luyện. Một thanh kiếm ngọc lấp lánh với ánh sáng như xưa qua những năm tháng băng giá, và trừ tà với sự rực rỡ của nó mà không bao giờ vỡ.</Text>
  <Text Key="5FA6A873_83582">Một vòng tay thấm nhuần linh hồn của một pháp sư đã sử dụng trí tuệ trên một chiến trường khắc nghiệt. Những viên ngọc có thể lưu trữ càng nhiều mana càng tốt, ban cho phép thuật của người mang sức mạnh hủy diệt khổng lồ.</Text>
  <Text Key="7349AF28_83583">Một trang sức tóc được dệt từ một tập hợp các động vật hai vỏ ngưng tụ trong một vầng sáng lấp lánh. Vỏ sò, lưu giữ năng lượng ma thuật của đại dương lớn, cung cấp cho người mang sự bảo vệ của một rào cản ma thuật mạnh mẽ cùng với nguồn năng lượng ma thuật vô tận.</Text>
  <Text Key="884EC9BC_83584">Một cây kẹp tóc bị phong ấn cùng với sức mạnh của đường dòng ma thuật tập trung ở cây anh đào cành nở rộ tuyệt đẹp. Mỗi lần nó lắc, những cánh hoa nhảy múa ban cho người mang sự bảo vệ thần thánh của năng lượng ma thuật lớn lao từ Mẹ Thiên Nhiên.</Text>
  <Text Key="65A8CAFC_83585">Một vòng tay thấm nhuần linh hồn của một hiệp sĩ đã hỗ trợ một chiến trường khắc nghiệt với phòng thủ vững chắc. Biểu tượng quỷ không thể phá hủy của nó, được khắc tinh x đến mức không nhìn thấy, bảo vệ người mang khỏi mọi và tất cả các đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="10F2740F_83586">Một trang sức tóc được làm bằng cách thu thập những cây cọ lấp lánh với vẻ sáng ngọc trai giữ trong đại dương và giữ được sức sống. Sự bảo vệ của vỏ sò bảo vệ quả bảo vệ người mang khỏi mọi đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="32976530_83587">Một cây kẹp tóc niêm phong ánh trăng rơi xuống các cành anh đào nở rộ trong hòa bình đêm. Năng lượng ma thuật của mặt trăng và sức sống của cây anh đào tăng cường lẫn nhau, ban cho người mang sức sống vô hạn.</Text>
  <Text Key="8A7FF991_83588">Một vòng tay thấm nhuần linh hồn của một chiến binh đã chinh phục một chiến trường khắc nghiệt với sức mạnh to lớn. Sự chuyên chế của những trang sức gai nhọn cho người mang sức mạnh tấn công bùng nổ cùng với tinh thần của vùng đất hoang vu.</Text>
  <Text Key="F51F6E08_83589">Một trang sức tóc thấm nhuần máu tươi của bông hoa hibiscus nở rộ ở vùng đất phía nam. Sự bảo vệ của ánh nắng, đầy những cánh hoa đỏ thẫm, cho người mang sức sống khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="75C7C877_83590">Một cây kẹp tóc niêm phong sức sống của những cành Yaezakura nở rực rỡ. Một sợi tóc đang nở rộ luôn ban cho người mang sức mạnh lớn nhất tại bất kỳ thời điểm nào.</Text>
  <Text Key="0DEDC186_83591">Một chiếc mũ gợi nhớ bông tuyết bồng bềnh. Nó được ban phước bởi sự bảo vệ của những tinh thể băng, và người ta nói người mang nó có được sức sống vô hạn cho phép họ tiếp tục di chuyển ngay cả trong điều kiện lạnh giá nhất.</Text>
  <Text Key="3ABE000D_83592">Một mũ chiến tranh được các chiến binh già dạn mặc khi đã vượt qua vô số chiến trường. Tinh thần kiêu ngạo cư trú bên trong nó nâng cao tinh thần của những ai trang bị nó, ban cho họ một tinh thần chiến đấu không đáy và sức mạnh khổng lồ.</Text>
  <Text Key="E8DFAC63_83593">Một chiếc mũ rơm khoác lên một chiếc khuyên lớn của những bông hoa mặt trời, lưu giữ sức mạnh của mặt trời giữa hạ một cách thỏa thích. Nó có thể nhận được sự bảo vệ đặc biệt không chỉ trong phòng thủ vững chắc mà còn trong tấn công.</Text>
  <Text Key="059BA0FB_83594">Một đôi giày làm từ san hô đặc biệt được cho là lớn lên ở biển băng giá. Những bùa tuyết phủ đều chúng giúp người mang di chuyển, giảm sức bền của họ.</Text>
  <Text Key="B29E2827_83595">Một đôi giày được các chiến binh già dạn mặc khi đã vượt qua vô số chiến trường. Chúng quấn mình trong nhiều lớp thắt lưng da, ban cho họ một trái tim nổi loạn sẽ không bao giờ gãy dù đối mặt với kẻ thù khủng khiếp nào.</Text>
  <Text Key="5B77ACA8_83596">Một đôi dép biển thấm nhuần năng lượng của mùa hè. Những trang sức hoa hibiscus vẫn còn nở rộ, ban cho người mang sức sống vô hạn.</Text>
  <Text Key="84067FD8_83597">Một áo choàng phép được dệt từ không khí trăng băng giá. Những tinh thể băng nhỏ, cùng độ cứng với đá Vajra, tạo thành một vòng tròn ma thuật tự nhiên ba chiều khuếch đại năng lượng ma thuật của người mặc trong khi bảo vệ họ.</Text>
  <Text Key="C7C918FC_83598">Chiếc váy được nữ pháp sư trẻ tuổi, trở thành huyền thoại trên chiến trường cổ đại, mặc. Những kỹ thuật may mặc tinh xảo của cô ấy cho phép cân bằng hiệu quả ma thuật với sự dễ thương ở một mức độ ấn tượng.</Text>
  <Text Key="ECEF496A_83599">Một chiếc váy một mảnh ma thuật có thể lơ lửng trong không khí như một chiếc ô trong làn gió hè. Nó sử dụng khả năng lơ lửng ở tốc độ phù hợp để phát động một đòn tấn công chết người từ điểm mù của kẻ thù mà không ngắt quãng phép.</Text>
