  <Text Key="69B2DFFB_34500">G-Gufufufu♪\nÀ ư... em không...\nEm chảy máu cam rồi...!</Text>
  <Text Key="096442FE_34501">Trừ tà...\nDạo này cứ thấy như đã thành thói quen...♪\nChút nữa thôi, làm ơn~♪</Text>
  <Text Key="AC48ECF9_34502">Gufufu...\nGufufufufufufufu~♪</Text>
  <Text Key="7196B678_34503">Hả...?\nBài hát này là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="138D08AE_34504">Cảm xúc dâng cao của em...\nđang dần bình tĩnh lại...</Text>
  <Text Key="9A7E5A0C_34505">Ừm, đây là một bản requiem...\nNếu cứ nghe tiếp, năng lượng tinh thần sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="3090ED3F_34506">Phải làm sao đây...\nSức mạnh của em... đang tàn lụi...</Text>
  <Text Key="570E7972_34507">Tệ rồi...\nNếu cứ tiếp tục thế này...</Text>
  <Text Key="88C59627_34508">Aaa!? Cái này- cái này cảm giác tê tê quá đi!?\nTê tê, tê tê...♪</Text>
  <Text Key="25D14A52_34509">Nyaahh! Nó... nó... ♡</Text>
  <Text Key="01D9BFF2_34510">Ho~wa~~♪</Text>
  <Text Key="E22BD50B_34511">Skull Father-san, nhìn kia kìa~...\nHoa đẹp quá~...</Text>
  <Text Key="1A521B55_34512">À~...\nNơi này thanh bình quá...\nVà ấm áp~...</Text>
  <Text Key="97050467_34513">Gufufu~... Có vẻ như Kuuka và những người khác đã bị trừ tà triệt để~...♪</Text>
  <Text Key="D526C875_34514">Có lẽ vậy... Nhưng nếu chết có nghĩa là rơi vào tay con gái, thì có lẽ cũng không tệ... Có lẽ mình nên siêu thoát luôn...</Text>
  <Text Key="F53BDB73_34515">Đúng vậy...\nNếu siêu thoát như thế này, có vẻ sẽ vô cùng dễ chịu...</Text>
  <Text Key="24D4EBBD_34516">Nhiều lần dễ chịu hơn bất cứ điều gì chúng ta từng trải nghiệm trước đây...</Text>
  <Text Key="5764A024_34517">Có lẽ thậm chí còn hơn mọi thứ tôi từng làm với tư cách Sadist-san...</Text>
  <Text Key="283CFFF6_34518">À...\nNhưng...</Text>
  <Text Key="CBEF1BC5_34519">Ra vậy, đúng thật...\nNếu siêu thoát, chúng ta sẽ không thể gặp Sadist-san nữa, và sẽ không được trải nghiệm sự phấn khích và kích thích nữa...</Text>
  <Text Key="1EAE348B_34520">Không còn được nói chuyện, không còn được nắm tay...</Text>
  <Text Key="AE1674A0_34521">Ừm... Có lẽ tôi không thích chuyện đó...</Text>
  <Text Key="1206F8E1_34522">Ngay cả khi siêu thoát vô cùng dễ chịu... Những điều chúng ta có thể làm với Sadist-san dường như còn kích thích hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="90C17C4E_34523">Kích thích, hử...</Text>
  <Text Key="16EFDC8D_34524">Đúng vậy... Vẫn còn nhiều cô gái đẹp mà tôi chưa gặp...</Text>
  <Text Key="730B2142_34525">Lần này, tôi muốn gặp họ trước... Trước khi thằng nhóc đó chiếm hết spotlight...</Text>
  <Text Key="FDE39A3F_34526">...Như dự đoán,\nChúng ta không thể siêu thoát như thế này.</Text>
  <Text Key="B620067F_34527">Ừ, đúng vậy.\nChúng ta vẫn còn đầy lòng quyến luyến với thế gian.</Text>
  <Text Key="594D754E_34528">Làm sao để quay lại chỗ Sadist-san?</Text>
  <Text Key="4D317F4D_34529">Hừm... Chúng ta đã thử hết mọi cách... Trong tình huống này, chúng ta chỉ cần quyết tâm! Nhưng miễn là còn lòng quyến luyến, chúng ta chắc chắn có thể quay lại!</Text>
  <Text Key="ED470390_34530">Hiểu rồi! Kuuka và những người khác đầy ắp ham muốn, ám ảnh và khao khát... Đầy máu~!</Text>
  <Text Key="BC9369E4_34531">Uoooaahh! Các cô gái, các cô gái, các cô gái, các cô gái, các cô gáiiiiii!!</Text>
  <Text Key="2BE3FDAC_34532">Những thứ khiến bạn cảm thấy dễ chịu với Sadist-san, Những thứ khiến bạn cảm thấy dễ chịu với Sadist-san, Những thứ khiến bạn cảm thấy dễ chịu với Sadist-san, Những thứ khiến bạn cảm thấy dễ chịu với Sadist-san, Những thứ khiến bạn cảm thấy dễ chịu với Sadist-san!!</Text>
  <Text Key="3B6D1768_34533">Sadist-san, Sadist-san... Sadist-san, Sadist-san...!</Text>
  <Text Key="71025166_34534">──Và thế là, Kuuka và Skull Father đã trở về cơ thể nguyên bản. Họ hồi sinh từ dưới mộ ngay trước mặt {playername} và những người khác.</Text>
  <Text Key="914FE619_34535">Wraith</Text>
  <Text Key="FC39C9A7_34536">Wraith's Grief</Text>
  <Text Key="9A67E9C4_34537">Sau tất cả các sự kiện, {playername} và những người khác vui mừng vì sự hồi sinh an toàn của hai người. Ngay lúc đó, linh hồn ác, nguyên nhân gốc rễ của sự ám, xuất hiện. Bất chấp sự tức giận và gây rắc rối cho Kuuka và những người khác, nó dễ dàng bị trừ tà.</Text>
  <Text Key="13D88F1F_34538">Kuuka và Skull Father kết thúc kể lại trải nghiệm của họ từ chiếu hình linh hồn đến sự hồi sinh. Hai người dành một chút để lấy lại hơi và quan sát {playername} và những người khác.</Text>
  <Text Key="4A8646C3_34539">Các bạn, ừm, có hiểu không...? Trận chiến dài mà Kuuka và những người khác đã đánh...!</Text>
  <Text Key="38F2CBEB_34540">Fufufu~. Các bạn chắc hẳn đã xúc động đến mức không nói nên lời. Trở về từ bờ vực siêu thoát và quay lại đầy ắp ham muốn, nghe điều đó với đôi mắt khô ráo là không thể~!</Text>
  <Text Key="32C30196_34541">Ừ, ừm... Shinobu-chan. Vậy, ý là...?</Text>
  <Text Key="BBBC5794_34542">...Vâng. Danh tính thực sự của tất cả các linh hồn chúng ta đã đánh là cha tôi và Kuuka-san.</Text>
  <Text Key="E36B54D8_34543">T-Tôi có cảm giác có lẽ là như vậy...\nAura dày đặc, và tiếng oán hận mạnh mẽ...\nTôi biết chúng là linh hồn ác mạnh mẽ, nhưng...</Text>
  <Text Key="82A1B8F2_34544">Tôi chưa bao giờ ngờ nó lại thành ra thế này. Thật không ngờ...</Text>
  <Text Key="05289E1E_34545">Hả? Sao vậy, Shinobu? Trông cậu không vui~ Cậu không mừng vì cha trở về sao?</Text>
  <Text Key="6A93D930_34546">Ừ, thì... Shinobu-chan...?\nTrông cậu nghiêm túc quá... Cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="A334EF0F_34547">Xin lỗi. Hành động kỳ quặc của cha tôi luôn là nguồn gốc của rắc rối, nhưng lần này, tôi không tìm được từ ngữ thích hợp.</Text>
  <Text Key="D0973507_34548">Đây là cảm giác 'lo lắng không cần thiết', tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="B9CB5C9E_34549">Ừ, ừ... Miễn là hai người họ trở về an toàn, đó là chuyện tốt, phải không...?</Text>
