  <Text Key="8C434159_86550">Ồ, thì ra là vậy...\nNhư mong đợi từ Neneka-san hiểu biết, em cũng thông minh hơn rồi!</Text>
  <Text Key="EFCC1B8C_86551">Khoan đã, đúng là học được nhiều, nhưng!\nĐầu tiên, em không phải bò hay heo—em là người thú!</Text>
  <Text Key="6F095480_86552">Nếu họ nghĩ em là may mắn, thì tốt quá.\nNếu mọi người thờ em, vận may của Rima rima sẽ tăng lên—\nSắp có một năm ngon lành rồi♪</Text>
  <Text Key="24B77698_86553">Vậy sao? Quả đúng như vậy!\nVậy mọi người, cùng em ăn mừng thật nhiều♪</Text>
  <Text Key="CA665293_86554">Vậy từ em cũng một lần nữa...\nChúc mừng năm mới.\nCố gắng cho một năm tốt lành nữa nhé.</Text>
  <Text Key="C7FB2013_86555">Đặc biệt... Học tập làm phong phú cuộc sống con người.\nNếu muốn một năm tươi đẹp phía trước, hãy dựa vào em.\nNgay cả toàn thời gian trong kỳ nghỉ Tết cũng được. Hehe...</Text>
  <Text Key="BEE267CD_86556">Rất có giáo dục.</Text>
  <Text Key="079410E3_86557">Số mệnh hôm nay: May mắn nhỏ! Khám phá mới ở nơi chưa từng biết!\nNơi chưa từng biết... Sợ một mình lắm. Knight-sama, xin hãy cho em sức mạnh.</Text>
  <Text Key="2C2379A0_86558">Số mệnh hôm nay là đại cát! Nếu sống ngày đó với nụ cười, mọi người xung quanh có thể cũng hạnh phúc!\n“Cười nhiều mặt sẽ phình như cá nóc,” đúng chứ? Em sẽ mang lại nhiều hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="5772449B_86559">Số mệnh hôm nay là Trung Cát! Vật may mắn là lông chim! Nhưng đừng có ý định nhổ lông em!</Text>
  <Text Key="13624E28_86560">Với năm mới, sao không xem bói bằng omikuji? Càng nhiều may mắn, càng nhận được nhiều quà♪</Text>
  <Text Key="A12CEC93_86561">Số mệnh hôm nay là Đại Cát! "Có lẽ sở thích của bạn sẽ mở rộng thêm nữa!" Kanwayu~~~ Lấy một shota và ~Kishi-kyunmo~nfufu~♪</Text>
  <Text Key="820C5EF7_86562">Số mệnh hôm nay là Cát! Hãy cùng hát một bài để ăn mừng! Em không biết liệu có thực sự may mắn không, nhưng... cùng hát nhé?</Text>
  <Text Key="38FD151A_86563">Số mệnh hôm nay là Cát! Có lẽ hạnh phúc nằm ở việc cống hiến cho ai đó? Cho đến ngày đó, chúng ta nên cố gắng chuẩn bị cho số phận của mình! Nào, không còn thời gian nào tốt hơn để bắt đầu làm việc♪</Text>
  <Text Key="3FFCACD2_86564">Kết quả omikuji thế nào rồi? Em hy vọng ngày mới này sẽ tốt lành cho bạn, vì vậy hãy quay lại vào ngày mai nhé♪</Text>
  <Text Key="8792718D_86565">Cảm ơn những lời chúc sinh nhật! Em cảm thấy mình đã trở thành một quý cô xuất sắc rồi♪</Text>
  <Text Key="E89F43D5_86566">Thay vì ở cùng mọi người khác, em thích ở một mình... Đó chỉ là con người em, được chứ?</Text>
  <Text Key="7F2D6B6F_86567">Ma nữ Nanaka của Saikawa Saitsuyo đã đến rồi!\nBắn kẻ thù bằng một tia sáng cyber!\nđã chính xác!</Text>
  <Text Key="2F400BDC_86568">Hye! À, em xấu hổ...\nXin lỗi...\nXin lỗi.</Text>
  <Text Key="1FD0BC41_86569">Vui quá, em ở với Nii-chan từ hôm nay!\nNgay cả khi em chơi khăm,\nanh có tha thứ cho em không? Nihihi♪</Text>
  <Text Key="5B414894_86570">May cho bạn\ndược nhìn thấy em dễ thương từ gần!</Text>
  <Text Key="FB110758_86571">Bạn nên mang lại\nnụ cười tuyệt nhất~!</Text>
  <Text Key="4E7F7C3F_86572">Cảm ơn vì đã gọi cho em!\nEm sẽ cho bạn thấy sức mạnh con gái của mình!</Text>
  <Text Key="2CFF8074_86573">Ối! Em ngã rồi,\nngã rồi...\nỒ, thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="9ED26F7D_86574">Em muốn có bạn...\nEm sẽ rất vui nếu\nbạn có thể giúp em...</Text>
  <Text Key="B768A4E6_86575">Nếu bài hát của em có thể bảo vệ hòa bình...\nEm sẽ chiến đấu cùng bạn!</Text>
  <Text Key="A303E46D_86576">Fufun, bạn cần em sao?\nĐược rồi, em sẽ cho bạn xem\nsức mạnh của người lớn</Text>
  <Text Key="DAF12283_86577">Số mệnh hôm nay là Đại Phúc! Một vận may lớn có thể rò rỉ như thể cánh đã mọc! Cách duy nhất để thử điều mới là bây giờ!\nthôi nào!</Text>
  <Text Key="6FFC2352_86578">Bạn có thích số mệnh không? Em thành thật cầu nguyện cho một năm mới tuyệt vời của bạn</Text>
  <Text Key="63F3D819_86579">Bạn làm được! Tuy nhiên, em có thể vẽ gọn gàng, nhưng em không nghĩ là đủ.</Text>
  <Text Key="594D43DF_86580">Những kẻ không thay đổi</Text>
  <Text Key="E77FC99A_86581">Sự xuất hiện rực rỡ của ác nhân lớn trong năm mới</Text>
  <Text Key="08A4F1D4_86582">Samurai</Text>
  <Text Key="D36F8F90_86583">Số mệnh hôm nay là cát! Điều quan trọng là bước tới với một chút can đảm! Đừng chỉ đứng xem từ xa. Hôm nay, em sẽ đến gần hơn một chút!</Text>
  <Text Key="FD1C19D5_86584">Số mệnh hôm nay là trung cát! Em có thể xử lý hầu hết mọi thứ với một cú đẩy! Nơi may mắn là sân chơi điện tử. Dùng máy đấm bóp để giảm căng thẳng!</Text>
  <Text Key="A21157E9_86585">[Vật lý] Một sinh vật nhân tạo cổ xưa đã khôi phục toàn bộ sức mạnh. Rào cản không thể xâm phạm được tạo nên từ năng lượng vô hạn làm vô hiệu mọi cuộc tấn công.\n\n►Khi trận đấu bắt đầu, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF của chính nó. Lượng phòng thủ tăng từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm P.DEF trong trận đấu.\n►Khi trận đấu bắt đầu, ban cho chính nó hiệu ứng giảm TP 50%.\n►Mọi sát thương nhận từ Ultima Guardians đều làm giảm lượng phục hồi TP của thành viên party ở mức độ vừa phải.\n►UB: Gây sát thương phép thuật tỷ lệ với HP tối đa của nhân vật lên toàn bộ kẻ thù, giảm mạnh P.ATK và M.ATK, giảm mạnh TP, và loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Sát thương gây ra bởi kỹ năng này không phục hồi TP. Các tình trạng bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n►Gây sát thương vật lý đáng kể lên một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật kẻ thù gần nhất.\n►Gây sát thương phép thuật vừa phải lên toàn bộ kẻ thù và gây Câm lặng. Các tình trạng bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n►Nếu HP của chính nó trên 50%, giảm mạnh P.DEF của chính nó và triển khai rào cản vô hiệu hóa vật lý. Nếu HP của chính nó dưới 50%, giảm mạnh M.DEF của chính nó và triển khai rào cản vô hiệu hóa phép thuật.\n►Tăng mạnh P.ATK và M.ATK của chính nó. Ngoài ra, nếu một rào cản được triển khai trên chính nó, phục hồi mạnh TP của chính nó; nếu không có rào cản nào được triển khai, giảm mạnh TP của chính nó.</Text>
  <Text Key="A07CEA41_86586">[Vật lý] Một con rắn khổng lồ hung dữ mang theo một thanh kiếm tà ác màu đỏ thẫm ở đuôi. Nó yếu đuối con mồi bằng hơi thở độc và giáng đòn chí mạng bằng thanh kiếm chết người của mình.\n\n►Khi trận đấu bắt đầu, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF của chính nó. Lượng phòng thủ tăng từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm P.DEF trong trận đấu.\n►Khi trận đấu bắt đầu, ban cho chính nó hiệu ứng giảm TP 50%.\n►Mọi sát thương nhận từ Sword Cobras đều làm giảm lượng phục hồi TP của thành viên party ở mức độ nhỏ.\n►UB: Gây sát thương vật lý đáng kể lên nhân vật kẻ thù có sức tấn công cao nhất, xét theo P.ATK hoặc M.ATK. Nếu đang trong trạng thái Venomous, gây thêm sát thương vật lý. Sau đó, giảm mạnh khả năng hút HP của toàn bộ kẻ thù. Các tình trạng bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n►Gây sát thương phép thuật vừa phải lên toàn bộ kẻ thù và gây Độc. Nếu kẻ thù đã trong trạng thái Độc, gây trạng thái Venomous.\n►Tấn công thường gây sát thương vật lý vừa phải lên nhân vật kẻ thù gần nhất và gây Độc.\n►Sát thương do trạng thái Độc và Venomous mà Sword Cobras gây ra không phục hồi TP.</Text>
  <Text Key="3CEB6770_86587">[Vật lý] Một cyborg tay khổng lồ được đánh thức bởi sức mạnh phép thuật của Luna. Công suất tối đa của lò phản ứng nhỏ bé của nó đủ để điện giật chính nó.\n\n►UB: Gây sát thương vật lý đáng kể lên ba nhân vật kẻ thù phía trước và gây Tê liệt lên hai nhân vật kẻ thù phía trước. Ngoài ra, loại bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái của chính nó và giảm vừa phải P.DEF và M.DEF của nó. Các tình trạng bệnh do kỹ năng này gây ra được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n►Gây sát thương phép thuật đáng kể lên toàn bộ kẻ thù và tăng mạnh P.ATK của chính nó trong thời gian dài.\n►Tăng mạnh tốc độ hành động của toàn bộ đồng minh.\n►Khi HP của nó giảm dưới 40%, các cuộc tấn công của nó trở nên còn mãnh liệt và hung dữ hơn.</Text>
  <Text Key="968555D0_86588">[Vật lý] Một golem khổng lồ được bao bọc trong dạng kết tinh hóa của phép thuật Luna. Những viên tinh thể trang trí trên cơ thể nó đóng vai trò là những chiếc khiên chắc chắn và trở thành những mũi giáo sắc bén.\n\n►Khi Crystal Golem bị ảnh hưởng bởi các hiệu ứng độc, venôm, nguyền rủa hoặc bỏng, tốc độ hành động của nó bị giảm mạnh.\n►UB: Loại bỏ tất cả các debuff từ chính nó và tăng mạnh P.DEF và M.DEF của nó. Ngoài ra, tăng vừa phải P.DEF và M.DEF của toàn bộ đồng minh ngoại trừ chính nó.\n►Gây sát thương vật lý vừa phải lên toàn bộ kẻ thù và gây Choáng.\n►Gây sát thương vật lý đáng kể lên kẻ thù trong phạm vi phía trước và tăng nhẹ P.ATK và M.ATK của toàn bộ đồng minh. Ngoài ra, phục hồi vừa phải TP của chính nó.\n►Khi HP của nó giảm dưới 40%, các cuộc tấn công của nó trở nên còn mãnh liệt và hung dữ hơn.</Text>
  <Text Key="2D41DAED_86589">※Cài đặt này có thể thay đổi sau.</Text>
  <Text Key="DC2E1EDF_86590">※Cài đặt này có thể thay đổi sau.</Text>
  <Text Key="7A873F6B_86591">Cài đặt này có thể\nthay đổi sau trong [Cài đặt].</Text>
  <Text Key="CB7C4BB8_86592">[FF7C4E,D62146]Cài đặt này có thể thay đổi sau trong [Cài đặt].[-]</Text>
  <Text Key="22222639_86593">Không hiển thị thông báo này trong tương lai.\n※Có thể thay đổi sau từ [Cài đặt].</Text>
  <Text Key="F93A9DEE_86594">Bạn cần khởi động lại ứng dụng để áp dụng các thay đổi cài đặt.</Text>
  <Text Key="52C774C4_86595">Cài đặt Hướng</Text>
  <Text Key="F9AF2ED0_86596">Đặt hiệu ứng khi bạn nhận được nhân vật ★3 trong gacha và hiệu ứng nhân vật trên Trang chủ.\nCài đặt này có thể thay đổi sau trong [Cài đặt].</Text>
  <Text Key="766FD6DF_86597">Đặt hiệu ứng khi bạn nhận được nhân vật ★3 trong gacha và hiệu ứng nhân vật trên Trang chủ.\nCài đặt này có thể thay đổi sau trong [Cài đặt].</Text>
  <Text Key="A97A3ABB_86598">Hiển thị thanh tải xuống cho nhân vật ★3 từ Gacha</Text>
  <Text Key="2E6A19CD_86599">"Hoạt hình" sẽ hiển thị thanh tải dữ liệu trước khi phát nó.</Text>
