  <Text Key="61347974_139950">TÔI-SẼ-BẤT-HỒI-BẠN-NÀO-Ơ~</Text>
  <Text Key="F19197DB_139951">...*liếc nhìn*.</Text>
  <Text Key="50C9F1FC_139952">...Ồ, thật cứng nhắc... Tôi đã nghe thấy tiếng "À."</Text>
  <Text Key="1CABDE0D_139953">Không, chắc là lỗi của tôi. Tôi là người đã trình bày một câu "bất hồi" tệ hại như vậy. ...Ngoài ra, hehe. Điều đó khiến tôi hào hứng hơn.</Text>
  <Text Key="AA737B08_139954">Hôm nay, trong khi dẫn bạn đi tham quan Gio Nivlhel, tôi sẽ chắc chắn tìm thấy thứ gì đó khiến bạn bất ngờ.</Text>
  <Text Key="1863CC11_139955">Tôi chắc chắn sẽ tìm thấy thứ gì đó khiến bạn ngạc nhiên đến mức trái tim bạn sẽ hét lên từ bên trong cơ thể. Thậm chí có khả năng bạn có thể bị ngừng tim. Xin hãy chuẩn bị sẵn sàng. Hehehe... HEHEHEHEHE.</Text>
  <Text Key="BE10F954_139956">...Ugh. *hụt hơi*...</Text>
  <Text Key="8E76B88B_139957">Một... hai... ba... ugh.</Text>
  <Text Key="2CB1EFAA_139958">Tám... chín... aaaah...</Text>
  <Text Key="59F0FBB6_139959">KHÔNG CÒN LẤY MỘT CÁI NỮA...</Text>
  <Text Key="A6B09D37_139960">...Chưa đủ hay. Tiếp theo.</Text>
  <Text Key="2918DA58_139961">Tên tôi là Grace-chan. Tôi hiện đang trong bóng tối của khu vực đá ở phía kia.</Text>
  <Text Key="9565B544_139962">Tôi là Grace-chan. Tôi đang ở dưới ngọn đồi cát kia.</Text>
  <Text Key="40A92E85_139963">Tôi là Grace-chan. ...Và bây giờ...</Text>
  <Text Key="400BDFA6_139964">TÔI \nĐ A N G \nỞ \nP H I A \nS A U \nB A N</Text>
  <Text Key="92A2000D_139965">Và thế là, Grace cứ tiếp tục trở nên hào hứng hơn khi cố gắng làm {playername} bất ngờ, nhưng...</Text>
  <Text Key="4B34DACA_139966">Tóp, tóp... Tốptóp...</Text>
  <Text Key="0F98153F_139967">...Suu</Text>
  <Text Key="112C57A7_139968">Nhưng mà. Kishi-shi, cậu... *hụt hơi*</Text>
  <Text Key="2373CEA2_139969">Tôi biết tại sao. Tôi đã nói với cậu rằng tôi sẽ làm cậu bất ngờ trước khi làm, phải không? Tất nhiên cậu sẽ sẵn sàng và tỏ ra lạnh lùng nếu biết trước. Không thể trách được nếu cậu không bất ngờ. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="BD7D5186_139970">Đã đến lúc tôi phải bộc lộ sự thật. Có một lý do tại sao tôi làm tất cả những điều này.</Text>
  <Text Key="B20A6F10_139971">Thực ra, cậu thấy đấy... sự thật là tôi đang cố gắng thử thách cậu, Kishi-shi.</Text>
  <Text Key="3D4D5705_139972">Đúng vậy. Lòng dũng cảm của cậu.</Text>
  <Text Key="2E16CB25_139973">Cậu và tôi... chúng ta sẽ chiến đấu cùng nhau trong tương lai. Và đôi khi, tôi có thể cần sự giúp đỡ của cậu để bảo vệ công chúa của chúng ta.</Text>
  <Text Key="3C50581C_139974">Đó là lý do tại sao, Kishi-shi. Tôi cần xác định xem cậu có phải là người đáng tin cậy hay không.</Text>
  <Text Key="FAEE6B19_139975">...Nếu cậu do dự, suy nghĩ hai lần và sợ hãi khi cố gắng bảo vệ ai đó quan trọng với mình, thì tôi không thể giao phó mạng sống của mình cho cậu như một đồng đội trong trận chiến. Nói thì có vẻ, tôi thực sự đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="6E0BEC09_139976">Về kết quả của bài kiểm tra của tôi... Thấy chưa, cậu đã vượt qua. Lòng dũng cảm của cậu là không lay chuyển, vì vậy tôi có thể tin tưởng cậu và nó.</Text>
  <Text Key="8747FC7C_139977">Yo! Cậu có một trái tim mạnh mẽ. Nó táo bạo và kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="4A240F9D_139978">Đúng vậy. Vì vậy đừng nghĩ rằng tôi bị tổn thương hay bất cứ điều gì như thế. Ngay cả khi tôi không thể làm cậu bất ngờ, cũng không có vấn đề gì. Không.</Text>
  <Text Key="2E1763C8_139979">Hơn nữa, cũng không phải như tôi thực sự đang dùng toàn lực hay bất cứ điều gì như thế. Ồ? Cậu thực sự nghĩ rằng đó là sức mạnh đầy đủ của tôi? Đó là điều vô lý. Sức mạnh Wraith của tôi không đến mức thấp hèn như vậy.</Text>
  <Text Key="C9C7374F_139980">Bây giờ, vậy thì. Với điều đó nói, đây là phần thưởng cho việc vượt qua bài kiểm tra của tôi.</Text>
  <Text Key="11E44B1B_139981">Đây. Một Grace-chan bằng bạc.</Text>
  <Text Key="FA3399FC_139982">Đúng vậy. Nếu cậu thu thập năm "Grace-chan Bằng Bạc", cậu sẽ nhận được thứ gì đó đặc biệt.</Text>
  <Text Key="D21CEFE0_139983">Nhân tiện, Kishi-shi. Hãy để tôi hỏi cậu một điều: Nếu cậu có thể nhận được thứ gì đó từ tôi, cậu muốn nhận thứ gì?</Text>
  <Text Key="06736481_139984">Vậy thì... tôi có nên cho cậu một nụ hôn không? Không phải trên má, mà là một cái hôn thật to.</Text>
  <Text Key="AE817744_139985">Heheh... HEHEHEHEH.</Text>
  <Text Key="528E6DF7_139986">Kishi-shi, ngay bây giờ... tôi đã làm cậu bất ngờ, phải không? Trái tim cậu đang đập rất nhanh và mặt cậu đỏ hết cả lên.</Text>
  <Text Key="CD043899_139987">Hehehe. Tôi làm được rồi.</Text>
  <Text Key="35FDF711_139988">...Ồ. Tôi vui đến mức không thể không giơ tay đấm lên. Xin lỗi. Dù sao thì, tôi đã thắng.</Text>
  <Text Key="A4CA077F_139989">Ồ, đó chỉ là một lời nói dối. Không có lý do nào tại sao tôi lại thử thách lòng dũng cảm của cậu.</Text>
  <Text Key="732D7027_139990">Tôi bực bội, vì vậy tôi đã giả vờ can đảm như một hành động. Tôi muốn làm cậu bất ngờ là điều quá rõ ràng mà.</Text>
  <Text Key="A427E843_139991">Được rồi, có vẻ như tôi sẽ có thể ngủ ngon hôm nay. Vậy thì, Kishi-shi, hẹn gặp lại sau. Hehe.</Text>
  <Text Key="A4C6FECC_139992">Tuy nhiên. Cách làm đó là một cách khiến một Wraith sợ người khác một cách bất ngờ. Đó không phải là sự bất ngờ nảy sinh từ nỗi sợ.</Text>
  <Text Key="379C83C6_139993">Kishi-shi. Như tôi nghĩ, điều vừa xảy ra là "không tính". Lần sau, tôi sẽ làm cậu bất ngờ một cách trực diện. Với nỗi sợ thực sự của một Wraith, cậu sẽ thấy.</Text>
  <Text Key="6363B9C5_139994">Hehehe...</Text>
  <Text Key="05EC9D81_139995">Bây giờ thì... Câu hỏi là, làm thế nào tôi có thể làm cậu bất ngờ? Tôi nên nghiên cứu chủ đề này nhiều hơn. Trước tiên, tôi sẽ đọc một vài câu chuyện ma và tìm hiểu một Wraith là gì từ đầu...</Text>
  <Text Key="FE196D6D_139996">Xin chào, ông nội Duran.</Text>
  <Text Key="8DBCFD17_139997">Grace, con vừa về ư? Con, Chevalier của đất nước, đã rời khỏi bên công chúa Violet, vậy con đã lang thang ở đâu?</Text>
  <Text Key="86D81488_139998">...Tin đồn nói rằng con thân thiết với chàng hiệp sĩ trẻ kia. Vậy sự thật là gì đây, Grace?</Text>
  <Text Key="80BBFE72_139999">Tôi không biết những tin đồn đó nói về chuyện gì. Tôi chỉ đối xử với cậu ấy với sự tôn trọng như một vị khách từ một quốc gia khác.</Text>
