  <Text Key="88879EBC_93250">Lá chắn tinh linh do các trưởng lão tạo ra đã bị phá vỡ...?!</Text>
  <Text Key="4B4E2574_93251">Khốn kiếp! Mặc dù bọn trẻ đang được sơ tán đến đền thờ...!</Text>
  <Text Key="7D10F62A_93252">Mọi người trong làng, hãy loại bỏ lũ quái vật xâm nhập vào, được chứ? Chúng tôi, Forestier, sẽ giữ cổng vào...!</Text>
  <Text Key="CF6216DE_93253">T-Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="4ECE6CFA_93254">Tôi sẽ quay lại!? Chúng ta sẽ làm gì khi chỉ còn một mình?</Text>
  <Text Key="89CF938A_93255">Tất nhiên......Tôi sẽ đánh tan tất cả chúng! Kiraaan☆ Kiraan☆ Thêm một Kiraahn☆ nữa</Text>
  <Text Key="DA3166F6_93256">...Khoan... Nếu tôi dùng quá nhiều sức mạnh, tôi sẽ mệt...</Text>
  <Text Key="AA548FA9_93257">Dù sao thì, hãy cố gắng chịu đựng trước đã! Nếu ai bị thương, tôi sẽ chữa lành ngay lập tức... Nhưng...</Text>
  <Text Key="12B52E35_93258">...Gwah...</Text>
  <Text Key="8EF14F8C_93259">...Tại sao? Tại sao tôi phải chiến đấu...? Có vẻ như lũ quái vật đang bị điều khiển bởi thứ gì đó... Ngay cả lũ nhỏ...!</Text>
  <Text Key="85E1E917_93260">Haa, haa... T-Tôi chưa xong đâu! \nQuyết tâm mà tôi có được từ việc làm thêm ở nhà máy không phải thứ dễ dàng như thế này...</Text>
  <Text Key="F3466447_93261">......hii! Hyaaaa!!?</Text>
  <Text Key="4115923C_93262">Aoi-chan!</Text>
  <Text Key="8DE632A7_93263">Lũ quái vật đã bình tĩnh lại...?</Text>
  <Text Key="B87CCCC3_93264">Đúng như dự đoán của Misato-sensei~☆</Text>
  <Text Key="E7DB98E1_93265">Hehe. \nDù là trẻ em hay quái vật... \nNếu bạn mở lòng và nói chuyện, bạn có thể giao tiếp thật sự.</Text>
  <Text Key="45BFD987_93266">Nhưng... Tôi tự hỏi liệu đây có phải là điểm dừng tốt không?</Text>
  <Text Key="B2A7516E_93267">Cuối cùng thì, tôi vẫn không biết tại sao lại có nhiều quái vật tấn công như vậy...</Text>
  <Text Key="48EBED93_93268">Thôi nào, Aoi-chan! \nNếu bạn đã xử lý được một cách nào đó, thì được rồi! \nKiraaan☆</Text>
  <Text Key="31F5B8A2_93269">Ồ. Không ngờ cô ấy lại dùng bản chất làm mẹ của mình để kìm nén lũ quái vật.</Text>
  <Text Key="EA757A37_93270">Đó có phải là kỹ năng ẩn mà tôi không biết? Hay là một loại rửa não? Dù sao đi nữa, nó thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="3DB7DBE5_93271">...Ồ, Tosen? Đây chưa phải là kết thúc câu chuyện đâu!</Text>
  <Text Key="25D2FA01_93272">...Hả?! T-Tôi nghĩ mình vừa nghe thấy tiếng kêu của một con quái vật lạ từ xa...</Text>
  <Text Key="A89708F5_93273">V-Vâng...! Một luồng rùng rợn chạy dọc sống lưng tôi!</Text>
  <Text Key="CD9A68A1_93274">Đ-Đúng rồi...! Nhưng nếu phải nói, nó giống như một tinh linh...?</Text>
  <Text Key="76A1D755_93275">Wawawa! Lũ quái vật bắt đầu trở nên điên loạn lần nữa!</Text>
  <Text Key="34525A0D_93276">Đây có phải là do tiếng kêu kỳ quái đó...!? Với tình hình hiện tại...!</Text>
  <Text Key="FAD27381_93277">...! Nhiều quái vật hơn đang đến từ bên ngoài cổng vào...!</Text>
  <Text Key="EAC00544_93278">Dừng lại, mọi người, làm ơn...! Các người không thể làm thế này...!</Text>
  <Text Key="6FE205FE_93279">Hyaaahn! Có vẻ như chúng sẽ không nghe theo cô!</Text>
  <Text Key="8BD2EFCD_93280">Tôi tự hỏi liệu tiếng thét đó có đang tước đoạt lý trí của chúng không...? Kyaaa!</Text>
  <Text Key="B14B503E_93281">...! Xin lỗi, Misato-sensei! Tôi sẽ đuổi chúng đi trước đã! ...Hawah...</Text>
  <Text Key="765000A1_93282">Cô Hatsune!?</Text>
  <Text Key="3990AD26_93283">*ngáp*... Tôi đã bay quá nhiều một thời gian rồi, nên tôi buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="502145E2_93284">Toàn lực! Princess Strike !!</Text>
  <Text Key="D243AA83_93285">Cái gì?! Cô là...!</Text>
  <Text Key="33292D07_93286">Hả? Pecorine?!</Text>
  <Text Key="B214CA94_93287">Vâng! Đã lâu rồi, mọi người từ Forestier!</Text>
  <Text Key="5A89482C_93288">Elf-1</Text>
  <Text Key="68206D93_93289">Tôi rất mừng vì mọi người đều an toàn!</Text>
  <Text Key="523BC16E_93290">Ồ? Cả cô nữa, {playername}? Cô đã cứu tôi~♪</Text>
  <Text Key="9E5A8147_93291">Elf 2</Text>
  <Text Key="2A6869E8_93292">Chúng tôi đến thăm cha của Kokkoro. \nKhi chúng tôi đến gần làng, chúng tôi có thể nghe thấy tiếng kêu của lũ quái vật. \nVì vậy chúng tôi vội vàng xông vào.</Text>
  <Text Key="F251E351_93293">Xin lỗi! Chúng tôi hoàn toàn không hiểu!</Text>
  <Text Key="3A728456_93294">Nhưng còn quan trọng hơn...! Cô có thể giúp chúng tôi một tay được không?</Text>
  <Text Key="A2CB8174_93295">Từ khu rừng phía sau, lũ quái vật đã xông vào làng! \nMọi người trong làng elf đang ở trong tình thế nguy hiểm~!</Text>
  <Text Key="1B2F7652_93296">Ồ, chắc là ổn thôi! Các cô sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="32E8B57E_93297">Không, có quá nhiều chúng...!</Text>
  <Text Key="9DC7B763_93298">Ugh! Vậy là thế này...</Text>
  <Text Key="BF3139A3_93299">C-Cái gì?! Ma thuật tấn công từ phía trên...?!</Text>
