  <Text Key="AFF7F60C_128200">Tất nhiên là vậy rồi!\nThôi nào, thử quay mũi khoan đi!\nĐầu ra, tất nhiên là công suất tối đa!</Text>
  <Text Key="90C65EBE_128201">Hiểu rồi!\nQuay mũi khoan!\nCông suất tối đa!!</Text>
  <Text Key="D6E36723_128202">Wawawa?!\nỒ-Ồ, sức mạnh đó tuyệt vời quá~!\nGyuuiii~♪</Text>
  <Text Key="F590194A_128203">Ồ, đúng rồi! Cố lên!\nTiếp tục quay với toàn bộ sức mạnh!\nHãy làm một vòng quay đặc biệt lớn!!!</Text>
  <Text Key="143705E7_128204">Được rồi!\nĐặc biệttt!!</Text>
  <Text Key="0B320676_128205">Hmm...\nThế giới dường như đang quay...</Text>
  <Text Key="266E4102_128206">Đó là vì nó là một cái khoan. Khi khoan quay nhiều hơn, càng tốt!\n...Sao nhìn con như thế, nhóc? Con trông muốn mắng tao.\nTao biết, tao biết. Lần sau tao sẽ sửa.</Text>
  <Text Key="77ED4942_128207">Thôi nào, Croce!\nHãy kết nối cánh tay mới của con một lần nữa!!</Text>
  <Text Key="F5753265_128208">Waa!\nĐúng rồi, đây là cảm giác cánh tay của mẹ...</Text>
  <Text Key="A9414B64_128209">Hả? Hả, hả?\nTay mình to vậy sao?</Text>
  <Text Key="E9F1E4A2_128210">Mình không nghĩ nó to vậy.</Text>
  <Text Key="D8E030FA_128211">Gahahaha!!\nCon nói đúng! Đây là phần thứ hai của các trang bị mới đặc biệt của mẹ!\nĐây là một cánh tay khổng lồ siêu cấp!!</Text>
  <Text Key="FC7D37CC_128212">Nó quá to rồi!\nVới cánh tay to vậy, con sẽ mất kiểm soát sức mạnh còn hơn!</Text>
  <Text Key="01CF9709_128213">Đừng lo lắng về nó!\nNghe mẹ nói, Croce, &quot;những thứ lớn cũng có thể là những thứ nhỏ&quot;!</Text>
  <Text Key="3BD71659_128214">&quot;Những thứ lớn cũng có thể là những thứ nhỏ&quot;...\nRa vậy! Vậy &quot;lớn&quot; không khác gì &quot;nhỏ&quot;, hả?♪</Text>
  <Text Key="12B52FC3_128215">Đúng rồi!\nNếu vậy, với cánh tay này, không biết có ổn không khi ôm Naito-san?\nÝ con là, nó cũng &quot;nhỏ&quot; mà~</Text>
  <Text Key="BEC9920C_128216">Hả? Naito-san, cô đang đi đâu vội vậy?\nAhaha, chờ đã!</Text>
  <Text Key="846C47D0_128217">Ngay cả trong &apos;Gio Teogonia&apos;, cô ấy cũng là một sự tồn tại bí ẩn.\nHôm nay cô ấy cũng đang vui vẻ với mọi người.</Text>
  <Text Key="0C1BBD90_128218">Fun-Fun Picnic♪</Text>
  <Text Key="C5AEC54F_128219">Sau khi tiêu diệt quái vật ở Reverse World, [Sarendia Orphanage] đã thăm [Fun-Fun Farm]. Mọi người đã có một thời gian vui vẻ với các con vật và không nỡ chia tay chúng. Khi rời đi, họ thảo luận về việc sẽ quay lại thăm các con vật cùng nhau một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="C40369AD_128220">Người chăm sóc già</Text>
  <Text Key="4C0E84F1_128221">Động vật trang trại</Text>
  <Text Key="5A452B72_128222">Theo yêu cầu của {playername}, [Sarendia Orphanage] đã đến để giúp đỡ tiêu diệt quái vật ở [Gio Teogonia].</Text>
  <Text Key="8A6D10D4_128223">Sau khi thành công đánh bại quái vật, các cô gái đã đến [Fun-Fun Farm] trước khi trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="164A4338_128224">Fun-Fun Farm♪\nFun-Fun Farm ♪</Text>
  <Text Key="DC92C11B_128225">Cả hai~\nMẹ biết hai con muốn vội, nhưng đừng đi quá xa trước, được chứ?</Text>
  <Text Key="FBA5D672_128226">Vâng!\nMẹ Saren♪</Text>
  <Text Key="AB08E542_128227">Hai đứa hào hứng quá~\nMặc dù vừa mới tiêu diệt quái vật, chúng vẫn còn tràn đầy năng lượng♪</Text>
  <Text Key="39DAA7E5_128228">Mẹ có thể hiểu cảm giác của chúng.\nMẹ chưa từng thấy thứ gì như thế này ở bất kỳ nơi nào mẹ đã từng đến.\nVà trên hết, mẹ nghe nói chúng ta sẽ có thể gặp những con vật dễ thương ở đây... phải không?</Text>
  <Text Key="8C0CF0DA_128229">Hehe, con nói đúng.\nMẹ thực sự rất mong được xem loại động vật nào có ở đây♪</Text>
  <Text Key="DB7D1E28_128230">Mẹ cũng vậy, mẹ thậm chí không thể tưởng tượng được~\nThế giới này không giống với lục địa Astraea chút nào.</Text>
  <Text Key="C367F19F_128231">[Gio Teogonia]...\nMẹ đã rất ngạc nhiên khi thực sự đến đây.\nNó thực sự là một thế giới khác, giống như từ ngữ mô tả.</Text>
  <Text Key="186F844E_128232">Giống như chúng ta đang trong sách tranh~ Thành phố được làm từ đủ loại kẹo~♪ Ngay cả bây giờ, nó cũng thơm ngon quá~</Text>
  <Text Key="51C3B2F5_128233">Thực sự mẹ chưa hoàn toàn tin tưởng khi hỏi {playername} về nó, nhưng...\nHehe, mẹ rất vui vì đã đến.\nRất hiếm khi tìm thấy một nơi vui vẻ và yên bình như thế này.</Text>
  <Text Key="F8CB554F_128234">Tuy nhiên, quái vật đã bắt đầu xuất hiện.</Text>
  <Text Key="82236E7A_128235">Đúng vậy.\nVì vậy, chúng ta phải cố gắng hết sức để bảo vệ sự yên bình này!</Text>
  <Text Key="D2476B66_128236">Chúng ta đến rồi!</Text>
  <Text Key="97E2614C_128237">&quot;Vậy đây là [Fun-Fun Farm], hả?\nVậy nó được phủ đầy kẹo, giống như mọi nơi khác.\nMình ghen tị vì các cậu có thể ăn đồ ăn nhẹ bất cứ lúc nào ở đây.&quot;</Text>
  <Text Key="DB298554_128238">C-Có động vật ở đây, phải không...?\nMình không biết chúng ở đâu...\nCó lẽ chúng đang ngủ trưa?</Text>
  <Text Key="33A07418_128239">Có lẽ con nói đúng~\nỒ?</Text>
  <Text Key="4F2BE5E9_128240">Ồ, dường như hôm nay chúng ta có khách.\nChào mừng. Chào mừng đến Fun-Fun Farm.</Text>
  <Text Key="E7FF7601_128241">Xin chào!\nMình xin lỗi vì đã xông vào đột ngột...\nTất cả các cậu cũng muốn chào cô ấy chứ?</Text>
  <Text Key="1237A21B_128242">Xin chào!</Text>
  <Text Key="C208E998_128243">Vâng, xin chào.\n...Ồ, cậu là bạn của anh ấy, phải không?\nHôm nay các cậu đến đây vì điều gì?</Text>
  <Text Key="6E7A594E_128244">Chúng tôi đến để xem động vật.</Text>
  <Text Key="D958B3F6_128245">Vâng, tất nhiên. Trong trường hợp đó, các cậu rất được hoan nghênh.\nXin mời, cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="1BEE2E13_128246">Yaaay☆\nCảm ơn, bà lão xù xì!</Text>
  <Text Key="7FB10519_128247">Này!\nĐừng gọi người ta là &quot;xù xì&quot;!</Text>
  <Text Key="28854027_128248">Chúng dễ thương quá!!!</Text>
  <Text Key="2293C5E5_128249">Ồ... Chúng thực sự dễ thương... \nEhehe...♪</Text>
