  <Text Key="2B21E774_78050">Ôi, thư giãn quá...\nGiống như mình đã hòa làm một với đại dương vậy!</Text>
  <Text Key="77B87C68_78051">Ố dồi... Mình để bẫy hố ở đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="E29AC229_78052">Hưởng thấy cây Kiếm Tím của ta đi! ...Hả? Mình đang làm gì? Chỉ là bài tập giọng nói thôi.</Text>
  <Text Key="A4F88BA4_78053">Muỗi đốt mình! Dám hút máu của ta sao?!</Text>
  <Text Key="C557C79C_78054">Váy trang phục của ta bất khả xâm phạm. Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="8BC4A749_78055">Một bộ trang phục khác có thể thay đổi tâm trạng thật đúng không?\nMùa này chắc chắn sẽ đáng nhớ!</Text>
  <Text Key="3E05A8ED_78056">Có lẽ mình nên đi hoàn thiện trang bị một chút...</Text>
  <Text Key="A211E8C3_78057">Nozomi nói mình cần cẩn thận về ngoại hình hơn là bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="A09E307A_78058">Đã tìm thấy cậu rồi! Này, cậu nghĩ mình có thể nhờ cậu một việc được không?</Text>
  <Text Key="7DB480CD_78059">Mình nghĩ mình đã cuối cùng cũng tìm thấy nó... Thiên đường riêng của bản thân!</Text>
  <Text Key="8A6C0B5D_78060">Trái tim mình đập thình thịch khi cậu nhìn mình như thế. Đó có phải là một món đồ chơi mới của cậu không?</Text>
  <Text Key="4D43FBCD_78061">Nhìn kìa! Mình đã sơn móng tay theo phong cách hè rồi!</Text>
  <Text Key="0A0A3803_78062">Giờ thì, mình để thuốc giải độc ở đâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="D3210A5A_78063">Cậu vừa chạm vào mình?\nCậu đang đùa chơi đấy à?\nĐồ ghê tởm!</Text>
  <Text Key="4D55D043_78064">Chạm vào mình vui lắm hả? ...Được rồi, nhưng chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="236A6999_78065">Phép tính của cậu thế nào rồi? Nếu cần giúp đỡ về học tập,\nMình luôn sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="8FCDE31C_78066">Thay vì khôi phục ký ức, có lẽ mình nên thử chế tạo chúng... với mình là người bạn tâm giao của anh ấy...</Text>
  <Text Key="C7B3E2A8_78067">Nếu nằm trong quyền năng của mình, mình sẽ vội vã đến bên chủ nhân mà không chậm trễ một chút nào...</Text>
  <Text Key="09FB03B4_78068">Được, mình sẽ lắng nghe cậu... Có lẽ mình cũng có thể thu được thông tin tốt từ cậu.</Text>
  <Text Key="39DC9AC1_78069">Những cuốn sách mình muốn đọc... Những nơi mình muốn đi với cậu... Có vô vàn điều!</Text>
  <Text Key="51B77259_78070">Không có gì quan trọng hơn với một thám tử hơn tri thức thu được qua việc đọc sách!</Text>
  <Text Key="96C1C17D_78071">Được, mình thích đọc sách!\nRất vui vẻ,\n và nó cũng làm tăng thêm sức hút của mình!</Text>
  <Text Key="DF59D924_78072">Việc đọc sách giúp mình thổi hơi thở mới vào việc sáng tác bài hát.</Text>
  <Text Key="55C458CF_78073">Mình phải đảm bảo không ai trong thành phố này cảm thấy bị bỏ rơi, lạnh lẽo.</Text>
  <Text Key="7057C962_78074">Không ai cần giúp đỡ? ...Mình không chắc giờ mình nên làm gì nữa.</Text>
  <Text Key="1DB49DFA_78075">Không ai đang nhìn,\nhy vọng thế...? ...Tốt.\nGiờ là lúc chuẩn bị món quà cho anh ấy!</Text>
  <Text Key="4570A5F4_78076">Ngày mới bắt đầu tích lũy đàm phong.\nHy vọng cậu đã sẵn sàng kích thích mình!</Text>
  <Text Key="803DC22B_78077">Con sò biển này thực chất là một chiếc đệm mềm giả trang!\nMình nên đặt vài chiếc thế này bên ngoài gian hàng...</Text>
  <Text Key="334697CB_78078">Thật là một niềm vui lớn khi có cậu bên cạnh. Mình hy vọng sẽ tiếp tục hợp tác sinh lời này.</Text>
  <Text Key="12015002_78079">Thật là một niềm vui lớn khi có cậu bên cạnh. Mình hy vọng sẽ tiếp tục hợp tác sinh lời này.</Text>
  <Text Key="F36EA703_78080">Cậu có muốn một viên kẹo không? Chúng ngọt lắm! Và rất ngon!</Text>
  <Text Key="12299A30_78081">Cậu có muốn một viên kẹo không? Chúng ngọt lắm! Và rất ngon!</Text>
  <Text Key="5AFC7AD1_78082">Cậu đúng là một người đàn ông đáng tin cậy... Mình vừa nhận ra điều đó.</Text>
  <Text Key="7575A2E3_78083">Có lẽ vẫn còn nhiều thứ mình cần dạy cậu.</Text>
  <Text Key="A8CC16F8_78084">Có cậu ở gần thật đáng tin cậy... Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="EAA42C42_78085">Mình sẽ viết chữ "Miyako" lên mọi pudding mình mua!</Text>
  <Text Key="DA3DC1A2_78086">Quản lý tài sản? Cậu hy vọng tăng trưởng đến mức nào?</Text>
  <Text Key="2F48100D_78087">Hoang phí thuần túy là xấu, nhưng sống cuộc đời quá căng thẳng cũng là sai lầm.</Text>
  <Text Key="5AC6026A_78088">Đỏ, trắng, xanh lá, vàng... Những màu sắc lễ hội không phải rất hợp thời trang sao?</Text>
  <Text Key="A5F29851_78089">Chạy, rồi ăn! Chạy, rồi ăn! Đó là một chu kỳ vô tận!</Text>
  <Text Key="48BB51E2_78090">Mình có vẻ nhẹ nhàng trên đôi chân à? À... có lẽ là vì các bài học nhảy.</Text>
  <Text Key="80F39D22_78091">Mình sẽ dạy cậu mọi thứ cần biết về việc nhảy!</Text>
  <Text Key="A065E4AE_78092">Mình vẫn còn hơi lo lắng về việc nhảy, nhưng có lẽ mình có thể cho anh ấy xem.</Text>
  <Text Key="BFA85CE8_78093">Chải tóc và làm đẹp bản thân rất quan trọng! ♪</Text>
  <Text Key="9CA1BD07_78094">Tốt, đẹp và chỉn chu! Một thần tượng luôn phải trông không tì vết!</Text>
  <Text Key="BC2A785C_78095">Mọi thứ trông đều ổn. Được rồi, giờ mình sẽ sẵn sàng cho anh ấy bất cứ khi nào anh ấy xuất hiện!</Text>
  <Text Key="6024FA97_78096">Việc chăm sóc bản thân là một chỉ báo cho trạng thái tinh thần của một người!</Text>
  <Text Key="914D6655_78097">Nghiên cứu về cách mọi người duy trì ngoại hình của họ có thể rất thú vị.</Text>
  <Text Key="48320CE0_78098">Ôi, đúng thứ mình cần để sưởi ấm cơ thể... Cái lạnh là kẻ thù số một của một cô gái.</Text>
  <Text Key="C8476247_78099">Mình phải lấy lại dáng vẻ! Tuy nhiên, mình ước gì nó không khiến mình đói đến thế.</Text>
