  <Text Key="157FF3CC_60450">(Má Kishi-kun có vị ngon...?)</Text>
  <Text Key="04F527F6_60451">(Tôi không biết về điều đó.)</Text>
  <Text Key="158EC541_60452">(Tôi không được cung cấp dữ liệu vị nào cả...)</Text>
  <Text Key="9BD5CCB8_60453">(...Ugh.)</Text>
  <Text Key="704CABBB_60454">Tìm kiếm. Tiếp tục</Text>
  <Text Key="CD5856FC_60455">Cả Sheffy nữa</Text>
  <Text Key="0D7DFDF3_60456">Hả? Tôi nữa?!</Text>
  <Text Key="5487C7C2_60457">(Họ vẫn còn tiếp tục...?!)</Text>
  <Text Key="C1E648EC_60458">Vậy, ừm...</Text>
  <Text Key="4FA5D000_60459">T-Tôi sẽ kiểm tra nhiệt độ...!</Text>
  <Text Key="DDB2ABF2_60460">Cô dường như không có...</Text>
  <Text Key="7EDC30DE_60461">Ừ</Text>
  <Text Key="C1DBFE0D_60462">Tay. Ngon</Text>
  <Text Key="1225E9F5_60463">Tiếp theo là, ừm...</Text>
  <Text Key="D1BE817E_60464">T-Tôi sẽ kiểm tra nhịp tim của cô...!</Text>
  <Text Key="63E0066B_60465">(Nó đập thình thịch... Đây là cách tim anh ấy luôn đập, phải không?)</Text>
  <Text Key="84BC06B6_60466">Cô đang đến quá gần...!</Text>
  <Text Key="D9AF81A7_60467">KYAAA</Text>
  <Text Key="1DBE1166_60468">Buubuu</Text>
  <Text Key="FA5AB96D_60469">(Gì...!?)</Text>
  <Text Key="F4B494E3_60470">(Tôi không thể chịu nổi việc xem cái này nữa... Tôi sẽ ngắt giấc ngủ hồi phục.)</Text>
  <Text Key="17F816AA_60471">(Tôi phải bảo vệ Kishi-kun.)</Text>
  <Text Key="826B589B_60472">(...Kishi-kun đã mặc đồ bơi.)</Text>
  <Text Key="ED047DEB_60473">(Trong trường hợp đó, tôi cũng nên mặc.)</Text>
  <Text Key="B8001755_60474">(Ừ... Tôi nghĩ thứ như thế này sẽ được.)</Text>
  <Text Key="42F9BB1B_60475">(Kishi-kun sẽ nói nó trông tốt trên tôi...?)</Text>
  <Text Key="E0B5E272_60476">(Không, đây không phải lúc để nghĩ về chuyện đó.)</Text>
  <Text Key="F6EEEE4F_60477">(Chờ tôi nhé, Kishi-kun.)</Text>
  <Text Key="54711F17_60478">Kết quả của việc ước nguyện của mẫu vật loại D được thực hiện, ngay cả Kishi-kun cũng quay về tuổi thơ. Khuôn mặt vô tội của Kishi-kun trông dễ thương... nhưng đây không phải lúc để nghĩ về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="5A1FF99F_60479">Nhưng, tại sao...? Tại sao ước nguyện của tôi lại thành sự thật...?</Text>
  <Text Key="48D88BA7_60480">...Nói về việc ước nguyện thành sự thật, đây chắc chắn phải là Minerva-san, rốt cuộc...? Không, nhưng làm sao cô ấy có thể ở đây...</Text>
  <Text Key="17E1EFD3_60481">Dù sao thì, ngay bây giờ... Tôi phải làm gì đó về tình hình này. Nếu tôi làm vậy, có lẽ tôi có thể giải quyết hiện tượng này... Nhưng, làm thế nào?</Text>
  <Text Key="208C5E0D_60482">Đúng rồi~buu♪ Tại sao chúng ta không ước cho mọi người trở lại bình thường? Buu!</Text>
  <Text Key="39856A09_60483">Ồ, đó là ý tưởng hay. Nếu tôi ước một lần nữa, chắc chắn mọi thứ sẽ trở lại bình thường...?</Text>
  <Text Key="780F429A_60484">Được rồi, hãy thử ngay! Xin mọi người, hãy trở lại bình thường...!</Text>
  <Text Key="6C138207_60485">Mẹ.</Text>
  <Text Key="9B8B5F8C_60486">Không có tác dụng...? Điều đó có nghĩa là loại bỏ một ước nguyện bằng một ước nguyện khác là bất khả...?</Text>
  <Text Key="7C2B821D_60487">Không có gì thay đổi~buu... Cô ấy vẫn giống hệt cậu khi cậu biến thành em bé, Sheffy-chan~buu.</Text>
  <Text Key="766B659C_60488">À...! Cô ấy thực sự giống hệt tôi... Cơ thể cô ấy vẫn giữ nguyên, trong khi tâm trí đã quay về của một em bé.</Text>
  <Text Key="CF10F8D3_60489">Có lẽ nó liên quan đến tôi... Nếu tôi điều trị họ bằng cách sử dụng triệu chứng của tôi làm tham chiếu... liệu họ có thể trở lại bình thường?</Text>
  <Text Key="3644BA8A_60490">Ra vậy~buu♪ ...Sheffy-chan, cô muốn nói gì vậy~buu?</Text>
  <Text Key="4ECBB2FA_60491">...Có nhiều nguyên nhân khác nhau khiến người ta biến thành em bé. Bị dọa, cảm thấy lo lắng... Thông thường, đó là một loại sốc nào đó khởi động nó.</Text>
  <Text Key="3E262CF5_60492">Mặt khác, cách để trở về từ dạng em bé thường là làm dịu sự hoảng loạn do sốc đó gây ra.</Text>
  <Text Key="819143FC_60493">Nói cách khác, nếu chúng ta đáp ứng nhu cầu của họ và giúp họ bình tĩnh lại, họ có thể trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="DCDA8D90_60494">Tôi hiểu rồi~buu. Như mong đợi từ cô, Sheffy-chan~buu.</Text>
  <Text Key="2A3BB21C_60495">Mm. Mm, mm, mm.</Text>
  <Text Key="A915E6F5_60496">Khoan! Đừng tự ý đi. Nhìn kìa! Ở đó, ở đó...</Text>
  <Text Key="D9271D1A_60497">Mẹ. Đồ ăn.</Text>
  <Text Key="335ACC98_60498">Ngực.</Text>
  <Text Key="73D7F800_60499">EEEEHHHH?! Đ-Dừng lại, Precia-chan...!</Text>
