  <Text Key="095CE32F_92600">Ê!</Text>
  <Text Key="63874F05_92601">Xin lỗi vì đã xông vào</Text>
  <Text Key="BE77F2EB_92602">...Akira...</Text>
  <Text Key="9FF56687_92603">Này, Minerva. Lâu rồi không gặp</Text>
  <Text Key="68C1480C_92604">Đáng lẽ tôi muốn nói thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="C095984B_92605">Sao cô không ra đây đi?</Text>
  <Text Key="A9D7C57F_92606">Eris-sama</Text>
  <Text Key="9F2671FD_92607">Trong khi đó, tại lối vào trang trại Công viên Elisabeth, Labyrista, Pecorine và những người khác đang chiến đấu quyết liệt để bảo vệ {playername} chưa tỉnh thức.</Text>
  <Text Key="95258A29_92608">Gương gương gương gương</Text>
  <Text Key="C018A8BA_92609">Có nhiều Neneka-chan quá...!</Text>
  <Text Key="E0CF80D0_92610">Phép thuật đó hay quá. Tôi có thể nghỉ việc suốt nếu để các bản sao của mình làm thay.</Text>
  <Text Key="17CA2FDC_92611">Dù có nhiều Rin Rin, mọi người cũng sẽ cùng nhau lười biếng thôi chứ?</Text>
  <Text Key="C7561075_92612">K-Không phải vậy đâu, được chứ? ...Có lẽ...</Text>
  <Text Key="B6C8B124_92613">Họ có vẻ không đủ căng thẳng. Đốt họ một chút nào.</Text>
  <Text Key="583703F0_92614">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="59F7C3DA_92615">X-Xin lỗi, Kyaru!</Text>
  <Text Key="CCB5FA21_92616">Heh.</Text>
  <Text Key="0503EC25_92617">Ugh...! Tôi không thể triệt tiêu chúng?! Chênh lệch số lượng quá lớn...!</Text>
  <Text Key="B28C916E_92618">Aaah?! Trên trang trại thật sự có cháy...!</Text>
  <Text Key="80AD9A83_92619">Neneka, dừng lại đi...! Pháp sư già mà tôi biết sẽ không làm chuyện xấu như thế...!</Text>
  <Text Key="BD3D839F_92620">Tôi không phải bà già.</Text>
  <Text Key="61C6FE3C_92621">Shio-shio! Rin Rin! Di tản những con bò!</Text>
  <Text Key="366AA60C_92622">"Vâng Ừ"</Text>
  <Text Key="C73C9C1E_92623">Này, này, lạnh quá. Tôi tưởng sau khi tập thể dục sẽ được ăn bít tết.</Text>
  <Text Key="DA0FD2DE_92624">Cô vẫn còn muốn ăn, phải không?!</Text>
  <Text Key="D8567F82_92625">Tất nhiên. Giờ khi cô đứng trước mặt tôi, tôi đã nhắm vào đầu tất cả các người...☆</Text>
  <Text Key="ECE9B716_92626">Christina-san!!</Text>
  <Text Key="B33D1CC8_92627">Hmph. Công chúa Đói, hả? Chúng ta đã giành lại ngai vàng từ bệ hạ rồi. Lúc này mà còn lười biếng ở đây được sao?</Text>
  <Text Key="731F8C17_92628">Tôi đang trông cậy những người đáng tin cậy nhất trong cung điện để lo cho thành phố! Lúc này tôi chỉ cần lắng nghe Labyrista nói, và giúp đỡ Christina và mọi người!</Text>
  <Text Key="2D3B7D0A_92629">Nhưng, nhưng, tôi phải làm gì để giải thoát cô ấy khỏi sự thôi miên đây~!?</Text>
  <Text Key="03DCF8B1_92630">Hả? Ưm, ừm...</Text>
  <Text Key="EC95ECDF_92631">Kyaru! Tôi phải làm gì?!</Text>
  <Text Key="51F70742_92632">Tôi không biết! Không còn thời gian để tìm thiết bị phép thuật thôi miên nữa!</Text>
  <Text Key="C2AC9A5F_92633">Ugh... Rei! Cô có ý tưởng gì không?!</Text>
  <Text Key="B349D9E9_92634">Gì?! Tôi không hiểu nhiều về phép thuật đâu...!</Text>
  <Text Key="7DAB22FA_92635">Đơn giản thôi. Lúc này, cô chỉ cần mở đầu ra và thư giãn.</Text>
  <Text Key="3348914E_92636">Cô ta coi thường chúng ta. Cô ta cố giữ chân chúng ta bằng một đòn chém ngang.</Text>
  <Text Key="45E90920_92637">Đó là thứ cô làm với tôi suốt thôi!</Text>
  <Text Key="7689B7D5_92638">Nó sẽ không giống như lần trước tôi bị ép phải giúp Misora ở Landosol.</Text>
  <Text Key="EAF8E47D_92639">Cô sẽ không biết cho đến khi thử! Như tôi đã nói!</Text>
  <Text Key="3ED45C91_92640">Vâng! Tôi sẽ làm nó...</Text>
  <Text Key="EF9D075E_92641">Đừng nhìn đi chỗ khác!</Text>
  <Text Key="FFA750F8_92642">Kyaaaa!</Text>
  <Text Key="BB75EB7A_92643">Này, Pecorine?! Yui và Korosuke không ở đây, đừng nhận đòn công kích một cách bất cẩn!</Text>
  <Text Key="9C002567_92644">Ouch... V-Vâng...!</Text>
  <Text Key="AFDEBDF2_92645">...Dòng năng lượng ma thuật này. Phép thuật liên lạc với Pecorine...?</Text>
  <Text Key="ECACF55A_92646">Hiểu rồi! Tôi sẽ mua thêm thời gian cho cô...!</Text>
  <Text Key="823FB475_92647">Christina? Họ nói muốn câu giờ, ngay trước mặt tôi. Tôi không nghĩ ai đủ ngốc để đi theo kế hoạch đó.</Text>
  <Text Key="4CEA9303_92648">Than ôi. Thật là một câu chuyện nhàm chán. Tôi cảm thấy mình sẽ chán ngán với sự hiếu khách của những kẻ vừa nhảy vào.</Text>
  <Text Key="04A6A242_92649">"Mọi người! Tất cả mọi người! Mọi người!"</Text>
