  <Text Key="7E874C80_149850">Tuy nhiên, nếu có thể, tôi muốn cậu không cần biết đến những chuyện như vậy, cậu bé. Tôi hy vọng sự ấm áp và lòng tốt trong trái tim cậu sẽ không phai nhạt.</Text>
  <Text Key="C392DD8D_149851">--Không có hy vọng, trái tim cậu sẽ trở nên chán nản. Cậu sẽ cảm thấy mình đang lang thang vô định trong bóng tối. Và rồi... cậu sẽ trở nên không thể tử tế với người khác.</Text>
  <Text Key="DC73FBDC_149852">Và tôi không có ý chỉ trích riêng những nơi xa xôi ngoài nước kia. Ngay cả trong chính thành phố này... tại bệnh viện ở Tsubakigaoka kia, cũng có những đứa trẻ sống cuộc đời không thể rời khỏi giường.</Text>
  <Text Key="C632CB2F_149853">Chúng không có gì sai, chúng chỉ sinh ra như vậy... Nhưng chúng sẽ chẳng bao giờ được chạy nhảy dưới ánh mặt trời ấm áp, hay trải nghiệm cảm giác cù chân khi mắc vào cát trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="F9FF7E13_149854">Tuy nhiên, nếu là trong một trò chơi thì... chúng có thể làm những điều đó trong thế giới trò chơi. Những điều chúng không thể làm trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="2834F45E_149855">Mở rộng nhận thức. Đối với người sẽ kết thúc cuộc đời trong một đất nước không tồn tại, thì cảm giác họ nhận được khi lần đầu bơi trong trò chơi có phải là giả mạo, và nụ cười từ đó có hoàn toàn là hư cấu không?</Text>
  <Text Key="2BB1F595_149856">Đúng là thế giới trò chơi chắc chắn là một thế giới ảo, nhưng... đôi khi ngay cả sự thật cũng có thể sinh ra từ hư cấu, tôi tin như vậy.</Text>
  <Text Key="805F76E8_149857">Nếu người ta biết hy vọng, hạnh phúc và sự ấm áp, họ sẽ trở nên tử tế hơn. Nếu sự trao đổi lòng tốt này tiếp diễn, tôi nghĩ thế giới sẽ trở nên tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="834CD5BE_149858">...Đùa thôi. Tất cả những điều đó chỉ để nói rằng tôi là một ai đó đã cháy bỏng với một giấc mơ tồi tệ như nhiên liệu. Sau đó tôi học được sự thật và trở thành một bà lão chán chường, và giờ... đây là tôi, một cô nàng tốt bụng.</Text>
  <Text Key="D6F45198_149859">Này, thôi đi! Cậu đang muốn ám chỉ điều gì ở đó? Đừng nhìn tôi như thế! Dù cậu nhìn tôi kiểu nào, tôi vẫn luôn là một cô nàng tốt bụng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F1C52071_149860">Vâng, chuyện là vậy... Đến lượt tôi đền đáp cho cậu bé luôn giúp đỡ tôi từ lòng tốt trong trái tim.</Text>
  <Text Key="AEC55314_149861">Vậy... hôm nay thế nào?</Text>
  <Text Key="421EFC41_149862">Ít nhất, nếu nó mang lại sự giải khuây đáng mừng, thì sẽ đáng với thời gian tôi đã lấy đi từ cậu.</Text>
  <Text Key="316B430C_149863">Thật ư? Tôi mừng vì vậy. Tôi cũng mừng vì biết thị trấn nơi cậu sinh ra và lớn lên ra sao.</Text>
  <Text Key="7FEF9812_149864">Vâng, chơi cùng nhau dường như đã hoàn toàn xoa dịu căng thẳng. Và ngoài ra, tôi còn đạt được một mục tiêu khác trong lúc đó.</Text>
  <Text Key="C0F1970C_149865">Trong suốt ngày... Khả năng tập trung, khả năng phán đoán, kỹ năng giao tiếp với người khác của cậu... không một trong số đó cho thấy dấu hiệu vấn đề.</Text>
  <Text Key="332AEF17_149866">Cho đến nay, tôi chưa thấy triệu chứng kiệt sức tinh thần nào. Kết quả các xét nghiệm thể chất và tinh thần của cậu là cực kỳ tốt, tôi phải nói vậy.</Text>
  <Text Key="D69B87DA_149867">Tất cả những gì cậu thể hiện là dấu hiệu thiếu ngủ... Tôi hy vọng ít nhất là vậy. Nếu đó là rối loạn giấc ngủ do rối loạn thần kinh tự chủ thì sẽ rất phiền phức. Tôi đã kiểm tra nhanh xem cậu có đang chịu áp lực lớn không, nhưng...</Text>
  <Text Key="12990153_149868">Tôi biết rồi, tốt nhất vẫn nên dành thêm chút thời gian kiểm tra cậu. Vậy, cách duy nhất để khiến cậu bé thể hiện những gì đang giấu kín là...</Text>
  <Text Key="B61E5FBD_149869">Ngày đó, tôi đã thề với chính mình rằng sẽ không bao giờ hối tiếc vì đã để cậu đăng nhập vào Astrum.</Text>
  <Text Key="C13856C4_149870">Do đó, tôi có một trách nhiệm. Một trách nhiệm bảo vệ cậu, bất kể chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="EBA4D792_149871">...Cậu có thể không nhớ, nhưng chính cậu là người đã ấn nút khởi động cho cơ thể lạnh lẽo và gỉ sét của tôi ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="DB369CF5_149872">Tôi nói rằng tôi muốn cùng tạo ra một thế giới tốt đẹp hơn, nhưng nếu những lý tưởng đó khiến cậu nhận một vết thương không thể hàn gắn... thì tôi sẽ chẳng bao giờ ngừng hối tiếc.</Text>
  <Text Key="4A8DF245_149873">Chính vì tôi đã thấy lòng tốt, sự cống hiến vô tư, ánh sáng thuần khiết không tìm kiếm lợi ích hay phần thưởng cá nhân của cậu...</Text>
  <Text Key="E57B8E59_149874">Chính vì vậy, tôi...</Text>
  <Text Key="AECF7E62_149875">Thế-giới-này... Tôi-thực-sự-muốn-cứu-nó~</Text>
  <Text Key="1F80869E_149876">Haha, có lẽ cậu nói đúng. Nhưng cậu không nghĩ rằng những ước mơ lớn có khả năng thành hiện thực hơn nếu nói chúng với nụ cười thay vì cau mặt sao?</Text>
  <Text Key="4C4192D3_149877">Làm cho mọi người trên thế giới hạnh phúc... Nếu loại ước mơ đó bắt đầu bằng một nụ cười, thì người đầu tiên phải là của cậu.</Text>
  <Text Key="90B9E5F8_149878">Hãy nghỉ ngơi... Khoan, gì? Tôi?</Text>
  <Text Key="A3804E14_149879">À... Vậy cậu đã nhận ra? Tôi đang cố gắng cẩn thận không để lộ ra vẻ giả tạo.</Text>
  <Text Key="0DA1AF8A_149880">Nhưng tôi không ngờ rằng một trong những bệnh nhân của tôi lại lo lắng cho tôi đến thế. Người ta nói bác sĩ thường bỏ quên sức khỏe của mình, nhưng sẽ hơi phản tác dụng nếu những người bạn nên chăm sóc lại lo lắng cho bạn.</Text>
  <Text Key="0C4E933C_149881">Ừm... Thực ra, cậu thấy đấy, tôi đang nghĩ cách để cứu thế giới. Tôi khá nghiêm túc về chuyện đó. Tôi vẫn đang trong quá trình hiện thực hóa nó, nhưng đó là một thứ quy mô lớn, hoang đường, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="5CC29628_149882">Để chuyện đó xảy ra, tôi chắc chắn sẽ cần sự giúp đỡ của cậu. ...Tôi sẽ gây phiền phức cho cậu như thường lệ.</Text>
  <Text Key="82740BF9_149883">Ahaha, đúng vậy. Cậu luôn... bất cứ lúc nào, đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="CDB4419D_149884">Ngay cả khi mục tiêu phía trước tôi khó đạt được, cậu đã thắp sáng con đường cho tôi.</Text>
  <Text Key="E49B3203_149885">Nếu một trò chơi có thể thay đổi trái tim người dân, thì rồi nó sẽ thay đổi thế giới. Tôi muốn biến giấc mơ viễn vông đó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="56C27889_149886">Tuy nhiên trò chơi đó đã bắt đầu rồi. Không thể quay đầu... Tất cả những gì tôi có thể làm là cố gắng hết sức vượt qua nó.</Text>
  <Text Key="B525297F_149887">Cậu bé, tôi đã nghĩ vậy rồi, nhưng... Tôi có thể hỏi cậu lần nữa được không?</Text>
  <Text Key="A9AD7EBB_149888">Đây là một thế giới nơi những điều điên rồ xảy ra mọi lúc, và chúng ta bị bao vây bởi những khó khăn bất lực...</Text>
  <Text Key="6492501B_149889">Cậu bé, đi cùng tôi và chúng ta sẽ cứu tất cả, được chứ?</Text>
  <Text Key="5FD0B2F0_149890">...Đó là một giấc mơ hoài niệm tôi vừa có.</Text>
  <Text Key="2C5C0CCE_149891">Có phải Fio đã cho tôi thấy giấc mơ đó? ...Nhưng không có dấu vết của cô ấy. Ánh sáng thường thấy dường như cũng đã biến mất... Vậy... đó chỉ là một giấc mơ bình thường?</Text>
  <Text Key="09D8C991_149892">Ừ, có lý. Đến khi cậu bé tỉnh dậy "ở đó", tôi đã bị cả thế giới truy đuổi rồi.</Text>
  <Text Key="E19878DF_149893">Rời đi không một lời</Text>
  <Text Key="72C9E7AF_149894">Nhưng dù đó chỉ là một giấc mơ... Thật xấu hổ~! Tôi không nên kể cho cậu bé về việc tôi đang làm trò chơi, hay những gian khó tôi đã trải qua...</Text>
  <Text Key="BB702085_149895">Cậu ấy thực sự không cần phải biết về những khó khăn phía sau màn hình tạo ra nó. Tất cả cậu ấy cần làm là chơi nó với sự thuần khiết trong trái tim. Tôi đã tạo ra thế giới này để mọi người có thể tận hưởng nó.</Text>
  <Text Key="05D42CED_149896">Bây giờ thì... Tôi đã giao nhiệm vụ đặc biệt cho Shizuru-chan và Rino-chan rồi, tôi sẽ đi làm việc của mình.</Text>
  <Text Key="BF60A8AD_149897">Tôi sẽ làm mọi thứ có thể với toàn bộ sức mạnh. Nếu không thể quay đầu, thì tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tăng tốc tối đa!</Text>
  <Text Key="7321AEA6_149898">Tôi biết chúng bất hợp lý đến mức nào</Text>
  <Text Key="DE34DC25_149899">Chiếc áo choàng bay phấp phới, Labyrista rời khỏi hang ổ trở thành trụ sở của "Labyrinth". Vẻ mặt cô đầy quyết tâm và tin tưởng vào {playername}.</Text>
