  <Text Key="4BBEF327_121350">A ha ha♪ Không chỉ đồ ăn, mà cả quái vật,\nthiên nhiên và mọi người sống ở đây đều hoàn toàn khác,\nvà chuyến đi tới đây cũng rất vui vẻ nữa~♪</Text>
  <Text Key="5E236E84_121351">──Ừm...</Text>
  <Text Key="96B9D9D7_121352">──... Cậu không ăn sao?\nChưa cầm đũa luôn mà...</Text>
  <Text Key="E2E10635_121353">Cảm ơn cậu đã hỏi♪\nNhưng mình ổi rồi!</Text>
  <Text Key="555AAAFB_121354">Nếu đói, mình sẽ lấy một chút năng lượng từ Knight-san♪\nMình muốn Knight-san nạp năng lượng cho mình sau một thời gian dài!</Text>
  <Text Key="4DD271EC_121355">──Nạp...?</Text>
  <Text Key="AE74D845_121356">Hơn nữa, mình không giỏi kiểm soát sức mạnh.\nNếu cầm đũa, chắc mình sẽ làm gãy mất!</Text>
  <Text Key="E335E7EC_121357">──Không kiểm soát được sức mạnh...\nĐó chẳng phải thiếu rèn luyện của một hầu cận bảo vệ trang thiết bị hoàng gia sao...</Text>
  <Text Key="2B8BED17_121358">Cô Croce.\nCô Anemone cũng là hiệp sĩ bảo vệ công chúa của thế giới này,\ncô Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="01F3E9CE_121359">Heee~!\nCô Anemone cũng là hiệp sĩ bảo vệ♪\nEm cũng vậy~!</Text>
  <Text Key="6C442D5F_121360">──Mình biết.\nMình đã nghe mọi người nói trước──</Text>
  <Text Key="86E5EBD9_121361">Mình rất vui vì tất cả chúng ta cùng nhau♪\nHãy là bạn như những hiệp sĩ bảo vệ! Chúng ta ôm nhau nhé?\nÔm nhau đi!</Text>
  <Text Key="72D8AD37_121362">──Xin hãy lắng nghe. Đừng vung những chiếc găng tay đó──\nÝ mình là. Nếu cậu ôm mình, mình sẽ coi đó là một cuộc tấn công──</Text>
  <Text Key="130BC875_121363">Này, Croce.\nCó vẻ cậu đã kết bạn mới rồi.</Text>
  <Text Key="1A533E89_121364">Lại thân thiết với cô Anemone nhanh như vậy...\nCroce, mình ghen tị quá...!</Text>
  <Text Key="4E90DA78_121365">──Chưa hẳn. Đó là...\n{playername}, cậu nói gì đi chứ──</Text>
  <Text Key="69B8465A_121366">Với Knight-san ở đây nữa, là ba chúng ta... phải không?\nVậy thì chúng ta cùng ôm nhóm♪ Nào, lại đây!</Text>
  <Text Key="85A17BD2_121367">Khoan──cái gì vậy--</Text>
  <Text Key="691D003B_121368">Nào, cô Croce.\nNhớ nhé, chúng ta đang ăn cơm,\nđể ôm nhau sau vậy.</Text>
  <Text Key="A1355863_121369">Chúng ta đã quá tải rồi.\nNếu cậu phá phách, cậu sẽ làm gãy đồ nội thất và cả Gourmet Chaser.</Text>
  <Text Key="F977EBEE_121370">Nhờ sự hỗ trợ của mọi người từ Gio Teogonia,\nchiếc Gourmet Chaser này...\nThật sự rất có ích cho những cuộc phiêu lưu của chúng ta.</Text>
  <Text Key="282A5E4C_121371">Nó thực sự như mưa trong cơn hạn hán.\n...Mình thực sự không thích cắm trại ngoài trời...</Text>
  <Text Key="93393D67_121372">Mình vui vì cậu chăm sóc Gourmet Chaser~♪\nLông Onigiri-chan cũng mềm mại quá!</Text>
  <Text Key="F3B762AC_121373">...Nói mới nhớ.\nKhi rời Gio Teogonia, chúng ta chất đồ ăn vặt lên cao,\ngiờ thì không còn dấu vết gì rồi...</Text>
  <Text Key="1FD77B6C_121374">Thì, mình cũng nhận ra rồi...\nVới Pecorine-san và Precia-san ở đó...</Text>
  <Text Key="21D81DF5_121375">K-Không chỉ là chúng tôi đâu, được chứ?\nNana-chan cũng ăn nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="9E7C1F79_121376">Nana-san?\nVà...</Text>
  <Text Key="C542E4B7_121377">Một người bạn mới từ thế giới này... có lẽ.</Text>
  <Text Key="4B1EEC55_121378">Wow♪\nMình rất muốn được giới thiệu với họ~!</Text>
  <Text Key="EA8C8208_121379">Ờ... Thực ra, Nana-san có nhiều chuyện đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="B03FDA1F_121380">Ngay bây giờ, cô ấy rất buồn bã.\nBị thao túng bởi một phép thuật thôi miên, Kanon──\nBạn của cô ấy đã bị ép phải bị tổn thương...</Text>
  <Text Key="DB87E63D_121381">...Nhân tiện. Ở kia,\nCái mông to đó thò đầu vào ba lô của Cro-san và...\nĐứa con gà con ngồi trên nó thực sự khiến mình tò mò.</Text>
  <Text Key="75D168C4_121382">Mình không phải gà con!\nThô lỗ quá, cậu!</Text>
  <Text Key="FB8A6F0D_121383">*hít hít hít*...♪\n──Haaah~! Mình ngửi thấy mùi ngọt ngào quáaaaa!</Text>
  <Text Key="A1E4501E_121384">Cô Ho-oh, lúc nào...</Text>
  <Text Key="EB250BC7_121385">Nana-san, cậu không được vậy~!\nLục lọi hành lý của một công chúa từ\nquốc gia khác có thể gây ra một sự cố ngoại giao~!</Text>
  <Text Key="462C090C_121386">Được rồi, nhưng...\nCô ấy có phải là Nana mà cậu nhắc trước đó không?\nMình vui vì cô ấy dường như khỏe bây giờ.</Text>
  <Text Key="80AB169D_121387">Không tốt~!\nCái ba lô đó không chỉ có đồ ăn vặt lưu niệm\nmà còn có quần áo thay của chúng ta ở trong...!</Text>
  <Text Key="72926BF6_121388">Thôi nào. Nếu là đồ lót của em gái cậu, cứ tự nhiên nhai đi...</Text>
  <Text Key="C7DFA4C7_121389">Không được đâu, Wurm!?</Text>
  <Text Key="F5474EFC_121390">Quan trọng hơn.\n...Kyaru-san nhắc đến một chuyện phiền phức trước đó.\nChuyện về một phép thuật thôi miên.</Text>
  <Text Key="9AC22FC2_121391">...Nếu cậu không phiền,\ncó thể kể cho chúng tôi nghe về cuộc phiêu lưu của các hiệp sĩ ở Gio Gehenna này không?</Text>
  <Text Key="3BF3BBED_121392">...Sự cuồng loạn của cô Ho-oh, sự phản loạn của cô Canon...\nChiến đấu với quái vật khổng lồ to như lâu đài,\nvà thậm chí còn xử lý các thiết bị ma thuật kết nối với thế giới khác...</Text>
  <Text Key="7603FE99_121393">Những người từ 'Bandy Sisters',\ntôi chưa thấy họ ở Gio Teogonia, nên họ đã tới đây~.</Text>
  <Text Key="CC1B5775_121394">Vâng. Tuy nhiên... Gần đây nhất,\nhọ đã hứa sẽ giảm các nỗ lực nhắm vào trang thiết bị hoàng gia...</Text>
  <Text Key="55975535_121395">Và cô gái muốn hạ gục Gio Teogonia──\n'Freyja' vẫn tiếp tục các âm mưu bí mật, tôi thấy vậy.</Text>
  <Text Key="3DD90E12_121396">Đúng vậy~.\nCó vẻ như sức mạnh Ho-oh có đã bị lấy đi...</Text>
  <Text Key="C7D8D744_121397">Mình vui vì cô đã dựa vào chúng tôi...</Text>
  <Text Key="5163549D_121398">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="7C34D2BC_121399">Đó là một con quái vật khổng lồ có thể hủy diệt thế giới.\nNhưng giờ đây, tái sinh thành thứ gì đó như một đứa con gà con...</Text>
