  <Text Key="A8813289_117050">UỤC ÁÁÁÁ!!?</Text>
  <Text Key="9B8B14F4_117051">Ta đã bị phát hiện rồi sao?! Và còn tệ hơn--!</Text>
  <Text Key="61C2DE87_117052">Một con rồng...!</Text>
  <Text Key="48E78C3B_117053">Đây chẳng lẽ là một vị thần canh giữ -- để đảm bảo vị chủ nhân bị giam cầm của ta không thể trốn thoát...?! Với tầm quan trọng của chủ nhân, mức độ chuẩn bị như vậy đáng lẽ đã được dự liệu...</Text>
  <Text Key="DF16E2C8_117054">Hỡi các linh hồn gió! Hãy ban cho ta sự bảo vệ!</Text>
  <Text Key="D193FD03_117055">...KHẶC! N-Nóng quá...!</Text>
  <Text Key="D8041029_117056">Sức mạnh đó...! Nó khiến ta nhớ đến con rồng xanh giận dữ mà ta từng đối mặt. Lúc đó, mọi người trong Guild Ẩm Thực đều ở bên ta...</Text>
  <Text Key="78FE7E7C_117057">Đánh bại một kẻ thù như vậy một mình -- và lại còn không có sức mạnh của chủ nhân bên cạnh... là điều hoàn toàn ngoài khả năng của ta...!</Text>
  <Text Key="2A2CB8DD_117058">D-Dù vậy...!</Text>
  <Text Key="1A37A1D9_117059">NGỌC... RẶC GIÓ!!!</Text>
  <Text Key="4A698901_117060">Ta không thể... bỏ cuộc ở đây! Vị chủ nhân đang bị bắt giữ đang chờ người dẫn đường!</Text>
  <Text Key="EA5745AE_117061">GYAAAAAAHHHHH!!!!</Text>
  <Text Key="BDADB7D5_117062">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁHHHHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="DB918530_117063">...Tại sao ta lại yếu đuối như vậy?</Text>
  <Text Key="E5496C15_117064">Ta... thật sự không xứng đáng... để dẫn dắt vị chủ nhân tôn kính.</Text>
  <Text Key="2BC1FBB2_117065">...Dù nó không mạnh bằng của Cha. Giá như ta có thêm chút sức mạnh nữa. Một cái gì đó. Một cái gì đó...</Text>
  <Text Key="C096CFA8_117066">...Nguyện vọng hỗ trợ Lord Knight của ngươi sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bên cạnh đó, ta xin khiêm nhường đề xuất nuôi dưỡng một động lực mới, mạnh mẽ -- một thứ đơn giản chỉ muốn "lớn lên hơn nữa". Nói ngắn gọn... một "động lực"--</Text>
  <Text Key="2A5D827C_117067">...Ví dụ, đúng rồi... Một thứ mà ngươi không thể đạt được bằng thân hình hiện tại.</Text>
  <Text Key="0E2B49B2_117068">Nếu... ta lớn lên...</Text>
  <Text Key="664A9846_117069">Không chỉ là một người hầu... mà bên cạnh chủ nhân...</Text>
  <Text Key="C2503C32_117070">Sắp bị trúng đòn rồi...! Suýt nữa thì mất ý thức...!</Text>
  <Text Key="DF919C2F_117071">Tuy nhiên... tình hình vẫn không thay đổi... Ta sẽ không chịu nổi đòn tấn công tiếp theo...</Text>
  <Text Key="0F1A0095_117072">Ôi... Cha. Xin Cha, Cha ơi. Chỉ lần này thôi... Chỉ một chút thôi, cũng đủ rồi.</Text>
  <Text Key="DA03F5BB_117073">Để cứu chủ nhân... sức mạnh cần thiết để làm được điều đó...</Text>
  <Text Key="10AAD02F_117074">...Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="3C27E19E_117075">...Chủ nhân. Chủ nhân~</Text>
  <Text Key="D098FCB1_117076">...Có vẻ ngươi vẫn chưa tỉnh lại. Ta nghĩ mình đã gỡ bỏ được ma thuật phong ấn, nhưng...</Text>
  <Text Key="E7DB8630_117077">Hừm. Vào lúc như thế này...</Text>
  <Text Key="9812BA56_117078">Trước em nấu chín...♪ Rồi sôi ùng ục...♪ Giữ hạt gạo ấm áp trong nồi...♪</Text>
  <Text Key="8CFDE818_117079">...Heheh. Ta thấy cuối cùng ngươi cũng tỉnh rồi, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="24749EC3_117080">...Đúng rồi! Quả nhiên là ta, vị chủ nhân yêu quý của ngươi.</Text>
  <Text Key="DF66B359_117081">...Ơ... tha lỗi cho ta. Có lẽ ngươi thấy ta thay đổi một cách... triệt để như vậy cũng là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="01EE4EF6_117082">Ta là "người dẫn đường" được vị Đại Lady Ameth phái đến. Tên ta là...</Text>
  <Text Key="F055A9DD_117083">Từ lời chào buổi sáng đến lời tạm biệt buổi tối. Từ nôi đến quan tài. Từ thực tại đến Astrum. Từ Underworlds đến tận cùng hang động này.</Text>
  <Text Key="2E9F06CC_117084">Dù ở đâu, việc giúp đỡ ngươi, bảo vệ ngươi, chăm sóc ngươi, dẫn dắt ngươi và luôn ở bên cạnh ngươi -- đó là bổn phận -- và cũng là ước nguyện -- của ta.</Text>
  <Text Key="EA52949E_117085">Hình dạng hiện tại này... cho phép ta thực hiện ước nguyện đó. Ta đã kế thừa một phần sức mạnh -- Sự Hướng Dẫn Vĩ Đại -- của Cha.</Text>
  <Text Key="E7C5D937_117086">Dù vậy, ta vẫn chỉ là một người mới học. Có lẽ... "Sự Hướng Dẫn Nhỏ Bé" sẽ là danh xưng phù hợp.</Text>
  <Text Key="2759B834_117087">Đúng rồi. Đó là một hang động nằm ở phía bắc đảo Elpis, sâu dưới lòng đất đến mức ánh sáng mặt trời cũng không thể chạm tới.</Text>
  <Text Key="DC6692D8_117088">Có thể khó nhìn rõ trong bóng tối, nhưng dường như vô số quái vật được rải rác trong những bức tường xung quanh, chờ đợi khoảnh khắc chúng sẽ thức tỉnh khỏi trạng thái ngủ đông.</Text>
  <Text Key="878A185A_117089">Nhưng xin ngươi yên tâm. Dù có bao nhiêu quái vật tấn công, chúng cũng sẽ không gây ra một vết xước nào trên người, chủ nhân của ta.</Text>
  <Text Key="726B0F61_117090">Trước tiên, ta sẽ dẫn ngươi từ đáy vực tối tăm này trở lại mặt đất... về ngôi nhà đang chờ đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="D1CEE548_117091">Sau đó, ngươi phải rửa người và ăn uống. Tất nhiên, ta sẽ đun nước nóng, rửa lưng cho ngươi và chuẩn bị bữa ăn yêu thích của ngươi... đương nhiên, sẽ cho ngươi ăn với cử chỉ "Aaaahn" dịu dàng.</Text>
  <Text Key="454F72FE_117092">Đi thôi, chủ nhân. Chúng ta cùng đi. Dù hành trình nào, ta cũng sẽ luôn ở bên cạnh ngươi.</Text>
  <Text Key="F6AF782F_117093">Và, tất nhiên... bất kể hình dạng ta có thể trở thành, có một điều sẽ không bao giờ thay đổi</Text>
  <Text Key="C004E3CD_117094">Ta yêu ngươi, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="F91CB8D0_117095">...Bài hát này...</Text>
  <Text Key="7C8CD351_117096">KOKKORO... CHAN~!?!?</Text>
  <Text Key="ECEF1676_117097">Cảm ơn vì đã cứu ta, Kokkoro-chan</Text>
  <Text Key="7998F59D_117098">Nhưng chúng ta đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="20EF3A03_117099">K-Kẻ đó là ai...?</Text>
