  <Text Key="784E10D3_115450">U...!!!</Text>
  <Text Key="AFFC82F3_115451">...Lúc đó, Vee-chan vô cùng bận rộn đã nghĩ thầm: "Tạo thiết kế mới từ đầu cho nguyên mẫu sẽ rất mất công, thôi thì dùng bản phác thảo cũ của một người bạn vậy"♡</Text>
  <Text Key="C9A33C7E_115452">...Đó là... tôi... và Chị...?</Text>
  <Text Key="F95438E1_115453">Mọi người nghĩ rằng hai người là song sinh, nhưng sự thật lại khác. Ý tôi là, cô ấy chỉ sao chép nguyên bản phác thảo và chỉnh sửa thiết kế một chút thôi♡</Text>
  <Text Key="3FB5E15A_115454">Tôi cũng không hiểu nhiều về phát triển game, nhưng Vee-chan bảo đó là một mẹo kinh điển. Lật sprite trái sang phải, đổi màu một chút, và thế là xong -- có thêm quái vật và NPC...♡</Text>
  <Text Key="01D0E44C_115455">K-KẺ...! NGỪNG LẠI...!!</Text>
  <Text Key="1C0DCAB5_115456">Ừm ừm...♪ Cô gái rất thông minh, đúng không♡ Để giữ trái tim mình nguyên vẹn, cô thậm chí không thể phủ nhận và nói "không phải thật"♡</Text>
  <Text Key="1ADFEBE1_115457">Câm miệng, CẤM NÓI! CỤC THẾ BIẾT GÌ?! À... Tôi và Nee-san...!</Text>
  <Text Key="F4314787_115458">Ồ... thật đáng kinh ngạc♡ Ngay cả một AI cũng có thể tạo ra khuôn mặt đau buồn như vậy... Lập trình của Vee-chan thật sự tuyệt vời...♡</Text>
  <Text Key="2E39D148_115459">Á ơi♡ Em không chịu nổi nữa~ Em đã đến giới hạn rồi♡ Hãy giải phóng cảm xúc thật sự ẩn trong trái tim cô, được chứ? Rồng-chan♡</Text>
  <Text Key="9D3B84C4_115460">...!? CỤC...! T-THẢ TÔI RA...!</Text>
  <Text Key="F6E16E88_115461">Vậy thì... Đến giờ ăn thôi♡</Text>
  <Text Key="057C3A05_115462">Guooooohhh!!!</Text>
  <Text Key="042D325E_115463">Một khối đá khổng lồ bí ẩn đột ngột xuất hiện từ sâu dưới lòng đất trên Đảo Elpis. Để tìm manh mối hoặc mối liên hệ với {playername} đã mất tích, Alter Maiden đã cứu các Shadow của họ điều tra, nhưng...</Text>
  <Text Key="DC6BEAC7_115464">Mọi người...!</Text>
  <Text Key="F8FB3CFD_115465">Các cô có ổn không...!?</Text>
  <Text Key="E27F907A_115466">D-Dạ. Em đã quá tập trung vào việc đồng bộ với tầm nhìn của Shadow của mình nên bị sốc và bất ngờ bởi phản lực...</Text>
  <Text Key="3AEB9A27_115467">Tất cả Shadow của chúng ta đều đã bị đánh bại... Ngay cả khi không có bất kỳ cường hóa nào từ Onii-san, chúng cũng nhanh chóng hạ gục chúng...</Text>
  <Text Key="BC8F1054_115468">Ba mươi ba. Rồng. Có lẽ còn nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="FD7F2801_115469">Việc tuân theo lời khuyên của Lady Kyaru và chỉ cứu Shadow đi trước là một hành động rất khôn ngoan. Nếu không vậy, chúng ta sẽ...</Text>
  <Text Key="53BF72D2_115470">Đừng lo lắng về điều đó bây giờ... Chiến đấu với thứ như một con rồng mà không có sự cường hóa của {playername} sẽ khá liều lĩnh bất kể thế nào.</Text>
  <Text Key="AD35C7B3_115471">Lần trước chúng ta chiến đấu với Rồng Giận Dữ, chúng ta đã vô cùng vất vả và chỉ mới chặt được đầu đuôi nó.</Text>
  <Text Key="84D34D08_115472">Cả Kyaru và em cũng có thể bay được một chút, nhưng mà không có sự cường hóa của anh ấy hay dạng Princess, chúng ta sẽ bị bắn rơi ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="B291E7EA_115473">Vận chuyển hàng không. Ma thuật. Không thể?</Text>
  <Text Key="F68C2335_115474">...Không thể thì còn lâu. Không chỉ là tôi chưa từng đến đó, mà tôi thậm chí còn không thể xác định tọa độ trên một đảo bay đang di chuyển liên tục. Góck mạnh quá...</Text>
  <Text Key="3EAC52E6_115475">...Chúng ta không biết liệu Chủ nhân của em có bị giam cầm trên đảo bão tố đó hay không. Tuy nhiên, vì chúng ta không có manh mối nào khác, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc điều tra...</Text>
  <Text Key="9C78C4D1_115476">...Đúng rồi. Một cuộc điều tra, hửm...</Text>
  <Text Key="BCFD895B_115477">Với tình hình này, tôi chắc chắn rằng Homare-san cũng đang điều tra Đảo Elpis sau khi đảo bay rời đi.</Text>
  <Text Key="A9F55196_115478">Nhắc mới nhớ, đã có một thời gian khá lâu rồi, nhưng dường như Inori và Kaya trước đây cũng từng điều tra Đảo Elpis. Tôi tự hỏi liệu họ có đang đào hố ở ngoài kia không.</Text>
  <Text Key="7E59AB8F_115479">Trong trường hợp đó, sẽ là một ý tưởng tốt để tìm Homare-san trước. Tôi chắc chắn rằng bà ấy có thông tin cho chúng ta mà chúng ta chưa biết.</Text>
  <Text Key="D30D3AFE_115480">Trong trường hợp đó, Precia-chan. Mùi của cô ấy...</Text>
  <Text Key="21F96762_115481">*hít hít* ...Quái vật.</Text>
  <Text Key="FBEA5782_115482">Ugh...! Vào lúc như thế này...!</Text>
  <Text Key="61E30745_115483">Thôi đi! Có vẻ như quái vật đang trở nên hoang dã vì đảo này cũng đang điên rồ...!</Text>
  <Text Key="46C81B0B_115484">Nhiều. Đang tới.</Text>
  <Text Key="2C4F3167_115485">Vì tình hình đã phát triển đến thế này... chúng ta không còn lựa chọn.</Text>
  <Text Key="A127D6FF_115486">...! Khoan, Lily-chan!</Text>
  <Text Key="52553675_115487">Shadow...</Text>
  <Text Key="0C46AA71_115488">Lily-chan! Cẩn thận--...</Text>
  <Text Key="4F1D68EA_115489">"Lady Pecorine!" "Pecorine!"</Text>
  <Text Key="16E5447F_115490">Thôi đi! Cô chưa ăn gì mà đã hành động liều lĩnh--...</Text>
  <Text Key="127FD9AE_115491">Korosuke! Sheffy! Chúng ta rút lui! Khiêng Dumborine cùng với tôi!</Text>
  <Text Key="B1DE3F9B_115492">Dạ! Lady Quria và Lady Precia, xin hãy chăm sóc Lady Lily...!</Text>
  <Text Key="94D6E02B_115493">Hử~...</Text>
  <Text Key="5E44C44D_115494">T-Tôi xin lỗi sâu sắc nhất, Lady Pecoline... Nhưng...</Text>
  <Text Key="6F0C6734_115495">Lily-chan...?!</Text>
  <Text Key="487FB9FD_115496">Em vẫn có thể chiến đấu...! Nếu có ngay cả một cơ hội một trên một triệu để tìm ra nơi Nii-sama bị giam... Em không thể bỏ cuộc chỉ vì thế này...</Text>
  <Text Key="C15C421F_115497">Không...! Lily-chan, cô không thể... nếu còn hơn thế nữa thì cô sẽ...!</Text>
  <Text Key="581BDB28_115498">L-Lea-san...? Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="ED5A579E_115499">Cô sẽ chết "một lần nữa"...! Giống hệt như cuộc phiêu lưu đầu tiên của chúng ta...!!!</Text>
