  <Text Key="2775DADC_168050">Ừm, mình nên dùng số tiền này thế nào nhỉ...? Mình đã mua trái cây cho Beth rồi, nhưng vẫn còn nhiều lắm...</Text>
  <Text Key="6ABFB495_168051">Huyết thân, cậu cần tiền phải không? Vậy thì... tiền của Vampy-chan... cậu cứ lấy hết đi!</Text>
  <Text Key="56847A89_168052">Thôi nào, cậu đừng lo chuyện đó. Illya còn nói cô ấy cũng không cần "đồng xu" nữa... Biết cách chi tiêu số tiền này thật là khó.</Text>
  <Text Key="36CDC168_168053">À, mình biết rồi! Nhà của Vampy-chan! Nơi đó đã trở thành "quá khứ" rồi, nhưng vẫn là nhà của Vampy-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="2D3ACFD6_168054">Vậy thì, chỗ đó... thay vì để bừa bộn, mình dọn dẹp và biến nó thành một biệt thự đi?</Text>
  <Text Key="0CE96611_168055">Gyaa!</Text>
  <Text Key="3505250E_168056">Đúng không?! Nếu thành công, chúng ta sẽ cho Illya xem như một món quà. Hehe, chắc chắn cô ấy sẽ ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="04E27171_168057">Mình đã lâu rồi không đến, nên trước tiên phải đi xem xét đã!</Text>
  <Text Key="8DE724EB_168058">CÁI GÌ VẬY?! Nhà của Vampy-chan... đầy rẫy rác!</Text>
  <Text Key="34786999_168059">Ai dám làm chuyện kinh khủng như vậy?! Vampy-chan giận rồi!</Text>
  <Text Key="C88D7292_168060">Này, này... dường như một con chuột nhỏ dễ thương đã lén lút vào nơi trú ẩn của chúng ta rồi, hả?</Text>
  <Text Key="9DA8830B_168061">Thật đáng thương. Giờ thì cậu sẽ không thể về nhà được nữa, biết không?</Text>
  <Text Key="1C51BAE8_168062">Rốt cuộc, nơi này... là một ổ quái vật đáng sợ đối với loài rồng như chúng ta! Gehahaha!</Text>
  <Text Key="924C47CD_168063">...Ba người các cậu, các cậu là ai?</Text>
  <Text Key="BAB79C28_168064">Này, này... dường như các cậu đã lạc vào đây mà chẳng biết gì, hả.</Text>
  <Text Key="CEBD8425_168065">Vậy thì, để ta giải thích! Một hiện thân của sự kinh khiếp khiến ngay cả trẻ con đang khóc cũng khóc to hơn!</Text>
  <Text Key="186A53D7_168066">Chính là chúng ta! Những kẻ trộm vĩ đại được gọi là "Anh Em Rồng Ma"!</Text>
  <Text Key="7593582A_168067">Không lẽ... đống rác này... là các cậu đã làm bừa bộn nơi này sao?</Text>
  <Text Key="68249755_168068">...Geeh, mấy đứa trẻ này sao vậy? Chúng chẳng hoảng sợ chút nào cả. Aaah, dĩ nhiên rồi! Đây là lãnh địa của chúng ta mà! Bản nhiên chúng ta có thể sử dụng nó theo ý muốn!</Text>
  <Text Key="6AB4F951_168069">Các cậu nhầm rồi, đây là nhà của Vampy-chan. Như mấy đứa trẻ hư hỏng như các cậu thì nên đi ngay đi!</Text>
  <Text Key="90477B95_168070">Ồ, ồ, can đảm thật đấy. Này, anh cả, nói với nó đi. Nếu lề mề ở đây lâu hơn, các cậu cũng sẽ bị thương đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="C137FE38_168071">*thở dài* Hóa ra các cậu chỉ là đồ ngốc, rốt cuộc. Thôi được, đây là hình phạt vì đã nghịch ngợm!</Text>
  <Text Key="259D6726_168072">C-Có rồi! Đòn Rìu Đá Siêu Đại Ca Rồng! Không ai sống sót để kể lại sau khi chứng kiến đòn tấn công oai vệ đó!</Text>
  <Text Key="309D13B6_168073">Eigh.</Text>
  <Text Key="1C7A445B_168074">Ahuun!</Text>
  <Text Key="8B3D7E1C_168075">S-Sị đã hạ gục Siêu Đại Ca Rồng trong một đòn?! Nhưng, các cậu nên biết rằng Đại Ca là người yếu nhất trong chúng ta! Sức mạnh thực sự của chúng ta nằm ở kỹ thuật phối hợp! Đi thôi, Rồng Lửa!</Text>
  <Text Key="B82E96CF_168076">Đúng vậy, Rồng Tia Chớp! Nhận đây! ĐÒN ĐÁNH RỒNG ĐÔI!!!</Text>
  <Text Key="E6006490_168077">Eigh, eigh.</Text>
  <Text Key="1685F38D_168078">Hyaaahn!</Text>
  <Text Key="B5C419BE_168079">Uhiin!</Text>
  <Text Key="A28991F5_168080">Ái chà! Đau QUÁ! THẬT SỰ ĐAU QUÁ! Này, nó có rớt ra không? Thịt trên má mình có thực sự rớt ra không?!</Text>
  <Text Key="36895DA5_168081">K-Không sao, Đại Ca! Nó vẫn mềm như bông xốp!</Text>
  <Text Key="133CDB31_168082">Để em làm mát cho anh ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="0B06E678_168083">Thôi nào, các cậu thô lỗ thật. Các cậu giống kỳ nhông hơn là rồng.</Text>
  <Text Key="8A039F28_168084">Quan trọng hơn, giờ các cậu đã hiểu đây là nhà của Vampy-chan chưa? Nếu hiểu rồi thì quay về chỗ các cậu đến đi!</Text>
  <Text Key="4B65D90E_168085">O-Okay! Chúng tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="AAAEFC40_168086">À! Dọn dẹp trước khi về... Chúng đi mất rồi. Thôi nào, mấy ông già đó đúng là gây rối nghiêm trọng!</Text>
  <Text Key="C971602E_168087">*thở dài* Thôi thì chúng ta dọn dẹp chút rồi về thôi.</Text>
  <Text Key="DD68744A_168088">Sau đó, vào một ngày khác, Vampy và những người khác lại đến thăm phế tích lâu đài.</Text>
  <Text Key="4FB23C29_168089">Gyap... gyap!</Text>
  <Text Key="9521B33D_168090">Ừa, chẳng thấy bóng dáng mấy ông già đâu và rác cũng đã sạch hết. Giờ trông đẹp lắm...~</Text>
  <Text Key="CA468703_168091">Sự kinh khiếp tối thượng được giao tận tay! Dịch vụ Kinh Dị Teruchi! Và đây là... thứ chúng tôi muốn cho các bạn xem hôm nay!</Text>
  <Text Key="7C30C860_168092">Mọi người, các bạn đã đoán ra chúng tôi đang ở đâu chưa? Lần này, chúng tôi thăm quan địa điểm đáng sợ nhất từ trước đến nay: "Phế Tích Lâu Đài Ma Cà Rồng", nơi được biết đến là đáng sợ đến mức không ai dám đến gần!</Text>
  <Text Key="7EFD5FBC_168093">Đây là một vùng đất đẫm máu, nơi người ta nói rằng lâu đài của Ma Cà Rồng Huyền Thoại từng tọa lạc! Một nơi nguy hiểm nơi những nạn nhân của con ma cà rồng vẫn còn lẩn quất sau cái chết!</Text>
  <Text Key="21D0B903_168094">Ôi trời! Nơi này thật sự đáng sợ một cách nguy hiểm, phải không? Năng lượng tâm linh kinh khủng. Em đã rợn tóc gáy chỉ khi đến gần thôi...</Text>
  <Text Key="D2B5BB4B_168095">Ngay cả bây giờ, mùi máu đang bay vào mũi em trong làn gió ấm áp, và tiếng hét của những linh hồn oan khuất đang vọng vào tai em...</Text>
  <Text Key="3F9F7FE7_168096">Này, người kia!</Text>
  <Text Key="27EC25FB_168097">NWAWAHAHAAA! Điều đó làm em sợ... Cậu đang làm gì vậy?! Em đang quay video đây! Nếu em làm rơi máy quay phép thuật thì sao?!</Text>
  <Text Key="126BFFEC_168098">Em không quan tâm và cũng chẳng care! Được chưa? Đây là nhà của Vampy-chan! Các cậu không được phép vào mà không có sự cho phép!</Text>
  <Text Key="B2445FBE_168099">Nhà của cậu? Mảnh đất trống này? Hả? Cậu đang nói với em rằng cậu là ma cà rồng hay sao?</Text>
