  <Text Key="C4CBA9BB_86750">Khi đã đạt số lượng món ăn tối đa có thể giữ, hãy chọn có hiển thị hộp thoại xác nhận trước khi tung xúc xắc hay không.</Text>
  <Text Key="783B541B_86751">Hiển thị hộp thoại xác nhận khi sử dụng Cửa hàng Dặm đường</Text>
  <Text Key="82B373BE_86752">Khi Cửa hàng Dặm đường có sẵn, hãy chọn có hiển thị hộp thoại xác nhận trước khi tung xúc xắc hoặc ăn món ăn hay không.</Text>
  <Text Key="7622A2D1_86753">Hiển thị hộp thoại xác nhận khi sử dụng Gacha Dặm đường</Text>
  <Text Key="92D96DF4_86754">Khi Gacha Dặm đường có sẵn, hãy chọn có hiển thị hộp thoại xác nhận trước khi tung xúc xắc hoặc ăn món ăn hay không.</Text>
  <Text Key="ADCD2AC8_86755">Trao tặng kỷ niệm</Text>
  <Text Key="E289EBFB_86756">Tất các trận hình được hiển thị đều là các trận hình đã thử với cài đặt AUTO và SET.</Text>
  <Text Key="964311FC_86757">Hộp thoại xác nhận được hiển thị khi chế độ &quot;3 vật phẩm trong một bộ&quot; đang được sử dụng</Text>
  <Text Key="39630891_86758">Khi một đồng minh xuất hiện trước khi hiệu ứng được kích hoạt, hãy đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận trước khi tung xúc xắc trong chế độ &quot;3 All&quot; hay không.</Text>
  <Text Key="C25BE9BF_86759">Đặt số lượng cửa hàng đoàn tàu đã mua</Text>
  <Text Key="B133EF4E_86760">Khi mua hàng từ Cửa hàng Đoàn tàu, đặt xem số lượng mua là tối thiểu hay tối đa.</Text>
  <Text Key="974B7A97_86761">Bỏ qua kiểm tra, chuyển giao, kiểm tra, hiển thị hội thoại</Text>
  <Text Key="56185E88_86762">Đặt để bỏ qua và hiển thị hội thoại xác nhận rằng nhiệm vụ Tầng sâu đã được kiểm tra.</Text>
  <Text Key="59EDD65A_86763">Bạn có thể đặt giới hạn trên của tốc độ chiến đấu trong Lỗ hổng Không gian.</Text>
  <Text Key="E9B7CA48_86764">Bạn có thể đặt giới hạn trên của tốc độ chiến đấu trong Lỗ hổng Không gian.</Text>
  <Text Key="5906987D_86765">Cài đặt Giới hạn Tốc độ Lỗ hổng Không gian</Text>
  <Text Key="B520B0B9_86766">Lời nhắc xác nhận Lỗ hổng Không gian cho Cài đặt Tốc độ Chiến đấu</Text>
  <Text Key="A4AB7474_86767">Lời nhắc xác nhận Lỗ hổng Không gian</Text>
  <Text Key="EAA79452_86768">Hiển thị lời nhắc xác nhận trước khi bắt đầu trận chiến Lỗ hổng Không gian.</Text>
  <Text Key="ED5686F4_86769">Xác nhận cài đặt tốc độ chiến đấu cho trận chiến Lỗ hổng Không gian.</Text>
  <Text Key="6A4C8C1C_86770">Cài đặt Tải xuống</Text>
  <Text Key="5949B997_86771">Đặt dữ liệu tải xuống.\n※Bạn có thể thay đổi ngay cả sau khi trò chơi bắt đầu.</Text>
  <Text Key="B0EDA05E_86772">■Cài đặt Chất lượng Phim</Text>
  <Text Key="6F77B2AF_86773">Chất lượng hình ảnh của Anime trong Trò chơi.</Text>
  <Text Key="2F655BFB_86774">Cao (±1MB)</Text>
  <Text Key="956209F2_86775">Tiêu chuẩn (±1MB)</Text>
  <Text Key="6D515EFA_86776">Khuyến\nnghị</Text>
  <Text Key="05ECBE64_86777">■Tải xuống Dữ liệu Giọng nói</Text>
  <Text Key="0CEC8D2A_86778">Thưởng thức câu chuyện có đầy đủ giọng nói. ※Có thể BẬT/TẮT sau.</Text>
  <Text Key="A98F2F9C_86779">BẬT（±1MB）</Text>
  <Text Key="7EFCD4DC_86780">Khoảng 1MB dữ liệu sẽ được tải xuống.</Text>
  <Text Key="CD0F1879_86781">[FF7C4E,D62146]Kích thước tải xuống là đáng kể, nên khuyến nghị tải xuống qua Wi-Fi.[-]</Text>
  <Text Key="DFAECE0A_86782">Thứ tự hiển thị vật phẩm Cửa hàng EX Trang bị</Text>
  <Text Key="3970874B_86783">Đặt xem có hiển thị vật phẩm được bán trong Cửa hàng EX Trang bị theo thứ tự số lượng đang sở hữu tăng dần hay theo thứ tự độ hiếm giảm dần.</Text>
  <Text Key="0E31AF8B_86784">Trận hình Tự động Phiêu lưu</Text>
  <Text Key="5D3BCD81_86785">Bạn có thể đặt cái nào sẽ được ưu tiên khi chọn Ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="0CBEB241_86786">Trong trường hợp &quot;Tập trung vào sức mạnh yêu cầu&quot;, các cô gái sẽ được sắp xếp sao cho sức mạnh cần thiết để bắt đầu phiêu lưu được giảm thiểu.</Text>
  <Text Key="9B42E9D8_86787">Trong trường hợp &quot;Tập trung vào giảm thời gian&quot;, các cô gái sẽ được sắp xếp theo thứ tự sức chiến đấu giảm dần.</Text>
  <Text Key="A1712333_86788">Trong trường hợp &quot;Tập trung vào sức mạnh yêu cầu&quot;, các cô gái sẽ được sắp xếp sao cho sức mạnh cần thiết để bắt đầu phiêu lưu được giảm thiểu.\n\nTrong trường hợp &quot;Tập trung vào giảm thời gian&quot;, các cô gái sẽ được sắp xếp theo thứ tự sức chiến đấu giảm dần.</Text>
  <Text Key="0EB97420_86789">Tập trung vào\nsức mạnh yêu cầu\n(Sức mạnh tối thiểu)</Text>
  <Text Key="FD0FF504_86790">Tập trung vào\ngiảm thời gian\n(Sức mạnh tối đa)</Text>
  <Text Key="850ADB35_86791">Hộp thoại xác nhận khi đóng lựa chọn EX Trang bị</Text>
  <Text Key="3E10E363_86792">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi đóng mà không lưu thay đổi trong lựa chọn EX Trang bị hay không.</Text>
  <Text Key="D3FD6B9E_86793">Hộp thoại xác nhận để mở khóa giới hạn cấp EX Trang bị</Text>
  <Text Key="7D546E99_86794">Mở hộp thoại để xác nhận các vật phẩm tiêu hao khi mở khóa giới hạn cấp của EX Trang bị.</Text>
  <Text Key="DC46B8F4_86795">Xác nhận hộp thoại nâng cấp EX Trang bị</Text>
  <Text Key="7F640D1C_86796">Khi nâng cấp EX Trang bị, mở hộp thoại để kiểm tra các vật phẩm tiêu hao.</Text>
  <Text Key="633CADDC_86797">Cài đặt cảnh báo khi EX Trang bị bị tiêu hao</Text>
  <Text Key="E6B0FF76_86798">Đặt điều kiện độ hiếm để hiển thị cảnh báo khi tiêu hao EX Trang bị.</Text>
  <Text Key="BF534A64_86799">+★3</Text>
