  <Text Key="F123D141_6850">Jack-o'-Circle+</Text>
  <Text Key="DD0FAB74_6851">Triển khai một vùng sát thương phép (M.DMG) xung quanh kẻ địch có HP còn lại cao nhất. Ngoài ra, giảm một chút TP Boost của chúng.</Text>
  <Text Key="2BEEBEAF_6852">►Triển khai một vùng sát thương phép (M.DMG) với bán kính 410 xung quanh kẻ địch có HP còn lại cao nhất, gây $1/s M.DMG trong 12s.\n►Giảm TP Boost của kẻ địch trong phạm vi 300 bằng $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="DF770AD2_6853">Nanaka-chan Trang Phục Phù Thủy</Text>
  <Text Key="89654EC3_6854">[Phép] Một Phép Thuật Sinh mùa hè giỏi chiến đấu với đàn quái trung bình. Sử dụng kỹ năng giảm phòng thủ phép, hiệu quả tăng theo số lượng kẻ địch, cùng với đa dạng đòn tấn công xa, Saikawa chiến thắng trận mùa hè.</Text>
  <Text Key="7A67B019_6855">Lễ Hội Mùa Hè Nanaka</Text>
  <Text Key="5ED01011_6856">Gây sát thương phép (M.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch phía trước và giảm một chút M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="9973ABB1_6857">Ma Thuật Cá Heo</Text>
  <Text Key="F9AB33A7_6858">Gây sát thương phép (M.DMG) vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi của kẻ địch phía trước nhất, và tăng cường M.ATK của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân một cách lớn.</Text>
  <Text Key="652065D1_6859">►Gây $1 M.DMG cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi bằng $2.</Text>
  <Text Key="0328D4B9_6860">Vỡ Tan Tung Toé</Text>
  <Text Key="AE16EBAD_6861">Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch một chút. Hiệu quả kỹ năng này tăng lên dựa trên số lượng kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7DE9704D_6862">►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch bằng $1.</Text>
  <Text Key="E110FF01_6863">Kỳ Nghỉ Hè</Text>
  <Text Key="649170C2_6864">Kỳ Nghỉ Hè+</Text>
  <Text Key="3AEDE963_6865">Ma Thuật Cá Heo+</Text>
  <Text Key="6803B07C_6866">Gây sát thương phép (M.DMG) vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi của kẻ địch phía trước nhất, và tăng cường M.ATK của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân một cách lớn. Càng nhiều kẻ địch trong trận, sát thương M.DMG và tăng M.ATK càng lớn.</Text>
  <Text Key="44FCC63A_6867">Gậy Nanaka Natsukawa</Text>
  <Text Key="807775E2_6868">Vỡ Tan Tung Toé+</Text>
  <Text Key="6F43D755_6869">Ký Ứng Mùa Hè Của Nanaka</Text>
  <Text Key="4048E76C_6870">Giảm P.ATK và M.ATK của tất cả kẻ địch một cách lớn, và giảm M.DEF của chúng một cách vừa phải.\nGây sát thương phép (M.DMG) theo phần trăm lên đến 2,000,000 tùy theo HP tối đa của mục tiêu.\nCường độ hiệu quả tăng dựa trên số lượng kẻ địch.</Text>
  <Text Key="FDE1ED02_6871">►Giảm P.ATK của tất cả kẻ địch bằng $1\n►Giảm M.ATK của tất cả kẻ địch bằng $2\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch bằng $3\n►Gây lên tối đa 2,000,000 M.DMG (theo phần trăm) cho tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="81851A69_6872">[Vật Lý] Một slime vàng (ko) phát tán dịch nhầy ở trung tuyến. Dùng kỹ năng để giảm P.ATK và TP Boost của tất cả kẻ địch, có được thân thể bất khả xâm phạm, khiêu khích tất cả kẻ địch và tấn công tất cả kẻ địch với UB.</Text>
  <Text Key="3EF6871D_6873">Chơi với shota dễ thương, mua sắm</Text>
  <Text Key="DA490687_6874">Bộ lạc quỷ?</Text>
  <Text Key="62ED1F9A_6875">Slime Gặp Chàng Trai</Text>
  <Text Key="E72517C6_6876">Cùng chơi ở Ra.n.do.sol♪</Text>
  <Text Key="DF71D2D4_6877">Yêu Shota♪ Gyaru Slime.</Text>
  <Text Key="981EF035_6878">Dòng Chảy Nhầy Slime</Text>
  <Text Key="E7454E8D_6879">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch, trở nên bất khả xâm phạm trong thời gian ngắn và khiêu khích tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="611244BE_6880">►Gây $1 P.DMG cho tất cả kẻ địch\n►Trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong 3s.\n►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 3s.</Text>
  <Text Key="82B9385C_6881">Slime Camu-Camu</Text>
  <Text Key="7B2010B3_6882">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho kẻ địch có TP cao nhất (trừ TP tối đa), và giảm TP của chúng một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="B417BDB9_6883">Thời gian niệm: 0.59s\n►Gây $1 P.DMG cho kẻ địch có TP cao nhất.\n►Giảm TP của kẻ địch bằng $2.</Text>
  <Text Key="FF2C8E38_6884">Slime Jam-Jam</Text>
  <Text Key="1293EF8D_6885">Giảm P.ATK của tất cả kẻ địch một cách lớn, và giảm Tỷ Lệ Chí Mạng Phép (P.CRIT Rate) và TP Boost của chúng một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="932A997E_6886">Thời gian niệm: 0.59s\n►Giảm P.ATK của tất cả kẻ địch bằng $1 trong 12s.\n►Giảm Tỷ Lệ Chí Mạng Phép (P.CRIT Rate) của tất cả kẻ địch bằng $2 trong 12s.\n►Giảm TP Boost của tất cả kẻ địch bằng $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="2A262C9D_6887">Nhầy Vàng</Text>
  <Text Key="EB0DAC91_6888">Nhầy Vàng+</Text>
  <Text Key="FEE2F198_6889">Slime Camu-Camu+</Text>
  <Text Key="3009014F_6890">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho kẻ địch trong phạm vi xung quanh kẻ địch có TP cao nhất (trừ TP tối đa), giảm TP của chúng một cách vừa phải, và giảm tốc độ hành động (Tốc Độ Hành Động) của chúng một cách lớn (60%). Sát thương của kỹ năng này không phục hồi TP của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="3D6B9DDD_6891">Áo Choàng Lông Vũ Nhầy</Text>
  <Text Key="22DDB2DF_6892">[Vật Lý] Một gyaru slime mặc đồ bơi rình rập tiền tuyến để có cơ hội ôm. Bất kỳ kẻ địch nào tấn công cô sẽ phải chịu hiệu ứng [Dính], gây giảm tấn công, sát thương, hạn chế di chuyển, và nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="5FD80FCB_6893">Dịch Vụ Nhầy Nhớt</Text>
  <Text Key="D1DAAFA5_6894">►Gây $1 P.DMG cho một kẻ địch đơn.\n►Gây 2 [Dính] cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm P.DEF của một kẻ địch đơn bằng 255.\n►Giảm P.ATK &amp; M.ATK của một kẻ địch đơn bằng 1452.\n►Phục hồi HP của bản thân bằng 20885.\n\nNếu [Dính] là 4 hoặc hơn:\n►Tạo Mặt Trận Miễn Dịch Sát Thương Vật Lý/Phép (16335 HP) cho bản thân.</Text>
  <Text Key="6C385E08_6895">Gây sát thương vật lý (P.DMG) lớn cho 1 kẻ địch ngay phía trước, giảm P.DEF của chúng một cách vừa phải, và gây 2 [Dính] (tối đa: 6). Tấn công của kẻ địch giảm dựa trên số lượng [Dính]. Phục hồi HP bản thân một cách vừa phải. Nếu số lượng [Dính] là 4 hoặc hơn, tạo Mặt Trận Miễn Dịch Sát Thương Vật Lý/Phép cho bản thân.</Text>
  <Text Key="125FEEAC_6896">Hông Rơi Nóng+</Text>
  <Text Key="0CCD7453_6897">Hông Rơi Nóng</Text>
  <Text Key="143B6A75_6898">►Gây $1 P.DMG cho một kẻ địch đơn.\n►Giảm P.DEF của một kẻ địch đơn bằng $2.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh bằng $3.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT RATE) của tất cả đồng minh bằng 80.\nNếu [Dính] là 2 hoặc hơn:\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) của tất cả đồng minh bằng 8％.\nNếu [Dính] là 4 hoặc hơn:\n►Phục hồi TP của tất cả đồng minh bằng 30.</Text>
  <Text Key="00333FDF_6899">Gây sát thương vật lý (P.DMG) vừa phải cho 1 kẻ địch phía trước và giảm P.DEF của chúng một chút. Đồng thời tăng P.ATK của tất cả đồng minh một cách lớn và tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT RATE) của họ một cách đáng kể. Nếu mục tiêu có 2+ [Dính], tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT DMG) cho tất cả đồng minh. Nếu có 4+ [Dính], thêm vào đó phục hồi TP của tất cả đồng minh một chút.</Text>
