  <Text Key="537188D4_103900">Grim Blaaaaast!!!</Text>
  <Text Key="55E7797D_103901">Tao đã bảo tao không dính bẫy rồi mà! Giờ! Lửa...!</Text>
  <Text Key="6E31997F_103902">Giyaaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="7D65D774_103903">Ugwaaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="C7B1D099_103904">Lính Đán Thuê</Text>
  <Text Key="345F21CD_103905">Ồ, tuyệt vời! Cô ấy suýt nữa là hạ gục hết bọn chúng rồi!</Text>
  <Text Key="E0C9CF62_103906">Lính Hoàng Gia 1</Text>
  <Text Key="B6904642_103907">Con thú con gái đó khá giỏi đấy...!</Text>
  <Text Key="8C8B1380_103908">Lính Cung Đình Hoàng Gia 2</Text>
  <Text Key="6FE24F83_103909">C-C-Cái quái gì vậy...?! Nếu không có khiên của tao, tao cũng trúng đòn rồi...!</Text>
  <Text Key="18A825BE_103910">C-Chủ tịch... Tình hình tệ quá...</Text>
  <Text Key="E255A597_103911">Hắn dùng đồng minh làm khiên người!?</Text>
  <Text Key="EE255493_103912">Tệ quá, loại người nào mà tàn bạo vậy?</Text>
  <Text Key="48FD09DE_103913">Ugh... Ai còn cử động được! Lùi lại! Lùi!</Text>
  <Text Key="7A7B9B1B_103914">Hắn chạy xuống dưới đất rồi! Tomo-chan, Matsuri, đuổi theo hắn!</Text>
  <Text Key="CF90736A_103915">"「Rõ!」「Rõ!」"</Text>
  <Text Key="CCC7A44B_103916">Chúng tôi sẽ theo!!</Text>
  <Text Key="D68D86CD_103917">Ối.</Text>
  <Text Key="804C9C83_103918">Kyaru! Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="544B70E2_103919">Không, chỉ khoảng bảy mươi phần trăm bọn chúng bị hạ gục thôi. Tôi không thể giết họ, nên đã hơi nương tay một chút...</Text>
  <Text Key="4D6BE17B_103920">Mỗi người đều có lượng thể lực và kháng ma thuật khác nhau mà. Nhưng nhờ cậu, tôi không phải đổ máu.</Text>
  <Text Key="89F29721_103921">Với việc này, các thành viên của Nightmare từ giờ sẽ nhìn cậu khác đi. Cảm ơn cậu, Kyaru.</Text>
  <Text Key="B03D6A4E_103922">Ừm... K-Không có gì.</Text>
  <Text Key="D4BD7007_103923">Thực ra... Tôi mới là người nên cảm ơn cậu. Vì đã cho tôi cơ hội chuộc lỗi.</Text>
  <Text Key="447850E1_103924">Tuyệt vời, Kyaru. Đi bắt Gorschin thôi!</Text>
  <Text Key="B4DA777F_103925">À, Bệ hạ. Để đó cho chúng tôi, [NIGHTMARE]. Chúng tôi muốn nhận công lao chiến thắng để gột rửa tên tuổi.</Text>
  <Text Key="BA2B5BD4_103926">Nhân tiện, sếp, cậu chắc chắn là ổn khi thả lỏng ở chỗ như thế này chứ?</Text>
  <Text Key="0750E74E_103927">À, xin lỗi. Tôi chỉ thấy muốn chạy đi lúc này thôi......</Text>
  <Text Key="A177CB43_103928">Không sao đâu. Chúng ta không thể bỏ mặc những lính bất tỉnh ở đây, và...</Text>
  <Text Key="DDB9EE8E_103929">Tôi tin tưởng Tomo-chan và Matsuri-chan.</Text>
  <Text Key="A68719C6_103930">Trống</Text>
  <Text Key="FF35279E_103931">Phần 2 Chương 7 Tập 3</Text>
  <Text Key="3BD8CC38_103932">Cuộc đảo chính của Gorschin đã bị phá vỡ bởi sự xuất hiện của Creditta, và bởi Tomo cùng Matsuri, những người đã đuổi kịp hắn. Pecorine nói chuyện với nhóm, những người phản đối hình phạt nhân từ, và chia sẻ suy nghĩ của cô ấy với tư cách một người lãnh đạo.</Text>
  <Text Key="DDBED728_103933">Ugh...! Tôi có thực sự phải đi qua chỗ bẩn thỉu như thế này không?!</Text>
  <Text Key="03EB754A_103934">Chủ tịch Gorschin! Bên này!</Text>
  <Text Key="124A724E_103935">Thở, thở...</Text>
  <Text Key="1EAF0F16_103936">Hầm Chui Landosol</Text>
  <Text Key="F75C6DF9_103937">K-Kính xin ngài chịu đựng. Hiệp sĩ Nightmare của Hoàng gia đang đuổi kịp chúng ta...</Text>
  <Text Key="5DD62CED_103938">Mugugugu......!</Text>
  <Text Key="64511F39_103939">Sao lại thế này?! Tôi đáng lẽ đã trở thành vua... Vua Gorschin rồi mới phải!</Text>
  <Text Key="130FE02E_103940">Vậy sao... Tại sao tôi lại phải chạy trong nơi buồn bã như thế này?! Cái này khiến tôi trông như con chuột... Tôi... Làm sao...!</Text>
  <Text Key="F18739EE_103941">...Có vẻ như chúng ta đã thoát người đuổi theo. Tôi nghĩ tạm thời có thể yên tâm.</Text>
  <Text Key="73CCE90C_103942">Hmph...</Text>
  <Text Key="EDF91DA8_103943">Chủ tịch... Giờ chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="76FB465F_103944">Chủ tịch', hửm...</Text>
  <Text Key="EB1E3BE1_103945">Không chỉ thất bại trong cuộc cách mạng... mà giờ tôi còn bị tước quyền lãnh đạo Hội đồng Quý tộc... ngay cả địa vị... bởi con nhóc đó...!</Text>
  <Text Key="773C124C_103946">Tôi sẽ không chấp nhận chuyện đó! Giá như con nhóc đó không có mặt trên đời này, giả ngốc và ngồi lên ngai vàng như tôi luôn mong muốn...!</Text>
  <Text Key="B5537870_103947">......đúng vậy......Tôi chỉ cần biến mất. Điểm bùng nổ......đúng rồi!</Text>
  <Text Key="8C00C097_103948">Chủ tịch...! Làm ơn, hãy cho chúng tôi biết phải làm gì tiếp theo!</Text>
  <Text Key="A9C81B5D_103949">Ám sát! Nếu chúng ta bóp nghẹt Nữ hoàng Eustiana và Chỉ huy Đội Cận vệ Hoàng gia [NIGHTMARE], chúng ta vẫn có thể thắng... Không... Chúng ta phải làm vậy!</Text>
