  <Text Key="450A5C3B_64200">...À, vừa nãy... âm nhạc của tôi có khớp với điệu múa của cậu...?</Text>
  <Text Key="526FE5A8_64201">T-Tôi hiểu rồi... Vậy nên để Kishi-sa dẫn đầu...</Text>
  <Text Key="1061692E_64202">D-Dạ...! Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="086959BE_64203">À...! Tôi đã chạm mắt với Kishi-sa... T-Tim tôi đập thình thịch, nhưng tôi vẫn vui...</Text>
  <Text Key="BE6C8353_64204">Như thể chúng ta đang trò chuyện... bằng cơ thể và âm thanh... N-Nghĩ vậy hơi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="01F1B0B9_64205">...Tạo nên sự hài hòa trong trái tim các cậu, hử. Không tệ chút nào. Cứ tiếp tục như vậy.</Text>
  <Text Key="AEA049A4_64206">Ồ, dường như họ đã đồng bộ rồi. Vậy ban đầu cậu chỉ hồi hộp thôi à? ...Hehe, đáng yêu quá.</Text>
  <Text Key="D6F7C08D_64207">À, tôi nghĩ mình không nên cản trở hai người trẻ này. Không thể nào, chúng tôi sẽ giúp các cậu một tay.</Text>
  <Text Key="9369FB71_64208">K-Không. Như tôi đã nói, Kishi-sa không phải bạn trai của tôi...</Text>
  <Text Key="E48CC57D_64209">Tôi yêu cầu giao nộp hiệp sĩ dị giới. Hắn đã dùng tên Satsuki để mưu đồ điều gì đó.</Text>
  <Text Key="DEB3B528_64210">Xông vào đây tay không, thậm chí không nói tên? Tôi không biết ai như vậy.</Text>
  <Text Key="7974BA03_64211">À... Tôi biết từ dấu chân của hắn rằng hắn đang ẩn nấp ở đây. Không có lợi ích gì cho bộ tộc oni của các cậu khi giấu hắn ở đây.</Text>
  <Text Key="E6CDB3AE_64212">Tôi hiểu... Nhưng chúng tôi cũng đã gặp rắc rối do người dị giới đó gây ra. Giờ chúng tôi sẽ bắt hắn trả giá. Cho đến khi xong, các cậu có thể giữ khoảng cách được không?</Text>
  <Text Key="0D3C9A91_64213">Gì-... Vậy các cậu không định giao nộp hắn--...</Text>
  <Text Key="FD032968_64214">Này, Bạch tuộc. Lắng nghe kỹ. Tôi nói là chúng tôi sẽ giao nộp hắn một khi đã giải quyết xong. Điều đó không nên có vấn đề gì. Ahn?</Text>
  <Text Key="0DAF9FD4_64215">...À. Àmmm... S-Senpai, tôi nghĩ mình không làm được...</Text>
  <Text Key="9EC36E4D_64216">Đồ ngốc. Đây là việc cậu phải chủ động. Đứng lùi lại.</Text>
  <Text Key="8021585C_64217">NÀY CÁC THẰNG ĐỒ NGỐC! DỪNG LẠI VIỆC LÀM ỒN ÀO VỚI CHÚNG TÔI VÀ MỞ CỬA RA! TÔI SẼ PHÁ NẾU CẦN, ĐỒ NGU!</Text>
  <Text Key="B0D3DB25_64218">C-CÁI GÌ CÁI THẰNG VỪA NÓI!?</Text>
  <Text Key="F5994DCF_64219">Được rồi, tôi vào đây!</Text>
  <Text Key="844FA395_64220">À?! AI CHO PHÉP CẬU XÔNG VÀO ĐÂY?!</Text>
  <Text Key="3ECB0118_64221">Đó là ngươi, dị giới! Tôi sẽ bắt ngươi!</Text>
  <Text Key="CC630043_64222">Eek... C-Chúng tôi bị phát hiện...</Text>
  <Text Key="8617F914_64223">Trận đấu này... nếu chúng ta dễ dàng mất ý chí như vậy thì tất cả kết thúc. Chỉ cần các cậu có thể đảo ngược tình thế, ngay cả khi làm điều liều lĩnh, cũng sẽ ổn. Yukino sẽ hành động theo 'Oni style', còn cậu, Little-Kishi... sao không thử làm zombie?</Text>
  <Text Key="63D3EB1D_64224">Đừng cố gắng chống cự vô ích! Các cậu nghe rõ chưa? Chúng tôi đang bắt giữ ngươi, dị giới.</Text>
  <Text Key="7E20759C_64225">N-Nếu tiếp tục thế này, Kishi-sa sẽ... T-Tôi không còn lựa chọn nào khác. Tôi là một oni lúc này...</Text>
  <Text Key="479A2D4D_64226">K-Không, cậu hiểu nhầm! Đó không phải người ngoài, đó là zombie!</Text>
  <Text Key="1C468746_64227">Hả...?</Text>
  <Text Key="43A90B63_64228">K-Không nhìn thế nào cũng là zombie! Đầu bị nát...!</Text>
  <Text Key="A872D18E_64229">Đ-Đó là loại zombie lây nhiễm khi bị cắn! Để việc này cho tôi...! Các cậu nên đi trước điiii...</Text>
  <Text Key="07B77453_64230">Không, ngay cả khi cậu bảo tôi đi trước đột ngột... Đó thực sự là zombie sao?</Text>
  <Text Key="4BB5A0AD_64231">T-Tôi không thực sự hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng tôi sẽ theo kịp diễn xuất của họ...!</Text>
  <Text Key="11D0DE8D_64232">"Ugaaaa..." "Uuuu..."</Text>
  <Text Key="7358A649_64233">K-Khoan đã, ngay cả những oni kia cũng bị cắn?! S-Senpai... Vậy rắc rối mà dị giới này gây ra cho bộ tộc oni là...</Text>
  <Text Key="33560A57_64234">BÌNH TĨNH! Nếu họ là zombie... chúng ta có thể chém chết họ!</Text>
  <Text Key="8BCC11E0_64235">...Nếu tiếp tục thế này, chúng ta sẽ bị giết hết. Thêm một cố gắng nữa, Little-Kishi.</Text>
  <Text Key="5C99727A_64236">Đ-Đây là... K-Kishi-sa's power... cơ thể tôi... tràn đầy sức mạnh...</Text>
  <Text Key="6541619A_64237">C-CÁC NGƯỜI THẦN KINH ĐỈNH ĐẮC, KHÔNG ĐẦU!</Text>
  <Text Key="CFEAB98C_64238">Một zombie mạnh đến mức ngay cả oni hùng mạnh cũng không thể chiến thắng! Không có cách nào các người thắng được, đồ ngu!</Text>
  <Text Key="58707069_64239">Tôi đến từ danh dự Three Demon Princesses! ĐỂ VIỆC NÀY CHO TÔI... VÀ TÁN LOẠN ĐI, BẠCH TUỘC!</Text>
  <Text Key="4C85FD33_64240">S-Senpai, chúng ta chạy đi...! Tôi không biết Yukino sẽ làm gì... Cô ấy đã đông cứng tôi trước đó...</Text>
  <Text Key="87648FEB_64241">D-Dạ... Tôi cũng không muốn bị đông cứng. Tôi sợ Yukino hơn là zombie...</Text>
  <Text Key="D9688B0F_64242">Này các cậu. Chúng ta xong rồi. Dị giới đã được xóa bỏ nghi ngờ. Các cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="0D0407D3_64243">Th-ThẬT SỰ?! Hiểu rồi! Đi thôi, kouhai!</Text>
  <Text Key="AFBA34F4_64244">Hoh... Có vẻ đã thành công...</Text>
  <Text Key="A7C5087C_64245">K-Kishi-sa, có cậu ở đây thật an tâm... Cảm ơn... lúc nãy... và trong buổi biểu diễn...</Text>
  <Text Key="1C61EF74_64246">Đ-Đ-Đó... nghe thấy xấu hổ, nên tôi mong cậu quên đi...</Text>
  <Text Key="C63C6CB8_64247">N-Nhưng sức mạnh của Kishi-sa... Nó thật tuyệt và ấm áp... Tôi nghĩ tôi thích nó...</Text>
  <Text Key="30440E5B_64248">Yo. Khá là một màn trình diễn. Làm tốt lắm, hai người.</Text>
  <Text Key="D0CCCCC4_64249">K-Không thể nào. Cậu cũng đã giúp, Satsuki-chan... Hm?</Text>
