  <Text Key="AB70EFD9_146450">Đó không phải là nó.\nĐây không phải con chó tôi đã tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="67C68A92_146451">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="2F1B3C80_146452">X-xin lỗi tất cả mọi người! Chúng tôi vừa kiểm tra hồ sơ,\nvà có sự nhầm lẫn về địa chỉ trong lá thư!</Text>
  <Text Key="6DE41ACF_146453">Tôi thực sự xin lỗi vì đã gây ra phiền phức này! Đây là lỗi của chúng tôi!\nXin đừng lo, thưa quý bà, con chó của người đang an toàn ở một gia đình khác!</Text>
  <Text Key="8F806BDA_146454">Thật sao?! Thật may mắn...!</Text>
  <Text Key="5FA70A1D_146455">Tôi thực sự không thể xin lỗi đủ cho tất cả sự bất tiện này!</Text>
  <Text Key="FE194642_146456">Lá thư... là một sự nhầm lẫn?\nVậy thì, điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="16BBEC11_146457">Gâu, gâu!</Text>
  <Text Key="03428634_146458">Á... Xin chủ nhân chó,\nđừng nhảy xổ vào tôi đột ngột như vậy!\nÔi... Nó gây ngứa ngáy khó chịu quá khi liếm tôi như thế!</Text>
  <Text Key="63719A67_146459">Gâu, gâu!</Text>
  <Text Key="34943823_146460">Còn ngài nữa, chủ nhân người.\nKhông cần phải vỗ đầu tôi mạnh đến thế...\nTôi không phải là đứa trẻ nhỏ cần được nuông chiều...</Text>
  <Text Key="A70AE7AD_146461">Thật rồi, cả hai ngài đều là những người khó chiều quá...</Text>
  <Text Key="4F531EA4_146462">Tôi đoán nhiệm vụ chăm sóc cả hai ngài vẫn dành cho tôi!\nTôi sẽ cố gắng hết sức!...♪</Text>
  <Text Key="84CFB33C_146463">Trong khi cô ấy vừa thích thú vừa bị "vây hẹp" từ cả hai phía,\nKokkoro cảm thấy nhẹ nhõm và tràn ngập hạnh phúc khi nhận ra những ngày này có thể kéo dài thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="DB7789F0_146464">Kokkoro tiết lộ rằng cô ấy là người trò chuyện với Minerva và được dạy rằng cô ấy nên phục vụ {playername}. Mặc dù Kokkoro nói cô ấy không có bạn bè, cô ấy công nhận tình bạn với Minerva và cảm thấy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="3FFFFBBB_146465">Ồ? Ngài vừa ngáp khá to đấy, chủ nhân.\nCó lẽ chúng ta thực sự nên dừng lại chút để chợp mắt?</Text>
  <Text Key="C10DDFB9_146466">Vào những ngày như thế này, tôi không muốn làm gì hơn\n là nằm trên bãi cỏ và tắm mình trong tia nắng mặt trời.</Text>
  <Text Key="2F9D3F12_146467">Hôm nay thời tiết đẹp quá, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="DABB06CF_146468">Trên đường về nhà, {playername} và Kokkoro\ndang tận hưởng một cuộc đi bộ và cuộc trò chuyện thư giãn.</Text>
  <Text Key="1A378D41_146469">Gâu, gâu!</Text>
  <Text Key="AF3A1675_146470">Eheh. Chủ nhân chó của tôi, trong khi đó,\nvẫn dường như tràn đầy năng lượng vui chơi.</Text>
  <Text Key="CED433D3_146471">Cứ chạy đi. Cứ chạy một chút trên cánh đồng.\nChỉ cố gắng đừng đi quá xa đến mức chúng ta mất dấu ngươi.</Text>
  <Text Key="EDC23A83_146472">Vậy thì, còn ngài nữa, chủ nhân, xin ngài đến đây.\nNgài có thể dùng đùi tôi làm gối nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="B9144238_146473">Eheh. Vì ngài có cùng một cái tên,\ntôi thấy mình lặp đi lặp lại nó nhiều lần.</Text>
  <Text Key="6B288050_146474">Nhưng nó cảm thấy tự nhiên đến mức\ntôi thích nói đi nói lại.\nChủ nhân... Chủ nhân... ♪</Text>
  <Text Key="E8634E4D_146475">Thực ra, bây giờ nghĩ lại, đã một thời gian khá lâu kể từ khi tôi bắt đầu gọi ngài là chủ nhân.</Text>
  <Text Key="6F8CCA6B_146476">Nhớ lại những ngày đầu đó khiến tôi cảm thấy... Ô?</Text>
  <Text Key="419AA38A_146477">Ánh sáng này... Phu nhân Ameth? Mmm... Thật may mắn là chúng ta đang nghỉ ngơi trên bãi cỏ mềm này...</Text>
  <Text Key="0FB69D56_146478">Xin lỗi vì đã gọi ngài ra đây, chủ nhân.\nTôi là người hầu trung thành của ngài—Kokoro Natsume.</Text>
  <Text Key="B2D71D04_146479">Ồ... Tôi rất tiếc. Ngài đã cảnh báo tôi đừng gọi ngài là "chủ nhân" trước mặt người khác.</Text>
  <Text Key="FE4E5D54_146480">Không có nhiều người xung quanh, nên được chứ?\nỒ, thật là an tâm.</Text>
  <Text Key="DC15AFDC_146481">Thực tế, việc không thể gọi ngài là "chủ nhân"\nlúc nào cũng khiến tôi cảm thấy hơi lo lắng.</Text>
  <Text Key="1AE1CF37_146482">Chủ nhân... Chủ nhân. ♪</Text>
  <Text Key="84AD07E1_146483">Dù sao thì, tôi phải nói, hôm nay trời nóng quá.\nCó lẽ đó là lý do tại sao có ít người ở đây.</Text>
  <Text Key="F188007D_146484">Đây là... một loại đồ uống mát mẻ dễ chịu?\nVà ngài đưa nó cho tôi?</Text>
  <Text Key="57EB546A_146485">*uống ừng ực* Cảm ơn rất nhiều, chủ nhân.\nNgài thực sự là người tốt bụng nhất. ♪</Text>
  <Text Key="6CCB5AA9_146486">Ồ, nhưng tôi thấy ngài chỉ có một chai. Với tốc độ này, cơn khát của chính ngài sẽ không được giải tỏa. Nhưng tất nhiên, tôi khó có thể từ chối lời đề nghị hào phóng nhất của ngài...</Text>
  <Text Key="26D1C12E_146487">Vì vậy, dường như tốt nhất là chúng ta cùng chia sẻ đồ uống này.\nTôi đã uống vài ngụm rồi, vậy, chủ nhân, đến lượt ngài.</Text>
  <Text Key="4B3DB05D_146488">Á, chủ nhân! Ngài uống nó với nhiệt huyết quá...! ♪\nVậy thì, để tôi cũng uống thêm một ngụm nữa.</Text>
  <Text Key="8C04CC6F_146489">Bây giờ thì, với cơn khát đã được giải tỏa,\nhãy thảo luận về lý do tôi gọi ngài ra đây.</Text>
  <Text Key="E73A917B_146490">Chủ nhân...\nTên "Minerva" có ý nghĩa gì với ngài không, tò mò?</Text>
  <Text Key="46204EF6_146491">Minerva...?</Text>
  <Text Key="F9FC8CF5_146492">Ban đầu cô ấy cư trú tại trụ sở Wisdom,\ncô ấy đã mất tích từ một thời gian trước...\nNhưng gần đây, tôi nhận được tin từ cô ấy.</Text>
  <Text Key="563224ED_146493">Một tin nhắn xác nhận rằng cô ấy an toàn...</Text>
  <Text Key="E16A636C_146494">...và thông báo về Hiệp sĩ Công chúa của Queen Labyrinth</Text>
  <Text Key="2F52FF51_146495">Khoan đã, khi ngài nói Minerva...</Text>
  <Text Key="F7669FA0_146496">Đúng vậy.\nĐó là như ngài nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="0A62A545_146497">Tôi đề cập đến AI giám sát Legend of Astrum.\nKhông phải con người, mà là một trí tuệ nhân tạo.</Text>
  <Text Key="8CF9E3F6_146498">Tôi rất xin lỗi.\nTôi nên rõ ràng hơn. Tôi có làm ngài bất ngờ không?</Text>
  <Text Key="ECFFE7D3_146499">AI quản lý Legend of Astrum, Minerva,\nđược phát triển bởi một nhóm bao gồm cha tôi.</Text>
