  <Text Key="13B5192C_86650">Mở Khóa Truyện Chính</Text>
  <Text Key="1C7239FD_86651">Tập Phim Thân Mật</Text>
  <Text Key="02594D4E_86652">Mở Khóa Truyện Phụ</Text>
  <Text Key="A74BCD63_86653">$1 Truyện Sự Kiện\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="581262AC_86654">$1 Truyện Chính\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="B15DB751_86655">$1 Truyện Bên Ngoài\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="C4B8DFCA_86656">$1 Truyện Phụ\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="96BF834C_86657">$1 Tập Phim Thân Mật\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="0DD14B7F_86658">Mở Khóa Truyện Sự Kiện</Text>
  <Text Key="EC019EAA_86659">Một vật phẩm đã được thêm vào cửa hàng giới hạn.</Text>
  <Text Key="952E04A7_86660">Danh Sách Nội Dung Có Thể Mở Khóa Tự Động Tiếp Cận</Text>
  <Text Key="73E84EE5_86661">Mở Khóa Truyện Nhân Vật</Text>
  <Text Key="F70C6EE4_86662">$1\nHạng độ thân mật là $2.</Text>
  <Text Key="E0E2E3FE_86663">Để mở khóa nội dung đặc biệt, tiến trình tự động đã dừng lại.\nLượng stamina sau đây đã được tiêu thụ do tiến trình tự động này.\n※ Lượng stamina tiêu thụ trong lúc rút lui hoặc thất bại không được tính.</Text>
  <Text Key="F2BE7955_86664">Tối Thiểu</Text>
  <Text Key="8FB3AF5B_86665">Tối Đa</Text>
  <Text Key="25062829_86666">Tự động chọn</Text>
  <Text Key="3E79525D_86667">Khi tự động phát truyện, hãy chọn có tự động chọn lựa chọn khi nhiều lựa chọn được hiển thị hay không.\nChọn &quot;Tự động chọn&quot; sẽ tự động chọn lựa chọn đầu tiên.\nChọn &quot;Không tự động chọn&quot; sẽ tạm dừng tự động phát\nkhi nhiều lựa chọn được hiển thị.\n※Nếu chỉ có một lựa chọn được hiển thị, nó sẽ được tự động chọn bất kể cài đặt.</Text>
  <Text Key="01F85D6B_86668">Cài đặt tự động phát truyện</Text>
  <Text Key="EAF5D3DE_86669">Đặt số lượng Vé Bỏ Qua mặc định để sử dụng cho nhiệm vụ có giới hạn số lần thử.</Text>
  <Text Key="591759AF_86670">Cài đặt số lượng bỏ qua</Text>
  <Text Key="1551E6C5_86671">Không tự động chọn</Text>
  <Text Key="F2BA46CE_86672">Tôi chủ, tiến trình của Tự Động Tiếp Cận hiện đã có sẵn. Tự Động Tiếp Cận có thể được sử dụng trong nhiệm vụ chính chưa được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="F73C0A64_86673">Mỗi điều kiện trong khi Tự Động Tiếp Cận dường như có thể đặt Nhiệm Vụ Chính yêu thích của bạn. Việc chinh phục sẽ thuận tiện, vì vậy hãy sử dụng ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="40257D28_86674">Lượng Mana Tối Đa Tiêu Thụ Mỗi Nhiệm Vụ Đã Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="05695B56_86675">Lượng Mana Tối Đa Tiêu Thụ</Text>
  <Text Key="8457B61F_86676">Người Chơi Lv$1 hoặc thấp hơn thực tế có thể tiêu thụ ít mana hơn mức trên.</Text>
  <Text Key="2D702382_86677">Nếu mana không đủ, Tự Động Tiếp Cận sẽ dừng lại.</Text>
  <Text Key="05BB2682_86678">Cài đặt điều kiện dừng Tự Động Tiếp Cận</Text>
  <Text Key="1477C778_86679">Đặt các điều kiện để dừng Tự Động Tiếp Cận. Trong trường hợp cấp độ khó không nằm\n trong các điều kiện dừng được chọn, Tự Động Tiếp Cận sẽ dừng lại bằng cách hoàn thành nhiệm vụ cuối cùng trong khu vực.</Text>
  <Text Key="7ADCAC70_86680">Cho đến khi hết stamina</Text>
  <Text Key="106C014C_86681">Trước khi gặp BOSS</Text>
  <Text Key="286AA7EE_86682">Mở khóa truyện</Text>
  <Text Key="D2903863_86683">Dừng cài đặt khi chưa đạt được xếp hạng ☆3</Text>
  <Text Key="43CE90E5_86684">Đặt để dừng Tự Động Tiếp Cận, nếu không thể xếp hạng ☆3.</Text>
  <Text Key="4CA3E5C2_86685">Nhiệm vụ sẽ tự động tiến triển cho đến khi bạn hết stamina.\nCũng tiêu thụ stamina được hồi trong khi tự động tiến triển.</Text>
  <Text Key="84C147F8_86686">Dừng Tự Động Tiếp Cận khi nội dung đặc biệt được mở khóa.</Text>
  <Text Key="187D01AA_86687">Bỏ qua hoặc đặt cuộc đối thoại với boss trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="A0B869FB_86688">Cài đặt bỏ qua cuộc đối thoại trong trận chiến với boss</Text>
  <Text Key="80AF4575_86689">Xác Nhận Hỗ Trợ Tự Động Tiếp Cận</Text>
  <Text Key="CDD63480_86690">Trong khi Tự Động Tiếp Cận,\nnhân vật hỗ trợ được chọn sẽ được tổ chức\nngay cả sau trận chiến thứ hai trở đi.</Text>
  <Text Key="1F41D5FF_86691">Trận Chiến</Text>
  <Text Key="47FCD384_86692">Cắt-in Kỹ Năng</Text>
  <Text Key="F021F62C_86693">Chọn &quot;Mỗi ngày một lần&quot; sẽ đặt cut-in của mỗi nhân vật chỉ xuất hiện\nlần đầu tiên họ sử dụng kỹ năng trong ngày.</Text>
  <Text Key="041323A1_86694">Chọn &quot;Mỗi ngày một lần&quot; sẽ đặt cut-in của mỗi nhân vật chỉ xuất hiện\nlần đầu tiên họ sử dụng kỹ năng trong ngày.\nCài đặt này sẽ được áp dụng trong trận chiến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="3A7AA40B_86695">Mỗi Ngày Một Lần</Text>
  <Text Key="EA0ED0A5_86696">Tốc Độ Khung (FPS)</Text>
  <Text Key="7BF247D3_86697">Đặt FPS trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="5AE95C3B_86698">Giảm mức tiêu thụ điện năng.</Text>
  <Text Key="BBC9ADB6_86699">Cao</Text>
