  <Text Key="B8287872_79800">Landosol Downtown Christmas Night</Text>
  <Text Key="A8925F6A_79801">Marugen Coast</Text>
  <Text Key="DDFB55AA_79802">Landosol Downtown Ekiden</Text>
  <Text Key="3B064B7F_79803">Mansion Main Hall</Text>
  <Text Key="6156472E_79804">Oedo Alley</Text>
  <Text Key="F23AE99A_79805">Bliza Canyon</Text>
  <Text Key="A84B6430_79806">Ranch Base</Text>
  <Text Key="7126ADBE_79807">Landosol Downtown Daytime</Text>
  <Text Key="F1CA0EE3_79808">Kitchen Stadium</Text>
  <Text Key="2AEE8D28_79809">Landosol Downtown</Text>
  <Text Key="D7B50A07_79810">Landosol Guildhouse</Text>
  <Text Key="0EE7D878_79811">Deserted Island</Text>
  <Text Key="03929D30_79812">Old Castle Halloween</Text>
  <Text Key="B3525927_79813">New Year Shrine</Text>
  <Text Key="C055635E_79814">Sarasaria_Central Main Street_Noon</Text>
  <Text Key="EACF7F44_79815">Kishi-kun, sinh nhật vui vẻ~ Cuối cùng chúng ta cũng có thể cùng nhau uống barley shuwa... Ôi, vẫn chưa được phép à? À~ nhanh lên... tương lai!</Text>
  <Text Key="8DC829F6_79816">Chào mừng đến thị trấn của chúng tôi! Nếu bạn muốn biết bất cứ điều gì về thế giới này, cứ tự nhiên hỏi tôi! Bạn không quan tâm đến những món ăn địa phương ngon sao?</Text>
  <Text Key="72EB33C2_79817">Gió khô cảm giác dễ chịu, phải không? Để đi dạo quanh thị trấn này, sự mát mẻ và dễ di chuyển là quan trọng♪ Ôi, bạn có bị mê hoặc lúc nãy không?</Text>
  <Text Key="6011882F_79818">Kishi-kun... bộ đồ đó có nóng không? Tôi nên chọn vài bộ áo cho bạn thoải mái hơn ở đây không? Như trang phục truyền thống của Sarasaria.</Text>
  <Text Key="6450C580_79819">Quốc gia này, nơi ngọn gió đam mê thổi... cuối cùng một số phận mới đã bắt đầu. Ơ, cơ thể và trái tim tôi đang nóng lên! Còn bạn thì sao, Kishi-kun? Phát hỏa chưa!?</Text>
  <Text Key="7555BC08_79820">Ngay cả khi con đường đến tương lai chưa biết là cùng bạn, nghe cũng thú vị♪ Với đôi chân này, tôi có thể đi bất cứ đâu, cùng với tất cả sự hồi hộp và lo lắng!</Text>
  <Text Key="57926B6B_79821">Tôi sẽ cố gắng hết sức ở giải võ thuật hôm nay! Kishi-kun, hãy cổ vũ cho tôi~! Như một món quà sinh nhật cho bạn, tôi sẽ giành giải vô địch♪</Text>
  <Text Key="F4D9B51F_79822">Để bảo vệ nụ cười của mọi người, tôi sẽ đứng dậy bất kể điều gì xảy ra! Bất kể đối thủ là ai, tôi sẽ không bao giờ thua!</Text>
  <Text Key="E124099F_79823">Đây là trận đấu trên sân khấu lớn như vậy, hãy đối đầu với hết sức mình! Đừng lo lắng về khả năng bị thương, nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="60EF4B12_79824">Haha... tôi đang phát hỏa! Cùng với Hiyori-chan, Rei-chan, và tương lai chúng ta có được với Kishi-kun, tôi sẽ sống với trái tim đang cháy~!</Text>
  <Text Key="0D2E4721_79825">Kishi-kun đang cổ vũ cho tôi... tôi không thể để mình xấu hổ bây giờ! Được rồi, tôi đã sẵn sàng hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="EC389B0A_79826">Bất kể chúng ta xa nhau bao xa, tôi vẫn được kết nối với Kishi-kun bởi sợi dây... Vì vậy, tôi sẽ không bao giờ thua! Tôi sẽ chứng minh!</Text>
  <Text Key="7400A2B9_79827">Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ quay lại thế giới này... Có lẽ bạn không bao giờ biết cuộc sống sẽ mang lại điều gì. À, thú vị đấy. Kishi-kun, hãy dẫn dắt tôi!</Text>
  <Text Key="5FCC6944_79828">Hừm, thế giới này thực sự khác với thế giới của tôi~ Tôi tò mò về Sarasaria ở đây... Ôi, bạn đã từng đến đó chưa, Kishi-kun? Hãy cùng đi!</Text>
  <Text Key="EF34EDCC_79829">Khác với trước đây, tôi không thể nhìn thấy tương lai... Nhưng giờ đây, tôi đang háo hức muốn khám phá! Tôi tự hỏi mình sẽ tiến về phía trước trên con đường phía trước♪</Text>
  <Text Key="1B239EEC_79830">Tôi chưa bao giờ nghĩ một ngày như thế này sẽ đến... Thành thật mà nói, có những lúc tôi không biết phải làm gì... nhưng Tương lai tôi mong ước đã ở đây... Cuối cùng tôi cũng tự do</Text>
  <Text Key="C7FC4AAA_79831">Đi dạo quanh thị trấn một cách bình thường, trò chuyện với ai đó... Ăn, uống và vui vẻ, Dạo này, mỗi ngày đều vui vẻ quá♪</Text>
  <Text Key="25812F07_79832">Khi thấy ai đó gặp khó khăn, tôi không thể không hành động~ Nhưng để tôi nói, đây không phải là một chương trình. Đây là chính sách của tôi... tôi đoán♪</Text>
  <Text Key="8ABF0263_79833">Tôi không giỏi nấu ăn... Tôi rất tệ trong việc kiểm soát nhiệt độ. Nhưng nếu là vì bạn, tôi có thể sẽ cố gắng hết sức? Bởi vì bạn là người bạn quý giá nhất của tôi! Bạn thật đặc biệt♪</Text>
  <Text Key="87E83686_79834">Hôm nay, tôi sẽ dạy bạn một số cách tự vệ, Kishi-kun! Không chỉ với kiếm, mà còn nhiều cách khác để bảo vệ bản thân. Giờ, nắm tay tôi~... Ôi, bất ngờ là cơ bắp?</Text>
  <Text Key="4007C2A7_79835">Vì vậy, khi bạn gặp khó khăn, Kishi-kun, tôi sẽ ở đó cho bạn. Tôi sẽ vượt qua sa mạc và bức tường của thế giới để đến với bạn! Tôi chắc chắn sẽ đến giúp đỡ ở bất cứ đâu. Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="DF857D17_79836">Nhưng bây giờ, chúng ta đang cùng nhau như thế này. Cùng với Kishi-kun và tôi, bất kể thử thách nào, chúng ta cũng có thể vượt qua! Đó là điều tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="9813A6F5_79837">Thế giới của tôi cũng khó khăn, nhưng thế giới của Kishi-kun cũng khó khăn theo cách riêng của nó, phải không~...</Text>
  <Text Key="80CD559A_79838">Sử dụng sức mạnh của thiên thần sẽ không khiến tôi giỏi sax hơn... Tôi biết, tôi cần tự mình nỗ lực. Akari sẽ tiếp tục cố gắng!</Text>
  <Text Key="A78E2730_79839">Onii-chan, vì lý do nào đó Akari đầy háo hức... Có lẽ bởi vì Akari có thể cảm nhận được sức mạnh tình yêu của Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="449167CB_79840">Onii-chan, nhìn này! Bạn nghĩ thế nào về bộ đồ thiên thần? Tôi... dễ thương không? Hehe, bạn đang nhìn chằm chằm quá~♪</Text>
  <Text Key="E3103826_79841">Những phụ kiện hình trái tim nhiều như vậy đều chứa đầy suy nghĩ của Akari. Bạn có thể đoán chúng là gì không? Nói cho Akari biết, Onii-chan...♪</Text>
  <Text Key="218F1882_79842">Akari muốn làm mọi người hạnh phúc như một thiên thần! Onii-chan, xin hãy huấn luyện Akari! Đẩy Akari mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="358B3944_79843">Onii-chan, hãy tiếp nhận sức mạnh tình yêu của Akari! Akari sẽ khiến bạn say mê đến mức không thể nhìn thấy ai khác ngoài Akari♪</Text>
  <Text Key="79F40A3D_79844">Bạn tò mò về đôi cánh mềm mại này phải không? Cứ tự nhiên, bạn có thể chạm vào chúng. Nhưng, hãy nhẹ nhàng... Chúng nhạy cảm...♪</Text>
  <Text Key="EB2072CD_79845">Bộ đồ cùng phong cách với chị gái của Akari rất dễ thương, phải không? Akari thích nó, mặc dù chị gái thì ngại ngùng...♪</Text>
  <Text Key="0CCAB664_79846">Onii-chan, bạn đang cảm thấy buồn bã phải không? Vậy hãy để Akari xử lý. Akari sẽ vỗ đầu bạn... Nào, nào, vui lên♪</Text>
  <Text Key="BC121F14_79847">Hehe, cảm xúc quan trọng của Akari đã đến được bạn chưa, Onii-chan? Hay bạn muốn thêm một lần nữa? Akari sẽ tặng bạn thứ gì đó tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="36BE65F2_79848">Onii-chan, có yêu cầu gì cho Akari không? Akari muốn làm Onii-chan hạnh phúc! Khi đó Akari có thể thiên thần hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="5A3B0B5F_79849">Cơ thể mệt mỏi rồi, Onii-chan? Thử massage thiên thần của Akari đi? Ở đây, ở đây, xoa xoa♪</Text>
