  <Text Key="68937770_49250">Giữ khoảng cách quá xa thật phiền phức. Nhưng nếu ai đó bị trúng đòn, ký ức của họ sẽ bị lấy đi và chúng ta sẽ kết thúc giống hắn, nên đành chịu thôi...</Text>
  <Text Key="7F28BA58_49251">Mọi người đều ổn chứ? Ram, Rem, Puck, Lorik...</Text>
  <Text Key="FE2244D8_49252">...Hả? Lorik đâu rồi?</Text>
  <Text Key="B3B0D249_49253">Ơ, lúc trận đánh ấy, anh ấy không đứng sau Sister sao...?</Text>
  <Text Key="33F8F7F0_49254">Thật hả? Tớ thấy anh ấy gần Lady Emilia hơn cơ.</Text>
  <Text Key="5E1CBE8A_49255">Anh ấy không nên đi theo phe ta mới đúng...</Text>
  <Text Key="BA51AD2C_49256">Chúng ta... vừa mất anh ấy phải không?</Text>
  <Text Key="67BEA146_49257">Thông qua những cuộc gặp gỡ đa dạng, Emilia và bạn bè cô ấy học hỏi được nhiều hơn về lòng mẹ. Trong lúc họ đang gặp gỡ những người từ các thế giới khác, Lorik bỗng nhiên biến mất.</Text>
  <Text Key="4DCA8D98_49258">Tôi chạy nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="2EF4AC80_49259">Yaaa!</Text>
  <Text Key="E8AD21C5_49260">Chơi thôi!</Text>
  <Text Key="B11D8A35_49261">Được rồi...</Text>
  <Text Key="296BD6E3_49262">Vui quá!</Text>
  <Text Key="55CD7E0C_49263">Ram Neneka</Text>
  <Text Key="7A7C6E53_49264">Mẹ ơi! Mẹ ơi!</Text>
  <Text Key="EFEABE5A_49265">......Ne-ka......?</Text>
  <Text Key="EB06A88F_49266">Ne-Ne-Ka...</Text>
  <Text Key="1347C85F_49267">Quái vật nhỏ</Text>
  <Text Key="A13117CD_49268">Tôi ngã</Text>
  <Text Key="DD1BD052_49269">Mối Ràng Buộc của Rem</Text>
  <Text Key="E79D9931_49270">Trận Chiến VS Cá voi Trắng</Text>
  <Text Key="CAC22095_49271">Pha Trộn với Thế Giới Khác</Text>
  <Text Key="4A1197E4_49272">Lorik bị tách khỏi Emilia và nhóm ở bãi biển. Trong khi đó, trở về với Phù Thủy Tham Lam và Ameth...</Text>
  <Text Key="546C8100_49273">Ái chà!... Này, Lorik! Đừng tự ý đi một mình như thế chứ!</Text>
  <Text Key="28309099_49274">Trong giữa trận chiến, mấy đứa con gái đó còn chưa để ý đâu! Tớ đã bảo đừng tự ý đi rồi mà, trời ơi! Quay lại, Q-U-A-Y LẠI! Thấy chưa, tớ biết ngay, giờ mày lạc rồi!</Text>
  <Text Key="779E2975_49275">Thằng đó, vừa rời mắt khỏi nó một chút là nó lại biến thành em bé... Chuyện gì thế này? Có phải đây là chuyện sẽ lặp đi lặp lại không?</Text>
  <Text Key="7A387CFD_49276">Tớ thực sự muốn giúp nó, nhưng bản thân tớ cũng đang bị áp lực bởi vấn đề riêng ở đây. Không biết cô "Phù Thủy Tham Lam" đó có thực sự như lời tuyên bố không. Cô ấy hỏi tớ đủ thứ về thế giới này.</Text>
  <Text Key="603A8AC2_49277">Vừa nãy cô ấy còn bảo "Tớ muốn xem tiền tệ của thế giới này". Giữ tiền trong một nơi như thế này cũng chẳng có mấy ý nghĩa thực tế...</Text>
  <Text Key="06A8566E_49278">...Khoan đã.</Text>
  <Text Key="6672A096_49279">Echidna? Hả? Khoan, cô ấy đi đâu rồi?! Vừa nãy cô ấy chắc chắn ngồi đối diện tớ mà... Tại sao mọi người đều tự ý đi mất khi tớ rời mắt khỏi họ chỉ một chút...?!</Text>
  <Text Key="DF7DCD6A_49280">Có lẽ cô ấy trở về thế giới thực của mình? Chắc không. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="435323DE_49281">...Hả!? Đừng bảo mình là...?!</Text>
  <Text Key="E49B453B_49282">Vậy đây là thức uống của thế giới này... Màu sắc thật loè loẹt.</Text>
  <Text Key="102BF6E0_49283">Còn về hương vị... Tớ nghĩ có thể mô tả là "kích thích". Ừ, nó thật sủi bọt, không tốt cho sức khỏe lắm.</Text>
  <Text Key="76F30C1C_49284">Vậy thì, không biết Ameth bên đó thế nào rồi? Tớ muốn xin lỗi vì đột ngột rời bữa tiệc trà vui vẻ của chúng ta như thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="E19AE9FD_49285">Một chủ đề thú vị đã bắt đầu di chuyển. Nếu tớ bỏ mặc một dịp như thế, cái tên 'Phù Thủy Tham Lam' mà tớ mang sẽ bị bôi nhọ.</Text>
  <Text Key="9113CF88_49286">Ừm... Tớ nghĩ cũng đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="4805637E_49287">Tớ chào mừng cậu. Cậu bé mà Ameth kính trọng.</Text>
  <Text Key="5D48C966_49288">Cậu đã mất ký ức, và tâm trí cậu đang suy giảm. Đúng không? Vì vậy, tại sao cậu không để tớ giúp cậu lấy lại những gì đã mất?</Text>
  <Text Key="32688CC7_49289">Xin đừng đi theo bất kỳ người nào đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="74DA8382_49290">Ôi trời, tớ đã bị tổn thương rất nhiều bởi vô số sự hiểu lầm kể từ khi đến thế giới này. Đừng sợ, tớ chắc chắn không phải người đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="72D7D9B2_49291">Để tớ tự giới thiệu. Tên tớ là Echidna.</Text>
  <Text Key="007D9A61_49292">...Cách gọi đó khiến tớ nhớ đến một người bạn đã mất. Nếu có thể, tớ muốn cậu gọi tớ là "Echidna".</Text>
  <Text Key="33B41579_49293">Dù sao thì, xin mời ngồi. Đừng ngại. Giờ cậu đã biết tên tớ rồi, vậy chẳng phải chúng ta đã là bạn bè rồi sao?</Text>
  <Text Key="DAAC6569_49294">Ồ, xin dừng việc vỗ về tớ đi. Chai "Nước Nhiệt Đới" tớ vừa mua sẽ đổ ra. Tớ đã phải vất vả lấy tiền của thế giới này từ Ameth rồi.</Text>
  <Text Key="EDF0A140_49295">Cậu còn lấy trà và đồ ăn vặt của tớ mà không xin phép... Tớ còn chưa kịp ăn chúng nữa... Tớ ngạc nhiên vì sự táo bạo của cậu khi trộm cắp thức ăn từ một phù thủy như tớ.</Text>
  <Text Key="2FD539BD_49296">Ái, ái. Dừng kéo tóc tớ đi. Cậu thô bạo quá. Không, hơn thế nữa, tớ nghĩ cậu thiếu ý thức trong việc phân biệt đúng sai.</Text>
  <Text Key="6A9521FF_49297">...Một sai lầm lớn. Tớ đã đi xa đến đây để gặp cậu vì theo lời Ameth, cô ấy đã quan sát cậu bấy lâu, nhưng tớ dường như không thể thuyết phục được cậu.</Text>
  <Text Key="553C84A5_49298">Nhưng điều đó cũng khiến tớ thấy hứng thú. Hơn nữa, nếu cậu sẽ hành động theo cảm xúc, còn một cách khác để...</Text>
  <Text Key="C92F85E7_49299">Ơ...</Text>
