  <Text Key="18CF690D_46700">...Ối dào.\nĐành chịu vậy...</Text>
  <Text Key="F32D4BC2_46701">Ối trời...!</Text>
  <Text Key="7468507E_46702">Dorururuuuuun♪</Text>
  <Text Key="2C10E010_46703">Hả...?\nChúng ta được cứu rồi...?</Text>
  <Text Key="08CE7D2A_46704">M-Misora?!\nKhông ngờ cô vẫn còn sống...!</Text>
  <Text Key="07AD513B_46705">Cô đã cứu chúng tôi...?\nThuyền trưởng, chúng ta nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="D9F9E0DD_46706">Không, không, tôi không cứu ai cả.\nBởi vì tiếp theo... là hai người★</Text>
  <Text Key="D2C73D01_46707">Đến đây nào!\nDorurururun~♪</Text>
  <Text Key="53347A5A_46708">Ối trời...!</Text>
  <Text Key="EC36B289_46709">......Haa.\nChúng ta bị phát hiện rồi.</Text>
  <Text Key="73C4FE46_46710">Bây giờ chúng ta lại vào danh sách truy nã...\nGiờ tôi xong chuyện rừng rồi, có lẽ tôi sẽ về nghỉ ở thế giới ngầm.</Text>
  <Text Key="5B62F36D_46711">──Ranpha-san, có ý tưởng hay nào không?\nÝ tôi là chỗ để đi.</Text>
  <Text Key="1F5EDD73_46712">Misora-chan...\nVậy là cô đã nhận ra...</Text>
  <Text Key="95925353_46713">Vậy, cô đang làm gì ở đây?\nCô muốn bắt tôi nữa à?</Text>
  <Text Key="A26D0449_46714">...Không.\nTôi muốn tiếp tục...\nCuộc nói chuyện của chúng ta hôm kia...</Text>
  <Text Key="8BC473A5_46715">...Lại nữa?\nSao còn phải hỏi, cô đã biết câu trả lời rồi mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="5C6896B5_46716">Misora-chan...\nĐừng tự làm tổn thương bản thân nữa... hãy dừng lại...</Text>
  <Text Key="E2A21C8E_46717">Vừa rồi...\nCô đã tha cho những Hiệp sĩ Hoàng gia đó... không cần phải lừa họ nghĩ khác...</Text>
  <Text Key="40895ADE_46718">*thở dài*\nTôi không lừa ai cả, tôi là tội phạm, biết chứ?\nHọ ghét tôi là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="4EB97362_46719">Nếu cô làm điều tốt, cô không cần phải che giấu nó...</Text>
  <Text Key="41B45242_46720">Hả?\nCô không thấy ghê tởm sao?\nDù họ có làm điều tốt hay không, người xấu vẫn là người xấu.</Text>
  <Text Key="9228A0C7_46721">Misora-chan...\nVậy, cô sẽ làm gì bây giờ...?\nCô sẽ... sống như thế nào...?</Text>
  <Text Key="E147ED4B_46722">Hmm...\nThực ra...</Text>
  <Text Key="AAD48BE8_46723">Tôi chán cái trò qua lại này rồi, thôi thì giết nhau đi★</Text>
  <Text Key="BC945A3C_46724">...Đùa thôi.\nTôi chỉ không có tâm trạng để làm vậy với cô, Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="51244827_46725">...Tại sao nhỉ?\nHmm... À, cô có thể đặt tay lên tôi được không, Ranpha-san?★\nTôi nghĩ như vậy tôi sẽ có thể Dorurururuun mà không lo lắng gì♪</Text>
  <Text Key="8147680C_46726">T-Tại sao...\nTại sao chúng ta không thể trò chuyện...?</Text>
  <Text Key="0B68A008_46727">...Nếu chúng ta có thể giải quyết mọi thứ chỉ bằng cách nói chuyện,\nnếu mọi thứ chúng ta đã làm có thể được tha thứ, chỉ như vậy.\nThế giới này sẽ vui hơn nhiều... và đầy người xấu.</Text>
  <Text Key="AA17B07B_46728">Vậy.\nTạm biệt, Ranpha-san──</Text>
  <Text Key="7E813D58_46729">!\nSự gián đoạn dịch chuyển──</Text>
  <Text Key="A66CF631_46730">Tôi không thể đặt tay lên cô, vậy thì thử slime thì sao?</Text>
  <Text Key="29EEE318_46731">Nea-san?\nTôi không thích slime lắm, nên.........</Text>
  <Text Key="12CF904E_46732">Xin lỗi vì đã bất ngờ.\nTôi phải dùng thứ này (macguffin) lên cô càng sớm càng tốt.\nMisora-chan khá mạnh...</Text>
  <Text Key="220ED7B5_46733">Misora-chan...\nTôi xin lỗi... mọi chuyện lại thành ra thế này.</Text>
  <Text Key="2B3C201F_46734">Cô đã sẵn sàng chưa, Ranpha-chan?\nChúng ta đã đến điểm không thể quay đầu...</Text>
  <Text Key="443618DB_46735">Ừ...Tôi ổn.\nĐó vì lợi ích của Misora-chan... và của tôi...</Text>
  <Text Key="15568193_46736">Misora đã ngủ thiếp đi do tác dụng phụ của bảo vật ma thuật.\nRanpha gật đầu trước lời nói của Nea, tự củng cố bản thân, và bắt đầu niệm chú.</Text>
  <Text Key="F42F3B19_46737">Hiệp sĩ Hoàng gia</Text>
  <Text Key="886530B6_46738">Khát vọng hủy diệt</Text>
  <Text Key="825EB97D_46739">Khi Misora tỉnh dậy và bắt đầu chiến đấu với Ranpha, sức mạnh của bảo vật ma thuật bùng nổ, khiến slime của Nea phát điên. Sau khi đánh bại slime, Ranpha đề nghị Misora quay về guild, nhưng cô từ chối và tự nộp mình thay vào đó.</Text>
  <Text Key="3C9AB795_46740">Khi toàn bộ cốt truyện được hé lộ, {playername} và những người khác nín thở.</Text>
  <Text Key="1EF30B2B_46741">Không ngờ tất cả những điều đó đã xảy ra...\nTôi không biết nói gì...</Text>
  <Text Key="B3CBFF42_46742">...Tsk.\nLàm bất cứ điều gì cô muốn mà tôi không biết.\nCô có lẽ vẫn đang che giấu điều gì đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="40ECC56C_46743">Chúng tôi không biết tại sao cô lại chọn bãi biển này ngay từ đầu.\nKhông rõ tại sao Ranpha cũng không có ở đây.</Text>
  <Text Key="D3F40F4A_46744">Hmm... Vậy thì, hãy bắt đầu với bãi biển.\nNhư tôi đã nói, thôi miên qua hát có phạm vi giới hạn, đúng không?\nCàng cố mở rộng, ma thuật bạn tiêu hao càng nhiều.</Text>
  <Text Key="40C3C293_46745">『Vì vậy...\nTôi cần phải chọn...\nmột nơi phù hợp cho hành động...』</Text>
  <Text Key="AC005C14_46746">Tất nhiên, có những ứng cử viên khác, nhưng chúng ta chỉ phải chọn bãi biển, đúng không? Cuối cùng thì mùa hè mà.</Text>
  <Text Key="03517F3A_46747">Tạo ra kỷ niệm đẹp trong bộ đồ tắm.\nCảm nhận ánh nắng ấm áp trên da khi bạn trôi trên đại dương.\nTất cả những cảm xúc ấm áp đó có thể rửa trôi mọi suy nghĩ nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="8C792EE6_46748">『...Vậy, Nea-chan đã giới thiệu...\nVì vậy tôi đã thôi miên Misora-chan đến đây... trước...』</Text>
  <Text Key="2F76918D_46749">...Ra vậy.\nĐiều đó có lý.\nĐại dương và bộ đồ tắm chắc chắn đã giúp tôi hành động mạnh mẽ hơn.</Text>
