  <Text Key="23F3A874_55400">Ký ức khác──</Text>
  <Text Key="6891AE40_55401">Ánh sáng tràn ngập từ &quot;Ames&quot;.\nMột lần nữa, {playername} và Fio lại bị kéo vào ký ức của cô ấy.</Text>
  <Text Key="70176B1C_55402">Bằng cách sử dụng dữ liệu trích xuất từ ký ức của Sumika Yukisame, một thực thể mang sức mạnh của tất cả Bảy Vương Miện đã ra đời. Để đối phó với mối đe dọa này, Labyrista tập hợp các thành viên khác của Bảy Vương Miện, và với sức mạnh của tất cả mọi người, họ đánh bại kẻ thù mạnh mẽ được tạo ra từ quá khứ.</Text>
  <Text Key="320E9144_55403">Cô gái làm nền tảng cho Ames: Sumika Yukisame, có ký ức của mình bị nhắm đến. Một điều gì đó kỳ lạ bắt đầu xảy ra với cô ấy, và {playername} thoáng thấy ký ức tràn ngập của cô ấy.</Text>
  <Text Key="CCFAA53F_55404">Trong khi điều đó đang xảy ra──</Text>
  <Text Key="1C138BD0_55405">……Hả?\nCái gì vậy những cơn rung chuyển này, chuyện gì đang xảy ra?</Text>
  <Text Key="78A69697_55406">Christina Quá Khứ</Text>
  <Text Key="698095CA_55407">À, đợi đã! Đừng tự ý biến mất một mình!\nChúng ta vừa mới bước vào phần thú vị…!\n...Không, sự hiện diện này…tất cả chỉ là màn mở đầu, thật là kích thích☆</Text>
  <Text Key="D84B4BBF_55408">Neneka Quá Khứ</Text>
  <Text Key="916CB883_55409">Nó đã biến mất…Tôi nghi ngờ rằng tình hình này đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="7633AD10_55410">Hãy nhanh lên một chút, Gregor.\nDự đoán của tôi thường đúng, điều đó thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="7FC8A5C6_55411">Labyrista Quá Khứ</Text>
  <Text Key="3DEC8182_55412">Một trận động đất…đây không phải.\nĐơn giản mà nói, cảm giác này giống như một sự trễ khung hình…</Text>
  <Text Key="BB515688_55413">……Ưu tiên của chúng đã thay đổi?\nCó vẻ như mọi chuyện đang được đẩy lên một tầng cao hơn.</Text>
  <Text Key="7E70DC6D_55414">……Không thể nào khác được.\nTôi không thực sự thích ý tưởng này, nhưng tôi sẽ thử xem.</Text>
  <Text Key="7337C9DD_55415">Tôi phải làm mọi thứ có thể…để bảo vệ thế giới này.</Text>
  <Text Key="F44AE466_55416">Fio, tỉnh dậy đi.</Text>
  <Text Key="C49C5E7E_55417">Ừ…tôi lại đang xem ký ức sao…?\nHiếm khi cậu tỉnh trước tôi, phải không…?</Text>
  <Text Key="7434C327_55418">Khu vực này…!\nThực ra, tôi nhớ đã thấy nơi này trong ký ức của cô ấy…!\nChuyện gì đang xảy ra vậy, Sumika?!</Text>
  <Text Key="B93DC61C_55419">Bãi thử nghiệm từ phát triển…\nViệc ghi đè ký ức…đã kéo dài đến cả không gian…\nNếu còn hơn nữa thì…!</Text>
  <Text Key="C6916DF0_55420">Bảy Vương Miện Quá Khứ</Text>
  <Text Key="DF2A0EDD_55421">Những thứ kia…là Bảy Vương Miện giả mạo?!\nTại sao chúng lại tụ tập…?</Text>
  <Text Key="CE587AF1_55422">ĐỪNG──!</Text>
  <Text Key="5CEF67DE_55423">Khoan đã…cái quái gì vậy!\nBảy Vương Miện giả mạo đã kết hợp thành thứ đó?!\nChúng có thể làm được vậy sao?!</Text>
  <Text Key="489A4FA7_55424">Này, Sumika! Cố lên!\nCậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="BD2B6C7C_55425">T-Tôi nên làm gì đây…!\nKhông có phản ứng nào từ cô gái này…!\nTất cả ký ức của cô ấy đã bị đánh cắp…?!</Text>
  <Text Key="E3980907_55426">Không phải vậy!\nKhông ai có thể đưa ra quyết định như thế…!</Text>
  <Text Key="774AA785_55427">Bởi vì tôi…</Text>
  <Text Key="99DB5336_55428">……Không sao đâu.\n...Tôi vẫn…còn ở đây…</Text>
  <Text Key="3713C4C6_55429">Nhưng…bây giờ…chỉ còn…một vài…ký ức…đi…</Text>
  <Text Key="2E4C8B79_55430">Sumika! Này!</Text>
  <Text Key="A3231756_55431">Thực hành: Metamorph Regnant.</Text>
  <Text Key="03FF6F01_55432">Kyaa!?\nĐòn tấn công này…của Neneka!?</Text>
  <Text Key="0DC17EB6_55433">Hình Thành Hợp Thể Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="AE306974_55434">Thực hành: Leap King.</Text>
  <Text Key="0746F006_55435">Kh! ...Theo hướng này!</Text>
  <Text Key="10BF47E4_55436">May quá, cú đấm vừa rồi dùng Không Gian Nhảy của Leap King…!\nThứ đó có thể dùng tất cả sức mạnh của Bảy Vương Miện sao?\nChỉ một cái thôi cũng bất công～!</Text>
  <Text Key="17DA0BB1_55437">Tất cả chúng…?\nTệ rồi, không phải nghĩa là…Regina Geas nữa…?!</Text>
  <Text Key="990E896C_55438">Thực hành: Regina Geas.</Text>
  <Text Key="7BF126E9_55439">Kiếm của Christina…một đòn tấn công tuyệt đối!\nChúng ta không thể né được──</Text>
  <Text Key="CD1A6B87_55440">──Vậy thì chúng ta đơn giản là không né!</Text>
  <Text Key="17049BAE_55441">Chris, tôi sẽ bắn tất cả cùng lúc.\nCẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="D531FB76_55442">Ahahaha☆\nTôi rất muốn xem cậu có trúng được tôi không!</Text>
  <Text Key="FD246613_55443">Thực hành: Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="52E25CA5_55444">Hô, ngắm như thể cậu có thể thấy tương lai, phải chăng là Hadou Tensei đang hoạt động?\nHừm, tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi.\nMột hỗn hợp dữ liệu của Bảy Vương Miện, nói ngắn gọn.</Text>
  <Text Key="08D990CF_55445">Này cậu bé, tôi ghen tị với cậu đến mức nào vì gặp được một đối thủ thú vị như vậy. Có lẽ tôi sẽ tham gia cuộc chiến nữa…♪</Text>
  <Text Key="723DEE58_55446">Có vẻ tình hình chỉ trở nên tồi tệ hơn.\nKhông gian này…ngay cả những thứ chưa bao giờ được triển khai cũng bắt đầu xuất hiện.\nĐó rất có thể là công việc của một chương trình thu thập dữ liệu, phải không?</Text>
  <Text Key="F86875C4_55447">Hai Bảy Vương Miện…!\nNhưng, bên kia…</Text>
  <Text Key="258AFAB1_55448">Thực hành: Leap King, Regina Geas.</Text>
  <Text Key="32410AA3_55449">Vài cái cùng lúc…!</Text>
