  <Text Key="2021BF38_77200">Anh ấy thật tuyệt vời...\nGiá như mình có thể đến gần anh ấy thêm chút xíu...</Text>
  <Text Key="76E2FA97_77201">Này, đôi khi giọng cậu hay thật đấy. Tiếc là mấy câu nói thì không được hay cho lắm.</Text>
  <Text Key="ED018D51_77202">Giá như được sưởi ấm bên cạnh anh ấy... phải tuyệt chứ nhỉ?</Text>
  <Text Key="73829B68_77203">Này, mua đồ ăn cho tao đi!\nHoặc ít nhất là... chơi với tao một chút...</Text>
  <Text Key="C973983F_77204">Hôm nay cậu có muốn cùng tao ăn trưa không?\n...Đó là điều tao sẽ nói đấy!</Text>
  <Text Key="1F1E005E_77205">Chỗ nào tốt để tao có thể nhìn anh ấy từ xa đây?</Text>
  <Text Key="AA85FE20_77206">Đọc sách với mũ bảo hiểm trên đầu dễ hơn mọi người nghĩ đấy.</Text>
  <Text Key="816FA1A9_77207">Tao càng giỏi ăn mà không tháo mũ bảo hiểm rồi.</Text>
  <Text Key="5BAEA1D5_77208">Tao không đọc được cái này! Ôi! Tao sẽ bảo thiên tài nhí đọc giúp!</Text>
  <Text Key="9F9C8A9D_77209">Cậu có cảm thấy không khỏe không? Tao có thể cảm nhận được để tìm xem chuyện gì...</Text>
  <Text Key="2FF42A4D_77210">Có ai đó có thể giúp tao với một công việc phụ không?</Text>
  <Text Key="DDDBDDFB_77211">Phiêu lưu cần chuẩn bị kỹ! Được rồi, sẵn sàng! ...Khoan đã!</Text>
  <Text Key="12F80773_77212">Cuộc sống mạo hiểm gia cũng bận rộn, nhưng có một mục tiêu để hướng tới thì cảm giác khác hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="A3BCABD6_77213">Cậu sẽ là chú rể của người phụ nữ mạnh mẽ nhất thế giới! Chuyện đó đáng tự hào phải không?</Text>
  <Text Key="9ED59797_77214">Dạo này tao vui quá, tao nghĩ là nhờ có cậu!</Text>
  <Text Key="3494F08F_77215">Cùng anh ấy khiến mỗi ngày đều trọn vẹn...</Text>
  <Text Key="F3638EF4_77216">Dạo này, ở bên shogun khiến trái tim tao đập thình thịch.</Text>
  <Text Key="C4867477_77217">Kỳ lạ thật. Dạo này lời bài hát cứ tự nhiên hiện lên trong đầu.</Text>
  <Text Key="EAD5060C_77218">Dạo này tao bỏ bê luyện cung rồi...</Text>
  <Text Key="D54702F6_77219">Sự hiện diện của anh ấy gần như chói lóa dạo này. Tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="284AB476_77220">Dạo này tao chỉ nghĩ về... anh ấy thôi. Tại sao?</Text>
  <Text Key="6FDF714A_77221">Dạo này tao chỉ chơi game. Có lẽ thỉnh thoảng thì được chứ?</Text>
  <Text Key="5ED3F480_77222">Anh ấy dạo này bỏ mặc tao. Anh ấy đang cố khiến tao tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="D24DC196_77223">Tại sao chỉ riêng sự hiện diện của anh ấy cũng khiến mạch máu tao đập nhanh dạo này?</Text>
  <Text Key="03FE0EB5_77224">Không có bộ quần áo nào vừa vặn nữa. Tao có ăn quá nhiều không?</Text>
  <Text Key="BCFFBA22_77225">Có lẽ là do sữa và phô mai từ trang trại khiến tao cảm thấy tốt dạo này.</Text>
  <Text Key="DADB49A1_77226">Dạo này tiền tao cạn rồi. Vì vậy tao thực sự biết ơn...</Text>
  <Text Key="40AC74F4_77227">Tao đang luyện tư thế cho cuốn photo book! T-tao trông thế nào?</Text>
  <Text Key="E2C6ED33_77228">Dù cậu không xem photo book, bản thân nó vẫn ở ngay đây!</Text>
  <Text Key="9AF8287E_77229">Câu cá mùa đông cũng được, nhưng tao ước gì nó không lạnh thế.</Text>
  <Text Key="C8F7B308_77230">Không khí lạnh là kẻ thù của nhan sắc! Đây là chỗ của tao, được chứ?</Text>
  <Text Key="EFDEEE36_77231">Nhớ về trước khi tối nếu cậu định ra ngoài!</Text>
  <Text Key="5AC28207_77232">Nếu có thể, tao thích nó nóng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="FFAF2F17_77233">Tao sẽ báo hiệu di chuyển! Mình để ốc biển ở đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="676A01F3_77234">Có gì đó đặc biệt về bình minh đầu năm...</Text>
  <Text Key="8C4750C4_77235">Hả? Tao đã cầu gì ở chùa? Im đi! Đó là bí mật, rõ ràng rồi!</Text>
  <Text Key="3427E98E_77236">Lần viếng chùa đầu năm nên cầu điều gì đây...? Chắc vẫn là mấy chuyện cũ thôi?</Text>
  <Text Key="96B1091E_77237">Lần viếng chùa đầu năm năm nào cũng vui! Tao nên lập lộ trình cho hết các quầng ăn vặt.</Text>
  <Text Key="82890FB3_77238">Cậu có tin vào kiếp trước không? Có lẽ hai đứa mình đã...</Text>
  <Text Key="10096032_77239">Mình phải giữ gươm trong tình trạng tốt nhất. Ai biết khi nào mình sẽ cần nó?</Text>
  <Text Key="F9B34FB4_77240">Sách chiến thuật chỉ hữu ích nếu cậu nỗ lực áp dụng chúng.</Text>
  <Text Key="3EB95C45_77241">Việc nặng nhọc gì cứ để tao!</Text>
  <Text Key="25FEEA77_77242">Cách tốt nhất để giỏi võ thuật là gì? Luyện tập, tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="B877A34F_77243">Trợ lý đáng yêu của tao luôn bên cạnh, nên chuyện phép thuật thiếu nữ có lẽ không tệ chút nào! ♪</Text>
  <Text Key="6FF7FA5A_77244">Nhiều ý tưởng hay xuất hiện khi ở bên anh ấy. Tao tự hỏi tại sao?</Text>
  <Text Key="3BDD141A_77245">Giá như anh ấy pha cho tao một tách cà phê.</Text>
  <Text Key="A533254C_77246">Tao tự hỏi gu của anh ấy là gì? T-Tao đã đến lúc phải dùng tài suy luận của mình tỏa sáng!</Text>
  <Text Key="8AE939BB_77247">Tao không thể nghĩ ra trợ lý nào tốt hơn cậu. ☆</Text>
  <Text Key="EB94EA1F_77248">Cậu cũng muốn trở thành phép thuật thiếu nữ ư? Cậu sẽ giống phép thuật hiệp sĩ... không, phép thuật trợ lý... hơn?</Text>
  <Text Key="215E32E5_77249">Không gì ngon bằng một chiếc bánh ngọt sau khi làm việc vất vả!</Text>
