  <Text Key="9AE33938_129400">Và đó là sự thật, Bệ hạ. Đến lượt chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="0E08866F_129401">Như tôi đã nói hôm qua, Bệ hạ: tất cả người cần làm là ngồi trên ngai vàng─</Text>
  <Text Key="9B7708BE_129402">...Hết sức kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="C14980A8_129403">Ối trời ơi!!!? Râu mép của ta bị cháy xém đầu rồi!!!!</Text>
  <Text Key="9CC3C771_129404">Thật là một trò cười nếu một con mèo canh gác tầm thường lại dạy bảo một người quý tộc. Làm thế một lần nữa, toàn bộ cơ thể ngươi sẽ bị thiêu đốt, huống chi là bộ râu mép mỏng manh kia.</Text>
  <Text Key="76745A3C_129405">Gì cơ???!!! Ngươi đang biến ta thành mèo đen hả?!!</Text>
  <Text Key="11AE1380_129406">Piiii!!? Tôi không làm gì cả, nhưng xin hãy tha thứ cho tôi~!!?</Text>
  <Text Key="C19D1E9B_129407">*Thở dốc*! T-tôi xin lỗi, Volgano. Kururu và mọi người nữa, vì đã dọa các người─</Text>
  <Text Key="7645F776_129408">Nhưng đây là điều xảy ra khi tôi sử dụng Vũ Khí Hoàng Gia. Và... nếu tôi phải hoàn thành vai trò của mình, tôi cần ít nhất phải có khả năng như thế này.\nTôi không muốn mãi phải dựa vào sự giúp đỡ của người khác. Tôi muốn bảo vệ người dân của quốc gia tôi yêu bằng chính đôi tay của mình...!</Text>
  <Text Key="7D6705EF_129409">À! Nữ sĩ Lyrael, xin hãy đợi!</Text>
  <Text Key="2AA76905_129410">Cả hai đều bay ra ngoài cửa sổ...!</Text>
  <Text Key="6875A6FD_129411">Nhanh lên, đi giúp họ thôi!</Text>
  <Text Key="1E3EB4EF_129412">Này, này, đợi đã, đợi đã! Cổng lâu đài đang đóng cửa rồi các bạn!</Text>
  <Text Key="6370A50F_129413">Đám chó săn tầm thường dám xâm phạm lãnh thổ của ta. Hãy nếm mùi sấm sét từ trời cao và biến mất không để lại một hạt bụi─</Text>
  <Text Key="5EB6EC50_129414">...Đã quyết.\nNhóm Hiệp Sĩ mà ta đã dựa vào sắp rời đi...\nTrong trường hợp đó, ngay cả khi ta phải bị ghét─\nĐể bảo vệ những người tôi yêu. Ta sẽ vung kiếm dùng quyền năng này không chút do dự─</Text>
  <Text Key="D52AB67B_129415">─Sấm sét, bầu trời đêm.</Text>
  <Text Key="B9692276_129416">Câu cá Tunnus "đánh lén"</Text>
  <Text Key="406403A7_129417">Người câu cá Kazumasa, Ninon, Ayumi và Precia đã mượn một chiếc thuyền câu làm từ kẹo và ra khơi trên biển Gio Teogonia. Sau một trận chiến khốc liệt với biển kẹo, nhóm đã bắt được một dãy Tunnus của Thế Giới Ngược và thưởng thức hương vị độc đáo của nó.</Text>
  <Text Key="EAF42061_129418">Một chiếc thuyền câu kẹo đang lướt trên biển Gio Teogonia. Người câu cá Kazumasa đang chăm chú nhìn đại dương cùng với Ninon, người giám hộ Ayumi và một Precia đói bụng với rất nhiều nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="D995A188_129419">─Heh, thời tiết hôm nay không tệ.\nRất lý tưởng để câu Tunnus. Biển, sóng, chúng đang thực sự gọi chúng ta...</Text>
  <Text Key="94986CBC_129420">Chúng thực sự vậy!!</Text>
  <Text Key="FC16883E_129421">Uuugh, tôi đã cố ngăn họ! Tôi đã cố! Nhưng cuối cùng, họ vẫn cốt lênh đón...\nNhư tôi nghĩ, canh giữ hai đứa này là quá sức với tôi!</Text>
  <Text Key="9C4FA273_129422">Vậy đây là biển Gio Teogonia đã được đồn đại...\nNó có mùi hoàn toàn khác với biển thường mà tôi quen thuộc. Gió biển thậm chí còn để lại một vị ngọt ngào dai dẳng trong miệng tôi!</Text>
  <Text Key="E6EB4E30_129423">Rất ngọt!!</Text>
  <Text Key="6B34920C_129424">Vị ngọt~</Text>
  <Text Key="1E7E6CDE_129425">Và ngươi còn dám dẫn Precia đi theo... Aaah, chuyện này là sao?!</Text>
  <Text Key="91ED59FE_129426">Quay lại một chút─\nAyumi và nhóm của cô ấy đã đến Gio Teogonia với Kazumasa sáng nay, theo chỉ dẫn của Monika.</Text>
  <Text Key="BEEEDB3A_129427">Chúng ta đã đến rồi, Gio Teogonia!\nVà nhìn kìa, nó giống như một thế giới trong truyện cổ tích!</Text>
  <Text Key="971CD1EE_129428">Hehehe, đúng rồi! Sẽ thật đáng tiếc nếu bỏ lỡ cảnh quan tuyệt vời, choáng ngợp này!</Text>
  <Text Key="70365848_129429">Thôi đi, sao cô lại tự hào về mình thế, Ninon...? Dù sao đi nữa, tôi đã rất ngạc nhiên khi nghe rằng Kazumasa-san sẽ đến Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="22AE17E6_129430">Akinosuke và nhóm của cô ấy đã đến Thế Giới Ngược này, nên tôi cũng muốn đến xem nơi này một chút...\nTôi mừng là Ninon đã đồng ý dẫn chúng tôi đi chơi.</Text>
  <Text Key="50756E3B_129431">Vâng, chúng tôi sẽ đi cùng các người... Khoan, có tôi nữa, không chỉ Ninon!\n...Ugh, vậy ra cô vẫn chưa nhận ra sau tất cả...</Text>
  <Text Key="189AF7A7_129432">*Thở dài*, hãy cổ vũ bản thân lên và, nhìn xem, lịch trình của chúng ta...\nTrước tiên, chúng ta sẽ đến lâu đài, chào hỏi mọi người ở đó, và sau đó đi xem chợ trong thị trấn.\nChỉ cần không rời khỏi thành phố, thì không nên có nguy hiểm gì.</Text>
  <Text Key="66D0E6F4_129433">Chỉ cần chúng ta ở trong khu vực này, chúng ta sẽ an toàn!\nVậy thì hãy lên một chiếc tàu và cốt lênh ra khơi thôi!</Text>
  <Text Key="5D189BD5_129434">Ồ! Vậy thì hãy lên thuyền và cốt lênh ra biển ngay lập tức!\nChúng ta có thể đến một cảng và thuê một chiếc ngay lúc này được không?</Text>
  <Text Key="773EECF6_129435">Hả? "Thuyền"? "Cảng"?</Text>
  <Text Key="2EEE4F9A_129436">Vậy thì hãy nhanh chóng đến cảng nào, ~Vùuuu!!\n...Ayumi, cô ổn với việc đó chứ?</Text>
  <Text Key="5A14AC8B_129437">Không, không, không phải vậy chúng ta đã thỏa thuận! Trước tiên chúng ta phải gặp nhóm Lyrael và thảo luận mọi chuyện với họ!</Text>
  <Text Key="0A325D02_129438">Tốc độ là chìa khóa cho mọi thứ, không chỉ câu cá. Tôi không thể lãng phí một phút hay một giây để thưởng thức con cá tươi ngon, tuyệt vời nhất từ Gio Teogonia...!</Text>
  <Text Key="6F9EAEBE_129439">Được rồi, cô nói có lý... Nếu vậy, hãy đi theo Kazumasa và đi thôi!</Text>
  <Text Key="3DE0E80A_129440">N-Ninon-san! Đừng để mình bị cuốn theo gió! Nếu chúng ta không giữ lịch trình, Monika sẽ giận chúng ta!</Text>
  <Text Key="41F0CBF3_129441">Cá?</Text>
  <Text Key="634C3402_129442">Ồ này, sao vậy? Cần gì từ chúng tôi không?\nChúng tôi sắp ra khơi câu cá rồi...</Text>
  <Text Key="050EA5B8_129443">Xin hãy đợi! Lời nói của người có thể ít ỏi, nhưng đôi mắt kể nhiều hơn thế. Cái nhìn mạnh mẽ này...</Text>
  <Text Key="144E90B4_129444">*Nhìn chằm chằm*.</Text>
  <Text Key="2BD35059_129445">Ồ! Sự khát máu trong đôi mắt đó! Đôi mắt của một con thú đói, đáng sợ!</Text>
  <Text Key="3229210F_129446">Ngươi có đôi mắt tốt. Ngươi trông có vẻ như một con vật nhỏ, nhưng tinh thần ngươi giống như một cá mập hay một cá voi sát thủ. Ngay cả ta cũng rùng mình...!</Text>
  <Text Key="3B5095A9_129447">Được rồi, đi theo ta. Ta sẽ đãi ngươi bữa cá ngon nhất ngươi từng có!</Text>
  <Text Key="3EF6EF28_129448">Chúng tôi không yêu cầu ngươi đi theo! Ơ... Precia, em không thể tự ý ra ngoài mà không có sự cho phép, phải không?</Text>
  <Text Key="9CC98F94_129449">Đi thôi, bắt cá.</Text>
