  <Text Key="75266A69_167500">Được rồi, được rồi! Xong rồi, làm tốt lắm! Sẵn sàng chưa? Chúng ta đi tìm Beth nhé? Cô ấy là một con rồng hồng!</Text>
  <Text Key="9CE35CAC_167501">Vậy thì, mọi người, đi!!</Text>
  <Text Key="E4A88DE8_167502">Cô... đã dùng sức mạnh ma cà rồng... Charm?</Text>
  <Text Key="5E9F9251_167503">Hả? Không, Vampy chỉ hỏi lịch sự thôi</Text>
  <Text Key="C9A0BB6E_167504">Cô đã dùng nó một cách vô thức?! Thật là một cô gái đáng sợ...</Text>
  <Text Key="C13CD873_167505">Dù sao thì cũng tiếc. Nếu có Vampy gia nhập quân đội của chúng ta, giấc mơ chinh phục thế giới sẽ gần hơn...</Text>
  <Text Key="DE06D8D2_167506">Chinh phục thế giới? Hừm... Vampy không quan tâm đến mấy thứ đó.</Text>
  <Text Key="2E52A9D1_167507">Quan trọng hơn, Vampy muốn kết nhiều bạn và mời mọi người ăn súp♪</Text>
  <Text Key="76949CDC_167508">Thôi nào... Không cần tham lam.</Text>
  <Text Key="AFFDA9AA_167509">Á! Anh ấy về rồi! Có tìm thấy Beth không?!</Text>
  <Text Key="A2DE3F0E_167510">...Cô ấy ở trong hang động kia ư? Cô ấy cùng với mấy con người kỳ quặc...? Ý là...</Text>
  <Text Key="9039BC57_167511">Ừ. Có khả năng cô ấy đã bị bắt.</Text>
  <Text Key="20A51B87_167512">Đi cứu Beth thôi!</Text>
  <Text Key="7692CB22_167513">Được!!</Text>
  <Text Key="D119FDAC_167514">Mogogo-Mogogo-! Moo gogo moo gogo!</Text>
  <Text Key="C5CEE2E5_167515">Này! Im lặng!!</Text>
  <Text Key="3AA65C76_167516">Mogo..</Text>
  <Text Key="0C10855F_167517">Đây là con quái vật đã chạy trốn... Các người chưa tìm thấy con ma cà rồng đó sao? Nếu chúng ta giao cho hắn một cái hộp trống... Hắn sẽ giết chúng ta!</Text>
  <Text Key="69D73A1A_167518">Kyarum bị hạ. Chúng ta đã bắt được con rồng ngốc đó. Đưa nó cho bá tước và thương lượng để gia hạn thời hạn.</Text>
  <Text Key="307425E6_167519">Trước tiên, lúc đó là người canh gác, phải không?! Đánh mắt khỏi khoang hàng đã làm mọi chuyện rắc rối hơn!</Text>
  <Text Key="9B0BB69D_167520">Không thể tránh được. Tôi không nghĩ chúng sẽ tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="B1503BF8_167521">Dù sao thì, hãy lấy cái túi đó và đến địa điểm đã định.</Text>
  <Text Key="74FF5A0F_167522">Mogomogmogo?!</Text>
  <Text Key="F9222E28_167523">Hừm. Beth ở trong cái túi đó, hả? ...Khoan, Vampy, đừng ra khỏi tảng đá đó...! Cứ trốn tiếp...!</Text>
  <Text Key="326E2E89_167524">Nhưng...! Không thể khóa Beth trong túi được...! Cô ấy không thở được...!</Text>
  <Text Key="EEB6D1E9_167525">Đi cứu Beth ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="5A6FC9FD_167526">Tôi hiểu cảm xúc của cô, nhưng tốt hơn nên cẩn thận. Chúng sắp di chuyển. Chúng ta cần tìm một cơ hội...</Text>
  <Text Key="26D3E45B_167527">Khoan, tôi đang suy nghĩ. Hả? ...Vampy đâu rồi?</Text>
  <Text Key="DE1403FB_167528">Các người! Trả Beth lại!!</Text>
  <Text Key="6BB132DA_167529">Mogogmo!? Mooooooo!!</Text>
  <Text Key="F2D2C0F7_167530">Không, tôi sẽ không chạy trốn! Tôi đến để cứu Beth!</Text>
  <Text Key="E9B022D2_167531">Đây là ma cà rồng mà chúng ta đang nói đến! Đừng lơ là... Chỉ cần làm tổn thương đủ để cô ấy không chết!</Text>
  <Text Key="87FFB797_167532">Haaaaah!!</Text>
  <Text Key="D9EAA000_167533">Này! {playername}!</Text>
  <Text Key="2A0CD221_167534">Đừng cản đường tôi!</Text>
  <Text Key="4CAEF124_167535">Uwaaaa!?</Text>
  <Text Key="C8092A1F_167536">...Hả? Vampy lúc nào cũng mạnh vậy sao...?</Text>
  <Text Key="3C67BC15_167537">Và ánh sáng này... Đó là gì? Nó cảm giác ấm áp...</Text>
  <Text Key="AED3457A_167538">Đó là sức mạnh của {playername}! Vampy, cứ dùng thoải mái đi!</Text>
  <Text Key="FF25C0E7_167539">Tôi không hiểu lắm, nhưng...</Text>
  <Text Key="7083ADB0_167540">Khốn kiếp...! Tôi đã đi xa đến thế này, tôi sẽ không để bị đánh bại!!</Text>
  <Text Key="42FDE3C5_167541">Vampy sẽ trừng phạt những kẻ xấu!</Text>
  <Text Key="1E33CE70_167542">Uwaaaa!?</Text>
  <Text Key="B55C7C78_167543">Beth-chan!!</Text>
  <Text Key="157E1FF0_167544">Gyaupii!!</Text>
  <Text Key="1169E33E_167545">Đau chỗ nào? Có đau chỗ nào không? Xin lỗi vì đã để cô một mình!</Text>
  <Text Key="78751E10_167546">Gyaugyapuu!</Text>
  <Text Key="E1462EA8_167547">Một con rồng hồng... Vậy đây là Beth. Tôi nghe nói cô ấy giống cô...</Text>
  <Text Key="3E4BCA82_167548">Haha... Ra vậy. Chúng thật sự giống nhau.</Text>
  <Text Key="9AB86E0B_167549">Vậy thì, dường như hai người đó được bá tước thuê để tìm các cô.</Text>
