  <Text Key="B2E7C1EE_86450">Rino</Text>
  <Text Key="D49F3ADC_86451">Mr. Taka</Text>
  <Text Key="CFBDD123_86452">Một nhóm người mặc yukata đã tụ tập tại cửa đêm... ở bên Oedocho, nơi âm thanh lễ hội vang lên.</Text>
  <Text Key="7D2B0986_86453">Thật sự trùng hợp quá!</Text>
  <Text Key="D1D92295_86454">Hehe, đó là câu của tôi~ Tôi thấy có một cô gái mặc yukata trông quen, nhưng không ngờ là mọi người.</Text>
  <Text Key="FFB4BB64_86455">C-Cảm ơn rất nhiều... Misato-sensei mặc vào trông cũng rất đẹp!</Text>
  <Text Key="21915320_86456">Haha, cảm ơn. Vậy, Yui-chan, sao cô lại tham gia chuyến đi này?</Text>
  <Text Key="30307FE1_86457">Tôi nghe nói đồ ăn mà Ray ăn ở Thị trấn Oedo rất ngon...</Text>
  <Text Key="774237B5_86458">Tôi tìm thấy chuyến đi này khi đang suy nghĩ về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="2F724747_86459">Ồ, ra vậy. Tôi đang định ghé một quán trà nước nóng gần đây để chào hỏi thỉnh thoảng. Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="D0EC3F65_86460">Ừ, đúng vậy. Các bạn thật may mắn khi được tham gia chuyến đi Lễ hội Hè Oedo này.</Text>
  <Text Key="AC84A426_86461">Ồ, chị cũng vậy, Yukari-san♪ Nhưng đây là lần đầu tiên tôi tham gia lễ hội hè, nên không biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="FDDF4974_86462">Đừng lo! Giao cho Yukari-oneesan, Meister Lễ hội Hè và Kỵ sĩ Thánh của Mugishuwa!♪</Text>
  <Text Key="C1A152A8_86463">Ồ, nhân tiện... Chuyến đi này được tài trợ bởi Quỹ Từ thiện Mercurius, nếu chị là một Meister, liệu chị có công việc cần làm không?</Text>
  <Text Key="32CD2A80_86464">Không! Hoàn toàn là chuyện cá nhân! Cũng có lúc... người lớn phải ăn đồ ăn ngon...</Text>
  <Text Key="5BFD51DC_86465">Ừ, đúng vậy. Yukari-san luôn cố gắng hết sức trong công việc. Tuyệt thật.</Text>
  <Text Key="9F435845_86466">Ugh, sự ấm áp của Misato-san đang thấm vào tôi... Khoan, bây giờ không phải lúc. Tôi sẽ dạy chính xác cách tận hưởng Lễ hội Hè♪</Text>
  <Text Key="C618B899_86467">D-Dạ! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="082DA3D0_86468">Hãy bắt đầu với quầy hàng này! Quầy này do Công ty Bạch Tuộc Bạc vận hành, bán nguyên liệu từ guild của chúng tôi, nên giá cả phải chăng và chất lượng cao.</Text>
  <Text Key="5F6E82A3_86469">Đặc biệt là takoyaki và bàn sắt. Tôi sẽ đảm bảo chị không hối tiếc, nên có thể mong đợi!</Text>
  <Text Key="8F98A2DB_86470">*nuốt nước bọt*... Tôi thực sự tò mò!</Text>
  <Text Key="74471466_86471">Heehee, tuyệt thật~ Vậy thì, hãy đi xem các quầy hàng ăn vặt nào.</Text>
  <Text Key="5C18715F_86472">Vậy là trận chiến chinh phục các quầy hàng ăn vặt Lễ hội Hè Oedo do Yukari, còn được gọi là Meister Lễ hội Hè, bắt đầu.</Text>
  <Text Key="4A6056A4_86473">Hai người trông rất hợp nhau!</Text>
  <Text Key="2E92C512_86474">Tôi nghe nói có đồ ăn ngon!</Text>
  <Text Key="1C156252_86475">Quán rượu Purikone R×Gindako Highball hiện đang tổ chức hợp tác!</Text>
  <Text Key="6136604E_86476">Đến thông báo</Text>
  <Text Key="2CD8E674_86477">Xem câu chuyện</Text>
  <Text Key="7E5ECADF_86478">──Rokutengo! Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="98EB981F_86479">"──Đêm Sấm Sét", "Princess Strike!!", "Sự Biến Đổi Hỗn Loạn: Tái Sinh Bánh xe"</Text>
  <Text Key="E0098E6D_86480">...Roku...ten...go...</Text>
  <Text Key="31F73369_86481">Ừm... mọi người, các bạn có sức mạnh đáng kinh ngạc. Con quái vật xuất hiện đã bị biến thành tro trong tích tắc...</Text>
  <Text Key="EF675581_86482">Tôi xin lỗi, các công chúa của nhiều quốc gia. Vì Gio-Gehena là một vùng đất tràn ngập quái vật, những sự xâm nhập như vậy là chuyện hàng ngày.</Text>
  <Text Key="8563A460_86483">...Đừng lo về chuyện đó, Nephi Nela-sama. Tôi mừng là không ai bị thương.</Text>
  <Text Key="2148DB53_86484">Màn Pháo Hoa Đã Hứa</Text>
  <Text Key="BAA9EB64_86485">Cấp độ này dễ như ăn kẹo☆... Mặc dù tiếng kêu nghe có vẻ quen thuộc, nhưng tôi đã hoàn toàn quên!</Text>
  <Text Key="5A0CB8A0_86486">...Đúng vậy, đó là một con quái vật xa lạ. Nó có thể đã bị thu hút bởi sự vui vẻ của lễ hội này—</Text>
  <Text Key="BAA55A45_86487">Vâng! Đó là một lễ hội cực kỳ long trọng.</Text>
  <Text Key="3E015D1B_86488">Hmm...? Có chuyện gì lo lắng sao, Kishi-dono?</Text>
  <Text Key="D4BADAF1_86489">...Tôi hiểu rồi. Mà không có sự cho phép hay can thiệp của chúng ta, lễ hội hè xuyên thế giới đã không thể trở thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="ED170701_86490">Chúng tôi đã có một khoảng thời gian thực sự vui vẻ. Mọi thứ chúng tôi thấy đều thú vị...♪... Có lẽ một ngày nào đó, ở Gio-Nivlhel của tôi...</Text>
  <Text Key="8114201A_86491">Cho phép tôi cũng bày tỏ lòng cảm ơn. Việc chúng ta có thể có một lễ hội hè quy mô lớn, tuyệt vời như vậy là nhờ sự giúp đỡ đáng kinh ngạc của mọi người♪</Text>
  <Text Key="3CFC972D_86492">Không có gì đáng kể. Chúng ta bây giờ là đồng đội chia sẻ cùng một con tàu. Giúp đỡ nhau là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="DD081743_86493">Vâng... Trước mắt, chúng ta phải vượt qua khủng hoảng tức thời. Không thế giới nào có thể được coi là bình yên.</Text>
  <Text Key="C5AFEC66_86494">Tuy nhiên... Thông qua lễ hội này, chúng ta đã hiểu lại. Với mọi người, chúng ta chắc chắn có thể đoàn kết xuyên thế giới. Cảm ơn ngài, kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="1BDBCCF2_86495">Ừ. Vừa đúng lúc pháo hoa bắt đầu. Chúng trông như những món kẹo nhỏ...♪</Text>
  <Text Key="BAFB7885_86496">Ngay cả pháo hoa, được tô màu bởi bàn tay con người, cũng có vẻ đẹp riêng. Lăn, lăn...</Text>
  <Text Key="2BBF8B71_86497">Chúng đẹp quá! Tôi muốn xem pháo hoa như thế này với mọi người lần nữa!</Text>
  <Text Key="A5C6686B_86498">Vậy—hãy tiếp tục hợp tác và cố gắng hết sức từ giờ về sau♪</Text>
  <Text Key="700ACD4D_86499">Quái Vật Lạ</Text>
