  <Text Key="D91186E1_57000">Cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="BC4F6A40_57001">"Phi công, cô có nghe thấy tôi không?"</Text>
  <Text Key="40393FCB_57002">P-P-Phải và rõ ràng...! Mặc dù phía sau hơi đau vì cú ngã...</Text>
  <Text Key="6A75D145_57003">"Có lẽ không nghiêm trọng gì. Chúng tôi đang theo dõi tất cả tín hiệu sức khỏe của cô ở đây, nên đừng lo. À, cô có sợ không gian chật hẹp không?"</Text>
  <Text Key="D49C38AE_57004">À, không, tôi ổn với chúng. Thực ra tôi thấy thoải mái hơn trong không gian chật hẹp...</Text>
  <Text Key="B7839013_57005">"Hiểu rồi. Quá trình kích hoạt đang diễn ra. Chỉ cần gọi tên Croce là nó sẽ làm được."</Text>
  <Text Key="A2940DD6_57006">Hả? Tôi...? Tôi đang cố gắng bảo vệ Aoi-san và lâu đài...</Text>
  <Text Key="FEEFE900_57007">Để xem... Tôi đang ở đâu? Và Aoi-san đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="5A321CDA_57008">Aoi-san? Volgano-san? Nữ hoàng Lyraeeeeel?!</Text>
  <Text Key="6155ABF8_57009">Có vẻ như không có ai xung quanh... Hừm? Có phải hơi lạ không, vì tôi vừa mới hồi phục từ trạng thái kiệt sức như thường lệ?</Text>
  <Text Key="A4D787DD_57010">"......-Ce-san, cô có nghe thấy tôi không?"</Text>
  <Text Key="9A3D78E6_57011">Giọng nói này... Aoi-san?</Text>
  <Text Key="9BFAF1EA_57012">"Nếu cô có thể nghe thấy... hãy phản ứng lại....."</Text>
  <Text Key="D3C33998_57013">Aoi-san! Tôi nghe thấy cô rồi! Alô?</Text>
  <Text Key="6AF363E8_57014">Hừm, có quá nhiều nhiễu nên tôi không nghe được cô đang nói gì... Cô có nghe thấy tôi không? Aoi-san!</Text>
  <Text Key="214BBA31_57015">"Ma thuật... Hãy đi theo... kết nối..."</Text>
  <Text Key="A3F1CB32_57016">Không được rồi, tôi không nghe thấy cô nữa. ...Aoi-san... cô nói về việc đi theo một kết nối ma thuật, phải không?</Text>
  <Text Key="A14C441D_57017">Cảm giác này... khi chúng ta được kết nối bởi chiếc đeo "onbu" mới...</Text>
  <Text Key="98BC737F_57018">Tôi có thể cảm nhận được Aoi-san... cô đang ở ngay đằng kia... Gọi tôi...</Text>
  <Text Key="7EF31531_57019">Được rồi, có vẻ như năng lượng của tôi đang phục hồi lại bình thường! Tôi sẽ đến chỗ cô! Croce, kích hoạt!</Text>
  <Text Key="A2E6BD30_57020">Để xem... Tôi nên nói với cô tiếp điều gì đây...? Tôi đã nói với cô về lời chào theo mùa, thời tiết, và cả món ăn yêu thích rồi... Khoan đã, tôi chỉ đang tải thông tin về bản thân cho cô quá, phải không?</Text>
  <Text Key="1A9A1FF2_57021">Nghĩ lại thì... Tôi vẫn chưa biết gì về Croce-san...</Text>
  <Text Key="783AE24F_57022">...Không có thay đổi nào trong bộ nhớ, hửm? Có lẽ chúng ta nên nghĩ về một cách tiếp cận khác...</Text>
  <Text Key="C89151AC_57023">Dừng lại ngay! Một phản ứng năng lượng cao đã được phát hiện bên trong Gedon đang ngủ!</Text>
  <Text Key="4C59488F_57024">K-Không ổn rồi! Nếu thị trấn hay lâu đài bị tấn công lúc này, chúng ta sẽ không có cơ hội!</Text>
  <Text Key="E7CDB0CC_57025">Croce-san, xin hãy tỉnh dậy...! Nếu để mọi chuyện tiếp diễn, một điều tồi tệ sẽ xảy ra!</Text>
  <Text Key="AA80FC74_57026">Tôi thậm chí chưa kịp cảm ơn cô vì đã bảo vệ tôi, chưa kể cô còn chưa dẫn tôi đi chơi quanh thế giới này!</Text>
  <Text Key="BDACEE37_57027">Tôi tuyệt đối không muốn nói lời tạm biệt như thế này. Rốt cuộc, tôi vẫn chưa kịp nói với cô, phải không, Croce-san?! Rằng cô là bạn của tôi, b-b-bạn...~</Text>
  <Text Key="2E8001E0_57028">--Vừa nãy, cô gọi tôi là bạn phải không?!</Text>
  <Text Key="8B022776_57029">ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ--?! C-Croce-san?!</Text>
  <Text Key="C60BB986_57030">Vâng! Là tôi, Croce đây! Nhờ sự gọi tên không ngừng của cô, tôi đã khởi động lại thành công, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="F024ED76_57031">...Khoan đã, gì cơ? Ôi trời, đây là chuyện gì vậy!? Tôi đột nhiên trở nên khổng lồ một cách phi lý!?</Text>
  <Text Key="FA640AC9_57032">"Cro-san, xin lỗi, nhưng chúng ta có thể để việc giải thích sau? Trước tiên, chúng ta cần xử lý con Gedon sắp tỉnh dậy kia."</Text>
  <Text Key="A9E63573_57033">Tôi hiểu rồi...? Vậy bây giờ, chúng ta chỉ cần hạ con quái vật ban đầu thôi phải không?</Text>
  <Text Key="74B8002A_57034">"Đúng vậy, hãy bắt đầu trình tự phóng khẩn cấp!"</Text>
  <Text Key="CDF3A8A5_57035">Này, ông già Popo. Đó không phải ảo giác đúng không? Lâu đài bắt đầu tách đôi. Chị ấy đang ở ngay đó, sùi bọt mép, trông như sắp ngã quỵ.</Text>
  <Text Key="4E9C7D91_57036">Đây là hệ thống phóng khẩn cấp tôi đã chuẩn bị trong trường hợp chuyện như thế này xảy ra! Rốt cuộc, thời gian là yếu tố quan trọng trong tình huống này, và đây là cách nhanh nhất để phóng từ nhà chứa tầng hầm của lâu đài!</Text>
  <Text Key="20FF50B8_57037">Tôi hiểu rồi. Có lý. Sẽ tốt hơn nếu những sửa đổi cho lâu đài không được thực hiện mà không có sự cho phép.</Text>
  <Text Key="9728707D_57038">Chúng đã biến lâu đài của tôi thành bệ phóng cho thứ như thế này từ lúc nào... Tôi sẽ yêu cầu họ giải thích lý do sau. Chi tiết.</Text>
  <Text Key="B4F01FDE_57039">...Aoi, Croce, hai người đã sẵn sàng chưa?! GIGANTIC CROCE! PHÓNG!</Text>
  <Text Key="91A51B8E_57040">"Có vẻ như nó đã hoàn toàn tỉnh dậy rồi! Chúng ta thực sự làm rồi, phải không...?!"</Text>
  <Text Key="40826AD8_57041">Vâng! Tôi có thể đã bị đánh bại trước đây, nhưng lần này, không chỉ tôi lớn hơn, tôi còn mạnh hơn nữa!</Text>
  <Text Key="D4946C86_57042">T-Tôi nghĩ chúng ta chỉ có thể liều thôi...! Croce-san, hãy chiến đấu đồng bộ với tôi!</Text>
  <Text Key="9989D058_57043">Vậy thì đi thôi! ...Hả? Cơ thể tôi......thật nặng......!</Text>
  <Text Key="041C20CF_57044">"Cơ thể càng lớn, lực quán tính càng mất nhiều thời gian để tăng lên! Đừng quên rằng nó khác với cơ thể thường ngày của cô!"</Text>
  <Text Key="E3900E0E_57045">Này, Croce-san?! Nếu cô di chuyển vô tư như thế...</Text>
  <Text Key="CE60556E_57046">"...Điều này không tốt. Mặc dù đây là trận chiến đầu tiên của họ và họ chưa có thời gian luyện tập... Thao tác của phi công và hành động của cỗ máy hoàn toàn không đồng bộ. Họ được cứu bởi độ dày của lớp giáp, nhưng họ đã ở thế phòng thủ rồi!"</Text>
  <Text Key="0F5E5619_57047">Nhưng, nếu chúng ta không đánh bại con quái vật này ở đây, mọi người trong Gio Teogonia sẽ gặp nguy hiểm──Ôi trời!</Text>
  <Text Key="0A47B9DB_57048">"Đúng vậy. Khối lượng của cô chính là sức mạnh mới. Nếu cô có thể đánh trúng điểm yếu, cô có thể đánh bại con Gedon đó trong một đòn."</Text>
  <Text Key="6FF1F97D_57049">K-Không, dù sao đi nữa! Tôi cũng muốn bảo vệ mọi người, nhưng... Quên đi việc đây là lần đầu tôi cưỡi cô ấy, đây còn là lần đầu tiên tôi lái thứ gì đó nữa! Yêu cầu đánh trúng điểm yếu ngay lập tức là quá đột ngột-...!</Text>
