  <Text Key="4D055AF9_4450">Red Moon Emperor</Text>
  <Text Key="9160415D_4451">Vermilion Bite</Text>
  <Text Key="00B964DD_4452">Gây sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi và hồi một lượng HP vừa phải cho bản thân.</Text>
  <Text Key="ACF3EBCE_4453">►Dịch chuyển đến mục tiêu kẻ địch gần nhất và quay về vị trí ban đầu sau khi kỹ năng kết thúc.\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi 250.\n►Hồi $2 HP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="77851A70_4454">Bloodthirsty Blast</Text>
  <Text Key="B2D7B87F_4455">Tăng M.ATK vừa phải cho bản thân. Gây sát thương phép vừa phải lên kẻ địch đứng trước mặt với chi phí mất HP.</Text>
  <Text Key="4DCAFA48_4456">Bloody Spear</Text>
  <Text Key="DC3B22F9_4457">Gây sát thương phép vừa phải lên tất cả kẻ địch ở hàng frontal với chi phí mất HP.</Text>
  <Text Key="C4E5ACB9_4458">►Giảm $1 HP của bản thân.\n►Gây $2 sát thương phép lên tất cả kẻ địch trong phạm vi 600.</Text>
  <Text Key="3019FBDA_4459">Blood Pact</Text>
  <Text Key="39642A5A_4460">Blood Pact+</Text>
  <Text Key="BD671A00_4461">Tăng M.ATK lớn cho bản thân khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="BB712D8B_4462">►Tăng M.ATK của bản thân lên $1.</Text>
  <Text Key="089E4E5D_4463">Vermilion Empress</Text>
  <Text Key="178074DE_4464">Gây sát thương phép lên tất cả kẻ địch trong phạm vi xoay quanh kẻ địch gần nhất, hồi một lượng HP vừa phải cho bản thân, và giảm lớn sát thương nhận từ đòn chí mạng. Đồng thời, thêm một ngăn 【Blessing of Twilight】, tăng sát thương của kỹ năng sử dụng cùng nó (tối đa 4 ngăn).</Text>
  <Text Key="85B7E0A3_4465">►Dịch chuyển đến mục tiêu kẻ địch gần nhất và quay về vị trí ban đầu sau khi kỹ năng kết thúc.\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch trong phạm vi 250.\n►Hồi $2 HP cho bản thân.\n►Tăng kháng sát thương phép chí mạng của bản thân lên 50% trong 18 giây.\n►Nhận được Blessing of Twilight.</Text>
  <Text Key="73B222B3_4466">Bloodthirsty Blast+</Text>
  <Text Key="61F1824B_4467">Tăng M.ATK vừa phải cho bản thân. Gây sát thương phép vừa phải lên kẻ địch đứng trước mặt với chi phí mất HP.</Text>
  <Text Key="2DA206D6_4468">►Giảm $1 HP của bản thân.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="77C4DA61_4469">Dark Axe Nachfang</Text>
  <Text Key="F70F8309_4470">[Phép] Một ma cà rồng dưới ánh trăng, thề nguyện máu tươi vĩnh cửu với nô lệ của mình. Cô triệu hồi hai Familiar trong UB và sử dụng buff tấn công và buff tốc độ để hỗ trợ đồng đội. Cùng nhau, họ ghé thăm kẻ thù, giết chúng với những đòn tấn công dữ dội.</Text>
  <Text Key="DA3EF83A_4471">Unlucky Day, Departure</Text>
  <Text Key="9C73CD1B_4472">Jewellery Box Hidden in the Night Sky</Text>
  <Text Key="F9FB41E0_4473">Waiting on the Surface of the Moon</Text>
  <Text Key="580F4142_4474">Faster Than the Setting Sun</Text>
  <Text Key="549BB5F5_4475">Vermilion Veil</Text>
  <Text Key="5F3A00E4_4476">[Triệu Hồi] Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước và hồi một lượng HP vừa phải cho bản thân. Sát thương phép gây ra tăng theo số lượng Familiar. Ngoài ra, nếu số lượng Familiar &lt; 2, triệu hồi thêm tối đa 2 Familiar.</Text>
  <Text Key="000F4178_4477">►Gây $1 (+2.4×$1× \nSố lượng Familiar) sát thương phép lên kẻ địch.\n►Hồi $2 HP cho bản thân.\n►Triệu hồi minion 1 tăng M.ATK và TP Boost cho đồng đội trong phạm vi.\n►Triệu hồi minion 2 tăng M.ATK và M.CRIT DMG cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="A09EB6EA_4478">Bloody Grace</Text>
  <Text Key="E8A3C9B5_4479">Gây sát thương phép vừa phải lên kẻ địch phía trước và hồi một chút TP cho bản thân. Sát thương phép và lượng TP hồi tăng theo số lượng Familiar.</Text>
  <Text Key="D6EA7EB3_4480">►Gây $1 (+1.2×$1×Số lượng Familiar) sát thương phép lên kẻ địch.\n►Hồi 100 (+50×Số lượng Familiar) TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="1CA08F0A_4481">Engage Bloom</Text>
  <Text Key="ACC98D28_4482">Tăng M.ATK và Tỷ Lệ Chí Mạng Phép cho đồng đội trong phạm vi và tăng lớn tốc độ hành động của họ.</Text>
  <Text Key="7C004991_4483">►Tăng M.ATK của đồng đội trong phạm vi 150 lên $1 trong 12 giây.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Phép của đồng đội trong phạm vi 150 lên 40 trong 12 giây.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng đội trong phạm vi 150 lên 155% trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="296E2465_4484">Ruler&apos;s Aid</Text>
  <Text Key="A6525BE1_4485">Tiêu thụ 20% HP còn lại của bản thân và hồi một chút HP cho đồng đội có HP thấp nhất, trừ bản thân.</Text>
  <Text Key="E0CAB289_4486">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Vermilion Veil&quot;</Text>
  <Text Key="DAD06216_4487">Thời gian niệm: 1.05 giây\n►Hồi $1 HP cho đồng đội.\n►Tiêu thụ 20% HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="7E88358B_4488">Moonlit Blood Pact</Text>
  <Text Key="7C1317BA_4489">Moonlit Blood Pact+</Text>
  <Text Key="7EAC96C4_4490">Bloody Grace+</Text>
  <Text Key="D33E8C8F_4491">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước, tăng nhẹ M.CRIT DMG của bản thân, và hồi một chút TP cho bản thân. Sát thương phép và lượng TP hồi tăng theo số lượng Familiar.</Text>
  <Text Key="FCB1F8F6_4492">►Gây $1 (+1.5×$1×Số lượng Familiar) sát thương phép lên kẻ địch.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân lên 10% trong 12 giây.\n►Hồi 100 (+50×Số lượng Familiar) TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="2AE6D024_4493">Ruler Of The Night&apos;s Attire</Text>
  <Text Key="8AAEFD23_4494">Dù em đang mặc trang phục đặc biệt,\n anh vẫn như xưa... Thôi, em nghĩ\n đó đúng là tính cách của anh... Không sao đâu.\n Vì lý do nào đó, em nói là thấy an tâm♪</Text>
  <Text Key="21AC63AD_4495">Khi em đi dạo quanh thành phố với anh trong bộ trang phục này,\n mọi người đều chúc mừng em... Không tệ chút nào,\n nên em nghĩ sẽ đi dạo thêm chút xung quanh thành phố♪</Text>
  <Text Key="56547582_4496">Ở đây, em thề, em... Em biết rồi! Không phải thế!\n M-Một cái ôm công chúa sẽ hoàn hảo!\n Nào, Familiar, ôm em như một công chúa đi!</Text>
  <Text Key="38637071_4497">Thôi, là bộ trang phục này, phải không? Vậy...\n anh đang cố gắng khiến em nói ra,\n dù em không hiểu nó...</Text>
  <Text Key="F989916A_4498">Familiar, em đang mặc một bộ trang phục đặc biệt.\n Sao anh không nhân cơ hội này\n to thử xem hành vi tế nhị của em?</Text>
  <Text Key="CB69D380_4499">Anh đã mặc đồ đẹp rồi, Familiar.\n Đưa em đi chỗ nào đó.\n Miễn là em ở cùng anh, em không quan tâm ở đâu♪</Text>
