  <Text Key="09EF3232_26750">Ối trời ơi!</Text>
  <Text Key="425C10CA_26751">Xin chào mọi người. Xin lỗi vì để mọi người phải chờ. \nCảm ơn vì đã tập trung ở đây hôm nay.</Text>
  <Text Key="E8E251DD_26752">Tuy nhiên, có lẽ nhiều người đã biết rồi, do hành động đáng khinh bỉ của streamer hunter, họ, cả anh ấy và cô ấy, đã không thể đứng trên sân khấu nữa.</Text>
  <Text Key="6041F506_26753">Chúng ta là đối thủ, nhưng cũng là đồng đội đã thúc đẩy nhau lên những tầm cao mới. Thật đáng tiếc là chúng ta sẽ không thể có một buổi biểu diễn trực tiếp chung với mọi người. Tuy nhiên, nếu chúng ta hủy buổi live ngay bây giờ, đó cũng sẽ là một sự thất vọng lớn đối với họ.</Text>
  <Text Key="35F83DB0_26754">Vì vậy lần này, hãy thay đổi kế hoạch và tiến hành sự kiện dưới dạng buổi live solo của tôi...</Text>
  <Text Key="731E9604_26755">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="8D7BC74B_26756">...Ôi trời. Có Nanaka, và Rin. \nVà cả... Tomo nữa. \nTôi tự hỏi họ đã nghĩ ra chuyện gì mà lên sân khấu thế?</Text>
  <Text Key="B644EF3D_26757">Điều đó là chắc chắn...! Với kẻ đã giẫm đạp lên "sự thích" của mọi người, điều đó là để khiến họ nhận được hình phạt xứng đáng!</Text>
  <Text Key="3566239D_26758">Đứa trẻ đó... Tôi chắc chắn nó là người đã xuất hiện trong Màn Vũ Đạo Kiếm... Phải không? Và cả... Đó là Twilight Caravan, Acorn Ranger...!?</Text>
  <Text Key="F20A0A68_26759">Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="F52EA629_26760">...Hừm. Tôi hiểu rồi. \nCó vẻ khó khăn đây. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="2B3E4225_26761">Mọi người! Chúng ta có làm các bạn bất ngờ không? Nhưng đừng lo. Tôi đã thay đổi lịch trình cho buổi biểu diễn, và quyết định làm một vở kịch với họ!</Text>
  <Text Key="851CFA6C_26762">Từ bây giờ, có thể sẽ có một số cảnh kịch tính... Nhưng cứ yên tâm, tất cả chỉ là diễn và đạo diễn thôi, nên hãy tận hưởng nhé!</Text>
  <Text Key="63E70897_26763">Sao, một vở kịch? Đúng như mong đợi của anh Kagami. Anh là một nghệ sĩ giải trí thực thụ.</Text>
  <Text Key="6D2728B2_26764">...Vậy thì. Từ bây giờ, dù chuyện gì xảy ra, nó có thể được coi là một vở kịch. \n</Text>
  <Text Key="862FBF68_26765">Ngay cả khi tôi tiết lộ điều gì, nó cũng sẽ được chấp nhận như một phần của câu chuyện... Ngay cả khi tôi đánh bại tất cả các người một cách tàn nhẫn, vì đây là một vở kịch, nó không thể bị coi là một hành vi bạo lực.</Text>
  <Text Key="B0C02934_26766">Sự xâm nhập của chúng ta đang biến thành giải trí... \nTôi phải thừa nhận, họ không chỉ là những người bình thường... nhưng vẫn còn!</Text>
  <Text Key="971570BC_26767">Bất kể chuyện gì, nhiệm vụ của chúng ta vẫn không thay đổi!\nTôi sẽ đánh bại các người ở đây để bảo vệ "sự thích" của mọi người!</Text>
  <Text Key="BBFBF9DE_26768">Hehehe... Thú vị!\nSẽ là một màn trình diễn đầy kịch tính và máu me!\nXông lên đi!</Text>
  <Text Key="98DCA70C_26769">Đòn đầu tiên là chiến thắng đảm bảo! \nTôi sẽ chém đứt kẻ thù bằng ánh chớp của công nghệ cơ nhân tạo!</Text>
  <Text Key="59D5A96B_26770">Cái... cái gì cô vừa nói!? Cô đã cắt qua phép thuật của tôi!? Điều đó phi lý! Tôi chỉ muốn nhân vật chính tiểu thuyết light novel hay ai giống như Ruka-nee mới làm được chuyện như vậy!?</Text>
  <Text Key="C112D560_26771">...Hehe, đúng như mong đợi của một kẻ sưu tầm. \nĐòn cuối cùng hơi làm tôi hồi hộp một chút, cánh tay tôi tê rần.</Text>
  <Text Key="91CC3E3D_26772">Tôi đã dốc hết sức, nên hy vọng cô đừng chỉ coi nhẹ như cánh tay cô chỉ tê rần! Cái này khá mạnh đấy...!</Text>
  <Text Key="C6989657_26773">──Nhưng biết đấy, dù cô mạnh cỡ nào, thì còn đòn tấn công bất ngờ thì sao?</Text>
  <Text Key="FD0CE9FF_26774">Ối, suýt thì...</Text>
  <Text Key="EB59B8C2_26775">Hự. Tránh dễ dàng thế. \nThôi, vậy thì...!</Text>
  <Text Key="18DFB91E_26776">Hừm... Tôi đã nghe đồn rằng cô là người mạnh nhất trong lớp Twilight Caravan, nhưng... sức mạnh và tốc độ của cô chẳng có gì đặc biệt cả. Cô có đang tập luyện đúng cách không?</Text>
  <Text Key="23B434A0_26777">Chúng tôi chỉ lười biếng đắm chìm trong game suốt ngày. \nLàm gì có chuyện tập luyện.</Text>
  <Text Key="AD4F8EF2_26778">Có vẻ vậy. Tuy nhiên... từ đòn tấn công bất ngờ đầu tiên đến việc ngửi thấy khoảnh khắc then chốt, dường như họ có cảm giác về nó. Tùy vào tình hình, họ thậm chí có thể là loại người bắt được con cá lớn.</Text>
  <Text Key="6D879CFA_26779">Đó là lý do tại sao tôi sẽ không để lỏng lắng. \nHơn nữa, không ai thích một kẻ kiêu ngạo.\nTôi sẽ dốc hết sức và tàn sát các người.</Text>
  <Text Key="FB467D15_26780">...Ngay cả khi có chênh lệch về sức mạnh, nếu các người không để lỏng lắng, sẽ không có cơ hội chiến thắng. Vậy thì, tôi sẽ rút lui một lúc. Bảo trọng, gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="B959D855_26781">...Kiếm thuật khá tốt. Đáng ngạc nhiên. \nVậy đây mới là sức mạnh thực sự của người kế thừa dòng Mikuma.</Text>
  <Text Key="B0BB7BEE_26782">Cô đã rèn luyện khá tốt đến mức này. Khi tôi ở độ tuổi của cô, tôi chỉ có một phần nhỏ khả năng mà cô có bây giờ, và thậm chí không thể đánh gần được kỹ năng hiện tại của cô.</Text>
  <Text Key="4E5E0682_26783">Nếu cô tiếp tục tập luyện như thế này, một ngày nào đó cô sẽ trở thành một kiếm sĩ vượt qua chính tôi.\nMột ngày nào đó, tôi sẽ thua cô... nhưng không phải hôm nay!</Text>
  <Text Key="AB629C71_26784">Ugh...!? Sức mạnh, tốc độ, và kỹ thuật của họ...! Chúng chắc chắn mạnh hơn mình nhiều...! ...Nhưng... Tôi sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="F7120AFB_26785">Cảm giác "tình yêu" mà cô coi nhẹ là vô nghĩa!\nĐó là một thứ rất quý giá! Tôi sẽ không còn che giấu nó nữa!</Text>
  <Text Key="5C3B2DF2_26786">Tôi... yêu game! Thích cosplay, manga nữa!\nVà trên hết...\nTôi yêu magical girls!</Text>
  <Text Key="242C5539_26787">... "Tình yêu", hử? \nTôi cũng từng có cảm giác giống như cô.</Text>
  <Text Key="09D5E722_26788">Tuy nhiên, tôi nhận ra điều gì đó quan trọng hơn những cảm xúc đó. Đó là sự ca ngợi của mọi người.</Text>
  <Text Key="57181F46_26789">Tuy nhiên, có một vấn đề, các bạn thấy đấy. Nếu tôi được đánh giá bởi 10 người, thì lần sau sẽ là 100 người. Và nếu tôi được khen ngợi bởi 100 người, thì tôi sẽ muốn được đánh giá bởi 1000 người.</Text>
  <Text Key="E33AEDD9_26790">Tôi vẫn cần trở thành streamer hàng đầu ở Landosol. \nNhiều lượt xem hơn, nhiều lượt thích hơn... \nĐó là thứ duy nhất có thể làm đầy trái tim tôi!</Text>
  <Text Key="BF1BB4FF_26791">Ôi trời...\nAnh ấy đã trở thành một quái vật hoàn toàn của sự tìm kiếm sự công nhận.</Text>
  <Text Key="E229451A_26792">Vậy nổi tiếng cũng khó nhỉ?\nThôi, tôi không đồng cảm với anh đâu.</Text>
  <Text Key="47DAFC4E_26793">Tôi không cần sự đồng cảm!\nTôi hài lòng với con người mình ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="7871DC5B_26794">Tôi sẽ tiếp tục là sự tồn tại lý tưởng của mọi người từ bây giờ! \n Để làm được điều đó, tôi phải tiếp tục là streamer hàng đầu bằng mọi giá!</Text>
  <Text Key="88C38397_26795">Bất kể lý do nào, không có lý do gì để giẫm đạp lên "sự thích" của mọi người! Vì anh, tôi tin rằng nhiều người đã buồn!</Text>
  <Text Key="B296E415_26796">Vì việc săn streamer, nhiều streamer và người hâm mộ của họ đã mất những bình luận game yêu thích, những bài hát yêu thích, và những cuộc trò chuyện yêu thích của họ...! Một chuyện như vậy sẽ không bao giờ được tha thứ!</Text>
  <Text Key="E7130335_26797">Và...! \nChính anh cũng không nên hài lòng với tình hình như hiện tại!</Text>
  <Text Key="61476A8F_26798">Cái...?</Text>
  <Text Key="368E283D_26799">Anh đã nói dối về nhiều chuyện...\nNhưng vẫn vậy, chắc chắn phải có sự thật trong đó!</Text>
