  <Text Key="7936C88E_87650">...Một bông hoa vô danh xuất hiện ngẫu nhiên vào ngày hôm nay trong lịch sổ tay học sinh của bạn? ...Bạn tìm thấy một ghi chú kỳ lạ đầy số trong tủ giày. ...Và bạn phát hiện một đống giấy ghi chú trong trang tiểu thuyết bí ẩn bạn đang đọc.</Text>
  <Text Key="C6E138EB_87651">TÔI LÀ THỦ PHẠM!!</Text>
  <Text Key="FC8D578E_87652">U-Umm, Senpai... chắc chắn nghe như một vụ án. C-Có thể không có chân trời sâu sắc đằng sau nó, nhưng... hãy cùng xem qua từng manh mối và giải mã chúng, được chứ...?</Text>
  <Text Key="88144EFE_87653">Thật là một sự nhục nhã khi phải giải bí ẩn do chính tôi tạo ra... Ugh... Và sự thật sẽ nảy sinh từ đó là...</Text>
  <Text Key="32DA87B0_87654">...Senpai. Bạn đã giải vụ án.</Text>
  <Text Key="CA842EBB_87655">...Bạn ĐÃ BIẾT, phải không?! Bạn biết hoàn toàn! Senpai, bạn thật tàn nhẫn~!</Text>
  <Text Key="B3A894CD_87656">...KASUMI!</Text>
  <Text Key="8BF93696_87657">Chúng ta có một vụ án mới!</Text>
  <Text Key="5099950A_87658">Ồ phải, trước đó... Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="4F9FC4D9_87659">Tôi cũng có một món quà cho bạn!</Text>
  <Text Key="4673D59F_87660">*Ầm, ầm, ầm*... Ồ, một chiến thắng nữa. Có vẻ một món ăn nhẹ nữa là của tôi. Vui quá!</Text>
  <Text Key="3777BFA8_87661">Chủ nhân {playername}. Có vẻ cái chết đã đánh thức một sức mạnh mới trong tôi... Khả năng phát hiện vé ăn thưởng kẹo.</Text>
  <Text Key="BC697AD5_87662">Đó chỉ là một trò đùa đơn giản, tất nhiên. Chà, tôi đoán đó là thứ họ gọi là "may mắn sinh nhật". Rõ ràng, tôi đã không trở nên vô hình để nhìn vào bên trong. Điều đó sẽ bất lịch sự.</Text>
  <Text Key="E1198FAB_87663">Vẫn còn. Đưa cô gái sinh nhật hôm nay đến một cửa hàng kẹo... bạn có gu thị hiếu khá lạ, Chủ nhân {playername}.</Text>
  <Text Key="4130CEB6_87664">Tôi vẫn là một quý cà trưởng thành, rốt cuộc. Chà, tôi đang rất vui vẻ, nên không sao. Những kẹo kéo dây này gợi nhớ.</Text>
  <Text Key="CD8CF7A0_87665">...Tôi hiểu rồi. Nói cách khác, Chủ nhân {playername} kiên nhẫn đã chọn nơi này vì nghĩ đến Kasuri-chan tội nghiệp ở đây, người đã mất ký ức?</Text>
  <Text Key="50B01F47_87666">Chủ nhân {playername}, ý tưởng đó... thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="EE2FA132_87667">Tôi vẫn không thể nhớ quá khứ, nhưng tôi không thể phủ nhận rằng việc vấp phải thứ gì đó quen thuộc thật sự an ủi.</Text>
  <Text Key="1D4F1527_87668">Một món quà bất ngờ như thế này... bạn thực sự phải là một tay sát gái chuyên nghiệp. Aaaa...! Nghĩ rằng tôi cũng sẽ bị bạn 'ăn tươi'!</Text>
  <Text Key="F29EAEC2_87669">Một lập luận rất hợp lý. ...Chà, hãy dừng việc đùa giỡn. Đây cuối cùng cũng là một món quà rất quan trọng từ bạn.</Text>
  <Text Key="88350836_87670">Cảm ơn bạn rất nhiều. Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng một ngày sẽ đến khi tôi được chúc mừng ngay cả sau khi tôi chết...</Text>
  <Text Key="7824D1EE_87671">Ngẫu nhiên, ngay đây có hai chiếc kẹo tôi thắng trước đó. Hãy chia chúng và trò chuyện như một cặp đứa trẻ. Nè, nói aaaa...</Text>
  <Text Key="52DC7764_87672">Bạn thắng lại?!</Text>
  <Text Key="22DCDAD7_87673">Tôi nghĩ một nơi như thế này có thể khơi gợi ký ức của bạn...</Text>
  <Text Key="C28C9270_87674">Tôi hy vọng tặng bạn thứ gì đó giúp bạn nhớ lại</Text>
  <Text Key="72D114FF_87675">Ăn một con ma hơi khó...</Text>
  <Text Key="497765F3_87676">Một lần nữa. Chúc mừng sinh nhật, Kasuri-san</Text>
  <Text Key="CC675D7C_87677">Sao vậy, Senpai, tại sao bạn đưa tôi tới tận đây?</Text>
  <Text Key="A0BB9F66_87678">Hmm... Vậy bạn nhớ rồi. Chà, tôi đoán đó chỉ là điển hình của bạn, Senpai.</Text>
  <Text Key="AE463694_87679">Nếu bạn đưa tôi đến một cửa hàng tạp hóa vào sinh nhật của tôi, thì... Senpai, đừng nói với tôi...</Text>
  <Text Key="32652CD8_87680">Ahaha... Vâng, cảm ơn. Tôi rất vui khi nghe điều đó. Nhưng này--quà thường được chọn trước, phải không? Như trong manga, chúng đã được gói sẵn và sẵn sàng, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="647E6F82_87681">Hả? Bạn tin rằng sẽ vui hơn nếu chúng ta cùng chọn? Hmm, tôi hiểu. Tôi đoán đó là một cách nhìn.</Text>
  <Text Key="ADE4B6C2_87682">Vậy thì, Senpai, tôi sẽ để bạn chọn thứ trước. Chọn thứ gì đó trông sẽ đẹp trên tôi</Text>
  <Text Key="C57A9DC4_87683">Bạn... đang cố làm tôi trông dễ thương hay gì đó? Không phải tôi ghét, nhưng tôi luôn nghĩ phong cách của tôi giống hơn... bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="8E722DA7_87684">Hả? Khoan đã... Senpai, bạn nghĩ tôi là kiểu dễ thương? Điều đó khiến tôi hơi... hmm, vui, có lẽ?</Text>
  <Text Key="DA0FE6F1_87685">Nhưng, chà... Cuối cùng tôi vẫn là người chọn quà. Chúng ta sẽ đi chọn cửa hàng ngay bây giờ, Senpai, và bạn đi cùng tôi! ...Bằng cách đó, tôi nghĩ tôi sẽ tận hưởng sinh nhật của mình thêm nữa.</Text>
  <Text Key="89F999DE_87686">Kaya, hôm nay là sinh nhật của cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="5F57D4AC_87687">Tôi muốn tặng cậu một món quà sinh nhật</Text>
  <Text Key="250A332F_87688">Một chiếc vòng cổ dễ thương</Text>
  <Text Key="01FFF9FD_87689">Một chiếc túi dễ thương</Text>
  <Text Key="7ED1E10B_87690">Đồ dùng học tập dễ thương</Text>
  <Text Key="F31FC67E_87691">Aaaaah, khốn kiếp, khốn kiếp, khốn kiếp...! Tại sao tôi lại phải cảm thấy như thế này...!</Text>
  <Text Key="59C80828_87692">Hả? ...À, là cậu. Tôi đang trong tâm trạng tồi tệ. Nếu cậu không muốn bị cắn đầu, thì biến đi. ...? Tại sao cậu chỉ đứng đó? Có việc gì với tôi?</Text>
  <Text Key="BCEF4772_87693">...! Làm sao cậu biết... À, là khi chúng ta chơi Astrum cùng nhau. Bạn bè có thể thấy sinh nhật đã đăng ký của cậu, hử. Đáng lẽ nên đặt là riêng tư...</Text>
  <Text Key="CC2CC871_87694">Đừng nói với tôi là cậu thực sự đến đây chỉ để chúc mừng sinh nhật? Tha cho tôi. Tôi đã cảm thấy như rác rồi.</Text>
  <Text Key="9CDE0AFB_87695">"Một năm nữa già đi, hử? Cậu đừng lãng phí thêm thời gian nữa". ...Đoán ai nói câu đó? Đó là câu nói đầu tiên quý giá của mẹ tôi vào sinh nhật tôi.</Text>
  <Text Key="9A0A7D2B_87696">Không phải tôi muốn bánh hay quà. Điều đó chưa bao giờ xảy ra bất kỳ năm nào. Nhưng ngay cả một "chúc mừng sinh nhật" cũng không? ...Có lẽ việc tôi ra đời thực sự chỉ là một phiền toái, hử?</Text>
  <Text Key="C03566ED_87697">...Hả? Dừng lại. Cậu đang cố làm như một câu nói như thế cứu tôi ư? Sinh nhật là cứt. Chúng không có ý nghĩa gì với tôi.</Text>
  <Text Key="D2499D3C_87698">Tôi nói dừng lại! Không phải chuyện của cậu! Cậu đừng dám cố làm cho đây là một ngày tốt! Tôi sẽ ghét ngày này suốt phần đời còn lại...!</Text>
  <Text Key="4E526FCD_87699">Dừng lại...! Tôi đã bảo cậu dừng lại...! Đừng để tôi hy vọng...! Đừng khiến tôi nghĩ có lẽ năm sau sẽ tốt hơn. Tôi sẽ chỉ bị đè nén lại...!</Text>
