  <Text Key="D71C2F78_65200">Người phụ nữ đó... có thể đã sai người khác làm. Lady Arachne nổi tiếng với việc dùng tơ nhện kiểm soát người khác!</Text>
  <Text Key="8981E00E_65201">...Không thể nào. Dù sao thì Nana và A-chan cũng không làm gì sai... Hả?</Text>
  <Text Key="2DF74E39_65202">...Mạng nhện. Những người này cũng bị phủ đầy... Nana và Kishi-chan... không có. Nhưng...</Text>
  <Text Key="46762D6A_65203">Tiểu thư Kanon, tôi cũng muốn nhờ cô giúp đỡ vụ này.</Text>
  <Text Key="B39BDCD4_65204">Huuuuh? Tại sao một người được kính trọng như tôi lại phải dính vào mớ hỗn độn này?</Text>
  <Text Key="3154397C_65205">Nếu người phụ nữ này thực sự là Magic Spider, Lady Arachne như cô ta nói, vậy cô ta không phải kẻ thù của cô sao? Chắc chắn không có lý do nào để cô bảo vệ cô ta?</Text>
  <Text Key="D7701C4A_65206">Đ-Đúng là vậy, tôi đoán...</Text>
  <Text Key="EEB1C46B_65207">Hay là... có lý do? Để cô bảo vệ cô ta?</Text>
  <Text Key="0D779C29_65208">Chuyện gì vậy? Độc trong thức ăn? Thật đấy...</Text>
  <Text Key="855CECBA_65209">Gio Gehenna... rốt cuộc đây có phải là nơi nguy hiểm không...?</Text>
  <Text Key="96DECA93_65210">Có một sự hoài nghi trong không khí, như thể bầu không khí cho đến giờ là dối trá. Liệu đây có phải là điều kẻ phạm tội muốn? Họ muốn phá vỡ sự trao đổi giữa các thế giới -- hay thậm chí, khuyến khích xung đột?</Text>
  <Text Key="C3451F47_65211">Hay là để khiêu khích một cuộc tranh chấp cá nhân hơn... Không, tôi có quá ít thông tin. Tốt nhất nên vội vàng đưa ra kết luận...</Text>
  <Text Key="C9A06B48_65212">Ho-chan, Ho-chan lên nào! Tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="4066B38D_65213">...Uu... ...uuu ...ughh... Đừng... lắc tôi như vậy...</Text>
  <Text Key="13DB8C2E_65214">U-Uuuu, CẤM NÓI! Cấm nói, tôi nói! Ồn ào khó chịu, than vãn và hét lên như không ai quan tâm! Mày là gì, não gà?!</Text>
  <Text Key="3FBFA2A2_65215">HO-CHAAAAAAAAN?! CÔ ẤY SỐNG! CÔ SỐNG! TÔI RẤT VUI...!</Text>
  <Text Key="E93EA9EF_65216">N-Nana-san, cô làm gì... NGOBOH!? B-Bị ôm chặt ngay khi tôi tỉnh dậy là... C-Chết... Tôi thực sự sắp chết rồi...!</Text>
  <Text Key="89DACEAF_65217">Lady Ho-ou đã sống lại...?</Text>
  <Text Key="AF2B60CF_65218">Không thể nào, chuyện đó... Không, Ho-chan tự xưng là 'Chim Thần Hòa Trị'. Liệu cô ấy có dùng sức mạnh thanh tẩy để trung hòa chất độc trong cơ thể không?</Text>
  <Text Key="F0579B53_65219">Gương của cô đang sáng, có vẻ đó là sự thật. Hmph...! Dù cô ta là kẻ lừa đảo, có vẻ 'Purgatory Phoenix' lại trốn thoát một lần nữa.</Text>
  <Text Key="87773BD8_65220">Ừ, họ không may mắn. Họ vẫn đang trong tình trạng ngừng tim... Tổng cộng sáu nạn nhân. Đây rõ ràng là vụ giết người. Có vẻ chúng ta lại bị kéo vào một vụ việc khủng khiếp nữa.</Text>
  <Text Key="B8823A54_65221">Vào buổi sáng ngày hôm sau, nhóm tụ tập tại quán trọ Kasumi đang ở để thảo luận vụ việc.</Text>
  <Text Key="9CA7F4B5_65222">Tôi muốn bắt đầu điều tra vụ giết người này. Với tư cách thám tử, tôi không thể để một bí ẩn lớn như vậy chưa được giải quyết.</Text>
  <Text Key="221703A0_65223">Hơn nữa, tôi may mắn trở thành tu sĩ giờ đây. Càng có lý do hơn để điều tra sự thật, đúng không? Ngoài ra, chủ tịch đã trực tiếp nhờ tôi xử lý vụ này.</Text>
  <Text Key="E94BA062_65224">Ừ, ừ! Nana cũng sẽ giúp đỡ như trợ lý học việc của cô! Và cả Kanon-chan nữa! Chắc chắn cô sẽ giúp, đúng không?!</Text>
  <Text Key="1F584B35_65225">Aaaah... Đau đầu quá. Nhưng. Cô đúng.</Text>
  <Text Key="626A60C4_65226">Bất kỳ ai nghĩ họ có thể hoành hành trong Gio Gehenna mà tôi sẽ cai trị một ngày nào đó sẽ bị tôi đập tan thân xác! OH HO HO HO!!!</Text>
  <Text Key="1A056C5A_65227">...Guhguh... Mmyamunya...</Text>
  <Text Key="96B8F079_65228">Hả? Ho-chan đang ngủ?</Text>
  <Text Key="D95CECE0_65229">Việc thanh tẩy cơ thể khỏi độc như vậy chắc đã ảnh hưởng đến cô ấy. Hãy để cô ấy nghỉ ngơi chút.</Text>
  <Text Key="EB31FD3F_65230">U-Um... Tiểu thư Kasumi, cô có thể đang nghi ngờ tôi?</Text>
  <Text Key="1DEACBD2_65231">Hmm. Không phải tôi không tin vào sự vô tội của cô. Nói đơn giản, mọi người ở đó đều có thể là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="B17C6245_65232">Nhưng... thành thật mà nói, tôi thực sự chưa kết nối được mọi thứ. Có một câu nói, 'vô tội cho đến khi bị chứng minh có tội'. Nếu tôi mang định kiến trong số các nghi phạm, tôi sẽ đánh mất sự thật. Và tôi muốn tránh điều đó.</Text>
  <Text Key="F115C2E4_65233">Chứng minh sự vô tội của cô sẽ khá khó khăn. Chà, tôi đoán đó là công việc của thám tử... Hãy đến hiện trường và điều tra trước. Có thể có một số manh mối.</Text>
  <Text Key="B82D6AAE_65234">À! Nghĩ lại! Này, nghe này! Nana đã phát hiện thứ gì đó đáng ngờ hôm qua! Ưm~</Text>
  <Text Key="BD17F254_65235">Hmm... Tôi hiểu. Mạng nhện treo từ ngực người. Và Kanon-san không thể nhìn thấy chúng. Tôi cũng không thể, vì tôi đã nhìn thấy nếu không.</Text>
  <Text Key="D4E9943D_65236">Hmm... Cô cũng không nhìn thấy, trợ lý của tôi? Tôi tự hỏi bí ẩn đằng sau chúng là gì. Thật thú vị. Và chúng có thể đại diện cho điều gì?</Text>
  <Text Key="A636A08E_65237">Cô đang lãng phí thời gian lo lắng về cái gì vậy?! Nếu điều Nana-san nói là thật, thì thủ phạm rõ ràng! Không thể là ai khác ngoài... Arachne-san ở đây!</Text>
  <Text Key="B623BB2D_65238">Nếu cô ta dùng mạng nhện của mình để điều khiển người khác bỏ độc vào thức ăn, thì cô ta có thể phạm tội ngay cả khi ở cùng Nana-san hay bất kỳ ai! Lý do ngoại giao của cô đi mất, tạm biệt, vỡ tan thành mảnh! Giờ thú nhận đi!</Text>
  <Text Key="B5A601A7_65239">A-As expected phải là tôi... Xin lỗi... Tôi nên xin lỗi như thế nào...?</Text>
  <Text Key="562063BF_65240">Khoan, khoan! Khoan đấy! A-chan, tại sao cô lại thừa nhận mà không phản kháng?!</Text>
  <Text Key="CA0D342B_65241">Không có ý nghĩa gì khi tranh cãi ở đây. Bây giờ, hãy hỏi đầu bếp làm yakitori để biết thêm chi tiết. Nếu ai đó bỏ độc vào, anh ta có thể đã thấy gì đó.</Text>
  <Text Key="24BBFC01_65242">Nana-san, tôi muốn cô đi cùng tôi. Tôi chắc chắn mạng nhện không tự nhiên cô thấy phải là manh mối quan trọng. Có vẻ chỉ cô mới nhìn thấy, nếu ai đó cô thấy có một cái, hãy cho tôi biết ngay.</Text>
  <Text Key="E2075E69_65243">Vâng! Thám tử Kasumi-chan! Nana sẽ cố gắng hết sức để trở thành học việc thực thụ!</Text>
  <Text Key="736915F1_65244">U-Um, Tiểu thư Kasumi... Tôi cũng có thể... giúp đỡ cô không?</Text>
  <Text Key="77156127_65245">Hả? Cả Arachne-san nữa? Cô sẽ thu hút nhiều sự chú ý, nếu có thể, tôi muốn cô đợi ở đây. ...Nhưng tôi nghĩ cô có lý do muốn đến, đúng không?</Text>
  <Text Key="FFC55A48_65246">Làm ơn... Ngay bây giờ, tôi không muốn bị bỏ lại một mình. Tôi lo lắng về việc tôi có thể làm gì nếu bị bỏ mặc...</Text>
  <Text Key="9E387F70_65247">Thật đáng thương... Cô ấy chắc đang lo lắng rằng mình có thể là thủ phạm. Thật phiền phức khi không có ký ức... Thực tế, chắc chắn có nhiều bí ẩn xung quanh cô ấy, và tôi cũng chưa thể phủ nhận khả năng đó.</Text>
  <Text Key="0AB07DF7_65248">Vậy, hãy cố gắng không thu hút quá nhiều sự chú ý... Tôi muốn nói, điều đó có thể hơi khó với chiều cao của cô, nhưng dù sao, xin đừng đi quá xa chúng tôi.</Text>
  <Text Key="EB712467_65249">Yay! Thật tuyệt, A-chan!</Text>
