  <Text Key="62106E64_145250">Ừm, ừm...</Text>
  <Text Key="7E73BE71_145251">Tôi không ngờ lại nhận được tin thần thánh của Nữ thần Ameth tại đây,\ncùng với người, chủ nhân...\nTuy nhiên, đây cũng có thể là một dấu hiệu tốt lành cho điều gì đó.</Text>
  <Text Key="8DC3BCBA_145252">Ồ, không. Không có gì quan trọng, nhưng...</Text>
  <Text Key="75CEAB72_145253">Có lẽ đây là lần đầu tiên tôi ở lại làng lâu thế này khi trở về...</Text>
  <Text Key="684B53FA_145254">Thông thường, tôi vừa cảm thấy mong muốn được trở về chủ nhân sớm nhất có thể, vừa khao khát được ở lại ngôi làng hoài niệm này thêm một chút nếu được phép...</Text>
  <Text Key="0D3D7E8C_145255">Tuy nhiên... vì lý do nào đó, lần này, tôi cảm thấy mình có thể tạm biệt những người làng một cách vui vẻ.</Text>
  <Text Key="1315CB57_145256">Đó có lẽ là vì tôi đang ở cùng Chủ nhân và Cô Pecorine, những người bạn quý giá của tôi...</Text>
  <Text Key="9C76B387_145257">Tôi cảm thấy từ tận đáy lòng,\nthực sự hạnh phúc vì đã gặp được người, chủ nhân.\n</Text>
  <Text Key="A79A367D_145258">Và nếu được phép ước nguyện...\nƯớc gì tôi mãi mãi được trải nghiệm những khoảnh khắc quý giá\ncủa hạnh phúc cùng người, chủ nhân... ♪</Text>
  <Text Key="801755FE_145259">Vâng, không có gì thiếu sót trong danh sách kiểm tra.\nCảm ơn người đã chuẩn bị cho chuyến đi.</Text>
  <Text Key="2A15E648_145260">Vậy thì,\nngười có thể đi về phía lối ra khỏi làng được không?</Text>
  <Text Key="FC713F93_145261">Tôi sẽ kiểm tra lần cuối xem có quên thứ gì không,\n...và còn một việc cuối cùng tôi phải làm.</Text>
  <Text Key="7B365B02_145262">Tôi xin lỗi vì đã để người chờ, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B1A5630B_145263">Người có quên trang phục nghi lễ không?</Text>
  <Text Key="24CAD347_145264">Không. Không phải tôi quên, tôi chỉ muốn để nó ở lại đây.</Text>
  <Text Key="B010B445_145265">Bộ trang phục đó đóng vai trò như một biểu tượng,\ncho phép một phần tôi vẫn còn ở lại quê hương.</Text>
  <Text Key="1FC9403A_145266">Nếu tôi làm vậy,\nsự tồn tại của ngôi làng này sẽ tiếp tục cho tôi sức mạnh...\nTôi cảm nhận điều đó sâu sắc.</Text>
  <Text Key="7662BB80_145267">Tôi muốn dùng sức mạnh đó vì chủ nhân\nvà những người bạn quý giá của tôi. Đó là nhiệm vụ của tôi để hỗ trợ mọi người.</Text>
  <Text Key="29557736_145268">Tôi sẽ không bao giờ buông tay người ra nữa, chủ nhân.\nBởi vì... À xin lỗi.</Text>
  <Text Key="B809022E_145269">...Hãy để tôi giới thiệu lại bản thân.</Text>
  <Text Key="560C8B1D_145270">Vậy thì...</Text>
  <Text Key="F64EA61B_145271">Hãy cùng nhau tiếp tục dệt nên câu chuyện của chúng ta từ giờ về sau...♪</Text>
  <Text Key="794905B0_145272">Dấu chân của hai người,\nsiết chặt tay nhau để không bao giờ rời xa nữa,\nbắt đầu lật sang một trang mới.</Text>
  <Text Key="A9077914_145273">Quê Hương Trái Tim</Text>
  <Text Key="1ACA28EC_145274">Sức Mạnh Của Trái Tim</Text>
  <Text Key="9965636E_145275">Gió Của Trái Tim</Text>
  <Text Key="0D25FCBC_145276">Kokoro no Hitsuji</Text>
  <Text Key="505DB0B5_145277">Khởi Đầu Mới Vui Vẻ Của Chúng Ta</Text>
  <Text Key="8A51BECD_145278">Bài Đặc Biệt Của Sensei Kokoro</Text>
  <Text Key="7B51F059_145279">Sự Hướng Dẫn Nhỏ, Ban Phước Cho Gió</Text>
  <Text Key="909B414A_145280">Lần Đầu "Tháo Dỡ và Xây Dựng" Của Tôi</Text>
  <Text Key="F5FC5718_145281">Sau khi trốn thoát khỏi Đảo Elpis, Kokkoro và {playername} cuối cùng đã trở về tổ đội mà họ đã xa cách bấy lâu.</Text>
  <Text Key="403DE377_145282">Chúng ta đã về đến nhà an toàn. Ngôi nhà thân quen, yêu quý này của chúng ta... chỉ cần ở đây thôi cũng khiến trái tim tôi thư thái.</Text>
  <Text Key="9F394C7A_145283">Dường như Lady Nebbia không có mặt... Ô? Có vẻ như một số nơi đã tích tụ bụi bẩn trong khi chúng ta vắng mặt. Tôi sẽ bắt đầu dọn dẹp ngay để người có thể thư giãn thoải mái, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="4DF1CF52_145284">Chủ nhân... Cảm ơn người rất nhiều. Vậy thì, hãy cùng nhau làm việc và hoàn thành nhanh thôi.</Text>
  <Text Key="07417179_145285">Ừm... Cái này... tệ hơn tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="1A99E430_145286">Không cần phải lo lắng. Tuy nhiên, việc dọn dẹp của tôi mất nhiều thời gian hơn bình thường. Nghĩ rằng cây chổi tôi đã quen thuộc lại đột nhiên cảm thấy ngắn cũn thế này...</Text>
  <Text Key="D1DFF0A9_145287">Để tôi đặt cái này xuống đây trước đã.. Ôi!</Text>
  <Text Key="84A2D3CE_145288">...T-Tôi xin lỗi sâu sắc. Tôi chưa bao giờ đập đầu vào chỗ như thế này trước đây...</Text>
  <Text Key="1DA3D5EA_145289">Cơ thể người lớn này khá khác biệt về chiều cao và độ dài chi. Tôi đoán sẽ cần một thời gian để làm quen trước khi tôi có thể sống như trước...</Text>
  <Text Key="8239680E_145290">...Người nói đúng. Chúng ta phải đi mua đồ ăn, dù sao đi nữa... và trong khi đang mua, có lẽ sẽ là ý kiến hay nếu mua thêm một số dụng cụ dọn dẹp mới.</Text>
  <Text Key="66056C33_145291">Cảm ơn người đã quan tâm, chủ nhân. Vậy thì, hãy lên đường đến khu mua sắm thôi.</Text>
  <Text Key="842FC4E2_145292">Đã lâu rồi tôi mới đi mua sắm cùng người, chủ nhân. Tôi vui mừng khi thấy Landosol bình yên như thế này.</Text>
  <Text Key="99434AC2_145293">Tuy nhiên, góc nhìn của tôi bây giờ... hoàn toàn khác biệt so với trước. Có thể là một sự khác biệt nhỏ, nhưng tôi cảm thấy nói rằng cảnh quan trông khác đi cũng không hẳn là sai...</Text>
  <Text Key="2C2EF0BC_145294">Quan trọng hơn cả... Đứng cạnh người như thế này, tôi không còn cần phải ngước lên người nữa. Đôi mắt... những khuôn mặt của chúng ta gần nhau hơn nhiều bây giờ. Điều đó khiến tôi thực sự hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="1DE3B727_145295">...Ôi! Tôi để mình bị lạc trong cảm xúc một chút. Trước tiên, chúng ta nên mua đồ ăn. Chúng ta có thể đến cửa hàng thường hay của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="847CEE5C_145296">Ôi chào mừng. Đã lâu rồi nhỉ, Kokkoro-chan~</Text>
  <Text Key="BB4FF149_145297">Khoan... Kokkoro-chan?! Chuyện gì vậy? Cô dường như đã thay đổi khá nhiều...</Text>
  <Text Key="56EBF119_145298">Ha...! Tôi thực sự quên mất việc cần giải thích lý do tại sao chuyện này xảy ra! Thực ra, đây là...</Text>
  <Text Key="61238CD6_145299">Trong một thời gian dài, cơ thể tôi... avatar của tôi, đã có Quyền Năng của Cha tôi ngủ yên bên trong. Tuy nhiên, trong trạng thái trẻ trung và non nớt của mình, tôi không thể chịu đựng được một quyền năng lớn lao như vậy.</Text>
