  <Text Key="9FEE1556_144600">Ừ-ừ, lắng nghe là một phần trong nhiệm vụ của thám tử mà! ...Họ có thể là vợ chồng mới cưới chăng...? Hehe, ngọt ngào quá.</Text>
  <Text Key="676CE6B4_144601">Một ngày nào đó, ta cũng... sẽ thiết lập văn phòng của mình ở Landosol thật sự... và bắt đầu một cuộc sống mới... Và rồi, khi thời điểm đó đến, người sẽ ở bên cạnh ta là...</Text>
  <Text Key="13C8E886_144602">Như thể... Hehe, nhưng mà sẽ thật tuyệt nếu được vậy...</Text>
  <Text Key="56F0E9E9_144603">...Vậy, tôi nên làm gì đây, Thám Tử-san?</Text>
  <Text Key="FA222FE7_144604">Hả? Hở? A-A... Chúng ta đang nói về... bàn chải đánh răng, phải! Giống như kính phóng đại, là thứ bạn dùng mỗi ngày, nên độ êm tay là quan trọng -- n-như là bộ đồng bộ, màu khác nhau thì sao?</Text>
  <Text Key="18C487F7_144605">Chúng ta đã vượt qua giai đoạn đó rồi. Tôi đang tự hỏi liệu có ý tưởng gì... mạnh mẽ hơn, kiểu như... đánh thức sự hoang dã sâu kín trong trái tim mình không!</Text>
  <Text Key="3381C580_144606">Sự hoang dã chôn vùi trong trái tim?! Làm sao tôi biết được chuyện như vậy~!</Text>
  <Text Key="A917ECDE_144607">...Không, không. Đây là một khách hàng quan trọng đã đến tìm tôi, tin tưởng vào trí thông minh của tôi. Là một thám tử vĩ đại, tôi phải giúp cô ấy. Ví dụ, nếu là tôi...</Text>
  <Text Key="463950B6_144608">...Ừm. Giả sử -- chỉ là giả định thôi -- rằng tôi có một người bạn đồng hành. Vâng, ví dụ như... c-có lẽ là người giống như Trợ Lý của tôi... K-Không có ý gì đâu!</Text>
  <Text Key="FCADB948_144609">Nếu là tôi, tôi sẽ mơ về việc uống cà phê buổi sáng trong những chiếc cốc đồng bộ. Loại tình huống đó... với ánh nắng dịu nhẹ lọc qua rèm cửa ren, mùi bánh mì nướng.</Text>
  <Text Key="879D9D4D_144610">Dứa mứt trên lát bánh mì, tất nhiên. Chúng tôi lướt qua tờ báo sáng, nói về ngày mới sắp tới -- rồi, khi đồng hồ treo tường kêu, chúng tôi sẽ cùng mở cửa văn phòng. Và rồi...</Text>
  <Text Key="ADF82DEF_144611">Ừm, hay, hay! Đúng gu quá! Đây sẽ là tài liệu tham khảo tuyệt vời! Nào, kể tôi nghe thêm về những kế hoạch đời cưới khiến tim đập thổn thức của cô nữa!</Text>
  <Text Key="CB792F11_144612">Để xem... Khi nói về cuộc sống vợ chồng, nấu ăn là thiết yếu, phải không? Một thám tử và trợ lý của cô ấy cùng giải "bí ẩn của những khẩu vị đồng bộ" -- đó là một cuộc điều tra chung hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="FB3EA786_144613">"Này, muốn nếm thử không?" Tôi sẽ nói -- và anh ấy không thể chờ được...♪ Trong sự hào hứng, anh ấy cũng hút vào ngón tay của tôi.</Text>
  <Text Key="09706B51_144614">Và thậm chí không nhận thấy gương mặt bối rối của tôi, anh ấy chỉ tươi cười rạng rỡ, nhét đầy miệng và nói, "Ừm. Ngon. Vị giống hệt cô."</Text>
  <Text Key="738ABF52_144615">Tôi sẽ thở dài và vỗ nhẹ vào lưng anh ấy vì bực bội...</Text>
  <Text Key="9D615F24_144616">Tốt, tốt quá! Bây giờ chúng ta đang nói rồi! Đúng kiểu chuyện tôi muốn thử! V-Và rồi? Còn gì nữa...?</Text>
  <Text Key="75D1749C_144617">Để tôi nghĩ... Anh ấy dịu dàng với tôi đến mức gần như ngột ngạt, nhưng khi đến việc chăm sóc bản thân, anh ấy hoàn toàn bất lực. Kiểu như, anh ấy sẽ chỉ ngồi đó với mái tóc ướt nhẹp sau khi tắm...</Text>
  <Text Key="A706B6AD_144618">Vì vậy tôi phải tự tay lau khô cho anh ấy! "Này! Ngồi yên!" Tôi sẽ quát trong khi chà xa mái tóc anh ấy -- anh ấy giống như một con chó lớn, phải không? Thật sự, một gánh nặng...♪</Text>
  <Text Key="BB97402A_144619">Và rồi, anh ấy bỗng quay người lại... Chúng tôi khóa mắt trong khoảnh khắc... và t-trước khi tôi hay biết, anh ấy đang ôm tôi...</Text>
  <Text Key="9A742AAA_144620">KYYYYAAAAHHHH! Cầu mũi tôi ướt rồi! Và rồi? Chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="0FDB0EAE_144621">Và rồi... vâng. Chúng tôi sẽ đọc cùng nhau. Khoảnh khắc đó -- lặng lẽ bên cạnh nhau -- quý giá với tôi. Chia sẻ những khoảnh khắc như vậy... Tôi nghĩ đó mới chính là hôn nhân thực sự.</Text>
  <Text Key="6508064A_144622">Tôi đang ngồi trên sàn đọc sách yêu thích, và trước khi tôi hay biết, anh ấy đã ngồi sau lưng tôi, cũng đang đọc sách.</Text>
  <Text Key="B57B39A2_144623">Bên ngoài, tiếng mưa rơi... Không ai nói. Chỉ có tiếng trang giấy lật thỉnh thoảng. Nhưng chúng tôi cảm nhận hơi ấm cơ thể nhau trên lưng. Và rồi, một suy nghĩ lướt qua tâm trí tôi...</Text>
  <Text Key="C8B15228_144624">À... Tôi thật may mắn vì được ở bên anh ấy.</Text>
  <Text Key="67CC76E1_144625">Ừ... Tôi hiểu rất rõ...</Text>
  <Text Key="85689CFD_144626">Cô tuyệt vời! Cô nên tái định vị thành "Thám Tử Vĩ Đại của Tình Yêu"!</Text>
  <Text Key="4E7C280C_144627">Hehe... Ngay cả ta đôi khi cũng sợ những tế bào xám nhỏ bé của chính mình... Vậy thì, cho màn cao trào! Tôi gọi nó là... "Điện Đài Trái Tim! Vụ Án Tình Yêu Trong Phòng Kín Bị Khóa!" Quan tâm chứ?</Text>
  <Text Key="DD510BCA_144628">Được rồi, vậy... Hả?</Text>
  <Text Key="BD3D114A_144629">T-T-TRỢ LÝ CỦA TÔI?! TẠI SAO?! LÀM THẾ NÀO?! ANH ĐÃ ĐẾN PHÍA SAU TÔI TỪ KHI NÀO?!</Text>
  <Text Key="995604D9_144630">A-A... Giờ tôi nhớ ra rồi... Là tôi người đã nhờ anh làm điều đó. K-Khi nào anh quay về...?</Text>
  <Text Key="53D127A5_144631">NGAY TỪ ĐẦU!</Text>
  <Text Key="CB8F2F1A_144632">Hả, vậy đây là chồng cô? Phải nói là cô có mắt thẩm mỹ tốt♪</Text>
  <Text Key="867FF757_144633">À, ừm, ch-chồng, cô nói ấy ạ...?</Text>
  <Text Key="8BB2C1E4_144634">Xin hãy tiếp tục nói thêm...!</Text>
  <Text Key="C1D0E966_144635">K-Không, cô hiểu nhầm rồi! Không phải như vậy, Trợ Lý của tôi! Cái này, ừm... ý tôi là, đó là nói...!</Text>
  <Text Key="A7D6B532_144636">Ừm, vậy cô gọi chồng là "Trợ Lý của tôi", hả? Thường trông cô nghiêm túc lắm, nhưng tôi thấy cô thực sự yêu anh ấy♪</Text>
  <Text Key="40A129BA_144637">Hehe, tôi bắt đầu nhớ chồng tôi rồi. Cảm ơn, cô đã giúp tôi rất nhiều. Đây là tiền công. Tự nhiên, tận hưởng đi...♪</Text>
  <Text Key="71C7CC94_144638">ÁI CHÀ, CHỜ ĐÃ! Đừng có về nhà với thời điểm tồi tệ như vậy! Aaahh!</Text>
  <Text Key="AB5F0DB2_144639">...Ơ, thì......ưm......</Text>
  <Text Key="8B07CDC2_144640">Tôi nên làm gì đây... trong bầu không khí này... chỉ hai chúng tôi... Tôi nên nói gì... Sau khi anh ấy nghe được giấc mơ của tôi, sự im lặng này khó xử quá...!</Text>
  <Text Key="63DB2E24_144641">Những chiếc cốc đồng bộ... Hai chúng tôi nấu ăn và đút nhau ăn... Lau tóc cho nhau sau khi tắm... Và...!</Text>
  <Text Key="D00C5AB9_144642">Ưm... Trợ Lý của tôi...! T-Đây... là... Sự thật! Vâng, tất cả đều là về việc cùng nhau khám phá sự thật! Chỉ vậy thôi, hoàn toàn... hoàn toàn là về... sự thật... ức...!</Text>
  <Text Key="9BCAD9C7_144643">...À! ...Cảm ơn, Trợ Lý của tôi. Tôi sẽ trông chờ vào anh. Đến một ngày nào đó. Để chạm đến sự thật của chúng ta.</Text>
  <Text Key="E922C71C_144644">Kasumi gật đầu, cảm thấy choáng ngợp bởi sự non nớt của chính mình. Sau đó, hai chiếc cốc đồng bộ được tìm thấy xếp hàng trên bàn làm việc của họ.</Text>
  <Text Key="89AC94DB_144645">Vậy, bộ trang phục đó là dành cho...</Text>
  <Text Key="950CC692_144646">Lúc đó cô thật ngầu Kasumi</Text>
  <Text Key="087D9E54_144647">Tôi đấy! Kể tôi nghe thêm!</Text>
  <Text Key="E94B3782_144648">Tôi mua một ít cà phê cho cơ quan</Text>
  <Text Key="39886203_144649">Khi cô bắt đầu nói về những chiếc cốc đồng bộ</Text>
