  <Text Key="1DE592D6_128600">Mhm. Hãy là bạn bè đi. Được chứ?</Text>
  <Text Key="D011D8CE_128601">Hãy là bạn bè đi.</Text>
  <Text Key="27D14596_128602">Hehe. Vâng, mọi người.\nTôi rất vui khi được thế.</Text>
  <Text Key="36062F41_128603">Tôi không thực sự hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng...\nTôi rất mừng vì cô vui vẻ, Lyrael!</Text>
  <Text Key="35FDB33F_128604">Thôi nào, một lũ tâm huyết thật.\nĐược rồi, dường như chúng ta đã xua tan nghi ngờ của cô, vậy là tốt.\nChờ đã...</Text>
  <Text Key="69E23F4D_128605">...Ahaha.\nBây giờ mọi chuyện đã lắng xuống,\ntôi bắt đầu thấy đói rồi~</Text>
  <Text Key="AB76E065_128606">*dạ dày kêu òng ọc*</Text>
  <Text Key="7ABE1C6F_128607">Nhắc mới nhớ...\nTôi tự hỏi liệu phu nhân Lyrael có sao không với cơn đói hay các tác dụng phụ tương tự?\nRốt cuộc, cô đã dùng Royal Equipment của mình khá nhiều...</Text>
  <Text Key="DFE4757F_128608">...Vâng.\nKhông cần lo lắng...</Text>
  <Text Key="E7AECEC8_128609">Không cần lo lắng.\nLà bất kính khi những kẻ sống trên mặt đất quan tâm đến sức khỏe của một quý tộc cư trú trên trời.</Text>
  <Text Key="4769189D_128610">...!\nT-Tôi xin lỗi.\nMặc dù Kokkoro đã lo lắng cho tôi nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="BBDCC201_128611">T-Tôi không phiền.\nNhưng sao thế, phu nhân Lyrael...?</Text>
  <Text Key="1E0C4526_128612">Cách cô nói chuyện và tính cách khiến người ta cảm thấy như cô là một người hoàn toàn khác...</Text>
  <Text Key="AE2ED45B_128613">Có thể chăng...?\nNó giống với việc tôi trở nên cực kỳ đói bụng.\nĐó là Royal Equipment của Lyrael...</Text>
  <Text Key="B7FC9972_128614">...Vâng. Khi tôi sử dụng sức mạnh của Royal Equipment...\nSức phản chấn khiến tính cách tôi trở nên cực kỳ kiêu ngạo.\n...Tuy nhiên, nếu chỉ để sạc Croce thì sẽ không có vấn đề gì...</Text>
  <Text Key="31063A86_128615">T-Tôi hiểu rồi... Điều đó khiến tôi ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="76F71C4F_128616">*rùng mình*...\nĐuôi tôi dựng đứng hết cả lên...</Text>
  <Text Key="893D0794_128617">...Tôi hiểu rồi. Vì vậy mà phu nhân Lyrael chưa bao giờ dùng Royal Equipment để giết quái vật cho đến bây giờ.\nBởi nó khiến mọi người sợ hãi như thế này...</Text>
  <Text Key="F4D633A4_128618">...Vâng. Tất nhiên, cũng có việc tôi sẽ kiệt sức, và tôi có thể tránh được việc dùng nó vì có thể dựa vào Croce, Volgano và những người khác...</Text>
  <Text Key="C7F6FB67_128619">Tuy nhiên, tôi nghĩ chúng ta sẽ không thể làm thế từ bây giờ trở đi.\nCàng suy nghĩ về sự cố lần này, mối đe dọa đang lơ lửng trên 『Gio Teogonia』 càng trở nên khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="4CC8500C_128620">Có vẻ vậy. Kẻ đã cố gắng hạ bệ Pecorine và những người khác, và kẻ đã sử dụng quái vật nhện không đến từ Astrum hay Gio Teogonia...\nPhải có một kẻ chủ mưu ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="88488B82_128621">...Vâng.\nTôi vẫn chưa biết đó là ai, nhưng...</Text>
  <Text Key="1551D1D4_128622">Tôi không biết cô là ai, nhưng dám làm ô uế lãnh thổ của tôi với những sinh vật côn trùng như thế này. Thật là vô lễ.\nTôi sẽ tìm ra và hủy diệt chúng, cùng với tất cả những kẻ liên quan.</Text>
  <Text Key="F9D551D4_128623">Pyaaii!?</Text>
  <Text Key="ED7F2CDB_128624">Lyrael, cô lại vào chế độ kiêu ngạo rồi!\nHãy bình tĩnh lại, làm ơn!!</Text>
  <Text Key="105C834C_128625">Và vì vậy, mặc dù đã có nhiều phiền phức, {playername} và những người khác đã có thể củng cố tình bạn với công chúa Lyrael.</Text>
  <Text Key="CB68E066_128626">...Aah, thật đáng ghét. Thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="75AE5F77_128627">Công chúa "Kiêu ngạo", Lyrael</Text>
  <Text Key="7996B6AC_128628">Công chúa "Tham ăn", Eustiana</Text>
  <Text Key="11419BFA_128629">Sự rực rỡ vô song của vùng đất đó.\nNó làm tôi loá mắt, và tôi oán ghét nó...</Text>
  <Text Key="CFCD9B4B_128630">...Xin hãy bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="9AEEA502_128631">Hầu hết quái vật tôi thả xuống Gio Teogonia lần này được tạo ra bằng cách sử dụng đá ma pháp từ thế giới của chúng.\nKhông có tổn thất về tính mạng.</Text>
  <Text Key="DBFB260F_128632">─Ồ.\nVới tư cách có "vẻ bán hàng", cô có thái độ khá kiêu ngạo đấy.</Text>
  <Text Key="BB5C03ED_128633">『Freiya』, phải không?\nTôi ngưỡng mộ khả năng tạo ra một lỗ hổng giữa hai thế giới của cô.\nNhưng việc dựa vào một lối đi chật hẹp như vậy là điều tốt nhất cô có thể làm được sao?</Text>
  <Text Key="1C140BB1_128634">...Tôi thực sự xin lỗi, thưa phu nhân.</Text>
  <Text Key="1596051A_128635">Cơ thể cô là một tập hợp thông tin mật độ cao vô song.\nVẫn còn khó khăn cho cô để tự mình vượt qua các thế giới,\nkhác với chúng tôi, những kẻ thấp hèn...</Text>
  <Text Key="F9D9E89E_128636">Không cần giải thích đâu.\nTất cả những gì tôi yêu cầu cô là kết quả.</Text>
  <Text Key="372DD325_128637">Để thu thập mọi ánh sáng có thể khiến trái tim tôi nhảy múa.\nĐể hủy diệt những công chúa khó chịu thách thức quyết tâm của tôi. Và─</Text>
  <Text Key="2E0223D5_128638">Và chiếc lồng đáng ghét này giam giữ tôi.\nTôi sẽ nghiền nát khu vườn bóp méo được gọi là 『Gio Gehenna』 này.</Text>
  <Text Key="94B00143_128639">...Thật sự.\nAi mới là người 'kiêu ngạo' chứ...?</Text>
  <Text Key="8C48337A_128640">...Phu nhân Arachne.\nBị giam cầm trong thế giới ngầm, không thể bị xử tử.\nMột trong 『Sáu Tai Họa』...</Text>
  <Text Key="85204F49_128641">Cô kiêu ngạo và vô lễ.\nCô khinh miệt mọi thứ ngoài bản thân mình... Tôi thực sự không thích cô,\nnhưng cũng đúng là tôi cần mượn sức mạnh của cô để đạt được mục tiêu của mình...</Text>
  <Text Key="BC614D71_128642">...Tôi không quan tâm.\nVì bây giờ, với tư cách một con chó, tôi phải làm bẩn tay mình.</Text>
  <Text Key="527020DC_128643">Vì 『Công lý của tôi』.\nVì cuộc cách mạng của thế giới.</Text>
  <Text Key="561A8254_128644">Thay vì chỉ yêu cầu sự giúp đỡ của cô...\nHãy chung tay</Text>
  <Text Key="1B90662E_128645">Và tiến về phía trước cùng nhau</Text>
  <Text Key="36DC9677_128646">Cho đến ngày chúng ta chia tay</Text>
  <Text Key="91A68FED_128647">Phần Ba, Chương Bốn:\nSự tồn tại của Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="B0C9CFF3_128648">Ngài Hiệp sĩ? Hãy nắm lấy tay tôi</Text>
  <Text Key="C08134F1_128649">Bùng phát?!\nĐại Chiến Cô Em Gái</Text>
