  <Text Key="69F3BC6F_3400">Pukichi Chopping</Text>
  <Text Key="7EA3A89E_3401">Pukichi Embrace</Text>
  <Text Key="BB3CD295_3402">Tăng cực lớn P.ATK và Tỷ lệ chí mạng của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="ADCF1EF9_3403">Thời gian niệm: 0.59s ►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi 150 lên $1 trong 180s. ►Tăng Tỷ lệ chí mạng của đồng minh trong phạm vi 150 lên 80 trong 180s.</Text>
  <Text Key="9133DBF3_3404">Braveful Journey</Text>
  <Text Key="B03AAE44_3405">Braveful Journey+</Text>
  <Text Key="5ADCF957_3406">Pukichi Chopping+</Text>
  <Text Key="CE2B0936_3407">Gây sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch trong phạm vi, tăng cực lớn P.ATK của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân, và tăng Tỷ lệ chí mạng của họ một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="D683F118_3408">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi 700. ►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi 150 lên $2 trong 12s. ►Tăng Tỷ lệ chí mạng của đồng minh trong phạm vi 150 lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="CB28EFC1_3409">Kuma-Kuma Safari Dress</Text>
  <Text Key="DDF2EAD0_3410">[Vật lý] Một cô gái yêu gấu không ngần ngại xé nát kẻ thù trong đêm tưởng chừng im lặng này. Union Burst của cô ấy tiêu hao HP của chính mình để đạt được sức mạnh kinh ngạc, và kỹ năng của cô ấy tăng tấn công vật lý để gây thêm nhiều sát thương.</Text>
  <Text Key="0561CAE0_3411">Pukichi Santa Storm</Text>
  <Text Key="BF312DEC_3412">Gây sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch ngay phía trước, với cái giá là HP.</Text>
  <Text Key="06163EFB_3413">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch. ►Giảm HP của bản thân đi $2.</Text>
  <Text Key="716A7A8A_3414">Pukichi Cheering</Text>
  <Text Key="97205AE0_3415">Tăng cực lớn P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="82B201E1_3416">Pukichi Rush</Text>
  <Text Key="B493FFBA_3417">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch ngay phía trước và đẩy lùi chúng một chút.</Text>
  <Text Key="E7177C01_3418">Holy Night Slugger</Text>
  <Text Key="ADF1BB4C_3419">Holy Night Slugger+</Text>
  <Text Key="FBF817E9_3420">Pukichi Cheering+</Text>
  <Text Key="FC0C4F9B_3421">Tăng cực lớn P.ATK của bản thân và tăng rất nhiều tốc độ hành động.</Text>
  <Text Key="F4B37C69_3422">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1. ►Tăng tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="01743F8E_3423">Pukichi Rush+</Text>
  <Text Key="D44EA244_3424">Gây sát thương vật lý cực lớn cho kẻ địch phía trước và thổi bay chúng nhẹ nhàng, tăng nhẹ Sát thương chí mạng vật lý. Ngoài ra, tăng cực lớn P.ATK của bản thân, hồi rất nhiều TP, và cấp [Pukichi Cushion] (UB tiêu hao HP trở thành 40% HP còn lại).</Text>
  <Text Key="5C755B97_3425">►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch đơn. ►Đẩy lùi kẻ địch 200 đơn vị. ►Tăng Sát thương chí mạng của bản thân lên 14% trong 12s. ►Tăng P.ATK của bản thân lên $2 trong 180s. ►Hồi TP của bản thân 500. ►Cấp Pukichi Cushion cho bản thân.</Text>
  <Text Key="AD9F23A1_3426">Pukichi, King of Christmas</Text>
  <Text Key="D831D56E_3427">Pukichi Snowman</Text>
  <Text Key="9CF057A8_3428">[Vật lý] Một cô gái lòng dạ trong sáng tấn công kẻ thù từ tuyến giữa một cách điên cuồng. Ngoài việc làm choáng địch bằng kỹ năng, cô ấy còn có thể gây Mù và Bối rối với Union Burst để ngăn các đòn tấn công của chúng trúng mục tiêu.</Text>
  <Text Key="D61A6D35_3429">Observation</Text>
  <Text Key="DC60FCBE_3430">Một cô gái vô tội khao khát bạn với toàn bộ trái tim</Text>
  <Text Key="61D72BC2_3431">Sự ra đời của một Nữ chính Siêu Độc nhất?</Text>
  <Text Key="981ADA30_3432">Anh hùng vô danh của tôi</Text>
  <Text Key="2410D587_3433">Hoảng loại không ngừng</Text>
  <Text Key="E2DC0A14_3434">Đánh mất và tìm thấy</Text>
  <Text Key="0BBC1C97_3435">Từ đôi môi đó</Text>
  <Text Key="B770927B_3436">Lời khuyên quyết đoán</Text>
  <Text Key="1B0AF509_3437">Bỗng nhiên gần hơn trước</Text>
  <Text Key="91B15E5A_3438">Một bước tiến dũng cảm</Text>
  <Text Key="D1F3893E_3439">Nơi mọi thứ bắt đầu</Text>
  <Text Key="61258D70_3440">Tôi có thể làm được nếu cố gắng!</Text>
  <Text Key="E807BB29_3441">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và gây Mù và Bối rối.</Text>
  <Text Key="0739C14D_3442">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và gây Mù.</Text>
  <Text Key="8FB04FBE_3443">và bối rối.</Text>
  <Text Key="59843F7A_3444">Tôi sẽ cho bạn một trận!</Text>
  <Text Key="754F50A1_3445">►Gây $1 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch trong phạm vi 1200. ►Gây Mù cho kẻ địch trong phạm vi trong 6s (-70% tỷ lệ đánh trúng). ►Gây Bối rối cho kẻ địch trong phạm vi trong 4s.</Text>
  <Text Key="AC5B930D_3446">T-Tôi sẽ đâm bạn!</Text>
  <Text Key="4E3FB60E_3447">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch và giảm P.ATK của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="DAAB6FFC_3448">►Gây $1 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch. ►Giảm P.ATK của tất cả kẻ địch đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="22B235DC_3449">Tôi có thể giữ mắt nhắm...?</Text>
