  <Text Key="3F83A1BE_102300">Pecorine!</Text>
  <Text Key="D9A751E7_102301">Mày đổ mồ hôi như tắm...! Mặt còn tái mét nữa...!</Text>
  <Text Key="79A6043A_102302">Các ngươi đã làm gì...!?</Text>
  <Text Key="D0B5D3A4_102303">Ch-Chúng tôi không làm gì cả...!</Text>
  <Text Key="F01CCB43_102304">C-Công chúa tự dưng đau đớn...!</Text>
  <Text Key="94F539A7_102305">Không lẽ... là độc!?</Text>
  <Text Key="0DE3B110_102306">Độc!?</Text>
  <Text Key="CBC3514A_102307">Không phải... của ta chứ? Cuối cùng ta cũng chưa dùng món độc trong tay...!</Text>
  <Text Key="17C5E3B3_102308">Đúng, đúng. Giả kim thuật cũng chuẩn bị thuốc. Tất nhiên ta biết xử lý độc dược.</Text>
  <Text Key="B5D669D0_102309">Ý là... nó trộn độc vào thức ăn cho trò chơi lớn!?</Text>
  <Text Key="BB2FC221_102310">Đáng ghét quá...!</Text>
  <Text Key="414ADEA8_102311">Nếu ngươi muốn gọi ta là hèn nhát, cứ việc. Ta phải đánh một mình tất cả các ngươi. Ta không có tiền để dùng mọi thủ đoạn.</Text>
  <Text Key="44B9845C_102312">Quan trọng hơn, vì điều ước của ta. Vì điều ta phải bảo vệ. Dù có thế nào, ta cũng không được thua.</Text>
  <Text Key="2422FA26_102313">Gafu......! Gehoh, gehoh...!</Text>
  <Text Key="45D35640_102314">Pecorine, cố lên!</Text>
  <Text Key="4E79A07B_102315">Trong xung đột và làm ăn, có một đường ranh không được vượt qua. Ta không thể tha thứ cho ngươi đã phá vỡ nó!</Text>
  <Text Key="3A2F3CFD_102316">Những kẻ được sinh ra trong may mắn thường dùng công lý và luật pháp như lá chắn. Cách duy nhất cho kẻ không có gì để leo lên là gãi đầu như thế này.</Text>
  <Text Key="E7023D03_102317">...Ư...!</Text>
  <Text Key="69DBF66F_102318">Dù hoàn cảnh thế nào. Ta biết rõ ngươi là kẻ thù...!</Text>
  <Text Key="797BCD84_102319">M-Mình phải làm sao đây, nè? Phải cứu dân thành...!</Text>
  <Text Key="0C7DDBD7_102320">Nhưng mình không thể bỏ mặc tên Azold kia...!</Text>
  <Text Key="D51B6E4F_102321">Công n Pecorine cũng suy sụp nhanh quá!</Text>
  <Text Key="FF117BCE_102322">Hừm~</Text>
  <Text Key="F8FF4762_102323">Vậy thì, đi thôi.</Text>
  <Text Key="94D6E353_102324">Chủ nhân!?</Text>
  <Text Key="490EA453_102325">Nhanh quá! Với thân hình đó...!</Text>
  <Text Key="380608AD_102326">Ta đã hạ gục hiệp sĩ trẻ. Còn lại giao cho ngươi, con rối toàn năng.</Text>
  <Text Key="54A6EAC1_102327">K-Khoan đã! Aaa!?</Text>
  <Text Key="7D3BB8CD_102328">Cả khối golem bị nuốt chửng xuống đất rồi, nè...!?</Text>
  <Text Key="99C372A9_102329">Chủ nhân!! Ngươi đã làm gì với chủ nhân tôi...!?</Text>
  <Text Key="91C92A75_102330">Hohoho. Ta sẽ không giết hắn. Giờ hắn có vẻ giá trị hơn con tin.</Text>
  <Text Key="59E96425_102331">Nếu dịch chuyển chưa bị cắt đứt, ta muốn rời đi. ...Có lẽ là công của cô nàng kính mọng.</Text>
  <Text Key="B6BCCB5A_102332">Chúng ta đã điều tra tác phẩm của ngươi. Mức độ cảnh giác này là bình thường.</Text>
  <Text Key="9807015E_102333">Ôi chao. Vậy các ngươi đi bộ về? Cũng không tệ cho dạ dày đâu.</Text>
  <Text Key="A50592CF_102334">Ta sẽ không để điều đó xảy ra! Guild Amalgam Trade—không, Bộ tộc Rage!</Text>
  <Text Key="FD513306_102335">Mifuyu, liên lạc với Guildhouse [Mercurius Foundation]! Tạo đội với thành viên có sẵn! Phối hợp với [NIGHTMARE] giúp dân thành!</Text>
  <Text Key="B0409373_102336">Đ-Dạ!</Text>
  <Text Key="9080A869_102337">Tamaki! Yêu cầu khẩn cấp từ Guild Quản lý Guild! Trả một triệu rupee cho mỗi mạo hiểm giả phá hủy Golem trong guild Amalgam Trade!</Text>
  <Text Key="A44A196B_102338">Được, nè!</Text>
  <Text Key="3DD7C74A_102339">Giờ làm sao, Akino?!</Text>
  <Text Key="7674EF40_102340">Ô hô hô hô♪ Tất nhiên rồi~</Text>
  <Text Key="0661311F_102341">Đánh bại hắn! Phải đưa {playername} về! Sẵn sàng đi, Bộ tộc Rage!</Text>
  <Text Key="67B599A6_102342">Hohoho. Như mong đợi từ tiểu thư Mercurius Foundation. Ta tôn trọng phán đoán nhanh của ngươi, nhưng...</Text>
  <Text Key="5B0E9670_102343">Mọi chuyện sẽ theo kế hoạch chứ?</Text>
  <Text Key="0A89A6F9_102344">......cẩn thận nhé, mọi người......! Hắn mạnh không tưởng...!</Text>
  <Text Key="84E4BF95_102345">Vậy thì, chúng ta cũng cố gắng. Có vẻ còn nhiều người phải đối mặt.</Text>
  <Text Key="8B5062B6_102346">Mọi người! Xin lỗi để các người chờ!</Text>
  <Text Key="03DD9731_102347">Mọi người [Twinkle Wish]...! Các người đến rồi!</Text>
  <Text Key="039064F2_102348">Ừ! Đều nhờ Kokkoro dùng ma thuật liên lạc!</Text>
  <Text Key="394A1F80_102349"></Text>
