  <Text Key="55E5E479_46300">Họ đã nói khá nhiều điều tồi tệ về Sir Kariza...\nTuy nhiên, giờ tôi đã hiểu mục đích của buổi tập luyện này.\nVậy thì, tôi xin phép đi đây.</Text>
  <Text Key="B36D680F_46301">...Ư-Ưm, Sir Kariza?\nTôi có thể mất một chút thời gian của ngài được không?</Text>
  <Text Key="4DAEACDE_46302">...Mày muốn gì?\nHãy ngoan ngoãn đi nhặt rác đi.</Text>
  <Text Key="956E3663_46303">Về vấn đề đó... Tôi khiêm tốn xin ngài đừng tự ném rác.\nVới tư cách là thành viên mới gia nhập Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp, tôi phải đảm bảo ngài nhận thức được trách nhiệm của mình, Sir Kariza...</Text>
  <Text Key="5510E84E_46304">Tôi đã nói tôi KHÔNG phải thành viên của câu lạc bộ nhà mày rồi!\nDù sao thì, nơi này nóng như thiêu như đốt rồi, và điều tôi cần lúc này không phải là bài giảng của mày. Hẹn gặp lại, tiểu thư lệch lạc.</Text>
  <Text Key="AF378C85_46305">S-Sir Kariza, xin hãy đợi...!\nVà chính xác thì "tiểu thư lệch lạc" là sao...?!</Text>
  <Text Key="A70DB9F5_46306">Ôi chà, lại bị phản tác dụng rồi~\nThậm chí còn có một biệt danh kỳ lạ nữa.</Text>
  <Text Key="FBEBEA74_46307">Có vẻ như cô ấy đang chiến đấu một trận khó khăn~\nKariza-kun vẫn còn ném rác, ngay cả sau khi đã bị nhắc nhở.\nCó ý tưởng gì không, Misora-chan?</Text>
  <Text Key="267FC3F9_46308">Nếu ngươi cứ khăng khăng... thì sao chúng ta không giải quyết tất cả cùng lúc?\nViệc huấn luyện của cô ấy, sự kỷ luật của hắn, và cả việc tuyển dụng nữa★</Text>
  <Text Key="92CC88BB_46309">Việc đó có khả thi không?</Text>
  <Text Key="495E98C1_46310">Eheh★\nHãy chờ đón nhé♪</Text>
  <Text Key="5F1BCFFA_46311">Vậy thì, Nea-san.\nChúng ta bắt đầu với cuộc họp chiến lược nào★</Text>
  <Text Key="2D085E43_46312">Vào ngày hôm sau.\nMột đám đông đã tụ tập xung quanh một địa điểm quá mức lớn.</Text>
  <Text Key="2B4D065A_46313">Nơi này hôm qua chưa có phải không?\nCó sự kiện gì đang diễn ra...?</Text>
  <Text Key="E888F754_46314">Đây có phải...\nLà do Miss Misora và Miss Nea đứng sau chuyện này...?</Text>
  <Text Key="DAA8D70C_46315">Chết tiệt.\nTôi có cảm giác xấu về chuyện này...</Text>
  <Text Key="017DED86_46316">Ahh, chào mừng mọi người♪\nĐây là một Trò chơi Câu đố Truyền hình!</Text>
  <Text Key="BA6D7AB1_46317">Nfufu~ Tất cả đều ngạc nhiên chứ? Người chiến thắng sẽ nhận được một buổi massage siêu xa xỉ làm phần thưởng~ Làn da của bạn sẽ căng mọng và mịn màng, như vừa trải qua một salon làm đẹp♪ Mời tất cả mọi người tham gia~</Text>
  <Text Key="742B7306_46318">Ehh, một buổi massage siêu xa xỉ?\nLàm sao tôi có thể không tham gia được.</Text>
  <Text Key="E37F8F51_46319">Khoan... Cô gái đó có phải người sẽ massage không...?\nTôi chắc chắn sẽ thắng...!</Text>
  <Text Key="05E93CB9_46320">Tôi thích câu đố♪\nBố ơi, con cũng muốn tham gia!</Text>
  <Text Key="F06135C1_46321">Hehe, vậy thì sao chúng ta cùng tham gia?\nTôi rất muốn thưởng cho vợ mình một buổi massage vì tất cả những gì cô ấy đã làm cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="A653F94A_46322">Ồ, anh yêu dấu♪</Text>
  <Text Key="FBF515B6_46323">Tch, thì ra là các ngươi.\nKhông biết các ngươi đang lên kế hoạch gì, nhưng tao không dính vào đâu.\nTao đi đây.</Text>
  <Text Key="57FE91F5_46324">Câu đố★Những Điều Tốt Đẹp!</Text>
  <Text Key="BA60E758_46325">Câu hỏi đầu tiên:\nKariza-kyun có tham gia trò chơi câu đố này không? Hay là không?\nBây giờ... đáp án là gì~?</Text>
  <Text Key="414407D9_46326">Hả?!\nMày đang nói cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="31FA2B01_46327">Đây là gợi ý♪\nChủ đề của trò chơi câu đố này là:\nHuấn luyện, kỷ luật và tuyển dụng★</Text>
  <Text Key="381140BE_46328">Nào, nào, nhanh lên và trả lời đi.\nĐồng hồ đang tích tắc~</Text>
  <Text Key="A2FD6A55_46329">Kariza-kyun... cậu chàng kia phải không?\nCó vẻ như cậu ấy đang trong giai đoạn nổi loạn... Tôi sẽ trả lời: 『Không tham gia』.</Text>
  <Text Key="E0E3277A_46330">Khi nói về câu đố, bạn phải chờ đợi điều bất ngờ.\nĐáp án của tôi là: 『Sẽ tham gia』!</Text>
  <Text Key="0AA50172_46331">Tôi khiêm tốn tin rằng Sir Kariza 『Sẽ tham gia』.\nAnh nghĩ sao về vấn đề này, Nii-sama?</Text>
  <Text Key="E4A25F67_46332">Tôi nghĩ Kariza-kun sẽ tham gia.</Text>
  <Text Key="AE414DD4_46333">Tôi không nghĩ Kariza-kun sẽ tham gia.</Text>
  <Text Key="F70171FB_46334">Cậu có định tham gia không, Kariza-kun?</Text>
  <Text Key="7925DCEF_46335">Dừng lại nói nhảm đi!\nLàm sao tôi có thể tham gia cái này...!</Text>
  <Text Key="BE653432_46336">Được rồi, hết giờ♪\nĐáp án là~:\n...Kariza-kun, đến lượt cậu.</Text>
  <Text Key="35FE4B47_46337">Tôi đã NÓI rồi, tôi KHÔNG tham gia!\nĐừng bắt tôi lặp lại!\nVà đừng cố kéo tôi vào chuyện này!</Text>
  <Text Key="8E8637D3_46338">Tiếc quá.\nKariza-kun, đáp án đúng là 『Sẽ tham gia』♪</Text>
  <Text Key="14F5E648_46339">Kariza-kyuuuun.\nHình phạt cho câu trả lời sai là một trận slime tấn công~</Text>
  <Text Key="2FE0FD4E_46340">Wahh, slime...!?\nChết tiệt, buông tôi ra đi!\nCác người chỉ đang ép buộc tôi, đừng làm tôi phiền nữa!</Text>
  <Text Key="42120502_46341">Ufufu~\nHãy cùng tham gia trò chơi câu đố và học được rất nhiều thứ cùng nhau~♪</Text>
  <Text Key="4B6771E2_46342">Ồ, còn nữa~\nTất cả những người trả lời sai cũng sẽ bị trừng phạt~</Text>
  <Text Key="F66FCA16_46343">Hả...?\nKyaaaa...!?</Text>
  <Text Key="3A7F7594_46344">Ugh...\nTôi dính đầy slime...\nCó vẻ trò chơi câu đố này không dễ dàng như tôi tưởng ban đầu...</Text>
  <Text Key="7B789B6D_46345">Bây giờ, chúng ta tiếp tục nào~\nCâu hỏi tiếp theo♪:</Text>
  <Text Key="288864FA_46346">Đáp án cho bài toán này là gì?\n「１＋１＝？」\nCó manh mối nào không~?</Text>
  <Text Key="E6DBD414_46347">À, tôi biết câu này!\nTôi có đáp án rồi!</Text>
  <Text Key="11E3320C_46348">Tôi nghĩ trò chơi câu đố này sẽ đáng sợ theo nhiều cách, nhưng có vẻ không phải vậy.</Text>
  <Text Key="3EB56EE1_46349">Ừ.\nChúng ta nên có thể tránh được hình phạt slime lần nữa!</Text>
