  <Text Key="2F6ED1A8_38600">Lần này, những con quái vật dường như đã bị kích động bởi sự hung dữ của con Basilisk! Chúng dường như không định để chúng ta yên!</Text>
  <Text Key="D3DE0204_38601">À, hoàn toàn đúng, thật là phiền phức!</Text>
  <Text Key="F0E746C2_38602">Vâng, nếu thị trấn bị chiếm, sẽ thật là thảm họa.\nVà hơn nữa...</Text>
  <Text Key="03FF9103_38603">Và?</Text>
  <Text Key="36D7E4FD_38604">Những con quái vật đó, chúng khá ngon, bạn biết không!\nHãy đánh bại chúng và đồng thời lấy nguyên liệu☆</Text>
  <Text Key="7476ACBA_38605">Ha... Tôi đã nghĩ rằng bạn sẽ đến như thế này.</Text>
  <Text Key="960E0470_38606">Cuộc Gặp Gỡ trong Ngõ Hẻm</Text>
  <Text Key="1DC1115D_38607">Bụng Đầy, Đầy Điều Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="F4C807D5_38608">Shangri-La Một Lần Nữa</Text>
  <Text Key="C932BC3E_38609">Hỗn Loạn &amp; Giáng Sinh Đánh Mất</Text>
  <Text Key="818C0ABB_38610">Sự Thật về Ric-chan</Text>
  <Text Key="8EF14539_38611">Hãy Cùng Bắt Sao!</Text>
  <Text Key="E2243483_38612">Mảnh Ghép Cuối Cùng cho Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="F9CD810B_38613">Sau Lễ Hội</Text>
  <Text Key="E6E6B67C_38614">Pecorine và bạn bè của cô ấy tham dự sự kiện Giáng Sinh do hoàng gia tổ chức. Creditta, người lập kế hoạch và quản lý sự kiện, thận trọng về những vấn đề tiềm ẩn, nhưng cô ấy cuối cùng phát hiện một em bé bị bỏ rơi trong ngõ hẻm phía sau.</Text>
  <Text Key="013FCFC1_38615">Ở Landosol, chỉ vài ngày trước Giáng Sinh,\nviệc chuẩn bị cho sự kiện Giáng Sinh do hoàng gia tài trợ đã đạt đến đỉnh điểm.</Text>
  <Text Key="C3B9DE73_38616">Được giao phó quản lý sự kiện, Creditta đã lên kế hoạch kiểm tra thị trấn hôm nay với Pecorine ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="2519604D_38617">À...! Tuyệt vời, hoàn toàn tuyệt vời! Giáng Sinh này, được tạo ra bởi tài kinh doanh xuất chúng của tôi, vì Nữ hoàng, nó đang tiến dần đến hoàn thành, không còn nghi ngờ gì!</Text>
  <Text Key="A4A42D20_38618">Cuộc kiểm tra hôm nay chắc chắn sẽ đảm bảo sự chấp thuận của Nữ hoàng! Vào ngày Giáng Sinh, bạn chắc chắn sẽ xúc động đến rơi nước mắt! Hoàn toàn! Đó là sự đảm bảo! Vâng, vâng, đúng vậy! Cảm xúc của Nữ hoàng sẽ là của tôi!</Text>
  <Text Key="B7CED1F3_38619">Với khoảnh khắc vĩ đại nhất, danh tiếng của tôi sẽ bùng nổ, và không còn nghi ngờ gì rằng tôi sẽ trở thành người hầu trung thành nhất của Nữ hoàng cả về tên gọi và thực tế! Ôi, thật là một kế hoạch hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="851FD0F4_38620">Không chỉ chuẩn bị cho sự kiện,\n bạn còn chú ý kỹ đến các phép tính.\nNhư mong đợi từ Cô Creditta, hiện thân của một người buôn bán.</Text>
  <Text Key="480AB31A_38621">Hmph, ngay cả sự châm biếm của bạn giờ cũng làm tai tôi thích thú.\nHãy xem tôi đạt đến những độ cao hơn nữa!</Text>
  <Text Key="FAA841B9_38622">*thở dài* Còn tôi, dù lương tôi có tăng hay không,\nkhông quan trọng là đỉnh cao nhất\nhay vực sâu nhất của trái đất.</Text>
  <Text Key="93ADEB74_38623">Khoan đã!?!\nĐừng nói những điều đáng sợ như\n&quot;vực sâu nhất của trái đất&quot; vào thời điểm như thế này──</Text>
  <Text Key="36260E78_38624">Creditta, Xin lỗi vì để bạn chờ!\nTôi đã thử bộ trang phục bạn chuẩn bị cho tôi...\nBạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="D66E2438_38625">À! Thưa Nữ hoàng,\nngoại hình của người thật đẹp... Và với sự thanh lịch và quý tộc bổ sung, giống như một nữ thần đã hạ xuống!</Text>
  <Text Key="76A0E371_38626">Có lý do tại sao chúng tôi tập hợp những chất liệu, nhà thiết kế và thợ may tốt nhất. Họ thực sự làm nổi bật vẻ đẹp của Thưa Nữ hoàng theo cách vĩ đại nhất!</Text>
  <Text Key="7E14340F_38627">Đây chắc chắn là điểm nhấn của sự kiện này! Trái tim\nngười dân Landosol đã nằm gọn trong tay chúng ta!</Text>
  <Text Key="C4CA1DAE_38628">Ồ, bạn khen tôi quá mức.\nNhưng Creditta, chiếc váy của bạn thật đáng yêu☆</Text>
  <Text Key="8275EE49_38629">Ừ, để xem. Đối với một người như Cô Creditta luôn muốn trang trí mọi thứ, đây là một bộ trang phục khá khiêm tốn và thanh lịch. Mặc dù không giỏi về sự trừ đi, bạn đã làm rất tốt.</Text>
  <Text Key="F7F5AB85_38630">...Thật sự, bạn không thể đón nhận một lời khen thỉnh thoảng sao? Nhân tiện, tại sao bạn không ăn mặc lộng lẫy cho Giáng Sinh nữa? Tôi có thể cung cấp như đồng phục nhân viên.</Text>
  <Text Key="ABABFFCF_38631">Không, trừ khi thật sự cần thiết, tôi sẽ tránh làm điều đó. Nếu không còn lựa chọn nào khác, tôi sẽ biết ơn nếu bạn có thể cung cấp thêm bồi thường.</Text>
  <Text Key="D0D0F939_38632">...Sự khô khan của bạn khá dễ chịu, phải không?</Text>
  <Text Key="C3CEEA41_38633">Hehe, cảm ơn. Tôi thường không mặc những chiếc váy thanh lịch như vậy, nên tôi lo lắng về việc nó có phù hợp với tôi hay không.</Text>
  <Text Key="54C8C482_38634">...Tôi đánh giá cao điều đó.</Text>
  <Text Key="1978ECB6_38635">Sao vậy? Trông bạn như vừa cắn phải một con côn trùng đắng.\nVì đó là một lời khen chân thành,\ntại sao không đón nhận một cách duyên dáng?</Text>
  <Text Key="76D2BEE2_38636">Hmph, tôi không còn trẻ đến mức bị lay chuyển bởi lời khen của một cậu bé. Nhưng quan trọng hơn... Cậu bé.\nVậy, cậu thực sự ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="5BE7A35E_38637">Có vẻ như có một gợi ý trong giọng nói của bạn.\nKhông phải thông thường là anh ấy ở bên cạnh Nữ hoàng sao?</Text>
  <Text Key="790EF709_38638">Vâng, trong hoàn cảnh bình thường, nó sẽ trong phạm vi chấp nhận được. Tuy nhiên... Thời điểm hiện tại không phải là thời điểm phù hợp.</Text>
  <Text Key="F066EECE_38639">Nữ hoàng chắc hẳn biết, phải không?\nTrong nhiều dịp trong quá khứ vào Giáng Sinh\nđã có những xáo trộn lớn.</Text>
  <Text Key="123227BC_38640">Và ở mỗi cảnh tượng, cũng có cậu bé này.</Text>
  <Text Key="0A960C22_38641">Cả hai trông rất hợp nhau.</Text>
  <Text Key="2EF5B113_38642">Vâng! Tôi đã nghe nhiều câu chuyện từ anh ấy.\nƯm... vậy, điều đó có nghĩa là Creditta nghĩ\nanh ấy là nguyên nhân của vấn đề?</Text>
  <Text Key="89F0F3D9_38643">Cũng vậy, Creditta.</Text>
  <Text Key="08428C4E_38644">Tôi sẽ không đi xa đến mức nói những điều khắc nghiệt như vậy. Tôi hiểu rằng cậu bé không phải loại người như vậy. Tuy nhiên, vấn đề dường như tìm thấy anh ấy ngay cả khi anh ấy không muốn...</Text>
  <Text Key="C4A2F774_38645">Tôi không thể dung thứ bất kỳ vấn đề nào trong sự kiện Giáng Sinh quan trọng này. Trong khi tôi đánh giá cao sự lạc quan và cười đùa của bạn để may mắn, với tư cách là một doanh nhân, điều quan trọng là loại bỏ triệt để mọi nguồn gây lo ngại tiềm ẩn. Thật đáng tiếc, nhưng...</Text>
  <Text Key="43AA6F15_38646">Hmm, thực ra đó là ngược lại, Creditta.\nVấn đề không xảy ra vì {playername} ở đó,\nnhưng nhờ {playername}, chúng ta đã có thể giải quyết một cách an toàn!</Text>
  <Text Key="00DCE530_38647">Nếu bạn nghĩ về điều đó, {playername} sẽ trở thành một người rất may mắn sẽ làm cho Giáng Sinh thành công, phải không?☆</Text>
  <Text Key="0DADD91B_38648">Ugh...\nỪ-ừ, khi bạn nói như vậy, tôi đoán bạn đúng...</Text>
  <Text Key="ECAFD9AF_38649">Và... Tôi ghét phải nói điều này, nhưng ở Landosol, vấn đề là chuyện thường ngày. Đó là nhiệm vụ của hoàng gia để giải quyết chúng!</Text>
