  <Text Key="8A560E1F_58700">...Xin lỗi, Iroha. Tớ đã quyết không bao giờ dùng nó, nhưng tớ sẽ phá vỡ lời hứa. Tớ sẽ mượn nó một chút...</Text>
  <Text Key="F06EF97B_58701">...Tiềm năng ẩn giấu của cô ấy. Tài năng vượt trội của một Pháp Sư...!</Text>
  <Text Key="2B050E55_58702">HAAAAAAAAAAH...!!</Text>
  <Text Key="A3895C05_58703">Ma... Ma lực gì thế này...!! 7000... 8000...!? Trên 90-... Cái gì?! Kính đo ma lực của tôi vỡ rồi!!</Text>
  <Text Key="07F833DC_58704">Chúng đâu có chức năng đó, chúng không hỏng!! Nhưng... không thể nghi ngờ gì nữa, cô ấy đang sử dụng một ma lực kinh khủng!! Ai ngờ Sono lại có tiềm năng kiểu này bên trong...</Text>
  <Text Key="26CB8416_58705">Tớ đã nói rồi, đây không phải của tớ. Đây là sức mạnh của Iroha...! Cô gái đó là một khối tiềm năng... Một sức mạnh tớ không thể kiểm soát... À!</Text>
  <Text Key="9BCD059C_58706">...Uuu?! Guuuu!!</Text>
  <Text Key="7CEC0E63_58707">Xấu rồi... Cơ thể nhỏ bé của cô ấy không theo kịp ma lực tràn đầy...!! ...Kh! Nanaka!!</Text>
  <Text Key="C8B462CD_58708">Được rồi, đây này!!</Text>
  <Text Key="A2AA4EDA_58709">Sức mạnh của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="E34F33E7_58710">Nhận lấy đi!!!</Text>
  <Text Key="2B0E8C8D_58711">...Ah!! Ma lực của tôi đã ổn định...!?</Text>
  <Text Key="4ED77CDF_58712">Như thế này, tớ có thể xử lý được...!! Đi thôi, Ma Thuật Nước Tối Thượng~...</Text>
  <Text Key="95C72497_58713">AMNIS... OCEANUS!!</Text>
  <Text Key="3F22F3ED_58714">HAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="4721EBD9_58715">*thở dốc*... Hahaha, con bé này tuyệt thật! Cô ấy thực sự đã thổi bay toàn bộ rừng biển! Đúng như kỳ vọng về Leviathan của Dòng Nước!!</Text>
  <Text Key="9ECD6A52_58716">Tớ vừa được gán cho một biệt danh cùng với một danh hiệu chưa từng nghe... Hehe, nhưng cảm ơn.</Text>
  <Text Key="6A1B40B2_58717">Nhờ có hai người, tớ đã nhớ lại nhiều thứ. ...Khi mọi chuyện kết thúc, chúng ta cùng đi ăn một chút nhé...</Text>
  <Text Key="B1889B33_58718">...!! Những pháo hoa đó... là do Maristella-san!</Text>
  <Text Key="1DC5D63F_58719">Ở độ cao đó, mọi người chắc chắn đều có thể thấy chúng. ...Được rồi, chúng ta sẽ dùng đó làm điểm hẹn. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="48D1DB81_58720">Heh, cô đã thực sự thay đổi. Sono!</Text>
  <Text Key="2DD195CE_58721">Higyuu!?</Text>
  <Text Key="AAA7DF2A_58722">Sao, sao thế, Sono-shi?!</Text>
  <Text Key="BFD20623_58723">...C-Các chân tôi... chúng đang giật...</Text>
  <Text Key="052BF300_58724">Và thế là cả ba người, sau khi giải phóng tiềm năng ma lực ẩn giấu của Sono và vượt qua khủng hoảng, vội vã tiến về vị trí của Maristella với bước chân nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="77762E37_58725">"Sono-san!"</Text>
  <Text Key="7B84A821_58726">"Sono-san, tỉnh dậy đi!"</Text>
  <Text Key="FBB2C066_58727">"Đừng lo, Iroha-chan bình an"</Text>
  <Text Key="48164B3F_58728">"Cô nghĩ mình có thể đến được nơi an toàn không?"</Text>
  <Text Key="0A1BFE2F_58729">"...Hả? Ý cô là sao?"</Text>
  <Text Key="1C3AFD20_58730">"Nanaka, cô có biết được gì không?"</Text>
  <Text Key="9D1B198A_58731">"Sono-san...? Đừng bỏ cuộc!"</Text>
  <Text Key="8863A7E2_58732">"Ừ, tớ cũng nghĩ vậy"</Text>
  <Text Key="52B6F524_58733">"Sono-san. GIẤC MƠ của cô là gì?"</Text>
  <Text Key="A30ABA1A_58734">"Hãy để chúng tôi thấy nó được thực hiện... cùng nhau!"</Text>
  <Text Key="C047E473_58735">"Cô định làm gì?"</Text>
  <Text Key="5D845E19_58736">"Chúc may mắn, Sono-san!!"</Text>
  <Text Key="F7B77F1A_58737">Người Bạn Thân Nhất của Sono</Text>
  <Text Key="A5AB29F4_58738">*ngáp*... Hehehe.</Text>
  <Text Key="2397071B_58739">Chúng ta có thể lấy tên mình làm cơ sở... {playername} Marie... Nghe thật ngọt ngào, hehehe... Mnyah.</Text>
  <Text Key="A7507E03_58740">...Tôi ghê tởm. Cô đang quyết định tên cho con trong giấc mơ ư? Tỉnh dậy đi, nhà hóa học ảo tưởng, biến thái, vô liêm sỉ.</Text>
  <Text Key="30AE664B_58741">...HAGYAAAH?! Này, cái gì... cô vừa đá mông tôi?!</Text>
  <Text Key="1EF425D5_58742">...Hả? Chúng ta bị bà ngoại đá bay... Mọi người đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="74EBFD5D_58743">Có vẻ họ an toàn. {playername}-kun đã liên lạc với từng người. Chúng ta sẽ đợi ở đây cho đến khi mọi chuyện ổn định.</Text>
  <Text Key="501186E9_58744">Ưm... Tôi có thể hỏi cô một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="AA4A5C16_58745">Không được.</Text>
  <Text Key="74C5384C_58746">...Kh, cái gì?! T-Tôi cứ hỏi thẳng vậy...!</Text>
  <Text Key="99E13BA7_58747">Mitsuki-san, trước đây cô đã nói rõ ràng. Rằng cô ghét các nhà hóa học... và rằng cô có một thứ hận thù nào đó với bà tôi. Hơn nữa... khi cô nói chuyện với bà ấy, hai người đang nói về điều gì?</Text>
  <Text Key="A9F97E83_58748">Nói cho tôi biết. ...Mười năm trước đã xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="3BD5B23C_58749">...Được rồi. Đây sẽ là một dịch vụ đặc biệt. Tôi sẽ nói chuyện với cô để giết thời gian.</Text>
