  <Text Key="CD964E32_118400">Thế à, chỉ là một trò giải trí nhỏ.\nTrong &apos;Gio Gehenna&apos;, bên ngoài xung đột thì thiếu sự tao nhã.\nNắm bắt cơ hội hiếm có, không nên bỏ lỡ cơ hội.</Text>
  <Text Key="38F3F93F_118401">Piano.\nTôi muốn nghe nó.</Text>
  <Text Key="99E86552_118402">Giao cho tôi!\nĐàn piano của Grea thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="8AD7BC69_118403">Nhưng... nếu tôi không làm hài lòng họ, họ sẽ không dạy tôi, phải không?\nDù bạn bỗng nhiên nói với tôi, tôi vẫn chưa sẵn sàng tinh thần...\nRốt cuộc, chơi piano chỉ là một sở thích, và áp lực...</Text>
  <Text Key="44D43614_118404">Grea.\nThư giãn.\n...Nom.</Text>
  <Text Key="C4C957F4_118405">Hyaaah...!?\nP-Precia!?\nĐừng cắn đuôi tôi~...</Text>
  <Text Key="407B06B3_118406">Ái chà, thật bất công...!\nKhông, ý tôi là, như Precia nói, thư giãn đi, Grea.\nTôi cũng ở đây với bạn, được chứ?</Text>
  <Text Key="4D89ACA9_118407">Ồ, Anne-san, cô cũng chơi piano được!\nVậy thì, hãy cùng chơi nhé, Grea-san!</Text>
  <Text Key="3A047FB6_118408">Tôi hiểu rồi, vậy hãy ngăn Precia trước...\nĐừng đuôi, làm ơn...</Text>
  <Text Key="1B11F8C1_118409">──Hehehe.\nChính cảnh các bạn đùa nghịch vui vẻ cũng là một cảnh tượng thú vị──</Text>
  <Text Key="81B681CD_118410">Thời gian là tiền bạc, như người ta thường nói.\nNhanh lên và chơi &apos;piano&apos;.</Text>
  <Text Key="74DA8C46_118411">Thở dài... Tôi hiểu rồi.\nTôi đã ngạc nhiên, nhưng nhờ Precia, tôi cảm thấy thư giãn hơn...\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="898BF2E7_118412">Vâng.\nChúc may mắn.</Text>
  <Text Key="F29FE53E_118413">Vậy Anne, cô có thể tham gia không?\nCô sẽ chơi piano với tôi chứ?</Text>
  <Text Key="DD638BBB_118414">Tất nhiên!\nHãy cùng chơi!</Text>
  <Text Key="31FF9DC1_118415">Chơi piano với Grea thật vui vẻ.\nKhi hai chúng ta ở cùng nhau, niềm vui nhân đôi.</Text>
  <Text Key="FC801C33_118416">Tôi cũng đang nghĩ vậy.\nÂm thanh của chúng ta hòa trộn lại...\nNó nghe hay quá. Tôi không thể chơi được như thế này một mình.</Text>
  <Text Key="38C5E267_118417">Hehe, đúng rồi!\nNhưng có thể vui quá khiến tôi có thể nhảy loạn nhịp...!</Text>
  <Text Key="B0660013_118418">Không sao đâu, Anne. Chơi từ trái tim đi.\nBởi vì tôi cũng cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="B8B927E9_118419">Ehehe~!\nChúng ta thực sự đồng điệu, phải không?</Text>
  <Text Key="D1B14A55_118420">Giai điệu thật đẹp.\nCả hai trông vui vẻ quá, khiến mọi người nghe phải cười!</Text>
  <Text Key="7CCFAD35_118421">Tuyệt vời.\nRất cảm động♪</Text>
  <Text Key="72637BA3_118422">Cảm ơn vì đã lắng nghe.\nƯm... thế nào?</Text>
  <Text Key="BA6F533F_118423">...Ực.</Text>
  <Text Key="17AEF3FE_118424">...Đó là một màn trình diễn hoành tráng.\nBản nhạc hai người chơi cùng nhau như thể hai người là một, cộng hưởng sâu sắc với nhau.\nTôi xin lỗi vì yêu cầu bất ngờ và vô lý.</Text>
  <Text Key="635D14BF_118425">Chúng ta làm được rồi, Grea!\nNhư mong đợi, kỹ năng chơi piano của cô là tốt nhất!</Text>
  <Text Key="4A6B1DE9_118426">Hehe, nhờ Anne và mọi người.\nVậy... cô có thể cho tôi biết cách về không?</Text>
  <Text Key="9192F82E_118427">Không cần hỏi.\nMặc dù còn nhiều bí ẩn, trước hết—</Text>
  <Text Key="2463F7E3_118428">Không gian trong những tàn tích đó là một thiết bị vô tình triệu hồi những thứ từ các thế giới khác kết nối với bản thân với thời hạn.</Text>
  <Text Key="A8A81BDB_118429">Do đó, thông qua kết nối với Công Chúa Pecorine mà Công Chúa Anne và Công Chúa Grea đã được dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="762E2009_118430">Hả?\nVậy có phải là lỗi của tôi khiến họ bị dịch chuyển?\nXin lỗi, Anne, Grea!</Text>
  <Text Key="FD6B60E3_118431">Ồ, đừng xin lỗi!\nTôi thực sự vui khi gặp cô sau lâu như vậy!</Text>
  <Text Key="4C411519_118432">Đúng vậy, Pecorine.\nVì đó là &apos;một phép triệu hồi có thời hạn&apos;.\nTôi nghĩ họ có thể trở về Mysteria mà không gặp vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="F2B62334_118433">Thật vậy.\nNhư bằng chứng, con quái vật kiệt sức mà Công Chúa Pecorine và những người khác vừa thấy đã trở về thế giới ban đầu, được bao quanh bởi ánh sáng.</Text>
  <Text Key="6EBEF5EB_118434">Vậy.\nPeco cũng, theo cách đó.\nCô ấy có thể đi được không?</Text>
  <Text Key="A04F6BB8_118435">Không, điều đó không thể.\nCó vẻ như đó là cơ chế một chiều chỉ để triệu hồi.\nChỉ những người được mời mới có thể trở về.</Text>
  <Text Key="6D224247_118436">Tôi hiểu rồi...\nVậy, ngay cả khi chúng ta dùng thiết bị đó,\nđiều đó không có nghĩa là Pecorine và những người khác có thể đến Mysteria.</Text>
  <Text Key="2C7028F7_118437">Nói cách khác, các bạn sẽ có thể trở về Mysteria mà không gặp vấn đề gì khi thời gian trôi qua,\nvà các bạn cũng có thể đến Gio Gehenna một lần nữa. Điều đó tốt…</Text>
  <Text Key="C300C811_118438">Chính xác, Công Chúa Anne, Công Chúa Grea.\nHãy thoải mái đến Gio Gehenna bất cứ lúc nào.\nChúng tôi sẽ chào đón nồng nhiệt.</Text>
  <Text Key="8705D887_118439">Và có vẻ như các món quái vật các bạn mang về đã sẵn sàng.\nHãy bắt đầu bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="9625ADD0_118440">Thịt nướng.\nThịt nướng.</Text>
  <Text Key="05877DE5_118441">Ồ, món quái vật này trông thật ngon lành, mọi người!\nHãy bắt đầu ăn ngay!</Text>
  <Text Key="CCE7B3DC_118442">Hehe, tôi chưa bao giờ nghĩ chúng ta sẽ được chào đón như thế này.\nThật tuyệt, Anne.</Text>
  <Text Key="9F324835_118443">Vâng, Grea!\nĐã lâu rồi chúng ta chưa ăn món quái vật, hãy ăn thật nhiều!\nVậy thì, chúng ta cùng ăn! À─</Text>
  <Text Key="7828F937_118444">Hả...? Gì? Thịt đâu rồi?</Text>
  <Text Key="501DEC86_118445">...Có vẻ như chúng ta đã trở về Mysteria.\nNhưng tại sao lại bây giờ...</Text>
  <Text Key="B0B89B5D_118446">Chúng ta đã bỏ lỡ các món quái vật!\nĐưa chúng ta trở lại Gio Ghehna!</Text>
  <Text Key="A6CEC07C_118447">Anne và Grea đã trở về Mysteria vào thời điểm không may mắn. Sau đó, họ lại thăm Gio Ghehna và thưởng thức bữa tiệc một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="3709AC84_118448">Bữa Tiệc của Gio-Gehenna</Text>
  <Text Key="E6FA591E_118449">Điều Đã Mất</Text>
