  <Text Key="A8121B75_68600">Lại ư?</Text>
  <Text Key="6D39EE06_68601">Từ lần tập luyện trước, dường như lúc nào mình cũng phải mang theo vài thứ... là băng dính chứ.</Text>
  <Text Key="9947FB94_68602">Băng dính có dùng được ở đây không...?!</Text>
  <Text Key="7839B279_68603">Có vẻ như nó có tác dụng...!</Text>
  <Text Key="AC3C56BD_68604">Mình rất mong được xem mọi người sẽ chuẩn bị món gì!</Text>
  <Text Key="FFAF789E_68605">À, phải. Mình cũng rất mong chờ...☆</Text>
  <Text Key="45E13A91_68606">C-C-Cái quái gì đang xảy OOOOOON ra vậy?!</Text>
  <Text Key="5226F889_68607">Kyaaah?! Kyaahh!</Text>
  <Text Key="B7E66E77_68608">Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F9943DAB_68609">Wawawaaaa!</Text>
  <Text Key="DE3E8589_68610">Cái... Cái gì...?!</Text>
  <Text Key="19B1299F_68611">...Ưm!? Khôngooo!!</Text>
  <Text Key="6866586E_68612">Mọi người! Các người ổn chứ?! Mặt các người tái mét quá...!</Text>
  <Text Key="3F462417_68613">Khi &quot;Prison Bee&quot; xuất hiện, có chuyện kỳ lạ xảy ra với những người có mặt tại hiện trường. Các khán giả ăn thức ăn bắt đầu gục ngã một cách liên tiếp.</Text>
  <Text Key="C9D836B2_68614">...Cái gì đây...? Mình không đứng nổi... Sức mạnh đang rút dần...</Text>
  <Text Key="2E5D1BEB_68615">Có gì đó... cảm giác hơi kỳ...? Một mùi ngọt lạ lùng... Ư, đầu mình chóng mặt quá...</Text>
  <Text Key="AE534532_68616">Aaaaaah...</Text>
  <Text Key="015E7710_68617">...Ngay cả những người trong khán đài... Chuyện này là do ngươi làm phải không?!</Text>
  <Text Key="9B0E8547_68618">Không cần thù địch vậy chứ♪ Mọi người sẽ tỉnh lại trong khoảng một tiếng~</Text>
  <Text Key="2BDC1E7C_68619">Ngươi... &quot;Prison Bee&quot; thuộc &quot;Six Evils&quot;. Tại sao ngươi xuất hiện?</Text>
  <Text Key="35AADB6A_68620">Hừ. Gán ghép ta với &quot;Six Evils&quot; như vậy, thôi được chưa? Điều đó khiến người ta nghĩ rằng còn năm người khác mạnh như ta.</Text>
  <Text Key="807D072A_68621">Vì vậy, từ giờ trở đi... hãy gọi ta là &quot;Only One Evil&quot;, Melissa-chan, chào nhé~♪</Text>
  <Text Key="3A30EC40_68622">Yo! &quot;Only One Evil&quot;, Melissa-tama! Mạnh nhất, vĩ đại nhất, số một vũ trụ!</Text>
  <Text Key="EED5F9A8_68623">Dừng lại! Chúng ta có thể làm chuyện đó sau khi ngươi đưa mọi người trở lại bình thường!</Text>
  <Text Key="6B141B7C_68624">Nếu ngươi không làm, ta sẽ đấm ngươi bằng rocket punch!</Text>
  <Text Key="9782DBCF_68625">Đừng hòng, máy móc nhỏ!</Text>
  <Text Key="44CBF82D_68626">...Hả?! Hả? Hả......? Sức... mạnh... của ta... đã mất...</Text>
  <Text Key="95AB0856_68627">CROCE! Croce...!</Text>
  <Text Key="6CBDA1C1_68628">Croce...?! Cố lên, Croce!</Text>
  <Text Key="10A0E847_68629">Kyahaha☆ Nếu ngươi dùng đấm, ta sẽ đáp trả bằng kim! Thấy chưa, súng đóng đinh của ta thật tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="824099A8_68630">Thực ra, con robot gái đó dường như không ăn, nên ta lo không biết cách loại bỏ cô ta. May quá, chất độc này có tác dụng~♪</Text>
  <Text Key="A8BBC3AC_68631">Ôi trời, ngươi tức giận sao? Đừng hoảng loạn, ta sẽ giải thích cho rõ ràng...</Text>
  <Text Key="5F7C3DFF_68632">Ôi trời trời! May quá! ...Tấn công ta không chút báo trước như vậy? Thật mệt mỏi!</Text>
  <Text Key="B79D2911_68633">Ngươi là ai mà nói vậy? Con gái nhỏ, hạ súng ngươi đang chĩa vào Lord Knight ngay lập tức. Nếu không...</Text>
  <Text Key="D7C9D55C_68634">ÁNH SÁNG TRẮNG BẠN ĐÊM!!!</Text>
  <Text Key="AE31BA75_68635">Đây là bức tường thịt của ta dành cho ngươi♪</Text>
  <Text Key="6637A2B4_68636">HOGYAWAAAAAAAHHHHH!?</Text>
  <Text Key="74EF887D_68637">...!? Đánh trúng trực tiếp mà không gây sát thương...?</Text>
  <Text Key="9F9D846F_68638">Xin lỗi nhé, nhưng đòn tấn công của ngươi sẽ không có tác dụng đâu~? Hãy biết rằng Honey Honey-chan là sinh vật bí ẩn với thông số mạnh nhất, có thể chịu được sự nấu chín, quay nướng hay giẫm đạp☆</Text>
  <Text Key="9551BAED_68639">Ehehe, làm ta thấy ngượng rồi, mật ong.</Text>
  <Text Key="D31ADEC5_68640">Này, này, thật tuyệt nếu ngươi có thể nằm yên♪ Nếu không, lần sau, thay vì Honey Honey, ta có thể khiến người khác tại hiện trường này trở thành bức tường thịt của ta, ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="1DDA963B_68641">Ngươi... tại sao ngươi làm chuyện này...!? Mục đích của ngươi là gì...?</Text>
  <Text Key="08EF3D37_68642">Yahoo! Rất vui được gặp, Eustiana. Ta sẽ nói cho ngươi mục đích của ta, tất nhiên...♪ Được rồi, Honey Honey-chan, hãy giải thích giúp ta, chào nhé!</Text>
  <Text Key="01C68FC6_68643">Ngươi đổ việc đổ mật ong cho ta sao?! Tất nhiên ta sẽ làm, nhưng... Ahem.</Text>
  <Text Key="1BC2EA91_68644">Như ngươi có thể đoán, lý do mọi người cảm thấy uể oải là do mật ong độc của Melissa-tama. Nếu nuốt phải, mật ong cực kỳ độc hại này sẽ khiến ngươi mất ý thức ngay lập tức hoặc thậm chí mất đi sự tỉnh táo...</Text>
  <Text Key="57AA25DA_68645">Đó là tác dụng của &quot;Bẫy Mật Ong&quot; của cô ta.</Text>
  <Text Key="A1EF4F7F_68646">Làm sao có thể! Chuyện kinh khủng như vậy.</Text>
  <Text Key="FE2C60F8_68647">Ta không ép ai ăn đâu, mật ong. Mọi người ăn một cách tự nguyện, mật ong.</Text>
  <Text Key="C1CF6A31_68648">Dù sao thì nó cũng ngon mà. Ngoạm ngoạm.</Text>
  <Text Key="77B69098_68649">Vậy là ngươi đã cho độc vào đồ ăn của chúng ta? Khi ngươi chạm vào nó -- Khi ngươi thi triển &quot;phép thuật phóng to&quot; lên nó.</Text>
