  <Text Key="1C80CA7C_43250">Đúng vậy!\nNếu không trả lại cho chủ nhân, cô sẽ trở thành kẻ xấu đấy!</Text>
  <Text Key="D70E5810_43251">Ôi trời, tôi không muốn tình hình tệ hơn nữa!\nTôi sẽ bị rắc rối nên không đề xuất lại đâu! Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="4C35012A_43252">Gió và\nThế Giới Ngầm</Text>
  <Text Key="B0CBB53F_43253">Khu thương mại Landosol có đủ loại cửa hàng. Shinatsu vô tình dừng chân xem xét các mặt hàng tại một trong số đó.</Text>
  <Text Key="9EF7579F_43254">"Lịch Sử Hoàng Tộc"...\n"Đường Dẫn Du Lịch Landosol"...</Text>
  <Text Key="DD694F8C_43255">...Có lẽ nên đọc vài cuốn sách ở đây để tìm hiểu thêm về thế giới này.</Text>
  <Text Key="4E68C877_43256">Tôi không thể ở đây lâu, nhưng... chúng có thể hữu ích để bắt đầu câu chuyện với Rei và mọi người.</Text>
  <Text Key="030BF2D7_43257">Hơn nữa... "Bộ Sử Thần Thoại Netherrealm", đây là một cuốn tiểu thuyết.\nNhưng tên tác giả này, tôi nhận ra từ đâu đó...</Text>
  <Text Key="70BCD3A3_43258">Không thể nào...... rằng cô cũng là đồng minh cộng hưởng với quyển sách ma thuật đó, một chiến binh định mệnh được dẫn dắt bởi Mắt Quỷ!?</Text>
  <Text Key="01C6CA69_43259">Nếu vậy, sự gặp gỡ ngẫu nhiên này chính là số phận.\nTôi chào mừng bước chân đầu tiên của cô vào Đế Chế! Hahahaha!!</Text>
  <Text Key="B52A59E7_43260">...Annerose của thế giới này?\nVậy thì: Cuốn sách này có lẽ là tiểu thuyết do cô ấy viết...</Text>
  <Text Key="1A387311_43261">...Ra vậy. Có vẻ ai đó quan tâm đến tiểu thuyết cô ấy viết, nên cô ấy gọi tôi mà không suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="746AF571_43262">Annerose ở thế giới của tôi cũng viết tiểu thuyết với thế giới quan lập dị tương tự... nhưng ngoại hình và hành vi của cô ấy không khác biệt mấy so với một cô gái bình thường.</Text>
  <Text Key="C0B09F2F_43263">...Tuy nhiên. Annerose ở đây dường như đắm chìm sâu hơn vào thế giới cô ấy tạo ra. Trong trường hợp đó, tôi nên...</Text>
  <Text Key="475162EE_43264">A-A... Xin lỗi, tôi có lẽ đã làm cô giật mình.\nCứ bình tĩnh mua sắm, đừng để ý đến tôi-</Text>
  <Text Key="8DC441C9_43265">.........Tôi hiểu.\nVậy sự gặp gỡ này không phải ngẫu nhiên, mà là điều không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="172DF410_43266">Gió của tôi và thế giới của cô...\nĐó là một số phận đã được định từ thuở sơ khai.</Text>
  <Text Key="B8FAEB6B_43267">...Tôi tự hỏi liệu cách nói chuyện này có đúng không?\nTiểu thuyết của Annerose ở thế giới kia cũng có phong cách viết tương tự...</Text>
  <Text Key="579B70AF_43268">...Tôi không thể phớt lờ cô ấy khi cô ấy đã chủ động tiếp cận tôi.\nTôi cố gắng lịch sự theo cách của mình, nhưng... tôi đã sai chăng?</Text>
  <Text Key="B5A8C516_43269">Haaaahahaha! Như tôi nghĩ, Mắt Quỷ của tôi chưa bao giờ dẫn lạc! Nếu cô đã sẵn sàng lao mình vào hỗn loạn vô tận, thì tôi sẽ chào đón cô! Vòng xoay không ngừng của máu me vì Hecate của Bão Tố!</Text>
  <Text Key="363415EF_43270">Đúng chứ...? Thật may mắn.</Text>
  <Text Key="CBD28DDD_43271">Tôi thấy ánh sáng lấp lánh trong mắt cô mang chung ý chí với tôi. Ý chí của Quỷ Vương để tiêu diệt mọi kẻ thù cản đường Đế Chế.</Text>
  <Text Key="7EB496F8_43272">Sức mạnh của cô rõ ràng xa lạ với thế giới này... Bộ trang phục đen tuyền của cô chính là hiện thân của nó. Không thể chứa đựng những con sóng ma lực tràn đầy...!</Text>
  <Text Key="259BA5E7_43273">...Nói về trang phục của tôi, à.\nTôi đoán... có gì đó ở đây cộng hưởng với gu thời trang của cô ấy.</Text>
  <Text Key="2BD1491A_43274">......Còn về sự tồn tại của tôi: Giống như tôi đã xuất hiện từ bóng tối, tôi sẽ sớm trở về nó. Hình dạng của tôi cũng chỉ là một phép chiếu của bóng tối đó... chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="A86D41ED_43275">Ôi!\nKiếm sĩ Bóng Đêm sinh ra từ Vực Thẳm của Thế Giới Ngầm.\nHãy cho tôi biết tên cô.</Text>
  <Text Key="38CD9D3E_43276">...Shinatsu. Đó là cái tên tạm thời được đặt cho cơ thể đã hiện hình trong thế giới vật chất này.</Text>
  <Text Key="6A92D812_43277">...Cách nói chuyện này bất ngờ dễ xử lý.</Text>
  <Text Key="BEA45D1B_43278">Sự khó khăn khi chọn từ ngữ này khiến tôi có thời gian suy nghĩ kỹ về những gì mình nói. ...Những khoảng dừng này có lẽ hoàn hảo cho một người như tôi, người không thể nói chuyện với tốc độ bình thường.</Text>
  <Text Key="913C9EA5_43279">Shinatsu, tôi sẽ cho cô thấy vực thẳm sâu nhất!\nCụ thể: những bản sử thi được dệt nên bởi chính tay tôi, từ cội nguồn cho đến-</Text>
  <Text Key="568BA90D_43280">Ừm, giọng nói đó...</Text>
  <Text Key="851016BA_43281">Ồ, Sigurd!!\nHãy để tôi giới thiệu với cô đồng minh mới của tôi, Shinatsu!</Text>
  <Text Key="2DD6D596_43282">Sao thế, Shinatsu? Cô đã kết bạn thêm rồi trong thời gian ngắn chúng ta chia tay? Có vẻ lần này cô đã kết nối với một nhân vật khá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="8CA88AC4_43283">...Không. Sự gặp gỡ này đã được định mệnh từ thời cổ đại. Và mối liên hệ của chúng ta là một kết nối sâu sắc có thể ví như một hài hòa hoàn hảo của linh hồn chúng ta-</Text>
  <Text Key="1416B5DB_43284">Hở...? Có chuyện gì vậy đột ngột, Shinatsu...?</Text>
  <Text Key="F0BA2E19_43285">À...\nƯm...</Text>
  <Text Key="1DA47D27_43286">.........Tôi...... sẽ luyện tập.\nGiao tiếp.\nNếu được.</Text>
  <Text Key="B467423F_43287">Ái chà, đồng minh thề nguyền của tôi đang đi đâu!?\nTôi muốn nói với cô về đủ thứ chuyện!!!</Text>
  <Text Key="2166D7D5_43288">Cô cũng tham gia Anh Hùng Địa Ngục Purgatory, đúng không, Shinatsu?</Text>
  <Text Key="B67E33C5_43289">Chuyện Kinh Sợ về\nSự Giả Tạo</Text>
  <Text Key="13186603_43290">Không lâu sau khi bầu trời đêm Landosol bỗng chuyển thành màu đỏ, Shinobu &amp; đồng đội đang đi dọc các con phố, quan sát mọi người tụ tập tán gẫu ở các góc.</Text>
  <Text Key="171B70EC_43291">Cuộc náo động về bầu trời đêm đỏ đã lắng xuống so với trước. Nhưng bên trong, mọi người vẫn còn lo lắng...</Text>
  <Text Key="72C397C2_43292">Chính vì vậy họ cần những người như chúng ta.\nChúng ta phải ủng hộ họ trong nỗi lo của họ.</Text>
  <Text Key="95A5C965_43293">Đúng vậy.\nChúng ta chưa biết nguyên nhân, nhưng nếu có thể giúp đỡ được...</Text>
  <Text Key="395F2646_43294">Và vì vậy, dành cho tất cả các mỹ nhân trẻ ở đó!!! Trong những đêm không ngủ, hãy để chiếc sọ hoa văn thời trang này đồng hành cùng cô! Tôi sẽ mang đến một đêm đầy thú vị sẽ thổi bay mọi lo lắng của cô!!</Text>
  <Text Key="43EB2313_43295">Thôi nào, Cha vẫn vậy như thường...</Text>
  <Text Key="92B6633C_43296">Ồ, nhắc đến ma quỷ thì đến! Tôi vừa tìm thấy một người phụ nữ xinh đẹp! Chào cô nương, sao cô không kể cho tôi nghe mọi thứ trong lòng mình!?</Text>
  <Text Key="62CB05E6_43297">Này, Cha!?\nĐừng gây rắc rối cho người khác!</Text>
  <Text Key="E510347D_43298">Hở? Tôi ư?</Text>
  <Text Key="474B135F_43299">Ôi chao... Thời trang táo bạo thật! Cô gái trẻ, cô không lạnh ư?\nKhó khăn khi ở một mình qua đêm phải không? Nếu vậy, cứ để tôi: Skull Dadd-</Text>
