  <Text Key="26F28B44_125300">Cô Pecorine!?\nCô Pecorine!</Text>
  <Text Key="EC077690_125301">Tôi sẽ làm mồi nhử ở đây! Aaaaah!</Text>
  <Text Key="ED822CD7_125302">Cô không thể làm một mình được đâu, Pecorine──!</Text>
  <Text Key="48167738_125303">Chúa tểーーー!!!</Text>
  <Text Key="FF8F970F_125304">Cuối cùng tôi cũng nhớ ra rồi.</Text>
  <Text Key="B2DEC5C6_125305">Vậy là cuối cùng cũng thành ra như vậy...</Text>
  <Text Key="18F754DF_125306">Vâng. Chúng tôi bị núi đổ nuốt chửng và ngất đi. Trong khoảng thời gian đó, chúng tôi đã bị quái vật bắt giữ.</Text>
  <Text Key="611E2541_125307">Ngoài một vết bầm trên đầu ra, chúng tôi may mắn không bị thương. Nhưng sợi dây này dường như được gia cố bằng thiết bị hoàng gia và không thể cắt được ngay cả khi sức mạnh được tăng cường.</Text>
  <Text Key="80B3223B_125308">Nhưng ngay cả nếu chúng ta có thể cắt được dây, với nhiều quái vật xung quanh như vậy, có vẻ khó để chúng ta trốn thoát một mình...</Text>
  <Text Key="5C8C345E_125309">Còn {playername}, cô có nhận ra không? Những quái vật này, chúng chắc chắn không sống trong hang động này, phải không?</Text>
  <Text Key="6B7831BC_125310">Hang động này nằm dưới một ngọn núi tuyết...</Text>
  <Text Key="526542B1_125311">Xét về hình dạng, không có sinh vật phương Bắc nào ở đây. Những quái vật ở đây đều đến từ rừng phía Đông hoặc sa mạc... Chúng đều là sinh vật sống ở những vùng xa xôi của lục địa Astraea...?</Text>
  <Text Key="A8FD578C_125312">Điều này có lẽ liên quan đến câu chuyện của Karin lúc trước...</Text>
  <Text Key="E0E587E2_125313">Như vậy, Mọi người từ Gourmet Guild♪\nĐang nhận nhiệm vụ từ Alter Maiden♪</Text>
  <Text Key="D47C76D0_125314">Và rồi nó đến... Karin, có vẻ như mọi chuyện không rắc rối như chúng ta tưởng...</Text>
  <Text Key="D76E0089_125315">Nhân tiện, Riri, điểm đến của cô là Themis Snowpeaks, đúng không? Nó có nổi tiếng là nơi có quái vật đặc biệt nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="CCA4CF91_125316">Ừm... Chúng tôi chưa từng thám hiểm bao giờ.</Text>
  <Text Key="7AD5AE7C_125317">Đối với những nhà thám hiểm dày dạn như mọi người từ Gourmet Guild, ngay cả những quái vật tưởng chừng vô hại chắc chắn cũng sẽ bị đánh bại dễ dàng...</Text>
  <Text Key="66E07E6D_125318">Ra vậy, đó là lý do cô cần hộ tống.</Text>
  <Text Key="62D17708_125319">Đúng rồi!\nGiả vờ chúng ta đang trên một chiếc khinh khí cầu và giao mọi chuyện cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="3B3E45A8_125320">Đó không phải là lá cờ báo hiệu tai nạn sao?!</Text>
  <Text Key="1D1E0CFF_125321">Ồ, đúng rồi. Trong khi chúng ta đang ở đây...</Text>
  <Text Key="BAC0100F_125322">Gần đây, có sự suy giảm đột ngột các sự cố liên quan đến quái vật gần Landosol, cô có biết không?</Text>
  <Text Key="FBF667B8_125323">Hả? Vâng, chúng tôi đã nhận được báo cáo từ Jun và những người khác.</Text>
  <Text Key="D327E9BA_125324">Nhờ vậy, chúng tôi đã có quá nhiều thời gian rảnh.</Text>
  <Text Key="93AD68C3_125325">Hòa bình là điều tốt, nhưng... Tôi không thể không lo lắng rằng đó có thể là tiền lễ cho một điều gì đó bất thường.</Text>
  <Text Key="CAC42FD8_125326">Hiệp hội Quản lý Guild cũng đã ban hành nhiệm vụ cho các guild như Weissflügel và Labyrinth để điều tra cử động của quái vật.</Text>
  <Text Key="502351B6_125327">Monika và những người khác?</Text>
  <Text Key="288F66D0_125328">Vậy, kết quả thế nào?</Text>
  <Text Key="63DC3F79_125329">Vâng, chúng tôi chưa biết lý do, nhưng cho đến nay, có vẻ như quái vật đang di chuyển theo nhóm về phía tây bắc Landosol.</Text>
  <Text Key="92895155_125330">Nhờ vậy, khu vực xung quanh Landosol đã trở nên yên bình...</Text>
  <Text Key="086B655A_125331">Và không chỉ Landosol; kết quả điều tra tương tự cũng đã được thu thập từ các chi nhánh hiệp hội quản lý nhà thám hiểm ở nhiều vùng khác...</Text>
  <Text Key="A8506E83_125332">Hả? Vậy, ý cô là tất cả quái vật trên lục địa đang từ bỏ lãnh thổ của chúng và di chuyển đến một nơi như chim di trú?</Text>
  <Text Key="8EB97275_125333">Vâng, đúng vậy. Có vẻ như có sự khác biệt cá nhân giữa các quái vật, và cho đến nay, chưa có báo cáo nào về thiệt hại tại các khu định cư của con người, nên nó chưa gây ra nhiều xôn xao.</Text>
  <Text Key="CC4DBC1A_125334">Tuy nhiên, khu vực phía tây bắc đã trở thành nơi tụ tập hỗn loạn của quái vật từ khắp nơi trên lục địa...</Text>
  <Text Key="A1F97089_125335">Ừm... Theo thông tin từ Tổ chức Mercurius, người đã giúp chúng tôi điều tra từ trên cao bằng khinh khí cầu, chúng tôi không thể thấy bất kỳ quái vật nào xung quanh Themis Snowpeaks cả.</Text>
  <Text Key="CD1348F4_125336">Hả? Vậy thì quái vật đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="EA5FB930_125337">Ừm...</Text>
  <Text Key="34AD6713_125338">Này, Karin. Trước đó, cô có nhắc đến một điều gì đó kiểu "nhân tiện", đúng không? Đừng nói là...</Text>
  <Text Key="205DC6F2_125339">Đúng rồi! Tôi nghĩ rằng, trong khi mọi người đang hộ tống chúng tôi, các cô cũng có thể điều tra cử động của quái vật...</Text>
  <Text Key="AB0F646E_125340">Hả?</Text>
  <Text Key="632B002A_125341">Đừng thêm những câu chuyện rắc rối vào nữa,\nBốn Mắt khốn kiếp!!</Text>
  <Text Key="F5D86A53_125342">Vậy là quái vật đã tụ tập dưới lòng đất...</Text>
  <Text Key="E97BC71E_125343">Nếu quái vật đang tụ tập dưới lòng đất, ngay cả khi các thành viên của Tổ chức Mercurius quan sát từ trên trời bằng khinh khí cầu, họ cũng không thể nhìn thấy chúng.</Text>
  <Text Key="E91BBBFF_125344">Nhưng, ừm...</Text>
  <Text Key="4F19F8FB_125345">Xét đến việc quái vật ở Landosol đang tụ tập dưới lòng đất, có vẻ như không đủ không gian phía trước...</Text>
  <Text Key="2D093F3E_125346">...Ừm, suy nghĩ về điều này bây giờ cũng không thay đổi được gì. Chúng ta phải tìm cách thoát khỏi tình thế nguy hiểm này!</Text>
  <Text Key="85118AF5_125347">Tôi tự hỏi Kyaru và những người khác có ổn không?</Text>
  <Text Key="9D099405_125348">Tôi hơi lo lắng cho Riri và những người khác, nhưng Kyaru và Kokkoro chắc sẽ ổn thôi. Họ đã đối mặt với loại tình thế nguy hiểm này nhiều lần trước đây!</Text>
  <Text Key="BC88842E_125349">Ở đây, việc họ không có ở đây có lẽ có nghĩa là họ chưa bị bắt giữ. Họ chắc chắn sẽ đến cứu chúng ta sớm thôi!</Text>
