  <Text Key="070EA07E_175000">Matsuri-chan, cậu đang lo lắng quá và chưa thể phát huy hết năng lực. Tớ biết cậu bình thường di chuyển được nhiều hơn thế này! Tớ nghĩ nếu cậu thư giãn một chút, mọi chuyện sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="FEF93EA6_175001">Thư giãn, à...? T-Tớ hiểu rồi... Tớ sẽ thử xem...! Fuuu... Aaah...</Text>
  <Text Key="E22A492F_175002">LẠI CÓ MỘT CON NỮA NGAY LẬP TỨC! Và trông nó còn mạnh hơn trước nữa! Ch-Chúng ta chắc chắn có thể đánh bại kẻ thù này một mình chứ...?</Text>
  <Text Key="FC9C849E_175003">Đừng có yếu đuối! Matsuri-chan, cậu... cậu đã là một anh hùng tuyệt vời rồi!</Text>
  <Text Key="0E5A082E_175004">Hah! Đ-Đúng vậy...! Tớ không thể để bản thân thua ở đây...! Nhưng...</Text>
  <Text Key="649C445D_175005">Ở đây cũng có nữa?! Tớ sẽ lo con này! Cố lên, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="FC7BDE18_175006">Wahhh! Chẳng biết từ lúc nào, chúng ta đã bị bao vây! Vậy thì... tớ phải đánh bại con quái vật này một mình sao?!</Text>
  <Text Key="6E81E460_175007">Bình tĩnh và ra đòn chuẩn xác! Matsuri-chan, cậu chắc chắn có thể đánh bại một con quái vật cỡ đó!</Text>
  <Text Key="45067A3C_175008">Hiyori-san! T-Tớ ổn ở đây, nên nếu cô có thể chú ý đến trận chiến của mình thì tớ rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="51D8B856_175009">CHIẾN ĐẤU! CHIẾN ĐẤU! MA-TSU-RI-CHAN! Cố lên! Đánh tốt lên! Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="B6801C53_175010">Hiyori-san... Và {playername}-san nữa...! Ugh, tớ không có thời gian để yếu đuối...!</Text>
  <Text Key="EBA69C4F_175011">Nếu tớ một mình, có lẽ tớ đã dễ dàng nản lòng... Nhưng, vì bạn bè của mình! Tớ muốn xứng đáng với kỳ vọng của họ...!!</Text>
  <Text Key="15C2DB0B_175012">Khi nghĩ về hai người... Sức mạnh mới trào dâng trong tớ! Tớ sẽ tập trung toàn bộ LỆNH KHỞI ĐẦU (COURAGE) của mình!!!</Text>
  <Text Key="15D6390E_175013">Matsuri-chan! ĐI THÔIOOOOOOOOOOOOOOO!!!</Text>
  <Text Key="ECC7DC2B_175014">Đây là... đòn công lý tối thượng của tớ! TEIYAAAAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="8594C480_175015">T-Tớ làm được rồi, bạn! Tớ đã đánh bại nó một mình!</Text>
  <Text Key="D1A1E9A7_175016">Phew... Con này cũng ngã rồi! Chúng ta làm được rồi, Matsuri-chan!</Text>
  <Text Key="963DF6B3_175017">Tất cả là nhờ cô, Hiyori-san! Ngay lúc tớ nhận được sự ủng hộ từ cả cô và {playername}, tớ đột nhiên tràn đầy năng lượng và can đảm!</Text>
  <Text Key="F116F0D1_175018">Ehehe, nghe cậu nói vậy tớ vui quá.</Text>
  <Text Key="35D795DB_175019">Cổ vũ cho mọi người bằng khả năng hỗ trợ độc nhất của mình! Vậy đây là ước mơ của Hiyori-san. Tớ nghĩ tớ bắt đầu hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="C8804E56_175020">Lúc nãy, Matsuri-chan cậu thật ngầu và anh hùng quá!</Text>
  <Text Key="B3F54F45_175021">C-Cô thấy vậy ư? Nhưng hình ảnh đó chỉ tồn tại nhờ sự hỗ trợ của Hiyori-san thôi!</Text>
  <Text Key="E15E0ED9_175022">Trao năng lượng và can đảm cho mọi người, đó thực sự là một thành tựu tuyệt vời... Giống như cậu đang...</Text>
  <Text Key="9B5CE4CA_175023">Matsuri-chan? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="139EAAD3_175024">Heh, tớ chỉ đang suy nghĩ về một chuyện nhỏ thôi! Được rồi, chúng ta tiếp tục như thế này!</Text>
  <Text Key="0B52CB1F_175025">Với sự cổ vũ của Hiyori và {playername}, Matsuri đã lấy lại được sự tự tin, và với họ dẫn đường, việc leo tháp diễn ra đều đặn.</Text>
  <Text Key="41190965_175026">CẬU LÀM ĐƯỢC, ANH HÙNG!</Text>
  <Text Key="989F19C8_175027">Có lẽ nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="4E1C5896_175028">Khi leo lên tháp, {playername} và bạn bè của cậu đã đến một tầng nhất định.</Text>
  <Text Key="1BA6040C_175029">Có vẻ không có quái vật ở đây. Chúng ta leo khá cao rồi nhỉ...</Text>
  <Text Key="809AAF30_175030">Ồ! Ở kia! Có thứ gì đó đang lấp lánh! Đi xem thử nào!</Text>
  <Text Key="D22F3958_175031">Đừng nói là... có thể đó là...</Text>
  <Text Key="68F787F4_175032">Chắc chắn rồi! Đây có phải là manh mối giúp {playername} lấy lại ký ức không?</Text>
  <Text Key="50DBC3EE_175033">CHÚNG TA LÀM ĐƯỢC RỒIIIII! Phew... May quá chúng ta đã đến được đây mà không có sự cố. Nếu chỉ có hai chúng tôi, mọi chuyện có thể đã khác. Tất cả là nhờ cậu, Matsuri-chan.</Text>
  <Text Key="F11A27F0_175034">Ehehe, nghe cậu nói vậy tớ vui quá, bạn... Khoan, hả...? Có thứ gì đó đang lấp lánh! Đây là...!</Text>
  <Text Key="4C065D86_175035">Hah?! Matsuri-chan?!</Text>
  <Text Key="FECE7149_175036">Heehee... Cảm ơn cậu rất nhiều vì đã đến hôm nay, bạn!</Text>
  <Text Key="906F5D17_175037">Nhờ cậu, tớ đã mua được rồi! Bộ mặt nạ Tora Tiger! Đó là một món đồ hiếm thường chỉ được bán tại các địa điểm lễ hội!</Text>
  <Text Key="24A8EB57_175038">Tớ mua một ít để bảo tồn, một ít để dùng thực tế, và một ít để chia sẻ! Tiết kiệm tiền tiêu vặt đáng giá!</Text>
  <Text Key="8DB9FD00_175039">Hả? Tớ nghe thấy tiếng gì đó. Nghe như tiếng chó sủa... Tớ cảm giác có chuyện không ổn. Đi xem thử nào!</Text>
  <Text Key="5BB73ABB_175040">Quả nhiên có chó sủa và chạy lung tung... C-Có chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="D1882F25_175041">...! Nhìn kia, bạn! Ở kia!</Text>
  <Text Key="78456852_175042">FWEEEEEH...</Text>
  <Text Key="30D7C126_175043">M-Một đứa trẻ đang khóc! Đừng nói là... nó khóc vì sợ chó chứ?</Text>
  <Text Key="35FCFEBD_175044">Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="1E7BA8EB_175045">Nhanh lên, bạn! Chúng ta phải cứu đứa trẻ đó!</Text>
  <Text Key="8740D70E_175046">Cái gì đây... Một chiếc mặt nạ? Là món đồ thất lạc ư?</Text>
  <Text Key="370FD97D_175047">Nó ngay trước công viên, có thể một đứa trẻ làm rơi trên đường đến chơi? Được rồi, tớ sẽ phải trả lại nó!</Text>
  <Text Key="01CE6F0C_175048">Con chó đó... Trông nó hào hứng thật, chạy lung tung như thế. Bây giờ là cơ hội để chúng ta đi giúp đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="1719599E_175049">Ugh... *hụt hẫng*...</Text>
