  <Text Key="369C4610_127500">Akino... Cô định chi bao nhiêu vậy? Chúng ta chỉ cần làm một chiếc bánh taiyaki thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="22019291_127501">Meo...? Myaking... taiyaki...?</Text>
  <Text Key="B09D4D9A_127502">Đúng vậy, Tamaki-san. Hãy cùng nhau làm những chiếc taiyaki ngon và vui lên, được chứ?</Text>
  <Text Key="BAC4AE13_127503">Chính vậy, nya! Chỉ cần có taiyaki...</Text>
  <Text Key="7E7DBE8B_127504">Tôi có thể làm nên một gia tài ở thế giới này!</Text>
  <Text Key="987236A8_127505">Hả...?</Text>
  <Text Key="A86A0682_127506">Hm? Sao cô nhìn tôi như thế? Đây là ý tưởng của Akino mà.</Text>
  <Text Key="BFA37855_127507">D-Dạ. Đúng là chúng tôi là người đề xuất làm, nhưng...</Text>
  <Text Key="C9F19AEC_127508">Vậy cô định kinh doanh ở đây?</Text>
  <Text Key="6AA8E223_127509">Đúng rồi! Ở thế giới mới này chắc chắn phải có cách kiếm lợi nhuận mới, và tôi đã suy nghĩ về việc đó từ lâu... nya~</Text>
  <Text Key="AD20A79B_127510">C-Cô đang ngẩn ngơ vì suy nghĩ về chuyện kiếm tiền suốt thời gian qua sao?</Text>
  <Text Key="04CAB17F_127511">*thở dài*... Tôi quên mất tính ham làm ăn của Tamaki-san rồi... Tôi lo lắng cho cô ấy mà tốn thời gian vô ích...</Text>
  <Text Key="32F76C25_127512">Thật sự. Tôi không thể không suy nghĩ nghiêm túc về cách làm taiyaki trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="09CEF833_127513">Hừm, nhưng... Những gì Tamaki nói cũng đúng. Theo tôi thấy, ở thế giới này ít có đồ ngọt phong cách Togoku. Có thể đây sẽ là một cơ hội lớn vì tính mới lạ.</Text>
  <Text Key="563016EA_127514">Người dân thế giới này dường như rất thích đồ ngọt, vậy có thể đây là cơ hội kinh doanh khổng lồ cho chúng ta...?</Text>
  <Text Key="57556B7B_127515">Đúng rồi... Các nhà hàng taiyaki có thể tự làm khuôn để mở cửa hàng riêng. Tôi nghĩ vốn đầu tư ban đầu cũng không quá đắt.</Text>
  <Text Key="53932DF8_127516">Đây có thể thực sự là một cơ hội kinh doanh! Lập kế hoạch tốt lắm, Tamaki-san♪</Text>
  <Text Key="A3897959_127517">Hehehe♪ Vậy tôi chỉ cần bán, bán và bán nữa. Hoàn hảo tuyệt đối!!</Text>
  <Text Key="63FDD8CE_127518">Vì vậy, phát minh taiyaki của Quỹ Tinh Hoa Mercury ngay lập tức tạo nên cơn sốt lớn ở Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="C80B91A0_127519">Đánh trúng số độc đắc ở thế giới mới, Tamaki và những người khác bận rộn đến mức phải qua lại giữa Landosol và Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="66D5B632_127520">*thở dài* Bận đến mức cần thêm một cái chân mèo! À, và {playername} cũng giúp tôi nữa, nya? Giúp tôi mang đỗ đặc đến cửa hàng thứ 22 nào, nya♪</Text>
  <Text Key="70806F4E_127521">Đây là một thành công vang dội.</Text>
  <Text Key="5E2EE5CB_127522">Heheh♪ Đúng rồi! Tôi không nghĩ taiyaki lại tạo nên cơn sốt xuyên không gian như vậy... Taiyaki là món ăn tuyệt vời như vậy sao♪</Text>
  <Text Key="B88872DC_127523">Tôi sẽ mở rộng cửa hàng còn hơn nữa! Giờ tôi có thể làm bữa ăn cho những chú mèo của mình còn xa hoa hơn!</Text>
  <Text Key="77EE2A3A_127524">Này, Tamaki!</Text>
  <Text Key="CCBE090E_127525">Hả? Volgano-nyah. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="802AA780_127526">À, không có gì. Chỉ là taiyaki thật sự ngon quá - bạn có thể cảm nhận được vị ngọt dịu từ đỗ đặc.</Text>
  <Text Key="077211F2_127527">Ừ, ừ♪ Tôi mừng là bạn cũng hiểu taiyaki ngon như thế nào, Volgano. Vì chúng ta đều là mèo, tôi sẽ bán cho bạn một chiếc taiyaki đặc biệt với đỗ đặc thêm.</Text>
  <Text Key="6652C9B9_127528">Ồ, cảm ơn. Nhưng theo góc nhìn của tôi, bạn trông không giống một con mèo lắm. Thôi nào, bạn có ít lông quá...</Text>
  <Text Key="234FF5A2_127529">Nya!? Thô lỗ quá! Tôi không quan tâm góc nhìn của bạn đâu, Volgano!</Text>
  <Text Key="419FF467_127530">À, xin lỗi, xin lỗi. Hơn nữa còn có thứ này tôi muốn cho bạn xem! Đây... Nhìn này!</Text>
  <Text Key="244F2A10_127531">Hả? Bạn muốn tôi xem cái gì... nya!?</Text>
  <Text Key="B4014C61_127532">Trong thế giới mèo, cái quái gì vậy trời!?</Text>
  <Text Key="51A984A2_127533">Ý cô là sao? Đó là taiyaki! Mọi người trong thành phố này đã tự làm taiyaki từ nguyên liệu của chính họ~</Text>
  <Text Key="496B242B_127534">Trong đó có mười lăm ly kem đánh bông! Lượng tôi không thể bỏ vào gần như trồi ra ngoài miệng nó!</Text>
  <Text Key="24644B61_127535">Taiyaki với lượng kem khổng lồ nhét vào miệng...! Thật là một thảm họa mèo!</Text>
  <Text Key="C77A2C2F_127536">Và nhìn màu sắc này! Cầu vồng! Dễ thương và ngon lành!</Text>
  <Text Key="7900AD82_127537">Đó là màu của sự mất cảm giác thèm ăn, nya!!</Text>
  <Text Key="86BD118B_127538">Hm? Gì? Trông không hấp dẫn à? Tôi đã không xiên đủ sô cô la bánh quy giòn...?</Text>
  <Text Key="46C4B667_127539">D-Dừng lại, meow! Cô sẽ chỉ hành hạ tôi thêm thôi!</Text>
  <Text Key="04E39C50_127540">Ugh...! Tôi vui vì taiyaki được chấp nhận ở thế giới mới này, nhưng...</Text>
  <Text Key="4941DEC4_127541">Đây không phải là taiyaki-nya~!!</Text>
  <Text Key="33133FDC_127542">Lâu đài Parfait - Quảng trường Lâu đài -</Text>
  <Text Key="596976FB_127543">{playername} và Pecorine ra ngoài thành phố để tìm Kyaru và những người khác. Họ gặp Rino và các cô gái khác ở đó, và cùng nhau vui mừng trong cuộc đoàn tụ ở thế giới thực. Khi đó, Pecorine bối rối khi được một người tự xưng là công dân Landosol nói chuyện.</Text>
  <Text Key="999A99EA_127544">Rino, Mimi, Akari</Text>
  <Text Key="24F4168F_127545">Tiếng cãi nhau</Text>
  <Text Key="1724058E_127546">Cảnh sát</Text>
  <Text Key="434814A3_127547">*hít hít* *hít*...</Text>
  <Text Key="6F869DEC_127548">...Này. Cô... sao lại có mùi động vật vậy?</Text>
  <Text Key="435CE864_127549">Tch, cô không có lễ phép chút nào. Lẽ ra cô phải tự làm sạch mình trước khi đến gặp tôi chứ</Text>
