  <Text Key="7A4C0F0D_4600">Dramo Flame</Text>
  <Text Key="1BDA3C64_4601">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. HP càng cao thì sát thương vật lý càng lớn.</Text>
  <Text Key="274A20BA_4602">It's a Rebellion!</Text>
  <Text Key="00BE1EA5_4603">It's a Rebellion!+</Text>
  <Text Key="916B8290_4604">Dragonic Shot+</Text>
  <Text Key="17615EF2_4605">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ vật lý của chúng một cách lớn. HP càng cao thì sát thương vật lý càng lớn. Ngoài ra, tăng tấn công vật lý cho toàn bộ đồng đội một cách lớn.</Text>
  <Text Key="3A2AE3E8_4606">►Gây $1(+4×HP) sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Tăng tấn công vật lý cho toàn bộ đồng đội đi $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="3EBD76E8_4607">Dora-chan Hammer</Text>
  <Text Key="F4CDC1D3_4608">[Ma pháp] Một giáo viên quyến rũ mê hoặc phe địch từ hậu phương. Đánh cắp TP của kẻ thù để làm chậm Union Burst của họ và đồng thời gây hỗn loạn cho địch bằng Union Burst quyến rũ của chính mình.</Text>
  <Text Key="2A8BA2C7_4609">Tiểu thuyết lãng mạn, vở kịch lãng mạn và truyện tranh lãng mạn.</Text>
  <Text Key="B8791F61_4610">Một giáo viên lòng dạ trong sáng\nmê hoặc trái tim đàn ông.</Text>
  <Text Key="506AF5C9_4611">Lovely Heart Storm</Text>
  <Text Key="FBD1EEEC_4612">Gây sát thương ma pháp nhỏ và gây mê hoặc cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="97ECFB42_4613">►Gây $1 sát thương ma pháp cho toàn bộ kẻ địch.\n►Gây mê hoặc cho toàn bộ kẻ địch trong 4s.</Text>
  <Text Key="4FE30ACF_4614">Tail Whip</Text>
  <Text Key="0E0ED62A_4615">Gây sát thương ma pháp nhỏ cho toàn bộ kẻ địch trong phạm vi xung quanh kẻ địch thứ hai từ phía trước..</Text>
  <Text Key="19F5BA69_4616">Soul Drain</Text>
  <Text Key="623051DD_4617">Giảm TP của một kẻ địch ngẫu nhiên một chút và đồng thời hồi lại TP của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="C4D7450C_4618">►Giảm TP của kẻ địch đi $1.\n►Hồi lại TP của bản thân đi $2.</Text>
  <Text Key="2757578D_4619">Giảm TP, tấn công vật lý và tấn công ma pháp của một kẻ địch ngẫu nhiên một chút và đồng thời hồi lại TP của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="9387458C_4620">Thời gian niệm: 1.33s\n►Giảm TP của kẻ địch đi $1.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch đi $2.\n►Giảm tấn công ma pháp của kẻ địch đi $3.\n►Hồi lại TP của bản thân đi $4.</Text>
  <Text Key="413EB909_4621">Sweet, Loving Heart</Text>
  <Text Key="8106920A_4622">Sweet, Loving Heart+</Text>
  <Text Key="432FB7F6_4623">Lovely Heart Cyclone</Text>
  <Text Key="810F8BE7_4624">Gây sát thương ma pháp vừa phải, giảm TP của địch một chút, giảm tăng TP của địch một chút và gây mê hoặc cho toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="BC77DC6A_4625">►Gây $1 sát thương ma pháp cho toàn bộ kẻ địch.\n►Gây mê hoặc cho toàn bộ kẻ địch trong 5s.\n►Giảm TP của địch đi $2.\n►Giảm tăng TP của địch đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="F7180C37_4626">Tail Whip+</Text>
  <Text Key="A09E90B6_4627">Gây sát thương ma pháp vừa phải cho toàn bộ kẻ địch trong phạm vi. Nếu chúng bị mê hoặc, giảm TP của chúng một cách lớn, và nếu không, giảm tấn công vật lý và tấn công ma pháp của chúng một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="8C12EE09_4628">Thời gian niệm: 1.66s\n►Gây $1 sát thương ma pháp cho kẻ địch trong phạm vi.\n\nNếu kẻ địch trong phạm vi bị mê hoặc:\n►Giảm TP của địch đi $2.\n►Giảm tấn công vật lý của địch đi $3.</Text>
  <Text Key="4508F1D6_4629">Thời gian niệm: 1.66s\n►Gây $1 sát thương ma pháp cho kẻ địch trong phạm vi.\n\nNếu kẻ địch trong phạm vi bị mê hoặc:\n►Giảm TP của địch đi $2.\n►Giảm tấn công vật lý của địch đi $3.\n►Giảm tấn công ma pháp của địch đi $4.</Text>
  <Text Key="C63CE103_4630">Glamorous Whip</Text>
  <Text Key="573193FD_4631">[Ma pháp] Một phù thủy tối tăm làm gián đoạn các đòn tấn công ma pháp từ hậu phương. Cô thống trị chiến trường bằng cách cản trở địch bằng sự quyến rũ và giảm TP, đồng thời hỗ trợ đồng đội với kỹ năng hồi TP.</Text>
  <Text Key="A6415526_4632">Magical Love Guidance</Text>
  <Text Key="923F7422_4633">Gây sát thương ma pháp vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi 1100 và hồi một chút HP cho toàn bộ đồng đội. Lượng HP hồi lại tăng dựa trên sát thương gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="BA01A19A_4634">►Gây $1 sát thương ma pháp cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Hồi lại HP cho toàn bộ đồng đội đi $2.</Text>
  <Text Key="070FB8C1_4635">Romantic Heart</Text>
  <Text Key="2EF15DE1_4636">Gây sát thương ma pháp nhỏ cho kẻ địch có tấn công ma pháp cao nhất và gây mê hoặc cho chúng trong 5s.</Text>
  <Text Key="95706EC8_4637">►Giảm TP của kẻ địch đi $1.\n►Hồi lại TP của đồng đội đi $2.</Text>
  <Text Key="72AF5F7C_4638">Magic Love Beam</Text>
  <Text Key="5070A96B_4639">Giảm TP của kẻ địch có tấn công ma pháp cao nhất một cách vừa phải. Đồng thời, hồi TP của đồng đội có tấn công ma pháp cao nhất một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="95706EC8_4640">►Giảm TP của kẻ địch đi $1.\n►Hồi lại TP của đồng đội đi $2.</Text>
  <Text Key="C723BC37_4641">Giảm TP của kẻ địch có tấn công ma pháp cao nhất một cách vừa phải. Đồng thời, hồi TP của đồng đội có tấn công ma pháp cao nhất một cách vừa phải và tăng nhẹ tấn công ma pháp của họ.</Text>
  <Text Key="65EAC07C_4642">►Giảm TP của kẻ địch đi $1.\n►Hồi lại TP của đồng đội đi $2.\n►Tăng tấn công ma pháp của đồng đội đi $3.</Text>
  <Text Key="6DBB44BA_4643">Secret Et Cetera Love</Text>
  <Text Key="2B7B39CB_4644">Secret Et Cetera Love+</Text>
  <Text Key="5189DF63_4645">Romantic Heart+</Text>
  <Text Key="9C297890_4646">Gây sát thương ma pháp lớn cho kẻ địch có tấn công ma pháp cao nhất, gây mê hoặc cho chúng trong 8s, và đồng thời giảm TP của chúng một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="E2E616C7_4647">Miss Darkness Dress</Text>
  <Text Key="B2C5D359_4648">[Ma pháp] Một giáo viên mùa hè đánh cắp sức khỏe của kẻ thù từ hậu phương. Việc sở hữu nhiều kỹ năng vừa gây sát thương vừa hồi HP cho đồng đội khiến cô tỏa sáng trên cả mặt trận tấn công và phòng thủ.</Text>
  <Text Key="EDEF71E9_4649">Love Dream Typhoon</Text>
