  <Text Key="CEC26D7D_18250">Cậu không cần phải nghĩ về mấy chuyện đó. \nRốt cuộc, cậu sẽ chỉ bị nuốt chửng và biến mất ở đây thôi. Hmph!</Text>
  <Text Key="8E1D5F51_18251">À, không ổn rồi...</Text>
  <Text Key="72935410_18252">Tsumugi!!</Text>
  <Text Key="D56B9404_18253">Ừm... Tôi đâu có đang ngẩn ngơ hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="299A9976_18254">Cơ thể cậu vẫn còn cử động được à? Đáng kể.\nNhưng đây sẽ là kết thúc!</Text>
  <Text Key="A960A3B3_18255">Dừng lại, dừng lại!!</Text>
  <Text Key="AFB4269D_18256">Grrrrrrrrrrrrr?!</Text>
  <Text Key="17FB7532_18257">Hughes!</Text>
  <Text Key="DA4074C2_18258">Ugh... Uhh...</Text>
  <Text Key="79C6CBD3_18259">Hughes!</Text>
  <Text Key="73E15A6D_18260">Hahaha! Cố tình đến để bị nuốt chửng, hả? \nSự ngu ngốc sẽ không cứu được kẻ yếu đuối!</Text>
  <Text Key="B2DA5F41_18261">Tôi có thể cảm thấy sức mạnh của mình ngày càng mạnh lên! Với thế này, tôi có thể khiến tất cả con người chìm vào vực sâu của nỗi sợ! Tôi là quái vật đáng sợ nhất!!</Text>
  <Text Key="D10CD7CB_18262">Đừng làm vậy!</Text>
  <Text Key="096C8570_18263">Tại sao? Tôi có thể trở thành một quái vật đáng sợ hơn thế.\nCó gì sai với điều đó?</Text>
  <Text Key="BEE339E4_18264">Ừm, thì... thì...</Text>
  <Text Key="7E5103CB_18265">Ồ, thật sao... \nĐủ rồi... "Tôi chỉ muốn thấy cậu vui vẻ."\nCậu lẽ ra đã nhận ra từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="5E6CF6AB_18266">Cậu đã nói rồi mà, đúng không? Để giải trí, cậu phải bắt đầu từ chính mình trước. Tất cả các cậu đều hiểu điều đó một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="9A98C121_18267">Tsumugi...!</Text>
  <Text Key="F0EE5CBB_18268">Ừm... nhà ma thì vậy đó, cậu biết mà...</Text>
  <Text Key="CB7B9C7A_18269">À, đúng rồi...</Text>
  <Text Key="31CA287B_18270">Các cậu, tất cả các cậu! Tại sao các cậu vẫn còn cử động được!</Text>
  <Text Key="82640059_18271">Tôi nói gì đây... Đó là tất cả về quyết tâm, cậu biết mà.</Text>
  <Text Key="8AFC054E_18272">Quyết tâm... Tôi thích từ đó. Đó là một từ tôi thích.</Text>
  <Text Key="41406F77_18273">Ừm, tôi nghĩ chúng ta không thể bỏ mặc mấy đứa trẻ này được, phải không?</Text>
  <Text Key="D8C29805_18274">Sao thế!</Text>
  <Text Key="2C111067_18275">Tôi hiểu rồi! Thực ra tôi thích làm cho mọi người vui vẻ hơn là làm họ sợ! Ở trong nhà ma với Tsumugi và mọi người vui vẻ lắm!</Text>
  <Text Key="837E9B7A_18276">Nếu cậu nói trở thành ma là không tốt, \ntôi không cần trở thành một ma hoàn toàn! \nKhông, tôi không muốn trở thành như vậy!!</Text>
  <Text Key="766577E3_18277">Cách của Cha Ma không vui!\nĐó là tại sao cái này sai!\nĐó là một câu trả lời dễ dàng ngay cả tôi cũng hiểu được!</Text>
  <Text Key="EC11051B_18278">Hmph! Các cậu có thể làm gì, hả? \nTôi sẽ hút cạn từng chút năng lượng yếu ớt của các cậu!</Text>
  <Text Key="BD66B354_18279">U-Uwaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="E34A1FB5_18280">Matthew!!</Text>
  <Text Key="96D996AE_18281">Hahaha!\nThật sự các cậu chẳng qua là một gánh nặng vô dụng, phải không?</Text>
  <Text Key="DC5EED65_18282">Mệt mỏi trong cơ thể tôi đã biến mất. \nCó vẻ như sức sống bị cạn kiệt của tôi đã trở lại.</Text>
  <Text Key="C3FF783C_18283">Ừm, thì...</Text>
  <Text Key="349FDCC7_18284">Gì- cơ thể tôi, nó đang cử động...?</Text>
  <Text Key="F5304240_18285">Tôi mừng. Có vẻ như mọi người đều an toàn. \nTrong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="08A1E3EA_18286">Tất cả các cậu đã có thể cử động được rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="14F0C927_18287">À, à...</Text>
  <Text Key="F83AC92B_18288">Sao thế? Các cậu vẫn cảm thấy không khỏe chứ?</Text>
  <Text Key="01C712D2_18289">Chúng tôi đã gây rắc rối, nên...\nChúng tôi không thể làm nhà ma nữa rồi, phải không...</Text>
  <Text Key="EFB936CD_18290">Hoàn toàn không đúng như vậy!</Text>
  <Text Key="519D60B6_18291">Tất cả các cậu...</Text>
  <Text Key="3B4FDE5A_18292">Chúng tôi đã xem các cậu!\nCác cậu đã tiến về phía con ma đáng sợ đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="1D625CD9_18293">Nó thật là điên cuồng ngầu, anh bạn!</Text>
  <Text Key="644F8258_18294">Hả? Hả?</Text>
  <Text Key="D78271B8_18295">Tôi cũng có thể nghe thấy một cách mơ hồ. \nCác cậu đã cố gắng hết sức vì chúng tôi phải không?</Text>
  <Text Key="DD33B3ED_18296">Nhưng chúng tôi giống như cùng một cô dì với Cha Ma...</Text>
  <Text Key="B9E36B7E_18297">Một cậu bé dũng cảm trong bộ trang phục hơi bí ẩn, hả?</Text>
  <Text Key="8BC84779_18298">Thị trưởng! Ngài an toàn rồi, đúng không?!</Text>
  <Text Key="47EC88C7_18299">Tạm thời thì có. Ugh, trong khi chúng tôi đang thảo luận về cuộc diễu hành, chúng tôi bị tấn công bất ngờ và tôi không biết chuyện gì đang xảy ra...</Text>
