  <Text Key="D2E2FBE1_3550">Ngày hẹn ảo</Text>
  <Text Key="67B5694A_3551">Chika trên sân khấu</Text>
  <Text Key="84E994A5_3552">Bài Hát Từ Rừng</Text>
  <Text Key="B0BF947A_3553">Hát Cùng Bạn</Text>
  <Text Key="1A31105F_3554">Điều Gì Khiến Bạn Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="A8AC883A_3555">Gặp Gỡ Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="21AB22B2_3556">Một Triệu Hồi Sĩ Khác</Text>
  <Text Key="0C6A7762_3557">Mong Sẽ Là Bạn</Text>
  <Text Key="9B27A61B_3558">Sự Ra Đời Của Một Giai Điệu</Text>
  <Text Key="C0CBA016_3559">Một Bài Hát Riêng Cho Bạn</Text>
  <Text Key="A3358F82_3560">Lời Chúc Sylphid</Text>
  <Text Key="67DA3302_3561">[Triệu hồi] Hồi máu cho đồng đội phía trước một lượng vừa phải và triệu hồi một tiên nữ bên cạnh đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="8D7F6332_3562">►Hồi máu cho đồng đội phía trước $1.\n►Triệu hồi một linh hồn bên cạnh đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="612405E2_3563">Bài Ca Hào Hứng</Text>
  <Text Key="0A9F5B4A_3564">Tăng nhẹ Tấn công Vật lý (P.ATK) cho đồng đội trong phạm vi xung quanh đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="B837883E_3565">►Tăng Tấn công Vật lý (P.ATK) của đồng đội trong phạm vi $1.</Text>
  <Text Key="57C37083_3566">Bài Hát Ru Của Tiên Nữ</Text>
  <Text Key="207851E0_3567">Giảm Tấn công Vật lý (P.ATK) của kẻ địch đứng trực diện một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="1404789F_3568">►Giảm Tấn công Vật lý (P.ATK) của kẻ địch $1.</Text>
  <Text Key="884ECD22_3569">Giọng Hát Thiên Tài</Text>
  <Text Key="90249799_3570">Giọng Hát Thiên Tài+</Text>
  <Text Key="D8E2F8F4_3571">Ngay từ đầu trận đấu, tăng Lực Ma Thuật (M.ATK) của bản thân và tăng Lực Phòng Thủ Ma Thuật (M.DEF) của bản thân.</Text>
  <Text Key="DAFEAAF5_3572">►Tăng M.ATK của bản thân $1.\n►Tăng M.DEF của bản thân $2.</Text>
  <Text Key="83A82C33_3573">Dàn Nhạc Sylphid</Text>
  <Text Key="74329D2F_3574">[Triệu hồi] Hồi máu tất cả đồng đội một lượng vừa phải, tăng mạnh Tấn công Vật lý (P.ATK) của họ, tăng vừa phải Sát Thương Chí Mạng Vật lý (P.CRIT DMG), và ban cho khả năng hồi máu liên tục nhỏ. Ngoài ra, triệu hồi một linh hồn bên cạnh đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="F87B553A_3575">►Hồi máu tất cả đồng đội $1.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng đội $2 trong 18s.\n►Tăng P.CRIT DMG của tất cả đồng đội 28％ trong 18s.\n►Hồi máu tất cả đồng đội $3/giây trong 18.5s.\n►Triệu hồi một linh hồn bên cạnh đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="2CF60F8B_3576">Bài Ca Hào Hứng+</Text>
  <Text Key="D4F85E42_3577">Tăng lớn P.ATK, tăng vừa phải Tỷ Lệ Chí Mạng Vật lý (P.CRIT Rate), và hồi máu cho đồng đội trong phạm vi xung quanh đồng đội phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="2045EA46_3578">Thời gian niệm: 1.5s\n►Tăng P.ATK của đồng đội trong phạm vi 200 $1 trong 12s.\n►Tăng P.CRIT Rate của đồng đội trong phạm vi 200 50 trong 12s.\n►Triển khai một vùng phạm vi 250 hồi máu cho đồng đội $2/giây trong 8s.</Text>
  <Text Key="285B03E6_3579">Ghi Chú Bia Ngọc</Text>
  <Text Key="773924B6_3580">[Ma thuật] Một triệu hồi sĩ tuyến sau mặc áo lễ, đan và truyền lại những bài hát. Cô ủng hộ tấn công bằng cách cung cấp buff mạnh mẽ và hồi TP cho bản thân và đồng đội gần nhất, cộng hưởng trái tim để chơi những giai điệu tuyệt đẹp.</Text>
  <Text Key="5488906F_3581">Giao Hưởng Ngọc Lục</Text>
  <Text Key="FD7BA947_3582">Tăng mạnh M.ATK của tất cả đồng đội và triển khai một rào cản phản vật lý. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK của bản thân và đồng đội gần nhất và hồi vừa phải TP của họ.</Text>
  <Text Key="C1754306_3583">►Tăng M.ATK của tất cả đồng đội $1.\n►Triển khai Rào Cản Phản Vật Lý hấp thụ $2 Sát Thương.\n►Tăng M.ATK của bản thân và đồng đội mục tiêu $3.\n►Hồi TP của bản thân và đồng đội mục tiêu 120.</Text>
  <Text Key="F3F737F4_3584">Đồng Ca Thánh</Text>
  <Text Key="2E787CE5_3585">Tăng mạnh M.ATK của tất cả đồng đội và tăng lớn M.CRIT RATE của họ. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK và M.CRIT RATE của bản thân và đồng đội gần nhất, tăng nhẹ M.CRIT DMG, gây Sát Thương Ma Thuật (M.DMG) lớn cho tất cả kẻ địch, và hồi nhẹ máu cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="8BA0AA12_3586">►Tăng M.ATK của tất cả đồng đội $1.\n►Tăng M.CRIT RATE của tất cả đồng đội 80.\n►Hồi máu tất cả đồng đội $2.\n►Tăng M.ATK của bản thân và đồng đội mục tiêu $3.\n►Tăng M.CRIT RATE của bản thân và đồng đội mục tiêu 160.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân và đồng đội mục tiêu 12％.\n►Gây $4 M.DMG cho tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="2E2A95BD_3587">Cantabile Sylphen</Text>
  <Text Key="0A3722FE_3588">Tăng lớn P.DEF của tất cả đồng đội. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK và M.CRIT RATE của bản thân và đồng đội gần nhất, tăng nhẹ M.CRIT DMG, và tăng nhẹ Tăng TP.</Text>
  <Text Key="3E1E88B4_3589">►Tăng P.DEF của tất cả đồng đội $1.\n►Tăng M.ATK của bản thân và đồng đội mục tiêu $2.\n►Tăng M.CRIT RATE của bản thân và đồng đội mục tiêu 160.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân và đồng đội mục tiêu 12％.\n►Tăng Tăng TP của bản thân và đồng đội mục tiêu 8.</Text>
  <Text Key="EDD6A998_3590">Diva Của Tiên Nữ</Text>
  <Text Key="E5BF36E1_3591">Diva Của Tiên Nữ+</Text>
  <Text Key="CF351E4A_3592">[Ma thuật] Một diva mùa hè hát một bài thánh ca bảo vệ từ tuyến giữa. Cô ấy tăng mạnh M.DEF của đồng đội ngay từ đầu trận đấu, và bảo vệ họ khỏi các đòn tấn công bằng rào cản hấp thụ và kỹ năng Hồi Máu của mình.</Text>
  <Text Key="D9B787FB_3593">Giao Hưởng Biển Mùa Hè</Text>
  <Text Key="15ACF0D7_3594">Tăng vừa phải P.DEF và M.DEF của tất cả đồng đội. Ngoài ra, triển khai Rào Cản hấp thụ Sát Thương Vật lý/Vô Hình (P/M.DMG).</Text>
  <Text Key="CFFB0D04_3595">►Tăng P.DEF của tất cả đồng đội $1 trong 18s.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng đội $2 trong 18s.\n►Triển khai Rào Cản trên tất cả đồng đội hấp thụ $3 Sát Thương Vật lý/Vô Hình (P/M.DMG) trong 18s.</Text>
  <Text Key="81A0FE31_3596">Sự Bảo Vệ Của Đại Dương</Text>
  <Text Key="FC0CA811_3597">Tăng lớn M.DEF của đồng đội trong phạm vi. Hiệu quả kỹ năng này sẽ giảm sau 3 lần sử dụng.</Text>
  <Text Key="51719267_3598">Bài Hát Cá Heo</Text>
  <Text Key="8AD1F80C_3599">Hồi nhẹ máu cho đồng đội có máu thấp nhất, và ban cho họ khả năng Hồi Máu Liên Tục một lượng nhỏ.</Text>
