  <Text Key="3BED5C89_19350">T-Tôi không ngại đâu... Ơ, anh muốn nói chuyện với tôi về chuyện gì?</Text>
  <Text Key="1C93F1CF_19351">À, ừm... Tôi... chúng tôi... ý tôi là, tôi...</Text>
  <Text Key="5E771235_19352">...Hả? Tôi cảm thấy như đã thấy cử chỉ này - chơi với mái tóc phía trước - ở đâu rồi... À! X-Xin lỗi... cho tôi được nhìn rõ mặt cô được không?!</Text>
  <Text Key="73EA940E_19353">Uwa! C-Cậu quá gần rồi...</Text>
  <Text Key="86588303_19354">...À, tôi nghĩ vậy rồi. Cách cậu vân vê mái tóc phía trước khi có điều khó nói... và đôi mắt to, long lanh như ngọc.</Text>
  <Text Key="1DA25098_19355">Cậu đã lớn quá, tôi không nhận ra, nhưng... cậu có phải là cô bé chơi với tôi hồi nhỏ không?!</Text>
  <Text Key="2768C295_19356">Hehe, hehehe... cuối cùng cũng nhớ ra rồi. Thôi cũng không trách được. Vì tôi giờ trông to lớn và xấu xí thế này...</Text>
  <Text Key="EA420A75_19357">Không phải vậy! Lúc đó trời tối... cậu xuất hiện bất ngờ và tôi còn không nhìn thấy mặt cậu! Tôi chỉ bị dọa thôi. Tôi chưa bao giờ nghĩ cậu xấu...</Text>
  <Text Key="0309C7F2_19358">V-Vậy sao? Vậy nếu lúc đó tôi đã đối mặt và nói chuyện rõ ràng với cậu... có lẽ tôi đã không để mọi chuyện rối tung lên như vậy...</Text>
  <Text Key="9E1AAB4F_19359">V-Vậy nên cậu mới đi xa đến thế... Cậu luôn là kiểu con gái lao đầu về phía trước khi đã quyết tâm.</Text>
  <Text Key="B67CEA58_19360">C-Cậu cũng vậy...! Đến giờ vẫn là thằng nhóc nhút nhát y hệt!</Text>
  <Text Key="226F63D0_19361">Ugh! Nh-Nhưng tôi đã không khóc vì chuyện nhỏ nhặt nữa rồi, được chứ?!</Text>
  <Text Key="7BF769D9_19362">Tôi nghi đấy. Lúc đó, cậu thậm chí còn không tự mình đi qua được khu rừng.</Text>
  <Text Key="BAFCFA4D_19363">Là cậu đang nói! Lúc nào cậu cũng muốn nắm tay khi ở với tôi.</Text>
  <Text Key="AF1F0948_19364">...Vậy thì, một lần nữa... cậu sẽ nắm tay tôi chứ?</Text>
  <Text Key="58C5E8CE_19365">...Tất nhiên, đó sẽ là vinh dự của tôi.</Text>
  <Text Key="F25A677C_19366">Thưa chủ nhân Lloyd, ngài định giữ tư thế đó đến bao giờ? Chúng ta có thể nói về những suy nghĩ lởn vởn trong đầu sau bữa tối. Nhanh lên nào, hãy chào đón vị khách quan trọng mới này.</Text>
  <Text Key="E269AC0A_19367">P-Phải rồi... Ahem. Vậy thì, chào mừng đến biệt thự của tôi.</Text>
  <Text Key="AFD1662F_19368">V-Vâng. Xin lỗi vì đã đến xâm phạm.</Text>
  <Text Key="926ABF9A_19369">Sống hạnh phúc mãi mãi, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="3362EB76_19370">Đúng vậy. Vậy thì, chúng tôi đi trước đây~</Text>
  <Text Key="52AA34F4_19371">Không, tôi muốn hai người chờ một chút. Tôi muốn thảo luận báo cáo nhiệm vụ lần này và phần thưởng xứng đáng của hai người...</Text>
  <Text Key="96642D24_19372">K-Không, hai người may mắn được đoàn tụ, chúng tôi đang ở đây chỉ làm phiền thôi.</Text>
  <Text Key="A391CFE0_19373">Không quan trọng. Vì tôi sẽ đảm bảo chúng ta sẽ không bao giờ rời xa nhau nữa. Chúng ta sẽ có đủ thời gian để nói chuyện và lấp đầy những khoảng trống.</Text>
  <Text Key="1CB07C77_19374">L-L-Lloyd?! Ý anh là...</Text>
  <Text Key="1F3F03F0_19375">Ôi trời~♪ Ôi chao~♪</Text>
  <Text Key="76206C37_19376">Ha ha, tôi đánh giá cao anh hơn rồi đấy, Lloyd.</Text>
  <Text Key="3327DE2E_19377">Đúng vậy. Mặc dù họ đã có một chút lạc đường do hiểu lầm nhỏ, nhưng mối liên kết họ tạo nên vẫn rất vững chắc. Tôi rất vui khi thấy một kết thúc hạnh phúc hoàn hảo diễn ra!</Text>
  <Text Key="544183F5_19378">Vậy thì, còn chúng ta... chúng ta về Landosol trước họ nhé?</Text>
  <Text Key="48ACDAAD_19379">Lloyd, chờ một chút. Có một con chó nhà quê tôi muốn giới thiệu với anh.</Text>
  <Text Key="3C9E3B01_19380">Hả? Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="A2D202F6_19381">Cô ấy đã để tôi đoàn tụ với anh, Lloyd... cô ấy là một người bạn thân của tôi.</Text>
  <Text Key="376BF3CA_19382">Hả? Vừa nãy... cô ấy muốn nói...</Text>
  <Text Key="DEDE81EC_19383">Vậy là cô tìm thấy nơi này rồi. Nào, đi thôi.</Text>
  <Text Key="8D0A5F3A_19384">HẢ? H-Hey, Công Chúa?! Cô đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="A4091A7D_19385">Xin lỗi vì để mọi người chờ. Để tôi giới thiệu cô ấy. Đây là cô gái đã cứu cả tôi và anh, Lloyd.</Text>
  <Text Key="46755653_19386">C-Công Chúa...! T-Tôi rất vui khi nghe vậy, nhưng thế này không ổn. Rốt cuộc, khi tôi trông như thế này...</Text>
  <Text Key="97762B7E_19387">Trông như thế nào? À, tôi không thực sự quan tâm nếu cô không mặc trang phục chính thức ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="7BBD1215_19388">Không phải ý đó! T-Tôi không còn là hình dạng người nữa...</Text>
  <Text Key="7B581C7B_19389">Này, này, cuối cùng họ cũng bắt đầu ghép nối mọi thứ lại... cô ấy đang định làm gì?</Text>
  <Text Key="19D3F496_19390">Bình tĩnh, bình tĩnh... hãy để chúng tôi xem một chút.</Text>
  <Text Key="CFA11E72_19391">Ơ, c-chào buổi tối, Lloyd-san... là tôi đây... Lima...</Text>
  <Text Key="257C8B73_19392">Hả? Bằng Lima... ý là Lima-san đó ư?</Text>
  <Text Key="81E2AF36_19393">...Vâng. Chính Lima đã tham gia các bài học tại biệt thự của anh.</Text>
  <Text Key="E62B2A46_19394">Nhắc mới nhớ, giọng nói và thái độ của cô chắc chắn giống Lima-san. Nhưng ngay cả vậy, ngoại hình của cô...</Text>
  <Text Key="3935D5FF_19395">X-Xin lỗi! Đây là con người thật của tôi! Vì đã lừa dối mọi người suốt thời gian qua... Tôi rất xin lỗi!</Text>
  <Text Key="56134949_19396">Không cần phải xin lỗi. Cô có thể trông khác, nhưng cô vẫn là cô.</Text>
  <Text Key="5E568675_19397">Hay là cô đang muốn ám chỉ rằng ngoại hình của một con thú mới là thứ khiến cô ghê tởm? Lời khen tôi đẹp là dối trc sao?!</Text>
  <Text Key="E446E507_19398">Không phải dối trá! Tôi nghĩ rằng miễn là cô có trái tim thuần khiết, cô sẽ có thể hiểu Lloyd-san một cách chính xác, nên--</Text>
  <Text Key="55CF7B1A_19399">Vậy thì, hôm nay chúng ta hãy táo bạo một chút. Lloyd, cô gái này là duy nhất. Cô ấy đã không bỏ cuộc trong việc nói chuyện với tôi cho đến tận cùng, mặc dù cô ấy hoàn toàn có thể đánh bại tôi. Cô ấy sở hữu một trái tim đẹp đẽ.</Text>
