  <Text Key="E701926D_73700">Áo choàng thề nguyện với các vị thần, hướng về những đóa sen nở rộ. Lời chúc được ban tặng để đổi lấy lời thề ấy bảo vệ người mặc khỏi mọi tai ương.</Text>
  <Text Key="1C360675_73701">Diều Hâu Ngọc Lục</Text>
  <Text Key="047FFF1F_73702">Áo giáp mang phong cách ma thuật gió. Chiến binh mặc nó sẽ có thể tránh mọi đòn tấn công, đạt được sự nhẹ nhàng như đang bay lượn trên chiến trường như một đại bàng.</Text>
  <Text Key="39274EB3_73703">Áo giáp thánh với viên ngọc đỏ thẫm. Người ta nói rằng linh hồn của hiệp sĩ đã cống hiến cho quê hương sẽ trú ngụ trong đó, và ai mặc nó sẽ có thể thi triển kiếm thuật chôn vùi kẻ thù chỉ trong một đòn.</Text>
  <Text Key="5DBE2DDC_73704">Binh Vàng</Text>
  <Text Key="BA952872_73705">Một bộ áo giáp lấp lánh màu vàng rõ rệt đến mức có thể nhìn thấy trên chiến trường. Ánh sáng ấy đã vượt qua sức mạnh ma thuật, và có hiệu quả tăng cường khả năng thể chất lên tối đa.</Text>
  <Text Key="DD28909B_73706">Chiến Y Hoa Anh Đào Trời Xanh</Text>
  <Text Key="A824DC8E_73707">Một chiếc váy chiến tranh với màu hoa anh đào sống động và màu xanh. Nếu mặc nó, bạn sẽ có thể sử dụng kiếm tự do như cánh hoa đang bay lượn trong không khí, và chiến thắng rực rỡ sẽ được giành lấy.</Text>
  <Text Key="E965C11B_73708">Bóng Hồng</Text>
  <Text Key="05F1FECE_73709">Áo choàng từng được một tên trộm ảo ảnh gây chấn động thế giới mặc. Những trang trí lộng lẫy trên đó là biểu hiện của sự tự tin của tên trộm ảo ảnh rằng hắn sẽ thành công trong vụ trộm.</Text>
  <Text Key="46E33A63_73710">Bàn Tay Quỷ</Text>
  <Text Key="ABF1B9FE_73711">Một chiếc vuốt ngấm đầy ma thuật tà ác. Vì dễ dàng cắt xuyên áo giáp và gây thương tích chết người, nó còn được gọi là lời mời gọi của quỷ dữ.</Text>
  <Text Key="3EA3C4E4_73712">Âm Thanh Vàng</Text>
  <Text Key="9AFE390B_73713">Một cung nhiều dây làm bằng vàng nguyên chất. Giai điệu được chơi bởi cung này được ca ngợi là xứng đáng với vàng, truyền cảm hứng cho mọi binh lính trên chiến trường.</Text>
  <Text Key="F1988790_73714">Sừng Quỷ</Text>
  <Text Key="D2253041_73715">Một rìu một tay được làm từ sừng quỷ bị chặt đứt. Lưỡi bị bao bọc trong sự tà ác, lấy đi sự thương xót khỏi trái tim người sử dụng và gây ra đòn đánh chí mạng cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="CAC59A86_73716">Ngọn Lửa Vô Tận</Text>
  <Text Key="9780B1C1_73717">Một rìu lớn ngấm đầy ma thuật lửa, cho phép những đòn tấn công dữ dội như ngọn lửa cuồng nộ. Nâng cao tinh thần chiến đấu của người sử dụng, và một khi bạn vung xuống, bạn sẽ không thể dừng chuỗi tấn công liên tục cho đến khi đối thủ bị hạ gục.</Text>
  <Text Key="EC5215F3_73718">Giáp Lân Tướng</Text>
  <Text Key="5D2037EE_73719">Giáp lân được các tướng lĩnh quân đội sử dụng. Đây là trang bị để thể hiện cấp bậc, và ngay cả trên chiến trường hỗn loạn, binh lính cũng tuân theo ngọn giáo.</Text>
  <Text Key="8B0633B2_73720">Giáp Lân Hiệp Sĩ Lão Luyện</Text>
  <Text Key="A914C8E0_73721">Một ngọn giáo chỉ các hiệp sĩ ưu tú được phép cầm. Sở hữu nó bản thân đã được coi là bằng chứng của Ikki Tousen, và nó tước đi tinh thần chiến đấu của đối thủ.</Text>
  <Text Key="FB8FEB38_73722">Dao Găm Lời Cầu Nguyện</Text>
  <Text Key="139761DA_73723">Một con dao găm được những người dành trọn đời cho đức tin mang theo. Người ta nói rằng chủ nhân có đức tin cao sẽ được ban tặng sự bảo hộ thần thánh và sẽ tự bảo vệ mình khỏi những sinh vật ác.</Text>
  <Text Key="B9003163_73724">Unadeschevalier</Text>
  <Text Key="4D181E0F_73725">Một con dao găm của hiệp sĩ đã thề nguyện với chủ nhân mình. Lời thề ban cho lưỡi kiếm sức mạnh và có thể phát ra những đòn chém đủ mạnh để tưởng tượng từ một lưỡi kiếm mảnh khảnh.</Text>
  <Text Key="6F9B9309_73726">Móng Vuốt Rồng</Text>
  <Text Key="BBA97A8B_73727">Một thanh đại kiếm được cho là đã được một nhóm lính đánh thuê thờ phụng rồng sử dụng. Lưỡi kiếm bản thân được cho là giống với ngón chân của một con rồng đen, và có thể dễ dàng chém xuyên qua cả áo giáp cứng nhất.</Text>
  <Text Key="185DE756_73728">Băng Giá Trói Buộc</Text>
  <Text Key="29EB312E_73729">Một thanh kiếm sử dụng thép lạnh như băng. Người ta nói rằng nó được hiệp sĩ bảo vệ vùng lạnh giá sử dụng, và sẽ không đổ máu ngay cả khi bạn đánh nó trong điều kiện đóng băng.</Text>
  <Text Key="8DFEC5CB_73730">Kiếm Trang Trí Sát Thủ</Text>
  <Text Key="BD0F61BE_73731">Một thanh kiếm cong được trang trí đẹp mắt được khai quật từ những phế tích. Huyền thoại kể rằng một sát thủ giả vờ tặng nó cho vua và tiếp cận, giết ông ta chỉ bằng một nhát chém.</Text>
  <Text Key="7A01118C_73732">Tia Chớp Quý Tộc</Text>
  <Text Key="10A04D7A_73733">Một thanh kiếm dài được làm cho một quý tộc. Sự trang trí lộng lẫy nhưng thanh lịch tràn đầy khát vọng trở thành một quý tộc mạnh mẽ và thanh thoát.</Text>
  <Text Key="DE705468_73734">Bầu Trời Bất Khả Chiến Bại</Text>
  <Text Key="3A403A2F_73735">Áo giáp của một vị anh hùng đã chết vì tự do. Không thể để kẻ mặc chiếc áo giáp này khuất phục để không ai có thể kiểm soát bầu trời.</Text>
  <Text Key="CAB1D344_73736">Áo Giáp Samurai Mika Ito</Text>
  <Text Key="13B8A3B1_73737">Quần áo mặc bởi các quý tộc trong trận đấu. Những trang trí đẹp mắt thu hút ánh nhìn, nhưng vải được sử dụng là da quái vật mạnh mẽ, vững chắc hơn nhiều so với áo giáp thông thường.</Text>
  <Text Key="8A989A29_73738">[Clan] Nguyện Ước của Đạo Sư</Text>
  <Text Key="257A06E6_73739">Một quyển sách ma thuật được các nghệ nhân chế tác cẩn thận bằng quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ mạnh mẽ về người khác, bạn càng trở nên mạnh mẽ, và bạn sẽ có thể xử lý nhiều bí mật khác nhau.</Text>
  <Text Key="CA97C2D9_73740">[Clan] Nguyện Ước của Pháp Sư</Text>
  <Text Key="CB351E42_73741">Một cây gậy được một nghệ nhân chế tác cẩn thận bằng quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ mạnh mẽ về người khác, bạn càng có thể phát ra ma thuật mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="27946128_73742">[Clan] Ý Chí của Người Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="FE387586_73743">Một tấm khiên được một nghệ nhân chế tác cẩn thận bằng quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ mạnh mẽ về người khác, sức mạnh càng tăng lên, tạo ra sức mạnh có thể chống lại những đòn tấn công mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="62CCA41F_73744">[Clan] Ý Chí của Đấu Sĩ</Text>
  <Text Key="471D0931_73745">Một quyền cước được một nghệ nhân chế tác cẩn thận bằng quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ mạnh mẽ về người khác, sức mạnh càng được chứa đựng trong quặng, cho phép bạn tung ra một cú đấm phá tan mọi khó khăn.</Text>
  <Text Key="1F1E6439_73746">[Clan] Nguyện Ước của Xạ Thủ</Text>
  <Text Key="08270230_73747">Một cây cung được một nghệ nhân chế tác cẩn thận bằng quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ mạnh mẽ về người khác, bạn càng có thể bắn ra những mũi tên chính xác hơn.</Text>
  <Text Key="260E99F3_73748">[Clan] Ý Chí của Chiến Binh</Text>
  <Text Key="0E1E8D47_73749">Một rìu lớn được các nghệ nhân chế tác cẩn thận bằng quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ mạnh mẽ về người khác, bạn càng có thể phát ra những đòn đánh mạnh mẽ, có thể chém xuyên qua cả áo giáp.</Text>
