  <Text Key="91309B68_125950">Xin chào!\nCác bạn là những nhà mạo hiểm bạn bè của Hiệp sĩ, phải không?\nTôi là Croce! Rất vui được gặp tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="7B8B2BEB_125951">............\nỒoooooh......!</Text>
  <Text Key="2D913294_125952">Chào mừng từ xa. Tôi là người hầu của công chúa Lyrael vĩ đại──\n...các bạn chưa nghe về bà ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="F1C13EF8_125953">Oooooooohhh!\nMỘT CỰ MÁY ĐÃ XUẤT HIỆNNNNN!</Text>
  <Text Key="A5763E63_125954">N-Nó thật sự là một cỗ máy!\nMột cỗ máy hình người! Kuuu, quá đỉnh!!</Text>
  <Text Key="44395CD9_125955">Đúng vậy, thật đáng kinh ngạc. Những thứ này phức tạp hơn nhiều so với bất cứ thứ gì từ thời kỳ Oedo. Tôi tự hỏi chúng có cấu trúc như thế nào?</Text>
  <Text Key="0346A6C6_125956">Đúng, và cách chúng nói chuyện cũng tự nhiên và giàu cảm xúc. Có thể là giả kim thuật cũng thành công trong việc chuyển linh hồn...?</Text>
  <Text Key="2CCBA55C_125957">Ưm, những người này rốt cuộc là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="D9749F0D_125958">Này, này, các bạn?\nNhìn chằm chằm người lạ như vậy không tốt đâu...</Text>
  <Text Key="835071FE_125959">Ha ha, đừng lo!\nTôi nghe nói những sinh vật như tôi khá hiếm ở thế giới của các bạn.</Text>
  <Text Key="50A5D02D_125960">Có thể đúng, nhưng...\nxin lỗi nhé, họ hơi kỳ quặc, phải không...?</Text>
  <Text Key="CF953FA4_125961">Ôi chà, ôi chà, ở thế giới này cũng có người rồng. Tôi tự hỏi họ khác với con cái của Astrum như thế nào? Thật thú vị. Ví dụ... ngay đây.</Text>
  <Text Key="6E8DB854_125962">Hyaaah!\nKhoan, cô đang chạm vào chỗ nào!</Text>
  <Text Key="74F2243D_125963">Này, Mutsuki!\nĐừng có nhấc váy một cô gái trẻ lên như vậy...</Text>
  <Text Key="ED43A9AF_125964">Ô! Tay tách ra!?</Text>
  <Text Key="DAE1A5BD_125965">Siêu đỉnh! Một cú đấm tên lửa gắn ngoài!? Tôi phải xem kỹ cái này!</Text>
  <Text Key="1E94C577_125966">Ha ha, cậu không thể lấy nó đi như vậy!</Text>
  <Text Key="7DE558B0_125967">Không thành vấn đề lớn, chỉ là một cánh tay...</Text>
  <Text Key="AB45A8D7_125968">Những người này... Có thể họ đã bất lực rồi?</Text>
  <Text Key="8D0C6629_125969">Xin lỗi về điều đó...\nkhi chúng tôi tìm hiểu về thứ gì đó, chúng tôi thường bị cuốn theo.</Text>
  <Text Key="857B8718_125970">Hmm...\nTôi nghe nói họ đáng tin cậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="AB1F8669_125971">Ôi không!\nQuái vật đến rồi!</Text>
  <Text Key="B0B434D7_125972">Xấu rồi! Mọi người, chạy đi!</Text>
  <Text Key="8374EF3A_125973">M-Mọi người...?</Text>
  <Text Key="E5169D36_125974">Sự đam mê otaku của chúng tôi...</Text>
  <Text Key="431B2684_125975">Theo đuổi lãng mạn...</Text>
  <Text Key="DC8059CE_125976">Đừng cản đừngggg!</Text>
  <Text Key="23B758FE_125977">Hyaaah!</Text>
  <Text Key="E906C036_125978">Chúng ta thắng rồi! Kết thúc Phần 3!</Text>
  <Text Key="0944D5D3_125979">Ồ! Một cú đánh hạ gục trong một lần! Cảm ơn rất nhiều vì đã đánh bại quái vật!</Text>
  <Text Key="BB5E92D8_125980">Sao? Ngay cả khi những người này trông có vẻ không nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="A477EEF2_125981">Ha ha! Nhìn kìa, Eriko.\nChúng ta không thấy loại quái vật này ở thế giới của chúng ta...\ncó thể nó đột biến do mana ở thế giới này.</Text>
  <Text Key="4AEA1D58_125982">Có vẻ vậy...\nnó có lẽ cũng mang theo một loại độc khác thường.\nTehehe... Chúng ta mổ nó một chút nhé?</Text>
  <Text Key="170B6902_125983">Đúng vậy♪ Bắt đầu thôi...</Text>
  <Text Key="001A5760_125984">Fufufufufu\nTehehe kus...!</Text>
  <Text Key="E653A976_125985">Eeeeek...!</Text>
  <Text Key="3C7B1415_125986">Hmm...\nPhần này có thể hơi quá sức với lũ nhỏ.</Text>
  <Text Key="31CBFDFD_125987">Đồng ý! Hãy tự kiềm chế một chút!\nTetere♪ Kính ngắm tầm xa♪</Text>
  <Text Key="F3A242AC_125988">Ồ, làm tốt lắm, Nanaka!\nXin lỗi, người hầu của rồng...\nĐây là để bảo vệ trái tim thuần khiết đó! Giờ, hãy trang bị nó!</Text>
  <Text Key="F69BB973_125989">Ốc! Dừng... àhh!\nTôi không thể nhìn thấy bất cứ thứ gì xung quanh!</Text>
  <Text Key="095CED9E_125990">Ồ! Đột ngột không thấy gì là một công cụ khá tuyệt! Hợp với cậu lắm, Lind!</Text>
  <Text Key="790B15CE_125991">Xin lỗi, chỉ chờ một chút. Sẽ xong trong nháy mắt... Với tôi và Eriko, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="25F36B87_125992">Tehehe kus...\nĐúng, chúng tôi khá quen với việc này...</Text>
  <Text Key="61E55A0F_125993">Giờ thì! Đây là cách Nanaka bắt đầu cuộc phiêu lưu vĩ đại của mình! Đầy ắp giấc mơ ở một thế giới mới... sẽ tiếp tục lần sau!</Text>
  <Text Key="17497B24_125994">Đừng tiếp tục nó đừnggggg!</Text>
  <Text Key="67F527E9_125995">Hehehe... Nó đã được trang bị! &quot;Arm&quot;ed Gale!</Text>
  <Text Key="789288D0_125996">Ồ, cậu có thể trả cánh tay cho tôi được không, làm ơn điiii!</Text>
  <Text Key="C4DB8C67_125997">Tập! Alter Maiden!</Text>
  <Text Key="B3FE1996_125998">Monika, Matsuri và Makoto đang huấn luyện chiến đấu cho các Alter Maiden. Tuy nhiên, Monika và Matsuri liên tục cạnh tranh như trẻ con. Để dừng điều này, Quria và Makoto thực hiện một chiến lược nhất định.</Text>
  <Text Key="CFB1605F_125999">Hội nghiệp đoàn mới, Alter Maidens, rất háo hức trở nên mạnh mẽ hơn nhanh chóng để hỗ trợ {playername} và đội của cậu ấy trong săn quái vật.</Text>
