  <Text Key="F16B305C_88950">Tất cả các ngươi! Vũ khí xuống!</Text>
  <Text Key="62757409_88951">Nếu các ngươi đi theo một cách yên lặng, chúng ta sẽ không cần phải làm các ngươi bị thương!\nNhưng nếu các ngươi kháng cự, mạng các ngươi có thể sẽ không còn!</Text>
  <Text Key="053C2871_88952">Cái gì?! Này, ý các ngươi là sao?!</Text>
  <Text Key="201CFDBB_88953">Chúng ta bị bao vây rồi?!\nNhưng tại sao?! Chúng ta chỉ chiến đấu để bảo vệ thành phố này thôi!</Text>
  <Text Key="D053F88E_88954">Đừng cãi lại!\nMọi phản đối sẽ được xem là dấu hiệu của sự kháng cự!</Text>
  <Text Key="2C2D0763_88955">Chỉ huy!\nChúng ta đã tìm thấy nghi phạm ngay đây rồi!</Text>
  <Text Key="945BAA2C_88956">Đúng... rất tốt!\nKhuôn mặt đó trùng khớp với tên tội phạm chúng ta được lệnh truy bắt!</Text>
  <Text Key="A5214CDB_88957">T-tội phạm?!</Text>
  <Text Key="C75215CB_88958">Xin hãy, chuyện này chắc chắn là nhầm lẫn rồi!</Text>
  <Text Key="BEBB5EF4_88959">Đúng vậy. Chúng tôi chưa bao giờ...!</Text>
  <Text Key="F06A7704_88960">Hừm! Tao đã bảo rồi, không được phản đối!</Text>
  <Text Key="D9A87EDC_88961">Chúng ta sẽ bắt giữ tên tội phạm bị truy nã và đồng bọn!\nVứt họ vào ngục tối của cung điện!</Text>
  <Text Key="1ECE02FC_88962">Cái gì cơ?!</Text>
  <Text Key="D6EB9403_88963">Nhóm bị giam cầm như tội phạm chờ đợi Pecorine đến giải thoát, họ suy ngẫm về ánh sáng kỳ lạ phát ra từ cậu bé và con quái vật. Trong khi đó, cậu bé kế hoạch bị phá vỡ trao đổi vài lời với một người đàn ông tên là Zane.</Text>
  <Text Key="D5546489_88964">Không ngờ chúng ta lại một lần nữa bị giam trong những ngục tối này...</Text>
  <Text Key="E523D27C_88965">Gaaaa!\nGoo!</Text>
  <Text Key="94059563_88966">Trời ơi!\nĐể chúng ta ra ngoài!\nThả chúng ta ra đi!</Text>
  <Text Key="60B3247D_88967">Có ai ở đó không?!\nLàm ơn... ít nhất hãy lắng nghe những gì chúng tôi có nói!</Text>
  <Text Key="FD4DDDC4_88968">...*thở dài*\nNơi này vẫn bẩn thỉu và ảm đạm như thường.</Text>
  <Text Key="35F659DC_88969">Hai người... đã từng đến những ngục tối này trước đây rồi sao?</Text>
  <Text Key="024534D9_88970">Ừ... đúng vậy.\nCho đến không lâu trước đây...\nTôi cũng từng bị giam ở đây, với tư cách là đồng phạm của Lady Mana.</Text>
  <Text Key="FAA62F35_88971">Còn về chúa tể và tôi, chúng tôi đã ghé qua một chút trước đó,\nkhi chúng tôi buộc phải xâm nhập cung điện hoàng gia\nđể giải cứu cô Pecorine khỏi cảnh giam cầm.</Text>
  <Text Key="B172B5E4_88972">Ồ, tôi hiểu rồi...\nChắc chắn là khó khăn lắm.</Text>
  <Text Key="5C740070_88973">Dù tình hình của chúng ta bây giờ cũng chẳng khá hơn là mấy...</Text>
  <Text Key="4F3EA7CE_88974">Đúng vậy.\nNhưng ngày nay, cung điện này không còn do Kaiser Insight cai trị,\n mà là do bạn của chúng ta, cô Pecorine.</Text>
  <Text Key="A3ED0078_88975">Nếu cô ấy biết về hoàn cảnh của chúng ta,\nchắc chắn cô ấy sẽ không chậm trễ trong việc thả chúng ta khỏi cái phòng này.</Text>
  <Text Key="BFF7263B_88976">Đúng vậy!\nVà ý tôi là, ban đầu thì đây toàn là hiểu lầm thôi!\nLàm sao có thể ai trong chúng ta lại nằm trong danh sách truy nã được!</Text>
  <Text Key="272AEB0D_88977">Ừ... đúng vậy.\nĐể nói cho đúng, tôi thực sự nghĩ rằng mớ bòng bong này có thể là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="4FD8747A_88978">Nhưng tôi đã được cho thử nghiệm tại tòa án...\nvà tôi chưa gây rắc rối kể từ đó.\nTôi thậm chí còn được phép sử dụng ma thuật nếu đó là vì hoạt động của guild.</Text>
  <Text Key="2BAB9B74_88979">Đúng vậy.\nChúng ta chưa làm gì sai,\ncho nên có vẻ khôn ngoan nhất là chỉ cần chờ Pecorine tìm thấy chúng ta.</Text>
  <Text Key="C222092A_88980">...Ồ, phải rồi!\nVậy Rei, đó là lý do tại sao cậu nói chúng ta nên đi theo một cách yên lặng\nkhi họ đến bắt chúng ta!</Text>
  <Text Key="5EC03D8A_88981">Thành thật mà nói, việc dựa vào ảnh hưởng của một người bạn\nkhông thực sự phù hợp với tôi.\nDù sao thì, mọi thứ cũng có thời điểm và địa điểm của nó.</Text>
  <Text Key="4C83C390_88982">Nếu chúng ta đã đánh trả để kháng cự việc bắt giữ ở đó... Tôi nghĩ chúng ta có thể đã trốn thoát được. Tuy nhiên, rút kiếm chống lại những con người không phải là Bóng Ma... Cảm giác không đúng.</Text>
  <Text Key="463D45B9_88983">Tôi cũng không muốn làm tổn thương bất kỳ binh lính vô tội nào...\nVà hơn nữa, điều cuối cùng chúng ta muốn làm\nlà đặt Kishi-kun và Sheffy vào nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="2FADE77B_88984">Yoo-ee...</Text>
  <Text Key="A2E0D62F_88985">Hehe... Con gái ngoan, con gái ngoan.\nNày, Kishi-kun, cậu thực sự cảm thấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="A517A07E_88986">Tôi thấy... Tốt quá!\nTôi vẫn còn lo một chút về thứ cậu nuốt xuống kia...</Text>
  <Text Key="7E2F75BA_88987">Nói về chuyện đó...\nYui, cậu có cảm thấy kỳ lạ gì không?</Text>
  <Text Key="6CB28113_88988">...Hả?\nTôi? Tại sao?</Text>
  <Text Key="A8A4A3FE_88989">Cậu biết đấy—thứ ma thuật phát sáng kỳ lạ đó!\nCậu từng nói là không kiểm soát được ma thuật của mình...\nNên tôi đang tự hỏi là cậu có ổn không.</Text>
  <Text Key="AAE6306E_88990">Ừm...\nÁnh sáng đó cuối cùng là gì vậy?\nTôi không nghĩ nó làm hại tôi. Nếu có, tôi còn tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="DF104D48_88991">Lúc nãy, tôi đang cố chữa lành cho Kishi-kun...\nVà tôi nghĩ là nó đã thành công, nhưng ngay lúc đó cơ thể tôi bắt đầu phát sáng... Điều gì có thể đã gây ra tất cả những chuyện đó...?</Text>
  <Text Key="5061905B_88992">...Ha ha.\nTôi sẽ rất vui nếu lần sau cậu thực sự có thể kiểm soát được nó.</Text>
  <Text Key="7CD69108_88993">Những con quái vật chúng ta vừa đánh... Cái khí thế kỳ quái chúng có\nkhiến tất cả các đòn tấn công của chúng ta trở nên vô dụng—à, không có tác dụng gì.\nMa thuật của Yu... có lẽ đã cứu tất cả chúng ta.</Text>
  <Text Key="804108AA_88994">Hừm... Tôi không biết thần chú hay tác dụng của nó,\ncho nên tôi không biết liệu tôi có thể dùng lại nó không...\nNhưng bên cạnh đó...</Text>
  <Text Key="30116693_88995">Này, Kyaru.\nCậu cứ gọi tôi là Yui được rồi, nhé? Chúng ta đều là bạn bè\nđã chiến đấin cùng nhau chống lại Kaiser, rốt cuộc thì.</Text>
  <Text Key="6F9D940E_88996">Ừ, và gọi tôi là Hiyori!\nTôi sẽ rất vui nếu cậu có thể kết bạn với chúng tôi,\nnhư với Kokkoro và Peco vậy!</Text>
  <Text Key="EDDA58E1_88997">Đồng ý. Dạo này, ba chúng tôi đã dành nhiều thời gian\nhơn trong guildhouse của Gourmet Guild...\nVà như một sự trùng hợp, giờ đây chúng ta lại tìm thấy mình chia sẻ một cái phòng giam.</Text>
  <Text Key="509A329A_88998">...Ư ức. Đó là, ừm, thì...</Text>
  <Text Key="E2E86998_88999">Aaaa...\nT-điều này thật khó xử quá!</Text>
