  <Text Key="4D04D2A4_175100">Ồ-ỒHIHIHIHI?! M-Master?! Một Master, đó là...? Tôi thấy khó xử khi nói những chuyện như vậy. Tôi vẫn chỉ là một người mới vào nghề mà.</Text>
  <Text Key="867EBBFA_175101">V-Vậy là không ư?</Text>
  <Text Key="AA701117_175102">Hừm, tôi thực sự không thể làm "Master" được, nhưng... có lẽ chúng ta có thể coi như là bạn bè? Vậy, lần sau, hãy cùng nhau ra ngoài và giúp đỡ những người gặp khó khăn. Nếu họ gặp khó, chúng ta sẽ giúp đỡ nhau!</Text>
  <Text Key="0D3FD8B1_175103">"Giúp đỡ nhau", cưng?</Text>
  <Text Key="B40D59F0_175104">Tôi sẽ ở đó để theo đuổi giấc mơ giúp đỡ mọi người. Còn cưng sẽ tiếp tục rèn luyện để trở thành một anh hùng, Matsuri-chan. Chúng ta cùng cố gắng trong những ngày nghỉ nhé?</Text>
  <Text Key="604F3DAC_175105">Được rồi! Tôi cũng trông cậy vào cưng! Và khi thời điểm đó đến, {playername} cũng sẽ ở cùng chúng ta!</Text>
  <Text Key="90B84157_175106">Ừ, tất nhiên! Vậy, lần sau cưng có ngày nghỉ, chúng ta cùng đi chơi trong thành phố nào! YEEEEEEAH!</Text>
  <Text Key="99C61B19_175107">YEEEEEEAH, đúng vậy, cưng!</Text>
  <Text Key="3BB5310D_175108">Với thế, cuộc phiêu lưu của họ tại Tháp Trăng đã kết thúc bình yên, và bộ đôi tay giúp đỡ mang họa tiết hổ đã ra đời tại Landosol.</Text>
  <Text Key="A30F6FFC_175109">Sợ ư?</Text>
  <Text Key="1803FDAB_175110">Hiyori?</Text>
  <Text Key="823B1BBD_175111">Vua Biến Hình và (Cựu) Thương Nhân Thối Nát</Text>
  <Text Key="009DDA0E_175112">Hai Economika</Text>
  <Text Key="8D41624C_175113">Sự Trung Thành Của Kẻ Thua Cuộc</Text>
  <Text Key="6FBE1C20_175114">Bản Chất Thật Của Pháp Sư</Text>
  <Text Key="C3FF7CFF_175115">Săn Đầu Người</Text>
  <Text Key="09B73848_175116">Thư Ký Bí Ẩn Số 2</Text>
  <Text Key="C0B8DF63_175117">Bốn người!?</Text>
  <Text Key="C6EB7902_175118">Tháp Trăng, nơi chứa những manh mối về ký ức của {playername}. Tại cổng vào, có một người phụ nữ đang ngây người nhìn lên đỉnh tháp.</Text>
  <Text Key="78E8891B_175119">Vậy đây là... Tháp Trăng? Thật kinh ngạc khi nhìn thấy nó lớn thế này từ gần...</Text>
  <Text Key="9E063949_175120">Và mà... Tôi chẳng nghe thấy TỪ NÀO về nơi này cả!</Text>
  <Text Key="87FA331A_175121">Ugh, trời ơi... Công việc thể chất kiểu này không thực sự phù hợp với người như tôi...</Text>
  <Text Key="A3A582FB_175122">Nếu không phải vì lệnh của Nữ Hoàng, tôi đã KHÔNG BAO GIỜ đến nơi như thế này! Cưng thực sự hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="94E2A533_175123">Được, miễn là cưng hiểu thì được. Miễn là hiểu.</Text>
  <Text Key="676551A9_175124">Mặc dù đây là tình huống mà Nữ Hoàng có thể đã muốn tự mình điều tra, nhưng không phải là cưng đã nhảy ra để đề nghị giúp đỡ sao, Lady Creditta?</Text>
  <Text Key="61E760E2_175125">Tôi hy vọng cưng hiểu tại sao tôi không thể làm khác? Làm sao tôi có thể để Nữ Hoàng rời khỏi thủ đô khi bà ấy bận rộn như vậy. Trước hết, thật kỳ lạ khi một thành viên của hoàng gia đi thám hiểm mạo hiểm...</Text>
  <Text Key="E2E50E64_175126">Chính vì vậy, người hầu trung thành của Nữ Hoàng... tức là tôi, CREDITTA CASH, đã ở đây!</Text>
  <Text Key="C0E6606F_175127">Vậy, cưng đến đây vì công việc tái thiết đã ổn định và không còn việc kế toán lợi nhuận nào đáng để làm giả?</Text>
  <Text Key="0EB8F1E2_175128">Đúng vậy... Khoan! Thư Ký Số 1 đang ám chỉ điều gì vậy?! Tôi chưa làm gì như thế! ......Gần đây.</Text>
  <Text Key="2E2ABF67_175129">Quan trọng hơn, trong hoàn cảnh này! Nữ Hoàng còn dặn tôi: “Nếu cưng sẵn sàng, xin hãy chăm sóc {playername}-kun☆”!</Text>
  <Text Key="3A192A93_175130">Bà ấy đã đặt mệnh lệnh dựa trên lòng trung thành tuyệt đối của tôi; Làm sao tôi có thể từ chối được!</Text>
  <Text Key="908A55AB_175131">Tôi không thể tin đây là điều mà người chỉ định dừng "chuyến tàu" nhưng cuối cùng lại bị chọn để điều tra thay lại lại nói...</Text>
  <Text Key="B4353828_175132">Ugh... Có lẽ ý định ban đầu của tôi vậy, nhưng tôi không thể để Nữ Hoàng thất vọng như vậy, phải không...?</Text>
  <Text Key="843C289C_175133">Tuy nhiên, Nữ Hoàng cũng nói: "Vì cưng đã vất vả, xin hãy tận hưởng cuộc phiêu lưu thay tôi☆" ...Đây có thực sự là một cuộc phiêu lưu mà người như tôi có thể tận hưởng được không?</Text>
  <Text Key="028A70B8_175134">Ugh... Để việc có tận hưởng được hay không sang một bên. Đó là vì Nữ Hoàng, nên tôi sẽ cố gắng hết sức! CỐ LÊN! CREDITTA!</Text>
  <Text Key="75FE8A8C_175135">Được rồi, cố lên nhé.</Text>
  <Text Key="4354D25D_175136">Này, này... sao cưng đột nhiên lại tỏ ra như đó là chuyện của người khác?</Text>
  <Text Key="6E658353_175137">Xin chờ một chút, Lady Creditta... Cưng đang nói chuyện với ai đây?</Text>
  <Text Key="A7B71B7C_175138">Cưng đang nói gì vậy, Thư Ký Số 1? Tôi rõ ràng đang nói với n-...</Text>
  <Text Key="0319E702_175139">GÌ CƯNG?! Có HAI Thư Ký Số 1? Điều này có nghĩa là gì?! Không, đợi... nếu có hai, thì trong trường hợp này một người là Số 2...?</Text>
  <Text Key="09D50D05_175140">Số 1 hay Số 2... Tôi tự hỏi ai có lương cao hơn...</Text>
  <Text Key="929AC87F_175141">Mặc dù luôn tốt hơn khi có nhiều người... Đây không phải lúc để chơi đùa.</Text>
  <Text Key="F41D29DA_175142">C-Cái quái gì đang xảy ra ở đây vậy?! Đừng nói với tôi đây là một con quái vật nào đó từ Tháp Trăng...</Text>
  <Text Key="20C75443_175143">*thở dài*... Cưng vẫn còn non trẻ.</Text>
  <Text Key="AD5C818B_175144">{playername}. Cưng có lẽ đã thấy tôi dùng phép biến hình một hoặc hai lần rồi. Cưng cần rèn luyện khả năng quan sát nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="D2113549_175145">VẬY LÀ CƯNG! Cưng chính là tên pháp sư bám đuôi luôn bám theo Nữ Hoàng mỗi khi có dịp! Điều GÌ trên đời lại đưa CƯNG đến đây?!</Text>
  <Text Key="2E869B3F_175146">NÀY, TÔI ĐANG NÓI VỚI CƯNG! Đừng bỏ qua tôi!</Text>
  <Text Key="C39FC08C_175147">Tôi đến đây vì nghe nói cưng đang hướng về tháp này, {playername}. Tôi quyết định đi cùng vì có vài chuyện tôi muốn kiểm tra. Cưng nên biết ơn.</Text>
  <Text Key="347AC1D1_175148">Hả...? Nhưng tôi mới là người nhận lệnh từ Nữ Hoàng để đến đ-...! HẠ! Đừng nói với tôi... cưng đến đây vì cưng định đánh cắp công lao từ tôi?!</Text>
  <Text Key="CC05B229_175149">Nếu kế hoạch của cưng chỉ là điều tra Tháp này, cưng có thể đã hoàn toàn dựa vào tôi. Và mà... tại sao cưng lại đi cùng một người phụ nữ rõ ràng đáng ngờ như vậy?</Text>
