  <Text Key="165E6FAE_130400">Vậy thì đành chịu vậy!\nCác cậu thực sự không làm được gì nếu không có tôi!!</Text>
  <Text Key="97BB4D5E_130401">Khoan đã! Khoan đã! Kiruya!\nCậu thực sự định bỏ mẹ lại sao?!\nVà còn lời cầu nguyện của cậu nữa...?!</Text>
  <Text Key="0C697B04_130402">......Tôi......vẫn còn biết ơn các cậu......</Text>
  <Text Key="74EB5CF0_130403">...Nhưng, bàn tay của tôi không ở đây chỉ để cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="890215AC_130404">Những người này luôn ở bên tôi khi tôi đau khổ.\nHọ luôn giang tay ra và nắm lấy tay tôi,\nbất cứ khi nào tôi cần giúp đỡ... Bất cứ khi nào tôi cảm thấy muốn bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="A11A2781_130405">Chính vì vậy... Tôi sẽ không buông tay họ ra.\nTôi sẽ không bỏ cuộc!\nĐó là mục đích của đôi bàn tay tôi!</Text>
  <Text Key="557CA803_130406">Đi thôi, {playername}, Pecorine!</Text>
  <Text Key="BE9EE507_130407">『Vâng!』</Text>
  <Text Key="7B1FB73F_130408">Kiruya! Dừng lại!\nSao cậu không chịu nghe mẹ?!\nKiiruyaaaa!!</Text>
  <Text Key="65B5DBD5_130409">...Đúng vậy.\nTôi đã quyết định rồi</Text>
  <Text Key="4EB99887_130410">Không phải quá khứ, cũng không phải lời nguyền.\nKhông phải ngay cả bọn phụ huynh bám đuôi như đỉa ấy.</Text>
  <Text Key="2A675BE6_130411">Tôi sẽ lắc tất cả chúng ra!\nTôi sẽ chạy nước rút qua cuộc đời mình!!!</Text>
  <Text Key="AB6C91C2_130412">...\nHaa, haa...</Text>
  <Text Key="DAA6B939_130413">『Hauuu...\nTôi không chạy được nữa...』</Text>
  <Text Key="1955C894_130414">Hôm nay chạy nhiều thật đấy...</Text>
  <Text Key="55ED17DD_130415">...Hah.\nTôi lại bị thấy trong tình trạng thảm hại như vậy... nữa.</Text>
  <Text Key="0879C833_130416">Thảm hại thật, đúng không? Có bố mẹ như thế.\nMột đứa con gái nuôi dưỡng tồi, mắc kẹt với bố mẹ tồi của nó.\nĐó là thứ cậu đang phải đối mặt. Ahaha...</Text>
  <Text Key="DD3D2E5A_130417">『Eheheh...☆』</Text>
  <Text Key="53EF1CCD_130418">『Kyaru-chaaan♪』</Text>
  <Text Key="AC22DCF7_130419">『Ehehehe☆ Thật là Kyaru-chan đích thân～♪\nÔm!!』</Text>
  <Text Key="CD6D8724_130420">Fugah!\nNày... Đừng bám vào tôi, Đồ ngốc Peco!</Text>
  <Text Key="3E6DED1B_130421">...Dù tôi rất muốn nói thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="E54F491B_130422">Hôm nay là đặc biệt...\nNên tôi sẽ tha thứ cho cậu, chỉ một chút thôi.\nĐổi lại những gì cậu đã làm cho tôi...</Text>
  <Text Key="4023CA61_130423">『Hmm...?\nTôi đoán cậu thực sự không có đôi tai lông thường thấy ở đây...』</Text>
  <Text Key="89A094AC_130424">『Không thể làm gì khác, nên tôi sẽ tạm dùng chiếc vành tai dày này!\nHaaーaumf☆』*cắn nhẹ*</Text>
  <Text Key="F749C07B_130425">Hả?!\nĐồ ngốc, dừng lại ngayttー!!</Text>
  <Text Key="ED3B0468_130426">Interpol?! \nCái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F0F298EE_130427">Thật sự, với tất cả những chuyện đó \ntôi ngạc nhiên là các cậu còn sống sót!</Text>
  <Text Key="EE18B082_130428">『Thật sự rất khó khăn.\nLúc đó, tôi nghĩ chúng ta có thể đã xong rồi─』</Text>
  <Text Key="21345401_130429">Tôi sẽ làm mồi nhử!</Text>
  <Text Key="291C355F_130430">Chỉ cần chạy đi thôi Peco!</Text>
  <Text Key="571EE519_130431">『Không... Cậu không thể!\nCậu đã nói sẽ luôn ở bên tôi!』</Text>
  <Text Key="A2A14CD9_130432">Tôi hiểu cảm giác muốn tỏ ra ngầu.\nNhưng đó không phải là lựa chọn ở đây, cậu bé.</Text>
  <Text Key="89E65847_130433">Ít nhất là trong cái lồng,\nCác cậu sẽ ở bên nhau miễn là muốn─...!?</Text>
  <Text Key="143B08B8_130434">Đặc vụ Roland?</Text>
  <Text Key="6CE7C1E7_130435">Tôi ổn.\nChỉ là con côn trùng bay vào mắt thôi...</Text>
  <Text Key="81BC87DC_130436">...Không.\nCó phải... Chiếc drone nhỏ đang bay để theo dõi công chúa không?</Text>
  <Text Key="8402DF6B_130437">Mặc dù là hệ thống tự lái, \nnó đã đâm vào tôi như thể đang nhắm vào tôi...</Text>
  <Text Key="C1A06065_130438">N-Này! \nSao cậu lại di chuyển chiếc xe?! \nChúng ta chưa tải mục tiêu lên xe mà!</Text>
  <Text Key="853B2F1A_130439">Không, chờ đã, chiếc van tự lái đang di chuyển một mình─ Hyaaaa!?</Text>
  <Text Key="2902C572_130440">C-Thám tử! Điện thoại di động của chúng ta! \nKhông, thiết bị mimi, máy bộ đàm!\nTất cả thiết bị điện tử của chúng ta đều ngừng hoạt động!</Text>
  <Text Key="BBBDD195_130441">Ngay cả thiết bị quân sự của tôi cũng bị đóng băng...?</Text>
  <Text Key="4F6156C5_130442">Hacking?\nKhông có nhiều người có khả năng ở quy mô này...</Text>
  <Text Key="A7D0C5EC_130443">『...Heheh, 'Lấy rắn bắt rắn' như người ta thường nói~』</Text>
  <Text Key="5086DAEB_130444">...Hả?</Text>
  <Text Key="842BBF12_130445">Tiếng nói đó từ đâu─</Text>
  <Text Key="79C554A6_130446">Kia! \nNó từ con gấu bông kia!</Text>
  <Text Key="02B93894_130447">『'Con gấu bông'?』</Text>
  <Text Key="3BE88E5B_130448">『Ah』</Text>
  <Text Key="214DF629_130449">『C-Cái này là...!! \nThú cưng của Cô Homare, Little Dragon-chan?!』</Text>
