  <Text Key="33F1EA1B_103800">Yui? Yui từ [Twinkle Wish]? Cô bé mềm mại đó, kẻ thù lớn khủng khiếp mà Nữ hoàng đã cố gắng chiến đấu?</Text>
  <Text Key="19133855_103801">Hah! Con đã giỏi đùa rồi đấy, Novem.</Text>
  <Text Key="5071EDEF_103802">Tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="763DAEAD_103803">Ừ... Để rõ ràng, đó là sự châm biếm.</Text>
  <Text Key="1962CFE1_103804">Tôi biết!</Text>
  <Text Key="D79E97C5_103805">...Tôi biết. Tôi biết Yui là người tốt bụng, tốt hơn bất kỳ ai... Chính vì tôi đã chiến đấu với cô ấy nhiều lần như kẻ thù mà tôi lẽ ra phải biết...</Text>
  <Text Key="4B36E2EF_103806">...Chính vì vậy tôi chắc đã hiểu nhầm điều gì. Vì vậy nếu bạn hỏi tôi có còn kẻ thù nào khác của Mana trong đầu không, tôi đã không nói gì...</Text>
  <Text Key="D44B7511_103807">...Ra vậy. ...Không, nhưng... Nhưng...</Text>
  <Text Key="17458320_103808">Gwoooooooo!</Text>
  <Text Key="1659EA33_103809">Tôi cũng không nghĩ Yui là kẻ thù thực sự của Nữ hoàng. Nhưng...</Text>
  <Text Key="2FFF1C5A_103810">Yui và bạn bè cô ấy đang gửi yêu cầu cho tôi ngay bây giờ. Đây có phải... trùng hợp?</Text>
  <Text Key="97750EB3_103811">Hả? T-Tôi không biết...</Text>
  <Text Key="D664A834_103812">Cô ấy nói mục tiêu là leo tháp Sol. Tôi chắc đó không phải dối trá, nhưng... tại sao cô ấy cố sử dụng tôi? Hay cô ấy có ý đồ ẩn giấu nào đó? Như giết hai con chim bằng một đá...</Text>
  <Text Key="240767DF_103813">H-Hey? Có chuyện gì vậy, Chris?</Text>
  <Text Key="1646886C_103814">Đừng gọi tôi là Chris, *horty... Gọi tôi là “Lady” ít nhất đi.</Text>
  <Text Key="87DA376E_103815">...Nhưng lần này tôi sẽ tha thứ cho sự thô lỗ của cậu. Nhờ cuộc trò chuyện với cậu, tôi đã nghĩ ra cách giết thời gian.</Text>
  <Text Key="CFFCE066_103816">Cách giết thời gian? Đừng nói là cậu đang tìm 'Kẻ thù của Mana'?</Text>
  <Text Key="D95A93E5_103817">Vâng. Trong khi tôi đang tìm Quả Cầu Sol, [Twiinkle Wish] đã nhờ tôi.</Text>
  <Text Key="72BC9983_103818">Ồ, đúng rồi. Cậu có thể đưa Quả Cầu Sol cho Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="F58289E8_103819">Họ chắc đã về Landosol rồi... Và con Octo mà cậu tìm kiếm cũng có thể đã về Landosol rồi.</Text>
  <Text Key="19FB8460_103820">Ừ-ừ, đó có thể là ý tưởng hay... Tôi đã tìm kiếm khắp nơi để có manh mối, Vì vậy tôi có thể muốn quay lại bản phác thảo...</Text>
  <Text Key="9862FF5D_103821">Nhân tiện, Christina. Cậu sẽ làm gì nếu thực sự tìm thấy kẻ thù mà Mana đang cố gắng chiến đấu?</Text>
  <Text Key="C43839CA_103822">Này, này. Câu hỏi ngớ ngẩn thật đấy☆</Text>
  <Text Key="FEE71F78_103823">Tôi cá cậu đã hào hứng rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="2819DCB6_103824">...Christina dường như không thể nhớ nhiều về 'thế giới thực'...</Text>
  <Text Key="2D884B2F_103825">Có lẽ thế giới kiếm và ma thuật này phù hợp với cậu hơn thế giới bị ràng buộc bởi quy tắc và luật lệ...</Text>
  <Text Key="72B25F3B_103826">Phần 2 Chương 7 Tập 2</Text>
  <Text Key="78B50148_103827">Sau khi tập hợp quân đoàn, Gorschin cuối cùng đã tấn công Pecorine để chiếm ngai vàng, nhưng anh ta bị Nightmare và Kyaru, những người đã nhận được thông tin, ngăn lại và tạm thời rút lui vào đường hầm ngầm.</Text>
  <Text Key="7DA3E303_103828">Trong khi {playername} và những người khác đang mua sắm và thu thập thông tin trong thành phố...</Text>
  <Text Key="0C222CDD_103829">Hả?! W-Well... Có lý do cho việc này...!</Text>
  <Text Key="4D970627_103830">Hả? Cậu là... Sheffy...? Ừ-ừ, cậu đang nói bình thường...</Text>
  <Text Key="AA63CF91_103831">Ồ? Kyouka. Trùng hợp thật.</Text>
  <Text Key="88582ABB_103832">Chủ tịch! Tất cả thành viên của Golden Hand đã tập hợp!</Text>
  <Text Key="0CAEBF4B_103833">Các lính đánh thuê và nhà mạo hiểm được thuê bởi Richmond Merchants Guild đều ở đây.</Text>
  <Text Key="6FA498FE_103834">Rất tốt! Với nhiều quân đoàn như vậy, ngay cả khi đối thủ là nữ hoàng trước đây, cũng không có gì phải sợ.</Text>
  <Text Key="DF4BB723_103835">[Golden Hand] Đội trưởng</Text>
  <Text Key="82AEE509_103836">Vâng, đó là chính xác.</Text>
  <Text Key="B982C031_103837">Đó chính là Chủ tịch Gorschin!</Text>
  <Text Key="DDF83844_103838">*cười khẽ*... Sự nhục nhã của việc vâng lời chỉ giới hạn trong hôm nay. Chỉ trong vài giờ nữa, mọi thứ trong đất nước này sẽ là của tôi...!</Text>
  <Text Key="82B557F0_103839">Chủ tịch! Nữ hoàng Eustiana sắp đến đây!</Text>
  <Text Key="D523085E_103840">Lực lượng chính của Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia đã trên đường tiêu diệt quái vật dọc theo đường cao tốc từ sáng. Không có ai cản trở chủ tịch.</Text>
  <Text Key="E71B9850_103841">Được rồi, mọi thứ đang diễn ra theo kế hoạch. ...Vậy thì. Hãy bắt đầu bằng cách đốt các binh sĩ.</Text>
  <Text Key="A215C6D2_103842">Ahem! Lắng nghe tôi, các quý ông!</Text>
  <Text Key="74B2FA76_103843">Đây là cuộc cách mạng! Vì đất nước này, chúng ta phải đứng lên!</Text>
  <Text Key="EC5F9D0E_103844">Tôi chắc các người đều biết điều này! Với những kẻ khủng bố lang thang và không thể phục hồi, Landosol cuối cùng sẽ bị người thú và người từ các nước khác tràn vào!</Text>
  <Text Key="C3838B81_103845">Đặt một cô gái thiếu kinh nghiệm lên ngai vàng và bị một người khôn ngoan điều khiển là đỉnh cao của sự ngu ngốc! Tôi không thể bỏ qua điều này nữa! Tôi sẽ lật đổ bạo chúa Eustiana và cứu đất nước này!</Text>
  <Text Key="9BF85782_103846">Tôi lặp lại, đây là cuộc cách mạng! Những người dũng cảm đã tập hợp dưới trướng tôi! Các người sẽ trở thành trụ cột của đất nước mới!</Text>
  <Text Key="11466FAD_103847">Ồ...</Text>
  <Text Key="08F2DC99_103848">Ooooooohhhh!!</Text>
  <Text Key="A4FAAB4B_103849">Vạn tuế Gorschin! Vinh quang cho vị vua mới của Landosol!</Text>
