  <Text Key="730DC169_66850">Bạn không phải là Yui, phải không?</Text>
  <Text Key="602DDB91_66851">Alshat...!</Text>
  <Text Key="D87527D6_66852">Khi nào mà...</Text>
  <Text Key="886498E0_66853">Những dây leo kia đang quấn quanh người tôi...!?</Text>
  <Text Key="88035B20_66854">Misora và Hatsune?!</Text>
  <Text Key="4CAFE26E_66855">Tại sao các cậu lại chỉ vũ khí vào nhau?!</Text>
  <Text Key="681D5564_66856">Chúng ta phải ngăn Misora lại...!</Text>
  <Text Key="40A03F6C_66857">Không còn cách nào khác ngoài phá hủy tất cả...</Text>
  <Text Key="E297C024_66858">Tại sao cậu lại mặc như vậy...?</Text>
  <Text Key="7C9E2527_66859">Yui?</Text>
  <Text Key="B97C4B83_66860">Hatsune Misora</Text>
  <Text Key="CAD23E29_66861">Vào khoảng thời gian {playername} nảy ra ý tưởng... Yui thực sự đang một mình trong giấc ngủ sâu.</Text>
  <Text Key="C47D6B23_66862">Hôm nay cậu cũng làm việc vất vả rồi.</Text>
  <Text Key="AE501541_66863">Đúng vậy. Thấy mọi người cười vui khiến tôi hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="825C77A3_66864">Nhưng... tôi nghĩ tôi hơi cô đơn một chút.</Text>
  <Text Key="012496D7_66865">Bận rộn là điều tốt, nhưng cũng có nghĩa là tôi có ít thời gian bên cạnh cậu hơn, Yui...</Text>
  <Text Key="7D70EA44_66866">Đừng lo, Kishi-kun. Chúng ta còn một chút thời gian trước khi đi ngủ, nên... hãy thân mật một chút.</Text>
  <Text Key="3061F3C5_66867">Kishi-kun, cậu dễ thương quá...♪ Đây cũng là một phần đặc quyền của vợ, phải không?</Text>
  <Text Key="E1623DBC_66868">À, dường như chúng ta sắp sẵn sàng để hôn rồi. Và còn có thể đi xa hơn nữa...</Text>
  <Text Key="B16EFE6F_66869">...Đây là loại người cậu sao, Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="5CF07435_66870">Còn... Hiyori-chan và Rei-chan thì sao...? Mọi người đâu hết rồi...?</Text>
  <Text Key="95E76279_66871">...Hmm. Yui~</Text>
  <Text Key="7441AED3_66872">Yui-saaan? Yui-san, cậu có nghe thấy tôi không? Có nhìn thấy tôi không?</Text>
  <Text Key="164DA373_66873">...Hả? Giọng đó... Chờ đã...</Text>
  <Text Key="E7354A3E_66874">Tất cả ba người?! Các cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="E8D66552_66875">Cô ấy hỏi gì... Chúng tôi đang tán tỉnh Knight-san chứ gì, đúng không, Hatsune-san★</Text>
  <Text Key="2EE8ED30_66876">Đ-Dúng vậy! Tớ rất vui khi được cặp đôi với {playername}-kun yêu quý của tớ~☆</Text>
  <Text Key="DAD82E20_66877">Ý tớ là, Kishi-kun đang ở đây... Khoan, gì? Anh ấy vừa mới ở trong phòng, tại sao lại thế?</Text>
  <Text Key="8D653660_66878">Có vẻ như cô ấy đang hoảng loạn theo chiều tốt♪ Giờ hãy kéo cô ấy vào vở kịch của chúng ta★</Text>
  <Text Key="B2EB7C39_66879">Đ-Dúng! ...Tất cả đều vì Yui-chan, vì cô ấy...!</Text>
  <Text Key="9AF24B6B_66880">...Gọi Yui-chan với cảm xúc mạnh mẽ? Có thực sự hiệu quả không?</Text>
  <Text Key="F81F8C25_66881">Nhớ lại thì, cậu có thể ghi đè cảnh quan trong những thế giới giấc mơ này. Lần trước, Ninon-san đã biến cánh đồng hoa thành Oedo.</Text>
  <Text Key="6DBAB2EE_66882">Nếu vậy, chúng ta có thể xóa những khách hàng đáng sợ đó không? Rốt cuộc, họ được sinh ra từ trái tim Yui-chan...</Text>
  <Text Key="0CC9225D_66883">Có lẽ lý do chúng ta bị truy đuổi không ngừng là để che giấu điểm yếu đó. Để khiến chúng ta hoảng loạn và không thể tập trung. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="407D425A_66884">Hừm, hừm...! T-Tôi không nghĩ... tôi đang ghi đè bất cứ thứ gì như vậy...</Text>
  <Text Key="F2E93E7C_66885">Giấc mơ của Yui-chan dường như rất mạnh mẽ. Có lẽ ba chúng ta cần phải có cùng suy nghĩ...!</Text>
  <Text Key="23010A16_66886">Đúng vậy. Và trong khi chúng ta đang làm vậy, nếu chúng ta có thể ngắt quãng sự tập trung của Yui-san...</Text>
  <Text Key="E1EEF2CD_66887">Ah♪</Text>
  <Text Key="37DEB194_66888">Vâng★ Một cách để ba chúng ta đồng thuận, và để Yui-san quan tâm đến nó. Tôi nảy ra một ý tưởng tuyệt vời sẽ có tác động lớn♪</Text>
  <Text Key="F51497CA_66889">Đã đến lúc... tán tỉnh trước mặt Yui-san♥</Text>
  <Text Key="6B97ECD8_66890">Đúng vậy, tất cả đều để giúp Yui-chan. Đừng nghĩ về bất cứ điều gì khác, hãy tập trung vào {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="4A20A602_66891">...Lưng anh ấy bất ngờ vững chắc và lớn... Anh ấy thực sự là một người đàn ông...</Text>
  <Text Key="DFECF425_66892">KHOAN, TỚ ĐANG NGHĨ GÌ VẬY?!</Text>
  <Text Key="317F15FD_66893">...Ehe♪ Này, Knight-san, chỉ ôm nhau bình thường thôi chưa đủ, đúng không?</Text>
  <Text Key="9ECE017F_66894">Vì vậy... hãy còn gần hơn nữa★</Text>
  <Text Key="A0FEB0C6_66895">MISORA-CHAN?!</Text>
  <Text Key="291C6C07_66896">WHOAAA! Cô ấy thực sự đi xa đến thế?! Cậu quá táo bạo rồi, Misora-chan!</Text>
  <Text Key="243E512E_66897">Thôi nào, thôi nào... cậu không cần phải nghiêm túc như vậy, Hatsune-san! Cứ thể khoe khoang trước mặt Yui-san★</Text>
  <Text Key="940CBAC3_66898">Khoe khoang, cậu nói à? T-Thế... B-Nhưng, nhưng, nhưng...!</Text>
  <Text Key="6E5F5228_66899">T-Tớ xấu hổ, nhưng vì Yui-chan, nên tớ phải làm điều gì đó tuyệt vời, đúng không? Ơ, điều gì đó tuyệt vời, có tác động... NGGGGEEEEEIGH!</Text>
