  <Text Key="49A5B18B_144100">Khoan. Hả?\nCó người đang đứng ở nơi chúng xuất hiện...\nÀ. Chỉ là cậu thôi.</Text>
  <Text Key="6172E5D0_144101">Tôi không nghĩ cậu sẽ đến sớm thế này.\nChắc hẳn cậu rất có động lực.</Text>
  <Text Key="15A51C33_144102">Tôi đã bảo rồi mà. Bóng tối thường xuất hiện vào ban đêm,\nnên cậu chỉ cần đến lúc đó.\nTôi không muốn ép cậu làm ca ngày cũng được.</Text>
  <Text Key="1C18AAA7_144103">Tôi vẫn ở đây suốt,\ndùng cái nhà trống kia làm nơi trọ.</Text>
  <Text Key="67CF334B_144104">May mắn là tôi có thể ngủ được khi cậu ở đây,\nnhưng thật sự không đủ lắm.\nTôi cảm thấy hơi chóng mặt.</Text>
  <Text Key="BB0D7A02_144105">Chắc chắn tôi sẽ không chịu nổi nếu cứ thế này.</Text>
  <Text Key="CBCA48DA_144106">Vậy đó. Hôm nay là lần cuối...\nHả? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="F1A058AA_144107">Đó là...\nĐó là Bóng tối, phải không?!</Text>
  <Text Key="7CA387A1_144108">Cuối cùng cũng!\nTôi biết mà! Lý thuyết của tôi đúng!</Text>
  <Text Key="91D025B7_144109">Bây giờ bắt nó, như đã lên kế hoạch!\nThu hút sự chú ý của nó giúp tôi!</Text>
  <Text Key="306F0D9D_144110">Trước đây cậu từng bị chúng nhắm đến, phải không?\nNếu chúng nhắm vào cậu,\nthì không có bait nào tốt hơn.</Text>
  <Text Key="BD7ED3CD_144111">Một khi nó mất tập trung,\ntôi sẽ dùng một trong những công cụ đặc biệt để bắt nó!</Text>
  <Text Key="0443FB41_144112">...Alô?\nĐừng đứng đực ra.\nCậu có vấn đề gì với kế hoạch không?</Text>
  <Text Key="BFAD04F4_144113">Làm theo lời cô ấy.</Text>
  <Text Key="1452C693_144114">Thật là tinh thần tốt!\nVậy thì! Giải quyết vụ án này thôi!</Text>
  <Text Key="D23EC169_144115">Cứ đứng đó.</Text>
  <Text Key="99C4195D_144116">Hả? Cậu sao vậy?</Text>
  <Text Key="CCB97704_144117">Người ta thường nói Bóng tối không nguy hiểm lắm,\nnhưng có trường hợp chúng tấn công người!\nCậu không thể để lỏng lẻo!</Text>
  <Text Key="B2EEDFF0_144118">Được rồi!\nCậu ở đây trước đi!</Text>
  <Text Key="0082E8EC_144119">Thực ra,\ncậu biết là nguy hiểm khi đứng gần nó như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="EB0F8DF9_144120">Ý tôi là,\nchúng ta biết rằng chúng không có ý chí thực sự...</Text>
  <Text Key="ABFB721B_144121">Và do đó, tôi nghĩ không sao khi để thấy rõ chúng ta đang rình rập, nhưng vẫn vậy.</Text>
  <Text Key="F8DD362B_144122">Hả? Thật sự cậu nhầm nó với tôi?\nVà cậu sắp gọi nó?</Text>
  <Text Key="DBD69EE5_144123">Cậu nói đúng.\nNó giống tôi một cách đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="F511D413_144124">Như thể nhìn chính mình trong gương.\nVà điều đó hơi đáng sợ.</Text>
  <Text Key="870E5A2D_144125">Tuy nhiên, chúng ta đã biết rằng Bóng tối trông giống người thật.\nLý do vẫn còn là bí ẩn,\nnhưng đây là điều tôi đã tính đến.</Text>
  <Text Key="5D267C17_144126">Đó chỉ là trùng hợp ngẫu nhiên.\nChỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="43DC1F93_144127">Mặc dù chúng ta đã dành vài ngày qua ở đây.\nĐiều đó có thể liên quan.</Text>
  <Text Key="10305E41_144128">Có thể chúng dựa hình dạng trên người đã ở gần nơi chúng xuất hiện.</Text>
  <Text Key="459BF3C7_144129">Dù sao, bây giờ không phải lúc cho chuyện đó.\nChúng ta cần ưu tiên bắt nó.</Text>
  <Text Key="B9CCB0E9_144130">Vậy đi!\nCường hóa tôi bằng khả năng của cậu!</Text>
  <Text Key="6625382A_144131">Như cậu biết, tôi thiên về trí óc hơn sức mạnh!\nTôi không chiến đấu tốt như mọi người ở Caon!</Text>
  <Text Key="EB619203_144132">Ừm!\nTuyệt! Tôi cảm thấy sức mạnh dâng trào trong người!\nCảm ơn cậu nhiều! ♪</Text>
  <Text Key="6A8D8E5B_144133">Vậy thì, người bạn bóng tối của tôi!\nHy vọng cậu sẽ đi một cách yên lặng!</Text>
  <Text Key="2662E5F0_144134">"Tôi xin lỗi."</Text>
  <Text Key="C2A352D1_144135">...?!\nCái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B4DE102B_144136">"T-t-tôi xin lỗi."\n"Tôi xin lỗi."\n"Xin lỗi, xin lỗi."</Text>
  <Text Key="F4B713FC_144137">N-nó xin lỗi cái gì?\nThực ra, đợi đã. Đây chắc là điều họ nói về việc Bóng tối lẩm bẩm những điều vô nghĩa, phải không?</Text>
  <Text Key="13DC9395_144138">Quên chuyện đó đi!\nHãy bắt nó! Tôi chắc chắn đó là lựa chọn đúng!</Text>
  <Text Key="E2C27AA3_144139">"Tôi ngạc nhiên. Tôi tưởng tôi là thám tử duy nhất ở đây."\n"Thôi nào. Cậu quên quy tắc chúng ta thám tử sống theo rồi sao?"</Text>
  <Text Key="92717C94_144140">C-câm miệng!\nĐừng dùng giọng của tôi!\nCậu đang làm tôi sợ!</Text>
  <Text Key="0F8E8895_144141">"Tôi xin lỗi."\n"Tôi rất xấu hổ."\n"Xin hãy quên đi chuyện đó."</Text>
  <Text Key="6A149182_144142">"Đó là lý tưởng của tôi."</Text>
  <Text Key="33E5B378_144143">Deduction Is the Game</Text>
  <Text Key="41AFE8A5_144144">Kiri</Text>
  <Text Key="7D8E17BC_144145">Kasumi đặt tên cho Shadow là "Kiri", và nó trở nên nói nhiều xung quanh Izz. Kasumi và Izz tiếp tục suy luận sự thật về Shadow.</Text>
  <Text Key="93C73891_144146">Này.\nXin lỗi vì để cậu phải đi xa thế.</Text>
  <Text Key="9F315C37_144147">Nhưng hôm nay tôi vẫn cần sự giúp đỡ của cậu.</Text>
  <Text Key="1460C2DB_144148">Shadow còn bí ẩn hơn tôi tưởng. Xấu hổ khi phải thừa nhận, tôi chưa tiến xa. Vì vậy tôi cần một chút kiến thức của cậu.</Text>
  <Text Key="A0E5B73A_144149">Hehe.\nTôi đoán ở đây chắc khiến cậu thấy khó chịu.</Text>
