  <Text Key="57ED41C7_148400">Đó là công việc của tôi, dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="0CEEC7AF_148401">Công việc thực sự của tôi là làm ở cung điện hoàng gia, nhưng dạo này tôi khá rảnh.</Text>
  <Text Key="4BE09DDA_148402">Có vẻ như Nữ hoàng đang có ý định làm một việc lớn, nên tôi nghĩ đã đến lúc chuẩn bị rồi.</Text>
  <Text Key="0BE5D147_148403">Chính vì vậy, à. Tôi không có nhiều thời gian rảnh, nên dạo này tôi đã làm việc ở đây khá nhiều.</Text>
  <Text Key="1DEAC0A9_148404">Nhưng tôi hiện tại không thể kiểm soát được quái vật cấp cao.</Text>
  <Text Key="B0C91A55_148405">Được rồi, tôi sẽ cố gắng hết sức... và rồi, tôi sẽ có thể kiểm soát mọi quái vật.</Text>
  <Text Key="3DFC4233_148406">Ối? Này, đừng vỗ đầu tôi!</Text>
  <Text Key="BA93958A_148407">Ơ, bạn làm việc chăm chỉ nhỉ? Ư ư ư, đừng coi tôi như trẻ con! Dù sao bạn cũng lớn tuổi hơn tôi chứ!</Text>
  <Text Key="924897F5_148408">Hả? Những quái vật này... Monsieur Fuchs đã phát triển khứu giác, nên ngửi một mùi thơm sẽ cải thiện tâm trạng của ông ấy?</Text>
  <Text Key="38FA3BA1_148409">Sao bạn biết? Đó là quái vật hiếm đấy nhé?</Text>
  <Text Key="97429CC5_148410">Hừm... Dạo này, tôi đột ngột nhớ lại những quái vật tương đối bình thường và kiến thức ma thuật của chúng.</Text>
  <Text Key="22F60312_148411">Có lẽ ký ức của bạn đang quay lại từng chút.</Text>
  <Text Key="50488E2E_148412">Đúng vậy. Nhưng nếu đưa cho chúng thứ chúng thích thì sẽ dễ làm theo lời chúng hơn...</Text>
  <Text Key="CC51598F_148413">Một mùi thơm, à? Tôi nghĩ rằng có lẽ từng có loại ma thuật như vậy.</Text>
  <Text Key="8DF970B6_148414">Tôi sẽ thử xem. Cảm ơn lời khuyên, {playername}♪</Text>
  <Text Key="284574C4_148415">...Hả? Bạn đưa tôi bánh mì kẹp? Tại sao?</Text>
  <Text Key="51246DA9_148416">Bạn... Bạn đã đi tận đây chỉ để mang cho tôi cái gì đó ăn khi tôi đang bận làm việc?</Text>
  <Text Key="026F67E8_148417">T-Tại sao bạn lại đối xử tốt với tôi như vậy?</Text>
  <Text Key="0A358D8D_148418">Không, tôi rất vui, nhưng... Tôi không xứng đáng được bạn đối xử tốt thế này.</Text>
  <Text Key="AC0B74E7_148419">Nói điều này có lẽ vô ích, nhưng bạn đang làm một việc khá tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="3EAA2336_148420">Hự? Ôi, nó lại phát sáng rồi!</Text>
  <Text Key="36CDA917_148421">Ồ... Tôi đã được Nữ hoàng dặn phải theo dõi {playername} nếu nó phát ra ánh sáng bí ẩn.</Text>
  <Text Key="CD8F7E1E_148422">Tôi không thể ngồi yên và không làm gì trong khi {playername} đang chịu đựng một hiện tượng kỳ quái nào đó!</Text>
  <Text Key="D6663342_148423">Hừm... Ô, ở đây rồi♪</Text>
  <Text Key="8336221F_148424">À ừ, trời ơi... Tôi đã tìm nó mãi. Ở khu phố chúng tôi không có bán tạp chí phụ nào cả.</Text>
  <Text Key="201D7FD8_148425">Tôi chạy khắp nơi, và tôi đã tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="F8D5758E_148426">Ý là sao nó không ở hiệu sách bình thường mà lại ở cửa hàng anime như thế này...?</Text>
  <Text Key="4958C950_148427">Tôi nghĩ có thể được, nên tôi đã đúng khi bước vào cửa hàng này dù không nên.</Text>
  <Text Key="081B0027_148428">À, 'người đó' là nhà phát triển của Astrum...</Text>
  <Text Key="4902153C_148429">Tôi tự hỏi liệu có nhiều người quan tâm đến ông ấy không. Chính vì vậy họ bán chúng cùng với các sách hướng dẫn chiến thuật và những thứ tương tự.</Text>
  <Text Key="66287C91_148430">Còn về giá... Ghê, nó khá cao.</Text>
  <Text Key="E21E629B_148431">Đó là tạp chí chuyên ngành mà. Vì ít người mua nên họ tăng giá để lấy lợi.</Text>
  <Text Key="078FC8A9_148432">Ồ.\nKhông có gì tệ hơn trong thế giới này so với bọn tư bản khốn nạn!</Text>
  <Text Key="580E99F3_148433">Hiifuu, mii... Được rồi, tôi sẽ vừa đủ tiền để mua nó.</Text>
  <Text Key="909DCAF8_148434">Ồ, nhưng tiền vé tàu về nhà sẽ hết mất? Đi bộ về từ đây quá khó, phải không?</Text>
  <Text Key="79EA0648_148435">...Úi!</Text>
  <Text Key="1E231617_148436">Bạn làm tôi giật mình! Đ-Dừng vỗ vai tôi đột ngột! Tôi sẽ giết bạn!</Text>
  <Text Key="3B1E2D27_148437">Sao? Tôi có trộm gì đâu. Tôi chỉ định mua nó thôi!</Text>
  <Text Key="88412C0E_148438">Ồ, không phải nhân viên... À, bạn là...{playername}, đúng không?</Text>
  <Text Key="087168A1_148439">B-Bạn muốn gì? Tôi đã trả lại tiền vé tàu tôi mượn hôm kia rồi chứ?!</Text>
  <Text Key="33A851A6_148440">Đừng nói chuyện với tôi một cách suồng sã như vậy! Đi chỗ khác! Shishi!</Text>
  <Text Key="BE4B0E5D_148441">Hoặc... bạn cũng muốn có tạp chí này sao?</Text>
  <Text Key="D7A0F431_148442">Không, tôi tìm thấy nó trước! Nó thuộc về tôi! Bạn có ý gì không?!</Text>
  <Text Key="174223E2_148443">Không? Bạn gọi cô ấy chỉ vì bạn thấy người quen sao?</Text>
  <Text Key="0AC7BFC3_148444">Tại sao bạn nghĩ chúng ta là bạn bè? Tôi chỉ gặp bạn vài lần mà thôi!</Text>
  <Text Key="BC7B2CA6_148445">Hừm...? Bạn đã cản đường vì tôi ngồi trước khu tạp chí, phải không?</Text>
  <Text Key="A5AAB222_148446">Xin lỗi, tôi sẽ tránh đường cho bạn. Nếu tôi có được tạp chí này, tôi đã không cần đến đây rồi.</Text>
  <Text Key="BE23AE4E_148447">Ồ, bạn định mua tạp chí hàng tháng Astrume? Đây là nó, đúng không? Tôi sẽ mua giúp bạn trong khi tôi đang mua... Này!</Text>
  <Text Key="CDA57EBB_148448">Hừ... Bạn vẫn chơi trò chơi đó sao?</Text>
  <Text Key="EB4E5F62_148449">Bạn đã học cấp ba rồi, phải không? Bạn nên từ bỏ trò chơi rồi.</Text>
