  <Text Key="4B1294F6_80300">Được ở bên anh khiến em hạnh phúc, bay bổng... như thể em trở thành một phiên bản khác của chính mình... Tại sao? Anh thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="AD79BE04_80301">Thử thách Forest Guardian... khó quá. Em thất bại thảm hại... Em không muốn anh thấy em như thế này...!</Text>
  <Text Key="F7FD6BAE_80302">Anh luôn dịu dàng hơn bất kỳ ai... luôn nói những điều em cần nghe... Anh có phải là pháp sư không?</Text>
  <Text Key="09DE8B77_80303">Thời gian bên nhau của chúng ta quý giá đến thế... tại sao trái tim em không ngừng đập... Một ngày nào đó em sẽ tự mình nói lên bằng lời của em!</Text>
  <Text Key="5BD90F87_80304">Em đang từ từ trưởng thành... nên hãy đợi em đến khi em có thể đặt tên cho những cảm xúc này.</Text>
  <Text Key="2EFF0365_80305">Em thiếu tự tin, luôn lo lắng... nhưng anh đã cho em can đảm. Nhờ có anh... em có thể tin vào chính mình.</Text>
  <Text Key="54708C42_80306">Jungle</Text>
  <Text Key="1129F38C_80307">Xoay bản đồ là bằng chứng cho việc bị thất thế về phương hướng, điều đó có nghĩa là cả em và Onii-chan đều có cảm giác phương hướng kém cùng nhau~♪</Text>
  <Text Key="63025278_80308">Ta-daa, đây là trang phục du lịch của em♪ 'Ồ... đó là trang bị hoàn hảo! Dù có chuyện gì xảy ra, cậu sẽ ổn.'... Nhưng hãy ở bên em, được chứ?</Text>
  <Text Key="D3E1F402_80309">Cuộc phiêu lưu của em chưa bao giờ kết thúc. Cùng với Onii-chan và Pukichi, chúng ta sẽ tiếp tục di chuyển mãi mãi♪</Text>
  <Text Key="A7CEE3CD_80310">'Xin lỗi vì em chất đồ như thế này, giờ cả anh còn phải mang em nữa.' Pukichi không phải hành lý, đúng không? Pukichi là Pukichi, đơn giản vậy thôi♪</Text>
  <Text Key="F2317490_80311">Nhìn xem, Onii-chan! Em đã lên kế hoạch du lịch rồi♪ Hả? Chỉ có hình ảnh và không có chữ? Không sao~, quan trọng là cảm xúc!</Text>
  <Text Key="4D34C9F1_80312">Hehe, anh cũng bê bết bùn luôn rồi, Onii-chan! Đó là bằng chứng cho thấy chúng ta đã cố gắng trong cuộc phiêu lưu. Onii-chan... anh thật ngầu♪</Text>
  <Text Key="479A11ED_80313">Em muốn đi đường dài, chứ không phải đường tắt. Dù sao thì đây là cuộc phiêu lưu cùng anh, Onii-chan♪ Này, đi xem chỗ kia nữa nhé!</Text>
  <Text Key="D420A576_80314">Em tự hỏi ở bên kia biển là gì? Và bên kia bầu trời?... Ồ, anh cũng không biết sao, Onii-chan. Vậy chúng ta cùng chơi trò tưởng tượng nhé?</Text>
  <Text Key="F0101238_80315">Onii-chan ngã rồi! Anh ổn chứ!? ...Trời ơi, dây leo trong rừng! Tệ! Quấn lấy Onii-chan — tệ!</Text>
  <Text Key="F19446F5_80316">Rừng nguyên sinh cũng có hoa dễ thương~♪ Gom lại... Này, bó hoa xong rồi! Đây, Onii-chan — bó hoa này. Cảm ơn anh đã đồng hành cùng chuyến đi♪</Text>
  <Text Key="1A969B6B_80317">Có lẽ đây là lần đầu tiên của em... Những nơi xa lạ có những người, cảnh quan, món ăn xa lạ...</Text>
  <Text Key="3A49D918_80318">Nhưng kỳ lạ—càng đi xa, những người gần gũi lại càng hiện lên trong tâm trí. Mọi người ở Trại Trẻ Mồ Côi Sarendia, Papa, Mama.</Text>
  <Text Key="A09D395E_80319">Đi du lịch không phải là đi xa—mà là nhận ra những điều quan trọng gần mình. Eheh... Onii-chan, em yêu anh nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="FEC13EE9_80320">"Nhưng sức hút của thiếu gia là phổ quát. Bí mật nổi tiếng ở mọi nơi." ...Hả... Thật sao... Hừm... Này, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="5B26F98A_80321">Thật ra, em rất nhút nhát với người lạ và nơi lạ... Nhưng khi có Onii-chan ở bên cạnh, em cảm thấy mình có thể mạnh dạn hơn một chút so với thường ngày.</Text>
  <Text Key="A084979C_80322">Cuộc phiêu lưu luôn kề bên nguy hiểm, nên nếu có chuyện gì, hãy chạy trước với Pukichi—Onii-chan nói... Nhưng không. Không không không. Tuyệt đối không~!</Text>
  <Text Key="1B5608FE_80323">Hehe, sẽ không quên~ Đó là kỷ niệm quý giá của em... Đi du lịch cùng nhau như trở thành một gia đình. Em muốn đi du lịch nhiều hơn nữa với Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="BC883D88_80324">Như lần Pukichi suýt bị chim lớn bắt đi, hoặc bị kẹp dưới tảng đá... "Những ký ức em thà quên ngay bây giờ."</Text>
  <Text Key="8535CFE3_80325">Nhớ về các chuyến đi, không phải em mà là Onii-chan và Pukichi hiện lên. Onii-chan đã ăn gì, khuôn mặt ngủ của anh...</Text>
  <Text Key="D88B2E5D_80326">Giáng sinh năm nay, không chỉ có Puukichi, mà còn có anh, Onii-chan... ehe♪ Em cảm thấy thực sự hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="89B0338F_80327">Chúc mừng Giáng sinh♪ Onii-chan, nhìn xem, nhìn xem! Ngay cả Puukichi cũng mặc đồ Giáng sinh, giống hệt em♪</Text>
  <Text Key="BE9B1FCD_80328">Ấm áp quá♪ Puukichi ấm áp trong bộ đồ Giáng sinh của cậu ấy♪ 'Trái tim cậu đang bùng cháy với niềm đam mê!'</Text>
  <Text Key="A731D1C5_80329">Món quà từ ông già Noel... Một con gà tây khổng lồ và một chiếc bánh ngọt... Đúng rồi, Giáng sinh là tuyệt nhất♪</Text>
  <Text Key="2FD63822_80330">Em rất mong chờ bữa tiệc Giáng sinh♪... Em cảm thấy như Onii-chan nghĩ em chỉ biết ăn thôi! Nhưng em cũng biết nấu ăn mà!</Text>
  <Text Key="72F5F0CA_80331">Khi trời ấm lên, người tuyết sẽ biến mất... Nhưng chúng ta sẽ mãi bên nhau, đúng không, Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="2D5EF4D8_80332">Trong bộ đồ Giáng sinh, Puukichi trở nên dễ thương hơn, anh không nghĩ vậy sao?♪ 'Xinh đẹp, đúng không?'</Text>
  <Text Key="7EF85AF7_80333">Hehehe... nhìn vương miện này! Em là vua trong mùa Giáng sinh năm nay♪ Vậy, Onii-chan, anh phải chiều em thỏa thích♪</Text>
  <Text Key="EB45E64A_80334">Gia đình Puukichi đã đầy đủ~♪ Đây là Puusuke và Puukichi... và ở kia là Puu-mama và Puu-nii... Không, là anh, Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="EF1FAA64_80335">Tay em lạnh từ việc chơi với người tuyết... Cùng chạm tay đi, Onii-chan♪ Hehe... anh thực sự ấm áp, Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="CAFB7E0F_80336">Chúc mừng Giáng sinh♪ Thế nào? Pukichi Santa cực kỳ dễ thương, đúng không~? Eheh... Anh có thể khen thêm♪</Text>
  <Text Key="86E84929_80337">Ông già Noel tốt bụng, trao cho trẻ em những giấc mơ... Vậy với em, Onii-chan là ông già Noel♪ Này này ông già Noel~ Cho em món quà đi~♪</Text>
  <Text Key="AB23CBEA_80338">Giáng sinh mới chỉ bắt đầu! Thật nhiều đồ ăn và quà—cùng nhau tận hưởng nào mọi người♪</Text>
  <Text Key="896B4EF5_80339">Eheh... Ngay cả khi em nhảy bất ngờ, anh vẫn bắt em mà không nói gì—em thích điều đó ở Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="52539F0C_80340">Tìm thấy Onii-chan rồi♪ Chúc mừng Giáng sinh đêm trước♪</Text>
  <Text Key="18476146_80341">Giáng sinh có thật nhiều quầy hàng... Đồ ăn ngon... Quần áo phù hợp với Pukichi... Uu~ Không thể chờ! Onii-chan Onii-chan! Đi xem nhanh nào~♪</Text>
  <Text Key="97D3FA0A_80342">Những người mặc đồ ông già Noel như em... Onii-chan, anh đang nhìn chị đó hả? Trời ơi! Em cũng sắp lớn rồi!</Text>
  <Text Key="7141E255_80343">Thị trấn Giáng sinh đầy những cặp đôi... Thế... Eii! Eheh... Nếu em ôm anh như thế này, chúng ta trông cũng như người yêu rồi♪</Text>
  <Text Key="EE5014E6_80344">Ơ, Onii-chan... Em... yêu Onii-chan nhiều lắm... Năm sau... Giáng sinh năm sau nữa... Hãy cùng nhau ăn mừng mãi mãi...♪</Text>
  <Text Key="E7125D0A_80345">Ồ... Chơi mệt và ngủ thiếp đi... Eheh... Lưng Onii-chan ấm áp~♪ Có lẽ em muốn ở đây mãi mãi~♪</Text>
  <Text Key="9F70056A_80346">Hả... Em đang làm gì vậy...? À, Onii-chan... Anh... đang cõng em sao...?</Text>
  <Text Key="390B0E9B_80347">Pukichi là bạn thân của em. Đối xử tốt với Pukichi nữa nhé, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="F3ACED49_80348">Em đến phòng y tế trước, nên em là chị! Onii-chan là em trai♪</Text>
  <Text Key="020509A6_80349">Em và Pukichi và Onii-chan! Cả ba chúng ta không sợ bất cứ điều gì!</Text>
