  <Text Key="4D9B3F04_104000">Những hoài bão lâu năm của ta... lại... ở một nơi như thế này... cùng với những người này...</Text>
  <Text Key="45D4FC9C_104001">C-Chủ tịch!</Text>
  <Text Key="B3DE02B9_104002">Gwaaaaahhh!!</Text>
  <Text Key="E93A4887_104003">...*ực*.</Text>
  <Text Key="73433E1C_104004">Chúng ta sẽ không bao giờ tha thứ cho kẻ ác. Đó là điều chúng ta gọi là [NIGHTMARE]!</Text>
  <Text Key="8D484A7C_104005">...Đ-Đã quyết định rồi, bạn ơi!!</Text>
  <Text Key="426955E7_104006">Cảm ơn mọi người trong [NIGHTMARE] đã vất vả. Có lẽ tôi sẽ không bị gọi là kẻ trốn thuế nữa chứ?</Text>
  <Text Key="286CE5B1_104007">Để xem... Cô Creditta? Có vẻ như cô ấy đã giúp chúng ta, đúng lúc cần.</Text>
  <Text Key="D5330D9F_104008">Cô đã chặn hắn lại, phải không? Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="50D18BA5_104009">Không cần cảm ơn tôi. Tôi không làm vì các người.</Text>
  <Text Key="F6C3673A_104010">Quan trọng hơn... Tôi lo lắng về cái nhìn bí ẩn kia.</Text>
  <Text Key="4EE80654_104011">Cái nhìn bí ẩn...?</Text>
  <Text Key="E3053AC6_104012">À, là Jun-san! Cảm ơn vì đã vất vả~!</Text>
  <Text Key="62D92092_104013">Ừ-Ừ. Vất vả rồi.</Text>
  <Text Key="915C97F2_104014">Hãy xem này! Em và Tomo-chan đã làm rất nhiều việc!</Text>
  <Text Key="88ABABD0_104015">Ừ. Tôi có trông thấy. Hai người làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="D7E4D2AE_104016">Hehehe~, chuyện nhỏ thôi!</Text>
  <Text Key="A26B5BCE_104017">Hả? Nếu chị trông thấy, vậy thì Jun-san...</Text>
  <Text Key="D0268E20_104018">Để xem... Không, nhìn kìa. Sẽ không tốt nếu tôi cướp mất công lao của cô.</Text>
  <Text Key="48591498_104019">Chị đã nói vậy, đúng không? Chị đã ghen tị, canh chừng xem khi nào tôi chạy đi cứu chị.</Text>
  <Text Key="092628DD_104020">À ừm, cảm ơn các hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia đã vất vả! [NIGHTMARE] Tôi mừng vì thương tích của các người dường như không quá nghiêm trọng!</Text>
  <Text Key="1D92D7C6_104021">...Đó là bởi, ừm... niềm tin và sự bất an không phải là hai thứ đối lập...</Text>
  <Text Key="5A86E09C_104022">Hả? Công chúa nữa.</Text>
  <Text Key="00D6FBD2_104023">Ôi chao, ôi chao, công chúa! Công chúa vụng về quá... Ai ngờ công chúa lại đi đến nơi không khí không tốt như thế này! Tôi tự hào về công chúa vì đã vất vả!</Text>
  <Text Key="2E586D90_104024">Nhưng đừng lo! Tên chủ tịch kiêu ngạo đã bị bắt giữ trong tình trạng này♪ Tôi, người hầu trung thành, đã có thể giữ chân hắn!</Text>
  <Text Key="B628789B_104025">...Vừa nghĩ là cô sẽ vội vã chạy đi. Hóa ra cô đang theo đuổi điều này...</Text>
  <Text Key="E4191BD9_104026">Ahaha... Cảm ơn rất nhiều, Creditta.</Text>
  <Text Key="138F8F79_104027">Khoan đã... Thái độ của cô đã thay đổi thật sự nhiều, khiến tôi cảm thấy rùng mình...</Text>
  <Text Key="C34D34A7_104028">Đúng vậy. Càng thấy tươi mới khi cô lật ngược tình thế đến mức này.</Text>
  <Text Key="23C86F60_104029">Gì? Chiến binh Golden Hand được cho là đã bị đánh bại lại biến thành cô gái màu hồng!</Text>
  <Text Key="D5789826_104030">Ồ, đừng lo, Matsuri. Người đó là, ừm... Pháp sư đang giúp tôi!</Text>
  <Text Key="08B3147D_104031">À, ra vậy. Vậy Neneka đã biến thành chiến binh Golden Hand và do thám hắn.</Text>
  <Text Key="421433CD_104032">Ra vậy. Trong trường hợp đó, có lẽ tôi nên đã nương tay một chút trước đó...</Text>
  <Text Key="1FDA999E_104033">Tôi đã đánh cô bằng hết sức mạnh! Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="9E1DE335_104034">Tôi không bận tâm. Đây không phải là bản thân thật của tôi... Hơn nữa, sẽ vô ích nếu họ phát hiện ra liên lạc bí mật của tôi.</Text>
  <Text Key="5147AF8A_104035">Ồ, trông cô thông minh quá! Cô thật ngầu!</Text>
  <Text Key="ABC444FD_104036">Để xem. Trong trường hợp đó, cô cũng giống chúng tôi, là một thuộc hạ trung thành với Landosol và Nữ hoàng Eustiana... Có lẽ là vậy.</Text>
  <Text Key="77E6DD6F_104037">Tôi phải nói, đây là một phỏng đoán không chính xác. Tình hình hiện tại chỉ là mối quan hệ lợi ích chung.</Text>
  <Text Key="B0C7853D_104038">Ồ, ừm... Có vẻ như cô ấy muốn canh giữ Kaiser Insight đang bị giam. Cô ấy cũng hấp thụ năng lượng ma thuật và quản lý thiết bị để kìm hãm cử động của cô ta.</Text>
  <Text Key="08C8D641_104039">...Này, Pecorine. Cuối cùng thì tại sao Neneka lại giúp chúng ta nữa?</Text>
  <Text Key="42046F34_104040">Lợi ích chung, cô nói? Về mặt thiếu lòng trung thành, cô không khác gì những quý tộc kia.</Text>
  <Text Key="FD814486_104041">À, ra là vậy...</Text>
  <Text Key="887F256B_104042">Mặt khác, tôi thì có! Tôi không có một mảy may nghi ngờ nào trong trái tim trung thành của mình! Tôi, Creditta Cash! là, thuộc hạ trung thành đầu tiên của Nữ hoàng Eustiana.</Text>
  <Text Key="C9309B86_104043">A-Ahahaha...</Text>
  <Text Key="C0F93EBF_104044">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="FA43A792_104045">...Thôi đi. Cô có một lớp da mặt dày thật sự khi tự xưng là thuộc hạ trung thành.</Text>
  <Text Key="260B557B_104046">Có lẽ đó là ý nghĩa của việc là một thương nhân, nhưng với tư cách là một quan chức dân sự... Tôi không biết mình có thể tin tưởng năng lực và tính cách của cô bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="19A33CB7_104047">Ừm... Để xem, gọi là giai đoạn thử nghiệm vậy. Cô khá hữu ích cho công việc giấy tờ.</Text>
  <Text Key="3C29E7D7_104048">Gì cơ...? Thật sao?</Text>
  <Text Key="3BCCEAD5_104049">Vâng, tôi có. Tôi đã xem xét các sổ sách cô ấy tạo ra vài lần. Tôi có thể đảm bảo rằng chúng không tốt như ......của tôi.</Text>
