  <Text Key="AF4BAFD8_176150">Đây... là thế giới thực sao? Tại sao một chuyện như thế này lại xảy ra ra ngoài chỗ không ngờ...</Text>
  <Text Key="2969F23E_176151">...Đây không phải là "sự thực", chỉ là một thế giới ảo được xây dựng công phu... Cơ thể em... không phải loại robot... Mà nó lại được tạo ra để trông và hành động giống hệt một con người...</Text>
  <Text Key="355A75BC_176152">Em từng dùng sức mạnh của mình để tạo ra một không gian ảo giống thế này rồi, nhưng... lần này em không làm vậy. Vậy thì ai có thể đã làm chuyện này? Có phải... Vision Empress thực sự đã tìm thấy chúng em...?!</Text>
  <Text Key="B7FA7F00_176153">Vậy cô đã ở đây rồi, Eris♪</Text>
  <Text Key="1FD8B582_176154">Cô... không phải Ameth. Fio...? Tại sao cô lại ở đây... Không. Cô cũng là ảo giác sao...?</Text>
  <Text Key="217293BB_176155">...À! Khí tức này... Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="3051B659_176156">Cũng nhận ra rồi à? Cô thực sự thông minh~ Người cô yêu... cậu ấy cũng ở đây, trong thế giới này nữa.</Text>
  <Text Key="7FD2A88C_176157">Cô muốn gặp cậu ấy "ở phía này", phải không? Cô đã bảo vệ thế giới khỏi Vision Empress, dù chỉ là một thời gian ngắn. Vậy nên như một ân huệ đặc biệt, tôi sẽ đưa cô đến chỗ cậu ấy~</Text>
  <Text Key="EFBC0036_176158">Chuyện như thế... không cần thiết. Em không cần ai giúp đỡ để tìm Kishi-kun. Đừng xen vào.</Text>
  <Text Key="08DCB07D_176159">Cô chắc chứ? Ngay bây giờ cô chỉ là một sinh thể xác thịt bất lực, nên tôi nghĩ sẽ khó tìm thấy ai đó trong thành phố lớn này.</Text>
  <Text Key="920EF340_176160">...Đừng coi thường mối liên kết giữa em và Kishi-kun. Em chắc chắn sẽ tìm thấy cậu ấy...</Text>
  <Text Key="EE7AC8BB_176161">Không gian ảo này... chắc chắn được xây dựng trên một khu vực khá rộng. Nhưng nếu em tập trung, em có thể cảm nhận được sự hiện diện của Kishi-kun... vâng, ở chỗ kia.</Text>
  <Text Key="26868C34_176162">Đây là trường học mà Kishi-kun theo học... Mà chẳng có mấy người ở đây. Lỗi trong mô phỏng à? Hay là... Không, miễn là em có thể thấy cậu ấy, em không cần biết...</Text>
  <Text Key="ACEA0C74_176163">{playername}-kun... Hả? K-Không có ai ở đây...?</Text>
  <Text Key="0AE886BA_176164">À, chết... Khí tức này không phải chính Kishi-kun. Em nhầm chiếc ghế mà Kishi-kun ngày nào cũng ngồi với cậu ấy rồi...</Text>
  <Text Key="7B913DBB_176165">Ra vậy... Hôm nay là "ngày nghỉ" trong thế giới này. Hoàn toàn bình thường nếu Kishi-kun không có ở trường... Thật sơ suất của em, em cần phải tập trung nhiều hơn vào việc nghiên cứu...</Text>
  <Text Key="91F8E5B6_176166">Nhưng, chỉ một chút thôi... Em nghĩ em sẽ thử ngồi ở đây nữa. Phải... không phải chỗ của Kishi-kun, mà là bên cạnh cậu ấy--... đó là chỗ của Kusano Yui, em cảm nhận được sự hiện diện của cô ấy. Vậy thì có lẽ phía sau cậu ấy... hoặc phía trước cậu ấy...</Text>
  <Text Key="0105F70A_176167">Aaa... Em vui hơn em tưởng... Em không biết mình sẽ ở lại đây được bao lâu, nhưng... Em nên nhanh lên...</Text>
  <Text Key="B1FC61A3_176168">Em cảm nhận được sự hiện diện của Kishi-kun phát ra từ hiệu sách này. Em sẽ có thể thấy cậu ấy lần này rồi...</Text>
  <Text Key="6D0A10F6_176169">Kishi-kun, hôm nay cậu đến mua sách gì vậy...? Nếu cậu muốn, em cũng... rất muốn đi mua sách cùng cậu...</Text>
  <Text Key="1B56EDE3_176170">Kỳ lạ quá... Cậu ấy cũng không ở đây. Mà em lại cảm nhận được sự hiện diện của cậu ấy... Có phải đây chỉ là một nơi cậu ấy thích đến?</Text>
  <Text Key="A3856CCF_176171">Dù sao... Em cũng tìm thấy vài thứ tốt. Manga mà Kishi-kun thích, những tạp chí cậu ấy luôn đọc... Chỉ nhìn vào chúng thôi cũng khiến em cảm thấy như cậu ấy đang ở ngay bên cạnh em...</Text>
  <Text Key="0EEA291C_176172">À, suýt nữa... Em suýt đánh mất mục tiêu của mình. Em cần tìm Kishi-kun càng sớm càng tốt...</Text>
  <Text Key="679A68A1_176173">À... Người mẫu trên bìa tạp chí đó... Trông giống Kusano Yui một chút... Em nghĩ vậy. Để chắc chắn, em sẽ lật nó lại...</Text>
  <Text Key="38C5C9F2_176174">Một cửa hàng ở khu mua sắm... Kishi-kun thường mua và ăn khoai lang chiên ở đây... Mùi thơm quá. Em thấy đói rồi... Nếu vậy, vâng... em cũng...</Text>
  <Text Key="C7C6737E_176175">...Khoai lang chiên nóng hổi... Nếu em không cẩn thận, em sẽ bị bỏng. Nhưng, đó là một phần của sức hút... Kishi-kun chắc chắn cũng nghĩ vậy. Vậy thì... em sẽ ăn thôi...</Text>
  <Text Key="C0526A9B_176176">Một cảm giác nóng và hương vị lan tỏa... đang khuếch tán trong miệng em. Cảm giác vị giác không khác mấy so với trong thế giới VR của em...</Text>
  <Text Key="A8588D10_176177">Và mà... có lẽ vì em biết cơ thể này giống hệt Kishi-kun... ngay cả trong một thế giới ảo... niềm vui em cảm thấy lại mạnh mẽ đến vậy...</Text>
  <Text Key="300A7EE4_176178">Hehe... Rất ngon, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="721358DB_176179">Nhưng cậu ấy cũng không ở đây... Em nên tìm chỗ khác...</Text>
  <Text Key="C19DF93F_176180">*thở dài*... Đã tối rồi...</Text>
  <Text Key="34CB3026_176181">Trên đường đến trường, trong công viên, trước nhà ga, trong khu mua sắm... Em đã tìm kiếm cậu ấy khắp nơi, mà cậu ấy không hề xuất hiện ở đâu... Em có thể cảm nhận được sự hiện diện của cậu ấy ở khắp mọi nơi em nhìn...</Text>
  <Text Key="204B4FBE_176182">Thật vậy, thành phố này... Em có thể cảm nhận Kishi-kun tỏa ra ở mọi ngóc ngách của nó. Gần như cả thành phố này đều tràn ngập sự hiện diện của cậu ấy...</Text>
  <Text Key="A8B640EC_176183">Mùi Kishi-kun mạnh đến mức em không thể tin vào mũi mình... Đó là thế giới em vô tình bước vào. À, thật là một thời gian hạnh phúc... nhưng em nên tìm cậu ấy ở đâu đây...</Text>
  <Text Key="AF903A9C_176184">À...! Chân em... có đau không...?</Text>
  <Text Key="A3B1751B_176185">Ra vậy... Vậy đây là ý nghĩa của việc trầy xước chân. Em không quen với cơ thể này, mà em lại đi loanh quanh nhiều đến vậy... Bây giờ em nhận ra, cơn đau chỉ càng tăng...</Text>
  <Text Key="21F023DE_176186">À... Nó đau... Không chỉ chân, mà cả cơ thể... cả trái tim em...</Text>
  <Text Key="F20A1613_176187">Em đã sai...? Mong muốn được gặp Kishi-kun ở đây, trong thế giới này... có lẽ đó là đòi hỏi quá nhiều...</Text>
  <Text Key="3B732112_176188">...! À... Aaahhhh...!</Text>
  <Text Key="A9BFABB3_176189">E-Em cuối cùng cũng tìm thấy cậu... Em muốn gặp cậu đến mức đó. Em đã tìm kiếm khắp thành phố vì cậu, {playername}-kun... À!</Text>
  <Text Key="435D6B96_176190">P-Phải... À, cậu định đối xử với em...? Ra vậy... Hehe, cậu thực sự tốt bụng, {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="7B910EF9_176191">Ừm... Cảm ơn. Em ổn rồi. Em có thể tự đi được...</Text>
  <Text Key="F504B692_176192">Hả...? Kyaah!</Text>
  <Text Key="9E75C08A_176193">K-Khoan đã... K-Không thể nào, đây là... c-cậu đang cõng em? Như một công chúa?!</Text>
  <Text Key="5AAA2334_176194">Hả? À, p-phải... Đ-Đúng rồi. Sẽ nguy hiểm nếu em rơi xuống nếu không giữ chặt...</Text>
  <Text Key="6229CCA4_176195">...Khoan đã, đó không phải vấn đề! K-Khoan, chúng ta đang ở giữa thị trấn... Nhìn kìa, mọi người có thể thấy chúng ta...</Text>
  <Text Key="F7044374_176196">Eeh... Em hiểu rồi... Ngay cả khi mọi người thấy chúng ta...</Text>
  <Text Key="CE0A0E92_176197">C-Cậu biết đấy... cậu thường có vẻ dễ dãi, nhưng cậu có thể bất ngờ táo bạo. Đã có nhiều lần cậu khiến em bất ngờ... khiến tim em đập nhanh, khiến em lo lắng...</Text>
  <Text Key="E8388238_176198">K-Không thể nào... Em sẽ không thích...</Text>
  <Text Key="D3279A48_176199">B-Bởi vì... Em có thể cảm nhận rõ ràng... cánh tay mạnh mẽ của Kishi-kun... Ánh mắt dịu dàng của cậu ấy khi nhìn em từ gần...</Text>
