  <Text Key="D467439C_81300">Mùa hè ở bãi biển có quá nhiều món ăn ngon, dễ ăn quá mức... Ồ, đừng nhìn vào bụng tôi lúc này! Không, không được nhìn... Henta~i!</Text>
  <Text Key="0739D13A_81301">Mùa hè, cậu cũng phải cẩn thận với những kẻ biến thái đáng ngờ... Tôi sẽ giám sát cậu, và cậu đừng đi lạc nhé!</Text>
  <Text Key="FA7F2E36_81302">Nếu tôi không may chết đuối hay gì đó... Đó..., hãy cứu tôi ngay, được chứ? Đổi lại, khi cậu gặp nguy hiểm, tôi sẽ đến cứu cậu, được chứ?♪</Text>
  <Text Key="E18E00E1_81303">Tôi sẽ không quá hào hứng chỉ vì đang ở bãi biển. Người lớn là phải tận hưởng những khoảnh khắc thư giãn, cậu biết đấy! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="0A0711FB_81304">Cậu không thể lớn lên mà không ăn ớt xanh và cà rốt...? Ư... Tôi muốn lớn lên, nhưng...</Text>
  <Text Key="892BD53E_81305">Nghe này! Tôi lớn rồi! Tôi cao hơn cả một milimét!</Text>
  <Text Key="AF661DBD_81306">Tôi bây giờ là trẻ con, nhưng tôi sẽ lớn sớm thôi, nên khi thời điểm đó đến... thì...</Text>
  <Text Key="0281F25E_81307">Heheh. Cậu đã làm việc rất chăm chỉ. Chỉ lần này thôi, tôi sẽ vỗ đầu cậu.</Text>
  <Text Key="C7D5D06F_81308">Bây giờ là thời gian học tập, đừng nói chuyện... Trời ơi, đừng làm bộ mặt đó. Được rồi, tôi sẽ chơi với cậu!</Text>
  <Text Key="DD26E4D5_81309">Ư... Tại sao hắn luôn phải thấy tôi vào những khoảnh khắc khó xử nhất?</Text>
  <Text Key="ECA3E0B6_81310">Tôi... tôi không sợ quái vật! Nh-nhưng cậu tốt bụng... đã bảo vệ tôi...</Text>
  <Text Key="86CFA366_81311">Bên ngoài thành phố không an toàn. Ở đó có quái vật. Vì vậy tôi sẽ phải bảo vệ cậu.</Text>
  <Text Key="AFF0507E_81312">Cậu sẽ bảo vệ tôi? Tôi không cần sự giúp đỡ của cậu! Nh-nhưng vẫn cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="3B187161_81313">C-c chân tôi run rẩy... Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="C843AA34_81314">Tôi có thể chiến đấu bên cạnh cậu, phải không? Từ giờ, tôi sẽ có thể dành nhiều thời gian hơn với cậu...♪</Text>
  <Text Key="742EE0C0_81315">Tôi không còn là trẻ con nữa, nên tôi có thể chiến đấu một mình! Lần này, tôi sẽ có thể bảo vệ cậu!</Text>
  <Text Key="9784FD60_81316">Tôi có thể cảm nhận được sức mạnh của cậu... Thật kỳ lạ. Tôi cảm thấy như có thể làm bất cứ điều gì bây giờ...! Hãy ở bên cạnh và xem tôi!</Text>
  <Text Key="1BB6CD11_81317">Tôi sẽ cho cậu xem kết quả của tất cả những nỗ lực của tôi! Nếu tôi thất bại, đừng cười nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="480F07AC_81318">Cậu nghĩ sao... về phép thuật của tôi? Tôi không phải muốn cậu khen tôi đâu... À... Đừng vỗ đầu tôi! Trời ơi...♪</Text>
  <Text Key="62829720_81319">Được rồi, cậu ơi, đây là câu hỏi cho cậu! Cậu có thể làm bánh crepe với thứ trông giống lửa không? Câu trả lời là... hãy cùng thử nghiệm!</Text>
  <Text Key="805BC29B_81320">Kiểm soát sức mạnh? Ồ, đừng lo, tôi đã quen rồi. Cậu quên rằng tôi là thiên tài rồi sao? Cảm ơn sự quan tâm của cậu.</Text>
  <Text Key="6450AA02_81321">Hehe... Tôi không ngờ nhận được món quà từ cậu, cậu ơi, nên tôi thực sự vui về điều đó.</Text>
  <Text Key="19DC4634_81322">Có lẽ ngay cả tôi cũng có thể thay đổi vì cậu, cậu ơi... Tôi sẽ tiếp tục quan sát để xem tiềm năng của cậu còn bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="A899CD3E_81323">Được rồi, cậu ơi, ngồi xuống! Tôi sẽ phân tích chi tiết hơn sự kiện này. Này! Đừng chạy đi~!</Text>
  <Text Key="439407A3_81324">Cậu biết không, có rất nhiều người trong thế giới này đang chờ cậu. Vì họ, tôi sẽ cố gắng hết sức để cứu cậu, cậu ơi!</Text>
  <Text Key="CABF2081_81325">Cố gắng đưa cậu ra khỏi tôi? Đó là trò đùa! Tôi sẽ không để thế giới làm điều đó, huống chi là bất kỳ ai khác!</Text>
  <Text Key="57E7F3D2_81326">Tôi đã kết thúc như thế này như thế nào? Có lẽ tôi đã quá gắn bó với cậu, cậu ơi. Tình yêu có thể kết nối hai người, phải không?</Text>
  <Text Key="C8E58188_81327">Nếu có nghĩa là lấy lại cậu, tôi sẽ giải quyết bất kỳ sự kiện nào chưa biết. Là người đã chọn cậu, tôi phải chịu trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="817A1AA1_81328">Cậu ơi. Cậu có cảm nhận được sự ấm áp trong trái tim và linh hồn tôi kết nối chúng ta? Đó không chỉ là vẻ ngoài!</Text>
  <Text Key="B41D9F7C_81329">Này, cậu ơi. Cậu khỏe không? Thỉnh thoảng ghé qua tiệm nhé. Tôi làm bánh crepe rất ngon. Cậu muốn bình thường à? ...Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="83B179ED_81330">Ồ, hôm nay nghỉ việc giúp đỡ mọi người à? Nếu cậu muốn thư giãn một mình, tôi có thể tạo một mê cung cho cậu. Hả? Tại sao cậu chạy đi?</Text>
  <Text Key="A1D40048_81331">Thực ra tôi hơi bối rối... Tôi không thể chơi trò chơi mới mà tôi đã đặt trước trong thế giới này! Đây là vấn đề nghiêm trọng!</Text>
  <Text Key="DB47DC6E_81332">Khi ở với cậu, tôi có cảm giác thế giới và bản thân đang đi đúng hướng. Hãy cứ là chính mình, được chứ?</Text>
  <Text Key="7086CCB7_81333">Ngay cả khi không có ký ức, bản chất của cậu vẫn chưa thay đổi. Tôi rất vui khi biết điều đó. Tôi sẽ trông chờ vào cậu từ giờ, cậu ơi.</Text>
  <Text Key="59136B08_81334">Tôi yêu con người, nhưng tôi yêu cậu nhiều hơn... Thế nào, cậu có hào hứng không? Tôi nghiêm túc đấy, có vấn đề gì không?</Text>
  <Text Key="095ABF59_81335">Nếu Nữ Hoàng Mê Cung và Kỵ Sĩ Công Chúa kết hợp sức mạnh, họ có thể đánh bại bất kỳ kẻ thù nào. Đi thôi, cậu ơi, hãy cùng chiến đấu!</Text>
  <Text Key="B58D0C7E_81336">À... Tôi vui vì cuối cùng cũng có thể chiến đấu bên cạnh cậu, cậu ơi. Là một Seven Crown, và là một con người, tôi thề sẽ bảo vệ cậu đến tận cùng, ngay tại đây và bây giờ.</Text>
  <Text Key="99F02D3F_81337">Hãy đến đây, những kẻ thách thức đáng thương. Từ mê cung của tôi, các người thực sự có thể trở về sống sót...? Hãy cho tôi xem các người mạnh mẽ ra sao.</Text>
  <Text Key="4B80E0B3_81338">Dạo này, mỗi khi cảm thấy cậu ở gần, sức mạnh của tôi tràn đầy và không dừng lại. Có phải là... tình yêu? ...Không, chắc chắn là tình yêu! Đúng không, cậu ơi!</Text>
  <Text Key="73D3EB44_81339">Hầu Gái ở Landosol</Text>
  <Text Key="0C494AEE_81340">Công Việc Giặt Giũ và Cuộc Sống Hàng Ngày của Hầu Gái</Text>
  <Text Key="A9F2ED80_81341">Cô Hầu Gái Bị Bỏ Rơi</Text>
  <Text Key="C0817913_81342">Chiến Lược Tăng Cường Sức Mạnh của Lind</Text>
  <Text Key="B869C97C_81343">Vậy đây là Landosol... Những con phố và người dân khác khá so với Geo Theogonia... K-không phải tôi đang lo lắng đâu!</Text>
  <Text Key="B8A5E496_81344">Khi ở với cậu, Lady Lyrael dường như dịu dàng hơn bình thường... Tôi không biết tại sao nhưng... cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="32C5FE8F_81345">Khoan đã! T-tôi chỉ đang khách quan so sánh sự khác biệt với Geo Theogonia... Thật mà!</Text>
  <Text Key="8B28FC97_81346">Ồ, bầu trời đêm đẹp quá...! Những ngôi sao lấp lánh... Nếu rắc đường lên trời, liệu nó có đẹp như vậy không...?</Text>
  <Text Key="45A19DA5_81347">Tôi thường không có những suy nghĩ mềm mại như vậy...! Ư... Tại sao tôi lại lơ là...!?</Text>
  <Text Key="91A16BB3_81348">Đôi khi trong khi làm việc, tôi tự hỏi liệu mình có thực sự giúp đỡ mọi người... Thật kỳ lạ khi cảm thấy nghi ngờ trong khi tôi không nên có.</Text>
  <Text Key="00238346_81349">Cậu thực sự bí ẩn, Kỵ Sĩ... Ở với cậu khiến tôi muốn chia sẻ mọi thứ. Có lẽ Lady Lyrael cũng cảm thấy sự an toàn này.</Text>
