  <Text Key="4D48DE60_58850">Ôi trời, đừng làm mọi thứ phức tạp hơn nữa, mọi người...! Nhưng mà, bây giờ nghĩ lại... Tôi đoán là {playername} và tôi đã có một cuộc hôn nhân giả trước đây...</Text>
  <Text Key="8D7991FB_58851">... ... ............ ...... ...Hả?</Text>
  <Text Key="91455898_58852">Mọi người! CẤM NÓI!!!!!</Text>
  <Text Key="D48A8A0B_58853">...Louise Marie. Làm ơn nhanh lên và biến bà cụ đó trở lại hình dạng ban đầu. Cô đã chuẩn bị thuốc trăn trở cấm kỵ cho mục đích đó rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="80CBD56D_58854">...Vâng, tôi có &quot;Elixir of Release&quot; ngay đây. Cái này sẽ biến Bà Nội trở lại hình dạng ban đầu. ...Đúng vậy, một khi ký ức của Bà Nội được khôi phục, mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="5023DC6B_58855">Maristella-san... Không, Bà Nội!! Tôi sẽ biến bà trở lại hình dạng ban đầu!!</Text>
  <Text Key="EC2C8365_58856">Không, cô là quỷ sao?! Ai mà muốn uống loại thuốc trăn trở biến họ thành bà già chứ?!! ...Homun-Homun, đến đây!!</Text>
  <Text Key="5A35430A_58857">&quot;Original Transmutation&quot;... Tường Đất Bảo Vệ!!</Text>
  <Text Key="C8000AFF_58858">Ù ù...!!</Text>
  <Text Key="90C47F68_58859">...!! Mặt đất dựng lên và tạo thành một bức tường khổng lồ!?</Text>
  <Text Key="D7D941B6_58860">Có thật không... Hai người đó đã trốn vào trong bức tường bùn. Điều này có nghĩa là thuốc trăn trở của Rui-chan không thể dùng được...!</Text>
  <Text Key="7C4057AD_58861">Không sao! Iroha sẽ phá bức tường này trong tích tắc!! SEIYAAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="989CE146_58862">...Hả?! Cái đó không có tác dụng chút nào?!</Text>
  <Text Key="6167BBE7_58863">Ahaha!! Vô ích! Vô ích♪ Một đòn tấn công tồi tệ như vậy không thể làm xước được nền alchemy hoàn hảo của ta!!</Text>
  <Text Key="F0176CCE_58864">Kh! Đừng do dự! Hãy nếm thử phép thuật bóng tối của ta!!</Text>
  <Text Key="100CE59B_58865">Tôi cũng tham gia! HAAAAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="337099E5_58866">...Khoan, không có sát thương?!</Text>
  <Text Key="7EF8C6C1_58867">Tch... Bức tường bùn thật phiền phức. Eriko, chúng tôi sẽ giúp đỡ!!</Text>
  <Text Key="8816886D_58868">Kus kus. Cô háo hức cái gì? Đối thủ của chúng ta chỉ là một người sống ẩn dật. Chúng ta chỉ cần đợi cho đến khi cô ta ra ngoài.</Text>
  <Text Key="D9BBBE06_58869">...Thực ra, cô nói đúng. Cô ta không có cách nào bổ sung alchemy. Cô ta có thể chống đỡ được một lúc, nhưng đó chỉ là vấn đề thời gian...!</Text>
  <Text Key="B58BB567_58870">Hehehe! Cô thực sự nghĩ rằng tôi đang lập kế hoạch cho một cuộc bao vây dài, cà chua ngốc?! Tôi chỉ cần vài phút, ĐÓ-LÀ-TẤT-CẢ!</Text>
  <Text Key="85B64F6C_58871">Đủ thời gian... để hoàn thành Ultimate Transmutation của tôi, cái sẽ biến mọi thứ thành bụi: &quot;THE ULTIMATE WORLD-ENDING BOMB!!&quot;</Text>
  <Text Key="9BCD4D33_58872">Bây giờ khả năng đặt tên của cô ta lại đi đến &quot;Ultimate&quot;</Text>
  <Text Key="3C291376_58873">Bà Nội...</Text>
  <Text Key="6A0F5B3A_58874">Alchemy là vì lợi ích của người khác. Đừng dùng nó vì bản thân.</Text>
  <Text Key="52615B39_58875">...Đừng lo, Bà Nội. Tôi sẽ không để bão xô lệch niềm tin của bà...</Text>
  <Text Key="62F938B3_58876">TÔI SẼ LÀ NGƯỜI DỪNG CÔ!!</Text>
  <Text Key="8B3753CC_58877">...Cô có thể giả vờ là anh hùng ngầu lắm, nhưng cô có kế hoạch, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="EDD02FB2_58878">T-Tất nhiên rồi...! Ý tôi là, tôi chưa có, nhưng tôi sẽ nghĩ ra cách!!</Text>
  <Text Key="C72F916A_58879">Được rồi, đường đã mở... Maristella đã mở to! Louise Marie! Đây là cơ hội để đưa cho cô ấy thuốc trăn trở cấm kỵ...!!</Text>
  <Text Key="CA3AC170_58880">Hii...!!</Text>
  <Text Key="DA6329F7_58881">...Không được! Tôi sẽ không để cô chạm vào Maristella! Đã đến lúc dùng con bài chưa lật...! &quot;SUPER STRENGTH BOOSTER: OVERDOSE MODE!!&quot;</Text>
  <Text Key="88224AB2_58882">OOOOOOOOHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="5B51AC02_58883">DOGYAAAAAHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="8CED7957_58884">Eeeehhhhh?! Mặt đất vỡ rồi?! Cái này rõ ràng là gian lận!</Text>
  <Text Key="202116E8_58885">Cái gì-... Homun-Homun! Chế độ đó nguy hiểm...!! Tôi đã bảo cô đừng dùng vì nó đe dọa tính mạng rồi mà?!</Text>
  <Text Key="437C7423_58886">Ugh... Grrr... CẤM NÓI...!! TÔI... TÔI SẼ PHÁ HỦY MỌI THỨ!!! OOOOOOOHHHH!!!</Text>
  <Text Key="3CF0FBF6_58887">Có vẻ như hắn hoàn toàn mất kiểm soát, nhưng... Tiếc cho cô, &quot;Destroyer&quot;... LÀ QUYỀN ĐẶT TÊN ĐỘC QUYỀN CỦA TÔI!!!</Text>
  <Text Key="0B656E90_58888">GUHA!!</Text>
  <Text Key="91E17C86_58889">Hmph, có vẻ tên này chỉ nói suông...</Text>
  <Text Key="C0F9B82E_58890">Eriko, phía sau cô!!</Text>
  <Text Key="372DB664_58891">OHHHHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="5D053F89_58892">Huuuuh?! Hắn ổn và sẵn sàng di chuyển!</Text>
  <Text Key="7FB01980_58893">Xấu rồi... Những thuốc trăn trở bổ sung dinh dưỡng mà hắn đang dùng--chúng là đặc sản alchemy của Bà Nội tôi...!! Chúng ổn với liều lượng nhỏ, nhưng nếu hắn quá liều...!</Text>
  <Text Key="BA1023E7_58894">Một trường hợp điển hình của việc tuân theo cách dùng và liều lượng đúng, hử... Nhưng chúng ta có cách khác. Thuốc trăn trở cấm kỵ đó dường như được tiêm cho hắn thông qua một loại ống nào đó.</Text>
  <Text Key="30C95EE4_58895">Tôi hiểu rồi! Nếu chúng ta cắt ống đó, thì hắn sẽ dừng lại!</Text>
  <Text Key="E69483E3_58896">Khốn kiếp, dễ nói hơn làm!</Text>
  <Text Key="7E394FBC_58897">M-M-Mày... tình địch đáng ghét...!! TÔI SẼ GIẾT M-M-MÀY!!!</Text>
  <Text Key="FAC34CCB_58898">NGƯỜI TÔI YÊU!!!!</Text>
  <Text Key="838FF40B_58899">Tôi sẽ xử lý chuyện này!!</Text>
