  <Text Key="B2D441C1_153250">Nếu ngươi muốn ta dừng, hãy hứa với ta. Thề rằng ngươi sẽ không bao giờ làm chuyện xấu nữa.</Text>
  <Text Key="963B9B01_153251">T-Tôi thề...! Tôi hứa!!</Text>
  <Text Key="56860922_153252">Được. Vậy ta sẽ tha thứ cho ngươi.</Text>
  <Text Key="0F319E57_153253">Ugh! Hah, hah...! Cơ thể... có thể cử động...!?</Text>
  <Text Key="13D1DCDC_153254">Hmph, ngươi may mắn vì ta đang trong tâm trạng tốt. Cảm ơn {playername} vì điều đó.</Text>
  <Text Key="1C1EA9F3_153255">D-Dạ! Tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="F54692D6_153256">...Mặc dù tôi đang vui vẻ, nhưng nó đã bị phá hỏng.</Text>
  <Text Key="689DE7B2_153257">Về chuyện đó... Nếu tôi làm ngươi sợ, tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="154F68DB_153258">Medusa-chan, vừa nãy...</Text>
  <Text Key="61ACB661_153259">...Hôm nay tôi về nhà rồi. Cảm ơn, {playername}. Tạm biệt─</Text>
  <Text Key="49D114E5_153260">C-Cái gì? Ngươi vẫn còn muốn gì─</Text>
  <Text Key="D890C001_153261">Ugh! Ng-Ngươi là đồ ngốc? Ngươi không sợ ta sao?</Text>
  <Text Key="C42E3296_153262">...Thôi đi. Tại sao ngươi lại bình tĩnh thế? Ngươi thật kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="52D1644F_153263">Thở dài... Tôi cảm thấy kiệt sức. Có lẽ tôi sẽ để ngươi đưa tôi về nhà.</Text>
  <Text Key="2A7B3E50_153264">Tôi sẽ đưa cậu về nhà.</Text>
  <Text Key="5BCD4A09_153265">...Hehe. Tôi đã có chút thích ngươi rồi. Hãy chơi lại vào lúc nào đó, nên nghĩ ra chuyện vui nào.</Text>
  <Text Key="9A335BFD_153266">Reje... Cái gì? Đó là trò chơi sao? Ngươi chơi với thiết bị đó?</Text>
  <Text Key="A323C491_153267">Hmm... Nghe thú vị! Dạy tôi sau nhé! Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="0159B962_153268">Medusa-chan, hử~ Tên cô ấy độc đáo, nhưng hơn hết... dường như cô ấy có một sức mạnh kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="B80AA702_153269">Còn 'Legend of Astrom' thì sao?</Text>
  <Text Key="BD5E0F90_153270">Tôi không biết nhiều về hình dạng thật của cô ấy. Cô ấy là học sinh trao đổi từ vùng đất xa xôi, cô ấy rất quý chị gái, và cô ấy có đôi 'mắt' có thể kiểm soát cử động của người khác──</Text>
  <Text Key="4A2393A8_153271">Có lẽ cô ấy là ma cà rồng như Illya-san và Vampey-chan? Hoặc... Hmm, giờ tôi tò mò rồi! Này, cậu có thể hỏi cô ấy khi gặp lại không?</Text>
  <Text Key="EB8C5C8F_153272">Thôi nào, với cậu thì dễ mà, phải không? Cậu luôn dễ dàng hòa hợp với con gái.</Text>
  <Text Key="ACC2B9F0_153273">Ừ, mặc dù vậy? Nếu cậu vô tình làm cô ấy tức giận, cậu có thể trở thành nạn nhân của đôi 'mắt' đó.</Text>
  <Text Key="192B0227_153274">Haha! Tại sao cậu sợ? Cố gắng đừng làm cô ấy khó chịu!</Text>
  <Text Key="3E936A57_153275">Và vậy, hẹn gặp lại sau. Bye-bye.</Text>
  <Text Key="4078D100_153276">Vừa nãy là gì vậy? Tôi cảm thấy như mình đang ở trong một thế giới hoàn toàn không biết... đó là giấc mơ sao?</Text>
  <Text Key="3D83AD05_153277">Cậu cũng có giấc mơ đó sao? Tôi hiểu rồi... Những điều bí ẩn như vậy xảy ra.</Text>
  <Text Key="13C22D2F_153278">Trong giấc mơ, tôi là người mới đến thành phố, và chỉ một chút... thật sự chỉ một chút, cô đơn.</Text>
  <Text Key="8BE9E827_153279">Vào lúc đó, khi cậu dẫn tôi đi chơi... Tôi thực sự...</Text>
  <Text Key="95EA3DC9_153280">Nuuh, không có gì! Quên đi những gì tôi vừa nói!</Text>
  <Text Key="13320D0E_153281">Nói mới nhớ! Nơi mà cậu có thể tương tác với nhiều loài rắn, thật tuyệt! Tôi ước có một nơi như vậy ở Landosol...</Text>
  <Text Key="0C411478_153282">Này, cậu có biết chỗ nào khác vui vẻ như trong giấc mơ không?</Text>
  <Text Key="A2A2A339_153283">Nhiều...? Hehe... Không tệ! Với cậu, đó là đề xuất tốt!</Text>
  <Text Key="A149226F_153284">Từ nay về sau, hãy chắc chắn giải trí cho tôi thật nhiều! Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="4B6EBC14_153285">Medusa, cô gái rắn kiên cường. Cảm xúc vụng về của cô ấy tiến về phía trước, xoắn ốc như một con rắn khi tiến lên. Câu chuyện về sự gắn bó của họ vừa mới bắt đầu─</Text>
  <Text Key="C7F21265_153286">Hmm, từ đây có thể thấy toàn cảnh Landosol\nNó rất rộng lớn... Tôi chắc chắn sẽ tìm thấy chị, Onee-chan...!\nChị sẽ giúp tôi, đúng chứ? Đây là mệnh lệnh!\n</Text>
  <Text Key="5B5E2AD9_153287">Tôi thích những nơi có tầm nhìn tuyệt vời như phía sau Medusiana!\nKhiến tôi cảm thấy như mình đã trở thành một thứ gì đó tuyệt vời?\nÀ, nhưng tôi thực sự đã tuyệt vời rồi! Fufun!\n</Text>
  <Text Key="D0285DF2_153288">Khoan, à! Nhưng điều đó không có nghĩa là\ntôi muốn cậu bám sát tôi hay bất cứ điều gì, đúng chứ?\nTôi có thể tự lo được, heh, heh, heh... Atchoo!\n</Text>
  <Text Key="A61BC3EF_153289">Hơn nữa, ở Gio Gehenna... Tôi có thể ngủ trong khi bám sát\ncác onee-chan của tôi. Lúc nào cũng vui vẻ...\nHọ dịu dàng, mềm mại và ấm áp...\n</Text>
  <Text Key="6252B786_153290">Brrr... Này, thôi nào...!\nĐêm ở Landosol có quá lạnh không!?\nGio Gehenna ấm áp ngay cả vào ban đêm!\n</Text>
  <Text Key="17D3A7F5_153291">Này, này, có chuột hay ếch nào quanh đây không?\nNhìn cái gì... Tôi không ăn chúng đâu, chúng là thức ăn của Medusiana!\nThôi đi, tôi có thể nuốt chửng cậu nguyên vẹn!?\n</Text>
  <Text Key="B78A21D8_153292">Cậu luôn nhìn thẳng vào mắt tôi khi chúng ta nói chuyện, phải không?\nTôi được cho là có đôi mắt phép thuật biến người thành đá, biết chứ?\n...Ừ, tôi không quan tâm, nên được thôi\n</Text>
  <Text Key="922CB0C2_153293">Tôi đã khá quen với cuộc sống ở Landosol\nGiờ tôi có thể đi bất cứ đâu một mình. Nhưng...\nTôi muốn cậu ở bên cạnh tôi. Tôi yếu trước lạnh!\n</Text>
  <Text Key="1416FEBC_153294">Tôi có thể làm việc chăm chỉ với tâm trí an tâm...\nBởi vì cậu đang giúp tôi như vậy...\nVậy, ừm... cảm ơn!!\n</Text>
  <Text Key="56CB6637_153295">Onee-chan nói rằng trải nghiệm nhiều trải nghiệm khác nhau\nsẽ biến cậu thành một người lớn tuyệt vời. Vì tôi đang làm việc chăm chỉ...\nTôi có thể trở thành tuyệt vời hơn bây giờ!\n</Text>
  <Text Key="29ED2661_153296">Kể từ khi đến Landosol, mọi thứ đều là lần đầu\ntôi đã gặp nhiều người,\nvà trải nghiệm nhiều điều tôi không biết\n</Text>
  <Text Key="B5B3ED1B_153297">Thủy thủ</Text>
  <Text Key="D3A682A4_153298">Thuyền trưởng</Text>
  <Text Key="708D2BF6_153299">Ma?</Text>
