  <Text Key="D447E90C_22200">Tôi đã cảnh báo cô trước đó... về việc tiếp cận tôi một cách bất cẩn.</Text>
  <Text Key="F97CFB77_22201">!?\nK-Kyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="868A4385_22202">Y-Bệ hạ...! Người đang làm gì...?\n</Text>
  <Text Key="FC9E3DB8_22203">À, tiếng kêu của ngươi thật đáng yêu như mọi khi.\nTa không thể đủ với khuôn mặt đẫm nước mắt khi ngươi bị phản bội.</Text>
  <Text Key="6FFBD5F7_22204">Này, hử...!</Text>
  <Text Key="E897F453_22205">Ồ...\nLượng ma lực nhỏ bé này không đủ để ta nhìn thấu mọi thứ.\n...Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="EFE6C55C_22206">Nhưng ta thấy một điểm đau với sự bóp méo dữ liệu bất thường.\nTa nên làm gì...? Ngươi muốn ta làm gì?\nNói đi... Akira.</Text>
  <Text Key="97906011_22207">Thẳng thắn mà nói, không nói gì với Kyaru và xem khuôn mặt khóc của cô ấy sẽ rất vui nhưng...</Text>
  <Text Key="C6E21F81_22208">Đưa hắn đi và đến Sol Tower.</Text>
  <Text Key="52318B2B_22209">Ta sẽ không lặp lại.</Text>
  <Text Key="F77F6738_22210">Cảm ơn rất nhiều, Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="180CF38F_22211">X-Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="A237A1FA_22212">Kyaru tuân theo lời của Kaiser Insight và vội vã ra ngoài.\nNhìn theo cô ấy từ phía sau, Kaiser thì thầm.</Text>
  <Text Key="E508C841_22213">Hehehe.\n...Con gái ngốc nghếch.</Text>
  <Text Key="6261D1F9_22214">Cô ấy vẫn tin tưởng ta ngay cả sau tất cả.\nCô ấy vội vã ra ngoài mà không nghĩ rằng đó là một bẫy.</Text>
  <Text Key="AD68F42C_22215">Ngươi có hiểu không, Kyaru?</Text>
  <Text Key="0239F535_22216">Ngươi phải trải qua thử thách để thực hiện điều ước của mình.</Text>
  <Text Key="FE933F50_22217">...Chắc chắn...</Text>
  <Text Key="BE3D1482_22218">Ugh, ugh...!</Text>
  <Text Key="782B9BDE_22219">Nếu không làm gì về sức mạnh Princess Knight đang phát triển quá mức, cơ thể {playername} sẽ không chịu nổi. Sau khi biết về mối nguy từ Ameth, Pecorine...</Text>
  <Text Key="F79ECB73_22220">-thư giãn.</Text>
  <Text Key="349AEE97_22221">-và thư giãn!</Text>
  <Text Key="8F4A83CF_22222">Mhhm, anh ấy không chú ý.\nVậy thì anh ấy có lẽ sẽ không để ý bất cứ điều gì mình làm với anh ấy☆\nCó lẽ mình sẽ phải nắm lấy một trong những chiếc tai dễ thương và...! ♪</Text>
  <Text Key="993CE869_22223">Như tớ đã nói, hãy nghỉ ngơi☆</Text>
  <Text Key="D543DA12_22224">Chính vì vậy nên tớ đang thư giãn!</Text>
  <Text Key="DA0DAE16_22225">Cậu đã khá lơ đãng kể từ khi chúng ta nghe từ Lady Ameth.\nTớ không trách cậu sau khi nghe tất cả những điều đó...</Text>
  <Text Key="1145CD76_22226">Nhưng, cậu sẽ không đi đâu được nếu lo lắng một mình.</Text>
  <Text Key="3B69643F_22227">Và trên hết, tớ đang ở đây, tớ chỉ sốc vì cậu không muốn nói với tớ bất cứ điều gì.\nCậu có nghĩ tớ không đáng tin cậy...?</Text>
  <Text Key="2CB4FDBB_22228">Tốt! ♪\nVậy là quyết định rồi!</Text>
  <Text Key="8BFD5D77_22229">Hãy cùng──!</Text>
  <Text Key="334F1468_22230">Tớ thực sự muốn thử vào đây! ♪\nNó trông lấp lánh quá! Cậu sẽ không bao giờ thấy một nơi như thế này ở Landosol.</Text>
  <Text Key="75A19957_22231">Tất cả những chiếc hộp này ở đây... dùng để chơi game?\nNhững thứ ở đây khá khác với những thứ ở Landosol...\n&quot;Sword of Yamato 2&quot;... Có lẽ cậu cầm thanh kiếm này và chiến đấu?</Text>
  <Text Key="7BB4A199_22232">Giữ nó, ngay đâyyyy!\n</Text>
  <Text Key="8DB95159_22233">Hả!? Cái gì!? Ngươi là ai!?</Text>
  <Text Key="F753FA4E_22234">&quot;Ai đến đó!?&quot; Là điều tớ muốn cậu nói ở đó...\nTuy nhiên, nếu cậu định chạm vào game đó,\ntớ không thể làm ngơ!</Text>
  <Text Key="50FAFC8A_22235">Ồ? Có phải là Shogun ở đó!?\nNgươi là Shogun!? Mumuh...\nCó thể ngươi... là thuộc hạ của Shogun!?</Text>
  <Text Key="699406D9_22236">...Có vẻ đây là trận chiến không được thua!\nChúng ta phải giải quyết ai là người hầu trung thành thực sự!\nNào, cầm lấy chiếc điều khiển hình thanh katana đó!</Text>
  <Text Key="C6A3FBCA_22237">Hả!? Tại sao!?\nTớ thậm chí chưa nói một lời! Tại sao chúng ta lại đánh nhau!?</Text>
  <Text Key="40523AB2_22238">Hãy để đây là một trận đấu công bằng!</Text>
  <Text Key="29931EAF_22239">Không, ừm, tớ không biết làm thế nào tuy nhiên!?\nKhông, tớ sẽ để bản năng làm chủ! Tớ sẽ làm! Vậy tớ cầm thanh katana...\nnhư thế này! Toàn lực, toàn tốc!</Text>
  <Text Key="E08DEF84_22240">Gueeeeeeeh!?</Text>
  <Text Key="98814B05_22241">T-Tớ không nên làm vậy...\nCô ấy đã tha thứ cho tớ khi tớ xin lỗi,\nvậy nên hãy chuyển sang chỗ khác và đến điểm tiếp theo!</Text>
  <Text Key="C65EA3E7_22242">Này, cậu! Cậu dễ thương! Cậu quan tâm đến việc làm mẫu không?\nTớ có thể chụp vài bức ảnh không? Từng nghe về tạp chí thời trang tên\n&quot;Cuticle&quot; chưa? Tạp chí thời trang...</Text>
  <Text Key="AE683822_22243">Có phải như những tạp chí có Carmina trên bìa không?\nHả? Tớ sẽ kết thúc như thế sao!?</Text>
  <Text Key="980CEF26_22244">Carmina...?\nTớ không nghĩ là tớ từng nghe về họ trước đây, nhưng ừ, nó giống như vậy!\nCậu nói sao? Tớ có thể chụp vài bức ảnh nhanh không?</Text>
  <Text Key="4A362273_22245">Sức mạnh của tớ... đang làm tớ đau...</Text>
  <Text Key="63846305_22246">Ưmm, tớ... không thực sự ở vị trí để...</Text>
  <Text Key="4F03E3C3_22247">Ừ, ừ! Với ai đó phù hợp hơn cho công việc này ở đây,\nsẽ không có chỗ nào cho cậu!\nNày, cậu không đồng ý sao?</Text>
  <Text Key="607B578B_22248">Ai đến đó!?</Text>
  <Text Key="A053D6C5_22249">À, đây không phải là thời điểm để dùng cái đó...</Text>
