  <Text Key="F96D2A18_76150">Lịch trình của tôi thế nào? Việc lên kế hoạch là chìa khóa để làm việc hiệu quả!</Text>
  <Text Key="F333AC83_76151">Tôi nên tập giọng một chút trước buổi hòa nhạc. Chuẩn bị kỹ càng chẳng hại gì.</Text>
  <Text Key="3C3E41BC_76152">Thật là một câu chuyện tuyệt vời. Tôi cảm thấy có thể dùng nó cho một bài hát mới. ♪</Text>
  <Text Key="F28A1DB1_76153">Tôi thích mùi hương này! ♪ Những lời bài hát mới gần như đã nở rộ trong tâm trí tôi rồi!</Text>
  <Text Key="D9671BA0_76154">Ặ-Ặc là anh ấy...!\nUwaaa! C-chào buổi sáng!</Text>
  <Text Key="D5462C27_76155">C-chào?!\nTôi, ừm, thực ra, à...\nUwaaaahhh...!</Text>
  <Text Key="2A1FC0D2_76156">Đ-đây là nơi anh ấy sống! Quá nhiều để tôi có thể chịu đựng...</Text>
  <Text Key="B2E074DB_76157">T-Tôi nghĩ tôi sẽ không phiền nếu anh ấy cũng rình xem tôi một chút...</Text>
  <Text Key="5BB545CD_76158">Tôi... Tôi rất vui, chỉ cần có thể... được ở gần anh ấy...</Text>
  <Text Key="9F0C2ED1_76159">Và... Chiến thắng!\nHehe. Chúng ta cùng tập thể dục đài phát thanh nữa lần nào nhé.</Text>
  <Text Key="B28E937A_76160">Vì giờ tôi có bộ đồ tắm này rồi, chúng ta nên ra biển thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="86D55149_76161">K-khi anh nhìn tôi chăm chú như vậy, t-tôi thấy ngượng...</Text>
  <Text Key="6B6BB835_76162">Đ-đừng nhìn tôi như thế. Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="F9E40EF8_76163">N-nhớ dẫn tôi theo nếu anh đi chỗ nào nhé, được chứ? Tôi sẽ, ừm, bảo vệ anh.</Text>
  <Text Key="01EBC25E_76164">Ồ, tất nhiên rồi—anh không có ký ức gì cả.\nCố gắng nhớ một chút đi. ...Anh sẽ khiến gia đình buồn.</Text>
  <Text Key="C31A04A1_76165">Ồ—tôi có mang theo một ít rượu amazake từ đền chùa. Anh có muốn uống không?</Text>
  <Text Key="DC7FCB5E_76166">Ồ phải, tôi cần trả cuốn sách tôi mượn Nanaka mấy hôm trước.</Text>
  <Text Key="FE2B2E83_76167">Này, anh có muốn đến trồng cây con trong rừng một lần không?</Text>
  <Text Key="9317FB1A_76168">Tôi biết rồi—tôi đã giấu vài món ăn vặt ở đây! Chúng vẫn hoàn toàn ăn được! ☆</Text>
  <Text Key="0E268793_76169">Đúng rồi! Kỹ thuật của anh cũng cần được đặt tên!</Text>
  <Text Key="A179333B_76170">Ơ, nếu anh không phiền, chúng ta có thể đi dạo cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="8D8665DF_76171">Tôi phải ép anh phải đưa tôi đến vương quốc của anh một ngày, hoàng tử của tôi.</Text>
  <Text Key="BFF0C099_76172">Có vẻ là giờ uống trà rồi. Anh có muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="047C1FCC_76173">Đến giờ làm việc rồi! Cần phải chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="BDA79E09_76174">Anh ấy chắc đang đói rồi.</Text>
  <Text Key="CE89008B_76175">Tôi nên thay đổi kiểu tóc? Hay giữ nguyên như thế này?</Text>
  <Text Key="C4B5F577_76176">Gần trưa rồi! Mèo con này cần ăn!</Text>
  <Text Key="8EA85DD5_76177">Sắp đến giờ đi ngủ... Anh cũng ngủ chứ?</Text>
  <Text Key="9AE304D1_76178">Đang đến gần giờ trưa.\nHmm, hôm nay nên ăn gì đây...?</Text>
  <Text Key="2398C583_76179">Đến giờ trưa rồi. Đi tìm thứ gì ngon để ăn thôi.</Text>
  <Text Key="33E3DBF0_76180">Tôi cảm thấy như sắp ngủ trưa rồi...</Text>
  <Text Key="8A3B6F7C_76181">Tôi bắt đầu thấy đói rồi. Đến giờ trưa rồi!</Text>
  <Text Key="880162EC_76182">Tôi nghĩ mình nên đi ngủ sớm thật rồi. Tối nay tôi sẽ cẩn thận... Không còn lăn lộn dữ dội nữa!</Text>
  <Text Key="ACA9EC6B_76183">Tôi cá mọi người bắt đầu thấy đói rồi!</Text>
  <Text Key="9798CE40_76184">Tôi cần nạp ma thuật sớm, không là sẽ hết đấy.</Text>
  <Text Key="74DE3175_76185">Tôi nghĩ mình sẽ tăng cường chế độ luyện tập.</Text>
  <Text Key="385A8BFE_76186">Một trong những tác giả yêu thích của tôi sắp phát hành sách mới. Tôi không thể chờ...</Text>
  <Text Key="C18B0DB7_76187">Được rồi, đến giờ ngủ.\nHy vọng chúng ta có những giấc mơ đầu năm đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="000417B5_76188">Luôn tốt nhất là ngủ sớm! Cơ thể khỏe mạnh bắt đầu từ những tràng cười khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="AB8DDAB2_76189">Có lẽ đến giờ ngủ rồi.\nAnh thực sự không nên thức khuya quá, được chứ?</Text>
  <Text Key="E7FC2D95_76190">Tôi cần nghĩ ra một kế hoạch mới, và nhanh!</Text>
  <Text Key="E8003D3C_76191">Sắp xẻ một con búp bê rơm mới để học về tình bạn...</Text>
  <Text Key="CB7435EA_76192">Không có thời điểm nào tốt hơn để nghỉ ngơi ngoài giờ trưa.</Text>
  <Text Key="67F25E22_76193">Đến giờ trưa rồi. Không thể chiến đấu với dạ dày trống!</Text>
  <Text Key="718AF043_76194">Tôi nên đến công việc tiếp theo rồi... Anh có muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="1F3A3435_76195">Anh định đi ngủ à?\nTôi sẽ ôm anh cho đến khi anh ngủ say!</Text>
  <Text Key="0F4BFCD7_76196">Sắp đến giờ\ntôi đi tuần tra rồi.\nAnh muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="12BA1011_76197">Này, anh thực sự không nên chạm vào tôi ở đó. ♪</Text>
  <Text Key="274BE290_76198">Anh muốn vuốt ve tôi nhiều thế hả? Tôi nghĩ được nếu là anh.</Text>
  <Text Key="65AC059C_76199">Anh muốn socola của chị gái tôi đến thế hả? Anh có một hàm răng ngọt ngào thật!</Text>
