  <Text Key="EFFFD965_102900">Hãy thành thật đi, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="6A6289E5_102901">...Đúng vậy. Tôi cảm thấy khá hơn rồi, nhưng... dạo này tôi hay gặp những giấc mơ kỳ lạ. Như là có ai đó đang gọi tên tôi... Nhưng tôi không biết đó là ai.</Text>
  <Text Key="6E3F58A7_102902">Ugh... T-Tôi sẽ không còn như trẻ con nữa. ...Chỉ thỉnh thoảng thôi...</Text>
  <Text Key="E8459286_102903">Có một số bệnh tật và chất độc không thể chữa lành chỉ bằng ma thuật trị liệu. Sẽ an tâm hơn nếu có một bác sĩ đi cùng, phòng trường hợp...</Text>
  <Text Key="1B94A71C_102904">.....Thực ra thì, bạn biết đấy. Có một người khác cũng lo lắng như vậy khi nghe tin chúng ta sẽ đến Oedo.</Text>
  <Text Key="62634FD2_102905">Hả? Là ai vậy?</Text>
  <Text Key="4E7C7018_102906">Đó là Tiểu thư Neneka. Bà ấy đã chuẩn bị một bác sĩ cho chúng ta vì lo lắng.</Text>
  <Text Key="D61E4949_102907">Chào buổi chiều~♪ Đã sẵn sàng rồi♪</Text>
  <Text Key="B9E30189_102908">Ngươi là... ừm, Mitsuki từ Đoàn Caravan Hoàng hôn?</Text>
  <Text Key="D74F8A13_102909">Ngươi cũng đi cùng chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="3D7BDC23_102910">Đúng vậy♪ Neneka-chan nhờ tôi. Chỉ một thời gian ngắn thôi, nhưng rất vui được gặp mọi người~♪</Text>
  <Text Key="53E1D15F_102911">Tiểu thư Neneka và Tiểu thư Mitsuki là những người đồng phát triển loại thuốc cho việc điều trị của Chủ nhân tôi.</Text>
  <Text Key="AB1DF486_102912">Thôi nào, ban đầu tôi đã là bác sĩ của {playername} mà. Hơn nữa, tôi cũng muốn tích trữ thêm thuốc. Neneka trả tiền xe và chỗ ở rồi, vậy là mọi thứ đã sẵn sàng để đi♪</Text>
  <Text Key="6C370D73_102913">À, nhưng, nhưng. Đừng nói với Eriko-chan nhé, được chứ? ...Nếu bà ấy biết tôi đi du lịch cùng {playername}-kun, bà ấy có thể giết tôi mất...♪</Text>
  <Text Key="F76AFF51_102914">B-Bị giết?</Text>
  <Text Key="B4D1D717_102915">Ufufu♪</Text>
  <Text Key="6E8F5245_102916">Tôi hơi ngạc nhiên, nhưng... cảm ơn. Có một bác sĩ chuyên nghiệp đi cùng thật đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="67619916_102917">Hmm... Tôi là bác sĩ chợ đen, nên có lẽ từ 'Chuyên nghiệp' không chính xác lắm? Xin lỗi về điều đó...</Text>
  <Text Key="024EEDB1_102918">B-Bác sĩ chợ đen...?</Text>
  <Text Key="4D2F8946_102919">Còn tôi, tôi sẽ là một nhà nghiên cứu nữa. Chuyến đi này sẽ vui lắm, được thấy sinh thái của bộ tộc rồng quý hiếm từ cự ly gần và trực tiếp! ...Hehehehe♪</Text>
  <Text Key="7DB3D263_102920">K-Khoan đã với tôi...</Text>
  <Text Key="546A27D8_102921">Cảm ơn vì đã chăm sóc tôi, Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="AFC1B058_102922">Vậy thì, đến Oedo thôi...♪</Text>
  <Text Key="AD84DADB_102923">Không biết {playername} và mọi người giờ đang ở đâu. Hy vọng họ đến Oedo bình an...</Text>
  <Text Key="2986E5F4_102924">Nào, Bệ hạ Ahorine. Tay người đã ngừng cử động rồi.</Text>
  <Text Key="D894C40A_102925">Ồ, Kyaru... Xin lỗi. Cô đã đi chuyện để giúp tôi kiểm tra tài liệu.</Text>
  <Text Key="6C8B92D6_102926">Thôi nào. Tôi hiểu cảm xúc của cô. Tôi cũng muốn đi, đến Oedo.</Text>
  <Text Key="760A3871_102927">Khi xong việc, chúng ta cùng đi thôi. Chúng ta sẽ ăn đồ ngon và đi tắm suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="3A53E46E_102928">Hy vọng lúc đó chúng ta có thể đi cùng.</Text>
  <Text Key="4AFC4294_102929">Ồ, Rei. Cảm ơn vì đã đi xa đến đây. ☆</Text>
  <Text Key="62DE5696_102930">Nhưng, Pecorine, tại sao cô gọi Rei? Cô định nhờ cô ấy giúp với khối giấy tờ đó sao?</Text>
  <Text Key="4DCECD03_102931">Ahaha☆ Chỉ có tôi và Kyaru-chan thôi, nên cứ gọi tôi là Pecorine như mọi khi nhé♪</Text>
  <Text Key="68742FAC_102932">Xin lỗi. Ở đây tôi nên gọi người là 'Bệ hạ' chứ?</Text>
  <Text Key="27BE71A8_102933">Thôi nào, tôi không ngại giúp đỡ một chút đâu. Tôi chắc chắn không phải vậy.</Text>
  <Text Key="308FB842_102934">Được. Vậy thì, chúng ta bắt tay vào việc...</Text>
  <Text Key="D803A853_102935">Tôi muốn người trở thành cầu nối giữa các quỷ tộc của quốc gia này và người dân của quốc gia này. Có thể phức tạp với người, nhưng.....</Text>
  <Text Key="77E20D09_102936">Hả? Một cầu nối...?</Text>
  <Text Key="3C6F68ED_102937">...Tôi không muốn lan truyền chuyện này, nhưng... Gia đình tôi là một so-called quý tộc. Tôi cũng quen thuộc với các quỷ tộc khác và thế giới ngầm của họ.</Text>
  <Text Key="0FD23D3A_102938">Tuy nhiên, điều đó không thay đổi sự thật rằng gia đình Rei là một dòng họ quý tộc lỗi lạc có lịch sử lâu đời.</Text>
  <Text Key="1153C7DA_102939">Các quỷ tộc... đặc biệt là cha tôi, có tinh thần rất mạnh mẽ về việc là một tinh hoa. Hình như ông không thể nào quỳ trước Kaiser Insight, người là một beastfolk.</Text>
  <Text Key="43603E8F_102940">Quý tộc... Nghĩ lại thì, đúng vậy. Nhưng cha cô không hợp tác nhiều lắm với Bệ hạ, nên tôi chắc chắn ông đã bị lạnh nhạt....</Text>
  <Text Key="FF5C539C_102941">Nếu người sẽ hợp tác với tôi, nếu người sẽ tập hợp các.... bộ tộc quỷ lại. Tôi muốn trả lại quyền hành đã bị Kaiser Insight tước đi.</Text>
  <Text Key="9423081C_102942">Tôi có thể nhờ người làm một việc không? Có nhiều quỷ tộc khó chiều một chút, nhưng... tôi có thể tin tưởng người, Rei.</Text>
  <Text Key="5211AFEE_102943">...Xin đừng kỳ vọng quá nhiều ở tôi. Cha tôi mới là người hiểu quỷ tộc hơn... và...</Text>
  <Text Key="6AB2377F_102944">Xin lỗi vì nói điều này cá nhân, nhưng khó nói rằng mối quan hệ của tôi với cha tôi là tốt đẹp. Tôi đã lâu không gặp gia đình rồi.</Text>
  <Text Key="4F986AEC_102945">Tôi hiểu...</Text>
  <Text Key="AB800D9E_102946">Ừm... Nhưng...</Text>
  <Text Key="BF690BA7_102947">Tôi vẫn muốn giúp Pecorine. Vậy... ừ.</Text>
  <Text Key="21FEF871_102948">Thế giới ngầm của các quỷ tộc tôi đề cập trước đó. Nghe nói thế giới ngầm gần đây đã bị Rage Legion tàn phá.</Text>
  <Text Key="BAB81835_102949">Kẻ thù của kẻ thù là bạn, vậy nếu tôi có thể nói chuyện với họ qua cha tôi, tôi có thể thống nhất những quỷ tộc cá nhân... Có lẽ. ...Tôi không thể đảm bảo, nhưng tôi nghĩ vậy là được.</Text>
