  <Text Key="24BC2EFF_99000">Anh trai♪\nYay♪</Text>
  <Text Key="941C60BD_99001">Trong khi {playername} và mọi người đang chơi đùa tại Nhà Mồ Côi Sarendia...</Text>
  <Text Key="D8E2A362_99002">Tháp Sol: Tầng Trên</Text>
  <Text Key="70ADF2C4_99003">Chúng tớ là Twinkle Wish!\nMột guild phiêu lưu tìm kho báu ẩn giấu gọi là Sol Orb, nhưng...\nĐiều chúng tớ tìm hôm nay là một kho báu hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="6ED44418_99004">Đó là một phép thuật bí ẩn được giấu trong Tháp Sol!\nLiệu chúng tớ có thực sự tìm thấy được...?</Text>
  <Text Key="A29025B0_99005">Chúc may mắn, Twinkle Wish!\nCố lên, Twinkle Wish!\nCuộc phiêu lưu của chúng ta tiếp tục!</Text>
  <Text Key="876ACE5F_99006">...Hiyori.\nLàm bản tóm tắt câu chuyện "cho đến giờ"...\nVui không?</Text>
  <Text Key="044DD49B_99007">Hehehe~\nỪ, dường như không có quái vật ở tầng này nè!\nTớ tưởng chắc được~♪</Text>
  <Text Key="094632E8_99008">Chắc không tránh khỏi thôi...hehe.\nTiến triển thế nào, Yui?</Text>
  <Text Key="BC853649_99009">Ừ.\nDùng phép mà Neneka-san dạy để xác định phép thuật, tớ biết nó phải ở tầng này, nhưng...</Text>
  <Text Key="DB44AC8F_99010">──Vài ngày trước──</Text>
  <Text Key="CF95CE90_99011">Trong Tháp Sol?</Text>
  <Text Key="53B973EF_99012">Đúng.\nTôi muốn ba cô vào tháp thám hiểm.\nCác cô có đủ tư cách hơn bất kỳ guild nào khác cho nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="5A9793B8_99013">Nhưng Neneka, chúng em chưa thu thập hết các Sol Orb.\nChúng em sẽ không thể lên đến đỉnh...</Text>
  <Text Key="5B16E476_99014">Có vẻ như có sự hiểu lầm.\nTôi không yêu cầu các cô leo lên đến đỉnh.</Text>
  <Text Key="423FC7B4_99015">...Vậy thì sao?</Text>
  <Text Key="279CD5F5_99016">Bên trong Tháp Sol, có những kho báu và phép thuật không thể tìm thấy ở đâu khác.</Text>
  <Text Key="1CD06FC8_99017">Viên đá nhỏ mà {playername} nuốt...\nĐó cũng bắt nguồn từ ngọn tháp đó.</Text>
  <Text Key="584AD42E_99018">Hả? Ra vậy!</Text>
  <Text Key="05F851EF_99019">Hãy tìm mua được món đồ đó và mang về cho tôi.\nTôi bắt buộc phải có nó để dùng làm tài liệu nghiên cứu nhằm phục hồi tâm trí của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="59BE7D6F_99020">Cung điện Hoàng gia phải phê duyệt mọi chuyến thám hiểm.\nLần trước khi chúng tôi hỏi, họ chỉ cho phép thám hiểm các tầng dưới...và ngay cả vậy, họ cũng rất ngần ngại.</Text>
  <Text Key="12454F11_99021">Nếu Kaiser Insight trực tiếp thấy đơn xin phép của chúng tôi, bà ấy sẽ từ chối ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="84022689_99022">Chúng tôi chắc đã may mắn...</Text>
  <Text Key="422DDC8C_99023">Đúng vậy.\nNhưng lần này, chúng tôi nhanh chóng được cấp phép từ đại diện của Cung điện Hoàng gia.</Text>
  <Text Key="C9A19DC2_99024">Ahaha.\nỪ, Pecorine là đại diện bây giờ mà!</Text>
  <Text Key="9940C9BA_99025">Vậy...các cô nghĩ sao?\nĐây là yêu cầu cá nhân, được đưa ra ngoài thẩm quyền của Hiệp hội Quản lý Guild, nhưng... Tôi có thể hứa một phần thưởng vượt xa mức hiện hành.</Text>
  <Text Key="D890FDFE_99026">Chúng tôi khiêm nhường chấp nhận.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="F25370F8_99027">Chúng em không cần thưởng đâu, Neneka-san!\nĐúng không, Yui-chan!?</Text>
  <Text Key="A2C825C7_99028">Ừ.\nNếu vì Kishi-kun, chúng em sẽ tham gia bất kỳ cuộc phiêu lưu nào!</Text>
  <Text Key="0BCDA2C0_99029">Ba thành viên của Twinkle Wish tiếp tục tìm kiếm quả cầu pha lê trong khu vườn của Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="04F131BB_99030">Hmm, không ở đây.\nCó thể ở gần đây không?</Text>
  <Text Key="798C7865_99031">Sẽ khó để tìm một quả cầu pha lê nhỏ như vậy.\nTớ nghĩ nó cỡ bằng viên ngọc trai.</Text>
  <Text Key="EE3104A0_99032">Tầng này to bất ngờ.\nVà yên tĩnh như thường, hơi đáng sợ một chút...</Text>
  <Text Key="7904345A_99033">Ừ, đúng vậy.\nTớ mừng là không có quái vật, nhưng...</Text>
  <Text Key="FBA2CA41_99034">...Đúng rồi.\nLần trước tớ ở đây...</Text>
  <Text Key="EAA81A8B_99035">...Ừ.\nKý ức của tớ hơi mơ hồ, nhưng.\nTớ nghĩ hướng này...</Text>
  <Text Key="B5B27988_99036">Rei-chan?\nHiyori-chan?</Text>
  <Text Key="2012EB12_99037">Đúng...\nTớ mơ hồ nhớ.\nLà hướng này, đúng không, Hiyori?</Text>
  <Text Key="1E6A7298_99038">Ừ.\nPhía bên kia bụi cây này là của con tiên đó...</Text>
  <Text Key="4542B87E_99039">Ừ.\nCơ thể của Fio bị mắc kẹt trong một viên pha lê...</Text>
  <Text Key="FD5237D6_99040">...H-Hả!?</Text>
  <Text Key="77C7A6B7_99041">...Nó mất rồi.</Text>
  <Text Key="37628660_99042">Nó không ở đó...!\nCó lẽ chúng ta nhớ nhầm?</Text>
  <Text Key="3A8CB442_99043">...Không, tớ bắt đầu nhớ nhiều hơn.\nTrong đầu tớ không còn nghi ngờ gì nữa, đây chính là đúng chỗ.</Text>
  <Text Key="8CF0B6D7_99044">Vậy, cô ấy đã để lại viên pha lê đó và đi đâu đó rồi sao?</Text>
  <Text Key="211B2CDE_99045">Ơm...\nSao vậy, hai người?\nCó chuyện gì xảy ra ở đây sao?</Text>
  <Text Key="A98ADE06_99046">Ahh...\n...Hm?\nYui, có thể là...</Text>
  <Text Key="CE6543AC_99047">Em không nhớ gì cả sao, Yui-chan?</Text>
  <Text Key="0AA3ADE0_99048">...Y-Ừ. Để xem...\nLần trước em ở đây, em đã giẫm lên một cổng dịch chuyển lạ.\nVậy nên em...ơm, ơm...</Text>
  <Text Key="35158159_99049">...Sau đó chuyện gì xảy ra...?\nHai người bỗng nhiên biến mất trong một tia chớp, em nhìn quanh tìm họ...\nVà rồi, không hiểu sao, họ quay lại...?</Text>
