  <Text Key="D1DE32BC_115900">Lily-chan. Tớ...</Text>
  <Text Key="7720017C_115901">Tớ... tớ phải từ chối cô ấy. Nếu tớ nói là không muốn, muốn trở thành một con người khác... thì chỉ cần vậy thôi.</Text>
  <Text Key="0A849485_115902">Tớ nên làm gì nếu cô ấy ghét tớ...? Lily-chan chắc chắn không có ý xấu. Hơn nữa, chúng ta đã lãng phí thời gian ở đây rồi... Vậy nên... nếu chỉ là một chút...</Text>
  <Text Key="0C12D1AB_115903">...Hiểu rồi... Tớ sẽ làm Healer...♪</Text>
  <Text Key="A3599242_115904">Lily Lea</Text>
  <Text Key="05981171_115905">Người chơi thích tin đồn 1</Text>
  <Text Key="D30EE357_115906">Người chơi thích tin đồn 2</Text>
  <Text Key="DB0070D1_115907">Người chơi thích tin đồn 3</Text>
  <Text Key="C36E1342_115908">Thành viên Hiệp hội NPC</Text>
  <Text Key="A8C8835F_115909">Thành viên Hiệp hội NPC2</Text>
  <Text Key="8D2F7884_115910">Gufu, keh...</Text>
  <Text Key="4A25BF3B_115911">&quot;Thật tàn nhẫn. Cậu tàn nhẫn quá, Lily-chan...&quot;</Text>
  <Text Key="F1C4FDD7_115912">&quot;Tớ không thể tin được cậu lại bảo tớ dùng ma thuật hồi phục lần nữa. Điều đó... điều đó thật sự...&quot;</Text>
  <Text Key="69A0BDE6_115913">...Le...a...san...?</Text>
  <Text Key="DF3A8FEB_115914">Ugh</Text>
  <Text Key="93BA99C0_115915">Vết thương của tớ... sâu quá... Không, quan trọng hơn... À...!</Text>
  <Text Key="C4B78D58_115916">Lea-san... là người đã... cắt tớ...?</Text>
  <Text Key="4E7E15EA_115917">Trên đường đến đây, tớ đã thấy cảnh tàn phá ở khu dân cư... Vết bỏng nghiêm trọng của Lady Anemone... Tất cả có phải do... Lea-san...?</Text>
  <Text Key="8DB3699C_115918">&quot;Chẳng phải lỗi tại cậu... Lily-chan? K-Không...&quot;</Text>
  <Text Key="1DDCD0B7_115919">&quot;Không... tớ sai rồi... Lúc đó, và ngay cả bây giờ. Cậu chỉ không biết thôi, Lily-chan. Tớ cứ giấu kín...&quot;</Text>
  <Text Key="8F042FB4_115920">&quot;Lily-chan, cậu... không sai... Tớ... mới là người có lỗi. Luôn luôn... từ trước đến nay vẫn vậy...&quot;</Text>
  <Text Key="C24420BE_115921">&quot;Vậy nên... bây giờ tớ sẽ nói ra. Dù có thể đã hơi muộn...&quot;</Text>
  <Text Key="3FF47768_115922">&quot;Tớ... không muốn làm Healer. TỚ KHÔNG MUỐN TỪNG NHẤT...!!&quot;</Text>
  <Text Key="B19DFB95_115923">&quot;TỚ KHÓ KHĂN SUỐT CẢ THỜI GIAN QUA! BỐ MẸ CHỈ QUAN TÂM ĐẾN TIỀN! Họ thậm chí còn nói sẽ có lợi nhuận hơn nếu gọi tớ là Thánh nữ...&quot;</Text>
  <Text Key="C6EF99AF_115924">&quot;...Bà ngoại là người duy nhất hiểu cảm xúc của tớ, và rồi... bà ấy qua đời trong một tai nạn, hoàn toàn ngoài tầm với của tớ. Dù tớ đã nắm lấy bàn tay lạnh của bà, tớ không thể giúp bà, không thể hồi phục cho bà...&quot;</Text>
  <Text Key="DB200EE9_115925">&quot;...Tớ không thể chịu đựng được nữa. Bị nhốt trong căn nhà đó. Bị gọi là &quot;Thánh nữ&quot;. Sử dụng sức mạnh hồi phục. Chính vì vậy...&quot;</Text>
  <Text Key="A312A19C_115926">&quot;Chính vì vậy... ÍT NHẤT TRONG GAME NÀY TỚ MUỐN TRỞ THÀNH MỘT PHIÊN BẢN KHÁC CỦA CHÍNH MÌNH! TỚ KHÔNG MUỐN LÀM HEALER!! Và mà! VÀ MÀ...!!&quot;</Text>
  <Text Key="0C0E62DD_115927">Le... a... san... không thể nào... không thể nào, chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="0E6E15B4_115928">Tớ... tớ thật... xin lỗi...</Text>
  <Text Key="4FC84ED6_115929">&quot;À... Lily-chan. Đừng xin lỗi. Tớ mới là người nên xin lỗi...&quot;</Text>
  <Text Key="EE99E875_115930">&quot;Anemone-san, và cả cậu nữa, Lily-chan... Đau đớn, phải không? Tớ chắc chắn là phải đau đớn... Những vết thương sâu như vậy. Những vết thương do tớ gây ra...&quot;</Text>
  <Text Key="606CC2DA_115931">&quot;Không. Không chỉ trên cơ thể các cậu... mà còn trong trái tim nữa. Các cậu đã bị phản bội. Tớ là lý do khiến các cậu phải chịu những cơn ác mộng. Và ngay cả khi cô ấy không ở đây, Precia-chan nữa...&quot;</Text>
  <Text Key="567AA8F8_115932">&quot;Tớ... tớ làm tổn thương tất cả mọi người. Nếu tớ không tồn tại, chuyện này đã không xảy ra. Bởi vì tớ sinh ra với loại sức mạnh này...&quot;</Text>
  <Text Key="E2637A40_115933">&quot;Xin lỗi. TỚ RẤT XIN LỖI!! VÌ ĐÃ SINH RA, TỚ RẤT XIN LỖI...!!!!&quot;</Text>
  <Text Key="DE63CF0E_115934">&quot;Nhưng...&quot;</Text>
  <Text Key="C8E097E7_115935">&quot;Ngay cả tớ... cũng không muốn sinh ra với sức mạnh này...!!&quot;</Text>
  <Text Key="F981233E_115936">...Àhh... Lea-san. Lea-san...</Text>
  <Text Key="DD827E76_115937">...Tớ cần phải xin lỗi. ...Tớ phải phủ nhận lỗi lầm của cô ấy. Tớ phải dừng sự đau khổ của Lea-san lại...</Text>
  <Text Key="2B6293F1_115938">...Tại sao...?</Text>
  <Text Key="91B42FD7_115939">Máu và sức mạnh của tớ... đang bị những vết thương đó hút cạn...</Text>
  <Text Key="A5EF2411_115940">...Tớ không thể... thậm chí... giữ được ý thức......</Text>
  <Text Key="9E6B041E_115941">Lea... san~...</Text>
  <Text Key="AAD37134_115942">&quot;Mẹ-... Anemone-san...!? Tớ không thể tin được cô ấy vẫn còn đứng được...&quot;</Text>
  <Text Key="0CE71E09_115943">...Kh... Lea.</Text>
  <Text Key="B77FEB41_115944">...Cậu... ngốc quá...?</Text>
  <Text Key="FB36565B_115945">Sự thật là... cậu đã sinh ra. Cậu không thể... thay đổi điều đó. Không ai có thể...</Text>
  <Text Key="14A9BBB6_115946">Chính vì vậy... từ điểm đó trở đi... cậu không còn lựa chọn nào khác... ngoài việc chiến đấu...</Text>
  <Text Key="3EDB06A4_115947">&quot;......Anemone-san...&quot;</Text>
  <Text Key="ED2F2B96_115948">&quot;...Vâng. Tớ biết. Tớ ngốc. Nhưng...&quot;</Text>
  <Text Key="7A06E6D2_115949">&quot;Nếu có một kẻ ngốc khác ở đây. Đó là cậu, Anemone-san.&quot;</Text>
