  <Text Key="05683904_119150">Ba thành viên của Alter Maiden\nđi đến khu suối nước nóng lớn phía sau Pháo đài Nham Thạch Quỷ.</Text>
  <Text Key="33231876_119151">Ồ~♪\nNhà tắm lớn thật đấy♪</Text>
  <Text Key="0957610F_119152">Có vẻ còn có những suối nước nóng khác với nhiều lợi ích khác nhau ở sâu bên trong.\nKhám phá một chút có lẽ sẽ vui.</Text>
  <Text Key="07CBECC4_119153">Suối nước nóng.\nSuối nước nóng…♪</Text>
  <Text Key="0FD0FAC9_119154">Hehe.\nHào hứng rồi, đúng không Precia-chan?</Text>
  <Text Key="4F55DC14_119155">Hm.\nNhưng…</Text>
  <Text Key="C1DDFAA6_119156">Mũi...\nBị xoắn.</Text>
  <Text Key="5CC8130E_119157">Đúng vậy.\nỞ đây có một mùi hôi hắc trong không khí.\nCó phải là lưu huỳnh không?</Text>
  <Text Key="77525B48_119158">Lưu huỳnh là thành phần quan trọng của suối nước nóng,\nnhưng khứu giác của Precia-chan tốt hơn chúng tôi nhiều.\nCó lẽ mùi này hơi mạnh đối với cô ấy...</Text>
  <Text Key="BCF0B668_119159">Không sao.\nNhưng.</Text>
  <Text Key="2B0D4C8B_119160">Mùi quái vật...\nKhông phân biệt được.\nCó lẽ.</Text>
  <Text Key="B44708B6_119161">Vùng xung quanh Pháo đài Nham Thạch Quỷ là lãnh địa của Nephi Nela-san.\nChúng ta không cần phải lo lắng quá.</Text>
  <Text Key="3816D4D7_119162">Ưm…\nCó vẻ phòng thay đồ ở bên kia.\nĐi dùng thôi.</Text>
  <Text Key="B84D6FAD_119163">*thở dài*~</Text>
  <Text Key="769D674A_119164">Hơi nóng một chút,\nnhưng nước cảm giác rất dễ chịu♪</Text>
  <Text Key="5934A250_119165">Đúng vậy, thật sự.\nCứ như thể sự mệt mỏi của tôi đang tan biến...♪</Text>
  <Text Key="1BE4198B_119166">P-Precia-san?</Text>
  <Text Key="5F5686A4_119167">Riri.\nChúng to.</Text>
  <Text Key="01FEE17D_119168">Tôi không nhớ mình đã làm điều gì bất công...</Text>
  <Text Key="CC77816D_119169">Trái tim của Riri-chan đã tràn đầy tình yêu với Onii-san.</Text>
  <Text Key="A11581D1_119170">...Tôi cũng không thể thua...</Text>
  <Text Key="2BC9B5FD_119171">Ngay cả cô, Ria-san, đang nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="4485C8F8_119172">Ugh... Bây giờ tôi cảm thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="4A74D67D_119173">Hehehehe♡</Text>
  <Text Key="B415B20B_119174">Có người ở đó.</Text>
  <Text Key="585994F3_119175">Izuna, cảm giác thế nào~?</Text>
  <Text Key="E3443FC7_119176">Hmph. Họ dường như không để ý.</Text>
  <Text Key="562DDF5D_119177">Tôi tưởng mình sẽ nghe lén như một tên trộm thực thụ, nhưng...</Text>
  <Text Key="7A2D4B67_119178">Các người không có cuộc trò chuyện nào đáng giá.</Text>
  <Text Key="93EFD210_119179">Các người là──</Text>
  <Text Key="4D98D6DD_119180">Bandy Sisters!?</Text>
  <Text Key="0F5AB8AF_119181">C-cái gì!?</Text>
  <Text Key="6B1C3705_119182">Bất công.</Text>
  <Text Key="0B3A7A82_119183">Trong lúc đó.\nBa thành viên của Alter Maiden\nvẫn đang nghỉ ngơi trong khu dân cư gần Pháo đài Nham Thạch Quỷ.</Text>
  <Text Key="14FE038F_119184">Trong một khoảng nghỉ ngơi sau khi săn lông vũ, Nana chia sẻ một ít bánh donut với một con quái vật, và để đáp lại, quái vật đã tặng cô một chiếc lông vũ đẹp. Trong khi đó, Lili và những người khác đi đến suối nước nóng bí mật để phục hồi sức khỏe, nhưng ở đó, họ đã gặp 【Bandy Sisters】.</Text>
  <Text Key="F7826617_119185">À, chào...\nThật là trùng hợp, đúng không...</Text>
  <Text Key="2F60541D_119186">Chào.</Text>
  <Text Key="584CA85C_119187">Bang hội trộm cắp, Bandy Sisters...\nTôi không ngờ chúng ta lại gặp lại nhau ở một nơi như thế này...</Text>
  <Text Key="AAA7B45E_119188">Có phải các người lại đang lên kế hoạch làm điều xấu...!?</Text>
  <Text Key="4AD1256E_119189">Hả?\nKhông thấy sao?\nChúng tôi đang trong một chuyến nghỉ dưỡng suối nước nóng mà.</Text>
  <Text Key="98D94838_119190">Đánh cắp nước suối nước nóng hôi hám như thế này chẳng có nghĩa gì cả~\nĐúng không Izuna~♡</Text>
  <Text Key="F5168449_119191">Một chuyến nghỉ dưỡng suối nước nóng...\nCác người đã đi từ Gio Teogonia đến Gio Gehenna chỉ vì điều đó...?</Text>
  <Text Key="467065B1_119192">Lyrael nói đôi khi các cánh cửa mở ra một cách ngẫu nhiên,\nnhưng tôi nghĩ rất khó để di chuyển cố ý qua chúng...</Text>
  <Text Key="67BD907A_119193">Chúng tôi cũng không ngờ các người đến.\nLý do chúng tôi đến đây rất đơn giản. Là—</Text>
  <Text Key="94A177AE_119194">Các vì sao dẫn lối.</Text>
  <Text Key="8753CCF0_119195">Các vì sao?</Text>
  <Text Key="8964DFD9_119196">Không thể nào.\nChị gái tôi chỉ ném phi tiêu vào bản đồ với mắt nhắm khi lạc đường...</Text>
  <Text Key="8765F210_119197">Đôi khi là như một trò chơi bảng,\nquyết định bằng xúc xắc, đúng không?</Text>
  <Text Key="D8A39A2F_119198">Các người đã vượt qua một thế giới khác bằng phương pháp thử và sai như vậy? Hơi khó tin...</Text>
  <Text Key="EFD2C6F5_119199">Tin hay không tùy các người.\nNhưng tôi sinh ra dưới ngôi sao như vậy.</Text>
