  <Text Key="1FF0DCDF_8000">►Gây $1 Sát thương phép lên 1 kẻ địch.\n►Giảm $2 Phòng thủ phép của 1 kẻ địch.\n►Tăng Tấn công phép của bản thân lên $3.\n►Hồi 250 TP cho bản thân.\n\nNếu [Phượng Hoàng] đạt 10 trở lên:\n►Gây $4 Sát thương phép lên 1 kẻ địch.\n►Tăng Sát thương phép mà kẻ địch nhận lên 8％.</Text>
  <Text Key="068E115E_8001">[Thể chất] Người mẹ Saren giữ đồng đội của mình trong thế trận tấn công từ vị trí trung lưu. Khả năng tăng TP cho đồng đội ngay từ đầu trận cho phép sử dụng Union Burst mạnh mẽ một cách nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="BDA62CC1_8002">Lực Sáng Hè</Text>
  <Text Key="D8857699_8003">Tăng lớn Tấn công vật lý, Tấn công phép và Tốc độ hành động cho toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="C8DB6151_8004">Bão Hoàng Hôn</Text>
  <Text Key="7BBDB16E_8005">Hồi một lượng lớn TP cho toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="0BB31AF7_8006">Hồi một lượng lớn TP cho toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="F75633B2_8007">Hồi một lượng lớn TP cho toàn đồng đội và tăng nhẹ Tấn công vật lý, Tấn công phép của họ.</Text>
  <Text Key="10B0E45B_8008">►Hồi $1 TP cho toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="1F57DB3B_8009">Lời Cứu Vãn Mặt Trời</Text>
  <Text Key="C90E5277_8010">Tăng nhẹ Tấn công vật lý, Tấn công phép, Tỷ lệ chí mạng vật lý và Tỷ lệ chí mạng phép cho toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="6467697D_8011">►Tăng Tấn công vật lý của toàn đồng đội lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tấn công phép của toàn đồng đội lên $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ chí mạng vật lý của toàn đồng đội lên 20 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ chí mạng phép của toàn đồng đội lên 20 trong 12s.</Text>
  <Text Key="44DC444F_8012">Kỳ Nghỉ Quý Tộc</Text>
  <Text Key="1523539A_8013">Kỳ Nghỉ Quý Tộc+</Text>
  <Text Key="F676A2BA_8014">Bão Hoàng Hôn+</Text>
  <Text Key="3A3906B7_8015">Hồi một lượng lớn TP cho toàn đồng đội và tăng lớn Tấn công vật lý, Tấn công phép của họ.</Text>
  <Text Key="39221F52_8016">Hồi một lượng lớn TP cho toàn đồng đội và tăng lớn Tấn công vật lý, Tấn công phép của họ.</Text>
  <Text Key="11A8631A_8017">►Hồi $1 TP cho toàn đồng đội.\n►Tăng Tấn công vật lý của toàn đồng đội lên $2 trong 20s.\n►Tăng Tấn công phép của toàn đồng đội lên $3 trong 20s.</Text>
  <Text Key="8EF054EA_8018">Lời Cứu Vãn Mặt Trời+</Text>
  <Text Key="236F7F0B_8019">Tăng lớn Tấn công vật lý, Tấn công phép, Tỷ lệ chí mạng vật lý và Tỷ lệ chí mạng phép cho toàn đồng đội. Đồng thời tăng trung bình Phòng thủ vật lý và Phòng thủ phép của toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="B7437C5F_8020">►Tăng Tấn công vật lý của toàn đồng đội lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tấn công phép của toàn đồng đội lên $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ chí mạng vật lý của toàn đồng đội lên 100 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ chí mạng phép của toàn đồng đội lên 100 trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ vật lý của toàn đồng đội lên $3 trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ phép của toàn đồng đội lên $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="7DC4DF5A_8021">Kiếm Ánh Sáng Hè Duyên Dáng</Text>
  <Text Key="D70236C9_8022">Ký Ức Ánh Sáng Hè</Text>
  <Text Key="AAB653D8_8023">Ahaha. Đôi khi thư giãn trên bãi biển cho đến khi mặt trời lặn cũng thật tuyệt, phải không?</Text>
  <Text Key="14123C60_8024">Nhặt vỏ sò và làm đồ trang sức từ chúng nghe có vẻ hay đấy. Mặc dù không phải để bán hay gì đâu. Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="AF067AB3_8025">Cát từ bãi biển cảm giác mịn màng và dễ chịu quá. Giá như chúng ta mang ít về trại mồ côi và làm một chiếc hồ cát thì sao?</Text>
  <Text Key="B1F2E116_8026">Đừng hiểu lầm, mình rất thích vui chơi với các con. Nhưng đôi khi thời gian riêng tư với cậu cũng thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="E3C45C31_8027">Cậu nên tự trân trọng vì không nhiều người được thấy mình trong đồ bơi, chứ đừng nói là gần gũi thế này. ♪</Text>
  <Text Key="AAB8C924_8028">Mình chẳng còn duyên dáng gì lúc này, nhưng tốt nhất là cậu bỏ qua lần này đi. Mình quá hào hứng rồi!</Text>
  <Text Key="1F890014_8029">Nắng hè thực sự mang lại cảm giác tự do, phải không? Mình đang thấy hứng thú với một chút phiêu lưu đây. ♪</Text>
  <Text Key="78E826D7_8030">Đã lâu rồi kể từ lần cuối mình đến bãi biển. Và sẽ là phí phạm nếu không tận hưởng kỳ nghỉ này!</Text>
  <Text Key="EED9CCD8_8031">Biển thật đẹp. Nếu cuối cùng chúng ta lại một mình trên bãi biển, mình sẽ... Khoan, mình đang nói cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="E8BC6268_8032">Đuổi theo nếu cậu dám! ♪ K-không có cách nào mình thực sự nói được điều như thế!</Text>
  <Text Key="B52319AB_8033">Chúc mừng sinh nhật! ♪ Mọi người ở trại mồ côi đều muốn ăn mừng với cậu, hãy chờ xem chúng mình có gì nhé!</Text>
  <Text Key="78F498E4_8034">Chúc mừng sinh nhật! Sao chúng ta không tổ chức một bữa tiệc sinh nhật nhỏ, chỉ hai đứa mình? Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="A5C286BC_8035">[Thể chất] Mẹ Saren nhảy một điệu múa lửa đầy nhiệt huyết ở tuyến giữa. Bảo vệ đồng đội khỏi tấn công vật lý và có các buff tấn công cùng Tăng TP tỷ lệ với số lượng [Dấu Ấn Múa Lửa] tích lũy được.</Text>
  <Text Key="5AB875C7_8036">Bão Lửa</Text>
  <Text Key="9DC52E26_8037">Tăng lớn Tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và nhận 1 [Dấu Ấn Múa Lửa], tối đa 3. Buff Tấn công vật lý và Sát thương vật lý gây ra tăng theo số lượng [Dấu Ấn Múa Lửa].</Text>
  <Text Key="EFC69858_8038">►Nhận 1 [Dấu Ấn Múa Lửa].\n►Tăng Tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 (+0.33×$1×[Dấu Ấn Múa Lửa]) trong 18s.\n►Gây $2 (+1.2×$2×[Dấu Ấn Múa Lửa]) Sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B44C72E0_8039">Quỹ Đạo Lửa</Text>
  <Text Key="CA671372_8040">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và hồi nhẹ TP cho đồng đội trong phạm vi. Sát thương vật lý và Hồi TP tăng theo số lượng [Dấu Ấn Múa Lửa].</Text>
  <Text Key="CEF2055B_8041">►Gây $1 (+0.8×$1×[Dấu Ấn Múa Lửa]) Sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi 60 (+20×[Dấu Ấn Múa Lửa]) TP cho đồng đội trong phạm vi 300.</Text>
  <Text Key="9AD3CA95_8042">Nhiệt Huyết</Text>
  <Text Key="1AFAEB1E_8043">Tăng lớn Tấn công vật lý và Phòng thủ vật lý của đồng đội trong phạm vi, tạo Barrier cho đồng đội trong phạm vi chống lại Sát thương vật lý.</Text>
  <Text Key="6F5920C9_8044">►Tăng Tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi 300 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ vật lý của đồng đội trong phạm vi 300 lên $2 trong 12s.\n►Tạo Barrier cho đồng đội trong phạm vi 300 chống lại $3 Sát thương vật lý trong 12s.</Text>
  <Text Key="711E960A_8045">Làn Sương Sa Mạc</Text>
  <Text Key="26314987_8046">Làn Sương Sa Mạc+</Text>
  <Text Key="6340544F_8047">Quỹ Đạo Lửa+</Text>
  <Text Key="088EB46F_8048">Tăng trung bình Tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và hồi nhẹ TP cho đồng đội trong phạm vi. Hiệu quả kỹ năng tăng theo số lượng [Dấu Ấn Múa Lửa].</Text>
  <Text Key="B319AE61_8049">►Gây $1 (+0.9×$1×[Dấu Ấn Múa Lửa]) Sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi 60 (+20×[Dấu Ấn Múa Lửa]) TP cho đồng đội trong phạm vi 300.\n►Tăng Tấn công vật lý của đồng đội trong phạm vi 300 lên $2 (+0.33×$2×[Dấu Ấn Múa Lửa]) trong 12s.</Text>
