  <Text Key="FAFF78F7_133250">...Một vỏ sò... Trông khá đẹp, nhưng bên trong trống rỗng. Tôi cho rằng nó chỉ là rác thôi.</Text>
  <Text Key="AC7ED578_133251">Cái gì vậy...? Thật sự... cậu là người kỳ quặc, đúng không?</Text>
  <Text Key="6B18B0BB_133252">...Đã muộn thế này rồi -- Mặt trời lặn... sẽ tối đen như mực...</Text>
  <Text Key="412E82EC_133253">Không, chỉ... một chút nữa thôi. Tôi không nghĩ... mình sẽ còn có cơ hội như thế này nữa...</Text>
  <Text Key="D6195C49_133254">...Tôi cảm thấy hơi tội lỗi vì đã kéo cậu theo, dù sao...</Text>
  <Text Key="19D4FFA1_133255">...Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="756F242B_133256">Đúng vậy. Nó rất... cực kỳ đẹp.</Text>
  <Text Key="6EEFE8F8_133257">Bầu trời đỏ, biển cả... Vậy đây là thế giới thực...</Text>
  <Text Key="8E36A5E2_133258">...Ngay từ phòng bệnh viện của tôi, tôi cũng có thể thấy cảnh vật như thế này. Ảnh, video -- không thiếu gì.</Text>
  <Text Key="8F2E66FD_133259">Nghe những câu chuyện của cậu... Đôi khi tôi tưởng tượng mình phiêu lưu qua thế giới rộng lớn đó.</Text>
  <Text Key="DF5E0AAC_133260">Nhưng... nó không giống. Dù tôi tưởng tượng bao nhiêu, trí tưởng tượng vẫn chỉ là trí tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="25C7E345_133261">...Đúng. Tôi luôn muốn biết. Âm thanh của sóng, mùi của thủy triều, cảm giác của gió...</Text>
  <Text Key="192D2767_133262">...Aaa. Thế giới bên ngoài... nó chỉ là...</Text>
  <Text Key="4D6AE655_133263">...Ừm.</Text>
  <Text Key="00DF5555_133264">...Cảm ơn cậu rất nhiều. Vì đã thỏa mãn nguyện vọng ích kỷ của tôi.</Text>
  <Text Key="D4D5B006_133265">...Hmmmmmmmmmmmmmmmm...</Text>
  <Text Key="BCB1DA0B_133266">Ừ, cậu làm tốt lắm, tôi đoán vậy? Vừa đủ.</Text>
  <Text Key="C7355252_133267">Cậu biết không... Cậu giỏi với các cô gái như cô ấy, phải không? Có vẻ như cậu đã rất thành thạo rồi.</Text>
  <Text Key="0FBCDDCC_133268">...Urkkk... Lại là chiêu thức nhân vật chính vô dụng nữa? Tất nhiên, tôi đang nói về Anemone-chan... Botan-chan, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="1981BD23_133269">Cậu quên rồi sao? Tôi đã nói với cậu trước đó. Cô gái đó giống như một mẫu vật rất đặc biệt, và trong đời thực, cô ấy không thể rời khỏi cơ sở đó.</Text>
  <Text Key="D538E696_133270">Cô ấy lúc nào cũng có vẻ mặt lạnh lùng, nhưng thực ra đang tích tụ sự bực bội. Vì vậy, tự nhiên giấc mơ lý tưởng của cô ấy sẽ là thứ như thế này.</Text>
  <Text Key="20D75465_133271">...Tôi mừng vì cô ấy đã được nhìn thấy biển. Dù chỉ là trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="A5ABD4E7_133272">...Hả?</Text>
  <Text Key="CDAAD330_133273">Xét đến hoàn cảnh của cô gái đó, có lẽ đó chỉ là giấc mơ hão huyền. Thôi, chúc may mắn với việc đó.</Text>
  <Text Key="C2FF2CA0_133274">Để ghi nhận nhiệt huyết của cậu, tôi sẽ nâng điểm "vừa đủ" lên "đạt". Kyahaha, có vẻ tôi cũng đang trở nên dễ dãi rồi♪</Text>
  <Text Key="485734AF_133275">Hả?</Text>
  <Text Key="098E0E51_133276">...*thở dài*</Text>
  <Text Key="AA0EF8CD_133277">Ngốc, đúng không? Rất ngốc, cực kỳ ngốc. Không thể nào.</Text>
  <Text Key="562FFCF7_133278">Tôi lúc nào cũng nói đi nói lại, đúng không? Tôi trung lập và công bằng. Trung lập và công bằng. Trung lập. Và. Công bằng.</Text>
  <Text Key="19CAC653_133279">Trung lập và công bằng, trung lập và công bằng. Bây giờ, lặp lại.</Text>
  <Text Key="E7B27C5B_133280">...Hừ. Thôi được.</Text>
  <Text Key="DEB1F807_133281">Hiểu chưa? Từ bây giờ, trước khi cậu đi ngủ, hãy niệm câu này 10,000 lần. "Lady Tia trung lập và công bằng."</Text>
  <Text Key="9712B24A_133282">Cậu...! Cư xử tự đắc vậy sao, {playername}...!</Text>
  <Text Key="E99D14A8_133283">...À, không còn cách nào khác. Đến mức này, tôi sẽ phải giáo dục lại cậu một cách vô thức. Tôi sẽ thì thầm "Lady Tia trung lập và công bằng" bên tai cậu mỗi đêm.</Text>
  <Text Key="9098974C_133284">Vậy thì, tôi sẽ rời đi hôm nay~ Hẹn gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="B94472AB_133285">"Mềm lòng với cô gái bị nhốt trong lồng", hử... Khi cậu nhắc đến, tôi đoán đúng thật...</Text>
  <Text Key="E429F093_133286">Nhưng... tôi không nghĩ mình có thể chấp nhận thứ như thế. Đặc biệt trước mặt {playername}...</Text>
  <Text Key="B0447605_133287">Bởi vì đó sẽ là... như thể tôi cũng muốn được đối xử nhẹ nhàng nữa~...</Text>
  <Text Key="950FABFA_133288">H-Hmm... Tôi... có đã ngủ thiếp không?</Text>
  <Text Key="1B5D9741_133289">Nghĩ lại... Có chuyện tương tự xảy ra trước đây, đúng không? Tôi tự hỏi chuyện gì đang diễn ra...</Text>
  <Text Key="73513852_133290">Ồ... mặt trời đã lặn... trước khi chúng ta nhận ra...? Không ngờ chúng ta đã ngủ lâu thế...</Text>
  <Text Key="2B04C6F7_133291">...Không, có vẻ không cần... phải lo lắng về việc đó. Một tờ giấy ở đây... từ công chúa.</Text>
  <Text Key="4684E5F4_133292">"Vì tôi vẫn chưa đã đủ với kỳ 'nghỉ phép' này, chúng ta sẽ khởi hành ngày mai". Haa...</Text>
  <Text Key="E74E5A5F_133293">May mắn... cậu nói. Thôi... tôi đoán cậu đúng.</Text>
  <Text Key="CA183AE3_133294">Anemone vẫn lạnh lùng như thường. Tuy nhiên, {playername} cảm nhận được một chút vui sướng trong giọng nói của cô ấy...</Text>
  <Text Key="5575C27E_133295">...Anemone?</Text>
  <Text Key="D3BCDBB5_133296">Anemone, cô ngủ chưa?</Text>
  <Text Key="991A6B63_133297">Cô đang ngủ, đúng không...?</Text>
  <Text Key="FF07E68F_133298">Nhưng tôi không phải kẻ thù của cô?</Text>
  <Text Key="9C7C7B64_133299">Không cần phải vội</Text>
