  <Text Key="2A863131_124250">Vâng, cảm ơn... Ơm...?</Text>
  <Text Key="2E61813C_124251">&quot;Nii-sama&quot;? &quot;Onii-san&quot;? Khi em nói thế, em đang gọi... {playername}?</Text>
  <Text Key="76ED8827_124252">À! Chúng chị... Ba người chúng chị... chỉ gọi anh là Nii-sama và những cái tên tương tự vì sự tôn trọng và yêu mến thôi...!</Text>
  <Text Key="7F6D3FE0_124253">Hi hi. Em bao nhiêu tuổi rồi, Sheffy? ...14 tuổi? Vậy trong bốn người chúng ta, Lily-chan vẫn là người lớn nhất, đúng không♪? Em không phiền nếu gọi chị ấy là &quot;Chị Lily&quot; đâu.</Text>
  <Text Key="40B34CBE_124254">&quot;Em sẽ không gọi chị ấy như thế!&quot;  &quot;Không được đâu...&quot;</Text>
  <Text Key="169F07F2_124255">Nữa nè. Đây là Happy-chan.</Text>
  <Text Key="A67599EE_124256">Bububuu♪</Text>
  <Text Key="19F41B4F_124257">Đ-Đó là thú cưng của chị ấy? Thật lạ. Một con heo có cánh...</Text>
  <Text Key="6B9E1826_124258">Nữa nè. 'Giri.</Text>
  <Text Key="ABE07236_124259">Pi-Pigyu♪</Text>
  <Text Key="A7209C30_124260">Sao lớn thế...!? Kyaa...!</Text>
  <Text Key="E8DD5466_124261">Pigyu, pigyugyu♪</Text>
  <Text Key="A6869EDD_124262">Hehe♪ Onigiri-chan dường như cũng thích em rồi, Sheffy♪</Text>
  <Text Key="E5A61817_124263">Nữa nè, ừm...</Text>
  <Text Key="53C43722_124264">Vâng~♪ Đây là Chị Homare~♪</Text>
  <Text Key="7237E85D_124265">Homare-san♪</Text>
  <Text Key="FA8962B2_124266">Sheffy-chan, em có khỏe không? Uống đủ chưa? Nhớ đảm bảo là không cồn, không được đâu nếu là có cồn n-o-g-o-o-d♪</Text>
  <Text Key="21330197_124267">Vâng, nước có ga lạnh. Quan trọng hơn, Homare-san... em thực sự mừng vì chị cũng an toàn. Và dường như em lại được chị cứu một lần nữa...</Text>
  <Text Key="73771643_124268">Hi hi. Lần này chị chỉ làm hậu trường thôi. Chưa phải là lúc chị thể hiện hết sức mạnh đâu.</Text>
  <Text Key="2107464D_124269">Thôi, bỏ chuyện đó đi? Lần này, để đáp lại, chị sẽ nhờ {playername}-kun và Sheffy làm trợ lý cho chị một lần nữa, nha♪</Text>
  <Text Key="07D90A51_124270">Vâng, để chị ấy cậy. Chỉ là...</Text>
  <Text Key="3A0C6300_124271">Xin lỗi, nhưng có lẽ khó làm ngay được. Em phải cứu anh trai và những người khác khỏi trạng thái &quot;Mất Ký Ức&quot;...</Text>
  <Text Key="D4BD6D6F_124272">Ừ, chị biết. Chị luôn sẵn sàng nhận sự giúp đỡ của em bất cứ lúc nào. ...Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="01D482AE_124273">Khi anh trai em sống lại, Sheffy, sẽ rất vui nếu chúng ta có một trận đấu♪ ...Đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="4DBCD26C_124274">Hả? Homare-san...?!</Text>
  <Text Key="14AE287B_124275">Ôi không, đó chỉ là một trò đùa, một trò đùa thôi! Chị đùa thôi♪ Teehee☆</Text>
  <Text Key="8BF52A03_124276">...Thôi đi. À, nhớ ra...</Text>
  <Text Key="D9C86BB7_124277">Hai hầu gái từ Geo Teogonia kia, trông giống người rồng. Homare-san, chị không định nói chuyện với họ sao?</Text>
  <Text Key="5673139C_124278">Thôi đi! Ăn nhiều quá rồi, Wyrm! Không nhiều như Pecorine, nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="92FA41DF_124279">Không, ý em là. Sau bữa tiệc này, chúng ta sẽ quay về Geo Teogonia thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="4BAEC945_124280">Nếu vậy, em sẽ không thể ăn những món như vậy trong một thời gian dài. Nên em nghĩ, thừa dịp này nên tích trữ một ít đồ ăn hiếm.</Text>
  <Text Key="F432D111_124281">Trong khi thực tế em đang nghĩ: 'Ở đây không phải làm phục vụ, dễ chịu quá~', đúng không?</Text>
  <Text Key="DFDCCB1A_124282">...Thôi đi. Miệng em bẩn thế... Đây, chị lau giúp em, nên nhìn chị một chút đi.</Text>
  <Text Key="36A52056_124283">Hmmm.... Vâng, vâng, xin lỗi vì là một em gái gây phiền toái. &quot;Chị cả&quot;.</Text>
  <Text Key="1F5022C8_124284">À... Ơm...</Text>
  <Text Key="58F8FA03_124285">Thực tế, em không muốn... Không, có lẽ đúng hơn nên nói là &quot;em không cần phải&quot;. Theo Kaya và những người khác, những cô gái đó có một cuộc sống hạnh phúc mà không cần sự bảo vệ của băng nhóm. ...Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="E3F1D68E_124286">...Chỉ có một người xem bản thảo của chị khi chị còn là một tác giả manga vô duyên. Chị tự hỏi 'cô gái' đó đã nghĩ gì khi tạo ra hai người họ. Đây có phải là quấy rối? Ơm...</Text>
  <Text Key="D1F3E86B_124287">Homare...?</Text>
  <Text Key="D44EF681_124288">...Chị phải tìm ra. Chị tự hỏi 'cô ấy' đang làm gì bây giờ... Và cả Minerva đang làm gì ở đâu...</Text>
  <Text Key="B3086E1B_124289">Vậy chị đi trước nhé, Sheffy♪ Lần sau chị sẽ mời em đi chơi, nên chị trông em đấy~♪</Text>
  <Text Key="806DA320_124290">...C-Cô ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="36187086_124291">Thật như một cơn bão... Gần như chứng kiến một phiên bản người của cơn bão.</Text>
  <Text Key="CE5ED01F_124292">...Chị vẫn chưa cảm ơn cô ấy đủ... Cảm ơn, Homare-san...</Text>
  <Text Key="5589181B_124293">...Korokorokoro. Mone? Em không cần căng thẳng vai như thế đâu.</Text>
  <Text Key="3C86CC03_124294">Sức mạnh của cả người phụ nữ Rồng và người phụ nữ Hoa Hồng Đen kia thật vô hạn. Tuy nhiên, miễn là họ thông minh và ở phía Lord Knight... họ sẽ không thù địch với chúng ta. Dù em đã lớn, em vẫn cần phát triển khả năng nhận diện người. Mone yêu quý của ta.</Text>
  <Text Key="E612C7A9_124295">Phu nhân Arachne quá khứ</Text>
  <Text Key="F3A76E97_124296">Chỉ vì công nương nói &quot;một người nguy hiểm đang đến&quot; trước đó thôi, công nương... Ngoài ra... em cũng không quan tâm lắm đến chuyện lớn lên...</Text>
  <Text Key="2D416FB2_124297">Không sao đâu, Anemone-san. Homare-san có thể hơi... khá đáng ngờ, thực tế. Nhưng em không nghĩ cô ấy là người xấu.</Text>
  <Text Key="BA950F05_124298">...Em cũng vậy, như mong đợi từ một người bạn của Knight... dường như cũng là người tốt bụng và vô tư...</Text>
  <Text Key="F0C0D278_124299">Nhắc mới nhớ... Đây, cầm lấy.</Text>
