  <Text Key="08E61070_150300">Điều đó là không thể. Chỉ những guild đã đăng ký với Hiệp hội Quản lý Guild mới được phép thuê nhà guild.</Text>
  <Text Key="5B70563C_150301">Nhưng cậu biết không, dạo này chúng ta có lớn lên nhiều lắm! Có lẽ giờ họ sẽ công nhận chúng ta rồi!</Text>
  <Text Key="34E43288_150302">Hừm... Tôi không chắc lắm. Chúng ta thậm chí còn chưa có mục tiêu guild nào cả...</Text>
  <Text Key="320CC6B9_150303">Mục tiêu của chúng ta khá rõ ràng! Chúng ta cùng nhau chơi khăm mọi người!</Text>
  <Text Key="068AA1E0_150304">Từ chối.</Text>
  <Text Key="556A9642_150305">Eeeehhh?! Vậy cậu nghĩ chúng ta nên làm gì đây, Kyouka?</Text>
  <Text Key="17EE6833_150306">Hả? Nếu là tôi... Tôi nghĩ tôi muốn chúng ta cùng nhau học tập mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="F7D0A3D7_150307">Từ chối!</Text>
  <Text Key="9A363682_150308">Mmmmmmm~!</Text>
  <Text Key="9369039F_150309">Ơ, ơ... T-tôi biết rồi! Nếu chúng ta trộn tất cả mục tiêu của mình lại thì sao?!</Text>
  <Text Key="C6843CAA_150310">...!? Chấp thuận!!</Text>
  <Text Key="E0CBDF29_150311">Vậy thì, mục tiêu guild của Little Lyrical đã được quyết! "Mỗi ngày chúng ta sẽ cùng nhau chơi khăm, học tập và phiêu lưu. Sau đó, chúng ta sẽ trồng hoa trong khi uống trà thảo mộc và bánh cupcake."</Text>
  <Text Key="E9CE835B_150312">Ơ, nữa là... Mimi làm lãnh đạo... thật sự được chứ...?</Text>
  <Text Key="99A7FB43_150313">Cậu là người lớn tuổi nhất ở đây, Mimi, nên được rồi! Được rồi, chúng ta đi đến Hiệp hội Quản lý Guild thôi!!</Text>
  <Text Key="2D2D64C5_150314">Lần này họ có lắng nghe chúng ta, nhưng... chúng ta vẫn chưa được đăng ký.</Text>
  <Text Key="409750A2_150315">Nhưng... chúng ta được một ít kẹo vị táo♪</Text>
  <Text Key="64113062_150316">Aaaaah! Chán quá! Tôi ước có chuyện gì đó tồi tệ xảy ra. Lúc đó Misogi và những người khác sẽ có thể làm những việc tuyệt vời và khoe sức mạnh của họ.</Text>
  <Text Key="CBF4AD11_150317">UWAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="617E4F72_150318">Hả?! Tiếng hét vừa rồi là gì vậy!? Có chuyện thật sự xảy ra rồi hả?! Lỗi tại Misogi chứ!?</Text>
  <Text Key="25F4A28E_150319">Tất nhiên là không! Nhưng... chắc chắn đã có chuyện tồi tệ xảy ra!</Text>
  <Text Key="41593B08_150320">Giọng nói... đến từ phía này. Đi thôi, hai người...!</Text>
  <Text Key="CA758150_150321">Ông cụ, ông ổn chứ?! Ông đứng dậy được không? Nương vào Misogi và những người khác đi!</Text>
  <Text Key="337AB01E_150322">Ném... HO! Phhh... Ông cụ, có đau chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="8F06824E_150323">À, tôi ổn... Cảm ơn các cô bé...</Text>
  <Text Key="9BA68B38_150324">Quần áo của ông rách bươm. Cuối cùng thì chuyện gì đã xảy ra ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="F2C7F7AC_150325">Đúng rồi... Tôi chắc chắn họ không còn ở đây nữa, nhưng tốt nhất là các cô bé nên rời khỏi đây càng sớm càng tốt.... Tôi không thể tin được lời đồn là thật.</Text>
  <Text Key="D5ABD7E1_150326">Lời đồn?</Text>
  <Text Key="CB3E2A82_150327">Có lời đồn rằng có những con quái vật nhắm vào đồ đạc của mọi người. Có lẽ chúng đã thích đồ ăn của con người. ...Tôi cũng bị lấy mất một cái túi quan trọng.</Text>
  <Text Key="F6F32AC2_150328">Tôi chỉ muốn ít nhất là nhận lại chiếc bùa hộ mệnh mà cháu gái tôi tặng...</Text>
  <Text Key="CA4352C4_150329">Nếu chúng nhắm vào đồ ăn, chúng có thể đã vứt cái túi đi đâu đó rồi. ...Hừm, tôi nghĩ không phải ở đây. Misogi, bên cậu có may mắn không?</Text>
  <Text Key="E5E5457E_150330">Cũng không thấy ở đây. ...Hm? Nhưng cái này là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="34A3F0CF_150331">Misogi-chan, sao vậy?</Text>
  <Text Key="2DE15985_150332">...Lông mềm mại. Và những dấu chân này...</Text>
  <Text Key="39981709_150333">Đủ rồi... Tôi không muốn làm các cô bé gặp nguy hiểm. Nào, chúng ta rời khỏi đây trước đã.</Text>
  <Text Key="E484CFFD_150334">Trong trường hợp đó, ông cụ! Để Misogi và những người khác bảo vệ ông trở về thành phố!</Text>
  <Text Key="FEB7730F_150335">Bảo vệ...? Tôi hiểu rồi. Tôi sẽ nhận lời đề nghị của cô.</Text>
  <Text Key="2E1AC30D_150336">Cảm ơn vì đã hộ tống tôi về đây. Đây là một món quà nhỏ từ Hiệp hội Quản lý Guild để tỏ lòng cảm kích.</Text>
  <Text Key="AF8AA533_150337">Ồ, kẹo vị táo...! Ông cụ, vậy ông đến từ Hiệp hội Quản lý Guild hả♪</Text>
  <Text Key="60605FA6_150338">Lần này, tôi được cử đến khu vực này để điều tra sự thật đằng sau lời đồn. Tôi không ngờ mình lại trở thành nạn nhân...</Text>
  <Text Key="AB27A91B_150339">Tuy nhiên, để ngăn chặn thêm thiệt hại, tôi sẽ ban hành yêu cầu trừng phạt. Các cô bé, các cô không nên vào khu rừng đó trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="EC66459A_150340">Hả?! Nhưng, nhưng... căn cứ bí mật của Misogi và những người khác ở kia! Sẽ có vấn đề nếu chúng ta không vào được!</Text>
  <Text Key="2321DAB9_150341">Chỉ cần kiên nhẫn cho đến khi quái vật bị đánh bại. Giờ thì, cẩn thận trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="A38AAC14_150342">Mimi và những người khác không vào được căn cứ bí mật...?</Text>
  <Text Key="93BA1D7A_150343">Không thể nào khác được. Sẽ thật tệ nếu chúng ta bị quái vật tấn công.</Text>
  <Text Key="05B2A263_150344">Về chuyện đó, Misogi không nghĩ rằng quái vật là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="865EBFBC_150345">Trên con đường dấu chân đó có một số dấu hiệu trông như đã bị xóa. Quái vật không làm chuyện đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="7A5E1BE5_150346">Ngoài ra, lớp lông mềm mại này... không phải từ quái vật, mà từ một con vật. Misogi từng chơi mánh khóe tương tự trước đây, nên tôi nhận ra... Tôi nghĩ có lẽ ai đó đã cải trang thành quái vật để dọa người khác!</Text>
  <Text Key="C7957893_150347">Huuuuh?! Vậy chiếc bùa hộ mệnh quý giá của ông cụ... vẫn chưa bị ăn mất...?</Text>
  <Text Key="22224644_150348">Nếu câu chuyện đó đúng, có lẽ chúng ta có thể lấy lại nó. Nhưng Misogi. Hơn nữa, cậu nên đã nói với ông cụ chuyện đó!</Text>
  <Text Key="82EF330C_150349">Theo kinh nghiệm của Misogi, dù người đó tốt đến đâu, người lớn cũng không tin những gì trẻ con nói! Vì vậy...</Text>
