  <Text Key="339DBCED_132400">Được rồi... Tôi hiểu rồi. Tôi hứa. Đổi lại, cậu cũng vậy nhé, Kishi-kun. Nếu cần giúp đỡ, cậu luôn có thể dựa vào tôi.</Text>
  <Text Key="3E8B96D5_132401">Được! Nếu chúng ta cùng chung sức, việc này sẽ xong nhanh chóng! Từ giờ trở đi, tôi cũng sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="3CAE4413_132402">Aira chạy đi, vung tay hết sức. Nụ cười rạng rỡ và vui vẻ của cô ấy khiến {playername} cũng nở nụ cười.</Text>
  <Text Key="4E9FDDB2_132403">Giọng nói này...</Text>
  <Text Key="33FFCBA3_132404">Giọng cậu đã đánh thức em, Aira</Text>
  <Text Key="88622C13_132405">Không sao đâu, chỉ cần cẩn thận đừng uống quá nhiều</Text>
  <Text Key="C246B2DA_132406">Đừng lo, tôi cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="4D21AF70_132407">*Tăng cường Aira*</Text>
  <Text Key="A755FE83_132408">Không, không phải &quot;mọi người&quot;</Text>
  <Text Key="E8CD7C9A_132409">Aira, cậu bị thương rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="2BB9FCD0_132410">...Tôi biết ngay mà, cậu đang cố quá sức</Text>
  <Text Key="10214FAB_132411">Tôi sẽ chữa trị cho cậu, đừng cử động</Text>
  <Text Key="1A27FAEB_132412">Cậu luôn đặt bản thân xuống cuối cùng...</Text>
  <Text Key="FAEE29A5_132413">Dù vậy, cậu cũng không được cố quá sức</Text>
  <Text Key="D5CA8C2A_132414">Khi gặp khó khăn, chúng ta giúp đỡ nhau</Text>
  <Text Key="60A62219_132415">Aira</Text>
  <Text Key="45C83D8D_132416">Tất nhiên. Tôi nên làm gì?</Text>
  <Text Key="5F662EFE_132417">Hành lý nhiều thật... Tôi sẽ cẩn thận hơn</Text>
  <Text Key="D9FA3EB7_132418">Vậy cuối cùng chẳng có gì thay đổi cả...</Text>
  <Text Key="2B4D23DB_132419">Nếu chỉ hai người, chúng ta có thể chia sẻ trọng lượng</Text>
  <Text Key="FCE7ED28_132420">Vậy thì, ít nhất hãy dựa vào tôi</Text>
  <Text Key="E7E6A268_132421">Bởi vì tôi cũng sẽ dựa vào cậu, Aira</Text>
  <Text Key="E3566AB0_132422">Thương gia lưu động</Text>
  <Text Key="A55329EF_132423">Tùy tùng thương gia</Text>
  <Text Key="5511E2CB_132424">Sau khi dẫn {playername} tham quan Thế giới Phản chiếu của Aira, {playername} đã hứa sẽ đền đáp cô ấy bằng cách dẫn cô ấy tham quan Thế giới Cơ sở.</Text>
  <Text Key="E1915784_132425">Hôm nay là ngày họ đã hẹn, nhưng...</Text>
  <Text Key="7E0DAD6C_132426">Ặ! Chỉ có mình chúng ta vì mọi người khác không thể tham gia chuyến đi hôm nay sao?!</Text>
  <Text Key="4BB05995_132427">Ra vậy... Thật đáng tiếc. Nhưng nếu đó là việc họ bắt buộc phải làm thì đành chịu! Đâu phải đây là cơ hội duy nhất để chúng ta đi chơi cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="2A0ED2C7_132428">Được rồi! Vậy hôm nay chúng ta hãy vui thật nhiều, thay cho phần của mọi người!</Text>
  <Text Key="B798E75D_132429">Cậu sẽ đi cùng tôi chứ, Kishi-kun? Hãy tận hưởng thật trọn vẹn... coi như là luyện tập cho lần sau chúng ta cùng đi chơi!</Text>
  <Text Key="EDDF9AFD_132430">Ồ! Câu trả lời đáng tin cậy thật! Vậy tôi sẽ nhờ cậu đấy. Ahahaha!</Text>
  <Text Key="946099AB_132431">Đã lâu rồi tôi chưa đi dạo Thế giới Cơ sở. Tôi háo hức quá! Có gì thay đổi không? Tôi cũng muốn mua đồ lưu niệm nữa~</Text>
  <Text Key="58B41BD1_132432">Chúng ta khá xa trung tâm thành phố... điểm đến thực sự có ở gần đây không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="2B046B77_132433">Ừm, ừm. Chúng ta đi xuống con phố này rồi rẽ? Wow, chúng ta đang đi vào một con hẻm rất hẹp~</Text>
  <Text Key="E62144B6_132434">Ừm, ừm. Giờ chúng ta nên thấy một biển báo bên phải... à. Có phải cái đó không? Đi thôi, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="6AD6CBE0_132435">À, kia rồi! Cái tiệm đó! Ưm... Lớp gốm &quot;Nụ cười từ Đất sét&quot;. Quý khách có thể thử làm gốm bất cứ lúc nào, nó ghi vậy!</Text>
  <Text Key="2BBCD555_132436">Ồ, vậy Landosol cũng có xưởng như thế này! Và đây là điểm đến của chúng ta, hả?</Text>
  <Text Key="D9069A1D_132437">Sarasalia cũng có vài xưởng gốm, nhưng tôi chưa thực sự thử làm cái gì... Tôi tự hỏi liệu mình có làm được không.</Text>
  <Text Key="31D0EF10_132438">Nhưng vẫn còn... tại sao lại là gốm? Đó là thứ cậu thích à, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="E7DC6D21_132439">Hả? Ale?!... Ý tôi là, tôi cho rằng gốm và ale có liên quan với nhau theo một số cách.</Text>
  <Text Key="2BA52176_132440">Ra vậy... hương vị mượt hơn, bọt tinh tế hơn, hương thơm đậm đà hơn... nó biến một ale thông thường thành một ale hạng nhất!?</Text>
  <Text Key="96DDCABD_132441">Tôi chưa bao giờ nghĩ mình có thể tự tạo ra một chiếc ly mơ ước như thế này! Đột nhiên tôi rất có động lực♪</Text>
  <Text Key="3DE041AD_132442">Thôi, tôi không khéo léo cho lắm, nên có làm được hay không tôi cũng không chắc! Ahaha.</Text>
  <Text Key="88163423_132443">Được, được! Chúng ta cùng cố gắng! Chúng ta vào đây!</Text>
  <Text Key="723EBBA7_132444">Xin chào, hoan nghênh. Các bạn là {playername}-san đã đặt chỗ, phải không? Tôi đã chờ các bạn. Chỉ có hai người thôi ạ?</Text>
  <Text Key="9DB141EC_132445">Xin lỗi, chủ tiệm! Các cô gái khác có việc khẩn cấp phải lo hôm nay. Hôm nay chúng tôi nhờ người chăm sóc!</Text>
  <Text Key="AB4A4985_132446">Ra vậy. Hiểu rồi! Vậy mời các bạn vào xưởng.</Text>
  <Text Key="86E94357_132447">Và thế là hai người bắt đầu thử sức với việc làm gốm...</Text>
  <Text Key="E57A1C6C_132448">Ra vậy... Vậy cậu nặn đất trên cái thứ quay quay này. Ừm...</Text>
  <Text Key="1436D79A_132449">Tôi sẽ cố gắng tạo ra chiếc ly ngon nhất cho ale!</Text>
