  <Text Key="850712F9_88350">...Ha ha, cuối cùng cũng đã lấy được rồi. Tớ ấn tượng vì cậu có thể chịu đựng lâu như vậy. Có phải cậu quá đam mê phần thưởng này không? Không thể phủ nhận nó có thông số kỹ thuật tuyệt vời, nhưng...</Text>
  <Text Key="93958162_88351">Hả? ...A ha ha ha, tớ cũng thấy cậu lạ thường nghiêm túc, hóa ra là vì thế này! Được rồi, tớ sẽ vui vẻ nhận lấy.</Text>
  <Text Key="4EDE86DB_88352">Với tình hình thế này, chúng ta về nhà thôi, Boy. Tớ không thể không thử thứ mà người anh rể đáng mến của tớ đã cố gắng chiến thắng để tặng tớ. Tối nay, tớ sẽ chơi cho cậu một bản nhạc bằng món đồ tớ vừa có được từ chiến thắng khó khăn của cậu!</Text>
  <Text Key="8D2FD62B_88353">Một pedal hiệu ứng... phiếu đổi?</Text>
  <Text Key="AD1A7B57_88354">Có lẽ chủ nhân nó không muốn nó thực sự bị ai lấy được</Text>
  <Text Key="6F47CA9A_88355">Vậy tớ sẽ thắng nó</Text>
  <Text Key="F63B21D7_88356">Đây, quà sinh nhật của cậu</Text>
  <Text Key="A27A6B61_88357">Tớ không thể tin được... ngày nào chả mời tớ ra ngoài mà... Liệu hắn có biết hôm nay thực sự là sinh nhật tớ không...? Không, tên đó... trông có vẻ không quan tâm, nhưng hắn sẽ không bao giờ quên một dịp như thế này đâu.</Text>
  <Text Key="2F24C666_88358">Dù sao đi nữa, tớ cần phải chuẩn bị tinh thần. Giữ bình tĩnh và tỉnh táo... Đừng như Akari, vui sướng nhảy cẫng lên. Hắn có lẽ sẽ đến muộn thôi, đây là cơ hội để tớ hít thở thật sâu và thư giãn.</Text>
  <Text Key="14DC93D3_88359">KIIIIIIIAAAAH!? T-Tại sao cậu lại đến sớm thế...? K-Khoan đã nào, trái tim tớ chưa sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="2E8947BB_88360">Ừ-Ừ! C-C-Cảm ơn cậu! Tớ rất vui, nhưng đợi chút...</Text>
  <Text Key="B5507DB2_88361">À... Cảm ơn cậu. T-T-Thật sự, tớ rất hạnh phúc...! Tớ sẽ trân trọng... Tớ sẽ cố gắng trân trọng nó...!</Text>
  <Text Key="027C9E03_88362">Thực ra, đợi đã... cậu có tốc độ thế này là sao?! Có vẻ như cậu bắt đầu ván đấu với một combo vô hạn và xóa sổ toàn bộ thanh HP của tớ rồi!</Text>
  <Text Key="B8530B3C_88363">Hả? Cậu nghe nói nếu muốn làm tớ vui, cậu nên hung hăng ngay từ đầu à? ...Là Akari, đúng không?! Ugh, lại là cô ấy đã lấp đầy đầu óc cậu bằng những chuyện nhảm nhí...!</Text>
  <Text Key="1628B99F_88364">*thở dài* Thôi rồi, chuẩn bị tinh thần tan biến rồi. Nhưng... nhờ cậu, tớ có lẽ đã thư giãn được chút.</Text>
  <Text Key="61D9D597_88365">Có muốn ghé chơi arcade một chút không? Trò đấu đối kháng... chúng ta sẽ chơi vài ván, chắc rồi, nhưng... tớ muốn... chụp một tấm ảnh cùng cậu, trong phòng chụp ảnh tự động.</Text>
  <Text Key="95CD9B8A_88366">Một tấm thẻ ảnh kỷ niệm sinh nhật của tớ... sẽ thật tuyệt phải không?</Text>
  <Text Key="26C223C3_88367">Đây, Yori!</Text>
  <Text Key="E09CE941_88368">Đây là quà của cậu! Nhận lấy đi!</Text>
  <Text Key="1D92B3D3_88369">Hắn bảo tớ đợi trong lớp sau giờ học... không biết hắn muốn làm gì...</Text>
  <Text Key="C76435F8_88370">Trời ơi, kìa! Giáo viên sắp tuần tra đến đây rồi... Ôi, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="F3DE0403_88371">Ờ... FUEEEEHHHH?! C-Cậu nhớ sinh nhật tớ?!</Text>
  <Text Key="1A933D08_88372">Quà này là... ơ, vé xem phim...!</Text>
  <Text Key="88CFB219_88373">Cùng nhau, sau này ư? T-Tất nhiên tớ rảnh, nhưng... K-Không! Tớ không có kế hoạch gì cả! Tất nhiên tớ sẽ đi cùng cậu!</Text>
  <Text Key="7643B0C8_88374">FUEEEEEEHHHH?! Đi xem phim cùng nhau... rõ ràng đây là một cuộc hẹn hò, phải không...?</Text>
  <Text Key="539731B5_88375">T-Tớ nên làm sao... Tớ vui, rõ ràng là vui lắm! Nhưng dù vậy, tớ vẫn cảm thấy lo lắng...</Text>
  <Text Key="FC43DFBA_88376">N-Này, Kishi-kun. Cậu có thể cho tớ hỏi... chỉ một chuyện nữa thôi được không?</Text>
  <Text Key="9B1F8291_88377">Trên đường về, cậu biết đấy... tớ muốn cậu đi cùng tớ đến một quán cà phê nhất định. Đó là một cửa hàng tớ đã quan tâm từ lâu rồi...! Vậy nên, ừm, thì...</Text>
  <Text Key="31FE01AF_88378">...E he he... Tất nhiên, tớ cũng muốn đi đến đó cùng cậu, Kishi-kun...♪ Cảm ơn cậu nhiều lắm, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="F68FA303_88379">À! Không ổn rồi. Tớ sẽ phải gọi cho Mẹ và Ba và bảo là chúng ta sẽ về muộn!</Text>
  <Text Key="9628A609_88380">Chúc mừng sinh nhật! Đây, tặng cậu...</Text>
  <Text Key="6842CFD0_88381">Ừ, tất nhiên chúng ta có thể đi!</Text>
  <Text Key="B801B800_88382">Lại luyện đàn shamisen ngày hôm nay nữa... Cậu giỏi lên rồi đấy... có lẽ đến lúc tốt nghiệp khóa học rồi. Là giáo viên của cậu, tớ vui, nhưng... tớ cũng sẽ thấy hơi cô đơn một chút... he he...</Text>
  <Text Key="A7EEB912_88383">Hả? N-Ngay bây giờ ư? Hm... T-Tớ không có kế hoạch gì cả, nên... Được thôi, nhưng... Đi chơi cùng nhau... chỉ hai chúng ta...? K-Khoan đã, t-t-tức là...</Text>
  <Text Key="D3ADB35E_88384">Ehh, không thể nào... T-Tớ sẽ đưa cậu đi đâu? K-Khoan một chút... TRÁI TIM TỚ CHƯA SẴN SÀNG NỮA KHHHHAAA!!!</Text>
  <Text Key="CCCBC919_88385">Ugh... Tớ vẫn còn lo lắng lắm... Các cửa hàng trong thành phố toàn sang chảnh... Tớ cảm thấy hoàn toàn lạc lõng... C-Chỉ có cậu là tớ có thể dựa vào ở đây thôi...</Text>
  <Text Key="9F3F08B0_88386">Đây có phải... nơi cậu thường đến không? Đ-Được rồi thì... Tớ sẽ thử món cậu khuyên... Amph...! Món này ngon quá trời!</Text>
  <Text Key="6DED8A60_88387">Ừm... nơi này cảm giác thật ấm áp... Những đồ trang trí nhỏ xinh, những con thú bông dễ thương... He he... chúng mềm quá... khiến người ta muốn vuốt ve mãi không thôi...</Text>
  <Text Key="75755CBE_88388">*thở dài*... T-Tớ vô cùng lo lắng khi đi chơi cùng nhau, nhưng... Tớ vui lắm... Ưm, cậu đã dạy tớ nhiều thứ... mà tớ sẽ không bao giờ tự mình tìm ra được...</Text>
  <Text Key="DA2AAD45_88389">Nhưng... c-cậu thật bất ngờ, tớ bị sốc... T-Tại sao cậu... m-mời tớ...?</Text>
  <Text Key="D0982BD0_88390">Aaaa...! Một chiếc kẹp tóc đẹp quá... C-Cái này... dành cho tớ ư? L-Là quà, ý cậu là vậy ư? K-Không lẽ...</Text>
  <Text Key="7ED86524_88391">...! C-Cậu... nhớ sinh nhật tớ... E he he, cảm ơn cậu... Tớ rất vui... Nhờ cậu, tất cả những cảm giác cô độc... đã bị thổi bay...</Text>
  <Text Key="3BF62020_88392">Bởi vì, ý tớ là... cậu và tớ giờ đã hơn thầy trò rồi... cảm giác như vậy. Vậy nên... từ giờ về sau nữa... xin hãy tiếp tục chăm sóc tớ...♪</Text>
  <Text Key="5764E765_88393">Hmm, vậy thì... sao chúng ta không đi chơi cùng nhau sau này?</Text>
  <Text Key="302C3B89_88394">Đi thôi, chúng ta</Text>
  <Text Key="FD545C30_88395">Tớ muốn tặng cái này cho cậu, Yukino</Text>
  <Text Key="30189A72_88396">Chúc mừng Sinh nhật!</Text>
  <Text Key="71060A02_88397">Sau trận chiến với Kaiser Insight, thời gian trôi qua và Landosol bước trên con đường phục hồi, tận hưởng sự bình yên. Ngay khi cậu tưởng rằng có thể trở lại cuộc sống hàng ngày, {playername} đã cứu một cô gái rơi từ trên trời xuống và bất tỉnh.</Text>
  <Text Key="30902907_88398">Kaiser Insight, kẻ âm mưu chiếm đoạt thế giới, đã nằm gục bởi tay của một vị anh hùng vô danh.</Text>
  <Text Key="4E17752C_88399">Pecorine, người đã bị tất cả thần dân quên lãng,\nđã lấy lại tên thật là Eustiana\nvà trở về để đòi ngai vàng.</Text>
