  <Text Key="CD12E83C_162750">Anh là... người đánh xe mà tôi đã dừng...\nTôi thực sự xin lỗi về chuyện trước...</Text>
  <Text Key="3AEE0074_162751">Không, không!\nĐừng bận tâm về chuyện đó.\nQuan trọng hơn, cô gái, cô có giỏi phép thuật băng không?</Text>
  <Text Key="0359956C_162752">Hả?\n...Ừ, tạm được...</Text>
  <Text Key="6ADF3B01_162753">Vậy thì!\nCô có thể làm đông các lát tunatunus này cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="23F8AC67_162754">Ồ, tuyệt vời quá!\nChúng đã đông cứng rồi!</Text>
  <Text Key="9BDA5EF9_162755">Lần đầu tiên của cô nên cũng dễ hiểu.</Text>
  <Text Key="BCEC9D1A_162756">Chút này chẳng là gì.</Text>
  <Text Key="4EADBAE9_162757">Hoàn hảo!\nNày, cô gái, cô có muốn làm việc cho hội giao hàng của chúng tôi không!?</Text>
  <Text Key="27A7DE8E_162758">Cô không cần phải vội vàng như vậy...</Text>
  <Text Key="A31A0552_162759">Nếu cô làm đông cá và thịt, chúng có thể bán được trong khi vẫn giữ được độ tươi!\nChúng tôi sẽ trả lương tốt cho cô!\nLàm ơn, tôi xin cô đấy!</Text>
  <Text Key="7ABC3D05_162760">Hả!?\nƯm...</Text>
  <Text Key="83C89689_162761">Trong trường hợp đó...\nTôi không thể gia nhập hội, nhưng.\nNếu chỉ thỉnh thoảng, tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="6842C2EA_162762">──Và vậy,\nSheffy bắt đầu giúp đỡ hội giao hàng.</Text>
  <Text Key="5D5927E5_162763">Không chỉ cô ấy làm đông cá và thịt,\n mà còn bằng cách vận chuyển băng mà Sheffy tạo ra đến cảng,\n họ đã có thể duy trì độ tươi trong quá trình vận chuyển, điều này nhận được sự ca ngợi lớn.</Text>
  <Text Key="8B1AEB57_162764">May mắn quá...\nVới việc này, tôi có thể giúp đỡ ngân sách nhà một chút.</Text>
  <Text Key="5065A460_162765">Tất nhiên, tôi vẫn có mong muốn mạnh mẽ để biết về ký ức của mình...\nNhững thứ của &apos;tôi trước đây&apos; nhưng...</Text>
  <Text Key="94DF846E_162766">Nhưng, &apos;tôi hiện tại&apos; quan trọng hơn là trở thành một phần của cộng đồng với mọi người.\nTự hào là thành viên của hội này... và của [Gourmet Guild].</Text>
  <Text Key="5D52814A_162767">Tôi sẽ tìm kiếm ký ức sau khi tôi có thể làm điều đó thật tốt.\nVì vậy tôi──</Text>
  <Text Key="B16FDF17_162768">Tôi sẽ cố gắng làm việc chăm chỉ!\nLàm tunatunus đông lạnh!</Text>
  <Text Key="86B05F77_162769">Nhưng, việc tìm kiếm ký ức...</Text>
  <Text Key="93E0B77D_162770">Thin Ice</Text>
  <Text Key="B861C86B_162771">Trong giấc mơ, {playername} đã xem giải trượt băng nghệ thuật và vỗ tay cho màn trình diễn của Murasaki Funa. Sau đó, trên đường đến sân tập, Shifuna và {playername} tình cờ va chạm vào nhau và có một cuộc trò chuyện ngắn.</Text>
  <Text Key="AEE44874_162772">Trong giấc mơ, {playername} xem một cuộc thi trượt băng và vỗ tay nhiệt tình cho màn trình diễn của Murasaki\nFunana. Sau đó, trên đường đến sân tập, Murasaki\nFunana và {playername} tình cờ va chạm vào nhau và trao đổi vài lời.</Text>
  <Text Key="E3462FC8_162773">Ngày hôm đó cũng vậy, Sheffy và {playername} đã đi bộ quanh Landosol tìm kiếm manh mối về ký ức của họ.</Text>
  <Text Key="C9D752AC_162774">Huff huff...\n... Tôi cũng không ghét khoai lang nướng.</Text>
  <Text Key="C176761B_162775">Ừ.\n... Nó có vị hơi khác khi bạn ăn ngoài với tiền tự mình kiếm được,\nphải không?</Text>
  <Text Key="650467C6_162776">......Hơn nữa,....\nĐây chỉ là cảm giác bụng dạ.\n&apos;Tôi trước đây&apos; thực sự không mua sắm đồ ăn hay bất cứ thứ gì như vậy.</Text>
  <Text Key="0F998633_162777">Chắc chắn.\nĐồ ăn đường phố kiểu này... nó tươi ngon khó tin.\nKhó giải thích, nhưng giống như cơ thể tôi đang ngạc nhiên vui vẻ...</Text>
  <Text Key="781A6BAB_162778">Tuy nhiên,\ntôi không biết bất cứ điều gì ngoài chuyện đó.</Text>
  <Text Key="8A613DE5_162779">Hehe, đúng rồi.\n...?</Text>
  <Text Key="9A826FC6_162780">Cái gì vậy? Ánh sáng lạ...\n{playername} cũng vậy...?</Text>
  <Text Key="E1427745_162781">Đây là cái gì...!?</Text>
  <Text Key="F6AE64DC_162782">Ngày hôm đó,\n{playername} đang xem trượt băng như một phần của sự kiện trường học.\n</Text>
  <Text Key="1D1D183B_162783">Lên nào, vận động viên Agato Shifuna!\nCô có thể thực hiện được cú nhảy đặc trưng của mình không!?</Text>
  <Text Key="5EF3AC62_162784">Ồ!</Text>
  <Text Key="1DEEE681_162785">Người chiến thắng giải vô địch Junior là Agato!\nNgôi sao sáng lại một lần nữa tỏa sáng là nhà vô địch!</Text>
  <Text Key="6E362BD9_162786">^Màn trình diễn nghệ thuật của cô gái, \n{playername}, đã nhận được tràng pháo tay từ nhiều người trong khán giả.</Text>
  <Text Key="CAE79892_162787">- Chương trình phỏng vấn -</Text>
  <Text Key="F8C273B0_162788">Agato-san thật tuyệt vời phải không!\n Tôi chắc chắn cô ấy tập luyện rất chăm chỉ mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="1D7F080C_162789">Cảm ơn.\nTôi không chắc liệu có tuyệt vời hay không...\nDù sao, tôi sẽ cố gắng tập luyện nhiều.</Text>
  <Text Key="B3AA9AAA_162790">Agato đang tập luyện từ sáng sớm đến khuya, phải không? Trong khi di chuyển, cô ấy nghe những bài hát cô ấy chơi... và hạn chế bữa ăn. Chẳng phải rất khó khăn sao?</Text>
  <Text Key="A201E3EE_162791">Hmm...\nCó những lúc hơi khó khăn\nkhi không thể ăn những thứ mình thích.</Text>
  <Text Key="B033CE99_162792">Nhưng tập luyện rất vui.\nTôi yêu trượt băng nghệ thuật, nên...</Text>
  <Text Key="1280ED83_162793">Sau cuộc phỏng vấn...</Text>
  <Text Key="DE01A434_162794">Cô phải đến sân tập nhanh lên.</Text>
  <Text Key="A799DD44_162795">Tôi không nói phỏng vấn là lãng phí thời gian, nhưng\ntôi muốn dùng thời gian đó để tập luyện trượt băng nghệ thuật...</Text>
  <Text Key="0F97B6B8_162796">Xin lỗi!\nTôi đang mải suy nghĩ... Cô có bị thương không?</Text>
  <Text Key="7339E1A4_162797">Ừ. Tôi xin lỗi, tôi sẽ cẩn thận.</Text>
  <Text Key="8AFD92A3_162798">Ưm, thì, về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="127995F3_162799">Vậy thì, tôi đang vội... Tạm biệt.\nTôi thực sự xin lỗi.</Text>
