  <Text Key="DB52F852_121700">Đừng lo.\nTôi sẽ giúp cậu, Grea!\nBây giờ là hai đánh một, công bằng chứ?</Text>
  <Text Key="5F9CCE65_121701">...Ừ.\nLàm ơn đi!</Text>
  <Text Key="3ADA989A_121702">Ôraaaaa!!! Hâaaaannnn!!!</Text>
  <Text Key="C91D7521_121703">Ha ha!\nNhiệt huyết quá!\nKhông tệ chút nào, Grea!</Text>
  <Text Key="0669233F_121704">Kaya nữa!\n...Nhưng cẩn thận đừng bị cháy nha!</Text>
  <Text Key="6C299DF3_121705">Đúng vậy!\nĐược rồi, tăng nhiệt lên!\nHãy chiến đấu để ai bị bỏng nhiều hơn!!</Text>
  <Text Key="DB163B33_121706">Ồ, hai người họ hòa nhịp hoàn hảo trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="D63C6F8D_121707">Vâng, cả hai đều xuất sắc.\nCó lẽ nên lưu lại khoảnh khắc này bằng ảnh.\nGiờ thì, xin lỗi nhé... *chụp*.</Text>
  <Text Key="863B499D_121708">Hâaaa...!</Text>
  <Text Key="2ECF393E_121709">W-Wow...!\nRồng chiến đấu như vậy sao!\nTim mình đập thình thịch...!</Text>
  <Text Key="05B2240E_121710">Không, chị đang quá hào hứng rồi.\nChí đang bỏ quá nhiều sự xấu hổ trên hành trình của mình.</Text>
  <Text Key="02BC1711_121711">...Kokkoro.\nCậu chụp ảnh cho chị tôi được không?\nHai hay ba tấm.</Text>
  <Text Key="D2F04C2A_121712">......Hiểu rồi.\nXin hãy giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="D86D5B46_121713">Fuooohhhh...!!</Text>
  <Text Key="C2683CE6_121714">Sau khi chiến đấu cùng Kaya và Grea để xua đuổi quái vật...\nĐội lại một lần nữa thảo luận về quá khứ của nhau.</Text>
  <Text Key="E5DFC3D3_121715">...Và vì vậy...\nTôi không nghĩ mình là một dòng giống rồng như mọi người.</Text>
  <Text Key="B05F4D8B_121716">Đúng là đây là lần đầu tôi nghe nói về rồng hay quỷ.\nTôi thậm chí chưa từng nghe về chúng ở Gio Teogonia,\nnơi có nhiều chủng tộc.</Text>
  <Text Key="A859B69F_121717">Dù vậy, tôi vẫn rất bất ngờ.\nKhi thấy cô ở đây trong Gio Gehenna cùng với tiểu thư Grea.</Text>
  <Text Key="243FA4A8_121718">Tôi cũng vậy. Nhưng nhờ vậy, tôi thấy nhẹ nhõm.\nTôi hơi cô đơn khi ở một mình.\n...Trước đây, tôi ổn với việc ở một mình.</Text>
  <Text Key="8B114A56_121719">Vẫn còn ngày càng nhiều thứ tôi không hiểu.\nMột thiết bị dịch chuyển thời gian hạn chế trong một thế giới như Mysteria...\nCó chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="44F90064_121720">Ahh... Giá như boss ở đây vào lúc này.\nBà ấy sẽ đưa ra lời giải thích thường thấy với vẻ mặt đã biết trước.</Text>
  <Text Key="50F287FC_121721">Tiếng kêu của quái vật</Text>
  <Text Key="325C948F_121722">Boss?</Text>
  <Text Key="04FC427C_121723">Nhân tiện, boss của Kaya và mọi người\nmà cậu lúc nào cũng nhắc đến là người như thế nào?</Text>
  <Text Key="96ED6E37_121724">Ừ, nói đơn giản thì... tình hình này tệ rồi.</Text>
  <Text Key="B70743D9_121725">Tệ?</Text>
  <Text Key="FF42BCE9_121726">Họ là người có kiến thức và sức mạnh sâu rộng khó lường.\nHiện tại... Họ vắng mặt vì một số lý do.</Text>
  <Text Key="30234AD0_121727">T-Tôi không hiểu lắm chuyện gì đang xảy ra, nhưng...\nHọ dường như là một người tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="8DE41C6B_121728">Có lẽ nên gặp họ ít nhất một lần.\nTôi không nghĩ bà ấy sẽ chán.</Text>
  <Text Key="F4A57C21_121729">Tôi sẽ không chán. Lần sau boss trở về,\ntôi sẽ giới thiệu cô ấy với cậu. Và Grea nữa, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="8F7C8D9D_121730">Ha ha. Tôi rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="C5572D90_121731">Được rồi!\nBây giờ đã nghỉ ngơi, hãy tiếp tục tìm kiếm rồng!</Text>
  <Text Key="C68096CE_121732">Xin hãy giao nhiếp ảnh cho tôi.\nTôi sẽ đảm bảo lưu lại hình ảnh oai hùng của mọi người trong hồ sơ.</Text>
  <Text Key="CFF65E27_121733">Chúng ta cũng đi thôi, Grea.\nVẫn còn thời gian trước khi về nhà, phải không?</Text>
  <Text Key="9476E2C2_121734">Có chắc không?\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="A6068FD5_121735">Kaya...\nCậu chắc chắn không muốn đánh nhau với Grea chứ?</Text>
  <Text Key="CB0BA830_121736">M-Một trận đánh?</Text>
  <Text Key="7AE406BB_121737">Ồ, quên đi. Việc tiêu diệt quái vật vừa khiến tôi cảm thấy tốt hơn.\n...Này, nếu Grea muốn làm, tôi rất sẵn lòng</Text>
  <Text Key="5230FB9C_121738">Hả?\nTôi không thích, nhưng... bình thường.</Text>
  <Text Key="F3E1082C_121739">...Thật tuyệt vời, Kaya và Grea.\nCả sức mạnh và phép thuật của hai người...</Text>
  <Text Key="44A43E3B_121740">...Ước gì...\ntôi có sức mạnh để chiến đấu cho tiểu thư Lyrael và mọi người...</Text>
  <Text Key="EF868179_121741">Tôi tự hỏi làm sao để lấy ngọn lửa ra khỏi tay...\nTôi nên làm cho nó nóng lên à? Chà xát hai tay vào nhau... Chà, chà, chà?</Text>
  <Text Key="398B7591_121742">Đó... là con của quái vật à?\nNó trông giống rồng quá...</Text>
  <Text Key="D5438F19_121743">Tiểu thư, cảm ơn vì tất cả những gì cô đã làm cho tôi.</Text>
  <Text Key="5325E522_121744">Ơ, nói lịch sự?!\nK-Khoan, ngay ở đây và bây giờ~</Text>
  <Text Key="3F848C59_121745">Hả?\nCô ấy biến mất rồi...</Text>
  <Text Key="488F8DE5_121746">Hmm...\nThôi kệ. Mọi người, xin chờ một chút!</Text>
  <Text Key="5400B2F0_121747">Kaya & Grea</Text>
  <Text Key="FAE723DE_121748">Sự Kiện Bắt Đầu Gặp Gỡ</Text>
  <Text Key="8C65ABE8_121749">Hội nghị Công chúa diễn ra mà không có tất cả đại biểu. Khi cuộc họp của các công chúa từ ba thế giới sắp bắt đầu trong đấu trường, Violet, công chúa của Gio Niflhel, người đã mất liên lạc, đã xuất hiện.</Text>
