  <Text Key="EE05A13D_27150">Đây sẽ là bước tiến lớn trong việc phá bỏ bức tường dày đặc chia rẽ Người Thú và Con người. Đồng thời... Nếu chúng ta thất bại, nó có thể trở thành ngòi nổ cho một cuộc xáo trộn mới.</Text>
  <Text Key="0CB8C2F6_27151">Nhưng nếu muốn mang lại hòa bình cho quần chúng,\nđó là nhiệm vụ chúng ta phải hoàn thành.</Text>
  <Text Key="F38F1EFF_27152">Người Thú và Con người sống hòa thuận...\nĐiều đó thực sự có thể xảy ra ư?</Text>
  <Text Key="B6ED2AF5_27153">Mọi người đều đối xử tốt với em, nhưng đó là vì em giấu kín thân phận Người Thú của mình.\n</Text>
  <Text Key="29B242FC_27154">Về lịch sử, nếu thân phận em là một thành viên của Bộ Tộc Người Thú bị lộ, em chắc chắn sẽ không dễ dàng thoát thân. Dù sao thì, Nightmare luôn xung đột với Bộ Tộc Người Thú.</Text>
  <Text Key="0A3378B3_27155">Chỉ cần em bị mọi người ghét, vẫn còn là kết quả tốt hơn. Trong trường hợp xấu nhất, em có thể bị đuổi khỏi Nightmare...</Text>
  <Text Key="3343173B_27156">-ri, Matsuri!</Text>
  <Text Key="B7C25EA5_27157">...Hả!? T-Tomo Onee-chan? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A54D3BD8_27158">Không thể làm gì được.\nNhìn đi, đội trưởng đang chờ câu trả lời.</Text>
  <Text Key="6CE0D9CB_27159">Hả, à, vâng!</Text>
  <Text Key="209332C3_27160">Ừ, đó là câu trả lời hay.\nĐây là một nhiệm vụ nghiêm túc, nhưng tôi mừng vì cô đã nhận.</Text>
  <Text Key="251D9BE4_27161">Hả? Cái gì cơ? Một nhiệm vụ?\nƠ, nhiệm vụ chính xác là gì...?</Text>
  <Text Key="222632FE_27162">Hả? Cô vừa đồng ý rồi mà?\nVới tư cách Đại Sứ Hòa Bình,\ntôi rất kỳ vọng vào thành công của cô.</Text>
  <Text Key="AFBCAD0D_27163">Hả? Eeeeehhhh?!\nEm, làm Đại Sứ Hòa Bình?!</Text>
  <Text Key="877F47BB_27164">Quá sức cho một người mới như em rồi!\nĐây không phải là việc Jun sẽ làm sao...?</Text>
  <Text Key="FC4D5766_27165">Tôi cũng đã cân nhắc điều đó. Tuy nhiên, trong trường hợp này, tôi đã xác định Matsuri là ứng cử viên phù hợp nhất.</Text>
  <Text Key="E6590F88_27166">Nhưng, em là Người Th-... Người Th-... Em chỉ là...một kẻ yếu đuối, em nghĩ vậy! Quá sức cho một người như em để làm đại sứ hòa bình!</Text>
  <Text Key="A345E1F5_27167">E-Em cũng nghĩ vậy, đúng không? Tomo Onee-chan.</Text>
  <Text Key="5AC2CE84_27168">Không, tôi không nghĩ vậy. Matsuri luôn nỗ lực,\nvà cô ấy đang từng bước trở nên mạnh mẽ hơn.\nTôi có thể đảm bảo điều đó, vì tôi luôn ở bên cô ấy.</Text>
  <Text Key="E81E30CD_27169">Tomo nói đúng. Và không chỉ tôi,\nđây còn là sự đồng thuận của toàn Nightmare.</Text>
  <Text Key="74648C5B_27170">Thôi nào, thành thật mà nói, tôi vẫn còn hơi lo lắng... Matsuri, đến lúc cô nên bắt đầu luyện tập để trở nên độc lập rồi đấy, biết không.</Text>
  <Text Key="E51C3995_27171">Thật, thật bất công~...</Text>
  <Text Key="5B4EADDE_27172">Tất nhiên, tôi không định đặt gánh nặng chỉ riêng lên Matsuri.\nTôi cũng đã sắp xếp những người sẽ hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="6C4D7773_27173">Có ai đó có thể giúp em...?</Text>
  <Text Key="A3C24A28_27174">Là... Tôi☆</Text>
  <Text Key="91D2E617_27175">B-Bà, Christina!? Bà đến đây làm gì!?</Text>
  <Text Key="DCDA2627_27176">Cô không nghe tôi nói sao? Lơ là là sự bất cẩn trong nhiệm vụ. Và nếu cô gọi tôi là "bà già" lần nữa, sẽ có hậu quả đấy♪</Text>
  <Text Key="59E2D789_27177">Hả? Bà... Christina tham dự hội nghị hòa bình cho Bộ Tộc Người Thú? Đây là tình huống gì vậy?</Text>
  <Text Key="544F26D1_27178">Ồ, đừng nhìn tôi với ánh mắt đầy nghi ngờ như thế.</Text>
  <Text Key="3B4BF797_27179">Nếu đó là mệnh lệnh của đội trưởng và công chúa xinh đẹp của chúng ta, với tư cách một cựu phó đội trưởng khiêm tốn, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài tuân lệnh.</Text>
  <Text Key="4ECDE934_27180">Bà không phải người cao quý như vậy, đúng không?\nBà đang âm mưu gì vậy, Christina?</Text>
  <Text Key="C4EF3C58_27181">Ban đầu, lý do khiến quan hệ giữa Bộ Tộc Người Thú và Nightmare trở nên xấu đi là vì rắc rối bà gây ra trước đây, phải không?</Text>
  <Text Key="4CA99E8B_27182">Chính vì vậy, Tomo.</Text>
  <Text Key="31252FC3_27183">Người đã gây ra rắc rối với Người Thú,\nchính họ mới nên tham dự như một hình thức xin lỗi.</Text>
  <Text Key="877D299F_27184">Sao, tôi là người giữ lời hứa.\nCô có tin tôi không? Đổi lại,\nđội trưởng phải thực hiện đúng lời hứa của họ...♪</Text>
  <Text Key="6990EE46_27185">Lời hứa... Phải không?</Text>
  <Text Key="6C65FBC1_27186">Để khiến Chris đồng ý với các điều kiện,\nchúng ta cũng cần phải nhượng bộ một chút.</Text>
  <Text Key="42012405_27187">À, đúng rồi, chúng ta đã hứa. Khi nhiệm vụ này kết thúc, tôi muốn cô chiến đấu với tôi một cách nghiêm túc... đó là ý của bà ấy.</Text>
  <Text Key="82A0C408_27188">Thôi nào, cô thấy đấy, đội trưởng luôn trả lời lời kêu gọi tình yêu của tôi bằng những câu trả lời lạnh lùng như thế này... như thế này!</Text>
  <Text Key="7187BD76_27189">...Chris, tôi đã nói với bà từ trước rồi. Làm ơn đừng đột ngột tấn công tôi nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="73730BE5_27190">Dù sao đi nữa, đội trưởng không có ý định tấn công, chỉ là phòng thủ. Đó không phải là một buổi luyện tập kiếm thuật nhàm chán, nếu cô cứ bị chặn và né tránh liên tục, nhiệt huyết và sự phấn khích của cô sẽ phai nhạt, đúng không?</Text>
  <Text Key="305F6143_27191">Nhưng nếu tôi thực hiện lời hứa, tôi có thể thực sự chiến đấu với đội trưởng...\nVà nếu nó bị phản bội, thì thôi,\nđó cho tôi một lý do để rút kiếm.</Text>
  <Text Key="2D46BFAC_27192">Dù tôi rơi vào cách nào, thanh kiếm của tôi cũng run lên vì vui sướng.\nCá nhân tôi, tôi khuyên lựa chọn sau♪</Text>
  <Text Key="372740E0_27193">Không, tôi từ chối.\nTôi không thể để những cấp dưới vô tội của mình bị cuốn vào sự cuồng loạn của bà.</Text>
  <Text Key="287F2D16_27194">Thật đáng tiếc♪</Text>
  <Text Key="E35C6027_27195">*thở dài* Vậy là nó hoạt động như thế...</Text>
  <Text Key="D4A199A1_27196">Tôi luôn nghĩ rằng Christina sẽ không ngoan ngoãn tuân lệnh mà không có ý đồ gì khác.</Text>
  <Text Key="AB1E17FE_27197">Nhưng Jun cũng đang đánh một canh bạc lớn. Trong quá khứ, đã có những xung đột đẫm máu giữa Con người và Người Thú. Để giao các cuộc đàm phán hòa bình cho hai người này...</Text>
  <Text Key="E50FAAFF_27198">Một bên là một thành viên của Bộ Tộc Người Thú đồng thời cũng là một phần của Nightmare. Một bên khác chính là người đã gây ra xung đột với Bộ Tộc Người Thú trong quá khứ...</Text>
  <Text Key="602F9A21_27199">Matsuri muốn che giấu việc cô ấy là Người Thú...\nThành thật mà nói, các thành viên khác có lẽ cũng đã nhận ra rồi.</Text>
