  <Text Key="FF9F94C8_51050">Cậu đang nói cái gì vậy?\nCậu sẽ đi cùng chúng tôi, cậu bé.</Text>
  <Text Key="CE45FA18_51051">Có cậu ở đây,\nCông chúa đói khát sẽ không động đậy đâu.\nFubuki, trèo lên lưng cậu ta để cậu ta không trốn được!</Text>
  <Text Key="E4FC8FB5_51052">A~ye♪\nĐược rồi~\nHuggy Hug♡ Huggy Hug♡ Huuug♡</Text>
  <Text Key="CC7A5342_51053">Không lấy được trang bị hoàng gia, lại vướng vào những sợi chỉ kỳ quặc...\nDạo này khó khăn thật.\nGiờ chúng ta cải thiện vận mệnh mình một chút nhé.</Text>
  <Text Key="E025C8CE_51054">Chị...</Text>
  <Text Key="8044C003_51055">……Wakano.\nNgay cả chị, chắc cũng từng có thứ gì đó không muốn buông tay,\nnhưng rồi vẫn phải buông, phải không?</Text>
  <Text Key="289FEAC1_51056">...Ơ...\n…………đó là...</Text>
  <Text Key="8735D377_51057">Kyunkyun……!</Text>
  <Text Key="A8EA1CB0_51058">Skid, Kakasu, Punk và Wakka…!\nMay quá mọi người đều ổn.</Text>
  <Text Key="A4023696_51059">Sau đòn tấn công tuyệt vời của Grace,\nBandi Shark đã tan hoành...\nTớ lo lắng lắm.</Text>
  <Text Key="FE57DCF3_51060">Kyunkyun.</Text>
  <Text Key="B8BD0832_51061">...Ừ, ừ, họ đã trốn thoát được, phải không.\nMọi người đã giúp đỡ nhau, giỏi lắm.</Text>
  <Text Key="E4A28727_51062">…………và rồi, từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="78EBFB56_51063">Ngay cả không có tôi,\ncác cậu vẫn có thể giúp đỡ nhau và sống sót, phải không?</Text>
  <Text Key="9FFB2D26_51064">……Kyun!?</Text>
  <Text Key="8811F8D4_51065">N-Nè, nơi này bị phá hủy rồi.\nNgay cả ví tiền tôi cũng cạn kiệt.\nChúng ta không còn thức ăn nữa.\nChúng ta đã hết làm kẻ trộm rồi.</Text>
  <Text Key="4695207F_51066">Vậy... xin lỗi.</Text>
  <Text Key="42F1105F_51067">Kyun……</Text>
  <Text Key="B5352BFF_51068">Ăn cơm đúng bữa nhé.\nKhi ngủ, cuộn tròn lại. Đừng để bụng ra ngoài.</Text>
  <Text Key="CD2F3C64_51069">Hãy ở ngoan và thân thiện nhé?</Text>
  <Text Key="CC2D16E4_51070">Đi thôi.</Text>
  <Text Key="FBB753FC_51071">Kyuuun...</Text>
  <Text Key="EB17AEE0_51072">…… Đi đi…!</Text>
  <Text Key="73A72EC2_51073">Tạm biệt.\nĐừng làm chuyện xấu nữa.</Text>
  <Text Key="D02F6877_51074">……Mọi người.\nCác bạn có ăn cơm đúng bữa không...</Text>
  <Text Key="DFB58527_51075">……Hmph. Cái mặt đó.\nCậu chỉ toàn hối tiếc thôi.</Text>
  <Text Key="E8570747_51076">Yên tâm đi.\nNếu chúng ta đạt được 'thứ đó', mọi thứ sẽ đảo ngược.\nChúng ta sẽ có thể xử lý 10 đến 100 băng nhóm nhím như vậy.</Text>
  <Text Key="D708B272_51077">……Hơn nữa,\nCách thế giới này,\ncái sòng bạc khốn nạn này đối xử với chúng ta──chúng ta có thể để mặc sao!?</Text>
  <Text Key="2D96E066_51078">Lần này… à, lần này.\nChúng ta sẽ nếm mùi chiến thắng!</Text>
  <Text Key="D1BF2492_51079">── Fubuki!\nCậu đã sẵn sàng rồi, phải không.\nTạo 'Cổng' ra đi!</Text>
  <Text Key="200517DF_51080">Và thế là, bị bắt cóc một nửa, {playername} đã bị Yamato và nhóm của cô ấy đưa đi\ntranh thủ tiền để tái xây dựng The Bandi Shark.</Text>
  <Text Key="F79F5ABB_51081">Kho báu của Lady Arakne mà Yamato nhắm đến đã bị một băng nhóm cướp có tên Glogo Gang, do xe chiến đấu dẫn đầu, đánh cắp mất. Nhóm của Yamato lên kế hoạch xâm nhập vào Glogo Gang và cướp lại của cải tích lũy của chúng.</Text>
  <Text Key="C2C8C3F5_51082">Nhóm Liều Lĩnh Của Quốc Gia Lửa</Text>
  <Text Key="3383450A_51083">Để lấy quỹ tái xây dựng Bandi Shark,\nYamato nói, "Chúng ta đang nhặt kho báu không chủ."\nNơi {playername} và những người khác bị đưa tới──</Text>
  <Text Key="B8566830_51084">Chị, Fubuki-chan, qua kia là...</Text>
  <Text Key="1F139408_51085">Phòng ẩn dật trước đây của Lady Arachno~.\nTrời ơi, tôi dính mạng nhện rồi.\nGhê quá~</Text>
  <Text Key="8D00C8F7_51086">Fubuki-chan, đừng lau tay lên váy tôi...!</Text>
  <Text Key="27C2EA03_51087">Không bằng trang bị hoàng gia đâu.\nCon nhện to đó chắc đã tích cóp được những kho báu chất lượng đấy.</Text>
  <Text Key="7ECA305C_51088">Nếu chủ nhân đã đi rồi,\nchúng ta nên lấy đi để kho báu không khóc chứ?</Text>
  <Text Key="5750FEFD_51089">Vậy là ý cậu là 'nằm lăn lóc'...\nĐúng là trong trường hợp đó, không phải trộm, phải không?\n──Khoan, ý là chúng ta có thể lấy mọi viên ngọc ta muốn!?</Text>
  <Text Key="9C01BAA6_51090">Kakaka, tôi thích ý tưởng đó.\nHãy đổ đầy túi với kho báu con nhện ngốc đó tích cóp!\nNhư hái lúa với tay ướt vậy!</Text>
  <Text Key="74418101_51091">──Bây giờ, phía trước!</Text>
  <Text Key="104109B7_51092">......!? \nCái gì......</Text>
  <Text Key="7FE85454_51093">Hả? Những viên ngọc......biến mất...?</Text>
  <Text Key="09AB5BF0_51094">Có một số dấu vết trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="D1919353_51095">Cái quái gì thế này...\nHoàn toàn trống trơn! Ở đây chắc chắn có đống kho báu...</Text>
  <Text Key="E5A5A682_51096">......Hmm?\nNhững cái này trông giống dấu vết lốp xe?\nCó lẽ ai đó đã đến đây trước chúng ta...</Text>
  <Text Key="ABB7F1D5_51097">Tiếng động đó!?</Text>
  <Text Key="6103E10A_51098">......!? \nNhanh! Chúng ta phải đuổi theo họ!!</Text>
  <Text Key="B0A97EF7_51099">{playername} và nhóm đuổi theo âm thanh mơ hồ,\nvà lao ra khỏi hang.</Text>
