  <Text Key="7352A432_24750">Giờ thì, thử xem nào!</Text>
  <Text Key="C1FE70CA_24751">Có vẻ khá thử thách... nhưng vì ly đồ uống tối thượng! Tôi sẽ đối mặt với chính mình!</Text>
  <Text Key="D19072D6_24752">Giờ đây cô ấy đã trở về bản thân, Aoi lo lắng không biết làm sao kết bạn ở Landosol.</Text>
  <Text Key="F5B61729_24753">Hả? Dựng lều và đốt lửa trại... trông không giống cắm trại chút nào, dù nhìn từ góc nào.</Text>
  <Text Key="6DD5A444_24754">Ồ...! Trông tôi có giống một con elf ưa thiên nhiên và sống một mình không!?</Text>
  <Text Key="B38396C1_24755">Vâng! Tôi sẽ háo hức chờ đón sự xuất hiện của bạn! Vậy thì, hẹn gặp lại ngày mai! Chúc ngủ ngon!</Text>
  <Text Key="F6131FBE_24756">Vâng. Hãy coi món đồ chơi này như chính bạn. Sau đó, trò chuyện với hình ảnh của chính mình trong tâm trí.</Text>
  <Text Key="579B4284_24757">Xin hãy cẩn thận không để nó bị quá tải. Với tư cách là một người sống một mình già dặn, đây là cách thư giãn mà tôi đã dành nhiều năm để phát triển.</Text>
  <Text Key="1B8FAE91_24758">Kỹ thuật cắm trại mà Aoi khuyên đã thất bại, nên tất cả quyết định ăn một bữa để thay đổi tâm trạng. Yukari và Jun tiết lộ rằng họ đang tìm nấm trong rừng. Aoi chỉ ra rằng họ đang hái nấm Astraea loại cao nhất.</Text>
  <Text Key="6392269F_24759">Sau khi dạy Yukari và Jun cách cắm trại một mình, Aoi quan sát họ bên đống lửa trại──</Text>
  <Text Key="381146E6_24760">Hừm... cả hai dường như đều tập trung.</Text>
  <Text Key="6D24B44E_24761">Tôi nghĩ tôi sẽ làm thứ gì đó từ gỗ trong khi uống một tách cà phê.</Text>
  <Text Key="57EEB56D_24762">Tôi biết rồi! Làm một vũ khí ngầu lòi lấy cảm hứng từ My Friend-kun thì sao!</Text>
  <Text Key="6144323D_24763">Khi chúng ta trở về Landosol, tôi sẽ cho mọi người ở nhà máy đồ chơi xem. Vâng, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="9D117A27_24764">Đối mặt với chính mình, hừm...</Text>
  <Text Key="F47E20AC_24765">Sau khi uống quá nhiều Barley Soda, đôi khi tôi hối hận về hành động của mình từ ngày hôm trước... Nhưng tôi chưa bao giờ thực sự suy nghĩ về mình là người như thế nào.</Text>
  <Text Key="3D418C92_24766">Bản thân thật sự của tôi, hừm...</Text>
  <Text Key="7D523DAD_24767">Nghĩ lại, tôi vô tình đóng vai chị lớn để gây ấn tượng với Aoi-chan...</Text>
  <Text Key="23243B4A_24768">Tôi cũng đã mắc lỗi khi mua đồ cắm trại...</Text>
  <Text Key="564CC39C_24769">Tôi không muốn bị coi là người chỉ theo trào lưu, nên đã tỏ vẻ kiêu ngạo với các nhân viên bán hàng...</Text>
  <Text Key="CD237F25_24770">Chính vì vậy tôi đã không biết cách dựng lều hay đốt lửa...</Text>
  <Text Key="7C120E5A_24771">Tôi đã quá bận tâm với Barley Soda... Mặc dù cắm trại là điều kiện tiên quyết cho ly đồ uống tối thượng...</Text>
  <Text Key="480358D3_24772">Tôi đã đủ tuổi để uống Barley Soda, vì vậy tôi cần trưởng thành về tinh thần cũng như...</Text>
  <Text Key="5CE41A69_24773">Tôi chỉ là một kẻ say xỉn vô dụng... Đó là con người tôi...</Text>
  <Text Key="7A1C2C64_24774">Ồ không... Khi tôi cố gắng trò chuyện với chính mình, không có lời nào thoát ra...</Text>
  <Text Key="119917B3_24775">Cảm giác như tôi đang đối mặt với áo giá dự phòng của mình...</Text>
  <Text Key="03167623_24776">Có thể... đây là cách Tomo-chan và những người khác nhìn nhận tôi?</Text>
  <Text Key="A1B53E53_24777">Vậy họ đã cho tôi thời gian nghỉ để giúp tôi lấy lại nhân tính...?</Text>
  <Text Key="8D1A5AEB_24778">...Tôi chắc chắn là một ông chủ tồi tệ khi khiến cấp dưới lo lắng đến mức đó...</Text>
  <Text Key="9085E8B0_24779">Nhưng... đó là con người tôi...</Text>
  <Text Key="5070DDC8_24780">Được rồi, tôi đã làm một chiếc nỏ gỗ đẹp!</Text>
  <Text Key="889B40C5_24781">Tôi thậm chí còn thêm móc khóa của My Friend-kun. Chắc chắn sẽ được trẻ em ưa chuộng!</Text>
  <Text Key="652F21AB_24782">Làm đồ chơi ở nhà máy thật tuyệt, nhưng tôi vẫn yêu thích chế tác trong thiên nhiên...</Text>
  <Text Key="CD2AA191_24783">*uống, uống*... Vâng! Uống cà phê dưới bầu trời xanh sau khi hoàn thành công việc thật phi thường! Sự cô độc của khu cắm trại, được bao quanh bởi rừng rậm, mang lại cảm giác bình yên vô song!</Text>
  <Text Key="EB4DFF5E_24784">Giống như thời tiết này, giờ đây tôi đã lấy lại tinh thần đơn độc, trái tim tôi trong trẻo và sáng sủa!</Text>
  <Text Key="5DEA09C2_24785">Nhưng tôi chưa bao giờ ngờ rằng có một nơi như thế này bên cạnh không gian đơn độc của tôi... Tôi ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="7589FF0A_24786">Cắm trại, hừm... Có vẻ như mọi người ở Landosol đều mang trên mình gánh nặng riêng...</Text>
  <Text Key="48D16781_24787">Yukari-san và những người khác đã đề cập rằng họ đến đây với một mục đích...</Text>
  <Text Key="31F0CD99_24788">Tôi hy vọng kỹ thuật cắm trại của mình sẽ hữu ích, nhưng tôi tự hỏi hai người các bạn thế nào rồi. Để tôi xem...?</Text>
  <Text Key="D7069D79_24789">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="E385BE57_24790">Hả!? T-Tại sao bạn lại cảm thấy buồn bã!?</Text>
  <Text Key="6F26E886_24791">Ừm... Tôi nhận ra những khó khăn mà tôi đã khiến cấp dưới phải trải qua...</Text>
  <Text Key="51D707AE_24792">Tôi... Tôi được cho là một người trưởng thành... nhưng tôi chỉ là một kẻ vô dụng, và tôi nhận ra mình vô dụng đến mức nào...</Text>
  <Text Key="AAF6F244_24793">Ối trời ơi...!</Text>
  <Text Key="0E36E5D5_24794">Tôi đã khiến hai người cảm thấy buồn bã dù các bạn đã mời tôi...</Text>
  <Text Key="A01DE3EB_24795">Cắm trại... không. Ý tôi là, tôi nên làm điều này một mình...</Text>
  <Text Key="03F25FB3_24796">Một lần nữa, tôi đã vội vàng tiến lên một mình và thất bại...</Text>
  <Text Key="E69C9DEA_24797">Tôi cứ lặp đi lặp lại những sai lầm giống nhau... ở học viện, ở nhà máy... thậm chí cả với Captain...</Text>
  <Text Key="88F1891B_24798">...Nhưng tôi không muốn tiếp tục lặp lại những thất bại của mình ở Landosol... Nếu tôi cứ tiếp tục như vậy, tôi sẽ không thể đối mặt với {playername}-san...!</Text>
  <Text Key="50EF8BDD_24799">Tôi sẽ tìm cách thay đổi bầu không khí nặng nề này...!</Text>
