  <Text Key="374FAF97_39650">Lễ Giáng Sinh vui vẻ vẫn chưa trọn vẹn, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="2364A9CE_39651">Cậu đã khiến tôi bối rối nhiều lần, nhưng lúc này, tôi biết ơn cậu.</Text>
  <Text Key="1AF38710_39652">Việc gì cũng có kết thúc tốt đẹp thì thôi</Text>
  <Text Key="F09ACA50_39653">Bây giờ, xin mời đi theo tôi.</Text>
  <Text Key="13B05063_39654">Bởi vì tôi cảm thấy không hài lòng khi cậu không ở đây.</Text>
  <Text Key="53E8426C_39655">Vẫn còn rất nhiều món ngon lành.\nHãy cùng thưởng thức chúng nhé ☆</Text>
  <Text Key="72F9DBF0_39656">...Hiện Thực Hóa Hạnh Phúc... Bắt đầu hoạt động</Text>
  <Text Key="5D29EB55_39657">...Vừa rồi là chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="31662F20_39658">Trong quá trình tháo dỡ sự kiện, các đặc vụ xuất hiện và nói về hậu quả của cổ vật. Pecorine giải thích cho Calista, người có phản ứng khô khan, về lòng tốt thực sự của mình, làm sâu sắc thêm tình cảm giữa hai người.</Text>
  <Text Key="EA52FC81_39659">Sau khi Giáng Sinh kết thúc ở Landosol,\nviệc tháo dỡ sự kiện đang được tiến hành.</Text>
  <Text Key="1C194416_39660">──Đúng rồi, ở đó! Đừng tự mình xử lý nguyên liệu lớn!\nTrong khi làm việc, hãy đảm bảo giao tiếp thích hợp!</Text>
  <Text Key="5A9673F2_39661">Được chứ? Việc hoàn thành việc sơ tán và hoàn thành sổ sách là những sự kiện! Để không làm hỏng Giáng Sinh hạnh phúc của Bệ Hạ, chúng ta tuyệt đối phải tránh tai nạn và thương tích!</Text>
  <Text Key="382DDC74_39662">...Từ ngày gặp Creditta và Ric-chan,\ntôi làm việc không ngừng và vẫn đang trên chiến trường cho đến ngày nay.</Text>
  <Text Key="0585361B_39663">Ước gì tôi có thể nghỉ ngơi và giao công tác sơ tán cho người khác...</Text>
  <Text Key="0F70213A_39664">Xin hãy để tôi làm. Có vẻ như dù bề ngoài thế nào, việc chia tay Ric-chan cũng là một cú sốc khá lớn đối với tôi.</Text>
  <Text Key="2CBA970B_39665">Khoan đã! Xin hãy dừng lại, việc này đang gây tin đồn!\nTôi chỉ đang hoàn thành trách nhiệm cho công việc mình đã nhận đến cùng thôi.</Text>
  <Text Key="84CA84E3_39666">Cô có lẽ cũng thấy rồi đúng không? Ở cuối bữa tiệc,\nnó biến từ một em bé thành một cổ vật nhỏ.</Text>
  <Text Key="AFD9CCFE_39667">Trước hết, nó thậm chí còn không phải con người ngay từ đầu, nên không thể có cảm xúc được. Do đó, đó không phải lời tạm biệt, mà đơn thuần là sự trả về.</Text>
  <Text Key="77F46710_39668">...Vậy sao?</Text>
  <Text Key="F8B853B4_39669">Cuối cùng, tôi đã giao Ric-chan cho đặc vụ, nhưng tôi tự hỏi liệu cô ấy có trở về an toàn được không...</Text>
  <Text Key="14FC9099_39670">Hmm, tôi tự hỏi cô ấy đi đâu rồi, Công Chúa.</Text>
  <Text Key="3268C771_39671">Tất nhiên... Khoan, Đặc Vụ!?</Text>
  <Text Key="351D6993_39672">Các người... Tôi cho rằng các người đã thu thập xong cổ vật rồi đúng không? Tại sao các người vẫn còn ở đây?</Text>
  <Text Key="22624EDA_39673">Thật đau lòng. Đồng đội chiến đấu của tôi đến để báo cáo sau trận chiến, tôi nghĩ sẽ tốt hơn nếu cô có thể chào đón tôi một chút.</Text>
  <Text Key="40CC3161_39674">Vì sai lầm của các người, chúng tôi phải chịu sự lao động và chi phí không cần thiết. Nhưng tôi phải nói, tôi ghen tị với lòng dũng cảm của các người khi gọi nhau là đồng đội...</Text>
  <Text Key="15C08816_39675">Và thế là, Ric-chan...</Text>
  <Text Key="3A63AF96_39676">À, "Thiết Bị Tự Động Hiện Thực Hóa Hạnh Phúc" đã được thu hồi và phong ấn an toàn một lần nữa. Trừ khi có sự kiện lớn xảy ra, nó khó có thể tái xuất hiện.</Text>
  <Text Key="4C8EDFC4_39677">Cô đi xa đến mức này chỉ để nói điều đó?\nĐó chắc hẳn là một vấn đề khá phiền phức.</Text>
  <Text Key="9D918632_39678">Điều quan trọng thì không có. Ngay trước khi bị phong ấn,\nchúng đã thốt ra một từ. "Creditta", chúng nói.</Text>
  <Text Key="7A1A0431_39679">Cô trông có vẻ cô độc? Người phụ nữ lòe loè.</Text>
  <Text Key="8A14114D_39680">Không hẳn. Nhưng tôi thấy nhẹ nhõm,\ncuối cùng thì mọi chuyện cũng kết thúc.</Text>
  <Text Key="49852F75_39681">Thực ra, tôi muốn đòi bồi thường cho các thiệt hại khác nhau và cả cơn đau bụng nữa. Nhưng thôi, tôi sẽ tha thứ cho các người.\nTôi rất hào phóng, cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="77273EB2_39682">Cô thật sự rất khô khan, người phụ nữ lòe loè.</Text>
  <Text Key="94E7337D_39683">Tất nhiên. Cuối cùng nó lại thành ra tôi đóng vai một người mẹ một cách tình cờ, nhưng có lẽ đó là bởi tôi phù hợp với vai trò người mẹ hơn là Bệ Hạ, nên đó là một lý do thực tế.</Text>
  <Text Key="2D0A53DD_39684">Ừ, chắc chắn "Thiết Bị Tự Động Hiện Thực Hóa Hạnh Phúc" chọn những người khao khát hạnh phúc mạnh mẽ hơn và thỏa mãn hạnh phúc của họ. Điều đó chỉ có nghĩa là cô đang đói khát hạnh phúc, hả?</Text>
  <Text Key="426CDF2D_39685">...Tôi đã bị gọi bằng đủ loại tên, nhưng tôi không cảm thấy muốn phủ nhận bất cứ điều nào. Vì vậy, tôi cũng không có cảm xúc gì đối với đứa trẻ đó.</Text>
  <Text Key="C89DBAA2_39686">Tôi không nghĩ đó là hoàn toàn chính xác.</Text>
  <Text Key="D40EA79F_39687">Hả? Bệ Hạ?</Text>
  <Text Key="1ADDBF6B_39688">Lúc đó, người chạy đến bên Ric-chan nhanh hơn bất kỳ ai chính là Creditta.</Text>
  <Text Key="67B0E161_39689">Vì vậy tôi nghĩ tôi đã hiểu. Creditta thực sự tốt bụng và phù hợp với vai trò người mẹ.</Text>
  <Text Key="1B588721_39690">Và đặc vụ cũng đề cập đến nó, đúng không?\nRic-chan chọn những người khao khát sức mạnh và hạnh phúc còn nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="2349529A_39691">Nếu đó là lý do, thì tôi tin rằng Ric-chan chắc hẳn đã chọn tôi. Sau tất cả, tôi là một công chúa và luôn mong ước cho hạnh phúc của người dân!</Text>
  <Text Key="B34DA4C9_39692">Nếu cô nói vậy, thì chắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="9EF7146C_39693">Lần này Ric-chan đã biến thành một em bé. Nếu vậy, thì chỉ tự nhiên là chọn Creditta, người đóng vai người mẹ, để làm cô ấy hạnh phúc thay vì tôi, công chúa!</Text>
  <Text Key="6A4AE57B_39694">Ra vậy. Tôi nghĩ đó là một cỗ máy tự động phiền phức, nhưng không ngờ lại có những phần khó lường. Thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="049746C2_39695">Bệ Hạ... Tôi thực sự xấu hổ.\nĐể ngài hiểu tôi sâu sắc đến thế...</Text>
  <Text Key="F5F8485E_39696">Và Creditta, dù cô ấy giả vờ như một thương nhân lạnh lùng không ngần ngại dùng mọi thủ đoạn cho mục tiêu của mình, nhưng cô ấy thực sự không thể làm bất cứ điều gì thực sự xấu xa hay làm tổn thương người khác, đúng không? Ít nhất là bây giờ.</Text>
  <Text Key="7509C7A5_39697">Tôi mềm yếu đến mức không thể ám sát một công chúa ngây thơ. Đứa trẻ đó cũng bị thu hút bởi thứ như thế☆</Text>
  <Text Key="03706B1A_39698">Không phải tuyệt sao, Cô Creditta. Cô đang được khen đấy.</Text>
  <Text Key="80658CC6_39699">...Đó là một cảm giác rất phức tạp và khó tả...\nThôi, cứ coi như ổn cả.\nMọi chuyện đã được giải quyết suôn sẻ.</Text>
