  <Text Key="DD7438F9_24150">Ư-Ư-Ư-Ưm... n-n-nếu được... ờ thì... với tớ... ưm!</Text>
  <Text Key="4D0C4AEA_24151">Có chơi với chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="D2609CBA_24152">Đây là sự trở về chiến thắng đến nơi cậu đã tùy chỉnh khéo léo! ... Này, bạn tớ cũng vui lắm!</Text>
  <Text Key="6003407C_24153">Đúng rồi, đúng rồi! Thật đáng để liên hệ với cậu!</Text>
  <Text Key="008556B6_24154">Nhiều nhân viên đã xin nghỉ để về quê hoặc nghỉ phép cha... Cái này đột ngột chồng lấn lên nhau, khiến chúng tôi thiếu người.</Text>
  <Text Key="556FC5F0_24155">Nói về việc chồng lấn... Aoi-kun, cậu không có công việc khác ở Landosol sao?</Text>
  <Text Key="8A7A854B_24156">Tôi nhớ... cậu là giảng viên mời tại Học viện Nữ sinh Thánh Theresa, phải không?</Text>
  <Text Key="03BF069A_24157">D-Dạ! Nhờ trải nghiệm học sinh chuyển trường trước đó, tớ lại được mời tới đó nữa rồi!</Text>
  <Text Key="851668F9_24158">Ra vậy, ra vậy! Khi tôi gửi thư, cậu đã ở Landosol rồi. Tôi mừng vì chúng ta có thể liên lạc với nhau nhanh thế!</Text>
  <Text Key="E3062932_24159">Hehe... Tớ cũng vui vì tớ kịp chạy tới nhanh!</Text>
  <Text Key="CB7EF428_24160">Ồ, phải rồi. Tôi có một bài giảng vào chiều nay. Tôi sẽ xin phép sau bữa trưa!</Text>
  <Text Key="D52552BC_24161">Được rồi, tôi đã lên lịch ca với việc đó trong đầu, cứ tự nhiên đi!</Text>
  <Text Key="1DE3C419_24162">Nhưng đừng cố quá sức, được chứ? Dù sao thì, sức khỏe của cậu mới là vốn liếng!</Text>
  <Text Key="79755EC1_24163">Không đâu! Ngay cả khi là một kẻ cô độc như tớ, nếu có người muốn tớ, tớ quyết tâm sẽ ủng hộ hết mình với tư cách một kẻ cô độc!</Text>
  <Text Key="CECD868F_24164">Chút ít quá sức so với những gian khó trong mười năm qua tớ đã trải qua với tư cách một kẻ cô độc thì chẳng là gì cả! Không đáng kể!</Text>
  <Text Key="E71B9210_24165">Giờ thì, hãy nhắm đến mục tiêu hôm nay với không một vụ tai nạn, không một ca thương tích, và hiệu quả tối đa!!</Text>
  <Text Key="9E682F9F_24166">Đi......đi đi\n đi......ực......!</Text>
  <Text Key="E5878F97_24167">Đứng lên ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="B82E02DB_24168">Dạ.</Text>
  <Text Key="D4E57508_24169">Ái chà! Hôm nay tớ lại lỗi rồi! Chúc một ngày tốt lành... ý tôi là, tôi nên phát âm thật đẹp, nhưng lại ra thành cứng nhắc, như một tuyên ngôn tốt nghiệp của một kẻ cô độc!</Text>
  <Text Key="F96C0634_24170">...Không, chờ đã. Vì đây là lời chào để bắt đầu bài giảng, chẳng phải nên khuyến khích mọi người đứng lên...? Trong trường hợp đó, hãy tiếp tục với dòng suy nghĩ này...!</Text>
  <Text Key="39AADA52_24171">Chúc một ngày tốt lành.</Text>
  <Text Key="E53D78A0_24172">Vậy thì, chúng ta bắt đầu bài giảng đặc biệt. Chương trình nghị sự hôm nay là...</Text>
  <Text Key="04BFD98E_24173">Phew... Tớ cuối cùng cũng kịp phục hồi. Hay là... có thể tớ đã giỏi lời chào hơn rồi...?</Text>
  <Text Key="E455AC1E_24174">............Heheh. Heheh, heheheheh...!</Text>
  <Text Key="7E39C0CE_24175">Tớ làm được rồi! Tớ đã làm chủ hoàn hảo câu "Chúc một ngày tốt lành"!</Text>
  <Text Key="F353714B_24176">Vào ngày đầu tiên tôi đến trường, tôi run rẩy như một chú nai mới đẻ trước cổng chính, vì căng thẳng. Nhưng phiên bản tôi ngày đó không còn tồn tại nữa!</Text>
  <Text Key="75D409BE_24177">Bằng cách an cư ở Landosol, dường như tôi đã quen hơn! Giờ thì, hãy chuyển sang chuyện khác ngoài lời chào và thử làm quen một chút!</Text>
  <Text Key="76A882C4_24178">Chúc một ngày tốt lành, Aoi-sensei.</Text>
  <Text Key="CDC84766_24179">Chúc một ngày tốt lành, nhân tiện, hôm nay trời đẹp, nhưng dường như sẽ thay đổi từ ngày kia. Này, thời tiết xấu có thể làm mất hứng, phải không? Nhưng điều đó không có nghĩa là cậu có thể đến trễ, và cũng phải cẩn thận nơi bước chân.</Text>
  <Text Key="639086F1_24180">Ưm...?</Text>
  <Text Key="8468ED16_24181">Thôi thì... tôi nghĩ vậy...?</Text>
  <Text Key="4E5B0FF8_24182">Nếu có thể, tôi muốn đi qua cổng trường học của học viện này trong thời tiết quang đãng, như trong cuộc trò chuyện của chúng ta──</Text>
  <Text Key="2D742AB0_24183">T-Tôi xin lỗi, nhưng tôi phải vội đến lớp tiếp theo... Vậy thì, xin phép. Chúc một ngày tốt lành.</Text>
  <Text Key="F14B92C5_24184">......hả?</Text>
  <Text Key="FEB08149_24185">Này, Aoi-sensei lúc nào cũng như vậy sao...?</Text>
  <Text Key="C01748BF_24186">Thôi... Cô ấy hơi đặc biệt, nhưng không bướng bỉnh như trước. Cô ấy chắc mệt... Cô ấy dường như bận rộn mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="A831CFB0_24187">Ngày hôm sau──</Text>
  <Text Key="1288714A_24188">Hmm... Tớ có thể chào người ở học viện nữ sinh rồi, nhưng vẫn gặp khó với chuyện khác... Hôm qua, tớ thử chọn chủ đề phổ quát như thời tiết...</Text>
  <Text Key="F546947F_24189">À, ra vậy! Có phải vì họ bị ám ảnh bởi phong cách "lập dị, như rừng" của tớ nên không thể tập trung vào cuộc trò chuyện!</Text>
  <Text Key="E1B6469B_24190">Trong trường hợp đó, hãy thử tiếp cận như một cô bé 13 tuổi sống ở Landosol (dù chỉ là nhà tạm), thay vì một nàng tiên 13 tuổi từ rừng. Hãy áp dụng thái độ trẻ trung hơn.</Text>
  <Text Key="5979A960_24191">Tớ đã học được cách sống đô thị khá tốt, nên việc này sẽ dễ như ăn bánh! Tớ đã tương tác với các nữ sinh trẻ, mới lớn ở Học viện Nữ sinh Thánh Theresa, dọc!</Text>
  <Text Key="6300FC6C_24192">Đã đến giờ ăn trưa! Này, mọi người! Đi ăn thứ đó ở chỗ quen nhé? Đi thôi!</Text>
  <Text Key="4131DC8A_24193">............Hả?</Text>
  <Text Key="DF2500FA_24194">...Tớ sẽ mua đồ và mang về ăn kiểu mang đi. Hôm nay không phải ngày đi học viện nữ sinh, phải không? Vậy, Aoi-chan... Cậu ngồi đợi, được chứ? Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="414B5867_24195">Này! Không tốt rồi! Aoi-chan làm việc chăm chỉ đến mức sắp điên rồi!</Text>
  <Text Key="47AD20B7_24196">Ừ, chúng ta nên tham khảo ý kiến quản lý trước! Chúng ta không thể dành bữa trưa bây giờ!</Text>
  <Text Key="38B8FC3E_24197">Haaaaah~</Text>
  <Text Key="8C06FD74_24198">Hôm nay, tớ vẫn chưa tốt nghiệp được cảnh cô độc... Bữa trưa cùng đồng nghiệp làm thêm của tớ thất bại... Con đường đến 100 bạn bè còn dài và hiểm trở...</Text>
  <Text Key="4E4C0B54_24199">Trong ba tháng qua, tớ tương tác với mọi người trong thành phố mỗi ngày, nên tớ lẽ ra đã cải thiện kỹ năng giao tiếp...</Text>
