  <Text Key="30932F4B_135800">Như mong đợi, cuộc sống của cậu bé và tôi không giao nhau. Chúng ta không được giao nhau--</Text>
  <Text Key="F0F98DD7_135801">Cậu bé đang cố gắng nói với chúng ta điều gì...?</Text>
  <Text Key="9DA6FF22_135802">Nhờ tôi... né các đòn tấn công...?</Text>
  <Text Key="D9F4DC8F_135803">Cậu bé...! Cậu không thể...</Text>
  <Text Key="28FE4C65_135804">Đòn tấn công của tôi sắp bị né, cậu đang cố đánh trúng mấy tên du đãng phía sau tôi...!</Text>
  <Text Key="7E5C0627_135805">Không, tôi một mình là đủ. Đây vốn đã là nơi an nghĩ cuối cùng của tôi. Không cần cậu làm khiên che nữa--</Text>
  <Text Key="212494CC_135806">...... Cái gì? Cậu muốn tôi nhờ cậy cậu? Tóc... Những sợi tóc...? Như khi cậu chải tóc...?</Text>
  <Text Key="3F86D5DA_135807">Này cậu bé. Nói đơn giản, cậu có hiểu việc né đòn tấn công của tôi khó thế nào không? Khác xa như việc sấy tóc--</Text>
  <Text Key="624B0FEA_135808">Lý do là giống nhau.</Text>
  <Text Key="A8D75A05_135809">……Cái gì?</Text>
  <Text Key="8491020E_135810">Cùng nhau... vì tôi muốn vượt qua nó...?</Text>
  <Text Key="899DFF24_135811">...... Không phải về kích cỡ, mà là về...... giao phó cho nhau......</Text>
  <Text Key="1DF7B41B_135812">Tức là, sống cùng nhau... lý do... là giống nhau...</Text>
  <Text Key="E4D3C5C8_135813">Này, cậu đang lảm nhảm cái gì! Nếu cậu đã quyết định đi n mà không chống cự, thì để tôi dẫn đầu --</Text>
  <Text Key="5925D79B_135814">──Được. Nhóc, tôi giao việc này cho cậu.</Text>
  <Text Key="D594CD64_135815">Vâng. Đừng ngại.</Text>
  <Text Key="AC61F468_135816">Nguồn:</Text>
  <Text Key="94FF4AB2_135817">Đi thôi, cậu bé! Đừng chết──☆</Text>
  <Text Key="A3D1FC12_135818">『Extreme Sanctum』!</Text>
  <Text Key="11401A39_135819">Ôi không, người đó đang lao thẳng về phía chúng ta!? Anh ấy định đánh chồng tôi nữa hả!?</Text>
  <Text Key="6E3A7195_135820">Đừng lùi! Đòn tấn công của chúng không bao giờ trượt. Dùng chồng cậu làm khiên──</Text>
  <Text Key="CF0E1E1E_135821">Ở thời điểm siêu chính xác, né.</Text>
  <Text Key="AE8F3626_135822">──Ái chà!!?? Tên này... né được đòn tấn công của Christina!? Không thể nào──</Text>
  <Text Key="BDD4BD5F_135823">Gwaaaaaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="54C8D65E_135824">Tên du đãng 3</Text>
  <Text Key="FE177306_135825">Tôi đã xem thường mối liên kết giữa chồng và vợ♪ Nào, để mấy người khác cũng tới đi!</Text>
  <Text Key="0F5AF996_135826">Điều gì sẽ xảy ra nếu cậu đụng tới chồng của Christina, n để tôi cho cậu xem bằng cơ thể mình☆</Text>
  <Text Key="5A95636C_135827">Ái chà!? nBây giờ, dù tôi không vung nó, quỹ đạo của thanh kiếm!?</Text>
  <Text Key="266E1C2B_135828">Roundtable!</Text>
  <Text Key="3D3698DE_135829">Guuuaaaahh!!</Text>
  <Text Key="F1254BBD_135830">Xin lỗi, cái này không được. Đây là trả lại ngàn lần ơn... Đây là diễn biến thường thấy! Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="DF7DC18F_135831">Wowwww!</Text>
  <Text Key="D890BEF6_135832">…………Con trai.</Text>
  <Text Key="AD48687F_135833">Đừng lấy lời của người khác.</Text>
  <Text Key="68779225_135834">......hehe♪</Text>
  <Text Key="102AA6CF_135835">Đúng vậy... Sống cùng ai đó thực sự phiền phức. Dễ xử lý hơn nhiều khi một mình.</Text>
  <Text Key="F5425FE7_135836">Tuy nhiên, dường như có điều gì đó chỉ có thể nhìn thấy bên kia những gì n cùng nhau vượt qua...</Text>
  <Text Key="8DFC3E82_135837">Đó là tầm nhìn từ pháo đài "hôn nhân"... Chúng ta chỉ có thể thấy những dấu hiệu của nó...</Text>
  <Text Key="9C65468E_135838">Ngay cả khi chỉ biết rằng có một tầm nhìn như vậy, đó cũng là kết quả tốt như một mô phỏng ♪</Text>
  <Text Key="8CCCFDE7_135839">──Được. Tôi về đây, nhóc☆</Text>
  <Text Key="DFF307CB_135840">Đêm đó──</Text>
  <Text Key="09BC30FA_135841">……. Làm ơn. Sấy thật khô.</Text>
  <Text Key="0CF4DEF0_135842">……Nhớ lại thì, ngày mai phải không? Khi các thành viên của phòng y tế trở về. Mô phỏng chỉ đến hôm nay thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="A49B49D7_135843">Cái gì? Cậu muốn tôi dạy cậu vài mẹo để từ ngày mai cậu có thể tự sấy sao?</Text>
  <Text Key="1FC484ED_135844">……Không cần.</Text>
  <Text Key="DF96D96A_135845">Tuy nhiên, dễ mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="D5A1BF6B_135846">Đừng nói là cậu không cần? Cậu kiên trì quá.</Text>
  <Text Key="72272040_135847">……Nếu cậu nhanh chóng trở thành một người chồng đúng chuẩn, mọi chuyện sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="E49BF527_135848">………….</Text>
  <Text Key="E4336981_135849">……Ngày mai cũng được☆ Fufufu!</Text>
