  <Text Key="9459E257_17800">Mình được cứu rồi...</Text>
  <Text Key="AB63210E_17801">May quá hai đứa đều an toàn. Lần sau,\nhai đứa phải đứng lên và đối mặt trực diện!</Text>
  <Text Key="A3D35ECB_17802">Không thể không cảm thấy sợ hãi. Vì cả hai chúng ta lần đầu tiên chiến đấu với quái vật.</Text>
  <Text Key="1CC0122E_17803">Nhưng cả hai đứa đều muốn trở thành người khiến người khác sợ, đúng không?\nChạy trốn sẽ chỉ làm mục tiêu xa hơn.\nHai đứa có chấp nhận điều đó không?</Text>
  <Text Key="C5246091_17804">T-Tôi không muốn! Tôi muốn là người khiến người khác sợ!</Text>
  <Text Key="818EF937_17805">Nếu vậy thì thử một lần nữa nhé? \nĐừng lo. Tôi sẽ bảo vệ hai đứa!</Text>
  <Text Key="310D4395_17806">A, a! T-T-Tôi sẽ thử!</Text>
  <Text Key="F300CC53_17807">M-M-Mình sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="468C98AF_17808">...Tôi muốn đánh giá nhiệt huyết của hai đứa, nhưng nếu cứ tiếp tục thế này, dường như chúng ta sẽ rơi vào tình huống tương tự lần nữa. Tôi cần nghĩ ra cách phù hợp với cả hai...</Text>
  <Text Key="96D0F726_17809">Ồ! Vậy đây là kỹ thuật trói buộc! Tôi nghĩ tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="B0CBFB3B_17810">Cậu đang tính đào hố sao?</Text>
  <Text Key="D0D2831C_17811">Thiết lập bẫy như vậy có dễ vậy không?</Text>
  <Text Key="F6E32FC1_17812">Hừm, tùy phương pháp, nhưng...\nVề cá nhân, tôi chưa bao giờ dùng hố bẫy...</Text>
  <Text Key="50F250C5_17813">Xin hãy giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="AE208B61_17814">{playername}, cậu có kinh nghiệm không? \nCậu đã làm nhiều lần chưa? ...Việc đó có hữu ích không?</Text>
  <Text Key="DA9E14B4_17815">Nhưng, còn hơn là không làm gì! \nĐể bây giờ, hãy thử đào một cái hố bẫy!</Text>
  <Text Key="B57D0B87_17816">Để bây giờ, tôi thử đào rồi, sau đó phải làm gì? \nTôi không có gì có thể dùng làm mồi quái vật, nên...</Text>
  <Text Key="D54E0CCE_17817">T-Tại sao cậu lại nhìn chúng tôi?</Text>
  <Text Key="6E3FF2AB_17818">...Há! C-Cậu không định dùng chúng tôi làm mồi, đúng không!?</Text>
  <Text Key="AFDBF7C3_17819">T-Tôi không nghĩ vậy, bạn ơi. Tôi chỉ nghĩ là hai đứa chính là người quái vật sẽ đuổi theo.</Text>
  <Text Key="E87D4897_17820">Cậu đang nghĩ thế!? Tôi không thể nào...</Text>
  <Text Key="D8E91A6A_17821">T-Tôi sẽ làm...! \nTôi đã chạy trốn suốt thời gian qua, \nNếu chỉ là chạy trốn, tôi có thể làm... Tôi chắc... chắc chắn...</Text>
  <Text Key="4C821333_17822">Hả? Đúng vậy. Những việc chúng ta phải làm chưa thay đổi. Được rồi, hãy thử một lần!</Text>
  <Text Key="994AFC83_17823">Vậy thì, bắt đầu với chiến thuật hố bẫy nào!</Text>
  <Text Key="72C8B125_17824">Đến rồi! Victor, nhớ chạy về phía cái hố!</Text>
  <Text Key="77FF6066_17825">Được, tôi hiểu rồi...!!</Text>
  <Text Key="940B554A_17826">Được rồi, quái vật đã đuổi theo hai đứa! \nBây giờ, chúng ta chỉ cần dẫn chúng vào bẫy!</Text>
  <Text Key="DC41A24E_17827">Á! Vẫn sợ thật!</Text>
  <Text Key="A06C11FB_17828">Á! Hai đứa! Không phải vậy! Eddie, nhìn phía trước đi! Cứ tiếp tục thế này cậu sẽ đâm vào cây!</Text>
  <Text Key="82CD23A5_17829">Hả? Á, á! Cậu không thể đột ngột dừng lại như vậy!!</Text>
  <Text Key="4110FC1E_17830">Ái chà chà chà...</Text>
  <Text Key="27BE8ABC_17831">U-Uwaaaah!!</Text>
  <Text Key="F3004862_17832">Đủ rồi! Mày đừng dám đụng tới Eddie!</Text>
  <Text Key="5A97A75C_17833">Grrrrrrrrr!</Text>
  <Text Key="996459E5_17834">Vừa rồi... là giọng của Victor phải không?\nTuyệt vời... Cậu ấy đã đuổi quái vật đi...</Text>
  <Text Key="4747ED05_17835">Trong lúc đó, cậu ấy còn khiến một số con rơi vào hố bẫy nữa...</Text>
  <Text Key="2322B26B_17836">Được rồi! Lần này, mình sẽ biến chúng thành gỉ trên ngọn giáo!</Text>
  <Text Key="AB55DF2B_17837">...Chúng ta đã hạ chúng rồi, bạn ơi.</Text>
  <Text Key="F06A6D10_17838">Hoan hô!!</Text>
  <Text Key="7BA100CE_17839">Victor, tôi không biết cậu có thể phát ra giọng như vậy!</Text>
  <Text Key="8E87207F_17840">Tôi nhớ lần Tsumugi bảo tôi sủa... \nNên tôi thử, và tôi làm được...</Text>
  <Text Key="C2C244DC_17841">Tuyệt vời, bạn ơi! Tôi cũng sợ!</Text>
  <Text Key="EADE6B72_17842">Ồ, hehehe...</Text>
  <Text Key="CD237AE6_17843">Lần này mới thực sự hoàn thành công việc! \nCả hai đứa, giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="EF362155_17844">Đúng lúc Matsuri và những người khác đang vật lộn với việc đánh bại quái vật, Tsumugi đã đến nghĩa trang.</Text>
  <Text Key="A9527E75_17845">Này, này Tsumugi. Chúng ta nhận công việc gì vậy? \nCậu bảo sẽ nói sau, nên tôi đi theo cậu một cách im lặng.</Text>
  <Text Key="C0C8A659_17846">Sao vậy, cô Rei? Cô sợ mộ không?</Text>
  <Text Key="34B4419E_17847">Nếu sợ, tại sao không đến gần tôi hơn? Ở đây sáng lắm, biết không?</Text>
  <Text Key="CBBF5030_17848">Tôi cảm ơn ý tốt, nhưng, ừm, tôi sẽ từ chối.</Text>
  <Text Key="CA5445A8_17849">Im lặng. Dường như con mồi đã đến.</Text>
