  <Text Key="791FA74C_70850">Không, không, không! Misogi, lại đây chút!</Text>
  <Text Key="6BC02AF9_70851">Ối trời! Sao thế Kyouka? \nSao kéo em đi?</Text>
  <Text Key="E4954E47_70852">"Ồ, ra vậy"? Cô tức giận à?! Con bé đó quá đáng nghi!\nNó ở đây một mình làm gì thế?</Text>
  <Text Key="AF959909_70853">Có lẽ... cô nói có lý. *liếc nhìn*</Text>
  <Text Key="100F4A92_70854">Hana, xem này! Nếu đặt tay như thế này... Có thể trở thành thỏ được!</Text>
  <Text Key="262A1BC7_70855">Ồ! Tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="5AF94CDA_70856">Thỏ con nhảy nhót! \nỒ, anh chị muốn tham gia không, Onii-chan?</Text>
  <Text Key="F7E4E344_70857">...Kyouka, có lẽ cô nghĩ quá rồi.</Text>
  <Text Key="7A840F12_70858">Đ-đừng bị lừa bởi nó!</Text>
  <Text Key="D7BE2180_70859">Nhưng nhìn xem. Nó có thể đã bị bắt cóc như Mimi, phải không?</Text>
  <Text Key="4CD438E2_70860">Hừm... Tớ sẽ hỏi nó thử!</Text>
  <Text Key="B7646CC1_70861">Nhảy nhót. nhót~!♪ He he he...</Text>
  <Text Key="9BC1C51E_70862">Ơ... Nói cho tớ biết, Hana, cậu đã ở đây lâu chưa?</Text>
  <Text Key="2A8A0704_70863">...D-Dạ. Mỗi năm, vào Halloween,\ncác bạn tớ đều đến đây chơi.</Text>
  <Text Key="7313B5AD_70864">Vào Halloween...?</Text>
  <Text Key="61489F69_70865">Nhưng rồi, khi kết thúc, tất cả đều biến mất...\nMimi Onee-chan, chị sẽ không biến mất, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DC591C9B_70866">Không đâu! Tớ không đi đâu hết!</Text>
  <Text Key="4DCE9823_70867">Thực ra, chúng ta nên rời đi...</Text>
  <Text Key="F7B8745A_70868">Ồ. Đ-đúng rồi. Chúng ta đã tìm thấy Mimi rồi, nên...\nĐi trước khi có quái vật hay ma tìm thấy chúng ta.</Text>
  <Text Key="7F8178D0_70869">Cuối cùng chúng ta cũng có thể tổ chức tiệc Halloween!</Text>
  <Text Key="86270231_70870">Tiệc!♪ Tiệc!♪ Tớ không thể chờ nữa~♪</Text>
  <Text Key="3683D70B_70871">Cậu muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="AE51ED4D_70872">Tớ cần đợi Papa ở đây.</Text>
  <Text Key="DA5E7068_70873">Trả lại... Trả lại...</Text>
  <Text Key="8A89DA00_70874">...! Giọng nói đó là gì? Nhanh lên, đi thôi!</Text>
  <Text Key="17C00684_70875">Nơi này là gì...?</Text>
  <Text Key="27A8CF20_70876">Đây là nơi tớ nghe thấy giọng của cậu... Nhưng tại sao—</Text>
  <Text Key="AE43E2FB_70877">Trả lại... Tránh xa con gái tôi...</Text>
  <Text Key="0337AEE4_70878">Ái chà! M-một con ma!</Text>
  <Text Key="56CF68E1_70879">...Papa?</Text>
  <Text Key="31DF09DA_70880">Mặc dù họ cố gắng trốn chạy, nhóm đột nhiên được truyền đến\nmột địa điểm lạ mới.\nVà ai lại chờ đợi họ ở đó ngoài một người đàn ông bí ẩn...?</Text>
  <Text Key="D2B789C8_70881">Thế giới linh hồn là gì?</Text>
  <Text Key="9721E1E7_70882">Ngay cả khi đã chết, người cha vẫn bám vào Hana. Ông là một ma ác tìm cách nuốt linh hồn của những đứa trẻ tụ tập vào Halloween để duy trì sự hiện diện trong cõi trần. Mimi, người theo chân người cha biến mất cùng Hana, và Misogi, thề giải phóng những linh hồn bị mắc kẹt trong biệt thự.</Text>
  <Text Key="59D933DD_70883">Một người đàn ông bí ẩn xuất hiện trước {playername} và các cô gái,\nvà khiến họ ngạc nhiên, Hana gọi ông là "Papa."</Text>
  <Text Key="6248DBD1_70884">...Mimi Onee-chan?</Text>
  <Text Key="3C290C20_70885">H-Hana, đừng!</Text>
  <Text Key="745C1683_70886">Papa!</Text>
  <Text Key="4D4EA726_70887">Tớ không biết, nhưng... nhưng... Người đàn ông đó... Ông ấy đáng sợ...</Text>
  <Text Key="806DEE7E_70888">Ông ấy đáng sợ gì! Ông ấy là Papa của tớ!</Text>
  <Text Key="A8B229E8_70889">Ái chà—!</Text>
  <Text Key="C5751BA3_70890">Đúng rồi... Là tôi đây, Hana. Tôi sẽ không bao giờ rời xa em...</Text>
  <Text Key="0ED738EA_70891">Người đàn ông đó là cha của nó? Nhưng...</Text>
  <Text Key="DE08E4AD_70892">Ồ, tôi không còn sống nữa. Nhưng tại sao điều đó lại quan trọng?\nNgay cả khi đã chết, tôi cũng không thể để Hana một mình.</Text>
  <Text Key="103F7622_70893">Làm sao mà được chứ? Vậy lão già đó thật sự là bố của Hana... nhưng ông ấy là ma? Vậy tất cả những giọng nói chúng ta nghe thấy là sao? Uổng quá, tớ không hiểu!</Text>
  <Text Key="59607F5C_70894">Vào Halloween, hai thế giới trở nên gần nhau. Vào thời điểm đó, linh hồn của những đứa trẻ đã khuất đến tham gia cùng những đứa trẻ còn sống trong dịp vui Halloween của họ.</Text>
  <Text Key="A2A53A2B_70895">Tôi mời những linh hồn đó vào biệt thự của tôi để làm bạn với Hana yêu quý của tôi. Với tôi đã mất, cô bé cần bạn bè để xoa dịu sự cô độc...</Text>
  <Text Key="CA6143B2_70896">Bạn bè ma? Nhưng nó nói các bạn của nó đều biến mất...</Text>
  <Text Key="669E60FF_70897">Linh hồn của chúng chỉ có thể tồn tại khi Halloween còn kéo dài. Đó là lý do tại sao trước khi đêm kết thúc, tôi phải tiêu thụ linh hồn của chúng. Để giữ nguyên hình dạng của chính tôi... Để duy trì sự hiện diện ở thế giới này.</Text>
  <Text Key="ED4A1206_70898">Để ở bên cạnh con gái tôi, nơi tôi thuộc về.</Text>
  <Text Key="7CEBED24_70899">Vậy, sao...? Cô đã bắt giữ tất cả linh hồn trẻ con\nđến đây để tận hưởng Halloween?</Text>
