  <Text Key="CC7A2A11_6900">Hug-Hug Slime</Text>
  <Text Key="2D2E8DF0_6901">►Gây 1 [Dính] lên kẻ địch đang tấn công.\n►Giảm P.ATK &amp; M.ATK của kẻ địch đang tấn công đi $1.\n\nNếu kẻ địch đang tấn công có 6 [Dính]:\n►Tiêu thụ 2 [Dính] từ kẻ địch đó.\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch đó.\n►Trói kẻ địch đó.\n►Hồi máu cho bản thân $3.</Text>
  <Text Key="787E1A80_6902">Khi bị tấn công, gây 1 [Dính] lên kẻ địch tấn công (tối đa: 6). Tấn công của kẻ địch giảm dựa trên số lượng [Dính]. Nếu bị kẻ địch có 6 [Dính] tấn công, tiêu thụ 2 [Dính] từ chúng, gây sát thương vật lý vừa phải, trói chúng và hồi máu vừa phải cho bản thân.</Text>
  <Text Key="2B773278_6903">Puru-Puru Kem Chống Nắng</Text>
  <Text Key="65FA0DDF_6904">Puru-Puru Kem Chống Nắng+</Text>
  <Text Key="A9BA1405_6905">[Ma Thuật] Một tiên nữ tinh nghịch lao ra từ hậu phương và chơi đủ trò quậy phá. Cô bay lượn tự do trong đội hình địch, khiến đòn tấn công của chúng trượt và gây hỗn loạn bằng cách ngẫu nhiên áp dụng bốn loại hiệu ứng phá rối với UB của mình.</Text>
  <Text Key="CBC082EF_6906">Đang chơi khăm</Text>
  <Text Key="1214D643_6907">Một hướng dẫn viên tiên nữ tinh nghịch, chơi đùa với làn sương ảo ảnh</Text>
  <Text Key="0DE57F60_6908">Nebbia Infelicità</Text>
  <Text Key="E7BB57A0_6909">Gây một trong các trạng thái Hoảng Loạn, Sợ Hãi, Mù Quáng hay Choáng Vững lên tất cả kẻ địch, và trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="DCBFAD93_6910">►Trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong 6 giây.\n\nKích hoạt ngẫu nhiên một trong 4 hiệu ứng sau:\n►Gây Hoảng Loạn lên tất cả kẻ địch trong 6 giây.\n►Gây Sợ Hãi lên tất cả kẻ địch trong 6 giây.\n►Gây Mù Quáng lên tất cả kẻ địch trong 6 giây.\n►Gây Choáng Vững lên tất cả kẻ địch trong 6 giây.</Text>
  <Text Key="37CB0E7B_6911">Scherzo</Text>
  <Text Key="ECE98D89_6912">Gây [Gắn Bó] lên kẻ địch có P.ATK cao nhất, hồi máu nhẹ cho bản thân và nhận hiệu ứng né P.ATK trong một khoảng thời gian. Đồng thời di chuyển ngẫu nhiên đến một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="87F1E19D_6913">►Dịch chuyển đến kẻ địch có P.ATK cao nhất.\n►Gây [Gắn Bó] lên kẻ địch trong 4 giây.\n►Hồi máu cho bản thân $1.\n►Dịch chuyển đến một kẻ địch ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="0CCF1AF8_6914">Capriccio</Text>
  <Text Key="F6742619_6915">Gây [Gắn Bó] lên kẻ địch có M.ATK cao nhất, hồi máu nhẹ cho bản thân và nhận hiệu ứng né M.ATK trong một khoảng thời gian. Đồng thời di chuyển ngẫu nhiên đến một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="B05C7718_6916">►Dịch chuyển đến kẻ địch có M.ATK cao nhất.\n►Gây [Gắn Bó] lên kẻ địch trong 4 giây.\n►Hồi máu cho bản thân $1.\n►Dịch chuyển đến một kẻ địch ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="EA8C1541_6917">Nel Cielo</Text>
  <Text Key="B46AC235_6918">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Nebbia Infelicità&quot;</Text>
  <Text Key="9A01A25A_6919">Dispetto Piuma</Text>
  <Text Key="6D99F018_6920">Dispetto Piuma+</Text>
  <Text Key="ABFD5C2D_6921">[Vật Lý] Công Chúa Gio Gehenna, người cai trị vô số quái vật và đứng ở đỉnh cao của chuỗi thức ăn. Khi kích hoạt lần đầu [Bụi Ma Thuật Gây Rối], cô triển khai bụi chống ma thuật để phá rối đòn ma thuật, tăng cường tốc độ tấn công và sử dụng những đòn tấn công nặng nề dữ dội để buộc bất kỳ kẻ ngốc nào dám thách thức phải quỳ gối trước uy lực của cô.</Text>
  <Text Key="DB9FAD7B_6922">Rumi Okubo</Text>
  <Text Key="2CE20086_6923">Chơi nhà, quan sát con người</Text>
  <Text Key="842A6272_6924">Đỉnh cao của tất cả quỷ dữ, Công Chúa Địa Ngục</Text>
  <Text Key="244AAE54_6925">Biến Thể Hủy Diệt: Lòng Bàn Tay Tái Sinh</Text>
  <Text Key="7FED3A27_6926">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch có P.DEF thấp nhất, giảm nhẹ P.DEF của chúng và tăng nhẹ Sát Thương Vật Lý Phản Lực mà chúng nhận. Nếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] đang hoạt động, nhân đôi tất cả hiệu ứng.</Text>
  <Text Key="F049A25C_6927">Nếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] chưa hoạt động:\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $3 trong 18 giây.\n►Tăng Sát Thương Vật Lý Phản Lực mà kẻ địch nhận thêm 4% trong 18 giây.\n\nNếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] đang hoạt động:\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch đi $4 trong 18 giây.\n►Tăng Sát Thương Vật Lý Phản Lực mà kẻ địch nhận thêm 8% trong 18 giây.</Text>
  <Text Key="41BDEDA8_6928">Biến Thể: Quyền Cứng Cáp</Text>
  <Text Key="ACA98E3B_6929">Gây sát thương vật lý vừa phải, tăng mạnh P.ATK, Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý và Sát Thương Chí Mạng Vật Lý cho tất cả đồng minh. Nếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] đang hoạt động, nhân đôi tất cả hiệu ứng.</Text>
  <Text Key="9C4FC8F1_6930">Nếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] chưa hoạt động:\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh thêm $3 trong 12 giây.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý của tất cả đồng minh thêm 75 trong 12 giây.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của tất cả đồng minh thêm 3% trong 12 giây.\n\nNếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] đang hoạt động:\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh thêm $4 trong 12 giây.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý của tất cả đồng minh thêm 150 trong 12 giây.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của tất cả đồng minh thêm 6% trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="6007EB55_6931">Biến Thể: Khiên Rắn</Text>
  <Text Key="C68F97A5_6932">Tăng mạnh Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng minh, hồi máu vừa phải cho họ. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng đầu tiên nhận 20 [Lá Chắn Ý Chí Sắt], giảm Sát Thương Vật Lý/Ma Thuật mà tất cả đồng minh nhận thêm 10%. Khi một đồng minh nhận sát thương, 1 [Lá Chắn Ý Chí Sắt] bị tiêu thụ, gây sát thương dựa trên % Máu (tối đa 99999) lên kẻ địch và tăng vừa phải P.ATK cho tất cả đồng minh. Nếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] đang hoạt động, hiệu ứng tăng tốc độ được tăng cường.</Text>
  <Text Key="7E6EF99F_6933">►Tăng Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng minh lên 150% trong 12 giây.\n►Đối với lần dùng kỹ năng đầu tiên, nhận 20 ngăn [Lá Chắn Ý Chí Sắt].\n►Hồi máu cho tất cả đồng minh $2.\n►Nếu [Bụi Ma Thuật Gây Rối] đang hoạt động, tăng Tốc Độ Hành Động của tất cả đồng minh lên 200% trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="47988B31_6934">Bụi Ma Thuật: Sương Sắt</Text>
  <Text Key="442FF93E_6935">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Biến Thể Hủy Diệt: Lòng Bàn Tay Tái Sinh&quot;</Text>
  <Text Key="9EA44CB2_6936">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Bụi Ma Thuật Gây Rối]. Hiệu ứng kỹ năng này áp dụng cho tất cả kẻ địch và đồng minh. Giảm nhẹ Sát Thương Ma Thuật mà mọi người nhận.</Text>
  <Text Key="90427861_6937">►Giảm Sát Thương Ma Thuật mà mọi người nhận thêm 5% trong 180 giây.</Text>
  <Text Key="A39DFA03_6938">Biến Thể: Sắc Bén</Text>
  <Text Key="46EC07D3_6939">Biến Thể: Sắc Bén+</Text>
  <Text Key="197E4403_6940">Bụi Ma Thuật Gây Rối</Text>
  <Text Key="32F7C000_6941">Sát thương từ đòn ma thuật giảm nhẹ.</Text>
  <Text Key="86A8772E_6942">Một nhà nghiên cứu ít nói, sống một cuộc đời bí mật</Text>
  <Text Key="FE6A410C_6943">Bắt chước, Trân trọng nghệ thuật</Text>
  <Text Key="2AFDB0E7_6944">[Ma Thuật] Quân Vương Biến Hóa, người tạo ra các bản sao ma thuật của chính mình để thống trị kẻ địch từ hậu phương. Các bản sao của cô có thể tấn công bằng cùng các kỹ năng với bản gốc, mang lại mức độ áp lực tấn công không thể so sánh.</Text>
  <Text Key="E1313148_6945">Cuộc Gặp Gỡ Bí Mật</Text>
  <Text Key="3E5330B4_6946">Tên Một Quý Cô Tốt Bụng</Text>
  <Text Key="EBE18B07_6947">Một Bài Học Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="2D58C2B0_6948">Cuộc Tái Ngộ Được Kế Hoạch</Text>
  <Text Key="0FCC723F_6949">Gương Gương</Text>
