  <Text Key="A278A340_128500">Ái chà!!</Text>
  <Text Key="4D461230_128501">Kyaru-chan! Kokkoro-chan!</Text>
  <Text Key="5581C67F_128502">Cứ thế này...!</Text>
  <Text Key="1760D22A_128503">...Có gì đó đang đến...</Text>
  <Text Key="F828D300_128504">Không lẽ lại là kẻ thù mới?</Text>
  <Text Key="C5DEC499_128505">...Không! Có vẻ không phải quái vật─</Text>
  <Text Key="DFADE292_128506">Cái quái gì thế?! Năng lượng ma thuật này hoàn toàn khác...!</Text>
  <Text Key="1CF51439_128507">Hả?! Chẳng lẽ đây là......?!</Text>
  <Text Key="14A793D3_128508">Tiểu thư Lyrael...!?</Text>
  <Text Key="6F201F75_128509">Các ngươi, kẻ đáng khinh, dám xâm phạm lãnh thổ của ta!</Text>
  <Text Key="CAC7D915_128510">Hãy chịu tia chớp của ý chí thần thánh và trở về bụi!</Text>
  <Text Key="4695631F_128511">----Thunder Night Sky</Text>
  <Text Key="6D00E8D7_128512">Uầy!?</Text>
  <Text Key="C9B67402_128513">Chẳng đau tí nào...</Text>
  <Text Key="4AC5EB45_128514">Hóa ra, cứ như chúng ta đang được bảo vệ...</Text>
  <Text Key="8A37D3BF_128515">Tiểu thư Lyrael! C-C-Cô có sao không...!?</Text>
  <Text Key="42309A5E_128516">...Tôi ổn. Chỉ là... Đã lâu rồi tôi chưa dùng [Royal Equipment] của mình...</Text>
  <Text Key="FCAA28A1_128517">Vậy đây chính là sức mạnh của [Royal Equipment] của Lyrael...</Text>
  <Text Key="0C4DDB24_128518">Cô đã xóa sổ hết những con nhện đó chỉ trong một lần, và chúng tôi hoàn toàn không tổn hại gì... Quá điên.</Text>
  <Text Key="259DF450_128519">Tuy nhiên, dường như cô đã mệt mỏi khá nhiều...</Text>
  <Text Key="0B3BFE32_128520">...Chẳng là gì cả. Xin đừng lo...</Text>
  <Text Key="376F1519_128521">Nhờ Kururu, tôi đã dùng ma thuật nắm bắt được tình hình của mọi người. ...Chính vì thế, tôi đã có cơ hội để hạ gục tất cả quái vật cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="F6260EA1_128522">Thật sao?! V-Vậy mới là sự thật?!</Text>
  <Text Key="9E389F7F_128523">......và...Ngài Kỵ sĩ, Công chúa Pecorine......Tôi xin lỗi tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="692F6197_128524">"Xin lỗi"?</Text>
  <Text Key="AC008F95_128525">Tôi mới là người phải xin lỗi, biết không? Dù có thể không cố ý, nhưng tôi đã cắn vào một cột trụ quý của lâu đài rồi!</Text>
  <Text Key="5625D17C_128526">Xin đừng bận tâm chuyện đó nữa. Nhờ Croce và mọi người, chuyện đó chẳng là gì cả. Vẫn còn có thể sửa được.</Text>
  <Text Key="73429105_128527">Xin phép được xin lỗi về chuyện đã xảy ra trước đó. Chúng tôi...</Text>
  <Text Key="A3441BB0_128528">...Không. Tôi nghĩ mình đã quá phụ thuộc vào mọi người.</Text>
  <Text Key="4697E82B_128529">Chẳng phải... đó là về những yêu cầu tiêu diệt quái vật mà Nii-sama và những người khác đã làm sao?</Text>
  <Text Key="473AFA81_128530">Đúng. Dù chúng ta chưa quen với việc chiến đấu và tận hưởng hòa bình cho đến giờ, chúng ta vẫn phải bảo vệ đất nước bằng chính tay mình.</Text>
  <Text Key="2FE150AC_128531">Ngược lại, cô luôn không quan tâm đến nguy hiểm cho bản thân. Cô đã ủng hộ ý tưởng của Kururu "Tôi muốn mang lại nụ cười cho mọi người" và liều mạng để cứu cô ấy.</Text>
  <Text Key="9201FDD1_128532">Lúc đó tôi sao có thể không tin cô.</Text>
  <Text Key="99A1118A_128533">Lyrael...!</Text>
  <Text Key="AF467EB2_128534">Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="82D909CA_128535">Nhưng, như tôi nghĩ... đã có người cố gắng lừa Pecorine và Precia, và, nếu có thể, phá hủy lâu đài...</Text>
  <Text Key="CD1614A3_128536">...Đúng vậy. Không chỉ vậy, ngay cả ở [Grand Dream Park] này cũng vậy... Không.</Text>
  <Text Key="9F8DE2A4_128537">Tôi không thể không nghĩ rằng người đã triệu hồi quái vật đến thế giới của chúng ta, [Gio Teogonia], cũng liên quan đến sự xáo trộn này.</Text>
  <Text Key="93425CED_128538">Nhưng người đó rốt cuộc là ai...?</Text>
  <Text Key="0658B92B_128539">Tuy nhiên, những người duy nhất tôi có thể nghĩ đến có khả năng làm những chuyện như vậy là các Sister từ lần trước─</Text>
  <Text Key="D7742C3D_128540">Bắn!</Text>
  <Text Key="FF09ADD9_128541">Pochi♡</Text>
  <Text Key="2E3C6BE1_128542">À.</Text>
  <Text Key="C9DA5677_128543">Những kẻ đã giăng lưới</Text>
  <Text Key="6CA8F2DE_128544">Mọi người đã bị phục kích bởi cuộc tấn công bất ngờ từ Yamato và đồng bọn sau trận chiến. {playername} tăng cường sức mạnh cho Pecorine, Lyrael và họ cùng nhau đánh bại các Bandy Sisters. Khi sự nghi ngờ được xóa bỏ, họ trở thành 『bạn bè』 với Lyrael một lần nữa.</Text>
  <Text Key="B539DB6E_128545">Freiya</Text>
  <Text Key="73E06894_128546">{playername} và những người khác đã đánh bại quái vật nhện chiếm giữ 『Grand Dream Park』 và hòa giải với Công chúa Lyrael. Tuy nhiên, họ đã bị phục kích bởi 【Bandy Sisters】 ngay sau đó.</Text>
  <Text Key="5EB917CB_128547">Kyahahaha♪ Chết chưa? Chết chưa nhỉ~? ♡</Text>
  <Text Key="5D79BA47_128548">T-Tôi không thấy gì trong làn khói...</Text>
  <Text Key="35130FFB_128549">Này, Fubuki. Cậu không trúng [Royal Equipment] đấy chứ? Sẽ thật ngốc nếu cậu vô tình phá hủy kho báu bằng pháo binh của mình.</Text>
