  <Text Key="0AF6129B_141850">"Trứng Rồng" - một vật được cho là có mối liên hệ sâu sắc với chủng tộc Rồng. Sau khi có được thông tin dường như liên quan đến nó, Inori và {playername} đã đánh cắp nó từ nơi ẩn náu của một nhóm lưu manh. Tuy nhiên, trên thực tế, nó lại là một kho báu hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="DA140AED_141851">Một buổi chiều, khi {playername} đang đi lang thang trong thị trấn, cô ấy đã gặp Inori, người đang đi chạy việc.</Text>
  <Text Key="86C3A6EF_141852">Cậu vẫn còn rảnh rỗi đấy, nhỉ? Đi theo người ta chạy việc. Cậu có nhiều thời gian rảnh đến thế à? À, hôm nay sự rảnh rỗi của cậu lại có ích đấy. Chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="5669DFEF_141853">......vâng, nhưng......tôi mừng là hôm nay anh rảnh. Chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="081FD82F_141854">Là vì cậu có nhiều thứ cần mua sao?</Text>
  <Text Key="3906F15C_141855">Không phải muốn có người giúp xách đồ đâu. Chỉ là... à, cửa hàng chúng tôi sắp đến khá kỳ quặc, và lúc nào cũng bị đồn đại đen tối bao quanh.</Text>
  <Text Key="E473D980_141856">Đó là một cửa hàng dụng cụ thường xuyên có người từ giới ngầm lui tới, bán những thứ không thấy ánh sáng ban ngày...</Text>
  <Text Key="46EA0FC6_141857">Nói đơn giản, dường như họ kinh doanh hàng trộm cắp và các thứ tương tự. Nhưng đây chỉ là đồn đổi thôi, hiểu chứ? Gia tộh chúng tôi không đặc biệt thân thiết với họ.</Text>
  <Text Key="B0BBB21C_141858">Thôi nào, tôi đang đi đến một cửa hàng như thế. Vậy nên, tốt hơn là có thêm người đi cùng, đề phòng trường hợp. Tôi không sợ hay bất cứ thứ gì đâu.</Text>
  <Text Key="F6E6B2DA_141859">Được rồi, nhưng quanh đây thì phải... À, có một biển hiệu trông khá giống. Thôi, ghé qua đã...</Text>
  <Text Key="B6E71798_141860">Sao? Những thứ này đều là những món ngon đúng không?</Text>
  <Text Key="5F53A725_141861">Ồ! Đã có khách hàng khác rồi sao...?</Text>
  <Text Key="8D7BA068_141862">Được rồi, quyết định rồi. Chúng ta tiếp cận với chút lén lút nhé.</Text>
  <Text Key="8E5FDA29_141863">Nếu đồn đổi về cửa hàng này là thật, chúng ta không biết ở đây có gì. Tốt nhất là cẩn thận và tránh gây rắc rối không cần thiết. Tôi không hèn nhát hay bất cứ thứ gì đâu.</Text>
  <Text Key="64933DE9_141864">Bất kỳ cách nào, trước tiên hãy đánh giá tình hình trong cửa hàng. Có một chỗ tốt gần cửa vào, hãy di chuyển đến đó thật nhẹ nhàng. Lén lút, lén lút...</Text>
  <Text Key="46B0CC54_141865">...Ngọc trai, tranh, váy, brooch... toàn đồ cao cấp. Tôi sẽ mua với giá người ta báo.</Text>
  <Text Key="E5165E58_141866">Được, thỏa thuận. À, và đừng hỏi tôi lúc này tôi lấy những thứ này từ đâu. Tôi sẽ không nói đâu. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="7344D57A_141867">Tôi hiểu. Chúng ta đều biết bụi bặm sẽ bốc lên thế nào nếu chúng ta tìm hiểu quá sâu. Giờ, chuyện thanh toán.</Text>
  <Text Key="13C452C5_141868">Cảm ơn, như thường lệ. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="60B93555_141869">Chưa. Tôi có chuyện muốn hỏi trước. Về thứ gì đó được nói là sẽ có ở đây hôm nay. Cậu nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="C2995DDD_141870">À, cái "trứng" được nhắc đến.</Text>
  <Text Key="AA08243E_141871">Thôi nào, đừng nhìn tôi với cái vẻ dữ dằn thế. Tôi chỉ quên thôi, thế mà. Tôi sẽ mang nó đến ngày mai, chắc chắn. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="14011E5D_141872">Cái "trứng"... Cậu có nghe thấy không? Hắn nhắc đến "cái trứng". Người đến một nơi như thế này chắc chắn không mang theo trứng thông thường.</Text>
  <Text Key="F46834C3_141873">Có thể là trứng của sinh vật ma thuật... hoặc một loại vật phẩm đặc biệt nào đó. Xét đến bầu không khí của cửa hàng này, có lẽ khả năng cao hơn là một vật phẩm.</Text>
  <Text Key="82D6857A_141874">...Này, anh. Tên "trứng" có gợi nhớ một vật phẩm nào không?</Text>
  <Text Key="FFF5F6F5_141875">"Trứng Rồng"?</Text>
  <Text Key="DBA95754_141876">"Trứng Công viên Elizabeth"?</Text>
  <Text Key="54465313_141877">Chính xác! Đó là vật phẩm siêu hiếm liên quan đến nguồn gốc của chủng tộc Rồng chúng ta! Nó có thể tiết lộ dòng dõi Rồng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="B2A0560D_141878">Cậu định làm bánh pudding từ nó sao? Đó là "Trứng Rồng" đã trở thành chủ đề nóng khi cậu là Vua Sòng bạc! Đồn đại nói nó có liên hệ sâu sắc với chủng tộc Rồng!</Text>
  <Text Key="2B294B01_141879">Vật phẩm đó thậm chí còn khiến sếp quan tâm. Nếu "cái trứng" cậu nhắc đến trước đó hóa ra là "Trứng Rồng"... chắc chắn nó sẽ trở thành một vũ khí mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="824C135F_141880">Việc có được loại thông tin này là một cơ hội may mắn không thể tin nổi... Không, đó là định mệnh! Những vị thần đang nói - bây giờ là thời điểm cho cuộc cách mạng!</Text>
  <Text Key="973DABD5_141881">Khi nhìn vấn đề theo cách đó, mọi thứ đều có ý nghĩa! Tôi đã mài giũa kỹ năng thu thập thông tin chính xác để nghe lén những cuộc thảo luận như thế!</Text>
  <Text Key="5C2A8848_141882">Hehe... thông tin là sức mạnh, và sức mạnh đó sẽ thu hút sức mạnh mới!</Text>
  <Text Key="C3AA18AB_141883">Thông tin về "Trứng Rồng" và mối liên hệ của nó với chủng tộc Rồng! Nếu tôi có thể độc quyền thông tin này, không nghi ngờ gì sếp sẽ ở trong tầm tay tôi!</Text>
  <Text Key="D5E30322_141884">Khi quyết định đã được đưa ra, chỉ còn một việc cần làm! Chúng ta sẽ truy tìm tên kia chúng ta theo dõi trước đó! Chúng ta sẽ tìm ra nơi ẩn náu của chúng!</Text>
  <Text Key="9B68F3DF_141885">Cậu sẽ làm gì khi tìm thấy nó?</Text>
  <Text Key="41804599_141886">Tất nhiên, tôi sẽ lấy nó trước khi nó bán ra! Cơ hội như thế này sẽ không đến lần nữa! Có lẽ!</Text>
  <Text Key="69A6D279_141887">Đánh cắp?</Text>
  <Text Key="4DEBC1D2_141888">Suỵt, suỵt, không phải đánh cắp mà là đại trộm! Chúng ta đang nói về một vụ đại trộm, lớn, lớn, đại trộm!</Text>
  <Text Key="F13030C5_141889">Ồ, đừng thuyết giáo tôi thế. Không phải như chúng ta có được những thứ này một cách trung thực. Chỉ những kẻ sẵn sàng bị đánh cắp mới có thể bị đánh cắp, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="103F0A9B_141890">Thực tế... anh, anh đã không phá vào kho của Vua Sòng bạc sao? Cũng là chuyện mờ ám như nhau cả.</Text>
  <Text Key="3F5D13F4_141891">Vậy tôi đi theo.</Text>
  <Text Key="CA0E100F_141892">Hả... tôi, tôi hiểu rồi. Thôi, cũng không phải tôi ngại?</Text>
  <Text Key="9B08B6A4_141893">Được rồi, nếu cậu đã quyết định, hãy chuẩn bị cho mọi chuyện. Bắt đầu truy tìm thôi!</Text>
  <Text Key="9DE02090_141894">Họ đã truy tìm được nơi ẩn náu của lưu manh, tiếp tục chuyến việc bị gián đoạn, khiến Holm đặt câu hỏi, và cuối cùng, Inori và {playername} đã hội quân lại.</Text>
  <Text Key="57B3C56E_141895">...Vị trí nơi ẩn náu đã xác nhận, xong. Phải, xong. Trái, xong. Không có dấu hiệu người ở khu vực xung quanh. Kiểm tra an toàn, hoàn tất.</Text>
  <Text Key="245071BE_141896">Nhưng, hãy giữ tỉnh táo. Đây không phải địa bàn của chúng ta, và dường như có rất nhiều gián điệp làm việc cho Vua Sòng bạc quanh đây.</Text>
  <Text Key="86DFEF6B_141897">Có khả năng cao, đó là đối tượng chúng ta đối mặt. Mất khách hàng, họ đang thấy khó khăn và cố gắng kiếm tiền để về quê nghỉ hưu. Không có gì lạ đâu.</Text>
  <Text Key="7C2CBC1E_141898">Vậy nên, hãy nhanh chóng kết thúc việc này. Giờ, hãy tìm một điểm vào phù hợp... có lẽ là cửa sổ, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="11077847_141899">Nếu dùng những thùng gỗ gỗ quanh đây làm bậc thang, chúng ta nên có thể với tới. Chúng hơi ọp ẹp, nhưng... thôi, có lẽ ổn nếu chúng ta đi một người một lúc. Đi thôi...</Text>
