  <Text Key="EB5B1532_152850">Nếu cô gọi thế... ý cô là 'trông trẻ' chứ gì!</Text>
  <Text Key="8EF98EBB_152851">Thật đấy! Tại sao cô cứ chạy khi tôi đã bảo đừng chạy!?\nTôi mới là người sẽ bị mắng vì là người trông trẻ!</Text>
  <Text Key="D9813FED_152852">Cô đến từ Trại trẻ mồ côi Sarendia──</Text>
  <Text Key="4A81EF57_152853">Fufun! Lâu rồi không gặp, {playername}.\nCô trông ngạc nhiên vì tôi ở đây thật rồi.</Text>
  <Text Key="AFA607AB_152854">Aha!\nMedusiana nói cũng lâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="2763F48C_152855">Đúng rồi.\n…Nói thế chứ, tôi ở đây để trông trẻ.</Text>
  <Text Key="297FB71C_152856">Tôi đã thỏa thuận với Saren giúp chăm sóc lũ trẻ\nđổi lấy chỗ ở tại Trại trẻ mồ côi Sarendia.\nChị gái tôi cũng bảo tôi phải xử lý đúng mực những chuyện thế này.</Text>
  <Text Key="02864E31_152857">Tôi biết ngay, đúng là Medusa-chan rồi.</Text>
  <Text Key="BD390B0A_152858">Này, Medusa-chan, đi thôi nào~?</Text>
  <Text Key="DCEB2120_152859">Nhìn kìa, dù là tiền phòng trọ, tôi cũng không có tiền từ thế giới này...\nThay vào đó, tôi trông trẻ lũ nhóc để đền đáp!\nNephi Nela cũng bảo tôi cứ ở đây.</Text>
  <Text Key="F02A5C36_152860">Dù sao thì, các cô cố gắng ngoan một chút đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="D8935015_152861">Hôm nay cô đi tìm chị em mình à?</Text>
  <Text Key="9B3CA3C4_152862">Vâng, nhưng Medusa-chan,\nđừng quên việc mua sắm cô được nhờ, nhé?</Text>
  <Text Key="105B9767_152863">Đúng, đúng. Vì cô không biết cửa hàng,\nSuzume Nee-chan bảo cô để chúng tôi dẫn đường.</Text>
  <Text Key="6890C808_152864">Ugh, cô thật phiền phức!\nTôi chưa quen với thế giới này thôi, được chứ!?</Text>
  <Text Key="8FE9B71A_152865">Thôi nào, Medusa-chan, đừng giận dữ thế.\nNgày mai tôi sẽ giúp cô tìm chị em!</Text>
  <Text Key="EA4FD60C_152866">Được, được! Chúng tôi biết khu vực này rất rõ.\nThậm chí còn biết cả nơi có thể người ta trốn nữa.\nĐi cùng nhau nào!</Text>
  <Text Key="C52D9C48_152867">…………\n…Hmm.\nThôi thì, nếu thế... tôi nghĩ đi cùng cũng được.</Text>
  <Text Key="53A9986C_152868">……{playername}, cô đi nữa.\nCô rảnh mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="B4E891DA_152869">Nhưng, gì chứ!? Rõ ràng cô sẽ giúp tôi!\nVậy là xong, gặp lại ngày mai nhé!</Text>
  <Text Key="B2F1A73D_152870">Ah, Medusa-chan, chờ đã!\nĐường đến cửa hàng không phải hướng đó~!</Text>
  <Text Key="14CFC7B4_152871">Fufun♪\nCó vẻ cô thực sự đến rồi, {playername}.\nTốt lắm.</Text>
  <Text Key="85E8DBA1_152872">Nhìn kìa, nhìn kìa! Onii-chan, Medusa-chan.\nChúng tôi đã làm bản đồ tìm chị cho cô rồi!</Text>
  <Text Key="79E11FC1_152873">Chúng tôi đã đánh dấu nơi có thể chị của Medusa-chan ở!</Text>
  <Text Key="B626205E_152874">Các cô...\nLàm thứ này mà không cho tôi biết...</Text>
  <Text Key="C775968D_152875">……H-Hừm.\nVậy, chúng ta sẽ đi vòng quanh các nơi đã đánh dấu?</Text>
  <Text Key="A542CFF2_152876">Tôi tự hỏi chuyện này sẽ ra sao...</Text>
  <Text Key="369B351D_152877">Đúng, đúng!\nVậy thì đi ngay thôi!</Text>
  <Text Key="09C3DBE4_152878">E-eh!?\n…Hehe. Tôi hy vọng chúng ta sẽ tìm thấy chị của cô.\nMedusiana──!</Text>
  <Text Key="6A102480_152879">Shaaa~!</Text>
  <Text Key="F049AEFD_152880">Và thế là, với bản đồ của lũ trẻ làm chỉ dẫn, nhóm người bắt đầu hành trình tìm kiếm các chị của Medusa. Nhưng hành trình đó──</Text>
  <Text Key="746F92EE_152881">Fssshaaa!!</Text>
  <Text Key="279DCCC3_152882">Hyaa!?</Text>
  <Text Key="36798A0F_152883">Nyaaah!!?</Text>
  <Text Key="995759D0_152884">Bitchibitchibitchi!!</Text>
  <Text Key="32DB70FF_152885">Upiiiiiii~!?</Text>
  <Text Key="4D0BCFE0_152886">*thở dài*... *hồi hộp*...\nK-Không có gì...</Text>
  <Text Key="EBF8B40C_152887">Medusa-chan đã sốc quá...!</Text>
  <Text Key="E6B99230_152888">Đúng... Còn sốc hơn cả mèo hoang hay quái vật,\ntiếng hét của Medusa-chan...</Text>
  <Text Key="CA3DDA67_152889">Gnuuuu...!\nCác ngươi... Tôi nghe thấy các ngươi...!</Text>
  <Text Key="A754D559_152890">Haaah... Cuối cùng chúng ta cũng không tìm thấy chị nào...\nChúng ta đã cố gắng nhiều thế...</Text>
  <Text Key="BEAEE238_152891">Tunus</Text>
  <Text Key="E35D727C_152892">Shaaa~...</Text>
  <Text Key="29344D7E_152893">Medusiana, cô đang an ủi tôi?\n...Heh, cảm ơn. Cô thực sự là một đứa trẻ ngoan...</Text>
  <Text Key="9331AB33_152894">Kia kìa! Này, cô kia!</Text>
  <Text Key="31D06412_152895">May quá... Tôi cuối cùng cũng tìm thấy cô!\nTôi đã tìm cô không ngừng!</Text>
  <Text Key="F990FDAC_152896">Tôi đã xem mọi vở kịch đầu năm.\nỒ, chúng thực sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="FCDEB7A8_152897">…Cô là ai?\nChị em tôi bảo tôi đừng liên quan với người lạ.\n...Vậy? Cô muốn gì?</Text>
  <Text Key="8B67E57F_152898">Hahaha, tôi bí rồi đây. Tôi không phải người lạ.\nTôi tình cờ là chủ tịch một hiệp hội thương mại.\nTôi kinh doanh các mặt hàng hiếm và độc nhất trên toàn cầu.</Text>
  <Text Key="96C89A0A_152899">Giọng nam</Text>
