  <Text Key="CF082CB0_53800">Việc đó là do Kokkoro nên làm cho cậu.\nĐây, nói "a" đi♪</Text>
  <Text Key="1C3BCEBE_53801">Awa wa wa wa…</Text>
  <Text Key="5CEE29C2_53802">Ugh, kinh khủng quá...\nLần thử nghiệm sau tốt hơn là bình thường…</Text>
  <Text Key="34A3056C_53803">Lần thử nghiệm tiếp theo là gì?\nCắn vào vị trí được chỉ định!\nThử nghiệm 'Cắn Điểm Cắn'!</Text>
  <Text Key="675641D7_53804">Hmm, lần này có vẻ là thử nghiệm kiểu rắn.\nTớ sẽ trả thù cho cậu vì lần trước ở đây!</Text>
  <Text Key="021078FD_53805">──Tiếp tục thôi! Tiếp theo là...\nChân phải, màu đỏ~!</Text>
  <Text Key="9636DC6E_53806">Còn chút xíu nữa… ku, uu! Tớ tới rồi!</Text>
  <Text Key="2AA2311F_53807">Này Monika! Cô đang cản đường, tớ nói cô đang cản đường rồi!</Text>
  <Text Key="827A1035_53808">Tớ không thể làm gì khác... đó là luật, phải không...\nNhân tiện, trò chơi 'Điểm Cắn' này cũng có ở Landosol.\nỞ Gio-Gehenna họ gọi là vậy sao?</Text>
  <Text Key="76B44D82_53809">Giả vờ tay chân mình là rắn và cắn vào các vị trí được chỉ định.\nRa vậy, 'Điểm Cắn' đặt tên hay thật...</Text>
  <Text Key="CF152707_53810">Tớ không biết! Ý tớ là, giờ cô gọi đây là trò chơi rồi!</Text>
  <Text Key="957949B4_53811">Tiếp theo~ tay trái, màu xanh~!</Text>
  <Text Key="BD060C12_53812">Saren-chan, cậu hơi sát quá…</Text>
  <Text Key="765BCF6A_53813">Chịu đựng đi, tớ cũng xấu hổ mà…</Text>
  <Text Key="0A9513AC_53814">Ugh, tớ hoàn toàn không chuẩn bị tâm lý, nhưng mặt chúng ta gần nhau quá,\nmặc bộ đồ này thật bất ngờ, khó quá...</Text>
  <Text Key="1999F99A_53815">Không, không… đừng kéo mặt lại chỗ đó, ahh!</Text>
  <Text Key="A7FEA7A5_53816">Và thế là trò giải trí gọi là thử nghiệm tiếp tục──</Text>
  <Text Key="3FDAA227_53817">…Hah. Cái gì mà đêm giao thừa, cái gì mà thử nghiệm.\nChúng ta chỉ đang chơi đùa thôi!\nTớ thất vọng hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="6A4841B7_53818">Aha ha, nhưng mà, chơi cùng nhau như thế này\nrất hợp với tinh thần năm mới.\nBất ngờ thật, mà… rất thử thách mặc dù...</Text>
  <Text Key="F38938B2_53819">Vui quá!</Text>
  <Text Key="8CE34BFA_53820">À, nếu cậu thấy vui thì quan trọng nhất!\nĐó là bằng chứng mục tiêu của tớ đang được thực hiện suôn sẻ!</Text>
  <Text Key="D1F48AB5_53821">Mục tiêu?</Text>
  <Text Key="9D8E1FE4_53822">À không, chẳng có gì, chỉ tự nói một mình thôi.\nHy vọng cậu tiếp tục có những ngày suôn sẻ cho đến năm mới.</Text>
  <Text Key="FA46BA64_53823">Medusa dường như cũng thấy có ý nghĩa gì đó trong đêm giao thừa, phải không?</Text>
  <Text Key="76DFDBA5_53824">…Câm miệng lại.</Text>
  <Text Key="9E95FE49_53825">Thôi được, tốt rồi.\nChúng tôi sẽ quay về Landosol, nhưng cố gắng lên trong lễ hội rắn nhé.</Text>
  <Text Key="E6CFE2F7_53826">Dù cô không nói. Lần gặp lại, tớ sẽ là nhà vô địch.\nTớ sẽ ký tên cho cô vì chúng ta là quen biết.</Text>
  <Text Key="DF5E415D_53827">Từ khi các chị gái biến mất ở đó,\ntớ chưa từng ăn cơm với ai hay chơi ồn ào.</Text>
  <Text Key="F3BBFD27_53828">Tớ biết đây không phải lúc để làm vậy.\nNhưng... chắc chắn tớ sẽ tìm thấy cô.\nTớ có thể tự tận hưởng một chút được không, chị?</Text>
  <Text Key="AFAE267D_53829">*huýt sáo* *huýt sáo* *huýt sáo*~</Text>
  <Text Key="9327827C_53830">Trong khi Monika và những người khác đang hào hứng ở đêm giao thừa,\n một âm mưu đáng sợ đang diễn ra bên ngoài khu định cư──</Text>
  <Text Key="FF83831D_53831">Tớ làm được rồi... tớ đã làm được!\nThí nghiệm thành công vang dội; chiến thắng của tớ chắc chắn!\nTớ sợ tài năng của chính mình quá!</Text>
  <Text Key="425BE8E8_53832">Các tộc rắn ngu ngốc, các ngươi nên tận hưởng khi còn có thể.\nTa, kẻ sẽ là người cười cuối cùng, sẽ khiến tất cả các ngươi quỳ gối!\nÔ hô hô hô hô♪</Text>
  <Text Key="02B3A3ED_53833">Rắn Biến Mất</Text>
  <Text Key="FA6F9B6D_53834">Vào buổi sáng ngày Lễ Hội Rắn, tất cả các người tham gia Nữ Thần Rắn đều biến mất. Monika và Medusa, sau khi biết họ đã đến Landosol, vội vàng quay trở lại. Trong khi đó, Saren, người đã quay về trước, cảm thấy có điều bất thường và vội vã đến thành phố.</Text>
  <Text Key="4E09528E_53835">Sau đêm giao thừa của lễ hội, ngày Lễ Hội Rắn cuối cùng cũng đến— Medusa đang đi một mình trong khu dân cư lúc bình minh.</Text>
  <Text Key="0B25A531_53836">…Cuối cùng, ngày này cũng đến. Chị ơi, em sẽ làm được.\nEm sẽ đánh bại Nephi Nela và chắc chắn cứu chị.</Text>
  <Text Key="6B1A8300_53837">Ồ, Medusa, cậu dậy sớm quá.\nLễ Hội Rắn là vào buổi chiều, phải không?\nCó vẻ cậu không ngủ được vì căng thẳng.</Text>
  <Text Key="CF8EA94C_53838">Hả? K-Không phải thế...\nEm chỉ dậy sớm vì quá hào hứng thôi!</Text>
  <Text Key="0C41C329_53839">Vậy sao? Các người tham gia đều mạnh,\nnhưng cậu cũng khá mạnh mà, phải không?\nChỉ cần giữ bình tĩnh và thể hiện như thường lệ.</Text>
  <Text Key="DDC42411_53840">Tớ đã nói rồi, tớ không căng thẳng!\nDù sao thì, tớ chắc chắn sẽ thắng.\nĐiều tớ nhìn về phía trước chỉ có Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="AA900CC5_53841">…Ra vậy.\nMặc dù Saren và những người khác đã quay về Landosol và không thể cổ vũ,\ntớ sẽ cổ vũ cho cậu thay họ!</Text>
  <Text Key="BF70CEA4_53842">Tớ không cần sự ủng hộ nào...\nThôi được, tớ nợ cô một chút,\nnên tớ sẽ để cô thấy tớ vươn lên chiến thắng.</Text>
  <Text Key="CD5684CF_53843">À! Monika～!\nKhông ổn rồi, không ổn rồi!</Text>
  <Text Key="EBD0B741_53844">Miia? Sao thế, tại sao cậu lại hoảng loạn thế...\nCác người tham gia Lễ Hội Rắn có gây rối đấy chứ?</Text>
  <Text Key="D6B33C32_53845">Không, ngược lại～\nTất cả người tham gia đều biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="AE39242E_53846">T-Tất cả!? Nếu là một hai người, tớ có thể hiểu,\nnhưng tất cả? Tớ khó tin được...</Text>
  <Text Key="7B346FB0_53847">Đ-Đúng～... Dù sao thì, đây là những người đã từ khắp vùng đất Gio-Gehenna đến với niềm tự hào của mình.\nKhông thể tưởng tượng họ sẽ bỏ cuộc ngay trước phút chót.</Text>
  <Text Key="72EDDA86_53848">Vậy, họ đi đâu?\nBắt cóc là khả năng, nhưng bắt tất cả những người tham gia mạnh mẽ đó là bất khả.\nCó chuyện gì đáng ngờ xảy ra không?</Text>
  <Text Key="71D20AFA_53849">Hmm, có dấu hiệu của một bữa tiệc tại Đấu Trường, \nnhưng không có dấu hiệu của một cuộc đấu tranh.</Text>
