  <Text Key="54F3FBD8_24250">Dưới tầm ảnh hưởng của Landosol và đánh mất chính mình, Aoi bắt đầu hành động để trở về bản thân là một kẻ sống ảo, yêu thiên nhiên──</Text>
  <Text Key="F09024F0_24251">Yukari cảm thấy sự trì trệ trong cuộc sống bộn bề hàng ngày, và cô được khuyên nên thử cắm trại và uống rượu. Mặt khác, Jun bị Tomo và Matsuri ra lệnh nghỉ phép tích lũy và cuối cùng cũng dành thời gian tại khu cắm trại.</Text>
  <Text Key="5C71AA40_24252">Một tối tại một nhà hàng, giữa những cuộc trò chuyện sôi nổi, một tràng cười đặc biệt lớn vang lên.</Text>
  <Text Key="FC256304_24253">Uhyahahahaaaa!! Đúng rồi, bia mạch nha là tuyệt nhất~!!</Text>
  <Text Key="003421A7_24254">Đổ mồ hôi vì làm việc chăm chỉ... Cảm giác khát vì căng thẳng...!</Text>
  <Text Key="67C2914F_24255">Để giải cơn khát cho cơ thể hoàn toàn thiếu nước này, chẳng gì bằng bia mạch nha~!!</Text>
  <Text Key="2E0BDBF1_24256">Bia mạch nha ngon, đồ ăn vặt ngon, và trò chuyện với bạn uống rượu cũng vui! Còn gì để mong đợi nữa!</Text>
  <Text Key="033621AB_24257">*Ực*...! *Ực*... *Ực*...</Text>
  <Text Key="D0E9E469_24258">............Ực.</Text>
  <Text Key="967D5963_24259">Làm việc, uống rượu... làm việc... uống rượu... uống rượu, làm việc... ăn...</Text>
  <Text Key="C2528179_24260">Trời ơi! Đã như vậy một thời gian rồi! Mỗi ngày đều là một thói quen giống hệt!</Text>
  <Text Key="47D1AF45_24261">Ha-ha-ha! Cậu vẫn vậy như xưa. Nhưng, cậu có chán bia mạch nha chưa?</Text>
  <Text Key="4B27A681_24262">Bạn Uống Rượu</Text>
  <Text Key="C99F3D03_24263">Không, lúc nào cũng tuyệt. Vì là bia mạch nha, không còn nghi ngờ gì nữa.</Text>
  <Text Key="D5FE8242_24264">Nhưng dạo này, cứ như... chỉ là "bia mạch nha cho bây giờ"... cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="FA8C2C65_24265">Nghe hay khi nói đó là vòng lặp cuộc đời mình, nhưng mặt khác, nó đã trở nên lặp đi lặp lại và nhàm chán.</Text>
  <Text Key="322DCB1B_24266">Vì vậy, cậu biết đấy... Mình muốn trải nghiệm lại cảm giác hưng phấn lần đầu nếm thử bia mạch nha, một lần nữa!</Text>
  <Text Key="825A7DE0_24267">Mình hiểu... Mình cũng cảm thấy sự trì trệ tương tự cho đến gần đây...</Text>
  <Text Key="EF45AAB7_24268">Với tư cách là người có 40 năm lịch sử uống bia mạch nha, tôi có thể nói một điều. Và đó là...</Text>
  <Text Key="DAA92AE3_24269">...Đó là gì?</Text>
  <Text Key="EA92E17E_24270">Thưa nàng, hãy lên núi!!</Text>
  <Text Key="4391E14A_24271">......Xin lỗi?</Text>
  <Text Key="CF62B4C8_24272">Cậu thấy đấy, gần đây cắm trại rất phổ biến ở Landosol, phải không? Tháng trước, tôi đã đến một khu cắm trại sâu trong núi với gia đình.</Text>
  <Text Key="C65A9B3E_24273">Và ở đó, uống bia mạch nha ngoài trời là một trải nghiệm phi thường! Tôi hoàn toàn mê mẩn cắm trại và uống rượu!</Text>
  <Text Key="BC876784_24274">Cắm trại và uống rượu...? Ý là uống rượu ngoài trời, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BFEDBCEC_24275">Đúng vậy. Giữa thiên nhiên... lắng nghe tiếng chim hót, hít thở không khí trong lành, ngắm nhìn các vì sao... và đối mặt trực diện với bia mạch nha mà không có bất kỳ sự gián đoạn nào...</Text>
  <Text Key="2280E057_24276">Uống bia mạch nha trong các nhà hàng như thế này ở Landosol thì đương nhiên tốt, nhưng uống nó tại khu cắm trại là một trải nghiệm hoàn toàn khác biệt.</Text>
  <Text Key="2DAA2E2B_24277">Vì vậy, tôi bịa ra những cái cớ như chuyến công tác hay gì đó, và dạo này, tôi đi cắm trại một mình mỗi cuối tuần! Tôi thấy ngại khi uống thỏa thích trước mặt gia đình! Hahaha!</Text>
  <Text Key="C1F282F7_24278">Cắm trại và uống rượu, hử...? Tôi chưa từng làm cắm trại ngay từ đầu... Có được không?</Text>
  <Text Key="15A1178B_24279">À. Nhờ xu hướng gần đây, bạn có thể mua được thiết bị cắm trại tốt với giá phải chăng, và sự hiếu khách tại các khu cắm trại rất tuyệt, nên không cần phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="5AACD676_24280">Nhưng mà! Nếu cảm thấy sự trì trệ, bạn nên thử uống bia mạch nha trong khi cắm trại!</Text>
  <Text Key="EBC9C527_24281">Thức uống tốt nhất là ở khu cắm trại. Trước khi uống quá nhiều và mất trí nhớ, hãy ghi chú ở mặt sau vé đặt hàng.</Text>
  <Text Key="1495841B_24282">Thức uống tốt nhất là ở khu cắm trại, hử...</Text>
  <Text Key="47E00CB7_24283">Chỉ than vãn sẽ không giải quyết được sự trì trệ của bia mạch nha... Thử xem cũng không sao...</Text>
  <Text Key="E0C5AEA9_24284">*Ực*...! *Ực*....! *Ực*..! Ực...! Phụt!</Text>
  <Text Key="0D1BD64D_24285">Được rồi...! Tôi sẽ đi cắm trại một mình và uống bia mạch nha... Tôi sẽ thử xem!</Text>
  <Text Key="9E2CC1D3_24286">Yukari, với mục tiêu vượt qua sự trì trệ của bia mạch nha, đã quyết thử thách trải nghiệm cắm trại đầu tiên của mình để tìm kiếm thức uống tốt nhất──</Text>
  <Text Key="D145FA1D_24287">Như thể từ chối bất kỳ ai tiếp cận cung điện hoàng gia, áo giáp sắt đen canh giữ khu vực.</Text>
  <Text Key="C6C97823_24288">...Vâng.</Text>
  <Text Key="C9EAC560_24289">...Không có bất thường.</Text>
  <Text Key="4029F48D_24290">...Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="A3A00E92_24291">...Có vẻ như hôm nay không có vấn đề gì với an ninh của cung điện. Tuy nhiên, chúng ta hãy tiếp tục cảnh giác.</Text>
  <Text Key="8668AD05_24292">Hả? Jun-san...?</Text>
  <Text Key="B5A6B1D5_24293">Làm việc tốt! Cậu đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="0F3A7D40_24294">Này, cả hai. Cảm ơn vì đã tuần tra. Như các cậu thấy, chúng tôi đang tiến hành kiểm tra an ninh thường xuyên, và mọi thứ dường như ổn.</Text>
  <Text Key="17822664_24295">Không, ý tôi không phải vậy...</Text>
  <Text Key="F525F3A2_24296">Thì... Hôm nay là ngày nghỉ phép theo lịch của cậu, đúng chứ? Chúng tôi có đủ nhân sự, tại sao cậu lại làm việc?</Text>
  <Text Key="C14EAF26_24297">À, cậu đang đề cập đến chuyện đó? Bởi vì tôi là đội trưởng của Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE).</Text>
  <Text Key="0EAAAD5B_24298">Đó là một câu trả lời, nhưng cũng không phải hoàn toàn... Tôi có thể là hiện thân của Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE), nhưng...</Text>
  <Text Key="F2FB8828_24299">...Jun-san, tôi có thể nói chuyện với cậu một chút được không?</Text>
