  <Text Key="2FCD760D_160550">Vì vậy, một cuộc thi chạy cờ bãi biển đã được tổ chức giữa Subaru và {playername}, với giải thưởng là được đi dù lượn cùng Rem.</Text>
  <Text Key="46875757_160551">Vậy thì, nếu được phép tự ý. Rem sẽ là người ra hiệu bắt đầu và cũng sẽ xác định người chiến thắng.</Text>
  <Text Key="E5B3ABDA_160552">Ừ. Và cố gắng tránh thiên vị nhé, vì chúng ta đến từ cùng một thế giới mà!</Text>
  <Text Key="758633BE_160553">Tất nhiên, đó là điều hiển nhiên. Rem mong cả hai đều có thể thắng nếu có thể.</Text>
  <Text Key="AA2DC9D7_160554">Vậy là cậu chẳng quan tâm ai thắng cuộc thi này?! Được rồi, Bro! Dù ai thắng, đừng để lòng thù hận!</Text>
  <Text Key="DEF78AD3_160555">Bây giờ, nằm sấp xuống cát.</Text>
  <Text Key="7A0A8559_160556">Khi có tín hiệu, hai người sẽ cùng chạy đi và người đầu tiên chạm vào cờ sẽ thắng, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="30D9157C_160557">Được rồi!</Text>
  <Text Key="EABDB285_160558">Không cần nương tay nữa đâu, Bro. Người thắng sẽ được tận hưởng chuyến dù lượn cùng cô ấy. Người thua sẽ phải đứng dưới mặt đất, ngón tay đặt lên miệng mà xem!</Text>
  <Text Key="4FC5F1D8_160559">Được rồi, bắt đầu thôi. Sẵn sàng và...</Text>
  <Text Key="1DAD58F3_160560">CHẠY!!!</Text>
  <Text Key="14A5AF30_160561">...XẾU XẾU XẾU!!</Text>
  <Text Key="C4C416BE_160562">Ôi chà...! Cát cản trở quá! Tôi không thể di chuyển chân về phía trước được! Chạy khó hơn tôi tưởng...!</Text>
  <Text Key="35227937_160563">Khốn nạn, tôi cần có GUTS ở đây... DORYAAAAAAAAHHHHH! Hai mét nữa... Một mét nữa! Tôi làm được! TÔI SẼ LÀM ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="75AD359B_160564">Xin lỗi, Bro! Người sẽ ngắm nhìn đại dương xanh từ trên trời... Và người sẽ tận hưởng làn gió biển thổi qua mái tóc sẽ là...</Text>
  <Text Key="0F37A76E_160565">LÀ TÔIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="A48C3DF8_160566">...CHÁN NẢN! Tôi đã mắc một sai lầm bất ngờ vào thời điểm quyết định và bỏ lỡ nó!</Text>
  <Text Key="3639E2CE_160567">Tôi lao vào với quá nhiều lực và nó bay đi mất! Cờ... NÓ Ở ĐÂU...!?</Text>
  <Text Key="BED87BC0_160568">À, cờ đã bay lệch hướng và...</Text>
  <Text Key="5F107F16_160569">Hả...? ƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠ?!</Text>
  <Text Key="B2738262_160570">Cờ đã bay đi và rơi vào tay của Bro tôi...!?</Text>
  <Text Key="B343CD01_160571">Hả, ÔI! Khoan, khoan, khoan! Bro, làm sao và tại sao cậu lại BẮT ĐƯỢC nó?! Và khoan, TẠI SAO CẬU LẠI Ở ĐÓ?! Hoàn toàn lệch hướng rồi!</Text>
  <Text Key="EF073B30_160572">Anh ấy đang giúp Ông Cua.</Text>
  <Text Key="184B4DA1_160573">...Ông Cua?</Text>
  <Text Key="09150C3A_160574">Vâng. Anh ấy phát hiện thứ gì đó đang di chuyển trên đường đi đến cờ. Anh ấy nhìn thấy và nói: "Có vẻ như có con cua bị thương, tôi sẽ di chuyển nó ra khỏi đường chạy", và đang ở giữa chừng nhẹ nhàng bế nó qua đó bằng cả hai tay.</Text>
  <Text Key="1204BB71_160575">Và đúng lúc đó, cờ mà chúng ta đều nhắm đến vô tình bay tới, và rơi thẳng vào tay cậu sau khi cậu đặt con cua xuống.</Text>
  <Text Key="5DFB0C5A_160576">Đúng, đúng... NHƯ THẾ MỚI LÀ CHẾT ĐIỀU RA!!! Loại phép màu nào đây!? Cậu giúp "Ông Cua" và gây ra bất ngờ như vậy?! Đây là chuyện gì vậy, MỘT CÂU CHUYỆN CỔ TÍCH?!</Text>
  <Text Key="7C95DBDC_160577">Tuy nhiên, người chiến thắng đã được quyết định nên...</Text>
  <Text Key="8C1DE8BA_160578">Vâng, cho tất cả khách hàng đang chờ đi dù lượn, mời vào~... Ơ, cô nàng, người nào sẽ đi cùng cô đây...?</Text>
  <Text Key="ED6B6D05_160579">Tôi đi cùng Chủ nhân {playername} ở đây.</Text>
  <Text Key="A70CE91D_160580">Cô và cậu bé này. Ra vậy~... Tôi biết rồi... Để xem nào...</Text>
  <Text Key="6447095B_160581">Tôi có hơi hào hứng khi phép màu vượt trội đó xảy ra, nhưng giờ khi suy nghĩ rõ ràng hơn, đây là lựa chọn hợp lý nhất.</Text>
  <Text Key="EE8AAE82_160582">Cố gắng vui vẻ nhé! Bro, Rem!</Text>
  <Text Key="A906FDC3_160583">Ưm, tôi xin lỗi vì đã làm hỏng sự hào hứng của cô ở đây...</Text>
  <Text Key="E9EF6390_160584">Cô có thể làm được không? Một sự thay đổi thành viên...</Text>
  <Text Key="2C3BDE20_160585">"Thay đổi, cô nói...? Thay đổi!?"</Text>
  <Text Key="5236674B_160586">Tôi xin lỗi. Thông thường sẽ không có vấn đề gì, nhưng hôm nay gió khá mạnh trên trời. Điều khiển sẽ khó khăn hơn bình thường nên...</Text>
  <Text Key="B9E51F02_160587">Vì vậy, nếu nói về cặp đôi, tôi muốn sự cân bằng của hai người càng cân bằng càng tốt.</Text>
  <Text Key="F3C9DFEC_160588">Sự cân bằng của họ...? Nói cách khác...?</Text>
  <Text Key="57E294CA_160589">Vâng, tôi nói về cân bằng trọng lượng. Tôi muốn có hai người với sự chênh lệch trọng lượng càng ít càng tốt.</Text>
  <Text Key="44C7E49D_160590">Và giờ lại có giới hạn trọng lượng! Đúng là có vẻ như có sự chênh lệch lớn giữa Rem và Bro tôi về mặt này...</Text>
  <Text Key="2D1C933D_160591">Nhưng nếu đó thực sự là vấn đề, thì ngay cả tôi cũng không thể thay thế anh ấy.</Text>
  <Text Key="3ACE08E8_160592">Trong trường hợp đó... rõ ràng có người có trọng lượng phù hợp với Rem... Rõ ràng, cô ấy không có ở đây... nhưng... HAAA...?!</Text>
  <Text Key="F9074A5B_160593">Tôi cảm thấy sự hiện diện áp đảo này của ai đó đang nhìn xuống tôi từ phía sau...</Text>
  <Text Key="6A376177_160594">Có vẻ đến lượt tôi rồi.</Text>
  <Text Key="C1C768F3_160595">...Chị!</Text>
  <Text Key="1F28B484_160596">Tôi tự hỏi tại sao hai người không gọi Ram ngay từ đầu. Trước cả vấn đề trọng lượng, không có ai khác nên ngồi cạnh Rem dễ thương ngoài Ram dễ thương.</Text>
  <Text Key="2DCE88A6_160597">N-Nee-sama!! Chị đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="B878AFCE_160598">Có vấn đề gì khi Ram ở đây không, Barusu? Ban đầu, cậu nghĩ đến việc ngồi cạnh Rem mà không nói với Ram là... thiếu đạo đức. Tôi sẽ kể đủ thứ chuyện cho Lady Emilia.</Text>
  <Text Key="10E3A0F7_160599">Cứ báo cáo những gì đã xảy ra đi! Đừng cố gắng vu khống chỉ mình tôi mà không có lý do!</Text>
