  <Text Key="62917267_124400">Điều này dường như là... Mẫu tha thứ thông thường cho &quot;Lady Kyaru&quot;, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="6370B8C0_124401">Này, Korosuke. Đừng nói về tôi như thể tôi là một cái thước đo vậy.</Text>
  <Text Key="08066D59_124402">...Hmph, thôi nào. Tôi đang có tâm trạng tốt đấy!</Text>
  <Text Key="0F119B16_124403">Nào, Sheffy. Cậu nên ăn nhiều hơn, được chứ? Chúng ta sẽ bắt đầu một cuộc phiêu lưu mới sớm thôi, nên chuẩn bị sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="9F6A972F_124404">...Ư-Ừm. Tôi tự hỏi liệu có phải chúng ta đã được cứu không...</Text>
  <Text Key="29CAC263_124405">...Ihihi♡ Chúng ta làm được rồi♡ Vì tất cả đều là bạn bè của Anh Trai Newb của tôi, nên họ đều dễ tính và thân thiện~♡</Text>
  <Text Key="23AFF860_124406">À. Như tôi đã nói trước đó, cậu chưa được tha, nhớ chứ? Tôi nghĩ cậu sẽ phải ở tù một thời gian đã.</Text>
  <Text Key="D1852ED2_124407">CÁI GÌ?! ĐIỀU ĐÓ KHÔNG THỂ!</Text>
  <Text Key="3BF1C6F1_124408">Để xem... Kyaru, cậu nói các cậu sắp đi một cuộc phiêu lưu mới. Các cậu đã quyết định nơi cuộc phiêu lưu đó sẽ diễn ra chưa?</Text>
  <Text Key="CF482B65_124409">À, cậu có quay lại thăm Geo Teogonia nữa không? Tôi cũng muốn dẫn cậu đi quanh thế giới của chúng tôi, Sheffy♪</Text>
  <Text Key="7499087C_124410">Cảm ơn, Croce. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="032CEE94_124411">Cũng còn nhiều nơi mà bốn chúng tôi chưa từng đi qua ở Geo Teogonia... Vì vậy, cá nhân tôi rất muốn, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="C6F221FA_124412">Kể từ khi chúng tôi bắt đầu hành trình này, đã có một nơi, một mục tiêu, mà chúng tôi nhắm đến.</Text>
  <Text Key="BDA173C0_124413">Và nhân tiện... cậu thấy đấy, có điều tôi muốn nhờ cậu, Violet...</Text>
  <Text Key="C8410585_124414">...Vâng. Lord Knight đã kể cho tôi một chút về nhiệm vụ của cậu.</Text>
  <Text Key="012F6FE9_124415">Thế giới của chúng tôi... Một hướng dẫn viên cho Geo Niflhell. Tôi sẽ vinh dự được chấp nhận yêu cầu như vậy.</Text>
  <Text Key="2D9E50E3_124416">Ồ... Cậu thực sự chắc chắn về điều này, Lady Violet?</Text>
  <Text Key="47B7F195_124417">Cảm ơn. Rất nhiều.</Text>
  <Text Key="CE6C0A97_124418">Không, thực ra, {playername}... Hai người đã...</Text>
  <Text Key="5E802D69_124419">Vâng... Tôi đoán đó là điều phải đợi từ My Lord. Không ngờ cậu lại kết thêm bạn nữ trong khi chúng tôi không để ý... &quot;Bộ đếm người quen của My Lord&quot; lại kêu lên một lần nữa...</Text>
  <Text Key="FA5B26D8_124420">...Nhưng, mọi người, ngay cả khi như vậy... Hãy đảm bảo quay lại Geo Teogonia một lần nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="753D3173_124421">Tất nhiên chúng tôi sẽ♪ Kururu, Volgano, và những người khác... Tất cả chúng tôi cũng chắc chắn muốn gặp họ lại!</Text>
  <Text Key="10600A25_124422">Bánh kẹo của cậu. Tôi rất muốn. Ăn chúng một lần nữa.</Text>
  <Text Key="55BF1111_124423">Cậu được chào đón bất cứ khi nào muốn. Tôi sẽ cho cậu biết em gái tôi là một cô gái cô đơn.</Text>
  <Text Key="4F156078_124424">Wyrm?! Ý cậu là &quot;cô gái cô đơn&quot; là sao, trời ơi...?!</Text>
  <Text Key="368ED2CC_124425">...Nói thì nói, đây là một lời hứa rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BB5B890E_124426">Tôi hiểu cảm xúc của cậu, Lind, nhưng cậu không được làm phiền Knight như vậy.</Text>
  <Text Key="C9EA2705_124427">Chúng tôi phải trở về đất nước sau bữa tiệc này. Vì vậy, hãy cùng tận hưởng thời gian quý giá còn lại... và củng cố tình bạn với người dân Geo Gehenna và các vị khách khác.</Text>
  <Text Key="6C621E95_124428">Tôi sẽ tuyên bố. Đến tất cả mọi người ở Geo Teogonia đã làm việc chăm chỉ để đánh bại Magic Spider và bảo vệ các chủ nhân trung thành của tôi... Nếu các người rời đi mà không có nụ cười trên khuôn mặt, đó sẽ là một sự nhục nhã cho tên tuổi của công chúa này, tôi nói vậy.</Text>
  <Text Key="4EA4477D_124429">Ô HÔ HÔ HÔ! cậu bừa bãi quá, Nephy Nella! Ngai vàng công chúa của cậu cao quý và đầy thanh lịch, vậy nên với một hai sự nhục nhã cho tên tuổi cậu, tôi không nên lấy chỗ của cậu ngay bây giờ?!</Text>
  <Text Key="D319F3BB_124430">...Vậy thì. Tôi đã quên mất với mọi sự ồn ào xảy ra trong lúc đó. Kẻ ngốc đã trộm kho báu của tôi và mở khóa Seven Headed Hydra vẫn đang chờ hình phạt.</Text>
  <Text Key="3FE7FB93_124431">EEEEEKKKK!!? C-C-Cậu định làm gì với tôi chính xác!? T-T-Tôi bị thương, t-T-Tôi muốn cậu biết! Tôi vẫn còn ĐAU!</Text>
  <Text Key="4419B09D_124432">Vì chúng ta đang ở đây vui vẻ và ăn mừng, tôi sẽ không yêu cầu hay đòi hỏi bất cứ điều gì đẫm máu từ cậu. Thay vào đó, tôi sẽ yêu cầu cậu cho tôi xem một vài mánh khóe.</Text>
  <Text Key="8C3DD6A2_124433">Đúng vậy. Cậu ở đằng kia, Chevalier đến từ Geo Teogonia.</Text>
  <Text Key="0D7DD7A7_124434">Tôi?!</Text>
  <Text Key="C4B0AAB5_124435">Theo tôi nhớ, cậu thích &quot; ôm &quot; phải không? Kanon ở đây cũng là người thích chạm vai với người khác. Làm ơn, làm ơn ôm cô ấy bằng tất cả trái tim.</Text>
  <Text Key="92CF8804_124436">Ồ, cậu chắc chứ? Vậy thì, Croce tới đây! ♪</Text>
  <Text Key="D137E8E7_124437">Ô HÔ HÔ! Tôi đang tự hỏi sẽ là gì, nhưng chỉ có vậy thôi sao?! Cậu đã trở nên ngây thơ sau khi bị mê hoặc bởi thằng con trai nô lệ xuất thân thấp hèn, phải không, Nephy Nella...? À... chờ đã, cô gái này sao vậy, cô ấy QUÁ MẠNH, AAAAAAAAHHHHHHHHHHHH!?</Text>
  <Text Key="0EA0D09A_124438">Ừm. Cà ri. Ngon.</Text>
  <Text Key="01EFD159_124439">Ồ, cậu đúng! Sự kết hợp giữa hương vị nấu tại nhà và gia vị Geo Gehenna ngon đến mức khiến tôi muốn chạy nhanh hơn! ( TLNote: Đùa về chế độ Caravan )</Text>
  <Text Key="0E9C35FF_124440">T-Tôi mừng vì cậu thích... Ehehe.</Text>
  <Text Key="B89D46EB_124441">Ngon thật sao? Vậy tôi cũng một muỗng, nếu chỉ một muỗng...</Text>
  <Text Key="716B142F_124442">Hãy dừng lại ngay ở đó, Công chúa Lyrael. Nếu cậu không muốn vặn vẹo trước mặt các công chúa của thế giới khác, thì đó là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="789D49A5_124443">Eheheh♪ ÔM~!!</Text>
  <Text Key="B3BBEDEA_124444">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔ! C-C-Có người... làm ơn cứu tớiiiiii?! Nó sắp ra rồi! Thứ tôi vừa ăn, nó sắp RA OUUUUUUTTTTTTTT!! ...À!</Text>
  <Text Key="C85688C5_124445">Một bữa tiệc để ăn mừng sự trở về của Sheffy và chiến thắng vào ngày hôm đó. Các công chúa của mỗi thế giới và những người bạn đồng hành của họ dành thời gian bên nhau, cười cùng nhau, và hình thành những mối quan hệ mới.</Text>
  <Text Key="438553D3_124446">...Và sau đó. Bữa tiệc kết thúc, Lyrael và những người khác trở về Geo Teogonia, và một thời gian sau...</Text>
  <Text Key="833EF651_124447">Ngày đã đến khi {playername} và những người khác sẽ khởi hành đến Geo Niflhell.</Text>
  <Text Key="0EA64091_124448">...Tôi xin lỗi tất cả mọi người. Tôi đã mất một thời gian để phục hồi sức lực...</Text>
  <Text Key="C9E8843A_124449">Có thể đơn giản là môi trường xung quanh thiếu nước không giúp ích gì cho chúng ta. Con vật tinh linh mà chúng tôi mang theo dường như cũng không khỏe lắm.</Text>
