  <Text Key="FBD42368_49800">...Tiếp tục, hả.\nHehe... Có vẻ ta không còn lựa chọn nào khác♪</Text>
  <Text Key="E86FBDF7_49801">B-Bzzz...\nKhông xong rồi, cơ thể ta bị tê liệt và không thể cử động...!?</Text>
  <Text Key="0D15A92A_49802">Hít hà... Mùi này, có hỗn hợp độc gây tê liệt thần kinh!\nMọi người, coi chừng đòn tấn công hơi thở của nó!</Text>
  <Text Key="37777E9C_49803">Nozomi, cô ổn chứ với chuyện này?!</Text>
  <Text Key="B22F60EB_49804">Ta có chiếc mặt nạ này Rui-chan làm cho ta.\n'Khẩu trang chống khí (Loại vải bất ngờ)'!</Text>
  <Text Key="18394A21_49805">Hóa ra lại có ích bất ngờ...\n...Ô, mọi người đang tới!!</Text>
  <Text Key="552F3B8E_49806">Ồ, có nhiều rắn quá...!\nKhông thể đánh bại từng con một... Thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="56392D7C_49807">Ta sẽ quét sạch chúng bằng quả bom khổng lồ tự làm!\n...Nhưng chúng bò lổn kiểu gì đấy!\nPhải tập hợp chúng lại một chỗ bằng cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="4F8E4B75_49808">Được, để đó cho ta!\nCó lẽ ta giỏi mấy chuyện như vậy!</Text>
  <Text Key="E50A664F_49809">Này mọi người~! Nozomi từ Carmina đây~!\nCảm ơn vì đã tụ tập ở đây hôm nay~♪\nChúng ta sẽ có một buổi biểu diễn bất ngờ trong hang động~♪</Text>
  <Text Key="F42F0FFC_49810">Nhưng đó là rắn mà!</Text>
  <Text Key="35CB7115_49811">Ồ~ chúng đang tụ tập~!\nĐúng như dự đoán của một thần tượng~!</Text>
  <Text Key="6A9FDACF_49812">...Cái gì cũng được, hả.</Text>
  <Text Key="AA236206_49813">Quái vật rắn</Text>
  <Text Key="9821F714_49814">Một con rắn bắt chước quả dâu tây và phát ra mùi thơm ngọt ngào.\nNó tấn công và săn mồi những kẻ thù không cảnh giác.</Text>
  <Text Key="489C3E1F_49815">Rắn Dâu Tây</Text>
  <Text Key="75A6B41F_49816">Haa... Vất vả thật, nhưng đây dường như là con cuối cùng rồi.\nNếu đã đi được xa đến thế này, chúng ta phải thắng bằng mọi giá...!\nVới ta và mọi người từ Alces Atelier, chắc chắn chúng ta làm được!</Text>
  <Text Key="4CFBB914_49817">…Này, Nozomi.\nSao cô lại chia chúng ta ra?\nNếu cô định nói thế, thì phải là... chúng ta ở Alces Atelier… phải không?</Text>
  <Text Key="F3B48623_49818">…Hehe. Đúng là guild master chúng ta.\nCô nói điều hay đấy.</Text>
  <Text Key="F01F33A8_49819">Đúng rồi!\nNozomi-chan cũng ở cùng chúng ta!</Text>
  <Text Key="917A0CC6_49820">…Mọi người, cảm ơn.\nĐược rồi, một lần nữa...!</Text>
  <Text Key="3D73440E_49821">Chúng ta chắc chắn sẽ thắng vì chúng ta là Alces Atelier!</Text>
  <Text Key="E52BD073_49822">"Yeah!"\n"Right!"\n"Yeah!"</Text>
  <Text Key="8C238019_49823">Nếu Tôi Ngừng Làm Thần Tượng</Text>
  <Text Key="26A35221_49824">Vậy là hôm nay là ngày cuối cùng Nozomi-chan làm việc ở đây.\nCô ấy bắt đầu với tư cách quản lý một ngày,\nnhưng chúng ta đã ở bên nhau khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="BBBA3E93_49825">Vâng, cảm ơn mọi người rất nhiều!</Text>
  <Text Key="2EC2E2B8_49826">Khôngoo~ Tớ không muốn chia tay~\nĐúng không, Louis-chan?</Text>
  <Text Key="1BBEE5C5_49827">Đừng ích kỷ, Iroha-chan.\nNozomi có nơi để trở về...\nVà còn nhiều người đang chờ đợi cô ấy.</Text>
  <Text Key="4A0C2CCC_49828">Ồ phải, cô ấy LÀ một siêu thần tượng.\nCô ấy tự nhiên đến mức tôi suýt quên mất.</Text>
  <Text Key="59EAA28F_49829">...Nhưng nếu sự nổi tiếng của cô sụt giảm\nvà rơi xuống đáy...\nTôi sẽ thuê và bóc lột cô ấy.</Text>
  <Text Key="EEBF4B47_49830">Ahaha, có việc dự phòng rồi!</Text>
  <Text Key="AA035809_49831">Và Vậy Nên Giấc Mơ Thành Hiện Thực 'D'</Text>
  <Text Key="B1F91EF1_49832">Kỳ nghỉ của chúng ta ở Gio Gehenna dài nhưng cũng ngắn, kết thúc hôm nay.</Text>
  <Text Key="FF2261CB_49833">Kasumi-chan, trở về Landosol?\nTôi sẽ nhớ cô...</Text>
  <Text Key="78F388AB_49834">Ừ. Nhưng tôi chắc chắn sẽ quay lại.\nTôi đã quen thuộc với thế giới này,\nvà còn có trợ lý thực tập Naa-na.</Text>
  <Text Key="5970A1C9_49835">Ừ! ...Tớ biết rồi!\nLần sau chúng ta cùng đến Landosol nhé! Aa-chan!</Text>
  <Text Key="1AF552FD_49836">T-tớ? Tớ có phiền không...?</Text>
  <Text Key="BE1580C9_49837">Không hề. Cô được chào đón.\nTôi có nhiều bạn bè để giới thiệu.</Text>
  <Text Key="957B6C8A_49838">Vậy một ngày nào đó tôi sẽ đến thăm...\n*khóc*</Text>
  <Text Key="1804233E_49839">Sao vậy, Aa-chan!?\nĐau bụng à?</Text>
  <Text Key="353D98B4_49840">Tớ không biết... nước mắt ứa ra...\nNhư thể ước nguyện lâu nhất của tớ... đã thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="834BE5CC_49841">Thật kịch tính! Du lịch thế giới khác dễ lắm!\nCứ kết bạn ở đó nữa thôi!</Text>
  <Text Key="E2021F96_49842">Ra vậy... chỉ cần vậy thôi...</Text>
  <Text Key="7B519B59_49843">Nỗi lo đơn giản hơn ta tưởng.\nChỉ cần có một người đặc biệt là mọi thứ đều ổn.</Text>
  <Text Key="F60786AF_49844">Với tôi, đó là Naa-chan và Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="E58326E0_49845">Hả? Ngoài Kishi-chan, còn tôi nữa? Tớ đã làm gì...?</Text>
  <Text Key="3AF07B9F_49846">Hehe, vậy tớ nên mua thêm donut\nkhi trở về Landosol.\nĐể cậu sẵn sàng bất cứ khi nào đến thăm.</Text>
  <Text Key="2FCDD972_49847">Thật ư!? Yay!\nChúng ta làm được rồi, Aa-chan! Không thể đợi~!!</Text>
  <Text Key="396345FF_49848">Hương Thơm Của Em</Text>
  <Text Key="14B8A4CA_49849">Nhật Ký Công Việc Của Alces Atelier</Text>
