  <Text Key="04926A98_174000">...Này, Juniper. Tôi đột nhiên nhận ra... Ở đây có nhiều xác sống thế. Có thể là...?</Text>
  <Text Key="88A34D55_174001">Đ-Điều đó có thể. Có lẽ ở đây có thứ gì đó nguy hiểm hơn xác sống...</Text>
  <Text Key="6592A0B8_174002">Nó tới đây!!!</Text>
  <Text Key="3C8413CD_174003">Cơ thể quái vật đang tan ra như sương mù... Không biết liệu chúng ta có đủ sức đánh bại chúng không?</Text>
  <Text Key="63557E24_174004">Một quái vật xuất hiện từ bóng tối và trở về bóng tối, nói vậy. Nó có thể là đối thủ đáng gờm, nhưng không phải là đối thủ của Ma Thuật Bóng Tối Vực Sâu của ta. Hahaha!</Text>
  <Text Key="F61FF195_174005">Nó quay lại rồi...!? Anna-san, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="F65673EB_174006">Juniper! Anna! Các cô ổn không?!</Text>
  <Text Key="086BE032_174007">Ồ! Cô đã cứu tôi, Công Chúa Tham Ăn!</Text>
  <Text Key="68B31972_174008">Công chúa của Boyne ở đây! Cảm ơn nhiều!</Text>
  <Text Key="0833F98C_174009">...Ba. Nếu ba nói thêm bất cứ điều gì thô lỗ hơn thế...</Text>
  <Text Key="CA04C07F_174010">-Nó sẽ thành ra như thế này.</Text>
  <Text Key="80211EF8_174011">Hiiii!!?</Text>
  <Text Key="3CE14C54_174012">Đ-Cô thực sự làm được lần này? Đòn tấn công của Shinobu dường như đã xóa bỏ không chỉ hình dạng mà còn cả sự hiện diện của cô ấy...</Text>
  <Text Key="AEFBB492_174013">Đ-Đó là... Ugh!</Text>
  <Text Key="07FD9E8B_174014">Pecorine? Cô bị thương à?</Text>
  <Text Key="F5FD9394_174015">Ồ, tôi không thể tin nó biến mất không một vết! Ít nhất cũng nên để lại một ít thịt và xương!</Text>
  <Text Key="52FA711D_174016">Cô định ăn nó à?!</Text>
  <Text Key="253CF7C9_174017">Ehehe, tôi hơi đói... Thực ra, khi tôi đến thế giới này, mọi người đều bị tách ra. Vì vậy tôi tìm kiếm những cô gái khác và tiếp tục đi bộ.</Text>
  <Text Key="07B2AC72_174018">Tôi hiểu... Nhưng giờ thì không cần phải lo lắng nữa. Hãy tiếp tục như vậy và gặp lại Sigurd và những người khác. Ngay cả khi lực lượng bóng tối xông vào, chúng ta cũng sẽ không thể phá vỡ được sự gắn bó của mình!</Text>
  <Text Key="2AC10FA1_174019">Được rồi, chúng ta đi thôi!</Text>
  <Text Key="7EFB16DA_174020">Nhân tiện, cô Pecorine, tôi biết cô vẫn muốn thịt, nhưng xương là gì?</Text>
  <Text Key="2500C7F5_174021">Chà, tôi nghĩ rằng nếu hầm nó thì sẽ có được một ít nước dùng ngon. Món súp ấm áp tràn đầy hương vị... *slurp*</Text>
  <Text Key="FE469EBE_174022">Hii!! Dừng việc chảy nước miếng khi nhìn tôi!!</Text>
  <Text Key="F8D46502_174023">Zunzunchaa♪ Zunzunchaaa♪</Text>
  <Text Key="0C94764F_174024">Kaori-neechan, cuối cùng tôi cũng tìm thấy chị! Khoan... Chị đang làm gì vậy? Đó là xác sống, phải không?</Text>
  <Text Key="22FFC70B_174025">Hiyaaaa! Chúng tôi đều đang nhảy~♪ Tôi đã lạc và bối rối, và trước khi biết chuyện, chúng tôi đều ở đây~♪ Hãy cùng nhảy với nhau, Misogi~!</Text>
  <Text Key="48241863_174026">Nhảy với xác sống nghe có vẻ vui! ...Hay là tôi nghĩ vậy, nhưng trước khi tôi có thể tránh, hehehe♪</Text>
  <Text Key="37E93DB3_174027">Hm? Tại sao cô đột nhiên ở trong đầm lầy? Cô có làm rơi thứ gì không?</Text>
  <Text Key="7ADD2446_174028">Không, tôi đang tìm kiếm vật liệu mới có thể hữu ích cho những trò đùa! Thế giới này vui vẻ với những món đồ cũ được giấu khắp nơi♪ Ô, cái này trông giống như một loại thủ thuật! Đi thôi♪</Text>
  <Text Key="EE5FE03A_174029">*slurp*... Chuyện gì vừa xảy ra vậy? Tôi tìm thấy một chiếc takoyaki trông ngon lành và đang nghỉ ngơi, nhưng...</Text>
  <Text Key="FC573458_174030">H-Huh? Một con người... giống như mực?</Text>
  <Text Key="D9D5A471_174031">*sniffle*... Những người đang nhảy... Họ đột nhiên bị kéo lại... Đ-Không lẽ họ sẽ tận dụng tối đa nghi lễ bí ẩn này?! Ôhhh, Shuke!</Text>
  <Text Key="263D82A0_174032">Để xem... Ừ, đúng rồi♪ Chúng ta sẽ cùng nấu ăn, gabuu! Khoan, nó sẽ rất ngon! ...Chỉ đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="1BFFF6E8_174033">T-Tôi biết rồi!? Ugh, tôi muốn được Hime Nee-shama chiều chuộng nhiều hơn... Được một vị thần ác ăn thịt...</Text>
  <Text Key="43FCEDAB_174034">Huh? Một vị thần ác? Misogi không phải là vị thần ác! Khoan...</Text>
  <Text Key="93E6BB63_174035">Ồ!? Khi nào con quái vật khổng lồ này đến đây!?</Text>
  <Text Key="3F4230D0_174036">Whoa! Đừng chạm vào người nhảy! Vậy thì hãy nhảy và chiến đấu để tập thể dục trước bữa ăn!</Text>
  <Text Key="DFD56FE1_174037">Dừng việc nhảy và ăn!</Text>
  <Text Key="56EDE13F_174038">Một vị thần ác?</Text>
  <Text Key="25BCA498_174039">Những con quái vật đang tan chảy vào sương mù...! Chúng ta làm được rồi! Chúng ta thắng rồi! ♪</Text>
  <Text Key="59F28A52_174040">Hehe, không sao♪ ...Khoan, hmm? ...Tôi nghĩ nó hơi nhớt, nhưng đây có phải là chân mực không?</Text>
  <Text Key="06E4A775_174041">*slurp*... Đ-Đó là vì những chiếc chân mực đó. Tôi nghĩ chúng bị xé rời trong khi chúng ta đang chiến đấu...</Text>
  <Text Key="7187A1C4_174042">Ừ, vì vậy nó mới dính vào quần áo của Misogi. Ồ, thật sự là chân mực. *nuốt*.........*nuốt!*</Text>
  <Text Key="4207C303_174043">Mmm, ngon♪ Đây là cơm mực... Không, tôi muốn ăn nó với takoyaki! Tôi muốn nó giống như nước trái cây hỗn hợp♪</Text>
  <Text Key="CF620EE3_174044">*slurp slurp*?! Điều đó không thay đổi sự thật là tôi sắp bị ăn thịt, phải không?!</Text>
  <Text Key="0578A428_174045">Khoan, Misogi! Đừng ăn! Lului là công chúa của Gio Niflell... Trang của Violet.</Text>
  <Text Key="F672623B_174046">À, Sheffield! Cảm ơn nhiều!</Text>
  <Text Key="03DE68E4_174047">Kosho? Hmm, tôi không thực sự hiểu, nhưng điều đó có nghĩa là tôi không thể ăn nó? Ehhh, chán quá!</Text>
  <Text Key="CF3720AB_174048">À, ừ... Nhưng, nhưng... Sẽ ổn thôi nếu chỉ một chút. Tôi sẽ tái tạo nó.</Text>
  <Text Key="E9F5C730_174049">Huh?! C-Cô chắc chứ? ...Vậy thì được chứ? Cô ấy là người nói vậy...</Text>
