  <Text Key="0B061CBB_46500">Tự nhiên... cảm giác như... mọi thứ... đã kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="DE685459_46501">...Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="33186D79_46502">Mọi thứ đã kết thúc rồi...?</Text>
  <Text Key="3C7F16C0_46503">...Thôi, chẳng sao cả, tớ chỉ nói vô nghĩa thôi.\nHãy quên mọi thứ tớ vừa nói đi★</Text>
  <Text Key="59C946D4_46504">Đừng lo, đây chưa phải là kết thúc.</Text>
  <Text Key="A40289CF_46505">Bất ngờ chưa!</Text>
  <Text Key="F6AFC794_46506">Mọi người...\nĐây là...</Text>
  <Text Key="51698472_46507">Chúng tớ có làm các cậu bất ngờ không?\nChúng tớ đã chuẩn bị hải sản với sự giúp đỡ của mọi người.</Text>
  <Text Key="F6FEC884_46508">Chúng tớ cũng nấu những con sòi mà chúng tớ khai thác được rồi~\nCùng ăn thôi~</Text>
  <Text Key="07EB265B_46509">Misora-san và các thành viên khác của Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp đã giúp đỡ chúng tớ rất nhiều. Vì vậy chúng tớ chuẩn bị tất cả này để thể hiện lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="469E6411_46510">*hụt hẫng*...\n*hụt hẫng*...</Text>
  <Text Key="85F15E85_46511">Tch, cô khóc à?\nĐâu phải con người cô đâu.</Text>
  <Text Key="2FA3E857_46512">Tớ không ngờ cô ấy lại xúc động đến mức khóc...</Text>
  <Text Key="EA98315E_46513">Không phải vậy...\nCô sai rồi...</Text>
  <Text Key="E50A918B_46514">...Tớ biết ngay mà.\nThật sự rồi, mọi thứ phải kết thúc thôi...</Text>
  <Text Key="A6AB9D97_46515">Cùng với Câu Lạc Bộ Những Điều Tốt Đẹp...\nTớ nghĩ mình sẽ cảm nhận được cảm giác「Kyun★」.\nTớ thật sự đã nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="6D165481_46516">...Nhưng.\nMỗi lần tớ tạo ra một kỷ niệm vui vẻ... tớ lại cảm thấy bất an vì lý do nào đó.\nDù làm gì đi nữa, mọi thứ vẫn cảm thấy rất sai...</Text>
  <Text Key="D80FBAA6_46517">Thật sự, tớ chán ghét nó rồi...\nTớ tự hỏi tại sao nó lại xảy ra...</Text>
  <Text Key="E4333342_46518">Tớ lẽ ra phải đang có thời gian tuyệt vời nhất đời...\nNhưng tớ vẫn không thể......</Text>
  <Text Key="9DA1E0F7_46519">Mọi thứ không phải như vậy...\nChính vì vậy tớ phải chấm dứt nó...</Text>
  <Text Key="A2E3AD8C_46520">Tớ sợ...\nNhưng tớ... tớ... *hụt hẫng*\nCái này... không phải tớ...</Text>
  <Text Key="5C0AB36D_46521">Cô Misora...!?\nCô đang làm gì...?!</Text>
  <Text Key="020AD751_46522">Tớ... tớ không thể nào là một người tốt.\nHạnh phúc hiện tại của tớ... chính tớ hiện giờ... tất cả đều sai.</Text>
  <Text Key="36ACF1FD_46523">Tớ sẽ phá hủy tất cả...</Text>
  <Text Key="CDEF7FDC_46524">Viên đạn ma thuật nổ tung.\nTất cả tầm nhìn trở nên trắng xóa.\nTiếng ồn trong ký ức của họ cuối cùng cũng được hàn gắn──</Text>
  <Text Key="3EB789BA_46525">Biển Đêm, Nhuộm Đỏ</Text>
  <Text Key="A13071AF_46526">{playername} và những người khác đã bị sốc trước việc Misora ngất đi và thực tế rằng nhận thức của họ về cô gái đã bị ghi đè. Khi họ suy ra ai đã làm điều đó, rõ ràng một người nào đó đã liên quan đến việc thao túng nhận thức.</Text>
  <Text Key="6FA8397C_46527">Bãi biển được nhuộm đỏ bởi mặt trời lặn.\nKhi ánh sáng từ viên đạn ma thuật phai nhạt, Misora nằm trước mặt họ.</Text>
  <Text Key="8A392F63_46528">Kyaaa...!?\nUwaaaa!?</Text>
  <Text Key="14728FAF_46529">E-Eeek...?!\nC-Cô ấy vừa bắn vào đầu mình?!</Text>
  <Text Key="3C496912_46530">K-Kia...\nHức...</Text>
  <Text Key="B8572D8C_46531">Bình tĩnh lại đi, mọi người.\nCô ấy bất tỉnh, nhưng không chết... tớ nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="A8EF3692_46532">À... thật may.\nTuy nhiên, chân tớ vẫn còn run...</Text>
  <Text Key="2538D808_46533">Khốn kiếp, chuyện gì đang xảy ra...\nTại sao chuyện này lại xảy ra...?</Text>
  <Text Key="40FCF89A_46534">Bất kỳ cách nào, chúng ta cần đưa Misora-chan đến một nơi nghỉ ngơi.\nChúng ta không có thời gian để đứng ngây ra lúc này.</Text>
  <Text Key="FDA4AF0E_46535">Hm...?\nH-Huh...?\nKhoan... cậu vừa nói gì...?</Text>
  <Text Key="D5CB1EC7_46536">M-Misora...\nNếu tớ không nhầm, đã có một sự cố ở Landosol...</Text>
  <Text Key="B5AF3E98_46537">Đ-Đúng rồi.\nSao tớ không nhận ra cho đến giờ...?\nKhuôn mặt cô gái đó trùng với khuôn mặt trên tờ truy nã đó...!</Text>
  <Text Key="5BF2BE64_46538">Cô Misora đã liên quan... đến sự cố Landosol...?\nÀ...</Text>
  <Text Key="ED1A4F67_46539">Này, đợi đã...tại sao?\nTại sao tớ lại nói chuyện với Misora như chưa từng có chuyện gì xảy ra...?!</Text>
  <Text Key="BEBDE382_46540">Hoàn toàn không thể tha thứ...\nĐó là cách tớ nghĩ về cô ấy!\nKhông thể nào... tớ đã bị khiến quên điều đó sao?!</Text>
  <Text Key="1C725DE9_46541">Sao vậy, mọi người...?</Text>
  <Text Key="20367D55_46542">Này!\nCó chuyện gì mà ồn ào thế...?!</Text>
  <Text Key="F948701C_46543">À, không...\nĐây là...</Text>
  <Text Key="E9552E33_46544">Đội trưởng, có người bị thương...!\nKhông, người đang nằm ở kia...</Text>
  <Text Key="9635590A_46545">Đó là...!\nMột thành viên của Binh Đoàn Cuồng Nộ...?!\nHãy bắt cô ta khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="4EB7983C_46546">Chết tiệt.\nChuyện này sẽ rắc rối~</Text>
  <Text Key="35D641CE_46547">Tớ sẽ mang Misora-chan bằng slime của tớ.\nTrước tiên, chúng ta chạy đi~</Text>
  <Text Key="F30ECA9E_46548">Này, đợi đã, Kiiro!</Text>
  <Text Key="C6E86ADE_46549">Giữ chặt!\nCác cậu định đi đâu?!</Text>
