  <Text Key="3469E9C0_126700">Wakana. Cả Fubuki nữa. Đừng làm như đống ngốc.</Text>
  <Text Key="73CEDE48_126701">Nước dùng lúa mạch, rượu nho, men lên men, rượu sake yashiori... Đó là "nhiên liệu" của ta. Cuộc sống là một con đường đèo núi đầy đỉnh cao và thung lũng. Ngươi chạy được mà không có nhiên liệu sao?</Text>
  <Text Key="8EEEA268_126702">N-Nee-san... Chị cũng phải ăn nữa, được chứ? Rốt cuộc thì em đã vất vả nấu nướng...</Text>
  <Text Key="88313721_126703">Tôi sẽ lấy làm món ăn nhẹ. Tuy nhiên, tôi muốn nó cay hơn một chút.</Text>
  <Text Key="A53F27E0_126704">N-Nếu vậy thì Fubuki-chan và tôi sẽ không thể ăn được...</Text>
  <Text Key="2D30FD0E_126705">Nhân tiện, Yama-nee-saaan, chị định đi tham quan thế giới này đến bao giờ? Chúng ta nên đi gây chuyện rồi.</Text>
  <Text Key="F4500332_126706">Đừng vội. Chừng nào chúng còn trụ trong lũy trí sĩ đần độn đó, chúng sẽ không chạy trốn khỏi chúng ta.</Text>
  <Text Key="3D88E510_126707">Chúng ta đang tìm... [Trang Bị Hoàng Gia] của Công Chúa Lyrael... phải không?</Text>
  <Text Key="C0DDB334_126708">Trang Bị Hoàng Gia! Tôi muốn một cái! Chúng hiếm lắm! Tôi muốn làm bản sao, mày mò với chúng rồi ném đi!</Text>
  <Text Key="CDCE47B3_126709">Fubuki-chan, đừng nhảy quá... Tôi thấy quần của em rồi...</Text>
  <Text Key="B7FD7697_126710">Câm miệng lại, đứa chị ngốc! Ném thịt đây.</Text>
  <Text Key="F020C9FE_126711">Aaaa! Protein mà em đã vất vả nấu!</Text>
  <Text Key="EAC79DE9_126712">Tôi sẽ cho em cà rốt! Heehee!</Text>
  <Text Key="595D006C_126713">Thôi nào, Fubuki-chan, ăn rau đi!</Text>
  <Text Key="263DBFFA_126714">...Hmph. [Gio Teogonia] và [Lâu Đài Parfait], hửm?</Text>
  <Text Key="BC3F4CF8_126715">Bỏ qua việc tôi không gặp được "công chúa" Lyrael kia. Việc Công Chúa Peco của Landosol ở đây khiến tôi bận tâm. Tôi đã nghe đồn rằng bà ta là một thằng ngốc háu ăn nuốt chửng mọi thứ...</Text>
  <Text Key="E07C07A2_126716">...Đáng nghi ngờ bất kể nhìn từ góc độ nào. Các ngươi định làm gì, đi xa đến thế giới khác? Các ngươi du lịch hơi quá xa rồi.</Text>
  <Text Key="3E5F298B_126717">Ơ... Nee-san...?</Text>
  <Text Key="EB7085B8_126718">Tch. Hết rượu nho rồi.</Text>
  <Text Key="102BA308_126719">Vậy thì, ngày mai chúng ta đi tìm đồ uống thay thế nhé?</Text>
  <Text Key="B7DB9DBD_126720">Gì cơ? Lại nữa?</Text>
  <Text Key="03951917_126721">Đừng nhìn tôi như thế. Tôi luôn nói rằng thứ khiến ngươi cảm thấy tốt và say là quan trọng như việc sưu tập kho báu.</Text>
  <Text Key="58EE40D5_126722">Nếu không tìm được, tôi nghĩ tôi sẽ bắt đầu đòi hỏi đồ uống của chúng ta cùng với Trang Bị Hoàng Gia. Như một lũ cướp.</Text>
  <Text Key="DC3A9101_126723">Đó là ngày hôm sau sau khi họ chào đón người đồng đội mới tại "Trang Trại Vui Vẻ". {playername} và những người khác đã an toàn trở về Lâu Đài Parfait, nơi những người bạn của họ đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="5F5B91A8_126724">Chúa tôi!!!!</Text>
  <Text Key="738A2F22_126725">Về nhà rồi, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="1082A08A_126726">Kyaru-chaaaan!!!! Vì chúng ta không gặp nhau được lâu rồi, tôi sẽ bắt đầu hút Kyaru-chan ngay từ bây giờ~</Text>
  <Text Key="0E1A0748_126727">Tôi sẽ không để chị làm thế! Phép thuật phòng thủ!!</Text>
  <Text Key="B27E1E03_126728">Tôi sẽ dùng Đòn Chém Trang Bị Hoàng Gia của mình chống lại phép thuật phòng thủ của chị. Phá vỡ!! Giờ ôm nào~♪</Text>
  <Text Key="98C36630_126729">Gweh!!? Đừng hết sức vì chuyện như thế này, Dumborine!!!</Text>
  <Text Key="B8B77291_126730">Ồ, cái ôm to thật! Tôi tự hỏi liệu Naito-san và Kyaru-san có bền chắc như vậy không!? Liệu tôi có thể tham gia được không...!?</Text>
  <Text Key="8D951E36_126731">À, sức mạnh nguyên thủy của chị thật sự không vui đâu, đừng làm thế. Được chứ?</Text>
  <Text Key="4F449039_126732">Được rồi! Vậy tôi sẽ chỉ xoa đầu cứng cáp của Volgano như mình luôn làm!</Text>
  <Text Key="99C10AD7_126733">Tôi đã nói trước rồi, đừng dùng sức mạnh áp đảo của chị lên tôi- UWAAAAAAAAH?! Lông trên đầu tôi đang cháy vì ma sát!!?!!</Text>
  <Text Key="5B76C09C_126734">Các ngươi đều rất sôi nổi ngay khi vừa về nhà. Các ngươi vừa đi một chuyến dài từ [Trang Trại Vui Vẻ] đến đây thôi mà.</Text>
  <Text Key="88B7EFEC_126735">Wurm. Cháu đã không lịch sự với mọi người chứ?</Text>
  <Text Key="B8542A25_126736">Không đáng kể. Quan trọng hơn, Nee-san, dường như có sự gia tăng số lượng ......</Text>
  <Text Key="025CA041_126737">Pigyu♪</Text>
  <Text Key="858AAE21_126738">Buubuu♪</Text>
  <Text Key="70BC2BEF_126739">Riri-chan, Precia-chan. Có thể những con vật này là...</Text>
  <Text Key="90E9692B_126740">Vâng, Ria-san. Đây là những thú cưng chúng tôi gặp tại Trang Trại Vui Vẻ...</Text>
  <Text Key="9CDFBEB2_126741">Lương thực dự phòng♪</Text>
  <Text Key="93F39E36_126742">"Pigyu?!" "Bubu?!"</Text>
  <Text Key="A03B4C7A_126743">T-Tôi thực sự rất ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="7F2FF6B6_126744">Heh~, lương thực dự phòng hửm? Tốt là chúng không phải quái vật♪</Text>
  <Text Key="E5BCEDC3_126745">Cậu đã mạnh lên rồi, Kyaru-chan...</Text>
  <Text Key="A2E83B55_126746">Đùa thôi! ☆ Chúng là những người bạn đáng tin cậy! Hiện tại thì!</Text>
  <Text Key="606DD87A_126747">Không ăn chúng. Chưa.</Text>
  <Text Key="FE6CF8FC_126748">Tôi phải nói thế nào...? Chúng khác... nhiều hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="C01D2E94_126749">Hmm. Vậy cái to phù phép kia sẽ là người đánh xe của chúng ta...</Text>
