  <Text Key="B1739951_142600">Ui da! Tớ chắc chắn là loại Thuốc Cấm làm thay đổi cơ thể phải ở đâu đó quanh đây... Tìm được rồi♪ Vậy thì, chú, tớ giao hết cho chú đấy!</Text>
  <Text Key="E25A957E_142601">Hì hì, đã lâu rồi Iroha mới lấy lại được cơ thể mình♪ Một, hai, ba... Được rồi, mọi thứ đều ổn!</Text>
  <Text Key="5D658B88_142602">Chào mừng trở lại, cơ thể lười biếng của tớ. Vậy thì, tớ để ví ở đâu rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="D4052E11_142603">Còn tớ thì đi đây! Cái lỗ đáng ngờ đó đang chờ Iroha!</Text>
  <Text Key="6F8BB56C_142604">Ái chà, chờ một chút đi, Iroha. Tớ không chắc là để em đi một mình, nên để anh ấy đi cùng em... Hả?</Text>
  <Text Key="BEB3F830_142605">Uwa, bên ngoài sáng quá! Cái gì thế? Có chuyện gì thú vị sắp xảy ra rồi!!</Text>
  <Text Key="0CC11200_142606">Trên đường về nhà từ trường, {playername} thấy vài đứa trẻ đang chơi trong công viên.</Text>
  <Text Key="4F3C2291_142607">Được rồi, vậy chúng ta chơi &quot;Ba Màu Quỷ (Bắt Tay)&quot; tiếp theo! Ba đội là hoàn hảo, phải không?</Text>
  <Text Key="E524EEB0_142608">À, tớ nghĩ tớ phải về nhà rồi. Tớ cần giúp đỡ. Xin lỗi, gặp lại mai nhé!</Text>
  <Text Key="32E9080C_142609">Bye-bye! Nhưng, giờ thì sao? Chúng ta không thể chia đội đều nhau như thế này. Hmm...</Text>
  <Text Key="3BC30B67_142610">À! Anh trai ở kia kìa! Vào chơi với Iroha và mọi người đi!</Text>
  <Text Key="9B9A9001_142611">Người đó là ai? Iroha-chan, em biết anh ấy à?</Text>
  <Text Key="CCCA38CC_142612">Không, chưa bao giờ thấy! Nhưng anh ấy dễ thương, nên tớ nghĩ là được.</Text>
  <Text Key="70F4A5FD_142613">Vậy thì, anh trai, sao anh không gia nhập đội của chúng tớ? Nếu anh hợp đội với Isurugi thì đội của anh sẽ quá mạnh và bất công.</Text>
  <Text Key="5C488A36_142614">Hì hì, có vẻ đúng♪ Anh trai, nghe đây, nếu anh lơ là, Iroha sẽ bắt anh trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="B2FB2E2D_142615">Trước khi anh ta kịp trả lời, một ván chơi bắt đầu, và {playername} tham gia theo lời mời.</Text>
  <Text Key="12AC95BE_142616">Kỹ năng bắt của Iroha là cấp chuyên gia! Nếu anh đứng đó mơ mộng, cô ấy sẽ đến bắt anh!</Text>
  <Text Key="95AE0834_142617">Anh trai, anh đã quen chơi bắt chưa? Vậy thì có lẽ Iroha nên nghiêm túc thật sự!</Text>
  <Text Key="044FBD20_142618">Chỉ còn Isurugi trong đội của cô ấy! Mọi người, vây lấy cô ấy!</Text>
  <Text Key="DBD5BDDF_142619">Heheh, Iroha vẫn chưa bỏ cuộc! Một trận đấu chưa kết thúc cho đến khi kết thúc!</Text>
  <Text Key="F59DA8C9_142620">Ui da, Iroha thắng!! Iroha là nhà vô địch bắt tối thượng!</Text>
  <Text Key="E4817955_142621">Tiếp theo, chúng ta chơi nhảy dây♪ Anh trai, đến thi với Iroha xem ai nhảy được nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="7F76ADC2_142622">Tiếp theo... ném bóng! Ai làm rơi sẽ bị phạt, nên cố lên, anh trai!</Text>
  <Text Key="2B1E8849_142623">Iroha cũng giỏi xà ngang! Nhìn đây, anh trai, tớ sẽ làm một điều tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="87E41A27_142624">Đó rồi! Động tác lộn ba vòng sau của Iroha! Như mọi khi, cô ấy thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F4D879EE_142625">Ối dồi, có vẻ như Mẹ đã về rồi! Mẹ nhắn bảo tớ phải về gấp.</Text>
  <Text Key="977CF69C_142626">Tớ cũng phải về nhà rồi. Iroha-chan, chúng ta chơi lại lần khác nhé.</Text>
  <Text Key="3CB0623A_142627">Được rồi, gọi là xong ngày nay vậy. Cảm ơn mọi người. Vui thật đấy♪ Gặp lại mai nhé~!</Text>
  <Text Key="4D0A2C0C_142628">...Vậy thì, anh trai♪ Chúng ta nên làm gì tiếp theo? Chúng ta có thể chơi thứ anh thích nếu muốn.</Text>
  <Text Key="56B169CE_142629">Hả? Iroha vẫn còn sức, bạn biết mà? Cô ấy sẽ ổn thôi, ngay cả khi về muốn một chút...</Text>
  <Text Key="B93958F1_142630">Iroha, tớ xin lỗi! Tớ không kịp hoàn thành công việc nên đã đến muộn...</Text>
  <Text Key="9908887B_142631">À, Sono-chan. Làm việc vất vả rồi! Iroha ổn, cô ấy đang chơi với anh trai♪</Text>
  <Text Key="CCC8340D_142632">Hả? Người đó là ai?! Này, Iroha, bao nhiêu lần tớ bảo em bỏ qua khi người lạ nói chuyện với em...?</Text>
  <Text Key="5AD0FD06_142633">Sai rồi! Là Iroha chủ động gọi anh ấy!</Text>
  <Text Key="2D3A1A2D_142634">...! À, xin lỗi, đứa trẻ này... Khoan. Là anh...</Text>
  <Text Key="2A9AC922_142635">Hả? Cái gì thế? Anh trai và Sono-chan... hai người biết nhau à?</Text>
  <Text Key="DEF3C4DA_142636">Tuyệt vời, đây là định mệnh! Này, này, hai người có mối quan hệ gì? Hai người gặp nhau khi nào và ở đâu?</Text>
  <Text Key="21D1D665_142637">Sao cậu lại hào hứng thế? Anh ấy chỉ là người quen của tớ.</Text>
  <Text Key="21BE41BE_142638">Người quen, bạn nói? Hmm, tôi hiểu rồi... Ehhh~♪</Text>
  <Text Key="851CE0F1_142639">Quan trọng hơn, Iroha, trời tối rồi, chúng ta về nhà. Còn anh... anh cũng chơi với con đúng không? Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="3417D650_142640">Đường về nhà của hai đứa trùng nhau, phải không? Tớ sẽ dắt con về để phòng trường hợp, nên cùng về với chúng tớ đi.</Text>
  <Text Key="675DCF8C_142641">Hôm nay, bạn biết không? Tất cả chúng tớ chơi cả bắt và nhảy dây, bạn biết không? Chúng tớ còn chạy, chơi bóng, và tớ còn làm xà ngang...</Text>
  <Text Key="F8BC3477_142642">Một số bạn rời đi giữa chừng, nên chúng tớ không đủ người, nên đã nhờ anh trai đi ngang qua tham gia. Nhờ có anh ấy, chúng tớ vui vẻ lắm. Cảm ơn lần nữa!</Text>
  <Text Key="23CBDE0B_142643">Thế mà đây là lần đầu hai người gặp nhau, hả? Tớ ngạc nhiên là anh ấy lại đi theo con.</Text>
  <Text Key="8AB11254_142644">Thôi, nếu bạn nói vậy. Nhưng đừng phát tán aura &quot;chàng tốt bụng&quot; của mình quá nhiều, được chứ? Không phải lúc nào cũng kết thúc tốt.</Text>
  <Text Key="A0E9411D_142645">...Này, này. Anh trai, anh và Sono-chan gặp nhau khi nào? Hai người thực sự chỉ là người quen thôi à?</Text>
  <Text Key="5FEBA453_142646">Sao cậu tò mò về chuyện đó? Tớ có một lần đến thư viện vì công việc, và anh ấy trả lại món đồ tớ làm rơi.</Text>
  <Text Key="8C8C432A_142647">Rồi, một việc dẫn đến việc khác, và anh ấy kết thúc là giúp tớ với công việc... Ừ, thực sự chỉ có vậy.</Text>
  <Text Key="483D91A9_142648">Hmm, hmm, tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="0D4C2767_142649">Này, chú. Nhà chú ở đâu? Chú là học sinh à? Chú học trường nào?</Text>
