  <Text Key="15FFAF20_171900">Urgh... Phép này thường dùng dưới nước,\n nên quá trình niệm chú hoàn toàn khác bây giờ.\n Điều này khiến khó giữ được quỹ đạo...</Text>
  <Text Key="EFEC5CB9_171901">Nhưng ta không phải pháp sư tầm thường.\n Ta là Kyaru duy nhất! Ta làm được!</Text>
  <Text Key="76729C1D_171902">Eeek?!\n Cứu, cứu! Tớ bắn tứ tung rồi!\n Nhẹ nhàng hơn chút đi, Kyaru!</Text>
  <Text Key="6AA02402_171903">Cậu cứ tin là ta đang nhẹ nhàng đi, nhóc!\n Quan trọng hơn, cẩn thận!\n Cái thứ đó chắc chắn sẽ phản công lại cậu!</Text>
  <Text Key="C7F0E9E7_171904">Suzume, đỡ đòn tấn công của nó!</Text>
  <Text Key="3A8D7AAB_171905">O-okay!\n Chỉ cần thế là đủ chứ?</Text>
  <Text Key="27A9E7A4_171906">Xin hãy nằm yên cho tôi, Pecorine!\n Tôi sẽ bảo vệ cô khỏi những xúc tu đang tới!</Text>
  <Text Key="D6D058A5_171907">Haaah!\n Lên nào, tôi ơi!\n Đây là lần duy nhất không được phép thất bại...!</Text>
  <Text Key="DCDB2F30_171908">Aaahhh!\n Phép thuật nổ tung xung quanh tôi!\n Tôi sao lại rơi vào tình huống điên rồ thế này?!</Text>
  <Text Key="051F37D4_171909">Câm miệng lại, đồ ngốc!\n Thôi than vãn và làm phần việc của mười đi!</Text>
  <Text Key="A132755B_171910">Ối chết!\n Nó bắt đầu điên rồi! Chiếc vương miện sắp rơi!</Text>
  <Text Key="B208B3BD_171911">Không thể nào! M-mình nên làm gì?\n Có thể duỗi người với tới trước khi...?\n Không! Mình hơi xa quá!</Text>
  <Text Key="DBABC2F2_171912">Đừng sợ, chủ nhân.\n Ý định của ngài rõ ràng như ban ngày với tôi,\n nên đừng lãng phí lời nói.</Text>
  <Text Key="E8B68618_171913">*thở dốc* *thở dốc*\n Tập trung, Kokkoro.\n Và thực hiện ý chí của chủ nhân với độ chính xác cao nhất.</Text>
  <Text Key="5B9F37C6_171914">Urgh! Hyah!</Text>
  <Text Key="EAC51A85_171915">Whoa?! Đường chuyền đẹp, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="8C188C51_171916">Điên thật. Mọi người đều đồng tâm hiệp lực lúc này.</Text>
  <Text Key="D45EE033_171917">Tôi nghĩ mình cuối cùng cũng hiểu tại sao Nữ hoàng</Text>
  <Text Key="3E945B93_171918">đã dặn tôi phải theo dõi hắn.</Text>
  <Text Key="809FA696_171919">Kyaru! Có lẽ cô nên hủy phép thuật rồi!</Text>
  <Text Key="019D84A7_171920">Phần còn lại tuỳ vào cô, Pecorine!</Text>
  <Text Key="577103F0_171921">Chạm đích!\nVà giờ là bữa ăn! ☆</Text>
  <Text Key="B63D9E00_171922">*nhai, nhai*\nÔi! Nướng hoàn hảo!\nKỳ diệu thật?!</Text>
  <Text Key="125E2776_171923">Tôi sẽ nuốt chửng những xúc tu đang trói Kokkoro trước!\n Cô ấy có thể bị bắn tung,\n nên hãy niệm phép để đảm bảo cô ấy hạ cánh an toàn!</Text>
  <Text Key="C55BCF83_171924">R-roger!\n Có một phép thòng lõng tôi dùng để sắp xếp hành lý và các thứ tương tự.\n Hyah! Tôi sẽ dùng nó để kéo Kokkoro vào!</Text>
  <Text Key="E5F27BE1_171925">Whoa! Cảm ơn!\n Tôi có thể giao con quái vật cho cô không, Pecorine?</Text>
  <Text Key="B0C8133B_171926">Chắc chắn rồi!\n Món chính này đã chờ đợi từ lâu rồi!</Text>
  <Text Key="4BFEBEB0_171927">Tôi sẽ ăn một phần, phục hồi năng lượng, rồi kết liễu nó!\n Hoặc, thực ra... Tôi có thể ăn nguyên con!</Text>
  <Text Key="55357CE5_171928">Ehehe.~♪ Tôi mừng là nó to thế.\n Đây sẽ là bữa tiệc vô tận!\n Hải sản là ngon nhất! Vào bụng tôi nào!</Text>
  <Text Key="53575D90_171929">*nhai, nhai*\nMmm! Ngon quá! ☆</Text>
  <Text Key="587419CF_171930">Ahhh, đây mới là điều quan trọng. Một bữa ăn ngon sau khi\n vượt qua nghịch cảnh. Đó là cuộc sống của Guild Ẩm Thực!\n Hoặc, cũng được... Cuộc sống của Pecorine luôn đói bụng. ♪</Text>
  <Text Key="A19BDB1D_171931">Ahaha... Tôi gần như thấy thương cho nó.\n Tưởng tượng bị ăn sống...\n Sinh tồn của kẻ mạnh và các thứ, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="F6361456_171932">Tôi cũng thấy thương nó, nhưng cô nói đúng quá\n Cô Pecorine! Làm ơn để dành chút cho chúng tôi nữa!</Text>
  <Text Key="D91D885D_171933">Với con quái vật đã bị đánh bại, chúng ta có thể lấp đầy bụng.\n Và khi ra khỏi nơi này,\n chúng ta có thể tiếp tục kỳ nghỉ đầy hứng thú♪</Text>
  <Text Key="490A81B1_171934">Trong khi đang thưởng thức barbecue với quái vật, Karin xuất hiện. Cô không thể bỏ mặc guild chỉ được cung cấp tiền cho đồ ăn và đồ uống, nên bảo họ đánh bại quái vật để biến chúng thành nguyên liệu.</Text>
  <Text Key="AF8DF880_171935">Nhiệm vụ cứu hộ thành công, {playername} và các thành viên trốn thoát khỏi những tàn tích chìm. Nhận ra đã đến giờ ăn trưa khi trở về bãi biển, họ quyết định không có thời điểm nào tốt hơn để tổ chức barbecue.</Text>
  <Text Key="B1124521_171936">Giờ ăn rồi! ☆</Text>
  <Text Key="DB3FE672_171937">Đừng lo, có đủ cho mọi người.\n Nên cứ tự nhiên ăn đi!</Text>
  <Text Key="02031FCA_171938">Tốt hơn nữa, tất cả đều miễn phí!\n Bạn bè, người qua đường, mọi người!\n Tất cả đều được chào đón♪</Text>
  <Text Key="55B2B044_171939">Chỉ cần nhớ là đồ uống không nằm trong gói combo, thôi!\n Ôi, nói về việc kinh doanh phát đạt.\n Hôm nay sẽ là một ngày bận rộn!</Text>
  <Text Key="6EF03485_171940">Ai là bộ xương già này?\n Hắn xuất hiện từ đâu và làm như hắn là chủ nơi này.</Text>
  <Text Key="FF2A8F0B_171941">Ahaha.\n Hắn là chủ quán cà phê bên bãi biển tôi đang làm việc</Text>
  <Text Key="B868C394_171942">Ồ. Tôi nhớ là cô đang làm việc ở đó.\n Sự chăm chỉ của cô luôn được đánh giá cao.</Text>
  <Text Key="4C58A042_171943">Không cần cảm ơn.\n Tôi chắc chắn mọi người đều mệt mỏi sau cuộc phiêu lưu hôm nay,\n nên hãy dùng thời gian này để thư giãn và tận hưởng.</Text>
  <Text Key="67B1BAAF_171944">Và đừng quên lấp đầy bụng nữa!\n Tôi không phải đầu bếp giỏi nhất, nhưng xiên đồ ăn\n và nướng trên barbecue thì không quá khó♪</Text>
  <Text Key="5E70B541_171945">O-oops!\nAaaaaaghhh!</Text>
  <Text Key="FF2C2684_171946">Whoa! Xin hãy cẩn thận!\n Không có gì vui khi ngã sấp mặt lên\n kim loại nóng đỏ! Chúng ta sẽ gặp thảm họa thật sự!</Text>
  <Text Key="C9E10617_171947">Ehehe...\n Xin lỗi. Có vẻ tôi mệt hơn tôi nghĩ.\n Tôi đoán nên nằm yên, đề phòng.</Text>
  <Text Key="8224723C_171948">Hôm nay chắc chắn là một ngày khó khăn,\n nhưng cuối cùng mọi thứ đều ổn.\n Tôi không muốn bị thương và làm hỏng không khí.</Text>
  <Text Key="3290669C_171949">Ừ, cô hãy nghỉ ngơi đi.\n Có vẻ gia đình cô cũng ở đây.\n Dành thời gian với họ thì sao?</Text>
