  <Text Key="CFECEAE2_77350">Đêm vẫn còn sớm, chúng ta chơi game đến khi mặt trời mọc luôn!</Text>
  <Text Key="532B7214_77351">Hả? Đi lang thang ngoài đường đêm nguy hiểm? Chính điều đó mới thú vị chứ!</Text>
  <Text Key="BDF1F6F4_77352">Buổi tối là để chơi Halloween với ma quỷ! Cậu cùng tham gia đi!</Text>
  <Text Key="8FDA4573_77353">Đêm nay sao đẹp quá. Đi dạo một chút trên bãi biển nhé?</Text>
  <Text Key="FF1175B2_77354">Thức khuya thật sự thú vị! Phải tận hưởng khi còn trẻ!</Text>
  <Text Key="A29A69AB_77355">Ôi, bóng tối đêm! Những giờ phút này thuộc về loài chúng ta.</Text>
  <Text Key="616F6CC4_77356">Giờ đã muộn rồi... Chúng ta nói chuyện một chút và lắng nghe sóng biển nhé?</Text>
  <Text Key="AEF7D3AA_77357">Đã khá muộn rồi. Tôi sẽ thí nghiệm suốt đêm—có muốn xem không?</Text>
  <Text Key="A08522C7_77358">Tôi thấy buồn ngủ... có lẽ vì khuya rồi... Không! Đây chắc chắn là một trong những bẫy của tổ chức!</Text>
  <Text Key="0A34AA67_77359">Trăng đêm nay hoàn hảo để câu cá. Tôi cảm thấy có linh cảm tốt.</Text>
  <Text Key="C001708C_77360">Tôi nhảy quá đà khiến mái tóc trở nên bừa bãi và điên rồ!</Text>
  <Text Key="9F9E693F_77361">Tôi nhảy quá đà khiến mái tóc trở nên bừa bãi và điên rồ!</Text>
  <Text Key="B47E6C46_77362">Tôi có một công việc lớn sắp xếp rồi! Tôi không thể chờ được!</Text>
  <Text Key="24FF9553_77363">Điều quan trọng nhất là mỉm cười...\nTôi cảm thấy như có người đặc biệt đã nói với tôi điều đó.</Text>
  <Text Key="7103F779_77364">Trẻ em ngày nay trưởng thành quá... Tôi cũng phải thế!</Text>
  <Text Key="C2D383F3_77365">Đây mới thực sự là mùi của người lớn. ♪</Text>
  <Text Key="EFEA3208_77366">Tôi tự hỏi phụ nữ lịch sự sẽ trải qua Halloween thế nào.</Text>
  <Text Key="B40B4E4A_77367">Tôi cần học tất cả những điều một người phụ nữ trưởng thành nên biết.</Text>
  <Text Key="528847A3_77368">Tôi có thể làm gì với hình dạng trưởng thành này...?\nCó lẽ tôi sẽ đi trêu chọc anh ấy một chút! ♪</Text>
  <Text Key="D4E9AA31_77369">Có một người đặc biệt và một nơi đặc biệt khiến tôi rất hạnh phúc. ♪</Text>
  <Text Key="D91318CE_77370">Chọn một cuốn sách để giới thiệu cho người tôi quan tâm thật là khó.</Text>
  <Text Key="779BCCF7_77371">Tôi yêu cậu~!\nTôi muốn cưới cậu~!\n...Tôi nói thật đấy,\ncậu biết mà! ♪</Text>
  <Text Key="8132DECF_77372">Tôi thích cậu nhiều lắm! Tôi yêu cậu! Eheheh. ♪</Text>
  <Text Key="67914D58_77373">Thật sự có điều gì đó đặc biệt khi câu được một con cá lớn.</Text>
  <Text Key="B0A790F1_77374">Tôi phải chuẩn bị tinh thần cho những trận chiến chinh phục hoành tráng bằng cách... thư giãn.</Text>
  <Text Key="8A05FFC7_77375">Ngày đẹp trời thế này chẳng khiến cậu muốn ra ngoài tập thể dục sao?</Text>
  <Text Key="E13C1C48_77376">Thời tiết tốt thế này khiến tôi khó lựa chọn giữa câu cá và ngủ trưa.</Text>
  <Text Key="2B517F80_77377">Tôi nghĩ tôi tăng cân rồi! Có lẽ tôi có thể ăn kiêng bằng cách giảm bàn chải!</Text>
  <Text Key="9C35CCA7_77378">Nếu tôi tăng cân thì sao? Tôi dường như không thể tự dừng lại được!</Text>
  <Text Key="62D478C6_77379">Mặt trời không hợp với tôi... Vì vậy tôi sẽ dành thời gian trong căn phòng này.</Text>
  <Text Key="2551CD36_77380">Một khi ký ức đã mất, tôi tự hỏi có thể khôi phục được bao nhiêu phần?</Text>
  <Text Key="5B671789_77381">Nếu tôi bị đuổi vì lại làm hỏng việc thì sao?</Text>
  <Text Key="0EB0CD6E_77382">Mỗi lỗi lầm bạn mắc phải làm tăng vận may của bạn... C- có thật không?</Text>
  <Text Key="FA41E1FD_77383">Cậu thích loại nào—\ncon gái thực sự con gái, hay loại con trai hơn?</Text>
  <Text Key="686ADED7_77384">*thở dài* Tôi cứ quên mất việc cư xử như một quý cô.</Text>
  <Text Key="D17650A7_77385">Cẩn thận. Trong vận mệnh của cậu có dấu hiệu gặp rắc rối với phụ nữ.</Text>
  <Text Key="D71D3FEC_77386">Anh ấy yêu tôi, anh ấy không yêu tôi, anh ấy yêu... Ôi không! Tôi vô tình ăn hoa rồi!</Text>
  <Text Key="A56F12DE_77387">Tôi đang làm điều tôi thích, cậu bé thông minh ở đây cùng tôi... Tôi thực sự đang sống trọn vẹn. ♪</Text>
  <Text Key="F150FA8B_77388">Ăn những gì tôi yêu thích, cùng những người tôi yêu thích! Không thể nào tốt hơn thế. ☆</Text>
  <Text Key="EFB79B68_77389">Ăn những gì tôi yêu thích, cùng những người tôi yêu thích! Không thể nào tốt hơn thế. ☆</Text>
  <Text Key="DDBD1436_77390">Về vũ khí, tôi thích roi hơn kiếm hay giáo... Teheh.</Text>
  <Text Key="A984D061_77391">Làm sao tôi có thể pha một loại thuốc giúp anh ấy chú ý đến tình cảm của tôi?</Text>
  <Text Key="B1B55B0D_77392">Những mộng tưởng của tôi chạy theo kiểu hoang dại đến mức tôi nghĩ tôi có thể mất trí!</Text>
  <Text Key="172657E4_77393">Thật kỳ lạ.\nGần đây, khi cậu nói chuyện với tôi, tôi có thể phát hiện dao động\ntrong nhịp tim.</Text>
  <Text Key="DB24EACD_77394">Tôi có thể là em gái, nhưng tôi cũng là một người phụ nữ trưởng thành!</Text>
  <Text Key="3F88D359_77395">Nếu một chị em và anh em đi chơi cùng nhau, có được coi là một cuộc hẹn hò không?</Text>
  <Text Key="B5500A94_77396">Tất cả đều vui vẻ cho đến khi cậu gọi tôi là Chị Nữ Đầu. Lúc đó cậu sẽ gặp chuyện.</Text>
  <Text Key="C6936058_77397">Tôi sẽ trở nên vô hình và do thám cậu... Eheheh. ♪</Text>
  <Text Key="1AA8A5A8_77398">Tư thế của tôi tốt à? À, tôi tập luyện nhiều, nên tôi đoán nó xảy ra một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="D3E8F292_77399">Cậu sẽ không phải lo lắng về những chuyện nhỏ nhặt nếu cùng hát và nhảy với tôi!</Text>
