  <Text Key="A77917A2_91800">......Tôi sẽ dùng hết mọi thứ mình có. Princess~Puuunnchi!!</Text>
  <Text Key="24B3C505_91801">!? Đ-Đau quá!?</Text>
  <Text Key="EB2F688B_91802">Princess punch...?</Text>
  <Text Key="29D709E6_91803">Đó là một nắm đấm siết chặt.......</Text>
  <Text Key="2A28E20C_91804">Tôi không thể tha thứ cho việc ngươi phá hủy thành phố không phải hai lần mà ba lần. Nhưng... ngay bây giờ, tôi phải hỏi về manh mối về thế giới cũ của mình và Eris.</Text>
  <Text Key="F359673A_91805">Và trên hết, Misora... Hãy lắng nghe tiếng nói của Yui-chan và Ranpha-san. Tôi nghĩ cô nên đối mặt với cảm xúc của họ một cách thích đáng!</Text>
  <Text Key="A6604A8C_91806">...Cô cũng nghĩ vậy sao, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="55A14151_91807">Hãy nói chuyện cho rõ ràng.</Text>
  <Text Key="46459CDF_91808">Kishi-san... Yui-san... Ranpha-san, mọi người... Tất cả đều đối xử với tôi như một cô gái bình thường. Họ đang cố gắng tử tế với tôi...</Text>
  <Text Key="E594AF05_91809">Điều đó thảm hại hơn nhiều so với bị xử tử hay tra tấn bình thường. Tôi không nghĩ mình có thể chịu đựng được. ...Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="F9D01669_91810">-R-chan, P-chan. Q-chan... Các cô vẫn có thể di chuyển một chút, phải không? ...Làm ơn.</Text>
  <Text Key="54A0519E_91811">Phá vỡ tôi... ★</Text>
  <Text Key="EC3FBF7C_91812">Các Sứ Giả</Text>
  <Text Key="BDA8BE5F_91813">M-Misora...!</Text>
  <Text Key="DA4DD9EC_91814">Hmph.</Text>
  <Text Key="551E3C5D_91815">Hở...? C-Các ngươi... Tại sao? Ta không ra lệnh cho các ngươi bảo vệ ta...</Text>
  <Text Key="EC6C9A84_91816">Đừng hiểu lầm. Ta không thích ngươi chút nào vì đã bắt giữ và tẩy não chúng ta, nhưng...</Text>
  <Text Key="CF4F4B27_91817">Thua cuộc khi dùng chúng ta làm tốt? Có giới hạn về mức độ khó chịu.</Text>
  <Text Key="4D578EA0_91818">Neneka... Chris...</Text>
  <Text Key="678AF3C0_91819">Này, các ngươi. Tư lệnh dường như đã mất ý chí nhảy. Chúng ta sẽ đưa cô ấy đi.</Text>
  <Text Key="9B3E5F58_91820">Nếu các ngươi định truy đuổi ta... Ta sẽ đồng hành với các ngươi lâu hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D2AF9972_91821">Neneka và những người khác muốn trở lại bình thường, nhưng... dường như bây giờ là bất khả. Chúng ta đã rơi vào hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="888361F5_91822">...Tôi mong chờ điều đó. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="AD50DF26_91823">Ugh... Vất vả quá... Tôi chỉ mới lo việc phòng thủ...</Text>
  <Text Key="C9481B30_91824">Đ-Đúng rồi... Cuộc tấn công bất ngờ không đánh trúng tôi chút nào...</Text>
  <Text Key="F71E88F2_91825">Có lẽ vì tẩy não nên cô ấy dường như không thể phát huy toàn bộ sức mạnh. Tôi đoán đó là Bảy Vương Miện...</Text>
  <Text Key="A99A5B81_91826">Hah... Akari, cô có sao không...?</Text>
  <Text Key="0AD01005_91827">Y-Yeah... Nhưng những người khác hầu như đều bị hỏng...</Text>
  <Text Key="BD6D2D7B_91828">*siết chặt*...</Text>
  <Text Key="7E1E8F83_91829">Bố ơi, bố ơi, cố lên...</Text>
  <Text Key="2457E4AE_91830">H-Hmm... Ở bên kia sông, những cô gái lớn tuổi đang vẫy tay với tôi...</Text>
  <Text Key="952C3620_91831">Ái chà... Cơ thể tôi đau khắp nơi. Mặc dù tổn thương cơ thể là tổn thất cho thế giới này...</Text>
  <Text Key="5D7C90FE_91832">Kokkoro. Vết thương của Sheffy...</Text>
  <Text Key="A9C1B674_91833">...Có vẻ như mạng sống của cô ấy không nguy hiểm, nhưng cô ấy đang bất tỉnh. Cô ấy chắc hẳn đã kiệt quệ về mặt tinh thần và cảm xúc....</Text>
  <Text Key="3FB00F67_91834">Yui-chan...</Text>
  <Text Key="A38BB55D_91835">Có vẻ như Yui cũng sẽ không tỉnh dậy trong một thời gian. Tôi muốn để cô ấy nghỉ ngơi ở nơi an toàn, nhưng...</Text>
  <Text Key="C4D60E3B_91836">...Nhưng bên trong Landosol có thể nguy hiểm. Cung điện hoàng gia đã bị chiếm, và tôi không biết nhà guild có an toàn không...</Text>
  <Text Key="BAC4DA4C_91837">Hmm... Chúng ta đang quay về lâu đài cũ. Cô có muốn tham gia cùng chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="6C90BEF6_91838">...Không. Chúng tôi đang bị nhắm đến bởi những người khác ngoài Misora, nên tôi không thể gây phiền phức cho các người...</Text>
  <Text Key="B51B5D21_91839">Và còn có câu chuyện về &quot;người bên trong&quot; mà phu nhân Kasumi đã đề cập.... ......?....</Text>
  <Text Key="2FF016E4_91840">Đây có phải... ai đó đang dùng ma thuật liên lạc với chúng ta?</Text>
  <Text Key="20FA5FE0_91841">Hở? Không phải Akari và những người khác</Text>
  <Text Key="2723BB37_91842">Giọng nói này...</Text>
  <Text Key="00DEA57D_91843">Này. Lâu rồi không gặp</Text>
  <Text Key="D4872957_91844">Labyrista...?</Text>
  <Text Key="2E42D2C9_91845">Chủ nhân, người dường như có nhiều chuyện trong đầu.</Text>
  <Text Key="FB1AB323_91846">Nhưng đừng lo!</Text>
  <Text Key="85D99932_91847">Onii-chan và tôi được một trăm điểm mỗi phát!</Text>
  <Text Key="9583BAB2_91848">...Hở? Lật ngược tình thế?</Text>
  <Text Key="D8112483_91849">Phần 2 Chương 12: Đối đầu của Bảy Vương Miện</Text>
