  <Text Key="16FA9F1A_97350">Bước không gian lên đỉnh tháp là bất khả thi... và từ đây, dù có lối tắt nào đi nữa, chúng ta cũng không kịp. Cô phải tính được ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="A1C3EED9_97351">Ku...! \nMọi người, thằng bé...!</Text>
  <Text Key="5A5A7159_97352">Tiếp tục đếm ngược. 343 giây cho đến Lệnh Tái Tạo, 342 giây, 341 giây...</Text>
  <Text Key="CFCADE95_97353">Dân làng 2</Text>
  <Text Key="F0B1A03D_97354">Cơ thể mình hoàn toàn trống rỗng sức lực...</Text>
  <Text Key="B3797B31_97355">Mình thậm chí không thể đứng dậy nữa...</Text>
  <Text Key="076ED05C_97356">Đây là chuyện gì vậy...? \nCó vẻ như là do phép thuật kỳ quái mà Minerva nãy ném ra...\n</Text>
  <Text Key="BACF56ED_97357">Minerva-san, xin hãy trả lời! \nĐừng để bị hack đánh bại!</Text>
  <Text Key="1035442B_97358">...Cô ấy dường như không nghe thấy gì cả. Cô ấy chưa phóng liên hoàn công kích, nên tôi muốn tin rằng Minerva vẫn đang chống cự, nhưng...</Text>
  <Text Key="60CE4082_97359">Nếu đợt sóng sáng trước tiếp diễn, chúng ta sẽ không thể tránh khỏi sự hủy diệt hoàn toàn. Nhờ rào cản mà phu nhân Ameth triển khai, chúng ta đã tránh được đợt công kích trực tiếp lần đầu, nhưng...</Text>
  <Text Key="98860025_97360">Nó giống như một đợt sóng sáng hơn... Giống như một "lệnh" gửi đến các thực thể thông tin xung quanh. Bằng cách nào đó, có vẻ như tôi đã ngăn được sự mất mát tức thời...</Text>
  <Text Key="58339153_97361">Avatar của các cậu không nhận sát thương lên HP... \nCó vẻ như linh hồn người chơi của họ đã nhận đòn nặng. \nVà tôi cũng nhận khá nhiều sát thương phản đòn...</Text>
  <Text Key="47C8DD42_97362">Ưm, ừm... Đã đến... \ngần như là thời điểm kết thúc đếm ngược rồi. \nÔi trời... Nếu tôi không dừng nó lại, sẽ tệ thôi, phải không...</Text>
  <Text Key="7E69E54A_97363">Nhưng... chúng ta phải làm sao...? \nNgay cả với sức mạnh của Fior, dường như cũng bất khả thi...</Text>
  <Text Key="C8C8EE66_97364">Minerva hiện đang bị hack, nên tôi không thể làm gì được... Ở phía đó, thẩm quyền của chúng cao hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="8602912E_97365">Kh-Không thể nào... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="153E5E57_97366">Liệu có đúng là chúng ta chỉ có thể lặng lẽ đứng nhìn thế giới của mình bị viết lại và xóa sổ...?</Text>
  <Text Key="09E286EB_97367">Kuuuh... Tôi đã cố gắng bao nhiêu để tới được tới đây...!</Text>
  <Text Key="A3B90EA7_97368">Ít nhất nếu bảy vị Vương Miện ở đây, hoặc thậm chí là Homare... Chúng ta có thể đã tìm được cách vượt qua được...</Text>
  <Text Key="C0F88BA5_97369">Ôi chao, cảm giác như chúng ta không đúng chỗ lắm, nhỉ? Thật sự, nó đang phình quá rồi.</Text>
  <Text Key="8A116356_97370">Trong khi nói những chuyện như vậy, \ntôi lại xông vào như thế này, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="09B9EB41_97371">Cái gì?! Cậu là...!</Text>
  <Text Key="617DAFF5_97372">Ngài Octo...!?</Text>
  <Text Key="E285772E_97373">Chào mọi người, các cậu khỏe không? Nhưng các cậu dường như không được khỏe cho lắm, nhỉ?</Text>
  <Text Key="F7055513_97374">Ừ, thì... Có cảm giác như đang xảy ra chuyện gì đó rất lớn, nhỉ? À, vậy đây là cái gọi là "tái tạo", nhỉ?</Text>
  <Text Key="75F903BF_97375">Ừ, tôi nghĩ vậy. \nTôi đã nghĩ có lẽ là vậy.</Text>
  <Text Key="D255EA3A_97376">Này, cậu đang làm gì ở đây? \nTôi không có thời gian để lo cho cậu đâu, \nChúng tôi thực sự đang gặp rắc rối nghiêm trọng lúc này...</Text>
  <Text Key="E80B5414_97377">Tôi ở đây để làm gì? À, đó là──</Text>
  <Text Key="248D4240_97378">Để giữ lời hứa.</Text>
  <Text Key="7CE55168_97379">Một lời hứa...?</Text>
  <Text Key="146293BA_97380">Ừ, đúng vậy. \nTôi nghĩ cậu có thể gọi nó là một hợp đồng. \nNhưng đó là một câu chuyện khá cũ rồi.</Text>
  <Text Key="B34C148F_97381">......! \n......Oc...to......</Text>
  <Text Key="5613BBC4_97382">Rất vui được gặp các cậu... hay nói đúng hơn là không thực sự. Octo, Novem. \nTôi đã triệu hồi hai người các cậu tới đây.</Text>
  <Text Key="09FA9B49_97383">Tôi sẽ giải thích ngắn gọn. \n... Các cậu sẽ phản bội bảy vị Vương Miện, những kẻ tiếp tục tước đoạt tự do của các cậu, và gia nhập liên minh với tôi chứ?</Text>
  <Text Key="4D71ED01_97384">...Cậu nghiêm túc à? Tại sao cậu lại muốn phản bội người sáng tạo mình, bảy vị Vương Miện?</Text>
  <Text Key="C54F27FA_97385">Đúng như cậu nói, chúng là những sinh vật có thể gọi là người sáng tạo của tôi. Tuy nhiên, nếu cậu nghĩ rằng điều đó có nghĩa là cậu có thể đối xử bất công với tôi và tôi sẽ bỏ qua, thì đó là một sai lầm.</Text>
  <Text Key="6AA467E5_97386">──Xin hãy giúp tôi. Tôi cầu xin các cậu. Hãy giúp tôi thoát khỏi sự nắm giữ của bảy vị Vương Miện và giải phóng tôi.</Text>
  <Text Key="F0430497_97387">Ngay cả khi tôi phản bội bảy vị Vương Miện và gia nhập liên minh với cậu, phần thưởng của tôi sẽ là gì? \nCậu sẽ chuẩn bị thứ gì đó cho tôi chứ?</Text>
  <Text Key="946C95C8_97388">......Tôi sẽ khôi phục tự do cho các cậu.</Text>
  <Text Key="5B3A9E4D_97389">... Không thể nào tôi làm được chuyện đó! \nCậu không biết đâu! \nNhững tên đó tệ đến mức nào...!</Text>
  <Text Key="88D77F03_97390">Tôi biết tất cả, Novem. Cậu được đặt dưới sự bảo hộ của bảy vị Vương Miện, và cũng trở thành đối tượng thử nghiệm vì khả năng của cậu.</Text>
  <Text Key="4EA53BFB_97391">Tất nhiên, tôi đảm bảo tự do cho cậu. Việc cậu là một cậu bé truy cập vào tôi, tôi - từng là một sản phẩm đang được sản xuất tại Trụ sở Trí Tuệ...</Text>
  <Text Key="368C6152_97392">Hừm... Chúng ta nên làm gì đây Novem? \nTôi nghĩ tôi có thể thử xem.</Text>
  <Text Key="03595E9F_97393">...Tôi sẽ làm. \nTôi sẽ cho chúng thấy! \nMột ngày nào đó, tôi sẽ khiến chúng câm miệng!</Text>
  <Text Key="8B363E36_97394">Cảm ơn cậu rất nhiều. \nTôi bày tỏ lòng biết ơn vì lòng tốt của cậu.</Text>
  <Text Key="0F2D9E27_97395">...Đừng hiểu lầm đấy.\nTôi muốn làm còn nhiều chuyện xấu hơn nữa.</Text>
  <Text Key="9ED819DA_97396">Tôi muốn trở thành người tồi tệ nhất thế giới. \nBởi đó là giấc mơ của tôi. \nĐây là bước đầu tiên trên con đường đó.</Text>
  <Text Key="E7A0F6FE_97397">...Một khoảng thời gian đáng kể đã trôi qua kể từ đó.\nTôi cũng đã quên nó một thời gian. Nhưng, thôi, tôi không quyết định thời hạn hợp đồng</Text>
  <Text Key="DA37C576_97398">Vậy là... cậu đã tới để cứu Minerva...!?</Text>
  <Text Key="E817C801_97399">Nhưng Octo! \nTrong tình huống này... Cậu đang định làm gì── \nÁi chà!</Text>
