  <Text Key="A4588997_104150">Ốaaaa...! Hụt, hụt...</Text>
  <Text Key="8A3E3D80_104151">Ưm... Sheffy? M-M-Mày sao vậy? Mày đã thay đổi nhiều quá...</Text>
  <Text Key="E35BA6F2_104152">*hụt*... Kyaru Misaki, mày đang đùa với tao...</Text>
  <Text Key="8358DE48_104153">Xét cho cùng, bây giờ... tất cả những gì tao có thể làm là hoàn thành nhiệm vụ của một công chúa. Và...</Text>
  <Text Key="C593E69D_104154">...Thành thật mà nói, đúng vậy. Thay vì cố gắng tìm cách đến 'phía bên kia', tao muốn cảm ơn mọi người trước đã.</Text>
  <Text Key="0E85AE94_104155">Để đánh bại Kaiser Insight, cậu và mọi người đã giúp tao rất nhiều. Tao muốn đền đáp lại, dù từng chút một.</Text>
  <Text Key="FF6982A9_104156">Cậu không cần phải lo lắng về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="0CBF354E_104157">Ehehe☆ Tao không thể làm thế được!</Text>
  <Text Key="A5DC33A6_104158">Dù cố gắng đến đâu, tao có lẽ cũng không thể đền đáp cho việc cậu liên tục liều mạng để cứu tao. Nhưng nếu cậu làm thế, tao sẽ cảm ơn cậu ngay cả khi phải mất cả đời!</Text>
  <Text Key="125FBFC5_104159">...Chỉ đùa thôi♪ Cả đời... Giống như tao đang thú nhận với cậu vậy. Mặt tao đỏ lên, không phải vì ánh hoàng hôn... Chuyện này tệ rồi.</Text>
  <Text Key="76515E56_104160">.........nếu......</Text>
  <Text Key="F6E07DA9_104161">Học sinh trong lớp mình giỏi phép thuật đến thế sao?!</Text>
  <Text Key="A7A3C00E_104162">Họ đang phát huy ma thuật vượt xa khả năng của mình...! Họ thực sự bị tẩy não rồi!</Text>
  <Text Key="E3C150AE_104163">Mọi người! Làm ơn đừng làm thế!</Text>
  <Text Key="6D2926F4_104164">Các ngươi! Các ngươi không thể làm theo lời Io sao?!</Text>
  <Text Key="CAB7D420_104165">Nói cũng vô ích! Không còn cách nào khác... Đi thôi, hơi mạnh tay một chút!</Text>
  <Text Key="905F2B1B_104166">Kyaru?!</Text>
  <Text Key="30220DE8_104167">Thần linh sấm sét! Chạy xuyên qua mặt đất và trói lên bảng!</Text>
  <Text Key="7F3BD048_104168">Gyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="6BEA31EC_104169">Nhưng... Nhưng...</Text>
  <Text Key="11D0A53D_104170">Misora... Tại sao cậu lúc nào cũng... ở lại một mình sau giờ học...?</Text>
  <Text Key="C2BD08A4_104171">Wah?! Cô ấy đã tỉnh rồi sao?!</Text>
  <Text Key="A19B7903_104172">Không, mọi người vẫn đang bị kiểm soát...!</Text>
  <Text Key="0029A0A1_104173">Keen corn, keen corn! Giờ nghỉ đã hết! ★</Text>
  <Text Key="D5021886_104174">Tiếp theo là giờ thể dục vui vẻ! Đi thôi, phá tung lên! ★</Text>
  <Text Key="55F36283_104175">Kyaru! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="0A174F24_104176">Tao biết rồi! Tao sẽ làm mày tê lại lần nữa...!</Text>
  <Text Key="79CD335C_104177">Hmm, sao mày không chơi với tao, Kyaru? Đi thôi! ★</Text>
  <Text Key="0D9F08C5_104178">Hả?! Cái gì?!</Text>
  <Text Key="34C54C61_104179">Có một con thú bông kỳ lạ đang chui ra từ cái túi kỳ lạ kia!</Text>
  <Text Key="AD5C53E5_104180">Ehehe, tao là vệ sĩ đặc biệt của mày ★ Đó là tên của tao!</Text>
  <Text Key="49C33CE0_104181">...? Ồ, tao chưa quyết định. ★</Text>
  <Text Key="7A88C0B1_104182">Nếu chúng ta đánh nhau ở đây, mọi người sẽ gặp nguy hiểm! Kyaru-chan, hãy dụ cô ta ra cánh đồng! Sheffy, mọi người trong lớp!</Text>
  <Text Key="49276431_104183">Được rồi...!</Text>
  <Text Key="8DE4D763_104184">{playername}! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="480086EA_104185">Chuyển đổi Princess Form!</Text>
  <Text Key="E9AE6590_104186">Eeeeeeeek!</Text>
  <Text Key="167F0E05_104187">Bức tường lại vỡ rồi!!?</Text>
  <Text Key="E9B14033_104188">Thứ gì đó nhảy ra kia... Có phải là Nữ hoàng...?!</Text>
  <Text Key="C66CF0AA_104189">Tao có thể chiến đấu hết sức ở đây...!</Text>
  <Text Key="F8714A67_104190">Heehee. ★ Tao không định trò chuyện với công chúa ở học viện này, nhưng...</Text>
  <Text Key="72C80E09_104191">Các Lastudents ở học viện... Công dân mà họ được bảo vệ... nổi loạn. Công chúa Eustiana sẽ ngã xuống lưỡi kiếm! Nghe thật vui♪</Text>
  <Text Key="3A6D361E_104192">Trò chơi đuổi bắt...? Không thể nào! Cô ta biết có giới hạn thời gian cho Princess Form của mình...?!</Text>
  <Text Key="61DD783B_104193">Cô ta đang cố trốn chạy cho đến khi biến hình biến mất...!</Text>
  <Text Key="B33B825B_104194">Heheh★</Text>
  <Text Key="085DD97E_104195">Dù sao đi nữa, nếu thứ to lớn như vậy gây hỗn loạn, thành phố sẽ rối loạn! Chúng ta tuyệt đối phải ngăn nó lại!</Text>
  <Text Key="7385F398_104196">Ôi trời, thằng khó chịu!</Text>
  <Text Key="718DA410_104197">Hồ bơi St. Paul's.</Text>
  <Text Key="AA6FACDE_104198">LaLandosol</Text>
  <Text Key="7FE2100C_104199">Gooogoooh☆ Penpokoriiiin♪</Text>
