  <Text Key="A2B99B5F_175600">Vô ích thôi. Có lẽ chỉ có một cái mỗi lần xâm nhập. Và chúng không phải là bị phát hiện, mà là được tạo ra... Tôi đoán đó chính là chức năng của Tháp này.</Text>
  <Text Key="7B4A82F1_175601">Vậy sao? Được rồi, nếu một người với trình độ như ngươi nói vậy thì chắc chắn là sự thật. Giờ thì, ta phải tóm tắt thông tin đã thu thập để báo cáo lại cho Nữ hoàng...</Text>
  <Text Key="947DDB06_175602">Nhưng, thành thật mà nói, ta không muốn Nữ hoàng bao giờ đến nơi nguy hiểm như thế này.</Text>
  <Text Key="C6ECF811_175603">Tôi tự hỏi liệu bà ấy có suy nghĩ lại không nếu tôi nói rằng ở đây không có quái vật trông có thể ăn được nào...</Text>
  <Text Key="C5403A24_175604">Dù sau tất cả những gì đã xảy ra, ngươi vẫn giữ nguyên cái trò "Nữ hoàng" này, hả? Thật thất vọng.</Text>
  <Text Key="0330E6D6_175605">Nó khác với lòng trung thành mà ta biết... Có lẽ lòng trung thành mà ngươi nói đến là một dạng khác nằm ngoài phạm vi suy nghĩ của ta.</Text>
  <Text Key="FCBB7B0F_175606">Lòng trung thành của ta không phải sự mù quáng. Ta sẽ trách phạt chủ nhân nếu bà ấy lạc đường!</Text>
  <Text Key="49524E4E_175607">Nếu chỉ nói về tình cảm... Ta nghĩ ta không thể nào vượt qua được tình cảm của bà ấy dành cho cậu, Boy, hay cho Hội Ẩm Thực. Dù vậy...</Text>
  <Text Key="353038C1_175608">Cảm giác đã thức tỉnh trong trái tim ta ngày đó... Ta sẽ không bao giờ để mất nó!</Text>
  <Text Key="3A148BC1_175609">Mặc dù ta nói là thiên về bà ấy, ta không thề nguyện trung thành với Công Chúa. Ngay bây giờ, chúng ta chỉ có chung lợi ích.</Text>
  <Text Key="F25A246E_175610">Nghĩ lại thì, đúng thật! ...Trong trường hợp đó, nếu lợi ích của ngươi xung đột với của chúng ta, chúng ta có thể trở thành kẻ thù... Ugh! Dù sao thì, ta cũng phải bảo vệ Nữ hoàng!</Text>
  <Text Key="66E039E7_175611">Nữ công tước Creditta. Nếu chúng ta không nhanh lên, chúng ta sẽ không thể quay về Landosol trước bình minh.</Text>
  <Text Key="51DB7B9E_175612">Đã muộn thế này rồi sao? Về việc điều tra tháp, vẫn còn khá nhiều bí ẩn, nhưng... Ta nghĩ ta sẽ có thể kể cho Nữ hoàng nghe một vài câu chuyện về cuộc phiêu lưu này làm quà lưu niệm. Boy, cậu cũng an toàn, vậy là ta có thể về!</Text>
  <Text Key="F9560F1E_175613">HỎI NỮA! Ta chưa từ bỏ việc phân tích vật liệu làm nên Tháp này! Nếu ta có thể sản xuất hàng loạt nó... Ta có thể kiếm được nhiều tiền và cả việc xây dựng lại Tháp Creditta cũng không còn là giấc mơ...!</Text>
  <Text Key="CD39D2B1_175614">Và đây là những gì bà ấy nói về tham vọng hiện tại. Để ta ghi chú lại...</Text>
  <Text Key="2A3D4A31_175615">NÀY, DỪNG LẠI! DỪNG VIỆC ĐÙA CỜI VỀ VIỆC GHI CHÚ TỐ CÁO CHO NỮ HOÀNG!</Text>
  <Text Key="FDD2E277_175616">Thật sự... Một người thiếu kiên nhẫn thật.</Text>
  <Text Key="E483255F_175617">Neneka mỉm cười và, bất chấp sự bực bội trong giọng nói, nhìn Creditta với ánh mắt ấm áp hơn một chút so với trước.</Text>
  <Text Key="BD266948_175618">Tôi có</Text>
  <Text Key="A15666BB_175619">Không đời nào ta dừng việc tăng cường Neneka!</Text>
  <Text Key="1FA97D6A_175620">Cảm ơn, hai người</Text>
  <Text Key="8E74A241_175621">Ai đi cùng ta...?</Text>
  <Text Key="0620E4DF_175622">Cô làm gì ở đây, Neneka?</Text>
  <Text Key="DFB3688B_175623">Xin lỗi vì chuyện đó</Text>
  <Text Key="CD61374E_175624">Còn những người khác thì sao?</Text>
  <Text Key="84EFF038_175625">Ừ, tôi cũng thấy rồi</Text>
  <Text Key="20174EF2_175626">Thấy nhẹ nhõm rồi, hả?</Text>
  <Text Key="A17830B6_175627">Ichigo</Text>
  <Text Key="8F32E02B_175628">Dragons Rising</Text>
  <Text Key="3207DDB8_175629">Tháp Luna là gì?</Text>
  <Text Key="4B727842_175630">Đây là yêu cầu từ ta, được chứ?</Text>
  <Text Key="20886781_175631">Một Nơi Vui Vẻ Chỉ Có Thể Đến Bây Giờ</Text>
  <Text Key="0A455E1D_175632">Điều Tôi Muốn Xác Nhận</Text>
  <Text Key="9E972881_175633">Vì Một Kết Thúc Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="6CC6229B_175634">Giấc Mơ Chia Sẻ Cùng Anh Trai</Text>
  <Text Key="92318431_175635">Một ngày... {playername} và Sheffy cùng nhau dọn dẹp nhà guild của Hội Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="A6C20D68_175636">Hả? À... Xin lỗi. Hình như ta tập trung quá. Khi yên tĩnh như thế này, ta thực sự có thể đi vào zone. Cảm ơn vì đã giúp ta.</Text>
  <Text Key="D6977DC9_175637">Hehe, đúng thế. Không có mọi người ở nhà guild khiến việc dễ dàng hơn nhiều. Pecorine bận công việc chính thức, còn Kyaru và Kokkoro đi làm việc riêng -- bài giảng ở Học Viện Ma Pháp cho một người, và cuộc họp của Lính Rìu cho người kia.</Text>
  <Text Key="87E9D34F_175638">Nhưng là người ở lại như thế này... thực sự cảm thấy có chút đặc biệt. Ta muốn bất ngờ họ khi họ trở về... với mọi thứ sạch sẽ lấp lánh.</Text>
  <Text Key="B4D9399C_175639">Ngoài ra, chỉ trong lúc này, ta sẽ có thể ở một mình với cậu... Khoan, nói thế ra thật ngượng.</Text>
  <Text Key="39D75F33_175640">Ừ, ừ... Sheffy-chan, em thật là một cô gái tốt!</Text>
  <Text Key="02F01F6D_175641">Ặ! Ê... Homare-san? Từ khi nào chị...</Text>
  <Text Key="379CE79E_175642">Hehehe. Xin lỗi nếu làm em giật mình. Nói thì... em cũng có quan hệ cá nhân riêng mà, phải không, Sheffy-chan♪</Text>
  <Text Key="010AD61E_175643">Ơ, ý chị là...</Text>
  <Text Key="59F7D54F_175644">Tất nhiên, ta đang nói về bản thân~♪ Hơn nữa, mọi người trong guild của ta, Dragon's Nest, đều là đồng loài rồng!</Text>
  <Text Key="E65445F5_175645">Điều đó chắc chắn đúng. Đặc biệt là chị đã giúp đỡ ta rất nhiều, Homare-san. Cảm ơn chị lần nữa.</Text>
  <Text Key="B869C294_175646">Không sao, đừng bận tâm. Chúng ta là bạn. À mà... Hai người đang rảnh đúng không? Hai người chỉ dọn dẹp để giết thời gian thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="337EC006_175647">Trong trường hợp đó... Sao chúng ta không đi một nơi VUI VỀ?</Text>
  <Text Key="DC5629AC_175648">Hả? Nhưng... Chúng ta chưa dọn xong...</Text>
  <Text Key="0DAF25A4_175649">Theo ta thấy thì sạch đủ rồi, vậy không được sao? Ý ta là, nhìn xem... ngay cả ta cũng không tìm thấy được rác nào. Phòng của Inori-chan thì còn kinh khủng hơn nhiều, em biết đấy?</Text>
