  <Text Key="7B7B6BC6_157700">Hai quả bóng bay hình chim trong vườn, hai quả bóng... A-à...!?</Text>
  <Text Key="F8103C50_157701">Quả bóng đỏ, quả bóng xanh, quả bóng vàng...!?</Text>
  <Text Key="80D0AB3A_157702">Tsumugi sống, Chika sống, Nojomi sống...!?!?</Text>
  <Text Key="0E94953B_157703">*thở dốc thở dốc*... Với thế này thì đã là lần thất bại thứ 99 của mình rồi...</Text>
  <Text Key="FFF54E73_157704">Mình không làm được, là bất khả thi......! Cái "Biến Đổi Tối Thượng" này chỉ là......</Text>
  <Text Key="6483C295_157705">...Hehehe. Cảm ơn, {playername}-kun. ...Xin lỗi, lúc nãy suýt nữa thì mình vỡ òa và bỏ cuộc rồi.</Text>
  <Text Key="A5D53AC5_157706">Tất nhiên mình sẽ không bỏ cuộc! Mình đã vượt qua mọi khó khăn cho đến giờ. Mình chắc chắn có thể làm được... Mình chắc chắn sẽ thành công!</Text>
  <Text Key="4F303A30_157707">Bởi vì mình là Nozomi từ Carmina mà!</Text>
  <Text Key="CF0BDFF0_157708">...Đây là từ thần chú thứ 100 được viết ra. Từ cuối cùng. Và cơ hội cuối cùng của mình.</Text>
  <Text Key="205DC849_157709">...Phew. Mình... đang làm đây...!</Text>
  <Text Key="19DE5C24_157710">"Công chúa hàng xóm là một công chúa thường xuyên ăn onigiri\nCông chúa hàng xóm là một công chúa thường xuyên ăn onigiri\nCông chúa hàng xóm là một công chúa thường xuyên ăn onigiri!!!"</Text>
  <Text Key="5FC27FCA_157711">Yeah, mình làm được rồi!!</Text>
  <Text Key="50876FC1_157712">Shaki-Keen!!</Text>
  <Text Key="730570BA_157713">Ồ... Thanh kiếm hoàn thành đang phát sáng điên cuồng...! Chúng ta làm được rồi, {playername}-kun. "Biến Đổi Tối Thượng" của mình đã thành công rực rỡ!!</Text>
  <Text Key="02096E01_157714">Hehe, đây là lần đầu tiên mình thấy một thanh kiếm như thế này...! Mình tự hỏi nó mạnh hơn một thanh kiếm bình thường bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="C2A5C6EF_157715">Ồ, ý tưởng hay đấy! ♪ Thử xem nào!</Text>
  <Text Key="9D9978AB_157716">Được rồi, tới đây! ...Haah!!</Text>
  <Text Key="CCF8AF2F_157717">Zugagagagann!!!</Text>
  <Text Key="700C57E6_157718">P-Phenomenal... Giống như bị sét đánh vậy... Thanh kiếm này đáng kinh ngạc... Đừng nói với mình đây là một thanh kiếm có thể triệu hồi sấm sét theo ý chí! ...Hả?</Text>
  <Text Key="6A4A6275_157719">...Cây củi, nó không hề bị vỡ.</Text>
  <Text Key="AAFBC018_157720">Bất chấp ánh sáng và âm thanh rực rỡ vừa rồi, không chỉ cây củi không bị vỡ, mà còn không có một vết xước nào trên nó...? Thanh kiếm này sao vậy...?</Text>
  <Text Key="497699BA_157721">Đúng rồi! Để mình xem, để mình xem... Ơ?</Text>
  <Text Key="C97ACAE9_157722">"Vậy tất cả là để làm một món đồ chơi mà Iroha muốn, thanh Kiếm Lấp Lánh của Chiến Binh Kirarin, Hiệp Sĩ Ánh Sáng." ...</Text>
  <Text Key="321CBACD_157723">Hả...? Một món đồ chơi? Vậy nó không phải là "Biến Đổi Tối Thượng"...?</Text>
  <Text Key="5C2C2960_157724">...À, có vẻ như phía sau cũng có gì đó được viết. "Ừ, chắc cậu cũng tự biết rồi, nhưng đây không phải là 'Biến Đổi Tối Thượng' hay gì tương tự. Tất nhiên, tớ cũng dối trá về từ thần chú dùng một lần. Chúng chỉ là những câu nói lắp."</Text>
  <Text Key="01DC6FA7_157725">"Ừ, không phải tớ tin cậu sẽ dính bẫy một trò đùa ngớ ngẩn và ngu ngốc như vậy đâu (cười). Louise Marie."</Text>
  <Text Key="7FE2F773_157726">...Vậy tất cả chỉ là một trò đùa?</Text>
  <Text Key="720A3045_157727">Hả? Tớ định làm một chút thuật giả kim, cậu biết chứ? Vì vậy trước đó, tớ sẽ phải tra trong sổ tay công thức.</Text>
  <Text Key="A5301C6E_157728">...Cách làm một "thuốc xổ" hiệu quả.</Text>
  <Text Key="C9239386_157729">{playername} cố gắng xoa dịu Nozomi một cách tuyệt vọng khi cô run rẩy với một nụ cười giận dữ trên mặt.</Text>
  <Text Key="762F83FB_157730">Hả? Làm quản lý một ngày nữa à?</Text>
  <Text Key="5A4D625D_157731">Khoan đã. Giờ nhìn lại thì...</Text>
  <Text Key="BAC23A97_157732">Tuyệt vời! Cậu giỏi thuật giả kim rồi!</Text>
  <Text Key="40B64347_157733">"Biến Đổi Tối Thượng"?</Text>
  <Text Key="6CC56497_157734">Có gì tốt được viết trên đó không?</Text>
  <Text Key="3E71073B_157735">Tớ cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="67F76967_157736">Ừ, đây là phiên bản "TỐI THƯỢNG" mà...</Text>
  <Text Key="28BCA841_157737">Khoan, Nozomi. Hãy đọc tiếp bức thư này trước...</Text>
  <Text Key="17FC796E_157738">Nozomi, đừng bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="7673D686_157739">Cậu đã nói được rồi!!</Text>
  <Text Key="311A2BF0_157740">Bên ngoài có củi. Muốn thử chém không?</Text>
  <Text Key="882343F0_157741">Ch-Chuyện gì vậy với âm thanh đó...</Text>
  <Text Key="55094F61_157742">Vẫn còn một bức thư từ Lou-chan</Text>
  <Text Key="7DF77B65_157743">...Cậu đi đâu vậy, Nozomi?</Text>
  <Text Key="6CE9F89A_157744">Nozomi, người phụ trách sự vắng mặt của Hội Thuật Giả Kim, nhìn bức thư của Ruizmarie mà {playername} mang đến và hào hứng gọi đây là thử nghiệm "biến đổi tối thượng". Cô vật lộn với phép thuật khó khăn, nhưng cuối cùng đã thành công trong việc biến đổi nó.</Text>
  <Text Key="81F6F9D0_157745">{playername} đồng hành cùng Nozomi, người phụ trách cửa hàng Alces Atelier của guild khi vắng mặt, đến phòng thí nghiệm được tìm thấy phía sau cửa hàng hôm nay.</Text>
  <Text Key="4C4E21BB_157746">Được rồi, giờ chúng ta sẽ cho vào lông phượng hoàng. ...Nè, {playername}, cậu lấy một cái từ kệ kia giúp tớ?</Text>
  <Text Key="0EE56161_157747">Xin lỗi, cảm ơn... *hụt hơi*</Text>
  <Text Key="30B00D83_157748">*hít hít*... Hah♪</Text>
  <Text Key="BCFA28FF_157749">T-Tớ ổn rồi...! Sở thích về mùi của tớ bị giải phóng bởi "thần dược bí mật sẽ giải phóng con người thật" đã được chữa lành nhờ phép màu của Lou-chan!</Text>
