  <Text Key="717B351C_118700">Vậy thì... Chúng ta chia nhau đi nhé?\nMọi người từ Alter Maiden, xin hãy nghỉ ngơi tại lâu đài của cô Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="DA765D03_118701">Hãy dựa vào những người này đi, Riri-chan.\nVới trạng thái hiện tại, tôi không nghĩ chúng ta có thể chiến đấu đúng cách... phải không?</Text>
  <Text Key="89871A9D_118702">Được rồi, tôi sẽ chăm sóc Riri-chan và Ho-oh-chan.\nSau một bữa tắm thư giãn và những món ăn ngon, các cô sẽ cảm thấy khá hơn ngay thôi.</Text>
  <Text Key="E5016792_118703">Xin hãy chăm sóc họ.\nTôi tin tưởng các bạn.</Text>
  <Text Key="B5E7A833_118704">Mặc dù tái sinh có thể không khả thi, nhưng cuối cùng cũng có thể lấy hình dạng người chỉ với sức mạnh còn lại trong thể xác. Nhà tắm ở đây rất tuyệt vời, sao không thử tắm một chút như chim nhỉ?</Text>
  <Text Key="8361D742_118705">*hụt hẫng*...Vậy tôi sẽ làm đi...</Text>
  <Text Key="6288443F_118706">Ồ, nhưng làm sao chúng ta tìm được sức mạnh và ký ức đã mất của Ho-oh-chan?\nChúng có hình dạng gì vậy?</Text>
  <Text Key="70594285_118707">Nếu tôi đoán đúng, sức mạnh của Ho-oh đã lấy hình dạng của một phần cơ thể ban đầu của cô ấy. Tức là, những chiếc lông trang trí đầy màu sắc──</Text>
  <Text Key="ACAEC7E9_118708">──hoặc có lẽ,\nchúng có thể là những chiếc chân gà nhỏ xíu, giống như chú gà con cô ấy bây giờ.</Text>
  <Text Key="2A32044F_118709">Và vậy, Guild Ẩm Thực, Anemone, Kanon và Nana tiếp tục tìm kiếm dưới bầu trời nơi Ho-oh-chan đã tái sinh, để tìm dấu vết của sức mạnh cô ấy.</Text>
  <Text Key="FC5AE4C6_118710">À, thật sự. Thế giới này có điên không?\nMột chuyện là ra lệnh cho tầng lớp thấp hơn...\nnhưng một người vĩ đại như tôi lại bị ép phải làm lao động thể chất tầm thường như vậy?</Text>
  <Text Key="12C3BBD1_118711">À... Tôi nhớ những ngày tháng vinh quang trước khi thua Nephi.\nLúc đó, tôi đã không phải đổ mồ hôi như thế này, và tôi đã có một chiếc bàn được chuẩn bị sẵn trong bóng râm cho một buổi trà thanh lịch──</Text>
  <Text Key="10715726_118712">**nhai* *nhai**, *nom nom*♪\nNgon quá, bánh donut là tuyệt nhất～♪</Text>
  <Text Key="FB06AE46_118713">Này, con Nana ngốc nghếch kia!\nCô không chỉ ăn khi đi bộ,\n mà còn thư giãn dưới bóng râm và *nhai* đồ ngọt!?</Text>
  <Text Key="355C63E5_118714">Pii!? Nhưng, nhưng, tôi đã nói với cô tôi thích đồ ngọt,\n và Kishi-chan đã cho tôi rất nhiều như một lời cảm ơn vì đã giúp đỡ～!</Text>
  <Text Key="33AA89BA_118715">Đồ ngọt từ Gio Teogonia thực sự rất ngon, đúng không☆\nNếu chúng ta quay về khu dân cư, vẫn còn nhiều lắm trong Gourmet Chaser♪</Text>
  <Text Key="460DAF8D_118716">Nhờ cô và Precia ăn liên tục, đã còn ít hơn một nửa.\nMặc dù Lind đã chất cho chúng ta rất nhiều...</Text>
  <Text Key="8F263519_118717">Nhưng, nhưng, vẫn còn nhiều lắm, đúng không?\nThật tuyệt vời～!\nNana sẽ trở thành con của Kishi-chan～!</Text>
  <Text Key="D4CBC1E5_118718">──Không, cô không thể. Nana,\ncô cũng là một binh sĩ của công chúa, nhớ chứ.</Text>
  <Text Key="4460F730_118719">Và còn là cấp bậc thấp nhất nữa!\nCô là kẻ dưới đáy của đáy♪\nHu-hu-hô♪</Text>
  <Text Key="FA8358A3_118720">Hả?\nNhưng Kanon là một Đấu Sĩ, đúng không?\nMột nô lệ kiếm trong đấu trường thuộc về Nephi Nela, nếu tôi nhớ không lầm.</Text>
  <Text Key="4FED1CD6_118721">──Vâng. Trong ý nghĩa đó,\ncô ấy thấp hơn Nana.</Text>
  <Text Key="98281585_118722">Cái—!\nC-cô vừa nói điều không nên nói, đúng không~~...!</Text>
  <Text Key="E0C2E0C5_118723">...Hả? Nói mới nhớ, Kanon-chan,\ncô đã sẵn sàng dẫn đường cho chúng ta khá thường xuyên rồi, phải không?\nHôm qua cô còn ghét cay ghét đắng mà...</Text>
  <Text Key="24A5EFD9_118724">Hả?\nĐó là, ừm...</Text>
  <Text Key="D57ECA60_118725">Đ-đừng hiểu nhầm, được chứ!?\nDù tôi có sa ngã đến đâu, bản thân cao quý, xinh đẹp,\nvà thanh lịch này sẽ không bao giờ thuộc về nhóm vô danh tiểu tốt của các người! Nhưng...</Text>
  <Text Key="108B6038_118726">Với con thỏ ngốc nghếch Nana và Anemone u ám, vô sỉ, việc hướng dẫn thích hợp là bất khả. Tôi chỉ muốn tránh để khách quý của chúng ta bị lạc và làm nghi ngờ sự trang nghiêm của Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="CF278C1C_118727">Cảm ơn rất nhiều.\nTrong thế giới nguy hiểm này, chúng tôi vẫn chưa quen đường...\nSự giúp đỡ của cô rất được trân trọng.</Text>
  <Text Key="B1DA9286_118728">Hmph!\nCác người nên biết ơn lòng rộng lượng của tôi.</Text>
  <Text Key="E0EED061_118729">...Đùa thôi.\nCác người đã bị lừa hoàn toàn bởi diễn xuất hoàn hảo của tôi.\nFufu, thật vui.</Text>
  <Text Key="E20962EB_118730">Nếu──tôi có được sức mạnh của con Phượng Hoàng đó,\ntôi có thể khiến con Nephi Nela đáng ghét đó hét lên trong cơn chết cuối cùng.</Text>
  <Text Key="F23EEE13_118731">Đây là cơ hội vàng mà tôi không thể bỏ lỡ. Tôi, con Manticore đã ghép nối sức mạnh của vô số quái vật──dù Six Calamities mạnh đến đâu, tôi sẽ biến sức mạnh của chúng thành của tôi♪</Text>
  <Text Key="CC26FCE9_118732">──Có lẽ đó là điều Kanon đang nghĩ một cách ngây thơ.</Text>
  <Text Key="05D83D20_118733">Chính vì vậy công chúa mới giao việc này cho tôi, rốt cuộc.\nNếu không, đâu có lý do...</Text>
  <Text Key="0CA22FA5_118734">Cô Anemone?\nCó chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="297A7720_118735">...Vừa nãy. Trong một khoảnh khắc ngắn ngủi.\nTôi cảm thấy một ánh mắt nhắm vào chúng ta──từ đâu?</Text>
  <Text Key="96D7683D_118736">──Không có gì.</Text>
  <Text Key="7C409960_118737">Vậy sao?\nNếu có điều gì khiến cô lo lắng, xin hãy cho tôi biết sớm.</Text>
  <Text Key="61640140_118738">Hmph.\nĐòi hỏi bất cứ điều gì đều vô ích.\nCô đầy gai nhọn hơn là hoa hồng, Anemone-san.</Text>
  <Text Key="345B4625_118739">Mone-chan, sao không lấy một cái donut?\nNó sẽ khiến cô cảm thấy rất hạnh phúc~!</Text>
  <Text Key="6760A24C_118740">Này, các người! Dừng việc trò chuyện quá lâu đi!\nHãy tiếp tục tìm kiếm lông của Ho-oh!</Text>
  <Text Key="C66305EF_118741">Này, con mèo kia!\nCô có thể không ra lệnh cho tôi như thế được không!?</Text>
  <Text Key="964D5C29_118742">Vì lý do nào đó, tôi cảm thấy một cảm giác quen thuộc...</Text>
  <Text Key="B651209B_118743">Vậy Nea-san cũng là một kẻ biến thái sao?</Text>
  <Text Key="E19484A6_118744">──Ánh mắt vừa nãy.\nNó không nhắm vào tôi với thù địch.\nNhưng──nếu vậy, nó nhắm vào ai? Và... từ ai?──</Text>
  <Text Key="C7AB5163_118745">Chúng ta không thể tự tìm thấy sao?</Text>
  <Text Key="E20493FF_118746">Nếu có thể, tôi muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="D128F6F3_118747">Tôi rất vui vì cô thích nó.</Text>
  <Text Key="7FD47AD9_118748">Ho-oh đau buồn, biết rằng cô đã mất sức mạnh và ký ức khi tái sinh. Để cứu cô, mọi người quyết định đi tìm "sức mạnh của Phượng Hoàng" được cho là có hình dạng như đôi cánh trang trí. Trong khi đó, Lili và những người khác ở lại lâu đài để hồi phục.</Text>
  <Text Key="CF2459EB_118749">Ngày trước khi {playername} và những người khác bắt đầu tìm kiếm lông Ho-oh.\nGuild Bandy Sisters, đã──</Text>
