  <Text Key="0727E304_50">Karin!? Cô chạy tới đây ư...? Và một quái vật mạnh, cô nói ư...?</Text>
  <Text Key="FF1B4AAB_51">Ừ, ừ, thường lệ rồi &quot;Có kẻ địch mạnh hơn xuất hiện!&quot; Giao cho tôi! Tôi sẽ đánh bại nó trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="20210C7D_52">Kyaru-sama!? Cô ấy đi một mình...! Có ổn không?</Text>
  <Text Key="A35C60EF_53">À! Nhưng cô ấy đã quay về rồi!</Text>
  <Text Key="A7FF5524_54">Không thể nào, không thể nào, không thể nào! Cái thứ đó đùa đấy à!</Text>
  <Text Key="67FD1730_55">Tất nhiên là không đùa. Nói đơn giản, quái vật đó là boss của loài quái &apos;Vực Thẳm&apos;...</Text>
  <Text Key="F786BD82_56">Boss hả? Nghe thật khó... và ngon quá☆ Ngon!</Text>
  <Text Key="E2AF6D9C_57">T-Tôi chỉ nói thế này: Tôi nghĩ cô không ăn được cái này! Và nghiêm túc đấy, làm sao chúng ta đánh bại thứ như thế!?</Text>
  <Text Key="0390EA7A_58">Chìa khóa nằm ở &apos;thuộc tính.&apos; Giống như các nhiệm vụ &apos;Vực Thẳm&apos; trước, sử dụng sức mạnh của &apos;thuộc tính&apos; sẽ cho chúng ta lợi thế trong trận chiến này.</Text>
  <Text Key="CED7079C_59">Ra vậy. Vậy, Aruji-sama, hãy tiếp tục tập trung vào việc thu thập &apos;thuộc tính&apos; phù hợp khi chiến đấu.</Text>
  <Text Key="1FCAA135_60">Được rồi, chiến lược ổn và mọi chuyện, nhưng... phần thưởng phải xứng đáng! Tôi sẽ không chấp nhận món đồ nào tệ!</Text>
  <Text Key="61510DD5_61">Hehe♪ Giao phần thưởng cho tôi! Bạn vẫn có thể tự do mang về bất kỳ &apos;Vũ Trụ Cầu&apos; hay &apos;Vũ Trụ Mảnh&apos; nào bạn thu được tại hiện trường. Ngoài ra──</Text>
  <Text Key="1F8F62FC_62">Nhân dịp đặc biệt này, chúng tôi cũng tặng &apos;Mảnh Kiệt Tác&apos;!</Text>
  <Text Key="1F174E70_63">Phần thưởng tuyệt vời thật. Với những thứ đó, sức mạnh của Master chắc chắn sẽ tăng thêm.</Text>
  <Text Key="46C620A6_64">Anh biết không... cách anh chuẩn bị kỹ thế này hơi đáng sợ... Anh có chủ ý chạy tới đây từ trước không?</Text>
  <Text Key="066C1626_65">Tất nhiên là không. Vậy, với điều đó, hãy nhận lấy &apos;Chinh Phục Vực Thẳm&apos; này! Chúng tôi cần sức mạnh của bạn!</Text>
  <Text Key="7AA46AC0_66">Nếu vì Master, tôi không thể ngồi yên... Hãy tập hợp đội và thử xem!</Text>
  <Text Key="65223622_67">...Ừ, được! Tôi sẽ xử lý nhanh chóng, nên hãy chuẩn bị thật nhiều phần thưởng nhé!</Text>
  <Text Key="F0AD8225_68">[Guild Ẩm Thực], đi thôi☆</Text>
  <Text Key="2518A5D4_69">Vé Tiêu Diệt Dùng Một Lần</Text>
  <Text Key="87DA6AF7_70">Dùng Vé Tiêu Diệt để bỏ qua 5 trận chiến.</Text>
  <Text Key="9DB55ABF_71">Vé Phần Thưởng Tiêu Diệt</Text>
  <Text Key="44EF1616_72">Câu Chuyện Nhân Vật $1: Đã Mở Khóa!</Text>
  <Text Key="ED0B80B4_73">Một trận đấu tập với kẻ thù đáng gờm, và ca làm đêm</Text>
  <Text Key="3194239E_74">Sách mới về hàng</Text>
  <Text Key="8F185403_75">Đã nhận được các vật phẩm sau làm phần thưởng đăng nhập:</Text>
  <Text Key="198420EF_76">Phần Thưởng Thử Thách</Text>
  <Text Key="A8CA48FA_77">Phần thưởng thử thách sẽ không được nhận cho đến khi hoàn thành lần tiêu diệt đầu tiên.</Text>
  <Text Key="CC54FF8F_78">Bạn có muốn đổi $1 vé phần thưởng tiêu diệt ngay lập tức không?</Text>
  <Text Key="DB6FD8F7_79">Thu thập vé phần thưởng săn quái để nhận những phần thưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="11D62E85_80">Xin chào! Đây là Hiệp Hội Quản Lý Guild! Chúng tôi đã chuẩn bị một số phần thưởng đặc biệt, vì vậy hãy cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="0E537289_81">Nana, tôi không hiểu những thứ khó như suy luận và câu đố... nhưng vì bạn bè và vì bánh donut, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="06C8BB5B_82">Phiêu Lưu</Text>
  <Text Key="A04BB333_83">Danh Sách Phiêu Lưu</Text>
  <Text Key="10732064_84">Điều Tra Di Tích</Text>
  <Text Key="BF48DD60_85">Trả Lại\nHàng Loạt</Text>
  <Text Key="92C5A1AA_86">Xuất Phát\nHàng Loạt</Text>
  <Text Key="9DCBC2E2_87">Giới Hạn Đội</Text>
  <Text Key="99E51F4D_88">Đội\nPhiêu Lưu\n($1)</Text>
  <Text Key="22EA3C7F_89">Đang Phiêu Lưu</Text>
  <Text Key="CEBCE962_90">$1 đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="63D2BDC6_91">#Ghi Chú</Text>
  <Text Key="617A6A06_92">Ghi Chú</Text>
  <Text Key="0BF9693F_93">Mục Tiêu Mảnh</Text>
  <Text Key="4B27FA87_94">Người</Text>
  <Text Key="82120614_95">Người</Text>
  <Text Key="6E98B3DF_96">10 Nhân Vật</Text>
  <Text Key="FDABCD62_97">Ngẫu Nhiên</Text>
  <Text Key="CF51725A_98">Hủy Tất Cả</Text>
  <Text Key="92EA4924_99">Yêu Cầu</Text>
