  <Text Key="69B6FAB4_52400">Hả? Có ai đang liếc nhìn mình...?</Text>
  <Text Key="AFD66A0A_52401">Có lẽ đó là một ý kiến hay.</Text>
  <Text Key="0E66F3C2_52402">...Trái tim mình sẽ cảm thấy ấm áp?</Text>
  <Text Key="E290FEDF_52403">...Trái tim mình sẽ cảm thấy mềm mại?</Text>
  <Text Key="67FE6659_52404">Bởi vì cô ấy có sở thích về mùi hương?</Text>
  <Text Key="43DDF8BF_52405">Bởi vì cô ấy là một kẻ biến thái?</Text>
  <Text Key="E68F241E_52406">Dậy đi, Ông già Noel!</Text>
  <Text Key="CEE3E64B_52407">Học Sinh Tình Yêu Bị Hủy Diệt</Text>
  <Text Key="020121CE_52408">Để lấy lại tình yêu mà mọi người đã mất trước khi Giáng Sinh đến, {playername} và bạn bè đã bắt đầu hoạt động trong thành phố.</Text>
  <Text Key="F81CC26E_52409">Xin lỗi vì hôm qua. Tôi mất nhiều thời gian hơn dự kiến để dọn dẹp lớp học...</Text>
  <Text Key="5601622D_52410">Đừng lo, Io. Hôm nay là ngày chúng ta sẽ mang tình yêu trở lại cho người dân thị trấn này.</Text>
  <Text Key="3771FC4E_52411">Mọi người, có chuyện khẩn cấp! Hãy đọc lá thư này!</Text>
  <Text Key="DAAD4018_52412">Sao cậu lại hoảng loạn thế? Chẳng lẽ... LÁ THƯ TÌNH?!</Text>
  <Text Key="DAB9B309_52413">Không, có vẻ không phải vậy. Để tôi xem, tôi sẽ đọc nó.</Text>
  <Text Key="C8587E1A_52414">"Tôi chán rồi. Năm nay không có quà Giáng Sinh đâu. Từ Ông già Noel."</Text>
  <Text Key="0E7E946A_52415">Ông già Noel... Nếu tôi nhớ không nhầm, ông ấy là một người già tốt bụng tặng quà cho mọi đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="AEE29D26_52416">Đúng rồi, ông ấy rất quan trọng với bất kỳ lễ Giáng Sinh nào! Nếu tình trạng này tiếp diễn, sẽ không còn ai nhận được quà Giáng Sinh nữa.</Text>
  <Text Key="9417BC4B_52417">Đó là vấn đề lớn đấy! Hãy tìm Ông già Noel ngay!</Text>
  <Text Key="22FCD90F_52418">{playername} và bạn bè đã truy tìm vị trí của Ông già Noel bằng thông tin thu thập được từ khắp thị trấn. Ông già Noel đang ngồi trên một bãi biển chẳng có gì mang không khí Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="26D3F0F0_52419">Chào buổi ngày. Người có phải là Ông già Noel, nhỉ...?</Text>
  <Text Key="5A8FFAAE_52420">Không, cậu nhầm người rồi.</Text>
  <Text Key="CA04F930_52421">Ồ trời, thật ư? Chúng tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="CF2D8591_52422">Cố lên, hai người! Dù nhìn thế nào đi nữa, rõ ràng đó là Ông già Noel mà!</Text>
  <Text Key="B7580002_52423">Tch... Nếu ta thực sự là Ông già Noel, thì sao?</Text>
  <Text Key="BF70662B_52424">Mọi người đang mong chờ nhận quà từ ông. Hãy nhớ lại tình yêu với Giáng Sinh của ông đi.</Text>
  <Text Key="80021A65_52425">Tôi không muốn, tôi đã xong rồi. Tôi mệt rồi.</Text>
  <Text Key="F4BCA378_52426">Tôi chán bị người ta đòi quà, và cười một cách thái quá... "Hohoho", tôi đã mệt rồi.</Text>
  <Text Key="54BC9DDA_52427">Đúng vậy. Cứ tiếp tục thế này, ông ấy chỉ là một người già đã nghỉ hưu...</Text>
  <Text Key="1E419F5D_52428">Vậy thì, hãy làm cho Ông già Noel vui lên. Nếu chúng ta có thể lay động trái tim ông ấy, tình yêu với Giáng Sinh của ông ấy có thể cũng sẽ trở lại.</Text>
  <Text Key="DE0AED3A_52429">Được rồi! Vậy tôi sẽ đảm bảo đá đít ông ta!</Text>
  <Text Key="4ACB463B_52430">Này, Ông già Noel! Thảm hại khi ông đã từ bỏ vai trò chỉ vì vai trò của mình bị phá hủy! Ông còn dám gọi mình là đối thủ của Krampus được nữa không?!</Text>
  <Text Key="16E7C7A6_52431">Đối thủ? Tôi hoàn toàn không quan tâm đến Krampus.</Text>
  <Text Key="A11102BE_52432">Mày...! Hiểu rồi! Tôi sẽ đâm mày bằng thứ này! Mày sẽ tận mắt chứng kiến sức mạnh phi thường của một Quỷ Giáng Sinh!</Text>
  <Text Key="7BB2BE2C_52433">Floe, xin hãy bình tĩnh...! Cách đó sẽ không lay động trái tim ai cả.</Text>
  <Text Key="6F2C2F40_52434">Đúng vậy. Chúng ta nên làm cho ông ấy vui lên bằng những lời nói đáng yêu. Mọi người, hãy theo tôi!</Text>
  <Text Key="138ABF98_52435">Để xem... Ông già Noel-san, bộ đồ đỏ của ông rất hợp với ông~♪</Text>
  <Text Key="D1CEBDF5_52436">Ơm... bộ râu trắng của ông rất oai nghiêm, tôi đoán vậy♪</Text>
  <Text Key="3D04A87D_52437">Có phải cậu đang hơi... hời hợt quá không?</Text>
  <Text Key="109534A0_52438">*thở dốc*... Ơm... Tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="FD3FBBAD_52439">T-Tôi không chịu nổi nữa. Tôi đã đến giới hạn rồi. Chúng ta thực sự đã thử mọi cách...</Text>
  <Text Key="374F120E_52440">Zzzzzz...</Text>
  <Text Key="4E51DE0A_52441">Ông già Noel cũng ngủ thiếp giữa chừng...</Text>
  <Text Key="B5ACF678_52442">Nhưng tại sao~? Mọi chuyện đã diễn ra suôn sẻ ở trường...</Text>
  <Text Key="25A71B2A_52443">Hừm... Các cậu không nghĩ rằng cách tiếp cận của chúng ta có thể hơi hời hợt sao? Nào, hãy nhớ bài học đi.</Text>
  <Text Key="46AC0568_52444">Lúc đó, cậu đang truyền tải tình yêu của mình thông qua kinh nghiệm cá nhân, đúng chứ? Chỉ khen ngợi ai đó một cách hời hợt như thế này sẽ không có hiệu quả nhiều.</Text>
  <Text Key="9DEB91A2_52445">Tôi hiểu rồi, vậy điều quan trọng là thể hiện qua kinh nghiệm... Vậy chúng ta có nên tổ chức một bài học về tình yêu cho Ông già Noel-san không?</Text>
  <Text Key="E0FB9575_52446">Ông ấy đang ngủ...? Vậy thì, sao không tận dụng sức mạnh của một Quỷ Giáng Sinh?</Text>
  <Text Key="F49D935D_52447">Hả... Vậy ý cậu là tôi nên đâm ông ấy bằng vũ khí này và đánh thức ông ấy dậy?</Text>
  <Text Key="A809757B_52448">Không, không phải vậy. Cậu đã nói trước đó rồi, đúng chứ, Floe? Rằng có một sức mạnh đặc trưng khác của các Quỷ Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="A5E8AEAF_52449">Đúng vậy. Chúng ta có thể sử dụng sức mạnh để "cho người khác thấy những cơn ác mộng" ở đây.</Text>
