  <Text Key="66A70D3D_130550">Vâng! \nTôi muốn cô thử món ăn đặc sản quê hương tôi!\nNhư một kỷ niệm tình bạn của chúng ta~!</Text>
  <Text Key="1EA3E6E8_130551">Đó là một đề nghị rất tốt bụng,\nnhưng thực sự, tôi mới là người nên đãi cô...</Text>
  <Text Key="FA58EA36_130552">Không cần khiêm nhường~! \nTôi đã mang theo nhiều nguyên liệu, vậy cho tôi mượn bếp chứ~?</Text>
  <Text Key="E03BD6F3_130553">Cô ấy đi nhanh quá... \nKaori dường như rất vui vẻ và sôi nổi, gần như như ánh mặt trời.</Text>
  <Text Key="90579211_130554">Hehe, phải không~♪ \nCô ấy là một người bạn quý giá luôn mang lại năng lượng cho tôi~</Text>
  <Text Key="9EA254D2_130555">Thật sự... Wurm, lại đang cố trốn việc dọn dẹp nữa! \nLà người hầu của Cô Lyrael, cô phải chăm chỉ...</Text>
  <Text Key="0265A8B7_130556">…Thở dài. \nThật sự, chị lớn thật là hay nhắc nhở... ...?</Text>
  <Text Key="BE930129_130557">A! Lind, Wurm~! \nĐúng lúc quá~! Bếp ở đâu~?</Text>
  <Text Key="415A6569_130558">Bếp ở phía kia... \nCô cần gì ạ?</Text>
  <Text Key="8EFE9C3C_130559">Tôi muốn công chúa thử món ăn đặc sản quê hương tôi! \nĐó là một món xào tên là champuru~!</Text>
  <Text Key="EAF72636_130560">Champuru? \nTôi chưa từng nghe về món ăn đó...</Text>
  <Text Key="B2F396E7_130561">Thức ăn từ bên ngoài 'Gio Teogonia'... \nTôi tò mò là món ăn gì nhỉ? Thật hấp dẫn...</Text>
  <Text Key="23D0A051_130562">…Hừm…</Text>
  <Text Key="60ABF5F3_130563">──Là Kaori-san phải không? \nCó được để tôi xem cô nấu ăn không?</Text>
  <Text Key="4A79E923_130564">Tất nhiên, được chứ~! \nNếu cô quan tâm, tôi có thể chỉ cho cô cách làm nữa~</Text>
  <Text Key="536572D1_130565">Khoan đã, Wurm? \nĐột ngột hỏi chuyện như vậy, có phiền phức không?</Text>
  <Text Key="25AED5EC_130566">Không, không, đây là cơ hội để học hỏi. \nHiếm khi được thấy thức ăn từ thế giới khác. \nCó thể hữu ích cho việc hầu gái, cô không nghĩ vậy sao? Chị.</Text>
  <Text Key="F580D0B7_130567">Đúng rồi~ Vì lần đầu tôi vào căn bếp này,\ntôi sẽ thấy thoải mái hơn nếu có cô xem~\nLind, cô cũng được mời tham gia nữa~</Text>
  <Text Key="650F0AF0_130568">Thật vậy, có lý... \nVậy, xin được giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="A2AA67C5_130569">…Được rồi, cái cớ hoàn hảo để trốn dọn.</Text>
  <Text Key="12EA3B17_130570">Trong khi đó, Maho và Lyrael tiếp tục trò chuyện trong bồn tắm lớn.</Text>
  <Text Key="B9D6F3E4_130571">Này, Lyrael. Tôi thực sự rất vui vì được đến 'Gio Teogonia.'</Text>
  <Text Key="F952F743_130572">Bởi vì, thế giới này rất gần với lý tưởng của tôi. \nMột cảnh quan kỳ ảo mà tôi mơ ước từ thuở nhỏ...</Text>
  <Text Key="F9370BE3_130573">Hehe. Với tôi, thành trì Landosol như một thế giới cổ tích. \nNhưng với Công chúa Maho, dường như là như vậy.</Text>
  <Text Key="9E03F198_130574">Đúng vậy. 'Gio Teogonia' là một thế giới giấc mơ với tôi. \nVà tất nhiên, tôi cũng yêu công chúa của nó♪</Text>
  <Text Key="5C6BEEDC_130575">Ồ... Cảm ơn. \nNhưng nói yêu tôi một cách cởi mở như vậy... Khiến tôi hơi ngại.</Text>
  <Text Key="54590169_130576">Hehe, xin lỗi nhé♪ \nNhưng đó chỉ là cảm xúc chân thành của tôi.</Text>
  <Text Key="9CA53A8A_130577">Tôi yêu cả 'Gio Teogonia' và Lyrael. \n...Chính vì vậy, tôi cảm thấy chúng ta cần làm gì đó~</Text>
  <Text Key="E0EA3462_130578">Đó là về những con quái vật hiện đang phá phách trong thế giới này chứ?</Text>
  <Text Key="60D7A073_130579">Đúng vậy. \nQuái vật từ thế giới của tôi đến đây và gây rối. \nXung đột không phù hợp với thế giới hòa bình này...</Text>
  <Text Key="F48537A0_130580">Chính vì vậy, tôi muốn bảo vệ mọi người bằng khả năng tốt nhất. \nNghĩa là, Lyrael và tôi không chỉ là công chúa...\nChúng ta là những người bạn trân trọng kho báu chung♪</Text>
  <Text Key="5AEC4E06_130581">…Những lời đáng tin cậy và biết ơn. \nCảm ơn cô, bạn từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="5697C572_130582">'Gio Teogonia' là không thể thay thế đối với tôi. \nCó lẽ giống như Vương quốc Mahomaho đối với cô.</Text>
  <Text Key="7F50DC1D_130583">Vậy, xin hãy giúp tôi với sức mạnh của cô. \nTôi chắc chắn cũng có thể giúp được cô.</Text>
  <Text Key="489AC5F6_130584">Tuyệt đối. Hãy giúp đỡ nhau và cố gắng hết sức. \nTừ giờ trở đi, hãy cùng nhau làm việc, Lyrael…♪</Text>
  <Text Key="59FDABB3_130585">Vâng, và tôi cũng vậy. \nBằng cách cùng tắm và chia sẻ cảm xúc...\nĐó là một khoảnh khắc rất hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="79B31FE9_130586">À... Nói mới nhớ, tôi có thể hỏi cô một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="952067B3_130587">Vâng, tất nhiên. Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="2CD7811C_130588">Tôi đã ngâm mình trong bồn tắm khá lâu rồi, cô biết đấy. \nTôi cảm thấy sắp chóng mặt rồi...</Text>
  <Text Key="8BFA29C0_130589">À...!? \nXin lỗi, tôi nổi tiếng là người tắm lâu...! \nTôi đã giữ cô lâu quá...!</Text>
  <Text Key="055E3D08_130590">À, hai cô ra khỏi bồn tắm rồi à? \nVừa nãy, đồ ăn đã sẵn sàng~!</Text>
  <Text Key="073F53EF_130591">Ồ, đó là món ăn đặc sản quê hương cô... \nSử dụng nguyên liệu tôi chưa từng thấy...</Text>
  <Text Key="A7C8FD1B_130592">Tôi chiên xào những thứ trông như goya và đậu phụ~ \nĐây là champuru!</Text>
  <Text Key="FEFFE34A_130593">Tôi đã giúp chuẩn bị rau củ và các nguyên liệu khác dưới sự hướng dẫn của Kaori. \n...Nhưng Wurm chẳng làm gì cả...</Text>
  <Text Key="1E450308_130594">Tôi cũng giúp! \nTôi bày đĩa và mấy thứ đó.</Text>
  <Text Key="2E2A5B41_130595">Hehe, dường như các người hầu của tôi đã giúp đỡ một chút. \nVậy, cùng nhau thưởng thức thôi♪ Ôm...</Text>
  <Text Key="5494B132_130596">──Ừm...!?</Text>
  <Text Key="264FA720_130597">Hả, cô ấy ổn chứ~!? \nCô không thích vị đắng sao!?</Text>
  <Text Key="93254160_130598">Không, vị đắng không phải vấn đề...!\n*ho khan ho khan*...</Text>
  <Text Key="A043F2E5_130599">Được, để tôi thử một miếng... Ừ. Như dự đoán, món ăn của Kaori ngon quá♪ \nNó có vị ấm áp giữa độ sâu của các loại rau...</Text>
