  <Text Key="DFD45BCE_77700">Hmm, nên cho mượn manga nào tiếp theo đây~?</Text>
  <Text Key="0A02C35C_77701">Ôi, chỉ tưởng tượng xem anh chàng sadist sẽ làm gì với em tiếp theo thôi. Mhmmm... Teheh.</Text>
  <Text Key="512C1E07_77702">Làm sao để trêu chọc thuyền trưởng yêu quý của chúng ta tiếp theo đây?</Text>
  <Text Key="CCF9103D_77703">Em muốn thử món quái vật hoành tráng hơn. Nướng rồng bay thì sao?</Text>
  <Text Key="82A9C78B_77704">Nên dạy gì cho cậu ấy trong bài học tiếp theo đây...?</Text>
  <Text Key="572D6205_77705">Em không tìm thấy game nào hay... Giúp em tìm với!</Text>
  <Text Key="E69071B0_77706">Nếu cần thuốc gì, cứ nói với em. Em sẽ cố gắng làm.</Text>
  <Text Key="55C52454_77707">Em đã hiểu điều gì làm cho hát vui. Em muốn hát nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="6FF00378_77708">Duy trì vóc dáng tốt là một phần quan trọng của việc hát.</Text>
  <Text Key="05CE4570_77709">Em muốn học thêm nhiều bài hát. Bạn muốn nghe bài nào?</Text>
  <Text Key="6CB6FAAF_77710">Hát xong lúc nào em cũng thấy đói.</Text>
  <Text Key="47AB3780_77711">Việc chuyển cảm xúc của em dành cho cậu ấy vào một bài hát dễ dàng hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="FE86889B_77712">Nghỉ ngơi cũng là chìa khóa để giữ giọng hát trong trẻo.</Text>
  <Text Key="A079C3DD_77713">Em muốn trở thành một loại ông già Noel. Một người mang đến những bài hát hạnh phúc cho mọi người.</Text>
  <Text Key="40125CA4_77714">Tại sao mọi thứ đều ngon hơn khi ăn vào dịp năm mới?</Text>
  <Text Key="CDC40A80_77715">Lưỡi kiếm công lý đánh bại tội ác!\n...Yeah! Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="1FDC4E63_77716">Em không thể tiết kiệm bất kỳ nỗ lực nào nếu muốn trở thành một anh hùng công lý thực sự!</Text>
  <Text Key="C35A6DDB_77717">Bạn không thể chiến đấu hiệu quả nếu không bảo dưỡng vũ khí đúng cách.</Text>
  <Text Key="DED79401_77718">Em có phong cách đi bộ thanh lịch? Ehehe. Thật sao?</Text>
  <Text Key="95717B24_77719">Em đi thanh lịch?\nTại sao phải nói ra điều hiển nhiên vậy?</Text>
  <Text Key="5AF18AA9_77720">Bước chân em thật yên lặng? À, đúng rồi.\nCái đó... là thói quen.</Text>
  <Text Key="0557222E_77721">Người chết cần cúng... Và Miyako dâng pudding mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="096C14B4_77722">Em sẽ ăn hết mọi miếng!</Text>
  <Text Key="BDD28214_77723">Mỗi ngày đều tuyệt vời! Và tất cả là vì bạn!</Text>
  <Text Key="AB3FDBF6_77724">Em ước mỗi ngày đều là Giáng sinh. ♪</Text>
  <Text Key="21921DA3_77725">Thói quen hàng ngày của em là... nấu ăn, giặt đồ, và biểu diễn stand-up tối nay!</Text>
  <Text Key="9BE2A6E9_77726">Em uống sữa mỗi ngày, nhưng vẫn không cao hơn...</Text>
  <Text Key="C97BB348_77727">Là thuốc chữa còn hơn là không có gì. Nhưng ước nguyện lớn nhất của em là trở thành chất độc.</Text>
  <Text Key="187F6403_77728">Em vẫn ngạc nhiên về cách thuốc giải được tạo ra bằng cách pha loãng chất độc.</Text>
  <Text Key="BC9CA44A_77729">Có vẻ như bản chất thay đổi thất thường của em là điểm quyến rũ nhất.</Text>
  <Text Key="D6299766_77730">Sức bền thúc đẩy ý chí, và sức khỏe cùng thức ăn thúc đẩy sức bền!</Text>
  <Text Key="2DB1810A_77731">Chơi với lửa thì sẽ bị bỏng. Với em cũng vậy!</Text>
  <Text Key="4A5531F9_77732">Cảm giác này thật tuyệt...\nTốt hơn bất kỳ phép thuật nào.</Text>
  <Text Key="EA706FCE_77733">Cảm giác này thật tuyệt...\nEm cần phân tích cảm giác dễ chịu này từ góc độ phép thuật và logic.</Text>
  <Text Key="A1047E22_77734">Cảm giác này thật dễ chịu. Ack! Ôi không! Em sắp ngủ gật lại rồi!</Text>
  <Text Key="B5D3DD75_77735">Thật tuyệt! ♪ Em nghĩ em không thể đứng dậy được!</Text>
  <Text Key="99056DDA_77736">Cảm giác này thật tuyệt vời... Như đang ở trong Niết bàn...</Text>
  <Text Key="75C41EAD_77737">Đây là buổi sáng hoàn hảo để tập thể dục! Có muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="1AE01AE4_77738">Đây là buổi sáng hoàn hảo để tập thể dục! Có muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="C808F1E7_77739">Buổi sáng đẹp thật! Em sẽ đi chạy bộ!</Text>
  <Text Key="BF68ED50_77740">Móng tay? Xong. Bikini? Xong. Em có một ngày đầy vui vẻ phía trước! ♪</Text>
  <Text Key="DA439F2E_77741">Bộ đồ tắm này tiện cho công việc, nhưng em vẫn thà không bị thấy trong đó.</Text>
  <Text Key="6289701B_77742">Em hoàn toàn ủng hộ việc mặc bikini này. Em thậm chí có thể nhảy vào bồn tắm với nó! ♪</Text>
  <Text Key="8CA1C286_77743">Nếu em mặc bộ đồ tắm này đi ngủ, chúng ta sẽ có thể cảm nhận hơi ấm của nhau gần gũi hơn.</Text>
  <Text Key="71306835_77744">Cậu ấy sẽ vui nếu em phục vụ trong khi mặc cái này không?</Text>
  <Text Key="291CB397_77745">Chủ nhân sẽ thích nếu em thực hiện nhiệm vụ trong bộ đồ tắm này không nhỉ?</Text>
  <Text Key="28762E08_77746">Đi lại trong bộ đồ tắm này khiến em muốn đi bơi! Mong muốn quá mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="5A0C38EE_77747">Mặc đồ tắm trong nhà hơi kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="1C52BDCB_77748">Đây là thứ bạn thích ư? Em sẽ mặc nó bất cứ khi nào bạn muốn nếu vậy. ♪</Text>
  <Text Key="1912DE29_77749">Đồ tắm thật đẹp và thoải mái, nhưng mặc chúng bên trong hơi khó xử...</Text>
