  <Text Key="5427D00E_75850">Mình nên ăn gì đó nhẹ nhàng cho bữa trưa. Không thế thì mình không còn chỗ cho bánh nữa.</Text>
  <Text Key="00DDB3BA_75851">Mình biết mình đã thua trò chơi, nhưng cậu không cần phải cù mình nhiều thế đâu... Aaaa! Đừng chọc nữa!</Text>
  <Text Key="90889256_75852">Mình biết mình đã thua trò chơi, nhưng cậu không cần phải cù mình nhiều thế đâu... Aaaa! Đừng chọc nữa!</Text>
  <Text Key="E65E3BD8_75853">Cậu chơi bằng đầu óc, nên cần bổ sung nhiều dinh dưỡng hơn.</Text>
  <Text Key="17604C6F_75854">Tập luyện vui nếu nghĩ về nó như một trò chơi.</Text>
  <Text Key="356E9454_75855">*ho, ho* *ho, ho* M-mình ổn mà.</Text>
  <Text Key="F7B9FB82_75856">N-nếu cậu ấy cũng ngồi xuống đây thì sao... Aaaa! Mình đang nghĩ gì vậy?!</Text>
  <Text Key="CE94FB6E_75857">C-cuốn sách này đọc thật vui! ♪</Text>
  <Text Key="88CFF0EA_75858">Mình... mình sẽ không bị mê hoặc bởi sự dễ thương liều lĩnh này...\nÔi, mềm mại quá!</Text>
  <Text Key="33D17D3B_75859">C-cái ấm áp này...\nQuá sức với một kẻ sống trong bóng tối như mình!</Text>
  <Text Key="9D176FCC_75860">C-đây là tài liệu cho bài học bổ sung! Mình phải giấu nó trước khi cậu ấy tìm thấy!</Text>
  <Text Key="A96E3F06_75861">C-quá ngon! Mình không thể ngừng ăn!</Text>
  <Text Key="798ED702_75862">Đây... đây là ngôn ngữ cổ đại à?! Dùng ngôn ngữ thông thường đi, thanks and goodbye.</Text>
  <Text Key="596AE909_75863">Những thứ thế này thu hút sự chú ý và bạn chỉ không thể rời mắt.</Text>
  <Text Key="ACFBB9A5_75864">Mình tự hỏi biết nhiều về những thứ thế này có khiến mình con gái hơn không...</Text>
  <Text Key="13C2B915_75865">Mình rất muốn một ngày nào đó nhận được món quà thế này từ một cậu con trai.</Text>
  <Text Key="002FEDE2_75866">Mình chưa từng sở hữu thứ này hay gì cả, nhưng...\nthì vẫn dễ thương thật!</Text>
  <Text Key="54CDDBCC_75867">Mình hy vọng mọi thứ sẽ mãi bình yên như lúc này.</Text>
  <Text Key="8383C48E_75868">Mình không thể không co mình lại và chợp mắt ở những nơi thế này. *ngáp*</Text>
  <Text Key="86DCA18B_75869">Đây là loại nơi bạn tìm thấy bản đồ kho báu được cất giấu!</Text>
  <Text Key="3E170C98_75870">Đó là lúc bạn phải thư giãn và giải tỏa tâm trí. ♪</Text>
  <Text Key="5D412BBA_75871">Mình cảm thấy tất cả năng lượng đang rò rỉ ra khi ngồi trên những thứ thế này...</Text>
  <Text Key="9DFF442E_75872">Chắc chắn Em Trai sẽ đến tìm mình nếu mình đi lại như thế này...</Text>
  <Text Key="4481DE88_75873">Mình cảm thấy cái ấm áp này đang chữa lành bệnh tật của mình.</Text>
  <Text Key="9F5C0582_75874">Mình sẽ không cho phép bất kỳ ai khác chạm vào mình một cách tùy tiện như vậy, biết chứ...</Text>
  <Text Key="9CADF7E8_75875">Hãy biến nơi này thành căn cứ của Đội Thám Hiểm Misogi!</Text>
  <Text Key="4EAD056E_75876">Nơi này đầy những thứ con gái! Đừng đập nhanh tim mình quá, trái tim ơi! ♪</Text>
  <Text Key="CA860F8C_75877">Mình thích nơi này.\nMọi người đều thân thiện và tốt bụng.</Text>
  <Text Key="9BF622BD_75878">Đây là phòng của Anh Trai... Mình có thể cảm thấy tim mình đập nhanh!</Text>
  <Text Key="7283DF96_75879">Giá mà nơi này có mùi...\nnhư mùi của cậu ấy...</Text>
  <Text Key="0F3D5EE0_75880">Pukichi Fullswing có lẽ không phải ý tưởng hay nhất ở đây.</Text>
  <Text Key="1DD43E49_75881">Có lẽ sẽ gây phiền phức nếu mình tập luyện idol ở đây.</Text>
  <Text Key="888DE790_75882">Chúng ta nên phơi đồ ở đây chứ?</Text>
  <Text Key="CA8A9490_75883">Nếu mình nướng bánh mochi ở đây, chắc chắn sẽ ngon hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="D4CC2361_75884">Sẽ tuyệt biết mấy nếu chúng ta có thể nấu cá ở đây! ♪</Text>
  <Text Key="4F298E9E_75885">Với thứ này, Miyako có thể làm... bánh puddin nướng!</Text>
  <Text Key="639517C2_75886">Ở đây không có gió lùa qua. Cần có hệ thống thông gió thật!</Text>
  <Text Key="E4D0C7F4_75887">Và giờ đến lượt Pukichi cho chúng ta xem một trò Giáng Sinh đặc biệt! "Đừng bắt mình làm thế chứ!"</Text>
  <Text Key="0300D73B_75888">Thật tuyệt vời khi chúng ta có thể tập luyện ở đây!</Text>
  <Text Key="3327F46E_75889">Cậu ấy sẽ tức giận nếu mình rút Kiếm Diệt Tháp trong này chứ...?</Text>
  <Text Key="6C8195C4_75890">Nếu mình ngủ thiếp đi bây giờ, các kỳ thi của mình... *ngáy*</Text>
  <Text Key="D9FB06F1_75891">Để mình nghỉ ngơi một chút. Rồi quay lại làm việc!</Text>
  <Text Key="B9E77D4A_75892">Có lẽ mình có thể chụp ảnh ở đây! ♪</Text>
  <Text Key="7CC0A92E_75893">Mình có thể phơi đồ ở đây được không?</Text>
  <Text Key="7CC0A92E_75894">Mình có thể phơi đồ ở đây được không?</Text>
  <Text Key="AE9CFB56_75895">Mình có thể tập luyện ở đây được không? Mình hứa sẽ không làm vỡ bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="013A4BB2_75896">Không cần lo bị cháy nắng ở đây!</Text>
  <Text Key="58AD3014_75897">Ôi, nơi hoàn hảo để làm một chút việc!</Text>
  <Text Key="1DAB67DA_75898">Mình nên nhận hàng gửi đến đây thay vì Elizabeth Park! Nhanh hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="7FA40ED1_75899">Ở đây khiến mình buồn ngủ quá...</Text>
