  <Text Key="38D88071_111800">Thật vô lễ, sao cô dám gọi tôi là kẻ nhát gan như vậy? Đứa trẻ này là một con thú linh đang chiếm hữu tôi, cô biết chứ? Nó không khác gì những linh hồn mà cô gái elf kia kia sử dụng.</Text>
  <Text Key="1941485C_111801">...Vậy chính con chó săn kia tạo ra những mũi tên của cô ta---Vậy thì, những chú chim nhỏ của Yukino-san cũng có một loại sức mạnh nào đó...?</Text>
  <Text Key="0C567336_111802">D-D-Dạ. Những đứa trẻ này...</Text>
  <Text Key="D07BBF96_111803">T-Tiếng nói của chúng rất hay. Và chúng cũng nhỏ xinh, nguy hiểm thật đấy...♪</Text>
  <Text Key="F6190373_111804">Chupi♪</Text>
  <Text Key="4C390573_111805">Yukino. Về cái rào cản vừa bị phá hủy, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="E6739DC8_111806">Bariiin!</Text>
  <Text Key="21404ED1_111807">Aaa! Tôi tưởng người phụ nữ này chỉ liên tục bắn đòn công kích vào tôi để ngăn việc tôi niệm chú, nhưng... Hóa ra cô ta chỉ giả với nhắm vào tôi trong khi thực chất đang gửi đòn tấn công về phía rào cản Sheffy tạo ra! Thần tiên xảo quyệt kia!</Text>
  <Text Key="0CE1148B_111808">Chính xác. Cảm ơn cô đã tiết kiệm thời gian giải thích.</Text>
  <Text Key="5F8EF1A3_111809">C-Cảm ơn... Lisa-chan.</Text>
  <Text Key="9F9CA44F_111810">...Trời ơi. Tôi ước cô đã tự mình phá vỡ được nó.</Text>
  <Text Key="3D9FE0D3_111811">Satsuki, cả cô nữa! Cô định chơi đùa đến bao giờ?!</Text>
  <Text Key="49BF943E_111812">...Tch.</Text>
  <Text Key="E8390758_111813">Kuuh...! Haa, haa...!</Text>
  <Text Key="B321637A_111814">Đừng phá bĩnh cuộc vui của tôi, Quý cô Lisa. Đã lâu rồi tôi mới gặp ai có chất liệu đáng giá.</Text>
  <Text Key="BD0EF4FF_111815">Kokkoro-san, cô ổn chứ...!?</Text>
  <Text Key="B581767A_111816">T-Tôi hoàn toàn ổn. Nếu không có sự bảo vệ của Dạng Hiệp Sĩ Công Chúa, tôi đã bị đè bẹp từ lâu rồi...</Text>
  <Text Key="F3DE76EF_111817">Đòn vừa rồi hay lắm, cô gái elf nhỏ. Nếu cô to cỡ tôi và có bản lĩnh của tôi, có thể tôi đã bị hạ gục rồi.</Text>
  <Text Key="D660B0D0_111818">...Về kích cỡ, chúng ta ngang ngửa nhau. Như mong đợi từ một oni, sức mạnh của cô là độc nhất vô nhị...</Text>
  <Text Key="15B709A2_111819">...Xin lỗi, Kyaru, Kokkoro-san. Nếu tôi nhận ra rào cản đang bị nhắm vào, có lẽ tôi đã xử lý được nó rồi.</Text>
  <Text Key="7A4F6671_111820">Đừng bận tâm, Lady Sheffy. Chỉ cần đưa Người Lớn đến lâu đài nhanh nhất có thể là đủ để hoàn thành phần đầu tiên của kế hoạch.</Text>
  <Text Key="4E9D1D02_111821">Nếu chúng ta thua ngay ở đây, mọi chuyện sẽ thành công cốc. Tôi không nghĩ chúng ta sẽ được phép vào các trận 1-1 nữa...</Text>
  <Text Key="39273178_111822">Không còn cách nào. Korosuke, Sheffy. Từ giờ chúng ta đi theo Kế hoạch B!</Text>
  <Text Key="839EEF0A_111823">Đã rõ, Lady Kyaru.</Text>
  <Text Key="F899E510_111824">...Được rồi. Cả hai cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="D7DB4258_111825">H-Hở...? Cô gái rồng băng đã rút lui...?</Text>
  <Text Key="031F37F7_111826">Hmm? Tôi tưởng trong ba người, cô ấy sẽ là người bước lên trước.</Text>
  <Text Key="E0239C6C_111827">Tôi cá là họ đang áp dụng một loại kế hoạch nào đó. Họ trông không có vẻ ngốc hay yếu.</Text>
  <Text Key="3228E383_111828">...Satsuki. Thói quen nhìn thấu bản chất người khác của cô rất tệ.</Text>
  <Text Key="CEC34CC5_111829">Hoặc là tôi ước cô đã nỗ lực nhiều hơn một chút. Cái rào cản lúc nãy có thể dễ dàng phá vỡ bằng cây gậy sắt của cô.</Text>
  <Text Key="AFDC4154_111830">Ồ, im đi. Tôi đang làm nóng người.</Text>
  <Text Key="61892F4B_111831">Ugh... D-Dù sao thì, nếu tôi chơi shamisen ở đây, c-cô có thể bị cuốn vào...</Text>
  <Text Key="37BDDEFA_111832">Tôi không quan tâm. Cố hết sức và biểu diễn đi.</Text>
  <Text Key="59699BD1_111833">Nn, Hm.~</Text>
  <Text Key="9099D1FF_111834">Hm... "Niết Bàn Tuyết: Kanjinchō"</Text>
  <Text Key="364095AF_111835">Vậy thì, tôi sẽ đệm nhạc một chút. Chơi cho tôi nghe, "Geist Performance".</Text>
  <Text Key="D5993121_111836">Một cơn bão tuyết ma thuật nguyền rủa...! Ngay cả tôi, người đã lùi lại, cũng cảm thấy như sắp đóng băng từ đây...!</Text>
  <Text Key="5D4C56BB_111837">Kokkoro-san, Kyaru...!</Text>
  <Text Key="8BBD80B5_111838">C-Các cô không có thời gian lo cho chúng tôi! Tuân theo Kế hoạch B chúng ta đã thỏa thuận!</Text>
  <Text Key="E9C679F3_111839">T-Tôi đi đây! Lady Kyaru</Text>
  <Text Key="4D12F371_111840">Được rồi, Korosuke! ..."GRIM...!"</Text>
  <Text Key="2942C5C8_111841">"AURORA"!</Text>
  <Text Key="083596E9_111842">"BURSTTTT!"</Text>
  <Text Key="8828B86B_111843">HYEIII...?! C-Cơn bão tuyết đang bị đẩy lùi...!?</Text>
  <Text Key="0108F07A_111844">...Chúng thật ấn tượng. Bỏ qua sức mạnh ma thuật, cảm giác như chúng ta đang thua về độ đồng bộ. Tuy nhiên──</Text>
  <Text Key="875619A1_111845">Satsuki!</Text>
  <Text Key="0D5CBAF2_111846">Tôi không phải loại chó, đừng gọi tôi mỗi lần--</Text>
  <Text Key="2E9FF7C4_111847">KARYL! PHÍA TRÊN CÔ!</Text>
  <Text Key="324C6B50_111848">Dent. ..."Ràng Buộc Xương Lục Giác: Bẫy Kiến"</Text>
  <Text Key="D9FB523D_111849">...! Cô ta nhanh quá--</Text>
