  <Text Key="794D2FB4_92300">...Không, điều đó thật tuyệt vời. Lập luận của Kasumi-chan là chính xác.</Text>
  <Text Key="D70BC434_92301">Và thứ ba, khả năng có khả năng nhất lúc này là...</Text>
  <Text Key="F8D8FB0B_92302">Cô Sheffy... đã liên lạc với kẻ thù...</Text>
  <Text Key="A8C4EFBE_92303">Chỉ để bạn biết, thông tin đó không phải do ý chí của cô ấy rò rỉ. Có vẻ như cô ấy có một số điều kiện.</Text>
  <Text Key="A78CE7A5_92304">Có lẽ là khi tâm trí cô ấy như một đứa trẻ. Hoặc có thể... khi Eris, người thường ngủ say, ở trạng thái tỉnh thức.</Text>
  <Text Key="3F83B299_92305">...Sheffy-chan hoạt động như một "thiết bị đầu cuối" của Eris. Giống như Mana từng dùng quái vật và Bóng Ma làm "mắt" của mình...</Text>
  <Text Key="6C284339_92306">V-Vậy thì, bây giờ...</Text>
  <Text Key="4299B568_92307">Bây giờ thì không sao. Sheffy đang ngủ rất say. ...Tôi đã làm một chút việc trên chiếc gối của cô ấy.</Text>
  <Text Key="2C79AB2E_92308">...Vậy thì, như nghi ngờ của phu nhân Rei. Lý do phu nhân Labyrista gọi chúng ta lần này là...</Text>
  <Text Key="345E8BCA_92309">Ừ. Một phần là vì cô ấy bất tỉnh. Mặc dù chỉ là vấn đề thời gian trước khi cô ấy tìm ra nơi tôi ở, tôi vẫn không muốn tiết lộ phía của mình cho họ biết.</Text>
  <Text Key="30B1CBCC_92310">...Nếu cô Sheffy biết về chuyện này, cô ấy sẽ đau khổ sâu sắc. Chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="2FE29655_92311">...Trước mắt. Hãy giữ chuyện này chỉ giữa tôi và Kokkoro. Tôi sẽ giữ mọi người khác trong bóng tối về nó.</Text>
  <Text Key="085573A1_92312">Không phải tôi không có lựa chọn tạo một rào cản để chặn năng lượng ma thuật và nhốt Sheffy bên trong. Nhưng điều đó...</Text>
  <Text Key="D00A3231_92313">...Điều đó sẽ giống như những gì Eris và Misora đã cố gắng làm với Yui-sama...</Text>
  <Text Key="1D2D96D0_92314">Đúng vậy. Hãy giữ đó như phương án cuối cùng.</Text>
  <Text Key="BED8DBF0_92315">Đó là lý do tôi sẽ nói với Kokkoro, người chia sẻ bí mật này, về nơi chúng ta sẽ đi tiếp theo.</Text>
  <Text Key="05EFBFB9_92316">...Vâng. Xin hãy làm vậy.</Text>
  <Text Key="0DDA587B_92317">Chỉ còn lại hai Quả Cầu Mặt Trời. Một trong số chúng đã mất, nhưng chúng ta biết nơi của quả còn lại và ai đang giữ nó.</Text>
  <Text Key="D2CBFFEE_92318">Đó là quê hương của bạn. Làng ẩn của người thần tiên. Và chủ nhân là...</Text>
  <Text Key="8E509533_92319">Trưởng Lão Hướng Dẫn, Hiện Thân của cha bạn, trưởng lão của Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="4CAB627F_92320">Trong một giấc mơ kỳ lạ nơi ý thức và nhận thức được kết nối, trước mặt {playername} và Sheffy xuất hiện...</Text>
  <Text Key="8A160620_92321">Tôi mừng là bạn an toàn.</Text>
  <Text Key="860F990D_92322">Ơ... Người này là ai...?</Text>
  <Text Key="5092B7FF_92323">Đó là Minerva.</Text>
  <Text Key="1E24476A_92324">...Đây là lần đầu tiên chúng ta trao đổi như thế này, phải không? Cô gái rồng, Sheffy.</Text>
  <Text Key="030843DB_92325">A....Tôi...?</Text>
  <Text Key="68DC9E55_92326">Không hiểu lắm, nhưng rất vui được gặp... được chứ...?</Text>
  <Text Key="86292897_92327">Vâng. Rất vui được gặp bạn.</Text>
  <Text Key="7B2D695D_92328">Ngoài ra, {playername}... Có vẻ như bạn đã chấp nhận yêu cầu của tôi và đang thu thập Quả Cầu Mặt Trời. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="E58BAD43_92329">Không có gì.</Text>
  <Text Key="0CED1170_92330">Quả cầu mặt trời...?</Text>
  <Text Key="5526A850_92331">Vâng. Quả cầu đó là một vật phẩm quan trọng nằm ngoài quyền quản trị của Astrum.</Text>
  <Text Key="37A0432D_92332">Nhưng...có vẻ như tất cả các bạn đang giúp Bảy Vương Miện trong cuộc tìm kiếm của họ.</Text>
  <Text Key="D70EB0C2_92333">Để tôi cảnh báo bạn. Bạn không được tin tưởng Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="1642A09F_92334">Từng người trong số họ đều ích kỷ và kiêu ngạo, như một kẻ bạo chúa.</Text>
  <Text Key="F5788DD2_92335">Bạn đã lập trình tôi để học hỏi con người, để hiểu con người, và để đến gần họ... Nhưng mặt khác, bạn sẽ không bao giờ ngừng âm mưu sử dụng khả năng của tôi.</Text>
  <Text Key="9D414171_92336">Đó là lý do tại sao tôi muốn bạn giải thoát tôi. Không phải với bất kỳ ai khác, mà bằng chính tay bạn, {playername}.</Text>
  <Text Key="6184B603_92337">Tôi...?</Text>
  <Text Key="60348960_92338">Vâng. Một người có tâm hồn trong trẻo như bạn sẽ không có một điều ước xấu xa. Bởi vì tôi biết điều đó.</Text>
  <Text Key="87F30421_92339">Nhưng...giải thoát, bạn nói? Minerva ở đâu bên ngoài giấc mơ?</Text>
  <Text Key="2D0CF83F_92340">Ngay bây giờ, tôi bị mắc kẹt trong lâu đài của Eris...Hoa Hồng Đen. Ở rất phía sau nó.</Text>
  <Text Key="01F4418E_92341">Nó ở đâu?</Text>
  <Text Key="CE5F4DDF_92342">Đó là một nơi cực kỳ gần phía bên kia của thế giới. Sẽ không dễ dàng để đến đó.</Text>
  <Text Key="F6CFD14A_92343">Ngay cả Kaiser Insight, người có vô số 'mắt', cũng không thể tìm ra cho đến tận cuối cùng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="70A76EE0_92344">{playername}. Bạn đã nên biết cách để nối liền khoảng cách và kết nối thế giới với thế giới bị cô lập.</Text>
  <Text Key="7882BD94_92345">Như bước không gian...?</Text>
  <Text Key="7313581E_92346">Hoặc có thể là ma thuật giao tiếp...?</Text>
  <Text Key="1A1B9BFE_92347">Thật không may, tôi phải nói rằng bạn đã sai. Nhưng... Câu trả lời đã nằm trong tay bạn. Bạn nên có thể tìm ra câu trả lời đúng mà không gặp nhiều khó khăn.</Text>
  <Text Key="CDA7355D_92348">Quan trọng hơn, điều chúng ta cần lo lắng ngay bây giờ là người phụ nữ mà bạn đang chiến đấu chống lại... Eris.</Text>
  <Text Key="C6E29228_92349">Eris...</Text>
