  <Text Key="430806AB_154050">Có lẽ mình sẽ có thể trở thành bạn không chỉ với Lanfa, mà còn với Lady Eris nữa...</Text>
  <Text Key="C376FF64_154051">Đùa thôi. Hoặc có lẽ nó sẽ biến thành một đấu trường nhớt nhớt vì Kishi-san. ★</Text>
  <Text Key="6C23E5B0_154052">Hả? Ý cậu là khi mình lần đầu gặp Lady Eris?</Text>
  <Text Key="641490B5_154053">Lúc đó... ừm. Mình chỉ đang nghĩ việc bắt giữ Minerva sẽ vui thế nào. Ngay cả khi mình không thể trở về thực tế, mình cũng không có nhiều miren lắm, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="9D0693E3_154054">Vì vậy mình đã lấy Mimi... với người biết nhiều về máy tính và các thứ, và dùng năng lực tâm linh của mình để trở thành "bạn" và "Dive Astrum!"</Text>
  <Text Key="5CCAA1C9_154055">Khi làm vậy, mình khá ngạc nhiên. Nhìn lướt qua, mình nghĩ đó là một thế giới giả tưởng bình thường...</Text>
  <Text Key="F25D018A_154056">Nó giống như phép thuật, hoặc năng lực tâm linh mình dùng. Cái gọi là mô phỏng? Cậu đang cố gắng tái tạo nó trong một thế giới hư cấu bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="3CC30A00_154057">Vâng, như vậy, mình bắt đầu thắc mắc cô ấy làm thế nào. Khi mình bắt đầu điều tra, mình nhận ra thế giới đã được reset và tạo lại nhiều lần.</Text>
  <Text Key="BFB67302_154058">Mình theo dấu và đến được lâu đài ngầm đó, mà Kishi-san cũng biết.</Text>
  <Text Key="3104EDFB_154059">Hoặc chính xác hơn, cô ấy ngủ 90% thời gian. Mình nghĩ đó là một thời gian ngắn trước khi Kishi-san đánh bại Hegemon.</Text>
  <Text Key="29B214E6_154060">Lúc đó, trái tim Eris-sama đã mệt mỏi. Cô ấy có sức mạnh phi thường, nhưng không thể tự làm gì về nó. Mình thực sự thấy thương cho cô ấy ⁇</Text>
  <Text Key="97D10FAA_154061">...Khoan. Giờ không cần quay lại nữa.</Text>
  <Text Key="D24CF2ED_154062">Ý mình là, như mình đã nói, Lady Eris đáng thương ngày xưa không còn nữa.</Text>
  <Text Key="52FC4244_154063">Hả? Với mình?</Text>
  <Text Key="B4316192_154064">...Aha. Mình không biết...</Text>
  <Text Key="F702BAF3_154065">Nếu Lady Eris quan tâm đến mình, ngay cả khi đó chỉ là một trên mười tỷ so với Kishi-san, điều đó có thể đúng.</Text>
  <Text Key="BD50C687_154066">Ngay bây giờ, cô ấy dường như đã mất sức mạnh và dành phần lớn thời gian ngủ trong lâu đài đó. Có lẽ một ngày nào đó, khi mình đã sắp xếp cảm xúc, mình sẽ đi xem. Miễn là Lady Eris không từ chối mình.</Text>
  <Text Key="832D043B_154067">...Heheh. Hôm nay Kishi-san thật sự tích cực. Cậu đang cố trả ơn mình vì đã hỏi nhiều câu trước đó à?</Text>
  <Text Key="1F50BED5_154068">Vâng, cậu đúng. Lady Eris thậm chí còn là cô ấy hơn Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="D7F0B3A0_154069">Hơn nữa, mình không còn là quản trị viên nữa. Mình có thể yếu đuối hoặc gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="5AC3CFA1_154070">Nếu có điều gì mình có thể giúp cậu lần nữa, ít nhất một chút...</Text>
  <Text Key="1D47CE43_154071">Ah~</Text>
  <Text Key="EAA6E194_154072">Aha.</Text>
  <Text Key="2D02B592_154073">Ahaha★ Cậu đúng. Đó có thể là một ý tưởng hay.</Text>
  <Text Key="96ED801B_154074">Vâng...★</Text>
  <Text Key="7E681A38_154075">...Heheh. Cả Ranpha-san nữa... Cậu thực sự quan tâm đến mình, phải không Kishi-san?</Text>
  <Text Key="C6967B38_154076">...Ừ. Mình nghĩ... mình biết mình yếu nhất ở đâu.</Text>
  <Text Key="B4FC1ED6_154077">Những người mình thích lo lắng cho mình, quan tâm đến mình ⁇ Họ tử tế với mình. Mình không thể làm được điều đó.</Text>
  <Text Key="B4A610F1_154078">À, này tệ rồi. Không phải Pecorine, nhưng tệ thật.</Text>
  <Text Key="8E84CF4F_154079">Mình không biết diễn tả thế nào, nhưng mình nghĩ có thể nói rằng Kishi-san thực sự không còn giống mình nữa...♪</Text>
  <Text Key="82C0E451_154080">Ồ, nhưng nếu mình làm vậy, rào cản để trở thành bạn với Lady Eris có thể sẽ tăng lên nhiều~</Text>
  <Text Key="5DD6682C_154081">Thực tế, nó có thể biến thành một trận đánh bình thường. Có lẽ đó vẫn là một đấu trường đẫm máu? Hmm...</Text>
  <Text Key="0299280B_154082">Một cuộc tàn sát cay xè, rực lửa, nhớt nhớt, lộn xộn. Nghe có vẻ rất vui... Cá nhân mình nghĩ nó tốt hơn kiến. Không tốt cho một đại diện câu lạc bộ tốt. Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="534FC1DB_154083">Ồ, đúng rồi, ★ Kishi-san, cậu không thể tách thành vài người được sao? Bằng phép thuật hoặc năng lực tâm linh? ♪</Text>
  <Text Key="BF921C95_154084">Thật sao? Tệ quá! ★</Text>
  <Text Key="1B074E0C_154085">Mình sẽ nghĩ cách tăng số lượng Kishi-san. Để bây giờ, hãy thử chia sẻ Kishi-san với Lady Eris. ★ Miễn là mình có thể kìm nén bản thân...</Text>
  <Text Key="821A4997_154086">Hả? Vâng, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="09A53A4A_154087">Khỏi Lady Eris. Khỏi những người đáng sợ khác. Khỏi quá nhiều cô gái. Mình đã chạy trốn khỏi tất cả họ ⁇</Text>
  <Text Key="8A2AF599_154088">Cùng với mình. Đó là sự trốn chạy khỏi tình yêu★</Text>
  <Text Key="55C8CC91_154089">Cuối cùng, cô ấy đang nhảy qua không trung, nhưng...</Text>
  <Text Key="CE8FD652_154090">Trước hết, Misora...</Text>
  <Text Key="3CBA7ED7_154091">Tại sao cậu chọn Lili và những người khác?</Text>
  <Text Key="25402775_154092">Một quân tốt...</Text>
  <Text Key="C4262891_154093">Tại sao lại là Lili và những người khác?</Text>
  <Text Key="6BA127B5_154094">Họ có điều kiện gì đó hoặc điểm chung...?</Text>
  <Text Key="6AC660A1_154095">Nhân tiện, cậu gặp Eris lúc nào?</Text>
  <Text Key="0167B4B8_154096">Eris muốn trở thành bạn.</Text>
  <Text Key="7362D43A_154097">Hãy đi gặp cô ấy cùng nhau.</Text>
  <Text Key="C997E833_154098">Ừ. Và cả Misora nữa.</Text>
  <Text Key="8D151B16_154099">Tốt khi có thêm bạn bè.</Text>
