  <Text Key="6E795C32_132700">Ừ... Đúng vậy.\nSức mạnh thể chất cũng khá quan trọng khi chơi saxophone!</Text>
  <Text Key="4B30847A_132701">Anh tuyệt vời quá, Onii-chan... Không, Coach!\nEm thề sẽ theo lời huấn luyện của anh suốt đời!</Text>
  <Text Key="6B65353E_132702">...Nhưng, ừm... Leo cây vẫn còn... hơi sợ.\nAnh có thấy cây này to và cao thế nào không?\nNếu em rơi từ trên đó, em có thể bị thương thật...</Text>
  <Text Key="9A457E2E_132703">Em sẽ không bị thương, vì anh sẽ đỡ em?\nỪ, điều đó khá yên tâm!</Text>
  <Text Key="CE785E74_132704">Được rồi, cùng làm đi.\nOnii-chan! Hy vọng anh xem kỹ nhé!\nĐây rồi!</Text>
  <Text Key="98F5ACDC_132705">Ái chà!\nEm không giữ được! Ái chà...\nOnii-chan... Em không giỏi việc này...</Text>
  <Text Key="A97629CA_132706">Cố lên!</Text>
  <Text Key="AFBB0D05_132707">Chưa đủ tinh thần.</Text>
  <Text Key="E18FCBF7_132708">Đ-được rồi!\nNếu đó là điều cần làm để làm hài lòng anh,\nem sẽ làm mọi thứ có thể!</Text>
  <Text Key="8CDEE3F8_132709">Ừ...\nOnii-chan, anh quá tệ.\nAkari đang cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="17D6A1A9_132710">Hả?!\nEm không về nhà cho đến khi chạm đỉnh?\nEm- em nghĩ mình thực sự cần phải cố gắng hơn...</Text>
  <Text Key="7EB35C1B_132711">Thôi, cùng làm đi!\nHaaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="F5C04671_132712">Ực...\nCứ như em bật ngược lên...\nHngh! Hahh! Nhận đây!</Text>
  <Text Key="6956536C_132713">Dù em thử thế nào cũng không thành công...\nNgay cả cành thấp nhất cũng rất cao,\ncho nên em không với được tí nào...</Text>
  <Text Key="771E7459_132714">Vô ích rồi, Coach...\nEm không nghĩ mình bao giờ có thể leo được cây này một mình...</Text>
  <Text Key="D0504BD4_132715">Hả? Em đang muốn nói gì vậy?\nƠ- ừm, anh biết đấy, ừm... Anh thực sự sẽ bắt em nói ra?\nAnh chọc em ghê...</Text>
  <Text Key="AF3013FD_132716">Ưm... Nghe này...\nOnii-chan... Anh làm cùng em được không?</Text>
  <Text Key="9EED65EF_132717">Em cảm thấy nếu anh giúp em,\nem sẽ có thể lên tới tận đỉnh...</Text>
  <Text Key="FC7D4A82_132718">Nhiệm vụ được chấp nhận.</Text>
  <Text Key="30E4AF6B_132719">Anh thực sự sẽ giúp?!\nCảm ơn anh, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="E2DDC346_132720">Nhưng... Anh sẽ giúp em leo bằng cách nào?\nHả? Anh muốn em đứng trên người anh?!\nK-không thể nào, em không thể!</Text>
  <Text Key="5C30FEF2_132721">Không còn cách nào khác...?\nĐ-được rồi, vậy.\nVậy hãy làm cẩn thận.</Text>
  <Text Key="D7BE0A39_132722">Nhớ nói với em nếu đau nhé, được chứ?\nEm lên đây... Em lên đây...</Text>
  <Text Key="A3722ADE_132723">Ái chà! Này, Onii-chan!\nEm thực sự chạm được cành rồi!</Text>
  <Text Key="71409DAA_132724">Ááá! Onii-chan!\nAnh không được nhìn lên ngay bây giờ!\nThật sự, đôi khi anh quá nghịch ngợm!</Text>
  <Text Key="CA1C3DA2_132725">Cứ đứng yên tại chỗ, đừng cử động, được chứ?\nEm lên đây...!</Text>
  <Text Key="B9DB42FC_132726">Em làm được rồi! Em lên tới đỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="B3530109_132727">...Khoan, hả?\nThực ra, nếu em chỉ làm được với sự giúp đỡ của anh,\nthì có thực sự có ý nghĩa...?</Text>
  <Text Key="5AB04E6A_132728">Hả? Cái gì cơ?\nAnh chưa bao giờ nói em phải làm một mình?\n...Giờ anh nhắc mới thấy...!</Text>
  <Text Key="DA653B02_132729">Vậy... điều này có nghĩa là em đỗ chứ? Yeeee!</Text>
  <Text Key="E5F0E2FA_132730">Anh hứa sẽ tiếp tục hỗ trợ em\ncho đến khi em làm chủ mọi bài tập cần thiết?\nThật sự thật ư?!</Text>
  <Text Key="D0F77945_132731">Yeeee!\nVậy em sẽ cố gắng dựa vào anh nhiều hơn một chút!</Text>
  <Text Key="E0831421_132732">Vậy, ừm... Nghe này... Cái vấn đề là...\nEm có thể đã lên tới đỉnh,\nnhưng giờ em không biết cách xuống.</Text>
  <Text Key="DAF8695B_132733">Nào, Coach, anh phải giúp em xuống!\nEheheh... Thấy không, em đã dựa vào anh rồi!</Text>
  <Text Key="8016532C_132734">Với sức mạnh của Ameth, {playername} và Akari đã bước vào một giấc mơ. Trong giấc mơ, Akari đang vật lộn với việc luyện saxophone và cảm thấy nản lòng. Onii-chan đã khích lệ cô, và một cách kỳ diệu, buổi biểu diễn của cô đã thành công. Akari cảm thấy vui mừng và tiếp tục biểu diễn với sự tự tin trong sự kiện thực tế.</Text>
  <Text Key="C79FABD1_132735">Akari và {playername} đang chuẩn bị ra ngoài\nthì bỗng nhiên họ bị bao quanh bởi một ánh sáng bí ẩn.</Text>
  <Text Key="80EB3DAD_132736">C-chuyện gì đang xảy ra vậy?! Tất cả đều lấp lánh!</Text>
  <Text Key="73AD609D_132737">Onii-chan!\nEm sợ... Aaaaahhhhhh!</Text>
  <Text Key="EE01DE1A_132738">*thở dốc*... *thở dốc*... Onii-chan... Anh đang ép em quá sức!\nCái này... quá nhiều... Em không... thở được!</Text>
  <Text Key="BB437AC5_132739">Em- em xin lỗi...\nĐể em nghỉ một chút...</Text>
  <Text Key="628E6AAF_132740">*thở dốc*... *thở dốc*...\nOnii-chan... Anh thực sự biết cách làm kiệt sức một cô gái...</Text>
  <Text Key="40DD7F27_132741">Dù em rất biết ơn\nvì anh đang giúp em luyện saxophone...</Text>
  <Text Key="16AB943C_132742">Chỉ vì anh là một giáo viên tốt\nnên em mới có thể làm được tốt như vậy.</Text>
  <Text Key="053768EF_132743">Với tốc độ này, em thậm chí có thể biểu diễn ổn\nở buổi diễu hành lớn tuần tới...</Text>
  <Text Key="ABFF116E_132744">Nhưng... Ưm...\nEm vẫn chưa đủ tự tin...</Text>
  <Text Key="8C9AE79F_132745">Ý em là, em vẫn chưa thể hoàn thành\nphần kích động nhất của bản nhạc...</Text>
  <Text Key="4CC24B73_132746">Vì trong phần này... Các chuyển động ngón tay quá mạnh!</Text>
  <Text Key="43C7E977_132747">Em không nghĩ mình có thể giữ đến cuối...\nQuá nhiều cho em...</Text>
  <Text Key="19532E25_132748">Làm từ từ, và em sẽ đến được.</Text>
  <Text Key="A7823964_132749">Nếu em bình tĩnh và thử, em chắc chắn có thể làm được.</Text>
