  <Text Key="D15FD781_47350">K-Khoan đã, cô Misora... Phép trị liệu của Nii-sama là loại gì vậy...!?</Text>
  <Text Key="DB3C94A7_47351">Bức ảnh được khôi phục cho thấy Misora đang nhắm Cal với súng nước. Nea đề xuất phép trị liệu Kishi-kyunly trong khi Misora cố gắng xin lỗi theo cách cực đoan. Riri, ngược lại, rất quan tâm đến nội dung của phép trị liệu.</Text>
  <Text Key="69CC4F1A_47352">Một đống lửa trại quanh đống lửa trại với mọi người... Nó đã trở thành một kỷ niệm tuyệt vời. Có thể là một trải nghiệm quá mức cho một người non kinh nghiệm như tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="CE282756_47353">Nó là một việc nhiều công sức~ Riri đang đi du lịch với Kishi-kyun, nhưng không phải cứ mỗi lần cô ấy đều ăn ở đống lửa trại, phải không?</Text>
  <Text Key="2AD0FE77_47354">Vâng. Gourmet Chaser cũng có một lò nướng. Và nó không phải để sử dụng thực tế, mà để dành thời gian bên nhau... Tôi đã không biết có cách để dành thời gian như thế này cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="B3CEA91C_47355">Nhìn ngọn lửa giúp bạn bình tĩnh lại. Bạn không cảm thấy như mình không quan tâm đến nhiều thứ sao? Ồ, nó không nguy hiểm đâu, bạn biết chứ? Ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="81ECD360_47356">Tôi nhận thức điều đó. Nghe tiếng cây nổ lách tách trên bãi biển yên tĩnh vào ban đêm là một cách tốt để sắp xếp lại tâm trí và cơ thể.</Text>
  <Text Key="793BD6FD_47357">Tôi thà có thứ gì đó tốt hơn cái đó. Nướng bánh marshmallow khó lắm, phải không? Nhân tiện, nó ngon không?</Text>
  <Text Key="EBE2BBCD_47358">Nó thực sự ngon! ★ Lily nhăn mặt, nhưng mà.</Text>
  <Text Key="A5B988BD_47359">Hả? Cô không thích sao?</Text>
  <Text Key="A67FCBC4_47360">K-Không...! Nea-sama trông như đang thích món ăn, nên tôi đã bắt chước cô ấy...</Text>
  <Text Key="885BEF28_47361">Nó vừa nướng xong, chắc phải rất nóng♪</Text>
  <Text Key="6D13F950_47362">Hehehe~ Riri-chan, cô gái vụng về thật~?</Text>
  <Text Key="0A2A40AE_47363">K-Không phải thế... Tôi muốn nói thế, nhưng thấy xấu hổ...</Text>
  <Text Key="F6448771_47364">Khi bạn đang cho Kishi-san ăn, hãy cùng vui vẻ nhé. ★</Text>
  <Text Key="C1D4E257_47365">Điều được khôi phục là một bức ảnh về đống lửa trại. Misora và Riri nói về cảm xúc của họ về đống lửa trại, trong khi Nea nghĩ nhiều hơn về bánh marshmallow nướng hơn là đống lửa trại.</Text>
  <Text Key="4E9674E1_47366">...Xin lỗi. Chúng ta phải nhìn lại bức ảnh này như thế nào...?</Text>
  <Text Key="535A8560_47367">Đúng vậy. Anh ấy chỉ xuất hiện từ đâu và đang sưởi ấm với các ninja... Vậy không tốt sao?</Text>
  <Text Key="4D4571A2_47368">Không, tôi không hiểu. Bánh marshmallow cũng bị cháy. Thực ra, là Riri, phải không? Tôi đã đưa cô ấy đến đây.</Text>
  <Text Key="11369517_47369">Không, đúng hơn là bạn có mặt trước khi tôi biết... Khi tôi đang chuẩn bị cho đống lửa trại, bạn nói gì đó như, “Nếu dùng ninjutsu, thì xong việc rồi!"</Text>
  <Text Key="A86059C5_47370">Nhưng với tôi thì vui ♪ Không ngờ bạn trông bình tĩnh đến thế ngay cả khi biến thành quả cầu lửa... Đó không phải bí ẩn của Togoku sao?</Text>
  <Text Key="2ED3C6F2_47371">Nhân tiện, Ninon, cô thực sự đến từ Togoku? Cô giả vờ quá.</Text>
  <Text Key="8D84574B_47372">T-Tôi không biết... Ở Togoku, nấu cơm bằng Thuật Thoát Hỏa là như một trò đùa! ...Hoặc như thế là anh ấy nói.</Text>
  <Text Key="57423782_47373">Tôi không nghĩ đó là trường hợp, nên tôi nghĩ cô chỉ đang mặc đồ thôi. ★</Text>
  <Text Key="B33DEB71_47374">À, nhưng Togoku Kabure là một người họ hàng của tôi~ Tôi không có nhiều chuyện với Ninon-chan, nhưng tôi sẽ kể với Onee-chan nữa ♪</Text>
  <Text Key="3C18C076_47375">Nếu tôi nhớ không nhầm, Lady Nephi Nela cũng quan tâm đến Togoku, phải không...?</Text>
  <Text Key="D5C1ED50_47376">Ừ. Nhưng còn thứ gì loè loẹt như thế? Có vẻ như cô ấy thích chút nghịch ngợm hơn.</Text>
  <Text Key="FC379E09_47377">Có lẽ nên xác nhận rằng ninjutsu của anh ấy thực sự đến từ Togoku trước khi nếm thử.</Text>
  <Text Key="55D890AE_47378">T-Tôi sẽ tin bạn... Bạn là bạn của Nii-sama, nên tôi chắc, ừm, với anh ấy, đó là ninja Togoku...!</Text>
  <Text Key="CC2619EC_47379">Bức ảnh được khôi phục cho thấy Ninon sử dụng kỹ thuật thoát hỏa của cô. Trái ngược với cảnh tượng phi lý, Misora, Riri và Nea đang tranh cãi về việc đây có phải là phong cách của Togoku hay không.</Text>
  <Text Key="823A3766_47380">Ra vậy. Vậy Lanfa-chan đang nghe âm thanh của vỏ sò, hả?</Text>
  <Text Key="D506E7A3_47381">Vậy, cô đang làm gì đó... một cái sáo chai?</Text>
  <Text Key="7D7EC871_47382">Vâng♪ Lanfa-san không chú ý đến tôi, nên tôi đã tạo ra tiếng kêu chít chít ★</Text>
  <Text Key="1DAF0875_47383">Hừm, ý cô là cô đã chọc Ranpha-chan? Nghe như Misora theo cách riêng của cô.</Text>
  <Text Key="1F868531_47384">Nhưng vì lý do nào đó, Ranpha-san khen tôi về âm thanh hay.</Text>
  <Text Key="B256C3D2_47385">Heheheh. Cô đã đi trước tôi một bước, Ranpha-chan.</Text>
  <Text Key="0B748556_47386">Vậy... Kishi-kyun và Riri-chan đâu rồi...? Đây là gì?</Text>
  <Text Key="FFBBAB15_47387">...Sau khi thấy Ranpha-sama, Nii-sama cũng lắng nghe chú ý quả chuối trong tay mình.</Text>
  <Text Key="58F8420E_47388">Tôi cũng muốn nghe những gì Nii-sama nghe, nên tôi nhặt một quả chuối và lắng nghe chăm chú.</Text>
  <Text Key="18A5F7A6_47389">Ra vậy, ra vậy... Chuối phát ra tiếng ồn, phải không?</Text>
  <Text Key="BB5DF25F_47390">Tôi non kinh nghiệm, nên không thể nghe thấy gì... Một nhà thám hiểm hạng nhất như Nii-sama chắc phải có thể nghe thấy âm thanh của chuối...</Text>
  <Text Key="479E1B2A_47391">Tôi vẫn còn non kinh nghiệm. Tôi sẽ rèn luyện chăm chỉ hơn, và một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="263F345F_47392">"Đó đúng là phong cách của cô, Riri-chan!★" "Giống cô quá!"</Text>
  <Text Key="E0143E6D_47393">Bức ảnh được khôi phục là của Riri và những người khác lắng nghe chú ý quả chuối, không phải vỏ sò. Misora và Nea tự hỏi tại sao lại là chuối. Câu trả lời của cô gái về việc học hỏi từ gương của {playername} đã thuyết phục họ rằng đó rất giống cô ấy.</Text>
  <Text Key="3601ED38_47394">Chuyện gì vậy? Các cô đang thì thầm với nhau à? Trông như các cô đang vui vẻ~</Text>
  <Text Key="5CFAF54C_47395">Đó là sợi chỉ của Lady Misora và Lady Ranpha. Nii-sama lắng nghe những thì thầm của Lady Nebbia. Đó là một bức ảnh tuyệt vời thể hiện sự thân mật của mọi người.</Text>
  <Text Key="DC97DDC3_47396">Khoan đã, hai người. Trong bức ảnh này có gì đó lạ sao?</Text>
  <Text Key="FAA2734B_47397">Ừm...? À...!</Text>
  <Text Key="1595C0CB_47398">Đúng vậy. ★ Đây là bức ảnh của một con ma. Bên cạnh Riri là một con ma có bộ xương...</Text>
  <Text Key="3D986675_47399">Thật sự, cái này tệ đây. Muốn đi trừ tà bức ảnh này à? Cô sẽ bắt Tritkare làm à?</Text>
