  <Text Key="A3D8C029_54850">Vâng, ta rất mạnh.\nTheo phong tục nơi đây, khiêm tốn là điều cần có,\nnhưng ta không có ý định nói dối về sức mạnh của mình.</Text>
  <Text Key="B9E00131_54851">Ngươi mạnh thật...</Text>
  <Text Key="47492CD3_54852">Ta đã rèn luyện tất cả các môn võ thuật,\nđứng trên mọi loại đấu trường,\nvà trao đổi đòn với mọi đối thủ mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="D6B9272E_54853">Và cho đến giờ──ta vẫn chưa từng thua.</Text>
  <Text Key="E3F72536_54854">...Ngươi cũng là một nhà phát triển, phải không?</Text>
  <Text Key="5CA153F5_54855">Tất nhiên, ta cũng là một phần của dự án phát triển game VR mà WISDOM đang thực hiện.</Text>
  <Text Key="FC5196A5_54856">Nếu ta phải đoán, ngươi đang thắc mắc tại sao một người như ta lại tham gia phát triển game.</Text>
  <Text Key="8309A859_54857">Hãy nói đơn giản là... để trở nên mạnh hơn.</Text>
  <Text Key="01CB67BB_54858">Đến đó, có thể ngươi sẽ hỏi:\n"Việc tạo ra game liên quan gì đến việc trở nên mạnh hơn?".\nNhưng có đấy. Rất mật thiết.</Text>
  <Text Key="131A1AC0_54859">Ta không biết ngươi hiểu biết về dự án này đến đâu,\nnhưng game VR đang được phát triển này──</Text>
  <Text Key="8892F7B6_54860">──có khả năng thay đổi cả thế giới như chúng ta biết.</Text>
  <Text Key="4C08C87A_54861">Không, theo cách Elder nhìn nhận, nó sẽ thay đổi không chỉ thế giới.\nCon người cũng sẽ vượt qua sang một phạm trù mới.</Text>
  <Text Key="49D0C36C_54862">Nó có thể phá vỡ ranh giới của sức mạnh của ta.\nNó có thể phá vỡ giới hạn của sức mạnh thế giới.</Text>
  <Text Key="23F86435_54863">Đó là thứ chúng ta đang tạo ra.</Text>
  <Text Key="3CCC1A0A_54864">Ngươi nghĩ ta đã tin vào một giấc mơ điên rồ phải không?</Text>
  <Text Key="F8B0A347_54865">Ồ? Thế sao.\nNếu ngươi có thể nói rằng ngươi thực sự tin vào câu chuyện này,\ncó thể một ngày nào đó ta sẽ kể cho ngươi về điều ước của mình.</Text>
  <Text Key="971E08AD_54866">Ta không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="D3397742_54867">Ta hy vọng ngươi sẽ là chìa khóa cho thế giới mới chúng ta đang tạo ra.</Text>
  <Text Key="7D1D5EDF_54868">Một trong Bảy Vương Miện: Leap King.\nRajikumar Rajinikanth ngước nhìn hoàng hôn và cười vang.\nVẫn chưa tiết lộ điều ước nằm sau mục tiêu trở nên mạnh hơn của hắn──</Text>
  <Text Key="F42D06F5_54869">Giáo sư.\nVề phản hồi tôi nhận được hôm kia.</Text>
  <Text Key="E477D5B1_54870">Neneka, phải không... *hụt hơi*...\nChúng ta sẽ thảo luận chuyện này sau... hnng... Ta đang trong lúc tập luyện.</Text>
  <Text Key="6B68F671_54871">Tập luyện không nằm trong mô tả công việc của cô.\nĐây là về nhiệm vụ thực tế của cô, vì vậy hãy xem xét lại ưu tiên của mình.</Text>
  <Text Key="DE88BCA8_54872">Phew... Có lẽ ta không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="7F603A38_54873">Không, ta không nói cô nên chuyển sang tạ.\nỞ điểm nào ta lại yêu cầu cô thay đổi thiết bị?\nTa nghĩ ngay cả cơ tay của cô cũng bị sốc.</Text>
  <Text Key="17E5D3B8_54874">Haah... Thôi được.\n...Trước đó, ta yêu cầu cô kiểm tra các mô hình NPC để xác nhận giải phẫu của chúng được tạo mô hình đúng cách.</Text>
  <Text Key="82B9E8A4_54875">À, phải, ta nhớ chuyện đó.</Text>
  <Text Key="8EF8BFCA_54876">Vậy việc gửi cho ta một danh sách chính xác các thông số về cách mỗi cơ bắp phải được cấu trúc và mô hình hóa là một bất ngờ đáng giá. Nhưng không, thực sự thì không.</Text>
  <Text Key="D6892294_54877">Nhưng đó không phải vấn đề chính, cách cô lén đưa ý kiến về chiến đấu mới là điều khiến ta khó chịu. Những thứ như cách họ nên mặc áo giáp toàn thân vì trông quá yếu, hay cách dân làng nên được vũ trang, trong khi liệt kê những điểm yếu của họ.</Text>
  <Text Key="E1035911_54878">Nói về vấn đề đó, NPC nửa người kia chỉ cầm một con dao thật tuyệt vời.\nNó như thể ý chí xé vào thịt và cắt đứt xương đã có hình hài.</Text>
  <Text Key="5B3C6D83_54879">Đây là thế giới nơi quái vật sống ngay ngoài thành phố.\nTheo ta thấy, mọi người nên luôn cảnh giác.</Text>
  <Text Key="86144BF6_54880">Chỉ có mình ngươi thích nó thôi. Akira cười phá lên,\nChris chế giễu nó, Elder nhắm mắt, và Mana nhìn chằm chằm.\nCòn cô ấy... dường như thích thú, nếu không có gì khác.</Text>
  <Text Key="00C975AB_54881">Thật sự, Bảy Vương Miện đều rất độc nhất vô nhị.</Text>
  <Text Key="17C270B4_54882">...Không, xét về vấn đề này, ngươi là người duy nhất nổi bật.</Text>
  <Text Key="752EAFEC_54883">Echo: Leap King</Text>
  <Text Key="A6EE380A_54884">Hãy xem tập 1 (Leap King) của câu chuyện sự kiện</Text>
  <Text Key="DDF278C6_54885">Một phòng chơi game.</Text>
  <Text Key="0A2D3B04_54886">Một cửa hàng tạp hóa.</Text>
  <Text Key="4520C4E1_54887">Khi ý thức trở lại, bạn thấy Kaiser Insight phá hủy thành phố vì những lý do chưa rõ. Khi Labyrista, Neneka và Christina đang chiến đấu, Ames bí ẩn đã biến Labyrista và những người khác về dạng quá khứ, tạo tiền đề để họ đánh bại Kaiser Insight quá khứ.</Text>
  <Text Key="5A3F16DD_54888">Vòng lặp của những sự kiện trong quá khứ dường như không bao giờ kết thúc.\nMột lần nữa, một cảnh từ quá khứ được tái hiện.</Text>
  <Text Key="DFA3A7CD_54889">──Để ta nói thẳng vào vấn đề.</Text>
  <Text Key="608E2FA7_54890">Đứa trẻ này không nên tham gia phát triển thêm nữa.</Text>
  <Text Key="41FF748F_54891">Ê, ê, Akira.\nTa đang thắc mắc tại sao ngươi tập hợp chúng ta ở đây bất chấp lịch trình bận rộn...</Text>
  <Text Key="B026F66E_54892">Có vẻ như phí thời gian.\nAkira, ta chắc ngươi hiểu điều này, nhưng việc phát triển Legend of Astrum đang đi đến cao trào.</Text>
  <Text Key="DFB420D0_54893">Đứa trẻ đó là nhân vật chủ chốt trong việc phát triển game này.\nỞ giai đoạn này, để nó đi không phải là một lựa chọn.</Text>
  <Text Key="03AE9E0B_54894">Hừm.\nAkira, hãy làm rõ tuyên bố của ngươi.</Text>
  <Text Key="A3C4F45E_54895">Các cậu, các cậu thực sự không hiểu tại sao ta nói điều này?\nNgay cả khi không có sự nghiệp trong y học, với tư cách là thành viên của Bảy Vương Miện, các cậu nên biết rõ lý do.</Text>
  <Text Key="F3BC6274_54896">Đây có phải là về tuổi thọ nhanh chóng suy giảm của đối tượng thử nghiệm không?</Text>
  <Text Key="F8BB37C2_54897">Vậy thì đúng, tất nhiên ta biết điều đó.\nNó đã ở bên bờ cái chết ngay từ khi bước vào cơ sở này, phải không?\nTa hiểu ngươi và Dr. Natsume đã làm việc không ngừng nghỉ để điều trị nó.</Text>
  <Text Key="E6C9A23B_54898">Tất nhiên, mọi người ở đây đều hoàn toàn nhận thức được sự thật này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4207E2D5_54899">Nếu đúng như vậy...thì chắc chắn tất cả các cậu hiểu ta đang đến từ đâu.</Text>
