  <Text Key="DAD9E135_17400">Hả? Cậu vừa nói gì à?</Text>
  <Text Key="C17E28FB_17401">Ừm! Không có gì đâu! \nTôi là Matthew, hướng dẫn viên cho ngôi nhà ma này!</Text>
  <Text Key="EF66ECF6_17402">Đội diễn viên có vẻ dễ thương ghê.\nNhưng chất lượng trang phục kinh khủng... trông như quả cầu lửa thật. Họ dùng ma thuật à?</Text>
  <Text Key="93F1D962_17403">Tôi không hay biết chúng xuất hiện lúc nào. \nCó lẽ chúng đang dưới một loại ma thuật nào đó. \nMột ngôi nhà ma dùng ma thuật... nghe có vẻ vui đây.</Text>
  <Text Key="36A21260_17404">Trong ngôi nhà ma này, có nhiều con ma đáng sợ. Mọi người có thể thoát an toàn không?</Text>
  <Text Key="1BDCCBD0_17405">Ồ, ồ? Ông Matthew đi đâu rồi?\nÔng ấy biến mất rồi...</Text>
  <Text Key="3B9538A6_17406">Có lẽ nghĩa là chúng ta phải tiếp tục.</Text>
  <Text Key="0ED7ED90_17407">Đi thử xem sao đã.</Text>
  <Text Key="C2DF2E8F_17408">Ồ, thú vị quá!</Text>
  <Text Key="78E33E7A_17409">À, xin đừng bỏ tôi lại phía sau!\nNào, {playername}, đừng đứng đó, đi thôi!</Text>
  <Text Key="4833DE2F_17410">Yo, chào mừng đến với ngôi nhà ma của bọn tôi~♪</Text>
  <Text Key="23980A23_17411">Kinh dị quá! Kinh dị quá!~♪</Text>
  <Text Key="A0D506D4_17412">C-Cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="CF954260_17413">Tôi đang làm cậu sợ~♪\nHãy sợ đi~♪ Hét lên đi~♪</Text>
  <Text Key="19735F44_17414">Cậu chỉ xem tôi là người hát thôi, biết không?</Text>
  <Text Key="45A850BA_17415">Ừm, vâng...</Text>
  <Text Key="5F7EE14C_17416">Ngôi nhà ma trong thị trấn này thật sự rất đáng sợ, phải không...?</Text>
  <Text Key="1BC7ECE5_17417">Có lẽ họ đang cố làm chúng ta sợ bằng cách để chúng ta phòng thủ kém. Đừng lơ là, bạn!</Text>
  <Text Key="E64826DC_17418">...À.</Text>
  <Text Key="A45FB72A_17419">Hả?</Text>
  <Text Key="D72851C1_17420">Có lẽ ông ấy vẫn đang chuẩn bị?</Text>
  <Text Key="D8F874D2_17421">Ôi trời ơiiiiiiiiiiiiiiii!</Text>
  <Text Key="278780FC_17422">Cậu không cần phải hoảng loạn thế.\nThời điểm không tốt, hả? Thử lại chứ?</Text>
  <Text Key="57B53A16_17423">Cậu đang nói gì vậy? Tôi đang cố làm cậu sợ, biết không?</Text>
  <Text Key="69DE946D_17424">Không, không, không. Cậu nói cái gì với một lời giới thiệu lỏng lẻo vậy? Cậu có thể bắt đầu lại nếu muốn.</Text>
  <Text Key="846E0760_17425">Chuyện này là sao? Cậu đang nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="64BEF59A_17426">Không, cậu đã không trốn chút nào, phải không?!</Text>
  <Text Key="EB2652B8_17427">Nếu trốn, cậu sẽ không biết khách hàng đến lúc nào, phải không?</Text>
  <Text Key="4AD1052E_17428">Ơ, nơi này thật sự là ngôi nhà ma...?</Text>
  <Text Key="96FA3357_17429">Đúng rồi! Chính vì vậy tôi mới cố làm cậu sợ như thế này, biết không! Giờ đến lượt tôi rút lui. Xin mời tiếp tục lên trước.</Text>
  <Text Key="1AB22824_17430">Vâng, ừm... Trong trường hợp đó, tôi sẽ tiếp tục theo chỉ dẫn.</Text>
  <Text Key="C5935764_17431">Cậu đã làm tốt để đến được tận đây. Hãy để tôi khen ngợi cậu.</Text>
  <Text Key="CD58AB22_17432">Ồ! Lần này trông có vẻ là thứ gì đó, phải không?!</Text>
  <Text Key="3CE48837_17433">Được rồi, thử xem sao, phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="686FC4AB_17434">Trước mặt cậu, có hai con đường.\nMột dẫn đến ánh sáng, và một dẫn đến địa ngục. \nHãy cẩn thận tiến lên.</Text>
  <Text Key="E86FBEEA_17435">Hả? Thế là hết rồi, bạn?</Text>
  <Text Key="A1DBB4F7_17436">Mình tò mò con đường dẫn đến địa ngục có đáng sợ không.\nCứ đi thẳng phía trước đã.</Text>
  <Text Key="AFA6A658_17437">Cuối cùng cũng ra ngoài... \nCó vẻ như mình đã chọn đúng đường...</Text>
  <Text Key="BF9EA213_17438">Đây... đây là hết rồi ư?</Text>
  <Text Key="2D4BA4D1_17439">Ngôi nhà ma đó là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="9B5EEEC2_17440">Tôi chắc chắn con đường kia đáng sợ lắm, biết không! \nTôi sẽ đi xem thử!</Text>
  <Text Key="B3290625_17441">Tôi không nghĩ chúng ta có thể trông đợi nhiều từ cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="C35EE4A6_17442">Vâng, đúng rồi...</Text>
  <Text Key="5EDDC564_17443">Nếu vậy, tôi sẽ tự đi xem! \nÀ, thực ra tôi muốn {playername}-san đi cùng tôi! \nKhông phải vì tôi sợ hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="315C0AF1_17444">Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="A93FFA0C_17445">Cảm ơn! Tôi đi đây, bạn!</Text>
  <Text Key="5FB75C01_17446">Tôi cảm thấy vô ích, nhưng... cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="EB922B33_17447">Ồ, cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="D263F5F2_17448">Chào mừng trở về. Có sợ đúng mức không?</Text>
  <Text Key="6CE67546_17449">Không, cậu thấy đấy, dù tôi chọn một con đường khác trước đó, cuối cùng vẫn quay ra ngoài... Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
