  <Text Key="4D85FF79_89400">...Tối đen như mực...</Text>
  <Text Key="1800C18C_89401">...Ưm. Hình như mọi người đã trải qua một chuyện rất vất vả... Thôi nào, các bạn đói chưa? Mình sẽ làm chút gì đó tốt cho tiêu hóa đây.</Text>
  <Text Key="30625EF2_89402">...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="AF092869_89403">Trời ơi...! Mình chỉ rời mắt khỏi các bạn một chút, mà các bạn đã biến mất khỏi phòng nơi các bạn đang nghỉ ngơi...!</Text>
  <Text Key="6713BF34_89404">...Sau chuyện vừa xảy ra... Mình... mình...</Text>
  <Text Key="DB15CB91_89405">Mình xin lỗi.</Text>
  <Text Key="06910D19_89406">Không cần phải lo lắng nữa đâu, kokkoro. Ở đây chắc chắn sẽ an toàn.</Text>
  <Text Key="B2E7A348_89407">Ừ, ừ. Lâu đài này là của nhà Maho mà. Đúng như mong đợi của người giàu nhất Centaurus.</Text>
  <Text Key="18ED4527_89408">Không chỉ là lâu đài—cả thành phố này cũng đứng về phía chúng ta. Không chỉ người thú, mà mọi người khác cũng vậy!</Text>
  <Text Key="32D35ECC_89409">Aaaa!</Text>
  <Text Key="BF157841_89410">Cuối cùng cũng tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="7BA11112_89411">Mình vui quá~</Text>
  <Text Key="0F96879A_89412">À, mình xin lỗi!</Text>
  <Text Key="3D4D7144_89413">Đừng liều lĩnh nữa. Cậu bị thương nặng mà.</Text>
  <Text Key="A3D02AA8_89414">Phép lạ Mahorin. Kururin, Pa!</Text>
  <Text Key="390DE349_89415">Mình không hiểu tại sao mọi người lại xuất hiện từ đâu không biết.</Text>
  <Text Key="3AB52651_89416">Rất thú vị, nhưng...</Text>
  <Text Key="0E5B5C9D_89417">Trước tiên...</Text>
  <Text Key="4DDC89CB_89418">Chào mừng, Trợ lý</Text>
  <Text Key="E9F91931_89419">Đến với Centaur, vùng đất của người thú!</Text>
  <Text Key="00958B03_89420">Quy mô và dân số hơi nhỏ hơn Landosol một chút, nhưng các chiến binh người thú đều là những người được huấn luyện tốt. Ngay cả khi có một cuộc chiến thực sự giữa các quốc gia, mình cũng không biết kết quả sẽ thế nào.</Text>
  <Text Key="05EB6968_89421">...Dù sao thì, mình xin lỗi, nhưng... Hiệp sĩ, đừng ra ngoài một mình. Có rất nhiều người thú biết rằng suy nghĩ của cậu khác với Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="100BA7F7_89422">Quảng trường Chính</Text>
  <Text Key="799129C9_89423">C</Text>
  <Text Key="557DDD8B_89424">Vâng, mình biết điều đó. Một số quý tộc ở Landosol đã làm những việc gây ra sự oán hận trong lòng người thú.</Text>
  <Text Key="075BB318_89425">Chỉ cần được chữa trị và che chở như thế này thôi cũng đã đủ để mình biết ơn rồi.</Text>
  <Text Key="7005CD6B_89426">Pecorine, mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="11FC6548_89427">...Vâng☆ Mình khá khỏe... Jun-san, Tomo-chan và những người khác đã bảo vệ mình.</Text>
  <Text Key="790A244C_89428">Mình không thể tin được là Hiệp sĩ Bóng Đêm bị đánh bại dữ dội như vậy, nhưng những người còn lại sẽ được nghỉ ngơi trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="240B3644_89429">...Đặc biệt là Yui...</Text>
  <Text Key="710ED118_89430">Ồ, nhưng người đàn ông mặc áo giáp và người đàn ông hở hẳn ngực đã rời đi trong một sự hoảng loạn thực sự.</Text>
  <Text Key="B841D470_89431">Một người đàn ông mặc áo giáp và một người đàn ông hở hẳn ngực... Có lẽ là Masaki-sama và Daigo-sama?</Text>
  <Text Key="A752A77E_89432">Mình vẫn đang giữa chừng chăm sóc cho họ. Mong là họ không ngã quỵ hay làm sao trước khi chúng ta về Landosol...</Text>
  <Text Key="85C9582E_89433">Ngay cả khi có thể quay về, cũng không thể chắc chắn là sẽ an toàn. Phép thuật liên lạc từ sĩ quan liên lạc từ Công viên Elizabeth vẫn còn ở Landosol nói rằng thành phố đó đang rất hỗn loạn lúc này, và...</Text>
  <Text Key="020BAFF1_89434">Sự hỗn loạn... Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="D84DAE95_89435">Công chúa và thuyền trưởng lính, vốn đã bị thương nặng ngay từ đầu, Dịch chuyển với {playername} và những người khác? Đó là một tình huống khẩn cấp khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="5901DF71_89436">Thành thật mà nói, mình vẫn còn... bối rối. Đã xảy ra quá nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="7AB4DA92_89437">Mình xin lỗi vì mọi người vẫn chưa cảm thấy khỏe, nhưng mình rất muốn nghe chuyện đã xảy ra với mọi người.... Mình chắc chắn có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="6655F2DE_89438">Cố gắng giải thích cho người khác cũng là một cách hay để sắp xếp lại suy nghĩ của chính mình. Giống như các thám tử lắng nghe các giả thuyết suy luận từ trợ lý của họ vậy.</Text>
  <Text Key="112234A0_89439">Đúng vậy. Trong trường hợp này, hãy đừng lo lắng về đất nước hay những khó khăn. Mình hứa sẽ giữ bí mật bất kỳ câu chuyện nào.</Text>
  <Text Key="4591D98F_89440">Ừ! Hiện tại chỉ có mình mình ở đây thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="FE82C219_89441">...Xin lỗi. Mình rất biết ơn nếu được tham gia vào cuộc trò chuyện của mọi người.</Text>
  <Text Key="0306F2A5_89442">Jun-san! Cậu tỉnh được chứ?</Text>
  <Text Key="E53A8193_89443">Vâng. Tomo-chan, Matsuri và mọi người khác vẫn còn ngủ, nhưng... mình và áo giáp của mình cứng cáp hơn của Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="5B4D231E_89444">Hơn hết, cảm ơn vì sự điều trị chính xác của cậu. Đã lâu rồi, trưởng bang Vigilante (Kaon)</Text>
  <Text Key="A8F44F29_89445">Mình mừng là không thành vấn đề lớn. ...Đã lâu rồi, mình thực sự muốn nghe cậu nói về Saren-han. Nhưng ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="124D3A6E_89446">...Thôi nào, hãy nghe trước đi. Nói cho mình biết chuyện gì đã xảy ra với Yui và mọi người.</Text>
  <Text Key="ADEE841E_89447">Cô Pecorine... và tất nhiên là Jun, cũng như các Vigilante, đã chăm sóc cho mình và Chủ nhân trước đây. Mình tin rằng họ đủ đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="9C4ABAD2_89448">Chỉ cần ở cùng mọi người ở đây, mình nghĩ mình có thể mở lòng với họ... về 'sự thật'.</Text>
  <Text Key="CB78884C_89449">...Cậu nói đúng. Dù nhìn từ góc độ nào, dường như cũng không thể giải thích được chuyện đó. Để kể cho mọi người về những người đã đánh bại chúng ta.</Text>
