  <Text Key="4D9A1AFE_175350">Cô ấy thậm chí còn không nhìn tôi...</Text>
  <Text Key="5D0B57FD_175351">Tôi không lo chút nào! Bây giờ tình hình đã thay đổi thế này, ngay cả khi bị bỏ lại một mình, tôi cũng sẽ làm mọi cách để phục vụ Nữ thần!</Text>
  <Text Key="494B8D8C_175352">Phía trước. Có một đàn quái vật.</Text>
  <Text Key="28D741FC_175353">Chuẩn bị chiến đấu. Quan sát cử động của kẻ địch từ phía sau.</Text>
  <Text Key="C35AF2F7_175354">Vâng.</Text>
  <Text Key="5169A542_175355">Chúng ta hãy xem xét đến cùng.</Text>
  <Text Key="2735C8B9_175356">Neneka chặn đàn quái vật. {playername} và Creditta đứng ngay phía sau cô ấy.</Text>
  <Text Key="2E549A2C_175357">Một khi trận chiến bắt đầu, mọi thứ trở nên khá nhàm chán...</Text>
  <Text Key="81B19F78_175358">Cô vẫn có giá trị vì sức mạnh tăng cường của mình. Tôi mới là người ở đây chỉ quan sát...</Text>
  <Text Key="99B0119F_175359">Tiểu thư Neneka, quân tiếp viện kẻ địch đến từ phía trước phải. Khoảng 20 con.</Text>
  <Text Key="8508F10D_175360">Vậy tôi sẽ đẩy tiền tuyến trận chiến này lên phía trước. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="8AC37140_175361">...Suy sụp sẽ không đưa tôi đi đâu. Nếu tất cả những gì tôi có thể làm là quan sát, vậy tôi sẽ tập trung vào việc đó... Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc phân bổ tối ưu nguồn lực mình có.</Text>
  <Text Key="AEE027DE_175362">Có lẽ, tôi thậm chí có thể khám phá ra một vài điểm yếu nếu thử. Mmmm.........</Text>
  <Text Key="1D1F2297_175363">Dù vậy... cách pháp sư tên Neneka kia chiến đấu... chẳng lẽ không hề kỳ lạ, hay thậm chí... không tự nhiên sao?</Text>
  <Text Key="84390DA5_175364">Cô ấy đang dùng một bản sao, đúng không? Tôi hiển nhiên biết về các vật phẩm ma thuật có thể tạo ra bản sao, nhưng tôi không nghĩ mình từng nghe nói chúng có thể xuất hiện hoặc biến mất theo lệnh, chưa kể là kiểm soát chúng tự do đến thế...</Text>
  <Text Key="D6E249D1_175365">Nếu đó thực sự là một bản sao được tạo ra bởi một số ma thuật ảo ảnh, liệu có thực sự khả thi để cô ấy phóng ma thuật thật từ một ảo ảnh...?</Text>
  <Text Key="9D3682C5_175366">Nó gần như thể cô ấy đang tự do điều khiển mọi thứ mà mỗi bản sao có thể làm theo ý muốn...</Text>
  <Text Key="F30F6041_175367">Đây chỉ là một giả thuyết. Cô dường như khá am hiểu về cô ấy, dù vậy. Chính xác thì cô ấy là ai...</Text>
  <Text Key="82F69D96_175368">Thành thật mà nói... bí mật của một Tiểu thư không phải thứ có thể tiết lộ dễ dàng, phải không?</Text>
  <Text Key="F65FD84E_175369">CÁI GÌ...? Hả? Nhưng, ngay bây giờ... cô ấy đang chiến đấu ở kia...</Text>
  <Text Key="3615C375_175370">Chúng ta sẽ xông vào trước khi bị bao vây. Bên nào có ít kẻ địch hơn?</Text>
  <Text Key="CCABFB93_175371">Có một quái vật lớn ở trung tâm. Nếu cô chỉ cần đè bẹp nó, cô sẽ có thể tạo ra một khoảng trống.</Text>
  <Text Key="626083FB_175372">Hiểu rồi. Tôi sẽ xóa nó trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="3A130553_175373">Cô đang đúng đó chiến đấu ở tuyến đầu, đúng không? Vậy người phía trước tôi lúc này rốt cuộc là ai...?</Text>
  <Text Key="565DDB52_175374">Để tham khảo, cô có thể nói cho tôi biết giả thuyết hiện tại của cô là gì không? Tôi sẽ đánh giá nó cho cô.</Text>
  <Text Key="BADF8ECB_175375">Ugh... Được thôi... Cả người đang chiến đấu và người ở đây đều di chuyển với ý chí riêng của mình. Do đó, tôi có thể kết luận rằng cả hai đều không phải là một loại ảo ảnh hay robot nào...</Text>
  <Text Key="4F6FB6D6_175376">Một khả năng là hai người tự xưng là Neneka và trông giống hệt nhau tồn tại cùng một lúc. Hoặc, có lẽ... trong khi phương tiện đối với tôi là chưa biết, cô đã tự chia mình ra.</Text>
  <Text Key="308E95D5_175377">Ồ?</Text>
  <Text Key="FACE7DB2_175378">Khả năng sau có lẽ đáng sợ hơn. Nếu vấn đề là có hai cô đi loanh quanh, người ta chỉ cần đánh bại từng người một. Nhưng nếu cô có thể tự chia mình ra, điều đó có nghĩa sẽ không có hồi kết thúc việc đánh bại cô.</Text>
  <Text Key="3487E777_175379">...Sự bình tĩnh của cô lúc này... Nó khiến tôi cảm thấy nỗi sợ của mình là có cơ sở.</Text>
  <Text Key="DE56F40A_175380">Tôi hiểu. Tôi sẽ cho giả thuyết của cô một điểm qua loại.</Text>
  <Text Key="833370D6_175381">Tại sao cô ở đây làm một việc vô nghĩa như vậy? Nếu thực sự có hai cô, việc đánh bại bất kỳ kẻ địch nào sẽ là một vấn đề đơn giản...</Text>
  <Text Key="EBD47616_175382">...Tại sao cô nghĩ tôi ở đây?</Text>
  <Text Key="7D019F95_175383">Một giả thuyết là một trong hai cô không có nhiều sức chiến đấu và được giao nhiệm vụ giám sát. Có lẽ chống lại "cô" đó ngay cả tôi cũng có thể thắng...</Text>
  <Text Key="DA99750E_175384">Cô có muốn thử vận may không?</Text>
  <Text Key="34B60086_175385">...Tôi từ chối. Điều thực sự khiến tôi sợ ở cô không phải kỹ năng ma thuật của cô lúc này...</Text>
  <Text Key="AFEF85FC_175386">Trong khi chúng ta nói chuyện như thế này, một cô khác đang chiến đấu với quái vật bên cạnh Thư ký Số 1... Nói cách khác, có nhiều phiên bản của cùng một người có khả năng suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="BD40FA29_175387">Lý do tại sao một pháp sư như cô lại có tên và gương mặt chưa được thế giới rộng lớn biết đến có lẽ là bởi... cô không muốn được biết đến...</Text>
  <Text Key="040F026B_175388">Sẽ không thể nào cho một con người bình thường giữ bí mật đến mức độ đó. Nhưng... giờ tôi thấy rằng cô có sức mạnh để làm điều đó.</Text>
  <Text Key="BC572EAF_175389">Ồ... Được thôi, tiếp tục.</Text>
  <Text Key="C0841AC4_175390">Tài năng thực sự của cô nằm ở việc gián điệp bằng cách tận dụng khả năng đó... Nếu cô có thể tiếp cận người khác bằng các bản sao và ma thuật biến hình của mình, không tổ chức hay cá nhân nào có thể giữ bí mật khỏi cô.</Text>
  <Text Key="CC9059DD_175391">Ừ, tôi sẽ nói cô gần như đúng. Cô dường thông minh hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="BA042215_175392">Một khả năng thật đáng ghét... Ngay cả tôi cũng không thể tin nổi trừ khi tôi thấy bằng mắt mình. Cô giống như một nhân vật trong truyện cổ tích, một trong bảy người...</Text>
  <Text Key="88F43A3F_175393">Tôi đề nghị cô không nói thêm một lời nào nữa.</Text>
  <Text Key="AC74ECCB_175394">Cho đến bây giờ, tôi đã để cô chơi đùa với những chuyện nhỏ nhặt, nhưng nếu cô định liều lĩnh bước chân vào lãnh địa của tôi... Cô biết chuyện gì sẽ xảy ra, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F2EBB0CD_175395">Trước hết, tôi là ai với cô thì có quan trọng gì?</Text>
  <Text Key="832ECF6C_175396">Quan trọng! ...Nếu cô thực sự là một sinh vật sở hữu những khả năng quái dị như vậy, hoàn toàn tự nhiên là cô sẽ được Nữ thần ưu ái hơn tôi.</Text>
  <Text Key="5F4965E8_175397">...Nữ thần. Bà ấy đã gửi cô đến đây vì bà ắt phải đánh giá tôi là vô giá trị...</Text>
  <Text Key="41051A97_175398">*thở dài*... Cô dường lo lắng về những chuyện nhỏ nhặt như vậy.</Text>
  <Text Key="7BCBC9A0_175399">Nhỏ nhặt? Nhỏ nhặt, cô nói? Cô nghĩ lòng trung thành của tôi với bà ấy là... nhỏ nhặt sao?</Text>
