  <Text Key="B8FC6F9A_98700">Ái chà!\nRanpha, ý cô là...?!</Text>
  <Text Key="E6D3BBA6_98701">K-ngay cả tôi... cũng không thực sự hiểu điều này là gì...\n...Nhưng tôi muốn nghe giọng nói của anh ấy...\nVà muốn được gần anh ấy hơn... một cách nào đó...</Text>
  <Text Key="CDE7C735_98702">Đúng rồi, đúng rồi♪\nCòn cảm giác nào khác nữa không?!</Text>
  <Text Key="C3412D24_98703">K-không, tôi... tôi đang tự hỏi...\nC... có thể cảm giác này...</Text>
  <Text Key="424C2EA2_98704">Cảm giác lạ lẫm mới mẻ này...\nLiệu có phải...\nLiệu có thật sự là...?</Text>
  <Text Key="FBD1DACD_98705">A ha ha. Đúng vậy, Ranpha! ★\nNó được gọi là tình y—</Text>
  <Text Key="B2A701A3_98706">Liệu có phải... bản năng làm mẹ của tôi... đang thức tỉnh bên trong tôi...?!</Text>
  <Text Key="F6967C85_98707">...Hả?!\nTh-[i]đó[/i] là góc nhìn của cô sao?!</Text>
  <Text Key="72A61973_98708">Giấc mơ</Text>
  <Text Key="EB0789DD_98709">Arc 2 Chương 3 Tập 1</Text>
  <Text Key="3F24AB31_98710">{playername} và những người khác đang thăm Trại Mồ Côi Sarendia cùng các thành viên của Little Lyrical. Trong khi mọi người đang tận hưởng một khoảng thời gian bình yên bên nhau, Saren đã rời đi đến Cung Điện Hoàng Gia nơi cô được triệu hồi.</Text>
  <Text Key="50986D1E_98711">...Hừm...</Text>
  <Text Key="BBF66E75_98712">Hừm...?</Text>
  <Text Key="59951E63_98713">...Được rồi.\nHọ không ở đây...</Text>
  <Text Key="DFCD8F09_98714">Này, mày.\nMày đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="6F01684C_98715">Eeeeeeeek! Dừng lại!\nĐừng ăn tôi, đừng ăn tôi...!</Text>
  <Text Key="F8F5136D_98716">Ồ, là cô à, Kyaru...</Text>
  <Text Key="1B8E42AF_98717">Ý cô là gì khi nói 'là cô'?\nĐó không phải chuyện quan trọng, tôi đâu có định ăn cô!</Text>
  <Text Key="74E83B81_98718">...Thực tế, Nebbia.\nTôi gần đây ít thấy cô lộ diện.\nCô vẫn ổn chứ?</Text>
  <Text Key="805951AD_98719">Ừ, tạm thời thì...</Text>
  <Text Key="9C0FE9B5_98720">Mỗi lần {playername} hay Sheffy thấy cô, họ đều săn đuổi cô để dùng cô như món đồ chơi nhai...</Text>
  <Text Key="64668EA8_98721">Nhà Ăn Guild</Text>
  <Text Key="20A3CFF6_98722">Đúng vậy.\nTôi không muốn bị dính đầy nước dãi nữa! Đó là lý do tại sao tôi đã leo lên gác mái hoặc lén lút trốn dưới gầm giường...</Text>
  <Text Key="42C04B7C_98723">Ôi trời!\nTôi tưởng mình đã tự do rồi, nhưng nhờ hai đứa đó, tôi lại phải lẩn trốn trong bóng tối!</Text>
  <Text Key="706729B8_98724">Này, chỉ vì cô nhỏ xíu không có nghĩa là cô được phép chạy đi một mình! Hãy nghĩ xem tôi đang trải qua chuyện gì, bị cắn đuôi mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="F7789B9C_98725">Không sao đâu, chuyện đó không khiến nó teo lại hay gì cả!\nHơn nữa, ban đầu cô cũng không phản đối quá mức, phải không?</Text>
  <Text Key="42CCB62B_98726">C-Cái gì!?\nKhông đời nào, tôi đâu phải kẻ biến thái!</Text>
  <Text Key="6BC30870_98727">Hừm~, nhưng cô biết không? Khi cô đùa nghịch với {playername}~\nĐiều đó khiến cô nhớ lại lần anh ấy hôn lên trán cô, và trái tim cô bắt đầu đập thình thịch, đúng không~?</Text>
  <Text Key="EE5BBA8D_98728">Ư... Ừ, thì...</Text>
  <Text Key="C3A2A01F_98729">Kya ha ha!\nGhê quá, Kyaru là một thằng điên biến thái~☆</Text>
  <Text Key="C093FB49_98730">Cái gì-!? Tôi sẽ giết cô! Thật đấy, tôi sẽ tàn sát cô!\nTôi sẽ nhét cô vào tủ kính và trải cô ra như một con bướm, thần tiên quấy rối tình dục kia~!</Text>
  <Text Key="3367A22C_98731">*thở dốc* *thở dốc*...\nMày nhỏ mà...</Text>
  <Text Key="D2B656BC_98732">*thở dốc* *thở dốc*...\nĐã lâu rồi tôi mới bay lượn và la hét như vậy.\nTôi đã hết hơi...</Text>
  <Text Key="6AC09180_98733">Nghĩ lại thì...\nNếu không có ai đến sau mọi sự ồn ào đó, liệu có nghĩa là hôm nay chỉ có mình cô ở đây?</Text>
  <Text Key="222390B1_98734">À, đúng rồi.\nPecorine đang làm việc ở Cung Điện Hoàng Gia...</Text>
  <Text Key="443E5E03_98735">Korosuke, Sheffy, và {playername} đã đi đến Trại Mồ Côi Sarendia.\nCó vẻ như lũ trẻ từ Little Lyrical cũng đi theo cùng.</Text>
  <Text Key="DA563D57_98736">Trại mồ côi... à, phải.\nHọ tổ chức các buổi học cho lũ trẻ ở đó, phải không?\nVậy là cô đã quá nhút nhát và cuối cùng đã ở nhà.</Text>
  <Text Key="4D3C809A_98737">Câm miệng lại!\nTôi chỉ không thích nghe lũ nhóc kêu la thôi.</Text>
  <Text Key="91B5AF11_98738">Ừ, ừ.\n...Vậy còn mấy đứa con gái từ Twinkle Wish, chúng có đi cùng cô không?</Text>
  <Text Key="F767EA0B_98739">Không.\nVề ba đứa đó...\nChúng có lẽ đang ở Tháp Sol lúc này.</Text>
  <Text Key="641E48AB_98740">Hả? Tại sao?</Text>
  <Text Key="61A4F75A_98741">Tôi nghĩ là vì mục đích nghiên cứu.\nNeneka là người đã đề xuất chuyện đó.</Text>
  <Text Key="8DCBCA2F_98742">Hừm...\n...Tháp Sol, hửm?</Text>
  <Text Key="F894868A_98743">...Cái con Fio đó.\nNó đã không trả lời cuộc gọi của tôi gần đây.\nNó cũng chưa nói gì về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="4C7EE4F7_98744">Có lẽ... đã xảy ra chuyện gì đó...?</Text>
  <Text Key="FF751DD5_98745">Trong khi đó...\n{playername} và những người khác đang thăm Trại Mồ Côi Sarendia cùng Mimi, Misogi và Kyouka.</Text>
  <Text Key="E7DF45AE_98746">Trời ơi, mấy người vẫn còn học à?\nMisogi muốn đi chơi với Nii-chan và mọi người càng sớm càng tốt!</Text>
  <Text Key="EF1A5EDA_98747">Muốn đi chơi! ♪</Text>
  <Text Key="C00E499E_98748">Thôi nào, Misogi, {playername}, và Sheffy-san, hãy kiên nhẫn một chút.</Text>
  <Text Key="CFFC3136_98749">Vậy thì, đến giờ Lịch sử rồi.\nƯm, Kokkoro-chan, phiền cô...♪</Text>
