  <Text Key="EFF88C3C_26450">Một ngày, sau khi thưởng thức việc hóa trang trước khi stream, mình bỗng nảy ra ý nghĩ. Có lẽ sẽ thú vị nếu thử biểu diễn múa kiếm trong bộ trang phục này. Sẽ thật tuyệt nếu mình có thể truyền tải tình yêu của mình với thứ gì đó tới mọi người xem stream.</Text>
  <Text Key="CE0A573A_26451">Đúng vậy, nó không ngờ lại nhận được phản ứng tuyệt vời. \nNó thu hút rất nhiều người xem, bình luận và đánh giá cao.</Text>
  <Text Key="F4DEDE47_26452">Bằng cách chia sẻ những thứ mình yêu thích, mình có thể mang lại niềm vui cho mọi người. \nĐiều đó khiến mình thực sự vui, bạn biết đấy. \nVì vậy, đó là lý do mình quyết định trở thành streamer.</Text>
  <Text Key="23DDA94E_26453">Khi bắt đầu các hoạt động stream thực sự, \nchúng tôi đã trở nên cực kỳ nổi tiếng, như tên lửa phóng lên! \nÔi trời, đó là một đà phát triển kinh khủng!</Text>
  <Text Key="4D9D068D_26454">Ừ, đúng vậy. Lúc đó bản thân mình cũng rất bất ngờ. \nTrước đây mình chủ yếu stream múa kiếm. Những ngày đó thật hoài niệm.</Text>
  <Text Key="4C04500C_26455">Từ đó, dần dần, số lượng stream game và các dự án khác mình thích đã tăng lên, và dẫn đến hiện tại... Đó là cảm giác như vậy.</Text>
  <Text Key="9950D2F3_26456">Đối với mình, mình vui vì Kagami đã bắt đầu stream chủ yếu về bình luận game. Thỉnh thoảng mình xem chúng cùng với bạn Yoriyori.</Text>
  <Text Key="482E062A_26457">Hehe. Cảm ơn. Đúng vậy, \nđến thời điểm này, mình chủ yếu được biết đến với vai trò bình luận viên và streamer game.</Text>
  <Text Key="9BE9B04E_26458">Nhưng bạn biết đấy, mình cũng yêu và trân trọng múa kiếm, vốn là nguồn gốc của mình. Chính vì vậy lần này, mình đã quyết định biểu diễn nó trước mặt mọi người.</Text>
  <Text Key="10D8DE56_26459">...Và đó không chỉ là một vũ đạo kiếm đơn thuần. \nĐó là một dự án hợp tác mà học trò của mình cũng sẽ tham gia.</Text>
  <Text Key="87ACC293_26460">Hả!? Thật sao!? \nMình không hề hay biết học trò của mình cũng sẽ tham gia!</Text>
  <Text Key="C89B7B08_26461">Đây là thông tin chỉ một vài nhân viên biết, bạn biết đấy. Đó là một sự hợp tác bí mật để bất ngờ tất cả người hâm mộ.</Text>
  <Text Key="969BF40D_26462">Dù ở thời điểm nào, học trò dễ thương, đáng yêu của mình luôn ủng hộ mình, và mình đã mong chờ ngày chúng ta cùng đứng trên sân khấu. Mình tin rằng chắc chắn sẽ là thứ khiến mọi người hài lòng.</Text>
  <Text Key="1437CCFE_26463">...À, senpai Kagami. Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="0AD2E6B7_26464">Ồ, ra vậy. Nếu chúng ta sẽ nói về tin đồn, bạn đến đúng lúc. Để mình giới thiệu mọi người. Đứa trẻ này là học trò đáng tự hào của mình.</Text>
  <Text Key="ECE4A698_26465">Ahaha... khoe khoang, một chút như vậy...\nMọi người, rất vui được gặp quý vị...</Text>
  <Text Key="DABE6776_26466">...Hả? Có chuyện gì sao? Nước da của bạn trông tái mét...</Text>
  <Text Key="9BF93303_26467">Không, không đến nỗi nghiêm trọng... \nCó lẽ mình chỉ hơi căng thẳng hoặc thiếu ngủ một chút... \nNhưng mình hoàn toàn ổn, đừng lo!</Text>
  <Text Key="C642D848_26468">...Thật sự ổn chứ? Ép bản thân quá sức không tốt đâu. \nSẽ tốt hơn nếu bạn nghỉ ngơi khỏi vũ đạo kiếm sau cái này.</Text>
  <Text Key="51A504D3_26469">Ôi không...! Mình không thể làm hỏng sân khấu của senpai như thế này...! ...Ư.</Text>
  <Text Key="CE3B4965_26470">Bạn trông không vững. \n... Có lẽ chỉ là một trường hợp thiếu máu nhẹ. Sức khỏe của bạn quan trọng hơn. Đừng lo về sự kiện. Cứ từ từ nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="D606A100_26471">...Xin lỗi, senpai. \nMình đã rất mong chờ ngày hôm nay...</Text>
  <Text Key="445C679F_26472">Bạn không cần phải lo lắng về nó. \n Hãy cùng nhau đứng trên sân khấu lần sau. \n ...Bạn đi được chứ? Mình sẽ nhờ ai đó từ ban tổ chức đưa bạn đi chứ?</Text>
  <Text Key="4215E4A6_26473">Bạn ổn chứ? \nHãy đi cho đến khi tìm được chỗ nghỉ. \nCứ từ từ...</Text>
  <Text Key="F76F5930_26474">Vâng... Vậy thì xin phép... \nMình thực sự xin lỗi...</Text>
  <Text Key="E7AA4BD3_26475">... Đứa trẻ đó nghiêm túc, bạn biết đấy. Có lẽ nó đã cố gắng quá sức để làm sống động sự kiện này.\nMình hy vọng nó sẽ hồi phục sớm...</Text>
  <Text Key="BCE885FB_26476">À... Xin lỗi vì làm phiền bạn lúc này, Kagami. \nNhưng chúng ta nên làm gì với vũ đạo kiếm sau cái này?</Text>
  <Text Key="2059D10B_26477">Ừ... Lần này, lần đầu tiên, \nđó là điều bất ngờ và thú vị \nrằng mình sẽ biểu diễn múa kiếm cùng với người khác...</Text>
  <Text Key="87E8F814_26478">Nếu đã đến nước này, thì mình sẽ làm một mình... \n ...Không. Khoan đã...?</Text>
  <Text Key="E26E317C_26479">...Tomo.\nBạn có kinh nghiệm với múa kiếm không?</Text>
  <Text Key="CDD67EC2_26480">...Vâng, tạm thời thì có.\nNhưng hỏi về một thứ như vậy, liệu có phải...!?</Text>
  <Text Key="A094887F_26481">À. Nếu bạn không phiền, bạn có thể đứng trên sân khấu cùng mình không? \nMình chắc chắn khán giả sẽ rất vui.</Text>
  <Text Key="E4642A26_26482">Không... điều đó là không thể! \nBởi vì, làm múa kiếm trong bộ trang phục kiểu này... \nThật xấu hổ...!</Text>
  <Text Key="69C992D7_26483">Không cần phải xấu hổ. \nRốt cuộc, nguồn gốc của mình là múa kiếm hóa trang. \nĐừng lo, mọi người sẽ chấp nhận thôi.</Text>
  <Text Key="4DA1109C_26484">Ngay cả khi nói những điều như vậy... mình nên làm gì đây... \n...Thôi, bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="15EE53C5_26485">Mình muốn xem vũ đạo kiếm của Tomo.</Text>
  <Text Key="79B05C0C_26486">...Ra vậy. Nếu bạn nói vậy... \n...Hiểu rồi. Mình sẽ chấp nhận yêu cầu đó.</Text>
  <Text Key="C8D68FE9_26487">Cảm ơn. Mình biết ơn, Tomo. Vậy thì sau cái này,\nhãy tập dượt rồi là đến giờ diễn.\nMình xin lỗi vì thiếu thời gian, nhưng trông cậy vào bạn đấy.</Text>
  <Text Key="466543B1_26488">Và Tomo cùng Kagami đã hoàn thành buổi tập dượt vũ đạo kiếm và chào đón thời điểm cho sự kiện chính...</Text>
  <Text Key="3231ACEF_26489">Cuối cùng, thời điểm đã đến...! Là người đã ủng hộ ông Kagami từ buổi stream đầu tiên,\nđiều này khá là hoài niệm...! ...Ôi, đến giờ rồi!</Text>
  <Text Key="38F83D1E_26490">Kyaaa! Ông Kagami! \n...Hả? Ngoài ông Kagami,\ntrên sân khấu còn có người khác nữa sao...?</Text>
  <Text Key="716BFEDC_26491">Hãy bắt đầu thôi, được chứ?!</Text>
  <Text Key="05B9CAB9_26492">Ồ, một vũ đạo của hai người! \n Nó hoàn toàn khác với những gì chúng ta đã thể hiện trong các stream trước đây, và thật tươi mới!</Text>
  <Text Key="484B64FE_26493">Hóa trang và biểu diễn vũ đạo kiếm... thật xấu hổ, nhưng... Có vẻ như họ đã chấp nhận...!</Text>
  <Text Key="AC1B5289_26494">Học trò</Text>
  <Text Key="04092B71_26495">Hehe. Đó là một vũ đạo trẻ trung và mạnh mẽ, phải không? \nNếu mình không đứng trên sân khấu này, \nmình chắc đã bị mê hoặc bởi Tomo rồi.</Text>
  <Text Key="BDF1A988_26496">Không, thực ra chẳng có gì đặc biệt...</Text>
  <Text Key="50814590_26497">Như bằng chứng...</Text>
  <Text Key="A66D2EE6_26498">À, mình biết trước rồi, nhưng... Ông Kagami... Quá đẹp...!</Text>
  <Text Key="C7F682FA_26499">Mình thực sự vui khi được xem vũ đạo kiếm của ông Kagami trực tiếp...!</Text>
