  <Text Key="C5D7FFEC_109200">Tôi sẽ ăn món ăn đầy tình yêu thương này...</Text>
  <Text Key="4B539999_109201">Và chứng tỏ rằng tôi sẽ thành công trong lễ nghi ngày mai,\ndù có chuyện gì đi nữa...!</Text>
  <Text Key="EEA9E9AA_109202">Mang theo hy vọng trong tim, Kokkoro hướng về ngày mai, khi cô ăn hết cháo do {playername} làm.</Text>
  <Text Key="3C939259_109203">Ăn đi.</Text>
  <Text Key="4C7D2A51_109204">Cô Yui...</Text>
  <Text Key="87245ACB_109205">Mối liên kết và Trái tim</Text>
  <Text Key="BBB206F4_109206">Trong nghi lễ khắc nghiệt, những người thân thiết với Kokkoro lần lượt gục ngã. Khi cô suýt bỏ cuộc tất cả, những mối liên kết đã xây dựng cho đến giờ trao cho cô và đồng đội sức mạnh để vượt qua tình thế tuyệt vọng và mở đường cho tương lai.</Text>
  <Text Key="67C807E4_109207">Ngày của lễ nghi.\nKokkoro đặt chính mình lên đường,\n và thách thức Black Spirit of the Wind.</Text>
  <Text Key="83DB653F_109208">Đây là lần đầu tiên tôi nhìn nó từ gần như vậy.\n&quot;Black Spirit of the Wind...&quot;\nNó thực sự rất lớn...</Text>
  <Text Key="93810265_109209">Thực tế, không phải nó [i]lớn hơn[/i] so với lần chúng ta chiến đấu trước sao?\nCó lẽ nó đang trong giai đoạn phát triển?</Text>
  <Text Key="241E2CEF_109210">Nó đã đủ lớn trước rồi, tôi không chịu nổi việc nó phình to nhanh như vậy!\nHôm nay chúng ta chắc chắn sẽ kết thúc chuyện này!</Text>
  <Text Key="3BFE1175_109211">...Vâng.\nChúng ta phải... xem lễ nghi này đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="A3D40160_109212">Xoa vai cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="D560C70F_109213">Ư-ừm? ...Đây là cái gì vậy?\nV-Vai tôi không cứng đâu...</Text>
  <Text Key="B283D258_109214">{playername} muốn nói &quot;Thư giãn thêm chút nữa&quot; ♪</Text>
  <Text Key="696671BE_109215">Nhưng tại sao cậu đột nhiên bắt đầu xoa vai người khác...? Hả? Tôi nữa? Không, tôi sẽ từ chối lịch sự. \nTôi nói rồi tôi từ chối! Tại sao cậu lại đến gần tôi?!</Text>
  <Text Key="9E30E234_109216">...K-Không...!\nNếu cậu làm vậy, tôi, tôi...</Text>
  <Text Key="7B2531D0_109217">Ừ, ừ.\nĐó chỉ là khuôn mặt thư giãn mà [i]ai đó[/i] ở độ tuổi của cậu nên có.</Text>
  <Text Key="1CFBC3F6_109218">{playername}, cậu có thể làm cho tôi tiếp theo không? Đây sẽ là thời gian thư giãn của chúng ta trước trận chiến♪</Text>
  <Text Key="1FA8BC24_109219">Cảm ơn rất nhiều...\nTôi nghĩ tôi đã thư giãn hơn một chút rồi.</Text>
  <Text Key="43E6D5BA_109220">Chủ nhân thực sự [i]là[/i], vẫn là chủ nhân của tôi.\nNgay cả khi không có ký ức,\nngài vẫn tiếp tục nhìn thấu trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="85A92E94_109221">Pecorine... Chỉ bốn người các cậu thực sự sẽ chiến đấu với nó sao?</Text>
  <Text Key="F88AD03D_109222">Ừ, tôi không đồng ý với việc chia lực lượng như vậy.</Text>
  <Text Key="0B275126_109223">Ừ!\nChúng ta nên cùng lúc xông vào nó...!</Text>
  <Text Key="550EF639_109224">Nhưng, lúc đó sẽ không có ai bảo vệ Làng Elf.</Text>
  <Text Key="49ECE8A3_109225">Tôi chắc chắn rằng một khi trận chiến bắt đầu,\nnó sẽ ảnh hưởng rất lớn đến khu vực.\nVà, nếu điều đó xảy ra, thiệt hại cho ngôi làng...</Text>
  <Text Key="AE6388C7_109226">[i]Bất cứ điều gì[/i] lấy đi nụ cười của những người đang sống trong hòa bình, là hoàn toàn điều cuối cùng tôi muốn.</Text>
  <Text Key="6A39E417_109227">Đó là công chúa, cố gắng bảo vệ tất cả.\nNhưng thôi, chúng ta chỉ cần cố gắng hết sức và chứng tỏ rằng chúng ta đã xử lý được chuyện này.</Text>
  <Text Key="8DCC1A3F_109228">Kishi-kun... Hiểu rồi. Pecorine, Kyaru, đừng ép bản thân.\nNếu mọi chuyện nguy hiểm, quay lại ngay,\nít nhất tôi cũng có thể chữa lành vết thương cho các cậu.</Text>
  <Text Key="9669A8F8_109229">Chúng tôi sẽ chạy đến nếu các cậu la lên cầu cứu, nhé!?\nĐừng thua, dù có chuyện gì đi nữa!</Text>
  <Text Key="5DA05C86_109230">Chúc may mắn cho các cậu.\nHãy để bảo vệ nơi này cho chúng tôi. Chúng sẽ không đụng đến người dân.</Text>
  <Text Key="EAF0F5CA_109231">Để chuyện này cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="40699C08_109232">Cố lên!</Text>
  <Text Key="5DF76D03_109233">Vậy chúng tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="6206BF72_109234">Nó phản ứng với chúng ta!\nBây giờ, trận chiến thực sự đã bắt đầu!</Text>
  <Text Key="3C61BDE5_109235">Cậu biết phải làm gì rồi đúng không, {playername}?\nHãy chắc chắn bảo vệ cô gái đó!</Text>
  <Text Key="9C906803_109236">Mọi người...\nXin hãy, cố gắng đừng ép bản thân...!</Text>
  <Text Key="6CC72552_109237">Black Wind Spirit</Text>
  <Text Key="E5830A8B_109238">Vâng! Tôi sẽ dùng toàn bộ sức mạnh,\nfull throttle, mà không ép bản thân☆</Text>
  <Text Key="5BECC7B5_109239">Cậu không phải đang [i]đã[/i] ép bản thân bằng cách dùng full power, full throttle...? Nhưng, Pecorine đúng!\nHãy trả lại tên này những đòn đánh chúng ta nhận trước!</Text>
  <Text Key="FFC990AC_109240">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="8D1D0605_109241">Chuẩn bị đi!</Text>
  <Text Key="E17BAEE9_109242">Chúng ta đi...!</Text>
  <Text Key="9C5F5FC9_109243">──Có vẻ như đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="1E6A22B9_109244">Sức mạnh của linh hồn vang xa đến tận đây...!</Text>
  <Text Key="050033AA_109245">Này Yui, Rei!\nNhìn kìa! Có thứ gì đang đến!</Text>
  <Text Key="E9B6D4AA_109246">Quái vật...!?\nRa vậy, giống như ở Landosol...\nChúng bị ảnh hưởng bởi sức mạnh của linh hồn...!</Text>
  <Text Key="D12F64C5_109247">Có vẻ việc chia lực lượng là đúng.\nHiyori, bảo vệ ngôi làng! Yui, giữ phòng thủ!\nKhông có gì đảm bảo rằng các đòn tấn công của linh hồn sẽ không tới được đây!</Text>
  <Text Key="B0C465C0_109248">Ừ... Để phòng thủ cho tôi!</Text>
  <Text Key="43306F25_109249">Ehehe, Peco và những người khác đang cố gắng hết sức bên ngoài.\nChúng ta phải đảm bảo làm phần việc của mình... nữa!</Text>
