  <Text Key="9F88B629_145650">Vâng. Trái tim khao khát hình dạng người lớn này... Nó chỉ tồn tại vì ngài đã chấp nhận nó, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="BD3E7AF3_145651">Từ giờ về sau, em sẽ vẫn ở bên cạnh ngài, thưa ngài. Nhưng mối ràng buộc của chúng ta không còn đơn thuần là quan hệ giữa người hầu và chủ nhân nữa.</Text>
  <Text Key="1C2E8A3E_145652">Em thực sự hy vọng chúng ta có thể tiếp tục tin tưởng nhau, dựa vào nhau, dẫn dắt nhau... và bước đi, luôn song hành bên nhau...♪</Text>
  <Text Key="5B8549FD_145653">Kokkoro nhìn {playername} với ánh mắt đầy dịu dàng, nhẹ nhàng nắm tay cậu và mỉm cười một cách nhẹ nhàng...</Text>
  <Text Key="2A5D1345_145654">Chào buổi sáng, Kokoro-chan</Text>
  <Text Key="02379491_145655">Kokoro-chan có vẻ ngoài nhỏ nhắn</Text>
  <Text Key="8BD8F3EB_145656">Ừ, vì trông cô ấy có vẻ thất vọng</Text>
  <Text Key="7EECE423_145657">Ơ, hai người...</Text>
  <Text Key="154F3A3E_145658">K-Kokoro-chan...?</Text>
  <Text Key="ADB6FCA4_145659">Vâng, em đã hiểu</Text>
  <Text Key="6A174064_145660">Em nữa ư?</Text>
  <Text Key="0B68B0D1_145661">Chúc ngài một năm mới thật hạnh phúc, thưa ngài.\nViệc này có thể hơi đột ngột, nhưng xin ngài cho phép em phục vụ như người dẫn đường cho ngài trong chuyến viếng chùa ngày Tết.</Text>
  <Text Key="30B1BB62_145662">Nếu ngài muốn thử thứ gì ở lễ hội, xin hãy cho em biết. Em đã nhận được khá nhiều tiền lì xi Tết khi đi thăm làng quê của em.</Text>
  <Text Key="DC284C2F_145663">Tết Nguyên Đán ở Landosol là mùa rất sôi động.\nVì em lớn lên ở một ngôi làng rất yên tĩnh, thành thực mà nói\nđôi lúc em cảm thấy hơi quá sức...</Text>
  <Text Key="24B8272D_145664">Đó là một đặc ân tuyệt vời khi được trải nghiệm nhiều điều mới mẻ như vậy. Em sẽ cố gắng học hỏi mọi thứ có thể, để trở nên hữu dụng hơn cho ngài trong năm tới.</Text>
  <Text Key="6A3925AF_145665">Dù em có thể vẫn còn non trẻ trong vai trò người dẫn đường,\nem hy vọng chúng ta vẫn có thể tận hưởng lễ hội Tết Nguyên Đán. Giờ thì, hãy cùng nhau tiến về phía trước, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="63750831_145666">Ngài đang tận hưởng các hoạt động Tết Nguyên Đán chứ, thưa ngài?\nVề em ư? Em không thể không hạnh phúc\nmiễn là em ở đây bên cạnh ngài.</Text>
  <Text Key="96AE0A41_145667">Đón Tết Nguyên Đán một mình với ngài... Liệu em có xứng đáng với niềm vui như vậy không? Em sẽ cố gắng hết sức để đáp lại, để ngài có thể dựa vào em, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="88B1A8F6_145668">Ngài cảm thấy vũ đạo em dành riêng cho ngài thế nào, thưa ngài? Em đã cố gắng truyền tải cảm xúc thật sự của mình vào từng chuyển động, nên hy vọng chúng đã đến được với ngài.</Text>
  <Text Key="4B39647E_145669">Thời gian em xa ngài khi về thăm làng quê chỉ làm tăng thêm niềm vui em cảm thấy bây giờ khi được một lần nữa ở bên cạnh ngài.</Text>
  <Text Key="EB437470_145670">Dù đó là nhiệm vụ của em để dẫn dắt ngài trong mọi việc,\nem lại thấy được an ủi bởi những lời dịu dàng\nmà ngài luôn dành cho em...</Text>
  <Text Key="9ACE3F88_145671">Em vẫn còn một chặng đường dài phải đi và nhiều điều phải học,\nnhưng em hy vọng ngài sẽ cho phép em tiếp tục\nphục vụ bên cạnh ngài trong năm tới.</Text>
  <Text Key="CE3192A9_145672">{playername} và Kokkoro đã đi viếng chùa lần đầu tiên. Dọc đường, họ bị lạc, nhưng Kokkoro đã dùng tờ xâm bói làm manh mối để tìm lại nhau. Hai người nắm tay nhau để đảm bảo không bị tách ra nữa và hướng tới nơi thờ cúng.</Text>
  <Text Key="6A983326_145673">Khoảng thời gian lễ hội Tết Nguyên Đán bắt đầu lắng xuống, một người dẫn đường nhỏ bé đã gõ cửa nhà guild Gourmet Guild lần đầu tiên sau một thời gian.</Text>
  <Text Key="38EAC38F_145674">Thưa ngài, em đã trở về.\nKokkoro trung thành của ngài đang ở đây.</Text>
  <Text Key="6DABBDC3_145675">Chào mừng trở về, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="4EB52DAD_145676">Than ôi, em đã mất quá nhiều thời gian để trở về đây bên cạnh ngài.\nLàng quê nhà em ở khá xa Landosol, ngài thấy đấy...</Text>
  <Text Key="40E16D00_145677">Ồ? Thưa ngài—tóc ngài rối bùn vì ngủ rồi.\nVỗ vỗ... xong rồi.</Text>
  <Text Key="135C7DA4_145678">Bây giờ em đã trở về, em hy vọng được phục vụ ngài một lần nữa bằng mọi cách em có thể.</Text>
  <Text Key="AA2509BF_145679">Chúng ta đã vài ngày đầu năm mới rồi, nên em nghĩ đã đến lúc quan tâm đến ngoại hình một lần nữa.</Text>
  <Text Key="5FBC4824_145680">Ngoài ra, đã một thời gian kể từ lần cuối em lau tai cho ngài,\nnên có lẽ ngài nên cho em xem chúng bây giờ.</Text>
  <Text Key="22D9F1DA_145681">Đây—hãy tựa đầu an toàn lên đùi em.\nThôi nào... Xoa... xoa... ♪</Text>
  <Text Key="88DB8780_145682">Eheh. Có ngứa không?\nViệc này sẽ không mất lâu, nên em hy vọng ngài có thể chịu đựng được</Text>
  <Text Key="BBC0DE81_145683">Em biết rồi—hãy trò chuyện để phân tán sự chú ý.\nEm rất muốn nghe ngài đã trải qua Tết Nguyên Đán\nnhư thế nào, chi tiết càng tốt.</Text>
  <Text Key="A2FABB5A_145684">Ngài có giấc mơ đầu năm đầy tốt lành không?</Text>
  <Text Key="43BB9804_145685">Ôi trời...!\nGiấc mơ mà ngài chạy trốn khỏi nhiều Cô Pecorines muốn ăn ngài? Nghe có vẻ khá rùng rợn.</Text>
  <Text Key="F5E96C4F_145686">Ngoài chuyện đó ra, ngài khá bận rộn với các công việc khác nhau?\nĐó là một sự thiếu sót, nhưng em rất ngưỡng mộ nỗ lực chăm chỉ của ngài.</Text>
  <Text Key="41F0B189_145687">Hôm nay em rảnh, đi làm vài trò Tết nào.</Text>
  <Text Key="9EB59711_145688">Vậy thì, hãy để em phục vụ như người dẫn đường của ngài cho năm mới.</Text>
  <Text Key="6AE6B26A_145689">Trên đường đến đây, em đi qua trung tâm thành phố,\nvà nó vẫn còn sôi động với lễ hội.</Text>
  <Text Key="04B9CB20_145690">Lễ hội ở Landosol thường kéo dài hơn mức trung bình,\nđiều này có vẻ may mắn cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="2CC4A7D1_145691">Dù Ngày Tết Nguyên Đán đã qua...\nBây giờ em đã trở về bên cạnh ngài, thưa ngài,\nhãy để em bắt đầu năm mới theo cách em muốn tiếp tục.</Text>
  <Text Key="66AF8375_145692">Xét đến việc năm đã bắt đầu từ lâu, ngôi chùa này vẫn rất sôi động. Giờ thì, hãy cùng nhau đến bàn thờ và cầu nguyện cho một năm may mắn phía trước.</Text>
  <Text Key="EFE8781E_145693">Tại sao ngài lại thay đồ thành bộ này?</Text>
  <Text Key="1CAC7F11_145694">Em đoán rằng nếu ngài muốn tận hưởng Tết Nguyên Đán,\nquần áo này có lẽ là phù hợp nhất để đi cùng ngài.</Text>
  <Text Key="FC905097_145695">Hơn nữa, hành động dẫn dắt ngài đầu tiên này\nlà một dịp đáng để ăn mừng đối với em.</Text>
  <Text Key="F7526934_145696">Vì vậy, hôm nay,\nem cảm thấy thích hợp khi mặc những bộ trang phục đặc biệt nhất của mình.</Text>
  <Text Key="3DA701AF_145697">Nhân viên Chùa</Text>
  <Text Key="8DB17572_145698">Rượu ngọt Amazake miễn phí!\nLấy khi còn nóng!</Text>
  <Text Key="DF12B883_145699">Thưa ngài?\nNgài dường như bị thu hút bởi những đồ uống ngọt được bày bán.</Text>
