  <Text Key="1564579B_42700">Không sao đâu, không sao đâu♪\nCứ để chị đại lo liệu hết~</Text>
  <Text Key="6CADF427_42701">Thật sự... Lần sau không bao giờ... Tôi không uống lúa mạch đỏ nữa...</Text>
  <Text Key="3037D473_42702">...Thảm hại thật.\nTôi không thể để ai khác thấy mình trong trạng thái này.</Text>
  <Text Key="AE99D904_42703">Sau thử thách đó...\nHồn Lửa Đỏ lại xuất hiện trước mặt họ một lần nữa.</Text>
  <Text Key="205029FC_42704">Một ly nữa vì Landosol!</Text>
  <Text Key="3C4829BE_42705">Đối với Shinatsu và Aira, đây là đêm cuối cùng ở Landosol...\nVì vậy, Aira đã chọn rời khách sạn một cách bí mật.</Text>
  <Text Key="C6276A1B_42706">Không biết bầu trời còn như thế này bao lâu nữa...\nThật sự rất đáng sợ.</Text>
  <Text Key="52C4B579_42707">Ừ, em nói đúng.\nNếu đó là điềm báo tai ương gì đó, tôi thà nó xảy ra ngay bây giờ cho xong.</Text>
  <Text Key="13E106FD_42708">...Aha ha.\nĐừng lo, các cụ ở đây!</Text>
  <Text Key="F02A7A80_42709">Bầu trời sẽ trở lại bình thường sớm thôi♪\nRồi mọi thứ sẽ giống như trước kia!\nCứ yên tâm~!</Text>
  <Text Key="33794B49_42710">Em có biết cô ấy không?\nCô gái đó...</Text>
  <Text Key="68B404D9_42711">Không biết.\nNhưng... những lời cô bé nói thật sự rất thuyết phục.</Text>
  <Text Key="EF98C5E3_42712">Fuwaaaaah~~~!\nKhông gì bằng lúa mạch vào cuối ngày~♪ Aha ha ha!</Text>
  <Text Key="D81FACE2_42713">Ồ, uống như một tay chuyên nghiệp!\nTôi mê mẩn rồi~♪</Text>
  <Text Key="ABA18BE6_42714">Xin lỗi?\nÝ cô là gì khi nói mê mẩn?\nCô định phản bội tôi sao?</Text>
  <Text Key="F203D690_42715">T-Tôi không có ý đó!\nNhững gì tôi nói là... chỉ đùa thôi!\nChỉ có anh là người của em thôi!</Text>
  <Text Key="C3B5F3FD_42716">Hừm~?\n......Tôi biết rồi♪</Text>
  <Text Key="A520AA39_42717">Aha ha!\nTôi thấy thẹn quá, cảm ơn lời khen♪\nCố lên nhé, hai người~</Text>
  <Text Key="E77CFCC5_42718">...Tôi biết chắc em sẽ ở đây.</Text>
  <Text Key="495C6A3E_42719">Shinatsu-chan! Em đuổi theo tôi sao?</Text>
  <Text Key="6A4FD027_42720">Đại loại vậy.\n...Mọi người sẽ lo lắng cho em.\nNếu họ phát hiện em lén đi.</Text>
  <Text Key="0043BC9A_42721">Nói với họ là chị sẽ về sớm thôi♪\nChỉ cần uống hết phần lúa mạch đỏ còn lại.</Text>
  <Text Key="C1A39369_42722">Kết thúc chầu rượu, hả?\n...Cuối cùng cũng đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="35CA1C2E_42723">Đúng vậy.\nThành thật mà nói, tôi cũng không muốn ở đây lâu.</Text>
  <Text Key="771BDA7A_42724">Em có nghe về sự ồn ào ở Landosol rồi chứ, Shinatsu-chan?\nViệc mà mọi người trong thành đang lo lắng.</Text>
  <Text Key="D4EB8DC4_42725">...Bầu trời đêm đỏ thẫm, hả?\nThật sự là một cảnh tượng đáng báo động.</Text>
  <Text Key="808B82F0_42726">Nó không phải mối đe dọa tức thời với người dân.\nNhưng họ không thể thư giãn được trong tình trạng này.\nThật không vui chút nào, phải không?</Text>
  <Text Key="D28B1FDC_42727">...Đó là một 'cảnh báo' được thiết kế để thông báo cho mọi người về sự hiện diện của kẻ xâm nhập.\nVề mặt đó, đó là một phương pháp cực kỳ mạnh mẽ để thông báo rằng có chuyện đã xảy ra sai.</Text>
  <Text Key="22C0B9FF_42728">Thật may là nó không nói rõ kẻ xâm nhập là ai, phải không?\nNhờ vậy, tôi có thể uống lúa mạch một cách thảnh thơi...\nKhông làm mọi người phải xao động.</Text>
  <Text Key="E80B6F58_42729">...Họ phải có niềm tin tuyệt đối vào chương trình bảo mật của mình.\nĐúng như vậy, chúng ta đang bị săn đuổi ngay lúc này.</Text>
  <Text Key="8C3FB1F5_42730">...Ừ.\nKhông thể nói sự tự tin của họ khiến tôi ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="82CC723D_42731">Tôi không thể đạt được mục tiêu tìm ra cách vượt qua Reset.\n...Dường như em cũng vậy.</Text>
  <Text Key="4A3DB9B1_42732">Thôi nào, đâu thể mọi thứ thuận lợi ngay từ đầu.\nCứ thoải mái lên♪</Text>
  <Text Key="AC1457CC_42733">Trước mắt, chỉ cần tới được đây là đủ.\nHơn nữa──</Text>
  <Text Key="DE123115_42734">Chúng ta đã gặp tất cả mọi người... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F157F868_42735">Chính xác như đồng hồ♪ Aha ha ha!</Text>
  <Text Key="BB3B57A6_42736">Xin lỗi để mọi người chờ lâu!\nMọi người muốn gì không?</Text>
  <Text Key="8821FA38_42737">...Lúa mạch đỏ.\nLy, nếu có thể.</Text>
  <Text Key="E0FAE10D_42738">Ngay đây ạ!</Text>
  <Text Key="91CED7FB_42739">Tôi tưởng cô sẽ không bao giờ uống thứ này nữa~♪</Text>
  <Text Key="64B9BBEF_42740">...Một ly là được.\nCó vấn đề gì với việc đó không?</Text>
  <Text Key="32344329_42741">Không, không hề.\nThực ra, cảm ơn vì đã đi chơi với tôi♪</Text>
  <Text Key="49CB67EA_42742">Thấy bối rối trước những lời bất ngờ của Aira, Shinatsu lặng lẽ cởi mặt nạ của mình...</Text>
  <Text Key="9C21F361_42743">Người Lớn 1</Text>
  <Text Key="451D9C3C_42744">Người Lớn 2</Text>
  <Text Key="F8871BA9_42745">Nỗi Cô Đơn Chôn Dưới Tuyết</Text>
  <Text Key="E830058F_42746">Đội của {playername} đến thăm Eris.\nĐể tới nhanh hơn, họ đang bay trên chiếc gió do Shinatsu tạo ra.</Text>
  <Text Key="19FF0482_42747">Ồ!\nThật tuyệt vời, mọi người! Chúng ta đang bay!</Text>
  <Text Key="1FC4FCC7_42748">Hiyori, cố gắng đừng cử động quá mạnh, nguy hiểm lắm.\nYui, nắm chặt tay tôi.</Text>
  <Text Key="F7D092FD_42749">...Rei.\nHãy nhớ cảm giác gió lướt qua da này.\nNó sẽ giúp em rất nhiều trong việc tập luyện sau này.</Text>
