  <Text Key="662A3685_77050">Lòng tốt của chủ nhân chưa bao giờ làm tôi thất vọng.</Text>
  <Text Key="E843D707_77051">Khi cảm nhận sự ấm áp của chủ nhân, dường như nó thấm đến tận trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="A72E6A60_77052">Tôi ở bên chủ nhân, và chủ nhân ở bên tôi. Không có hạnh phúc nào lớn hơn.</Text>
  <Text Key="1A711C2C_77053">Tôi ở bên chủ nhân, và chủ nhân ở bên tôi. Không có hạnh phúc nào lớn hơn.</Text>
  <Text Key="74B56D25_77054">Điềm lành nào đã xuất hiện trong giấc mơ đầu năm của chủ nhân vậy?</Text>
  <Text Key="F67E77B9_77055">Đã lâu rồi tôi mặc đồ bơi. Hy vọng tôi không trông lạ lắm...</Text>
  <Text Key="F3411FDD_77056">Tôi đã sẵn sàng cho buổi học tiếp theo! Giờ thì ôn bài hôm qua...</Text>
  <Text Key="D8458CA1_77057">Một số bí ẩn quan trọng hơn là hành trình chứ không phải đích đến.</Text>
  <Text Key="C8F69388_77058">Tôi đã soạn tóm tắt về vụ việc tôi đang điều tra. Người có thể nghe cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="34A18E9A_77059">Không thể chờ buổi tập luyện siêu bí mật tiếp theo chỉ có chúng ta!</Text>
  <Text Key="BB786F45_77060">Nếu chúng ta đi dạo cùng nhau, anh nên nắm tay em.\nHa ha, em chỉ đùa thôi!</Text>
  <Text Key="D9A1C75F_77061">Tôi vẫn còn cảm nhận được sự ấm áp của chủ nhân từ cuộc thi ăn ninin-baori đó...</Text>
  <Text Key="EE19CC6D_77062">Tôi đang tìm kiếm người để cùng tôi trên hành trình bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="D20D210A_77063">Tôi cực kỳ thích nói chuyện với mọi người! Tôi sẽ kết bạn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="1CC07AB7_77064">Tôi không giỏi lắm\nviệc trò chuyện...</Text>
  <Text Key="12BB6550_77065">Khuôn mặt vui vẻ không phải là cảnh tượng khó chịu...\nÔi trời! Điều đó không giống tôi chút nào, phải không?!</Text>
  <Text Key="B87B3D55_77066">Nơi này có mùi khác với dojo tôi thường xuyên tập luyện.</Text>
  <Text Key="FCCD56E9_77067">Tại sao dừng lại ở con người và động vật? Một ngày nào đó, tôi sẽ bắt chước cả thế giới.</Text>
  <Text Key="1349A56B_77068">Tôi đã làm việc chăm chỉ để giúp đỡ mọi người đến mức giờ buồn ngủ... Ô! Tôi phải tỉnh táo!</Text>
  <Text Key="78972130_77069">Tôi muốn trở thành con người! Hoặc có lẽ, anh có thể trở thành giống tôi? ♪</Text>
  <Text Key="F90E5C55_77070">Buổi sáng chắc là khó khăn với các bạn con người, nhỉ? Đừng lo. Tôi sẽ thư giãn đủ để bù lại. ♪</Text>
  <Text Key="FDE535DF_77071">Ngay cả khi tôi trở thành nàng tiên cá, tôi chắc chắn rằng sẽ có một kết thúc hạnh phúc đang chờ đợi chúng ta.</Text>
  <Text Key="1ACC74FB_77072">Anh vừa lén cắn một miếng, phải không?! Ô...\nCó lẽ đã đến giờ ăn vặt rồi.</Text>
  <Text Key="B5BCC7AE_77073">Tôi vừa mới pha trà với sữa! Tôi có thể rót một tách cho anh không?</Text>
  <Text Key="FD64CBFD_77074">Tôi sắp đi nghỉ. Anh có muốn cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="6FBD9E29_77075">Từ hôm nay,\ntôi nyame bạn là\nđối tác tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="5902D1FB_77076">Tôi sắp chải lông cho Puck... Anh có muốn giúp không?</Text>
  <Text Key="24C27C6D_77077">Tôi sắp đi học. Anh có thể đến giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="8469D783_77078">Anh đi mạo hiểm? Vậy tôi nghĩ tôi sẽ đi cùng. Để mặt trận cho tôi.</Text>
  <Text Key="82DEE68C_77079">Tôi sẽ đi tiêu diệt vài con quái vật!</Text>
  <Text Key="1608DCCA_77080">Anh gọi đó là đòn đâm? Quá yếu! Thử lại, mạnh hơn lần này!</Text>
  <Text Key="9D0D201B_77081">Ơ, tôi đang nghỉ rồi. Có lẽ anh cũng nên nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="F1A79919_77082">Vậy, tối nay lại là một đêm thức trắng? Teheheh...</Text>
  <Text Key="C74805D9_77083">Năm nay, tôi sẽ giỏi nấu ăn hơn... *nhai nhai*</Text>
  <Text Key="5BAFECD4_77084">Năm nay tôi nên mua loại túi quà nào đây? ♪</Text>
  <Text Key="BA314D9C_77085">Hy vọng Kishi-kun và tôi có thể... Hả?! Ngài Kỵ sĩ?! C-cứ bỏ qua cho tôi!</Text>
  <Text Key="E6563C20_77086">Một năm nữa bên cạnh anh ấy... Ý tưởng khá tuyệt.</Text>
  <Text Key="04A2B366_77087">Sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể cùng đi dã ngoại một lần nào đó.</Text>
  <Text Key="039C8995_77088">Tôi đang làm đồ ăn vặt cho trẻ em, nên hãy đến ăn một chút.</Text>
  <Text Key="6556717F_77089">Tôi nghĩ ra một bùa hộ mệnh mới, nên anh sẽ phải để tôi thiếp nó lên anh!</Text>
  <Text Key="E0DCB190_77090">Có lẽ tôi sẽ dạy cho anh một trong những nghệ thuật phép thuật của tôi, Sigurd.</Text>
  <Text Key="C8A0A985_77091">Công việc tiếp theo nghe có vẻ là một thử thách. Tôi đã sẵn sàng bắt đầu.</Text>
  <Text Key="7F4F9305_77092">Địa điểm biểu diễn tiếp theo lớn hơn bình thường, nên tôi rất hào hứng!</Text>
  <Text Key="37EED9C0_77093">Có lẽ anh sẽ... đi cùng tôi đến một bữa tiệc nào đó?</Text>
  <Text Key="D07D31E2_77094">Tôi cần anh đi mua sắm cùng tôi. Có một đợt giảm giá lớn.</Text>
  <Text Key="0F562F57_77095">Có lẽ tôi nên dành công sức học cách trở thành người nội trợ.</Text>
  <Text Key="8623EEC1_77096">Tôi thực sự muốn ngủ nướng hôm nay... cùng anh.</Text>
  <Text Key="89E6B2A7_77097">Số mệnh của anh hôm nay là một lời nguyền lớn— ý tôi là, một phước lành lớn.</Text>
  <Text Key="20FF5826_77098">Vận may của anh đang ở đỉnh điểm hôm nay. Tiếc là ngày sắp kết thúc.</Text>
  <Text Key="6EC42B9C_77099">Đây là tiền tiêu vặt hôm nay của anh. Hãy tự mua cho mình thứ gì đó ngon để ăn.</Text>
