  <Text Key="50208CB4_24850">Nếu tôi nhớ không lầm, Yukari-chan đến trại vì...</Text>
  <Text Key="49664E4E_24851">Ừm, tôi đã nói với Jun-san rồi, nhưng chưa nói với Aoi-chan...</Text>
  <Text Key="E7736AF8_24852">C-có phải là chuyện không thể nói...? Xin lỗi, tôi cảm thấy như mình đã hỏi một câu hỏi thô lỗ...</Text>
  <Text Key="011B8F77_24853">Không, không phải vậy. Chỉ là nó không quan trọng bằng mục đích của Jun-san...</Text>
  <Text Key="AFDB8737_24854">Tôi thích Nước mạch nha, nhưng mấy đứa bạn cùng uống rượu của tôi lại mời tôi một ly đồ uống trại...</Text>
  <Text Key="6BD81A0C_24855">Tôi chưa bao giờ làm hoạt động ngoài trời như vậy, nhưng ý tưởng có một ly đồ uống hoàn hảo khiến tôi tò mò...</Text>
  <Text Key="368F5622_24856">Vì vậy tôi đến vì lý do đó... Và còn vì tôi biết Mifuyu-san và những người khác, tôi đã cố gắng thể hiện mình như một người chị trước mặt Aoi-chan, nhưng...</Text>
  <Text Key="3893CE2F_24857">T-tôi có làm bạn thất vọng không...?</Text>
  <Text Key="2BE87F92_24858">Không, không hề...! Làm những việc mình yêu thích là rất quan trọng...!</Text>
  <Text Key="18F0D0D9_24859">T-tôi hiểu rồi...? Tôi thực sự nhẹ nhõm khi nghe bạn nói vậy...!</Text>
  <Text Key="46A9BE82_24860">Nhưng trong thâm tâm, tôi nghĩ mình cần trở thành một người lớn thực sự.</Text>
  <Text Key="E603F929_24861">Tôi đã gây phiền phức cho {playername}-kun vì tình yêu của tôi với bia...</Text>
  <Text Key="8BE2A003_24862">Tôi hy vọng mình có thể thưởng thức nó một cách có trách nhiệm mà không quá đáng... Thật kỳ lạ khi đến vì Nước mạch nha mà lại nói chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="0DD9023F_24863">Yukari-chan, bạn cũng có một phiên bản lý tưởng của bản thân, phải không?</Text>
  <Text Key="F579340B_24864">Aoi-chan, bạn có lý tưởng tương tự không? Tôi rất muốn nghe thêm về khát vọng của một người trẻ như bạn.</Text>
  <Text Key="8226F396_24865">Tôi... Tôi muốn một ngày nào đó có trăm bạn bè. Tôi đang nỗ lực mỗi ngày để đảm bảo mình có thể vượt qua BB Brigade mà tôi đã thành lập cùng anh ấy!</Text>
  <Text Key="C0FD3C34_24866">Nhưng tôi luôn kết thúc bằng thất bại và đi vòng quanh... Đó là lý do tại sao tôi rút lui vào núi và có những buổi phản tư nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="1C59E1ED_24867">Đã hơn một thập kỷ kể từ khi tôi có giấc mơ này... Tôi muốn trở thành người có 100 bạn bè.</Text>
  <Text Key="57481355_24868">Tôi chắc chắn cuộc sống của tôi sẽ trọn vẹn... Tôi muốn trở thành người đó sớm.</Text>
  <Text Key="AB997A23_24869">Tôi tin bạn có thể làm được, Aoi-chan. Đó là điều tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="456DCDB1_24870">Th-thật sao? Tôi sẽ cố gắng hết sức để không phụ lòng kỳ vọng của bạn!</Text>
  <Text Key="E0195D8A_24871">...Hừm, hừm.</Text>
  <Text Key="4F66A650_24872">Này, Aoi-chan... Tôi ngửi thấy mùi gì đó thơm lừng.</Text>
  <Text Key="4EF890CB_24873">Có lẽ đồ ăn sắp sửa xong chưa? Tôi đói và khát rồi...</Text>
  <Text Key="9E6E1FAE_24874">Đúng rồi! Tôi nghĩ nó đã luộc đủ rồi! Nào, chúng ta cùng ăn thôi!</Text>
  <Text Key="568EB352_24875">Ồ~ Ngày mà tôi có bữa ăn với ai đó trên núi đã đến rồi! Tôi háo hức quá!</Text>
  <Text Key="48B55301_24876">Đúng rồi. Đó là do Aoi-chan, người giỏi cắm trại, làm. Tôi chắc chắn nó sẽ rất ngon.</Text>
  <Text Key="19836220_24877">Đúng rồi! Tôi chắc chắn nó sẽ rất hợp với bánh mì! Hãy hướng đến tốt nhất!</Text>
  <Text Key="A7853FA7_24878">{playername} theo sau Aoi và mọi người và đến trại──</Text>
  <Text Key="660D2C3E_24879">Nihihi...</Text>
  <Text Key="6580BEE4_24880">Fufufufufufufu...</Text>
  <Text Key="D055147D_24881">Uhyahya...!</Text>
  <Text Key="2F6E1D13_24882">cái đó...?</Text>
  <Text Key="E1277B92_24883">...Hả?</Text>
  <Text Key="80223FBB_24884">fufufufu... Đây không phải là cậu bé sao</Text>
  <Text Key="731F6C4E_24885">Bạn có muốn một chút không?</Text>
  <Text Key="BA9AAF5C_24886">Hãy cắm trại cùng chúng tôi, những cô gái!</Text>
  <Text Key="9618E3EC_24887">Nấm này tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="57DBD37B_24888">Tôi đã có trăm bạn bè chỉ bằng cách ăn nó!</Text>
  <Text Key="9A5189D2_24889">Thấy chưa!</Text>
  <Text Key="F5A6B5A2_24890">Trăm...?</Text>
  <Text Key="7DE02A65_24891">Nhanh lên đến bệnh viện──</Text>
  <Text Key="C5F031E0_24892">Jun-san...?</Text>
  <Text Key="731ED566_24893">Yukari-san...?</Text>
  <Text Key="95F733A8_24894">Nihihihihehe...</Text>
  <Text Key="E5BE8F29_24895">K-Khoan đã...</Text>
  <Text Key="FCCCAFC7_24896">Aoi-chan, cũng cho cậu bé ăn nữa</Text>
  <Text Key="32EA61D0_24897">Được!</Text>
  <Text Key="7FBD8329_24898">Bây giờ cậu cũng có thể có trăm bạn bè rồi!</Text>
  <Text Key="FF6B976D_24899">Hoan hô, hoan hô! Hoan hô!</Text>
