  <Text Key="3E97DD10_146000">Dù có hơi thất vọng, nhưng ta nghĩ chúng ta phải loại bỏ chỗ này làm nơi giặt đồ.</Text>
  <Text Key="AF116067_146001">Xin tha lỗi cho tôi, chúa công. Tôi đã để ngài đi xa như vậy mà chẳng được gì. Chúng ta sẽ phải mang giặt đồ về Landosol.</Text>
  <Text Key="117B2092_146002">Tôi vô cùng xin lỗi.\nTất cả là lỗi của tôi.\nXin ngài trừng phạt tôi bằng bất cứ cách nào ngài thấy phù hợp.</Text>
  <Text Key="C03B8A15_146003">Tạt nước biển lên người cô ấy</Text>
  <Text Key="4E3C7059_146004">Hya...? \nĐ-đây là hình phạt sao? \nTôi sẽ chấp nhận một cách sẵn lòng, chúa công.</Text>
  <Text Key="BBF7667D_146005">Nhưng xin ngài đừng bất ngờ tạt nước biển lên người tôi. N-Nước vô vào mắt rồi.</Text>
  <Text Key="090A68D1_146006">Vì là nước mặn nên cay lắm. \nUgh, mắt tôi như sắp đỏ rực lên.</Text>
  <Text Key="AEABCA2C_146007">Hả? \nMắt tôi từ đầu đã đỏ rồi sao? \nÀ... nhắc mới nhớ, đúng rồi, hehehe♪</Text>
  <Text Key="5402D98D_146008">Ái chà...! S-sao...? Sao đột ngột vuốt đầu tôi? Cái này có vẻ như là thưởng hơn là phạt...</Text>
  <Text Key="455C1D42_146009">Ra vậy... Đây cũng là lần đầu ngài thấy biển,\ncho nên muốn thể hiện sự trân trọng?\nNgài cảm thấy như muốn khen tôi hơn là trách móc lỗi tôi?</Text>
  <Text Key="E9BA1443_146010">Eheh... Ngài không chỉ bỏ qua sự cẩu thả của tôi,\nthậm chí còn thưởng cho tôi?\nNgài thực sự là người tốt bụng nhất, chúa công.</Text>
  <Text Key="E5DAB2D9_146011">Hehe... Vì đã đi xa như vậy,\nchúng ta có thể thưởng thức một buổi đi dọc bãi biển.\nChúng ta có thể để giỏ giặt đồ lên tảng đá này trước.</Text>
  <Text Key="8BD190F6_146012">Mời chúa công, đi lối này!\nNgài nên nắm tay tôi.\nSóng có thể làm cát trơn trượt.</Text>
  <Text Key="C448CC07_146013">Biển thật là cảnh tượng đáng kinh ngạc...\nCách sóng đập vào bờ rồi rút đi không ngừng...</Text>
  <Text Key="D1F13F30_146014">Ahaha!\nTôi còn cảm thấy cát giữa các ngón chân...\nNgứa ngáy một chút!</Text>
  <Text Key="E664F363_146015">Đúng rồi. Đôi giày tôi hay mang về cơ bản là dép. Nên đi dọc bãi biển làm lộ bàn chân tôi ra với thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="5FEE1CD1_146016">Có lẽ ngài nên cởi tất và đi chân không nữa, chúa công. Tất ngài sẽ bị ướt từ sóng, hơn nữa, tôi muốn chia sẻ cảm giác kỳ lạ này với ngài!</Text>
  <Text Key="D925C492_146017">À, chúa công! Có những con mòng biển đang quay quanh đầu chúng ta!\nChúng kêu &quot;meo meo&quot;! Tiếng kêu của chúng giống như mèo!\nCùng với tiếng gầm của biển, cứ như chúng ta được bao quanh bởi âm nhạc đầy cảm xúc.</Text>
  <Text Key="8D66B7C0_146018">Ồ, chúa công... Thật kỳ lạ.\nMỗi khi tôi ở bên ngài,\nngay cả những điều nhỏ bé nhất cũng dường như lấp lánh kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="BEC38E94_146019">Tôi lớn lên trong núi, biết rất ít về thế giới bên ngoài.\nGiống như ngài với ký ức đã mất, tôi không biết gì về thế giới. Vì vậy, có lẽ hai chúng ta có thể cùng nhau khám phá thế giới.</Text>
  <Text Key="F95A8078_146020">Nếu ngài cũng cảm thấy như vậy...\nthì tôi sẽ cảm thấy vô cùng vinh dự!</Text>
  <Text Key="0EF04E69_146021">Những cảnh quan và âm thanh mới, những mùi vị mới, những cảm giác mới trên da... Nếu tôi có thể mãi mãi bước đi bên cạnh ngài, không gì có thể làm tôi hạnh phúc hơn, chúa công.</Text>
  <Text Key="BAA0A214_146022">Đêm khuya trong rừng, Kokkoro giao một bức thư cho quạ truyền tin. Cô muốn bày tỏ với trưởng làng, cũng là cha cô, hạnh phúc khi ở bên cạnh {playername}. Giọng hát của Kokkoro, điều khiển bầy quạ, thật đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="E3523576_146023">Ồ... Ngài nhận ra tôi lén rời giường\nvào giữa đêm, và thấy lạ.\nVì tò mò nên ngài theo tôi đến đây, phải không?</Text>
  <Text Key="F81FFEB9_146024">Eheh... Có chuyện gì sao?\nTôi tưởng ngài đã đi ngủ từ lâu rồi.\nNgài có ác mộng à? Tôi vuốt đầu ngài được chứ?</Text>
  <Text Key="5DD2C36F_146025">...Ồ...\nTôi tưởng nghe thấy bước chân.\nLà ngài sao, chúa công.</Text>
  <Text Key="4F8CE014_146026">Haha... Tôi đâu có đang chơi bời phóng túng\ntrong đêm thành phố đâu.\nTôi chỉ có một việc nhỏ cần làm, ở đây trong Elven Forest.</Text>
  <Text Key="662102CE_146027">Xin đừng lo lắng.\nTôi đâu dám chạy đi\nvà bỏ rơi ngài đâu, chúa công.\n</Text>
  <Text Key="91AB52FF_146028">Tôi sẽ không bao giờ bỏ rơi ngài, tôi hứa với ngài.\nTôi không mong gì hơn là mãi mãi ở bên cạnh ngài...</Text>
  <Text Key="C0C6C9F0_146029">Vâng. Tôi định thả một con quạ truyền tin từ rừng này.</Text>
  <Text Key="BB31A3D9_146030">Tôi nghĩ... đó là thứ giống như bồ câu đưa thư.\nTrong làng tôi sống, chúng tôi dùng quạ thay vì bồ câu.</Text>
  <Text Key="8E334255_146031">Đúng rồi. Tôi đang gửi tin về làng nhà. Tất cả những điều tôi trải qua từ khi gặp ngài... Tôi có bổn phận báo cáo với trưởng làng.</Text>
  <Text Key="B8C13A19_146032">Ồ, tôi gọi ông ấy là trưởng làng, nhưng ông ấy cũng là cha tôi. Ông ấy chắc đã lo lắng khi con gái đi xa như vậy nên tôi phải gửi tin thường xuyên để an ủi ông ấy.</Text>
  <Text Key="AA08EB44_146033">Nhân tiện, chúa công, quạ rất thông minh. Chúng trở nên rất thân thiện nếu ai đó cho chúng ăn, và chúng hiểu chúng ta đủ để thực hiện các nhiệm vụ đơn giản.</Text>
  <Text Key="A1F09C63_146034">Đặc biệt, chim và thú trong Elven Forest này dường như đã quen với con người... Vì vậy, bằng cách để lại thức ăn và các thứ tương tự, tôi đã làm quen với một số quạ ở đây.</Text>
  <Text Key="A81D9896_146035">Một khi đã xong, tôi chỉ cần buộc thư vào chân quạ\nvà hát giai điệu được truyền lại trong gia tộc tôi. Bằng cách thổi hồn vào các nốt nhạc, tôi có thể đưa ra những chỉ dẫn khá cụ thể.</Text>
  <Text Key="15AE8C29_146036">Con quạ này lớn lên ở đây trong Elven Forest, và tôi nghi ngờ chúng biết vị trí làng nhà tôi. Vì vậy, tôi dùng bài hát để chỉ cho chúng hướng đúng.</Text>
  <Text Key="B70D16B0_146037">Giọng hát của ngài rất đẹp.</Text>
  <Text Key="386767A8_146038">Ngài thích quạ, phải không?</Text>
  <Text Key="CF337E7B_146039">Ồ... Vâng, cảm ơn ngài!\nLời khen như vậy từ ngài thực sự là vinh dự lớn.</Text>
  <Text Key="FA580B44_146040">Tôi đã cố gắng rèn luyện giọng hát.\nNó có nhiều công dụng ngoài việc giao tiếp với quạ.\nBài hát của tiên có sức mạnh đặc biệt, ngài thấy đấy.</Text>
  <Text Key="C7566CDD_146041">Ví dụ, một bài hát ru.\nNếu ngài gặp khó khăn khi ngủ, tôi sẽ sẵn lòng hát cho ngài.\nMiễn là ngài không phiền...</Text>
  <Text Key="563A275D_146042">Vâng. \nKhông chỉ quạ, mà còn chim, côn trùng, và tất cả sinh vật đều quý giá với tôi.</Text>
  <Text Key="DD5CC811_146043">Tiên, ngài thấy đấy, thường có xu hướng như vậy. \nBởi vì họ là loài sống ngoài trời.</Text>
  <Text Key="36058BA9_146044">Do đó, Landosol đầy những thứ nhân tạo và lộn xộn... Đôi khi nó có thể mệt mỏi. Đôi khi, tôi thích tắm trong rừng như thế này để làm mới mình.</Text>
  <Text Key="7F87BADD_146045">Eheh... Chờ một chút nhé, chúa công.\nKhi tôi đã tiễn con quạ truyền tin,\nchúng ta có thể cùng nhau quay về.</Text>
  <Text Key="2DC4555F_146046">Thế giới bên ngoài thành phố không hề an toàn.\nVì vậy, tôi muốn tự mình hộ tống ngài.</Text>
  <Text Key="12CFE034_146047">Và tôi phải xin lỗi.\nTôi nên thông báo cho ngài trước khi tôi ra đây.\nTôi không có ý làm ngài lo lắng.</Text>
  <Text Key="CA1411B9_146048">Những con quạ trong rừng này theo bản chất là sống về đêm,\nnên tôi cần phải đến đây vào ban đêm</Text>
  <Text Key="8971366A_146049">Và vào ban ngày, tôi thà không rời khỏi bên ngài.\nVào ban đêm, ngài thường ngủ say trên giường,\nnên dễ dàng hơn cho tôi di chuyển một mình.</Text>
