  <Text Key="B51FCB6C_134000">Thực ra, cậu thấy đấy... trong trận chiến cuối cùng, tôi thấy một luồng sáng bay ra khỏi cơ thể của Imperial Gedon, bay về phía chân trời.</Text>
  <Text Key="CD024B2D_134001">Tôi cảm thấy, nếu tôi đi theo luồng sáng đó... có lẽ tôi sẽ được đoàn tụ với anh ấy. Tôi không có bằng chứng gì cả, nhưng đó là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="933B45F9_134002">Hiểu rồi... Thật may mắn. Có lẽ đây là xa nhất chúng tôi có thể giúp cậu, nhưng ngay cả vậy... chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="F5A2BBAE_134003">Tôi chắc chắn Master sẽ có thể đoàn tụ với Danchou-san ở thế giới của cô ấy. Hãy làm những gì chúng ta có thể ở thế giới của chúng ta nữa.</Text>
  <Text Key="4DADAA13_134004">Ừm...? Tôi thấy có một loại ánh sáng nào đó đang hướng về phía chúng ta. Chúng ta đã đến nơi rồi sao?</Text>
  <Text Key="D13F718E_134005">Không, không, còn một lúc nữa mới về đến nhà đấy, cậu biết chứ? Đừng nói là cậu đang nhìn thấy gì đó chứ?</Text>
  <Text Key="EC088FF0_134006">Không, rõ ràng... tầm nhìn của tôi đang trở nên sáng hơn và... Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="46571F48_134007">Ngày hôm đó, Aoi đang hẹn gặp {playername} trước nhà ga.</Text>
  <Text Key="0329F514_134008">Chưa đến giờ hẹn, nhưng... Nếu nói đến Danchou-san, anh ấy có thể sẽ đến sớm... Chết tiệt, ôi không! Tôi đang lo lắng...!</Text>
  <Text Key="E274C78C_134009">Tôi đã ở đây ba giờ rồi! Ý tôi là, đi xem phim cùng Danchou-san có thể được gọi là một sự kiện lớn! Tôi cần phải chuẩn bị và sẵn sàng cho điều đó!</Text>
  <Text Key="DD23CD23_134010">Đi cùng nhau đến rạp phim... nghe thật thỏa mãn! Đây không phải là hoạt động bạn bè ở cấp độ thân mật cao nhất sao? Tôi chưa bao giờ mơ rằng một ngày như thế này sẽ đến với tôi...!</Text>
  <Text Key="A3FE29A4_134011">Tôi thật vui vì đã can đảm mời anh ấy đi...! Tôi biết ơn cơn mưa đổ xuống ngày hôm đó đến mức tôi trượt ngã khi mời anh ấy với một lực mạnh đến mức tôi nghĩ mình sẽ vỡ ra và chết...!</Text>
  <Text Key="CD9BA17D_134012">...Bây giờ nghĩ lại, tôi đã đặt vé theo cảm xúc bốc đồng, nhưng tôi không hề tìm hiểu sơ lược về bộ phim. Tôi nghĩ đó là một loại phim hành động với nhiều cảnh hào nhoáng...</Text>
  <Text Key="7132A6FF_134013">YESSS!! DANCHOU-SAN?! Ư-Ưm, thì... Y-Chào buổi sáng!!</Text>
  <Text Key="753E1A9B_134014">Hôm nay là một ngày đẹp trời! Tôi cảm thấy thật hạnh phúc và may mắn vì anh đã chấp nhận lời mời đột ngột và ngẫu nhiên của tôi... Nói cách khác, tôi thật sự rất vui vẻ!!</Text>
  <Text Key="E3E3F56E_134015">Aaaahhhh...! Có vẻ như cảm xúc của chúng ta được kết nối! Vậy đây là sức mạnh của việc cùng đi xem phim...! Tôi đã "xúc động" trước khi nó thậm chí còn bắt đầu...!</Text>
  <Text Key="4EE15CF9_134016">Vâng, tôi sẽ nhờ anh! Hãy cùng thưởng thức loại phim hành động mãn nhãn khiến chúng ta muốn giơ tay cao lên!</Text>
  <Text Key="1657855E_134017">...Hay là, đó là những gì lẽ ra phải xảy ra...</Text>
  <Text Key="A39DD97E_134018">"Cậu là bạn mới của tôi? Việc mang theo sự ngây thơ của một đứa trẻ lên boong hiện đang là mốt à?"</Text>
  <Text Key="979AEB79_134019">Các ghế ngồi này là sao vậy?! Gần quá, mặt Danchou-san sát quá!!! Các bức tường ngăn và tay vịn đâu rồi? Người ta không phải xem phim trong khi ngồi trên ghế riêng của mình sao!?</Text>
  <Text Key="FFA45479_134020">Để tôi kiểm tra giấy thông báo đặt vé... Cái gì đây, GHẾ ĐÔI?! Tôi có thể đã đặt nhầm vé không?! Khoan đã, tôi thậm chí không biết loại ghế như vậy tồn tại!</Text>
  <Text Key="ED4F4860_134021">Nếu tôi không rời đi ngay bây giờ, trái tim tôi sẽ gặp rắc rối lớn! Nhưng... đứng dậy giữa chừng bộ phim sẽ là một kiểu thô lỗ cực kỳ! Vậy, tôi nên làm gì?! Không có gì! Không có cách nào để trốn thoát!!!</Text>
  <Text Key="0F257B9B_134022">"Bây giờ cậu nợ tôi một lần. Trời ạ, được một 'đứa trẻ' bảo vệ, cậu có chút can đảm đấy."</Text>
  <Text Key="F714A603_134023">"Ừ, ừ, lỗi của tôi. Có vẻ chúng ta sẽ hợp nhau với tính cách như vậy."</Text>
  <Text Key="3C7FB449_134024">Trái tim tôi... nó có đập thình thịch đến mức sắp nhảy ra khỏi lồng ngực không?! Danchou-san chắc chắn sẽ để ý! Anh ấy sẽ nghĩ nó ghê tởm! Nếu điều đó xảy ra, tôi sẽ không thể sống nổi!</Text>
  <Text Key="034C987B_134025">Nhưng, nói vậy... đây là rạp chiếu phim! Âm thanh tuyệt vời, nên không ai sẽ để ý trái tim tôi đập mạnh đến thế, phải không? Họ sẽ phải đến gần và kiểm tra mới biết được...</Text>
  <Text Key="11BE9CFC_134026">HỒI, KHOAN ĐÃ!! DANCHOU-SAN, ANH ĐANG NẮM TAY TỔI PHẢI KHÔNG?! Điều này tồi tệ rồi, tay tôi đang đổ mồ hôi!! Tôi sẽ làm Danchou-san ướt sũng!!</Text>
  <Text Key="023766E3_134027">Nhưng! Tôi không thể chỉ giật tay ra! Cậu phải chịu đựng điều này bằng cách nào đó... Aoi! Tôi không biết còn bao nhiêu phút nữa, nhưng cho đến khi phim kết thúc tôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="E5B8FA45_134028">*thở dốc*... K-Không... Tôi đã ra ngoài rồi sao? Tôi hiểu rồi... Vậy là bộ phim đã kết thúc...</Text>
  <Text Key="CBDEB3C6_134029">Đ-Đúng vậy! Trái tim tôi đập thình thịch suốt cả chặng đường, đó là một trải nghiệm tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="4977C242_134030">Đúng rồi! Điểm nhấn cá nhân của tôi từ bộ phim là~...... Hả?</Text>
  <Text Key="689DDD71_134031">Hả? Tôi... dường như không nhớ gì về bộ phim cả? Tất cả là vì tôi đã nhìn chằm chằm vào Danchou-su suốt thời gian trong khi nghĩ về anh ấy...! Tôi nên làm gì? Tôi có thể nghĩ ra điểm nhấn nào đây?!</Text>
  <Text Key="B89616CA_134032">Thông thường, mọi người sẽ nói về ấn tượng của họ sau khi xem phim, phải không?! Cứ tiếp tục như vậy, tôi sẽ bị loại khỏi danh sách người bình thường, và Danchou-san sẽ thất vọng về tôi... dẫn đến việc tôi trở lại làm kẻ cô độc! Tôi không muốn điều đó!</Text>
  <Text Key="17D5E1FB_134033">Ư-Ưm... Thực ra, tôi thực sự thích mối liên kết giữa nhân vật chính và bạn đồng hành của anh ấy! Tôi hoàn toàn say mê cảnh đó trước cao trào!</Text>
  <Text Key="9997E9B7_134034">Nếu tôi không nhầm... đó là một loại phim hành động bạn bè hào nhoáng... phải không? Tạm thời, tôi muốn nghĩ rằng tôi có thể tồn tại bằng cách nói như vậy...!</Text>
  <Text Key="ACBF292C_134035">Với tư cách là người đang cố gắng nói "tạm biệt" với tình trạng cô độc của mình, nó thực sự chạm đến trái tim tôi! Tôi cũng muốn một bạn đồng hành như thế, tôi muốn có một mối quan hệ với những khoảnh khắc như thế... Đó là những gì nó khiến tôi cảm thấy!</Text>
  <Text Key="0EB2F9AF_134036">Ugh...! Đau lòng khi nghĩ về việc tôi đang lừa dối Danchou-san ở đây, nhưng... Tất cả là để bảo vệ phẩm giá của tôi! Tôi thực sự xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="F06DCC5E_134037">Khoan, ơ... Danchou-san? Có chuyện gì vậy? Anh đột nhiên nhìn chằm chằm vào tôi...</Text>
  <Text Key="99CAB633_134038">EEEEEEHHHHH?! D-D-D-DANCHOU-SAN, A-A-ANH ĐANG LÀM GÌ ĐỘT NGỘT VẬY... VÀ Ở NƠI CÔNG CỘNG?! T-T-Tôi muốn nói ngay cả khi không phải ở nơi công cộng thì cũng không ổn, nhưng...!</Text>
  <Text Key="D11B4073_134039">Ahhh, họ đang làm, họ thực sự đang làm♪ Đó là cảnh đó từ bộ phim chúng ta vừa xem... Tôi cũng hiểu mong muốn bắt chước nó</Text>
  <Text Key="6FBF2F44_134040">Cảnh hai người họ bất ngờ ôm nhau giữa thành phố! Tôi không thể tin rằng họ có một khoảnh khắc tình cảm như thế trong một bộ phim hành động cứng rắn... Nó khiến tôi thực sự mê mẩn.</Text>
  <Text Key="73C472DE_134041">Tôi đọc trong các bài đánh giá rằng đó là một bộ phim mà các cặp đôi muốn xem cùng nhau... bây giờ tôi hiểu tại sao! Có lẽ lần sau tôi sẽ đến với bạn trai của tôi♪</Text>
  <Text Key="0335946B_134042">HAAAAAHHHH!!? TÔI ĐÃ KHÔNG NGHE NỔI VỀ LOẠI BẪY NHƯ THẾ NÀY TRONG BỘ PHIM NÀY TỪ ĐẦU!!!</Text>
  <Text Key="17B20122_134043">À, không, ý tôi không phải vậy... Cậu có thể gọi đó là sự hiểu lầm của tôi, hoặc có lẽ một loại sự kiện không may mắn nào đó... Tôi thực sự xin lỗi, Danchou-san!</Text>
  <Text Key="F228348F_134044">Thành thật mà nói, tôi... vì lý do cá nhân, gần như không nhớ gì về những gì đã xảy ra trong bộ phim...! Tôi chỉ đang diễn, tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="E48365EE_134045">Tôi không muốn làm anh thất vọng, Danchou-san, cũng như không muốn làm mất không khí vui vẻ! Bây giờ tôi có thể thấy đó là một ý tưởng ngốc nghếch, mặc dù... Tôi thực sự xin lỗi!!!</Text>
  <Text Key="F1FDDE5A_134046">Hả...? T-Tôi sẽ biết ơn điều đó, nhưng... điều đó thực sự sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C49CF4C5_134047">Uwaaaah... Không, không, không! Đây là...!</Text>
  <Text Key="3746B526_134048">"Cậu đang đùa đấy chứ! Cứ tiếp tục như vậy, tôi sẽ phải tính tiền trông trẻ cho cậu."</Text>
  <Text Key="7C570C62_134049">"Ôi chà, cậu không thích à? Điều bất ngờ là, những người như thế thường là phụ huynh hết mực chiều chuộng."</Text>
