  <Text Key="948042F7_35800">Ừ, cô ấy đã phong ấn được cung tên thành công rồi. Kyaru, Suzuna, và {playername}! Ba người chính là cứu tinh của ngôi trường này!!</Text>
  <Text Key="0CFC4E1B_35801">Vâng, nếu không có các cậu... Cảm ơn các cậu rất nhiều...!!</Text>
  <Text Key="872FD341_35802">Đúng vậy, Hiệu trưởng! Hãy dựng tượng đồng cho họ bên cạnh ngài Ambrose-sama!</Text>
  <Text Key="76E08045_35803">Trong khi đó, mọi chuyện ở tầng hầm cũng đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="0541E62E_35804">Mày!! Mày!!</Text>
  <Text Key="0CAB165A_35805">Gyah!! K-Kính xin... tha thứ cho tôi... gyahh!!</Text>
  <Text Key="29366919_35806">Không, tao sẽ không tha cho mày! Thực tế, mày nên biết ơn vì chuyện đã kết thúc như thế này!!</Text>
  <Text Key="9BCD95EF_35807">...Thực ra tao muốn đập mày thành mảnh bằng rìu, nhưng có người đã khuyên tao đừng làm quá đáng...</Text>
  <Text Key="A8476E24_35808">Hình phạt là Năm mươi nghìn cái búng trán!!! Mày!! Mày!!</Text>
  <Text Key="0070286C_35809">Eeeeeek!!!</Text>
  <Text Key="36C81939_35810">Eriko-san, đủ rồi! Tôi đã gọi Hiệp sĩ Hoàng gia của Nightmare, hãy trói chúng lại cái cột này!</Text>
  <Text Key="6A3BC9B3_35811">...Được chứ? Nếu có dấu hiệu chạy trốn, sẽ cộng thêm 100.000 cái búng, biết chưa? À, đừng nghĩ đó chỉ là cái búng thông thường.</Text>
  <Text Key="98CA4288_35812">Đó là đánh mông bằng rìu. *Tehehe.....* *Tehehe Tehehe*!!</Text>
  <Text Key="781A3814_35813">Eeeeek!! Tôi nhất định sẽ không chạy trốn~!!</Text>
  <Text Key="1BF8DC23_35814">Chủ nhân và tôi... sẽ chuộc lỗi thật tốt cho tội lỗi của mình...</Text>
  <Text Key="BE274F91_35815">Mỗi lần! Kyaru-san đã đánh bại con quái vật!! Như mong đợi từ pháp sư vô song trên thế giới!!</Text>
  <Text Key="9A6C2A2D_35816">Một sự cố đã tạm thời được giải quyết! Trở về mái nhà thôi!</Text>
  <Text Key="171C1631_35817">Rõ!</Text>
  <Text Key="F59E7E9C_35818">Đến lễ tốt nghiệp của Kyaru!</Text>
  <Text Key="500E3DB1_35819">…Thôi, về nhà thôi. Mệt quá.</Text>
  <Text Key="815539EC_35820">Ồ, phải rồi! Lễ còn chưa kết thúc. Chúng ta còn phải nghe bài phát biểu cuối cùng của Kyarucchi nữa!</Text>
  <Text Key="3C7B69BB_35821">Tch... Thế mới nhớ...</Text>
  <Text Key="E678753A_35822">Hiểu rồi. Tôi sẽ đi phát biểu trước. Tôi có viết thư phòng khi cần...</Text>
  <Text Key="6C93919C_35823">Yaaay! Mọi người, vỗ tay nào! ♪</Text>
  <Text Key="E3AE44FE_35824">...Trước tiên, cho phép tôi cảm ơn mọi người. Cảm ơn vì đã tổ chức lễ tốt nghiệp này cho tôi hôm nay.</Text>
  <Text Key="4AC6252A_35825">Thời gian tôi ở đây có lẽ không dài, nhưng tôi đã có nhiều kỷ niệm tuyệt vời. Và tất cả đều là nhờ có tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="CA90BC52_35826">Ngay cả sau khi tốt nghiệp Học viện Ma thuật Ambrose, tôi vẫn sẽ mang theo mọi thứ tôi học được ở đây trong trái tim.</Text>
  <Text Key="CAA0DD5E_35827">...Khặc! Tôi chán cái trò đó lắm rồi!</Text>
  <Text Key="E4EBD4CB_35828">Sao cơ!?</Text>
  <Text Key="7AE2E521_35829">Xin im lặng ở đó! Các người đang làm phiền bài phát biểu của Kyaru!</Text>
  <Text Key="2945DA3D_35830">Các người lớn, xin giữ trật tự! Này, Kyaru! Đừng cố tỏ vẻ đứng đắn lúc cuối! Chúng tôi không muốn nghe những lời đạo đức giả đó!</Text>
  <Text Key="9AB56506_35831">Tôi... Chúng tôi muốn nghe giọng nói thật của cậu! Phải không mọi người!?</Text>
  <Text Key="48C412B1_35832">Ừ, không phải phong cách của cậu đâu, Kyaru!</Text>
  <Text Key="6F96BF0C_35833">Đúng vậy! Cứ thể như lúc nào cũng vậy đi!</Text>
  <Text Key="96ADAD59_35834">......Các người.</Text>
  <Text Key="C250673F_35835">Kyarucchi!</Text>
  <Text Key="140DA214_35836">S-Suzuna!? Này, cậu đang làm gì mà lấy thư!?</Text>
  <Text Key="FDC28A65_35837">Haha! Xin lỗi nhé! Nhưng, tôi nghĩ tôi có thể chia sẻ cùng ý kiến với mọi người.♪</Text>
  <Text Key="8CFBA3BD_35838">Hãy nghe giọng nói thật của Kyarucchi!</Text>
  <Text Key="673DF571_35839">Tôi chấp nhận bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="C22D781D_35840">...Được! Vậy thì lắng nghe tao!!</Text>
  <Text Key="C6E3D510_35841">Cho biết trước, tao ghét trường học!!</Text>
  <Text Key="31D2BE9E_35842">Eh... Kyaru?! Cậu là học sinh ưu tú, cậu đang làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="5F5AD459_35843">Suỵt! Người lớn không nên cản trở.</Text>
  <Text Key="2668C309_35844">......Tao luôn nghĩ rằng trường học giống như một cái lồng.</Text>
  <Text Key="6F0F4835_35845">Bị trói buộc bởi những quy tắc vô lý, bị tước đoạt tự do và thời gian, bị ép học những thứ mình không muốn... Cái này chẳng khác gì một cái lồng. Và sâu thẳm bên trong, tao tin rằng các người cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="951FAD64_35846">Nhưng các người, các người giống như những chú chim con bất lực không có khả năng tự sinh tồn. Vì vậy, các người tụ tập lại với những kẻ yếu đuối khác, điều chỉnh nhịp độ cẩn thận để tránh nổi bật. Và bất cứ ai có nhịp độ không khớp, họ bị coi là ngoại lai và bị gạt bỏ...</Text>
  <Text Key="53C0B015_35847">Vì vậy tao ghét trường học, và học sinh như các người, vì họ cũng giống hệt các người!</Text>
  <Text Key="39494DE5_35848">...Tao từng nghĩ rằng ngay cả từ 'tuổi trẻ' cũng chỉ là từ ngữ để che đậy một cuộc sống hàng ngày ngột ngạt như vậy.</Text>
  <Text Key="DD24FD61_35849">Bởi vì chúng ta không thể thừa nhận cuộc sống hàng ngày của mình nhàm chán, chúng ta giả vờ lấp lánh và gọi đó là 'tuổi trẻ', cố gắng dối trá với chính mình.</Text>
