  <Text Key="8718B601_153050">Đúng rồi! Tôi cũng sẽ vẽ cho mọi người. Đừng ngại. Nếu giữ nguyên tư thế, các bạn sẽ vẽ được ngay lập tức♪</Text>
  <Text Key="E17DD227_153051">A-Ahaha... Nhưng bọn em cũng muốn chơi mà. Phải làm sao đây, Onii-chan...?</Text>
  <Text Key="0538E4AA_153052">Cùng vẽ chung đi.</Text>
  <Text Key="5A831E18_153053">Cùng vẽ? Hmm... Thôi được. Nigao, cùng vẽ chung có lẽ không tệ đâu!</Text>
  <Text Key="B266D11E_153054">Ehehe! Nghe vui thật! Tôi sẽ lấy một tờ giấy lớn, mọi người cùng vẽ chung trên một tờ nhé♪</Text>
  <Text Key="1C229770_153055">{playername} và những người khác bắt đầu vẽ trên một tờ giấy lớn. Thời gian trôi qua vui vẻ.</Text>
  <Text Key="07B89E22_153056">Xong rồi! ♪ Các bạn thế nào?</Text>
  <Text Key="E9999AC6_153057">Xong rồi, nhưng... Hmm. Chúng tôi vẽ bừa bãi theo ý thích, và kết quả thành một bức tranh lộn xộn.</Text>
  <Text Key="C719971D_153058">Hehehe! Nhưng ý tưởng đó không hay sao? Tôi cảm thấy đây là một bức tranh thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="95117FB2_153059">Đó là bức vẽ hay nhất tôi từng làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="068B7B94_153060">Hmm... Đúng rồi. Không tệ, tôi nghĩ... Hehe♪</Text>
  <Text Key="6B5C7060_153061">*Thở dài*, trời ơi! Nhờ các bạn, tôi không thể vẽ chị mình chút nào.</Text>
  <Text Key="35B7680C_153062">...Nhưng tôi nghĩ có hơi vui. Gio Gehenna thường không vẽ tranh, nên đây là lần đầu tiên tôi làm điều này.</Text>
  <Text Key="05149708_153063">Tôi sẽ cho bạn xem một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="5BCC7303_153064">Đúng rồi! Tôi sẽ lưu bức tranh này cho bạn! Tôi muốn bạn biết rằng Medusa đã vui vẻ và làm tốt.</Text>
  <Text Key="6B88339E_153065">...Bạn nói đúng. Nhưng tôi sẽ giỏi hơn trước khi gặp Onee-chan.</Text>
  <Text Key="F1F6F67D_153066">Tôi sẽ cho bạn thấy tôi đã lớn lên bao nhiêu trong thế giới mới này... và gây bất ngờ!</Text>
  <Text Key="E4A47A4B_153067">Tôi chưa thể đạt được mục tiêu ban đầu là phác thảo, nhưng với kinh nghiệm mới ở vùng đất lạ, khuôn mặt Medusa thực ra khá rõ ràng.</Text>
  <Text Key="A8F8AE9C_153068">Trust Eye</Text>
  <Text Key="694F6B66_153069">Đuổi theo Medusiana trốn chạy, Medusa quay trở về Gio Gehenna với {playername}. Được Nephi Nela dạy về tầm quan trọng của sự tin tưởng giữa bản thân và cấp dưới, cô quyết định thay đổi và xây dựng mối quan hệ mạnh mẽ hơn với Medusiana.</Text>
  <Text Key="EB8886C8_153070">{playername}~! Phải làm sao đây, này, phải làm sao đây~~~!?</Text>
  <Text Key="78C872C5_153071">Haa... haa... nghe này, {playername}! Medusiana đã──bỏ nhà đi!</Text>
  <Text Key="36F9A697_153072">Ừm, hôm qua, tôi dẫn Medusiana đi đánh quái vật, nhưng... Chúng tôi không đồng bộ, và biến thành một trận cãi nhau. Và...</Text>
  <Text Key="911542DB_153073">Uuu... Con Medusiana đó! Bỏ nhà đi và bỏ lại chủ nhân! Có lẽ tôi đã nói quá đáng, nhưng...</Text>
  <Text Key="074C9374_153074">Sao lại thành ra thế này!?</Text>
  <Text Key="246A3C91_153075">Thật... thật sự, phải làm sao đây...</Text>
  <Text Key="D2DAB9D2_153076">{playername}... Đúng rồi. Tôi là chủ nhân. Tôi cần phải đi tìm cô ấy từ phía mình, phải không.</Text>
  <Text Key="9BBA9CE6_153077">Đích đến là... có lẽ Gio Gehenna. Một con rắn khổng lồ như cô ấy sẽ quá nổi bật ở đây, nên bỏ trốn sẽ vô ích. Cô ấy đủ thông minh để nhớ vị trí cổng...!</Text>
  <Text Key="70A4D775_153078">Medusa và {playername} lên đường tìm kiếm Medusiana. Tuy nhiên, khi họ vội vã đến khu dân cư Gio Gehenna──đó là một đám lễ hội hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="26A411B9_153079">Hãy đi tìm cô ấy ngay.</Text>
  <Text Key="EE199090_153080">Đây có phải... lễ hội rắn!? À, vì người phụ nữ dơi kỳ quặc đã ngắt lẽm lần trước, nên họ lại làm lại...</Text>
  <Text Key="EA345F18_153081">À, trời ơi! Với ồn ào này, tôi không thể hỏi xem ai đã thấy Medusiana! Nếu Nephi Nela biết tôi quay về, sẽ rắc rối, tôi phải làm sao...</Text>
  <Text Key="C9AE7390_153082">...Hm? Ở kia, có thể là──</Text>
  <Text Key="75FFD46A_153083">Bạn có muốn ăn okonomiyaki không? Thở dài~ Tại sao tôi phải làm việc này...</Text>
  <Text Key="93F67FD1_153084">Ka~non~!!</Text>
  <Text Key="52DD19DC_153085">Ghê! Người cưỡi ngựa, và thiếu nữ rắn Gorgon! Các người không phải bị cấm và ở nhờ trong một quán trọ tồi tệ ở Landosol sao!?</Text>
  <Text Key="3E803285_153086">C-Câm miệng! Quan trọng hơn, các người lại làm chuyện xấu chứ gì!?</Text>
  <Text Key="8D846A2D_153087">Hả? Các người đang nói nhảm gì vậy, thiếu nữ rắn? Tôi đang bận bán okonomiyaki mà tôi không muốn bán. Nếu không phải vì con Nephi đáng ghét đó, tôi đã không làm chuyện thấp hèn như thế này...!</Text>
  <Text Key="CE19AA1D_153088">Lave toilet và sắp xếp chồng sổ sách... Thật sự, hoàn toàn tệ, tôi không chịu nổi! Và nghe nói còn có hình phạt đáng sợ hơn... tha cho tôi, làm ơn...</Text>
  <Text Key="BBAEA51E_153089">Ồ, vậy sao? Vậy, các người không còn làm phiền Medusiana nữa, có vẻ như vậy. Nhưng nếu vậy, cô ấy đâu...?</Text>
  <Text Key="DC19D6E2_153090">Ồ? Nếu các người đến xem công việc ngốc nghếch của Kanon, thì đứng đó là {playername} và──</Text>
  <Text Key="E2953497_153091">Ghê! Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="C9DE6CF8_153092">Đây là khác. Tôi chắc chắn đã ra lệnh cấm các người quay lại rõ ràng, nhưng dường như tôi thấy khuôn mặt của cô gái tôi đã ra lệnh trái ngược. Khói từ đồ ăn vặt có làm mờ mắt tôi không?</Text>
  <Text Key="61B23685_153093">Ồ~hoho♪ Dường như ngài đang già đi! O-ro-ga-n♪</Text>
  <Text Key="B52E8B3E_153094">──Moneya.</Text>
  <Text Key="2EEEEBFD_153095">Ái chà! Tại sao cô nàng nhãn cầu lại làm thế với tôi không vũ khí!?</Text>
  <Text Key="DE0166D0_153096">Tôi xin lỗi vì đã phạm luật cấm, nhưng... đó không phải vấn đề bây giờ! Medusiana──cấp dưới của tôi đã biến mất...!</Text>
  <Text Key="5DDA6767_153097">Ồ. Cấp dưới các người muốn nói là con rắn khổng lồ đó?</Text>
  <Text Key="A2248407_153098">Eh──?</Text>
  <Text Key="E2D6FFF9_153099">Tch! Con rắn khổng lồ này là sao!? Mạnh một cách đáng sợ cho một người mới...!</Text>
