  <Text Key="927EC14A_86900">Thông báo câu chuyện chưa đọc</Text>
  <Text Key="ABD20DAA_86901">Đặt xem có hiển thị thông báo khi có câu chuyện chưa đọc hay không.</Text>
  <Text Key="EED5C292_86902">Hiển thị &quot;Đang tải...&quot; khi Gacha</Text>
  <Text Key="EF6798CD_86903">Chọn &quot;Hiển thị&quot; sẽ cho thấy thanh tải xuống khi có nhân vật mới được tuyển.</Text>
  <Text Key="2FF77FB2_86904">Hạn chế Đội</Text>
  <Text Key="3B3EAEFC_86905">Bạn có thể chọn hiển thị thông báo nếu đội chứa nhân vật không thể sử dụng.</Text>
  <Text Key="1E590923_86906">Xác nhận Nâng cấp</Text>
  <Text Key="D1A86EA4_86907">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi nâng cấp hay không.</Text>
  <Text Key="B61F956E_86908">Xác nhận Nâng cấp nhiều hơn 1 hạng</Text>
  <Text Key="6405FF0E_86909">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi nâng nhiều hạng cùng lúc hay không.</Text>
  <Text Key="6F56F33B_86910">Trao đổi Nhân vật thêm</Text>
  <Text Key="63E58254_86911">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi trao đổi vật phẩm lấy nhân vật thêm hay không.</Text>
  <Text Key="749C4069_86912">Thông báo Nâng cấp Hiệu quả Đồ Nội Thất</Text>
  <Text Key="AF84BCAF_86913">Đặt xem có được thông báo khi có đồ nội thất có thể nâng cấp hay không.</Text>
  <Text Key="06415235_86914">Thông báo Mini Game Mới Thêm</Text>
  <Text Key="EA68638C_86915">Đặt xem có hiển thị thông báo khi có mini game mới được thêm hay không.</Text>
  <Text Key="6BB7612A_86916">Cài đặt Video cho Mini Game</Text>
  <Text Key="BD323265_86917">Đặt xem có lưu video đã tải xuống hay không;\nnếu chọn &quot;Không lưu&quot;, video sẽ bị xóa mỗi khi thoát game.</Text>
  <Text Key="82625317_86918">Cảnh báo Kết thúc Sự kiện</Text>
  <Text Key="3BBEE312_86919">Đặt xem có hiển thị lời nhắc về kết thúc sự kiện trước khi sự kiện kết thúc hay không.</Text>
  <Text Key="5EEB0ABA_86920">3 Ngày Trước</Text>
  <Text Key="282B2BA5_86921">Chỉ Ngày Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="E2EA15D2_86922">Cài đặt Câu chuyện Phụ</Text>
  <Text Key="62076908_86923">Đặt xem có hiển thị nút câu chuyện phụ trên bản đồ nhiệm vụ hay không.</Text>
  <Text Key="126E0DF3_86924">Thứ tự Hiển thị Cửa hàng</Text>
  <Text Key="F5A62D93_86925">Vật phẩm Trang bị bán trong cửa hàng được hiển thị\ntheo thứ tự tăng dần theo số lượng đang sở hữu hoặc giảm dần theo độ hiếm.</Text>
  <Text Key="8AAC7430_86926">Thứ tự tăng dần\nSố lượng đang sở hữu</Text>
  <Text Key="A42CE3CC_86927">Thứ tự giảm dần\nĐộ hiếm</Text>
  <Text Key="4597FAF3_86928">Cài đặt Hoạt ảnh Lịch của Mọi Người</Text>
  <Text Key="5CA2BF3E_86929">Tắt Hoạt ảnh Lịch trong Phòng Guild.</Text>
  <Text Key="656A7BB2_86930">Xác nhận Thay đổi ★ Nhân vật Hỗ trợ</Text>
  <Text Key="2533445D_86931">CB Xác nhận Thay đổi ★ Nhân vật Hỗ trợ</Text>
  <Text Key="E66A4B20_86932">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận\nsau khi thay đổi cấp sao cho nhân vật hỗ trợ CB hoặc Phòng Thử nghiệm Mọi Người hay không.</Text>
  <Text Key="727EFE0D_86933">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận\nsau khi thay đổi cấp sao cho nhân vật hỗ trợ CB hay không.</Text>
  <Text Key="7082226A_86934">Hộp thoại Xác nhận khi đạt giới hạn vật phẩm</Text>
  <Text Key="A2B6BE4D_86935">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận\nkhi vật phẩm vượt quá giới hạn được gửi đến hộp quà hay không.</Text>
  <Text Key="235EB9AF_86936">Xác nhận Trước khi Đánh Quái Clan Battle</Text>
  <Text Key="336FD079_86937">Một hộp thoại cho phép bạn xác nhận cài đặt đánh quái trước khi bắt đầu Clan Battle.</Text>
  <Text Key="939ACB6A_86938">Cài đặt Hoạt ảnh Đánh Quái Clan Battle</Text>
  <Text Key="807F70C7_86939">Đặt xem có phát hoạt ảnh đánh quái Clan Battle hay không.</Text>
  <Text Key="E32956C4_86940">Phát</Text>
  <Text Key="232AECAB_86941">Không\nPhát</Text>
  <Text Key="81C9125F_86942">Cài đặt Chuyển đến Cửa hàng Thưởng</Text>
  <Text Key="28342DF3_86943">Đặt tab sẽ mở khi vào cửa hàng trong khi Cửa hàng Thưởng vẫn đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="3E63B204_86944">Cửa hàng Thường</Text>
  <Text Key="8D6FF5DB_86945">Hoạt ảnh Hạng Gắn bó</Text>
  <Text Key="CE3ECA24_86946">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi xem hoạt ảnh hạng gắn bó hay không.</Text>
  <Text Key="B2ECC7D8_86947">Cài đặt Phát lại Hoạt ảnh Hạng Gắn bó</Text>
  <Text Key="B1FC110F_86948">Đặt xem có phát hoạt ảnh hạng gắn bó hay không.</Text>
  <Text Key="62EA86A0_86949">Phát tất cả</Text>
