  <Text Key="024BE7FE_112150">TAO BI RỒI! NHƯNG MÀ TAO KHÔNG CÓ HỘ CHIẾU, CÁI ĐÓ CÁI KIA BIẾT CHỨ?!</Text>
  <Text Key="1268F683_112151">Đừng lo, Lady Kyaru, thưa chủ nhân. Tôi cũng không có hộ chiếu.</Text>
  <Text Key="A850C101_112152">Ý tôi là, giờ cô là robot rồi, cô không cần hộ chiếu đâu!</Text>
  <Text Key="0C394E7C_112153">Cơ sở cũ của WISDOM--Nếu đó là nơi chúng ta đang hướng tới... Có lẽ tôi cũng không cần hộ chiếu.</Text>
  <Text Key="688C31FA_112154">Hả? Ý cô là gì? ...À.</Text>
  <Text Key="5FD2D52E_112155">...Đúng rồi. Dù WISDOM có trung tâm phát triển khắp nơi trên thế giới... Nhưng lớn nhất phải là cái ở Vương quốc Astrea.</Text>
  <Text Key="9B03F155_112156">...Vâng. Ngay cả khi đã đến Nhật Bản, tôi vẫn bị truy đuổi. Trong trường hợp đó, sẽ tốt hơn nếu ở cùng mọi người...</Text>
  <Text Key="35A758C3_112157">...Korosuke?</Text>
  <Text Key="FCD14919_112158">Kokkoro-chan? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="5FB1884D_112159">...Vâng. Tôi đang dùng chức năng của cơ thể nhân tạo để thu thập thông tin trên internet, nhưng...</Text>
  <Text Key="685A5DB8_112160">...Có vẻ nó đã bắt đầu rồi. Tình huống mà cả Lady Akira và Cha đã lo sợ...</Text>
  <Text Key="92275054_112161">U-Ugh~</Text>
  <Text Key="E0AC5974_112162">T-Tao về nhà rồi. Tao phải về nhà. Tao... về Landosol. Về Landosol. Kh---</Text>
  <Text Key="0DB34AEB_112163">...!? H-Hey, cậu, cậu đang làm gì vậy đột ngột thế...? Cậu bất tỉnh à?</Text>
  <Text Key="BC92F4A1_112164">...Khốn, bài kiểm tra toán này thực sự là để làm gì chứ...?! Là thành viên của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE, nhiệm vụ của tao là bảo vệ cung điện hoàng gia...!</Text>
  <Text Key="9620B611_112165">...Ừ, đúng không? Tao muốn đi và hoàn thành càng nhiều yêu cầu càng tốt, để có thể làm cho guild của tao ngày càng lớn hơn...</Text>
  <Text Key="29EFC084_112166">...Landosol, tao muốn trở về nó!</Text>
  <Text Key="4A31E566_112167">Hey, hai đứa bên kia? Đừng nói chuyện với nhau trong khi thi!</Text>
  <Text Key="7E888AD3_112168">...Khoan... H-Hey? Đừng giả vờ ngủ nữa~</Text>
  <Text Key="B0C87EE0_112169">M-Mami-chan! Mami-chan, cố lên!</Text>
  <Text Key="5B6BB03A_112170">C-Có ai giúp tôi với! Con gái tôi đột ngột ngất đi...! Tại sao?! Cô ấy cuối cùng cũng đã trở về từ "sự giam cầm"...!</Text>
  <Text Key="10B711AB_112171">Tránh xa đây ra! Có một chiếc taxi hoang dã đang lao thẳng vào công viên!</Text>
  <Text Key="612B4205_112172">...EIGH!! H-HMPF...!!</Text>
  <Text Key="DB0C990E_112173">Khoan... Nó... Nó dừng lại rồi...?</Text>
  <Text Key="97B527DF_112174">T-Tôi xin lỗi! Tài xế đột ngất ngất đi...!</Text>
  <Text Key="50801CE1_112175">Có bị thương không? Tài xế có thể đã bị đột quỵ hoặc tương tự. Làm ơn đừng di chuyển anh ta. Gọi xe cứu thương.</Text>
  <Text Key="AD37DBE1_112176">Không, không! Tôi mới là người nên hỏi cô có ổn không chứ!? Cô bị taxi đâm, hay nói đúng hơn là cô đã chộp được nó...!</Text>
  <Text Key="1308DA29_112177">Tôi đã tập luyện. Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="2887BC99_112178">Có vẻ như vài người đã bất tỉnh ở công viên giải trí trước đó. Điều này có thực sự là trùng hợp...?</Text>
  <Text Key="A958F904_112179">"À, Đặc vụ Roland. Thật không may, có vẻ tôi không còn quan tâm đến hàng hóa của Missy-chan nữa. Làm ơn quay lại đây ngay."</Text>
  <Text Key="D5C890E7_112180">Đặc vụ cấp trên Grenouille! Chuyện quái gì đang xảy ra ở đây vậy?!</Text>
  <Text Key="4573B580_112181">"Tóm lại, những người đã trở về từ "sự giam cầm" và chưa có ý thức được điều chỉnh đang lần lượt mất ý thức. Khắp nơi trên thế giới."</Text>
  <Text Key="E21C58C3_112182">"Nó giống như họ đang thực hiện một "dive". Và hơn nữa, không có một mimi... có vẻ vậy."</Text>
  <Text Key="83616CFF_112183">Cậu vừa nói gì...!? Không có "mimi"... Làm sao được!</Text>
  <Text Key="58F25121_112184">"Chúng tôi vẫn đang phân tích nguyên nhân, nhưng rất có thể--đây là công việc của người cuối cùng trong Bảy Vương miện, Vision Empress."</Text>
  <Text Key="EF908899_112185">Một khoảng thời gian đã trôi qua kể từ khi "sự giam cầm của Minerva" kết thúc. Thế giới dường như đã lấy lại được hòa bình... Nhưng từ ngày đó, một sự hỗn loạn lớn lại sắp bùng nổ.</Text>
  <Text Key="03EB26D8_112186">...Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="63092D8D_112187">Đi thôi, Rei-san, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="AB99A674_112188">Ngay cả khi sức mạnh của họ có thể yếu--những cô gái này đã quyết tâm dũng cảm đứng lên chống lại khủng hoảng đang đe dọa thế giới.</Text>
  <Text Key="A4AB8101_112189">Peco-san sẽ không bao giờ làm vậy</Text>
  <Text Key="36301E30_112190">Người giúp đỡ...?</Text>
  <Text Key="DAD02EC0_112191">Đàn ông trung niên</Text>
  <Text Key="F8CA95E0_112192">Người bán</Text>
  <Text Key="3E295F03_112193">Kiruya</Text>
  <Text Key="E857F5C8_112194">Tôi cũng...!</Text>
  <Text Key="3D1E4D5F_112195">...Cô ổn chứ, Peco-san?</Text>
  <Text Key="57615881_112196">Nam sinh trung học 1</Text>
  <Text Key="BB5AB554_112197">Nam sinh trung học 2</Text>
  <Text Key="0E796B6C_112198">Nam sinh trung học 1 và 2</Text>
  <Text Key="FFD72864_112199">Giáo viên</Text>
