  <Text Key="84627C5B_88400">Và thế là một tháng trôi qua kể từ trận chiến định mệnh đó...</Text>
  <Text Key="7722EA92_88401">Aaaaghhhh!</Text>
  <Text Key="CFF24C4B_88402">Thưa Chúa tể!\nHãy để chúng ta can thiệp!</Text>
  <Text Key="1AA42757_88403">GGRUOOOGGHHHH!</Text>
  <Text Key="3B7833FF_88404">Ừ-ừm!\nCảm ơn nhiều lắm, Onii-chan, Onee-chan!</Text>
  <Text Key="E912F985_88405">C-cảm ơn các người rất nhiều...\nCảm ơn các người vô cùng...</Text>
  <Text Key="BCDCFD96_88406">Nghĩ rằng ngay cả con đường gần Landosol thế này vẫn có quái vật nguy hiểm rong ruổi. Có vẻ như các hiệp sĩ của Nightmare vẫn thiếu hụt nhân lực trầm trọng.</Text>
  <Text Key="FD80767F_88407">Thưa quý bà và cô bé.\nHai chúng tôi là những mạo hiểm giả từ Landosol,\nđang trên đường về nhà sau khi hoàn thành một chuyến giao hàng.</Text>
  <Text Key="8E6F526B_88408">Mẹ &amp; Con gái.</Text>
  <Text Key="7B49D085_88409">Hai người có muốn cùng đi chung xe này không?\nChúng tôi sẽ sẵn sàng thương lượng với tài xế thay cho hai người.</Text>
  <Text Key="F2B7B920_88410">Điều này thực sự rất có ích.\nCon gái và tôi đã rời Landosol trong giai đoạn khủng hoảng quái vật\nvà tạm trú ổn định một thời gian tại làng của bố mẹ tôi...</Text>
  <Text Key="A78FAE8C_88411">Nhưng gần đây chúng tôi nhận được thư từ chồng tôi\ndoanh bảo thành phố đang phục hồi.\nVì vậy tôi nghĩ rằng sẽ an toàn để trở về nhà cùng con gái.</Text>
  <Text Key="D6372145_88412">Chắc chắn không dễ dàng gì. Nhưng xin đừng lo lắng.\nGiống như chồng bà thông báo, thành phố đã trở lại bình yên, và tinh thần mọi người đang phấn chấn nhờ nỗ lực phục hồi.</Text>
  <Text Key="2E49F8DA_88413">Thưa Chúa tể và tôi, trong những ngày gần đây, cũng đã cố gắng hết sức để giúp thành phố tái xây dựng. Hôm nay, chúng tôi đang thăm một trang trại nhất định để giao đơn hàng thực phẩm và thanh toán cho vật tư...</Text>
  <Text Key="2A762E72_88414">Này, Onii-chan! Chơi với em đi!</Text>
  <Text Key="969CAE87_88415">K-không, không được!\nXin lỗi vì con gái tôi, ngài.\nNó lúc nào cũng tràn đầy năng lượng như vậy...</Text>
  <Text Key="7CD3AF48_88416">Chơi đi, chơi đi~! ♪</Text>
  <Text Key="A9F76F08_88417">Được rồi, tôi sẽ chơi với em.</Text>
  <Text Key="932E717F_88418">Thưa Chúa tể, ngài có chắc chắn đó là điều khôn ngoan không?\nNgài vẫn còn mệt mỏi từ trận chiến chứ?</Text>
  <Text Key="87FA4D45_88419">...Một tháng trôi qua kể từ cuộc đối đầu với Kaiser.\nVết thương chiến trận của Chúa tể dường như đã lành hoàn toàn, và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="408BE9B2_88420">Kể từ ngày đó, thỉnh thoảng ý thức của Chúa tể dường như lung lay. Ngài cố gắng tránh khiến tôi lo lắng bằng cách không để lộ ra, nhưng...</Text>
  <Text Key="846D371E_88421">Tôi phải nói, hai người thật đáng kinh ngạc.\nCả hai còn trẻ như vậy,\nthế mà lại chăm chỉ giúp đỡ người khác...</Text>
  <Text Key="9D380768_88422">Chúng tôi chỉ đang cố gắng\ntích lũy đủ để tồn tại trong thế giới này...\nNhưng dù sao cũng cảm ơn.</Text>
  <Text Key="9B742B42_88423">Trại trẻ mồ côi Sarendia, nơi hai chúng tôi từng ở một thời gian, bận rộn hơn bao giờ hết trong việc chăm sóc những đứa trẻ mới mồ côi. Nếu chúng tôi muốn đền đáp, chúng tôi sẽ cần tài chính. ...Và thế nhưng...</Text>
  <Text Key="69BBD164_88424">...Thưa Chúa tể. Khó tin rằng vết thương chí mạng của ngài không để lại tác động. Ngài thực sự phải tiếp tục nghỉ ngơi càng nhiều càng tốt. Tôi sẽ sẵn sàng kiếm đủ tài chính cho cả hai chúng ta, nên...</Text>
  <Text Key="EAFC2B99_88425">Tôi cũng muốn hỗ trợ ngài.</Text>
  <Text Key="B1C9A6C5_88426">Tôi không thể ngồi yên trong khi ngài đang làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="2CF57633_88427">Thưa Chúa tể...\nTrong trận chiến và trong cuộc sống, ngài đã trở nên rất mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="2C679B6A_88428">...À, thế này không ổn. Mặc dù tôi hiểu tầm quan trọng của sức khỏe Chúa tể... Nhưng được ở bên ngài mang lại cho tôi niềm vui tột độ...</Text>
  <Text Key="D616B2C5_88429">...Vậy cảm giác này là gì?\nTại sao lồng ngực tôi tràn ngập một sự bất an không thể giải thích?</Text>
  <Text Key="45CE7F52_88430">Tại sao tôi cảm thấy như vị Chúa tể mà tôi yêu và tin tưởng\ncó thể rời bỏ tôi bất cứ lúc nào?\nTôi dường như không thể lay chuyển được linh cảm đáng lo này...</Text>
  <Text Key="E185ED30_88431">...Hả~?\nNày, này, cái gì kia trên trời vậy?</Text>
  <Text Key="4BE27F4C_88432">...?\nTôi cảm nhận được một dấu hiệu ma thuật từ bầu trời gần Tháp Sol... Có phải...?</Text>
  <Text Key="5D511422_88433">Một cô gái... Rơi từ trên trời?!</Text>
  <Text Key="CCB95682_88434">Hả?! Nhưng tại sao?!</Text>
  <Text Key="C89D855A_88435">Cô ấy dường như không còn ý thức...\nTôi sợ rằng va chạm với mặt đất có thể sẽ chết người!</Text>
  <Text Key="8B8D85E8_88436">Tôi phải cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="C07DC894_88437">Thưa Chúa tể!? \nXin hãy kiên trì, thưa Chúa tể...!</Text>
  <Text Key="BF9A7578_88438">Haaahh!</Text>
  <Text Key="6C36D21E_88439">Cô có ổn không?!</Text>
  <Text Key="CD45703A_88440">Em hoàn toàn ổn.</Text>
  <Text Key="54A5D1B9_88441">Thưa Chúa tể!</Text>
  <Text Key="C4A46022_88442">Pecorine, người đã giành lại vị trí thực sự của mình, được biết đến với tên Eustiana, thực hiện nhiệm vụ hoàng gia bên cạnh các quý tộc cho Landosol. Trong khi đó, {playername} được thông báo về một cuộc khủng hoảng thế giới trong một giấc mơ bí ẩn.</Text>
  <Text Key="793BB39E_88443">Trong khi đó ở trong thành phố,\nPecorine đang bận rộn họp với các quý tộc của Landosol\nnhư một phần của nhiệm vụ hoàng gia của cô ấy với tư cách Công chúa.</Text>
  <Text Key="48136E1A_88444">...Hm...?</Text>
  <Text Key="02C8E168_88445">Vừa nãy, tôi nghĩ mình đã nghe thấy\ntiếng {playername} gọi từ rất xa...\nCó phải tôi đang tưởng tượng không?</Text>
  <Text Key="E026B718_88446">Chủ tịch Quý tộc</Text>
  <Text Key="ADE232F6_88447">...Vậy như kế hoạch, việc khôi phục Khu vực Bảy và Khu vực Tám của Thành phố Landosol sẽ do Công ty Richmond giám sát. Điều đó có ổn không, Thưa Bệ hạ?</Text>
  <Text Key="EC8F8E70_88448">...Công chúa Eustiana?\nKhông có phản đối gì chứ, tôi hy vọng?</Text>
  <Text Key="07A0D7EE_88449">...Công chúa Eustiana?\nKhông có phản đối gì chứ, tôi hy vọng?</Text>
