  <Text Key="87E79F63_121900">Cái gì!?\nMột cuộc tấn công!?</Text>
  <Text Key="BA8F0F03_121901">Dùng quái vật làm mồi nhử, rồi tấn công phép thuật từ xa...\nCả Công Chúa Violet và tôi đều suýt bị giết.</Text>
  <Text Key="B27A8920_121902">Thế à...\nTôi ngạc nhiên là cô đã đến đây an toàn.</Text>
  <Text Key="A232C767_121903">...Chúng tôi đã bị thương khá nặng.\nNhưng may mắn thay, chúng tôi đã kịp thoát ra qua 'cổng' của Nea\ntrước khi chúng đuổi theo.</Text>
  <Text Key="8DF7937E_121904">...Nếu đúng vậy, em gái tôi──\nvị trí của Nea vẫn chưa rõ?</Text>
  <Text Key="4D04D627_121905">Hơn nữa──tôi ngạc nhiên là cô quyết định đến pháo đài này.\nĐó có thể là một bẫy──</Text>
  <Text Key="744D356B_121906">Đúng vậy.\nCó một lúc do dự về việc có nên quay đầu hay không.\nNhiều người ban đầu đã phản đối việc công chúa rời đi...</Text>
  <Text Key="EDBC5134_121907">Nhưng... nếu Nea thực sự muốn ám sát chúng tôi,\nthì cô ấy đã không để lại một lối thoát như vậy.\nVà...</Text>
  <Text Key="490A24F2_121908">Việc bị nhắm vào tính mạng rất đáng sợ.\nNhưng sự tò mò về một thế giới rực rỡ đã vượt qua nó.</Text>
  <Text Key="4363758F_121909">…Haha.\nTôi không ngờ nó nóng thế này, dù vậy...</Text>
  <Text Key="840B8497_121910">Haha…♪\nTôi rất biết ơn, Kỵ Sĩ của Landosol.</Text>
  <Text Key="DE2687A7_121911">Tôi sẽ dẫn cô đi xem Landosol một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="D1C2AB0C_121912">Vì chúng ta đã có cơ hội gặp mặt trực tiếp và trao đổi lời nói, thay vì nghi ngờ đó có phải là bẫy hay không với cơ sở không chắc chắn, tôi hy vọng sẽ nỗ lực để nắm lấy tay nhau và đến gần hơn.</Text>
  <Text Key="BB0D0FED_121913">(...hụt hụt)</Text>
  <Text Key="4C3C4B43_121914">Precia-chan, sao vậy?</Text>
  <Text Key="BCEA39E0_121915">Ừm.\nTôi có thể ngửi thấy mùi của Nea...\nCó lẽ.</Text>
  <Text Key="98B5ADE6_121916">Nếu mùi của tiểu thư Nea, người được cử làm sứ giả, vẫn còn lưu lại...\nThì có khả năng nó đến từ công chúa của Gio Niflhel.</Text>
  <Text Key="ED4E5ACA_121917">Điều đó sẽ lý tưởng... nhưng có khả năng Nea đã bị hạ gục,\nvà ai đó đang giả mạo làm công chúa.\nChúng ta cũng không có cách nào xác nhận cuộc tấn công của quái vật.</Text>
  <Text Key="B4B4A774_121918">Tuy nhiên... tôi không thể tưởng tượng tiểu thư Nea bị đánh bại dễ dàng.\nNếu là vì Kariza đã giữ chân cô ấy,\nthì đó là một câu chuyện khác...</Text>
  <Text Key="2E1B10B2_121919">...Riri-chan?\nĐang nghĩ gì vậy?</Text>
  <Text Key="EC1F72EE_121920">À, ừm...</Text>
  <Text Key="2C7BA7AE_121921">...Nếu điều tiểu thư Grace nói là đúng,\nvà họ thực sự bị tấn công khi đang đến điểm họp...</Text>
  <Text Key="64BA5DAB_121922">Vậy thì việc tiểu thư Violet ngay cả bây giờ,\nvẫn nói &quot;Dù vậy, tôi muốn nắm tay nhau&quot;\n...có cách nào đó, cảm thấy khá tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1A383F77_121923">Tiểu thư Kyaru hoặc tiểu thư Anemone\ncó thể sẽ mắng tôi vì ngây thơ...</Text>
  <Text Key="B9BF6AC6_121924">…Thôi.\nTôi có thể muốn nói một vài lời,\nnhưng...</Text>
  <Text Key="F515386A_121925">Nếu ai đó có thể nói những điều như vậy một cách có trách nhiệm,\nthì có lẽ đó là họ gọi là tính cách.\n{playername} có thể không nghĩ xa đến vậy.</Text>
  <Text Key="3EE1D17C_121926">...tính cách...</Text>
  <Text Key="88687AF1_121927">...Vậy thì. Dù sao đi nữa,\nnếu bốn công chúa đã tụ họp,\nvà tên đã được trao đổi. Nếu nghi ngờ được gác sang một bên...</Text>
  <Text Key="B97D14FC_121928">Tôi muốn bắt đầu vào chủ đề chính của cuộc họp này.\nMọi người có đồng ý không?</Text>
  <Text Key="B52B35CA_121929">Vâng, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="C7CFAB6B_121930">Tôi rất mong được hợp tác với các người☆</Text>
  <Text Key="91FE9CA4_121931">Lòng rộng lượng của các người, tôi rất biết ơn.\nVậy, một lần nữa...\nCông Chúa Pecorine, Công Chúa Lyrael, và Công Chúa Violet.</Text>
  <Text Key="2C6437F3_121932">Vì đã vất vả đi đường xa đến\nGio Gehenna, tôi vô cùng biết ơn.\n...Nhưng dù vậy──</Text>
  <Text Key="07589C20_121933">Chính việc chúng ta có thể gặp mặt trực tiếp như thế này──\nNếu so với chuẩn mực quá khứ, là một tình huống cực kỳ bất thường.</Text>
  <Text Key="C57071E4_121934">Đúng vậy. Cho đến nay, giữa Gio Teogonia và Gio Gehenna,\nđã có những trường hợp hiếm hoi khi một lỗ hổng kết nối các thế giới\nmở ra, khiến người hoặc quái vật lạc đường...</Text>
  <Text Key="A041614C_121935">Tôi ngạc nhiên là chúng ta có thể đến dễ dàng thế!\nHơn nữa, dường như nó đã kết nối với thế giới của Pecorine rồi!</Text>
  <Text Key="3CF57407_121936">Chúng tôi thực sự rất ngạc nhiên!\nTôi chưa bao giờ tưởng tượng có nhiều thế giới rộng lớn như vậy.</Text>
  <Text Key="868AF828_121937">Chúng tôi cũng rất ngạc nhiên...\nThực tế, chúng tôi vẫn còn ngạc nhiên.\nMọi thứ chúng tôi thấy, tất cả những câu chuyện của các người...</Text>
  <Text Key="840728D9_121938">...Ra vậy.\nVới sự dễ dàng di chuyển giữa các thế giới bây giờ,\nsẽ có nhiều tương tác hơn giữa quái vật và cư dân, nhưng...</Text>
  <Text Key="377D692C_121939">Nếu những xung đột không may xảy ra, việc biết nhau về thế giới của nhau có thể ngăn chặn chuỗi xung đột và oán hận không phát triển.</Text>
  <Text Key="D960047C_121940">Hmm? Ngay cả khi người từ các thế giới khác đến,\nthì sao lại không thể trở thành bạn bè được?\nGiống hệt khi tôi lần đầu gặp kỵ sĩ♪</Text>
  <Text Key="685B37FD_121941">...Không đơn giản như vậy––\nTôi nghĩ đó là lý do công chúa đã hành động.</Text>
  <Text Key="5A646427_121942">Vâng, đúng vậy. Bởi vì thế giới của chúng tôi và thế giới của tiểu thư Lyrael dần dần có nhiều trao đổi hơn, các quan chức hành chính như Credi- ...đang nỗ lực ngăn chặn xung đột văn hóa.</Text>
  <Text Key="EFB19964_121943">'Hiệp hội', 'Hiệp ước', 'Thỏa thuận'…\nChúng tôi hy vọng cuối cùng sẽ tạo nên một liên minh mạnh mẽ,\ntìm kiếm cách để mang lại lợi ích cho thế giới của nhau.</Text>
  <Text Key="8172B5F7_121944">Lần này, trước tiên.\nNếu chúng ta có thể thiết lập các thỏa thuận không xâm lược lẫn nhau,\nthì đó sẽ là một sự giúp đỡ lớn.</Text>
  <Text Key="A2F9D494_121945">...Đúng vậy.\nNhư Công Chúa Violet nói,\nđể mục đích đến gần hơn và nắm tay nhau...</Text>
  <Text Key="9AA46F9C_121946">Wow☆\nTôi hoàn toàn ủng hộ!\nĐúng không, {playername}♪</Text>
  <Text Key="4011D84D_121947">Người dân của tôi từ Gio Teogonia cũng chân thành mong muốn hòa bình.\nChúng tôi khiêm tốn muốn chấp nhận.</Text>
  <Text Key="4CE362D0_121948">Không xâm lược?\nVậy là không đánh nhau?\nChẳng phải tuyệt sao♪</Text>
  <Text Key="73774080_121949">──Thôi.\nMiễn là các người không đánh trước...</Text>
