  <Text Key="71F18284_145200">Anh đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="F0F06E30_145201">Xin hãy tha thứ cho sự xuất hiện đột ngột của em.</Text>
  <Text Key="D00607BA_145202">Ưm... Thực ra, em muốn thực sự tham vấn với anh,\nnên đã chờ đợi ở đây trước cổng trường.</Text>
  <Text Key="291ED490_145203">...Xin hãy lắng nghe cẩn thận và đừng cười nhạo.\nCuộc tham vấn là về... việc làm bạn.</Text>
  <Text Key="2670FD90_145204">Mặc dù em đã trở thành học sinh lớp 5 trường tiểu học, việc có những lo lắng như vậy thật là rất xấu hổ với em... Người duy nhất em có thể tâm sự chính là anh.</Text>
  <Text Key="8BDEA476_145205">Như anh đã biết, thưa ngài {playername},\nem đã cô lập cùng cha ở cơ sở nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="DC074BB9_145206">Có lẽ vì vậy, em không quen thuộc với các ngôi sao nổi tiếng hay những thứ đang thịnh hành hiện nay, và\nkhông có chủ đề chung nào để em có thể trò chuyện.</Text>
  <Text Key="5214ECA2_145207">Chưa kể đến cách nói chuyện kỳ quặc của em...</Text>
  <Text Key="F9CFB417_145208">Chính vì vậy, em cảm thấy có một khoảng cách giữa bản thân và các bạn cùng lớp, và em chưa thể tìm được cơ hội để tương tác hay tham gia vào cuộc trò chuyện của họ...</Text>
  <Text Key="591B599B_145209">Để trở thành người có thể sánh vai cùng cha... Để có sự hiểu biết rộng lớn về thế giới này... Liệu em có nên cố gắng một chút và nhảy vào vòng tròn của các bạn cùng lớp...?</Text>
  <Text Key="5C6C464C_145210">Tuy nhiên, liệu đó có phải là tự lừa dối bản thân không?\nEm không thể không do dự và có những suy nghĩ thứ hai.</Text>
  <Text Key="F8BF92DC_145211">Liệu một mối quan hệ được xây dựng trên sự dối trá và nỗ lực gượng ép có thực sự là một tình bạn chân thành...?</Text>
  <Text Key="FA145749_145212">Anh có thể cho em một lời khuyên được không?\nEm muốn nghe ý kiến của một người\ncó vòng tròn bạn bè rộng lớn.</Text>
  <Text Key="684E0787_145213">Nắm lấy tay Kokkoro.</Text>
  <Text Key="B4653817_145214">À, thưa ngài {playername}?\nNgài đang đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="1750DC59_145215">Đây là đâu...?\nAnh đang nói rằng câu trả lời cho vấn đề trước đó là ở đây ư?</Text>
  <Text Key="79A2C35D_145216">Nhìn thành phố từ đây.</Text>
  <Text Key="E794BE68_145217">Vâng.\nEm nhớ như in ngày gặp chủ nhân của mình.</Text>
  <Text Key="74463727_145218">Lúc đó em đang ở trước nhà ga,\nkhông thể tìm đường về nhà và gặp khó khăn, thì\nđược chủ nhân cứu giúp.</Text>
  <Text Key="74696F55_145219">Em chưa bao giờ ngờ rằng lại gặp chủ nhân trong một tình huống như vậy.</Text>
  <Text Key="B753FC4D_145220">Những cuộc gặp gỡ như vậy chắc chắn đang chờ đợi phía trước.</Text>
  <Text Key="9A480861_145221">Vậy là, anh đang nói rằng em không cần phải gượng ép bản thân để hòa nhập với mọi người xung quanh...?</Text>
  <Text Key="BC2DC407_145222">Thế giới này rộng lớn hơn anh nghĩ đấy.</Text>
  <Text Key="22E1C25D_145223">Chúng ta đã gặp nhau ở thành phố lớn này, phải không?</Text>
  <Text Key="386C7EF7_145224">Đúng vậy, điều đó hoàn toàn chính xác.\nThế giới em biết chủ yếu là các trường tiểu học\nvà các vườn thú.</Text>
  <Text Key="47C7F418_145225">Chắc chắn có hàng ngàn...\n hàng chục nghìn người đang sống ở thành phố này.\nCó rất nhiều người đang sống trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="F0D46D65_145226">Nếu vậy, chắc chắn phải có ai đó ở ngoài kia sẽ chấp nhận ngay cả một người như em...</Text>
  <Text Key="3296D1F2_145227">Giống như được kéo đến bởi sợi dây định mệnh,\ngặp gỡ, trao đổi lời nói, truyền tải cảm xúc,\nvà làm sâu sắc tình bạn với những người bạn chúng ta chưa từng gặp...</Text>
  <Text Key="E8A25F78_145228">Vậy là, điều anh nói là ngay cả với những người chúng ta không có liên kết nào lúc này, chúng ta cũng có thể bất ngờ gặp họ và\nchia sẻ trái tim mình với họ.</Text>
  <Text Key="E683C07B_145229">Giống như với chủ nhân của em... ♪</Text>
  <Text Key="A7EB34B9_145230">Hehe... Em dường như luôn được anh cứu giúp, thưa chủ nhân.</Text>
  <Text Key="EFEB23A6_145231">Khi em lạc lối trong cuộc sống, chủ nhân của em, người bước đi phía trước và chiếu sáng con đường em nên đi.</Text>
  <Text Key="8B937978_145232">Chắc chắn, từ bây giờ, nó sẽ tiếp tục như vậy...</Text>
  <Text Key="BFE218B8_145233">Tuy nhiên,\nem sẽ cống hiến hết mình để bắt kịp anh, thưa chủ nhân.\nVà... vì những người bạn em sẽ gặp từ bây giờ,\nnhững người em chưa từng thấy.</Text>
  <Text Key="2FDFC068_145234">Một ngày nào đó, nếu thưa chủ nhân lạc lối trên con đường của mình, \nem sẽ là ngọn đèn và dẫn đường cho anh...</Text>
  <Text Key="C9C8B84B_145235">Em xin lỗi.\nEm có nói hơi quá không...?</Text>
  <Text Key="38DDE847_145236">Một ngày nào đó, xin hãy cho em sức mạnh của anh.</Text>
  <Text Key="8AA5E724_145237">V-vâng! Bất cứ khi nào thưa chủ nhân kỳ vọng ở em,\nmột cảm giác trách nhiệm và sức mạnh trào dâng trong em.</Text>
  <Text Key="C54734BD_145238">Em muốn tiếp tục phát triển ngày càng nhiều hơn.\nXin hãy tiếp tục chăm sóc em, Thưa Chủ Nhân♪</Text>
  <Text Key="BF354E8F_145239">Haahh... Haaaahhhh... Haaaaaaahhhhhhhh......</Text>
  <Text Key="6F808B7F_145240">Kokkoro-tan, dù em nhìn cô ấy bao nhiêu lần...\nEm vẫn không thể đủ với cô ấy...</Text>
  <Text Key="063D444D_145241">Đôi mắt đáng yêu của cô ấy...! \nĐôi môi mím chặt của cô ấy...!! \nĐôi tai nhỏ xíu của cô ấy lộ ra giữa những khoảng trống trong mái tóc...!!!</Text>
  <Text Key="3E0C9313_145242">...*Thở dài*~\nChỉ chờ một chút thôi. Để em bình tĩnh lại một chút...</Text>
  <Text Key="C826D42D_145243">Hah... Được rồi, xin lỗi vì để anh chờ.</Text>
  <Text Key="8562CF64_145244">Vậy thì...\nNhư anh thấy đấy, Kokkoro ở kia,\nhiện vẫn chưa có kết nối với bất kỳ ai ngoài anh.</Text>
  <Text Key="D276625A_145245">Nếu không có chuyện gì xảy ra, anh chắc chắn đã kết nối với những cô gái khác, nhưng không may, nó đã không xảy ra như vậy.</Text>
  <Text Key="82239C77_145246">Các người sẽ gặp lại nhau ở "phía bên kia",\ntrong tương lai không xa.</Text>
  <Text Key="7B8C6BC6_145247">Đúng vậy... Nó vượt ra ngoài kết thúc hạnh phúc mà chúng ta nên hướng tới.</Text>
  <Text Key="BB0B28DF_145248">Ngay cả ở "Phía bên kia", Kokkoro-tan, xin hãy cố gắng dệt nên những mối liên kết không thể thay thế với những người bạn quý giá của cô.</Text>
  <Text Key="9E83A14F_145249">Đó là điều chỉ có cô mới có thể làm...\n nên xin hãy, em xin anh.</Text>
