  <Text Key="E68CC291_66700">Thật lòng mà nói, tôi muốn đấm thẳng vào mặt con đàn bà đó, nhưng tình hình là vậy rồi, và chiến đấu ở đây dường như phù hợp với tôi hơn là trong giấc mơ của ai đó.</Text>
  <Text Key="D54E074B_66701">Đúng thật, trong giấc mơ, thường thức và định luật vật lý thường trở nên điên rồ. Vậy thì tôi giao lại thế giới tỉnh thức cho cô, Makoto-san★</Text>
  <Text Key="46781412_66702">Ừ. Chăm sóc Yui nhé. {playername}, Hatsune và... Misora.</Text>
  <Text Key="70F515CC_66703">...À. ...Được rồi, hiểu rồi★</Text>
  <Text Key="F179DFE5_66704">Ừm... Tôi nghĩ đây là thế giới nội tâm của Yui-san...</Text>
  <Text Key="DEAA058C_66705">Nhưng đây là một nhà hàng, phải không? Tại sao nó lại mô tả một nơi như vậy...</Text>
  <Text Key="B400408D_66706">...À, hiểu rồi★</Text>
  <Text Key="15D87DA3_66707">Đúng thật. Rốt cuộc... chúng ta đã thấy nơi này trong giấc mơ rồi.</Text>
  <Text Key="D24B8C11_66708">Cô làm thật sao?! Vậy thì... đây thực sự là giấc mơ của Yui-chan...</Text>
  <Text Key="9B8444B6_66709">Có chút ngại ngùng thật, như thể tôi đang rình mò vào trái tim của Yui-chan...!</Text>
  <Text Key="1D4823B3_66710">Nhưng tôi không thấy Alshat đâu, vậy hãy thử nói chuyện với Yui-san trước đã.</Text>
  <Text Key="A4DA2D35_66711">Ồ, cảm ơn cô nhiều lắm★ Ngay cả trong giấc mơ, mọi thứ trông vẫn ngon lành quá.</Text>
  <Text Key="DC0B1F00_66712">...Này, Misora-chan. Tôi tự hỏi liệu Alshat có thực sự ở trong thế giới nội tâm này không. Cô ấy hoàn toàn không tấn công chúng ta, có lẽ cô ấy chưa phát hiện ra chúng ta?</Text>
  <Text Key="F2E9C12A_66713">Việc cô ấy không phát hiện ra chúng ta... là bất khả. Hừm... Thế giới nội tâm của Yui-san dường như không khác gì trước đây...</Text>
  <Text Key="29E29184_66714">Dù vậy, nhìn từ xa như thế này, Yui và Knight-san... trông rất hợp nhau, phải không? Làm việc bên nhau tạo nên một bức tranh đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="AF3B22C4_66715">...Hả? Tại sao tôi lại nói thế?</Text>
  <Text Key="A9D0B829_66716">Misora-chan...? Cô nói đúng, tôi cũng đã nghĩ vậy từ lâu rồi! Hai người họ đứng cạnh nhau thực sự tạo nên một bức tranh đẹp đẽ☆</Text>
  <Text Key="1ACDA9F4_66717">Ồ! Vậy là các cô cũng hiểu rồi, phải không? Đúng vậy, hai người đó thực sự là một cặp vợ chồng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1AA532DC_66718">Hai người họ đã điều hành nhà hàng này suốt nhiều năm. Thật đáng ngưỡng mộ♪</Text>
  <Text Key="88B1B3AA_66719">Này, Knight-san? Tỉnh lại đi!</Text>
  <Text Key="EA32AAD2_66720">...Uwaaah! Misora-chan, đây có thể là...?!</Text>
  <Text Key="65031AF2_66721">Xin lỗi, tôi rút lại những gì mình vừa nói. Thế giới nội tâm của Yui-san hoàn toàn khác với trước đây. Ngay bây giờ, nó cảm giác như thể Alshat đã hoàn toàn bóp méo nó.</Text>
  <Text Key="18F0E04C_66722">Thành một không gian nơi Yui-san và Knight-san được mọi người chúc phúc như một cặp đôi...!</Text>
  <Text Key="3CB30A12_66723">Sao, có vấn đề gì không? Hai người họ đã là một cặp vợ chồng tuyệt vời từ lâu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="A18BB871_66724">Đúng, đúng! Khi lớn lên, tôi sẽ cố gắng để có một mối quan hệ hạnh phúc như hai người họ!</Text>
  <Text Key="7362EF2C_66725">Các cô sẽ không tham gia cùng chúng tôi ăn mừng hạnh phúc vĩnh cửu của hai bạn trẻ này chứ? Đúng không? Ý tưởng đó không tệ, phải không? Nào!</Text>
  <Text Key="09911909_66726">AWAWAWAWAWA...! Những người này đang xích lại gần chúng ta...!?</Text>
  <Text Key="550AE9F5_66727">HOORAY CHO MỐI QUAN HỆ ĐƯỢC CHÚC PHÚC! CẦU NGUYỆN CHO CUỘC SỐNG HẠNH PHÚC CHO HAI NGƯỜI HỌ!</Text>
  <Text Key="D797E083_66728">...Kh! Chạy đi!</Text>
  <Text Key="9112ED41_66729">Thế giới nội tâm của Yui đã bị thay đổi bởi ảnh hưởng của Alshat. Để đưa ra một biện pháp đối phó, Misora và Hatsune buộc phải rời khỏi hiện trường và lang thang trong thế giới tinh thần.</Text>
  <Text Key="7103928B_66730">Vậy từ đầu, Misora cô...</Text>
  <Text Key="0FB345CA_66731">Có lẽ... trong trái tim cô</Text>
  <Text Key="83F21C9B_66732">Nếu tôi nhớ không lầm, từ lâu Misora...</Text>
  <Text Key="645D7D67_66733">Hãy thử xem!</Text>
  <Text Key="9BF348A9_66734">Dòng chảy này cho tôi cảm giác déjà vu...</Text>
  <Text Key="709FE9EB_66735">Cảm ơn... cô nhiều...?</Text>
  <Text Key="CD28DED6_66736">Đầu tôi... đang choáng váng...</Text>
  <Text Key="2911060B_66737">Khách Hàng Thường Xuyên (Nam)</Text>
  <Text Key="32073BA3_66738">Khách Hàng Thường Xuyên (Trẻ)</Text>
  <Text Key="C90B5686_66739">Khách Hàng Thường Xuyên</Text>
  <Text Key="8B57ABFF_66740">Khách Hàng Thường Xuyên (Ông)</Text>
  <Text Key="74021387_66741">Khách Hàng Thường Xuyên (Bà)</Text>
  <Text Key="2280CDB6_66742">Misora, Hatsune và {playername} đã bước vào thế giới nội tâm của Yui, nhưng ngay lập tức bị áp lực tinh thần tràn lan tấn công và vội vàng lấy lại thăng bằng. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="1AEE28A2_66743">Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="40DD656A_66744">Thật là tốt quá! Vậy là cô ở đây, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="ADDDF521_66745">Không biết từ lúc nào, tôi bỗng thấy mình ở đây. Tôi hoàn toàn không biết chuyện gì đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="500A7ED0_66746">Hả? À, ừm, thì...! ...Tôi không biết... Khi tỉnh dậy, tôi đã mặc như thế này rồi...</Text>
  <Text Key="F6DD2D68_66747">Tôi biết mà... kỳ quặc, phải không? Gặp còn trong trang phục này là... s-shameful... phải không...?</Text>
  <Text Key="22433F4A_66748">Nhưng xin lỗi cậu, Kishi-kun. Ngay cả mặc như thế này... tôi vẫn thực sự rất vui khi gặp cậu.</Text>
  <Text Key="D82571B5_66749">Kể từ khi Alshat làm gì đó với tôi, tôi đã lang thang một mình ở nơi này. Tôi không biết đã bao lâu rồi... và xung quanh không có ai...</Text>
