  <Text Key="7D602A40_146300">Chính vì vậy, {playername}... dù cậu chỉ đồng ý vì thấy dễ dàng đi chăng nữa thì cũng không sao. Cậu đã đồng ý trở thành "chủ nhân" của cô ấy... nên cậu phải làm cô ấy hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="3BEA7CBD_146301">Cậu phải đưa cô ấy ra khỏi nhà tù bóp méo này. Tôi biết bây giờ nói với cậu điều này có lẽ vô ích, nhưng đó là ước nguyện chân thành nhất của tôi. Tôi tin tưởng cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="4DD0B7B6_146302">Vậy thì, có lẽ hôm nay đến đây là đủ rồi.\nTạm biệt nhé, và chuyển lời chào của tôi đến Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="184A2A9A_146303">Chủ nhân?\nÀ, nhờ trời. Cuối cùng ngài cũng đã tỉnh lại.♪</Text>
  <Text Key="4AD1A36E_146304">Ngài vừa nói chuyện với Nữ thần Ameth, phải không?\nNgài đã nói về chuyện gì vậy?\nHừm... Ra vậy... Ngài cũng không nhớ rõ lắm.</Text>
  <Text Key="76B96503_146305">Ừ, theo những gì tôi được biết, những cuộc gặp gỡ của ngài với bà ấy gần như giống như giấc mơ. Vì vậy, có lẽ là không thể tránh khỏi việc ký ức của ngài mơ hồ.</Text>
  <Text Key="08D97D29_146306">Mặc dù Nữ thần Ameth dẫn dắt tôi tại đền thờ,\ntôi chỉ có thể nghe thấy giọng nói của bà ấy... Tôi thú nhận là tôi rất tò mò về vẻ ngoài của bà ấy, và những điều tương tự.</Text>
  <Text Key="1CA1B826_146307">À...?\nChủ nhân? Tại sao ngài đột nhiên xoa đầu tôi?\nNgài chỉ cảm thấy đây là điều đúng đắn để làm...?</Text>
  <Text Key="E51B2CD5_146308">Ha ha... Ngài thật sự là một người kỳ lạ, chủ nhân. Những cử chỉ âu yếm của ngài khiến tôi rất vui... nhưng chúng cũng khiến tôi khá buồn ngủ, nên giờ có lẽ chưa phải lúc.</Text>
  <Text Key="963433C2_146309">Cho đến khi tôi đón người sứ giả của mình trở về từ chuyến đi, tôi cần phải giữ được sự tỉnh táo hoàn toàn.\nVì vậy, chủ nhân, hãy để dành những cử chỉ âu yếm cho sau tối nay.</Text>
  <Text Key="F79BC425_146310">Một khi chúng ta đã xong việc ở đây và trở về nhà an toàn,\ntôi sẽ để ngài chiều chuộng tôi thỏa thích!♪</Text>
  <Text Key="80B1891F_146311">Kokkoro cố gắng chăm sóc {playername}, nhưng không thể làm được vì cậu ấy cố tỏ ra đáng tin cậy hơn, khiến Kokkoro cảm thấy cô đơn. Tuy nhiên, {playername} yêu cầu được Kokkoro làm sạch tai, và tâm trạng của Kokkoro trở nên tốt hơn khi cô chiều chuộng và đáp ứng cậu ấy.</Text>
  <Text Key="78A2FACF_146312">Hôm nay, Kokkoro và {playername}\nđi mua sắm cùng nhau trong thị trấn.</Text>
  <Text Key="2C8DAAED_146313">Chủ nhân, hôm nay ngài muốn ăn gì?\nTôi sẽ sẵn sàng chuẩn bị bất cứ thứ gì ngài mong muốn.</Text>
  <Text Key="7BB09817_146314">Như tôi nghĩ, chủ nhân là một chàng trai khỏe mạnh,\ncó lẽ ngài sẽ thích một miếng bít tết hamburger đầy thịt?</Text>
  <Text Key="F83DEDA1_146315">Người ta nói rằng đại đa số đàn ông\nđều thích những bữa ăn đầy đủ như vậy.</Text>
  <Text Key="F993161C_146316">Tôi có thể giúp gì cho cô, tiểu thư?</Text>
  <Text Key="97EC21ED_146317">Tôi muốn một ít thịt băm, và...\nĐể xem, chúng ta có thể lấy thêm một ít rau củ không?\nNgoài ra...</Text>
  <Text Key="2AA2424F_146318">Hehe. Với tư cách là một người hầu trung thành,\nđó là nhiệm vụ của tôi để cân nhắc mọi nhu cầu dinh dưỡng của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="F5EEEF2A_146319">Tất nhiên rồi. Cô là một khách hàng tốt!\nTôi phải nói, cô rất đáng tin cậy với tuổi của mình.</Text>
  <Text Key="87214C1D_146320">Ồ, không có gì đâu.\nVới tư cách là người dẫn đường của chủ nhân, đây là điều tối thiểu tôi có thể làm.</Text>
  <Text Key="39A7347E_146321">Vậy nếu cô nói thế! Tôi không thực sự hiểu, nhưng cứ tiếp tục như vậy!\nBây giờ thì, tổng cộng sẽ là... 1,005 rupee.</Text>
  <Text Key="EA5925D2_146322">Chắc chắn rồi. Ơm, để tôi kiểm tra ví của mình... À.\nHình như tôi hết tiền lẻ rồi...</Text>
  <Text Key="63BFF79D_146323">Có thể trả bằng tờ 2,000 rupee này được không?</Text>
  <Text Key="777580C8_146324">Chủ nhân?\nƠm... ngài lấy số tiền đó từ đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="49DAD957_146325">Đó là tiền thừa từ tiền tiêu vặt của ngài à?\nRa vậy. Điều đó có lý.\nCảm ơn ngài rất nhiều vì đã quan tâm.</Text>
  <Text Key="7BDCD4C4_146326">Vâng, thật là hoàn hảo'\nHehe he. Hai người thật đáng yêu.</Text>
  <Text Key="B236595E_146327">V-vâng, cảm ơn...</Text>
  <Text Key="77EB4327_146328">Được rồi, đây là hàng của cô!</Text>
  <Text Key="26677CE1_146329">Bây giờ thì... À—chủ nhân! Những cái túi đó...\nTôi không thể nào yêu cầu ngài mang gánh nặng này cho tôi!</Text>
  <Text Key="756F0E58_146330">Vâng, nếu ngài chắc chắn... Hiểu rồi,\nChủ nhân, ngài thật sự quá tốt bụng.</Text>
  <Text Key="E7994FAD_146331">Sao thế này?\nĐược chủ nhân đối xử tốt như vậy lẽ ra phải khiến tôi hạnh phúc...\nVậy mà, trái tim tôi cứ cảm thấy bất an một cách lạ lùng...</Text>
  <Text Key="C79DCD31_146332">Chủ nhân, cảm ơn ngài đã đồng hành cùng tôi\nvào chuyến đi mua sắm hôm nay.</Text>
  <Text Key="00C3DCB8_146333">Thời tiết đẹp như hôm nay dường như lý tưởng để giặt đồ.\nTôi nên tranh thủ một chút\nđể phơi những bộ quần áo mới giặt ngoài trời.</Text>
  <Text Key="2874608F_146334">Hô, hô... Phew... Chồng quần áo giặt hôm nay hơi lớn hơn mọi khi. Giá như tôi cao hơn một chút, thì việc phơi chăn sẽ dễ dàng hơn...</Text>
  <Text Key="F205DFD0_146335">Để tôi giúp.</Text>
  <Text Key="82A5F9AF_146336">V-vâng, chủ nhân?\nKhông, tôi không thể yêu cầu ngài phiền phức... À.</Text>
  <Text Key="98DBA3E6_146337">Cảm ơn ngài rất nhiều...\nNgài đúng là một người đàn ông tử tế nhất, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="9FE6E477_146338">Lại một lần nữa, tôi đã làm phiền chủ nhân...\nTôi cảm thấy mình thất bại với tư cách là người dẫn đường của ngài...</Text>
  <Text Key="229AC9EE_146339">Thời tiết vẫn đẹp, có lẽ tôi sẽ nhổ cỏ sân nữa.</Text>
  <Text Key="526AF609_146340">Tham gia mà không nói một lời</Text>
  <Text Key="25F684B1_146341">V-vâng, chủ nhân!\nNgài không được cố sức như vậy!</Text>
  <Text Key="E6376EF0_146342">Ngài đã có một ngày mệt mỏi. Xin hãy ngồi xuống bãi cỏ mềm và nghỉ ngơi những chiếc chân đau nhức. Hôm nay trời khá nóng, nên tôi sẽ mang cho ngài một ly đồ uống mát.</Text>
  <Text Key="A986DC44_146343">Đây. Cái này sẽ giải khát cho ngài. Và cầm chiếc mũ này để bảo vệ ngài khỏi tia nắng mặt trời. À! Trán ngài có những giọt mồ hôi sao? Để tôi lau chúng giúp!</Text>
  <Text Key="42B072A3_146344">Ngài thấy thế nào? Ngài bắt đầu cảm thấy buồn ngủ chút chưa? Xin cứ tự nhiên chợp mắt. Ngài muốn một bài hát ru ngủ chứ? Vậy thì... Ahem.</Text>
  <Text Key="4DBCF7EC_146345">Hả?\nNgài thay vì thế, muốn giúp tôi với công việc hàng ngày?</Text>
  <Text Key="37BE17C3_146346">...Ồ, không—\nTôi sẽ không bao giờ từ chối lòng tốt chân thành của ngài.\nNhưng tôi có thể tự làm việc này một mình.</Text>
  <Text Key="6D95715B_146347">Không cần ngài phải lo lắng cho tôi.\nXin hãy thư giãn và tận hưởng thời gian rảnh của chính ngài.</Text>
  <Text Key="5D4AE905_146348">Bây giờ thì, xin lỗi ngài, tôi nên quay lại việc nhổ cỏ sân...</Text>
  <Text Key="D1FBED9A_146349">Sao thế? Tôi bỗng thấy chóng mặt...</Text>
