  <Text Key="05AFE393_76300">Tôi phải làm gì để trở thành hầu gái hàng đầu đây?</Text>
  <Text Key="A0B0B188_76301">Đôi khi tôi cũng ước được đi phiêu lưu cùng mọi người!</Text>
  <Text Key="DAD99AD6_76302">Nào, chỗ nào vui vẻ và thú vị chứ~?</Text>
  <Text Key="8A650886_76303">Tôi đã học được cách luôn cảm nhận được sự hiện diện của ông chủ Sadist đang ẩn náu gần đây...</Text>
  <Text Key="AE07A496_76304">Chúng ta nên đi đâu đây?</Text>
  <Text Key="814706ED_76305">Khắp nơi tôi nhìn,\ntôi đều thấy những thứ khiến tôi nhớ về những kỷ niệm hạnh phúc! ♪</Text>
  <Text Key="2B3D22D1_76306">Ninjutsu đặc biệt nhất của tôi sắp sửa nổ tung! Đừng có dám nhìn chỗ khác!</Text>
  <Text Key="A586CE44_76307">Thật đáng yêu quá! Tôi rất muốn dùng nó làm bạn luyện tập cho vai diễn của mình. ♪</Text>
  <Text Key="9B01A7D8_76308">Họ thực sự cần làm một cuốn sách về cách làm chủ bơi lội cho người như tôi.</Text>
  <Text Key="5F119242_76309">Tôi luôn đảm bảo trang phục của mình phù hợp với mọi cảnh quay. ♪</Text>
  <Text Key="05DD75F4_76310">Tôi lúc nào cũng buồn ngủ vào ban đêm, cho dù đã ngủ trưa nhiều đến đâu...</Text>
  <Text Key="E6B97648_76311">Một quý cô thực thụ không bao giờ thể hiện dấu hiệu mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="DE930B56_76312">Tôi cần giữ dáng để luôn sẵn sàng cho mọi tình huống!</Text>
  <Text Key="71CCD595_76313">Ngay cả những bí ẩn nhỏ nhất cũng là kho báu quý giá đối với tôi!</Text>
  <Text Key="D9A613FB_76314">Bất kỳ cuốn sách nào cũng có thể gợi cảm nếu bạn biết nhìn ở đâu!</Text>
  <Text Key="DE4ECF9A_76315">Mọi người đều nói tôi dở tính toán, nhưng các bài mẫu đều quá nhỏ!</Text>
  <Text Key="380FF184_76316">Tôi nghe nói ở vùng đất phía Đông, mưa rơi như những mũi giáo từ trên trời...</Text>
  <Text Key="BA31F53B_76317">Tôi sẽ làm bất cứ điều gì ông muốn, ông chủ Sadist... Bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="2017FE14_76318">Cơ thể tôi bừng cháy khi ông ở gần, ông chủ Sadist. Tôi thật là hư!</Text>
  <Text Key="6F928334_76319">Ông có thể mở ra những cánh cửa mới cho em đấy, ông chủ Sadist... *rớt nước miếng*</Text>
  <Text Key="04DD08F1_76320">Chỉ đứng dưới ánh mắt của ông thôi cũng khiến tim em đập thình thịch... Đây có phải là tình yêu?!</Text>
  <Text Key="8AE042F8_76321">Tôi có thể cảm nhận chính xác\nnhững gì ông đang nghĩ,\nông chủ Sadist...\nVâng, em sẽ cởi kimono ra...</Text>
  <Text Key="63E91F2E_76322">Ông chủ Sadist lúc nào cũng rất tốt với em. ...Tốt và tàn bạo cùng lúc?\nÔng ấy thật là bị biến dạng!</Text>
  <Text Key="B5561AAF_76323">Chỉ mới giới thiệu ông chủ Sadist thôi cũng khiến tôi phát cuồng lên!</Text>
  <Text Key="75F4B75B_76324">Ôi, tim tôi đập nhanh quá...\nĐiều này không phù hợp với một người chị chứ!</Text>
  <Text Key="993CB00A_76325">Có phải chỉ mình tôi thấy tim đập nhanh lúc này không? Còn anh thì sao, anh Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="651126EC_76326">Cùng anh, có lẽ tôi có thể tìm thấy điều tiếp theo cho mình.</Text>
  <Text Key="F3A56184_76327">Tôi yêu cầu nước cà chua! Nước của rau khác sẽ không được!</Text>
  <Text Key="DEFEB9D1_76328">Truyện về Hổ Tora là một chuyến tàu lượn giữa cười và nước mắt! Cậu phải đọc thử!</Text>
  <Text Key="D652D052_76329">Thích hay không!\nNếu không giao kẹo ra, vận may của cậu có thể sẽ không may mắn...</Text>
  <Text Key="51879017_76330">Váy của tôi trông không bẩn, nhưng... Ôi trời! Tóc tôi thì rối bù!</Text>
  <Text Key="CF8786F9_76331">Tôi sẽ cho cậu một ít quả sồi nếu cậu mua cho tôi một chiếc bánh ngọt!</Text>
  <Text Key="22CD0172_76332">Chúng ta chơi một trò chơi trong khi nhai mấy quả sồi nhé!</Text>
  <Text Key="996B3922_76333">Cậu có thấy cây sồi nào quanh đây không?</Text>
  <Text Key="455541FB_76334">T-Tôi gần như cảm thấy mình có thể trở về với bản năng hoang dã!</Text>
  <Text Key="DC470302_76335">Những cái vỗ đầu này bắt đầu thấy hơi ngượng rồi.</Text>
  <Text Key="606F1B07_76336">K-Kia là sao?\nCậu cứ phải nhìn chằm chằm như vậy làm gì? Thật là, cậu biết đấy... hơi khó chịu.</Text>
  <Text Key="68738155_76337">Sao vậy? Cậu muốn ôm hay gì đó?</Text>
  <Text Key="4DC9AFDE_76338">Sao? Cậu nói tên tôi? Cậu cần gì?</Text>
  <Text Key="AC43B0D9_76339">Đi chơi vui vẻ nào, bạn! Đừng lo, tôi sẽ tránh những thứ nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="625E4295_76340">Món này thật ngon, tôi phải nói thế. Đầu bếp là ai vậy?</Text>
  <Text Key="A6D8BC44_76341">Những đặc điểm này mang một vẻ đẹp riêng...\nDù chẳng bao giờ sánh bằng của tôi!</Text>
  <Text Key="5643F3B7_76342">Ồ, thật ngọt ngào.\nĐược rồi, tôi cảm thấy sẵn sàng đối mặt với thử thách tiếp theo!</Text>
  <Text Key="02FA55A6_76343">Vì lý do nào đó, tôi cảm thấy cần ngủ thêm...</Text>
  <Text Key="ED7C1B02_76344">Có chuyện gì à? Thời điểm tốt! Hôm nay tôi tràn đầy năng lượng. ☆</Text>
  <Text Key="C5B74F10_76345">Cần lời khuyên? Được thôi, miễn là về chiến đấu.</Text>
  <Text Key="E9397133_76346">Gặp chút rắc rối rồi? Hóa ra tôi phải dời cái trưa ngủ này lại sau.</Text>
  <Text Key="B1418B00_76347">Hãy tìm một trò giải trí khiến giác quan ta phấn khích!\nVậy—chọn gì đây?</Text>
  <Text Key="74D4A2F1_76348">Có gì đó trong không khí sáng nay... Một thứ gì đó đầy hứa hẹn!</Text>
  <Text Key="115AED0F_76349">Quanh đây có chỗ nào siêu thú vị để làm không?</Text>
