  <Text Key="F341177C_165150">Vậy là kết thúc phần rèn luyện thể chất. Tiếp theo là đào tạo thực chiến!</Text>
  <Text Key="B2E5C2DD_165151">Dù đang dùng kiếm gỗ, nếu không cẩn thận vẫn có thể bị thương! Hãy sẵn sàng đón nhận thử thách!</Text>
  <Text Key="C06DC084_165152">Heh! Hah! Toh!! Như tôi nghĩ, thật sự rất khó khăn... {playername}, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="BBBAF644_165153">*thở dốc*... Cơ thể tôi đã đến giới hạn. K-Không cho tôi nghỉ ngơi được chứ... À, và cả nước nữa...</Text>
  <Text Key="F891F114_165154">Được rồi, tôi cho phép cậu nghỉ. Nhưng nếu muốn nước... thì đi đến thác nước kia và tự lấy đi.</Text>
  <Text Key="AF009879_165155">Eek! T-Tôi đi ngay!!</Text>
  <Text Key="761C1FD7_165156">Vậy là hôm nay kết thúc. Mọi người, hãy nghỉ ngơi để chuẩn bị cho buổi tập ngày mai.</Text>
  <Text Key="8A354DA6_165157">*thở dốc*... C-Cảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="5A083E75_165158">Luyện tập của Shinatsu lúc nào cũng khắc nghiệt như vậy sao?</Text>
  <Text Key="7C56DC0A_165159">Không, không hề... Có lẽ vì trước đây chúng ta có rất ít học sinh, nhưng sự tăng đột biến hôm nay... khiến chúng ta bất ngờ.</Text>
  <Text Key="DA9153F4_165160">*thở dốc*... Tôi không nghĩ mình sẽ sống sót... Cuối cùng tôi cũng trở thành học sinh, nhưng không chắc có thể tiếp tục...</Text>
  <Text Key="9CE15F55_165161">Mọi người mệt đến mức gần như không có sức đứng dậy... và dường như bối rối. Nếu cứ tiếp tục như vậy, những học sinh mà họ đã cố gắng tuyển chọn có thể sẽ rời đi.</Text>
  <Text Key="7A8E1EDC_165162">Có thể nào, Lady Shinatsu... cô ấy đang giận lén vì chúng ta đã cố gắng làm tượng của cô ấy? Nếu đây là sự trả thù của cô ấy thì sao...?</Text>
  <Text Key="FEE1598B_165163">K-Không thể nào! Ý cô ấy là cô ấy định đuổi những người chúng ta tuyển chọn...?</Text>
  <Text Key="4255676F_165164">Cậu biết cô ấy không phải kiểu người làm chuyện như vậy. Tôi chắc chắn cô ấy đang lên kế hoạch gì đó...</Text>
  <Text Key="3E78DC73_165165">Ừ, tôi cũng tin như vậy. Tuy nhiên, tôi tự hỏi liệu cô ấy có sẵn sàng trả lời nếu tôi đơn giản chỉ hỏi...</Text>
  <Text Key="9CCE4109_165166">Đêm đó, một vị khách xuất hiện trước Shinatsu, người đang nghỉ ngơi trong phòng mình.</Text>
  <Text Key="08E4BE54_165167">...Vậy là cậu, Rei.</Text>
  <Text Key="AF86F510_165168">Tôi ấn tượng vì cậu biết mà thậm chí không nhìn tôi. Vậy thì... Tôi muốn nói chuyện với cậu một chút.</Text>
  <Text Key="6FFA3A23_165169">Muộn thế này rồi? Có chuyện gì vậy? Để tôi pha trà~...</Text>
  <Text Key="9A244937_165170">Không, đây không phải chuyện chúng ta nên nói ở đây. Vậy... sao chúng ta không ra ngoài, chỉ hai đứa mình? Và... tôi muốn cậu mang theo vũ khí.</Text>
  <Text Key="E3957B10_165171">...Ra vậy. Hiểu rồi. Hãy chuẩn bị ngay đi.</Text>
  <Text Key="2E36102A_165172">...Đêm thì hơi lạnh một chút. Nhưng tôi nghĩ đây là nhiệt độ vừa phải để giữ mình tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="E4EB0696_165173">Tôi đồng ý... Nhưng sự tĩnh lặng này thật dễ chịu. Và ánh trăng khiến mọi thứ trở nên rõ ràng hơn.</Text>
  <Text Key="52C4CD55_165174">Tôi tự hỏi liệu cậu có nhớ không. Ngay cả trong sự cố Red Mist, khi chúng ta lần đầu gặp nhau... Cậu đã ép tôi đi dạo ngoài trời lúc đêm, Shinatsu.</Text>
  <Text Key="FBD79DCB_165175">Lúc đó tôi thực sự bất ngờ. Tôi nghĩ gió lạnh, nhưng không ngờ lại đang bay trên trời. Hehe, đó là lần duy nhất tôi từng trải nghiệm điều gì đó như vậy.</Text>
  <Text Key="37ED333A_165176">...Đó là một cuộc trao đổi khá nguy hiểm để chỉ gọi là đi dạo. Lúc đó.</Text>
  <Text Key="22C3A8A4_165177">Nhưng nhờ có điều đó, tôi đã có thể hiểu cậu một chút. Tôi cảm thấy như thể cậu đã cho tôi thoáng thấy chiều sâu trái tim mình sau chiếc mặt nạ.</Text>
  <Text Key="3D52EF7E_165178">Thật không may... Tôi không giỏi diễn đạt bằng lời. Ngay cả bây giờ, tính cách đó vẫn chưa thay đổi...</Text>
  <Text Key="FDFCF966_165179">Cá nhân tôi, tôi không quan tâm. Đó là lý do cậu chấp nhận lời mời này, phải không?</Text>
  <Text Key="5F27DBAA_165180">Không chỉ kiếm của cậu, mà cả trang phục chiến đấu... Giống hệt như ngày xưa.</Text>
  <Text Key="A8320898_165181">Trong trường hợp đó, không cần trao đổi thêm lời lẽ. Tất cả những gì chúng ta cần là lưỡi kiếm của mình...</Text>
  <Text Key="B3AEFC58_165182">Ừ... Shinatsu, hãy cùng đấu một trận.</Text>
  <Text Key="11CEC330_165183">Hiểu rồi... Vậy thì, đây rồi!</Text>
  <Text Key="636904FC_165184">Aura đáng sợ này... cô ấy thực sự thuộc về một đẳng cấp riêng. Xa phía trước trên con đường kiếm tôi đi... đó là thứ cô ấy là.</Text>
  <Text Key="A7FC97CA_165185">Nhưng... Tôi không thể cho phép mình sợ hãi. Tôi... có điều gì đó tôi đã đặt mục tiêu...!</Text>
  <Text Key="79655796_165186">HAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="F839868A_165187">Hmph~ NGUYÊN RĂNG!</Text>
  <Text Key="DB892834_165188">Ugh, cô ấy đỡ đòn tôi...! Tôi đã dồn toàn bộ sức lực vào kiếm, mà cô ấy dễ dàng...!</Text>
  <Text Key="E8173DA3_165189">...Đó. Điều này... sẽ kết thúc nó.</Text>
  <Text Key="003C5EF0_165190">KHÔNG! CHƯA XONG!</Text>
  <Text Key="74164792_165191">Hmph... Ra vậy. Vậy cậu đã không ném thử thách này mà không có hy vọng trong tim.</Text>
  <Text Key="69E3343D_165192">Tất nhiên... Tôi cũng là một kiếm sĩ. Đừng coi thường tôi.</Text>
  <Text Key="C278736E_165193">Nếu tôi buông lỏng cảnh giác ngay cả một chút, tôi sẽ thất bại hoàn toàn... Giống như lần đó.</Text>
  <Text Key="20E921D6_165194">Tuy nhiên, tôi... mạnh hơn nhiều so với ngày xưa...!</Text>
  <Text Key="A377BA35_165195">Trận chiến bắt đầu ngay bây giờ, đây rồi!</Text>
  <Text Key="10F285F6_165196">Dưới ánh trăng, vô số kiếm quang xé tan bóng tối, va chạm với mỗi đòn đánh. Trận chiến dường như vô tận, nhưng cuối cùng...</Text>
  <Text Key="55F8C3B8_165197">Không ổn rồi, thế đứng của tôi! Nếu cô ấy tiếp tục tấn công... Không, Shinatsu cũng vậy!</Text>
  <Text Key="27177AF8_165198">Kh... Cậu ngày xưa đã ngã với đòn đánh tiếp theo. ...Giá như tôi vẫn còn có thể di chuyển.</Text>
  <Text Key="72EB0519_165199">Nếu chúng ta đều biết nhau có thể làm gì, thì điều này đã đủ... Cậu đã tiến bộ rồi, Rei.</Text>
