  <Text Key="D1DCC2A0_34050">Mình cũng hiểu cảm xúc đó. Mình cũng không giỏi lắm đâu.</Text>
  <Text Key="A9247B71_34051">Thật...? Thật bất ngờ. Cậu lúc nào cũng điềm tĩnh và tự chủ...</Text>
  <Text Key="265EC8D3_34052">Fufufu. Mình cũng bị nói là hành động trưởng thành hơn tuổi. Có lẽ là vì từ nhỏ mình đã được bao quanh bởi những người lớn như cha và các linh hồn.</Text>
  <Text Key="9FCFD2DD_34053">Nhưng vì thế, mình chưa từng có bạn bè cùng tuổi. Và khi cuối cùng có cơ hội trò chuyện với họ, mình lại không biết nói về chuyện gì...</Text>
  <Text Key="3EE7D66E_34054">Tuy nhiên, sau khi gia nhập guild này được một thời gian, mình đã quen dần. Vì vậy chắc chắn Ranpha-san cũng sẽ quen thôi.</Text>
  <Text Key="57FB6291_34055">Quen dần...? Thật sao?</Text>
  <Text Key="1DB8BD16_34056">Vâng, chắc chắn rồi. Nếu có khó khăn gì, cứ tự nhiên dựa vào mình. Mình hiểu cảm xúc của cậu lắm.</Text>
  <Text Key="61F1D2A7_34057">Mình sẽ luôn ở đây để ủng hộ cậu. ...Được chứ?</Text>
  <Text Key="13CBE932_34058">...! Ư-Ưm... C-Cảm ơn cậu...</Text>
  <Text Key="2960ABF0_34059">Mình có thể làm được không...? Mình không biết, nhưng nghe cậu nói vậy khiến mình vui... Mình sẽ cố gắng thêm một chút nữa...</Text>
  <Text Key="B468B191_34060">Ưm... Shinobu-chan?</Text>
  <Text Key="9E51E05A_34061">Vâng, Ranpha-san. Cùng cố gắng thôi.</Text>
  <Text Key="51803EF5_34062">...Hả? Cái gì vậy? Phòng đang rung...</Text>
  <Text Key="01C968B3_34063">Chiếc đèn lồng... nó vỡ rồi!</Text>
  <Text Key="B013983D_34064">Ugh... Tối đen như mực...</Text>
  <Text Key="88254A9C_34065">Hả? Âm thanh này... từ cửa? Có ai đang xoay tay nắm cửa phòng bên cạnh...</Text>
  <Text Key="4D44CAC8_34066">Phòng bên cạnh...? Kuuka-san, Cha! Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="BE5596B7_34067">...Oooooooh...</Text>
  <Text Key="1276BCEC_34068">Có thứ gì đó...!</Text>
  <Text Key="C9AA4E42_34069">Hả? K-Không thể nào...\nCòn hai người họ thì sao...?</Text>
  <Text Key="158AD1FE_34070">Sadist-san... làm ơn giúp chúng tôi...</Text>
  <Text Key="777250BF_34071">K-Kuuka-chan...!</Text>
  <Text Key="D4158603_34072">Ku...! Nhanh lên, đi cứu Kuuka-san và Cha!</Text>
  <Text Key="93638F5C_34073">Mình... sẽ mở cửa!</Text>
  <Text Key="3F0F00BC_34074">............!</Text>
  <Text Key="72D49208_34075">...? Không có thứ gì bước ra...</Text>
  <Text Key="E79A32F0_34076">Các linh hồn đã trốn rồi sao? Quan trọng hơn, còn hai người họ thì sao...?</Text>
  <Text Key="C0F27C1D_34077">Kyaa...!</Text>
  <Text Key="1A6E6910_34078">V-Vâng... Cảm ơn cậu rất nhiều. Hình như mình vấp phải thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="003C7232_34079">...! Đây là...</Text>
  <Text Key="08763272_34080">C-Cả hai... người...? Các cậu ổn chứ? Các cậu bị trói bằng dây và ngã xuống...</Text>
  <Text Key="B053A8EC_34081">Vâng. Dây này là sao...? ...Không. Quan trọng hơn, trước tiên chúng ta nên kiểm tra tình trạng của họ. Họ còn thở không...?</Text>
  <Text Key="97E06662_34082">Shinobu-chan, họ sao rồi?</Text>
  <Text Key="C4E37F3F_34083">...Họ không thở. Cả hai đều không...</Text>
  <Text Key="50FA9104_34084">Hả...? T-Thế thì... họ...?</Text>
  <Text Key="25A90D0B_34085">K-Không, mình không nghĩ vậy. Mình vẫn cảm nhận được một tia lửa hồn còn yếu ớt. Họ dường như đang trong trạng thái cái chết tạm thời...</Text>
  <Text Key="13392ECA_34086">Cái chết tạm thời...?</Text>
  <Text Key="4086474A_34087">Mình nghĩ vậy... Có vẻ như các linh hồn ác đã ở trong phòng này cho đến tận lúc trước.</Text>
  <Text Key="9B2B3D53_34088">Mình nghĩ Kuuka-san và Cha đã bị tấn công, và hồn của họ đã bị bắt cóc...</Text>
  <Text Key="6D014E18_34089">Không thể nào... Chúng ta không thể cứu họ được sao...?</Text>
  <Text Key="0AF0737B_34090">Nếu chúng ta trừ quỷ các linh hồn và lấy lại hồn của họ, mình tin rằng họ sẽ trở lại bình thường... Tuy nhiên, có một vấn đề...</Text>
  <Text Key="727A0405_34091">...Cha có vẻ không như vậy, nhưng ông ấy mạnh hơn mình. Mình không thể tin được ông ấy lại bị đánh bại dễ dàng như vậy...</Text>
  <Text Key="BDD6083C_34092">Chắc chắn là công việc của một linh hồn ác khá mạnh. Mình không chắc liệu mình có thể trừ quỷ chúng mà không cần sự giúp đỡ của Cha...</Text>
  <Text Key="3F5CEA4A_34093">Shinobu-chan...</Text>
  <Text Key="BCB585B9_34094">...Nhưng dù sao, chúng ta cũng không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="8160F03F_34095">{playername}-san... nhưng... chúng ta có thực sự đánh bại được chúng không...?</Text>
  <Text Key="4D3D4577_34096">Ơ... Ưm... Shinobu-chan. Mình sẽ giúp... cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="5895D5BA_34097">Lúc trước... Mình suýt bỏ cuộc, nhưng vì cậu đã khích lệ mình... Mình cảm thấy mình cũng nên cố gắng... Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="5CF72340_34098">M-Mình sẽ cố hết sức... Mình sẽ trừ quỷ các linh hồn ác trong cơ sở này... Mình sẽ làm cùng với Shinobu-chan...!</Text>
  <Text Key="53B50728_34099">Ranpha-san...</Text>
