  <Text Key="10C1B274_110400">Tôi bị tổn thương vì bị gọi là linh hồn oán khí.</Text>
  <Text Key="DBAA07E6_110401">……Chiến đấu tầm xa là sở trường của chúng.\nNếu cử động của tôi dừng lại, tôi sẽ trở thành mục tiêu dễ trúng.\nVậy thì──</Text>
  <Text Key="BB6B871E_110402">'Lời Nguyền Tai Họa' không hiệu quả lắm với linh hồn ma quái... \nVậy chúng ta sẽ phải dùng cách trực tiếp.</Text>
  <Text Key="FA2C21ED_110403">Nếu phát bắn đầu tiên trượt, tôi sẽ bị nhắm đến khi nạp đạn.\nVà bên kia, chúng sẽ muốn chiến đấu trong tầm giáo.\nVậy thì──</Text>
  <Text Key="120A86D5_110404">Rút ngắn khoảng cách...</Text>
  <Text Key="EFAEA767_110405">"──Hyah!"\n"──Tyaah!"</Text>
  <Text Key="7686725D_110406">Grace, Liza</Text>
  <Text Key="F8F5715E_110407">Hai người có vẻ quen biết nhau lắm...!</Text>
  <Text Key="42D8693D_110408">Quyết đấu!</Text>
  <Text Key="108F2E01_110409">Hòa...!?</Text>
  <Text Key="5CF4ADB5_110410">Grace-san là──</Text>
  <Text Key="798BC8AE_110411">……Haa...\nĐể tôi nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="365C9EC9_110412">Vai cô cứng đơ quá, Liza.\nTôi giúp cô duỗi chút nhé.</Text>
  <Text Key="59EBFA51_110413">Grace...\nCô dùng chiến thuật lừa lọc và các đòn khóa khớp.\nĐây là chiến thuật của một Kỵ Sĩ...!?</Text>
  <Text Key="AB75B277_110414">Ừ, đại khái là vậy.\nChúng ta đâu phải thực sự muốn giết nhau, đúng không?</Text>
  <Text Key="2785EA80_110415">……Hãy nói vậy khi cô có một mạng sống để đánh đổi.\nBao dung──thật đấy!</Text>
  <Text Key="13D1028D_110416">Để gạt mở vết thương do mũi tên đầu tiên gây ra.\nThật là chiến thuật bẩn thỉu, như mong đợi từ một Dark Elf.</Text>
  <Text Key="05BE337F_110417">……Cô đúng là một người\ngây phiền phức.\nNhư xưa vậy......</Text>
  <Text Key="0D51A96F_110418">......À, ừ? \nHọ lại bắt đầu rồi...?</Text>
  <Text Key="F521CD06_110419">......Có vẻ vậy.\nSức mạnh của cả hai gần như ngang nhau......</Text>
  <Text Key="5B5A51C6_110420">Kokkoro.\nQuria.\n──Chúng ta rút lui trước đã.</Text>
  <Text Key="BF312C1A_110421">Vết thương bên sườn đau quá.\nCứ thế này, tôi sẽ chết──\nMặc dù tôi đã chết rồi, thì phải.</Text>
  <Text Key="D1D1426B_110422">Nào, Brocken.</Text>
  <Text Key="31162CE5_110423">Hí!</Text>
  <Text Key="C9E81227_110424">Brocken</Text>
  <Text Key="0A6B442C_110425">……!\nM-một con ngựa ma......!?</Text>
  <Text Key="A90E31D2_110426">Đây là Brocken.\nRất vui được gặp các bạn. Chật chội cho ba người cưỡi,\nnhưng trọng lượng chắc không thành vấn đề──</Text>
  <Text Key="B99230F5_110427">Vâng, Liza.\nDù vết thương bị gạt ra có đau, điều đó là đúng......</Text>
  <Text Key="5E0DA2AA_110428">......Cô nghĩ tôi sẽ để các cô chạy trốn sao?\nGrace.</Text>
  <Text Key="B9BB429F_110429">Và cả cô nữa.\nVới khớp bị thương,\ncô sẽ không thể giương cung tốt để truy đuổi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CBA7178E_110430">……Tôi sẽ trả nợ ân này.</Text>
  <Text Key="FA8C4DAA_110431">Vâng, cả hai đường.\nVậy thì......</Text>
  <Text Key="13F614DD_110432">──'Hãy nhớ lấy.'</Text>
  <Text Key="58FD6A7B_110433">……Hmm.\nCó vẻ không có dấu vết chó theo.\nCó vẻ chúng ta an toàn rồi. Kokkoro, Quria.</Text>
  <Text Key="0D7DBC78_110434">Cảm ơn, Grace-san.\nNgoài ra... đây là lần đầu tiên tôi cưỡi ngựa ma...</Text>
  <Text Key="9718433C_110435">Hí.</Text>
  <Text Key="1F458A78_110436">Hehe.\nNgồi trên nó không khó chịu chứ?</Text>
  <Text Key="09BB40B1_110437">Vâng.\nChạm vào một con ma là cảm giác kỳ lạ, nhưng......</Text>
  <Text Key="0FF0B033_110438">Ngoài ra.\nChủ của Brocken, Grace-san là ai?\nCô cũng......là một con ma sao.</Text>
  <Text Key="BDE542B3_110439">Tôi xin lỗi vì đã tiết lộ muộn. Vô tình tiết lộ danh tính thật của mình\nsẽ làm mất yếu tố bất ngờ khi khiến mọi người sốc......không.\nNó sẽ gây ra nỗi sợ không cần thiết.</Text>
  <Text Key="FD202014_110440">Dù cô là một con ma, cả tôi và cô Quria đều hoàn toàn hiểu\nrằng cô là một người tốt, cô Grace.\n……Tuy nhiên......</Text>
  <Text Key="A7C38216_110441">Tại sao chúng ta lại đột ngột quyết định chạy trốn trước đó?\nHơn nữa, có vẻ như Liza-san cố ý để chúng ta đi...</Text>
  <Text Key="DCCD43E8_110442">──Thực ra.\nKhi vết thương của tôi bị gạt mở,\nthứ nhỏ bé này cũng được cho vào.</Text>
  <Text Key="3D8772A3_110443">Đó... là giấy sao?\nTrông có vẻ như có gì đó được viết lên......</Text>
  <Text Key="1097B2E2_110444">Vâng.\nĐó là về nơi ở của Công Chúa Violet──.</Text>
  <Text Key="A0A46D65_110445">……Từ thái độ của Liza,\nthì rõ ràng cô ấy biết nơi ở của Công Chúa Violet.\nNếu không, cô ấy đã thể hiện chút lo lắng hơn.</Text>
  <Text Key="19175374_110446">Vậy... cô Liza có lý do nào đó,\nkhông thể nói về nơi ở của Công Chúa Violet,\nvà cố ý chiến đấu để chuyển tờ ghi chú này... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8E0A67D9_110447">Có lẽ vậy.\n……Trong khi công chúa và tôi vắng mặt,\ncó vẻ như đã phát triển một tình huống khá rắc rối.</Text>
  <Text Key="C575A074_110448">Nhưng nếu đúng như vậy... ngay cả trong tình huống như vậy\nviệc Liza cố gắng giúp tìm Violet-san cho thấy cô ấy tốt bụng và là người tốt... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="2BC46659_110449">Xin lỗi vì tôi nói thế, nhưng... tốt nhất không nên tin tưởng quá.\nCô ấy vụ lợi... Tờ ghi chú này, có lẽ cũng được cho vì nó có thể cuối cùng có lợi cho cô ấy, không phải vì lòng tốt với tôi.</Text>
