  <Text Key="E0701830_16400">Trong khi quan sát tình trạng của Ueki-chan, hãy hoàn thành các nhiệm vụ đặc biệt. Sau khi hoàn thành nhiệm vụ, việc đến thăm nơi này sẽ tự động trao phần thưởng.</Text>
  <Text Key="B91F618C_16401">Có vẻ như hoàn thành tất cả nhiệm vụ trên mỗi tầng sẽ khiến một boss xuất hiện. Đánh bại boss sẽ cho phép chúng ta tiến xa hơn.</Text>
  <Text Key="C2FAC703_16402">Đánh bại boss dường như làm thay đổi tình trạng của Ueki-chan. Hãy lặp lại việc hoàn thành nhiệm vụ và đánh bại boss để cùng nhau hướng tới đỉnh cao.</Text>
  <Text Key="833F7C06_16403">Nhìn kìa! Đó là thế giới của những vì sao! Quang cảnh tuyệt vời thật☆</Text>
  <Text Key="C33B031B_16404">Đây thực sự là một nơi tuyệt vời. Hãy tận hưởng nó hết mình.</Text>
  <Text Key="398A1D81_16405">Kuuka mà chúng ta cuối cùng cũng tìm thấy đang bay trở lại!</Text>
  <Text Key="1C656378_16406">Sao cậu lại bình tĩnh thế? Thật kỳ lạ, theo nhiều cách...!</Text>
  <Text Key="B5F9FC2D_16407">Tắm trong ánh sao, em còn đẹp hơn...</Text>
  <Text Key="25E0B407_16408">Nhìn kìa, một sao băng...! Hãy cùng nhau ước nguyện.</Text>
  <Text Key="A2335F83_16409">Không gian đã đến! Cảm xúc của em đang bùng nổ—sushi o sushi!</Text>
  <Text Key="B309CADC_16410">À, đúng rồi. Đây là tình huống hoàn hảo cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="8138BADD_16411">Kyaa!? Ồ-Ồ-Ồ, em đang rơi~! Ojou-sama~!!??</Text>
  <Text Key="E706712C_16412">Đồng ý! Vậy, với em... Hừm, hừm...!</Text>
  <Text Key="5B1D7D96_16413">Suzume, cậu ổn chứ!? Cẩn thận vì nơi này cao.</Text>
  <Text Key="0506E7F3_16414">À, Senpai ở bên kia. Nhìn chằm chằm...</Text>
  <Text Key="071BE59A_16415">Không biết đám mây hình cơm nắm có vị như thế nào... Chảy nước miếng☆</Text>
  <Text Key="50D73DDA_16416">Đám mây này mềm mại và thoải mái~ Em có thể ngủ ngon~</Text>
  <Text Key="E3A47182_16417">Chơi đùa trên trời thật tuyệt! La la la~♪</Text>
  <Text Key="F8F44A19_16418">Haa haa... A-Đã đến giới hạn rồi nya... Muốn về nhà nya...</Text>
  <Text Key="8E37F89F_16419">Ngay cả trên bầu trời, Carmina... Trên sân khấu!</Text>
  <Text Key="485D9FF9_16420">Nơi này cảm giác thật tuyệt. Có lẽ mình sẽ đưa học sinh đi dã ngoại.</Text>
  <Text Key="0EFF84FE_16421">Gió cảm giác dễ chịu. Có vẻ như thì thầm nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="F92C2CDB_16422">Bầu trời cảm giác tốt~ Đây có phải là ý nghĩa của việc lên thiên đường không?</Text>
  <Text Key="80DBD672_16423">Uuu, gió có phải quá khắc nghiệt với một kẻ cô độc không!?</Text>
  <Text Key="F7BD4378_16424">Chúng ta đã leo khá cao, nhưng...</Text>
  <Text Key="8E66CE25_16425">Những đám mây dễ thương thế. Mình muốn đem chúng về nhà♪</Text>
  <Text Key="45D21782_16426">Mumu, tầm nhìn chuyển sang trắng... Chris-chan, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="AECE2BC4_16427">Uhyaa~...! Ý gì mà chỗ đứng lại biến thành mây!?</Text>
  <Text Key="85938D32_16428">Hahaha, chìm xuống vì trọng lượng áo giáp, Dancho☆ Đó, câu cá một đường!</Text>
  <Text Key="356B48A0_16429">Cảm giác hơi bí ẩn~ Mềm mại♪</Text>
  <Text Key="201094BC_16430">À, cảm giác dây leo quấn quanh chân không thể cưỡng lại~~!</Text>
  <Text Key="A64B2883_16431">Hở... Onee-chan đi đâu rồi...? Onee-chaaan?</Text>
  <Text Key="0F36BE4A_16432">Bỏ cuộc ở độ cao này thì không xứng làm anh hùng-ssu!</Text>
  <Text Key="CC2DF640_16433">Leo cầu thang lên trưởng thành—!</Text>
  <Text Key="D2182D90_16434">Master Senri cũng bắt đầu bằng một phát! Em sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="171CBA03_16435">Kyaru-chan! Nhìn kìa, quang cảnh tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="E3990B1C_16436">Hah hah hah hah! Bắt đầu bước đầu tiên cho cuộc chinh phục thế giới!</Text>
  <Text Key="A393C1C5_16437">Nhìn nhìn! Em làm Pukichi từ đám mây—!</Text>
  <Text Key="FC4DEF30_16438">Leo khá nhiều rồi~ Hãy nhìn xuống một chút!</Text>
  <Text Key="517D7E4D_16439">À! Onee-chan! Ngủ ở đây nguy hiểm—!</Text>
  <Text Key="BD53C577_16440">Waa, tuyệt vời...! Em cũng muốn làm thứ gì đó...♪</Text>
  <Text Key="6570057C_16441">Vâng! Ưm, cái nào cái nào... Khoan, wawawa!</Text>
  <Text Key="8F5C8691_16442">Tưởng nghe thấy giọng Shiorin... Zzz...☆</Text>
  <Text Key="1A0D2F7A_16443">À! Nhìn nhìn Shimamu—Sao Shiburin tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4D992B73_16444">...Quang cảnh khi trở thành idol hàng đầu có phải như thế này không?</Text>
  <Text Key="9686E53E_16445">Chúng ta cũng muốn tỏa sáng như ngôi sao đó!</Text>
  <Text Key="F30A342C_16446">Giả kim thuật~... Hehe... Càng tinh chế, màu sắc càng thay đổi... À, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="2D30BD7F_16447">Zzz... Zzz... *lầm bầm*</Text>
  <Text Key="A9995BEC_16448">Hehe, ngủ ngon lành quá... Cậu sẽ bị cảm lạnh~</Text>
  <Text Key="E59258BD_16449">Phần sau của câu chuyện dường như đã được mở khóa. Master, hãy tiến về phía trước ngay.</Text>
