  <Text Key="8C3B645C_115850">À! Có lẽ cô đang đói rồi? Tôi chỉ có vài quả hái trên đường đi đến thị trấn... Cô có muốn ăn không?</Text>
  <Text Key="91B75481_115851">Ối chà...! Cô ăn thật no nê, nuốt chửng chúng một cách ngon lành. Dù trong game mà cũng có thể cảm thấy cơn đói như vậy sao.</Text>
  <Text Key="ADC9F969_115852">Ư... Ư...</Text>
  <Text Key="EDA024BF_115853">Cả... Cảm ơn... rất nhiều...</Text>
  <Text Key="454A6708_115854">Không, không có gì♪ Tên của cô... có thể cho chúng tôi biết được không?</Text>
  <Text Key="7832A707_115855">...Pr...</Text>
  <Text Key="38871706_115856">Pr... Precia.</Text>
  <Text Key="9C615726_115857">Tiểu thư Precia... Cô có thể là người nước ngoài...?</Text>
  <Text Key="13D6FECB_115858">Tôi nghe rằng Legend of Astrum có người chơi từ khắp nơi trên thế giới, nên chắc chắn là vậy. Việc này đã trở thành một cuộc giao lưu quốc tế bất ngờ!</Text>
  <Text Key="695F48B1_115859">Ùng òng...</Text>
  <Text Key="A9FE38CE_115860">...Hm? Có vẻ như một tiếng ồn khác vang lên. Có lẽ mấy quả kia chưa đủ để no bụng rồi, tiểu thư Precia?</Text>
  <Text Key="F1780652_115861">Đó là vấn đề rồi... Chúng tôi không còn quả nào nữa. Chúng tôi mới bắt đầu chơi, thậm chí còn không có tiền dư để chi.</Text>
  <Text Key="58968133_115862">Để kiếm tiền... chúng ta nên thử làm một quest, dường như là vậy. Điều đó cũng có trong tutorial♪</Text>
  <Text Key="E0B54490_115863">Hả? Tiểu thư Precia... ý cô là "làm" cái gì...?</Text>
  <Text Key="20A698E2_115864">Que... st.</Text>
  <Text Key="1049EF28_115865">Nh-Nhưng... Xin lỗi một chút, Precia-chan~</Text>
  <Text Key="F2B303C8_115866">...Tôi biết rồi. Theo trạng thái của cô ấy, Precia-chan cũng là người mới như chúng ta. Có vẻ như cô ấy thậm chí còn chưa gia nhập guild...</Text>
  <Text Key="94D3F278_115867">Ưm... Liệu có nguy hiểm nào khi thử thách những "quest" đó không? Như là chiến đấu với quái vật một mình...</Text>
  <Text Key="B6DE4459_115868">Những quả. Cô đã cho tôi. Tôi muốn. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="1BC41819_115869">Ưm, Lily-chan? Chúng ta sẽ không thể nhận quest trừ khi thành lập guild, phải không? Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="0D04092C_115870">Vâng, Lea-san. Tôi chắc chắn chúng ta đang nghĩ cùng một chuyện...♪</Text>
  <Text Key="0734AA2C_115871">Hừm, tên guild... tên guild...</Text>
  <Text Key="C9D03F54_115872">Precia-san đã tốt bụng đồng ý tham gia cùng chúng ta, nên chúng ta cần nghĩ một cái tên thích hợp...!</Text>
  <Text Key="129BD2EF_115873">Vâng♪ Vì chúng ta đang làm, chúng ta nên chọn một cái tên phù hợp hoàn hảo với chúng ta♪</Text>
  <Text Key="60E465C8_115874">Cơm. Ngon lành. Guild.</Text>
  <Text Key="5F9651C6_115875">Th-Thế thì hơi...</Text>
  <Text Key="0C504883_115876">Vâng, đối với guild mới, "Alter Maiden". Các cô đã được chấp thuận. Nhưng trước tiên, ai trong số các cô sẽ là guild master?</Text>
  <Text Key="C49CF145_115877">Guild master, cô nói? À... Lea-san, cô nghĩ sao? Tôi nghĩ cô biết nhiều về game này hơn tôi.</Text>
  <Text Key="5DCC24A3_115878">Hả? Nhưng... kiến thức của tôi cũng không khác biệt mấy so với cô lúc này. Trong trường hợp đó, Lily-chan... cô là người lớn tuổi nhất ở đây.</Text>
  <Text Key="7F800D06_115879">Không, Lea-san, cô mới nên là người...</Text>
  <Text Key="4E868492_115880">Không, không, Lily-chan cô mới nên là người...</Text>
  <Text Key="93221FF4_115881">Ưm... Còn Precia-san thì sao?</Text>
  <Text Key="F9AD539A_115882">Lớn nhất. Vòng ngực. Lily?</Text>
  <Text Key="F3815706_115883">V-Vòng ngực của tôi...?</Text>
  <Text Key="EF57CFB9_115884">Chúng ta cuối cùng cũng có thể nhận quest, nhưng...</Text>
  <Text Key="45C7F77F_115885">Vậy đây là bảng quest... Từng yêu cầu này đều mang một tương lai phiêu lưu. Có vẻ có nhiều loại khác nhau...</Text>
  <Text Key="067A4EE0_115886">Tôi muốn tìm một quest tốt, nhưng... Chúng ta thực sự không có thời gian để cân nhắc kỹ, Lily-chan. Chúng ta đã dành khá nhiều thời gian để nghĩ tên rồi...</Text>
  <Text Key="78734929_115887">Ồ! Các cô gái bên kia. Vẫn là người mới phải không?</Text>
  <Text Key="4F06C852_115888">Mọi người. Người mới?</Text>
  <Text Key="0F4D9BA1_115889">Ý tôi là các cô có một "Job" không phù hợp để chiến đấu. Ngay cả khi là yêu cầu cấp thấp, nếu chiến đấu với quái vật, các cô cần trang bị kỹ năng phù hợp như một Fighter, Wizard hay Healer.</Text>
  <Text Key="0615D5E0_115890">Nhớ lại thì, điều đó đã được đề cập trong tutorial... Có vẻ như ở cấp độ của chúng ta, chúng ta chỉ có thể chọn "Job" cơ bản.</Text>
  <Text Key="A1AE46DE_115891">Ma thuật. Một Wizard. Tôi sẽ là một.</Text>
  <Text Key="26A5BE5A_115892">Một wizard... Có nhiều kỹ năng khác nhau, có vẻ khó...</Text>
  <Text Key="89A27733_115893">Nếu các cô mới chơi, tôi khuyên nên chọn Fighter! Chiến đấu ở mặt trận và bảo vệ Wizard của các cô để cô ấy không ngã!</Text>
  <Text Key="C98F26B4_115894">...Ưm. Vậy thì, tôi sẽ là một Fi~</Text>
  <Text Key="5797DF86_115895">Ưm... xin lỗi, Lea-san. Cô có thể nhận vai trò Healer được không?</Text>
  <Text Key="7DEC2EFD_115896">Tôi để ý khi chúng ta xem "Status" của nhau trước đó, nhưng... có vẻ như cô có chỉ số rất cao có lợi cho phép hồi phục, Lea-san.</Text>
  <Text Key="CF681DAD_115897">Mặt khác, tôi gần như không có năng khiếu với ma thuật. Có vẻ như tôi cũng không có nhiều "điểm tiềm năng" lúc này... Tôi sẽ chỉ cố hết sức và trở thành một Fighter...</Text>
  <Text Key="BD204A20_115898">Ưm... Lily-chan, tôi...</Text>
  <Text Key="DA8AD9F5_115899">...vì chúng ta ở một thế giới khác, tôi muốn thử trở thành một người khác "ở đây"♪</Text>
