  <Text Key="18A5A81F_67800">Thưa Master, đây có phải mảnh đúng cần dùng tiếp không? Em đang lắp các ký hiệu triệu hồi đúng như Master dạy... Thứ tự này có ổn không ạ?</Text>
  <Text Key="602F3E1D_67801">Ừ, hoàn hảo! Rino-chan, cứ tiếp tục nối dòng tiếp theo nhé. Đừng vội, cứ theo đúng thứ tự.</Text>
  <Text Key="49C975D3_67802">Dẫn ma thuật vào mảnh này và làm nóng chảy nó... nối các đường một cách cẩn thận để chúng không chập mạch...! Làm nhẹ nhàng, đều đặn, như đang đan len, đúng như Master thiết kế...</Text>
  <Text Key="F2CD3FC4_67803">Tốt, mọi thứ đều diễn ra suôn sẻ cho đến giờ! Chỉ còn một chút nữa là tất cả mạch sẽ liên kết với nhau!</Text>
  <Text Key="22BE6406_67804">Bắt đầu giao thức loại bỏ sự cản trở bổ sung. Trích xuất thực thể chiến đấu từ cơ sở dữ liệu quái vật. Bắt đầu tạo sinh...</Text>
  <Text Key="A96C5385_67805">...Hình như nó sẽ không để chúng ta có thời gian dễ dàng thế. Nó đang cố gắng triệu hồi thứ gì đó! Có lẽ nó muốn dựa vào số lượng để đè bẹp chúng ta bằng lực lượng áp đảo!</Text>
  <Text Key="FA5FEC29_67806">Chỉ còn một chút nữa là được rồi! Cẩn thận nhé, em trai!</Text>
  <Text Key="30C3E207_67807">Quá trình tạo sinh đối tượng đang diễn ra. Thực thi hủy diệt tức thì.</Text>
  <Text Key="8A62F7FA_67808">Nhưng... cái gọi là "tạo sinh đối tượng" kia chính là thứ chúng ta đã chờ đợi! Master, em đã sẵn sàng rồi!</Text>
  <Text Key="557A8370_67809">Thời điểm hoàn hảo! Sức mạnh của "Trụ Cột" để tạo ra thế giới -- ta sẽ lợi dụng nó!!</Text>
  <Text Key="100E48B3_67810">Kích hoạt -- "Quyền Hạn Mê Cung"! Toàn bộ truy cập!</Text>
  <Text Key="36C53DCE_67811">Xin lỗi vì để mọi người chờ lâu! Ta sẽ không để ngươi làm bừa nữa. Từ giờ là lượt của ta!</Text>
  <Text Key="58A02405_67812">Hah... Chết tiệt! Ngươi đã để chúng ta chờ quá lâu rồi, Master!</Text>
  <Text Key="7BC6C0A7_67813">...Xác nhận sự hiện diện của cơ thể gốc Mê Cung Nữ Hoàng. Không có giao thức khởi động lại nào khả thi. Không thể xác định quy trình xử lý. Lỗi. Đang tăng độ ưu tiên phân tích tình hình.</Text>
  <Text Key="CF9D6304_67814">Haha, trông ngươi có vẻ sốc. Nhưng từ đây trở đi, mọi thứ sẽ nằm ngoài dự đoán của ngươi. Ngươi không phải là người duy nhất có quyền năng tạo thế giới -- ta cũng có một phần quyền năng đó!</Text>
  <Text Key="DB657953_67815">Quyền hạn, giải phóng...! Tạo đối tượng từ vật chất ngoại lai đã bám rễ vào "Trụ Cột"! Kéo tất cả chúng ra đây!</Text>
  <Text Key="F386B277_67816">Cảnh báo... Phát hiện xâm nhập cấu trúc nội bộ. Lỗi, lỗi... Phát hiện can thiệp chưa biết. Điều khiển bị xâm phạm--...</Text>
  <Text Key="3FEEB17C_67817">Ta sẽ không để ngươi chạy thoát! Ta sẽ khiến "Dữ Liệu Kỳ Lạ" kia bộc lộ bản chất thật sự của nó!</Text>
  <Text Key="7CBC11F8_67818">SKREEEEE....!</Text>
  <Text Key="9E219618_67819">Vậy ra nguyên nhân gây bất thường...! Nó to quá... Thứ đó đã nằm trong "Trụ Cột" ngay từ đầu ư!?</Text>
  <Text Key="542284C3_67820">Ừ, cơn lốc dữ liệu bị biến dạng đã làm tổ trong trái tim "Trụ Cột" -- một loại virus của thảm họa do Vision Empress gieo rắc! Ta đã "chuyển hóa" nó thành dạng chúng ta có thể đánh bại!</Text>
  <Text Key="ED16A5D7_67821">Ơ, tức là... Chúng ta chỉ cần đánh bại con quái vật đó thôi đúng không?</Text>
  <Text Key="81B51029_67822">Chính xác như vậy!</Text>
  <Text Key="94B318FE_67823">Chị, nó tấn công từ bên trái!</Text>
  <Text Key="1A1C41B4_67824">Để kẻ địch cho ta! Mọi người, chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="4E8FF446_67825">Phân tích mô hình ma thuật, đánh dấu điểm yếu. Giờ ta có thể đọc được cử động của nó rồi -- đã đến lúc tạo kẽ hở!</Text>
  <Text Key="339F18C7_67826">Con quái vật đó không nằm trong số những sinh vật có thể tìm thấy ở Astrum. Đó là dữ liệu bị biến dạng đã bị chuyển hóa cưỡng ép từ một loại virus.</Text>
  <Text Key="C0B6729E_67827">Do đó, lỗi nội bộ đôi khi sẽ phá vỡ dòng chảy sức mạnh ma thuật của nó... Tận dụng kẽ hở đó--...</Text>
  <Text Key="F82C7410_67828">Guild của ta, Labyrinth, sẽ cho ngươi thấy toàn bộ sức mạnh!</Text>
  <Text Key="D3A126A8_67829">Hiểu rồi! Rino-chan, theo sau ta! ...Em trai!</Text>
  <Text Key="D3885997_67830">Ta sẽ trả lại chính xác cơ chế bẫy ngươi đã đặt cho ta! Đó là một ứng dụng đơn giản của khóa tài khoản -- "Thế Giới... DỪNG LẠI!"</Text>
  <Text Key="AD9A584C_67831">S-Skreee~...</Text>
  <Text Key="4083F26B_67832">Cử động của nó đã chậm lại rồi! RINO-CHAN!</Text>
  <Text Key="28AC97F2_67833">Được rồi, Chị! ĐÂY NÈEEEEEEEE!!!</Text>
  <Text Key="A85E609A_67834">Đòn tấn công này... SẼ KẾT THÚC MỌI THỨ!!</Text>
  <Text Key="1657FA25_67835">G-Gih... Gaaaaah!</Text>
  <Text Key="4BDBB2A4_67836">...Và với thế, "Chương Trình Tự Động Tạo Thế Giới" đã được hiệu chỉnh. Cuộc tàn sát của Vùng Đất Bình Minh tạm thời nên đã lắng xuống.</Text>
  <Text Key="2D37F107_67837">Nhưng... Ta không nghĩ mình có thể để nơi này yên như trước. Sẽ có vấn đề nếu chuyện gì đó xảy ra lần nữa...</Text>
  <Text Key="92A8D539_67838">Vậy... ngươi định đóng cửa thế giới này?</Text>
  <Text Key="358BDAF2_67839">Ừ, không còn lựa chọn nào khác. Nếu nó không thể được duy trì an toàn, ta phải chịu trách nhiệm và đóng nó lại.</Text>
  <Text Key="8E1399AD_67840">...Ơ... Master? Người có thể hoãn việc đóng nơi này một chút được không... và lắng nghe trước?</Text>
  <Text Key="D6AA5DDB_67841">...Nói thế nào nhỉ, em đã nghe thấy một "giọng nói" từ lâu rồi. Nó như thể ai đó đang hát khẽ...</Text>
  <Text Key="7CC0C261_67842">"Hát"? Ý là có người ở đây sao? Ta không nghe thấy gì cả... nhưng có lẽ đó là thứ chỉ Rino-chan nghe thấy.</Text>
  <Text Key="51BCB236_67843">Vâng, em nghĩ có lẽ chỉ mình em nghe thấy. Giống như lần em tìm thấy con đường đó.</Text>
  <Text Key="1C3F0663_67844">Từ khi chúng ta đến Vùng Đất Bình Minh, đôi khi em cảm thấy như có ai đó đang dẫn dắt chúng ta... chỉ cho chúng ta đường đi...</Text>
  <Text Key="F8B88BE7_67845">Một giọng nói chỉ Rino-chan mới nghe thấy... Một sự hiện diện dẫn dắt, từ phần sâu nhất của Vùng Đất Bình Minh...</Text>
  <Text Key="311C887A_67846">Master? Người có ý tưởng gì về thứ cô ấy đang đề cập không? Người quen của người... có vẻ không phải.</Text>
  <Text Key="7D9EBCE1_67847">Người quen của ta... Không, ta hiểu rồi. Các linh hồn ngũ sinh đôi... vậy là chúng ở đây...</Text>
  <Text Key="C121A61C_67848">Ta có nghe Fio nói rằng cậu bé đã rút ra sức mạnh của dữ liệu ẩn, "Astral"... Ta hiểu rồi. Vậy trong thế giới sau "Tái Tạo", thân thể thật của các linh hồn ngũ sinh đôi đã được gửi đến đây...</Text>
  <Text Key="C4084056_67849">Linh... hồn? Ý người là có người sống ở đây sao?</Text>
