  <Text Key="33AC77C9_140850">Khi trở về Landosol, {playername} và Homare đang nghỉ ngơi trong phòng học của Homare.</Text>
  <Text Key="6AAFA7E9_140851">Cảm ơn nhé~ Xin lỗi vì kéo cậu vào chuyện này. Nhưng nhờ cậu, mọi phiền muộn của mình đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="E3F702BF_140852">Giờ thì mình có thể yên tâm...</Text>
  <Text Key="9A3706BF_140853">Hả? Nghỉ hưu...? Ai? Cái gì?</Text>
  <Text Key="3315C9E0_140854">Cậu thực sự nghĩ mình định nghỉ hưu sau khi dọn dẹp xong mớ hỗn độn mình để lại sao?</Text>
  <Text Key="2EC07FCA_140855">À... Ra vậy, ra vậy. Vì thế mà Kaya-chan và Inori-chan mới hành động lạ. Có lẽ họ cũng nghĩ giống cậu.</Text>
  <Text Key="3201C4CE_140856">Đừng lo, mình không định làm chuyện đó. Tất cả những gì mình làm cho đến giờ là nghiêm túc điều tra bí ẩn đằng sau các Underworlds.</Text>
  <Text Key="489E44C5_140857">Vì mục đích đó, mình đã đảm bảo băng của mình có thể vận hành mà không cần mình và cũng đã loại bỏ sự can thiệp của các yếu tố không chắc chắn.</Text>
  <Text Key="81A1E18D_140858">Như cậu có thể đã nhận thấy, chúng tôi - người rồng - là chủng tộc không tồn tại thông thường trong thế giới này. Nguồn gốc của chúng tôi, đúng vậy... nằm ở các Underworlds.</Text>
  <Text Key="CA00BF97_140859">Có lẽ sự thật rằng trong những thế giới đó, người rồng - một chủng tộc không tồn tại trong thế giới của chúng ta - tồn tại một cách tự nhiên chính là bằng chứng.</Text>
  <Text Key="05CB7A67_140860">Đúng. Hai người họ là tự nhiên. Khác với mình, Kaya-chan và Inori-chan là người rồng tồn tại tự nhiên.</Text>
  <Text Key="1E3A72AC_140861">Đã có kobold, yêu tinh mèo, người khổng lồ và các chủng tộc khác không tồn tại trong thế giới này, phải không? Thật thú vị~</Text>
  <Text Key="3A7BAB12_140862">Nhưng, cậu thấy đấy... những sinh vật tồn tại tự nhiên không nên tồn tại đối với chủng tộc người rồng. Thực tế, cả ba chúng tôi ban đầu không phải là người rồng.</Text>
  <Text Key="3C1FF1F3_140863">Ừ~ Một thời gian trước, trước khi mọi chuyện tệ đi, mình đã áp dụng avatar thử nghiệm cho chúng tôi thông qua hack.</Text>
  <Text Key="C3DCC321_140864">Mình là con người, Kaya-chan là người thú và Inori-chan là... tinh linh, tôi nghĩ vậy? Vì vậy khi tìm thấy Sheffy-chan, người không liên quan gì đến chúng tôi, mình thực sự vui mừng~...</Text>
  <Text Key="AB06C2AC_140865">Cô ấy là manh mối chúng tôi luôn tìm kiếm, kết nối với nguồn gốc người rồng của chúng tôi, và cũng là một thành viên đáng giá của chủng tộc chúng tôi.</Text>
  <Text Key="63E0CBAC_140866">Vì vậy, lần này cũng không ngoại lệ. Có một núi thứ mình muốn điều tra trong các Underworlds~ Vì vậy... cậu có thể tiếp tục giúp mình không?</Text>
  <Text Key="3288B8B3_140867">Tuyệt, mình nghe rõ ràng rồi~♪ Vậy thì, chúng ta bắt đầu nào! Lại đây~</Text>
  <Text Key="FD31B3B6_140868">{playername} thấy mình được mời đến một căn phòng ẩn mà cậu ấy nhận ra.</Text>
  <Text Key="B647D514_140869">Ừ. Mọi thứ vẫn còn nguyên. Thật may mắn♪</Text>
  <Text Key="949E3F94_140870">Đùa thôi, mình thấy Inori-chan làm việc chăm chỉ để giữ nó như thế này. Dù sao thì, đến lúc dùng cái này rồi!</Text>
  <Text Key="B57E7471_140871">Như cậu biết, đó là một công cụ mô phỏng cho phép tạo ra một không gian giống hệt thực tế, nơi cậu có thể tự do điều chỉnh các tham số của nó.</Text>
  <Text Key="762DAF66_140872">Có một thứ mình muốn lấy được ở trong này. Vậy thì, đi thôi♪</Text>
  <Text Key="4D28164C_140873">Vậy nên... cậu ở đâu?</Text>
  <Text Key="7DE2AE05_140874">Ngay đây!</Text>
  <Text Key="20E02AF3_140875">Đúng rồi, đó là "tôi" mà tôi đã tạo ra trong Timelab. Cậu đã gặp rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="0E16CDD5_140876">Việc đó mất nhiều thời gian hơn mình nghĩ. Có nghĩa là cậu phải vào thông qua một tuyến đường bên ngoài?</Text>
  <Text Key="39A40242_140877">Không, con đường đó bị chặn rồi, nên từ bên trong.</Text>
  <Text Key="845C4F6B_140878">Ra vậy, tôi đoán không dễ dàng để ra ngoài sau tất cả~ Nhưng tôi đoán điều đó có nghĩa là "tôi" đã xâm nhập được sâu bên trong.</Text>
  <Text Key="56A7C0FF_140879">À, xin lỗi, xin lỗi. Cậu chắc đang bối rối. Lý do tôi đến đây là vì tôi sợ với tình trạng hiện tại, tôi sẽ trở thành gánh nặng cho mọi người khác trong các Underworlds.</Text>
  <Text Key="3BD6E4B3_140880">Tôi có thể đã trở về, nhưng sức mạnh hiện tại của tôi còn lâu mới đạt được mức trước trận chiến quyết định đó... Tất cả các cải tiến và điều chỉnh tôi xây dựng kể từ đó đã biến mất.</Text>
  <Text Key="787CC814_140881">Thật sự rất nguy hiểm khi lấy lại đòn kết hợp của Kaya-chan và Inori-chan lúc đó, cậu biết chứ? Những loại nerf kiểu này hơi khó chịu, nói từ góc độ người chơi game.</Text>
  <Text Key="C14D22CB_140882">Ừ, tôi đã bị doping nặng ngay trước trận chiến quyết định, nên thực sự nguy hiểm, nhưng tôi muốn ít nhất lấy lại sức mạnh đến mức trước khi làm tất cả những chuyện đó. Cậu hiểu rõ tại sao tôi đến đây rồi chứ?</Text>
  <Text Key="68F6DF21_140883">Tất nhiên♪ Đó cũng là một trong những lý do tại sao "tôi" vẫn ở lại đây.</Text>
  <Text Key="58F80D2D_140884">Đơn giản mà nói, đây là không gian ảo, nên cậu không thể mang một "đối tượng" trở về. Nhưng cậu có thể mang lại một thứ quan trọng nhất...</Text>
  <Text Key="57419B35_140885">Cậu biết đó là gì không?</Text>
  <Text Key="7898258C_140886">Ừm, gần đúng rồi. Đúng rồi, một thứ không có hình dạng... Thông tin.</Text>
  <Text Key="CF5908BA_140887">Ừ, đúng rồi♪ Đó là thứ công cụ này được tạo ra vì mục đích ban đầu.</Text>
  <Text Key="D1A60C38_140888">Trong Timelab này, cậu có thể có được thông tin về điều hiện tại có thể đã là gì và tương lai có thể là gì. Nhưng tôi đã để lại một thứ khác ở đây.</Text>
  <Text Key="0F95ADC9_140889">Đó là, thông tin đã tạo nên "tôi" lúc đó... Trước trận chiến quyết định, khi tôi mạnh nhất.</Text>
  <Text Key="F5711A00_140890">Có lẽ tôi nên nói rằng không phải chỉ số của tôi rất cao, mà chúng được tùy chỉnh để dễ xử lý hơn cho tôi.</Text>
  <Text Key="23CEED51_140891">Mục tiêu của tôi là có được thông tin đó từ "tôi" ở đây và trở nên mạnh hơn bây giờ♪</Text>
  <Text Key="5EDC21CA_140892">À, có lẽ... cậu đang nghĩ tôi sẽ chiến đấu với "chính mình"? Tôi không phải Kaya-chan, nên tôi sẽ không làm chuyện như thế~</Text>
  <Text Key="79BB0F01_140893">Chúng ta sẽ đồng bộ hóa ký ức một cách hiệu quả. Như thế này...</Text>
  <Text Key="8D5D5397_140894">Homare và Homare của Timelab đối mặt nhau và đặt trán gần nhau.</Text>
  <Text Key="C0528F47_140895">Ra vậy... Vậy là đã xảy ra nhiều chuyện ở đây. Hehe, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="1E7CDFBF_140896">Ra vậy... Các Underworlds, hử? Chuyện này đang trở nên thú vị...</Text>
  <Text Key="2797426A_140897">Hmm... À, tôi biết rồi!</Text>
  <Text Key="1A690009_140898">Sai lầm thật~ Có lẽ chưa đủ~...</Text>
  <Text Key="4F9D9DAF_140899">Hm? À, ừ. Cô ấy nói đúng~ Còn xa mới đủ~</Text>
