  <Text Key="B9F1CC5F_22150">Bản sao giả của ta thế nào?\nCó phải ta đã mắng và trừng phạt ngươi vì phản bội ta?\nHay là ta đã vuốt ve cổ người như vuốt ve một con mèo?</Text>
  <Text Key="F572400D_22151">Thật đáng tiếc là ta không có mặt để thấy phản ứng của ngươi.\nNhìn khuôn mặt đau khổ và hoài nghi của ngươi\nchắc chắn sẽ rất tuyệt để giết thời gian.</Text>
  <Text Key="A012156E_22152">Vậy, ngươi muốn gì từ bản chất thật của ta?</Text>
  <Text Key="A7ADCA05_22153">Nào, Kyaru? ...Công Chúa Kỵ Sĩ của ta?</Text>
  <Text Key="AE5E9E98_22154">Đây mới là bản chất thật... chắc chắn rồi. Nàng khác với bản sao giả vừa mới cố gắng áp lực tâm trí ta. Nàng tàn nhẫn, kiêu ngạo, và đẹp đẽ...\nĐó là "Bệ Hạ" không hề coi ta có chút giá trị nào.</Text>
  <Text Key="71EB2010_22155">Thì ra là vậy... Ta đang run rẩy.\nCơ thể và trái tim ta thu nhỏ lại trước nàng.</Text>
  <Text Key="78662F28_22156">"Ta không thuộc về ngươi. Ta sẽ quyết định cách sống cuộc đời của chính ta."\n...Ít nhất là ta đã nói thế với bản sao giả.\nMà vẫn thật đáng thương như mọi khi.</Text>
  <Text Key="1C0D9EBC_22157">Nhưng... ta tự hỏi tại sao.\nTa thấy nhẹ nhõm khi thấy nàng không thay đổi.\nNgay cả ta cũng nghĩ mình có vấn đề trong đầu.</Text>
  <Text Key="4475D0A1_22158">Bệ Hạ. Ta sẽ nói thẳng ra.\nHôm nay ta đến đây để nhờ người một việc.</Text>
  <Text Key="7F5FD7B2_22159">Hm, một việc?\nVà đó là việc gì? Ta hy vọng đó là thứ mà "thần" vô dụng\nbị nhân vật chính đánh bại này có thể làm được.</Text>
  <Text Key="68689473_22160">Hắn... không tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="CFBC68C4_22161">Nghe nói hắn đang trong giấc mơ nào đó...\nVà, trong vài ngày qua... hắn hoàn toàn vô phản ứng.</Text>
  <Text Key="EBF60736_22162">Không bao giờ tỉnh lại từ giấc mơ...\nÀ... ta nhớ có một "kết thúc" như vậy.\nKhông hiểu tại sao điều đó lại xảy ra...</Text>
  <Text Key="F3D8ECE4_22163">Ồ, ta không biết có phải vì ma lực của ta liên tục bị thiết bị này hút cạn hay không, nhưng khó nhớ lại ký ức.\nDù sao thì, nó cũng nhàm chán... Thật sự một cách kết thúc nhàm chán.</Text>
  <Text Key="03A8F23F_22164">Và rồi... Ơm...</Text>
  <Text Key="432A3289_22165">Người có thể cho chúng ta mượn sức mạnh không, Bệ Hạ?\nTa muốn cứu hắn...!</Text>
  <Text Key="45FCB1D3_22166">...Hehehe♪ Aha, ahahaha♪</Text>
  <Text Key="BC0C61A5_22167">Ta bị lôi xuống sân khấu, treo lên như một con rối hỏng, và sống những ngày qua mà không có chút gì thú vị.</Text>
  <Text Key="8BB021BB_22168">Ta không nghĩ mình vẫn còn cười được nhiều thế này.\nTa sẽ khen ngươi, Kyaru.\nĐó là thứ giải trí nhất từ cái miệng nhàm chán của ngươi.</Text>
  <Text Key="859EE017_22169">Thực ra, ngươi có thể nói lại lần nữa không?\nVừa rồi ngươi muốn ta làm gì?\nNgươi vừa mới yêu cầu ta cứu ai, trong số tất cả mọi người?</Text>
  <Text Key="193EBD2D_22170">Ta muốn người cứu hắn.\nLàm ơn... Cho chúng ta mượn sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="867F428D_22171">Này, Kyaru...\nKế hoạch của ngươi khi đến đây là gì?</Text>
  <Text Key="18BF1429_22172">Tất nhiên, ai đó đã đưa ý tưởng này vào cái đầu ngu ngốc của ngươi.\nCó lẽ là Akira, trông có vẻ như thứ cô ấy nghĩ ra.</Text>
  <Text Key="EDFD4250_22173">Và...? Ngươi nghĩ ta sẽ giúp nếu ngươi yêu cầu?\nNgươi nghĩ ta sẽ thay đổi lòng và trở thành một cô gái "tốt" như Công Chúa đó trong khi đang thối rữa bị đánh bại trong cái phòng này sao?</Text>
  <Text Key="32D71F44_22174">Kyaru.\nNói cho ta biết, ngươi - kẻ đã bị Công Chúa đó thay đổi và trở thành một cô gái "tốt" - đã thực sự tin điều đó sao?</Text>
  <Text Key="2665829D_22175">...Ơm...</Text>
  <Text Key="DC722DE1_22176">Có vẻ ngươi vẫn còn đôi mắt ngưỡng mộ mỗi khi thấy ta.\nÀ, nó khiến ta cười nhiều đến mức...\n...khiến ta thấy buồn nôn.</Text>
  <Text Key="CB57A8DE_22177">Ta không thể nói là ta không ngờ điều gì...\nTa chỉ đến đây mà không suy nghĩ, bám vào một khả năng.\nMặc dù không có cách nào mọi chuyện sẽ theo ý ta nếu ta gặp Bệ Hạ.</Text>
  <Text Key="B2B1A305_22178">Nhưng vẫn ta đến, vì ta cảm thấy nó cần được làm.\nTa phải làm gì đây...? Ta phải từ bỏ sao?\nSau tất cả, ta có phải là người không thể làm gì cả?</Text>
  <Text Key="7AFA668A_22179">Tại sao ta lại đến đây?\nTa chỉ muốn... cứu...\n...cứu hắn.</Text>
  <Text Key="7D28EE18_22180">Ta đã tìm thấy người ta yêu.</Text>
  <Text Key="2460E379_22181">Trước đây, ngoài Bệ Hạ ra, ta không có ai.\nTa ngưỡng mộ người, ta muốn cống hiến mình cho người,\nVà ta nghĩ mình không cần thứ gì khác miễn là có người.</Text>
  <Text Key="328E0EE5_22182">Đó là lý do tại sao ta không ngại phản bội bất cứ ai.\nChỉ cần người nói ta làm tốt, đó là tất cả những gì ta từng muốn.</Text>
  <Text Key="6A42C08A_22183">Nhưng... bây giờ ta khác rồi.\nPecorine, Korosuke, Sheffy và... hắn.</Text>
  <Text Key="AFD4B4EC_22184">Cuối cùng ta cũng tìm thấy những người ta muốn bảo vệ, những người ta không bao giờ muốn phản bội lần nữa.</Text>
  <Text Key="387F3D2E_22185">Đó là lý do tại sao, lần này, ta muốn bảo vệ người ta yêu.\nTa có thể nghĩ như vậy bây giờ.</Text>
  <Text Key="6FD71FEA_22186">Ta sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết.</Text>
  <Text Key="2EAD4816_22187">Làm ơn...!\nNgười sẽ lắng nghe yêu cầu ngây thơ, ngốc nghếch và ích kỷ của ta chứ?</Text>
  <Text Key="DC984869_22188">Bệ Hạ!</Text>
  <Text Key="FC535251_22189">...Thật nhàm chán.\nNgươi thực sự đã trở thành người nhàm chán.\nGiống như... Phải, nữ chính của một câu chuyện.</Text>
  <Text Key="B54A88BB_22190">Ta thậm chí không thể chịu nổi việc nhìn ngươi.</Text>
  <Text Key="147D4758_22191">Lại đây, Kyaru.</Text>
  <Text Key="E1D2F32A_22192">Ma lực của ta liên tục bị thiết bị này hút cạn.\nKhông có ma lực, ta không thể sử dụng quyền năng "Thiên Tinh Chinh Phục" của mình.\nVà do đó, Kyaru, ta cần ngươi dâng ma lực của ngươi.</Text>
  <Text Key="A20044DC_22193">V-Vậy thì...!</Text>
  <Text Key="13101360_22194">Đừng thay đổi biểu cảm với mọi thứ, nó khó chịu.\nTa chỉ đang loại bỏ ngươi vì lời nói của ngươi thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="543152ED_22195">Phải nghe ngươi nói về tình yêu và tình bạn còn tệ hơn bất kỳ tra tấn nào.</Text>
  <Text Key="573B487A_22196">Đ-Dược rồi...!</Text>
  <Text Key="0FA59030_22197">Được, chạm vào ta như thế...</Text>
  <Text Key="D89F9401_22198">...Được!</Text>
  <Text Key="F0DBCF51_22199">Cô gái ngoan.\nTuy nhiên...</Text>
