  <Text Key="D373ED35_9100">Sự Kiện Đêm Thánh</Text>
  <Text Key="D65D88E1_9101">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch phía trước và giảm mạnh kháng phép của nó.</Text>
  <Text Key="51BFBBC6_9102">Lời Nguyện Thiên Thần</Text>
  <Text Key="D4E1D705_9103">Tăng trung bình tấn công phép của tất cả đồng minh và hồi trung bình HP của họ.</Text>
  <Text Key="445BF2D7_9104">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng tấn công phép của tất cả đồng minh lên $1 trong 12s.\n►Hồi HP cho tất cả đồng minh $2.</Text>
  <Text Key="526D271E_9105">Điều Phối Thiên Thần</Text>
  <Text Key="1B7D3E97_9106">Tăng mạnh tấn công phép và tốc độ hành động của đồng minh gần nhất, và hồi lớn TP của nó.</Text>
  <Text Key="516E4877_9107">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng tấn công phép của đồng minh gần nhất lên $1 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh gần nhất lên 250% trong 12s.\n►Hồi TP cho đồng minh gần nhất $2.</Text>
  <Text Key="59E65DEB_9108">Lễ Kỷ Niệm Thiên Thần</Text>
  <Text Key="68835459_9109">Lễ Kỷ Niệm Thiên Thần+</Text>
  <Text Key="513792C1_9110">Lời Nguyện Thiên Thần+</Text>
  <Text Key="088A1B2B_9111">Tăng mạnh tấn công phép của tất cả đồng minh và hồi trung bình HP của họ. Ngoài ra, tăng nhẹ sát thương phép chí mạng của đồng minh gần nhất.</Text>
  <Text Key="C9E49DCF_9112">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng tấn công phép của tất cả đồng minh lên $1.\n►Hồi HP cho tất cả đồng minh $2.\n►Tăng sát thương phép chí mạng của đồng minh gần nhất lên 10% trong 12s.</Text>
  <Text Key="EC393950_9113">Thú Bông Của Yori</Text>
  <Text Key="DD5021F7_9114">Một cô gái tốt bụng giỏi hỗ trợ chiến đấu</Text>
  <Text Key="DDE6F89D_9115">Nấu ăn, Ngắm người</Text>
  <Text Key="88DA8EAA_9116">[Phép] Một pháp sư hồi phục và hỗ trợ đồng minh từ hậu phương. Mặc dù thiếu khả năng phòng thủ, cô sở hữu sức mạnh tấn công cao, cho phép cung cấp cả hỗ trợ và hỏa lực ở cấp độ cao hơn.</Text>
  <Text Key="9EC5E537_9117">Một Ngày Nào Đó Tôi Tỉnh Thức</Text>
  <Text Key="5395F84A_9118">Sức Mạnh Để Trao Cho Những Người Bạn Muốn Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="2DB32771_9119">Tương Lai Của Sự Tin Tưởng Nằm Trong Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="11954FCF_9120">Viết Đi Trái Tim Chưa Biết Của Bạn</Text>
  <Text Key="E66A846C_9121">Về Tình Yêu và Sức Hút</Text>
  <Text Key="FA7CD02E_9122">Một Đối Tác Đáng Tin Cậy?</Text>
  <Text Key="6DCAAD2B_9123">Lộ Tất Cả</Text>
  <Text Key="7053A41C_9124">Từng Bước</Text>
  <Text Key="CD9BBAB7_9125">Gần Nhưng Xa</Text>
  <Text Key="13DB06A0_9126">Một Muỗng Tình Yêu</Text>
  <Text Key="F2D48BC7_9127">Chiến Dịch Giờ Ăn Trưa!</Text>
  <Text Key="D8934905_9128">Lần Này, Chắc Chắn</Text>
  <Text Key="B0B74C17_9129">Hồi Nhóm</Text>
  <Text Key="21D8231A_9130">Hồi một lượng HP trung bình cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="8CB0EF1B_9131">►Hồi HP cho đồng minh $1.</Text>
  <Text Key="07A4F18A_9132">Vụ Nổ Hoa</Text>
  <Text Key="95C3DA49_9133">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="5D37CE60_9134">Bảo Vệ Hoa</Text>
  <Text Key="0B26EE95_9135">Tăng nhỏ kháng vật lý của đồng minh.</Text>
  <Text Key="D64189C6_9136">►Tăng kháng vật lý của đồng minh $1.</Text>
  <Text Key="118DDFD7_9137">Hào Quang Hoa</Text>
  <Text Key="A06E2C9C_9138">Hào Quang Hoa+</Text>
  <Text Key="0DFD00F4_9139">Hồi Phép Hoa</Text>
  <Text Key="41E43355_9140">Hồi một lượng HP trung bình cho tất cả đồng minh, tăng lớn kháng vật lý của họ, triển khai rào cản miễn dịch vật lý, và tăng lớn tốc độ hành động của họ.</Text>
  <Text Key="45F3BE13_9141">►Hồi HP cho đồng minh $1.\n►Tăng kháng vật lý của đồng minh $2 trong 18s.\n►Triển khai Barrier trên tất cả đồng minh, chống lại $3 sát thương vật lý trong 18s.\n►Tăng tốc độ hành động lên 200% cho Tất Cả Đồng Minh trong 18s.</Text>
  <Text Key="82A067EE_9142">Vụ Nổ Hoa+</Text>
  <Text Key="7A2A4583_9143">Gây sát thương phép trung bình lên kẻ địch phía trước và giảm trung bình tấn công vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="ED319E78_9144">Thời gian niệm: 1.46s\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="58E6B7AB_9145">Lời Nguyện Nở Hoa</Text>
  <Text Key="57619590_9146">Nếu bạn không phiền, tôi muốn giúp đỡ...\nTôi rất mong được làm việc với bạn, Kishi-kun</Text>
  <Text Key="F7BAF693_9147">Cảm ơn vì đã đi chơi với tôi hôm nay.\nTôi sẽ cố gắng trở nên mạnh mẽ hơn, nên rất mong\nđược làm việc với bạn từ giờ trở đi!</Text>
  <Text Key="FDE63080_9148">Tôi đã xem bạn cố gắng,\n nên tôi muốn bạn nhìn tôi nữa...\nƠ-Ở tôi đang nói cái gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="DC602DA7_9149">...Và rồi một ngày nào đó, tôi sẽ có thể...\nHả? B-Bạn vừa nghe thấy tôi nói...?\nLàm ơn, hãy quên đi điều đó!</Text>
