  <Text Key="AD879E6D_86950">Bỏ qua tất cả</Text>
  <Text Key="0F0728D1_86951">Thông báo về quà tặng có thời hạn chưa nhận</Text>
  <Text Key="66520EE9_86952">Đặt xem có muốn được thông báo khi chưa nhận được quà tặng vì xem câu chuyện có thời hạn trong thời gian phát hành câu chuyện không.</Text>
  <Text Key="C3B46341_86953">Xác nhận sau khi bỏ qua xong</Text>
  <Text Key="2C2583CA_86954">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi còn nhiệm vụ chưa bỏ qua sau khi hoàn thành một loạt bỏ qua không.</Text>
  <Text Key="D1D62F85_86955">Đặt xem có hiển thị hộp thoại xác nhận khi tiêu hao quặng để kết hợp trang bị từ mànường nâng cấp không.</Text>
  <Text Key="73581206_86956">Hộp thoại xác nhận tiêu hao quặng</Text>
  <Text Key="14D7E564_86957">Trong cảnh phim có sử dụng nhạc nền, bạn có thể tắt âm thanh bằng cách điều chỉnh cả &quot;BGM&quot; và &quot;Movie&quot;.</Text>
  <Text Key="67BD9E6F_86958">Nâng cấp nhân vật</Text>
  <Text Key="C714AFAF_86959">Bạn có thể sử dụng chế độ kích hoạt Union Burst ngay khi TP đầy giống như nhấn nhanh.</Text>
  <Text Key="8D5585D2_86960">Cài đặt chế độ kích hoạt UB ngay lập tức (Đặt chế độ)</Text>
  <Text Key="AF4CC75E_86961">Bật chế độ nhắc UB</Text>
  <Text Key="426E6D11_86962">Mỗi lần nhân vật kích hoạt UB, bạn có thể đặt xem có hủy chế độ nhắc UB không.</Text>
  <Text Key="9FA395EE_86963">Hủy chế độ nhắc UB khi union burst được kích hoạt</Text>
  <Text Key="CE331F70_86964">Bạn có thể đặt giới hạn trên cho tốc độ chiến đấu trong Tháp Luna.\n Cài đặt sẽ được áp dụng từ trận chiến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="F02C25EB_86965">Bạn có thể đặt giới hạn trên cho tốc độ chiến đấu trong Lỗi Dimensional.\n Cài đặt sẽ được áp dụng từ trận chiến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="41A7243B_86966">Chế độ nhắc UB đã bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="EBF1D145_86967">Âm lượng\n(Âm thanh)</Text>
  <Text Key="EA7C33D3_86968">Cài đặt âm lượng và tắt âm cũng sẽ được áp dụng cho phim.</Text>
  <Text Key="3E0BF97E_86969">*Tất cả cài đặt âm lượng mặc định là 7.</Text>
  <Text Key="9257CDD4_86970">Hiệu ứng âm thanh</Text>
  <Text Key="9ACE509B_86971">Giọng nói</Text>
  <Text Key="3F20D4EA_86972">Vật phẩm</Text>
  <Text Key="EE9B4AB6_86973">Cài đặt</Text>
  <Text Key="BA543689_86974">Quay về Màn hình chính</Text>
  <Text Key="557D6E80_86975">Chuyển dữ liệu sang SD</Text>
  <Text Key="04AD62EE_86976">Tiêu đề</Text>
  <Text Key="71FD4C92_86977">Hiệu suất</Text>
  <Text Key="F063750F_86978">Nhập mã</Text>
  <Text Key="7B6E4EC8_86979">Liên kết mạng xã hội</Text>
  <Text Key="D0E49B06_86980">Hỗ trợ</Text>
  <Text Key="CA84937C_86981">Bạn bè</Text>
  <Text Key="B65BD10F_86982">Album</Text>
  <Text Key="4C3EFAA0_86983">Cửa hàng ngọc</Text>
  <Text Key="80E6C5A3_86984">Hồ sơ</Text>
  <Text Key="D216574E_86985">Kỷ niệm\nAlbum</Text>
  <Text Key="4C76DEBF_86986">Kỷ niệm mối quan hệ</Text>
  <Text Key="BE0CB254_86987">Nếu bạn nhập mã serial không hợp lệ 3 lần liên tiếp trong một khoảng thời gian nhất định,\n bạn sẽ không thể nhập trong 1 giờ.</Text>
  <Text Key="F33822D2_86988">Chỉ có thể nhập ký tự chữ-số chiều rộng nửa.\n</Text>
  <Text Key="4C377875_86989">Vui lòng nhập mã serial.</Text>
  <Text Key="75204CD3_86990">Dữ liệu</Text>
  <Text Key="1C1BFE6D_86991">Hỗ trợ, bạn bè</Text>
  <Text Key="3D93E6AE_86992">Sản xuất hạng mối quan hệ</Text>
  <Text Key="8975F52B_86993">Thông báo câu chuyện sinh nhật</Text>
  <Text Key="CB4E8D21_86994">Khi câu chuyện sinh nhật được thêm, hiển thị thông báo.</Text>
  <Text Key="76970EC8_86995">Tự động chọn tùy chọn</Text>
  <Text Key="18B8BB26_86996">Khi nhiều lựa chọn được hiển thị trong khi phát tự động hoặc phát nhanh,\nđặt xem có tự động chọn lựa chọn không.\n&quot;Tự động chọn&quot; sẽ tự động chọn lựa chọn đầu tiên.\n&quot;Không tự động chọn&quot; sẽ tạm dừng phát câu chuyện khi nhiều lựa chọn được hiển thị.\n※Nếu chỉ có một lựa chọn được hiển thị, nó sẽ được tự động chọn bất kể cài đặt.</Text>
  <Text Key="05A57B0A_86997">Cài đặt tốc độ hiển thị văn bản</Text>
  <Text Key="F805DC71_86998">Mã serial không hợp lệ.\nVui lòng thử lại.</Text>
  <Text Key="48945748_86999">[3C404E] Mã serial không hợp lệ.\nTạm thời [FF7C4E,D62146]chức năng bị hạn chế[-] do nhập mã serial không hợp lệ liên tiếp[-]</Text>
