  <Text Key="2A4C9A16_29250">Vì tôi thấy ngài có vẻ gặp chút khó khăn trong giấc ngủ, nên tôi đã tự ý hát một bài ru và những chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="191A3006_29251">Nhờ vậy, chủ nhân đã có thể ngủ ngon lành cho đến sáng.</Text>
  <Text Key="654AE1C1_29252">Cảm ơn cô, Kokkoro.\nTôi nghĩ.... tôi đã ngủ rất tốt.</Text>
  <Text Key="2425D57F_29253">Quan trọng hơn, tôi xin lỗi vì đã gây phiền phức và nhờ cô chăm sóc Nyatt.</Text>
  <Text Key="57B8ACAF_29254">Mặc dù cả Kokkoro và {playername} đều cần thời gian để tự học tập...</Text>
  <Text Key="FCECD5E1_29255">Xin đừng lo lắng về chuyện đó. Chúng tôi cũng nhờ Cô Shiori dạy bài và giao việc trong khu cắm trại.</Text>
  <Text Key="995DA4CB_29256">Hơn nữa, tôi rất vui vì có thể giúp đỡ Cô Shiori như thế này.</Text>
  <Text Key="ECBC6967_29257">Trong kỳ cắm trại này, chúng tôi bị tách phòng với chủ nhân, nên tôi thực sự đã bối rối không biết phải làm sao.</Text>
  <Text Key="AFBB916B_29258">Hơn nữa, tôi cảm thấy an tâm hơn khi được chăm sóc ngài...</Text>
  <Text Key="DB537BFE_29259">An tâm...?</Text>
  <Text Key="2F69A331_29260">Vâng. Tôi đã phục vụ chủ nhân bằng tất cả tấm lòng cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="34C6D24A_29261">Đúng vậy, từ lời chào buổi sáng đến lời chúc ngủ ngon, từ đánh răng buổi sáng đến đắp chăn tối, tôi đều làm thật kỹ lưỡng.</Text>
  <Text Key="216F1782_29262">Tuy nhiên, lần này, việc giúp đỡ như thế này có thể sẽ trở thành rào cản cho chủ nhân──</Text>
  <Text Key="01CD0A12_29263">Hồi ức của Kokkoro, Chương bài giảng</Text>
  <Text Key="DE49D8F8_29264">Bài giảng dược phẩm hôm nay liên quan đến việc pha chế vài nguyên liệu để tạo ra viên thuốc cơ bản.</Text>
  <Text Key="8841374E_29265">Ồ, chủ nhân, ngài không thể làm như vậy được. Loại thảo mộc này cần được nghiền nhỏ hơn...</Text>
  <Text Key="B7D4B7DF_29266">Như thế này, chậm rãi và cẩn thận... Được rồi, chủ nhân, xin ngài dùng cái này.</Text>
  <Text Key="FC85596E_29267">Tiếp theo... À! Tinh thể từ ếch độc đó có độc! Vì vậy đừng chạm vào nó bằng tay không.</Text>
  <Text Key="3F0B992A_29268">Nó nguy hiểm, xin để đó cho tôi. Với đôi găng tay, *run rẩy*... *run rẩy*...</Text>
  <Text Key="E6A0D78A_29269">Tiếp theo là dịch tiết của Ốc hang động. Tôi cũng sẽ──</Text>
  <Text Key="2C0F2AAC_29270">Xin để phần tiếp theo cho tôi cũng──</Text>
  <Text Key="6B2A69CD_29271">...Phew, đây là kết quả hoàn hảo. chủ nhân, xin ngài hãy lấy viên thuốc này.</Text>
  <Text Key="AF493DBC_29272">Hmm, kết quả rất xuất sắc. Vậy, tôi sẽ để ngài chọn.</Text>
  <Text Key="ACFDC536_29273">Ngài muốn làm lại ngay bây giờ, hay muốn làm lại với thêm đào tạo? Nếu ngài không thể hoàn thành trong thời gian bài giảng, kết quả sẽ vẫn thế.</Text>
  <Text Key="54620F09_29274">Tôi sẽ làm lại ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="1290387B_29275">Hồi ức của Kokkoro, Chương ngoài trời</Text>
  <Text Key="FA33CD69_29276">Bây giờ, tôi sẽ dạy ngài về kỹ thuật ngụy trang không làm quái vật cảnh giác.</Text>
  <Text Key="B306014C_29277">Trước tiên, hãy thử dùng vật liệu tự nhiên để ngụy trang. Trong trường hợp của khu rừng này, chúng ta sẽ dùng màu xanh làm nền và thêm lá cây, cành khô...</Text>
  <Text Key="EC7B9157_29278">Chủ nhân. Tôi đã chuẩn bị sẵn quần áo ngụy trang dành riêng cho ngài, phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="9DB569C2_29279">Tôi đã ghi nhớ kích thước của mọi thứ ngài mặc, từ áo sơ mi đến bít tất. Xin ngài hãy thay chúng ở đây──</Text>
  <Text Key="7975044C_29280">Tôi rất biết ơn sự quan tâm của cô, nhưng...</Text>
  <Text Key="1EF18D5B_29281">Hmm, có gì khó chịu về quần áo không? Xin hãy cho tôi biết, tôi sẽ điều chỉnh ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="4A90115E_29282">Vâng, Kokoro-kun và {playername}-kun, chúng ta sẽ nói chuyện với giáo viên sau.</Text>
  <Text Key="A349D5CC_29283">...Đó là cách những hành động tốt ý của tôi lại kết thúc bằng việc gây phiền phức cho chủ nhân.</Text>
  <Text Key="BA9B5B0D_29284">Tôi đã đọc sổ tay của Đặc nhiệm, được phát ra để tôi có thể hỗ trợ ngài trong bất kỳ tình huống nào, bất kỳ lúc nào.</Text>
  <Text Key="C7C44470_29285">Khoan đã, cái sổ tay đó có phải khá dày, như một cuốn từ điển nhỏ...?</Text>
  <Text Key="AE35021E_29286">Nếu đó là nguyện vọng của ngài, chủ nhân,\nchúng tôi luôn sẵn sàng hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="5FECE198_29287">Tuy nhiên, thật đau lòng khi chỉ có thể đứng nhìn mà không làm được gì.</Text>
  <Text Key="B3357206_29288">Nếu tôi không thể giúp đỡ hay hỗ trợ chủ nhân, thì tôi cảm thấy mình không hoàn thành nhiệm vụ với chủ nhân. Đó là điều tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="455F42B8_29289">...Chắc chắn, có thể đã có cách tốt hơn để làm việc.</Text>
  <Text Key="DAEF258B_29290">Nhưng sự thất vọng đó... Tôi cũng có thể hiểu một chút.</Text>
  <Text Key="C6B85F84_29291">Điều đó có áp dụng cho cô nữa không, Cô Shiori?</Text>
  <Text Key="4FB37AE2_29292">Tôi vốn yếu cơ thể từ nhỏ và không thể tập luyện nhiều. Tôi không thể duy trì bất cứ điều gì trong thời gian dài.</Text>
  <Text Key="0336DFD9_29293">Tôi không thể làm những việc mà người khác có thể làm. Những việc tôi phải làm, tôi lại không thể làm được.</Text>
  <Text Key="CDB35F4A_29294">Chị gái tôi thậm chí không để tôi làm việc nhà vì lo lắng cho tôi.</Text>
  <Text Key="40F1E7AE_29295">Nhưng tôi có thể cảm nhận được chị ấy quan tâm đến tôi.</Text>
  <Text Key="70D4F86F_29296">Chị ấy có lẽ không đành lòng nhìn tôi lo lắng về tôi. Lúc đó tôi hay ốm hơn bây giờ.</Text>
  <Text Key="FC861E6B_29297">Ngay cả sau khi tôi chuyển đến Elizabeth Park, Mahiru, Rin, Lima... mọi người đều rất tốt với tôi.</Text>
  <Text Key="A0B65F86_29298">Tuy nhiên, càng họ tốt với tôi, tôi càng bắt đầu tự hỏi liệu có ổn không khi tôi cứ ở vậy.</Text>
  <Text Key="0B4464E7_29299">Mặc dù chị gái và mọi người ở Elizabeth Park chăm sóc tôi, tôi tự hỏi liệu tôi có làm đủ để đáp lại họ không.</Text>
