  <Text Key="37AC4D2C_49350">Lạ thật đấy. Cậu không cần phải kiềm chế vì tôi. Ở đó không có gì đáng ngờ đâu. Đó là sự thật mà, biết chứ?</Text>
  <Text Key="EEC6CB05_49351">Echidna, nói với cậu ấy như vậy khiến cậu trông còn đáng ngờ hơn... Hãy an ủi cậu ấy nhiều hơn đi.</Text>
  <Text Key="A8E24B13_49352">Được rồi, lần sau tôi sẽ thử...! Ưm, xin... ăn nhé?</Text>
  <Text Key="B49ACDCD_49353">Ôi trời, ôi trời. Hai người, hãy nhìn và làm theo tôi nhé, được chứ? ...À, ừm... Ừ, ngon thật đấy♪</Text>
  <Text Key="1C5771D7_49354">Đây, phần của cậu nữa♪</Text>
  <Text Key="C4678F4F_49355">Cậu ấy ăn rồi...!</Text>
  <Text Key="0BCBF75B_49356">Ra vậy. Vậy là cậu đã tự chứng minh bằng cơ thể mình là không có nguy hiểm. Nhưng phải đi xa đến mức đó chỉ để cho cậu ấy ăn... Trẻ con thật sự là sinh vật đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="2D7EE5A9_49357">Tại sao... tôi lại phải bế cậu ấy...?</Text>
  <Text Key="4108C5F6_49358">Cố lên, Echidna! Nếu cậu không bế cậu ấy cho đúng cách, cậu ấy sẽ lo lắng...!</Text>
  <Text Key="B2DBC738_49359">Tôi xin lỗi sâu sắc, nhưng... Có vẻ tôi không thể bế nổi cậu ấy...</Text>
  <Text Key="14F33BAB_49360">Ái chà, Echidna sắp... bị đè chết rồi~</Text>
  <Text Key="8976653F_49361">Ra vậy. Vậy nụ cười ấm áp là hiệu quả để an ủi trẻ con. Thực tế, như cậu thấy đấy, tôi là chuyên gia về nụ cười.</Text>
  <Text Key="63E6FCAA_49362">Ái chà, cậu ấy bắt đầu khóc rồi...!</Text>
  <Text Key="674E8801_49363">Như thể... cậu ấy đang cảm nhận được một nỗi sợ bản năng...</Text>
  <Text Key="D0581F63_49364">...Có vẻ mọi thứ không phải lúc nào cũng dễ dàng như tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="CAEE2EE4_49365">Đừng nản, Echidna. Không sao đâu, không phải ai cũng giỏi ngay từ đầu. Nếu cậu luyện tập thêm, chắc chắn...!</Text>
  <Text Key="BD762BD7_49366">Cô ấy đúng là vụng về, nhưng cũng đã cố gắng hết sức... Cô ấy đúng là đáng ngờ, nhưng có lẽ... cô ấy không phải người xấu?</Text>
  <Text Key="88C40D1B_49367">Cảm ơn cậu, Ranpha. Và cả cậu nữa, Misato. Bất kể kết quả tôi nhận được, đó là một trải nghiệm thú vị.</Text>
  <Text Key="6FA16E03_49368">...Tự nhiên như vậy, có vẻ chăm sóc trẻ con và tôi không phải là một cặp đôi hợp nhau.</Text>
  <Text Key="0697F680_49369">...Ồ? Tôi thấy không phải vậy đâu.</Text>
  <Text Key="2231435A_49370">...! Yêu cầu một phù thủy bắt tay như thế này...! ...Cậu thực sự là người liều lĩnh, đúng không?</Text>
  <Text Key="BEE8D3AC_49371">Tôi cũng rất muốn củng cố mối quan hệ của chúng ta hơn nữa, nhưng... Có vẻ đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="F46B1CBB_49372">Lorik! Cậu đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="C4A8EC98_49373">Ôi trời, có vẻ như có người đang gọi cậu ấy.</Text>
  <Text Key="9EE09A15_49374">Những người đang chăm sóc cậu ấy... có lẽ.</Text>
  <Text Key="62B7DAC5_49375">Thật may mắn. Vậy hãy đưa cậu ấy đến chỗ họ với chúng ta. Ôi trời, ôi trời...? Echidna...?</Text>
  <Text Key="2EB6BB9D_49376">Cô ấy đã biến mất...</Text>
  <Text Key="66738537_49377">...Một người kỳ lạ thật...</Text>
  <Text Key="19534DD6_49378">"Phù Thủy Tham Lam" đã lén lút xâm nhập thế giới khác mà Ameth không hay biết. Trong cuộc truy tìm tri thức tham lam, Echidna tiếp cận Lorik rồi biến mất như thể cô ấy chưa từng tồn tại.</Text>
  <Text Key="DCADF293_49379">Erid-na?</Text>
  <Text Key="3F6EF3DB_49380">...Một người đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="EFC534AA_49381">Babuu♪</Text>
  <Text Key="AAC8CB96_49382">......babu?</Text>
  <Text Key="4CE4495D_49383">Ranpha Echidna</Text>
  <Text Key="667467DD_49384">...Không!</Text>
  <Text Key="8F20E586_49385">...Eridna!</Text>
  <Text Key="0AA2B747_49386">...Ugh...</Text>
  <Text Key="A109953B_49387">Da-da-da!</Text>
  <Text Key="1E95FC15_49388">Echidna lén lút rời khỏi tầm mắt Amethyst để đến biển. Cô ấy cố gắng tiếp cận Lorik, đối tượng khiến cô tò mò, nhưng không thể giao tiếp tốt với cậu bé. Cô học được mẹo chăm sóc Misato, người xuất hiện ở đó, để thỏa mãn sự tò mò.</Text>
  <Text Key="97DEA9FE_49389">Trong lúc lạc đường, Lorik gặp Echidna, "Phù Thủy Tham Lam". Những cuộc gặp gỡ với những khuôn mặt quen thuộc giúp đỡ Lorik, và cuối cùng dẫn đến cuộc tái ngộ với Emilia.</Text>
  <Text Key="AE028D91_49390">Cuối cùng tôi cũng tìm thấy cậu. Đừng tự ý đi đâu nữa, được chứ? Tôi mừng là có những người tốt tìm thấy cậu, cậu bé.</Text>
  <Text Key="0B703011_49391">Hm, làm rất tốt. Cậu thật tuyệt vời, cậu đã trả lời đúng.</Text>
  <Text Key="1B07F49B_49392">Tóm lại là một phen vất vả. Nhờ vậy, việc tìm kiếm cá voi trắng chẳng tiến triển chút nào.</Text>
  <Text Key="CAE42AE6_49393">Không biết Lady Pecorine và nhóm có may mắn ở phía họ không. Tuy nhiên, chúng ta chưa xác nhận được tín hiệu nào cho thấy họ đã tìm thấy nó...</Text>
  <Text Key="BE8FD776_49394">Tôi chắc Pecorine và nhóm đang cố gắng hết sức. Vì vậy, chúng ta cũng phải cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="52738B51_49395">Cậu thật là người chăm chỉ, Lia. Bố mẹ rất vui vì cậu đã lớn lên thành một đứa trẻ tốt.</Text>
  <Text Key="A8E2E2C1_49396">Haha, tất cả là nhờ cậu, Puck. Nhưng dạo này tôi học được rằng chăm sóc trẻ con thật sự rất khó khăn. Vì vậy, tôi cảm ơn cậu một lần nữa.</Text>
  <Text Key="BB101935_49397">Giờ thì, vì đã tìm thấy cậu bé nghịch ngợm này, hãy đi tìm con cá voi trắng...</Text>
  <Text Key="75E4105A_49398">T-Thật là tệ quá～! Một con cá voi trắng khổng lồ đã xuất hiện trên bãi biển～～～!</Text>
  <Text Key="955D8FBA_49399">Đó là tín hiệu của chúng ta!</Text>
