  <Text Key="5442635F_110850">'Mạch trung tâm...?\nKokkoro-chan, cô là robot sao!?'</Text>
  <Text Key="4877D105_110851">'Body suit'\n là tên của công nghệ đó.\nCơ thể này là thân máy chuyên biệt để giống với cơ thể người.</Text>
  <Text Key="2EE726E4_110852">Hả...!?\nCái đó cũng là công nghệ của cha cô sao!?\nVậy thì cô──</Text>
  <Text Key="169C9C32_110853">Hụt, hụt...!\nT-Tôi cuối cùng cũng đuổi kịp...!</Text>
  <Text Key="B96987A0_110854">Khoan đã... Jun-san!?</Text>
  <Text Key="83BA3512_110855">Có vẻ mọi người đều an toàn.\nThật may mắn vì chúng ta đã vượt qua được.</Text>
  <Text Key="8FE0785B_110856">'À, Jun-san... Đúng không?\nTôi rất vui vì được gặp lại cô!'</Text>
  <Text Key="F9F4E8B8_110857">Vâng.\nTôi cũng rất vui khi được gặp lại ngài, Your Majesty.</Text>
  <Text Key="F995F805_110858">Thôi nào, Jun-san.\nTrên thực tế, không có Nightmare đâu.\nCô không cần phải trang trọng như thể tôi là một thuộc hạ...</Text>
  <Text Key="87C2A9A5_110859">Ồ, xin lỗi.\nĐôi khi tôi vẫn hơi mơ hồ trong việc phân biệt 'ở đây' và 'ở đó'.</Text>
  <Text Key="01BE67C4_110860">'Ha ha☆\nỞ 'đó', chúng ta đã cùng nhau hỗ trợ đất nước.\nChúng ta đã trải qua những trải nghiệm tuyệt vời.'</Text>
  <Text Key="5EC05F4E_110861">Đúng vậy.\nThật sự có rất nhiều điều khó khăn.\nNhìn lại...</Text>
  <Text Key="57914448_110862">...Làm công chức cũng không tệ lắm. Tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="59402547_110863">J-Jun-san...?</Text>
  <Text Key="B056BFE4_110864">...Vâng, Senpai.\nNhững người mặc đồ đen đó định theo chúng sau khi xử lý người bị thương, nhưng──</Text>
  <Text Key="4AEAEC38_110865">Chúng tôi đã loại bỏ họ trong khi đuổi theo cô nữa, Senpai.\nSo với Aniki, chúng chẳng là gì cả.</Text>
  <Text Key="CB38883A_110866">Nếu tên lớn nhìn như thủ lĩnh có tham gia vào cuộc truy đuổi, mọi chuyện có thể đã không suôn sẻ.\n...Nhưng...</Text>
  <Text Key="F404D0F7_110867">...Kaya-chan.\nTôi có xu hướng mơ hồ giữa 'ở đây' và 'ở đó', nhưng có vẻ cô thì khác.</Text>
  <Text Key="8772999C_110868">So với 'cô' ở 'đó', nắm đấm của cô không có sự sắc bén...\nKhông, tôi không trách cô đâu.\nNhưng 'cô' ở 'đây' dường như có một trái tim rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="4F234014_110869">S-Sao?\nChắc chắn, kiểu tóc của chúng ta hoàn toàn khác nhau, nhưng...</Text>
  <Text Key="254DD13E_110870">'À... ngay cả trong trò chơi, việc làm tổn thương người khác trong thực tế cũng đáng sợ, hay sao?'</Text>
  <Text Key="8E67E464_110871">...Có lẽ vậy.\nNhưng bị gọi là tốt bụng thì hơi ngượng.</Text>
  <Text Key="471EA4C7_110872">Cảm giác không muốn làm tổn thương người khác là một cảm giác cao quý, nhưng...\nTrong trường hợp này, cô không cần phải cảm thấy có lỗi.</Text>
  <Text Key="E40E89EE_110873">Đúng vậy, chính xác.\nNếu không có sự giúp đỡ của Kaya-san, {playername} và những người khác sẽ gặp nguy hiểm.\nÔng nội chúng tôi nói rằng điều quan trọng là bạn vung kiếm vì ai.</Text>
  <Text Key="1086405B_110874">...Hehe.\nNếu vậy thì tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="33C16F3B_110875">Hơn nữa... Đó là một sự trở về thực tế đột ngột.\nThế giới lẽ ra phải có một số xáo trộn, nhưng mọi thứ trên mạng lại bất ngờ yên tĩnh... Một chút bất an.</Text>
  <Text Key="0A4859B7_110876">Và tôi cũng không thể liên lạc được với Harusaki và Inori.</Text>
  <Text Key="85DE63B1_110877">Vậy sao?\nTôi cũng không thể liên lạc được với Mari-chan...\nMặc dù Jun-san đã trả lời ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="B9A77251_110878">Jun & Grenouille</Text>
  <Text Key="0E8B6C34_110879">...Mari-chan.\nTôi hy vọng cô ấy không gặp sự cố logout hay gì đó...</Text>
  <Text Key="063D1202_110880">...Cô Kaya.\nTôi không biết về cô Inori, nhưng...\nTôi đã gặp cô Hiyori trong thực tế.</Text>
  <Text Key="4C0983EF_110881">Thật sao?\nTôi cũng muốn gặp cô ấy... Cô ấy đang ở đâu bây giờ?</Text>
  <Text Key="40276A88_110882">Vâng.\nCô ấy đang trên bầu trời cùng với cô Yui và những người khác.</Text>
  <Text Key="0B20DA80_110883">Trên... bầu trời...?</Text>
  <Text Key="19794811_110884">Nhân tiện, Korosuke.\nThân xác thực của cô, không phải cái giả này,\nđang ở trên chiếc khí cầu đó nơi Hiyori và những người khác ở... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="65A18D03_110885">Không.\nNơi thân xác thực của tôi đặt là──</Text>
  <Text Key="A30199CD_110886">Còn cao hơn cả Theseus Hovering đang treo ở độ cao 3000 mét.</Text>
  <Text Key="3F060B69_110887">Cảnh Sát Quốc Tế・Warlock, Phòng Họp Báo Cáo──</Text>
  <Text Key="98CEE7DA_110888">...Thật phiền phức. Cuộc truy đuổi các công chúa lại quay về điểm xuất phát.\nĐiều này sẽ chỉ khiến tôi bị khiển trách thêm,\nđặc biệt là vì tôi vừa bị Senri Manna lừa.</Text>
  <Text Key="E2759494_110889">──Roland. Vết thương của cô thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="C9203B37_110890">'...Vâng.\nViệc lấy đạn ra đã xong.\nChỉ cảm thấy hơi chật một chút, nhưng không nghiêm trọng.'</Text>
  <Text Key="F93CD5A7_110891">Tôi hiểu, nhưng đừng cố quá sức.\nCơ thể siêu người của cô có giới hạn.</Text>
  <Text Key="67CF12E6_110892">'Không, nhưng...'</Text>
  <Text Key="77C0652C_110893">Tôi hiểu cô muốn bù đắp cho thất bại của mình.\nVà chúng tôi vẫn sẽ dựa vào cơ thể đó của cô thêm một chút nữa.\nTuy nhiên──</Text>
  <Text Key="CB871BBD_110894">Tình hình đang thay đổi.\nChúng ta phải sẵn sàng thích ứng với mọi tình huống.</Text>
  <Text Key="241F8930_110895">'Thám tử Cao Cấp.\nĐiều đó có nghĩa là──'</Text>
  <Text Key="E8E7864C_110896">Vâng.\nTùy vào hoàn cảnh, có thể sẽ có lúc\nchúng ta phải bước vào một 'chiến trường không có thân xác vật lý'.</Text>
  <Text Key="69AA600B_110897">...Kaya, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="390E62B7_110898">Cảm ơn vì đã cứu chúng tôi, mọi người.</Text>
  <Text Key="4AA365E0_110899">Cô bắt đầu nói giống Tia rồi...!</Text>
