  <Text Key="0BFBB4BB_157200">...Tôi đã đến giới hạn rồi. Tôi không thể chịu nổi để một kẻ như thế này nói năng lung tung. Tôi sẽ phải quét sạch cả cửa hàng này...</Text>
  <Text Key="B1F58B23_157201">Cậu nghĩ cậu đang làm gì vậy. Tôi đã quyết định biến hắn thành than...</Text>
  <Text Key="32692E7D_157202">Ôi chao, cô đã xem xong chưa? Xin hãy ghé lại nhé!</Text>
  <Text Key="389D8398_157203">...Đủ rồi. Tôi đã ngoan ngoãn theo cô. Đã đến lúc cô buông tay tôi ra.</Text>
  <Text Key="781AA73C_157204">Tôi biết ngay, thực sự tôi không nên đi mua sắm một mình. Như thường lệ, tôi nên để những bản sao giả của tôi làm hộ.</Text>
  <Text Key="E5A29697_157205">...Đúng vậy. Mỗi lần đi mua sắm, tôi đều bị đối xử như cô vừa thấy, nên thông thường tôi chỉ để họ làm.</Text>
  <Text Key="B9A667E1_157206">Tôi nghĩ mình đã quen với việc bị định kiến về ngoại hình ở "thế giới khác", nhưng... dường như tôi không thể xóa đi được sự thật khó chịu này.</Text>
  <Text Key="D7F5EFBC_157207">Hoặc hơn nữa, tôi không thể không cảm thấy rằng có ít mẫu hội thoại NPC hơn so với phiên bản tôi nhớ. Tôi chắc chắn rằng ít nhất cũng có những kẻ bỏ qua ngoại hình...</Text>
  <Text Key="97D608D3_157208">Quan trọng hơn, phải chịu sự khó chịu như vậy ngay từ đầu năm mới...</Text>
  <Text Key="CD302447_157209">Ngay cả khi tôi quay lại cửa hàng, tôi chắc chắn chủ cửa hàng sẽ lại ép tôi mua cái túi may mắn đó. Tôi đoán mình sẽ tìm một cửa hàng khác quanh đây...</Text>
  <Text Key="A5AE56D2_157210">Không, thực ra, hãy quay lại cửa hàng lúc nãy. Đừng lo. Tôi sẽ không đốt nó xuống...</Text>
  <Text Key="0AC1DE05_157211">Chào mừng! À, là cô bé với cậu bé lúc trước. Cô đã quyết định muốn gì chưa?</Text>
  <Text Key="7AF167B0_157212">Vâng... Tôi sẽ lấy một trong những cái túi may mắn này. Tôi sẽ để tiền ở đây.</Text>
  <Text Key="52C4D011_157213">Cảm ơn vì đã mua! Nhớ ghé lại nhé!</Text>
  <Text Key="59E0C3FE_157214">Thật không may, tôi sẽ không bao giờ quay lại đây nữa. Xin hãy chăm sóc mắt tốt hơn và có óc phán đoán hơn.</Text>
  <Text Key="7D6B70CC_157215">K-Không sao... Ôi, tôi sợ quá. Mắt cô sao vậy? Chúng trông như mắt người lớn dù chỉ một thoáng... như thể.</Text>
  <Text Key="A325368D_157216">...Hm. Cầm lấy cái này. Tôi đã mua thứ này... chỉ dành cho cô.</Text>
  <Text Key="E0B55DFE_157217">Rốt cuộc, đây là dành cho "trẻ em". Với tư cách là một "người lớn", tôi không cần nó.</Text>
  <Text Key="B93FD8BD_157218">Mở nó ra... Hehe, với tư cách là một đứa trẻ, những món đồ bên trong thực sự rất phù hợp với cô.</Text>
  <Text Key="348BF748_157219">...À, àhh, tất nhiên là chuyện này sẽ xảy ra. Thành thật mà nói, tôi nên làm gì bây giờ? Chuyện này chẳng vui chút nào.</Text>
  <Text Key="CF5906F7_157220">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng sự chế giễu của mình lại bị lòng tốt dễ dàng hóa giải như vậy... Nhờ vậy, tôi hoàn toàn bất ngờ.</Text>
  <Text Key="5B60096E_157221">Đó chỉ là tôi đang cố gắng trút sự bực bội lên cô. Bằng cách cho cái túi may mắn đó cho một đứa trẻ, thay vì một người lớn như tôi, tôi chỉ đang cố gắng không để nó lãng phí và cũng để đáp lại ý định của người bán hàng, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="C518FEEF_157222">...Dường như cố gắng tách biệt bản thân khỏi cô ngay từ đầu là một sai lầm. Cứ làm bất cứ điều gì cô muốn với thứ bên trong.</Text>
  <Text Key="3C17B43B_157223">...Tôi không có quyền chỉ trích người khác bằng cách chế giễu sự trẻ con của họ. Tôi đã có nguy cơ rơi xuống cùng một mức độ với chủ cửa hàng kia.</Text>
  <Text Key="0C71A5E1_157224">Vừa nãy, đó là cái gì vậy...? Cô có thể... Được rồi. Vậy, cô định giải trí tôi bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="493D4FF4_157225">Đó... là bộ bài mà cô đã mua trước đó. Đừng nói với tôi. Cô đang thách thức tôi?</Text>
  <Text Key="4F9C6EB7_157226">...Hehe. Rất tốt. Tôi sẽ đánh bại cô đến mức không còn ham muốn chiến đấu với tôi nữa, và tôi sẽ khiến linh hồn cô nhớ quyền năng của tôi.</Text>
  <Text Key="6E3D5EB3_157227">...Và đó là một trận khác cũng rất sít sao. Năm mươi bảy trận thắng liên tiếp.</Text>
  <Text Key="D72A9BE3_157228">Cô có nghĩ cô có thể thắng ngay cả một ván không? Nhớ nhé, đó là một việc làm ngốc nghếch khi cố thắng một trong Bảy Vương Miện bằng cách chơi một trò chơi như thế này.</Text>
  <Text Key="8599B4FB_157229">Cô đang cười...? Có chuyện gì thú vị xảy ra trong trận đấu cuối đó không? Cuối cùng cô cũng đã phát điên vì bị đánh bại một cách khắc nghiệt?</Text>
  <Text Key="62C57609_157230">...Ơ... Hehehe. Vâng, nó thực sự vui.</Text>
  <Text Key="B77382FA_157231">Tuy nhiên, nó sẽ còn vui hơn nữa nếu cô trở nên khéo léo hơn. Vì vậy, tôi hy vọng cô sẽ nhanh chóng đạt đến cùng độ cao như tôi.</Text>
  <Text Key="757CE148_157232">Khi đó chúng ta sẽ thực sự quyết định ai là người chiến thắng. ...Tôi đang mong chờ ngày đó.</Text>
  <Text Key="E40C11B6_157233">Cô muốn có một trận đấu ngay lập tức? Tôi không phiền. Tôi sẽ thắng lại.</Text>
  <Text Key="A20803E6_157234">Lần này chúng ta chơi một trò chơi khác. Với trò chơi này, mục tiêu của cô là chống cự càng nhiều càng tốt. Bây giờ, hãy bắt đầu...</Text>
  <Text Key="084D0E05_157235">...Neneka cười khẽ một chút khi nói điều đó, sau đó cắt lá bài bằng bàn tay lộng lẫy.</Text>
  <Text Key="29F489D0_157236">Được rồi, nhưng giữ nó ở mức độ vừa phải...</Text>
  <Text Key="50E4AFE1_157237">Hãy cố gắng bình tĩnh lại trước</Text>
  <Text Key="806A1BE2_157238">Neneka, đến đây một chút!</Text>
  <Text Key="7B0C9F22_157239">Vì vậy mà cô không thường đến thành phố...</Text>
  <Text Key="D1D1AE50_157240">Bây giờ kế hoạch là gì?</Text>
  <Text Key="0782A8A0_157241">Cảm ơn! Tôi sẽ giữ chúng cẩn thận</Text>
  <Text Key="C2ECC16F_157242">Vậy thì... hãy cùng vui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="FD34992D_157243">Tôi chỉ mừng là cô đang vui vẻ, Neneka-san</Text>
  <Text Key="4F2CF02F_157244">Nhân Viên Nam</Text>
  <Text Key="8DB49CE6_157245">Nhân Viên Nữ</Text>
  <Text Key="7CF78537_157246">Neneka và {playername} đã quên mất thời gian và dành rất lâu để chơi bài cùng nhau.</Text>
  <Text Key="CF69789B_157247">Ôi chao, chúng ta đã chơi khá lâu rồi. Với tuổi của tôi, dường như tôi đã say mê.</Text>
  <Text Key="E54DB79B_157248">Đúng vậy. Tôi hơi khát. Xin hãy lấy chiếc ly kia... Cái gì vậy? Chiếc ly đang lấp lánh một cách kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="EE88C08D_157249">Một hiện tượng... phát sáng bí ẩn... Cái này... hơi... khó chịu...</Text>
