  <Text Key="0B409271_122100">Có vẻ cả chúng ta lẫn quái vật đều bị ai đó điều khiển...\nChuyện gì vậy trời!?</Text>
  <Text Key="51BA6894_122101">Không thể nào!\nMọi người đều chiến đấu cùng bạn bè như Nana sao!?</Text>
  <Text Key="5C2B502F_122102">──Từ kích thước mạng lưới đang lan rộng trên bầu trời.\nĐoạn phép thuật ghi lại, chỉ là một phần──Tôi đoán vậy......</Text>
  <Text Key="4AB71AFF_122103">Lamia Woman</Text>
  <Text Key="5B2196D4_122104">......Nhện.\nDám dám những sợi tơ bẩn thỉu này dính vào người của ta.</Text>
  <Text Key="16EFFB8F_122105">Hahahahaha! \nChuyện này chẳng là gì──chỉ mới là khởi đầu mà thôi.</Text>
  <Text Key="2DB23FFB_122106">Khán giả Nana</Text>
  <Text Key="32C5AC1A_122107">Chẳng mấy chốc, toàn bộ bầu trời Gio Gehenna\nsẽ được bao phủ bởi sợi tơ của ta. Mọi sinh vật sẽ hoàn toàn trở thành\ncon rối. Ha ha, hahahahaha......!</Text>
  <Text Key="225A6ACA_122108">......Vậy.\nNgay cả hai chị em Bandy cũng bị điều khiển\nbởi sợi tơ của Lady Arachne sao?</Text>
  <Text Key="CB32EDC5_122109">......Hah.\nĐừng có mà nói nhảm.\nĐừng coi thường ta.</Text>
  <Text Key="E4115B9D_122110">Ta không còn quan tâm đến trang thiết bị hoàng gia nữa, nhưng──\nTa không thể không tức giận.</Text>
  <Text Key="BA61B992_122111">Lyrael và Pecorine.\nHai người đã khiến ta nếm mùi thất bại đắng cay nhiều lần...!</Text>
  <Text Key="9D993749_122112">Được rồi, được rồi~\nCá mập của ta bị phá hủy~\nTa không tha cho ngươi đâu~</Text>
  <Text Key="B6BD1D8D_122113">Si, Chị...\nFubuki-chan...</Text>
  <Text Key="38C0F572_122114">......?\nSao cô lại nhắc đến chuyện cũ xưa như vậy và mang lòng oán hận bây giờ?\nĐiều đó không giống với cô, Yamato-san...</Text>
  <Text Key="175EAB1A_122115">Không thể nào, hai chị em Bandy!\nNếu các người nhắm vào Lyrael-san hay Pecorine-san,\ntôi sẽ đánh bại các người lần nữa!</Text>
  <Text Key="6AFBDA54_122116">Đến đây nào!\nDouble Rocket──</Text>
  <Text Key="8BBE4A5A_122117">K-Khoan đã, Croce-chan!</Text>
  <Text Key="E9357F84_122118">Hả!? \nTại sao, Pecorine-san?</Text>
  <Text Key="9F990D28_122119">──Arachne!\nĐừng làm những chuyện không cần thiết!!</Text>
  <Text Key="7DBBEB02_122120">Hehehe──tiếc quá, tiếc quá.\nNếu dám chống trả dù chỉ một chút......\nTa đã đập vỡ tượng băng Sheffy này, cả bên trong lẫn bên ngoài rồi.</Text>
  <Text Key="2A6DCC1D_122121">Đó là thứ tôi đã cố gắng chuẩn bị.\nTôi sẽ rất biết ơn nếu cô không dùng nó một cách dễ dàng...</Text>
  <Text Key="3989E8E3_122122">Đừng nói gì chống lại ta, cô gái chạy việc.\nTa từ đầu đã không dựa vào con tin đâu.\nNếu bị bỏ rơi, thế là hết.</Text>
  <Text Key="30BCD6A4_122123">Sheffy-chan...!</Text>
  <Text Key="CEDA5C53_122124">Vai trò của nó như một mồi nhử, để làm lạc sự chú ý,\nđã kết thúc.</Text>
  <Text Key="7CD16143_122125">C-Cơ thể tôi... không thể cử động...!</Text>
  <Text Key="68D2BEFE_122126">Không lẽ trong cơ hội này,\nngay cả chúng ta cũng đã bị sợi dây con rối quấn lấy!?</Text>
  <Text Key="1EF77B76_122127">Nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="33E915F9_122128">Bây giờ──chuẩn bị đã hoàn tất.\nTheo mệnh lệnh từ sợi tơ của ta──</Text>
  <Text Key="9DDB45B5_122129">Ngay lập tức phá vỡ mọi lời thề thiêng liêng và chiến đấu đến cùng.\nCác công chúa của Bốn Thế Giới, và đồng minh của các ngươi!</Text>
  <Text Key="B3ADCEAF_122130">Hoạt động của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="96D404C7_122131">Đó là sự theo đuổi những thứ ngon lành.</Text>
  <Text Key="E9AB4669_122132">Nhưng không có cậu, tôi không thể thực sự cảm thấy nó ngon.</Text>
  <Text Key="29ACBEB3_122133">Arc 3, Chương 9: Chiến dịch Cứu Sheffy</Text>
  <Text Key="5EEE7211_122134">Tôi sẽ tuyệt đối đưa cậu trở về, Sheffy!!</Text>
  <Text Key="4D309535_122135">Trong chuyến thăm bệnh viện để gặp Shiori, {playername} và nhóm bạn tái ngộ Mitsuki. Cô dẫn họ đến khu nghiên cứu, và họ chứng kiến cảnh tượng của Sheffy—Ayato Shifuna, đang bị kẹt trong giấc ngủ sâu.</Text>
  <Text Key="70DD08A3_122136">──Dưới sự quản lý của chính phủ Nhật Bản・Một viện nghiên cứu nhất định──</Text>
  <Text Key="19A79C14_122137">──Đây là Yoigahama.</Text>
  <Text Key="990D47E3_122138">......Vâng.\nViệc phân tích các thiết bị thu hồi sẽ còn mất một thời gian nữa.\nVà như dự đoán, không có module lõi...</Text>
  <Text Key="D4F27E19_122139">......\nVề vấn đề đó...nó đang tiến triển.\nTôi đang thu thập thông tin về các cổng được cung cấp sau cổng 40.</Text>
  <Text Key="5B59857D_122140">......Vâng, tôi hiểu.\nVậy sau.</Text>
  <Text Key="6B968D7A_122141">Pecorine, Kiruya, và {playername} vẫn đang tìm kiếm Kokoro Natsume và cha của cô ấy để giúp đỡ những người chưa tỉnh lại từ 'Lệnh Án Của Minerva'.</Text>
  <Text Key="50C5EB08_122142">'...Thế là vậy.\nTìm cha của Kokoro-chan càng lúc càng khó...\nChúng tôi thực sự rất khó xử~'</Text>
  <Text Key="F80FBE30_122143">Li Pucelle-san...\nBuộc Pecorine-san rời khỏi quê hương và thậm chí nhắm vào cha của Kokoro-chan...</Text>
  <Text Key="E63F3DD3_122144">Ừ, cái Li Pucelle đó có lẽ chỉ là một bình phong.\nCó lẽ có người ở hậu trường kéo dây.\nTrên thực tế thì.</Text>
  <Text Key="794E8587_122145">Ra vậy... Loại âm mưu này, tôi đã đọc trong tiểu thuyết rồi.\nMột cô gái bị lừa dối và sử dụng mà không biết,\nvà cuối cùng, cô ấy bị vứt bỏ và chịu đựng đau khổ khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="70B0637B_122146">Ừ, tôi không nói nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="64732A99_122147">'Shiori-chan thích đọc sách ở đây nữa☆'</Text>
  <Text Key="968AC880_122148">Tôi vốn yếu ớt về thể chất từ khi sinh ra.\nTôi luôn đọc sách...và thói quen đó\nchỉ tiếp tục trong trò chơi.</Text>
  <Text Key="69C4256E_122149">...Ngay cả trong 'Huyền Thoại Astrum', tôi cũng đau ốm.\nNhưng tôi giúp việc nhà ở trang trại, chơi với Nyat-chan...\nVui lắm...cũng trở thành phù thủy được nữa...</Text>
