  <Text Key="23F2EB92_103050">Nhắc mới nhớ... Lúc chúng ta tập hợp thêm người, cậu từng nói điều tương tự.</Text>
  <Text Key="6F235743_103051">Cậu nói cậu đang canh chừng tôi vì tôi không tham gia vụ ám sát công chúa? ...Cũng chẳng trách được. Tôi phải giao số tiền trong tay áo để họ không báo cáo bất lợi về tôi với chủ tịch.</Text>
  <Text Key="F646B7A9_103052">Vậy thì, tôi rất mong được hợp tác với cậu hôm nay. Hội Thương Nhân Richmond là một guild rất trong sạch. Tôi chắc chắn sẽ thấy thoải mái.</Text>
  <Text Key="5F4A2AF1_103053">Vâng, rất vui được gặp cậu. Tất nhiên, tôi sẽ không gặp lại cậu nữa.</Text>
  <Text Key="33D1A968_103054">...Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="25E3B69E_103055">Đồ ngốc. Cậu bị sa thải rồi, Creditta Cash.</Text>
  <Text Key="4A07B4A0_103056">S-Sao cậu lại nói thế?! Tôi là guild master của Hội Thương Nhân Richmond! Tất nhiên, tôi có toàn quyền nhân sự...!</Text>
  <Text Key="7D6CB6A2_103057">Cậu đang nói gì vậy? Guild master của Phòng Thương Mại Richmond đã được thay bằng hắn ta rồi.</Text>
  <Text Key="EA92CB39_103058">Vâng, tất nhiên. Rất vui được gặp mọi người.</Text>
  <Text Key="F5C9CA29_103059">...Hả?</Text>
  <Text Key="E8482E65_103060">Ồ, cậu đang nghi ngờ tôi sao? Tuy nhiên, ban lãnh đạo ủy ban quản lý guild đã cấp Giấy phép Đăng ký Master... Đây là nó. Tất nhiên, nó đã trải qua các thủ tục chính xác.</Text>
  <Text Key="58C2C791_103061">M-Một tài liệu như vậy... Chắc chắn có sự nhầm lẫn! Không, đây là giả mạo! Thay đổi guild master mà không có phép là một tội phạm!</Text>
  <Text Key="F2C49478_103062">Cậu!! Đừng dám chạm vào cấp dưới của tôi một cách tuỳ tiện!</Text>
  <Text Key="AB9A7459_103063">Ôi chà, tôi bị bắt rồi. Đó là lý do tại sao người nghèo lại đáng sợ, lại bạo lực.</Text>
  <Text Key="7E1136AD_103064">Thật vô lễ! Đưa kẻ ngoài này đi nơi cô ta thuộc về, Golden Hands!</Text>
  <Text Key="D92B8138_103065">Ugh... Khốn nạn! Buông tôi ra!</Text>
  <Text Key="8F20CA65_103066">Cậu, đứng yên!</Text>
  <Text Key="A50DA62F_103067">Nữ sĩ Creditta...!</Text>
  <Text Key="E2AC6250_103068">Buông tôi ra! Hội Thương Nhân Richmond là của tôi, thứ quý giá...!</Text>
  <Text Key="8378DEAB_103069">Guild quý giá của cô! Tất cả tài sản của nó! Tôi sẽ bỏ chúng vào túi tôi và nuốt chửng tất cả!!</Text>
  <Text Key="916A8CA0_103070">Hãy cảm thấy vinh dự, Creditta Cash! Gahahaha!!</Text>
  <Text Key="5E1FF417_103071">Gahahaha!!!</Text>
  <Text Key="C38024DF_103072">...! Tôi sẽ không để cậu sa thải tôi! Tôi đã đổ hết tâm huyết xây dựng guild này từ số 0! Tôi sẽ không để cậu đánh cắp nó khỏi tôi chỉ với một mảnh giấy mỏng!</Text>
  <Text Key="89071F00_103073">Ra vậy, ra vậy. Nhưng đất nước này không còn công nhận cô là thành viên của guild nữa. Thật đáng tiếc. cựu guildmaster?</Text>
  <Text Key="00CB1A94_103074">Đừng lo. Tôi sẽ lo liệu công việc của Hội Thương Nhân Richmond.</Text>
  <Text Key="46043F25_103075">Và... cô là một thư ký khá dễ thương. Từ giờ hãy cố gắng làm việc cho tôi nhé.</Text>
  <Text Key="0AB069F2_103076">Eek...!</Text>
  <Text Key="E24F598F_103077">Quý tộc</Text>
  <Text Key="F1D3FB09_103078">Phần 2 Chương 6 Tập 4</Text>
  <Text Key="96814ECD_103079">Sau khi đi xe ngựa, {playername} và những người khác đã đến Oedo, nơi họ gặp Ninon và Kuuka đang làm thêm. Họ cùng hai người đó đến tiệm cầm đồ, nhưng Sol Orb họ tìm kiếm đã bị mua rồi.</Text>
  <Text Key="678E5E17_103080">Năm người—{playername}, Kokkoro, Sheffy, và Yui cùng với Mitsuki—đang đung đưa trong xe ngựa hướng về Oedo</Text>
  <Text Key="B520C745_103081">Đây, Kishi-kun. Tôi nghĩ tôi sẽ làm cậu một bữa trưa, nên tôi làm cho cậu một chiếc bánh mì kẹp.</Text>
  <Text Key="8DEBB992_103082">Đó là một chiếc bánh mì kẹp đẹp như thể từ nhà hàng. Rất khó để làm một chiếc bánh mì kẹp đẹp mắt, nhưng...</Text>
  <Text Key="D85CC286_103083">Xe</Text>
  <Text Key="5AB6B518_103084">Ngựa</Text>
  <Text Key="98E45334_103085">Ehehe... Cảm ơn. Hãy thử bánh mì kẹp trứng của tôi đi, Kokkoro. Tôi rất tự hào về nó♪</Text>
  <Text Key="5549B899_103086">Vậy thì, tôi không khách khó nữa... Hamph.</Text>
  <Text Key="962CD4F2_103087">...! Hương vị còn tuyệt hơn cả những gì nó trông như vậy. Cô là một đầu bếp giỏi, và cũng là một người làm bánh giỏi, Nữ sĩ Yui.</Text>
  <Text Key="18514260_103088">Đã lâu rồi, hai người.</Text>
  <Text Key="580AA9F6_103089">Hả? Các cô... có quen những nghệ sĩ đường phố này sao?</Text>
  <Text Key="14600552_103090">Thưa Nữ sĩ Sheffy, cô không được xem thường Chủ nhân của tôi, hay sức huyền bí của người ấy. Tôi tự hỏi người ấy biết bao nhiêu cô gái chỉ trong Landosol thôi...</Text>
  <Text Key="4672790E_103091">Này, này, kia kìa! Không phải Shogun sao?!</Text>
  <Text Key="1A8A9FC9_103092">Thật, không phải cậu bé Shogun sao? Thấy cậu đến, tôi mừng quá là cậu đã trở về!</Text>
  <Text Key="2BAB3994_103093">S-Shogun...?</Text>
  <Text Key="3B5940D7_103094">Ý tôi là, tôi đã thắc mắc về... từ một lúc lâu rồi. Tượng đứng ở kia, liệu có phải....?</Text>
  <Text Key="A656F02C_103095">Cô cũng nhận ra rồi, Mitsuki-san? Tượng đó... Thật sự là Kishi-kun, phải không?</Text>
  <Text Key="32E32238_103096">Vâng! Một bức tượng Shogun để vinh danh thành tích của người ấy!</Text>
  <Text Key="798975C4_103097">Shogun! Anh hùng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="A5DBA3B0_103098">Shogun! Shogun!</Text>
  <Text Key="4DF6B5BF_103099">Ối dào! Ngày càng nhiều người đang đến đây...!?</Text>
