  <Text Key="3D48FBB3_129050">Sau khi giành lại Công viên Giấc mơ Lớn an toàn, mọi người trở về lâu đài. Lyrael bày tỏ lòng biết ơn với họ và động viên Kururu. Khi đêm xuống, {playername} đến thăm Lyrael một mình.</Text>
  <Text Key="ABF75739_129051">Công viên Giấc mơ Lớn</Text>
  <Text Key="AD9CE4B7_129052">{playername} và những người khác đang giúp dọn dẹp đống đổ nát tại Công viên Giấc mơ Lớn, công viên giải trí ở Gio Teogonia đã bị các quái vật bí ẩn phá hủy.</Text>
  <Text Key="966A93ED_129053">Trang bị Hoàng gia, với sức mạnh tương đương 3 bao tử! Đi thôi☆</Text>
  <Text Key="13EF6A9B_129054">Ahaha♪ Tớ cũng sẽ không thua, đi thôi!</Text>
  <Text Key="5ECFCF37_129055">Dễ dàng di chuyển những mảnh đổ nát lớn như vậy... Cô Pecorine và cô Croce thực sự có sức mạnh không đối thủ.</Text>
  <Text Key="45D3D986_129056">Đầy sức mạnh.</Text>
  <Text Key="FCD80824_129057">Được rồi, được rồi, các cậu, tránh ra một chút. Tớ sẽ dùng ma thuật bay để khiêng tảng đá này sang chỗ kia nữa.</Text>
  <Text Key="B991B3D2_129058">À. Xin lỗi, cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="872EB56A_129059">Ta sẽ nhờ các linh hồn gió tập hợp những mảnh vụn nhỏ và bụi bặm... Các ngươi rất chăm chỉ, linh hồn của Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="D3B56226_129060">Không chỉ Pecorine. Kokkoro, Kyaru và cả Onii-san đều rất khéo léo. Giống như mọi người thực sự có kinh nghiệm với công việc như thế này...?</Text>
  <Text Key="EF0A9FF1_129061">Landosol vỡ nhiều lắm...</Text>
  <Text Key="F9DB46F1_129062">Vâng. Tớ thường xuyên giúp dọn dẹp các tòa nhà bị hư hại.</Text>
  <Text Key="A70D3AB8_129063">Nhưng tốt nhất là không để nó vỡ hoàn toàn, cậu không nghĩ vậy ー</Text>
  <Text Key="A3D1A8F0_129064">Ugh... Đột nhiên ngực tớ đau...</Text>
  <Text Key="67399074_129065">Không phải lỗi của Peco đâu.</Text>
  <Text Key="23443A52_129066">Đúng vậy. Lỗi là ở những kẻ tấn công...</Text>
  <Text Key="D0226EEA_129067">Không chỉ loại bỏ mối đe dọa, cậu còn miệt mài dọn dẹp hậu quả sau đó. Như mong đợi từ Nii-sama...!</Text>
  <Text Key="8A5BA59E_129068">Được rồi, được rồi, các cậu, đừng nói nữa mà bắt tay vào làm. Không có thời gian để nhàn rỗi với một công viên giải trí lớn như thế này.</Text>
  <Text Key="07E59ACB_129069">Tôi thực sự xin lỗi, cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="CA3E907B_129070">Giri, với một thùng đựng?</Text>
  <Text Key="66C5A5A5_129071">Pigyuu!</Text>
  <Text Key="8F16D52C_129072">Oooh~! Onigiri-chan, cậu mang nhiều thật! Tớ sẽ không thua cậu~♪</Text>
  <Text Key="C77564E8_129073">Trong khi Kururu-sama đang thu thập và sửa chữa các viên đá ma thuật, tôi muốn giữ quảng trường trước lối vào thật sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="C95D3D6F_129074">Đúng vậy! Không thể sửa chữa các xe bị hư hỏng được, nhưng... Tôi chắc chắn Kururu-chan sẽ vui khi thấy công viên được dọn sạch♪</Text>
  <Text Key="DFCD8380_129075">Vâng, cùng cố gắng nào♪ Vì nụ cười của Kururu!</Text>
  <Text Key="37081268_129076">Haaaaah!! Kururu sẽ nhảy vào lò sưởi đó!! Lind-chan, Volgano, đừng cản tôi!!</Text>
  <Text Key="C77156D4_129077">Thôi đi! Đừng nói những điều ngốc nghếch như thế, Kururu!</Text>
  <Text Key="E8A6E8B9_129078">Vol-san, hãy giữ chặt cô ấy.</Text>
  <Text Key="60A3B6AF_129079">Ơ, dù cô ấy có giãy giụa đến đâu, tôi cũng sẽ không thua cô Kururu.\nTôi phải giữ thế này đến bao lâu~?</Text>
  <Text Key="611FE0C9_129080">Tớ về rồi, Lind-chan, và mọi người!</Text>
  <Text Key="E113AD5B_129081">Chúng tớ đã dọn xong công viên♪ Ehehe, đói quá~☆</Text>
  <Text Key="4146B0C6_129082">À. C-Chào mừng về, mọi người...</Text>
  <Text Key="5A1AA2B1_129083">...? Các cậu đang làm gì đó à?</Text>
  <Text Key="44360E8B_129084">Không phải "làm gì đó", mà đang "dừng việc gì đó". Kururu-san đang cố trở thành thỏ nướng nguyên con.</Text>
  <Text Key="49479A61_129085">Weeeeeeh! Công viên mà bệ hạ đã giao phó bị cướp mất, tôi không thể giúp gì được trong trận chiến, và còn mất đi nhiều viên đá ma thuật! Lại còn phải dọn dẹp đống lộn xộn của tôi!</Text>
  <Text Key="F0634A69_129086">Đã đến nước này, tôi chỉ còn cách trở thành thỏ nướng nguyên con để những cô Pecorine luôn đói khát thưởng thức đến miếng cuối cùng!</Text>
  <Text Key="64A6921F_129087">Không không. Không ai sẽ vui nếu cậu bị nướng nguyên con, đừng làm vậy. được chứ?</Text>
  <Text Key="B4E7A22E_129088">...Nướng nguyên con...</Text>
  <Text Key="660E44C1_129089">...Thỏ...</Text>
  <Text Key="FAB1896F_129090">*nuốt nước bọt*</Text>
  <Text Key="9CE2ED0D_129091">Bình tĩnh một chút ー, nếu cậu làm điều ngu ngốc như vậy, cậu sẽ thực sự bị ăn thôi.\nNhững người này không biết giữ mình, và tôi không đùa đâu.</Text>
  <Text Key="2C2CA1CA_129092">Khi Kyaru, người luôn sắp bị ăn, nói vậy, nghe thật đáng tin...</Text>
  <Text Key="FF0DAB75_129093">...Có lẽ là thất lễ khi tôi nói thế, nhưng có lẽ cả cô Pecorine và cô Precia nên kiểm soát bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="A1A9D76A_129094">Cô ấy nói đúng! Chính vì hai người quá mê ăn nên mới xảy ra nhiều rắc rối.</Text>
  <Text Key="E8F66949_129095">Nh-Nhưng, thì... Tất cả mọi người đã giành lại công viên. Và dường như Lyrael đã tha thứ cho cậu, nên... T-Tớ vui cho cậu.</Text>
  <Text Key="7F9843BA_129096">「...Quá dễ dãng」「...Quá dễ tínhー」</Text>
  <Text Key="52B597AD_129097">Ừm~hm, tớ cũng thực sự vui! Giờ tớ có thể đi phiêu lưu nữa với Naito-san và mọi người♪</Text>
  <Text Key="1DC70728_129098">Vâng♪ Tớ rất vui vì chúng ta đã giải quyết xong sự hiểu lầm này! Chúng ta chưa trải nghiệm đủ món ngon từ thế giới này!</Text>
  <Text Key="5CF816C5_129099">Thực ra... Cậu đầy năng lượng thật đấy, Pecorine? Công chúa của chúng ta vẫn còn hơi choáng váng.</Text>
