  <Text Key="D54A9359_7400">►Hồi phục HP mục tiêu $1/giây trong 8s.\n►Tăng khả năng chống P/M.DMG của bản thân 30% trong 8s.\n►Trao [Lời Chúc Thiên Thần Sa Ngã] cho đồng đội.\n►Miễn nhiễm hiệu ứng bất động với bản thân trong 8s.</Text>
  <Text Key="6E751218_7401">Cấp độ kỹ năng này liên kết với &quot;Phân Thân Bóng Tối: Gai Vô Hình&quot;</Text>
  <Text Key="13655DF1_7402">Chế độ Sa Ngã (Q)</Text>
  <Text Key="9670C20A_7403">Chế độ Sa Ngã (Q)+</Text>
  <Text Key="AAB7309B_7404">Thiếu Nữ Gai+</Text>
  <Text Key="D8E9DC6B_7405">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch phía trước, giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút và tăng tấn công vật lý của bản thân rất lớn. Sát thương vật lý gây ra tăng theo HP còn lại của đồng đội, không bao gồm bản thân.\nSát thương Vật lý: (+1.2×HP đồng đội)</Text>
  <Text Key="D92FBE3B_7406">Gai của Lethe</Text>
  <Text Key="153024F1_7407">[Vật lý] Một cô gái &quot;bình thường&quot; giữa mùa hè, đang xây dựng nụ cười tình bạn. Cô bảo vệ đơn vị ở phía trước nhất với &quot;Vòng Bảo Vệ Hoa Lài&quot; và bắn chính xác với các kỹ năng tỷ lệ theo số đồng đội.</Text>
  <Text Key="1DEC427C_7408">Hoa Lài☆Bắn Toé</Text>
  <Text Key="CE11DD0E_7409">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút. Ngoài ra, gây thêm sát thương vật lý lớn, tăng sát thương nhận từ đòn chí mạng một chút và triển khai khiên miễn nhiễm phép thuật cho tất cả đồng đội. Hiệu quả kỹ năng này thay đổi dựa trên số đồng đội.</Text>
  <Text Key="C57CF582_7410">►Gây $1 sát thương Vật lý cho một kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ Vật lý của một kẻ địch $2.\n►Gây $3 sát thương Vật lý cho một kẻ địch.\n►Tăng sát thương Chí Mạng nhận của một kẻ địch 6%.\n►Triển khai khiên miễn nhiễm $4 sát thương Phép thuật.</Text>
  <Text Key="D03230EA_7411">Đạn Tưới Nước</Text>
  <Text Key="F372F0D8_7412">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ vật lý của chúng một chút. Ngoài ra, gây thêm sát thương vật lý trung bình và tăng phòng thủ phép thuật của tất cả đồng đội một chút. Hiệu quả kỹ năng này thay đổi dựa trên số đồng đội.</Text>
  <Text Key="74D9A10D_7413">►Gây $1 sát thương Vật lý cho một kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ Vật lý của một kẻ địch $2.\n►Gây $3 sát thương Vật lý cho một kẻ địch.\n►Tăng phòng thủ Phép thuật của tất cả đồng đội $4.</Text>
  <Text Key="6D2B6263_7414">Phòng Ngừa Mệt Mỏi Mùa Hè</Text>
  <Text Key="DAC991E6_7415">Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng đội rất lớn, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của họ rất lớn và trao tối đa 2 [Vòng Bảo Vệ Hoa Lài] cho đồng đội ở phía trước nhất. Ngoài ra, hồi TP của bản thân một chút. Khi đồng đội có [Vòng Bảo Vệ Hoa Lài] nhận sát thương, một lá bùa sẽ bị tiêu hao để miễn nhiễm sát thương và đồng thời gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch. Tăng tấn công vật lý, tăng tỷ lệ chí mạng vật lý, sát thương và hồi TP của kỹ năng này thay đổi dựa trên số đồng đội.</Text>
  <Text Key="27CF3CB2_7416">►Tăng tấn công Vật lý của tất cả đồng đội $1.\n►Tăng tỷ lệ Chí Mạng Vật lý của tất cả đồng đội 100.\n►Trao cho một đồng đội tối đa 2 [Vòng Bảo Vệ Hoa Lài] gây $2 sát thương Vật lý cho kẻ địch tấn công rồi biến mất.\n►Hồi TP của bản thân 250.</Text>
  <Text Key="9B14DE01_7417">Bạn có muốn tắm không?+</Text>
  <Text Key="00ED5BEA_7418">Bạn có muốn tắm không?</Text>
  <Text Key="F84326A5_7419">Một hầu gái song sinh lớn tuổi với lưỡi quá sắc như ác quỷ</Text>
  <Text Key="22DE7124_7420">Rii Murakawa</Text>
  <Text Key="DA1E303C_7421">[Phép thuật] Một người chị lớn tuổi hỗ trợ đồng đội với khả năng đặc biệt từ trung quân. Khả năng Tiên Tri của cô cho phép xác định đòn tấn công vật lý và miễn nhiễm nó, trong khi Union Burst có hiệu ứng mạnh mẽ là trói chặt tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="CB30DE94_7422">Tránh Xa Đường Đi</Text>
  <Text Key="F4928977_7423">Gây sát thương phép thuật trung bình cho tất cả kẻ địch và gây trói (4s).</Text>
  <Text Key="A821FB51_7424">►Gây $1 sát thương Phép thuật cho tất cả kẻ địch.\n►Làm kẻ địch trong phạm vi bất động trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="7C0C1371_7425">Fura</Text>
  <Text Key="F5C7BAF6_7426">Nếu kẻ địch phía trước trực tiếp không thể di chuyển, gây sát thương phép thuật lớn và đẩy chúng lùi một khoảng xa. Nếu không, gây sát thương phép thuật trung bình và đẩy chúng lùi một khoảng nhỏ.</Text>
  <Text Key="5F94A9BA_7427">►Gây $1 sát thương Phép thuật cho kẻ địch nếu chúng bất động.\n►Gây $1 sát thương Phép thuật cho kẻ địch nếu chúng không bất động.</Text>
  <Text Key="078DF236_7428">Tiên Tri</Text>
  <Text Key="41A68384_7429">Gây một trạng thái đặc biệt lên kẻ địch có tấn công vật lý cao nhất, khiến đòn tấn công vật lý tiếp theo của chúng trượt.</Text>
  <Text Key="3F3D8958_7430">►Gây một trạng thái lên kẻ địch khiến đòn tấn công Vật lý tiếp theo của chúng trượt.</Text>
  <Text Key="E5A25EBF_7431">Kiêu Ngạo Thuần Khiết</Text>
  <Text Key="D2B0844A_7432">Kiêu Ngạo Thuần Khiết+</Text>
  <Text Key="C4B543DF_7433">Hãy Chết Đi!</Text>
  <Text Key="92A4BE52_7434">Gây sát thương phép thuật trung bình cho tất cả kẻ địch, gây trói lâu (5s) cho chúng và đẩy chúng bay đi rất xa.</Text>
  <Text Key="10E45074_7435">Fura+</Text>
  <Text Key="BBF68F61_7436">Nếu kẻ địch phía trước trực tiếp không thể di chuyển, gây sát thương phép thuật rất lớn và đẩy chúng lùi một khoảng xa. Nếu không, gây sát thương phép thuật trung bình và đẩy chúng lùi một khoảng nhỏ.</Text>
  <Text Key="5F94A9BA_7437">►Gây $1 sát thương Phép thuật cho kẻ địch nếu chúng bất động.\n►Gây $1 sát thương Phép thuật cho kẻ địch nếu chúng không bất động.</Text>
  <Text Key="5F270503_7438">Món Trang Sức Tóc của Ram</Text>
  <Text Key="92F9C8FD_7439">[Phép thuật] Một diva ủ rũ quay những giai điệu tuyệt đẹp và hỗ trợ đồng đội ở hậu phương. Cô hỗ trợ cả việc tăng cường đồng đội và suy yếu kẻ địch, và khuất phục chúng với đợt tấn công sóng từ con rồng Nephrite được triệu hồi.</Text>
  <Text Key="E3A25B15_7440">Một cô gái ủ rũ hát để tìm sự tĩnh lặng</Text>
  <Text Key="64E86C84_7441">Viết bài hát, đọc sách và thơ</Text>
  <Text Key="3535E6CC_7442">Prelude ~Mở đầu~</Text>
  <Text Key="7C91E749_7443">Etude ~Bài tập~</Text>
  <Text Key="562F1D9B_7444">Bài Hát Ru Ngọc</Text>
  <Text Key="D9DAD5C5_7445">Gây sát thương phép thuật trung bình cho tất cả kẻ địch và giảm phòng thủ phép thuật của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="6D887894_7446">►Gây $1 sát thương Phép thuật cho tất cả kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ Phép thuật của tất cả kẻ địch $2.</Text>
  <Text Key="B2E2BD3E_7447">Sự Hài Hòa Thần Bí</Text>
  <Text Key="CB6B0D98_7448">[Triệu hồi] Tăng tấn công phép thuật của tất cả đồng đội rất lớn. Nếu Rồng Nephrite không có trận, triệu hồi Rồng Nephrite.</Text>
  <Text Key="E26FCA11_7449">Thời gian niệm: 0.733s\n►Tăng tấn công Phép thuật của tất cả đồng đội $1 trong 180s.\n►Triệu hồi Rồng Nephrite ở vị trí 125 phía trước bản thân.</Text>
