  <Text Key="8B24BC9C_126050">Không, đây là cơ hội hiếm có.\nMình không muốn làm mọi người thất vọng...\nkhông phải Monika, Matsuri, hay... Nii-sama!!</Text>
  <Text Key="A8BBC48D_126051">Để chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="731EAC84_126052">Ồ, không... chúng ta lại quay lại tập luyện. Chúng ta thực sự cần tìm cách ngăn những đứa trẻ đó đánh nhau...</Text>
  <Text Key="9AB738CE_126053">Cô định ngăn chúng như trẻ con... À!\nTrong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="1FBA1D3D_126054">Quay lại tập bụng? Hmph, vẫn chưa là gì! Được rồi, cả hai, giờ là lúc cho Super Rock French Press, 20.000 lần!</Text>
  <Text Key="88F9B9A6_126055">Ực... 20.000 lần tập bụng...!</Text>
  <Text Key="284C5D96_126056">Hmph! Nếu tăng số lần là điều cần thiết...\nthì 40.000 cho chúng ta!</Text>
  <Text Key="D32C64C0_126057">Chưa... chưa...</Text>
  <Text Key="13D60D83_126058">Vậy, loại tập luyện nào tiếp theo, Nightmare? Hay nên tiếp tục cái này?</Text>
  <Text Key="BFCF0111_126059">K-Không! 20.000... không, 30.000 lần tập bụng!</Text>
  <Text Key="A499A0D8_126060">Grrrr... Được, vậy thì chúng ta làm... 100.000!</Text>
  <Text Key="4D05BC2D_126061">Ực...</Text>
  <Text Key="853DD67B_126062">Mọi người!\nThay vào đó, qua đây!</Text>
  <Text Key="DC64F2B1_126063">Ara... Ria? và cô mang theo là gì?</Text>
  <Text Key="CAD2A777_126064">Hehe. Bánh kẹo mà Makoto và tôi làm. Có cookie, bánh pancake, bánh mì trái cây, bỏng ngô caramel và chuối chocolate.</Text>
  <Text Key="33E39349_126065">Riri & Precia</Text>
  <Text Key="9A42CC55_126066">Bánh kẹo?!</Text>
  <Text Key="F7095E12_126067">Matsuri & Monika</Text>
  <Text Key="5CDACE38_126068">Vâng♪\nChúng đơn giản, nhưng chúng tôi làm nhiều.\nXin mời tự nhiên!</Text>
  <Text Key="A6C4E818_126069">Đồ ăn vặt...!</Text>
  <Text Key="B64CFB56_126070">Khoan đã, Precia...\nChúng ta vẫn còn buổi tập luyện của Miss Monika...</Text>
  <Text Key="E7765CC9_126071">Chúng tôi hiểu tình cảm của cô...\nnhưng kiên nhẫn là cần thiết để trở nên mạnh mẽ hơn...</Text>
  <Text Key="ECD60F43_126072">...Đừng bận tâm, tôi đã ăn rồi.</Text>
  <Text Key="30BCCE36_126073">Ngon quá!</Text>
  <Text Key="60C56246_126074">Ồ, trời ơi...?\nHai người cũng...!?</Text>
  <Text Key="E1F65A52_126075">Như cô thấy, các huấn luyện viên dường như đã nghỉ, vậy chúng ta cùng tham gia nhé? Riri, Precia.</Text>
  <Text Key="FA3F89BE_126076">V-Vâng... Nếu là vậy...\nthì, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="E1F93420_126077">Bánh kẹo của Quria...\nngon.</Text>
  <Text Key="9C043F43_126078">Quria làm những cái này? Cô tuyệt vời quá!\nChúng trông như bánh kẹo mua ở cửa hàng♪</Text>
  <Text Key="D425CC57_126079">Thật vậy, chúng xuất sắc.\nÀ! Matsuri, chiếc bánh mì trái cây dâu tây đó là của tôi, nhé!?</Text>
  <Text Key="F9D089FB_126080">Ồ, đừng cãi nhau.\nTôi cũng làm một ít, nên cứ tự nhiên ăn.</Text>
  <Text Key="50BA6204_126081">Hừm... những cái này cũng ngon♪</Text>
  <Text Key="0481C7B2_126082">Hehehe♪\nKế hoạch đã thành công. Làm tốt lắm, Makoto.</Text>
  <Text Key="8EA7DF31_126083">Ừ, ai ngờ được chúng ta lại dụ đứa trẻ bằng bánh kẹo. May mắn là Quria giỏi nấu ăn.</Text>
  <Text Key="A51F56C7_126084">Makoto, cô cũng khá giỏi đấy.\nThật tuyệt vời khi cô có thể làm những món bánh kẹo dễ thương một cách hiệu quả.</Text>
  <Text Key="9204F0E6_126085">K-Không, không đến mức đó...\nNhưng cảm ơn, tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="3582C46A_126086">Vâng.\nMakoto có thể trở thành một cô dâu tốt♪</Text>
  <Text Key="7D3145EC_126087">C-Cô dâu?! Này, Quria, đừng trêu tôi như vậy! Cô không thể nói những điều như vậy rồi chạy đi được!</Text>
  <Text Key="28D64D02_126088">Này, đừng hét lên nhiều thế, Makoto.\nĐiều đó không chín chắn.</Text>
  <Text Key="EC2DD94F_126089">Cái gì...!? Cô vừa nói gì?!</Text>
  <Text Key="F35D0715_126090">Ừ, ừ, hét lên như trẻ con không phải là hành vi người lớn đâu.</Text>
  <Text Key="178F32D8_126091">C-Cô...!!</Text>
  <Text Key="00935FE1_126092">Tôi không muốn nghe điều đó từ các cô!!</Text>
  <Text Key="06265667_126093">Giữa những buổi tập luyện liên tiếp, trên bầu trời tối của 'Gio Teogonia', tiếng hét giận dữ của Makoto vang lên, đánh dấu sự kết thúc của ngày.</Text>
  <Text Key="B8F26EF6_126094">Lâu đài Parfait -Thị trấn-</Text>
  <Text Key="202211F1_126095">Suzuna & Misaki</Text>
  <Text Key="AA448A90_126096">Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="62413319_126097">Học viện Lucent, khi khám phá thành phố Gio Teogonia cho chuyến đi thực tế khoa học xã hội, đã tương tác với cư dân của một loài chưa quen biết. Misaki, cố tỏ ra can đảm bằng cách nói, Tôi là một quý cô, nên không sao, đã có đôi chân run rẩy.</Text>
  <Text Key="F0B1BE02_126098">Từ Astrum, nơi quái vật xâm nhập, họ đã đến thăm Gio Teogonia hỗn loạn để điều tra các sinh vật xâm nhập, theo yêu cầu của {playername}.</Text>
  <Text Key="A5D17FA2_126099">Vâng, mọi người, chúng ta đã đến rồi!\nĐây là thị trấn bên dưới 'Lâu đài Parfait,' lâu đài hoàng gia của Gio Teogonia.</Text>
