  <Text Key="B57A51F0_78800">*chít chít!*</Text>
  <Text Key="E4B9D8F1_78801">Ồ! Cậu đã ở đây rồi! *thở dài*...\nSẽ dễ dàng hơn nhiều nếu cậu không chui ra.</Text>
  <Text Key="7ABD7E07_78802">Vì tôi đã hứa với mọi người, tôi phải đuổi chúng đi đúng cách, nhỉ?\nĐi đi! Phô mai này không phải của các ngươi!</Text>
  <Text Key="8D680C35_78803">*chít!* *chít chít!*</Text>
  <Text Key="417C864F_78804">Ồ, cậu! Kiên trì đấy nhỉ?\nĐi đi, biến đi~~~!!</Text>
  <Text Key="27EBE057_78805">*kêeeee!*</Text>
  <Text Key="E03A2BA2_78806">Phew... Cuối cùng cũng đuổi được chúng.\nChuột có thể là đối thủ bất ngờ khó đối phó, nhỉ?</Text>
  <Text Key="D0F9332F_78807">Tốt, tôi đã đuổi được chúng, vậy hãy tiếp tục bảo vệ phô mai!</Text>
  <Text Key="D6E9D04A_78808">Sự cám dỗ của Phô mai</Text>
  <Text Key="1D5BD2A4_78809">Tôi nghĩ mình đã quen với việc đuổi chuột rồi.\nVẫn còn thắc mắc tại sao chúng lại mê phô mai đến vậy?</Text>
  <Text Key="F4007864_78810">Có đồ ăn khác ngoài phô mai, phải không?\nTôi thấy tội cho Mahy~ khi nói vậy, nhưng tôi nghĩ quả acorn và hạt óc chó tốt hơn.</Text>
  <Text Key="231BA8CD_78811">Hmm, nhưng bây giờ nghĩ lại, tôi chưa từng nếm thử phô mai từ trang trại trước đây.</Text>
  <Text Key="F27392BA_78812">Phô mai này để làm quà, nên tôi không thể ăn. Hmm, nhưng hương thơm độc đáo... khác hẳn acorn... thật mê hoặc... Tôi nên diễn tả thế nào... Nó như bản chất của sự sống, đậm đà và thơm ngát...</Text>
  <Text Key="072C58F1_78813">Phô mai khá... Không! Không, không!\nAcorn chắc chắn tốt hơn!\nĐúng, acorn mới là lựa chọn!</Text>
  <Text Key="ACDF1B27_78814">*kêe!*</Text>
  <Text Key="73721DBC_78815">Ối!? Cậu lại ở đây rồi!!\nVà cậu to hơn lần trước!</Text>
  <Text Key="008F4CD4_78816">Cậu muốn phô mai đến thế sao?\nCậu khiến tôi còn muốn tìm hiểu về phô mai hơn nữa.</Text>
  <Text Key="BADF57B6_78817">Tôi sẽ loại bỏ cậu ngay!\nChuẩn bị tinh thần đi!</Text>
  <Text Key="4325172E_78818">Một tình yêu đang nảy nở?</Text>
  <Text Key="4BC9FE91_78819">*kêeeee!*</Text>
  <Text Key="ADE1FB93_78820">Phew, cuối cùng cũng hạ gục hết.\nCảm giác như chúng ngày càng tuyệt vọng hơn... hay là tôi tưởng tượng?</Text>
  <Text Key="DF3EE20C_78821">Tốt, tôi mừng là đã bảo vệ được cậu.\nChúng không ăn được cậu...\nKhoan, tại sao tôi lại nói chuyện với phô mai~??</Text>
  <Text Key="A32185E1_78822">Có lẽ tôi gắn bó với những đứa trẻ này vì tôi chiến đấu cho chúng...? Hm? Khoan.. "Trẻ con"? ... Thật sự, tôi có vấn đề gì vậy? Dù sao đi nữa, tôi không thể để chúng bị ăn.</Text>
  <Text Key="F1ECFFA9_78823">Bởi vì Mahy~ sẽ buồn nếu phô mai biến mất.\nĐúng, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="252EEB16_78824">*kêeeee!*</Text>
  <Text Key="CA22635A_78825">Cậu quay lại rồi? Cậu thật sự không bao giờ học hỏi, phải không?\n...Khoan! Cậu BẢO THẾ!! Cậu thật sự là chuột sao?!</Text>
  <Text Key="5FA5CF63_78826">Cậu đang kêu, vậy cậu chắc là chuột rồi, nhỉ..?\nÀ, trời ơi, dù cậu đến đây bao nhiêu lần cũng vô ích! Tôi sẽ không bao giờ để cậu qua!!</Text>
  <Text Key="7BEBA69E_78827">Tôi sẽ bảo vệ con cái của tôi!!</Text>
  <Text Key="99D7F73E_78828">Công việc chưa bao giờ kết thúc</Text>
  <Text Key="9A7FFB60_78829">*thở dốc*... Cái gì đây...? Tôi hoàn toàn kiệt sức...\nDù vậy, tôi vẫn đánh bại được tất cả chúng...</Text>
  <Text Key="0EED53A4_78830">Cái to kia là boss à?\nTôi đã đuổi nó đi, vậy giờ chúng ta sẽ ổn thôi.\nÍt nhất, tôi hy vọng là vậy.</Text>
  <Text Key="184B0C7D_78831">Con cái của tôi... May quá.\nKhông một vết xước nào. Hm?\nNếu có, chúng trông còn sáng hơn trước?</Text>
  <Text Key="1A5EA52E_78832">Tôi tự hỏi liệu chúng có thể trưởng thành nhanh như vậy không?\nThôi, tôi cũng đã giỏi hơn trong việc đuổi chuột trong thời gian ngắn, nên sẽ không lạ nếu những đứa nhỏ này lớn nhanh, phải không?</Text>
  <Text Key="EF6E9230_78833">Mùi của chúng cũng bắt đầu có vị ngon... ý tôi là, cảm giác ngon... Thật kỳ lạ. So với acorn, nó hoàn toàn khác biệt.</Text>
  <Text Key="94711587_78834">Tôi hiểu tại sao sản phẩm của Elizabeth Park lại phổ biến như vậy.\nMahy~ thật tuyệt vời.\nTôi bắt đầu trân trọng nó hơn.</Text>
  <Text Key="0399C47E_78835">Để không phụ lòng kỳ vọng của Mahy, tôi sẽ tiếp tục bảo vệ phô mai... Hả? Có vẻ như có một lỗ hổng ở kia. Có thể là tổ chuột?! Chúng đã từ đó chui ra suốt?</Text>
  <Text Key="5101F1F6_78836">Trời ơi! Lại một kiểu chuột khác chui ra!\nKhông sao! Tôi sẽ đuổi chúng bao nhiêu lần cũng được! Đến đây~!</Text>
  <Text Key="866B21A0_78837">Hãy cùng Rin diệt chuột nhắm vào phô mai. Chúng sẽ đến từ mọi hướng, nên cẩn thận!</Text>
  <Text Key="B7D5AADE_78838">Bạn có thể nhận được búa mới bằng cách giết chuột. Có nhiều loại, mỗi loại có khả năng khác nhau, hãy thử tất cả!</Text>
  <Text Key="AF3F7B1E_78839">Đánh bại nhiều chuột sẽ tăng thanh Nỗ lực của bạn. Nếu thanh đạt tối đa, bạn sẽ có thể Vào trận và loại bỏ tất cả đàn chuột quanh phô mai trong một lần!</Text>
  <Text Key="FC702C16_78840">Bạn sẽ nhận phần thưởng dựa trên tổng điểm.\nĐiểm tích lũy qua mọi độ khó, vì vậy hãy tự do chọn độ khó phù hợp nhất với bạn!</Text>
  <Text Key="A9B77D40_78841">Tôi sẽ khiến cậu hối hận\nvì đã xuất hiện ở đây!</Text>
  <Text Key="51CCAF23_78842">Tôi không muốn\nliên quan gì đến chuột.\nUgh... thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="8E864D5A_78843">Nếu bạn quen với nó,\nnó khá vui.\nThôi, công việc vẫn là\ncông việc, dù vậy...</Text>
  <Text Key="F83B4DB7_78844">Ối! Tránh ra~!\n*thở dài*\nKhó mà loại bỏ chúng\ntừng đứa một...</Text>
  <Text Key="ABFB7722_78845">Tôi không muốn quen với việc này...\nNhưng tôi nghĩ mình sẽ phải\nlàm vì trang trại!</Text>
  <Text Key="35EE8381_78846">Để tất cả\ncông việc vất vả cho tôi!</Text>
  <Text Key="65F5C01E_78847">Nhật ký của Rin</Text>
  <Text Key="B8779914_78848">Búa</Text>
  <Text Key="6230481F_78849">Phần thưởng</Text>
