  <Text Key="62ABD431_135250">Palace Knight B</Text>
  <Text Key="CDEF3B0F_135251">Nhưng họ lại coi chúng như đồ dùng một lần...\nChẳng lẽ những người này là ai? Phải nói là điều đó khiến ta tò mò.\n</Text>
  <Text Key="381917FB_135252">...Cái gì đây?\nTa thấy ngươi có một tù nhân bị trói dưới sàn!\n</Text>
  <Text Key="4A5EA22E_135253">À, đúng rồi...\nThực ra, chúng tôi bắt gặp hắn lảng vảng không xa cổng vào ẩn náo này.\n</Text>
  <Text Key="5DD9B4C6_135254">Ở vùng núi heo hút này...\nHắn cũng không phản ứng khi bị hỏi, nên chúng tôi bắt giữ\nvì nghi ngờ có liên quan đến Labyrinth bằng cách nào đó.\n</Text>
  <Text Key="522C9926_135255">Hohoh.\nLàm tốt lắm! Ta sẽ thích thú với cuộc thẩm vấn thích hợp cho tên này.\n</Text>
  <Text Key="D54A197B_135256">Nói cho ta biết, cậu bé... Cậu có tỉnh không?\nHãy cùng ta trò chuyện một chút! ♪</Text>
  <Text Key="45278883_135257">Trả lời thật.</Text>
  <Text Key="4B581ED6_135258">Giả chết.</Text>
  <Text Key="D0BDCA1E_135259">Hahah. Cậu hợp tác bất ngờ.\nNhìn thẳng vào mắt ta và trả lời không sợ hãi...\bĐiều đó cần một chút can đảm.\n</Text>
  <Text Key="C3180884_135260">Hmm...\nChỉ là một xác chết, phải không? Nhàm chán quá.</Text>
  <Text Key="FB24DFAE_135261">Kỵ sĩ! Bắt hắn và ném xuống vực sâu.\nMột bữa ăn ngon cho thú hoang. Lòng tốt với động vật là một đức tính!♪</Text>
  <Text Key="7E842D00_135262">...Aha. Ta nghe thấy tiếng kêu.\nLời khuyên cho người khôn ngoan: Ta quyết định sống hay chết của ngươi,\n nên ngươi nên tránh làm ta khó chịu nếu trân trọng đầu mình!</Text>
  <Text Key="646EE1A4_135263">Dù sao thì...\nNói cho ta biết, tên ngươi là gì?\nĐiều gì đưa ngươi đến những ngọn núi cô độc này?</Text>
  <Text Key="497AD573_135264">Hmm...?\nKhoan đã. Ta nghĩ ta nhận ra khuôn mặt ngươi.</Text>
  <Text Key="BE1B29FF_135265">Ngươi có thể là... cậu bé tên {playername} không?</Text>
  <Text Key="3549FB98_135266">Vì lý do nào đó, &apos;Nữ hoàng&apos; rất quan tâm đến ngươi.\nKhông lâu trước, bà đã lùng khắp vùng đất\ntìm thông tin về nơi ngươi ở.</Text>
  <Text Key="51C69E1A_135267">Thật đầy hấp dẫn.\nNgười cai trị của chúng ta, người chưa bao giờ thể hiện sự quan tâm đến người khác,\nđã quyết tâm truy tìm ngươi theo tên...</Text>
  <Text Key="C924865C_135268">Ngươi thực sự là ai, cậu bé? Ta cần một câu trả lời đầy đủ.\nHãy trò chuyện cho đến khi ngươi sẵn sàng chia sẻ, {playername} yêu quý của ta♪</Text>
  <Text Key="49436504_135269">{playername} nhận thử thách điều kiện do Christina đưa ra rằng cậu sẽ được tha nếu chạm được vào cơ thể cô ấy. Dù cố gắng, cậu trượt và bị Christina bắt giữ, dẫn đến việc được tha.</Text>
  <Text Key="FA688FD5_135270">Bất hạnh bị các kỵ sĩ của Nightmare bắt giữ,\n{playername} thấy mình bị thẩm vấn\nđể giải trí cho Christina.\n</Text>
  <Text Key="8DAD3D25_135271">Hmm... Mất trí nhớ, ngươi nói? Một cái cớ khó chịu thật.\nCó những phép thuật có thể phơi bày những lời nói dối trắng trợn,\nnhưng tiếc thay, ta không có các pháp sư hoặc bảo vật cần thiết ở đây.\n</Text>
  <Text Key="E27AA4F7_135272">Mặt khác, sẽ rất khó cho ngươi chứng minh\nrằng ngươi không liên quan đến Labyrinth bằng bất kỳ cách nào.\nNhững điều giả dối luôn dễ tạo ra hơn sự thật.\n</Text>
  <Text Key="5E5740F1_135273">Vậy ý kiến thế nào? Ta sẽ cho ngươi một bài kiểm tra đơn giản.\nNếu ngươi vượt qua thành công, ta sẽ để ngươi tự do. Mọi nghi ngờ sẽ được xóa bỏ.\n</Text>
  <Text Key="CF215DFB_135274">Không phải một thỏa thuận tồi, phải không?\nDù ta sẽ không ép ngươi chấp nhận.\n</Text>
  <Text Key="F6D5AB6B_135275">Nếu ngươi từ chối, ta sẽ phải hộ tống ngươi đến ngục tối cung điện.\nKhi đó chúng ta có thể thưởng thức một cuộc thẩm vấn kỹ lưỡng hơn nhiều!\n</Text>
  <Text Key="DA33BA0E_135276">Dù cách nào, ta cũng có niềm vui của mình.\nNên ta sẽ để ngươi tự chọn. Lựa chọn nào đây?\n</Text>
  <Text Key="748A1542_135277">Được...\nĐây sẽ là một địa điểm phù hợp.\nHãy bắt đầu bài kiểm tra!♪</Text>
  <Text Key="10E5DE4C_135278">Ta rất vui vì ngươi chọn lựa chọn giải trí hơn,\n{playername} yêu quý của ta.</Text>
  <Text Key="22F15425_135279">Ta bắt đầu chán việc rình rập trong những hang động ẩm ướt,\n nên hoan nghênh cơ hội hành động này!\n</Text>
  <Text Key="642411D6_135280">Hơn nữa... Thật đáng buồn, nghi ngờ về hắn đã được xóa bỏ.\nCấp dưới của ta đã đưa ra kết luận\nrằng hắn thực sự chỉ đi qua khu vực này.\n</Text>
  <Text Key="97B6EB7F_135281">Có vẻ hắn đã không may mắn gặp chúng ta\nkhi đang trên đường giao hàng cho một trang trại không xa đây.\n</Text>
  <Text Key="C80CC133_135282">Nhàm chán quá.\nTa hy vọng một lời giải thích kịch tính hơn cho sự hiện diện của hắn!</Text>
  <Text Key="B3A813B4_135283">Nhưng thôi. Vẫn còn vấn đề về sự quan tâm của Nữ hoàng với hắn...\nVà dù ta không biết lý do của bà,\nđiều đó dường như đáng để điều tra một chút.\n</Text>
  <Text Key="0ADE8544_135284">Bây giờ, chúng ta bắt đầu chứ?\nLuật của bài kiểm tra này đơn giản. Ngươi sẽ tập luyện với ta!\n...Dù là người mất trí nhớ, có lẽ điều đó không có ý nghĩa gì với ngươi?\n</Text>
  <Text Key="18131CF9_135285">Một trận ẩu đả giả, một trận chiến mô phỏng...\nHmmm. Ta không chắc nên mô tả thế nào.\nVề cốt lõi, ta yêu cầu ngươi chiến đấu với ta.\n</Text>
  <Text Key="4C5FF5C4_135286">Không phải một trận chiến sinh tử, ngươi hiểu chứ. Giống như một trò chơi hơn.\nNhưng trong trường hợp ngươi đánh bại ta thành công...\nKhông, nếu ngươi thậm chí chạm vào ta, ta sẽ trao cho ngươi tự do.</Text>
  <Text Key="21158B6A_135287">Điều đó ta thề.\nĐiều này có thể khiến ngươi ngạc nhiên, nhưng ta là người giữ lời.\nTa giữ lời hứa &quot;tuyệt đối.&quot;\n</Text>
  <Text Key="A6C3A7A3_135288">Bây giờ, xông lên đây, cậu bé!\nTa sẽ không đặt giới hạn thời gian, cũng không cấm sử dụng vũ khí hoặc ma thuật.\nDùng tất cả mánh khóe và táo bạo của ngươi để đạt được mục tiêu duy nhất!\n</Text>
  <Text Key="DDCB08D5_135289">Giết chết sự nhàm chán đang hành hạ ta!\nĐi nào, cậu bé! Không cần e ngại! ♪</Text>
  <Text Key="993237BD_135290">...Ngươi không di chuyển.\nSao vậy? Run rẩy trong giày?\nHay ngươi sẽ xúc phạm ta bằng cách từ chối đối đầu với một người phụ nữ trong trận chiến?\n</Text>
  <Text Key="13AC4D26_135291">Ngươi cần ta động viên sao?\n</Text>
  <Text Key="42792A41_135292">Sẽ đơn giản để chúng ta xác định danh tính ngươi.\nNếu ngươi không quan tâm hợp tác... thì có lẽ gia đình ngươi,\nbạn bè, người yêu của ngươi sẽ gặp lưỡi kiếm của ta!♪\n</Text>
  <Text Key="D67542F1_135293">Thôi nào! Tốt hơn rồi. Nhưng hãy cố gắng một chút!\nĐừng lo—những đe dọa đó chỉ là trò đùa nhỏ của ta!\nDù nếu ngươi làm ta khó chịu, ta có thể biến chúng thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="3C90D469_135294">Bây giờ, xông lên đi! Đi nào, chỉ có vậy thôi sao?\nSự ngây thơ trẻ con của ngươi làm ta điên lên!\nNgươi không phải là đàn ông sao? Vậy hãy cố gắng chiến đấu như một người đàn ông!\n</Text>
  <Text Key="787447EF_135295">Đi nào, nhìn kìa, chân ngươi đang mở rộng! ♪</Text>
  <Text Key="2CDF35B8_135296">Hahah! Dễ dàng để ta vấp ngươi!\nNgươi không biết gì về kiếm thuật cả.\nNgươi cần ta dạy ngươi không, đứa trẻ bất lực như ngươi?</Text>
  <Text Key="E6F22192_135297">Ta sẽ nuôi dưỡng ngươi như một đứa trẻ mới sinh trong tay!\nĐưa ngươi từ nôi đến mộ!\n</Text>
  <Text Key="336DDCAF_135298">Đứng dậy!\nĐừng dám đầu hàng. Giải trí ta nếu ngươi muốn sống!\nTa xin ngươi!\n</Text>
  <Text Key="1D25E3DE_135299">...Ồ? Cái nhìn hung dữ đó... Ngươi có kế hoạch trong đầu?\nRất tốt! Thử bất cứ điều gì nghĩ ra!\nNếu không, ngươi sẽ không bao giờ hy vọng chạm được vào cơ thể ta!\n</Text>
