  <Text Key="551ADBDD_80850">Tôi không ghét hoa... Chúng là sinh kế của tôi và còn có thể dùng làm nguyên liệu thuốc. Về vẻ đẹp...? Tôi chưa bao giờ nghĩ đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="1A429F08_80851">Nếu có một kẻ giả mạo em xuất hiện, tôi sẽ trói hắn lại trang trí... Không, kẻ giả mạo vẫn là kẻ giả mạo. Người tôi cần chỉ là em mà thôi...</Text>
  <Text Key="E5288D54_80852">Em muốn phiên bản nào của tôi? Nếu đó là điều em mong muốn, tôi sẽ thay đổi cho phù hợp. Bởi vì tôi yêu em...</Text>
  <Text Key="71DAB94F_80853">Em thích con gái như thế nào? Tôi vui vẻ? Tôi lạnh lùng? Tôi trầm lặng? Chắc chắn, em không phải đang ám chỉ một người khác ngoài tôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E736D52B_80854">Người ta nói quái vật rừng có thể đọc trái tim con người và hiển hiện ảo ảnh phù hợp với sở thích của họ. Tôi tự hỏi em sẽ thấy ảo ảnh gì nếu gặp chúng.</Text>
  <Text Key="0E724A20_80855">Chỉ nhìn vào tôi. Vào tôi đang đứng trước mặt em lúc này. Ngay cả khi là một tôi khác, tôi cũng sẽ không để ánh mắt em lang thang.</Text>
  <Text Key="956B0923_80856">Tôi muốn em chỉ thuộc về tôi. Đó là một trong những cảm xúc chân thật của tôi. Nhưng... Tôi đã không còn là người bị mắc kẹt chỉ bởi ham muốn đó nữa.</Text>
  <Text Key="882D22DD_80857">Con đường trinh nữ... việc trao nhẫn... và lời thề... Aa! Thật xấu hổ...!!</Text>
  <Text Key="5EB5C374_80858">Hehehe...♪ Giống như bó hoa này, tương lai của chúng ta chắc chắn sẽ hồng hào...♪</Text>
  <Text Key="43C31E0A_80859">Là em khiến tôi điên đảo, và cũng là em hoàn thiện tôi. Đúng vậy... mọi thứ của tôi phụ thuộc vào em.</Text>
  <Text Key="CB98BBD8_80860">Một thế giới dịu dàng không ngừng ban phước cho em và tôi, những người tốt bụng... Tôi chắc chắn sẽ tạo ra nó...! Hehehehehe...♪</Text>
  <Text Key="1E72D0D7_80861">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kun. Được chúc mừng ngày em chào đời... điều đó khiến tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="E0F46B06_80862">Kishi-kun, em có cảm thấy nóng không…? Nếu em muốn hạ nhiệt, cứ nói một tiếng. Tôi đã sẵn sàng ma thuật chống nóng rồi.</Text>
  <Text Key="9B176F3F_80863">Mùi biển... nó rất tự nhiên. Khác với những thế giới ảo tôi tạo ra, nó đục, phức tạp, độc nhất... nhưng nó mang mùi của sự sống...</Text>
  <Text Key="1F3BAC4A_80864">Dấu chân chúng ta để lại trên cát rồi sẽ bị sóng xóa đi một ngày nào đó... nhưng tôi sẽ không bao giờ quên mùa hè chúng ta đã trải qua cùng nhau...</Text>
  <Text Key="7AFC209D_80865">Tôi muốn em chỉ nhận lấy tình cảm của tôi thôi, Kishi-kun… Hãy quên đi tình cảm của người khác—chỉ là bây giờ, chỉ trong khoảnh khắc này…</Text>
  <Text Key="A7EDE2B6_80866">Mọi thứ đã đi đến một vòng tròn đầy đủ… mùa hè… Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ được trải qua nó cùng em như thế này, Kishi-kun…</Text>
  <Text Key="21A6C468_80867">Quà sinh nhật của em, Kishi-kun… Tôi sẽ tặng em bất cứ thứ gì tôi có… ngay cả bầu trời mùa hè, đại dương… Vì vậy hãy nói cho tôi biết em muốn gì, được chứ?</Text>
  <Text Key="817B5850_80868">Mặt trăng tròn lại, mùa vụ thay đổi, và cuộc sống trôi qua… Tôi nghĩ tôi cuối cùng cũng bắt đầu hiểu ý nghĩa của việc sống… Kishi-kun, em đã dạy tôi điều đó.</Text>
  <Text Key="62DE7E5E_80869">Ánh trăng và tiếng sóng… chẳng còn gì khác… Trong thế giới này, ngay bây giờ, chỉ có hai chúng ta, Kishi-kun…</Text>
  <Text Key="C32ACAFC_80870">Mối liên kết tôi chia sẻ với em, Kishi-kun, làm ấm lòng tôi… Đó là lý do tại sao giờ tôi ổn rồi… Tôi không còn cảm thấy lạnh nữa.</Text>
  <Text Key="FAFC2649_80871">Hầu như chẳng còn lại gì của tôi… nhưng cơ thể, trái tim… ngay cả sức mạnh… tất cả đều dành cho em, Kishi-kun…</Text>
  <Text Key="ABFAB28F_80872">Ngay cả khi tôi biến thành một bong bóng trong vực thẳm tối đen nơi ánh sáng không thể chạm tới… cảm xúc của tôi sẽ không biến mất… Những cảm xúc tôi dành cho em, Kishi-kun…</Text>
  <Text Key="2C7C1343_80873">Mùa hè đầu tiên của tôi cùng em, Kishi-kun...tự hỏi tôi nên làm gì… Tôi chưa bao giờ có loại tự do này trước đây Hãy dạy tôi… mọi thứ về mùa hè… làm ơn.</Text>
  <Text Key="2D33620D_80874">Vậy đây là cảm giác mùa hè thực sự… nóng, và mồ hôi cứ… đổ ra, hử. Nè, Kishi-kun? Chiếc khăn đó… em sẽ lau cho tôi? Không sao đâu, tôi có thể tự làm được ch—ah… nó mềm mại và dễ chịu quá…</Text>
  <Text Key="F487E257_80875">Những khoảnh khắc giản dị, bình thường như thế… chúng tích tụ lại Và trở thành kỷ niệm thuộc về riêng tôi… Nhờ em đưa tôi đi chơi, Kishi-kun… Tôi hiểu điều đó bây giờ.</Text>
  <Text Key="B4E3CE53_80876">Tất cả những chi tiết tầm thường tôi từng vứt bỏ khi quan sát...Nhưng giờ đây tôi đã trải nghiệm chúng, chúng chẳng tầm thường chút nào...Mỗi chi tiết là một phần thiết yếu tạo nên mùa hè này.</Text>
  <Text Key="CC316532_80877">Em biết không… tôi chưa bao giờ biết… Mùi đại dương, cái nóng của cát trắng… Biển là như thế nào—không phải ảo, không phải ảo ảnh, mà là thật.</Text>
  <Text Key="9BA01E4E_80878">Tôi luôn tìm kiếm một mùa hè đặc biệt để trải qua cùng em, Kishi-kun… Nhưng tôi đã nhận ra—chỉ cần bên nhau là thứ thực sự đặc biệt… Mất bao lâu để tôi nhận ra một điều hiển nhiên như vậy…</Text>
  <Text Key="97A0E15D_80879">Bầu trời mùa hè… nó sáng rực và lóa mắt…… Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ thấy một cảnh như thế. Nè… Kishi-kun… cứ như thể chúng ta đang được tắm trong ánh sáng…</Text>
  <Text Key="59A581A3_80880">Tôi không nghĩ mình có thể chuộc lỗi cho tất cả những sai lầm trong quá khứ, Nhưng giờ… tôi cảm thấy mình có thể đối mặt với chúng. Đó là điều tôi cần làm—để có thể nhìn về tương lai cùng em, Kishi-kun…</Text>
  <Text Key="23883BC0_80881">Vậy tôi… muốn tận dụng tối đa khoảng thời gian đã được ban tặng đó. Tôi chưa thấy rõ nó… nhưng tôi muốn tìm kiếm điều tôi có thể làm. Đó là cảm xúc của tôi lúc này.</Text>
  <Text Key="B00DD474_80882">Có lẽ… ý nghĩa của cuộc sống… Là thứ không ai thực sự sở hữu. Tất cả những gì chúng ta được ban tặng là một khoảng thời gian hữu hạn trước khi biến mất…</Text>
  <Text Key="8756A765_80883">Kishi-kun… Tôi từng nghĩ Nếu em không yêu tôi, tôi không có lý do để sống. Nhưng… có lẽ điều đó không thực sự đúng…</Text>
  <Text Key="429E6067_80884">Thông thường, tôi giữ chặt sức mạnh, dành nó cho khi thực sự cần thiết... khi em, Kishi-kun, cần tôi.</Text>
  <Text Key="76E50872_80885">Kishi-kun... tôi có nắm tay em được không? Không phải vì tôi mệt, mà chỉ vì tôi muốn cảm nhận em, để biết em ở đó.</Text>
  <Text Key="022EC21F_80886">...Em ở trong tầm với, và nếu tôi vươn tay ra, tôi có thể chạm vào em... nhưng liệu có quá tham lam khi hy vọng cảm xúc của tôi cũng đến được với em không? Có lẽ đó hơi tham lam một chút...</Text>
  <Text Key="8D6D7B1F_80887">Có gì lạ trong cách tôi nhìn sao? Nếu em cứ nhìn tôi như thế... nó khiến tôi vui, nhưng đồng thời... tôi cảm thấy hơi bất an. Nó hơi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="EE49A09B_80888">Biểu cảm của tôi có mềm mại hơn không? ...Ừ, tôi nghĩ vậy. Cố gắng mạnh mẽ suốt thời gian có nghĩa là tôi đã phải từ bỏ nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="7E3A1FF6_80889">Công chúa Kishi-kun... sức mạnh của mối liên kết chúng ta. Điều đang lấp đầy cơ thể tôi không thể phủ nhận là bằng chứng cho kết nối của tôi với Kishi-kun... vậy thì, tôi bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="04B76F06_80890">Chúng ta không thể có một thế giới chỉ cho hai người, vì ít nhất hãy để chúng ta có thời gian chỉ cho hai người. Một câu chuyện được dệt nên bởi Kishi-kun và tôi vẫn còn tồn tại ngay cả khi mọi sự sống biến mất.</Text>
  <Text Key="FE472059_80891">Toàn bộ sức mạnh của tôi nhờ có Minerva... nghĩ rằng điều đó đúng thật thực sự xúc phạm tôi. Giờ thì... vùng lên và đối mặt với tôi!</Text>
  <Text Key="0895DE65_80892">Quá khứ, hiện tại và tương lai. Điều đó sẽ không thay đổi rằng tôi sẽ dùng sức mạnh của mình cho Kishi-kun, ngay cả khi không có lợi ích gì cho tôi.</Text>
  <Text Key="54B58AFE_80893">...Cả đe dọa, thù địch, hay thậm chí số phận cũng không thể đe dọa Kishi-kun. Chừng nào tôi còn tồn tại trong thế giới đáng ghét và đáng kinh tởm này, không gì sẽ làm hại em.</Text>
  <Text Key="B808BA14_80894">Hehe, có chuyện gì ở một nơi như thế này? Em muốn xác nhận mối liên kết của chúng ta một cách trang trọng ngay bây giờ? Em và tôi không cần thứ như thế nữa♪</Text>
  <Text Key="4DE11851_80895">Gì, gì mà mong đợi từ một nàng tiên hướng dẫn vậy? Em muốn tán tỉnh tôi? Không thể giúp được—đây, tán tỉnh tán tỉnh♪</Text>
  <Text Key="1F5B963C_80896">Em đã ở bên tôi lâu rồi~ Khi ở bên cạnh em với tư cách là Fio, tôi nhớ ra đủ thứ chuyện.</Text>
  <Text Key="97E8921E_80897">Tôi rất phấn khích khi trở thành một nàng tiên hướng dẫn chuyên nghiệp, nên có thể đã hành động bốc đồng nhiều lắm.... Đó là điều tôi cần suy ngẫm lại.</Text>
  <Text Key="D3FA4A6D_80898">Hả? Đó là điểm tốt của tôi? Khó mà biết đó có phải lời khen không. Nhưng khả năng nói ra điều đó là điểm tốt của em♪</Text>
  <Text Key="AA1B9CC1_80899">Gợi ý cho em nên làm gì tiếp theo là một phần công việc của nàng tiên hướng dẫn, nhưng tôi nghĩ "điều em muốn làm" quan trọng nhất ngay bây giờ.</Text>
