  <Text Key="0C30B17D_150100">Khoan! Kẻ địch... không có. Có vẻ hiệu ứng của hầm ngục thực sự chưa lan tới khu vực bên trong này.</Text>
  <Text Key="49BF719A_150101">Vậy thì, tôi nghĩ mình nên bắt đầu công việc. Tôi sẽ lấy chìa khóa ma thuật bí mật của mình ra và... Kích hoạt!</Text>
  <Text Key="381F92E0_150102">Mở bảng điều khiển, truy cập khu vực hệ thống... Tạm thời tắt bảo mật toàn diện... Xây dựng một routine phát hiện lỗi dữ liệu và một đường ống để chuyển đổi──</Text>
  <Text Key="ED76A41D_150103">Ối dà, cái thứ này làm sao mà di chuyển được... Cấu trúc bên trong hỗn loạn hết rồi. Không, có lẽ đây là lỗi của tôi vì đã ép nó di chuyển.</Text>
  <Text Key="27BB0423_150104">May quá tôi kịp đến trước khi bị tổn thương nghiêm trọng. Nói vậy thì... tình hình còn tệ hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="AA938A7A_150105">Đây là một yêu cầu vô lý đến mức, gần như giống như phải tách phần thịt băm trộn lẫn với khoai trong một viên khoai tây chiên xù và đưa chúng về trạng thái ban đầu.</Text>
  <Text Key="75E19B81_150106">...Gần như... Chừng nào tôi không ở đây để sửa nó thì chừng đó.</Text>
  <Text Key="64B3EBED_150107">Giờ thì, đến giờ chạy đua fix bug rồi. Tôi sẽ thử phá kỷ lục thế giới xem sao!</Text>
  <Text Key="190CB576_150108">Tôi sẽ không để cậu làm thế!!</Text>
  <Text Key="1A5DF573_150109">Xin lỗi, xin lỗi, tôi mất một chút thời gian! Dù vậy, tôi vẫn mừng là kịp đến!</Text>
  <Text Key="7390AED9_150110">Ôi, cậu vẫn còn muốn đánh nhau? Tôi đánh giá nhiệt huyết của cậu, nhưng có lẽ nên chọn đối thủ khôn ngoan hơn một chút.</Text>
  <Text Key="F276B145_150111">Sức mạnh mà tôi đã kìm nén cho đến giờ--tôi đã giải phóng toàn bộ.</Text>
  <Text Key="66D1EAB9_150112">Như đã hứa, tôi sẽ xử lý chuyện này trong chớp mắt. Này, tôi muốn cho một người như cậu, người đã cố gắng đến bây giờ, thấy tôi có thể lộng lẫy đến đâu!</Text>
  <Text Key="F8C41A4E_150113">Giờ thì, chứng kiến sức mạnh-- của Bảy Vương Miện!</Text>
  <Text Key="F2EC2C96_150114">Trận đấu với boss, hoàn thành... Này, cậu bị thương chứ?</Text>
  <Text Key="3FE51C2F_150115">À, về thể lực của cậu, Này... Chà, suýt thì. Chuyện sẽ tệ nếu cậu không có chiếc mặt dây phòng thủ tôi tặng.</Text>
  <Text Key="3CC7DF8A_150116">Được, tôi mừng là cậu an toàn cho đến giờ. Nhờ cậu, việc điều chỉnh avatar của tôi đã hoàn thành. Sự Hồi Sinh Vĩ Đại của Nữ Hoàng Mê Cung! Nghe thế nào?</Text>
  <Text Key="2EC5D034_150117">À, có vẻ khu vực này cũng đã trở lại bình thường. Những con quái vật xuất hiện ở đây đó do sự hầm ngục hóa đã biến mất.</Text>
  <Text Key="58888E4E_150118">Dù là người như cậu cũng sẽ mệt mỏi sau tất cả, phải không, Này. Tôi xin lỗi vì đã để cậu nhiệm vụ làm chậm cái thứ đó lại.</Text>
  <Text Key="A4F8B3F0_150119">Nhưng vẫn còn một việc duy nhất chúng ta cần làm. Cậu có thể đi cùng tôi thêm một chút được không?</Text>
  <Text Key="BB25A1AF_150120">Để xem, để sửa sự khác biệt giữa cấu trúc phiên bản trước và hiện tại... Tôi sẽ phải... sắp xếp lại cái này ở đây và...</Text>
  <Text Key="16039464_150121">Hả? Ừ. Một bản vá cập nhật cho "Avatar Alpha" của hai người kia. Vì chúng ta ở đây nên tôi nghĩ có thể sẽ tốt nếu mất công một chút.</Text>
  <Text Key="8450984C_150122">Nếu có gì đó sai với tôi, thì có khả năng Chris và Neneka cũng có vấn đề, đúng không?</Text>
  <Text Key="1FFA8772_150123">Cho đến giờ, tôi chưa nghe báo cáo vấn đề cụ thể nào xảy ra... Nói vậy thì, việc xảy ra vấn đề như vậy trong một trận đấu sẽ rất tệ. Tuy nhiên, tôi nghĩ hai người đó cũng sẽ có thể xử lý được bất kỳ thế nào.</Text>
  <Text Key="2F0E3D6C_150124">...Và trong khi tôi đang nói thế, thì đây rồi! Tôi xong rồi! Đi giao hàng thôi.</Text>
  <Text Key="3539C01F_150125">Ha ha, cậu không cần thở dài to thế đâu. Chúng ta sẽ quay lại ngay.</Text>
  <Text Key="0B1D0936_150126">Rốt cuộc, tôi có thể dùng sức mạnh của mình rồi. Tôi đã điều chỉnh thích hợp, nên ngay cả khi xảy ra sai sót, chúng ta vẫn sẽ không kết thúc "bên trong một tảng đá".</Text>
  <Text Key="0C91AA33_150127">Quyền năng, giải phóng! Thay đổi đối tượng... Tôi đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="74D9C7FC_150128">Vậy thì đi thôi. Chúng ta có thể bị cuốn vào trận đấu bất cứ khi nào gặp một trong hai người đó... Tôi hy vọng điều đó sẽ không xảy ra.</Text>
  <Text Key="6CFB9971_150129">Ngay cả khi tôi kích hoạt một cờ, tôi chắc chắn mọi thứ vẫn sẽ ổn! Nếu tôi mới hồi sinh và cậu cùng nhau, hầu hết các tình huống đều có thể xử lý được!</Text>
  <Text Key="3A0E753F_150130">Vậy nên, tôi trông cậy vào cậu... Hiệp Sĩ Công Chúa của tôi!</Text>
  <Text Key="DEB370A1_150131">Vì vậy, hai người họ lên đường để tìm Christina và Neneka nhằm giao bản vá cập nhật cho "Avatar Alpha".</Text>
  <Text Key="2C905EB9_150132">Cây gậy đó là sao?</Text>
  <Text Key="3DDA1844_150133">Vậy đây là cách chúng ta kiểm tra bẫy?</Text>
  <Text Key="5D5B22A5_150134">*Thăm dò bằng tất cả trái tim mình*</Text>
  <Text Key="F7FDA7E0_150135">Không ngờ có một nơi như thế này trong hầm ngục...</Text>
  <Text Key="0BEC8DA4_150136">Tôi cảm thấy như một tên trộm...</Text>
  <Text Key="44FB4E37_150137">Làm sao cậu biết?</Text>
  <Text Key="A53EE826_150138">Nhưng cậu vừa nói về một "Trận Đấu Boss"...</Text>
  <Text Key="9A514AEC_150139">Tôi rút cây gậy gỗ</Text>
  <Text Key="F53FC23F_150140">Quái Vật Lớn</Text>
  <Text Key="3C3E553B_150141">Cậu không thể tấn công nó từ đây sao?</Text>
  <Text Key="54542AA7_150142">Kế hoạch B?</Text>
  <Text Key="EA89B17F_150143">Tôi biết tôi có thể trông cậy vào cậu. Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="0C09442D_150144">*Tôi gật đầu*</Text>
  <Text Key="F62F2648_150145">*Tôi chém Oram*</Text>
  <Text Key="3842022F_150146">Tch, cái thứ này dai quá...!</Text>
  <Text Key="9F913375_150147">CHẾT TIỆT---!</Text>
  <Text Key="76882172_150148">Tôi mệt rồi...</Text>
  <Text Key="48AFAEA3_150149">Đó là tất cả những gì cậu có thể làm sao?</Text>
