  <Text Key="1354EDD5_128550">Không giống mục tiêu của đứa chị ngốc,\n của tôi là hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="E573122D_128551">Giờ～\nAnh Onii-san vụng về đó có bị thổi tan thành mảnh chưa～?♡</Text>
  <Text Key="14FB442D_128552">Chưa!</Text>
  <Text Key="7AECF9E3_128553">Abyss Burst!!</Text>
  <Text Key="4A59660D_128554">Kyaaaa!?</Text>
  <Text Key="EE024D69_128555">Hah, hah... Chết tiệt!\nChiếc xe đó có phòng thủ ma thuật hay gì đó!</Text>
  <Text Key="768038CF_128556">Uugh!\nTôi đã bảo cô chết rồi mà!</Text>
  <Text Key="2D92A874_128557">Hah!\nCô vẫn còn sống!\nTốt, vì nếu không sẽ chẳng vui chút nào!</Text>
  <Text Key="AECF32C7_128558">Nhờ Precia phát hiện ra,\ntôi mới tránh được đòn trực tiếp, dù...</Text>
  <Text Key="41BC9676_128559">【Bandit Sister】...!\nKhông ngờ các người lại đuổi theo chúng tôi khi chúng tôi\nvừa mệt nhoài sau khi chiến đấu với quái vật...!</Text>
  <Text Key="A7DE2260_128560">Các người là 【Bandit Sister】,\nnhững kẻ cướp đang truy đuổi Royal Equipment của chúng tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="95553A0F_128561">Ahー\nVậy cô là Công Chúa Lyrael.\nRất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="D38C1BDD_128562">Cái thứ trên lưng cô là Royal Equipment của cô, phải không?\nHiệu suất năng lượng tồi, nhưng khá mạnh. Hah, tôi thích~</Text>
  <Text Key="E3B4CD2B_128563">...Ngoài ra, cô mặc bộ đồ khá táo bạo nhỉ?\nKhông ngờ cô là người của hoàng tộc.</Text>
  <Text Key="7FE2A626_128564">T-Tôi thấy Nee-san cũng táo bạo lắm...\nNhưng cô ấy là một tên cướp, không phải quý tộc.</Text>
  <Text Key="4965D04D_128565">'Cướp'...\nÀ! Có chăng,\ncác người chính là kẻ đã phá hủy 『Grand Dream Park』 với bọn nhện đó?!</Text>
  <Text Key="EF077385_128566">Và chưa hết.\nCác người không phải là kẻ đã dẫn quái vật từ lục địa Astraea đến 『Gio Teogonia』...!?</Text>
  <Text Key="44985E09_128567">Hả?\nĐừng tự ý đưa ra những giả định sai lầm.</Text>
  <Text Key="E4EB7058_128568">Chúng tôi không làm gì như thế...</Text>
  <Text Key="78F6FCAB_128569">Khi thấy các người bắt đầu đánh nhau với bọn nhện,\nchúng tôi chỉ để chúng mặc kệ việc làm các người kiệt sức.\nTôi không biết ai tạo ra chúng.</Text>
  <Text Key="64879094_128570">Trước hết,\nviệc dùng những viên ngọc chúng tôi đã chiếm được từ lâu\nđể nuôi quái vật thì quá lãng phí!</Text>
  <Text Key="23F03008_128571">...Hmm.\nTôi không nghĩ họ đang nói dối...</Text>
  <Text Key="09447D99_128572">[Bandit Sister]. Giống như Công Chúa Pecorine,\ntôi không có ý định giao nộp Royal Equipment.\nTrước khi các người gây thêm bạo lực, hãy quay về thế giới ban đầu của các người.</Text>
  <Text Key="7ADF5612_128573">Hah! Cô biết rồi đúng không?\nKhông thể nào một tên cướp lại đơn giản rút lui với một mệnh lệnh như thế.</Text>
  <Text Key="3E353C94_128574">Đừng coi thường chúng tôi...!\nCác người sẽ không lấy được bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="867FA551_128575">Ah-ha~♪\nBực tức trong khi bị thương nặng thế này~♡\nThảm hại quá~♡</Text>
  <Text Key="8C23C250_128576">Thảm hại hay không phải cool,\ntôi cóc quan tâm! Chỉ cần chúng ta liên minh, chúng ta sẽ không bao giờ thua!</Text>
  <Text Key="66866BCD_128577">'Liên minh' à?\nĐây có phải là thứ họ gọi là liên minh giữa các quốc gia không?</Text>
  <Text Key="A824677B_128578">Chúng tôi chưa ký bất cứ thứ gì như thế...</Text>
  <Text Key="BAFA576F_128579">Dù không phải liên minh,\nchúng tôi dễ dàng hợp tác với nhau!\nBởi vì Lyrael là bạn của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="9C0C1D91_128580">Hah!\nĐừng coi thường!\nCác người thậm chí còn không biết câu 'Quốc gia không có bạn thân thực sự'!</Text>
  <Text Key="2BB014F7_128581">Nếu các người nghĩ có thể đánh tôi trong trạng thái suy yếu như thế này,\nthì tôi sẽ cho các người thấy các người hoàn toàn sai lầm!\nGiao nộp Royal Equipment và xuống địa ngục!</Text>
  <Text Key="599C739F_128582">...Chúng tới rồi, Công Chúa Pecorine...!</Text>
  <Text Key="76DB2D62_128583">{playername}-kun!\nTôi cần cậu tăng cường cho Lyrael nữa!</Text>
  <Text Key="04BE4972_128584">Chết đi, các Công Chúa!</Text>
  <Text Key="0E2D56DC_128585">Royal Equipment！</Text>
  <Text Key="3D9F8A47_128586">Công suất tối đa!</Text>
  <Text Key="5A30A6D7_128587">Toàn lực! Hah!</Text>
  <Text Key="5AA98DFF_128588">"!?" "Nee-san!?" "Ugeh!?"</Text>
  <Text Key="1FD4A8E2_128589">"Tôi sẽ nhớー!!"\n"Kyaaaahn!" "Ngyaaahhhー!"</Text>
  <Text Key="90EDE08E_128590">C-Cảm ơn các người đã giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="8360FF08_128591">Khi bị phục kích, tôi không chắc chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="FD5E2457_128592">...Những kẻ đó bay khá thường xuyên.</Text>
  <Text Key="8B5AE09D_128593">Như sao băng.</Text>
  <Text Key="AE1A4504_128594">...Vậy đây là khả năng tăng cường của Princess Knight.\nSức mạnh của Sir Knight.</Text>
  <Text Key="2042C41A_128595">Cảm ơn rất nhiều vì đã chiến đấu cùng chúng tôi, Lyrael!☆</Text>
  <Text Key="1B5B5B62_128596">Tôi mới là người nên cảm ơn,\nCông Chúa Pecorine. Và cả Sir Knight nữa.</Text>
  <Text Key="086E0178_128597">Tôi rất vui vì cô gọi tôi là bạn.\nLà một người dòng dõi hoàng tộc, dù tôi đã phải kết bạn với người khác,\ntôi chưa bao giờ được họ gọi là 'bạn'.</Text>
  <Text Key="25517511_128598">Như Lyrael-san nói, chúng tôi là cư dân thế giới khác nên sẽ khó tuân theo mệnh lệnh từ một người dòng dõi hoàng tộc ở thế giới này.\nNhưng nếu cô nhờ chúng tôi làm một việc gì đó, chúng tôi sẽ vui lòng nghe...</Text>
  <Text Key="DBD985A3_128599">Nó được gọi là 'bạn bè khi còn là thường dân', nhưng có lẽ trong trường hợp này, chính vì vị trí của chúng ta khác biệt đến thế nên chúng ta có thể hình thành những tình bạn thân thiết.</Text>
