  <Text Key="1A83ED56_134150">Đó là con đường chỉ một mình người có thể bước đi</Text>
  <Text Key="1418DDD0_134151">Có vẻ như cậu vẫn còn đói</Text>
  <Text Key="62E68486_134152">...Đừng lo. Em sẽ luôn ở bên cạnh anh.</Text>
  <Text Key="3EA3D394_134153">Bụng cậu kêu òng ọc, và cậu uống hết bát súp...</Text>
  <Text Key="5537A127_134154">Đó là bằng chứng cơ thể cậu muốn sống</Text>
  <Text Key="38054DE2_134155">Không sao cả nếu chưa biết cách sống</Text>
  <Text Key="3C43348F_134156">Chỉ cần nhớ -- cơ thể cậu vẫn muốn sống</Text>
  <Text Key="32B45EAB_134157">Nhưng em không nghĩ cơ thể mình đang phát sáng đâu...?</Text>
  <Text Key="220BAA8E_134158">Em sẽ ở bên cạnh, nên cố gắng chợp mắt một chút đi</Text>
  <Text Key="A53AF98A_134159">Một ngày nọ, Arachne lặng lẽ quan sát từ trong bóng tối, ánh mắt dõi theo dòng người qua lại.</Text>
  <Text Key="3E4359C7_134160">Không phải ở đây... không phải ở đây... vẫn chưa phải ở đây...</Text>
  <Text Key="5920D979_134161">À, ở kia rồi...!</Text>
  <Text Key="97919831_134162">Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="DC419AC1_134163">Vâng, em đã chờ ngài, Kishi-sama. ...Dù không có lý do đặc biệt gì cả...</Text>
  <Text Key="18CAB80E_134164">Ưm... Có phải em không nên đến nếu không có lý do...?</Text>
  <Text Key="E1F79821_134165">Em cũng cảm thấy như vậy, Kishi-sama. Vậy... hôm nay ngài đang làm gì đây?</Text>
  <Text Key="ECA57832_134166">Nếu vậy, xin phép được đi cùng ngài. Em sẽ xách đồ dùng cho ngài.</Text>
  <Text Key="78822877_134167">Cảm ơn như mọi khi! Ngài mua nhiều quá, nên em bỏ thêm chút ít!</Text>
  <Text Key="65718F14_134168">Để em. Với cơ thể to lớn này, em cũng có sức mạnh tương xứng.</Text>
  <Text Key="8714872D_134169">Điểm đến tiếp theo của ngài là đâu? Em sẽ theo ngài đến bất cứ đâu, Kishi-sama của em.</Text>
  <Text Key="EF694938_134170">...Thật sao? Em thường xuyên nói chuyện với Na-chan ở khoảng cách này, nên cũng không sao cả...</Text>
  <Text Key="A258301C_134171">Hơn nữa, điều đó khiến tim em đập loạn xạ... Tạo cảm giác ấm áp...</Text>
  <Text Key="1247B3FA_134172">Tuy nhiên... nếu ngài cảm thấy không thoải mái, Kishi-sama. Xin hãy cho em biết.</Text>
  <Text Key="939F98A9_134173">Em sẽ đi ở phía sau nhưng vẫn đủ gần để không để mất ngài khỏi tầm mắt. ...Tuy nhiên, em thực sự muốn được đi sát cạnh ngài, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="1939869D_134174">Cảm ơn ngài, Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="0D16920B_134175">Kishi-sama... ngài là ánh sáng của em. Chính vì vậy, em muốn được ở bên cạnh ngài càng nhiều càng tốt--...</Text>
  <Text Key="320F031E_134176">ĐƯỢC RỒI, KHUYẾN MÃI BẮT ĐẦU NGAY BÂY GIỜ! Số lượng có hạn! Ai trước được trước! Mua hoặc bỏ! VÀ chúng tôi còn có loại &quot;Tinh Dầu Phượng Hoàng Địa Ngục&quot; siêu hiếm đang có hàng!</Text>
  <Text Key="0DB77168_134177">KHUYẾN MÃI THỜI GIAN CÓ HẠNNNNNNNNN...!!!!</Text>
  <Text Key="9CC6E1C6_134178">K-Kishi-sama! C-Có nên làm gì đây...? Ông ấy vừa bị cuốn đi trong đám đông...</Text>
  <Text Key="F8415FA3_134179">Xin hãy đợi em, Kishi-sama... Em nhất định sẽ tìm được ngài...!</Text>
  <Text Key="9EF61EBB_134180">*thở dốc*... Không biết ông ấy ở đâu... Ông ấy không thể bị cuốn xa đến thế...</Text>
  <Text Key="5191C688_134181">Kishi-sama... Kishi-sama... À, Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="DB49CD5A_134182">À, nhờ trời... Chúng ta cuối cùng cũng được đoàn tụ... Có vẻ như ngài không bị thương.</Text>
  <Text Key="91FB4FD2_134183">Hehe... Ngay cả cơ thể to lớn này đôi khi cũng có ích. Nhờ nó, em đã tìm được ngài bị chôn vùi dưới biển người từ phía trên...</Text>
  <Text Key="774B8E9E_134184">...Trong lúc chúng ta xa nhau, Kishi-sama, em cảm thấy như mình không còn sống nữa... Em thậm chí còn tự hỏi liệu ngài đã biến mất ở đâu...</Text>
  <Text Key="4F7F2B35_134185">Xin đừng xin lỗi. Không phải ngài đã làm gì sai cả.</Text>
  <Text Key="3BAB21F5_134186">Giá như em có thể ở gần ngài hơn, Kishi-sama... Thì em đã không cảm thấy như thế này...</Text>
  <Text Key="89352664_134187">Em chỉ mừng là ngài đã mua được mọi thứ trong danh sách hôm nay, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="F19EA091_134188">Em sẽ chuyển đồ đạc của ngài đến nơi ở, Kishi-sama, nên xin ngài dẫn đường~ À!</Text>
  <Text Key="F87481FA_134189">Àaaa...! ...Ái chà.</Text>
  <Text Key="7739D8DA_134190">Em xin lỗi thật sâu sắc. Em không để ý xung quanh nên đã va vào ngài...</Text>
  <Text Key="5F93D86A_134191">...Đầu gối.</Text>
  <Text Key="36C3F049_134192">...Ừ, được.</Text>
  <Text Key="197758B7_134193">Kishi-sama... là một người tốt bụng. Vì là người tốt bụng, ngài cũng tốt với trẻ em. Chính vì vậy, em chắc chắn... ngài cũng tốt với em.</Text>
  <Text Key="9F5DF422_134194">Không chỉ riêng em... Kishi-sama không phải là ánh sáng chỉ chiếu rọi riêng em... Ngài là người chiếu sáng tất cả mọi người...</Text>
  <Text Key="B2C38DAB_134195">Nếu đúng như vậy... thì...</Text>
  <Text Key="170574F7_134196">Nếu đúng như vậy, thì có lẽ... em nên dùng sợi tơ của mình, để... Kishi-sama chỉ chiếu rọi riêng em...</Text>
  <Text Key="3ACEF8DE_134197">...Cảm ơn, Onii-chan. ...Cũng cảm ơn Onee-chan. Tạm biệt nhé.</Text>
  <Text Key="321C22B0_134198">...Hả? Tại sao... vừa rồi em...</Text>
  <Text Key="68C0F52E_134199">...Không có gì. Em chỉ đang mải suy nghĩ.</Text>
