  <Text Key="65CC7223_46150">Một thành viên...\nCó lẽ nếu tôi gia nhập, tôi cũng có thể phát triển được trạng thái tâm trí bình tĩnh như vậy?\nVà có lẽ tôi cũng sẽ có thể &quot;xoa bóp&quot; một cách đắc ý, phải không...?</Text>
  <Text Key="5A1D1C72_46151">Không, thử thách như vậy sẽ rất liều lĩnh đối với tôi...\nXoa bóp Nii-sama thật kỹ lưỡng như vậy thì sẽ...</Text>
  <Text Key="E358259B_46152">Sao vậy, Riri-chan?\nChị đang nhìn chúng tôi rất chăm chú...★</Text>
  <Text Key="84E30525_46153">Hả...? À, ừm...</Text>
  <Text Key="6AC01953_46154">...Không, tôi nghĩ mình đã mạnh mẽ hơn chút so với chính mình ngày xưa...\nCó lẽ tôi lúc này thậm chí còn có thể chịu đựng được thử thách xoa bóp Nii-sama...!</Text>
  <Text Key="B3FC60E6_46155">Ư-Ưm...! Tôi cũng có thể gia nhập Câu lạc bộ Làm Điều Tốt được không ạ?!</Text>
  <Text Key="FD4AC4CF_46156">Tất nhiên, tôi muốn giúp đỡ Nii-sama, người đã chăm sóc tôi suốt thời gian qua. Nhưng tôi cũng phải đảm bảo tiểu thư Misora thực sự đang làm điều tốt...</Text>
  <Text Key="C052CBFF_46157">Và tôi hy vọng rằng một ngày nào đó, với tư cách là một nhà mạo hiểm khiêm tốn, tôi có thể bảo vệ mạng sống của người khác bằng cách làm điều tốt...!</Text>
  <Text Key="092C56AE_46158">...Hừm.\nGiờ thì nên xử lý chị thế nào đây~</Text>
  <Text Key="34F94C3C_46159">Đùa thôi★\nTất nhiên là được rồi~\nGiờ Riri-chan cũng đã gia nhập rồi♪</Text>
  <Text Key="ACABF7B2_46160">Cảm ơn rất nhiều...!\nVới tư cách thành viên mới, tôi sẽ dành trọn tâm huyết cho nhiệm vụ sắp tới.</Text>
  <Text Key="A2BF5482_46161">...Ư-Ưm, tôi hiểu là nói vậy là quá liều...\nNhưng tôi hy vọng là... tôi có thể giúp xoa bóp ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="9A8FD80C_46162">Riri-chan thật sự đã trở nên mạnh mẽ quá~\nVậy chị có thể lo phần quanh hông anh ấy được không? Cứ xoa Kishi-san thoải mái nhé★</Text>
  <Text Key="B0C71B09_46163">D-Dạ...!\nVậy, Nii-sama. Xin phép...</Text>
  <Text Key="5C2A2176_46164">X-Xoa... xoa...\n...!?</Text>
  <Text Key="974C6E19_46165">V-Vậy đây là làn da của Nii-sama...!\nNó khác hoàn toàn với của tiểu thư Misora...\nKhông hiểu sao, cơ thể tôi bắt đầu nóng lên...!</Text>
  <Text Key="DCC7F6F5_46166">Hehe.\nVậy là Câu lạc bộ Làm Điều Tốt đã chính thức hoạt động đầy đủ♪\nHãy cùng làm đủ loại điều tốt trên bãi biển này★</Text>
  <Text Key="DBEECCCA_46167">Và thế là, Câu lạc bộ Làm Điều Tốt được thành lập một cách hơi gượng ép. Cùng với {playername}, người có cả người đã trắng bệch, họ đã bước chân đầu tiên vào hoạt động câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="E8ED088C_46168">Tuyển thành viên cho... Câu lạc bộ Làm Điều Tốt!</Text>
  <Text Key="E027EFAF_46169">Cô gái</Text>
  <Text Key="D22D9248_46170">Misora cố gắng tuyển Nea và Kariza để mở rộng câu lạc bộ. Mặc dù Kariza phản đối, Misora và Nea thỏa thuận: Nếu Misora thắng, Nea và Kariza sẽ gia nhập câu lạc bộ. Nhưng nếu Nea thắng, câu lạc bộ sẽ được đổi tên. Misora cuối cùng đã thắng, vậy nên Nea và Kariza đã gia nhập câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="3C7CF7C3_46171">Bãi biển tấp nập du khách. Câu lạc bộ Làm Điều Tốt hiện đang sử dụng nó làm căn cứ hoạt động, tuần tra khu vực với tư cách là làm &quot;điều tốt&quot;.</Text>
  <Text Key="441412BB_46172">Có đáng để tuần tra với nhiều người như vậy.\nKishi-san, Riri-chan, bên đó các chị sao rồi?</Text>
  <Text Key="715C820A_46173">Phải... thành thật mà nói, kết quả của chúng tôi rất ít ỏi. Chúng tôi đã yêu cầu du khách tuân theo quy định của bãi biển, nhưng lời khuyên của chúng tôi không được lắng nghe... Còn cô Misora thì sao?</Text>
  <Text Key="1E6437F5_46174">Thôi~\nCó một anh chàng khó chịu, phải không?\nAnh ta cứ theo tôi hoài, nên tôi đã xử lý anh ta★</Text>
  <Text Key="91EECEA8_46175">X-Xử lý...?\nTôi chỉ có thể hy vọng cô nói đùa...</Text>
  <Text Key="891EDEAE_46176">Hehe♪\nNhưng thôi, trông có vẻ có chuyện ở đằng kia kìa★</Text>
  <Text Key="06323637_46177">Tôi nên làm sao đây...?\nBóng bay của tôi...</Text>
  <Text Key="8F40FA04_46178">Thật sự... ở tận ngoài biển...\nĐể bố em lên lấy giúp.</Text>
  <Text Key="4C85C54B_46179">Ưm...\nTôi nghĩ mình không bơi được xa đến thế...\nXin lỗi, nhưng chúng ta phải từ bỏ nó thôi...</Text>
  <Text Key="6162E5DE_46180">Có vẻ như các bạn đang gặp khó khăn.\nCó thể hỏi một cách thiếu lịch sự, nhưng xin hãy giao nhiệm vụ này cho chúng tôi...!</Text>
  <Text Key="BC368B08_46181">Các người là ai...?</Text>
  <Text Key="350981AD_46182">Chúng tôi là Câu lạc bộ Làm Điều Tốt.</Text>
  <Text Key="5FDF8216_46183">Câu lạc bộ Làm Điều Tốt...?\nĐó là cái gì đột ngột vậy...? Nghe hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="13C373AF_46184">Chúng tôi tuyệt đối không phải người đáng ngờ.\nCâu lạc bộ Làm Điều Tốt là một câu lạc bộ nhằm bảo vệ mạng sống của người khác và mang nụ cười đến cho mọi người, thông qua những hành động tốt.</Text>
  <Text Key="6E957507_46185">Nghe còn đáng ngờ hơn, phải không...?</Text>
  <Text Key="172C9BB5_46186">Ưm...\nBóng bay của tôi bị cuốn đi... nhưng tôi sợ đại dương...\nNên tôi không lấy lại được...</Text>
  <Text Key="AEE365AE_46187">Bóng bay ở ngay quanh phần biển đó...\nHả? Bóng bay biến mất rồi...?</Text>
  <Text Key="945416F0_46188">Có phải các bạn đang nói về... quả bóng này, tình cờ?</Text>
  <Text Key="60D2E4E3_46189">À, đó là bóng bay của tôi!\nChị nhặt hộ tôi rồi à, onee-chan?\nCảm ơn nhiều~</Text>
  <Text Key="89038EF3_46190">Đúng rồi♪\nCứ gọi tôi nếu bị cuốn đi nữa★\nSẽ nguy hiểm nếu em tự đi lấy đấy~</Text>
  <Text Key="D26A07F9_46191">C-Cảm ơn rất nhiều.\n...Nhưng làm sao chị lấy được quả bóng vậy?</Text>
  <Text Key="D90ABCCE_46192">Tôi xin lỗi vì đã gọi nhóm các chị là đáng sợ..!\nChúng tôi sẽ cổ vũ cho các chị, Câu lạc bộ Làm Điều Tốt...!</Text>
  <Text Key="40F2442F_46193">Không sao, gặp lại sau~\n...Hehe, vấn đề giải quyết nhanh thật.</Text>
  <Text Key="1A7DE5F5_46194">Hoạt động tuyệt vời thật, Câu lạc bộ Làm Điều Tốt.\nTôi đã nghe tin đồn.</Text>
  <Text Key="1C68129A_46195">À, xin lỗi, tôi chưa tự giới thiệu:\nTôi là trưởng làng ven biển này.</Text>
  <Text Key="8F69135F_46196">Hôm nay tôi đến để bày tỏ lòng biết ơn.\nTôi thực sự muốn cảm ơn tất cả mọi người...!\nMọi người chính là ngọn đuốc dẫn đường cho bãi biển này...!</Text>
  <Text Key="F010C5C0_46197">Sao đột ngột vậy?\nQuá đáng sợ★</Text>
  <Text Key="B9268B79_46198">X-Xin tha thứ, trưởng làng.\nNhưng ý của &quot;ngọn đuốc dẫn đường&quot; là gì...?</Text>
  <Text Key="FE31E201_46199">Câu lạc bộ Làm Điều Tốt đã cho tôi can đảm.\nCan đảm để tin rằng không phải tất cả du khách đều xấu, rằng vẫn còn những người tốt đến đây...!</Text>
