  <Text Key="4F7E5E5D_121800">Cô Nela?</Text>
  <Text Key="A1168F79_121801">Có vẻ là một nơi nguy hiểm đầy rẫy\nxác sống và những thứ như bộ xương...</Text>
  <Text Key="23C88797_121802">……Tuy nhiên.\nNếu có một nơi như vậy nơi linh hồn có thể kết thúc,\nnó có lẽ sẽ như thế này. Nhưng──có lẽ về mặt lý thuyết.</Text>
  <Text Key="BF801DB1_121803">Tôi chưa làm được nhiều.</Text>
  <Text Key="675A7FC6_121804">Tại Gio Niflhel, nếu bạn tìm được linh hồn của Sheffy thành công...\nBạn dự định làm gì?</Text>
  <Text Key="C84C6257_121805">Trừ khi đã biến thành ma, một linh hồn cực kỳ dễ vỡ.\nKhông có thể chất lưu giữ, nó càng dễ vỡ hơn──Người ta nói rằng\ncó những thủ thuật để chuyển đổi linh hồn lộ ra trở lại ma thuật và chiếm lấy.</Text>
  <Text Key="B6F89D96_121806">Một linh hồn không có thể chất──\nĐể bảo vệ một thứ mỏng manh như con chuồn chuồn.\nBạn có thể bảo vệ được nó không?</Text>
  <Text Key="8580E4C2_121807">……Vì những bữa ăn ngon.</Text>
  <Text Key="F1DFDE9B_121808">Ồ?\nLoại âm mưu nào đây...</Text>
  <Text Key="D49DBEDD_121809">……À.\nTôi xin lỗi.\nSự tò mò của tôi đã chiếm thượng phong. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="BC971745_121810">Xin hãy giữ bí mật sự chuẩn bị đó trong tim mình.\nNgay cả trong pháo đài của tôi, đây là một thời điểm quan trọng,\nvà có thể có ai đó đang nghe lén.</Text>
  <Text Key="AE7B3100_121811">Không──Không, tôi mới là người có lỗi.\nThật vô lễ khi tôi không bày tỏ sự đồng cảm với tình thế khó khăn của bạn.\nTôi xin được tha thứ, nếu bạn đồng ý.</Text>
  <Text Key="35C6507B_121812">Nhưng... nếu bạn lâm vào khó khăn.\nXin hãy dựa vào chúng tôi bất cứ khi nào cần.\nChúng tôi đã mượn rất nhiều từ bạn cho đến nay.</Text>
  <Text Key="274F3007_121813">Vì vậy, đừng làm bộ mặt buồn.\nNgười thân quý giá của bạn chắc chắn sẽ trở về với bạn──</Text>
  <Text Key="D638B068_121814">Ồ.\nHọ đã cải tạo Đấu trường chỉ cho cuộc họp này, hử.</Text>
  <Text Key="7EB00B18_121815">Một đấu trường... Khó tưởng tượng Gio Teogonia là một nơi\nnơi việc tiêu diệt quái vật và các trận đấu giữa các Nữ Hoàng Quái Vật\ntrở thành một hình thức giải trí...</Text>
  <Text Key="B4CD9942_121816">……Các sự chuẩn bị đã xong.</Text>
  <Text Key="314078C5_121817">Về mặt 'trận đấu bằng lời', đây là một nơi phù hợp cho hôm nay.</Text>
  <Text Key="EAFD4F9F_121818">*Nhìn quanh*\nOnii và Peco đâu rồi.</Text>
  <Text Key="786B124F_121819">……Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="EA913C84_121820">Các công chúa tham gia hôm nay sẽ ngồi ở chiếc bàn trung tâm đó sau.\nOnii-san và hai hiệp sĩ bảo vệ là hộ tống của họ.</Text>
  <Text Key="3FB74883_121821">Tuy nhiên... Nếu có, thì đây chỉ là một hình thức.\nTôi không nghĩ sẽ có tình huống nào xảy ra đòi hỏi bảo vệ.</Text>
  <Text Key="D096460C_121822">Không chỉ Công chúa Pecorine mà cả Công chúa Nephi Nela và Công chúa Lyrael\ndều là những người cai trị xuất sắc với cả lòng rộng lượng và sự nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="238A633A_121823">Người cuối cùng...\nTôi muốn biết loại người nào là công chúa của\nGio Niflhel trong cơ hội này.</Text>
  <Text Key="4996F828_121824">Vâng.\nHy vọng Công chúa Nea và mọi người bình an...</Text>
  <Text Key="6C7FB736_121825">……À.\nĐã đến giờ rồi.</Text>
  <Text Key="6080D536_121826">Chúng tôi ở bên đó.\nHẹn gặp lại mọi người sau.</Text>
  <Text Key="3974C976_121827">Vâng, Công chúa Lind. Công chúa Wurm.\nHẹn sớm gặp lại.</Text>
  <Text Key="0F0F0039_121828">Ồ?\nOnigiri-chan đi theo theo.</Text>
  <Text Key="754B08CA_121829">Trong khán đài phía Gio Teogonia,\nchỉ có Công chúa Lind và Công chúa Wurm.\nChắc chắn, anh ấy nghĩ đến việc giữ họ khỏi cảm thấy cô đơn.</Text>
  <Text Key="47C32A88_121830">Vậy, anh ấy vốn đến từ Gio Teogonia mà.</Text>
  <Text Key="F6A08331_121831">……?\nMột mùi hương xa lạ...</Text>
  <Text Key="1E3A6061_121832">Piyuu~~</Text>
  <Text Key="332A8A88_121833">Ờ, piiii!?</Text>
  <Text Key="B876D401_121834">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="D18B3A1E_121835">Ồ, Onii-san đến rồi♪</Text>
  <Text Key="4BD4BB9B_121836">Thật sự, anh ấy đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="C6F1F898_121837">Korosuke?</Text>
  <Text Key="9DA89D42_121838">À, không... Có vẻ là tưởng tượng của tôi.</Text>
  <Text Key="224E3951_121839">──Vậy thì. Là người đã kêu gọi cuộc họp này, nếu tôi được phép khiêm tốn nói.</Text>
  <Text Key="C5F860A3_121840">Tôi, Nephi Nela muốn đóng vai trò người điều phối</Text>
  <Text Key="00C1F1EF_121841">Điều đó có ổn với hai người không?</Text>
  <Text Key="54AD0DD1_121842">Vâng☆</Text>
  <Text Key="51B98F27_121843">Tôi vô cùng vinh dự.</Text>
  <Text Key="A6E42C3C_121844">Công chúa Lyrael của Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="6BAF2520_121845">Và Công chúa Pecorine của Landosol</Text>
  <Text Key="CFC15B9E_121846">Tôi vô cùng biết ơn vì đã có các người tụ họp tại đây</Text>
  <Text Key="7AE7E6D1_121847">.....Nếu có thể</Text>
  <Text Key="362BC8F1_121848">Cùng với công chúa của Gio Niflhel</Text>
  <Text Key="68C90D0E_121849">Tôi mong muốn có một\n'Đại Hội Bốn Thế Giới', nhưng──</Text>
