  <Text Key="216D4A2C_89150">"Tội phạm bị truy nã"...?!</Text>
  <Text Key="5E560D55_89151">Khoan đã. Chắc không phải tôi đâu, phải không?! Vậy thì ai trong chúng ta là kẻ bị truy nã?!</Text>
  <Text Key="A6D78074_89152">Đó sẽ là cô. Cô gái rồng ngạo mạn.</Text>
  <Text Key="5974F86E_89153">...Sheffee?</Text>
  <Text Key="F7233019_89154">Đúng vậy. Họ gọi cô là "Sheffy", đúng không? Chúng tôi tưởng cô là một kẻ độc lập, nhưng không ngờ cô có nhiều đồng phạm đến thế!</Text>
  <Text Key="65EF9520_89155">C-Cố gắng ám sát...?!</Text>
  <Text Key="7F122284_89156">Điều đó... điều đó không thể nào! Sheffy không thể làm được chuyện như thế!</Text>
  <Text Key="D8E6DA6B_89157">Chính xác! Cô ấy và {playername} gần như là trẻ con... Bây giờ chúng ngu ngơ lắm, còn thử ăn tiên thú cưng và đồ linh tinh dưới đất nữa!</Text>
  <Text Key="83412151_89158">"Bây giờ", có lẽ cô nói đúng. Nhưng còn cách đây nửa năm thì sao?</Text>
  <Text Key="35D63A39_89159">Nửa năm... Đó là lúc Kaiser Insight vẫn còn nắm quyền. Lâu trước khi chúng ta quen biết cô Sheffy...</Text>
  <Text Key="63EFBE8C_89160">Nhắc mới nhớ... tôi có nhớ một vụ ám sát. Lúc đó tôi đang ra ngoài thành phố, nên không biết chi tiết, nhưng...</Text>
  <Text Key="A4A6EB9C_89161">Khoan đã! Nếu tội của cô ấy là chống lại Kaiser, vậy thì chúng ta đều—</Text>
  <Text Key="A04398FD_89162">Khoan đã, Hiyori!</Text>
  <Text Key="0A451CF3_89163">R-Rei...? Sao cậu che miệng tôi thế?</Text>
  <Text Key="C0EF9E6F_89164">Kaiser đã bị đánh bại bởi Pecorine và các hiệp sĩ của Nightmare. Đó là câu chuyện được thông báo chính thức, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="5C9C5463_89165">Ồ, đúng rồi...! Thu hút quá nhiều sự chú ý sẽ khiến làm các công việc mạo hiểm trở nên khó khăn, nên chúng ta đã quyết định giấu tên mình, phải không...</Text>
  <Text Key="C5386341_89166">Đúng. Hơn nữa, trong trận chiến đó không chỉ có chúng tôi. Còn liên quan đến Makoto, Kaori và những người khác từ Menagerie.</Text>
  <Text Key="E960FB2F_89167">Nếu các bạn thú nhân của chúng ta bị buộc tội lật đổ vua của Landosol... điều đó có thể dẫn đến cuộc chiến tranh và những chủ đề khác nên tránh.</Text>
  <Text Key="38FA8FCC_89168">Đúng thật... tôi chưa bao giờ nghĩ đó là vấn đề lớn, nhưng với những kẻ như tên quý tộc đó thực sự ghét thú nhân... có lẽ chúng ta không thể quá cẩn thận...</Text>
  <Text Key="4A661701_89169">Ahem! Các người đang lầm bầm cái gì vậy?! Đang nghĩ ra lý do mới, phải không?!</Text>
  <Text Key="BBFFDD4B_89170">Không, không! Không phải như vậy chút nào!</Text>
  <Text Key="C94396B9_89171">Đúng rồi! Nếu có thì cũng ngược lại thôi...!</Text>
  <Text Key="86DBAF0F_89172">...Hả? Thôi, kệ. Tôi có thể tưởng tượng ra những lý do các người có thể đưa ra rồi.</Text>
  <Text Key="CB370247_89173">"Người cai trị trước là kẻ giả mạo, nên tội phạm vô hiệu"? Hay là các người "chưa từng biết cô gái rồng đó ngay từ đầu"? Nghe có vẻ đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5ADD3C51_89174">Tuy nhiên... Xâm phạm cung điện. Gây thiệt hại tài sản. Gây thương tích cho binh lính. Những tội phạm này không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="97D65498_89175">Hơn hết, chúng ta không có lý do gì để cho rằng cô gái này và đồng bọn sẽ không âm mưu một lần thử nghiệm khác. Vì vậy, tôi có nhiệm vụ xét xử tất cả các người!</Text>
  <Text Key="5D9AC465_89176">Không thể nào! Cái này điên quá...!</Text>
  <Text Key="697978FA_89177">Điên? Tôi nghĩ xa xa lắm! Với tư cách là một thành viên tự hào của giới quý tộc, tôi phải bảo vệ Công Chúa Eustiana! Và khi làm vậy, bảo vệ quốc gia mà cô ấy đại diện!</Text>
  <Text Key="26BA59C4_89178">Bây giờ, Golden Hand! Giương cung lên! Qua song sắt của cái lồng này, xuyên qua tội phạm bằng mũi tên của công lý!</Text>
  <Text Key="8A4836B3_89179">C-các người đang tiến hành xử tử tóm tắt?! Chúng tôi thậm chí không được xét xử...?!</Text>
  <Text Key="347F6C03_89180">Ồ? Các người muốn một phiên tòa? Vậy hãy để chúng ta tổ chức một phiên tòa chính thức ngay tại đây và ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="8FC15338_89181">Các luật sư của Golden Hand! Phán quyết của các người là gì?!</Text>
  <Text Key="8DBF3939_89182">Có tội!</Text>
  <Text Key="2C573919_89183">Bản án được tuyên. Có tội! Tử hình! Tử hình cho tội phạm! Hãy bắt đầu hành quyết!</Text>
  <Text Key="BA0BFB08_89184">Vâng, thưa ngài! Theo mệnh lệnh của ngài!</Text>
  <Text Key="2A8276E2_89185">D-Dừng lại!</Text>
  <Text Key="0EF206DE_89186">Ngh... Chúng ta có thể làm gì...?!</Text>
  <Text Key="5349AD73_89187">(Bảo vệ mọi người)</Text>
  <Text Key="17D51403_89188">Kishi-kun!?</Text>
  <Text Key="D974A680_89189">Thưa ngài, xin ngài đứng lùi lại!</Text>
  <Text Key="D1594CDD_89190">Đi thôôôôôôôôôô!</Text>
  <Text Key="7601AB75_89191">...Bắn!</Text>
  <Text Key="74EDCD78_89192">Ngay khi khoảnh khắc hành quyết sắp xảy ra, một con quái vật và một cậu bé bí ẩn xuất hiện trong một vụ nổ. Cậu bé, tự giới thiệu là Kariza từ "Rage Legion," tấn công {playername} và đồng đội của cậu, bị thôi thúc bởi khao khát thực hiện ước nguyện của chính mình.</Text>
  <Text Key="DE5374DD_89193">*ho, ho*...</Text>
  <Text Key="06A8FCE2_89194">Sao thế này...?!</Text>
  <Text Key="CCA4E159_89195">*ho, ho*.</Text>
  <Text Key="E96D8FEE_89196">Vụ nổ đó có phải là một trong những phép thuật của cô, Kyaru...?!</Text>
  <Text Key="12FA1F3A_89197">Tất nhiên là không! ...Nhưng cái quái gì thế [i]vậy[/i]?!</Text>
  <Text Key="62E3717D_89198">Ái chà...! Vậy các người lộ diện rồi, tội phạm! Lúc này, đến lượt tôi phải... Ngh!</Text>
  <Text Key="204C2990_89199">Chủ tịch Gorschin! Vụ nổ đã thổi một lỗ hổng trên mái nhà... Có thứ gì đó đang đến từ phía trên!</Text>
