  <Text Key="66184299_154350">Thôi thì đành chịu vậy~ Đây là gợi ý★ Có vài chỗ cậu chưa điều tra phải không? Như cơ thể em...♥</Text>
  <Text Key="AD47080D_154351">Hả...? Đừng bảo là... M-Misora-chan... cô giấu nó dưới váy...?</Text>
  <Text Key="B9AC37BD_154352">Hehe, không phải đâu! Đáp án đúng là... Cái này★</Text>
  <Text Key="E4362047_154353">T-Teleport...? À...</Text>
  <Text Key="2B3A7AE0_154354">Ta-da, bất ngờ thành công rất lớn★ Thôi cũng không trách được tại cậu không tìm thấy♪</Text>
  <Text Key="0C421DDA_154355">T-Tôi ngạc nhiên... Tôi không ngờ chính cực quang lại là món quà...</Text>
  <Text Key="E0140A15_154356">...Heheh. Cực quang và khăn quàng cổ hơi giống nhau một chút, nhỉ...? Dài và giống dải ruy-băng, nhẹ nhàng đung đưa... và sưởi ấm trái tim...</Text>
  <Text Key="19F14BA2_154357">Ôi~ Ranpha-san, thơ mộng quá. Nghe như quà của chúng ta là đồ cặp đôi vậy♪</Text>
  <Text Key="059E97CD_154358">Nhưng nếu vậy... thì để món này cũng khớp nhé★ Đây!</Text>
  <Text Key="2F32D964_154359">E-Eh...?! Vé hẹn hò một tuần... cô xé đôi... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="745ED992_154360">Chắc tôi đã nói rồi. Tôi có thể chia sẻ Knight-san với cô, Ranpha-san. Nên... tôi tặng cô một nửa vé như một món quà♪</Text>
  <Text Key="112222C2_154361">C-Có thật không...? C-Cảm ơn... Tôi rất vui... Rất vui...</Text>
  <Text Key="3164E3F8_154362">Ồ không~ còn quá sớm để ăn mừng. Món quà thực sự là cái này, cậu thấy đấy★ Eigh★</Text>
  <Text Key="5BE501DC_154363">Kyaa...!?</Text>
  <Text Key="041B8E3A_154364">Cả hai đều nhận trúng rồi đúng không♪ Nhưng "Snowball Gatling" này vẫn còn tiếp tục! Dururururu~n★</Text>
  <Text Key="C72888CA_154365">Kyaa... Geez, Misora-chan, cô ác... Hehe...</Text>
  <Text Key="7AC5DEB9_154366">Aha. Hai người có vẻ đang vui vẻ. Nhưng...</Text>
  <Text Key="5213631C_154367">...Có lẽ tôi là người ngoài cuộc? Chúng ta đã định chia sẻ niềm vui -- và cả tình cảm nữa...</Text>
  <Text Key="093C1095_154368">...Thôi thì, tôi cũng không ghét cảm giác này.</Text>
  <Text Key="ABC1CD05_154369">Không có gì, tôi chỉ nghĩ về cực quang đẹp thế này. Được chia sẻ khung cảnh này với hai người đã cho tôi một khoảnh khắc "kyun★" rất lớn♪</Text>
  <Text Key="4FE4899E_154370">...Nhớ lại thì, Knight-san...</Text>
  <Text Key="59F3B81A_154371">Tôi tự hỏi liệu anh ấy có từng cảm thấy "Kyun★" vì tôi không? Nhìn lại... cảm giác như chỉ có mình tôi...</Text>
  <Text Key="E8200AA8_154372">Và điều đó... không công bằng lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="F8E4E4A7_154373">Misora-cha... Kyaa...!</Text>
  <Text Key="40075CF2_154374">Chẳng có gì đâu♪ Eigh, eigh★</Text>
  <Text Key="4BF080A6_154375">Misora một lần nữa ném tuyết vào {playername} và Ranpha. Nắm chặt một nửa vé hẹn hò trong ngực, cô nở một nụ cười táo bạo, và dưới ánh cực quang, cả ba cùng vui vẻ chơi đấu tuyết.</Text>
  <Text Key="6270B4B9_154376">Không, tôi không thấy gì đâu</Text>
  <Text Key="335172E3_154377">...Một màu xanh lá cây điềm tĩnh, trưởng thành...</Text>
  <Text Key="03EAB934_154378">Chúc Giáng Sinh... À, chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="B1876D03_154379">Đột ngột quá, tôi chẳng có gì cả...</Text>
  <Text Key="41B2C24F_154380">Dù cậu nói vậy, cậu cũng mới vừa nói với tôi thôi...</Text>
  <Text Key="75BEDBBD_154381">Có lẽ số tiền làm thêm vừa nhận được...</Text>
  <Text Key="A822183D_154382">"Vé hẹn hò một tuần"... đây, cậu lấy đi</Text>
  <Text Key="C4BF0E5A_154383">Ra vậy... Hai người sẽ giấu thứ gì đây, hmm...?</Text>
  <Text Key="1DF5BE6A_154384">Có lẽ dưới ghế sofa...?</Text>
  <Text Key="584CFD69_154385">Hm? Ở đây có một chai nhỏ</Text>
  <Text Key="1C80E37A_154386">...Tôi sẽ không đụng vào cái đó</Text>
  <Text Key="FB7C866F_154387">Hãy cho chúng tôi một gợi ý...</Text>
  <Text Key="BCAAAEAF_154388">C-Cái này...!?</Text>
  <Text Key="84F99C60_154389">Cực quang tuyệt vời và đẹp đẽ đến thế...!</Text>
  <Text Key="A23BA3F3_154390">Ồ! Mặt tôi có tuyết rồi...</Text>
  <Text Key="2CBDC31B_154391">...Sao vậy, Misora?</Text>
  <Text Key="52887ECA_154392">Ừ, cảnh đẹp đấy. Cảm ơn</Text>
  <Text Key="E609C7FA_154393">...Còn áo choàng của tôi thì sao?</Text>
  <Text Key="F0460403_154394">Để xem... Hmm... Có lẽ thanh kiếm của tôi?</Text>
  <Text Key="79C4AA18_154395">Có phải dưới váy của Ranpha-san...?</Text>
  <Text Key="C2CBE70B_154396">Có lẽ bên trong chiếc gối phẳng này...?</Text>
  <Text Key="C260E8C8_154397">...Xin lỗi, tôi chắc là tôi đã nhầm</Text>
  <Text Key="41D30690_154398">Hmm... có gì đó cục cục bên trong à?</Text>
  <Text Key="CBDA9007_154399">...Nghe nguy hiểm, chúng ta không nên đụng vào</Text>
