  <Text Key="C4FB724C_110150">Cô ấy──Kuka Tomi cũng đã lấy lại được nhận thức và ký ức\nvề thế giới thực, và trở về với cuộc sống hàng ngày bình thường, nhưng──</Text>
  <Text Key="AA4580D8_110151">Cuối cùng, một cảnh quen thuộc…thành phố của thực tại… \nThật kỳ lạ là mình đã quên tất cả trong suốt thời gian qua,\nnhưng với Kuka, cảnh này lại cảm thấy rất quen thuộc…</Text>
  <Text Key="77A82B98_110152">Nơi này vẫn yên bình. \nKhông có quái vật đáng sợ hay ma thuật nguy hiểm…</Text>
  <Text Key="DD0370E6_110153">Đúng rồi…xúc tu của quái vật quấn quanh toàn thân,\nhơi thở làm ấm lên da, ma thuật điện xuyên qua cơ thể…</Text>
  <Text Key="30B9869F_110154">Ôi chà, cô gái đó đang làm gì vậy, tự nhiên la hét một mình...</Text>
  <Text Key="62042E1E_110155">Một người đàn ông đi ngang qua</Text>
  <Text Key="3644150D_110156">Không ngờ mình không thể trải nghiệm sự kích thích đó nữa…!\nÀ, Kuka, Kuka là──!!!</Text>
  <Text Key="42723E81_110157">À! Phải, phải không Kuka vừa…nói to lên?</Text>
  <Text Key="5C9BDE79_110158">Mẹ ơi, cô phụ nữ đó sao vậy?</Text>
  <Text Key="B5E2B1B3_110159">Một đứa trẻ đi ngang qua</Text>
  <Text Key="D6E487B0_110160">Một người mẹ đi ngang qua</Text>
  <Text Key="9D12220E_110161">Các ngươi không được nhìn!\nĐó là số phận bi thảm của một kẻ thích bị hành hạ cực đoan, mang trên mình nghiệp và dục vọng sâu nặng đến mức không thể sống trong thế giới con người...</Text>
  <Text Key="0C0FFB29_110162">Ugh♪ Những cái nhìn đầy khinh miệt…hoàn toàn không,\nT-tôi xin lỗi～～～!!</Text>
  <Text Key="0E5981D0_110163">Haah…họ hoàn toàn xua đuổi tôi...\nỞ đây chắc chắn khác với Landosol…</Text>
  <Text Key="A7D6D589_110164">Ugh, tôi nhớ không khí ở đó...\nCó lẽ Kuka đã hạnh phúc hơn\nở thế giới kia…</Text>
  <Text Key="044360D9_110165">──Kuka Tomi, đó là cô, phải không?</Text>
  <Text Key="66790CE6_110166">Người phụ nữ bí ẩn</Text>
  <Text Key="5E783D3F_110167">Hả? B-bạn là ai?\nTôi cảm thấy như đã gặp bạn ở đâu đó trước đây...\nBạn biết về Kuka?</Text>
  <Text Key="064019D1_110168">Vâng, tôi xin lỗi, nhưng tôi đã điều tra. \nThực ra, chúng tôi có một đề nghị cho Kuka.</Text>
  <Text Key="956323CB_110169">Không thể nào, có phải loại việc đen tối nào không? \nXin lỗi, loại nguy hiểm đó không \nkích thích được Kuka…</Text>
  <Text Key="E560B642_110170">Không, đó là điều có lợi cho Kuka...\nThử một chút &apos;kích thích&apos;?</Text>
  <Text Key="F0A2A126_110171">Như cô biết, sau khi &apos;Sự Giam Cầm của Minerva&apos; kết thúc,\nnhiều người đã được giải thoát khỏi Legend of Astrum.\nNhưng giờ, việc phát triển thế giới ảo tiếp theo đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="C8B9230B_110172">Nó được gọi là... &apos;Legend M Astrum&apos;.</Text>
  <Text Key="C9D5B1D9_110173">Lege...nd M Astrum…!?</Text>
  <Text Key="69893765_110174">Đó là game VR mới nhất.\nCô có thể cảm nhận mọi loại kích thích; thực sự là thiên đường của kẻ thích bị hành hạ.\nChúng tôi hiện đang tìm người thử nghiệm, Kuka có hứng thú không?</Text>
  <Text Key="535F302A_110175">Họ nói mọi loại kích thích, chảy dãi…\nC-có thể cụ thể hơn về loại tra tấn nào không?\nKhông, không phải vì hứng thú, chỉ là xác nhận thôi…</Text>
  <Text Key="233A03E5_110176">À, không quan trọng cô trả lời thế nào.\nVì cô thích bị ép buộc, phải không?\nVậy, cô đã được chọn♪</Text>
  <Text Key="466ACA51_110177">Whaaaaa!? Sức mạnh như vậy…\nSẽ xảy ra chuyện gì với Kuka～～～!!!?</Text>
  <Text Key="543F40C3_110178">……À, Kuka? Cô nghe thấy tôi không?</Text>
  <Text Key="9C264E6F_110179">Hả!? \nC-chuyện gì? Kuka đâu... \nThiên đường lý tưởng cho kẻ thích bị hành hạ ở đâu!?</Text>
  <Text Key="123CD89A_110180">Thiên đường lý tưởng cho kẻ thích bị hành hạ?\nTôi không hiểu lắm…\nNếu cô nghe thấy tôi, tôi muốn giải thích chi tiết.</Text>
  <Text Key="ACB4289B_110181">Trước tiên, hãy để chúng tôi giới thiệu bản thân…\nMặc dù chúng tôi không có nhiều thông tin để chia sẻ lúc này.\nHãy nhận biết chúng tôi là một tuyển dụng từ một tổ chức nào đó.</Text>
  <Text Key="4207EFD7_110182">T-tôi xin lỗi!\nTừ &apos;kích thích&apos; đã khơi gợi trí tưởng tượng của tôi…\nTôi sẽ lắng nghe cô thật kỹ.</Text>
  <Text Key="E1A607D1_110183">Vậy…tuyển dụng của tổ chức?\nĐiều đó có nghĩa là Kuka cũng được tuyển dụng sao?</Text>
  <Text Key="4EBAA677_110184">Vâng, đúng vậy. Tất nhiên, không phải bất hợp pháp.\nĐó là một thực thể doanh nghiệp được công nhận bởi pháp luật, nên cô có thể yên tâm.</Text>
  <Text Key="66ACD322_110185">Chúng tôi cần khả năng của Kuka…\nTài năng độc nhất mà cô sở hữu.</Text>
  <Text Key="3F7F35FC_110186">Tài năng của Kuka…? \nĐiều đó có nghĩa là──</Text>
  <Text Key="4D0D85A9_110187">Nơi này, đây là gì…?\nKuka được giao loại công việc gì?</Text>
  <Text Key="941CAF7E_110188">Eek!? \nĐó là quái vật từ trong game? Nhưng đây là thế giới thực?</Text>
  <Text Key="3616714C_110189">Thực ra, chúng tôi đang tiến hành nghiên cứu thế giới khác ở đây.\nGần đây, chúng tôi đã triệu hồi thành công quái vật từ các thế giới khác.</Text>
  <Text Key="87B35514_110190">Tuy nhiên, dường như khó kiểm soát hành vi sadistic của quái vật…\nChúng tôi cần để chúng phá phách một chút con mồi một cách vừa phải.</Text>
  <Text Key="1013EC64_110191">Ơ, khi nói con mồi, có nghĩa là… công việc của Kuka là…</Text>
  <Text Key="D2CAE323_110192">Vâng, hãy kêu lên bằng giọng hay nhất cô có thể.\nNó sẽ giảm căng thẳng cho những sinh vật đó♪</Text>
  <Text Key="13A6FEC6_110193">K-không～～～!!\nCơ thể Kuka có thể chịu đựng được bao lâu～～～～!!!</Text>
  <Text Key="D86CA3B7_110194">Aah, haah~!\nHaha, với tốc độ này Kuka…\nSẽ bị dùng cạn như một chiếc khăn rách~~…!</Text>
  <Text Key="41221E69_110195">À, Kuka?\nNếu cô đồng ý, có thể ký ở đây được không?</Text>
  <Text Key="811262B8_110196">D-dạ! Tôi đang lắng nghe thật kỹ!!\nTôi lại bắt đầu tưởng tượng rồi…vậy là chữ ký bạn yêu cầu, ngay lập tức──</Text>
  <Text Key="FEF2C022_110197">──Hả!? \nÀ, gì? Chữ ký?</Text>
  <Text Key="ADECC856_110198">Vâng, cô đã ký chính thức♪\nVới cái này, chúng ta là đối tác kinh doanh rồi♪</Text>
  <Text Key="F36ACFAB_110199">À, à, xin lỗi.\nTôi vừa làm trong cơn hưng phấn.\nVậy, cái đó…</Text>
