  <Text Key="8F49F938_121200">...Thẻ ma thuật của Vampy-chan...\nCó phải tôi tưởng tượng, hay là có một vết nứt?</Text>
  <Text Key="27F0B04F_121201">Hả! Vết nứt...!?\nH-Hãy cho tôi xem! Đây là...</Text>
  <Text Key="E4549576_121202">Hả, gì vậy?\nCó chuyện gì với tấm thẻ ma thuật này không?</Text>
  <Text Key="5AFBFE62_121203">Ừ... Tôi có nhắc là ma thuật rune được dùng trên các thẻ ma thuật\nđể cho quái vật ra vào, phải không?</Text>
  <Text Key="663240B9_121204">Nhờ ma thuật rune đó, những quái vật được triệu hồi bởi thẻ ma thuật bị\nthu nhỏ để vừa với trường ma thuật được tạo ra trên bàn...</Text>
  <Text Key="0B750632_121205">...Ừ. Vậy,\nđiều gì xảy ra nếu viên đá thẻ vỡ...?</Text>
  <Text Key="14B279AB_121206">...Nếu ma thuật rune trên viên đá vỡ,\nphong ấn sẽ được giải phóng. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="A28D4730_121207">...Giải-Phóng phong ấn. Nói cách khác──</Text>
  <Text Key="CB735CD4_121208">Uwaaahhhh—! Q-Quái vật!?\nMột con to vậy từ đâu ra!?</Text>
  <Text Key="AA106169_121209">C-Cầm vũ khí! Tất cả ai có thể chiến đấu, lấy vũ khí của mình!</Text>
  <Text Key="B2238B5A_121210">Whoa!? Tôi biết chuyện này sẽ xảy ra!?\nM-Mọi người! Hãy bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="679E504E_121211">Có chuyện gì ồn ào vậy!?\nVampy, cô đâu rồi!? Vampyーー!?</Text>
  <Text Key="70F55789_121212">Xấu rồi, ngôi làng sẽ bị phá hủy!\nTất cả các đơn vị chuẩn bị chiến đấu!</Text>
  <Text Key="F0495BCB_121213">Tuyệt vời! To! Quá đỉnh!!</Text>
  <Text Key="0E7D1861_121214">Các bạn nghĩ chúng ta có thể bắt được một con quái vật như vậy không?</Text>
  <Text Key="27C1FFBB_121215">Ehehe, nó ngầu, phải không?♪\nNhưng cậu không thể tự mình ra ngoài được, nhé?</Text>
  <Text Key="F7AE8EC9_121216">Bây giờ không phải lúc để nói chuyện thư giãn! Trước tiên, chúng ta cần phong ấn con quái vật\nvào thẻ ma thuật... Không, hay là giải thích tình hình trước?\nAhh, tại sao chuyện này lại xảy ra mỗi lầnーーー!!</Text>
  <Text Key="6ED93A93_121217">Và vậy, để dập tắt sự hỗn loạn trong làng,\nArisa, Monika, Illya, và Vampy\nđã nỗ lực rất nhiều.</Text>
  <Text Key="88F8AA6E_121218">Đại diện của Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="54D94176_121219">{playername} và những người khác đang lắng nghe về Gio Niflhel để chuẩn bị cho Hội nghị Công chúa. Trong khi suy ngẫm về Thế giới Thứ Tư chưa từng thấy và Sheffy đã mất, họ đã kịp tái ngộ với Lyrael và những người khác.</Text>
  <Text Key="48A28FB4_121220">(...Sheffy-chan...)</Text>
  <Text Key="A39E5F98_121221">Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="023AC9D4_121222">......Ngài đã... mơ?</Text>
  <Text Key="A8B80C06_121223">...Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="6AA29C66_121224">Tôi cũng... chắc chắn đã có cùng một giấc mơ. Một giấc mơ về người ta yêu quý...\nMột phần quý giá của gia đình chúng ta, người đã không còn ở đây...</Text>
  <Text Key="A9547640_121225">...Nói mới nhớ.\nCó phải vì câu chuyện cô Nephi Nela đã chia sẻ với chúng ta...</Text>
  <Text Key="B8DD16BB_121226">Hãy cùng nhau tổ chức nó──\nHội nghị Công chúa Chung của Bốn Thế giới.</Text>
  <Text Key="ECA32871_121227">Gio Niflhel...</Text>
  <Text Key="A91E67D1_121228">Cho đến nay, sự tương tác của chúng ta với vùng đất đó khá hạn chế.\nDo đó, tôi cũng chỉ nghe được những lời đồn đại đơn thuần...</Text>
  <Text Key="7F6B8491_121229">Ở Gio Niflhel, có người nói về một người phụ nữ giống như Pecorine và tôi.\nMột Công chúa đáng gờm, người cai trị vương quốc của mình một cách tự tin.</Text>
  <Text Key="1983914C_121230">Và, như đã nói trước đó:\nSự việc này vượt qua rào cản phân chia các thế giới của chúng ta.\nTôi cũng đã cử các đại sứ đến Công chúa của Gio Niflhel.</Text>
  <Text Key="2D38B6E2_121231">Các đại sứ...\nÀ.\nNghĩ lại, tôi gần đây chưa thấy Nea-san.</Text>
  <Text Key="FAF094E4_121232">Tôi cũng chưa nghe thấy giọng ồn ào của thằng nhóc Kariza gần đây.</Text>
  <Text Key="1B3FED10_121233">Giống như cô Nea đã đi một mình đến Landosol một thời gian trước.\nNgài có phải đã gửi hai người họ đến thế giới được gọi là Gio Niflhel không?</Text>
  <Text Key="9479EC0E_121234">Kỹ năng của họ lừa dối bề ngoài.\nVới thái độ kiên định,\n họ là những người báo hiệu hoàn hảo để gửi đến những vùng đất chưa biết.</Text>
  <Text Key="26048180_121235">...Mặc dù với tư cách các sứ giả...\nNếu họ chỉ học được phép lịch sự, tôi sẽ không có gì phàn nàn về họ...</Text>
  <Text Key="FD61CAFE_121236">Ơ.\nCó vẻ như ngay cả cô Nephi Nela cũng chưa từng đến đó...\nGio Niflhel là loại nơi nào vậy?</Text>
  <Text Key="28020F50_121237">Từ những gì tôi thu thập được:\nNó dường như là một địa ngục đầy nhục nhã, khá xa lạ với Gio Gehenna của chúng ta...\nMột vùng đất giống như âm phủ, được bao phủ trong sự tịch mịch của cái chết.</Text>
  <Text Key="37272885_121238">...Giống như... âm phủ...</Text>
  <Text Key="F58A63DC_121239">...Trong khi khám phá Gio Gehenna, chúng tôi phát hiện nhiều\nhiện tượng thú vị, chẳng hạn như cách hoạt động khác nhau của linh hồn so với\nLandosol, và các thiết bị kết nối đến các chiều không gian khác...</Text>
  <Text Key="34543776_121240">Thật không may, cho đến nay,\nchúng tôi vẫn chưa tìm thấy manh mối nào, hay bất cứ điều gì đáng chú ý\nvề những người đã bị Mất.</Text>
  <Text Key="B0FB4F8D_121241">...Hiện tượng được gọi là "Mất" giống như cái chết trong thế giới thực,\nnhưng có những điểm khác biệt tinh tế... Nhưng nếu, đúng là có một thế giới giống âm phủ\ntồn tại sâu bên trong Huyền thoại Astrum...</Text>
  <Text Key="35084DBC_121242">...Cô Sheffy cũng...</Text>
  <Text Key="87F49E0B_121243">...Chúng ta không thể vội vàng, nhưng hãy di chuyển nhanh.</Text>
  <Text Key="A20B9B63_121244">...Vâng, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="607B9968_121245">Nếu cô Nea đã đàm phán thành công,\nCông chúa của Gio Niflhel sẽ sớm đến Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="01DA8A30_121246">Từ bây giờ... nếu chúng ta đến Gio Niflhel.\nLàm quen với Công chúa đó\nchắc chắn sẽ rất có ích...</Text>
  <Text Key="974C7040_121247">K-không...\nÝ nghĩ về việc chủ nhân làm quen với thêm nhiều phụ nữ...\nTôi chưa hề nghĩ đến chuyện đó...</Text>
  <Text Key="65BEB091_121248">Tuy nhiên... Tôi phải suy ngẫm về điều này.\nTiếp cận người khác với ý định yêu cầu giúp đỡ trước...\nkhông phải là điều đáng khen...</Text>
  <Text Key="89D94229_121249">Có chuyện gì khác khiến cô lo lắng sao?</Text>
