  <Text Key="9681A46B_177450">Anh đến đúng lúc quá...</Text>
  <Text Key="0CBA4478_177451">Cứ bận tâm về chuyện đó mãi! Lúc trước tôi không thể tự mình đánh bại đàn quái vật đó được!</Text>
  <Text Key="2E51BFF2_177452">Vì vậy, lần này...! Tôi sẽ tự mình xử lý và loại bỏ chúng hết! Đừng giúp đỡ gì đâu nhé!</Text>
  <Text Key="01BF4200_177453">*thở dài*... Tuổi trẻ thì có những nỗi phiền của nó. Cũng đành chịu thôi.</Text>
  <Text Key="47FC7DF3_177454">Một lần nữa, lén lút...</Text>
  <Text Key="54D06EF2_177455">Kia...!</Text>
  <Text Key="695CA890_177456">Ồ, trời ơi.</Text>
  <Text Key="C8356E0D_177457">Tôi biết mà, hóa ra cô dùng thứ gì đó để đánh bại lũ quái vật. Và để tôi đoán xem, nếu tôi nhìn thấy cô thì sẽ có vấn đề, đúng không?</Text>
  <Text Key="D23AC13C_177458">Tôi không nghĩ đó là vấn đề lớn, nhưng... Quan trọng hơn, chúng ta không nên xử lý lũ quái vật trước sao?</Text>
  <Text Key="8EF7A6F8_177459">Anh nói đúng. Nhưng sau này tôi sẽ yêu cầu anh giải thích về thứ trong tay cô.</Text>
  <Text Key="82597A2D_177460">Tôi nghĩ nhanh hơn là phải nói ra... như thế này.</Text>
  <Text Key="81E9716D_177461">M-Một đòn tiêu diệt toàn bộ lũ quái vật chỉ trong một lần...?!</Text>
  <Text Key="386C2A63_177462">Đây là một loại độc còn trong giai đoạn thử nghiệm. Nếu có thể, tôi thà không ai nhìn thấy nó...</Text>
  <Text Key="B984CC62_177463">Nhưng không ngờ anh lại phát hiện ra. Có lẽ tôi đã đánh giá thấp anh một chút. Anh sẽ làm gì đây, Tomo-chan? Bắt tôi ư?</Text>
  <Text Key="5427834C_177464">Tôi sẽ không bắt cô. Rốt cuộc, Mitsuki-san... cô chỉ đánh bại lũ quái vật mà thôi.</Text>
  <Text Key="C167661C_177465">Anh chắc chứ? Tôi nghĩ chắc chắn anh giả vờ ngốc nghếch và lao vào lũ quái vật để thu thập bằng chứng bắt tôi.</Text>
  <Text Key="6DC6269C_177466">Mục tiêu không phải là bắt cô. Ý tôi là, nếu tôi không tin tưởng cô đủ để giúp đỡ mình, Mitsuki-san, tôi đã không lao vào nguy hiểm như vậy.</Text>
  <Text Key="A8A5816C_177467">Lý do là... vì tôi cảm thấy ghê tởm hành vi của bản thân khi không chất vấn cô dù nghi ngờ tính cách của cô, Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="A6455546_177468">Tôi không nghĩ đó là hành vi phù hợp của một Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE khi cứ để mình bị cuốn theo dòng chảy như vậy.</Text>
  <Text Key="7BBEAF12_177469">Chính vì vậy tôi đã giả vờ "ngốc" để tìm hiểu thay vì vậy.</Text>
  <Text Key="646804B1_177470">Hehe, tự nhấn mạnh sự ngốc nghếch của mình như vậy, tôi tự hỏi liệu anh có đang giận vì tôi định nghĩa hành động của anh như thế không?</Text>
  <Text Key="7FEB0481_177471">Hehe, có lẽ một chút. Nhưng tôi mừng vì đã tự mình xác nhận được cô là người tốt, Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="8D0C69AE_177472">Việc sử dụng loại độc đó cũng chỉ nhằm đánh bại quái vật hiệu quả hơn, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="053F60AF_177473">Hm? Nếu anh hỏi về việc sử dụng... Tôi đoán tôi đang cố gắng làm cho nó trở nên không thể phát hiện được trong dài hạn?</Text>
  <Text Key="DE5E884A_177474">Tịch thu! Tôi sẽ tịch thu ngay loại độc đó! Càng nhiều càng tốt!</Text>
  <Text Key="D6182D0A_177475">Hehe, nếu anh thực sự định tịch thu nó, thì ít nhất hãy để tôi dùng nó trên lũ quái vật trong tòa tháp này. Như vậy tôi sẽ thu thập thêm dữ liệu, bản thân nó cũng sẽ hữu ích hơn.</Text>
  <Text Key="4B553D5F_177476">{playername} thở dài bực bội khi nhìn Mitsuki vui vẻ chạy trốn khỏi Tomo đang đuổi theo.</Text>
  <Text Key="90DE3B9D_177477">Quá liều lĩnh rồi!</Text>
  <Text Key="FA5C4D0B_177478">Tomo phát hiện Mitsuki dùng độc bí mật. Nhưng Tomo không có ý định bắt Mitsuki, và nói rằng cô tin tưởng anh ta. Sau trận chiến, hai người họ đã mất đi sự điềm tĩnh và giờ đang vui vẻ trêu chọc nhau.</Text>
  <Text Key="BFD93232_177479">{playername} và bạn bè đối mặt với những con quái vật mạnh mẽ. Sau đó, toàn bộ tầng của Tháp Luna nơi họ đang đứng phủ đầy những con quái vật bị Mitsuki hạ gục bằng độc của cô.</Text>
  <Text Key="DA67EC83_177480">Đây là... một cảnh tượng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="8CE6891C_177481">Hehe, tôi hài lòng vì đã thu thập được nhiều dữ liệu hơn cả cần thiết. Tôi cũng cần kiểm tra kỹ cơ thể quái vật... Ồ trời? Cái gì đây?</Text>
  <Text Key="6CEEEFFE_177482">Viên đá kỳ lạ thật. Nó khác với những viên đá trong tường và sàn tháp, hơn nữa... sao nó lại phát sáng nhẹ nhàng...?</Text>
  <Text Key="69D731E3_177483">...Tôi hiểu rồi. Vậy đây là "manh mối" mà {playername}-kun đang tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="748CE831_177484">Khó tin là viên đá như thế này có thể chứa manh mối về ký ức của anh, nhưng... Hm!? Ánh sáng bỗng mạnh lên...!? Quá chói rồi...!</Text>
  <Text Key="B1537228_177485">Như tôi đã đề cập trước đó, anh sẽ giúp tôi tìm kiếm một loại thực vật đã được phát hiện ở núi lần đầu tiên sau hàng chục năm.</Text>
  <Text Key="66665376_177486">Tôi sẽ không để anh đi cho đến khi tìm thấy nó, nên hãy chuẩn bị tinh thần♪</Text>
  <Text Key="655BEFC1_177487">Hả? Nếu không phải {playername}-san. Thật trùng hợp khi gặp anh ở đây.</Text>
  <Text Key="1C1A8DDF_177488">Cô... là bạn của {playername} ư?</Text>
  <Text Key="7B5B8CD7_177489">Rất vui được gặp cô. Tôi là Mikuma Tomo. {playername}-san, cô này có vẻ đáng ngờ... ý tôi là, cô xinh đẹp, tôi thấy cô đi cùng anh nên tò mò.</Text>
  <Text Key="0A8A5F64_177490">Vừa nãy, tôi nghĩ cô sắp nói tôi đáng ngờ... Tôi không chỉ tưởng tượng ra, phải không...?</Text>
  <Text Key="11A483A5_177491">T-Tôi hiểu rồi. Tôi là Yoigohama Mitsuki. {playername}-kun ở đây đang giúp tôi với nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="6B002A0A_177492">Eeeeh! Nghiên cứu! Nghe thú vị quá! Tôi có thể đi cùng được không?</Text>
  <Text Key="20A18D88_177493">Đ-Được. Sẽ tốt hơn nếu có thêm người, nên tôi không mấy quan tâm.</Text>
  <Text Key="F37B1E72_177494">S-Sao tôi cảm thấy có gai xung quanh mỗi lời cô ấy nói. Tôi đã làm gì với cô gái này chăng? Đây là lần đầu chúng ta gặp nhau, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="835CCBFD_177495">Hả? Vậy các anh đang tìm loại thực vật mà ngay cả sự tồn tại của nó cũng không chắc chắn?</Text>
  <Text Key="4818BFC8_177496">Chúng tôi sẽ tìm kiếm theo những giả định nhất định. Hơn nữa, sẽ không có gì lạ nếu nó tồn tại, vì trước đây nó mọc tự nhiên.</Text>
  <Text Key="5FA7E31B_177497">Nó được cho là đã tuyệt chủng ở khu vực này do phá rừng và loài xâm lấn, vì vậy nếu được tìm thấy, đó sẽ là một phát hiện lớn. Chúng ta sẽ cần bắt đầu các nỗ lực bảo tồn ngay lập tức, hợp tác với chính quyền địa phương.</Text>
  <Text Key="627E4575_177498">...Hm. Vậy cô ấy thực sự là một nhà nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="9BB3D912_177499">Vậy cô thực sự... cô nghi ngờ tôi ngay từ đầu!</Text>
