  <Text Key="F8E8902E_40150">Thời gian tôi dành cho người đó là của riêng tôi. Tôi không thể chịu nổi việc trò chơi đó xâm phạm vào chuyện riêng tư của mình...</Text>
  <Text Key="E1E73EAA_40151">Tôi cảm thấy như mọi bí mật của tôi sắp bị lộ. Đây chẳng phải là một lỗi thiết kế khổng lồ sao?</Text>
  <Text Key="E606138F_40152">Về chuyện đó, tôi xin lỗi sâu sắc. Nhưng chính vì ván đấu được chơi quá nghiêm túc đó, tôi chỉ còn cách một bước để lấy lại sức mạnh!</Text>
  <Text Key="68F3CD8F_40153">Vậy thì ván cuối cùng, là tôi, Shiorin và bạn cùng chơi board game! Đã lâu rồi chúng ta mới cùng chơi như thế này～</Text>
  <Text Key="B32DD201_40154">Chúng tôi từng chơi cùng nhau khi còn nhỏ, nhưng giờ sống ở những nơi khác nhau.</Text>
  <Text Key="D88BD215_40155">Hiếm khi chúng ta được chơi cùng nhau, vậy hãy tận hưởng càng nhiều càng tốt! Morigami-sama, trò chơi này có cả thiết bị đặc biệt không?</Text>
  <Text Key="0EC48DCA_40156">Tất nhiên! Mỗi viên gạch đều có một sự kiện do tôi tự nghĩ ra. Khi bạn đến những ô này, bạn sẽ phải làm theo những gì được viết trên đó!</Text>
  <Text Key="B1FD75B8_40157">Nghe có vẻ vui...♪ Tôi sẽ cố gắng hết sức để đạt hạng nhất.</Text>
  <Text Key="77687CB5_40158">Tôi cũng sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="E9573D4C_40159">Ừ. Tôi sẽ chơi nghiêm túc nên đừng nhường nhịnh tôi nhé? Vậy thì, Hatsune-chan sẽ bắt đầu trước!</Text>
  <Text Key="813620D5_40160">Lắc xúc xắc... Tôi được 4!\n1, 2, 3, 4... Ở đây ghi cái gì...?</Text>
  <Text Key="58C5133B_40161">Nắm tay nhau khi ôm người bên phải mình...? ủa, nhưng người bên phải tôi là...!</Text>
  <Text Key="BACA2047_40162">Là anh ấy... Có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="4FB26312_40163">Tôi không làm được! Tôi xấu hổ quá để làm chuyện đó... Hựa!? T-Tay tôi...</Text>
  <Text Key="C45452F1_40164">Thấy sao? Chúng tôi đã tạo ra rất nhiều ô sự kiện tình cảm để những người theo dõi của tôi gần nhau hơn! Hơn nữa, nó sẽ ép bạn phải làm nên bạn buộc phải làm.</Text>
  <Text Key="2FB6CF90_40165">Tôi chỉ thấy điều này sẽ kết thúc trong thảm họa.</Text>
  <Text Key="5F0CF327_40166">Ngay từ ô đầu tiên đã thấy nóng bỏng rồi～!\nSao cô lại trông thấy hài lòng với cái này!? Cô ổn với chuyện này chứ?</Text>
  <Text Key="DC5E4082_40167">Ừ, tôi không sao.</Text>
  <Text Key="3B64A5EB_40168">À, hiểu rồi... Ehehe♪ Vậy... được nếu tôi cứ giữ như thế này lâu hơn một chút? Nắm tay anh như thế này, khá nóng...</Text>
  <Text Key="81B1146E_40169">Tới lượt tôi. Tôi sẽ lắc xúc xắc... Sáu... Ấn má vào người bên trái mình...!? Ưu, nhưng đó là...</Text>
  <Text Key="06309D4E_40170">Là tôi.</Text>
  <Text Key="A6757870_40171">Hả? Tôi không nghĩ Kasumi-san là một phần của trò chơi? Sao cô lại ở đây...</Text>
  <Text Key="6891DC97_40172">Thôi dù chơi bài khiến tôi buồn nôn, nhóm của Shiori-san dường như đang tận hưởng trò chơi của cô...!</Text>
  <Text Key="4BFAE1AC_40173">Thiết lập quá tiện lợi, hay nói đúng hơn là khó đến mức tôi mới là người phải xử lý nó!</Text>
  <Text Key="F67308D3_40174">Tôi không thể tự hạ mình...! Đây là, ô kết hôn phải không... phải không!?</Text>
  <Text Key="53CA6E9B_40175">Tốt quá, mọi người đều hào hứng～!\nTốt lắm, thu thập thêm niềm tin cho tôi～! Có vẻ mọi người sẽ tham gia trò chơi này, nhìn kia cả rồng-girl cũng tham gia!</Text>
  <Text Key="1E4271B4_40176">T-Tôi từ chối lời mời đó. Nếu tôi dẫm phải một ô sự kiện kỳ quặc nào đó, những người khác sẽ dùng nó để vây hạ tôi... Đặc biệt là cô phụ nữ rìu, cô ấy sẽ không bỏ qua——</Text>
  <Text Key="DB93F95F_40177">Được rồi, ô gối đầu! Trên... Mitsuki-san...!?</Text>
  <Text Key="454464EB_40178">Xin lỗi, cô không hài lòng với chiếc gối đầu của tôi à!? Tôi... Tuyệt! Đây là ô kết hôn! Hai người yêu nhau sẽ trao nhau nhẫn...!</Text>
  <Text Key="74ECA161_40179">Ơ, nhưng đối tác của cô là Eriko-san.</Text>
  <Text Key="92D28EA8_40180">Hả.</Text>
  <Text Key="8220FFC8_40181">Ngay cả khi không tìm được đối tác, quay sang đồng guild cũng hơi...</Text>
  <Text Key="CB82A2DC_40182">Tôi cảm thấy như có chuyện điên rồ vừa xảy ra...!?\nTiếp theo là lượt tôi nữa...</Text>
  <Text Key="2DC54B36_40183">Tuyệt, cùng uống một ly với bạn!\nCái này trông như một cuộc hẹn... Ehehe♪</Text>
  <Text Key="51B2A83E_40184">Bất công!!</Text>
  <Text Key="42097DD5_40185">Ha——hahaha, board game được làm thật tốt. Những người có ý đồ xấu đang nhận sự trừng phạt xứng đáng.</Text>
  <Text Key="B44BC401_40186">T-Chỉ là trùng hợp thôi, board game chỉ là trò may rủi... Có vẻ tôi sẽ phải giúp bạn làm sạch tai.\nBạn có thể đặt đầu lên đùi tôi...?</Text>
  <Text Key="6C403CE9_40187">Kẻ gian!!\nĐiều này không thể đúng!!\nCô gian lận!!</Text>
  <Text Key="93117BDA_40188">1, 2, 3... Hoan hô, Hatsune-chan đạt hạng ba～☆</Text>
  <Text Key="D17BD255_40189">Chúc mừng, Onee-chan. Tôi cũng thực sự bất ngờ khi anh ấy rượt theo và chiếm hạng nhất.</Text>
  <Text Key="784B76FB_40190">Tôi không thể tin nổi. Với Assistant-kun rời đi, những người tham gia còn lại sẽ gặp rắc rối lớn...</Text>
  <Text Key="6E77F985_40191">Ơ...! Lần này, thở vào tai người đứng thứ hai từ bên phải tôi, nhưng vì anh ấy không còn ở đây...</Text>
  <Text Key="CDDC87FB_40192">Là tôi. Được rồi, Eriko-chan, tiếp tục đi.</Text>
  <Text Key="9B2733B8_40193">...Fuuー</Text>
  <Text Key="FA6A9280_40194">...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="48739EE2_40195">Chúng ta dừng lại đây được không...? Mọi người trông như đã chết lâm sàng, cảnh tượng này giống hệt một cảnh từ địa ngục.</Text>
  <Text Key="6E59DE11_40196">C-Cô có lý. Tôi cũng đã thu thập đủ niềm tin rồi, vậy chúng ta có thể kết thúc ở đây. Cảm ơn vì đã cố gắng.</Text>
  <Text Key="35D7A571_40197">Haah～...</Text>
  <Text Key="1DC69293_40198">Vậy, nghi lễ đã xong với cái đó chứ? Morigami-sama trông không khác mấy.</Text>
  <Text Key="5CFA7E2E_40199">Vẫn còn bước hoàn thiện cuối cùng. Sau khi tận hưởng các trò chơi năm mới, vỗ tay một lần về phía đền và cúi người 45 độ để kết thúc.</Text>
