  <Text Key="959B2225_157850">...Một cách để em thành thật với anh, hả?</Text>
  <Text Key="F2599D38_157851">Đúng rồi, chắc chắn là có trong sổ công thức...! Hehe, tìm thấy rồi.</Text>
  <Text Key="DCD10A1F_157852">Công thức luyện kim này có lẽ hơi thách thức với em, nhưng em sẽ thành công vì anh!</Text>
  <Text Key="224D79A5_157853">Phew... Như em đã nghĩ, loại thuốc này khó pha lắm với trình độ luyện kim của em...</Text>
  <Text Key="34E50F27_157854">Nhưng có vẻ như thành công rồi...! "Một loại thuốc khiến người uống nói ra cảm xúc thật lòng mà không cần suy nghĩ"!</Text>
  <Text Key="7931DB8E_157855">Nếu em làm cho {playername}-kun uống được thứ này, có lẽ anh ấy sẽ nói với em điều thực sự anh ấy muốn...♪</Text>
  <Text Key="4796F94B_157856">Ồ, {playername}-kun! Trước khi dọn dẹp và đóng cửa tiệm, chai thuốc này...</Text>
  <Text Key="66ED378E_157857">...À, không, cái này không đúng. Loại thuốc này khó pha lắm, em không thể đảm bảo nó sẽ hiệu quả và an toàn với anh ấy.</Text>
  <Text Key="F064E642_157858">Lou-chan cũng bảo em phải chịu trách nhiệm với mọi loại thuốc hay đan dược em làm ra... Em không thể để anh ấy uống... Em ít nhất phải thử nghiệm xem nó có an toàn không...</Text>
  <Text Key="B4FFABC4_157859">...Thực ra, em nghĩ mình là người duy nhất ở đây có thể thử nghiệm cái này...</Text>
  <Text Key="A8D44C3B_157860">...Được rồi. Chắc em sẽ uống nó. Không sao đâu, không có nguyên liệu nguy hiểm nào có thể đe dọa tính mạng đâu. ...Không sao đâu.</Text>
  <Text Key="4E8EFCD4_157861">...ực!</Text>
  <Text Key="C4879C6D_157862">*thở dốc*... Tim em đập thình thịch...! T-Cảm giác này... Giống hệt lúc trước...!</Text>
  <Text Key="91B97E52_157863">Giống hệt lúc em uống "Đan Dược Cấm Kỵ: Số 568"...!!</Text>
  <Text Key="089CBA73_157864">Haah... haah... {playername}... kun. Không, em không kìm nén được nữa...!!</Text>
  <Text Key="CF099681_157865">*thở dốc*... {playername}-kun... {playername}...</Text>
  <Text Key="472F24B0_157866">Uuuu...!</Text>
  <Text Key="CEF5BD25_157867">{playername}-kun, anh đừng nói chuyện được không? Anh cứ tiếp nhận những điều em sắp nói với anh thôi được không?</Text>
  <Text Key="5CC1857E_157868">Anh biết đấy, {playername}-kun... Về anh, em th-...</Text>
  <Text Key="2333310F_157869">Em... {playername}-kun, về anh em y-...</Text>
  <Text Key="9622ED29_157870">Em th... ích...</Text>
  <Text Key="B131308B_157871">...!! E-Em nghĩ là anh sẽ thích trượt tuyết trong mùa sắp tới, {playername}-kun...!? ( Ghi chú: Đây là mánh khóe chơi chữ "suki" (thích) thành "skiing" (trượt tuyết) )</Text>
  <Text Key="295DFB15_157872">C-Crap... Thành công hoàn toàn rồi!! "Thuốc khiến người uống nói ra cảm xúc thật lòng mà không cần suy nghĩ" em làm đã thành công rồi...!! Em không thể nhịn được việc nói với anh cảm xúc thật lòng của mình vì tác dụng của thứ thuốc này...!</Text>
  <Text Key="DFFBAFB5_157873">Điều em đang nghĩ lúc này... Em đang thốt ra hết những thứ em không muốn anh nghe... Khoan, bây giờ em có đang làm vậy không!?</Text>
  <Text Key="FB39F18B_157874">K-Không, {playername}-kun! Hãy bịt tai anh một chút cho đến khi tác dụng của thuốc này hết...!! Nếu không, em sẽ lộ hết mọi thứ...!!</Text>
  <Text Key="7B5C6D82_157875">Mỗi lần nghĩ đến {playername}-kun, tim em lại đập mạnh... cực kỳ mạnh...!!</Text>
  <Text Key="382AE95C_157876">Tim em đập thình thịch... Ý em là, em muốn đốt một số đồ gốm cực KHOẮN cho cửa hàng này! H-Hãy bịt tai anh đi nhanh lên!!</Text>
  <Text Key="29D1C72C_157877">*thở dốc*... Này, anh có nghe thấy không... Giọng em...?</Text>
  <Text Key="97CA5AB0_157878">N-Nếu anh trả lời được thì anh nghe thấy em rồi!! Nào, bịt tai anh chặt hơn đi...!! Để anh không nghe thấy em chút nào cả!!</Text>
  <Text Key="27673BCB_157879">...Anh thực sự không nghe thấy em? Aaaaahhhh!! Em ổn... Em có thể nghe thấy anh...!!</Text>
  <Text Key="4F6D31EE_157880">......haa, haa......! Em không thể để anh nghe thấy cảm xúc thật lòng của em lúc này.</Text>
  <Text Key="D1C55CFF_157881">Không phải em xấu hổ khi nói cảm xúc thật lòng với anh... Chỉ là em không muốn nói với anh theo cách này... thông qua sức mạnh của một loại thuốc.</Text>
  <Text Key="1880FA8A_157882">Hơn nữa, bây giờ không phải lúc để nói với anh cảm xúc thật lòng của em. Ngay bây giờ, em là Nozomi của Carmina. Làm tất cả người hâm mộ yêu quý của em hạnh phúc là tất cả đối với em.</Text>
  <Text Key="71D9998C_157883">Em sẽ nói với anh cảm xúc thật lòng của em... khi em hoàn thành sứ mệnh em đã đặt ra cho bản thân. Bất cứ lúc nào em tốt nghiệp vai trò idol.</Text>
  <Text Key="A6A3A135_157884">Và không dùng đến bất kỳ loại thuốc nào, em sẽ chỉ nói thẳng với anh, ngay trước mặt anh...</Text>
  <Text Key="A20EFBF4_157885">K-Không!! B-Bây giờ không phải lúc để anh lắng nghe!!</Text>
  <Text Key="2DDD11DB_157886">E-Em sắp thú nhận cảm xúc thật lòng của mình... Hãy bịt tai anh nhanh lên! ...Haa, haa... Em...! Em... Em về anh...</Text>
  <Text Key="8680C0FE_157887">......haa, haa......uuu!?</Text>
  <Text Key="9EAF2ABA_157888">...Ừ. Có vẻ như tác dụng của thuốc đã hết... Phew...May quá</Text>
  <Text Key="C24EAB12_157889">...A-Ahaha. Em ổn rồi. Xin lỗi, {playername}-kun. Em lại hành xử lạ và làm anh ngạc nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="221978A6_157890">...Nhân tiện, anh không nghe thấy em nói gì ở cuối cùng, phải không?</Text>
  <Text Key="0FE1E33C_157891">Vậy à, tốt quá♪</Text>
  <Text Key="5AC760E9_157892">*thở dài* À, xin lỗi, em có thể đã khát sau khi thư giãn. {playername}, anh cũng nên uống nước và thư giãn nên-...</Text>
  <Text Key="8E5B92DE_157893">Khoan, {playername}-kun?! Cái anh vừa uống là "thuốc khiến người uống nói ra cảm xúc thật lòng mà không cần suy nghĩ"!</Text>
  <Text Key="DEA2821C_157894">Anh nhầm nó là nước vì nó để cạnh em...!? Này, anh đang làm gì vậy...? Uống nó bây giờ sẽ là anh người tiết lộ sự thật của mình...</Text>
  <Text Key="3967C05A_157895">...T-Thuốc đã được chứng minh về độ an toàn và hiệu quả nhờ em... K-Không thêm {playername}-kun đã uống thuốc rồi nên... Có lẽ em nên hỏi thử...</Text>
  <Text Key="CA9FA3E1_157896">...Ahem.</Text>
  <Text Key="28B8431A_157897">N-Này, {playername}-kun. Em muốn tặng anh một món quà. Anh muốn gì?</Text>
  <Text Key="9F253A65_157898">N-Nếu là thứ em có thể chuẩn bị cho anh... được chứ? Hãy nói với em là có thứ gì em có thể làm cho anh...</Text>
  <Text Key="B0E6A979_157899">Đừng giữ ý, và em nói thật đấy... được chứ?</Text>
