  <Text Key="C5DB091D_37650">Quria. Có thể đi. \nChữa lành. \nThiên thần. Kẻ thù?</Text>
  <Text Key="704596D5_37651">Đã từng có một thời.\nNhà mạo hiểm, hãy tiến lên.\nTrường mầm non──</Text>
  <Text Key="214790CB_37652">P-Precia! \nCô không thể nói vậy&apos;~!!</Text>
  <Text Key="8ECF4930_37653">Hò dô... Hò dô... \nNhân tiện, cái lỗ này dùng để làm gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="A886EDB6_37654">Tôi không biết. \nNhưng dù sao, cô Misogi nói là phải đào bằng hết lòng.</Text>
  <Text Key="C7BA6801_37655">Có vẻ như mọi người từ &quot;Little Lyrical&quot; đôi khi đóng vai trò là &quot;giáo viên&quot; của Nii-sama.</Text>
  <Text Key="20E7DFE3_37656">Điều đó có nghĩa là thầy của chúng ta là &quot;Đại Giáo Sư&quot;. \nNhững gì cô nói đúng. \nHãy đào bằng hết lòng!</Text>
  <Text Key="4DA1191E_37657">Vâng...! \nỪm!</Text>
  <Text Key="4BD17A53_37658">Nhà guild của Twilight Caravan ở phía sau... Nhưng cảm giác hơi chật chội và tối tăm...</Text>
  <Text Key="54637DCD_37659">Tôi sẽ đi đàm phán để xin viện trợ...!</Text>
  <Text Key="F06632DF_37660">Đ-Đó là, ừm...</Text>
  <Text Key="681BE3FE_37661">Eeek! \nGyaaaaa! ...Ugh!</Text>
  <Text Key="390EAFCB_37662">Thuốc. \n Mùi. \n...Đây có thực sự là thuốc không?</Text>
  <Text Key="B2996362_37663">À...! \nT-Tường... có một dấu tay đỏ...!</Text>
  <Text Key="D61B5ECD_37664">Nơi này có thể vẫn còn một số rào cản cao...!</Text>
  <Text Key="1797567A_37665">Ra vậy. \nVậy là có các giai đoạn trong học tập...!</Text>
  <Text Key="8C31CAF9_37666">Tôi hiểu.</Text>
  <Text Key="5BDE3EB1_37667">Được bao quanh bởi các guild khác nhau, \nHọ đã có được nhiều kiến thức như những nhà mạo hiểm mới.</Text>
  <Text Key="6A4BD636_37668">Mọi người, cố gắng lên!</Text>
  <Text Key="46B5EA6E_37669">Đó là một thời gian rất hào hứng, phải không?!</Text>
  <Text Key="CAD96E40_37670">Giọng bệnh nhân</Text>
  <Text Key="605255DF_37671">Riri, người đã thăm các guild khác nhau, dần dần bắt đầu mong muốn trở thành bạn bè với các cô gái ở Landosol. Trong số đó, ba người đã thăm Lucent Academy củng cố tình bạn với Suzuna và những người khác, nhưng bỗng Misora xen vào.</Text>
  <Text Key="E660E551_37672">Họ đã hỗ trợ các guild khác nhau, \n và đêm đó──</Text>
  <Text Key="1F1380CA_37673">Chúng tôi đã trở về Landosol được ba ngày rồi... \nThời gian trôi nhanh quá, phải không?</Text>
  <Text Key="F1299980_37674">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng mình sẽ gặp nhiều người và học được nhiều điều khác nhau như vậy.</Text>
  <Text Key="DAD18B8D_37675">Tôi rất vui vì cô đã hòa nhập với mọi người.</Text>
  <Text Key="D5897D30_37676">Tất cả là nhờ vào mối quan hệ của Nii-sama. Mọi người mà Nii-sama biết đều là những cá nhân độc đáo đến mức mở mang tầm mắt.\nChúng tôi nhận được rất nhiều cảm hứng từ họ.</Text>
  <Text Key="7911EDAF_37677">Tôi có làm cô ngạc nhiên không?</Text>
  <Text Key="FF405AD6_37678">Không,\nkhông bởi bất kỳ ai...</Text>
  <Text Key="D8B36833_37679">Không bị ràng buộc bởi ánh mắt của người khác hay bởi các quy ước, cô sống một cách chân thật và sôi động... \nThật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="65EBABB0_37680">Chúng tôi chỉ có thể ngắm nhìn bầu trời này\nqua cửa sổ nhà mình, trong khi tất cả các cô\nđã tự do và bay lượn theo ý thích...</Text>
  <Text Key="5ACA3F10_37681">Tôi nghĩ nó rất sáng sủa và đáng ghen tị. \n...phải không?</Text>
  <Text Key="48472ACD_37682">Chúng tôi... \nTôi đã yêu tất cả các cô.</Text>
  <Text Key="2F18B03D_37683">Thật nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="5F7FDB2B_37684">B...Bạn bè.</Text>
  <Text Key="B563CF86_37685">Pr-Precia, nhưng đó thực sự là...</Text>
  <Text Key="4EA39581_37686">Còn bạn bè của cô thì sao?</Text>
  <Text Key="D08D6D59_37687">Ơ, chúng tôi được nuôi dưỡng mà không thực sự rời khỏi nhà, nên hầu như không có mối liên hệ gì với những gì cô gọi là &quot;bạn bè&quot;...</Text>
  <Text Key="CA6F8B33_37688">Những người ở &quot;Gourmet Guild&quot; là những nhà mạo hiểm cấp cao, nên gọi họ là bạn bè hơi khó xử... Còn anh, Onii-san, tôi cảm thấy anh khác với cả bạn bè và người quen...</Text>
  <Text Key="8D5C26C4_37689">Vậy, ừm... Tôi đang nghĩ, nếu tôi có thể trở thành bạn bè với mọi người ở Landosol... thì có phải là tốt không?</Text>
  <Text Key="A59C879D_37690">...*gật đầu*.</Text>
  <Text Key="069A2305_37691">Nhưng, đối với người như chúng tôi mà có bạn bè... Có phải là đang mong đợi quá nhiều? \n</Text>
  <Text Key="9A1142D9_37692">Điều đó không đúng. Cô có thể trở thành một người bạn.</Text>
  <Text Key="A49946FE_37693">...Nii-sama...</Text>
  <Text Key="3FA98744_37694">Ừ. Thật.</Text>
  <Text Key="1E83D4D9_37695">...♪\nBạn bè.</Text>
  <Text Key="4A2983C9_37696">Cùng nhau. \nHãy cùng đi một chuyến du ngoạn ẩm thực. \nTôi muốn.</Text>
  <Text Key="64FB5563_37697">Precia...</Text>
  <Text Key="50EA30D2_37698">Tôi rất hiểu rằng đó là đang yêu cầu quá nhiều, \nnhưng, nếu, nếu, nếu chúng tôi có thể trở thành bạn bè...</Text>
  <Text Key="6BECAEDA_37699">Thật đáng yêu, phải không?</Text>
