  <Text Key="42F6DDF3_163450">Ồ, cậu đã bắt được một con rồi sao? Khá là ấn tượng đấy.</Text>
  <Text Key="0AE03147_163451">Chúng ta không thể thua cô ấy! Chúng ta cũng sẽ bắt được một con!</Text>
  <Text Key="B2D11FAD_163452">Kyaa, nó lắc nhiều quá. Sóng cao hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="D5B6E631_163453">Chủ nhân... khi ngài nghiêng người về phía trước như thế...</Text>
  <Text Key="04105679_163454">Giữ chặt quần đi! Tôi đang giữ lái... HYAAAHN!</Text>
  <Text Key="E16BBB1F_163455">NÀY! VỪA NÀY LÀ SAO?!</Text>
  <Text Key="15CBD4EB_163456">B-Boy!</Text>
  <Text Key="15C325FF_163457">C-Cái quái gì vậy? Lũ sói khốn kiếp đông cứng lại rồi... và cô ấy bắt được thằng bé.</Text>
  <Text Key="A421017B_163458">Sheffy-chan, tốt lắm!</Text>
  <Text Key="8313F613_163459">Phew... Hơi lạnh một chút so với khẩu vị của tôi, nhưng không tệ chút nào, Sheffy.</Text>
  <Text Key="50193F7F_163460">Tôi mừng là mình kịp đến...</Text>
  <Text Key="26708603_163461">Cô nhóc Sheffy, chính cô làm tất cả những chuyện đó? Hahaha! Đúng là một trong những kẻ ăn thịt người!</Text>
  <Text Key="FBF161FA_163462">Ahem! Thật sự, Sheffy-chan của chúng ta thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="7DEC653B_163463">Công việc xuất sắc, Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="F63B2F5C_163464">Không thể nào... Tôi chỉ làm những gì mình có thể...</Text>
  <Text Key="3C5E64A6_163465">Thật sự... Nếu Sheffy ở cùng chúng ta lúc đó, mọi chuyện đã dễ dàng hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="C1EE210C_163466">Dù sao đi nữa, biết rằng mọi người đều có thể xử lý được những tình huống như vậy chính là dấu hiệu của sự vĩ đại của các bạn.</Text>
  <Text Key="903EA9F8_163467">...Ngay cả khi không có tôi ở đây...</Text>
  <Text Key="EFCFB943_163468">Nào, {playername}. Nhớ cảm ơn Sheffy thật lòng, nhé?</Text>
  <Text Key="3CCFAA9D_163469">...Ừ. Không có gì.</Text>
  <Text Key="BF92283E_163470">Có vẻ tôi thậm chí không cần can thiệp. Tốt lắm. Chúng ta tiếp tục nhé?</Text>
  <Text Key="E43C6745_163471">Vậy, hãy cẩn thận và... Chúng ta bắt đầu lại!</Text>
  <Text Key="A92AC75E_163472">Vài giờ sau. Thuyền câu cá của Kazumasa quay trở về Oma.</Text>
  <Text Key="C0EEAC9C_163473">Hah... Tôi cảm thấy vẫn còn chao đảo dù giờ đã trên bờ rồi... Ugh...</Text>
  <Text Key="AEF281E8_163474">...UUEEEEEEEEELẮNGHHHHHHHHHHHHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="2E782EB3_163475">Tôi biết tôi đã nói thế rồi, nhưng TẠI SAO LẠI BỊ SAY BIỂN TRÊN THUYỀN CỦA CHÍNH MÌNH?! *thở dài*... Thật ngốc nghếch và ngu xuẩn đến mức tôi cảm thấy sắp điên rồi...</Text>
  <Text Key="375BB5D4_163476">Chủ nhân Kazumasa, uống chút nước đi... Lady Kyaru, cả cô nữa.</Text>
  <Text Key="3DD80E3B_163477">Cảm ơn, Korosuke. Dù sao thì, bên đó vẫn ổn...</Text>
  <Text Key="C7F21880_163478">Chúng ta có một mẻ cá khổng lồ~♪ Kinh thật đấy☆</Text>
  <Text Key="60877A09_163479">Chà, tôi chỉ bắt cá liên tục thôi. Thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="17B8C5CD_163480">Đặt người đánh b cá chuyên nghiệp và con quỷ tham ăn đó sang một bên, tôi ngạc nhiên vì Sheffy xử lý tình huống tốt đến thế. Trên một con thuyền đang đập mạnh...</Text>
  <Text Key="118DC4CF_163481">Vâng. Có lẽ là vì tôi quen với việc trượt trên băng?</Text>
  <Text Key="FEC60204_163482">Tôi thì hoàn toàn ổn! Ngay cả trên biển động, cảm giác vẫn giống như đang bay trên trời, nên tôi xử lý khá ấn tượng.</Text>
  <Text Key="055F8FC9_163483">Cuối cùng--Có vẻ người chịu đựng nhiều nhất ở đây lại là tôi... Hm? Cái gì thế... một sự xáo trộn?</Text>
  <Text Key="445A72B3_163484">Như tôi đã nói rồi, CHỈ CẦN BÁN TẤT CẢ CHO TÔI! Tôi có tiền!</Text>
  <Text Key="D86430A6_163485">Và như tôi đã nói, cậu đang mua quá nhiều. Cậu không để lại gì cho những khách hàng khác.</Text>
  <Text Key="2D29FE32_163486">Sao, chẳng phải không có ai đặt trước món này sao? Vậy thì không sao nếu tôi mua hết.</Text>
  <Text Key="E73F8FCD_163487">Cậu cứng đầu quá... Ngay cả khi mua nhiều thực phẩm như vậy, không thể ăn hết được chứ?</Text>
  <Text Key="1B8F84C6_163488">Hơn nữa, đây là một món may mắn cho năm mới. Tôi muốn những người thực sự muốn nó mua nó.</Text>
  <Text Key="E5BC0035_163489">Và tôi chắc chắn mình thực sự muốn mua nó. Tôi cũng nói sẽ trả tiền mà. Hay là thị trấn này kén khách hàng?</Text>
  <Text Key="CD12EDBE_163490">Ừ, chúng tôi đúng là kén!</Text>
  <Text Key="EE28AC30_163491">Cậu nói gì?!</Text>
  <Text Key="2C25FDCF_163492">Chúng tôi, những người đánh bắt cá, không làm vì tiền bạc! Chúng tôi liều mạng để mang nụ cười đến cho càng nhiều người càng tốt!</Text>
  <Text Key="E5B2C75B_163493">Đúng vậy! Đúng vậy! Đừng làm chuyện đáng xấu hổ như mua hết mọi thứ! Tôi không còn gì để bán cho cậu!</Text>
  <Text Key="9AE0CCE3_163494">Các người...!</Text>
  <Text Key="78FC9990_163495">Và vậy là thế. Các cậu sẽ về chứ?</Text>
  <Text Key="9589B621_163496">Tch... Nếu cuối cùng hối tiếc việc này, tôi sẽ không quan tâm!</Text>
  <Text Key="8979F4F2_163497">Hả? Vừa nãy là...?</Text>
  <Text Key="9BB37E55_163498">Heh! Chúng tôi sẽ không hối tiếc chút nào!</Text>
  <Text Key="DB66B80C_163499">Đó là một cách xử lý tuyệt vời. Đúng là tinh thần của những người ra khơi.</Text>
