  <Text Key="C64F926A_118650">A...\nNgay khi hình dạng của Cô Ho-oh thay đổi,\nhai người bọn họ lại có ánh mắt điên cuồng đó...</Text>
  <Text Key="BE6EE55F_118651">Hừm...\nCô ấy có vẻ ngon hơn trước thật đấy...</Text>
  <Text Key="F2CEE0A7_118652">Ngay cả cô nữa, Cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="2D367E24_118653">Ugh, ugh...\nGiờ tôi còn không thể trở về dạng trước nữa...?\nTại sao...?!</Text>
  <Text Key="78AC4BCE_118654">Này, Kiiro.\nCó phải lần trước cô không thể biến về từ dạng slime không?</Text>
  <Text Key="0D10D1AB_118655">Hừm,\ncó lẽ giống nhau chăng~?</Text>
  <Text Key="5D865A18_118656">Lần đó, chúng tôi đang cố gắng đến Landosol từ Gio Gehenna, nhưng tôi đã cố quá sức và kiệt sức hoàn toàn, phải không?\nLúc đó, những "rào cản" chưa lỏng lẻo như bây giờ.</Text>
  <Text Key="9BC75020_118657">Hừm, vậy điều này có nghĩa là Cô Ho-oh kiệt sức do tái sinh gần đây...\nTrong trạng thái suy yếu này, cô ấy chẳng khác gì một con cua vừa lột xác.</Text>
  <Text Key="BFA4C101_118658">C-Cua!?\nĐừng so sánh tôi với thứ như thế~!</Text>
  <Text Key="241F0308_118659">....Từ quái vật thành người, rồi người thành chim nhỏ...\nTôi tự hỏi liệu nó gần với ếch hay bướm hơn là cua.\nĐó là thứ bạn gọi là 'biến thái.' (sự biến thái)</Text>
  <Text Key="633DEF97_118660">Biến thái.\nĐáng ngờ?</Text>
  <Text Key="A5AC0903_118661">K-Khôngooo!\n...Ugh, tại sao lại thành ra thế này… khóc nức nở...</Text>
  <Text Key="E1590BCA_118662">Ôi trời, thằng này là một kẻ biến thái siêu cấp với khoảng một trăm dấu chấm than đính kèm...</Text>
  <Text Key="9B298D82_118663">fufu♡ Hãy cùng làm kẻ biến thái bất cứ lúc nào nhé, Kishi-kyun~</Text>
  <Text Key="2CF304C1_118664">*khóc*…\nTôi không phải biến thái...</Text>
  <Text Key="4DC4D9B2_118665">Thôi nào, Kyaru.\nĐừng nói những lời khó nghe.</Text>
  <Text Key="0ECDE45A_118666">Nhưng... Thật sự, tôi vẫn không thể tin.\nRằng một thứ như tái sinh lại có thể xảy ra thật...</Text>
  <Text Key="E4C1AE07_118667">Các thực thể siêu nhiên vượt ngoài sự hiểu biết của chúng ta...\nNhưng...</Text>
  <Text Key="E6393255_118668">S-Sao?\nSao cô lại nhìn tôi như thế nữa...?</Text>
  <Text Key="A750CD56_118669">Tôi có cảm giác... Ho-oh.\nKhông chỉ mất đi sức mạnh,\nthậm chí cô còn quên mất tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="91568B9B_118670">Hả? Ờ-Ờ... Khuôn mặt cô có vẻ quen thuộc mơ hồ, nhưng cũng không...\nCó vẻ khác biệt, hay có lẽ không?\n...Màu sắc hay thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="248CE97C_118671">À, tôi hiểu rồi.\nĐây là một tình trạng nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="55E19357_118672">Tái sinh là một khả năng chỉ được ban cho Phượng Hoàng của Lianhua.\nNhưng nói đơn giản── lần tái sinh này vừa thành công một nửa và vừa thất bại một nửa.</Text>
  <Text Key="7BE0DB9B_118673">Vậy cơ bản là, vì tái sinh không diễn ra tốt,\ncô ấy đã mất đi hầu hết ký ức và thần lực?</Text>
  <Text Key="64BCC419_118674">Chính xác.\nCon chim nhỏ dễ thương ở đây giống như một chiếc chứa.\nSức mạnh khổng lồ đã biến Ho-oh thành Phượng Hoàng không còn nằm trong chiếc chứa này nữa.</Text>
  <Text Key="A09098C3_118675">S-Sao!? K-Không thể nào...!\nĐiều đó có nghĩa là tôi thậm chí không thể chữa lành cho Alter Maiden!</Text>
  <Text Key="A7C39451_118676">K-Không, không cần phải lo lắng...\nChúng ta sẽ ổn thôi với chỉ một chút nghỉ ngơi... Có lẽ.</Text>
  <Text Key="4BE7895D_118677">Vâng, lúc nào cũng thế này sau khi lạm dụng Bóng Ma...\nQuan trọng hơn, tôi lo lắng cho Ho-oh-chan.</Text>
  <Text Key="24149C62_118678">Mất sức mạnh—hả?\nVậy, sẽ có ai đó ăn cô ấy sớm thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="5EAAEE40_118679">Không chỉ ai đó,\nnhưng những gã đang chảy nước miếng ngay cạnh chúng ta sẽ ăn cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="68DD4ABA_118680">*nuốt nước bọt*.</Text>
  <Text Key="4CACB585_118681">Nhưng, nhưng, Ho-oh-chan có thể tái sinh, đúng không?\nVậy, ngay cả khi bị ăn, cô ấy có thể quay lại, đúng không?\nĐiều đó có nghĩa là... chúng ta có thể ăn cô ấy vô hạn!!!</Text>
  <Text Key="900CD6FE_118682">Nghe thật ngon!</Text>
  <Text Key="D4291C23_118683">Đừng ăn em ngay cả một lần nào cầu xin~!!!</Text>
  <Text Key="016553DA_118684">Thật không may,\nmiễn là sức mạnh của cô ấy không trở lại, tái sinh sẽ mãi là giấc mơ.</Text>
  <Text Key="F4F241B1_118685">Ôi không...\nTôi tưởng chúng ta đã có được một nguyên liệu trong mơ có thể ăn vô hạn...</Text>
  <Text Key="E02F9C97_118686">Một giấc mơ.\nChưa thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="46D4C992_118687">Thay vào đó...\nNày, chị. Có phải đây là một vấn đề nghiêm trọng nhưng không quá lộ liễu không?</Text>
  <Text Key="5587D413_118688">Cô cũng nghĩ vậy đúng không, Nea?</Text>
  <Text Key="4C194C4C_118689">?\nSao vậy, công chúa?</Text>
  <Text Key="1CC2FC69_118690">Hah, cô không hiểu sao, nhụy hoa mắt to? Nếu con heo mập kia là chiếc chứa,\nthì sức mạnh nó từng nắm giữ trước khi trống rỗng chắc chắn phải ở đâu đó.\nTùy vào cách sử dụng, mọi thứ có thể trở nên thú vị, hả?</Text>
  <Text Key="4E9B9D62_118691">"Nhụy hoa mắt to..." "Con heo mập...!?"</Text>
  <Text Key="4EBBA1E1_118692">Vậy, trong lúc tái sinh, Cô Ho-oh đã mất đi sức mạnh và ký ức\nmà cô ấy được thừa hưởng vào thời điểm tái sinh...</Text>
  <Text Key="93E1DD58_118693">Có thể thứ đó vô tình nằm lăn lóc ở đâu đó.\nNó có thể được ai đó nhặt lên một cách ngẫu nhiên và lạm dụng.\nGiống như vượt qua một khó khăn chỉ để đối mặt với một khó khăn khác, hay thứ gì đó tương tự...</Text>
  <Text Key="4D51AC6E_118694">*hụt hẫng*... Tôi mệt rồi...\nTôi đã mất sức mạnh, và tôi có thể lại gây rắc rối...\nTôi có thể sẽ bị ăn như thế này...</Text>
  <Text Key="732A1DFF_118695">Ồ. Kishi-kyun, cô định giúp Ho-oh-chan lần nữa chứ?</Text>
  <Text Key="20136A70_118696">──Tôi không hiểu.\nGiống như lần trước... Có phải vì cô lại cảm thấy tội lỗi hay gì đó không?</Text>
  <Text Key="2217B090_118697">Aaaaaahhh!\nC-Cảm ơn cậu rất nhiều, Kỵ sĩ-san~!!!</Text>
  <Text Key="BE158E60_118698">Thôi đi, cậu vẫn mềm lòng như thường lệ...</Text>
  <Text Key="FEB16955_118699">Thôi, dù sao thì, điều này cho chúng ta một lý do tốt để điều tra thế giới ngầm này—Gio Gehenna~♪</Text>
