  <Text Key="0ED11D09_31500">Tất nhiên rồi, đó là Illya-sama!</Text>
  <Text Key="8F7A6E80_31501">Illya-sama, xin hãy nhìn về phía này♪</Text>
  <Text Key="0BD72042_31502">Không ai có thể đánh bại vẻ đẹp của Illya-sama!</Text>
  <Text Key="43F0006F_31503">Heheheh... Hahahaha! Giờ cậu đã thấy chưa, Yuki?! Đây là vẻ đẹp tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="4F12663E_31504">Illya-sama～♪</Text>
  <Text Key="0A298030_31505">Có gì đó không ổn với những con quái vật...?</Text>
  <Text Key="9CEF0471_31506">Tôi không mong gì hơn từ thuộc hạ của chính mình! Tôi vẫn trông giống con người về hình dạng... Vì vậy tôi đã phòng ngừa và dùng một chút ma thuật mê hoặc lên quái vật.</Text>
  <Text Key="8A6EE9B8_31507">Và đừng nói với Yuki! Anh ấy cứ làm theo ý mình ở tốc độ riêng... Tôi không muốn tiếp tục là người phản bác lại anh ấy nữa!</Text>
  <Text Key="EBAE045D_31508">Giờ sao cậu không xử lý chuyện ở đây? Tôi sẽ xin lỗi anh ấy sau.</Text>
  <Text Key="B062C669_31509">...Tôi?...Thua về vẻ đẹp...?</Text>
  <Text Key="3D04819B_31510">Để đẹp hơn tôi...\nĐiều đó chỉ là không thể!</Text>
  <Text Key="0C91B131_31511">Để đẹp hơn tôi...\nđiều đó chỉ là không thể!</Text>
  <Text Key="2932A0DD_31512">Yuki, thật không đẹp mắt khi thấy cậu từ chối thừa nhận thất bại. Giờ, hãy cúi đầu trước Illya-sama...♪</Text>
  <Text Key="457F496B_31513">...Kuh...!</Text>
  <Text Key="98A8E975_31514">Tôi cảm thấy hơi tội khi dùng phép mê hoặc...\nNhưng tôi sẽ khiến cậu thừa nhận thất bại, Yuki!</Text>
  <Text Key="F6AF145B_31515">Tôi...\nTừ chối!</Text>
  <Text Key="01E04A51_31516">...Cậu vừa nói gì...?</Text>
  <Text Key="00450E8B_31517">Vẻ đẹp của tôi sẽ không thua bất kỳ ai khác!</Text>
  <Text Key="04ADC8E9_31518">Dù có là ma cà rồng huyền thoại đi nữa, vẻ đẹp của tôi sẽ không thua!\nNếu Illya là "Chúa tể Đêm"...!</Text>
  <Text Key="7BA391A7_31519">──Vậy tôi là &quot;Chúa tể Vẻ Đẹp&quot;!</Text>
  <Text Key="FE76CC63_31520">Sức mạnh ma thuật này từ Yuki là gì vậy!? Anh ấy đang dùng sức mạnh của ma cà rồng huyền thoại...!?</Text>
  <Text Key="2A64654B_31521">...Yuki-sama...</Text>
  <Text Key="6FDCD8B5_31522">Cái gì?! Phép mê hoặc của tôi là...?!</Text>
  <Text Key="DF679F27_31523">Ôi, Yuki-sama! Người có hình dáng đẹp đẽ quá...!</Text>
  <Text Key="1427092A_31524">Tôi đồng ý! Chỉ nhìn mái tóc óng ả của Yuki-sama thôi cũng khiến mắt tôi rơi nước mắt...!</Text>
  <Text Key="55F80119_31525">Anh ấy đã ghi đè hoàn toàn phép mê hoặc của tôi...!</Text>
  <Text Key="AA869EE3_31526">Heh...♪ Heheheh... ♪ Cuối cùng thì mọi người cũng đã hiểu vẻ đẹp của tôi♪</Text>
  <Text Key="802CE728_31527">Cô có đang xem không, Illya...? Đây là sức mạnh của tôi với tư cách &quot;Chúa tể Vẻ Đẹp&quot;♪</Text>
  <Text Key="260C1A16_31528">Giờ cứ xem tất cả cư dân trong thành phố này trở thành nô lệ cho vẻ đẹp của tôi! Hehehehe♪</Text>
  <Text Key="B57BABC2_31529">Chúng ta có nên ngăn anh ấy lại không?</Text>
  <Text Key="1F05F18E_31530">Ừ-Ừ... Anh ấy có thể thực sự làm được nếu chúng ta không ngăn cản...</Text>
  <Text Key="B79E5AAC_31531">...Sức mạnh của ma cà rồng huyền thoại, hử? Tôi tin nó ngày càng nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="69D64E2F_31532">Chỉ là... Đây có thực sự là sức mạnh tôi từng có...?</Text>
  <Text Key="DAA36467_31533">Giờ tất cả mọi người♪\nQuỳ xuống trước vẻ đẹp của tôi...</Text>
  <Text Key="40DEEDD2_31534">Từ giờ, nơi này sẽ trở thành Thiên đường Vẻ Đẹp của Yuki♪</Text>
  <Text Key="12117544_31535">Sau sự việc này, Illya trở nên rất bận rộn với việc ngăn Yuki biến mọi người thành nô lệ của mình.</Text>
  <Text Key="9EC505A8_31536">Quá Khứ Ẩn Mình Trong Bóng Tối</Text>
  <Text Key="19C685B3_31537">Nghiệp chướng của Illya sôi sục trước sự liều lĩnh của những khán giả vô tận. Khi tôi đi dạo quanh thị trấn cùng Yuki và những người khác để thư giãn, tôi phát hiện một hang động ngầm đáng ngờ phát ra cùng một nguồn năng lượng như ma cà rồng huyền thoại. Đó là một nơi bí mật mà Blood che giấu.</Text>
  <Text Key="298BF1F3_31538">Ugh, ngh...</Text>
  <Text Key="14D025C9_31539">Hả, thật sao? Tôi rất muốn thấy Illya trở nên nhớp nhơ. Chắc chắn sẽ mang tính nghệ thuật... ♪</Text>
  <Text Key="EC5653E2_31540">Illya-sama. Về lịch trình hôm nay, chúng ta sẽ tương tác với Gelachina. Có thể sẽ hơi trơn trượt khi bắt tay, nhưng...</Text>
  <Text Key="197C3062_31541">Đã lâu rồi tôi không ở lại đây, và thành phố ngày càng sôi động hơn. Lực lượng bóng tối đang tăng lên đều đặn. Đứng trên đỉnh của chúng, Illya đang củng cố vị thế của mình như một sinh vật huyền thoại.</Text>
  <Text Key="1B36A1DC_31542">Eeeeey! Tôi không muốn! Tôi không thể làm được!</Text>
  <Text Key="94CE6F7C_31543">Ồ. Cậu đang phá phách như một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="F41A6ABF_31544">...Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CC2CC782_31545">Không có gì! Kể từ khi tôi đến thành phố này, tôi cứ ngồi trên ghế ngày qua ngày, lắng nghe những điều ước của quái vật! Và hầu hết chúng chỉ hành động liều lĩnh vì hiểu sai truyền thuyết!</Text>
  <Text Key="F5245AFC_31546">Tôi đã đi hẳn đến đây để phục hồi hoàn toàn bản thân! Cứ tiếp tục thế này, tôi sẽ chẳng làm được gì cả!</Text>
  <Text Key="9757E152_31547">Nhưng nhưng, Nữ thư Illya...!</Text>
  <Text Key="A73B9534_31548">Thôi nào. Tôi sẽ ban cho cậu hạnh phúc được đi dạo cùng vẻ đẹp của tôi♪</Text>
  <Text Key="31825A0D_31549">Phew, cuối cùng tôi cũng có thể thư giãn. Dù tôi có là chúa tể của đêm, tôi vẫn cần được nghỉ ngơi.</Text>
