  <Text Key="28ED98DD_8850">Splash String+</Text>
  <Text Key="ED26A713_8851">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước có tấn công vật lý/phép thuật cao nhất, trói chúng và giảm TP của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="1BE46F73_8852">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây trói lên kẻ địch trong 3.5s.\n►Giảm TP của kẻ địch $2.</Text>
  <Text Key="F33F1FA5_8853">Summer Tailor Glove</Text>
  <Text Key="E20230F1_8854">[Vật lý] Một cô gái dễ thương hỗ trợ và động viên đồng đội từ vị trí trung lính. Cùng với kỹ năng có thể tăng TP và sức mạnh tấn công cho bạn bè, cô ấy cũng có thể tự xử lý kẻ địch với các đòn tấn công diện rộng mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="DCB487B4_8855">Smiling Bravery</Text>
  <Text Key="EC370730_8856">Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi. Tăng sức mạnh tấn công vật lý và phép thuật cho tất cả đồng đội một chút.</Text>
  <Text Key="F3B29A16_8857">Revolutionary Smile</Text>
  <Text Key="02D30B99_8858">Hồi một chút TP cho tất cả đồng đội và tăng hiệu quả tăng TP của họ một chút.</Text>
  <Text Key="6529049D_8859">Hồi một chút TP cho tất cả đồng đội và tăng hiệu quả tăng TP của họ một chút. Đồng thời tăng sức mạnh tấn công vật lý và phép thuật của họ một chút.</Text>
  <Text Key="EFF1CD75_8860">Pink Lively</Text>
  <Text Key="AFD14804_8861">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="367C13FD_8862">Magical Smile</Text>
  <Text Key="44A8E00E_8863">Magical Smile+</Text>
  <Text Key="8B2A8CC4_8864">Revolutionary Smile+</Text>
  <Text Key="71398548_8865">Hồi một chút TP cho tất cả đồng đội, tăng hiệu quả tăng TP của họ một chút và tăng sức mạnh tấn công vật lý và phép thuật của họ một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="C062AD04_8866">►Hồi TP cho tất cả đồng đội $1.\n►Tăng hiệu quả tăng TP cho tất cả đồng đội $2.\n►Tăng sức mạnh tấn công vật lý của tất cả đồng đội $3 trong 12s.\n►Tăng sức mạnh tấn công phép thuật của tất cả đồng đội $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="EB806F49_8867">Cute Stage</Text>
  <Text Key="F82634CE_8868">[Phép thuật] Một nàng công chúa ma cà rồng đáng gờm đi cùng một rồng con ở vị trí trung lính. Cô ấy củng cố toàn đội và hấp thụ TP kẻ địch. Sau khi dùng UB, cô ấy kết hợp với "Beth" để tấn công không ngừng với các debuff phòng thủ và đòn đánh mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="FDB9A426_8869">Kugimiya Rie</Text>
  <Text Key="FCC80B55_8870">Một Cuộc Đi Bộ, Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="178F466F_8871">Vampy-chan Xuất Hiện♪</Text>
  <Text Key="A608CD46_8872">Kỹ Thuật Kiếm Thuật Của Ai Tốt Hơn?</Text>
  <Text Key="54F4531E_8873">Chiến Dịch Cứu Beth-chan!</Text>
  <Text Key="5E9D791A_8874">Trường Đêm và Cô Gái Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="82D9C016_8875">Quê Hương Của Tôi Ở Đâu?</Text>
  <Text Key="5E3FDAD0_8876">Giải Quyết Tội Lỗi Với Hakushaku!</Text>
  <Text Key="269C3465_8877">Bông Hoa Lời Hứa Dành Cho Bạn</Text>
  <Text Key="12957D7F_8878">Công Chúa Ma Cà Rồng và Con Búp Bê Beth</Text>
  <Text Key="EAD940BF_8879">"Đó là Vampy, một cô gái bí ẩn, đã giúp $1, người bị quấn quanh bởi Gorotsuki. Tìm thấy rồng "Beth" của bạn bè. $1 quyết định hợp tác với Vampy."</Text>
  <Text Key="721B76F5_8880">$1 và Vampy tìm kiếm Beth. Một ma cà rồng, Illya, xuất hiện trước mặt họ. Do đó, trên $1, Illya và Vampy bắt đầu chiến đấu vì chủng tộc.</Text>
  <Text Key="5727A13E_8881">Ban đầu $1 biết rằng Vampy và Beth đã bị ai đó bắt cóc và đến Landosol. Nhờ những con dơi của Illya, nơi ẩn náu của Beth đã được tiết lộ, và Beth và Vampy cuối cùng đã đoàn tụ.</Text>
  <Text Key="4D30C4A9_8882">Khoảng thời điểm khi có tin đồn rằng một linh hồn con gái sẽ xuất hiện ở trường đêm. $1 gặp cô gái và được yêu cầu thông tin trường học của cô ấy. Vì vậy $1 biết được điều thực sự về cô gái.</Text>
  <Text Key="040EE65E_8883">Sau khi Vampy và Beth gặp lại nhau, Vampy nhận thấy cô ấy không thể nhớ quê hương mình ở đâu. Vì vậy $1 quyết định giúp Vampy trở về quê hương.</Text>
  <Text Key="02E59071_8884">"Kẻ chủ mưu đằng sau vụ bắt cóc Vampies hóa ra là "Hầu Tước". Theo sau Vampy đã vào biệt thự của "Hầu Tước" một mình, $1 vào cung điện với Beth và giải quyết với "Hầu Tước"."</Text>
  <Text Key="CBA9D71F_8885">"Lời khai của "Hầu Tước" cho chúng ta biết rằng quê hương của Vampy không còn nữa. $1 và Beth nói với Vampy một lời hứa cho Vampy, người đã mất ký ức quý giá sau một giấc ngủ dài."</Text>
  <Text Key="8574DD46_8886">"Vampy, xuất hiện trước mặt $1 đang ngủ, giới thiệu Beth, một con búp bê. Biết rằng Beth cũng có trong Legend of Astrum, Vampy hứa sẽ gặp $1 trong trò chơi."</Text>
  <Text Key="9546CC5A_8887">Eternal Friendship</Text>
  <Text Key="509EE7C2_8888">Gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước và tăng mạnh sức mạnh phép thuật của chính mình. Ngoài ra, cô ấy vào trạng thái hợp tác với "Beth" cho đến khi TP của cô ấy cạn kiệt.</Text>
  <Text Key="09C7004C_8889">Gây sát thương phép thuật lớn lên một kẻ thù đơn lẻ, tăng mạnh sức mạnh phép thuật của người dùng, và hồi toàn bộ HP cho đồng đội dựa trên sát thương gây ra. Cấp 5 [Trái Cây Rồng] lần đầu sử dụng và 2 lần sau đó (tối đa 5), vào Chế Độ Hợp Tác với Beth cho đến khi trận đấu kết thúc. Khi bạn kích hoạt một kỹ năng trong khi chiến đấu cùng nhau, một [Trái Cây Rồng] sẽ bị tiêu thụ, giảm nhẹ TP của một kẻ địch phía trước bạn và hồi nhẹ TP của chính bạn.</Text>
  <Text Key="BA51997E_8890">Blood Drain</Text>
  <Text Key="E69AB166_8891">Gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước, giảm nhẹ TP của chúng và hồi nhẹ TP của chính mình.</Text>
  <Text Key="EEFA70A1_8892">►Gây $1 sát thương phép thuật lên kẻ địch.\n►Giảm TP của kẻ địch 75.\n►Hồi TP của chính mình 75.</Text>
  <Text Key="1159647C_8893">Crimson Gift</Text>
  <Text Key="9BED3412_8894">Tăng mạnh sức mạnh phép thuật cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="B64B62BE_8895">Cấp độ kỹ năng này được liên kết với "Eternal Friendship"</Text>
  <Text Key="8020DF56_8896">Scarlet Link</Text>
  <Text Key="7D1ABB6E_8897">Gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước và giảm mạnh M.DEF của chúng.</Text>
  <Text Key="A9FF02BA_8898">Little Breath</Text>
  <Text Key="45BDB57B_8899">Gây sát thương phép thuật lớn lên kẻ địch phía trước và đồng thời tăng sức mạnh phép thuật của chính mình.</Text>
