  <Text Key="164BBE4B_74900">Đôi khi chịu chiều một chút được không? Dù gì đi nữa, đôi khi em cũng có thể yếu đuối mà.</Text>
  <Text Key="941918F1_74901">Khi tập vũ đạo, em luôn tưởng tượng ánh mắt của anh Sadist trên người... Thật tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="D6504F43_74902">...Sao... sao vậy?\nNếu anh nhìn em như vậy, em sẽ xấu hổ mất...</Text>
  <Text Key="2E3C04C8_74903">Dạo này em dường như không thể ngừng nghĩ về anh ấy...</Text>
  <Text Key="6F388DB4_74904">Tại sao em chỉ có mắt cho anh, anh Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="B8368DDF_74905">Hả?! E-em không ngủ! Em thực sự không ngủ!</Text>
  <Text Key="1DF8AD3D_74906">Ơ? C-có phải em vừa ngủ gục không?</Text>
  <Text Key="0680195F_74907">Ừm... Không ngon bằng khoai lang hấp của em, nhưng cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="436CD21B_74908">Em không thể không lo về tình trạng kimono của Hiyori, xét đến việc cô ấy di chuyển nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="D4312241_74909">Huấn luyện viên tình yêu của em thực sự rất hữu ích...</Text>
  <Text Key="2C84F610_74910">Em tự hỏi liệu có bao giờ được gọi là "Chị" như vậy nữa không...</Text>
  <Text Key="F811A70D_74911">Lễ hội này hơi khác với ký ức của em, nhưng em vẫn tận hưởng mọi cơ hội để vui vẻ!</Text>
  <Text Key="DADE9325_74912">Anh hôm nay thật sự rất mạnh dạn, anh Sadist... Gueheheh...\n...Hả?! Có ai đang xem sao?!</Text>
  <Text Key="43382CD0_74913">Nếu em có thể ngủ đông như gấu, em sẽ nuốt chửng nó ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="705C5D96_74914">Trực giác của em không phát hiện ra điều gì bất thường. Vì không có nguy hiểm, em sẽ giao mọi thứ cho Rem.</Text>
  <Text Key="B55EA079_74915">Em không thể đổi lại được. Làm sao để đổi lại đây?</Text>
  <Text Key="6511646C_74916">Anh muốn em hát? Rất sẵn lòng. ♪ Anh muốn nghe bài nào?</Text>
  <Text Key="D347CEF8_74917">Suýt thì em ngủ gục lúc nãy. Có lẽ em mệt hơn em tưởng.</Text>
  <Text Key="40655E3C_74918">Có lẽ em mệt. Ngay cả em cũng nhận ra mình đang rất bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="25E90011_74919">Em sẽ thấy tội lỗi nếu dùng nó để luyện tập.</Text>
  <Text Key="1558CAF4_74920">Đây là... nhang cúng?\nĐồ dùng thế giới này dường như chất lượng khá cao.</Text>
  <Text Key="C6A4C780_74921">Em tự hỏi anh Kishi-kun thích món osechi nào?</Text>
  <Text Key="A4339D19_74922">...Anh sốc vì kiểu tóc thay đổi hoàn toàn của em sao? N-nếu anh tò mò... anh có muốn sờ thử không?</Text>
  <Text Key="4607F956_74923">...Ở đây có sách Magical Girl Celly không?</Text>
  <Text Key="52FA667A_74924">Có người khôn ngoan từng nói, "Nhà không phải là một nơi, mà là một mái nhà" chứ?</Text>
  <Text Key="86BFCB5C_74925">Đêm hoang dã của anh Sadist và vũ công... Sẽ là entry nhật ký tiếp theo của em...</Text>
  <Text Key="0BB4994C_74926">Lời khen tốt nhất cho một câu đố hay chính là một câu trả lời sắc sảo!</Text>
  <Text Key="AFBE2428_74927">Này, nhìn kìa! 69,420 rupies!\n...Hừ, không có phản ứng gì.</Text>
  <Text Key="B71EC6F3_74928">Anh Sadist bảo chỉ là massage, nhưng đôi tay lưu loát của anh lại lạc vào những nơi sâu hơn... Gueheheh!</Text>
  <Text Key="A4B67659_74929">Các từ thông thường của dân đen như "điên rồ" và "nhà trọ" thật khó sử dụng.</Text>
  <Text Key="8B73DDD0_74930">Vô số xúc tu ép vào làn da mềm mại của Kuka... Gueheh!</Text>
  <Text Key="CF2EA24A_74931">Khi cơ thể cô ấy trở nên nóng bỏng hơn, cô ấy không thể không tìm kiếm sự giải tỏa trong vòng tay anh ấy... Gueheheh.</Text>
  <Text Key="AEECF0DD_74932">Tập 10, Chương 20, Cuộc chiến cuối cùng bắt đầu... Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="D2109188_74933">Tập 13, Chương 1, Sigurd của Fulgor... Anh hùng đã đến!</Text>
  <Text Key="318A7742_74934">Trái với vẻ ngoài, anh ta thực sự hung bạo một cách thô bạo... Gueheheh!</Text>
  <Text Key="D0C72036_74935">Vậy, cậu đã "tỉnh thức"... Đi thôi! Chúng ta xuất phát cho trận chiến, để đánh bại cái ác!</Text>
  <Text Key="23100E00_74936">"Đừng đụng vào Ayane, nếu không cậu sẽ hối hận, nhóc."</Text>
  <Text Key="11D78314_74937">Đến giờ ngủ rồi, nhóc. Em muốn chờ đến khi ông già Noel đến...</Text>
  <Text Key="B23B6666_74938">Ghế ngồi thật thoải mái. Nhưng cậu không thể ngồi xuống được, đúng không, Pukichi?</Text>
  <Text Key="A539B569_74939">~~♪ Ồ? Vừa nãy em hát sao? Em thậm chí không để ý.</Text>
  <Text Key="F1D43040_74940">Một, hai, ba, bốn... Hả? Em vừa đan đến đâu rồi?</Text>
  <Text Key="DCF75BE0_74941">20% là bao nhiêu phần trăm? Tớ phải hỏi thằng thiên tài sau!</Text>
  <Text Key="11457ADC_74942">Bảy nhân tám là... 7+7+7+7+... Hả? Tổng cộng mấy?</Text>
  <Text Key="9B20DD29_74943">Ồ! Lần sau BB Brigade gặp mặt khi nào nhỉ? Heheheh...</Text>
  <Text Key="125F423D_74944">Ngay cả trong VR, cái gì ngon là ngon! Đói là một trong những thứ khiến bạn cảm thấy mình đang sống.</Text>
  <Text Key="FD9C33E5_74945">Ưm, thực ra... anh Kishi-kun, em... Không, quên đi. Không có gì.</Text>
  <Text Key="1EA767F8_74946">A-anh biết đấy... Anh có thể ở lại đây lâu hơn một chút.</Text>
  <Text Key="CAD8C3CA_74947">N-nghe đây, hoàng tử của em...\nNếu anh đủ tốt bụng, thì, ừm... em sẽ rất vui nếu anh có thể... cõng em như một công chúa...</Text>
  <Text Key="DD9B349B_74948">N-này... Anh sẽ không phiền nếu đôi khi chiều chuộng "Chị" chứ?</Text>
  <Text Key="B9414864_74949">C-cố tránh chạm vào em quá nhiều... Khi em đã biến hình, các giác quan của em được tăng cường, nên tai em sẽ rất... Aaaugh!</Text>
