  <Text Key="2C167493_62650">Nhưng! Cậu thực sự không nên ép bản thân! Rốt cuộc, cậu không giỏi với những thứ đáng sợ, Anemone-san~</Text>
  <Text Key="5CCF276F_62651">Không phải... tôi không sợ chúng. Đích đến ở phía trước, đúng không? Vậy chúng ta cứ tiếp tục đi thôi.</Text>
  <Text Key="F967E93D_62652">Và... nếu cậu thấy tôi không thể tiến lên nữa... lúc đó, cứ bỏ tôi lại.</Text>
  <Text Key="FEEE464D_62653">Rốt cuộc... cậu đã nói muốn đi xem hoa, đúng không, Quria-san? Vậy... ngay cả khi chỉ một mình cậu, cậu cũng nên đi.</Text>
  <Text Key="C2E6099B_62654">Ý tôi là... ban đầu... chúng ta chẳng phải người lạ...?</Text>
  <Text Key="D6BC3025_62655">Chúng ta thậm chí còn bắt đầu hành trình này ở xa nhau. Vì vậy... không có lý do để cậu lo lắng về tôi.</Text>
  <Text Key="7D58A41C_62656">......Tôi đã suy nghĩ về nó... nhưng tôi vẫn không hiểu...</Text>
  <Text Key="5BD17CFA_62657">...Tôi không muốn hiểu. Về Công Chúa... về người đó... và về Quria-san...</Text>
  <Text Key="2DF0BE14_62658">Bạn bè... là gì? Tại sao... cậu lại đối xử tốt với tôi như vậy?</Text>
  <Text Key="BA4307A5_62659">...Vậy thì sao, chúng ta không được giúp người lạ sao?</Text>
  <Text Key="CA56E7D2_62660">Khi ai đó cậu quan tâm bị tổn thương, tất nhiên cậu sẽ muốn giúp họ.</Text>
  <Text Key="5EED2B14_62661">Cậu muốn thấy họ cười, vì vậy cậu cố gắng hết sức nghĩ ra cách làm họ hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="3942933E_62662">Cậu chỉ ước có thể làm được điều gì đó -- bất cứ điều gì -- để mọi người có thể hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="715FE4ED_62663">Có thực sự sai... khi cảm thấy như vậy về ai đó mà cậu hầu như không quen biết?</Text>
  <Text Key="6C60BFAE_62664">...Công Chúa và tôi... cũng từng là người lạ...</Text>
  <Text Key="5D956D93_62665">Bởi vì là cậu, Anemone-san. Trước đây tôi không biết diễn tả bằng lời... nhưng ngay cả khi không hiểu tại sao, tôi đã đi được xa đến thế này vì cậu ở bên tôi.</Text>
  <Text Key="C31F2CAB_62666">...À...</Text>
  <Text Key="50AF1E59_62667">...Quria-san?</Text>
  <Text Key="A9E4D378_62668">À, tôi hiểu rồi... đúng vậy. Lý do tất cả những chuyện này xảy ra từ đầu... đều là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="01088772_62669">...? Quria-san, tại sao cậu lại nắm tay tôi?</Text>
  <Text Key="FEC6BE90_62670">Cậu có thể không thích ý tưởng này, Anemone-san... nhưng rốt cuộc, tôi vẫn muốn đến được Hinterland cùng cậu.</Text>
  <Text Key="CDEAB144_62671">Chúng ta gần đến rồi... Hãy nhanh chóng đến đích. Bằng cách đó... chúng ta có thể chấm dứt tất cả mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="4EAC7D54_62672">Khoảng thời gian hành trình của Quria và Anemone bắt đầu phát triển...</Text>
  <Text Key="D5DE5488_62673">{playername} và bạn bè cũng sắp đạt đến một bước ngoặt lớn.</Text>
  <Text Key="728515A4_62674">Bird</Text>
  <Text Key="111118B9_62675">Khi hành trình của Quria và Anemone bước vào cao trào, {playername} và những người khác đang mắc kẹt trong trận chiến với đàn quái vật không xa.</Text>
  <Text Key="11B9EA27_62676">CÁC NGƯỜI... ĐI ĐI ĐÃ! Trời ơi, chúng thực sự đến một người sau người!</Text>
  <Text Key="2433206F_62677">Ngay cả khi đây là một cuộc tấn công xảo quyệt, có phối hợp nhịp nhàng... chúng ta cũng không thể để chúng tiến thêm...!</Text>
  <Text Key="C86ED807_62678">...Hm?</Text>
  <Text Key="B72E32E6_62679">Chính xác. Tôi đã gửi một con trăn của mình để theo dõi hai người họ, tốc độ của họ đột ngột tăng lên.</Text>
  <Text Key="137FA2E7_62680">Điều đó có nghĩa là gì? Đừng nói là họ sắp đến rồi... Không, không thể thế được. Phía trước có một ngọn núi, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="ED574086_62681">Có lẽ nơi huyền thoại được gọi là &quot;Hinterland&quot; này là một nơi ẩn sâu trong núi -- hoặc có lẽ có một lý do khác.</Text>
  <Text Key="B4CA8BA4_62682">...Lea-san...</Text>
  <Text Key="4BCEDFD8_62683">Quria-san... cậu không lạnh sao?</Text>
  <Text Key="C8C89CA5_62684">...Tôi ổn. Cậu sao rồi, Anemone-san?</Text>
  <Text Key="35DCE4D2_62685">...Ơ... Vâng...</Text>
  <Text Key="127E2885_62686">Quria-san... cô ấy đã ép bản thân suốt thời gian qua... phải không...</Text>
  <Text Key="D83FC22D_62687">Ngay cả khi vấp ngã... bất kể chuyện gì xảy ra... cô ấy chỉ nghiến răng và tiếp tục bước đi, người đầy vết xước...</Text>
  <Text Key="76938895_62688">Đó là lỗi của tôi... Tôi... chưa bao giờ tin tưởng Quria-san. Chính vì vậy... tôi đã dồn cô ấy vào góc...</Text>
  <Text Key="B51A6EFA_62689">Nếu biết sẽ kết thúc như thế này.... tôi đã nên nói điều gì đó sớm hơn.</Text>
  <Text Key="3834A565_62690">...À, tôi...</Text>
  <Text Key="E89BBDB0_62691">Quria và Anemone tiếp tục bước sâu hơn vào núi, mỗi người mang theo cảm xúc ẩn kín của mình. Và rồi...</Text>
  <Text Key="C69112E2_62692">Đây là... &quot;Hinterland&quot;?</Text>
  <Text Key="B6439785_62693">Nhưng... những bông hoa nở rộ này. Chúng không tìm thấy đâu...</Text>
  <Text Key="906A3EA9_62694">...Vâng. Anemone-san, ừm...</Text>
  <Text Key="8D57321B_62695">Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="308C6B1E_62696">...Đó là...</Text>
  <Text Key="26C2FFB6_62697">Thực tế là, không có nơi nào được gọi là &quot;Hinterland&quot;... nó không thực sự tồn tại. Ngay cả bông hoa nở mỗi 3000 năm một lần cũng chỉ là câu chuyện tôi bịa ra.</Text>
  <Text Key="976D1C55_62698">Tôi muốn trở thành bạn của cậu, Anemone-san, vì vậy... tôi muốn một cơ hội nào đó... và trước khi biết chuyện, tôi đã nói dối. Ngay cả khi tôi biết đó là sai...</Text>
  <Text Key="36BCB7DD_62699">Ngay cả trong hành trình này, tôi đã lừa dối và bắt nạt cậu, Anemone-san. Cậu thậm chí còn bị thương vì tôi... Và vẫn có một phần tôi hạnh phúc chỉ vì được đi cùng cậu.</Text>
