  <Text Key="D12705F3_54450">Bạn có thể xem nội dung sau.</Text>
  <Text Key="9BC6F35F_54451">Danh sách Nội dung</Text>
  <Text Key="36588DEF_54452">Thiết kế Đẹp mắt</Text>
  <Text Key="CB3FAF03_54453">Hội nghị Vũ đạo, nhưng Không Tiến triển</Text>
  <Text Key="E9393607_54454">Bài viết Quyến rũ</Text>
  <Text Key="68C3F5A1_54455">Mối lo của Trưởng Lão Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="0F0321DA_54456">Tại sao và Làm gì: Chủng tộc Người Thú</Text>
  <Text Key="6140EC42_54457">Tiến tới Cốt truyện</Text>
  <Text Key="EE031255_54458">Cảm tính Chung</Text>
  <Text Key="854C871D_54459">Phần tiếp theo của câu chuyện này đã có sẵn. Cậu... tôi khẩn cầu cậu tiếp tục quan sát ký ức của cô gái đó.</Text>
  <Text Key="EBD7B9D4_54460">Một câu chuyện về ký ức quá khứ của chúng ta. Fio trở về hình dạng ban đầu, và Ames nhận một hình dạng khác. Tất cả dẫn đến đâu...?</Text>
  <Text Key="FFFC39B9_54461">Lịch sử bí mật của Bảy Vương Miện nằm ở đây.</Text>
  <Text Key="A00DA855_54462">Cùng với việc thêm cốt truyện sự kiện, nhiều nhiệm vụ và một Boss mới đã xuất hiện! Bạn có thể thử thách bất kỳ Boss nào từ đây!</Text>
  <Text Key="0F7B715C_54463">Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="8E9AFF91_54464">Vượt qua trận chiến Boss thứ hai (CỐT TRUYỆN)</Text>
  <Text Key="55DEFAC0_54465">Alpha Regalias</Text>
  <Text Key="A85F60E0_54466">Nào, cùng làm đi, mọi người.\nLà những người phát triển Legend of Astrum, đến lúc chúng ta hợp tác rồi.</Text>
  <Text Key="3FB06FCA_54467">Hợp tác?\nHah, ngốc quá.\nCác người cứ vui vẻ được rồi. Tôi sẽ để mặc các người tự do.</Text>
  <Text Key="0EF5B113_54468">A-ha-ha☆ Thật hào phóng của cô! Vậy thì, tôi sẽ đứng ra dẫn đầu!</Text>
  <Text Key="79DF5BEF_54469">Thứ đó hoàn toàn kiểm soát tất cả sức mạnh của chúng ta.\nCó cần phải chia ra và tự đặt mình vào thế bất lợi không?</Text>
  <Text Key="42462FFD_54470">Than ôi, có một cuộc trò chuyện vui vẻ trước kẻ thù mà chúng ta phải đánh bại thật đáng buồn. Đã lâu rồi tôi mới chiến đấu với thứ mạnh như vậy, nên tôi sẽ làm theo ý mình.</Text>
  <Text Key="836E3F88_54471">Hm.\nTất cả tiếng ồn này... gợi nhớ quá.</Text>
  <Text Key="18F17EFB_54472">Những tên này hoàn toàn chia rẽ!\nChúng ta sẽ ổn thôi chứ?!</Text>
  <Text Key="872D6BD2_54473">Cô đang nói về ai?</Text>
  <Text Key="32CF9645_54474">...Đồng bộ hoàn toàn, hử.</Text>
  <Text Key="5A735C51_54475">Giống Ngày xưa</Text>
  <Text Key="18826CAE_54476">Neneka, vây hãm chúng.\nĐừng để cơ hội trốn thoát nào.</Text>
  <Text Key="22EED086_54477">Tôi sẽ giao thời điểm bắn cho cô, Mana.\nGiáo sư, xin hãy xử lý cú nhảy.</Text>
  <Text Key="02BAFFE1_54478">Tôi đã đo lường biến động tọa độ rồi. Akira, xin hãy chắc chắn rằng tất cả đều bị chặn bằng vật thể.</Text>
  <Text Key="EEB5FB38_54479">Đây, cầm lấy.\nTrưởng lão, tôi trông cậy vào sự hỗ trợ của người!</Text>
  <Text Key="B8F4E90E_54480">Vâng, đã rõ.\nChristina Morgan, cô có cần hướng dẫn cho đòn đánh tuyệt đối của mình không?</Text>
  <Text Key="D8700751_54481">Heh, không cần lo, Trưởng lão. Khi nói đến việc tung đòn, tôi không ai bằng!</Text>
  <Text Key="57106026_54482">...Trúng.</Text>
  <Text Key="0BA93F0D_54483">Được rồi! Chúng ta sẽ giao phần còn lại cho cậu, cậu bé!</Text>
  <Text Key="896E2BED_54484">Sự Hợp nhất của Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="12BC7E62_54485">Tất cả sức mạnh của chúng ta trong một thực thể, hử? ...Chúng ta chắc chắn phải hạ gục thứ này.</Text>
  <Text Key="29E2129F_54486">Tôi đồng ý, nhưng dường như nó sẽ không để cô loại bỏ dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="A0D8AF02_54487">Bóng tối của chúng ta, hử?\nSự kiên nhẫn của tôi đã cạn kiệt.</Text>
  <Text Key="D60D750D_54488">Xin lỗi, nhưng tôi không có tâm trạng để chơi đùa. Tôi sẽ phá vỡ bằng vũ lực... chuẩn bị bị đâm xuyên.</Text>
  <Text Key="493E2A07_54489">Chris, dọn đường bắn của Akira. Hỗ trợ cô ấy.</Text>
  <Text Key="8B64D1A8_54490">...Được. Nếu tôi vô tình cản đường cô ấy lúc này, tôi có thể bị dọn sạch luôn.</Text>
  <Text Key="26C40D0F_54491">Sáng Tạo Vũ Khí.\nThả nó ra thế giới này.</Text>
  <Text Key="94E61236_54492">Ồ? Khí tức này... Chris, đừng đến gần hơn.</Text>
  <Text Key="2F5EAB74_54493">Ừ, tôi có cảm giác xấu về chuyện này.</Text>
  <Text Key="1CF0031B_54494">Có vẻ như nó đang tích lũy sức mạnh.\nDường như nó đang chuẩn bị phóng một kỹ năng tốn nhiều tài nguyên.</Text>
  <Text Key="77A105D6_54495">Hãy ngăn nó tích lũy.\nKhông có lý do gì để chờ đòn đặc biệt của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="77E4B3F2_54496">Cô nghĩ cách duy nhất để thắng là ngăn kẻ thù làm bất cứ điều gì đáng kể?</Text>
  <Text Key="14E52C8D_54497">Cô sẽ rất vui lòng làm bức tường cho chúng tôi, biết không?</Text>
  <Text Key="D3CE31FF_54498">Heh, tôi không muốn làm bức tường thịt. Niềm vui của chiến thắng là của tôi và chỉ của tôi!</Text>
  <Text Key="7465F0D9_54499">Trận chiến Boss Phần 2 (ĐẶC BIỆT)</Text>
