  <Text Key="8DC68BA9_35350">Dịch sát nghĩa thì đó là &quot;không đau thì không có lời&quot;! Mình hiểu rồi! Câu trả lời đúng là, &quot;Không vào hang hổ, sao bắt được hổ con!&quot;</Text>
  <Text Key="91F505CE_35351">&quot;Zunda mochi&quot; là gì vậy!!? &quot;Không vào thì không...&quot;!? &quot;Không vào&quot; là sao!?</Text>
  <Text Key="1DEBFD07_35352">Đó là &quot;Không vào hang hổ, sao bắt được hổ con!&quot; Cậu thấy đấy, lần đầu nghe, mình tưởng là lén vào hang hổ và đánh cắp hổ con như một kẻ xấu...</Text>
  <Text Key="3F8B9700_35353">Ra vậy. Từ góc nhìn của hổ thì có lý. Quan trọng là phải có góc nhìn khác... Giờ mình đang suy nghĩ về điều đó... Nhưng cậu không cần bắt mình suy nghĩ ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="61457955_35354">Không đau thì không có lời, đúng không?♪</Text>
  <Text Key="867D31BE_35355">Quá sát nghĩa rồi!!!</Text>
  <Text Key="9E2B9E7C_35356">...Về mặt sát nghĩa, đó là &apos;Không đau thì không có lời.&apos; Nó có nghĩa là để đạt được thứ có giá trị, thường phải chấp nhận rủi ro. Ví dụ điển hình là &apos;Không vào hang hổ, sao bắt được hổ con&apos; là câu trả lời đúng.</Text>
  <Text Key="0B35D346_35357">Ugh... Giờ mình đã hiểu trình độ của cậu rồi. Thật không may, có vẻ học chung sẽ khó khăn.</Text>
  <Text Key="7970289B_35358">Ừm, cảm ơn vì đã cố gắng. Mình sẽ cổ vũ cho cậu!</Text>
  <Text Key="BF7FA94E_35359">Kyaru-chan~~~~!!!\nKyaru-chi~~~~!!!\nKyaru-chan~~~~!!!</Text>
  <Text Key="F1C29F53_35360">Và thời gian trôi qua, đến ngày trước kỳ thi cuối kỳ...</Text>
  <Text Key="03399BDD_35361">Nhìn chằm chằm...</Text>
  <Text Key="1D08B680_35362">...Tất cả đều điểm tuyệt đối... Phew, ôn tập hoàn hảo rồi!</Text>
  <Text Key="864F6C4A_35363">Mình mệt rồi. Trong giai đoạn ôn thi, mình học không ngừng nghỉ. Hôm nay thư giãn thôi, tắm sớm một chút.</Text>
  <Text Key="AAB7943C_35364">...Mình biết rồi, được chưa? Tại sao lại nhìn mình với ánh mắt Chihuahua bị bỏ rơi vậy?</Text>
  <Text Key="555DBC18_35365">Hoan hô!!! Kyaru-chi!!!</Text>
  <Text Key="BCEFBD49_35366">Mình đã nói triệu lần là đừng ôm mình rồi!!!</Text>
  <Text Key="58842EF5_35367">Nhưng, nhưng Kyaru-chi, dạo này cậu học nhiều quá, chẳng thèm chú ý đến mình, mình thấy cô đơn lắm!</Text>
  <Text Key="6956D63E_35368">Cậu kiểu bạn gái phụ thuộc à!? Được rồi, vì cậu đã nài nỉ, thì ôm thôi.</Text>
  <Text Key="732D8D20_35369">Vậy...? Trong giai đoạn ôn thi, cậu có học bài đàng hoàng không?</Text>
  <Text Key="2FE0563D_35370">Không, mình không... Không phải vậy đâu. Mình muốn cố gắng, nhưng một mình thì không được... Cuối cùng lại ngủ quên...</Text>
  <Text Key="62F8FAB2_35371">Gì chứ...?\nCậu là em bé à?\nThôi thì cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="B7B20BF1_35372">...Vậy thì, hôm nay, phòng mình... cậu sẽ đến chứ?</Text>
  <Text Key="D8BA7020_35373">Mình sẽ đi!!</Text>
  <Text Key="510D7E4A_35374">...Còn Rino và Ninon thì sao?</Text>
  <Text Key="535EA908_35375">Bọn mình cũng đến!!</Text>
  <Text Key="541DD64F_35376">Eriko thông minh nên cô ấy sẽ không đến, đúng không?</Text>
  <Text Key="0211DA59_35377">Ừ, mình sẽ uống trà thảo mộc và đếm những điểm tốt của {playername}-sama.</Text>
  <Text Key="6875C1D1_35378">Kyaru, mình cũng đi.</Text>
  <Text Key="BC387E2B_35379">Mình cũng đi!!!</Text>
  <Text Key="1F7559DF_35380">...Ra vậy. Vậy mình sẽ đợi các cậu sau giờ học.</Text>
  <Text Key="7F174F7D_35381">Ugh, mình đã mời họ rồi... Hôm nay mình định nghỉ ngơi sớm mà.</Text>
  <Text Key="D0695701_35382">Nghĩ lại thì, lần cuối cùng mình mời bạn bè đến phòng là khi nào nhỉ...?</Text>
  <Text Key="02266F5E_35383">Không biết cái bàn này đủ rộng không... Mình đã chuẩn bị đệm cho mọi người rồi, mông các cậu sẽ không đau đâu...</Text>
  <Text Key="EA3F66E1_35384">Mình đã chuẩn bị nhiều nước tăng lực để tỉnh táo, và thậm chí còn có chăn để chợp mắt khi mệt... À, suýt quên. Mình còn có tinh dầu để tăng khả năng tập trung nữa...</Text>
  <Text Key="C7EC6825_35385">Họ đến rồi...!!</Text>
  <Text Key="83AA9BE8_35386">Kyaru, bọn mình đến rồi!</Text>
  <Text Key="F8B7B16A_35387">Ừm, cậu dọn dẹp khá tốt. Mình có thể cảm nhận được sự lịch sự tối thiểu khi mời mấy người này.</Text>
  <Text Key="AB386FC0_35388">Xin lỗi vì đã làm phiền!</Text>
  <Text Key="AAF23DDF_35389">Khoan đã!!!</Text>
  <Text Key="25954D12_35390">Này... các cậu không phải đến đây để học sao?</Text>
  <Text Key="9667720A_35391">Trong tay các cậu là kẹo và trò chơi gì vậy!? Và trang phục của các cậu... Các cậu định tổ chức tiệc pyjama à!?</Text>
  <Text Key="A9D48B46_35392">Đúng rồi! Mình phụ trách đồ ăn vặt! Mình có khoai tây chiên, sô cô la, gummy bears và marshmallows! Mình chọn những thứ Kyaru-chan thích!</Text>
  <Text Key="15819CCC_35393">Các cậu sẽ béo mất thôi!</Text>
  <Text Key="6149603C_35394">Mình đã chuẩn bị trò chơi từ khắp nơi trên thế giới! Shogi, bài, Hanafuda, và nhiều hơn nữa! Cuối cùng chúng ta sẽ có trận bóng bàn trong yukata!</Text>
  <Text Key="A88E0A85_35395">Đừng làm trò nữa!!!</Text>
  <Text Key="8E8A2B4B_35396">Giá ~~~~!!!</Text>
  <Text Key="B51F53DE_35397">Đây là... Kyaru, cậu đột ngột dùng ma thuật... Khoan, đây không phải quần áo thường của chúng ta sao!? Đây có phải ma thuật biến hình của Sensei...?</Text>
  <Text Key="F02D6345_35398">Ừ, mình đánh cắp ma thuật đó vì mình là thiên tài. Được rồi, cất đồ ăn vặt và trò chơi đi! Chúng ta đến đây để học!</Text>
  <Text Key="08A212CB_35399">Ơ, nhưng chúng ta đã đi xa đến phòng Kyaru-chan rồi. Học bài thì phí quá...</Text>
