  <Text Key="BF4B5625_132300">Ư... chân tay cứ lảo đảo... Hả? Chúng ta có trả tiền... không?</Text>
  <Text Key="4012680F_132301">Ừm... hình như mình đỡ hơn rồi...</Text>
  <Text Key="D791EBF5_132302">Aha... kỳ quá. Mình chưa bao giờ say đến mức ngã gục dưới bàn cả...</Text>
  <Text Key="0A39CD3E_132303">Mình xin lỗi vì đã gây phiền toái cho cậu... có lẽ vì có cậu ở đây nên mình hơi phóng khoáng một chút.</Text>
  <Text Key="309DB91B_132304">Mình... luôn tin rằng mình phải giữ vui vẻ.</Text>
  <Text Key="0E4CA67A_132305">Tất nhiên, đó là một phần công việc của một Quản Trị Viên... Nhưng mình muốn làm mọi người cười. Dù là giả tạo, mình vẫn muốn họ hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="0459FA0F_132306">Vì vậy mình tự nhủ phải luôn tươi cười trước. Mình đã duy trì điều đó, mãi, mãi, trong một khoảng thời gian rất dài.</Text>
  <Text Key="30414458_132307">Vì vậy tươi cười đã trở thành bản năng thứ hai của mình. Bởi vui vẻ thì tốt hơn, phải không? Nếu bạn có thể cười qua những chuyện tồi tệ, cảm giác như vẫn còn hy vọng.</Text>
  <Text Key="747E0546_132308">Nhưng... sự thật là, có những lúc mình cảm thấy cô đơn. Đó không phải phong cách của mình, nhưng có những lúc mình sợ hãi và không thể làm gì được, cậu biết chứ? Ừ... nó xảy ra. Bí mật giữa chúng ta, được chứ?</Text>
  <Text Key="7EF4E84F_132309">Mình chỉ từng thể hiện bộ mặt này với anh ấy thôi. Nhưng giờ mình đã thể hiện nó với cậu rồi... Aha ha ha.</Text>
  <Text Key="588789DD_132310">Vậy... cậu cũng là Kishi-kun... nên... chắc cũng được...</Text>
  <Text Key="90B2CDF9_132311">Mình mệt rồi... Ngày mai mình sẽ cố gắng lại... Vậy... bây giờ được chứ...?</Text>
  <Text Key="C922C70D_132312">Ừm... Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="417338B9_132313">Này, cho đến khi mình tỉnh táo hơn một chút... Có lẽ được nếu chúng ta cứ tiếp tục như thế này...</Text>
  <Text Key="E3CBA364_132314">Zzz... zzz...</Text>
  <Text Key="2A0AD203_132315">Giọng nói của Aira dần thưa khi cô ngủ thiếp đi. {playername} nâng cô lên lưng và đi qua đêm để đưa cô về nhà.</Text>
  <Text Key="1CF5F23C_132316">Vậy mình nhờ cậu rồi</Text>
  <Text Key="392B636B_132317">Được, dẫn tôi đi tham quan nào</Text>
  <Text Key="53B0FEFC_132318">Bỗng nhiên, chúng ta lại đi uống rượu...</Text>
  <Text Key="9E28AD58_132319">Rất quan tâm!</Text>
  <Text Key="0BAB8855_132320">Mọi người thực sự dường như ngưỡng mộ cô, Aira</Text>
  <Text Key="AFB84BA8_132321">Ưm... Aira?</Text>
  <Text Key="6FBCA4B9_132322">Cô gái này... say rượu rồi!!!</Text>
  <Text Key="9507341A_132323">Này! Rõ ràng cậu đang hiểu nhầm!</Text>
  <Text Key="6A3EFE78_132324">Gì... Aira!</Text>
  <Text Key="03C1BA7E_132325">Tất cả là tại cô uống quá nhiều...!</Text>
  <Text Key="AE357FF9_132326">Xin lỗi vì đã làm phiền... và cảm ơn!</Text>
  <Text Key="B80DDCFF_132327">Đừng bận tâm</Text>
  <Text Key="99F834A3_132328">Quan trọng hơn, cô cảm thấy thế nào...?</Text>
  <Text Key="87DA0E73_132329">Cô đã trải qua một thời gian khó khăn dài như vậy...</Text>
  <Text Key="DBEC1A3F_132330">Aira...?</Text>
  <Text Key="C77235FD_132331">Khách Đi Quanh</Text>
  <Text Key="C00FC081_132332">Khách Quán Rượu 1</Text>
  <Text Key="0ECC948A_132333">Khách Quán Rượu 2</Text>
  <Text Key="C0094F21_132334">Khách Quán Rượu 3</Text>
  <Text Key="BF21903D_132335">Mọi Người Xung Quanh</Text>
  <Text Key="9B54C4FA_132336">Chủ Quán Rượu</Text>
  <Text Key="B4A64388_132337">Ngọn lửa hùng hồn của nụ cười mong muốn tương lai trong vùng đất của mặt trời và cát nóng</Text>
  <Text Key="39EB85A5_132338">Được mời đến Thế Giới Sao Chép của Aira, {playername} đến để tham quan một chút. Đêm trước, sau khi đưa Aira về nhà, cậu đã trở lại quán trọ và lên giường, nhưng...</Text>
  <Text Key="6440A80F_132339">...Aha ha ha! Được rồi, đừng bận tâm. Bà ơi, cái túi đó nặng quá, phải không? Nhà bà ở đâu? Tôi sẽ cõng giúp.</Text>
  <Text Key="BF715D21_132340">Cảm ơn cô, Lady Aira. Cô đã giúp tôi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="65111042_132341">Đừng nghĩ gì cả! Khi gặp khó khăn, chúng ta giúp đỡ nhau, phải không.</Text>
  <Text Key="DEB667BF_132342">Ừ, những con đường ở đây chưa lát, nên tôi đang cố gắng cải thiện từng chút... Ô, khát nước? Uống nước không?</Text>
  <Text Key="E2BF316E_132343">Ồ? Ở kia tôi thấy... Chào buổi sáng! Kishi-kun, cậu đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="0EC6E26E_132344">Ôi trời, tôi có ồn đến thế sao? Xin lỗi vì đã đánh thức cậu~! Cậu cứ nghĩ đó là lời chào buổi sáng từ tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="A0CF87D1_132345">À, phải, phải! Cảm ơn vì đã đưa mình về nhà hôm qua!</Text>
  <Text Key="86F0CCBF_132346">Thực ra mình định sau đó ghé nhà cậu. Muốn cảm ơn cậu cho đàng hoàng. Ehe he.</Text>
  <Text Key="C8D0C76E_132347">...Ồ, đừng kể với ai về chuyện hôm qua nhé? Bất chấp những gì mình nói, mình vẫn đang đóng vai một &quot;Onee-san đáng tin cậy&quot;.</Text>
  <Text Key="FF3A0A22_132348">Mình đã cho cậu thấy một bộ mặt tệ hại của mình rồi, Kishi-kun... Aha ha.</Text>
  <Text Key="840A1EE0_132349">Ư... Được rồi. Đừng bao giờ chìm trong biển bia rượu... Bài học đã học. Mình thực sự cảm nhận được điều đó…</Text>
