  <Text Key="75F4D038_171150">K-Khoan, tôi đang nói cái gì thế...? X-Xin lỗi... chắc Kishi-sa ghét cả ý tưởng này rồi, phải không...?</Text>
  <Text Key="61FB5512_171151">H-Hả...? ...Ra là anh ấy ngủ rồi. Tôi cũng mệt, thôi thì nằm nghỉ một chút vậy...</Text>
  <Text Key="0361C691_171152">...N-Nếu tôi không phải là Yuki-onna... Nếu chúng ta thực sự là c-c-chồng và v-v-vợ... Tôi tự hỏi liệu mình có thể chỉ cần cuộn mình bên cạnh Kishi-sa mà không cần suy nghĩ gì thêm không...</Text>
  <Text Key="9448B210_171153">Ái chà, tôi đang nghĩ cái gì thế...? Trời ơi... Tôi xấu hổ đến mức cảm thấy như sắp tan chảy...</Text>
  <Text Key="EC5E36E3_171154">...Hả? S-Sáng quá...? C-Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="304AECDD_171155">Một ngày nóng nực... {playername}, người vừa mới bắt đầu một sở thích mới, đang trên đường đến phòng tập cho buổi học đầu tiên...</Text>
  <Text Key="5608E0DB_171156">*thở dốc*... Hôm nay nóng thật... Nh-Nhưng tôi phải nhanh lên...</Text>
  <Text Key="25653712_171157">E-E-EK...! A-Anh đang nói chuyện với tôi...?</Text>
  <Text Key="9FF8440F_171158">A-Ah, ừm, thì... T-Tôi ổn. T-Tôi lớn lên ở miền Bắc, nên... T-Tôi không quen với ánh nắng mạnh như thế này. ...Chỉ hơi chóng mặt chút thôi...</Text>
  <Text Key="00DF17FE_171159">Hả...?! A-A-Ah, không, đây là... C-Chắc chỉ là trí tưởng tượng của anh rằng tôi đang tan chảy, phải không? M-Mà thôi... đừng lo, được rồi!</Text>
  <Text Key="5688265B_171160">À, ư-ừm... T-T-Tôi xin lỗi... vì đã gây phiền toái cho anh...</Text>
  <Text Key="870A5562_171161">ực ực ực... Lạnh và ngon quá... Tôi cảm thấy như đang trở lại với cuộc sống...</Text>
  <Text Key="04B8A31C_171162">À! T-T-Tôi xin lỗi. Tôi thậm chí chưa cảm ơn anh... Ưm, thì... C-Cảm ơn anh vì đã giúp tôi...</Text>
  <Text Key="503BBEF5_171163">Th-Thực ra, tôi... tôi mới từ nông thôn lên, và không quen với cái nóng ở đây. N-Nếu cứ tiếp tục thế... tôi có thể đã chóng mặt và ngã...</Text>
  <Text Key="CBD8279D_171164">Nếu chuyện đó xảy ra, tôi đã gây phiền toái cho học sinh của mình... Tưởng tượng xem, buổi tập đầu tiên, mà giáo viên thậm chí còn không xuất hiện...</Text>
  <Text Key="C7109F07_171165">À! B-By tập tôi là... T-Tôi là giáo viên đàn shamisen... à, thực ra chỉ là học việc. T-Tôi mới lên thành phố, và hôm nay là b-buổi học đầu tiên của tôi...</Text>
  <Text Key="006B8578_171166">P-Phải. Còn anh... Anh có việc ở đâu đó, phải không? Ưm... T-Tôi có thể vẫn ở đây với anh được không...?</Text>
  <Text Key="1C998C23_171167">Hả? A-Anh cũng sẽ tập đàn shamisen hôm nay? Đừng nói là anh...</Text>
  <Text Key="8F5DFB4C_171168">A-A-A... T-Tôi không thể tin được những trùng hợp như thế này lại thực sự xảy ra. T-Tôi chưa bao giờ nghĩ anh sẽ là... học trò đ-đầu tiên của tôi...</Text>
  <Text Key="00F48F34_171169">V-Vậy thì... cho phép tôi giới thiệu bản thân cho đúng. Tôi là Yukino Yukishiro... và từ hôm nay, tôi sẽ là giáo viên đàn shamisen của anh...</Text>
  <Text Key="ADB033B3_171170">V-Vậy thì, ừm... Hãy bắt đầu tập luyện. Có thể ban đầu khó tiếp cận, nhưng thực ra không khó lắm...</Text>
  <Text Key="CCF1AB66_171171">Đ-Đầu tiên... H-Hãy thử di chuyển tay giống như tôi chỉ. V-Và chú ý đến tư thế của anh nữa -- điều đó quan trọng, nên hãy theo tôi...</Text>
  <Text Key="8D4A78C5_171172">Ừm... C-Chúc may mắn...! T-Tôi chắc chắn anh sẽ làm chủ nó trong chốc lát......</Text>
  <Text Key="64A7EA34_171173">Được khích lệ bởi nụ cười hơi ngượng ngùng của Yukino, {playername} thử chơi đàn shamisen lần đầu tiên. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="4F121F6A_171174">Ư-Ừm... âm thanh đó hơi lệch... H-Hãy thử lại... từ đầu, nhé?</Text>
  <Text Key="9BB550D4_171175">À, k-không phải thế... A-Anh không cần dùng quá nhiều sức, nên... chỉ cần lướt qua nhẹ nhàng, mượt mà. Làm thế, đàn shamisen sẽ đáp lại anh với âm thanh dịu dàng, dễ chịu.</Text>
  <Text Key="4BF101D7_171176">H-Hả? A-Anh vẫn chưa hiểu ý tôi...? V-Vậy thì... ừm, b-bao nhiêu tôi diễn đạt...? Đó là điều tôi luôn làm, và thế mà... T-Tôi không thể giải thích rõ ràng...</Text>
  <Text Key="876AD114_171177">T-Tôi phải có thể giải thích nó... thật kỹ, bằng lời... Nhưng T-Tôi không giỏi nói... thực ra, tôi tồi tệ ở chỗ đó...</Text>
  <Text Key="00AE5C52_171178">À, p-p-phải làm sao đây...? Cứ thế này, T-Tôi sẽ là một giáo viên hoàn toàn thất bại... Mặc dù anh đã dành thời gian và tiền bạc để đến đây học hỏi từ tôi...</Text>
  <Text Key="502F4647_171179">À... X-Xin lỗi. Đ-Đầu tôi rối tung rối mù... Không thể tin được tôi lại khiến anh lo lắng... Giáo viên kiểu gì mà thế...</Text>
  <Text Key="A8F16A76_171180">Có lẽ tôi... tôi đã xem nhẹ chuyện làm giáo viên. Tôi nghĩ nếu tôi chỉ truyền lại những gì mẹ tôi dạy, thì bằng cách nào đó... mọi chuyện sẽ tự động ổn thỏo...</Text>
  <Text Key="0BAAD0A9_171181">P-Phải, đó là... B-Ba mẹ tôi không thực sự làm nghề đó, nhưng mẹ rất giỏi chơi đàn shamisen... M-Mẹ đã dạy tôi từ khi tôi còn nhỏ, chưa biết nói...</Text>
  <Text Key="7F366DA2_171182">Tuy nhiên... cha và mẹ tôi mất khi tôi còn nhỏ... Kể từ đó, tôi đã sống với họ hàng...</Text>
  <Text Key="55FD26E8_171183">Nhưng khi tôi lớn lên, tôi nhận ra mình không thể ăn bám mãi... nên khi tôi bắt đầu tìm việc, một người họ hàng đã đề xuất điều này với tôi.</Text>
  <Text Key="79C150BF_171184">"Nếu anh nghiêm túc với đàn shamisen, anh có thể trở thành giáo viên. Anh có thể học được một vài điều khi dạy người khác..."</Text>
  <Text Key="374F75B7_171185">C-Có lẽ... họ hy vọng điều này sẽ giúp tôi vượt qua sự nhút nhát... N-Nhưng như anh thấy đấy... xa rời việc chữa lành, tôi chỉ đang làm mọi chuyện hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="3B422954_171186">À... X-Xin lỗi. Đ-Đáng lẽ là buổi tập luyện của anh, mà tôi lại đang nói nhiều... Nghe mấy chuyện này chắc phiền phức, nhỉ?</Text>
  <Text Key="3F67BDA5_171187">Hả? À, ừm... bà ấy sẽ từ từ chỉ cho tôi cách làm, rồi sau đó chơi cùng tôi...</Text>
  <Text Key="630E1C45_171188">À! Đ-Đúng rồi! T-Tôi không giỏi giải thích bằng lời... nhưng nếu tôi làm như mẹ từng làm, thì có lẽ tôi có thể dạy anh tốt hơn!</Text>
  <Text Key="638243A9_171189">Được rồi, T-Tôi sẽ dùng tay anh và cho anh một ví dụ để chơi cùng... Chỉ cần thư giãn và giao phó cho tôi...!</Text>
  <Text Key="3B7456B1_171190">Nâng tay anh lên một chút nữa, thẳng lưng... Đ-Đúng đúng, như thế... Ừ, trông tốt đấy.</Text>
  <Text Key="33930958_171191">Mẹ tôi chơi cùng tôi y hệt như thế này. Những động tác đến với tôi một cách tự nhiên, và biết rằng mẹ ở bên cạnh... Tôi cảm thấy thực sự nhẹ nhõm...</Text>
  <Text Key="8E7C905E_171192">Còn anh...? Nhìn xem, chơi dễ hơn trước nhiều... phải không?</Text>
  <Text Key="9DE734CE_171193">Ehehe, may quá... C-Có vẻ như tôi sẽ mãi mãi biết ơn mẹ. Không chỉ dạy tôi cách chơi đàn shamisen, bà còn dạy tôi cách dạy người khác...</Text>
  <Text Key="A7AEEFED_171194">Ừm, được rồi... T-Tôi bắt đầu hứng thú rồi. T-Tiếp theo, chúng ta sẽ thử chơi một bản nhạc dài hơn. Anh nên áp sát vào tôi một chút--... Hả?</Text>
  <Text Key="A2841EA0_171195">Hm... H-Hả? T-Tôi đã chăm chú tập luyện, nhưng bây giờ nghĩ lại... C-Cơ thể tôi đang áp sát vào người anh...?!</Text>
  <Text Key="3BE1FB30_171196">T-Từ phía ngoài, có lẽ không chỉ trông chúng ta thân thiết... mà còn giống như tôi... n-như tôi đang ôm anh! A-Anh chắc có thể cảm nhận từng phần của tôi áp sát vào người...</Text>
  <Text Key="F64C2CB4_171197">Awa wa... Awa wa wa wa... T-T-Tại sao tôi lại làm điều gì đó xấu hổ thế này...? C-Cơ thể tôi... À, nó đang nóng lên...! X-Xin lỗi! T-Tôi phải lùi lại một chút...!</Text>
  <Text Key="90AD73D5_171198">Hả? Đã rồi?! À, tôi hiểu rồi! Là vì tim tôi đập nhanh quá... Không được! K-Kính mong tim hãy bình tĩnh lại đi!!!</Text>
  <Text Key="A601ED06_171199">Được rồi, tốt lắm--...</Text>
