  <Text Key="99E55289_47050">Hmm, phải không? Lúc trước Riri ở chỗ này, đúng không? À, giờ thì bức ảnh hoàn toàn khác rồi.</Text>
  <Text Key="071F5728_47051">Khoan đã, người ở đó chẳng phải là tôi sao?</Text>
  <Text Key="B2B36D22_47052">...Có vẻ con đường phục hồi sẽ không dễ dàng... Xin hãy giúp đỡ con, Nii-sama. Con sẽ dùng ký ức của mình để đối mặt với nó...!</Text>
  <Text Key="EB48AA41_47053">Đúng rồi</Text>
  <Text Key="1A808012_47054">Nếu bạn lấp đầy những chỗ trống, bạn nghĩ mình có thể khôi phục bức ảnh có lỗ hổng không? Hãy dùng ký ức của chúng ta làm gợi ý và thử ghép các mảnh vào. ♪ Có thể sẽ có vài nơi bạn chỉ nhớ mơ hồ thôi. ★</Text>
  <Text Key="D766BDB6_47055">Nếu chúng ta ghép các mảnh như thế này, chúng ta sẽ phải trả lời câu hỏi của nhau♪ Nếu chúng ta có thể đưa chúng về bình thường, chúng ta nên có thể nhớ chuyện gì đã xảy ra lúc đó. Ngay cả khi nó hóa ra là một bức ảnh hoàn toàn khác, đó vẫn là một mánh khóe thú vị theo cách riêng.★</Text>
  <Text Key="924EDA2D_47056">Một cuộc thi ăn đá bào!</Text>
  <Text Key="28AFE329_47057">Hãy chọn một khung để chèn các mảnh!</Text>
  <Text Key="069B2DDD_47058">Dứa</Text>
  <Text Key="8D9E9C73_47059">[C34D8D] Hạng nhất, tốc độ ăn của Nea-sama thật ấn tượng. Cái đá bào như một tảng băng trôi nhỏ bé khi cô ấy quan sát...</Text>
  <Text Key="843A3DBF_47060">[D37E29] Chiếc thìa không dừng lại được~</Text>
  <Text Key="53DF2FF4_47061">[7E66B5]Đá bào rất ngon, đúng không?</Text>
  <Text Key="97BF2555_47062">[D37E29] Hmm? Thật sao?</Text>
  <Text Key="E490C647_47063">[C34D8D] Vâng, cô ấy ăn hết với tinh thần phấn khởi, và tôi không thể không nhìn chằm chằm</Text>
  <Text Key="9DF2F9B1_47064">[7E66B5]Kết thúc đầy tự mãn, đúng không?</Text>
  <Text Key="2E271C99_47065">[D37E29] Hehehe~ Doya~♪</Text>
  <Text Key="82712C2F_47066">[C34D8D] Nhìn lại, có gì đó khác biệt về cô ấy...</Text>
  <Text Key="9E224C21_47067">[C34D8D] Đúng là Misora-sama đang ăn đá bào, nhưng...</Text>
  <Text Key="B0D1E45A_47068">[D37E29] Hm...? Cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="452D8985_47069">[7E66B5] Hehe♪ Penpokorin cũng cố gắng rất nhiều</Text>
  <Text Key="342EC361_47070">[D37E29] Cậu làm theo nhịp độ của mình, đúng không?</Text>
  <Text Key="8ADB68BE_47071">[C34D8D] Hạng nhì là Misora-sama, đúng không? Nhẹ nhàng, nhưng nhanh chóng, cầm chiếc thìa...</Text>
  <Text Key="63BE3839_47072">[C34D8D] Nói thì, đây là một phần cảm giác, nên tôi tự hỏi mọi người sẽ mô tả nó thế nào...</Text>
  <Text Key="B9F60E16_47073">[C34D8D] Không, chẳng phải đó là Keen sao?</Text>
  <Text Key="E70B6152_47074">[D37E29] Nghe có vẻ như một bulun?</Text>
  <Text Key="3BC444B9_47075">[7E66B5]Ahhh★ Gahn, đúng không?</Text>
  <Text Key="EA839C56_47076">[C34D8D] Tôi vội vàng ăn, nhưng ngay lập tức đầu tôi đau...</Text>
  <Text Key="9EF9567E_47077">[C34D8D] Đây là lần đầu tôi thử một cuộc thi ăn nhanh, nhưng nó rất khó khăn</Text>
  <Text Key="717CD114_47078">[D37E29] Tôi bắt đầu cảm thấy giống vậy, hử...? Tôi quên mất</Text>
  <Text Key="50029491_47079">Đọc câu chuyện</Text>
  <Text Key="F7764FD3_47080">Chơi lại</Text>
  <Text Key="070C55B6_47081">[3C404E] Thật khủng khiếp khi quên... Có lẽ tôi nên phá nó đi rồi... Hehe, chỉ đùa thôi♪ Chúc may mắn với lần thử lại★</Text>
  <Text Key="A74172A4_47082">Ván lướt sóng</Text>
  <Text Key="E026ACE2_47083">Chuối</Text>
  <Text Key="A3B344DC_47084">Quay về đầu trang</Text>
  <Text Key="1E27783A_47085">Câu lạc bộ ăn đồ ngọt</Text>
  <Text Key="6F42ECE7_47086">Hehe, cuộc thi ăn đá bào. Thật sự rất sôi nổi, đúng không? Thật vui khi có một trò chơi nghiêm túc với mọi người!★</Text>
  <Text Key="0D1BF8BB_47087">Vâng. Tôi không đủ tốt để đứng thứ ba, nhưng...nhờ cậu, tôi đã có thể rèn luyện rất tốt.</Text>
  <Text Key="850255C6_47088">Rèn luyện? Khoan đã...</Text>
  <Text Key="C6A870F6_47089">Vâng. Sự khách quan để nắm bắt đúng giới hạn của bản thân. Sự phân bổ nhịp độ phù hợp để đối phó với cơn đau đầu. Và cuối cùng, tôi đã học được từ giải đấu này rằng tất cả đều là ý chí.</Text>
  <Text Key="C547EBAA_47090">Khi tôi nhìn lại bức ảnh này, tôi cảm thấy cơ thể mình căng cứng.</Text>
  <Text Key="EBB7C09D_47091">Ồ, cậu nghiêm túc quá. Nhân tiện, bức ảnh này thế nào, Misora?</Text>
  <Text Key="ABAB1BCE_47092">Tôi cảm thấy tội lỗi vì thua Nea-san. ★</Text>
  <Text Key="BCA919D5_47093">Thật sao? Trong bức ảnh cậu trông có vẻ rất vui</Text>
  <Text Key="E5BA8D5C_47094">Hehe, đúng thật, cậu biết không? Nếu có một mẹo nào đó, tôi muốn cậu cho tôi biết. ★</Text>
  <Text Key="7B5D3ECE_47095">Tôi cũng muốn cậu dạy tôi bản chất của nó. Cuối cùng cậu có ý chí để làm được không?</Text>
  <Text Key="D6BFB901_47096">Không đến mức đó. Nếu phải nói, tôi nói tôi đã đi một chuyến tour đồ ngọt ở Landosol</Text>
  <Text Key="E3C58E74_47097">Ra vậy... Chắc chắn là kết quả của việc rèn luyện hàng ngày của tôi. Có lẽ tôi nên rèn luyện trên chuyến tour đồ ngọt nữa. Nhưng...có thể nó sẽ chỉ kết thúc bằng việc thật ngon...</Text>
  <Text Key="5F54B93D_47098">Hehe, trông cậu vui vẻ quá. Cậu đang thành lập một câu lạc bộ ăn đồ ngọt nhanh sao?</Text>
  <Text Key="3B3212DD_47099">Hmm, tôi không thực sự quan tâm. Ăn đồ ngọt với đầu trống không phải là tốt nhất sao?</Text>
