  <Text Key="D30A5F5A_57300">Bây giờ, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="A3030DF3_57301">X-san thân mến... Nhờ có cậu, tớ đã lớn lên được. Đây là cách--CÁCH CỦA CHÚNG TỚ để cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="1C6442C5_57302">Đi thôi! Đòn Kết Thúc: TÊN LỬA KHỔNG LỒ!!!!</Text>
  <Text Key="155E988B_57303">Sao?! CHẠY ĐI, RUUUUUUUN?!</Text>
  <Text Key="61B23E0C_57304">Vì sự dẫn dắt của ngài! Cảm ơn rất nhiều!!</Text>
  <Text Key="F4541BF7_57305">&quot;....Hừm. T-Tất nhiên, cậu đã đánh bại nó rồi, vậy có lẽ kết thúc tốt lành cũng không tệ&quot;</Text>
  <Text Key="DF35EB99_57306">Cứ tiếp tục thế này, Robo-Lima-san cũng sẽ――!!</Text>
  <Text Key="B7A2EA8A_57307">Hả? Cơ thể tớ... Tớ không thể cử động được~...</Text>
  <Text Key="9FE9C4CF_57308">&quot;KYAAAAAAAHN?!&quot;</Text>
  <Text Key="CCB12638_57309">Không thể nào, chúng đã cố gắng đến mức này mà lại cạn kiệt năng lượng...!? Có phải do sự đồng bộ cảm xúc làm tăng công suất khiến tiêu thụ năng lượng tăng lên không...?</Text>
  <Text Key="9712ECC7_57310">Tại sao?! Cử động đi... Làm ơn cử động đi!</Text>
  <Text Key="6D667FDA_57311">Aoi-san, tớ xin lỗi... Tớ...</Text>
  <Text Key="4B026B10_57312">Lúc này, dù gọi Lyrael-san đến thì cũng không kịp sạc năng lượng rồi! S-S-Sao bây giờ?!</Text>
  <Text Key="51B392CE_57313">Làm ơn, nếu là để cứu bản thân, Aoi-san, thì hãy chạy đi! Chỉ cần đơn vị bộ nhớ của tớ an toàn, họ sẽ có thể cấy ghép nó vào cơ thể khác!</Text>
  <Text Key="54C3D09A_57314">Cậu nói thế... Nhưng lần sau liệu họ có còn cứu được không?! Ngay cả Chú Popo cũng nói lần trước cậu được cứu là một phép màu!</Text>
  <Text Key="CE611BC0_57315">Hơn nữa, tớ không thể bỏ cậu lại, Croce-san. ...Không có cách nào tớ lại làm thế!</Text>
  <Text Key="FAC3AFAF_57316">Lần thứ hai... Tớ không muốn thấy cậu biến mất lần nữa...</Text>
  <Text Key="92B45944_57317">Aoi-san...</Text>
  <Text Key="2B0D5A12_57318">Nhưng dù sao thì, tớ nên làm gì đây...? Không còn gì có thể làm...</Text>
  <Text Key="95AEC7CB_57319">...Vào lúc như thế này, nếu Danchou-san ở đây thì...</Text>
  <Text Key="1B91D76C_57320">Hả? Năng lượng tớ phục hồi hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="BC752E7C_57321">Sức mạnh này... Sự ấm áp này...!</Text>
  <Text Key="5EADB4BB_57322">&quot;DANCHOU-SAN!&quot;</Text>
  <Text Key="D346E974_57323">Với năng lượng này... Aoi-san!</Text>
  <Text Key="0DC4ADBA_57324">&quot;Đúng rồi, lúc này chúng ta không thể thua mấy cái Robo-Lima được!&quot;</Text>
  <Text Key="EC24D8D2_57325">Croce-san, hãy ném tất cả những gì chúng ta có!</Text>
  <Text Key="11717BFB_57326">Được! Tớ sẽ bắn hết tất cả tên lửa! Tên Lửa Khổng Lồ... BẢN PHÁT TOÀN DIỆN!!</Text>
  <Text Key="A3E9FC0F_57327">RIMARIMA... RIMAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="ADC6AC99_57328">Danchou-san! Cuối cùng anh cũng đến rồi!</Text>
  <Text Key="D29F1D15_57329">C-Cảm ơn trời... T-Tớ tưởng chúng ta thực sự xong rồi...</Text>
  <Text Key="5A76195A_57330">*hụt hẫng* Ôi, đúng rồi. Có người này tớ cần giới thiệu với cậu, Danchou-san.</Text>
  <Text Key="EBDACE1D_57331">Người này là Cry-san. Chúng tớ chỉ có thể thắng trận đánh vừa rồi nhờ sự giúp đỡ của Cry-san--</Text>
  <Text Key="8A8A1218_57332">...Cậu... là &quot;Danchou-san&quot; của BB Đội mà Aoi-san đã nói đến chứ?</Text>
  <Text Key="600367FC_57333">Rất vui được gặp cậu. Tên tớ là Cry, Thợ Săn Siêu Nhiên. Vì một lý do đặc biệt, hiện tại tớ đang giúp đỡ Aoi-san và mọi người ở đây.</Text>
  <Text Key="4F802D3B_57334">Đúng vậy. Nghe nói Cry-san đến từ tương lai. Cô ấy còn là hậu duệ của một nền văn minh siêu cấp? Và, ừm, còn chuyện này nữa... cô ấy còn là hậu duệ của tớ.</Text>
  <Text Key="62D75AA8_57335">Hả? Nhưng nếu cô ấy là hậu duệ của tớ... nghĩa là tớ sẽ kết hôn với ai đó và có con với họ, đúng chứ? Ơ, vậy người đó là... S-S-Sao... AI MỚI ĐƯỢC CHỨ?!</Text>
  <Text Key="EB6FAF31_57336">...Ơ, vâng... Sao vậy, Danchou-san? Tại sao anh lại nhìn chằm chằm vào Cry-san?</Text>
  <Text Key="DB6E1284_57337">Ơ, à, vâng?! Chuyện gì vậy, boss? ...Boss?</Text>
  <Text Key="87D87DBF_57338">...Tớ biết ngay, vậy cậu hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="E3D08A23_57339">Tớ xin lỗi, tớ đã nói dối suốt thời gian qua. Việc tớ là hậu duệ của cậu cũng là dối trá.</Text>
  <Text Key="8304C5F0_57340">Việc tớ là hậu duệ của một nền văn minh siêu cấp, cũng là dối trá. Việc tớ đến từ tương lai... một lời dối trá khác.</Text>
  <Text Key="D960EA8A_57341">Cry... san?</Text>
  <Text Key="9109CB72_57342">Cái tên đó được đặt cho tớ khi tớ được tạo ra... nhưng còn một cái tên khác.</Text>
  <Text Key="CA03FA28_57343">Tên thật của tớ là--Aoi. Tớ là cậu, đến từ một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="2035F962_57344">Xem trước tập tiếp theo!!</Text>
  <Text Key="9D10B96C_57345">Master... Lời thú nhận bất ngờ của Cry-san khiến tớ sốc! Cô ấy là tớ và tớ là cô ấy?! Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="2711E00A_57346">Nhưng ngay bây giờ, tớ mừng vì dường như tớ sẽ có thể trở thành một người lớn đáng kính! VIVA VẺ ĐẸP TOÀN DIỆN! VIVA NGƯỜI LỚN TƠI! Ơ kìa? Master? Tại sao anh lại đeo mặt nghiêm nghị vậy?</Text>
  <Text Key="5FFB317E_57347">Lần sau, Tập 5! &quot;Tia Chớm Đỏ &amp; Nàng Tiên Xứ Sở Bay&quot;</Text>
  <Text Key="97779A95_57348">...Tớ tự hỏi liệu khi lớn lên, tớ có thể tốt nghiệp khỏi việc cô đơn không...</Text>
  <Text Key="2A586744_57349">Tớ làm được rồi?!</Text>
