  <Text Key="A85A2AAF_40500">Tôi muốn tin rằng giấc mơ này là tương lai nơi chúng ta đã thành công bảo vệ khỏi các mảnh thiên thạch. Không chỉ là Inori-chan chiến đấu chống lại thiên thạch, tôi cũng sẽ làm mọi thứ có thể để chiến đấu.</Text>
  <Text Key="1CE62F8E_40501">Nếu Morigami-sama có thể tăng cường siêu năng lực của tôi, tôi chắc chắn chúng ta có thể làm gì đó về các mảnh thiên thạch. Cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="CE1581C8_40502">Nếu Onee-chan tin điều đó, thì tôi cũng sẽ tin. Vì vậy nếu có điều gì khác tôi có thể giúp...</Text>
  <Text Key="6BE482B2_40503">Ừ, lần này sẽ ổn thôi! Đó là lý do tại sao cả cô và Shiorin có thể chỉ ở lại Rừng Elf.</Text>
  <Text Key="141FA881_40504">Tôi sẽ ở lại với cô ít nhất.</Text>
  <Text Key="20AF8DA5_40505">Thông thường tôi sẽ vui mừng～... \nNhưng chỉ lần này, xin hãy ở lại với Shiorin.\nXin hứa với tôi đi.</Text>
  <Text Key="25395BED_40506">Vậy thì, tôi sẽ nói chuyện với Morigami-sama! Tôi không thể để siêu năng lực của mình không được giải thích với cô ấy! Cố lên đến cuối cùng～☆</Text>
  <Text Key="5FAA50C6_40507">Onee-chan...</Text>
  <Text Key="6105EF8A_40508">Trái ngược với suy nghĩ của Hatsune, {playername} và Shiori đã đến thành phố sắp bị thiên thạch phá hủy. Với sự thuyết phục của Kasumi và Hatsune cuối cùng cũng quyết tâm ngăn chặn thiên thạch với "mọi người", Hatsune đã phá hủy thiên thạch cùng Inori và những người khác.</Text>
  <Text Key="7B83DBF6_40509">{playername} và những người khác đang nỗ lực ngăn chặn thiên thạch gây thiệt hại. Khi họ củng cố quyết tâm của mình, cuộc họp chiến lược cuối cùng của họ sắp được tổ chức.</Text>
  <Text Key="30900DE5_40510">Xin lỗi vì để mọi người chờ.\nTôi sẽ chia sẻ thông tin tôi có được.</Text>
  <Text Key="465EBB4C_40511">...Tóm lại, việc sơ tán người dân sẽ khó khăn. Nhưng chúng ta đã ước tính sơ bộ vị trí thiên thạch sẽ rơi.</Text>
  <Text Key="1B62F359_40512">Dù có một người hướng dẫn, chạy quanh đây đó cũng khó khăn cho xương... Nhưng nhờ vậy, tôi có thể gạch bỏ "thiếu tập thể dục" trong danh sách năm mới rồi.</Text>
  <Text Key="F6C1B495_40513">Còn các cô? Các cô đã tìm ra cách xử lý mảnh thiên thạch chưa?</Text>
  <Text Key="82DFD0ED_40514">Vâng, với "ma thuật" của tôi tôi có thể làm tốc độ mảnh thiên thạch chậm lại. Tôi nghĩ có thể làm được điều đó với sự giúp đỡ của quyền năng Morigami-sama.</Text>
  <Text Key="D22D7330_40515">Cô gái này không dùng ma thuật mà dùng siêu năng lực.\nTôi tin rằng giấc mơ tiên tri của cô ấy là một quyền năng vượt ngoài sự hiểu biết của tôi. \nTôi lo lắng liệu tôi có thể tăng cường loại quyền năng đó...</Text>
  <Text Key="D99BDBD6_40516">Tôi hiểu kế hoạch rồi, nhưng chúng ta chắc chắn phải thành công! Trong trường hợp xấu nhất là thất bại, chúng ta sẽ là nguyên nhân của số ca tử vong vượt quá Kaiser Insight!!</Text>
  <Text Key="F1D389CF_40517">Ồ, well, khi nói như vậy thì hơi... \nTôi sẽ làm mọi thứ, tôi thậm chí sẽ quỳ xuống, vì vậy xin hãy thành công～!!</Text>
  <Text Key="A61F26C7_40518">Ngay cả không như vậy, tôi sẽ làm mọi thứ có thể để bảo vệ Landosol! Thành thật mà nói, tôi hơi sợ...\nNhưng cảm ơn vì đã ở lại đến tận cuối!</Text>
  <Text Key="2486C187_40519">Morigami-sama, cô có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="4CB415E9_40520">Ừm, sao? Cô cần tôi đi đâu một chút à?</Text>
  <Text Key="81DE0217_40521">Tôi hiểu rồi, tôi không có ý kiến gì về điều đó.</Text>
  <Text Key="6A104AF4_40522">Có thể, thậm chí có khả năng thành công. Tôi không thể đảm bảo nhưng bây giờ chúng ta đã đi được xa đến thế này, hãy cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="16F7E851_40523">Có vẻ như cô đã quyết tâm rồi.</Text>
  <Text Key="FBDAA213_40524">Có vẻ như cô gái này cũng đang suy nghĩ chăm chú về điều gì đó.</Text>
  <Text Key="A1F3FD53_40525">Vâng, Onee-chan có thể sẽ tức giận nhưng... \nTôi cũng đã quyết tâm rồi.</Text>
  <Text Key="3135C8AE_40526">Morigami-sama, chúng ta nên đi thôi.\nMọi người khác đã rời đi rồi.</Text>
  <Text Key="2D48B76A_40527">Kasumi-san. Cô có thể lắng nghe điều tôi sắp nói không?</Text>
  <Text Key="3A05E474_40528">Người dân thành phố chắc là mải mê với các quầy hàng... Thật vô tư. Mặc dù một thiên thạch khổng lồ sắp va chạm.</Text>
  <Text Key="AA49068F_40529">Dù sao cũng là một ngày vui vẻ. \nViệc nó sẽ tiếp tục như vậy hay không phụ thuộc vào chúng ta.</Text>
  <Text Key="3F4E4B7E_40530">...Phải, hãy kiểm tra lại một lần nữa lần cuối. Từ bức tranh do Hatsune-san vẽ, chúng ta có thể dự đoán từ hướng nào thiên thạch sẽ đến...</Text>
  <Text Key="F32749A8_40531">Cô cần tôi và Eriko-san quan sát các hướng khác, đúng không? Trong trường hợp nó không đi theo như giấc mơ tiên tri nói.</Text>
  <Text Key="2D9ADE1C_40532">Tôi sẽ theo dõi sát sao. Tất cả những điều này là để bảo vệ thế giới của cậu cùng với tôi... Kus, kus, kus.</Text>
  <Text Key="677098D3_40533">Tôi sẽ trông cậy vào cô. Trong trường hợp xấu nhất thiên thạch đến từ một hướng khác, hãy giữ bình tĩnh và gửi tín hiệu cho chúng tôi biết.</Text>
  <Text Key="8911FAA6_40534">Hiểu rồi, chúng tôi sẽ đi vào vị trí. \nHãy cùng cố gắng hết sức để thành công.</Text>
  <Text Key="E2EECBA3_40535">Tôi sẽ ở gần cô, Inori-kun. Để ngăn các mảnh thiên thạch bắn ra, cậu phải chờ tín hiệu của tôi trước khi bắm tia laser.</Text>
  <Text Key="5DE9A007_40536">Đừng kéo dài tín hiệu quá lâu! Nếu chúng ta phá hủy nó ở một nơi khó xử, tôi cũng không thể thoát thân an toàn!</Text>
  <Text Key="E284797F_40537">Hatsune-san, ngay khi cô thấy tia laser đánh trúng thiên thạch, xin hãy nhanh chóng dùng ma thuật để ngăn các mảnh rơi xuống chúng ta.</Text>
  <Text Key="AD470E05_40538">Hatsune-san... như tôi nghĩ, cô ấy vẫn chưa vượt qua được việc không thấy được kết thúc giấc mơ. \nCô ấy thực sự quá chân thành, giống hệt Shiori-san.</Text>
  <Text Key="F66397DD_40539">Vậy thì Morigami-sama, chúng ta sẽ phải bắt đầu chuẩn bị. Cô sẽ ban cho chúng ta một điều ước chứ?</Text>
  <Text Key="B19320E4_40540">Vâng, điều ước của cô là biến cô gái người rồng thành khổng lồ và tăng cường "ma thuật" của cô, đúng không?</Text>
  <Text Key="A6B7FBF3_40541">Đúng, tôi không chắc là nó sẽ hiệu quả... nhưng chúng ta sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="1A54905B_40542">Cảm ơn... Ehhh!? Cô vừa từ chối!? Tại sao!?</Text>
  <Text Key="9FD7745D_40543">Do một số hoàn cảnh, tôi đã thay đổi kế hoạch một chút. Nào, không sao cả để lộ mình bây giờ.</Text>
  <Text Key="FB861EE4_40544">Hãy cố gắng cùng nhau, Hatsune-chan.</Text>
  <Text Key="3063A257_40545">Ừ... Ehh!? Tại sao cô lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="98FE68E9_40546">Tôi muốn ở bên cạnh cô, giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="B73031E8_40547">Cậu bé trẻ này dường như nắm giữ quyền năng để tăng cường bạn bè của mình. Với điều ước cuối cùng... Tôi sẽ khuếch đại quyền năng đó.</Text>
  <Text Key="16B1CA4F_40548">Bằng cách đó khi cậu ấy tăng cường cô, "ma thuật" của cô cũng sẽ mạnh hơn.</Text>
  <Text Key="33C76D59_40549">...Assistant-kun đã yêu cầu Morigami-sama thay đổi kế hoạch để hỗ trợ Hatsune-san cho đến tận cuối.</Text>
