  <Text Key="A8989DF0_80150">Tớ sẽ không để Grea buồn! Tớ sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="B8833729_80151">Mối liên kết với những người mình yêu quý cho ta sức mạnh vô hạn…!</Text>
  <Text Key="979DF009_80152">Phép thuật của tôi tồn tại để bảo vệ mọi người… để bảo vệ cậu!</Text>
  <Text Key="754089DB_80153">Tôi sẽ không để bất cứ điều gì làm cậu bị thương! Để tôi lo!</Text>
  <Text Key="2C919D82_80154">Hỡi các linh hồn, hãy lắng nghe tiếng gọi của ta! Cho ta sức mạnh để bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="2891F535_80155">Vì đã ở đây rồi, muốn biết thêm về thế giới này! Hehe, từ giờ sẽ vui lắm!</Text>
  <Text Key="10C97E92_80156">Fwaa... Đọc sách quá đà, thức khuya... Eheh, giữ bí mật với Glare nhé...?</Text>
  <Text Key="0F8945EB_80157">Một ngày nào đó, hãy để tôi dẫn dắt vương quốc! Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="58E84F0A_80158">Như lời cảm ơn, lần sau muốn mời tất cả mọi người đến Vương quốc Manaria.</Text>
  <Text Key="2122D750_80159">Vô số trải nghiệm không thể có ở Học viện Ma thuật Manaria—mỗi ngày thực sự vui!</Text>
  <Text Key="48422AEF_80160">Hôm nay cũng, lớp ma thuật với mọi người! Eheh... Nhờ có mọi người, mỗi ngày thực sự vui.</Text>
  <Text Key="4B91AEB8_80161">Đôi khi làm quá—có lẽ cậu cũng để ý rồi!? Thẹn quá~!</Text>
  <Text Key="FE32661D_80162">Đến thế giới này, trải qua những khoảnh khắc tuyệt vời với mọi người... Thực sự vui!</Text>
  <Text Key="03749C5A_80163">Nhưng với cậu, tớ chắc chắn quên mất những thứ đó! Eheh... Cảm ơn thật sự.</Text>
  <Text Key="BBA1495A_80164">Không phải áp lực lớn, nhưng vị trí là vị trí—phải thật đúng mực! Cố gắng! ...Đôi khi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="2DA74A5B_80165">Xin lỗi vì bản thân tệ hại ở biển trước... Nhưng cảm ơn vì đã cổ vũ tớ.</Text>
  <Text Key="886E38CB_80166">Khu cắm trại Ban ngày</Text>
  <Text Key="4D7E3E49_80167">Thiên nhiên luôn chấp nhận tôi...! Cứ như thể nó đang háo hức chờ đợi tôi!</Text>
  <Text Key="9CAF0A8C_80168">Ở thành phố, họ gọi việc ở núi là cắm trại, đúng không? Wow, cắm trại... nghe cao cấp quá!</Text>
  <Text Key="F37248BA_80169">Bộ đồ này là thứ tôi luôn mặc khi ở núi! Nó giống như trang phục chính thức để đối mặt với thiên nhiên!</Text>
  <Text Key="3218E552_80170">Từ giờ… hãy biến không gian đơn độc này thành căn cứ của BB Gangs! Đó là nơi quan trọng với tôi, nhưng… mọi người luôn được chào đón!</Text>
  <Text Key="03F9C872_80171">Rốt cuộc… thiên nhiên tuyệt vời quá~ Những chú chim và bông hoa đang trò chuyện sôi nổi… thật thư giãn…♪</Text>
  <Text Key="0E98F3CA_80172">Cùng nhau dựng lều và nấu ăn… các hoạt động chung trong cắm trại khiến tôi cảm thấy ít cô đơn hơn!</Text>
  <Text Key="95DC19A2_80173">Khu cắm trại ban đêm… thực sự yên tĩnh… Cứ như một thế giới chỉ có cậu và tôi… chỉ hai chúng ta…!</Text>
  <Text Key="3254FC64_80174">Hãy trò chuyện suốt đêm nhé? Về tương lai của BB Gangs…! Hãy kể cho thiên nhiên và các vì sao nghe kế hoạch lớn của chúng ta tốt nghiệp đơn độc!</Text>
  <Text Key="C90869D6_80175">Tôi nghe đồn… có thứ gọi là BBQ. Tên nghe quen quen! Chắc là thứ thân thiện với người đơn độc!</Text>
  <Text Key="F63370A4_80176">Huff huff… nó làm ấm lòng và cơ thể♪ Đó chỉ là món súp đơn giản, nhưng nếm thử thấy đặc biệt. Là vì có hai chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="414D47A0_80177">Lo lắng cho việc tôi đi học? Đừng lo! Nếu mọi chuyện khó khăn, tôi sẽ trốn trong phòng y tế!</Text>
  <Text Key="C5E7FE7A_80178">Ở trường cũng có cây cối...! Dù một mình, nói chuyện với hoa cũng xua tan sự cô đơn!</Text>
  <Text Key="B7940954_80179">Nếu không có huấn luyện BB-gang, học viện... tôi có thể đã ngất chỉ vì đến gần... Tôi rất biết ơn cậu♪</Text>
  <Text Key="278B199B_80180">U-um... Tôi mặc đồng phục trông thế nào? D-dễ thương, cậu nói... Awa, awawawawawa...!</Text>
  <Text Key="1A5EC0EC_80181">Đồng phục có váy...? Ugh... gió lùa vào chân, tôi không thể bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="093CDA47_80182">H-hôm nay vận may bạn bè tốt nhất...?! Có lẽ ai đó sẽ nói chuyện với tôi... Tôi cần luyện tập cho cuộc trò chuyện...!</Text>
  <Text Key="82ED206F_80183">H-hôm nay là ngày tôi đi về nhà với họ... Wah! S-xin lỗi! Giấc mơ đó quá lớn với tôi!</Text>
  <Text Key="4535C04C_80184">Không nổi bật! Và luôn ở góc! Đó là cách tôi, một kẻ cô độc, có thể có cuộc sống học đường bình yên... Eek!!</Text>
  <Text Key="E2A1B327_80185">Cùng học viện với người đó... Tôi căng thẳng quá, không thể tập trung trong lớp... Không, tôi sẽ cố gắng trong lớp~!</Text>
  <Text Key="8F7727BA_80186">Tiết học sau có hoạt động nhóm... Tôi phải trốn trong phòng y tế... Eek! Tôi không nói vậy! Tôi cũng không nghĩ vậy~!</Text>
  <Text Key="D9F62780_80187">Vào/ra Học viện Nữ sinh St. Theresa—ấn tượng! Từ giờ, không chỉ là lãnh đạo BB団, mà còn là senior trong cuộc sống học đường—dạy nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="2C7A9904_80188">St. Theresa's đầy những cô gái khác thường... Tôi, kẻ cô độc, ở đó... Chỉ nghĩ đến đã sợ! Tôi sẽ luôn ở bên cậu!</Text>
  <Text Key="7D006CF4_80189">Nhưng... Vẫn cô đơn khi một mình... Nếu từ giờ được cùng nhau... Đ-Đó, h-hạnh phúc... Eheh.</Text>
  <Text Key="24E53722_80190">Nh-Nhưng! Với tư cách thành viên BB団, vì bạn bè... Tạm biệt kẻ cô độc—tôi sẽ thử!</Text>
  <Text Key="597EAF67_80191">Uuu... Tưởng với bạn bè ở học viện sẽ ổn, nhưng làm bạn khó quá...</Text>
  <Text Key="CCCA1859_80192">Thứ bậc trong trường... Tôi ở đáy, như vết bẩn trên bức tường trường tối, nhưng với cậu, ổn!</Text>
  <Text Key="CF7E2AC9_80193">Bữa trưa ở học viện có vẻ khó... Tốt hơn nên mang bento. À, nếu được, cậu cũng làm chứ?</Text>
  <Text Key="84B6A917_80194">À... BB団 ở học viện...? Là-Làm đi!? Yay~! Eheh... Vui vì có BB団 ngay cả ở học viện!</Text>
  <Text Key="A2D08E0A_80195">Từ giờ, không chỉ BB団, bên cạnh tôi... B-bên cạnh... B-Bên cạnh tôi!! Lần này nói đúng rồi~♪</Text>
  <Text Key="70AD909D_80196">Nhưng nhờ có cậu, tôi có thể thử. Luôn đẩy lưng cho tôi... Thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="43F334AB_80197">Đã quen với cuộc sống học viện với cậu... Thực ra ban đầu, nghĩ là bất khả thi với tôi, kẻ cô độc.</Text>
  <Text Key="07E6540E_80198">Tôi mài giũa kỹ năng chế tác bằng cách tạo ra My Friend-kun... Hy vọng chúng đủ tốt cho nhà máy...♪</Text>
  <Text Key="66A56B1F_80199">U-uh, công việc bán thời gian đầu tiên của tôi... Tôi lo lắng mình có thể biến mất... N-Nhưng... với cậu bên cạnh, sẽ ổn thôi, phải không...?</Text>
