  <Text Key="2DB60F1B_131700">À, vậy... Và thế là mọi chuyện đã được giải quyết, phải không!</Text>
  <Text Key="5925227C_131701">Hừm... Nhưng như dự đoán, trong khoảnh khắc nguy hiểm, chỉ có trái core bỏ trốn chiến đấu thì còn lãng mạn hơn. Giờ hãy chỉnh sửa My Friend-kun bằng một khẩu súng máy và cơ chế tự hủy...</Text>
  <Text Key="1BBC3CAA_131702">Không! Tuyệt đối không!!!</Text>
  <Text Key="771BCF51_131703">Ôi trời. Bình tĩnh lại đi, Aoi-chan.</Text>
  <Text Key="E77393EE_131704">Và thế là, tiếng hét của Aoi vang vọng khắp quảng trường Gio Teogonia vào ngày hội thảo an toàn hoàn thành.</Text>
  <Text Key="E2CFE0E8_131705">Destroyer-kun</Text>
  <Text Key="05F8D346_131706">Tìm kiếm bản nhạc ma quái trong Underworld</Text>
  <Text Key="2290D95D_131707">Công viên mơ ước. Tiếng hét của cô gái Carbuncle vang vọng khắp công viên giải trí Gio Teogonia từng đông người.</Text>
  <Text Key="95AF5FFD_131708">Piiiiiii?! Làm sao mà thế này chứ?!</Text>
  <Text Key="E8B40609_131709">Kururu chỉ đến dọn dẹp công viên thôi! Tớ không thể tin là ở đây lại có quái vật khác!</Text>
  <Text Key="088E3063_131710">N-Nhưng, nhưng, nhưng! Nếu tớ tiếp tục bỏ chạy, việc tái xây dựng công viên sẽ trở thành hiện thực! Tớ phải tập can đảm lên~</Text>
  <Text Key="4EBD0C12_131711">Hyaaaaah?! Còn nhiều nữa?! M-M-Mình phải làm sao đây?!</Text>
  <Text Key="BF7DA594_131712">Hawawawa!? Mình có thể ăn nó được ư?! Bà Leilael, tớ xin lỗi vì đã không bảo vệ được công viên!?</Text>
  <Text Key="2ADD95F0_131713">...Hả? Bản nhạc này...</Text>
  <Text Key="68144C15_131714">Các quái vật đang ngủ thiếp đi...? Vì lý do nào đó... Mình...ghh. *ngáy*...</Text>
  <Text Key="A202FAD2_131715">...À, mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4B50D7B6_131716">Đáng ngờ... Hah! M-Mình đã ngủ thiếp đi ư?!</Text>
  <Text Key="7506F794_131717">Ừ, trông cậu có vẻ đang tận hưởng lắm. Nhưng đừng lo. Tớ đã xử lý hết quái vật trong khi cậu ngủ!</Text>
  <Text Key="CD6D0A5D_131718">Hả?! Tất cả những con quái vật đó?!</Text>
  <Text Key="0ECD3533_131719">Chúng tôi đã xử lý hết quái vật trong khuôn viên. Có vẻ không có tổn hại không cần thiết nào, nhờ bài hát của Chika.</Text>
  <Text Key="A171A54E_131720">Tuy nhiên, tôi đã để cô ấy dính vào bài hát của mình... Tôi xin lỗi. Tôi cũng đã khiến cô ngủ...</Text>
  <Text Key="6CBCB992_131721">Không, không, không! Xin đừng lo về chuyện đó chút nào! Thực ra, với tư cách là quản lý công viên, tôi biết ơn từ tận đáy lòng vì đã tiêu diệt quái vật! Haha~~!!</Text>
  <Text Key="F6D76DDF_131722">Quản lý? ...Ý là cô chính là Kishi-san mà chúng tôi đang nói đến đúng không, Kururu?</Text>
  <Text Key="7C59BE70_131723">Đúng rồi! Các cậu đều là người quen của các anh hùng!</Text>
  <Text Key="777169DE_131724">Vâng. Tôi là Chika. Hai người kia là Nozomi và Tsumugi. Tôi đang tiêu diệt quái vật theo yêu cầu của anh ấy, nhưng... Tôi nghe thấy tiếng hét trên đường về nhà, nên đã đến đây.</Text>
  <Text Key="A879CB79_131725">Chika, Nozomi, và Tsumugi...! Hơn nữa, họ không có ở đây, nhưng họ là anh hùng! Các cậu là những người cứu rỗi cho công viên!</Text>
  <Text Key="2805DD6C_131726">Tôi sẽ phải cảm ơn các cậu bằng cách nào đó! Và thế... xin hãy nhận tất cả tài sản của tôi! *ôm chặt* *ôm chặt*</Text>
  <Text Key="9AEC19F5_131727">Cái gì?! Tại sao lại có ngọc quý trong ngực tôi?! À... N-Nói chung, tất cả tài sản? Tôi không thể nhận thứ như thế...!</Text>
  <Text Key="D89F2237_131728">Không, không, đừng bận tâm về những chuyện nhỏ nhặt! Xin hãy nhận chúng!</Text>
  <Text Key="812A0B21_131729">Dù cô nói thế...! Nozomi...!</Text>
  <Text Key="F0B820C6_131730">...À, Kururu. Tôi cảm ơn lời đề nghị, nhưng tôi sẽ từ chối. Ngay cả khi là lời cảm ơn, cũng sẽ gây chút phiền phức nếu có nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="4F3F4B02_131731">Vậy tôi sẽ rất vui nếu đó là một món quà khác... Các cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="B86F1B87_131732">Một chút...? Hừm... À, đúng rồi♪ Thế tại sao tôi không tự nấu nó lên?! Bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="44A78527_131733">Tại sao tất cả những món quà này đều như người hâm mộ của một ngọn lửa mạnh mẽ?!</Text>
  <Text Key="BBB5BF88_131734">...Vậy thì, thế này nhé, Kururu? Nếu cô có ý tưởng gì về 'bản nhạc đặc biệt', cô có thể nói cho tôi biết không?</Text>
  <Text Key="B4FB7AC0_131735">Hả? Bản nhạc đặc biệt...?</Text>
  <Text Key="9966CD73_131736">Vâng. Tôi là một Ca sĩ. Vì một lý do nào đó, tôi đang tìm kiếm bản nhạc do các Ca sĩ khác để lại.</Text>
  <Text Key="BB2E61EC_131737">Đó là lý do tôi muốn càng nhiều thông tin càng tốt. Có thể thậm chí còn có một bản nhạc do Ca sĩ ở Gio Teogonia để lại.</Text>
  <Text Key="1200A971_131738">Nhưng sau tất cả những tìm kiếm Chika đã làm, khó tìm thấy cô ấy lắm, biết không? Tất nhiên, chúng ta không thể tìm thấy cô ấy một cách thuận tiện trong thế giới này~</Text>
  <Text Key="CD59750C_131739">Vâng, tôi có!</Text>
  <Text Key="D2629C26_131740">Hả?! Thật sao, Kururu?!</Text>
  <Text Key="ADFB24FF_131741">Vâng! Có lẽ là về cái đó...!? Nó được cất giữ cẩn thận trong kho công viên, nên tôi sẽ đi lấy ngay!</Text>
  <Text Key="FD39343F_131742">Hehe, may mắn cho Chika! Có thể cô sẽ tìm thấy thứ mình muốn ngay khi đến thế giới này!</Text>
  <Text Key="A70837FC_131743">Vâng. Nếu đó là bản nhạc do Ca sĩ Gio Teogonia để lại... Tôi tự hỏi liệu linh hồn kẹo có thể triệu hồi nó được không. Hehe, tôi rất mong được xem bản nhạc.</Text>
  <Text Key="3DA98F5A_131744">Xin lỗi để các cậu chờ lâu~! Nào, tôi đã mang tất cả bản nhạc từ công viên này! Và... một bộ đồ thay thế cũng có trong đó♪ Xin hãy sử dụng!</Text>
  <Text Key="485B75B9_131745">Bộ đồ đó... Đó là bộ đồ thỏ! Wow, thật luôn! Và trông được làm rất tỉ mỉ!</Text>
  <Text Key="E4F74F88_131746">Cái gì?! Tại sao cô lại làm chuyện như thế?!</Text>
  <Text Key="A295CD0E_131747">Rốt cuộc, quần áo đẹp của mọi người đều bị bẩn vì việc tiêu diệt quái vật!</Text>
  <Text Key="DBC1133B_131748">Vì vậy, tôi đã mang đến cho các cậu một bộ trang phục chính thức cho nhân viên! Giờ thì, xin đừng ngần ngại thay đồ!</Text>
  <Text Key="8D9D7975_131749">Tôi cảm ơn lời đề nghị, nhưng đây là...</Text>
