  <Text Key="3F077EBB_96750">Tôi nói chuyện với [Little Lyrical] đã gia nhập cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="98DDAB04_96751">Misogi-chan... Ừ, đúng rồi. \nMimi và mọi người sẽ giúp Onii-chan! ♪</Text>
  <Text Key="B3A99CC6_96752">Giờ đã quyết định... Bwoosh!\nTôi sẽ đi chọc ghẹo Eris cho đến khi nhận ra lỗi của mình!</Text>
  <Text Key="D05C2778_96753">À! Khoan đã, Misogi!</Text>
  <Text Key="B24C59E4_96754">Nhanh lên, nhanh lên, đi thôi, Nii-chan!!</Text>
  <Text Key="71F86EB9_96755">An-chan!!</Text>
  <Text Key="71FCC53B_96756">Kokkoro-taaan!!</Text>
  <Text Key="569DC5F7_96757">Tôi rất vui vì cuối cùng chúng ta cũng gặp được nhau.</Text>
  <Text Key="F5EF7719_96758">Các người đều an toàn chứ, Lady Ameth? Và mọi người ở Elizabeth Park...!</Text>
  <Text Key="6E1BC2AA_96759">Không an toàn tí nào! Chuyện gì đang xảy ra vậy? Khi tôi tỉnh dậy, tôi bỗng nhiên ở trong bụng một con quái vật.</Text>
  <Text Key="D34E0D17_96760">Đó là vì Rin Rin không tỉnh dậy. Cô nên cảm ơn Limarima vì đã có thể mang cô đi được xa đến thế.</Text>
  <Text Key="41E08705_96761">Thật sao? Cảm ơn, Lima</Text>
  <Text Key="402E1F86_96762">Không có gì, Rin-chan♪</Text>
  <Text Key="F69114EA_96763">Khoan, cô đừng có mà lừa tôi, nghe chưa!? Đột nhiên bước vào hầm ngục cuối cùng! Một trận chiến quyết định số phận thế giới chống lại boss của quỷ dữ! Nếu tôi biết thế, tôi đã không đến!!</Text>
  <Text Key="FCE95447_96764">Nhưng mà, Rin-chan. Nếu thế giới biến mất, trang trại của chúng ta cũng sẽ biến mất... phải không?</Text>
  <Text Key="D2FB37A8_96765">Đúng rồi, đúng rồi! \nTôi tuyệt đối sẽ không tha thứ cho chuyện như vậy!</Text>
  <Text Key="C8F40CE1_96766">Thôi... có lẽ đúng, nhưng...! \nNhưng... không phải là được nếu chúng ta không cần phải chiến đấu sao?</Text>
  <Text Key="161BE3A8_96767">Thôi nào, chúng ta chỉ là những người nông dân bình thường. Chúng ta không phải anh hùng hay chiến binh chuyên nghiệp gì cả. Khoảng một nửa những người đồng hành đi cùng chúng ta là học sinh, thần tượng hay mấy đứa trẻ con.</Text>
  <Text Key="9AA8090D_96768">Neneka và Christina, họ là người tạo ra thế giới, phải không? Dù là những sinh vật đáng kinh ngạc như vậy, họ vẫn phải đối đầu với một con quái vật có thể chiến đấu với họ. Và thế rồi, chúng ta lại ở đây... một đội như thế này...</Text>
  <Text Key="4F3ECB39_96769">Rin...</Text>
  <Text Key="C381CADC_96770">Nhưng, nhưng Rin-rin. \nNgay bây giờ, ngoài chúng ta ra, không còn ai khác có thể chiến đấu. \nNếu chúng ta không bảo vệ thế giới, trang trại, và những con bò...!</Text>
  <Text Key="B2DC9838_96771">Chúng ta không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="263A5A92_96772">...Ugh, nhưng, nhưng cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="40E4469E_96773">...Có lẽ vậy. \nĐiều Rin-chan nói đúng là hợp lý...</Text>
  <Text Key="FE0A1FAA_96774">Tôi nói chuyện với trang trại [Elizabeth Park] đã gia nhập cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="561F0CF4_96775">Nếu tôi thua, là kết thúc thế giới...\nTrong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="3AD5C648_96776">Xin lỗi, Kokkoro-tan, {playername}! \nTôi đi đây!!</Text>
  <Text Key="31B4EF48_96777">Ồ, cô ấy biến mất rồi? \nTôi tự hỏi liệu cô ấy có ổn khi đi một mình không...?</Text>
  <Text Key="C781B31B_96778">Nếu cô định bỏ chạy, có lẽ tôi cũng muốn cô dắt tôi theo...</Text>
  <Text Key="90131792_96779">Tôi chắc chắn cô ấy sẽ quay lại.</Text>
  <Text Key="3B020112_96780">Hả, thật sao? Vậy thì quên đi. Quay về thì phiền quá... hah.</Text>
  <Text Key="C5E35DD3_96781">...Thôi thì, cũng đành chịu, phải không? Quả nhiên, như mọi người nói, dường như không còn cách nào khác ngoài việc làm. Hãy cố gắng cứu thế giới một cách hiệu quả nhất có thể.</Text>
  <Text Key="7176DB87_96782">Ồ, Rin-rin! \nCuối cùng cô cũng hào hứng rồi, hả? ♪</Text>
  <Text Key="24024DB2_96783">Được rồi! \nBây giờ hãy tìm những người còn lại, \nvà thu thập cả những Quả Hồn Linh nữa!</Text>
  <Text Key="B1BC13BB_96784">...Hả? \nLúc trước chúng ta lấy được bao nhiêu Quả Hồn Linh nhỉ?</Text>
  <Text Key="1ABD3D54_96785">Tôi khá chắc... chúng ta đã bị kẻ thù đánh cắp mất tám quả, phải không?</Text>
  <Text Key="540443F3_96786">Ugh... Quá nhiều. Tôi sẽ đi ngủ thôi... Guh.</Text>
  <Text Key="195A7A1A_96787">Khoan, Rin-rin!!?</Text>
  <Text Key="C5648DCB_96788">Bên trong cơ thể vĩ đại của vị thần khổng lồ là một mê cung. Trong khi {playername} đá bay những con quái vật để tìm kiếm bạn bè, cuối cùng cậu cũng được đoàn tụ với "Guild Ẩm Thực".</Text>
  <Text Key="F8E3A7BB_96789">Ma... Kokkoro-san!</Text>
  <Text Key="B4AB8E9E_96790">{playername}-kun! \nVà, cả mọi người nữa!</Text>
  <Text Key="64672E78_96791">Tiểu thư Sheffy, tiểu thư Kyaru, tiểu thư Pecorine! \nCác người an toàn!</Text>
  <Text Key="EEF04138_96792">Thật may mắn...!</Text>
  <Text Key="82D37CDD_96793">...Thở dài. Tôi đã cẩn thận điều chỉnh bước nhảy không gian để không thất bại, nhưng không ngờ nó bị can thiệp và chúng ta lại bị tách khỏi điểm đến...</Text>
  <Text Key="5DA8E5F9_96794">Chúng ta chưa tập hợp được mọi người, và tôi không biết Seven Crowns có thể kìm giữ Vị Thần Khổng Lồ được bao lâu. Chúng ta nên bắt đầu hành động sớm thôi.</Text>
  <Text Key="AC874F96_96795">Ở đây, trong khi tìm kiếm mọi người, tôi cũng đã điều tra nhiều thứ bên trong cơ thể con quái vật này. Có vẻ như các Quả Hồn Linh được rải rác khắp nơi.</Text>
  <Text Key="7289FF93_96796">Cơ thể con quái vật, mảnh vỡ của lâu đài, và ma lực từ Eris đều được giữ lại bởi sức mạnh của Quả Hồn Linh. Có vẻ như việc để chúng phân tán ra có thể hiệu quả hơn...</Text>
  <Text Key="9386A7D9_96797">Hơn nữa, tôi có thể cảm nhận được một ma lực cực kỳ mạnh mẽ tỏa ra từ mỗi nơi chúng được đặt.\n</Text>
  <Text Key="020B080C_96798">Có lẽ, giống như với "Hắc Phong Linh", chúng đang chữa lành và bảo vệ những con quái vật mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="EC821B73_96799">Tôi nhận thức được mức can thiệp này.\nTuy nhiên, tôi không thể để thua...!</Text>
