  <Text Key="9C769AF9_164450">...Khoan đã, Precia, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="F2C809E2_164451">...! Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="EC340209_164452">...K-Không sao. Hãy giữ cảnh giác. Quái vật ở đây có vẻ khá mạnh...!</Text>
  <Text Key="8E0646E8_164453">Dù đánh bại bao nhiêu quái vật, chúng vẫn tiếp tục xuất hiện... Tôi không thể tin là có nhiều thế này...!</Text>
  <Text Key="6C9990CA_164454">Thở dồn dập... Precia, cô có sao không?</Text>
  <Text Key="8FAED91F_164455">Ừm... Tôi ổn.</Text>
  <Text Key="CAE39B31_164456">Cô ấy trông tái mét. Có lẽ đói rồi... Thật là sai lầm khi đến đây mà không có ai đi cùng...</Text>
  <Text Key="49B242DA_164457">...KYAAH!</Text>
  <Text Key="5B8AAE07_164458">Sheffy...! AUH!</Text>
  <Text Key="44205242_164459">Không. Không... ổn.</Text>
  <Text Key="8B3FD0E3_164460">Precia?! Tại sao cô lại niệm phép về phía bầu trời?!</Text>
  <Text Key="742AB039_164461">...Tôi thực sự chẳng tốt đẹp gì... Tôi hoảng loạn vì tiến độ của mình và nhảy vào nguy hiểm chỉ vì muốn trở nên mạnh hơn...</Text>
  <Text Key="CF7179B2_164462">Nhưng không chỉ vậy. Tôi chưa đủ mạnh. Tôi không thể làm gì một mình. Nếu tôi muốn bảo vệ anh ấy, tôi phải chiến thắng, nếu không thì chẳng có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="EEFA1C4B_164463">Nhưng... Tôi đã một mình hoảng loạn, kéo cả Precia-chan vào. Tôi nghĩ mình có thể tự xử lý, nhưng cuối cùng lại tự làm hỏng bản thân. Tôi không xứng đáng làm chị gái của ai...</Text>
  <Text Key="ACF08937_164464">Nhưng ngay cả vậy, vẫn còn Precia ở đây - một cô gái tôi muốn bảo vệ!</Text>
  <Text Key="DDA0082E_164465">Được, cứ tới đi. Tôi sẽ chiến đấu với cô bao nhiêu lần cũng được.</Text>
  <Text Key="5D7ACF84_164466">Dù điều gì xảy đến với tôi, tôi sẽ không bao giờ lùi bước. Những người bạn quý giá của tôi... TÔI SẼ KHÔNG ĐỂ AI ĐỤ VÀO HỌ!</Text>
  <Text Key="95130561_164467">{playername}...?! Cậu đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="9E01CACD_164468">S-O-S...</Text>
  <Text Key="0546E7D1_164469">Precia... Vậy cô vừa dùng phép thuật đó như một tín hiệu.</Text>
  <Text Key="D8B26F15_164470">...{playername}. Làm ơn, hãy cho tôi mượn sức mạnh của cậu.</Text>
  <Text Key="17BCAE6B_164471">Tôi ghét phải thừa nhận, nhưng... ngay bây giờ, tôi không thể bảo vệ ai một mình.</Text>
  <Text Key="B4ACAF02_164472">Tôi vẫn chưa nhận ra khả năng thiếu sót của mình, tôi đã đặt những người bạn mà tôi nên bảo vệ vào nguy hiểm, và rồi tôi phải để một trong số họ đến cứu tôi... Tôi thực sự đáng thương.</Text>
  <Text Key="96003BC7_164473">Đó là con người tôi──Nhưng ngay cả vậy, tôi vẫn muốn bảo vệ mọi người. Bởi vì mọi người luôn nỗ lực và cố gắng bảo vệ tôi!</Text>
  <Text Key="F27FD69D_164474">Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cho cậu, {playername}, những người bạn của tôi, và mọi người khác. Tôi sẽ đối mặt với bất kỳ đối thủ nào! VÌ VẬY...!</Text>
  <Text Key="D98D743F_164475">HAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="A7A23432_164476">Giống hệt như khi tôi chiến đấu với Lady Arachne. Không, ngay cả ngoài lúc đó... Cậu luôn cho tôi can đảm.</Text>
  <Text Key="2092BCA6_164477">...Đúng vậy. Chiến đấu một mình không phải là điều tôi quen thuộc. Tôi luôn liên kết sức mạnh với cậu mà!</Text>
  <Text Key="D6FA4A74_164478">Đó rồi! Kết thúc rồi!</Text>
  <Text Key="E9EA8943_164479">*thở dồn dập*... T-Tôi làm được rồi...</Text>
  <Text Key="18EAD4EF_164480">...Tôi nghĩ mình vừa nghe thấy giọng của Minerva... Mặc dù bây giờ đã là quá khứ, tôi vẫn từng là một trong những "Terminal" của Eris, khi Minerva vẫn là một phần của cô ấy. Tôi cho rằng điều đó không có gì lạ.</Text>
  <Text Key="9E564F97_164481">Trước hết, Princess Form là...</Text>
  <Text Key="157CDA72_164482">Ồ, sự biến hình của tôi...</Text>
  <Text Key="92605412_164483">Đau...? Đúng rồi! Cô có sao không, Precia?!</Text>
  <Text Key="F528E724_164484">Ừm... Dạ dày tôi... ĐÓI...</Text>
  <Text Key="87C2B249_164485">Nhưng. Ngoài ra... Tất cả đều tốt.</Text>
  <Text Key="C0BB5F8C_164486">Th-Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="9398F7F4_164487">Cuối cùng, buổi luyện tập này thật thảm họa. Tôi tự hỏi điều gì sẽ xảy ra nếu Precia không có ở đó...</Text>
  <Text Key="6B9820A7_164488">Nhưng nhờ tất cả những điều này, tôi nhận ra rằng mình đã vội vàng. Và trước khi nhận ra, tôi lại một lần nữa cố gắng làm mọi thứ một mình như trước đây.</Text>
  <Text Key="F9D932FE_164489">Tôi rất vui vì hai người có mặt. Tôi thực sự... rất vui... Tôi đã không một mình...</Text>
  <Text Key="F0ECC1CF_164490">Sheffy! ...?</Text>
  <Text Key="D59A0DCC_164491">Ục... ức...</Text>
  <Text Key="ADFF2399_164492">WAAAAAAAAHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="A811C352_164493">Con đói... Mẹ... Anh trai...!</Text>
  <Text Key="277B45ED_164494">.........Anh. Cái này. Cái gì vậy......?</Text>
  <Text Key="0B88AF08_164495">"Đôi khi"......thật sự......?</Text>
  <Text Key="B4C3F2CA_164496">Guuu~</Text>
  <Text Key="19DEC659_164497">Cô gái này... là Sheffy?</Text>
  <Text Key="C539592A_164498">"Phản lực"? Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="41FC5C20_164499">......Ei.</Text>
