  <Text Key="47178CA3_51500">Do sự do dự của Wakana, kế hoạch của Yamato đã kết thúc trong thất bại.\nBị bao vây bởi những kẻ đuổi theo của nhóm Glogo, các &quot;Chị em Bandy&quot;\nđã trở nên bất lực──</Text>
  <Text Key="C873F2EE_51501">Stampede &amp; Brake</Text>
  <Text Key="DA51BE7C_51502">Wakana và những người khác đã bị nhóm Glogo bắt giữ. Wakana rất chán nản, tin rằng chính sự thất bại cố ý của mình đã dẫn đến điều này, nhưng──Yamato, người được cho là đã mất tích hoặc chết, xuất hiện và tiếp thêm sức mạnh cho các chị em. Các &quot;Chị em Bandy&quot; vùng lên một lần nữa.</Text>
  <Text Key="D87AA05E_51503">Ngày hôm sau.\nTại nơi ẩn náu của nhóm Glogo──</Text>
  <Text Key="4701EB08_51504">Fubuki bị ép phải sửa chiếc xe hỏng.</Text>
  <Text Key="5267F694_51505">Sửa nhanh lên!\nĐồ nhãi!</Text>
  <Text Key="3B27F9B8_51506">Ái chà! Ư ừ~......\nĐừng chọc mông tớ bằng lưỡi liềm~</Text>
  <Text Key="ED21B713_51507">Câm miệng!\nTrái tim của thủ lĩnh, bị các ngươi phản bội, đau đớn gấp 100 lần.\nCác ngươi nên biết ơn vì còn sống sót!</Text>
  <Text Key="55D01C8C_51508">Khônggggg.\nTớ không thích bị chọc~</Text>
  <Text Key="6033AE3A_51509">Nghe đây. Cho đến khi các ngươi sửa xong tất cả xe cộ các ngươi làm hỏng,\nkhông được ăn uống gì hết!\nHiểu chưa, đồ yếu đuối!</Text>
  <Text Key="1A7AACD4_51510">Ư ừa, khó quá~\nTớ đói quá~</Text>
  <Text Key="7E562542_51511">Fubuki-chan......!\nHọ đối xử với cậu như một nô lệ......\n......Xin lỗi, là vì tớ......</Text>
  <Text Key="B4E49C1B_51512">Chúng tôi đang trong một cái lồng......</Text>
  <Text Key="7B5E5BE4_51513">Vâng......\nChúng tôi vô dụng như Fubuki-chan......</Text>
  <Text Key="B9B11B0A_51514">Ồ, xin lỗi.\nTôi đã khiến các cô rơi vào hoàn cảnh giống mình.</Text>
  <Text Key="D45AF73B_51515">Và bị nhốt chung trong cái lồng thế này,\nchật chội quá, phải không? Xin lỗi, xin lỗi......</Text>
  <Text Key="A079D0BD_51516">Đừng xin lỗi nhiều thế.</Text>
  <Text Key="4F574FC5_51517">...... Tôi không thể không xin lỗi......</Text>
  <Text Key="B5EE5E3E_51518">Sau đó, chúng tôi bị nhóm Glogo bắt giữ......\nFubuki-chan bị đối xử như một nô lệ......\nChúng tôi ở trong cái lồng...... và không biết chị gái của chúng tôi ở đâu.</Text>
  <Text Key="29A2222F_51519">Nhưng, dù sao đi nữa là cô ấy,\ntôi không nghĩ cô ấy có thể trốn thoát khỏi tình thế đó....</Text>
  <Text Key="8261507D_51520">Tôi không muốn nghĩ về nó nhưng......\nƯ ừ......</Text>
  <Text Key="6548CE4C_51521">Là vì tôi mà các &quot;Chị em Bandy&quot; đã bị hủy diệt......!</Text>
  <Text Key="F2C4BBAD_51522">Mọi người đều mắc lỗi.</Text>
  <Text Key="02D9DE41_51523">......Cô......\nCô không trách tớ, phải không?\nVì sự thất bại của tớ.</Text>
  <Text Key="0B4522B8_51524">Tôi nên nói, có lẽ......\nVề sự thật.\nChỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="F43D40C8_51525">......Chị gái của chúng tôi.\nNếu bỏ mặc, cô ấy lúc nào cũng làm những việc xấu.</Text>
  <Text Key="AFFE376D_51526">&quot;Tôi không thể sống theo cách nào khác,&quot; hoặc,\n&quot;Công lý và luật pháp từng giúp gì cho tôi,&quot; đó là câu nói ưa thích của cô ấy.\nCô ấy bỏ qua quy tắc để làm bất cứ điều gì mình muốn.</Text>
  <Text Key="B007A372_51527">Cô ấy sẽ đánh nhau mỗi ngày──\nChúng tôi thường phải dựa vào cảnh sát.</Text>
  <Text Key="4C5EE144_51528">Nhưng...... ngay cả khi cô ấy làm bất cứ điều gì mình muốn,\nchị gái của chúng tôi lúc nào cũng không hài lòng và bất mãn.</Text>
  <Text Key="1B3BDF71_51529">Tôi luôn sợ rằng một ngày nào đó......\nMột ngày nào đó......\nCô ấy sẽ bùng nổ với thứ gì đó đang sôi sục bên trong,\nvà nó sẽ trở thành thứ không thể đảo ngược......</Text>
  <Text Key="9F209B96_51530">Nếu điều đó xảy ra, cô ấy sẽ biến mất\nkhỏi bên chúng tôi, Fubuki-chan và tôi...</Text>
  <Text Key="9D31BEFF_51531">Tôi đã sợ, suốt thời gian qua......!</Text>
  <Text Key="BDCF4308_51532">......Chính vì vậy,\ntôi đã đưa cô ấy đến 'nơi này.'\nĐể để cô ấy xả hơi ở đây.</Text>
  <Text Key="8D52FC50_51533">Nơi này?</Text>
  <Text Key="42FA0881_51534">Vâng.\n──Đến Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="73918F30_51535">......Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="B26ABC4D_51536">Nhưng cuối cùng, cô ấy vẫn bắt đầu một guild nguy hiểm như băng cướp ở đây.</Text>
  <Text Key="D5FAEE9C_51537">Ban đầu, tôi nghĩ không sao vì đó là một thế giới hư cấu và\nmiễn là cô ấy vui vẻ, tôi để cô ấy tự do.</Text>
  <Text Key="AA6BD8E8_51538">Nhưng dần dần,\ntrong khi chiến đấu với các cô,\nvà nhìn thấy những cảnh tượng giống nhau......</Text>
  <Text Key="52D69120_51539">Tôi nhận ra rằng mình không nên làm phiền tất cả mọi người,\nvà rằng những điều xấu là xấu trong bất kỳ thế giới nào......</Text>
  <Text Key="26BDB3E3_51540">Vì vậy...... tôi đã...... nó đã......</Text>
  <Text Key="7D3A7900_51541">Wakana-chan?</Text>
  <Text Key="9F3ADA01_51542">......!\nTôi cố ý...... thất bại.</Text>
  <Text Key="B3857A34_51543">Cố ý?</Text>
  <Text Key="1D19D16B_51544">Vâng......\nMỗi lần các &quot;Chị em Bandy&quot; cố gắng làm điều ác,\ntôi cố ý làm những lỗi khi lái xe...... hoặc giả vờ vụng về để cản trở họ......</Text>
  <Text Key="12B14280_51545">Tôi nghĩ mình phải là phanh của chị gái......</Text>
  <Text Key="900B34BD_51546">Ý cô là lần này cũng vậy sao?</Text>
  <Text Key="E4E4307E_51547">............\nTôi nghĩ kho báu bị đánh cắp sẽ chỉ được dùng để xây dựng lại ngôi nhà của chúng tôi.\nTôi nghĩ đó là vụ trộm cuối cùng, cho một cuộc sống hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="C2DFE675_51548">......Nhưng tôi đã sai.\nCô ấy định nâng cấp trang bị và dùng nó cho việc xấu tiếp theo......</Text>
  <Text Key="6A167B90_51549">Chính vì vậy...... tôi...... tôi cố ý thất bại. Như mọi khi.</Text>
