  <Text Key="A490B8A1_52900">Ồ, chuyện quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="B78F58AD_52901">Đẹp quá...! Tớ biết rồi, tớ thực sự muốn đi xem những ánh sáng đó cùng anh ấy...!</Text>
  <Text Key="627D71EA_52902">Đèn trang trí Giáng sinh, nhỉ... Có lẽ mình nên thử hòa giải với cô ấy...</Text>
  <Text Key="88CE10BD_52903">Lãng mạn~ Tim mình đập thình thịch~♪</Text>
  <Text Key="34FA1A35_52904">Có phải tia chớp đêm Giáng sinh đã đánh trúng tim mình...? Không, có lẽ chỉ là ký ức mơ hồ này thôi.</Text>
  <Text Key="BB019D6E_52905">Sức mạnh của tình yêu, nhỉ? Heh. Cảm ơn. Kỵ sĩ, Io.</Text>
  <Text Key="9ECAF668_52906">Đèn trang trí Giáng sinh đang tỏa sáng trên bầu trời đêm đêm Giáng sinh này. Mọi người được chạm bởi cảnh tượng kỳ diệu và bắt đầu tìm thấy tình yêu một lần nữa.</Text>
  <Text Key="63AED2C8_52907">Trong khi đó, Floe đang canh giữ {playername} và những người khác khi họ ngủ trong phòng giam...</Text>
  <Text Key="1FD4BF26_52908">Tôi nghĩ có gì đó sai ở thành phố, hóa ra là công việc của các ngươi!</Text>
  <Text Key="A68B38CD_52909">Bellory, sao cô lại ở đây...?! Mọi người, tỉnh dậy! Bellory ở đây!</Text>
  <Text Key="2D1914B8_52910">Đây không phải lúc để lầm bầm!</Text>
  <Text Key="2DD96A79_52911">Ahaha, ngươi thật đáng thương, dựa vào bạn bè con người! Một Krampus không thể làm gì một mình là vô dụng!</Text>
  <Text Key="2B2AA93B_52912">Câm miệng! Ta sẽ đâm ngươi bằng vũ khí này, cho ngươi ác mộng và khiến ngươi hối hận hành động của mình!</Text>
  <Text Key="4BAC4368_52913">...Một ác mộng? Tôi hiểu rồi, tôi vừa có một ý tưởng hay!</Text>
  <Text Key="47F45C60_52914">Này, cô đang làm gì vậy?! Kyaaaa...!</Text>
  <Text Key="FF2138D9_52915">Chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="658FA32F_52916">*thở dốc* *thở hổn hển*</Text>
  <Text Key="00592E65_52917">Chúng ta vẫn đang trong giấc mơ tập thể vô thức.</Text>
  <Text Key="57A0F61F_52918">Tôi cũng cảm thấy như vậy</Text>
  <Text Key="A2A5B0EE_52919">Sao vậy, Lyrael-san?</Text>
  <Text Key="FD10D8B0_52920">Một thiên thần khác...?</Text>
  <Text Key="31AEEA41_52921">Thiên thần</Text>
  <Text Key="A3D928B6_52922">Lyrael Thiên thần</Text>
  <Text Key="74147223_52923">Barakiel</Text>
  <Text Key="D733AB8D_52924">Lyrael-san! Dùng sức mạnh của tình yêu đi!</Text>
  <Text Key="333C8143_52925">Nhớ lời của Io-chan!</Text>
  <Text Key="BC135D29_52926">Chiếc khăn cho hai người...?!</Text>
  <Text Key="74F63622_52927">Hãy bắt tay để hòa giải</Text>
  <Text Key="3BE3C8F9_52928">Ừ, tớ cũng muốn xem chúng</Text>
  <Text Key="A6D479F5_52929">Tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="A72B4B21_52930">*nhai nhai*... Đẹp quá.</Text>
  <Text Key="EAE4091A_52931">Chúng ta đã tỉnh dậy một trăm năm sau!!</Text>
  <Text Key="B34184C3_52932">Lyrael và những người khác đã tỉnh dậy từ thế giới giấc mơ tập thể vô thức. Đột nhiên, một giọng nói quen thuộc vang lên...</Text>
  <Text Key="021236F5_52933">Mọi người, tỉnh dậy!</Text>
  <Text Key="3AB62A25_52934">Ừm... Giấc ngủ hay quá.</Text>
  <Text Key="24701C1E_52935">Phew... Có vẻ như chúng ta đã trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="09794F5B_52936">Không, mọi người. Landosol đã điên rồ! Nhìn xung quanh đi!</Text>
  <Text Key="92DEE900_52937">Ồ, cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="3AB75D91_52938">C-Cứu tôi KHIẾN TÔI KHÔNG THỂ ĐƯỢC...!</Text>
  <Text Key="22A6850D_52939">Có phải...Ông già Noel không?</Text>
  <Text Key="52DB4609_52940">Cho tôi một món quà!</Text>
  <Text Key="36519E13_52941">Eeek...!</Text>
  <Text Key="7E9EB34F_52942">Này, tôi không phải ông già Noel chút nào! Cứu tôi!</Text>
  <Text Key="9BFFCEA5_52943">Này, đây là món quà khác cho ngươi! Nếu ngươi không làm bài tập, ngươi sẽ bị đuổi học!</Text>
  <Text Key="A206EF72_52944">Không thể nào... Điều đó không thể... Tôi không thể tin rằng món quà Giáng sinh lại còn là bài tập thêm... Đây là một cơn ác mộng!</Text>
  <Text Key="46D183B1_52945">UWAAAAAAAAH~ ...Khoan đã, mình lấp lánh đến mức nào khi chạy trốn vậy...!? Không trách được quái vật đuổi theo mình!</Text>
  <Text Key="71E3B8C0_52946">Quái vật nói chuyện khắp thành phố?! Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra?!</Text>
  <Text Key="B2179DF9_52947">Dù sao, hãy nhanh lên và cứu họ. Nhận lấy cái này...!</Text>
  <Text Key="73D407ED_52948">Gì... Chúng phục hồi rồi?</Text>
  <Text Key="3ED493F6_52949">Ahaha, thật tệ~ Các đòn tấn công sẽ không hiệu quả với những quái vật đó～ Chúng là sản phẩm của một giấc mơ!</Text>
