  <Text Key="85C6ABAD_91550">Sự chênh lệch sức mạnh này... Có vẻ chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc bước tới...!</Text>
  <Text Key="5A4C0A58_91551">Ừ...! Đứng yên đó, Yui-chan...!</Text>
  <Text Key="617126AA_91552">Chúa tể! Xin ngài, hãy cho chúng tôi sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="B240B870_91553">Tôi sẽ không để cô phá hủy thành phố thêm nữa, Misora!</Text>
  <Text Key="0083B8B6_91554">Vâng♪ Không chỉ thành phố, mà còn tất cả mọi người nữa...★</Text>
  <Text Key="A0B0C4E8_91555">Chúng là những kẻ từ trước...!</Text>
  <Text Key="F71F2A8D_91556">Shadow R</Text>
  <Text Key="19F8BCA9_91557">Viện binh?!</Text>
  <Text Key="AFA77C9E_91558">Chúng đang làm cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="AC41E16E_91559">Tên cô là gì?</Text>
  <Text Key="4D2BB097_91560">R-chan!</Text>
  <Text Key="CC730C70_91561">Type-R Argea</Text>
  <Text Key="A37947E3_91562">Q-chan!</Text>
  <Text Key="3759B7C3_91563">Type-Q Lethe</Text>
  <Text Key="D9B711C4_91564">Đó là P-chan!</Text>
  <Text Key="B0ED9DA1_91565">Type-P Dusnomia</Text>
  <Text Key="3811078C_91566">Giới thiệu và tên tên loạn cả lên!</Text>
  <Text Key="E3A7A60F_91567">Ma thuật phân thân?!</Text>
  <Text Key="AC79D76C_91568">Cô tạo ra một Shadow?!</Text>
  <Text Key="5E4E20E0_91569">Cả những binh sĩ vô danh nữa! ★</Text>
  <Text Key="D74599DF_91570">Thành phố!</Text>
  <Text Key="519737F5_91571">Được rồi, Hãy phá hủy tất cả chúng!! ★</Text>
  <Text Key="7AFB5CEF_91572">Lưỡi kiếm không xuyên qua được! Nó cứng quá...!</Text>
  <Text Key="1F9ECCEB_91573">Nhưng Rei-san! Nếu chúng ta tiếp tục tấn công, ngay cả những robot này cũng sẽ không thể sử dụng ma thuật trong thành phố! Whoa!</Text>
  <Text Key="410F0768_91574">Hmph! Chỉ là một Shadow mà dám tấn công ta...! Ta sẽ thổi bay nó!</Text>
  <Text Key="6D7AA106_91575">『 Thực ra, hãy ngăn ta lại.』</Text>
  <Text Key="AF98B7FA_91576">Cô ấy đã chặn ma thuật tấn công của cô Kyaru ở cự ly gần...?!</Text>
  <Text Key="C37D110A_91577">『 Trận chiến và Tử hình』</Text>
  <Text Key="45615128_91578">『 Shadow Rampage.』</Text>
  <Text Key="51134F2A_91579">Ugh...! Những cô gái này phối hợp chính xác quá...... Có lẽ còn hơn cả chúng ta!</Text>
  <Text Key="E5029CD2_91580">Ý tôi là, tôi mặc như một thiên thần! Nhưng Onee-chan còn là thiên thần hơn tôi nhiều!</Text>
  <Text Key="A19768B9_91581">Này, Akari, chuyện đó không quan trọng bây giờ...!</Text>
  <Text Key="53D0B19A_91582">Yui-san★</Text>
  <Text Key="15D68265_91583">...M-Misora...chan...</Text>
  <Text Key="46C6AFDB_91584">Yui-san, cô không định chiến đấu sao? Biến đổi! Cô không cần phải làm vậy sao? Bạn bè của cô đang gặp khó khăn đấy.</Text>
  <Text Key="43DD6747_91585">...Nh-Nhưng... Tôi chắc chắn... ngay bây giờ, tôi...</Text>
  <Text Key="2C8E8AA1_91586">Hmm...? Có phải là cô không thể vào được dạng công chúa? Giống như Kyaru đã làm một lúc trước.</Text>
  <Text Key="9FC582AD_91587">Ngay bây giờ, Yui-san đầy rẫy tội lỗi với Kishi-san đến mức không thể đối mặt với nó... Tôi đoán là vậy. Trời ơi, cô không cần phải lo lắng về nó nữa~ Hãy còn tệ hơn nữa... và ích kỷ đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="A45210D3_91588">...Tôi hiểu rồi... ...Kishi-kun đã nói...điều đó trước. Nhưng...</Text>
  <Text Key="B575754E_91589">Tội lỗi của tôi sẽ không biến mất... Tôi không thể đối mặt với nó... thật sự...</Text>
  <Text Key="CE75FAED_91590">Vì điều ước của tôi... mọi người. Quá nhiều người...</Text>
  <Text Key="8C4952B2_91591">Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="331BEA9D_91592">Tôi xin lỗi...Kishi-kun. Rei-chan. Hiyori-chan, Kyaru. Sheffy. Zane-san. Quá nhiều người...và Eris-san...Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="F941BA15_91593">............n-Nhưng......</Text>
  <Text Key="C48C9F62_91594">...Nhưng, tôi...</Text>
  <Text Key="C639F8C9_91595">...? Yui-san?</Text>
  <Text Key="82DFC76F_91596">...Misora-chan. Tôi có thể...hỏi cô một điều...?</Text>
  <Text Key="6BCEEAF4_91597">Vâng ★?</Text>
  <Text Key="F6965DE9_91598">Trước đó... Cô nói cô muốn kết bạn với tôi. Đó là những gì cô nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="E66B1A40_91599">Tôi đã nghĩ......rằng đó không phải là dối trá, cũng không phải là trò đùa. Cô nói đó là cảm xúc thật sự của cô......</Text>
