  <Text Key="D06E1ACE_62050">Tớ đã hoàn thành bài tập về nhà rồi.</Text>
  <Text Key="01B10841_62051">Người quét dọn</Text>
  <Text Key="9A28406B_62052">Binh nhì 1</Text>
  <Text Key="232AF1A1_62053">Binh nhì 3</Text>
  <Text Key="55F3034D_62054">Vài ngày sau khi tôi (bằng cách nào đó?) hoàn thành bài tập hè, Eriko và Shizuru sắp tổ chức một bữa tiệc. Một bữa tiệc với danh sách khách mời khá... lạ.</Text>
  <Text Key="8A6F8919_62055">À, vậy thì... trước tiên, xin cảm ơn mọi người vì đã cố gắng hết sức với bài tập về nhà...</Text>
  <Text Key="4193DDE4_62056">...và để xin lỗi chân thành đến các Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE, chúng tôi tổ chức bữa tiệc nướng này!</Text>
  <Text Key="EA49BC02_62057">Vậy thì...</Text>
  <Text Key="2E12FF26_62058">Một ly!</Text>
  <Text Key="8714FD89_62059">Tớ chỉ đến vì Eriko gọi, giờ lại đang nâng ly... nhưng sự kiện này là về cái gì vậy? "Làm bài tập tốt"? "Tiệc xin lỗi"?</Text>
  <Text Key="E226FE46_62060">Ngay cả bọn tôi, những người biết chuyện đã xảy ra, cũng không hiểu lắm. Tại sao hai người lại đi xa đến thế...?</Text>
  <Text Key="88BA3A90_62061">Ơ...? C-Chẳng lẽ, Lady Eriko lại làm chuyện gì chưa tốt rồi sao?</Text>
  <Text Key="4A40E0F5_62062">Vậy là cô ấy thực sự làm rồi? Chuyện cô ấy vừa kể là mức độ mà cô ấy đã làm hỏng đến nỗi tôi không thể bình luận gì được!</Text>
  <Text Key="F1B01B10_62063">EriEri và Shi-chan hôm đó rất vui vẻ nhỉ!</Text>
  <Text Key="CF684592_62064">Khi tới trường, tôi thấy rất nhiều thành viên Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE nằm sụp xuống đất. Tôi thực sự sốc.</Text>
  <Text Key="A47B84FD_62065">Vậy nếu chuyện đó thực sự xảy ra... tại sao lại có thành viên NIGHTMARE cùng tụi này ăn mừng?</Text>
  <Text Key="4EAEC063_62066">Thực ra, Chỉ huy của chúng tôi đã mắng chúng tôi vì không thể xử lý được chỉ hai cô gái...</Text>
  <Text Key="06903FE5_62067">Như một lời xin lỗi vì sự bất tiện mà chúng tôi gây ra, chúng tôi tham gia trại huấn luyện của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="DFE4FB66_62068">Và vì đang ở đó, chúng tôi cũng đã tổ chức bữa tiệc này.</Text>
  <Text Key="D2E8FCED_62069">Vậy... tại sao lại mời tụi này nữa?</Text>
  <Text Key="F625FDFD_62070">Các bạn là những người bạn đã chia sẻ kỷ niệm kỳ nghỉ hè này với người yêu quý {playername} của tôi.</Text>
  <Text Key="96524112_62071">À, vì đêm săn bọ cạnh đó, phải không...? Đêm đó thực sự, nói thế nào nhỉ, một đêm tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="860E4D9D_62072">Hehe, tớ đọc trong nhật ký tranh của cậu rồi, {playername}-kun. Có vẻ như cậu đã có một kỳ nghỉ hè rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="81F898C6_62073">Nghe thật tuyệt! Tớ ước mình có thể chơi với EriEri và mọi người nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="DB8DA502_62074">Đó là... tôi đồng ý. Lần sau, tất cả chúng ta cùng chơi nhé!</Text>
  <Text Key="E9685663_62075">Nhưng nếu làm vậy, hãy giữ bình yên nhé? Không còn rừng đầy quái vật nữa!</Text>
  <Text Key="8D24AD88_62076">Ahaha, tất nhiên... Khoan, aahh?! Thịt ở đó sắp hết rồi! Đi lấy thêm chút nữa thôi, Eriko-chan.</Text>
  <Text Key="49CBEF50_62077">Đã rõ. Mọi người, xin hãy tận hưởng trọn vẹn. Chúng tôi sẽ là người chủ hôm nay. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="97556D66_62078">Cái Eriko đó... sẽ là người chủ của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="C8D43464_62079">Một cơ hội như thế này... có thể không bao giờ có lại, nên... hôm nay hãy vui chơi hết sức nào, Anna-taso!</Text>
  <Text Key="198FFDDD_62080">...Và đó là lúc Lady Shizuru ném một tấm lưới lớn xuống con quái vật!</Text>
  <Text Key="9422ACEB_62081">Ôi chà! Vậy là các bạn bắt con bọ cạnh khổng lồ đó như vậy sao!</Text>
  <Text Key="066B9F62_62082">Là một con quái vật giống bọ cạnh, cho chính xác.</Text>
  <Text Key="E7FBE640_62083">Hơn nữa... các bạn xây một ngôi nhà trên một hòn đảo hoang, phải không? Đó không chỉ là cấp độ Whizboy... đó là Whizboy MAX!</Text>
  <Text Key="3882BDAC_62084">Không, tôi chắc là cậu ấy chỉ phóng đại thôi... Khoan, thật sao?!</Text>
  <Text Key="2A450316_62085">Thôi, nếu nói về Lady Eriko thì... chuyện đó cũng không quá bất ngờ...</Text>
  <Text Key="C274177E_62086">Hai người đó thực sự là những người phi thường...</Text>
  <Text Key="1848C9D0_62087">Nhìn kìa. Mọi người trông đều vui vẻ.</Text>
  <Text Key="7DE4F2D7_62088">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng sẽ có ngày tôi phải chiêu đãi ai khác ngoài người yêu quý {playername} của mình.</Text>
  <Text Key="FFB3712B_62089">Nhờ vậy, chúng ta thấy được nụ cười từ cậu ấy mà bản thân chúng ta không thể nào có được.</Text>
  <Text Key="316CDA5F_62090">Có những mặt của người yêu quý {playername} mà chúng ta sẽ không bao giờ thấy nếu chỉ giữ cậu ấy cho riêng mình... Tôi chắc chắn vẫn còn rất nhiều điều chúng ta chưa biết.</Text>
  <Text Key="568AEF5A_62091">Đừng buồn, Eriko-chan. Điều đó chỉ có nghĩa là chúng ta vẫn còn rất nhiều điều về em trai nhỏ của mình để xem!</Text>
  <Text Key="E66B640D_62092">Nhìn người yêu quý {playername} từ một khoảng cách xa như thế này cũng tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="0489EA35_62093">Từ giờ về sau, tôi muốn thấy càng ngày càng nhiều mặt của em trai nhỏ.</Text>
  <Text Key="750AB30F_62094">Cậu ấy đáng yêu khi ở xa, nhưng còn tuyệt vời hơn là...</Text>
  <Text Key="055AE306_62095">...Nhìn em trai nhỏ của mình ngay từ cự ly gần! Thân mật!</Text>
  <Text Key="81D40336_62096">...Đúng vậy. Tôi không có ý định bao giờ từ bỏ điều đó, nhưng đôi khi bước lùi lại một chút như thế này và nhìn sự vật từ một góc độ khác có lẽ không phải ý tưởng tồi.</Text>
  <Text Key="18C784D0_62097">Thỉnh thoảng thì đúng.</Text>
  <Text Key="CDCA4506_62098">.......HẢ!?</Text>
  <Text Key="4D9B13EA_62099">Nếu là cậu ấy gọi chúng ta... thì không thể tránh được, phải không?</Text>
