  <Text Key="FFB1CCEA_35850">...Chính vì vậy tôi đã đến đây để tự mình xem thử. Tôi nghĩ những khuôn mặt hạnh phúc của học sinh sau giờ học đều là dối trá. Tôi không ganh tị với tuổi trẻ hay bất cứ thứ gì như thế...</Text>
  <Text Key="43BFC42E_35851">...Nhưng nó lại khác.</Text>
  <Text Key="8F77A229_35852">Khi tôi thực sự trải nghiệm, nó không tệ như tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="8487EF0E_35853">Tôi chắc chắn đã tận hưởng tuổi trẻ của mình ở đây.</Text>
  <Text Key="3E1BE627_35854">Tôi nói tôi ghét làm việc nhóm, nhưng tôi không thể làm một mình. Vì vậy... Tôi biết ơn. Cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="18AF6CD7_35855">...Kết thúc.</Text>
  <Text Key="6ED03A08_35856">Khoan đã, tôi nói ra điều gì đó mà tôi không hiểu lắm... Quên đi ngay đi!!</Text>
  <Text Key="1030D3EA_35857">Phụp phụp phụp!</Text>
  <Text Key="F1A90C56_35858">Heh heh! Cậu vẫn sắc bén như xưa, Bốn Mắt! Nhưng đó là điều tôi muốn nghe! Đó là bài phát biểu hay nhất tôi từng nghe!!</Text>
  <Text Key="6F838A0C_35859">Hehe, Kyaru. Tôi mới là người nên cảm ơn cậu. Và chúc mừng cậu đã tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="4DB41098_35860">Chúc mừng tốt nghiệp!!</Text>
  <Text Key="60138000_35861">...Suzuna!</Text>
  <Text Key="BF29A617_35862">! Ể-Ể, sao thế, Kyarucchi?!</Text>
  <Text Key="143A23BD_35863">Tôi cũng muốn cảm ơn cậu. Nhờ cậu, tôi đã rất vui.</Text>
  <Text Key="2B498AAF_35864">Cảm ơn, Bắt tay.</Text>
  <Text Key="FE16467C_35865">...Ừ, Bắt tay.</Text>
  <Text Key="B66D1094_35866">Không thể nào. Gyuuuuu!</Text>
  <Text Key="E0FD7FB8_35867">Kyarucchi...!! Ở cùng cậu cũng vui lắm, Kyarucchi x100 nghìn tỷ...!!</Text>
  <Text Key="6D668419_35868">Nhìn Kyarucchi rực rỡ như vậy khiến tôi cũng phấn khởi lên! Tôi cũng sẽ cố gắng! Ở đây và khi chúng ta trở về Học viện Lục quang!</Text>
  <Text Key="62ED7F64_35869">Ừ, tôi sẽ cổ vũ cho cậu!</Text>
  <Text Key="667116C1_35870">...{playername}, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="A698E326_35871">Tuổi trẻ của cậu đã đủ phần thỏa mãn chưa?</Text>
  <Text Key="C1072478_35872">Vâng, tôi rất hài lòng.</Text>
  <Text Key="A13C4ECC_35873">Ừ, tôi không thể hoàn thành tất cả, nhưng ước muốn nhiều thế cũng hơi xa xỉ, phải không?</Text>
  <Text Key="2CC175D7_35874">Tôi sẽ làm những gì tôi có thể vì cậu.</Text>
  <Text Key="DC269724_35875">Cậu đã để lại điều gì chưa hoàn thành?</Text>
  <Text Key="0137EBE8_35876">.........Ể-Ể, đó là...</Text>
  <Text Key="1C9E1615_35877">Đây là crepe dâu tây của cậu. Xin lỗi để cậu chờ lâu! À, cậu trả tiền quá nhiều rồi!</Text>
  <Text Key="0888D7F4_35878">Chúng tôi có dịch vụ giảm giá cho học sinh. Học sinh được giảm một nửa sau giờ học!</Text>
  <Text Key="75AED622_35879">...Hả? Bất công thế. Tôi không nghĩ mình sẽ được giảm giá nhiều thế chỉ vì tôi là học sinh.</Text>
  <Text Key="1C2FB96C_35880">...{playername}. Đi dạo một chút nhé.</Text>
  <Text Key="2350D500_35881">Đây là thứ họ gọi là "đồ ngọt" à? ...Ngon quá, phải không?</Text>
  <Text Key="B31538DB_35882">Có cảm giác hơi lạ, phải không?</Text>
  <Text Key="00542930_35883">...Cậu cũng vậy à? Ừ, dù là thành phố chúng ta đã đi qua nhiều lần, tôi somehow... lại thấy lo lắng.</Text>
  <Text Key="3CA11EBE_35884">Bộ đồng phục này chắc chắn là nguyên nhân...</Text>
  <Text Key="3F917A75_35885">...Thôi đổi đồ đi! Giờ tôi đã hài lòng rồi!!</Text>
  <Text Key="620CCF87_35886">Nhưng, đây là điều cậu muốn làm, phải không?</Text>
  <Text Key="54632DDE_35887">Ể-Ể, cậu trêu tôi làm gì?... Được rồi, tôi chỉ ngưỡng mộ nó một chút, thế thôi.</Text>
  <Text Key="54941FAE_35888">...Một buổi hẹn hò trong đồng phục học sinh.</Text>
  <Text Key="CE558DE4_35889">Tôi không trêu cậu hay gì cả...? Tôi mừng nếu đúng như vậy.</Text>
  <Text Key="86EAA2A3_35890">Vì đang ở đây rồi, chúng ta đi dạo thêm chút nữa nhé?</Text>
  <Text Key="1756576D_35891">Tôi nắm tay cô ấy.</Text>
  <Text Key="8467F5BE_35892">Ể-Ể, cậu nói gì vậy? Tôi đâu có ngưỡng mộ thế... Nhưng được rồi, tôi sẽ nắm tay cậu thêm mười giây nữa thôi!</Text>
  <Text Key="4E235173_35893">...Mặt trời sắp lặn rồi.</Text>
  <Text Key="3A73ED23_35894">Từ ngày mai, những ngày bận rộn ở Đoàn Ẩm thực sẽ trở lại.</Text>
  <Text Key="5A6EF2BD_35895">Chính vì vậy... đây là lần cuối. Tôi sẽ không bao giờ trải nghiệm điều này nữa.</Text>
  <Text Key="8F951F5D_35896">Đây là... tuổi trẻ của tôi.</Text>
  <Text Key="569A9C3D_35897">Cậu có buồn không?</Text>
  <Text Key="0F3D5745_35898">Hehe, không hề! Tôi sẽ không bao giờ ngoái đầu nhìn lại!</Text>
  <Text Key="188F274F_35899">Từ giờ trở đi, còn nhiều thứ thú vị hơn đang chờ đón chúng ta!</Text>
