  <Text Key="A35DC300_11750">Con gái lớn của Banditsisters, dũng cảm mặc áo giáp làm từ cát đặc, minh chứng cho tinh thần chiến binh của bộ tộc. Nhưng đó vẫn chỉ là cát. Phép thuật không thể chặn được.\n</Text>
  <Text Key="F3E82332_11751">Khi HP của Yamato giảm dưới ngưỡng nhất định, TP của Yamato sẽ giảm nhẹ, sau đó trở nên bất khả xâm phạm trong một thời gian, gây im lặng cho tất cả kẻ địch, ném một quả bom và đánh cược. Nếu Yamato thắng cược, gây sát thương vật lý dựa trên phần trăm HP tối đa của nhân vật lên hai nhân vật phía trước. Nếu Yamato thua cược, giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân, không thể hành động.\n</Text>
  <Text Key="8F583442_11752">Union Burst: giảm mạnh phòng thủ của nhân vật địch gần nhất, sau đó gây sát thương vật lý lớn.\n</Text>
  <Text Key="F7E23574_11753">Gây sát thương vật lý lớn lên nhân vật địch xa nhất, kéo họ lại gần, và đồng thời gây choáng. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="FC272657_11754">Triển khai một vùng hiệu ứng lấy kẻ địch thứ ba từ phía trước làm trung tâm, giảm mạnh M.DEF và giảm nhẹ hồi TP của kẻ địch trong phạm vi, và còn giảm thêm tốc độ di chuyển của chúng.\n</Text>
  <Text Key="8DB1DB57_11755">Zelachina, trở nên đặc biệt hung dữ sau khi bị cuốn vào đám cháy rừng.\n</Text>
  <Text Key="BB76CFFD_11756">Flare Gelatina</Text>
  <Text Key="34033341_11757">Union Burst: gây sát thương vật lý dựa trên P.ATK của Crestrex lên tất cả kẻ địch. - Gây sát thương vật lý trung bình và đẩy lùi hai nhân vật phía trước đồng thời gây choáng. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="4DA5B607_11758">Đẩy lùi nhân vật phía trước và giảm nhẹ tốc độ di chuyển của họ.\n</Text>
  <Text Key="342E5DFE_11759">Gấu Man Di được biến đổi bởi những sức mạnh kỳ lạ. Những cánh tay điên cuồng của nó xé toạc cả kẻ thù và mặt đất.\n</Text>
  <Text Key="24597237_11760">Gây sát thương vật lý lớn lên một khu vực nhỏ lấy nhân vật địch gần nhất làm trung tâm và giảm mạnh P.DEF của họ. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="6ABC0C4C_11761">Union Burst: gây sát thương trung bình lên tất cả kẻ địch và giảm mạnh sự tăng TP. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="AEB3F4B8_11762">Gây sát thương vật lý lớn lên một khu vực nhỏ lấy kẻ địch thứ hai từ phía sau làm trung tâm và gây tê liệt.\n</Text>
  <Text Key="FCF8A36F_11763">Union Burst: gây sát thương phép lớn lên hai nhân vật phía trước và tiếp tục gây tê liệt lên tất cả kẻ địch. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="AF91F424_11764">Gây sát thương phép trung bình và đẩy lùi hai nhân vật phía trước.\n</Text>
  <Text Key="F3861058_11765">Gây sát thương phép trung bình lên hai nhân vật phía trước và giảm nhẹ M.DEF của họ.\n</Text>
  <Text Key="760EAA1C_11766">Một con chim đầu sư tử hung dữ sống sót trong môi trường khắc nghiệt. Những cơn gió mạnh từ đôi cánh vĩ đại của nó dễ dàng thổi bay các nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="CBA7D4E1_11767">Gây sát thương phép trung bình lên ba nhân vật phía trước và giảm nhẹ phòng thủ của họ. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E9D12840_11768">Storm Griffon</Text>
  <Text Key="8441C62A_11769">Một con chim quái vật hóa đá chặn đường các nhà mạo hiểm đi qua rừng. Nó ăn mòn bằng khí độc và tung đòn kết liễu bằng cách hóa đá.\n</Text>
  <Text Key="3F29BCA3_11770">Union Burst: gây hóa đá lên tất cả kẻ địch và loại bỏ tất cả hiệu ứng tăng cường trạng thái. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="66D26929_11771">Gây sát thương phép trung bình và tiếp tục đầu độc tất cả kẻ địch. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="A47B1ECD_11772">Basilisk</Text>
  <Text Key="7F3CB15C_11773">Một con thú khổng lồ sống trong rừng rậm rộng lớn. Khi sự an toàn của nó bị đe dọa, nó giải phóng bản năng nguyên thủy.\n</Text>
  <Text Key="16E75225_11774">Union Burst: gây sát thương phép dựa trên HP tối đa lên tất cả kẻ địch, và tiếp tục giảm mạnh P.ATK và tấn công của chúng. Các tình trạng bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương phép bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="BB5F5B20_11775">Gây sát thương phép nhỏ lên tất cả kẻ địch và gây choáng. Các trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="DA9BA9BB_11776">Một con chim khổng lồ hung dữ cai trị Đảo Cát. Bọc trong tia chớp tím, hình ảnh của nó gây ra bão và được sợ như một thiên tai.\n</Text>
  <Text Key="E5A9997C_11777">Union Burst: gây sát thương vật lý dựa trên HP tối đa lên tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="F809476F_11778">Gây sát thương vật lý trung bình lên một khu vực nhỏ lấy kẻ địch thứ nhất từ phía trước làm trung tâm, đánh trúng tối đa 2 nhân vật, và tiếp tục gây choáng.\n</Text>
  <Text Key="026E538A_11779">Một người khổng lồ một mắt đứng như ngọn núi giữa bão cát. Nó phát ra những tia sáng mạnh mẽ từ mắt đơn, cắt ngang các nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="08CEB646_11780">Union Burst: gây sát thương phép lớn lên tất cả kẻ địch và tiếp tục giảm tốc độ hành động của chúng. Sát thương tăng lên đối với nhân vật có 100% HP còn lại.\n</Text>
  <Text Key="FB485787_11781">Gây sát thương vật lý dựa trên HP tối đa lên kẻ địch có P.ATK cao nhất, tiếp tục giảm mạnh TP.\n</Text>
  <Text Key="25814823_11782">One Eye Giant</Text>
  <Text Key="B80626B2_11783">Một bức tượng quỷ đen tuyền canh giữ mặt đất cát. Nó thở ra hơi thở thiêu rụi toàn bộ sa mạc, cản đường các nhà mạo hiểm tiến qua vùng đất cháy.\n</Text>
  <Text Key="E33C4BC8_11784">Union Burst: gây sát thương phép trung bình lên tất cả kẻ địch, gây trạng thái bỏng, và tiếp tục giảm nhẹ phòng thủ. TP kẻ địch không hồi lại từ sát thương phép do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="313E79D3_11785">Gây sát thương phép trung bình lên nhân vật địch gần nhất, và tiếp tục gây sát thương phép trung bình lên tất cả kẻ địch, giảm P.ATK và tấn công.\n</Text>
  <Text Key="E3E444B0_11786">Ausgus</Text>
  <Text Key="BC228FB8_11787">Một quái thực vật ăn thịt người khổng lồ sống trong biển cát rộng lớn. Nó cố định con mồi bằng những thân xuyên gai tàn nhẫn và nuốt chửng các nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="99350779_11788">Union Burst: gây sát thương vật lý trung bình lên 2 nhân vật phía trước và trói buộc họ.\n</Text>
  <Text Key="E374CA84_11789">Giảm P.DEF của 3 nhân vật phía trước và đầu độc.\n</Text>
  <Text Key="970A12E0_11790">Sand Creeper</Text>
  <Text Key="24C6ED60_11791">Một chiến binh của bộ tộc man rợ sống sót trong sa mạc với cơ thể và tinh thần mạnh mẽ. Tiếp tục vung rìu chiến đấu để bảo vệ con non.\n</Text>
  <Text Key="749EA8FD_11792">Union Burst: tăng nhẹ P.ATK của bản thân và tăng nhẹ phòng thủ. Ngoài ra, gây sát thương vật lý lớn lên nhân vật gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="764663C2_11793">Leader of the Barbarians</Text>
  <Text Key="A99E948D_11794">Một thằn lằn bay chiếm giữ bầu trời đầy bụi làm lãnh thổ. Nó thống trị bầu trời hoang dã mà không để con mồi trốn thoát ngay cả trong môi trường khắc nghiệt.\n</Text>
  <Text Key="8C29D718_11795">Gây sát thương phép trung bình lên một khu vực nhỏ lấy kẻ địch thứ nhất từ phía trước làm trung tâm, đánh trúng tối đa 3 nhân vật.\n</Text>
  <Text Key="960B7FE2_11796">Sand Wyvern</Text>
  <Text Key="14E99781_11797">Một con sói phép thuật hung dữ sống trong núi tuyết. Những chiếc răng nanh mạnh mẽ của nó dễ dàng biến ngay cả các nhà mạo hiểm dày dạn thành bia mộ băng giá.\n</Text>
  <Text Key="DDD6BA8F_11798">Union Burst: gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="9D9A88EC_11799">Gây sát thương vật lý nhỏ và choáng tất cả kẻ địch trong phạm vi lấy kẻ địch xa nhất làm trung tâm. Ngoài ra, giảm nhẹ P.DEF của tất cả kẻ địch.\n</Text>
