  <Text Key="9944D5A5_153350">...Hehe.</Text>
  <Text Key="C033DD89_153351">Cậu không sai đâuー Và tớ nghĩ việc 「Sợ hãi trong một ngôi nhà ma」 là cách hẹn hò phổ biến để hai người gần nhau hơn...</Text>
  <Text Key="DE9A58DD_153352">Nếu hỏi tớ về việc những con ma này có đáng sợ không, tớ biết trước đó chỉ là ma giả nên dễ dàng phá hủy chúng thôiー</Text>
  <Text Key="6423F07F_153353">Hiiiee...!</Text>
  <Text Key="8AC565C5_153354">Hehehe, được rồi★</Text>
  <Text Key="3D5604A8_153355">Nhưng mà, tớ thấy nơi này hơi nhàm chánー\nHãy làm gì đó vui hơn nhé★</Text>
  <Text Key="9038203E_153356">Đỏ! Lên nào, con số đỏ lẻ!</Text>
  <Text Key="9D0FD067_153357">Đen! Lên nào, con số đen chẵn!</Text>
  <Text Key="3C0C9540_153358">Kishi-san! Chúng ta sẽ đặt cược ở đâu?</Text>
  <Text Key="D1E1AE65_153359">Tớ không hiểu Roulette...</Text>
  <Text Key="0B724069_153360">Không sao đâu, cố lên nhé♪\nCái đầu tiên từ trên xuống thì sao?</Text>
  <Text Key="DB736812_153361">Vậy, cái đó.</Text>
  <Text Key="9EA3D7BE_153362">Được rồi★\nVậy Dealer-san, tất cả tiền vào số 00 nhé♪</Text>
  <Text Key="96FBDC7A_153363">Không・Còn・Đặt・Cược・Nữa.\nChúc may mắn.</Text>
  <Text Key="CC2D7184_153364">*quả bóng lăn*</Text>
  <Text Key="298F7831_153365">Heh.\nThua rồi, tớ thấy cậu là người mới!</Text>
  <Text Key="4CF180ED_153366">Ừ, chắc chắn rồi!\nKhông ai đặt hết tiền vào một con số đơn lẻ trừ khi là người mới!</Text>
  <Text Key="E108BBFD_153367">Ồ, vậy àー♪</Text>
  <Text Key="EDA2CDE1_153368">Ừ. Nhớ thì tỷ lệ thắng cho một con số đơn lẻ còn chưa tới 3%!</Text>
  <Text Key="59A016A5_153369">Heheh... Tiếc cho cậu, thực tế là 0%.\nTớ có thể kiểm soát nơi quả bóng dừng lại khi tớ ném nó. Tớ thấy xót cho các cậu nhỏ, nhưng cứ coi như một trải nghiệm học hỏi!</Text>
  <Text Key="9F73EF1F_153370">Ồ★\nKishi-san, quả bóng sắp dừng lại rồi.\nHồi hộp quá～♪</Text>
  <Text Key="630D3666_153371">Đỏ! Là con số đỏ lẻ!</Text>
  <Text Key="C5EA4154_153372">Đen! Là con số đen chẵn!</Text>
  <Text Key="022B8491_153373">──Tớ biết rồi, nó sẽ dừng ở số 29 Đen.</Text>
  <Text Key="BE11D089_153374">...Chỉ cần một chút đẩy.</Text>
  <Text Key="169E5669_153375">Gì!? Quả bóng nảy!?</Text>
  <Text Key="011A61A9_153376">Không thể nào, kiểu chuyển động đó...!</Text>
  <Text Key="3B80F7ED_153377">Nó dừng ở 00! Vui quá!\nKishi-san tuyệt vời quá★</Text>
  <Text Key="A007F8B0_153378">K-không thể nào...! Cô ấy gian lận thế nào?\nBiện pháp phòng ngừa của chúng ta lẽ ra phải phát hiện được cô ấy...!</Text>
  <Text Key="97120EB9_153379">Về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="B7F9C6BB_153380">...Được.</Text>
  <Text Key="8CE8B65B_153381">Xin lỗi, Dealer-san♪ Cứ giữ số tiền thắng của chúng tớ điー</Text>
  <Text Key="67185CC3_153382">C-chúng mất rồi...</Text>
  <Text Key="E4207E08_153383">Vừa rồi... chuyện gì vậy...</Text>
  <Text Key="EAE1B648_153384">Phew～★\nMột lớp học trống trơn thật là thư giãnー</Text>
  <Text Key="049B9542_153385">Đừng gian lận nữa.</Text>
  <Text Key="3E7DA077_153386">Uuuー nhưng mà...\nKhi Dealer-san ném quả bóng, rõ ràng là đang đảm bảo chúng ta sẽ thua. Tớ chỉ muốn chơi đùa với anh ta một chút thôi──</Text>
  <Text Key="71F2351F_153387">Được rồi rồi.</Text>
  <Text Key="2AD867EA_153388">...Haah.</Text>
  <Text Key="4F85FED6_153389">Tớ xin lỗi. Dù đang hẹn hò, cậu trông không vui chút nào.\nNhư tớ nghĩ, nếu ở cùng cậu...</Text>
  <Text Key="EF082F4E_153390">Tại sao cậu muốn hẹn hò với tớ?</Text>
  <Text Key="E2D56D20_153391">Uuuー Điều đó phải rõ ràng chứ.\nBởi vì... tớ "yêu" Kishi-san.</Text>
  <Text Key="0078600F_153392">...Thật sao?</Text>
  <Text Key="9944D5A5_153393">...Hehe.</Text>
  <Text Key="76FA89F2_153394">Cậu còn nhớ không, Kishi-san? Lần đầu chúng ta gặp nhau.</Text>
  <Text Key="8CA58889_153395">Cùng với Pecorine-chan và Kyaru-chan trong lớp học này. Chơi đùa, học tập và ăn uống cùng nhau trong trường học trong khi từ từ thân thiết với nhau──</Text>
  <Text Key="0FCD6257_153396">Sau đó, chúng ta đánh nhau★</Text>
  <Text Key="5F72F1B1_153397">Sự kiện tiếp theo là lễ hội Ooedo, đúng không? Hehe, vui thật.</Text>
  <Text Key="AA3CAACC_153398">Cùng với Ranpha-san trong suối nước nóng, và với Kishi-san trong giấc mơ──</Text>
  <Text Key="FACAA989_153399">Chúng ta có một khoảng thời gian thư giãn sau đó. Nhưng không lâu sau 【Rage Legion】 đã ra tay toàn lực và chúng ta đánh nhau lại♪\nVà sau đóー</Text>
