  <Text Key="D97B80C0_16700">Có lẽ là vì mình đã nhận được sức mạnh của Alice qua bộ trang phục này, nhưng... Mình có thể cảm nhận được! Người này là đồng minh của Vua Đen!!</Text>
  <Text Key="362AE509_16701">...Có vẻ như bọn chúng đã tìm thấy chúng ta rồi. Đến lượt cậu rồi, Rino! Hãy xua tan bóng tối của tên này!!</Text>
  <Text Key="49C8CD65_16702">Hả? Dễ cho cậu nói vậy, nhưng mình phải làm sao đây?!</Text>
  <Text Key="0D61E341_16703">Sức mạnh của người cứu thế của cậu, hãy sử dụng nó!! Đánh hắn bằng nó và hắn sẽ tỉnh lại!</Text>
  <Text Key="CA231BD3_16704">T-Tôi đã nói rồi, làm thế nào để làm chuyện đó?! Tôi đâu phải người cứu thế chuyên nghiệp...</Text>
  <Text Key="B7AEBB0A_16705">Hahaha... VUA ĐEN VẠN TUỔI!!</Text>
  <Text Key="948F677E_16706">Hả? Lại chặn được đòn công kích của tôi? Không tệ. Nhưng sức mạnh của Vua Đen vượt xa thế này!! Hãy chứng kiến!!</Text>
  <Text Key="E66BE333_16707">ONII-CHAN!!</Text>
  <Text Key="E3180260_16708">Kishi-kun?! Sao cậu dám làm vậy với Kishi-kun...?! Tôi sẽ không tha thứ cho cậu!</Text>
  <Text Key="A96D74E2_16709">T-T-Tôi rất sợ...! Nhưng tôi phải cứu Senpai...!</Text>
  <Text Key="836EB7E2_16710">Cái... Cái gì đây?! Tôi phải làm gì trong tình huống này?! Alice-chan!!</Text>
  <Text Key="1AD8BEAD_16711">Không còn cách nào khác. Chỉ lần này thôi... Tôi sẽ lấy làm gương cho cậu!</Text>
  <Text Key="1A0634F7_16712">Ánh sáng đang tập trung... Đây có phải... một mũi tên ánh sáng...?</Text>
  <Text Key="2B6E8ECB_16713">Có phải... Ánh sáng của người cứu thế?! D-Dừng lại!!</Text>
  <Text Key="10DE97DF_16714">Tuyệt vời... Ánh sáng đẹp thế... Và ấm áp quá...</Text>
  <Text Key="47ADEA16_16715">Nó hoàn toàn khác với thứ mình cảm nhận được từ người kia... Có vẻ như chính ánh sáng này đang tiếp thêm can đảm cho mình... Giống hệt cảm giác mình có khi Onii-chan tăng cường mình vậy...</Text>
  <Text Key="D92F7FC4_16716">Rino! Bắn mũi tên đó lên trời!!</Text>
  <Text Key="D1B9DF1F_16717">D-Dạ...! CỨU TÔI!!</Text>
  <Text Key="D9B421E2_16718">GYAAAAAAAHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="C9502399_16719">T-Tuyệt vời quá... Ánh sáng đang bao phủ người đó...</Text>
  <Text Key="E2F24DA4_16720">Aaaa... ah... ahh...</Text>
  <Text Key="0ED8C119_16721">Hả? HẮN CHẾT RỒI HẢ?!?!?</Text>
  <Text Key="DB736A51_16722">Hắn chỉ ngất xỉu thôi. Hắn không bị thương tí nào. Tôi chỉ xua tan bóng tối của hắn, còn mong đợi gì nữa...</Text>
  <Text Key="3A1577E3_16723">T-Tôi hiểu rồi... Vậy vừa nãy chính là sức mạnh của người cứu thế...</Text>
  <Text Key="081210CD_16724">Chắc chắn cậu sẽ tự mình làm chủ được nó trong chốc lát thôi. Tôi rất mong chờ điều đó♪</Text>
  <Text Key="3589F832_16725">Rino-chan! Cậu đã thực hiện được đòn tấn công cuối cùng như thế nào vậy?! Nó lấp lánh và ngầu quá! ♪</Text>
  <Text Key="3DB25003_16726">Cảm giác xấu mình cảm nhận được từ người đàn ông đó đã biến mất... Rino-san, cậu thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="380DBBB6_16727">Ư-Ưm... Tôi cũng không thực sự biết chuyện gì đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="CF882864_16728">Ồ...! Vậy cậu là người cứu thế!</Text>
  <Text Key="F0AC7AF8_16729">MỌI NGƯỜI! NGƯỜI CỨU THỂ ĐÃ CUỐI CÙNG XUẤT HIỆN!</Text>
  <Text Key="CA09F3C3_16730">Hả? HẢ?! Chúng ta bị người dân trong thị trấn vây quanh rồi?!</Text>
  <Text Key="DA734578_16731">Tôi không thể tin được rằng những cô gái đáng yêu như vậy lại là người cứu thế và đồng đội của cô ấy... Tôi xin lỗi vì sự thô lỗ của mình trước đây...!!</Text>
  <Text Key="50E260B7_16732">Xin đừng bận tâm về chuyện nhỏ nhặt như vậy! Đúng không, Ayumi-chan?</Text>
  <Text Key="7A19DB52_16733">D-Dạ! ...Mọi người, chắc mọi người đều sợ Vua Đen, phải không?</Text>
  <Text Key="743F4E75_16734">Cậu nói đúng. Chúng tôi, những người dân nghèo, không thể làm gì được ông ta... Nhưng giờ đây, chúng tôi có thể sống mà không sợ hãi...!</Text>
  <Text Key="D6C58093_16735">Ehehe, không có gì! Cậu đã làm được thật rồi, Rino-chan!</Text>
  <Text Key="80C4D724_16736">K-Không, không... thật mà! Tôi chẳng làm được gì cả...</Text>
  <Text Key="36DD3146_16737">Nhưng cậu đã làm! Cậu chính là người cứu thế đã bắn mũi tên ánh sáng đó! Cảm ơn vì đã cứu thị trấn!</Text>
  <Text Key="B57835B9_16738">À, ừm...</Text>
  <Text Key="5BF9DE9C_16739">Thôi nào, Rino. Ngẩng cao đầu lên.</Text>
  <Text Key="FE00F57B_16740">Ngay bây giờ, cậu và tôi là một. Thành tựu của tôi là của cậu. Thực tế, cậu mới là người bắn cung.</Text>
  <Text Key="02C13F3F_16741">Onii-chan... Cảm ơn cậu nhiều lắm. Ehehe.</Text>
  <Text Key="44FD7F03_16742">Ư, ưu... Tôi vừa mới làm cái quái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="4134FE24_16743">Ồ, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="1F034720_16744">...Ừ. Tôi không thấy đau chỗ nào cả và đầu óc cũng tỉnh táo. Tôi chỉ cảm thấy như vừa có một giấc mơ tồi tệ. Tôi cũng biết là cậu đã giúp tôi. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="A5F3A86A_16745">K-Không, không. Thực sự không có gì mà cậu phải cảm ơn tôi...</Text>
  <Text Key="F346C7B2_16746">Đúng rồi! À, cậu nói trước đó là biết Vua Đen ở đâu, phải không? Ông ta ở đâu?</Text>
  <Text Key="4CEA37F6_16747">Tôi thực ra không biết Vua Đen ở đâu, tuy nhiên... Tôi biết vị trí của Nữ Hoàng Trái Tim, người được đồn là liên minh với ông ta.</Text>
  <Text Key="60FFE444_16748">Nữ Hoàng Trái Tim?</Text>
  <Text Key="331ADD1D_16749">Gần đây, bà ta bắt đầu tự xưng là người trị vì đất nước này và thậm chí đã xây một lâu đài. Bà ta là một cô gái đáng sợ đã mở rộng ảnh hưởng trong chớp mắt. Bà ta và bọn côn đồ dưới trướng bà ta cũng được nhìn thấy đang tàn phá những khu rừng và làng mạc lân cận.</Text>
