  <Text Key="CC4A0C24_72350">Ừm... chẳng phải tôi đang mơ màng hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="2E2CB316_72351">Cơ thể cậu vẫn còn cử động được à? Đáng kinh ngạc.\nNhưng đây sẽ là kết thúc!</Text>
  <Text Key="5547200F_72352">Dừng lại, dừng lại!!</Text>
  <Text Key="287EF70C_72353">Grrrrrrrrrrrrr?!</Text>
  <Text Key="ACCCCA18_72354">Hughes!</Text>
  <Text Key="5498EDCE_72355">Ugh... Uhh...</Text>
  <Text Key="9AFC78F1_72356">Hughes!</Text>
  <Text Key="08718264_72357">Hahaha! Tự nguyện đến để bị nuốt chửng, hả?\nSự ngốc nghếch sẽ không cứu được kẻ yếu đuối!</Text>
  <Text Key="24A68201_72358">Tôi có thể cảm thấy sức mạnh của mình ngày càng mạnh lên! Với thế này, tôi có thể khiến tất cả những con người đó chìm đắm trong nỗi sợ hãi! Tôi là quái vật đáng sợ nhất!!</Text>
  <Text Key="1E12617F_72359">Đừng làm vậy!</Text>
  <Text Key="389A287A_72360">Tại sao? Tôi có thể trở thành một quái vật đáng sợ hơn nó.\nCó gì sai với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="71085EF1_72361">Ừm, thì... ừm...</Text>
  <Text Key="01A347FD_72362">Ồ, thật sao... \nĐủ rồi... "Tôi chỉ muốn thấy các cậu vui vẻ thôi."\nCác cậu nên đã nhận ra từ lâu rồi chứ.</Text>
  <Text Key="8890871D_72363">Cậu đã nói vậy, đúng không? Để giải trí, trước tiên phải bắt đầu từ bản thân. Tất cả chúng ta đều tự nhiên hiểu điều đó.</Text>
  <Text Key="60FA0F84_72364">Tsumugi...!</Text>
  <Text Key="37136588_72365">Ừ... nhà ma thì vốn vậy mà...</Text>
  <Text Key="8F1DAD21_72366">À, đúng rồi...</Text>
  <Text Key="EFBCECF6_72367">Các ngươi! Tất cả các ngươi! Tại sao các ngươi vẫn có thể cử động được!</Text>
  <Text Key="5DB5EDC5_72368">Tôi nói gì đây... Đó là tất cả về sự quyết tâm, các cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="1824F001_72369">Quyết tâm... Tôi thích từ đó. Đó là từ tôi thích.</Text>
  <Text Key="5B97152E_72370">Ừ, tôi nghĩ chúng ta không thể để mấy đứa trẻ này một mình, phải không?</Text>
  <Text Key="4B4B890C_72371">Sao thế!</Text>
  <Text Key="048773D5_72372">Tôi hiểu rồi! Thực ra tôi thích làm cho mọi người vui vẻ hơn là dọa họ! Ở trong nhà ma cùng với Tsumugi và mọi người vui lắm!</Text>
  <Text Key="A9D0831F_72373">Nếu cậu nói trở thành ma là không tốt, \ntôi không cần trở thành một con ma chính thức! \nKhông, tôi không muốn trở thành một con ma!!</Text>
  <Text Key="234C6872_72374">Cách của Cha Ma không vui!\nChính vì vậy cái này sai!\nĐó là câu trả lời dễ dàng ngay cả tôi cũng hiểu được!</Text>
  <Text Key="3ABD66EA_72375">Hmph! Các ngươi có thể làm gì, hả? \nTôi sẽ hút cạn từng giọt năng lượng yếu ớt của các ngươi!</Text>
  <Text Key="793240E8_72376">U-Uwaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="BA87992C_72377">Matthew!!</Text>
  <Text Key="2CD3C8DB_72378">Hahaha!\nCác ngươi thực sự chỉ là gánh nặng vô dụng, đúng không?</Text>
  <Text Key="77FC971B_72379">Sự mệt mỏi trong cơ thể tôi đã biến mất. \nCó vẻ như sinh khí bị hút của tôi đã trở lại.</Text>
  <Text Key="1D4F8053_72380">Ừm, ừm...</Text>
  <Text Key="3E01A1F7_72381">Sao... cơ thể tôi, nó đang cử động...?</Text>
  <Text Key="AF3A3315_72382">Tôi mừng. Có vẻ như mọi người đều an toàn. \nTrong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="2B48DCD2_72383">Tất cả các ngươi đã có thể cử động được rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3031FDE0_72384">À, à...</Text>
  <Text Key="AA809494_72385">Sao thế? Các cậu vẫn còn thấy khó chịu à?</Text>
  <Text Key="A930C4C6_72386">Chúng tôi gây rắc rối rồi...\nChúng tôi không thể làm nhà ma nữa, phải không...</Text>
  <Text Key="ECFC987F_72387">Hoàn toàn không phải vậy!</Text>
  <Text Key="2A717147_72388">Tất cả các ngươi...</Text>
  <Text Key="D5FD4129_72389">Chúng tôi đã xem các cậu!\nCác cậu đã đi về phía con ma đáng sợ đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="5BFB376E_72390">Nó cực kỳ ngầu, man ơi!</Text>
  <Text Key="42B6CBAE_72391">Hả? Hả?</Text>
  <Text Key="D911E5D5_72392">Tôi cũng có thể nghe thấy lờ mờ. \nCác cậu có cố gắng vì chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="CD724D64_72393">Nhưng chúng tôi cũng giống như dì của Cha Ma...</Text>
  <Text Key="68F70BC5_72394">Một cậu bé dũng cảm trong bộ trang phục hơi bí ẩn, hả?</Text>
  <Text Key="3CCF4A55_72395">Thị trưởng Thị trấn! Ngài an toàn, phải không?!</Text>
  <Text Key="781B330F_72396">Tạm thời thì vậy. Ugh, trong khi chúng tôi đang thảo luận về cuộc diễu hành, chúng tôi bị tấn công bất ngờ và tôi không hiểu chuyện gì đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="DA87580A_72397">Rốt cuộc chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="406A4400_72398">Không có gì đặc biệt khó hiểu lắm.\nTôi chỉ nói rằng tôi muốn làm cho lễ hội Halloween năm nay\nthật vui vẻ.</Text>
  <Text Key="5C637579_72399">Vì vậy nên các ngươi đã làm tức giận Cha Ma, hả.</Text>
