  <Text Key="3D09C2F1_59500">Thẻ Ma Thuật...</Text>
  <Text Key="76BFD8ED_59501">Hãy hòa thuận với nhau, được chứ?</Text>
  <Text Key="1EBA0EC5_59502">Đuổi theo cô ấy thôi!</Text>
  <Text Key="DD6CA1DB_59503">Tsumugi-chan, cô ấy ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="48ADB59B_59504">Nella-san thực sự đã nói vậy...?</Text>
  <Text Key="F157028F_59505">*Khai trừng Kanon vào bảng phép của mình*</Text>
  <Text Key="ABB917FA_59506">Nô Lệ</Text>
  <Text Key="881CB4D6_59507">Hai Người</Text>
  <Text Key="EE812B27_59508">Dark Elf và Goblin Lady, những kẻ đã bắt cóc Rei, kích hoạt một rào cản nguyền rủa và tuyên bố khai mở lễ hội nguyền rủa, "Lễ Hội Nguyền Rủa". Trận chiến giữa Chủ Nhân và Nô Lệ sắp bắt đầu bên trong...</Text>
  <Text Key="55EDA74A_59509">...Lễ hội nguyền rủa, "Lễ Hội Nguyền Rủa", hử? Càng lúc cấy rắc rối. Những Chủ Nhân và Nô Lệ sống sót trong rào cản sẽ nhận được Rei-sama làm phần thưởng...</Text>
  <Text Key="3423B551_59510">Tôi sẽ KHÔNG BAO GIỜ để điều đó xảy ra! Rei-sama là Rei-sama của tôi! Kanon-san! Hãy cùng nhau chấm dứt lễ hội này! Kishi-san, ừm... cô nữa, làm ơn...</Text>
  <Text Key="6A4D7294_59511">Cô đang hắt xì rất mạnh từ mũi vì lý do nào đó, nhưng cái này... "Rei-sama"? Tôi thực sự không quan tâm đến cô ấy. Tôi không thể không cảm thấy khó chịu vì cách ứng xử thân mật quá mức của cô bây giờ.</Text>
  <Text Key="6B5A10E4_59512">...Kh! Cô gái này thực sự chẳng có chút ý thức hợp tác nào. Được rồi, nếu cô ta không định hợp tác, tiếng cười to của cô ta sẽ chỉ cản đường chúng ta, nên... hãy nhốt cô ta vào bảng phép của cô, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="7433C008_59513">Ôi chà, đang vội vàng kết luận đấy, phải không? Tôi chưa bao giờ nói là tôi sẽ không hợp tác! Đó là bổn phận của một quý cô đúng mực khi cho đi từ thiện cho những kẻ dưới mình ngay cả khi không có lý do để làm vậy! Nào, hãy nhanh lên, O'Tsumugi-san!</Text>
  <Text Key="42C408AB_59514">Grrr... Tôi biết mà, cái bảng phép đó thực sự là một phiền toái...!</Text>
  <Text Key="FC05BDCA_59515">...TEEEEEEEEI!</Text>
  <Text Key="9537EF89_59516">Mmm... Tôi không thể tin được Nô Lệ của tôi đã thua...!</Text>
  <Text Key="9C5F5407_59517">Lần này đến lượt tôi! Nô Lệ của tôi tự hào về sức mạnh của mình!</Text>
  <Text Key="BB94D1D8_59518">Vì... Chủ Nhân...!</Text>
  <Text Key="28EFB0C6_59519">Đây là điều xảy ra với những kẻ phụ thuộc quá nhiều vào sức mạnh!</Text>
  <Text Key="F45B8AAC_59520">Cô gái Nô Lệ đó tuyệt vời! Cô ấy trói cơ thể người khổng lồ bằng dây!</Text>
  <Text Key="C7EA4038_59521">Phew...! Tôi tự hỏi chúng ta đã đánh bại bao nhiêu nhóm rồi... 5, 6... Tôi nghĩ chúng ta đã đánh bại khá nhiều. Luật lệ cho lễ hội này lỏng lẻo quá, chúng ta thậm chí còn không biết có bao nhiêu nhóm tham gia.</Text>
  <Text Key="47FC25B6_59522">Những Chủ Nhân và Nô Lệ tham gia cho đến nay đang tận hưởng nó như một cuộc thi sức mạnh. Thậm chí còn có khán giả... Thành thật mà nói, càng sôi động thì càng tệ cho chúng ta...</Text>
  <Text Key="E150BBBC_59523">Các người đã xong chưa? Các người đang mất quá nhiều thời gian cho một tên yếu đuối nhỏ bé vô dụng như vậy sao?</Text>
  <Text Key="FDAD579C_59524">Kanon-san, nếu cô giúp tôi, tôi đã giải quyết sớm hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="D9009E92_59525">Cô muốn tôi chiến đấu chống lại đối thủ ở cấp độ đó, và hơn nữa, vai á vai cùng CÔ? Nếu xét như một trò đùa, cái đó hoàn toàn trượt! Cô cần ném cú đấm của mình với phong cách và sức ảnh hưởng nhiều hơn, một cú đấm bụng một-hai! Giống như thế này!</Text>
  <Text Key="54BECB12_59526">"Ném cú đấm", cô ấy nói. Cô không dùng kiếm để chiến đấu sao, Kanon-san?</Text>
  <Text Key="553ED5EB_59527">Không cần tôi rút thanh kiếm tuyệt vời của mình trong trận chiến ở cấp độ này♪ ...Trước hết, nó chỉ là một vũ khí tệ hại bị ép buộc phải dùng bởi Nephy...</Text>
  <Text Key="C13C18E0_59528">Tôi không quan tâm, nhưng cô đánh tiếp đi, Kanon-san. Làm ơn cho chúng tôi xem cú đấm bụng một-hai đẹp đẽ mà cô tự hào đó.</Text>
  <Text Key="13237FAE_59529">Nếu cô cứng nhắc như vậy, tôi nghĩ mình đơn giản phải chiều theo~? Ngắm kỹ môn quyền kiểu Manticore đã khiến tôi trở thành huyền thoại đấu trường~♪</Text>
  <Text Key="4E4A1DC7_59530">...Tất cả các người đều tham gia lễ hội này?</Text>
  <Text Key="A51D7516_59531">Đúng vậy! Nhưng xui cho cô, cô Nô Lệ tầm thường hạng ba. Từ bây giờ, cô sẽ bị hạ gục bởi những kỹ thuật đấm bóp tuyệt vời của tôi♪</Text>
  <Text Key="B162F3F7_59532">Hmm, cô lạ thật, nhưng tôi nghĩ mình đã gọi cô. Thôi nào, cô trông dễ đánh đấy. Đến đây, ORA~...</Text>
  <Text Key="0963A234_59533">...A-a-hem? Người đang gọi tôi...</Text>
  <Text Key="91EFED42_59534">Tôi biết mà, là cô {playername}! Tôi không ngờ thấy cô ở đây trong Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="467FDC24_59535">Nó được gọi là "Lễ Hội Nguyền Rủa" hay gì đó, phải không? Nhìn kìa, người đang trốn ở đó là Chủ Nhân của tôi. Tôi được nói rằng cô cần một Nô Lệ để chiến đấu, nên tôi đã xin cô ấy hợp tác.</Text>
  <Text Key="1025F147_59536">Tất nhiên, chỉ có tôi là người sẽ chiến đấu. Cô gái đó chỉ cần xem, đó là hợp đồng.</Text>
  <Text Key="FB1EE370_59537">Gã này hung dữ là quen biết của cô sao, hạng người hạ lưu? ...Hmm, khá là bất thường cho băng của cô, phải không? Tôi tưởng tất cả đồng minh của cô đều là loại Nana-san thích hòa bình.</Text>
  <Text Key="21D23828_59538">Huuuh? Cô gái mới này có đôi mắt tốt trên đầu! Cô ấy luôn sẵn sàng tấn công. Tôi không thể lơ là. Tôi tự hỏi liệu cô ấy có phải loại sẽ đâm sau lưng không chút do dự... thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="4DA4D416_59539">Eeehhh... vậy cô có thể cảm nhận được những chiếc răng nanh sắc nhọn ẩn bên trong sự quý tộc của tôi. Cô khá thú vị cho một người bình thường, phải không? Dù sao thì, cô vẫn còn xa lắm so với cấp độ của tôi.</Text>
  <Text Key="779B774A_59540">Được rồi... vậy chúng ta sẽ bắt đầu công việc, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8412AA4C_59541">Cô gái này sao vậy...? Tôi bỗng cảm thấy cùng một vibe từ cô ấy như từ một con thú mạnh mẽ rình rập sâu bên trong Gio Gehenna này... ...Hơn nữa, dường như cô ấy đang che giấu một sức mạnh khác...</Text>
  <Text Key="0B53AD63_59542">Xin chờ một chút. Trước khi chúng ta bắt đầu, tôi chỉ muốn xác nhận một điều. Kaya-san, về Rei-sama... cô có nhắm đến việc có được Nô Lệ mạnh nhất không?</Text>
  <Text Key="A037A914_59543">Không, tôi nghĩ mình sẽ tham gia vì dường như tôi sẽ được tận hưởng những trận đấu vui vẻ. Ông chủ yêu cầu tôi điều tra Gio Gehenna tại hiện trường, có nghĩa là điều tra sức mạnh của cư dân cũng là một phần công việc.</Text>
  <Text Key="62D5B5C3_59544">Ồ, nhưng... Nô Lệ mạnh nhất, là cô ấy sao? Nếu tôi có được cô ấy trong tay, tôi nghĩ cô ấy sẽ tạo nên một trận đấu tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1624EEB9_59545">Đùa thôi, đùa thôi. Dường như đó là thứ tất cả các người đều theo đuổi, nên tôi sẽ không cản đường. Tôi không muốn bạn bè ghét tôi.</Text>
  <Text Key="C6E9B2F8_59546">Vậy thì... Kanon, đúng chứ? Hy vọng chúng ta có một trận đấu vui vẻ!</Text>
  <Text Key="0FD0ADD0_59547">Một trận đấu vui vẻ chẳng qua là một trò đùa vô nghĩa! Chỉ có tôi mới được tận hưởng niềm vui của kẻ chiến thắng!</Text>
  <Text Key="D495746E_59548">Kanon-san, thanh kiếm của cô. Đưa nó cho tôi.</Text>
  <Text Key="BA4A43D5_59549">...Ôi chà, cô định đánh bóng nó cho tôi sao? Ô HÔ HÔ HÔ♪ Dường như cô cuối cùng cũng sẵn sàng trân trọng kỹ năng của tôi rồi, phải không, Tsumugi-san?</Text>
