  <Text Key="6FA21B58_33750">Vậy thì, cái bóng kia là của ta... Còn ở chỗ kia, là bóng của Neneka-san ư!?</Text>
  <Text Key="32CF901A_33751">Không, đó là bản sao của ta.</Text>
  <Text Key="DF882DDB_33752">N-Neneka-san... Bây giờ không phải lúc dùng bản sao, xin hãng kiềm chế...</Text>
  <Text Key="39F79FD0_33753">Quái vật bí mật lại rơi xuống! Lần này... Chúng còn công khai tiết lộ bí mật của chúng ta à~!</Text>
  <Text Key="107276C2_33754">Được rồi! Ta sẽ lên tiếng tiết lộ bí mật của chúng, át tiếng của chúng!</Text>
  <Text Key="0516D05D_33755">Khem. Như cô thấy, những phụ kiện bạc này có vẻ thô ráp là...</Text>
  <Text Key="FB6CDF46_33756">Tôi mua chúng từ lợi nhuận của dịch vụ tiêu hủy bí mật!</Text>
  <Text Key="75FAAFBF_33757">...Akino-san. Để tôi liệt kê những điểm tôi muốn phản bác.</Text>
  <Text Key="36744865_33758">Thứ nhất, đó không còn là bí mật nữa. Thứ hai, cô chỉ cần to tiếng, nội dung có phải bí mật hay không cũng không quan trọng.</Text>
  <Text Key="8480595A_33759">Nói cách khác, có nhiều điểm tôi muốn phản bác, nhưng cuối cùng cũng được. Cứ tiếp tục đi.</Text>
  <Text Key="15E772E1_33760">──Xì hơiiii！</Text>
  <Text Key="BC94C13B_33761">Neneka, Akino, Yukari</Text>
  <Text Key="A6B5DEBE_33762">Summer Ohma $1</Text>
  <Text Key="AC5A344F_33763">Phần Bí Mật Của Công Chúa Đã Được Phát Hành</Text>
  <Text Key="464A3180_33764">Đã nhận được vật phẩm bí mật mới.</Text>
  <Text Key="30F22125_33765">Cá voi Đảo Trắng Hồi Sinh</Text>
  <Text Key="E846FF27_33766">Cá voi Đảo</Text>
  <Text Key="3E4488B7_33767">Dị Thường Mơ Hồ</Text>
  <Text Key="EB37EAB7_33768">Dịch Vụ Tiêu Hủy Bí Mật</Text>
  <Text Key="43EEF02D_33769">Trái Tim Cô Gái Bị Cấm Kỵ</Text>
  <Text Key="A8D38646_33770">Một Loại Thuốc Gọi Là Bí Mật</Text>
  <Text Key="77D6B55B_33771">Dự Án Đại Dương Chưa Từng Có</Text>
  <Text Key="59209982_33772">Ngai Vàng Được Khiêng</Text>
  <Text Key="7DB43958_33773">Nếu Chúng Ta Cùng Gánh Chịu</Text>
  <Text Key="F87A9CED_33774">Bí Mật Xanh Ngọc</Text>
  <Text Key="64C0BC1E_33775">Người Có Thể Trò Chuyện Không Kiềm Chế</Text>
  <Text Key="94E6AF37_33776">Chào Đón Nồng Nhiệt!</Text>
  <Text Key="8CE89C0B_33777">Vì Ngày Sẽ Đến</Text>
  <Text Key="E5A5A0A5_33778">Biện Pháp Chống Nóng</Text>
  <Text Key="20ED4FEC_33779">Kiểm tra kính râm, kiểm tra mũ rơm, kiểm tra khăn quàng... Nếu ở cùng tôi, chắc chắn sẽ là một mùa hè nóng bức. Tôi đã chuẩn bị kỹ để chống nóng rồi.</Text>
  <Text Key="9684F7A3_33780">Bí Mật Của Công Chúa</Text>
  <Text Key="7B366EB8_33781">Của ???</Text>
  <Text Key="05E48810_33782">Neneka-sama dường như sẽ tiết lộ chủ nhân của "vật phẩm bí mật". Hãy trả "vật phẩm bí mật" cho chủ nhân và dọn sạch biển.</Text>
  <Text Key="11F84090_33783">Của Aoi</Text>
  <Text Key="07404427_33784">──Ư, ư, ư, ư, cái này, ưm... đúng rồi! Là thường lệ... là bánh pudding, cốc──</Text>
  <Text Key="638516DB_33785">Đừng che giấu sự hiện diện bằng cách biến thành gỗ.</Text>
  <Text Key="EE88176F_33786">...Ừ, ừ... Giờ chạy trốn hay trốn tránh cũng chẳng có ý nghĩa gì... Đúng rồi, đây đúng là chiếc nồi đất tôi mua ở cửa hàng tạp hóa... Ưu.</Text>
  <Text Key="6BC6B4FA_33787">Nếu cô định lộ trước sự xấu hổ, thì hãy lộ đến tận nách... Hãy lắng nghe. Thực ra, dạo này xung quanh tôi có rất nhiều "bạn bè"... những sinh vật mà trước đây tôi không thể tưởng tượng nổi.</Text>
  <Text Key="3543DF06_33788">Tôi phấn khích lên và thấy chiếc nồi đất này ở cửa hàng tạp hóa, và không thể không mưu tính... Một sự kiện đặc biệt chỉ dành cho những đồng đội được chọn... Đúng rồi, một "bữa tiệc nồi đất"!</Text>
  <Text Key="776CF251_33789">Tôi trả tiền bằng một tiếng phì, và mang chiếc nồi đất có thể đựng đến năm suất về nhà với nụ cười rạng rỡ. Và rồi tôi nhận ra. Tôi không có "thảm nồi đất" ở nhà...!</Text>
  <Text Key="7CE7CAD7_33790">...Tôi không biết rằng còn cần thứ khác ngoài nồi, vì tôi chưa bao giờ trải qua một bữa tiệc nồi đất! Thật là liều lĩnh khi một kẻ cô độc như tôi lại cố tổ chức bữa tiệc nồi đất! !!!!! Hãy cười tôi đi, thưa lãnh đạo...</Text>
  <Text Key="C53336F2_33791">Và "nồi đất" là gì... ơ, nồi đất!? Bên trong có gì? Miễn phí!? Tôi đang bị thử nghiệm... Tôi phải dùng chính mình làm giấy quỳ? ................Không thể!!!!!!</Text>
  <Text Key="CBEAAE50_33792">Fufu, ngay khi tỉnh lại, tôi cảm thấy bất ngờ là bình tĩnh. Có lẽ đó là gọi là giác ngộ... Vậy, tôi đã phản chiếu lại bản thân quá liều lĩnh và dùng dịch vụ tiêu hủy bí mật.</Text>
  <Text Key="6A5D5304_33793">........Hả? Có thể dùng bất cứ thứ gì làm thảm nồi đất, như báo hay khăn tay? Có thể đi mua sắm với người tham gia và quyết định bỏ gì vào nồi ngay tại chỗ?</Text>
  <Text Key="3EE30199_33794">Bất cứ ai cũng có thể tổ chức bữa tiệc nồi đất...? Lãnh đạo................! ........N, nếu anh nói vậy...</Text>
  <Text Key="CCC51709_33795">Để phòng trường hợp, cho một ngày may mắn một tỷ năm có thể xảy ra... Tôi nghĩ mình sẽ đào một hố sâu trong đất trong vườn và chôn chiếc nồi đất này để lưu trữ.</Text>
  <Text Key="81D35C1A_33796">...Hehe... Có lẽ tôi sẽ phải mua một cơ cấu chấp hành và một cái gáo...</Text>
  <Text Key="527DEFC8_33797">Của Miyako</Text>
  <Text Key="5C0E06C7_33798">Trả lại? T, t, t, cái này, ưm... đúng rồi! Là thường lệ... bánh pudding, cốc──</Text>
  <Text Key="B6658545_33799">Hả? Nhìn kỹ hơn, đây là cốc thạch.</Text>
