  <Text Key="C93DC7DA_121600">Ồ, vậy tên cô là Aoi tiểu thư♪\n...Aoi tiểu thư?</Text>
  <Text Key="45409908_121601">Ồ! Cô có phải là Aoi tiểu thư mà tôi nghe nói không?\nBạn của người bạn tốt?</Text>
  <Text Key="578A5106_121602">Ế...\nvâng, nhưng sao cô biết chuyện đó...?\nChuyện đó chưa được công bố đâu...</Text>
  <Text Key="F0BC5C06_121603">Tôi biết rồi!\nTôi là Croce!\nÔng Popo thường bảo trì cho tôi♪</Text>
  <Text Key="3E512F8A_121604">Ồ... ồ! Cô!\nTôi đã nghe nói về cô từ ông Popo! Rất vui được gặp cô!\nCảm ơn vì đã giúp đỡ tôi suốt thời gian qua～!</Text>
  <Text Key="AE846263_121605">Ư-Ưm...\nCô có phải là người quen của tôi không?</Text>
  <Text Key="529B94C2_121606">Là... người quen, cô nói!\nKhông, không, tôi không dám nhận đâu! Đây là lần đầu chúng ta gặp nhau,\nvà tôi chỉ là người quen của người quen thôi...</Text>
  <Text Key="739BD937_121607">Hả?\nChúng ta không phải là bạn bè sao?</Text>
  <Text Key="24351800_121608">…………………………Hả?</Text>
  <Text Key="D25E1B13_121609">Cô không phải là bạn của ông Popo sao?\nVậy thì cô cũng là bạn của tôi♪</Text>
  <Text Key="E83D57B0_121610">Thế là sao!?</Text>
  <Text Key="35441A13_121611">…………À…\nÀ, à, à…!!!</Text>
  <Text Key="848D23BD_121612">Aoi tiểu thư?\nCó chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="05B2D822_121613">Su──</Text>
  <Text Key="A8A42CA9_121614">Yojiro cực kỳ hòa đồng quá mức rồi!!!</Text>
  <Text Key="2073BAA9_121615">Hả!?\nKhoan đã～!\n...Hả?</Text>
  <Text Key="E61BB299_121616">Ố-động đất!\nỞ đâu đó, một linh hồn dường như đang cuồng nộ...!\nVà còn rất hung hãn nữa!</Text>
  <Text Key="3265DA26_121617">Không xong rồi không xong rồi...!\nTôi còn chạy cũng không được──\nHả?</Text>
  <Text Key="D96A7A70_121618">Có lẽ...\nMặt đất dưới chân tôi đang nứt... lan rộng...\nTôi có thể ngã-ngã~!?</Text>
  <Text Key="5BF1C2F1_121619">Không xong!\nBắt lấy!</Text>
  <Text Key="2567600F_121620">Lại là cánh tayーーーー!?</Text>
  <Text Key="7C8E27ED_121621">Ngueh!?</Text>
  <Text Key="EE42A71D_121622">......S... Tôi được cứu rồi...?\nTôi... còn sống?</Text>
  <Text Key="6F5DF4CE_121623">Cánh tay của Croce tiểu thư đang nắm chặt quần áo của họ...!?</Text>
  <Text Key="A377A713_121624">Ha ha, suýt thì! Cánh tay của tôi!\nAoi tiểu thư, hãy đưa cô ấy trở lại!♪</Text>
  <Text Key="D991F094_121625">C-\nCroce-san......!</Text>
  <Text Key="4141A9F6_121626">Thật là... thật là người tốt quá...!\nKhông chỉ gọi một người như tôi là bạn,\n mà còn giúp đỡ tôi bằng hành động...</Text>
  <Text Key="5557FBDA_121627">Với một người như tôi thì cảm thấy hơi chói mắt...\nNhưng trái ngược lại, khi ai đó sáng sủa như vậy,\ncảm thấy như họ ở một chiều không gian khác, nên thực ra lại dễ chịu hơn...</Text>
  <Text Key="63E44CA0_121628">......Có lẽ... người này có thể giúp chúng ta thoát khỏi cảnh cô độc...... {playername}-san!</Text>
  <Text Key="07B858C8_121629">Eeeee!?\nQuần áo của tôiーーーー!!!</Text>
  <Text Key="53E18C6E_121630">Xin lỗi nhaaa!\nTôi siết quần áo của cô quá chặt!\nTôi không biết điều chỉnh sức mạnh～!</Text>
  <Text Key="EC42D6E0_121631">K-không sao, Croce tiểu thư!\nHãy đặt Aoi tiểu thư xuống một nơi an toàn!\nNếu không, chuyện có thể còn tệ hơn!</Text>
  <Text Key="1DFF6CE5_121632">Đã rõ!\nAoi tiểu thư, hãy cố gắng thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="9F5677D8_121633">Làm ơnnnnn!\nKhông xong, âm thanh đó lại rồi!\nTừ cổ đến lưng của tôi!</Text>
  <Text Key="EC863DA7_121634">Nếu ai đó thấy tôi như thế này──\nTôi thà ở một mình còn hơn～～～!</Text>
  <Text Key="1246B4E1_121635">Sau đó... Với sự xuất hiện nhanh chóng của ba thành viên Alter Maiden và Anemone, sự xấu hổ của Aôi đã tăng lên gấp ba...</Text>
  <Text Key="7A8CD7F3_121636">Trận đấu cặp Rồng</Text>
  <Text Key="6D0E7FB0_121637">Kaya, người cũng đang tìm kiếm rồng ở Gio Gehenna, đang di chuyển qua rừng với Lind, Vrum và Kokkoro. Các cô gái không ngần ngại chiến đấu cùng nhau khi biết rằng Graa, người đã được chuyển đi ngẫu nhiên, đang giao chiến với quái vật.</Text>
  <Text Key="AEA29944_121638">Khu rừng cháy bừng của Gio Gehenna.\nCó một nhóm đang tìm kiếm rồng...</Text>
  <Text Key="07B33C38_121639">Gio Gehenna thực sự rất nóng...!\nVà khắp nơi đều có mùi bánh cháy...! Tôi tự hỏi\ncó hoa kẹo bông hay núi đá chocolate nào không?</Text>
  <Text Key="85057C48_121640">Này, Lindo,\nnếu đi quá xa phía trước, cô sẽ lạc đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="C37F2B6B_121641">Chị, chị nhìn quanh quá nhiều rồi.\nChị cố tình làm hướng dẫn viên,\nnên cứ theo Kokkoro-san đi.</Text>
  <Text Key="F99359D3_121642">Nhưng...!\nTôi vẫn chưa biết gì về Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="966F2F2C_121643">Dù có xấu hổ khi thừa nhận,\ntôi không có sách hướng dẫn khu vực, nhưng...\ntôi biết hướng chung.</Text>
  <Text Key="76350EB9_121644">Tôi trông cậy vào cô. Rốt cuộc, mấy anh chàng ở khu ở cho tôi biết trước rằng &apos;có một gã với cánh và sừng giống chúng ta&apos;.\nTôi chỉ có thể đoán hướng từ đâu đến.</Text>
  <Text Key="EAEC1AF6_121645">Nếu người đó thực sự là rồng,\nchúng ta sẽ phải xem liệu họ có thể gia nhập guild của Kaya không.</Text>
  <Text Key="87369F37_121646">Ừ.\nBảo vệ rồng là một phần hoạt động của Dragonsnest, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="F01D054E_121647">...Nếu thông tin đúng...\nVậy thì có khả năng đó là Sheffy tiểu thư...</Text>
  <Text Key="49722B9E_121648">Vẫn còn... Aaaa, tôi nên đã gây chuyện!\nVới mấy người ở khu ở!</Text>
  <Text Key="CE655F76_121649">K-Kaya?\nCô lại nói những điều nguy hiểm như vậy...!</Text>
