  <Text Key="3569E2E0_81950">Người ta bảo cậu có "cái gì đó" à? Gợi nhớ một người... dù tính cách khác biệt... Kỳ quá, phải không?</Text>
  <Text Key="E00FA59B_81951">Hôm nay em sẽ hát từ tận trái tim dành riêng cho anh! Chúc mừng sinh nhật, Saga! Ehehe, một bài hát may mắn thế này♪</Text>
  <Text Key="EFF4D530_81952">Chào buổi sáng! Buổi live số 1 của Franchouchou! Huyền thoại đã đến Landosol! Lắng nghe đi!</Text>
  <Text Key="07DA5FA4_81953">Saga tuyệt vời nhưng Landosol cũng an toàn quá! Sống bình yên ở đây nghe thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="73940265_81954">Sao cậu lúc nào cũng xung quanh toàn con gái...? Có thể làm idol đấy~ Nên giới thiệu cậu ấy với hắn ta thôi~</Text>
  <Text Key="32DD6803_81955">Không được! Cậu đã thắp lửa trong trái tim chúng tôi, phải chịu trách nhiệm!</Text>
  <Text Key="22791424_81956">Nhờ cậu, buổi live này sẽ thành lớn! Thời tiết cũng hoàn hảo~ Có điều gì đó tuyệt vời sắp xảy ra!</Text>
  <Text Key="C36E99E9_81957">Cậu dạy tôi nền tảng phiêu lưu, giờ đến nền tảng idol - cảm giác như ngày ấy! Hãy khiến từng khoảnh khắc đáng giá! Woo!</Text>
  <Text Key="EF7FAE74_81958">Mọi người chấp nhận con zombie này~ Những người tốt và không khí ở đây tuyệt vời! Dù tôi không cần thở... ehehe♪</Text>
  <Text Key="C2CB3D02_81959">Gọi thành công của tôi là nhờ mọi người...? Cậu thật tốt bụng~ Không trách được cậu có nhiều fan thế!</Text>
  <Text Key="0D93FD36_81960">Tôi biết tôi thiếu "cái gì đó"... Lại gặp rắc rối nhưng mọi người chưa bao giờ bỏ rơi tôi!</Text>
  <Text Key="775821B5_81961">Tôi vẫn luôn như vậy. Thành công của buổi live không chỉ là sức mạnh của tôi - đó là sức mạnh và ước nguyện của mọi người!</Text>
  <Text Key="53B5BB9B_81962">Cậu như producer của mọi người! Hơn cả sức mạnh của Công Chúa Kỵ Sĩ-san - cậu cũng kỳ lạ làm tôi phấn khích!</Text>
  <Text Key="3894FD59_81963">Những mối liên kết của cậu khiến tôi ghen tị... Tôi muốn khoe mối liên kết sánh ngang với guild Franchouchou nữa~!</Text>
  <Text Key="DA780627_81964">Có quá nhiều địa điểm Saga để giới thiệu! Vịnh Imari, Suối nước nóng Ureshino... Saganship Z cho vai mỏi sau khi vung kiếm! Oops... lại quảng cáo...</Text>
  <Text Key="B651134C_81965">Cổ vũ từ hàng ghế đầu! Tôi sẽ dõi theo cậu và tặng fan service cực khủng! Có thể khiến tim cậu ngừng đập! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="6006ECBF_81966">Nghĩ về "một ngày nào đó"... ai biết được? Nhưng hiện tại là khoảnh khắc tươi mới nhất! Dù cái chết không ngăn được tôi♪</Text>
  <Text Key="1A1F00BE_81967">Phải cho cậu xem buổi live của Franchouchou! Tất cả bảy chúng tôi đều tuyệt vời! Những mối liên kết khiến chúng tôi mạnh mẽ hơn - giống như cậu!</Text>
  <Text Key="8CCCC8F5_81968">Có quá nhiều nơi tôi muốn dẫn cậu đi ở Saga! Vịnh Imari, Suối nước nóng Ureshino... và cho ai đó mỏi vai sau khi vung kiếm, có Saganship Z! Oops, tôi không thể không quảng cáo nó...</Text>
  <Text Key="E9201CFB_81969">Phố Chính Đất Nước Sa Mạc: Buổi trưa</Text>
  <Text Key="44FD3603_81970">Trong vùng đất nóng bỏng cát và dưới ánh mặt trời chói chang... Tôi nhảy với những bước đi đầy năng lượng và nhiệt huyết! Đúng vậy, không tệ chứ hả?♪</Text>
  <Text Key="7679A285_81971">Đưa cơ thể theo nhịp điệu âm nhạc là cảm giác tuyệt nhất! Cậu còn sức chứ? Nếu có thì đi cùng tôi!</Text>
  <Text Key="5C2C7463_81972">Không, không, có vẻ tôi hơi quá hào hứng rồi. Khi nghĩ chỉ có mình cậu và tôi... Tôi không thể không trở nên... nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="55663C4E_81973">Tôi sẽ cho cậu xem một điệu nhảy tuyệt vời mà cậu không thể rời mắt♪ Không ai có thể đánh bại cảm xúc tôi dành cho cậu!</Text>
  <Text Key="0E05251E_81974">Người yêu dấu, cậu có muốn nhảy một bài hát với tôi không? ...Đùa thôi, hehe♪ Nào, cùng nhau nhảy nào!</Text>
  <Text Key="7A075552_81975">Thật lòng, chuyến đi dài qua sa mạc hơi cô đơn khi một mình. Tôi vui vì cậu ở đây.</Text>
  <Text Key="7029C35E_81976">Con phố này khá đông người... Chúng ta không muốn lạc, phải không? Ví dụ... nắm tay nhau thì sao? Nào, đừng ngại, làm nhanh đi!</Text>
  <Text Key="CC227DC3_81977">Vì cậu luôn ở đây, tôi có thể cố gắng bất cứ nơi đâu. Nói một cách trang trọng thấy lạ, phải không? Nhưng... tôi muốn nói điều đó.</Text>
  <Text Key="900C4063_81978">Lũ trẻ địa phương khen bộ trang phục này đẹp. Nghe ý kiến của cậu nữa thì sao? ...Hehe, cảm ơn. Tôi vui lắm.</Text>
  <Text Key="65EF29D9_81979">Mùi vùng đất có nét riêng, phải không? Ở Sarasaria, có mùi gia vị cùng hương ngọt của đồ ngọt và trái cây... À, tôi bắt đầu thấy đói rồi.</Text>
  <Text Key="A02587AD_81980">Có cơ hội nhìn tôi trong đồ tắm từ gần, cậu thật may mắn, đúng không?♪</Text>
  <Text Key="CA50EE46_81981">Ahaha, một ngày thư giãn trên bãi biển cho đến khi mặt trời lặn thật tuyệt, đúng không?</Text>
  <Text Key="8A1A4913_81982">Thu thập vỏ sò và làm phụ kiện không phải ý tưởng tồi để lưu giữ kỷ niệm, đúng không? Tôi không định bán chúng hay gì đâu, biết chứ? có lẽ.</Text>
  <Text Key="FA2B50D9_81983">Cát trên bãi biển cảm giác mịn màng thật, đúng không? Tôi tự hỏi liệu chúng ta có thể lấy một ít và làm hộp cát ở trại mồ côi không</Text>
  <Text Key="4D2D8ECA_81984">Tất nhiên vui khi dành thời gian với các con và có không khí sôi động, nhưng dành thời gian riêng với cậu cũng khá tuyệt.</Text>
  <Text Key="A4B5063C_81985">Tôi có thể không thanh lịch, nhưng xin tha thứ cho tôi lần này thôi. Ngay bây giờ, tôi cảm thấy thực sự hào hứng và không thể không bị cuốn đi!</Text>
  <Text Key="77318329_81986">Nắng hè khiến tôi cảm thấy thật tự do! Tôi tự hỏi liệu mình có nên thử một chút phiêu lưu thêm ♪</Text>
  <Text Key="040701F4_81987">Đã lâu rồi tôi không đi biển~ Vì đây là kỳ nghỉ quý giá, phải tận hưởng nếu không sẽ lãng phí!</Text>
  <Text Key="C567E079_81988">Biển thật đẹp, đúng không? Nếu chúng ta ở một mình trên một bãi biển hoang vắng, chỉ hai chúng ta... Khoan! Tại sao tôi lại nói thế!</Text>
  <Text Key="7E50FCAE_81989">Thử bắt tôi đi~♪ K-khoan, không thể nào làm được thứ như thế!!</Text>
  <Text Key="09B25071_81990">Trẻ em thực sự yêu Giáng sinh, đúng không? Ừ, tôi cũng không thể trách chúng... nó cũng khiến tôi có tâm trạng thật hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BE81F655_81991">Điều hạnh phúc nhất với tôi là khi trẻ em có thể trải qua Giáng sinh với nụ cười trên mặt.</Text>
  <Text Key="1FD802DD_81992">Có vẻ cậu chán dù là Giáng sinh rồi. Thôi, tôi nghĩ tôi sẽ dành chút thời gian cho cậu. Đi lấy thứ gì đó ấm để uống nhé?</Text>
  <Text Key="0096DB2F_81993">Hả? cậu nghĩ chiếc váy này hợp với tôi? V-vậy sao, Cảm ơn... Tôi vui khi được cậu khen.</Text>
  <Text Key="E377735F_81994">Tôi sẽ cho cậu thấy rằng cậu không cần chi nhiều tiền để có một Giáng sinh tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4B403255_81995">Mặc dù tôi ở bên ngoài, tôi cảm thấy nóng, phải chăng vì cậu ở cạnh bên...?</Text>
  <Text Key="E17D1651_81996">Tôi không phù hợp với bữa tối sang trọng ở nhà hàng cao cấp. Nhưng nếu cậu ở đây với tôi, thì... ừm, đó sẽ là Giáng sinh tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="57E1CCF3_81997">Nào, hãy bắt đầu một Giáng sinh nóng bỏng và vui vẻ! Không có thời gian để cảm thấy lạnh♪</Text>
  <Text Key="1F2B46AE_81998">Tôi có thể hơi ít thanh lịch, nhưng cậu sẽ phải tha thứ cho tôi, được chứ? Tôi sẽ tận hưởng Giáng sinh hết mình.</Text>
  <Text Key="979C265D_81999">Trải nghiệm Giáng sinh với cậu... cảm giác khá tuyệt♪. Có thể dành thời gian với người tôi tin tưởng và cảm thấy thoải mái... đó chỉ là hạnh phúc.</Text>
