  <Text Key="7DBFD0BF_81250">Đừng nhìn nước ép của tôi như thế nữa, được chứ? Thôi được, thôi được. Cậu có thể uống một chút. Nhưng chỉ một ngụm thôi.</Text>
  <Text Key="D7994D23_81251">Không có gì tuyệt hơn một ly tốt sau khi đổ mồ hôi. Aa~, thật là ngon quá.♪</Text>
  <Text Key="F86C7D30_81252">Cũng không tệ lắm nếu cứ thế này trôi nổi đi cùng cậu ở đâu đó... k-không, quên đi những gì tôi vừa nói đi, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="B77BF59E_81253">Giống như một giấc mơ được đến một thiên đường như thế này! À, tuyệt vời quá! Nào, đi chơi thôi!</Text>
  <Text Key="7F81D2BD_81254">Thời gian bình yên thế này, cậu biết chứ? Đừng vội vàng, cứ để sóng đưa đẩy và thư giãn. Thỉnh thoảng như vậy cũng tốt mà, đúng không?♪</Text>
  <Text Key="8EF6C3F7_81255">Đâu phải lần đầu tôi thấy biển đẹp hay mặt trời rực rỡ trước đây, nhưng sao thấy thoải mái hơn nhiều. Chẳng biết có phải vì cậu không?</Text>
  <Text Key="73112059_81256">Sao, cậu cũng muốn dùng chiếc phao này à? Thôi được, thôi được, lại đây... Này, quá gần rồi! Mặt cậu quá gần rồi, trời ơi!</Text>
  <Text Key="1331AEAE_81257">Phù phù... Cảm giác thế nào?! Nào, khen tôi đi... Uaa! K-không được bất thần xoa đầu tôi! Tôi sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="937F1967_81258">Sức mạnh từ mối liên kết của tôi với anh ấy... Tôi đoán cũng không phải cảm giác tệ lắm. ...khoan, sao—?! Cậu nghe thấy rồi?! Xóa sạch khỏi đầu đi!</Text>
  <Text Key="11ED9D83_81259">Tôi sẽ dùng sức mạnh mới này để bảo vệ cậu, nên... ừm... C-cậu đừng đi lạc đâu nhé, hiểu chứ?!</Text>
  <Text Key="0F36DF76_81260">Ma thuật của tôi và sức mạnh của cậu đang trộn lẫn hoàn toàn...! Được rồi, đây này! Cậu sẽ bị choáng ngợp bởi tôi mới đây!</Text>
  <Text Key="C3326B60_81261">Vậy đây là sức mạnh thực sự của chúng ta khi thực sự chiến đấu cùng nhau...! Chỉ cần có cậu, kẻ thù ngốc nào cũng không đáng gì!</Text>
  <Text Key="EDDF672B_81262">Hoành tráng, đúng không? Cho đến gần đây tôi vẫn là người mới toanh. Này, tỏ vẻ ngạc nhiên chút đi!</Text>
  <Text Key="C278AA9E_81263">Tôi cũng khá giỏi ma thuật trị liệu đấy. Nếu may mắn cậu bị thương, tôi có thể cứu được cậu.</Text>
  <Text Key="3AEAE6F7_81264">V-vậy cậu đã thấy buổi luyện tập ma thuật bí mật của tôi. Thôi được, vậy thì! Cậu phải giúp tôi luyện tập!</Text>
  <Text Key="EF516A19_81265">Ma thuật của tôi có tuyệt không? Heh heh. Đúng rồi, cứ khen tôi đi!</Text>
  <Text Key="67E1BCFC_81266">Hoàn hảo! Tôi thực sự giỏi lên rồi. Có lẽ tôi chỉ cần nỗ lực thôi!</Text>
  <Text Key="AF0EA7E4_81267">Chắc hẳn khó khăn với chứng mất trí nhớ của cậu. Nhưng tôi sẽ chăm sóc cậu, nên hãy biết ơn.♪</Text>
  <Text Key="4E8AB638_81268">Thật sự, tôi và cậu thực sự không nên thân thiết đến thế. Nhưng vui vẻ mà, ai care?</Text>
  <Text Key="7685358D_81269">Vậy cậu nói cậu đã cứu tôi, hả? Thôi nào. Tôi sẽ nói cảm ơn, cho chắc.</Text>
  <Text Key="17FBD941_81270">Đừng thân mật thế khi nói chuyện với tôi! Chúng ta không phải bạn. Chúng ta không phải bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="F6DB1A91_81271">Xóa bỏ sự hiện diện và quan sát anh ấy... Eek! Trời, sao tôi lúc nào cũng bị phát hiện?!</Text>
  <Text Key="C6E57957_81272">Tôi làm bánh cupcake. Cậu muốn ăn không? Hả? Cậu thích mẹo hơn? Dâm ô! Vậy thì tôi không cho cậu đâu!</Text>
  <Text Key="2C15C15E_81273">Halloween, cùng nhau... Chúng ta đi chơi không? Không phải vì tôi sợ! Trời ơi, cậu thật bất tài!</Text>
  <Text Key="75F27B68_81274">Hả? Cậu đưa tôi kẹo? ...Nó ngọt và ngon. Ôi, dính tay rồi... *liếm* K-không biết cậu nhìn gì?!</Text>
  <Text Key="618E7B38_81275">Cậu có kẹo không? Không? Vậy đến lượt mẹo. Tôi sẽ cắn cậu! E-eek! *cắn*</Text>
  <Text Key="F8AB226D_81276">Tôi không phải trẻ con nên tôi sẽ không nói. Tôi tuyệt đối sẽ không nói! Hả? Kẹo ngon không? ...Trick or treat...</Text>
  <Text Key="CF7756B1_81277">B-bộ trang phục này thế nào? Tôi nghĩ nó hơi trẻ con... Hợp tôi? Th-thật ư? Vậy... tốt.</Text>
  <Text Key="B2A450C4_81278">Cậu không hóa trang? Bộ trang phục gì hợp với cậu nhỉ? Ưm... có lẽ ma cà rồng? Nhưng đừng hút máu!</Text>
  <Text Key="5A781998_81279">Sao cậu xoa đầu tôi! Vì tôi dễ thương, cậu nói... Trời ơi! Trời ơi~~!</Text>
  <Text Key="B4428285_81280">Là Halloween... Mọi người đều hóa trang và vui vẻ... Tôi không sợ, được chứ?</Text>
  <Text Key="759DF15E_81281">Có quá nhiều bí ngô... Chúng đều có mặt, ức... Sao cậu đội một cái! Đừng dọa tôi!</Text>
  <Text Key="B17B4640_81282">Ngoại ô Landosol</Text>
  <Text Key="69949DE2_81283">Bông hoa này... Ra vậy! Lập tức tra sách hướng dẫn về một bông hoa thú vị. Học tập là như vậy mà!</Text>
  <Text Key="C5C8DA8E_81284">Bộ trang phục này dễ thương, nhưng không phải hơi trẻ con sao? Như một thần tượng? Lời khen hơi quá đáng... nhưng cảm ơn, ehehe.</Text>
  <Text Key="3C358CB1_81285">Hả, tôi có thơm không? Có phải vì tôi vừa chăm sóc hoa không? Này, đừng ngửi tôi!</Text>
  <Text Key="F737C801_81286">Hôm nay, chúng ta đi khám phá núi để tìm hoa, nên để cậu không lạc, tôi sẽ nắm tay cậu. B-bây giờ là trường hợp đặc biệt, được chứ!</Text>
  <Text Key="577EDEC3_81287">Nhìn hoa một cách thư thái, đó là sở thích của người lớn, đúng không? Vậy để người lớn này dạy cậu cách chiêm ngưỡng hoa!</Text>
  <Text Key="5BCB206E_81288">Một ngày ấm áp và một cánh đồng hoa đẹp, đủ để khiến trái tim ấm áp và dễ chịu. Chẳng phải sẽ tuyệt nếu thời gian hạnh phúc này kéo dài mãi mãi sao?</Text>
  <Text Key="9AD0C80F_81289">Cậu không nghĩ chiếc vương miện hoa này đẹp sao? Ehehe, tôi cố gắng hết sức vì muốn cậu là người đầu tiên thấy nó♪</Text>
  <Text Key="737FE995_81290">Nhìn những bông hoa đẹp làm tâm trí tôi bình tĩnh, và... zzz... hả, t-tôi không ngủ! Tôi không thư giãn đến thế đâu, được chứ!</Text>
  <Text Key="2FE86788_81291">Cậu giỏi làm vương miện hoa thật. Tôi đoán cậu định tặng cho con gái nào— ờ, cho tôi ư? Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="65B3EC55_81292">Cánh đồng hoa này là nơi bí mật đặc biệt của tôi. Chỉ có cậu và tôi biết. Vì vậy cậu nhất định phải giữ bí mật, được chứ?</Text>
  <Text Key="2A490D11_81293">Cánh đồng hoa</Text>
  <Text Key="F51A738D_81294">Mát mẻ và dễ chịu, đúng chứ?♪ Hả? Tôi có vẻ vui hơn bình thường?....... Có phải trẻ con không..... Hôm nay tôi cho phép vì đây là biển mùa hè!</Text>
  <Text Key="35907AAD_81295">Mô~, đừng tạt nước vào tôi! Dạ, lạnh quá! Đây là điều xảy ra với người không nghe lời. Đây là một tia chớp Cosmo Xanh nhỏ♪</Text>
  <Text Key="AB1B3730_81296">Tôi chưa bao giờ nghĩ đại dương lại vui vẻ đến thế... à, có lẽ là vì cậu... à ...... Khi lớn lên, chúng ta hãy đến đây nữa, chỉ hai đứa mình.</Text>
  <Text Key="0C01C0FD_81297">Ôi không! Tại sao lại thế này? Ma thuật của tôi thất bại... Tôi ướt sũng nhưng mặc đồ tắm nên không sao♪</Text>
  <Text Key="D91B0B64_81298">Ở biển mùa hè, ma thuật của tôi hoạt động rất tốt! Ehehe, cậu muốn tôi tạt một ít nước lạnh lên cậu không?</Text>
  <Text Key="366CD57E_81299">Cẩn thận với nắng... đội mũ như thế này... Hả? Cậu không có?... Tôi sẽ cho cậu mượn, chỉ một chút thôi.</Text>
