  <Text Key="F52E391D_88650">Có lẽ những vết thương Kaiser để lại\nđã lành đủ để hình thành vảy rồi?\nHah.</Text>
  <Text Key="027137A2_88651">Giờ thì ta tự hỏi... Vảy đó có chảy máu nếu gãi không?\nHay là sẽ gây ra vài tiếng rên rỉ ồn ào?\nHeheheh...</Text>
  <Text Key="EA64F1CA_88652">Dù sao thì...\nTội nghiệp cho Zane và những người khác,\nnhưng ta cảm thấy như đã thắng trước khi trò chơi bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="D856DF50_88653">Trước mặt {playername} và những người khác đang tận hưởng lễ hội, Pecorine xuất hiện với một vật phẩm từ bộ sưu tập của hoàng gia có khả năng chữa trị trạng thái như em bé của cô ấy. Trong khi bị Creditta trách móc vì lấy vật phẩm mà không xin phép, một vụ nổ bí ẩn xảy ra.</Text>
  <Text Key="ECD17C86_88654">Kokkoro, Kyaru, Yui, Hiyori, Sheffy và {playername}\nđang dạo quanh quảng trường thành phố với đầy đủ các quầy hàng lễ hội.</Text>
  <Text Key="231C8630_88655">Ồ!\nKhu vực này trông đã như mới rồi!</Text>
  <Text Key="B526F398_88656">Đúng rồi!\nNhìn lướt qua, bạn sẽ không bao giờ nghĩ rằng nơi này từng có trận chiến!</Text>
  <Text Key="E569AD14_88657">Gần đây, do áp lực chăm sóc trẻ, tôi đã không thể hỗ trợ việc khôi phục... Nhưng cảnh tượng thành phố được trang hoàng cho lễ hội thật sự rất an ủi.</Text>
  <Text Key="0B565E6C_88658">Dù sao, tôi phải nói, đám đông ở đây khá đông đúc.\nChúa tôi, cô Sheffy.\nXin hãy cẩn thận đừng để tôi buông tay.</Text>
  <Text Key="33FEF81B_88659">Mm♪</Text>
  <Text Key="FC9CF5BD_88660">Hehe.\nKokkoro, cô giống hệt mẹ của chúng vậy.</Text>
  <Text Key="15A03ED4_88661">"Mẹ"?\nCô nghĩ vậy ư...?</Text>
  <Text Key="AD81971E_88662">Vâng, Mẹ ở đây. Hehe...\nCó lẽ không lý tưởng mãi mãi, nhưng tôi thích dạo quanh thị trấn với vai trò người mẹ như thế này. ♪</Text>
  <Text Key="8A859B16_88663">Ối dào, các cô làm một gia đình ngọt ngào thật...\nHm?</Text>
  <Text Key="8E6D3A4E_88664">Hee-o-ree! Hee-o-ree! ♪</Text>
  <Text Key="0B2C2FBF_88665">Eheheh! Cô cũng sẽ nắm tay tôi chứ?\nSheffy, cô thật là một cô gái ngoan!</Text>
  <Text Key="EB2278FE_88666">Vì cô ngoan thế,\ntôi sẽ tặng cô một chiếc bánh thịt tôi mua ở quầy đó!\nThổi trước khi ăn nhé, được không? Như thế này—thổi, thổi~!</Text>
  <Text Key="FA2F6F65_88667">Bwow, bwow...\n*ăn nhai*...</Text>
  <Text Key="3406506D_88668">Mmm, ngon quá... ♪</Text>
  <Text Key="8DCFB014_88669">Vậy... D-Dễ thương quá! ♪</Text>
  <Text Key="CE5A4DFF_88670">Đây, Kishi-kun.\nTôi cũng mang một cái cho cậu!</Text>
  <Text Key="83C4E395_88671">Thổi... thổi...\nThôi, sẵn sàng rồi! ♪</Text>
  <Text Key="F337D134_88672">Heheh. Nghe vậy tốt quá.</Text>
  <Text Key="A5E8E625_88673">Những đứa trẻ nhỏ của chúng ta đã thành thạo ngôn ngữ rồi.\nChứng kiến sự trưởng thành của Chúa tôi và cô Sheffy như thế này\nlàm tôi cảm thấy tự hào vô cùng... ♪</Text>
  <Text Key="5ADF17DD_88674">Ối dào. Các cô đầy tình cảm thật... Thôi kệ.\n...Hm?\nSao ở quầy kia lại ồn ào vậy?</Text>
  <Text Key="6B00C0E0_88675">Whoaaa!\nKhông ai trong cuộc thi ăn này\năn bánh nhanh được nửa so với cô gái kia!</Text>
  <Text Key="59611FCE_88676">Ồ?\nKhuôn mặt ở bàn đó với đầy bánh trong miệng...\nCó vẻ quen thuộc không thể nhầm lẫn...</Text>
  <Text Key="2097A3A6_88677">Mmm, ngon quá! Những chiếc bánh thịt đặc biệt từ Elizabeth Park\nngon đến mức điên cuồng! ☆ Tôi có thể ăn suốt cả ngày! ♪</Text>
  <Text Key="CB986A7E_88678">Guehh... Giọng nói ngớ ngẩn này\nngọt ngào đến mức làm tôi khó tiêu...!</Text>
  <Text Key="FE1E0ADB_88679">Ahhhh♪\nKyaru, Kokkoro ♪</Text>
  <Text Key="62D298E9_88680">Và còn Sheffy, Yui, Hiyori...\nỒ, cả {playername} nữa! .h\nChào cả nhà! ☆</Text>
  <Text Key="86CA4F93_88681">Chào Pecorine!</Text>
  <Text Key="24508F74_88682">Tôi thấy cô vẫn ăn như mọi khi!</Text>
  <Text Key="73B44F10_88683">K-khoan đã!\nCô có nên xuất hiện ở nơi công cộng không?!</Text>
  <Text Key="DEE31C41_88684">Cô đang nói gì vậy, Kyaru? ♪\nGuild Ẩm Thực là để ra ngoài tìm kiếm hương vị mới!\nVì vậy tôi ở đây để nếm thử trước bất kỳ ai! Eheh! ♪</Text>
  <Text Key="242746C7_88685">Ơ, tôi không phải ý đó!\nCòn vị trí... thực tế của cô thì sao?</Text>
  <Text Key="5206C15F_88686">Ahaha, tôi biết, tôi biết, Kyaru!\nĐó chỉ là trò đùa nhỏ của tôi!</Text>
  <Text Key="844025B1_88687">Nhưng bây giờ, tôi đang trong giờ nghỉ trưa! ♪\nHơn nữa, với những mùi thơm ngon lành tỏa ra từ quảng trường,\ntôi làm sao có thể ngồi yên trong cung điện?!</Text>
  <Text Key="62962BB0_88688">Eheh.\nCô vẫn sống động như mọi khi, Lady Pecorine.</Text>
  <Text Key="205B190E_88689">Đúng rồi, cô cũng vậy, Kokkoro!\nTôi có chút việc với các cô, nên kế hoạch thực sự\nlà tìm các cô trước...</Text>
  <Text Key="1E5A96F9_88690">Nhưng trên đường đi, tôi nghĩ mình sẽ ghé qua ăn một miếng nhỏ ở các quầy hàng này, và không biết từ lúc nào, tôi không thể dừng lại! Nhưng cuối cùng các cô đã tìm thấy tôi ở đây, nên mọi chuyện đều ổn, phải không?! ☆</Text>
  <Text Key="885D5F63_88691">Ối dào. Ngay cả khi cô là công chúa,\nkhông ai có thể ngăn được cái miệng đó! \nVậy, "việc" cô có là gì vậy?</Text>
  <Text Key="42DDA317_88692">À, tôi đang tìm cách khắc phục vấn đề em bé của {playername}\nvà Sheffy, và dùng địa vị hoàng gia,\ntôi đã tìm thấy một số vật phẩm ma thuật có thể giúp được! ♪</Text>
  <Text Key="A7A74900_88693">Ồ... Cô tuyệt vời quá, Peco!</Text>
  <Text Key="DB26C991_88694">Eheheh. Cá nhân tôi, tôi nghĩ {playername} em bé mới của chúng ta\ncũng rất dễ thương theo cách riêng của nó...\nNhưng tôi thực sự muốn được nói chuyện với nó bình thường trở lại! ♪</Text>
  <Text Key="B6D52A9F_88695">Ồ, đúng rồi... Tôi cảm thấy y hệt!\nNó dễ thương khi như vậy, nhưng tôi cũng nhớ cậu ấy ngày xưa...</Text>
  <Text Key="676DA3CD_88696">Vì vậy, tôi mang theo một loạt các cổ vật!\nTôi không biết cái nào sẽ hiệu quả,\nnên tôi nghĩ chúng ta có thể thử tất cả! Để xem, chúng ta có...</Text>
  <Text Key="4DFC2EFA_88697">Một loại thuốc tạm thời tăng cường trí thông minh!</Text>
  <Text Key="C87CE02F_88698">Một gói đá ma thuật làm mát cả tâm trí và cơ thể!</Text>
  <Text Key="B3601AD4_88699">Một quả cầu pha lẽ có thể kết nối (có lẽ) với ký ức quá khứ!\nĐó là ba thứ tôi tìm thấy!</Text>
