  <Text Key="1C183299_52800">Đúng... Nhưng có điều gì đó khiến ta băn khoăn.</Text>
  <Text Key="F4C37B1C_52801">Về bên ngoài, hai phiên bản của ngươi trông thực sự giống hệt nhau, nhưng ta cũng cảm thấy có gì đó khác biệt...</Text>
  <Text Key="7350D974_52802">Ý ngươi là sao...?</Text>
  <Text Key="68666A09_52803">Lyrael kiêu ngạo, cay nghiệt mà chúng ta biết, thân thiện hơn nhiều so với cô ấy mà chúng ta thấy ở đây...</Text>
  <Text Key="A260602D_52804">Ý là cô ấy không phải tính cách kiêu ngạo của ta...? À...</Text>
  <Text Key="41E1CFBE_52805">...Ta nhớ ra rồi...</Text>
  <Text Key="3ADBDE99_52806">Hả...? Nhớ ra cái gì...?</Text>
  <Text Key="8C005C74_52807">Một số ký ức mà ta đã khóa chặt... đã trở lại với ta. Đây có lẽ là thế giới tiềm thức của ta. Sâu thẳm và ẩn giấu trong tâm trí.</Text>
  <Text Key="69EDB399_52808">Vậy nơi này là... thế giới tiềm thức của Lyrael-san...? Có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="45579368_52809">...Dù sao đi nữa, chúng ta phải cảnh giác với Thiên Thần mà chúng ta đã thấy. "Nàng"... là một thiên thần khác đang ngủ bên trong ta.</Text>
  <Text Key="065CE0C7_52810">...Đúng. Và... một thiên thần đau khổ đã mòn mỏi trái tim và đánh mất những cảm xúc quý giá của mình trong quá khứ xa xôi...</Text>
  <Text Key="228099B9_52811">Mặc dù có những lúc chúng ta xung đột với nhau, vì ta không thể buông bỏ cảm xúc như nàng, vào thời điểm trước khi nàng qua đời, nàng đã giao phó sức mạnh cho ta. Một sự kết hợp... không, dùng từ phù hợp hơn mà con người dùng, thì chính xác hơn nên gọi là "hòa hợp".</Text>
  <Text Key="59788EF9_52812">Th-Thật là một câu chuyện đáng kinh ngạc... Dù sao, có đúng là Thiên Thần chúng ta thấy ở đây là một người khác với Lyrael cay nghiệt không?</Text>
  <Text Key="F242430F_52813">Đúng. Vì vậy, ta tin rằng hình dạng mà nàng lấy ra chỉ là một vỏ bọc tạm thời. Ta tự hỏi liệu có phải vì nàng mượn sức mạnh của Quỷ Vương nên mới hóa hiện thân dưới hình dạng đó...</Text>
  <Text Key="05699F43_52814">Tuy nhiên, việc nàng xuất hiện trong thế giới này... cho thấy nàng không chỉ đơn thuần hấp thụ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="F2ECC7D3_52815">Có lẽ những phần tính cách của thiên thần đó đã ảnh hưởng đáng kể đến sự hình thành tính cách thay thế kiêu ngạo của ta...</Text>
  <Text Key="00FF10AD_52816">Ta thực sự chưa thể nào hiểu hết, nhưng... Mục tiêu của nàng là gì?</Text>
  <Text Key="A15D9A47_52817">Đây chỉ là một khả năng, nhưng... nàng có thể đang lên kế hoạch chiếm đoạt cơ thể của ta...</Text>
  <Text Key="AAE5ADFD_52818">Nếu đây là những gì đang diễn ra, thì chỉ có một người trong hai ta mới thực sự có thể thoát khỏi thế giới này...</Text>
  <Text Key="12DC951B_52819">Điều đó không thể...!?</Text>
  <Text Key="B3BE6232_52820">Vậy ngươi đã hiểu vị trí của mình. Chạy trốn là vô ích.</Text>
  <Text Key="74FEA9DB_52821">Knight, Io, hai người các ngươi hãy đứng lùi lại ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A9C3B681_52822">Ngươi đã sẵn sàng chưa? Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="2EEF27F6_52823">Hóa thành tro bụi. Bạch Quang Ki-...</Text>
  <Text Key="78AF9823_52824">Đúng. Lyrael-san và Thiên Nương, hai người hãy bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="24989DBE_52825">...Biết chỗ ngươi là gì, loài giun dế đáng khinh. Việc các ngươi đang làm là đỉnh cao của sự vô lễ, đáng bị trừng phạt bằng ngàn cái chết.</Text>
  <Text Key="423B3042_52826">Này! Ngươi không thể vô lễ với Sensei của ngươi như vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9EF2955E_52827">Sensei nghe về chuyện này. Ngươi là người quan trọng với Lyrael-san, người đã ảnh hưởng đến tính cách kiêu ngạo, cay nghiệt của cô ấy, Thiên Nương.</Text>
  <Text Key="237944DC_52828">Trong trường hợp đó, Thiên Nương cũng là một học trò quan trọng của ta. Nếu có trận đánh, chính là Sensei sẽ dẫn dắt hai người các ngươi làm hòa♪</Text>
  <Text Key="9F7BAF84_52829">Vì vậy, nói như vậy thì tiết học chính sắp bắt đầu~♪ Hãy trò chuyện và giải quyết vấn đề cho đúng cách.</Text>
  <Text Key="E188BD60_52830">Khó tin. Hai kẻ ngốc đó đang làm gì vậy...</Text>
  <Text Key="DE78DFAE_52831">Thiên Nương, nếu ngươi muốn hỏi hay nói điều gì, hãy giơ tay lên trước.</Text>
  <Text Key="F5553FBE_52832">Hehe... Ahahaha. Ngươi thực sự tuyệt vời, Io. Toàn bộ căng thẳng trong không khí đã tan biến...</Text>
  <Text Key="0754616F_52833">Như Io vừa nói, ta cũng không muốn đánh nhau, nếu có thể.</Text>
  <Text Key="A79B5FD3_52834">Ngươi đang nói những điên rồ gì vậy? Lyrael.</Text>
  <Text Key="95D46108_52835">Mặc dù có thể là trùng hợp... chúng ta đã có thể trao đổi lời nói sau một thời gian dài. Vậy thì không cần phải đánh nhau, phải không? ...Barakiel</Text>
  <Text Key="49916BA0_52836">Ngu ngốc như thường lệ, chỉ vì bị một đứa trẻ con người lay động mà dừng lại trước mặt ta. Có vẻ ngươi vẫn đang tự lừa dối bản thân bằng cách nói ngươi yêu con người.</Text>
  <Text Key="9B6F93A2_52837">Nhiều thiên thần từng tuyệt vọng trước sự xấu xí của con người và trái tim họ đã vỡ vụn vì thế. Vậy tại sao ngươi từ chối học hỏi? Liệu "tình yêu" này có đang che mắt ngươi?</Text>
  <Text Key="C2F84081_52838">Àm, Lyrael-san... Tình hình có phức tạp hơn ta tưởng không? Có lẽ ta không nên biến chuyện này thành tiết học chính?</Text>
  <Text Key="31F8DABB_52839">Àm... Đơn giản thì, ta là một thiên thần muốn yêu thương và chấp nhận nhân loại. Nàng là một thiên thần... muốn điều hoàn toàn ngược lại.</Text>
  <Text Key="3A9E3769_52840">Vậy vấn đề ở đây là về tình yêu giữa các chủng tộc, đến một mức độ nào đó...? Ta không thực sự hiểu những tinh tế của nó, nhưng ta nghĩ tình yêu cũng là một điều tốt.</Text>
  <Text Key="1E9721AE_52841">Nếu vẻ đẹp của tình yêu được truyền đến Thiên Nương, có lẽ hai người các ngươi sẽ có thể làm hòa?</Text>
  <Text Key="CF4E7F67_52842">...Ta không biết, nhưng ngay bây giờ nàng là một vấn đề chúng ta phải đối mặt. Ta nghĩ nó đáng để thử.</Text>
  <Text Key="1BC89086_52843">Được rồi! Cả ba chúng ta là Quỷ Vương Giáng Sinh đang cố gắng lan tỏa tình yêu. Hãy dạy Thiên Nương một vài điều về tình yêu nữa♪</Text>
  <Text Key="CDB2837D_52844">Trao đổi bí mật trước mặt ta là cực kỳ bất kính. Hóa thành tro bụi, Đêm Tử Thần-...</Text>
  <Text Key="891A3933_52845">Xin lỗi! Chúng ta đang nói về khả năng về tình yêu giữa thiên thần và con người!</Text>
  <Text Key="400F8692_52846">...Không. Chính ta mới là người nói về sự xấu xí của con người. Chúng xấu xí hơn cả giun, và chúng đã đưa chúng ta, các thiên thần, đến tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="877B3541_52847">...Có thể đã có một đoạn tương tự trong thần thoại của Ovid. Ở Thời Đồng, các thiên thần mệt mỏi và chán nản trước việc con người đánh nhau với nhau, và tất cả đã rời khỏi trái đất...</Text>
  <Text Key="40F64635_52848">Lyrael----Ngươi cũng đã chạy trốn vào hư cấu và khóa chặt ký ức. Ngươi chỉ nhìn thấy những gì ngươi muốn thấy, vậy làm sao miệng bất kính của ngươi dám nói về tình yêu của ngươi với con người?</Text>
  <Text Key="CE1B9D3D_52849">...Đây là những lời rất đau đớn để nghe. Ta thực sự cảm thấy như trái tim mình sắp vỡ vụn ở một thời điểm.</Text>
