  <Text Key="B29DE059_143200">Quái vật yếu đuối và đáng thương như mấy con này... số phận chỉ có thể dễ dàng bị đánh bại bởi một người như ta!!! Giống hệt thế này!!!</Text>
  <Text Key="1FC1A363_143201">Sức mạnh o'power và tốc độ o'speed của ta đều ở một cấp độ hoàn toàn khác!! Ngay lúc này, ta là người mạnh nhất thế giới! Dù kẻ nào đến, chúng cũng KHÔNG phải đối thủ của taaaaaa!!</Text>
  <Text Key="4842977D_143202">Đúng rồi, đây là sức mạnh tăng cường Lowborn sở hữu...! Thật sự là không thể nào từ bỏ được hắn!</Text>
  <Text Key="51DB0F26_143203">Bị thao túng bởi sự thờ ơ của Lowborn là đỉnh cao của sự nhục nhã...! Nhưng trở thành đồ chơi của Nephy mãi mãi còn nhục nhã hơn gấp vạn lần!!</Text>
  <Text Key="46387793_143204">Dù có phải tâng bốc hắn đến đâu, dù có phải nuốt biết bao trải nghiệm đắng cay vì hắn... Ta sẽ Tuyệt Đối giành lấy Lowborn!!!</Text>
  <Text Key="7335E2EA_143205">Có vẻ như Kanon-san đã đánh bại quái vật với sự giúp đỡ của Lord Kishi-san~ Xin lỗi, Lady Nephi Nela, để ngài phải đi xa như vậy~</Text>
  <Text Key="7A568A5F_143206">Không có vấn đề gì. Đối với người dân, một giải pháp không gây tổn hại mới thực sự là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="2F44B111_143207">Nhưng cô Kanon-san đó... có vẻ đang quá tự hào. Có lẽ với cô ấy đó là chuyện bình thường, nhưng dù vậy chúng ta vẫn nên ngăn cô ấy lại một lần nữa...</Text>
  <Text Key="279B987E_143208">Hmm... Sự kiêu ngạo của cô gái đó gấp ba lần người bình thường. Dù vậy, nếu bạn tìm được người có kỹ năng phù hợp để xử lý cô ta, thậm chí bạn có thể kiểm soát được cô ta.</Text>
  <Text Key="0A1A3627_143209">Nephi Nela nheo mắt khi theo dõi Kanon cười lớn trong đấu trường...</Text>
  <Text Key="6FDEFE03_143210">Đó là công việc của cô hôm nay à?</Text>
  <Text Key="46A4C165_143211">Có vẻ ổn mà</Text>
  <Text Key="A9DEDC08_143212">Không sao nếu tôi lấy chứ</Text>
  <Text Key="4B008CD1_143213">À, xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="1275A3A7_143214">Thật sự tôi đã thiếu suy nghĩ, tôi rất xin lỗi...</Text>
  <Text Key="C2797635_143215">Tôi sẽ ủng hộ cậu!</Text>
  <Text Key="217685C3_143216">Xin lỗi, tay tôi chạm vào đuôi cậu rồi...</Text>
  <Text Key="ACFDACD1_143217">Đuôi cậu có sao không?</Text>
  <Text Key="E55BA9E4_143218">Đây là điểm đến của chúng ta à?</Text>
  <Text Key="0E85F5D5_143219">Kanon, tôi sẽ tăng cường cho cậu!</Text>
  <Text Key="8C701A7B_143220">Kanon, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="3EFA505A_143221">Lần này cậu định làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="15026D44_143222">Để tôi liếm vết thương, chúng sẽ lành</Text>
  <Text Key="1839297B_143223">Cậu không phải kiểu người quan tâm đến chuyện đó</Text>
  <Text Key="B4D7ECFE_143224">Trách nhiệm...?</Text>
  <Text Key="0BEB132B_143225">Ngoại ô Landosol. Kanon đang nhìn về kinh đô hoàng gia ở cuối con đường, nằm vật ra đất đau đớn trước mặt {playername}.</Text>
  <Text Key="D8970C28_143226">*thở dài*... Trời ơi! Tại sao ta lại ở vùng đất xa lạ này một lần nữa?! Chắc chắn sẽ chẳng có chuyện gì tốt xảy ra...</Text>
  <Text Key="F7046F33_143227">Con slime đáng nguyền rủa đó lần này lại đang làm gì vậy? Khi nói đến việc quấy rối độc ác đối với ta, nó không tiếc dùng hết mưu mẹo mà nó có, con kia!</Text>
  <Text Key="70468B0E_143228">Lowborn?! K-Không lẽ ngươi lại đang dùng chiếc brooch đó một lần nữa?! ...Không có gì đâu, Lady Nephi Nela~!</Text>
  <Text Key="C8330807_143229">...Tóm lại, cô ấy muốn tôi xin lỗi vì rắc rối tôi đã gây ra cho thế giới của cậu trong trận chiến với Medusa-san trong Lễ Hội Rắn... Đó là lý do tại sao tôi phải đi xa như vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F8B99663_143230">Một bức thư từ Nephy gửi đến Cung Điệu Hoàng Gia Landosol... Nó nói gì? Có phải kiểu như: "Cô ấy có lỗi với tất cả mọi chuyện, nên hãy luộc, nướng, hầm, chiên, hay làm bất cứ điều gì cậu thích với cô ta"?</Text>
  <Text Key="E28F2783_143231">Grrr... Tôi có thể hình dung ra con Nephy xấu xa đó viết thứ gì đó như thế...! Tôi cần phải chuẩn bị cho bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="31A5FCCE_143232">Trước hết, lúc đó ta thực sự đang tính chiếm đoạt đất nước, đúng chứ? Nếu ta là nạn nhân ở đây, ta sẽ không tha thứ cho chúng ngay cả sau một trăm ngày liên tiếp tra tấn bằng cười ngất vì bị cù!</Text>
  <Text Key="EE0E7D71_143233">Không, một trăm ngày bị cù có lẽ còn quá nhẹ. Nếu chúng nói thứ gì đó như: "Ở Landosol chúng tôi làm việc như thế này...!" và sau đó trừng phạt ta bằng những tội ác tôi thậm chí không thể tưởng tượng nổi, thì...!</Text>
  <Text Key="D5A7D52D_143234">Aaaah, cái bụng o' của ta đau quá!! Cuộc sống nổi loạn lộng lẫy của ta sắp kết thúc như thế này sao!?</Text>
  <Text Key="9CF79A8C_143235">...Cậu mềm lòng như mọi khi, Lowborn. Ngay cả khi cậu bảo vệ ta, cậu cũng sẽ không kiếm được một xu nào từ chuyện này...</Text>
  <Text Key="93AE5CB9_143236">Đủ rồi, ta đã tự cứng rắn lên rồi! Lowborn, cậu sẽ ở phía trước, còn ta sẽ ở phía sau! Hãy tiến về phía trước với đội hình này!</Text>
  <Text Key="D95DE8EC_143237">Kanon và {playername} sau đó tiến về phòng ngai vàng, nơi Công Chúa của Landosol đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="2E0B29BE_143238">Cảm ơn hai người đã vất vả. Hai người có bức thư cho ta từ Nephi Nela, phải không? Hãy để ta xác nhận.</Text>
  <Text Key="7B431E17_143239">...Bây giờ nghĩ lại, cô thực sự là Công Chúa của thế giới này... Vậy, bức thư nói gì?</Text>
  <Text Key="0FED3625_143240">Để xem... Cô ấy nói rằng nếu chúng ta tìm cách trừng phạt kẻ chủ mưu vụ việc Lễ Hội Rắn ở Landosol, cô ấy không ngại giao họ cho chúng ta. Chúng ta cũng có thể theo đuổi cách trừng phạt họ theo bất cứ cách nào chúng ta muốn.</Text>
  <Text Key="909D8A0D_143241">Chính xác như tôi nghĩ! Tôi thực sự không thể được cứu rồi sao?! Tôi sắp bị biến thành mẫu vật ngoài hành tinh o' đẹp nhất thế giới này rồi...</Text>
  <Text Key="2E5FE8BC_143242">Aaah, không cần phải sợ đến thế. Cô có vô tình gây ra một cuộc náo loạn lớn, dẫn đến vài người bị thương... Nhưng so với những cuộc náo loạn thông thường thì chuyện đó chẳng là gì cả.</Text>
  <Text Key="E3A38D3A_143243">Họ đã bồi thường chi phí tái thiết thành phố cho chúng ta rồi. Nếu cô đang hối hận về hành động của mình, Kanon-chan, thì chẳng còn gì để thảo luận nữa.</Text>
  <Text Key="10A76F57_143244">Chỉ cần cô giám sát cô ta, tôi nghi rằng cô ta sẽ không thể làm bất cứ điều xấu nào nữa. Vì vậy tôi sẽ giao cho cô mà không lo lắng♪</Text>
  <Text Key="1FE847A5_143245">"Giao cho cô... mà không lo lắng...?" Cái gì vậy, sự tin tưởng mọi người dành cho Lowborn là thế à?!</Text>
  <Text Key="87AB87B9_143246">Khhhh...! T-Tôi...</Text>
  <Text Key="B0BAB8AD_143247">Tôi thực sự xin lỗi vì tất cả những gì tôi đã làm...!</Text>
  <Text Key="53C73546_143248">*thở dài*... Ban đầu chẳng cần phải trang trọng như thế. Tôi ngạc nhiên là Công Chúa Đầu Óc Trống Rỗng lại làm việc ở một nơi như thế...</Text>
  <Text Key="E0F05A1F_143249">Dù sao thì, chúng ta xong việc ở đây rồi, đúng chứ? Vậy thì đi thôi.</Text>
