  <Text Key="A64330EC_134550">Chika đã lấy lại được quyền kiểm soát năng lượng ma thuật của mình và cùng với {playername}, tiếp tục nỗ lực tạo ra một tinh linh mới. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A90C3664_134551">Việc kiểm soát năng lượng ma thuật của tôi bây giờ đã chắc chắn. Lần sau, tôi sẽ thử thực hiện nghi lễ với cảm giác đồng bộ mạnh mẽ hơn với các tinh linh.</Text>
  <Text Key="7BE3F062_134552">Nếu tôi có thể tăng sự đồng bộ với các tinh linh tôi đã sử dụng, có thể sẽ dễ dàng kết nối với một tinh linh mới.</Text>
  <Text Key="48032CC7_134553">Hehehe... Có vẻ như những đứa nhỏ đó cũng đang cổ vũ cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="A0A5A83C_134554">Tôi sẽ tập trung chú ý vào các tinh linh... Sẽ ổn thôi, nhờ bộ trang phục này, sự đồng bộ của tôi với các tinh linh đã tăng lên. Do đó, lần này...!</Text>
  <Text Key="CF239304_134555">Haaahhh...!</Text>
  <Text Key="DF255C68_134556">...H-Hả? Cảm giác này là gì...? T-Tôi... đang bay trên trời ư!?</Text>
  <Text Key="BB7F346E_134557">Chân tôi nhẹ quá... Tôi đang ở đâu?! Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="580BA89F_134558">À... Chúng thật sự... Tôi chắc chắn đang đứng đó, đối mặt với bạn... Trong khi nhìn xuống hai chúng ta──Khoan, gì cơ?!</Text>
  <Text Key="27408353_134559">T-Tại sao tôi lại nhìn xuống chính mình!? Có thể đây... là góc nhìn của tinh linh? Tôi đang đồng bộ với đứa nhỏ đang bay quanh chúng ta...?</Text>
  <Text Key="818253C4_134560">Có phải vì sự đồng bộ của tôi với các tinh linh tăng quá cao?! ...Điều đó cũng có nghĩa là đứa nhỏ này cũng phải bối rối. Góc nhìn và cảm xúc của tôi đột ngột truyền vào nó...</Text>
  <Text Key="258CC0CA_134561">K-Không! Đừng lo lắng về tôi! Tôi sẽ ổn thôi! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="DEBC3B79_134562">...N-Nếu tôi không bình tĩnh lại trước, tôi sẽ khiến tinh linh càng thêm bối rối. Tôi cần bình tĩnh, sự đồng bộ tăng lên này chỉ là tạm thời, mọi thứ sẽ trở lại bình thường nên-... À...!</Text>
  <Text Key="D23E4C75_134563">UWAAAAAAAHHHHH?! C-BÌNH TĨNH, LÀM ƠN?!</Text>
  <Text Key="B9FA1B5A_134564">À! B-Bạn thật sự có thể? Vậy, làm ơn!</Text>
  <Text Key="89DAA486_134565">Khoan, t-tại sao bạn đột ngột ôm tinh linh?! Đ-Điều đó không được! Tất nhiên là không rồi!</Text>
  <Text Key="89D768FC_134566">Bởi vì, nếu bạn làm vậy... Tôi sẽ cảm nhận được hơi ấm của bạn! Rồi, tôi sẽ là người không thể giữ bình tĩnh... Hyaaaah?!</Text>
  <Text Key="6C3050D7_134567">T-T-Tôi nên làm gì?! Cánh tay và ngực anh ấy rất săn chắc và mạnh mẽ khiến tôi không khỏi tự ý thức... Không! Không phải lúc này!</Text>
  <Text Key="91919A2F_134568">À, ư-ừm, nhưng tôi mới là người... đang bị tay bạn xoa... Khoan, làm ơn đừng vuốt ve tôi như thế~!</Text>
  <Text Key="D5FECB0E_134569">Haah... Bàn tay rộng và ấm áp quá... Dù vậy, đây không phải lúc để thư giãn...!</Text>
  <Text Key="D9DE41A6_134570">C-Cơn run này chắc chắn không phải vì lạnh, dù vậy... Hyah! Tại sao bạn lại cho đứa nhỏ này vào quần áo của bạn bây giờ?!</Text>
  <Text Key="1AAD81DE_134571">Aaah, tôi có thể cảm nhận được hơi ấm của da {playername}... Tôi thậm chí có thể cảm nhận được nhịp tim của anh ấy...</Text>
  <Text Key="40FC67DE_134572">...Fueee... Không thể... bạn có thể ngăn nó lại bây giờ...</Text>
  <Text Key="7DED1E22_134573">...Thôi nào... Tôi... T-Tôi....</Text>
  <Text Key="79DB61B5_134574">M-M-Một m-m-suối nước nóng?! B-B-Bạn không thể làm vậy! Đ-Điều đó quá không phù hợp!</Text>
  <Text Key="A178B693_134575">N-Nếu chúng ta ở gần nhau hơn trong tình huống như vậy, tôi sẽ bị dập nát... Tôi sẽ khóc ngay cả nếu bạn không đẩy tôi...</Text>
  <Text Key="05333D8D_134576">Trời ơi, thôi nào! Tại sao bạn cứ tiếp tục đùa giỡn với tôi nhiều thế?! Nếu bạn tiếp tục làm vậy, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="94DB5065_134577">K-Không! Bạn mới là người cần bình tĩnh ngay bây giờ...! ...À, không... B-Bạn đúng... Thật sự, trong mọi trường hợp, tôi mới là người cần bình tĩnh ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="E05A12AC_134578">Vì tôi đang đồng bộ với đứa nhỏ này nên các tinh linh không bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="FAC5C370_134579">K-Không thể có chuyện đó sẽ thành công!! Ngay cả bây giờ, bạn đã khiến tôi bốc đồng hơn mọi khi...</Text>
  <Text Key="A9B655F7_134580">Không thể nào tôi có thể bình tĩnh trong tình huống như vậy... Tôi nên làm gì? Nếu tiếp tục thế này, cả tinh linh và tôi sẽ kiệt sức.</Text>
  <Text Key="41FBEF91_134581">À, tinh linh đã bay đi... Tôi tự hỏi liệu đó có nghĩa là liên kết đồng bộ đã bị cắt đứt...</Text>
  <Text Key="1DD9013F_134582">...Hả?! T-Tôi đã bốc đồng đến thế... Thật xấu hổ...! T-Không phải tôi là chính mình lúc đó...</Text>
  <Text Key="3202AFAD_134583">H-Hít thở sâu? ...C-Chắc... *Hít vào, thở ra*.... *Hít vào, thở ra*....</Text>
  <Text Key="18CA1103_134584">...haa. Tự nhiên, điều đó khiến tôi cảm thấy mệt mỏi. Tôi không thể tin là mình đã nắm bắt được cảm giác của tinh linh và chúng truyền đến tôi như thế...</Text>
  <Text Key="399615FF_134585">K-Không... Không phải lỗi của bạn. Tất cả là do tôi... thốt ra những điều kỳ quặc... T-Tôi thực sự hy vọng bạn sẽ quên tất cả... chuyện đó...</Text>
  <Text Key="DF56FBFC_134586">*Thở dài* May quá... Nếu tôi chia sẻ thêm cảm giác của mình với tinh linh đó, không biết tôi đã nói thêm điều gì...</Text>
  <Text Key="7D27D2DD_134587">...Nói vậy, xin lỗi vì đã khiến bạn lo lắng... Tôi đã bình tĩnh một chút. Tôi chắc chắn đứa nhỏ trước đó cũng sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="D9CE6B9F_134588">...Hehe. Có vẻ như ở phía bạn, bạn đã lo lắng về tôi hết sức.</Text>
  <Text Key="CB76B7FE_134589">Không quan trọng người kia là tinh linh hay con người. Nếu bạn thấy ai đó gặp rắc rối, bạn sẽ lao vào giúp đỡ... Trong một cái ôm ấm áp, chặt chẽ... thậm chí có thể đối mặt với những gai nhọn bao quanh trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="8EE79B19_134590">Tôi... thực sự muốn sinh ra một tinh linh mới cùng với {playername}. Tôi muốn nuôi dưỡng nó bên cạnh anh ấy...</Text>
  <Text Key="996CF163_134591">Ư-Ừm... {playername}-san! Tôi... rốt cuộc, nếu chỉ có bạn và tôi-...</Text>
  <Text Key="9689D9B9_134592">{playername}-kun, và... Chika-chan, nữa. Vậy là hai người ở đây... Tôi cuối cùng cũng tìm thấy các bạn...</Text>
  <Text Key="CE6F661C_134593">R-Ranpha-san? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="4F4E71E5_134594">T-Tôi xin lỗi. Thành thật mà nói... đột ngột... tinh linh của tôi đã hành động... một chút kỳ lạ. Vì vậy tôi cảm thấy lo lắng...</Text>
  <Text Key="EE96C2BA_134595">{playername}-kun nói... rằng anh ấy có thể... tìm ra nguyên nhân tại sao...</Text>
  <Text Key="D77328E4_134596">...Bạn thậm chí còn là chuyên gia về những thứ như vậy để biết sao?</Text>
  <Text Key="C0B78CB5_134597">Cảm ơn... Vậy thì, đây... Bạn có thể cầm nó không?</Text>
  <Text Key="344E2E45_134598">...May quá. Có vẻ như nó đã bình tĩnh một chút...</Text>
  <Text Key="3C8A9EF3_134599">À... Tôi nghĩ rằng nó có thể muốn một chút, nên... tôi chỉ... hát nhiều...</Text>
