  <Text Key="03132CAA_56400">Bài hát của tôi... Tôi vẫn còn hơi sợ khi hát nó, nhưng...</Text>
  <Text Key="09510AA6_56401">Chừng này... Là thứ tôi có thể... thứ tôi nên làm ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="B475C8ED_56402">Ranpha-san! Cảm ơn cậu rất nhiều!</Text>
  <Text Key="F668249E_56403">Vậy thì... chúng ta sẽ làm gì với tình trạng này? Với các linh hồn ở trạng thái này, chỉ có Ranpha-san và tôi là có thể sử dụng ma thuật một cách đáng tin cậy ở đây.</Text>
  <Text Key="1A4F8E5B_56404">Để tôi suy nghĩ... Wyvern của Ranpha-san, băng thuật của Sheffy-san... và sợi dây của Tsumugi... À, tôi biết rồi.</Text>
  <Text Key="A799F9A0_56405">Ơ, kế hoạch này nghe sao?</Text>
  <Text Key="8CB35006_56406">Vậy thì, tôi đi đây...</Text>
  <Text Key="20D174D6_56407">Trước tiên, tôi sẽ đóng băng các linh hồn xung quanh bằng băng thuật để làm chúng lẫn lộn!</Text>
  <Text Key="A6382AF4_56408">HAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="ADDD3A3B_56409">Tới phiên cậu rồi, Ranpha-san!</Text>
  <Text Key="976C735A_56410">Dùng wyvern để đe dọa chúng... Tập hợp các linh hồn lại một chỗ... Đừng để chúng trốn thoát... Đừng làm chúng bị thương...</Text>
  <Text Key="54B64FBA_56411">Chỉ còn việc chúng ta cần đảm bảo không linh hồn nào trốn thoát... Lady Tsumugi, nếu cô được!</Text>
  <Text Key="3DD7B407_56412">Dù cô có thử chạy trốn, cô cũng phải vượt qua tôi trước! Và nhìn này--tôi đã bắt được cô rồi!</Text>
  <Text Key="175DF718_56413">Còn phần cuối cùng, Ranpha-san và Chika-san! Tôi trông cậy vào hai người!</Text>
  <Text Key="61564D8F_56414">Bây giờ chỉ còn việc tôi đưa Chika-chan, đang cưỡi wyvern của tôi, đến linh hồn... và sau đó...</Text>
  <Text Key="149BB6F6_56415">Linh hồn điên loạn, xin hãy bình tĩnh lại...!</Text>
  <Text Key="38D22267_56416">*thở dốc*... May quá. ...Có vẻ như tôi đã tạm thời khiến nó bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="73197FBF_56417">Các linh hồn khác cũng dần bình tĩnh lại. ...Mọi người, hãy chữa trị chúng khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="E1FAFE19_56418">May quá... Trong lúc chúng ta chiến đấu... Tôi cảm thấy tuyệt vọng, nên... Tôi tự hỏi liệu mình có hát đúng không...</Text>
  <Text Key="72FE5549_56419">Nhưng...</Text>
  <Text Key="17D099BC_56420">Đứa nhỏ đó... Có gì đó không ổn với nó...</Text>
  <Text Key="08DE93A4_56421">Linh hồn này đã chiến đấu rất hard trong khi quên mất bản thân. Bây giờ tỉnh táo lại, nó có thể đang chịu đau khổ tột cùng khi biết mình đã làm gì...</Text>
  <Text Key="29B281A8_56422">Không thể nào... ...đứa nhỏ. Cậu luôn canh giữ tôi... Nhưng cuối cùng tôi lại làm cậu bị thương...</Text>
  <Text Key="C085DC53_56423">Ư, ức... Nó đau quá...</Text>
  <Text Key="5D64AAA6_56424">Trời ơi, đừng là trẻ con khóc nhè như vậy! Tôi sẽ chữa cho cậu ngay!</Text>
  <Text Key="FF790FDE_56425">Ngôi làng đã thành phế tích... Tất cả những người đã tử tế với tôi... Tôi đã làm họ bị thương...</Text>
  <Text Key="FDB732A9_56426">Điều tôi có thể... làm cho họ là...</Text>
  <Text Key="FE8ADE0D_56427">Ranpha-san...?</Text>
  <Text Key="21BC33C4_56428">...Này, vừa rồi, đó có phải...</Text>
  <Text Key="DCF31BDE_56429">Vâng. Rất có khả năng... Lady Chika và Lady Ranpha, hai người họ đã cùng nhau soạn bài hát triệu hồi mới.</Text>
  <Text Key="9EB0C3FD_56430">Nhưng, hả? Cô ấy không nói rằng bài hát đầu tiên phải được soạn một mình sao...?</Text>
  <Text Key="B2CFD4E6_56431">Vậy là, hai người họ cùng nhau... đã làm được một điều chưa từng có trước đây.</Text>
  <Text Key="9CA883B8_56432">Không thể tin nổi, nghĩ rằng một điều như vậy là có thể...</Text>
  <Text Key="87B78048_56433">Đây có phải... sức mạnh của một Người Hát Triệu Hồi...? ...Không, không phải vậy.</Text>
  <Text Key="8A0880C9_56434">Sức mạnh này phải là... của tôi và Chika-chan. Một bản đôi của sức mạnh chúng tôi...</Text>
  <Text Key="BCB52DDC_56435">Vậy... ừm...</Text>
  <Text Key="349A9869_56436">Ranpha chữa lành ngôi làng bằng cách hát một bài cầu nguyện song ca cùng với Chika. Sau đó, cô ấy một lần nữa quay mặt về phía linh hồn đã khởi đầu toàn bộ sự việc này.</Text>
  <Text Key="3365D133_56437">Xin lỗi, tôi đến muộn rồi!</Text>
  <Text Key="ECFBD926_56438">Có lẽ, đây chỉ là lần đầu tiên chuyện này xảy ra</Text>
  <Text Key="112127E4_56439">Linh Hồn Nhỏ</Text>
  <Text Key="9EA128C9_56440">Người Dùng Linh Hồn 1</Text>
  <Text Key="02C18F58_56441">Người Dùng Linh Hồn 2</Text>
  <Text Key="0256CC9B_56442">Linh Hồn</Text>
  <Text Key="4D727940_56443">(Một bài hát dịu dàng. Và dù vậy... nó nghe có vẻ buồn.)</Text>
  <Text Key="446DA093_56444">(Ranpha là người nhạy cảm...)</Text>
  <Text Key="AA2F7BB2_56445">(Đến mức cô ấy cảm thấy nỗi đau của những người xung quanh như thể là của chính mình)</Text>
  <Text Key="0CC9EB04_56446">(Mặc dù Ranpha rõ ràng trân trọng việc hát đến vậy)</Text>
  <Text Key="86F6E476_56447">(Chika...-chan...?)</Text>
  <Text Key="27F09072_56448">(Cô ấy đã sợ hãi nó suốt thời gian qua)</Text>
  <Text Key="F2EF57D1_56449">(Một mình, với một trái tim mỏng manh.)</Text>
