  <Text Key="DC439E8A_54100">Shaaa!</Text>
  <Text Key="DD1DBA2C_54101">Kiếm Phượng Hoàng!</Text>
  <Text Key="9F9C8D8F_54102">Kỹ năng kiếm thật đáng kinh ngạc... \nHơi thở đã bị chém đứt trong tích tắc và tiêu tan... \nChỉ một lần, đúng như mong đợi từ phó đội trưởng...!</Text>
  <Text Key="0AAE7FE6_54103">Ồ, không chỉ Monika mà Saren cũng mạnh vậy. \nCô ấy khiến ta nhớ đến em gái ta một chút...</Text>
  <Text Key="BE6A50AA_54104">Đừng mất tập trung, nhóc! \nBị đè bẹp bây giờ!</Text>
  <Text Key="5C6E010E_54105">Ôi—ôi! Hối tiếc vì không trở thành nô lệ của ta trong cõi âm\n──cái gì?</Text>
  <Text Key="19A1A82F_54106">Mày nhắm vào đâu vậy, đồ vụng về.</Text>
  <Text Key="426BB192_54107">Đ-đừng phớt lờ chỉ vì may mắn!</Text>
  <Text Key="E9D965B0_54108">Shhaaaaa!</Text>
  <Text Key="943450DB_54109">Vô ích. Ngay bây giờ, không gì có thể đánh trúng ta.</Text>
  <Text Key="D5F7DE2D_54110">W-what agility! \nShe&apos;s dodging all the snake&apos;s fierce attacks by a hair!</Text>
  <Text Key="B0E9D692_54111">Tại sao... Tại sao mày không thể đè bẹp được con nhóc này?</Text>
  <Text Key="2F14F0E2_54112">Medusa đã nói trước rồi. \nVì mày vụng về.</Text>
  <Text Key="D298B4BB_54113">Mày nghĩ mày đang kiểm soát con rắn, \nnhưng mày thậm chí còn chưa khai thác được một nửa khả năng của nó.</Text>
  <Text Key="E9920B27_54114">Trừ khi mày là một Monstress, \nkiểm soát tự do một thứ to lớn như vậy đòi hỏi một niềm tin cực lớn. \nMày sẽ không bao giờ làm được, ngay cả trong một đời người!</Text>
  <Text Key="9105376A_54115">V-vậy thì sao! \nNgay cả một nửa sức mạnh cũng đủ để đè bẹp tất cả các ngươi! \nTa sẽ phá hủy tất cả bằng toàn bộ sức mạnh ta có!</Text>
  <Text Key="EA496A15_54116">Xấu rồi! Nếu cơ thể to lớn đó phát điên, thiệt hại sẽ là...</Text>
  <Text Key="FC94A535_54117">Mày chẳng hiểu gì cả, đúng không?</Text>
  <Text Key="9783E1E6_54118">Hả? Mày vừa nói gì, nhóc?</Text>
  <Text Key="9294FFD3_54119">Mày chẳng biết gì về sức mạnh và sự kinh khủng thực sự của con rắn. \nMày không có quyền ở bên nó.</Text>
  <Text Key="FFFE44D7_54120">Con rắn to! Ta sẽ giải thoát ngươi khỏi thằng kỳ quặc ngớ ngẩn, \nchỉ cần chịu đựng một chút nữa thôi!</Text>
  <Text Key="F26E63F6_54121">Câm miệng! Hừ, w-what&apos;s with those moves... \nTôi không thể nhìn thấy cô gái trẻ đó chút nào!</Text>
  <Text Key="735D19A3_54122">Một kỹ thuật di chuyển linh hoạt và khó nắm bắt... \nCó lẽ là sự tiến hóa của cách bò trườn...! \nNgay cả ta cũng không thể dễ dàng bắt được nó...</Text>
  <Text Key="25A16872_54123">Rắn mà, đôi khi linh hoạt, đôi khi kiên cường──!</Text>
  <Text Key="BE0478CB_54124">Sh-shaaa...</Text>
  <Text Key="7B52A5BF_54125">Tuyệt vời, cô ấy đang siết chặt con rắn theo chiều ngược lại bằng đuôi mình... \nNgay cả không có tăng cường, đó vẫn là sức mạnh đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="1CEBBF40_54126">Tại sao! Tại sao nó không thể di chuyển chỉ vì bị vướng vào cái đuôi mỏng manh như vậy!</Text>
  <Text Key="16BF1E1B_54127">Và──khi thời điểm đến, \nnó tấn công bằng những chiếc răng nanh chết người! Haaaaa!</Text>
  <Text Key="12C50CFC_54128">Fushaaa...</Text>
  <Text Key="18612579_54129">Tuyệt vời, Medusa...!</Text>
  <Text Key="9C499F9C_54130">W-what!? Tại sao, tại sao nó bị đánh bại! \nTỉnh dậy đi! Là ai đã nhặt ngươi lên khi ngươi lang thang một mình! \nTỉnh dậy và trả ơn đi!</Text>
  <Text Key="9E493594_54131">...Ugh, nó hoàn toàn bị hạ gục... \nTrong trường hợp đó, ta sẽ kiểm soát nó cưỡng chế như các Monstress!</Text>
  <Text Key="788DC790_54132">&quot;Thôi đi, đồ ngốc!&quot; \n&quot;Đủ với trò ngớ ngẩn này rồi, đồ ngu!&quot;</Text>
  <Text Key="3F9B9DDB_54133">Saren &amp; Monika</Text>
  <Text Key="659037D5_54134">Eek! Trống của tôi—! \n...Chưa kết thúc đâu, chưa kết thúc! \nBây giờ với kỹ thuật kiếm rực rỡ của tôi──</Text>
  <Text Key="F5ACC3BC_54135">Ta sẽ xin lỗi cùng ngươi, nên hãy dừng lại.</Text>
  <Text Key="028D8C6B_54136">Anh chàng đẹp trai... Lòng thương hại của anh là thứ đáng ghét nhất! \n...Nhưng đảo ngược tình thế từ đây là bất khả, ngay cả với ta...</Text>
  <Text Key="7DC65A01_54137">Trận chiến này, sự sa ngã của ta là vì đã xem thường Medusa-san, là vì thế. \nTa xuất thân quý tộc, ta chấp nhận thất bại một cách duyên dáng──\n và, ta sẽ nói cho ngươi biết. Nơi ở của các chị Gorgon.</Text>
  <Text Key="6A308C22_54138">Hả!? Thật sao!? \nLàm sao anh biết được!?</Text>
  <Text Key="6B58D38D_54139">Tất nhiên ta nghiêm túc──hoặc giả vờ với bí kíp! \nManticore Style, Vital Point Poison Stab! \nChết đi nào—uhg!</Text>
  <Text Key="B8C9CE44_54140">Gah, vẻ đẹp vô song của ta... \nĐôi chân bỗng nhiên không thể di chuyển, là sao... \nEek! Đôi chân ta đang biến thành đá!</Text>
  <Text Key="48B8FCC4_54141">Hmph, cố gắng phục kích cuối cùng... \nXuất thân quý tộc của mày thật đáng cười. Vậy thì──</Text>
  <Text Key="B72480E5_54142">Sám hối khi trở thành một ngôi sao! Nhận lấy đâyyyy!</Text>
  <Text Key="9F36FB08_54143">Uwaaahh! Chết tiệt!</Text>
  <Text Key="DD5D3F16_54144">Hehe, một chiến thắng vang dội!</Text>
  <Text Key="8002A0E9_54145">A-ahem... 'Snake Festival Special Performance In Landosol'. \nĐến thời điểm này, kết thúc! \nChúng tôi cảm ơn tất cả mọi người từ các nghệ sĩ!</Text>
  <Text Key="F545A88A_54146">WOOOOOOOOO!</Text>
  <Text Key="26A69849_54147">Chao ôi, somehow chúng ta đã hòa giải được. \nMay quá khán giả hợp tác...</Text>
  <Text Key="11B77D6C_54148">Hả, cái... Tôi đang ở đâu? \nChúng ta không phải đang tham gia lễ hội rắn sao?</Text>
  <Text Key="A9810F8D_54149">Monstress Rắn 1</Text>
