  <Text Key="31C242C5_80250">Nhờ bạn Dancho-san, cuộc sống thật tươi đẹp và rực rỡ! Chỉ cần bên nhau, trái tim luôn rộn ràng!</Text>
  <Text Key="587E645E_80251">Chúc mừng sinh nhật. Tôi rất vui được chia sẻ ngày sinh của bạn.</Text>
  <Text Key="20B92F95_80252">Tôi biết chỉ cần tồn tại thôi đã là đủ may mắn. Thế nhưng tôi vẫn thấy mình khao khát.</Text>
  <Text Key="1BA8A723_80253">Trước khi mất trí nhớ, tôi có thể dẫn đường cho bạn... Nhưng tôi biết những nơi săn bọ tốt.</Text>
  <Text Key="1697811F_80254">Gặp bạn... chắc chắn là hạnh phúc của tôi. Nếu có thể, tôi mong muốn được ở bên bạn mãi mãi.</Text>
  <Text Key="8D3F9AB5_80255">Naa-chan và bạn là những người bạn quý giá. Tôi sẽ làm bất cứ điều gì vì bạn bè. Vâng... bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="F6BF39A2_80256">Tôi sẽ để ký ức của mình yên... Xét về những hành động trong quá khứ, tôi sợ rằng tôi có thể trở thành gì khi nhớ lại.</Text>
  <Text Key="2FDF9518_80257">Sinh nhật... những ngày tuyệt vời như thế. Cho người đó và những người xung quanh. Nếu tôi có thể gia nhập vòng tròn đó...</Text>
  <Text Key="40213B56_80258">À... ở đây lạnh quá... Và tôi không nhớ gì cả... Có ai ở đó không? Không ai sẽ cứu tôi sao?</Text>
  <Text Key="57A3279E_80259">Lạnh quá... cô đơn thực sự là đóng băng. Tôi khao khát sự ấm áp... không thể chịu được... À... Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="E3150C1E_80260">Đói quá... đang chết đói... Thực sự đau đớn... Nhưng có lẽ trái tôi đói hơn cơ thể.</Text>
  <Text Key="D5CE65F6_80261">Điều gì nằm phía sau ánh sáng ấm áp này? Rời bỏ sự an toàn khiến tôi sợ hãi... nhưng tôi vẫn bị thu hút bởi ánh sáng của nó.</Text>
  <Text Key="550EF40D_80262">Nếu không gặp bạn, trái tim tôi sẽ vẫn nằm trong bóng tối... Tôi sẽ bảo vệ và phục vụ bạn bằng cả mạng sống... ánh sáng của tôi.</Text>
  <Text Key="40D5AFD2_80263">Tôi rất biết ơn sự giúp đỡ của bạn. Ngày chúng ta gặp nhau đã khôi phục ý chí sống của tôi.</Text>
  <Text Key="76A40591_80264">Ngay cả khi không có ký ức, đôi khi tôi vẫn cảm nhận được bản thân quá khứ. Dù đáng sợ, tôi có bạn làm ánh sáng. Suy nghĩ này mang lại sự an ủi.</Text>
  <Text Key="B84878F5_80265">Xét về những hành động trong quá khứ, tôi có lẽ không xứng đáng được nhìn thấy ánh sáng. Thế nhưng tôi vẫn muốn cảm nhận nó... ở gần bạn.</Text>
  <Text Key="E8AE46BB_80266">Tôi sẽ chịu mọi gian khổ để ở bên bạn. Bạn là ánh sáng của tôi theo cách khác với Naa-chan.</Text>
  <Text Key="9AD0DF08_80267">Trở thành người hầu của bạn... dễ nói nhưng khó đạt được, tôi giờ đã hiểu.</Text>
  <Text Key="287117E0_80268">Bạn thật tuyệt vời. Biết bao người quen dựa dẫm vào bạn... Thành thật mà nói... tôi cảm thấy một chút ghen tị.</Text>
  <Text Key="5337DCEC_80269">Xin lỗi... cơ thể lớn của tôi thu hút sự chú ý kỳ lạ. Thế nhưng... nếu bạn không phiền, tôi muốn được đi dạo quanh thị trấn với bạn một lần nữa.</Text>
  <Text Key="A2A90371_80270">Tôi rất vui khi được dành thêm thời gian với bạn bây giờ. Tôi biết tôi không xứng đáng, nhưng những khoảnh khắc này mang lại niềm vui.</Text>
  <Text Key="C2E18BA4_80271">Kishi-sama... bạn là ánh sáng ấm áp của tôi. Tôi không thể mất bạn... hãy để tôi ở gần. Hãy cho phép tôi phục vụ bạn bằng toàn bộ con người mình suốt đời.</Text>
  <Text Key="FBB6FB78_80272">Gặp bạn và Naa-chan, xây dựng những kết nối... nhận ra mình không còn cô đơn đã làm ấm lòng và cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="71CC3D67_80273">Tỉnh dậy trong hang động đó, tôi ở một mình. Không biết gì về bản thân, gia đình hay bạn bè... Một sự tồn tại cô đơn...</Text>
  <Text Key="B5D6B250_80274">Tôi nghĩ bạn và Rosalia hơi giống nhau? Ví dụ... Cách các bạn cảm thấy thoải mái khi ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="224E2885_80275">Khi ở bên bạn, trái tim tôi bắt đầu đập thình thịch, và cảm thấy đau... Nhưng, bằng cách nào đó... tôi vui.</Text>
  <Text Key="550F1A6A_80276">Khi ở bên bạn... tôi cảm thấy nhẹ nhõm và trái tim bắt đầu đập nhanh.</Text>
  <Text Key="0EBAE22C_80277">Landosol thật tuyệt vời... có quá nhiều thứ, và nó lớn quá... Chúng khác x làng tôi.</Text>
  <Text Key="AA3EA627_80278">Làng tôi là một nơi đẹp... Chẳng có gì đặc biệt, nhưng tôi nghĩ bạn sẽ thích!</Text>
  <Text Key="F25D9AFC_80279">Dù trái tim tôi đập nhanh, tôi cảm thấy bình tĩnh... Tôi cảm thấy nhẹ nhõm, nhưng đôi khi nó đau... Tôi cảm thấy lạ khi ở quanh bạn.</Text>
  <Text Key="03B32213_80280">Tôi nghĩ tôi đang vui hơn khi còn ở trong rừng... Tôi chắc chắn đó là vì bạn?</Text>
  <Text Key="D35AB910_80281">Một ngày nào đó, tôi chắc chắn sẽ trở thành người canh giữ rừng, cùng với Rosalia, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="0A1CDED1_80282">Landosol có thể lớn, nhưng... Gió thơm mùi giống hệt làng tôi.</Text>
  <Text Key="035BDC1F_80283">Trong làng tôi có rất nhiều tiên! Tôi cũng muốn cho bạn xem chúng.</Text>
  <Text Key="23707FEC_80284">Sức mạnh, cảm xúc... Tôi nghĩ tôi hiểu thêm một chút về điều quan trọng. Tôi có đã lớn lên một chút? Ehehe... Tất cả là nhờ bạn.</Text>
  <Text Key="0C82082F_80285">Tôi rất vui vì đã đến Landosol. Tôi đã tạo ra biết bao kỷ niệm, và đã có thể nói chuyện với biết bao người... Hơn hết, tôi đã gặp bạn!</Text>
  <Text Key="351876B4_80286">Thử thách người canh giữ rừng... Nó khó khăn, nhưng nhờ đó, tôi cảm thấy mình đang tiến lên từng bước. Đây có phải là ý nghĩa của việc trở thành người lớn?</Text>
  <Text Key="3D32D3E9_80287">Tôi không giống Rosalia. Tôi sẽ là chính mình, và cố gắng hết sức. Cảm giác này một ngày sẽ giống tôi... Hyaa?! Bạn có nghe thấy tôi không?!</Text>
  <Text Key="23804A8A_80288">Bạn đã rất tốt với tôi kể từ khi chúng ta gặp nhau đầu tiên, và đó là lý do tại sao tôi... tôi, tôi... t-tôi nghĩ thật tuyệt vời, yeah!</Text>
  <Text Key="1085E057_80289">Cảm ơn vì đã dạy tôi nhiều thứ!... Tôi sẽ đền đáp bạn một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="7A0FA3F4_80290">Tôi luôn lo lắng về việc gặp Rosalia... nhưng gặp bạn đã cho tôi can đảm!</Text>
  <Text Key="D212C502_80291">Vậy... ừm... hãy tiếp tục ở bên tôi... K-không, quên đi!</Text>
  <Text Key="4F27B797_80292">Tôi không thể làm được nhiều... nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức vì bạn! Vậy nên...</Text>
  <Text Key="16C4B914_80293">Tôi đã đi một mình lâu thế... Tôi cô đơn. Nhưng giờ... tôi có bạn.</Text>
  <Text Key="5DB71B6A_80294">Tôi dần hiểu Landosol... nhưng tôi vẫn lo lắng nếu không có bạn.</Text>
  <Text Key="6B1BFC4D_80295">Dạy bạn bắn cung... đã giúp tôi nhớ ra điều quan trọng. Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="77F3E4AF_80296">Tôi vui vì bạn đã tỉnh... Thực sự vui.</Text>
  <Text Key="7C6EAC43_80297">Với bạn ở đây... và nếu Rosalia cũng ở đây... tôi sẽ không cần thêm bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="C8558832_80298">Ngay cả nếu tôi rời Landosol... tôi cũng không muốn rời trái tim bạn... Ahaha! Tôi lạ, phải không!?</Text>
  <Text Key="29F31984_80299">Kể từ khi đến Landosol, tôi cảm thấy mình luôn nghĩ về bạn...</Text>
