  <Text Key="42B3DC34_95250">! Xấu rồi...</Text>
  <Text Key="58775B4D_95251">Cẩn thận, Bệ Hạ!</Text>
  <Text Key="5AF94AC3_95252">Guuuu!!</Text>
  <Text Key="0AB86EE6_95253">Jun-san! Cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="E5D5C692_95254">Trúng trực tiếp rồi! Trúng chi mà còn sống được!?</Text>
  <Text Key="7F6583FE_95255">...Không. Có vẻ không đến mức chết người. Nhờ những cải tiến của hắn...</Text>
  <Text Key="301DD43C_95256">Ồ! Sigurd, cô vẫn an toàn và khỏe mạnh chứ?</Text>
  <Text Key="6813A30A_95257">Tôi đang dùng ma thuật chữa lành đây! Linh hồn ánh sáng...!</Text>
  <Text Key="6A097BCC_95258">Cả Yui-chan nữa! Cảm ơn các cô rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="4BEB895D_95259">Yui!</Text>
  <Text Key="AD35D2D7_95260">À, Fio-chan! \nMay quá, kế hoạch của Hiyori-chan và mọi người đã thành công...!</Text>
  <Text Key="AA96A0AE_95261">Ehe, heheheheh, hoàn hảo quá, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="B768A25D_95262">Thực sự là một vị trí khó khăn, dù vậy...</Text>
  <Text Key="A796AB6C_95263">Thực ra, Yui...</Text>
  <Text Key="1C7DEB81_95264">Tôi hoàn toàn... không giúp được cô gì cả! \nXin lỗi! Tôi thực sự xin lỗi!</Text>
  <Text Key="836AC7DF_95265">Không, không phải vậy. Gặp lại cô thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="E0D3D341_95266">Thưa Chúa! Cả Nữ Bá Tước Pecorine nữa!</Text>
  <Text Key="63C89AC3_95267">Tôi đã lo lắng lắm! Và...!</Text>
  <Text Key="A7399AC1_95268">Cô thấy đấy, Kokkoro, thực ra...!</Text>
  <Text Key="5CD34205_95269">Thưa Chúa, Nữ Bá Tước Pecorine, thực ra...!</Text>
  <Text Key="98E70B8D_95270">"Cô Sheffy, có chuyện khủng khiếp xảy ra rồi!"\n"Kyaru-chan gặp rắc rối rồi!"</Text>
  <Text Key="1CE557EA_95271">Ngay cả cô Kyaru...!?</Text>
  <Text Key="567DD604_95272">Vậy thì cô gái đang chiến đấu với Zane trên bầu trời lúc nãy chính là... Sheffy, rõ ràng rồi...</Text>
  <Text Key="29C9BB2D_95273">Đúng. Nếu không có cô Sheffy đến cứu chúng tôi, \nChúng tôi đã không thể giúp được Nữ Bá Tước Ameth...</Text>
  <Text Key="0218C756_95274">...Tôi nghĩ Kyaru-chan vẫn còn sống nếu cô ấy không bị phép thuật phá hủy lâu đài trúng trực tiếp...</Text>
  <Text Key="0BF10344_95275">Này, các công chúa! \nTôi hiểu là các cô lo lắng về bạn bè...!</Text>
  <Text Key="B57C06CE_95276">- Phân Thân Bóng Tối.</Text>
  <Text Key="3C791383_95277">Ồ! Những tên này có thể tạo ra càng nhiều Bóng Tối càng tốt... đúng vậy chứ!?</Text>
  <Text Key="6D54315E_95278">Có vẽ sẽ mất một thời gian để phục hồi những chiếc lông, vốn là nguồn gốc của Bóng Tối... Chúng ta phải đánh bại thân chính, nếu không nó sẽ tiếp tục nhân bản vô tận!</Text>
  <Text Key="C3CC767E_95279">Đúng, và... cử động của cô đã thay đổi một chút so với trước!</Text>
  <Text Key="73D87200_95280">- Trận chiến tiếp diễn.</Text>
  <Text Key="A0C74D05_95281">──Mục Tiêu: Bắt Giữ.</Text>
  <Text Key="753D26E0_95282">......! \nChẳng lẽ chúng nhắm vào thằng bé?</Text>
  <Text Key="FD63B3AC_95283">Tôi sẽ không để các người làm thế!</Text>
  <Text Key="AE4A0061_95284">Nếu mọi người có thể chiến đấu, hãy cùng nhau chiến đấu! \nNhư vậy sẽ hiệu quả hơn!</Text>
  <Text Key="B6A8ABC9_95285">Thôi đi. So với boss, đối thủ này khá nhỏ bé, nhưng... Chiến thôi, ora!</Text>
  <Text Key="D6F8BCB1_95286">Không thể nào Inori-sama thua mấy tên đeo mặt nạ kỳ quặc này! Vì mấy tên này không nhìn thấy được thứ gì trước mặt chúng!</Text>
  <Text Key="9B34A2D2_95287">Không, tôi không phải là không nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="A99E05AA_95288">Thôi nào!!\nRất vui được gặp các cô!</Text>
  <Text Key="D8E518C6_95289">Chúng ta cũng phải phản công. \nNhưng trước tiên... Yui, cô có thể chữa lành đôi tay cho Hiyori được không!?</Text>
  <Text Key="C074E8D7_95290">Được rồi, Rei-chan! \nTôi cũng sẽ chiến đấu không do dự... \nĐể giúp đỡ mọi người trên thế giới!</Text>
  <Text Key="988B6DB4_95291">Được rồi, Yui-chan! Khi tôi được chữa lành, tôi sẽ đi giúp ngay!</Text>
  <Text Key="467E610B_95292">Xin lỗi. Yui-chan,\nCô có thể làm tương tự cho Kariza-kyun được không?</Text>
  <Text Key="B94039FB_95293">Hả? Cô là... Ồ, Kariza-kun, cậu bị thương nặng quá...!</Text>
  <Text Key="238A3484_95294">Nữ Bá Tước Yui, tôi cũng xin nhờ cô giúp đỡ. \nChúng tôi đã hình thành một mối quan hệ hợp tác tạm thời với các thành viên của [Legion Phẫn Nộ].</Text>
  <Text Key="6F18C5A6_95295">Được... T-Tôi rất vui... nếu cô tin tưởng tôi.</Text>
  <Text Key="C1DEFBF1_95296">Hiểu rồi. Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="398B8C7D_95297">Ugh... Không chấp nhận được, tôi không chấp nhận được sự thương xót từ mái tóc hồng của cô ta...</Text>
  <Text Key="BD868DDC_95298">Thôi đi~ Đừng kiêu ngạo như vậy~</Text>
  <Text Key="4356D739_95299">Được rồi, đến lúc phản công rồi!\nCố lên nào!</Text>
