  <Text Key="78F13BCB_29000">Tôi đang lật qua cuốn booklet, rồi phát hiện thấy cái này bị kẹt trong này...</Text>
  <Text Key="A08CBC6D_29001">...Một tờ rơi trại huấn luyện?</Text>
  <Text Key="9CFB7805_29002">Đúng vậy. Có vẻ như có một trại huấn luyện nơi bạn có thể lấy được chứng chỉ chuyên môn cho công việc dạng Ranger. Tôi đang nghĩ đến việc đi đây.</Text>
  <Text Key="326BE083_29003">Nếu bạn lấy được chứng chỉ chuyên môn ở đây, bạn cũng có thể nhận được công việc từ các guild được Hiệp hội Quản lý Guild chứng nhận.</Text>
  <Text Key="A27795A9_29004">Hơn nữa... Tôi cũng muốn tìm một ít việc cho Nyatt nữa.</Text>
  <Text Key="622EC853_29005">Cả cho Nyatt nữa?</Text>
  <Text Key="A76BD5FB_29006">Vâng, có vẻ như ngoài chương trình đào tạo chứng chỉ Ranger, trại huấn luyện còn cung cấp đào tạo bạn đồng hành cho động vật Ranger.</Text>
  <Text Key="AF4891EE_29007">Tôi đã dạy Nyatt từ từ về những nhiệm vụ như tuần tra trang trại.</Text>
  <Text Key="EC1DD3B1_29008">Tôi là người bắt đầu chăm sóc Nyatt, nên tôi phải đảm bảo Nyatt có thể cảm thấy an tâm ở đây.</Text>
  <Text Key="E3863C04_29009">Tôi nghĩ rằng những người sợ Nyatt, hoặc những kẻ nói hắn là "quái vật nguy hiểm", cuối cùng cũng có thể hiểu rằng hắn không phải vậy.</Text>
  <Text Key="A71D5DDD_29010">Vì vậy, khi tôi kiểm tra các yêu cầu đăng ký, có vẻ như Nyatt cũng sẽ ổn. Tôi sẽ cố gắng hết sức để trở thành một Động vật Ranger được chứng nhận với cơ hội này.</Text>
  <Text Key="5FDB83A2_29011">Hơn nữa, nếu tôi muốn thay đổi tình hình hiện tại, tôi phải thay đổi chính mình.</Text>
  <Text Key="76169A9B_29012">Tôi cũng có thể đi đến trại huấn luyện đó được không?</Text>
  <Text Key="1AC5C83E_29013">{playername} cũng muốn đi? Vâng, vẫn còn thời gian để đăng ký, nhưng...</Text>
  <Text Key="6EB60197_29014">Bạn trở nên quan tâm đến tờ rơi trại huấn luyện rồi à? Sẽ thấy yên tâm hơn nếu bạn ở cùng tôi.</Text>
  <Text Key="68040E84_29015">Tôi sẽ học Khóa đào tạo Ranger, nhưng liệu {playername} có thể học cùng khóa được không?</Text>
  <Text Key="0CEC7064_29016">Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="CF86320A_29017">Được rồi, tôi hiểu. Vậy, tôi sẽ đăng ký cho cả hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="4F7D77C8_29018">Và sau đó, sau này──</Text>
  <Text Key="B52BC043_29019">Shio-shio, em đã có đủ mọi thứ cần thiết chưa? Chị để mứt này vào hành lý của em. Nó tốt cho cổ họng, nên ăn từ từ khi em ho.</Text>
  <Text Key="7DF1EF0D_29020">Chị cũng có một ít thuốc cấp cứu, băng dính, bánh mì khô cho khi đói, bùa hộ mệnh giao thông, và một món quà cho An-chan. Ưm...</Text>
  <Text Key="7ABA38DD_29021">Mahiru, cái túi của chị đã đầy rồi và không chứa được thêm gì nữa.</Text>
  <Text Key="91327804_29022">Ồ, phải rồi. Xin lỗi vì chuyện đó. Chị chỉ lo lắng và chuẩn bị quá nhiều thôi.</Text>
  <Text Key="6C668976_29023">Nhưng, khi Shio-shio nói muốn đi trại huấn luyện, chị đã rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="442504D3_29024">Xin lỗi vì thông báo đột ngột thế này. Nhưng... thực sự em muốn thử.</Text>
  <Text Key="9B840EF0_29025">Không cần xin lỗi. Có một điều mình muốn làm là điều tốt. Ngay cả chị cũng có một giấc mơ tuyệt vời là một ngày nào đó sẽ khiến mọi người cười với một vở kịch hài.</Text>
  <Text Key="D4994E14_29026">Vì vậy nếu Shio-shio muốn đi... chị sẽ ủng hộ em từ tận đáy lòng. Và đây không phải là lời tạm biệt suốt đời hay thứ gì như vậy.</Text>
  <Text Key="83E361F2_29027">Ồ! Có vẻ như xe của em vừa đến trong lúc chúng ta đang nói chuyện.</Text>
  <Text Key="80EF1858_29028">Em chuẩn bị rất tốt.</Text>
  <Text Key="759ACE6F_29029">Vâng, em đã chuẩn bị cho ngày hôm nay. Vậy thì, Mahiru, em đi đây.</Text>
  <Text Key="F050AA1E_29030">Ừ, cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="982CE419_29031">Làm ơn cố gắng hết sức nhé, Shio-shio.</Text>
  <Text Key="C0498C67_29032">Và sau đó, Shiori và {playername} đi xe ngựa và hướng đến trại huấn luyện của Hiệp hội Thợ săn, xa khỏi Landosol.</Text>
  <Text Key="416A04FC_29033">Đang chờ họ ở đó là──</Text>
  <Text Key="F956C64B_29034">Tôi đã chờ ngài và cô Shiori, và cả Nyatt nữa.</Text>
  <Text Key="9A3E3EBF_29035">Kokkoro?\nCô làm gì ở đây...?</Text>
  <Text Key="067458E5_29036">Tôi nghe từ ngài rằng trại huấn luyện này sẽ dạy bạn một số kỹ năng hữu ích trong sinh tồn.</Text>
  <Text Key="8B8463A6_29037">Tôi hy vọng rằng nó có thể giúp Chủ Gấu của tôi hữu ích hơn cho ngài, thưa ngài, bằng cách học những kỹ thuật sẽ hữu ích cho những cuộc phiêu lưu tương lai.</Text>
  <Text Key="3F724F17_29038">Gâu!</Text>
  <Text Key="5B132143_29039">Và Chủ Gấu của tôi cũng tham gia cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="41DEDED3_29040">Hơn nữa, ở làng của tôi, sự cùng tồn tại với thiên nhiên gần đây đã trở thành một vấn đề.</Text>
  <Text Key="1A9E4633_29041">Trong khi chúng tôi đẩy lùi quái vật để bảo vệ làng, sống hòa bình với nhau là điều tốt nhất có thể.</Text>
  <Text Key="C5F82DC6_29042">Hơn nữa, nếu ngài tham gia trại huấn luyện, thì tôi cảm thấy mình phải đi cùng ngài.</Text>
  <Text Key="241C986D_29043">Ồ, điều đó có lý.\nCảm ơn vì đã đi cùng chúng tôi, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="0F3FD8BF_29044">Không, cảm ơn cô,\ncô Shiori.</Text>
  <Text Key="691B4D89_29045">Tiếp đón trại huấn luyện</Text>
  <Text Key="53A7FC51_29046">──Vâng, đây là thông tin chi tiết về trại. Vui lòng xác nhận cả số phòng của bạn nữa.</Text>
  <Text Key="10CB1542_29047">Cảm ơn rất nhiều.\nKokkoro và tôi ở cùng phòng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="46785A21_29048">Ngài có ổn không khi ở một mình?</Text>
  <Text Key="FF012EF2_29049">Tôi có thể giúp đỡ với việc hát ru và đánh răng nếu ngài muốn tôi ở cùng phòng...</Text>
