  <Text Key="2B3FD15F_116000">"Việc cậu và Precia-chan bị thay đổi avatar, việc cậu đã giết chóc nhiều người -- tất cả đều là lỗi của tôi!!!"</Text>
  <Text Key="1105B3B0_116001">...Hả!?</Text>
  <Text Key="5D2EAAEF_116002">"Cuộc phiêu lưu đầu tiên của chúng ta với tư cách 'Alter Maiden'... Một bất thường xảy ra trong trò chơi, và một con quái mạnh bất thường đột nhiên xuất hiện... Tôi đã chủ quan không sử dụng ma thuật hồi phục."</Text>
  <Text Key="7C85FC2D_116003">"Không phải tôi làm vậy vì không muốn chữa lành cho cậu và Precia-chan đâu... Không. Một phần cũng là vậy. Nhưng nếu lúc đó tôi đã sử dụng ma thuật hồi phục một cách thích hợp, ít nhất chúng ta cũng đã không bị tiêu diệt."</Text>
  <Text Key="969079E2_116004">"Nếu chúng ta không trở thành một phần của 'Lost', thì... chúng ta đã không trở thành 'Terminal' cho Eris-san và bị Misora-san sử dụng."</Text>
  <Text Key="ED249E96_116005">"Vì vậy... đó là lỗi của tôi. Sự dằn vặt vì tội lỗi của cậu, Lily-chan... và việc cậu hay ác mộng mỗi đêm. Và việc cha của Precia-chan bị giết ngay trước mắt cô ấy..."</Text>
  <Text Key="9254FCA3_116006">Không thể nào...! Một chuyện như vậy sao có thể xảy ra được...!</Text>
  <Text Key="B4655ED8_116007">"Và đó... chưa phải tất cả."</Text>
  <Text Key="0895C6FD_116008">À... nếu tôi nói điều này thành lời, thì thực sự là hết rồi. Ngay cả khi tôi quay về bên cạnh Lily-chan, tôi cũng sẽ mất quyền được cậu chạm vào mãi mãi, Onii-san...</Text>
  <Text Key="2A3ECC89_116009">...Không. Sau tất cả những gì tôi đã làm... quyền đó đã lâu rồi đã không còn với tôi... phải không.</Text>
  <Text Key="7134BB9F_116010">"...Với tư cách là 'Terminal' của Eris-san. Tôi đã làm tổn thương, giết chóc và khiến nhiều người chơi trở thành 'Lost'. Khác với cậu người bị bao phủ bởi tội lỗi, Lily-chan, tôi..."</Text>
  <Text Key="68408D9D_116011">"...Chỉ một chút, tôi đã thấy hạnh phúc."</Text>
  <Text Key="D49AA287_116012">...Hả!? Cô... đã thấy hạnh phúc~?</Text>
  <Text Key="B7F3569F_116013">Vì chuyện đó ư? Một hành động như vậy -- làm bẩn tay mình bằng máu, một thứ khủng khiếp như vậy...?</Text>
  <Text Key="F522AF6F_116014">"...Đúng rồi. Đó thực sự là điều không thể tha thứ. Nhưng..."</Text>
  <Text Key="AF12B7C1_116015">"...Nhưng. Với đôi tay thấm đẫm máu... Không ai có thể gọi tôi là 'Thánh nữ' nữa♪"</Text>
  <Text Key="B15889E8_116016">"Aha... Ahahaha...♪ Cậu hiểu chưa, Lily-chan? Tôi không phải một cô gái tốt chút nào...!"</Text>
  <Text Key="08B04DF2_116017">...!! L-Lea-san~...</Text>
  <Text Key="0B2626C6_116018">Không... Không! Tôi không chấp nhận điều này...!</Text>
  <Text Key="BD68B5F8_116019">NGAY CẢ NẾU CÔ ĐANG ĐEO MẶT NẠ...! Lea-san mà tôi nhớ... LÀ NGƯỜI LUÔN CỐ GẮNG LÀM CHO NHỮNG NGƯỜI XUNG QUANH VUI VẺ! Nếu một người như cô lại đang khổ sở... thì chắc chắn phải có gì đó sai ở những người xung quanh cô!</Text>
  <Text Key="3BF63F45_116020">Hơn nữa... Cô trông rất đau khổ, đôi mắt cô sưng lên vì nước mắt! Làm sao tôi có thể hiểu được...!</Text>
  <Text Key="701DAE31_116021">"...!! Lily... chan~!"</Text>
  <Text Key="278978D6_116022">Tôi chắc chắn rằng Nii-sama... Nii-sama sẽ giúp cô! Và cũng vì lý do đó...</Text>
  <Text Key="53E66FC9_116023">TÔI SẼ NGĂN CẢN CÔ Ở ĐÂY, LEA-SAN! Ngay cả khi có nghĩa là đặt mạng sống của tôi vào mức độ cao nhất...!</Text>
  <Text Key="42638E94_116024">"Kuh, uuuh...!"</Text>
  <Text Key="ED56C8FF_116025">"Lily-chan... CỨU CẬU THÌ QUÁ NGUYÊN CỐ...!"</Text>
  <Text Key="DAE0067B_116026">Đúng vậy...! Tôi là một cô gái ngoan cố, không biết xấu hổ...! Dù vậy...</Text>
  <Text Key="EAFFE9B1_116027">Cô cũng vậy, Lea-san...! Cô không phải là người giữ quá nhiều bí mật sao...!</Text>
  <Text Key="43A2FDBE_116028">"Tôi không thể làm gì khác! Tôi... sinh ra như vậy rồi...!"</Text>
  <Text Key="619BB255_116029">Một chuyện như vậy, tôi cũng vậy...!</Text>
  <Text Key="071F7FC2_116030">"LILY-CHAN~"</Text>
  <Text Key="2B413F91_116031">LEA-SAN...!</Text>
  <Text Key="1F0FA199_116032">"...ÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁÁ!!!"</Text>
  <Text Key="2DB3F6DD_116033">...Không còn cách nào khác, khi mọi chuyện đã đến nước này...!</Text>
  <Text Key="A37E081D_116034">"SHADOW SPLIT--"</Text>
  <Text Key="6BA36F47_116035">...HẢ?! Lại lần nữa... những Shadow của tôi không chịu xuất hiện?! Ngược lại...</Text>
  <Text Key="AEFB1BE4_116036">Cơ thể tôi... tôi không thể dùng lực được. Dù Lady Anemone đáng lẽ đã khép vết thương cho tôi trước đó...</Text>
  <Text Key="CF0A2246_116037">"Misora-san... cô ấy đã nói với cô về chuyện này, phải không, Lily-chan~"</Text>
  <Text Key="9F7A595B_116038">"Một bóng tối là một mảnh của linh hồn -- hoặc chính xác hơn, một bản sao của dữ liệu chúng ta."</Text>
  <Text Key="84FD0B9B_116039">"Nếu cô liên tục tạo bản sao linh hồn mình, và những bản sao đó bị phá hủy... linh hồn gốc sẽ bị tiêu hao, và cuối cùng... nó sẽ biến mất."</Text>
  <Text Key="4E036912_116040">...! Vậy... Avatar của tôi... đó là lý do tại sao nó đang mờ dần...?</Text>
  <Text Key="66186A3E_116041">"Nếu kết quả cuối cùng chỉ là trở thành 'Lost', thì chúng ta có thể trở về, giống như Sheffy-san đã làm. Nhưng trong trường hợp này... không có 'Lost'. Linh hồn của chúng ta thực sự sẽ bị hủy diệt..."</Text>
  <Text Key="73B1EE45_116042">...Tôi đã... chuẩn bị cho một kết cục như vậy.</Text>
  <Text Key="87013D0C_116043">Sức mạnh này tuyệt đối không chính nghĩa. Nhưng ngay cả vậy, đó là cái giá tự nhiên phải trả nếu tôi, một người yếu đuối như tôi, muốn chiến đấu. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="C0FF922C_116044">Tuy nhiên... không chỉ một mình tôi. Lea-san, avatar của cô cũng...!</Text>
  <Text Key="E255AFE5_116045">"...Ahaha. Đúng rồi... Tôi đã chiến đấu nhiều trận trong hình dạng này, cũng nhiều như cậu, Lily-chan."</Text>
  <Text Key="D4240AC6_116046">...Đúng vậy. Hai chúng ta... luôn... chúng ta đã chiến đấu cùng nhau, phải không? Lea-san...</Text>
  <Text Key="75B54324_116047">"Vậy, trong trường hợp đó... tôi có thể sẽ cứ ở như thế này. Có lẽ sẽ tốt nếu chúng ta cùng biến mất, Lily-chan."</Text>
  <Text Key="89F9E99F_116048">"Nếu ở bên cậu, Lily-chan, tôi chắc chắn sẽ không cảm thấy cô đơn. Tôi cảm thấy hơi tội lỗi với Precia-chan, nhưng..."</Text>
  <Text Key="08C194EC_116049">...Hah, hah...</Text>
