  <Text Key="708674EB_167600">Bạn có quan tâm đến Vampy không?</Text>
  <Text Key="0A815FA3_167601">Nếu vậy... bạn phải chiều Vampy cho đến khi cô ấy hài lòng!</Text>
  <Text Key="A83FA644_167602">Nếu bạn không sợ cho đến cuối cùng, tôi sẽ kể bạn một bí mật!</Text>
  <Text Key="AB8E5487_167603">Đừng lo! Vampy sẽ không tấn công bạn hay làm gì đó đâu!</Text>
  <Text Key="AA0E8C47_167604">Vậy thì, hãy bắt đầu với việc này. Bạn dẫn Vampy đi quanh trường được không?</Text>
  <Text Key="A4F67D13_167605">À! Vui quá! Trường học vui thật! Nhờ bạn, tôi học được nhiều thứ!</Text>
  <Text Key="DEDA916D_167606">Và nữa... bạn thật kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="C7C93308_167607">Khi Vampy bật đèn trong lớp, bạn lo lắng và tắt chúng đi...</Text>
  <Text Key="B752CE95_167608">Khi tôi đến phòng nấu ăn và liếm muối, bạn thật sự bối rối, phải không?</Text>
  <Text Key="C0E115A9_167609">Khi tôi nhìn xuống từ mái nhà, tôi đã rất ngạc nhiên khi bạn bỗng nhiên hét lên!</Text>
  <Text Key="31467807_167610">Bạn thường không lo lắng về ma, bạn biết mà?</Text>
  <Text Key="34BC5008_167611">Nhưng... bạn nói chuyện với Vampy bình thường, và tôi ngạc nhiên khi bạn mỉm cười với tôi... Bạn là người đầu tiên!</Text>
  <Text Key="EF07888E_167612">Chính vì vậy... tôi đã rất vui khi đi dạo với bạn hôm nay!</Text>
  <Text Key="4C0E5FD1_167613">Bạn biết không! Beth là người duy nhất nói chuyện nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="E06CA736_167614">Ồ, Beth là bạn của Vampy!</Text>
  <Text Key="5001025E_167615">Đúng rồi! Lần sau tôi sẽ giới thiệu Beth với bạn...</Text>
  <Text Key="1BC087C1_167616">Không! Không có gì!</Text>
  <Text Key="A6BF5E60_167617">Aaaa, vui quá! Vampy hài lòng rồi! Tôi hài lòng rồi, nên tôi sẽ để bạn yên!</Text>
  <Text Key="1DF5FFD7_167618">Lần sau tôi muốn gặp Beth.</Text>
  <Text Key="7F092A4E_167619">...Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="374C902A_167620">Nhưng Vampy thực sự có thể là ma, bạn biết không? Có lẽ cô ấy chỉ là một sinh vật đáng sợ khác!</Text>
  <Text Key="74F1025A_167621">...Này, có điều Vampy chưa kể bạn biết. Bạn có thể sẽ sợ nếu biết.</Text>
  <Text Key="E6651649_167622">Bạn thật kỳ lạ! Nhưng Vampy thích bạn lắm! ♪</Text>
  <Text Key="8DF4308E_167623">Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="59446424_167624">Đây là Vampy thật! Nhưng đừng kể ai biết, được chứ?</Text>
  <Text Key="62ED5415_167625">Được chứ? Đây là một 'khế ước'! Đó là bí mật giữa chúng ta♪</Text>
  <Text Key="21CFF746_167626">Vậy thì từ hôm nay, bạn sẽ trở thành Huyết Thân của Vampy!</Text>
  <Text Key="17D1215E_167627">Chơi với Vampy nữa nào! Đó là lời hứa, Huyết Thân♪</Text>
  <Text Key="7D653B1D_167628">Bạn có nhớ chuyện gì xảy ra sau đó không? Bạn bè của bạn đã tìm bạn và thấy bạn trên mái nhà.</Text>
  <Text Key="2CABA877_167629">Bạn không thể nói "Tôi gặp một cô gái ma cà rồng", nên bạn đã bịa ra một lời giải thích kỳ lạ... Một câu chuyện ma trường học khác đã ra đời.</Text>
  <Text Key="D8717140_167630">Nhưng tôi ấn tượng vì bạn đã giữ được bí mật. Bí mật đó chính là thứ bảo vệ cô gái đó... Vampy.</Text>
  <Text Key="638E35ED_167631">Vampy dường như là ma cà rồng giống như Illya-san, nhưng cô ấy vẫn cảm giác như một cô bé. Bạn nên trân trọng những mối quan hệ mà bạn đã xây dựng.</Text>
  <Text Key="8CF93FA8_167632">Chúc may mắn từ giờ trở đi, Huyết Thân-san♪</Text>
  <Text Key="9034DAAF_167633">Gyauh! Gyagyah?! Gyappu!!</Text>
  <Text Key="AB5BA44F_167634">...Hả? Tại sao Vampy lại ngủ?</Text>
  <Text Key="4B798609_167635">...Hừm. Tôi tự hỏi có phải vì ánh sáng đó không?</Text>
  <Text Key="4BB732DF_167636">Có vẻ như bạn không bị thương. Tôi cảm thấy như mình đã có một giấc mơ thú vị.</Text>
  <Text Key="329732E2_167637">...Thôi kệ♪</Text>
  <Text Key="A0E845B8_167638">Nhìn lên khuôn mặt của Bess và {playername}, Vampy mỉm cười rạng rỡ.</Text>
  <Text Key="0A360287_167639">Thành viên Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="6A91558F_167640">Trưởng ban</Text>
  <Text Key="11BEAD6B_167641">Tớ không sợ</Text>
  <Text Key="CAD3402E_167642">Thông qua Illya, {playername} được Vampy mời đến một bữa tiệc trưa và thăm vùng đất của cô ấy.</Text>
  <Text Key="9780ADBB_167643">Yoisho♪ Squeeze♪ Perfect♪ It&apos;s so yummy♪</Text>
  <Text Key="86C27ACB_167644">Tôi tự hỏi liệu anh ấy có thích súp của Vampy không!</Text>
  <Text Key="0044017A_167645">Gyau! Gyapugyah!</Text>
  <Text Key="DA77306B_167646">Hả? Huyết Thân ở đây?!</Text>
  <Text Key="D9050A85_167647">Huyết Thân ơi♪ Tớ muốn gặp cậu!</Text>
  <Text Key="DDF1EE03_167648">Nào! Vampy đang ôm cậu, nên cậu phải ôm lại cô ấy!</Text>
  <Text Key="EAA41415_167649">Được chứ? Lời chào rất quan trọng!</Text>
