  <Text Key="C77AE5C5_104850">Hả? Làm sao tôi biết được? Dù có biết thì tôi cũng chẳng nói đâu, đồ ngốc.</Text>
  <Text Key="54DCDACD_104851">Ồ, đừng nói chuyện với người lớn tuổi hơn mình như vậy chứ, được không?</Text>
  <Text Key="75ED3A59_104852">Tôi sẽ đánh cho cái miệng cong queo của cô lần nữa!</Text>
  <Text Key="538AF24C_104853">Chúng tôi sẽ tiếp nhận thử thách của các người. [Rage Legion]...!</Text>
  <Text Key="5629C7A1_104854">Tch! Những người ăn uống kia từ đâu xuất hiện vậy hả?!</Text>
  <Text Key="59899758_104855">...Đùa thôi. Dù sao đó cũng chỉ là bản sao!</Text>
  <Text Key="41979E5A_104856">Thấy không, tôi đã biết mà. Làm trò bị lộ thì còn gì vui nữa, đúng không Seven Crowns-san?</Text>
  <Text Key="FF844276_104857">Biết được sức mạnh của ta... Ngươi nghĩ đó là điểm yếu của ta sao?</Text>
  <Text Key="AC07CF7F_104858">Xin đừng đánh giá thấp chúng tôi quá mức.</Text>
  <Text Key="FCE0270F_104859">Ngươi nghĩ ba hay bốn người chúng ta sẽ là bản sao cuối cùng sao?</Text>
  <Text Key="3FD08D78_104860">Tiếp tục thôi! Tình hình tệ rồi☆</Text>
  <Text Key="D424EC92_104861">Chúng ở khắp mọi nơi! Tôi sẽ đập nát từng con một! Đi thôi, đồ quái vật đáng ghét!</Text>
  <Text Key="ED00385C_104862">Taaaaahhh!</Text>
  <Text Key="6606CCB0_104863">Pecorine và những người khác?</Text>
  <Text Key="89903E2C_104864">Ra vậy.... một cậu bé tên Kariza. Có vẻ cậu ta chỉ là khoác lác thôi.</Text>
  <Text Key="54DCA631_104865">Những đòn tấn công của tôi có tác dụng rất ít lên quái vật và con thú hắn đang sử dụng. Có vẻ hắn đã được tăng cường bằng một loại kỹ năng đặc biệt nào đó.</Text>
  <Text Key="B0717DF0_104866">Dù sao đi nữa, nó cũng không hoàn toàn bị vô hiệu hóa. Có thể tăng cường sức mạnh và buộc chúng phải dừng lại. Nhưng... lãng phí mana. Và quan trọng nhất, không thanh lịch.</Text>
  <Text Key="804AAB3E_104867">Kokkoro?</Text>
  <Text Key="7A63F32D_104868">Nếu tôi sử dụng sức mạnh của mình... Tôi có thể nghĩ ra vô số cách để vướng víu hắn. Về trí tuệ, có vẻ hắn chỉ cao hơn Chủ tịch Gorschin một chút.</Text>
  <Text Key="4EAE11B2_104869">Hãy cho hắn nếm mùi nhục nhã của việc bị vướng vào một mẹo bị phá vỡ...</Text>
  <Text Key="00D5C142_104870">*thở dốc*, *thở hổn hển*...! Này, các người nghĩ sao?! Tôi đã đập nát hết chúng rồi!</Text>
  <Text Key="C28135CE_104871">Cảm ơn vì đã cố gắng. Nhưng...có vẻ cậu đã hết hơi. Có phải việc khó khăn với một đứa trẻ không?</Text>
  <Text Key="5C0EBDE5_104872">Câm miệng! Đừng làm bộ mặt đắc ý như vậy, đồ loli già!</Text>
  <Text Key="A1CAF418_104873">...Những lời đó nữa...</Text>
  <Text Key="F633831B_104874">Haha. Tôi biết chứ? Cậu yếu khi bị kích động!</Text>
  <Text Key="53B565CF_104875">Nói cách khác! Nếu tôi nói bất cứ điều gì tôi muốn, cậu sẽ quên chuyện bỏ chạy và đuổi theo tôi!</Text>
  <Text Key="DD85DCFF_104876">...Hah. Bất cứ điều cậu nói cũng.... Vớ vẩn. Tôi không quan tâm cậu gọi tôi là gì...</Text>
  <Text Key="E9C8690B_104877">Có vẻ tôi thực sự đã đánh giá thấp cậu. Có như đang nói chuyện với một tên hề...</Text>
  <Text Key="7F5D2BF5_104878">Aaahn!? Cậu mới là tên hề, đúng không?! Đồ hề già!!</Text>
  <Text Key="A4086986_104879">...Sửa lại nếu tôi sai nhưng.... Tôi chỉ mới hai mươi bốn tuổi. Tôi không xứng đáng bị gọi là bà già...</Text>
  <Text Key="8D383C12_104880">Hah! Hai mươi bốn? Cậu già gấp đôi tôi! Vậy thì cậu là bà già rồi, đồ loli già!!</Text>
  <Text Key="8122DFB3_104881">Này, cậu 24 tuổi rồi đúng không? Cậu không mặc đồ hồng, đúng không?! Này, có giới hạn cho việc đau đớn như vậy!</Text>
  <Text Key="1EB2D9BA_104882">Bà già! Đồ loli già! Đồ bà già hề màu hồng!!</Text>
  <Text Key="9E47F2F3_104883">Gương Gương, gương gương</Text>
  <Text Key="F2319E66_104884">...Ahn!?</Text>
  <Text Key="A77047E6_104885">...Hối tiếc đi</Text>
  <Text Key="5E4BFF6A_104886">Các ngươi sẽ hối tiếc</Text>
  <Text Key="EF439821_104887">Gyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="B9860FD7_104888">Cái gì cơ!?</Text>
  <Text Key="EF866288_104889">Ái... ái chà...</Text>
  <Text Key="E34F1E45_104890">Ối, ối! Ái chà! Dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="41EF6D8C_104891">Phần 2 Chương 7 Tập 6</Text>
  <Text Key="1E9A89BD_104892">Neneka đang thẩm vấn Kariza để lấy thông tin về [Rage Legion]. Khi Zane xuất hiện giải cứu hắn và truy đuổi Neneka. Masaki vội vàng đến hiện trường và đánh trả, nhưng khi thấy khả năng chiến đấu mạnh mẽ của Zane, cậu quyết định rút lui.</Text>
  <Text Key="2D482CAA_104893">Kariza của [Rage Legion] đã tấn công nơi ẩn náu của Neneka. Tuy nhiên, hắn đã gặp phải cuộc phản công ác liệt từ Neneka~...</Text>
  <Text Key="DF3A2E87_104894">Trước tiên, tước đoạt tự do hành động của chúng. Tay để chúng không thể chiến đấu lại. Trói chân để chúng không thể trốn thoát. Trong trường hợp này, hãy trói thật chặt.</Text>
  <Text Key="805E976A_104895">Hmmm......... Ra vậy. Tôi đoán tôi có thể học được điều mới từ những cuốn sách tôi thường không đọc...</Text>
  <Text Key="4B330F41_104896">Đồ khốn, thả dây thừng này ra! Và còn đọc cái quái gì nữa!?</Text>
  <Text Key="6A13FA92_104897">...'Tôi sẽ dạy tất cả! Cách kỷ luật một cậu bé nghịch ngợm, từ A đến Z.' Đó là một cuốn sách hướng dẫn giáo dục trẻ em giống như cậu.</Text>
  <Text Key="4991992F_104898">Ban đầu, đó là một cuốn sách {playername} đã mua và lưu trữ cho khi cậu ấy trở về 'bản thân cũ'. Nó khá hữu ích ở những nơi bất ngờ...</Text>
  <Text Key="DA89F6E7_104899">Dừng lại nói nhảm! ...Khốn kiếp, tôi không thể trốn thoát...! Nếu các người định giết tôi, thì nhanh lên và làm đi!</Text>
