  <Text Key="D5F82C89_55850">{playername} và các bạn đã trở về Landosol sau một thời gian dài. Chưa kịp nghỉ ngơi, họ lập tức nhận được hàng loạt yêu cầu tiêu diệt quái vật.</Text>
  <Text Key="BD9FBD3C_55851">Phew... Tôi không ngờ chúng ta lại bị áp đảo bởi số lượng yêu cầu tiêu diệt quái vật nhiều như vậy. Nếu Pecorine và Kyaru ở đây, chúng ta đã xử lý hết trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="E52901F5_55852">Thưa nữ sĩ Sheffy. Nữ sĩ Pecorine có nhiệm vụ hoàng gia chính thức phải tham dự, còn nữ sĩ Kyaru phải giúp đỡ cô ấy, nên cũng không trách được. Việc khiến nữ sĩ Creditta đau dạ dày thêm vì hành động của chúng ta sẽ rất phiền phức.</Text>
  <Text Key="C04C0C81_55853">Tuy nhiên, hmm... Rất rõ ràng hành vi của quái vật địa phương hung dữ hơn bình thường. Tôi cầu nguyện đây chỉ là một xu hướng tạm thời...</Text>
  <Text Key="4AEB7D61_55854">Cứu...tôi---</Text>
  <Text Key="23E3087C_55855">Thưa chủ nhân? Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="B786DA44_55856">Khoan! Nơi này vẫn còn đầy quái vật, nên hành động một mình rất nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="5F40B641_55857">Và ngay khi tôi nói vậy, một con đã xuất hiện...! {playername}, sau lưng cậu!</Text>
  <Text Key="E2AAA74A_55858">Xin hãy nằm yên! AAAAAA!</Text>
  <Text Key="9C670E0E_55859">Phew... May quá. THẬT SỰ! Dù là cậu, Kishi-san, nhảy chồm lên trước một con quái vật chỉ là hành vi liều lĩnh thuần túy! Hãy thử nghĩ xem điều gì sẽ xảy ra nếu chúng tôi không có mặt!</Text>
  <Text Key="4C402B06_55860">Thực ra... chúng tôi đến đây để điều tra hành vi quái vật gần đây. Rồi tình cờ, chúng tôi thấy cậu đi vào rừng, {playername}... Chúng tôi nghĩ đi một mình nguy hiểm, nên đã đuổi theo.</Text>
  <Text Key="512DC980_55861">Vì đã cứu chủ nhân, tôi chân thành cảm ơn. Thực ra, chúng tôi đến đây theo một yêu cầu tiêu diệt quái vật. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="122AB084_55862">Các cậu đến để điều tra, chứ không phải tiêu diệt, đúng không?</Text>
  <Text Key="A88AAF99_55863">Đúng, đúng. Các cậu thấy đấy, gần đây chúng tôi gặp một con quái vật phát điên. Lúc đó...</Text>
  <Text Key="6AC1BB68_55864">Sao mọi người cứ xuất hiện loang loáng khắp nơi không thấy hết? Các ngươi ngu ngốc! Tôi định đến thăm Rei-sama hôm nay, đừng cản đường! Việc tôi dùng ngày nghỉ thế nào là quyết định của tôi, cảm ơn nhiều!</Text>
  <Text Key="E2164561_55865">Mọi người qua đường, xin hãy lùi lại! Chúng tôi sẽ xử lý...</Text>
  <Text Key="9AF63E86_55866">Chika-san?! Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="2964496D_55867">Vừa nãy, tôi nghĩ mình nghe thấy một âm thanh... ...Một bài hát...?</Text>
  <Text Key="40E0CAE3_55868">Vâng. Tôi chỉ có thể nghe lờ mờ, nhưng đó là một bài hát mang đầy ma lực. Đây chỉ là suy đoán của tôi, nhưng... tôi tự hỏi liệu bài hát đó có phải là nguyên nhân của những bất thường đang diễn ra không.</Text>
  <Text Key="31BE9EB0_55869">Và rồi chúng ta có mặt ở đây, chúng tôi quyết định điều tra ngay...</Text>
  <Text Key="BFE3B9E4_55870">Trước khi làm việc đó, chúng ta phải giải quyết đám quái vật này trước. Chúng có vẻ khá kích động...</Text>
  <Text Key="0FA87151_55871">Trong trường hợp đó, tôi sẽ dùng kỹ thuật niệm chú để cho những con quái vật đó ngủ. Mọi người, che chở cho tôi!</Text>
  <Text Key="0ACA721B_55872">Vâng, giao cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="ECE9900A_55873">Những con quái vật này trông giống hệt những con tôi thấy trước đây... Có lẽ tôi cũng có thể nghe thấy bài hát đó ở đây...</Text>
  <Text Key="E751C8A4_55874">...? Linh hồn đó là...?</Text>
  <Text Key="3BA33088_55875">...! Xin hãy đợi!</Text>
  <Text Key="4C8B7872_55876">Nó đã đi mất... Nhưng tôi chắc chắn rằng linh hồn đó đi về phía này...</Text>
  <Text Key="61990D58_55877">...! Cậu là...</Text>
  <Text Key="C9194591_55878">Khoan, {playername}, Chika-san... Khoan, các cậu... từ Rage Legion?! Tại sao các cậu ở đây?!</Text>
  <Text Key="E46623AE_55879">Đó là... ừm...</Text>
  <Text Key="53F0763A_55880">...? Giọng nói của tôi... cậu đã nghe thấy?</Text>
  <Text Key="35BDED66_55881">Tôi xin lỗi... Chúng ta đã gặp nhau nhiều lần trong giấc mơ của tôi trước đây, {playername}... nên vô thức... tôi đã kết nối với cậu... có lẽ...</Text>
  <Text Key="BCD994DB_55882">Các cậu thấy đấy... ừm... tôi... không thể hát đúng nữa, nên...</Text>
  <Text Key="EDE2D976_55883">Một ngày nọ, tôi cảm thấy một chút tốt... nên bắt đầu hát...</Text>
  <Text Key="C2FFD84A_55884">Và rồi...</Text>
  <Text Key="1D02B62B_55885">...? Âm thanh của bài hát tôi... lạ hơn bình thường...</Text>
  <Text Key="B29DF52B_55886">Eek...! M-Một con quái vật...? Nó đang làm gì ở đây...?</Text>
  <Text Key="01276451_55887">K-Khoan...! Ở đó có nhiều người...</Text>
  <Text Key="8D249496_55888">Cứ tiếp tục thế này, con quái vật đó sẽ tiến về thành phố... T-Tôi phải ngăn nó lại...!</Text>
  <Text Key="DCD6C6E5_55889">...Hả...?</Text>
  <Text Key="0CD5738D_55890">Tại sao... bài hát của tôi... không có tác dụng...?</Text>
  <Text Key="B3CCCB46_55891">Thông thường, tôi có thể xử lý bất kỳ quái vật nào và đuổi chúng đi dễ dàng... Nhưng thay vào đó, tôi chỉ làm nó trở nên đầy năng lượng và bạo lực hơn...</Text>
  <Text Key="4E3A64BA_55892">...Đó chưa phải tất cả. Gần đây... Chỉ bằng cách ngân nga... Cây cối xung quanh tôi bỗng bắt đầu mọc... Thời tiết bỗng thay đổi... Và dường như tôi không thể tạo ra wyvern của mình nữa...</Text>
  <Text Key="528F40A4_55893">Một chuyện như vậy, đây là lần đầu tiên tôi trải nghiệm... nên tôi không biết phải làm gì... do đó tôi... tôi...</Text>
  <Text Key="3E6F2BC4_55894">Xin hãy bình tĩnh, nữ sĩ Ranpha. ...Nói vậy, hmm...</Text>
  <Text Key="B589809A_55895">Bỏ qua việc liệu có liên quan đến cuộc náo động quái vật gần đây hay không... Hơi đáng lo là Ranpha-san không kiểm soát được việc hát của mình, Chika-san.</Text>
  <Text Key="3954CF3C_55896">...Thật vậy. Đúng là Ranpha-san là một pháp sư giỏi, nên tôi nghĩ việc hành động trước khi mọi thứ trở nên ngoài tầm kiểm soát sẽ đáng giá.</Text>
  <Text Key="2F2CBF80_55897">Ngoài ra... Linh hồn đó cũng khiến tôi lo lắng...</Text>
  <Text Key="F82577CB_55898">Vậy thì, trước tiên chúng ta nên thử làm gì đó về việc hát của Ranpha-san... Khoan, chúng ta có thể làm gì về điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="92433E77_55899">Thẳng thắn mà nói... Tôi không biết... Các vần điệu và giai điệu của kỹ thuật triệu hồi bằng hát của tôi so với của Ranpha hoàn toàn khác biệt. Trước hết, không có nhiều người triệu hồi bằng hát xung quanh cũng như tài liệu về cách xử lý các tình huống như vậy...</Text>
