  <Text Key="0775625A_142000">Giống như tiền.</Text>
  <Text Key="444A56B6_142001">Ý gì vậy? Đừng lấy ví ra như thế! Tớ không hào hứng đâu! Tớ biết cậu đáng tin cậy, cậu không cần phải giấu đi.</Text>
  <Text Key="B9943201_142002">Ừ, tớ hiểu ý cậu. Nếu cậu nói thế thì tớ cũng không thể nói là không muốn...</Text>
  <Text Key="221F65F7_142003">Dù sao thì, tớ hiểu cảm xúc của anh, Onii-san. Nếu anh nói thế... thì tớ cũng không thể nói là không muốn...</Text>
  <Text Key="2FD19EA9_142004">Tớ sẽ làm...!</Text>
  <Text Key="2CCE1379_142005">Tớ đã theo dõi cẩn thận rồi, Onii-san! Với kỹ năng của tớ, đây chắc chắn sẽ dễ như ăn bánh!</Text>
  <Text Key="905BDDF2_142006">Hả? Có vẻ nó dịch chuyển nhiều hơn mình tưởng về bên phải...? Nhưng vẫn trong phạm vi dự kiến! Không sao!</Text>
  <Text Key="27F74EC9_142007">Không sao, nhưng Onii-san, anh có thể kiểm tra vị trí cánh tay từ một góc hơi khác không? Chỉ để xác nhận, phòng trường hợp. Anh sẽ giúp chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="C14B8980_142008">Inori và {playername} tiếp tục thử sức với trò chơi cần cẩu trong khi thảo luận cùng nhau.</Text>
  <Text Key="D9652A24_142009">Đây rồi... thử cái này xem?!</Text>
  <Text Key="DF10E753_142010">Tốt! Chiều rộng và chiều sâu hoàn hảo; chỉ còn việc cánh tay nắm giữ...!</Text>
  <Text Key="0D3EFD02_142011">Làm ơn đi, tớ đã gần như rút hết ví rồi...! Nếu không lấy được, tớ sẽ giận!</Text>
  <Text Key="D113FF5E_142012">Tốt, tốt, tốt... À! À, suýt nữa... Ư! Cố lên, tiếp tục... được rồi, được rồi, được rồi, được rồi... được rồi!</Text>
  <Text Key="4A62B19C_142013">Yeah!!! Tớ làm được!!! Onii-san, tớ làm được! Chúng ta thắng rồi!</Text>
  <Text Key="478EC0D1_142014">Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="A2727280_142015">Chúc mừng! Hãy lấy túi để nhận phần thưởng của bạn!</Text>
  <Text Key="15D10FBA_142016">Ừ... Cảm ơn. Ehehe...</Text>
  <Text Key="77EE27EC_142017">Vâng. Làm tốt lắm. Thật tuyệt khi cậu lấy được thứ mình muốn, Inori.</Text>
  <Text Key="2E37326A_142018">Những thứ bạn muốn nhất thường khó lấy nhất. Ví dụ như, ghế của boss ♪</Text>
  <Text Key="DA4F53F7_142019">Để đạt được nó, bạn phải hành động, và hành động cần sức mạnh. Nhiều thứ khác nhau, như thông tin và tài chính, đều liên quan. Hành động bản thân nó cũng là một dạng năng lực.</Text>
  <Text Key="FFCDE8C0_142020">Tất nhiên, sức mạnh của tình bạn và sự gắn bó cũng là một phần sức mạnh của bạn... và bạn, hơn bất kỳ ai, hiểu điều đó.</Text>
  <Text Key="91527EE1_142021">Từ nay về sau, hãy tiếp tục ủng hộ sức mạnh của Inori. Làm vậy cũng sẽ là nguồn sức mạnh cho bạn.</Text>
  <Text Key="B07E7F00_142022">Hả? Ư, có vẻ như tớ lại có một giấc mơ kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="6F8664ED_142023">Nhưng thật sự, tại sao tớ lại đột nhiên buồn ngủ thế? Có lẽ hiệu ứng thư giãn từ quả Hinoki ban nãy vẫn còn tác dụng? Đó là một sức mạnh đáng kinh ngạc... Có lẽ tớ nên lấy nó...</Text>
  <Text Key="C279EA4C_142024">Dù sao thì, chúng ta không thể ngồi nói chuyện được! Chúng ta phải trốn thoát và quay về ẩn náo! Công việc của một tên trộm chuyên nghiệp chưa kết thúc cho đến khi về nhà!</Text>
  <Text Key="C2366218_142025">Tớ chưa thể để bị bắt được. Tớ nghĩ là đã đủ nếu không lấy được Trứng Rồng, nhưng giờ tớ rút lại ý kiến đó!</Text>
  <Text Key="197FB6E9_142026">Thất bại một hai lần thì sao? Nếu đầu hàng dễ dàng thế, cậu sẽ không bao giờ thăng tiến!</Text>
  <Text Key="076777F3_142027">Đánh bại boss, rồi chiếm lấy ghế của boss! Cậu có nghe thấy không, youkai? Tớ sẽ không bao giờ đầu hàng!</Text>
  <Text Key="8F7072FD_142028">Cậu sẽ thấy... cậu sẽ thấy, chắc chắn!</Text>
  <Text Key="578DF259_142029">Inori tuyên bố quyết tâm với nắm đấm siết chặt. Chứng kiến cô ấy như vậy, {playername} quyết định sẽ tiếp tục là nguồn sức mạnh của Inori.</Text>
  <Text Key="4270E5A1_142030">Santa Claus, điều ước của trẻ em</Text>
  <Text Key="B21C9885_142031">Dạy bạn điều bạn chưa biết</Text>
  <Text Key="8446544A_142032">Món quà tôi muốn gửi</Text>
  <Text Key="2CB8E67E_142033">Đôi khi nghỉ dưỡng là cần thiết. Thư giãn trên biển... Hm? Tôi cảm thấy một sự cố!</Text>
  <Text Key="263C430E_142034">Bài học đặc biệt mơ màng</Text>
  <Text Key="043F57F2_142035">Với Giáng sinh sắp đến, Io và {playername} đã bắt đầu công việc của họ với tư cách là Christmas Devils theo yêu cầu của Floe, người có sừng đã bị gãy.</Text>
  <Text Key="31AE9DF9_142036">Vậy thì, để tôi bắt đầu giải thích bài học ngoại khóa đặc biệt Giáng sinh ♪</Text>
  <Text Key="63F4D59A_142037">Chúng tôi, cả ba, đã nhận công việc Christmas Devils theo yêu cầu của Floe, nhưng tôi nghĩ chúng ta nên làm theo cách rất đặc trưng của mình.</Text>
  <Text Key="D3AFA61A_142038">Người ta nói rằng Christmas Devil tồn tại để trừng phạt những đứa trẻ hư, nhưng tôi chắc chắn rằng chỉ trừng phạt chúng sẽ không mang lại lợi ích cho ai.</Text>
  <Text Key="C71E4ACB_142039">Chúng vốn đã là những đứa trẻ ngoan. Nếu bạn muốn chúng tiến bộ, bạn phải dạy chúng bằng tình yêu thương! Và chúng ta sẽ làm điều đó trong giấc mơ của chúng, với tư cách là Christmas Devils ♪</Text>
  <Text Key="63377CF0_142040">Hehe, cảm ơn. Nghe cậu nói vậy thật an tâm.</Text>
  <Text Key="EE30A8E5_142041">Tôi có thể không phải hay trông không giống một Christmas Devil, nhưng... với tư cách là giáo viên, tôi muốn giúp mọi người trở nên độc lập.</Text>
  <Text Key="E6FDD887_142042">Nào, chúng ta không còn nhiều thời gian trước Giáng sinh. Hãy bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="5A40D18B_142043">Tớ không muốn học! Khoa học vô dụng! Tớ đã nói rồi, tớ không cần nó!</Text>
  <Text Key="74F71017_142044">Cô giáo nói nó quan trọng, nhưng tớ thực sự không cần biết lịch sử. Dù sao thì mọi thứ cũng đã qua rồi, phải không? Quan trọng hơn, tớ nên dùng thời gian đó để trò chuyện với bạn bè!</Text>
  <Text Key="2F419DF0_142045">Tôi hiểu cậu muốn chơi. Nhưng học tập cũng có thể vui vẻ không kém ♪ Sensei sẽ dạy cậu cách vui vẻ khi học!</Text>
  <Text Key="D812E46E_142046">Trong khoa học... hãy thử thí nghiệm trước khi ghi nhớ công thức ♪ Sẽ xảy ra chuyện gì? Chắc chắn rất thú vị! Hãy bắt đầu bằng cách viết cảm xúc thú vị đó xuống sổ tay. Vẽ tranh cũng được!</Text>
  <Text Key="196E65C7_142047">Lịch sử đại diện cho dấu ấn sống động mà người trong quá khứ để lại trong thế giới của chúng ta. Càng biết nhiều, nó càng trở nên thú vị ♪ Trường học cậu học, gia đình cậu, lịch sử của chính Landosol. Tất cả đều gắn kết với hiện tại, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="022D9CE2_142048">Eeeeh...? Điều đó thật sự đúng ư?</Text>
  <Text Key="61CF6240_142049">Vậy thì, hãy kể cho tôi nghe thêm, Lady! Nghe có vẻ vui!</Text>
