  <Text Key="A8172383_67950">Và giờ tớ lại bị cả hai kéo đi nữa rồi...</Text>
  <Text Key="92ABBEC9_67951">...Thế là chúng ta đã chia tay với Master như vậy, hửm</Text>
  <Text Key="A3FD884F_67952">Thêm nữa, guild còn đang tan rã nữa chứ...</Text>
  <Text Key="DC492240_67953">Master...</Text>
  <Text Key="4085EFC3_67954">UỐI TỚI CHẾT RỒI!!?</Text>
  <Text Key="3A6CD48F_67955">S-Sao thế...!?</Text>
  <Text Key="C91F6E10_67956">Hả? Xác suất để chúng ta gặp lại ở nơi như thế này là bao nhiêu vậy!</Text>
  <Text Key="92CC82FF_67957">Làm sao mà MASTER lại ở đây? Và những con quái vật kia... chúng từ đâu ra...?</Text>
  <Text Key="5EAF86D9_67958">Ừm, đúng là điều bí ẩn ở đây~...</Text>
  <Text Key="F2F4E882_67959">GUOOOOHHHHHHHHHH</Text>
  <Text Key="DBD76498_67960">...Chuyển một "bức tường" thành dữ liệu hoàn toàn khác như vậy...</Text>
  <Text Key="2BE41D8C_67961">Ngay cả Vision Empress cũng không thể làm được điều như thế...</Text>
  <Text Key="95ED0D89_67962">Thật sự, một mình tôi có lẽ không thể giải mã được "bí ẩn" này</Text>
  <Text Key="1C2FC62F_67963">Vậy nên... ừm! Tớ đang tuyển người giúp đỡ! ...Hoặc ít nhất là ý tưởng vậy.</Text>
  <Text Key="C5FD5C5A_67964">Thật sự... tụi mình chắc cũng không còn lựa chọn nào khác, đúng không?</Text>
  <Text Key="24DFB066_67965">Tụi mình sẽ giúp cậu -- nhưng còn tên thì sao?</Text>
  <Text Key="1C82B8E0_67966">Tên?</Text>
  <Text Key="15F77EF0_67967">Nếu tụi mình gia nhập làm thành viên... nghĩa là cậu đang tái lập guild, đúng không?</Text>
  <Text Key="2158CA91_67968">Và tất nhiên... nó sẽ là "Labyrinth"! Đúng♪</Text>
  <Text Key="8A9573AB_67969">Cậu sẽ giúp chúng tôi chứ, Boy?</Text>
  <Text Key="4ABB9A34_67970">Ha ha, tớ thích ý tưởng đó. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="57346942_67971">Với tư cách là nhiệm vụ đầu tiên của "Labyrinth" tái sinh...</Text>
  <Text Key="41465AD9_67972">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="A1526EA5_67973">Bây giờ, kẻ địch đang đến! Hai người, tớ phụ thuộc vào các cậu rồi!</Text>
  <Text Key="32BAABEA_67974">Nó là một con quái vật khá lớn! Rồng? Không, có lẽ là một ấm trà? Thiết kế của nó dường giống với loại quái vật vũ khí phòng thủ...</Text>
  <Text Key="B9FFCE70_67975">Điều đó có nghĩa là nó có thể đang sử dụng kỹ thuật dạng tia laser? Vậy chúng ta phải cảnh giác với mọi loại tấn công dạng tia laser! Rino-chan, hãy chiến đấu cẩn thận!</Text>
  <Text Key="62B835DF_67976">Giấc mơ</Text>
  <Text Key="588A7EB7_67977">Được rồi... bắt đầu đây... Haaa..</Text>
  <Text Key="C572EDE3_67978">Cảm ơn cậu, {playername}-kun... vì đã nhớ... sinh nhật của tớ...</Text>
  <Text Key="9CAE259C_67979">Và còn... ước nguyện của tớ... Khi tớ nói muốn... đến nhà cậu... tớ không ngờ cậu... thực sự biến nó thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="E8029F66_67980">Tớ nghĩ nó có thể hơi táo bạo, nhưng... thật sự rất vui vì tớ đã gồng mình lên nói ra...♪</Text>
  <Text Key="C85680C0_67981">Nhưng... nghĩ rằng đây là nơi... {playername}-kun thức dậy mỗi ngày... S-Sao đó... tớ cảm thấy...</Text>
  <Text Key="8489ED83_67982">Cái... Eeeehhh?! Đ-Đó là... C-Cậu không thể nói điều như thế một cách bất ngờ như vậy... Ơ... T-Tớ không biết trả lời thế nào...</Text>
  <Text Key="3F355895_67983">...N-Nhưng... Thôi... vậy thì...</Text>
  <Text Key="CFE0FE72_67984">Tớ có thể... ở gần cậu hơn một chút... Chỉ một chút thôi...?</Text>
  <Text Key="06349A88_67985">Ơ, thì...! ...Vì đây là sinh nhật đặc biệt của tớ... tớ chỉ muốn... nghe nhịp tim cậu... lâu hơn một chút...</Text>
  <Text Key="637C840A_67986">...! Auuu... H-Anh ấy gần hơn mọi khi rồi... Đ-Điều này... thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="6662525D_67987">...Nhưng... nhịp tim dịu dàng của anh ấy... Thump... thump... nó ấm áp và dịu dàng đến mức tớ có thể nghe mãi mãi...</Text>
  <Text Key="504B959B_67988">Được có một sinh nhật như thế này... tớ thật sự, thật sự... rất vui... Cảm ơn... rất nhiều...♪</Text>
  <Text Key="A46AC3E0_67989">Chúc mừng sinh nhật, Ran!</Text>
  <Text Key="DC055071_67990">Nói với tớ nếu còn điều ước nào khác!</Text>
  <Text Key="5D340B77_67991">◆Có bán với giá $1</Text>
  <Text Key="50017684_67992">Tham gia thi đấu nấu ăn với các công chúa từ thế giới khác… Tinh thần của ta sôi sục, thật là một niềm vui. Mong rằng đây sẽ trở thành một lễ hội rực rỡ, ta sẵn sàng dốc hết sức mình.</Text>
  <Text Key="887B3C59_67993">Vì "Bistro Princess", ta đã trải qua nhiều lần đào tạo nấu ăn. Với món ăn này, ta sẽ lấp đầy trái tim - ơ-không, là trái tim và dạ dày của các hiệp sĩ và mọi người!</Text>
  <Text Key="6E643BB3_67994">Mùi hương của ẩm thực nước ngoài lơ lửng trong không khí… chỉ riêng điều đó thôi cũng khiến người ta cảm thấy như đã du lịch khắp cả thế giới. Hehe, thôi nào, Croce, cố gắng đừng quá phấn khích quá…♪</Text>
  <Text Key="A2EEF360_67995">Haaah……!</Text>
  <Text Key="8E87D58B_67996">Công chúa Violet— bộ dạng đó là sao……!?</Text>
  <Text Key="EB261EEA_67997">Ta đoán rằng giống như bà ấy đã thức tỉnh với lòng từ bi giác ngộ, rộng lớn như đại dương bao la ôm trọn tất cả. Cảm giác như ta đang chiêm nguyện một vị thần giáng trước mắt.</Text>
  <Text Key="8E2E76F2_67998">Cảm giác dâng lên từ sâu thẳm trái tim này là lòng từ bi. Dù chuyện gì xảy ra, ta sẽ bảo vệ đất nước và người dân đến tận cùng—đó là.</Text>
  <Text Key="63875F70_67999">Đó, chính xác, là niềm tự hào của ta!</Text>
