  <Text Key="02EB4826_132250">Giờ đã thoát khỏi nhiệm vụ, Aira đã...</Text>
  <Text Key="48F94287_132251">Kishi-kuuun! Bên này, bên này!</Text>
  <Text Key="3C4FA53A_132252">Lâu rồi không gặp! ...Hay là cũng không lâu lắm? Dù sao thì, trông cậu vẫn khỏe re, tốt quá!</Text>
  <Text Key="131B5757_132253">Gần đây chúng tôi bận rộn lắm... Không có thời gian thư giãn chút nào, phải không? Xin lỗi vì tôi không thể dẫn cậu đi tham quan thế giới này một cách thật đàng hoàng!</Text>
  <Text Key="3E47D598_132254">Vậy, không phải để bù đắp, nhưng... hôm nay, chính Aira-san sẽ dẫn cậu đi tham quan toàn diện Salasaria của chúng tôi! ...Đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="7D0C13E8_132255">Ahaha, hơi cứng nhắc nhỉ! Thư giãn đi, THƯ GIÃN~♪ Chúng ta là bạn bè mà, Kishi-kun, nên đừng ngại với tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="5F18C326_132256">Ahaha♪ Đúng tinh thần đó! Vậy thì đi thôi. Trước tiên, chúng ta sẽ đến nơi tôi thích nhất...</Text>
  <Text Key="45D23800_132257">Cạn ly!! Ahahaha! Nào mọi người, cùng uống nào!</Text>
  <Text Key="D90EFC22_132258">*nuốt, nuốt*... Pwah! Ahh... Thật đã đời... Không gì bằng bia đỏ Salasaria! Cậu không thấy sao?</Text>
  <Text Key="0FB96455_132259">Ahaha! Nào, nào, đừng nhìn tôi như thế. Có lý do chúng ta ở đây.</Text>
  <Text Key="17FB3B68_132260">Nhà hàng này có từ lâu rồi. Họ phục vụ các món truyền thống, đặc sản của Salasaria♪ Ý tôi là, cậu thuộc "Guild Phẩm Hào", phải không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="BC96722C_132261">Vì vậy, cậu chắc muốn biết món nào ngon, phải không? Tôi chắc chắn mọi người trong guild của cậu sẽ vui nếu cậu kể họ ăn gì và mang về vài công thức làm quà♪</Text>
  <Text Key="944625FE_132262">Thế giới của cậu và của tôi, Kishi-kun. Thế giới khác nhau nghĩa là văn hóa khác nhau. Tất nhiên, cũng bao gồm hương vị món ăn, phải không?</Text>
  <Text Key="B5548944_132263">Tôi nghĩ sẽ là trải nghiệm tốt cho cậu nếu thấy hương vị ẩm thực Salasaria ở thế giới này mang lại loại vị nào. Cậu không thấy tò mò về hương vị của một thế giới hoàn toàn khác sao?</Text>
  <Text Key="7C87EFCF_132264">...Nhưng đó chỉ là một nửa lý do. Nửa còn lại là tôi chỉ muốn uống thôi~♪ Ehehe.</Text>
  <Text Key="F03917F0_132265">Nào! Cậu cũng nên gọi món gì đó đi, Kishi-kun! Tandoori ở đây tuyệt vời. Và nó là hương vị hoàn hảo để uống cùng một ly bia!</Text>
  <Text Key="F04B9A9C_132266">À, cái này tặng cậu, Kishi-kun. Nước trái cây tươi từ trái cây thu hoạch từ ốc đảo sa mạc của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="001562C6_132267">Tất cả trẻ em ở đây đều thích nó. Nó ngọt và chua, hoàn hảo cho những ngày nóng khi cần năng lượng. Cậu cũng sẽ thích, tôi chắc chắn♪</Text>
  <Text Key="C828BA58_132268">Ngay cả ở thế giới này, bia cũng là hương vị dành cho người lớn, ahaha. Tôi sẽ chờ đến khi cậu sẵn sàng uống nó, Kishi-kun, nên đừng lo. Vậy thì, một ly nữa!</Text>
  <Text Key="E557A5AB_132269">Ồ! Hôm nay lại uống như một vô địch rồi, Lady Aira!</Text>
  <Text Key="5BF2FC05_132270">Ahaha, tôi không còn là Administrator nữa! Cứ gọi tôi là Aira!</Text>
  <Text Key="339FE44E_132271">Hơn nữa, *nuốt, nuốt*.. Hah. Uống với nhiều người vui hơn~! Mọi thứ ngon hơn khi như vậy! Vậy thì sao, mọi người? Cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="9D990318_132272">Ồ, vậy chúng tôi sẽ tham gia, rất sẵn lòng! Nào, các cậu... uống hết đêm nay!!</Text>
  <Text Key="B45760E6_132273">OOOOHHH~!!</Text>
  <Text Key="F08078DD_132274">Hả? Kishi-kun... ly cậu đã cạn rồi sao? Chủ quán, thêm ở đây!</Text>
  <Text Key="1B00477F_132275">Và tôi sẽ vẫn uống bia của tôi, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="C09C7209_132276">Nếu Lady Aira sẽ tiếp tục uống♪ Thì một người đàn ông thực thụ sẽ uống theo~!</Text>
  <Text Key="5CB5B156_132277">Chủ quán! Ba vòng bia nữa ở bàn này nữa! Và thêm vài món ăn nhẹ nếu được!</Text>
  <Text Key="2F04C1B5_132278">Cậu thực sự nghĩ thông minh khi cạnh tranh với tôi? Đừng đổ lỗi cho tôi nếu cậu kết thúc dưới bàn♪</Text>
  <Text Key="01705C78_132279">*cái ực* Còn nhiều nữa có thể uống được... *cái ực* ...Zzzzz.</Text>
  <Text Key="9AA57390_132280">Ahaha, cậu nghĩ vậy sao? Kể từ khi tôi xuất hiện ở đây và ở kia, mọi người nhanh chóng trở thành bạn của tôi.</Text>
  <Text Key="F32CE0E8_132281">Trước đây, vì "Reset", dù gặp mọi người bao nhiêu lần tôi cũng luôn phải bắt đầu lại... Nhưng giờ đây, họ thực sự nhớ tôi. Và điều đó khiến tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="CB7747C9_132282">Nghĩ lại, Lady Aira, chàng trai trẻ ở kia...</Text>
  <Text Key="B6375871_132283">Hm? Cậu nói Kishi-kun? Anh ấy là người rất quan trọng với tôi.</Text>
  <Text Key="E9353DC5_132284">EEEEEEEEHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="10F2175E_132285">M-M-MỘT NGƯỜI QUAN TRỌNG?! VỚI CÔ, LADY AIRA?!</Text>
  <Text Key="7A1C46CA_132286">Ahaha, tại sao cậu trông ngạc nhiên thế?! Kishi-kun là người rất quan trọng với tôi. Thật sự, cực kỳ. Phải không?</Text>
  <Text Key="A486B8E1_132287">Nếu không có cậu, Kishi-kun, tôi và bất kỳ ai ở đây cũng sẽ không có được niềm vui này. Cậu là người đã trao cho chúng tôi tương lai.</Text>
  <Text Key="8311121E_132288">Hơn nữa, cậu là ứng viên trở thành bạn uống bia tương lai của tôi, phải không? Chúng ta là bạn, phải không? ...Nghĩ kỹ thì, cậu rõ ràng là một "người quan trọng"!</Text>
  <Text Key="F4659E9C_132289">Hay là sao? Cậu muốn nói cậu hoàn toàn không quan tâm đến tôi sao, Kishi-kun~? Nyahahaha. Không thể nào đúng, phải không?</Text>
  <Text Key="EE992738_132290">Lady Aira ở đây vì cậu, chàng trai... Nói cách khác, cậu đã cứu mạng cô ấy? Hay là cậu là vệ sĩ của cô ấy?</Text>
  <Text Key="FE5DF0D0_132291">Ahaha, đừng đi vào chi tiết! Hơi khó giải thích, phải không?</Text>
  <Text Key="2802E43F_132292">Vâng, nếu tôi phải định nghĩa... Tôi đoán tôi sẽ nói anh ấy là người tạo ra tôi? Theo một cách nào đó, anh ấy là cha tôi? Có lẽ?</Text>
  <Text Key="22ED789C_132293">CHA CỦA CÔ！？！！？！？</Text>
  <Text Key="E2175E91_132294">Điều đó có nghĩa, chàng trai này là cha còn cô là con gái của ông ấy, Lady Aira... Xấu hổ quá! Chúng ta không thể xử lý được tin này! Phải làm sao đây? Nên giấu nó đi? Gì!? Làm thế nào!?</Text>
  <Text Key="5DDB88F2_132295">Ah ha ha ha♪ Chúng tôi chỉ đùa thôi. Cảm ơn mọi người đã tiếp diễn trò đùa ngớ ngẩn của tôi~</Text>
  <Text Key="3741CC8E_132296">Đúng, đúng... đó chỉ là đùa, đùa thôi~.........</Text>
  <Text Key="3C6C04F7_132297">Xin lỗi, Kishi-kun... Có lẽ tôi hành động hơi nhanh quá...? Có thứ gì đó hơi ghê... Ugh...</Text>
  <Text Key="09284EC8_132298">...Chàng trai. Ra ngoài và để cô ấy lấy không khí. Có vẻ Lady Aira đã để bản thân đi quá xa.</Text>
  <Text Key="82C9BFDE_132299">Tôi sẽ ghi sổ cho hôm nay. Hãy quay lại.</Text>
