  <Text Key="C532B85E_39150">Thưa Bệ Hạ, xin hãy giao Tiểu thư Creditta cho tôi.\nXin hãy chăm sóc Ric-chan giúp tôi nữa. Và...</Text>
  <Text Key="0FB4B65C_39151">Vâng, tôi hiểu. Vậy, xin hãy chăm sóc Creditta...</Text>
  <Text Key="F8AE4643_39152">Creditta, tôi nghĩ cô ấy chắc đã nói điều gì đó khắt khe vì lợi ích của tôi. Để khiến tôi nói ra điều như vậy, tôi vẫn còn xa mới là một công chúa...</Text>
  <Text Key="716B30A6_39153">Vì vậy, chúng ta phải nói chuyện nghiêm túc.\nVề Ric-chan, và cả về chúng ta──</Text>
  <Text Key="43947ADF_39154">Ôi! Tôi đã làm hỏng việc rồi!\nMà lại dám nói những lời như vậy với Bệ Hạ...</Text>
  <Text Key="56E81D5D_39155">Nhưng, nhưng, trong trường hợp đó, không còn lựa chọn nào khác.\nNgoài tôi, ai còn dám lên tiếng trước mặt\nBệ Hạ và trở thành kẻ xấu!</Text>
  <Text Key="43F15034_39156">Tôi đã làm tốt!\nTuy nhiên, chắc chắn Bệ Hạ ghét tôi giờ rồi...</Text>
  <Text Key="4C5E786C_39157">Tôi ngưỡng mộ cô đến mức, nhưng bị ghét thì đau lòng...\nVới việc này, chắc chắn tôi phải từ chức Trưởng Ban Hành Chính rồi...</Text>
  <Text Key="3E9F96C7_39158">*thở dài* Thật đáng thương.\nLúc nãy mạnh mẽ vậy mà giờ đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="711D58CD_39159">Thư Ký Số 1...! Bệ Hạ...</Text>
  <Text Key="099B9A5A_39160">Bây giờ mọi người cùng chăm sóc Ric-chan.\nVì Mẹ Creditta đi rồi, nó không ngừng khóc.</Text>
  <Text Key="E5B1CB9B_39161">...Tôi xin lỗi vì sự thô lỗ.\nVậy, cô đến đây để trách tôi sao, thân mến?</Text>
  <Text Key="A36EC022_39162">Tôi, người đã xung đột với Bệ Hạ\nvà khiến đứa bé buồn...</Text>
  <Text Key="7240945A_39163">Không phải Tiểu thư Creditta đã làm điều gì sai.\nTôi tin rằng cô đang làm việc rất chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="6BCC7EF0_39164">Thư Ký Số 1... Cô đột nhiên trở nên tử tế,\nthật đáng ngờ, phải không?</Text>
  <Text Key="C4D41564_39165">Thấy Tiểu thư Creditta trầm cảm thế này chẳng vui chút nào.\nThôi, tôi nghĩ cô không cần sự xen vào của tôi,\nnhưng chắc cô sẽ tự vượt qua trong chốc lát.</Text>
  <Text Key="D58C0AF0_39166">Tuy nhiên, thời gian đến Giáng Sinh thực tế không còn nhiều. Giờ là lúc ngừng buồn bã.\nHãy quay về bên cạnh Bệ Hạ.</Text>
  <Text Key="669A315C_39167">Nhưng, ngay cả khi tôi quay về bây giờ, cũng chẳng còn gì để nói...</Text>
  <Text Key="387C158D_39168">Ồ, dường như cô chưa hiểu Bệ Hạ như cô nghĩ đâu. Bệ Hạ hiểu ý định thực sự của cô, Tiểu thư Creditta. Chính vì vậy, người sẽ không bao giờ ghét cô.</Text>
  <Text Key="8EA582BA_39169">Vì vậy, hãy nhanh chóng quay lại và thảo luận nghiêm túc một lần nữa. Vì Bệ Hạ, và vì đứa trẻ kia.</Text>
  <Text Key="6559562E_39170">...Hơi ngượng khi nói là cô bảo tôi,\nnhưng tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="C0700EFB_39171">Kia rồi, Agent V.\nCô ta là người phụ nữ diện đẹp với một đứa trẻ theo sau.</Text>
  <Text Key="AF928AAF_39172">À, tôi đang tìm một phụ huynh diện đẹp có con...\nÔi, đây là khẩn cấp, Agent Q. Đứa bé mất tích.</Text>
  <Text Key="2360B898_39173">Đây là khẩn cấp, Agent V.\nCô, với vẻ ngoài diện đẹp của mình, đứa bé đâu?</Text>
  <Text Key="9C78C6BD_39174">...Các người là ai vậy?\nCác người không giống bố mẹ của nó, phải không?</Text>
  <Text Key="2125CD6C_39175">Các người không cần biết. Chỉ cần giao đứa bé ra.\nVà chuyện sẽ kết thúc ở đó.</Text>
  <Text Key="4042E26D_39176">Tiểu thư Creditta, cô muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="360F63B8_39177">Tất nhiên, tôi cũng nghi ngờ về đứa bé đó.\nTuy nhiên, điều đó không có nghĩa tôi đủ ngốc để giao nó cho những người đáng ngờ như vậy.</Text>
  <Text Key="BE263B10_39178">Và nếu chúng ta giao đứa bé ở đây,\nsự tin tưởng của Bệ Hạ sẽ không bao giờ lấy lại được.\nChúng ta tuyệt đối phải tránh điều đó bằng mọi giá...!</Text>
  <Text Key="4E89D361_39179">Ôi không, Agent V.\nDường như người đó không nghe chúng ta nói gì.\nCó vẻ chúng ta phải dùng vũ lực.</Text>
  <Text Key="98FBCAB6_39180">À, Agent Q, thật là tình thế khó xử.\nTôi không muốn dùng thủ đoạn thô bạo, nhưng\nthôi, cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="EFCCC392_39181">...Thư Ký Số 1, xin hãy quay về bên cạnh Bệ Hạ.</Text>
  <Text Key="0324F58A_39182">Tiểu thư Creditta, cô có kế hoạch gì?</Text>
  <Text Key="0528D9BA_39183">Tôi sẽ lo việc đối phó với những người đó.\nXin thông báo cho Bệ Hạ trốn chạy cùng đứa bé.</Text>
  <Text Key="C57880EA_39184">...Hiểu rồi. Xin đừng ép bản thân quá.</Text>
  <Text Key="3098E796_39185">À, người phụ nữ kia đang chạy trốn, Agent Q.</Text>
  <Text Key="B66F89D0_39186">Cô định đi hợp với người khác sao?\nTôi không còn lựa chọn nào khác, tôi sẽ đuổi theo cô ta, Agent V.</Text>
  <Text Key="C368D632_39187">Này, chờ đã,\nai nói các người có thể tự ý làm theo ý mình?\nCác người phải vượt qua tôi trước, tôi là đối thủ của các người!</Text>
  <Text Key="CF293B60_39188">Tôi sẽ không để các người động vào Bệ Hạ hay đứa trẻ kia!</Text>
  <Text Key="BC2A2767_39189">Cô ta thật ấn tượng, người phụ nữ diện đẹp đó. Cô ta có vẻ mạnh mẽ bất chấp vẻ ngoài.</Text>
  <Text Key="5216CD28_39190">Vâng, với tư cách là một thương nhân, tôi đã vượt qua một hai tình huống khó khăn như thế này.</Text>
  <Text Key="1842C7AE_39191">Tuy nhiên, với tư cách là một thương nhân,\ntôi không muốn đổ máu không cần thiết.\nVì vậy, các người có thể rút tay về khỏi đây được không?</Text>
  <Text Key="77F9BD56_39192">Thật không may, thủ đoạn đánh lén không có tác dụng với chúng tôi.\nGiờ thì, chưa đến lúc dừng lại sao? Tránh ra.</Text>
  <Text Key="89C6D487_39193">Ôi, bị phát hiện rồi. Thôi thì,\ntôi nghĩ tôi sẽ phải đánh bại cả hai các người.\nChỉ có vậy thôi, thực sự.</Text>
  <Text Key="32A9D7B7_39194">Giọng cô ta run rẩy, cô ta là người phụ nữ diện đẹp.\nNgười không thể đánh giá sức mạnh đối thủ đang tự giới hạn bản thân.</Text>
  <Text Key="29AE9E40_39195">Thật đáng buồn là các người không có mắt nhìn thấu.\nNhưng đó cũng là công việc của chúng tôi, các người biết đấy. Nếu các người cản đường,\nchúng tôi sẽ không nương tay.</Text>
  <Text Key="EB757B94_39196">Đi thôi, cô nàng diện đẹp với vẻ ngoài sang.\nĐã quá muộn để hối hận rồi, các người biết đấy.</Text>
  <Text Key="775A19D9_39197">Khốn kiếp, đối mặt với hai người đàn ông là quá liều lĩnh của tôi...\nNhưng ngay cả khi tôi chết, tôi cũng sẽ không để họ qua!</Text>
  <Text Key="47FE7E7F_39198">...khoan, ối dào! Các người đùa tôi sao?\nBị hạ gục trong vài giây bởi cánh tay mảnh khảnh của phụ nữ?\nTôi là thương nhân, đánh đấm không phải chuyên môn của tôi! Thật sự!</Text>
  <Text Key="8B1C0891_39199">Các người toát ra vẻ rất giỏi, mà lại yếu thế này? Đây không phải là lừa đảo, tôi thề! À, cái thứ giống vũ khí các người đang cầm là sao?!</Text>
