  <Text Key="408BB515_87550">Sinh nhật của em? À, phải rồi... đã đến mùa này rồi sao~ Anh có quà cho em à? Cảm ơn, em vui lắm.</Text>
  <Text Key="24ADA78E_87551">Lớn lên và trở thành người lớn khiến mình quên những dịp như thế này~ Em cũng không còn ai khác để cùng ăn mừng, nên nếu không có anh... có lẽ đây sẽ là sinh nhật cô đơn nhất đời em rồi~</Text>
  <Text Key="97E0CBF0_87552">Ngày xưa, em từng háo hức đếm ngày đến sinh nhật bằng ngón tay... À, nếu em được ước, em muốn được đón sinh nhật với cảm xúc rực rỡ như ngày xưa.</Text>
  <Text Key="A0AA46FF_87553">Ư~ Thật sự được sao khi nói những lời khiêu khích như vậy? Nếu anh nhìn em như thế, em sẽ còn được nựng hơn mọi khi nữa... Hmm... được rồi, em cũng có một yêu cầu nhỏ.</Text>
  <Text Key="933E5BBF_87554">Hôm nay, sau khi xong việc ở đây, em muốn anh ở bên em suốt cả ngày~♪ Để em tận hưởng sự ấm áp của anh đến tối cùng.</Text>
  <Text Key="C39AAC3D_87555">Homare-san, chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="DDBBC819_87556">Nếu có cách nào em có thể giúp được...</Text>
  <Text Key="66943D08_87557">Đang làm gì mà một mình ra ngoài muộn thế, người thân của em? Em thấy anh từ trên trời xuống... và trước khi kịp nhận ra, anh đã hạ cánh rồi.</Text>
  <Text Key="20B42785_87558">...? Có lẽ... anh đang chờ em? Dù anh không nhớ chúng ta có hẹn...</Text>
  <Text Key="31A52931_87559">...Ô! S-Sao anh nhớ? Anh chỉ hy vọng mình sẽ đi ngang qua đây một cách tình cờ thôi sao?</Text>
  <Text Key="40C78B31_87560">Ý tưởng ngẫu nhiên đến mức không tưởng... Không, đây chính là nơi chúng ta từng cùng bay qua bầu trời đêm, phải không? Có lẽ, ký ức ấy đã lưu lại trong cả hai trái tim.</Text>
  <Text Key="4D39E1CD_87561">Ừm, chờ một chút. Vì số phận đã chọn chúng ta tái ngộ như thế này, chỉ có thể đánh dấu khoảnh khắc cho xứng đáng...</Text>
  <Text Key="1FFE6E22_87562">...Được, chọn vậy đi!</Text>
  <Text Key="1AFF1C1F_87563">Bây giờ, chúng ta ở nơi không ai khác có thể xía vào. ...Anh cho phép em... đặt món quà của anh lên người em, bằng chính đôi tay của anh.</Text>
  <Text Key="2EDDB000_87564">Ừm. Anh vừa nhận được lời khen của em...♪</Text>
  <Text Key="0ECE3152_87565">May quá, anh đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="7330A8FE_87566">Ý em là, hôm nay là sinh nhật của Illya mà.</Text>
  <Text Key="CEA999F5_87567">Đây, em có món quà cho anh, một món phụ kiện...</Text>
  <Text Key="B2535C33_87568">Aaa! Tìm thấy rồi, Onii-san! Tội nghiệp, anh lúc nào cũng xuất hiện không mời, nhưng lúc em đang tìm thì lại không thấy đâu!</Text>
  <Text Key="97C96367_87569">Em không ở đây vì cần gì đâu! Anh có biết hôm nay là ngày gì không!?</Text>
  <Text Key="7E02C7F4_87570">...Anh thật sự không biết? Anh vẫn vô tư như mọi khi! Không còn cách nào, em sẽ tự mình giải thích cho anh nghe!</Text>
  <Text Key="C19C93F1_87571">Hôm nay! Là! Sinh! NHẬT!!! CỦA! EM!!!</Text>
  <Text Key="268BE25A_87572">Hehehe. Anh nên ăn mừng và tôn thờ em nhiều hơn nữa! Em lúc nào cũng chăm sóc anh, Onii-san. Chắc chắn anh đang rất háo hức được ăn mừng em rồi!</Text>
  <Text Key="2AE7912E_87573">Hả? Được như vậy...? Heh, đúng rồi! Em sẽ rộng lượng và cho anh cơ hội thể hiện bản thân xem!</Text>
  <Text Key="64C8BC38_87574">Hả? Đi xa đến mức ấy...? Ý em là, em đột ngột xông vào -- nếu anh làm vậy, ngay cả bố mẹ em cũng sẽ thấy tội lỗi...</Text>
  <Text Key="9E1D3CA2_87575">Này, đợi đã! Ai bảo ăn mừng mạnh thế này -- PYAAAAAAHHHHHHHHHH!? Tại sao!? Tại sao người đi đường lạ hoắc lại tham gia đột ngột thế!?</Text>
  <Text Key="3B6F8A7B_87576">XIN LỖI! CỨ HÀNH ĐỘNG BÌNH THƯỜNG! CỨ ĂN MỪNG NHƯ MỘT SINH NHẬT THÔNG THƯỜNG THÔI~!</Text>
  <Text Key="0F797D74_87577">PYAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAaaaaaaaaa....!</Text>
  <Text Key="E0F34BBB_87578">Anh cần gì không?</Text>
  <Text Key="9A2AA9FF_87579">Chúc... mừng... sinh nhật...</Text>
  <Text Key="F6B17420_87580">Vậy thì, đi ăn bánh nào.</Text>
  <Text Key="D3963113_87581">Em cũng sẽ mua quà cho anh.</Text>
  <Text Key="CA42C2B5_87582">Và giờ... em sẽ nâng anh lên!</Text>
  <Text Key="F370B4FD_87583">Ồ, có chuyện gì sao? Có điều gì từ bài học trước khiến em bối rối sao?</Text>
  <Text Key="0615B2FA_87584">Ưm... đúng là hôm nay là sinh nhật của em... Đây có phải là món quà sinh nhật cho em không?</Text>
  <Text Key="4E00B002_87585">...Hehe. Cảm ơn anh vẫn nhớ. Tuy nhiên, đừng mang bất cứ thứ gì không liên quan đến việc học tới trường, được chứ?</Text>
  <Text Key="67E0E1EB_87586">Sensei sẽ lo liệu chuyện này cho em. Sau giờ học, đến gặp sensei để lấy lại.</Text>
  <Text Key="ED48D649_87587">...Em sẽ chờ trên sân thượng.</Text>
  <Text Key="3DDE52B7_87588">Xin lỗi em nhé? Vì làm vòng vo. Nhưng... có quá nhiều mắt nhìn chúng ta trong hành lang... anh hiểu mà, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C521F520_87589">Đây. Như đã hứa, em sẽ trả món quà này lại cho anh. Vậy nên...</Text>
  <Text Key="B5B36F80_87590">Đã tan học rồi. Anh có thể... làm lại lần nữa không?</Text>
  <Text Key="22C2156A_87591">Cảm ơn anh...♪</Text>
  <Text Key="2280CAB6_87592">Hehe, làm chuyện như thế này trên sân thượng trường học... Tim em đập nhanh quá♪ Anh không tin à? Muốn nghe... âm thanh của nó...?</Text>
  <Text Key="826B6582_87593">Chúc mừng sinh nhật, Io-chan!</Text>
  <Text Key="6B9B0A82_87594">Chúc mừng sinh nhật, Io-chan</Text>
  <Text Key="0868AF94_87595">Này, này, Chú! Đến giờ quiz rồi! Vậy thì, đây là câu hỏi... Ta-dah!!</Text>
  <Text Key="4A4A6A8D_87596">Hôm nay là ngày gì!? Thời gian suy nghĩ... Bắt đầu! Tick tock, tick tock...</Text>
  <Text Key="672F3AC3_87597">...! Đ-Ding-ding-ding! Đúng rồi!! Và phần thưởng cho chú -- một cái chọc... ế, chú không muốn à?</Text>
  <Text Key="CFED5EDE_87598">Hả, Chú... chú đã biết trước là sinh nhật của Iroha rồi sao? Ehehe... em vui lắm♪</Text>
  <Text Key="38806629_87599">Hả? Thật sao?! ...Ôi, một con bọ cánh cứng! Nhỏ thế! Là con cái rồi!</Text>
