  <Text Key="79363747_160000">...Giọng nói kỳ quặc thật... ...Không phải của con người... ...ghê tởm quá......!</Text>
  <Text Key="5C79090B_160001">Chỉ có mình ta... mới nghe thấy được giọng nói của ngươi...? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="0EEB5D64_160002">K-Không... Cứu tôi... Ặ, AAAAAHHH...</Text>
  <Text Key="0CBD7037_160003">Χ-Ebo, entanglement 7 ◎●●□□▽□□□○□□, □□×i, ◆*funnetaqba □uro××□××, ■□ ANSWER ◎■■■ □■■, ゚*fubaryoaaa etaq×, e γσrora ■0 ▼Curse, rise, "Fenrir".</Text>
  <Text Key="70B30C1B_160004">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ!!</Text>
  <Text Key="E427E608_160005">N-Này, này! Cô bé đó sao vậy?! Cô ấy đột nhiên la hét!</Text>
  <Text Key="6F284FE1_160006">Ừ-Ừ... Cô ấy đột nhiên hành xử kỳ quặc. Và cái gì đây? Gió đột nhiên...!</Text>
  <Text Key="0F372DAF_160007">Ooooooooh!</Text>
  <Text Key="D0980EF7_160008">A-AWAWAWAWAWAWAWA...! Không ổn rồi...! Các linh hồn đã phản ứng với tiếng hét của Ranpha-san... và đã tập hợp quanh chúng ta!</Text>
  <Text Key="02FE45CC_160009">C-Có phải chỉ mình tôi... hay chúng còn hoang dã hơn bình thường?! Cảm giác như chúng đang cộng hưởng với cảm xúc của Ranpha-san...?</Text>
  <Text Key="CBBB1D64_160010">Cứ tiếp tục thế này, các linh hồn sẽ làm trái ngược với việc bình tĩnh... Chúng sẽ điên cuồng?! M-M-Mình phải làm sao đây~?!</Text>
  <Text Key="463C4B44_160011">À, ưu......k-không......không, không... KHÔÔÔÔ! Giọng nói đáng sợ đó, không... không... Tôi không muốn nghe!</Text>
  <Text Key="CF7C0208_160012">Ờ, à... ừ... ưư...?</Text>
  <Text Key="A3FAA5BE_160013">À... Bài hát này... từ lúc trước...?</Text>
  <Text Key="1C2034F3_160014">Khi {playername}-kun... khuyến khích tôi... hát...</Text>
  <Text Key="6DB40598_160015">{playername}...kun...</Text>
  <Text Key="92255FA0_160016">Đó là... đúng rồi... Giọng nói của cậu ấy luôn dẫn dắt tôi... Tôi muốn lắng nghe giọng nói của cậu ấy mãi mãi...</Text>
  <Text Key="34F70848_160017">Χ#&apos;□□□※□□ω ※delta, ■□oANSWER ◎o ▪■■■ χ-Xấu hổ</Text>
  <Text Key="9C647A83_160018">Im đi, đã... Điều tôi muốn nghe... không phải... giọng nói của ngươi...!</Text>
  <Text Key="8F1C7426_160019">Làm ơn... Linh Hồn Nhỏ... hãy đáp lại giọng nói của tôi và giúp đỡ...!</Text>
  <Text Key="EDC6AC73_160020">Kyuuuu!!</Text>
  <Text Key="95161DE0_160021">Cậu đang ở đây...! Cậu là một linh hồn nhỏ tốt, làm ơn... Hãy cho tôi mượn sức mạnh của cậu...</Text>
  <Text Key="409EE937_160022">Kyuuu!! KYUUUUU!!</Text>
  <Text Key="FF806BD3_160023">*Delta, ■□ ANSWER ̄■ χ-βm</Text>
  <Text Key="0E95FBF0_160024">*Delta, ■□o</Text>
  <Text Key="0BA92283_160025">Hả?! Giọng nói đó... yếu đi...? Cậu nhỏ này... đã bảo vệ tôi...?</Text>
  <Text Key="8C3A81F5_160026">Kyuuu! Kyuuuu!</Text>
  <Text Key="C31815FB_160027">...Cảm ơn. Tôi... phải tiếp tục hát...</Text>
  <Text Key="D5E890F3_160028">Cho tất cả các linh hồn, và cho {playername}-kun... Cho tất cả mọi người luôn bảo vệ tôi~!</Text>
  <Text Key="7146024B_160029">Ừ-Ừ... Cảm ơn... Nhờ sự giúp đỡ của cậu, tôi đã có thể hát... Và còn...</Text>
  <Text Key="9685A7DD_160030">Trước khi mình nhận ra, giọng nói từ lúc trước... mình không còn nghe thấy nữa...?</Text>
  <Text Key="6C2507A9_160031">RANPHA-SAAAAAAAAAAN!!</Text>
  <Text Key="A9F8E853_160032">Kya?! M-Mia-san...!</Text>
  <Text Key="DC4A4C92_160033">Ơ-Ơ, xin lỗi, tôi... Tôi là người được chọn hát cho các linh hồn của thế giới này...</Text>
  <Text Key="F4B3EFBA_160034">Ừ, ừ! Và nó hoàn hảo không tì vết, để tôi nói cho biết! Các linh hồn đã thích nó... Nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="734E11A5_160035">Ooooooooh...♪</Text>
  <Text Key="816874BC_160036">H-Hả...? Chúng vui vẻ...?</Text>
  <Text Key="6CC1810C_160037">Vâng! Chúng dường như thực sự thích bài hát của cô ♪ Hiếm khi thấy chúng trong tâm trạng tốt như vậy!</Text>
  <Text Key="FD23DC9F_160038">KHÔNG-CHỈ-VẬY! Không chỉ các linh hồn thích nó!</Text>
  <Text Key="C063FBF3_160039">NYOOOOOOOOO!!! RANPHA-CHAN!!!</Text>
  <Text Key="E3788EEE_160040">Tôi chưa từng nghe giọng hát mong manh nhưng mạnh mẽ đến thế! Nó thật tuyệt vời!!</Text>
  <Text Key="98E5338F_160041">HÃY HÁT THÊM MỘT BÀI, LÀM ƠN!!!</Text>
  <Text Key="71C55EC6_160042">Ờ, ờ... ờ... ờ...?</Text>
  <Text Key="89953B90_160043">Hauu... Sự phấn khích như vậy... T-Tôi rất vui vì mọi người hài lòng, nhưng...</Text>
  <Text Key="95A684A6_160044">...Ưu, dù sao đi nữa, như mong đợi, tôi vẫn không thể làm được... Tôi sẽ không thể hát một bài khác... trước mặt nhiều người như vậy......!</Text>
  <Text Key="0C283D48_160045">Hả? Nhưng cô vừa mới hát trước đám đông mà, đúng chứ?! Tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="45E6170E_160046">Đ-Đó là! Đó là bốc đồng...! Ư, mình phải làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="AD2E4F51_160047">M-Mọi người...? Ý là những người ở đây... sẽ hát cùng chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="8B46140D_160048">À! Đó là một Ý TƯỞNG TỐT nếu tôi từng nghe thấy ♡ Mọi người!! Hãy biến phần nhạc kịch này thành một bản hòa âm lớn ♡</Text>
  <Text Key="BD7FB15D_160049">U-Ugh... Giờ thì khó từ chối rồi...</Text>
