  <Text Key="38B8FD76_71900">Nhưng cả hai đều muốn là người dọa người khác, phải không?\nChạy trốn sẽ chỉ khiến mục tiêu của các cậu càng xa hơn.\nCác cậu có chấp nhận điều đó không?</Text>
  <Text Key="CA05871E_71901">T-Tôi không muốn! Tôi muốn bị dọa!</Text>
  <Text Key="0FD6199E_71902">Nếu vậy, thì thử một lần nữa nhé? \nĐừng lo. Tôi sẽ bảo vệ các cậu!</Text>
  <Text Key="BD1361AB_71903">A, a! T-T-Tôi sẽ thử!</Text>
  <Text Key="EF003EAD_71904">T-T-T-Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="305A98A1_71905">...Tôi muốn khen ngợi nhiệt huyết của các cậu, nhưng nếu cứ tiếp tục thế này, dường như chúng ta sẽ rơi vào tình huống tương tự lần nữa. Tôi cần nghĩ ra một cách phù hợp cho cả hai...</Text>
  <Text Key="3DCCE39D_71906">Ồ! Vậy đây là kỹ thuật trói! Tôi nghĩ tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="7B0895ED_71907">Cậu đang tính đào hố chông gai à?</Text>
  <Text Key="293F28A9_71908">Việc thiết lập bẫy như vậy có dễ vậy không?</Text>
  <Text Key="EC9EECFF_71909">Hừm, tùy phương pháp, nhưng...\nCá nhân tôi chưa bao giờ dùng hố chông gai cả...</Text>
  <Text Key="E0AC01A0_71910">Xin hãy giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="111EB468_71911">{playername}, cậu có kinh nghiệm không? \nCậu đã làm nhiều lần chưa? ...Việc đó có hữu ích không?</Text>
  <Text Key="2185D691_71912">Nhưng, còn hơn là không làm gì! \nTrước mắt, hãy thử đào một cái hố chông gai!</Text>
  <Text Key="9FFCB686_71913">Tôi vừa thử đào, nhưng giờ phải làm gì tiếp? \nTôi không có gì có thể dùng làm mồi quái vật, nên...</Text>
  <Text Key="042E837F_71914">S-Sao cậu lại nhìn chúng tôi?</Text>
  <Text Key="A5CBC2AB_71915">...Há! C-Cậu không định dùng chúng tôi làm mồi, đúng không!?</Text>
  <Text Key="862828E1_71916">T-Tôi không nghĩ vậy, bạn ơi. Tôi chỉ nghĩ là hai cậu mới là người quái vật sẽ đuổi theo.</Text>
  <Text Key="05CE8881_71917">Cậu đang nghĩ thế sao!? Tôi không bao giờ...</Text>
  <Text Key="EA5FF77A_71918">T-Tôi sẽ làm...! \nTôi đã chạy trốn suốt thời gian qua, \nNếu chỉ là chạy trốn, tôi có thể làm... Tôi chắc chắn... có lẽ...</Text>
  <Text Key="26F34741_71919">Hả? Đúng vậy. Những việc chúng ta phải làm chưa thay đổi. Được rồi, hãy thử một lần!</Text>
  <Text Key="81EE2463_71920">Vậy thì, bắt đầu chiến thuật hố chông gai nào!</Text>
  <Text Key="3D4754FF_71921">Đến rồi! Victor, nhớ chạy về phía cái hố!</Text>
  <Text Key="5B58358C_71922">Tôi hiểu rồi...!!</Text>
  <Text Key="C5BEE2A3_71923">Được rồi, quái vật đã đuổi theo hai người họ! \nGiờ chúng ta chỉ cần dẫn chúng vào bẫy!</Text>
  <Text Key="DC5E6425_71924">Á! Vẫn sợ thật!</Text>
  <Text Key="A6970CD7_71925">Á! Hai cậu! Không phải thế! Eddie, nhìn phía trước đi! Cứ tiếp tục thế này cậu sẽ đập vào cây!</Text>
  <Text Key="74E85D7B_71926">Hả? Á, á! Cậu không thể đột ngột dừng lại như vậy!!</Text>
  <Text Key="C0ECA83F_71927">Ái chà chà chà...</Text>
  <Text Key="BB7E6FFA_71928">U-Uwaaaah!!</Text>
  <Text Key="509923E4_71929">Đủ rồi! Các người đừng dám đụng vào Eddie!</Text>
  <Text Key="57644BBE_71930">Grrrrrrrrr!</Text>
  <Text Key="8ED10823_71931">Vừa rồi... là giọng của Victor phải không?\nTuyệt vời... Hắn đuổi quái vật đi...</Text>
  <Text Key="4622A6EC_71932">Trong lúc đó, hắn còn khiến một số chúng rơi vào hố chông gai nữa...</Text>
  <Text Key="4A8F9A37_71933">Được rồi! Lần này, tôi sẽ biến chúng thành lớp gỉ trên ngọn giáo!</Text>
  <Text Key="E15754DE_71934">...Chúng ta đã hạ chúng rồi, bạn ơi.</Text>
  <Text Key="FCBEC416_71935">Hoan hô!!</Text>
  <Text Key="6DB98239_71936">Victor, tôi không biết cậu có thể phát ra giọng như vậy!</Text>
  <Text Key="7FEB71E3_71937">Tôi nhớ lúc Tsumugi bảo tôi sủa... \nNên tôi thử, và tôi làm được...</Text>
  <Text Key="75A6A5B3_71938">Tuyệt vời, bạn ơi! Tôi cũng sợ mà!</Text>
  <Text Key="0D815B86_71939">Ơ, hehehe...</Text>
  <Text Key="9DDBEE0D_71940">Lần này mới thực sự hoàn thành công việc! \nCả hai, làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="BC0D027D_71941">Đúng lúc Matsuri và những người khác đang vật lộn với việc đánh bại quái vật, Tsumugi đã đến nghĩa trang.</Text>
  <Text Key="7C5A446D_71942">Này này Tsumugi. Chúng ta nhận loại công việc gì vậy? \nCậu bảo sẽ nói sau nên tôi đi theo im lặng.</Text>
  <Text Key="02F80E87_71943">Sao vậy, cô Rei? Cô sợ mộ không?</Text>
  <Text Key="DB275BAC_71944">Nếu sợ, sao không đến gần tôi hơn? Ở đây sáng lắm, biết không?</Text>
  <Text Key="E8559B73_71945">Tôi cảm ơn ý tốt, nhưng, ừm, tôi từ chối.</Text>
  <Text Key="233F4D09_71946">Im lặng. Dường như con mồi đã đến.</Text>
  <Text Key="792A47F4_71947">Đây là cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="B5E878D4_71948">Cậu nhận loại công việc gì vậy...</Text>
  <Text Key="C456BBC5_71949">Hahaha! Cô nghĩ tôi có thể làm chuyện ác vì sợ ma sao! Này, tôi sẽ mang một tấm bia mộ này về nhà!</Text>
