  <Text Key="B44337A3_46050">Misora đã lập một câu lạc bộ đáng yêu để cùng nhau tận hưởng một mùa hè ấm áp. Có thể là cô ấy đang làm điều tốt lành ở biển mùa hè...!?</Text>
  <Text Key="C2A6B31B_46051">Mùa hè năm nay, sao chúng ta không cùng làm một việc tốt lành với nhau, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="AD8937C0_46052">T-Tốt quá...!? Cô Misora, cô định làm gì...?!</Text>
  <Text Key="CA75E557_46053">Hừm~ Nếu nói điều tốt, thì chính là cái đó, phải không? Một lần tái...♡</Text>
  <Text Key="65EFE958_46054">Hehehe♪ Nó trơn trượt và dính dính~ Giáo dục Josseau~♡ Mùa hè năm nay quyết định bởi slime rồi~♪</Text>
  <Text Key="E118B254_46055">B-Bẩn thỉu, dính dính... giáo dục cảm xúc? Khó hình dung, nhưng cụ thể là gì...?</Text>
  <Text Key="176DFE59_46056">Ồ, Riri-chan, bạn tò mò sao? Đó là...</Text>
  <Text Key="227D564D_46057">Aaaaa, Nea, dừng lại! ★ Đây là cảnh báo, phải không? Chúng ta làm một trắc nghiệm đi!</Text>
  <Text Key="63F5E8AB_46058">Vậy thì, R-cha... Một gợi ý lớn dành cho bạn, Riri-chan! Làm điều tốt thực sự, thực sự tốt! ★</Text>
  <Text Key="86AA32BF_46059">Điều Tốt...? ...T-Tôi không thể nói được gì đâu... Chỉ là... chỉ là... xa hoa quá...</Text>
  <Text Key="C8E8FF6C_46060">Ồ, Riri, bạn đang tưởng tượng gì vậy?</Text>
  <Text Key="DA9848A0_46061">Nói đến mùa hè là biển! Là câu lạc bộ! Và cả trại huấn luyện! Mùa hè năm nay, tôi sẽ lập một câu lạc bộ làm điều tốt ở biển♪ Đó là một câu lạc bộ tuyệt vời! ★</Text>
  <Text Key="D4BE7209_46062">Câu lạc bộ "điều tốt"...?</Text>
  <Text Key="D051B437_46063">Tập tiếp theo, "Tập hợp tất cả! Câu lạc bộ Điều Tốt! Kỳ nghỉ hè vui vẻ của Misora"</Text>
  <Text Key="2F6F9919_46064">............Điều tốt?...</Text>
  <Text Key="738B2E00_46065">"Tập hợp tất cả! Câu lạc bộ Điều Tốt! Kỳ nghỉ hè vui vẻ của Misora" Xem trước tập tiếp theo</Text>
  <Text Key="F6C43DB4_46066">Tập Hợp Lại! Câu Lạc Bộ Điều Tốt! Kỳ Nghỉ Hè Vui Vẻ Của Misora!</Text>
  <Text Key="0F3AC81A_46067">Tập Hợp Lại! Câu Lạc Bộ Điều Tốt! Kỳ Nghỉ Hè Vui Vẻ Của Misora!</Text>
  <Text Key="A8E22757_46068">Tập hợp... Câu lạc bộ Điều Tốt!</Text>
  <Text Key="42A4508C_46069">{playername} bị ép phải tham gia một câu lạc bộ bí ẩn do Misora sáng lập: "Câu lạc bộ Điều Tốt". Riri, người tình cờ ở đó, ban đầu thấy câu lạc bộ Điều Tốt đáng ngờ. Nhưng cô ấy cũng tham gia câu lạc bộ khi nhận ra đó là nơi để làm việc thiện, mang lại niềm vui cho người khác.</Text>
  <Text Key="9E93A885_46070">Một ngày mùa hè, {playername} thức dậy và thấy...</Text>
  <Text Key="B7D32B30_46071">Kishi-san?\nNhanh lên và bôi kem chống nắng cho tôi~!</Text>
  <Text Key="1F5ADF78_46072">...Misora trong bộ đồ tắm, nằm trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="C8400C36_46073">Misora-chan...? Tôi đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="032DA697_46074">Đừng nói là... bạn không nhớ ra?\nThôi nào, bạn thật tệ quá★\n...Đùa thôi♡</Text>
  <Text Key="9C2F6BB6_46075">...Bạn mặc bộ đồ tắm này trông đẹp đấy.</Text>
  <Text Key="999AEA91_46076">Ahaha, cảm ơn bạn★\nNghĩ đến việc bạn khen bộ đồ tắm của tôi hơn là lo lắng cho sự an toàn của chính mình♪\nKishi-san đúng là người đào hoa~</Text>
  <Text Key="07E8953E_46077">Thực ra, tôi đã dịch chuyển bạn đi trong khi bạn đang ngủ, Kishi-san♪\nBạn có thích bất ngờ của tôi không?</Text>
  <Text Key="B40AAFDA_46078">Tôi thích bất ngờ.</Text>
  <Text Key="CF493539_46079">Đúng chứ?♪\nNhìn khuôn mặt ngủ của bạn khiến tôi ngạc nhiên một cách「Kyun★」.</Text>
  <Text Key="75BDA30A_46080">Tôi không thích bất ngờ.</Text>
  <Text Key="60173BCE_46081">Ehhhh?\nBạn không thấy「Kyun★」khi thức dậy sao?\nTrong khi vẫn tự hỏi hôm nay sẽ có gì đang chờ đón mình?</Text>
  <Text Key="0E7C2DA4_46082">Quan trọng hơn, tôi bắt cóc bạn vì tôi cần một vài việc.\nKỳ nghỉ hè là biển! Và cả câu lạc bộ nữa!\nPhải không?★</Text>
  <Text Key="25D82976_46083">Chính vì vậy... Kishi-san♪:\nMùa hè năm nay, sao chúng ta không cùng nhau làm những việc tốt trong "Câu lạc bộ Điều Tốt"?</Text>
  <Text Key="5E3AAFC2_46084">Câu lạc bộ Điều Tốt...?</Text>
  <Text Key="C328EB48_46085">Ừ★\nĐó là một câu lạc bộ được tạo ra để đưa chúng ta một bước gần hơn với tình yêu♡\nChúng ta cùng làm thật nhiều việc tốt cho đến khi cảm thấy「Kyun★」, được chứ?</Text>
  <Text Key="A93A479A_46086">Nói như vậy, Kishi-san... Chúng ta bắt đầu làm một số việc tốt đi.\nHãy bôi kem chống nắng cho tôi♡\nHãy chắc chắn là bạn đã chà xa... khắp cơ thể tôi──</Text>
  <Text Key="3202FB68_46087">Xin hãy đợi...!</Text>
  <Text Key="5602FBF9_46088">Ồ?\nGiọng nói đó...</Text>
  <Text Key="2265DF84_46089">Anh trai, Cô Misora...!\nÝ của "chà xa khắp cơ thể" là gì...!?</Text>
  <Text Key="25117AA6_46090">Ồ, là bạn sao, R-... Riri-chan~?\nRõ ràng là chúng ta đang làm "một việc tốt"♪</Text>
  <Text Key="6C133455_46091">"Một việc tốt"...? Cùng với anh trai...?!\nNhững hành động như vậy... Không, tôi không tin!</Text>
  <Text Key="B1DED148_46092">Đây có thể là một trong những hành động ngụy biện mưu mẹo khác của Cô Misora...? Nếu vậy, trách nhiệm dừng cô ấy thuộc về tôi!</Text>
  <Text Key="F115865F_46093">Thôi nào, Riri-chan. Tôi mừng vì chúng ta đã làm rõ sự hiểu lầm. "Chà xa khắp" không phải là mã cho một trò lừa bẩn thỉu, tôi thậm chí còn hỏi Kishi-san trước, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="A59CC920_46094">...Tôi xin lỗi sâu sắc, Cô Misora. Nhưng ngay cả khi sự hiểu lầm đã được giải quyết, tôi vẫn tin rằng tốt nhất tôi nên là người bôi kem chống nắng cho anh trai... khắp người...</Text>
  <Text Key="F0405CAE_46095">......?\nHừm, có gì đó cảm giác──</Text>
  <Text Key="B8F0558B_46096">Điều gì đưa bạn đến đây, Riri-chan?</Text>
  <Text Key="86C62473_46097">V-Vâng, anh trai.\nXin tha thứ cho tôi vì đã bôi kem này giữa lúc tôi đang giải thích.</Text>
  <Text Key="0D08CEE9_46098">Sự thật là, tôi đang ở giữa chế độ huấn luyện của mình...\nVà tình cờ đi ngang qua bãi biển này.</Text>
  <Text Key="AAED852F_46099">...</Text>
