  <Text Key="B6BA8274_154150">...Giá như mùa hè này có thể kết thúc bởi ai đó. Giá như tôi có thể tách khỏi Kishi-san và bị nhốt ở một nơi như thế...</Text>
  <Text Key="1E9BA331_154151">...Biển đẹp vào ban đêm. ★</Text>
  <Text Key="8B8B26A4_154152">Nó hoàn toàn đen kịt và rất lớn. Nó có mùi của sự sống.</Text>
  <Text Key="2B0861F1_154153">Tôi không thể nhìn thấy phía trước... Nó giống như tận thế. Tôi cảm thấy như mình đang bị hút vào...</Text>
  <Text Key="7E74354E_154154">Cảm giác như mọi thứ đã kết thúc...♪</Text>
  <Text Key="0974C32B_154155">Heheh. Đáng đời...★</Text>
  <Text Key="0F30A706_154156">Ý tôi là, tôi đã ba ngày không tắm, phải không?</Text>
  <Text Key="E58A2095_154157">Không chỉ là một cô gái xấu, mà nếu bạn là một cô gái hôi, Kishi-san có thể sẽ ghét bạn.</Text>
  <Text Key="C4415B5F_154158">Kishi-san có muốn tham gia cùng chúng tôi không? Nước lạnh và cảm giác thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="19DEC85B_154159">Nào, thử bắt tôi đi♪ ...Khoan, bạn không bơi được, phải không?</Text>
  <Text Key="02B6A6B4_154160">...Aha★ Kishi-san dễ dàng bị đánh bại thật.</Text>
  <Text Key="AB679027_154161">Nhưng... Tôi biết bạn sẽ đến. ★ Chúng ta cùng nhau mà... ♪</Text>
  <Text Key="E28A2718_154162">Tôi... không thể di chuyển được nữa. Nhưng nếu chúng ta nắm tay nhau như thế này... chúng ta sẽ ổn... ★</Text>
  <Text Key="28D826E6_154163">⁇ Ôm......</Text>
  <Text Key="F5266CEA_154164">Ồ, không sao chứ? ★</Text>
  <Text Key="3BA1F2FC_154165">Dù biển rất rộng lớn. Chỉ có tôi và Kishi-san──</Text>
  <Text Key="C2AE8A33_154166">Cứ thế này, tôi sẽ bị cuốn đi. Tôi sẽ bị những con sóng dụ dỗ...</Text>
  <Text Key="E00C0D89_154167">Tôi cảm thấy như mình sẽ mãi mãi...★</Text>
  <Text Key="8C333A64_154168">...Tôi sẽ không để bạn đi nữa. Không bao giờ.</Text>
  <Text Key="96D46129_154169">Kishi-san. Mãi mãi. Mãi mãi...</Text>
  <Text Key="37B69ACC_154170">Ngay cả ở dưới đáy nước...★</Text>
  <Text Key="AB0533B1_154171">Hmm... ♥</Text>
  <Text Key="F34777F9_154172">Này, ★Kishi-san, bạn tỉnh chưa?</Text>
  <Text Key="6F8F9834_154173">Hả? Bạn đang muốn làm gì? Hô hấp nhân tạo, tất nhiên rồi. ★</Text>
  <Text Key="4B6C49DC_154174">Thật đáng tiếc~ Giá như bạn ngủ thêm một giây nữa, tôi đã có thể ôm bạn★</Text>
  <Text Key="79E7C925_154175">Không? Có vẻ như tôi đã chợp mắt vì đang ở chế độ mệt mỏi một chút.</Text>
  <Text Key="64F34BBD_154176">Đó là vì tôi muốn, tất nhiên rồi! ★</Text>
  <Text Key="9FEFF4DC_154177">Riri-chan, Ranpha-san và Lady Eris không có ở đây, phải không? Chúng ta không có nhiều cơ hội như thế này.</Text>
  <Text Key="4FFD93DF_154178">...Nhưng, việc rời khỏi đây có phải là ý kiến tốt không?</Text>
  <Text Key="BB8CA03B_154179">Ahhh. Những thứ tốt thực sự khó khăn, nhỉ?</Text>
  <Text Key="3DF45E0A_154180">...Ừ, nhưng... Tôi không nghĩ mình sẽ bỏ cuộc sớm hơn lần trước.</Text>
  <Text Key="13DC7262_154181">Điều này có lẽ là nhờ Ranpha và Kishi-san. ★ Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="7F96803B_154182">Chỉ giữa chúng ta. Cá nhân tôi, tôi khá thích thế giới tan vỡ này.</Text>
  <Text Key="BCA954CA_154183">Lady Eris đã được thả. Administrator đã đi. Cô ấy dường như thực sự bất ổn, nhưng...</Text>
  <Text Key="42BB4995_154184">Bởi vì có những người quan tâm đến tôi.</Text>
  <Text Key="C881FBF9_154185">Một cuộc trốn chạy tình tứ, chỉ có chúng ta! ♪ ...Đ-Điều đó nghe có vẻ rất vui...</Text>
  <Text Key="AE9534D7_154186">...Nhưng, có vẻ như nhiều người đang âm thầm theo đuổi nó, như quyền quản lý.</Text>
  <Text Key="42AD55CC_154187">Tôi không quan tâm đó là thứ tôi thích hay của người khác――Nó sẽ là một chuyện nếu tôi phá hủy nó bằng chính tay mình. Tôi nghĩ có thể là ý kiến tốt để để một người tôi không biết làm theo ý họ.</Text>
  <Text Key="DBF70F28_154188">...Vì vậy tôi nghĩ tôi sẽ chỉ để cuộc trốn chạy trong giấc mơ và làm một điều tốt với Kishi-san ngay cả sau khi mùa hè này kết thúc. ★ Có lẽ♪</Text>
  <Text Key="7C5EE7BB_154189">Dù sao thì, Kishi-san, hãy lấy một chút dinh dưỡng trước! ★ Nào, ăn đi</Text>
  <Text Key="CB5CC8D5_154190">Boss mặc vest đen</Text>
  <Text Key="6450172E_154191">Thở dài... thở dài...</Text>
  <Text Key="9F980627_154192">Tôi có thể hơi mệt...!</Text>
  <Text Key="AA63D085_154193">Tôi cần sửa nó và trả lại cho chủ...</Text>
  <Text Key="5BCAD319_154194">Bạn không thể đi đến cảnh sát?</Text>
  <Text Key="342863B2_154195">Tôi vừa mới đạp xe một chút trước...</Text>
  <Text Key="5675806C_154196">...Tôi mệt.</Text>
  <Text Key="BB3670C3_154197">⁇  ⁇ vui ⁇ ..?</Text>
  <Text Key="BB871149_154198">Misora?!</Text>
  <Text Key="DA7D36BB_154199">Tôi đuổi theo Misora.</Text>
