  <Text Key="53C8F27E_112900">Trước hết... Hành động của Lisa và những người khác là để đảm bảo tương lai của Gio Nivlhel bằng cách sửa chữa sự bất thường trong Obsidian Palace...</Text>
  <Text Key="A4F40D5E_112901">...Công Chúa...</Text>
  <Text Key="DB5A918D_112902">...Ôi trời. Hóa ra cô ấy vẫn mềm lòng ở bên trong...</Text>
  <Text Key="08084DA5_112903">...Ưm. Hãy cùng xem lại... Sự "bất thường trong Obsidian Palace" mà Violet vừa đề cập... là vấn đề những linh hồn từ thế giới khác đang ở lại Obsidian Palace, không thể trở về, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9313CFF3_112904">...Đúng. Và ở phía các người, "thế giới khác" đó chính là thế giới của các người, dẫn đến mục tiêu là thu hồi những linh hồn không thể trở về... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F2A17371_112905">...Hừm. Nếu thực sự đó là nhiệm vụ của các người, vậy thì mục tiêu của chúng ta có trùng hợp rồi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="B236C79C_112906">Không cần lo lắng, Lisa. "Chìa khóa" cho phần sâu nhất của Obsidian Palace đang ở ngay đây--trong tay ta.</Text>
  <Text Key="93C2794B_112907">T-Tuyệt vời...! Công Chúa...!</Text>
  <Text Key="B14E039E_112908">C-Công Chúa-chan... C-Cô thực sự làm được rồi...</Text>
  <Text Key="FB74DB4F_112909">Tất cả đều là... nhờ sự giúp đỡ của Kishi-sama. Tôi chưa thể nói là đã hoàn toàn làm chủ được "Trang bị của Hoàng tộc" của mình... Có vẻ tôi cũng chưa thể buông bỏ chiếc chìa khóa này...</Text>
  <Text Key="B6BD28F7_112910">Công Chúa Violet! Ô! Thật là một sự kiện tuyệt vời! Cô đã vượt qua Bức Tường Ngọn Lửa Tinh Thần và giờ đang nắm giữ "Chìa khóa"...!</Text>
  <Text Key="09F4E51D_112911">Hyaaa!? C-Count!?</Text>
  <Text Key="233FC95B_112912">Một ma cà rồng...!?</Text>
  <Text Key="6DF3DCC6_112913">Một ma cà rồng... giống như Illya-san ư? Không, khác với Illya-san, tôi không cảm thấy bất cứ thứ gì tuyệt vời phát ra từ hắn...</Text>
  <Text Key="9A898CAB_112914">Hừm! Ta đang ngửi thấy mùi hữu cơ, không ngờ những kẻ từ thế giới khác lại ùn ùn kéo đến đây...! Đây là Lâu Đài Cá voi Vĩ đại của Công Chúa Violet, người cai trị Gio Nivlhel. Những kẻ sở hữu dòng máu bẩn thỉu nên rời đi ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="4A9492E2_112915">Chờ đã, Count.</Text>
  <Text Key="BA15BBA0_112916">Lũ này mà các người đang đối đầu--chính là đội ngũ cá nhân của Công Chúa.</Text>
  <Text Key="96EA2330_112917">Ngh...! Ngươi đang xem thường quyền lực của ghế ta...?! Sự vô lễ tột cùng cho một cô gái Oni như ngươi mà dám trả lời ta như vậy, một ma cà rồng...! Dù ngươi có là thành viên của "Bàn Tiệc Dưới Đất" giống như ta...!</Text>
  <Text Key="36E3B438_112918">Công Chúa Violet khôn ngoan! Nếu thực sự cô đã làm chủ được "Trang bị của Hoàng tộc", thì chắc chắn cô cũng đã có được ý thức tự lãnh đạo của mình! Cô nói rằng không để tâm việc lâu đài thiêng liêng của mình bị xúc phạm bởi giày của người ngoài ư?!</Text>
  <Text Key="1E060577_112919">...Ư-Ưm... (Liếc nhìn)</Text>
  <Text Key="8DF9FDC7_112920">...Tôi... thì... tôi muốn mọi người ở đây đều được ở lại. Chúng ta vẫn đang ở giữa cuộc trò chuyện mà...</Text>
  <Text Key="6EE5548A_112921">Ngh...! T-Tôi vừa nói gì...? Tôi...!</Text>
  <Text Key="5B6317E0_112922">Count Orlok. Tôi hiểu cảm xúc của ngài, nhưng...</Text>
  <Text Key="B7D44FE2_112923">Trọng lượng của ý chí của Công Chúa "bây giờ" khác với trước. Một cuộc bỏ phiếu đa số giữa các đại diện cho những vấn đề như vậy không còn cần thiết nữa.</Text>
  <Text Key="A23E1070_112924">Lisa Veda...! Dù vậy...!</Text>
  <Text Key="9DC6F753_112925">Ông nội yêu quý. Tại sao người không đưa tên này đến phòng khách của chúng ta?</Text>
  <Text Key="6FD93356_112926">...Hừm. Tôi nghĩ tôi có thể coi đây là một phần trong hình phạt vì đã để Công Chúa gặp nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="37BE0C51_112927">Tôi xin lỗi sâu sắc vì điều này, nhưng tôi sẽ phải mời ngài đi cùng, Count Orlok.</Text>
  <Text Key="0BADC657_112928">Grrrr...! Buông ta ra, mày Ông Không Đầu! Ta tự đi được...</Text>
  <Text Key="0E4A42FF_112929">...Ưm, Lady Violet...</Text>
  <Text Key="5F7A6E8D_112930">...Tôi xin lỗi vì chuyện đó, mọi người. Hãy để tôi quay lại chủ đề đang thảo luận...</Text>
  <Text Key="DFF809DA_112931">Bây giờ chúng ta đã có "Chìa khóa" này, tôi nghĩ chúng ta nên đi đến phần sâu nhất của Obsidian Palace tiếp theo để tìm hiểu tại sao những linh hồn đó không thể trở về. ...Các người nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="13AA3D8C_112932">Ừm. Đó là một kế hoạch.</Text>
  <Text Key="1D5622CC_112933">...Ừ. Chúng ta cần phải nhanh lên...</Text>
  <Text Key="169CE736_112934">Tại sao vậy? Có vẻ chúng ta có nhiều nhân bị thương, bao gồm cả Kyaru rất nhiệt tình này. Nếu "Chìa khóa" này thực sự liên quan đến Công Chúa của chúng ta, tôi lo lắng về chất lượng lực lượng bảo vệ hiện tại của cô ấy...</Text>
  <Text Key="D20CBAF6_112935">Người đàn ông áo giáp đã khiến Lady Grace... và Lady Pecorine bị thương. Tổ chức mà hắn và Freya thuộc về, được gọi là "WARLOCK", là kẻ thù của chúng ta ở đây, mặc dù tôi sẽ không đi vào chi tiết thêm.</Text>
  <Text Key="DB47142A_112936">...Đúng vậy. Căn cứ vào cách cô ta thao túng Duran để cố gắng lấy được "Chìa khóa" đó... Tôi không nghi ngờ rằng Freyja đang nhắm vào Obsidian Palace.</Text>
  <Text Key="E068C4B5_112937">...Hơn nữa, ngay cả khi chúng ta tính đến tuyên bố rằng tôi là "người cuối cùng bị Mất", họ vẫn đã lấy được linh hồn của tôi ra ngoài Obsidian Palace... Điều đó có nghĩa là WARLOCK có cách để vào bên trong nó mà không cần "Chìa khóa" này...?</Text>
  <Text Key="40130634_112938">Càng có lý do để chúng ta phải nhanh lên... Hừm. ...Vì họ vẫn đang tích cực tìm kiếm "Chìa khóa" này, tôi chỉ có thể đoán rằng chắc chắn phải có một số loại giới hạn nào đó đối với phương pháp của họ...</Text>
  <Text Key="37A1BD09_112939">Liệu đó là do thời hạn hay vấn đề kỹ thuật thì hiện tại chưa rõ. Bây giờ họ biết chúng ta có "Chìa khóa" trong tay, tôi đoán hành động tiếp theo của họ sẽ là phá vỡ sự ràng buộc đó.</Text>
  <Text Key="9C0A8E04_112940">Hoặc trực tiếp hơn, có lẽ họ sẽ đến đây để đánh cắp "Chìa khóa" này từ chúng ta... phải không? ...Đây không phải là lúc để ngủ yên ổn...</Text>
  <Text Key="200CA659_112941">Pecorine-san, cô là người cuối cùng cần phải dậy ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="A1260796_112942">Sheffy-chan, nhưng...</Text>
  <Text Key="10AC7293_112943">Sheffy rõ ràng đúng, Pecorine. Cô yếu đến mức không thể ăn được, nên nếu cố sức quá... Cô sẽ kết thúc bằng cách trở thành một xác ướp ở một nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="13DC99E9_112944">Tôi đánh cuộc cô ấy vẫn sẽ thử ngay cả khi đã là xác ướp. Hơn nữa, các hành lang dẫn đến các tầng thấp hơn của Obsidian Palace dường như là một mê cung rộng lớn. Vết thương của tôi ít nghiêm trọng hơn Công Chúa Pecorine, nên tôi có thể chịu đựng được lâu hơn một chút, nhưng...</Text>
  <Text Key="5D28CED2_112945">Cảm ơn, Grace... Nhưng, đừng cố sức quá sức nữa.</Text>
  <Text Key="A57043E7_112946">Bỏ qua Grace đã chết rồi... Tôi đang nói với ngươi, Công Chúa ở kia, và tất nhiên, cô gái mèo yếu ớt và cô gái elf. Nếu các ngươi cố sức thử thách mê cung với cơ thể trong trạng thái đó, các ngươi chắc chắn sẽ chết, các ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="FE2AD7EB_112947">Về phần tôi, tôi vẫn ổn. Tôi sẽ đi và hoàn thành nhiệm vụ này cho mọi người. Còn Precia-chan và những người khác...</Text>
  <Text Key="9410F1B9_112948">Ừm. Chúng tôi ổn.</Text>
  <Text Key="EF21E97B_112949">Tất nhiên, sẽ là nhiệm vụ của chúng tôi để đi cùng các người trong nỗ lực này. Vì sự chuộc tội cho hành động của chúng tôi. ...Tuy nhiên...</Text>
