  <Text Key="46C6EAF8_171950">Gia đình tôi...?\nÔi! Tiểu thư! Các cô gái!</Text>
  <Text Key="7499CC0D_171951">Suzume!\nThôi nào, cùng vui vẻ nào♪</Text>
  <Text Key="36E38C9D_171952">Nhìn kìa, Suzume!\nTôi tìm được một con sò biển thật đẹp♪</Text>
  <Text Key="B71DDC62_171953">A ha ha.\nMay quá, nước ở đây êm và nông.\nNhưng đừng làm bản thân bị thương, được chứ?</Text>
  <Text Key="DEC380BC_171954">Suzume! Tham gia với chúng tôi khi cô ít bận rộn hơn, được chứ?\nSẽ lãng phí nếu không tận hưởng bãi biển\nkhi cô mặc đồ bơi dễ thương như vậy♪</Text>
  <Text Key="636BA67D_171955">Vâng! Đây là một chuyến đi cho Trại Mồ Côi Sarendia!\nHay còn hơn nữa... Một chuyến đi cho gia đình!\nThôi nào, Pukichi! Đi bơi thôi!</Text>
  <Text Key="6FAD3452_171956">"Này, cho tôi nghỉ một chút.\nNước sẽ khiến tôi nảy mốc...\nCó thể giúp tôi dùng ma thuật chống thấm không, Suzume?"</Text>
  <Text Key="70849006_171957">*tõm tõm*\nHehe. Trong nước có nhiều thứ đẹp quá♪</Text>
  <Text Key="F612051E_171958">Ồ, trông vui thật đấy♪\nTôi đoán là cô đưa họ đến đây?</Text>
  <Text Key="7CAA0C8A_171959">Đó là một cách hay để họ thấy cô làm việc, nên vâng.\nNày, bây giờ là mùa hè.\nHọ đã mong muốn được chơi đùa trong nước từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="4B3D1FF5_171960">Nhưng mà...\nKhông có cô thì khác xa.\nNên tham gia với chúng tôi đi. Sẽ vui hơn nhiều nếu vậy. ♪</Text>
  <Text Key="EBA2E061_171961">A ha ha. Hiếm khi thấy tiểu thư thể hiện tuổi tác của mình.\nVề mặt kỹ thuật tôi vẫn đang làm việc, nhưng...\nCô chắc chắn ổn với việc này chứ?</Text>
  <Text Key="131A6541_171962">Không có vấn đề gì cả.\nTôi sẽ xử lý mọi việc ở đây, nên đi chơi thỏa thích đi.</Text>
  <Text Key="821D4E06_171963">Mọi người đã bắt đầu quay trở lại kể từ khi\ncon quái vật ẩn náu trong những đổ nát chìm đó đã biến mất, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="D1B22854_171964">Cơn ác mộng đỏ sẽ không trở thành hiện thực với tốc độ này.\nĐiều đó có nghĩa là tôi và gia đình có thể sống để thấy ngày mai.</Text>
  <Text Key="AFB7964A_171965">Và tất cả là nhờ các bạn, tôi không thể cảm ơn đủ.\nCác bạn thực sự là những người cứu rỗi. Không chỉ cho tôi,\n mà còn cho Bờ Biển Marjan nói chung.</Text>
  <Text Key="DD46EB59_171966">Không có gì.\nHehe. Chúng tôi đã trải qua nhiều chuyện,\nnhưng ít nhất mọi thứ đều kết thúc tốt đẹp. ♪</Text>
  <Text Key="A4CCE6C5_171967">May mắn thay.\nTôi không biết mình sẽ làm gì nếu nó\nchỉ đơn thuần biến mất xuống đại dương.</Text>
  <Text Key="383385CA_171968">Mang con quái vật đó về để nấu ăn ban đầu là một ý tưởng thiên tài,\nnhưng ai ngờ rằng phần còn lại của\nTrang Bị Hoàng Gia của tôi lại ẩn náu trong bụng nó?</Text>
  <Text Key="4BEB2F95_171969">Khoan đã. Các bạn...\nđang ám chỉ đây là thịt quái vật sao?\nThứ mà tôi đã nuốt chửng suốt thời gian qua?\nNó thuộc về con quái vật xấu xí, có xúc tu đó?</Text>
  <Text Key="650ACF8A_171970">Chắc chắn rồi! Không chỉ con đó,\n mà còn những con quái vật khác chúng tôi đánh bại trong đổ nát nữa.\nCác bạn biết tôi mà. Tôi ghét để đồ ăn ngon bị lãng phí.♪</Text>
  <Text Key="A88598C2_171971">Từ chối sự tàn sát vô nghĩa!\nBất cứ thứ gì chúng tôi đánh bại cũng sẽ được ăn.\nĐó là cách của Guild Ẩm Thực...☆</Text>
  <Text Key="B501976D_171972">UỒ! Tại sao các bạn không nói trước?!\nÔi trời ơi. Tôi cũng đã nuốt nó rồi!</Text>
  <Text Key="9F2B343D_171973">He he.\nKhông cần phải nôn ra đâu, cô Kyaru.\nNó đã được chứng nhận là ngon lành.</Text>
  <Text Key="83E32323_171974">Nó hoàn toàn an toàn để ăn, nữa.\nKhông chỉ chúng tôi nấu kỹ,\nchúng tôi còn dùng ma thuật để kiểm tra độc và những thứ tương tự.</Text>
  <Text Key="81A96D28_171975">Đây rồi, thưa ngài. Mở to miệng ra nào♪\nỒ. Nó vẫn còn khá nóng, nên tôi nên thổi trước.\n*thổi, thổi* Được rồi, đây nè♪</Text>
  <Text Key="90D461D3_171976">Ái chà! Tôi lại sa vào cái bẫy này [i]lần nữa[/i]?!\nTôi phải nói với các bạn bao nhiêu lần\nrằng ăn quái vật khiến tôi muốn nôn ra?!\nNói mới nhớ! Tôi nghĩ tôi sẽ làm ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="FAA085D4_171977">He he. Cô có thể muốn ăn thật nhiều.\nNhững con quái vật tiên tiến như vậy chứa đựng nguồn năng lượng dồi dào,\n nên sẽ giúp phục hồi dự trữ ma thuật của cô.</Text>
  <Text Key="1C655F78_171978">Cái gì?!\nKarin, cô chui từ đâu ra vậy?!</Text>
  <Text Key="418C8F97_171979">Cô có liên quan đến tất cả chuyện này, đúng không?!\nCó gì đó đáng ngờ về kỳ nghỉ này ngay từ đầu\nĐặc biệt là với rất ít người xung quanh vào mùa này!</Text>
  <Text Key="DDC56FD2_171980">Và sau đó chúng tôi nghe nói bãi biển bị đóng cửa vì một con quái vật! Nhưng cô lại có gan gửi chúng tôi đến đây?!\nCô có biết chúng tôi đã trải qua địa ngục như thế nào nhờ cô không?!</Text>
  <Text Key="609AC85F_171981">Vâng. Cô đã sắp đặt tất cả, đúng không?\nCô biết về vấn đề ở đây,\n nên đã gửi chúng tôi vào để giải quyết tất cả!\nTôi biết rồi! Đây thậm chí không phải là lần đầu tiên chuyện này xảy ra...!</Text>
  <Text Key="F87AEDED_171982">He he.\nCứ suy nghĩ bất cứ điều gì các bạn thích♪</Text>
  <Text Key="057BE869_171983">Nhưng mà... Hãy nghĩ theo cách này.\nHiệp Hội Guild không thể để một guild dùng toàn bộ ngân sách\nđể đi ăn uống mà không làm bất cứ điều gì đáng chú ý khác cho đất nước.</Text>
  <Text Key="7B635163_171984">Vì vậy chúng tôi nghĩ rằng chỉ công bằng nếu các bạn làm một số công việc thực sự cho một lần. Nói thì vậy, tình hình lại kết thúc nguy hiểm hơn chúng tôi tưởng. Chúng tôi xin lỗi về điều đó</Text>
  <Text Key="3C93352E_171985">Nhưng như một phần thưởng cho công việc vất vả của các bạn ở đây,\nchúng tôi sẽ cho phép mọi thứ tiếp tục như bình thường.\nCác bạn sẽ vẫn là một guild được tài trợ chính thức.</Text>
  <Text Key="BFCBBCE7_171986">Chúng tôi thậm chí còn có một phần thưởng đặc biệt cho các bạn, nữa.\nVé cho chuyến du lịch Nhiệt Đới Quyến Rũ thực sự,\nđược tổ chức tại một khu nghỉ dưỡng sang trọng thực sự.</Text>
  <Text Key="4A57F8EB_171987">Này, tôi biết ngay! Bờ Biển Marjan chưa bao giờ được định nghĩa là địa điểm nghỉ dưỡng thực sự!\nNó quá gần Landosol để làm điều đó!</Text>
  <Text Key="DB3D40C8_171988">He he.\nỒ, nữa. Cái này là dành cho cô, Pecorine.</Text>
  <Text Key="2FCF8CA8_171989">Ừm. Nó ngon quá.</Text>
  <Text Key="06C4F59C_171990">Hả? Cái gì đây?\nNó giống hệt phụ kiện tóc của tôi.</Text>
  <Text Key="AA3CFAC5_171991">Nó có kiểu dáng tương tự, vâng.\nNhưng nó còn có một lời chúc đặc biệt được đặt lên.\nMặc nó sẽ tăng cường khả năng tổng thể của cô.</Text>
  <Text Key="C483EC79_171992">Điều đó sẽ cho phép cô chiến đấu, ngay cả khi mặc đồ bơi\nNó được gọi là gì nhỉ... Trang Bị Hoàng Gia của cô?\nTôi nghe nói cô đã trải qua khó khăn nhờ nó bị mất.</Text>
  <Text Key="97395EFD_171993">Chúng tôi không muốn điều đó xảy ra lần nữa, phải không?\nĐó là lý do chúng tôi đã cố gắng làm cái này.\nHãy coi nó như một phần thưởng cho tất cả công việc vất vả của các bạn.</Text>
  <Text Key="19D5AC70_171994">Ồ! Đó thực sự là một cứu cánh!\nLần này tôi thực sự chỉ là một gánh nặng.</Text>
  <Text Key="CC87A69E_171995">He he. Chắc hẳn rất khó khăn.\nCon quái vật đó đặc biệt thích dùng cấp dưới để thu thập kim loại quý và con người để chứa trong cơ thể.</Text>
  <Text Key="999677C0_171996">Đó là lý do nó nhắm vào cả Trang Bị Hoàng Gia\nvà Kokkoro. Nó thậm chí còn tấn công những chiếc thuyền đi ngang qua,\nđiều này đã ảnh hưởng nghiêm trọng đến nghề đánh cá.</Text>
  <Text Key="54F2F12F_171997">Một cơn ác mộng nếu có, thực sự.\nĐủ để thấu hiểu thực tế rằng con người\nvà quái vật đơn giản không thể cùng tồn tại</Text>
  <Text Key="24930B4B_171998">Những vụ việc liên quan đến quái vật như thế này cũng đang gia tăng.\nChúng ta có thể sắp phải đối mặt với một thảm họa\nrộng khắp khác nữa.</Text>
  <Text Key="2F1A60E0_171999">Chúng ta có thể không còn lựa chọn nào khác\nngoài việc dựa vào các bạn một lần nữa nếu điều đó xảy ra.\nVì vậy, ít nhất là hãy chuẩn bị cho khả năng đó.</Text>
