  <Text Key="1310F9AB_48700">Người dân thành phố</Text>
  <Text Key="FD7A9354_48701">Kỳ nghỉ hè ở thế giới khác $1</Text>
  <Text Key="70644EBA_48702">Cá voi trắng - Kẻ ăn mộng</Text>
  <Text Key="DE172B6E_48703">Cá voi trắng</Text>
  <Text Key="6A04B28A_48704">Hiệu ứng im lặng của boss bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="FFD079A1_48705">Một con quái vật cá voi khổng lồ đã hấp thụ các yếu tố dị giới từ một vị khách từ rất xa và có được sức mạnh vượt xa mọi loài khác. Những mối liên kết xuyên thế giới bị thử thách bởi mối đe dọa này luôn di chuyển từ phía trên cao.</Text>
  <Text Key="1B637F59_48706">Giảm một phần sức tấn công vật lý và ma thuật của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="A0F87D9A_48707">Phục hồi rất nhiều TP cho toàn bộ đồng đội.</Text>
  <Text Key="1F2A55F6_48708">Kẻ ăn mộng</Text>
  <Text Key="18674D1D_48709">Nó trung hòa lượng phục hồi TP của các thành viên trong party do tất cả sát thương nhận từ con cá voi trắng gây ra.\n</Text>
  <Text Key="B547D82D_48710">Bỏ qua khiêu khích của đối phương, tôi gây Sát Thương Vật Lý lên một nhân vật địch xa nhất (trừ thân triệu hồi và bản sao), và áp dụng hiệu ứng im lặng cho đến hết trận.\n</Text>
  <Text Key="ED76D1E3_48711">Bỏ qua khiêu khích của đối phương, tôi gây Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch thứ hai tính từ phía sau (trừ thân triệu hồi và bản sao), và áp dụng hiệu ứng im lặng cho đến hết trận.\n</Text>
  <Text Key="50A9A047_48712">Bỏ qua khiêu khích của đối phương, tôi gây Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch thứ ba tính từ phía sau (trừ thân triệu hồi và bản sao), và áp dụng hiệu ứng im lặng cho đến hết trận.</Text>
  <Text Key="52505957_48713">Thể dục đại chúng</Text>
  <Text Key="FF109E61_48714">Các bạn làm rất tốt</Text>
  <Text Key="4121D934_48715">Hoàn thành</Text>
  <Text Key="4E26EE1B_48716">Thứ sáu</Text>
  <Text Key="EA76BCFB_48717">Thứ năm</Text>
  <Text Key="1FABEED3_48718">Thứ tư</Text>
  <Text Key="39FBB957_48719">Thứ ba</Text>
  <Text Key="9D0F50F6_48720">Thứ hai</Text>
  <Text Key="18646D1E_48721">Thứ nhất</Text>
  <Text Key="E230BA6F_48722">Bài tập thể dục</Text>
  <Text Key="083B3C8E_48723">Bài tập tri ân</Text>
  <Text Key="B0EDF144_48724">Bài tập idol</Text>
  <Text Key="F4C2EB6D_48725">Bài tập tinh thần</Text>
  <Text Key="097A192C_48726">Bài tập lười biếng</Text>
  <Text Key="8EFB5948_48727">Bài tập trẻ em</Text>
  <Text Key="996BC603_48728">Nó sẽ được mở khóa khi bạn xem bài tập trước sau 12:00 ngày 02/09.</Text>
  <Text Key="7AC0658A_48729">Nó sẽ được mở khóa khi bạn xem bài tập trước sau 12:00 ngày 04/09.</Text>
  <Text Key="48967535_48730">Nó sẽ được mở khóa khi bạn xem bài tập trước sau 12:00 ngày 01/09.</Text>
  <Text Key="B7D07112_48731">Nó sẽ được mở khóa khi bạn xem bài tập trước sau 12:00 ngày 03/09.</Text>
  <Text Key="C686B95B_48732">Nó sẽ được mở khóa khi bạn xem bài tập trước sau 12:00 ngày 05/09.</Text>
  <Text Key="B39D5724_48733">Nào, thẳng người lên. Nếu lười, có thể bị thương đấy</Text>
  <Text Key="B7A28DFC_48734">Tôi không phải đứa trẻ nào mà vui mừng vì con dấu... nhưng cũng không tệ</Text>
  <Text Key="30ADC4D3_48735">Ồ... không thể nào, có nhiều người thế này...\nCác bạn làm việc chăm chỉ từ sáng sớm thế...</Text>
  <Text Key="3369FF2C_48736">Tôi cũng không thực sự muốn, nhưng thôi bắt đầu tập luyện nào~</Text>
  <Text Key="6F5DEAB4_48737">Trước tiên, nhảy tại chỗ~\nMột, hai, ba...</Text>
  <Text Key="B887248D_48738">...Phew, nghỉ một chút nhé</Text>
  <Text Key="BC3CCCE3_48739">Sớm vậy sao!?</Text>
  <Text Key="E606C27D_48740">Tiếp theo, hãy nằm xuống và hít thở sâu~</Text>
  <Text Key="BFFB8926_48741">Suu... ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="C712E10A_48742">Không thể nào! Cô ấy ngủ rồi!? Ôi không, tôi cũng thấy buồn ngủ rồi...</Text>
  <Text Key="6024EBCC_48743">Hôm nay dậy sớm quá... Tôi... huu...</Text>
  <Text Key="840A0491_48744">Ồ, mọi người đều ngủ hết rồi!? Tôi sốc quá! Tôi cần đánh thức mọi người...</Text>
  <Text Key="C745EB6A_48745">Ngáp... Hử, sao thế, tôi cũng thấy buồn ngủ đột ngột... suu</Text>
  <Text Key="E1C3E6AE_48746">Tôi là Shinobu, và tôi sẽ đóng vai người mẫu tập thể dục hôm nay</Text>
  <Text Key="3DC19ED6_48747">Bên kia, cảm giác tự do tham gia\nBắt đầu nào. Một, hai, một...</Text>
  <Text Key="A5C24AA0_48748">Ơ, bên kia không có ai cả...\nKyaa!</Text>
  <Text Key="738CD241_48749">H-hay, cho tôi nghỉ một chút...</Text>
