  <Text Key="8A30643E_110050">Pii, gyu……</Text>
  <Text Key="1D1A2AD1_110051">Precia!\nCô có thể dùng ma thuật chữa lành được không?</Text>
  <Text Key="B8C6F32D_110052">Vậy thì hãy học bằng cách quan sát!\nTôi không giỏi như Yui, nhưng nếu chúng ta hợp tác──</Text>
  <Text Key="16A1AEBF_110053">……!\nMùi hôi thối.\nNó đang đến.</Text>
  <Text Key="8D1B6AFE_110054">Hả?\nMùi hôi thối──……</Text>
  <Text Key="C3963BA6_110055">Zombie!?\nChúng không chỉ hôi mà còn đang thối rữa, và lại đông đến thế!</Text>
  <Text Key="138D1294_110056">Giri\nChịu đựng đi.\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="7EAAEDCA_110057">……gyu……</Text>
  <Text Key="F70114E6_110058">Ôi trời!\nTôi sẽ không để một ngón tay thối nào chạm vào bạn thú lông của chúng ta!</Text>
  <Text Key="296AD9EF_110059">Cô Kokkoro, cẩn thận……!</Text>
  <Text Key="26D002CB_110060">Cảm ơn cô Quria!\n──Hyaaaah!</Text>
  <Text Key="1DD7B023_110061">Dù đánh bại chúng, chúng cũng đứng dậy nhanh……!\nChúng ta không thể theo kịp được!</Text>
  <Text Key="810DCB63_110062">Vâng……!\nChúng ta cần tìm lại Chủ nhân đã bị tách khỏi chúng ta,\ncàng sớm càng tốt……</Text>
  <Text Key="B5D152A4_110063">À, đúng rồi!\nCô Kokkoro, cô không thể liên lạc với Onii-san bằng ma thuật truyền thông được không!?</Text>
  <Text Key="421C19C8_110064">……Tôi thật sự xin lỗi.\nTôi không đặc biệt thành thạo ma thuật truyền thông……\nViệc xác định vị trí mục tiêu là thiết yếu cho thành công.</Text>
  <Text Key="0AF49B95_110065">V-Vậy sao.\nVậy, làm sao tìm được Onii-san……</Text>
  <Text Key="8E1833A6_110066">Hừm……\nChúng ta gặp rắc rối rồi……</Text>
  <Text Key="913AEF5B_110067">……Lạc đường trong một thế giới lạ như thế này thật sự bất ngờ.\nChúng ta đáng lẽ nên chuẩn bị các vật phẩm ma thuật để biết vị trí của nhau……</Text>
  <Text Key="612B4AF1_110068">Vật phẩm ma thuật……\n──À.</Text>
  <Text Key="83A60CCE_110069">Cô Kokkoro? Cái gì vậy.\nMột cái máy đếm…… cỡ lòng bàn tay?</Text>
  <Text Key="A4218766_110070">Đây là 'Bộ đếm Cộng đồng Chủ nhân'.\nNó reo lên thường xuyên\nnên tôi thường tắt chức năng của nó……</Text>
  <Text Key="39D527EB_110071">Ồ!\nTiếng ồn lớn thật……!?</Text>
  <Text Key="93ABE1CD_110072">……Như mong đợi của Chủ nhân.\nCó vẻ anh ấy đã kết nối được với nhiều\nngười quen nữ trong thế giới mới này……</Text>
  <Text Key="43CD5A06_110073">Nhưng.\nNếu chúng ta tiến về hướng phản hồi mạnh hơn──</Text>
  <Text Key="FC945EA0_110074">Chúng ta sẽ có thể tìm thấy Chủ nhân.\nNhanh lên, cô Quria!</Text>
  <Text Key="A40F5504_110075">Vâng, cô Kokkoro!</Text>
  <Text Key="26201F78_110076">Nephi Nela là đặc biệt, nên...</Text>
  <Text Key="7346C3F7_110077">Cô nghĩ sao...?</Text>
  <Text Key="5042A87D_110078">Gio Nivlhel</Text>
  <Text Key="1CD09233_110079">Gio Nivlhel: Sông Băng Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="A64C5F91_110080">Gio Nivlhel: Hoang Mạc</Text>
  <Text Key="6AF2BA55_110081">Iroha của công viên giải trí côn trùng!</Text>
  <Text Key="CF82B889_110082">Iroha, đến Công viên Giấc mơ Lớn với tư cách cố vấn cho sự kiện côn trùng, tình cờ phát hiện Jun đang truy đuổi một tên du đãng. Áo giáp hình bọ cánh cứng của cô khiến trái tim cô đập thình thịch, và cô lập tức thách thức họ bắt giữ mình.</Text>
  <Text Key="80B23103_110083">Đây là Công viên Giấc mơ Lớn. Hôm nay Iroha và Kururu đang ở tàu lượn sóng thứ mười liên tiếp.</Text>
  <Text Key="DA2DA911_110084">Nào, nó đến rồi đến rồi...! 3... 2... 1.</Text>
  <Text Key="85E8EB22_110085">Kyaaaaahh!!!</Text>
  <Text Key="AAA95FA0_110086">Ahahaha! Tàu lượn sóng tuyệt nhất! Vui quá, Kururu-oneechan!</Text>
  <Text Key="3C5D5A39_110087">V-Vâng, chị rất, rất vui vì em thích nó... Kyaaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="2BE05780_110088">Iroha &amp; Kururu</Text>
  <Text Key="9EE7C17E_110089">Ư-Ưm, Iroha-saaan! Có chuyện em muốn nói với chị,\nnên hãy lắng nghe em lần sau chúng ta xuống đi!</Text>
  <Text Key="168EDB0D_110090">*thở dốc*... Thật sự rất phấn khích, nếu em nói thế...!!\nX-Xin lỗi. Em sẽ nói chị tại sao mời Iroha-san hôm nay... Ưp...</Text>
  <Text Key="50C0F9E5_110091">Ahaha, đừng lo, chú em đã nói với chú rồi! Chúng ta chỉ cần đội một chiếc mũ rộng vành cho sự kiện côn trùng ở công viên giải trí, phải không?</Text>
  <Text Key="62C7E769_110092">Em là cố vấn!! ...Em không biết nhiều về côn trùng...\nEm sẽ nhờ cô, Giáo sư Côn trùng xinh đẹp!</Text>
  <Text Key="3E1088FA_110093">Uhuhu, đúng vậy♪ Im miệng♪ Thế!?\nChị đang nghĩ gì về một sự kiện côn trùng!?</Text>
  <Text Key="D8F0E219_110094">Vâng, em nghĩ sẽ để Cast mặc trang phục côn trùng trước.\nSau đó, em yêu cầu khách hàng tìm thấy nó...</Text>
  <Text Key="E95A7682_110095">Trang phục côn trùng... À! Vậy là một con bọ cánh cứng!?</Text>
  <Text Key="648883B7_110096">Ố, Iroha-saaan?! Chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="9617A872_110097">Như em đã nói, là bọ cánh cứng!\nEm tìm thấy nó trên đỉnh tàu lượn sóng lúc nãy! Em chắc chắn sẽ bắt được nó!!</Text>
  <Text Key="D881CD73_110098">Ugh... Hắn ở đâu? Hắn là một tên du đãng bị truy nã.\nKhông nghi ngờ gì, hắn đã trốn vào đây...</Text>
  <Text Key="6A116ED0_110099">Em thấy một con bọ cánh cứng!</Text>
