  <Text Key="054BFA76_72100">Tôi không hiểu anh đang nói gì cả. \nTôi chỉ ở đây với tư cách là người hướng dẫn thôi.</Text>
  <Text Key="D8B28718_72101">Phía trước có hai con đường. \nMột con dẫn đến ánh sáng, con kia dẫn đến địa ngục. \nCon nào tốt hơn?</Text>
  <Text Key="41388D8B_72102">Con đường tiếp tục dẫn về phía ánh sáng!</Text>
  <Text Key="954AC5A4_72103">Vì chúng ta đã đến đây rồi,\nthì đi đến nơi trông đáng sợ kia vậy.</Text>
  <Text Key="A39F7974_72104">Không! Tôi không muốn bị dọa nữa!</Text>
  <Text Key="86BE4C0C_72105">A ha ha, hiểu rồi, hiểu rồi. Vậy thì, ở bên kia.</Text>
  <Text Key="395A8607_72106">Ở bên kia, hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="A8B4C3CF_72107">Ai dám quấy nhiễu giấc ngủ của ta?!</Text>
  <Text Key="BB858F8B_72108">Ốaaaaaaa!?</Text>
  <Text Key="248A9DD0_72109">Ha ha ha! Mày trúng kế rồi!\nLàm gì có chuyện ta dễ dàng nói cho mày biết con đường thật sự như vậy!!</Text>
  <Text Key="BB94C7E7_72110">Đây chỉ là một phần trong công việc thôi, biết chứ.</Text>
  <Text Key="417A1ABE_72111">Nếu vậy,\nthì đây chắc chắn là con đường dẫn đến ánh sáng rồi...</Text>
  <Text Key="A15971D7_72112">Đừng sợ thế, không sao đâu. \nNhìn kìa, lần này để tôi đi trước.</Text>
  <Text Key="E71DA907_72113">Xin hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="1DF04EF5_72114">Phew, may quá, cuối cùng chúng ta cũng thành công.</Text>
  <Text Key="6734C07A_72115">À, tôi đã bỏ lỡ cái tiếng hét đáng sợ vừa rồi!</Text>
  <Text Key="C580D1CD_72116">Đúng thật! Tôi quên mất! \nThôi, lần sau, lần sau nữa! Chúng ta làm được rồi, cô Rei!</Text>
  <Text Key="52C8C954_72117">Vậy sao!</Text>
  <Text Key="E07D16C5_72118">Thanh... Tôi thực sự muốn ra ngoài sớm thôi...</Text>
  <Text Key="48EBD20A_72119">Ha ha ha, không cần phải sợ thế đâu, biết chứ.\nChúng chỉ là những con ma nhỏ xinh xắn thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="20CB7959_72120">Thôi, dù anh có nói thế nào thì \nngạc nhiên cũng là điều tự nhiên thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="B6F54719_72121">Vậy thì, trốn sau tôi.\nNếu làm thế, chắc là ổn rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="960A0B62_72122">À... Người đó đi đâu rồi, bỏ mình lại đây...</Text>
  <Text Key="BFFBDC1A_72123">Ồ, bẫy tiếp theo à? Đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="04E17299_72124">Dù tôi đã chờ đợi ở đây lâu như vậy... \nTại sao người đó vẫn chưa đến...</Text>
  <Text Key="FD1C1961_72125">Ồ, lần này là một người phụ nữ...</Text>
  <Text Key="285A21A0_72126">Ồ, tôi không biết có thứ như thế này.</Text>
  <Text Key="545B167C_72127">À, cuối cùng cũng đến rồi.\nTôi đã chờ đợi anh suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="05BCF12E_72128">Đây là trường hợp nhầm lẫn thôi. Làm sao tôi có thể quên cuộc gặp gỡ với một cô gái xinh đẹp như vậy được.</Text>
  <Text Key="CE1EB73B_72129">Này, anh đang nói gì vậy khi tôi đang ở đây!</Text>
  <Text Key="8E52C447_72130">Những người đó... \nAnh luôn... dường như rất vui vẻ với rất nhiều phụ nữ...</Text>
  <Text Key="5322BF94_72131">A ha ha, tuyệt thật. Thật tạo không khí.</Text>
  <Text Key="BFE57FD4_72132">Anh luôn... bỏ tôi lại và chỉ chơi với người khác... Ngay cả tôi cũng muốn chơi cùng...</Text>
  <Text Key="1B4168DE_72133">Hm? Khoan đã. Những người đó là ai...?</Text>
  <Text Key="83652E22_72134">Xin lỗi vì để anh chờ lâu!</Text>
  <Text Key="72EF6365_72135">Ồ!</Text>
  <Text Key="A0CE90E5_72136">Tại sao lại sợ? Chúng ta đã đi cùng nhau đến tận đây rồi mà, phải không? Nhìn kìa, cùng chơi nào! Chơi cùng nhau vui lắm! Mãi mãi, mãi mãi.</Text>
  <Text Key="4D39BF98_72137">Ố-Ốaaaaaaa!! Cái gì vậy!? \nĐừng lại gần! Đừng đến đâyyyy!!</Text>
  <Text Key="8989A4F8_72138">À, khoan, khoan!! Đừng bỏ tôi lại!!</Text>
  <Text Key="943F4BD8_72139">Ặc, ặc... Hả? \nTiếng hét này, sao cứ có vị khác... \nNgon hơn thứ tôi ăn ở nghĩa trang rồi...</Text>
  <Text Key="9508F946_72140">V-Vậy sao...?\nThôi, miễn là ngon thì sao cũng được, đúng không?</Text>
  <Text Key="CCA100D3_72141">Đừng bỏ tôi lại nữa.\nNhưng... he he, tôi thấy vui khi thấy anh sợ,\nnên tôi sẽ tha thứ cho anh.</Text>
  <Text Key="36860B8F_72142">Này, có một ngôi nhà ma trông thú vị đây. \nAnh không vào sao?</Text>
  <Text Key="312D9B3A_72143">Hả? Nhưng đây không phải ngôi nhà ma nổi tiếng đâu nhé?</Text>
  <Text Key="9485650F_72144">Vui một chút có sao không? Đúng không? Đi thôi!</Text>
  <Text Key="634F835F_72145">Hô, có vẻ khởi đầu tốt với lượng khách hàng. Ăn thật nhiều tiếng hét và trở nên mạnh mẽ hơn. Tôi rất mong chờ đấy.</Text>
  <Text Key="A6FFD5DE_72146">Ồ, bất ngờ thật. Anh có bầu không khí khá mạnh.</Text>
  <Text Key="1123F2C1_72147">Đúng thế.\nNhưng tôi tự hỏi tại sao lại không có ai ở quầy lễ tân...?</Text>
  <Text Key="098A0D4D_72148">À, một khách hàng nữa...</Text>
  <Text Key="94D523D3_72149">Chào mừng, xin mời vào. \nChúng tôi sẽ mang đến dịch vụ tốt nhất tại cơ sở này.</Text>
