  <Text Key="44E84A55_4550">Tôi Sẽ Làm Nó!+</Text>
  <Text Key="043CFE3E_4551">Tiếng Gầm Tỉnh Thức</Text>
  <Text Key="634E91D4_4552">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi, đốt cháy chúng, và đẩy lùi chúng. Ngoài ra, tăng cường mạnh mẽ tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng của bản thân. Sát thương đốt cháy tăng theo tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="E74760C6_4553">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Đốt cháy kẻ địch trong phạm vi, gây $2(+0.04×P.ATK)/s trong 12s.\n►Đẩy lùi kẻ địch trong phạm vi 300 đơn vị.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $3 trong 180s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng của bản thân lên $4 trong 180s.</Text>
  <Text Key="5036A353_4554">Búa Pico Rồng+</Text>
  <Text Key="FFAEC5E9_4555">Gây sát thương vật lý vừa phải và khiến kẻ địch trong phạm vi bị Choáng, đồng thời đẩy lùi chúng nhẹ.</Text>
  <Text Key="5B444045_4556">Búa Pico của Inori</Text>
  <Text Key="85F15F37_4557">[Vật lý] Một cô gái rồng vui tươi, đứng ở tuyến đầu và chế giễu đối thủ. Cô khuấy động trận chiến với kỹ năng khiêu khích tất cả kẻ địch và phản đòn kỹ năng cố định của địch, đồng thời choáng tất cả kẻ địch phía trước mình.</Text>
  <Text Key="EA793769_4558">Rồng Vĩ Đại Inori!</Text>
  <Text Key="AEE69BC0_4559">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch tuyến đầu, và tăng cường mạnh mẽ tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng của bản thân.</Text>
  <Text Key="E13E22D7_4560">►Gây $1 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch tuyến đầu.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2 trong 18s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng của bản thân lên 160 trong 18s.</Text>
  <Text Key="AEBF90C7_4561">Đấm Rồng</Text>
  <Text Key="3B48D603_4562">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch tuyến đầu và tăng cường mạnh mẽ tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="A9D2566D_4563">[Khiêu khích] Khiêu khích tất cả kẻ địch. Nếu bản thân bị ảnh hưởng bởi Choáng, đẩy lùi hoặc thay đổi vị trí trong khi đang khiêu khích, gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch và khiến chúng bị Choáng. Phá bỏ Choáng, đẩy lùi hoặc thay đổi vị trí cho đến khi kỹ năng kết thúc.</Text>
  <Text Key="1A26220F_4564">►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 3s.\n\nNếu bản thân bị ảnh hưởng bởi Choáng, đẩy lùi hoặc thay đổi vị trí:\n►Đẩy lùi một kẻ địch 300 đơn vị.\n►Gây $1 sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch.\n►Khiến tất cả kẻ địch bị Choáng trong 1.5s.</Text>
  <Text Key="30DB958A_4565">Đấm Rồng+</Text>
  <Text Key="C95EE7BD_4566">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch phía trước, đẩy lùi chúng mạnh, và tăng tấn công vật lý của người dùng lên một lượng khổng lồ. Sát thương còn tăng thêm đối với kẻ địch bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="82F2F9BB_4567">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi không bị vô hiệu hóa.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho kẻ địch bị vô hiệu hóa trong phạm vi.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="C934A7DC_4568">Búa Lớn Của Năm Thần Rồng</Text>
  <Text Key="70EA8817_4569">Cứ Tới Đây!</Text>
  <Text Key="AB3B4E99_4570">Sẽ Tuyệt Vời!</Text>
  <Text Key="B59D35F4_4571">Sẽ Tuyệt Vời!+</Text>
  <Text Key="A8FC1040_4572">[Vật lý] Là một chiến binh tuyến đầu, Rồng Ảo trộn vào bóng tối và tung ra những đòn chí mạng. Với hiệu ứng ẩn thân, sát thương tăng lên đáng kể và các đòn chí mạng được đảm bảo. Tận dụng UB và kỹ năng, Rồng Ảo gây sát thương liên tục cho kẻ địch.</Text>
  <Text Key="5705532C_4573">Một con rồng nói nhiều nhưng dễ sợ hãi</Text>
  <Text Key="1EEECA84_4574">Trò Chơi</Text>
  <Text Key="16C2F025_4575">Sự Ra Mắt Vinh Quang! Kẻ Trộm Ảo Vĩ Đại!</Text>
  <Text Key="F928942A_4576">Mối Quan Hệ Hữu Nghị Không Thể Che Giấu</Text>
  <Text Key="A0738DF8_4577">Thời Khắc Của Kẻ Trộm Ảo Vĩ Đại</Text>
  <Text Key="17A34286_4578">Không Có Rủi Ro, Không Có Lợi Ích.</Text>
  <Text Key="0E4223E1_4579">Ảo Ảnh Rồng</Text>
  <Text Key="3979A32E_4580">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch phía trước. Nếu Inori ở chế độ Ẩn Thân, tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý của bản thân, và sát thương vật lý gây ra tăng lên với một đòn đảm bảo chí mạng. Ngoài ra, sát thương chí mạng nhân 4.</Text>
  <Text Key="9873D781_4581">Nếu Inori không ở chế độ Ẩn Thân:\n►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n\nNếu Inori ở chế độ Ẩn Thân:\n►Gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên 30% trong 18s.</Text>
  <Text Key="A50893AA_4582">Răng Bóng Tối</Text>
  <Text Key="0086D9B3_4583">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. Nếu Inori ở chế độ Ẩn Thân, hồi nhẹ TP của bản thân, và sát thương vật lý gây ra tăng lên và luôn chí mạng. Ngoài ra, sát thương chí mạng nhân 4.</Text>
  <Text Key="890E8333_4584">Thời gian niệm: 0.465\nNếu Inori không ở chế độ Ẩn Thân:\n►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n\nNếu Inori ở chế độ Ẩn Thân:\n►Gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân lên 80.</Text>
  <Text Key="BC9AD08E_4585">Sương Mù Rồng</Text>
  <Text Key="77005155_4586">[Ẩn Thân] Vào chế độ Ẩn Thân. Tăng cường mạnh mẽ tốc độ hành động và tấn công vật lý của bản thân, và cũng hồi TP của bản thân rất nhiều.</Text>
  <Text Key="474D6690_4587">Thời gian niệm: 0.465\n►Vào chế độ Ẩn Thân.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 200% trong 18s.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 18s.\n►Hồi TP của bản thân lên 350.</Text>
  <Text Key="CE23AF87_4588">Tôi Sẽ Lấy Nó!</Text>
  <Text Key="50604B36_4589">Tôi Sẽ Lấy Nó!+</Text>
  <Text Key="1BCC883B_4590">Răng Bóng Tối+</Text>
  <Text Key="41E61AC0_4591">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước. Nếu Inori ở chế độ Ẩn Thân, hồi nhẹ TP của bản thân, và sát thương vật lý gây ra tăng lên và luôn chí mạng, đồng thời gây sát thương vật lý cho kẻ địch một lần nữa. Ngoài ra, sát thương chí mạng nhân 4.</Text>
  <Text Key="6D1973B7_4592">Thời gian niệm: 0.465\nNếu Inori không ở chế độ Ẩn Thân:\n►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n\nNếu Inori ở chế độ Ẩn Thân:\n►Gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Hồi TP của bản thân lên 150.</Text>
  <Text Key="DD24534B_4593">Rồng Vô Hình</Text>
  <Text Key="59DF58D1_4594">[Vật lý] Một con rồng đánh bại, cắn miệng ở tuyến đầu. UB tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh với cái giá phải trả là phòng thủ của họ, càng nhiều HP họ có, hiệu quả càng tốt, dẫn đồng minh đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="7DA22519_4595">Chiến Thuật Rồng</Text>
  <Text Key="DE382FFC_4596">Tăng cường mạnh mẽ tấn công vật lý của tất cả đồng minh, nhưng giảm nhẹ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của tất cả đồng minh khác. Càng nhiều HP của bản thân, tăng tấn công vật lý càng nhiều.</Text>
  <Text Key="959A74AE_4597">►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng minh lên $1(+0.225×HP) trong 18s.\n►Giảm phòng thủ vật lý của tất cả đồng minh khác lên 20% trong 18s.\n►Giảm phòng thủ ma thuật của tất cả đồng minh khác lên 20% trong 18s.</Text>
  <Text Key="92DD843C_4598">Đạn Rồng</Text>
  <Text Key="22FE1F82_4599">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước, và đồng thời giảm nhẹ phòng thủ vật lý của nó.</Text>
