  <Text Key="BD14C751_77650">Có những điều mà em chỉ có thể mơ mộng vào buổi sáng... Hehe.</Text>
  <Text Key="7F3CC73F_77651">Dù sáng sớm đến mấy,\ncũng chưa bao giờ là quá sớm để bắt đầu một bữa tiệc!</Text>
  <Text Key="CFA4F478_77652">Bình minh rồi! Một buổi sáng đẹp trời nữa để kết bạn!</Text>
  <Text Key="353F9DD8_77653">*ngáp* Sáng rồi sao? Để em trở về thế giới giấc mơ đi...</Text>
  <Text Key="51188222_77654">Quy trình chăm sóc da buổi sáng của em là bắt buộc!</Text>
  <Text Key="10B19292_77655">Có gì đó ở bãi biển lúc sáng sớm khiến người ta muốn đi dạo, phải không?</Text>
  <Text Key="25322E63_77656">Bãi biển đẹp lắm lúc sáng! Mình đi dạo thôi!</Text>
  <Text Key="40DA7642_77657">Có gì đó rất đáng yêu ở những buổi sáng trên bãi biển!</Text>
  <Text Key="D730D7F7_77658">Để ta dạy em một bài học đặc biệt buổi sáng nhé?</Text>
  <Text Key="9FF5AC99_77659">Em sẽ tập giọng hàng ngày đây. Muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="AD915B6A_77660">Không khí buổi sáng thật\nthanh bình và tươi mới...\nCó làm em thấy\nthư giãn không?</Text>
  <Text Key="3BADC641_77661">Bộ não bạn hoạt động mạnh nhất vào buổi sáng. Điều đó có nghĩa là đến lúc điều tra rồi!</Text>
  <Text Key="72E12A7B_77662">Những chú chim con vì đói nên mới bay lượn khắp nơi lúc sáng sớm.</Text>
  <Text Key="8A84ABEF_77663">Nhiệt độ buổi sáng này đang giết chết động lực của bạn à? Đừng lo! Chị sẽ cổ vũ cho bạn ngay!</Text>
  <Text Key="88186643_77664">Vẻ đẹp của em rực rỡ cùng với mặt trời buổi sáng!</Text>
  <Text Key="9CF724E0_77665">Dậy sớm nhỉ. Ta không mong gì hơn từ tên nô lệ của ta.</Text>
  <Text Key="13DCA23F_77666">Có lẽ quan sát những bông hoa giấy sẽ giúp ta trở thành một phụ nữ của khoa học?</Text>
  <Text Key="8D45219D_77667">Không gì sang hơn một ly sinh tố xanh cho bữa sáng! U-urgh, đắng quá.</Text>
  <Text Key="807384DD_77668">Không có gì tuyệt bằng một giấc ngủ trưa dưới bóng cây to lớn.</Text>
  <Text Key="AA28A2C1_77669">Sách, hử... Thật ra,\nem thấy em đã đọc đủ ở trường rồi.</Text>
  <Text Key="90604EBA_77670">Những cuốn sách này có\nchứa mẹo về cách bẫy người khác không?</Text>
  <Text Key="0F30D022_77671">Sách... khiến em... mệt... Zzz...</Text>
  <Text Key="6FC6B049_77672">Để hiểu mèo hơn, em đang đọc sách về chúng nè! Nya!</Text>
  <Text Key="20214030_77673">Anh không nghĩ chị gái\nhôm nay trông tri thức hơn sao?</Text>
  <Text Key="316907B7_77674">Thật sự em ước được tập luyện ngoài trời.</Text>
  <Text Key="9BF2F39D_77675">Em hy vọng một ngày nào đó có thể đấu tới chết với thuyền trưởng!</Text>
  <Text Key="A5BCFBA0_77676">Em hy vọng năm sau anh cũng chiều em nữa. ♪</Text>
  <Text Key="300F3D12_77677">Thật tuyệt vời nếu năm sau lúc này anh vẫn ở bên em...</Text>
  <Text Key="2E7A2ED6_77678">Em hy vọng có thể đón giao thừa với mọi người lần nữa. Lý tưởng nhất là mãi mãi.</Text>
  <Text Key="0D13A6A5_77679">Nơi này ấm áp theo một cách khác so với rừng... Em có thể ngủ ngay tại đây...</Text>
  <Text Key="C39BDEAF_77680">Anh thích thực vật không? Có lẽ em sẽ dạy anh vài điều về chúng.</Text>
  <Text Key="A31AA6B7_77681">Chăm sóc cây cối giúp những kẻ cô độc giữ được sự tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="E6EE4F7F_77682">Thường thì em tránh kết giao với người khác, nhưng anh có thể là một trường hợp đặc biệt.</Text>
  <Text Key="9496CE70_77683">Khi em nghiện một trò chơi, rất khó để em bỏ được.</Text>
  <Text Key="D20EAD43_77684">Mùa hè năm nay vui quá. Đây là những ngày mà bạn ước chúng sẽ không bao giờ kết thúc.</Text>
  <Text Key="A11685CA_77685">Sự phấn khích này khiến em quên mất nhiệm vụ thực sự... Và đó là lỗi của anh, bạn hiền!</Text>
  <Text Key="87BDA747_77686">Em mua vài bản nhạc để ghi lại những ý tưởng bài hát của em.</Text>
  <Text Key="55D699DA_77687">Anh muốn có sự chú ý của em à? Được, để em kiểm tra cơ thể anh một chút...</Text>
  <Text Key="D367C454_77688">Anh đang tìm kiếm sự chú ý?\nĐược, em không phiền nếu cùng anh đi chạy bộ.</Text>
  <Text Key="D547FCD6_77689">Này, em muốn nằm xuống, được không để anh làm gối? Anh ấm áp quá.</Text>
  <Text Key="75E07C8F_77690">Một cuốn sổ tay và một chiếc bút là bạn thân của thám tử!</Text>
  <Text Key="9ED7AEC7_77691">Em nên tập trung vào cái nào tiếp theo, cơ thể hay tâm trí?</Text>
  <Text Key="4A53EEA8_77692">Thôi em đi ngủ một chút chuẩn bị cho trận đấu lớn tiếp theo. Sẽ tệ lắm nếu em không thể ra sức.</Text>
  <Text Key="D1F0FDFC_77693">Em tự hỏi liệu có thể đặt câu hỏi từ tiểu thuyết ngôn tình vào bài kiểm tra tiếp theo không...</Text>
  <Text Key="33A00A1E_77694">Lần tới có việc, anh cũng đi cùng chứ? Em sẽ kéo anh theo dù anh có từ chối!</Text>
  <Text Key="4943A31B_77695">Lần tới có ngày nghỉ, em chỉ muốn nằm dài với anh suốt cả ngày.</Text>
  <Text Key="955C5F6C_77696">Em sẽ thử kế hoạch này trong lần làm việc tiếp theo... Ừ, hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="9C099B7C_77697">Em sẽ thử kế hoạch này trong lần làm việc tiếp theo... Ừ, hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="B0112AF5_77698">Lần sau chúng ta đi tuần tra thường xuyên, em sẽ đưa anh đến một nơi đặc biệt!</Text>
  <Text Key="A74D7A17_77699">Em phải chuẩn bị cho đợt giảm giá siêu lớn tiếp theo rồi!</Text>
