  <Text Key="49E823F2_61600">Chúng tôi rất ngại phải rời đi, nhưng giờ thì xin phép được về. Trời đã tối, mọi người nên đi nghủ sớm đi...</Text>
  <Text Key="0211729A_61601">Nếu thức khuya thì sẽ không tận hưởng được kỳ nghỉ hè còn lại được! Vậy chúng ta gặp lại nhau ngày mai nhé!</Text>
  <Text Key="EB4A5AF6_61602">Hôm nay em bắt được bọ trong rừng ban đêm. Hơi sợ một chút, nhưng...</Text>
  <Text Key="7A7ECD09_61603">Chuyện gì đang xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="C458C7AE_61604">Em biết là kế hoạch có ghi, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="FAB91696_61605">Sao anh lại ở trong phòng hội của em...?</Text>
  <Text Key="66301036_61606">Bọ cánh cứng...!</Text>
  <Text Key="57992021_61607">Em cũng muốn chơi...</Text>
  <Text Key="83553794_61608">Em muốn một con</Text>
  <Text Key="A2CAA94B_61609">Cũng không được đâu</Text>
  <Text Key="C8561667_61610">Chúng ta theo cô ấy thôi</Text>
  <Text Key="850CA7B8_61611">Chúng ta nên để họ đi</Text>
  <Text Key="AA663C76_61612">Họ là mẹ và con, em thấy thương cho họ quá</Text>
  <Text Key="33899AE0_61613">Em sẽ tiếp tục viết nhật ký</Text>
  <Text Key="46FD8B0A_61614">Một con to KHỦNG KHIẾP???</Text>
  <Text Key="54F8E532_61615">Một con bọ cánh cứng khổng lồ?</Text>
  <Text Key="C8C7E09B_61616">Bọ cánh cứng?</Text>
  <Text Key="19089D5A_61617">Kỳ nghỉ hè do Shizuru và Eriko tạo ra cho {playername} không chỉ là vui chơi. Bài tập về nhà của cậu ấy có ổn không? Đó là chủ đề sẽ được thảo luận hôm nay.</Text>
  <Text Key="E36CBC3B_61618">Người yêu dấu ơi, em phát hiện những bông hoa giấy rất tươi tốt trong rừng, nên đã săn bắt chúng cho anh. Chúng là nguyên liệu hoàn hảo cho một nhật ký quan sát.</Text>
  <Text Key="5E3F2A19_61619">Tươi tốt? Trong rừng? "Săn bắt"? Em có linh cảm xấu rồi... DỪNG LẠI! Đây không phải hoa giấy, đây là thực vật ăn thịt!</Text>
  <Text Key="1466FE29_61620">Anh nhầm rồi. Nó chỉ ăn những con vật nhỏ, như chuột. Người ta nói chúng khá phổ biến để diệt chuột đấy.</Text>
  <Text Key="B317314C_61621">Nếu biết nhiều vậy thì chắc chắn anh biết đây không phải hoa giấy rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="C34883B4_61622">Thì, ý em là... trông nó... dễ thương...</Text>
  <Text Key="77D92200_61623">Nếu phản ứng như vậy thì em không nói được gì! Anh bất công quá, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="0B1F4EC4_61624">Một ngày mới.</Text>
  <Text Key="8196DBDC_61625">Em trai! Em mang đến cho cậu cuốn sách hoàn hảo nhất để làm báo cáo sách!</Text>
  <Text Key="EECA4074_61626">Một cuốn sách... đây chẳng phải chỉ là đống ghi chép viết tay sao? Cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="A605F993_61627">Đây là tổng hợp tất cả những ghi chép em đã viết về em trai mình cho đến giờ!</Text>
  <Text Key="298B2696_61628">Em không biết anh kỳ vọng gì khi để cậu ấy đọc thứ như thế này... Dù sao thì, em sẽ giữ cuốn sổ này cẩn thận. Cảm ơn vì... thông tin quý giá.</Text>
  <Text Key="E9BB3CDF_61629">Ái chà! Đừng cứ thế lấy đi mà!!</Text>
  <Text Key="BC049141_61630">Hãy tạm gác báo cáo sách sang một bên và hoàn thành bài tập luyện tập hôm nay.</Text>
  <Text Key="8075BE53_61631">Làm rất tốt, em trai! Cậu lúc nào cũng sẵn sàng! Được rồi! Chị sẽ đọc to bằng tất cả trái tim mình!</Text>
  <Text Key="0892D184_61632">Chờ một chút, Shizuru-san. Cách đó sẽ không có lợi cho người yêu {playername} của em đâu.</Text>
  <Text Key="A9405330_61633">Chúng ta luân phiên đọc, cả ba người.</Text>
  <Text Key="088B0B77_61634">...ÁÁÁÁ!! Để em trai đọc cho em nghe sẽ là ĐIỀU TỐT NHẤT! Em thông minh thật, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="A463C29C_61635">Và một ngày nữa.</Text>
  <Text Key="63A1CE43_61636">Hôm nay chúng ta làm một chiếc heo đất nhé! Vật liệu là đất sét giấy và sơn!</Text>
  <Text Key="4EEAAF20_61637">Và để tham khảo, đây là chiếc heo đất chúng tôi tạo ra cho anh, người yêu dấu.</Text>
  <Text Key="2D405812_61638">Đây là chiếc heo đất em trai quy mô 1/7!</Text>
  <Text Key="08C1EA33_61639">Em không nỡ đục một lỗ trên cậu, ngay cả ở dạng mô hình... Vì vậy, thay vào đó, những đồng xu sẽ được bỏ ngay trước cậu -- như một lễ cúng khiêm nhường.</Text>
  <Text Key="D1D93589_61640">Không phải vậy! Đúng là nó không phải "hộp", nhưng cậu vẫn có thể tiết kiệm tiền với nó!</Text>
  <Text Key="C18AF89C_61641">Đúng vậy, cậu sẽ thề sẽ tiết kiệm số tiền đó và không dùng nó, và nghĩ đến những lợi ích bổ sung...</Text>
  <Text Key="D3666FBF_61642">Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="A694F49F_61643">EM TRAI?!</Text>
  <Text Key="B77752E0_61644">Một ngày trong kỳ nghỉ hè vui vẻ và sôi động, {playername} đã được Eriko và Shizuru gọi.</Text>
  <Text Key="AAD492BE_61645">Chúng tôi đã chờ cậu mãi rồi.</Text>
  <Text Key="32438A17_61646">Cậu đã rất chăm chỉ làm bài tập về nhà cho đến tận hôm nay, em trai. Em nghĩ điều đó thật đáng ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="9109F02E_61647">Nhìn nỗ lực không mệt mỏi của cậu, chúng tôi tự nhủ... chúng tôi muốn giúp cậu phát triển thêm nữa, Người yêu dấu...</Text>
  <Text Key="120E0F21_61648">Chính vì vậy... chúng tôi đã nghĩ đến việc để cậu tham gia thêm các buổi học bơi, em trai.</Text>
  <Text Key="E2EF9D5D_61649">Không phải vậy! Em nghĩ cậu đã tiến bộ một chút... không, hơi... không, một chút xíu... tất nhiên là rồi!</Text>
