  <Text Key="7694794F_95100">Mở, cổng cô lập~!</Text>
  <Text Key="C20E4863_95101">Lại...\nNgươi...\nĐang tách Kishi-kun ra khỏi ta...</Text>
  <Text Key="FD424271_95102">Ta không tha...\nTa không thể tha...\nYui Kusano...</Text>
  <Text Key="3EFB048E_95103">...Nghe đây, Eris</Text>
  <Text Key="E283EBA1_95104">Chắc chắn, ta nghĩ sức mạnh của ngươi thật phi thường. Hiện tại trong Astrum không ai có thể đánh bại ngươi một mình.</Text>
  <Text Key="69787793_95105">...Nhưng ngươi biết không. Cuối cùng, ngươi vẫn cô độc.</Text>
  <Text Key="DD1C85A4_95106">Và Minerva. Và Misora. Và Miroku. Và các AI dạng thiên thần, và những Bóng Ma của họ... Tất cả những người ngươi theo đuổi đều hoặc giấu sự khinh miệt trong bụng, hoặc theo lệnh như máy móc.</Text>
  <Text Key="BE207FC4_95107">Nhưng cậu bé và bạn bè của cậu ấy thì khác. Từng người một, dù nhỏ bé riêng lẻ, không nghĩ đến bản thân, không vụ lợi, họ hợp tác với nhau.</Text>
  <Text Key="AA3508C2_95108">&apos;một sức mạnh nhỏ được kết nối bởi những mối liên hệ. Không phải phép cộng, mà là phép nhân.\nMột ngày nào đó, nó sẽ phá hủy pháo đài gần vô tận của ngươi.&apos;</Text>
  <Text Key="981A244C_95109">...Ta đã xem thường ngươi.\nNữ hoàng Mê cung.</Text>
  <Text Key="65312D6C_95110">Mối liên kết giữa Yui Kusano và những người khác &quot;bây giờ&quot; chỉ là một khoảnh khắc phù du trong vô số lần lặp lại. Và...</Text>
  <Text Key="886F1C51_95111">Dù ngươi tích lũy sức mạnh như bụi bặm, \nthứ đó sẽ sụp đổ bởi một tác động tầm thường. \nMột lần phản bội. Một cái chết. Chỉ cần vậy...</Text>
  <Text Key="196D6CB1_95112">...Nếu ngươi thậm chí không thể tính toán được điều đó, thì ta có thể hiểu tại sao thế giới ngươi tạo ra lại không trọn vẹn và bất ổn đến vậy.</Text>
  <Text Key="BF202055_95113">Nếu kẻ tự xưng là Đấng Sáng Tạo lại trong trạng thái đáng thương như vậy, thì có lẽ đây thực sự là gốc rễ của mọi tội lỗi... \n</Text>
  <Text Key="FE362EE2_95114">...Ahaha. Ừ, đúng vậy. Ta thực sự cảm thấy có trách nhiệm. Như ngươi nói, thế giới này là thế giới chúng ta tạo ra. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="4323D92F_95115">...Eris. Bất kể quá trình thế nào, ngươi cũng... \nKhông sai khi nói rằng ngươi là một tồn tại được chúng ta tạo ra.</Text>
  <Text Key="B6D04072_95116">...Ngươi đang cố gắng tự xưng là thần? Hay chỉ đang cố gắng đóng vai một người cha? Giờ thì quá muộn rồi...</Text>
  <Text Key="5DBBEA05_95117">Ta hiểu điều đó khó chịu. \nNhưng, về phần ta──</Text>
  <Text Key="E0E8A27D_95118">...Đủ rồi. \nNgươi đã mua đủ thời gian.</Text>
  <Text Key="AB3C1EBA_95119">Nếu Yui Kusano đã lộ diện, chúng ta có thể tiết kiệm được công sức tìm kiếm. Chúng ta vẫn có thể đuổi kịp...</Text>
  <Text Key="CF2E2909_95120">Hmm. \nBan đầu ta không định kéo dài thời gian đâu.</Text>
  <Text Key="91F45FB6_95121">Như kế hoạch, ta sẽ bắt Yui Kusano và Kishi-kun. Lần này... ta sẽ tạo ra một utopia.</Text>
  <Text Key="B896FA30_95122">Bất kỳ ai can thiệp... sẽ bị loại bỏ.\nKhông ngoại lệ nào.\nTa có sức mạnh để làm vậy.</Text>
  <Text Key="1087F6C2_95123">Đúng như ngươi nói trước đó. \nKhông ai trong thế giới này có thể sánh với ta hiện tại.\nNgay cả ngươi cũng không.</Text>
  <Text Key="F0D475BB_95124">Slash Tempest!!</Text>
  <Text Key="B1E3BEE6_95125">Shadow Q</Text>
  <Text Key="45B72B82_95126">Ugh... Không có lối thoát...!</Text>
  <Text Key="FEE82CC2_95127">Ta phải tìm chủ nhân càng sớm càng tốt sau khi Misora bắt cóc anh ấy...!</Text>
  <Text Key="183D83FD_95128">Không thể tin được toàn bộ Landosol đều đầy rẫy Bóng Ma...!</Text>
  <Text Key="6C3BB3CE_95129">Và...có vẻ như những tên này không chỉ là Bóng Ma...</Text>
  <Text Key="AD0F2620_95130">Ban đầu, ta có thể đã chỉ là một người chơi bình thường... \nTa tự hỏi liệu avatar dạng thiên thần đó có giống với cơ thể hiện tại của ta không...?</Text>
  <Text Key="58A0900D_95131">Nhân tiện, những cô gái này không có phản ứng mạnh. Đánh chúng thật nhàm chán</Text>
  <Text Key="2B52F353_95132">Đúng không? Kariza-kyuuun♪</Text>
  <Text Key="349233C7_95133">...Gah?! Đừng có vắt nước còn ta khi đang mang ta!</Text>
  <Text Key="28FAA6BE_95134">! \nĐây không phải lúc để đùa giỡn, các ngươi...!</Text>
  <Text Key="88B56C56_95135">Fio?</Text>
  <Text Key="684DC3F1_95136">Chúng... đang đến...! \nNgười đó...!</Text>
  <Text Key="16DECEA8_95137">Người đó</Text>
  <Text Key="501D10B0_95138">Eris...!</Text>
  <Text Key="2137A2FF_95139">Vậy... \nNhững rác rưởi vô giá trị này. \nTa nên xóa sổ chúng...</Text>
  <Text Key="3105690A_95140">Với sự kết thúc của thế giới đến gần và xiềng xích của ta được nới lỏng... Đó chỉ là vậy. Đơn giản đến mức khiến ta ngáp.</Text>
  <Text Key="4E28B9FF_95141">Kokkoro và những người khác đã cứu Ameth và trốn thoát khỏi Tháp Sol. Tuy nhiên, đó là lúc Eris xuất hiện, sau khi {playername} của cô ấy bị đánh cắp.</Text>
  <Text Key="D78F06B4_95142">Eris...?! \nCô ấy đã nhảy qua không gian?!\nNhắm vào chúng ta!</Text>
  <Text Key="A2D731FB_95143">Nhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="59218526_95144">Ta lo lắng rằng chủ nhân, người bị Misora bắt cóc, có thể đã được gửi cho Eris, nhưng...</Text>
  <Text Key="B6436E81_95145">Hmm, Eris... Cô ấy thật khó đánh bại khi nhìn như vậy. Giống như cô ấy còn tốt hơn Onee-chan. Điều này tệ rồi</Text>
  <Text Key="9AEFB508_95146">Các ngươi. \nCó vẻ như các ngươi đang mang theo một số thứ phiền phức.</Text>
  <Text Key="2578032B_95147">Aah!?\nQuả Cầu Sol...!</Text>
  <Text Key="2C158787_95148">Trong tay Eris... Cô ấy có...!?</Text>
  <Text Key="5986CFFA_95149">Kẻ đó làm gì cũng được...!</Text>
