  <Text Key="279B52ED_39250">Mọi thứ đều có liều lượng vừa phải, phải không? Dù là thức ăn ngon hay thuốc men, uống vào quá nhiều cũng sẽ trở thành chất độc. Hạnh phúc cũng vậy.</Text>
  <Text Key="01F452B7_39251">Hạnh phúc quá mức không chỉ hủy diệt bản thân, mà còn cả những người xung quanh, dẫn đến sự tan rã.</Text>
  <Text Key="DCC8213E_39252">Theo tài liệu ghi chép, dường như không chỉ một hai vị vua trong thời cổ đại khao khát sức mạnh quân sự mạnh nhất thế giới, mà cuối cùng đã hủy diệt chính vương quốc của mình vì không thể kiểm soát được nó.</Text>
  <Text Key="992EB83B_39253">Ugh... Nếu là tôi một chút trước đây, có lẽ tôi đã không ngừng theo đuổi tham vọng và cuối cùng đã khiến một điều tồi tệ xảy ra...</Text>
  <Text Key="3294AA54_39254">Tuy nhiên, có một điều tôi không hiểu. Nếu là về việc hiện thực hóa hạnh phúc, tại sao ngay cả sinh vật như Sương Mù (Foggy) cũng xuất hiện? Theo suy nghĩ bình thường, chúng xa xa với việc hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="7AA45194_39255">Đúng rồi, phải không? Tại sao Ric-chan lại làm một việc như thế...</Text>
  <Text Key="79A843AB_39256">......Chắc chắn là vì đó cũng là một "lễ Giáng Sinh vui vẻ" cho chúng, bao gồm tất cả bọn họ.\n</Text>
  <Text Key="5833BD0E_39257">Creditta? Ý cô là gì?</Text>
  <Text Key="8C6A4928_39258">Tôi đã nhận ra.\nĐứa trẻ này đang thỏa mãn điều ước của tôi.</Text>
  <Text Key="FCBDBC2D_39259">...Đúng.\nTôi ước muốn một lễ Giáng Sinh hạnh phúc làm Đức Bà hài lòng trở thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="584A1320_39260">Hả!? C-Của tôi...? Creditta?</Text>
  <Text Key="55830D85_39261">Có một điều tôi muốn hỏi. Đứa trẻ này có khả năng đọc được suy nghĩ của người khác không?</Text>
  <Text Key="0B9A77F7_39262">À, nó hấp thụ thông tin từ mục tiêu và những người xung quanh, và nỗ lực mang lại hạnh phúc mà mục tiêu mong muốn.</Text>
  <Text Key="1B0EA5CA_39263">Ra vậy, tôi hiểu rồi. Đứa trẻ này đã đọc và tái tạo lại kỷ niệm Giáng Sinh vui vẻ của Saren và những người khác.</Text>
  <Text Key="E6FE4073_39264">Đối với họ, đó là một "lễ Giáng Sinh vui vẻ" bao gồm cả rắc rối và trận chiến, vì vậy ngay cả quái vật cũng được tái tạo.</Text>
  <Text Key="00FEBB81_39265">Vậy là như thế... Quả nhiên, những trận chiến rất khó khăn, nhưng nhìn lại hiện tại chúng vẫn là kỷ niệm quý giá thực sự vui vẻ.</Text>
  <Text Key="064DA2AB_39266">...Đức Bà, và tất cả mọi người. Tôi xin lỗi.\nCó vẻ như tôi là nguyên nhân gây ra mọi phiền toái này.</Text>
  <Text Key="607DA349_39267">Dù có thể là một sự trùng hợp hoàn toàn,\ntôi không thể giả vờ không biết gì về nó.\nVì vậy──</Text>
  <Text Key="722B00C1_39268">Trước mắt, tôi sẽ nói lời cảm ơn. Cảm ơn.\nNhưng, thế là đủ. Đã đến lúc chúng ta phải chia tay.</Text>
  <Text Key="1470A159_39269">Cô sẽ không làm tổn thương đứa trẻ này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="19483816_39270">Bất kỳ chuyện gì. Chúng tôi là những đặc vụ tự hào, chúng tôi sẽ không hạ mình xuống những hành động man rợ như vậy ngay cả khi đó là một cỗ máy.</Text>
  <Text Key="F8918A2C_39271">Vì vậy tôi hứa sẽ đối xử với nó với sự tôn trọng lớn lao.</Text>
  <Text Key="445E6ACA_39272">Creditta, cô thực sự ổn với việc này chứ?</Text>
  <Text Key="C0DE44CC_39273">Vâng. Không sao, như thế này──</Text>
  <Text Key="D5E342E6_39274">*Âm thanh robot đáng sợ*</Text>
  <Text Key="3CF085F6_39275">Gì, gì, gì vậy âm thanh này?\nNó phát ra từ đứa trẻ này...?</Text>
  <Text Key="C404DFA7_39276">Khẩn cấp, khẩn cấp\nMột sự kiện khó khăn đã xảy ra cản trở việc đạt được hạnh phúc. Đang kích hoạt "Xóa Hệ Thống".</Text>
  <Text Key="EF4DA4E3_39277">Eeekkkkkk!</Text>
  <Text Key="C62F5EB0_39278">R-Ric-chan...</Text>
  <Text Key="C7586A3A_39279">Ch-Chúng, chúng đã biến hình!</Text>
  <Text Key="573E2B91_39280">Không xong rồi, tình hình tệ hơn rồi, Đặc vụ Q.</Text>
  <Text Key="FE5A6DFD_39281">Ừ, tệ thật rồi, Đặc vụ V.</Text>
  <Text Key="40E4D292_39282">Vì sự hiện thực hóa hạnh phúc,\ntôi sẽ loại bỏ những rào cản một cách rõ ràng và quyết đoán.</Text>
  <Text Key="5E76517D_39283">Thiết Bị Tự Động Hiện Thực Hóa Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="49D0C17C_39284">Để bảo vệ thành phố và em bé, Creditta quyết định thực hiện điều ước của Pecorine cho một lễ Giáng Sinh hạnh phúc. Cô đến Đồi Sao Rơi để tìm một vật trang trí sao thay thế cho chiếc sao bị vỡ, và ở đó, cô liều mạng bắt những ngôi sao bay vào với tốc độ cao.</Text>
  <Text Key="A16354C4_39285">Nó sẽ tiếp tục tự động hiện thực hóa hạnh phúc cho đến khi thỏa mãn hạnh phúc của mục tiêu. Tuy nhiên, nếu có rào cản đối với sự hiện thực hóa, nó sẽ được vũ trang và bắt đầu loại bỏ chúng.</Text>
  <Text Key="40415205_39286">Ric-chan... Sao thế, đột ngột vậy?\nTại sao cậu lại kết thúc như thế này?</Text>
  <Text Key="A24896CF_39287">Thân phận thực sự của Ric-chan được tiết lộ là một cổ vật cổ đại. Và để thực hiện mục đích của mình, cổ vật cổ đại đó đã trải qua một sự biến hình đáng sợ.</Text>
  <Text Key="A21436BB_39288">Trước khi tình hình đến nước này, tôi muốn thu hồi nó, nhưng thôi, đây cũng nằm trong dự kiến. Giờ hãy để chúng tôi lo và xin mọi người chạy đi.</Text>
  <Text Key="35063A02_39289">Không, cô chắc chắn mình xử lý được chứ?!\nChỉ một chút trước, tôi còn bị các cô đánh bại!</Text>
  <Text Key="B1BAC2CF_39290">Hy vọng cô không coi thường tôi, cô gái phô trương.\nChúng tôi yếu đuối và trân trọng mạng sống của chính mình trên hết.\nNhưng chúng tôi sẽ không bao giờ bỏ chạy khỏi nhiệm vụ của mình.</Text>
  <Text Key="8E2B2338_39291">Chúng tôi không phải là đặc vụ của một tổ chức bình thường nào.\nHãy giao phó cho các chuyên gia từ đây trở đi.</Text>
  <Text Key="8C1A6F4A_39292">Các cô...</Text>
  <Text Key="98624489_39293">À, ừm, liệu rằng cô sẽ kết thúc bằng việc phá hủy Ric-chan?</Text>
  <Text Key="CF3BB11B_39294">Hmph, công chúa đã phát triển tình cảm với cỗ máy rồi sao?\nNhưng đừng lo, nhiệm vụ của chúng tôi chỉ là thu hồi, không phải phá hủy.</Text>
  <Text Key="AE909395_39295">Ngay cả khi nó ở dạng vũ khí, tôi cũng sẽ xử lý nó một cách cẩn thận.\nGiờ thì trò chuyện phiếm đến đây thôi. Đi thôi, Đặc vụ V.</Text>
  <Text Key="ECC3DA07_39296">Được, cùng làm đi,\nĐặc vụ Q.</Text>
  <Text Key="EACD40B5_39297">"Nhận lấy đây, Song Kích Xung Tích!"</Text>
  <Text Key="43EBD2F4_39298">Chuyển động của nó đã dừng lại... Có hiệu quả không?</Text>
  <Text Key="23074D09_39299">...Mục tiêu đã khóa, tiêu diệt.</Text>
