  <Text Key="D120C312_34650">Sau khi thành công hoàn tất nghi lễ trừ tà, {playername} và bạn bè đã được chủ khu nghỉ dưỡng bãi biển thăm viếng.</Text>
  <Text Key="DD5CAA30_34651">Mọi người! Tôi nghe tin rồi! Cuối cùng các cậu cũng trừ tà được những linh hồn xấu!</Text>
  <Text Key="2440532A_34652">Vâng, chúng tôi đã kiểm tra kỹ cơ sở, và không còn dấu vết năng lượng tâm linh nào ở đâu cả. Chúng tôi tin rằng đã thanh tẩy hoàn toàn nơi này.</Text>
  <Text Key="B839F542_34653">Thật là an tâm. Tôi nghe nói khá gian nan, và tôi đã lo lắng.</Text>
  <Text Key="47E9653E_34654">Kuuka và Skull Father bị linh hồn tấn công, suýt chết, bị bắt và suýt chết đuối ở bãi biển, và bị các chướng ngại tâm linh mạnh mẽ đánh trúng ở hang động ngoài!</Text>
  <Text Key="CF881BE9_34655">Hehe, thực ra, tất cả đều do Kuuka và Skull Father gây ra...</Text>
  <Text Key="8F86FCC4_34656">Hãy giữ sự thật bí mật...\nNếu chúng ta kể hết, có thể sẽ khiến chủ khu nghỉ dưỡng bối rối.</Text>
  <Text Key="FB0116CD_34657">Dù sao đi nữa, nhiều chuyện đã xảy ra, nhưng giờ khu nghỉ dưỡng bãi biển sẽ không còn linh hồn xấu. Xin đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="0F190666_34658">Ồ, cảm ơn, các nhà tâm linh. Tôi không biết phải cảm tạ thế nào cho đủ ân huệ này. Phần thưởng tiền bạc thôi chắc chắn không đủ!</Text>
  <Text Key="7F3D4622_34659">Vâng, nếu các cậu đồng ý, xin mời các cậu cứ tự nhiên nghỉ ngơi tại khu nghỉ dưỡng này suốt mùa hè. Chúng tôi sẽ phục vụ tốt nhất!</Text>
  <Text Key="E7A3BB4C_34660">Còn cậu, nhân viên bán thời gian. Từ giờ, cậu sẽ là khách và tận hưởng khu nghỉ dưỡng!</Text>
  <Text Key="104D536E_34661">Ồ, không. Tôi không biết tận hưởng khu nghỉ dưỡng thế nào...\nTôi từ chối với lòng kính trọng tối đa.</Text>
  <Text Key="3A5B1864_34662">Một khu nghỉ dưỡng!? Ở lại qua đêm!? Cơ hội khác để có một harem với những người đẹp mặc đồ tắm!!</Text>
  <Text Key="ED3A2342_34663">Thực sự xin lỗi... Cha tôi dường như đã quyết tâm, vì vậy xin để tôi nhận lời đề nghị của ông ấy.</Text>
  <Text Key="BF4A16FC_34664">Sao không ai ở lại cùng nhau? Có lẽ tôi không thể một mình ngăn cha tôi lại...</Text>
  <Text Key="48D4549E_34665">Và hơn nữa, tôi muốn dành mùa hè với mọi người đã cùng nhau trải qua nghi lễ trừ tà.</Text>
  <Text Key="EE4481D1_34666">Shinobu-chan... Vâng, thực ra tôi không biết nhiều về khu nghỉ dưỡng, nhưng nếu cậu được...</Text>
  <Text Key="9C874612_34667">Vậy thì, Kuuka cũng... ♪ Gufufu... Chỉ nghĩ đến việc dành mùa hè ở khu nghỉ dưỡng bãi biển cùng Sadist-san đã khiến Kuuka thấy choáng váng và hào hứng rồi...</Text>
  <Text Key="9D6470F9_34668">Được rồi, mọi người cùng nhau tận hưởng mùa hè thôi!</Text>
  <Text Key="6CD7E6FB_34669">Fufufu... ♪ Bên này, {playername}-san.\nXin cẩn thận không vấp ngã.</Text>
  <Text Key="5C2A077A_34670">Ơ, à, kyaa...!?</Text>
  <Text Key="29B8C30E_34671">Ôm Shinobu trong vòng tay.</Text>
  <Text Key="67574072_34672">Ồ, xin lỗi. Tôi chỉ đang nhìn cậu, rồi chân tôi bị kẹt trong cát.</Text>
  <Text Key="79D140EA_34673">Hehe. Thử lại lần nữa nhé? {playername}-san...</Text>
  <Text Key="4C676C09_34674">Shinobu! Khoan, khoan, khoan! Đừng đùa với thằng đó ở bãi biển! Tôi sẽ không cho phép! Tôi tuyệt đối sẽ không tha thứ cho cậu!!</Text>
  <Text Key="4EAA4B09_34675">Gufufu~♪ Cuối cùng thì mùa hè của Kuuka và Sadist-san cũng bắt đầu~♪ Dưới ánh mặt trời cháy rực khiến người ta cảm thấy như tan chảy, Sadist-san nhìn Kuuka với ánh mắt đầy mê hoặc... Juu~ruri~♪</Text>
  <Text Key="4920E45C_34676">Thở dài... Xin, cả bố và Kuuka, hãy cố gắng bình tĩnh và xuống tone một chút...</Text>
  <Text Key="BA94337F_34677">Xịt nước lên họ.</Text>
  <Text Key="796A63ED_34678">Eeek!?</Text>
  <Text Key="D5716080_34679">Hii~! K-Không, cậu làm gì vậy, thằng nhóc!?</Text>
  <Text Key="42D09338_34680">Sadist-san, tham gia trò chơi tra tấn bằng nước~!? Nhưng, nhưng, nó thật mát mẻ và dễ chịu~♪</Text>
  <Text Key="A6AA821F_34681">Thật sự... Có vẻ kỳ nghỉ tại khu nghỉ dưỡng này sẽ khá ồn ào, Ranpha-san... Hả?</Text>
  <Text Key="62B09B58_34682">Ranpha-san... Tại sao cô lại ở tít đằng kia...?</Text>
  <Text Key="B4270653_34683">Daaah! Thằng nhóc, dừng lại! Tôi sẽ chôn chân cậu xuống đáy biển và biến cậu thành xác không thể nói chuyện với Shinobu nữa!</Text>
  <Text Key="77072C6C_34684">À... Skull Father dường như đang lên kế hoạch gây thêm phiền phức. Đã đến lúc xử lý rồi.</Text>
  <Text Key="E1DE7948_34685">Cô có muốn đi cùng không, Ranpha-san? Chúng ta cùng chơi đi.</Text>
  <Text Key="7618C5BB_34686">Ơ, thì... Vâng, tôi nghĩ vậy. Nếu là cùng Shinobu-chan và {playername}-kun... Tôi hơi mong chờ một chút...</Text>
  <Text Key="DEC91EC9_34687">Xịt nước vào Shinobu và người khác.</Text>
  <Text Key="A428755D_34688">Fufufu~ Cậu làm được rồi, hả? Nếu cậu có tâm trạng, tôi cũng sẽ không nương tay đâu, biết chứ?</Text>
  <Text Key="7472E471_34689">Fufu... Vậy tôi cũng sẽ làm cậu ướt sũng... được chứ?</Text>
  <Text Key="37303190_34690">Gufufu~♪ Đôi khi Kuuka thử trêu chọc Sadist-san và kết thúc bằng việc bị trừng phạt... Tất cả đều là một phần của vở kịch~♪</Text>
  <Text Key="591D3426_34691">Đón bước!</Text>
  <Text Key="2C62890E_34692">Dưới bãi biển nắng đẹp sau khi hoàn thành nghi lễ trừ tà, Shinobu, Ranpha, Kuuka và {playername} vui vẻ xịt nước lên nhau.</Text>
  <Text Key="7358EC74_34693">Mùa hè của họ giờ đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="F956F695_34694">Hehehe~... Chân cậu đẹp đấy, hả~... Chỉ một lần nữa thôi...</Text>
  <Text Key="B13B9C45_34695">Ôi, xin lỗi, xin lỗi, tôi hơi quá đà khi vô tình ra ngoài cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="76B2C28D_34696">Con... Con nên trừ tà cha lần nữa chứ...?</Text>
  <Text Key="D430D3E6_34697">Eeek!! Shinobu đáng sợ quáaaaa!!</Text>
  <Text Key="A9E58995_34698">Ồ... Linh hồn xấu dường như thực sự tức giận! Tôi đoán bị phớt lờ không hợp khẩu vị của nó. Có vẻ nó không tận hưởng được bằng Kuuka~</Text>
  <Text Key="4DC09AB9_34699">Kuuka-chan thích... bị phớt lờ ư?</Text>
