  <Text Key="83CDBEDA_80750">Muốn xem thêm ảnh thời thơ ấu của tôi? Đừng nói với tôi là anh thực sự chỉ quan tâm đến những cô gái trẻ hơn...</Text>
  <Text Key="7E8E0260_80751">Sức mạnh có thể là phước lành và cũng là lời nguyền. Khó tìm được một trận chiến kịch tính khi chẳng ai có thể sánh ngang với tôi.</Text>
  <Text Key="3AB3B0A2_80752">Tôi cá là những kẻ đàn ông thất bại trong việc chạm vào ngực tôi sẽ ghen tị với sự thành công vô tình của anh. Nhưng đừng lo! Họ đã gặp số phận bi thảm sớm.☆</Text>
  <Text Key="C4861D2D_80753">Tôi sẽ không tiếc bất kỳ nỗ lực nào để đảm bảo cuộc sống hôn nhân của anh với tôi là một cuộc sống hạnh phúc. Thấy chưa? Tôi có phải là cô dâu xinh đẹp và e thẹn nhất không?</Text>
  <Text Key="B63DDC09_80754">Những cuộc tranh luận dài dòng thật chán ngấy! Tôi thích giải quyết vấn đề bằng cách đơn giản hơn: một trận chiến sống còn toàn lực!☆</Text>
  <Text Key="AB3DC2BE_80755">Thế giới này đầy rẫy những khó chịu không hồi kết. Anh không nghĩ sống một cuộc đời hoang dã và trung thực, đúng với ham muốn của bản thân sẽ tốt hơn sao?</Text>
  <Text Key="7EC02AA7_80756">Cẩn thận nhé, cậu. Cuộc "hôn nhân" này là một cung điện quỷ dữ... Bẫy rập khắp nơi. Khó vượt qua hơn cả một pháo đài...!</Text>
  <Text Key="D3142ED8_80757">Thách thức mười triệu kẻ thù một mình còn dễ hơn sống bình thường với hai người... Hehe, hôn nhân... Thật thú vị!</Text>
  <Text Key="02EC1123_80758">Tôi làm việc chung... Nhưng cảnh vật chỉ thấy được sau khi cùng nhau vượt qua thì phải. Cậu... Đi xem thôi!</Text>
  <Text Key="E6D5E230_80759">Sống với tôi khó hơn tưởng? Nhưng không chỉ vậy đâu, cậu... đừng chết☆</Text>
  <Text Key="819C2D61_80760">Lên dốc, xuống dốc, bất ngờ liên tục... Hehe, hôn nhân khá là một chiến trường. Dù sao cũng đừng buông tay? Trong bệnh tật và sức khỏe☆</Text>
  <Text Key="1BD5ADE2_80761">Bị tôi bắt được là vận rủi của cậu. Làm tôi chán thì chết—nên hãy giải trí tôi thật thoả lực☆</Text>
  <Text Key="1BE4C67A_80762">Tôi muốn giết chết sự nhàm chán. Cho đến cái chết trong vở kịch này—tôi đã quyết định kéo cậu vào cùng☆</Text>
  <Text Key="06EA65A1_80763">Cứ tự nhiên, cưới tôi đi. Ý kiến của cậu không quan trọng—tôi sẽ không để cậu trốn thoát☆</Text>
  <Text Key="24DBABCD_80764">Nhưng tôi phải giữ lời thề này. Cưới cậu—chắc chắn☆</Text>
  <Text Key="FC1C69B8_80765">Lời cầu hôn đột ngột làm chao đảo—điều tự nhiên. Đặc biệt từ người từng cố gắng giết cậu. Cậu có vận xui thật.</Text>
  <Text Key="12B44CCE_80766">Với tôi, lời thề không phải trò chơi giết thời gian—mà là nền tảng cực kỳ quan trọng. Vì vậy cậu cũng phải nghiêm túc đối mặt☆</Text>
  <Text Key="1A8574AD_80767">Nghe nói các ông chồng than vãn vợ nấu ăn dở—nhưng kỹ năng của tôi thì không thể chê? Để thuyết phục, lần tới sẽ là bữa ăn tự nấu☆</Text>
  <Text Key="C0C05ACD_80768">Quyết định chưa à? Tôi không kiên nhẫn đâu. Đàn ông quyết định nhanh sẽ thành công—nên cậu nên vậy.</Text>
  <Text Key="6243A6DA_80769">Cho đến khi lời thề hoàn thành, đừng lười biếng—chắc chắn sẽ cưới tôi☆</Text>
  <Text Key="9197FFD3_80770">Hơi bực bội một chút nhưng không chán☆ Nhưng phớt lờ yêu cầu của một người phụ nữ là sai—nên hãy thỏa hiệp nhiều hơn về hôn nhân.</Text>
  <Text Key="339E6D3C_80771">Sự thuyết phục kéo dài lâu như vậy—ngay cả tôi cũng không ngờ. Có gan—hay cứng đầu ở đây...</Text>
  <Text Key="F41302CE_80772">Không ngờ mối liên hệ kéo dài thế này... Cậu không gật đầu, nhưng đến tận bây giờ, giai đoạn thuyết phục được tính là "cuộc sống hôn nhân đã được công nhận" rồi chứ? Này cậu?</Text>
  <Text Key="8CF724FC_80773">Thật bất ngờ lại hợp với vai nội trợ. Xuất bản "Sống Cẩn Thận Của Christina" —cũng giúp ích cho việc nhà nữa♪</Text>
  <Text Key="EB486E30_80774">Lợi ích khi sống với tôi một: "Không nhàm chán"—chỉ vậy thôi. Nếu đủ điên thì ổn với điều đó... Theo tôi.</Text>
  <Text Key="003340A9_80775">Làm lay động trái tim người khác mà không dùng nắm đấm hay lưỡi đe dọa khó hơn tưởng... —Nhưng tôi sẽ không bỏ cuộc? Tiếp tục thuyết phục đến khi giành được "tuyệt đối" của cậu☆</Text>
  <Text Key="AF8ED65C_80776">Nhưng hehe, lạ thật. Chẳng mấy chốc... Ước gì lời thề "tuyệt đối" này không chỉ dành cho tôi, mà còn cho cậu nữa.</Text>
  <Text Key="B9C024CA_80777">Nhớ chứ? Ngày chạm vào ngực tôi... Tôi nghĩ "tuyệt đối" của tôi ưu tiên trên hết—nên đã tuyên bố đính hôn một cách đơn phương mà không hỏi ý chí của cậu.</Text>
  <Text Key="2C4D2423_80778">Tôi sẽ không để những con quái vật làm bừa bãi! Đây là nhiệm vụ của tôi để bảo vệ đất nước và mọi người!</Text>
  <Text Key="1056782D_80779">Tôi đã khóa chặt mục tiêu là quái vật rồi, chúng sẽ không dễ dàng trốn thoát! Đòn Đặc Biệt! Double Rocket Punch!</Text>
  <Text Key="F07255AE_80780">Sẽ nguy hiểm nếu tôi ôm cậu... vậy tôi có thể được ôm thay không! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="87D8B52E_80781">Tôi vẫn còn cảm nhận được hơi ấm của Naito-san... Chỉ cần tôi được sạc đầy, tôi sẽ không thua bất kỳ ai!</Text>
  <Text Key="73D10876_80782">Tôi thực sự không thích đánh đấm... nhưng tôi không thể bỏ mặc những con quái vật xấu xa! Croce, bắt đầu chiến đấu!</Text>
  <Text Key="1AD6FFD3_80783">Đồng bằng Gio Teogonia_Ngày</Text>
  <Text Key="472650A3_80784">Tôi không ngờ có người có thể sạc năng lượng cho tôi! Naito-san thật tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="A11A507D_80785">Hãy kể cho tôi nghe thêm nhiều về cậu nữa! Tôi thực sự tò mò♪</Text>
  <Text Key="FB8BCB68_80786">Dù trông như thế này, tôi vẫn là một Chevalier! Người bảo vệ "Royal Equipments"!</Text>
  <Text Key="7A6242A3_80787">Lyrael-sama rất tốt bụng, bà ấy luôn lắng nghe những câu chuyện của tôi với nụ cười!</Text>
  <Text Key="169F224C_80788">Thực ra tôi thực sự muốn ôm và bắt tay cậu, biết không? Nhưng sức mạnh của tôi hơi quá mạnh! Tôi cần kìm nén～</Text>
  <Text Key="F397B585_80789">Hôm nay là sinh nhật của cậu, ngài Hiệp sĩ♪ Hãy để tôi dâng lên vô số lời chúc mừng!</Text>
  <Text Key="80D59279_80790">Chúc mừng sinh nhật! Bất kỳ điều ước nào hôm nay đều sẽ được ban tặng với sức mạnh tối đa! Nào, hãy yêu cầu đi♪</Text>
  <Text Key="E1571298_80791">Nếu cậu ở bên cạnh, tôi cảm thấy mình sẽ không thua bất kỳ đối thủ nào! Nhìn đây! Với sức mạnh mới này, chúng ta sẽ khắc phục con đường của chính mình!</Text>
  <Text Key="2B58FD70_80792">Tôi không giỏi kiểm soát tinh tế... Xin lỗi nếu tôi làm quá! Tập trung toàn bộ ma lực của mình... Đây rồi! Ether Blast!</Text>
  <Text Key="4A71D40B_80793">Ồ, cậu nói đây là tư thế dễ thương ư? Thực ra đây cũng là một trong những tư thế yêu thích của tôi! Đây là động tác cần thiết để niệm phép, và nó giúp tôi tập trung!</Text>
  <Text Key="5F5B0489_80794">Những cuộc phiêu lưu với cậu luôn tràn ngập kịch tính! Nào, lần này chúng ta nên đi đâu? Con đường đó chắc chắn sẽ dẫn chúng ta lên trời!</Text>
  <Text Key="EB7FE338_80795">Ma thuật có thể tiện lợi và mạnh mẽ, nhưng vũ khí lớn nhất của tôi chính là mối liên kết với các đồng đội trong guild! Tôi sẽ tiếp tục dựa vào cậu!</Text>
  <Text Key="5DD886C1_80796">Tôi không thực sự hiểu các thuật ngữ "hướng nội" hay "hướng ngoại", nhưng tôi yêu cả hai phiên bản của Vikara-chan! Cậu cũng cảm thấy như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="4A9162BC_80797">Chắc chắn sẽ vui nếu được phiêu lưu trên bầu trời với cậu, Vikara và mọi người... Được rồi, chúng ta cố gắng hết sức trong các hoạt động của Skyfarer's Guild!</Text>
  <Text Key="0D51F925_80798">Khi tôi đổi nghề, trang phục của tôi cũng thay đổi... Tôi tự hỏi cậu thích bộ nào nhất? ...Thích tất cả? Ơ, đó hơi là một chút xấu hổ...</Text>
  <Text Key="28261C54_80799">Từ kiếm đến quyền, và giờ là ma thuật... Trước khi biết, tôi đã có thể sử dụng nhiều phong cách chiến đấu. Cứ tự do dựa vào tôi nhiều hơn nữa!</Text>
