  <Text Key="92F33C9B_90150">Eris...san. Cô ấy là người không thể làm bất cứ điều gì mình muốn ư? Bởi vì...</Text>
  <Text Key="CDD1F582_90151">Đúng vậy♪ Cậu nhớ những gì tôi đã nói trước đây, phải không?★</Text>
  <Text Key="542D63EA_90152">À... Lúc đó... Misora...</Text>
  <Text Key="8FE69E3F_90153">Cô ấy nói... rằng ước nguyện của tôi... đã sinh ra Eris... nhưng...</Text>
  <Text Key="FCBEF973_90154">Vâng! ★</Text>
  <Text Key="5BCBB050_90155">Nh-Nhưng... Tôi... không nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="CCA39029_90156">Vậy... hãy nói cho tôi biết. Tôi... đã ước điều gì...?</Text>
  <Text Key="8898A837_90157">Có phải cậu ước... lấy đi ký ức của mọi người...? Khóa chúng lại...? Thay đổi thế giới...?</Text>
  <Text Key="3C7F003A_90158">T-tôi không nghĩ vậy...! Tôi sẽ không bao giờ... muốn làm điều gì khiến ai đó buồn...!</Text>
  <Text Key="9EB3A138_90159">Hừm, Yui-san, cậu có nghĩ... cậu sẽ yêu cầu điều như vậy không?</Text>
  <Text Key="304A2BDA_90160">Cậu nói đúng. Yui-san là một cô gái rất tốt, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="60E66448_90161">Cô ấy tốt bụng. Cô ấy coi tôi là bạn. Cô ấy trong trẻo và vô tội</Text>
  <Text Key="81A036B5_90162">Yui-san là một cô gái tốt như vậy. Nếu điều gì đó thành hiện thực, tôi tự hỏi cô ấy sẽ ước điều gì?</Text>
  <Text Key="F504A37F_90163">Ư-ước nguyện... của tôi... Ước nguyện của tôi...</Text>
  <Text Key="27A1780A_90164">Tôi muốn ở cùng mọi người, trong Astrum, bên nhau... mãi mãi...</Text>
  <Text Key="B7AA5A5B_90165">Ừ, ừ! ★ Cảm giác thật tuyệt, Yui-san! ♪</Text>
  <Text Key="1AEACE08_90166">Nhưng còn một điều nữa♪ Điều khác tôi đã nói với Minerva... ước nguyện thực sự của Yui-san. Đó không phải tất cả, phải không?</Text>
  <Text Key="52AD8393_90167">Lúc thế giới sắp sụp đổ vì Kaiser Insight. Trong khu vườn của The Tower of Sol. Với mạng sống của bạn bè và người bạn yêu sắp bị cướp đi......</Text>
  <Text Key="91F8BF8A_90168">Yui Kusano. Cậu đã ước điều gì?</Text>
  <Text Key="C38A750F_90169">Tôi... Tôi...</Text>
  <Text Key="C9F2D1EC_90170">Tôi muốn ở mãi mãi bên cạnh cậu, Kishi-kun! Nhưng tôi không muốn thấy cậu bị tổn thương nữa!</Text>
  <Text Key="61027AF0_90171">...'Tôi không muốn một thế giới nơi kish-kun... không hạnh phúc với tôi! Đó không phải điều tôi muốn!'...</Text>
  <Text Key="3B6379C0_90172">À... Đúng vậy. Tôi nhớ rồi...</Text>
  <Text Key="BB667D01_90173">Lúc đó, trong khu vườn của The Tower of Sol, gần như mất ý thức vì Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="AFDA553B_90174">Điều tôi đã ước từ Minerva...</Text>
  <Text Key="AB43E364_90175">...Đó... là một lời tỏ tình với Kishi-kun, phải không? Hehe. Tuyệt vời...♪</Text>
  <Text Key="A96C93AE_90176">Đúng như Yui-san ước. Trong Astrum "hiện tại", mọi người có thể ở bên nhau mãi mãi.</Text>
  <Text Key="B5E689C4_90177">Rốt cuộc, ngay cả khi cố gắng đăng xuất, cậu cũng không thể làm được. Đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="BDF37785_90178">Hơn nữa, nếu cơ hội Kishi-kun hạnh phúc giảm về zero... Nói cách khác, nếu cậu ấy chết...</Text>
  <Text Key="B1234692_90179">Cậu có thể quay ngược thời gian và khiến cái chết đó biến mất. Rốt cuộc, thế giới này không thể tồn tại nếu không có cậu ấy. ♪ Tuyệt vời ★</Text>
  <Text Key="75A51075_90180">Điều này có tệ không? Hehe. Cậu là một cô gái xấu, Yui-san★</Text>
  <Text Key="DA0A2232_90181">Vậy, mọi thứ đã xảy ra khi chúng ta quay lại điểm lưu. Dù cuộc gặp gỡ của chúng ta tuyệt vời đến đâu, dù quyết tâm của chúng ta dũng cảm đến đâu, hay cảm xúc non nớt của chúng ta. Mọi thứ sẽ biến mất. Chúng ta sẽ bị giẫm đạp dưới chân.</Text>
  <Text Key="04B8C3AD_90182">Đ-Đó... lỗi của tôi...?</Text>
  <Text Key="A5BA0C43_90183">Nh-Nhưng...! Nhưng tôi nhớ rồi! Đó không phải ước nguyện của tôi...!</Text>
  <Text Key="6CF16CA7_90184">Tôi chưa bao giờ ước ai đó buồn...! Vì vậy... Vì vậy, tôi...!</Text>
  <Text Key="E9DC85D1_90185">Thôi nào. Yui-san</Text>
  <Text Key="701F2C89_90186">Đó là lý do tại sao tôi không phải là một cô gái xấu. Đó là điều cậu đang cố gắng nói sao?</Text>
  <Text Key="E4AE748C_90187">Nhưng... Nhưng...!</Text>
  <Text Key="B5685BD8_90188">Cậu hiểu điều đó ở một nơi nào đó trong trái tim, phải không, Yui-san? Chỉ vì cậu là một cô gái tốt không có nghĩa là cậu sẽ không làm điều xấu.</Text>
  <Text Key="78251970_90189">Ví dụ, hãy nói rằng cậu đang vội vàng một chiếc xe ngựa để đưa bạn bị thương đến bác sĩ</Text>
  <Text Key="24E5DC98_90190">Nếu chiếc xe ngựa đó chạy qua một nhóm trẻ em đang chơi bên đường... Đó sẽ là một tội phạm, phải không? Đó là một điều xấu, đúng không?</Text>
  <Text Key="DCFC27A3_90191">Ngay cả khi cậu không có ý làm hại. Cậu sẽ bị buộc tội phạm tội. Cậu sẽ bị trừng phạt, phải không? Đó là ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="2A0BC573_90192">Dù Yui-san nói bao nhiêu lần là cô ấy không cố ý. Có rất nhiều người đã trải qua những điều khủng khiếp vì ước nguyện của cô ấy, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="B3D1EF91_90193">Ư ư, ư ư ư...!</Text>
  <Text Key="45BF89D0_90194">...Hehe. Cậu không cần phải nghiêm túc như vậy... Điều này không phải là lạ đối với một cô gái xấu.</Text>
  <Text Key="36F171E5_90195">Ví dụ, tôi cũng vậy. 'ở bên kia' rất nhiều người đã chết vì tôi.</Text>
  <Text Key="5781D092_90196">Đó là lý do tại sao tôi là một cô gái xấu như vậy. ★ Chúng ta giống nhau, Yui-san♪</Text>
  <Text Key="14F88E87_90197">...Ư ư, ư ư... hức...</Text>
  <Text Key="48A3C9DB_90198">...Này, Yui-san. Hãy thừa nhận rằng cậu cũng là một cô gái xấu, được chứ? Nếu cậu làm vậy, tôi có thể trở thành bạn bè với cậu...♪</Text>
  <Text Key="FDD8590B_90199">K-Không...! Tôi... Tôi...!</Text>
