  <Text Key="5ACBA7E6_4950">[Phép] Một thám tử tuyệt vời trên bãi biển, hoạt động ở hậu phương và làm suy yếu phòng thủ của kẻ thù. Với kỹ năng nhắm vào kẻ thù có sức tấn công cao, hạ thấp phòng thủ của chúng trong khi tăng cường đồng minh, cô có thể giải quyết mọi vụ án khó.</Text>
  <Text Key="6004725F_4951">Thám Tử Mùa Hè</Text>
  <Text Key="E5C26609_4952">Gây lượng lớn sát thương phép lên kẻ thù có P/M.ATK cao nhất (tùy theo cái nào cao hơn), và hạ thấp M.DEF của chúng một cách vừa phải. Ngoài ra, hạ thấp đáng kể P.CRIT Rate và M.CRIT Rate của chúng.</Text>
  <Text Key="731289AB_4953">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ thù.\n►Hạ thấp M.DEF của kẻ thù đi $2 trong 18s.\n►Hạ thấp P.CRIT Rate của kẻ thù đi $3 trong 18s.\n►Hạ thấp M.CRIT Rate của kẻ thù đi $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="18D0E046_4954">Bắt Giữ Nước</Text>
  <Text Key="5CADB413_4955">Hạ thấp M.DEF của kẻ thù có P/M.ATK cao nhất (tùy theo cái nào cao hơn) một cách vừa phải, và tăng nhẹ M.CRIT DMG nhận vào của chúng.</Text>
  <Text Key="C8E8428E_4956">►Hạ thấp M.DEF của kẻ thù đi $1 trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG nhận vào của kẻ thù lên 12% trong 12s.</Text>
  <Text Key="8E3B9BE0_4957">Trí Thức Bờ Biển</Text>
  <Text Key="EA18171E_4958">Tăng đáng kể M.ATK và M.CRIT Rate cho tất cả đồng minh khác. Lượng tăng M.ATK tỷ lệ thuận với M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="D2C9D960_4959">►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh khác đi $1 (+0.035×M.ATK) trong 12s.\n►Tăng M.CRIT Rate cho tất cả đồng minh khác đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="BF9D2F4D_4960">Mystic Summer</Text>
  <Text Key="DF41475C_4961">Mystic Summer+</Text>
  <Text Key="7105FA4F_4962">Bắt Giữ Nước+</Text>
  <Text Key="2D9C2333_4963">Hạ thấp đáng kể M.DEF của kẻ thù có P/M.ATK cao nhất (tùy theo cái nào cao hơn), và tăng nhẹ M.CRIT DMG nhận vào của chúng. Ngoài ra, gây sát thương phép vừa phải lên kẻ thù, luôn là chí mạng.</Text>
  <Text Key="471B5EA0_4964">►Hạ thấp M.DEF của kẻ thù đi $1 trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG nhận vào của kẻ thù lên 16% trong 12s.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ thù.</Text>
  <Text Key="AE6F5B27_4965">Gậy Thám Tử Mùa Hè</Text>
  <Text Key="B17C4D1A_4966">[Phép] Một vị thần nữ ở hậu phương được bao quanh bởi ánh sáng thánh, mỉm cười khi cầu nguyện. Cô điều khiển các debuff tấn công và phòng thủ, và khi [True Guidance] tích lũy, các đòn tấn công nhắm vào tối đa 3 kẻ thù sẽ truy đuổi kẻ thù có M.DEF thấp nhất, chiếu sáng chân lý.</Text>
  <Text Key="AB07E79E_4967">Lux in Tenebris</Text>
  <Text Key="B2095D25_4968">Hạ thấp M.DEF và TP của tất cả kẻ thù một cách vừa phải, và gây lượng lớn sát thương phép lên tối đa 2 kẻ thù phía trước. Nếu [True Guidance] là 40, sát thương của kỹ năng này sẽ được gây tổng cộng 2 lần lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất, và ngoài ra gây lượng lớn sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.</Text>
  <Text Key="75861F61_4969">►Hạ thấp M.DEF của tất cả kẻ thù đi $1.\n►Làm cạn TP của tất cả kẻ thù đi $2.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ thù gần nhất.\n►Nếu [Truth Guidance] là 40: Gây $4 sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.\n►Gây $5 sát thương phép lên kẻ thù gần thứ hai.\n►Nếu [Truth Guidance] là 40: Gây $6 sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.\n►Nếu [Truth Guidance] là 40: Gây $7 sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.</Text>
  <Text Key="9FEF6AEB_4970">Gương Chân Lý</Text>
  <Text Key="62422F74_4971">Hạ thấp nhẹ M.DEF của tất cả kẻ thù, hạ thấp đáng kể M.ATK của chúng, và gây sát thương phép vừa phải lên tối đa 3 kẻ thù phía trước. Nếu [True Guidance] đã là 40 khi kích hoạt, mẫu hành động thay đổi.</Text>
  <Text Key="0038F310_4972">►Mỗi lần Kasumi (Sister) đánh trúng với đòn tấn công, nhận 1 [Truth Guidance].\n►Nhận 6 [Truth Guidance].\n►Tăng M.DEF cho tất cả đồng minh đi $1.\n►Phục hồi HP cho tất cả đồng minh đi $2.\n►Triển khai Rào cản Phép thuật Không, hấp thụ $3 sát thương.</Text>
  <Text Key="CD148827_4973">Màn Sương Thánh</Text>
  <Text Key="304E0F43_4974">Sau khi trận đấu bắt đầu, lần đầu tiên sử dụng kỹ năng này kích hoạt trạng thái mà mỗi lần đòn tấn công đánh trúng kẻ thù sẽ thêm 1 [True Guidance]. [True Guidance] có thể tích lũy tối đa 40. Thêm 6 [True Guidance] cho bản thân, tăng M.DEF cho tất cả đồng minh một cách vừa phải, phục hồi nhẹ HP của họ, và triển khai rào cản triệt tiêu phép thuật. Nếu [True Guidance] đã là 40 khi kích hoạt, mẫu hành động thay đổi.</Text>
  <Text Key="0F552D84_4975">►Hạ thấp M.DEF của tất cả kẻ thù đi $1.\n►Hạ thấp M.ATK của tất cả kẻ thù đi $2.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ thù gần nhất.\n►Gây $4 sát thương phép lên kẻ thù gần thứ hai.\n►Gây $5 sát thương phép lên kẻ thù gần thứ ba.</Text>
  <Text Key="C445135E_4976">Oculus Dei</Text>
  <Text Key="C6EE5D61_4977">Oculus Dei+</Text>
  <Text Key="221F8B36_4978">Sau Khi Thay Đổi Mẫu</Text>
  <Text Key="42F001D9_4979">Hạ thấp nhẹ M.DEF của tất cả kẻ thù, hạ thấp đáng kể M.ATK của chúng, và gây sát thương phép vừa phải 3 lần lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.</Text>
  <Text Key="23F6FF15_4980">►Hạ thấp M.DEF của tất cả kẻ thù đi $1.\n►Hạ thấp M.ATK của tất cả kẻ thù đi $2.\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.\n►Gây $4 sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.\n►Gây $5 sát thương phép lên kẻ thù có M.DEF thấp nhất.</Text>
  <Text Key="C96E715E_4981">Tăng đáng kể M.ATK của bản thân, tăng M.CRIT RATE của bản thân một cách vừa phải, và tăng nhẹ M.CRIT DMG của bản thân. Ngoài ra, tăng M.DEF cho tất cả đồng minh một cách vừa phải, phục hồi nhẹ HP của họ, và triển khai rào cản triệt tiêu phép thuật.</Text>
  <Text Key="2EDC2B36_4982">►Tăng M.ATK của bản thân đi $1.\n►Tăng M.CRIT RATE của bản thân đi $2.\n►Tăng M.CRIT DMG của bản thân đi $3％.\n►Tăng M.DEF cho tất cả đồng minh đi $4.\n►Phục hồi HP cho tất cả đồng minh đi $5.\n►Triển khai Rào cản Phép thuật Không hấp thụ $6 sát thương.</Text>
  <Text Key="0D3BE09C_4983">Một cô gái rồng đấu sĩ nói bằng nắm đấm</Text>
  <Text Key="10FBB41F_4984">[Vật lý] Một cô gái rồng đấu sĩ vượt trội kẻ thù bằng sức mạnh thô bạo từ tiền tuyến. Cô tăng sức tấn công vật lý của bản thân bằng kỹ năng và dồn toàn bộ sức mạnh có thể vào một Union Burst hủy diệt.</Text>
  <Text Key="0D67DD13_4985">Quyền Công Tàn Cảnh</Text>
  <Text Key="211CFDDE_4986">Gây lượng lớn sát thương vật lý lên kẻ thù ngay phía trước. Sát thương được tăng đáng kể lần đầu tiên Union Burst này được sử dụng trong trận đấu.</Text>
  <Text Key="5D334BC7_4987">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n\nĐối với lần UB đầu tiên:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ thù.</Text>
  <Text Key="E4C29CF7_4988">Quyền Rồng Nghiền Nát</Text>
  <Text Key="5FD78F36_4989">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ thù ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="9D4818F6_4990">Thế Đứng Rồng Hóa</Text>
  <Text Key="829778EC_4991">Tăng lớn P.ATK và P.CRIT Rate của bản thân.</Text>
  <Text Key="24B1B62C_4992">Rồng Hỏa Thiêu</Text>
  <Text Key="A4102A21_4993">Rồng Hỏa Thiêu+</Text>
  <Text Key="0F8EEE49_4994">Bắn Phá Tối Hậu</Text>
  <Text Key="A12A7EEC_4995">Tăng mạnh P.ATK của bản thân, gây lượng lớn sát thương vật lý lên tối đa 2 kẻ thù gần nhất. Khi trận đấu bắt đầu, lần UB đầu tiên gây lượng lớn sát thương vật lý lên tối đa 2 kẻ thù gần nhất, bỏ qua P.DEF theo một phần trăm nhất định.</Text>
  <Text Key="CFFEB434_4996">►Tăng P.ATK của bản thân đi $1.\n\nĐối với lần UB đầu tiên:\n►Gây $4 sát thương vật lý lên kẻ thù gần nhất và thứ hai, bỏ qua 5% P.DEF của kẻ thù.\n\nĐối với lần UB thứ hai trở đi:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ thù gần nhất và thứ hai.</Text>
  <Text Key="01B80DD4_4997">Quyền Rồng Nghiền Nát+</Text>
  <Text Key="02845EFB_4998">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ thù. Khi trận đấu bắt đầu, lần sử dụng kỹ năng đầu tiên gây lượng lớn sát thương vật lý lên kẻ thù, hạ thấp nhẹ P.DEF của kẻ thù và tăng đáng kể P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="90DA2AA9_4999">Đối với lần sử dụng kỹ năng đầu tiên:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ thù.\n►Hạ thấp P.DEF của kẻ thù đi $3.\n►Tăng P.ATK của bản thân đi $4.\n\nĐối với lần sử dụng kỹ năng thứ hai trở đi:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ thù.</Text>
