  <Text Key="9EC92F04_112800">Nhưng cô vừa nói là cô ấy không muốn gặp bất kỳ ai...?</Text>
  <Text Key="1C9D7CBF_112801">Điều đó không hẳn là sai, nhưng...</Text>
  <Text Key="A3C28588_112802">Tôi sẽ đi</Text>
  <Text Key="82B04454_112803">Yukino Lisa</Text>
  <Text Key="B224C10B_112804">Pecorine trong Điều Trị</Text>
  <Text Key="65AED444_112805">Thú Linh của Violet</Text>
  <Text Key="2ECA6A78_112806">Đức Hiệp Sĩ...?!</Text>
  <Text Key="CFFB9446_112807">(Dù Kishi-sama lo lắng cho tôi, tôi...)</Text>
  <Text Key="8EE389DC_112808">...Đ-Đức... Hiệp Sĩ...</Text>
  <Text Key="C73A4070_112809">...Gio Nivlhel, trong một chiếc xe ngựa đậu phía sau Lâu Đài Cá voi Vĩ đại. Được dẫn dắt bởi các thú linh, những gì {playername} nhìn thấy bên trong chiếc xe ngựa đó là--...</Text>
  <Text Key="F6AABEFD_112810">Tôi... Vì đã khiến ngài lo lắng... Xin lỗi ngài sâu sắc...</Text>
  <Text Key="E70887CE_112811">...Ưm... Đây chỉ là... Tôi đoán là tuần hoàn máu của tôi có vẻ kém hơn một chút...</Text>
  <Text Key="56C3AEA7_112812">Tôi... chưa... mất trí...</Text>
  <Text Key="03094034_112813">...Aa...</Text>
  <Text Key="521FB61C_112814">...Ánh mắt của Kishi-sama... phản chiếu hình ảnh tôi... như tôi lúc này...</Text>
  <Text Key="5F597A2D_112815">Hình dạng tàn nhẫn này... giờ đã khắc sâu mãi mãi... vào tâm trí của Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="8FA0C23E_112816">...Ugh...</Text>
  <Text Key="F3989364_112817">Tôi thực sự... thực sự... Yếu đuối đến mức nào chứ...</Text>
  <Text Key="B27C7FE1_112818">Dù vậy... Tôi đã khóc suốt thời gian qua và vừa mới dừng lại... Tôi cảm thấy như mình sắp khóc nữa rồi...</Text>
  <Text Key="C950870E_112819">...Nếu đó là điều ngài yêu cầu...</Text>
  <Text Key="C5A89256_112820">Như tôi đã nói với Grace, tôi muốn được để một mình một thời gian... Ngoại hình này... Tôi không muốn ngài thấy tôi như thế này... Vì vậy...</Text>
  <Text Key="6FF8B38A_112821">...Cùng với tôi... Làm ơn...</Text>
  <Text Key="B75A6654_112822">Tôi có thể... nói chuyện với ngài được không... Kishi-sama...?</Text>
  <Text Key="574FB0F5_112823">T-Tôi... Tại sao... tôi lại đưa ra yêu cầu như vậy...?</Text>
  <Text Key="AADA8C44_112824">Tôi chỉ vừa mới yêu cầu ngài lắng nghe tôi, và thế mà... Tôi không thể để ngoại hình hiện tại của mình trở thành thứ khiến Kishi-sama khó chịu...</Text>
  <Text Key="7731640C_112825">D-Dù vậy... Mặc dù vậy...</Text>
  <Text Key="94CCF316_112826">Kishi-sama mà tôi đang thấy bằng chính đôi mắt của mình. Trên khuôn mặt ngài chưa bao giờ có một chút ghê tởm...</Text>
  <Text Key="BC6EB712_112827">...Tôi, thực sự...</Text>
  <Text Key="1CC8F1C8_112828">Không muốn... cho ngài thấy... tôi, trông như thế này...</Text>
  <Text Key="BA04347E_112829">Có lẽ... Như tôi vẫn luôn nghĩ... Tôi không xứng đáng để được gọi là một Công Chúa...</Text>
  <Text Key="BFD2B721_112830">...Và nữa. Nếu tôi phải bộc lộ "bản thân thật sự"... Tôi luôn chắc chắn rằng...</Text>
  <Text Key="89BAAED9_112831">...Kishi-sama, cũng... Sẽ cuối cùng là ghê tởm tôi...</Text>
  <Text Key="0ACEA656_112832">Ngay cả khi Kishi-sama... là người sẽ nhìn vào cái bên trong tôi, thay vì bên ngoài. ...Không... Chính vì thế... Mà...</Text>
  <Text Key="3C8EC45D_112833">Rằng, bất chấp tất cả... cái "bên trong" tôi là... rất tệ hại...</Text>
  <Text Key="F67D9E18_112834">Chắc ngài đã biết điều này, Kishi-sama. Các xác sống ở Gio Nivlhel, từ từ nhưng chắc chắn... cơ thể chúng dần dần phân hủy...</Text>
  <Text Key="D7BBC978_112835">Cuối cùng, tôi sẽ mất cả ý thức và lý trí để trở thành một quái vật vô hồn...</Text>
  <Text Key="BBDD9242_112836">Tôi... Bởi vì tôi may mắn được chọn làm người mang "trang bị của hoàng tộc"... Tôi là người duy nhất đã trốn thoát được sự phân hủy đó...</Text>
  <Text Key="9746093C_112837">Và thế nhưng, vì sự lười biếng của mình, tôi đã không có được chìa khóa để kiểm soát Cung điện Obsidian, vốn là nhiệm vụ đáng lẽ thuộc về tôi. Và giờ đây khi sự phân hủy của tôi đã tiến triển... Tôi đang ở đây, tự trách bản thân...</Text>
  <Text Key="A58E32E9_112838">...Tôi thật xấu xí và hèn nhát, xa rời việc xứng đáng được gọi là một "Công Chúa"... Điều đó là tự nhiên khi tôi không thể xử lý được trang bị của hoàng tộc này...</Text>
  <Text Key="8CB7059E_112839">...Chưa kể, tôi chỉ làm theo ý mình... để thỏa mãn những ham muốn ích kỷ của chính mình, như muốn thấy một thế giới tươi sáng rực rỡ. Tôi khiến các thần dân của mình lo lắng và tức giận vì hành vi của tôi...</Text>
  <Text Key="9063012C_112840">...Ah</Text>
  <Text Key="D1AEEA57_112841">Kishi-sama... T-Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A111C004_112842">...Ưm... Đối xử với tôi tốt đến thế... Làm ơn đừng...</Text>
  <Text Key="61883A16_112843">Tôi chưa nói với ngài sao...? Tôi rất, rất xấu xí và hèn nhát... Tôi không có quyền được ngài đối xử tử tế như vậy, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="7EF54D63_112844">Đức... Hiệp Sĩ... tại sao lại...? Tại sao ngài lại... nói như vậy về tôi...?</Text>
  <Text Key="21CAE216_112845">Một... lời hứa...?</Text>
  <Text Key="2EE14872_112846">...Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="F89D1A90_112847">...Vậy thì... Ưm... Tôi có thể hỏi một điều được không, nếu ngài đồng ý?</Text>
  <Text Key="CE54CB2C_112848">Ngài sẽ... củng cố tôi, Kishi-sama chứ? Trái tim hèn nhát của tôi đây.</Text>
  <Text Key="0AEB93B3_112849">Trước đây... Lần cuối cùng tôi nhận được sự củng cố từ Kishi-sama... Tôi đã bị đá hóa, không thể đứng vững trước những ác linh đang đối mặt với tôi.</Text>
