  <Text Key="313BC1E7_13100">Baron</Text>
  <Text Key="66C0E9D7_13101">Giảm nhẹ tỷ lệ hồi TP của nhân vật trong đội từ tất cả sát thương nhận bởi Fungus.</Text>
  <Text Key="7ACF95AF_13102">Gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên tấn công vật lý của bản thân lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, gây hỗn loạn cho nhân vật có HP dưới 40%. Sát thương của kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="BB8C9D13_13103">Gây hỗn loạn lên kẻ địch trong phạm vi phía trước và tăng cường mạnh mẽ P.DEF và M.DEF của tất cả đồng minh cho đến hết trận.</Text>
  <Text Key="77AD3D17_13104">Triệu hồi 4 quái nhỏ và đẩy lùi tất cả kẻ địch. Các quái nhỏ gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước nhất.</Text>
  <Text Key="B6EA47EC_13105">Một nấm quý tộc cai trị đàn Bewitched Mushrooms, lan tỏa bào tử gây ảo giác để xâm chiếm tâm trí kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C2458EB4_13106">Autumn Harvest</Text>
  <Text Key="F22D22BD_13107">Ở khoảng cách đều đặn, tăng P.ATK, M.ATK, P.DEF và M.DEF của tất cả kẻ địch và đồng minh. Hiệu ứng tăng dựa trên tổng số kẻ địch và đồng minh.</Text>
  <Text Key="3110F4B4_13108">Hibearnating</Text>
  <Text Key="55B7A615_13109">Một con gấu khổng lồ quyết định ngủ đông suốt đời, ở trong một hang băng. Nó sống những ngày tháng trong giấc mơ, thức giấc một chút để săn mồi.</Text>
  <Text Key="79BB8BA8_13110">Hiệu ứng Môi trường: [Harsh Cold], Áp dụng lên tất cả kẻ địch và đồng minh, giảm nhẹ tốc độ hành động của họ. Hiệu ứng này cộng dồn với các thay đổi tốc độ hành động khác. Ngoài ra, ở khoảng cách đều đặn, gây đóng băng lên nhân vật có tốc độ hành động thấp hơn giá trị ban đầu.</Text>
  <Text Key="0F521806_13111">Giảm nhẹ tỷ lệ hồi TP của nhân vật trong đội từ tất cả sát thương nhận bởi Hibearnating.</Text>
  <Text Key="C0083C41_13112">Union Burst: Gây sát thương ma thuật lớn lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, giảm mạnh P.ATK, M.ATK và tốc độ hành động của tất cả kẻ địch. Sát thương của kỹ năng này không hồi TP cho kẻ địch. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="D8042D85_13113">Gây sát thương vật lý nhỏ lên 3 nhân vật gần nhất. Ngoài ra, đẩy lùi nhân vật gần nhất, gây đóng băng và giảm tốc độ di chuyển của họ. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="C7664C91_13114">Harsh Cold</Text>
  <Text Key="E86B2B5C_13115">Giảm nhẹ tốc độ hành động của tất cả kẻ địch và đồng minh. Hiệu ứng này cộng dồn với các thay đổi tốc độ hành động khác. Ngoài ra, ở khoảng cách đều đặn, gây đóng băng lên nhân vật có tốc độ hành động thấp hơn giá trị ban đầu.</Text>
  <Text Key="1C9879BF_13116">Poison</Text>
  <Text Key="0489FDAB_13117">Venom</Text>
  <Text Key="1E03D0F2_13118">Curse</Text>
  <Text Key="7006FEDE_13119">Hex</Text>
  <Text Key="CD2A4D4A_13120">Burn</Text>
  <Text Key="7AA4811E_13121">Charm</Text>
  <Text Key="34B2E472_13122">Stun</Text>
  <Text Key="12B342B9_13123">Bind</Text>
  <Text Key="4589D1F6_13124">Confusion</Text>
  <Text Key="CE655B12_13125">Union Burst:</Text>
  <Text Key="682C2DC7_13126">Union Burst:</Text>
  <Text Key="A6E6771A_13127">tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="D1C048BF_13128">khu vực kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="E8A29F7C_13129">phía trước</Text>
  <Text Key="CD037253_13130">phía trước nhân vật</Text>
  <Text Key="FC3062BC_13131">khu vực nhỏ của kẻ địch</Text>
  <Text Key="B0F62A2E_13132">khu vực trung bình của kẻ địch</Text>
  <Text Key="75BDE3E3_13133">1 nhân vật gần nhất</Text>
  <Text Key="5772B03B_13134">2 nhân vật gần nhất</Text>
  <Text Key="14824D02_13135">3 nhân vật gần nhất</Text>
  <Text Key="B8A686EB_13136">4 nhân vật gần nhất</Text>
  <Text Key="02567801_13137">5 nhân vật gần nhất</Text>
  <Text Key="0E2EDA32_13138">1 nhân vật xa nhất</Text>
  <Text Key="C4612078_13139">2 nhân vật xa nhất</Text>
  <Text Key="1C067D72_13140">3 nhân vật xa nhất</Text>
  <Text Key="F8D4D956_13141">4 nhân vật xa nhất</Text>
  <Text Key="2A0D39CF_13142">4 nhân vật xa nhất</Text>
  <Text Key="7551AB26_13143">nhân vật phía trước nhất</Text>
  <Text Key="B7594987_13144">2 nhân vật ở phía trước</Text>
  <Text Key="BDB546C8_13145">3 nhân vật ở phía trước</Text>
  <Text Key="16FA4887_13146">4 nhân vật ở phía trước</Text>
  <Text Key="88173BAC_13147">5 nhân vật ở phía trước</Text>
  <Text Key="24CFB219_13148">nhân vật thứ 2 từ phía trước</Text>
  <Text Key="B7B98CBB_13149">nhân vật thứ 3 từ phía trước</Text>
