  <Text Key="D9F16C20_16300">Hanzo Đi Đâu Rồi?</Text>
  <Text Key="6F2D5F1B_16301">Tập Độc Thân Của Rin</Text>
  <Text Key="797A4E00_16302">Tất Cả Về Mahiru</Text>
  <Text Key="B96D425C_16303">Tập Độc Thân Của Lima</Text>
  <Text Key="1F054A4C_16304">Hatsune đã đến Landosol để nhận hàng giao từ Forestier đến Caon... Hoặc ít nhất thì đó là kế hoạch ban đầu.</Text>
  <Text Key="A9D8C9A1_16305">Ôi không! \nMình không đủ thời gian rồi!\nVà nếu muộn……!</Text>
  <Text Key="9A6AA12A_16306">... Ở đây không có ai cả... phải không? \nKiraaa-n!☆ Miracle Teleport!</Text>
  <Text Key="D4BEA180_16307">Đã đến Landosol! \nGiờ thì, chạy thôi!</Text>
  <Text Key="EEA1DE0F_16308">Xin chào! Xin lỗi, tôi có đơn hàng giao cho các bạn! \nThở... thở... Tôi... kịp chứ?</Text>
  <Text Key="1C04285D_16309">Vâng, cô đến đúng giờ. \nVậy thì, hãy kiểm tra hàng ngay được chứ?</Text>
  <Text Key="FF0E01A1_16310">Được rồi... Xin lỗi, nhưng trước tiên, \ntôi cần một chút... Zzz...</Text>
  <Text Key="7A0152DD_16311">... Cô ấy vẫn ngủ như thường lệ. Này, Hatsune-chan. Sắp đến lúc thức rồi đấy. Nội dung gói hàng đúng như chúng ta đặt.</Text>
  <Text Key="D8BB1E7D_16312">Đúng... như... À! \nThật ư? May quá không có lỗi!</Text>
  <Text Key="F2AF460A_16313">Khá nhiều thành viên của chúng tôi đang hồi phục từ chấn thương. Thuốc từ Forestier sẽ giúp ích rất nhiều.</Text>
  <Text Key="DA31396A_16314">Ehehe, nghe vậy tôi mừng lắm! Tôi cũng muốn cảm ơn vì những món ăn ngon các bạn đã cho chúng tôi!♪</Text>
  <Text Key="9C8DB95F_16315">Sản phẩm sữa của Elizabeth Park đang rất được ưa chuộng khắp nơi. Nói mới nhớ, dạo này Shiori cũng đang làm việc chăm chỉ, phải không?</Text>
  <Text Key="583D463C_16316">Shiori có ư?</Text>
  <Text Key="B087CB1F_16317">Cô ấy bảo muốn đền đáp lòng tốt của mọi người. Mahiru còn nói gì đó kiểu: "Con bé làm việc chăm chỉ thật đấy!"</Text>
  <Text Key="C73F3560_16318">Thật sao... Shiori đã làm tất cả những chuyện đó... Hee hee. ... À! Ý tôi có rồi!♪</Text>
  <Text Key="33BA1280_16319">Heh heh heh! Được rồi, cuộc săn tìm quà cho Shiori bắt đầu từ đây!</Text>
  <Text Key="E028269E_16320">(Vì em gái dễ thương của tôi đã chăm chỉ thế, tôi phải chọn một món quà tuyệt vời cho cô ấy!♪)</Text>
  <Text Key="CA998338_16321">(Chọn cái gì đây?♪ \nNhững thứ Shiori thích nhất -- chắc chắn là sách rồi, phải không?)</Text>
  <Text Key="CDE75EE5_16322">(Nhưng, nhưng, có quá nhiều sách để chọn, \nvà tôi không muốn mua cho cô ấy một quyển cô ấy không thích...)</Text>
  <Text Key="0B134131_16323">Hmmm... Tôi tự hỏi món quà nào mới thực sự khiến cô ấy ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="4AE9A70D_16324">Onee-chan, chị đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="CD0E28D2_16325">Wahh! S-Shiori!? Chị làm gì ở đây!?</Text>
  <Text Key="620A131F_16326">Em đi mua sắm cho mọi người ở trang trại... Và em nghe thấy giọng chị... Em không nên nói ra chứ?</Text>
  <Text Key="63857DA2_16327">Không đâu, chị tốt lắm! Dạo này chị thế nào? Khỏe chứ?</Text>
  <Text Key="E05F1A90_16328">Vâng. Không khí trong lành ở trang trại rất tốt cho em, chị biết không? Hầu hết các ngày em cảm thấy ổn định hơn, và tình trạng choáng váng của em cũng ít dần.</Text>
  <Text Key="40DC290F_16329">À... Nhưng bây giờ em hơi chóng mặt một chút...</Text>
  <Text Key="CA6B2FB1_16330">Shiori!!</Text>
  <Text Key="CEF803A9_16331">Ồ... \nĐã lâu rồi kể từ lần cuối em đi một chuyến dài như vậy? Em thấy chóng mặt hết cả lên...</Text>
  <Text Key="2EA203E5_16332">E-Em ổn chứ!? Bệnh viện gần nhất đâu...?!</Text>
  <Text Key="1D06738B_16333">Em ổn rồi. Bây giờ đã qua rồi.</Text>
  <Text Key="B985C584_16334">Ơ, nghe vậy thật nhẹ nhõm, nhưng... Đừng cố quá sức!</Text>
  <Text Key="46F3B897_16335">Em sẽ không... Cảm ơn chị. À, phải rồi, chị đang làm gì vậy, Onee-chan?</Text>
  <Text Key="1F15A121_16336">Tôi ư? À, chị thấy đấy, chị đến đây để giao hàng đến Caon! Và khi ở đây, chị nghe nói về em!</Text>
  <Text Key="75512F2F_16337">Về em ư?</Text>
  <Text Key="5EB88539_16338">Ừ! Chị nghe nói dạo này em đang làm việc chăm chỉ ở trang trại! Chị rất vui vì em!</Text>
  <Text Key="A9CAAC0C_16339">Vì thế! Chỉ dành cho em...</Text>
  <Text Key="8896C86B_16340">(... Tôi muốn hỏi Shiori những thứ cô ấy thích, nhưng... Tốt hơn là nên giữ bí mật!)</Text>
  <Text Key="3D060669_16341">Chỉ dành cho em, tôi muốn ba tràng pháo tay! Hoan hô, hoan hô, hoan hô!</Text>
  <Text Key="CF06833C_16342">Mmf...</Text>
  <Text Key="1FF572CE_16343">Được rồi, thôi chị đi đây! Cẩn thận trên đường về nhé!? \nChào mọi người ở Elizabeth Park giúp chị!</Text>
  <Text Key="ACA35294_16344">S-See you later!</Text>
  <Text Key="F74BE748_16345">À... Cô ấy đi rồi...</Text>
  <Text Key="DAE1B168_16346">Có vẻ như cô ấy có điều muốn nói với tôi... À, gió đang thổi... Ooh...</Text>
  <Text Key="07AA1360_16347">Tôi chạy đi mà không suy nghĩ! \nĐiều đó kỳ lạ, phải không? Chắc chắn là kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="BEAF1754_16348">Shiori thông minh quá để không nhận ra! Nhưng nếu tôi tiếp tục nói chuyện như thế, còn nguy hiểm hơn!</Text>
  <Text Key="7591D533_16349">Được rồi! Món quà bí mật của tôi sẽ khiến cô ấy choáng ngợp!</Text>
