  <Text Key="56437D87_43700">Raigahorn - Đại Lôi Thú</Text>
  <Text Key="762766C6_43701">Gou Raiju</Text>
  <Text Key="AEC3D3FA_43702">Gây sát thương Vật lý lên 3 kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="C42E8285_43703">Union Burst gây sát thương Vật lý và Ma pháp cực lớn lên toàn bộ kẻ địch, tỷ lệ với Phòng thủ Vật lý và Ma pháp của bản thân.</Text>
  <Text Key="2643E54F_43704">Một kỳ lân với sức mạnh vượt trội gặp phải trong đợt huấn luyện cuối cùng. Cánh tay cơ bắp huyền bí chẻ đất, và sừng sét quấn lửa chém vào cổ họng các tân binh.</Text>
  <Text Key="3BAE3B2E_43705">Khi HP dưới 30%, Phòng thủ Vật lý và Ma pháp tăng mạnh. Ngoài ra, Tốc độ hành động cũng tăng mạnh.</Text>
  <Text Key="E70327A9_43706">Union Burst gây sát thương Vật lý và Ma pháp cực lớn lên toàn bộ đối thủ. Đồng thời, đồng hồ đếm ngược cho kỹ năng [Bắn phá hủy diệt] sẽ chạy. Khi đồng hồ đếm ngược cho [Bắn phá tan rã] về 0, sẽ sử dụng [Quyết đoạn phá hủy].</Text>
  <Text Key="0DA10A8B_43707">Gây sát thương Vật lý cực lớn lên kẻ địch gần nhất và gây hiệu ứng choáng. Các hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này có thể được truyền vào ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n[Sấm sách hủy diệt]</Text>
  <Text Key="0E4E7CC3_43708">Gây 999×5 lần sát thương ma pháp cố định lên toàn bộ đối thủ, bao gồm cả nhân vật đang trên không. Kỹ năng này sẽ không hồi TP cho đối thủ.</Text>
  <Text Key="D2242ECE_43709">Điều này làm giảm tốc độ hồi TP của đồng đội từ mọi sát thương nhận từ Laiga Horn.</Text>
  <Text Key="786D102C_43710">Sừng khổng lồ của nó phát ra ánh xanh lam, cơ thể nam tính tích tụ sấm sét. Một khi đạt đến điểm tới hạn, trận chiến kết thúc. Lôi bạo man rợ sẽ biến toàn bộ khu vực thành bụi.</Text>
  <Text Key="6D3FFECE_43711">Bóng tối của những người hướng dẫn vừa sợ hãi vừa ngưỡng mộ khi chinh phục yêu quỷ ở rìa rừng. Một học trò thực sự của "người môi giới" sẽ không được phép gục ngã trước điều giả dối.</Text>
  <Text Key="D92461E3_43712">Raigahorn không nhận sát thương từ hiệu ứng môi trường.</Text>
  <Text Key="C6020DFC_43713">Khi HP của bản thân dưới 50%, Phòng thủ Vật lý và Ma pháp của bản thân tăng mạnh. Tốc độ di chuyển của bản thân còn tăng thêm nữa.</Text>
  <Text Key="299C1CB5_43714">Các thú dữ dùng mọi khả năng để giải phóng sấm sét. Đỉnh cao của một khóa huấn luyện khắc nghiệt nhưng bội thu! Vượt qua nỗi sợ và trở thành "hiệp sĩ" chính thức!</Text>
  <Text Key="46AC1CB4_43715">Tổng điểm Makoto</Text>
  <Text Key="587F84FD_43716">Tiến độ Huấn luyện</Text>
  <Text Key="D73C636E_43717">Điểm Eriko đã nhận được</Text>
  <Text Key="AB0876FA_43718">Chọn\nNhân vật</Text>
  <Text Key="009D015E_43719">Aiue okakikukekosashisusesotachiteto</Text>
  <Text Key="4D43D7C4_43720">Từ đây trở đi là vùng đất chưa được khám phá!</Text>
  <Text Key="B792128B_43721">Ha ha ha! Cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="FED68DEE_43722">Tổng x$1/$2điểm</Text>
  <Text Key="6BF2E227_43723">Đây là kết quả hoàn toàn không đủ, nhưng bạn vẫn có cơ hội bù đắp. Lần sau, hãy cố gắng thoát khỏi vị trí của một con côn trùng rác rưởi. Được chứ?</Text>
  <Text Key="2A1EC438_43724">Thưởng trợ giúp</Text>
  <Text Key="42FA0BC4_43725">Điểm Chinh phục</Text>
  <Text Key="772F2136_43726">Vũ khí tối thượng của nhóm Eriko</Text>
  <Text Key="C00DC030_43727">Đạt 50.000 điểm trở lên trong chế độ THỬ THÁCH một lần</Text>
  <Text Key="3B81A075_43728">Đạt 50.000 điểm từ Makoto</Text>
  <Text Key="FB177816_43729">Đạt 50.000 điểm từ Eriko</Text>
  <Text Key="C054EB72_43730">Bài Học của Sói Đã Giáp Công</Text>
  <Text Key="B354E5A0_43731">Một ngày, sau khi khóa huấn luyện cho tân binh kết thúc không sự cố, Eliko và Makoto đã được Jun triệu tập đến cung điện hoàng gia Landsor.</Text>
  <Text Key="58427C19_43732">Nhiệm vụ quét sạch quái vật?</Text>
  <Text Key="4D531184_43733">Đúng vậy. Các học viên khóa này đạt được kết quả ngoại lệ. Chương trình học hiện tại không đủ để đánh giá năng lực của họ.</Text>
  <Text Key="2133EAAB_43734">Chính vì vậy chúng tôi đã quyết định để hai người tham gia nhiệm vụ quét sạch quái vật như một phần khóa huấn luyện thăng bậc tiếp theo.</Text>
  <Text Key="545CDABE_43735">Nói cách khác, chúng ta sẽ chiến đấu với quái vật như trong chuyến thám hiểm lần trước. Lần này chúng ta sẽ đi đâu?</Text>
  <Text Key="9F8FD310_43736">Để vươn tới đỉnh cao mới</Text>
  <Text Key="DF494EFB_43737">Đó từng là một con đường cao tốc, nhưng bây giờ có một nơi quái vật không thể đi qua được.</Text>
  <Text Key="868C18CF_43738">Có vẻ không có quái vật mạnh nào, nhưng số lượng rất nhiều. Nhưng với Eriko và Makoto dẫn đầu, các tân binh khóa này thực sự giỏi. Tôi nghĩ họ có thể xử lý được nhiệm vụ dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="14AAB24E_43739">Vì vậy nên cậu gọi tôi, hả? Nhưng ngay cả khi tôi không mạnh, vẫn còn cơ hội, phải không?</Text>
  <Text Key="1CA9DE11_43740">...Đúng vậy. Dễ mất cảnh giác hoặc tự mãn khi đối mặt với ai đó như thế.</Text>
  <Text Key="9EAE9FD3_43741">Tất nhiên. Chính vì vậy tôi muốn hai người tham gia. Tôi chắc chắn hai người sẽ có thể dẫn dắt những binh sĩ thiếu kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="90D6BAFD_43742">Ra vậy, nên cậu gọi tôi đến đây. Trong trường hợp đó, tôi sẽ phải chăm sóc học sinh của mình đến tận cùng. Còn cậu thì sao, Eriko?</Text>
  <Text Key="AA8C995C_43743">Tôi không ngại nếu chỉ là công việc như vậy. Tôi sẽ lo toàn bộ lũ người đã tụ tập.</Text>
  <Text Key="55FF92F6_43744">Không, chúng ta không thể làm thế. Công việc của tân binh là chiến đấu, và chúng ta chỉ ra lệnh. Đúng không?</Text>
  <Text Key="D58269FE_43745">Phiền phức thật... Nếu chúng ta lo hộ, chúng ta sẽ có thể đạt được kết quả chắc chắn nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="5CD4883D_43746">Điều quan trọng là tân binh trở nên mạnh mẽ hơn. Không có lối tắt trên con đường đó.</Text>
  <Text Key="6B7E3F0C_43747">Tôi hiểu. Làm người hướng dẫn là một công việc khó khăn.</Text>
  <Text Key="920595C1_43748">Bây giờ, một lần nữa... Tôi sẽ giao cho hai người phụ trách dọn sạch quái vật chiếm đóng đường cao tốc.</Text>
  <Text Key="48658DA0_43749">Chúng tôi sẽ tập hợp một nhóm lớn binh sĩ qua khóa huấn luyện, nhưng tôi chắc chắn tất cả các cậu sẽ có thể theo kịp chúng tôi.</Text>
