  <Text Key="5026B3EF_129700">Hựaaaa...!!?</Text>
  <Text Key="4B2CB48A_129701">Grrr... Đừng làm liều, Cro!\nNếu cứ xông thẳng vào, cậu sẽ kết thúc như tôi vài hôm trước!</Text>
  <Text Key="B9A0D5F5_129702">T-tôi ổn! Tôi là android!\nTôi không thể làm gì vượt quá khả năng của mình...!</Text>
  <Text Key="CB4325C5_129703">Chính vì vậy, để ngăn mọi người, kể cả Nữ thần Lyrael, không còn làm những chuyện liều lĩnh như thế nữa...!</Text>
  <Text Key="AFB14D27_129704">Tôi sẽ dùng... toàn lực!</Text>
  <Text Key="38D378AF_129705">Tiếc quá~♡\nCái này cũng là robot, nhưng sức mạnh khác biệt hoàn toàn~♡</Text>
  <Text Key="71A80455_129706">T-tôi xin lỗi, Wakka-chan, Punk-chan, Skid-chan, Carcass-chan,\ntôi lúc nào cũng làm những chuyện liều lĩnh như thế...!</Text>
  <Text Key="2D76614C_129707">Tăng tốc độ tối đa!\nXông qua và biến cô ta thành phế liệu!</Text>
  <Text Key="B306313B_129708">Hả?!\nLốp xe vẫn quay nhanh hơn...!</Text>
  <Text Key="36453419_129709">Ugh, ughhh!</Text>
  <Text Key="7D42F40D_129710">Ugh, ugh...</Text>
  <Text Key="7577FFA8_129711">Croce!</Text>
  <Text Key="E3F13643_129712">Cậu vẫn còn chiến đấu được chứ?</Text>
  <Text Key="700F7005_129713">Được rồi, tôi sẽ gửi cho cậu một cánh tay mới...!</Text>
  <Text Key="B3A9E5B4_129714">Cố lên, Chevalier của tôi...!</Text>
  <Text Key="DC99CD23_129715">Trang bị♪</Text>
  <Text Key="5CF995CA_129716">Cánh Tay Khổng Lồ!</Text>
  <Text Key="8259D7B4_129717">Đây, nhận lấy!! Nữ hoàng Eustiana!!</Text>
  <Text Key="E8F1E081_129718">Taaaaah!</Text>
  <Text Key="06B48BFF_129719">Muuu! Kyaaaa! Haaaah!?</Text>
  <Text Key="25C0873C_129720">Kururu! Bây giờ!</Text>
  <Text Key="C9C0ACC1_129721">Ey ey eyyyy!</Text>
  <Text Key="58AAA8DD_129722">Pippigyu piggyu piggyuggyu♪</Text>
  <Text Key="7655EF5F_129723">Chúng ta đi thôi!</Text>
  <Text Key="DB9A0E7C_129724">Haaaa!</Text>
  <Text Key="43BF3272_129725">Pigyugyugyugyu, pigyuー!</Text>
  <Text Key="2C3B6951_129726">piii-gyuー!!!</Text>
  <Text Key="4913408F_129727">Đối đầu với Freiya</Text>
  <Text Key="6FB11EF6_129728">Mọi người hỏi Freiya về chuỗi sự kiện. Sau khi trả lời hết các câu hỏi và giải thích mục tiêu của mình, cô ấy triệu hồi quái vật trở về và rời đi. Nhóm lần nữa rơi vào tình thế nguy hiểm, nhưng đúng lúc đó Leilael xông tới và đánh bật chúng.</Text>
  <Text Key="3258C772_129729">3 Chị Em</Text>
  <Text Key="16D6F9BA_129730">Được rồi!\nHạ xuống thôi!</Text>
  <Text Key="7024CF4B_129731">Ông Onigiri, cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="A9E2A79D_129732">Pigyuuuu!</Text>
  <Text Key="D5A0DAFC_129733">Kururu, chờ ở đây!</Text>
  <Text Key="A86D1FFD_129734">Vâng!\nChúc may mắn, mọi người!</Text>
  <Text Key="6A28A665_129735">Tăng cường con chuột khổng lồ kỳ quái và tăng tốc độ của nó.\nMột lớp màn bảo vệ bao quanh nó sử dụng ma thuật đá quý để ngăn can trong khi nó xung kích─</Text>
  <Text Key="DB627871_129736">Với thế, chúng đã thành công trong việc bảo tồn sức mạnh,\nđồng thời phá vỡ đội hình quái vật.\nCảnh tượng hài hước này thực sự vượt quá sự hiểu biết của tôi... Tôi không nói nên lời.</Text>
  <Text Key="7F62218F_129737">Xin hãy từ bỏ, Cô Freiya!</Text>
  <Text Key="CA7BB33E_129738">Cô, dừng quái vật lại ngay!\nNếu không, tôi sẽ thổi bay đầu cô cùng với cặp kính rác rưởi tồi tệ hơn cả một số người kia!</Text>
  <Text Key="9F6B315F_129739">Chúng tôi tấn công nhanh hơn là cô có thể triệu hồi quái vật!</Text>
  <Text Key="F912A581_129740">Rất vui được làm quen, Nữ hoàng Eustiana.</Text>
  <Text Key="B993D8C8_129741">Vốn dĩ, tôi muốn đưa cô đến bàn hành quyết, nhưng...</Text>
  <Text Key="A0C9B4EF_129742">Tôi sẽ dùng hết sức để ngăn điều đó xảy ra!\nVẫn còn những việc tôi phải làm, và Kyaru-chan mà tôi phải nhai!</Text>
  <Text Key="56D33708_129743">Khoan!?\nPhần sau hoàn toàn không cần thiết dù nhìn thế nào!</Text>
  <Text Key="C2EBFA9A_129744">Những việc cô phải làm, cô nói...?</Text>
  <Text Key="DBE61876_129745">Là để đưa bạn bè trở lại dưới danh nghĩa &quot;Pecorine, thành viên của Guild Ẩm Thực&quot;?\nHay─</Text>
  <Text Key="7FFB0105_129746">Dưới danh nghĩa &quot;Eustiana von Astraea, công chúa bị lưu đày trong cuộc cách mạng&quot;?\n&quot;Bằng cách cứu những người chơi vẫn đang hôn mê và thể hiện thành tích, cô ấy sẽ giành lại trái tim của những kẻ đã từ bỏ cô ấy và do đó, giành lại vương quốc đã mất&quot;?</Text>
  <Text Key="75D993DC_129747">Sao cô có thể đi xa đến thế?!\nCô không nhận được &quot;thay đổi nhận thức&quot; sao?!</Text>
  <Text Key="1318F8C9_129748">Không chỉ biết chính xác chuyện gì đang xảy ra ở đây, những quái vật cô dùng ở đây là từ lục địa Astraea. Vậy, có phải cô là người đã thả chúng vào thế giới này?</Text>
  <Text Key="F1A9D060_129749">Nếu vậy, tại sao cô ấy lại làm vậy...?</Text>
