  <Text Key="97EBD154_11200">Gây sát thương vật lý trung bình cho khu vực phía trước và xóa bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái.\n</Text>
  <Text Key="E21B846B_11201">Souleater</Text>
  <Text Key="44B8F2E4_11202">Quái vật tượng đá cát được thổi vào phép thuật của tháp, chứa một bản thể sống. Nó chờ đợi trong cát xoáy và tấn công bằng cách phun ra ngọn lửa thiêu đốt.\n</Text>
  <Text Key="63D0F7A0_11203">Gây sát thương ma thuật lớn cho khu vực phía trước và gây hiệu ứng bỏng. Ngoài ra, giảm phòng thủ ma thuật một cách vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="6663D9EE_11204">Gây sát thương ma thuật trung bình cho ba nhân vật phía trước và gây hiệu ứng bóng tối cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="265620E2_11205">Gây sát thương vật lý lớn cho nhân vật địch phía trước. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch có hiệu ứng bỏng trong số tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="554B948F_11206">Sandgargoyle</Text>
  <Text Key="90A81D29_11207">Một loài chim bí ẩn vận dụng phép thuật của tháp để tích tụ và phóng ra những tia sét. Nó xuất hiện cùng với đám mây sấm và xóa sổ kẻ thù bằng những tia sét thảm khốc.\n</Text>
  <Text Key="DF23DC38_11208">Một loài chim bí ẩn tích trữ sức mạnh ma thuật và giải phóng chúng dưới dạng tia sét. Nó xuất hiện cùng với đám mây sấm và hủy diệt kẻ thù bằng những tia sét tai ương. [Hiệu ứng Đặc biệt]\n</Text>
  <Text Key="9207A324_11209">Một loài chim bí ẩn tích trữ sức mạnh ma thuật và giải phóng chúng dưới dạng tia sét. Nó xuất hiện cùng với đám mây sấm và hủy diệt kẻ thù bằng những tia sét tai ương.\n</Text>
  <Text Key="A96D7077_11210">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch và tăng nhẹ sức mạnh ma thuật và tốc độ hành động của bản thân. Nó gây thêm sát thương cho kẻ địch đang thực hiện tấn công vật lý.\n</Text>
  <Text Key="136CABCC_11211">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ địch trong khu vực phía trước và giảm phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của chúng một cách vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="253D298E_11212">Gây sát thương ma thuật lớn cho nhân vật địch có tấn công vật lý cao nhất và gây hiệu ứng tê liệt trong thời gian dài. Nếu HP của bản thân dưới 85%, nó cũng thực hiện đòn tấn công này lên kẻ địch có sức mạnh ma thuật cao nhất.\n</Text>
  <Text Key="E81AA0A8_11213">Thủ lĩnh của bộ tộc Orc bị mê hoặc, bị cuốn hút bởi sức mạnh của Tháp Luna. Nó gây hỗn loạn trên chiến trường với những chiếc trống nhịp điệu kỳ quái của mình.\n</Text>
  <Text Key="8F4CA20A_11214">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch và giảm phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của chúng. Ngoài ra, tăng tấn công vật lý và sức mạnh ma thuật của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="32C7AA20_11215">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho ba nhân vật phía trước, đẩy chúng lùi lại một chút. Nếu HP kẻ địch dưới 70%, gây hiệu ứng hỗn loạn.\n</Text>
  <Text Key="5EB72816_11216">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch dựa trên HP còn lại, giảm tốc độ hành động của chúng và xóa bỏ tất cả hiệu ứng tăng cường trạng thái.\n</Text>
  <Text Key="D1676096_11217">Noisy Orc</Text>
  <Text Key="FB5FAE81_11218">Một con cá sấu cá mập khổng lồ tham ăn hút cạn sức mạnh của tháp. Nó làm biến dạng cảm giác bằng sóng âm và nuốt chửng mồi ngây thơ đã bị tê liệt hoàn toàn.\n</Text>
  <Text Key="337CC576_11219">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch và giảm phòng thủ vật lý và sức mạnh ma thuật của chúng.\n</Text>
  <Text Key="DDD20982_11220">Gây sát thương ma thuật trung bình và gây tê liệt cho nhân vật địch có TP cao nhất. Ngoài ra, khiêu khích chúng.\n</Text>
  <Text Key="8A414E76_11221">Bỏ qua khiêu khích và gây sát thương liên tục tăng dần mỗi giây cho nhân vật địch có HP cao nhất.\n</Text>
  <Text Key="10DDBFE1_11222">Shark Greed</Text>
  <Text Key="AD40C415_11223">Một quái vật ma thuật thân mềm tìm cách trả thù con người bằng sức mạnh của tháp. Mối hận thù của ngọn giáo đã đâm xuyên nó khi còn trẻ còn sâu hơn biển cả.\n</Text>
  <Text Key="10C907AC_11224">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="5DC52ACB_11225">Gây sát thương ma thuật trung bình cho kẻ địch từ vị trí thứ ba trở đi, giảm phòng thủ vật lý và tốc độ hành động của chúng một cách vừa phải. Ngoài ra, xóa bỏ hiệu ứng tăng cường trạng thái.\n</Text>
  <Text Key="BE7A7A25_11226">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch có HP còn lại cao nhất, dựa trên HP còn lại của chúng, và giảm TP của chúng một cách vừa phải.\n</Text>
  <Text Key="E8DB6F5D_11227">Octaskid</Text>
  <Text Key="EFBCCF0F_11228">Một cây ma thuật khổng lồ đột biến bởi sức mạnh của tháp, biến thành một pháo đài. Nó chuyển hóa sức mạnh của đất thành đạn pháo và làm cạn kiệt mọi phương tiện hủy diệt bằng thân thể vững chắc của mình.\n</Text>
  <Text Key="8B344939_11229">Triển khai một vùng hiệu ứng gây sát thương ma thuật liên tục và giảm phòng thủ vật lý cho tất cả kẻ địch trong phạm vi.\n</Text>
  <Text Key="43F9FCAB_11230">Gây sát thương vật lý trung bình cho một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật thứ hai từ phía sau, giảm TP của chúng. Sau đó, phục hồi TP cho tất cả đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="86A350CB_11231">Trent Castle</Text>
  <Text Key="DA59A348_11232">Một cỗ máy chiến tranh cổ xưa phát điên bởi sức mạnh của Tháp Luna. Sức mạnh ma thuật ác độc của lớp bảo vệ phép thuật của nó vỡ tan mọi thứ trên đường đi.\n</Text>
  <Text Key="25AE3570_11233">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="5689BCB4_11234">Gây sát thương vật lý lớn ba lần cho các nhân vật địch ngẫu nhiên trong một khu vực phía trước nhỏ.\n</Text>
  <Text Key="E8705DD7_11235">Gây sát thương vật lý trung bình và gây tê liệt cho nhân vật có sức mạnh ma thuật cao nhất, cũng như gây sát thương vật lý trung bình cho các nhân vật địch xung quanh trong một khu vực nhỏ.\n</Text>
  <Text Key="43644362_11236">Curse Alma</Text>
  <Text Key="978375F0_11237">Một học giả nghịch ngợm âm mưu chiếm đoạt sức mạnh của tháp cho bản thân. Họ điều khiển những con rối đất sét bằng kỹ thuật bị cấm, tước đoạt mọi tự do.\n</Text>
  <Text Key="32204D38_11238">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch và tiêu diệt ngay lập tức tất cả triệu hồi và bản sao.\n</Text>
  <Text Key="1D03B7A6_11239">Gây sát thương vật lý trung bình theo phần trăm cho một khu vực phía trước rộng dựa trên HP còn lại, đẩy kẻ địch đi xa. Ngoài ra, triệu hồi một con rối đất sét. Con rối đất sét gây sát thương vật lý và giảm tốc độ hành động của tiền tuyến hoặc nhân vật thứ hai từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="2C58F58E_11240">Gây sát thương vật lý trung bình, gây độc và choáng cho một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật thứ hai từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="92EB2B92_11241">Một loài chim ma thuật khổng lồ phá phách sau khi tiêu thụ sức mạnh của tháp. Những ai đến gần một cách bất cẩn sẽ bị xé toát bởi những cơn bão và sấm sét.\n</Text>
  <Text Key="0005F303_11242">Union Burst: gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="22D8B0BC_11243">Gây sát thương vật lý nhỏ và gây choáng cho một khu vực nhỏ xung quanh nhân vật thứ hai từ phía trước.\n</Text>
  <Text Key="C7B658AC_11244">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch trong khu vực phía trước.\n</Text>
  <Text Key="71DFCB0B_11245">Crimson Thunderbird</Text>
  <Text Key="C6D55092_11246">Một thần thú nước bị điên loạn và bị ma thuật của Luna ám. Quên mất mục đích của chính mình, nó biến thành một con thú phá phách nuốt chửng mọi thứ.\n</Text>
  <Text Key="798BDB56_11247">Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch và gây hiệu ứng sợ hãi. Các nhân vật dưới trạng thái sợ hãi sẽ có hiệu ứng Union Burst tấn công và hồi phục HP bị giảm một nửa trong một khoảng thời gian nhất định.\n</Text>
  <Text Key="DA4478FD_11248">Gây sát thương ma thuật trung bình trong khu vực phía trước và tăng nhẹ phòng thủ vật lý của bản thân dựa trên số lần đánh trúng. Ngoài ra, triển khai một vùng hiệu ứng gây sát thương ma thuật.\n</Text>
  <Text Key="96BA51A8_11249">Gây sát thương ma thuật lớn cho nhân vật phía trước nhất, tiêu hao HP của bản thân và gây thêm sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ địch. Ngoài ra, tăng nhẹ tấn công vật lý và sức mạnh ma thuật của bản thân.\n</Text>
