  <Text Key="BE5108F9_1850">Cấp độ UE 1</Text>
  <Text Key="BFC7AEAA_1851">Cấp độ UE 2</Text>
  <Text Key="3044521F_1852">Không</Text>
  <Text Key="F7F2B5C1_1853">Đã thực hiện</Text>
  <Text Key="8381F7ED_1854">Quả cầu UE</Text>
  <Text Key="9A50F4E6_1855">Quả cầu UE 1</Text>
  <Text Key="61E4B887_1856">Quả cầu UE 2</Text>
  <Text Key="60877DD8_1857">(Nhân vật)</Text>
  <Text Key="F229AE2A_1858">Bạn chưa thể trang bị Trang bị Độc nhất. Cần đạt RANK7 trở lên để tạo Trang bị Độc nhất.  Bạn có muốn nâng cấp không?</Text>
  <Text Key="195D91D7_1859">Bạn chưa thể trang bị Trang bị Độc nhất 1. Cần đạt RANK7 trở lên để tạo Trang bị Độc nhất 2.  Bạn có muốn nâng cấp không?</Text>
  <Text Key="ECA755B5_1860">Bạn có thể tăng Cấp độ Nhân vật vượt quá Cấp độ Người chơi thông qua &quot;Phá giới hạn Cấp Nhân vật&quot;. Các chỉ số và Cấp độ Kỹ năng sẽ không bị giới hạn, vì vậy hãy thu thập Mảnh Ký ức và Ma thuật cho mỗi nhân vật và nhằm phá vỡ giới hạn của họ.</Text>
  <Text Key="4F44A876_1861">Cấp độ Nhân vật chỉ có thể cao tương đương Cấp độ Người chơi. Hoàn thành Nhiệm vụ Chính và các nhiệm vụ để kiếm được EXP Người chơi và tăng Cấp độ của bạn.</Text>
  <Text Key="A7D7DAD1_1862">Nếu bạn thiếu mảnh trang bị hoặc bản vẽ, bạn có thể sử dụng Quặng để thay thế chúng. Hãy sử dụng nó để củng cố nhân vật của mình.</Text>
  <Text Key="58BB27CC_1863">Mảnh Ký ức là những viên tinh thể chứa đựng những ký ức đã bị lãng quên. Bạn sẽ cần thu thập chúng để Thăng cấp nhân vật, vì vậy hãy cố gắng thu thập càng nhiều càng tốt để tăng sức mạnh cho đội hình của mình.</Text>
  <Text Key="DF4687A0_1864">Bạn có thể sử dụng Ma thuật để nâng cấp kỹ năng và Union Bursts. Nâng cấp kỹ năng và hạ gục kẻ thù mạnh mẽ nhất bạn gặp phải trong cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="882D412D_1865">Một số trang bị có thể được tinh chế để tăng cường chỉ số của chúng. Tinh chế trang bị của bạn để chuẩn bị cho những đối thủ nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="028AF70B_1866">Nhân vật có thể được thăng cấp lên ★6. Đạt ★5 sẽ biến kỹ năng EX của nhân vật thành kỹ năng EX+, khiến họ mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="0842476D_1867">Sau khi trang bị UE 1 của họ, thu thập các vật phẩm cần thiết để nâng cấp nhân vật lên ★6. Mảnh Ký ức Thuần khiết có thể được thu được từ các giai đoạn RẤT KHÓ, và Cung Thần từ Temple Trek.</Text>
  <Text Key="9A84C102_1868">Cuối cùng, sau khi hoàn thành Nhiệm vụ Thăng cấp của nhân vật, họ có thể thăng cấp lên những tầm cao mới. Ngoài các chỉ số của họ, Union Burst của họ cũng sẽ được tăng cường. Hãy cùng nhau cố gắng hết sức để mở khóa sức mạnh thực sự của chúng ta!</Text>
  <Text Key="E041DDBB_1869">Hoàn thành các nhiệm vụ để nhận phần thưởng. Hoàn thành chúng nhanh chóng và củng cố nhân vật của bạn♪</Text>
  <Text Key="30A4F91E_1870">Misogi&amp;Mimi&amp;Kyouka</Text>
  <Text Key="497A6963_1871">Anne&amp;Grea</Text>
  <Text Key="3D1335E5_1872">Hatsune&amp;Shiori</Text>
  <Text Key="E6732AF6_1873">Akino&amp;Saren</Text>
  <Text Key="3B847AAC_1874">Shizuru&amp;Rino</Text>
  <Text Key="4F4BAB8A_1875">(Đạo trộm)</Text>
  <Text Key="A1739485_1876">(Lễ hội Trường học)</Text>
  <Text Key="53C94E61_1877">(Hải tặc)</Text>
  <Text Key="D993FD08_1878">(Thợ săn)</Text>
  <Text Key="D3F9684A_1879">(Noir)</Text>
  <Text Key="6B66AAAC_1880">(Năm Mới)</Text>
  <Text Key="1DF9077E_1881">(Ngày Valentine)</Text>
  <Text Key="43DE466A_1882">(Mùa Hè)</Text>
  <Text Key="7FD9B9D1_1883">(Lễ Halloween)</Text>
  <Text Key="C6C0953B_1884">(Giáng sinh)</Text>
  <Text Key="C0714742_1885">(Công chúa)</Text>
  <Text Key="9C1B1770_1886">(Quá tải)</Text>
  <Text Key="C842394F_1887">(Nghi thức)</Text>
  <Text Key="1673DD65_1888">(Giai đoạn)</Text>
  <Text Key="8D1998DF_1889">(Ooedo)</Text>
  <Text Key="5E782959_1890">(Công việc)</Text>
  <Text Key="1673DD65_1891">(Giai đoạn)</Text>
  <Text Key="74A91135_1892">(Du hành thời gian)</Text>
  <Text Key="64D437AB_1893">(Thế giới Kỳ diệu)</Text>
  <Text Key="C0EB41ED_1894">(Lọ lem)</Text>
  <Text Key="0F2C0F2D_1895">(Ma thuật)</Text>
  <Text Key="439B25DF_1896">(Học sinh)</Text>
  <Text Key="F7A95FDD_1897">(Thiên thần)</Text>
  <Text Key="82EC4716_1898">(Deremas)</Text>
  <Text Key="346F2569_1899">(Trại)</Text>
