  <Text Key="8C2DC635_16950">Tôi hiểu rồi! Vậy là các người đang đánh "DOKAAAN" và "GAAAN" vào chúng!</Text>
  <Text Key="FA8542A2_16951">Đúng vậy! Có vẻ chúng ta cuối cùng cũng hiểu nhau rồi!</Text>
  <Text Key="9649D661_16952">Này, này, trong khi cô đang bận trò chuyện khá thú vị thì dường như càng ngày càng nhiều kẻ đến đây!</Text>
  <Text Key="5967E779_16953">VINH QUANG CHO VUA ĐENNNN!!!!!</Text>
  <Text Key="F7252EBB_16954">S-Senpai! CẢNH GIÁC NÈEEEEEE!!</Text>
  <Text Key="45103D9C_16955">Một đòn tấn công từ góc mù hoàn toàn...! Góc cũng hoàn hảo! Giỏi lắm, Ayumi♪</Text>
  <Text Key="352D0788_16956">Được rồi, đường đi đã mở! Cơ hội chúng ta đến rồi-...!</Text>
  <Text Key="029C42A5_16957">PIIYYIII?! C-C-CÓ CHỖ GÌ ĐANG DIỄN RA VẬY?!</Text>
  <Text Key="8763AD11_16958">Cơn rung chuyển này... Tôi khá chắc trước đó cũng...</Text>
  <Text Key="5AE0C9F5_16959">Ồ...</Text>
  <Text Key="DD0A9687_16960">Ồ... Ồ ồ...</Text>
  <Text Key="4F0A47A1_16961">Tất cả những người chúng ta đã xử lý đều đột nhiên đứng dậy!</Text>
  <Text Key="61D705D9_16962">Hm? Đây là...</Text>
  <Text Key="F8158D54_16963">Vua Đen đã thức tỉnh...</Text>
  <Text Key="54B3D5E8_16964">Thế giới này sẽ chìm vào bóng tối... Hee hee!</Text>
  <Text Key="DDD541AC_16965">...Từ phía đó, có thể?</Text>
  <Text Key="2C0F9597_16966">Oi, Boss! Tại sao cô cứ đứng nhìn ra xa vậy?!</Text>
  <Text Key="1BB6ED19_16967">Homare-san? Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra-...</Text>
  <Text Key="C6AF025B_16968">C-Cái gì vậy?! Phong cảnh đã thay đổi...?!</Text>
  <Text Key="6BDC8CBD_16969">Thế giới đang chìm vào bóng tối...! Không thể nào... Tôi không thể tin rằng nó đã bị ô nhiễm đến mức độ này!</Text>
  <Text Key="0DC1ECF1_16970">PIII?! C-CÁI... CÁI GÌ VẪN VỪA MỚI XUẤT HIỆN VẬY??!!</Text>
  <Text Key="34D38041_16971">Mọi người! Đó chính là Vua Đen... Jabberwocky!!</Text>
  <Text Key="E8C70994_16972">Thật ư? Nghe có vẻ thú vị~</Text>
  <Text Key="0F4B9DF7_16973">Có lẽ, hình ảnh của "ác" trong trí tưởng tượng của chúng ta đã được hiện thực hóa trong cuốn sách này~ Thật là một thế giới kỳ lạ~</Text>
  <Text Key="BC0687BE_16974">Ugh...! Cảm giác này là sao...!?</Text>
  <Text Key="D0359230_16975">Ghê tởm quá...!</Text>
  <Text Key="B3767DC6_16976">Đây là cùng một cảm giác xấu mà chúng ta đã cảm nhận nhiều lần trước đây...! Nhưng... nó mạnh hơn rất nhiều so với bất kỳ lần nào chúng ta từng đối mặt trước đây...!!</Text>
  <Text Key="1F16315E_16977">Ugh! Đây là... một làn khí độc khủng khiếp~ Ngay cả với tôi, việc tiếp xúc lâu với nó có thể sẽ nguy hiểm~</Text>
  <Text Key="501E7CEF_16978">Sự hoàn thiện của "Sức Mạnh Cứu Rỗi" vẫn chưa đạt được...!</Text>
  <Text Key="B4669D08_16979">Dù vậy, chúng ta vẫn phải làm điều này!! Rino! Chúng ta sẽ bắn Vua Đen bằng mũi tên ánh sáng với toàn bộ sức mạnh của mình!!</Text>
  <Text Key="721A8B26_16980">Vâng! Alice-chan!</Text>
  <Text Key="40BB283E_16981">HẮC!!!!!!!!!!!!!!!!!!</Text>
  <Text Key="71B61EB7_16982">Yay! Một mũi tên ánh sáng!!</Text>
  <Text Key="4F8EDB29_16983">Grrrrrr...</Text>
  <Text Key="C065AC99_16984">Mũi tên ánh sáng... Sức mạnh của cứu rỗi... không có tác dụng...!?</Text>
  <Text Key="27462239_16985">Khốn nạn...! Vậy là thực sự quá sớm như tôi đã nghĩ...!!</Text>
  <Text Key="011913C3_16986">Xấu rồi. Với trạng thái hiện tại, chúng ta không có cách nào để đánh trả lại Vua Đen!</Text>
  <Text Key="B9BED7A7_16987">Nó tới rồi, mọi người! Cảnh giác!</Text>
  <Text Key="7B34C422_16988">KYAAAAHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="60EBB55F_16989">C-Cái sức mạnh điên rồ...</Text>
  <Text Key="10BCF312_16990">Nếu chúng ta trúng đòn nữa thì sẽ không có lần sau...!</Text>
  <Text Key="6FB3E784_16991">ONII-CHAN! Quá nguy hiểm để anh bước lên phía trước! Ngay cả khi anh có thể chịu đòn tiếp theo, Onii-chan, anh sẽ...!!</Text>
  <Text Key="BDE7E6CF_16992">Kishi-kun, không...!</Text>
  <Text Key="F7D6D4B8_16993">Senpai... Xin hãy dừng lại...!</Text>
  <Text Key="9D6DCB87_16994">Onii-san! Đừng cố làm anh hùng lúc này! Dù anh nghĩ mình có bao nhiêu mạng cũng không đủ!</Text>
  <Text Key="A5F0EA46_16995">Thẳng thắn mà nói, chúng ta đang ở trong tình thế khá nguy hiểm... Đây là vấn đề~</Text>
  <Text Key="92B5C508_16996">...Này, Rino. Vì đã đến thế giới của tôi, cảm ơn cậu rất nhiều. Tôi rất vui vì đã gặp được một người bạn như cậu.</Text>
  <Text Key="83C9E3E7_16997">Alice-chan...?</Text>
  <Text Key="932B0673_16998">Sao thế, trông cậu như con bồ câu bị nái đạn đậu vậy. Tôi chỉ đang thành thật cảm ơn cậu thôi.</Text>
  <Text Key="99A96319_16999">Sao vậy, Alice-chan...? Tại sao cậu đột nhiên nói lời cảm ơn chân thành lúc này?</Text>
