  <Text Key="7860B2EB_55050">Ngay cả trong số Seven Crowns, cái Akira đó cũng là một kẻ khác thường.</Text>
  <Text Key="79E6F34F_55051">Hmph, thật đáng ghét.\nNếu báo cáo xong rồi thì biến khỏi tầm mắt ta.</Text>
  <Text Key="744F56F3_55052">Ước gì ngươi nghĩ về ta với niềm đam mê như vậy, Mana-sama.\nVậy, ta sẽ rời đi đây.</Text>
  <Text Key="61C2FB40_55053">......Có nghĩ đến người khác cũng chẳng có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="32E4B00B_55054">Chúng ta đang đăng nhập.\nSẵn sàng đi.</Text>
  <Text Key="F56FEFED_55055">Không có bất thường nào trong quá trình kết nối.\nThôi, đây là điều tự nhiên mà.</Text>
  <Text Key="E78189C0_55056">Hãy thử ngay các kỹ năng này.\nĐọc to các kỹ năng hiển thị trên màn hình.</Text>
  <Text Key="EE595C09_55057">Kích hoạt xác nhận.\nTiếp tục.</Text>
  <Text Key="70A39A61_55058">Grand Ignis!</Text>
  <Text Key="3EAF9873_55059">Reverse of Light!</Text>
  <Text Key="4775CA35_55060">Ánh sáng đó quá mạnh.\nNếu nhiều người chơi phóng liên tục thì có thể gây tổn thương thị lực.</Text>
  <Text Key="99275947_55061">Hiệu ứng nguyên tố cũng đã được thiết lập.\nLý tưởng nhất là khả năng tái tạo cũng được cải thiện.\nNhưng dù đi xa đến đâu, sự kiêu ngạo của chúng chẳng bao giờ chấm dứt... tên thử nghiệm nhóc con đó.</Text>
  <Text Key="9AF99844_55062">Vậy thì, hãy kiểm tra sát thương đi.\nĐứng ở chỗ kia.</Text>
  <Text Key="AAE0436F_55063">Quá bình thường.\nChúng ta sẽ phải làm nó hoành tráng hơn, nếu không thì chẳng ai thèm dùng ma thuật tối.</Text>
  <Text Key="97529A89_55064">──Được rồi.\nKỹ năng này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="7870B3CD_55065">Ừ, quanh đó là được.\nĐặt thể lực thành vô hạn, và──</Text>
  <Text Key="99ECFC0E_55066">──Grand Chaos.</Text>
  <Text Key="996525A6_55067">Kiểm tra sát thương... không có vấn đề gì.\nGiờ đứng lên đi. Ngươi không bị thương chứ?\nỒ, có lẽ ngươi sẽ cảm thấy đau? Dù sao thì cũng chẳng quan trọng với ta.</Text>
  <Text Key="6135AA20_55068">Ta sẽ sử dụng nhiều loại kỹ năng.\nHãy ghi nhớ cảm giác bị đánh trúng từng cái và nộp báo cáo phát hiện của ngươi.</Text>
  <Text Key="E980BBA7_55069">......Gì?\nNgươi muốn được cảnh báo trước khi ta bắn?\nTa không cần sự cho phép của công cụ để thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="959302A6_55070">Chú chuột nhỏ bé của ta.</Text>
  <Text Key="8F1DF01A_55071">Haah... Đừng lãng phí hơi thở.\nVai trò của ngươi là để ta sử dụng.</Text>
  <Text Key="22554157_55072">──Yukisame Sumika.</Text>
  <Text Key="7CB6834F_55073">......Cái gì đây?</Text>
  <Text Key="AC9ADC35_55074">Thử thách... Ngươi nghĩ ngươi có thể đánh ta bằng những kỹ năng đó sao?\nĐiều đó phi lý. Chỉ là lãng phí thời gian──</Text>
  <Text Key="88CD05D2_55075">Là điều ta muốn nói, nhưng ta tò mò.\nNgươi đang nghĩ gì vậy, khi thử thách ta?</Text>
  <Text Key="0AD008D5_55076">Ngươi, một con chuột ngoại lai, muốn gì từ ta?\n......Nói cho ta biết.</Text>
  <Text Key="8E745F51_55077">Ngươi muốn ta dùng tên ngươi?\nKhông thể hiểu nổi.\n......Ngươi sẽ được lợi gì từ việc đó?</Text>
  <Text Key="DC53FE15_55078">Nhưng... thì...</Text>
  <Text Key="E9AFDE51_55079">Được.\nTa chấp nhận thử thách của ngươi.\nMọi con chuột đều xứng đáng có cơ hội nhe răng, phải không?</Text>
  <Text Key="EBFDF241_55080">Cũng tốt.\nTa sẽ lấy cơ hội này để thử nghiệm sức mạnh vừa được điều chỉnh.\nTa vẫn còn thiếu dữ liệu sử dụng trong tình huống chiến đấu...</Text>
  <Text Key="CFB69238_55081">Tên ta là──</Text>
  <Text Key="8000F5E3_55082">Giờ hãy ra đòn đi.\nKhông cần tín hiệu bắt đầu từ giờ.</Text>
  <Text Key="CD99584B_55083">Tiếc quá. Ngươi trượt rồi.</Text>
  <Text Key="53D6D87C_55084">Ta tự hỏi ngươi đang nhắm vào đâu.</Text>
  <Text Key="FAEA6859_55085">Không gần đâu.</Text>
  <Text Key="567ACF11_55086">......Haa.</Text>
  <Text Key="2CCB0B7C_55087">Ta tưởng ngươi sẽ có ít nhất một chút cơ hội thắng, thấy ngươi tự tin đủ để thử thách ta. Nhưng dường như ngươi chẳng có ý tưởng gì ngoài sự kiêu ngạo từ những kỹ năng mới có được.</Text>
  <Text Key="2F7A3565_55088">Ta thử thách ngươi.</Text>
  <Text Key="8728C925_55089">Thôi, cũng không lạ là cô ấy trượt.\nHadou Tensei của ta gần hoàn thành rồi.\nDù vậy, nó vẫn gây căng thẳng cho tâm trí.</Text>
  <Text Key="A4A766BD_55090">Nếu ta thắng, hãy gọi ta bằng tên.</Text>
  <Text Key="B24141CD_55091">......Sao vậy?\nNgươi đã hết đòn tấn công rồi sao?</Text>
  <Text Key="D68C7302_55092">Kiên trì đấy.\nKiểu người đó... làm ta thấy buồn nôn.</Text>
  <Text Key="55CD87F6_55093">Crimson Break!</Text>
  <Text Key="1BD6F3BA_55094">Sylphid Heart!</Text>
  <Text Key="1AF151E3_55095">Ngươi có thể cố gắng thêm chút được không?\n......Đây.</Text>
  <Text Key="DABE842B_55096">Còn cái này thì sao?</Text>
  <Text Key="37622DA8_55097">Shining Breath!</Text>
  <Text Key="8D9641D3_55098">Fufu, ngươi chẳng né tránh gì cả.</Text>
  <Text Key="17DDCB31_55099">(Dùng kỹ năng của ngươi bất kỳ lúc nào.)</Text>
