  <Text Key="E6F71554_53650">Này, dừng lại đi, ai cũng làm được khi đã quen tay rồi!\nGiờ thì, chỉ cần cắt nhỏ ra, phủ đậu đỏ và bột đậu nành rồi\nphục vụ cho khách thôi.</Text>
  <Text Key="2EDD45E6_53651">Ồ, đ-được rồi! Chúng tôi sẽ lo phần còn lại!\nThực sự cảm ơn các vị!</Text>
  <Text Key="16513C09_53652">Trong khi Saren và những người khác đang tận hưởng lễ hội và làm nên không khí náo nhiệt,\nMonika đang một mình tuần tra khu vực.</Text>
  <Text Key="86A0BD01_53653">Hừm, tôi đã đi một vòng rồi, và,\nít vấn đề hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="4CB448C9_53654">Tôi nghe nói Gio Gehenna là thế giới nơi sức mạnh lên tiếng, nhưng,\nở những nơi như thế này, hiếm khi có chuyện rắc rối.\nChỉ có ba vụ ẩu đả, năm người lạc. Thậm chí còn ít người bị lạc nữa!</Text>
  <Text Key="C62856E9_53655">...Hả? Cái lưng với mái tóc ấn tượng kia──</Text>
  <Text Key="1B362454_53656">Việc không cần kiếm chứng tỏ hòa bình,\nsẽ cho phép họ tận hưởng một năm mới chậm rãi.\nTôi cũng nên thư giãn một chút── ack...</Text>
  <Text Key="9D587B94_53657">Này, Medusa!</Text>
  <Text Key="DE4FEF4E_53658">Ái chà! C-cô là đứa nhỏ trước đó...</Text>
  <Text Key="E8661C2D_53659">Không phải nhỏ, Monika!\nCô cũng đến lễ hội rồi... Nhưng dường như không vui lắm.\nHay là, cô bị lạc──</Text>
  <Text Key="5C56A87E_53660">K-không có đâu!\nTôi chỉ đang hướng đến cổng vào Lễ hội Rắn\nkhi tìm kiếm một người...</Text>
  <Text Key="875C0F04_53661">Tìm kiếm một người? Trong đám đông này?\nVậy thì khó tìm thấy họ nếu ngồi yên. \nLúc như thế này, chỉ cần hét lên──</Text>
  <Text Key="61994581_53662">Thôi đi. Không phải chúng ta bị tách ra trong lễ hội đâu.\nTôi đã tìm mãi rồi. Vậy nên cứ để tôi yên.</Text>
  <Text Key="78885D2F_53663">Vậy là người mất tích, đúng không?\nHừm... Thú vị đấy. Cô có hoàn cảnh của mình...</Text>
  <Text Key="7D6C3F4A_53664">Được rồi, tôi sẽ dẫn cô đến khu vực cổng vào!\nHôm nay tôi đang trong tâm trạng tốt, nên sẽ đảm bảo cô không bị lạc.\nSau đó, tôi sẽ giúp cô tìm kiếm. Trước tiên, hãy cho tôi biết người đó trông như thế nào.</Text>
  <Text Key="4B1D81CC_53665">Lúc như thế này, gã đó luôn xung phong giúp đỡ.\nNhưng giờ... Tôi không muốn làm phiền hắn. Vậy nên──</Text>
  <Text Key="4A2DCA5E_53666">Cùng cô? ...Không cần đâu.\nMột đứa trẻ chỉ sẽ là trở ngại.</Text>
  <Text Key="D1EEEA95_53667">Gì cơ!? Thay vào đó, cô không còn trẻ con hơn khi bị lạc sao!\nGiống như một đứa trẻ nhỏ lo lắng tìm kiếm cha mẹ đã mất.</Text>
  <Text Key="03FB46B1_53668">Hừ, đó gọi là vẻ mặt lười biếng, không phải lo lắng.\nTôi là một người phụ nữ trưởng thành, quyến rũ như cô thấy, nên nó phù hợp với tôi.</Text>
  <Text Key="579E7A80_53669">Quyến rũ? Từ 'quyến rũ' có nghĩa là trẻ con trong Gio Gehenna sao?</Text>
  <Text Key="83510979_53670">*chát*! Nếu tôi là trẻ con, vậy cô là khỉ khô!\nMột con khỉ héo mua một nồi canh nhạt nhẽo được bán giảm giá!</Text>
  <Text Key="784877D8_53671">...Haa, chúng ta tách ra một chút đi.\nNếu không, tôi có thể mất kiềm chế lần đầu tiên sau lâu rồi...</Text>
  <Text Key="453D8ED5_53672">Tôi đồng ý...... Khoan, chúng ta sắp hết thời gian rồi!\nDù sao thì, cứ để tôi yên!</Text>
  <Text Key="1A77DD63_53673">...Tôi đồng ý. Nhưng vẫn vậy, hãy để vụ người mất tích\ncho chúng tôi. Có lẽ họ đang sủa như một con chó nhỏ giống cô.</Text>
  <Text Key="45794EEA_53674">Hả!? Cô nói nhảm gì vậy!\nCác chị tôi xinh đẹp với mái tóc đen và thân hình tuyệt vời──\nôi.</Text>
  <Text Key="5D2394EE_53675">Thật sự, cô nên nhắc điều đó ngay từ đầu.\nTôi hiểu rồi, cô đang tìm các chị mình.\nViệc này có liên quan đến, việc hỏi về Nephi Nela trước đó...</Text>
  <Text Key="D451B2D6_53676">...Đúng vậy. Toàn bộ lỗi của Nephi Nela khiến các chị tôi biến mất và ngôi nhà chúng tôi rơi vào cảnh đổ nát!</Text>
  <Text Key="4013AE77_53677">...Ra vậy.\nĐiều này đáng ngờ hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="4E3C6878_53678">Tầm nhìn về một năm mới hòa bình của Monika dường như tối sầm lại.\nVà, có người quan sát cuộc tương tác của họ từ bóng tối──</Text>
  <Text Key="2699E433_53679">Ô hô hô... Tôi nghe được một mẩu tin thú vị♪\nCô nhỏ đó có thể được dùng tốt như một quân cờ...\nBộ não tuyệt vời của tôi sắc bén và xuất sắc ngay từ đầu năm mới!</Text>
  <Text Key="FB42880B_53680">Cuộc Gặp Gỡ Đáng Ngờ</Text>
  <Text Key="62847ADC_53681">Medusa, đang tìm kiếm các chị đã mất, bị Kanon lừa tinh ranh, nhưng nhờ Monika đến kịp thời, cô thoát khỏi nguy hiểm. Sau đó, cô gặp Saren và những người khác, nhận đồ ngọt, tham gia đêm tiệc trước Lễ hội Rắn và tận hưởng một khoảng thời gian dễ chịu.</Text>
  <Text Key="C4BB388A_53682">Monika bối rối trước lời tuyên bố bất ngờ của Medusa.\nCô quyết định không thể bỏ mặc và lắng nghe toàn bộ câu chuyện.</Text>
  <Text Key="235E62D8_53683">......Vậy, cô có bằng chứng nào rằng Nephi Nela đã làm điều gì khủng khiếp với gia đình cô không?</Text>
  <Text Key="FE132556_53684">Đó là... ừm.\nB-bằng chứng vẫn chưa có, nhưng...</Text>
  <Text Key="DC452323_53685">......Một ngày nọ, các chị tôi đột ngột biến mất không một vết tích.\nVà rồi... với nhiều sự kiện khác, cả lãnh thổ và người dân đều bị Nephi Nela chiếm đoạt. Giờ thì, chỉ còn mình tôi trong biệt thự.</Text>
  <Text Key="09E7611A_53686">Không thể nào các chị tốt bụng của tôi lại bỏ đi mà không nói gì với tôi. Họ rất mạnh, nên không thể bị lạc... nhưng...</Text>
  <Text Key="022C38B6_53687">Nhưng... xét đến đây là Nephi Nela, có lẽ...\nHọ có thể bị giam cầm ở đâu đó, để chiếm lãnh thổ và\ndanh hiệu 'Rắn'... Chắc chắn phải vậy, tôi chắc chắn!</Text>
  <Text Key="6AF51ED4_53688">Hừm, có vẻ như một phần là vụ suy diễn vội vàng,\nnhưng rõ ràng các chị của Medusa đã biến mất và lãnh thổ của cô ấy bị chiếm.</Text>
  <Text Key="49517B1A_53689">Dù sao thì, chúng ta thiếu bằng chứng...\nĐưa ra quyết định bây giờ là vội vàng.\nLúc này, hãy để mắt đến trong khi tìm kiếm các chị của cô ấy.</Text>
  <Text Key="3EA3206C_53690">Medusa chắc chắn đang rất bối rối bên trong...\nDù bình luận của cô ấy khó chịu, chúng ta không thể bỏ mặc.\nPhải đảm bảo cô ấy không làm điều liều lĩnh như lần trước...</Text>
  <Text Key="394ED601_53691">Được rồi, tôi hiểu rồi.\nTôi sẽ thông báo nếu tôi chú ý đến điều gì.</Text>
  <Text Key="40164712_53692">Vậy, chúng ta hãy tiến vào Lễ hội Rắn.\nTốt nhất nên để chỗ gặp Nephi Nela.\nCòn phần còn lại──</Text>
  <Text Key="0F984E2A_53693">Hả, hahaha, ha! Chiến đấu bụng đói là impossible!\nTrước hết, chúng ta cần ăn để nạp năng lượng!\nChờ đó, tôi sẽ mua thứ gì đó ở quầy hàng.</Text>
  <Text Key="5E480D7A_53694">......Thằng nhóc, cố tỏ ra trưởng thành.\nNhưng, có lẽ nó sẽ giúp một chút...</Text>
  <Text Key="8DBB7131_53695">Dừng ngay đó, tiểu thư của loài rắn.\nTin tưởng người ngoài nhanh chóng là nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="46DC6988_53696">Hả, cô là ai thình lình vậy?\n...Tôi không biết ai trông giống một người phụ nữ dơ bẩn như cô...</Text>
  <Text Key="7F0E6ABA_53697">! Cô gọi ai là dơ bẩn, nhỏ mọn... Àhem, Àhem.\nTôi là Kanon, đồng đội của cô── người, giống cô,\ncó hận thù với Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="3172BF0C_53698">!\nCô cũng, có chuyện với Nephi Nela...?</Text>
  <Text Key="79712CAA_53699">Đúng vậy, đúng thế. Nephi, tên khốn đó... Khiến tôi,\nbản thân thanh lịch và quý tộc này, phải cưỡi quả bóng và nhảy qua vòng lửa,\nrồi nhảy với khuôn mặt vẽ quanh rốn mảnh khảnh và quyến rũ của tôi!\nTôi không thể tha thứ cho tên khốn đó!</Text>
