  <Text Key="E1B5CE44_53600">Đó là điều mình cũng cần nhắc nhở bản thân.\nThật sự, khó mà kìm nén nụ cười trên mất...\nBởi vì, nhìn tình hình này, đây rõ ràng là một buổi hẹn hò mà, phải không?</Text>
  <Text Key="84FAE1BB_53601">Đi chơi cùng một cặp đôi không phải chuyện hiếm,\nNhưng mặc kimono lại khiến nó cảm thấy đặc biệt hơn mọi khi...</Text>
  <Text Key="67940D06_53602">Này, ừm... Cậu không cần nắm tay mình chặt thế đâu biết không...\nThôi, được rồi... giờ thì có thể buông ra rồi...</Text>
  <Text Key="892FD3B1_53603">Nếu không, mình... mình có thể sẽ lo lắng quá...</Text>
  <Text Key="DDCE3C7D_53604">Này, nhìn kìa. Bộ dạng của cô gái đó dễ thương quá phải không?</Text>
  <Text Key="6F20F4A6_53605">Dân Cư Địa Phương 3</Text>
  <Text Key="D0C68B93_53606">Dân Cư Địa Phương 4</Text>
  <Text Key="F39A9E03_53607">Thật đấy! Có phải trông giống trang phục của tiểu thư Nephi Nela một chút không?\nCô gái đó có thể sẽ là một công chúa từ một đất nước nào đó.</Text>
  <Text Key="B83C9F4B_53608">Hoàn toàn có thể. Cô ấy có vẻ đĩnh đạc và xinh đẹp tuyệt trời.\nHmm, mình cũng muốn thử mặc thử xem.</Text>
  <Text Key="A97F8D6E_53609">Này, bên đó đang có trải nghiệm kimono dài tay kìa!\nChúng ta phải đi xem thử!</Text>
  <Text Key="DFA42387_53610">Ugh... Biết một công chúa thật khiến mình thấy xấu hổ quá!\nCó lẽ mình sẽ hơi hối tiếc vì đã mặc kimono...</Text>
  <Text Key="1CF137D9_53611">Nhưng cậu nhìn thật giống một công chúa.</Text>
  <Text Key="22CF9ECC_53612">...Cậu có tài nói những lời như vậy với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="405809A8_53613">Cậu đang được khen đấy, Saren-chan.</Text>
  <Text Key="FA4812CF_53614">Nhưng những lời đó không phải dối trá. Thật sự, cậu thông minh thật.</Text>
  <Text Key="CAB91E8B_53615">Nếu việc đi lại trong chiếc kimono như thế này quảng bá được nó,\nHiệu quả chi phí thì tuyệt vời.\nChúng ta đi loanh quanh và lan tỏa sức hấp dẫn của kimono vậy.</Text>
  <Text Key="1A856629_53616">Sao không thử ghé đền thờ trước?\nChúng ta thậm chí còn dựng một đền theo phong cách Landosol luôn.\nLợi ích có thể còn nghi ngờ, nhưng quan trọng là không khí!</Text>
  <Text Key="4939C245_53617">Phew, dù sao đi nữa, chúng ta vẫn vui vẻ.\nĐồ ăn đường phố ở Gio Gehenna hơi cay một chút nhưng ngon.\nMôi mình vẫn còn tê tê một chút.</Text>
  <Text Key="C2D8DC65_53618">Chúng ta cũng nhận được nhiều quà tặng miễn phí.</Text>
  <Text Key="465858A6_53619">Với sự độc đáo của chiếc kimono, chúng ta luôn là tâm điểm.\nChúng ta nên quay về và kiểm tra mọi chuyện.\nĐể Monika-san cũng được nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="106A8709_53620">Ôi không! Mình đã thực sự làm hỏng việc rồi!</Text>
  <Text Key="33CA9602_53621">Giọng nói đó...\nỞ bên kia chắc chắn là khu vực thi đấu đập bánh mochi, phải không?\nĐi thôi, {playername}!</Text>
  <Text Key="86186CDC_53622">Boo Boo!</Text>
  <Text Key="9FCCAC19_53623">Ồ, những tràng pháo tay phản đối lớn thế...\nXin lỗi, để tôi đi qua, tôi có liên quan.\nChuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="AD1D667A_53624">S-Saren-san... T-Đây là...</Text>
  <Text Key="6CF14B13_53625">Saren-chan, cái chày và cối...</Text>
  <Text Key="3492F7A8_53626">Chúng vỡ rồi...\nRốt cuộc chuyện gì đã xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="BA63B022_53627">Thì, cậu biết đấy... Mình làm đúng như cách mình được dạy, cái việc đập bánh mochi,\nVà theo thời gian, nó trở nên thú vị hơn và hơn...</Text>
  <Text Key="25D47A22_53628">Khán Giả Của Quý Cô</Text>
  <Text Key="32F3FF66_53629">Mình nghĩ nếu đập mạnh hơn thì sẽ xong nhanh hơn, nên tăng tốc\nVà dốc hết sức, cậu thấy đấy.</Text>
  <Text Key="E7D1298B_53630">Vì vậy, chày và cối vỡ do lực quá mạnh.\nThôi, mình cũng đã nghĩ sẽ có chút rắc rối như vậy.\nMình mang theo chày và cối dự phòng rồi, đừng lo!</Text>
  <Text Key="8B15658D_53631">Đi thôi và chuẩn bị đi, {playername}.\nChúng ta sẽ tự mình đập bánh mochi!</Text>
  <Text Key="B6DB3BD5_53632">Hả, các cậu? B-Nhưng...\nCác cậu có thể làm được với đôi tay mỏng manh đó...?</Text>
  <Text Key="145DCD81_53633">Ồ, cậu có thể không biết, nhưng mình đập bánh mochi với mấy đứa trẻ mỗi dịp Tết.\nBánh mochi ở trại mồ côi nổi tiếng là ngon!\nĐược rồi, bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="B0986C7F_53634">Sao? Một gã gầy guộc và một mỹ nhân bước lên?</Text>
  <Text Key="F95E0271_53635">Chúng tôi ở đây để ăn thứ gọi là 'bánh mochi' này!\nMột mỹ nhân sẽ không làm chúng tôi mất tập trung!</Text>
  <Text Key="D63E0B11_53636">Đừng quan tâm đến kẻ phá đám. Tôi sẽ sớm biến những lời chế giễu của họ thành tiếng reo hò.\nTôi trông cậy vào cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="B3D64F2C_53637">Dân Cư Địa Phương Thô Lỗ 2</Text>
  <Text Key="2E8B00BF_53638">Dân Cư Địa Phương Thô Lỗ 1</Text>
  <Text Key="009E0796_53639">Đi thôi! Hò dô ta! Hò dô ta!</Text>
  <Text Key="64B2646F_53640">G-Gah! Cô ấy dùng búa một cách tự do quá...!\nGã gầy kia cũng theo kịp!\nSự kết hợp gì mà đỉnh thế!</Text>
  <Text Key="068D9388_53641">Này, nhìn kìa, gạo trong bát đang trở nên giống bánh mochi rồi!\nĐó là 'bánh mochi' sao?</Text>
  <Text Key="B908B4A0_53642">Hehe, tiến triển tốt đấy. Chúng ta tăng tốc một chút nữa.\nHò dô ta hò dô ta hò dô ta!</Text>
  <Text Key="2C276896_53643">S-Cô ấy vẫn còn tăng tốc!?\nHọ thật đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="2A53430A_53644">Được rồi được rồi được rồi!</Text>
  <Text Key="12DF48CE_53645">Và với cú đập cuối cùng, mình sẽ kết thúc!\nSẵn sàng, bắt đầu, hò dô ta!</Text>
  <Text Key="57FBED6D_53646">Phew... Chúng ta làm được một cách tốt đẹp!</Text>
  <Text Key="5E3BC507_53647">Ối trời ơi!</Text>
  <Text Key="8C89E487_53648">Mình không thể tin được... \nGạo đã chín đã biến thành một chiếc bánh mochi xốp đẹp mắt như vậy...\nKhi chúng ta làm, nó văng tung tóe khắp nơi...</Text>
  <Text Key="7A536D29_53649">Đây là kết quả của một sự kết hợp như một cặp vợ chồng lâu năm...\nTình yêu... Đây là một thành tựu sinh ra từ tình yêu của họ...!</Text>
