  <Text Key="FE1A2689_104750">À, ra vậy... Muimi-chan đang tìm Octo-san. Bọn tôi cũng không thấy ổng đâu... Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="359BDABF_104751">Hừm, có vẻ không có manh mối gì... Hay nói cách khác....</Text>
  <Text Key="9E4CC4C5_104752">Nebiii~♪</Text>
  <Text Key="3719D2E4_104753">Ngáaaa!! Đừng lại gần tôi, đồ ngốc!!</Text>
  <Text Key="F59950EF_104754">...Hả? Để cô ấy một mình được chứ?</Text>
  <Text Key="3743EB84_104755">Aha ha... Sheffy, có vẻ cậu biến thành em bé vì sốc khi va đầu rồi. Dù sao thì cậu vẫn là một cô gái thông minh, tốt bụng.</Text>
  <Text Key="1440EE95_104756">Dù sao thì, tôi chắc họ sẽ quay lại ngay thôi. Kishi-kun và Kokkoro cũng sẽ quay lại, nên đừng lo.</Text>
  <Text Key="54298C1D_104757">Tôi không nghĩ sẽ có một thành viên mới cho Guild Ẩm Thực, và cũng không biết lại là cô gái này.</Text>
  <Text Key="7021B2FF_104758">Ồ, đúng rồi. Các cậu có giao kèo với Christina, phải không?</Text>
  <Text Key="AEA26306_104759">Ừ. Muimi-chan, sao cậu biết?</Text>
  <Text Key="A7B28775_104760">Tôi gặp cô ấy trực tiếp. Và cô ấy nhờ tôi chạy một việc. Cô ấy bảo tôi đưa cái này cho các cậu.</Text>
  <Text Key="3EC39604_104761">À, Quả Cầu Mặt Trời! Ra vậy, Chris tìm thấy ngay rồi! Muimi-chan, cảm ơn cậu nữa~</Text>
  <Text Key="B4F82972_104762">...Ừm... Ừm...</Text>
  <Text Key="4E592F77_104763">H-Hả? Gì? Muimi-chan, tôi tưởng cậu định đưa nó cho tôi ......?</Text>
  <Text Key="522D7668_104764">K-Không... Đúng rồi. Nhưng khi xuống đến việc, tôi không chắc liệu mình có nên trao nó cho cậu hay không. ...Có lẽ là vì cả hai chúng ta đã từng tranh giành Quả Cầu Mặt Trời trước đây...</Text>
  <Text Key="8D3C1B01_104765">Ưm, Muimi-chan...?</Text>
  <Text Key="B1B16663_104766">À... Tôi đã muốn nói điều này từ lâu rồi. Nếu có thể, tôi muốn cậu gọi tôi là 'novem' thay vì 'muimi'. Đó là cái tên tôi muốn được gọi.</Text>
  <Text Key="12FE97FF_104767">Hả? Cậu nói đúng... Xin lỗi, Novem-chan!</Text>
  <Text Key="FCA0F357_104768">Hehe, cảm ơn! Tôi cũng quen bị nhầm rồi, nhưng... hơi ngại khi cậu gọi tôi là Muimi.</Text>
  <Text Key="040B0EF5_104769">Novem-chan, novem-chan... Ừ, cái tên này có vẻ phù hợp hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="2B1DAB30_104770">Và... cậu vừa nói về việc cậu và tôi đã từng đánh nhau vì một Quả Cầu Mặt Trời. Ý cậu là gì...?</Text>
  <Text Key="F7ECEA20_104771">...Ưm... Tôi sắp hỏi cậu một điều kỳ quặc. Đừng cười tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="C14CD9A0_104772">Cậu biết không, liệu có phải... ký ức về thế giới kia của cậu đã quay về một chút...?</Text>
  <Text Key="045B3006_104773">...! Novem-chan... Cô có biết gì về chuyện đó không? Có một chuyện khiến chúng tôi cũng băn khoăn...!</Text>
  <Text Key="63061D34_104774">C-Cái gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="1E0A3FD8_104775">Ưm, ưm, tôi có thể nói ra điều kỳ quặc, nên đừng cười tôi...!</Text>
  <Text Key="41C6BEF7_104776">Tôi tự hỏi liệu có thực sự tồn tại một thế giới gọi là "thực tại" hay không......!</Text>
  <Text Key="27FCDAFF_104777">Ồ! Cậu nhớ ra rồi sao, Hiyori....?!</Text>
  <Text Key="9AF74F9F_104778">À, không phải tôi tự mình nhớ ra được! Giống như Fio-chan đã cho tôi xem thế giới kia trong giấc mơ và kể cho tôi nghe...!</Text>
  <Text Key="7E725880_104779">Fio! Ra vậy, cô ấy cũng còn sống...! Tôi tưởng cô ấy có thể đã biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="35319053_104780">Hả?! Ý cô là cô ấy có thể đã biến mất...?</Text>
  <Text Key="C0FF86F0_104781">Ưm, thì... Chuyện dài lắm, nhưng...</Text>
  <Text Key="849EC7FA_104782">Thế giới này ban đầu được tạo ra bởi Akira và các Seven Crowns khác trong hư cấu. Nó được kết nối với 'thực tại'.</Text>
  <Text Key="BD7723C6_104783">Nhưng đã có một 'sự cố' trước đây và sự kết nối bị đứt đoạn. Sau đó thế giới được tạo lại.</Text>
  <Text Key="475097BD_104784">C-Cái gì cơ...? Thế giới có thể được tạo lại hay tái tạo sao...?</Text>
  <Text Key="84202E16_104785">Ư... Ừ... Ngay cả khi tôi nói về mạng lưới và trò chơi với cô, cô có lẽ cũng không hiểu, nên .....Để tôi xin lỗi, tôi không giỏi giải thích lắm. Hỏi Akira hoặc Neneka về chuyện đó đi.</Text>
  <Text Key="303F6AB8_104786">Vậy, trong thế giới trước khi được tái tạo, Cô, Twinkle Wish và {playername} đã chiến đấu để ngăn chặn tham vọng của Mana...... Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="E39F30FF_104787">Ngay phút cuối, Fio đã hy sinh để cứu mọi người... ít nhất là tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="4A65ECE7_104788">Vậy sao?</Text>
  <Text Key="45F92519_104789">Hừm... Thành thật mà nói..... Tôi không có mặt ở đó. Tôi chỉ đang xem từ gần đó.... Khi Akira đang cố gắng cứu cô và những người khác bằng cách hack một cách nào đó. Vì vậy, tôi chỉ biết được vài mảnh.</Text>
  <Text Key="75AF269A_104790">Th-Thật sao...?</Text>
  <Text Key="0B6E24B5_104791">...Heheh. Cô cũng chưa thay đổi. Cô luôn lạc quan và dũng cảm...</Text>
  <Text Key="1A40DEA2_104792">Được rồi. Vậy tôi sẽ kể cho cô mọi thứ tôi biết... Nếu Novem-chan nói đến mức đó, tôi chắc chắn đó là một câu chuyện rất đau lòng. Nhưng chính vì vậy tôi không muốn bỏ chạy. Tôi muốn đối mặt với nó thật sự!</Text>
  <Text Key="E241FAA4_104793">...Câu chuyện này có lẽ... sẽ rất đau lòng cho cô và Rei. ...Cô có ổn với việc đó không?</Text>
  <Text Key="FA382870_104794">Nhưng?</Text>
  <Text Key="93AB41AB_104795">.........Nhưng......</Text>
  <Text Key="8A85A543_104796">Nhưng đây là một câu chuyện rất quan trọng. Nếu cô tin tôi, xin hãy lắng nghe tôi.</Text>
  <Text Key="64056371_104797">Như tôi đã nói, tôi cũng không biết toàn bộ sự thật. Nhưng...</Text>
  <Text Key="5619D1B5_104798">Chuyện gì đã xảy ra với Yui-chan? Tôi không muốn bị phiền phức bởi "thế giới trước" hay "thực tại" nữa.</Text>
  <Text Key="A4B25594_104799">Này, Novem-chan, làm ơn. Tôi muốn cô kể cho tôi những gì cô biết.</Text>
