  <Text Key="3BE47BFF_78200">Anh Kishi-kun...\nEm yêu anh...\n...Ối?! Kỵ sĩ?! Sao anh lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="23ED30AF_78201">Em phải mạnh lên nếu muốn đi phiêu lưu cùng anh!</Text>
  <Text Key="6887A783_78202">Em có điều rất quan trọng muốn nói với anh... n-nhưng hãy để lần sau vậy!</Text>
  <Text Key="2DBC6CBD_78203">Chỉ cần ở bên anh là em đã thấy hạnh phúc rồi.</Text>
  <Text Key="A3172DE6_78204">Em phải luyện tập, nếu không sẽ chẳng bao giờ dám nói với anh Kishi-kun về cảm xúc của em...</Text>
  <Text Key="BCE05570_78205">Em muốn chính mình là người thực hiện ước nguyện của anh Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="34004FFB_78206">Nhờ có anh, em cũng có thời gian tập trung vào Carmina nữa!</Text>
  <Text Key="DA559949_78207">Dù là thiên hà hay tu sĩ, em luôn hướng đến vị trí số một!</Text>
  <Text Key="8E0734A7_78208">Em rất muốn lái một chiếc khinh khí cầu ra khám phá những vùng đất mới lạ.</Text>
  <Text Key="BB115E2D_78209">Hay là em cắt tóc ngắn đi... Khoan, em đang nói gì vậy?!</Text>
  <Text Key="C04E8911_78210">Anh thấy cây kẹp tóc của em dễ thương? Anh muốn sờ? Nhẹ nhàng thôi nhé.</Text>
  <Text Key="ED4266CF_78211">Cây kẹp tóc của em sắp rơi rồi? Anh giúp em cài lại được chứ?</Text>
  <Text Key="09BD48F9_78212">Chơi đuổi bắt hay trốn tìm... Hôm nay bọn họ thích cái nào đây?</Text>
  <Text Key="C520D9D8_78213">Còn nhiều trang phục khác nữa em muốn thử.</Text>
  <Text Key="B5AB1641_78214">Ma thuật và khoa học... Em sẽ cho xem cực hạn của cả hai!</Text>
  <Text Key="CAC88DEC_78215">Anh muốn biết thêm về ma thuật? Xin lỗi... Anne biết nhiều hơn em.</Text>
  <Text Key="3333DEFD_78216">Ma thuật là thứ hữu ích, nhưng em cần cẩn thận không phụ thuộc quá nhiều.</Text>
  <Text Key="E9E49AA2_78217">Ma thuật, khoa học, giả kim... Em sẽ làm chủ tất cả vì người bạn đời của mình.</Text>
  <Text Key="646DA458_78218">Sử dụng ma thuật cũng cần nhiều kiến thức.</Text>
  <Text Key="656AB283_78219">Sử dụng ma thuật cũng cần nhiều kiến thức.</Text>
  <Text Key="D1BEF880_78220">Ma loli, hử... Em rất muốn nhân cơ hội này tập luyện thật nhiều.</Text>
  <Text Key="F9ADBF45_78221">Dù là ma loli, tình cảm của em với anh ấy chưa bao giờ thay đổi...</Text>
  <Text Key="687CF60E_78222">Em nên đi tìm trợ lý để luyện tập ma loli... N-nhưng chỉ để luyện tập thôi!</Text>
  <Text Key="7E09F693_78223">Dù là ma loli hay thám tử, em cần chăm sóc cơ thể! Có nghĩa là ăn thật nhiều khi có thể! ♪</Text>
  <Text Key="877E06E5_78224">Thám Tử Ma Thuật Misty★Kasumi! Với một vung đũa, em đã vào cuộc!\n...Thôi, tập xong.</Text>
  <Text Key="AC8481E9_78225">Để em tra mấy công thức Tết không dùng thịt quái vật...</Text>
  <Text Key="88EB66B7_78226">Chúng ta đi săn quái vật?! ...Không? Ò, thế thì tốt quá!</Text>
  <Text Key="51C8F13B_78227">Ồ, dây quai dép em bị tuột. Hóa ra luyện tập với dép này không phải ý kiến hay.</Text>
  <Text Key="F5B2AB5B_78228">Quê hương của loài Pipple bí ẩn, vô số Pipple đang thư giãn tắm nắng trên một cây cổ thụ mọc trong Rừng Sự Sống tràn ngập Mana, để trở thành món ăn vặt ngon lành.</Text>
  <Text Key="C5DB40CB_78229">[3C404E][3C404E][3C404E]Pipple xuất hiện trong Phòng Guild [-][-].</Text>
  <Text Key="73A71657_78230">Pii?</Text>
  <Text Key="D5E02C9A_78231">Pipple!</Text>
  <Text Key="4206DE75_78232">Puppu</Text>
  <Text Key="28F77F67_78233">Pipple Pipple ♪</Text>
  <Text Key="55A43F5C_78234">Xì!</Text>
  <Text Key="EF731593_78235">Cherun☆</Text>
  <Text Key="E2C95521_78236">Chi tiết nội thất</Text>
  <Text Key="75248EC5_78237">Hiệu ứng</Text>
  <Text Key="D0E66804_78238">Hiệu ứng</Text>
  <Text Key="55C77A5D_78239">$1</Text>
  <Text Key="3D93EB4F_78240">Kích thước</Text>
  <Text Key="BCC26E61_78241">Giá bán</Text>
  <Text Key="5C7E6073_78242">[3C404E]Sản xuất $3 × [FFBB00,CE4F00]$4[-] mỗi [FFBB00,CE4F00]$1$2[-]. Có thể lưu trữ tối đa [FFBB00,CE4F00]$5[-].[-]</Text>
  <Text Key="4BD9F5BF_78243">[3C404E]Sản xuất $3 × [FFBB00,CE4F00]$4[-] mỗi [FFBB00,CE4F00]$1$2[-]. Có thể lưu trữ tối đa [FFBB00,CE4F00]$5[-].[-]</Text>
  <Text Key="01E6F99D_78244">Không thể bán vì đã lắp đặt ở Tầng 1.</Text>
  <Text Key="8CF7DBCE_78245">Không thể bán vì đã lắp đặt ở Tầng 2.</Text>
  <Text Key="AFF315CA_78246">Không thể bán vì đã lắp đặt ở Tầng 3.</Text>
  <Text Key="2CDCF008_78247">Purigurumi Đặc Biệt (Ameth)</Text>
  <Text Key="09519193_78248">Đã nhận được nội thất mới. \nVui lòng kiểm tra Hộp Đựng.</Text>
  <Text Key="2DD8D251_78249">Khi lắp đặt trong Phòng Guild, nội thất này sẽ sản xuất thể lực và vật phẩm định kỳ.</Text>
