  <Text Key="F3C76761_115800">Vậy, chúng ta đi chứ? Lily-chan.</Text>
  <Text Key="D99654BD_115801">K-Khoan đã một chút, Lea-san. Em chưa thật sự sẵn sàng tinh thần đâu...</Text>
  <Text Key="784457DA_115802">Trời ơi, Lily-chan... Đây cũng là lần đầu của tôi, tôi cũng hồi hộp mà, biết không?</Text>
  <Text Key="4439F461_115803">X-Xin lỗi tối đa. Vậy thì... Chúng ta cùng đi thôi.</Text>
  <Text Key="95B2112C_115804">Vâng♪ Đếm đến ba nhé.</Text>
  <Text Key="58E6AD89_115805">Một, hai...</Text>
  <Text Key="F8D90674_115806">"Dive Astrum"...!</Text>
  <Text Key="F0B8422B_115807">Lily-chan... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="24D02802_115808">Vâng. Còn cô là... Lea-san, đúng không?</Text>
  <Text Key="3B465233_115809">À! Phải, phải. Aha...♪</Text>
  <Text Key="BA1895B0_115810">...Hehe♪ Tôi có nghe trước rồi, nhưng... hình như ngoại hình của chúng ta không thay đổi mấy.</Text>
  <Text Key="73CEF8FB_115811">Vâng♪ Nhưng thật sự, giờ chúng ta đang ở trong game rồi... trong "Legend of Astrum" ♪</Text>
  <Text Key="470283C4_115812">...Gió, mùi hương, kết cấu mặt đất... Tất cả đều cảm giác như thật. Nghĩ rằng đây là một thế giới hư cấu... Tôi choáng ngợp đến mức không nói nên lời.</Text>
  <Text Key="68E71600_115813">À. Nhưng... còn trạng thái của chính chúng ta thì sao? Nghe nói chúng ta có thể xem được. ...Ừ, nó còn ghi tên tôi là "Quria" ở đây nữa...♪</Text>
  <Text Key="2B7C1B2A_115814">Lea-san, cô có đổi tên không? Em để nguyên như cũ...</Text>
  <Text Key="7946192C_115815">Ehehe... Tôi chỉ trộn lẫn với họ của mình một chút thôi. Nhưng, vì chúng ta đang ở đây... vì chúng ta đang ở một thế giới khác, tôi muốn thử trở thành một người khác "ở đây" ♪</Text>
  <Text Key="E6087370_115816">Ra vậy... Trong trường hợp đó, khi đang ở trong game... em nên gọi cô là "Quria-san" chứ?</Text>
  <Text Key="2FC18E1A_115817">Vì là em, Lily-chan, em thích gọi gì cũng được ♪ ...Quan trọng hơn, tôi đã tò mò về một chuyện~</Text>
  <Text Key="32682C85_115818">Lâu đài có thể thấy ở đằng kia, và tháp khổng lồ trông như đang lơ lửng trên bầu trời phía trên nó. Đó là...</Text>
  <Text Key="B882978D_115819">Trong buổi phát thanh thế giới của "Minerva's Awakening" tôi tin rằng họ có nhắc đến... "Tower of Sol", nếu tôi nhớ không nhầm? Như mong đợi từ trung tâm của một thế giới hư cấu, nó có hình dạng rất thần kỳ.</Text>
  <Text Key="60F790DE_115820">Vâng. Tôi vẫn còn khó tin rằng bất kỳ điều ước nào cũng sẽ thành thật khi chúng ta lên đến đỉnh...</Text>
  <Text Key="9C98F346_115821">Nhưng... nếu nó thật sự có thể ban tặng bất cứ điều gì... Tôi...</Text>
  <Text Key="18AAF20E_115822">Thật vậy... Ban đầu khó tin, nhưng tôi chắc chắn rằng có rất nhiều người cạnh tranh cho nó, do đó cuộc cạnh tranh chắc chắn sẽ rất khốc liệt.</Text>
  <Text Key="28FE830F_115823">Đã một lâu kể từ khi Legend of Astrum bắt đầu, và chúng ta là người đến sau, nên tôi không thể tưởng tượng chúng ta có thể bắt kịp. Hơn nữa, tôi không nghĩ mình sẽ là một người chiến đấu giỏi...</Text>
  <Text Key="DDF19DE4_115824">Tuy nhiên... Tôi đã cảm thấy như ước nguyện lớn nhất của mình đã được thỏa mãn. Giấc mơ lâu năm của tôi... cuối cùng đã đạt được.</Text>
  <Text Key="88A5122F_115825">Trong "thực tế"... tôi không có gì có thể gọi là tự do. Tôi thậm chí không thể ra ngoài bất cứ khi nào tôi muốn.</Text>
  <Text Key="03798185_115826">Nhưng ngay bây giờ, nhìn kìa... như thế này, tôi có thể tự do đi bộ trên những vùng đất xa lạ. Tôi có thể chạy, và tôi thậm chí có thể nhảy. ...À... Mặc dù nhảy có thể hơi đáng xấu hổ một chút, nên tôi sẽ kiềm chế không làm thường xuyên...</Text>
  <Text Key="78C9780A_115827">Do đó... Thật sự, cảm ơn cô rất nhiều, Lea-san. Đây hoàn toàn nhờ cô trở thành bạn của tôi và mua cho tôi một "mimi" mà tôi có thể ở đây, như thế này...</Text>
  <Text Key="179A88DB_115828">Ehehe♪ Đủ rồi, đừng khen quá cho một chuyện nhỏ vậy, Lily-chan. Em thậm chí còn trả tiền lại cho tôi nữa. Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="D9277920_115829">Tôi cũng không thấy muốn chơi một mình. Mặc dù chúng ta gặp nhau vì tai nạn đó, nếu tôi không có một người bạn bên cạnh...♪</Text>
  <Text Key="D1B4F4B7_115830">Thôi nào, Lily-chan♪ Chúng ta có thời gian chơi game bị giới hạn, nên hãy nhanh lên và khám phá thành phố! Một cuộc gặp gỡ tuyệt vời có thể đang chờ đón chúng ta ♪</Text>
  <Text Key="090A9699_115831">...Này, cô có nghe thấy không?! Guild "Twink--" hay gì đó đã đánh bại Kaleidoscope trong một Princess Battle... Chưa kể, guild đó cuối cùng cũng đã thu thập được tất cả Sol Orbs!</Text>
  <Text Key="E4D9BBCB_115832">Thật hả?! Vậy thì, trong tương lai gần, chúng ta có thể thực sự thấy một guild chạm đến đỉnh cao của Tower of Sol lần đầu tiên...</Text>
  <Text Key="68205876_115833">Hay nói cách khác, quan trọng hơn... Tôi nghe nói đủ loại sự kiện thảm họa đang nổ ra ở khắp mọi nơi trong game. Liệu đội phát triển có thực sự kiểm soát được mọi thứ...?</Text>
  <Text Key="7FDCEBBE_115834">Đây là... thủ đô hoàng gia, Landosol. Nó giống như những con phố có từ thời Trung Cổ đã được phục dựng cẩn thận...</Text>
  <Text Key="FCFC882C_115835">Hàng chục nghìn... Không, hơn thế nữa, đó là một thành phố đủ lớn cho rất nhiều người sống. Nếu chúng ta rẽ vào đây, chúng ta sẽ dùng hết toàn bộ thời gian trong ngày.</Text>
  <Text Key="6665E255_115836">Nếu tôi nhớ không nhầm, hướng dẫn nói, "Trước tiên hãy đến Hiệp hội Quản lý Guild." Ưm, biểu tượng bản đồ cho nó ở đâu...? Hả? Lily-chan?</Text>
  <Text Key="74421CEA_115837">Xin lỗi. Em có thể đang đề nghị rẽ vào đây, nhưng... Người đang quỳ gối ở đằng kia dường như đang gặp một số vấn đề. Em lo lắng...</Text>
  <Text Key="76189619_115838">Ưm... ý em là cô bé đó? Tôi cũng hơi tò mò rồi... Hãy thử nói chuyện với cô ấy.</Text>
  <Text Key="70051185_115839">Cô chắc chứ, Lea-san? Thời gian của chúng ta là...</Text>
  <Text Key="FEE661A7_115840">Chỉ một chút thôi cũng được. Cô ấy dường như nhỏ hơn chúng ta, và nếu cô ấy là người chơi, đó có thể là một cuộc gặp gỡ thú vị! Hoặc có thể là một số loại sự kiện ngầu ngầu!</Text>
  <Text Key="8910F176_115841">...Đùa thôi. Có lẽ tôi chỉ đang hơi hào hứng một chút? Vì là game đầu tiên của tôi mà...♪</Text>
  <Text Key="7FCDCE3D_115842">Alô? Cô ấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="1DEC4EAA_115843">Ừm...</Text>
  <Text Key="11AC7916_115844">Ưm... Cô ấy có phải là không khỏe không, tình cờ? Hay là có điều gì đang làm phiền?</Text>
  <Text Key="23AA2AFF_115845">...Hừm.</Text>
  <Text Key="38F5E95C_115846">...Ưm. Cô ấy có bạn bè nào, hay đồng đội trong guild không...</Text>
  <Text Key="4547B629_115847">...Không. Không có.</Text>
  <Text Key="4959DB25_115848">Vậy... cô ấy đang chơi một mình? Đúng là "mimi" không hề đề xuất độ tuổi tối thiểu...</Text>
  <Text Key="24C17440_115849">...Hả? Vừa nãy, tiếng ồn lớn đó là...</Text>
