  <Text Key="D98CB516_142550">Hả? Ai hỏi vậy? Ồ, phải chăng...</Text>
  <Text Key="B9235819_142551">Đúng rồi! Tôi thấy một người trông giống Iroha-chan ở tiệm bánh kẹo nên đi theo!</Text>
  <Text Key="19FF457C_142552">...Cô biết về Iroha ư?</Text>
  <Text Key="9A8829F5_142553">Vâng! Tôi nghe Sono-chan kể hết về cô, và tôi cũng muốn trở thành bạn của cô. Xin lỗi vì gọi cô đột ngột. Cô có bất ngờ không?</Text>
  <Text Key="1A3AB820_142554">...Sono-chan nói về Iroha ư? T-Tất nhiên là cô ấy đang nói xấu tôi!</Text>
  <Text Key="882D5591_142555">Điều đó TỐI CỰC KỲ không đúng sự thật chút nào! Rốt cuộc, Sono-chan lúc nào cũng nói về Iroha-chan một cách rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="C3796716_142556">Như thế này: "Nếu có món ngọt nào ngon, tôi muốn mang về cho Iroha" hay "Nếu tìm thấy cuốn sách hay, tôi muốn chia sẻ với Iroha".</Text>
  <Text Key="91DCDF95_142557">Hả...? Sono-chan nói thế ư...?</Text>
  <Text Key="56D2D196_142558">Vì vậy khi tôi nói muốn kết bạn với cô ấy, Sono-chan rất vui, nhưng cô ấy cũng nhờ tôi kết bạn với cô nữa!</Text>
  <Text Key="7FEF4C28_142559">"Cô ấy trông như một người chị lớn, nhưng thực ra là một cô gái tốt bụng và vui vẻ", cô ấy nói. Chính vì vậy tôi luôn muốn gặp và trò chuyện với cô.</Text>
  <Text Key="225EB86A_142560">Đối với gia đình quý giá của Sono-chan... Iroha-chan!</Text>
  <Text Key="AB244437_142561">...! Sono-chan nói thế... về Iroha...</Text>
  <Text Key="0D8F0708_142562">Sono-chan... Ư. Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="BDD893D9_142563">Iroha cũng... thực sự thực sự yêu quý cô, Sono-chaaaaan!!!</Text>
  <Text Key="BFE83BA6_142564">...Đúng rồi! Này, cô biết không... lần sau chúng ta cùng chơi nhé!!</Text>
  <Text Key="482D7082_142565">Iroha và {playername} sau đó chia tay You-chan và trở về cửa hàng Alces Atelier.</Text>
  <Text Key="D2944317_142566">...Ôi trời, lần này cô về muộn thật đấy.</Text>
  <Text Key="297D9602_142567">S-Sono-chan. À, thì... Em về rồi, an toàn.</Text>
  <Text Key="96559026_142568">Ừ, ừ, chào về. Trời đã tối rồi, nhanh lên và vào trong đi.</Text>
  <Text Key="EB6F34C4_142569">À, Sono-chan... Cô đang chờ Iroha ư? Ở ngoài này suốt thời gian qua?</Text>
  <Text Key="EB52F416_142570">Tất nhiên là không. Tôi vừa mới ra ngoài làm một số việc trong khi đóng cửa tiệm. Tôi nghĩ cô sẽ về, nên thực ra tôi không lo lắng về cô.</Text>
  <Text Key="A28D09A3_142571">Trong khi đóng cửa tiệm... bình thường thì cô xong việc rồi chứ?</Text>
  <Text Key="B7635218_142572">...Thôi nào, thôi nào, tôi tự hỏi không biết cô đang nói về chuyện gì đây.</Text>
  <Text Key="6DB20FDD_142573">...Sono-chan... Xin lỗi vì lúc nãy... Iroha~</Text>
  <Text Key="59B4D3CF_142574">Hừm, tôi cũng xin lỗi. Tôi đã phóng đại. Tôi hoàn toàn tin rằng mình rất thích làm dì của Iroha. ...Nào, nhanh lên rửa tay đi. Hôm nay cô có thể ăn omurice thêm bao nhiêu tùy thích.</Text>
  <Text Key="76E68719_142575">Hả? Thật ư?! Cô có thể vẽ con bọ hung trên đó không?!</Text>
  <Text Key="4654D1DE_142576">Ừ, chỉ hôm nay thôi, tôi nghĩ tôi sẽ làm ngoại lệ. {playername}-kun, cậu có muốn yêu cầu vẽ nghệ thuật với tương cà không?</Text>
  <Text Key="336E6862_142577">Tất nhiên, cậu được chào đón. Nào, vào đi!</Text>
  <Text Key="CD639D77_142578">Hoan hô!! Cùng ăn thôi!</Text>
  <Text Key="A154661E_142579">Đêm đó, tại bàn ăn của xưởng Alces Atelier, tiếng cười vui vẻ vang lên không ngừng.</Text>
  <Text Key="E619417F_142580">Iroha-chan...! Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="00523EB1_142581">Tôi sẽ đi tìm cô ấy</Text>
  <Text Key="31E2743C_142582">Cô có cãi nhau với Sono không?</Text>
  <Text Key="80DF9D19_142583">Không phiền phức đâu, sao cô không kể cho tôi nghe?</Text>
  <Text Key="3613E49B_142584">Cô thực sự mua rồi ư?</Text>
  <Text Key="091EA392_142585">Nếu cô ăn nhiều thế trước bữa tối...</Text>
  <Text Key="31B3FA3D_142586">Sono-san sẽ tức giận nếu cô lãng phí tiền, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="E7BBE96C_142587">Đã đến lúc dừng lại rồi</Text>
  <Text Key="DFF6FC48_142588">Khoan, chúng ta thực sự không nên làm thế này</Text>
  <Text Key="5E8CC27F_142589">Cô là You-chan ư?</Text>
  <Text Key="402B441C_142590">Iroha-chan là Iroha-chan</Text>
  <Text Key="1142A1D6_142591">Đã muộn rồi, chúng ta về nhà thôi</Text>
  <Text Key="4D4F47E1_142592">Tôi vào được không?</Text>
  <Text Key="EF858599_142593">Cô gái bán Kem</Text>
  <Text Key="F4E174C6_142594">You-chan</Text>
  <Text Key="46A040A8_142595">Iroha cãi nhau với Sono và bỏ nhà đi. Cô ấy cố gắng trở thành một cô gái hư hỏng, nhưng lại tình cờ gặp một người bạn của Sono và nhận ra tình yêu mà cô ấy dành cho bản thân. Sono đón Iroha trở về nhà một cách ấm áp và suy ngẫm về hành động của mình.</Text>
  <Text Key="8B5FE44F_142596">Sono-chan, Sono-chan... sao chúng ta không đổi cơ thể với nhau một chút?</Text>
  <Text Key="C322857E_142597">Không, chuyện đó quá đáng ngờ VÀ đột ngột. Lần này cô lại muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="07F43A36_142598">Tôi tìm thấy một lỗ mà tôi thực sự muốn chui vào, nhưng tôi sợ cơ thể của cô sẽ bị kẹt trong đó, Sono-chan, nên... làm ơn, được chứ?</Text>
  <Text Key="79C0F8D8_142599">Lý do đó là sao...? Đúng là tôi đã lâu không uống bia rồi. Miễn là cô không làm gì nguy hiểm, tôi không phiền.</Text>
