  <Text Key="051C80FD_160800">Underling 58</Text>
  <Text Key="09EAB4FD_160801">Được rồi, tôi đây!</Text>
  <Text Key="4318A2DA_160802">Ồ, tôi nghĩ mình sắp ngủ gật rồi.</Text>
  <Text Key="FACFA3D5_160803">Vậy thì, để tôi thử lại...</Text>
  <Text Key="0CBB7F14_160804">Ruka, có gì đó không ổn với cậu.</Text>
  <Text Key="E115DCCC_160805">...Xin lỗi về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="6F40795A_160806">Không ôm? Như chúng ta vẫn thường làm?</Text>
  <Text Key="B3704F29_160807">Ồ, chúng đều xếp thành hàng rồi.</Text>
  <Text Key="EAF16517_160808">Ruka vẫn còn bối rối, sau khi thừa nhận rằng tình cảm của cô dành cho {playername} là tình yêu nam nữ. Tuy nhiên, cô không thể bỏ lại &quot;Gang&quot; mới thành lập của mình...</Text>
  <Text Key="38711D46_160809">Thu nhập của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="639C3F07_160810">Đúng vậy. Ngay cả khi cậu bắt đầu &quot;Boss Lady Gang&quot;, nếu không có thu nhập ổn định, cuối cùng các cậu cũng chỉ sẽ trở thành một cuộc tụ tập của những kẻ xã hội bị loại trừ.</Text>
  <Text Key="5DAE6852_160811">Vì vậy tôi quyết định dạy các cậu cách câu cá. Hãy xem đây là đào tạo nghề. Các cậu sẽ học kỹ năng bằng tay và kiếm tiền bằng chính đôi tay đó.</Text>
  <Text Key="6525374F_160812">T-TỪ TỪ TỪ!!</Text>
  <Text Key="A05FA880_160813">............Vậy. Tại sao... cậu lại xuất hiện ở đây lần nữa, {playername}?</Text>
  <Text Key="00E40FAA_160814">Heheh... Cậu thấy đấy. Đã lâu rồi và Lil&apos;bro có nói là anh ấy quan tâm đến việc đi câu cá và mấy chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="958765FF_160815">Các cậu...</Text>
  <Text Key="62842F0F_160816">Họ đã gọi cho anh ấy ở mọi cơ hội... Kể từ ngày đó, họ tự thuyết phục bản thân rằng tôi muốn làm {playername} trở thành &quot;Boss Man&quot; của tôi...</Text>
  <Text Key="B37746C8_160817">Thôi nào, họ thường rất một lòng, nhưng lại có con mắt kỳ lạ với những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="2E710BF5_160818">...Đúng vậy. Chàng trai trẻ này... Tôi thực sự yêu anh ấy như một người đàn ông. Tôi thừa nhận điều đó. Tôi đã chấp nhận nó.</Text>
  <Text Key="D0C37DD9_160819">Tuy nhiên, đó chỉ là tình cảm một chiều của tôi... Liệu có mối liên hệ đặc biệt nào giữa tôi và chàng trai trẻ này hay không thì đó là một vấn đề hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="1C7FC5DF_160820">Hay nói đúng hơn, ngay từ đầu. Làm sao một người phụ nữ nguy hiểm như tôi có thể có một cuộc gặp gỡ định mệnh với anh ấy...</Text>
  <Text Key="F6ABE7CA_160821">À... Không! Tôi không tức giận hay bất cứ điều gì như thế. Cậu cũng... có thể tham gia nếu muốn. Nào các cậu, bắt đầu câu cá thôi!</Text>
  <Text Key="BBB5CE47_160822">...Đúng vậy. Cảm xúc của tôi là một chuyện, chuyện đang xảy ra là chuyện khác. Sẽ là vấn đề với anh ấy nếu chúng tôi có một mối liên hệ đặc biệt. Vì vậy tôi sẽ cố gắng bình tĩnh nhất có thể với anh ấy.</Text>
  <Text Key="96B94860_160823">....Vậy là ổn. Ừ. Tôi sẽ giải quyết vấn đề này như thế này.</Text>
  <Text Key="E78BB355_160824">Tôi đã mượn cần câu cho mọi người. Mỗi người có thể chọn một cần câu từ đây.</Text>
  <Text Key="E8C65756_160825">TỪ TỪ!!</Text>
  <Text Key="6EF9BBF0_160826">Được. Vậy... còn tôi, cái này sẽ...</Text>
  <Text Key="08061FCA_160827">...Hả? Hả! L-{playername}, cậu cũng?!</Text>
  <Text Key="8F9BBC1C_160828">Này, này... Trong tất cả các lựa chọn, hai người lại chọn cùng một cần câu?</Text>
  <Text Key="ABD1CBDB_160829">Đó không phải một sự trùng hợp tuyệt vời sao? Tôi biết mà, Lil&apos;bro thực sự là lựa chọn của Boss Lady cho một &quot;Boss Man&quot;...</Text>
  <Text Key="7ECEEB6A_160830">T-Tôi đã nói với cậu rồi tôi không cố gắng làm cho anh ấy trở thành &quot;Boss Man&quot; của tôi hay bất cứ điều gì như thế! Đó chỉ là trùng hợp. Đừng làm ầm ĩ về mọi thứ nhỏ nhặt. Bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="EB7E8723_160831">A-......TỪ TỪ!!</Text>
  <Text Key="8510CC92_160832">Thôi nào. Ngay khi tôi nghĩ mình đã sắp xếp xong cảm xúc...</Text>
  <Text Key="54C1CE3B_160833">Hiểu chứ? Đây là chiều dài của rig. Không phải lúc nào chiều dài dài hơn cũng tốt hơn.</Text>
  <Text Key="DEDAB2F4_160834">Ừm... Cái này được chứ?</Text>
  <Text Key="7AF9BE7A_160835">Mọi người, đã sẵn sàng chưa? Giờ, bước tiếp theo, như thể các cậu đang cố gắng ném một quả bóng xa... hãy cố vẽ một đường parabol... bằng cần câu của mình!</Text>
  <Text Key="90A4F77C_160836">...CHÚNG TÔI SẼ VẼ NÓ!</Text>
  <Text Key="439DA6BE_160837">Được rồi, dường như tất cả các cậu đã làm tốt.</Text>
  <Text Key="270484E7_160838">...Khoan, h-hả? Dây câu của tôi... có kết nối với thứ gì đó?</Text>
  <Text Key="A722383F_160839">E-EEEEHHHH?! Dây câu của chúng ta đã đan xen nhau giữa không trung?!</Text>
  <Text Key="E13538D0_160840">Trên một bãi biển rộng lớn với nhiều người câu cá đều đang cố gắng phóng cần. Thật là một sự trùng hợp đáng sợ... Hai người thực sự là...</Text>
  <Text Key="5C9945FA_160841">&quot;Chúng tôi&quot; chẳng là gì cả! Dừng việc làm ầm ĩ lại!</Text>
  <Text Key="5393FE1A_160842">H-Chờ một chút, {playername}. Tôi sẽ tháo rối ngay... Ugh, chúng hoàn toàn đan xen.</Text>
  <Text Key="886177D0_160843">Ừ, điều đó sẽ hữu ích. ...Nhưng, ừm...</Text>
  <Text Key="4D9DFA41_160844">{playername}... Xin lỗi, nhưng cậu có thể... buông tôi ra, dù chỉ một chút không?</Text>
  <Text Key="1AE0A265_160845">Aaah, thôi nào. Tại sao những sự trùng hợp như thế này lại phải xảy ra vào thời điểm như thế này?</Text>
  <Text Key="EFA52FF1_160846">Các cậu vừa thấy chưa? Điều mà Boss Lady gọi là &quot;trùng hợp&quot;. Tôi biết Boss Lady đã nói vậy, nhưng tôi thực sự tin rằng hai người đó chia sẻ một mối liên kết phi thường...</Text>
  <Text Key="AB0820F4_160847">Suỵt! Boss Lady sẽ tức giận với chúng ta.</Text>
  <Text Key="E1DCDBB9_160848">Những người này... Hả? Khoan một chút. Có thể đây là--</Text>
  <Text Key="BCAFCDC9_160849">...À, tôi hiểu rồi. Vậy là như thế. Heh, có lý. Các cậu, quay lại đây ngay lập tức!</Text>
