  <Text Key="5F0230D2_79900">Cùng với Onii-chan, ngay cả hang tối và quái vật mạnh cũng không đáng sợ! Bởi vì... Onii-chan sẽ bảo vệ em...!</Text>
  <Text Key="FD5365F4_79901">Hehe, đi mua sắm với Onii-chan, em rất hào hứng! Em muốn chọn thứ dễ thương và tuyệt vời mà Onii-chan sẽ nói là hợp với anh ấy...!</Text>
  <Text Key="50239F67_79902">Ufufu♪ Được chơi riêng với Onii-chan, Akari cực kỳ hào hứng~ Chúng ta nên làm gì? Em bí rồi!</Text>
  <Text Key="E49B2750_79903">Anh có thể cười nếu em nói thế này, nhưng... Rốt cuộc thì... em không thể thiếu Onii-chan... Phải là Onii-chan... Có vẻ là thế...</Text>
  <Text Key="ACFED69C_79904">Đi theo vì việc vào hang, vội vàng khi quái vật tấn công... Và ngay cả trong giấc mơ... À, thôi!</Text>
  <Text Key="71A5B9A0_79905">Ơ, Onii-chan, em muốn nói cảm ơn anh. Vì lúc nào cũng giúp em khi em gặp khó khăn... Cảm ơn anh...</Text>
  <Text Key="45408042_79906">Bất cứ khi nào Akari gặp khó khăn, Onii-chan lúc nào cũng huấn luyện em như một huấn luyện viên và giúp đỡ... Em thích sự tử tế đó♪</Text>
  <Text Key="5F2E8AA0_79907">Để Onee-chan tự tin, và cho Onii-chan lúc nào cũng khen ngợi em, Akari chắc chắn sẽ trở thành người dễ thương nhất thế giới♪</Text>
  <Text Key="54B42CF8_79908">Onii-chan... ý em là, Huấn luyện viên! Hôm nay tập luyện gì? Akari sẽ cố gắng hết sức dù có khó khăn đến đâu♪</Text>
  <Text Key="955247E1_79909">Em muốn ở bên Onii-chan bất cứ lúc nào, Onii-chan quý giá như vậy. Từ tận đáy lòng... Hãy khiến trái tim em đập loạn nhịm mãi mãi, Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="D07E7DCB_79910">Bởi vì được ở bên Onii-chan, em học được rất nhiều điều đầu tiên, thật hồi hộp và tim đập thình thịch, lúc nào cũng vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="33AB24B8_79911">Em yêu thời gian vui vẻ với Onee-chan và mọi người trong [Diabolos]... Nhưng em cũng yêu thời gian tập luyện với Onii-chan!</Text>
  <Text Key="E29A370C_79912">Đi nào, người yêu dấu, đến gần hơn... Teehee, em bắt được anh rồi♪ Giờ, nằm xuống đây bên cạnh em...♪</Text>
  <Text Key="EE4C0B9D_79913">Nếu anh chạy không nghỉ ngơi, anh cuối cùng sẽ hoàn toàn kiệt sức. Hãy nghỉ ngơi và lắng nghe âm thanh của những con sóng dịu dàng♪</Text>
  <Text Key="3FC3DDB2_79914">Bị cuốn hút bởi vẻ đẹp của mùa hè cũng được, nhưng hãy đảm bảo nhìn em nữa, nếu không em có thể sẽ phụng chịu đấy, biết không♪</Text>
  <Text Key="B121ABA0_79915">Mặt trời không chỉ cháy rực rỡ, nó cũng có thể tỏa sáng dịu dàng, như màu sắc của hoàng hôn... Nó có những mặt khác nhau, em thấy không♪</Text>
  <Text Key="ED87627F_79916">Bởi vì mọi thứ lúc nào cũng bận rộn, em muốn dâng hiến bản thân cho khoảnh khắc này với anh, cho âm thanh của sóng và bầu trời chiều.</Text>
  <Text Key="327772B3_79917">Nếu em có thể ước, em sẽ dành thời gian này với anh mãi mãi... Ôi, không, chẳng có gì. Chúng ta phải tiến về phía trước, rốt cuộc đó là con người chúng ta!</Text>
  <Text Key="0D9F4CCA_79918">Khi nói đến mùa hè... Không, thực ra, xuân, hạ, thu, đông, mọi mùa đều là mùa của em! Không có mùa nào không hợp với em. Anh không đồng ý sao?</Text>
  <Text Key="8352F841_79919">Biển lấp lánh, mặt trời rực rỡ... và em, quyến rũ và hấp dẫn! Chúng ta còn cần gì nữa để tận hưởng mùa hè?</Text>
  <Text Key="6B1DB1AF_79920">Người yêu dấu, đã đến mùa hè rồi! Em tuyên bố sự bắt đầu của kỳ nghỉ đáng kính của gia tộc Wisteria ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="EBAAF9CB_79921">Ẩm thực mùa hè, giải trí mùa hè... Dù có bao nhiêu thời gian cũng không đủ để tận hưởng trọn vẹn, phải không?♪</Text>
  <Text Key="F4164F5A_79922">Chiếc váy này vừa được may mới, anh nghĩ sao về nó? Em mặc trông được không... Em mừng vì anh đã khen nó!♪</Text>
  <Text Key="6D776786_79923">Em vui vì có thể dùng Giáng sinh cùng với anh! Vậy thì, hãy bắt đầu chuẩn bị một bữa tiệc ngay lập tức!♪</Text>
  <Text Key="A076849E_79924">Ô-hohoho! Để cho Akino Wisteria tổ chức một bữa tiệc Đêm Giáng sinh với phong cách!</Text>
  <Text Key="D59E3841_79925">Nếu anh cần đi mua sắm, thì đến lượt em rồi! Dù là đồ ăn, cây thông hay quà... Đàm phán giá là sở trường của em!</Text>
  <Text Key="494EB238_79926">Quà tặng là điều cần thiết cho Giáng sinh! Tất nhiên, mọi thứ đã được chuẩn bị!</Text>
  <Text Key="4C3D92B0_79927">Nấu ăn là một điều thú vị, em hy vọng anh sẽ ăn thêm một bữa cơm nội trợ của em và sẽ tiếp tục từ bây giờ ♪</Text>
  <Text Key="971D9749_79928">Đồ ăn đã được chuẩn bị đặc biệt. Hãy ăn nó khi còn nóng, được chứ? Fufu, đừng lo, còn nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="A26903F8_79929">Dùng Giáng sinh với mọi người thật tuyệt vời...nhưng, lần này riêng với anh cũng...</Text>
  <Text Key="FB0DBEDE_79930">Giờ thì, hãy bắt đầu bữa tiệc Đêm Giáng sinh vui vẻ này! Này, xin mời ngồi ♪</Text>
  <Text Key="334C6919_79931">Ô-hohoho! Nếu em xử lý, một việc như nấu ăn không khó khăn gì! Nào, đừng ngại, xin mời ăn ♪</Text>
  <Text Key="0E0DC088_79932">Chúc Giáng sinh vui vẻ♪ Trong đêm thánh, em sẽ tổ chức một bữa tiệc—xin mời tham gia!</Text>
  <Text Key="84BFCE2E_79933">Đi dạo phố với anh khiến chiếc váy Giáng sinh mới xứng đáng♪ Giờ, chúng ta đi đâu tiếp?</Text>
  <Text Key="E405BD31_79934">Một ngày nào đó, giống như ông già Noel, em muốn trở thành một thương gia mang lại nụ cười chân thành. Vì vậy, cố gắng hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="3AC34D89_79935">Quan trọng hơn cả, kỹ năng làm bất kỳ đứa trẻ nào cười... Để hướng tới 'thương gia đích thực', còn nhiều điều để học từ ông già Noel.</Text>
  <Text Key="63DAFB2B_79936">Mạng lưới phân phối bao phủ toàn bộ Landsol... Đa dạng mặt hàng... Đạt được trong một đêm Giáng sinh...</Text>
  <Text Key="119E61C0_79937">Nhưng hôm nay, hãy quên chuyện nhà cửa, dùng đêm thánh này với anh... Chúc Giáng sinh vui vẻ. Hãy ở bên em mãi mãi.</Text>
  <Text Key="2D7791A7_79938">Em không thể thua cũng được. Với tư cách Wisteria, ít nhất phải bằng... không, hạnh phúc lớn hơn cho tất cả—phải nỗ lực!</Text>
  <Text Key="28541889_79939">Giáng sinh thật tuyệt vời... Người dân thị trấn cùng nhau ăn mừng, nghĩ đến nhau, giành được hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="F8F21E2E_79940">Ơ... Cái này, với lòng biết ơn hàng ngày, là món quà Giáng sinh của em. Hehe, vui vì anh đã nhận.</Text>
  <Text Key="6A4DFA5B_79941">Xin chào. Hãy hướng dẫn và ủng hộ em khi em nỗ lực trở thành một thương gia đầy đủ!</Text>
  <Text Key="2201869C_79942">Em có thể có cảm giác định hướng kém, nhưng cũng không tệ lắm... À, nhà em ở đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="FA2AA0C1_79943">Em sẽ chờ mãi cho ngày anh trở thành hiệp sĩ của em. Khi ngày đó đến, chúng ta sẽ đi đến nhiều nơi cùng nhau!</Text>
  <Text Key="3972D783_79944">Có những thứ tiền bạc không mua được... Ví dụ như trái tim anh...♪</Text>
  <Text Key="F3B03816_79945">Nếu anh có bất kỳ rắc rối nào, hãy nói với em! Em sẽ cố gắng hết sức để giúp anh!</Text>
  <Text Key="615C2FA4_79946">Anh có nhận ra sự hiện diện của anh làm em mạnh mẽ hơn bao nhiêu không?</Text>
  <Text Key="C44CF8DE_79947">Khi em ở bên anh, em có thể tiến về phía trước mà không do dự, bất cứ nơi đâu!</Text>
  <Text Key="46B817AF_79948">"Một thương gia đầy đủ cũng là một chiến binh đầy đủ!" Em sẽ giữ vững lời dạy của gia tộc Wisteria!</Text>
  <Text Key="512AE229_79949">Đối thủ này không phải là đối thủ của em. Em sẽ xử lý họ nhanh chóng, và sau đó chúng ta sẽ ăn mừng chiến thắng!</Text>
