  <Text Key="108DF6ED_81100">Mối quan hệ của chúng ta hiện tại là thám tử và trợ lý, nhưng nếu bỏ điều đó ra, với em, anh vẫn là một người bạn đáng quý. ♪</Text>
  <Text Key="64A5280C_81101">Có anh theo sau hoàn hảo thế này, em có thể ra sức mà không nghi ngờ! Một Thiên Tài Thám Tử chắc chắn cần một Thiên Tài Trợ Lý!</Text>
  <Text Key="A6A884FB_81102">Đón đây! Hehe, coi thường Thiên Tài Thám Tử Caon sẽ gây rắc rối đấy! ♪</Text>
  <Text Key="52EF3C1E_81103">"Em yêu anh, senpai♪" À, không! Đó không phải em lúc nãy! Là Kiri! Kìa, Kiri thật quá trung thực...!</Text>
  <Text Key="810E4BF3_81104">...Này, Trợ Lý. Em nghĩ chúng ta đã trở thành một cặp đôi thám tử và trợ lý xuất sắc. Vậy nên... Này, lần sau, ngoài công việc...</Text>
  <Text Key="D3C5E57A_81105">Điều em cầm trên tay chính là ánh sáng của sự thật. Đó là thứ em luôn khao khát. Lần sau, em sẽ tặng anh một nụ cười thật tươi. Kiri... một nửa quý giá của em.</Text>
  <Text Key="2F60253F_81106">Em sẽ chiếu sáng ánh sáng cứu rỗi cho những ai lạc lối. Một thám tử thông minh, điềm tĩnh, hửm? Em muốn tiếp tục là như vậy. Đó là lời thề với 'bản thân' em.</Text>
  <Text Key="C0C616CE_81107">Cả em - thiên tài thám tử, lẫn em - yếu đuối và mong manh, đều chắc chắn là em. Anh là người duy nhất em có thể cho thấy mọi thứ ♪</Text>
  <Text Key="AFA77E9B_81108">Hãy tiếp tục gọi tên em bằng giọng nói dịu dàng và đáng yêu, làm tai em ngứa ngáy ♪</Text>
  <Text Key="BE65B65C_81109">Em không đơn độc. Vì những người bạn không thể thay thế... Vì vị Chúa đã dệt nên những mối liên kết giữa chúng ta, em sẽ dâng hiến toàn bộ bản thân.</Text>
  <Text Key="60FCDA5A_81110">Hỡi thần linh của cơn gió dữ dội... Hãy thổi làn gió may mắn phía sau lưng chúng ta trên hành trình hướng tới tương lai!</Text>
  <Text Key="73FFFC67_81111">Ngài đã khéo léo nắm giữ và gắn kết những mối liên hệ của chúng ta lại với nhau, Vị Chúa yêu dương của em... Sự ấm áp của đôi tay dịu dàng của ngài... chính là ánh sáng hy vọng rực sáng trong trái tim em.</Text>
  <Text Key="D7F20973_81112">Các thần linh dường như đang chúc phúc cho mối liên hệ của chúng ta với những nụ cười tràn đầy, ban cho chúng ta sự bảo vệ chân thành!</Text>
  <Text Key="4B96BE16_81113">Em đã được ban tặng sức mạnh mới trong bản thân. Tất cả đều nhờ ngài, Vị Chúa của em. Để đáp lại ân đức này, em sẽ dành cả cuộc đời để dẫn dắt ngài.</Text>
  <Text Key="3BBA2CA0_81114">Trong em không có chút nghi ngờ nào về tình cảm ngưỡng mộ dành cho ngài, Vị Chúa của em, thuần khiết như bộ trang phục trắng này. Mọi thứ của em đều thuộc về ngài, Vị Chúa của em...♪</Text>
  <Text Key="0D13B57C_81115">Dù có khó khăn nào cản trở con đường của em, em cũng sẽ nắm bắt ngày mai bằng chính đôi tay mình. Xin ngài chứng kiến quyết tâm của em.</Text>
  <Text Key="B8301093_81116">Em cảm thấy được ở bên cạnh ngài, Vị Chúa của em, không phải là điều bình thường, mà là điều rất đặc biệt.</Text>
  <Text Key="3ABE4D09_81117">Vị Chúa của em, có chuyện gì khiến ngài lo lắng không? Xin ngài cứ tiếp tục dựa vào em mà không chút do dự và cho em biết bất cứ điều gì ngài cần ♪</Text>
  <Text Key="1F893EF6_81118">Làng Kokkoro - Đêm</Text>
  <Text Key="F89DC7C7_81119">Hôm nay là sinh nhật của chủ nhân, phải không? Xin hãy để em ăn mừng. Em đã chuẩn bị mọi thứ—nấu ăn, ngủ chung, ôm, xoa đầu, bất cứ điều gì chủ nhân thích ♪</Text>
  <Text Key="37AC0C97_81120">Chủ nhân thấy dạng mới của em thế nào? Đó là một phép biến hình qua ma thuật, có giới hạn thời gian, nhưng... Lòng trung thành phục vụ chủ nhân của em đã mạnh lên thêm nữa.</Text>
  <Text Key="47C4DEDA_81121">Em đã có được hình dạng người lớn, nhưng không thể mãn nguyện với điều đó. Em cần phát triển không chỉ ở ngoại hình, mà còn ở bên trong, phấn đấu trở thành người mà em có thể tự hào.</Text>
  <Text Key="2409823F_81122">Chỉ muốn trở nên mạnh mẽ sẽ không mang lại sức mạnh thực sự... Phải khao khát sức mạnh cùng với một nguyện vọng kiên định—đó là điều em đã học được.</Text>
  <Text Key="90DB0975_81123">Khi cơ thể em lớn hơn, cảnh quan xung quanh trông hoàn toàn khác. Điều tuyệt vời là gương mặt chủ nhân đã trở nên gần gũi hơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="41A96DE1_81124">Em sẽ tiếp tục ở bên cạnh và hỗ trợ chủ nhân như trước. Đó không phải nhiệm vụ hay nghĩa vụ... mà là nguyện vọng của bản thân em.</Text>
  <Text Key="AC81549A_81125">Chúc mừng sinh nhật. Từ giờ, hãy cùng nhau tích lũy trải nghiệm và phát triển lớn hơn, mạnh hơn nữa.</Text>
  <Text Key="6C14EE3A_81126">Sức mạnh của 'Sự Dẫn Đường Nhỏ' là một thế lực cấm kỵ phá hủy và tái tạo lý trí. Tuy nhiên, để cứu thế giới, nó trở thành một sức mạnh đáng tin cậy vô cùng.</Text>
  <Text Key="6C7022DF_81127">Tiếng nói của các thần linh lang thang khắp thế giới có thể được nghe rõ ràng hơn trước. Cảnh quan và âm thanh trở nên sống động... đến mức em bị xúc động sâu sắc trước vẻ đẹp của chúng...</Text>
  <Text Key="76940300_81128">So với cha em, một trong Bảy Vương Miện, em vẫn còn non nớt. Dù vậy, nếu có những thứ em có thể bảo vệ, em không ngần ngại chiến đấu...</Text>
  <Text Key="3B21C86D_81129">Sức mạnh này được kế thừa từ cha em. Tuy nhiên, điều đánh thức nó là nguyện vọng lớn nhất của em... không ai khác chính là tình yêu em dành cho chủ nhân.</Text>
  <Text Key="BE9E8BAD_81130">Chủ nhân tin tưởng em, thậm chí giao phó số phận cho em... Đó chính là sức mạnh lớn nhất dành cho em. Em chắc chắn sẽ không phụ lòng tin đó.</Text>
  <Text Key="29E6D168_81131">Nhìn cảnh quan từ một góc nhìn mới mang lại nhiều khám phá mới... Em tin rằng những ngày sắp tới sẽ mang lại nhiều cảm hứng. Điềm báo đó khiến trái tim em vui sướng nhảy múa.</Text>
  <Text Key="E23AE5EF_81132">Nhịp độ của em khác với khi còn là đứa trẻ, nhưng chủ nhân lại khớp hoàn hảo. Sự quan tâm đó khiến em rất vui.</Text>
  <Text Key="C67914B5_81133">Để bảo vệ chủ nhân và dẫn dắt ngài đến một tương lai tốt đẹp hơn... Vì điều đó, em sẽ vung vẩy sức mạnh này. Một lần nữa, xin hãy chăm sóc em.</Text>
  <Text Key="8092886F_81134">Tuy nhiên, em là 'người dẫn đường' của chủ nhân—bảo vệ ngài, phục vụ ngài bằng tất cả trái tim... Em sẽ không bao giờ quên vai trò em tuyên bố lần đầu.</Text>
  <Text Key="37357C86_81135">Bây giờ, em là 'Sự Dẫn Đường Nhỏ'... Là người kế thừa sức mạnh của cha, có lẽ một ngày nào đó em sẽ trở thành một sinh vật dẫn dắt nhiều người.</Text>
  <Text Key="B841BEAD_81136">Đi dạo thị trấn cùng chủ nhân mang lại rất nhiều khám phá mới. Những lời nói tử tế của người dân, ánh mắt ấm áp, bầu không khí được chúc phúc...... À, dường như góc nhìn của em hơi thiên vị.</Text>
  <Text Key="F3A32BCC_81137">Khoảng cách giữa chúng ta đã trở nên gần gũi hơn, và em có thể cảm nhận những ánh mắt và giọng nói tử tế rõ rệt hơn trước... Dù chỉ một chút, đó là một sự thay đổi quan trọng đối với em.</Text>
  <Text Key="4063F915_81138">Chủ nhân, khi mệt mỏi, xin hãy dựa vào em mà không chút do dự. Em cũng luôn nhận được rất nhiều năng lượng từ chủ nhân... Chúng ta hỗ trợ nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="B8FAE89E_81139">...K-Không. Đây không phải là điều nên nói lúc này. Nhưng một ngày nào đó, chắc chắn... xin hãy để em truyền đạt nguyện vọng này. Trái tim em luôn ở bên chủ nhân...</Text>
  <Text Key="8767325A_81140">Tuy nhiên, chỉ một chút... có lẽ mà không tự mình nhận ra, cảm xúc của em đã thay đổi. Cảm xúc này không phải là lòng trung thành... mà là một thứ khác...</Text>
  <Text Key="5A93838B_81141">Đã khá lâu rồi kể từ khi em trở thành người hầu của chủ nhân. Trong suốt thời gian đó và từ giờ trở đi, em nghĩ lòng trung thành của em sẽ không bao giờ thay đổi...</Text>
  <Text Key="228A9F5B_81142">Em thấy các thần linh đang vui vẻ nhảy múa đáp lại cảm xúc em bày tỏ. Ngài cũng thích màn trình diễn đó chứ, Vị Chúa?</Text>
  <Text Key="59FD6454_81143">Dành một khoảng thời gian riêng tư với Vị Chúa trên sân khấu đẹp đẽ này... Em không thể mong cầu một món quà năm mới nào tuyệt vời hơn.</Text>
  <Text Key="4A01630E_81144">Nguyện vọng năm mới của em hửm? Tất nhiên, em quyết tâm dẫn dắt Vị Chúa của em với sự trung thành như trước... không, hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="9CDEBA75_81145">Khi em nhảy mà nghĩ về ngài, Vị Chúa của em, nó làm ấm áp cả trái tim và cơ thể em. Em chỉ mong có thể chia sẻ sự ấm áp đó với ngài.</Text>
  <Text Key="FEED8872_81146">Mỗi chuyển động trong điệu nhảy này đều thể hiện tình cảm của em dành cho ngài, Vị Chúa của em. Em chỉ là một người nghiệp dư trong nghệ thuật này, nhưng hy vọng ngài sẽ xem em.</Text>
  <Text Key="F080E493_81147">Vị Chúa của em, chúc ngài một năm mới tuyệt vời. Em rất vui vì có thể đồng hành cùng ngài qua những niềm vui và khó khăn trong năm.</Text>
  <Text Key="773F65E7_81148">Thời tiết lạnh giá có thể kéo dài một thời gian nữa. Hãy nắm tay nhau để chia sẻ một chút ấm áp, Vị Chúa của em. Thử nắm chặt tay em nhé.</Text>
  <Text Key="2197B26B_81149">Trong khi em thích được về nhà, em đau lòng khi phải rời xa bên cạnh ngài, Vị Chúa của em. Có phải là yêu cầu quá đáng nếu em xin ngài đồng hành cùng em lần sau?</Text>
