  <Text Key="1264C0B6_64450">Cuộc họp khẩn cấp sẽ được ưu tiên trước, tất nhiên. Nếu bạn có ý kiến, hãy chia sẻ ở cuộc họp. À, nếu bạn đến thì.</Text>
  <Text Key="2FF70CC8_64451">Cô đang mắc sai lầm, xem thường tôi. Nhưng nếu cô nghĩ mọi chuyện sẽ dễ dàng thế... KH~.........!</Text>
  <Text Key="9C50577D_64452">"Satsuki-chan...?!" "Chị Satsuki lớn...!"</Text>
  <Text Key="84182DCE_64453">Khốn kiếp, lúc này...! Nếu tôi lơ là... tôi sẽ thực sự chết ở đây...!</Text>
  <Text Key="CE69B35F_64454">"...Bá tước, tôi đã tuân theo mệnh lệnh của ngài về vụ việc tại Đèo Yasha. Trưởng bộ tộc oni đang xử lý tình hình. Vì vậy, ừm..."</Text>
  <Text Key="A2D2DDA5_64455">Tôi biết. Tiếp theo, ở đây tại Cocytus... điều tra nguồn gốc của món pudding họ mang đến.</Text>
  <Text Key="6E615D06_64456">Sau đó, chúng ta sẽ lên đường đến Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Yukino, nếu muốn tham gia, lên xe ngựa đi. Tất nhiên, đừng nghĩ rằng một kẻ ngoại lai như người từ thế giới khác có thể lên xe của ta.</Text>
  <Text Key="6A77FD1F_64457">"...Mọi người. Tôi sẽ đến Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. K-Kishi-sa, xin hãy chăm sóc Satsuki-chan... Cô ấy bất ổn, hãy ở gần cô ấy."</Text>
  <Text Key="9C041A92_64458">Chị Yukino lớn, em sẽ đi với chị...! Để an toàn, em đã đảm bảo lưu lại món pudding ăn dở của Miyako-san.</Text>
  <Text Key="456EBA9E_64459">Mặc dù nhóm đã thắng cuộc thi pudding, kế hoạch xảo quyệt của Bá tước đã khiến cơ thể Satsuki bị chuyển đến Lâu Đài Cá voi Khổng lồ.</Text>
  <Text Key="8D6E975F_64460">Để tham gia cuộc họp khẩn cấp, Yukino và Lului hướng về đó, để lại {playername} và Satsuki tại Sông băng Kuon.</Text>
  <Text Key="7ABDFE0E_64461">"...Miyako?"</Text>
  <Text Key="BEF55BD2_64462">"...Cô ấy có lẽ là một con ma tôi biết"</Text>
  <Text Key="98437DD4_64463">Miyako, tại sao cô chiếm hữu cơ thể Satsuki?</Text>
  <Text Key="9CCAAAB1_64464">Tôi hiểu. Cô có thể trả cơ thể cô ấy lại không?</Text>
  <Text Key="B7A4126F_64465">Tôi xin lỗi về cô ấy...</Text>
  <Text Key="F4D13402_64466">Có vẻ không có kẻ thù hay đồng minh trước mặt pudding...</Text>
  <Text Key="F69F0156_64467">Nó là chất gel, nên có thể khó.</Text>
  <Text Key="CD0101A2_64468">Không ngờ nơi đẹp như thế này tồn tại...!</Text>
  <Text Key="0BADEA85_64469">Tôi đã thấy những món ngọt này ở Gio Teogonia trước đây.</Text>
  <Text Key="F373EBCE_64470">Thật đáng tiếc. Đây là kem Bavaria.</Text>
  <Text Key="EECBC5BA_64471">Cảm ơn! Vậy thì...</Text>
  <Text Key="52AD3CE3_64472">Nói cho tôi biết bạn thích điều gì ở nơi này</Text>
  <Text Key="70523496_64473">À, kia là pudding kìa!</Text>
  <Text Key="C4DC824F_64474">Vâng, tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="B8C0912C_64475">Chà, tất nhiên rồi! (Nante kotta!) Đó là panna cotta... \ba-dum ts/ \n( TLNote: đó là một câu chơi chữ )</Text>
  <Text Key="1C868B55_64476">Nói cho tôi biết sở thích của bạn, Yukino-san</Text>
  <Text Key="15F87806_64477">Dark Elf Man</Text>
  <Text Key="A67B2775_64478">(Satsuki)</Text>
  <Text Key="A6A3ADC0_64479">Yukino Satsuki Lului</Text>
  <Text Key="12FE5BA6_64480">Yukino và Lului hướng đến Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Bị bỏ lại tại Sông băng Kuon, Cocytus, {playername} nhìn chằm chằm Satsuki dưới dạng linh hồn, trông như có điều muốn nói.</Text>
  <Text Key="B64352E4_64481">Vậy đây là chặng đường cuối cùng của tôi...</Text>
  <Text Key="BB27FDB9_64482">"...Thời gian đã hết. Xin lỗi, nhưng... chuyển lời chào của tôi đến Yukino và những người khác."</Text>
  <Text Key="2E39E458_64483">Tôi nợ bạn. Cảm ơn... vì tất cả.</Text>
  <Text Key="1651D488_64484">"...Kh. Không hay chút nào. Tôi đã tự chuẩn bị tinh thần để biến mất."</Text>
  <Text Key="41351A72_64485">Chu kỳ bất ổn đang ngắn dần. Tôi còn... có lẽ vài giờ nữa.</Text>
  <Text Key="E4C63382_64486">Tôi ngưỡng mộ can đảm của bạn. Nhưng điều đó không có nghĩa là sức mạnh của bạn là vô hạn.</Text>
  <Text Key="A06E8025_64487">Quan trọng hơn, chúng ta không có manh mối nào về cách hồi sinh tôi. Chúng ta thậm chí còn làm pudding để giành lại cơ thể tôi -- và nó lại bị đánh cắp...</Text>
  <Text Key="3402D4A4_64488">"...Đúng rồi, pudding. Tại sao tôi không để ý...?"</Text>
  <Text Key="64DD1C2D_64489">"...Khi cơ thể bạn gần chết do lời nguyền dark elf, bạn sẽ không thể chấp nhận thức ăn. Nhưng Miyako đã ăn pudding với cơ thể tôi. Trông ngon lành."</Text>
  <Text Key="C75B786B_64490">Nói cách khác, cơ thể mà Miyako chiếm hữu vẫn chưa chết.</Text>
  <Text Key="B77C4D96_64491">Nữ công tước Lisa chắc hẳn đã sử dụng lời nguyền ảnh hưởng đến linh hồn, không phải cơ thể.</Text>
  <Text Key="2BE9FF0E_64492">Đầu tiên, mục tiêu, Công chúa, là một xác sống. Ngay cả khi bạn giết cô ấy theo cách thông thường, cô ấy cũng sẽ không chết. Cô ấy đã chết ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="ED89C385_64493">Đó là lý do tại sao cô ấy sử dụng lời nguyền tác động lên linh hồn -- không phải mũi tên nguyền thường của cô ấy. Điều đó giải thích tại sao Miyako ăn pudding với thích thú như vậy.</Text>
  <Text Key="651B1B69_64494">"...Vì vậy, đó là lý do tôi vẫn tồn tại. Có lẽ tên khốn Lisa đó chưa bao giờ định giết Công chúa thẳng thừng."</Text>
  <Text Key="84CD0980_64495">Cô ấy có lẽ đang cố gắng để cô ấy trong trạng thái chết tạm thời.</Text>
  <Text Key="D94A5AFB_64496">Tuy nhiên, Miyako đã hất tôi ra khỏi cơ thể, và phản lực đã đánh thức linh hồn tôi.</Text>
  <Text Key="AE1FA6AE_64497">"...Heh. Có lẽ tôi nợ Miyako một ân tình. Dù cô ấy không quan tâm -- cô ấy có lẽ chỉ muốn một ít pudding."</Text>
  <Text Key="103BF37D_64498">Đáng ngạc nhiên, có lẽ cũng đúng rằng cô ấy không thể ra khỏi cơ thể tôi. Có thể cô ấy đã tự mình kẹt vào một chiếc thuyền không linh hồn.</Text>
  <Text Key="2EF67306_64499">"...Khó chắc chắn rằng cô ấy có thể trốn thoát chỉ bằng cách ăn một ít pudding. Hãy gọi đó là một món may mắn hơn là một giải pháp."</Text>
