  <Text Key="C996C4A5_16350">Chiến dịch: Món quà của Hatsune bắt đầu ngay bây giờ! Đi thôi! Kiraaa-n!☆ ... À... Zzz... Zzz...</Text>
  <Text Key="66BC35F4_16351">Gourmet bị tấn công bởi một người đàn ông tự xưng là Petelgeuse. Emilia và những người khác đã kịp thời đẩy lùi người chỉ huy Tông giáo Phù thủy, và củng cố mối quan hệ với Gourmet, trước khi được đưa vào Phòng y tế của Sarendia.</Text>
  <Text Key="51D49AC1_16352">Hiệp sĩ cung điện hoàng gia hành động trong phản ứng với những hoạt động bí mật của Tổng lãnh đạo Petelgeuse, và phó chỉ huy, Christina, được cử đến một ngôi làng nhất định. Nhóm, được Cal thông báo về cử động của Archfiend, nhận thấy khả năng bí ẩn đó nguy hiểm và lập tức tiến đến hiện trường.</Text>
  <Text Key="A40EEA45_16353">Nhóm vội vàng đến bên Christina khi cô đang vật lộn. Tình thế tưởng chừng có lợi hoàn toàn thay đổi khi những tín đồ Tông giáo Phù thủy xuất hiện. Khi Emilia và những người khác tham gia, Gourmet cô lập Petelgeuse bằng một khối băng ma thuật và thách thức họ trong trận chiến cuối cùng!</Text>
  <Text Key="3C1E3EC6_16354">Khi mục tiêu ở phía bên trái của trận chiến bị phá hủy, phòng thủ vật lý, phòng thủ ma thuật, tấn công vật lý và sức mạnh tấn công ma thuật của chính nó sẽ giảm nhẹ.</Text>
  <Text Key="00A19C18_16355">Khi mục tiêu ở trung tâm bị phá hủy, phòng thủ vật lý, phòng thủ ma thuật và sức mạnh tấn công ma thuật của chính bạn sẽ giảm mạnh giữa chừng, và sức mạnh Tấn công Vật lý của bạn sẽ giảm nhẹ.</Text>
  <Text Key="60CFE1AC_16356">Khi mục tiêu ở phía bên phải của trận chiến bị phá hủy, phòng thủ vật lý, phòng thủ ma thuật và sức mạnh tấn công ma thuật của chính bạn sẽ giảm mạnh giữa chừng, và sức mạnh Tấn công Vật lý của bạn sẽ giảm nhẹ.</Text>
  <Text Key="77238F0D_16357">Gây sát thương Tỷ lệ Vật lý tương ứng với HP tối đa của nhân vật lên hai kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="FBF0FFA5_16358">Gây sát thương lên tất cả đối thủ trong phạm vi, xung quanh chính mình, và giảm TP một chút. Ngoài ra, gây sát thương lên toàn bộ quân địch bằng ma thuật.</Text>
  <Text Key="7AA6C3A2_16359">Một thủ lĩnh đáng ghét của Tông giáo Phù thủy ở Lugunica. Ngay cả khi đã đến một thế giới khác, hắn vẫn tuân thủ niềm tin của mình và hành động bí mật với sức mạnh to lớn, Tay Vô Hình.</Text>
  <Text Key="14656BA7_16360">Hắn triệu hồi Bóng tối của Rem và Ram. Hai bóng tối bị Tổng lãnh đạo Tội lỗi Chết người nuốt chửng trong cơn điên loạn trở thành bàn tay của Tông giáo Phù thủy và đứng trước đồng đội của cô.</Text>
  <Text Key="592D31C3_16361">Làng ngoại ô $1</Text>
  <Text Key="3B470230_16362">Thị trấn Musa $1</Text>
  <Text Key="8295F1EA_16363">Ueki-chan trong Xung đột Đặc biệt</Text>
  <Text Key="1F512070_16364">Laudrapan</Text>
  <Text Key="F7EB69A4_16365">Laudrapaan của Đặc biệt</Text>
  <Text Key="C6ED7808_16366">Hạ gục Laudrapaan trong năm lần thử (Đặc biệt hoặc TRIỂN LÃM)</Text>
  <Text Key="C4DDEA2B_16367">Kỷ niệm phục hồi hợp tác Deremas 1800 viên ngọc</Text>
  <Text Key="D8C1D5BF_16368">Kỷ niệm phục hồi hợp tác Deremas 3000 viên ngọc</Text>
  <Text Key="01E66E7F_16369">Gói 7500 viên ngọc kỷ niệm hợp tác Deremas</Text>
  <Text Key="DC1D3C05_16370">Công Chúa Ánh Sáng Re:M@STER! [Phần 1]</Text>
  <Text Key="AEFC6105_16371">Công Chúa Ánh Sáng Re:M@STER! [Phần 2]</Text>
  <Text Key="45D1D435_16372">Nhiệm vụ đặc biệt</Text>
  <Text Key="C068E117_16373">Đầu tiên</Text>
  <Text Key="F1C958D2_16374">Thứ hai</Text>
  <Text Key="7BCDD5D2_16375">Thứ ba</Text>
  <Text Key="4EF4BEB1_16376">Giai đoạn đầu tiên</Text>
  <Text Key="F075C639_16377">Giai đoạn thứ hai</Text>
  <Text Key="775C2409_16378">Giai đoạn thứ ba</Text>
  <Text Key="32FDF409_16379">Giai đoạn thứ tư</Text>
  <Text Key="F67882F6_16380">Sau khi hoàn thành tất cả nhiệm vụ ở mỗi cấp độ, một boss sẽ xuất hiện.</Text>
  <Text Key="B241F5D7_16381">Đặt lại giấy chứng nhận hạ gục 1 lần</Text>
  <Text Key="96CA1606_16382">Đặt lại giấy chứng nhận hạ gục 3 lần</Text>
  <Text Key="34634BA4_16383">Đặt lại giấy chứng nhận hạ gục 5 lần</Text>
  <Text Key="F1E5B04A_16384">Tổ chức Mio (Deremas) và đánh bại nửa sau sự kiện, Boss HARD</Text>
  <Text Key="697DC44F_16385">Biến sao của Mio thành 2 sao</Text>
  <Text Key="71F90C29_16386">Phần 2 của sự kiện: Đánh bại boss HARD 3 lần</Text>
  <Text Key="96B22C54_16387">Phần 2 của sự kiện: Hoàn thành Quest HARD 1-1 3 lần</Text>
  <Text Key="28CFB5FD_16388">Phần 1 của sự kiện: Đánh bại boss HARD 3 lần</Text>
  <Text Key="FA55D150_16389">Phần 1 của sự kiện: Hoàn thành Quest HARD 1-1 3 lần</Text>
  <Text Key="33C38319_16390">Phần 1 của sự kiện: Đánh bại boss VERY HARD</Text>
  <Text Key="B09E75A2_16391">Phần 2 của sự kiện: Đánh bại boss VERY HARD</Text>
  <Text Key="EECB3851_16392">Câu chuyện sự kiện Phần 2: Xem Tập 1</Text>
  <Text Key="C4A5C1EE_16393">Câu chuyện sự kiện Phần 2: Xem Tập 3</Text>
  <Text Key="CC55C2EB_16394">Câu chuyện sự kiện Phần 2: Xem Kết thúc</Text>
  <Text Key="1C4F94EC_16395">Câu chuyện sự kiện Phần 1: Xem Tập 1</Text>
  <Text Key="4B7619C3_16396">Câu chuyện sự kiện Phần 1: Xem Tập 1</Text>
  <Text Key="1DF30D35_16397">Câu chuyện sự kiện Phần 1: Xem Kết thúc</Text>
  <Text Key="4ABC013D_16398">Ueki-chan không ngừng lớn lên</Text>
  <Text Key="78B797CE_16399">Nhiệm vụ hoàn thành\ntoàn bộ. Mọi nỗ lực\ncủa chúng ta đều xứng đáng!</Text>
