  <Text Key="46B6AB36_133750">Mặc dù hai người tỏa ra khí chất khác nhau, nhưng đường nét khuôn mặt và cử chỉ lại tương tự... Hai người có quan hệ gì đó với nhau chăng?</Text>
  <Text Key="D92DAED1_133751">HỪM?! Ừ-Ừ-Ừm... Thì, cái đó...</Text>
  <Text Key="9AF24F39_133752">...Ngoài tôi ra, không ai khác biết. Rằng thế giới này là một không gian ảo được tạo ra thông qua mô phỏng.</Text>
  <Text Key="0960D2E1_133753">Nếu họ biết được... Tôi chắc chắn mọi người sẽ sốc. Vậy, bạn có thể giữ bí mật sự thật này với họ không?</Text>
  <Text Key="FF62B8F3_133754">Hiểu rồi. Vậy đây là bí mật giữa chúng ta, phải không? Nhưng... nếu họ hỏi liệu có quan hệ giữa chúng ta, Master...?</Text>
  <Text Key="040831E5_133755">Nếu điều đó xảy ra, để xem... Hãy thử giải thích giống như tôi đã làm khi chúng ta lần đầu gặp nhau. Điều đó sẽ đủ để thuyết phục họ.</Text>
  <Text Key="FEF23422_133756">Tôi sẽ nói thật! Tôi không cố tình giấu, nhưng tôi đến từ Landosol! Một thời đại trước thời đại này!! Thực ra tôi là tổ tiên của Master... Cry-san, đó là lý do chúng ta giống nhau! Hừm!</Text>
  <Text Key="19CAE207_133757">Ồ, thật tuyệt vời! Một nền văn minh cơ khí cổ đại, giống như nền văn minh đã tạo ra Croce-san... Tất cả nghe thật hấp dẫn. Tôi rất muốn nghe câu chuyện đầy đủ một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="A8916623_133758">Vâng, khi hòa bình được khôi phục, tôi hứa sẽ kể cho bạn. ...Tôi tự hỏi liệu điều này có ổn không. Chắc chắn sẽ không phản tác dụng với tôi sau này, phải không?</Text>
  <Text Key="21A5AE0C_133759">Ồ phải, nói về Cry-san... có một số việc tôi muốn thảo luận với cô ấy về việc phát triển trang thiết bị mới.</Text>
  <Text Key="3E52E9C8_133760">Xin lỗi vì làm phiền, nhưng có ai đó có thể đi gọi cô ấy không? Cô ấy có lẽ đang trong phòng lúc này.</Text>
  <Text Key="FC8BE504_133761">Trong trường hợp đó, tôi sẽ đi cùng bạn! ...Nếu họ tìm hiểu sâu hơn, tôi có thể sẽ lộn xộn trong câu chuyện của mình... À, Danchou-san, xin hãy chờ!</Text>
  <Text Key="764015B3_133762">{playername} đã đến để gọi Cry, nhưng...</Text>
  <Text Key="D3265DD0_133763">.........Ừn, ưu......</Text>
  <Text Key="B138EFF6_133764">...Không, đừng đi...</Text>
  <Text Key="4FAE5B83_133765">D-Dạ... H-Hả? Cái này là...</Text>
  <Text Key="DCFC1EF4_133766">Hah, hah, cuối cùng tôi cũng kịp... Danchou-san, Master là~...</Text>
  <Text Key="9559288D_133767">A-Ah, bạn... {playername}...! Làm ơn... đừng đi đâu nữa, hãy ở lại với tôi mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="19041759_133768">EEEEEHHHHHHHHH?! T-T-TẠI SAO MASTER... ÔM DANCHOU-SAN MẠNH MẼ THẾ?!</Text>
  <Text Key="76F82081_133769">H-Hả...? T-Tôi xin lỗi. Tôi nhầm bạn với anh ấy... Không, tôi chỉ đang mơ hồ, đừng lo về nó. Quan trọng hơn, bạn có đến đây vì lý do gì không?</Text>
  <Text Key="0281AF8C_133770">Tôi hiểu. Cảm ơn vì đã đánh thức tôi. Tôi sẽ chuẩn bị ngay, vì vậy xin hãy chờ.</Text>
  <Text Key="5BDE1CE7_133771">Cô ấy nhầm anh ấy? Với ai... Không, câu trả lời rõ ràng, phải không? Cuối cùng thì Master là &quot;tôi&quot; từ thế giới khác...</Text>
  <Text Key="43E76618_133772">Bạn đang tự hỏi về quá khứ của Cry-san?</Text>
  <Text Key="96E41126_133773">D-Dạ. Bạn có thể nói tôi chỉ hơi tò mò, ừm... C-Có ai đó cô ấy thân thiết không? Tôi đang tự hỏi... Không, nếu đó là chuyện riêng tư, tôi không phiền nếu bạn giữ bí mật! Ahahaha!</Text>
  <Text Key="2779E83B_133774">Ồ, đó là từ lâu rồi... Cry-san đã rất thân thiết với một người đàn ông ngay cả trước khi Gedon xuất hiện. Anh ấy có lẽ thuộc về tổ chức cũ của cô ấy... Đúng rồi, nó được gọi là &quot;BB Brigade&quot;.</Text>
  <Text Key="55451CB6_133775">BB Brigade...! Tôi biết ngay, vậy Danchou-san của thế giới này...</Text>
  <Text Key="ADDF9D64_133776">Nhưng người đàn ông đó đã bị thương nặng trong trận chiến của chúng ta chống lại Gedon, và anh ấy vẫn tiếp tục chiến đấu chỉ để cứu mọi người... Cuối cùng, anh ấy đã mất.</Text>
  <Text Key="30BE05FE_133777">...Vậy Master thực sự từng giống như tôi. Nhưng sau đó trận chiến chống lại kẻ thù bắt đầu, và cô ấy đã mất Danchou-san của thế giới này... Và qua tất cả những điều đó, cô ấy cuối cùng đã trở thành người như hôm nay...</Text>
  <Text Key="821D92A1_133778">Cry-san... Tôi tin rằng việc mất anh ấy đã trở thành một trải nghiệm rất đau đớn đối với cô ấy. Cuối cùng thì hai người họ là... người yêu.</Text>
  <Text Key="54D5D53B_133779">Ra vậy, vậy hai người họ là người yêu.........Ồ-EHEHE?! NGƯỜI YÊU?!</Text>
  <Text Key="DB4EF777_133780">KHOAN ĐÃ! N-N-NGƯỜI YÊU?! Tôi và... ý tôi là, Master và Danch-... ý tôi là, người đàn ông đó?!</Text>
  <Text Key="34CDEA11_133781">Vâng. Về phần tôi có thể thấy, ít nhất. Nghĩ lại, Knight-san trông giống hệt anh ấy. Liệu anh ấy có phải là tổ tiên của anh ấy không?</Text>
  <Text Key="F9B4784A_133782">Đ-Đ-ĐÓ, ừm... À! Tôi vừa nhớ ra việc cần làm, vì vậy xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="A5805577_133783">UWAAAAH! Vậy đúng như tôi nghĩ...! Lúc đó, cô ấy đã nhầm Danchou-san với Danchou-san của chính mình và cuối cùng đã ôm anh ấy! Đó là bằng chứng cho thấy mối quan hệ của họ gần gũi đến mức nào!</Text>
  <Text Key="F0E63C27_133784">Nhưng, nhưng... điều này không quan trọng với chúng tôi, đó là một thế giới hoàn toàn khác... nên nó không liên quan gì đến tôi và Danchou-san... Vậy tại sao tôi lại tức giận!?</Text>
  <Text Key="76810281_133785">Hah... Có thể không? Liệu có khả năng... Rằng có lẽ vụ ôm nhầm đó chỉ là sự khởi đầu... Có lẽ hai người họ đột ngột trở nên thân thiết hơn sau đó trong khi tôi không để ý...!</Text>
  <Text Key="84EC4430_133786">Hơn nữa, chúng ta hiện đang trên một chiến trường với mạng sống treo trên sợi dây! Mối liên kết hình thành từ tình huống như vậy được thúc đẩy đến giới hạn bởi hiệu ứng cầu treo! Hai người họ sẽ có một cuộc sống đầy đủ, vô tận bên nhau!!</Text>
  <Text Key="52B2CEFB_133787">Điều đó không phải là không thể, không, thực tế nó có vẻ khả thi... Tôi sẽ nói thậm chí rất khả thi!? Nhưng, nhưng... nếu Master và Danchou-san trở thành như thế, tôi sẽ ở đâu?!!</Text>
  <Text Key="6DB569C3_133788">Tôi đã nghe rằng rất thường xuyên mọi người trở nên xa lạ với bạn cũ sau khi kết hôn! Ra vậy! Vậy đó là điều tôi sợ! Rõ ràng không có lý do nào khác! Tất nhiên là không!</Text>
  <Text Key="272F706B_133789">Aoi-san... Có vẻ như cô ấy không thể không tò mò về mối quan hệ giữa Cry-san và Knight-san. Cuối cùng thì cô ấy thực sự dường như quan tâm đến anh ấy...</Text>
  <Text Key="CA0AF5E9_133790">Trong trường hợp đó, vì tương lai của nhân loại... Không, điều đó không liên quan. Vì những người bạn mới quý giá của chúng ta, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đóng góp phần của mình!</Text>
  <Text Key="9143CE5B_133791">...Vài đêm sau, {playername}, không hay biết về sự đấu tranh của Aoi, đã được Cry gọi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="9DE69CD2_133792">Xin lỗi, vì đã gọi bạn ra đây muộn thế này. Đó là điều tôi thực sự không muốn bất kỳ ai khác nghe...</Text>
  <Text Key="1B15CBEB_133793">Hawaaaa!!! Tôi chỉ ra ngoài để hít thở không khí, nhưng dường như tôi đã bắt gặp một cảnh tượng không thể tin được!!</Text>
  <Text Key="163AD719_133794">Danchou-san và Master hoàn toàn một mình! Ẩn khỏi tầm mắt của bất kỳ ai! Một mối tình nảy sinh trên chiến trường khắc nghiệt! Vậy nên dự đoán của tôi là đúng!</Text>
  <Text Key="F30E46C0_133795">Danchou-san... cuối cùng anh ấy cũng sẽ tốt nghiệp khỏi BB Brigade! Tôi sẽ bị bỏ lại và, thay vì tạm biệt sự cô đơn, tôi có thể sẽ trở về thành một kẻ cô độc đáng xấu hổ! Tương lai tối tăm đó... NGAY TRƯỚC MẮT TÔI!!</Text>
  <Text Key="47501B50_133796">TÔI KHÔNG MUỐN ĐIỀU ĐÓ! Nhưng... tôi nên làm gì? Có thể làm gì?!</Text>
  <Text Key="566D086C_133797">Có điều tôi muốn tặng bạn. Làm ơn, hãy là của tôi...</Text>
  <Text Key="53753316_133798">K-K-KHOAN ĐÃ!!!! QUẢ TÁI!!!!</Text>
  <Text Key="E08AF933_133799">Hả? Aoi... Đừng nói là bạn đang nghe lén? Nhưng, điều đó thật hoàn hảo...</Text>
