  <Text Key="222191FC_4300">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và nhẹ nhàng giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) và Tăng TP (TP Boost) của chúng.</Text>
  <Text Key="01E45B0A_4301">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Giảm Tăng TP (TP Boost) của kẻ địch đi $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="89AADE29_4302">Đột Kích Móng Vuốt</Text>
  <Text Key="8CE2A77E_4303">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân, và tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý (P.ATK) cho tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type).</Text>
  <Text Key="92A11679_4304">Thời gian niệm: 0.8s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type) lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="9E93B65D_4305">Quyền Tử Đấm May Mắn</Text>
  <Text Key="32F65B54_4306">Sức Mạnh Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="7105DD79_4307">Sức Mạnh Hạnh Phúc+</Text>
  <Text Key="16226DCA_4308">Đột Kích Móng Vuốt+</Text>
  <Text Key="8D643F40_4309">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân, tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) cho tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type).</Text>
  <Text Key="8292C986_4310">Thời gian niệm: 0.8s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type) lên $2 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý (P.CRIT Rate) của tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type) lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="FAE9D6C3_4311">Dấu Ấn Hạnh Phúc Của Hiyori</Text>
  <Text Key="808C6597_4312">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và nhẹ nhàng giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) và Tăng TP (TP Boost) của chúng. Đồng thời, tăng vừa phải Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) cho tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type).</Text>
  <Text Key="F8C19CD2_4313">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Giảm Tăng TP (TP Boost) của kẻ địch đi $3 trong 18s.\n►Tăng Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của tất cả đồng đội thuộc hệ Vật Lý (P-type) lên $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="3AA6BF75_4314">Nắm Đấm Thần Mèo Nyan</Text>
  <Text Key="D134F463_4315">[Vật Lý] Một cô gái vui tươi, năng động trên tuyến đầu, dang rộng đôi cánh lửa để đè bẹp kẻ thù. Kỹ năng của cô tăng cường sức mạnh tấn công khi trận đấu diễn ra, và cô sử dụng sức mạnh được tăng cường đó để tung ra đòn đánh nổ tung kẻ địch thành bụi.</Text>
  <Text Key="C55AD662_4316">Khát Vọng Sức Mạnh To Lớn</Text>
  <Text Key="7A18158D_4317">Tập Luyện Đặc Biệt Đầy Nhiệt Huyết</Text>
  <Text Key="E997C1AE_4318">Rút Sức Mạnh Từ Khát Vọng Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="E8521F6C_4319">Nhịp Đập Trái Tim Vì Tương Lai</Text>
  <Text Key="6CF3DFF1_4320">Hiyori Đập Tan</Text>
  <Text Key="3E28BAA0_4321">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và đồng thời nhẹ nhàng giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) của chúng. Sát thương vật lý (P.DMG) càng lớn do kỹ năng này gây ra, mức giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF) càng cao, tối đa 6 lần.\nPhòng Thủ Vật Lý (P.DEF): (+0.0004×Sát Thương Vật Lý (P.DMG))</Text>
  <Text Key="E858E961_4322">Dũng Sĩ Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="4A0C6449_4323">Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân, và đồng thời nhẹ nhàng tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) và Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của bản thân.</Text>
  <Text Key="3369DDAF_4324">Thời gian niệm: 0.6s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của bản thân lên 25 trong 180s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của bản thân lên 5% trong 180s.</Text>
  <Text Key="C81588EB_4325">Bình Minh Cháy Bỏng</Text>
  <Text Key="265F5555_4326">Nhẹ nhàng tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân, và gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="67B0BF05_4327">Lin Hồn Cháy Bỏng</Text>
  <Text Key="524607BB_4328">Lin Hồn Cháy Bỏng+</Text>
  <Text Key="B0402AE6_4329">Dũng Sĩ Lấp Lánh+</Text>
  <Text Key="E8DB20AA_4330">Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân, nhẹ nhàng tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) và Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của bản thân, và còn nhẹ nhàng hồi TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="A1C8B882_4331">Thời gian niệm: 0.6s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của bản thân lên 40 trong 180s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của bản thân lên 10% trong 180s.\n►Hồi TP cho bản thân lên 100.</Text>
  <Text Key="A7F2B0E3_4332">Quyền Đấm Hoang Dã</Text>
  <Text Key="F37D222F_4333">[Vật Lý] Một cô gái vui tươi tận hưởng mùa hè rực rỡ, người khích lệ và truyền cảm hứng cho đồng đội từ tuyến đầu. Cô liên tục hồi HP cho đồng đội, tăng Tốc Độ Hành Động của họ, và dẫn dắt họ đến chiến thắng bằng cách tăng cường đòn chí mạng và tăng sức mạnh tấn công dựa trên số lượng đồng đội còn lại.</Text>
  <Text Key="41A55C1D_4334">Hiyori Nắng Hè Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="95215709_4335">Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) cho đồng đội trong phạm vi, và nhẹ nhàng tăng Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của họ. Mức tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) tăng lên theo số lượng đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="B06C577F_4336">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội trong phạm vi 80 lên $1 (+$1×Số Đồng Đội) trong 18s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội trong phạm vi 80 lên 20 (+20×Số Đồng Đội) trong 18s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng (P.CRIT DMG) của đồng đội trong phạm vi 80 lên 3% trong 18s.</Text>
  <Text Key="CAB8F73E_4337">Vũ Điệu Móng Vuốt</Text>
  <Text Key="AE67DA10_4338">Nhẹ nhàng tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội trong phạm vi, và tăng mạnh Tốc Độ Hành Động của họ. Mức tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) tăng lên theo số lượng đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="0E6B70D8_4339">Thời gian niệm: 0.59s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội trong phạm vi 80 lên $1 (+$1×Số Đồng Đội) trong 12s.\n►Tăng Tốc Độ Hành Động của đồng đội trong phạm vi 80 lên 150% trong 12s.</Text>
  <Text Key="B7BDD04C_4340">Trái Tim Vui Vẻ Cao Trào</Text>
  <Text Key="9D3B1376_4341">Hồi một lượng nhỏ HP cho đồng đội trong phạm vi, và trao cho họ khả năng hồi HP liên tục.</Text>
  <Text Key="D9DFEFE4_4342">Thời gian niệm: 0.59s\n►Hồi HP cho đồng đội trong phạm vi 80 lên $1.\n►Hồi HP cho đồng đội trong phạm vi 80 lên $2/giây trong 10.5s.</Text>
  <Text Key="F962FCD5_4343">Cùng Cảm Xúc Mùa Hè</Text>
  <Text Key="E6482549_4344">Cùng Cảm Xúc Mùa Hè+</Text>
  <Text Key="E6C530EF_4345">Vũ Điệu Móng Vuốt+</Text>
  <Text Key="0CA165E4_4346">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội trong phạm vi, nhẹ nhàng tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của họ, và tăng mạnh Tốc Độ Hành Động của họ. Mức tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) và Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) tăng lên theo số lượng đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="F6C5433A_4347">►Tăng Tấn Công Vật Lý (P.ATK) của đồng đội trong phạm vi 80 lên $1 (+$1×Số Đồng Đội) trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng (P.CRIT Rate) của đồng đội trong phạm vi 80 lên 10 (+10×Số Đồng Đội) trong 12s.\n►Tăng Tốc Độ Hành Động của đồng đội trong phạm vi 80 lên 150% trong 12s.</Text>
  <Text Key="93400F74_4348">Bikini Mùa Hè Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="145D5C2D_4349">[Vật Lý] Mèo đen trên tuyến đầu hào hứng với chuyến du hành dưới ánh trăng chỉ dành cho hai người. Ngoài việc giảm Phòng Thủ Vật Lý (P.DEF), sau khi nhận 100 lần sát thương, cô sẽ thực hiện một đòn bước theo sau tuyệt vời, tăng khả năng hồi TP, khiến những bông hoa nở rộ trên bầu trời sao đêm sa mạc.</Text>
