  <Text Key="BF4D50D6_40600">Vẫn còn quá xa! Phải đợi đến khi nó đến gần hơn nữa mới được</Text>
  <Text Key="52178D8D_40601">...Bây giờ!</Text>
  <Text Key="E58A1F4A_40602">Cuối cùng cũng tới rồi! Tôi đã chờ lâu rồi!</Text>
  <Text Key="EB01A6A4_40603">Suu...!</Text>
  <Text Key="CE24411F_40604">Dừng lại～!</Text>
  <Text Key="0AFD7FDF_40605">Ơ... Guhh...!?</Text>
  <Text Key="97DAACBA_40606">Đổ hết lòng vào đi!</Text>
  <Text Key="879D737F_40607">Mảnh thiên thạch vẫn chưa dừng lại!</Text>
  <Text Key="7B6334E1_40608">...Đúng vậy, không phải phong cách của tôi nếu bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="2B6561BB_40609">Tôi chắc chắn, nhất định...</Text>
  <Text Key="00641EB4_40610">Sẽ đảm bảo mọi người đều có chuyến viếng chùa đầu năm～!</Text>
  <Text Key="E08E8189_40611">Xứng đáng lắm～!</Text>
  <Text Key="D94EC83F_40612">Không còn mảnh nào sót lại～</Text>
  <Text Key="AFBC843E_40613">Haah... Haah...</Text>
  <Text Key="A5C178DA_40614">Với thế này... Chúng ta cuối cùng cũng...</Text>
  <Text Key="C4F9BE4F_40615">Yay～!</Text>
  <Text Key="D1BF008A_40616">Chúng ta làm được rồi!</Text>
  <Text Key="EB7A5CD9_40617">Tất cả là vì anh đã ở bên cạnh em☆</Text>
  <Text Key="AE4AE581_40618">Sao cơ - đừng làm vậy ở chỗ đông người!</Text>
  <Text Key="41A5FCA0_40619">Anh nói đúng nhưng...</Text>
  <Text Key="E58893B2_40620">Cô ấy đã đóng góp rất lớn trong việc cứu thành phố</Text>
  <Text Key="8C6384D9_40621">Để cô ấy tận hưởng khoảnh khắc này đi</Text>
  <Text Key="AC19771E_40622">À.</Text>
  <Text Key="F619F19B_40623">{playername} và những người khác đã chào đón năm mới một cách an toàn và tạm biệt Morigami. Kasumi đã suy ra danh tính thực sự của Morigami nhưng sự thật vẫn còn mơ hồ. Dù vậy, hòa bình đã trở lại thành phố và {playername} đã tận hưởng chuyến viếng chùa đầu năm đầu tiên trong năm với mọi người.</Text>
  <Text Key="71220E54_40624">Buổi sáng ngày đầu năm, một ngày sau vụ việc thiên thạch... {playername} và những người khác đã đến đền Morigami.</Text>
  <Text Key="C349E7FB_40625">Tôi không thể đáp đủ lòng biết ơn. Vì sự hiểu lầm của tôi, tình hình có thể đã kết thúc trong một thảm họa...</Text>
  <Text Key="6D299299_40626">Đúng vậy, hãy suy ngẫm đi. Lần sau khi ban ước nguyện, hãy xác nhận trước từ họ!</Text>
  <Text Key="8B4A0AC0_40627">Hoàn toàn đúng như anh nói. Một lần nữa, tôi xin lỗi sâu sắc.</Text>
  <Text Key="00104200_40628">Nhân tiện, anh không thấy có nhiều cúng dường hơn sao? Người biết đến ngôi đền này ngoài chúng ta ra chỉ có Shioshio và hai người từ "Twilight Caravan", phải không?</Text>
  <Text Key="8FC40757_40629">À, về chuyện đó... Khi Eriko-san bắt được băng cô mafia để giúp điều tra, bà ấy đã kể cho họ một chút về hoàn cảnh của chúng ta.</Text>
  <Text Key="EF03AA49_40630">Họ có lẽ chỉ tin được một nửa lúc đó nhưng rồi một thiên thạch thực sự rơi vào giao thừa. Sau khi tình hình lắng xuống, họ truyền bá đạo giáo này cho người khác cũng không có gì lạ.</Text>
  <Text Key="0442C703_40631">Tôi không hiểu lắm nhưng anh hoàn toàn đúng! Nếu anh thờ phụng tôi đúng cách, tôi sẽ ban phúc lành may mắn cho anh. \nNhưng nếu không, anh sẽ bị một thiên thạch rơi vào!</Text>
  <Text Key="A3338DED_40632">Có sung sướng là tốt, nhưng vậy chẳng phải ngươi trở thành ác thần rồi sao?</Text>
  <Text Key="B1A855E5_40633">...Tôi đoán, có lẽ vậy. Lần này tôi có lẽ sẽ cải thiện danh tiếng bằng cách ban phúc lành thay vì.</Text>
  <Text Key="2639DFD6_40634">Đúng vậy, tốt lắm! Từ giờ, ngươi phải đảm bảo dùng sức mạnh của mình cho điều tốt～ Để làm mọi người hạnh phúc～☆</Text>
  <Text Key="45C4B9AC_40635">Chắc chắn rồi! À, suýt quên. Cuối cùng cũng đến năm mới nên số lần ước nguyện của ngươi đã được reset.</Text>
  <Text Key="28787284_40636">Vậy có nghĩa là, chúng ta có thể ước thêm 3 lần nữa!? \nĐược rồi, đến lúc làm giàu...</Text>
  <Text Key="83C72950_40637">Inori-kun. Phòng trường hợp, cậu có biết Morigami-sama không phải là người duy nhất cần suy ngẫm ở đây không?</Text>
  <Text Key="2CFB2312_40638">Huuuh? Onii-san, sao lại là anh xin lỗi!? \nNgay cả tôi cũng phải nhận ra mình mới là người có lỗi!</Text>
  <Text Key="0958D99C_40639">Ơ, xin hãy thực sự nhận ra mình có lỗi. Ngoài ra, ban đầu thì, cậu chẳng phải đã nhận được bồi thường từ Maho-san vì công sức của cậu rồi sao?</Text>
  <Text Key="C1055198_40640">Gần như toàn bộ đã bị Kaya-P tịch thu! Bà ấy nói "Tôi chắc chắn cậu sẽ lãng phí mấy thứ này nên tôi sẽ lấy đi!". \nBà ấy thực sự ngày càng giống sếp...</Text>
  <Text Key="636E2D7C_40641">Ahaha, giống hệt một người mẹ～ Tôi chắc chắn bà ấy đang nghĩ đến \nInori-chan, chắc chắn sẽ trả lại khi cậu thực sự cần.</Text>
  <Text Key="AB298DBF_40642">Nhưng tôi cần nó ngay bây giờ! Tôi muốn mua manga, game và đồ ăn! Tại sao tôi không thể dùng nó để mua những thứ tôi thích!</Text>
  <Text Key="14CA9070_40643">Quay lại cuộc trò chuyện, chúng ta sẽ dùng 3 lần ước nguyện của Morigami-sama như thế nào?</Text>
  <Text Key="3CFCBDEC_40644">Hãy xem đây là lòng biết ơn của tôi vì tất cả sự giúp đỡ, nếu có điều gì các người ước, cứ nói ra. À, và hãy chi tiết với điều các người ước, được chứ? Ngoài ra, cũng đừng dùng từ khó nữa...</Text>
  <Text Key="E8DD35C1_40645">Hmmm～, chúng ta nên làm gì? \nCác người có ước gì muốn được ban không?</Text>
  <Text Key="534CBFC2_40646">Không có.</Text>
  <Text Key="5FA14B98_40647">Chúng ta đã cứu mọi người mà! \nƯớc của Hatsune-chan là～... Đúng rồi, tôi có rồi!</Text>
  <Text Key="227216A3_40648">Tôi đã quyết định một cái. Còn cậu thì sao, Inori-kun? \nCậu đã có thời gian cho một chút "suy ngẫm".</Text>
  <Text Key="825C8707_40649">Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi! Tôi sẽ bỏ ý định ước giàu, tôi sẽ chọn thứ khác.</Text>
