  <Text Key="4115F0DD_39750">Tôi cũng đã nhờ Hoàng tử đến đây sau khi xong việc. Anh ấy chắc sẽ xong bất kỳ lúc nào nên nếu chúng ta bắt đầu thay đổi ngay, chúng ta sẽ kịp thời gian～</Text>
  <Text Key="BFF11892_39751">...Cảm ơn cô đã giúp đỡ, Maho-san.</Text>
  <Text Key="81D0381D_39752">Haa～... Tôi không thể làm thêm nữa. Kaya-P nói đây là công việc dành cho cấp trên, nhưng việc nhặt cành cây để trang trí năm mới rõ ràng không phải vậy!</Text>
  <Text Key="26E0831F_39753">Anh chàng chắc cũng vất vả làm công việc bán thời gian cuối năm rồi. Anh đến đây vì Caon với lý do tương tự à? Nào, tôi đang cảm thấy hào hiệp nên để tôi giúp anh luôn nhé?</Text>
  <Text Key="9F496810_39754">Tôi rất vui khi được làm việc này cùng Inori-chan.</Text>
  <Text Key="F815DE8E_39755">Trước hết, một người cấp cao như tôi không nên làm những công việc nhỏ nhặt như thế này! Kaya-P không biết cách sắp xếp đúng người đúng việc! Đó là lý do tại sao cô ấy là một tên ngốc chỉ biết dùng cơ bắp...</Text>
  <Text Key="C0F7287B_39756">..."Loại công việc nào tôi muốn làm?" Hmm～ Có lẽ～\n...Nó phải là công việc cần phải thông minh để làm! \nNhư tính hóa đơn ăn trưa cho mọi người, một thứ như thế!</Text>
  <Text Key="A1003568_39757">Ít nhất thì, nó cũng không phải là công việc phải đi tìm cành thông giữa một khu rừng. Tôi đang đi mua sắm nếu không phải vì công việc này! Ngoài ra, trong rừng này có thực sự có cây thông không!?</Text>
  <Text Key="B19E4FA7_39758">Cái đó không phải sao?</Text>
  <Text Key="5E88CEBF_39759">Ồ, hay quá, anh chàng!\nTôi sẽ đập nó ngay và hoàn thành công việc này!</Text>
  <Text Key="162D5CB8_39760">Không được～... Cây thông đang giảm số lượng \n vì côn trùng～... Hãy nhặt những cành đã rụng \nthay vì làm tổn hại cây～...</Text>
  <Text Key="E7864CF5_39761">Heeh, tôi không biết điều đó. Anh chàng thật sự có nhiều kiến thức độc đáo dù bị mất trí nhớ.</Text>
  <Text Key="BCD8AC40_39762">Hả? Anh không nói gì sao? Vậy thì, người đó là ai...</Text>
  <Text Key="1C80D98C_39763">...Không còn ai khác xung quanh. K-Không nên tò mò thêm, chuyện ma vào mùa hè đã đủ với tôi rồi.</Text>
  <Text Key="56D1CB0B_39764">Nào, nhanh lên mà thu thập cành cây. Chúng ta đều phải quay về Landosol vào buổi chiều mà.</Text>
  <Text Key="14CA5A0F_39765">Haa～ ...Mệt quá. Nhưng vì chúng ta làm cùng nhau, chúng ta đã hoàn thành với chút thời gian dư.</Text>
  <Text Key="017A4096_39766">Vào những lúc như thế này, tôi thường chỉ đi đến một cửa hàng ngẫu nhiên để giết thời gian. Ngay cả khi tôi về sớm, Kaya-P cũng sẽ đẩy thêm công việc cho tôi.</Text>
  <Text Key="D2AD3EF9_39767">...Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B73123C7_39768">Hmm? ...Trông giống như một ngôi đền nhỏ. Nó bừa bộn quá, có ai chăm sóc nó không?</Text>
  <Text Key="005195E5_39769">Tôi tự hỏi liệu họ cầu nguyện thần linh hay thứ gì ở đây? Không ai đi sâu vào rừng như vậy, tôi tự hỏi tại sao họ xây một ngôi đền ở một nơi hoang vắng như thế này...</Text>
  <Text Key="38D623BE_39770">Sao vậy, anh chàng... Hả!?\n"Sắp đến năm mới và tôi thấy tội cho ngôi đền, hãy cùng dọn dẹp nó"!?</Text>
  <Text Key="91C7736D_39771">Anh tốt bụng đến mức nào? Làm tốt với một vị thần nhỏ như thế này cũng không cho nhiều phần thưởng. Thậm chí, làm những công việc lặt vặt cho Kaya-P vẫn sẽ có nhiều phần thưởng hơn.</Text>
  <Text Key="D9988C68_39772">Vậy nếu anh muốn dọn dẹp, anh tự làm đi.\nTôi sẽ về trước.</Text>
  <Text Key="5CD47156_39773">Tạm biệt nhé, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="D7D28F32_39774">ANH NÓI GÌ VẬY! Anh không được dễ dàng bỏ cuộc như thế! Bây giờ tôi trông như kẻ xấu ở đây!!</Text>
  <Text Key="71D157F0_39775">Thôi đi, thật sự. Thôi được, tôi không quá háo hức nhưng tôi sẽ giúp anh. Tôi nghĩ chúng ta nên tập trung vào cỏ dại và lá rụng trước.</Text>
  <Text Key="F86907CC_39776">...Phew. Nó sẽ không sáng bóng nhưng bây giờ gọn gàng hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="A8332BF6_39777">Trong lúc tôi ở đây, tôi sẽ trang trí nó bằng một chiếc phù hiệu Inori-sama nữa. Một chiếc phù hiệu của tôi ở đây chắc chắn sẽ là một lời chúc tốt.</Text>
  <Text Key="FCD4B675_39778">...Và tôi chưa nghe thấy gì từ anh chàng. Anh đã cầu nguyện suốt thời gian này, anh đang cầu điều gì?</Text>
  <Text Key="E0B50B9A_39779">Anh cầu nguyện cho nhiều người đến giúp dọn dẹp trong tương lai? Vậy là anh đã dọn dẹp và anh vẫn cầu nguyện cho nó được dọn sạch hơn nữa!? Anh tốt bụng đến mức nào!?</Text>
  <Text Key="2062731E_39780">Nhưng tôi nghĩ đó đúng là cách anh là... Tôi cũng sẽ tham gia, nhưng tôi sẽ đòi hỏi thứ gì đó để đổi lại. Hehehe, đây là ý nghĩa của việc nợ ơn một băng đảng.</Text>
  <Text Key="0EAB36C4_39781">Bây giờ, tôi nên cầu điều gì? Hmm... Tôi biết rồi!</Text>
  <Text Key="1E1A6FDE_39782">Hãy cho tôi món Otoshidama lớn nhất để tôi không phải lo lắng cho phần đời còn lại!\n(Ghi chú Dịch: Otoshidama là tiền lì xì thường được cho trẻ em vào năm mới.)</Text>
  <Text Key="05D17CAD_39783">Anh chàng cũng nên xin một Otoshidama. Nó sẽ giúp những điều ước khác nữa nếu anh nhận được một cái.</Text>
  <Text Key="B7DF98D1_39784">Tôi ước cho mọi người đều nhận được một Otoshidama.</Text>
  <Text Key="3A796CD1_39785">Bây giờ chúng ta chỉ cần chờ đón năm mới. Và nếu tôi không nhận được lời chúc của mình, tôi sẽ tịch thu những chiếc phù hiệu Inori-sama này nên anh nên trao điều ước của tôi～♪</Text>
  <Text Key="E0E3BDE9_39786">...Vậy thì, hãy quay về Landosol. Ngoài ra tôi còn có một số cành cây thừa có thể bán để kiếm thêm tiền cho bản thân... Khoan, ý tôi là như một nguồn thu nhập bổ sung cho băng đảng!</Text>
  <Text Key="9C2FC57B_39787">Họ hơi thô lỗ... nhưng thật là một nhóm thanh niên tuyệt vời! Tôi đã bị lãng quên trong nhiều tháng và năm, nghĩ rằng ai đó cuối cùng cũng sẽ đến thăm và dọn dẹp ngôi đền của tôi...! Đã bao lâu rồi...</Text>
  <Text Key="10C27F7A_39788">Tôi phải đảm bảo thực hiện điều ước của họ.</Text>
  <Text Key="9FC5CBB2_39789">Họ ước điều gì nhỉ... Otoshidama...? Lớn nhất? Vậy là cô muốn tôi thả một quả bóng thực sự lớn? Không chắc đó là chuyện gì.</Text>
  <Text Key="5D59272D_39790">Thôi nào, tôi sẽ nghĩ về nó sau. Tôi chưa cảm thấy tốt như thế này trong một thời gian dài vì họ, vì vậy hãy đi dạo trong rừng.</Text>
  <Text Key="65AB9B56_39791">Kira～n☆ Shiorin, nhìn kìa! Chiếc kimono tôi đã chờ đợi cuối cùng cũng \nđã đến rồi!</Text>
  <Text Key="BA00448A_39792">Tôi cũng đã mong đợi nó. Nó có thiết kế giống như chị gái, tôi nghĩ nó thực sự đẹp!</Text>
  <Text Key="76FC059F_39793">Tôi chú ý đặc biệt đến thiết kế, cái này là duy nhất của nó♪ Vào những dịp như thế này, thể hiện cá tính của bạn là điều quan trọng nhất...</Text>
  <Text Key="D95BAD3E_39794">Cô sẽ mặc cái đó cho lần đầu đi chùa cùng anh ấy sao?</Text>
  <Text Key="979E407C_39795">Ehehe, vâng♪ ...Cô nghĩ anh ấy sẽ thích chứ?</Text>
  <Text Key="3CD90FA1_39796">Chắc chắn rồi. Tôi chắc chắn anh ấy sẽ khen ngợi cô vì nó.</Text>
  <Text Key="1EA3A69B_39797">Cảm ơn～! Tôi không thể chờ để đi～\n...Thật tiếc là lần này chúng ta không thể đi cùng nhau...</Text>
  <Text Key="EBDA710F_39798">Xin lỗi. Vào dịp năm mới, những người kiểm lâm nhận được nhiều công việc khẩn cấp. Tôi cần mặc thứ gì dễ di chuyển để có thể phản ứng khẩn cấp với bất kỳ tình huống nào.</Text>
  <Text Key="6B1923E5_39799">Nhưng tôi cũng muốn mặc một chiếc một ngày nào đó. Khi thời điểm đó đến, chúng ta nên chọn một chiếc cùng nhau chứ?</Text>
