  <Text Key="B61C6E9C_125800">Ơ, Lyrael!</Text>
  <Text Key="B6181B07_125801">Chúng ta có thể giúp săn quái vật không, giống như Croce và Volcano đang làm?</Text>
  <Text Key="A8DE48A2_125802">Vì quái vật từ thế giới của chúng tôi gây rắc rối ở đây, nên không đúng để để thế giới hòa bình của các người bị xáo trộn! Đúng không, {playername}?</Text>
  <Text Key="25E8DEFB_125803">Ừ. Chúng tôi sẽ đánh bại những con quái vật.</Text>
  <Text Key="255FF507_125804">Ha ha, nhanh chóng và dũng cảm, đúng như mong đợi từ Nii-sama.</Text>
  <Text Key="4CE0E079_125805">Tiểu thư Riri, được chứ?\nViệc này có làm lệch hướng chuyến đi của mọi người không?</Text>
  <Text Key="1453FCED_125806">Không, tiểu thư Kokkoro, sẽ không đâu. Chúng ta cần tìm hiểu về thế giới này trước, và để làm được vậy, chúng ta cần giành được lòng tin của Công chúa Lyrael và tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="300ECD06_125807">Nếu Riri đồng ý, thì tôi ổn với việc này.\nĐúng không, Precia?</Text>
  <Text Key="9B9BD19C_125808">Ừm. Xé chúng ra, rồi ném đi.</Text>
  <Text Key="54313E47_125809">Này, các người, đừng tự ý quyết định chuyện...</Text>
  <Text Key="8684D06E_125810">Nhưng mà, ừ, tôi đồng ý. Từ góc nhìn của Lyrael, giống như thế giới của họ đang bị xâm lược. Để chứng minh điều ngược lại, chúng ta cần làm gì đó.</Text>
  <Text Key="900F12CA_125811">Ồ, thật là một sự an ủi lớn!\nThành thật mà nói, chúng tôi thực sự lo lắng không biết phải làm gì!</Text>
  <Text Key="F8F4D070_125812">Khoan đã, Croce, đừng dễ dàng đồng ý như vậy!</Text>
  <Text Key="03915231_125813">...Chúng ta nên làm sao đây, Công chúa?\nNếu nghi ngờ cô ấy, sẽ không có hồi kết.</Text>
  <Text Key="EB758253_125814">Anh nói đúng...</Text>
  <Text Key="C90EA7B2_125815">Được rồi, Croce.\nHãy dẫn họ ra ngoài lâu đài.\nHọ có lẽ không biết trái phải ở đây.</Text>
  <Text Key="23C9F544_125816">Vâng, Công chúa♪</Text>
  <Text Key="4D6EC9DE_125817">Vậy, ừm...</Text>
  <Text Key="A6093B1C_125818">Vâng, Kỵ sĩ, Công chúa Pecorine, và tất cả mọi người, chúng tôi rất mong được hợp tác với các người.</Text>
  <Text Key="3A8A2367_125819">Ừ, chúng tôi sẽ trông cậy vào mọi người.</Text>
  <Text Key="769C85A1_125820">Ngoài ra, Lind và Wurm,\nhãy chăm sóc mọi người nhé.</Text>
  <Text Key="4709B8F6_125821">Mặc dù có phòng khách sẵn có, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="5ED12408_125822">Đã rõ.</Text>
  <Text Key="63A1169F_125823">Cảm ơn sự hiếu khách và đã sắp xếp chỗ ở cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="4A1E175B_125824">Fufun, đó là điều đương nhiên.\nChúng ta có lẽ sẽ ở cùng nhau khá lâu.</Text>
  <Text Key="B165C04C_125825">Nhưng... tôi hơi lo.\nMặc dù quái vật đang tụ tập từ khắp nơi trên Astraea, với chỉ có chúng ta...</Text>
  <Text Key="3FE415B3_125826">Đúng vậy. Chúng ta cần điều tra tại sao tất cả quái vật lại đến đây cùng một lúc và nguyên nhân các thế giới kết nối.\nCó lẽ chúng ta không đủ người.</Text>
  <Text Key="6B047704_125827">Trong trường hợp đó, hãy gọi tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="5447D997_125828">Mọi người?</Text>
  <Text Key="42F2284E_125829">Ừ, thực ra, chủ nhân của tôi biết khá nhiều người...\nNhưng phần lớn họ là phụ nữ...</Text>
  <Text Key="D2E2C716_125830">Ra vậy!\nMời bạn bè của Kỵ sĩ!\nTôi rất mong được gặp họ!</Text>
  <Text Key="B114D073_125831">Croce, đây không phải để vui chơi đâu...</Text>
  <Text Key="FEDEA3FD_125832">Ừ, có vẻ hợp lý.\nVới tôi và Precia, chúng ta nên có thể quản lý việc qua lại giữa Landosol.</Text>
  <Text Key="B9B0D790_125833">Chúng tôi sẽ quản lý được.</Text>
  <Text Key="89497A13_125834">Được rồi!\nHãy cùng nhau đi, và để cho cuộc phiêu lưu trong thế giới mới này......</Text>
  <Text Key="2AA0FD24_125835">Ồ.\nTiếng động đó to quá...?</Text>
  <Text Key="C3FFBCDA_125836">Vừa rồi là sao...?</Text>
  <Text Key="11F2FBF8_125837">Có phải bụng của Công chúa Peco không?\nTôi tưởng là tiếng gầm của một con quái vật khổng lồ...</Text>
  <Text Key="E592D5B6_125838">Ha ha...\nXin lỗi nhé.\nTôi thấy đói một chút...</Text>
  <Text Key="4B97CD97_125839">Eheh. Trước khi yêu cầu giúp đỡ về việc săn quái vật,\nhãy tổ chức một bữa tiệc chào mừng cho các vị khách nước ngoài... ♪</Text>
  <Text Key="3245AD23_125840">Là Croce! ♪</Text>
  <Text Key="5AA017DA_125841">Chúng nhắm vào trang thiết bị hoàng gia của Công chúa Lyrael.</Text>
  <Text Key="15491666_125842">Có vẻ như kẻ xấu đã đến!</Text>
  <Text Key="0B7D610B_125843">Tôi sẽ không bao giờ đưa chúng cho các người!</Text>
  <Text Key="DD933CAF_125844">Phần 3 Chương 2: Tiến Vững Vàng! Chị em Bundy</Text>
  <Text Key="CC1EE863_125845">Bí kíp: Rocket Punch♪</Text>
  <Text Key="7159F848_125846">Khuôn mặt trống</Text>
  <Text Key="4A165A7F_125847">Giám đốc Yatogami</Text>
  <Text Key="AE3B8D67_125848">{playername} và nhà, Pecorine, người đã đến thăm, nói về những gì đã xảy ra ở quê hương mình. Và hai người quyết định đi tìm Kyaru và những người khác trước. Trong khi đó, tổ chức cảnh sát quốc tế đã thành công trong việc trí tuệ bắt đầu hành động bí mật...</Text>
  <Text Key="5B85DCBC_125849">──Được rồi, cảm ơn mọi người đã làm việc chăm chỉ.</Text>
