  <Text Key="57B23D0F_170550">Sẽ hơi bận một chút, nhưng mình muốn vui chơi hết mình có thể.</Text>
  <Text Key="14890431_170551">Vậy thì, mình cũng sẽ xen vào. Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="12642A25_170552">Hehehe, chúng ta cùng vui vẻ một bữa tiệc nào♪</Text>
  <Text Key="80C19B51_170553">Nhóm rời khỏi rừng, thảo luận kế hoạch cho bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="ED0C2C31_170554">Cậu muốn tổ chức tiệc Giáng sinh?</Text>
  <Text Key="61148161_170555">Nghe hay quá!</Text>
  <Text Key="7D8F369F_170556">Cậu có ý tưởng gì?</Text>
  <Text Key="833C1AE5_170557">Mình cũng có thể nấu ăn được!</Text>
  <Text Key="69CA7D7A_170558">Cùng nhau tạo nên một bữa tiệc vui vẻ nhé!</Text>
  <Text Key="7BECC67B_170559">Thức ăn ngon cần nguyên liệu ngon</Text>
  <Text Key="FB1890D4_170560">Vậy thì, cùng đi săn vài con quái vật thôi!</Text>
  <Text Key="A09CEEE6_170561">Có lẽ con to hơn sẽ tốt hơn...</Text>
  <Text Key="FC285E39_170562">Tất cả mình thấy đều là thịt chất lượng nhất...!</Text>
  <Text Key="2766B28F_170563">Cảm ơn mọi người. Các cậu đã cứu chúng tôi!</Text>
  <Text Key="2B69546E_170564">Chúng tôi đang thu thập nguyên liệu cho Giáng sinh</Text>
  <Text Key="2BCE8E5A_170565">Đến lượt mình rồi, Yui, che chở cho mình!</Text>
  <Text Key="61484D95_170566">Mình... SẼ GIỮ LẠI CHÚNG!!</Text>
  <Text Key="BE0D3822_170567">Sẽ rất náo nhiệt!</Text>
  <Text Key="1686C9F6_170568">Và cuối cùng, ngày Giáng sinh đã đến. Yui và những người khác tụ tập tại một không gian cho thuê ở Landosol, đã tràn ngập không khí lễ hội sôi nổi.</Text>
  <Text Key="8B800D00_170569">Mọi người... Cảm ơn tất cả vì đã đến!</Text>
  <Text Key="704B116B_170570">Ồ! Cậu nói y hệt một thần tượng rồi! Yui-san, cậu đã thực sự vào guồng rồi đấy★</Text>
  <Text Key="964ABFD3_170571">Hả? S-Sao? Mình không cố ý... Ý là, đây là một bữa tiệc mà...</Text>
  <Text Key="DE8169DD_170572">Ha ha, không sao cả khi hào hứng. Đây là Giáng sinh -- ai vui nhất thì thắng.</Text>
  <Text Key="5221F320_170573">Đúng rồi! Cùng chơi, ăn thật nhiều đồ ngon và vui vẻ hết mình~☆</Text>
  <Text Key="77397520_170574">Ồ ô~♪</Text>
  <Text Key="577871F2_170575">Vậy... trên thực đơn có món ngon gì đây? Thịt quái vật là nguyên liệu chính đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9735153A_170576">Tất nhiên rồi, chúng ta cũng sẽ chuẩn bị bánh! Mình đã tự mang tất cả nguyên liệu đến rồi.</Text>
  <Text Key="30BB68A7_170577">Ồ, cậu đã chuẩn bị sẵn. Vậy để mình lo phần bánh!</Text>
  <Text Key="F8AE5E0E_170578">Vậy thì, Hatsune-chan sẽ trang trí cây. Mình sẽ dùng ma thuật để làm cả những cành cao nhất lấp lánh~☆</Text>
  <Text Key="C0CEE08B_170579">Trứng, bột, sữa, đường... kem và trái cây để trang trí... Được rồi. Đã đến lúc khoe tài năng rồi...♪</Text>
  <Text Key="AFE1BD0D_170580">À, Makoto-san... nếu cậu không phiền, thêm cái này vào được không?</Text>
  <Text Key="E813ED4F_170581">Ồ, cảm ơn. ...Khoan, cái quái gì vậy? Những thứ này trông chẳng giống nguyên liệu làm bánh chút nào... Mình thậm chí chưa từng thấy một nửa số này.</Text>
  <Text Key="FAA991EA_170582">Đúng★ Đồ dùng tăng cường cho bữa tiệc: thảo dâm bí ẩn, trái cây bí ẩn và siro bí ẩn... Không phải "lẩu bí ẩn", mà là "bánh bí ẩn"☆</Text>
  <Text Key="BB9707DE_170583">ĐỪNG HỒNG dùng mấy thứ đó! Từ chối! Tuyệt đối không!</Text>
  <Text Key="74F6A404_170584">Hehehe. Mình rất mong chờ đấy. Còn về nấu nướng... Mình sẽ hết sức!</Text>
  <Text Key="D832D480_170585">Tuy nhiên, thịt quái vật... mình nấu nó thế nào đây?</Text>
  <Text Key="FA6078A1_170586">Ồ, tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="2A566512_170587">Kishi-kun, tay cậu nhanh thật...</Text>
  <Text Key="940C3701_170588">Ngay cả trong tình huống này vẫn có thể dựa vào được... Cậu thực sự tuyệt vời, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="242C3930_170589">Aaaaah♪...</Text>
  <Text Key="D53B1396_170590">Uwaaah! Yui-chan, lẩu kìa, coi chừng! Có vẻ sắp sôi tràn ra rồi!</Text>
  <Text Key="623B852B_170591">Việc chuẩn bị cho bữa tiệc Giáng sinh đã hoàn hảo! Vậy thì, mọi người cùng vui vẻ☆</Text>
  <Text Key="AEA205D9_170592">Được rồi, trước tiên là đồ ăn! Trời ơi, mùi thơm quá.</Text>
  <Text Key="E03119E8_170593">Vào món thôi... Mm, ngon thật!</Text>
  <Text Key="A3D7E740_170594">Hoàn toàn. Nó mềm và béo nhưng không hề tanh... Ngay cả với gia vị nhẹ, vẫn rất đậm đà.</Text>
  <Text Key="08F00F7F_170595">Mình tưởng nó sẽ có vị hoang dã hơn, nhưng đơn thuần là ngon, đúng chứ Yui-san?</Text>
  <Text Key="1381AF93_170596">Cảm giác thế nào, Yui-san... khi thức ăn mà Knight-san nấu từ từ đi vào trong cậu?</Text>
  <Text Key="C1154A4C_170597">Ư ư?! N-Ngon thật... r-rất ngon...</Text>
  <Text Key="53B262DB_170598">Ehehe, đúng rồi... Mình sẽ từ từ thưởng thức hương vị.</Text>
  <Text Key="70C82299_170599">Và để chỗ cho tráng miệng nhé? Bánh do mình làm, đừng mà no chỉ vì đồ nấu của cậu ấy.</Text>
