  <Text Key="2B9E91ED_66200">Cuộc Thương Thoại Bình Tĩnh</Text>
  <Text Key="08AC0147_66201">Thành Thật Với Trái Tim Mình</Text>
  <Text Key="ACC0EF24_66202">Trận Chiến Tình Yêu Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="69BD5495_66203">{playername} và những người khác đã đánh bại cuộc tấn công của Alshat, Kỵ Sĩ Công Chúa của Hoàng Hậu Tầm Nhìn.</Text>
  <Text Key="BC680775_66204">Một chút thời gian trôi qua, và ngay trước Giáng sinh, Yui đang đi mua sắm cùng một người nào đó ở Landosol.</Text>
  <Text Key="4C5D902B_66205">Yui-saaaaan? Cô đã thay đồ xong chưa? Không cần phải ngại ngùng đâu nhé?</Text>
  <Text Key="7B4FC50A_66206">À, hay là... cô không biết mặc cách nào? Vậy tôi vào phòng thay đồ cùng cô★ Xin lỗi vì đột nhập~</Text>
  <Text Key="190E8D22_66207">Aaa, ĐỢI! Tôi sắp ra rồi!</Text>
  <Text Key="F3EDE260_66208">Ưm... Như thế... thì sao?</Text>
  <Text Key="42F50D2E_66209">Ồ★ Đẹp thật, thật sự giống như một bộ trang phục đặc biệt.</Text>
  <Text Key="A1501473_66210">Nhưng... vì đây là trang phục cho một buổi hẹn đặc biệt, sao không thử thứ táo bạo hơn một chút? Nhìn này, cái này thì sao, "phiên bản sắp xếp táo bạo hơn một chút"? Như vậy ngay cả phần này cũng lộ ra được★ Thật là táo bạo~♪</Text>
  <Text Key="C91ECA4E_66211">E-EH?! Tôi không thể mặc thứ đó được!</Text>
  <Text Key="BFE7E640_66212">Thôi nào, cô cứng nhắc quá, Yui-san. Để Giáng sinh... cô MUỐN làm cho trái tim của Knight-san đập thình thịch, phải không?</Text>
  <Text Key="D1999062_66213">Đó là... tôi muốn, nhưng...</Text>
  <Text Key="81882F7F_66214">Ugh... Tôi không ngờ lại thành ra thế này...</Text>
  <Text Key="86AAD734_66215">Chúng tôi có đủ loại thuốc! Nếu muốn kiếm tiền trước Giáng sinh, hãy đến lấy hàng ở cửa hàng của tôi!</Text>
  <Text Key="D1344A8D_66216">Cô có muốn một chiếc cốc đôi làm quà tặng không?</Text>
  <Text Key="8D4BCA73_66217">Chúng tôi hiện đang nhận đặt bánh Giáng sinh!</Text>
  <Text Key="7C634651_66218">Thì ra đã đến Giáng sinh rồi sao...</Text>
  <Text Key="D07A5387_66219">Tôi hoàn toàn quên mất... Đó là lý do tại sao xung quanh có nhiều cặp đôi vậy.</Text>
  <Text Key="8C1BD3AA_66220">Chào mừng, Yui-chan! Cảm ơn vì luôn là khách quen ở đây. Đây, cái thường lệ. Cô có thể kiểm tra nội dung một chút để chắc chắn không?</Text>
  <Text Key="C828935D_66221">Ưm... Vâng, mọi thứ đều có ở đây!</Text>
  <Text Key="1CEBD359_66222">Ừm, cảm ơn. Chắc chắn là vất vả làm một nhà mạo hiểm, cần nhiều vật phẩm thế này ngay cả khi chỉ còn vài ngày trước Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="4993E5F8_66223">Tôi chắc chắn rằng ngay cả cô cũng muốn tìm thời gian để ở bên bạn trai, Yui-chan... Tôi hy vọng công việc hội của cô sẽ sớm hoàn thành.</Text>
  <Text Key="3FEF51EA_66224">Ahaha, đúng là thế-... DỪNG LẠI, BẠN TRAI CỦA TÔI?!</Text>
  <Text Key="933E4047_66225">Ồ, tôi nói sai sao? Tôi đang nói về cậu bé trông dễ thương kia. Các cô thường đi mua sắm cùng nhau, nên tôi chỉ... Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="A63BFEB3_66226">Thôi nào, bà lão này có thói quen xấu là phỏng đoán lung tung! Quên đi những gì tôi vừa nói đi! Nào, chúc cô một Giáng sinh vui vẻ!</Text>
  <Text Key="709438BB_66227">Aah, điều đó làm tôi giật mình... Lại nói tôi có bạn trai...</Text>
  <Text Key="F95F04EF_66228">Nhưng, Kishi-kun... Anh ấy rất quan trọng với em. Vì vậy nếu có thể...</Text>
  <Text Key="8E18A1A2_66229">Này, anh yêu. Đã đến lúc cho Giáng sinh năm nay rồi... Sao anh không đến nhà em ở chung? Chúng ta sẽ ăn tối cùng nhau... và rồi...</Text>
  <Text Key="97CFD973_66230">H-Honey... Ý anh là...!</Text>
  <Text Key="E96327C4_66231">Ừ... Anh hy vọng chúng ta có thể ở bên nhau... cho đến sáng trong Giáng sinh năm nay.</Text>
  <Text Key="E77AC830_66232">Cuộc trò chuyện thật là táo bạo để nghe lỏng được...! ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="37B96618_66233">Thực tế, đây không phải là lúc để nói về mấy chuyện như Giáng sinh. Nhưng rồi một ngày nào đó, giống như cặp đôi kia, em và Kishi-kun cũng...</Text>
  <Text Key="BF5222B0_66234">...Khoan đã một chút, em...! Em đang nói rằng sớm thôi, em và Kishi-kun... cũng sẽ làm mấy chuyện kiểu đó...!</Text>
  <Text Key="59D7E6F3_66235">Điều ước đó... chị sẽ thực hiện cho em★</Text>
  <Text Key="E8DF263E_66236">CÁI GÌ...?! Misora-chan?!</Text>
  <Text Key="C5BE91C9_66237">Đã lâu rồi nhỉ, Yui-san★ Hơn nữa... Bây giờ chị không phải là "Misora" đâu~</Text>
  <Text Key="8FA10FAB_66238">Chị là đồng minh của tất cả các cô gái gặp rắc rối★ Tên chị là "Kỵ Sĩ Im Lặng★ Bầu Trời Quyến Rũ".</Text>
  <Text Key="A9DF134B_66239">Ồ, cô thật sự không vui vẻ gì. Thôi kệ, chị chỉ muốn nói ít nhất một lần thôi, nên được rồi.</Text>
  <Text Key="263C1820_66240">Quan trọng hơn, Yui-san... khi cô thấy cặp đôi kia lúc nãy, chẳng phải một ý nghĩ nào đã lướt qua tâm trí cô sao?</Text>
  <Text Key="F7BAF1A5_66241">"Em cũng muốn có một khoảng thời gian đam mê với Kishi-kun… ở lại một đêm một mình với nhau... hôn, ôm, có lẽ còn đi xa hơn một chút♥"... một cái gì đó như thế★</Text>
  <Text Key="F80BB845_66242">E-EH?! Em-em không nghĩ xa đến thế đâu...!</Text>
  <Text Key="0A13AF42_66243">"Không xa đến thế", hả? Vậy thì một ý nghĩ gần với nó đã lướt qua rồi?</Text>
  <Text Key="BFDEC101_66244">Thật sự không sao đâu. Khi ở cùng người mình thích, hoàn toàn bình thường khi tự hỏi điều gì sẽ xảy ra tiếp theo★</Text>
  <Text Key="5C451906_66245">Hơn nữa, Knight-san có xu hướng dễ dàng thân thiết với nhiều người như vậy. Thành thật... điều đó không làm cô hơi lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="0B875786_66246">Thực tế, Misora-chan... tại sao chị lại ở đây? Kokkoro-chan nói rằng chị đã mất tích ở thế giới thực...</Text>
  <Text Key="63B256A8_66247">Đó là... một bí mật★</Text>
  <Text Key="B7295456_66248">Ý tôi là, cô không nên quan tâm đến tôi. Điều quan trọng ở đây là cảm xúc của cô, Yui-san.</Text>
  <Text Key="95B53792_66249">Trước hết, Yui-san, cô có thể thậm chí nói với Hiyori-san và những người bạn khác những gì cô đang nghĩ lúc này không? "Em muốn có một đêm tuyệt vời một mình với Kishi-kun"... tôi tự hỏi họ sẽ phản ứng thế nào nếu cô nói điều gì như thế...</Text>
