  <Text Key="D30D1458_54600">Thật đáng ngạc nhiên khi cậu có thể phản ứng với tốc độ này.\nNhưng dù sao đi nữa, khi nói đến game video, tôi vẫn có thể đấu với các cao thủ.</Text>
  <Text Key="E9A4EA28_54601">......Hm? Có chuyện gì vậy?\nCậu trông sốc như một chú bồ câu bị bắn bằng ná hạt đậu...\nKhông, thay vào đó là một chú bồ câu đang bị một cô gác đâm giáo tấn công?</Text>
  <Text Key="00BB97E4_54602">Hay là?\nVẻ đẹp quỷ quyệt của Christina-san này khiến cậu hoàn toàn mê mẩn?\nHahaha, vì đây là mẫu thử nghiệm, tôi cứ thêm vào cho đến khi hài lòng☆</Text>
  <Text Key="080AA8FC_54603">Thật đáng tiếc khi mô hình nhân vật của cậu chưa hoàn chỉnh.\nGiá như cậu có khuôn mặt, tôi đã rất muốn xem vẻ biểu cảm hiện tại của cậu.</Text>
  <Text Key="62D79671_54604">...Gì? Cậu nói đang gặp khó khăn trong việc nhớ chuyện?\nCậu có biết mình đang ở giữa một buổi thử nghiệm cùng tôi không?\nĐể thử nghiệm chuyển động trong chiến đấu?</Text>
  <Text Key="356EBBE8_54605">Thật là, dường như có vấn đề kết nối với thiết bị Mimi.\nTôi sẽ phải lập một báo cáo lỗi về vấn đề này.</Text>
  <Text Key="F5B188EF_54606">Tôi rất muốn chơi thêm một ván nữa, nhưng...</Text>
  <Text Key="70B2AB11_54607">......Chúng ta sẽ dừng ở đây.</Text>
  <Text Key="CD518F68_54608">Hãy đăng xuất đi.\nBuổi thử nghiệm hôm nay kết thúc tại đây.</Text>
  <Text Key="2CFD850D_54609">Ngay cả khi bỏ qua phản xạ xuất sắc của tôi, việc điều khiển vẫn là một thử thách. Chỉ một chút trễ nhỏ cũng phá vỡ toàn bộ sự nhập vai. Với công nghệ hiện tại, độ trễ có lẽ cũng không thể giảm thêm được nữa.</Text>
  <Text Key="7C162FC4_54610">Tôi biết ngay, phương thức kết nối tiêu chuẩn của thiết bị Mimi chỉ là──</Text>
  <Text Key="BB692DB7_54611">......Hm?\nỒ, cậu vẫn còn ở đây?\nLượt của tôi với cậu đã kết thúc... mặc dù tôi đoán người hộ tống của cậu vẫn chưa tới.</Text>
  <Text Key="F4E123E4_54612">Nếu cậu chán, cậu có thể đọc cái này.</Text>
  <Text Key="8F309B08_54613">Đúng vậy. Đây là một bản phát thử nghiệm miễn phí tôi nhận được khi đồng ý làm người mẫu. Nó sẽ đủ để giết thời gian.</Text>
  <Text Key="CE78ABCD_54614">Nhân tiện, riêng trong tạp chí đó đã có một người mẫu mới,\nphỏng vấn doanh nhân, và quảng cáo cho mỹ phẩm mới,\ntất cả đều do chính tôi đóng vai☆</Text>
  <Text Key="311D1EC1_54615">Fufu, thôi nào, đừng nhìn tôi với ánh mắt ngưỡng mộ như vậy.\nCó phải cậu muốn chữ ký của tôi không?</Text>
  <Text Key="D50056A4_54616">Vào một ngày khác──</Text>
  <Text Key="6D73E135_54617">Đây, hôm nay tôi sẽ tặng cậu chiếc đồng hồ này.\nNó được tặng cho tôi ở một bữa tiệc tôi tham gia với một số người nổi tiếng hôm trước.</Text>
  <Text Key="5A094BFC_54618">Đó là một món quà khá đắt tiền, nhưng nó không đủ lộng lẫy cho gu của tôi.\nTôi cũng bắt đầu hết chỗ trong kho để lưu trữ nó nữa.</Text>
  <Text Key="5AB30364_54619">Sao vậy? Cậu trông băn khoăn.\nĐang tự hỏi liệu có ổn không khi nhận món quà được tặng cho tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="9A2B8953_54620">Hah, đừng bận tâm. Điều quan trọng với người tặng là người nhận món quà của họ là Christina Morgan. Không ai quan tâm đến việc xử lý nó sau đó.</Text>
  <Text Key="0DF9C613_54621">Vào một ngày khác nữa──</Text>
  <Text Key="441231F2_54622">Cậu có nghe nhạc không?\nTôi sẽ tặng cậu chiếc CD này.</Text>
  <Text Key="A8177EC3_54623">Ừ, tôi nhận được một lời đề nghị ngớ ngẩn để sản xuất cho một thần tượng, nếu tôi nhớ không nhầm.</Text>
  <Text Key="B58C92CE_54624">Tôi nghe thử và thấy chỉ tạm được.\nSẽ dễ dàng để làm cô ấy thành công về mặt thương mại,\nnhưng không có gì ở đây thực sự nổi bật với tôi.</Text>
  <Text Key="6C4FBA8E_54625">Ừ, có lẽ một ngày nào đó tôi sẽ xem xét việc trở thành producer cho ai đó.\nMặc dù không nên có ai tỏa sáng rực rỡ hơn tôi♪</Text>
  <Text Key="45E94407_54626">Và vào một ngày khác nữa──</Text>
  <Text Key="33CF522E_54627">Đội đó dựa vào kỹ năng cá nhân của từng người chơi để phát động cuộc tấn công theo từng đợt,\nkiểu first-blood... Chiến thuật của họ rất giống của chúng ta.\nBây giờ, chúng ta sẽ đối phó với họ như thế nào...</Text>
  <Text Key="61C499EF_54628">...Một tạp chí?</Text>
  <Text Key="D37D1F54_54629">À, điều tôi đang làm bây giờ không phải là công việc phát triển.\nĐội game chuyên nghiệp tôi huấn luyện có một trận đấu sắp tới.</Text>
  <Text Key="35295478_54630">Tôi phải quản lý thể trạng của các cầu thủ,\n nghiên cứu đội đối thủ, và đưa ra chiến thuật cho họ.</Text>
  <Text Key="D696F5EB_54631">Tôi muốn nói rằng đây là những nhiệm vụ nên được xử lý bằng sự phán đoán cá nhân...</Text>
  <Text Key="A5749831_54632">Bận, hả.\nTôi giỏi, nên chuyện bận là điều không thể tránh.</Text>
  <Text Key="FDB8C2DE_54633">Tài năng của tôi đã dẫn đến sự mời gọi từ nhiều ngành công nghiệp, và khi nhiều dự án kinh doanh của tôi thành công, nhiều cơ hội mới xuất hiện, khiến danh sách thành tích của tôi tiếp tục gia tăng.</Text>
  <Text Key="9F891424_54634">Hmph, dù sao thì việc làm quá nhiều vẫn là điều cần tránh.</Text>
  <Text Key="D9904353_54635">Về hiện tại, tôi đã cắt giảm khối lượng công việc để tập trung vào phát triển ở đây.\nDù vậy, những lời đề nghị vẫn không bao giờ ngừng.</Text>
  <Text Key="9FB1EDE0_54636">Thật là, trong ngày không đủ thời gian để làm mọi thứ♪</Text>
  <Text Key="4582A937_54637">Hoh?\nLại là tôi, cảm thấy chán nản?</Text>
  <Text Key="A99C3CC1_54638">Đó là một nhận xét khá thú vị.\nNghe tất cả những gì tôi vừa nói, tại sao cậu lại thấy tôi như vậy?</Text>
  <Text Key="686013D2_54639">Không... cậu không cần trả lời.\nĐiều tự nhiên là người được Elder mang tới sẽ có đôi mắt tinh tường.</Text>
  <Text Key="6221EC03_54640">Cậu dường như bận rộn với nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="CDE0DC77_54641">Đánh giá của cậu đúng.\n'Thật như cậu nói, tôi đang chán.</Text>
  <Text Key="56F7999F_54642">Dù thành công kinh doanh của tôi lớn đến đâu,\ndù tôi bước trên bao thảm đỏ lộng lẫy,\ndù tôi nếm bao bữa tiệc sang trọng với rượu ngon.</Text>
  <Text Key="8520B9C5_54643">Tôi chưa bao giờ giết được sự chán nản của mình.</Text>
  <Text Key="5547CE5F_54644">──Thế giới này chỉ quá dễ dàng.</Text>
  <Text Key="9ED04805_54645">......Nhưng bằng cách nào đó, tất cả đều dường như nhàm chán với cậu.</Text>
  <Text Key="EBC6459A_54646">Và dù vậy, còn có biết bao điều trói buộc tôi.\nLuật pháp, common sense, ánh mắt của công chúng──</Text>
  <Text Key="A3441387_54647">Tôi tự tin có thể đạt được con số cao nhất trên mỗi lần tung xúc xắc, nhưng có một đống người ngu ngốc cố gắng ngăn cản tôi, cho rằng đó là vi phạm luật.</Text>
  <Text Key="D2430896_54648">Hơn nữa, những kẻ ngu ngốc đó tồn tại ở khắp mọi nơi, như không khí lấp đầy thế giới, quan sát tôi từ bất cứ đâu. Để đóng đinh bất kỳ cái đinh nào lấn ra ngoài.</Text>
  <Text Key="B6A124C2_54649">Thế giới này cần một thứ gì đó.</Text>
