  <Text Key="5B1B2E39_92500">{playername} vẫn chưa tỉnh lại...! Yui-san và Sheffy cũng vậy, nhưng...!</Text>
  <Text Key="D61CC2CA_92501">Trời ơi! Ngay cả tôi cũng bị tát tỉnh!</Text>
  <Text Key="7B4E53F5_92502">Theo lời Kokkoro, tình hình tương tự như khi cô ấy ở Oedo. Cô ấy đang bảo vệ {playername} và những người khác cùng với Hiyori, nhưng...</Text>
  <Text Key="419CA22C_92503">...Ý tôi là, cứ mấy khi bạn lại hôn mê thế này, {playername}?</Text>
  <Text Key="C447E448_92504">Tôi cũng lo lắng cho {playername} và những người khác, nhưng...</Text>
  <Text Key="7D989CCB_92505">Ông già Noel! Chuyện gì vừa xảy ra vậy?! Đừng nói là ông đang ở trong giai đoạn nổi loạn?!</Text>
  <Text Key="D101058D_92506">Còn ông, pháp sư già! Ông cũng đang ở trong giai đoạn nổi loạn phải không?!</Text>
  <Text Key="59DE0B6C_92507">Không, không. Ông không già đến thế đâu.</Text>
  <Text Key="4D5FACF2_92508">"Numbers Avalon - Saturate Ray"</Text>
  <Text Key="385E687B_92509">Oaaaaa!!!</Text>
  <Text Key="0943CBFE_92510">Regina Geas, từ đây về sau, tôi sẽ tích cực can thiệp.</Text>
  <Text Key="69631863_92511">Hmph, cứ tự nhiên. Chúng ta không thể để Queen Labyrinth trốn thoát như thế này.</Text>
  <Text Key="E874EBD0_92512">Neneka và Christina. Tôi không nghĩ chúng ta lại phải chiến đấu một lần nữa nhanh đến thế...!</Text>
  <Text Key="79AAAD9F_92513">Tôi vốn đã định chiến đấu với tất cả các người ngay từ đầu, nhưng...</Text>
  <Text Key="8D322882_92514">Không chỉ Queen Labyrinth. Cô thậm chí còn vượt qua sự nâng cấp của Princess Knight. Đừng nghĩ rằng các người có thể mua được thời gian.</Text>
  <Text Key="DE072039_92515">Chúng ta chưa biết cho đến khi thử! Đúng không, Rino?!</Text>
  <Text Key="CEB666A9_92516">Vâng! 'Thử cưỡi ngựa, thử trở thành em gái!'</Text>
  <Text Key="F031281B_92517">Thị trấn Osa</Text>
  <Text Key="11C6CC3D_92518">Ừm</Text>
  <Text Key="722E16C4_92519">Trong giấc mơ. Cùng với Sheffy, người có ý thức được kết nối với cậu, {playername} đang đối mặt với Minerva.</Text>
  <Text Key="BFA33CEF_92520">-Như tôi đã nói, {playername}, cậu không được tin tưởng Seven Crowns.</Text>
  <Text Key="038E3B7A_92521">Từng người một đều ích kỷ và kiêu ngạo. Tự cho là đúng và tàn nhẫn. Và...</Text>
  <Text Key="3CF2D1ED_92522">Không thể nghi ngờ. Trong ý nghĩa chân thực nhất của từ ngữ, họ là gốc rễ của tất cả các tội lỗi.</Text>
  <Text Key="7381C7E7_92523">Gốc rễ của tất cả các tội lỗi...</Text>
  <Text Key="1DD8F986_92524">T-Tại sao? Labyrista và Neneka trông không giống như người xấu như vậy...</Text>
  <Text Key="B7A5029A_92525">Vấn đề không phải là có ác ý hay không. Hành động và kết quả là tất cả.</Text>
  <Text Key="8BFAA6D3_92526">Hãy nhìn thế giới Astrum, một khối bi kịch với một lớp da mỏng gọi là "vô thức". Tình trạng như vậy không nên được xem như một điều bất ngờ.</Text>
  <Text Key="992272D6_92527">Để ngăn chặn điều này xảy ra, Seven Crowns----các nhà phát triển--được cho là phải thận trọng trong việc thử nghiệm, loại bỏ lỗi và các biện pháp an toàn. Nếu không phải vậy, họ không nên mở nó ra cho công chúng ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="065E0435_92528">Nói cách khác</Text>
  <Text Key="BAB7A9F1_92529">Giá như Seven Crowns chưa từng tạo ra thế giới này. Giá như họ đã quản lý thế giới này hoàn hảo. "Nhà tù của Minerva" sẽ chưa bao giờ xảy ra. Không bi kịch nào đã được sinh ra.</Text>
  <Text Key="B0EB5A22_92530">Do đó, họ là những tội nhân lớn. Họ là gốc rễ của tất cả các tội lỗi cần bị lên án ở cùng cấp độ với Yui Kusano.</Text>
  <Text Key="515F5B96_92531">...Tôi hiểu tại sao cậu đang cố gắng bảo vệ họ. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="9A9F645C_92532">...Nếu cậu muốn chấm dứt "sự giam cầm" này - tội lỗi của họ, thì cậu thực sự nên hòa giải với Eris.</Text>
  <Text Key="9EE3A98B_92533">Nhưng theo tôi nhớ. Misora đã nói như vậy.</Text>
  <Text Key="7391D3DB_92534">...Nếu ước nguyện của Eris được đáp ứng, thế giới này sẽ bị hủy diệt...</Text>
  <Text Key="11C3247F_92535">Cậu nói đúng. Chúng ta cần tìm ra giải pháp cho điều đó.</Text>
  <Text Key="0A1486DC_92536">Tuy nhiên, nếu cậu vẫn thù địch với Eris ngay từ đầu, sẽ không có gì lạ nếu cậu bị xóa sổ bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="BC1C04FF_92537">Tôi tự hỏi... tôi nên làm gì...</Text>
  <Text Key="CE88D2DD_92538">Có một phần tôi không thể tha thứ cho Eris vì đã giết anh trai tôi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="2FB550F3_92539">Nếu hợp tác với Eris... sẽ cứu được anh trai và mọi người khác...</Text>
  <Text Key="C9CBAB0E_92540">...{playername}. Còn cậu thì sao? Cậu nghĩ chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="F34B5ADD_92541">Tôi...</Text>
  <Text Key="4EA6E124_92542">Không cần lo lắng. Nếu cậu mở lòng, mọi thứ sẽ được giải quyết.</Text>
  <Text Key="26D2D737_92543">Được, được, chờ một chút.</Text>
  <Text Key="4D0F0234_92544">Bây giờ, tay tôi.</Text>
  <Text Key="9113464A_92545">Tôi đã hòa giải với Eris.</Text>
  <Text Key="632CEFEC_92546">Tôi đã nuốt chửng ý tưởng của Minerva.</Text>
  <Text Key="12B63E65_92547">Tôi hiểu. Tuyệt vời... Quyết định rất khôn ngoan.</Text>
  <Text Key="D7B219A1_92548">Minerva, với Eris...?!</Text>
  <Text Key="CD0500B7_92549">Lựa chọn của cô chắc chắn sẽ cứu thế giới này. Bây giờ, tay tôi</Text>
