  <Text Key="01CE3F12_146550">Một buổi chiều nào đó, {playername} và Kokkoro\ndi dạo ra ngoài thành phố.</Text>
  <Text Key="1FFA89D5_146551">Nhưng tại sao nhỉ?\nHôm nay, mình cảm thấy có thể xử lý gần như mọi thứ.</Text>
  <Text Key="63552AE0_146552">Thông thường, vì sợ quái vật tấn công,\ntôi sẽ tránh đi xa như vậy...</Text>
  <Text Key="4F27AEEC_146553">Cảm ơn ngài đã đồng ý đi cùng em\nhôm nay, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="77AA7BBC_146554">Dù không nhớ nội dung, kể từ khi chúng ta chia sẻ giấc mơ đó... Cảm giác như một sức mạnh lớn hơn đang chảy trong cơ thể em.</Text>
  <Text Key="44601C67_146555">Eheh. Có lẽ điều này sẽ khiến em trông trẻ con,\nnhưng cơ thể em cảm thấy nhẹ nhõm quá, em muốn nhảy nhót lên! ♪\nNhư thế này—nhảy, nhảy!</Text>
  <Text Key="72EBEC76_146556">À—chủ nhân?!</Text>
  <Text Key="A898B151_146557">Một chiếc xe ngựa đang lao đi với tốc độ rất cao... À, nó đã đi qua rồi. Em rất xin lỗi. Em không nên để mình bất cẩn như vậy.</Text>
  <Text Key="6431CE4C_146558">Vậy, ừm... Cái này. Có lẽ ngài có thể buông em ra now...\nNgài đang ôm em chặt quá, em sợ xương em có thể vỡ vụn...</Text>
  <Text Key="8B79A617_146559">Eheh.\nDù sao, cảm ơn ngài rất nhiều, chủ nhân... ♪</Text>
  <Text Key="A61D9F84_146560">...Cảm giác này là gì? Cơ thể em nóng bừng và đỏ ửng.\nKhi chúng ta cùng chia sẻ giường tối qua, em không cảm thấy điều gì lạ...</Text>
  <Text Key="EAE47CAF_146561">Liệu trạng thái được tăng cường này có khiến giác quan của em nhạy bén hơn một chút không? Nhịp tim em, cũng dường như đập nhanh hơn bình thường rất nhiều...</Text>
  <Text Key="28DC251E_146562">Ồ, em không có ý khiến ngài lo lắng.\nEm hoàn toàn ổn.\nNhư ngài thấy đấy, nếu em chỉ hít thở sâu một chút...</Text>
  <Text Key="DB02E0BA_146563">*hụt, phập...*\n*hụt, phập...*\nThế đấy. Nhịp tim em đã trở lại mức bình thường.</Text>
  <Text Key="5DA2B884_146564">Bây giờ, chúng ta tiếp tục nhé, chủ nhân?\nChúng ta không muốn thêm tai nạn nào nữa,\nnên làm ơn, nắm tay em... À?!</Text>
  <Text Key="CC7CFA96_146565">Chuyện gì vậy?\nVừa nãy, khi em cố nắm tay chủ nhân,\nnhịp tim em lại bắt đầu đập nhanh một lần nữa.</Text>
  <Text Key="0F70039B_146566">Nắm tay là chuyện thường ngày với chúng ta, vậy tại sao...?</Text>
  <Text Key="0097FA75_146567">Em... đang thấy lo lắng xung quanh anh ấy sao?\nChính chủ nhân của mình, người cuối cùng?</Text>
  <Text Key="EBC42453_146568">Chiếc xe ngựa lúc nãy đang quay trở lại.</Text>
  <Text Key="35B131DF_146569">À, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="83D65CA7_146570">Lần này anh ấy chỉ kéo em đi bằng tay,\nnhưng nhịp tim em lại càng mạnh hơn...</Text>
  <Text Key="75443A27_146571">Điều gì đang xảy ra với em hôm nay...?</Text>
  <Text Key="28B298C7_146572">Hả? Ngươi nói nguy hiểm nên chúng ta nên giữ tay nhau?</Text>
  <Text Key="A8F62B71_146573">K-không, em ổn!\nEm không phải trẻ con, ngài hiểu chứ, nên...</Text>
  <Text Key="5BCD9371_146574">Em... em từ chối anh ấy theo bản năng.\nChủ nhân đang đi trước mà không có em...</Text>
  <Text Key="51F6CF04_146575">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="76E5EDCD_146576">Trước đây cơ thể em nóng bừng, giờ lại thấy lạnh...\nEm... có đang cảm thấy cô đơn không?</Text>
  <Text Key="6486DC4B_146577">Ư-ừm, chủ nhân!</Text>
  <Text Key="7AD7EF16_146578">Chúng ta... có thể nắm tay nhau khi đi chứ, có lẽ?\nNgay cả chỉ một ngón tay cũng đủ...</Text>
  <Text Key="020EE02D_146579">Sao thế?</Text>
  <Text Key="A0B7E37B_146580">Tất nhiên.</Text>
  <Text Key="240E113B_146581">Cảm ơn ngài rất nhiều...\nVậy thì, em sẽ nắm tay ngài. ♪</Text>
  <Text Key="5A68FE96_146582">Lại cái cảm giác đập thình thịch trong tim... Nhưng nguyên nhân là gì?\nEm không biết tại sao, nhưng có điều gì mách bảo em rằng đây không phải điều xấu...</Text>
  <Text Key="063C200A_146583">Này, hai người!</Text>
  <Text Key="E7D04027_146584">Người đánh xe, có chuyện gì vậy?\nSao ngài trông hoảng loạn thế?</Text>
  <Text Key="96EB9A52_146585">Các người không thể đi xa hơn con đường này!\nCó một đàn quái vật đang chặn đường!</Text>
  <Text Key="A1409761_146586">Một đàn quái vật, ngươi nói...\nCon đường này dẫn thẳng đến Thành phố Landosol.\nChúng ta không thể để điều này xảy ra...</Text>
  <Text Key="262BD07C_146587">Xin lỗi người đánh xe.\nChúng tôi sẽ tiếp tục đi theo hướng này để đối mặt với quái vật.</Text>
  <Text Key="4B4BCBFC_146588">Trong lúc đó, ngài có thể nhắn tin từ chúng tôi\ncho Hiệp hội Quản lý Guild trong thành phố không?</Text>
  <Text Key="3AD9E3E3_146589">Đ-được.\nNhưng hai người sẽ ổn nếu chỉ có hai mình chứ?</Text>
  <Text Key="16BD3BFF_146590">Vâng. Chúng tôi sẽ không làm bất cứ điều gì bất cẩn.\nHơn nữa, hôm nay... Em cảm thấy sẵn sàng cho mọi thứ.</Text>
  <Text Key="98C2682E_146591">Ơ, nếu ngài chắc chắn... Được rồi!\nVậy, chúc may mắn nhé!</Text>
  <Text Key="2A9D60A4_146592">Vậy thì, chúng ta tiếp tục nhé, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="453CB760_146593">Đây là những quái vật người đánh xe nhắc đến, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="15987636_146594">Người Đánh Xe</Text>
  <Text Key="0C95EFA6_146595">Số lượng chúng đúng là rất lớn. Nhưng...\nChủ nhân, ngài có thể cho tôi mượn sức mạnh của ngài một chút không?</Text>
  <Text Key="F7782774_146596">Ngài sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="9E292FFE_146597">Đừng làm bất cứ điều gì liều lĩnh...</Text>
  <Text Key="FB18E593_146598">Cảm ơn ngài rất nhiều vì đã quan tâm.\nNhưng em muốn nhờ ngài tin tưởng em.</Text>
  <Text Key="425A956C_146599">Tất nhiên, em sẽ không làm bất cứ điều gì khiến Chủ nhân buồn bực. \nEm không nghĩ đây là liều lĩnh.</Text>
