  <Text Key="2212C776_35400">Các cậu... các cậu hiểu chứ? Nếu lần thi tới các cậu trượt, các cậu sẽ phải tham gia buổi học bổ sung! Và ngày của buổi học bổ sung trùng với ngày chuyến dã ngoại trường học!!</Text>
  <Text Key="39387BD2_35401">Nói cách khác, nếu trượt thi thì các cậu sẽ không thể đi dã ngoại trường học!!</Text>
  <Text Key="1CCD03B9_35402">Eeeeehhhh!!!???</Text>
  <Text Key="C0328743_35403">Sau đó, nhờ sự hướng dẫn tỉ mỉ của Kyaru, Suzuna và những người khác đã may mắn tránh được việc trượt thi trong gang tấc.</Text>
  <Text Key="BCFFFDB3_35404">Mọi người vui mừng vì được đi dã ngoại trường học và đã nâng Kyaru lên trong niềm vui.</Text>
  <Text Key="299211B6_35405">Cậu quên bài về nhà rồi à? Hả?</Text>
  <Text Key="604DB3BD_35406">Ôi trời, tớ quên bài về nhà rồi... Này, Hidesai, giúp tớ với? Hả? Cậu muốn cho tớ xem bài của cậu? Vậy là bất công; đó là gian lận. Thôi, tớ sẽ bắt đầu làm bài ngay bây giờ, nên có lẽ cậu có thể ngồi cạnh tớ và xem...♪</Text>
  <Text Key="875241B7_35407">Được thôi. Trong trường hợp đó, tớ sẽ kể cho cậu tất cả những gì tớ biết...♪</Text>
  <Text Key="B1630A41_35408">Trong chuyến dã ngoại trường học, Kyaru và những người khác gặp phải một nhóm học sinh hư hỏng nghi ngờ gian lận trong trò chơi bắn súng. Kyaru, tức giận vì chủ tiệm chỉ đánh giá họ qua vẻ ngoài, đã chứng minh được sự vô tội của nhóm học sinh hư hỏng. Chứng kiến hành động của Kyaru, những học sinh hư hỏng đó biết ơn và trở nên cởi mở với cô ấy.</Text>
  <Text Key="A652BBFF_35409">{playername} và những người khác đã tham quan Oedo trong chuyến dã ngoại trường học.</Text>
  <Text Key="60F8F017_35410">Shogun! Tuyệt thật, Bảo tàng Nghệ thuật Ninja Oedo♪ Ninja giống như pháp sư từ một vùng đất khác! Shubabababa♪♪</Text>
  <Text Key="09337593_35411">Nhìn kìa, Onii-chan! Tớ đã làm tượng của anh trong Trải nghiệm May Mắn Đường Đường Sữa! Hả? Sugakaki-yaki experience? Trải nghiệm May Mắn Đường Đường Sữa... nghe giống nhau quá!</Text>
  <Text Key="3F962599_35412">Kusu kusu, nhìn đây, người yêu dấu của em. Họ đã khắc tên chúng ta lên thanh gỗ.</Text>
  <Text Key="F7C34325_35413">Ugh... Tớ không hiểu bảo tàng này, trải nghiệm đồ gốm kỳ lạ, hay những cây gậy kỳ quặc này... Tớ sẽ không bao giờ tự chọn thứ này.</Text>
  <Text Key="12E8EC9C_35414">Dù vậy, trong chuyến dã ngoại trường học vẫn rất sảng khoái, phải không? Có lẽ đó cũng là một loại ma thuật.</Text>
  <Text Key="3336EE52_35415">Fufu. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="07C063A1_35416">Được rồi, từ đây trở đi là thời gian tự do theo nhóm. Các cậu hãy tận hưởng trong khi vẫn giữ vững danh dự của Học Viện Ma Pháp!</Text>
  <Text Key="7695F02D_35417">Chúng ta đi chứ, thưa ngài?</Text>
  <Text Key="230862FC_35418">Eriko ở nhóm khác, phải không?</Text>
  <Text Key="9671046C_35419">Đúng rồi! Hidesai ở cùng nhóm với chúng ta và Kyaru! Chúng ta đã giải quyết bằng một trận đấu, phải không?</Text>
  <Text Key="D6952A98_35420">Đúng vậy... 'Trận đấu Onii-chan! Trận bóng bàn Yukata Đỉnh cao'... Chúng ta đã thua...</Text>
  <Text Key="FDF55264_35421">Hmph... trận đấu đó bất công! Tớ bị phân tâm bởi chiếc yukata tung bay... Nói cách khác, nguyên nhân thất bại là bộ ngực căng tràn này! Một bộ ngực khiêm tốn như của Kyaru sẽ có lợi thế!</Text>
  <Text Key="11234AF0_35422">K-K ai lại gọi là ngực khiêm tốn!?</Text>
  <Text Key="9DB9B858_35423">Eriko-san, với tư cách người khao khát trở thành một samurai, tôi sẽ một cách thanh lịch chấp nhận thất bại. Thật đáng tiếc là tôi không thể ở lại bên cạnh Shogun.</Text>
  <Text Key="93C29D5D_35424">Hmph... tôi không phải là samurai, nhưng được rồi, tôi hiểu. Xin phép tôi, trong một thời gian ngắn, tách khỏi phía ngài. Sau đó, hãy cùng chia sẻ những kỷ niệm riêng của chúng ta đến sáng... Tehehe</Text>
  <Text Key="1DDCA6A1_35425">Vậy chúng ta cũng đi thôi! Kyaru-chi, có nơi nào cậu muốn tham quan không?</Text>
  <Text Key="EB4E2C2F_35426">Thực ra, Pecorine có kể tớ về một tiệm bánh mochi tuyệt vời. Chúng ta đi đó chứ?</Text>
  <Text Key="6BE47C28_35427">Cái gì thế? Ngon bất ngờ! Thêm 100 cái nữa cũng không sao♪</Text>
  <Text Key="A04F43CA_35428">Cậu sẽ tăng cân đấy, Siêu Mẫu! Nhưng thành thật mà nói, không thể cưỡng lại. Có lẽ tôi nên kể cho Eriko và những người khác về nó nữa.</Text>
  <Text Key="E7377546_35429">Cái nhìn đó là sao?\nTrên mặt tớ có gì sao?</Text>
  <Text Key="E97790F9_35430">Kyaru trông vui vẻ thế; khiến tớ cũng vui theo!</Text>
  <Text Key="F26E6B92_35431">Hả...? Chuyện gì vậy? Tớ không hiểu.</Text>
  <Text Key="208E46E8_35432">Không, tớ hiểu mà, Hidesai♪ Thực ra, tớ hơi xúc động lúc này. Kyaru-chi nghĩ về lớp mình và mọi thứ, cảm giác như... ấm áp và mọi thứ, cậu biết chứ?♪</Text>
  <Text Key="5CEB3FBB_35433">K-Không sao chứ cậu lại xúc động như vậy?\nTớ thường không như thế này!</Text>
  <Text Key="F885A267_35434">...Nhưng đúng thật nhỉ?\nTớ không ghét tất cả mọi người trong lớp mình.</Text>
  <Text Key="EB75066A_35435">Ugh! Mày đồ bốn mắt khốn kiếp!! Chế giễu tao với cái mặt như bột nhào! Mày đang tìm đấy, ăn thịt người~! *cười khẩy*</Text>
  <Text Key="B5AC979C_35436">Tôi rút lại...!!!\nTôi sẽ giết thằng đó chắc chắn!!</Text>
  <Text Key="ED893B11_35437">Hahaha, thằng nhóc đó vẫn còn bực bội nhỉ~♪</Text>
  <Text Key="286208F7_35438">...Thành thật mà nói, luôn có một người như vậy trong mỗi lớp, phải không? Họ chỉ có thể thể hiện bản thân bằng cách làm ầm ĩ như vậy.</Text>
  <Text Key="A8485B7C_35439">Vì thái độ của họ, họ bị mọi người tránh né và cuối cùng lang thang một mình trong chuyến dã ngoại trường học.</Text>
  <Text Key="0E7E87BC_35440">...Giá như có ít nhất một người nhìn thấy họ và có thể là chất xúc tác cho sự thay đổi... Thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="FBA59C08_35441">...Sao vậy, Suzuna?</Text>
  <Text Key="439B15B1_35442">Mm~♪ Cậu nói như thể đang nói về bản thân mình~♪</Text>
  <Text Key="96A358A4_35443">K-Không phải vậy...!! ...Tớ không muốn nói về thằng đó nữa! Chúng ta đi xem đồ lưu niệm thôi!</Text>
  <Text Key="B43653C0_35444">Ồ~♪ Chiếc kẹp tóc này trông sẽ rất hợp với Misaki-chi! Chúng ta có nên mua đồng bộ với Chan-Io không?</Text>
  <Text Key="5FACD86C_35445">Chiếc tách trà này dễ thương quá. Tớ muốn mua quà lưu niệm cho mọi người ở khu Ẩm thực... Khoan, có người sẽ không hài lòng với chỉ thế này.</Text>
  <Text Key="95E79E13_35446">Ở đây có một cái bát cơm đồng bộ.</Text>
  <Text Key="3616A09F_35447">Ý kiến hay đấy!...\nHả?</Text>
  <Text Key="71A1AF8F_35448">Này, buông ra đi, lão già!!</Text>
  <Text Key="4DEABAC5_35449">Mày không trốn được đâu, thằng du đãng!!</Text>
