  <Text Key="ED043BDD_161450">Bạn thấy sao? Ngon đúng không nhỉ?</Text>
  <Text Key="B7BDAC5F_161451">Đúng không♪ Trước đây tôi còn được làm việc với nơi này trong một công việc idol nữa!</Text>
  <Text Key="E09E9625_161452">Từ đó về sau, tôi vẫn thường xuyên ghé qua với các cô gái FranChouChou. Bởi vì như bạn nói, nó ngon khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="C41018F6_161453">Với tư cách là một idol có trụ sở tại Saga, tôi cảm thấy biết ơn và hạnh phúc biết bao khi được làm việc với một nơi được người dân địa phương yêu mến đến vậy.</Text>
  <Text Key="17349815_161454">Hơn nữa, nếu tôi tiếp tục làm việc chăm chỉ ở quê hương mình, tôi tin rằng mình có thể trở thành một idol được biết đến trên khắp Nhật Bản một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="869AE8DE_161455">Đó là tất nhiên! Idol... chính chúng đã khiến tôi muốn thử lại với cuộc sống sau khi đã bỏ cuộc nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="20CB846F_161456">Saga đã chào đón chúng tôi -- FranChouChou -- những người từng là vô danh, chỉ là những idol vô tên.</Text>
  <Text Key="6A1FA64F_161457">Cả chúng tôi và Saga đều đã đối mặt với vô số trở ngại trên con đường, những lúc cảm thấy như mình không chỉ đang đứng trên bờ vực... mà thậm chí đã rơi xuống đáy.</Text>
  <Text Key="4C224214_161458">Mọi thứ đã ổn định một chút rồi, nhưng vẫn còn nhiều rắc rối ở ngoài kia. Chúng luôn xuất hiện khi bạn không ngờ tới nhất!</Text>
  <Text Key="8CC7A083_161459">Dù vậy, tôi thực sự tin rằng chúng ta có thể vượt qua mọi thứ!</Text>
  <Text Key="0D9E8AA6_161460">Với sức mạnh của idol, tình bạn của những người bạn không thể thay thế... và tất cả những người yêu quý Saga nữa.</Text>
  <Text Key="B5CD2C8D_161461">Chính vì vậy tôi có thể luôn đứng dậy lại, bất kể mình ngã bao nhiêu lần. Mỗi lần thất bại chỉ khiến tôi muốn thử lại.</Text>
  <Text Key="723612E8_161462">Giấc mơ của chúng tôi là làm sống động Saga, cứu vãn Saga, và... trở thành những idol vĩnh cửu, lớn nhất trên thế giới!</Text>
  <Text Key="FA533DCB_161463">Người ta có thể gọi đó chỉ là &quot;giấc mơ&quot;, nhưng tôi tin tưởng tuyệt đối rằng chúng tôi có thể biến nó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="F3501D0D_161464">Bởi vì chúng tôi, FranChouChou, là những idol bất tử vĩnh cửu♪</Text>
  <Text Key="597ACA07_161465">Đúng vậy♪ Nếu bạn muốn, xin hãy đến xem buổi biểu diễn tiếp theo của chúng tôi. Chúng tôi sẽ biểu diễn lại rất sớm!</Text>
  <Text Key="496E7932_161466">Có lẽ tôi đã hơi quá nhiệt tình với bạn. Thời điểm không tốt chứ?</Text>
  <Text Key="01C2AF58_161467">À, phải, bạn chỉ đến đây để du lịch. Vậy thì không thể trách được... Ô! Bạn có chơi Legend of Astrum không?</Text>
  <Text Key="4D117CB8_161468">Tôi cũng đang chơi LoA! Không chỉ vì game vui, mà còn rất tốt để kết nối với bạn bè ở xa. Dù ở Saga hay thậm chí Tokyo!</Text>
  <Text Key="6C17D90E_161469">Hơn nữa... thực ra, tôi còn là một idol trong Astrum nữa!</Text>
  <Text Key="719D79DA_161470">Vậy trước buổi live tiếp theo của chúng tôi ở Saga... sao không đến buổi live Astrum của tôi trước?</Text>
  <Text Key="D8322AC3_161471">Thật sao? Vậy đây là lời hứa!</Text>
  <Text Key="146BE7D7_161472">Bạn phải đến buổi live tiếp theo của FranChouChou, nhé♪</Text>
  <Text Key="147D42C4_161473">Vâng, làm tốt lắm. Hmm... Tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra ở đây.</Text>
  <Text Key="D03E2EA3_161474">Tại sao bạn lại mơ về cô gái tên Sakura này?</Text>
  <Text Key="CD6F8698_161475">Sakura là một sinh vật &quot;bên ngoài&quot;... vậy tại sao bạn lại mơ về cô ấy...? Cô ấy lẽ ra không nên có bất kỳ liên hệ nào với bạn...</Text>
  <Text Key="C12ED97F_161476">Việc như vậy đã xảy ra trước đây, phải không? Bí ẩn vẫn là bí ẩn lúc đó... có lẽ lần này cũng sẽ kết thúc giống vậy.</Text>
  <Text Key="4AF72A09_161477">Dù sao... tôi có thể xử lý được việc đầu của Sakura tự dưng rơi ra, nhưng dính vào cơ thể của Violet!? Ngay cả tôi cũng bị sốc! Và thực ra, tại sao bạn lại không hề bị sốc chút nào với chuyện đó!?</Text>
  <Text Key="152E07D1_161478">Nhìn vào Sakura, thật là một phép lạ mà không ai phát hiện ra cô ấy là xác sống. Vậy nếu mọi chuyện xấu đi, hãy đảm bảo ở bên cạnh cô ấy.</Text>
  <Text Key="5CDFFC0E_161479">Có vẻ như việc đầu cô ấy rơi ra đã trở thành một trào lưu, vậy bạn có nhiều việc phải làm đây. Vậy thì. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="1D856A10_161480">Hmm... Hả? Có vẻ như tôi đã ngủ thiếp đi mà không nhận ra...</Text>
  <Text Key="265D4E30_161481">Bạn cũng ngủ gật phải không, Kishi-san? Vừa nãy là chuyện gì... cảm giác thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="474D545B_161482">Bây giờ nghĩ lại, giấc mơ tôi có khi đang ngủ cũng kỳ lạ. Tôi gặp các thành viên của FranChouChou ở đó... và cả bạn nữa, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="6EB5772A_161483">Và một cách nào đó, dù nó lẽ ra phải là một nơi tôi không biết, nó lại cảm thấy quen thuộc đến lạ. Tôi đang làm việc ở đó, và... thậm chí còn có một buổi hẹn hò tại một nhà hàng với bạn, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="8953431E_161484">Hả, tôi không biết sự trùng hợp như vậy lại có thể xảy ra!</Text>
  <Text Key="A0022728_161485">Vì Saga?</Text>
  <Text Key="3396E0EF_161486">Ahaha, có vẻ như chúng ta thực sự đã có cùng một giấc mơ! ...Nhưng, tôi đoán cũng chỉ là tự nhiên thôi mà phiên bản trong mơ của chúng ta lại nói cùng những điều như chúng ta.</Text>
  <Text Key="63589FA6_161487">Bạn thấy đấy, tôi... thực sự yêu idol.</Text>
  <Text Key="5EC3508C_161488">Tôi không muốn bỏ cuộc nữa, và tôi có những người bạn ủng hộ tôi. Tôi nghĩ đó là lý do tôi có thể tiếp tục... ngay cả trong phiên bản Saga trong mơ kia.</Text>
  <Text Key="50B10665_161489">Cảm giác đó không chỉ nằm trong giấc mơ của tôi... bây giờ cũng vậy.</Text>
  <Text Key="6142C225_161490">Trong quá khứ, ngay cả khi tôi làm việc chăm chỉ vì mục tiêu, tôi lại bị thương hoặc ốm... và tất cả nỗ lực đó chỉ uổng phí, trở nên vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="634D4E07_161491">Không chỉ một hay hai lần, mà nhiều lần, nỗ lực của tôi đã kết thúc vô nghĩa. Vậy tôi nghĩ rằng... &quot;tất cả đều vô nghĩa&quot;, và ngừng cố gắng.</Text>
  <Text Key="111135D8_161492">...Nhưng rồi, idol đã thay đổi tôi. Chúng khiến tôi muốn thử lại!</Text>
  <Text Key="B5289E02_161493">Ừ, có một thời tôi hơi chán chường... nhưng bởi vì FranChouChou, nhà sản xuất của chúng tôi, và mọi người ở Saga đã ở bên tôi, tôi mới có thể là chính mình bây giờ.</Text>
  <Text Key="8C910AA5_161494">Và thị trấn này đã chào đón tôi, mặc dù tôi đến từ Saga... và tôi cũng đã yêu quý nó. Tôi rất hạnh phúc khi có thêm bạn bè mới, và nhờ họ tôi có thể cống hiến hết mình, cả với tư cách idol đơn ca và một mạo hiểm giả.</Text>
  <Text Key="889BAC96_161495">Với tư cách là một idol, tôi muốn cứu vãn Saga, nhưng tôi cũng muốn lan tỏa tình yêu của tôi với nó đến mọi người!</Text>
  <Text Key="C4D85FDD_161496">Ý tôi là... tôi muốn tiếp tục đứng dậy lại, bất kể mình ngã bao nhiêu lần -- tiếp tục làm việc chăm chỉ, tiếp tục đón nhận thử thách lần nữa và lần nữa.</Text>
  <Text Key="9939F24F_161497">Ngay cả khi bạn chết, miễn là bạn tiếp tục sống, tôi tin rằng giấc mơ của bạn sẽ thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="0A1957F2_161498">Sakura sẽ tiếp tục bước đi trên con đường cô ấy tin tưởng. Ngay cả khi gian khó chờ đón, cô ấy chắc chắn sẽ vượt qua... bằng sức mạnh của chính mình, và sức mạnh của bạn bè.</Text>
  <Text Key="01706592_161499">Tôi mừng là chúng ta đã che giấu được nó</Text>
