  <Text Key="8DDFED7D_127450">*thở dài*, thật là lãng phí thời gian. Cảm ơn vì đã dành thời gian, chúng tôi sẽ về nhà đây.</Text>
  <Text Key="68D9AE6E_127451">À, không. Xin hãy đợi. Tôi nghe từ Nữ thần Lyrael, bà ấy muốn nhờ các người một việc.</Text>
  <Text Key="6EEBABC8_127452">Một yêu cầu?</Text>
  <Text Key="0FD31477_127453">S-Sao cơ...?</Text>
  <Text Key="F4C66B26_127454">Trang phục này là sao vậy?!</Text>
  <Text Key="725A3EE8_127455">"Nếu các người giúp đỡ một chút trong việc dọn dẹp, chắc các người sẽ có thể hòa hợp với họ chứ?" - Nữ thần Lyrael nói. Chúng tôi cũng rất trân trọng nếu các người có thể giúp chúng tôi dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="5AC946D1_127456">T-Tất nhiên tôi không ngại giúp đỡ, nhưng... Chỉ vì quần áo của tôi có thể bị bẩn không có nghĩa là tôi phải mặc cái này... Ugh, tôi không thể để các thành viên băng nhìn thấy mình như thế này...</Text>
  <Text Key="33BC12C5_127457">...Bên này. Vẫn còn chút bụi.</Text>
  <Text Key="990DC367_127458">Ugggh... Tôi tưởng mình sẽ biến họ thành tay sai, nhưng thay vào đó họ lại bắt tôi làm việc như trâu...</Text>
  <Text Key="42566C9B_127459">Tôi chỉ đang cố cứu cô ấy!!</Text>
  <Text Key="F83E03D8_127460">*thở dài*... Tôi sắp điên rồi...</Text>
  <Text Key="9E05CD1A_127461">Trở thành hầu gái trong ngày, Inori và Kaya phải dọn sảnh chính cho đến khi sáng bóng...</Text>
  <Text Key="E74021D5_127462">Mày, Taiyaki!</Text>
  <Text Key="B95A38BF_127463">Tamaki đang mải suy nghĩ về việc mở rộng kinh doanh của mình sang Gio Teogonia. Lấy cảm hứng từ lời nói của bạn bè, cô ấy mở một cửa hàng bánh taiyaki của riêng mình, nhưng lại bị cuốn hút bởi những chiếc bánh taiyaki đầy màu sắc do người dân địa phương làm.</Text>
  <Text Key="D220B2BA_127464">Yukari＆Mifuyu</Text>
  <Text Key="01861B0C_127465">Được rồi, tiếp theo, hãy nhìn sang bên phải! Đó là điểm thú vị của thị trấn lâu đài, đài phun sô-cô-la!</Text>
  <Text Key="5D207786_127466">Ồhh...!</Text>
  <Text Key="D538D8EC_127467">Quỹ Tử thần Mercurius đang tham quan Gio Teogonia cùng với {playername} và Volgano để giúp tái thiết thành phố sau cuộc tấn công của quái vật.</Text>
  <Text Key="B3D5AF71_127468">Ôi chà...! Loại sô-cô-la này thật ngon quá♪ Tôi tự hỏi họ làm loại bánh kẹo gì vậy?</Text>
  <Text Key="4DCF059B_127469">Với công nghệ này, tôi chắc chắn có thể làm một đài phun nước dùng mạch nha... *nuốt nước*</Text>
  <Text Key="772AB5A0_127470">Y-Yukari-san? Khuôn mặt trông cô nghiêm túc quá...?</Text>
  <Text Key="7D82EDBB_127471">...Hừm...</Text>
  <Text Key="89B8E4A0_127472">Ồ? Sao vậy, Tamaki?</Text>
  <Text Key="E7193E74_127473">Hả? Không, là... không có gì...</Text>
  <Text Key="B955391F_127474">Cô nói vậy nhưng trông cô hơi mất tập trung, phải không?</Text>
  <Text Key="EF6E23B5_127475">Cô ít năng lượng hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="08A65F3F_127476">Đúng không? Tôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="2B506E8F_127477">Cái gì vậy? Cô gái mèo, cô muốn ăn gì sao? Vậy thì, tôi sẽ mời cô một ít đồ ngọt đặc biệt.</Text>
  <Text Key="C425DAB0_127478">Đây. Cái đầu tiên đây... Chiếc bánh crepe ngon nhất với kem ngon nhất và sốt sô-cô-la!</Text>
  <Text Key="DB97C8D3_127479">Hừm... Trông ngon nhưng hơi nặng một chút... Cô có muốn thử không, Tamaki-san?</Text>
  <Text Key="B2F17AD9_127480">Tôi không cần... nye...</Text>
  <Text Key="C64F03BA_127481">Hừm, không được à? Vậy cái tiếp theo đây... Một chiếc hamburger với một cục bơ và caramel ở giữa! Tôi không thể đủ thứ đồ ăn vặt này~</Text>
  <Text Key="7F924584_127482">Trông giống hamburger nhưng kết cấu khác, tuyệt vời quá... Tamaki-san, còn cái này thì sao...?</Text>
  <Text Key="4128513C_127483">Tôi không cần... nye...</Text>
  <Text Key="560A94F5_127484">Kỳ lạ, mọi người trong thành phố đều thích món này. Vậy còn cái này thì sao? Kem vani, bạc hà, sô-cô-la... Pegasus Ascension: Kem Ramen!!</Text>
  <Text Key="E1E59CF8_127485">Ô-Ôôhôhô...♪ Đúng là thức ăn từ một thế giới khác... Ta...Tamaki-san...</Text>
  <Text Key="5376912D_127486">Tôi không cần... nye~...</Text>
  <Text Key="12FD3965_127487">Phew... Cô gái này thật sự không khỏe. Tôi không thể tin là cô ấy không vui khi tôi sắp xếp đầy những món ngon như vậy.</Text>
  <Text Key="3B8F77B7_127488">H-Hừm... Có lẽ cô ấy bị choáng ngợp bởi sự khác biệt văn hóa ẩm thực...?</Text>
  <Text Key="21522481_127489">Đúng rồi... Tâm trí của Tamaki-san hoàn toàn mất tập trung...</Text>
  <Text Key="62549280_127490">Meow.........</Text>
  <Text Key="B2DAF735_127491">Tamaki-san... Cô chắc chắn ổn chứ? Cô đã nhìn quanh khắp nơi, nhưng trông cô không có vẻ vui. ...Cô có ăn thứ gì kỳ lạ không?</Text>
  <Text Key="E1531EDB_127492">Không. Tamaki-san chưa ăn thứ gì kể từ khi bước vào thế giới này. Thông thường cô ấy luôn vui vẻ với một chiếc taiyaki trong tay.</Text>
  <Text Key="C4F661EB_127493">Ồ! Có phải vì vậy không? Có lẽ cô ấy không khỏe vì không thể ăn taiyaki ở đây.</Text>
  <Text Key="B955102C_127494">Tôi không thể tin là tôi không thấy quầy bán taiyaki nào ở đây khi nơi này đầy đồ ngọt... Tôi tự hỏi liệu lý do cô ấy nhìn quanh suốt thời gian qua có phải vì cô ấy đang tìm một quầy bán taiyaki với một tia hy vọng...?</Text>
  <Text Key="1EAD6E67_127495">Thật đáng thương, Tamaki...! Tôi hy vọng cô ấy sẽ khỏe lại sớm, bằng cách nào đó.</Text>
  <Text Key="F4CF3B9C_127496">Sao chúng ta không làm một ít taiyaki cho cô ấy?</Text>
  <Text Key="2ADBB98F_127497">Làm taiyaki...? Ừ, ý tưởng hay đấy.</Text>
  <Text Key="76F2BEEE_127498">Dựa trên các tòa nhà trong thành phố, dường như nơi đây dư thừa lúa mì và đường. Còn về đậu đỏ... Tôi tự hỏi chúng ta có thể dùng thứ gì để thay thế không?</Text>
  <Text Key="687EA765_127499">Chúng ta chỉ cần làm từ đậu đỏ thôi nào♪ Hãy mua một ít đất và bắt đầu canh tác trồng trọt! Ô-hôhôhô♪</Text>
