  <Text Key="16B87ADE_163400">Đây là... từ cuộc đua guild!</Text>
  <Text Key="80CF6D90_163401">Người Bán Bánh Mochi</Text>
  <Text Key="6119F527_163402">Người Đàn Ông Đáng Nghi Ngờ</Text>
  <Text Key="95725CB5_163403">Đây là... của vị thần núi!</Text>
  <Text Key="065BB032_163404">Thương Cho Ro Cho Vọt</Text>
  <Text Key="1221A58A_163405">Hành trình diễn ra suôn sẻ và nhóm đã đến nơi an toàn tại điểm đến tiếp theo, Oma.</Text>
  <Text Key="5595A7D0_163406">Ôi! Vậy đây là thị trấn Oma!</Text>
  <Text Key="2DCC35E3_163407">Hoho... Thật là một thị trấn cảng quý phái.</Text>
  <Text Key="66334B95_163408">Ồ, bốn người các cô... là Guild Ẩm Thực, phải không? Chào mừng!</Text>
  <Text Key="F56E219E_163409">Vâng, đã lâu rồi!</Text>
  <Text Key="B3F854F2_163410">Chờ ở đây một chút! Tôi sẽ đi gọi Kazumasa!</Text>
  <Text Key="0C3D002F_163411">Có vẻ như mọi người trong Guild Ẩm Thực cũng có danh tiếng khá lớn ở thị trấn này. Người dân nơi đây thậm chí còn biết họ hơn tôi...</Text>
  <Text Key="BD1188A2_163412">Chúng tôi đã kể với cô rồi, phải không? Chúng tôi đã giúp đỡ một chút trong việc câu cá Tunnus.</Text>
  <Text Key="A56FB52C_163413">Các ngư dân Oma và chúng tôi ở Guild Ẩm Thực đã cùng nhau hợp lực để bắt được Great Tunnus.</Text>
  <Text Key="FFF008CE_163414">Này! Các ngươi! Nếu định đến chơi, sao không gọi tôi một tiếng!</Text>
  <Text Key="78DF8508_163415">À! Kazumasa! Lâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="CD5F92C9_163416">Cậu trông vẫn đầy năng lượng như mọi khi. Bắt được cá gì chưa?</Text>
  <Text Key="532F1D7A_163417">Ừ, năm nay chúng tôi bắt được khá nhiều! Tôi và các anh em Minato đã bắt được thật nhiều cá! Dù vậy, chúng tôi chưa bắt được con nào lớn như hồi đó.</Text>
  <Text Key="5C5CF1EA_163418">Có vẻ mọi việc đều diễn ra tốt đẹp. Tôi yên tâm rồi.</Text>
  <Text Key="5E51B48F_163419">Vậy, chuyện gì vậy? Đến đây để thử vận may bắt thêm tunnus à?</Text>
  <Text Key="806689F9_163420">Ehehe, ý tưởng đó hay thật, nhưng kế hoạch của chúng tôi hôm nay là thu thập thêm nguyên liệu cho osechi năm mới!</Text>
  <Text Key="22B67532_163421">Ồ-hô, vậy thì lựa chọn Oma của các cô là đúng đắn. Chúng tôi có hải sản ngon nhất vùng này. Hm? Các cô ở phía kia, đây là lần đầu các cô đến đây, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="64E5334B_163422">Tôi là Sheffy. Rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="942E60DB_163423">Sheffy-chan là thành viên mới của Guild Ẩm Thực. Lần này cô ấy sẽ giúp chúng tôi...</Text>
  <Text Key="C9724239_163424">Còn tôi, tôi đến từ Twilight Caravan. Tên tôi là Ruka. Rất vui được gặp các cô.</Text>
  <Text Key="5EBB4281_163425">Chủ tướng Quân Đội Ma Quỷ Diabolos, tôi được gọi là Illya. Tôi đi cùng Guild Ẩm Thực để thu thập nguyên liệu cho osechi may mắn năm mới.</Text>
  <Text Key="F91901E0_163426">Nhưng, vì là các cậu chúng ta đang nói đến... Các cậu muốn đi lấy nguyên liệu tươi ngon, đúng không?</Text>
  <Text Key="64C4C75C_163427">À... ý tôi là, thực tế nếu chúng ta chỉ cần lấy nguyên liệu nhanh thì tôi...</Text>
  <Text Key="0FBDFBE7_163428">Vâng, tất nhiên chúng tôi muốn!</Text>
  <Text Key="14D14140_163429">Ha ha! Đúng là phải vậy! Tôi đã đi xa đến Oma, được gọi là thiên đường của việc câu cá biển. Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thử sức!</Text>
  <Text Key="4654C291_163430">Hmm, tôi sẽ cho phép. Nếu chúng ta làm, chúng ta sẽ nhắm vào con mồi cấp cao nhất!</Text>
  <Text Key="CFF3CAA6_163431">Đây là lần đầu tiên cô đi thuyền câu cá, phải không, Lady Sheffy? Tôi sẽ dạy cô các bước.</Text>
  <Text Key="C320B4D3_163432">Tôi sẽ ổn thôi, Mama Kokkoro... ý tôi là, Kokkoro-san. Là một thành viên của Guild Ẩm Thực, tôi sẽ tự mình bắt được nhiều cá!</Text>
  <Text Key="FE2734D4_163433">Tất cả các cô đều nhiệt huyết quá. Được rồi, hãy cho thuyền căng buồm ra khơi. Đến cảng đi!</Text>
  <Text Key="022FD92A_163434">Này... TẠI SAO LÀ TÔI?!</Text>
  <Text Key="B109E1FA_163435">Đây là một điểm câu cá đặc biệt. Bình thường chúng tôi không mách nước cho người ngoài, nhưng các cô là đặc biệt. Cứ câu thoải mái đi!</Text>
  <Text Key="2F8F20B2_163436">Tay tôi ngứa ngáy rồi. Vậy thì, đây rồi. ...Đó!</Text>
  <Text Key="30FD0E62_163437">Vậy thì, chúng ta cùng đi câu cá đi, Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="FAF8D073_163438">Trước tiên, tôi sẽ bắt đầu bằng cách gắn mồi. Umm... Ồ trời?</Text>
  <Text Key="B8A13441_163439">Lady Sheffy. Để tôi chỉ cô cách gắn mồi. Tôi cũng có thể chuẩn bị mồi cho cô không?</Text>
  <Text Key="A49F3B79_163440">Tôi ổn... Tôi sẽ tự thử. Như thế này?</Text>
  <Text Key="B3FC8ACC_163441">Ồ, cô còn giỏi hơn cả tôi, Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="6E6BCFF1_163442">Cảm ơn, Kokkoro-san. Được rồi, đi bắt cá thôi!</Text>
  <Text Key="9AD7FC72_163443">Ha ha ha, đây là tất cả những gì tôi có thể sống vì.</Text>
  <Text Key="AD70F38A_163444">Vậy đây là câu cá biển, đúng không? Một thực hành khá thú vị.</Text>
  <Text Key="1B934127_163445">Nhắc mới nhớ, tôi nghe rằng ma cà rồng không thể vượt qua bất kỳ loại nước chảy nào. Vậy với nước ở đây... cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="DEE1B444_163446">Bản thân tôi không giống hầu hết ma cà rồng. Chút nước này không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="56D5ED06_163447">Ồ. Cô nói như thể rất quan trọng nhỉ. Ui trời...</Text>
  <Text Key="91AC6791_163448">Ugh... Ngay cả hôm nay, nó vẫn lắc lư như điên...</Text>
  <Text Key="88F4D9BD_163449">Vào những ngày như thế này, sẽ dễ dàng bắt được còn nhiều hơn... TAH!</Text>
