  <Text Key="08864839_152550">Không, không phải vậy. Để xem... Cậu có thích công việc hiện tại ở đây không?</Text>
  <Text Key="4DBDEF4E_152551">Tất nhiên rồi, bạn! Giúp đỡ những người đã mất đồ và gặp khó khăn là một công việc quan trọng.</Text>
  <Text Key="E2FA9F58_152552">Ra vậy, haha... Vậy là cậu có, nhỉ... Thực ra, tôi có chuyện muốn nói với cậu...</Text>
  <Text Key="028AF7C4_152553">ẶẶẶ?! Cả hai chúng ta... đều bị chuyển sang bộ phận tuyển dụng?! Chúng ta mới ở đây được một tuần, có phải hơi tùy tiện quá không?!</Text>
  <Text Key="8EDD7214_152554">Khoan, để tôi giải thích! Trước hết, dù là chuyển công tác, nhưng chỉ là tạm thời! Chỉ trong thời gian chiến dịch tuyển dụng này thôi! Được chứ?! Được!</Text>
  <Text Key="6D148D49_152555">Vậy là... giúp đỡ thời gian hạn chế? Tôi biết NIGHTMARE thiếu nhân lực, nhưng không ngờ tệ đến thế...</Text>
  <Text Key="56EA7F43_152556">Ừ, nhân lực là một phần -- nhưng lần này có lý do sâu xa hơn.</Text>
  <Text Key="C1D6578F_152557">Hai người đã đóng vai trò lớn trong các cuộc đàm phán hòa bình với các bộ tộc thú nhân. Chúng tôi muốn làm nổi bật thành tích đó thông qua chiến dịch tuyển dụng này.</Text>
  <Text Key="95FC4F4D_152558">Tôi vẫn chưa hiểu lắm, bạn... Mối liên hệ giữa việc tuyển dụng của chúng ta và các cuộc đàm phán hòa bình là gì?</Text>
  <Text Key="6DFD1EB1_152559">Tóm lại, chúng tôi muốn cho thấy NIGHTMARE không còn là tổ chức xem thú nhân là kẻ thù. Bằng cách đó, chúng ta có thể thu hút ứng viên từ nhiều chủng tộc khác nhau.</Text>
  <Text Key="DE1CBC61_152560">Vậy là... ngay cả thú nhân cũng có thể nộp đơn bây giờ?! Để trở thành thành viên của NIGHTMARE!?</Text>
  <Text Key="CB050F36_152561">Chúng tôi không chỉ chấp nhận đơn ứng tuyển của họ mà còn hứa sẽ tiến hành quy trình tuyển chọn công bằng. Không ai phù hợp hơn để quảng bá điều này hơn hai người, những đại sứ hòa bình trước đây. Người chỉ huy cũng đã nói vậy tại buổi họp tuyển dụng.</Text>
  <Text Key="82D0581A_152562">THẬT SAO?! Tôi rất cảm động vì Jun-san đã nói như vậy về tôi!</Text>
  <Text Key="66B38095_152563">Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm điều này, bạn! Có vẻ như chúng ta sẽ lại ở bên nhau, nên tôi chắc mọi thứ sẽ diễn ra suôn sẻ♪</Text>
  <Text Key="B2E8D966_152564">Tuy nhiên... bộ phận Mất Đồ Có Tìm Thấy sẽ ổn nếu chúng ta đột ngột rời đi? Đó đã là công việc rất bận rộn, và nếu họ cuối cùng ít nhân lực hơn...</Text>
  <Text Key="102DE04C_152565">Đừng lo, chúng tôi đã tính toán phần đó rồi. Với điều kiện cho mượn hai người, tôi đã yêu cầu ông ấy đưa năm cấp dưới của mình làm việc ở đây.</Text>
  <Text Key="261858D8_152566">...Chúng tôi đã hy sinh đáng kể để việc này xảy ra, nên hai người phải mang lại kết quả. Không, thật sự.</Text>
  <Text Key="77CBBCF7_152567">R-Roger đó, bạn! Chúng tôi sẽ quảng bá hết mình và thu hút hàng tấn ứng viên!</Text>
  <Text Key="69013E01_152568">Để xem, nhân viên tuyển dụng yêu cầu chúng ta... phát tờ rơi để tuyển thành viên và phản hồi các câu hỏi từ ứng viên. Họ còn nói là trả lời bất kỳ câu hỏi nào mà công dân có thể có nếu tình huống xảy ra.</Text>
  <Text Key="5E20A052_152569">Vậy, ừm... khi chúng ta phát tờ rơi và gọi người qua, chúng ta nên tiếp cận theo kiểu gì?</Text>
  <Text Key="4D9382EF_152570">Tôi biết rồi, vì công việc của chúng ta là bảo vệ an toàn thành phố, giọng điệu nghiêm túc là tốt nhất. Ahem...!</Text>
  <Text Key="AAA1509F_152571">Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE đang tìm kiếm thành viên mới! Công việc của bạn sẽ là bảo vệ hòa bình của Landosol và đảm bảo nụ cười của công dân! Nếu bạn quan tâm, hãy xem tờ rơi của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="541FDF4B_152572">Ý tưởng tuyệt vời! Tôi chắc chắn những người ngưỡng mộ anh hùng như tôi sẽ đổ xô đến lấy tờ rơi... Ahem!</Text>
  <Text Key="410BE11D_152573">Bạn có thể trở thành anh hùng tương lai, nên hãy đến và điền vào đơn ứng tuyển này! Sau đó đi bắt tay với người tuyển dụng tại doanh trại NIGHTMARE! Đọc yêu cầu tuyển dụng và nộp đơn ngay!</Text>
  <Text Key="1486A13E_152574">K-Không, cậu đang làm gì vậy, Matsuri? Đây là khu dân cư của thú nhân, nên việc tuyển thành viên cho Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE ở đây không có ý nghĩa gì, phải không?</Text>
  <Text Key="F111F18F_152575">Không đúng, bạn. Cậu xem...</Text>
  <Text Key="653F3FF3_152576">Ra vậy, vậy là ngay cả chúng ta, thú nhân, cũng có thể nộp đơn công khai. Tôi chưa bao giờ nghĩ Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE sẽ thay đổi ý kiến nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="70A33392_152577">Từ nay về sau, tất cả các chủng tộc đều được chào đón, bạn! Điều duy nhất quan trọng là mang trong mình nguyện vọng bảo vệ hòa bình của thành phố!</Text>
  <Text Key="99D02BE0_152578">...Nếu có thể, cũng tốt hơn nếu bạn có sức bền để chịu được công việc vất vả.</Text>
  <Text Key="471174CB_152579">Ahaha, được rồi. Tôi không giỏi công việc vất vả nên thực sự không đủ tiêu chuẩn, nhưng tôi vẫn cổ vũ cho Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE mới.</Text>
  <Text Key="F9B29FC4_152580">Điều đó khiến tôi rất vui, bạn! Cậu cổ vũ cho chúng tôi là rất được chào đón! Nếu cậu có thể, tôi cũng rất biết ơn nếu cậu quảng bá nó cho người khác nữa!</Text>
  <Text Key="E158380F_152581">...Aaah, somehow... nó bắt đầu hiện ra trong tôi. Cho đến cách đây không lâu, tôi vẫn làm việc cho NIGHTMARE trong khi cân nhắc nhiều thứ...</Text>
  <Text Key="CDB6ACE7_152582">Nếu mọi thứ tiếp tục như hiện tại, điều đó sẽ không còn cần thiết nữa. Có nhiều người cổ vũ cho tôi như trước, nên tôi muốn công việc mới này thành công♪</Text>
  <Text Key="5ABBB972_152583">Maaaan, tôi cảm thấy như chúng ta đã quảng bá được nhiều! Phản ứng từ người dân trên đường cũng khá tốt! Tôi chắc chắn chúng ta có thể mong đợi nhiều ứng viên sớm...</Text>
  <Text Key="59A70B8E_152584">Hm? Đứa trẻ đó... nó đang nhìn tôi? Có lẽ nó muốn trở thành thành viên trong tương lai... Tôi sẽ gọi nó ngay!</Text>
  <Text Key="102A965C_152585">Xin chào! Cậu có quan tâm đến Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE không? Nếu muốn, tôi sẽ tặng cậu tờ rơi này♪</Text>
  <Text Key="3400CFF1_152586">Nhưng tôi là thú nhân. Chúng ta, thú nhân, thực sự có thể trở thành hiệp sĩ không?</Text>
  <Text Key="C223A4C1_152587">Tất nhiên rồi bạn! Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE đã thay đổi. Không còn sự thù hận nào đối với thú nhân trong hàng ngũ của chúng tôi nữa.</Text>
  <Text Key="6A8BF25E_152588">Vì vậy, hãy nộp đơn với sự tự tin! À, nhưng nếu cậu quá trẻ, tôi nghĩ cậu có thể không vượt qua giới hạn tuổi...</Text>
  <Text Key="579297EA_152589">Vậy... tôi sẽ nộp đơn khi lớn tuổi hơn! Làm ơn, cho tôi một tờ rơi!</Text>
  <Text Key="B376ED64_152590">Đây rồi, bạn. Hãy đọc cái này để có ý tưởng tốt về việc làm việc cho Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE♪</Text>
  <Text Key="7A0E3452_152591">Cảm ơn! ừm...</Text>
  <Text Key="FF2A1DBE_152592">...Hmmm. Nó chỉ là một mảng chữ. Tôi không hiểu lắm...</Text>
  <Text Key="7C61C025_152593">Hả? Phản ứng không tốt lắm... Tờ rơi thực sự khó hiểu đến thế sao?</Text>
  <Text Key="B2835EA5_152594">Tôi vẫn không biết đó là loại công việc gì... Nó có nghĩa là gì? "Thân thiện với làm việc tại nhà, có cơ hội thăng tiến, khoảng lương rộng"...? Đó là loại công việc gì vậy?</Text>
  <Text Key="EEC91CAB_152595">Ồ, không trách...! Tôi hiểu họ muốn làm cho nó nghe hấp dẫn, nhưng họ có thể thêm một số chi tiết thực tế.</Text>
  <Text Key="F80F0465_152596">Lương và điều kiện tuyển dụng được liệt kê rõ ràng, vì vậy có lẽ tờ rơi này nhắm đến người lớn? Dù sao đi nữa, nó cũng không rất hữu ích.</Text>
  <Text Key="16BAC2DD_152597">Ồ, ý tưởng hay đấy! Tôi nghĩ nếu mọi người biết chính xác công việc bao gồm những gì, họ sẽ có khả năng nộp đơn cao hơn!</Text>
  <Text Key="A949A897_152598">Tôi cũng chưa có ấn tượng tốt về công việc Mất Đồ Có Tìm Thấy cho đến khi tìm hiểu thêm về nó thực sự là gì. Hãy nhanh lên và đi nói chuyện với bộ phận tuyển dụng ngay!</Text>
  <Text Key="DDB0066C_152599">Vậy là nói như vậy... Hẹn gặp lại sớm. Tôi muốn cậu chờ cho đến khi tờ rơi mới sẵn sàng.</Text>
