  <Text Key="B13C1BD6_169300">À... Xin lỗi, tôi cần đi vệ sinh──</Text>
  <Text Key="CA4F2CF3_169301">...!? Hả...?! cửa này cũng không mở được!?</Text>
  <Text Key="BE1B435B_169302">"Kyahahaha♡ Đúng là không mở được thật♡ Chị Bakana sẽ làm gì đây~?♡"</Text>
  <Text Key="FFD3B7A9_169303">Đ-Đủ rồi! Tôi rút lại mọi lời cảm ơn trước đây! Fubuki-chan, cậu là thằng ngốc! Một thằng ngốc thực sự!!!</Text>
  <Text Key="31D4FCDE_169304">Tiếng hét của Wakana vang vọng trong Bandishark bị phong kín. Sự bực bội của cô ấy không ai sánh được...</Text>
  <Text Key="6E6A0CCB_169305">Wakana mơ ước trở thành {playername} của cấp dưới. Cô ấy đã từng tự mình kết thúc giấc mơ một lần, nhưng với sức mạnh của Tia, lần này cô ấy bị khóa trong tủ cùng với cô ấy. Trong tình huống bất ngờ, cô ấy ngất đi vì căng thẳng.</Text>
  <Text Key="489163FB_169306">Chị Hầu Gái ở Landosol</Text>
  <Text Key="019B80D4_169307">Chiến Dịch Vũ Khí Mới Của Wurm</Text>
  <Text Key="E3E78327_169308">Dịch Vụ Hầu Gái Hiện Đại</Text>
  <Text Key="4414AD04_169309">Người Dọn Rác và Bí Mật Của Hầu Gái</Text>
  <Text Key="3A00BD53_169310">Một ngày nọ, Wurm và {playername} thăm xưởng của Ông Popo và nghe nói về một vũ khí bí mật đang được phát triển. Wurm và bạn bè được yêu cầu thu thập các vật liệu còn thiếu, và họ lên đường để thu thập chúng dưới một điều kiện.</Text>
  <Text Key="DD725A05_169311">Wurm cuối cùng cũng hoàn thành vũ khí bí mật của Ông Popo. Trong buổi thử nghiệm cuối cùng, một vấn đề xảy ra và vũ khí mất kiểm soát, nhưng nhờ công việc xuất sắc của Wurm, được thực hiện trong hậu trường của sự hỗn loạn, tình hình được giải quyết an toàn.</Text>
  <Text Key="38085AF0_169312">{playername} đã đến cổng thị trấn chính của Gio Teogonia để thăm. Bầu không khí dễ chịu của buổi chiều bị phá vỡ bởi tiếng bước chân vội vã.</Text>
  <Text Key="42DE47EA_169313">À, Kishi-san. Đúng lúc quá. Xin lỗi, nhưng cậu có thể giấu tôi một chút được không? Cậu xem...</Text>
  <Text Key="7E097BB5_169314">WWWWUUUUUUURRRRMMMM!!</Text>
  <Text Key="C7728DE6_169315">Ố, cô ấy tới rồi... Kishi-san, tôi không ở đây lúc này. Để như vậy đi. Phew.</Text>
  <Text Key="05063800_169316">À, Kishi-san! Đúng lúc quá! Xin lỗi, ừm, cậu có thấy Wurm ở đâu không?!</Text>
  <Text Key="4FB6A0B1_169317">Song sinh...? À, đúng rồi, tôi đang nói về chị song sinh của tôi! Tôi đang tìm Wurm!</Text>
  <Text Key="93B20824_169318">Cô gái đó biến mất ngay khi tôi rời mắt... Nếu cậu thấy cô ấy, hãy cho tôi biết ngay! Vậy thì, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="123495A3_169319">Nhớ nếu tìm thấy cô ấy, hãy ĐẢM BẢO bắt được cô ấy～～!</Text>
  <Text Key="5BB4503E_169320">Phew, suýt nữa thì nguy. Trời ơi...</Text>
  <Text Key="6B8B61DB_169321">Tôi nghĩ ngay cả chị tôi cũng không thể tưởng tượng rằng tôi đang trốn trong chiếc hộp gỗ mà Kishi-san đang ngồi. Nặng---quá.</Text>
  <Text Key="6D906F0C_169322">Tất cả nhờ cậu Kishi-san, tôi đã được cứu. Lời cảm ơn của tôi.</Text>
  <Text Key="DC3F8A0C_169323">Đó là... chỉ một phần trong thói quen hàng ngày của tôi thôi, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="FBE3581F_169324">Hoàn toàn như thường lệ--tôi chỉ vừa trốn việc thôi.</Text>
  <Text Key="63D04D07_169325">Ừ, thì... Tôi lén đi ra một chút trong giờ nghỉ dọn dẹp. Có vẻ như chị yêu quý của tôi hôm nay dậy với tâm trạng tồi tệ. Kết quả là, tôi lại vô tình đạp phải đuôi rồng chứ không phải hổ.</Text>
  <Text Key="D772D54C_169326">Đúng vậy. Câu chuyện này hoàn toàn là về việc chạy trốn một con quỷ với sừng lộ rõ đang đuổi theo cậu.</Text>
  <Text Key="8A70CA37_169327">Thôi, lỗi tại tôi vì trốn dọn dẹp. Nếu họ tìm thấy tôi, tôi sẽ phải nghe cô ấy giảng dạy ba tiếng đồng hồ.</Text>
  <Text Key="4A68C224_169328">À, nhân tiện... sao chúng ta không nói về mục đích cậu đến đây, Kishi-san? Cậu có đến để bán dầu cho Lady Lyrael không?</Text>
  <Text Key="FE479A5C_169329">Ra vậy. Vậy là cậu đang trên đường trở về sau khi mua một ít đồ ăn vặt mà người dân Landosol nhờ mua. Hừm... Ra vậy, ra vậy...</Text>
  <Text Key="4E72AE1B_169330">Đó là... khá tiện lợi, thực ra.</Text>
  <Text Key="B6CAADC1_169331">À, chỉ là tôi tự nói với mình thôi. Đừng lo về nó.</Text>
  <Text Key="EAB2B1E6_169332">Quan trọng hơn, Kishi-san, họ thực sự gửi cậu đi mua hết mấy thứ đó sao? Chắc chắn phải vất vả để mang tất cả đến Landosol một mình.</Text>
  <Text Key="247C0644_169333">Tôi sẽ giúp cậu. Giờ, đưa tôi cái túi đó. Nào, nhanh lên.</Text>
  <Text Key="2969FA3F_169334">Không, không, Lady Lyrael đã bảo tôi chăm sóc cậu tốt hơn một lần trước đây. Đây cũng là một phần công việc hầu gái của tôi. Vì vậy, xin đừng ngại.</Text>
  <Text Key="79495EBE_169335">Nặng... quá...</Text>
  <Text Key="C2190316_169336">Nào, Kishi-san. Đi thôi. Nếu chúng ta dành quá nhiều thời gian ở đây, con quỷ khổng lồ mặc áo da rồng nhỏ sẽ quay lại tìm tôi.</Text>
  <Text Key="EAFF5121_169337">Landosol, trung tâm thị trấn...</Text>
  <Text Key="A10F7402_169338">Aaaaah, cuối cùng chúng ta cũng đến rồi. Hừm, Kishi-san? Có vấn đề gì sao?</Text>
  <Text Key="7A782F2E_169339">Tôi đã giải thích rồi mà, phải không? Lady Lyrael bảo tôi giúp Kishi-san cá nhân hết mức có thể.</Text>
  <Text Key="CD21E1C9_169340">Vì vậy, tôi đang mang hành lý của cậu như thế này... Nói cách khác, cậu có thể xem đây là tôi đang tạo một lý do ngoại giao.</Text>
  <Text Key="61E50301_169341">Hơn nữa, nếu tôi quay về ngay bây giờ, sẽ còn phiền phức hơn. Cậu thấy cái nhìn trên mặt cô ấy rồi đúng không, Kishi-san? Tôi sẽ cho cậu biết có một thời điểm thích hợp để bị mắng.</Text>
  <Text Key="E8362BA7_169342">Nói từ kinh nghiệm của tôi khi là em gái của chị gái tôi trong nhiều năm, đây chắc chắn là tình huống nên đợi một chút.</Text>
  <Text Key="38C5CB3A_169343">Thôi, tôi cũng không phải lười biếng mà không học hỏi được gì. Hơn nữa, chị tôi đã là chị gái của tôi lâu hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="62E3D603_169344">Chị tôi là kiểu người giận, nhưng sau đó lại trầm cảm và tuyên bố &quot;Tôi đã nói quá nhiều&quot;. Do đó, đây cũng có thể nói là một hành động quan tâm đến người thân trong máu thịt của tôi. Là em gái của cô ấy, tức là vậy.</Text>
  <Text Key="371CF95D_169345">Vậy, Kishi-san. Cậu không còn việc gì khác hôm nay đúng không? Nếu có thể, tôi muốn cậu đi cùng tôi một chút.</Text>
  <Text Key="EC153D2B_169346">Từ xa xưa, người ta đã đồng ý rằng cách tốt nhất để dỗ dành thần giận dữ là thông qua lời cầu nguyện thành tâm và cúng dường.</Text>
  <Text Key="3A35F0A6_169347">Với điều đó, sẽ rất tốt nếu cậu có thể giúp tôi chọn một số cúng dường cho nữ thần giận dữ đang phá phách ở nhà.</Text>
  <Text Key="421E4607_169348">Để nói đơn giản hơn, vâng. Nếu có thể, thứ gì ngọt sẽ tốt. Như cậu có thể biết, chị tôi thích đồ ngọt.</Text>
  <Text Key="7C891101_169349">Nếu đó là thứ không thể tìm thấy ở Gio Teogonia, nó có thể kiếm cho tôi nhiều điểm thiện cảm... Mượn lời khuyên của một Kishi-san biết nhiều về Landosol là cần thiết. Hãy cho tôi biết tất cả về những món ngọt tốt nhất tôi có thể mua để dỗ chị tôi.</Text>
