  <Text Key="ED5224C6_64500">Ừ. Chỉ cần trả linh hồn về cơ thể, tôi có thể sống lại...</Text>
  <Text Key="085D0126_64501">Sống lại.......</Text>
  <Text Key="185949FD_64502">...Tôi nói ra vì cậu đã đồng hành cùng tôi đến tận đây. Sự thật là... Tôi thực sự không muốn chết.</Text>
  <Text Key="79962156_64503">Đi du lịch quanh Gio Nivlhel cùng mọi người... Tôi bắt đầu không còn thấy rõ điều gì thực sự quan trọng với mình nữa.</Text>
  <Text Key="127BB8B0_64504">Tôi từng tin rằng ý nghĩa chỉ nằm ở cách bạn chết. Không ai trốn khỏi cái chết -- nhưng cách bạn đối mặt với nó, thì bạn có thể lựa chọn.</Text>
  <Text Key="12A52C8D_64505">Đó là điều tôi nghĩ về lòng dũng cảm và quyết tâm. Một thứ đáng để sống -- và chết -- vì nó.</Text>
  <Text Key="ADE6EF72_64506">Chính vì vậy cơ thể tôi đã hành động bốc đồng lúc đó. Tôi luôn nghĩ và sống theo cách đó. Nó là tự nhiên.</Text>
  <Text Key="16D4D49B_64507">Nhưng những ánh chớp tôi thấy khi đang chết... chúng không liên quan gì đến điều đó. Chỉ là những điều nhỏ nhặt -- như ký ức ngớ ngẩn về việc đùa nghịch với Yukino.</Text>
  <Text Key="1365AFC4_64508">Và rồi... về em gái tôi. Cô ấy dịu dàng và dễ thương, giống hệt Yukino.</Text>
  <Text Key="A9109A31_64509">"Tại sao là cô ấy, chứ không phải tôi?" Câu hỏi đó đã gặm nhấm tôi sâu trong lòng bấy lâu nay.</Text>
  <Text Key="1123FAC0_64510">Sau khi em gái tôi mất... Tôi nghĩ một phần tôi đã từ bỏ việc sống. Đó là điều tôi cuối cùng cũng nhận ra.</Text>
  <Text Key="C9E5C764_64511">............Nhưng khi tôi thấy cậu và Yukino cùng biểu diễn, vui vẻ -- khi tôi thấy hai người cười -- một thứ gì đó trong tôi lại rạo rực lên.</Text>
  <Text Key="6CF9BCC1_64512">Đồng thời, tôi nhận ra rằng những ngày đó sẽ không bao giờ trở lại. Và tôi sẽ không bao giờ có thể đào lên chiếc hộp thời gian mà tôi đã chôn cùng Yukino.</Text>
  <Text Key="37284076_64513">Tôi nhận ra mình cô đơn. Và tôi không muốn chết...</Text>
  <Text Key="C45BBD43_64514">Làm ơn. Lại cho tôi mượn sức mạnh của cậu một lần nữa...</Text>
  <Text Key="FF8721EB_64515">Heh... chúng ta đã nói về những chuyện như thế này rồi, phải không. Tôi nợ cậu một lần, Tiểu-Kishi.</Text>
  <Text Key="31E86B2F_64516">Và cậu đừng dám thở ra một lời về những gì tôi vừa nói. Tôi nói vì tôi tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="9E473589_64517">Nếu cắt ngang qua đây, chúng ta sẽ đến Lâu Đài Cá voi Khổng lồ... nhưng có vài người không đầu ở cổng vào, khó chịu thật.</Text>
  <Text Key="45D37A5D_64518">Một lựa chọn sẽ là dùng sức mạnh của cậu để cho họ thấy tôi, Tiểu-Kishi. Nhưng ai biết liệu họ có đang ủng hộ Bá tước một cách riêng tư không? Nếu chúng ta rút được một lá bài thua, mọi chuyện kết thúc.</Text>
  <Text Key="24BF6530_64519">HMMMMMMMM... K-Không được. Cái nắp này quá cứng. Tôi không mở được.</Text>
  <Text Key="4439438C_64520">À, không, có vẻ như ai đó bị mắc kẹt trong chiếc bong bóng mực này. ...Cậu có thể giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="794F7172_64521">Ô! Phải tiếng của Kishi-san không?! LÀM ƠN GIÚP TÔI NỮA...!</Text>
  <Text Key="7089B134_64522">C-Cậu thông minh quá, chú bé! Có lẽ vì não tôi bắt đầu thối rữa nên tôi không để ý.</Text>
  <Text Key="0CA2FB7C_64523">Nhưng con dao này đã rách nát... À, giờ tôi nhớ ra. Tôi có nhặt được một con dao tốt cách đây một thời gian.</Text>
  <Text Key="36499F35_64524">Hm...? Sao cậu lại có cái này...</Text>
  <Text Key="9854C9F6_64525">Đi thôi. ORYA...!</Text>
  <Text Key="9ABE26DE_64526">U-Uống...!? Cảm ơn cậu rất nhiều, tôi rất biết ơn...!</Text>
  <Text Key="C42908D6_64527">Lului, chuyện gì vậy? Cậu không ở với Yukino sao?</Text>
  <Text Key="45E4EF73_64528">Ch-Chúng tôi cùng đi một đoạn. Tôi đang theo dõi cuộc họp từ trong bóng tối, nhưng...</Text>
  <Text Key="E2A6D2C8_64529">PUDDING ĐÂU RỒI?! Mmm, mmm?!</Text>
  <Text Key="319DBD15_64530">Im miệng và đứng yên. ...Vậy thì, quý vị, mọi chuyện đều như tôi đã giải thích. Cảm ơn vì đã phản hồi lời kêu gọi khẩn cấp này.</Text>
  <Text Key="F254B631_64531">Vậy, chúng ta hãy bắt đầu cuộc họp ngay lập tức. Quyết định cuối cùng về số phận của Satsuki sẽ được đưa ra bằng biểu quyết đa số.</Text>
  <Text Key="0ECBA471_64532">Đây là tất cả mọi người hôm nay...? Khi Công Chúa Violet cũng vắng mặt, sự vắng mặt của phe chính thống khá đáng chú ý.</Text>
  <Text Key="37A49FD7_64533">K-Khoan đã, làm ơn... Trưởng bộ tộc Oni cũng không có mặt...</Text>
  <Text Key="561F6109_64534">Tôi nghe nói ông ấy phụ trách chỉ huy cuộc trừng phạt quái vật xuất hiện bất ngờ gần Đèo Yasha. Có vẻ ông ấy không kịp tham dự cuộc họp.</Text>
  <Text Key="D5EB765A_64535">Đ-Đó là... K-Không. Tôi chắc chắn mọi người ở đây đều muốn giúp cứu Satsuki...</Text>
  <Text Key="F2878246_64536">Tôi đề nghị hoả táng thi thể cô ấy bằng Bức Tường Ngọn Lửa Tâm Linh.</Text>
  <Text Key="91DFEA83_64537">Cô ấy bị ám bởi một tà linh. Nếu chúng ta không an nghỉ cho cô ấy, cô ấy sẽ trở thành nguồn gốc của bất ổn. Chúng ta nên biến cô ấy thành tro bằng Bức Tường Ngọn Lửa Tâm Linh trong xương sống của lâu đài. Sẽ hợp lý hơn nếu chuẩn bị một ứng cử viên Công Chúa Quỷ mới.</Text>
  <Text Key="AD7BF4AB_64538">T-Tôi phản đối... Tôi nghĩ chúng ta nên cố gắng hết sức... để Satsuki-chan có thể được hồi sinh...</Text>
  <Text Key="E4A1B88E_64539">Và cậu đề xuất chúng ta làm như thế nào?</Text>
  <Text Key="C418A35C_64540">Ư-Ưm... Nếu chúng ta cho Miyako-chan ăn pudding của cô ấy, cô ấy sẽ có thể ra khỏi cơ thể mình... T-Tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="0C063004_64541">K-Khi chúng ta lấy được cơ thể Satsuki-chan trở lại với linh hồn, chúng ta nên có thể tìm ra cách... C-Chúng ta vẫn còn một số kỹ thuật hồi sức chưa thử nữa...</Text>
  <Text Key="44B90A6D_64542">Linh hồn Satsuki... Câu chuyện tôi nghe được đến từ hiệp sĩ từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="6A7CD353_64543">Đủ rồi. Cậu đang bị lừa bởi người ngoài thế giới khác đó, Yukino.</Text>
  <Text Key="D67E55B1_64544">Tôi chắc chắn mọi người đều nhớ chuyện gì vừa xảy ra gần đây. Khi họ bước chân vào Cung Đen và mời những tội phạm "Pháp Sư" vào.</Text>
  <Text Key="43693727_64545">Ngay cả cái chết của Satsuki dưới tay Lisa cũng xảy ra ở phía bên kia -- trong thế giới khác mà họ gọi là "Astrum". Các người không thấy hơi quá may mắn nếu gạt bỏ đó là trùng hợp?</Text>
  <Text Key="9E38F2DE_64546">Công Chúa Violet đã có thái độ thân thiện với những người ngoài thế giới khác này, nhưng chúng ta nên cẩn thận hơn một chút.</Text>
  <Text Key="CD4F54EB_64547">Những người ngoài thế giới khác có thể đang cố gắng lôi đất nước này vào hỗn loạn. Tất nhiên, logic đó cũng áp dụng cho sự kiện này.</Text>
  <Text Key="30D6DFEA_64548">Như tôi nghĩ, chúng ta nên tránh bất kỳ nguồn gốc bất ổn nào.</Text>
  <Text Key="F1646A1E_64549">Đ-Đó là... Đó không đúng...</Text>
