  <Text Key="4D092EA7_102250">Ái chà!?</Text>
  <Text Key="FD46ADDD_102251">Dao găm của Tamaki đã cắt túi của một nhân viên trong Amalgam Trade, và một số đồng vàng vương vãi xung quanh cô ấy.</Text>
  <Text Key="709AF7D4_102252">Hừ...</Text>
  <Text Key="251724E1_102253">Rắc rắc, răng rắc!</Text>
  <Text Key="1A950767_102254">Những đồng xu này cũng biến thành quái vật rồi!...May quá, mình không cắt được tiền thật...</Text>
  <Text Key="2B7A0DB6_102255">Xin lỗi, nhân viên của Amalgam Trade. Ý nghĩa của việc này là gì?</Text>
  <Text Key="0A6183E2_102256">T-Tôi không biết! Đây là một loại sai sót nào đó...! Đó là trùng hợp... Vâng, chỉ là trùng hợp thôi!</Text>
  <Text Key="BD810CE5_102257">Đừng giả vờ đần độn, nya~! Xác suất để tất cả đồng xu trong cửa hàng của ngươi là giả là bao nhiêu?!</Text>
  <Text Key="8AFEAA6C_102258">Thương gia 4</Text>
  <Text Key="DA967624_102259">Hừm, hừm...</Text>
  <Text Key="CF4A6B93_102260">S-Sao? Ngươi cũng nghi ngờ ta sao?</Text>
  <Text Key="13428A0C_102261">...Nhân viên. Ngươi có anh chị em nào không?</Text>
  <Text Key="F60705FB_102262">Hả? K-Không...</Text>
  <Text Key="7AA73528_102263">Điều đó lạ thật... Tôi nghĩ mình đã thấy một nhân viên có khuôn mặt giống hệt ngươi... Ở một quán bar đứng ở khu mua sắm cách đây hai khu phố...</Text>
  <Text Key="CD2FDE20_102264">C-Chẳng phải chỉ là trí tưởng tượng của ngươi sao?</Text>
  <Text Key="FD39A5EE_102265">Ồ! Nhớ lại thì, nhân viên kia cũng thấy khuôn mặt giống hệt ở nhà guild trong Amalgam Trade...!</Text>
  <Text Key="BD9AD769_102266">Hả? ...Ngươi biết không, người ta nói có ba người trên đời này có khuôn mặt giống như ngươi...</Text>
  <Text Key="6B7DD06A_102267">Sếp?</Text>
  <Text Key="1D9E4FC6_102268">Như ta đã nói, đây là hiểu lầm thôi~...!?</Text>
  <Text Key="E375B848_102269">Đ-Dầu ngươi bỗng nhiên nổ tung hết rồi!</Text>
  <Text Key="C0D48538_102270">Ma pháp tấn công nya?! Khoan đã...!</Text>
  <Text Key="2E7F8915_102271">(Âm thanh máy móc)...</Text>
  <Text Key="0C9DC2AA_102272">Cơ thể nhân viên đang biến hình... Đây có phải là ma pháp biến hình không?</Text>
  <Text Key="D83517BF_102273">Con golem đó...!</Text>
  <Text Key="F4A5F1F4_102274">Một Con Rối Đa Năng! Vậy thì đúng như ta đã nghĩ...!</Text>
  <Text Key="7A4F6E72_102275">Thương gia Takoyaki</Text>
  <Text Key="94F2F740_102276">Dân phố 5</Text>
  <Text Key="A5C9BF5E_102277">Phần 2 Chương 5 Tập 8</Text>
  <Text Key="9D7BA1EC_102278">Các nhân viên được Amalgam Trade cử đi đã quay trở lại thành Con Rối Đa Năng của họ, và mọi người xung quanh bắt đầu la hét. Pecorine, bị đầu độc bởi thức ăn, ngã gục, và {playername} bị các con rối bắt đi.</Text>
  <Text Key="B0364F3A_102279">Cuộc thi ăn lớn giữa Pecorine và Azold đã có một bước ngoặt bất ngờ.</Text>
  <Text Key="85920BB3_102280">Hô hô. Làm tốt lắm, người kỵ sĩ trẻ.</Text>
  <Text Key="146B145A_102281">Nhân viên là một Con Rối Đa Năng...?! Vậy thì...!</Text>
  <Text Key="307AD91F_102282">Cắn đồng xu và đo độ cứng để xác định hàm lượng vàng là một phương pháp đánh giá cổ điển, nhưng... Tôi không nghĩ người trẻ tuổi lại biết mẹo như vậy.</Text>
  <Text Key="AE5B343C_102283">T-Tôi nghĩ hắn không biết, nhưng... Quan trọng hơn!</Text>
  <Text Key="3BEF8809_102284">Vậy thì chính là mẹo của ngươi rồi. Azold của Rage Legion...!</Text>
  <Text Key="492E06E8_102285">Đồng xu đó là một sinh vật giả được gọi là 'đồng xuyên bò'. Tôi có chút hứng thú với giả kim thuật.</Text>
  <Text Key="1FD08060_102286">Giả kim thuật?!</Text>
  <Text Key="7C377900_102287">Một nguồn quỹ vô tận cho Amalgam Trade... Là ngươi sao?</Text>
  <Text Key="0BC2A1A9_102288">Vậy thì các chủ cửa hàng cũng đã biến thành golem....!</Text>
  <Text Key="F3AE051F_102289">Chính xác. Chúng ta có thể tăng quỹ lên bao nhiêu tùy thích... Các Con Rối Đa Năng của ta không chỉ đẳng cấp nhất trong chiến đấu, mà còn trong nấu ăn nữa. Dễ dàng để chiếm lấy dạ dày của người dân thành phố.</Text>
  <Text Key="4F52DAB3_102290">Ái chà! Không chỉ làm giả tiền, ngươi còn dùng golem và ma pháp biến hình để có nguồn lao động miễn phí! Ngươi là kẻ lừa đảo!</Text>
  <Text Key="9A57C947_102291">......Azold, ngươi nói? Chỉ một người mà có thể làm loạn nền kinh tế của cả một thành phố...</Text>
  <Text Key="423649DB_102292">Ma pháp biến hình...? Giống như của Lady Neneka vậy...?</Text>
  <Text Key="BAAB01D0_102293">Chúng ta đã phá hỏng kế hoạch của ngươi-nya! Ngươi sẽ hối hận!</Text>
  <Text Key="2E574B0A_102294">Hô hô. Thật đáng tiếc khi nghe thế. Ta vẫn còn khoảng ba phần nữa.</Text>
  <Text Key="B96604DB_102295">...Đó là sự bình tĩnh rất lớn. Ta đoán ngươi đã biết trước rằng Đồng Xuyên Bò và Con Rối Đa Năng sẽ bị phát hiện?</Text>
  <Text Key="B205E8B3_102296">Làm sao ngươi có thể gọi đó là một kế hoạch tốt nếu nó sụp đổ ở mức độ lộ diện này? Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="6B80AFC2_102297">...Đó là một cuộc thi rất vui vẻ, nhưng đã đến lúc bữa tiệc bắt đầu.</Text>
  <Text Key="80F92ED8_102298">...Ư...uuu......!</Text>
  <Text Key="C53FDEA6_102299">Tiểu thư Pecorine?!</Text>
