  <Text Key="4F59C377_97300">Lỗi chương trình. Mã e996de,” “lỗi chương trình, mã ffffff,” và “mã lỗi. mã...</Text>
  <Text Key="934D311A_97301">Khẩn cấp. Mệnh ưu tiên từ chương trình điều khiển đã được xác nhận</Text>
  <Text Key="7193FDF3_97302">Xây dựng lại [LEGEND_OF_ASTRUM_version■.■■■]</Text>
  <Text Key="657B286B_97303">Bắt đầu Xây dựng lại” “Khai triển Xây dựng lại” và “Bắt đầu Xây dựng lại</Text>
  <Text Key="EB1CA984_97304">Bắt đầu đếm ngược. 999 giây cho đến khi Thực thi Xây dựng lại, 998 giây, 997 giây...</Text>
  <Text Key="51348106_97305">Cảnh báo. Nhiều sóng tâm lý người chơi được phát hiện trên máy chủ. Họ chưa chuyển sang chế độ bảo trì</Text>
  <Text Key="6A4ABF00_97306">Khẩn cấp. Theo Điều khoản 325 của Điều lệ Mạng Liên Hợp Quốc, chúng tôi sẽ thực thi chương trình bảo vệ sự sống của người chơi</Text>
  <Text Key="29285CE2_97307">Xử lý đăng xuất cưỡng chế cho tất cả người chơi bị chặn. Đăng xuất cưỡng chế được thực thi</Text>
  <Text Key="DBE433F3_97308">Thực thi bị gián đoạn</Text>
  <Text Key="5C07413E_97309">Một lỗi chết người. Không thể thực thi chương trình rút lui cưỡng chế. Mã nguồn bị hỏng. Số dòng lỗi 602,922,1791,5257,37148,45135,99744,590791,685908,842040,1790765,479814,7523250...</Text>
  <Text Key="726B3125_97310">Sao-Sao-Sao cơ chứ?! Tôi không hiểu gì cả~!!</Text>
  <Text Key="0B6F3E5B_97311">K-K-Không xong rồi!! Không xong rồi, không xong rồi!!!</Text>
  <Text Key="0CA1469C_97312">Minerva-sama đang bị ai đó hack!\nNếu cứ thế này, một &quot;tái tạo&quot; khác sẽ bắt đầu...!!!</Text>
  <Text Key="30EF12E7_97313">Sao cơ chứ?!</Text>
  <Text Key="D39EA4A0_97314">Tiếp tục đếm ngược. 955, 954, 953...</Text>
  <Text Key="DCA53513_97315">Tái tạo... Có khác với reset mà Eris đang làm phải không? \nFio!</Text>
  <Text Key="EBA02EBA_97316">Hoàn toàn khác biệt, biết chứ! \n&apos;Reset&apos; là hiện tượng mọi thứ trở về một điểm đã định trước, nhưng...</Text>
  <Text Key="5B271D92_97317">&quot;Tái tạo&quot; có nghĩa là viết lại thế giới này thành một thế giới thuận tiện cho ai đó lần nữa! Mọi thứ sẽ thay đổi từ giờ trở đi!</Text>
  <Text Key="EC746657_97318">Không thể nào để chuyện như vậy xảy ra!</Text>
  <Text Key="7368F1F1_97319">Chữ Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="A2AFCDC2_97320">&quot;Tôi là &apos;ai&apos; mà lại là &apos;ai đó&apos;!?&quot;</Text>
  <Text Key="3510431A_97321">Ái chà! \nKaiser Insight đang cố kiểm soát Minerva-san lần nữa?!</Text>
  <Text Key="6B5BC98B_97322">Không, không phải vậy! Akira lẽ ra đã giữ nó trong kiểm soát... Tôi chỉ vừa mới quên Minerva cách đây một chút! Không thể nào nó có cơ hội chiếm đoạt được!</Text>
  <Text Key="EFBF6034_97323">...Đúng vậy. \nĐây... không phải Kaiser Insight, cũng không phải Eris...</Text>
  <Text Key="E91DD017_97324">Minerva!</Text>
  <Text Key="98957AB5_97325">...Có thể chăng... nó đã được xây dựng... từ lâu trước &apos;Tái tạo&quot; đầu tiên...?</Text>
  <Text Key="6BB994E1_97326">Bảy vương miện nhằm thống trị &quot;Siêu AI&quot;... Người cuối cùng trong số họ. \nNgười kia... chưa từng đến thế giới này...!!</Text>
  <Text Key="38207AEF_97327">Người cuối cùng, trong bảy vương miện?!</Text>
  <Text Key="52AAC795_97328">Ugh... A-Aaaaah...!!</Text>
  <Text Key="889861FE_97329">Ánh sáng đang lan rộng!</Text>
  <Text Key="3A7CC07A_97330">Chúa tể, xin hãy lùi lại! Người không được chạm vào ánh sáng đó!</Text>
  <Text Key="B7397E72_97331">Bắt đầu chuỗi 902, 901, 900 đến 1 cho đến khi Thực thi Xây dựng lại</Text>
  <Text Key="6B07250C_97332">Mọi người~!!</Text>
  <Text Key="5435BFEC_97333">Đồng thời, vùng đất của Beastfolk...</Text>
  <Text Key="A022C060_97334">Này, này, cái gì vậy?! Con đường, cối xay gió, và nhà của chúng ta đều lấp lánh hết!</Text>
  <Text Key="7D8DD935_97335">T-Tôi không hiểu! Vừa mới nghĩ mấy thiên thần nhà quê kia đi rồi, bầu trời phía đó bắt đầu gầm rú và cháy... Chết tiệt, bây giờ rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra, khốn kiếp!</Text>
  <Text Key="EB2725EB_97336">Kyaaaaah! C-Căn nhà tôi biến mất rồi?!</Text>
  <Text Key="C5DD33C7_97337">Làng chúng ta đã khó khăn mở ra đang trở về khu rừng cũ! Chuyện gì đang xảy ra vậy?!</Text>
  <Text Key="C302CF7A_97338">Gyaoooohhh!?</Text>
  <Text Key="F3A68689_97339">Aaahn?! C-Các quái vật chúng ta nuôi đã biến mất...!!</Text>
  <Text Key="A9F2A023_97340">Nói mới nhớ, anh! \nCơ thể của chúng ta cũng có gì đó kỳ quặc phải không!?</Text>
  <Text Key="C5D82E57_97341">Thanh niên Beastfolk</Text>
  <Text Key="C91DEA75_97342">Bé trai Beastfolk</Text>
  <Text Key="E108CD73_97343">...Aahh!?\nChuyện gì đang xảy ra?\nChân tôi đang tan chảy xuống đất!</Text>
  <Text Key="3BEA40AD_97344">Dân làng 1</Text>
  <Text Key="397A70CB_97345">Như thể tôi đang bị thế giới này nuốt chửng vậy</Text>
  <Text Key="45A1DD20_97346">...! \nHiện tượng này...!</Text>
  <Text Key="CC14C374_97347">Có thể chăng... &quot;Tái tạo&quot;?! \nKhông xong rồi!</Text>
  <Text Key="A9DF8377_97348">Này, chờ một chút! \nBây giờ không phải lúc để đánh nhau đâu, Mana!</Text>
  <Text Key="C4E88940_97349">...Vô ích. \nBây giờ chúng ta chẳng thể làm gì được.</Text>
