  <Text Key="2263C3CA_137250">Ồ? Sinh vật này hình dạng kỳ lạ quá. Mình muốn đem về nhà và xem xét sinh học của nó kỹ hơn.</Text>
  <Text Key="240D7ABB_137251">Cái này cũng vậy! Mình chưa từng thấy sinh vật nào như thế này trước đây...! Không thể không tò mò được.</Text>
  <Text Key="D474CC80_137252">Mọi thứ đều thú vị, không chỉ bãi biển mà cả những sinh vật trong biển nữa...</Text>
  <Text Key="69879CB7_137253">Úi, cậu đang nghi ngờ thái độ làm việc của mình đấy à. Ý mình là, hãy suy nghĩ kỹ hơn một chút.</Text>
  <Text Key="0E6377D7_137254">Mình mới đến thế giới này chưa lâu, nhớ chứ? Nói cách khác, mình vẫn chưa phân biệt được đâu là rác đâu không phải để thu gom trong công việc bán thời gian này.</Text>
  <Text Key="8107195E_137255">Và đó là lý do mình cần phải xem qua tất cả mọi thứ trước đã.</Text>
  <Text Key="001DE444_137256">Mình rất vui vì cậu thấu hiểu.</Text>
  <Text Key="89E3D7E1_137257">Không phải mình nói chuyện sâu xa gì đâu, nhưng có lẽ cậu nên hoài nghi một chút khi nói chuyện với người khác ngoài mình. Ở bất kỳ thế giới nào cũng có nhiều kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="CEF9E851_137258">Vậy thì, đến lúc tiếp tục quan sát... ý mình là, đến lúc tiếp tục dọn rác rồi. Ở kia cũng có thứ kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="8618B54E_137259">Không, không có gì khiến cậu lo đâu. Có vẻ như mình mệt quá không đứng dậy nổi nữa.</Text>
  <Text Key="9781031B_137260">Nhớ những gì mình nói chứ? Mình không thực sự phù hợp với công việc thể chất. Hơn nữa, cậu cũng đã nhặt khá nhiều rác rồi, phải không? Mình chắc chắn ngay cả cậu... Cậu là hình mẫu của sức khỏe. Thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="76EF2E2F_137261">...Xin lỗi, nhưng cậu có thể giúp mình một tay không? Nếu mình không đứng dậy được và bị sóng cuốn đi chết, cậu chắc cũng không ngủ yên giấc được, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="68608637_137262">Cảm ơn. Vậy... Mình nghĩ đến lúc kết thúc công việc hôm nay rồi.</Text>
  <Text Key="5B8A083B_137263">Công việc bán thời gian này đã đủ với mình rồi. Mình đã nói sẽ giúp cậu mà. Nhưng, trời ơi...</Text>
  <Text Key="A73E034D_137264">Mình vui khi nghe thế. Tất nhiên, mình vẫn còn chút năng lượng, nhưng nếu là kết thúc, mình rất sẵn lòng...</Text>
  <Text Key="7B040811_137265">...Cậu vừa nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="A95A2FB4_137266">Xin lỗi, có lẽ mình nghe nhầm. Cậu có thể nhắc lại một lần nữa được không?</Text>
  <Text Key="8794AB44_137267">Tiếp theo là... tuần tra bãi biển...?</Text>
  <Text Key="0BCDD3C0_137268">Có phải cậu... vẫn đang định tiếp tục công việc bán thời gian chứ?</Text>
  <Text Key="F37DF29D_137269">...Thành thật mà nói, mình không ngờ thế này. Mình đã sắp kết thúc, nhưng... giờ mình còn muốn tìm hiểu về cậu nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="B120F7E2_137270">Hành động của cậu chính là điều 'chưa biết' đấy, {playername}.</Text>
  <Text Key="D0562887_137271">Ừ, tất nhiên mình sẽ giúp cậu. Rốt cuộc, mình là người đã hứa giúp cậu trước đó mà.</Text>
  <Text Key="58E972C1_137272">...Nhưng mình không muốn làm thêm công việc thể chất nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="A1DEE74A_137273">Vậy lần này là để đảm bảo an toàn cho cả bãi biển và biển, hả? Nếu môi trường tự nhiên tốt cho con người, thì quái vật cũng sẽ bị thu hút theo.</Text>
  <Text Key="1E58810C_137274">Theo mình thấy... thế giới này không có thứ gì như rào cản để xua đuổi quái vật chứ?</Text>
  <Text Key="D2E8693A_137275">Ừ, ngay cả có đi nữa thì...</Text>
  <Text Key="11FEC15F_137276">Thực tế, với số lượng quái vật ngay trước mặt chúng ta, nó cũng chẳng hiệu quả cho lắm.</Text>
  <Text Key="8AEB7433_137277">Tình hình có vẻ hơi nguy hiểm rồi, mọi chuyện sẽ ổn chứ, {playername}?</Text>
  <Text Key="78957883_137278">Theo mình thấy, cậu không phải chuyên gia trong việc tự mình chiến đấu với đàn quái vật.</Text>
  <Text Key="04C341FD_137279">Cũng có lựa chọn là chạy đi mà không cố gắng chiến đấu ở đây. Tất nhiên, nếu cậu có vũ khí bí mật hay kế hoạch gì, cứ tự nhiên cho mình xem.</Text>
  <Text Key="DBA2993E_137280">Nếu đến lúc cùng cực, mình sẽ...</Text>
  <Text Key="0190AFBE_137281">...Mình tưởng cậu đang phòng thủ, nhưng giờ mình hiểu rồi. Vậy là cậu luôn ưu tiên sự an toàn của mình.</Text>
  <Text Key="922AC85A_137282">Trời ơi, thật đáng ngạc nhiên khi cậu có thể sống sót đến tận bây giờ.</Text>
  <Text Key="84BA6DFC_137283">Nhưng mình cũng tò mò về kết quả nằm ngoài niềm tin của cậu...</Text>
  <Text Key="DF5739A4_137284">Hehe.</Text>
  <Text Key="CEB238AC_137285">...!?</Text>
  <Text Key="18071D2E_137286">Ồ, dường như những quái vật đó đã chạy rồi. Chúng có phát hiện ra thứ gì đáng sợ không chừng...?</Text>
  <Text Key="12C152EC_137287">...Cuối cùng cũng xong rồi.</Text>
  <Text Key="CB90BF45_137288">Hay là mình muốn nói thế. ...Còn công việc nào khác cậu định làm nữa không?</Text>
  <Text Key="662A8378_137289">Có vẻ như cậu không gặp khó khăn về tài chính... Tự nhiên, mình cảm thấy mình bắt đầu hiểu nguồn gốc của sự "tham lam" của cậu.</Text>
  <Text Key="64A766CF_137290">Có lẽ đây là lần đầu tiên mình làm việc vất vả đến thế để nhận được một phần thưởng tài chính nào đó.</Text>
  <Text Key="B5E4D864_137291">Vậy? Ở đây chúng ta được mong đợi làm gì? Trông có vẻ đủ nhân viên phục vụ rồi.</Text>
  <Text Key="440FC879_137292">Này, cậu dùng tiêu chí gì để chọn công việc bán thời gian vậy? Mình không nghĩ là thế, nhưng... cậu có chấp nhận mọi thứ được nhờ làm mà không do dự không?</Text>
  <Text Key="44E014ED_137293">Dù sao đi nữa... ngay cả có thế đi nữa, hãy để mình lo việc này.</Text>
  <Text Key="8FCB536C_137294">Tất nhiên, họ không phiền nếu chúng ta dùng nguyên liệu từ cửa hàng này tùy thích, đúng chứ? Đây là cơ hội tốt để mình trải nghiệm văn hóa ẩm thực địa phương của thế giới này.</Text>
  <Text Key="D299AC46_137295">Với thực vật và trái cây có mùi mạnh như thế này, cậu có thể đoán đặc điểm hương vị của chúng chỉ từ hình dạng bên ngoài. Mình cũng đã ghi nhớ sẵn các cách phối hợp hiệu quả cho cả hai rồi.</Text>
  <Text Key="F017B964_137296">Hehe, mình sẽ dùng kiến thức để tạo ra một hương vị chưa từng có chỉ dành cho cậu.</Text>
  <Text Key="2D79E319_137297">...Đây, mình đã hoàn thành rồi.</Text>
  <Text Key="1B71435F_137298">Uống đi trước khi nguội, được chứ?</Text>
  <Text Key="0D78AC4A_137299">...Uống hết tất cả thứ một phù thủy đưa cho trong một ngụm, thật là can đảm, mình phải thừa nhận.</Text>
