  <Text Key="9A0CE983_140600">Tôi hiểu rồi... Vậy ra cậu nhìn sự việc theo cách đó. Đó là một tư duy tích cực đáng sống theo đấy.</Text>
  <Text Key="A35C9B68_140601">Nhưng mà, tôi không phải đồng đội cùng đẳng cấp với họ đâu nhé? Tôi là một vị Thần nữ rất uy nghi... nói với mấy con chim kia cũng chẳng có tác dụng gì.</Text>
  <Text Key="8E28A0DB_140602">Aaahh... Tôi cảm thấy thời gian trôi qua chậm quá. Thật tuyệt, phải không... một ngày nghỉ như thế này.</Text>
  <Text Key="8272F570_140603">Hehehe... Tôi cảm thấy mình đã nghe câu nói này ở đâu đó rồi. Nhưng, cậu hoàn toàn đúng.</Text>
  <Text Key="7A7C3C8A_140604">Kishi-san... Cảm ơn cậu rất nhiều.</Text>
  <Text Key="D7B7E536_140605">...Hmmm? Có vẻ như có chuyện gì đó ở đằng kia. Mấy tên to con mặc vest đen khó ưa này là sao? Công viên yên tĩnh thế này, đúng là một lũ người vô duyên.</Text>
  <Text Key="030C8F31_140606">Hả? Hự...! Chúng không tiến về phía này chứ?! C-C-C-Có thể chúng vô tình nghe thấy tôi nói không?! T-T-T-TÔI XIN LỖI NHẤT ĐỊNHNNNNN!!!!!</Text>
  <Text Key="C8329A71_140607">Aaaah, tôi hơi nhớ có lần bị ai đó như thế đuổi theo... Tuy nhiên, giờ không phải lúc để hoài niệm!</Text>
  <Text Key="58841C79_140608">...Này, cậu. Cậu có tin vào Thần linh không?</Text>
  <Text Key="5AAC2B44_140609">Hmm. Thật là bất ngờ đấy.</Text>
  <Text Key="4116DA7A_140610">Vậy thì... Nếu có ma, ma cà rồng và thiên thần tồn tại...? Vậy thì, tôi nghĩ cũng có thể~</Text>
  <Text Key="56620177_140611">Hả? Trùng hợp thật. Tôi cũng vậy. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="C9C14231_140612">Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="92667799_140613">Ho-ou-cha... Không, phu nhân Ho-ou. Ẩn sĩ Tanzan, Phượng Hoàng Thánh Thần của Ngũ Linh, hiện thân của lòng từ bi và trí tuệ... Có lẽ là bất kính khi nói thế, nhưng—bà ấy là người thật, một vị Thần nữ thực sự.</Text>
  <Text Key="EC22794D_140614">Đó là dối trá.</Text>
  <Text Key="AA49ADA6_140615">Kyahahaha☆ Và cậu đã sa ngã đúng vào bẫy rồi, thằng ngốc♡</Text>
  <Text Key="0047EAEE_140616">Nhưng mà...</Text>
  <Text Key="B11397BF_140617">Câu chuyện bà ấy kể trước đó. Ngoài phần bà ấy là Thần nữ ra, bà ấy khá nghiêm túc về mọi thứ bà ấy nói...</Text>
  <Text Key="A2E981D7_140618">Chuyển sinh. Hiện tượng khi bạn tái sinh vào một cơ thể khác trong khi vẫn giữ lại ký ức và trải nghiệm. Nó đang rất thịnh hành trong nhiều truyền phương tiện đang phát hành, phải không?</Text>
  <Text Key="D8201FD4_140619">Cô bé đó, nói cho đúng, là một sự tồn tại giống như lỗi trong thế giới này. Không phải trong Huyền Thoại Astrum, mà là một lỗi trong thế giới thực. Cô ấy đã chuyển sinh nhiều lần, vì vậy cô ấy là một sự tồn tại rất phi thực tế.</Text>
  <Text Key="52E55D48_140620">Lý do cô ấy cảm thấy mình bị mất trí nhớ trước đó không phải chỉ là một suy đoán ngốc nghếch của cô ấy... Tôi tin rằng đó là vì nếu cô ấy giữ lại tất cả ký ức... Bùm☆ Đầu cô ấy sẽ nổ tung.</Text>
  <Text Key="686062AE_140621">À, phải rồi! Mấy tên mặc vest đen xuất hiện ở cuối giấc mơ tôi vừa chiếu cho cậu xem có lẽ là tầng dưới cùng của một tổ chức nào đó "Bảo vệ", "Kiểm soát" và "Cất giữ" những loại sinh vật "lỗi" như vậy. *thở dài*... Một lũ ghê tởm.</Text>
  <Text Key="1123BC17_140622">Ý cậu là tại sao cô ấy lại chìm vào Huyền Thoại Astrum và trở thành thứ gì đó như một trong Sáu Tai Họa của Gio Gehenna? Tôi tự hỏi tại sao... đây chỉ là một phỏng đoán của tôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="4607436E_140623">"Điều gì sẽ xảy ra nếu chúng ta bỏ một linh hồn không chết vào một cái lồng? Hãy tiến hành thí nghiệm☆"</Text>
  <Text Key="F10480F4_140624">Đại loại như vậy? Không phải tôi biết đâu.</Text>
  <Text Key="D9F799E6_140625">Tôi không hiểu phản ứng của cậu. Đó chỉ là cách thế giới vận hành. Con người yêu thích thí nghiệm, rốt cuộc. Văn minh đã tiến bộ nhờ chúng.</Text>
  <Text Key="AF4835E0_140626">Aaaaah, nhưng mà, Ho-chan... cô ấy chỉ đơn thuần không phải là Thần nữ trong thế giới của cậu, thế thôi. Ai biết ở thế giới khác thì sao.</Text>
  <Text Key="83D5940E_140627">Ví dụ. Nếu là Công chúa của Manaria thì...</Text>
  <Text Key="C57FBACB_140628">Hmm... *ngáp*... Tôi ngủ thiếp đi lúc nào không hay...</Text>
  <Text Key="B8043BE6_140629">...Hả!? T-T-Trứng đâu rồi?! Đừng nói là tôi lại bị lừa bởi chim Cuckoo...</Text>
  <Text Key="60268827_140630">Không, có vẻ như không phải. *thở dài* May quá... Nếu tôi lại phải nuôi hai mỏ, đầu tôi sẽ thực sự nứt ra. Dù tôi là một vị Thần nữ...</Text>
  <Text Key="8C7EA16A_140631">Tôi cũng vậy. Chúng ta đi ăn bánh crepe nữa thôi?</Text>
  <Text Key="D91978BC_140632">Hm? Bánh crepe...? Lại nữa...? Tôi đang nói cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="0F46DA57_140633">Ho-ou và {playername} cùng lúc lắc đầu nghi hoặc khi họ đi lấy một bữa ăn ấm áp, nhưng bình thường.</Text>
  <Text Key="4A91762A_140634">Được, hãy nằm xuống bãi cỏ</Text>
  <Text Key="6B212877_140635">Cậu là ai?</Text>
  <Text Key="5B29C3E3_140636">Đang cố gắng tuyển mộ tôi vào một giáo phái tôn giáo?</Text>
  <Text Key="11921D01_140637">Đại khái...?</Text>
  <Text Key="7854033F_140638">Cậu dễ quên quá...</Text>
  <Text Key="DDD67F2F_140639">Tôi nhìn cô ấy một cách ấm áp với lòng thương hại</Text>
  <Text Key="DEA0F9D9_140640">Đi dạo một chút</Text>
  <Text Key="BAD51DC5_140641">Để tôi dẫn cậu đi xem</Text>
  <Text Key="058C8941_140642">Hai dạ dày... chắc cậu phải có cơ mềm</Text>
  <Text Key="64B80E0E_140643">Có lẽ chúng nghĩ cậu là bạn của chúng</Text>
  <Text Key="3CA6944B_140644">Tôi chắc chắn chúng chỉ đang cố gắng động viên cậu</Text>
  <Text Key="6B2A7719_140645">Không có thời gian nào tốt hơn hiện tại!</Text>
  <Text Key="B8F7848F_140646">Vậy là dối trá...</Text>
  <Text Key="DE279914_140647">Vậy, lý do Ho-chan ở trong trò chơi...</Text>
  <Text Key="36B5D13F_140648">Tôi đói rồi</Text>
  <Text Key="6CD3D71C_140649">Tôi hiểu rồi! Tuyệt vời quá♪</Text>
