  <Text Key="2CB03ADC_106500">Các linh hồn... đã cứu {playername}...?</Text>
  <Text Key="89ED896E_106501">Đừng nói với tôi chúng là... Các linh hồn huyền thoại cai quản thời tiết - Thần Mưa và Thần Nắng?</Text>
  <Text Key="82600340_106502">Một linh hồn tuyệt vời thế... Tại sao ngươi cứu Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="AFC1AB52_106503">À-Vì chúng ta là bạn bè...?</Text>
  <Text Key="EEECC011_106504">Thì ra là thế!</Text>
  <Text Key="1993DDED_106505">Tôi Thực sự... Thực sự, Ư...</Text>
  <Text Key="AE5B01ED_106506">Chúa tể... Ngài thực sự có một mạng lưới quen biết rộng lớn...!</Text>
  <Text Key="763B401B_106507">Mọi người...!</Text>
  <Text Key="87DCCDE4_106508">Amekichi &amp; Harekichi</Text>
  <Text Key="D9724256_106509">Phần 2 Chương 9 Tập 1</Text>
  <Text Key="C5E28244_106510">Carmina củng cố ý chí để trở lại biểu diễn chiến thắng mà không có Christina liên lạc. Kariza xuất hiện tại Trang trại trẻ mồ côi Sarendia để chơi với Ayane và những người khác, khiến họ gặp nguy hiểm. Trong khi đó, Azold nhìn Misora với vẻ nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="C80B5F3C_106511">Khoảng thời gian {playername} và Zane đang chiến đấu ác liệt. Ở Landosol...</Text>
  <Text Key="D6D75B47_106512">Chị nghĩ sao, Chika? Phép thuật liên lạc, chị nghĩ nó sẽ kết nối được với producer không?</Text>
  <Text Key="C180C852_106513">...Có vẻ là không được rồi. Tôi đã thử tất cả các tọa độ mà producer có thể ở, nhưng...</Text>
  <Text Key="3B9595EF_106514">Trước hết, cô ấy nói sẽ quay lại Landosol hôm nay. Cô ấy hứa sẽ đến xem buổi hòa nhạc chiến thắng của chúng ta...</Text>
  <Text Key="DB00EAB8_106515">...Đó là kỳ lạ. Producer lúc nào cũng điên rồ, nhưng cô ấy chưa bao giờ phá vỡ lời hứa như thế này.</Text>
  <Text Key="4D34CB54_106516">Vậy... họ có vô tình dính vào một số rắc rối nào không?</Text>
  <Text Key="69DF26A9_106517">Dính vào, hử...? Nếu có gì, tôi cảm thấy producer là nguồn gốc của rắc rối.</Text>
  <Text Key="A595A056_106518">Điều đó có thể đúng, nhưng... Dù sao đi nữa, thật kỳ lạ là chúng ta không thể liên lạc được.</Text>
  <Text Key="0F7442D9_106519">Tin đồn nói rằng những kẻ khủng bố tàn bạo gần đây đang gây rối ở Landosol. Có thể liên quan đến điều đó...?</Text>
  <Text Key="F4BE22F3_106520">Khủng bố... Ý các người là bang hội &apos;[Rage Legion]&apos;? Có nhiều tờ truy nã khắp thành phố.</Text>
  <Text Key="DADCFF7B_106521">Khủng bố, hử...? Tôi có thể tưởng tượng Kaiser Insight là người duy nhất có thể hạ gục producer...</Text>
  <Text Key="CE0D609A_106522">Nhưng Kaiser Insight đã bị giam trong lâu đài hoàng gia kể từ trận chiến cuối, đúng không?</Text>
  <Text Key="15C481DC_106523">Hừm.</Text>
  <Text Key="7E795C03_106524">Ồ, là Carmina!</Text>
  <Text Key="F62F997C_106525">Ồ, đúng rồi! Tôi muốn chữ ký của cô!</Text>
  <Text Key="BE5CF8CB_106526">Tôi nghe nói cô đang đi tour khắp nước, nhưng thật mừng khi cô đã trở về an toàn...!</Text>
  <Text Key="588B53CA_106527">Này, mọi người! ♪</Text>
  <Text Key="3E988249_106528">Sau cái này, chúng tôi sẽ biểu diễn mini-live tại quảng trường để thông báo về sự trở về chiến thắng! Nếu các bạn muốn, các bạn có thể đến!</Text>
  <Text Key="D585BD4C_106529">Yay! Tôi chắc chắn sẽ đến!</Text>
  <Text Key="378E6A09_106530">Tôi sẽ giao việc kêu gọi cho các bạn!</Text>
  <Text Key="1DC683AD_106531">...Nozomi...?</Text>
  <Text Key="5E98FD66_106532">Đi thôi, Chika, Tsumugi. Các fan đang chờ chúng ta.</Text>
  <Text Key="7E741245_106533">Chàng trai trẻ</Text>
  <Text Key="DD65B4E1_106534">...Tôi thực sự tò mò về nơi producer đang ở. Nhưng nếu sân khấu bị bỏ bê vì điều đó...</Text>
  <Text Key="C8B2D50C_106535">Các cậu, đừng làm phiền các thần tượng, cô ấy sẽ mắng các cậu!</Text>
  <Text Key="8AA1E2FD_106536">...Đúng vậy. Tôi chắc chắn đó là điều họ sẽ nói.</Text>
  <Text Key="3CD3AF36_106537">Vâng. Và vì là cô ấy, có lẽ cô ấy đang cố gắng bất ngờ chúng ta bằng cách giả vờ đi mất!</Text>
  <Text Key="80C3C051_106538">Sau khi buổi hòa nhạc kết thúc, cô ấy có thể xuất hiện bất ngờ, các bạn biết không? Với một món quà hay thứ gì đó♪</Text>
  <Text Key="01034606_106539">Hehe, đúng rồi. Vậy...</Text>
  <Text Key="6E341986_106540">Hãy làm sôi nổi buổi hòa nhạc chiến thắng của chúng ta với tất cả sức mạnh!</Text>
  <Text Key="5578A248_106541">Trong khi đó, tại Trang trại trẻ mồ côi Sarendia...</Text>
  <Text Key="91E5CCFC_106542">Da-ru-ma-sa-n ga-ko-ro-n! Da!</Text>
  <Text Key="5D4F86D4_106543">...! *Haah*</Text>
  <Text Key="442BCDC5_106544">Hmmm?</Text>
  <Text Key="A653D542_106545">À! Mimi di chuyển rồi!</Text>
  <Text Key="7C87CFF0_106546">Ồ! Tai Mimi đang giật!</Text>
  <Text Key="D8EF6118_106547">Còn Kyouka...?</Text>
  <Text Key="9865083A_106548">Hmmm?</Text>
  <Text Key="952D9B7B_106549">............</Text>
