  <Text Key="BF16BF39_20550">Ừm, tại sao lại thế nhỉ?</Text>
  <Text Key="6EBF4E43_20551">Người hỏi chính là tôi, &quot;Giáo viên.&quot;</Text>
  <Text Key="02C5E7D7_20552">Trước mặt Chúa, chúng ta đều bất cập như nhau. Dù gọi là giáo viên, chúng tôi cũng học hỏi từ các em mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="1F61F88B_20553">Nhiệm vụ của giáo viên là dẫn dắt những con cừu lạc đường về đúng hướng. Tuy nhiên, trong cuộc sống học đường, dường như còn nhiều điều mà ngay cả giáo viên cũng không thể dạy được.</Text>
  <Text Key="DFBD77F0_20554">Sơ Maria. Hãy cùng nhau tiếp tục học tập tại học viện này.</Text>
  <Text Key="A2A3D3B0_20555">...Cuối cùng, cô vẫn chưa trả lời.</Text>
  <Text Key="1D7CE9A3_20556">Nhờ những thành tích (kể cả một số hành vi thiếu kiềm chế) của Câu lạc bộ Hữu nghị, Đội Tinh tế đã chinh phục sự kiện lớn cuối cùng và tràn đầy quyết tâm chiến thắng. Tuy nhiên, Đội Thuần khiết vẫn còn một vũ khí bí mật cho lễ bế mạc.</Text>
  <Text Key="94FEE98B_20557">Nữ sinh khán giả 1</Text>
  <Text Key="F0D28E89_20558">Nữ sinh khán giả 3</Text>
  <Text Key="57565FA7_20559">Nữ sinh khán giả 3</Text>
  <Text Key="A59CCB56_20560">Biểu diễn Trực tiếp Bốn Bài Hát Bực Bội</Text>
  <Text Key="94225807_20561">Trong một buổi biểu diễn trực tiếp do Đội Thuần khiết tổ chức, có một vụ cố gắng gây rối bởi một Yuni-Art quái dị. Bị lay động bởi niềm tự hào của Nozomi với tư cách idol, Câu lạc bộ Hữu nghị tạm gác trận đấu lại và nỗ lực hết sức để ngăn chặn sự cố.</Text>
  <Text Key="D18EF76A_20562">Lễ hội Trường học sắp bước vào nghi thức bế mạc. Các học sinh tụ tập trước sân khấu tạm trên bãi trường, chờ đợi những bài phát biểu trang trọng của giảng viên và khách mời bắt đầu.</Text>
  <Text Key="A7999ACC_20563">Chúng tôi xin bắt đầu nghi thức bế mạc của &quot;Lễ hội Trường học.&quot; Trước tiên, chúng tôi sẽ có lời chào từ hiệu trưởng...</Text>
  <Text Key="DB8C4D53_20564">Ôi, hơi thắng lợi thật là tuyệt vời. Thông thường, những bài phát biểu dài dòng và nhàm chán từ giáo viên, vốn thường nghe như một bùa chú mời gọi buồn ngủ, giờ đây có thể thư thái đón nhận với cảm giác như một nhận xét tinh tế trước ly rượu.</Text>
  <Text Key="19E47D21_20565">Thật vậy, giờ đây chúng ta đã chinh phục Lễ hội Trường học, chúng ta không còn lo lắng gì nữa. Chúng ta chỉ cần chờ đợi kết quả cuối cùng được công bố một cách thư thái. Các bạn học sinh, hãy cùng nhau tận hưởng thần dược vinh quang chiến thắng đêm nay.</Text>
  <Text Key="D12C2DC9_20566">Puah... Vậy đây là cảm giác thư thái khi chiến thắng...</Text>
  <Text Key="7A8255BA_20567">Cho đến giờ, tôi chưa thực sự hiểu khái niệm không đánh nhau với người giàu, nhưng tôi nghĩ đây có lẽ là cảm giác đó... Tôi cảm thấy như có thể tha thứ mọi thứ.</Text>
  <Text Key="79E41DEA_20568">{playername}-hậu bối, hôm nay cũng bận rộn nhỉ. Dù chỉ một chút, cậu đã đóng góp vào chiến thắng. Thật tuyệt nếu cậu có thể tự hào bước đi như một người chiến thắng thực thụ, giống như chúng tôi.</Text>
  <Text Key="A5950A4C_20569">Lễ hội Trường học chưa kết thúc.</Text>
  <Text Key="0BACB824_20570">Ừ, đúng vậy, nhưng những phiếu bầu còn lại chỉ dành cho Sân khấu Lễ nghi. Nó đã giống như một phần bổ sung cho nghi thức bế mạc, một thứ triển lãm. Thẳng thắn mà nói, nó giống như thời gian thư giãn sau lễ hội.</Text>
  <Text Key="C99FCC06_20571">Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="533ACD29_20572">Sân khấu Lễ nghi—tóm lại, đó là một cuộc thi bài giảng. Cả hai bên trình bày một loại kế hoạch sân khấu có sự tham gia của diễn giả khách mời.</Text>
  <Text Key="9FA47613_20573">Về kỹ thuật, đó là một trong những tiêu chí chấm điểm, nhưng số điểm hạn chế thường được phân bổ cho những triển lãm có ý nghĩa hơn. Rốt cuộc, nó không thú vị cho lắm. Đó là vấn đề.</Text>
  <Text Key="E02EFFB5_20574">Thấy chưa, tôi đã nói với cậu trước đó, một quý bà học thuật quan trọng đã đến và dài dòng bài giảng. Đó chính xác là loại thứ đó.</Text>
  <Text Key="9D9B2CF5_20575">Tôi nhớ nghe nói Đội Tinh tế năm nay có một Màn Ảo Thuật Bí Mật Đặc Biệt do Giám đốc-sensei, người 88 tuổi, biểu diễn.</Text>
  <Text Key="53594EF7_20576">Ồ, Màn Ảo Thuật Bí Mật Đặc Biệt nghe có vẻ khó. Ngay cả Chieru cũng sẽ bất ngờ.</Text>
  <Text Key="B90CE8CD_20577">Sân khấu Lễ nghi cũng có khía cạnh giải trí các VIP. Cậu không thể mong đợi những trò giải trí lộng lẫy từ những người già cứng nhắc. Tôi không biết Đội Thuần khiết đang lên kế hoạch gì, nhưng cuối cùng nó chỉ là một màn thể hiện tinh thần cạnh tranh.</Text>
  <Text Key="CC4F1C97_20578">Đúng vậy. Vậy người chiến thắng đã được quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="461788DB_20579">Tôi hy vọng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="C4D4FA15_20580">Có gì đó không ổn! Một sự cố đã xảy ra!</Text>
  <Text Key="D584CD55_20581">Nghiêm trọng! Giám đốc-sensei, người dự định biểu diễn Màn Ảo Thuật Bí Mật Đặc Biệt tại Sân khấu Lễ nghi sau này, người 88 tuổi...</Text>
  <Text Key="444994DB_20582">Chuyện gì xảy ra vậy? Bà ấy đã mất sao?</Text>
  <Text Key="BCD4C455_20583">Không, bà ấy đang vui vẻ thưởng trà tại ghế khách.</Text>
  <Text Key="6745C0FE_20584">Vậy chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="50982DF8_20585">Nghe nói, bà ấy đã quên đồ dùng ảo thuật.</Text>
  <Text Key="EFF949D7_20586">Người 88 tuổi đó đến đây để làm gì?</Text>
  <Text Key="A91C35BE_20587">Dù sao, vì vậy, các senpai từ Đội Tinh tế đang vội vàng tìm kiếm một người, thậm chí là một học sinh trong trường, để thay thế. Ban tổ chức nói rằng học sinh nội bộ được phép tham gia trong tình hình này.</Text>
  <Text Key="0E8E3BD8_20588">May mắn thay, vì Đội Tinh tế biểu diễn thứ hai, nếu họ có thể chuẩn bị trong khi Đội Thuần khiết đang biểu diễn, thì sẽ rất sát nhưng dường như họ sẽ quản lý được.</Text>
  <Text Key="B7C2F4FD_20589">Ồ, chẳng có ai là cứu tinh để bước lên sân khấu thay bà ấy... liếc nhìn xung quanh?</Text>
  <Text Key="D239542B_20590">Hả? Cậu đang nhìn gì vậy?</Text>
  <Text Key="8B210605_20591">Ồ, nếu tiếp tục thế này, tất cả công sức của cậu sẽ công cốc... liếc nhìn xung quanh?</Text>
  <Text Key="705D1776_20592">Cậu đang nhìn gì? Tôi sẽ không làm đâu. Ngay cả khi cậu nhìn tôi với đôi mắt mong đợi và dâm dục như vậy, tôi cũng sẽ không làm người thay thế hay bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="AE6A246B_20593">Tohohoho...</Text>
  <Text Key="926340BB_20594">Ôi trời ơi...</Text>
  <Text Key="E67F1061_20595">Chloe, đừng nói về những thứ như kích cỡ lỗ đít của cậu. Các em trai cậu đang ở khán giả, phải không? Sao không lên sân khấu và biểu diễn vở kịch quái vật chúng thích?</Text>
  <Text Key="D53EB052_20596">Grừ... Cứu với, là quái vật! Bẹp! Ôi, đó là chị-man! Ém, ém! Gyaahhh!</Text>
  <Text Key="855D3909_20597">...Nhưng tôi sẽ không làm đâu. Đồ ngốc. Gửi thứ như bản độc tấu đó, đứa trẻ nào cần nó? Nó sẽ chỉ là một màn lúng túng lớn trước toàn thể học sinh và phụ huynh của họ. Phụ huynh sẽ khóc.</Text>
  <Text Key="4EEC20DC_20598">Nếu cậu nói vậy, Yuni-senpai nên làm. Khán giả có không bao gồm lũ trẻ từ Little Lyrical? Sao không biểu diễn vở kịch nhà thường ngày của cậu trên sân khấu?</Text>
  <Text Key="F0F4E5BF_20599">Mẹ ơi~! Ôi chà, Yuni-chan thật là con gái ngoan~ vỗ vỗ! Vú của mẹ~! Được rồi, đây là vú của mẹ~! Uống thật lớn~! Ngon ngon ngon ngon... Puhaha! Thêm nữa, làm ơn!</Text>
