  <Text Key="6AA0D5E8_25000">──────Yukari-san!</Text>
  <Text Key="F3807880_25001">Đúng rồi... Khi tôi uống quá nhiều và ngủ thiếp đi, cô luôn đánh thức tôi dậy như thế này... Chính vì vậy tôi muốn cho cô thấy rằng tôi có thể đáng tin cậy...</Text>
  <Text Key="2F58721B_25002">Nhưng... Ngay cả khi tôi có thể trở thành như thế... Nếu cô không nhìn tôi... Thì nó vô nghĩa...!</Text>
  <Text Key="46909B69_25003">Bởi vì... Tôi rất vui khi được người khác dựa vào, nhưng... Tôi còn vui hơn nhiều khi cô chấp nhận tôi như chính tôi...! Tôi muốn thành thật với cô!</Text>
  <Text Key="7952C6CB_25004">À. Tôi cũng cảm thấy như vậy, Yukari-chan... Tôi đã không nhận ra điều quan trọng, và bị lóa mắt bởi ảo ảnh...</Text>
  <Text Key="4319DF8F_25005">──────Jun-san!</Text>
  <Text Key="3DC5920E_25006">Vâng, giọng nói này...! Cuộc trò chuyện với cô, người có thể nghe thấy giọng nói này, là một trong số ít lúc tôi có thể cởi bỏ chiếc mặt nạ che đi trái tim mình...</Text>
  <Text Key="67020BDC_25007">Đúng rồi... Thay vì trở thành một người lãnh đạo trống rỗng không có ai để bảo vệ... Tôi thà vụng về nhưng có thể bảo vệ cô...</Text>
  <Text Key="D05095F4_25008">Đúng rồi...! Nếu cô không ở đây, ngay cả khi tôi có 100 người bạn... Không, ngay cả khi tôi có 1000 người bạn, tôi cũng sẽ chỉ cảm thấy cô đơn...!</Text>
  <Text Key="E9E69181_25009">Tôi thích... Chính mình đang cố gắng kết bạn với cô, người bạn đồng hành duy nhất của tôi, hơn là chính mình có 100 người bạn mà không có cô... Ngay cả khi tôi là một kẻ cô độc bất tài...</Text>
  <Text Key="8E75A9DF_25010">Một lần nữa... Không, tôi sẽ nói bao nhiêu lần cũng được! Hoàn toàn không quan trọng nếu chỉ mình tôi trở thành bản thân lý tưởng!</Text>
  <Text Key="573F06D4_25011">Bởi vì, những bản thân lý tưởng của chúng ta là! Chúng ta không thể thiếu cô!</Text>
  <Text Key="9DD559FF_25012">──────Tôi đang ở ngay đây!</Text>
  <Text Key="53BB2180_25013">Tôi muốn! Uống Barley Soda vui vẻ cùng cô!</Text>
  <Text Key="F44A39CB_25014">Tôi muốn... Luôn bảo vệ cô bất chấp mọi chuyện!</Text>
  <Text Key="AD4C5977_25015">Tôi muốn...! Kết bạn với cô thật nhiều!</Text>
  <Text Key="2AD08A88_25016">............Hả!? \n{playername}-san!!??</Text>
  <Text Key="8113F435_25017">May quá! Cô đã tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="8DF7144F_25018">...Cảm ơn cậu, cậu bé. Tôi xin lỗi vì đã cho cậu thấy một cảnh tượng thảm hại như vậy... Giọng nói của cậu chắc chắn đã đến tai tôi.</Text>
  <Text Key="E3815A44_25019">...Ugh~. Cảm giác tồi tệ quá~. Thứ đồ uống hoàn hảo... Lại là món ăn vặt khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="658809A1_25020">Ái chà!? Một quả nấm Astraea khổng lồ!? Và nó còn có râu và đang di chuyển!?</Text>
  <Text Key="5986E700_25021">Điều đó có nghĩa là, một con quái vật!? Chuyện gì đang xảy ra~~!?</Text>
  <Text Key="7D93F1F1_25022">Chúng ta sẽ nói sau. Trước tiên, hãy đánh bại kẻ thù trước mặt chúng ta. Nhìn vậy thì, cậu bé đã bảo vệ chúng ta trong khi chúng ta mắc kẹt trong ảo giác...</Text>
  <Text Key="BF9530BF_25023">...Có vẻ như chúng ta luôn được cậu bé cứu. Để tôi đền đáp ở đây! Nào, chúng ta đi thôi!</Text>
  <Text Key="90F2D745_25024">Hãy cùng nhau đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="8DF3761B_25025">Vâng! Eeeeei!</Text>
  <Text Key="90D579F5_25026">Hyoee!? Cái gì vậy! Bào tử nấm!?</Text>
  <Text Key="39BFD316_25027">──Khiên Hỏa Ngục!</Text>
  <Text Key="11C4F27F_25028">──Khiên Thánh!</Text>
  <Text Key="58B9B368_25029">Ồ! Hai người đã chặn được bào tử!</Text>
  <Text Key="B9FD21F7_25030">Nhưng, những bào tử đó... Chúng có tác dụng nguy hiểm nào không...? N-như ảo giác...?</Text>
  <Text Key="3735F142_25031">Để tôi lo!</Text>
  <Text Key="E0DD366F_25032">E-eeeeh!? Cô nên đứng sau khiên của Yukari-san!!</Text>
  <Text Key="447F19D1_25033">Cậu! Cậu có sao không!? Cậu đang hít phải bào tử như điên!!</Text>
  <Text Key="2BAE3999_25034">Hmm... Cậu ấy đã tự mình chống cự lâu như vậy. Chắc chắn phải có kế hoạch gì đó...</Text>
  <Text Key="0ED4DF54_25035">Hãy tin tưởng cậu bé...</Text>
  <Text Key="D471CD92_25036">Tấn công con quái vật và tạo ra kẽ hở.</Text>
  <Text Key="5DE2BF3F_25037">Được rồi! Chúng ta có kẽ hở rồi!</Text>
  <Text Key="2A05164C_25038">Và, bào tử cũng đã dừng lại! Trông nó oai vệ, nhưng có lẽ nó bất ngờ dễ vỡ...!</Text>
  <Text Key="0C352A5D_25039">Bào tử gây phiền toái, nhưng giờ chúng đã dừng lại!</Text>
  <Text Key="8BD4388D_25040">Đây là lúc chúng tôi, hai chị em, kết hợp tấn công!</Text>
  <Text Key="AE94621C_25041">Vâng, đi thôi!</Text>
  <Text Key="0DE8C089_25042">──Gwooooh!\n──Gwooooh!</Text>
  <Text Key="C8BA875E_25043">Quái vật thuộc hạ</Text>
  <Text Key="A1587942_25044">Nhiều nấm hơn đã xuất hiện từ bụi cây!?</Text>
  <Text Key="B0B1C8F7_25045">Chúng nhỏ và trông giống như tiểu quái~~!?</Text>
  <Text Key="0115BCE2_25046">Đừng lung lay, Yukari-chan! Chém chúng bằng cây rìu đó!</Text>
  <Text Key="0FA2E00E_25047">Vâng! Tôi sẽ trả thù vì đã không ăn được nấm một thời gian!</Text>
  <Text Key="7ACB284F_25048">Nấm nướng là món ăn vặt yêu thích của tôi!\nEeeeii!!</Text>
  <Text Key="14D2D19A_25049">Tôi không thể tin là cô lại bắt tôi cầm kiếm trong kỳ nghỉ dưỡng bình yên này... Tôi sẽ không tha thứ cho cô! Haaah!</Text>
