  <Text Key="1AED7ECD_7950">Một tương lai bên nhau</Text>
  <Text Key="093923D1_7951">Tôi là chính tôi</Text>
  <Text Key="0E922CF4_7952">Phoenix Sword</Text>
  <Text Key="F55A883C_7953">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi. HP của Saren càng thấp, sát thương càng cao.</Text>
  <Text Key="635D0B5C_7954">Fiery Slash</Text>
  <Text Key="5B104DC8_7955">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="4F18228A_7956">Elegant Ovation</Text>
  <Text Key="FB764939_7957">Hồi một lượng TP vừa phải cho thành viên gần nhất trong đội.</Text>
  <Text Key="190DEE43_7958">►Hồi TP cho đồng đội bằng $1.</Text>
  <Text Key="11E5E0AC_7959">Hồi một lượng TP vừa phải cho thành viên gần nhất trong đội, và tăng P.ATK và M.ATK một chút.</Text>
  <Text Key="78F9FF07_7960">►Hồi TP cho đồng đội bằng $1.\n►Tăng P.ATK của đồng đội lên $2 trong 12s.\n►Tăng M.ATK của đồng đội lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="08587435_7961">Aristocratic Spirit</Text>
  <Text Key="632D5AC6_7962">Aristocratic Spirit+</Text>
  <Text Key="67200FF8_7963">End of Phoenix</Text>
  <Text Key="CE44E9C9_7964">Gây một lượng sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi, và tăng lớn P/M.ATK cho đồng minh. HP của Saren càng thấp, sát thương và sức mạnh tấn công càng tăng.</Text>
  <Text Key="3818E1EC_7965">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi 900.\n►Gây thêm sát thương vật lý bằng x2.5 HP mất.\n►Tăng P.ATK của đồng minh lên $2 trong 18s.\n►Tăng M.ATK của đồng minh lên $3 trong 18s.\n►Tăng thêm P/M.ATK bằng x0.2 HP mất.</Text>
  <Text Key="4DFA12E9_7966">Fiery Slash+</Text>
  <Text Key="F55A883C_7967">Gây sát thương vật lý vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi. HP của Saren càng thấp, sát thương càng cao.</Text>
  <Text Key="04FA0F43_7968">Glorious Feather</Text>
  <Text Key="760F6204_7969">Tôi tìm thấy một cửa hàng bán bút chì, sách tô màu và khối xếp rẻ! Giúp tôi mua sắm nhé!</Text>
  <Text Key="FA485AFB_7970">Khi nấu ăn, bạn cần sử dụng hết nguyên liệu. Tiết kiệm nguyên liệu, không lãng phí!</Text>
  <Text Key="CDA47B58_7971">Tiền bạc quan trọng, nhưng tôi chỉ muốn thấy nụ cười trên mọi người. Bao gồm cả của bạn!</Text>
  <Text Key="37BDC391_7972">Chúng ta nên đi chơi ở đâu đó một lần. Chỉ cần miễn phí, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="5193A723_7973">Tôi muốn tổ chức một bữa trà. Bạn sẽ được mời, tất nhiên. Sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="29863785_7974">Hàng đợi cho hàng giới hạn bắt đầu từ đây... Ồ, bạn cũng đến! Chào mừng đến chợ của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="F7F56160_7975">Tôi sẽ kêu gọi khách hàng. Bạn có thể xoay biển hiệu này để thu hút họ không?</Text>
  <Text Key="78E9F774_7976">Tôi không thể tin là chúng ta có nhiều khách hàng thế! Bạn cũng nên đi mua sắm đi!</Text>
  <Text Key="A2E87931_7977">Cảm ơn vì giúp tôi quản lý hàng đợi. Công việc vui hơn nhiều khi có bạn ở đây!</Text>
  <Text Key="AFBACAD3_7978">Chợ đã thành công! Hãy ăn mừng với một bữa tiệc. Bạn sẽ là món giải khí tốt nhất!</Text>
  <Text Key="25FC0C68_7979">Chúc mừng sinh nhật! ♪ Đây là món quà từ tất cả mọi người ở trại mồ côi. Bao gồm cả tôi, tất nhiên. Hy vọng bạn sẽ nhận nó!</Text>
  <Text Key="C10A7433_7980">Đó là sinh nhật của bạn, phải không? Vậy hãy nghỉ ngày và vui chơi đi. Những ngày như thế này là để tận hưởng! ♪</Text>
  <Text Key="FA3C8265_7981">Tôi hạnh phúc hơn bao giờ hết khi thấy mọi người cười và vui vẻ. Được dành thời gian với bạn khiến tôi thực sự hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="B47147C4_7982">Thật tuyệt vời khi có một nơi để trở về. Nếu bạn mệt mỏi, hãy đến đây bất cứ lúc nào. Tôi sẽ chờ bạn.</Text>
  <Text Key="0CC441B5_7983">Đó chỉ là một cảnh quen thuộc, bình thường, nhưng tôi muốn trân trọng những ngày bình thường này.</Text>
  <Text Key="2F740FF5_7984">Bạn khá quen thuộc với nơi này, phải không? Bạn có thể ở lại bao lâu tùy thích, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="9CE0122E_7985">Tôi có thể thư giãn trước mặt bạn, phải không? Mẹ Saren đang nghỉ... đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="89DE7A58_7986">[Ma thuật] Người quản lý trại mồ côi, mặc kimono dài với nhiều lớp trái tim. Cô ấy tăng TP cho đồng minh, và có kỹ năng tăng sát thương mỗi khi đồng minh sử dụng UB. Với những điều này, cô ấy giúp những người gần mình vượt qua khó khăn cùng nhau.</Text>
  <Text Key="F9B8D4A0_7987">Rising Phoenix</Text>
  <Text Key="CEAD05D8_7988">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="A4143DD6_7989">Gây 2 lần sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch phía trước nhất và tăng mạnh M.ATK của bản thân. Sát thương kỹ năng này tăng tỷ lệ với số chồng [Phoenix]. [+9% mỗi chồng]</Text>
  <Text Key="798BE1E6_7990">Calling Feather</Text>
  <Text Key="7689DCDC_7991">Calling Feather+</Text>
  <Text Key="A0434FBB_7992">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của một kẻ địch đi $2.\n►Hồi TP của bản thân thêm 250.\n\nNếu [Phoenix] từ 10 trở lên:\n►Gây $3 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.\n►Tăng sát thương phản ma thuật chí mạng của kẻ địch nhận 5%.</Text>
  <Text Key="F76820CA_7993">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch phía trước, và giảm mạnh M.DEF của nó, và còn hồi thêm TP cho bản thân. Nếu số [Phoenix] từ 10 trở lên, gây thêm sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch đó và tăng nhẹ sát thương vật lý chí mạng mà nó nhận. Sát thương kỹ năng này tăng theo số [Phoenix].</Text>
  <Text Key="61F62E32_7994">Meditation Dance</Text>
  <Text Key="1EEA4920_7995">►Tăng M.ATK của bản thân lên $1.\n►Tăng M.ATK của đồng minh (trừ bản thân) lên $2.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân thêm 100.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng ma thuật của đồng minh (trừ bản thân) thêm 60.\n►Hồi TP của bản thân thêm 250.\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh (trừ bản thân) thêm 150.\n►Khi dùng lần đầu, mỗi lần đồng minh dùng UB, thêm 1 [Phoenix] cho bản thân.</Text>
  <Text Key="4C2B4740_7996">Sau lần dùng đầu tiên, UB của đồng minh sẽ thêm một chồng [Phoenix] cho cô ấy. Số chồng [Phoenix] tối đa 20. Tăng mạnh M.ATK, tăng vừa phải M.CRIT và hồi vừa phải TP cho tất cả đồng minh. Hiệu quả kỹ năng này chỉ tăng thêm cho bản thân cô ấy.</Text>
  <Text Key="74E66982_7997">Noble New Year</Text>
  <Text Key="28E38238_7998">Noble New Year+</Text>
  <Text Key="0478B95C_7999">Infirmary Director's New Year Kimono</Text>
