  <Text Key="11DD85E3_112350">Tốt nhất là họ cứ đi qua mà không để ý chúng ta. Nhưng mà, chuyện gì có thể suôn sẻ thế chứ...</Text>
  <Text Key="A09B9E9C_112351">Họ đang nói gì vậy? Tôi không có tai (mimi) nên không hiểu...!</Text>
  <Text Key="D2E170E2_112352">Họ nói nếu chúng ta kháng cự thì sẽ bị bắn. Máy móc không linh hoạt lắm... đây sẽ là vấn đề...</Text>
  <Text Key="6F2489D7_112353">Kokkoro-chan, còn máy chủ đăng nhập thì sao...?</Text>
  <Text Key="E352FAE7_112354">Quá trình mở khóa đã hoàn thành, nhưng chuyển giao quyền kiểm soát máy chủ sẽ mất một chút thời gian. Hừm...!</Text>
  <Text Key="8A5E253F_112355">...Mọi người. Tôi sẽ ở lại làm mồi nhử. Hãy tranh thủ cơ hội đó để chạy đi.</Text>
  <Text Key="EF82FD3D_112356">Không được! Cô không thể làm vậy được, Kokkoro-chan...!</Text>
  <Text Key="77B6ABB5_112357">Đúng đó, Korosuke! Có cơ thể máy móc cũng không có nghĩa là cô có thể làm bừa bãi! Nếu còn tiếp tục, tôi sẽ đập cô như TV cũ để sửa chữa...!</Text>
  <Text Key="EE2149F7_112358">ÁI CHẾT?! NHỮNG THỨ ĐÓ ĐANG BẮN...!!</Text>
  <Text Key="D8E4CD06_112359">Cái bàn hay tủ hay thứ gì ở đây cũng không thể che được nhiều...!</Text>
  <Text Key="E98E039D_112360">...! Như tôi nghĩ, tôi phải làm mồi nhử...!</Text>
  <Text Key="D366B2D7_112361">...CHỜ MỘT CHÚT ĐÃUUUUUUU!!!</Text>
  <Text Key="C1BED1C2_112362">Kishi-kun, mọi người! Các cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="E7FCF7DB_112363">Thực sự xin lỗi vì chúng tôi đến muộn! Những hành lang này trông giống hệt nhau...!</Text>
  <Text Key="14B7F1B1_112364">Các cô gái từ Twinkle Wish...! Khoan! Đây không phải lúc để ăn mừng, xin hãy chạy đi!</Text>
  <Text Key="6DC18F51_112365">Đúng đó! Ba người các cô có thể làm gì chống lại robot có súng?!</Text>
  <Text Key="8A8F7E8C_112366">D-Dạ. Thông thường cô nói đúng, nhưng...</Text>
  <Text Key="BDBD8AF8_112367">...! Mọi người, ý các cô là... trong thời gian ngắn như vậy, các cô đã học cách sử dụng &quot;điều đó&quot;?</Text>
  <Text Key="ED2D7E8A_112368">Vừa đủ, dạ. Vì vậy, hãy để chúng tôi lo.</Text>
  <Text Key="670278A9_112369">Mật độ hạt, kiểm tra! Đi thôi, Rei-san, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="53F79506_112370">Dạ!</Text>
  <Text Key="0F1A24FD_112371">...&quot;LIVE ASTRUM&quot;!</Text>
  <Text Key="BE1DB2F0_112372">&quot;ÁI!!!??&quot; &quot;HỞ?!!!?&quot;</Text>
  <Text Key="D8E283E4_112373">TEEEEEEEEEEEI!!</Text>
  <Text Key="096699B6_112374">...Hah...!</Text>
  <Text Key="D6A4EF1B_112375">May mắn quá, nó đã hiệu quả...!</Text>
  <Text Key="5FD26136_112376">Hở... HUUUUUH?! LÀM THẾ NÀO?! TẠI SAO, LÀM THẾ NÀO, CÁI GÌ?! VỪA RỒI CÁC CÔ TRỒNG NHƯ TRONG ASTRUM, ĐÚNG KHÔNG?!!?</Text>
  <Text Key="36182DDA_112377">Dạ. Ơ, nghe nói là một &quot;AR đáng kinh ngạc&quot; hay gì đó...</Text>
  <Text Key="7E93DC55_112378">A... R...?</Text>
  <Text Key="F8734214_112379">Tôi chắc là các cô có nhiều câu hỏi lúc này, nhưng... Đây không phải nơi để trò chuyện vui vẻ. Hãy tiếp tục sau khi chúng ta trở về Theseus.</Text>
  <Text Key="51485919_112380">Cô nói đúng. Nhờ các cô từ Twinkle Wish, chúng tôi đã lấy lại quyền truy cập máy chủ đăng nhập. Hãy trở về thôi.</Text>
  <Text Key="D71E4E83_112381">...Cha. Xin hãy bình an...</Text>
  <Text Key="67116311_112382">...Vậy đây là Theseus... Chiếc khí cầu khổng lồ này gần như không nhìn thấy được cho đến khi chúng ta đến gần.</Text>
  <Text Key="DE00CA00_112383">Dạ, không thể nào biết được nó ở đây từ dưới mặt đất. Bên trong trông cũng rất công nghệ cao...</Text>
  <Text Key="6E2F0113_112384">Ehehe, khi gặp khó khăn, chúng ta sẽ giúp đỡ nhau, đúng không♪ Knight-k-... Không, ý tôi là, Senpai♪</Text>
  <Text Key="650AD2B3_112385">Dạ. Hơn nữa, tôi rất vui khi gặp lại mọi người. Thật sự.</Text>
  <Text Key="C52FFFA5_112386">...Cả cơ thể robot của Kokoro và Asphalt Ang No. 1 đều bị hư hỏng khá nhiều. Có vẻ như các cô đã có một cuộc phiêu lưu khá là ly kỳ, dù chỉ trong thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="2FDBE699_112387">Vì tôi đã dẫn chủ nhân đến đích một cách an toàn, nên đó không phải là vấn đề. Cảm ơn mọi người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="ADE13AE3_112388">Aaaaah, quả thật là vất vả. Thật tốt khi cuối cùng cũng có thể thư giãn ở nơi an toàn như thế này~ Khoan, tại sao tôi lại thư giãn thế! Cái thứ các cô làm lúc nãy! Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="CCB342F6_112389">Để tôi giải thích! Hay là tôi muốn nói thế, nhưng... thành thật mà nói, chúng tôi cũng không hiểu lắm! Ahahaha♪</Text>
  <Text Key="9A701A70_112390">D-Dạ. Để tôi xem...</Text>
  <Text Key="335DAE77_112391">...Nếu vậy, thì tôi nên thay thế các cô.</Text>
  <Text Key="DD87BD28_112392">À, Labyrista-san! Heyas~☆</Text>
  <Text Key="5EDC1B84_112393">Heyas~ Tôi là Akira. Ăn crepe không?</Text>
  <Text Key="BCBDA5AF_112394">Dạ♪ Tôi muốn loại chocolate banana và tuna mayo ạ☆</Text>
  <Text Key="923A2FC9_112395">Trong khi cô chuẩn bị, hãy giải thích cách ba người kia biến hình lúc nãy... Tôi sẽ lấy loại strawberry whipped cream.</Text>
  <Text Key="64F5F74F_112396">Được. Đơn hàng của cô đã được chấp nhận~</Text>
  <Text Key="2F36092D_112397">...Vậy thì, hiện nay có nhiều người ở trạng thái hôn mê trên toàn thế giới... Các cô biết nguyên nhân chưa?</Text>
  <Text Key="772DD16F_112398">...Dạ. Do những hạt kỳ lạ mà Vision Empress rải ra... những người chơi chưa tỉnh lại đang ở trạng thái có thể mô tả là giống với diving.</Text>
  <Text Key="99D5548E_112399">...Đúng. Những hạt đó, tôi đặt tên là &quot;New Type mimi&quot;... Tuy nhiên, trong tài liệu mà Vision Empress để lại, tôi bắt gặp một cái tên khác.</Text>
