  <Text Key="4963F1F4_146900">Vâng, xin hãy sử dụng cái này!</Text>
  <Text Key="3B5C5B4F_146901">Ông nông dân...? \nXin để chúng tôi đánh trận này.</Text>
  <Text Key="D2701364_146902">Nhiều người đã giúp đỡ tôi dù biết rõ nguy hiểm.\nTôi không thể chỉ đứng nhìn nữa.</Text>
  <Text Key="4B589FFD_146903">Và... Tiểu thư, tôi nghe nói cô luôn ăn rau của tôi.\nHôm qua, tôi đuổi cô đi mà thậm chí chưa kịp cảm ơn.\nTôi xin lỗi. Cảm ơn ông.</Text>
  <Text Key="CAA99107_146904">Vẻ ngoài của người nông dân đã thay đổi quá nhiều\nso với hôm qua. Dù chúng tôi có cố gắng thuyết phục đến đâu,\ncảm giác như mọi nỗ lực đều vô ích khi chỉ có hai chúng tôi.</Text>
  <Text Key="B0084F17_146905">Tuy nhiên, mối liên kết giữa Chúa tôi và tôi... đã tạo nên\nđã lay động nhiều người, và thậm chí đã thay đổi trái tim\ncủa người nông dân tự trồng rau một mình.</Text>
  <Text Key="CF034FBF_146906">Cho đến bây giờ, tôi nghĩ rằng tôi chỉ cần phục vụ\nvà suy nghĩ về Chúa tôi.</Text>
  <Text Key="53C3C39C_146907">Nhưng, qua những tương tác với người dân thành phố,\ntôi đã hiểu ra. Tôi cũng có trách nhiệm\ndẫn dắt những người ngoài phạm vi Chúa tôi.</Text>
  <Text Key="0A1D0F12_146908">Và miễn là anh vẫn nằm trong vòng tròn của mối liên kết ngày càng sâu sắc của chúng ta,\ntôi sẽ tiếp tục quay về bên cạnh Chúa tôi...</Text>
  <Text Key="67C78BCE_146909">Tôi không biết mình có thể làm được bao nhiêu để đạt được điều đó,\nnhưng nói cách khác, điều đó có nghĩa là việc dẫn dắt Chúa tôi\ncũng đầy những khả năng chưa biết.</Text>
  <Text Key="B389818E_146910">...Một chìa khóa mới.\nTừ đỉnh Tháp Tạo Hóa,\nĐến tận đáy bầu trời.</Text>
  <Text Key="4BB9D0DD_146911">Nam giới</Text>
  <Text Key="7A3695D9_146912">Sâu sắc, dịu dàng. \nVề phía tận cùng của trái tim rộng mở của em. \nHãy nói những lời—</Text>
  <Text Key="9C661C24_146913">『Hãy nói những lời—』</Text>
  <Text Key="15FE642D_146914">Vâng, theo mệnh lệnh của người, Chúa tôi!\nChừng nào cuộc phiêu lưu chung của chúng ta còn tiếp diễn, tôi sẽ dẫn lối cho người\nvượt qua mọi thứ và không bao giờ rời bên cạnh dù chỉ một chút!</Text>
  <Text Key="9E360D1B_146915">Trong tận cùng trái tim tôi, \ntôi cảm thấy không chỉ mối liên kết với Chúa tôi \n mà còn cả những mối liên kết thế tục đan xen giữa chúng ta.</Text>
  <Text Key="51B8ACB6_146916">Tôi không thể để mối liên kết giữa tất cả mọi người, mà Chúa tôi\nđã cố gắng kết nối, bị đứt gãy.</Text>
  <Text Key="B1D8F977_146917">Đó là nhiệm vụ của tôi để hỗ trợ Chúa tôi... và tất cả mọi người khác!</Text>
  <Text Key="6790D801_146918">──Nơi Trú Ẩn Bắc Cực!!</Text>
  <Text Key="D3DC4359_146919">N-Nhìn kìa! Những cây cối khô héo đang phát sáng!\nChúng như đã sống lại vậy!</Text>
  <Text Key="818B6873_146920">Nhưng chưa hết! \nCon sông bị ô nhiễm cũng đang trở nên trong xanh!</Text>
  <Text Key="5F22C42A_146921">Một... chìa khóa mới.</Text>
  <Text Key="6356F625_146922">Mọi người, hãy theo tôi và tấn công! \nHaaa!</Text>
  <Text Key="406B36A2_146923">Oryaaaaahhhh!!!!</Text>
  <Text Key="6E09818D_146924">Nhận lấy cái này!!</Text>
  <Text Key="51FA3DA3_146925">Phew... Chúng ta đã somehow đánh bại chúng. \nChúa tôi, mọi người, mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="581A52CF_146926">Chúng tôi ổn!</Text>
  <Text Key="9C4F1B48_146927">Mọi người, mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6C16B6E9_146928">Tôi mừng vì người an toàn, Chúa tôi. \nTừ những gì tôi có thể nhận thấy, \ncó vẻ như mọi người đều không bị thương.</Text>
  <Text Key="C716E606_146929">Thật đáng ngưỡng mộ khi Chúa tôi cũng quan tâm đến mọi người.\nLòng tốt của người thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="0CF368FC_146930">Tiểu thư.. Dù bề ngoài, cô sở hữu sức mạnh đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="9862CF20_146931">Không... Sức mạnh của tôi không đáng kể.</Text>
  <Text Key="57F804BA_146932">Tuy nhiên, mối liên kết với Chúa tôi...\nVà mối liên kết với tất cả mọi người mà Chúa tôi đã kết nối...\nChúng cho tôi sức mạnh.</Text>
  <Text Key="1DB19560_146933">Bây giờ, chúng ta đã đánh bại quái vật, \nnhng đống đổ nát vẫn chưa được dọn sạch.\nMọi người, hãy cùng nhau đẩy mạnh lần cuối.</Text>
  <Text Key="5F32F093_146934">Việc dọn dẹp đất và đổ nát đã hoàn thành,\nvà có vẻ như nước đang chảy vào các cánh đồng\nexactly như trước đây, không có thay đổi nào.</Text>
  <Text Key="808AB27F_146935">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng quái vật sẽ làm tổ ở đây, nhưng nếu chúng ta\nđể mặc, cuối cùng chúng sẽ bắt đầu phá phách,\nđe dọa không chỉ các cánh đồng, mà còn cả ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="27D811C3_146936">Tôi nhẹ nhõm khi thiệt hại đã được giảm thiểu tối đa và mọi người an toàn.\nVới sự thanh tẩy của khí độc từ quái vật,\nchắc chắn nó sẽ trở thành làn gió phước lành.</Text>
  <Text Key="EDB3F632_146937">Tôi xin lỗi vì tất cả mọi thứ...</Text>
  <Text Key="B591A1D1_146938">Gần đây, tôi chỉ làm nông trồng rau ở một nơi xa xôi như vậy,\nnên tôi hoàn toàn quên đi sự tồn tại của những người sẽ ăn chúng.</Text>
  <Text Key="CCD5F1E2_146939">Nhưng qua sự cố này, tôi được nhắc nhở rằng tôi được kết nối\nvới nhiều người khác nhau thông qua rau. Tất cả đều nhờ cô,\ntiểu thư. Cô có lòng biết ơn của tôi.</Text>
  <Text Key="071BEEB4_146940">Không, tôi chỉ đơn giản là mong muốn Chúa tôi thưởng thức những loại rau ngon.\nĐó là lý do duy nhất cho hành động của tôi.</Text>
  <Text Key="C9F741C3_146941">Mọi người đã ủng hộ chúng ta,\nlà minh chứng cho sự chăm chỉ của những người nông dân đã\ntiếp tục trồng rau ngon cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="395C993D_146942">Tôi rất vui khi được là một phần của mối liên kết này, bên cạnh người, Chúa tôi.\nHãy tiếp tục củng cố mối liên kết của chúng ta với những loại rau ngon,\ntừ bây giờ.</Text>
  <Text Key="DA6D1B43_146943">Cảm ơn...! Tôi sẽ cố gắng hết sức để tiếp tục giao rau đến các hộ gia đình trong Landosol!</Text>
  <Text Key="C1BFBD06_146944">Hehe. Cả Chúa tôi và tôi đều háo hức chờ đợi.</Text>
  <Text Key="D89AD7E1_146945">Để cung cấp sự hỗ trợ lớn hơn nữa,\nKokkoro thề trong lòng mình sẽ củng cố mối liên kết\ngiữa bản thân và {playername}, và làm cho nó sâu sắc hơn nữa.</Text>
  <Text Key="0E7CADD0_146946">Kokkoro vẫn còn lo lắng về việc liệu một đứa trẻ như mình có thể đáp ứng được kỳ vọng cao của những người xung quanh và về tương lai. Sau đó, {playername} động viên cô, nói rằng ngay cả khi còn nhỏ, một ngày nào đó cô cũng sẽ có thể bay như một con bướm.</Text>
  <Text Key="05CBF87C_146947">Kokkoro vẫn còn lo lắng về việc liệu một đứa trẻ như mình có thể đáp ứng được kỳ vọng cao của những người xung quanh và về tương lai. Sau đó, {playername} động viên cô, nói rằng ngay cả khi còn nhỏ, một ngày nào đó cô cũng sẽ có thể bay như một con bướm.</Text>
  <Text Key="B65C076D_146948">Kokkoro đang nấu một bữa ăn cho {playername}.</Text>
  <Text Key="CF89138B_146949">Sau sự cố đó, tôi nghe nói người nông dân đã chăm chỉ canh tác rau hơn trước.</Text>
