  <Text Key="9092F459_33200">Cô ấy có một phòng thủ cứng rắn. Đó là tình báo mật, nhưng... dường như cô ấy có "sự thèm khát quyền lực ẩn sâu".</Text>
  <Text Key="6B37DB70_33201">Cô ấy chưa bao giờ thể hiện ra bên ngoài, nhưng thực chất là người thèm quyền lực được che giấu... nhưng nếu vậy, thì có cơ hội.</Text>
  <Text Key="39B31211_33202">...Nhưng. Đây có phải là tầm nhìn từ đỉnh núi quyền lực không? Tớ cảm thấy nó còn thê thảm hơn mình tưởng.</Text>
  <Text Key="EFF2B4DA_33203">...Đến rồi!</Text>
  <Text Key="77695C2D_33204">Ồ, như mong đợi từ Neneka-sama... cô nói đúng. Cô đang thấy bây giờ chỉ là một phần nhỏ xíu, nhỏ xíu của ngọn núi quyền lực rực rỡ.</Text>
  <Text Key="0A8F5F3D_33205">Giờ, hãy cùng leo lên độ cao hơn nữa... xin hãy nhìn sang đây!!</Text>
  <Text Key="35B2E567_33206">──Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="AB85471D_33207">Như cô thấy, đó là một "ngai vàng".</Text>
  <Text Key="D2C62ECC_33208">Ngai vàng?</Text>
  <Text Key="A37D473D_33209">Chúng tôi đã chuẩn bị những ngai vàng "độc quyền" dành riêng cho Neneka-sama và Yukari-sama.</Text>
  <Text Key="D04BA1E7_33210">Giống hệt cái mà Công Chúa Eustiana ngồi... không, hơn thế nữa. Chúng tôi dùng nguyên liệu nhiều hơn cả "bản gốc", cái "bản gốc" trên "bản gốc".</Text>
  <Text Key="D959FD80_33211">Độc quyền...</Text>
  <Text Key="80E61BE7_33212">Đúng. Độc quyền.</Text>
  <Text Key="1C031D3F_33213">Đó không phải ghế của người khác mà cô ngồi "thay thế", hay ghế của người khác mà cô ngồi "giả làm họ". Đó là ngai vàng độc quyền của Neneka-sama.</Text>
  <Text Key="978CD231_33214">...Ra vậy♪</Text>
  <Text Key="7FD2479D_33215">Hãy dựng một phòng ngai vàng ở đây. Xin hãy tận hưởng những ngày vinh quang của mình.</Text>
  <Text Key="AE8CE681_33216">...Tớ nhận.</Text>
  <Text Key="5625B30A_33217">Vậy em cũng muốn~♪</Text>
  <Text Key="121D1A2D_33218">──Được rồi! Nhiệm vụ hoàn thành!</Text>
  <Text Key="5D1511B9_33219">Yoisho! Yoisho! Yoishossho!</Text>
  <Text Key="53A65A81_33220">Các Đội Trưởng</Text>
  <Text Key="299CCB33_33221">Ồ~ chúng mình được khiêng với cả ngai vàng~! Và chiếc ghế này êm ái thế~! Thành tựu, tự khẳng định, ưu việt, mọi thứ đều thỏa mãn~ ~ ngai vàng thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="A16692D7_33222">Quang cảnh đẹp đấy.</Text>
  <Text Key="2CC92816_33223">Yoisho! Yoisho!</Text>
  <Text Key="1588EFE8_33224">Các người khiêng chúng tôi là... các Đội Trưởng của 【Kỵ Sĩ Hoàng Gia (NIGHTMARE)】, đúng không? Các người được quý tộc thuê làm công việc này?</Text>
  <Text Key="C388D472_33225">...Đúng. Chúng tôi cũng phục vụ trực tiếp dưới quyền quyền lực. Đôi khi chúng tôi phải uốn éo theo hoàn cảnh. Đừng lo lắng về chúng tôi, cứ tận hưởng đi.</Text>
  <Text Key="408DF804_33226">Đội Trưởng</Text>
  <Text Key="4EAB3217_33227">...Ra vậy♪</Text>
  <Text Key="B9201E12_33228">Vậy thì, hãy hào hứng lên! Neneka-sama Yukari-sama, hai người còn muốn gì nữa?</Text>
  <Text Key="7CEE64BC_33229">Để tớ xem... vậy thì, quyền lực thực sự của đất nước thì sao?</Text>
  <Text Key="85114BB9_33230">Ngai vàng này không phải giả, mà là thật, đúng không? Vậy thì, việc có quyền lực thực sự đi kèm là tự nhiên.</Text>
  <Text Key="85553F13_33231">K-không... nhưng ngay cả vậy, thì cũng quá mức...!</Text>
  <Text Key="BE4103E5_33232">Tớ không quan tâm. Cứ đồng ý với mọi thứ trước đã. Chúng chỉ là con ruồi bạc dùng quyền lực để bóc lột điểm yếu của chúng ta. Chúng sẽ không tồn tại lâu. Chúng ta sẽ loại bỏ chúng khi chúng trở nên phiền phức.</Text>
  <Text Key="38E2E8E8_33233">...À, đúng.</Text>
  <Text Key="52B73803_33234">Xin lỗi để các người chờ. Tôi sẽ trao cho các người quyền lực...!</Text>
  <Text Key="50BCC84B_33235">...Cô tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="F6EF07A7_33236">Nếu chúng ta giật dây từ phía sau, chúng ta có thể biến chính phủ thành con rối. Hãy cùng nhau chiếm lấy đất nước này!</Text>
  <Text Key="155AD83A_33237">Con rối... Hehe, nghe hay đấy... đất nước này, bầu trời, biển...</Text>
  <Text Key="6279AE35_33238">Chính trị, con người...</Text>
  <Text Key="0E3DB97D_33239">Mọi thứ từ chiếc ghế này, chỉ với một cái vung tay...</Text>
  <Text Key="543DDC24_33240">Cô trông rất tuyệt trên đó.</Text>
  <Text Key="D7628D65_33241">Ư, ư ư ư! Ư ư ư ư ư ư!!</Text>
  <Text Key="84BFC9C5_33242">Sao, sao vậy!?</Text>
  <Text Key="0141A826_33243">Neneka-san! Yukari-san! Và các quý tộc ở đó!</Text>
  <Text Key="07A708B0_33244">Xin hãy mở mắt... và tỉnh dậy!!</Text>
  <Text Key="F0F7306D_33245">Akino-san...!</Text>
  <Text Key="F027B6DB_33246">Cô làm gì ở đây... với những kẻ vô giá trị này? Cô thật đáng thương!</Text>
  <Text Key="F9540619_33247">Đã tìm thấy ngươi, tên thương gia cáu kỉnh. Ngươi đến để đưa chúng về, đúng không...? Hahaha! Đã quá muộn! Nhìn đi, chúng hoàn toàn bị mê hoặc bởi quyền lực♪</Text>
  <Text Key="29F6382A_33248">Quyền lực...? Cái đó là gì... Quyền lực chính xác là gì...</Text>
  <Text Key="6054E23B_33249">Hả?</Text>
