  <Text Key="4C1DD15A_30950">...!? Hắn đang lao xuống! Mọi người, tránh đi!</Text>
  <Text Key="07D3C40E_30951">Bạn đã quá muộn rồi!!</Text>
  <Text Key="F11B926B_30952">Gaaaa!!</Text>
  <Text Key="1D1F43EB_30953">Ha ha, trông cậu đáng sợ thật. Tôi sẽ giữ khoảng cách.</Text>
  <Text Key="9DF61DC0_30954">D-Djeeta, cậu ổn chứ?! Có bị thương không?!</Text>
  <Text Key="F3664BE6_30955">T-Tôi ổn... Tôi hơi chủ quan một chút...</Text>
  <Text Key="3B12C61B_30956">&quot;Great Arm&quot; (Cánh Tay Vĩ Đại) hử... Nhanh hơn tôi tưởng. Tôi có thể hiểu tại sao cậu dám đặt một cái tên kiêu ngạo như vậy.</Text>
  <Text Key="84E14593_30957">...Hừm, dường như tôi đã đánh giá sai sức mạnh mình dùng. Tôi chỉ định làm cậu bất ngờ một chút, nhưng... Ngôn ngữ cơ thể thì khó xử lý với tôi thật.</Text>
  <Text Key="311AED85_30958">Dù sao đi nữa, Djeeta, khả năng của cậu... Rất thú vị. Tôi không nghĩ cậu có loại sức mạnh đó...</Text>
  <Text Key="9343C3E1_30959">Đó có phải sức mạnh khác với sức mạnh Princess Knight của cậu không? Ôi trời, tôi không thể ngừng quan tâm.</Text>
  <Text Key="64658880_30960">Vậy cậu biết về sức mạnh của {playername}?</Text>
  <Text Key="DB2DDC2E_30961">Mauve dường như đã gửi sinh vật giả kim khắp lục địa để thu thập thông tin. Tôi tự hỏi hắn biết bao nhiêu về chúng ta...</Text>
  <Text Key="B67355AD_30962">Ha ha ha, cậu tò mò về kiến thức của tôi ư? Vâng, tôi biết hầu hết mọi thứ. Ví dụ như... Djeeta. Cậu muốn được đoàn tụ với cha mình.</Text>
  <Text Key="C1210E91_30963">Nếu tôi nói cho cậu biết tôi biết về nơi cha cậu đang ở... Cậu sẽ làm gì, Djeeta?</Text>
  <Text Key="DA0828A0_30964">...Cậu thực sự biết điều gì chứ?</Text>
  <Text Key="1127F0DB_30965">Tôi sẽ không trả lời câu hỏi đó ngay bây giờ. Tuy nhiên, nếu cậu sẵn sàng hợp tác với tham vọng của tôi... thì có lẽ tôi sẽ thay đổi ý kiến.</Text>
  <Text Key="A2FB90AA_30966">...Cậu đang nói dối, đúng không?</Text>
  <Text Key="7BDB2F6C_30967">Tôi không quan tâm cậu nghĩ gì. Tuy nhiên, hãy biết rằng tôi có một mạng lưới thông tin trải khắp lục địa. Đừng quên rằng việc lấy bất kỳ thông tin nào tôi muốn, với tôi chẳng là vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="B137D184_30968">Ồ, và nhân tiện... Tôi có chút kiến thức về khí cầu. Tôi thậm chí có thể làm một chiếc khí cầu theo ý thích và sở thích của cậu.</Text>
  <Text Key="71B008B1_30969">D-Djeeta...! Đừng để lừa bởi trò hề của hắn. Hắn là một kẻ lừa đảo chính hiệu... T-Tôi chắc chắn hắn lại nói dối...!</Text>
  <Text Key="58A08CF9_30970">Nghe như một lời giới thiệu về bản thân, cô Vikala. Nếu có gì, cô mới là người đầy rẫy dối trá.</Text>
  <Text Key="DF5500B8_30971">Giả vờ như một người khác chỉ với một đôi tai chuột... Rõ ràng đó chỉ là một vai diễn cô đang diễn. Cô không thể gọi đó là bản chất thật của mình.</Text>
  <Text Key="A13D2E45_30972">Nhưng tôi không nghĩ đó là điều sai về đạo đức. Tự làm giả mình là một phần của trí tuệ trong cuộc sống. Đó là kết quả của việc không bỏ cuộc suy nghĩ. Như tôi đã nói, tôi yêu những người khôn ngoan.</Text>
  <Text Key="E589F5B1_30973">...Vì vậy, tôi cũng có một đề nghị cho cô, Vikala. Tôi sẽ là cố vấn cá nhân của cô. Với kiến thức của tôi, cô sẽ không phải vật lộn với các hoạt động của mình trên lục địa này.</Text>
  <Text Key="6D142C2B_30974">Tôi sẽ không chỉ giúp cô gây quỹ, mà còn cải thiện việc huấn luyện của cô. Với sự giúp đỡ của tôi để giành được trái tim của mọi người, uy tín của cô và của Đền Thần Chuột sẽ tăng lên.</Text>
  <Text Key="C3F14D95_30975">Như hiện tại... cô không cần phải nỗ lực thêm nữa.</Text>
  <Text Key="E395B956_30976">Nếu cô nhận giao dịch của tôi, tôi sẽ ở bên cô từng bước. Chúng ta sẽ trở thành đồng đội cùng nhau thống nhất cả thế giới. Từ đó, ngay cả từ &quot;cô đơn&quot; cũng sẽ bị xóa khỏi tâm trí của mọi người.</Text>
  <Text Key="5993AD74_30977">Cô đơn...</Text>
  <Text Key="3A078B60_30978">Đ-Đó là t-tôi.........</Text>
  <Text Key="B6EBAD17_30979">...!</Text>
  <Text Key="90454365_30980">Chàng trai trẻ... Bạn là một bác sĩ tâm lý đáng ghê sợ thật. Như mong đợi, tôi đã đúng khi quyết định giao dịch với bạn ngay từ đầu-... Cái gì!?</Text>
  <Text Key="D86A71A2_30981">...Ugh.</Text>
  <Text Key="7CCC085D_30982">Đ-Do-chan đột nhiên bay lên...!</Text>
  <Text Key="9AB11C0D_30983">Hắn cắn hắn?!</Text>
  <Text Key="971B03A3_30984">Vikala, đôi tai chuột ở trên con chim vừa bị hắn cắn! Gặp Do-chan đi!</Text>
  <Text Key="E45E8EED_30985">Ugh... Không ngờ đó là một đạo cụ phép thuật hoạt động hoàn toàn độc lập...!</Text>
  <Text Key="5DD6198B_30986">Phew, vậy là ổn rồi! ...Giờ thì, Mauve! Cậu vẫn tiếp tục làm những việc mờ ám như một tên phản diện hạng ba nữa chứ?</Text>
  <Text Key="2EB9D383_30987">...Dường như không còn chỗ cho tôi tranh luận nữa. Tôi muốn tránh bạo lực, nhưng... Cũng chẳng còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="7C8B84E3_30988">Hãy quay lại nói chuyện bằng ngôn ngữ cơ thể thuần túy. Lần này tôi sẽ không nương tay...!</Text>
  <Text Key="34948714_30989">Tôi sẽ không trúng chiêu trò đó lần nữa! Lên nào, Dormouse!!</Text>
  <Text Key="82640191_30990">Đừng cản đường tôi!</Text>
  <Text Key="21869995_30991">Tch, tôi có thể nhắm vào quá ít! Mẹ kiếp phép thuật!</Text>
  <Text Key="32973656_30992">Ha ha! Cậu đang nhắm vào đâu?! Cơ thể của Dormouse là rỗng, biết chứ? Cậu cần nhìn kỹ hơn!</Text>
  <Text Key="1B1069A4_30993">Mọi người, lùi lại! Đến lượt tôi! Tôi sẽ cởi chiếc bình chứa axit mạnh này ra! Teyaaa!</Text>
  <Text Key="B61B3D93_30994">Hmph! Cậu nghĩ có thể hòa tan Great Arm của tôi bằng loại axit đơn giản này sao?</Text>
  <Text Key="341D64C5_30995">C-Cái gì...? Cánh tay quý giá của tôi đang chậm lại...!!</Text>
  <Text Key="6A82203C_30996">He he, vậy cậu tin lời tôi vừa nói.</Text>
  <Text Key="D22C30EA_30997">Đó là dối trá, không phải axit. Nhưng tôi sẽ không xin lỗi.</Text>
  <Text Key="07D3A549_30998">C-Cậu...!!</Text>
  <Text Key="CD6DC337_30999">Tôi đã học được chút ít về kỹ thuật giả kim của cậu, nên tôi quyết định nghĩ ra một giải pháp phòng thủ.</Text>
