  <Text Key="14F2B989_53000">Tôi về nhà đây</Text>
  <Text Key="CD2F6B74_53001">Hả...!? Cái đó...!</Text>
  <Text Key="0C149CD1_53002">Đừng cứ thế bỏ đi! Làm ơn đợi lại, Knight!</Text>
  <Text Key="C5AA199A_53003">Tôi không muốn</Text>
  <Text Key="F53FBF69_53004">Làm ơn đừng nói thế</Text>
  <Text Key="426B1D0C_53005">Đúng vậy. Làm ơn hợp tác với chúng tôi</Text>
  <Text Key="7334EB9A_53006">Tất cả... đều vì lợi ích của bạn...</Text>
  <Text Key="07DF72C0_53007">Được rồi~</Text>
  <Text Key="78DC6E84_53008">...Io, đây là cơ hội của chúng ta</Text>
  <Text Key="2E07246B_53009">Vâng. Vậy, làm ơn đi trước đi</Text>
  <Text Key="3463B22C_53010">Khoan đã, liệu có phải chỉ mình tôi làm việc này?</Text>
  <Text Key="FFD22CDA_53011">Nếu tôi, với tư cách là giáo viên của cậu ấy, làm việc đó...</Text>
  <Text Key="F9610BAA_53012">Tôi sẽ rơi vào một mối quan hệ không phù hợp với học sinh của mình...</Text>
  <Text Key="CD2BF74C_53013">K-Không thể nào... Nhưng tôi là Công chúa của một quốc gia xa lạ...</Text>
  <Text Key="2EFB5BCF_53014">(Bạn lại ở trong tình thế khó khăn như vậy, còn tôi...)</Text>
  <Text Key="B1E5CF31_53015">...À, vậy thì chọn cái này đi *thì thầm*</Text>
  <Text Key="84AA52BD_53016">Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="D0C44FC6_53017">Tôi nghĩ cái đó cũng được... tôi nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="D5FC905B_53018">Hãy cùng nhau trao đi cảm xúc của chúng ta</Text>
  <Text Key="40996A9E_53019">*thở dài*...</Text>
  <Text Key="CBAC60CB_53020">(Trong thế giới vô thức, bạn đã truyền tải cảm xúc của mình cho tôi...)</Text>
  <Text Key="044A8180_53021">(Bây giờ đến lượt tôi.)</Text>
  <Text Key="B2BF4FE4_53022">(Tôi...)</Text>
  <Text Key="64BF6A63_53023">(Bạn là...)</Text>
  <Text Key="69421004_53024">K-Khoan, bạn không nhớ sao?</Text>
  <Text Key="22B5B93D_53025">Thôi đi, bạn có thể bất công thế... Hehe</Text>
  <Text Key="81CC3C49_53026">Vài ngày sau sự việc, {playername} và bạn bè của cậu ấy tiếp tục nỗ lực để đem tình yêu trở lại, và cuối cùng cũng đến được Ngày Giáng Sinh.</Text>
  <Text Key="13C23CF2_53027">Với tốc độ hiện tại, tôi nghĩ chúng ta không còn phải lo lắng gì nữa.</Text>
  <Text Key="A9364593_53028">Vâng. Năm nay chúng ta cũng sẽ có một Giáng Sinh như thường lệ♪</Text>
  <Text Key="FC062800_53029">Ho ho ho. Vậy, đây là món quà của bạn cho năm nay.</Text>
  <Text Key="20D64291_53030">Có thật không?! Santa, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="A591C3DE_53031">Ho ho ho! Tất cả trẻ em ngoan đều xứng đáng có quà.</Text>
  <Text Key="B1E0B599_53032">Nhìn kìa, Misaki-chan! Santa đã tặng tôi món quà!</Text>
  <Text Key="AAF80783_53033">Tuyệt vời cho bạn đấy. ...Vậy đi thôi.</Text>
  <Text Key="629E3F11_53034">Hả? Misaki-chan không muốn nhận quà sao?</Text>
  <Text Key="1738F86C_53035">M-Một quý cô trưởng thành như tôi không thể hào hứng chỉ vì được gặp Santa...!</Text>
  <Text Key="EB67BC51_53036">Khoan đã. Ngay cả quý cô trưởng thành cũng ăn mừng Giáng Sinh, bạn biết đấy. Đây là món quà cho bạn.</Text>
  <Text Key="FC11D0FA_53037">Hả...? C-Cái này là kem dưỡng tay thương hiệu đó!</Text>
  <Text Key="719495D3_53038">Hohoho, tôi nghe nói khô da là kẻ thù của quý cô trưởng thành. Bạn có chấp nhận không?</Text>
  <Text Key="7ABBEBA7_53039">Santa, cảm ơn...! Với cái này, tôi gần hơn với việc trở thành quý cô trưởng thành rồi! Tôi sẽ chăm sóc da thật tốt!</Text>
  <Text Key="B1315D99_53040">Vì vậy cậu ấy quyết định tự tay phát những món quà đó. Bằng cách đó, lời cảm ơn của trẻ em sẽ dễ dàng được truyền tải đến Santa.</Text>
  <Text Key="DEB90818_53041">À... Nhưng có vẻ như một kẻ gây rối đã đến gần.</Text>
  <Text Key="D533779D_53042">Ể...? Cái này... đây là cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="E4F13FD1_53043">Đó là một chiếc áo sơ mi có in khuôn mặt tôi. Nó sẽ làm Giáng Sinh của bạn rạng rỡ hơn bộ đồ đỏ kia.</Text>
  <Text Key="19866593_53044">Nào, Santa. Nhận món quà của tôi đi!</Text>
  <Text Key="C362BE9A_53045">Đ-Dược... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="DD9CD23A_53046">Bộ đồ đó... Heh, Yuki dường như đang tận hưởng Giáng Sinh thật sự.</Text>
  <Text Key="3F0F9AFD_53047">Này, mọi người!</Text>
  <Text Key="27778C2F_53048">Ehehe, tôi vẫn còn công việc phải làm, nhưng tôi lén ra ngoài một chút☆ Có vẻ như sự hỗn loạn trong thị trấn đã lắng xuống...</Text>
  <Text Key="8565DE68_53049">Hả? Con cừu bay đó là sao? Hơn nữa, Lyrael và Io, bộ đồ các bạn đang mặc là sao...?</Text>
