  <Text Key="44A7D986_10550">Một cây gậy được tìm thấy trong mê cung. Tăng cường sức mạnh của phép thuật chữa lành.</Text>
  <Text Key="EB4E0DE0_10551">Một chiếc nhẫn được tìm thấy trong mê cung. Tăng lượng máu tối đa của người đeo.</Text>
  <Text Key="10E0EC03_10552">Một chiếc áo choàng được tìm thấy trong mê cung. Bảo vệ người mặc khỏi các đòn tấn công phép thuật.</Text>
  <Text Key="7EBA453A_10553">Một chiếc vòng tay được tìm thấy trong mê cung. Ban cho người đeo khả năng hồi phục.</Text>
  <Text Key="34B4239E_10554">Một di vật hình khiên tròn được khám phá bên trong mê cung. Cung cấp khả năng chữa lành và chuyển hóa sát thương nhận vào thành năng lượng cho người đeo.</Text>
  <Text Key="F57C3E73_10555">Một di vật hình cây gậy được khám phá bên trong mê cung. Giảm tiêu hao ma lực của kỹ năng người đeo, vận dụng sức mạnh của những vì sao bị phong ấn.</Text>
  <Text Key="1B8F0EF0_10556">Một di vật dạng giày có cánh, được tìm thấy trong mê cung. Ban cho người đeo sự nhanh nhẹn, tăng tốc độ trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="D7EFA57B_10557">Một di vật hình dây chuyền được khám phá bên trong mê cung. Quyến rũ kẻ thù với viên ngọc lấp lánh của mình, khiến chúng mắc phải những bệnh lật bí ẩn.</Text>
  <Text Key="71BB52B6_10558">Một di vật hình cây gậy được tìm thấy trong mê cung. Nguyền rủa kẻ địch với năng lượng ác độc phát ra từ lõi của nó.</Text>
  <Text Key="2AA2189B_10559">Một di vật hình dao găm được khám phá bên trong mê cung. Thả ra hơi độc từ lưỡi dao, đầu độc kẻ thù với mỗi đòn đánh.</Text>
  <Text Key="7202DFC5_10560">Một di vật hình mũ được tìm thấy trong mê cung. Làm suy yếu khả năng tấn công của đối thủ, như thể bị trói buộc bởi những bụi gai.</Text>
  <Text Key="702CB109_10561">Một di vật hình thanh kiếm được khám phá bên trong mê cung. Tăng cường sức mạnh của các đòn chí mạng, lưỡi kiếm sắc bén như lá thu phong đỏ thẫm.</Text>
  <Text Key="37FADD03_10562">Một di vật hình găng tay được khám phá bên trong mê cung. Cường hóa đòn đánh của người đeo với lực tàn phá tinh tế và mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="875C9458_10563">Một di vật hình rìu được khám phá bên trong mê cung. Hút cạn sinh lực của kẻ thù với mỗi đòn đánh, dù chỉ là vết thương nhẹ.</Text>
  <Text Key="66D45F58_10564">Một di vật hình váy được khám phá bên trong mê cung. Khai thác khả năng kháng phép thuật của người mặc để tăng cường kỹ năng của họ.</Text>
  <Text Key="E3BD2492_10565">Một di vật hình thanh kiếm lớn được tìm thấy trong mê cung. Truyền cho người cầm sức mạnh hỏa diệm, tăng cường đáng kể sức tấn công.</Text>
  <Text Key="7E640D22_10566">Một di vật hình áo giáp được khám phá bên trong mê cung. Ban cho người đeo sự kiên cường như cây anh đào cổ thụ, tăng cường đáng kể khả năng phòng thủ.</Text>
  <Text Key="835C551A_10567">Một di vật hình cây gậy được khám phá bên trong mê cung. Tăng cường phép thuật chữa lành của người đeo với sức mạnh nuôi dưỡng của cây cổ thụ.</Text>
  <Text Key="646DD65E_10568">Một di vật hình chiếc nhẫn được tìm thấy trong mê cung. Bao phủ người đeo trong sự bảo hộ thiên đường, tăng máu và sức phòng thủ.</Text>
  <Text Key="92BD1D70_10569">Một di vật hình áo choàng được khám phá bên trong mê cung. Cung cấp khả năng phòng thủ phép thuật vững chắc, vải của nó đan xen với những dây leo thiêng liêng.</Text>
  <Text Key="133670D3_10570">Một di vật hình vòng tay được khám phá bên trong mê cung. Truyền vào người đeo năng lượng sống, thúc đẩy sự hồi phục nhanh chóng và sức sống dồi dào.</Text>
  <Text Key="E3A08BCF_10571">Một chiếc khiên tròn trang trí bằng ngọc đang ngủ sâu trong mê cung. Bảo vệ người cầm với ma thuật đại dương, biến tổn thương thành nguồn sức mạnh.</Text>
  <Text Key="6490784F_10572">Một chiếc vòng tay thiêng liêng đang ngủ sâu trong mê cung. Ban cho người đeo sức mạnh cổ xưa, đặc biệt khi nguy hiểm đến gần.</Text>
  <Text Key="2D787D3E_10573">Một cây gậy đang ngủ sâu trong mê cung, từng được truyền lại từ cõi trời. Dẫn khai năng lượng thần thánh khi được giương lên trời, giải phóng sức mạnh phép thuật vô bờ.</Text>
  <Text Key="71D3E29F_10574">Một dây chuyền hình sinh vật thần thoại, đang ngủ sâu trong mê cung. Quyến rũ kẻ thù với sức hấp dẫn huyền bí của nó, tước đi khả năng kháng cự.</Text>
  <Text Key="7A52B642_10575">Áo giáp bằng bạch kim đang ngủ sâu trong mê cung. Khai thác sức mạnh tập thể của đồng đội, tung ra những đòn đánh tàn phá.</Text>
  <Text Key="B6EE5953_10576">Một chiếc váy được may mặc như biểu tượng của vinh quang, đang ngủ sâu trong mê cung. Biến đổi khả năng kháng phép thuật của người mặc thành sức mạnh tấn công, được trang trí bằng họa tiết hoa đỏ thẫm.</Text>
  <Text Key="145687BC_10577">Một thanh kiếm lớn được ban tặng sức mạnh của rồng ánh sáng, đang ngủ sâu trong mê cung. Sử dụng sức mạnh của rồng ánh sáng, mỗi vung kiếm là minh chứng cho những chiến thắng đã xa và sức mạnh áp đảo.</Text>
  <Text Key="B130686C_10578">Một cây gậy niêm phong sự rực rỡ của các tiên nữ, đang ngủ sâu trong mê cung. Dẫn khai ma thuật tiên nữ để cung cấp khả năng chữa lành vô tận, chữa lành ngay cả những vết thương nghiêm trọng nhất.</Text>
  <Text Key="D095BA0B_10579">Một chiếc nhẫn được trang trí bằng màu ngọc lục bảo, đang ngủ sâu trong mê cung. Truyền cho người đeo sự sống bất tận của một vườn địa đàng đã mất, tăng cường đáng kể máu của họ.</Text>
  <Text Key="9979BA4A_10580">Áo giáp tỏa ra ánh sáng bạch kim rực rỡ, đang ngủ sâu trong mê cung. Triệu hồi đôi cánh hư ảo bảo vệ người đeo khỏi tổn thương vật lý, như được dẫn dắt bởi ý thức.</Text>
  <Text Key="80876F8C_10581">Một chiếc vòng tay được trang trí bằng ngọc lục bảo, đang ngủ sâu trong mê cung. Ban cho nguồn ma lực và sức sống vô tận, những viên ngọc của nó là một mạch nguồn của sự sống và phép thuật.</Text>
  <Text Key="3E85D383_10582">Một hoa tai hình vầng trăng, đang ngủ sâu trong mê cung. Tăng tốc độ và sự duyên dáng của người đeo, như được ban tặng sự nhanh nhẹn của bướm.</Text>
  <Text Key="B5059B27_10583">Một thanh kiếm nguyền rủa với những sợi xích bò trên lưỡi, đang ngủ sâu trong mê cung. Một lưỡi kiếm ác độc, những sợi xích của nó phá vỡ sự phòng thủ của kẻ thù, cho phép lưỡi kiếm tối tăm chém xuyên mọi sự chống cự.</Text>
  <Text Key="75C28B72_10584">Thanh kiếm tối thượng được nhắc đến trong huyền thoại, đang ngủ sâu trong mê cung. Sử dụng sức mạnh hỏa diệm của phượng hoàng, mỗi vung kiếm là một ngọn lửa hủy diệt huyền thoại.</Text>
  <Text Key="5ACBE4C6_10585">Áo giáp chứa đựng vẻ rực rỡ của sự cô độc, đang ngủ sâu trong mê cung. Triệu hồi đôi cánh hồn nhiên bảo vệ khỏi các đòn tấn công phép thuật, hòa hợp với nhu cầu của người đeo.</Text>
  <Text Key="5544EA76_10586">Một cây gậy che khuất vầng trăng, đang ngủ sâu trong mê cung. Tỏa ra khí tức nguyền rủa, nguyền rủa bất kỳ kẻ thù nào đến gần.</Text>
  <Text Key="30E4692E_10587">Áo giáp thiêng liêng được truyền lại ở phương Đông, đang ngủ sâu trong mê cung. Ban cho người đeo sự bảo hộ dịu dàng của những bông hoa nở rộ, vẻ lấp lánh như ngọc bích được đánh bóng.</Text>
  <Text Key="CFD8495A_10588">Một hoa tai niêm phong ma thuật của bầu trời cháy rực, đang ngủ sâu trong mê cung. Thức tỉnh sức mạnh tiềm ẩn của người đeo, khuếch đại tác động của mọi buff.</Text>
  <Text Key="D09EF91D_10589">Một thanh rapier lưỡi đen đang ngủ sâu trong mê cung. Gây ra độc tố âm ỉ lên kẻ thù, lưỡi kiếm là điềm báo của cái chết không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="BC665FD8_10590">Một kho báu của bình minh, ẩn náu trong lòng mê cung. Tăng cường khả năng nguyên tố của người đeo, vận dụng nguồn năng lượng được lưu trữ từ bình minh của thời gian.</Text>
  <Text Key="3A37BD82_10591">Áo giáp được tìm thấy trong mê cung. Khai thác độ bền của đồng đội để củng cố khả năng tấn công của người đeo.</Text>
  <Text Key="8C2D819D_10592">Giày được tìm thấy trong mê cung. Ban cho người đeo sự linh hoạt và nhanh nhẹn tăng cường.</Text>
  <Text Key="56D528E5_10593">Một hoa tai được tìm thấy trong mê cung. Tăng năng lượng của người đeo, cho phép hành động nhanh hơn trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="CB826465_10594">Một chiếc rìu được tìm thấy trong mê cung. Đánh cắp sự sống từ kẻ thù với mỗi đòn đánh, bổ sung sinh lực cho chính người cầm.</Text>
  <Text Key="BCE18DAB_10595">Một phụ kiện tai được tìm thấy trong mê cung. Tăng cường lợi ích của mọi buff được áp dụng lên người đeo.</Text>
  <Text Key="A6C02515_10596">Áo giáp được tìm thấy trong mê cung. Bảo vệ người đeo khỏi tổn thương vật lý.</Text>
  <Text Key="D5462918_10597">Áo giáp được tìm thấy trong mê cung. Củng cố khả năng phòng thủ của người đeo.</Text>
  <Text Key="3FDC60C0_10598">Một di vật hình thanh kiếm được khám phá bên trong mê cung. Xuyên thủng phòng thủ với lưỡi đỏ thẫm, như thể áo giáp chỉ là vải mỏng.</Text>
  <Text Key="6FFCA977_10599">Một di vật hình cung được khám phá bên trong mê cung. Tăng độ chính xác và xác suất chí mạng, được dẫn dắt bởi những cơn gió bão.</Text>
