  <Text Key="66079721_30500">Chúng tôi sẽ lấy lại đôi tai chuột của cô. Đừng lo, Vikala.</Text>
  <Text Key="6E252D77_30501">D-Dạ... Đúng vậy... Thật sự xoa dịu trái tim tôi...</Text>
  <Text Key="A4DEF7F0_30502">Nhưng tôi có thể hiểu cảm giác của Karin. Tôi cũng không đi cùng quá nhiều người. Thường thì tôi chỉ một mình hoặc với {playername}.</Text>
  <Text Key="5094F08C_30503">Ngay cả khi công việc liên quan đến người khác, thường thì cũng chỉ là nhân viên của khách hàng và đối tác kinh doanh của họ. Vì vậy, ngay cả khi chúng tôi cùng di chuyển, họ rất ý thức về công việc của mình.</Text>
  <Text Key="30152899_30504">Này. Khi các cô đi cùng nhau, thường thì các cô đi những chuyến đi như thế nào, Vikala?</Text>
  <Text Key="9FED6FA7_30505">T-Tôi và Dormouse ý cô là...? Chúng tôi chỉ đi bộ... chỗ này chỗ kia...</Text>
  <Text Key="D5D8E839_30506">Tôi không thể chi quá nhiều tiền... Và... sẽ rất khó xử nếu đi xe ngựa cùng người tôi không quen... Hơn nữa, tôi đang trong giai đoạn huấn luyện...</Text>
  <Text Key="5F986A33_30507">Ra vậy! Có lẽ việc đến lục địa Astraea là một phần trong huấn luyện của cô? Nó giống như huấn luyện cho một chiến binh vậy.</Text>
  <Text Key="582CAF84_30508">À, đúng rồi... Bởi vì tôi là đứa trẻ được chúc phúc---À, ý tôi là, chủ của Đền Chuột... Vì vậy đây là để có được kỹ năng phù hợp với điều đó...</Text>
  <Text Key="5D782748_30509">Ngoài ra, ừm... Tôi muốn gây quỹ... số tiền cần thiết để sửa chữa ngôi đền chuột cũ...</Text>
  <Text Key="583FECB7_30510">Về điều cô vừa nói, tôi cũng nghe nói về nó. Đó là lý do chính khiến cô bán tai chuột, phải không Vikala?</Text>
  <Text Key="C94044F2_30511">Dù sao cũng là một ngôi đền cũ... Có rất nhiều đổ nát ở khắp nơi... Tôi nghĩ có nhiều nơi cần sửa chữa hơn bạn nghĩ...</Text>
  <Text Key="F439DA0E_30512">Vì vậy, tôi quyết định gây quỹ trong khi mọi thứ vẫn còn suôn sẻ... Ngoài ra, tôi nghĩ rằng nếu tôi có thể lan truyền thông tin về Đền Chuột, nhiều người hơn từ lục địa này sẽ đến...</Text>
  <Text Key="4BF08AFB_30513">Vikala...</Text>
  <Text Key="7E61BABE_30514">Cô cũng nghĩ vậy sao, {playername}? Tôi cũng vậy!</Text>
  <Text Key="875A0E05_30515">Đ-Đó là... Ơ...</Text>
  <Text Key="5F2A11B2_30516">Cô biết đấy, ước mơ của tôi là trở thành một người bay trên trời thực thụ! Và bây giờ tôi đang làm đủ loại công việc để tiết kiệm tiền mua một chiếc khí cầu...</Text>
  <Text Key="D1F19E0D_30517">Gây quỹ và huấn luyện... Nghe có vẻ giống với trường hợp của cô ấy.</Text>
  <Text Key="E358F446_30518">Đúng rồi! Tôi tự hỏi liệu đây có phải là số phận không? Nếu đúng như vậy...</Text>
  <Text Key="9200E269_30519">Djeeta... Cô ấy đang cố ám chỉ điều gì đó...? Ồ, đây chắc là...</Text>
  <Text Key="C92D2A0C_30520">Ngay bây giờ... Djeeta đang cố tạo ra một kết nối mạnh mẽ bằng cách sử dụng một điểm chung...!</Text>
  <Text Key="1BABD309_30521">Vikala! Cô và tôi, hãy cùng trở thành những người bay trên trời!</Text>
  <Text Key="E74303AD_30522">Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="05CBBACF_30523">C-Cô ấy thực sự tấn công tôi bằng cách sử dụng sức mạnh điểm chung...!?</Text>
  <Text Key="1A3E004A_30524">Cô nữa, Karin!</Text>
  <Text Key="DB890A81_30525">Tôi có phù hợp vào việc này không?</Text>
  <Text Key="8C738309_30526">Tất nhiên! Chúng ta là bạn đồng hành trong chuyến đi rồi, phải không? Hãy tiếp tục phiêu lưu ngay cả sau nhiệm vụ này!</Text>
  <Text Key="BB515D0D_30527">Cảm ơn vì lời mời vui vẻ. Nhưng... Tôi xin lỗi. Tôi có công việc cần làm ở hiệp hội quản lý guild...</Text>
  <Text Key="5F901A22_30528">Ồ, trong trường hợp đó tôi cũng vậy... Tôi đang trong giai đoạn huấn luyện, nên... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="0FE5F977_30529">Ra vậy, thật đáng tiếc... Tôi có thể thấy rằng đó chắc chắn là một lời mời đột ngột. Xin lỗi, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="AAF1BC38_30530">Tôi vẫn rất vui khi nghe điều đó. Nếu tôi rời hiệp hội quản lý guild, vào thời điểm đó, hãy mời tôi lần nữa.</Text>
  <Text Key="84D32DD6_30531">Tôi sẽ làm đúng như vậy. Karin, hãy nhớ ngày hôm nay thật thân thương, được chứ?</Text>
  <Text Key="CE249762_30532">Và tất nhiên, cô nữa, Vikala! Bất cứ khi nào cô hoàn thành huấn luyện hoặc cảm thấy muốn, hãy cho tôi biết, được chứ? Tôi sẽ luôn chào đón cô!</Text>
  <Text Key="055CE303_30533">Tôi không nghĩ cô ấy thực sự sẽ mời tôi lần nữa... Không chỉ vậy, tôi thậm chí còn không phải Vicky lúc này. Cô ấy đang mời tôi, người ở đây và bây giờ... Tôi không thể tin được mình đã lo lắng một cách không cần thiết như vậy...</Text>
  <Text Key="B63543B2_30534">Không, tôi chắc chắn đó chỉ là nói cho có từ một người thuộc phe Dương như cô ấy... Loại bình luận thông thường khiến một người thuộc phe Âm như tôi hiểu lầm... Tôi biết điều đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="957A4660_30535">Điều đó khiến tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="C5BAB590_30536">Nhưng... Tôi vui vì đã từ chối cô ấy... Nhờ Karin, tôi đã có thể theo làn sóng từ chối của cô ấy...</Text>
  <Text Key="5FC6E549_30537">Làm sao có thể có người như tôi hữu ích cho ai được...</Text>
  <Text Key="516B9438_30538">...Một người bay trên trời, hửm?</Text>
  <Text Key="CAB20632_30539">...Vậy thì, đã đến lúc chúng ta quay lại vấn đề chính. Chúng ta vẫn còn một chặng đường dài phải đi.</Text>
  <Text Key="CAA76955_30540">Đúng rồi. Đi thôi, Vikala!</Text>
  <Text Key="A3CE2B5C_30541">À, d-dạ...</Text>
  <Text Key="C48A152F_30542">Đối với mọi người, hành trình này khác với thường lệ--Với những suy nghĩ và cảm xúc riêng của mình, {playername} và đội của anh ấy lên đường đến Rừng Trí Tuệ.</Text>
  <Text Key="F161C32F_30543">Còn lại chỉ là Karin.</Text>
  <Text Key="1BC4926F_30544">Cô dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="E7D1D53D_30545">Nhà Giả Kim...?</Text>
  <Text Key="1FE7AAE7_30546">Tên nhà giả kim già đó là ai vậy?</Text>
  <Text Key="BB724017_30547">Cô biết tất cả mọi thứ, phải không?</Text>
  <Text Key="25627C4D_30548">Nếu đúng như vậy, điều này hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="A7645B85_30549">Những động cơ như vậy nhắc tôi nhớ đến cô, Djeeta</Text>
