  <Text Key="DA3ECE32_166900">Ừ. Đồ ăn, quần áo, đồ dùng hàng ngày, cái gì cũng đang trở nên đắt đỏ hơn.</Text>
  <Text Key="7FDD56A0_166901">...Nói mới nhớ, gạo cho mèo dạo này cũng đắt, và quản lý cứ than phiền là sắp tăng giá bánh taiyaki.</Text>
  <Text Key="0E8DDB5B_166902">...Chỉ giữa chúng ta thôi, nhưng lý do giá cả tăng là vì các thương nhân đang thông đồng thao túng giá.</Text>
  <Text Key="99DEFE0A_166903">Ừ-Ừ, có thật vậy sao~mèo!</Text>
  <Text Key="E56FACB8_166904">Thôi, chỉ là tin đồn thôi. ...Nhưng nếu có thật, chắc họ cũng đang cười khùng khục rồi.</Text>
  <Text Key="CF9CDAA8_166905">Khốn kiếp! Lúc nào cũng là chúng ta, người nghèo, phải chịu khổ!</Text>
  <Text Key="F6CD567D_166906">Thôi, về làm việc thôi.</Text>
  <Text Key="80DABD70_166907">Em cũng đi.\nHẹn gặp lại sau, Tamaki-chan!</Text>
  <Text Key="A5368296_166908">À, cảm ơn mọi người đã đến!\nHẹn gặp lại nha~mèo!</Text>
  <Text Key="6E2DFF6D_166909">...Về chuyện mấy vị khách kia bàn tán trước đó,\ncó lẽ còn có một công ty Krook'd &amp; Co. khác ở đâu đó nữa~mèo.</Text>
  <Text Key="0D9D7EC0_166910">Đến lúc của Ma Vật Mèo chưa?</Text>
  <Text Key="1DDE9753_166911">Đúng rồi~mèo!\nMa Vật Mèo sẽ dạy cho mấy công ty buôn bán xấu xa một bài học~mèo!</Text>
  <Text Key="62D481B8_166912">Trước hết, chúng ta cần điều tra xem tin đồn đó thật hay giả~mèo.\nChúng ta không muốn thất bại lần nữa với thông tin sai lệch như lần với Krook~mèo.</Text>
  <Text Key="AFF6C21F_166913">Chúng ta sẽ nhờ Akino giúp nữa...~mèo?\nSao vậy~mèo?</Text>
  <Text Key="28302EC1_166914">Em đã sẵn sàng điều tra rồi.</Text>
  <Text Key="161DCD9A_166915">~mèo? Nhanh quá~mèo!\nChưa đầy 30 giây~mèo!</Text>
  <Text Key="9C219BCA_166916">Anh...\nđang định tham gia cùng em... với tư cách là Ma Vật Mèo chính nghĩa~mèo chứ?</Text>
  <Text Key="BE1F77D2_166917">K-Không thể nào~mèo!!</Text>
  <Text Key="A212F61D_166918">...À, x-xin lỗi vì đã nghiêm khắc~mèo?\nNhưng {playername} là dân thường,\nnên anh nên dừng việc chõ mũi vào chuyện này~mèo.</Text>
  <Text Key="F7EFDD47_166919">Để em lo~mèo!\nKhông có gì là không thể với em với tư cách Ma Vật Mèo~mèo!</Text>
  <Text Key="E3A76E29_166920">Em muốn giúp Tamaki.</Text>
  <Text Key="5971AC1C_166921">A-anh chắc chứ~mèo?\nE-êm... vậy... à!</Text>
  <Text Key="168CA82C_166922">M-mình đang nghĩ gì vậy~mèo!\nMình không muốn đặt {playername} vào nguy hiểm thêm nữa~mèo!\nMình phải từ chối... Ưm!</Text>
  <Text Key="3825E383_166923">Mình phải từ chối anh... hừm!\nƯ... anh đang nhìn mình với ánh mắt buồn bã thế kia...\nđừng nhìn mình như thế, như một con mèo bị bỏ rơi...</Text>
  <Text Key="2CA5CAB5_166924">...Nhưng giờ, mình phải cứng rắn lòng và thẳng thừng từ chối~mèo!\nĐược rồi, mình sẽ nói rõ ràng~mèo!</Text>
  <Text Key="84E0E6AF_166925">...Việc đó sẽ làm phiền anh sao?</Text>
  <Text Key="70405F71_166926">................K-không hẳn là mình hoàn toàn phản đối.</Text>
  <Text Key="5F1AE108_166927">Ơi trời!!\nMình vừa nói gì vậy~mèo!!!!</Text>
  <Text Key="D2248B4D_166928">M-Mình phải tìm cách từ chối anh...\nđược rồi! Mình sẽ bịa một cái cớ và nói không...</Text>
  <Text Key="6ECD7F46_166929">Nhưng làm một tên trộm chính nghĩa rất vất vả~mèo. Chính vì vậy mình sẽ thử anh~mèo! Mình gọi là, "Bài Kiểm Tra Đồng Hành của Ma Vật Mèo"~mèo!</Text>
  <Text Key="D3504A2D_166930">Mình nói trước, bài kiểm tra này khó~mèo.\nVì chúng ta sẽ hành động cùng nhau, anh là đồng hành của mình~mèo! Anh phải có khả năng hỗ trợ lẫn nhau~mèo!</Text>
  <Text Key="DF52981F_166931">Vì vậy, dù {playername} có sức mạnh bí ẩn~mèo, với cánh tay yếu ớt như vậy~mèo, anh không thể tham gia bài kiểm tra~mèo...</Text>
  <Text Key="34718387_166932">H-Hả? {playername} luyện tập kỹ vậy sao~mèo?</Text>
  <Text Key="1696686E_166933">À, bây giờ nhìn lại anh~mèo, anh khá cứng cáp~mèo. Anh nhỏ tuổi hơn mình, và mình thường trêu chọc anh như em trai, nhưng anh có vẻ khá đáng tin cậy~mèo...</Text>
  <Text Key="AAB2F4F9_166934">M-Mình cứ thấy ngượng khi nhìn anh~mèo...\nThôi, hãy nhanh chóng kết thúc bài kiểm tra và loại anh~mèo!</Text>
  <Text Key="A63E98A7_166935">Trước hết,\nbài kiểm tra thể lực...~mèo a a a a a a~!!</Text>
  <Text Key="BEFB2E32_166936">Sao anh lại ôm mình lên vậy~mèo!?\nVà đây là c-c-cái ôm công chúa~mèo!!</Text>
  <Text Key="C3D07761_166937">Mình đã hỗ trợ em.</Text>
  <Text Key="CDC12731_166938">Anh nhẹ quá.</Text>
  <Text Key="7C0A6ED4_166939">K-không, dù anh trả lời mình như vậy,\nmình vẫn không hiểu tại sao anh lại làm vậy~mèo!</Text>
  <Text Key="141A697E_166940">Ồ, có lẽ anh đã hiểu nhầm ý nghĩa của "hỗ trợ lẫn nhau" rồi~mèo!?</Text>
  <Text Key="0EAB5345_166941">Hỗ trợ lẫn nhau không có nghĩa là "hỗ trợ" về thể chất~mèo!\nK-không quan trọng! Thật ngượng, hạ em xuống đi~mèo!!</Text>
  <Text Key="9397B89B_166942">Haa... haa... {playername}. Dù anh có mất trí nhớ, nếu cứ tiếp tục làm vậy với con gái, anh sẽ bị bắt một ngày nào đó~mèo...</Text>
  <Text Key="368C842C_166943">Hả... "bài kiểm tra tiếp theo là gì?"</Text>
  <Text Key="22DD2CB2_166944">V-vì mình biết anh đã luyện tập rồi,\nthôi bỏ bài kiểm tra thể lực và bắt đầu bài kiểm tra cuối cùng~mèo!</Text>
  <Text Key="373C7561_166945">Đã đến bài cuối rồi sao?</Text>
  <Text Key="D37BDBA5_166946">Đ-Đây chính là ý nghĩa của một tên trộm chính nghĩa, meow!</Text>
  <Text Key="3E4793AC_166947">...Nếu chuyện như vậy xảy ra mỗi lần mình kiểm tra, mình sẽ không chịu nổi~mèo! Mình phải khiến anh bỏ cuộc nhanh thôi~mèo!</Text>
  <Text Key="11D3519B_166948">Nhưng mà, bài thi tiếp theo sẽ là chướng ngại vật lớn nhất~mèo. Nào, mọi người, đến đây~mèo~!!</Text>
  <Text Key="56C8EBA0_166949">Meo-meo!</Text>
