  <Text Key="606B5145_156650">Rõ chưa? Nếu bạn tạo một câu chuyện bịt mắt quá xa so với con người thật của mình, thì những khuyết điểm của bạn sẽ dễ bộc lộ hơn.</Text>
  <Text Key="7900310C_156651">Nguyên tắc chung ở đây là giữ các sự kiện thực tế xung quanh nhân cách thật của bạn càng chính xác càng tốt, trong khi cố gắng thực hiện càng ít điều chỉnh càng tốt.</Text>
  <Text Key="A885D087_156652">Đủ giáo dục chưa? Vậy thì, tôi đã thay đồ xong... Ôi chà...!</Text>
  <Text Key="CED9B6D3_156653">Thật là một sự c. Tôi đột ngột bị trật mắt cá. Giờ tôi không thể tự đi được.</Text>
  <Text Key="F479CA34_156654">May mắn thay, bạn ở đây để giúp tôi. Chắc chắn bạn sẽ không bỏ mặc tôi ở một nơi như thế này, đúng chứ? Trong tình huống như vậy, bạn sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="5EC06A6C_156655">Hừm, đúng rồi. Chênh lệch chiều cao quá lớn để bạn đỡ tôi, nhưng cõng người trên lưng thì không phù hợp với người mặc váy.</Text>
  <Text Key="775A23D3_156656">Với giải pháp kiểu này, bạn đã kiếm được điểm tối đa... Không, bạn đã vượt qua cả lớp rồi. Sao vậy? Đó là lời khen từ tôi đấy. Bạn có thể vui sướng nếu muốn, biết không?</Text>
  <Text Key="D397A079_156657">Đứng yên đó. Tôi cảm nhận thấy ai đó bên phải... Từ đây, tôi sẽ giữ tay bạn như thế này, nên hãy quay về phía đó. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="1BC410E1_156658">Tỉnh táo lên, họ sẽ nghi ngờ nếu bạn vội vàng. Bình tĩnh và tiếp tục đi. Ôi chà... dường như chúng ta bị bao vây từ mọi phía. Vậy thì, hãy thử hướng về một nơi ít người hơn.</Text>
  <Text Key="32846216_156659">Ôi trời! {playername}... Bạn đang làm gì vậy? Một cái ôm kiểu công chúa trong khi ôm? Khoan, người đó là ai? Mối quan hệ của bạn với cô ấy là gì?</Text>
  <Text Key="88B1EA32_156660">Ồ? Vậy hai người cùng lớp? Thật là một mớ hỗn độn. Ahaha... Chào buổi chiều. Tôi hơi choáng váng và bị trật mắt cá, nên đang nhờ hậu bối đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="69FF0AC0_156661">Hả? À, chào buổi chiều... Ừ, vâng... vậy là bạn bị thương. Khoan đã, bạn là "senpai" của chúng tôi ư?</Text>
  <Text Key="40F00631_156662">Đúng vậy... Đừng nói với tôi là bạn đang nghĩ tôi không giống cái tên đó chỉ vì tôi nhỏ bé?</Text>
  <Text Key="6E6EE83A_156663">Không, không, không... tôi không nghĩ vậy chút nào. Tôi chỉ ghen tị vì anh ấy được ôm một cô gái xinh đẹp như vậy. {playername} lúc nào cũng được bao quanh bởi đủ loại cô gái xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="B9D5B380_156664">Eeeh, tôi hiểu rồi. Hừm?</Text>
  <Text Key="444C00E3_156665">Không, không, không... bạn cũng rất xinh đẹp theo cách của mình, senpai. Hả? Nhưng tôi cảm thấy mình đã thấy bạn ở đâu đó rồi...</Text>
  <Text Key="4609219E_156666">Eeehh? Đó chắc là vì chúng ta cùng trường này. Chẳng phải rõ ràng là bạn đã thấy tôi quanh đây sao?</Text>
  <Text Key="5A9A1DFE_156667">Không, tôi không phải ý đó... À! Có thể cô là cô gái dạy chúng tôi qua lớp học trực tuyến hôm kia?! Ơ, tôi khá chắc là cô tự xưng là Utsushi-...</Text>
  <Text Key="E926547A_156668">Đúng rồi, chính cô ấy!</Text>
  <Text Key="0BD06F91_156669">Tsk, sao bọn trẻ này tinh ý thế... À, người đó thực ra là họ hàng của tôi. Chúng ta có giống nhau đến thế ư?</Text>
  <Text Key="5405D99F_156670">Tôi nghĩ cô ấy là cháu gái của chị gái sinh đôi của bà ngoại tôi, và dường như cô ấy đã dạy lớp hôm kia thông qua mối quan hệ đó.</Text>
  <Text Key="44120058_156671">Tôi chưa có cơ hội gặp cô ấy nhiều, nhưng tôi biết cô ấy là một người tốt bụng và thân thiện.</Text>
  <Text Key="3490C692_156672">Hả, tôi hiểu rồi. Đúng là hai người giống hệt nhau, nhưng cách nói chuyện thì khác xa. Nói vậy thì phải khó khăn lắm khi có một người nổi tiếng trong gia đình...</Text>
  <Text Key="F5BAFB77_156673">Ừm, ôi đau quá...</Text>
  <Text Key="05720EF7_156674">À, ừm... Đúng rồi, bạn bị thương. Xin lỗi vì đã làm phiền bạn!</Text>
  <Text Key="E4D627D0_156675">Ahaha... Tôi cũng xin lỗi. Hãy nói chuyện lại nhé?</Text>
  <Text Key="FFB9BEC7_156676">Chắc chắn!! Cẩn thận! Đưa cô ấy đến phòng y tá an toàn!</Text>
  <Text Key="ED6F8004_156677">*thở dài*... Cái mặt đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="45ED9728_156678">Đó là vấn đề quen thuộc thôi. Tôi đã nói với bạn rồi. Loại chuyện này là chuyện thường ngày của một gián điệp.</Text>
  <Text Key="32826061_156679">Dù sao thì, vừa rồi bạn đang muốn làm gì vậy? Có vẻ như bạn đang tiết lộ danh tính thật của tôi... Toàn bộ nhiệm vụ này diễn ra để cứu bạn, bạn biết mà.</Text>
  <Text Key="989F5CF7_156680">Lần sau hãy suy nghĩ kỹ về vị trí của mình. Được chứ?</Text>
  <Text Key="9FECF2C8_156681">Vậy thì, đã đến lúc chúng ta thoát khỏi ngôi trường này rồi. Hãy tiếp tục đi thẳng.</Text>
  <Text Key="E62953EC_156682">Tuân theo chỉ dẫn của Neneka, cô ấy và {playername} đã thoát an toàn khỏi trường và đến một con hẻm vắng.</Text>
  <Text Key="D0CCABD2_156683">Vậy thì, tôi sẽ đi thay đồ thường, nên chờ ở đây một chút.</Text>
  <Text Key="5E9E5FA8_156684">Tiễn Neneka đi, {playername} chờ đợi một mình không có việc gì khác. Một vật lạnh, cứng được áp vào phía sau đầu anh.</Text>
  <Text Key="25679CF5_156685">Đừng cử động. Trời ơi, sao bạn lại vô tình thế...</Text>
  <Text Key="413FFD0E_156686">Sau khi nghe thấy một giọng nói quen thuộc và một cú sốc ngay lập tức, ý thức của {playername} bị nuốt chửng bởi bóng tối...</Text>
  <Text Key="4CB2D95F_156687">"Báo cáo K Số 1" 20■■/■■/■■ Tôi viết điều này như một hồi ký về công việc trực nhiệm của mình.</Text>
  <Text Key="D802BB4E_156688">Hôm nay, một người mới được phân công đến phòng tôi. Cô ấy đã trở thành cấp dưới đầu tiên của tôi. Về tuổi tác, cô ấy trẻ hơn tôi rất nhiều, nhưng... tôi không thể xác định chính xác, nên tạm thời là "tuổi không rõ". Cô ấy trông trẻ, nhưng phong thái toát lên sự điềm tĩnh vượt quá tuổi tác.</Text>
  <Text Key="294106BC_156689">Ồ, sự quan tâm kiểu này không thân thiện với phụ nữ lắm. Tôi sẽ cẩn thận không để lộ những nghi ngờ như vậy trước mặt cô ấy khi đang trực nhiệm. Chỉ là, cô ấy đã chọn phòng tôi khá tốt. Không thể tin tưởng những gì được viết trên giấy... và điều đó cũng đúng với tôi.</Text>
  <Text Key="DB2D9EAB_156690">Điều bất ngờ là kết quả của các kỳ thi của cô ấy. Cô ấy đạt điểm tối đa trong tất cả các bài kiểm tra viết. Kỹ năng thực hành của cô ấy cũng hoàn hảo ngoại trừ những kỹ năng liên quan đến chiến đấu, và dường như các giám khảo không thể đánh giá kỹ năng của cô ấy trong lĩnh vực điện tử. Tuy nhiên, có một điều... tính cách và năng lực của cô ấy đáng nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="1AED6230_156691">Mặc dù cô ấy không thiên vị bất kỳ đảng phái chính trị hay ý thức hệ nào, triết lý cá nhân của cô ấy dường như là "thế giới nên được quản lý chỉ bởi những người có khả năng làm điều đó". Tư duy đó rõ ràng là của một kẻ độc tài. Nó không phù hợp với phòng tôi, vốn phục vụ nhà nước chúng ta.</Text>
  <Text Key="6ACCA11D_156692">Cô ấy cũng thể hiện một số vấn đề khi làm việc nhóm. Tôi nghĩ tên mình có thể khó đọc, nên tôi bảo anh ấy có thể gọi tôi là "Senpai", nhưng cô ấy nhất quyết gọi tôi là Thủ trưởng Kuramazaki. Cô ấy đang không trung thực, hay chỉ là không thích tôi?</Text>
  <Text Key="D7D69E03_156693">Tôi nghĩ mình đã rèn luyện để tạo ấn tượng tốt để những người làm việc cùng tôi không ghét tôi, nhưng dường như tôi vẫn còn một chặng đường dài phải đi. Tôi cần rèn luyện thêm nữa. Ngày đầu tiên làm việc của cô ấy là huấn luyện thực hành như một kiểm tra cuối cùng về những gì cô ấy học được.</Text>
  <Text Key="BC1FC4BB_156694">Khi nói đến việc theo dõi, cô ấy dường như là một người mới và có nhiều chỗ vụng về trong cách sử dụng cơ thể, nhưng vì lý do nào đó, tôi cảm thấy cô ấy xuất sắc trong việc nắm bắt góc nhìn và nên định hướng ánh mắt của đối tượng bị theo dõi. Dường như, đây là kinh nghiệm cô ấy kiếm được từ chơi một trò chơi VR.</Text>
  <Text Key="9ACB4403_156695">Tôi không biết tại sao, nhưng tôi không thể không tự hỏi liệu cô ấy có hữu ích gì cho chúng tôi như một thành viên của phòng, hay cô ấy sẽ trở thành một gánh nặng. Tôi phải tìm ra chắc chắn.</Text>
  <Text Key="F4EFF954_156696">Hừm, tôi nhớ mình đã đi học, rồi...</Text>
  <Text Key="0CB6B402_156697">Khoan đã, Neneka?!</Text>
  <Text Key="CEFCC437_156698">Tại sao cô lại cố bắt cóc tôi?!</Text>
  <Text Key="DDE1F539_156699">Dù sao thì, tôi sẽ về nhà...</Text>
