  <Text Key="563C590E_104600">Á?!</Text>
  <Text Key="D1C8BE04_104601">Á, á, á! Dù là Kuuka, tôi cũng không chịu được nữa!</Text>
  <Text Key="92104CA2_104602">K-Không ổn...! Cứ thế này...!</Text>
  <Text Key="58E83BAB_104603">Hu hu...!</Text>
  <Text Key="E0CBC8F9_104604">Ực, á...!!</Text>
  <Text Key="2E2AC304_104605">Yui-sama...?! Bảo vệ chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="5DC7BDBD_104606">Mọi người... chạy đi...!</Text>
  <Text Key="285BE41B_104607">Yui...san...?</Text>
  <Text Key="D7510953_104608">T-Tôi không hiểu lắm, nhưng... nếu chúng không giết được tôi...</Text>
  <Text Key="97269BA6_104609">Lại là Yui-san? Cô ấy là người rất quan trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="003F2E79_104610">Vậy thì, nếu tôi... trở thành khiên của mọi người...!</Text>
  <Text Key="10BD423B_104611">Yui-sama! Vậy là liều lĩnh quá...!</Text>
  <Text Key="356DAFD1_104612">Yui!</Text>
  <Text Key="F73A817E_104613">Khuya! Ư ư ư...!</Text>
  <Text Key="09ACF179_104614">Á. Kariza-kun, Dừng lại! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="539422E7_104615">Hê, giờ dừng thì đã quá muộn! Tóc hồng, ngươi lo cho quái vật tồi tệ của ta đi! Ta sẽ giải quyết mối hận ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="097C2750_104616">...Chạy! Chạy đi, mọi người, Kishi-kun!!</Text>
  <Text Key="8F86EAB8_104617">Yui...!</Text>
  <Text Key="09795EDB_104618">Onii-tan...!</Text>
  <Text Key="3214030D_104619">Shogun...!?</Text>
  <Text Key="3EBDA8F7_104620">C-Cái gì? Ánh sáng này...</Text>
  <Text Key="0527A9EF_104621">Cái này... không thể nào!?</Text>
  <Text Key="263C900D_104622">Gyaaaaah!</Text>
  <Text Key="77934136_104623">Ừm... {playername}-kun tốt với con gái. Tôi không thể giận cậu ấy vì hiền lành.</Text>
  <Text Key="ED3537CF_104624">Ừ... Đúng đó. Đúng tính cách của cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="672D5EA3_104625">K-Kokkoro-san...?</Text>
  <Text Key="D1570187_104626">Cô... giận à? T-Tại vì tôi cắn nó trước...</Text>
  <Text Key="42470183_104627">Hả? Không, ý tôi không phải vậy. ...Không phải với cô, Miss Sheffy...</Text>
  <Text Key="2326BDC8_104628">Tiểu thư Ranpha... Có vẻ chúng ta phải cảnh giác. Về nhiều phương diện...</Text>
  <Text Key="922FF0BD_104629">Để xem. Khó khăn, nhưng chúng tôi đã lấy được một Sol Orb. Chúng tôi đã đi hết đường đến Odedo, vậy là đã đạt mục tiêu.</Text>
  <Text Key="984EB687_104630">Đúng đó. ...Đó là cái thứ bảy... Chúng ta cần thu thập những cái còn lại nhanh...</Text>
  <Text Key="39D39743_104631">Ôi trời. Tôi bảo cô nằm một chút. Cô nên nghe bác sĩ, Yui-chan.</Text>
  <Text Key="CD399370_104632">Nhanh lên và khỏe lại đi, được chứ?!</Text>
  <Text Key="80398548_104633">Hừm, hừm... Vậy thì, sao không thư giãn và đi chơi ở Odedo?</Text>
  <Text Key="40023EAC_104634">Du lịch...?!</Text>
  <Text Key="DB2F5AB1_104635">Thật tuyệt! Vì chúng ta đã đi hết đường đến Odedo, nên sẽ không bị phạt vì đi chơi một chút!</Text>
  <Text Key="60EAC30D_104636">Đồ ăn ngon ở biệt thự ninja! Còn nhiều nơi trông giống Fuko Mobi nữa♪</Text>
  <Text Key="328D8D2C_104637">Kuuka và mọi người sẽ dẫn cậu đi tham quan♪ ...Ái chà...</Text>
  <Text Key="276EACC7_104638">Tôi bảo rồi, đừng cố quá. Ồ, nhưng... Nếu có cửa hàng bán campos ngon, tôi muốn cậu giới thiệu cho tôi♪</Text>
  <Text Key="192B05A9_104639">Tôi tự hỏi có ổn không khi rẽ đường như vậy. Nếu tôi dùng vòng ma pháp dịch chuyển, tôi có thể về ngay, nhưng...</Text>
  <Text Key="BA33B1E5_104640">Hừm... Theo tôi, tôi nghĩ đó là một đường rẽ cần thiết. Miss Sheffy.</Text>
  <Text Key="F031372A_104641">Vậy sao, Kokkoro-san?</Text>
  <Text Key="BC4C2B20_104642">Vâng. Dù sao thì, tôi đã hứa mua đồ lưu niệm cho Lady Pecorine và Miss Kyaru, những người đang chờ tôi ở Landosol.</Text>
  <Text Key="FC387397_104643">Tôi tuyên thệ trung thành với người!! Bệ hạ Eustianaaa!!</Text>
  <Text Key="13D5D9F2_104644">Cái gì?!</Text>
  <Text Key="49B281AE_104645">[Rage Legion]...</Text>
  <Text Key="027A75B5_104646">Tôi không biết ngươi đang nói về con ngựa nào, nhưng đã đến lúc giáo dục ngươi</Text>
  <Text Key="CDAEACAC_104647">Về sự đáng sợ của Seven Crowns</Text>
  <Text Key="DC3A16C2_104648">Phần Hai, Chương Bảy: Một Tay Vươn Ra Từ Bóng Tối</Text>
  <Text Key="C8A0E92A_104649">Bây giờ, đến lượt bị trừng phạt</Text>
