  <Text Key="B6A22970_173700">...Ừ, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="BB955C05_173701">Xin lỗi để cậu chờ. Tôi sẽ ban cho cậu sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="81A914D7_173702">...Cậu tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="5A853C1C_173703">Nếu chúng ta giật dây từ phía sau, chúng ta có thể biến chính phủ thành con rối. Hãy cùng nhau chiếm lấy đất nước này!</Text>
  <Text Key="98E4AD49_173704">Con rối... Hehe, nghe hay đấy... Đất nước này, bầu trời, biển cả...</Text>
  <Text Key="FA508795_173705">Chính trị, con người...</Text>
  <Text Key="14E1B5A3_173706">Mọi thứ từ chiếc ghế này, chỉ với một cái vung tay...</Text>
  <Text Key="B82F1354_173707">Cậu ngồi trên đó trông rất hợp.</Text>
  <Text Key="5B738A71_173708">Ực, ực! Ựcccc!!</Text>
  <Text Key="17A1368F_173709">Gì, gì vậy!?</Text>
  <Text Key="AD6A749E_173710">Neneka-san! Yukari-san! Các ngài quý tộc ở đó!</Text>
  <Text Key="9CD90DA0_173711">Xin hãy mở mắt... và tỉnh dậy!!</Text>
  <Text Key="2CAB7182_173712">Akino-san...!</Text>
  <Text Key="36E5363B_173713">Cậu đang làm gì ở đây... với lũ người vô giá trị này? Cậu thật đáng thương!</Text>
  <Text Key="FFFD72F9_173714">Đã tìm thấy rồi, tên thương gia cáu kỉnh. Cậu đến để đưa chúng về, phải không...? Hahaha! Quá muộn rồi! Nhìn đi, chúng hoàn toàn mê mẩn bởi quyền lực♪</Text>
  <Text Key="6C8A0CF8_173715">Quyền lực...? Cái đó là gì... Quyền lực chính xác là gì...</Text>
  <Text Key="D00661A1_173716">Hả?</Text>
  <Text Key="B259A7CB_173717">Quyền lực thực sự là bảo vệ và hỗ trợ những người làm việc chăm chỉ dưới mặt đất... Cái cậu đang bám víu vào chỉ là quyền lực vì quyền lực. Đó chẳng qua là một vũ khí!</Text>
  <Text Key="91714ABB_173718">Quyền lực không có gì đáng sợ đối với một thương gia tự lập như tôi. Nếu cậu không tỉnh dậy... tôi sẽ phải trừng phạt cậu bằng chính đôi tay mình!</Text>
  <Text Key="DC043611_173719">Này! Không không không! Khoan đã, cái đó quá nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="8DE08275_173720">Neneka-san, Yukari-san. Các cậu cũng vậy. Tôi không thích việc bám đuôi bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="789F92B4_173721">Akino-san khoan khoan! Có lý do cho việc này... Không, có chứ? Dù sao hãy khoan. Neneka-saaan! Xin hãy nói gì đó với Akino-san──</Text>
  <Text Key="B70B5FAF_173722">...Được rồi. Việc này ổn. Vui hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="334AE6BC_173723">Hả? Neneka-san...?</Text>
  <Text Key="A570F6B1_173724">...Tôi hài lòng rồi. Gần đến giờ kết thúc giờ nghỉ. Hãy quay về Ohma thôi.</Text>
  <Text Key="666DD31B_173725">──Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="7F343734_173726">Neneka-san, cậu rời ngai vàng rồi? Cậu không định biến chính phủ thành con rối chỉ với một cái vung tay sao...</Text>
  <Text Key="5DC932EC_173727">Tôi chán rồi. Ngai vàng... Này, vì họ làm cho tôi, tôi sẽ đập nó ra và dùng làm củi đốt cho bồn tắm.</Text>
  <Text Key="6297EC3D_173728">K-không, ý cậu là gì? Cậu không bị những quý tộc đó quyến rũ sao...</Text>
  <Text Key="BB3FDAE4_173729">Không? Tôi chỉ đi theo "trò chơi quyền lực" mà họ đưa ra cho tôi như một trò đùa.</Text>
  <Text Key="907B66D4_173730">Trò chơi... quyền lực, cậu nói vậy ư?</Text>
  <Text Key="1F9B8673_173731">Nó hơi sáo rỗng, nhưng đó là một phần của sự trống rỗng, sự điên rồ và vị ngọt của quyền lực... và rồi có lưỡi kiếm sắc bén của công lý đối đầu với tôi...</Text>
  <Text Key="F311A113_173732">Tất cả đều thật... và một trò chơi quyền lực tốt. Đủ vui để giết thời gian trong giờ nghỉ.</Text>
  <Text Key="79C1A710_173733">Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="DEF50A81_173734">Này, này, chúng tôi nghiêm túc về việc giải trí cậu! Vậy thì, vậy thì, còn lời hứa không tiết lộ bí mật thì sao?</Text>
  <Text Key="BE4585F9_173735">Từ đầu tôi đã không định tiết lộ chúng. Cũng không định hứa bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="FD145E3C_173736">Yukari-san cũng nói vậy. Rốt cuộc, chính cậu mới là người nói đó chỉ là bảo hiểm.</Text>
  <Text Key="BD0D83CB_173737">...!!</Text>
  <Text Key="BB013E57_173738">Vậy cậu đang nói rằng lời hứa bảo vệ chúng tôi nếu có chuyện chỉ là bảo hiểm...! Không có lời hứa... chúng tôi lại về điểm xuất phát!</Text>
  <Text Key="62C2CEB9_173739">Chúng sẽ không nghe chúng ta. Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="1FF1953B_173740">...Ồ, nhân tiện. Tên sát thủ cậu thuê để loại bỏ chúng tôi nếu việc giải trí không như dự định.</Text>
  <Text Key="B218F9D6_173741">Tôi đã dụ hắn đi với lương gấp đôi. ---Sát thủ, bắt những quý tộc này.</Text>
  <Text Key="96DD94F7_173742">Uwaaaah!?</Text>
  <Text Key="DD7000EA_173743">Khốn kiếp! Trong lòng cậu cũng ẩn giấu sự thèm khát quyền lực...!</Text>
  <Text Key="72D102A0_173744">Tốt hơn nên giấu kín. Nếu cậu khoe khoang... thì cũng sẽ vấp ngã như thế này.</Text>
  <Text Key="D1DC3DA1_173745">Mày...~~~!</Text>
  <Text Key="9AC9157D_173746">Xin lỗi vì đã làm cậu lo lắng. Yukari-san phản đối việc tiếp nhận buổi giải trí. Dù sao thì tôi mới là người mời cô ấy.</Text>
  <Text Key="686C9A10_173747">Tôi không lo lắng chút nào. Cậu là người lớn. Xin lỗi vì đã quở trách cậu mà không biết đó chỉ là một trò chơi.</Text>
  <Text Key="24AB57AA_173748">...Có lẽ nếu có người như cậu lãnh đạo, thế giới sẽ thể hiện một diện mạo khác...</Text>
  <Text Key="07A584C7_173749">...Không. Tôi cảm thấy việc làm việc với cậu trong việc thanh tẩy biển đã trở nên một chút... vui hơn.</Text>
