  <Text Key="B8900AE8_133850">"Không ngờ loài người lại chiến thắng chúng ta trước. Bất ngờ... Cũng như việc tìm thấy 'quyền năng' ngủ yên ở một nơi như thế này."</Text>
  <Text Key="FEF4F487_133851">"Nhưng điều đó chẳng thay đổi gì. Trước khi ngươi kiểm soát được sức mạnh đó, ta sẽ biến ngươi thành một phần cơ thể của chính ta."</Text>
  <Text Key="9775CF45_133852">Danchou-san, chúng ta gặp rắc rối rồi! Có chuyện gì đó xảy ra bên ngoài! Master và mọi người đã được báo động khẩn cấp và đã di chuyển, nên anh cũng phải nhanh lên, Danchou-san!</Text>
  <Text Key="366D0929_133853">"Mọi dữ liệu quan sát đều cho thấy giá trị bất thường...! Cái gì trên trời dưới đất thế này...?"</Text>
  <Text Key="9653B86A_133854">Có vẻ như thế giới sắp kết thúc... Lần này chuyện gì sẽ xảy ra đây?</Text>
  <Text Key="950F7A88_133855">"Hỡi loài người... hãy lắng nghe."</Text>
  <Text Key="33C6D995_133856">Hả?! Ai đó?! Mọi người sẽ giật mình nếu ngươi đột ngột lên tiếng với giọng to như vậy!</Text>
  <Text Key="9A4B3AA4_133857">"Ta là Hoàng đế, Imperial Gedon. Là thủ lĩnh của tất cả Gedon, ta cũng là kẻ trị vì tối cao trên thế giới này."</Text>
  <Text Key="937F31F8_133858">"Ý chí và sức mạnh trong việc chống lại sự cai trị của chúng ta cho đến nay đáng ngưỡng mộ. Tuy nhiên, kể từ hôm nay... cuộc đấu tranh của các ngươi sẽ kết thúc."</Text>
  <Text Key="EE906BCF_133859">"Hãy biết điều này. Hy vọng mà các ngươi đã bám víu cho đến nay chỉ là điềm báo trước cho tuyệt vọng thực sự."</Text>
  <Text Key="1C56B7B3_133860">"Thủ lĩnh của tất cả Gedon...? V-Vậy có nghĩa là... hắn...!"</Text>
  <Text Key="68CD611F_133861">Đúng vậy. Cái đó... là điểm kỳ dị của thế giới song song này. Cội nguồn của mọi tội ác không tồn tại trong thế giới của các ngươi.</Text>
  <Text Key="E78CE011_133862">Cái đó... chúng ta sẽ là người loại bỏ nó, cùng nhau!! ...Gigantic Croce, sẵn sàng phóng!!</Text>
  <Text Key="C1B79CA2_133863">Cảnh tượng đầy bất an... Như mong đợi từ Hoàng đế của kẻ thù... Nhưng nếu chúng ta có thể đánh bại hắn, thì trận chiến này cuối cùng cũng sẽ kết thúc!</Text>
  <Text Key="03C4DB88_133864">Vâng! Đi thôi, Aoi-san! Gigantic--CÚ ĐẤM TỐC ĐỘ TỐI ĐA!!!!</Text>
  <Text Key="26B50C08_133865">"...Hả? Cú đấm của tôi không hiệu quả?"</Text>
  <Text Key="A6289E6C_133866">"Không ghi nhận sát thương trên mục tiêu! Nó sắp phản kích!"</Text>
  <Text Key="DD571571_133867">ÔI TRỜI?! Tôi không kịp tránh, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="5CF2E366_133868">"C-Cái gì vậy?! Tôi chắc chắn rằng chúng tôi đã đánh trúng, nhưng nó hoàn toàn không sao!"</Text>
  <Text Key="8CAC1658_133869">Tôi không hiểu lắm, nhưng phản ứng hoàn toàn khác. Cái kaiju-san đó... không phải chỉ là Gedon thông thường!</Text>
  <Text Key="AF166A55_133870">"Những Gedon đã được cải tạo mà lũ người các ngươi đánh bại cho đến nay... chúng chỉ là một bước trong sự tiến hóa không ngừng của chúng ta."</Text>
  <Text Key="1FC77EA1_133871">"Cái này đã trải qua sự tiến hóa tối thượng và chứa năng lượng quy mô hành tinh... Tên nó là Space Gedon. Các ngươi không còn cơ hội nào để chống cự lại nó."</Text>
  <Text Key="A3D2FBD3_133872">"Mục tiêu đã được xác định là 'Space Gedon'. Bắt đầu phân tích... Giáp và độ bền của nó dường như không thể so sánh với các Gedon thông thường!"</Text>
  <Text Key="95E65367_133873">"Điều này quá vô lý... Ngươi đang ám chỉ rằng chúng chưa từng chiến đấu nghiêm túc cho đến giờ!?"</Text>
  <Text Key="449EFF09_133874">"Một phản ứng năng lượng cao đã được quan sát bên trong cơ thể Space Gedon... Nhiệt độ đang tăng nhanh! Tất cả mọi người, sơ tán...!"</Text>
  <Text Key="6FF5A611_133875">Này, này, tình hình không ổn rồi... OÁI TRỜI Ạ!!!!</Text>
  <Text Key="D7A4BBD6_133876">Ực... Ánh sáng vừa nãy... đó là một đòn tấn công phải không? Mọi người, các người ổn chứ...</Text>
  <Text Key="55D85689_133877">Ái chà, ái chà... Thành phố...! Không thể nào, mọi người... Đừng nói là tất cả đều chết...</Text>
  <Text Key="FB270E91_133878">Aoi-san, xin hãy bình tĩnh! Tôi vẫn còn chiến đấu được! Vì vậy, đi thôi!</Text>
  <Text Key="D0C4B3EF_133879">Croce-san, ngay cả khi anh nói vậy...! Anh đã tả tơi rồi! Nếu anh vỡ một lần nữa...</Text>
  <Text Key="F0CA9194_133880">Ahaha♪ Không cần lo lắng! Mức độ hư hỏng này chẳng là gì cả! Hơn nữa, nếu tôi vỡ, cô có thể sửa tôi lại!</Text>
  <Text Key="20B8EA81_133881">Nh-Nhưng... Các đòn tấn công của chúng tôi dường như không hiệu quả, vậy... chúng ta nên làm gì...?!</Text>
  <Text Key="6125EBA0_133882">Tôi không biết! Nhưng, nhưng! Để tôi đánh nó bằng tất cả những gì tôi có!!</Text>
  <Text Key="15483FB3_133883">Ực, ức... *thở dốc*... M-Mọi người, tình trạng?!</Text>
  <Text Key="4E7870FF_133884">Tôi không biết tí nào... Ngay cả những người còn sống cũng dường như không thể di chuyển được bình thường...</Text>
  <Text Key="F548D8F1_133885">Kishi-kun... Cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="46F84919_133886">Vâng, tình hình trông bất định. Tuy nhiên... chúng tôi có một giải pháp. Chúng tôi vừa hoàn thành phát triển nó không lâu.</Text>
  <Text Key="1F60A915_133887">Có phải... Thiết bị mới đó được cho là sẽ tăng cường Gigantic Croce?</Text>
  <Text Key="C3624DD9_133888">Vâng, nó vừa được hoàn thành không lâu. Cuối cùng, điều này vẫn đòi hỏi phải dựa vào tất cả các người, tuy nhiên... đó là tất cả những gì tôi có thể làm để giúp đỡ. Xin... hãy cứu thế giới này!</Text>
  <Text Key="58ADC56B_133889">Guuuu...!! Sức mạnh và tốc độ của nó ở một cấp độ hoàn toàn khác so với loại Gedon trước... Điều này gian lận quá, tôi phải thắng như thế nào?!</Text>
  <Text Key="F36B74D0_133890">Xin lỗi. Nếu tình hình trở nên nguy hiểm, nếu là để cứu bản thân, Aoi-san...!</Text>
  <Text Key="5B603D39_133891">Ối dào, đừng nói những lời đó nữa! Cậu đừng hòng nói rằng được hủy diệt cũng không sao!</Text>
  <Text Key="0E8C3594_133892">Những người duy nhất còn lại có thể chiến đấu ở đây là tôi và cậu, Croce-san...! Nếu chúng ta bỏ cuộc ở đây, thì thế giới này sẽ kết thúc!! Trong trường hợp đó, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chiến đấu hết sức cho đến tận cuối~...</Text>
  <Text Key="9612A642_133893">Hả? Giọng nói vừa nãy... Danchou-san? Nhưng nó đến từ đâu...?</Text>
  <Text Key="D7340CE5_133894">EEEEEKKKKKK! C-Cái gì vừa rung lắc?! Trời ơi lần này chuyện gì đang xảy ra?! ...Khoan, Croce-san?</Text>
  <Text Key="32861B50_133895">*Bíp bíp*, *bíp bíp*... Một đơn vị chưa biết đã được kết nối! Bắt đầu tái tạo buồng lái!</Text>
  <Text Key="F3A38FEA_133896">CÁI GÌ THẾ NÀY?! HẢ?! D-D-D-DANCHOU-SAN?! Cậu đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="194E2BF3_133897">Vâng! ...Không, khoan, tôi không nghe thấy gì về việc này! Chuyện gì đang xảy ra? Tôi có phải là người duy nhất không biết về sự phát triển này?!</Text>
  <Text Key="88444FB3_133898">Đây cũng là lần đầu tiên tôi nghe về đơn vị này! Knight-san, không ngờ cậu còn có khả năng làm những chuyện như vậy!</Text>
  <Text Key="BC7FF242_133899">Chuyện gì đang xảy ra...? Tự nhiên Knight-san bay lên không trung và lao thẳng vào Croce-san...?</Text>
