  <Text Key="5AA012F8_92350">Sức mạnh của cô ấy tuyệt đối, chênh lệch sức mạnh là vô vọng. Dù bạn cố gắng lên kế hoạch thế nào, bạn cũng không có cơ hội thắng.</Text>
  <Text Key="69230476_92351">Tôi sẽ không biết cho đến khi thử.</Text>
  <Text Key="2E599728_92352">Nếu chúng ta hợp tác, chúng ta sẽ có thể làm được gì đó.</Text>
  <Text Key="1672D306_92353">Khả năng gần như không tồn tại, bạn biết chứ? Bạn có sẵn sàng hy sinh những người xung quanh vì sự liều lĩnh, như thể bạn đang tìm một hạt cát vàng trong sa mạc?</Text>
  <Text Key="38799116_92354">Nhưng... Vậy chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="87A56BED_92355">Có một cách tốt. Một cách dễ dàng để làm mà không đổ máu của ai.</Text>
  <Text Key="7522229E_92356">Đó sẽ là...?</Text>
  <Text Key="B9DBFB64_92357">Để hòa giải với Eris.</Text>
  <Text Key="3BCB6224_92358">Nhưng! Eris là kẻ thù của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="0B16BC70_92359">...Trả thù... cho anh trai tôi...</Text>
  <Text Key="4D49B10C_92360">Thật là một sự xung đột không may đã xảy ra. Nhưng đôi khi sự khôn ngoan của con người là xóa bỏ hận thù và tránh xung đột tương lai.</Text>
  <Text Key="85750FBD_92361">Bạn thực sự có thể làm được không?</Text>
  <Text Key="2DE43A98_92362">Nhớ nhé. Eris không muốn làm tổn thương bạn. Đó không đúng sao?</Text>
  <Text Key="ADE2658F_92363">Chỉ cần bạn thay đổi ý kiến, bạn sẽ không cần phải ép bản thân quá sức.</Text>
  <Text Key="0C346C87_92364">Càng sớm càng tốt. Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="4B509B60_92365">Mặc dù cô ấy đang ngủ yên, các môn đồ của cô ấy vẫn đang cố gắng đến và bắt bạn.</Text>
  <Text Key="96E80464_92366">Trời ơi.</Text>
  <Text Key="E97BE995_92367">Tôi không thể tin là cô ấy tìm thấy chúng tôi nhanh thế. Điều này không tốt, trước khi bất kỳ thông tin nào bị rò rỉ.</Text>
  <Text Key="FCEA72E0_92368">Tôi đã buộc phải dùng nhiều năng lượng ma thuật. Cậu bé dường như cũng gặp rắc rối. Dù tôi có bao nhiêu cơ thể đi nữa, cảm giác như vẫn không đủ~</Text>
  <Text Key="17EB2FB9_92369">...Này, bạn không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="E1394777_92370">Nếu bạn chấp nhận cơ thể nhân bản, tôi sẽ cho bạn bao nhiêu cũng được, Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="E73BCE1E_92371">Tôi nghĩ rằng nếu tôi đuổi theo {playername}, tôi cuối cùng sẽ tìm thấy bạn.</Text>
  <Text Key="2822D513_92372">Này, Neneka, Chris. Đã lâu rồi.</Text>
  <Text Key="903D73F1_92373">Tôi chưa gặp các bạn từ khi các bạn suýt bị Nữ hoàng lập kế hoạch. Thật đáng tiếc khi bị biến thành con rối như thế này, nhưng...</Text>
  <Text Key="659F8724_92374">Thật lòng, tôi đã mong đợi các bạn lãng phí thêm chút thời gian trước khi gặp nhau như thế này.</Text>
  <Text Key="034AB8FF_92375">Nhưng... Nó sớm hơn tôi tưởng. Tôi cho rằng điều đó có nghĩa là các bạn không có tương lai.</Text>
  <Text Key="FCA74E2C_92376">Hừm. Không có ý nghĩa gì khi chỉ đùa giỡn với Neneka và Chris.</Text>
  <Text Key="C6F6F5BD_92377">Thực tế, những bẫy tôi đặt xung quanh trang trại đã dễ dàng bị phá.</Text>
  <Text Key="A9703580_92378">Hừm. Tôi không quan tâm nếu chỉ còn chúng tôi, thứ đó thậm chí còn không giữ chân chúng tôi.. Hay là bạn chỉ định kiểm tra nhanh?</Text>
  <Text Key="2BB694C4_92379">Nhưng, đây là cách chúng tôi làm một cuộc kiểm tra nhỏ.....!</Text>
  <Text Key="D9716E1A_92380">Heheheh... Ngay cả khi cú đánh là không thể tránh khỏi. Bạn đã 'thay đổi' thành phần của quần áo để cứng hơn thép? Thú vị....♪</Text>
  <Text Key="59338F20_92381">Trời ơi, nó vẫn đau lắm. Chris, bạn thật tệ.</Text>
  <Text Key="12DFF335_92382">Xin lỗi. Tôi không thích loại đối đầu này, nhưng...</Text>
  <Text Key="4B4CB2E9_92383">Nhưng đó không phải là vấn đề. Tôi luôn muốn có một trận chiến nghiêm túc với bạn...♪</Text>
  <Text Key="E627D90E_92384">Ôi trời. Ngay cả qua mặt nạ, tôi cũng có thể thấy bạn đang cười. ...</Text>
  <Text Key="59EF8CEB_92385">Sẽ là liều lĩnh nếu đối mặt trực diện với Regina Geas trong trận cận chiến. Tôi muốn nhờ cô ấy rời đi bằng cách nào đó, hoặc tôi muốn rời đi, nhưng...</Text>
  <Text Key="EDA0C6EB_92386">Xin lỗi, nhưng tôi sẽ không cho bạn cơ hội để trốn thoát.</Text>
  <Text Key="734AECB5_92387">...Metamorph Regnant là hậu quân. Tôi biết rồi~</Text>
  <Text Key="5E1D6B8C_92388">Nếu bạn là người bình thường, bạn sẽ không chạy trốn, bỏ lại bạn bè. Nhưng trong trường hợp của bạn, bạn có thể sơ tán toàn bộ tòa nhà trang trại đó xuống dưới lòng đất.</Text>
  <Text Key="461AEEFD_92389">Này, này. Đây là một bữa tiệc độc nhất. Tôi sẽ tha cho bạn một kết thúc thiếu tế nhị như vậy.</Text>
  <Text Key="8D841372_92390">...Ừ. Nếu không có sự ràng buộc của ma thuật thôi miên, sẽ không có sự mở đầu thiếu tế nhị hai chống một như vậy.</Text>
  <Text Key="D2CC9644_92391">Vậy thì, thời gian có hạn. Hãy dừng việc trò chuyện.</Text>
  <Text Key="587B58D0_92392">Tôi đồng ý. Sắp đến lúc thưởng thức bữa tiệc rồi...♪</Text>
  <Text Key="2A512ACF_92393">Tiên phong, Chris. Hậu phương, Neneka. Chỉ một trong Seven Crowns đã là một nỗi đau lớn, nhưng hai người họ là....</Text>
  <Text Key="8D43BB5F_92394">Với ma thuật thôi miên được thiếp lên họ, sẽ khó nhắm vào hỏa lạn bạn bè. Cân nhắc tương lai, tôi không thể dùng hết mana của mình.</Text>
  <Text Key="94146533_92395">Và cả cậu bé nữa...</Text>
  <Text Key="D4C5FD64_92396">Trời ơi, tình hình này tệ rồi. Tệ thật...</Text>
  <Text Key="C0E30822_92397">Ôi trời...</Text>
  <Text Key="27F003FF_92398">Mọi người đang nghỉ ngơi ở đó ngay bây giờ</Text>
  <Text Key="D69A1C3B_92399">Chúng tôi đang cố gắng chiến đấu một trận chiến cho số phận của thế giới.</Text>
