  <Text Key="2332E0E9_124000">Tôi không hiểu lắm... nhưng... hình như chúng ta đã được cứu rồi!?</Text>
  <Text Key="D0940D7A_124001">Nữ thần Lyrael! Đây là...</Text>
  <Text Key="E8A803FF_124002">...Phải. Chắc chắn là nhờ Hiệp sĩ và mọi người...!</Text>
  <Text Key="0D32DF72_124003">...GAAAAAAAAAHHHH!</Text>
  <Text Key="67ABDE3A_124004">Nhờ những nỗ lực tuyệt vọng của {playername} và đồng đội để cứu gia đình mình, Nữ thần Arachne cuối cùng đã bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="43BC2B56_124005">C-Chúng ta... đã thắng được cô ta...?</Text>
  <Text Key="873DE133_124006">...Có lẽ là vậy...</Text>
  <Text Key="B0C9F37C_124007">...Năng lượng ma thuật. Đã biến mất.</Text>
  <Text Key="B398BC62_124008">Ừ, nghe có vẻ tốt...</Text>
  <Text Key="1D272DE7_124009">...Không, đợi đã, thực ra thì...</Text>
  <Text Key="23CA7888_124010">Chào mừng Sheffy về nhà!</Text>
  <Text Key="FFCD56BE_124011">Nữ thần Sheffy... Tôi tưởng mình sẽ chẳng bao giờ gặp lại người nữa...</Text>
  <Text Key="01A9DC97_124012">ĐỒ NGU! ĐỒ ĐIÊN! Làm bừa bãi như vậy! Bắt mình đi tìm khắp các thế giới vì ngươi! Thực sự tưởng ngươi đã chết rồi! Giờ tao sẽ giết ngươi nếu ngươi không hối hận!</Text>
  <Text Key="DA042D16_124013">Xin lỗi... Thực sự xin lỗi mọi người~</Text>
  <Text Key="6DC86DD1_124014">Thật sự... Cảm ơn. Vì đã đi xa đến thế vì một người như tôi...</Text>
  <Text Key="A8F9EB71_124015">Không sao đâu. Chuyện như vậy, cô đừng bao giờ cảm ơn chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7EC807AC_124016">Cuối cùng, chắc chắn... cuối cùng người đã trở về với chúng ta... ngay như thế này. Sheffy...</Text>
  <Text Key="ACB8E669_124017">...Thật sự rất vui khi được chứng kiến cảnh tượng này. Mọi người...</Text>
  <Text Key="31C9502B_124018">Ừm. "Vui vẻ".</Text>
  <Text Key="67D82E75_124019">Buu?</Text>
  <Text Key="71834F4C_124020">Ừ, ừ♪ Tuyệt, rất tốt~</Text>
  <Text Key="2763D31A_124021">...Haaaaahhh...</Text>
  <Text Key="4B1C9880_124022">Nana-san!? Có chỗ nào bị thương sao...?</Text>
  <Text Key="234ED7FF_124023">A-Ahaha... K-Không phải như vậy đâu...</Text>
  <Text Key="D23A7368_124024">Có vẻ Nana-san đã mất thăng bằng vì quá nhẹ nhõm sau kết cục này. ...Tôi cũng không thể trách cô ấy được.</Text>
  <Text Key="8F8D2191_124025">Nữ thần Ho-chan. Thực sự người đã cứu chúng tôi khỏi tình thế nguy hiểm lúc trước. Nhờ phước lành chữa lành của người, chúng tôi đã có thể chiến đấu với Nữ thần Arachne đến phút cuối.</Text>
  <Text Key="1ABEEE5C_124026">Không có gì, không có gì. Đó chỉ là trả nợ cho những gì các người đã làm! Nhưng... có vẻ tôi lại đã dùng hết toàn bộ thần lực tích lũy được rồi.</Text>
  <Text Key="92F47568_124027">Tuy nhiên... Tôi chỉ có thể giữ được sức mạnh đến khi gặp lại mọi người vì Nana ở đây đã chịu đựng được nỗi sợ hãi và tránh được tơ nhện của Arachne một cách dễ dàng. Cô đã làm rất tốt, Nana. Tôi sẽ khen cô về việc đó.</Text>
  <Text Key="33C47573_124028">Ehehe... C-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="8C34D968_124029">Ôi chà, nhắc mới nhớ! Tôi cần phải lấy lại một ít sức mạnh đã mất từ Arachne bây giờ cô ta đã bị đánh bại! Mọi người, tôi cho phép các người quyền được giúp tôi và...</Text>
  <Text Key="7782161B_124030">...Hoo-chan. Hãy chờ một chút. Ngay bây giờ... ước nguyện mà Anh ơi và bạn bè của anh ấy mang theo bấy lâu cuối cùng đã thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="BFB2ADB3_124031">Có lẽ đây là lần thứ ba rồi, nhưng hãy cho Sheffy-chan một "cái ôm chào mừng"! Lần này, bộ sưu tập bao gồm cả Kyaru-chan đang ở ngay đây nữa! ♪</Text>
  <Text Key="D0D87538_124032">&quot;Gweh!&quot; &quot;Auu!&quot;</Text>
  <Text Key="91B263EE_124033">Heehee... Cậu vẫn vậy như thường, Pecorine! Tôi sẽ phải trả đũa lại!</Text>
  <Text Key="E1827ACB_124034">GAAAHHHH! Này... T-Tôi sắp chết rồi... Các người, có phải các người nghĩ tôi là phần nhân trong chiếc bánh mì này hay sao...</Text>
  <Text Key="C3415E84_124035">Nữ thần Kyaru... Tôi ghen tị quá. Chúng ta cũng tham gia ôm Nữ thần Sheffy đi, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="60276C6C_124036">&quot;Fugyaah!&quot; &quot;Kyah!&quot;</Text>
  <Text Key="6AC047F1_124037">À, những đôi cánh sắc bén, mát mẻ này... Chúng chắc chắn là của Nữ thần Sheffy.</Text>
  <Text Key="BE072690_124038">Hehe. Đã lâu rồi mới có ai vỗ về mình...♪</Text>
  <Text Key="537DF268_124039">Cũng đã lâu rồi mới thấy đuôi mập mạp và đẫy đà của Sheffy lần nữa☆! *Nắn chặt!*</Text>
  <Text Key="F2C72C6F_124040">Eek! ♪ Điên thật, Pecorine đồ quỷ nghịch...</Text>
  <Text Key="C9311272_124041">Này... Tôi sắp hết sức rồi...</Text>
  <Text Key="A58B52B4_124042">Xin hãy nhìn xem, Chủ nhân. Nữ thần Kyaru đang khóc nước mắt hạnh phúc. Rõ ràng cô ấy cũng vui mừng như chúng ta khi cuối cùng được thấy Nữ thần Sheffy trở về. Tôi cũng không thể giữ nước mắt được.</Text>
  <Text Key="E65112A8_124043">K-Không... Đó không phải...</Text>
  <Text Key="5550985B_124044">Vậy là... cô ấy vẫn có thể cử động được.</Text>
  <Text Key="25F0DAEA_124045">Chúng ta thực sự đã chủ quan. Và rồi...</Text>
  <Text Key="DFCBDE53_124046">...Nữ thần Yamato. Để bảo vệ Chủ nhân, cô ấy đã...</Text>
  <Text Key="F7C9E49C_124047">Hah... Không phải như vậy đâu. Chỉ là... Tôi từ đầu đã không thích con nhện này. Tôi muốn trả ơn các người vì đã đánh bại tôi.</Text>
  <Text Key="8E79E416_124048">Chính vì vậy, giống như một tên cướp thực thụ... Tôi đã đánh cắp nó từ tay các người. Cú đánh cuối cùng, tốt nhất... đòn kết liễu.</Text>
  <Text Key="812EA95A_124049">...Nữ thần Yamato. Ưm...</Text>
