  <Text Key="DCFC7C88_140250">Sử dụng bảng cảm ứng này</Text>
  <Text Key="38C656A8_140251">Điều đó đúng chứ?</Text>
  <Text Key="4A5B4483_140252">Tôi cũng rất vui</Text>
  <Text Key="F6F922C1_140253">Đó là mimi</Text>
  <Text Key="7481A035_140254">Kasuri-san, cơ thể cô trong suốt...!?</Text>
  <Text Key="673F48FB_140255">...Đừng đi.</Text>
  <Text Key="7AAFF823_140256">Điều đó... có thể là vấn đề...</Text>
  <Text Key="03174E02_140257">Kasuri-san...!</Text>
  <Text Key="0643A6ED_140258">Cô quay lại rồi hả!?</Text>
  <Text Key="FC5DC851_140259">Cô ấy tự xưng là ma, nhưng...</Text>
  <Text Key="06C9F875_140260">Cô ấy không &quot;sống&quot;... mà cũng không &quot;chết&quot;...?</Text>
  <Text Key="FFB46E76_140261">Tôi tưởng mình đang lên thiên đường...</Text>
  <Text Key="F00962D6_140262">Đúng vậy, phiêu lưu là nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="FB4C535C_140263">Cô đang nói về di sản của tôi sao?</Text>
  <Text Key="B63E6D80_140264">Chỉ là một bộ hộp sọ... Tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="68967674_140265">T-tôi sẽ suy nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="53912360_140266">Tôi không muốn cô chết!</Text>
  <Text Key="3E480006_140267">Tôi có thể chấp nhận điều đó...</Text>
  <Text Key="4CF157D2_140268">Kasuri</Text>
  <Text Key="DA1F8797_140269">Quảng cáo Khoai Lang Nướng</Text>
  <Text Key="7632A4C5_140270">Thần linh? Hay Chỉ Đồ Chim Mỏng?</Text>
  <Text Key="D5FD3C8D_140271">Thợ Săn Ho-ou</Text>
  <Text Key="3A049A77_140272">Trong Tổ Ho-ou</Text>
  <Text Key="62F4E0AA_140273">Ho-ou, Sắp Bị Ăn Thịt</Text>
  <Text Key="FDC28839_140274">Ho-ou và {playername} đã đến từ Gio Gehenna đến một làng nông thôn gần Landosol vì một lý do nào đó</Text>
  <Text Key="A3BE8DAA_140275">ỤỤỤỤỤỤỤỤỤ?!</Text>
  <Text Key="1985362F_140276">GIẾT NÓ ĐIIIII!!</Text>
  <Text Key="8C9DAE50_140277">TẠI SAO! TẠI SAO CHUYỆN NÀY LẠI XẢY RA CHO TÔIIIII?!</Text>
  <Text Key="1879D736_140278">ĐỒ NGU! Con đùi gà đáng nguyền rủa đó chạy đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="6688AEBE_140279">Không, đó là cánh gà!</Text>
  <Text Key="AE1A8F6C_140280">Ức gà!</Text>
  <Text Key="F4973D3E_140281">Uuuu. Ta là thần linh mà bị gọi bằng các bộ phận ăn được của con gà... thật vô lễ!</Text>
  <Text Key="CDE3B51A_140282">Mà nói! Ta đáng lẽ phải đang thưởng thức cơm ngon ở vùng nông thôn thế giới này... vậy làm sao lại tới mức này?!</Text>
  <Text Key="572F22F5_140283">Để trả lời câu hỏi đó, hãy quay câu chuyện về ngày hôm qua, tại Gio Teogonia...</Text>
  <Text Key="8A38AD6C_140284">Mumumuuuu... Kehee... Có vẻ ta vẫn chưa thể lấy lại hình dạng người... Mặc dù Pecorine-san đã giúp ta lấy lại một phần quyền năng...</Text>
  <Text Key="8C67C5D9_140285">Con búp bê robot khổng lồ đó... G-Gigantic...? Có vẻ ta đã dùng hết sức mạnh chỉ để triệu hồi phiên bản Croce-san đó. Ta không có vấn đề gì với chuyện đó, nhưng... Trời ơi!</Text>
  <Text Key="DB036221_140286">Mặc dù ta là một vị thần uy nghi, duyên dáng và đáng tin cậy, ta không thể dung thứ loại rắc rối này luôn xuất hiện! Ta sẽ không bao giờ để bị lừa bởi lời nói của một đứa trẻ con người nữa!</Text>
  <Text Key="B5CC120F_140287">Và giờ cô lại hào hứng rồi... Ahem. Nếu đó là cách nói khác của việc dâng cúng, ta sẽ kính cẩn nhận lấy. ...Ta đói rồi.</Text>
  <Text Key="4504E32F_140288">Để xem... hương vị của Gio Teogonia không tệ, nhưng ta thích bữa ăn no nê hơn... À, ta biết rồi, cơm! Cơm sẽ là tốt nhất!</Text>
  <Text Key="44E0767C_140289">Cơm mà Mahiru-san đã đãi ta một lúc trước hiện lên trong tâm trí. Đó thật đặc biệt. ...Dù ta chưa bao giờ chấp nhận việc bị đối xử như gia cầm.</Text>
  <Text Key="2FA7E00C_140290">Việc tốt sẽ đến với người vội vàng. Thái độ đó đáng khen♪ Ta sẽ ban cho cô quyền được cõng ta trên vai, Kishi-san! Piyo-piyo~♪</Text>
  <Text Key="9B1405B5_140291">Bạn đưa ta đến nơi yên tĩnh và thanh bình thế này. Cánh đồng trĩu quả cơm vàng... Hehehe, cứ như thể chúng đang chờ ta vậy!</Text>
  <Text Key="778546C4_140292">Ta... ta sẽ ăn sống nếu cần!! Hãy đi hỏi người nông dân kia lấy chút cơm ngay!</Text>
  <Text Key="4C29184D_140293">...Hừ? Cậu muốn gì vậy, cậu bé?</Text>
  <Text Key="D45D5BF4_140294">Ta là Ho-ou. Một loài chim thiêng liêng gần với thần linh! Ta sẽ ban cho cô quyền được dâng cơm cho ta như một lễ cúng! Hãy coi đó là vinh hạnh~...</Text>
  <Text Key="5F10BA31_140295">Cậu... một con chim phá hoại đáng nguyền rủa! Cậu đến để ăn cắp cơm mà chúng tôi đã vất vả trồng! Mọi người! Đó là chim phá hoại! Đến đây, nhanh!</Text>
  <Text Key="1D236572_140296">Pe-pe-pe... Chim phá hoại!? H-Hmph, điều đó còn vô lễ hơn nữa! Các người không thấy những chiếc lông đẹp, không vết bẩn này sao? Đó là của thần linh... EEEK! KHÔNG PHẢI CÂY CÀO! DỪNG LẠI!</Text>
  <Text Key="17EF8787_140297">Cái gì vậy? Đó không phải chim sẻ!</Text>
  <Text Key="102E7263_140298">Vì cậu đang nhìn chằm chằm vào cánh đồng cơm của chúng tôi, tôi tưởng cậu là một loại chim phá hoại.</Text>
  <Text Key="B82B1A08_140299">T-tôi không nhìn gì cả! Dù đúng là tôi đang đói thật...</Text>
