  <Text Key="B54C913E_104700">Tôi chưa thấy anh ấy...</Text>
  <Text Key="3A1AED90_104701">......Ra vậy. Vậy thì được. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="A2BFAA35_104702">...Nhìn vậy thì, cô ấy không đi cùng với cậu Octo.</Text>
  <Text Key="AE3A10D8_104703">Đúng rồi! Cậu ta thật tệ! Lại đi một mình mà không báo với tôi!</Text>
  <Text Key="5FC8DA44_104704">...Ồ, chúng ta sẽ nói về chuyện đó sau. Giờ hãy nói cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra ở đó trước, Christina. Tôi quá ngốc để hiểu trừ khi bạn giải thích cho tôi.</Text>
  <Text Key="2F7CF128_104705">Cô thực sự định thu thập Sol Orbs... và lấy Mana từ đó sao?</Text>
  <Text Key="FB3B2337_104706">Tôi không ngại nói cho bạn, nhưng bạn có nghĩ là nó sẽ đủ để thuyết phục bạn không?</Text>
  <Text Key="5FE23E85_104707">Ra vậy! Vậy là [Twinkle Wish] nhờ bạn thu thập Sol Orbs! Lẽ ra bạn nên nói ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="1955C93D_104708">...Điều đó khá dễ chấp nhận. Tôi không nghĩ nó sẽ thay đổi sự thật là Nữ hoàng sẽ được tại ngoại như bồi thường cho hợp đồng.</Text>
  <Text Key="6519939C_104709">Tất nhiên, tôi nghĩ là nguy hiểm. Nhưng với {playername} và những người khác, họ sẽ không làm gì xấu! Nếu đến lúc đó, tôi cũng sẽ giúp bạn!</Text>
  <Text Key="4673E526_104710">......Thôi đi, thật mất hứng. Tôi tưởng mình sẽ vui vẻ với bạn thay vì bị tách khỏi nhóm [Twinkle Wish].</Text>
  <Text Key="D04BC2CC_104711">Cô thực sự chưa thay đổi chút nào...</Text>
  <Text Key="7B1F0978_104712">Ồ, trước khi bạn hỏi, tôi không biết Octo đi đâu. Và tôi không quan tâm đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="76FB56C8_104713">Hừm... Ra vậy...</Text>
  <Text Key="055BDA7C_104714">Tôi đã tìm kiếm khắp nơi một thời gian rồi, nhưng hoàn toàn không thể lần theo được. Sau vài lần trông thấy trên đường cao tốc phía bắc Landosol, tôi không còn manh mối nào...</Text>
  <Text Key="00CE68E4_104715">Có thể cậu ta lười biếng, nhưng là một người khôn ngoan. Cậu ta có lẽ đã tính đến việc bạn đang theo dõi. Nếu cậu ta không muốn bạn tìm thấy, cậu ta sẽ che giấu dấu vết.</Text>
  <Text Key="1742E477_104716">Ugh... Đ-Đúng rồi...</Text>
  <Text Key="8C287C34_104717">Octo... Cậu ấy đi đâu rồi? Ký ức về "thực tại" của cậu ấy lẽ ra đã quay lại khá nhiều. ...Vì lý do nào đó, cậu ấy giả vờ không để ý...</Text>
  <Text Key="E2B77453_104718">Ồ, đúng rồi, Christina! Cô đã lấy lại ký ức về thực tại chưa?</Text>
  <Text Key="FD7553F2_104719">Ký ức...?</Text>
  <Text Key="879CD44B_104720">Daaah! Hãy nhớ đi! Tôi đã nói với cô trước rồi, đúng chứ? Ở nơi ẩn náu của Akira... Labyrista!</Text>
  <Text Key="0A4966B1_104721">Thế giới này giống như một giấc mơ... Thế giới thực của chúng ta ở nơi khác!</Text>
  <Text Key="3D6174FC_104722">Pu</Text>
  <Text Key="7E892E3F_104723">Vùng Đồng bằng Không</Text>
  <Text Key="25BED007_104724">Xung quanh cung điện</Text>
  <Text Key="B2A5CE94_104725">Wang</Text>
  <Text Key="8CE3AF59_104726">Phần 2 Chương 7 Tập 4</Text>
  <Text Key="EFDB9AC3_104727">Sheffy, người đã bị tách khỏi {playername} trong chuyến đi mua sắm, vô tình gặp Muimi trên đường và òa khóc. Sau khi nghe cô khóc, cô vội vã quay về nhà guild với Hiyori. Muimi bắt đầu nói về thế giới và ký ức của mình.</Text>
  <Text Key="BB68F894_104728">Sau khi chia tay Kyouka, Sheffy và {playername} tiếp tục mua sắm một lúc, nhưng...</Text>
  <Text Key="9CADB173_104729">Hừm... Tôi tự hỏi {playername} đi đâu rồi.</Text>
  <Text Key="4E620632_104730">......Hoàn toàn. Tôi chắc chắn cậu ấy sẽ gặp rắc rối hoặc bị một cô gái tiếp cận chỉ bằng cách đi dạo quanh thành phố.</Text>
  <Text Key="A08AC985_104731">Tôi không nghĩ họ xa lắm. Cũng có thể là..... Kẻ thù đang nhắm vào chúng ta. Chúng ta phải hợp nhóm với họ càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="F28965DE_104732">Ừm! Chúng ta trở lại rồi, Landosol! Đã lâu rồi!</Text>
  <Text Key="BCAE6709_104733">Vậy thì. Tôi có thứ muốn cho bạn, vậy tôi nghĩ mình sẽ bắt đầu bằng việc tìm Twinkle Wish...</Text>
  <Text Key="D1892F6A_104734">Sau đó, chúng ta hãy đến Kỵ sĩ Cung điện Hoàng gia hay gì đó! Octo có thể đã quay về! Được rồi!</Text>
  <Text Key="F38FFA18_104735">Kyah!?</Text>
  <Text Key="2C3ED4FA_104736">Aaah, xin lỗi! Tôi không để ý đường đi...!</Text>
  <Text Key="D99933DC_104737">Cô ổn chứ? Có vẻ như cô va vào đầu...</Text>
  <Text Key="93C9C0F1_104738">*hụt*... *nấc* *khóc*...</Text>
  <Text Key="DE0FA441_104739">Hả?! H-Hey. Tại sao cô khóc, có phải vì đau đủ để khóc không...?</Text>
  <Text Key="985FBA18_104740">Beeeeeeeehhhh!!! Anh traiiiiii!!</Text>
  <Text Key="CA81314F_104741">Uwawawa?!?! T-Tại sao cô khóc như em bé vậy?!</Text>
  <Text Key="468C682C_104742">Có lẽ tôi đã đánh trúng chỗ sai!? Khoan, ai là Anh trai!?</Text>
  <Text Key="BE3A2489_104743">Tôi nghe thấy tiếng khóc và giọng nói khó chịu! Chờ đã, tôi sẽ đến ngay!</Text>
  <Text Key="62D86ADD_104744">Khoan... Hả?! Cô là...</Text>
  <Text Key="C7F32A46_104745">À! Là cô!</Text>
  <Text Key="90695FE4_104746">Cô là Muimi-chan, đúng chứ? Và Sheffy, nữa?!</Text>
  <Text Key="EC5D5059_104747">Waaaaah! Hiyoriiii!</Text>
  <Text Key="F8FF5FB6_104748">Ồ! Cô ấy lại biến thành em bé rồi!</Text>
  <Text Key="EBEB4615_104749">Hiyori, cô biết cô gái này phải không?! Nhờ trời! Làm ơn giúp tôi!!</Text>
