  <Text Key="C1ED21FC_75700">Phải khen ngươi đấy, đồ cô em. Chúng ta thực sự bắt đầu ăn ý với nhau rồi!</Text>
  <Text Key="568E0DDA_75701">Mình thắc mắc không biết ngoài chúng ta ra còn bao nhiêu người rồng đang ẩn náu nơi đây...</Text>
  <Text Key="4346FA59_75702">Nh-nhìn xem, dễ thương quá— Ơ... Ý tôi là, tôi được phép ngủ trên cái này thật sao?</Text>
  <Text Key="A07CCD94_75703">D-dễ thương quá... Ahem!\nTôi, ơ... ngưỡng mộ sự tinh xảo trong công trình này.</Text>
  <Text Key="7308628F_75704">D-dễ thương quá...!\nCó lẽ còn dễ thương gần bằng Puck nữa là!</Text>
  <Text Key="53181D62_75705">Q-quá dễ thương... Khoan, không! Cứ coi như tôi không nói gì!</Text>
  <Text Key="F39121E7_75706">D-dễ thương quá... Hmm.\nCó lẽ bánh kagami mochi cũng sẽ dễ thương nếu tôi vẽ mặt lên.</Text>
  <Text Key="81375D47_75707">Q-quá dễ thương! ♪ Có lẽ hơi quá đáng cho trẻ con một chút... Nhưng thực sự rất dễ thương!</Text>
  <Text Key="73E9C867_75708">Q-quá dễ thương... Dù sao thì cũng không hợp với hình ảnh của tôi, nên tôi chỉ ôm nó một chút thôi.</Text>
  <Text Key="59D4597E_75709">Ồ-ồ không, dễ thương quá. Tôi có thể chạm vào nó được không? ♪</Text>
  <Text Key="9971E5BF_75710">N-Nó thực sự dễ thương, đúng... Nhưng Santa Pukichi còn dễ thương hơn! ♪</Text>
  <Text Key="9B51D496_75711">T-Tôi không ngờ học viện lại đông người đến thế...\nPhải sửa lại mô hình kết bạn của mình rồi!</Text>
  <Text Key="BF12851C_75712">Vương quốc Maho-Maho chào đón mọi sinh vật dễ thương. ♪</Text>
  <Text Key="2D88CF08_75713">Nào, ngươi đúng là ngọt ngào quá! Ngươi có muốn trở thành bạn của ta không?</Text>
  <Text Key="33584A84_75714">Có quá nhiều thứ nhỏ xinh dễ thương. Gợi nhớ ta về Vương quốc Maho-Maho.</Text>
  <Text Key="AF545082_75715">Ai muốn chơi trò trốn tìm không?</Text>
  <Text Key="1226522C_75716">Dễ thương quá! Làm tôi muốn ôm chặt nó!</Text>
  <Text Key="B03DEF47_75717">Quá dễ thương!</Text>
  <Text Key="5DF9702E_75718">Dễ thương quá! Hãy biến nó thành linh vật của Đội Quân Misogi đi! ♪</Text>
  <Text Key="E4E03536_75719">Dễ thương. Gợi nhớ ta về Cha...</Text>
  <Text Key="264E8757_75720">Dễ thương. Không biết bên trong có linh hồn nào không nhỉ...</Text>
  <Text Key="D9651AD4_75721">Dễ thương quá... Có lẽ tôi có thể dùng thằng nhóc này để luyện tập nói chuyện với...</Text>
  <Text Key="B80E8C0E_75722">Quá dễ thương! Có lẽ nó có thể là bạn của Pukichi.</Text>
  <Text Key="0F0B7ADD_75723">Quá dễ thương! ♪ Ta đã tìm thấy đối thủ đáng gờm rồi sao?</Text>
  <Text Key="A09D7A57_75724">Quá dễ thương! ♪ Đây là loại thứ cậu thích đấy, anh Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="9265ECB8_75725">Dễ thương. ♪ Cậu có muốn trở thành học trò của tôi không?</Text>
  <Text Key="5A5F153A_75726">Dễ thương. ♪ Tôi sẽ tắm một chút cho cậu sau.</Text>
  <Text Key="F739DFD8_75727">Dễ thương. ♪ Có vẻ như tôi đã có đối thủ mới rồi.</Text>
  <Text Key="38C68B36_75728">Dễ thương. ♪ Chị Chặt Chém!</Text>
  <Text Key="CFEBD60B_75729">Quá dễ thương! ♪ Nhưng tôi sợ mình sẽ vô tình làm vỡ nó mất...</Text>
  <Text Key="182E4729_75730">Đáng yêu. ♪ Trông giống ngài quá, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="8F6D7E10_75731">Ồ, dễ thương quá! ♪ Có lẽ tôi sẽ làm vài bộ quần áo cho nó.</Text>
  <Text Key="3E0D46EE_75732">Thằng nhỏ dễ thương này đi cùng với tôi, kẻ dễ thương lớn!\nCái này có đáng để chụp ảnh\nhay không?!</Text>
  <Text Key="CA97E1C3_75733">ủa, dễ thương quá... Cậu có muốn cùng tôi chăm sóc nó không, thằng nhóc?</Text>
  <Text Key="F4D8BBEE_75734">Có lẽ tôi có thể thử thể hiện sự dễ thương của nó qua một bài hát.</Text>
  <Text Key="4937FAEB_75735">Dễ thương. Để tôi thử làm một cái. Trước tiên, nguyên liệu...</Text>
  <Text Key="C981AD11_75736">Dễ thương. Tôi cũng muốn kết bạn!</Text>
  <Text Key="B806976B_75737">Tôi có được một con búp bê mèo cực kỳ dễ thương rồi! Nya, để đâu đây nhỉ? ♪</Text>
  <Text Key="28F2E182_75738">Có thứ dễ thương thế này bên cạnh giường thật an tâm.</Text>
  <Text Key="C53ECFAA_75739">Trong khi chúng mải mê nhìn thứ dễ thương, tôi sẽ hét lên "Boo!" và dọa chúng cho mà coi!</Text>
  <Text Key="AB462920_75740">Chắc chắn tôi sẽ có những giấc mơ ngọt ngào với đống thứ dễ thương xung quanh!</Text>
  <Text Key="DECC2D35_75741">Xếp những thứ dễ thương này theo kiểu này... Thư giãn quá. ♪</Text>
  <Text Key="E2E1D7DB_75742">Ồ, dễ thương quá. Tôi rất muốn đặt nó lên phao bơi và để nó trôi quanh.</Text>
  <Text Key="356F4E7D_75743">Mùi thơm dễ thương quá!\nTôi muốn mang nó về nhà!\nMmmmm...</Text>
  <Text Key="37CF573C_75744">Không... quá dễ thương rồi.\nTôi nghĩ nó sẽ không hợp với hình ảnh Sexy Yuni của tôi.</Text>
  <Text Key="E7DD825B_75745">Thú bông dễ thương quá! Nó khiến tôi nhớ đến Kyaru! ☆</Text>
  <Text Key="01297721_75746">Làm việc chăm chỉ là quan trọng, nhưng nghỉ ngơi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="D0D6B0D5_75747">Làm việc chăm chỉ là quan trọng, nhưng nghỉ ngơi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="B2C67E39_75748">Một nữ thần hướng dẫn kiêu hãnh sẽ không bao giờ bị mê hoặc bởi thứ gì... quá... dễ thương đến mức này! ♪</Text>
  <Text Key="8E32B4F9_75749">Ăn đá bào không? Tôi sẽ làm phần bào giúp cậu.</Text>
