  <Text Key="DFB36A97_133400">Gần đây, chúng ta chẳng cố gắng gì để kết bạn cả.</Text>
  <Text Key="1F9DA9C2_133401">Có lẽ vậy, nhưng mọi thứ không thể cứ thế này mãi.</Text>
  <Text Key="68925E7B_133402">BB Brigade đã trở lại trực tuyến!</Text>
  <Text Key="BC18A28D_133403">Nhưng đó không phải là trò chơi để chơi cùng hai người...</Text>
  <Text Key="EA57510C_133404">Sau khi thông báo việc tái hoạt động của BB Brigade, {playername} quyết định đưa Aoi ra khỏi Elven Forest và vào thành phố.</Text>
  <Text Key="ABE0BEAF_133405">K-K-K-Không biết phải làm sao...?! Một kẻ cô độc như tôi đột ngột vào thành phố để cố gắng kết bạn...</Text>
  <Text Key="89A0280E_133406">Tôi tự hỏi liệu có thực sự ổn không...? Người ta có bắt đầu ném đá vào tôi ngay khi họ phát hiện tôi là một kẻ cô độc lạc lõng nơi đây...?</Text>
  <Text Key="A45832FD_133407">Bình tĩnh lại, Aoi! Lúc như thế này, hãy hít thở sâu, viết &quot;Elf&quot; lên lòng bàn tay, và nuốt nỗi sợ hãi xuống để thư giãn!</Text>
  <Text Key="7186EA38_133408">Đ-Đúng vậy...! Hihi... fuuu... Hihi... fuuuu... Giờ... viết &quot;Elf&quot; và... *nuốt*...!</Text>
  <Text Key="81737508_133409">HYAAAAAAAAHHHH?! Tôi xin lỗi! Xin lỗi nhiều lắm! Xin lỗi thật sự! Tôi xin lỗi tối đa! Đừng ném đá vào tôi!</Text>
  <Text Key="374182F0_133410">À, Đại ca, là cậu...! Xin lỗi, khi nghe chúng ta sẽ đi đến thành phố tôi đột ngột lo lắng...! Tôi muốn bình tĩnh lại, nên đã nói chuyện với &quot;Don&apos;t Worry Friend-kun&quot; của tôi.</Text>
  <Text Key="9936ADE0_133411">R-Rốt cuộc, chúng ta thực sự phải đi, phải không...? Thành thật mà nói... Tôi thực sự sợ...</Text>
  <Text Key="286CDFF7_133412">Không phải là tôi chưa từng đến thành phố trước đây... Chỉ là tôi luôn đến đó với một mục đích cụ thể trong đầu khiến tôi không có lựa chọn nào khác ngoài việc đi...</Text>
  <Text Key="BF1CD6CB_133413">Bất cứ khi nào tôi phải đi qua ai đó trên đường phố, tôi sẽ bò tới để tránh ánh mắt của họ...</Text>
  <Text Key="86EDA6DA_133414">Hơn nữa, tôi không nghĩ mình có bất kỳ cơ hội nào để kết bạn ngay cả khi tôi cố gắng ở thành phố. Đó là một phép màu mà tôi thậm chí còn có thể trở thành bạn của cậu, {playername}-san...</Text>
  <Text Key="565B1ADB_133415">Đối với một người như tôi, người chỉ có chứng chỉ kiểm tra kết bạn cấp 10 để làm thêm bạn bè... thì vẫn còn quá sớm!</Text>
  <Text Key="25B0E98E_133416">Ugh...! Lập luận chặt chẽ đó đau quá...! Nhưng nói vậy thì cậu chắc chắn đúng... Điều đó là thật.</Text>
  <Text Key="664E805F_133417">Hơn nữa, vì cậu đang khích lệ tôi, {playername}-san, cậu chắc chắn phải có một loại kế hoạch cao hơn nào đó đằng sau nó...</Text>
  <Text Key="4D4E2AA9_133418">Hiểu rồi...! Tôi vẫn còn sợ, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="1C7E7520_133419">C-Chúng ta đã đến rồi... Vậy, chúng ta sẽ làm gì trước...?</Text>
  <Text Key="ECFD43A4_133420">EEEHHHH?! Đột ngột như vậy?!</Text>
  <Text Key="400234E2_133421">K-K-Không thể làm được đột ngột như vậy! ...Tôi thực sự... phải thử...?</Text>
  <Text Key="077BE5F7_133422">T-Tôi hiểu rồi... Vậy cậu nghiêm túc... Nếu vậy, hãy đánh tôi hay phá hủy tôi, tôi sẽ làm! Tôi sẽ cố gắng hết sức... Tôi sẽ làm!!!</Text>
  <Text Key="BBF43C53_133423">K-Không...</Text>
  <Text Key="07AE584C_133424">Ồ, chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="3C6F1003_133425">K-Không...</Text>
  <Text Key="1F63D788_133426">H-Hôm nay thời tiết thật... thật...</Text>
  <Text Key="8B5E8C1A_133427">LỚN TIẾNG NÓI TÔI LÀ NGƯỜI DUY NHẤT CÓ THỂ CỨU THẾ GIỚIIIII...!!</Text>
  <Text Key="355FB074_133428">À, chờ đã...? Cô gái đó... Tôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra với cô ấy?</Text>
  <Text Key="F33664E2_133429">*thở dài*... Dù thử bao nhiêu lần, ngay sau khi tôi cố gắng gọi ai đó, đôi chân tôi bắt đầu run và tôi không thể thốt ra một câu hoàn chỉnh nào mà không chạy trước... Như mong đợi, tôi không thể làm được...</Text>
  <Text Key="ED94A9F7_133430">Tôi chẳng phát triển chút nào kể từ khi gặp {playername}-san...!</Text>
  <Text Key="F246B591_133431">{playername}-san... Cậu thật tốt bụng... Tôi rất vui khi nghe cậu nói vậy...</Text>
  <Text Key="92A0333B_133432">Nhưng... Mặc dù tôi đã đi hẳn đến thành phố, không chỉ không thể kết bạn với ai, tôi thậm chí còn không thể nói chuyện với ai một cách đúng đắn...</Text>
  <Text Key="2D35E823_133433">Có lẽ tôi thực sự vô vọng rồi... Không ai muốn ở gần tôi khi tôi như thế này... Đó là lý do tại sao tôi sẽ mãi là một kẻ cô độc...</Text>
  <Text Key="DB05751F_133434">À, tôi biết rồi! Trong trường hợp chúng ta quay lại đây trong tương lai, tôi sẽ cố gắng luyện tập để ít nhất có thể nói &quot;xin chào&quot; một cách đúng đắn!</Text>
  <Text Key="ABD5DA40_133435">Thu gom tất cả rác thải ở đây... nặn chúng lại như thế... trông có vẻ đúng...! Và giờ, tôi sẽ làm điều này...!</Text>
  <Text Key="72DF7713_133436">Xong rồi! Một &quot;Don&apos;t Worry My Friend-kun&quot; với mục đích cho phép luyện tập nói chuyện với mọi người trên đường phố! Tên của nó sẽ là &quot;It&apos;s Okay City Friend-kun&quot;!</Text>
  <Text Key="E16E250B_133437">Ehehe. Tôi luôn làm việc bảo trì tất cả &quot;Don&apos;t Worry My Friend-kun&quot; của mình, nên tôi giỏi loại công việc này.</Text>
  <Text Key="5C396790_133438">Hehe... Tôi ước gì việc kết bạn dễ dàng như việc làm những thứ đó... Haha... hahahaha...</Text>
  <Text Key="A4765800_133439">Ồ, đây không phải là lúc để cảm thấy trầm cảm...! Tôi sẽ luyện tập nói chuyện với &quot;Don&apos;t worry City Friend-kun&quot; ngay lập tức, nên hãy làm chứng cho tôi...</Text>
  <Text Key="8A914D7A_133440">Ồ, thật tuyệt vời! Thật tuyệt vời! Cậu đã làm một con búp bê mới trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="78C650C4_133441">HYAAAAA...!? Hả...!? Hở...?</Text>
  <Text Key="53792493_133442">Này, này... cậu làm nó như thế nào?</Text>
  <Text Key="555CCD60_133443">K-Không... Đây là... ừm...</Text>
  <Text Key="AB6B83E1_133444">Chúng tôi... cũng có thể làm thứ như vậy không?</Text>
  <Text Key="29FE4629_133445">Chị, dạy chúng em cách làm đi! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="66B1DC09_133446">C-C-Có, tôi sẽ~! Trước tiên, các em làm như thế này và~...</Text>
  <Text Key="DF3D81EF_133447">Cảm ơn, chị! Kết quả lần thử đầu tiên của em không tuyệt vời lắm, nhưng thật vui khi chỉ xem chị!</Text>
  <Text Key="4FB1272A_133448">Ừ, ừ! Hãy thử lại vào lần khác!</Text>
  <Text Key="AD0305E5_133449">T-Thật vinh dự khi nghe cậu nói vậy... C-C... CLOWNFISH!!!</Text>
