  <Text Key="75D087AF_175450">Tiểu thư Creditta, cô có sao không?</Text>
  <Text Key="6B037085_175451">Tất nhiên là tôi ổn rồi! ...Cậu. Cậu đã tăng cường cho tôi ngay trước khi con quái vật đó tấn công, đúng không?</Text>
  <Text Key="10B30BE1_175452">Đó là quyết định đúng đắn của cậu! Để mấy tên yếu đuối đó cho tôi! Đây rồi!</Text>
  <Text Key="E80E201E_175453">Ồ...</Text>
  <Text Key="D4DB94EC_175454">Sao cậu dám làm vậy với tôi...! Tôi sẽ trả đũa gấp đôi! Đồ khốn...!!</Text>
  <Text Key="B045EFF8_175455">DORYAAAAAAAAAHHHH!</Text>
  <Text Key="D495343D_175456">Tôi đã không nói với cậu là đừng dễ dàng tin tưởng cô ấy sao? Sau tất cả những chuyện đó, cậu vẫn đi tăng cường cho cô ấy...</Text>
  <Text Key="DE9E46B2_175457">Thật sự, cậu có thể... chắc cũng không thể trách được.</Text>
  <Text Key="495BAD14_175458">Lần này, cậu chiến đấu mà vẫn để mắt đến kẻ thù. Thấy không, cậu có thể làm được mà không cần tôi.</Text>
  <Text Key="CC68C98E_175459">VÀ TÔI VẪN CHƯA XONG!!!</Text>
  <Text Key="36BBC6AD_175460">Nếu Thư ký số 1 bị đào tẩu khỏi tôi, thì cũng đành chịu... Người đúng ở vị trí đúng, đúng là sự sống còn của kẻ mạnh! Đó là tất cả những gì trong KINH DOANH!</Text>
  <Text Key="E562F889_175461">Vậy thì, ít nhất, tôi sẽ cho cô ấy thấy tôi có thể tự chủ hoàn hảo! Đó là điều nhỏ nhất tôi có thể làm cho tất cả những gì cô ấy đã làm cho tôi...!</Text>
  <Text Key="ACB2DC12_175462">Đây là lời chúc mừng của tôi... CHÚC MỪNG THAY ĐỔI NGHỀ NGHIỆP CỦA CÔ!!!!</Text>
  <Text Key="B31B4FFD_175463">Cậu nghĩ sao? Cô ấy thú vị, đúng không? Bình thường, mọi người không chiến đấu mà hét lên những điều xấu hổ như vậy.</Text>
  <Text Key="D3D5AF14_175464">*thở dài*... Thay vì thú vị, tôi chỉ muốn gọi là ngốc. Ngay khi dường như cô ấy đang chìm trong tuyệt vọng, cô ấy đã tự bật lại. Chà, chắc chắn tôi sẽ không buồn chán, nhưng...</Text>
  <Text Key="D6DE6199_175465">Tôi rất tiếc. Tôi sẽ phải từ chối chính thức lời đề nghị tuyển dụng của cô.</Text>
  <Text Key="E4350AC2_175466">Lý do?</Text>
  <Text Key="6D62B395_175467">Con người... chúng ta đều có tiêu chuẩn của mình. Nếu cô ấy ăn mừng sự thay đổi nghề nghiệp của tôi, điều đó cũng có nghĩa tôi sẽ nhận được một món quà hào phóng. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="83902CA9_175468">Một nơi làm việc thú vị khó tìm.</Text>
  <Text Key="31FAD765_175469">Ra vậy. Giờ tôi hiểu rồi... lý do của cô rõ ràng. Nhưng... tại sao cô chọn thời điểm này để trả lời?</Text>
  <Text Key="DBF3E2F1_175470">Đó là bởi vì... nếu cô ấy nghe thấy sớm hơn, cô ấy đã phấn khích lên rồi.</Text>
  <Text Key="24E50395_175471">Creditta Cash... Cô ấy có thể là người đơn giản và ngốc nghếch, nhưng như cô nói, cô ấy có phần thú vị.</Text>
  <Text Key="12D1F742_175472">NHẬN ĐÂY! CÁI NÀY... VÀ CÁI NÀY! NHẬN TẤT CẢ CHỖ NÀYYYY!!!</Text>
  <Text Key="D297FF1F_175473">Neneka thì thầm kinh ngạc khi quan sát từ xa Creddita điên cuồng tấn công những con quái vật còn lại.</Text>
  <Text Key="F39C3A2C_175474">Mức độ này sẽ không làm cô ấy nản lòng</Text>
  <Text Key="9AEC2C6A_175475">Đừng lo lắng quá</Text>
  <Text Key="A32D4E1D_175476">Cô ấy có thể rất cứng đầu</Text>
  <Text Key="3BECFE7E_175477">Khi nhóm đến một tầng nhất định, họ thấy đường đi bị chặn bởi một đàn quái vật.</Text>
  <Text Key="61F6851C_175478">Ở đây có nhiều lắm. Tôi sẽ đối phó với chúng. Mọi người, đứng lùi lại.</Text>
  <Text Key="0672AD94_175479">C-Còn tôi thì sao?</Text>
  <Text Key="609000CA_175480">Đừng lo, chưa đến lượt cậu đâu. Cậu có thể thực hiện một số động tác điên rồ, và đôi khi chúng có thể hữu ích, nhưng ở đây cậu chỉ sẽ làm mồi nhử mà thôi. Đứng sau tôi để không cản đường tôi.</Text>
  <Text Key="AE52650F_175481">C-Động tác điên rồ, cô ấy nói...</Text>
  <Text Key="E8D52315_175482">Tôi sẽ đối đầu với kẻ thù. Lùi lại.</Text>
  <Text Key="9D55FDB7_175483">Hừm... Không chỉ số lượng tăng lên, chất lượng cũng tốt hơn. Cậu đã từng gặp những con quái vật như thế này trong những lần khám phá Tower chưa, {playername}?</Text>
  <Text Key="1131EF25_175484">Ra vậy... Vậy chúng mạnh đến mức ngay cả Christina cũng sẽ tận hưởng...</Text>
  <Text Key="6D6DE658_175485">Hoặc là chúng ta đã lạc quá xa và bước vào một tầng nguy hiểm, hoặc là những con quái vật khớp với sức mạnh của kẻ xâm nhập đã bắt đầu xuất hiện. Thật sự... Tháp này thật là phi lý.</Text>
  <Text Key="3C647C1B_175486">Tiểu thư Neneka, quân tiếp viện kẻ thù đang đến. Tổng cộng... hơn ba mươi!?</Text>
  <Text Key="099D048A_175487">Ở-Ở đây đang trở nên bận rộn, cậu biết không?!</Text>
  <Text Key="DB095338_175488">Nếu chỉ là mức độ này...</Text>
  <Text Key="AB17C987_175489">Vẫn còn trong dự kiến.</Text>
  <Text Key="27AC556F_175490">Tiểu thư Neneka?</Text>
  <Text Key="86954F7D_175491">C-Cô ấy cuối cùng cũng cho thấy bản chất khác của mình...</Text>
  <Text Key="A5665DCE_175492">...Cả hai đều có hỏa lực đáng sợ. Tôi rất mừng là mình đã không thử vận may lúc đó...</Text>
  <Text Key="D0952E82_175493">Cậu đang kinh ngạc về điều gì vậy?</Text>
  <Text Key="483FB283_175494">Những con quái vật đang bị đẩy lùi. Phew... Có vẻ như không có vai trò nào cho tôi trong cuộc ẩu đả này.</Text>
  <Text Key="C245AD1A_175495">Một cuộc phục kích? Không, những con quái vật đó xuất hiện từ đâu không biết!</Text>
  <Text Key="F4A7630B_175496">Ngay cả từ một nơi như thế...! Có vẻ như tôi đã lơ là quá mức.</Text>
  <Text Key="C6EEE65E_175497">NÀO, NÀO! Chúng đang đến đây! Chúng ta phải ra khỏi đây!</Text>
  <Text Key="0F3D85C2_175498">Đừng lo, tôi sẽ bảo vệ cậu bất kỳ chuyện gì xảy ra, {playername}. Ngay cả khi nó đòi hỏi tôi phải mất đi bản sao này trong quá trình...</Text>
  <Text Key="A17A25EE_175499">Tôi sẽ không......</Text>
