  <Text Key="C2E7DA68_74750">Ủa, đây là bánh sinh nhật của mình ư?\nMình chưa nghe gì về chuyện này...!\nNhưng mà mình rất cảm động, phải không!?</Text>
  <Text Key="2D6F636C_74751">Ha ha ha, xong rồi~!\nNày này, cậu biết không, bọn mình thực ra\nrất có tài vẽ trann, đúng không?</Text>
  <Text Key="344F779C_74752">Đây là bánh sinh nhật của mình ư?\nMình không ngờ lại được chúc mừng như thế này~\nInori-chan, cô đang lên kế hoạch gì đấy?</Text>
  <Text Key="F38EA230_74753">Xong rồi, phải không?\nỪ ừ, kết quả khá tốt, đúng không?\nMình không biết mọi người lại có tài như thế này~</Text>
  <Text Key="71C3D8E0_74754">Ồ, một buổi tiệc chúc mừng sinh nhật của mình!\nHừm hừm! Tất cả các người đã hiểu rõ\nhành vi của những kẻ phục vụ\nthuộc về đêm tối rồi!</Text>
  <Text Key="DAC7C0EC_74755">Ồ~! Bánh~!\nTrông ngon quá, Pooki!\nChẳng lẽ... đây là bánh sinh nhật của mình...?</Text>
  <Text Key="05770AFF_74756">Chiếc bánh này... và những trang trí...\nMọi người! Dành cho mình, một thứ như thế này...\nLàm sao mình có thể đáp đáp đủ...</Text>
  <Text Key="3F80358D_74757">Ồ? Chiếc bánh này và mọi người tụ tập ở đây...\nThực tế thì đang xảy ra chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="04BEA856_74758">Hự...! M-mình rất ngạc nhiên...!\nTrang trí trên một chiếc bánh lộng lẫy... Đây có phải là bữa tiệc sinh nhật của mình...?\nChiếc bánh này, có lẽ...!\nƠ-ơ, cái đó là... C-cảm ơn các bạn rất nhiều!!</Text>
  <Text Key="A9D2F1C8_74759">Này này, chiếc bánh này khá là lộng lẫy\nđúng không? Các cậu đã chuẩn bị đặc biệt\nvì đây là sinh nhật của mình phải không?</Text>
  <Text Key="9EA01DC7_74760">Đây là buổi chúc mừng sinh nhật của mình...!?\nKhoan, nếu các người làm chuyện như thế này,\ndấu ấn của mắt ma thuật sẽ được giải phóng!\nK-không được hoảng, bình tĩnh lại...</Text>
  <Text Key="2B43B8FF_74761">Ồ, chiếc bánh sinh nhật này...!\nMọi người đã làm chung~?\nMình chưa bao giờ thấy chiếc bánh to như thế này~!</Text>
  <Text Key="070820D3_74762">Ố... Mình ngạc nhiên đấy.\nMình không ngờ các cậu lại chuẩn bị thứ gì đó\nnhư thế này. Mình nhớ sinh nhật của các cậu,\nnhưng lại hoàn toàn quên mất của mình.</Text>
  <Text Key="ABB55030_74763">Ôi trời, ôi trời... Mình ngạc nhiên đấy.\nĐây là một chiếc bánh tuyệt vời, đúng không?\nCác cậu chuẩn bị đặc biệt cho mình?\nLàm chuyện khiến mình vui, ha.</Text>
  <Text Key="81A85F92_74764">Đây là buổi chúc mừng sinh nhật của mình...?\nW-what a huge cake!\nVà nó còn có mùi thơm kinh khủng...!\nTất cả dành cho mình...?</Text>
  <Text Key="8ECD11EE_74765">Sinh nhật...? Có phải của mình không?\nTại sao các cậu lại nhớ chuyện đó?</Text>
  <Text Key="C85EF93A_74766">Cái quái gì thế!?\nNó dọa mình, nhưng đây là một sinh vật sống khá lớn\nbị bỏ ra ngoài trời thế này.\nTrên tường thành? Đây là một kiểu khủng bố sinh học mới à?</Text>
  <Text Key="FFB80291_74767">Đây là cái gì, một chiếc bánh?\nCó người không quên chuyện này, đúng không?\nTại sao thứ như thế này lại ở đây?</Text>
  <Text Key="25514093_74768">Khoan, chiếc bánh này...?\nChẳng lẽ là cho sinh nhật của Misogi?\nHọ đang chúc mừng cho cậu ấy!?</Text>
  <Text Key="D4DFBD9A_74769">Ơ, chỉ để xác nhận thôi.\nCó thể nào, có lẽ là\nbánh sinh nhật của mình? Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C412C0EE_74770">Ơ, mình nói thế nào nhỉ?\nChristina đã chuẩn bị bánh cho mình.\nĐây là một tình huống kỳ lạ gì vậy?</Text>
  <Text Key="3086E314_74771">Chúc mừng mình bằng một chiếc bánh...\nMình rất vui vì có thể là thầy giáo của mọi người. ♪</Text>
  <Text Key="31BBFF0A_74772">C-Cái này, có phải...!?\nChuẩn bị cho lễ hội sinh nhật của Nanaka-chan!? ...Đúng chứ?\nKhông phải chỉ vì muốn ăn bánh, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E7B9BC7C_74773">Ồ, đây có phải là bánh sinh nhật của mình không?\nTrông ngon quá!</Text>
  <Text Key="5E64499D_74774">Ồ...! Mọi người đã chuẩn bị\nchiếc bánh sinh nhật này cho mình?\nTrông ngon quá~♪</Text>
  <Text Key="FA360CDA_74775">Chiếc bánh ngon lành này...\nChuyện gì thế!? Đây có phải là bẫy\ncủa tên Akudaikan xấu xa\nđể giết mình không?</Text>
  <Text Key="1C82593D_74776">Đây là cái gì, một chiếc bánh?\nCó thể là cho sinh nhật của mình...?!?\nKhông, mình sẽ trông như một thằng ngốc\nnếu đoán sai. Mình nên kiểm tra trước khi vui mừng...</Text>
  <Text Key="F3A2A0B6_74777">Ồ, một chiếc bánh sinh nhật đáng yêu♪ Cảm ơn\nrất nhiều, mọi người. Mình\nrất ngạc nhiên vì các cậu đã cùng nhau chúc mừng mình như thế này</Text>
  <Text Key="575AD8A6_74778">Ơ, mình đến vì được mời.\nVậy chiếc bánh lớn này là để làm gì? Là cho buổi biểu diễn tiếp theo hay sao?</Text>
  <Text Key="26797D9D_74779">Mọi người~ Tất cả vẽ\nđược tốt chứ~? Hãy cho nhau xem\ntranh và khen những phần hay~!</Text>
  <Text Key="4A985665_74780">Đây... là bánh sinh nhật của mình?\nƠ, không biết ai chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="68FC687F_74781">Kyaa?! Chiếc bánh này để làm gì?\nKhoan, khoan, hôm nay có ai sinh nhật à?</Text>
  <Text Key="9EC2E42B_74782">Thở dài. Sinh nhật\nchỉ là một sự kiện nhàm chán\nkhiến bạn già đi thôi, phải không? Ngay cả khi\nđược chúc mừng với\nmột chiếc bánh sinh nhật, cũng\nkhông dễ mà cảm thấy vui...</Text>
  <Text Key="EDE334AC_74783">Cuối cùng cũng vẽ xong!\nMình dùng sơn chất lượng cao nhất, nên sẽ không phai và không bong tróc ngay cả khi khô!\nĐã đến lúc biết ơn cho một công việc hoàn hảo, đúng chứ? ♪</Text>
  <Text Key="F9A91ED0_74784">Hả, đây có phải... bánh cho mình?\nMột chiếc bánh to và sang trọng như thế...\nMình thật sự rất vui♪</Text>
  <Text Key="D01F3596_74785">Mình cảm thấy chúng ta đã\ncải thiện khá nhiều\nkỹ năng vẽ tranh.\nTác phẩm của chúng ta có chất lượng\nđến mức không xấu hổ khi\ntrưng bày ở đâu～♪</Text>
  <Text Key="257210F9_74786">Sinh nhật của Inori-sama\nlại đến một lần nữa!\nHãy chúc mừng thật lộng lẫy\ncùng cả gia đình,\nvà biến nó thành lễ hội\nlớn nhất và tuyệt vời nhất từ trước đến nay!</Text>
  <Text Key="63945CE2_74787">Mình làm được rồi!\nKiệt tác của mình\nkhông tì vết...\nMọi người trong gia đình\nnên dùng bức tranh của mình\nlàm mẫu!</Text>
  <Text Key="D71580DD_74788">Cảm ơn mọi người\nrất nhiều vì hôm nay.\nChuẩn bị một chiếc bánh đáng yêu như thế\ncho sinh nhật của mình... Mình\nthật sự rất cảm động!</Text>
  <Text Key="A6030A90_74789">Phew, xong rồi.\nMọi người đã làm rất tốt\nvà cố gắng rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="F9BCF3DE_74790">Hôm nay là một ngày đặc biệt,\nvà tất nhiên, các cậu biết đó là ngày gì, đúng chứ?\nĐây là lễ kỷ niệm toàn cầu\ncho ngày người dễ thương và xinh đẹp nhất\ntrên đời chào đời\nvà cảm giác thẩm mỹ của mọi người\nđược làm mới mẻ♪</Text>
  <Text Key="CC3C1F47_74791">Thở dài, nó thật quý giá,\nKhi mình, người dễ thương và xinh đẹp nhất,\nvẽ một bức tranh đẹp.\nNó trở thành một khoảnh khắc quý giá\nkhông thể diễn tả bằng lời, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="78B7784D_74792">Ồ, chiếc bánh tuyệt vời thế này.\nCó phải em trai chuẩn bị\ncho chị gái?\nMình có thể cảm nhận được tình yêu♪</Text>
  <Text Key="834856F8_74793">Mình không thể tin là hôm nay chúng ta lại có\nmột buổi lễ long trọng như thế.\nVới tư cách cá nhân và với tư cách một nhà lãnh đạo,\nmình thật sự rất vui về điều này.</Text>
  <Text Key="20F30ED6_74794">Nhiệm vụ của chúng ta là chiến đấu vì\ncung điện hoàng gia, nhưng ngay cả như vậy,\nthoải mái với những khoảnh khắc bình yên vẽ tranh như thế này\ncũng không tệ.</Text>
  <Text Key="E90D5D4E_74795">Mình rất ngạc nhiên khi lần đầu nghe,\nnhưng cảm ơn các cậu vì đã chúc mừng\nsinh nhật của mình hôm nay♪\nVà thậm chí còn chuẩn bị một\nchiếc bánh tuyệt vời như thế...</Text>
  <Text Key="0B554D90_74796">Mình tự hỏi liệu thế này có ổn không?\nKhông có chỗ nào không đều, không tràn ra.\nMình nghĩ mình đã làm một công việc tuyệt vời\nvới bức tranh theo đúng hướng dẫn♪</Text>
  <Text Key="5B2472B6_74797">Chiếc bánh này dành cho Kuuka...?\nVà cả ông S nữa... Thôi, không thể nào,\ndùng nến ở đây để\nlàm chuyện xấu với Kuuka...! ?</Text>
  <Text Key="FCA7EC97_74798">Haa, haa……!\nHay là, khi ông S lặng lẽ nhìn mình từ phía sau\nkhi mình đang vẽ...\nCó vẻ như mình đã bị bỏ quên... fufufu...♪</Text>
  <Text Key="EB042388_74799">Ồ, onee-chan, đây có phải...</Text>
