  <Text Key="F9553DE5_41300">Bây giờ không phải lúc để đùa giỡn!</Text>
  <Text Key="5F9CAC59_41301">Hả? Ai vừa mới đáp trả vậy?</Text>
  <Text Key="25EC543E_41302">Không phải tôi.</Text>
  <Text Key="0F841214_41303">Là tôi, TÔI!</Text>
  <Text Key="7FE87935_41304">Fio?!</Text>
  <Text Key="EB91BEC6_41305">Lâu rồi không gặp mọi người♪</Text>
  <Text Key="21B86208_41306">Aira</Text>
  <Text Key="E93CBF49_41307">Shinatsu</Text>
  <Text Key="907D352B_41308">Ý nghĩa đằng sau &quot;Cảnh báo&quot;</Text>
  <Text Key="14E339B1_41309">Sau khi Ameth gặp {playername} và nhóm, cô ấy cảnh báo Aira và Shinatsu về mối nguy hiểm đang chờ đợi. Nhóm khuyến khích họ nhanh chóng quay về vì sự an toàn, nhưng họ từ chối, nói rằng họ chưa đạt được mục tiêu.</Text>
  <Text Key="45284FF0_41310">Shinatsu và Aira tuyên bố họ đến từ một bản sao của thế giới. Fio, còn gọi là Ameth, đột nhiên xuất hiện bên cạnh {playername} và nhóm, khiến họ bất ngờ.</Text>
  <Text Key="E5F387A9_41311">Mệt quá~! Cuối cùng tôi cũng đuổi kịp mọi người rồi!</Text>
  <Text Key="1C9F238A_41312">Cảm ơn vì đã cố gắng.</Text>
  <Text Key="7FCD2540_41313">Cảm ơn. Thật sự rất vất vả...</Text>
  <Text Key="E9BAACA6_41314">Thế giới đã bất ổn do sự vắng mặt của Lady Minerva, giờ lại có kẻ xâm nhập từ nguồn gốc bất ngờ... Tác động của vụ phá vỡ khiến ngay cả những khu vực đã sửa cũng bắt đầu rách ra...</Text>
  <Text Key="53FEA9D3_41315">Nguyên nhân của tất cả chuyện này là...</Text>
  <Text Key="0D9F0CAE_41316">Hai người! Chính là hai người!</Text>
  <Text Key="3503CBF9_41317">Hay là lần đầu gặp mặt bây giờ? Cái nào cũng được♪</Text>
  <Text Key="79C08AD4_41318">...Fio. Nếu cô đến tận đây... thì hai cô gái đó thật sự đã nói thật.</Text>
  <Text Key="39827858_41319">Câu chuyện về việc họ đến từ... một Huyền thoại Astrum khác.</Text>
  <Text Key="F0ADC21E_41320">Chúng tôi đã xác nhận được sự xâm nhập trong nhật ký.</Text>
  <Text Key="69EB616F_41321">Tôi sẽ không bao giờ đoán rằng có một Huyền thoại Astrum khác.</Text>
  <Text Key="5C34DD16_41322">Nhưng đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="B5D98D4A_41323">Đúng thật. Chính vì nó là sự thật nên tôi đã bỏ mọi việc đang làm và bay ngay đến đây.</Text>
  <Text Key="BA1DE1A7_41324">...Cả hai, hãy về thế giới của mình ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="A14E30B9_41325">Gì cơ?! Tôi không thể rời đi được! Chúng tôi mới đến đây thôi!</Text>
  <Text Key="58426C12_41326">Hai người đều biết về bầu trời đỏ đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="15B302F7_41327">Bầu trời đó là một lời cảnh báo cho kẻ xâm nhập. Một lời cảnh báo được gửi đến tất cả người dùng.</Text>
  <Text Key="9F8D33F0_41328">...Ngoài ra còn có đống công việc phụ trội thêm nữa.</Text>
  <Text Key="5B97C9A4_41329">Thiệt hại không nhiều, hả? Tôi mừng khi nghe vậy!</Text>
  <Text Key="DBB4085A_41330">Hai người đã gặp Tinh Thần Sương Đỏ rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F068F1D6_41331">Tinh Thần Sương Đỏ...</Text>
  <Text Key="0FA9D109_41332">Bảo vệ nó có nghĩa là... không thể nào!</Text>
  <Text Key="3E838AF0_41333">Đó là mục đích thực sự của nó. Nói đơn giản, đó là người canh giữ được giao nhiệm vụ bảo vệ thế giới này khỏi mọi bản sao.</Text>
  <Text Key="1F9B5943_41334">Không trách nó dai dẳng thế.</Text>
  <Text Key="7FE50C90_41335">...Ngay cả sau khi đột nhập, an ninh vẫn rất kỹ lưỡng.</Text>
  <Text Key="4EB241F8_41336">Dù sao thì! Bây giờ tôi biết rồi, việc đầu tiên là xin lỗi mọi người. Tôi xin lỗi, mọi người!</Text>
  <Text Key="4CA220C6_41337">Chắc chắn là lỗi của chúng tôi vì mọi người bị tấn công trước đó. Hiyori-chan và Rei-chan đặc biệt phải chịu khổ, đúng chứ? Tôi rất xin lỗi!</Text>
  <Text Key="79D54B5E_41338">Tôi cũng muốn xin lỗi. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="3330A0CD_41339">K-Không sao đâu! Chúng tôi không bị thương!</Text>
  <Text Key="2BED8531_41340">Hiyori-chan nói đúng! Vì vậy xin đừng lo lắng về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="22F5BDCF_41341">...Bạn nói chúng tôi đặc biệt phải chịu khổ, ý bạn là gì?</Text>
  <Text Key="BF7E7590_41342">Vì vậy nó quyết định loại bỏ hai người, phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="A410A5D6_41343">Vậy là thế...</Text>
  <Text Key="9A9D2934_41344">Vậy thì hai người không cần phải lo lắng về chuyện đó nữa...</Text>
  <Text Key="8532C7FA_41345">Đó là lý do tại sao nó lấy hình dạng sương.</Text>
  <Text Key="106A932E_41346">Và nó không chỉ sống lại. Chúng ta đang đối mặt với một chương trình an ninh. Hoàn toàn tự nhiên khi nó sẽ tự cập nhật để thích nghi.</Text>
  <Text Key="9493C9B8_41347">...! Vậy là nó sẽ mạnh lên mỗi lần chúng ta chiến đấu...</Text>
  <Text Key="B8789170_41348">Nhắc mới nhớ... Tôi cảm thấy nó ngày càng khó khăn hơn. Tôi nghĩ đó chỉ là trí tưởng tượng của mình~</Text>
  <Text Key="D691647C_41349">Hãy về thế giới các bạn đến trước khi chương trình phát triển hoàn toàn.</Text>
