  <Text Key="2F650869_60950">Uwah...!?</Text>
  <Text Key="6902B23A_60951">Tôi sẽ không để cô...!</Text>
  <Text Key="3456F2F6_60952">Ôi, Thần Linh Ánh Sáng...!</Text>
  <Text Key="7A27021D_60953">...Vô dụng.</Text>
  <Text Key="7B000FE2_60954">Hừ. Như mong đợi, cô ấy đã hồi sinh trở lại...</Text>
  <Text Key="4401C7E0_60955">Tôi sẽ không để cô chạy trốn.</Text>
  <Text Key="459394A6_60956">Chúng ta... bị bao vây rồi...!?</Text>
  <Text Key="7F4467CB_60957">Một lần nữa. Bắt chước. Ma thuật.</Text>
  <Text Key="CBBCB6C8_60958">Hm... Hả? Không thể dùng...?</Text>
  <Text Key="BEB91679_60959">Ma thuật đặc biệt. Trong giấc mơ. Chỉ bên trong thôi?</Text>
  <Text Key="DCC57E02_60960">Đúng vậy, nếu tôi sử dụng sức mạnh của điều ước. Làm ơn, hãy đánh bại cái Bóng Tối đó...!</Text>
  <Text Key="6CB65504_60961">Không có chuyện gì xảy ra cả...</Text>
  <Text Key="1299E89B_60962">Tôi đã sửa xong tất cả các lỗi glitch cô gây ra bằng những mảnh vỡ mà tôi cố gắng đánh cắp được. Bỏ cuộc đi.</Text>
  <Text Key="F82277DB_60963">Không thể nào... Có phải ý đó là tôi không thể dùng sức mạnh của điều ước nữa?</Text>
  <Text Key="3224820E_60964">Sheffy-chan, nhớ nhé~buu! Lúc này thì cần phải vui vẻ lên~buu♪</Text>
  <Text Key="91BB669C_60965">Happy-chan...? À...!</Text>
  <Text Key="A2634E19_60966">Này, {playername}. *lầm bầm, lầm bầm*...</Text>
  <Text Key="94CB4D7A_60967">Cô đang định làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="474094A2_60968">Kishi-kun...? Xin lỗi, nhưng điều đó thật sự là bất khả. Và nếu có thể, tôi muốn cậu gọi tôi là "Eris", chứ không phải "Shadow-san"...</Text>
  <Text Key="93150F44_60969">Được rồi, cứ tiếp tục thế. Cứ hỏi cô ấy mãi cho đến khi nhận được câu trả lời có lợi.</Text>
  <Text Key="F8D92C8E_60970">N-Nếu cậu cầu xin nhiều đến thế, cậu đang bắt tôi khó xử đây... Hehe. Nếu có thể, tôi rất muốn trao điều ước cho cậu, Kishi-kun. ...Nhưng mà.</Text>
  <Text Key="FC3D0536_60971">Hả? Đây là... bãi biển ban đầu? Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="D92987CE_60972">Lúc đó, chúng ta đã kích hoạt được điều ước nhờ những tai nạn không may trong cuộc trò chuyện. Vì vậy tôi nghĩ rằng có lẽ, logic tương tự cũng có thể áp dụng được với cái Bóng Tối.</Text>
  <Text Key="D3A65826_60973">Có vẻ như cô ấy vẫn chưa sửa được lỗi glitch đó. Nhưng điều ước của {playername} lại thành hiện thực theo cách nào?</Text>
  <Text Key="25813B7D_60974">Xét đến tình hình, chắc chắn là thông qua sức mạnh hiện thực hóa mà cái Bóng Tối sở hữu. Tôi nghĩ rằng bằng cách hiện thực hóa lại bãi biển ban đầu chúng ta ở, nó đang ngăn cản cái Bóng Tối - vốn chỉ có thể cư trú trong phần còn lại đó - tái hiện thân.</Text>
  <Text Key="30343B56_60975">Cảm giác thật tuyệt. Điều này sẽ là hình phạt cho cô ấy vì đã quá thân mật với Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="E191203F_60976">Ôi, Piyosuke. Thật may mắn khi cậu ở đây...! Tôi chẳng là gì nếu không có cậu trong tầm tay, đừng đi đâu khác nhé...</Text>
  <Text Key="2C6866B9_60977">Xin lỗi vì đã làm cậu lo lắng, piyo. Tôi đã sợ, piyo. Cậu là NGƯỜI XỊN NHẤT vì không bỏ rơi tôi, piyo.</Text>
  <Text Key="9893FE20_60978">Một. Kết thúc. Tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="84B19067_60979">Tuy nhiên, điều này chỉ có thể mua thêm thời gian cho chúng ta. Nếu utopia của cô ấy xâm lấn địa hình này, cái Bóng Tối đó sẽ tái hiện thân lần nữa.</Text>
  <Text Key="9BC79145_60980">"Hiểu rồi!" "Rõ rồi, piyo!"</Text>
  <Text Key="4D7D8C5F_60981">Kế hoạch. Gặp mặt. Đối mặt với cô ấy. Bằng lời nói.</Text>
  <Text Key="65A7D221_60982">...Tóm lại những gì chúng ta đã thảo luận đến giờ. Mục tiêu của cái Bóng Tối đó là lấy đi tất cả mảnh vỡ của sức mạnh Minerva, khôi phục utopia của cô ấy, và cuối cùng tạo ra một thế giới vĩnh cửu chỉ có mình cô ấy và {playername}.</Text>
  <Text Key="8C97C6B7_60983">Hơn nữa, một số mảnh vỡ đó đã bị lấy đi, và cái Bóng Tối đó giờ đây đã có sức mạnh của điều ước trong tay mình... hay ít nhất là trông có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="0D7F8E7A_60984">...Vậy thì. Sự hồi sinh của cô ấy. Quá. Sức mạnh. Của điều ước?</Text>
  <Text Key="D6EB7E2D_60985">...Kishi-kun, cậu thực sự tin như vậy sao? Có gì đó đặc biệt về cách bãi biển này thực hiện điều ước.</Text>
  <Text Key="1F5629FA_60986">Ừ, cậu nói đúng. Tôi đồng ý với lời nói của cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="628EE648_60987">Hãy nhớ nhé. Bãi biển này chỉ có thể thực hiện điều ước bằng cách tạm thời tái sử dụng sức mạnh của ai đó.</Text>
  <Text Key="B9DBFEBE_60988">Đúng vậy... và không có người bất tử nào ở quanh đây cả. Vậy thì lý do đằng sau nó là gì...?</Text>
  <Text Key="05A1B3B5_60989">Hm... Cô ấy là. Một Bóng Tối. Lý do. Tồn tại của cô ấy. Có thể?</Text>
  <Text Key="42BB90E3_60990">Cái Bóng Tối đó, nếu tôi nhớ không nhầm... được sinh ra từ sự hối tiếc và khao khát của Eris-san cư trú trong utopia của cô ấy.</Text>
  <Text Key="91F7535E_60991">...Hả? Bóng Tối thông thường không phải được sinh ra từ các mảnh ký ức sao?</Text>
  <Text Key="FE321821_60992">Đó là... lý do. Có thể?</Text>
  <Text Key="4F802A27_60993">Khao khát của cô ấy. Vô tận. Vì vậy chính cô ấy. Không có lối thoát.</Text>
  <Text Key="22B3CDCB_60994">Khao khát, hử... Có gì đó đang bận tâm tôi về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="C5EB5452_60995">...Bây giờ nghĩ lại, khi cái Bóng Tối đó đánh cắp một phần mảnh vỡ của tôi, tôi cảm thấy như đã chạm vào thứ gì đó như đường nét bên trong cô ấy...</Text>
  <Text Key="08C9D195_60996">Đó là khao khát của tôi... Giống như Precia nói, nó có thể là thứ gì đó như một khao khát phình to, không thể ngăn cản. Có lẽ đó là cốt lõi hỗ trợ cả phần còn lại và cái Bóng Tối.</Text>
  <Text Key="33CBE539_60997">Vì nó dựa trên những khao khát không thể ngăn cản của nguồn gốc, nó sẽ hồi sinh mãi mãi...? Vậy thì, chúng ta làm sao để dừng được chuyện đó...</Text>
  <Text Key="F156257C_60998">Ừ, cậu nói đúng... Nhưng, vẫn còn một vấn đề.</Text>
  <Text Key="5819BAB3_60999">...Tôi không thể nói một cách chân thành rằng mình đã buông bỏ những hối tiếc. Nếu cứ tiếp tục thế này, tôi có thể không thể thuyết phục được cái Bóng Tối đó.</Text>
