  <Text Key="137146C0_46100">Với tư cách là một terminal... có giới hạn trong sức mạnh của một Thiên Thần Sa Ngã... Tôi đã thảo luận vấn đề này với Ria-san và Precia-san trước đây, và đi đến kết luận rằng chúng ta nên tập trung vào sức mạnh tiềm ẩn bên trong.</Text>
  <Text Key="F8466A93_46101">Ra vậy, ra vậy...\nDù vậy, tôi ngạc nhiên là avatar hiện tại của cậu vẫn có thể sử dụng được sức mạnh của avatar sa ngã ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="6023165C_46102">Nhưng sao lại đi tập luyện ở bãi biển?\nCậu định chạy dọc theo bờ cát, hay đi kéo lốp xe đâu?</Text>
  <Text Key="A0D5FA32_46103">Không. Buổi tập luyện của tôi giống với unsui angya hơn. Tôi đã đi du hành một mình qua nhiều nơi khác nhau, dành thời gian suy ngẫm. Đó là lúc tôi vô tình bắt gặp bãi biển này.</Text>
  <Text Key="D1EAFB44_46104">Tôi đoán người ta thường nói nên để những cô gái dễ thương đi du lịch♪\n...Hmm, có lẽ không phải trong trường hợp này?</Text>
  <Text Key="976E9083_46105">Dù sao thì Riri-chan cũng thật dễ thương.</Text>
  <Text Key="FB77D341_46106">D-Dễ thương...? Tôi không dễ thương...\nNhưng tôi biết ơn vì lời khen của cô... khắp người...♪</Text>
  <Text Key="ED5CE147_46107">Ồ, nhân tiện, tôi có thể hỏi một câu không?\nCâu lạc bộ Làm Điều Tốt này rốt cuộc là làm gì?</Text>
  <Text Key="6607AF92_46108">Tôi cũng chưa hiểu rõ nữa.</Text>
  <Text Key="BBF768A7_46109">Sao cơ? Sốc rồi~\nChỉ mình tôi hiểu thôi à?\nCó lẽ sẽ dễ hiểu hơn nếu thử xem một chút~</Text>
  <Text Key="EE9A4890_46110">Hmm... Thế thì, chúng ta làm một vài điều tốt cho Riri nhé?★\nCùng giúp Riri với buổi tập luyện♪</Text>
  <Text Key="EB4DE0C9_46111">Vậy thì.\nHãy cởi quần áo ra đi.</Text>
  <Text Key="CE55D4A5_46112">Hả...? C-Chị Misora, ý chị là sao...?!\nChị đang làm gì... Kyaaah!?</Text>
  <Text Key="E603C6CD_46113">Được rồi, được rồi.\nBây giờ cậu đã mặc đúng trang phục cho bãi biển rồi.</Text>
  <Text Key="147E930F_46114">...Hauu...\nA-Anh-... Anh thấy em mặc thứ này...\nThật xấu hổ, em có thể chết mất...!</Text>
  <Text Key="121EF59B_46115">Tôi xin lỗi sâu sắc, nhưng tôi phải nhờ cậu để tôi mặc lại đồ...!\nTôi nghi là tôi sẽ không thể tập luyện đúng cách, nhìn thế này...!</Text>
  <Text Key="52812127_46116">Sao cơ? Thật lãng phí!\nCậu trông đẹp lắm trong bộ này～★\nPhải không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="31EBC3C6_46117">A-Anh-...</Text>
  <Text Key="66D7E540_46118">C-Cảm ơn rất nhiều...\nĐó là vinh dự thực sự, khi được nghe điều đó từ anh, nhưng...\nLộ da như thế này... Thật sự là quá mức...</Text>
  <Text Key="CDFBA768_46119">Ehhh～?\nNhưng Riri-chan, hãy nghĩ theo cách này:</Text>
  <Text Key="58D74143_46120">Ngay cả Kishi-san cũng dường như thích bộ đồ tắm của cậu.\nNếu cậu có thể thu hút anh ấy, trong khi tập luyện cùng lúc...\nChẳng phải là một mũi tên trúng hai đích sao...?★</Text>
  <Text Key="4F11A9CA_46121">...!\nT-Thật... đúng...</Text>
  <Text Key="531E601A_46122">...Không!\nMục đích buổi tập luyện của tôi là tích lũy sức mạnh để chuộc tội...!\nNhững lý do không thuần khiết như vậy sẽ không bao giờ...</Text>
  <Text Key="6C368236_46123">Hmm～ Nếu cậu cứng nhắc thế, tôi sẽ không ép cậu.\nDù tôi và Kishi-san mặc đồng bộ,\nđang làm đầm ấm...</Text>
  <Text Key="642601CF_46124">...!? T-Tình yêu...!?</Text>
  <Text Key="2216BFA9_46125">Và Riri-chan, trước đây cậu đã khoe món đó rất nhiều khi ở chế độ Fallen rồi mà? Làn da mịn màng, trắng trẻo của cậu?★</Text>
  <Text Key="9DB6D904_46126">Hả...?!\nĐ-Đó là... thì...\nTôi e là không thể phủ nhận... nhưng dù sao...</Text>
  <Text Key="612EA944_46127">U-Umm... Anh-...</Text>
  <Text Key="DB0EA972_46128">Có phải... không đứng đắn?\nAnh có thấy em lố bịch không?\nKhi em mặc như thế này...</Text>
  <Text Key="2FEE25AE_46129">Trông cậu rất đẹp trong bộ đó.</Text>
  <Text Key="736F94B4_46130">...!\n...A-Anh thực sự... nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="0BB2A2E1_46131">À, nhưng dù vậy...\nBơi trong biển là một chuyện, nhưng tập luyện trong khi trông như thế này thì vẫn sẽ...</Text>
  <Text Key="959B0346_46132">Chúng ta sẽ tập luyện thật nhiều!</Text>
  <Text Key="29496597_46133">...! Nếu đó là điều anh muốn, anh-──\nThì chúng ta sẽ tiến về phía trước dũng cảm, với nhiệt huyết hướng lên trời.\nNgay cả trong trang phục này, em cũng muốn tiếp tục tập luyện, không còn sợ hãi...!</Text>
  <Text Key="3EFC8EB5_46134">...Và nữa, điều này chắc chắn không phải vì bất kỳ động cơ không thuần khiết nào, cũng không phải cố gắng giết hai chim bằng một đạn. Đây chỉ là một chuyện đương nhiên... đối với anh-...</Text>
  <Text Key="17A843E4_46135">Cậu đã thực sự thể hiện bản thân trước Kishi-san rồi★\nRiri-chan♪</Text>
  <Text Key="CC593D24_46136">...!?</Text>
  <Text Key="345C37AE_46137">Hehehee★\nBây giờ Riri-chan nhút nhát đã học cách mạnh mẽ hơn cho mùa hè, tôi đánh giá bài hướng dẫn Câu lạc bộ Làm Điều Tốt là Nhiệm vụ Hoàn Thành♪</Text>
  <Text Key="502F75A0_46138">K-Không phải...!\nĐó không phải là...!</Text>
  <Text Key="3A6DA47B_46139">Thôi nào~ cho nhiệm vụ tiếp theo:\nHãy làm một vài điều tốt cho Kishi-san♪</Text>
  <Text Key="332E7D90_46140">Khoan, tôi ư?</Text>
  <Text Key="DC7D0093_46141">Đến đây nào★</Text>
  <Text Key="BA5E7959_46142">C-Chị Misora?!\nChị đang định làm gì...?!</Text>
  <Text Key="95183AB2_46143">Tôi đang thoa kem chống nắng cho anh ấy, khắp người♪\nTôi phải đảm bảo rằng ngay cả Kishi-san cũng hiểu tầm quan trọng của Câu lạc bộ Làm Điều Tốt.</Text>
  <Text Key="F37BF99D_46144">Thoa chút ở đây... bôi chút ở kia...\nNếu bị cháy nắng, sẽ rất đau, phải không?</Text>
  <Text Key="0A293259_46145">À, hình như tôi bóp hơi nhiều rồi.\nTôi sẽ phải thoa đều lên khắp người anh...\nVậy tôi sẽ thoa ở đây, kia, và khắp nơi★ Hehe, cảm giác thế nào?</Text>
  <Text Key="6846BB8B_46146">Tôi thấy dính nhớp...</Text>
  <Text Key="97E8441E_46147">À, anh-...!\nCó quá nhiều kem chống nắng trên da anh...!</Text>
  <Text Key="5A5D876B_46148">Chị Misora thật sự can đảm không thể tin nổi, tôi không thể nào so sánh được...!\nN-Không nói đến... chị ấy vẫn bình tĩnh và tự chủ ngay cả sau khi thoa khắp người anh-...</Text>
  <Text Key="5F457D78_46149">Tôi đang cẩn thận thoa đều lắm.\nDù sao thì, Kishi-san cũng là một thành viên câu lạc bộ quý giá★</Text>
