  <Text Key="AE3D1F73_128850">...Anh có lý đấy.</Text>
  <Text Key="05831E31_128851">Nếu anh ở với chúng tôi, dù chỉ vì lý do đó, điều đó có nghĩa là anh đã làm việc. Hơn nữa, tôi chắc chắn cuộc sống tình cảm của họ sẽ là một cách giết thời gian. ...Anh nghĩ sao? Muốn đi cùng không?</Text>
  <Text Key="746DBDD2_128852">-Tôi hiểu rồi.\nMiễn là tôi được nghỉ ngơi, tôi không quan tâm. Tôi tham gia.</Text>
  <Text Key="17A35BD4_128853">Được rồi! Chúng ta hãy tổ chức cuộc họp chiến lược ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="F8C6E27D_128854">Vài phút sau, Volgano kiên nhẫn chờ Rima ra khỏi quán trọ, tay cầm một bó hoa lớn bằng kẹo.\nNhóm đang quan sát anh ta từ sau bồn hoa.</Text>
  <Text Key="A87EA5B5_128855">-R-Rima... Anh yêu em! Hãy hẹn hò với anh đi!\n...K-Không, như vậy quá trực tiếp...</Text>
  <Text Key="7E277900_128856">Rima, anh đã cố gắng nghĩ ra một bó hoa khiến anh nhớ đến em... Em biết không? Ngôn ngữ hoa này có nghĩa là... Ưm, thì... Khốn kiếp, không, anh không thể, anh không biết bất cứ điều gì cao siêu như ngôn ngữ hoa!</Text>
  <Text Key="C10DB094_128857">Này, Shiorin.\nBó hoa khổng lồ đó có hơi quá cho cuộc gặp gỡ đầu tiên của họ không?</Text>
  <Text Key="2CCE69BF_128858">Th-Thật sao...?\nNhưng tôi nghĩ tặng hoa là một ý tưởng hay.\nĐã có rất nhiều cảnh như vậy trong những cuốn sách tôi đã đọc...</Text>
  <Text Key="E14603C8_128859">Hơn nữa, Lima-san thích hoa,\ncho nên tôi nghĩ cô ấy sẽ vui với nó...</Text>
  <Text Key="4A652E76_128860">Không sao chứ?\nÍt nhất thì cũng sẽ không nhàm chán khi xem.</Text>
  <Text Key="B0C8094C_128861">Tôi có thể nói vậy. ...À!\nRima và Mahi~ đã ra! Vui vẻ bắt đầu từ đây~</Text>
  <Text Key="80FC2B75_128862">Nó giống như một căn phòng trong truyện cổ tích phải không?\nChiếc giường có mùi ngọt ngào đó, tôi muốn thư giãn trên đó thỏa thích sau khi giết quái vật.</Text>
  <Text Key="B8526D02_128863">Nó giống như vừa bước ra từ một cuốn sách tranh!\n...Hả? Sao vậy, Volgano? Sao anh chỉ đứng đó...\ntay cầm thứ gì đó?</Text>
  <Text Key="9AB6A33D_128864">U-Um, Rima... Về bó hoa này...</Text>
  <Text Key="46D471B1_128865">Một bó hoa...\nVà nó lớn thế này...?! Có thể đây là...</Text>
  <Text Key="D38F09BF_128866">Kyaaaa! Anh đùa đấy!\nMột bó hoa đầy hoa bằng cả hai tay...\nKhông phải hiểu lầm đấy chứ?! Anh ấy sắp thổ lộ với tôi sao?!</Text>
  <Text Key="4FC98CE7_128867">T-Tôi biết đột ngột, nhưng có điều tôi muốn nói với em...\nKhông, là điều tôi cần phải nói với em.</Text>
  <Text Key="5533AD60_128868">Ôi không, đôi mắt Volgano đầy đam mê...!\nCuối cùng cũng không phải hiểu lầm! Tôi nên làm gì đây?\nĐây là lần đầu tiên tôi được thổ lộ, và tôi không biết phải làm gì~</Text>
  <Text Key="0CA1092F_128869">Lima...! Nếu em không phiền...\nHãy nhận bó hoa này, và tình cảm của anh!\nAnh... với em, anh là─</Text>
  <Text Key="5428B97D_128870">Vậy mọi người đều ở đây.</Text>
  <Text Key="EE3F2862_128871">Hả? À, nếu không phải chàng trai trẻ!\nTôi rất vui được gặp anh sớm như vậy sau khi đến Teogonia!</Text>
  <Text Key="8FDD26DA_128872">Kyaaaa! Đây là một vụ thảm sát!\nTôi đã thấy điều này trong cuốn sách Shiori-chan đọc! Ôi không!\nCứ thế này, vở kịch lãng mạn bùn lầy sẽ bắt đầu vì tôi!</Text>
  <Text Key="6C39B275_128873">...! Đôi mắt Lima lấp lánh khi cô nhìn chàng trai...\nCó thể vậy sao?! Không thể nào!\nC-C-Có phải là vì vậy mà mọi chuyện xảy ra...?!</Text>
  <Text Key="6982FDDE_128874">Bó hoa này là gì?</Text>
  <Text Key="1CD76B45_128875">Hả?! À, ààà, cái này?!\nĐây là... N-N-N-Nhìn kìa, các cậu mệt từ chuyến đi dài, phải không?\nChắc hẳn các cậu đã nhớ ăn vài món ngọt sau chuyến đi rồi....</Text>
  <Text Key="AD9A802B_128876">Món ngọt?</Text>
  <Text Key="A4C5FE54_128877">Ồ, thật sao?! Những bông hoa làm từ kẹo!\nTôi chưa bao giờ thấy sản phẩm ngọt ngào đẹp mắt như vậy!</Text>
  <Text Key="039B3B53_128878">T-Tình cảm của tôi... Ờ, đó chỉ là món quà từ trái tim.\nRima, không, các cậu vui vẻ bên nhau đi.\nNếu muốn, cậu cũng có thể ăn một ít, cậu...</Text>
  <Text Key="95F50447_128879">Ý tưởng hay quá!\nCảm ơn vì tất cả!\nGiờ thì, để tôi thử một cái!</Text>
  <Text Key="826DE200_128880">V-Vậy sao...? Trời ơi, tôi đã hiểu nhầm!\nTôi sẽ ăn ngay! \nMmm! Những bông hoa này vị như dâu tây! Tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="F8741BE9_128881">V-Vâng. Tôi mừng vì cậu thích nó.\nHa, hahahaha...</Text>
  <Text Key="C55400A3_128882">...Hả? Sao trông anh buồn thế, Volgano?\nVà Rin-rin và Shioshio đâu rồi?\nNgười giúp việc cũng đâu rồi?</Text>
  <Text Key="3A09E2BF_128883">Ồ. Suýt thì!\nTôi nghĩ sẽ còn thú vị hơn, nhưng thực tế lại quá tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="468F725C_128884">*Thở dài*... Kẻ thua cuộc đó.\nAnh nên nói gì đó.\nNhưng tôi đã rất vui, nên không sao.</Text>
  <Text Key="3078B0A7_128885">Ừ, thì, ấn tượng đầu tiên không tệ.\nĐạt yêu cầu, phải không? Tôi kỳ vọng rất nhiều vào tương lai. \nTôi cần nghĩ ra kế hoạch tiếp theo ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="68D3D6C2_128886">-Rin-rin. Shioshio. Cô người giúp việc.\nCác cậu *đang* làm gì vậy, trốn trong bóng tối như thế?</Text>
  <Text Key="6B9CF9AE_128887">...Hách. Cô ấy tìm thấy chúng ta.\nKhốn kiếp, khốn kiếp, Mahi~ điên rồi.\nChúng ta rút lui trước đã!</Text>
  <Text Key="6D72B2B6_128888">Hiểu rồi. Bị chị lớn mắng là quá đủ với tôi...\nVậy thì, Shiori, xin phép tôi đi. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="99B2DAB0_128889">Heeeh~~?!</Text>
  <Text Key="07204623_128890">Này, hai đứa! Sao lại chạy trốn?!\nChắc hẳn lại làm trò quậy phá rồi!\nHôm nay tôi sẽ không để các cậu thoát đâu! Tôi sẽ đánh các cậu nát nhàu!</Text>
  <Text Key="F2C17992_128891">*Thở dài* Tình yêu thực sự không phải sở trường của tôi, phải không?\nCó lẽ tôi không nên làm những việc tôi không quen...</Text>
  <Text Key="75DD4F6A_128892">À, Volgano...\nTôi xin lỗi. Mọi chuyện không như tôi mong đợi...</Text>
  <Text Key="4924FE90_128893">Sao, cô đến an ủi tôi? Cảm ơn. Nhưng cô không cần xin lỗi đâu, cô gái trẻ. Rima luôn là một đóa hoa tinh khiết nhất với tôi~</Text>
  <Text Key="4B257459_128894">Không, ừm... Tôi không nghĩ cách tiếp cận đó hay đâu!\nTôi không biết là thứ tự hay cách bố trí...!</Text>
  <Text Key="7E1EE9DB_128895">Thực tế, Rima rất vui...\nTôi chắc chắn cô ấy sẽ nhận ra Volgano-san cảm thấy thế nào nếu chúng ta làm theo các bước như thế này!</Text>
  <Text Key="A907F40A_128896">V-Vâng...</Text>
  <Text Key="6719436E_128897">Chính vì vậy tôi sẽ tiếp tục hợp tác với anh từ bây giờ, Volgano.\nTôi chắc chắn chúng ta sẽ có thể thực hiện tình yêu của anh dành cho cô ấy!</Text>
  <Text Key="EBE77EBF_128898">Giao cho tôi. Tôi biết rất nhiều từ việc đọc tiểu thuyết lãng mạn...\nTôi chắc chắn có thể giúp! Hãy cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="AF99C543_128899">T-Tôi hiểu rồi... Cảm ơn.</Text>
