  <Text Key="B4637417_8750">Cộng hưởng Sinh mệnh: Tập trung Tối đa+</Text>
  <Text Key="D8FF9EA9_8751">Bí kỹ Mikuma: Ánh Sáng Gió Lướt</Text>
  <Text Key="E0E8C5A3_8752">Gây sát thương vật lý cực lớn lên 2 kẻ địch phía trước, và tăng cường mạnh mẽ lực tấn công vật lý cùng tốc độ hành động của toàn đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D2F11D21_8753">►Gây $1 sát thương vật lý lên 2 kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của đồng minh trong phạm vi 150 lên $2 trong 24s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi 150 lên 160% trong 24s.</Text>
  <Text Key="C86666B7_8754">Phong cách Mikuma: Đòn Gió Cường Hóa+</Text>
  <Text Key="18B3A2AF_8755">Gây sát thương vật lý trung bình lên toàn kẻ địch trong phạm vi. Sát thương được tăng cường dựa trên số lượng mục tiêu.</Text>
  <Text Key="1373DC85_8756">Kiếm Thiên: Bão Trắng</Text>
  <Text Key="55B22B17_8757">[Vật lý] Một kiếm sĩ tiên phong chiến đấu cùng đồng đội. Cô cực kỳ tăng cường P.ATK của bản thân và đồng minh có P.ATK cao nhất, và đánh bại những kẻ xấu xa với kỹ thuật kiếm rực rỡ của mình.</Text>
  <Text Key="4FF10136_8758">Phong cách Mikuma: Yomawari Rensan</Text>
  <Text Key="D0978A1E_8759">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, cực kỳ tăng cường P.ATK của bản thân, và cực kỳ tăng cường P.ATK của một đồng minh khác có P.ATK cao nhất. Kỹ năng này tăng cường P.ATK lên đến 7 lần tùy theo P.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="D4517E7B_8760">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $2 trong 18s.\n►Tăng P.ATK của một đồng minh khác có P.ATK cao nhất lên $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="B580F4FB_8761">Phong cách Mikuma: Bắt Chó</Text>
  <Text Key="1CB2FF5C_8762">Cực kỳ tăng cường P.ATK của bản thân, và gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước. Ngoài ra, hồi phục một chút TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="CC8832C3_8763">Thời gian niệm: 0.465s.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hồi phục TP của bản thân thêm 100.</Text>
  <Text Key="5E75F002_8764">Phong cách Mikuma: Dòng Chảy</Text>
  <Text Key="1E08086F_8765">Tăng cường cực mạnh P.ATK và Tỷ lệ Chí mạng vật lý của bản thân, và tăng cường cực mạnh P.ATK cùng Tỷ lệ Chí mạng vật lý của một đồng minh khác có P.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="93025246_8766">Thời gian niệm: 0s.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí mạng vật lý của bản thân thêm 250 trong 180s.\n►Tăng P.ATK của một đồng minh khác có P.ATK cao nhất lên $2 trong 180s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí mạng vật lý của một đồng minh khác có P.ATK cao nhất thêm 250 trong 180s.</Text>
  <Text Key="AF5EE4F3_8767">Vạn Hình: Tuần Tra</Text>
  <Text Key="FFB62A61_8768">Vạn Hình: Tuần Tra+</Text>
  <Text Key="EA70F3DB_8769">Phong cách Mikuma: Bắt Chó+</Text>
  <Text Key="CE840504_8770">Cực kỳ tăng cường P.ATK của bản thân, gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước, và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch phải nhận. Ngoài ra, hồi phục trung bình TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="4770E7BA_8771">Thời gian niệm: 0.465s.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý mà kẻ địch phải nhận lên 5% trong 12s.\n►Hồi phục TP của bản thân thêm 200.</Text>
  <Text Key="00F30E88_8772">Trang phục Cảnh sát Halloween</Text>
  <Text Key="6AD76D37_8773">[Vật lý] Một Kiếm sĩ Ma pháp sử dụng sức mạnh công lý trong ma pháp để chiến đấu từ tuyến giữa. Với sức mạnh của thiếu nữ ma pháp để tăng cường M.ATK của bản thân thông qua P.ATK và kỹ thuật kiếm đã học được qua nỗ lực không ngừng, cô giải phóng những đòn tấn công ma pháp rực rỡ.</Text>
  <Text Key="0345650E_8774">Dòng Nước Ánh Kim Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="F13C0A7C_8775">Gây sát thương ma pháp cực lớn lên kẻ địch phía trước dựa trên tổng P.ATK và M.ATK.</Text>
  <Text Key="3459C290_8776">Lưỡi Kiếm Ánh Kim</Text>
  <Text Key="BD233FDA_8777">Gây sát thương ma pháp lớn lên kẻ địch phía trước dựa trên tổng P.ATK và M.ATK.</Text>
  <Text Key="5B4F4142_8778">Aqua Ánh Kim</Text>
  <Text Key="7E16F5DC_8779">Tăng trung bình P.ATK của bản thân, và tăng mạnh Tỷ lệ Chí mạng ma pháp cùng tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="7D01507A_8780">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân lên 150% trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí mạng ma pháp của bản thân lên $2 trong 180s.</Text>
  <Text Key="595EA48F_8781">Thái độ Ánh Kim</Text>
  <Text Key="448F6EDF_8782">Thái độ Ánh Kim+</Text>
  <Text Key="60DD23AB_8783">Lưỡi Kiếm Ánh Kim+</Text>
  <Text Key="17AB76D2_8784">Tăng cường P.ATK và M.ATK của bản thân một lượng lớn trong thời gian ngắn, và gây sát thương ma pháp cực lớn lên kẻ địch phía trước dựa trên tổng P.ATK và M.ATK.</Text>
  <Text Key="0DAF514E_8785">►Tăng P.ATK của bản thân lên $1 trong 9s.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2 trong 9s.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1251C496_8786">Kiếm Rapier Ma pháp Ánh Kim</Text>
  <Text Key="54948775_8787">Tsumugi</Text>
  <Text Key="AF49C943_8788">Một cô gái dễ thương mê thời trang</Text>
  <Text Key="0FD1E55C_8789">May vá</Text>
  <Text Key="117D70CF_8790">[Vật lý] Một thợ may chuyên về phá hoại từ tuyến tiên phong. Cô phá vỡ đội hình địch bằng cách di chuyển chúng xung quanh đồng thời làm chậm chuyển động và tốc độ hành động của chúng.</Text>
  <Text Key="87C38A16_8791">Trói Kết Thúc</Text>
  <Text Key="2237653B_8792">Gây sát thương vật lý nhỏ lên toàn kẻ địch trong phạm vi và gây trạng thái Trói. Kéo kẻ địch xa nhất trong phạm vi lại gần một chút và đẩy kẻ địch gần nhất lùi lại một chút.</Text>
  <Text Key="004E47E9_8793">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Làm kẻ địch trong phạm vi bất động trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="44085935_8794">Dây Bẫy</Text>
  <Text Key="704A9A4A_8795">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch ở vị trí thứ 2 và kéo chúng lại gần một chút.</Text>
  <Text Key="C4AAC3C3_8796">Sợi chỉ Xoáy ốc</Text>
  <Text Key="B8FAE5DC_8797">Gây sát thương vật lý nhỏ lên toàn kẻ địch trong phạm vi và giảm chuyển động cùng tốc độ hành động của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="71DB9D66_8798">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm tốc độ chuyển động của kẻ địch trong phạm vi trong một khoảng thời gian.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ địch trong phạm vi trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="3CFE9CD0_8799">Sự Kiên Cường Của Thợ May</Text>
