  <Text Key="6F6BFDDB_80400">...C-con nhảy thỏ♪Đùa thôi... hả?S-senpai, sao anh lại ở đây...Quên đi những gì vừa thấy đi!</Text>
  <Text Key="FB54823E_80401">Thỏ là biểu tượng của sự may mắn,nên nếu em ở bên cạnh senpai...thì... à, thôi!</Text>
  <Text Key="427126FF_80402">Mình có thể sợ chiến đấu với quái vật, nhưng mình cũng là ngườiđược ban tặng sức mạnh của Alice! Mình sẽ làm khi cần thiết!</Text>
  <Text Key="2C47A6C7_80403">Mình cảm thấy nhẹ nhõm quá... như một con thỏ thật...Hehehe, có lẽ bây giờ,senpai sẽ khen em♪</Text>
  <Text Key="514FBE98_80404">Em sẽ không để ai chạm vào senpai!Em sẽ bảo vệ anh... hả!?Ư... em lại cắn lưỡi rồi...</Text>
  <Text Key="620AB5DA_80405">Sức mạnh điều khiển thời gian...Với sức mạnh này, em muốn đượctheo dõi senpai...Không, ý em là giúp đỡ mọi người!</Text>
  <Text Key="4550A6AB_80406">Em không thể tiếp tục phụ thuộc vào senpaiquá nhiều! Em cũng phải cố gắng! Chiến đấu đi, Ayumi!</Text>
  <Text Key="B89039A2_80407">Ưuu... Bộ đồ giống thỏ nàyquá xấu hổ...</Text>
  <Text Key="13063533_80408">Ưuu... Bị Alice-chan biến đồ dùng sức mạnh, nhưng sao lại là thỏ...? Hả? Hợp em...? K-Không thể nào!</Text>
  <Text Key="60B42275_80409">Thế giới trong sách tuyệt vời... Đặc biệt senpai trong khung cảnh khác còn tuyệt hơn... À!? K-K-Không có gì!</Text>
  <Text Key="CC33B37E_80410">Nhưng, nghĩ không thể một mình... H-Hạnh phúc nếu được theo dõi! Ưuu... Cắn nhầm chỗ quan trọng...</Text>
  <Text Key="4A97D945_80411">...Lúc đầu, nghĩ không có ý nghĩa gì khi mình có sức mạnh này. Nhưng nếu có điều gì em có thể làm, em sẽ thử...</Text>
  <Text Key="041E0157_80412">Em... Không giỏi chiến đấu, không có sức mạnh phi thường như senpai. Bất ngờ khi dùng sức mạnh của Alice-chan.</Text>
  <Text Key="3E16094B_80413">Bộ đồ này đuôi mềm mại, sờ thích thú~♪ Nếu quan tâm... À, muốn sờ...?</Text>
  <Text Key="AFB9C996_80414">Điều khiển thời gian... À!? K-Không nghĩ điều xấu! C-Chỉ nghĩ hơi tiện lợi một chút để nhìn lén senpai từ phía sau!</Text>
  <Text Key="A9EF2E1B_80415">Senpai thích thỏ...? B-Bây giờ em giống thỏ, nên... Vỗ đầu hay...? K-Không!</Text>
  <Text Key="AC87AFAD_80416">Vậy thì... senpai! Cảm ơn anh luôn ở bên cạnh... Theo dõi—thật sự! T-Từ giờ, ở bên nhau mãi...!</Text>
  <Text Key="4E848798_80417">Lần này cũng nhờ Rino-san, Hiyori-san... Và trên hết, được senpai giúp đỡ. Cảm thấy mình lớn lên một chút...</Text>
  <Text Key="3E17632B_80418">Ngày càng giỏi sức mạnh của Alice-chan... Giúp đỡ mọi người... Có được chút tự tin...</Text>
  <Text Key="2C5B0CFA_80419">aiueokakikukekosashisusesotachitsutetonaninunenoyayuyo</Text>
  <Text Key="9865F4F8_80420">Senpai... Chúc... mừng... sinh nhật...! Y-Yay... Nói chậm, không cắn lưỡi! ...À.</Text>
  <Text Key="16C7DACD_80421">Hôm nay là sinh nhật senpai... Nên em đã gửi thông báo tiệc cho nhiều người! Hehe... Hy vọng sẽ vui vẻ...♪</Text>
  <Text Key="AA9BC822_80422">Nhìn chằm chằm...! Hả!S-senpai?! À, ừm...K-Không có gì...</Text>
  <Text Key="A517FDF4_80423">Ôi không, s-senpai?! H-hôm nay th-thời tiết đẹp... Em c-cắn lưỡi... thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="FFAC70DB_80424">A-a, S-senpai?!Em-em không theo anh hay gì đâu...Chỉ là quan sát thôi...</Text>
  <Text Key="5E2E91A8_80425">Ư-ừm... S-senpai! Nếu anh đồng ý, lần sau, chúng ta... Ăn cùng nhau... thôi, quên đi!</Text>
  <Text Key="D087F065_80426">S-senpai... Em sẽ cảm ơn anh thật lòng một ngày nào đó... H-hãy chờ em!</Text>
  <Text Key="A789A198_80427">Sự kết hợp của senpai và em... P-Perfect! Hehe, teamwork♪</Text>
  <Text Key="B7B92559_80428">Cảm ơn anh đã để một người như em giúp đỡ trừ quái vật! Em-em sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="873B47B2_80429">Em sợ chiến đấu, nhưng... có senpai ở đây, em cảm thấy rất an tâm!</Text>
  <Text Key="F7550C5C_80430">H-hãy lùi lại, senpai!Em-em sẽ... xử lý con quái vật... Ư, cuối cùng vẫn cần giúp!</Text>
  <Text Key="FA6607CF_80431">Lúc nào cũng được giúp, nhưng lần này, em sẽ giúp senpai! Em muốn đền đáp!</Text>
  <Text Key="CA03B55A_80432">Với vẻ mặt kiên định,em phải cho senpai thấyem đã lớn lên bao nhiêu...! Có lẽ nên nhíu mày...?</Text>
  <Text Key="811881EA_80433">Trải qua nhiều chuyện với senpai, em có được thêm tự tin. N-Nên, từ giờ... hãy tiếp tục ủng hộ em!</Text>
  <Text Key="FC008013_80434">Dù có điều gì đáng sợ hay nguy hiểm, em sẽ ở bên cạnh senpai. Bởi vì chắc chắn đó là tất cả những gì em có thể làm...</Text>
  <Text Key="0BE6CC7F_80435">Em không phải lúc nào cũng là người được senpai giúp đỡ...! Từ giờ, em cũng... sẽ chiến đấu cùng senpai!</Text>
  <Text Key="6504F8FC_80436">H-how is it...? So với trước, em có đáng tin cậy hơn một chút chưa? Em...?</Text>
  <Text Key="D98ADE29_80437">À! Xin lỗi! A-Amyu...Ayumi! Rất vui được gặp!</Text>
  <Text Key="CD0D6D39_80438">C-Cảm ơn anh đã giúp! Em không giỏi, nhưng sẽ thử... Chúng ta có thể gặp lại chứ? Senpai...</Text>
  <Text Key="1B102A53_80439">Muốn cảm ơn senpai thật lòng, nhưng lại được giúp... Senpai như một hoàng tử... Hehe</Text>
  <Text Key="C8005361_80440">Trước mắt, quan sát từ xa là giới hạn của em... Một ngày nào đó... Bên cạnh senpai, thật lòng cảm ơn—em sẽ thử!</Text>
  <Text Key="32CCF187_80441">Lúc nào cũng được senpai giúp... Nghĩ phải cảm ơn thật lòng, nhưng em lại rất lo lắng...</Text>
  <Text Key="2091F6A9_80442">K-Không thể nào, nắm tay senpai... Hạnh phúc chỉ xem thôi, nhưng nếu có thể, muốn gần hơn.</Text>
  <Text Key="75E8177E_80443">Ưuu... Muốn cảm ơn, nhưng quá xấu hổ để nói... Nhưng muốn nói chuyện... Lần sau chắc chắn!</Text>
  <Text Key="DCD858CD_80444">K-Không thể nào, được đồng ý... May mình đã can đảm♪ Cắn lưỡi xấu hổ, nhưng... Hẹn hò, hồi hộp♪</Text>
  <Text Key="E5E1C237_80445">M-Muộn, bị nhầm là người đáng ngờ... Nhưng nói chuyện nhiều với senpai—tuyệt! Hạnh phúc nhất đời!</Text>
  <Text Key="933C9523_80446">Đã ở với senpai khá lâu... H-Anh nghĩ sao? Em... đã lớn chưa? Có thực sự giúp được senpai...?</Text>
  <Text Key="9BDEF7CF_80447">Nếu senpai gặp nguy hiểm, em sẽ lao đến giúp... Hả? Sao biết...? Ưm~... G-Cảm giác!</Text>
  <Text Key="BD285570_80448">Bây giờ, cảm thấy có thể chiến đấu khớp hoàn hảo với động tác senpai...! Vì đã theo dõi từ phía sau mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="F50169FA_80449">Hehe... Trước kia, quá xấu hổ để nói chuyện như vậy với senpai...♪ Yoroshiku từ giờ cũng vậy.</Text>
