  <Text Key="76F02DCC_167450">Thật sao?! Illya, cô tốt quá!</Text>
  <Text Key="CD9A6AC7_167451">Tôi không giúp vì thương cảm đâu. Tôi chỉ muốn giải quyết vấn đề này thật nhanh thôi.</Text>
  <Text Key="61472888_167452">Thông thường, những người có dòng máu của True Ancestor được giấu kín như kho báu, được bảo vệ bởi huyết quyến của họ... Việc trốn khỏi nhà công chúa đáng lẽ phải là một trò ồn ào không hợp thời trang.</Text>
  <Text Key="D7DB3094_167453">Trốn nhà ư? Vampy không làm vậy!</Text>
  <Text Key="098294AE_167454">Trước hết, Vampy thực ra không biết tại sao mình lại ở bên ngoài...</Text>
  <Text Key="B5C540F3_167455">...Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="1D97A440_167456">Ừm... Vampy đang ngủ với Beth ở nhà.</Text>
  <Text Key="F8A96EA6_167457">Nhưng Beth ép tôi phải dậy... Khi đó, tôi đã ở trong xe ngựa của những người lạ rồi.</Text>
  <Text Key="B0CC2A07_167458">S-Sao cơ!?</Text>
  <Text Key="331D52D4_167459">Beth bảo tôi phải trốn đi, nên tôi lén trốn khỏi xe ngựa.</Text>
  <Text Key="49CF0A80_167460">Tôi định quay về nhà ngay, nhưng... Vampy không biết đường...</Text>
  <Text Key="BAD437B8_167461">Rồi Beth nói, "Đi thôi đến thành phố." "Nếu đến đó, chắc chắn sẽ có người giúp được chúng ta."</Text>
  <Text Key="90E35169_167462">Đó là lúc tôi bị tách khỏi Beth ở cổng vào thành phố... và khi đang tìm cô ấy, tôi gặp anh. ♪</Text>
  <Text Key="799D9874_167463">...Hả? Hai người sao vậy?</Text>
  <Text Key="9538D903_167464">Đ-Đồ ngốc! Tại sao cô lại thư thái sau khi bị bắt cóc?! ...Cô đã trải qua chuyện gì tồi tệ chứ?</Text>
  <Text Key="2156A39A_167465">Hả gì...? Hoàn toàn không! Rốt cuộc Vampy là tuyệt nhất! ♪</Text>
  <Text Key="42D1130B_167466">...Đây không phải lúc để cãi cọ với một đứa trẻ như vậy. Tôi sẽ cùng cô tìm Beth. Nếu tìm thấy cô ấy, hãy tìm đường về và đi về nhà.</Text>
  <Text Key="7BE4E954_167467">Vâng! Cảm ơn, Illya!</Text>
  <Text Key="686E280E_167468">Nếu tìm thấy Beth, tôi sẽ mời hai người ăn canh! Tôi sẽ nấu món ngon, hãy chờ đón nhé! ...Hehehe~♪</Text>
  <Text Key="C11E549E_167469">K-Khoan! Cô đang dụ dỗ anh ta làm gì vậy?! Tôi đã nói rồi, anh ta là thuộc hạ của tôi!</Text>
  <Text Key="A8C2CF97_167470">Không, anh ấy là Huyết Quyến của Vampy!</Text>
  <Text Key="E6652971_167471">Anh ấy là familia của tôi!!!</Text>
  <Text Key="167E92F2_167472">Huyết Quyến thích loại canh nào, Vampy...</Text>
  <Text Key="1B0C80A2_167473">Hãy lắng nghe người lớn một chút!!</Text>
  <Text Key="0010EC92_167474">Cuối cùng, Illya thở dài nặng nề trước Vampy, người vẫn chưa thể theo nhịp của người khác.</Text>
  <Text Key="D5C74ED3_167475">Phụ nữ tiên</Text>
  <Text Key="7A691742_167476">Với sự giúp đỡ của Illya, {playername} và Vampy bắt đầu tìm kiếm Beth lần nữa.</Text>
  <Text Key="9BEEA2E3_167477">Một con rồng? To? ...Hồng? ...Đó có phải là Beth mà cô tìm không?</Text>
  <Text Key="673BC074_167478">Đúng rồi! To và mập! Con rồng hồng đó chính là Beth!</Text>
  <Text Key="8B31CE08_167479">Cô ấy có răng nanh và vuốt, nhưng lại rất hòa thuận với những con vật nhỏ như bướm!</Text>
  <Text Key="ADDAC4E7_167480">Trước đây cô ấy đủ nhỏ để có thể được cõng, nhưng có lẽ vì tôi cho cô ấy ăn nhiều trái cây...</Text>
  <Text Key="2819DEFB_167481">Giờ cô ấy đủ to để có thể cõng cả Vampy!</Text>
  <Text Key="E9D2346C_167482">Và, ừm, cô ấy trông giống hệt Huyết Quyến!!</Text>
  <Text Key="81397E44_167483">Giống hệt tên này...? Trên đời này thậm chí còn tồn tại loài rồng yếu đuối sao?</Text>
  <Text Key="B5411A7B_167484">Có chứ! Bess và Huyết Quyến sẽ bị bắt nạt ngay lập tức, nên Vampy lo lắng!</Text>
  <Text Key="F16786D3_167485">Ra vậy... Nếu là loài rồng kỳ lạ như vậy, tôi cũng có thể nghe được một vài tin đồn, nhưng không phải vậy.</Text>
  <Text Key="305F48C2_167486">Cô nói là lén trốn đi, nhưng... Những kẻ bắt cóc có thể đã nhận ra cô bỏ trốn.</Text>
  <Text Key="51011328_167487">Ngoài Vampy ra, nếu tìm thấy con Beth nhút nhát đó sẽ rất tệ... ...Thực tế, có khả năng nó đã bị bắt giữ rồi.</Text>
  <Text Key="B82B92AB_167488">Ở đây có nhiều hang động có thể dùng làm nơi ẩn náu. Tôi không biết nó bị lạc hay bị bắt cóc, nhưng nên đi xem thử.</Text>
  <Text Key="F999C972_167489">Nếu bọn kia tìm thấy Beth... Chúng ta phải tìm thấy nó!</Text>
  <Text Key="75DD5B24_167490">Nhưng... có nhiều hang động, phải không? Chúng ta nên bắt đầu tìm từ đâu?</Text>
  <Text Key="4D3702DD_167491">Cô có thuộc hạ dơi nào không?</Text>
  <Text Key="5AEE333F_167492">Không, tôi không có. {playername} là người duy nhất trong gia tộc của tôi!</Text>
  <Text Key="67D98EDC_167493">...Kỳ lạ thật. Không còn cách nào khác. Tôi sẽ lo chuyện này. Nào, các thuộc hạ của ta!</Text>
  <Text Key="7E657C3E_167494">Ồ! Illya tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="009F8BA8_167495">Hahaha! Lời khen chân thành thật đáng yêu!</Text>
  <Text Key="B59DD80B_167496">Đến đây, các familia! Ta ra lệnh cho các ngươi! Beth ở đâu... Á!</Text>
  <Text Key="112BFF1F_167497">Á á á á á?! Ugh... Hôm nay cô tức giận thật sự rồi...!</Text>
  <Text Key="E2C5DFD2_167498">Nếu các ngươi từ chối tuân lệnh, ta sẽ hiện ra hình dạng thật sự của mình</Text>
  <Text Key="323D5AE0_167499">Này! Đừng bắt nạt Illya! Các ngươi xấu xa, xếp hàng ở đây!!</Text>
