  <Text Key="9BA602AC_142800">...Tôi hiểu rồi. Được, không sao. Cậu vẫn chưa hiểu cảm giác mọi thứ cậu làm cuối cùng đều bị lãng phí.</Text>
  <Text Key="E4D78135_142801">Thật kỳ lạ khi không ai cố gắng dạy cậu bài học đó... Tôi đoán họ đang cố gắng quan tâm đến cậu.</Text>
  <Text Key="876049D6_142802">Tôi sẽ có một chỗ đặc biệt ở bàn tiệc để thưởng thức cuộc đấu tranh đáng thương của cậu chống lại cô ấy.</Text>
  <Text Key="58DD8A84_142803">Và từ kết quả đó, ngay cả khi có nghĩa là tôi phải chiến đấu mãi, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="728913D1_142804">...Cậu đã nghe lý do trong trận chiến của chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="E0A6106B_142805">Thế giới kia không thể cứu tôi. Tôi muốn có được thế giới mà tôi mong ước.</Text>
  <Text Key="45F58B87_142806">Với linh hồn tôi vẫn bị mắc kẹt trong cơ thể người, tôi...</Text>
  <Text Key="84A0BF30_142807">Cậu nghĩ rằng bằng cách biết điều đó sẽ dễ đồng cảm với tôi hơn? Hehehe, tôi đoán bây giờ tôi đang bị coi thường.</Text>
  <Text Key="20F7D183_142808">Tôi dự định trị vì thế giới như một vị thần hoàn hảo. Đó là kế hoạch, nhưng một sự gián đoạn ngoài ý muốn đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="771C7E25_142809">Akira, cậu và những người bạn còn lại. Nếu các cậu chỉ cư xử đúng chỗ của mình, các cậu đã có thể ra khỏi chuyện này bình yên vô sự, nhưng các cậu lại quyết định làm những việc không cần thiết.</Text>
  <Text Key="9CBC6041_142810">Nhờ có thế, kế hoạch của tôi đã hỏng bét, và bây giờ thế giới hiện tại là kết quả của tất cả những chuyện đó...</Text>
  <Text Key="3F29999F_142811">Chiếc đèn phép đã vỡ, và con đèn trong đó đã phát điên...</Text>
  <Text Key="D42BDD00_142812">Những sinh vật cai trị thế giới này sẽ chém đầu tôi, hay bất kỳ ai khác, ngay cả khi chúng tôi kể cho họ một câu chuyện ngủ.</Text>
  <Text Key="EF450771_142813">Tôi có thể giết tất cả mọi người, ngoại trừ một người, cậu... Một sự thật khó khăn như vậy khó để tôi chấp nhận.</Text>
  <Text Key="1E500254_142814">Tất nhiên. Hãy suy nghĩ đi. Bất kỳ ai khác chết trong thế giới này, nó cũng không tự quay ngược lại. Điều đó đúng với tôi, Akira, hay bất kỳ ai khác.</Text>
  <Text Key="2A053BA0_142815">Khi cậu được hồi sinh trong trận chiến đó, tôi nghĩ rằng cuối cùng tôi đã hiểu tất cả, nhưng tôi đoán tôi đã sai.</Text>
  <Text Key="F0181C66_142816">Tôi không biết liệu lý do họ truy đuổi chúng tôi - Seven Crowns - và lý do họ chiến đấu với cậu có phải là một không.</Text>
  <Text Key="CD077C11_142817">Kẻ thù duy nhất tôi biết... là cậu.</Text>
  <Text Key="567551A2_142818">...Hm. Không, điều đó không đúng. Còn có một người khác. Cô bé đó...</Text>
  <Text Key="169312D6_142819">Bây giờ, đó là ai...? Đã lâu rồi kể từ khi tôi bị mắc kẹt ở đây đến mức tôi đã quên mặt cô bé.</Text>
  <Text Key="9BFAEC88_142820">...Đừng hỏi tôi những thứ cậu có thể tự suy ra với một chút suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="3DBC1A6C_142821">Sự phán đoột bốc đồng của cậu thật phiền phức... Nó đã như vậy kể từ khi chúng ta gặp nhau lần đầu.</Text>
  <Text Key="3C4081D8_142822">Ngoài ra, hãy cho tôi thấy sự hoài nghi nhiều hơn rằng lời tôi có thể là dối trá. Tôi muốn thấy thêm sự bối rối và đau khổ của cậu.</Text>
  <Text Key="8A402B47_142823">Ai biết...? Dù sao đi nữa, lúc này nó cũng không quan trọng với tôi. Tôi không quan tâm đến tương lai của cậu. Không có lý do để lo lắng về thứ tôi không thể với tới...</Text>
  <Text Key="235D9D79_142824">...Bất kể điều gì đã xảy ra trong quá khứ, tôi đã thua và cậu đã thắng. Với tư cách là kẻ thua, tôi sẽ chịu trách nhiệm cho hành động của mình.</Text>
  <Text Key="6CF7A10B_142825">Tôi sẽ không thêm việc phải hòa hợp với người phụ nữ táo bạo với kính đỏ vào những trách nhiệm đó, nhưng tôi nghĩ những cuộc trò chuyện vô nghĩa với cậu thì có.</Text>
  <Text Key="C27E3EDE_142826">Cậu nên cẩn thận đừng để kiệt sức sau khi bị kích động. ...Nếu ngay cả tôi cũng lo lắng về tình trạng của cậu, cậu nên biết đó là xấu, phải không?</Text>
  <Text Key="EFE289A5_142827">Đứa trẻ đó chưa bao giờ học được bài học, phải không... Cô bé đã quyết định duy trì màn kịch ngốc nghếch này mãi mãi sao? Tôi sẽ không ăn chúng, vì vậy chúng sẽ chỉ bị ném đi hoặc thối rữa.</Text>
  <Text Key="7ACFF676_142828">Lấy những thứ đó và về nhà đi. Tôi đã mất động lực để nói chuyện.</Text>
  <Text Key="6C97064E_142829">...Tôi tự hỏi khi nào cậu sẽ quyết định trao điều ước của tôi.</Text>
  <Text Key="97340453_142830">...Không cần thiết cho cậu bé phải cảm thấy sát khí với cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="A560F7A3_142831">Nghe lén, bây giờ? Có vẻ như tính cách hời hợt của cậu thực sự bộc lộ hoàn toàn hôm nay.</Text>
  <Text Key="C7EC5A80_142832">Mana. Nếu cô muốn trở thành một vị thần, cô không nên làm bất cứ điều gì với bất kỳ ai. Hầu hết các hành động của các vị thần chỉ là phiền phức đối với con người.</Text>
  <Text Key="C6837C6A_142833">Không cần tư vấn từ cô. Ra ngoài.</Text>
  <Text Key="CAD9FCCB_142834">Được, tôi đi đây. ...Hơn nữa, tôi nghĩ cậu bé muốn cho cậu thấy điều gì nằm sau tất cả những Bad Ends đó. Cậu ấy có thể cũng muốn chịu trách nhiệm về việc đánh bại cậu.</Text>
  <Text Key="3A214888_142835">...Không ai yêu cầu cậu ấy làm điều đó.</Text>
  <Text Key="03307DF0_142836">Nghe những lời thì thầm của Kaiser Insight, Labyrista rời khỏi nhà tù với một nụ cười đắng cay trước thái độ của đồng đội cũ.</Text>
  <Text Key="2D078353_142837">Tôi quay lại với thêm cơm nắm.</Text>
  <Text Key="B131FC32_142838">...Liệu có dễ dàng hơn nếu tôi bỏ cuộc?</Text>
  <Text Key="C10A91BC_142839">Dễ dàng cho bản thân mình...?</Text>
  <Text Key="238374F4_142840">...Tại sao cậu muốn làm điều đó?</Text>
  <Text Key="AB9FF091_142841">Vậy cậu thực sự có lý do...</Text>
  <Text Key="11176038_142842">Tôi...?</Text>
  <Text Key="C01DEC43_142843">Cậu đang nói về ai?</Text>
  <Text Key="E00F5A53_142844">Làm ơn nói cho tôi biết! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="E45A01DD_142845">...Vậy cậu đang nói dối?</Text>
  <Text Key="A8ACB51F_142846">...Làm ơn ăn một ít cơm nắm.</Text>
  <Text Key="DCBF1D33_142847">...Tôi sẽ quay lại.</Text>
  <Text Key="96054BE2_142848">{playername}, người lúc này đã nhiều lần đối đầu với guild Rage Legion, một lần nữa thăm Kaiser Insight, lần này cùng với Kyaru.</Text>
  <Text Key="1CDABB5D_142849">...Ồ, đã lâu rồi. Tôi vừa mới bắt đầu nghĩ rằng tôi không còn được cần thiết hay mong muốn ở đây nữa.</Text>
