  <Text Key="333ADA06_94050">Nhưng... chắc chắn sẽ không suôn sẻ đâu.\nMỗi người đều là nhân vật chính trong cuộc đời mình.\nBởi vì họ đều có những ước nguyện quan trọng riêng...</Text>
  <Text Key="B658200A_94051">...T-tôi lại nói ra mấy chuyện không phải của mình! \nXin lỗi, Rei-san!</Text>
  <Text Key="4D8E0DEF_94052">Hiyori...</Text>
  <Text Key="1652F59F_94053">...?\nCái gì thế? Tôi nghe thấy tiếng ồn ào từ xa xa...</Text>
  <Text Key="01DD0FA8_94054">Chúng ta sắp thấy được lâu đài Landosol rồi...\nKhoan, lần này là ma thuật liên lạc ư!?</Text>
  <Text Key="21E32437_94055">Rei! Hiyori!\nMay quá, hai người đã khá gần rồi!</Text>
  <Text Key="6E46DE01_94056">Kyaru-chan? \nSao thế!?</Text>
  <Text Key="A6FB4B3E_94057">Không còn thời gian để lãng phí nữa, đây là khẩn cấp! \nĐiểm họp đã thay đổi! \nTất cả mọi người, mau đến Landosol ngay!</Text>
  <Text Key="2BBAD8CF_94058">Có lẽ, tôi nghĩ chúng ta sẽ bị tấn công trên đường đi! \nNếu ở quanh đó, viện binh của {playername} sẽ đến được, \nnên hãy cố gắng xuyên qua với quyết tâm! Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="7EF77430_94059">Sao!? \nBị tấn công, bởi cái gì chứ──</Text>
  <Text Key="747ACEF1_94060">Giọng nói của Kyaru</Text>
  <Text Key="70AEF2EA_94061">Ugh...! \nChúng là sứ giả của Eris, Bóng Tối...!?</Text>
  <Text Key="F72D8D41_94062">Kyaru đã hoảng loạn vì chuyện này...!</Text>
  <Text Key="8F1213DF_94063">Còn nhiều kẻ hướng về phía thành nữa! \nNhanh lên!</Text>
  <Text Key="EE34323D_94064">Vâng, Rei-san!</Text>
  <Text Key="9B8A4478_94065">Eeeii!!</Text>
  <Text Key="27EFFD61_94066">Ugh, phew. \nTạm thời, tôi đã đánh bại được mấy đứa quanh đây, nhưng...</Text>
  <Text Key="4EE8035C_94067">Nhưng chúng nhảy qua tường và vào ngày càng nhiều! Cứ thế này, người dân trong thành sẽ...!</Text>
  <Text Key="BAA5766C_94068">Mọi người!</Text>
  <Text Key="1A0633C8_94069">Thưa ngài, có người đến từ hướng cổng thành...!</Text>
  <Text Key="66EE54E9_94070">Rei! Hiyo-ri!</Text>
  <Text Key="65787BA9_94071">kish-kun...</Text>
  <Text Key="2CDDEBB4_94072">...Mọi người, xin lỗi vì tôi đến muộn. \nTình hình thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="216A0C5D_94073">Chúng tôi vừa mới đến đây thôi...</Text>
  <Text Key="920A0645_94074">Thành thật mà nói, tình hình tệ rồi. \nMột số lượng khổng lồ Bóng Tối đang tấn công bừa bãi bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="4CC17212_94075">Lãng phí thời gian nói chuyện thế này! \nChúng ta phải nhanh lên đi cứu người dân trong thành...!</Text>
  <Text Key="472CF4AB_94076">Ừ, phải! \nĐúng vậy, Peko-san──</Text>
  <Text Key="043154D4_94077">...Khoan đã.\nAnh nói đúng, nhưng kế hoạch cho Fio thì sao?</Text>
  <Text Key="AF9200FF_94078">Hạn chót cho việc trao đổi con tin là hôm nay. \nXét đến thời gian leo tháp, không còn nhiều thời gian để trì hoãn...</Text>
  <Text Key="C1ACF5DC_94079">Tôi không thể bỏ rơi Fio...!</Text>
  <Text Key="D99ADCFC_94080">Tôi phải cứu Lady Ameth...!</Text>
  <Text Key="BB337EC2_94081">P-Phải đó.\nTôi nên làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="4D42B76E_94082">Tôi không thực sự muốn làm vậy, nhưng có thể không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chia thành hai nhóm. Một nhóm sẽ đánh bại Bóng Tối trong thành, và nhóm kia sẽ leo tháp.</Text>
  <Text Key="77480B5F_94083">Tôi khó chịu vì mình đang rơi vào bẫy của kẻ thù.\nnhưng có lẽ không còn cách nào khác...</Text>
  <Text Key="17233219_94084">Hmm hmm~♪\nMọi người có vẻ đang lo lắng~?</Text>
  <Text Key="639DFEFC_94085">Hả?\nK-Kẻ nào?</Text>
  <Text Key="C4D13282_94086">Các ngươi──\nKhông, tất cả các ngươi...!</Text>
  <Text Key="7148CF1C_94087">Giọng nói của Hiyori.</Text>
  <Text Key="9CC63E41_94088">Một chút trước khi {playername} và nhóm trở về Landosol sau khi thu thập được Sol Orbs cuối cùng...</Text>
  <Text Key="371ED193_94089">......R-chan và mọi người, có vẻ như các người đã gây rắc rối khắp nơi trên thế giới, nhỉ?</Text>
  <Text Key="38F55265_94090">Để tạo ra rất nhiều Bóng Tối,\ntôi đã dùng khá nhiều sức mạnh của mình.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="C67C6FB4_94091">Như thế này, khi chúng ta đến gần hơn "thế giới không thể mạo hiểm nữa". Ngay cả Lady Eris, người là "thiết bị để reset thế giới", cũng không còn bị ràng buộc trong hành động nữa...</Text>
  <Text Key="CB389162_94092">──Thôi nào, Misora-chan!</Text>
  <Text Key="5F45C409_94093">──Hãy cùng nhau làm mọi thứ có thể. \nĐể chúng ta có thể được tha thứ, dù chỉ một chút...?</Text>
  <Text Key="C70A45F7_94094">"──Misora"</Text>
  <Text Key="E6F64AFE_94095">──Ahaha! Eris-sama, chào buổi sáng! ♪</Text>
  <Text Key="62D1E17D_94096">Người thức dậy khá sớm đấy, phải không?★\nVì người vừa mới cãi nhau với Seven Crowns,\nCó lẽ nên nghỉ ngơi thêm chút nữa thì hơn?</Text>
  <Text Key="34C5848B_94097">Đừng lo, mọi thứ sẽ ổn thôi. Ngay bây giờ, Miroku và chúng tôi cũng đang nỗ lực để thỏa mãn ước nguyện của Eris-sama.</Text>
  <Text Key="CF6CC88C_94098">『Ước nguyện của tôi là được đoàn tụ với Kishi-kun.』</Text>
  <Text Key="544E1684_94099">... Đúng vậy ★ Nhưng Eris-sama hiện tại là người quản lý thế giới này. Người phải hủy diệt thế giới này và tạo ra một thế giới mới, biết không.</Text>
