  <Text Key="AA614E0D_19950">Chủ tịch, tôi xin lỗi... Là do lỗi lầm của tôi mà điểm đã chảy về phía "Refined".</Text>
  <Text Key="A7FC1434_19951">Không sao. Cập nhật cho tình hình hiện tại đi.</Text>
  <Text Key="1B59A996_19952">Vâng... "Refined" có 244 điểm, "Pure" có 274 điểm.</Text>
  <Text Key="1B33D3F4_19953">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="785D0A17_19954">Họ vẫn giữ được sự cân bằng dù chúng ta có lợi thế áp đảo. Những kẻ tự xưng là Câu lạc bộ Hữu nghị, câu lạc bộ về thăm trường, thật sự kiên cường.</Text>
  <Text Key="3B0554D0_19955">Tôi xin lỗi, dường như kế hoạch hoàn hảo của tôi, do ảnh hưởng từ những người có sở thích lạ lùng với đồ phế liệu...</Text>
  <Text Key="8B3B5F65_19956">Đó là sự thiếu sót của tôi. Là Chủ tịch Hội học sinh, tôi đương nhiên phải biết rằng trong số khách mời, sẽ có những người có sở thích lạ lùng với đồ phế liệu.</Text>
  <Text Key="CEF85734_19957">À, Chủ tịch... Tôi cũng có một báo cáo...</Text>
  <Text Key="CA23877B_19958">Này, cũng như mọi khi, chúng ta đang nhận khiếu nại từ Hội phụ huynh và Hội cựu học sinh, chất vấn về kỷ luật của trường... Họ hỏi Hội học sinh học kỳ này đang làm gì...</Text>
  <Text Key="47EE520B_19959">...Tất cả người lớn dường như đều thoải mái la hét về bất cứ điều gì họ muốn. Tuy nhiên, mọi chuyện sẽ được giải quyết khi chúng ta thắng trận đấu này.</Text>
  <Text Key="44B07630_19960">Kịch bản lật đổ "Refined" đã được dệt tỉ mỉ. Nó sẽ không sụp đổ vì những sai sót nhỏ nhặt. Chúng ta sẽ giành chiến thắng và bảo vệ kỷ luật nhà trường bằng chính đôi tay mình.</Text>
  <Text Key="B729A85C_19961">Tất nhiên, người Chủ tịch hoàn hảo Maria!</Text>
  <Text Key="F9DAD0B5_19962">Đức hạnh và tội lỗi là hai mặt của một đồng xu─Giáo chủ đã nói có lý do để bà ấy dung thứ chúng...</Text>
  <Text Key="4E77736A_19963">Tôi không đồng ý. Dưới ngọn cờ của công lý, tôi chắc chắn sẽ đưa ra phán quyết. Tan rã đi, Câu lạc bộ Hữu nghị─</Text>
  <Text Key="89AB150B_19964">...À, ý tôi là, đó là cái tên họ tự xưng, câu lạc bộ về thăm trường.</Text>
  <Text Key="6C446FEB_19965">Viral của Gap-moe</Text>
  <Text Key="3F70A432_19966">Chloe và Chieru xuất sắc trong các môn thể thao, và điểm của đội Pure gần như bắt kịp đội Refined. Hơn nữa, trong cuộc thi cửa hàng mô phỏng, Chloe, người bị thương, đã mặc đồng phục hầu gái và dẫn đầu quán cà phê hầu gái tsundere đến thành công lớn.</Text>
  <Text Key="597706DA_19967">Các thành viên tự xưng "Hữu nghị" của câu lạc bộ về thăm trường quay lại sân trường để nhiệt tình tham gia các môn thể thao.</Text>
  <Text Key="B7A0DC04_19968">Xung kích!</Text>
  <Text Key="00D5E00C_19969">Chierrun☆</Text>
  <Text Key="B99178FD_19970">Doooryaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="A76AB4A0_19971">Cherrun☆ Cherrun☆ Cherruuuun☆</Text>
  <Text Key="2E3FF57F_19972">Phew... Chúng ta chạy nhiều quá... Từ chạy nước rút ngắn đến chạy trung bình đến chạy vượt chướng ngại vật... Này, với nhiều chiến thắng hạng nhất như vậy, chúng ta có lẽ an toàn tạm thời.</Text>
  <Text Key="03325A32_19973">Về các môn cá nhân, chúng ta đã làm hết sức rồi, phải không? Giờ chỉ còn tin tưởng đồng đội và cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="54B287EB_19974">Đội Refined: 352, Đội Pure: 357.</Text>
  <Text Key="82EA31E5_19975">Hehe, cuộc thi đang ở giai đoạn giữa. Chúng ta đã vượt qua điểm giữa, và mặc dù đuôi kẻ thù gần như trong tầm tay, để nói ngắn gọn, đây là một trận đấu sít sao.</Text>
  <Text Key="5E733810_19976">Hãy tự hào đi, đồng đội. Tin tốt này là kết quả của mồ hôi chúng ta đã đổ ra. Phew.</Text>
  <Text Key="D13198AB_19977">Hả? Tại sao Yuni-Senpai lại lau mồ hôi một cách hài lòng thế? Trong khi chúng ta đang vất vả đổ mồ hôi chạy nhảy, cô ấy chỉ đang thư giãn trải chiếu ở khu khán giả và nằm xuống, phải không?</Text>
  <Text Key="39E65B87_19978">Đúng vậy, cô ấy chỉ nằm thư giãn và gãi mông.</Text>
  <Text Key="B1E2461A_19979">Cái gì? Trước khi là một quý cô, tôi là một con người. Gãi mông là hành động sinh lý bình thường của bất kỳ sinh vật nào. Các người đang chỉ trích một hành vi bình thường như vậy sao?</Text>
  <Text Key="C14DCAE5_19980">Khoan đã, ý các người là thực sự các người đã gãi mông khi nói một cách vô tư như vậy?</Text>
  <Text Key="1263868F_19981">Không, ý tôi không phải là trách các người gãi mông. Ý tôi là cách các người lười biếng và nằm dài thay vì tham gia cuộc thi.</Text>
  <Text Key="F4E5E25A_19982">Nếu vậy, các người nên nói thế từ đầu. Tại sao lại chỉ trích mông của tôi đặc biệt? Các người thực sự ghét mông của tôi đến thế ư?</Text>
  <Text Key="BF14096A_19983">Không, cũng không đến mức.</Text>
  <Text Key="B97FDD2A_19984">Vậy, các người thực sự thấy mông của tó dễ thương...?</Text>
  <Text Key="3DFBB045_19985">Cách nào cũng được. Nhưng thật lòng, tôi chưa bao giờ gắn bó với mông của người khác.</Text>
  <Text Key="B7BC2F1C_19986">Ơ... Hai người có thể dừng cuộc trò chuyện vô vị này lại không? Chúng ta không thể nói về thứ gì dễ thương hơn sao?</Text>
  <Text Key="C521A12B_19987">Gì? Ý các người là không cho tôi gãi mông trước mặt các người?</Text>
  <Text Key="F37EAD23_19988">Không, ý tôi là, chỉ có một mình ngươi cứ nói về chuyện gãi mông. Và đừng làm cho tôi nghe như tôi là thủ phạm quấy rối mông.</Text>
  <Text Key="D0D6C8F4_19989">Chính xác! Đã đến lúc ngừng thảo luận chủ đề thiếu tế nhị như vậy trước mặt Chieru rồi!</Text>
  <Text Key="2B538355_19990">Hả? Cái gì vậy? Nghe khá đáng ngờ. Các người 16 tuổi rồi, chưa bao giờ dùng từ "mông" một lần?</Text>
  <Text Key="23FE12AF_19991">Chieru biết thêm "ock" vào! Nếu thêm "ock", nó sẽ nghe dễ thương và đáng yêu!</Text>
  <Text Key="A1BE7963_19992">Thêm "ock", hử... Ra vậy, buttock. Khi nói buttock, tôi có thể gãi buttock được chứ?</Text>
  <Text Key="6793B651_19993">Nếu là buttock thì được, Chieru.</Text>
  <Text Key="F6F5A26B_19994">Khoan đã! Chúng ta không thể giữ những câu đùa thô lỗ cho bản thân sao? Tôi không thoải mái với chủ đề tục tĩu đâu, các người biết mà!</Text>
  <Text Key="A67F170A_19995">Đừng nói những lời sáo rỗng. Dù là vua, thánh, hay đại hiền, nếu da ngứa thì họ cũng gãi. Ở nhà, các người cũng không khác, e dè gãi mông sau lưng.</Text>
  <Text Key="B43FBC98_19996">Tôi không phát ra những âm thanh đó! Mông đào mướp và dễ thương của Chieru phát ra âm thanh màu hồng!</Text>
  <Text Key="72199387_19997">Mông đào mướp (lol). Buồn cười thật. Các người đang viết tiểu thuyết lãng mạn hay sao? Vớ vẩn quá.</Text>
  <Text Key="3B06E719_19998">Này, Chloe, thêm "ock" nữa đi. Ngươi có thể bị cảnh sát dễ thương và nảy nở màu hồng mắng đấy.</Text>
  <Text Key="06B63280_19999">Grrr! Khôngooo! Nói về mông, nói về mông, các người thật phiền! Nói về mông cũng được! Tôi sẽ ép Chieru nhét Chieru vào lỗ của Chieru và làm cho răng của Chieru nói Chieru Chieru!</Text>
