  <Text Key="0DA64CE1_44750">Học Từ Sai Lầm, Hoa Nở Rộ</Text>
  <Text Key="7DD68C70_44751">Tận Dụng Điểm Mạnh Của Bạn</Text>
  <Text Key="55923798_44752">Vượt Qua Sự Vụng Về</Text>
  <Text Key="EB952538_44753">Sự vụng về của Suzume-san còn tệ hơn tôi tưởng... Tôi đã phải trải qua một phen khó khăn vì nó, ugh...!</Text>
  <Text Key="F3D7EC28_44754">Nghĩ về việc cô ấy có thể giúp đỡ chúng ta từ giờ trở đi, tôi nghĩ chúng ta cần nghĩ ra một số biện pháp phòng ngừa! Bạn có ý tưởng nào hay không?</Text>
  <Text Key="42A0E070_44755">Nếu làm thế, chúng ta sẽ lại bị dính đầy mật hoa! Hoặc tệ hơn, lần này có thể bị ướt sũng phân bón... Tôi không muốn chuyện đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="C4CD6981_44756">Ồ, tôi chưa nghĩ đến cách tiếp cận đó. Nhưng làm thế nào để thực hiện? Tôi chưa thể nghĩ ra được điều gì cụ thể.</Text>
  <Text Key="7BEEDC43_44757">Nhưng ý tưởng đó rất hay! Tôi sẽ thử thảo luận với trưởng làng và một số người lớn.</Text>
  <Text Key="F8DBC381_44758">Mẹ tôi luôn nói rằng bỏ cuộc khi gặp khó khăn không phải là điều đúng đắn. Chúng ta phải suy nghĩ kỹ lưỡng, phải không?</Text>
  <Text Key="135AC909_44759">Ai cũng sẽ cùng lúc mắc lỗi.</Text>
  <Text Key="DDA8EA51_44760">Biến sự vụng về thành lợi thế.</Text>
  <Text Key="D74392B1_44761">Bỏ cuộc và chấp nhận tất cả.</Text>
  <Text Key="55DCDFDF_44762">Cẩm nang hướng dẫn của Suzume-san đã thành công rực rỡ! Điều này sẽ ngăn chặn mọi sự chậm trễ tiếp theo do sự vụng về.</Text>
  <Text Key="44D914AD_44763">... Tôi vừa nảy ra ý này. Nếu bạn làm một cẩm nang hướng dẫn cho tôi thay vì cho Suzume-san thì sao? Nó sẽ ra sao?</Text>
  <Text Key="63435A1F_44764">Bạn đang ám chỉ tôi là một người phức tạp? Tôi không đồng ý với điều đó! Bạn tốt nhất nên giải thích tại sao nó cần nhiều trang thế!</Text>
  <Text Key="5BFF15DB_44765">Hehe, hiển nhiên! Cẩm nang của Mimi có thể nhỏ hơn, nhưng Misogi thích chơi khăm, vậy nên của cô ấy có thể cần nhiều trang hơn.</Text>
  <Text Key="E6CDE6B4_44766">Tại sao bạn lại cần nhiều trang thế?! Và hơn nữa, tôi chưa từng bảo bạn đừng đối xử với tôi như một đứa trẻ sao?</Text>
  <Text Key="AF723631_44767">... Ý tôi là, vuốt đầu không hoàn toàn bị cấm đoán, nhưng có những lúc tôi muốn và không muốn... Ừ, có lẽ một cẩm nang hướng dẫn sẽ thực sự hữu ích...</Text>
  <Text Key="5F8D774D_44768">Phần về kỹ thuật vuốt đầu có nhiều trang hơn.</Text>
  <Text Key="2969BA1F_44769">Một trang là đủ vì bạn là một đứa trẻ ngoan.</Text>
  <Text Key="7795C36D_44770">Nó dày gấp đôi cẩm nang của Suzume-chan.</Text>
  <Text Key="72F5997B_44771">Suzume-san thực sự là một người tốt bụng, phải không? Tổ chức tiệc trà cho Ryuji-san khi anh ấy không khỏe.</Text>
  <Text Key="9E4F956E_44772">... Nếu bạn cảm thấy buồn bã như Ryuji-san, điều gì sẽ khiến bạn vui vẻ?</Text>
  <Text Key="31D9C0A6_44773">Gì? Bạn cảm thấy khá hơn chỉ vì có người quan tâm xung quanh?</Text>
  <Text Key="212310E6_44774">... Đó là một góc nhìn khá trưởng thành. Nhưng nó rất có lý. Nếu đúng như vậy, tôi sẽ cố gắng hết sức để làm bạn vui lên!</Text>
  <Text Key="5443A780_44775">Ồ, bạn thật như trẻ con! Nếu nói những điều như thế, mọi người sẽ nghĩ bạn là một kẻ xấu xa theo dõi lén! ... Nhưng tôi nghĩ tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="CF77B8D8_44776">Hở... Khoan, không! Ngay cả khi bạn bắt chước Ryuji-san, tôi không nghĩ nó sẽ khiến bạn cảm thấy khá hơn! Nó thậm chí có thể hút cạn dinh dưỡng từ những bông hoa!</Text>
  <Text Key="E372418B_44777">Tôi muốn một bông hoa được trồng trên đầu tôi.</Text>
  <Text Key="2F17898E_44778">Tôi muốn được vuốt đầu.</Text>
  <Text Key="33CB4CC1_44779">Những cảm xúc đó thôi là đủ.</Text>
  <Text Key="4FC772A9_44780">Sắp đến lúc kết thúc công việc của chúng ta tại Làng Hoa... Tôi buồn, nhưng đó là một kỷ niệm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="30FEAF8E_44781">Tôi cần mua một số đồ lưu niệm cho Mimi và Misogi, để họ có thể trải nghiệm sức hấp dẫn của ngôi làng này! Ngoài hoa, còn có rau củ và trái cây. Bạn nghĩ thứ nào là tốt nhất?</Text>
  <Text Key="4CD33FA5_44782">Tại sao bạn lại chọn ớt chuông? Ý tôi là, tôi có thể ăn chúng bây giờ, nhưng chúng không phải là món tôi thích nhất! Chúng ta có thể chọn thứ khác không?</Text>
  <Text Key="BFAED336_44783">Trái cây... Tôi nghĩ đó là một ý tưởng hay! Tôi không nghĩ cả hai đều ghét trái cây. Miễn là không phải thứ có hương vị mạnh, mọi thứ sẽ ổn!</Text>
  <Text Key="0038B733_44784">Nhưng tôi không quen thuộc lắm với trái cây. Bạn có đi cùng tôi để chọn một số không? Tôi nghĩ bạn sẽ giỏi hơn trong việc chọn đồ ăn uống.</Text>
  <Text Key="99CE7FDA_44785">Nếu tôi nhận được một bó hoa, tôi nghĩ Mimi sẽ thích. Còn Misogi... có lẽ cô ấy sẽ thích thứ gì đó thú vị hơn? Có lẽ bạn có thể thêm một twist vui nhộn vào bó hoa.</Text>
  <Text Key="17BD0C6C_44786">Được rồi, hãy mua một bó hoa để mang về.</Text>
  <Text Key="58F1CE24_44787">Được rồi, hãy mua một số trái cây để mang về.</Text>
  <Text Key="94726D03_44788">Được rồi, hãy mua một số ớt chuông để mang về.</Text>
  <Text Key="1F997779_44789">Tôi đã xấu hổ khi lộ diện, nhưng... Tôi thực sự nghĩ bộ trang phục hoa này tuyệt vời. Suzume-san thậm chí còn tùy chỉnh nó cho tôi.</Text>
  <Text Key="4D4C744C_44790">Vậy, ừm, nó có thực sự đẹp trên người tôi không? Bây giờ chỉ có hai chúng ta, tôi muốn nghe ý kiến trung thực của bạn.</Text>
  <Text Key="15CEC0C4_44791">Ồ... ức...! Khi bạn nói điều đó một cách nghiêm túc... T-tôi cảm thấy hơi xấu hổ...</Text>
  <Text Key="171AF059_44792">Cảm ơn vì phản hồi của bạn... Nó khiến tôi hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="2999BC27_44793">V-vậy sao? Nếu không có ai khác xung quanh và bạn nói thế, tôi nghĩ tôi có thể tin nó... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="FD7C922D_44794">Bạn thật vô vọng! Bạn đang chế giễu tôi vì tôi là một đứa trẻ sao? Hãy nhai cỏ dại ở kia đi!</Text>
  <Text Key="68DDD70A_44795">Những bông hoa gắn trên trông ngon lành quá.</Text>
  <Text Key="99DB070E_44796">Nó dễ thương.</Text>
  <Text Key="21AE1B84_44797">Về Ryuji-san... Tại sao trưởng làng lại bắt anh ấy mặc thứ gì đó khiến anh ấy trông như một kẻ lập dị hoàn toàn?</Text>
  <Text Key="23DF20C0_44798">Ừm... Trưởng làng nói điều gì đó như thế, nhưng với tôi nó không trông dễ thương hay đáng yêu chút nào...</Text>
  <Text Key="BED9067D_44799">T-tôi ý là...! Tôi cũng nghĩ tương tự, nhưng bạn nên nhẹ nhàng hơn một chút với từ ngữ của mình!</Text>
