  <Text Key="3EF5F070_127650">Động vật nhỏ</Text>
  <Text Key="1643D20D_127651">Lâu đài Parfait</Text>
  <Text Key="95FA633B_127652">Thỏ Ngọc và Tia Chớp Thiên Thần</Text>
  <Text Key="72590B7D_127653">Gặp gỡ Thỏ Ngọc</Text>
  <Text Key="0CDC89A2_127654">Sau khi hồi phục sự mệt mỏi, mọi người quyết định dành thời gian rảnh trước bữa tối. Ngay lúc đó, một cô gái lạ xuất hiện trước mặt {playername}, người đang cho Onigiri-chan ăn. Anh chia sẻ bữa trưa của mình với cô gái đói khát.</Text>
  <Text Key="C5BC6597_127655">Đại Sảnh Parfait</Text>
  <Text Key="001F8E44_127656">Có ai đó đang đến gần</Text>
  <Text Key="A412864F_127657">Trong Thế Giới Đảo Ngược 'Gio Teogonia', {playername} lại cùng bạn bẻ phiêu lưu hôm nay.</Text>
  <Text Key="8F784E9A_127658">Anh trai! Anh đã tìm thấy 'Nấm Cực To Rừng Rộn Vui' chưa?!</Text>
  <Text Key="D7555ECC_127659">Tôi vẫn chưa tìm thấy được!</Text>
  <Text Key="80070961_127660">Có ngày càng nhiều nấm thường xuất hiện!</Text>
  <Text Key="067870F9_127661">Không ổn rồi! Những bào tử nấm đang phát triển đang tiến lại gần...!</Text>
  <Text Key="52AD3452_127662">Cứ tiếp tục thế này, chúng ta sẽ bị nuốt chửng bởi bào tử! Ăn nhanh lên, mọi người!</Text>
  <Text Key="F60F2C79_127663">*nhai nhai nhai*...!</Text>
  <Text Key="51A7F277_127664">Pigyu, Pigyu, Pigyu...!</Text>
  <Text Key="14EA37C6_127665">Cảm giác thèm ăn của mọi người thật đáng kinh ngạc, nhưng nấm vẫn đang phát triển nhanh...!</Text>
  <Text Key="985DC432_127666">Cô Quria! Chúng ta sẽ phải cố gắng hết sức để nấu càng nhiều nấm càng tốt...!</Text>
  <Text Key="F440C953_127667">Vâng! Để Precia và những người khác không chán vị!</Text>
  <Text Key="25B45F9C_127668">Này, {playername}! Hãy đi tìm đầu nấm trong khi chúng ta bận rộn ở đây!</Text>
  <Text Key="AD3FCDA1_127669">Ngài cần lấy được sợi nấm của đầu nấm để chúng ta có thể vượt qua khu rừng này, chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="1EF7D367_127670">Hả?</Text>
  <Text Key="FB2418D8_127671">Precia, sao vậy?</Text>
  <Text Key="3B703491_127672">...Tôi đã ăn nó rồi. Đầu nấm.</Text>
  <Text Key="510560A2_127673">Aaaah~!!!???</Text>
  <Text Key="13973F4D_127674">Đã vài tuần kể từ khi họ đến Thế Giới Đảo Ngược, 'Gio Teogonia'. {playername} và những người khác đã dành thời gian ra ngoài tiêu diệt và điều tra quái vật ở nơi này.</Text>
  <Text Key="FF8A72F5_127675">Một ngày nọ, khi mọi người trở về từ chuyến phiêu lưu ở rừng phía tây, họ đã mượn nhà tắm ở Lâu đài Parfait để rửa trôi mồ hôi.</Text>
  <Text Key="B5069682_127676">*thở dài* Thư giãn quá! ☆ Nhà tắm thật tuyệt! ♪</Text>
  <Text Key="1FAC2DD7_127677">Mọi người nhớ làm tóc khô và mọi thứ nhé. Tôi sẽ tức giận nếu các người để hành lang ướt sũng đấy.</Text>
  <Text Key="2B464A98_127678">Chúng tôi là người dọn dẹp. Chỉ để các người biết vậy.</Text>
  <Text Key="EC0566D2_127679">Ừm. Không cần lo.</Text>
  <Text Key="52DAD8BF_127680">Cô Lind, cô Wurm. Nhà tắm rất tuyệt. Cảm ơn các cô rất nhiều.</Text>
  <Text Key="A3734F5F_127681">Tôi đã sử dụng nhà tắm của lâu đài này vài lần rồi, nhưng vẫn ngạc nhiên vì nó ngọt đến thế.</Text>
  <Text Key="03B9FAD9_127682">Dù có chứa đường, nó không bị dính... Và các loại nước dùng cho nước có ga và nước trái cây lại thay đổi mỗi ngày. Quả thật là một nhà tắm bí ẩn.</Text>
  <Text Key="694EE1E5_127683">Hôm nay là nước nóng với sữa mật ong! Ngon quá!</Text>
  <Text Key="8FB0992A_127684">Ngon.</Text>
  <Text Key="3E494D88_127685">Vậy là do các người! Các người uống quá nhiều đến mức tôi cạn nước nóng và suýt bị cảm lạnh!</Text>
  <Text Key="74D49F17_127686">Thôi nào, Kyaru-san. ít nhất là cô đã xua tan được bào tử nấm, vậy không phải tốt sao?♪</Text>
  <Text Key="5F44F396_127687">Đừng mang vi khuẩn lạ vào nhà tắm của chúng tôi. Nếu không, chị sẽ phải dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="CE69488D_127688">Cô cũng phải làm chứ, Wurm!?</Text>
  <Text Key="FA6258D9_127689">Chắc chắn mọi người đã phải chịu đựng khi bị phủ đầy nấm. Nó hơi xa, và ngay cả người địa phương như chúng tôi cũng không dễ dàng tới được!</Text>
  <Text Key="2C9346A1_127690">Nhưng nhờ Onigiri-sama, chủ nhân đã có thể di chuyển thoải mái hơn trước.</Text>
  <Text Key="71C137B9_127691">Tôi đã xua tan tất cả quái vật chúng tôi gặp trên đường đi. Dù chúng ta đã giảm số lượng khá nhiều, ... Thành thật mà nói, lần này chúng ta không có nhiều của cải~</Text>
  <Text Key="AD2361F7_127692">Thôi nào, Kyaru-chan♪ Nhưng cô đã được ăn nhiều thức ăn ngon☆</Text>
  <Text Key="3043B3EC_127693">...'Của cải' á?</Text>
  <Text Key="53973CA5_127694">Có chuyện gì cô muốn sao?</Text>
  <Text Key="34580E5F_127695">K-Không có gì~ Dù sao, chúng tôi sẽ báo cáo với các người nếu tìm thấy thứ có giá trị ở đây trước khi mang về thế giới của chúng tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="FDE476C5_127696">*growl*~!!!</Text>
  <Text Key="1FD7773A_127697">Ồ, tiếng bụng của Pecorine♪ Dạo này, chúng ta đã khá quen với nó trong 'Gio Teogonia'!</Text>
  <Text Key="BD194C58_127698">Cô làm tôi giật mình... Khoan!! Cô không nói là cô vừa ăn nhiều thức ăn ngon sao?!</Text>
  <Text Key="B063CFBD_127699">Ahaha... Xin lỗi☆ Nếu tôi lơ là, nó sẽ bắt đầu gầm ngay lập tức~</Text>
