  <Text Key="DC1EE214_109900">M-Kishi-sama không có lỗi......!\nTôi tự nguyện chọn che chở cho anh ấy......!</Text>
  <Text Key="8C20C048_109901">Với tất cả sự tôn trọng...... Nếu đúng như vậy, liệu có quá liều lĩnh không?\nĐể bảo vệ một người từ thế giới khác mà bạn vừa gặp, mạo hiểm\nmạng sống của lãnh đạo Gio Nivlhel──có nghĩa là......</Text>
  <Text Key="4F2DF11B_109902">Dừng việc bắt nạt lại đi. Liza.</Text>
  <Text Key="2234EFBD_109903">N-nhưng...... Đối mặt với những thứ đáng sợ như vậy.\nCó lẽ sẽ tốt hơn nếu Công chúa không đi......</Text>
  <Text Key="E245D295_109904">Vậy, câu chuyện có thể kể sau.\nTrước tiên──</Text>
  <Text Key="E8E3FEDF_109905">Grace, đứa trẻ này, và cô gái bộ tộc rồng đó.\nTất cả đều phải bồi thường.\nBồi thường vì để lại vết sẹo cho công chúa.</Text>
  <Text Key="FF063D54_109906">B-bồi thường......?\nĐiều đó không phải là.......\nCắt ngón tay út hay gì đó, đúng không......?</Text>
  <Text Key="7B0FD466_109907">Với đánh giá của Liza, nếu công chúa bị cắt khắp người.\nThì, chỉ đúng nếu họ phải đón nhận cùng một số phận.</Text>
  <Text Key="2A49BB6C_109908">C-cái gì......!?\nĐó là──</Text>
  <Text Key="654671FB_109909">Hoàn toàn chết người......!</Text>
  <Text Key="BDFFB53E_109910">Satsuki cũng vậy, xin hãy chờ đợi......!\nKishi-sama và những người khác là những vị khách quan trọng của tôi.\nTôi không mong muốn hình phạt như vậy......!</Text>
  <Text Key="8F4718CA_109911">Bất kể cảm xúc của bạn thế nào.\nIm lặng sau khi có chuyện xảy ra với bạn ảnh hưởng\ndến danh dự của cả chúng tôi──và toàn bộ Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="33740EE0_109912">Nhưng này.\nChừng nào còn ở thế giới này, bạn có thể đứng dậy ngay cả khi chết──\nNếu bạn may mắn.</Text>
  <Text Key="1AEF9C51_109913">Đ-đó là......\nGiống như những xác sống tấn công chúng ta trước đó......?!</Text>
  <Text Key="1541BACB_109914">──Công chúa.\nNếu 'tranh chấp nổ ra giữa các đại diện nắm giữ chỗ ngồi tại 'Bàn Yomi'──</Text>
  <Text Key="A1A47E4C_109915">Không, cô không được......!\nNhững chuyện như vậy không được xảy ra......</Text>
  <Text Key="01387E2D_109916">'─Lựa chọn khác là tiến hành biểu quyết đa số nếu có thể.'\nNhưng, nhưng......</Text>
  <Text Key="16977F64_109917">Tôi đồng ý.\nChúng ta không thể để thêm bất kỳ sự xáo trộn nào của hòa bình Helheim bởi người ngoài từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="615B295D_109918">Tôi đồng ý.</Text>
  <Text Key="B8BB6783_109919">X-xin lỗi, Công chúa.\nTôi cũng...... à, ừm......\nT-t-tôi đồng ý......</Text>
  <Text Key="5B4154DC_109920">Yukino...... ngay cả cô......?\nSao lại thế này......</Text>
  <Text Key="A92A512C_109921">......{playername}.\nHãy cho tôi mượn sức mạnh của bạn......!</Text>
  <Text Key="786D9A11_109922">Tôi xin lỗi, Violet-san.\nNgay cả khi họ là người quen của cô, chúng ta phải chống trả bằng tất cả sức mạnh.\nChúng ta không thể thất bại ở đây.</Text>
  <Text Key="D8610B37_109923">Cô Sheffy, Kishi-sama......!</Text>
  <Text Key="941B990E_109924">Sheffy-chan...... phải không?\nCô và cậu 'hiệp sĩ' này trông yếu ớt thế.\nChẳng phải sẽ dễ dàng hơn nếu không chống trả──</Text>
  <Text Key="3D0FF83C_109925">À......\nNếu tiếp tục thế này, Liza và Kishi-sama và những người khác\nsẽ thực sự giết chết nhau......!</Text>
  <Text Key="A976EEBD_109926">Như cô nói, cô cảm thấy 'như thể không thể lùi bước'.\nTôi hiểu.\nNhưng──đó là 'đã quyết định'.</Text>
  <Text Key="B281537E_109927">Nhưng......tôi nên làm gì......</Text>
  <Text Key="3FBE10DB_109928">Chúng tôi không oán ghét cô──</Text>
  <Text Key="37C7BFB6_109929">Xin lỗi</Text>
  <Text Key="0D4486BE_109930">Hiện hình──</Text>
  <Text Key="BB448E54_109931">Spiresbane Blade──!!</Text>
  <Text Key="710B6D2C_109932">Hiyah~!</Text>
  <Text Key="D162B921_109933">Novem-san!?</Text>
  <Text Key="C1F00B4D_109934">M-một đứa trẻ không xác định khác......</Text>
  <Text Key="C8895B8F_109935">Tôi không biết nhiều về cô,\nnhưng các cô là tin xấu.</Text>
  <Text Key="CD7FBF3B_109936">Ngồi!</Text>
  <Text Key="9FFEF865_109937">Nhưng 'chúng tôi' tốt hơn!</Text>
  <Text Key="A5DBE266_109938">Tệ hơn nhiều so với các cô!!</Text>
  <Text Key="49795CD9_109939">Sự Hồi Sinh Lớn La Của Kẻ Xấu Xa!</Text>
  <Text Key="604C9D0E_109940">Freyja liên lạc với 'Ba Công Chúa Ma Quỷ' đã rút lui do sự can thiệp của Novem. Trong khi đó, các thành viên của Gourmet Guild và Alter Maiden, ngoại trừ Sheffy, lang thang khắp Gio Nivlhel, vẫn còn phân tán.</Text>
  <Text Key="2790CA00_109941">{playername} và Sheffy thấy mình trong một sự đối đầu căng thẳng với 'Ba Công Chúa Quái Vật', những nhân vật mạnh mẽ của Gio Nivlhel. Nhưng rồi, ai đó xuất hiện──</Text>
  <Text Key="D5781625_109942">Cô Novem! Và──</Text>
  <Text Key="1AB89680_109943">Này♪\nLâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="9EFDB7FF_109944">……Hay là tôi nghĩ vậy.\nLần trước chúng ta gặp nhau, tôi đã không giúp các cô sao?\n*thở dài*, dù tôi được cho là một kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="2DC126EA_109945">Này, Octo!\nNếu cô định nói 'Chúng tôi', thì hãy nói đúng đi!\nTôi đã nói rõ ràng, vì vậy hãy đảm bảo phù hợp với tôi! Nói lại!</Text>
  <Text Key="4788C009_109946">……Tôi không biết cô là ai──\nNhưng vừa nghĩ cô xuất hiện, cô đã ở đây,\ntranh cãi như một cặp vợ chồng.</Text>
  <Text Key="396706EE_109947">Gì?\nThật phiền phức.</Text>
  <Text Key="16B00D9E_109948">À, ừm.\nCô là ai……?</Text>
  <Text Key="A093641E_109949">Ồ, tôi quên giới thiệu bản thân.\nTôi là Novem! Rất vui được gặp cô!</Text>
