  <Text Key="BF068502_171200">...HẶT XÌI!!!</Text>
  <Text Key="08B81E27_171201">...Xì... Lạnh quá! Dù đang là mùa hè "ở bên kia", nhưng xem cái này xong thấy người muốn cảm lạnh ấy.</Text>
  <Text Key="9B594328_171202">Thôi nào, được rồi, tiết học kết thúc! Cậu có thấy hứng thú với buổi chơi đàn shamisen đầy xúc động không?</Text>
  <Text Key="04F9ED29_171203">Hả? Cái mặt đó là sao vậy? Có vấn đề gì với dịch vụ tạo kịch bản giấc mơ của tôi không?</Text>
  <Text Key="A282177F_171204">Ừ, tất nhiên là cậu sẽ thấy rồi. Đúng là hơi đột ngột một chút, phải không? Nhưng thôi, có là vậy rồi.</Text>
  <Text Key="3EA4B2A2_171205">Cô gái đó, như thường lệ, không phải người mà cậu thường có thể gặp "ở bên kia". Vì vậy tôi đã tạo ra một kịch bản lý tưởng nhỏ cho cậu -- và thế là ra thế này. Đừng than vãn chỉ vì nó hơi gượng ép một chút.</Text>
  <Text Key="69779AF6_171206">À... Về chuyện đó, hả... Cậu thực sự muốn đi tới đó sao?</Text>
  <Text Key="746F6438_171207">Đó không phải phần trong giấc mơ, mà là thật. Rốt cuộc, ngay cả ngoài đời thực, cô ấy vẫn là một Yuki-onna chính hiệu.</Text>
  <Text Key="1C1F96B6_171208">Chính xác hơn, cô ấy là một nửa người, một nửa Yuki-onna. Theo ký ức của Yukino-chan, bố mẹ cô ấy rất yêu thương nhau, nhưng...</Text>
  <Text Key="648D98A0_171209">Ừ, đại khái là vậy.</Text>
  <Text Key="A232CBDF_171210">Tôi chắc là đã kể cho cậu nghe về chuyện này rồi... có lẽ là chưa. Trên thực tế, nghiên cứu về thứ gọi là "LSS (Hệ thống Hỗ trợ Sinh mệnh)" đã được tiến hành khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="22D62659_171211">Như một phần của nó, bố cô ấy đang nghiên cứu về trạng thái ngủ đông nhân tạo -- "ngủ lạnh". Tuy nhiên, trong quá trình nghiên cứu, một tai nạn đã xảy ra và ông ấy đã bị đóng băng... không bao giờ tỉnh lại nữa.</Text>
  <Text Key="35E8EBEB_171212">Vợ ông, người vô cùng yêu ông, đã bị nỗi đau ám ảnh đến mức theo chân ông vào giấc ngủ vĩnh cửu... Tôi không có quyền phán xét gia đình người khác, nhưng đối với đứa con bị bỏ lại, đó là một lựa chọn khá tồi tệ.</Text>
  <Text Key="681655AB_171213">Có lẽ vì hoàn cảnh đó... Yukino-chan rụt rè, không giỏi nói chuyện, và rất nhút nhát khi nói đến tình yêu.</Text>
  <Text Key="04029889_171214">Cô ấy sợ lặp lại sai lầm của bố mẹ mình. Nó giống như một kiểu nguyền rủa -- một sự nguyền rủa tinh thần.</Text>
  <Text Key="53D37709_171215">Nhưng, dù sao đi nữa... ngay cả với tất cả những gánh nặng đó, tình yêu không phải thứ có thể giải thích bằng logic... cậu biết chứ? Dù tôi cũng chẳng biết.</Text>
  <Text Key="DA1588F2_171216">Ý tôi là, thôi nào -- mọi truyện dân gian cũ đều nói vậy: một khi Yuki-onna rung động trước ai, cô ấy sẽ không gì ngoài sự tận tâm.</Text>
  <Text Key="4E193E3A_171217">Thôi. Dù kết thúc bằng một tình yêu bi thảm như những câu chuyện cũ hay có một kết thúc hạnh phúc hơn... tất cả đều phụ thuộc vào cậu.</Text>
  <Text Key="84726886_171218">...Hả...? T-Tôi... đang ngủ...?</Text>
  <Text Key="4C0FD7FB_171219">Hm... T-Tôi cảm thấy như mình đang có một giấc mơ kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="610D5A99_171220">Nhưng... Tôi không nghĩ đó là một cơn ác mộng... Tôi nhớ là mình đã hòa hợp với Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="4C700A21_171221">Hả?! K-Kishi-sa? T-Tại sao... K-Khi nào cậu lại ở cạnh tôi...?</Text>
  <Text Key="5708BA0A_171222">À... Không phải vậy. T-Tôi mới là người ngủ cạnh Kishi-sa. T-Tôi đang nhìn gương mặt ngủ của Knight-san và nghĩ về việc ngủ chung... c-có phải cơ thể tôi tự di chuyển một cách vô thức...?</Text>
  <Text Key="4C1A158F_171223">...Tuy nhiên... T-Tuy nhiên... Nhìn Kishi-sa ngủ gần mình như thế này... Cũng không tệ. C-Chỉ có cậu ấy ở bên cạnh thôi cũng khiến tôi cảm thấy an toàn... và ấm áp trong lòng một chút...</Text>
  <Text Key="2193F7BE_171224">Chỉ một chút nữa thôi... Tôi muốn ở như thế này... ngay cạnh Kishi-sa mà tôi yêu, quấn quýt bên nhau... như thể đang được bọc trong hơi ấm của cậu ấy...</Text>
  <Text Key="B718C54D_171225">...Hm? Hơi ấm của cậu ấy...?</Text>
  <Text Key="B70C84E9_171226">Aaaa! Xấu hổ quá... C-Cơ thể Kishi-sa hoàn toàn lạnh!! M-Khó trách, vì chúng ta đã ôm ấp--... ngủ chung...!!</Text>
  <Text Key="FD0EF198_171227">N-Nhanh lên, tôi phải làm ấm cậu ấy lên...! C-Có ai giúp tôi với! Lului-chan, tới đây nhanh lêneee!!</Text>
  <Text Key="4FBDC58E_171228">Sau đó, Yukino cuối cùng cũng phải chạy quanh Lâu đài Cá voi Khổng lồ mang theo cơ thể bị đóng băng của {playername}...</Text>
  <Text Key="B4DA19AC_171229">Yukino, làm tốt lắm ngoài đó...</Text>
  <Text Key="8A726CD0_171230">...Hả? Cơ thể cậu... đang tan chảy...?</Text>
  <Text Key="FC6C44EC_171231">Đừng cố quá. Hãy nghỉ ngơi một chút</Text>
  <Text Key="6FBF1DD1_171232">Đúng rồi, tôi định học chơi đàn shamisen hôm nay...</Text>
  <Text Key="F9A0C218_171233">Tôi sẽ thử</Text>
  <Text Key="A3F2575D_171234">Yukino-san, bình tĩnh lại...</Text>
  <Text Key="94CEAA03_171235">Mẹ cậu cũng là giáo viên dạy đàn shamisen sao?</Text>
  <Text Key="12455DC8_171236">Bà ấy đã rèn luyện cậu như thế nào?</Text>
  <Text Key="F0AB4F24_171237">Quả thật dễ hiểu quá...</Text>
  <Text Key="588ECA02_171238">...Yukino-san?</Text>
  <Text Key="670B6E34_171239">Cơ thể tôi bắt đầu thấy lạnh...</Text>
  <Text Key="5AE5AA60_171240">Aaaa?!</Text>
  <Text Key="BBED818A_171241">...Tại sao cậu lại khiến tôi muốn luyện tập đàn shamisen từ chỗ không có gì?</Text>
  <Text Key="EFC5E0C9_171242">Vậy... Yukino-san thực sự đang tan chảy sao?</Text>
  <Text Key="B419633E_171243">...Họ đều chết rồi ư?</Text>
  <Text Key="C4CB0F0E_171244">Yukino-san...</Text>
  <Text Key="8F4FB9E4_171245">.....Zzzz......</Text>
  <Text Key="1BB73C78_171246">...*Rùng mình*...</Text>
  <Text Key="18C8F9D0_171247">Yukino</Text>
  <Text Key="20D64850_171248">Người phụ nữ mặc Yukata</Text>
  <Text Key="A6B6328C_171249">Câu chuyện nhân vật</Text>
