  <Text Key="0EC3B343_56750">Tên cô ấy là Cry</Text>
  <Text Key="871F8175_56751">Tình Bạn & Trái Tim, Lớp Lớp</Text>
  <Text Key="95C2273A_56752">Tia Chớm Đỏ & Nàng Tiên Xứ Sở Bay Bổng</Text>
  <Text Key="D6ABCF6D_56753">Ngày Cuối Cùng Của Gigantic</Text>
  <Text Key="DF534D5B_56754">Chúng Ta Đã Về Nhà Rồi!</Text>
  <Text Key="C914337D_56755">Một ngày, tại một địa điểm đặc biệt ở Landosol...</Text>
  <Text Key="AB04DAA5_56756">Đến tất cả các thành viên ở đây!! Vì đã dành thời gian từ lịch trình bận rộn của mình để tham dự buổi lễ này...! Cảm ơn các bạn rất nhiều!!</Text>
  <Text Key="9F646B7B_56757">Bây giờ không khí đã sôi động rồi... hãy bắt đầu bằng cách giới thiệu nhân vật chính của hôm nay!</Text>
  <Text Key="28D5A4D4_56758">Ngoại hình cô ấy giống như một bông hoa đẹp đẽ nở rộ lặng lẽ trong rừng... một người tiên cô độc...! Người sáng lập Đội BB của chúng ta!</Text>
  <Text Key="6EF8F759_56759">Nào, hãy hét lên cùng tôi và gọi tên cô ấy với âm lượng tối đa!!</Text>
  <Text Key="1E21A6A7_56760">A-O-I-CHAAAAAAAAAN!!</Text>
  <Text Key="8B7F3919_56761">YO, các thủ hạ của ta.</Text>
  <Text Key="0DCC87B4_56762">WAAAAAAAAAHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="1E88D7F0_56763">Hôm nay thực ra là sinh nhật, và vì các bạn đều ở đây... CẢM ƠN!</Text>
  <Text Key="1E6F2E08_56764">Đội BB được thành lập vào ngày này, từ rất lâu trước... Một triệu... Một triệu người đồng hành tụ hội tại đây...</Text>
  <Text Key="4F7ED9A6_56765">Các thành viên của chúng ta có thể khác biệt, vượt ra ngoài con số đơn thuần... Nhưng mỗi người trong chúng ta đã được trao một DANH TỰ... một SỐ PHẬN nhiều như các vì sao...</Text>
  <Text Key="D704DA66_56766">Không quan trọng khi nào bạn gia nhập đội này... HIỂU CHỨNG?</Text>
  <Text Key="0B11238A_56767">Đây là NGÀY KỶ NIỆM đặc biệt của chúng ta... Hãy cùng nhau nâng cao tinh thần và đánh bay cảm giác cô độc!!</Text>
  <Text Key="97F02690_56768">Hãy đảm bảo vui vẻ hôm nay... CẢM ƠN.</Text>
  <Text Key="43083D2E_56769">...Hah, hah, haa, haah...</Text>
  <Text Key="5F2623B8_56770">À! C-C-CẢM ƠN ĐỘI TRƯỞNG! Cảm ơn vì công việc vất vả của đội trưởng nữa!</Text>
  <Text Key="00BDF6DC_56771">S-S-Staff bảo tôi: "Đây là nơi bạn cần phát huy sức hút của mình, Aoi-san! Hãy làm nên một màn trình diễn hoành tráng!!" ...Vì vậy tôi đã làm tất cả những điều đó... nhưng có ổn không?</Text>
  <Text Key="F50A5178_56772">T-Tôi hiểu rồi... Thật may mắn.</Text>
  <Text Key="9FD11C6F_56773">Ngoài ra, Đội BB cuối cùng cũng đã đạt được một triệu thành viên! MỘT. TRIỆU. THÀNH VIÊN!!</Text>
  <Text Key="4212578E_56774">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng mình có thể ăn mừng cùng tất cả các thành viên trong một địa điểm lớn như vậy...!</Text>
  <Text Key="0723D3A7_56775">Không thể nào... B-Bạn thực sự nghĩ vậy sao? Ehehe... Eheehee, teheheheh...♪</Text>
  <Text Key="12C11895_56776">Aoi-san, sắp đến lượt cô rồi!</Text>
  <Text Key="D0D503AF_56777">Eeek...! R-Rồi...?! C-Có vẻ như người nổi tiếng thực sự không có thời gian nghỉ ngơi, hả...!</Text>
  <Text Key="1D610038_56778">Vậy thì, tôi đi đây! À, và hãy đảm bảo tận hưởng bữa tiệc, Đội trưởng!</Text>
  <Text Key="9F16E49C_56779">Ngoài ra... sau khi phần trình diễn của tôi kết thúc... hãy cùng nhau thư giãn nhé. Đây là lời hứa, được chứ?</Text>
  <Text Key="847EBDA3_56780">Thực sự cảm thấy như một giấc mơ... Tôi không thể tin rằng mình đã có được nhiều bạn bè đến thế...!</Text>
  <Text Key="925C155B_56781">Xin đừng chen lấn! Chúng tôi sẽ đảm bảo dẫn các bạn đến địa điểm một cách thứ tự!!</Text>
  <Text Key="E4CC88AF_56782">Nếu có quà tặng, xin hãy xếp hàng ở đây! Nhân viên của chúng tôi sẽ mở ra, kiểm tra, và sau đó chuyển cho người nhận!</Text>
  <Text Key="7BE76171_56783">Lưu ý rằng chúng tôi không chấp nhận thức ăn tự nấu, đồ uống, hoặc vật dụng có thể dễ dàng chuyển thành tiền mặt! Cảm ơn sự hợp tác của các bạn! Không chấp nhận thực phẩm tươi!</Text>
  <Text Key="7C2C3ABE_56784">Một tháp champagne lấp lánh... Các bệ đỡ hoa được xếp dọc khắp nơi...</Text>
  <Text Key="C109F903_56785">Tôi là một người hướng nội và cô độc, nhưng tôi đã đánh được một cú home run hoàn hảo đã thay đổi cuộc đời mình... Có thực sự ổn khi tôi hạnh phúc đến thế...!?</Text>
  <Text Key="51B1E246_56786">Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng một ngày vinh quang như vậy lại đến với một tiên cô độc khiêm nhường như tôi...! Aaah... Thật là tuyệt vời... Cuộc sống của con người, ý là...</Text>
  <Text Key="1A116DB0_56787">Sân khấu đó trông có vẻ vui lắm! Ugh! Giá như tôi không thua trong cuộc xổ số vé đó...!</Text>
  <Text Key="D64E512C_56788">Âm thanh vang vọng đến tận đây, âm bass sâu này đang cộng hưởng ngay cả ở bụng tôi thật tuyệt... Khoan, hả?</Text>
  <Text Key="00697258_56789">Này, có phải cái gì đó đang rung lắc không?</Text>
  <Text Key="F875E423_56790">Với nhiều người như vậy xung quanh, có lý do gì mà không rung lắc. Mọi người đều nhảy múa theo nhạc ở khắp mọi nơi, phải không?</Text>
  <Text Key="63D9FB56_56791">K-Không phải vậy. Thực sự có vẻ như một trận động đất đang xảy ra──</Text>
  <Text Key="AD7C3080_56792">BWAHAHAHA! Bạn đang đeo một khuôn mặt nghiêm túc thật. Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C63DF57B_56793">...Hả? Cái đó kỳ quặc không? Nó đang phát sáng một cách nào đó--</Text>
  <Text Key="B5309E02_56794">HYAAAAA!!? C-C-CÓ GÌ VỚI ÂM THANH ĐÓ?!</Text>
  <Text Key="232F7740_56795">Khu vực trung tâm thành phố trông sáng sủa... Có phải đó...</Text>
  <Text Key="4B7A0270_56796">Sáng đến mức có thể nhìn thấy từ đây... Đây không phải lúc để tổ chức tiệc, phải không!? Đội trưởng! Hãy nhanh chóng đến thành phố!!</Text>
  <Text Key="FA7A24A5_56797">Nơi này xong đời rồi! Đi đến Phố Tây!</Text>
  <Text Key="E17AA013_56798">Nhanh... nhanh lên và chạy đi!</Text>
  <Text Key="4B38C4C0_56799">C-Cái gì vậy...? Thành phố đã bị... phá hủy hoàn toàn...</Text>
