  <Text Key="DA3D629C_175950">Bạn được xem là ứng cử viên sáng giá cho huy chương tiếp theo, nhưng chấn thương đầu gối ở mùa giải trước đã buộc bạn phải tạm nghỉ. Bạn hiện đang trong giai đoạn phục hồi chức năng...</Text>
  <Text Key="1AF3763C_175951">...Đúng vậy. Tất cả đều là do sự yếu đuối của bản thân mình... Tôi đã khiến mọi người phải gánh thêm gánh nặng.</Text>
  <Text Key="114DB8ED_175952">Đừng tự trách mình quá. Chấn thương là chuyện thường xảy ra. Điều quan trọng thực sự là bạn chọn cách đối mặt với nó như thế nào, phải không?</Text>
  <Text Key="6119673D_175953">Đối mặt với nó, hử...? Nhưng tôi nghi là chẳng ai sẽ thấy câu chuyện của tôi thú vị đâu.</Text>
  <Text Key="30BBBCDB_175954">Không có chuyện đó. Ngay cả việc đi lại lại cũng đã tốn nhiều công sức rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="13CCF9E4_175955">Dù vậy, bạn đã vượt qua được, Shifuna-chan. Và chỉ điều đó thôi cũng đáng được khen ngợi rồi, bạn không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="996E21BC_175956">Điều đó không đúng. Tôi cũng chưa vượt qua nó. Tôi chỉ đang bám víu vào một giấc mơ đã mất... không thể buông tay.</Text>
  <Text Key="B5CC6906_175957">Như tôi đã nói ngay từ đầu, chủ đề lần này là "phục hưng". Tôi chắc chắn những người trong hoàn cảnh tương tự bạn sẽ đọc nó, Shifuna-chan. Do đó, để khích lệ họ... tôi muốn nghe câu chuyện của bạn.</Text>
  <Text Key="965D0BF3_175958">Tôi hiểu. Trong trường hợp đó... tôi sẽ kể cho bạn nghe.</Text>
  <Text Key="6BC6093D_175959">Với thế, cuộc phỏng vấn của Homare với Shifuna bắt đầu.</Text>
  <Text Key="35247CE3_175960">Zen quan sát từ một khoảng cách ngắn, nhưng không bao giờ tham gia vào cuộc trò chuyện. Biểu cảm của anh chỉ dao động một lần duy nhất.</Text>
  <Text Key="BC2C0AD4_175961">Vậy thì, lý do bạn có thể nỗ lực đến bây giờ, Shifuna-chan... điều gì đang thúc đẩy bạn?</Text>
  <Text Key="0B0998A5_175962">Tôi nghĩ là... tình yêu của tôi với trượt nghệ thuật, và tình cảm của những người đã ủng hộ tôi.</Text>
  <Text Key="C8C558AB_175963">Hừm, hừm. Vậy là bạn muốn đền đáp lại người hâm mộ và mọi người đã ủng hộ bạn chứ?</Text>
  <Text Key="C4D6A03E_175964">...Nếu tôi là một cô gái tốt hơn, có lẽ tôi đã nói thế. Nhưng tôi nghĩ đó là một điều khác. Đó nhiều hơn là... tôi vui vì có ai đó đang mơ cùng tôi.</Text>
  <Text Key="58620E6C_175965">Và điều đó, bạn muốn nói là... anh trai bạn, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="C7C5766D_175966">Vâng. Đó là lý do tại sao giấc mơ và mục tiêu của tôi không chỉ là của tôi...</Text>
  <Text Key="CD64FC91_175967">Hở...? Đúng rồi. Làm sao tôi có thể quên được... Nii-san, anh đã làm rất nhiều cho tôi...</Text>
  <Text Key="F880D172_175968">Bình tĩnh lại. Không sao đâu.</Text>
  <Text Key="95202C84_175969">Tôi cảm thấy như mình đã quên một điều quan trọng... Mặc dù không biết đó là gì, tôi có cảm giác mạnh mẽ rằng nó rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="A567E61B_175970">Ahaha... Điều đó hơi kỳ lạ. Tôi thậm chí còn không biết mình đang nói về cái gì...</Text>
  <Text Key="114BF864_175971">Tôi hiểu rồi... Tôi thực sự đã yêu nó đến mức có thể khóc. Trượt nghệ thuật... và theo đuổi giấc mơ cùng Nii-san.</Text>
  <Text Key="2376C008_175972">Phỏng vấn là những điều bí ẩn. Đôi khi người được phỏng vấn có thể nhận ra những cảm xúc mà họ thậm chí không nhận ra mình có. Vì vậy... đừng lo lắng, được chứ?</Text>
  <Text Key="3E3D9950_175973">Tôi biết điều đó sẽ khiến bạn tổn thương... Nhưng tôi nghĩ để nó bị lãng quên sẽ còn tàn nhẫn hơn. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="00E2780F_175974">Không, cảm ơn bạn rất nhiều. Vì bạn, tôi đã có thể tìm lại được nguồn gốc của mình.</Text>
  <Text Key="8CFB2F84_175975">Như mong đợi, bạn thực sự mạnh mẽ Shef-... Shifuna-chan. Ồ, không, không. Nếu tôi lạc quá xa vai trò của mình, chúng ta sẽ thức giấc.</Text>
  <Text Key="D5AC2E51_175976">Homare-san...?</Text>
  <Text Key="92E04960_175977">Vậy thì, hãy tiếp tục cuộc phỏng vấn. Tiếp theo... Mục tiêu của bạn cho tương lai là gì?</Text>
  <Text Key="1596B9DB_175978">Mục tiêu của tôi là... lấy lại tất cả.</Text>
  <Text Key="49907D87_175979">Vâng... Tôi sẽ. Giống như tất cả họ đã làm cho tôi vậy.</Text>
  <Text Key="D90ACD00_175980">Hehe, vậy tôi sẽ viết trong bài báo rằng "Thí sinh Agato đã trò chuyện với quyết tâm cháy bỏng về việc giành lại vinh quang chiến thắng".</Text>
  <Text Key="BA20E4A3_175981">Vâng. Tôi sẽ không bao giờ bỏ cuộc. Đó là giấc mơ của tôi và Nii-san.</Text>
  <Text Key="6D70B838_175982">Khi {playername} tỉnh dậy, anh ấy thấy Sheffy đang ngủ với đầu trên đùi Homare.</Text>
  <Text Key="C39C3F3A_175983">Suỵt... Để cô ấy ngủ thêm chút nữa. Cô ấy xứng đáng có thêm thời gian. Chỉ là anh em, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="6D36615B_175984">Bạn còn nhớ tôi đã nói mỗi lần tỉnh thức đều có cơ hội riêng không? Đối với Sheffy-chan, cốt lõi của cơ hội đó, ký ức về "gia đình", vẫn chưa được trả lại hoàn toàn cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="68D13754_175985">Không có nhật ký nào ghi lại việc Ameth-chan làm gì kể từ đó, nên mặc dù Sheffy-chan có ký ức Astrum, tôi không chắc chắn liệu chúng đã đồng bộ với ký ức bên ngoài của cô ấy hay chưa.</Text>
  <Text Key="D18B95AE_175986">Chúng ta đã nói trước đó về mức độ nguy hiểm nếu chúng ta không đồng bộ hóa ký ức về thế giới bên ngoài với ký ức của thế giới này, ngay cả khi chúng ta đang vô thức. Trong trường hợp này, còn nghiêm trọng hơn khi chúng ta đang xử lý một sức mạnh như sự tỉnh thức.</Text>
  <Text Key="7388F266_175987">Đó là lý do tại sao tôi vội vàng và hành động như thể chúng ta không còn nhiều thời gian~ Kết quả là tôi hơi ép buộc, nhưng tôi vui vì chúng ta đã kịp thời.</Text>
  <Text Key="2648C99C_175988">Hoặc có thể... chủ nhân của tòa tháp này đang chờ tôi có chủ đích? Hehe. Nếu bạn gặp họ, hãy nói tôi cảm ơn họ.</Text>
  <Text Key="DD60044F_175989">Hm... Hở? Homare-san...? À! Xin lỗi! Cảm ơn vì đã để tôi dùng đùi bạn làm gối...</Text>
  <Text Key="435FD504_175990">Hehehe. Tôi cảm thấy như tôi mới là người nên cảm ơn~ Tôi được thấy khuôn mặt ngủ đẹp của bạn rất nhiều, Sheffy-chan. Vậy... cảm giác của bạn thế nào?</Text>
  <Text Key="AE1AD22A_175991">Ưm... Tôi cảm thấy như mình đang mơ... Tất cả những gì tôi nhớ là cảm giác hoài niệm. Giống như một thứ gì đó ấm áp trong ngực, nhưng cũng đau đớn... Đó là một cảm giác kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="7AF148E5_175992">Tôi hiểu. Tôi thực sự vui vì đó không chỉ là một giấc mơ đau đớn.</Text>
  <Text Key="10B24F37_175993">Dù sao đi nữa... Tại sao chúng ta không thử xem?</Text>
  <Text Key="494A23A9_175994">Thử... cái gì?</Text>
  <Text Key="0FF9788D_175995">Sự tỉnh thức của bạn, tất nhiên♪</Text>
  <Text Key="549A618D_175996">ẶHHHH? Đó là... Làm sao tôi có thể đột ngột làm được chỉ sau một giấc ngủ ngắn...</Text>
  <Text Key="F1D99CBD_175997">Bạn có thể, tất nhiên là bạn có thể♪ Nhân tiện, tôi hết mana rồi, không thể di chuyển được. Nếu bạn không làm gì ngay bây giờ, chúng ta sẽ bị tiêu diệt, Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="DFDFFE8E_175998">Homare-san? À, chết! Trong trường hợp đó, tôi... tôi sẽ bảo vệ bạn!</Text>
  <Text Key="1D2E892D_175999">Sức mạnh nóng này là gì...? Nó cảm giác như ai đó đang ủng hộ tôi sâu sắc trong ngực... Đây có phải là... sức mạnh của Nii-san?</Text>
