  <Text Key="D5641909_148800">Ừ, có lẽ vậy.\nCậu sẽ tốt nghiệp cùng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="C7A6FDCB_148801">Hả..? Chúng ta hãy tận hưởng tuổi trẻ ở đây thật nhiều\ntrước khi tốt nghiệp..?\nCậu không thấy xấu hổ khi nói mấy chuyện như vậy sao..?</Text>
  <Text Key="F78C54D3_148802">... Được rồi, tôi hiểu rồi!\nVì không còn cách nào khác, tôi sẽ đi theo.\nKhông phải vì muốn, nhưng ...tôi sẽ làm với cậu!</Text>
  <Text Key="D29593E2_148803">Cậu trông có vẻ vui.</Text>
  <Text Key="FD494340_148804">Hả?!\nTại sao tôi phải vui về chuyện đó?!\nCứ tiếp tục nói mấy chuyện ngốc nghếch như vậy thì tôi sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="2A3D1F20_148805">... Thôi, tôi hỏi cho chắc thôi,\nCó chuyện gì ở trường mà cậu muốn thử làm không?</Text>
  <Text Key="8D15FF1E_148806">... Này, cậu có nghe tôi nói không?\nSao cứ nhìn chằm chằm vào sân thể thao vậy?</Text>
  <Text Key="397A8629_148807">À, phải chăng cậu muốn làm gì đó như tham gia câu lạc bộ?\nCâu lạc bộ chắc chắn là một trong những việc nên làm khi còn trẻ.</Text>
  <Text Key="C8456A9A_148808">Này, chờ đã, đó là đội bóng chày phải không...?\nHọ đang tụ tập quanh gò đất kia...\nCó người ngã kìa?!</Text>
  <Text Key="CDDA2EEE_148809">Đi giúp họ thôi...!</Text>
  <Text Key="48125E28_148810">À, đợi...!\nChết thật, cô ấy thật sự đi chõ vào chuyện của ai cũng được...</Text>
  <Text Key="7EEAA4C1_148811">Này! Có sao không...?!\nHuấn luyện viên! Người này cần được đưa đến bệnh viện!!</Text>
  <Text Key="2386C88D_148812">Đồ ngốc... bệnh viện? Quá đáng rồi.\nChúng tôi có trận đấu quan trọng ngày mai... Nếu tôi không có mặt,\nchúng tôi thiếu người!\nTôi chỉ bị trật mắt cá chân một chút... Nghỉ ngơi một chút là sẽ... ái chà!!</Text>
  <Text Key="32E422B6_148813">Đồ ngu...!\nSao cậu dám cố quá mức ở đây và\nkhông thể chơi bóng chày nữa!!\nNếu chuyện đó xảy ra, chúng tôi...</Text>
  <Text Key="C5A9685D_148814">À, đó là cơ bắp bị rách.\nTrận đấu ngày mai? Xin lỗi, cậu sẽ phải từ bỏ nó.</Text>
  <Text Key="72E4B37E_148815">... Hả, cậu là ai...?</Text>
  <Text Key="BD309E3E_148816">Xin lỗi, chúng tôi nghe lỏm được.\nNhìn này, nếu anh ấy không được điều trị, sẽ rất tệ.</Text>
  <Text Key="79EAFB34_148817">Tôi sẽ đưa anh ấy đến bệnh viện...!\nMa thuật tăng cường thể chất: Build-Up!!</Text>
  <Text Key="3DB7A72B_148818">Shaaah!!\nThôi, hãy cố chịu đựng nhé!!</Text>
  <Text Key="D76CC7EC_148819">... Cô huấn luyện viên đó thật đáng kinh ngạc... cô ấy hoàn toàn một mình khiêng một thằng chàng trên vai...\nNhưng có vẻ hơi lạ là tại một học viện phép thuật mà không có ai dùng được ma thuật hồi phục...</Text>
  <Text Key="CCCD5612_148820">... Tôi hiểu, các cậu là đội bóng chày thì phải?\nBộ đồng phục trông rất tệ trên các cậu.</Text>
  <Text Key="14F00FCC_148821">... Cậu là Kyaru, phải không?\nCậu đã chăm sóc cho anh sinh đôi của tôi trong lớp.</Text>
  <Text Key="2AA9176A_148822">Ehh!!?\nAnh sinh đôi... À, tôi hiểu rồi...\nĐược thôi...</Text>
  <Text Key="2DF839FD_148823">... Thôi, các cậu sao vậy?\nSao các cậu trông buồn bã thế?</Text>
  <Text Key="9EC87805_148824">Là trận đấu ngày mai...\nChúng tôi vừa đủ người trong đội,\nnếu mất một người, chúng tôi không thể chơi...</Text>
  <Text Key="724AD80B_148825">Thật sự, đội chúng tôi lúc nào cũng khá tệ, chúng tôi không thực sự có hy vọng thắng, nhưng ngày mai là trận đấu giải nghệ của các anh chị lớp trên...</Text>
  <Text Key="C968121B_148826">Uuuh....!</Text>
  <Text Key="7D8C3379_148827">Khoan, các cậu đang khóc rồi...!\nThôi, thật tệ, nhưng các cậu không thể làm gì được, phải không?\nKhông có vẻ như các cậu sẽ tìm được người thay thế ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="419C01D2_148828">... À! Nhớ ra, {playername},\nCậu từng chơi bóng chày bãi biển rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="F8A2E9D1_148829">Hả! Thật sao!? ... P-Please!!\nCậu sẽ giúp chúng tôi trong trận đấu ngày mai chứ!?</Text>
  <Text Key="0887E519_148830">Hmm... Tôi không chắc lắm, nhưng\nBóng chày và bóng chày bãi biển khác nhau chứ?\n... Thôi, cậu làm được không?</Text>
  <Text Key="9F6BD301_148831">Tôi có thể không giỏi, nhưng tôi sẽ thử!</Text>
  <Text Key="95787889_148832">À, rồi sẽ thành ra như vậy...</Text>
  <Text Key="56C5C1B8_148833">Vâng!! Cảm ơn!!\nCảm ơn, cảm ơn vì đã giúp ngày mai..!!</Text>
  <Text Key="48C7F882_148834">Được rồi, chúng ta đang luyện tập ngay bây giờ, cậu muốn tham gia không?\n... Cậu đã đội găng tay và sẵn sàng rồi!\nBắt đầu luyện tập thôi!</Text>
  <Text Key="59A59AB2_148835">Thôi, cậu cứ tự nhiên làm theo ý mình, tôi nghĩ tôi sẽ về nhà...</Text>
  <Text Key="0F5516E6_148836">Kyaru, tôi muốn làm chuyện này với cậu!</Text>
  <Text Key="602B4375_148837">Hả...?!\nNếu không chỉ có hai chúng ta,\nđừng nói mấy chuyện xấu hổ như vậy...!</Text>
  <Text Key="5B04B1C6_148838">Hơn nữa, cậu nói cùng nhau, nhưng tôi là con gái...\nKhông có việc gì cho tôi làm, phải không?</Text>
  <Text Key="E6D36C3C_148839">Không, có chứ!\nChúng tôi chắc chắn muốn cậu giúp đỡ...!</Text>
  <Text Key="0B2763CF_148840">Chỉ hôm nay thôi, dù chỉ một ngày hôm nay!\nKyaru, cậu sẽ là huấn luyện viên cho chúng tôi chứ?!</Text>
  <Text Key="3EC3DE18_148841">Hả?!\nTôi sẽ không làm huấn luyện viên cho các cậu đâu!</Text>
  <Text Key="6D4B91F9_148842">K... Không cần phải như vậy!\nNếu chúng tôi không có huấn luyện viên, chúng tôi không thể luyện tập.\nVà cậu thấy rồi đó, cô ấy đã đi bệnh viện một lúc trước...</Text>
  <Text Key="A31828CB_148843">Không đời nào! Tại sao các cậu không thể luyện tập trừ khi có huấn luyện viên?!\nTôi không biết nhiều nhưng công việc của huấn luyện viên là quản lý thiết bị, dọn dẹp...\nLà mấy chuyện như vậy, phải không!</Text>
  <Text Key="E9B1C1AD_148844">Huấn luyện viên của chúng tôi còn làm những việc khác nữa, đánh bóng thực địa,\nném bóng cho luyện tập đánh bóng,\nVà cô ấy còn quản lý luyện tập đánh bóng với bảy màu bóng.</Text>
  <Text Key="460C9A93_148845">Cô ấy không làm được hết sao?!\nCác cậu không nên để cô ấy ra sân trận đấu ngày mai sao?!</Text>
  <Text Key="11C73DDE_148846">Chờ đã! Các cậu đang yêu cầu tôi tất cả những chuyện đó sao?!\nKhông đời nào... tôi không thể làm tất cả những chuyện đó!!</Text>
  <Text Key="6E63677F_148847">Nếu là cậu, cậu làm được!</Text>
  <Text Key="C0BE3DD7_148848">Đừng nhìn tôi với ánh mắt lấp lánh như vậy!\nCậu không có cơ sở gì cả!</Text>
  <Text Key="0270F3AD_148849">Tôi ngay cả luật bóng chày còn không biết nữa là.\nĐánh bóng thực địa...? Các cậu nói mấy chuyện như vậy,\ntôi hoàn toàn không biết phải làm gì!</Text>
