  <Text Key="924FD5D1_45750">Sinh vật Tốt 2</Text>
  <Text Key="CC4D95AC_45751">Chủ sở hữu quản lý một sòng bạc lộng lẫy. Tuy nhiên, đó chỉ là vẻ ngoài - phía sau hậu trường, một nhân vật khá đáng ngờ đã kiếm được một khoản tiền không nhỏ một cách bất hợp pháp. Khi Ayumi và Inori, được cải trang thành đạo tặc ảo ảnh, đánh cắp sổ sách bí mật từ kho chính, những hành vi xấu xa của hắn bị phơi bày và hắn sa ngã...</Text>
  <Text Key="644274B4_45752">Ha ha, lâu rồi không gặp cậu trong hình dạng này, cậu bé!</Text>
  <Text Key="D7253AF6_45753">Tôi sẽ theo Kururu-chan.</Text>
  <Text Key="00A9E907_45754">Hừm, tôi đã cho họ uống thuốc và khiến họ gây chút rắc rối.\nThôi, vài giờ nữa họ sẽ bình thường thôi.</Text>
  <Text Key="2CEC01D1_45755">Tại sao... tại sao cậu lại làm chuyện như vậy!?</Text>
  <Text Key="0EF604AE_45756">Ồ? Tôi đang nghĩ tới việc chiếm lấy công viên giải trí này!\nVà sau đó, tôi sẽ xây dựng một khu nghỉ dưỡng sòng bạc mới!!</Text>
  <Text Key="2F791C7F_45757">Cậu lén lút trộm vào bằng cách giả làm nhân viên quét dọn vì chuyện đó à?\nThật là một cách khá quanh co...!</Text>
  <Text Key="B006B0B0_45758">Hừm, đúng vậy. Tôi còn có mục đích khác.\n...Nhóc, ta sẽ ném cậu xuống vực thẳm của tuyệt vọng!</Text>
  <Text Key="FFBE8D7F_45759">Hoàng tử...!?</Text>
  <Text Key="F79BC85E_45760">Cậu đã từng nghĩ tới việc xâm nhập bằng cách làm công nhân bán thời gian để đánh cắp thứ gì đó quan trọng chưa? Đúng rồi...\nChuyện các cậu đã làm ở sòng bạc của tôi! Các tên trộm!</Text>
  <Text Key="1DF4F974_45761">Hừm! Chúng ta là những đạo tặc ảo ảnh vĩ đại của công lý,\nđã phơi bày bằng chứng về lợi bất chính của ngươi!</Text>
  <Text Key="74F81906_45762">Thấy rồi, cậu đã dạy tôi cách may.</Text>
  <Text Key="DB0A2312_45763">Tôi không muốn tranh cãi. Dù sao. Tôi muốn khiến tên này nếm mùi sỉ nhục mà tôi đã cảm thấy lúc đó!</Text>
  <Text Key="E012B3CB_45764">Tôi bị phản bội bởi những nhân viên tôi tin tưởng.\nCậu nghĩ sao? Có bị sốc không, cậu bé?</Text>
  <Text Key="4388699E_45765">Ha ha ha ha!!</Text>
  <Text Key="4ECA8F77_45766">Nhân viên-san... Tại sao chuyện này lại xảy ra!?\nChúng ta đã cùng nhau làm việc chăm chỉ...\nNhưng lại làm khách hàng sợ hãi như thế này...!</Text>
  <Text Key="273E6DFD_45767">Ồ, tôi hiểu rồi. Người phụ nữ đó chỉ đen đủi.\nTôi kết thúc bằng việc rút được que ngắn.\nNào, các quái vật, hãy điên cuồng lên nào!!</Text>
  <Text Key="F6509A64_45768">Đây là cái gì, một trò đùa tồi tệ...?</Text>
  <Text Key="F20AC2BD_45769">Gia đình Chuột</Text>
  <Text Key="F43F53F2_45770">Giám đốc, phó giám đốc. Hai người đã làm việc chăm chỉ cho đến giờ.\nHiệu suất của hai người xuất sắc. Tôi sẽ lo việc tìm việc cho hai người.\nCả hai, hãy đến làm việc tại sòng bạc của chúng tôi, có thể thậm chí là làm thỏ nữa!!</Text>
  <Text Key="11CC39B0_45771">Nào, hãy in hằn vào mắt các ngươi.\nHôm nay là ngày cuối cùng của 'Công viên Giấc mơ Lớn'!!\nHa ha ha ha ha!!</Text>
  <Text Key="043878A0_45772">Kururu, hãy tỉnh táo lên.\nChúng ta không có thời gian để đau buồn.\nĐây là lúc cần phải tỉnh táo và không bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="943325AA_45773">......Đúng vậy!\nTôi không thể khóc được!\nBởi vì đây chưa phải là kết thúc...!</Text>
  <Text Key="E0920EA2_45774">Tôi muốn khiến mọi người cười...\nTại 'Công viên Giấc mơ Lớn' này...!\nTôi sẽ không bỏ cuộc giấc mơ này, bất kể chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="5921D516_45775">Vì vậy, tôi chắc chắn sẽ thành công!\nTôi sẽ khiến khán giả cười với 'Đoàn diễu hành Quái vật'!!</Text>
  <Text Key="7FD2B039_45776">Gì? Đừng nói những điều ngốc nghếch theo cách buồn bã như vậy! \nHãy nhìn vào thực tế! Tất cả quái vật đều bị kiểm soát...</Text>
  <Text Key="5C20FAD0_45777">...Kururu-chan!\nChúng ta sẽ ổn thôi...!!</Text>
  <Text Key="9B07573D_45778">Khách hàng 3</Text>
  <Text Key="34ECE28F_45779">Tớ cũng là mèo nè~</Text>
  <Text Key="140F50DB_45780">Khách hàng 4</Text>
  <Text Key="F757C825_45781">Cái gì...!?</Text>
  <Text Key="47F7B67A_45782">Không có cách nào tôi để cậu dễ dàng làm được chuyện đó với tôi!\nTôi đã sống dưới lòng đất nhiều năm không phải vô cớ!</Text>
  <Text Key="E6D5122B_45783">Chuza! Chào mừng mèo! Anh của cừu cây!\nChúng ta sẽ đánh thức đôi mắt của những người đã bị chúng ta thao túng!!</Text>
  <Text Key="16660BFD_45784">Chúng ta cũng sẽ đi!!\nVua sòng bạc đã giao lại cho Kururu và những người khác!!</Text>
  <Text Key="29A17ED7_45785">Thôi, hãy nhanh chóng kết thúc chuyện này.\nCó lẽ tôi sẽ bắt đầu lại.\nĐây là khoảnh khắc rực rỡ duy nhất trong đời tôi...!!</Text>
  <Text Key="3E1C45D5_45786">"Tham gia Đoàn diễu hành Quái vật!!!"</Text>
  <Text Key="2EA18BE1_45787">Tất nhiên rồi!!</Text>
  <Text Key="1C042A49_45788">Kururu, đi thôi!\nTớ cũng đang ở ngay cạnh cậu!</Text>
  <Text Key="E9D6B161_45789">Dạ dày cậu đau à!?</Text>
  <Text Key="CCB17F44_45790">Nhân viên-san... Tôi sẽ khiến cậu mở mắt ra.</Text>
  <Text Key="F77AA2E5_45791">Dù cậu phủ nhận đi nữa!\nNhân viên là một phần quan trọng của chúng ta!!</Text>
  <Text Key="D07D56F0_45792">Hah......!? Đừng đùa giỡn!!</Text>
  <Text Key="7446FC20_45793">Đi thôi, chắc chắn sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="5A0A90D4_45794">Eeeek!!\nTớ...tớ sợ nhưng vẫn sợ!!</Text>
  <Text Key="DE13A0ED_45795">Tôi chắc chắn sẽ thắng~~~!!</Text>
  <Text Key="BED13B3A_45796">Khách mời</Text>
  <Text Key="4F305E6B_45797">Không lẽ là cậu...</Text>
  <Text Key="2C5CF789_45798">Vua sòng bạc, ông Gino !?</Text>
  <Text Key="EDF67EFE_45799">Gino</Text>
