  <Text Key="7081CA28_136900">*Nắm tay*♪ Ehehe, tớ rất vui vì nhiều người muốn bắt tay với tớ! Nếu cứ thế này thì mọi người ở Landosol sẽ...</Text>
  <Text Key="8994C65C_136901">À, nhắc mình nhớ! Trước tiên phải báo cáo là đã giao hàng xong! Knight-san, đi thôi!</Text>
  <Text Key="00FAF78D_136902">Yêu cầu giao hàng của bạn đã hoàn thành♪ Đây là bằng chứng giao hàng!</Text>
  <Text Key="4BEF8B62_136903">Cảm ơn rất nhiều. Croce-san, cô là một cô gái giao hàng đáng tin cậy và nhanh chóng thật. Cô thật sự giúp đỡ rất nhiều. Người máy như cô thật sự được chế tạo để gây ấn tượng, việc cô có thể bay thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="BCEECFC4_136904">Cảm ơn rất nhiều! Ehehe, tớ rất biết ơn vì được khen♪</Text>
  <Text Key="43DF4181_136905">Dạo này Croce đang được cả thành phố bàn tán đấy. Hehehe. Cô khá nổi tiếng rồi.</Text>
  <Text Key="845034EA_136906">Hả? Tớ thực sự nổi tiếng ư?</Text>
  <Text Key="94339EDF_136907">Việc một cô gái có thể đua tốc độ trên bầu trời như cô thật sự tuyệt vời rồi, nhưng cô còn là một cô gái thông minh và tốt bụng nữa, Croce-san. Tôi rất muốn nhờ cô một yêu cầu khác.</Text>
  <Text Key="304529D4_136908">Ehehe, nghe cô nói thế tớ vui lắm! Vậy là tớ thực sự đang giúp đỡ mọi người♪</Text>
  <Text Key="F1C6E74C_136909">Ồ, nhắc mình nhớ. Cô có thể bắt tay tớ làm kỷ niệm được không?</Text>
  <Text Key="00CD750F_136910">Tất nhiên rồi! Bắt tay... *nắm*♪</Text>
  <Text Key="39EF8065_136911">*Nắm chặt* Hehehehe. Croce-san, sao ấy... bắt tay với cô thật sự có thể nâng cao tinh thần!</Text>
  <Text Key="19DA223D_136912">Tớ cũng cảm thấy vậy! Tớ cũng cảm thấy một loại ấm áp đặc biệt♪</Text>
  <Text Key="9AEB475C_136913">Ôm cho tớ cảm giác ấm áp hơn, nhưng tớ tránh làm vậy ở Landosol vì nghĩ rằng có thể sẽ khiến mọi người sợ.</Text>
  <Text Key="BECAB227_136914">Cô nghĩ đúng đấy. Ôm là điều dành cho hai người rất thân thiết. Nó không dễ có như bắt tay.</Text>
  <Text Key="9706B521_136915">Vậy thì... nếu là Knight-san thì tớ sẽ ổn♪ *Ôm*!</Text>
  <Text Key="EC4C2D47_136916">Ôi trời, ôi trời... ối dào! Hai người trông thân thiết với nhau thật đấy!</Text>
  <Text Key="6CB4C194_136917">Vâng, chúng tớ rất thân thiết♪ Bây giờ chúng tớ đều là thành viên của cùng một Gourmet Guild, có lẽ chúng tớ còn thân hơn trước nữa!</Text>
  <Text Key="38B3A1AA_136918">Hehe... À, phải rồi. Cô có đói không? Tôi nghe nói Gourmet Guild chủ yếu giải quyết về thức ăn trong mục tiêu của bang hội. Cô đã hoàn thành nhiều yêu cầu cho tôi, vậy thì sao nếu tôi mời cô một bữa ăn, nếu cô không phiền?</Text>
  <Text Key="BE845249_136919">Thật ư? Tớ rất biết ơn vì điều đó! Tớ chưa bao giờ ăn thứ gì cả! Vì vậy tớ rất quan tâm đến cảm giác khi ăn là gì!</Text>
  <Text Key="7ACD538C_136920">Nhờ cơ thể này, tớ giờ có thể ôm người. Và quan trọng nhất, tớ đang trải nghiệm &quot;trưởng thành&quot;! Có lẽ bây giờ tớ sẽ nắm bắt được &quot;ăn&quot;!</Text>
  <Text Key="4888C6D3_136921">Ôi trời, để cô trải nghiệm lần đầu ăn ở nhà hàng của chúng tôi... Điều đó khiến tôi rất vui. Vậy thì, tôi sẽ giúp cô với thử thách tự thân của mình, Croce!</Text>
  <Text Key="6222713D_136922">Vâng, làm ơn đi! Tớ đã háo hức xem đó sẽ là loại thức ăn gì và nó sẽ khiến tớ cảm thấy thế nào♪</Text>
  <Text Key="96487238_136923">Đây, cảm ơn vì đã chờ. Đây là món đặc biệt hàng ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="F8D06F73_136924">Cảm biến kích hoạt♪ Để xem... dường đó là thịt và cơm! Nhiệt độ bề mặt và nhiệt độ bên trong thịt đều cao, vì vậy trông nó rất nóng. Cơm cũng trông sáng và bốc hơi.</Text>
  <Text Key="3609248A_136925">Knight-san... vậy đây là ý nghĩa khi thứ gì đó trông &quot;ngon&quot;! Tớ cũng sẽ ăn một chút!</Text>
  <Text Key="BF4A0277_136926">Ựm...!</Text>
  <Text Key="9FEAD11A_136927">À, nếu cô nuốt nguyên như vậy...</Text>
  <Text Key="3F1B4FCF_136928">Ựm...!? Cảm biến bên trong tớ bắt đầu phản ứng! Lần đầu tiên tớ cảm thấy cảm giác như vậy! ...Điều này có nghĩa là nó ngon ư?</Text>
  <Text Key="E855D738_136929">Hả...? Dường như có một chức năng chỉ hoạt động quanh dạ dày của tớ. Thức ăn đã vào một loại container nào đó, và dường như áp suất không khí bên trong đã giảm một chút...</Text>
  <Text Key="44F12FDA_136930">Knight-san, đây có phải là cảm giác khi thứ gì đó &quot;ngon&quot; không? Cô có lưu trữ thức ăn ở đâu đó và áp suất cơ thể bên trong cũng giảm xuống không?</Text>
  <Text Key="FA95C294_136931">H-Hả? Dường như một chức năng khác đã kích hoạt! Trung tâm cơ thể tớ đang mở ra...!?</Text>
  <Text Key="212A8732_136932">Ồ, một gói chân không vừa bước ra từ cánh cửa mở trên dạ dày tớ! Thức ăn tớ vừa ăn đã được đóng gói gọn gàng!</Text>
  <Text Key="BD5C1C00_136933">Tuyệt vời! Giống như cô vừa làm một hộp cơm trưa. Người máy như cô thật sự bí ẩn...</Text>
  <Text Key="D40D28B7_136934">Nghĩ rằng tớ vẫn còn những tính năng mới mà tớ không biết như thế này! Dường như vẫn còn nhiều điều về bản thân tớ không biết!</Text>
  <Text Key="BFD7573B_136935">...À. Nhưng, liệu đây có tính là tớ &quot;thưởng thức thức ăn&quot; không? Cảm giác tạo ra một bữa ăn đóng gói chân không chắc chắn là điều mới với tớ, nhưng...</Text>
  <Text Key="B43E8E69_136936">So với những gì tớ thấy ở các thành viên Gourmet Guild khi họ đang ăn... Điều mà tớ ngưỡng mộ và muốn trải nghiệm bản thân, nó khác...</Text>
  <Text Key="70A407C3_136937">...Hừm, tớ cảm thấy có thứ gì đó nặng nề tích tụ trong ngực. Nó không liên quan đến thức ăn, giống như một cảm xúc khác đang đè nặng lên tớ. Điều này có thể là gì...?</Text>
  <Text Key="64AA6334_136938">Tớ buồn? Vậy đây là cảm giác buồn bã ư?</Text>
  <Text Key="C2405387_136939">Tớ không có khả năng rơi nước mắt, vì vậy tớ không biết chiều sâu của cảm giác buồn bã... nhưng có lẽ đây cũng là một phần của trưởng thành?</Text>
  <Text Key="0C5EA90F_136940">Nếu vậy, thì mặc dù trưởng thành lẽ ra là một điều vui mừng, nó cũng có thể khiến trái tim bạn cảm thấy nặng nề bên trong, phải không? Phải trải nghiệm thứ gì đó có thể không vui... điều đó khó chấp nhận.</Text>
  <Text Key="C3203253_136941">Knight-san, cô đã bao giờ cảm thấy thứ gì đó nặng nề như thế này khi buồn chưa? Điều đó chắc chắn rất khó, phải không?</Text>
  <Text Key="A5086924_136942">Vậy buồn bã giống như... một chiếc bánh nguyên chiếc! Chỉ cần tớ có thể chia sẻ nó với cô, Knight-san, tớ không phiền nếu buồn! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="51BFE31F_136943">Vì tớ giờ là một phần của Gourmet Guild, tớ muốn ăn với mọi người, nhưng giờ thì ổn rồi!</Text>
  <Text Key="A31A343D_136944">Ngay cả khi cô không thể ăn như mọi người khác, Croce-san... cô và {playername} đã ăn cùng nhau hôm nay, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="6B194CBA_136945">Thật ư?!</Text>
  <Text Key="B146F902_136946">Nghĩ lại, tôi nghe nói Gourmet Guild là một bang hội nơi mọi người tụ tập quanh bàn ăn và ăn thức ăn ngon! Nếu vậy, thì tớ đã đi được một nửa đường♪</Text>
  <Text Key="D5FD71FC_136947">Có một số khác biệt giữa tớ và mọi người, nhưng... tớ đã có thể ăn một bữa ở bàn cùng với cô, Knight-san, vì vậy tớ đủ tiêu chuẩn là một phần của Gourmet Guild! Ehehe, cảm ơn rất nhiều! Tớ cảm thấy tốt hơn rồi♪</Text>
  <Text Key="26B35072_136948">Cảm ơn vì bữa ăn! Cảm ơn vì đã giúp tớ với thử thách tự thân!</Text>
  <Text Key="2C85B84C_136949">Tôi mới là người nên cảm ơn cô. Dường như món ăn của tôi là một &quot;thức ăn&quot; thích hợp cho cô. Hehe, tôi vui...</Text>
