  <Text Key="553F13B3_98400">...Hả?!\nNhìn kìa, các cậu!\nCó gì đó đằng sau cô gái!</Text>
  <Text Key="2D96C776_98401">Ái chà!\nNhững người đó... họ bị mắc kẹt trong những tinh thể gì đó!</Text>
  <Text Key="894BB201_98402">Ái chà!\nNhững người đó... họ bị mắc kẹt trong những tinh thể gì đó!</Text>
  <Text Key="D2139C3A_98403">Những người đó... là thành viên của Twilight Caravan?!</Text>
  <Text Key="C4AE2484_98404">Cậu biết họ à, Rei?!</Text>
  <Text Key="77E506BD_98405">Kẻ Phá Hủy, Kẻ Thu Thập...\nQuỷ Một Mắt và Bão Sống...\nHọ đều là những chuyên gia đáng sợ trong thế giới ngầm!</Text>
  <Text Key="4F195AF8_98406">Và... đó là Ruka...?! Làm sao ai đó có thể đánh bại một kiếm sĩ trình độ như cô ấy một cách dễ dàng thế?!</Text>
  <Text Key="F123F9E9_98407">Cậu là ai trên đời này?</Text>
  <Text Key="4A00B382_98408">...Tôi...?</Text>
  <Text Key="D14A90EF_98409">Tên tôi... Ranpha.\nTôi thuộc guild... Rage Legion.</Text>
  <Text Key="B0579322_98410">...!\nVậy cô thực sự là bạn của thằng nhóc đần độn Kariza!</Text>
  <Text Key="1AD955C1_98411">Tại sao các cậu tấn công thành phố?!\nThật là khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="52798D68_98412">Khủng khiếp...?\n...Đúng. Có thể nói vậy, tôi nghĩ. Nhưng... cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="23721346_98413">Nếu tôi không làm điều này... thì ước nguyện của tôi sẽ không được đáp ứng, nên...</Text>
  <Text Key="E228226B_98414">Ước nguyện... của cô...</Text>
  <Text Key="699503B0_98415">Tôi không biết Kariza và những người khác khao khát điều gì...\nNhưng ước nguyện của tôi là... một nơi yên tĩnh riêng của tôi...\nChỉ vậy thôi tôi muốn...</Text>
  <Text Key="3F5A65BA_98416">Trong thế giới này... Dù tôi đi đâu...\nNó đầy rẫy tiếng ồn, tranh giành sự chú ý...</Text>
  <Text Key="E9509ADE_98417">Cô không thể ý là...\nNếu cô loại bỏ người dân của thành phố này, điều đó sẽ mang lại sự bình yên cho cô?!</Text>
  <Text Key="8C6BB828_98418">...Không.\nTôi ước gì nó đơn giản như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="8F5BA0EF_98419">C-cô gọi đó là đơn giản?!</Text>
  <Text Key="DC24EA53_98420">Ái chà... Tôi biết mà...\nKhông ai trong các cậu... cũng nghe thấy được.\nTôi ghen tị với các cậu...</Text>
  <Text Key="A759D6B9_98421">Ở đây trong thế giới này...\nNgay cả ngoài những người sống... còn có rất, rất nhiều...\nRất nhiều tiếng nói gọi chúng ta...</Text>
  <Text Key="654F2293_98422">...Hả?\nT-tôi không nghĩ tôi có thể nghe thấy bất kỳ tiếng nói nào...</Text>
  <Text Key="4049F273_98423">Cô Ranpha, phải không...?\nLời của cô đang ám chỉ điều gì...?</Text>
  <Text Key="0E9A8F38_98424">Vậy thì...\nTôi sẽ làm cho dễ hiểu hơn... để mọi người hiểu...</Text>
  <Text Key="D1BFFD10_98425">Cô ấy đang hát?!</Text>
  <Text Key="6FF82D48_98426">Giọng hát thật đẹp...</Text>
  <Text Key="4B0FF316_98427">Trong bài hát đó có ma thuật!\nNó giống như một lời thần chú! Chúng ta nên ngăn cô ấy!</Text>
  <Text Key="5D9967CF_98428">Rồng Xương?!\nTôi nghĩ chúng đang bảo vệ Ranpha...!</Text>
  <Text Key="45963784_98429">Chưa hết đâu! Những hình dạng tối tăm này là gì?!</Text>
  <Text Key="2B7EC1A4_98430">Đây là... Bóng Tối?!</Text>
  <Text Key="F3C6CBE4_98431">Nhiều thế này?!\nChúng dường như xuất hiện theo nhịp bài hát!</Text>
  <Text Key="2D4D77BE_98432">Bóng Tối...?\nĐiều đó không đúng. Đây là lỗi của thế giới này...\nNhững sinh vật không nên tồn tại...</Text>
  <Text Key="79C6C374_98433">Lỗi của... thế giới...?</Text>
  <Text Key="1943AA1F_98434">Đó không phải... điều Nữ Hoàng thường nói sao?\nVấn đề là, tôi không biết bất kỳ điều nào thực sự có nghĩa là gì...\nĐiều đó làm tôi tức giận...!</Text>
  <Text Key="0F8D906F_98435">"Hôm nay nên làm món gì ăn tối...?"</Text>
  <Text Key="7552C910_98436">"Được, được. Đem chúng ra!"</Text>
  <Text Key="026F54E8_98437">"Hãy chắc chắn đặt rác vào nơi nên thuộc về."</Text>
  <Text Key="8F2DB5F4_98438">──Wahh?!</Text>
  <Text Key="CC907B12_98439">Kyaru! Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="1EFB5E0C_98440">Aaghhh!\nTôi không cần bất kỳ Bóng Tối ngu ngốc nào quấy rầy tôi!</Text>
  <Text Key="52A29BEB_98441">W-w-wahhh!\nChúng cứ tiếp tục đến!</Text>
  <Text Key="F3FA9EF5_98442">Các cậu... hiểu chưa...?\nTôi luôn có thể nghe thấy giọng nói của chúng... Những từ ngữ không có nghĩa...\nChỉ liên tục... như những bóng ma trống rỗng...</Text>
  <Text Key="EDC9023C_98443">Ờ-ờ, tôi đoán...\nNếu tôi có thể nghe thấy giọng nói của Bóng Tối mọi lúc,\nnó có thể khiến tôi điên mất...</Text>
  <Text Key="840F83ED_98444">Dù sao đi nữa... Chúng tôi khó có thể cho phép cô phá hủy thành phố này!</Text>
  <Text Key="A02F5DD3_98445">Ngay cả cô... trông buồn ngủ thế kia...?</Text>
  <Text Key="5A1444B2_98446">Gật đầu.</Text>
  <Text Key="12B119B3_98447">Ồ... Tôi hiểu rồi...\n...</Text>
  <Text Key="4C29E5EE_98448">Thật đáng tiếc...\nMột sự đáng tiếc, đáng tiếc quá...</Text>
  <Text Key="0618DE86_98449">Vậy thì...\n...Tạm biệt...</Text>
