  <Text Key="307250D1_20750">Bam! Tôi sẽ dịch nó! Cội nguồn của mọi tội lỗi, Friendship Club!</Text>
  <Text Key="1C516400_20751">Không ổn rồi... Chloe-kun, tình hình này không có lợi cho chúng ta. Đặc biệt nếu hội học sinh can thiệp, mọi chuyện sẽ trở nên rất phức tạp.</Text>
  <Text Key="7E58A1E7_20752">Paisen, giờ không phải lúc để biến thành Randsol's Fox. Đã phát hiện kẻ địch.</Text>
  <Text Key="1C796967_20753">Hả, vậy là chúng...!</Text>
  <Text Key="B89B53F6_20754">Bumoaaahh--!</Text>
  <Text Key="FE3B1FEE_20755">Ha ha, thật buồn cười. Bốn khuôn mặt của chúng ta hiện rõ quá.</Text>
  <Text Key="38C5BED0_20756">Chloe-kun, đừng đùa nữa. Đây là lần đầu tôi thấy bức tượng đất thô kệch đó. Chết tiệt, thằng nào làm ra thứ vớ vẩn này!</Text>
  <Text Key="503D85C7_20757">Không, tôi cũng muốn giả vờ ngốc nghếch ở đây. Không may là những lá cờ chúng giữ có đầy chữ ký.</Text>
  <Text Key="E4477F07_20758">Hả? Trên đó ghi cái gì... của Koni-chan à?</Text>
  <Text Key="C655C3E4_20759">Ồ, phải. Là của Koni-chan.</Text>
  <Text Key="866A89A7_20760">Của Koni-chan, hả?</Text>
  <Text Key="820FC101_20761">Được rồi, có nghĩa là chúng không liên quan gì đến chúng ta. Đồ tổ chức bí mật đen tối Koni-chan's đe dọa hòa bình trường học! Tôi sẽ tiêu diệt chúng trước khi hội học sinh biết chuyện!</Text>
  <Text Key="E10B0B11_20762">Ôi không, tòa nhà trường học...</Text>
  <Text Key="1CEA5621_20763">Không ổn rồi... may mắn thay, học sinh đều đang ở lễ bế giảng, nên không có thương vong về người...</Text>
  <Text Key="3E5B1331_20764">Vấn đề không phải thế! Tòa nhà trường đang cháy! Đây là vấn đề lớn!</Text>
  <Text Key="266DE753_20765">Học Sinh Chủ Nhà</Text>
  <Text Key="64597B5F_20766">Chắc chắn. Như dự đoán, đây là kịch bản thông thường. Trong đầu tôi, quái vật thực vật khổng lồ và người khổng lồ thép đồ sộ đang lóe lên.</Text>
  <Text Key="9ECC6EA6_20767">Bam! Lần thứ ba sẽ là phép màu!</Text>
  <Text Key="A2E592BE_20768">Bắt đầu nào!</Text>
  <Text Key="295DEBEF_20769">Này, bên kia! Tập trung, chúng ta phải dừng bức tượng Yuni-art khổng lồ này!</Text>
  <Text Key="7EDC212A_20770">Đúng, trước tiên chúng ta cần che giấu manh mối. Hiện tại không có nhiều nhân chứng, trước khi hội học sinh biết được---</Text>
  <Text Key="A3D9B3BD_20771">---À.</Text>
  <Text Key="907A521E_20772">Chết tiệt! Chủ tịch Hội Học Sinh!</Text>
  <Text Key="E5D254A2_20773">Dù đang trong lễ bế giảng, chuyện ồn ào này là sao? Trẻ em của Thánh Theresa lại gây chuyện với tiếng gầm như quái vật---</Text>
  <Text Key="7FB2E65F_20774">Ôi không, tòa nhà trường đang cháy!</Text>
  <Text Key="431A997C_20775">Thứ bức tượng khổng lồ xấu xí đó là gì vậy!</Text>
  <Text Key="1A2A7F2D_20776">À, cái đó ấy... Đó là tổ chức bí mật đen tối thống trị thế giới tên Koni-chan's---</Text>
  <Text Key="ECE5E92C_20777">Chúng viết gì trên lá cờ... của Yuni-chan? Ha! Lại là em làm chuyện này à?</Text>
  <Text Key="47C993D0_20778">Chúng ta bị bắt quả tang! Bắt tại trận!</Text>
  <Text Key="F3590B62_20779">Chết tiệt, nói đơn giản thì xong đời rồi, theo nhiều cách.</Text>
  <Text Key="4545524D_20780">Được rồi, thôi bàn cãi và tập trung! Tình hình tệ rồi! Quái vật đó đang hướng về sân khấu!</Text>
  <Text Key="5BE9FD70_20781">Gì!? Chúng ta phải làm sao? Tất cả học sinh đang tập trung ở đó---</Text>
  <Text Key="64D25E5F_20782">À! Chủ tịch Kaito, cẩn thận, đó là quái vật!</Text>
  <Text Key="24CCE289_20783">Chết tiệt... Kyaaaaah!</Text>
  <Text Key="64838974_20784">Maria!</Text>
  <Text Key="4B0C51E1_20785">Chloe-chan!?</Text>
  <Text Key="63416331_20786">Phew... Em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6FEFE317_20787">Ừ... cảm ơn...</Text>
  <Text Key="790EFF8C_20788">Thẳng thắn nhỉ? Em là đứa trẻ ngoan. Trốn đi trước đã.</Text>
  <Text Key="468ACF30_20789">Được rồi, đi thôi, mọi người! Chúng ta phải somehow dừng tác phẩm nghệ thuật bất hiếu này! Yuni-chan's, ra hết sức đi!</Text>
  <Text Key="5EB7573F_20790">Đúng vậy! Friendship Club, giải phóng hết mọi thứ!</Text>
  <Text Key="06D23329_20791">Tăng cường cho mọi người.</Text>
  <Text Key="6F1D1948_20792">Uwaaaaaaah!!</Text>
  <Text Key="DCFD38E1_20793">Trận chiến của Friendship Club kết thúc theo nhiều cách. Tuy nhiên, để bảo vệ hòa bình của Học Viện Saint Theresa, họ đã lao vào một trận chiến vô ích.</Text>
  <Text Key="5A37CBC5_20794">Bumoaaahh--!</Text>
  <Text Key="61F3E467_20795">Và giờ, Chloe-kun...</Text>
  <Text Key="5B4FC690_20796">Những con quái vật đó hiện đang gây phá loạn tại buổi biểu diễn trực tiếp đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="1BDA7F6B_20797">Đối với chúng ta, đây có thể là một cơ hội thuận lợi theo một số ý nghĩa?</Text>
  <Text Key="FD450362_20798">Một ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="9B46F852_20799">Ừ, không hẳn...</Text>
