  <Text Key="54D5591D_40550">Giống cậu ấy, Shiori-san cũng đến thành phố rồi. Cô ấy cũng đang cố gắng hết sức để giúp đỡ, đảm bảo mọi người có thể đi cúng đền đầu năm được.</Text>
  <Text Key="07C28B8F_40551">Ngay cả Shiorin...?</Text>
  <Text Key="7E005F78_40552">Tôi sẽ đóng con đường này. Nếu muốn đến quảng trường thành phố, xin hãy đi qua con đường kia. \nPhía sau điểm này nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="8E8C21D9_40553">Đây là giấy phép đóng đường của chúng tôi. \nVà tất nhiên, là bản thật♪</Text>
  <Text Key="48A313E0_40554">Tôi biết việc phải đi đường vòng sẽ bất tiện, nhưng đó là vì sự an toàn của mọi người♪ Cảm ơn sự hợp tác～</Text>
  <Text Key="6E43182D_40555">Cảm ơn đã hợp tác! Nếu đi theo lộ trình này, sẽ dễ đi hơn!</Text>
  <Text Key="569B6722_40556">Khu vực này đông người, xin hãy di chuyển chậm thôi!</Text>
  <Text Key="08473106_40557">Bằng cách đuổi người dân thành phố ra, không thể tránh được ồn ào... nhưng cách này sẽ ngăn chặn được ồn ào lớn hơn khi Inori-san biến thành khổng lồ!</Text>
  <Text Key="77877599_40558">Nhân tiện, Maho-san. Làm sao cô lấy được giấy phép đóng đường? Lấy được sự hợp tác của NIGHTMARE chắc không dễ...</Text>
  <Text Key="7957CF3A_40559">Tất nhiên là tự tay làm♪</Text>
  <Text Key="3D77A686_40560">Tức là, giả mạo...</Text>
  <Text Key="733C0148_40561">Ngay bây giờ, điều Hatsune-san thực sự cần... \nLà một người có thể tin tưởng và đứng về phía cô ấy... \nAssistant-kun và Shiori-san không được tính vì...</Text>
  <Text Key="96F7AD1B_40562">Sẽ hơi là vô tâm chăng? Tôi cũng sẽ nổi giận nếu ở vào vị trí của hai người đó.</Text>
  <Text Key="552C67B4_40563">Thay vì lo lắng và bỏ chạy, hãy cùng nhau vượt qua nó. Đúng không, Assistant-kun?</Text>
  <Text Key="65180553_40564">Mọi người... đều nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="999C19FE_40565">Thành thật mà nói, "phép thuật" của cô vượt ngoài sự hiểu biết của tôi. Nhưng ngược lại, sức mạnh của cậu bé đó hoạt động theo cách tương tự chưa rõ ràng nhưng lại gần với thuộc tính của tôi. Chính vì vậy, sức mạnh của tôi có thể tăng cường hiệu quả của nó.</Text>
  <Text Key="84602963_40566">Đó là bổn phận của tôi để ban cho ước nguyện của những người trung thành với tôi. Và... Tôi có thể đã mắc sai lầm to lớn lần đầu và mọi chuyện thành ra thế này... nhưng chính vì thế, tôi sẽ không mắc sai lầm nữa với ước nguyện còn lại.</Text>
  <Text Key="96F056B7_40567">Vậy, ngay cả Morigami-sama cũng nghĩ cách này sẽ hiệu quả hơn.</Text>
  <Text Key="87464830_40568">Tôi có thể không nhìn thấy tương lai, nhưng dù vậy tôi vẫn có trách nhiệm giải quyết tình hình này. Chính vì vậy tôi sẽ tăng cơ hội thành công của chúng ta ngay cả khi chỉ là một chút.</Text>
  <Text Key="8FF19CAC_40569">Nói vậy với bộ mặt đắc ý thế, chẳng phải lỗi ban đầu đều do cô sao?</Text>
  <Text Key="B85674CB_40570">Cô... Tôi có điều muốn nói với cô! Chẳng phải lỗi của cô sao vì đã ước một điều kỳ quặc như vậy!? Chuyện này đã không xảy ra nếu cô khiêm tốn hơn và xin một thứ dễ hiểu hơn!</Text>
  <Text Key="4D7E2F29_40571">D-ĐỪNGGG!!</Text>
  <Text Key="99010A8F_40572">...Tôi hiểu cảm xúc của mọi người rồi. Tôi đã sai!</Text>
  <Text Key="E7BDF2AB_40573">Không biết tương lai là bình thường! Và chính vì thế tôi sẽ tin tưởng vào mọi người rằng chúng ta chắc chắn sẽ thành công! \nĐiều đó chắc chắn sẽ thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="C2C15371_40574">Đó là hiển nhiên!!</Text>
  <Text Key="DE06E414_40575">Morigami-sama, hãy làm theo kế hoạch cô nói trước đó. Cùng với cậu ấy, chúng ta chắc chắn sẽ ngăn chặn được mảnh thiên thạch!</Text>
  <Text Key="5D730288_40576">Tốt! Đã đến lúc rồi, tôi sẽ biến cô gái người rồng thành khổng lồ trước.</Text>
  <Text Key="B8861443_40577">Hmph, cuối cùng cũng đến! Tò mò cảm giác trở thành khổng lồ thế nào? \nCô có tư thế ngầu nào để dùng không?</Text>
  <Text Key="77246736_40578">Không. Morigami Beaaaaam!!</Text>
  <Text Key="9FB06FBA_40579">Byaaaaaaaaaah!?</Text>
  <Text Key="C3882BC4_40580">Thật sự là cô ban cho sức mạnh như vậy sao!? Trông cứ như là cô đang tra tấn cô ấy vậy!?</Text>
  <Text Key="5ECBA0FC_40581">Đừng lo, tôi chắc chắn đã ban cho rồi. \nChỉ cần nhìn cô ấy.</Text>
  <Text Key="8DF2345B_40582">Ôi～!? Tuyệt vời thật, tôi thực sự to khủng khiếp rồi! Ha～hahaha! \nNhìn tôi đi! Người qua đường trông như kiến từ đây!</Text>
  <Text Key="46FDF552_40583">W-đó là cái gì vậy!? Họ làm khá là nhiệt tình cho năm mới～!</Text>
  <Text Key="DA7E3774_40584">Đó là một cỗ máy tinh xảo. \nNó di chuyển giống hệt thật...</Text>
  <Text Key="7B6CC31D_40585">Nó gây ồn ào nhỏ nhưng không thể tránh được. \nTiếp theo là cậu, cậu bé.</Text>
  <Text Key="3EFBF117_40586">Đừng làm bộ mặt sợ hãi thế, cậu sẽ không chết vì chuyện này đâu. Thôi～ Chỉ một chút～ ...Thực ra hơi đau hơn một chút. \nBiết đấy, giống như đau nhức khi lớn vậy.</Text>
  <Text Key="AF4C02CF_40587">Rồi, Morigami Beaaaaam!!</Text>
  <Text Key="A058FC3D_40588">Assistant-kun!?</Text>
  <Text Key="B52FED74_40589">Cậu ổn chứ!? Tôi chưa từng nghe cậu hét thế, cậu còn sống chứ!?</Text>
  <Text Key="D97D1717_40590">T-May mắn là cậu có vẻ ổn...? Cậu có cảm thấy gì khác không?</Text>
  <Text Key="4A900F40_40591">Sức mạnh đang tràn ngập trong tôi!</Text>
  <Text Key="5929CFFC_40592">Cả cậu và cô gái khổng lồ kia sẽ trở lại bình thường sau khi phá hủy thiên thạch. Tôi cũng không thể ngăn điều đó nên nó đã được đảm bảo.</Text>
  <Text Key="B239A419_40593">...Tôi thực sự xin lỗi, nhưng đó là tất cả những gì tôi có thể làm. \nPhần còn lại là của các cậu.</Text>
  <Text Key="FAA9032B_40594">Giao cho chúng tôi! Chúng tôi sẽ bảo vệ Landosol!</Text>
  <Text Key="934EA760_40595">Được rồi, hãy vào vị trí. Chuẩn bị đón mưa thiên thạch!</Text>
  <Text Key="FD148D40_40596">Vậy thì, đến lúc kiểm tra</Text>
  <Text Key="42A167D9_40597">Nếu suy luận của tôi đúng...</Text>
  <Text Key="40107076_40598">Cô ở đây...!</Text>
  <Text Key="35731601_40599">Chúng ta không nên ra hiệu cho Inori-chan sao!?</Text>
