  <Text Key="F325DC6D_43100">Được biết đến với danh hiệu &quot;Người Rừng Hạt Dẻ Huyền Thoại&quot;... Vô số kẻ xấu đã cố gắng làm hại trang trại đã bị bắt bởi cô ấy... Không ai trốn thoát khỏi đôi mắt cảnh giác của cô ấy...</Text>
  <Text Key="984660AF_43101">Trong thế giới này, tôi chẳng là gì ngoài một người đáng ngờ mà danh tính không dễ xác định. ...Và tôi thậm chí không thể tự bắt đầu một cuộc trò chuyện. Sẽ rất phiền phức nếu tôi thu hút sự chú ý của cô ấy...</Text>
  <Text Key="A1667DD7_43102">Aaaa... Thời tiết đẹp quá~\nNhư cả thế giới đang bảo tôi đi ngủ một chút~</Text>
  <Text Key="DF0A5C13_43103">Thôi kệ... Tôi đã bắt đầu cảm thấy muốn làm việc, nhưng giờ thì không thể nữa. Tôi sẽ chỉ làm theo lời và chợp mắt một chút.</Text>
  <Text Key="D0861022_43104">...Chợp mắt? Cô ấy nói chợp mắt...?</Text>
  <Text Key="76969EB3_43105">Ưm~, nắng ấm áp và dễ chịu quá... Ngủ ngon~...</Text>
  <Text Key="A40E3289_43106">C-Cô ấy thực sự đang ngủ sao? Người Rừng Hạt Dẻ Huyền Thoại...?</Text>
  <Text Key="4A13AD0C_43107">*hụt hơi*... *nức nở*...</Text>
  <Text Key="FDB6A067_43108">...Không, tôi không thể lơ là.\nĐó có thể là một mưu kế để lừa các mối đe dọa tiềm ẩn.\nTôi nên rời đi trước khi cô ấy phát hiện ra tôi...</Text>
  <Text Key="72FA31C7_43109">...Khoan đã, tôi sẽ không để cô chạy thoát...</Text>
  <Text Key="5DFECA73_43110">!! Cô ấy tìm thấy tôi...?!</Text>
  <Text Key="D26FE668_43111">...Không thể thoát khỏi Người Rừng Hạt Dẻ Huyền Thoại, đúng không?</Text>
  <Text Key="48BFE8CC_43112">...Tôi nghĩ mình đã làm chủ nghệ thuật che giấu sự hiện diện, nhưng... Cô thật sự đặc biệt.</Text>
  <Text Key="14391AD3_43113">...Hehe, tôi có được bánh đậu đỏ rồi~...\nCảm ơn cơm ngu~...</Text>
  <Text Key="B7D8747F_43114">......Nói mê......?</Text>
  <Text Key="94A5DDDD_43115">ủa...</Text>
  <Text Key="C4EC1CA9_43116">Ư...!? Hả? Cô là ai?</Text>
  <Text Key="7386594B_43117">Hả? À, thì...</Text>
  <Text Key="42D7AA5A_43118">Tôi... Tôi chỉ là một kiếm sĩ đi ngang qua. À, đúng rồi, tôi là họ hàng của Rei. Tôi không phải người đáng ngờ đâu.</Text>
  <Text Key="0336DCC8_43119">À, được rồi. Cô là khách từ trang trại à? Cứ tự nhiên~</Text>
  <Text Key="2F8D58DA_43120">K-Khoan đã một chút.\nThật kỳ lạ khi tự mình nói vậy, nhưng cô là bảo vệ.\nCô nên cảnh giác hơn với người khác chứ.</Text>
  <Text Key="ADFBEC6D_43121">Không sao đâu, không sao hết.\nTôi cũng đoán được khá nhiều về lai lịch của cô rồi, tiểu thư.</Text>
  <Text Key="10448C71_43122">...Vậy cô đã suy đoán được nhiều thế chỉ trong chớp mắt.\nNhư tôi nghĩ, đây là Người Rừng Hạt Dẻ Huyền Thoại-</Text>
  <Text Key="926CCD4E_43123">Sự sắc bén trong những câu trả lời hài hước của cô... Cô là một trong những ứng cử viên của Mahi làm bạn diễn trong tiểu phẩm hài kịch!</Text>
  <Text Key="E9A20D5C_43124">Hả? À, không!</Text>
  <Text Key="58EDA09C_43125">Trong một thời gian sau đó, những trò đùa và câu trả lời vụng về của Rin và Shinatsu vang vọng khắp trang trại.</Text>
  <Text Key="F76A92B9_43126">Là Chị Lớn\nNên Đừng Lo!</Text>
  <Text Key="60BC91C5_43127">Hiyori và Aira đã đến một nhà hàng nhất định.</Text>
  <Text Key="DB0C9B75_43128">Vậy đây là nơi phục vụ rượu shochu lúa mạch đỏ~\nChà, tôi rất vui vì chúng ta đã tìm thấy nó!\nĐiều này đều nhờ cô hỏi thăm giúp tôi, Hiyori-chan♪</Text>
  <Text Key="B441EBC1_43129">Ehehe, không có gì!\nDù sao thì, nơi này có bầu không khí rất tuyệt. Ưm!\nVà còn có vô số mùi thơm ngon lành trong không khí!</Text>
  <Text Key="BE79DB3E_43130">Đúng vậy~\nVà đó không phải là thứ duy nhất tôi thích ở nơi này~\nĐược rồi, tôi vào đây~</Text>
  <Text Key="3320D2EA_43131">Nó chất lượng cao, và kiểm soát nhiệt độ hoàn hảo!\nĐây là một trong những nơi tốt nhất ở Landosol để uống shochu ngon!</Text>
  <Text Key="C95A0C38_43132">Ai vừa xuất hiện thế này!?</Text>
  <Text Key="43A0AE72_43133">Ahaha, Yukari-san... Uống từ buổi trưa rồi hôm nay, hả~</Text>
  <Text Key="424BDA38_43134">Hôm nay, tôi nghỉ việc! Nghỉ việc là có ngày nghỉ! Nhưng tôi có một công việc quan trọng phải làm: Và đó là uống thỏa thích shochu lúa mạch, Uhehehe~♪</Text>
  <Text Key="4904CBF3_43135">...Hả? Cô là Yukari-san phải không?\nTừ Tổ chức Mercurius?</Text>
  <Text Key="24490FD6_43136">Ừ? Sao cô ngạc nhiên vậy?</Text>
  <Text Key="6D988674_43137">Không, chỉ là...\nYukari-san ở thế giới của tôi là một người rất nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="6EA7274E_43138">Họ gọi cô ấy là &quot;Yukari - Người Giữ Kho&quot; hay &quot;Quản gia Quỷ&quot;, bạn biết đấy? Luôn bình tĩnh và tỉnh táo! Loại người sẽ không uống một giọt shochu nào! Yukari-san đó!</Text>
  <Text Key="6C597EBF_43139">Đ-Đúng vậy?\nĐó hoàn toàn trái ngược với Yukari-san ở thế giới này...\nVậy là chuyện đó xảy ra với những thế giới khác nhau...</Text>
  <Text Key="D9C886E4_43140">Hả? Này, này, mọi người đang nói gì vậy?\nĐừng để chị lớn bị bỏ mặc trong niềm vui!</Text>
  <Text Key="4C538E1E_43141">A-Ahaha! Xin lỗi, xin lỗi! Vì cô đang ở đây rồi, hãy cùng uống một chút! Không phải ngày nào cũng có cơ uống shochu với Quản gia Quỷ♪</Text>
  <Text Key="355FD6E1_43142">Này, xin lỗi vì làm phiền khi mọi người đang vui vẻ!\nRượu shochu lúa mạch đỏ mà cô chờ đợi bấy lâu!</Text>
  <Text Key="67092BB4_43143">Cuối cùng cũng đến rồi!</Text>
  <Text Key="0ED0585E_43144">Cô khá am hiểu đấy, cô gái.\nỞ Landosol ít nhất, thứ này chưa phổ biến.</Text>
  <Text Key="5C4D5FFB_43145">Hả?! Rượu shochu... lúa mạch đỏ...?\nK-Khoan đã! Có thứ đó sao?</Text>
  <Text Key="5311DB11_43146">Đó là một loại shochu lúa mạch thực sự chỉ được thưởng thức ở các khu vực địa phương.\nĐó là shochu lúa mạch xay chỉ mới bắt đầu lưu hành ở Landosol.</Text>
  <Text Key="460A2178_43147">C-Cô đùa đúng chứ? Tôi chưa bao giờ để ý...\nMỗi lần tôi đến đây, tôi luôn chỉ gọi &apos;ly quen thuộc&apos;...!</Text>
  <Text Key="94518C7E_43148">Nhưng giờ tôi biết rồi... Tôi không thể dừng lại ở đó!\nNày Ông chủ, cho tôi cũng ly đó! Ly cực lớn!!</Text>
  <Text Key="E4E8408A_43149">Heheh, đây!</Text>
