  <Text Key="4C5E078B_122650">...Nếu tôi nói là tôi sẽ từ chối thì sao? Ngài sẽ biến tôi thành một loại con tin nào đó chứ?</Text>
  <Text Key="7A7FA473_122651">"Không, không hề gì như vậy. Tôi sẽ gây ra một chút bất tiện, nhưng tôi sẽ không làm bất cứ điều gì quá rough."</Text>
  <Text Key="F5678E6A_122652">...Và "quá rough" là ý ngài muốn nói...? Đừng nói với tôi là ngài định làm gì đó với Karyl-chan và những người khác...?</Text>
  <Text Key="8BB2554C_122653">...Anh Yatogami. Đề xuất này...</Text>
  <Text Key="2525D2EC_122654">Tôi sẽ phải từ chối một cách tôn trọng.</Text>
  <Text Key="8C5CB552_122655">Chắc chắn rồi, chúng ta phải làm gì đó về những người chơi chưa trở về từ thế giới đó. Nhưng còn về Seven Crowns...</Text>
  <Text Key="00C290DE_122656">Labyrista-san là người đã ký hợp đồng với một người rất quan trọng với tôi. Không cần nói, Elder là cha của Kokkoro-chan. Neneka-san đã giúp tôi rất nhiều bằng cách đóng vai tôi trong các nhiệm vụ hoàng gia trong game...</Text>
  <Text Key="4025A86D_122657">Tôi đã chiến đấu với Christina-san nhiều lần, nhưng... bây giờ cô ấy là nhà sản xuất quan trọng cho Nozomi-san và những cô gái khác của Carmina. Tôi không thực sự hiểu Rajiraji-san và còn về Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="C66EFE9D_122658">...Tôi đã suýt mất đi nhiều thứ, kể cả chính mạng sống của mình, vì Kaiser Insight. Nhưng anh ta là... gia đình quan trọng của Karyl-chan.</Text>
  <Text Key="387B25AC_122659">Đó là lý do tại sao tôi không thể phản bội Seven Crowns. ...Ừm, dù sao thì tôi cũng chẳng biết họ ở đâu từ đầu☆</Text>
  <Text Key="4A30DE00_122660">"...Vậy đàm phán đã đổ vỡ, hả? Thật đáng tiếc."</Text>
  <Text Key="F53DEC06_122661">"Vậy thì... Nhiệm vụ mới, Đặc vụ Kuramazaki. Hãy dẫn công chúa cũ đến nơi ẩn náu của chúng ta. Hãy đảm bảo rất lịch sự và cẩn thận."</Text>
  <Text Key="AC0754DD_122662">...Ừ.</Text>
  <Text Key="BD2FDC4D_122663">Ồ, ồ. Anh đã bị từ chối khá gay gắt rồi, Thủ lĩnh Yatogami.</Text>
  <Text Key="BE98CECE_122664">Hehe. Có vẻ như một ông già râu không thể trở thành hiệp sĩ sau tất cả. Thẳng thắn mà nói, tôi nghĩ mình còn được nhiều người thích hơn khi còn trẻ.</Text>
  <Text Key="08478511_122665">Thôi nào, tôi nghĩ anh vẫn còn đủ hăng hái để thử một lần. Anh nghĩ sao, Faceless?</Text>
  <Text Key="85FB7DD4_122666">Xin dừng những câu đùa tồi lại đi, Thủ lĩnh. Ngay cả nếu đàm phán được dự định để dụ cô ấy, anh sẽ không bao giờ mời Công chúa Eustiana trở thành nhân viên tạm thời cho chúng ta ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="37174568_122667">Tôi không cố ý đùa giỡn ở đó. Đúng là có cách để sử dụng người đó như một nguồn nhân lực.</Text>
  <Text Key="214001A5_122668">Hơn nữa, Faceless. Nếu anh và Công chúa cũ đứng cạnh nhau... chẳng phải sẽ tạo nên một hình ảnh thực sự mạnh mẽ sao?</Text>
  <Text Key="6F2E80C8_122669">Faceless. Anh không nên chỉa súng của sự nghi ngờ vào sếp của mình.</Text>
  <Text Key="AFC34F05_122670">Cả cô nữa, Granouille. Trêu chọc cấp dưới như vậy là một thói quen xấu.</Text>
  <Text Key="6A91A872_122671">À, xin lỗi. Có vẻ như tôi vẫn chưa có tính khéo léo xã giao phù hợp để trở thành một thành viên của xã hội, sau tất cả.</Text>
  <Text Key="D40E4FAA_122672">Nếu đó là vấn đề của cô, tôi hy vọng cô sẽ bù đắp bằng kỹ năng hacker của mình và giúp đỡ tôi và Đặc vụ Roland trong công việc, Đặc vụ cao cấp Granouille.</Text>
  <Text Key="ED31CD9D_122673">Ồ, một sự đối xử khắc nghiệt thế. Cô không cần phải căng thẳng như vậy khi lo lắng về tương lai...</Text>
  <Text Key="4F0F8CD3_122674">...Ái chà. Phản ứng này...</Text>
  <Text Key="A36AD295_122675">Hô? Có vẻ như xung quanh Seven Crowns và cậu bé đó thực sự có rất nhiều người thú vị.</Text>
  <Text Key="177C6000_122676">...Masaki-san...</Text>
  <Text Key="BD4ABBAE_122677">...Cô Pecorine. Tôi thực sự ganh tỵ với thái độ kiên quyết của cô. ...Mặt khác, tôi...</Text>
  <Text Key="2E4D4844_122678">Tôi... Tôi thực sự bối rối không biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="BCDD5C8F_122679">...Có phải... vì cô lo lắng về Neneka-san?</Text>
  <Text Key="1261AF4A_122680">...Cô đọc tôi như một tờ giấy. Ngay từ đầu... Đối với tôi, Utsushimi Neneka luôn là một người dưới sự bảo vệ của tôi với tư cách là một vệ sĩ... và mục tiêu của nhiệm vụ giám sát.</Text>
  <Text Key="DE3105D7_122681">Bây giờ tôi đã trở về thực tại, vai trò của tôi như một hiệp sĩ phục vụ và bảo vệ công chúa của mình đã kết thúc. Các nhiệm vụ của tôi với tư cách là vệ sĩ và người giám sát cũng đã xong. ...Và dù vậy...</Text>
  <Text Key="67320121_122682">...Tuy nhiên, bất kể niềm tin của tôi ra sao, tôi vẫn phải hoàn thành nhiệm vụ đã được giao. Tôi xin lỗi về điều này, nhưng đây chỉ là cách người lớn...</Text>
  <Text Key="EE0E99EF_122683">...RẦM RẦM!!!</Text>
  <Text Key="4F87FDF6_122684">Á?!</Text>
  <Text Key="586A5D83_122685">Chuyện gì vừa xảy ra...!? Tài xế!!</Text>
  <Text Key="6A59FB30_122686">C-Cái đó...! Chiếc xe máy đó vừa đâm vào tôi! Và nó đến từ trên trời...!</Text>
  <Text Key="610833FF_122687">...Ái. M-Một chiếc xe máy từ trên trời...?</Text>
  <Text Key="EBF1C3C3_122688">À! Cánh cửa đó hơi cong! Đá nó xuống với lực, {playername}, cậu là con trai ở đây!</Text>
  <Text Key="E266BD60_122689">Thưa ngài, ĐÁNH ĐI!</Text>
  <Text Key="8253E32D_122690">Masaki</Text>
  <Text Key="176C10A0_122691">"Những giọng nói đó...!" "Giọng nói đó...!"</Text>
  <Text Key="C3222344_122692">{playername}-kun! Và cả...</Text>
  <Text Key="97FD0D8B_122693">Cô Pecorine! Cô không sao chứ?!</Text>
  <Text Key="E2497A5D_122694">Cô cũng ở đây, Kokkoro-chan! Nhưng làm sao...?!</Text>
  <Text Key="B9E53089_122695">Ừm, tôi thực sự bối rối về chuyện vừa xảy ra nữa, thành thật mà nói...</Text>
  <Text Key="2760CE48_122696">Không...! Chúng ta không thể chạy nữa!</Text>
  <Text Key="A979CBCC_122697">Đừng di chuyển thêm. Bỏ qua hai người các cô, cô gái bệnh kia rõ ràng đã vượt quá giới hạn rồi.</Text>
  <Text Key="071EE47E_122698">...Chị...!</Text>
  <Text Key="552CED08_122699">...Kiraa-chan☆</Text>
