  <Text Key="4AEEFA1E_18850">Thật là nhàn nhã quá. Nhưng cô biết đấy... Lần trước tôi có thể đã thua, nhưng lần này tôi sẽ chiến thắng!</Text>
  <Text Key="D3C3D765_18851">Ồi, đây không phải là cuộc thi đâu. Hãy cùng nhau cố gắng lần nữa, Lima-san!</Text>
  <Text Key="8990C099_18852">Vâng! Chỉ cần chúng ta ở bên nhau, tôi chắc chắn chúng ta có thể vượt qua mọi bài học.</Text>
  <Text Key="E7D0D928_18853">Mọi người, chào buổi sáng. Vì đã vượt qua bài học đầu tiên với thành tích xuất sắc, tôi xin chúc mừng các bạn.</Text>
  <Text Key="328027DD_18854">Tuy nhiên, những bài học của chúng ta chỉ mới bắt đầu. Xin đừng để lỏng lẻo cảnh giác. Bây giờ, tôi sẽ thông báo bài học tiếp theo.</Text>
  <Text Key="2D230352_18855">Đến rồi! Sau tất cả những động tác uyển chuyển chúng ta đã học, tôi tự hỏi liệu đã đến lúc học khiêu vũ chưa?</Text>
  <Text Key="E98C0926_18856">Bài học tiếp theo là... huấn luyện tự vệ!</Text>
  <Text Key="BD43F705_18857">...T-Tự vệ?</Text>
  <Text Key="A22C51C8_18858">K-Khoan đã! Tại sao tôi phải học tự vệ nếu tôi chỉ tham dự một buổi khiêu vũ?!</Text>
  <Text Key="446AF7EA_18859">Cô nói đúng. Nếu cô đến buổi khiêu vũ chỉ để tham dự và rời đi với những kỷ niệm đẹp, thì điều đó không cần thiết.</Text>
  <Text Key="E5238368_18860">...Nhưng, không phải trường hợp ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="F9221CD0_18861">Những người tụ tập ở đây có khả năng đang tận dụng cơ hội này để kết nối với các quý tộc và cuối cùng nhằm mục đích ra mắt trong giới thượng lưu.</Text>
  <Text Key="ECE3BDB5_18862">Không, tôi hoàn toàn không nghĩ về chuyện đó. Ra là vậy. Vì vậy mọi người khác mới nghiêm túc đến thế.</Text>
  <Text Key="C714FB0F_18863">Lắng nghe đây, thời kỳ mà các quý tộc ở vị trí được bảo vệ đã qua đi. Trong thời khắc khẩn cấp, bạn phải đủ mạnh mẽ để tự bảo vệ bản thân, và đôi khi, thậm chí là người bạn đồng hành của mình.</Text>
  <Text Key="D9F13309_18864">Dễ cho cô nói thế, nhưng tôi chưa từng cầm kiếm hay ném một cú đấm...</Text>
  <Text Key="CA813280_18865">Tôi cũng vậy...</Text>
  <Text Key="4746B4C2_18866">Chính vì vậy mà tôi đã tổ chức bài học này... và mời được người hướng dẫn hoàn hảo. Mời vào, Sensei.</Text>
  <Text Key="672E87DD_18867">Ôi trời, cuối cùng cũng đến rồi. Tôi chán chờ quá rồi, thật đấy.</Text>
  <Text Key="C472CB76_18868">Hah! Người đó là...</Text>
  <Text Key="0374BD6D_18869">Cô ấy chắc chắn là người phù hợp hoàn hảo cho vai trò này, nhưng... nếu họ mang cô ấy vào, điều đó có nghĩa là họ thực sự nghiêm túc về chuyện này...</Text>
  <Text Key="32F2A33D_18870">Tôi nghe nói đây là huấn luyện chiến đấu... Không, ý tôi là, tự vệ. Nhưng tôi chỉ thấy những quý cô thanh lịch, các cô có thể theo kịp t-... Hm?</Text>
  <Text Key="C7525DC4_18871">Hả? Makoto-chan, cô đang nhìn tôi à?</Text>
  <Text Key="D54EF4E0_18872">Ừm, tôi nghĩ có một số người trông khá đầy hứa hẹn.</Text>
  <Text Key="56D6FFEB_18873">Đừng lo lắng, Makoto-han. Mọi người, tất cả các bạn là những công chúa mạnh mẽ đã vượt qua những bài học của tôi. Không có gì để lo lắng nữa.</Text>
  <Text Key="8DD1FB7F_18874">Cũng phải. Nếu các bạn đã vượt qua cả thế giới thích thích của Công Chúa, thì chắc chắn các bạn có cơ hội.</Text>
  <Text Key="A24AB71F_18875">Makoto-han, cô đang cố ý nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="DCF1A6E9_18876">Tôi không có ý gì đâu. Được rồi, bắt đầu thôi. Lắng nghe đây, tôi sẽ là người dạy các bạn, vì vậy không có gì phải sợ.</Text>
  <Text Key="C023C9F3_18877">Kết thúc bài học này, tôi sẽ huấn luyện các bạn đến mức có thể hạ gục một con golem một mình!</Text>
  <Text Key="F978FAE2_18878">T-Đây là tự vệ, đúng chứ? Có thực sự cần phải khắc nghiệt như vậy không?</Text>
  <Text Key="64F0B004_18879">Nào, đừng như thế! Trước tiên, hãy kiểm tra sức bền của các bạn bằng cách chạy. Bắt đầu chạy vòng quanh phòng. Tiếp tục cho đến khi tôi nói dừng!</Text>
  <Text Key="3B6AB8B9_18880">Được rồi, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="161C5A87_18881">*thở dốc* T-Tôi... không thể... chịu được nữa...</Text>
  <Text Key="40CA9771_18882">Hừm, well, đây là lần đầu tiên của bạn, nên tôi nghĩ điều này là dễ hiểu. Tôi biết bạn mệt, nhưng hãy đảm bảo thư giãn cơ thể thật tốt. Điều đó để lại cho tôi... đến các bạn, những người duy nhất có thể tiếp tục.</Text>
  <Text Key="F4518E5F_18883">Hah, hah... Vâng, tôi ổn somehow.</Text>
  <Text Key="8BA9C266_18884">Táo Metamorph của Neneka-chan thực sự hiệu quả. Sức bền và cử động của tôi giống hệt dạng tự nhiên.</Text>
  <Text Key="0E77A161_18885">Không ngờ tác dụng của chúng lại hữu ích trong tình huống như vậy. Tôi sẽ phải cảm ơn Neneka-chan lần nữa.</Text>
  <Text Key="0890D9AD_18886">...Này, cô cũng là một tiểu thư từ gia đình giàu có phải không? Cô có nền tảng vững chắc cho một người mặc váy.</Text>
  <Text Key="5190D556_18887">T-Tôi không phải là một quý cô quý tộc sang trọng hay bất cứ thứ gì như thế! Tôi chỉ vô tình được mời đến đây.</Text>
  <Text Key="1874BE6C_18888">Ôi trời! Đừng đi loanh quanh gọi tôi là 'mạnh mẽ' trước mặt mọi người! Điều đó khiến tôi vui... nhưng cũng không!</Text>
  <Text Key="F3BF801C_18889">Thế, cô và {playername} đã quen nhau rồi à? Có vẻ như Công Chúa đã để mắt đến cô, vì vậy đây sẽ là một buổi huấn luyện đáng giá.</Text>
  <Text Key="9218F61A_18890">Được rồi! Tiếp theo: huấn luyện sức mạnh! Sau đó, một trăm cước vung! Không có thời gian để lãng phí!</Text>
  <Text Key="74F775BE_18891">K-Khôngoooooo!</Text>
  <Text Key="87328051_18892">Được rồi, hôm nay đến đây thôi. Ăn uống no nê và ngủ một giấc.</Text>
  <Text Key="21960D0F_18893">*thở dài*... Không thể nào... tôi có thể sống sót... thêm một ngày nữa của cái này...</Text>
  <Text Key="EDC154C1_18894">Không được... chân tôi... chúng không di chuyển được...</Text>
  <Text Key="52300396_18895">Ahhh, *nhai nhai*... Mmm!</Text>
  <Text Key="550B97A8_18896">Phew, mặc dù thời gian biến hình đã được kéo dài, tôi vẫn cần phải ăn một cái như thế này ít nhất một lần mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="646FE28D_18897">Eeek! Cô làm tôi giật mình... tất nhiên là cô rồi, {playername}. Đừng làm tôi sợ như thế, thật đấy.</Text>
  <Text Key="5A14FACF_18898">Nếu hình dạng thực sự của tôi bị lộ, tôi sẽ không thể ở lại đây. Ồ, cái này? Vâng, đó là một quả táo Metamorph. Neneka-chan đã làm phiên bản nâng cấp cho tôi.</Text>
  <Text Key="F522D079_18899">Tôi lén ăn một quá vào lúc khuya như thế này. Nó giống như một món tráng miệng nhỏ sau bữa tối.</Text>
