  <Text Key="AA5074F9_27500">Nhưng, nhưng, tôi cảm thấy giá quá rẻ, pyon... Tôi chưa bao giờ thấy Landosol bán với giá thấp thế này, pyon... Cô có phải...?</Text>
  <Text Key="7E6614A1_27501">...Nghe đây, tôi luôn làm ăn với giá này. Đừng dám xen vào từ bên ngoài, cô gái ngu dốt.</Text>
  <Text Key="B2E3DB42_27502">Eek... N-Nhưng...\nTôi vẫn cảm thấy có gì đó sai sai...</Text>
  <Text Key="41539937_27503">Pyon...? Người buôn bán có tính sai số, pyon?\nUgh, tôi không giỏi tính toán, pyon...</Text>
  <Text Key="A0E7C51E_27504">Không, không, con số này tuyệt đối không sai. Trong nghề này, kể cả lão làng cũng có giới hạn. Giờ nếu hiểu rồi, nhanh chóng đóng dấu vào giấy tờ này...</Text>
  <Text Key="7378B0D6_27505">Ồ, cô nói số tiền trong giấy tờ này không sai, pyon? Món ăn chúng ta ăn trước, nguyên liệu... Với tôi, tất cả đều có chất lượng không thua kém mà còn vượt trội so với hàng hạng nhất, pyon?</Text>
  <Text Key="314C229B_27506">Tôi luôn mua với giá này...\nHả, cô, cô là thành viên của Nightmare?!</Text>
  <Text Key="1DF10617_27507">Dì Christina!!</Text>
  <Text Key="CCAA0BBF_27508">Phải bao nhiêu lần tôi mới phải bảo cô đừng gọi tôi như thế, pyon, Matsuri?</Text>
  <Text Key="23081DDB_27509">Tại sao phó thuyền trưởng của Nightmare lại xuất hiện ở nơi như thế này...? Tôi không nghe thấy tiếng chân của cô!</Text>
  <Text Key="1EE0AC5F_27510">Cựu Phó Thuyền Trưởng, pyon. Nhớ kỹ đi, pyon.</Text>
  <Text Key="30F5D51A_27511">Bỏ chuyện đó sang một bên... Này, có thể thính giác tôi đã kém đi, nên cô có thể nói lại số tiền được không, pyon?</Text>
  <Text Key="6CE62664_27512">Có lẽ chỉ là tính sai số...\nHoặc có lẽ chỉ là hiểu lầm đơn giản, pyon. Nào,\nNếu tôi lại tính sai, tôi sẽ phải bồi thường, pyon. ♪</Text>
  <Text Key="76D1AE43_27513">Ư-ừm... H-hôm nay, tôi sẽ học một chút.\nThôi, lần này, số tiền này thì sao...?\nCô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="97D60ABA_27514">Hahaha☆ Có vẻ cô có thể nói mê trong khi ngủ với mắt mở, pyon. Tôi có nên đảm bảo cô không tỉnh giấc khỏi giấc mơ này không, pyon?</Text>
  <Text Key="052BD930_27515">Eek...!? N-Như vậy thì...\nHãy tăng giá lên một chút nữa, đến khoảng này...</Text>
  <Text Key="D4E5643F_27516">Này, Matsuri.\nĐưa con thỏ kia đi và pyon đi.\nSẽ là một cảnh tượng sốc cho nó, pyon♪</Text>
  <Text Key="2F9C4CEF_27517">V-Vậy thì...! Ưm...!\nK-Kính xin dừng lại với chuyện này...!</Text>
  <Text Key="24F33283_27518">Ồ, tốt. Số tiền này thực sự tốt, pyon.</Text>
  <Text Key="DD597908_27519">Vậy, cái đó là...!?</Text>
  <Text Key="597D1F3E_27520">À, cuối cùng thì cũng đến phần bắt đầu đàm phán từ đây, pyon☆\nHãy cho tôi một phản hồi có lợi, pyon?\nRốt cuộc, tôi là một lão làng, pyon!</Text>
  <Text Key="DCDC2DDF_27521">Kuri-pyon, nụ cười của cô thật tuyệt vời, pyon♪ Kể cả những người buôn bán cũng đang bấm bàn tính trong khi cười và rơi nước mắt, pyon! Mọi người trông thật hạnh phúc và khiến tôi cũng thấy vui, pyon.</Text>
  <Text Key="58E871FE_27522">Không, tôi nghĩ không phải thế...\nTôi tin rằng nếu một con quỷ cười, nó sẽ giống như thế... pyon.</Text>
  <Text Key="3D48E93D_27523">Hôm nay, cả bánh bao và cà rốt đều bán với giá cao hơn mọi khi, pyon! Kuri-pyon, cô đã dùng phép thuật gì, pyon?</Text>
  <Text Key="06AB0D9C_27524">Ừ, đó là bí kíp của Christina,\nngười thậm chí còn trở thành ông già Noel, pyon☆</Text>
  <Text Key="077C1E3C_27525">Người buôn bán trở nên trắng tay,\nthật là một chút đáng thương, pyon~</Text>
  <Text Key="F403BEA0_27526">Cô nói gì vậy, pyon? Tôi chỉ khiến họ trả "công bằng" cho lần này, pyon. Với những lần trước, chắc chắn họ đã tham lam rinh sạch ví của người ta, pyon.</Text>
  <Text Key="1807AA61_27527">Trong vụ việc này, may mắn nhờ bản chất vô tư của Tộc Thỏ mà kết thúc không đổ máu, pyon.</Text>
  <Text Key="9096F5CD_27528">Trong một ngôi làng có tư tưởng chống người mạnh mẽ, nếu một vụ việc như thế xảy ra, nó sẽ xóa bỏ mọi cuộc đàm phán hòa bình. Đó sẽ là sự khởi đầu của một trận chiến tàn khốc, nơi máu rửa trôi máu, pyon♪ Cá nhân tôi thích cách đó hơn, pyon...♪</Text>
  <Text Key="1244C80A_27529">Nhưng với tư cách là đại sứ hòa bình, tôi phải hoàn thành nhiệm vụ, pyon. Thật đáng tiếc, pyon.</Text>
  <Text Key="649FAF13_27530">Ban đầu, tôi không hiểu tại sao tôi lại ở với dì, pyon... Nhưng giờ, tôi không khỏi lo lắng nếu rời mắt, pyon.</Text>
  <Text Key="1076D59F_27531">Nhưng, cô có hiểu điều này không, pyon? Người Thú có lý do chính đáng để ghét con người, pyon.</Text>
  <Text Key="7D2F8540_27532">Dù ép bản thân nắm tay nhau và hòa thuận, sâu thẳm bên trong chúng ta chỉ đang tìm kiếm thời điểm thích hợp để quay lưỡi kiếm chống lại nhau... Trong tình huống như vậy, không có lợi ích cho ai, pyon.</Text>
  <Text Key="43D0872E_27533">Thôi... trong trường hợp đó, chúng ta nên làm gì, pyon? Lợi dụng lòng tốt của người khác là không thể tha thứ, pyon.</Text>
  <Text Key="FE0376AC_27534">Cô sẽ bị ăn thịt vì không có sức mạnh, pyon. Trong trường hợp đó, không còn lựa chọn nào khác ngoài việc trở nên mạnh mẽ hơn, pyon.</Text>
  <Text Key="E6BFE40F_27535">Vậy, tôi đề xuất việc buôn bán công bằng của ngôi làng này, và một chương trình du học đến trường học bên trong Landosol, pyon.</Text>
  <Text Key="43D015F7_27536">C-Công bằng...?\nVà du học...?</Text>
  <Text Key="15488D16_27537">Cô có thể đã thấy rồi, nhưng\nkhông có cơ sở giáo dục nào trong ngôi làng này, pyon.</Text>
  <Text Key="756323ED_27538">Nói cách khác, nếu đang đối phó với một đối thủ tinh ranh và xảo quyệt, cô có thể trốn thoát khỏi những vụ lừa đảo và giao dịch bất công, pyon. Trên thực tế, nó đã từng như vậy, pyon.</Text>
  <Text Key="D6A42EF7_27539">Ư-ừm...?\nTôi hiểu đến đó một chút, pyon.</Text>
  <Text Key="1B41E916_27540">Vậy, để ngăn chặn điều đó, trước tiên, tôi sẽ nắm giữ các ngành công nghiệp trong ngôi làng này, pyon. Dù tôi bảo họ nhanh chóng học bàn tính, một số người chỉ không phù hợp với nó, pyon.</Text>
  <Text Key="84423C8C_27541">Ngắn hạn, thông qua mối quan hệ của tôi, tôi sẽ ngăn chặn việc mua bán bất công như hôm nay, và nhằm chuẩn hóa thương mại, pyon.</Text>
  <Text Key="6C5D7F00_27542">Tiếp theo, đến lúc đào tạo những cá nhân có thể tự quản lý và vận hành ngôi làng mà không cần dựa vào sự giúp đỡ của tôi. Đó là nơi chương trình du học phát huy tác dụng, pyon.</Text>
  <Text Key="8E603CBC_27543">Vậy, ý là dì Christina sẽ trở thành lãnh đạo của ngôi làng, pyon?</Text>
  <Text Key="19DEF83B_27544">Đừng dám chống đối tôi, pyon? Một số giao dịch kinh doanh có lợi nhuận trong Nightmare được xử lý bởi chính tôi, pyon.</Text>
  <Text Key="8EFAD1B0_27545">Không, nên nói thế nào nhỉ... Nó giống như một tình huống nghịch lý khi tìm kiếm sự giúp đỡ từ Thần Chết để thoát khỏi quái vật, pyon.</Text>
  <Text Key="6B9BE858_27546">Chúng tôi không hiểu chi tiết, pyon!\nVì vậy chúng tôi sẽ giao cho Kuri-pyon, pyon!</Text>
  <Text Key="48AC9D94_27547">Có phải vì cô phụ thuộc vào người khác nên mới bị người xấu lừa, pyon?</Text>
  <Text Key="0A34FEE2_27548">Vậy thì, Kuri-pyon là người xấu, pyon?</Text>
  <Text Key="55EB48C1_27549">Ừ, nếu hỏi cô ấy có xấu không...\nỒ, chúng ta vừa làm phần này rồi, pyon.</Text>
