  <Text Key="AC3C39DF_26150">Ái chà!? ...Ư.</Text>
  <Text Key="6829F2DA_26151">N-nhân vật này...!\nHọ đứng đó mà lại bất tỉnh...!?</Text>
  <Text Key="F757B35C_26152">Không phải là không thể...\nNhưng nếu có người nói rằng tôi được người mình thích yêu thích,\ntôi cũng sẽ trở nên như vậy.</Text>
  <Text Key="29FCFCD7_26153">À mà... Khuôn mặt rạng rỡ của anh Kagami,\nnhìn trực tiếp, lóa đến mức...\nCó cảm giác như đang mơ hay gì đó. \n</Text>
  <Text Key="1CAC547D_26154">Hoàn toàn đồng ý... hay nói đúng hơn, tôi cảm thấy như đang hít cùng không khí với nhân vật yêu thích của mình. Hạnh phúc đến mức gần như quá đỗi, thật sợ. Cảm ơn anh Kagami... vì đã sinh ra trên thế giới này...</Text>
  <Text Key="F7B7E502_26155">...Nếu đến được bước này, tôi nghĩ chúng ta sẽ an toàn cho lúc này.</Text>
  <Text Key="5555F921_26156">Xin lỗi vì đã gây phiền phức. \nTôi cũng đã gây phiền phức cho cô, phải không?</Text>
  <Text Key="6373671C_26157">Không thể tin được... Nhưng vẫn vậy, cô cực kỳ nổi tiếng. Không, tôi đã có cảm giác như vậy từ lâu khi xem stream của cô. Nhưng fan thực sự của Kagami còn đầy nhiệt huyết hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="99836EB6_26158">Ồ? Trước đây cô đã xem stream của tôi rồi sao?</Text>
  <Text Key="9F3919E3_26159">Vâng. Vài lần vì nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="B048C188_26160">Sau bài giảng của Nanaka, \ntôi đã mua vài công cụ phép thuật để stream. \nVì vậy, tôi đã xem vài stream của Kagami...</Text>
  <Text Key="90C96BE5_26161">Tất cả đều rất vui... cả game lẫn stream trực tiếp, chúng thật là những thứ thú vị! Thành thật mà nói, tôi cảm thấy mình có thể nghiện chúng...! Tôi phải cẩn thận không để quá mê mẩn...!</Text>
  <Text Key="929B8D04_26162">Hehe, dù lý do nào thì tôi cũng vui vì cô đã xem được stream... Là một streamer, công việc quý giá của chúng ta là mang lại nụ cười, ước mơ và hy vọng cho mọi người. Đó là nhiệm vụ cao quý mà chúng ta có.</Text>
  <Text Key="31150A1C_26163">Chính vì vậy tôi không thể gục ngã ở đây. \nTrong trường hợp có chuyện gì, tôi sẽ nhờ cô, Tomo.</Text>
  <Text Key="FC9E6CBA_26164">Vâng. Chúng tôi chắc chắn sẽ bảo vệ. \nĐể làm được điều đó,\ntôi muốn xác nhận lại lịch trình...</Text>
  <Text Key="6208447A_26165">Đúng rồi. Hôm nay,\ntôi sẽ tham gia nhiều sự kiện khác nhau tại lễ hội.</Text>
  <Text Key="2BAC541D_26166">Trước hết, sau cái này, \ntôi dự định tham gia một talkshow...\nNhưng dường như vẫn còn khá nhiều thời gian trước khi sự kiện bắt đầu.</Text>
  <Text Key="A16DFCE1_26167">Vậy thì sao? \nHôm nay chúng ta sẽ ở bên nhau suốt ngày. \nCô có thể kể cho tôi về bản thân mình được không, Tomo?</Text>
  <Text Key="849E964B_26168">Về tôi ư... cô muốn biết?</Text>
  <Text Key="F4792CF7_26169">Ừ. Điều tự nhiên là cô muốn biết về người sẽ bảo vệ mình, phải không? Ví dụ... Ừ. Cô có phiền nếu tôi hỏi cô thích điều gì không?</Text>
  <Text Key="D42852DB_26170">Để tôi suy nghĩ một chút...</Text>
  <Text Key="3FC7CFEF_26171">Tôi luôn quan tâm đến game và stream, nên rất vui khi được phân công nhiệm vụ này... Không, tôi không thể nói điều gì phù phạm như vậy... Đây là...</Text>
  <Text Key="F80A57B5_26172">Nữ 4</Text>
  <Text Key="F86EC003_26173">Hừm... Là kiếm, đúng không? Từ nhỏ,\ntôi đã tập luyện để kế thừa phái Mikuma.</Text>
  <Text Key="95DAED80_26174">Ồ, cô là người kế thừa phái Mikuma, Tomo!\nThật đáng kinh ngạc! ...À, xin lỗi.\nTôi hơi hào hứng quá.</Text>
  <Text Key="806C1D19_26175">Ồ, vậy cô quen thuộc với phái Mikuma rồi, hả?</Text>
  <Text Key="BADD06E7_26176">Là người yêu kiếm đạo, đó là điều tự nhiên. \nCó vẻ thú vị nếu một ngày nào đó được so tài với cô.</Text>
  <Text Key="72179EF8_26177">Hehe, khi đó hãy nhẹ nhàng với tôi nhé.</Text>
  <Text Key="9A456F38_26178">Đây, nè. Dạo này tôi bận rộn mỗi ngày và không thể luyện kiếm đạo. Kỹ năng của tôi đã bị phai mờ khá nhiều.</Text>
  <Text Key="0885F36E_26179">Thôi, không công bằng nếu chỉ mình tôi hỏi. Đến lượt Tomo rồi. Cô có điều gì muốn hỏi không?</Text>
  <Text Key="C752E22E_26180">...Vậy thì, tôi xin lỗi. Có thể đây là câu hỏi thô lỗ, nhưng... Kagami, cô có may mắn biết hoặc nghi ngờ về thủ phạm tấn công các streamer không?</Text>
  <Text Key="24CB4E6E_26181">Không, xin lỗi, tôi không biết gì nhiều hơn tin tức. \nNếu có một điều tôi có thể nói... \nĐó là tôi cảm thấy tức giận thầm lặng về việc săn streamer.</Text>
  <Text Key="EFA77EA8_26182">Hầu hết các streamer bị tấn công đều là người tôi quen biết. Tôi coi họ như cả đối thủ và đồng nghiệp đóng góp chung cho ngành stream. \n</Text>
  <Text Key="8E2F8411_26183">...Nghĩ rằng sự nghiệp stream của tôi sẽ kết thúc vì sự phục kích của một tên tội phạm đê hèn... Quá đỗi. ...Tôi tự hỏi loại người nào lại có thể làm ra chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="CE5E3C47_26184">Thật không may, tình hình ở đây cũng không được rõ ràng... Theo lời khai của các streamer bị tấn công, dường như thủ phạm là một cá nhân lành nghề đeo mặt nạ.</Text>
  <Text Key="622AA5A2_26185">"Một cá nhân lành nghề?"</Text>
  <Text Key="B5016737_26186">Vâng. Trong số nạn nhân, có những người có kiến thức về võ thuật, nhưng dường như họ hoàn toàn bất lực.</Text>
  <Text Key="2A3DECF6_26187">Thật đáng sợ... Nhưng với tư cách là người kế thừa phái Mikuma, \nchắc chắn sẽ không có vấn đề gì dù đối thủ là ai.\nĐúng không?</Text>
  <Text Key="E11ED9F9_26188">Vâng, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="3B440FE8_26189">Hehe, cô đáng tin cậy. Tôi tin cô, Tomo. \n...Ôi, sắp đến giờ rồi. \nVậy thì, chúng ta đi đến địa điểm nào?</Text>
  <Text Key="97E843CD_26190">Đi thôi! Mọi người, talkshow đợi mong từ lâu của streamer nổi tiếng anh Kagami sắp bắt đầu!</Text>
  <Text Key="8095F588_26191">...Cuối cùng cũng bắt đầu.\nNanaka và Rin chắc hẳn đang ở đâu đó trong địa điểm,\nxem chắc chắn. Hy vọng mọi thứ kết thúc mà không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="D3557B72_26192">MC</Text>
  <Text Key="91984C9A_26193">Vậy thì! Có nhiều điều tôi muốn hỏi cô hôm nay... Trước hết, tôi muốn hỏi về bí quyết của sự nổi tiếng của cô!</Text>
  <Text Key="4AA5BEB8_26194">Sự phấn khích khi bình luận trực tiếp, tính cách, hay có lẽ nhan sắc... Có nhiều lý do khiến họ nổi tiếng, nhưng bản thân cô cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="D8BD8765_26195">Thì... bản thân tôi nghĩ đó đơn giản là tình yêu.</Text>
  <Text Key="CF370656_26196">Tình yêu... là vậy ư?</Text>
  <Text Key="253F00B4_26197">Vâng, tình yêu. Tôi đơn giản là tận hưởng nhiều nội dung với tình yêu. Nhưng tôi nghĩ cách đó chắc chắn chạm đến trái tim mọi người.</Text>
  <Text Key="D85500E5_26198">Game, manga, âm nhạc... Tôi thực sự yêu thích tất cả những nội dung này từ tận đáy lòng. Tôi tin rằng cảm xúc này đang được truyền tải đến người xem.</Text>
  <Text Key="44BED564_26199">"Điều cô... Yêu thích?"</Text>
