  <Text Key="70F074AE_108900">Ôi trời! Cái thằng nhóc kia là sao vậy!?\nLàm sao mà ai đó lại nuôi dạy thành thái độ hỗn xược như vậy?</Text>
  <Text Key="159E3058_108901">...Ơ... Kyaru.\nTôi biết tôi có thể đang hỏi điều kỳ quặc nhưng...</Text>
  <Text Key="FD756862_108902">Hả? Cậu chẳng phải lúc nào cũng kỳ quặc sao?</Text>
  <Text Key="C3A25F43_108903">Chúng ta... chưa từng gặp cô gái đó trước đây à?</Text>
  <Text Key="5590D517_108904">...Không, đây là lần đầu chúng ta gặp cô ấy,\nđó là điều tôi muốn nói...\nNhưng thực sự tôi không hề thấy lo lắng xung quanh cô ấy chút nào.</Text>
  <Text Key="E757F609_108905">Tôi cảm thấy một cảm giác hoài niệm.</Text>
  <Text Key="193D5897_108906">Tôi cảm thấy một cảm giác dịu dàng.</Text>
  <Text Key="6BF19CC7_108907">Hoài niệm...\nTôi nghĩ tôi hiểu ý cậu.\nNhưng, đây phải là lần đầu chúng ta gặp nhau...</Text>
  <Text Key="5A43D1B2_108908">Nếu {playername} nói vậy, thì chắc chắn đúng. \nTôi tự hỏi tại sao cô ấy lại đối xử lạnh lùng với chúng ta... \nVà tại sao tôi lại lo lắng về điều đó...</Text>
  <Text Key="04AA1E32_108909">...Khi chúng ta lần đầu nhìn thấy nhau...\nTôi nghĩ cô ấy sắp gọi tôi...</Text>
  <Text Key="928180A5_108910">Pecorine.</Text>
  <Text Key="D4007B60_108911">À... Chúng tôi đã dùng nó lâu đến mức quên mất,\nnhưng đó không phải tên thật của cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="787BC05C_108912">Tôi thậm chí không nhớ ai là người đầu tiên đặt tên này cho tôi...\nPecorine - người luôn đói...\nAi đó đã từng nói điều đó với tôi...\nVà tôi đã thích nó rất nhiều...</Text>
  <Text Key="19BDD1E0_108913">...Có lẽ tôi chỉ đang tưởng tượng.\nNhưng, tôi cảm thấy như cô ấy không chỉ là một người xa lạ.</Text>
  <Text Key="F9B43E62_108914">Ngay cả khi cô ấy đối xử lạnh lùng như vậy,\ntôi cũng không cảm thấy tồi tệ chút nào...\nChỉ là, ngực tôi cảm thấy thật sự thắt lại.</Text>
  <Text Key="0C1DA218_108915">...Cậu có lẽ đang lo lắng về cô ấy.\nNhưng, tôi nghĩ tôi hiểu...\nCô ấy dường như đang ép bản thân phải đối xử như vậy.</Text>
  <Text Key="E2D52B1E_108916">Tôi muốn làm điều gì đó cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="D68CEFCB_108917">Cậu muốn nói &quot;điều gì đó&quot; là sao, lại là thứ mơ hồ nữa... Nhưng, cô ấy đã nói... rằng cô ấy không cảm thấy khỏe, phải không? Tôi đã cảm thấy một luồng ma thuật bất thường từ cô ấy...</Text>
  <Text Key="D4061414_108918">Tôi tự hỏi điều gì gây ra đó...?\nƠ-Ơ, xin lỗi!\nBạn kia, tôi có thể hỏi bạn một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="FA7BB4ED_108919">Vâng? ...À, các bạn là những người du lịch lúc trước.\nHehe, khá hiếm khi có nhiều khách đến liên tiếp như vậy.</Text>
  <Text Key="67476547_108920">Ơ, về cô gái bên trong đền...\nBạn có biết tại sao cô ấy lại yếu như vậy không?</Text>
  <Text Key="0C61AF07_108921">À... Cô gái đó dường như dễ bị ảnh hưởng bởi sức mạnh của linh hồn.\nVì vậy, tôi tin rằng linh hồn khổng lồ bên ngoài ngôi làng là nguyên nhân...</Text>
  <Text Key="3A428871_108922">Vậy, nếu chúng ta có thể làm gì đó về linh hồn lớn đó...\nCô gái đó sẽ khỏe hơn chứ?</Text>
  <Text Key="8B12A238_108923">Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="1E94F4B8_108924">Tôi biết đó là mục tiêu ban đầu của chúng ta...\nNhưng cậu đang nói với tôi là chiến đấu với thứ đó,\nvì một cô gái tôi mới gặp lần đầu?</Text>
  <Text Key="892D14D6_108925">Chúng ta không thể...?</Text>
  <Text Key="37149D21_108926">Tôi không nói là chúng ta không thể.\nTôi, thì...\nCô ấy cũng đã hiện lên trong tâm trí tôi.</Text>
  <Text Key="33EB8ED8_108927">Hãy cố gắng hết sức vì cô gái đó!</Text>
  <Text Key="021ECEB9_108928">Vậy chúng ta sẽ phải ép cô ấy ăn cùng chúng ta!</Text>
  <Text Key="7A9EAFD6_108929">Vâng☆ Mục tiêu của Guild Ẩm Thực là vui vẻ ăn cùng mọi người, vì vậy hãy cố gắng hết sức để cô ấy tham gia cùng chúng ta ở bàn ăn!</Text>
  <Text Key="E3806A3A_108930">Pecorine và những người khác đã quyết tâm đối đầu với linh hồn khổng lồ. Khoảng thời gian đó, tại Landosol...</Text>
  <Text Key="F98140DD_108931">Yui, nhanh lên, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="DEF942CC_108932">Hiyori, đợi!</Text>
  <Text Key="0550B006_108933">Này, Hiyori. Cậu không nên vội vàng chúng tôi như vậy.\nNếu chúng tôi vấp ngã và bị thương, nó sẽ chỉ làm chậm chúng tôi lại.</Text>
  <Text Key="0EE447EF_108934">Nhưng!\nMọi người của &quot;Guild Ẩm Thực&quot; đã đi trước chúng tôi rồi!\nChúng tôi phải bắt kịp họ!</Text>
  <Text Key="0FC6A472_108935">Người từ Hiệp hội Guild cũng nói đó là khẩn cấp,\nVì vậy tôi lo lắng về Kishi-kun và những người khác.</Text>
  <Text Key="A4000874_108936">Tất nhiên là tốt nhất nếu chúng ta có được nó càng sớm càng tốt,\nnhưng tôi không nghĩ họ sẽ dễ dàng thất bại.</Text>
  <Text Key="F7DF2A2F_108937">Cậu khá bình tĩnh về chuyện này, phải không Rei?\nNghe như cậu thực sự tin tưởng Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="1B1628F8_108938">H-Hiyori!\nTại sao cậu chỉ nhắc đến tên anh ấy!\nTôi tin tưởng mọi người trong Guild Ẩm Thực!</Text>
  <Text Key="3C779E65_108939">À... Giờ Rei chạy đi trước rồi...!\nK-Khoan đã, hai người!</Text>
  <Text Key="C8C0B8EC_108940">Hiện tượng liên quan đến linh hồn... Tôi có cảm giác rất xấu về chuyện này.\nCố lên, Kishi-kun, Pecorine, Kyaru...!</Text>
  <Text Key="A4B3A75F_108941">Ba thành viên của &quot;Twinkle Wish&quot; vội vã tiến lên, để bắt kịp &quot;Guild Ẩm Thực,&quot; đã trên đường đến Elven Village.</Text>
  <Text Key="47EBED83_108942">Cô không cảm thấy khỏe à?</Text>
  <Text Key="2D132E67_108943">Điều Được Tiết Lộ</Text>
  <Text Key="9834AC7D_108944">Pecorine và những người khác, cùng với các thành viên Twinkle Wish đã tham gia, thu thập thông tin trong làng. Các tài liệu phát hiện chứa đựng những sự thật quan trọng về &quot;Black Wind Spirit&quot; và Kokkoro.</Text>
  <Text Key="69905159_108945">...Cơ thể tôi nặng nề...\nNgày qua ngày, tình trạng của tôi tiếp tục trầm trọng...</Text>
  <Text Key="EB343AF3_108946">Ngay bây giờ là...\nkhoảng trưa...?\nTôi đã ngủ quên...</Text>
  <Text Key="BD571F10_108947">*ho, ho*...!</Text>
  <Text Key="40890A51_108948">Vài ngày sau khi Pecorine và những người khác đến Elven Village, Kokkoro gặp khó khăn trong việc thở một ngày và bị đánh thức.</Text>
  <Text Key="507A5ED6_108949">Tôi phải tìm một manh mối liên quan đến linh hồn bóng tối...\nNó có khả năng liên quan đến linh hồn khổng lồ bên ngoài ngôi làng...</Text>
