  <Text Key="8C125116_132500">Nghe nói có việc khẩn cấp từ Hiệp hội Guild</Text>
  <Text Key="D3855F3C_132501">Đồng ý!</Text>
  <Text Key="8B98A38E_132502">Theo bản đồ, chỗ đó ở gần đây...</Text>
  <Text Key="F5DC3AFE_132503">Để làm một chiếc cốc cho loại bia ngon nhất!</Text>
  <Text Key="A1D6F041_132504">Lần đầu tiên của tôi cũng vậy, nhưng thử xem không sao đâu</Text>
  <Text Key="017459A6_132505">Aira, để tôi giúp</Text>
  <Text Key="31DAA3BA_132506">Đừng vội, thư giãn và làm từ từ</Text>
  <Text Key="DBE5BD6F_132507">Được rồi, cùng làm thôi!</Text>
  <Text Key="1CC90D8E_132508">Một nơi có kỷ niệm đặc biệt... À</Text>
  <Text Key="51F3FEC5_132509">AIRA! Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="1ED8DCE9_132510">Chủ xưởng</Text>
  <Text Key="10C20C46_132511">Chủ nhà đấu trường</Text>
  <Text Key="A8F5D7AF_132512">Vô địch đấu trường</Text>
  <Text Key="B21726DB_132513">{playername} dẫn Aira tham quan Thế Giới Cơ Sở. Ngày cuối cùng của chuyến đi cô ấy đã đến.</Text>
  <Text Key="E9D9DB50_132514">Nhìn này, đồ gốm của tôi xong rồi! Cốc bia có gas riêng của tôi~! Đẹp không?</Text>
  <Text Key="A82C9CD0_132515">Ahaha, đây là bình hoa! Tôi định tặng nó cho Shinatsu-chan♪ Tôi cố làm màu dịu nhẹ để hợp với bất kỳ loại hoa nào~</Text>
  <Text Key="1B637329_132516">Trước khi trở về thế giới của mình, tôi muốn đi gặp Shinatsu-chan! Oi, không được! Tôi sắp phải về nhà rồi~</Text>
  <Text Key="618109B7_132517">Ồ, đúng rồi. Trước khi về, có chuyện tôi muốn hỏi, Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="EBDB5395_132518">Cảm ơn. Vậy thì... bạn có thể nhắm mắt lại được không? Đừng lo, tôi sẽ không làm gì xấu với bạn đâu.</Text>
  <Text Key="720973CA_132519">Ahaha, không cần căng thẳng thế. À, chẳng lẽ tôi khiến bạn hy vọng vào chuyện gì đó "nóng bỏng"? Xin lỗi~♪ Không phải vậy đâu.</Text>
  <Text Key="B43D42A5_132520">Ưm, tôi nghĩ nó như thế này...? À, trông được. Được rồi...!</Text>
  <Text Key="6A198C84_132521">Giờ thì, chỉ cần thư giãn. Thôi, đi thôi~</Text>
  <Text Key="451775BD_132522">Hả? Chuyện gì vậy, tôi lạc ở đâu đây... Có lẽ tôi đi lạc rồi?</Text>
  <Text Key="634B65DD_132523">Hừm... có lẽ ai đó có thể chỉ đường cho tôi~!? Không, chắc không có ai tử tế đến thế đâu, ha~!?</Text>
  <Text Key="EEB37AEB_132524">Ôi trời! Như mong đợi... ý tôi là! Cảm ơn, bạn là cứu tinh của tôi♪</Text>
  <Text Key="D795810D_132525">Thực ra, tôi có người họ hàng sống ở đây. Tôi đến đây vì vài chuyện, nhưng lại lạc...</Text>
  <Text Key="BF3E8BDD_132526">Ồ, đúng rồi. Đây là cơ hội khó có được... nhưng bạn có từng nghe họ "Harusaki" chưa?</Text>
  <Text Key="F4D2707E_132527">Ôi trời, tôi không tin là bạn thực sự biết Hiyori-chan~♪ À, người họ hàng tôi nhắc trước đó chính là cô ấy!</Text>
  <Text Key="9F875808_132528">Trùng hợp thật, nghiêm túc đó! Thế giới nhỏ quá, ha! Ahahaha!</Text>
  <Text Key="97E57EA9_132529">Phew. Tôi nghĩ mình đã thành công trong việc liên lạc với Kishi-kun. Nói thì, vì tôi được tạo ra dựa trên Hiyori-chan, gọi mình là họ hàng của cô ấy cũng không phải là nói dối quá lớn...</Text>
  <Text Key="5EC540FE_132530">Dù sao thì, tôi đã thử tái tạo thị trấn nơi Kishi-kun sinh ra, nhưng... nó chẳng giống Astrum chút nào. Dù vậy, mô phỏng vẫn giữ được đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D7B2535B_132531">...! Ơ, không, đó là... Ahahaha.</Text>
  <Text Key="5CE516C4_132532">Tệ rồi... tôi chỉ nghĩ đến việc được Kishi-kun dẫn đi xem quê hương anh ấy... tôi chẳng lên kế hoạch gì sau khi gặp mặt cả!</Text>
  <Text Key="E06D3FF8_132533">K-Không, cứ để đó tạm thời! Chúng ta cứ đi dạo và trò chuyện♪ ...Hm? Có câu hỏi cho chị này à? Được, cứ hỏi bất cứ gì!</Text>
  <Text Key="49A8EA52_132534">! Ờ-À, câu hỏi sắc bén thật...! Câu đó là... bí mật nhỏ♪</Text>
  <Text Key="4BFCF1FA_132535">...! Lại là câu hỏi sắc bén! C-Cái đó cũng là bí mật... Ahaha.</Text>
  <Text Key="D045CBF4_132536">...Xin lỗi, Kishi-kun! Dù tôi muốn cho bạn biết tên mình, tôi không thể! Tôi thậm chí chưa từng nghĩ ra tên, địa chỉ, hay hồ sơ cho "phía này"...</Text>
  <Text Key="D975FEC7_132537">Từ những gì tôi nghe từ Eris-san, trong thực tại giả này, nếu tôi khiến anh ấy nhận thức về Astrum là gì, nó có thể gây ra một vụ tai nạn lớn...</Text>
  <Text Key="128177D8_132538">Thôi nào, không sao đâu, đừng lo về tôi. Cứ coi tôi là "họ hàng của Harusaki Hiyori". ...Dù sao thì, đến lượt tôi hỏi một câu!</Text>
  <Text Key="BEE8131C_132539">Bạn và Hiyori-chan có mối quan hệ gì?</Text>
  <Text Key="6CD5BDA6_132540">Không, tôi nghĩ hai người rất hợp nhau♪ Hai người đang hẹn hò chứ? Hay là đang lên kế hoạch, một ngày nào đó?</Text>
  <Text Key="89F84B89_132541">Nhưng Hiyori-chan vẫn còn tính trẻ con, bạn biết đấy... Có lẽ bạn thích bạn gái lớn tuổi hơn?</Text>
  <Text Key="1AAD8626_132542">Có lẽ một ngày nào đó Hiyori-chan sẽ trở thành như thế này... như tôi. Bạn nghĩ sao? Nếu cô ấy lớn lên giống tôi... bạn có thích không?</Text>
  <Text Key="F31F64A6_132543">Ahaha, nghe như bạn đang khen tôi... Tôi thấy hơi ngại~♪</Text>
  <Text Key="2CE35E15_132544">Nhưng tôi chắc chắn Hiyori-chan sẽ lớn lên thành một mỹ nhân như tôi. Bạn cứ đợi xem!</Text>
  <Text Key="47E03C98_132545">Ơii, vậy bạn thích Hiyori-chan như cô ấy bây giờ? Ahaha, đúng là phong cách của bạn♪</Text>
  <Text Key="C3E6B7D7_132546">Tôi chắc chắn Hiyori-chan sẽ vui mừng khi nghe điều đó. Ừ, không thể nghi ngờ!</Text>
  <Text Key="E5D1A5E9_132547">Dù sao thì, bạn thực sự tốt bụng, bạn biết đấy. Không phải thường xuyên gặp người tử tế với một người xa l hoàn toàn như tôi đâu.</Text>
  <Text Key="F341F206_132548">Bạn giống hệt Hiyori-chan. Với... phong cách dịu dàng, an ủi đó.</Text>
  <Text Key="BCA4D04C_132549">Ừ, tôi đảm bảo.</Text>
