  <Text Key="386E3234_134850">Tôi nghe nói các thành viên của Sarendia Orphanage đang trong chuyến đi giải trí. Chỉ có Boy, người có công việc bán thời gian, là ở lại trông nhà...</Text>
  <Text Key="5723AC2F_134851">...Hmm♪</Text>
  <Text Key="D437F2DB_134852">Vì vậy, bắt đầu từ hôm nay... cậu và tôi sẽ bắt đầu &quot;mô phỏng cuộc sống hôn nhân&quot; ở đây, Boy. Tôi đoán cậu không có ý kiến gì chứ?</Text>
  <Text Key="206BADAB_134853">...Có gì mà không hiểu.</Text>
  <Text Key="BD6AC79A_134854">Nghe đây, Boy. Vung vẩy một khi lời thề đã được hoàn thành sẽ về mặt chiến lược là không khôn ngoan. Tôi nói chúng ta nên tập dượt trước để điều đó không xảy ra.</Text>
  <Text Key="3A8DC4A7_134855">Đừng lo. Tôi đã xin phép Little Miss Saren rồi.</Text>
  <Text Key="934B2933_134856">Tôi có thể là một người vợ tự phong và bá đạo, nhưng tôi sẽ không làm hỏng mối quan hệ với người thân của cậu. Nào? Cậu đã có thể cảm nhận được tiềm năng của một người vợ cực kỳ giỏi giang rồi, phải không♪</Text>
  <Text Key="56D9707A_134857">...Hah, khả năng cậu nhai nuốt mọi thứ vẫn ngông cuồng như xưa. Thôi kệ, sự hiểu biết của cậu không cần thiết!</Text>
  <Text Key="50520C29_134858">Những việc này đều là về đà -- cho dù cậu là người xông vào hay người bị xông vào. Chúng được cho là bắt đầu bằng một loạt sự sụp đổ không thể ngăn cản.</Text>
  <Text Key="83DEC78E_134859">Vậy là vậy. Một cuộc sống hôn nhân với tôi... Không, hãy gọi nó bằng một cách khác...</Text>
  <Text Key="AC92911F_134860">Một cuộc sống &quot;TÂN HÔN&quot; với tôi! Phát đạn mở đầu đã được bắn ra trước khi cậu kịp biết♪</Text>
  <Text Key="652197C5_134861">Tôi có thể là một cô dâu không đủ giỏi, nhưng hãy đối xử tốt với tôi☆</Text>
  <Text Key="B8B394D4_134862">...Tôi nói thế trong khi xông vào, nhưng thực tế, lần này tôi không thực sự tự tin.</Text>
  <Text Key="7ADD7075_134863">Rốt cuộc, tôi, Christina, là người trơ tráo đến mức được chính tôi và mọi người công nhận.</Text>
  <Text Key="381299EF_134864">Một người như tôi, đã sống tự do và một mình bấy lâu... tôi có thậm chí có khả năng sống cùng ai đó, liên tục, sát cánh bên nhau?</Text>
  <Text Key="9838A22E_134865">Nói thẳng ra... tôi có vô số nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="C4555C98_134866">Thành thật mà nói, cụm từ &quot;hôn nhân là một sự tiếp nối&quot; đã thu hút sự chú ý của tôi, và đó là lý do tôi vội vã đến đây...</Text>
  <Text Key="4D2FF00B_134867">Nhưng lời thề là tuyệt đối. Và để đảm bảo sự tuyệt đối đó được giữ nguyên, chúng ta phải thực hiện mô phỏng này bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="7697ABEA_134868">Cuộc sống hôn nhân... nó có thể là một trong những đối thủ khó khăn nhất tôi từng đối mặt trong những năm gần đây. Tôi rất mong xem nó sẽ gây ra bao nhiêu rắc rối cho tôi♪</Text>
  <Text Key="0F3694A4_134869">Fuhaha☆</Text>
  <Text Key="B1ED7989_134870">Sáng hôm sau...</Text>
  <Text Key="B634AC7D_134871">Chào buổi sáng, {playername}☆</Text>
  <Text Key="E831FD14_134872">Cuối cùng cũng tỉnh rồi à? Cậu thực sự vô vọng vào buổi sáng. Bữa sáng đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="C82FB4C0_134873">Vậy sao? Tôi chỉ làm vì nhất thời thôi.</Text>
  <Text Key="9D03C0B8_134874">...Nhiều đồ ăn vậy? Ừ, bữa sáng là nguồn năng lượng cho cả ngày. Cậu cần ăn năm món mỗi ngày trước khi ra chiến trường. Đó là nền tảng của chiến thuật.</Text>
  <Text Key="83AE0F4C_134875">Tất nhiên. Chừng nào chúng ta không phải kẻ thù, chúng ta ăn cùng lúc. Đó là chiến thuật xã hội cơ bản.</Text>
  <Text Key="49749C6D_134876">Cứ ăn đi. ...Cùng nhau.</Text>
  <Text Key="0CF72E91_134877">....Heh, ngon thật sao? Tôi vui.</Text>
  <Text Key="67E640C1_134878">...Thật sự. Làm sao cậu lại làm chúng bẩn thế? Cậu đã chuyển thứ gì ở mỏ địa phương à?</Text>
  <Text Key="13EF7E1B_134879">Tôi giặt chúng tối qua và phơi khô, nên giờ cậu có thể mặc được rồi.</Text>
  <Text Key="0D074A3A_134880">...Nhắc mới nhớ, tôi cũng đã chuẩn bị cơm hộp cho cậu.</Text>
  <Text Key="3A62E428_134881">Cuối cùng cũng là lao động thủ công. Tôi đã xếp hai lớp thịt cùng với nhiều cơm. Tôi biết cậu kén ăn rau, nhưng tôi chưa tìm hiểu được sở thích của cậu. Chính vì vậy lớp thứ ba là trái cây.</Text>
  <Text Key="84EB1318_134882">Nếu cậu không phiền, hãy lấy nó.</Text>
  <Text Key="E4E80D98_134883">Cậu đang trố mắt ra nhìn gì? ...Cậu không nghĩ rằng tôi, Christina-san, sẽ làm đến mức đó vì cậu...?</Text>
  <Text Key="A85E16EC_134884">...Fuhaha. Tất cả chỉ là cách để xua tan sự nhàm chán cho đến khi cậu tỉnh.</Text>
  <Text Key="767B9849_134885">Cuộc sống thưởng cho những người dậy sớm. Nếu cậu không muốn việc nhà bị lấy mất, hãy dậy sớm hơn♪</Text>
  <Text Key="674CB434_134886">Bây giờ...! Cậu đã ăn xong rồi chứ? Cậu sẽ trễ nếu không rời đi sớm.</Text>
  <Text Key="95A10EF7_134887">Được rồi. Giờ đứng ở đó.</Text>
  <Text Key="B59FEB45_134888">Mặt trông tốt. Cơm trưa, xong. Áo choàng, xong. Nghe đây, nếu ai đó gây khó dễ cho cậu, hãy nói ngay với tôi. Với tư cách là vợ cậu, tôi chắc chắn sẽ báo thù cho cậu☆</Text>
  <Text Key="A7D45281_134889">Vậy thì, Boy~...</Text>
  <Text Key="03BA26A7_134890">...À, chờ một chút.</Text>
  <Text Key="D574AE91_134891">...Tóc ngủ của cậu... Đó. Tốt hơn rồi♪</Text>
  <Text Key="077E9828_134892">Vậy thì, một lần nữa. Chúc cậu một ngày tốt lành, {playername}☆</Text>
  <Text Key="5AC6CC3F_134893">Tôi tưởng sẽ gặp sóng gió, nhưng nó diễn ra suôn sẻ bất ngờ. Vậy đây là họ gọi là một cặp đôi hợp nhau... Hmm♪</Text>
  <Text Key="0A34CF9F_134894">Đêm đó...</Text>
  <Text Key="6E84D149_134895">Chào mừng về nhà, Boy☆ Công việc ngoài đó vất vả rồi.</Text>
  <Text Key="C98397BF_134896">...Hm? Cậu không ngờ tôi về nhà sớm vậy sao?</Text>
  <Text Key="D1D08282_134897">Công việc của tôi? Tất nhiên tôi đã hoàn thành tất cả. Hôm nay tôi...</Text>
  <Text Key="8C2E29C3_134898">Giám sát việc setup cho địa điểm biểu diễn của Carmina, thảo luận ý tưởng cho bài hát mới của họ, tham gia cuộc họp lập kế hoạch cho các sự kiện mùa tiếp theo tại Elizabeth's Park, nhận vài yêu cầu tư vấn mới... và sau đó giúp đỡ Royal Knights of NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="D43CED04_134899">...Hả, không? Cái này thực sự chẳng tính là công việc gì.</Text>
