  <Text Key="D97F33A2_137800">Hai người ổn chứ? Có lẽ tôi và {playername} đã hơi nghiêm túc với hai người một chút...?</Text>
  <Text Key="AE25731B_137801">Tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra, nhưng khi đến lúc đó, một cặp đôi nào đó đã thắng áp đảo~</Text>
  <Text Key="87692E5E_137802">Lia, người chiến thắng phải khen ngợi kẻ thua cuộc vì họ đã chiến đấu tốt. Tôi sẽ cho cô xem cách làm. Chỉ cần ôm họ thật chặt như thế này♪</Text>
  <Text Key="F7CEBEB9_137803">...Ồ! Được rồi. Hơi ngượng một chút, nhưng... Đây!</Text>
  <Text Key="9969867F_137804">Cả hai... các cô đã rất xuất sắc. *Ôm chặt*</Text>
  <Text Key="A04625A2_137805">ủa. Heheh. Đó là một trận chiến tuyệt vời... Chị lớn Emilia.</Text>
  <Text Key="56700D0B_137806">Thật sự cô làm tốt hơn tôi tưởng, Chị lớn Emilia... &quot;Chị lớn&quot;?! Không đợi, sao cô vừa gọi cô ấy là &quot;Chị&quot;?!</Text>
  <Text Key="D3B4D10E_137807">Hả? Ưm, thì... Đó là bí mật!</Text>
  <Text Key="57811C13_137808">Vậy, đó cũng sẽ là bí mật của tôi để giữ. Heheh.</Text>
  <Text Key="9D2C08DD_137809">H-Hey, ý đó là sao? Cô định để tôi bị bỏ lại trong chuyện này hả?! Nói đi!</Text>
  <Text Key="B7E1BE53_137810">Đã lâu rồi tôi mới vui vẻ như vậy. Tôi được dạy đủ loại trò chơi dựa trên tuyết.</Text>
  <Text Key="61A1140B_137811">Người tuyết và tượng băng, chúng tôi chơi nhiều lắm. Nhờ di chuyển nhiều, cả người tôi giờ ấm áp và sẵn sàng chiến đấu rồi.</Text>
  <Text Key="BE42DA0F_137812">Mọi người, uống trà nóng nào. Hãy sưởi ấm cả bên trong nữa.</Text>
  <Text Key="7A4692BD_137813">Nhờ cô bắt đầu nói muốn chơi trên tuyết, Lia dường như đã có thể dang rộng đôi cánh của mình khá nhiều.</Text>
  <Text Key="70AD3EBC_137814">Dù có vẻ như vậy, ở Lugnica cô ấy phải gánh khá nhiều trách nhiệm. Cô ấy không có thời gian để chơi đùa vui vẻ như một đứa trẻ. Chính vì vậy tôi rất biết ơn những gì tất cả các cô đã làm cho cô ấy. Cảm ơn, thật sự.</Text>
  <Text Key="F38A76E1_137815">Thôi nào, Puck. Vừa mới bắt đầu nói những chuyện như vậy với tôi ở đây... Tôi mới là người phải cảm ơn họ thật lòng.</Text>
  <Text Key="3F800104_137816">Tôi đã vui vẻ chơi đùa với mọi người, ăn cơm, tập thể dục buổi sáng và đi phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="EDC0F357_137817">Ở nhà có nhiều việc tôi muốn làm, và để làm được chúng tôi không có thời gian để lãng phí và cần phải học tập chăm chỉ. Hiện tại tôi đang chậm tiến độ, nên lúc nào cũng cố gắng hết sức... Kể từ khi tôi đến đây, tôi đã lo liệu có ổn không khi một người như tôi lại vui vẻ như thế này...</Text>
  <Text Key="63FBAB3D_137818">Nhưng được kết nối với mọi người như thế này khiến tôi nhận ra đây chính là cảnh quan tôi thực sự muốn thấy. Vì vậy, cảm ơn các cô! Ngay cả khi tôi trở về Lugnica, tôi sẽ tiếp tục cố gắng và rồi một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="EC314BBF_137819">Emilia-chan chắc chắn sẽ đạt được bất cứ điều gì cô muốn!</Text>
  <Text Key="5CDE9C0C_137820">Pecorine! Cô không phải có việc chính thức cần làm sao...?</Text>
  <Text Key="209B01F3_137821">Hehehe, tất nhiên là có và tôi cũng đã làm xong hết rồi! Trời đang tuyết rơi nên tôi rẽ qua xem thị trấn thế nào... Rồi tôi nghe thấy giọng của em, Emilia, nên tôi đến xem chuyện gì đang diễn ra☆</Text>
  <Text Key="94D18256_137822">...Hm. Pecorine, sao cô lại nói tôi sẽ &quot;chắc chắn đạt được bất cứ điều gì&quot;?</Text>
  <Text Key="933832BD_137823">Đơn giản thôi. Bởi vì em có vô số mối liên kết với nhiều người khác nhau, Emilia.</Text>
  <Text Key="C92323FF_137824">Làm một công chúa, tôi cũng đã trải qua không ít khó khăn và những lần hồi sinh từ số phận bi thảm. Nhưng nhờ sức mạnh của những mối liên kết tôi có với mọi người, tôi đã nhận ra mình có thể đối mặt với cả những số phận khó khăn nhất!</Text>
  <Text Key="1E77C2EB_137825">Emilia-chan, em cũng vậy. Em không chỉ có những mối liên kết em đã nỗ lực tạo ra ở thế giới ban đầu... Em còn có tất cả những mối liên kết em đã tạo ra ở đây, bằng cách gặp gỡ chúng tôi ở thế giới khác này!</Text>
  <Text Key="1ED5F250_137826">Với mọi người... một mối liên kết...</Text>
  <Text Key="D4F95047_137827">Tất nhiên là có mối liên kết giữa chúng ta rồi, biết không? Chúng ta đã chơi đùa, du hành và chiến đấu cùng nhau như thế này khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="59304283_137828">Đúng vậy, Lady Emilia. Chính xác như Lady Kyaru đã nói. Thời gian chúng ta đã trải qua có thể ngắn, nhưng cũng đầy ý nghĩa. Ngay cả khi một thứ là có hạn, giá trị của nó có thể vô giá.</Text>
  <Text Key="8823C9E9_137829">Ừ, các cô nói đúng. Điều chúng ta có... những mối liên kết của chúng ta, chúng thật tuyệt vời và mạnh mẽ!</Text>
  <Text Key="6545352D_137830">Nào, {playername}-kun, cho cô ấy xem đi! Cho Emilia-chan xem những mối liên kết cô ấy đã tạo ra với tất cả chúng ta ở Landosol!</Text>
  <Text Key="DDBE2E38_137831">Tuyệt vời, tôi tràn đầy mana hơn bao giờ hết...! Còn bộ trang phục này thì sao...?</Text>
  <Text Key="E0261CA1_137832">Dạng mới cô đã có được là bằng chứng cho những mối liên kết cô đã tạo ra với tất cả chúng ta. Nếu cô tập trung vào bên trong mình, Lady Emilia, tôi chắc chắn cô sẽ cảm nhận được ý tôi.</Text>
  <Text Key="4BE90369_137833">Ngay bây giờ, nếu là Lady Emilia này tôi chắc chắn...</Text>
  <Text Key="37A032C8_137834">...Có quá nhiều cảm xúc ấm áp bên trong tôi... Tôi có thể cảm nhận được sự ấm áp không chỉ của {playername}, mà còn của những mối liên kết của nhiều người khác...!</Text>
  <Text Key="837E6B9F_137835">Tôi chắc chắn chúng ta sẽ phải chia tay trước khi lâu quá. Ý nghĩ đó rất buồn, nhưng...</Text>
  <Text Key="42C6A8DF_137836">Nhưng ngay cả khi chúng ta xa nhau, mối liên kết đã từng được tạo ra sẽ không bao giờ biến mất!</Text>
  <Text Key="31E122A6_137837">Cảm ơn, Pecorine, {playername}, mọi người... Tôi chắc chắn rằng ngay cả khi có chuyện khó khăn xảy ra với tôi trong tương lai, tôi sẽ dùng ngày hôm nay như một kỷ niệm sẽ cho tôi sức mạnh mà không ai có thể sánh được...!</Text>
  <Text Key="2DAD1250_137838">Cho đến ngày Lady Emilia trở về nhà, tôi muốn tạo thật nhiều kỷ niệm. Tất cả chúng tôi đều vậy.</Text>
  <Text Key="87411409_137839">Tôi rất muốn đi chơi trên tuyết lần nữa! Vẫn còn quá nhiều nơi tôi muốn đi với các cô! Ngoài ra, còn quá nhiều món ăn quái vật và đặc sản địa phương tôi muốn các cô thử...</Text>
  <Text Key="FC810F4A_137840">Này, ĐỒ NGU! Đừng cứ thế thêm món ăn quái vật vào mà không hỏi!</Text>
  <Text Key="9C6E16B0_137841">Thôi... Tôi nghĩ tôi sẽ phải đi cùng, để phòng trường hợp. Tôi phải canh chừng kẻ cuồng đồ ăn này thật kỹ để đảm bảo cô ta không đưa các cô đến nơi nguy hiểm hay mời các cô ăn thức ăn quái vật bừa bãi.</Text>
  <Text Key="B88A8FB1_137842">Hơn nữa... Tôi không ghét dành thời gian với các cô. Bởi vì vui mà.</Text>
  <Text Key="68578D6B_137843">Một cảm xúc tôi hoàn toàn đồng ý, Thưa ngài.</Text>
  <Text Key="6EBFAA85_137844">...Cảm ơn, mọi người. Hãy chăm sóc tôi thật tốt cho đến khi chúng ta trở về Lugnica!</Text>
  <Text Key="15ED5B48_137845">Sau khi xác nhận sức mạnh của mối liên kết, Emilia mỉm cười vui vẻ trên tuyết cùng những người bạn giờ đã không thể quên của mình.</Text>
  <Text Key="24AD2F2D_137846">Tôi muốn chơi trên tuyết!</Text>
  <Text Key="A62AA710_137847">Nào, cùng chơi nào!</Text>
  <Text Key="3B5331B6_137848">Xin lỗi, tôi cũng tham gia!</Text>
  <Text Key="10E4AE24_137849">Quả nhiên là bí mật...</Text>
