  <Text Key="6705AE34_112000">Mình bị phát hiện rồi?!</Text>
  <Text Key="E09C88F2_112001">Một hiệp sĩ không đầu...?!</Text>
  <Text Key="80B2DBB9_112002">Tôi là bạn của Violet!</Text>
  <Text Key="9C2A4424_112003">Không phải vậy!</Text>
  <Text Key="66CCCFDE_112004">Xin đừng vung kiếm một cách liều lĩnh!</Text>
  <Text Key="8BE86DBC_112005">...Anh ta đang bị điều khiển bằng sợi chỉ...!?</Text>
  <Text Key="512AF3DA_112006">Người</Text>
  <Text Key="0843B6C7_112007">Ôi chao!?</Text>
  <Text Key="79488A65_112008">Thanh kiếm của tôi...!</Text>
  <Text Key="B3615BDE_112009">Sợi chỉ đã biến mất...</Text>
  <Text Key="4D4D8F12_112010">...Đúng vậy, Violet!</Text>
  <Text Key="3DE5842E_112011">Tôi sẽ đi trước!</Text>
  <Text Key="4A4BFF3E_112012">VIOLET?! Cô có ở đó không?!</Text>
  <Text Key="05FE5784_112013">Hah, hah...!</Text>
  <Text Key="30DFC1D9_112014">Nếu cô đang cố gắng lấy lại hơi thở, thì được thôi</Text>
  <Text Key="84A57241_112015">Trong lúc đó--với cái này...</Text>
  <Text Key="4AAB17D1_112016">Tôi sẽ hỏi cô lần nữa, Freyja-san</Text>
  <Text Key="DEDDE8F9_112017">Thật sự cô không muốn ăn cùng chúng tôi ở--</Text>
  <Text Key="2A0963BA_112018">Kiên trì quá!</Text>
  <Text Key="389AFDA9_112019">Aaaaahhh!</Text>
  <Text Key="5B34C21B_112020">Cô ấy đánh cắp sức mạnh của tôi...?</Text>
  <Text Key="7A0059BA_112021">&quot;Tham lam&quot;, hử...!</Text>
  <Text Key="55301C97_112022">Nhưng với cô...</Text>
  <Text Key="6AB8342C_112023">Tôi sẽ KHÔNG BAO GIỜ... THUA!</Text>
  <Text Key="8C0BF2E6_112024">Taaaaah!!</Text>
  <Text Key="9AD8FC34_112025">Xin lỗi! Tôi đang vội nên--</Text>
  <Text Key="60BB635A_112026">Trải nghiệm công việc đầy thú vị của Quria</Text>
  <Text Key="5C0B646F_112027">--Vâng. Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="29C0659F_112028">Này, câu đó không phải dành cho cô. Tôi nói &quot;làm tốt lắm&quot; với hai Công chúa đã cố gắng hết sức trong thời gian qua.</Text>
  <Text Key="BF5BE0D2_112029">Violet... Công chúa của &quot;Sự Lười biếng&quot;.</Text>
  <Text Key="AC708933_112030">Dù với tôi thì dường như cuộc sống của cô ấy không có nguy hiểm gì--Ừm, cô ấy đã trở thành xác sống rồi, nên nói cô ấy có &quot;cuộc sống&quot; là nói dối rồi. Hơi buồn thật. Ngay cả tôi cũng thấy thương cho cô ấy bây giờ~</Text>
  <Text Key="17EC3188_112031">Chỉ vì cô ấy có phẩm chất sử dụng trang bị của hoàng tộc, cô ấy được nâng lên vị trí Công chúa. Và nếu cô ấy không thể sử dụng chúng một cách hiệu quả, các quý tộc sẽ bàn tán sau lưng.</Text>
  <Text Key="6DB82B26_112032">Không trách được cô ấy muốn ra ngoài hít thở không khí. Nhưng giờ đây, cô ấy đã đi đến một thế giới khác một mình, mọi thứ đã trở nên phức tạp... Cô ấy là người rất chăm chỉ, nên đã gánh vác quá sức vì những gì đã xảy ra và tự đẩy bản thân quá giới hạn.</Text>
  <Text Key="01893032_112033">...Và để thêm vào đó, cậu con trai mà dạo này cô ấy bắt đầu có cảm tình lãng mạn lại thấy cô ấy trong diện mạo mà cô ấy chưa bao giờ muốn bị thấy...</Text>
  <Text Key="7A54FD4E_112034">&quot;Hả?&quot;, đừng có nhìn tôi như thế. Aaah, trời ơi, thằng ngốc chậm hiểu chính trị nhân vật chính. Cậu nên làm gì đó với Công chúa của Sự Lười biếng. Lần sau.</Text>
  <Text Key="A1163DEB_112035">...Mặt khác. Công chúa của Sự Tham lam, ừm...</Text>
  <Text Key="6652D44B_112036">Tôi cũng không hiểu rõ lắm, nhưng... &quot;Tham lam&quot; có nghĩa là &quot;ăn như điên&quot; hay &quot;ăn mà không suy nghĩ&quot;, phải không?</Text>
  <Text Key="29B39224_112037">...Còn về thức ăn, nói ngắn gọn, nó là thứ gì đó cung cấp năng lượng để bạn sống. Nếu bạn không ăn, bạn sẽ chết.</Text>
  <Text Key="6B16E0BA_112038">Đó là lý do tại sao khi bạn cảm thấy đói--Cơn đói của bạn là tín hiệu từ não bộ nói với bạn &quot;Đi ăn đi, không là chết đấy, đồ ngốc&quot;. Và khi bạn ăn nhiều, cảm giác no là dấu hiệu của hạnh phúc giúp bạn tránh khỏi cái chết.</Text>
  <Text Key="DB77474E_112039">...Tuy nhiên, một số người trở nên ám ảnh với hạnh phúc mà các chất hóa học não bộ này mang lại, hoặc có bất thường não bộ khiến họ không cảm thấy no, dẫn đến việc ăn nhiều hơn những gì họ có thể tiêu hao.</Text>
  <Text Key="F44E4808_112040">Và nếu điều đó đi quá xa... nó trở thành &quot;Tham lam&quot;. Nếu một người hết thức ăn, họ sẽ ăn cắp của người khác để ăn. Nếu một người ăn cắp thức ăn mặc dù họ không sắp chết đói-- đó chắc chắn là một tội nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="DD64A96B_112041">...Tôi biết điều đó. Đối với Công chúa Pecorine, bữa ăn không chỉ là cách để bổ sung năng lượng, mà còn là thời điểm để &quot;chia sẻ&quot; hạnh phúc của cô ấy với ai đó.</Text>
  <Text Key="096D34BF_112042">Cô ấy sẽ không muốn thỏa mãn bản thân nếu điều đó có nghĩa là lấy đi của người khác. Ngay cả khi bị dồn vào chân tường, cô ấy vẫn sẽ không làm vậy. ...Nhưng lần này, dường như cô ấy không còn lựa chọn nào khác.</Text>
  <Text Key="745E86FA_112043">Với góc nhìn đó, &quot;Tham lam&quot; có thể không phải là từ phù hợp. Công chúa Pecorine cũng không phù hợp với nó. ...Giờ đây, nhờ điều đó, cô ấy bị thương. Cô ấy sẽ không thể đứng dậy trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="599B3780_112044">Nhân tiện, dường như Kyaru và Kokkoro cũng đã chịu khá nhiều tổn thương. Ở tốc độ này, cô nên đổi tên &quot;Guild Ẩm Thực&quot; của mình thành &quot;Bệnh viện Ẩm thực&quot; vì mọi người cứ liên tục bị thương. Kyahaha☆</Text>
  <Text Key="388E242E_112045">Tch, thực ra đây không phải chuyện đùa. Các cảnh sát Interpol đang chờ cô ở mọi ngóc ngách trong thế giới mới này, nên cô nên ý thức được mối nguy hiểm thay vì cười vào mặt nó.</Text>
  <Text Key="BFA9DB1D_112046">Trời ơi, thật sự... cô thực sự vô vọng. Không còn cách nào khác, nên tôi đã gọi các trợ thủ đặc biệt.</Text>
  <Text Key="860AD4FC_112047">Ừ. Họ là những người có thể cạnh tranh với các boss cấp boss và quen thuộc với việc hoàn thành các dungeon và tháp. Tất nhiên, họ cũng quen biết cô... Để tôi xem, ừm... cô có liên kết với thứ gì đó như lời thề bằng ngón út? Tôi đâu có biết.</Text>
  <Text Key="EFE60606_112048">Cô nên biết ơn, được chứ? À, chờ đã. Ý tôi không phải vậy.</Text>
  <Text Key="87E5918B_112049">Tôi không gọi giúp đỡ vì cô. Đó là... một kết quả tự nhiên. Tôi trung lập, rất trung lập.</Text>
