  <Text Key="CC8FBA17_97600">Cheriiiuuunnnn~☆</Text>
  <Text Key="EB7E1A30_97601">...Eris. \nCô đã biến mất, phải không...</Text>
  <Text Key="D9CE6996_97602">...Ngay từ khi sinh ra, tôi đã hoàn toàn cô độc. \nBất hạnh và đau khổ... Eris-sama, người thậm chí còn thương cảm hơn tôi.</Text>
  <Text Key="7EBA317A_97603">Cuối cùng, cho đến tận cùng, tôi đã không làm được bất cứ điều gì... và kết thúc bằng thất bại. \nVà dù vậy...</Text>
  <Text Key="6A0B8B56_97604">Cô có thể biến mất chỉ bằng cách cười. \n... Tình yêu thật sự tuyệt vời, phải không.</Text>
  <Text Key="6DECA726_97605">Tôi cũng... \nTôi muốn trải nghiệm tình yêu.</Text>
  <Text Key="401773BD_97606">Tôi đang lo lắng. \nTrái tim tôi đập thình thịch. \nGiống như mọi thứ khác đều biến mất...</Text>
  <Text Key="2E944807_97607">Để có thể từ bỏ bản thân và yêu một ai đó. ...Và rồi.\nVà rồi... cuối cùng thì...</Text>
  <Text Key="9C9C35D3_97608">Được rồi, tôi đã quyết định!★</Text>
  <Text Key="26176155_97609">Vậy thì, xin hãy chờ tôi nhé, được chứ? \nKishi-san★</Text>
  <Text Key="98E5F362_97610">──Và thế là.\nDù có thể bất ngờ và là kết quả không mong muốn đối với nhiều người──</Text>
  <Text Key="52AD3332_97611">"Sự Giam Cầm của Minerva" đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="5883E2B2_97612">Sheffy và {playername}, trở thành chìa khóa kích hoạt chương trình trở về, đã quay về ngôi nhà guild chúng ta yêu quý. Trên mái nhà, họ ngắm nhìn tận cùng thế giới.</Text>
  <Text Key="32065EE1_97613">Có rất nhiều... vô số linh hồn người chơi... tụ tập trong Tháp của Sol. Để trở về "thực tại".</Text>
  <Text Key="FC0AB462_97614">..........\nTôi có thể đang nói điều không phù hợp, nhưng...</Text>
  <Text Key="AAF33642_97615">Nó đẹp quá. Giống như một ngôi sao băng ngược...</Text>
  <Text Key="4B8A64BF_97616">Tôi tự hỏi liệu đây có phải là điều tốt nhất...</Text>
  <Text Key="C4806018_97617">...Vâng. \nTôi chắc chắn đó là điều tốt nhất...</Text>
  <Text Key="E0D8215B_97618">Pecorine-san và mọi người... \nNhư thế này, chúng ta có thể trở về thế giới ban đầu.</Text>
  <Text Key="C6CFD92C_97619">Chúng ta đã tránh được việc mất đi những người chúng ta quan tâm...</Text>
  <Text Key="6A169DF2_97620">Thế giới hiện tại có thể biến mất, nhưng... \nDù sao đi nữa, nếu mọi người có thể được cứu...</Text>
  <Text Key="2D2CA93E_97621">Nhưng... một cách nào đó, tôi cảm thấy cô đơn. Bởi vì trong thế giới này ngay bây giờ, tôi đã gặp Pecorine-san, Kokkoro-san, và Kyaru... và cả cậu. Chúng ta đã trở thành bạn bè tốt...</Text>
  <Text Key="B561F981_97622">Nhìn kìa, thấy không. \nCon phố ồn ào đó──</Text>
  <Text Key="7FBCB82F_97623">Khi tôi ngừng giả vờ như một đứa trẻ và bắt đầu tìm kiếm ký ức, điều đầu tiên cậu đưa tôi đến là quán bánh thịt kia. Cậu nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="88A68132_97624">Tôi ngạc nhiên vì dù chúng tôi đang tìm kiếm ký ức, chúng tôi lại đi loanh quanh mua sắm và ăn tại các quầy hàng đồ ăn. Những chiếc bánh thịt, donut và kem... tất cả đều ngon.</Text>
  <Text Key="3EFFE20B_97625">Ở kia, có một chợ cá nơi tôi làm thêm. Ông chủ, một ông lão, vừa có cháu mới đây... Gần đây, tôi chưa thể đến thăm, không biết họ thế nào rồi...</Text>
  <Text Key="AEF2FEFF_97626">Người bán rau ở kia luôn cho tôi thêm. \n... Nhưng khi tôi ở một mình, người ta lại hỏi, "Mẹ cô đâu rồi?"... Thật ngại quá.</Text>
  <Text Key="BC972C1B_97627">...Dù tôi nhìn ở đâu trong thành phố, cũng có rất nhiều ký ức. Không, không chỉ ở thế giới này, mà ở nhiều nơi khác... Có những ký ức quan trọng.</Text>
  <Text Key="F78D3E88_97628">Cuộc gặp gỡ của chúng tôi được lên kế hoạch. Những thứ như anh trai tôi... và nhiều điều đau khổ. Tôi đã nói với Homare-san, "Đây là một thế giới tàn nhẫn." Nhưng...</Text>
  <Text Key="6C310652_97629">Và thế là... nhìn lại.\nThế giới này mà tôi đã trải qua với mọi người,\ntôi nghĩ đó là thứ không thể thay thế đối với tôi.</Text>
  <Text Key="02A68CD0_97630">Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="6B6D6778_97631">Ồ, ừm...</Text>
  <Text Key="7D75869A_97632">Cậu biết đấy, ừm...</Text>
  <Text Key="7B4A6CBE_97633">Tôi nghĩ đã đến lúc nói lời tạm biệt</Text>
  <Text Key="3613F7CC_97634">Tôi đã nhờ Homare-san một việc...</Text>
  <Text Key="53930758_97635">Với tư cách là một đầu cuối, xin hãy tạo khả năng cho tôi can thiệp vào Minerva.</Text>
  <Text Key="ED11509D_97636">Tôi biết rằng điều này rồi sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="69D1F88A_97637">Nhưng cuối cùng,</Text>
  <Text Key="222541D8_97638">Tôi không chắc liệu mình có thể làm tốt không, nhưng</Text>
  <Text Key="6D0968AA_97639">Ngay trước khi thế giới này biến mất</Text>
  <Text Key="777BCC2E_97640">Tôi sẽ thử.... Để xem liệu tôi có thể đưa cậu trở về 'thực tại'...</Text>
  <Text Key="09CCC3E9_97641">Tôi sẽ không còn nói lời tạm biệt nữa.</Text>
  <Text Key="D2F2E3EC_97642">Nhưng để đổi lại...</Text>
  <Text Key="DD7D8719_97643">... Cậu biết đấy,</Text>
  <Text Key="AB096CF5_97644">Sheffy...!?</Text>
  <Text Key="B7530BFD_97645">Về cậu</Text>
  <Text Key="979D9756_97646">Tôi yêu cậu.</Text>
  <Text Key="6C80F431_97647">Tận cùng thế giới đến bất ngờ đối với nhiều người. \nKhông thể hiểu được chuyện gì đã xảy ra, hoặc tình hình.</Text>
  <Text Key="8304B500_97648">──Chỉ một vài người.\nNgoại trừ những người sáng tạo sở hữu sức mạnh phi thường──</Text>
  <Text Key="20C1364D_97649">Rốt cuộc, nó chỉ là một giấc mộng phù du... \nCách nó vỡ tan và biến mất cũng phù du như một bong bóng... Thật mong manh.</Text>
