  <Text Key="B8642836_109750">Có người đang chiến đấu ở đó......!</Text>
  <Text Key="6B3EC89B_109751">!\nX-xin lỗi vì thô lỗ......!\nTôi──</Text>
  <Text Key="7159360F_109752">......!\nBạn của cô......</Text>
  <Text Key="8C369ACF_109753">Hơn nữa──\nSau khi chiến đấu với nhau nhiều lần, hai người đã xây dựng tình bạn......\n......Liệu cô cũng đã bị quất......?</Text>
  <Text Key="D724AB04_109754">Hả?──</Text>
  <Text Key="7F533859_109755">Kishi-sama, đó là......──</Text>
  <Text Key="3784EFDF_109756">──『Băng Phiến』!</Text>
  <Text Key="7EAEF932_109757">Dù đánh bại bao nhiêu cũng không hết!\nTôi bị tách khỏi mọi người rồi, cứ thế này......</Text>
  <Text Key="5FFA4835_109758">Đây là──!</Text>
  <Text Key="79CB8013_109759">{playername}!\nVà cả Violet-san nữa!</Text>
  <Text Key="5963B586_109760">Tiểu thư Sheffy!\nPhía sau, một đàn kẻ thù......!</Text>
  <Text Key="2366BF67_109761">Không sao đâu!\n{playername}!</Text>
  <Text Key="A689B657_109762">──Chuyển Hình Thái Công Chúa!</Text>
  <Text Key="3E6B806B_109763">Taaaahhh!!</Text>
  <Text Key="DC627763_109764">......Phew.\nĐược rồi, cỡ vậy là đủ.</Text>
  <Text Key="4E507F2C_109765">......Lũ zombie đông như kiến vốn dĩ giờ đã\nđóng băng cứng như Sông Băng Vĩnh Cửu...\nQuyền năng áp đảo thật, tiểu thư Sheffy.</Text>
  <Text Key="D06465AE_109766">Cảm ơn.\nNhưng tôi vẫn còn kém xa mọi người.\nSo với tất cả mọi người...</Text>
  <Text Key="D3A18A26_109767">May là chúng ta tìm lại nhau nhanh.</Text>
  <Text Key="FA412B41_109768">Ừ.\nNhưng......</Text>
  <Text Key="D075C1E1_109769">Hình như Pecorine và mọi người không ở cùng cô.</Text>
  <Text Key="AEFDD868_109770">......Vâng.\nTôi cũng bị tách khỏi Grace rồi......</Text>
  <Text Key="37C50D17_109771">"Vâng"\n"Vâng"</Text>
  <Text Key="8233170C_109772">Chúng ta hãy tìm mọi người trong khi xác định tình hình.</Text>
  <Text Key="1C9E15A2_109773">Này, Violet-san.\nChúng ta đang ở đâu trong Gio Nivlhel vậy?</Text>
  <Text Key="EC3E268A_109774">Ưm......\nTôi đoán là khu vực đầm lầy giữa ngôi nhà của tôi,\nLâu Đài Cá voi Khổng lồ và Cung điện Obsidian......</Text>
  <Text Key="CD3A65FF_109775">Tôi xin lỗi.\nDù tôi là Công Chúa của Gio Nivlhel,\ntôi cũng không rõ lắm về những nơi xa lạ khỏi lâu đài.</Text>
  <Text Key="F520A624_109776">Chắc chắn......\nNguy hiểm khi một công chúa đi vào khu vực\ncó nhiều quái vật, phải không... thông thường thì.</Text>
  <Text Key="6128B6EF_109777">Đang tìm nguyên liệu......?</Text>
  <Text Key="285D1C2D_109778">......Dù sao. Tôi nghĩ cuối cùng cũng được cùng mọi người phiêu lưu nữa, nhưng lại bị tách ra sớm...... *thở dài*.</Text>
  <Text Key="EC1C0D98_109779">Trừ khi cô tự tìm nguyên liệu......</Text>
  <Text Key="6166F172_109780">──À, xin lỗi.\nKhông phải tôi không muốn ở cùng cô, Violet-san......</Text>
  <Text Key="E9557471_109781">Tất nhiên, tôi hiểu.\nTiểu thư Sheffy.</Text>
  <Text Key="55935305_109782">Nhớ lại việc Kishi-sama và mọi người đã cố gắng cứu\ncô tiểu thư Sheffy khi biết cô bị bắt...\nđể thấy rõ tình cảm gắn bó của mọi người.</Text>
  <Text Key="C458A9EF_109783">Cố gắng đến thế......?\nTôi vui, nhưng cũng hơi xấu hổ......</Text>
  <Text Key="F7D5811D_109784">Ánh sáng lấp lánh từ trái tim tất cả mọi người dành cho nhau...\nRực rỡ hơn cả ánh nắng của Gio Gehenna.\nTôi thực sự ghen tị......hehe.</Text>
  <Text Key="4EB8B60E_109785">Tuy nhiên...... nếu không có những xúc tu đó quấy rối,\nchúng ta đã không bị tách khỏi mọi người.</Text>
  <Text Key="A8B42FB8_109786">Những xúc tu đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="8063A01E_109787">Ngay cả khi đang di chuyển qua không gian nối liền các thế giới,\nchúng ta vẫn bị tấn công... Có phải những xúc tu đó quen thuộc với cô không, Violet-san?</Text>
  <Text Key="1B95C1B5_109788">......Không. Trong 'sân vườn sâu thẳm' của Gio Nivlhel,\ncó loài quái vật với xúc tu đặc trưng...\nNhưng rất ít thông tin về chúng.</Text>
  <Text Key="60DAD615_109789">Vậy thì...\nLiệu có phải người phụ nữ tên Freyja?\nTôi nghe nói bà ta sử dụng quái vật......</Text>
  <Text Key="9EB51782_109790">Freyja...... Bà ta là một trong những kẻ thù đã bắt giữ linh hồn tôi\nvà đưa nó ra khỏi Gio Nivlhel.\nĐúng rồi, bà ta biến mất trong trận chiến với Arachne.</Text>
  <Text Key="F149F3EA_109791">Tôi đã rất muốn bắt được bà ta......</Text>
  <Text Key="F9FF08B1_109792">......Đó là một phần trách nhiệm của tôi.\nTôi nghĩ trận chiến sẽ kết thúc sau khi đánh bại Arachne──</Text>
  <Text Key="3907AC7B_109793">Đột nhiên trời trở lạnh......\nViolet-san, trời còn lạnh hơn nữa không?</Text>
  <Text Key="3282FFF6_109794">Đúng vậy, đây là một thế giới lạnh hơn so với Gio Gehenna.\n......Dù vậy, tôi chưa bao giờ tưởng tượng được tuyết sẽ rơi ở đây...</Text>
  <Text Key="5A8A02C4_109795">Sao vậy, {playername}?</Text>
  <Text Key="6663726D_109796">......?\nCó vẻ như thứ gì đó đã dùng sức mạnh khủng khiếp để nghiền nát nó......\nHơi quái dị...</Text>
  <Text Key="A9294C2B_109797">Ở đó, một zombie đã ngã xuống...</Text>
  <Text Key="C5F51648_109798">......Không có nhiều thời gian trôi qua.\nKhông phải kiếm của Pecorine, cũng không phải ma thuật của Kyaru.\nCũng không phải của Kokkoro......</Text>
  <Text Key="565A32AA_109799">Cũng không giống như Riri-chan và mọi người......</Text>
