  <Text Key="824A6E55_112400">"Miracle　Minimum　Minerva　Mirage” ...Nói ngắn gọn là hạt M4.</Text>
  <Text Key="7B33762D_112401">Theo Korosuke, chúng có phản ứng mạnh với ý thức con người...</Text>
  <Text Key="88DEFE73_112402">Ý thức con người về bản chất có thể được mô tả là sóng não, hay nói cách khác là các xung điện chạy qua mạng lưới thần kinh. Các hạt M4 có lẽ tiếp nhận những xung điện mạnh mẽ đó, tập hợp lại và tạo thành các nanomáy gây ra những hiện tượng không thể tin nổi.</Text>
  <Text Key="8C7D41F9_112403">Giống như cố gắng thay thế những gì mimi đã làm và cho phép lặn vào Legend of Astrum...</Text>
  <Text Key="6611554D_112404">Hoặc lấy hình dạng giống như bạn có trong "Legend of Astrum" và sử dụng các kỹ năng bạn đã học được "ở đó". ...Nói vậy, hiện tại tôi chỉ có thể làm được khoảng 10 giây thôi.</Text>
  <Text Key="8A7E6A11_112405">Kỷ lục của tôi là 14 giây! Nhưng trời ơi, nó thật sự mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="FBAD0772_112406">Ừ. Lúc đầu, tôi hoàn toàn không thể làm được...</Text>
  <Text Key="AEFDA63D_112407">Tập luyện là cần thiết, nhưng cơ thể robot ban đầu không thể chịu được nanomáy. Chúng không phải là một loại ma thuật toàn năng gì đâu...</Text>
  <Text Key="187D0C0F_112408">Không, không, ngay cả vậy, điều đó vẫn thật tuyệt vời, bạn biết không! Không chỉ cho phép bạn bỏ qua nhu cầu về mimi, mà còn có thể làm những việc từ trò chơi trong đời thực là...!</Text>
  <Text Key="2093CD5D_112409">"Augmented Reality" -- một công nghệ cho phép bạn trải nghiệm đời thực như thể đó là một trò chơi. Đây là lĩnh vực nghiên cứu mà Vision Empress tập trung nhiều nhất.</Text>
  <Text Key="B4C2F890_112410">Nó không tương thích tốt với hệ thống full-dive của Legend of Astrum, vì vậy nó đã bị bãi bỏ trong giai đoạn lập kế hoạch... Nhưng không ngờ cô ấy đã đưa nó đi xa đến thế này chỉ bằng một mình... Sự kiên định như vậy...</Text>
  <Text Key="A34263AE_112411">...Thật sự, điều đó nghe thật tuyệt vời. Tôi tự hỏi liệu tôi có thể thực hiện được sự biến đổi đó không...</Text>
  <Text Key="95F7BF78_112412">Có lẽ, bạn có sự tương thích cao hơn tôi với nó. Người trẻ tuổi linh hoạt hơn trong suy nghĩ. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="F26047AF_112413">Những hạt M4... cái "mimi Loại Mới" này, rất nguy hiểm. Tôi sẽ cố gắng nghĩ ra cách kiểm soát chúng. Tất nhiên, chúng ta thậm chí còn không biết chúng có thể có tác dụng phụ gì—</Text>
  <Text Key="F45D1C4C_112414">Tùy theo cách bạn nhìn, nó giống như trao một loại vũ khí mới cho mọi người trên thế giới... ngay cả cho tội phạm trong tù. Ngay cả mimi thông thường cũng không thể được kiểm soát đúng cách, và nó dẫn đến "Sự Giam Cầm"...</Text>
  <Text Key="90FBBB2F_112415">Tiểu thư Akira...</Text>
  <Text Key="06A3F2AA_112416">Ồ! Có vẻ như bánh kẹp đã xong, nên mọi người ăn đi. Người ta nói bạn không thể chiến đấu khi bụng đói, nên...</Text>
  <Text Key="6B3B1216_112417">Ồ~☆ Tôi sẽ ăn thôi♪</Text>
  <Text Key="54D807B3_112418">...Nhờ sự hợp tác của ba cô gái của Twinkle Wish, chúng ta đã thu thập đủ dữ liệu về "mimi Loại Mới". Vì lúc này, hãy để những vấn đề liên quan đến Seven Crowns cho chính Seven Crowns...</Text>
  <Text Key="64EFFAB9_112419">Vì trận chiến của bạn sắp bắt đầu, ngay khi bạn đến máy chủ chính của Legend of Astrum, tức là vậy.</Text>
  <Text Key="D69DFE9A_112420">Hả? Máy chủ chính không ở đây sao?</Text>
  <Text Key="552830B3_112421">Mô-đun lõi lưu trữ dữ liệu quan trọng nhất là một chuyện, nhưng máy chủ và siêu máy tính cần để vận hành nó quá lớn để vừa trên một chiếc khí cầu. WARLOCK và các tổ chức khác sẽ nhắm vào nó dễ dàng nếu nó dễ tìm.</Text>
  <Text Key="494903DA_112422">Vậy, chúng ở đâu──... Hả? Này, bên ngoài cửa sổ có phải đang tối dần không?</Text>
  <Text Key="8A03D701_112423">Aaah, ừ. Chúng ta gần như đã rời tầng bình lưu và đang ở tầng mesosphere. Chúng ta sẽ tiếp tục cho đến khi đạt đến giới hạn độ cao quỹ đạo của con tàu này.</Text>
  <Text Key="F81B3FF7_112424">Woaaaaaaaah, thật tuyệt vời! Trái Đất thật sự là tròn!</Text>
  <Text Key="EFB8B8D5_112425">Bạn nói đúng. T-tôi phải thừa nhận tôi hơi sợ...</Text>
  <Text Key="46B8BE73_112426">{playername}, bạn ổn chứ? Tôi dường như nhớ bạn cũng không thoải mái ở độ cao.</Text>
  <Text Key="2B22E9DC_112427">Chúng ta vừa mới đến nơi cao như vậy... Khoan. Có thể nơi chúng ta đang đi đến là...</Text>
  <Text Key="EA33156F_112428">Nơi mà cơ thể "thật" của tôi được đặt... còn cao hơn cả Theseus. Cao hơn, rất nhiều.</Text>
  <Text Key="77EB69D5_112429">À! Tôi thấy nó! Đó là...</Text>
  <Text Key="A46CF5B3_112430">Vâng. Đó là nơi máy chủ chính được thiết lập... căn cứ mới cho Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="722ED7D8_112431">KHÔNG THỂ TIN ĐƯỢC!? Có thể đó là... MỘT TRẠM KHÔNG GIAN!?</Text>
  <Text Key="4AE5EAC3_112432">Lõi của Star Relinks, hệ thống cung cấp internet siêu cao tốc cho toàn thế giới. Một pháo đài trong không gian mà Elder đã đổ tâm huyết trước khi ông ấy phát triển LoA...</Text>
  <Text Key="F53E2B4C_112433">Tên của nó là... "Reverse Tower".</Text>
  <Text Key="D538D4AF_112434">"Reverse Tower"...</Text>
  <Text Key="A4E416D7_112435">...Akira-san. Có cuộc gọi từ cầu chỉ huy... Không. Có vẻ đây là tin nhắn dành cho Kokoro.</Text>
  <Text Key="CA5E2B9E_112436">Dành cho tôi? Có thể là... từ Cha?</Text>
  <Text Key="7EAAD4E7_112437">"Aether Module đã được kết nối với Reverse Tower. Đi đi, con gái của cha. Vượt qua bầu trời, vào biển electron -- đến một vùng đất mới của ảo ảnh."</Text>
  <Text Key="D04EA363_112438">...Vâng, Cha. Con đi đây...!</Text>
  <Text Key="C44ED4B3_112439">Kokoro... và Princess Knight của Mosakuji Akira. Tôi cầu chúc cho cả hai vượt qua những thử thách và gian khó phía trước... và đạt đến một worldline không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="940422A8_112440">...Thôi đi. Có vẻ như cuối cùng chúng ta cũng được gặp, Great Guidance.</Text>
  <Text Key="D7AB22D5_112441">Ngay cả trong một cơ sở lớn như vậy... cô đã khiến người của chúng tôi chạy quanh. Tôi muốn nghe chính xác cách cô trốn thoát. Bao gồm tất cả bí mật của mimi.</Text>
  <Text Key="1D42E682_112442">*Thở dồn dập*...! THỦ LĨNH! Xin lỗi tôi đến muộn!</Text>
  <Text Key="1692F1E0_112443">Ừ, cậu đã để tôi chờ, Roland.</Text>
  <Text Key="CE429B9E_112444">Đây là một cuộc tấn công kép, Elder. Không còn chỗ nào cho ông để chạy-...</Text>
  <Text Key="937C12CE_112445">...Interpol. Nếu cô thực sự tìm kiếm "công lý", hãy truy đuổi Vision Empress. Đó sẽ là sự hướng dẫn tôi sẽ dành cho cô.</Text>
  <Text Key="DDA9A371_112446">...Ngay cả vậy. Không có lý do để không kiềm chế cô ở đây.</Text>
  <Text Key="26A7974B_112447">TÔI ĐÃ BẮT ĐƯỢC CÔ! GREAT GUIDANCE...!</Text>
  <Text Key="E8406668_112448">...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="A9D54409_112449">...GÌ CƠ!? Anh ấy biến mất!?</Text>
