  <Text Key="DAE777D8_112700">Đ-Đ-Đừng lo lắng. N-Nếu muốn thêm đá bào... tôi có thể mang thêm từ trong Glacier của tôi...</Text>
  <Text Key="D72AFFC2_112701">...Và sau đó. Dark elf cô độc còn lại sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="CBA93004_112702">Để tôi suy nghĩ~...</Text>
  <Text Key="AE4C5E60_112703">Bây giờ... tôi nên làm gì đây? Satsuki và Yukino vô dụng, nhưng phù thủy mèo kia và cô elf cũng không thể chiến đấu...</Text>
  <Text Key="201ED6FC_112704">Những đứa trẻ khác chắc cũng kiệt sức rồi. Tôi cũng không phải không tổn thương, nên sẽ khó khăn, nhưng... tôi vẫn có thể triệu hồi xác sống và tạo tường với chúng, và nếu ngắm &quot;Cursed Arrows&quot; vào từng đứa, tôi thấy còn cơ hội chiến thắng.</Text>
  <Text Key="0B99B3EC_112705">*thở dài* Thật sự... Vị trí và trách nhiệm của tôi thực sự không thể tách rời. Satsuki, Yukino, Grace, các người đều hành động quá ích kỷ vì dục vọng cá nhân. Tôi tự hỏi liệu họ có còn nhớ tại sao chúng ta làm tất cả những chuyện này...</Text>
  <Text Key="597BAE95_112706">...Xin lỗi, nhưng... Túi tên của tôi chưa hề trống, và tôi sẽ không vẫy cờ trắng. Công chúa của tôi cuối cùng cũng...</Text>
  <Text Key="84FE31AA_112707">Hả?! Cô ấy vừa cất cung đi...?</Text>
  <Text Key="28BA67C9_112708">...Và không chỉ vậy. Có vẻ như tinh thần chiến đấu của cô ấy đã lắng xuống ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="E7D53ACF_112709">Cô ấy rõ ràng rất nhiệt tình chỉ một giây trước... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="57BD7599_112710">Nguyền rủa ngươi, Duchess Lisa. Không ngờ ngươi lại dùng thứ linh hồn cấp thấp như vậy để liếc nhìn vào trong lâu đài đó.</Text>
  <Text Key="78588559_112711">Ể, ể? Vậy thì, đây là về Công chúa...?</Text>
  <Text Key="52FA90B7_112712">Tất nhiên tôi sẽ &quot;giám sát&quot; cô ấy. Tuy nhiên, rào cản đã ngăn tôi chứng kiến chuyện gì xảy ra trong phòng sống ẩn kín.</Text>
  <Text Key="96DC9353_112713">Vậy cô biết chuyện gì xảy ra với Violet và những người khác?! {playername} và Pecorine, cả hai...</Text>
  <Text Key="86F21476_112714">...Ừm, có thể nói cô ấy ổn chứ? Công chúa của cô ở kia dường như đang gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="AEC76B6F_112715">Grace đó cũng bị đánh khá mạnh, điều đó rất đúng ý tôi. Và cuối cùng...</Text>
  <Text Key="FB1A27D3_112716">...Người mặc áo giáp đã cứu Freya. Thật là một người không thể tin nổi. Tôi thậm chí không muốn tưởng tượng chuyện gì sẽ xảy ra nếu thêm đồng đội của họ xuất hiện với sức mạnh như vậy...</Text>
  <Text Key="B23B68CF_112717">...L-Lisa-chan...?</Text>
  <Text Key="0726E1AD_112718">Đừng vòng vo. Chuyện gì xảy ra với Công chúa?</Text>
  <Text Key="5DA15FC2_112719">...Đúng vậy. Công chúa nhát gan đó đã dùng trang bị của hoàng tộc, đúng như ba chúng ta đã lên kế hoạch. Và sau đó...</Text>
  <Text Key="696793BE_112720">...Có thể nói: &quot;Mọi chuyện xảy ra như mong đợi&quot;...</Text>
  <Text Key="6881E5C0_112721">...Lâu đài Cá voi Khổng lồ: Phòng Hồi phục (Phòng Gan)--</Text>
  <Text Key="69040173_112722">Tiểu thư Pecorine...!</Text>
  <Text Key="37E5261F_112723">Ồ... Lily-chan. Và còn...</Text>
  <Text Key="D5E24BC0_112724">...Tiểu thư Pecorine. Cô có ổn không?</Text>
  <Text Key="154B6766_112725">...Ồ! Kokkoro-chan, cô bầm tím khắp người...! Kyaru-chan cũng vậy...!</Text>
  <Text Key="83DAE507_112726">Đó là vì hai người họ đã bảo vệ tôi...</Text>
  <Text Key="0E546A03_112727">...Có vẻ như cô cũng đã trải qua trận chiến ở đây...</Text>
  <Text Key="D704B156_112728">...? Pecorine-san, Onii-san không ở đây với cô sao?</Text>
  <Text Key="E4163F04_112729">{playername}-kun và Grace an toàn, đừng lo. Hai người họ đang chăm sóc Violet-san.</Text>
  <Text Key="6D5CA94A_112730">...Tôi không có thời gian hỏi chuyện gì xảy ra, nhưng... Violet-san dường như rất trầm cảm...</Text>
  <Text Key="76D5DB5F_112731">Công chúa...</Text>
  <Text Key="6137EFBC_112732">Ừm, tạm thời, miễn là cô ấy không chết thì được. Khoan, cô ấy chưa chết chứ?</Text>
  <Text Key="DF4A16A8_112733">Này, này, này! Cô không thể cứ xông vào như vậy! ...Thôi đi, đúng là vì vậy mà tôi không thể chịu đựng người từ thế giới khác...</Text>
  <Text Key="6205DDE3_112734">UWAH?! C-CÁI ĐẦU CỦA NGƯỜI NÀY RÕ RÀNG...?!</Text>
  <Text Key="A9FF7A58_112735">Không đầu.</Text>
  <Text Key="44E77E4C_112736">Xin lỗi, nhưng tôi trông cậy ông chăm sóc chúng, ông già Duran. Cô gái mèo và cô elf đều bị nguyền rủa trực tiếp bởi Duchess Lisa.</Text>
  <Text Key="D70D45E2_112737">D-Dù vậy, Madam Satsuki...! Công chúa...!</Text>
  <Text Key="72D97676_112738">...Tôi sẽ giao cô gái đó cho Duchess Grace lúc này. Cô ấy cũng đã bảo ông đừng giúp, đúng không?</Text>
  <Text Key="D82B90F5_112739">...MUMUMU! Grace đó... Làm sao có thể tàn nhẫn với ông nội của mình...</Text>
  <Text Key="F87D8FA3_112740">...Và vì vậy, tôi đã kết thúc bằng cách chiến đấu một chọi một với Freyja-san. Nó khó khăn, nhưng tôi đã quản lý để dồn cô ấy vào góc. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A87FDC86_112741">Một người đàn ông bí ẩn mặc áo giáp hoàn toàn đã can thiệp và cản trở cô, dẫn đến sự trốn thoát của họ. Dù vậy, hãy biết rằng bất cứ điều gì cũng có thể làm khi còn sống, nhưng không có gì đạt được bằng cách chết, Tiểu thư Pecorine.</Text>
  <Text Key="890BEDF6_112742">Tuy nhiên... nếu hắn đội mũ bảo hiểm che mắt, thì không có cách rõ ràng để chỉ ra hắn là ai...</Text>
  <Text Key="1357EB74_112743">...Đây chỉ là phỏng đoán, nhưng... tôi có thể biết hắn là ai...</Text>
  <Text Key="AB0DCBEB_112744">Tôi nghĩ Kyaru-chan và Kokkoro-chan cũng sẽ biết. Hắn chưa bao giờ đuổi theo chúng tôi &quot;ở đây&quot;, nhưng khi chúng tôi ở &quot;ở kia&quot;, đó là một câu chuyện khác...</Text>
  <Text Key="8D7EAF80_112745">...Ý cô là, không thể nào...</Text>
  <Text Key="DDC8E9FE_112746">...WARLOCK...?</Text>
  <Text Key="57AFDA0C_112747">M-Mọi người! Các người ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="BA78ED6C_112748">Này, Lului! Tôi đã bảo cô đừng chạy trong hành lang này!</Text>
  <Text Key="2D085D14_112749">UWAH! T-tôi xin lỗi, Lord Duran!</Text>
