  <Text Key="26DC15C0_127350">"「Tớ sẽ nhớ chuyện này―――!!」「Xin lỗi nhé――!!!」「Đồ ngu――!」"</Text>
  <Text Key="76EAF92D_127351">Có vẻ chúng ta đã cố ý đánh bay chúng...</Text>
  <Text Key="7E3B10EC_127352">Cú phóng đó khá mạnh... Có vẻ không thể đuổi kịp và bắt chúng...</Text>
  <Text Key="E836DD23_127353">...Mệt quá.</Text>
  <Text Key="BCE62806_127354">...Ngay cả với sự giúp đỡ của Onii-san, chúng ta cũng chỉ có thể triệu hồi được hai hoặc ba Shadow ở mức tốt nhất.</Text>
  <Text Key="9EB5B77B_127355">Nó cũng đòi hỏi rất nhiều sự tập trung. Chúng ta cần phải dốc hết sức để kiểm soát chúng chính xác.</Text>
  <Text Key="F0B1DE62_127356">Mọi người!</Text>
  <Text Key="01D9F611_127357">À, Lind-chan và mọi người♪</Text>
  <Text Key="7720C1D3_127358">...Xong rồi, hả? Xin lỗi vì đến muộn, chúng tôi vừa đi bộ thôi.</Text>
  <Text Key="D1B3BA6E_127359">Dù sao thì, có vẻ mọi người đều an toàn.</Text>
  <Text Key="E6251A1D_127360">Giri, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="9075466A_127361">Pi,gyu~</Text>
  <Text Key="F7281FD6_127362">Cố lên cố lên♪ Onigiri-chan cũng cố gắng hết sức rồi!</Text>
  <Text Key="B909A6FA_127363">Tớ sẽ mời cậu ăn nhiều đồ ăn sau.</Text>
  <Text Key="A0EC60D4_127364">Pigyu♪ Pigyugyu...♪</Text>
  <Text Key="2516A677_127365">Ồ, thật may mắn. Căn cabin dường như cũng không bị hư hỏng nhiều. Tôi đã khóc nếu nó bị vỡ sau tất cả công sức chúng tôi bỏ ra để xây dựng nó.</Text>
  <Text Key="0CCFFAEE_127366">[Bandit Sister] là một đối thủ đáng gờm... nhưng được chào đón Onigiri-sama vào hàng ngũ của chúng ta là một thành tựu tuyệt vời. Điều đó rất đáng tin cậy cho những cuộc phiêu lưu tương lai của chúng ta.</Text>
  <Text Key="F6600F4D_127367">Chúng ta sẽ có thể tiến về phía trước nhanh hơn bao giờ hết! Giờ thì, hãy tiếp tục~ Hãy cùng nhau đi trên hành trình tìm kho báu mà chúng ta đã mất♪</Text>
  <Text Key="721FBA1D_127368">Lind ở đây</Text>
  <Text Key="A2F2CA4A_127369">Kishi-san và mọi người đang cố gắng hết sức, nhưng...</Text>
  <Text Key="C3689B69_127370">Tôi vẫn chưa hoàn toàn tin tưởng cậu!</Text>
  <Text Key="69E6A4FB_127371">Đúng không, Wurm!?</Text>
  <Text Key="419543F2_127372">Chương 3: Thỏ Ngọc và Tia Chớp Thiên Thần</Text>
  <Text Key="6E1E8C05_127373">Này, Wurm?! Cậu đi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="C595444B_127374">Hầu Gái Rồng</Text>
  <Text Key="037CD491_127375">Kaya và Inori đã đến Gio Teogonia để tìm bạn rồng của họ. Tuy nhiên, vì họ nghĩ rằng Lind và Wurm đang bị ép làm việc bất công, họ đã phát điên và xâm nhập vào lâu đài. Như hình phạt, họ phải dọn dẹp sau khi gây rối trong đồng phục hầu gái.</Text>
  <Text Key="4E0ECE02_127376">Kaya＆Inori</Text>
  <Text Key="32A5C3AC_127377">Một ngày... hai người đến thăm Lâu đài Parfait của 'Gio Teogonia'.</Text>
  <Text Key="EBAD20C9_127378">Hehehe... Vậy đây là 'Gio Teogonia', hả? Nó ngọt ngào như tôi nghe từ Onii-san...!</Text>
  <Text Key="C36E4966_127379">Nó khiến tôi muốn ăn ít nhất một cánh cửa. Ô, ở đây có nhiều sô cô la, và tất cả đều trông ngon quá! Để xem, tôi nên ăn bên nào trước~♪</Text>
  <Text Key="508B0A79_127380">Khoan, khoan. Đừng làm điều gì có thể gây rắc rối. Chúng ta không đến đây để gây chuyện hôm nay, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="2263D364_127381">Hả?! Thật sao? Biết Kaya-pii, tôi nghĩ cô ấy sẽ đến một thế giới mới để gây chuyện...</Text>
  <Text Key="B081F644_127382">'Đó là lý do tôi ở đây', là điều tôi muốn nói. Tuy nhiên, kể từ khi Boss rời đi, chúng tôi đã bận rộn với việc điều hành guild trong khi thiếu nhân lực... Ugh, tôi đang rất thèm một trận đánh hiện tại..</Text>
  <Text Key="49587A6B_127383">Trước mắt, ưu tiên hàng đầu của tôi là giải quyết tình trạng thiếu hụt nhân lực! Theo {playername}, có người rồng trong lâu đài này.</Text>
  <Text Key="86EE3828_127384">Vậy cậu đến đây để tuyển dụng thành viên mới, hả? Giờ cậu nói thế, tôi cũng muốn có đội hầu sớm. 'Boss Inori'... Nghe hay quá!</Text>
  <Text Key="49461562_127385">Được rồi! Vậy hãy đi gặp bạn rồng của chúng ta! Xung kích!!</Text>
  <Text Key="4214057A_127386">Ồ, này! Tôi đã bảo là đừng gây rắc rối rồi, và đi qua cửa chính không phải là đi ngược lại sao?! Hôm nay chúng ta sẽ đi qua cửa sau!</Text>
  <Text Key="E6366D1B_127387">Thôi nào... Một nửa lý do tôi phải làm việc nhiều là vì Inori cứ làm bừa bãi... Hah... Tôi cũng muốn đi phá phách...</Text>
  <Text Key="2799D7CD_127388">Wurm. Tiếp theo là dọn phòng tiếp tân. Hãy hoàn thành nhanh thôi.</Text>
  <Text Key="29AF7B6D_127389">Hah... Nhàm chán quá...</Text>
  <Text Key="A7DFD134_127390">À, kia rồi! Bạn rồng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="34A7E718_127391">Ồ, đây là lần đầu tôi thấy song sinh. Có vẻ hai người họ đang dọn phòng cùng nhau...</Text>
  <Text Key="D68D61C9_127392">Piiiii...! Dọn dẹp khiến tôi nhớ đến thời kỳ boss từng bắt tôi làm việc đến chết...! Họ cũng đang bị người trong lâu đài bóc lột, đúng chứ?!</Text>
  <Text Key="4CC5B280_127393">Chờ đã...! Đội hầu tương lai của tôi! Tôi sẽ giải thoát các cậu ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="BBF8D484_127394">Này, này. Khoan đã. Chúng ta không biết họ có thực sự đang làm việc hay không, đúng chứ? Họ có thể ở đây vì họ muốn...</Text>
  <Text Key="0CF14B9A_127395">Hả? Nhưng tôi không nghĩ ai cũng muốn dọn dẹp. Họ chắc chắn đang bị ép làm! Đó là cách tôi từng bị!</Text>
  <Text Key="E2F55D19_127396">Đó là dành cho cậu cụ thể. Cứ chờ xem. Tôi không biết liệu chúng ta có thể thuyết phục cô ấy tham gia hay không.</Text>
  <Text Key="EF4F0B2A_127397">Ugh... Tôi hiểu rồi, được...</Text>
  <Text Key="AAB3D7B2_127398">...Giờ thì. Nói thế, tôi cần quan sát họ thật cẩn thận. Người rồng rất hiếm, nên họ thường bị buôn bán.</Text>
  <Text Key="0D13EA7A_127399">Tôi sẽ tìm ra chuyện gì đang xảy ra với các hầu gái.</Text>
