  <Text Key="4B4BD03F_54750">Nhờ có anh ấy, tôi đã thay đổi.\nTôi đã có thể thay đổi.\nĐối với tôi, đó là sự cứu rỗi vĩ đại nhất.</Text>
  <Text Key="3038BD2C_54751">Tôi muốn làm điều cho người khác.\nTôi quyết định bắt đầu bằng cách làm mọi thứ có thể.</Text>
  <Text Key="A004A09D_54752">Ban đầu, tôi muốn khiến mọi người cười.\nĐể mang nụ cười đến gương mặt người khác, giống như cậu bé đó đã làm.\nTôi quyết tâm tạo ra thứ gì đó sẽ mang lại niềm vui cho nhiều người.</Text>
  <Text Key="F0245478_54753">Từ đó, ừm, tôi đã chấp nhận lời mời từ lâu của Elder,\n và đó là lý do tôi đứng ở đây hôm nay.</Text>
  <Text Key="56B291A7_54754">Tại sao cậu đang làm trò chơi này?</Text>
  <Text Key="DC56BDDC_54755">Vâng. Tôi rất vui.\nTôi có thể nói rằng tôi thích con người mình hiện tại.</Text>
  <Text Key="94F6B541_54756">Một khi chúng ta hoàn thành trò chơi này, ước nguyện của tôi sẽ thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="CF99835D_54757">Đó là lý do... tôi muốn sự hợp tác của cậu.\nTôi có thể gây ra phiền phức và bất tiện, nhưng tôi vẫn cần sự giúp đỡ của cậu.</Text>
  <Text Key="A8ACB6E9_54758">──Để hoàn thành trò chơi có thể cứu rỗi trái tim mọi người.</Text>
  <Text Key="4D2D6BE3_54759">Một trong Bảy Vương Miện: Queen Labyrinth.\nAkira Mosakuji truyền tải cảm xúc cô ấy giữ trong lòng.\nTất cả để chia sẻ ánh sáng cô ấy từng thấy ở người khác.</Text>
  <Text Key="F0D2E7BE_54760">──Giao báo cáo công việc.</Text>
  <Text Key="C36EF88A_54761">Ồ? Kỳ lạ đấy, Mana.\nKhông phải cách cư xử của cậu khi đến gặp tôi trực tiếp.\nThông thường cậu chỉ giao việc đó cho nhân viên.</Text>
  <Text Key="7E704FE3_54762">Cậu đang nửa ngủ à?\nThông tin về đối tượng thử nghiệm là tuyệt mật.\nĐây không phải thứ có thể tin tưởng người lạ.</Text>
  <Text Key="386F3C7A_54763">Cũng được.\nĐây, dữ liệu đồng bộ mới nhất.</Text>
  <Text Key="4514A611_54764">Đây... thật sự ư?</Text>
  <Text Key="8C289FB8_54765">Cậu nói tôi sẽ viết dối ư?</Text>
  <Text Key="5A62DE4F_54766">Tôi thực sự đáng tin cậy đến thế ư?!\nDù sao thì tôi có được gì từ việc nói dối?</Text>
  <Text Key="E689ED2F_54767">Không một mảy may logic trong bất cứ điều cậu làm.\nChính sự khó hiểu này khiến cậu trở thành Queen Labyrinth.\n...Dù sao thì, dường như không có sự không nhất quán trong dữ liệu này.</Text>
  <Text Key="B67A9895_54768">Tỷ lệ đồng bộ avatar thật đáng kinh ngạc.\nChức năng dive tiêu chuẩn của Mimi không thể đạt được những con số như thế này.</Text>
  <Text Key="67D69232_54769">Thật ấn tượng, cô ấy thậm chí có thể cảm nhận kết cấu của vật thể. Sẽ rất có ích nếu có ai đó có thể thông báo cho chúng tôi về những thứ chúng tôi không thể cảm nhận được.</Text>
  <Text Key="41199F24_54770">......Tốt.</Text>
  <Text Key="FD2CA114_54771">Tôi hiểu... thú vị đấy.\nTôi tò mò xem nó ảnh hưởng thế nào đến cơ thể thật của cô ấy, đặc biệt là với liều gây chết người của cơn đau.</Text>
  <Text Key="371F378A_54772">Mana...dữ liệu như thế không phải việc của cậu.\nĐó nằm trong thẩm quyền của tôi và Elder.\nVà ngay cả vậy, mục đích nghiên cứu của chúng tôi là giảm thiểu những cảm giác như vậy.</Text>
  <Text Key="254E12A6_54773">Ồ, thật đáng tiếc.\nCậu chắc chắn không cần sự giúp đỡ của tôi? Hehe.\nÍt nhất cậu có thể để tôi chăm sóc con chuột lang.</Text>
  <Text Key="2ABEA7BD_54774">Có vẻ cậu đang rất vui, Mana.\nTôi có phải là người trò chuyện đáng yêu đến thế không?\nVậy thì chúng ta đi ăn trưa nhé, tôi mời?</Text>
  <Text Key="3660C4EC_54775">......Tôi thà không chia sẻ bàn ăn với người khác.</Text>
  <Text Key="A66920B2_54776">Vậy thì tôi nghĩ vậy rồi.\nTôi đã đưa cậu những gì cần, nên nhanh lên và rời đi.</Text>
  <Text Key="04A51C49_54777">[......Chà, thật phiền phức.]\n[......Thật sự, đứa trẻ kiêu ngạo.]</Text>
  <Text Key="0BBB591F_54778">Akira & Mana</Text>
  <Text Key="73F3D547_54779">Echo: Queen Labyrinth</Text>
  <Text Key="ACD67E9D_54780">Xem Cốt truyện Sự kiện Tập 1 (Queen Labyrinth)</Text>
  <Text Key="8C25A887_54781">(Thử đá cây.)</Text>
  <Text Key="27D00ABE_54782">(Thử đập tảng đá.)</Text>
  <Text Key="163A1A21_54783">Bạn tỉnh lại ở một thị trấn nào đó. Ở đó, bạn trao đổi với Vua Nhảy: Rajikumar Rajinikanth. Anh ấy nói về mong muốn sức mạnh của mình, nhưng điều gì ẩn sau đó vẫn chưa biết.</Text>
  <Text Key="5F0FF05E_54784">Có vẻ phương tiện đón chúng ta vẫn chưa đến.</Text>
  <Text Key="C3A03834_54785">Có lẽ bị kẹt xe.\nKhông ngạc nhiên, xem đường ở đất nước này hẹp thế nào.</Text>
  <Text Key="87C299AF_54786">Dù sao... việc khiến Rajikumar Rajinikanth,\nthành viên Bảy Vương Miện, đóng vai bảo vệ cho một người là yêu cầu khá lớn, ngay cả khi xuất phát từ chính Elder.</Text>
  <Text Key="C21DCA19_54787">Cậu không cần xin lỗi.\nTôi tự nguyện nhận nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="1330FC26_54788">Tôi sẽ đảm bảo cậu đến nơi an toàn.\nTheo Elder, cậu là cá nhân quan trọng cho dự án chúng tôi đang phát triển.</Text>
  <Text Key="52BB6AEC_54789">Việc họ phải tốn công đề cử tôi chứng tỏ cậu thực sự độc nhất. Tối thiểu, không phải người họ tin tưởng giao cho nhân viên thường của WISDOM...</Text>
  <Text Key="8DEEB57C_54790">...Thú vị đấy.\nChúng ta đi xem quanh nhé?</Text>
  <Text Key="FC7C672D_54791">......?\nBiểu cảm trên mặt cậu hàm ý cậu không hiểu lắm chuyện gì đang xảy ra ở đây.</Text>
  <Text Key="F85C816D_54792">Cậu ổn chứ?\nCậu có ý thức về tình huống sắp đặt cậu vào không?\nChắc chắn rồi, tôi không thể tưởng tượng Elder không giải thích cho cậu.</Text>
  <Text Key="B7558B53_54793">À, xin lỗi...?</Text>
  <Text Key="E0411090_54794">Cậu đã chấp nhận lời mời từ Elder: Natsume Sora, và giờ đang tham gia phát triển trò chơi VR cùng với Bảy Vương Miện. Chúng ta hiện đang đến cơ sở WISDOM nơi mọi thứ sẽ diễn ra—</Text>
  <Text Key="0C3CD2BA_54795">—Có điều gì trong số này quen thuộc với cậu không?</Text>
  <Text Key="CE743679_54796">Tôi cho rằng nó chỉ không cảm thấy thật với cậu.\nĐiều đó dễ hiểu.</Text>
  <Text Key="0C491053_54797">Cho đến bây giờ... một người bình thường sống trong thị trấn tầm thường, bỗng nhiên thấy mình trong một cơ sở Liên Hợp Quốc.\nTôi không thể trách cậu vì không phân biệt được thực tế và hư cấu.</Text>
  <Text Key="57A9DF44_54798">...Vậy thì, chúng ta đi dạo quanh khu vực này.\nNó thích hợp hơn là bị bỏ lại chờ đợi ở nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="3C2D996A_54799">...Tôi hiểu rồi.</Text>
