  <Text Key="014EE6A9_33500">...Khoan đã. Nghĩ lại thì...</Text>
  <Text Key="7F63C6EB_33501">Neneka-san... Cô nghe tất cả bí mật của mọi người cùng chúng tôi, nhưng chỉ mình cô là bình thường...</Text>
  <Text Key="E30955CD_33502">──!\nNhắc đến thì...</Text>
  <Text Key="3A15AA7E_33503">Tại sao!? Tại sao chỉ mình cô là không bị ảnh hưởng!</Text>
  <Text Key="5AEA1793_33504">...Chỉ là suy đoán thôi.</Text>
  <Text Key="5344BC44_33505">Như tôi đã nói với Akino-san và mọi người, tôi là người giữ bí mật bẩm sinh. Tôi không hề quan tâm đến việc tiết lộ chuyện riêng tư của bản thân hay nghe về chuyện riêng tư của người khác.</Text>
  <Text Key="8FD36F8C_33506">Không quan tâm có nghĩa là dù nghe thấy gì, cũng chỉ vào tai này ra tai kia. Có lẽ tôi thậm chí không cảm thấy tội lỗi.</Text>
  <Text Key="B4F6092D_33507">Ra, ra vậy...?</Text>
  <Text Key="199C4018_33508">Có vẻ như tôi có một &quot;khả năng đề kháng bí mật&quot; phi thường mà người bình thường không thể sánh được. Chính tôi cũng không biết điều đó cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="A5CB7ADA_33509">Bí mật, đề kháng...?</Text>
  <Text Key="AD7B48B3_33510">Điều đó có nghĩa là... nói cách khác...?</Text>
  <Text Key="2DFFB8CF_33511">Nói cách khác...?</Text>
  <Text Key="E142C676_33512">Nói cách khác!?</Text>
  <Text Key="71DCDB68_33513">...Chắc cũng chẳng còn cách nào.</Text>
  <Text Key="A2D38B43_33514">Chỉ lần này thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="41F33CEB_33515">Được, tiếp theo.</Text>
  <Text Key="31E1A620_33516">T-tôi sẽ thú nhận...</Text>
  <Text Key="C6D302EF_33517">Rốt cuộc đã xảy ra chuyện gì trong căn phòng nhỏ đó...?</Text>
  <Text Key="2DF66850_33518">Đó là một lời thú nhận bí mật với Neneka-san.</Text>
  <Text Key="A64409DC_33519">Thú nhận?</Text>
  <Text Key="DB365D9A_33520">Mỗi người thú nhận bí mật của mình và nhận được sự tha thứ. Nói cách khác, đó là sự thanh tẩy những quái vật bí mật.</Text>
  <Text Key="398144DB_33521">Tôi mất việc từ một năm trước. Nhưng tôi không thể nói với gia đình...</Text>
  <Text Key="C8884BD8_33522">...Hừm.</Text>
  <Text Key="8E6C35C6_33523">Tôi đánh mất chiếc nhẫn 50.000 rupee anh ấy tặng... và chiếc này tôi đang đeo, thực ra là từ cửa hàng 100 rupee...</Text>
  <Text Key="192BFE86_33524">...Ồ.</Text>
  <Text Key="DF130FAE_33525">Tôi không thể nói công khai vì sẽ phản bội hình ảnh công chúng của tôi, nhưng... thực ra tôi không thân thiết với anh ấy lắm.</Text>
  <Text Key="1DB00C7E_33526">Chúng tôi đã bên nhau lâu như vậy, nhưng anh ấy thậm chí không nhìn thẳng vào mắt tôi. Có lẽ với anh ấy, tôi chỉ là một chiếc giá...</Text>
  <Text Key="E6F843B9_33527">...Tiếp.</Text>
  <Text Key="59490A54_33528">Neneka-san không nhận tổn thương nào vì cô lạnh lùng gạt bỏ mọi bí mật. Nhưng những người thú nhận cảm thấy nhẹ nhõm khi nói ra.</Text>
  <Text Key="A1095799_33529">Đó là cách tốt nhất để chia sẻ bí mật...!</Text>
  <Text Key="9A931434_33530">Tôi không hiểu, nhưng thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="D61C12F3_33531">N-nhưng có quá nhiều quái vật bí mật. Chúng ta sẽ làm điều này với tất cả chúng...?</Text>
  <Text Key="530FF552_33532">Tôi đã tạo ra càng nhiều phòng thú nhận càng tốt để Neneka-san có thể chia thân.</Text>
  <Text Key="0D5EBD29_33533">Ồ, ồ! Có quá nhiều rồi! Cô làm khi nào!? Chà, có lẽ quá muộn để ngạc nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="96D5235D_33534">Nếu tất cả các phòng thú nhận này hoạt động, chúng ta sẽ có thể thanh tẩy quái vật bí mật nhanh hơn cá voi đảo phun chúng ra.</Text>
  <Text Key="E0CE82C0_33535">Vậy tất cả những gì chúng ta phải làm là... chờ năng lượng của cá voi đảo cạn kiệt!</Text>
  <Text Key="F863FF6A_33536">T-tôi đã giả vờ tính cách ở nơi làm việc...</Text>
  <Text Key="0D913702_33537">...Ra vậy.</Text>
  <Text Key="D2C60EBF_33538">Tôi ghét ớt xanh... Tôi ước chúng biến mất khỏi thế giới này! Và rồi... tôi thấy ớt đỏ ở cửa hàng! Lỗi tại tôi, xin lỗi~!</Text>
  <Text Key="F150005D_33539">Đó là hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="006AF3BE_33540">G, grrr...</Text>
  <Text Key="34065ECC_33541">À, lỗ phun của cá voi đảo đang phun phì phì! Có vẻ như năng lượng của nó cuối cùng cũng cạn kiệt!</Text>
  <Text Key="C633C9F1_33542">Vâng, đi thôi!</Text>
  <Text Key="37530B92_33543">Ối dời!? Nó phá vỡ đập bằng đuôi! Nước biển... đang dâng!?</Text>
  <Text Key="53D45488_33544">Không sao. Chúng tôi đã thu thập tất cả quái vật bí mật rồi. Nhờ vậy, chúng tôi không cần phải bận tâm đưa nước trả về biển.</Text>
  <Text Key="5534C4DF_33545">Hơn nữa. Chúng tôi cuối cùng cũng có thể di chuyển lại. ...Có vẻ là thời điểm tốt.</Text>
  <Text Key="02962B5F_33546">Yukari-san, cô cũng thế... đi thôi!</Text>
  <Text Key="DE7E1B64_33547">Vâng!</Text>
  <Text Key="3DB8A207_33548">Thực ra... dạo này... tôi đã bí mật viết &quot;Cuộc đời cho Neneka-sama&quot; trên cánh tay trên. Bằng một chiếc bút không dễ xóa.</Text>
  <Text Key="D5DB1B6F_33549">..........Điều đau là...</Text>
