  <Text Key="707A5A6E_95800">...K-Khụt...</Text>
  <Text Key="A8259F56_95801">Ối ối ối ối...</Text>
  <Text Key="EA66C05A_95802">...Tôi... còn sống...?</Text>
  <Text Key="B9AA1787_95803">...V-Vậy đúng rồi.\nTôi đã lẻn vào một tòa nhà trông như lâu đài hồng.\nChỉ cách đây không lâu...</Text>
  <Text Key="4C3A6C54_95804">Rồi bỗng nhiên, một phép thuật tấn công khủng khiếp được phóng từ bên dưới, và lâu đài đã bị phá hủy.\nVà rồi...</Text>
  <Text Key="C0560B45_95805">Có lẽ đây là vùng ngoại ô Landosol. Tôi không chắc mình có nhận ra địa hình hay không...</Text>
  <Text Key="35B661BE_95806">Và rồi, những thứ rải rác xung quanh đây... Di tích của tòa nhà giống lâu đài đó? Họ đã dùng Không Gian Nhảy ở đây à?\nÀ, trời ơi, tôi chẳng hiểu gì cả...!</Text>
  <Text Key="E34DDC49_95807">Nếu Dạng Công Chúa chưa bị tách ra, điều đó có nghĩa là ít nhất {playername} vẫn an toàn. ...Tôi hy vọng Pecorine và những người khác cũng an toàn...</Text>
  <Text Key="A749D543_95808">- Chào ngày mới.\nVậy là cô đang ở đây.</Text>
  <Text Key="EE3E012B_95809">...! \nĐó... là Miroku!?\nVà, người bên cạnh anh ta là...</Text>
  <Text Key="6CC56215_95810">Eris...?!</Text>
  <Text Key="B391BB0F_95811">Xấu rồi...!\nNếu họ tìm thấy tôi, tôi sẽ bị giết!\nTrước mắt, tôi phải trốn...!</Text>
  <Text Key="BFD1DCAF_95812">...Eris-san.\nCó vẻ kế hoạch không diễn ra như dự định.</Text>
  <Text Key="071B2EB0_95813">...Đúng. \nDo Tono Homare đã xâm nhập hệ thống, \nNhiễu loạn đã được chèn vào liên kết với Minerva.</Text>
  <Text Key="C9205701_95814">Tuy nhiên... Tôi có thể xử lý được. \nNếu hạn chế đầu ra được sử dụng cùng lúc và kiểm soát nó...</Text>
  <Text Key="2C555B00_95815">Chắc chắn, tình hình Minerva nghiêm trọng. \nCó vẻ Tono Homare đã biến mất, \nnhưng nếu chúng ta bị tấn công bởi bảy Vương miện còn lại cùng hợp tác, sẽ rất phiền phức.</Text>
  <Text Key="4D43FCC1_95816">Tuy nhiên, điều tôi muốn nói là, đó là một yếu tố khác. \nCô hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="8A7E53FD_95817">...Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="1500A44B_95818">Anh ấy... \nGhét tôi...</Text>
  <Text Key="5B36FB33_95819">Dù bao nhiêu lần, dù hàng chục ngàn lần. Tôi định thú nhận cảm xúc với anh ấy cho đến khi anh ấy lắng nghe. Ngược lại... Tôi đã tức giận và làm tổn thương anh ấy...</Text>
  <Text Key="2ECD8C2E_95820">Vậy... Cô đã bỏ cuộc rồi sao? Khác với Misora-san, tôi vẫn còn ý định trở nên hữu ích cho cô.</Text>
  <Text Key="D6212194_95821">Những chuẩn bị cho việc đó đã được thực hiện rồi.</Text>
  <Text Key="B9E67AA4_95822">Eris-san. Cô có Quả Hồng Mặt Trời đã lấy từ con gái của Đại Hướng Dẫn, phải không? Tôi có thể mượn nó được không?</Text>
  <Text Key="5F3AE65D_95823">... Vâng. \nKhông phải tất cả, nhưng...</Text>
  <Text Key="D41D4592_95824">Hehe. Vậy là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="44042018_95825">Nếu vật gọi là Quả Hồng Mặt Trời có thể "kết nối" không gian... \n</Text>
  <Text Key="158EA082_95826">Chỉ là một mảnh còn lại của "Lâu Đài Hoa Hồng Đen" này - một khối năng lượng ma thuật. Để "kết nối" vị thần khổng lồ này── một vật chứa bị các nhà sáng tạo bỏ rơi khi chưa hoàn thành── là chuyện nhỏ nhặt. \n</Text>
  <Text Key="925330A1_95827">Thay đổi hình dạng...?</Text>
  <Text Key="EFABBCF4_95828">Vâng. Vốn dĩ nó không có ý chí riêng hay bất cứ thứ gì như vậy. Đối với Eris-san, người sắp mất liên kết với Minerva, đây sẽ là cơ hội hoàn hảo để trở thành chiến lợi phẩm cho cô.</Text>
  <Text Key="2C712B47_95829">...Cô. Cô muốn tôi làm gì?</Text>
  <Text Key="76065DA8_95830">Chắc chắn, sự can thiệp của Tono Homare là ngoài dự kiến. Tuy nhiên, nhờ nỗ lực của Các Sứ Giả, cô đang ở trong tình thế có thể vận dụng sức mạnh như chưa từng có trên thế giới này.</Text>
  <Text Key="D16EF3E3_95831">Nếu vậy, đây là cơ hội vô song. \nVới cơ hội này, tôi sẽ trói buộc cô cùng với hệ thống--</Text>
  <Text Key="312EBE26_95832">Tất cả những gì cô phải làm là đốt cháy thế giới này một lần.</Text>
  <Text Key="739C28D5_95833">...Nhưng. \nNếu tôi mắc một sai lầm, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="CC1DF2BF_95834">Thôi, để xem. \nCó lẽ cậu bé cũng sẽ bị thiêu rụi... \n"Bản thân hiện tại của cô" khinh miệt "bản thân hiện tại của cậu bé."</Text>
  <Text Key="7D6B09B6_95835">... Và rồi. \nMột sự thiết lập lại được kích hoạt...</Text>
  <Text Key="AB2C2327_95836">Hm. Dù theo cách nào thì cũng không thể tồi tệ hơn... Đó là sự thật. \n...Hehe, hehehe...</Text>
  <Text Key="E472FE4D_95837">...Haa! \nCó vẻ tôi đã tránh được việc bị phát hiện bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="AB5C7645_95838">...Hay là họ thậm chí không quan tâm đến một kẻ như tôi? \nPhiền phức thật...</Text>
  <Text Key="79B87C3D_95839">...Nhưng vẫn thế. \nCuộc trò chuyện của họ lúc trước...</Text>
  <Text Key="F2E6B71D_95840">Hả!? \nC-cái gì!?</Text>
  <Text Key="0C6DB0CC_95841">Không tốt, tôi không biết tại sao nhưng trông có vẻ thực sự nguy hiểm...! \nBất kỳ cách nào, tôi phải tránh xa một lúc...!</Text>
  <Text Key="21612A92_95842">Cái quái vật đó cơ thể phình lên như điên...!? \nMột thứ như thế này... nhưng...</Text>
  <Text Key="565ABDDF_95843">Ra vậy...! Giống hệt khi Miroku kết hợp linh hồn gió đen với sứ giả của Eris ở quê hồi của Korosuke để tăng cường sức mạnh. Họ đã nuôi nó với năng lượng ma thuật dồi dào còn sót lại trong mảnh vỡ của lâu đài kỳ lạ...!</Text>
  <Text Key="BCC7AC20_95844">Cái quái gì vậy... Lớn đến mức nào đây!? To như lâu đài hoàng gia Landosol... Không, có lẽ còn to hơn nữa...!</Text>
  <Text Key="4586DBB6_95845">!? \nNóng quá!!\nNóng quá!!</Text>
  <Text Key="0CDBEC62_95846">Vừa rồi là gì vậy, phép lửa...!?</Text>
  <Text Key="A6350D92_95847">Không thể nào! \nQuái vật khổng lồ này không chỉ di chuyển, mà còn phát ra một lượng nhiệt và ngọn lửa khủng khiếp...!</Text>
  <Text Key="359DEDD0_95848">Những cây và bãi cỏ xung quanh... chúng đều đang cháy theo cả mặt đất! Đó không chỉ là cháy rừng, mà như thể nó đang cố gắng đốt cháy cả thế giới...</Text>
  <Text Key="5F8110BC_95849">Khoan đã, đây là dối trá...!? \nĐiểm đến mà cái khổng lồ đó đang hướng tới... \nCó thể nào, Landosol...!?</Text>
