  <Text Key="216E1422_98150">Vậy thì, thưa ngài. Hãy nắm lấy tay tôi và cùng trở về.\nĐến nơi chúng ta gọi là nhà...</Text>
  <Text Key="39BFD874_98151">...Vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="D8E5FA66_98152">...Landosol...\nNgay cả từ trên trời... những tiếng nói... vẫn ồn ào đến thế...</Text>
  <Text Key="071470DA_98153">...Mình phải làm chuyện này.\nĐể mình có thể... thực hiện điều ước...</Text>
  <Text Key="334E588C_98154">Mọi người...</Text>
  <Text Key="3F674B98_98155">♪</Text>
  <Text Key="63D72C3D_98156">♪</Text>
  <Text Key="4E8C5C4E_98157">♪</Text>
  <Text Key="3E0D57DD_98158">♪</Text>
  <Text Key="A8AABFE4_98159">♪</Text>
  <Text Key="F1C06F60_98160">Lời lên án của Pecorine được Gorschin khéo léo né tránh, hắn tiếp tục với kế hoạch xấu xa của mình trong khi cả hắn và Creditta dò xét ý định của nhau. Trong lúc đó, Creditta hướng đến việc hòa giải với băng nhóm du đãng theo yêu cầu của Gorschin và phát hiện một kẻ du đãng đã hóa tinh thể.</Text>
  <Text Key="230EA06E_98161">Hmm?\n...À, vụ việc đó. Đúng vậy,\nđó là một sự hiểu lầm đáng tiếc, nói ít nhất.</Text>
  <Text Key="D5E2C5FB_98162">Trước khi nói đến chuyện đó, ngài Gorschin!\nÝ nghĩa của tất cả chuyện này là gì?\nTôi nghe nói ngài đã bắt {playername} và những người khác làm tù binh?!</Text>
  <Text Key="79557806_98163">Công chúa Eustiana. Như thường lệ, rất vui được gặp ngài.\nBây giờ, đầu tiên trên chương trình nghị sự hôm nay là...</Text>
  <Text Key="96C393B0_98164">Ngày hôm sau sau cuộc tấn công của Rage Legion...\nVới tư cách Công chúa của Landosol, Pecorine đã triệu hồi Hầu tước Gorschin,\nChủ tịch Hội đồng Quý tộc, đến phòng chầu của mình.</Text>
  <Text Key="0DF132EA_98165">Hiểu lầm...?!\nNgài ném tất cả họ vào ngục tối của cung điện!\nĐiều này là quá đáng!</Text>
  <Text Key="66A2B9EE_98166">Nếu tôi được phép, Thưa Nữ hoàng...\nSự thật là cô gái trẻ "Sheffy"\nlà một tội phạm bị truy nã.</Text>
  <Text Key="AC340FBE_98167">Và, dù thành công hay không, ám sát hoàng gia\nlà một tội tử hình. Các cấp dưới của tôi đã bắt Sheffy và\ncác đồng phạm của cô ta đang thực hiện nhiệm vụ thề theo luật pháp.</Text>
  <Text Key="D8B8841D_98168">Dù vậy...!</Text>
  <Text Key="4222AEBD_98169">Hmmm...\ntôi đã hủy bỏ tiền thưởng cho cô gái Sheffy theo yêu cầu,\nnhưng nếu điều đó không đủ để làm dịu cơn giận của ngài...</Text>
  <Text Key="4BBAFCED_98170">Xin hãy lấy cái đầu này khỏi vai tôi làm bồi thường.</Text>
  <Text Key="5A835891_98171">H-huhhh...?!</Text>
  <Text Key="3DA424E9_98172">Những sai sót của cấp dưới tôi tương đương với của tôi!\nVới tư cách Chủ tịch Hội đồng, tôi phải chịu trách nhiệm đầy đủ\ncho mọi khiếu nại!</Text>
  <Text Key="452BB944_98173">Nhưng tôi cầu xin ngài, người vị vua quyền uy!\nÍt nhất hãy ban phước lành của sự thương xót cho các cấp dưới tôi!\nHọ có nhà và gia đình để trở về...!</Text>
  <Text Key="B9B71C8B_98174">Chủ tịch Gorschin, ngài không được...</Text>
  <Text Key="BDFD9F6A_98175">Không có sự khôn ngoan và định hướng của ngài,\nHội đồng sẽ ra sao?!</Text>
  <Text Key="A21AA833_98176">Xin rủ lòng thương, Công chúa Eustiana!\nVới tư cách là đầy tớ khiêm nhường của ngài, chúng tôi cầu xin ngài khẩn thiết!</Text>
  <Text Key="85A26320_98177">T-tôi không muốn...!\nNghe đây, mọi người, tôi không giận mọi người...</Text>
  <Text Key="A1DE6239_98178">Ôi trời...</Text>
  <Text Key="AB466AFC_98179">Đám trẻ dễ điều khiển thật.\nChỉ cần gợi cảm xúc cơ bản là họ đổi giọng ngay.</Text>
  <Text Key="35A013EC_98180">Chính vì vậy mà\nđể đứa trẻ ngây thơ không mưu mẹo đó lên ngôi thì...</Text>
  <Text Key="63E8CE6D_98181">Ồ, ồ! Thế à.\nChào ngài, Chủ tịch Gorschin.</Text>
  <Text Key="4D6FBAF3_98182">Phụ nữ thương nhân...\nTôi không nhớ đã cho phép ngài vào cung điện.</Text>
  <Text Key="CC3F61C9_98183">Không, không!\nTôi chắc chắn ngài sẽ không nhớ chuyện đó. Bởi lẽ,\ntôi đã được Công chúa ban phép đi qua.</Text>
  <Text Key="7EBB5A85_98184">...Hmph.\nThật sự, những ý muốn của Nữ hoàng quá lười biếng.\nĐó là lý do tại sao những đứa trẻ như vậy... À, xin lỗi!</Text>
  <Text Key="66C3EBE2_98185">Ho-hoh.\nTôi phải nói là tôi cũng chia sẻ sự bực bội của ngài về vấn đề này...</Text>
  <Text Key="94D5BFB7_98186">Nhưng đồng thời, chính vì lý do đó\nchúng ta - những người lớn hiểu cách thức xã hội -\ncó thể thu lợi nhuận dồi dào.</Text>
  <Text Key="F675310C_98187">Khác xa với bàn tay sắt mà người cai trị trước của chúng ta\ngiữ vùng đất này chìm trong nỗi sợ, phải không?\nNgài có đồng ý không, Chủ tịch?</Text>
  <Text Key="6F2CCA98_98188">...Tôi không thể nói tôi hiểu ý ngài.\nTôi là một đầy tớ trung thành của Nữ hoàng hiện tại.</Text>
  <Text Key="8BE76D96_98189">Nếu tôi nhận ra một giai điệu bất kính trong giọng nói của ngài...\ný chừng, tôi có thể bắt giữ ngài vì tội phản quốc, Creditta Cash.</Text>
  <Text Key="BBD53D76_98190">Ahaha! Thế à, đáng sợ thật.\nTôi sợ quá, tôi nghĩ tôi sẽ giữ báo cáo ngắn gọn.</Text>
  <Text Key="905E9477_98191">Công trình xây dựng được giao cho chúng tôi tại Tập đoàn Richmond—\nphục hồi các quận thứ bảy và tám của Landosol—\nđã hoàn thành hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="B1333382_98192">Ngoài ra, chúng tôi đã dọn dẹp đống đổ nát từ cuộc tấn công của quái vật ở quảng trường.\nTôi dự định điều động toàn bộ nhân lực có sẵn để tái xây dựng nó.\khu vực đó là thiên đường cho người dân, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="65088D29_98193">...Hmph.\nThái độ của ngài chưa bao giờ làm tôi hài lòng, thương nhân,\nnhưng tôi không thể phủ nhận ngài làm việc rất hiệu quả.</Text>
  <Text Key="AD443940_98194">Cảm ơn, cảm ơn. Tôi đánh giá cao sự công nhận!\nBây giờ, tất nhiên, sẽ có một số áp lực đối với người lao động,\nnhưng đây [i]thực sự[/i] là một tình huống khẩn cấp! Ahaha! ♪</Text>
  <Text Key="006331DA_98195">Không một băng nhóm thanh niên mới lớn nào như Quỹ Từ thiện Mercurius quá ngây thơ có thể đạt được hiệu quả tôi mang lại!</Text>
  <Text Key="1DD2A8A4_98196">...Hmm.\nVậy thì, để tôn trọng năng lực của ngài,\ntôi có thể nhờ ngài xử lý thêm một việc nữa không?</Text>
  <Text Key="50B6F088_98197">Ồ, trời ơi! ♪ Dù là nhiệm vụ gì, tôi cũng rất sẵn lòng chấp nhận!\nĐể tái xây dựng Tòa tháp Creditta của tôi,\ntôi cần kiếm vốn dồi dào, ngài hiểu chứ!</Text>
  <Text Key="037344A2_98198">Đó là một yêu cầu đơn giản.\nTôi cần nhân lực thành thạo về xung đột.\nCàng nhiều càng tốt, với sự khẩn cấp tối đa.</Text>
  <Text Key="52B145E8_98199">Ồ-hoh?\nNhư ngài nói, đây sẽ không phải là một yêu cầu khó để hoàn thành...</Text>
