  <Text Key="2BDE06AC_102600">...Yui-chan?</Text>
  <Text Key="9A85023B_102601">Hả? ...À!</Text>
  <Text Key="9B229EF1_102602">Trước khi giúp... Tớ... ăn một chút đã. Ehehe...</Text>
  <Text Key="60E78118_102603">...Ồ? Bụng tớ cũng kêu nữa...?</Text>
  <Text Key="70226046_102604">...Ahaha. Có nghe thấy không...?</Text>
  <Text Key="ED809DA3_102605">Pecorine! Có sao không?!</Text>
  <Text Key="5BD6F2CE_102606">...Vâng. Lạ thật khi tớ nói vậy, nhưng tớ nghĩ chúng ta đã vượt qua đèo rồi. Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="98205D46_102607">...Ehehe. Chất độc đã hết rồi, tớ đói rồi...</Text>
  <Text Key="6A018BCB_102608">...Trời ạ. Lúc nãy cậu ăn nhiều thế...</Text>
  <Text Key="CC184E1A_102609">Dù sao đi nữa, cậu cần nghỉ ngơi trước. Tớ sẽ chuẩn bị cháo cho cậu ở nhà guild. ...Tớ cũng đói một chút...</Text>
  <Text Key="0115ACD8_102610">Yaaaay...♪</Text>
  <Text Key="37D11802_102611">Tớ cũng kiệt sức rồi... Tớ muốn nghỉ ngơi sớm. Dù sao thì tớ cũng đói mà.</Text>
  <Text Key="E0E62998_102612">Cô Kyaru. Hehe... May quá...</Text>
  <Text Key="02AEEE18_102613">Sao...?</Text>
  <Text Key="C2B50A8E_102614">Vài ngày qua, cô Kyaru dường như đang suy nghĩ sâu sắc. Chúng tôi lo lắng cho cô ấy, nhưng... Ngay bây giờ, dù bị thương, cô ấy trông rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="B9369712_102615">Hả... Thật ư? Tớ dễ đoán vậy sao...?</Text>
  <Text Key="EE91A748_102616">Thực ra... ừm... cậu nói đúng. Nó chưa thay đổi được mức độ khó khăn...</Text>
  <Text Key="DCA9821E_102617">......nhưng... tớ đã nói ra thành lời, và thốt ra......</Text>
  <Text Key="8CC473FF_102618">Ngay bây giờ... Ừ. Tớ cảm thấy khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="CDC164BA_102619">Ra vậy. May quá...</Text>
  <Text Key="22D44FDC_102620">Xin lỗi vì làm cậu lo lắng. Nhưng tớ ổn rồi~</Text>
  <Text Key="416324FA_102621">Đi về nhà thôi. Về nhà của chúng ta.</Text>
  <Text Key="CD128C72_102622">Vâng. Về nhà của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="7F327ABE_102623">Kokkoro!</Text>
  <Text Key="F37DD0A8_102624">Dân thành phố</Text>
  <Text Key="C295C437_102625">Azold?</Text>
  <Text Key="16EFE551_102626">Nhờ nỗ lực của Yui và những người khác, Azold rút lui, và hòa bình đã trở lại Landosol. Creditta, kẻ thất bại trong việc ám sát Pecorine, sẽ bị Gosin đổ lỗi. Có vẻ như có lý do khiến họ vội vàng thực hiện kế hoạch, nhưng...</Text>
  <Text Key="D20AC3F9_102627">Và rồi, ngày sau trận chiến với Azold</Text>
  <Text Key="6BB31412_102628">Creditta của Phòng Thương mại Richmond đã nhận được một lời mời khác từ Chủ tịch Gorschin.</Text>
  <Text Key="A5F42927_102629">Creditta Cash. Cô biết tại sao cô được triệu tập, phải không?</Text>
  <Text Key="66184E70_102630">...Vậy thì. Tôi có làm gì khiến chủ tịch khó chịu...? Nếu là việc tôi chưa làm, tôi nghĩ tôi có ý tưởng rồi.</Text>
  <Text Key="1FE098DF_102631">Hmph. Cô hiểu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="8A43C703_102632">Tôi đã nhận báo cáo từ một cấp dưới. Cô có mặt khi Nữ hoàng bị ốm trong cuộc náo loạn hôm qua, nhưng cô chẳng làm gì cả, đúng không?</Text>
  <Text Key="6BD9B04E_102633">Đúng vậy. Có thể thấy trẻ con khi tôi nói vậy, nhưng tôi chưa chuẩn bị đủ. Xin hãy tha thứ cho tôi.</Text>
  <Text Key="46811671_102634">Dù sao đi nữa, tôi chỉ là một thương nhân bình thường. Tôi không phải bác sĩ hay pháp sư. Khi Nữ hoàng ngã trước mặt tôi, tôi chỉ có thể hoảng loạn...</Text>
  <Text Key="D51EA48B_102635">Không có gì là 'điều trị' cả. Trong chiến trường hỗn loạn đó... đúng không?</Text>
  <Text Key="688C5BDD_102636">...Đừng kiêu ngạo, thương nhân.</Text>
  <Text Key="1275BBC5_102637">Tôi sẽ không nói rằng tôi đã quên những gì tôi nói với cô vài ngày trước.</Text>
  <Text Key="AFD50069_102638">Ừm... Đúng rồi. Anh ấy có nói gì như, 'Việc cai quản đất nước này là vai trò của người lớn khôn ngoan' không?</Text>
  <Text Key="6FA39C3E_102639">Sau đó chuyện gì xảy ra?</Text>
  <Text Key="A3F3CB5F_102640">...'Sẽ không tốt cho đất nước này nếu triều đại của Người kéo dài.' Tôi đồng ý, nhưng...</Text>
  <Text Key="5848B0E1_102641">...Hmph. Trong trường hợp đó, cô nên làm gì?</Text>
  <Text Key="671838ED_102642">...Ơ, Chủ tịch. Tôi đồng ý, nhưng... Không cần phải vội vàng chứ?</Text>
  <Text Key="09701E38_102643">...Hả?</Text>
  <Text Key="7D934655_102644">Với chúng tôi, sẽ không khó để cô lập công chúa ngây thơ đó và biến cô ấy thành con rối có hình thể đẹp. ...Nếu có gì, phương pháp thô bạo chỉ gây hỗn loạn ở Landosol</Text>
  <Text Key="17690EED_102645">Im đi!!</Text>
  <Text Key="DA57B250_102646">Nghe đây! Cho đến bây giờ, tôi chỉ cố gắng làm mọi thứ thuận tiện hơn cho cô vì cô đã làm một chút việc linh hoạt...!</Text>
  <Text Key="826624E5_102647">Nếu cô vô dụng đến mức không thể tin nổi, thì tôi sẽ dạy cô rằng một thương nhân bình thường như cô có thể bị thổi bay bất cứ lúc nào! Dù sao đi nữa, quyền lực của hội đồng quý tộc nằm trong tay tôi!</Text>
  <Text Key="FE25DFAC_102648">...Tôi sẽ ghi nhớ điều đó, Chủ tịch Gorschin.</Text>
  <Text Key="90546B56_102649">...Tốt lắm. Vậy tôi sẽ cho cô một cơ hội cuối cùng. Nghe cho kỹ, tên vô dụng kia.</Text>
