  <Text Key="2EEB7D02_144000">Và để mọi chuyện tệ hơn,\nchúng dường như xuất hiện từ nhiều điểm khác nhau.</Text>
  <Text Key="56A91130_144001">Tôi đếm được hơn mười điểm, chỉ trong thành phố thôi.\nGom thống kê lại để xác định chính xác vị trí là một cuộc chiến đầy gian nan.</Text>
  <Text Key="DBF4B983_144002">Nhưng với việc đó đã xong,\ntôi đã tìm ra được điểm nào sinh ra nhiều Bóng Tối nhất.\nChúng ta sẽ tập trung vào điểm đó.</Text>
  <Text Key="79D7EC69_144003">Nếu mọi chuyện diễn ra theo kế hoạch, chúng ta sẽ bắt được Bóng Tối đầu tiên\nxuất hiện. Việc theo dõi cẩn thận một cá thể chắc chắn\nsẽ giúp chúng ta tiến xa hơn trong việc khám phá chúng.</Text>
  <Text Key="F7BF0E7F_144004">Tôi cũng dự đoán một cái sẽ xuất hiện trong vài ngày tới.\nĐiều đó có nghĩa là chúng ta còn một chặng đường dài phía trước.\nTrong lúc chờ đợi, cậu cứ ưu tiên những việc khác của mình đi.</Text>
  <Text Key="88D5EF03_144005">Thức trắng đêm để canh là rất vất vả.\nTôi không muốn cậu phải tham gia cùng tôi.\nHơn nữa, tôi cũng không có khả năng trả lương làm thêm giờ.</Text>
  <Text Key="5A9441E9_144006">Và quan trọng nhất...\nCậu có gia đình đang chờ cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="01502C41_144007">Hả? Cậu ít nhất cũng nên trả lời tôi chứ.\nNày!</Text>
  <Text Key="F8F96691_144008">Khoan đã.\nCậu... cậu không ngủ đấy chứ?</Text>
  <Text Key="34443370_144009">Tôi biết là trời đã khuya, nhưng cậu vẫn đang làm việc!</Text>
  <Text Key="9BC0DEC6_144010">Ôi trời?!\nChuyện gì vậy?! Sáng quá!</Text>
  <Text Key="A3CDCFAE_144011">Ư... ưm...?\n*Ngáp*</Text>
  <Text Key="CEBE8FE3_144012">Hả?\nTôi ngủ lúc nào vậy?\nCó cảm giác như mình vừa mơ một giấc mơ rất lạ.</Text>
  <Text Key="B688715B_144013">Ồ. Chào buổi sáng, Izz.\nTôi đoán là cậu đã đánh thức tôi.</Text>
  <Text Key="84B17C53_144014">Nhưng khoan đã.\nĐây là lớp 1-A.\nCậu học năm sau, vậy sao cậu lại ở đây?</Text>
  <Text Key="6DDDA96A_144015">Dùng khả năng suy luận của cậu đi.</Text>
  <Text Key="14DE6C55_144016">Hả?\nÝ tôi là, tôi thích suy đoán và những thứ như vậy,\nvà tôi luôn là fan của các thám tử trong sách.</Text>
  <Text Key="EC5C18BB_144017">Nhưng có một lý do họ có thể làm được những việc họ làm, cậu biết đấy.\nMột lý do rất đơn giản, thực tế.\nBởi vì tác giả đã biết câu trả lời từ đầu.</Text>
  <Text Key="1337AF59_144018">Họ tạo ra vụ án,\nrồi dẫn dắt người đọc theo sau bằng cách sử dụng thám tử như một đại diện.</Text>
  <Text Key="DE129C1A_144019">Nhưng thế giới thực không có tác giả.\nViệc khám phá sự thật ở đây không đơn giản như vậy.</Text>
  <Text Key="73C95FE3_144020">Nhưng... tôi sẽ thử xem.</Text>
  <Text Key="1733658F_144021">Bởi vì tôi muốn gặp cậu, Kasumi.</Text>
  <Text Key="72698FCD_144022">C-cái gì?\nCậu... đang ám chỉ gì đó sao?</Text>
  <Text Key="E150C169_144023">Thực ra,\ntại sao cậu lại gọi tôi bằng tên bây giờ?\nTrước đó cậu vẫn dùng họ của tôi mà.</Text>
  <Text Key="8CE37FD8_144024">Ồ, nhưng đừng hiểu nhầm.\nTôi không phàn nàn đâu.</Text>
  <Text Key="76A7B8B6_144025">Cậu luôn làm việc chăm chỉ vì người khác.\nTôi thực sự ngưỡng mộ cậu ở điểm đó.\nN-nếu có thể, tôi luôn muốn trở thành bạn bè.</Text>
  <Text Key="00AD793F_144026">Ồ...\nTôi vừa có một ý tưởng sáng ngời.\nTôi nghĩ tôi biết lý do cậu ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="EC52B6EF_144027">Cậu đến đây để trả lại thứ gì đó cho tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="03D4BCAC_144028">Tôi muốn nói đến cuốn tiểu thuyết trinh thám tôi đã giới thiệu với cậu.</Text>
  <Text Key="F900B1FF_144029">Khác với các tiểu thuyết khác, nó buộc cậu phải tự mình khám phá sự thật ở cuối.\nTôi cũng đã nghĩ ra nhiều giả thuyết.</Text>
  <Text Key="1797EF65_144030">Nhưng tôi cũng muốn chia sẻ ý kiến với người khác.\nĐó là lý do tôi giới thiệu nó cho cậu.</Text>
  <Text Key="1B5828BF_144031">Dù vậy, đó là một cuốn sách khá phức tạp.\nTôi ngạc nhiên khi thấy cậu đã đọc xong rồi.</Text>
  <Text Key="4C8ABBA8_144032">Hehe.\nTôi luôn muốn chia sẻ lý thuyết với ai đó.</Text>
  <Text Key="65DCE16A_144033">Cảm giác như chúng ta đang ở trong một cuốn tiểu thuyết trinh thám riêng của mình vậy.\nHãy đưa ra mọi ý tưởng của mình ra,\nngay cả khi chúng sai hoặc kỳ quặc. ♪</Text>
  <Text Key="FA8DEFEC_144034">Thấy đấy, tôi...\ntôi không có bạn thân nào để nói về những thứ tôi thích.</Text>
  <Text Key="AF400D7B_144035">Vì vậy tôi rất vui khi gặp được cậu.\nThật tuyệt khi được nói chuyện với ai đó về sở thích của mình.</Text>
  <Text Key="763A2171_144036">Tôi ước mình có thể trở nên rạng rỡ và vui vẻ hơn.\nKiểu người có thể hòa hợp với mọi người.</Text>
  <Text Key="6E88599B_144037">Nhưng, well, hóa ra tôi khá nhút nhát.\nTôi gặp khó khăn khi nói chuyện với người khác. Trừ cậu ra, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="E34EA6FB_144038">...Hả?\nBiểu cảm đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="24B406D1_144039">Có phải lý thuyết của tôi sai lệch không?</Text>
  <Text Key="35B3FB83_144040">Đúng rồi ư? Giờ đây thật là một bí ẩn thực sự...\nHừ. Hãy cho tôi một manh mối, làm ơn!</Text>
  <Text Key="C2E5F529_144041">Hả?\nCậu thấy tôi khi đi ngang qua,\nthế là quyết định ghé vào nói chuyện?</Text>
  <Text Key="25EBA8F6_144042">Nhưng giờ cậu cảm thấy tệ vì đã đánh thức tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="32502286_144043">Ha ha.\nĐó... cũng hợp lý.\nĐây là hiện thực. Không phải một cuốn tiểu thuyết trinh thám.</Text>
  <Text Key="63F0C031_144044">Không phải mọi thứ đều có một lý do được tạo ra sẵn.\nKhông có sự gợi ý nào dẫn đến một sự tiết lộ lớn.</Text>
  <Text Key="C296344F_144045">Và về sự thật...\nNó hiếm khi là thứ chúng ta mong muốn.</Text>
  <Text Key="1472248C_144046">Tôi biết điều đó. Hoặc, well, tôi nghĩ là mình biết.\nThế nhưng tôi vẫn ở đây, cảm thấy buồn bã và thất vọng.</Text>
  <Text Key="EA45ECB6_144047">Hãy coi những gì cậu vừa thấy như một giấc mơ.\nKhả năng cao cậu sẽ quên nó ngay khi tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="1A9F805D_144048">Một giấc mơ đặc biệt tôi tạo nên cho cậu,\ndựa trên ký ức cũ của cậu với Kasumi.\nGiống như một bộ phim. Tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="56A84AF7_144049">Một bộ phim do tôi đạo diễn, với hai người cậu là diễn viên chính.\nCó hiểu ý tôi không?</Text>
