  <Text Key="678EB843_113550">Utsushimi Neneka. Không, "Metamorph Monarch". Ngươi dám lừa dối cấp dưới của ta ư?</Text>
  <Text Key="1BB84533_113551">Back to you. Ngươi đối xử thô bạo với ta rồi lại nói bất cứ điều gì ngươi muốn. Ngươi xứng đáng phải chết.</Text>
  <Text Key="C2AE0764_113552">Hãy coi đó là một hành động từ bi khi ngươi vẫn còn đầu trên vai. Hơn nữa, ta không muốn ngươi cản đường ta thêm nữa.</Text>
  <Text Key="33D10F6A_113553">Chúng ta của Warlock... phải cứu những người chơi không thể trở về nhà từ trò chơi do ngươi tạo ra.</Text>
  <Text Key="24CC3EC4_113554">...Thật sự vậy sao? Cá nhân ta, ta không nghĩ đó là điều ngươi đang làm.</Text>
  <Text Key="D59DBFAD_113555">Ta đã theo dõi hành động của ngươi "ở đây" đến một mức độ nào đó. Có vẻ như ngươi đang tìm kiếm thứ gì đó? Không chỉ là Minerva bản thân... mà là thứ liên quan đến Hệ thống cơ bản của thế giới này.</Text>
  <Text Key="1C6D0CAB_113556">...Vậy thì. Giả sử đó là sự thật... ta có nghĩa vụ gì phải trả lời không?</Text>
  <Text Key="7E90E446_113557">Ừm... chắc là không. Hơn nữa, hỏi cũng chẳng có ý nghĩa gì. Bởi vì--</Text>
  <Text Key="AC270E53_113558">Dù sao đi nữa, tất cả các ngươi sẽ bị ta đánh bại ở đây.</Text>
  <Text Key="C84E4DC9_113559">Chúng tôi suýt nữa thì thua ở đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="F72D277A_113560">Ta không ngờ cả Kariza-kun cũng đến giúp chúng tôi. Thật sự, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="CD28B427_113561">Ta đã nói rồi, không phải vậy! Lắng nghe ta đi một chút!</Text>
  <Text Key="EA3EBBEA_113562">Ahaha... Nhưng ta nhớ rõ ràng, theo như Nephi Nela nói, cậu và Nea-san đã mất tích khi cố gắng tập hợp Violet-san và đoàn tuỳ tùng cho cuộc họp Công chúa...?</Text>
  <Text Key="47100419_113563">Ừ thì, về chuyện đó... Cậu thấy đấy, Kariza-kyun ở đây...</Text>
  <Text Key="D1901289_113564">Khi cậu ấy biết rằng những thứ như ma hay linh hồn tập hợp trong thế giới này, cậu ấy thấy đấy... Cậu ấy nói: "Đi tìm Zane-san và Azo-san thôi" và lao đi mà không báo trước.</Text>
  <Text Key="603CCD3B_113565">Nhờ vậy, chúng tôi không thể gặp được Violet-chan... chưa kể sứ giả của tôi còn bị chặn bởi một loại lỗi nào đó.</Text>
  <Text Key="7FDEE588_113566">*thở dài* Onee-chan chắc chắn sẽ đưa phần của cô ấy cho tôi sau. Hu hu.</Text>
  <Text Key="9FFC616D_113567">...Tch. Đừng lải nhải về những điều không cần thiết, Kiiro.</Text>
  <Text Key="4C4B64D2_113568">Hu hu.</Text>
  <Text Key="1FF6E974_113569">...Ừ, tôi cũng nên thêm rằng Kariza-kyun rất, cực kỳ, nghiêm túc... cậu biết đấy? Nếu cậu ấy cuối cùng có thể tìm thấy manh mối về Zane-san và Azo-san ở đây, sẽ khá khó để tôi ngăn cậu ấy lại, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="5AF92A15_113570">Chính-vì-vậy...</Text>
  <Text Key="E2B46841_113571">Chúng tôi lang thang khắp Gio Nivlhel. Tôi không tìm thấy được shota nào, nhưng rồi chúng tôi vô tình gặp Kariza-kyun, hmm... bạn đồng hành chiến đấu, tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="E2C6B911_113572">Đó là Neneka-san và Masaki-san, đúng chứ? Họ có thể rất đáng tin cậy, thật an tâm.</Text>
  <Text Key="23ADAEAC_113573">...Metamorph Monarch, hửm. Ta không ngờ cô ta lại đến đây và quậy phá với Chief và những người khác. Càng có lý do hơn để ta loại bỏ các ngươi càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="400B3BC0_113574">KÊ! Cứ thử đi, tên khỉ con đần độn--</Text>
  <Text Key="BBE9DB00_113575">W-WHOAAAAAAAA!!? W-Cái quái gì vậy với tên này? C-Có phải cậu ta đã sửa đổi avatar hay gì đó không!?</Text>
  <Text Key="4A16EFBB_113576">Đừng. Bất cẩn.</Text>
  <Text Key="EDBC3750_113577">Ha～ Tôi không phải loại đàn ông hầm hố gì đâu... nhưng thôi, cứ coi như tôi sẽ cố hết sức.</Text>
  <Text Key="FE77BE79_113578">Đừng... CẢN ĐƯỜNG TA!!</Text>
  <Text Key="B3D94B98_113579">Được rồi, tôi từ chối♡</Text>
  <Text Key="67D6D263_113580">Tảng slime tạo thành một tấm khiên...?! Đòn đánh của tôi đã bị nuốt chửng...!</Text>
  <Text Key="F8F2CDF3_113581">Sức mạnh đó nguy hiểm thật. May mắn thay đòn đấm hay đá không thực sự có tác dụng với tôi!</Text>
  <Text Key="688500D1_113582">Nea-san, tuyệt vời quá...!</Text>
  <Text Key="B95BC6E2_113583">Hah! Thông thường cô vô dụng trong mọi tình huống, nhưng khả năng dính dính của cô lần này có thể hữu ích!</Text>
  <Text Key="2AA07241_113584">Nfu♡</Text>
  <Text Key="033B582A_113585">...Vừa-thôi. Khó khăn lắm khi giữ bình tĩnh khi ta đang ngăn chặn cú đấm gây ra cơn sóng xung kích đó? Nhưng, thôi, ta phải kiên trì.</Text>
  <Text Key="5005198D_113586">Này, mọi người từ đội chị em của Kishi-kyun? Để Onee-chan lo phần phòng thủ! Các cậu hãy tấn công đi!</Text>
  <Text Key="97AB236A_113587">"Vâng!" "Ừm."</Text>
  <Text Key="03A668BF_113588">Tuy nhiên! Các cô gái của Alter Maiden, kỹ thuật tự hủy các cô dùng trước đó... không được dùng nữa!</Text>
  <Text Key="48622BBA_113589">B-Nhưng, Sheffy-san... Sức mạnh của chúng tôi một mình không đủ để phá vỡ lớp áo giáp đó...!</Text>
  <Text Key="C75BD262_113590">...Điều đó sai rồi, Lea-san. Tất cả chúng ta... đều đã lớn lên một chút từ chuyến hành trình cho đến giờ. Để đánh bại một kẻ thù không thể xâm phạm...</Text>
  <Text Key="4188A77D_113591">...Phu nhân Sheffy! Tôi có thể nhờ cô giữ chân hắn lại được không...?!</Text>
  <Text Key="BDD1AA01_113592">Cô có ý tưởng đang ấp ủ rồi, đúng không? Hiểu rồi...!</Text>
  <Text Key="4438A59D_113593">Ngay cả khi tôi không thể đánh bại hắn... Tôi sẽ dùng toàn bộ nỗ lực để đóng băng hắn tại chỗ...!</Text>
  <Text Key="0501F1DD_113594">...Đi! "Kiếm Băng"!</Text>
  <Text Key="81C160C6_113595">Cả hai chân tôi và mặt đất đã đông cứng bằng băng, hửm? Tuy nhiên, điều đó chưa đủ để...!</Text>
  <Text Key="C4165401_113596">Heh! Tôi không thực sự hiểu, nhưng──tôi sẽ giúp cô một tay, Sulky Maiden! Tôi sẽ lấy... MỘT CÁNH TAY CỦA CÔ!!!</Text>
  <Text Key="53DFF559_113597">...! Cảm ơn rất nhiều, Kariza đại nhân...!</Text>
  <Text Key="45A67CBA_113598">Lily-chan, tiếp theo là gì?!</Text>
  <Text Key="F4938AB6_113599">Được rồi! Tiếp theo là...</Text>
