  <Text Key="32605465_37800">Người dân ở khu mua sắm sẽ được\ndọn dẹp sạch sẽ, đúng không? ♪</Text>
  <Text Key="59979106_37801">Chúng ta chia nhiệm vụ và thu thập tất cả ngay đi!</Text>
  <Text Key="89CDC38A_37802">Không không, cậu không được!\nGiúp đỡ là bị cấm! ★</Text>
  <Text Key="A6BB2574_37803">Đây là nhiệm vụ cho nhà phiêu lưu, cậu biết mà.\nNếu người khác giúp đỡ,\nthì sẽ không còn hấp dẫn nữa, cậu hiểu chứ.</Text>
  <Text Key="EF260429_37804">Cậu đang nói gì vậy?! \nTôi không thể ngồi yên nhìn mọi người chết được!\nSuzuna, và cả cậu nữa! Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="ED843A79_37805">Hừm, tôi nghĩ sự hấp dẫn cũng quan trọng, nhưng... \nĐây là vấn đề, phải không? \nNếu cậu thực sự muốn can thiệp...</Text>
  <Text Key="87376D39_37806">Không còn cách nào khác ngoài làm việc này, đúng không? ♪\nXin lỗi tất cả mọi người và Kishi-san.</Text>
  <Text Key="1905F997_37807">──Ối!★</Text>
  <Text Key="C745D488_37808">Tay tôi, chúng bị trói ra sau! \nÔi không... Tôi không thể tự thoát ra được...</Text>
  <Text Key="9472BB14_37809">Tháo hoặc phá bằng cách vật lý là bất khả, cậu biết mà. \nĐây là ứng dụng của thần giao, cậu thấy không.</Text>
  <Text Key="E0497D37_37810">Nhưng nếu ai đó vẫn cố gắng giúp... \nLúc đó, chúng ta hãy biến tất cả, kể cả Landosol,\n thành biển lửa và cùng nhau chịu trách nhiệm, đúng không? \n</Text>
  <Text Key="03C873D6_37811">Như lúc trước★ \nĐúng không, R-chan và mọi người♪</Text>
  <Text Key="D58D96FF_37812">Tôi... Không sao. Xin để mặc chúng tôi...!\nRia-san, Precia!</Text>
  <Text Key="0097C486_37813">...Vâng! \n...Ưm!</Text>
  <Text Key="96B7D895_37814">Cố lên nhé~★</Text>
  <Text Key="690BE476_37815">Bây giờ, mọi người, chúng ta đi xem nhiệm vụ thôi! \n... À, xin lỗi. Với đôi tay như vậy,\nchắc di chuyển khó khăn lắm, đúng không?</Text>
  <Text Key="61E68FA0_37816">Thôi, đi theo tôi. \nĐếm đến ba... \nDịch chuyển★</Text>
  <Text Key="7809BA23_37817">──! \nAnh Pempokorin...\nCon số này kinh khủng thật...</Text>
  <Text Key="F49DA8D3_37818">Chúng nhiều thật và nằm rải rác khắp nơi...\nKhông ngờ chỉ ba chúng tôi phải thu thập tất cả mấy thứ này...</Text>
  <Text Key="0F9158DD_37819">Thời hạn khoảng 30 phút. \nNếu lâu hơn thì sẽ quá lâu, cậu biết mà♪</Text>
  <Text Key="81689517_37820">Ba- mươi, phút...!</Text>
  <Text Key="2207946A_37821">Này! Đây là loại nhiệm vụ gì vậy?! Với nhiều kẻ thù và thời gian ngắn thế này, rõ ràng là liều lĩnh! Cậu chưa bao giờ định làm công bằng ngay từ đầu, phải không?!</Text>
  <Text Key="FDAEFB26_37822">──Thu thập trong thời hạn là bất khả.\nThôi bỏ cuộc đi.</Text>
  <Text Key="880F164F_37823">...Ria-san!?</Text>
  <Text Key="7725F8EC_37824">Thay vì thu thập, chúng ta sẽ dẫn dắt cư dân và sơ tán họ ra ngoài khu mua sắm. Nếu không làm vậy, họ sẽ không tránh được vụ nổ lớn.</Text>
  <Text Key="B4EC72CF_37825">Ra vậy.\nTrong trường hợp đó, tôi có thể làm được. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="0117D9D0_37826">Chắc chắn...! Nếu mọi thứ nổ trong khi chúng ta sơ tán, \nthen Pempokorin sẽ biến mất và không còn. \nGiống như dọn dẹp, đúng không? Đó là Hidesai&apos;s Gals cho cậu!</Text>
  <Text Key="4F380A08_37827">Vậy thì, chúng ta tiến hành kế hoạch đó...!</Text>
  <Text Key="BB88B3B9_37828">Hehe. Không biết có suôn sẻ thế không~...♪</Text>
  <Text Key="5A1EFBC7_37829">Đây là gì? Con thú nhồi bông này. Nó ở khắp nơi.\nChúng bị ném đi sao?</Text>
  <Text Key="C8D5E985_37830">Nhưng, nó dễ thương một cách tinh tế, phải không... \nNày, chúng ta mang về làm quà cho con gái đi!</Text>
  <Text Key="3C2E66ED_37831">Ơ, ơ, xin lỗi... \nCác người có thể không chạm vào con thú nhồi bông đó được không?\nNó là chất nổ.</Text>
  <Text Key="DC75A40A_37832">Nổ? Đây là...? ...Không thể nào.</Text>
  <Text Key="34F13781_37833">Đúng thật.\nNgay bây giờ, sơ tán ra ngoài khu mua sắm--</Text>
  <Text Key="E529C3E3_37834">À, xin lỗi xin lỗi. Tôi có con gái đang chờ ở nhà. \nGiờ thì, cho tôi một con thú nhồi bông... \nTôi sẽ nghe câu chuyện của cậu sau! Gặp lại!</Text>
  <Text Key="333713A0_37835">...Ái chà!</Text>
  <Text Key="DF551B14_37836">Ồ, con thú bông này. \nNó dễ thương quá♪</Text>
  <Text Key="5E5A742B_37837">Thú nhồi bông, không được.\nBỏ lại, chạy đi.</Text>
  <Text Key="03641271_37838">Tại sao-?</Text>
  <Text Key="C9EA46C9_37839">Nổ.\nNguy hiểm.</Text>
  <Text Key="0324DFA6_37840">Hả. Một vụ nổ!?\nNghe có vẻ vui quá!</Text>
  <Text Key="C5EDF5AE_37841">...Ưm.</Text>
  <Text Key="F0067C2D_37842">Xin lỗi... Tôi không nghĩ họ sẽ chú ý đến chúng ta... \nCảm giác như tôi chưa truyền tải được sự cấp bách...</Text>
  <Text Key="F762ED6F_37843">...Nhưng, khi nghĩ kỹ, đó là điều tự nhiên, phải không? Chúng ta chưa bao giờ có cơ hội truyền đạt thứ gì cho số lượng lớn người như vậy, nên là phải thế...</Text>
  <Text Key="132C6673_37844">Đúng rồi... Hơn nữa, tất cả mọi người chúng ta đang đối mặt đều là người lạ hoàn toàn... Tôi thậm chí không biết làm sao để họ công nhận chúng ta...</Text>
  <Text Key="733036DB_37845">Truyền đạt qua môi miệng.</Text>
  <Text Key="B1E41775_37846">...? \nOnii, có chuyện gì... \nCậu đang cố truyền đạt à?</Text>
  <Text Key="D17ECDAB_37847">Nii-sama...\nVặn vẹo cơ thể...\nAnh đang... nhảy...?</Text>
  <Text Key="6F63B6B7_37848">Vì tay bị trói nên khá không tự nhiên, nhưng... \nĐó là... điệu nhảy của Carmina!?</Text>
  <Text Key="A186AEB4_37849">Nii-sama... đang nói gì đó. \nH-hả...? Gì...?</Text>
