  <Text Key="6E6B45FD_59100">Vài ngày sau, ngày Maristella trở về quê hương đã đến...</Text>
  <Text Key="A1005C93_59101">Được rồi, chúng ta đi thôi. Nào, Homun-Homun, cả cô nữa. Tạm biệt nhé.</Text>
  <Text Key="9BF60A5A_59102">Xin lỗi mọi người. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="458DB493_59103">Ahaha, Homu-chan cỡ lòng bàn tay! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="7E8FFEA1_59104">Vậy thì, Bà ngoại... Cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="340A1CCA_59105">Ừ. Cô cũng vậy, Rui-chan. Cố lên. Là một thiên tài đồng hành, chắc chắn cô sẽ đưa Iroha-chan và Sono-chan trở lại bình thường được.</Text>
  <Text Key="32A0E1A1_59106">Iroha-chan, Sono-chan. Chăm sóc cháu gái ta nhé.</Text>
  <Text Key="9209BE8A_59107">"Vâng"  "Ừm!"</Text>
  <Text Key="8C823094_59108">Vậy thì còn lại... {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="326AB04A_59109">Ta không còn ký ức gì về những gì xảy ra trong thử thách gần đây... ngoại trừ một điều.</Text>
  <Text Key="C0B437DB_59110">Cô biết đó là gì không? Cái búng trán của cậu.</Text>
  <Text Key="C798A976_59111">Ha ha, đừng bận tâm. Tất cả là nhờ cậu mà ta đã nhớ ra một điều.</Text>
  <Text Key="A657E84A_59112">Khi ta mười bảy tuổi, ta để cho nghiên cứu giả kim lấn át. Ta đã liều lĩnh, mất kiểm soát. Nhưng rồi... có một cậu bé, giống hệt cậu, không sợ hãi để gọi ta là đồ ngốc... Nhờ cậu ấy, ta đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="4066B469_59113">...Ta đã yêu cậu bé đó, cậu thấy đấy.</Text>
  <Text Key="744C0F3F_59114">Hả?! Đây là lần đầu ta nghe về chuyện này...! Ý cô là cô đang nói về Ông ngoại ta sao?!</Text>
  <Text Key="92843C27_59115">Hehe, không. Thật không may, đó là một người khác. Mối tình đầu của ta.</Text>
  <Text Key="86E111D0_59116">...Ồ, thật hả...?</Text>
  <Text Key="3925DB17_59117">Hả? Sono-chan, sao vậy?</Text>
  <Text Key="51916D2D_59118">Nếu mọi chuyện diễn ra khác đi... Ta, cô, và Rui-chan, có thể đã chưa bao giờ ra đời. ...Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="0F185F62_59119">Rui-chan. Cách cô nhìn cậu bé này không sai.</Text>
  <Text Key="21F32FFD_59120">Mối tình đầu của ta không có kết quả, nhưng ta hy vọng của cô sẽ có! Bà ngoại sẽ cổ vũ cho cô♪</Text>
  <Text Key="B4A7CCEA_59121">...Bà ngoại. Ừ, ta sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="8ABDCF5B_59122">Ha ha, không có gì. ...Vậy thì, để ta nói lời cảm ơn cuối cùng. Mọi người, cẩn thận nhé!</Text>
  <Text Key="9ED2E1C9_59123">À, chờ đã, Bà ngoại...! Có một điều cuối cùng ta muốn hỏi.</Text>
  <Text Key="AE51C497_59124">Này, Bà ngoại? Tại sao bà đột ngột muốn trẻ lại như ngày xưa?</Text>
  <Text Key="E62C7C88_59125">À, chuyện đó... Thật ngại khi phải thừa nhận. ...Nhìn đây.</Text>
  <Text Key="DDED4EC1_59126">...Ôi! Là Nozomi-chan!</Text>
  <Text Key="03F9EBF8_59127">Đó là đĩa nhạc của Carmina sao? Còn có cả những tạp chí khác có Carmina trên bìa, và cả một mẫu thử của "Alces No. 5". ...Đây là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="32C37AB1_59128">Thực ra, khi ta đến Landosol bí mật để xem xét Rui-chan, ta tình cờ thấy một tạp chí Carmina trong thị trấn và đã yêu từ cái nhìn đầu tiên... Ta mua hết tất cả đĩa nhạc, tạp chí và hàng hóa liên quan của họ vào ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="800AFBCA_59129">Vì vậy, ta quyết tâm học cách hát và nhảy, nhưng ta không thể vượt qua tác động của tuổi tác... Với cơ thể cũ, ta không thể hát được như mong muốn, và cử động cũng không tốt...</Text>
  <Text Key="6B290B2F_59130">....Hả? Vậy lý do bà muốn trẻ lại là...</Text>
  <Text Key="B491C8CA_59131">Bởi vì ta muốn tràn đầy năng lượng như Carmina và biểu diễn như họ...♪</Text>
  <Text Key="4149B29E_59132">CHẾT TIỆN, ĐỒ NGU ĐẾN THẾ CƠ ĐỐI!!!</Text>
  <Text Key="BA45AFEF_59133">...Rui-chan...?</Text>
  <Text Key="EBE10CF5_59134">*Tôi ngồi dậy*</Text>
  <Text Key="49A702C2_59135">Hả...? Chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="CCAB58D8_59136">Ta hiểu rồi... Xin lỗi</Text>
  <Text Key="0A01A512_59137">Cảm ơn hai người vì đã cứu ta</Text>
  <Text Key="EB172C7D_59138">Guho...!</Text>
  <Text Key="F7B8FE66_59139">Các cô ổn khi trở về đây chứ?</Text>
  <Text Key="B693A25D_59140">Thật tuyệt...!</Text>
  <Text Key="1A308587_59141">Sửa chữa mọi thứ chắc chắn đã vất vả. Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="F29E24D5_59142">Vậy thì, không còn oán hận gì nữa chứ?</Text>
  <Text Key="2D0E92C6_59143">Nếu làm việc cùng nhau, các cô có thể làm được!</Text>
  <Text Key="DCAB5401_59144">Đúng vậy</Text>
  <Text Key="BC1D72B0_59145">Xin lỗi vì tất cả những chuyện đó...</Text>
  <Text Key="87276206_59146">Cô đang lầm bầm cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="CA429D32_59147">EEEEEKKKKKK!!! CHỦNG THẬT!!! ĐỒ ĐỒNG HỒN NÀY THẾ NÀO CƠ?!</Text>
  <Text Key="7D5B2B04_59148">Chào mừng về nhà, Lou-chan... Khoan, sao vậy? Trông cô tái mét.</Text>
  <Text Key="A992CAB0_59149">Ahaha, Lou-chan, nhìn cô thở dốc thế kia! Thật sự thiếu sức bền! À, ta biết rồi, Iroha sẽ giúp cô rèn luyện~! Vì vậy... đi bắt côn trùng thôi!!!</Text>
