  <Text Key="F63DA116_72450">Bây giờ, có vẻ như tình thế đã đảo ngược rồi.</Text>
  <Text Key="4D87E6AE_72451">Họ cũng đã cố gắng hết sức rồi.</Text>
  <Text Key="F0664146_72452">Ta không thể để ngươi thấy bộ dạng không ngầu của ta được!</Text>
  <Text Key="172D520C_72453">Đúng vậy! Đi thôi, bạn!</Text>
  <Text Key="4B874C35_72454">Ngươi! tên ranh ma quỷ quái!</Text>
  <Text Key="D9117F5A_72455">Ta đã nhìn thấu hết các đòn tấn công của ngươi rồi, bạn!</Text>
  <Text Key="7E350B9C_72456">Hehe, ta chỉ muốn nói điều này một lần thôi~♪</Text>
  <Text Key="CB451D53_72457">Úi chà!</Text>
  <Text Key="97D5D623_72458">Ngươi đã cứu ta, bạn!</Text>
  <Text Key="08EE360B_72459">Này, xin đừng rời sự cảnh giác cho đến tận phút cuối!</Text>
  <Text Key="C953C0C8_72460">Để ta có một bài học kỹ lưỡng sau này!</Text>
  <Text Key="DFFE21D1_72461">Bây giờ! Cô Rei</Text>
  <Text Key="261AA43B_72462">Giao cho ta!</Text>
  <Text Key="96715B03_72463">Haaaaahhh!</Text>
  <Text Key="8788472B_72464">Ngôi nhà ma đã hoàn thành nhiệm vụ cuối cùng và đã đến lúc những bóng ma trở về thế giới tinh linh. Họ đã hứa với những bóng ma rằng chắc chắn sẽ quay lại năm sau, và Tsumugi cùng những người khác tiễn biệt những người đã trưởng thành rực rỡ.</Text>
  <Text Key="515FAC80_72465">Ta sẽ dẫn ngươi đến một thế giới vui vẻ~♪</Text>
  <Text Key="433E22F8_72466">Ngươi sợ rồi~ Ngươi sẽ sợ~ Ta sẽ dọa ngươi~♪\nNhưng thật sự rất vui~♪</Text>
  <Text Key="7BAAE5CA_72467">Chào mừng đến với thị trấn của chúng tôi~♪</Text>
  <Text Key="62DAE7DC_72468">Vào ngày diễu hành. \nNhiều khách hàng đã đến Halloween Park. \nĐiều họ thấy không phải là những bóng ma đáng sợ... mà là.</Text>
  <Text Key="1F8C8FC4_72469">Ahaha! Ngươi thật đáng yêu, một bóng ma nhỏ bé!</Text>
  <Text Key="15748A61_72470">Ngươi nghĩ ta dễ thương, hả?! \nNhưng thực ra, chúng ta rất đáng sợ, ngươi biết đấy!</Text>
  <Text Key="2F3901D0_72471">Nhưng cảm ơn ngươi! \nNếu ngươi đến ngôi nhà ma,\nta sẽ tặng ngươi một dịch vụ đặc biệt!</Text>
  <Text Key="B0BD8B98_72472">Hahaha! Loài người ngu ngốc! \nCác ngươi phải quỳ gối trước ta!</Text>
  <Text Key="0212E745_72473">Ơ, ơ, ta hiểu rồi! \nNgươi nên hét lên với niềm vui vô cùng!</Text>
  <Text Key="AD5187E4_72474">Này Mẹ~ Con muốn con gấu bông bay kia! \nKhông biết bán ở đâu nhỉ.</Text>
  <Text Key="078702F1_72475">Hmm, để xem. Chúng ta đi tìm cửa hàng lưu niệm sau nhé?</Text>
  <Text Key="2EE788FE_72476">Gấu bông!? Ta không phải gấu bông, ngươi biết đấy!?</Text>
  <Text Key="4EFFCAED_72477">Sao thế? \nThay vì chỉ đứng xem từ chỗ đó, hãy cùng đi bộ. \nTa sẽ thắp sáng đường cho ngươi. Nào, nắm tay ta.</Text>
  <Text Key="841D7710_72478">Hehe, ngươi thật là đứa trẻ dũng cảm vì không sợ ta. Hãy cùng ta đi một chuyến phiêu lưu vào đêm Halloween!</Text>
  <Text Key="11D3F60C_72479">Những đứa trẻ đó dường như đang làm khá tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="853D8C16_72480">Mọi người đều đang cười.</Text>
  <Text Key="B9C4E113_72481">Được, để xem. \nTa lo rằng ngươi có thể làm hỏng việc gì đó, \nnhưng ngươi thực sự đã trở nên ấn tượng.</Text>
  <Text Key="37E9C9D0_72482">Tsumugi và những đứa trẻ nó nuôi, cùng với những người mặc trang phục chúng làm, đang đi bộ. Chỉ có thể chứng kiến cảnh tượng này, Halloween năm nay thực sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="8B6ADAB1_72483">Ta thực sự vô cùng vui mừng vì được cùng đi bộ với cô Rei! Giá như mỗi ngày đều là Halloween! Không, hãy biến nó thành Halloween!</Text>
  <Text Key="78D31D73_72484">Ừ, thì... đó hơi... À, ta hiểu rồi. Sau khi Halloween kết thúc, những đứa trẻ đó sẽ trở về thế giới tinh linh.</Text>
  <Text Key="EA11DD6C_72485">Đó là... Không, không, không! Bây giờ không phải lúc buồn bã! \nTa phải dạo phố với nụ cười rạng rỡ!</Text>
  <Text Key="80BD58A4_72486">Tsumugi... Đúng vậy. \nNhững đứa trẻ đó đang cố gắng hết sức. Chúng ta không thể lười biếng.</Text>
  <Text Key="CD91135B_72487">Đúng vậy! \nChúng ta luôn phải cho chúng thấy rằng chúng ta đang dẫn đầu!</Text>
  <Text Key="CE285AB0_72488">Tại ngôi nhà ma đã giải trí nhiều khách hàng, \nngày kinh doanh cuối cùng trong năm đã đến.</Text>
  <Text Key="A17459E7_72489">Giờ thì tất cả đã kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="F3E2743F_72490">Ừ, có lẽ...</Text>
  <Text Key="734FC12B_72491">Tsumugi! Ta đã hoàn thành phần dọn dẹp cuối cùng rồi!</Text>
  <Text Key="BDBC6652_72492">Ta đã trở về hoàn toàn sạch sẽ~</Text>
  <Text Key="3D2EA617_72493">Ta cũng không lười biếng đâu, ngươi biết đấy!</Text>
  <Text Key="107D03D5_72494">Đừng nói dối! Ngươi vừa để Victor làm hộ một chút, phải không?!</Text>
  <Text Key="BB52590F_72495">Ồ, đừng nói thế!\nNgươi sẽ bị Tsumugi mắng, ngươi biết đấy?</Text>
  <Text Key="9B669395_72496">Tsumugi...?</Text>
  <Text Key="7F3F6F68_72497">...Hah! K-Không, đúng vậy!\nLàm việc bỏ bê là không được! Eddie!</Text>
  <Text Key="E3E5F338_72498">Thở dài... Đây chắc chắn là lần cuối Tsumugi mắng ta...</Text>
  <Text Key="A78420EA_72499">Đây không phải là kết thúc! Bởi vì luôn có năm sau!</Text>
