  <Text Key="00E2163E_155050">T-Tôi không phải trẻ con!</Text>
  <Text Key="CC0C4B07_155051">Vâng vâng, một người lính đang làm nhiệm vụ</Text>
  <Text Key="0B00EB00_155052">Thí sinh 3</Text>
  <Text Key="2B103379_155053">Chiến binh 2</Text>
  <Text Key="42F2D4F0_155054">Chiến binh 1</Text>
  <Text Key="829B7740_155055">Khi Monika biết giải đấu đã trở thành hệ thống đôi, cô ấy cố gắng tìm một người bạn đấu, nhưng bị mọi người từ chối vì ngoại hình của mình. Đúng lúc đó, cô ấy nhận được lời mời từ {playername} làm bạn đấu, và cô cảm thấy vui mừng lẫn do dự. Monika thề sẽ chiến đấu cùng anh ấy.</Text>
  <Text Key="3C5CAEF6_155056">Vài tháng sau khi tập luyện đặc biệt để cao hơn, ngày đăng ký giải đấu cuối cùng cũng đã đến. {playername} đang thực hiện phép đo cuối cùng cùng với Monika.</Text>
  <Text Key="9D643625_155057">Thế nào, đồng chí...?</Text>
  <Text Key="9CAE2338_155058">140cm và... 1mm!</Text>
  <Text Key="8BE978B3_155059">Ugh...! Nếu đo 100 lần vẫn như vậy, thì đó không phải là giấc mơ hay ảo giác! Cuối cùng tôi cũng có thể tham gia giải đấu...!</Text>
  <Text Key="3DB414B8_155060">Thật là một hành trình gian nan cho đến bây giờ. Nhưng nhờ sự ủng hộ của bạn... Không, xin lỗi. Tôi đã quá vội vàng! Tôi hạnh phúc đến mức chỉ...</Text>
  <Text Key="411835B5_155061">Mục tiêu thực sự của tôi là chiến thắng giải đấu đấu đôi. Bây giờ tôi biết mình có thể tham gia, tôi phải nhanh chóng đến địa điểm...</Text>
  <Text Key="40BC3263_155062">Tôi có thể đi với bạn được không?</Text>
  <Text Key="40B549E9_155063">...Hm? Tôi không phiền, nhưng... Hôm nay chỉ là đăng ký, và các trận đấu còn ở phía trước, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="B62FD8D5_155064">...Bạn muốn xem khoảnh khắc tôi bước vào? Bạn thật là người tốt. Vậy để tôi cho bạn xem càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="077AE743_155065">Các thí sinh tham gia giải đấu, xin hãy xếp hàng ở đây! Chúng tôi sẽ đăng ký các bạn theo thứ tự!</Text>
  <Text Key="F9565742_155066">À, ước gì đến lượt tôi sớm. Đây là lần đầu tiên tôi mong chờ được đo chiều cao nhiều thế này♪</Text>
  <Text Key="9C2E792B_155067">Nhưng có nhiều thí sinh quá... Hơn nữa. Họ dường như đều có bạn đồng hành như tôi...</Text>
  <Text Key="6A42F41B_155068">Tiếp theo, làm ơn!</Text>
  <Text Key="265A705A_155069">Ồ, đến lượt tôi rồi.\nHãy đo chiều cao của tôi làm ơn!!</Text>
  <Text Key="37F24B61_155070">...Có một chút khác biệt, nhưng bạn đáp ứng các điều kiện. Chúng tôi sẽ chấp nhận đăng ký của bạn.</Text>
  <Text Key="BD2D1E8C_155071">Bạn có nghe thấy không!? Được rồi... Tất cả những gì còn lại là nhắm đến chiến thắng──</Text>
  <Text Key="F02E65C9_155072">Tiếp theo là... Bạn đấu của cô Monika là bạn ở đằng kia, đúng không?</Text>
  <Text Key="18EDF738_155073">...Ý bạn là gì?</Text>
  <Text Key="17EEF514_155074">Đúng vậy, ý bạn là gì!? Đây là giải đấu đấu đôi, đúng không!? Một trận đấu nghiêm túc một chọi một, phải không!?</Text>
  <Text Key="5DB063C6_155075">Thực ra, luật đã được sửa đổi và năm nay nó đã thay đổi thành &quot;giải đấu võ thuật&quot; nơi hai người chiến đấu cùng nhau.</Text>
  <Text Key="A47FCA5E_155076">Chúng tôi đã thông báo thay đổi luật trên bảng thông báo, tờ rơi và ma thuật truyền thông...</Text>
  <Text Key="13DE6E78_155077">Giải đấu này giống như một sự kiện thường niên và luật mới được thông báo gần đây... Vì vậy có nhiều người nghe giải thích ở đây và biết tin lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="7C0923C7_155078">Thế à... Tôi đã tập luyện trong rừng một thời gian rồi... Đó là lỗi của tôi. Nhưng tại sao họ lại làm vậy...</Text>
  <Text Key="9F0A4280_155079">Giải đấu này đã được hội đồng quý tộc tổ chức trong một thời gian dài, nhưng đã quyết định giao nó cho Hiệp hội Quản lý Guild.</Text>
  <Text Key="A5A27885_155080">Đó là lúc luật thay đổi. Quan trọng là có sức mạnh để thắng một mình, nhưng giờ mọi người tìm kiếm khả năng hợp tác với người khác...</Text>
  <Text Key="671D4F5D_155081">Tôi hiểu rồi... Nếu là luật, tôi cũng sẽ tuân theo. Nhưng...</Text>
  <Text Key="FA972276_155082">Cặp đôi, hử...? Tôi có thể tin tưởng {playername} che chở phía sau. Nhưng tôi không thể để anh ấy theo sự ích kỷ của tôi thêm nữa...</Text>
  <Text Key="721EF743_155083">Nếu bạn chưa có bạn đấu, xin hãy kiểm tra không gian ở phía sau. Ở đó có lẽ sẽ có nhiều người tìm kiếm cặp đôi.</Text>
  <Text Key="4447EA8E_155084">Tôi hiểu rồi! Cảm ơn thông tin. ...Xin lỗi, nhưng hãy chờ tôi ở đây. Khi tôi xong, chúng ta cùng ăn một bữa nhé.</Text>
  <Text Key="9402713F_155085">Bạn ổn nếu một mình chứ?</Text>
  <Text Key="E41394C0_155086">Tôi có nên đăng ký không?</Text>
  <Text Key="AF9F3C2F_155087">Tôi không phải trẻ con, bạn biết chứ...? Đừng lo, tôi sẽ quyết định nhanh thôi.</Text>
  <Text Key="FD5F9B19_155088">Thôi, tôi nên nói chuyện với ai đây...</Text>
  <Text Key="F97FEF70_155089">Bạn kia!</Text>
  <Text Key="02B4C90E_155090">Hả? Ai gọi?</Text>
  <Text Key="8F5A5CEF_155091">Nhìn xuống đi! Chỉ để bạn biết, tôi không nhỏ như vậy đâu!</Text>
  <Text Key="A060CDB0_155092">Ồ... Ừ... Vậy bạn muốn gì từ tôi?</Text>
  <Text Key="6536A89D_155093">Tôi là Monika. Một thí sinh trong giải đấu này. Nếu bạn chưa có bạn đấu, sao bạn không cùng tôi đội lên?</Text>
  <Text Key="CB1FB712_155094">Gì!? Bạn là thí sinh!? Ồ, không... Ơ... Xin lỗi, nhưng tôi đã cùng đội với người khác rồi...</Text>
  <Text Key="D207DE08_155095">...Thật sự, phán xét người khác bằng ngoại hình thật đáng thương. Tiếp theo!</Text>
  <Text Key="179ECB38_155096">Hả? Bạn muốn cùng đội với tôi? Bạn là một cô gái dễ thương đến mức tôi cảm thấy muốn cố gắng cùng bạn, nhưng xin lỗi. Tôi đang nhắm đến chiến thắng. Ồ, bạn có muốn trao đổi thông tin liên lạc không?</Text>
  <Text Key="6A986547_155097">Tiếp theo!!</Text>
  <Text Key="6970E236_155098">Từ đó, Monika gọi các thí sinh, nhưng họ liên tục từ chối cô ngay tại chỗ.</Text>
  <Text Key="CB5C07B4_155099">Monika!</Text>
