  <Text Key="2802F035_169900">Tôi ngạc nhiên đấy. Cậu chắc chắn là một ứng cử viên hẹn hò xứng đáng♪</Text>
  <Text Key="AD31539F_169901">Cái nhìn trong mắt cậu là sao... sợ sao? Cậu có vẻ hơi lạ kỳ từ nãy đến giờ, phải không? Tôi nghĩ cậu không ăn nhầm thứ gì, nhưng có lẽ cậu bị sốt rồi...</Text>
  <Text Key="78070B41_169902">...Đây, để tôi đo nhiệt độ cho cậu. Này, này, tôi chỉ chạm vào trán cậu thôi, không cần thận trọng vậy chứ.</Text>
  <Text Key="41D62921_169903">Hừ, giờ mặt cậu đỏ rồi... Khoan đừng nói với tôi... cậu tưởng tôi nói cậu là ứng cử viên hẹn hò của tôi sao?</Text>
  <Text Key="6B26A8AF_169904">...Ha, tất nhiên là không phải rồi.</Text>
  <Text Key="3A09F290_169905">Các em gái tôi. Tôi có hỏi cậu trước rồi mà, đúng không? Trở thành em trai tôi. Lúc đó, cậu có vẻ không mấy hào hứng, Boy...</Text>
  <Text Key="E3C372E0_169906">Tuy nhiên, biết sao... Tôi lại càng thích cậu sau chuyện đó.</Text>
  <Text Key="AFB6D3F8_169907">Tôi là một tên trộm, mà. Vì vậy tôi không chờ câu trả lời của cậu đâu.</Text>
  <Text Key="4F00FB36_169908">Dù là Wakana hay Fubuki, chúng ta sẽ giải quyết sau. Dù sao đi nữa, cậu sẽ trở thành em rể của tôi. Và tôi sẽ là chị dâu của cậu.</Text>
  <Text Key="DFCD1333_169909">Dù cậu nói gì đi nữa, chuyện này đã định rồi. Nếu cậu muốn đảo ngược, cậu phải đánh bại tôi trước♪</Text>
  <Text Key="3E877B44_169910">...Nhưng mà. Giờ chúng ta nên ký kết hiệp ước anh em này thật chặt chẽ.</Text>
  <Text Key="4A3607D0_169911">Heheh. Ý tôi là tôi sẽ giao lưng phía sau cho cậu, Boy. Nói cách khác... Tôi để cậu quyết định con quái vật nào đặt cược trong cuộc đua tiếp theo.</Text>
  <Text Key="CDD443D7_169912">Tôi giao toàn bộ tài sản của mình cho cậu. ...GIỜ THÌ CHÚNG TA ĐẶT CƯỢC VÀO CON NÀO?!</Text>
  <Text Key="CEA7019D_169913">...Sao, cậu nói cậu sẽ nuốt lời hiệp ước với chị dâu của mình sao?! AAAAÀHH?!</Text>
  <Text Key="560C345A_169914">...Tốt♪</Text>
  <Text Key="A28C3106_169915">"Chắc chắn sẽ trượt. Và tôi sẽ bị giết". Đó là điều {playername} nghĩ, tái mét mặt, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="34FA24EC_169916">CẬU LÀM ĐƯỢC RỒI! CẬU THẬSỰ LÀM ĐƯỢC RỒI, BOY! NHÌN KÌA! CẬU ĐÃ TRÚNG JACKPOT!</Text>
  <Text Key="9DD1B15F_169917">THẬT TUYỆT VỜI! Như mong đợi từ em rể tôi! Cậu đang kiếm được một khoản lớn đây!</Text>
  <Text Key="CC86551B_169918">Đến đây, Boy. Khi Wakana và Fubuki làm điều tốt, tôi ăn mừng như thế này♪</Text>
  <Text Key="CB8B57CF_169919">Tôi cũng tặng cậu đây. Làm tốt lắm, Boy.</Text>
  <Text Key="F25B70CE_169920">Thế đấy, thế đấy! Làm rất tốt, thật sự rất tốt!!</Text>
  <Text Key="8C4ED31E_169921">Vừa nói vậy, Yamato xoa đầu {playername} với tâm trạng phấn khởi.</Text>
  <Text Key="6ABC4DE0_169922">Một cảm giác gần gũi mà cậu chưa từng cảm thấy trước đây, và mùi thơm dễ chịu từ mái tóc cô ấy -- {playername} bối rối trước sự hiện diện đột ngột của một "chị dâu".</Text>
  <Text Key="2632E155_169923">Nơi này có bầu không khí đáng ngờ</Text>
  <Text Key="3ED37C04_169924">Cậu thực sự có thể dùng nhiều vậy sao?</Text>
  <Text Key="87E9626C_169925">Vậy là chi phí sinh hoạt của cậu...</Text>
  <Text Key="2DE08698_169926">Tôi cảm thấy mình hiểu khó khăn của Wakana-chan hơn rồi</Text>
  <Text Key="CF6AE341_169927">Chúng ta hãy bình tĩnh lại, và...</Text>
  <Text Key="5E28E649_169928">*Tôi chen vào*</Text>
  <Text Key="3F3C0E7D_169929">(Yamato-san là... mãnh liệt, theo nhiều cách...)</Text>
  <Text Key="3D490BB4_169930">Có mùi gì đó hơi dễ chịu</Text>
  <Text Key="54F70D4C_169931">...Nó đến từ phía này...</Text>
  <Text Key="8BC9A5E7_169932">Từ mái tóc của Yamato-san...?</Text>
  <Text Key="190D8792_169933">Tôi thấy khá bất ngờ đấy</Text>
  <Text Key="FA8FE1BF_169934">Ha, t-tôi xin lỗi</Text>
  <Text Key="08822AE9_169935">Tôi là ứng cử viên hẹn hò...?</Text>
  <Text Key="58A5E1F0_169936">Một hiệp ước?</Text>
  <Text Key="A5C8A08F_169937">Trách nhiệm đó quá nặng nề rồi</Text>
  <Text Key="69933B8D_169938">O-Okay, số 5</Text>
  <Text Key="276E250C_169939">Chúng ta... thắng rồi sao?!</Text>
  <Text Key="513A3C6F_169940">...Cảm giác như mình đã từng đến đây rồi...</Text>
  <Text Key="D86A22CD_169941">(Đau quá... Ý thức tôi đang mờ dần...)</Text>
  <Text Key="BAA31C2A_169942">Nhân viên</Text>
  <Text Key="5532239C_169943">Yamato và Các Khách</Text>
  <Text Key="B2541A06_169944">{playername} rời khỏi sòng bạc đua quái vật cùng Yamato. Lúc đó, những kẻ đuổi theo họ đã không còn đâu.</Text>
  <Text Key="0BB2CDD0_169945">Sao vậy, Boy? Trông cậu tươi tỉnh thế. Cậu vui vì trúng jackpot đến vậy sao?</Text>
  <Text Key="96CCBCBC_169946">...Hả? Không phải vậy? Cậu nghĩ chúng ta có thể về nhà ngay bây giờ vì cơn nóng đã qua rồi? ...Đừng vội mừng.</Text>
  <Text Key="D8C59A73_169947">Nào, nhìn cái này đi. Nhờ cậu, Boy, túi tôi giờ ấm áp và đầy vàng ròng rãi rồi. Hãy tiêu nó trước khi có cơ hội sống sót qua đêm.</Text>
  <Text Key="88350777_169948">Nếu tôi hết, tôi sẽ thắng lại nữa♪ Vậy là quyết định rồi... giờ, đi thôi!</Text>
  <Text Key="43C29152_169949">Yamato nắm lấy cánh tay {playername} và kéo cậu vào trái tim khu vực giải trí về đêm.</Text>
