  <Text Key="F66978A7_43350">Này, những kẻ tội lỗi! Các ngươi cũng đang than khóc về tội lỗi của mình, phải không? Các ngươi cần một hình phạt cho những tội lỗi không thể tha thứ!</Text>
  <Text Key="A8D6A9C3_43351">Mẹ kiếp, Quỷ Vũ Vũ Trụ âm mưu tiêu diệt nhân loại!</Text>
  <Text Key="6B67F8D2_43352">Hả? Có chuyện gì vậy với đám kỳ quặc này? Họ đang nói về những thuyết âm mưu gì vậy, quay sang bên phải rồi lại sai?</Text>
  <Text Key="ED99A9D9_43353">Câm miệng đi, Quỷ Vũ Vũ Trụ! Bọn ta sẽ bảo vệ hòa bình của nhân loại! Yuni-chan, hãy dốc hết sức lực lên!</Text>
  <Text Key="81857024_43354">Uhh... Trận chiến này tuyệt vời thật.</Text>
  <Text Key="A42B5E03_43355">Hiệp hội quản lý guild có thói quen cứng nhắc vô căn cứ là nói trận chiến trước khi bắt đầu nói chuyện phiếm quá lâu mỗi lần. Với khung thời gian ngắn như vậy, họ sẽ không có gì để phàn nàn.</Text>
  <Text Key="DF887FF9_43356">Trong sự hỗn loạn, tôi biến đối thủ thành một tên ác nhân cấp thiên hà. Ngay cả những kẻ không biết chuyện gì xảy ra khi đi ngang qua cũng sẽ nghĩ, Hả, lần này câu lạc bộ thân thiện đang chiến đấu vì nhân loại.</Text>
  <Text Key="31CF0C2E_43357">Bùm! Hoàn hảo để tránh spoiler!</Text>
  <Text Key="A5455E33_43358">Được rồi, giữ nhịp độ tiếp. Akino vừa liên lạc với chúng ta bằng ma thuật truyền tin. Cô ấy dường như đang chờ ở sân trong để có một chiếc máy bay đón chúng ta.</Text>
  <Text Key="5DB06091_43359">Đó là một vị thần.</Text>
  <Text Key="970A122E_43360">Mẹ kiếp, nó sắp xảy ra rồi!</Text>
  <Text Key="B432092D_43361">Hả... Này, chờ đã. Cậu biết không... Không khí xung quanh đây đã thay đổi nhiều lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="47F4FEBA_43362">C-Có chuyện gì với tiếng chuông báo hiệu xấu xa này chứ?! Nguy rồi! Mọi người, trốn đi!</Text>
  <Text Key="6C213996_43363">♪ Teresaaaa... Joga-kuiin...</Text>
  <Text Key="C8FECA7C_43364">Eek! Quỷ Vương mà tôi tưởng đã đánh bại đang đi bộ bình thường với vẻ mặt ngầu!</Text>
  <Text Key="CC74FD32_43365">Những kẻ vượt ngục đi đâu rồi...? Aaaa, ngay khi tìm thấy chúng, chúng sẽ bị chém đầu, và những cái đầu bị chém sẽ bị đá vào tay nhau. Bwahaha!</Text>
  <Text Key="3D9C6440_43366">Chết tiệt, cô ấy trở lại bình thường rồi. Da cô ấy bóng mỡ quá. Trận chiến đó đã cho cô ấy bao nhiêu lần đầu tiên vậy?</Text>
  <Text Key="3F95B091_43367">Nguy rồi. Tôi phải vội vàng theo hai cách. Tôi không để cho Sister Tomie bắt được tôi ngay bây giờ, và nếu kéo dài quá lâu, Hiệp hội Quản lý Guild sẽ bắt đầu phàn nàn về tôi.</Text>
  <Text Key="1BF7C043_43368">Đúng không? Dù sao thì, hãy nhanh chóng đến Flying Chielun!</Text>
  <Text Key="52E44DF1_43369">Đó có phải là tên chiếc máy bay của Medan không?</Text>
  <Text Key="C2A88C1E_43370">Kết Thúc Hạnh Phúc và Thanh Xuân</Text>
  <Text Key="7B000FD4_43371">Chúng ta có chúng rồi, Thỏ! Đã lâu rồi chúng ta chưa đi phiêu lưu trên một chiếc máy bay trong cảnh lưu đày</Text>
  <Text Key="FC323446_43372">Mẹ kiếp, chúng biết kế hoạch của chúng ta. Mẹ kiếp, tôi vội vì hai lý do.</Text>
  <Text Key="A3EC8454_43373">Nhưng khi tôi nhìn các cậu, các cậu khiến tôi nhớ về con người tôi ngày xưa khi còn hoạt động</Text>
  <Text Key="7D8AA535_43374">Á! Anh ấy sắp bắt đầu nói về bản thân vào lúc bận rộn như thế này!</Text>
  <Text Key="763C37A5_43375">Đúng vậy. Đó là lúc tôi còn bò lết với cái đầu bị vặn xoắn, như một cơn mưa những đòn đánh ngang...</Text>
  <Text Key="6BAB0978_43376">Chết tiệt, tôi đang cố làm gián đoạn ký ức của Emo. Đây là chương 'quá khứ đau buồn' của kẻ thù Vô Tâm. Ngay bây giờ, là đoạn nhân vật giáo viên quá cố xuất hiện và sử dụng hai hoặc ba tập.</Text>
  <Text Key="A7D1D477_43377">Ehh, được rồi, được rồi! Không phải tôi không tò mò, nhưng không phải bây giờ!</Text>
  <Text Key="262FD183_43378">Uni-senpai, cậu biết không. Cậu đã bắt đầu thói quen thường lệ của mình rồi. Kết thúc đi.</Text>
  <Text Key="9FE8242B_43379">Được rồi, hãy thu gọn lại, Yuni-chan! Hãy dốc hết sức lực lên!</Text>
  <Text Key="AC3CEB31_43380">Này, những kẻ vượt ngục! Tôi rất vui được gặp lại các cậu!</Text>
  <Text Key="D5C7518D_43381">Ồ... Các cậu dai dẳng thật, khiến tôi rùng mình...</Text>
  <Text Key="D45FB1C9_43382">Hehehe... Tôi thậm chí không biết 'điều tiện lợi' của các cậu là gì. Tôi có tiền án trong quá khứ. Đúng vậy, đó là lúc Lord Morgan, Phó Tư Lệnh Quỷ Vương, vẫn còn trong Đội Kỵ Sĩ...</Text>
  <Text Key="E0266C93_43383">C-Có rồi! Tôi sẽ tự nói chuyện với bản thân khi có cơ hội!</Text>
  <Text Key="2DAE6696_43384">Vwaaaaah, còn tệ hơn là để lộ sự yếu đuối.</Text>
  <Text Key="2D85FF6B_43385">Tôi không có gì để nói đáp lại. Khi chúng ta đang thua, chắc chắn chúng ta đã bị lợi dụng và buông lỏng cảnh giác. Nó giống hệt như ngày xưa.</Text>
  <Text Key="0C13E935_43386">Đúng vậy, đó là một tháng trước khi tôi vẫn còn là một đứa trẻ 8 tuổi. Khi tôi tham gia buổi tập huấn giả định gia đình trẻ em tại mẫu giáo, tôi yêu cầu cho bú giả, liên quan đến Sparrow, người dẫn đầu</Text>
  <Text Key="C839B074_43387">C-Cái gì!? Phản bác!? Tên này đang lợi dụng một khoảng trống tạm thời trong phòng thủ của sĩ quan......doeeeeeeeer......sức mạnh tự khẳng định......</Text>
  <Text Key="3AEDD233_43388">Đó là điểm tác động, phải không?</Text>
  <Text Key="89550E4F_43389">Hehehe... Có chuyện gì vậy, Sister? Chỉ những ai sẵn sàng được nói mới được phép nói. Tôi có quyết tâm kéo dài câu chuyện này đến tận cùng!</Text>
  <Text Key="0B37DA1A_43390">Ồ, Yuni, cái này không tốt! Có một người canh gác xanh với đôi kính lấp lánh ở kia!</Text>
  <Text Key="F0E2945F_43391">Tại sao cô ấy lại xuất hiện ở khắp mọi nơi?</Text>
  <Text Key="1667C8F6_43392">Tch, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài dừng lại ở đây hôm nay. Chloe, Chiel, kết thúc nhanh đi.</Text>
  <Text Key="E37D6DE4_43393">Ryou!</Text>
  <Text Key="24F4788C_43394">Chiel &amp; Chloe</Text>
  <Text Key="B867F2DA_43395">Meliso, meliba</Text>
  <Text Key="3F8E4F5F_43396">Chà... Chà, cái này khó khăn thật. Chúng ta đã lên được máy bay và trở về đây, nhưng Tomie lúc nào cũng đứng dậy, bất kể chúng ta đánh bại cô ấy bao nhiêu lần.</Text>
  <Text Key="EA50B5A2_43397">Chloe, đây không phải lúc để giải thích tình hình như nhân vật chính. Chúng ta cuối cùng cũng vượt qua được chướng ngại vật. Hãy nhanh lên với kế hoạch.</Text>
  <Text Key="A3656684_43398">Đúng vậy. Đến lúc này, cả Tomie lẫn Người Canh Gác Xanh đều không có ở đây.</Text>
  <Text Key="3FDE7866_43399">Haaa, tốt nhất là không chen vào. Vậy thì, nhé, hãy trang trí nó với Vẻ Đẹp Vô Tận trong sự vắng mặt của Quỷ!</Text>
