  <Text Key="A95E85E0_173450">Ừm...?</Text>
  <Text Key="16783711_173451">Ồ, xin lỗi nhé!\nThói quen xấu của tôi là nói dai như vậy.</Text>
  <Text Key="17F847F1_173452">Với tôi thì lúc nào cũng một chiều thôi. Ahaha!\nNhưng đừng ghét tôi vì hơi tự phụ chút nhé?\nTiên sẽ biến mất nếu không được yêu thương!</Text>
  <Text Key="BE835DEA_173453">Dù sao thì, tên tôi là Nebbia. Tôi là một tiên hướng dẫn.\nCác người là ai vậy?</Text>
  <Text Key="DDF26A7D_173454">Có phải các người đã phá phong ấn căn phòng này không?</Text>
  <Text Key="C01E7073_173455">Tên cô là... Nebbia?\nVậy cô chính là "thứ gì đó" bị phong ấn ở đây.</Text>
  <Text Key="48E27332_173456">Được rồi, giờ không phải lúc để làm quen.\nCô Pecorine và cô Kyaru thì—\nH-hả?</Text>
  <Text Key="E936AB3C_173457">Zzz... zzz...♪</Text>
  <Text Key="36C935D9_173458">Họ... dường như đang ngủ.\nCô có làm gì không, cô Nebbia?</Text>
  <Text Key="4FFB7CFC_173459">Ừ.\nTôi đã tạm thời đóng băng tài khoản của họ\nbằng đặc quyền của một tiên hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="93DA7C18_173460">Dù sao, với mọi thứ hỗn loạn như vậy,\nvà với đặc quyền hạn chế của tôi...\nTôi nghĩ họ sẽ tỉnh dậy sớm thôi.</Text>
  <Text Key="F2B337C4_173461">Nhân tiện... cô là {playername}, đúng không?\nCô còn nhớ tôi không?</Text>
  <Text Key="54820551_173462">Cho tôi biết mọi chuyện đi.\nTôi bị nhốt trong lồng như chim suốt thời gian qua,\nkhông thể hiểu nổi chuyện gì đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="3332776F_173463">Chính chúng ta mới là người "không thể hiểu nổi" mọi chuyện...\nCô ấy có phải là một người quen của ngài nữa không, thưa ngài?</Text>
  <Text Key="79DDE255_173464">Ch-chúng ta phải làm sao đây?\nTôi hoàn toàn bối rối về chuyện đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="645CFDB2_173465">Chúng ta nên bắt đầu bằng cách đưa cô Pecorine và cô Kyaru đến nơi an toàn chứ?</Text>
  <Text Key="1223FB92_173466">Ồ, họ ổn ở đó rồi.\nKhi tôi bị phong ấn ở đây,\n"Sương Hồ Ảo Giác" gần đó cũng bị kẹt theo tôi.</Text>
  <Text Key="452F0D83_173467">Bạn bè của cô chỉ tạm thời phát điên\nvì tiếp xúc với nó.</Text>
  <Text Key="019DD342_173468">Tôi sẽ dọn sạch lớp sương.\nHọ sẽ bình thường trở lại khi tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="0B8EA40C_173469">Điều tôi muốn biết là chuyện gì đang xảy ra với thế giới này\nFio chạy đi đâu rồi?\nTôi có quá nhiều câu hỏi, sắp nổ tung rồi!</Text>
  <Text Key="6BCBA449_173470">Mọi người?\nTất cả mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="B49A431F_173471">Cô Karin!\nNơi này nguy hiểm.\nXin hãy ở lại tầng dưới.</Text>
  <Text Key="779B5279_173472">Nhưng tôi nghe thấy tiếng la.\nCh-chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="3FCB3189_173473">Eeek!\nCó... có một sinh vật nhỏ xíu ở đây!</Text>
  <Text Key="7B2A82D2_173474">Gọi tôi là Nebbia đi!\nHmm, tôi hiểu rồi..\nVậy cô là người quản lý tòa nhà này?</Text>
  <Text Key="AFC10172_173475">Xin lỗi vì đã sống nhờ ở đây lâu như vậy mà không trả tiền thuê.\nNhưng thực sự không phải lỗi của tôi.\nTôi chỉ hơi nghịch một chút, và bị khóa ở đây.</Text>
  <Text Key="3F4577FD_173476">Nơi này đại loại là một cơ sở cải tạo cho chúng tôi, những tiên hướng dẫn.\nĐôi khi chúng tôi bị lỗi, và sẽ được đưa vào đây\ntạm thời để cách ly cho đến khi được sửa chữa.</Text>
  <Text Key="3560B713_173477">Nhưng lẽ ra là "tạm thời" mà.\nTôi chỉ bị bỏ rơi ở đây,\ngần như chết vì chán.</Text>
  <Text Key="1E8F7E3B_173478">Tôi cảm thấy sự hiện diện của Fio ở tầng dưới,\nnhưng dù gọi bao nhiêu lần,\nchị ấy cứ bỏ qua.</Text>
  <Text Key="95B6317E_173479">Fio?\nTôi e là không nhận ra cái tên đó.</Text>
  <Text Key="6D4AED16_173480">Nhưng dường như bất cứ thứ gì bị phong ấn ở tầng dưới\nđã rời đi, sử dụng một vòng tròn dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="D37824AB_173481">Thế à...\nVậy chị ấy lẽ ra nên đưa tôi theo.\nChị ấy đã quá quyết liệt để thoát ra sao?</Text>
  <Text Key="01385E83_173482">Khoan đã.\nĐừng nói là chị ấy quên mất tôi.\nCon nhỏ đó...</Text>
  <Text Key="23FA54D9_173483">Thôi nào!\nTôi đang rất vui vì cuối cùng cũng được tự do!</Text>
  <Text Key="77645E4E_173484">Ngay bây giờ, tôi sẵn sàng tha thứ mọi thứ\nhoặc ban tặng bất kỳ điều ước nào. ♪</Text>
  <Text Key="ABE61D75_173485">Điều ước?\nĐầu tiên thì, sẽ rất có ích\nnếu cô có thể giải thích cô là ai.</Text>
  <Text Key="AFA3A6E1_173486">Ngoài ra, cũng thật tuyệt\nnếu chúng ta có thể sử dụng tầng ba một cách bình thường.</Text>
  <Text Key="2671577F_173487">Được, tại sao không?\nNhà này cũng không phải của tôi.\nCứ làm theo ý các cô.</Text>
  <Text Key="9B8038CA_173488">Và tôi cũng sẽ làm vậy!\nTôi sẽ tận hưởng tự do mới đến tận cùng! ♪</Text>
  <Text Key="4E4E8CFE_173489">Này, {playername}!\nCô dẫn tôi đi tham quan một chút được không?</Text>
  <Text Key="5A7BA177_173490">Cả thế giới đã thay đổi, nhìn vậy\nTôi chỉ là một đứa nhỏ lạc lối trong rừng!</Text>
  <Text Key="A99DCAC9_173491">Thực tế, tôi có thể sống ở đây với các cô một thời gian được không?\nTôi không có chỗ nào khác để đi.\nỞ lại đây sẽ khiến tôi yên tâm hơn. ♪</Text>
  <Text Key="95259DB6_173492">Hơn nữa, tất cả các cô dường như có liên quan gì đó đến Fio...</Text>
  <Text Key="F90D07F5_173493">Nếu tôi ở lại, tôi có thể gặp lại chị ấy.\nVậy nên... làm ơn đi? Tôi sẽ không gây rắc rối đâu.</Text>
  <Text Key="B65ABEFD_173494">Tôi hiểu rồi...\nThật sự là luôn một chiều với cô, cô Nebbia.</Text>
  <Text Key="00759D99_173495">Chúng ta nên làm gì đây?\nRốt cuộc, chúng ta chỉ đang thuê ngôi nhà này.</Text>
  <Text Key="A3EEA808_173496">Chúng ta sẽ giao quyết định cho cô,\nKarin từ Hiệp Hội Guild.</Text>
  <Text Key="3A27F1E4_173497">Hả? Hmm...\nỪ, tôi không thấy vấn đề gì thực sự\nkhi để một tiên sống ở đây.</Text>
  <Text Key="C8DE5476_173498">Nhưng, xin hãy giải thích tình hình của cô cho chúng tôi...\nvà cô chính xác là ai.</Text>
  <Text Key="467D1868_173499">Được, thỏa thuận rồi!\nCảm ơn vì đã acccpt tôi, ừm... Karin?</Text>
