  <Text Key="B32979D9_132950">Được rồi, tôi hỏi... anh muốn tôi làm gì?</Text>
  <Text Key="CE0B2D2F_132951">Chơi...? Tôi... với anh?</Text>
  <Text Key="2818E47E_132952">Không... Tôi sẽ tuân lệnh. Đó là mệnh lệnh trực tiếp từ Công Chúa.</Text>
  <Text Key="75FB7E19_132953">Tuy nhiên... tôi để anh quyết định chi tiết. Các trò chơi anh chơi là gì... tôi không biết.</Text>
  <Text Key="13945FE9_132954">Đây là... chỉ là một cái xô, phải không? Anh định dùng cái này để chơi...?</Text>
  <Text Key="F3A39957_132955">Trước tiên đổ cát vào, sau đó đổ nước... cuối cùng lật ngược... tất nhiên, bạn sẽ được một cục cát.</Text>
  <Text Key="D7E559F5_132956">Một lâu đài cát...? Tại sao lại xây cái đó để...</Text>
  <Text Key="3B2C97BE_132957">...Hừm. Hiểu rồi. Nếu đó là điều anh muốn... thì tôi sẽ đi theo anh.</Text>
  <Text Key="99284C9A_132958">Phew... xong rồi. Nó chỉ đủ lớn để một con chó hoặc mèo ở thôi.</Text>
  <Text Key="78BEEC43_132959">Tuy nhiên... ở một nơi như thế này, sẽ không có gì ngạc nhiên nếu những con sóng phá hủy nó...</Text>
  <Text Key="5F239C0C_132960">......? Tôi không... hiểu. Nếu nó sập cũng không sao, thì...</Text>
  <Text Key="B76204B4_132961">...Anh không nên xây nó ngay từ đầu. Có nghĩa như vậy là đương nhiên.</Text>
  <Text Key="ED5460AA_132962">Đây là... một quả bóng nhỏ, tôi nghĩ vậy. Và một sợi dây có thể kéo giãn? Cái này là gì đây?</Text>
  <Text Key="3C822234_132963">Để xem... anh đổ nước vào quả bóng, buộc nó vào ngón tay bằng sợi dây. Vậy... tôi phải đánh nó...?</Text>
  <Text Key="E19459C6_132964">Hiểu rồi. Vậy...</Text>
  <Text Key="0D26E232_132965">*Whap, whap! Whap, whap, whap!*</Text>
  <Text Key="EE08FF85_132966">...Tôi hiểu ý tưởng rồi. Nó đơn giản thôi. Nhưng--</Text>
  <Text Key="51D7A2C7_132967">Khi anh đánh quả bóng, nó bị kéo lại bởi sợi dây -- Tôi phải... lặp đi lặp lại sao? Việc đó... có tính là chơi không?</Text>
  <Text Key="5AFA6ED9_132968">...Hừm. Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="3602B380_132969">...Nếu tôi tiếp tục làm thêm chút nữa... có thể tôi sẽ hiểu? Haa~</Text>
  <Text Key="5AA89022_132970">*Whap, whap! Whap, whap, whap! Whapwhapwhapwhapwhapwhapwhapwhapwhapwhapwhap... SPLASH!*</Text>
  <Text Key="3DC6F734_132971">...À.</Text>
  <Text Key="43EF4D84_132972">Vậy... chưa đủ sao...?</Text>
  <Text Key="F435AFA0_132973">...Như mong đợi, tôi... vẫn không hiểu ý "chơi" của anh. Tôi không thấy có ý nghĩa gì trong việc đó...</Text>
  <Text Key="20E4D075_132974">Anh cũng... không vui, phải không? Ít nhất... không theo cách mà Công Chúa yêu cầu tôi thể hiện lòng biết ơn...</Text>
  <Text Key="655B3E0F_132975">Ugh...</Text>
  <Text Key="6AB1BAF8_132976">Anh ấy chỉ đang chiều lòng tôi... không, chờ đã. Anh ấy thực sự nghĩ rằng dành thời gian với tôi là... vui sao?</Text>
  <Text Key="2C49E94B_132977">Tại sao...? Khi tôi hành xử như thế này. Anh ấy nên ghét tôi... đó là điều đương nhiên.</Text>
  <Text Key="F616043A_132978">Tôi không biết. Người đàn ông này... tôi không thể hiểu anh ấy. ......Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="F78ED124_132979">Trong chuyến đi đó, trái tim của Lea... tôi đã có thể hiểu nó, dù chỉ một chút. Giá như tôi có thể... hiểu anh ấy tốt hơn một chút...</Text>
  <Text Key="B6AE2C9D_132980">...Không. Tôi đang nghĩ gì vậy? Không thể nào tôi có thể hiểu anh ấy... hay gặp anh ấy ở giữa.</Text>
  <Text Key="9ABE6A0F_132981">Rốt cuộc, chỉ nghĩ đến điều đó... khiến tôi do dự. Nếu tôi bị những cảm xúc này nuốt chửng giữa trận chiến... tôi sẽ thua. Tôi sẽ không còn xứng đáng là... Kỵ sĩ của Công Chúa.</Text>
  <Text Key="2E0D0370_132982">...! Làm ơn đừng chạm vào tôi một cách tùy tiện như vậy...!</Text>
  <Text Key="7128889F_132983">À...! K-Không, ừm... tôi không cố ý đẩy anh ra nhiều như vậy. Tôi đã đi quá xa.</Text>
  <Text Key="4D28B06B_132984">Vừa rồi là sao...? Tôi đã nói điều gì đó khắc nghiệt mà không cố ý... không khớp với cảm xúc thực sự của tôi.</Text>
  <Text Key="0A9F16F0_132985">...Có gì đó không ổn. Sâu trong lồng ngực tôi -- ...Không. Cả cơ thể tôi cảm thấy một cảm giác mơ hồ, khó chịu...</Text>
  <Text Key="9DF02281_132986">Đây là gì? Tôi có... khó chịu? Phải chăng là hành vi của anh ấy hay... một thứ khác...?</Text>
  <Text Key="306BDEF7_132987">Hả... Tại sao anh... lại mạnh mẽ như vậy bây giờ...?</Text>
  <Text Key="90FB3C6F_132988">{playername} nắm lấy tay của Anemone bối rối và chạy đi, dẫn cô đến khu vực có các cơ sở dành cho người đi biển.</Text>
  <Text Key="B10BCD86_132989">T-T-Tại sao chúng ta lại làm chuyện đó? T-Tôi hiểu... tôi có thể tắm một mình...</Text>
  <Text Key="7653F87F_132990">Ahhh... Khi nước đổ xuống người, tôi cảm thấy như cơ thể mình đang được bổ sung nước... và sự khó chịu đó đang bị rửa trôi... Cảm giác này là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="55B176BC_132991">...Xin lỗi để anh chờ. Tôi không nhận ra, nhưng -- Sau khi tắm, tình trạng cơ thể tôi dường như đã cải thiện.</Text>
  <Text Key="C73C4684_132992">Có phải vì tôi không uống đủ nước, hay có thể là một thứ khác... Anh có ý tưởng gì không...?</Text>
  <Text Key="684AACD0_132993">...Ra vậy. Lý do gió ở đây cảm giác nhớt nháp là vì nó chứa nhiều muối...</Text>
  <Text Key="6DD82609_132994">Có lẽ nó không phải là gánh nặng... nhưng có thể đã có ảnh hưởng tiêu cực. Cây cối nói chung yếu trước nước muối... Tôi sẽ phải cẩn thận từ bây giờ...</Text>
  <Text Key="1BBF1860_132995">......Không phải... tôi cảm thấy khác biệt so với bình thường. Ngay cả thái độ của tôi với anh cũng...</Text>
  <Text Key="AFD5AE63_132996">Hả~?</Text>
  <Text Key="10FAAAE3_132997">Như tôi nghĩ... tôi thực sự không biết anh ấy đang nghĩ gì. Nhưng...</Text>
  <Text Key="6D5DC22E_132998">Dù tôi đẩy anh ấy ra bao nhiêu lần, anh ấy vẫn sẽ nói điều gì đó khó hiểu và cười. Đó là điều tôi nghĩ trong chốc lát... và dường như đúng thật.</Text>
  <Text Key="98EB1997_132999">Có phải vì... tôi bắt đầu hiểu anh ấy~? Khoảng cách giữa anh ấy và tôi... đang nhỏ dần?</Text>
