  <Text Key="CE4BEAD6_106900">Hehe♪ Sao vậy, mọi người? Chúng ta vẫn còn trong lớp học mà.</Text>
  <Text Key="D258FAC3_106901">Cô đặt rào cản để ngăn chúng tôi ra ngoài?!</Text>
  <Text Key="AF1E7DA1_106902">Đạn ma pháp không trúng mục tiêu, nhưng lớp học đã tan hoang! Misoracchi! Tại sao cô làm vậy?!</Text>
  <Text Key="7C8382A6_106903">Cô có ác cảm với chúng tôi, phải không?!</Text>
  <Text Key="03930CAB_106904">Hả? Tất nhiên là không! Tôi không quan tâm đến Seven Crowns, nhưng tôi thích mọi người ở học viện lắm!★</Text>
  <Text Key="67E0838E_106905">Vậy tại sao...!?</Text>
  <Text Key="4E8475A7_106906">Hừm. Về việc tại sao...</Text>
  <Text Key="EA5404BE_106907">Tôi luôn muốn đi đến một trường học bình thường. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="6B885996_106908">Tôi nghe nói cô phá hủy một lớp học đầy kỷ niệm một mình. Giống như một trò thể hiện của tuổi dậy thì, phải không?♪</Text>
  <Text Key="C52684E0_106909">Chẳng có gì tuyệt vời cả!</Text>
  <Text Key="D15ACB7D_106910">Cô nghĩ tôi có thể làm một việc khủng khiếp như vậy mà không có lý do, tôi không hiểu?!</Text>
  <Text Key="9F18BF6B_106911">Heheh♪ Nhưng học viện này không phải là nơi duy nhất gặp rắc rối đâu. ★</Text>
  <Text Key="2A981DE3_106912">Ku, uuuu...!</Text>
  <Text Key="49A32724_106913">Mọi người... chạy đi...!</Text>
  <Text Key="5582A3A6_106914">Heh! Đi chết đi!!</Text>
  <Text Key="568522ED_106915">Gahah...!</Text>
  <Text Key="635EB3AB_106916">Jun-san!!</Text>
  <Text Key="FC8C715C_106917">...Ch-Chưa...!!</Text>
  <Text Key="9F564CE8_106918">Cô vẫn đứng được chứ? Cô cứng cáp thật, tôi cảm thấy như nắm đấm của tôi sẽ bị thương trước.</Text>
  <Text Key="5804F949_106919">Áo giáp của tôi... Nó được chế tạo riêng...!</Text>
  <Text Key="03531D82_106920">Tôi không thể không ngưỡng mộ tinh thần và ý chí hỗ trợ chiếc áo giáp đó. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="E72A4DBC_106921">Tôi còn rất nhiều việc phải làm, nên không thể mất thêm thời gian nữa. Hãy kết thúc chuyện này...!</Text>
  <Text Key="3727E55F_106922">Heheh ★ Thời gian tôi dành với Kishi-kun và mọi người ở học viện này tuy ngắn ngủi, nhưng thực sự vui vẻ.</Text>
  <Text Key="B0054C0B_106923">...Nhưng chính vì vậy... Tôi muốn phá hủy nó bằng chính đôi tay của mình. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="76B2DEC4_106924">Sớm thôi, chúng ta sẽ tất cả bị tan vỡ.</Text>
  <Text Key="8CF5DFE7_106925">Tôi hoàn toàn không hiểu Misoracchi đang nói gì! Chúng ta đều hạnh phúc như bạn bè! Vậy chưa đủ sao?!</Text>
  <Text Key="3426A7EC_106926">Hừm, có khó sao? Lần gặp mặt sau, hãy học cho đến lúc đó. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="3636390E_106927">Tạm biệt, mọi người! ★</Text>
  <Text Key="AD8274E9_106928">...! Lady Akira... Lady Labyrista vừa gửi cho tôi một phép thuật liên lạc!</Text>
  <Text Key="1C68F4B4_106929">Các nỗ lực cứu trợ của Muimi, Masaki, Daigo và những người khác đã đến kịp thời!</Text>
  <Text Key="A4AF04F7_106930">Thật sao?! May mắn quá...!</Text>
  <Text Key="A782E2E7_106931">Ra vậy! Novem-chan và Daigo-san ở đó!</Text>
  <Text Key="6ADB643F_106932">N-Nhưng Masaki-san, anh ấy không nên di chuyển chưa...!</Text>
  <Text Key="9C30E98A_106933">Những người khác cũng khá mạnh. Tôi không biết họ có thể chống đỡ được bao lâu...</Text>
  <Text Key="637FEE65_106934">Trong trường hợp đó... Dù sao, hãy nhanh lên và làm những gì chúng ta có thể!</Text>
  <Text Key="4010C69D_106935">Này! Cậu đang nấu gì vậy!?</Text>
  <Text Key="5440BACB_106936">Đó có thể là thịt...?</Text>
  <Text Key="3D39B586_106937">Vâng! Đây là những con quái vật từ hòn đảo này mà tôi đã đánh bại trước khi chiến đấu với Zane-san☆ ...Amph♪</Text>
  <Text Key="A923072B_106938">Đây có thực sự là lúc để làm việc đó? ...Hoặc tôi muốn nói vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="F5545F5A_106939">Sau khi chiến đấu dưới dạng công chúa, chúng ta phải bổ sung dinh dưỡng.</Text>
  <Text Key="393018EF_106940">Thật đau lòng khi con tàu chìm cùng toàn bộ thức ăn của chúng ta... Về nhiều phương diện.</Text>
  <Text Key="9E807358_106941">Tôi không thể quay lại và chiến đấu nếu đói và chóng mặt. Tôi phải nhanh lên và củng cố sức mạnh. Và ngoài ra.</Text>
  <Text Key="FE228CD3_106942">Nhớ không, mọi người, lý do chúng ta đến hòn đảo này.</Text>
  <Text Key="94483A76_106943">Lý do... À.</Text>
  <Text Key="945ADE79_106944">Cứu Lady Neneka và các thành viên Seven Crown có thể bị giam cầm... Đúng không?</Text>
  <Text Key="0CAD26F4_106945">Vâng. Ngay cả khi chúng ta điều tra tháp ở trung tâm hòn đảo... chúng ta không biết loại bẫy và quái vật nào đang chờ đợi bên trong. Hãy ăn trước đã!</Text>
  <Text Key="87E1E885_106946">Hừm... Không bẫy, không quái vật...</Text>
  <Text Key="4BA4F5B3_106947">Đúng vậy. Nó gần như dễ dàng một cách thất vọng để xâm nhập đến tận phần sâu nhất.</Text>
  <Text Key="DBC7FD50_106948">Tôi đã quen với việc luôn cảnh giác. Tôi đoán sẽ kỳ lạ nếu nói rằng điều này hơi thất vọng, Giống như Tháp Mặt Trời, hay Tháp Mặt Trăng. Bên trong tháp đầy quái vật mà.</Text>
  <Text Key="C067F53F_106949">Nếu có gì đó... nơi này yên tĩnh. Gần như bất an.</Text>
