  <Text Key="5E9B9E9D_23550">ÁI CHỈ CHỈ!? Vệ sĩ của Vua Sòng bạc!? Anh đang làm gì ở đây!?</Text>
  <Text Key="77A99015_23551">Mũi tôi rất thính. Mùi xì gà mà Gino thường hút đã dính vào chiếc chìa khóa đó, dù chỉ rất nhẹ.</Text>
  <Text Key="535535CF_23552">Tôi không nhìn thấy cậu, nhóc, nhưng... tôi đã theo được đến tận đây, dựa vào mùi xì gà tỏa ra từ chiếc chìa khóa.</Text>
  <Text Key="B41375A1_23553">AyuAyu, để tôi ngửi chiếc chìa khóa một chút! *Hít hít*... Tôi không ngửi thấy mùi xì gà gì cả?!</Text>
  <Text Key="1B1FE14C_23554">Đúng như danh hiệu &quot;Vô địch ngầm&quot;. Không chỉ đòn đấm có sức nặng, cảm giác của anh cũng vượt người thường, hả?</Text>
  <Text Key="A99320EB_23555">Yo, đấu sĩ. May mắn gặp lại ở đây.</Text>
  <Text Key="39B7B0B7_23556">Tôi cũng vậy, Vô địch. Tôi luôn nóng lòng chờ cơ hội được đấu với anh.</Text>
  <Text Key="CE006F2B_23557">Tôi cũng đã chờ lâu để được đấu với một đối thủ mạnh. ...Tôi một mình đi đến tận đây. Không ai sẽ cản đường. Không cần giữ lại sức.</Text>
  <Text Key="196DCB4E_23558">{playername}-kun... hãy làm cho Kaya-chan mạnh lên.</Text>
  <Text Key="4B48B6A0_23559">Cái...!? Dừng lại, tôi đang đấu một chọi một với nhà vô địch mà không dùng bất kỳ sức mạnh tăng cường nào...</Text>
  <Text Key="97963643_23560">Anh thực sự có thời gian để liếc sang chỗ khác...?</Text>
  <Text Key="C119BD42_23561">ÁI DẠ!?</Text>
  <Text Key="BAB1F181_23562">Sức mạnh gì đây...! Nếu anh không tăng cường tôi, tôi đã bị KO trong một đòn rồi...!</Text>
  <Text Key="D6175200_23563">Tch...! Tôi tức vì kỹ năng kém cỏi của mình quá...! Có vẻ tôi sẽ gặp rắc rối nếu không nhận sự giúp đỡ của anh...</Text>
  <Text Key="E276105B_23564">Nếu tôi thua, toàn bộ kế hoạch này sẽ kết thúc ở đây... Xin lỗi, nhưng tôi sẽ dựa vào sự giúp đỡ của bạn, Vô địch!</Text>
  <Text Key="22A56C4A_23565">Tuy nhiên... một trận hai chọi một không công bằng. Tôi không phiền nếu anh gọi thêm người, biết không?</Text>
  <Text Key="F5D73BD7_23566">Không đời nào. Tôi một mình là đủ. Hơn nữa, tôi không nghĩ việc hai đứa trẻ hợp tác là bẩn. Đừng lo, chỉ cần mạnh lên. Về phần tôi, tôi vui miễn là được đấu với người mạnh.</Text>
  <Text Key="62430FE8_23567">Ra vậy... Vậy thì, cho phép tôi nhận lời đề nghị đó... LÀM THÔI!</Text>
  <Text Key="5CEA3C5C_23568">Quả đấm tốt đấy. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="18295A67_23569">Cái...?! Một phản đòn...!? Anh ta khớp với tốc độ tăng cường của tôi?!</Text>
  <Text Key="B04A6F6D_23570">Cậu có nhiều tốc độ, nhưng không đủ kinh nghiệm để theo kịp. Đó là lý do tôi có thể phản đòn cậu như thế này.</Text>
  <Text Key="061320B0_23571">...Ha ha ha! Tuyệt vời! Tôi bắt đầu thấy hào hứng rồi, này! Tôi trở thành đấu sĩ vì muốn đấu với loại người như anh!</Text>
  <Text Key="DC80B71C_23572">Heh... Tôi hào hứng khi gặp ai đó có dũng khí sau một thời gian dài...!</Text>
  <Text Key="36932C06_23573">Ô RA A A A A!</Text>
  <Text Key="D96C55DC_23574">CHIẾN THẮNG! Không thể nào tên kia chịu được một đòn của Kayapii vào mặt mà vẫn đứng được!</Text>
  <Text Key="19F5276B_23575">Không, tên này...! Anh ta quay đầu đi ngay khi nắm đấm của tôi chạm vào, khiến lực tổn thương trôi đi...!</Text>
  <Text Key="07B5E36D_23576">ÁI CHỈ?! KAYAPII?!</Text>
  <Text Key="3C777076_23577">K-Khốn... đòn đó trúng đích rồi...</Text>
  <Text Key="6E48E0FB_23578">...Xấu rồi. Ngay cả khi được tăng cường, vẫn còn khoảng cách về kỹ năng như vậy... Ở tốc độ này... tôi không thắng được...!</Text>
  <Text Key="93AC5779_23579">K-Kayapii...... CẬU KHÔNG THỂ!</Text>
  <Text Key="DA0ABC8B_23580">Kayapii, cậu là một lãnh đạo! Một đấu sĩ! Người mạnh nhất! Vì vậy cậu không được thua bất kỳ ai! Dù đấu với ai, người chiến thắng sẽ là cậu, Kayapii!</Text>
  <Text Key="7C0DA15D_23581">K-Kaya-san...! Cố lên!</Text>
  <Text Key="2BFB2345_23582">Các cậu... Nếu nói những điều như vậy... THÌ CHỈ CÓ THẂNG THÔI, PHẢI KHÔNG!</Text>
  <Text Key="659C5239_23583">Tuy nhiên... tôi sắp đến giới hạn rồi...! Không mưu mẹo hay nỗ lực một nửa nào sẽ có tác dụng với tên này! Tôi sẽ tung một đòn cuối cùng với toàn bực sức mạnh! Đó là lựa chọn duy nhất!</Text>
  <Text Key="700CC5EC_23584">Vậy đây sẽ là vòng đấu cuối cùng, hả? Được, thôi nào! Tôi sẽ sẵn sàng phản đòn cho anh lần nữa!</Text>
  <Text Key="EF4B122B_23585">Người nhanh nhất và mạnh nhất sẽ quyết định trận đấu này! SẴN SÀNG ĐÓN NHẬN ĐÂY...!</Text>
  <Text Key="813A1406_23586">QUYỀN ĐỒNG LONG KẾT THÚC!</Text>
  <Text Key="EA3FA07F_23587">Phản đòn của tôi...! Tôi không thể thực hiện nó được...!</Text>
  <Text Key="980BBFB9_23588">*Thở dốc thở dốc*...</Text>
  <Text Key="AE734D0E_23589">Anh... không tệ chút nào...</Text>
  <Text Key="6153D65C_23590">Ừ... tôi không thể phản bội kỳ vọng của bạn bè.</Text>
  <Text Key="877FCB4B_23591">Heh... Ra vậy... Cảm ơn... Tôi hài lòng rồi...</Text>
  <Text Key="3745C663_23592">Tôi cũng vậy... Tôi mới là người nên cảm ơn. Cậu thực sự rất mạnh.</Text>
  <Text Key="06507FCA_23593">Hãy đấu nhau một lần nữa trong tương lai. Lúc đó, tôi sẽ đủ mạnh để đấu mà không cần sự tăng cường của anh.</Text>
  <Text Key="CC36F17E_23594">Sau khi đánh bại đối thủ đáng gờm, vệ sĩ của Vua Sòng bạc, Kaya cảm thấy sảng khoái sau một trận đấu thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="3CB45BB7_23595">Ayumi sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="E0E84203_23596">*Tôi tăng cường Kaya*</Text>
  <Text Key="F6D663EA_23597">CẬU CÓ THỂ LÀM ĐƯỢC! KAYA!</Text>
  <Text Key="26AB6FC9_23598">Sau khi an toàn lấy được chìa khóa két sắt và đánh bại vệ sĩ của Vua Sòng bạc, Ayumi và những tên trộm ảo còn lại cuối cùng cũng hướng về két sắt.</Text>
  <Text Key="AFCAD1B4_23599">Mèo Ảo đang trên đường đến két sắt! Đừng để cô ấy đến được!</Text>
