  <Text Key="BAEB316B_100400">Ục ục...♪\nMmmmmm~</Text>
  <Text Key="55E002F3_100401">...He he.\nLàm vậy này khiến mình thấy rất hài lòng...</Text>
  <Text Key="AC6AAC5D_100402">Cậu không đối xử với mình như một Công Chúa...\nCậu là người con trai duy nhất nhìn thấy mình như một cô gái bình thường...♪</Text>
  <Text Key="8BC0EC65_100403">Cho đến gần đây, mình...\nMình nghĩ rằng với việc đánh bại Kaiser Insight,\nmọi thứ sẽ trở lại bình thường và mình sẽ hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="E910DD5C_100404">Nhưng... thời gian vẫn trôi.\nDù Kaiser Insight đã biến mất,\nđâu phải mọi thứ sẽ kỳ diệu trở lại bình thường. Tất nhiên là không rồi...</Text>
  <Text Key="A7589046_100405">Mẹ và cha mình chưa bao giờ tỉnh lại...\nVà với tư cách là Công Chúa của Landosol, mình bắt đầu lãnh đạo đất nước này như một kết quả.</Text>
  <Text Key="4AA96425_100406">Có nhiều người tốt trong Cung Điện Hoàng Gia, nhưng...\ncũng có một vài người không tốt.\nNhững người ưu tiên bản thân hơn đất nước...</Text>
  <Text Key="27B9878F_100407">Mình phải cảnh giác với đủ loại người, trong khi ra lệnh và đọc tài liệu suốt cả ngày.\nHoặc là thế... hoặc là... gửi binh lính của chúng ta đi chiến đấu vì mạng sống của họ.</Text>
  <Text Key="814A2901_100408">...Vất vả thật.\nDù mình không dùng trang bị của Tộc Hoàng Tộc, mình cảm thấy như mình đang chiến đấu mỗi ngày ngay trên chiếc ghế của mình... Trái tim mình bắt đầu gục ngã.</Text>
  <Text Key="6927383D_100409">...He he. Nhờ {playername}-kun và mọi người, mình đã đánh bại được Kaiser Insight.\nNhưng ngay cả với tất cả sự giúp đỡ đó, mình vẫn không thể trở lại như trước: cuộc sống cũ, không còn khó khăn...</Text>
  <Text Key="C5C03441_100410">Ồ, xin đừng hiểu lầm.\nMình nghĩ rằng tốt nhất là mọi thứ đã không trở lại như trước.</Text>
  <Text Key="EE61768B_100411">Rốt cuộc, không còn nghi ngờ gì nữa, Kaiser Insight cai trị đất nước này vì lợi ích của chính mình, chứ không phải ai khác. Và... ngay cả nếu một sức mạnh phi thường nào đó có thể mang mọi thứ trở lại như cũ...</Text>
  <Text Key="C1CC7911_100412">Tất cả kỷ niệm hạnh phúc mình có với Hội Ẩm Thực... với cậu, {playername}. Mình không muốn gì hơn là tất cả chúng bị reset.</Text>
  <Text Key="68618D18_100413">Reset...</Text>
  <Text Key="974FF4AA_100414">Chính vì vậy... mình sẽ cố gắng hết sức với tư cách là một công chúa.\nVì đất nước này đã nuôi dưỡng mình...\nMình phải trở thành một công chúa đáng tin cậy hơn...</Text>
  <Text Key="41E0E7E3_100415">Đùa thôi...\nXin lỗi, mình đã than vãn quá nhiều.</Text>
  <Text Key="D2C1B737_100416">Mình cũng rất muốn nghe câu chuyện của cậu.\nCàng nhiều hơn bây giờ vì chúng ta có thể nói chuyện với nhau thật sự.\nĐúng không?</Text>
  <Text Key="8B3F9FCE_100417">Mình vừa nhớ ra một chuyện.</Text>
  <Text Key="49104563_100418">Hả?\nCậu nhớ ra chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="875D5F75_100419">Rằng có thể có một thế giới khác ở phía bên kia.</Text>
  <Text Key="650D7D76_100420">Ji</Text>
  <Text Key="D471D670_100421">Đường Hầm Ngầm</Text>
  <Text Key="800D350E_100422">Được bao quanh bởi đồ ngọt</Text>
  <Text Key="A997EB18_100423">Vậy</Text>
  <Text Key="40E1B151_100424">Tháp Sol</Text>
  <Text Key="A6597D0D_100425">Landosol: Lối Vào Cung Điện Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="443E5F09_100426">Keng keng, keng keng♪</Text>
  <Text Key="6F9D0AB8_100427">Một người bạn mới đang đến Học Viện Lucent!</Text>
  <Text Key="57E00F0A_100428">Giáo viên của cậu sẽ cố gắng hết sức để biến mỗi ngày thành một ngày tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="316CF04A_100429">Lần sau trong Princess Connect! Re:Dive:</Text>
  <Text Key="387CB1EF_100430">Phần Hai, Chương Bốn: Một Bạn học Tạm thời</Text>
  <Text Key="844FEF98_100431">Một lần nữa, kết nối những mảnh ghép cùng cậu.</Text>
  <Text Key="3923EA73_100432">Tiết học tiếp theo là... bơi♪</Text>
  <Text Key="C97CDC78_100433">Mình là {playername}.</Text>
  <Text Key="A4C41927_100434">Các thành viên của Hội Ẩm Thực đang trở lại cuộc sống hàng ngày của họ. Với tư cách là nhiệm vụ chính thức, Pecorine đã quyết định tương tác với người dân. Với tư cách là vệ sĩ của cô ấy, mọi người đã quyết định chuyển đến Học Viện Lucent trong một khoảng thời gian giới hạn.</Text>
  <Text Key="185C2F2F_100435">Một ngày, một thời gian sau khi Kariza, Azold, và những người khác đã đẩy lùi cuộc tấn công...</Text>
  <Text Key="4712FE0C_100436">Ừm... Vậy đây là hình thức nghị viện của Landosol hiện tại trông như thế này...</Text>
  <Text Key="B62C108E_100437">Mình mang cho cậu một cuốn sách mới.</Text>
  <Text Key="4AF94E1A_100438">...Cảm ơn, {playername}. Cậu có thể đặt nó ở đó được không?</Text>
  <Text Key="3D564906_100439">Cậu khá nhiệt tình với việc này.</Text>
  <Text Key="88D4A58E_100440">Đúng rồi... Có lẽ anh ấy hơi khát thông tin một chút.</Text>
  <Text Key="93380799_100441">Mình đã không thể đọc sách thỏa đáng một thời gian rồi. Mình rất vui vì có thể mở rộng kiến thức như thế này.</Text>
  <Text Key="C7E852F0_100442">Tại sao cậu không đọc một chốc nữa? Mình sẽ dạy cậu vài chữ viết tay mà cậu không đọc được... nếu cậu không phiền nếu người dạy là mình.</Text>
  <Text Key="EBDED616_100443">Này, thưa bà. Thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="93B3D95F_100444">Mình không nghĩ họ là loại người từng chơi đùa với người khác cho đến gần đây...</Text>
  <Text Key="85632CFF_100445">Thật, thật. Cậu trông như thể có thể làm mọi thứ một mình~</Text>
  <Text Key="4601BFA7_100446">Này, cậu không định nói gì ngớ ngẩn chứ? Trông cậu hợp lắm~</Text>
  <Text Key="6B1EEB9D_100447">Này hai người... Các cậu có thể yên lặng được không? Mình muốn tập trung đọc sách.</Text>
  <Text Key="5B8A98C8_100448">Ba bu ba~♪</Text>
  <Text Key="18570263_100449">Kya kya~♪</Text>
