  <Text Key="8A2046D7_38250">...À, xin lỗi, Onii-san?</Text>
  <Text Key="35EDAFFE_38251">Anh đang mơ màng... nhưng... anh có biết gì về Misora... không?</Text>
  <Text Key="8C94589E_38252">...Không. Nhưng, em muốn tin rằng mọi thứ rồi sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="F3A38A12_38253">Có lẽ không ổn đâu.</Text>
  <Text Key="BD713139_38254">...Đúng vậy... sao? \nChúng ta cũng...</Text>
  <Text Key="98FDADFA_38255">...Một ngày nào đó, một ngày nào đó. Ngày đó sẽ đến khi em cũng có thể cùng cô ấy bắt đầu một cuộc phiêu lưu...</Text>
  <Text Key="CECCF64C_38256">Đó là điều em muốn tin.</Text>
  <Text Key="8C167AE8_38257">...Vâng, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="D6A12519_38258">... Bây giờ! \nĐi thôi! Lyrael và mọi người đang chờ ở đó, vươn cổ vì háo hức!</Text>
  <Text Key="292B14A3_38259">...Khoan, hả? \nCác cậu định đi bộ đến Temis Silverpeak hả? Xa lắm đấy.</Text>
  <Text Key="9695265E_38260">Hả...? \nÀ, không... Ơ...!</Text>
  <Text Key="17472AC0_38261">...Vâng...</Text>
  <Text Key="BD9DC7AD_38262">Các mạo hiểm giả Alter maiden, những người đã học hỏi được nhiều điều, tích lũy kinh nghiệm và nhận ra sự non nớt của chính mình đã lớn lên một chút──</Text>
  <Text Key="46982D53_38263">Cùng với {playername} và mọi người, một lần nữa, họ tiếp tục hành trình đến Gio Teogonia Adventure.</Text>
  <Text Key="C3D053AF_38264">──Quay lại vài giờ trước. \nNgay sau khi Alter Maiden đánh bại Misora.</Text>
  <Text Key="A6E4C6BF_38265">Ngồi trên bức tường lâu đài Landosol, Misora đang tự hát một mình.</Text>
  <Text Key="15DF845B_38266">Hoàng hôn ở đây vẫn đẹp quá...</Text>
  <Text Key="285853C5_38267">Con phố hoàn toàn trong suốt màu đỏ... \n Hehe, giống như một biển máu ♪</Text>
  <Text Key="30746681_38268">Em đã tìm thấy anh.</Text>
  <Text Key="3791249F_38269">Vậy đây chính là nơi rồi.</Text>
  <Text Key="28E97E50_38270">Tại sao... À, có phải là ★ \nAnh đến để trừng phạt em sao? \n...Hừm, không phải sao...?</Text>
  <Text Key="F4F2B633_38271">Kishi-san... \nCó phải... anh lại đến tìm em?</Text>
  <Text Key="F8D52283_38272">...Fufu♪ \nỒ, Kishi-san, anh thật là một nhân vật.</Text>
  <Text Key="543C8543_38273">Tất nhiên, gặp Kishi-san lúc nào cũng là niềm vui, \nbất kể lúc nào, ở đâu.</Text>
  <Text Key="D26F90A2_38274">Nhưng, không tốt đâu, biết chưa? \nHôm nay không giống trước nữa, \nkhông phải về tình yêu hay thích thú.</Text>
  <Text Key="C5F7FDE1_38275">Bây giờ, nhìn kìa. Anh phải ở bên cạnh những mạo hiểm giả đã cố gắng hết sức♪</Text>
  <Text Key="7CA4B379_38276">Tại sao anh lại làm chuyện như vậy?</Text>
  <Text Key="B6C25549_38277">Tại sao...? \nChẳng phải đúng như những người cổ vũ nói sao?</Text>
  <Text Key="4475F2B3_38278">'Trò Chơi Tàn Sát'. \nHehe. Đúng là trò chơi em thích, phải không?♪</Text>
  <Text Key="3E9F009E_38279">Em không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="C7EDE576_38280">...Tại sao anh lại nghĩ thế?</Text>
  <Text Key="095D4D1C_38281">Vì dường như em cố ý thua.</Text>
  <Text Key="6A34CD4F_38282">...Ahaha★</Text>
  <Text Key="59934B20_38283">Em thực sự thích cách Kishi-san,\ncó vẻ như không đang suy nghĩ về bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="A6D4FEA3_38284">Em không nghĩ mình từng nghĩ về chuyện đó trước đây. Hehe, nhưng,\nem khá thích điểm đó của anh~ Em vừa mới nhận ra đấy★</Text>
  <Text Key="A5205789_38285">Em sẽ hỏi lại. Tại sao anh lại làm chuyện đó?</Text>
  <Text Key="219B4153_38286">... \nHừm... Thôi, chắc vậy. Nếu là Kishi-san thì được. \nĐó là bí mật, được chứ?</Text>
  <Text Key="F37C043B_38287">Anh biết đấy, \nKishi-san từng nói, anh biết chứ? \nHãy làm những điều tốt đẹp từ bây giờ đi.</Text>
  <Text Key="D7028120_38288">Nếu khả năng của em sẽ bị dùng cho những điều xấu, thì từ bây giờ, em sẽ dùng chúng cho những điều tốt──.</Text>
  <Text Key="FFB2CCDC_38289">Hả? ...À.</Text>
  <Text Key="6EEDAAF9_38290">Ồー★ \nĐừng quên nhé!ー</Text>
  <Text Key="CC467DBB_38291">Em, kể từ khi hứa với Kishi-san, \nđã suy nghĩ về việc mình có thể làm những điều tốt nào. \nEm đã xoay quanh mãi để tìm ra.</Text>
  <Text Key="DAF8DA2C_38292">Anh không thể tin là em hiểu theo cách đó.</Text>
  <Text Key="2E939A5E_38293">À, có phải em quá nặng nề không? Hehe, \nKishi-san, anh có vẻ hơi mệt với những cô gái nặng nề rồi~★</Text>
  <Text Key="5457BE80_38294">...Nhưng. \nEm đã làm được một điều tốt, \nnên hôm nay em thực sự hài lòng.</Text>
  <Text Key="C8084B22_38295">Em vui cho R-chan... ý em là, Riri-chan và mọi người. Em mừng vì họ có thể giúp đỡ mọi người ở Landosol. Họ cũng đã có nhiều bạn bè... và người khác không còn sợ họ nữa.</Text>
  <Text Key="AB5B57D8_38296">Nhưng giờ họ ghét em rồi, Misora-chan.</Text>
  <Text Key="1CC1896C_38297">Đúng như phải thôi, phải không? \nĐây mới là cách mọi thứ phải là♪</Text>
  <Text Key="6F863293_38298">Nếu mọi người chính đáng tiếp tục ghét em... \nThì em có thể giữ lời hứa với anh, Kishi-san... \nVà nếu điều đó cũng mang lại hạnh phúc cho Riri-chan và mọi người, thì...</Text>
  <Text Key="66346C06_38299">Tuyệt quá, phải không? \nÀ, hôm nay đầy những điều tốt~★</Text>
