  <Text Key="60038C31_176400">PUNISH MENT☆</Text>
  <Text Key="70101F05_176401">Tuyệt vời! Chỗ quái vật biến mất trong chớp mắt! Em làm đúng như Nanaka-chan bảo, nhưng đó là phép thuật gì vậy?</Text>
  <Text Key="E9E16986_176402">Ehehe~ Em dùng ứng dụng của phép thuật mà chị đã cùng em thử trước đây, Hatsune-taso.</Text>
  <Text Key="62EBFE3F_176403">Em không đi sâu chi tiết, nhưng đại khái là một phép thuật cho phép đổi một phần cơ thể quái vật lấy thứ khác.</Text>
  <Text Key="FB383CEA_176404">Phép thuật vẫn chưa hoàn thiện, vì em không thể dùng một mình... nhưng tạm thời thì ổn rồi, vì nó đã hiệu quả!</Text>
  <Text Key="6AFBEC08_176405">Hm? Em không thể đổi thứ quá lớn, nên chỉ đổi bộ phận của chúng lấy vài viên sỏi nằm quanh đây thôi.</Text>
  <Text Key="C3CDEB7D_176406">Với sức mạnh như vậy, đây là một phép thuật khá đáng sợ. Em nghĩ đây đã là đủ manh mối cho một phép thuật mới rồi. Ừ.</Text>
  <Text Key="03B4DE7D_176407">Nhưng... chúng ta vẫn chưa tìm thấy manh mối nào về ký ức của chị, {playername}. Chúng ta sẽ tiếp tục cố gắng... Khoan, gì vậy? Có một viên đá kỳ lạ nằm đây.</Text>
  <Text Key="015A09A7_176408">Có lẽ em đã dịch chuyển nó đến đây từ chỗ khác? Hmm, chắc là phép thuật này vẫn chưa kiểm soát được tốt.</Text>
  <Text Key="C649DB9E_176409">Nhưng! Viên đá này lấp lánh đẹp quá～</Text>
  <Text Key="51A830B5_176410">Đúng rồi~ Khoan! CHUYỆN GÌ ĐANG XẢY RA THẾ NÀY?! Ánh sáng càng lúc càng mạnh lên!</Text>
  <Text Key="D7BB86F7_176411">Ném đây, đi thôi. Cô chắc chỗ này ổn chứ?</Text>
  <Text Key="4AA25540_176412">Ừ, ngay cạnh nhà em, không cần lo. Nói mới nhớ, cô khỏe thật đấy, cô gái trẻ. Có thể mang hàng nặng dễ dàng.</Text>
  <Text Key="463D72BF_176413">A-Ahaha~ Đ-Đúng là vậy, em nghĩ em có thể khỏe hơn cô gái bình thường một chút~</Text>
  <Text Key="6B6429FA_176414">Ôi trời, xin lỗi... có lẽ đó là lời khá vô lễ khi nói với một cô gái trẻ. Cô biết cô đã cứu tôi thật sự. Cảm ơn. Gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="6310661E_176415">Bảo trọng~</Text>
  <Text Key="474E52E7_176416">...Phew. Có lẽ mang nhiều đồ như vậy là một sai lầm?</Text>
  <Text Key="719513DD_176417">Em không sao, đừng lo! Nhưng em đã phải kìm nén sức mạnh ESP ở đó, nên có lẽ điều đó khiến em mệt.</Text>
  <Text Key="959CCD50_176418">Có lẽ là phản ứng vì phải kìm nén sức mạnh~ Chỉ có mắt em thôi ở đây, {playername}... Vậy nên có lẽ ổn nếu em thư giãn một chút...</Text>
  <Text Key="33A0FE79_176419">C-CÁI GÌ THẾ NÀY?! Có một cô gái đang bay giữa không trung?! Tuyệt vời! Giống hệt cảnh đầu tiên trong phim hoạt hình Magical Girl Sweet Trick!!</Text>
  <Text Key="1EAFA78C_176420">EHH?! Ôi trời, ôi trời...!</Text>
  <Text Key="95A199CA_176421">Hm? Em chắc chắn cô ấy trông như đang bay, nhưng... Chỉ là do em tưởng tượng thôi? Khoan, {playername}-kun cũng ở đây! Em giật mình đến mức không để ý.</Text>
  <Text Key="A61F1FDB_176422">Hả? Cô biết cô ấy à?</Text>
  <Text Key="5CB8A4E9_176423">Vậy để đi thẳng vào vấn đề... nó trông giống như một cảnh trong anime phép thuật cổ điển yêu thích của em, nên em rất hào hứng.</Text>
  <Text Key="2A11ABC1_176424">Xin lỗi vì đột ngột làm mọi người giật mình. Nhưng... cô đang bay, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0D8FD9B2_176425">U-Umm, đó là, ừm...</Text>
  <Text Key="24B0E72F_176426">Cô vừa nói gì!? Nói cách khác, cô đang nói Hatsune-taso cũng là một chiến binh otaku đồng hành?</Text>
  <Text Key="56088A67_176427">À, v-vâng! Em nghĩ... đúng vậy?</Text>
  <Text Key="D1FFEBD0_176428">Gần như khóc khi gặp người cùng thế hệ thích anime như em. Tất nhiên, một kiệt tác vĩnh cửu sẽ thu hút mọi thế hệ!</Text>
  <Text Key="93D3B7FE_176429">Nhưng, đúng là thời điểm hoàn hảo. Phiên bản remastered của anime đó đang chiếu ở rạp. Tại sao chúng ta không cùng đi xem?</Text>
  <Text Key="5D278542_176430">A-A movie format? "Re-masu-tah"?</Text>
  <Text Key="ED743158_176431">Nanaka-chan trông vui vẻ khi nói về nó. Điều đó khiến em cũng tò mò muốn đi xem một chút!</Text>
  <Text Key="579742EC_176432">Được, cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="79ECC4AC_176433">Yay! Vậy để em dẫn đường... đến rạp chiếu phim!</Text>
  <Text Key="F5ABA190_176434">Ugh, ugh... Egh... Như mong đợi, dù xem đi xem lại nhiều lần, nó vẫn hay. Hai người cuối cùng cũng hiểu nhau, nhưng sau trận chiến họ bị chia cắt bởi thời gian và không gian... Dù vậy, kết thúc vẫn để lại một vòng xoay ấn tượng cho sự tái ngộ trong tương lai...</Text>
  <Text Key="E223B76D_176435">*thở dài* Điều đó khiến em muốn xem lại phiên bản TV anime từ đầu!... Khoan, Hatsune-taso? Sao cô im lặng thế?</Text>
  <Text Key="9FAD17B9_176436">P-Please đừng nói với em là cô không thích những thay đổi trong phiên bản remastered?! Đúng là khó mà từ bỏ năng lượng hoang dã của bản gốc, nhưng cũng có nhiều yếu tố để cân nhắc...</Text>
  <Text Key="DC017C59_176437">Nó tuyệt vời quá!! Và là lần đầu tiên em hét to như vậy trong rạp chiếu phim!</Text>
  <Text Key="BC88BDE8_176438">Remastered có một phân cảnh chỉ để người hâm mộ cổ vũ mà thôi. Cảnh tượng những người hâm mộ lâu năm cổ vũ ầm ầm tạo ra một trải nghiệm khác so với phim gốc.</Text>
  <Text Key="9C116104_176439">Và nghĩ rằng cô gái đối thủ là một nhân vật không thể dùng phép thuật mà dựa vào ESP...</Text>
  <Text Key="2AF5D354_176440">Hatsune-taso?</Text>
  <Text Key="DAC1A416_176441">Không có gì! Chỉ là một trong nhiều lý do khiến em vui vẻ!</Text>
  <Text Key="1B47FF65_176442">Được, em vui là tốt. Giờ hãy chuyển sang phần vui vẻ tiếp theo sau khi xem phim.</Text>
  <Text Key="16B421BE_176443">Vẫn còn nữa à?</Text>
  <Text Key="82F2000D_176444">Tất nhiên là có rồi. Đó là thứ mà bất kỳ otaku nào xứng đáng cũng không thể tránh khỏi. Và đó là... một buổi thảo luận sau khi xem phim trên đường về nhà!!</Text>
  <Text Key="A1292DB8_176445">Một sự biến dạng về không-thời gian xảy ra ở đó, và hai người họ đi riêng để sửa chữa nó...</Text>
  <Text Key="7A84BF1E_176446">Ừ, ừ. Ban đầu nhân vật chính cố gắng đến phía bên kia, nhưng cô gái đối thủ đẩy anh ta ra...</Text>
  <Text Key="33AC63CE_176447">"Nếu em biến mất sẽ có nhiều người buồn. Còn em... chẳng ai đâu."</Text>
  <Text Key="AD9AFCE0_176448">"Không đúng! Dù sao đi nữa, em sẽ buồn nếu cô biến mất!"</Text>
  <Text Key="17D6A703_176449">Và ngay tại đó, cô gái đối thủ...</Text>
