  <Text Key="65D070F2_143650">*thở dốc* Ái chà... N-Này!?\nMình đang làm gì vậy...!?\nVáy! Mình đang mặc váy!!!</Text>
  <Text Key="FD0625D1_143651">Trợ lý! Đừng nhìn...!</Text>
  <Text Key="5A973CA6_143652">Ư... Tiếng mình không tới được anh ấy...\nC-Cái cảnh này là sao vậy...?</Text>
  <Text Key="B74AF494_143653">Trước hết, mình đang ở đâu?\nVà làm sao mình thấy được cảnh này...?</Text>
  <Text Key="FD85D471_143654">Mình đang ở trong một Shadow...!?</Text>
  <Text Key="3D04A30B_143655">Vậy còn bản thân tôi mà tôi đang nhìn thấy...!?</Text>
  <Text Key="F4410F11_143656">Tôi hoàn toàn không hiểu tình huống này... B-Bất kỳ cách nào...!</Text>
  <Text Key="2E72B74D_143657">Trợ lý!\nTôi đang ở đây! Nhận ra tôi đi!\nK-Kính xin...!</Text>
  <Text Key="D3F3F5C0_143658">Trợ lý... Tôi...!</Text>
  <Text Key="D7C586B1_143659">Ư, một cách nào đó, ý thức tôi đang mờ nhạt...</Text>
  <Text Key="2AD5C561_143660">Thủ phạm... là, ừm, cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="6A0F90EF_143661">Hả, á, tôi!?\nCái gì? Cậu đang nói cái gì vô cớ vậy!?</Text>
  <Text Key="50A6CF18_143662">À, ừm... S-Senpai...</Text>
  <Text Key="4CF9A06D_143663">Không sao đâu. Tôi ở đây với cậu.</Text>
  <Text Key="FC3046EF_143664">Đ-đúng! Ừm... chìa khóa phòng mỹ thuật.\nCậu vẫn còn, phải không?</Text>
  <Text Key="E3CB2AA9_143665">Chìa khóa phòng mỹ thuật...</Text>
  <Text Key="90B0E0B7_143666">C-Cậu có nó lúc kết thúc tiết mỹ thuật, phải không?\nLúc đó, cậu được giáo viên nhờ khóa cửa, đúng không?</Text>
  <Text Key="9F766915_143667">Ừm, các thành viên câu lạc bộ mỹ thuật đang gặp khó khăn vì không vào được lớp học.\nCậu không thử tìm xem sao?</Text>
  <Text Key="6E5EE40C_143668">Không, tôi đã nói tôi không biết nó ở đâu!\nNhìn đi, trong túi quần tôi chỉ có chiếc khăn tay.</Text>
  <Text Key="1BB037DC_143669">Xin hãy thử tìm trong chiếc khăn tay một cách cẩn thận.\nSau tiết mỹ thuật, cậu rửa tay, đúng không?\nSau đó nếu cậu vò nó trong túi...</Text>
  <Text Key="39D7849E_143670">À!</Text>
  <Text Key="E1BBE9CE_143671">Vụ án đã giải quyết.\nTôi đã phát hiện ra chỉ bằng cách phỏng vấn nhân chứng và theo dấu vết;\nđó là một vụ án đơn giản.\nNhưng, tôi rất vui vì có thể tìm được câu trả lời nhanh chóng và mọi người trong câu lạc bộ mỹ thuật đã hài lòng.</Text>
  <Text Key="AB76ADE5_143672">Cậu giống như một thám tử.</Text>
  <Text Key="0B30031D_143673">Ehehe.\nNghe cậu nói vậy làm tim tôi đập thình thịch, senpai.</Text>
  <Text Key="3E992574_143674">Tôi nghĩ tôi đã nói với cậu trước đây,\ncậu là người duy nhất tôi có thể trò chuyện vì tôi rất hướng nội.</Text>
  <Text Key="EFC85090_143675">Đó là lý do tại sao tận hưởng hơi ấm sau khi giải quyết vụ án với cậu,\nnó... quan trọng hơn bất cứ điều gì khác.</Text>
  <Text Key="4F0333B4_143676">Hehe, à đúng, senpai,\ncậu có biết rằng có tin đồn về chúng ta trong trường học bây giờ không?</Text>
  <Text Key="4C0CC4A4_143677">Tin đồn? ... Có thể là...</Text>
  <Text Key="6EE3498B_143678">... Á!\n K-Không, không phải vậy!</Text>
  <Text Key="6A948195_143679">Khi tôi nói tin đồn, tôi không có nghĩa là nó về mối quan hệ của chúng ta!\nNó không phải loại tin đồn đó...!</Text>
  <Text Key="9BB5383A_143680">Đó là tin đồn về một cặp đôi có thể giải quyết vấn đề của bạn nếu bạn tham khảo ý kiến họ.</Text>
  <Text Key="D5256DC5_143681">Cá nhân tôi, tôi hy vọng chúng ta sẽ trở nên nổi tiếng như một cặp thám tử,\nnhưng bây giờ... nó cảm giác như chúng ta là cặp người làm việc vặt của trường.</Text>
  <Text Key="D4A335B8_143682">Ừ, đó là các thám tử trong đời thực không phải trong truyện,\nhọ giống như những người giải quyết vấn đề chỉ làm điều tra.</Text>
  <Text Key="F01B3009_143683">Nhưng vẫn, chỉ một chút...\nNó cảm giác như cuộc sống hàng ngày tôi nghĩ là xám xịt,\nđã có một chút màu sắc.</Text>
  <Text Key="D226F70A_143684">Cảm ơn, senpai.</Text>
  <Text Key="C1F72676_143685">... Một cách nào đó, điều này đã trở nên ngượng ngùng.\nĐã... đến lúc về nhà.</Text>
  <Text Key="0AD8E69D_143686">Vì Kiri đang chờ ở nhà.</Text>
  <Text Key="751C5216_143687">Hả? Kiri... ở nhà tôi? Tại sao lại thế...?</Text>
  <Text Key="680A6DCF_143688">Ừ, không sao.</Text>
  <Text Key="3DFFEC02_143689">Và sau đó, Kiri,\ntôi đã rất lo lắng trước lớp học với thủ phạm,\nnhưng senpai đã cho tôi can đảm!</Text>
  <Text Key="70C82FF3_143690">Meo～♪</Text>
  <Text Key="31C46600_143691">”Kasumi-chan, cậu không sai,\ntôi ở đây với cậu, nên đừng sợ.”</Text>
  <Text Key="0E099913_143692">Ehehe... ♪\nSenpai đã rất ngầu～</Text>
  <Text Key="C330034B_143693">Tự gọi mình là thám tử là phi lý,\nnhưng, nếu có thể... senpai có thể là trợ lý của tôi.</Text>
  <Text Key="619546B3_143694">...Meo?</Text>
  <Text Key="75DC4FE1_143695">Senpai lắng nghe suy nghĩ của tôi rất tốt,\nanh ấy giúp tôi sắp xếp lại suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="AD8ED3C3_143696">Đối với vai trò thám tử trong tiểu thuyết trinh thám, vai trò trợ lý là không thể thiếu, phải không!</Text>
  <Text Key="EF0809AB_143697">Có thể, có lẽ tôi và senpai có hóa học rất tốt!\nĐến mức chúng ta có thể trở thành cặp chính trong tiểu thuyết trinh thám!\n... Có thể đó là vội vàng kết luận?</Text>
  <Text Key="9DCBD23C_143698">Này, Kiri, cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="7E97889F_143699">Meo～</Text>
