  <Text Key="4D8B63AE_20000">X-Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="41279D9F_20001">Ưm... Xin lỗi vì đã ngắt ngang cuộc thảo luận về mông của mọi người, nhưng...</Text>
  <Text Key="2F0A8F78_20002">Chiieru~♪ Em là Chiieru, cô gái mơ mộng dễ thương☆ Hôm nay, em đã đến từ vùng đất cổ tích trên đường cầu vồng với xe bí ngô rồi. Kyaa! Các chị trong nhóm thanh lịch tao nhã, mọi người đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="2769720D_20003">Ồ, ừm, là vì Chloe có chuyện cần nói...</Text>
  <Text Key="7E64BD29_20004">Này, chuyện gì vậy? Trông cậu như đang khập khiễng.</Text>
  <Text Key="75E57454_20005">Thực ra... Trong cuộc đua đường chạy lúc nãy, em vấp ngã và làm trật bả vai...</Text>
  <Text Key="5CFDB4D3_20006">Thật hả? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="71ADE665_20007">Vâng, chừng nào đi chậm thì ổn, nhưng... y tá trường học đã khuyên em tránh vận động mạnh...</Text>
  <Text Key="9FB1D57C_20008">Nhưng cô ấy vẫn còn lịch biểu diễn sau này.</Text>
  <Text Key="3A7DCEED_20009">Ồ, ra vậy. Được rồi, vậy để tôi thay cô ấy?</Text>
  <Text Key="337C1F27_20010">Ồ! Được chứ?</Text>
  <Text Key="B87EFCC6_20011">Ư, không hẳn là...</Text>
  <Text Key="A4D8B132_20012">Vậy, được chứ? Cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="39CDA43E_20013">Tôi nói là được rồi. Sao cô lại tỏ ra kỹ lưỡng thế? Được, đi thôi. Đường nào?</Text>
  <Text Key="EA4E3797_20014">Bên này.</Text>
  <Text Key="E415295D_20015">Tuyệt.</Text>
  <Text Key="B4717A70_20016">...Chieru-kun, cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="33F3A17F_20017">Có vẻ như có gì đó đằng sau chuyện này. Nghe thú vị đấy, thôi cứ theo xem sao.</Text>
  <Text Key="39A9B1B9_20018">Này, đây là cái gì vậy, hỏi?</Text>
  <Text Key="FCE39EBF_20019">Kyaaa, thưa cô Chloe, trông cô tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="339BC29D_20020">Thưa cô Chloe, trông cô thật đẹp!</Text>
  <Text Key="8A6C15E4_20021">Dễ thương và nguy hiểm quyến rũ, thưa cô Chloe! Cô là một thiên thần thuần khiết và đáng yêu, hoàn toàn không liên quan đến chuyện mông, thưa cô Chloeee!</Text>
  <Text Key="1D67B597_20022">Câm miệng lại. Mặt và hành động của các người đều khó chịu hết.</Text>
  <Text Key="5F4B191D_20023">Chloe-kun... Cô thật đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="4C6A14EA_20024">Trả lời câu hỏi đi. Này, đây là cái gì vậy, hỏi?</Text>
  <Text Key="18C3000A_20025">Đây là một cửa hàng mô phỏng dạng maid café do đội Pure trình bày.</Text>
  <Text Key="79FE9A67_20026">Và đây là đồng phục maid để phục vụ khách hàng.</Text>
  <Text Key="27AC3638_20027">Các maid chào khách bằng cách nghiêng đầu nhẹ và nói: "Chào mừng về nhà, Chủ nhân☆."</Text>
  <Text Key="98D85C2E_20028">Tôi sẽ lăn các ngươi xuống địa ngục, đừng bao giờ quay lại, đồ ngu.</Text>
  <Text Key="BA04D6BF_20029">Kyaaa! Đó rồi, lời chửi thề của cô Chloe!</Text>
  <Text Key="6936C5FB_20030">Như mong đợi từ cô Chloe tệ hại, ngay cả vẻ giận dữ của cô cũng được đánh giá cao!</Text>
  <Text Key="79CE592F_20031">Sự pha trộn giữa dễ thương và ngầu lạnh, maid café tsundere chính thức mở cửa!</Text>
  <Text Key="619E2A00_20032">Hả? Phần 'dere' ở đâu? Tôi không thấy chút 'dere' nào trong mắt tôi. Bây giờ, đôi mắt sát thủ của tôi đang ở chế độ "sẽ giết các ngươi" hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="D7B2703F_20033">Thưa cô Chloe, xin lỗi vì chuyện đã thành ra thế này, hơi lừa lọc một chút. Nhưng nếu cô không nhận, chiến thắng cho đội "Thanh lịch" sẽ...</Text>
  <Text Key="5D504EFF_20034">Thực ra, chúng tôi vừa tham quan các cửa hàng mô phỏng của đội Pure, và tất cả đều có chất lượng đồng đều cao. Nếu có chỗ trống ở đây, nó có thể trở thành lý do chết người cho thất bại của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="50F893EB_20035">Xấu rồi, Chloe-kun.</Text>
  <Text Key="0695ABDF_20036">Thật sự không ổn chút nào, Chloe-senpai.</Text>
  <Text Key="A16675B2_20037">Tôi cóc cần.</Text>
  <Text Key="23DFE083_20038">Khoan đã, chờ chút, cuộc trò chuyện này có hơi lạc đề không? Tôi tưởng mình sẽ thay thế cho các môn thể thao cơ mà.</Text>
  <Text Key="929BF52D_20039">Môn thể thao? Không, chúng tôi chưa nhắc đến từ đó lần nào.</Text>
  <Text Key="77A9379D_20040">Và chúng tôi đã xác nhận nhiều lần là cô có đồng ý không.</Text>
  <Text Key="57ADDA69_20041">Thật sự. Cái trò trò chuyện lộn xộn lúc nãy, hóa ra đang có một trận chiến tâm lý tinh vi diễn ra phía sau.</Text>
  <Text Key="53B32ED5_20042">Thôi nào, Chloe-senpai. Cứ nghĩ là mình bị lừa đi.</Text>
  <Text Key="80CEB65D_20043">Đã bị lừa rồi. Cái thành ngữ đó, cô dùng sai rồi. Giống như nói "nghĩ mình bị chó hoang cắn" ấy.</Text>
  <Text Key="8B934FB7_20044">Nhưng Chloe-kun thực sự có kinh nghiệm trong dịch vụ khách hàng và ngành ẩm thực. Tôi nghĩ cô là người phù hợp nhất trong chúng ta.</Text>
  <Text Key="7A7DE26F_20045">Ừ, có lẽ đúng, nhưng... thực ra, làm việc không phải vấn đề, mà là...</Text>
  <Text Key="BB9621B1_20046">Không phải "mà là", chỉ là, những bộ đồ này là sao vậy? Nếp gấp và tay áo phồng, chúng không phải phong cách của tôi chút nào. Thật xấu hổ... Thôi kệ, tôi không làm được đâu, tôi đi thay đổi đây.</Text>
  <Text Key="858BD85A_20047">Sao cơ?! Tại sao, tại sao?! Loại Chloe-senpai như vậy cũng hoàn toàn ổn mà! Thấy không, nhìn, {playername}-senpai cũng nghĩ vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="1FE56045_20048">Phù hợp với cô.</Text>
  <Text Key="41EFBEE8_20049">Không đời nào. Làm sao một người như tôi, với đôi mắt sát thủ, lại trông đẹp trong thứ này được. Đó là nói dối.</Text>
