  <Text Key="B1C620EB_55500">Ngay cả Akira... Mọi người đều thế sao?!\nBảy Vương Miện vẫn cứ ích kỷ như thường lệ!\nThật tốt nếu mọi người chỉ hợp tác với chúng ta ở đây!</Text>
  <Text Key="C0F8B195_55501">Sức mạnh đó của cậu, hãy dùng nó.</Text>
  <Text Key="A67265F2_55502">…Mana?</Text>
  <Text Key="37EB360C_55503">Trước khi tái tạo, cô đã làm phiền tôi rất nhiều về nó──</Text>
  <Text Key="F62F9B51_55504">──Thanh kiếm của cô từ quá khứ.</Text>
  <Text Key="B0C590DE_55505">Thanh kiếm đó, được tạo ra để đánh bại chúng ta, Bảy Vương Miện.\nMột sức mạnh mà ngay cả tôi cũng đã phân tích và sao chép cho chính mình.\nTôi hiểu nó quá rõ... nó cũng nên có hiệu quả với thứ đó.</Text>
  <Text Key="118EE70E_55506">…Cô... tại sao…?</Text>
  <Text Key="A4CA9E0A_55507">…Đúng, thanh kiếm đó sẽ hiệu quả hơn nhiều so với sức mạnh thô. Nhưng ý đồ của cô là gì đây, Mana? Trong cả những giấc mơ điên rồ nhất của tôi, tôi cũng không nghĩ rằng cô, người ích kỷ nhất trong Bảy Vương Miện, lại là người đầu tiên đứng về phía cậu bé.</Text>
  <Text Key="E4773719_55508">Ngay cả khi chúng ta chấp nhận đề xuất của Mana, làm thế nào để chúng ta có thể triệu hồi sức mạnh của quá khứ?\nChúng ta đã nhận được dữ liệu đó từ Fairy Hướng dẫn trước đây,\nnhưng tôi nghi rằng bây giờ cô ấy không còn khả năng đó.</Text>
  <Text Key="E3D58FFE_55509">──Fio──</Text>
  <Text Key="CFBAC266_55510">Hả? Giọng nói này...Sumika?\nĐây có thể... là kênh liên lạc của Fairy Hướng dẫn?!</Text>
  <Text Key="32FE2675_55511">......Tôi xin lỗi.\nĐưa cậu ấy trở về quá khứ... lúc này sẽ rất khó cho tôi.</Text>
  <Text Key="920D7E39_55512">Vậy, Fio... tôi giao vai trò đó cho cô.</Text>
  <Text Key="53F7096B_55513">…Không thể nào…!</Text>
  <Text Key="86E0C5C2_55514">Với tư cách là fairy dẫn đường cho cậu ấy, hãy ban cho cậu ấy sức mạnh──</Text>
  <Text Key="FE2A3037_55515">Hả? Cơ thể tôi... nó đang phát sáng...!?</Text>
  <Text Key="957BAD7A_55516">Ra vậy, bởi vì cơ thể này cũng là dữ liệu từ quá khứ…?\nKhông, chỉ riêng điều này là chưa đủ... tôi phải bổ sung thêm.\nVới sức mạnh tôi từng nắm giữ trong quá khứ──</Text>
  <Text Key="755CCDFC_55517">──Với ký ức của chính mình!</Text>
  <Text Key="1CD89A52_55518">Lấy hết đi, {playername}──!</Text>
  <Text Key="E9886445_55519">Đây là cách thức truyền dữ liệu hoạt động…?\nChúng ta đã làm điều tương tự trước đây, phải không?\nTôi thực sự chỉ hành động theo cảm xúc, nhưng tôi vừa làm một điều điên rồ phải không?!</Text>
  <Text Key="6CB98A07_55520">Hohoh, ôi trời ơi.\nĐây có phải là điều họ gọi là sự ban phước của một fairy? Thật khoe khoang.\nNày Neneka, cô nghĩ rằng Christina-san này cũng nên ban phước cho cô ấy chứ?</Text>
  <Text Key="B518FF78_55521">Đừng trộn lẫn những tạp chất không cần thiết.\nĐiều đó thì khác, dường như cậu ấy gần như đã sẵn sàng rồi, vậy hãy để chúng ta chuẩn bị cho trận chiến nữa.\nCó vẻ như Giáo sư cũng không thể chờ đợi lâu hơn được nữa.</Text>
  <Text Key="6FEC194F_55522">Tôi không có ý định tặng hoa cho cậu ấy.\nTôi sẽ phá hủy bất cứ thứ gì cản đường tôi.\n...Hãy chắc chắn canh chừng sau lưng mình, Mana.</Text>
  <Text Key="3EB07348_55523">Ồ, Giáo sư.\nNgười đã trở nên đê hèn đến mức thử tấn công từ phía sau rồi sao?\nNếu người thích những cuộc tấn công lén lút đến thế, chắc chắn người sẽ không còn cần những cơ bắp vô dụng đó nữa?</Text>
  <Text Key="90ECBC9D_55524">…Vui mừng? Tôi không biết về điều đó...\nChúng tôi đã không chia tay trên những điều kiện tốt đẹp, và ngay cả bây giờ mọi người vẫn muốn hại tôi, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="F2D89F44_55525">Bảy Vương Miện vẫn hài hòa như thường lệ.\nNgay cả linh hồn của họ, bị cô lập trong thế giới tạm thời này, vẫn bị sa lầy bởi nỗi hoài niệm với nó. Hmm...Labyrista, không, Akira: cô có vui mừng không?</Text>
  <Text Key="B0AA0310_55526">…Nhưng...ừ thì. Chúng tôi là một lũ vô vọng và lộn xộn...\nNhưng thỉnh thoảng, khi một kẻ xấu lớn xuất hiện mà chúng tôi phải hạ gục, chúng tôi lại cùng nhau tập hợp.</Text>
  <Text Key="BD24F99D_55527">Những khoảnh khắc như thế này là phần tuyệt vời nhất trong trò chơi chúng tôi đã tạo ra.</Text>
  <Text Key="DF374B7D_55528">Truyền dữ liệu... hoàn tất!</Text>
  <Text Key="3F43106A_55529">Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="B0A9CC61_55530">Giờ thì đi thôi!\nĐể thỏa nguyện ước của cô gái đó!</Text>
  <Text Key="C5F63D11_55531">Bạn có muốn khôi phục nó không? C/K</Text>
  <Text Key="CFBCB490_55532">Bạn có muốn tải lại không? C/K</Text>
  <Text Key="9C7BC143_55533">Trận Đấu Boss Nửa Sau</Text>
  <Text Key="3FFD29AD_55534">......Cô......</Text>
  <Text Key="4C0C8DC7_55535">Tốt nhất là cô nên đi trước.</Text>
  <Text Key="837ACDB6_55536">Còn về con đường của cô, tôi sẽ──</Text>
  <Text Key="17051FAF_55537">Chúng tôi sẽ cùng nhau mở đường!</Text>
  <Text Key="FB4EFA05_55538">Tôi cũng ở đây với cậu!</Text>
  <Text Key="592CA87B_55539">Uoooh!</Text>
  <Text Key="B00181F0_55540">Việc mở đường khá là phiền phức...</Text>
  <Text Key="27B68892_55541">...cho đến khi mọi thứ bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="3DD63584_55542">Mana!</Text>
  <Text Key="0EAFC220_55543">Tôi yêu cầu cô đừng gọi tôi một cách suồng sã như vậy, Giáo sư.</Text>
  <Text Key="CFD4203E_55544">Liệu đó có quá sức với một người già như cô không?</Text>
  <Text Key="175E8EAA_55545">Hm.</Text>
  <Text Key="BDF876ED_55546">Một sự phát triển tuyệt vời, khi thấy cô đã tiến xa đến thế trong việc quan tâm đến người khác trong khoảng thời gian ngắn chúng ta đã xa cách, Mana.</Text>
  <Text Key="A7572C8F_55547">Tsk... Tôi đang nói đùa đấy.</Text>
  <Text Key="A8D47C3D_55548">Cô có thể xử lý được việc này không, Utsushimi Neneka?</Text>
  <Text Key="2F4BE6BE_55549">Vâng, tôi rất biết ơn vì sự hướng dẫn của cô.</Text>
