  <Text Key="39EF4EC9_167050">...Vẫn là vậy, tôi thực sự phải từ bỏ ý định mang khái niệm "dễ thương" đến thế giới này sao, Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="C5B03A64_167051">...!! Đ-Đúng rồi! Không cần phải chọn một trong hai! Tôi sẽ cố gắng cho cả hai! Tôi có thể làm chúng phối hợp được!</Text>
  <Text Key="F9288656_167052">Tôi sẽ đi nói chuyện với người phụ nữ đó một chút! Có thể là tôi đang chõ mũi vào, nhưng... Tôi không thể không cảm thấy đây là vấn đề của mình!</Text>
  <Text Key="164E04C9_167053">Mày là ai? Chưa thấy mặt mày ở đây bao giờ. Mày muốn gì từ tao?</Text>
  <Text Key="1FF580CB_167054">Thực ra, lúc nãy... Tôi nghe lỏm được hai người cãi nhau. Tôi biết là hơi chõ mũi, nhưng tôi chỉ muốn nói vài lời.</Text>
  <Text Key="BD5139DC_167055">Hả? Và tại sao tao lại kể hết mọi chuyện cho một kẻ xa lạ? ...Hay là vậy, nhưng tao không ghét sự bướng bỉnh đó. Nói đi.</Text>
  <Text Key="60590B5D_167056">Sao mày coi thường tao? ...Khem.</Text>
  <Text Key="AD4489B9_167057">Mày nói trước đó rằng tính thực tế là quan trọng nhất khi nói đến quần áo. Mày không nghĩ là mình có thể chú ý đến thời trang một chút được không? Mày không có mong muốn riêng là ăn mặc đẹp và dễ thương sao?</Text>
  <Text Key="13BD8110_167058">Đẹp... dễ thương? ...Ha ha ha! Không, không. Điều đó không hợp với người có tuổi thơ hoang dã như tao!</Text>
  <Text Key="BC18BC62_167059">Không đúng! Bất cứ ai cũng có thể ăn mặc thời trang. Thời trang có thể giúp bạn cảm thấy tốt về bản thân. Có người mà bạn muốn ăn mặc đẹp cho họ, phải không? Ví dụ, người đàn ông mày nói chuyện với lúc nãy.</Text>
  <Text Key="D53879F8_167060">Hắn? H-Hắn chứ, làm sao có chuyện tao sẽ cho hắn thấy! Ngay cả khi tao ăn mặc đẹp, hắn cũng chỉ cười nhạo tao! Hơn nữa, sẽ rất khó để tao cử động!</Text>
  <Text Key="B0A8FC77_167061">Hmm? Như phản ứng của mày, có vẻ như mày không hề không quan tâm. Vậy nếu có một bộ trang phục cân bằng giữa thời trang và sự hoang dã, mày có thử mặc không?</Text>
  <Text Key="92E929C2_167062">Đó là, well... nếu dễ cử động, tôi không thấy lý do gì để từ chối.</Text>
  <Text Key="4D7DBE05_167063">Tôi sẽ tin lời mày! Đó là lời hứa!</Text>
  <Text Key="4BF94230_167064">Thôi nào, Kishi-san. Từ giờ chúng ta sẽ bận rộn. Tôi sẵn sàng làm những bộ trang phục thời trang sẽ khiến người phụ nữ đó vui vẻ và khiến người đàn ông đó yêu cô ấy một lần nữa!</Text>
  <Text Key="F3A47E86_167065">Đó là một phần, nhưng vì lý do nào đó, tôi cũng không cảm thấy cô ấy là người xa lạ. Tôi có chút kinh nghiệm về việc bị khó chịu với thái độ của một người đàn ông thân thiết.</Text>
  <Text Key="A8F7753C_167066">...Ừ, à. Chính xác là thứ tôi đang nói. Mày giống hệt thế, chẳng đáng để phản bác. Thôi nào!</Text>
  <Text Key="65808117_167067">Thời trang và sự hoang dã chắc chắn có thể song hành! Tôi sẽ tạo ra một "cuộc cách mạng thời trang" ở Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="2E059819_167068">Và vậy, để lan tỏa thời trang khắp Gio Gehenna... trận chiến giữa Tsumugi và {playername} sắp bắt đầu~</Text>
  <Text Key="7F2B9AA2_167069">"Không thể"? Cái gì không thể?</Text>
  <Text Key="C586BB04_167070">Đây, uống chút nước</Text>
  <Text Key="4C862F02_167071">Chắc mày ổn chứ? Mày đang ngẩn người ra</Text>
  <Text Key="22597073_167072">Tôi đã tìm mày mãi</Text>
  <Text Key="395D5F9A_167073">Ừ, mày làm tao lo khi mày chạy đi như vậy</Text>
  <Text Key="30BE5A1A_167074">Nếu có chuyện gì khiến mày lo, hãy nói cho tao biết</Text>
  <Text Key="5E0C7795_167075">Nếu cả hai đều quan trọng, thì đừng từ bỏ cái nào, phải không?</Text>
  <Text Key="F240593A_167076">Tinh thần thủ công may của mày đang bùng cháy!</Text>
  <Text Key="15779C93_167077">Nghe như một gã đàn ông tồi tệ</Text>
  <Text Key="55C56433_167078">Phụ Nữ Mãnh Hổ Tấn Công</Text>
  <Text Key="323DA1AB_167079">Tsumugi bùng nổ sự bất mãn với cư dân Gio Gehenna, những người có rất ít khái niệm về thời trang. Cô tuyên bố muốn vừa thời trang vừa hoang dã, nhưng đằng sau đó là trái tim một thiếu nữ dao động giữa Ray và {playername}.</Text>
  <Text Key="A59425C4_167080">KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔ! Đ-DỪNG LẠI, ĐỪNG ĐẾN GẦN HƠN, LÀM ƠN!</Text>
  <Text Key="C8926EE8_167081">Kero! Kero!</Text>
  <Text Key="7155AAEA_167082">Chuyện gì vậy với lũ ếch?! Tại sao chúng chỉ đuổi theo quần áo của tôi... Kyaaah! Đừng kéo chỗ đó!</Text>
  <Text Key="7BE19EB4_167083">Kerooooooo...!!</Text>
  <Text Key="A605495F_167084">Cảm ơn rất nhiều, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="97532A7E_167085">Tôi sẽ mang nguyên liệu này về và tạo ra một "cuộc cách mạng thời trang" ở Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="CAACC655_167086">{playername} và Tsumugi đang chiến đấu với quái vật sâu trong rừng. Tại sao họ lại đến một trong những khu vực nguy hiểm nhất của Gio Gehenna? Câu chuyện này bắt đầu từ ngày hôm trước...</Text>
  <Text Key="F1C87E0B_167087">Hmm... Nghe có vẻ khó tìm... Một nguyên liệu có vẻ có thể dùng để làm vải bền... Những chiếc lá này yếu hơn vẻ ngoài. Dây leo này quá cứng và không phù hợp để chế biến...</Text>
  <Text Key="0B30B706_167088">Tôi đang tìm thực vật có thể dùng để làm quần áo. Kishi-san, theo mày, hai yếu tố quan trọng nhất bắt buộc phải có cho nguyên liệu quần áo là gì?</Text>
  <Text Key="587AE332_167089">Mày nghĩ chỉ cần có can đảm là đủ?! Kishi-san, suy nghĩ của mày đã bị nhiễm bởi Gio Gehenna và lối sống của nó rồi sao? Kiên trì là yếu tố quan trọng cho người thợ may, nhưng không phải vậy.</Text>
  <Text Key="F99788B0_167090">Đáp án đúng là: độ bền và dễ chế biến.</Text>
  <Text Key="7894ED1D_167091">Chắc mày cũng biết vài điều về độ bền. Quần áo dễ rách hoặc hư hỏng không thực tế lắm. Điều này đặc biệt quan trọng ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="C0AE418F_167092">Và dễ chế biến. Điều đó cũng rất quan trọng. Nếu nguyên liệu khó chế biến, bạn không thể làm quần áo với thiết kế phức tạp! Khả năng nhuộm màu cũng không thể bỏ qua để làm vải nhiều màu sắc.</Text>
  <Text Key="FAA30C5F_167093">Rất khó để đạt được cả độ bền và dễ chế biến. Nguyên liệu bền thường khó chế biến, trong khi những cái dễ chế biến lại có độ bền thấp... đúng là vậy, trong hầu hết trường hợp.</Text>
  <Text Key="57583538_167094">K-Không sai... Tôi đang đổ hết tâm huyết vào thời trang.</Text>
  <Text Key="1ECFF661_167095">*thở dài*... Chỉ là khó để luôn cân bằng giữa mọi thứ. Tôi không biết phải làm sao... Khoan, cái đó là...?</Text>
  <Text Key="D0E52BE1_167096">Ơ, mày... mày là người đàn ông nói chuyện với người phụ nữ Mãnh Hổ Tấn Công hôm kia, phải không?</Text>
  <Text Key="55A769C2_167097">Hm? Mày là ai? Tao chưa thấy mày bao giờ.</Text>
  <Text Key="714B07B0_167098">Tôi là một người thợ may từ Landosol, tên là Tsumugi. Thực ra... Tôi hiện đang tìm nguyên liệu để làm quần áo.</Text>
  <Text Key="D11B64FF_167099">Nguyên liệu quần áo? Ở đây, khi tìm nguyên liệu, thường là da động vật hoặc quái vật. Cũng có nguyên liệu thực vật, nhưng không có gì đặc biệt. Ở Landosol các người có những thứ đặc biệt để làm việc, phải không?</Text>
