  <Text Key="FEC45F4B_131800">Sao chúng ta không mời một MC cho buổi diễu hành nhỉ? Và chúng ta sẽ thêm một cái "nhảy" ở cuối câu♪ Vì chúng ta đang mặc đồ thỏ mà!</Text>
  <Text Key="230CC5BC_131801">Chắc chắn sẽ có tác động tốt. Tôi chắc chắn mọi người ở Gio Teogonia sẽ rất vui khi nghe điều này!</Text>
  <Text Key="E24D5C77_131802">Tùng tùng? Ồ, trông cậu có vẻ vui quá! Tôi biết thần tượng thật tuyệt vời, tùng tùng tùng!</Text>
  <Text Key="461431C1_131803">Đúng không? Hãy biến buổi diễu hành này thành tuyệt nhất từ trước đến nay, Chikapyon!</Text>
  <Text Key="D19155B5_131804">Ugh... Thật xấu hổ khi phải nói ra, nhưng... Tôi không nghĩ mình có thể từ chối...</Text>
  <Text Key="407289E0_131805">...Đành chịu vậy. Tôi sẽ quyết định...! Tôi sẽ cố gắng hết sức vì nụ cười của mọi người... Pyo!</Text>
  <Text Key="E08EAEDB_131806">Sau đó... Carmina và Kururu đã nhảy cuối câu, thảo luận về loại diễu hành nào và trở nên hào hứng.</Text>
  <Text Key="57663F86_131807">Twin Dragon Service Date</Text>
  <Text Key="2874D059_131808">Bầu trời xanh của 'Gio Teogonia' trong xanh.\nDưới bầu trời đó, Lind và Vurm đã nhận được một yêu cầu nhất định từ Ông Popo.</Text>
  <Text Key="20ABC0A1_131809">──Tôi xin cậu!!\nCậu sẽ giúp tôi với một thí nghiệm trên cỗ máy mới chứ!</Text>
  <Text Key="7A3CA6B4_131810">Chúng ta không thể cứ tháo lắp và lắp lại cánh tay.\nNếu là thí nghiệm với khoan hay nắm đấm tên lửa, sao không thử ai khác?</Text>
  <Text Key="700F4752_131811">Không, không, không, hôm nay thì khác!\nLần này, thứ tôi làm là một cỗ máy cho thể thao dưới nước!</Text>
  <Text Key="A395E207_131812">Tôi muốn nhận đánh giá về cảm giác khi lái nó.\nTôi muốn nghe cảm nhận chân thật của các bạn trẻ!</Text>
  <Text Key="2B38D699_131813">Ra vậy, đúng thế.\nNếu vậy, có lẽ chúng tôi có thể giúp được...?</Text>
  <Text Key="D406BE6F_131814">…Hừm. Tôi nghĩ không phải ý tưởng tồi để làm ơn cho Ông Popo.\nChúng tôi sẽ giúp. Miễn là không quá phiền phức.</Text>
  <Text Key="FAFF639B_131815">Ồ, các cậu sẽ nhận! Tôi biết ơn!\nTôi sẽ chuẩn bị ở hồ, nên tìm thêm một người nữa và mang theo!</Text>
  <Text Key="7B07C7D8_131816">Hả?\nThêm một người nữa?</Text>
  <Text Key="27545D4F_131817">À, cỗ máy này dành cho ba người!\nTôi sẽ giao quyết định cho các cậu, nên tôi tin tưởng các cậu!</Text>
  <Text Key="6D95A613_131818">Tự mình đi tập hợp người...\nĐiều này đột ngột trở nên phiền phức...\nTôi có thể về nhà được không? Chị.</Text>
  <Text Key="B7C2DA63_131819">Tất nhiên là không.\nVì đã nhận, chúng ta phải hoàn thành cho thật đàng hoàng!</Text>
  <Text Key="45B75988_131820">Ừ, ừ...\nNhưng tôi tự hỏi liệu có ai điên đến mức đi theo cái này không...\n...Hả? Người đó là...</Text>
  <Text Key="E13991BA_131821">Cậu đã đến báo cáo rồi, phải không? Cảm ơn vì công việc vất vả.\nHãy nghỉ ngơi ở lâu đài...</Text>
  <Text Key="663F9613_131822">Không. Vừa đúng.\nNếu cậu rảnh sau này, cậu có thể đi theo một chút được không?</Text>
  <Text Key="5BF8AB3E_131823">Khoan đã, Vurm!? Cậu không thể nhờ việc từ người vừa mới hoàn thành nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="91518950_131824">Hả... Được chứ?\nThôi... À, cảm ơn. Chị Kishi...</Text>
  <Text Key="2F22C9EF_131825">Dù là lòng tốt hay sự đơn giản.\nCậu hơi giống chị gái của tôi.</Text>
  <Text Key="E123FFD3_131826">Vuuurm!!</Text>
  <Text Key="296DC666_131827">Được rồi, được rồi, không đơn giản, không đơn giản.\n...Thôi, chúng ta đi thôi, Kishi-Person?</Text>
  <Text Key="FB07BA7C_131828">Và thế là mọi người hướng về hồ nơi Ông Popo đang chờ──</Text>
  <Text Key="BE10B061_131829">Ồ...♪</Text>
  <Text Key="5B1B2ADE_131830">Heh... Cái này khá đấy.</Text>
  <Text Key="D663E78D_131831">Gahaha! Cái tốc độ này thế nào! Cảm giác tự do! Sự sảng khoái!\nĐó là một cảm giác mới, phải không!</Text>
  <Text Key="30DA5095_131832">Vâng!♪ Tôi chưa từng lái một chuyến đi vui vẻ như thế này!\n...Nhưng tôi hơi lo lắng về sự cân bằng.</Text>
  <Text Key="03A41BBF_131833">Nhớ lại thì, cậu không giỏi bơi lội, phải không, chị Kishi?\nCẩn thận đừng rơi xuống, nhé?</Text>
  <Text Key="8AB1A567_131834">Không, chắc chắn ý chí thôi không giúp cậu sống sót đâu.\nCầm chặt lấy.\nVề chị gái của tôi.</Text>
  <Text Key="8440BDFC_131835">Này, Vurm!?\nT-Tôi cũng khá xấu hổ, cậu biết đấy...!? Đã lâu rồi kể từ khi tôi mặc đồ bơi...</Text>
  <Text Key="B60AA6C2_131836">Thôi, nếu cậu rơi, tôi sẽ giúp cậu mà không ồn ào.\nDù sao cậu cũng là một vị khách quan trọng?</Text>
  <Text Key="4DC6F665_131837">......\nKhông cần cảm ơn.\nĐó là một phần công việc.</Text>
  <Text Key="F6FFEC0D_131838">Dù vậy... một chiếc thuyền điều khiển từ xa thật tuyệt vời.\nCó vẻ nó có thể dùng cho nhiều hơn là chỉ chơi đùa.</Text>
  <Text Key="B476A6E7_131839">Hơi bất ngờ rằng Ông Popo lại tạo ra một phát minh như thế này.\nThông thường ông ấy làm, ừm... những thứ kỳ lạ hơn...</Text>
  <Text Key="3DAEAC23_131840">Ông ấy là một nhà khoa học điên.\nÔng Popo.</Text>
  <Text Key="70681A7E_131841">Tôi đã không nói đến mức đó!?</Text>
  <Text Key="5D3297DF_131842">Gahaha! Tôi đang đỏ mặt vì tất cả lời khen này!</Text>
  <Text Key="A2984CD2_131843">Không có gì.\n...Vậy, tại sao lại có phát minh này?</Text>
  <Text Key="35FC6CA6_131844">Ồ, đó là một câu chuyện đơn giản. Trong khi nghiên cứu các siêu nền văn minh cổ đại,\ntôi đã tìm ra cách làm cái này.</Text>
  <Text Key="387AA3F8_131845">Vì vậy, bị thúc đẩy bởi sự tò mò, tôi chỉ đơn giản là làm nó.\nVới tư cách một nghệ nhân, tôi làm những gì tôi có thể.\nTôi cải tiến những gì có thể cải tiến. Chỉ có vậy thôi.</Text>
  <Text Key="463DC04F_131846">Công nghệ thật tuyệt vời, nhưng...\nCó vẻ nó chỉ là một chiếc thuyền giải trí...\nLoại siêu nền văn minh nào...?</Text>
  <Text Key="CABD7384_131847">......\nHừm, văn minh không chỉ là về công cụ cho chiến tranh.\nĐiều đó là hiển nhiên.</Text>
  <Text Key="8D091301_131848">Có lẽ đúng...\nNhưng Vurm, cậu không thấy phiền à?\nRằng có một nền văn minh chưa biết từ lâu đời trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="E993A4D7_131849">Không thực sự.\nSuyy nghĩ về nó cũng không sẽ tiết lộ sự thật, dù sao.\nPhiền phức lắm. Quan trọng hơn, nước trong quá.</Text>
