  <Text Key="2F09D9BD_125500">Ừm, ừm?\nỞ thế giới của em... ừm, trên bầu trời kia... không có ai giống em sao?</Text>
  <Text Key="C86AD9BA_125501">Ừ, chúng tôi cũng không phải ở thế giới trên trời từ đầu.</Text>
  <Text Key="CA9BFD5F_125502">Đúng vậy.\nTrên Lục địa Astraia, có những con golem biết nói và những thứ tương tự...</Text>
  <Text Key="EE030D9E_125503">Ha ha,\nnhưng em không phải golem đâu~</Text>
  <Text Key="914094EF_125504">Hả? Nhưng, có lẽ em cũng giống một chút. Em không cần ăn, thích phục vụ chủ nhân, và không chảy máu...</Text>
  <Text Key="982A66D9_125505">Khoan đã?\nCó lẽ em đúng là golem thật rồi!\nA ha ha~</Text>
  <Text Key="B4A2FA4A_125506">"A ha ha~", cô thật sự...</Text>
  <Text Key="B172EBF4_125507">Em xin lỗi. Em không dễ lo lắng về chuyện gì, và cũng không hay buồn hay giận lắm.</Text>
  <Text Key="6F4F016C_125508">Bình tĩnh... hay có lẽ, từ "không bị xao động" sẽ phù hợp hơn. Em nghĩ đó là thái độ rất tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="AA1E351F_125509">Và... cô nhắc đến "Gio Teogonia". Đó có phải là tên đất nước của Cô Croce không?</Text>
  <Text Key="516E2282_125510">Đúng vậy~ Hay nên nói đó giống như là cả thế giới của Gio Teogonia? À, mà nơi này thì ở phía tây của Đường Cao tốc Aparelle trong "Gio Teogonia" đấy.</Text>
  <Text Key="C28504FD_125511">Gio Teogonia, hử? Nghe có vẻ là một nơi rất đẹp, ấm áp và như tranh vẽ... Rất dễ chịu.</Text>
  <Text Key="ACD46408_125512">Nhìn qua thì có vẻ như một điểm du lịch thư giãn. Bà ngoại em chắc sẽ thích đến đây...</Text>
  <Text Key="6F969FB2_125513">Ehehe, cảm ơn cô rất nhiều~♪ Có ai khen nơi em sống thật là cảm giác tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4007E287_125514">Vậy, Croce, dễ tính?</Text>
  <Text Key="DD665572_125515">Tính cách thư giãn của Cô Croce có bị ảnh hưởng bởi thiên nhiên của Gio Teogonia không?</Text>
  <Text Key="1F3FDD98_125516">Ra vậy! Có lẽ đúng thật!</Text>
  <Text Key="0AE0D788_125517">À, nhưng dạo này em có chút khó khăn.</Text>
  <Text Key="76841402_125518">...Quái vật.</Text>
  <Text Key="04385C4B_125519">Precia, chúng đến từ hướng nào?</Text>
  <Text Key="7E13BFA0_125520">n──</Text>
  <Text Key="C41471BE_125521">Phía trên.</Text>
  <Text Key="AF5E65F3_125522">Ực! Tại sao quái vật Astrea lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="0738B558_125523">! Có vẻ như một cái lỗ khác với cái chúng ta đi qua đang xuất hiện trên trời... và quái vật đang rơi xuống từ đó!</Text>
  <Text Key="C4863EF8_125524">Chúng đến từ chỗ đó, đúng không?\nKhoan...</Text>
  <Text Key="F6896C78_125525">Ừm, ừm!\nNhững người mới đến! Xin chào~!</Text>
  <Text Key="98B01240_125526">Cô Croce!\nĐiều đó nguy hiểm, đừng đến gần quái vật một cách thong dong như vậy...!</Text>
  <Text Key="E841B7E7_125527">Hả?\nChúng không phải bạn bè của cô sao?</Text>
  <Text Key="267E4047_125528">Đừng có mà nói nhảm!\nCô quá dễ dãi, cô biết không!</Text>
  <Text Key="A3CB549F_125529">Vậy sao?\nNhưng biết đâu nếu chúng ta nói chuyện, có thể hiểu nhau được...</Text>
  <Text Key="1BD61903_125530">Hựa!</Text>
  <Text Key="6032CECC_125531">Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="E25BD472_125532">Con quái vật sắp tấn công Cô Croce đã bị đánh bay như một con quay...</Text>
  <Text Key="516A3076_125533">Em xin lỗi!</Text>
  <Text Key="2D77EAB0_125534">Em không thể không nói, nhưng... dù vậy đi nữa!</Text>
  <Text Key="546DFB33_125535">Nếu các người là "quái vật hoang dã", ta sẽ hạ gục các ngươi dưới tư cách là Chevalier của Cô Lyrael!</Text>
  <Text Key="C8C42671_125536">Không thể nào một người trong số chúng đối phó được một mình! Thôi thì...</Text>
  <Text Key="BFE4E419_125537">Cô Kyaru, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="86224AD8_125538">Em chưa hồi phục được nhiều, nhưng không còn cách nào khác! Em sẽ hạ chúng ngay! {playername}!</Text>
  <Text Key="1FD6373A_125539">Riri, hãy bảo vệ {playername}!</Text>
  <Text Key="A4069015_125540">Chúng tôi sẽ hỗ trợ cô, Cô Croce!</Text>
  <Text Key="6922DD64_125541">Ồ, cảm ơn mọi người~! Em cũng sẽ cố gắng hết sức~!</Text>
  <Text Key="2C08F29D_125542">Hehe</Text>
  <Text Key="C1A6E77B_125543">Croce, cô tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="18B6568F_125544">Eheh♪</Text>
  <Text Key="333E1967_125545">Được rồi!</Text>
  <Text Key="35001680_125546">Vậy thì, để ta cho các ngươi thấy thứ còn tuyệt vời hơn nữa!</Text>
  <Text Key="319EC14C_125547">Ồ ô!</Text>
  <Text Key="416D630E_125548">Có vẻ như cô ấy đã ngất!</Text>
  <Text Key="9A02D48A_125549">Grrraaaaah!</Text>
