  <Text Key="B962E307_90050">Tất nhiên là tệ rồi! Rốt cuộc cô ấy chính là gốc rễ của mọi tội lỗi đã hủy diệt thế giới này!</Text>
  <Text Key="4154DB0F_90051">Haa.</Text>
  <Text Key="4A88CFC0_90052">Thật sự. Chính vì vậy.</Text>
  <Text Key="8E3C3E9E_90053">Chính vì vậy mà cô ta thậm chí còn không thể tới được nơi có thật của thanh Spiresbane Blade.</Text>
  <Text Key="082FF406_90054">Hở...?! Ý-Ý anh là sao?!</Text>
  <Text Key="04B83DCC_90055">Được rồi, nói chuyện xong. Tất cả quái vật, cùng làm thôi!</Text>
  <Text Key="25CE8836_90056">Này, Octooo...!!</Text>
  <Text Key="D258BC43_90057">Bình tĩnh đi, Novem! Chúng ta có thể nói chuyện sau khi đánh bại Senpai!</Text>
  <Text Key="FAAA5C3D_90058">Nếu quỷ dữ hành động theo lệnh của Octo-san, vậy... Novem, giúp chúng tôi, những Cảnh Sát!</Text>
  <Text Key="7C0B2D16_90059">Đúng vậy! Có một trận chiến giữa các bầy đàn!</Text>
  <Text Key="4F7CEAC6_90060">Ừ... Xin lỗi! Chiến đấu cùng tôi đi, Cảnh Sát!</Text>
  <Text Key="06181614_90061">"Được!""Ừ!""Giao cho tôi!"</Text>
  <Text Key="87305826_90062">Một bên khác, {playername}, Kokkoro, Rei, và Hiyori đang theo chân Kasumi để thoát khỏi Centaurus, thủ đô của Quốc Gia Người Thú</Text>
  <Text Key="2178D22E_90063">Taaaaah!</Text>
  <Text Key="C147FB73_90064">...Được rồi. Vậy là tất cả quái vật đuổi theo chúng ta đã xong...</Text>
  <Text Key="92CF7027_90065">...Trong thành phố vẫn còn nhiều quái vật. Dù sao thì, có vẻ như chúng ta đã thoát được...</Text>
  <Text Key="D99255E2_90066">...Hừm. Nếu Octo-senpai thực sự đang truy đuổi Assistant-kun... Tôi cảm thấy cách hắpursuing anh ấy hơi lỏng lẻo.</Text>
  <Text Key="6EC016C5_90067">Anh ta giả vờ có thể bắt tôi bất cứ lúc nào vì có mồi nhử? Hay là anh ta có mục tiêu khác? Như là âm mưu gì đó, hay tạo an toàn...?</Text>
  <Text Key="B7967322_90068">............huu......</Text>
  <Text Key="ED738449_90069">Kokkoro, thế nào rồi...?</Text>
  <Text Key="FE36BE37_90070">Tôi có nhìn thấy Yui từ phía trên không?</Text>
  <Text Key="C04156D9_90071">Xin lỗi. Yui-sama không xuất hiện ở đâu cả. Tôi không biết liệu cô ấy có đang trốn trong bóng tối hay gì không, nhưng...</Text>
  <Text Key="AEBF9ABB_90072">T-Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="6F568915_90073">Lính canh cổng thấy Yui đi về hướng đường cao tốc phía Đông... hay là họ nói vậy. Không có nhiều manh mối để tìm kiếm mù quáng...</Text>
  <Text Key="E2AB18FE_90074">Có quá nhiều quái vật giẫm đạp xuống đất khiến việc theo dấu chân là bất khả. Và bên ngoài thành phố, chúng ta không thể trông đợi thêm lời khai của nhân chứng... Đây là một vụ án khó.</Text>
  <Text Key="7ABDD61A_90075">Chúng tôi đã tìm kiếm xung quanh biệt thự của Maho và thành phố... Sau đó, chúng tôi chiến đấu với quái vật và đi đường vòng để tới đây, nên đã trôi qua khá nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="3BC2E895_90076">Yuy-sama cũng khỏe mạnh, tôi tự hỏi cô ấy đã đi được bao xa.</Text>
  <Text Key="8ECD668B_90077">Yui...chan...</Text>
  <Text Key="CBC3BCA3_90078">Để cứu Yui-chan...</Text>
  <Text Key="29EF5F09_90079">Tôi phải hạ gục Eris... Có lẽ vậy. Giống như chúng ta đã làm với Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="97C9D9A2_90080">Lady Hiyori...</Text>
  <Text Key="4E059F2C_90081">...Nếu Eris đang truy đuổi {playername}, Yui, và phần còn lại của thế giới, thì tôi chắc chắn chúng ta sẽ cuối cùng phải chiến đấu... Nhưng...</Text>
  <Text Key="91505E66_90082">Nhưng... ngay cả nếu tôi có thể đánh bại Eris, điều đó cũng sẽ không... cứu Yui theo đúng nghĩa nhất...</Text>
  <Text Key="3D9958AE_90083">...P-Phải...</Text>
  <Text Key="10231A1F_90084">Nếu chúng ta có thể đưa thế giới này trở lại như trước khi 'tái tạo' xảy ra, nếu chúng ta có thể đưa mọi người trở về thực tại... thì có lẽ Yui-sama sẽ không còn bị ám ảnh bởi sự tự trách nữa...</Text>
  <Text Key="51B88379_90085">Hừm, hừm... Chúng ta đang đi tới một nơi gọi là 'thực tại'--không, nếu chúng ta thực sự đến từ 'Thực Tại', chúng ta sẽ đang quay về. Các bạn nghĩ chúng ta có thể tìm ra cách làm điều đó không?</Text>
  <Text Key="F9969474_90086">...Tôi chưa biết. Tôi đang ở giữa việc thu thập một vật phẩm gọi là Sol Orb để tìm manh mối cứu Minerva, người quản trị thế giới này...</Text>
  <Text Key="E729D75C_90087">Đã có trận chiến với [Legion Sân Si], nên chúng ta chưa thể thu thập được hết chúng...</Text>
  <Text Key="6AB43B5E_90088">Minerva, hửm? Người quản trị thế giới... Nếu thực sự có người tuyệt vời như vậy, tôi rất muốn gặp cô ấy ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="C3BAACDD_90089">Tôi chắc chắn họ tồn tại. Hiyori và tôi mơ hồ nhớ đã từng gặp họ một lần.</Text>
  <Text Key="4D0499A6_90090">Đây có phải......một ký ức từ thế giới trước......? Tôi không chắc, nhưng nó mơ hồ......</Text>
  <Text Key="4BCF8652_90091">Còn tôi... Mờ nhạt, nhưng tôi nhớ đã nói chuyện với Lady Minerva khi còn nhỏ. Tôi hy vọng cô ấy an toàn...</Text>
  <Text Key="FF5AF08D_90092">...Chúng ta gặp nhau trong một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="C14CA77C_90093">Hừm, hừm. Mọi người đã từng tiếp xúc với Minerva trước đây, nhưng họ không nhớ cô ấy rõ ràng...</Text>
  <Text Key="A8A44B59_90094">Nếu đây là cái họ gọi là "sửa chữa nhận thức"... thì thật phiền phức. Tôi cảm thấy liên kết giữa các suy nghĩ của mình yếu hơn bình thường. Tôi hy vọng có cách nào đó để vượt qua...</Text>
  <Text Key="086ED718_90095">...Kasumi. Xin lỗi, nhưng quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="012EF1B2_90096">Aaa, xin lỗi! Chúng ta cần tìm Yui-san và đi giúp Maho và những người khác!</Text>
  <Text Key="56B10F2C_90097">...Nói vậy, chúng ta không có manh mối nào về nơi Yui-samap hiện tại...</Text>
  <Text Key="6F95C8BE_90098">T-Tôi nên làm gì? Chúng ta nên chia ra không?</Text>
  <Text Key="FF486B26_90099">Quá nguy hiểm để hành động một mình trong tình huống quái vật truy đuổi có thể quay lại, nhưng... Tôi nghĩ đó là lựa chọn duy nhất của chúng ta...</Text>
