  <Text Key="C8D92360_69500">Nhân vật giới hạn sự kiện đã được mở khóa</Text>
  <Text Key="FC773056_69501">Bạn đã đáp ứng điều kiện.\nBạn có thể sử dụng Vé Bỏ Qua từ đây.</Text>
  <Text Key="148BEF99_69502">Độ thân mật của $1: $2</Text>
  <Text Key="2CEC4491_69503">Tập Độ thân mật đã được mở khóa</Text>
  <Text Key="057DB4BF_69504">Xem</Text>
  <Text Key="AF4017EA_69505">Tập đặc biệt của\n$1\nđã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="9A55CF32_69506">Otsukaresama! Bạn có thể đổi Huy chương Chiến thắng lấy phần thưởng ở đây!</Text>
  <Text Key="CBB2B382_69507">Có phần thưởng\nđang chờ bạn nhận!</Text>
  <Text Key="9709065B_69508">Đừng quên nhận!\nPhần thưởng nhiệm vụ của bạn!</Text>
  <Text Key="FC9F8FF1_69509">Sự kiện kết thúc rồi! Nhưng những Huy chương Chiến thắng này là minh chứng cho nỗ lực của bạn, nên đừng quên đổi chúng!</Text>
  <Text Key="9D48BCBE_69510">Chào mừng trở về! Đừng để những Huy chương Chiến thắng này không được đổi!</Text>
  <Text Key="921D0604_69511">Lời chào từ Hiệp hội Quản lý Guild! Bạn có thể đánh bại quái vật và đổi lấy phần thưởng ở đây.</Text>
  <Text Key="5AD4B83B_69512">Sự kiện này có một câu chuyện đặc biệt.\nCác tập mới sẽ được mở khóa khi bạn tiến xa hơn trong nhiệm vụ sự kiện.</Text>
  <Text Key="3C07D5F7_69513">Sự kiện này có một boss cực khó với độ khó Rất Khó.\nBạn chỉ có thể đánh bại nó một lần mỗi ngày.\nBạn cần phải chuẩn bị thật tốt nếu muốn chinh phục nó.</Text>
  <Text Key="96374003_69514">Trao đổi Huy chương Chiến thắng là cơ hội để nhận phần thưởng.\nTrong số các phần thưởng này có Mảnh Ký ức của các nhân vật liên quan đến Sự kiện. Hãy cố gắng thu thập thật nhiều để mở khóa thành viên mới cho đội!</Text>
  <Text Key="5C776C17_69515">Trận đặc biệt là trận chiến trong đó chế độ chiến đấu thay đổi theo 3 chế độ. Nhận được phần thưởng và nhiệm vụ phong phú hơn. Chỉ có thể đánh bại một lần trong thời gian, vì vậy hãy nghĩ ra tổ chức và thử thách.</Text>
  <Text Key="B20395A5_69516">Chế độ Triển lãm cho phép bạn đánh boss ĐẶC BIỆT nhiều lần. Bạn cũng có thể lưu và xem lại nhật ký trận đấu, vì vậy hãy tìm chiến lược của riêng mình và thử nghiệm với các đội hình khác nhau.</Text>
  <Text Key="C5DE7BD6_69517">Chúc mừng vì sự kiện! Tôi luôn biết ơn vì thành công của bạn!</Text>
  <Text Key="6C422654_69518">Gacha Huy chương Chiến thắng là cơ hội để nhận phần thưởng. Trong số các phần thưởng, cũng có mảnh ký ức của nhân vật xuất hiện trong sự kiện. Thu thập nhiều và kết bạn với nhân vật giới hạn.</Text>
  <Text Key="5CB9412A_69519">Các nhân vật có thể được giải phóng sẽ xuất hiện khi bạn hoàn thành nhiệm vụ giới hạn sự kiện. Hãy hướng tới việc hoàn thành nhiệm vụ trong thời gian diễn ra sự kiện.</Text>
  <Text Key="54471B5D_69520">Khi bạn thử thách nhiệm vụ và boss sự kiện, các tập độ thân mật có thể xảy ra. Tùy thuộc vào kết quả của cuộc trò chuyện, độ thân mật sẽ tăng lên, và khi đạt đến một độ thân mật nhất định, bạn sẽ nhận được một món quà.</Text>
  <Text Key="439CB3B2_69521">Hiện đang thử thách Trận Triển lãm.\nBạn có muốn bỏ cuộc và trở về trạng thái trước khi thử thách ở CHẾ ĐỘ 1 không?</Text>
  <Text Key="C43085DE_69522">Hiện đang thử thách Trận Triển lãm+.\nBạn có muốn bỏ cuộc và trở về trạng thái trước khi thử thách ở CHẾ ĐỘ 1 không?</Text>
  <Text Key="758837B2_69523">Hiện đang thử thách Trận Triển lãm.\nBạn có muốn bỏ cuộc và trở về trạng thái trước khi thử thách ở CHẾ ĐỘ 1 không?</Text>
  <Text Key="C061DFD0_69524">Hiện đang thử thách Trận ĐẶC BIỆT.\nBạn có muốn bỏ cuộc và trở về trạng thái trước khi thử thách ở CHẾ ĐỘ 1 không?</Text>
  <Text Key="62AF5B83_69525">Hiện đang thử thách Trận ĐẶC BIỆT+.\nBạn có muốn bỏ cuộc và trở về trạng thái trước khi thử thách ở CHẾ ĐỘ 1 không?</Text>
  <Text Key="325D8308_69526">Nhân vật Đủ Điều Kiện Cho Hiệu Ứng Nâng Cao</Text>
  <Text Key="0E23E5B7_69527">Chi Tiết Hiệu Ứng Nâng Cao</Text>
  <Text Key="236FA98D_69528">Tối đa</Text>
  <Text Key="0EE0802F_69529">Cực lớn</Text>
  <Text Key="4C7F48D7_69530">Khổng lồ</Text>
  <Text Key="08A46EDE_69531">Lớn</Text>
  <Text Key="0130000C_69532">Trung bình</Text>
  <Text Key="D25285B9_69533">Nhỏ</Text>
  <Text Key="40879611_69534">Lớn</Text>
  <Text Key="8BF9564A_69535">Chi Tiết Hiệu Ứng Nâng Cao Cho Tất Cả Nhân Vật</Text>
  <Text Key="A06C9BFE_69536">Hiệu ứng $1</Text>
  <Text Key="286314A3_69537">Tăng $3 cho $2 của bản thân đối với $1s khi bắt đầu trận.</Text>
  <Text Key="3169AF50_69538">Trong 90s khi bắt đầu trận, tăng P.DEF và M.DEF của bản thân lên mức tối đa.</Text>
  <Text Key="7F46DF69_69539">Trong 90s sau khi trận bắt đầu, Khi HP của bạn về 0, hồi HP của bản thân (chỉ một lần) mà không bị hạ.</Text>
  <Text Key="1E18EA68_69540">Trong 90s sau khi trận bắt đầu, phòng thủ ma thuật tối đa, và miễn nhiễm với trạng thái bất động.</Text>
  <Text Key="1A0FD00B_69541">[b][$1][/b] được áp dụng\nTN: xem kỹ năng của nhân vật để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="8373F4E7_69542">[Lượt thử còn lại: $1]</Text>
  <Text Key="DB7C5679_69543">Sau khi trận bắt đầu, vô hiệu hóa tình trạng bất động của tất cả đồng minh $1 lần</Text>
  <Text Key="A282BC09_69544">Hiệu ứng trường của boss bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="8A4027E4_69545">Hiệu ứng môi trường của boss bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="24FEAC50_69546">Boss miễn nhiễm với độc</Text>
  <Text Key="51182A01_69547">Boss miễn nhiễm với nọc</Text>
  <Text Key="5AF8891C_69548">Boss miễn nhiễm với nguyền rủa</Text>
  <Text Key="607248F7_69549">Boss miễn nhiễm với chú</Text>
