  <Text Key="9266B702_134350">Cô nương Kokkoro...!</Text>
  <Text Key="D17FEBF9_134351">Mặc dù là hầu gái của ngài, tôi vẫn đang trong giai đoạn huấn luyện. Tôi chưa thể công nhận cô là hầu gái của ngài, nhưng hãy cùng nhau bước trên con đường hầu gái, cô nương Arachne.</Text>
  <Text Key="9E524438_134352">Vâng... Cảm ơn cô, cô nương Kokkoro.</Text>
  <Text Key="BBEC24AE_134353">Cả Kishi-sama nữa... cảm ơn vì đã đồng hành cùng em trong buổi đặc huấn này.</Text>
  <Text Key="9E810087_134354">Tôi rất muốn được bày tỏ lòng biết ơn với Kishi-sama. Xin hãy nói bất cứ điều gì ngài muốn. Đối với em, ngài là sự cần thiết tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="65AA2996_134355">À, như tôi vừa mới nói...! Cô nương Arachne! Tôi có vừa mới nhắc cô giảm bớt những tiếp xúc không cần thiết không?!</Text>
  <Text Key="116DB229_134356">Dù vừa nghe lời cảnh báo của Kokkoro, Arachne vẫn đánh giá sai khoảng cách giữa cô và {playername}. Nhưng cô ấy mới chỉ bắt đầu leo lên... Con dốc dài dằng dặc mang tên "Con đường Hầu gái"!</Text>
  <Text Key="6E4AC56F_134357">Kokkoro-chan, tôi cũng muốn cô chấp nhận</Text>
  <Text Key="C3048DF7_134358">Tôi không buồn với cô. Tuyệt đối không</Text>
  <Text Key="01A473A4_134359">Tôi muốn cô ấy có được kinh nghiệm về nhiều thứ</Text>
  <Text Key="3193F2C3_134360">*Nắm chặt*...!</Text>
  <Text Key="D65D8299_134361">Trong lần vắng mặt của Kokkoro hôm nay, Arachne đã dành cho {playername} sự tận tụy tối đa.</Text>
  <Text Key="16FB4081_134362">Đây, Kishi-sama. Món xào thịt đặc biệt, chỉ dành cho ngài.</Text>
  <Text Key="94B32A2D_134363">Tôi vui sướng khi thấy ngài hài lòng. Thịt cho ta ý chí sống, và trong quá khứ, tôi... Trong quá khứ...</Text>
  <Text Key="98C2EC2F_134364">Hừm... Xin lỗi sâu sắc, Kishi-sama. Tôi cần phải hít thở một chút...</Text>
  <Text Key="9E7AE12F_134365">Nơi này là... Gio Gehenna. Và tôi...</Text>
  <Text Key="AA3B8574_134366">"Tôi muốn rời khỏi nơi này" -- đó là điều tôi đã nghĩ. Hoặc ít nhất, là điều tôi từng tin tưởng.</Text>
  <Text Key="94C2668B_134367">Bởi vì đây không phải là nơi tôi thuộc về... hay là tôi đã nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="E4B20545_134368">Có một nơi tôi nhắm đến. Và đó là một nơi không phải Astrum hay bất kỳ Underworld nào. Bây giờ tôi đã được tái sinh, tôi hiểu rằng...</Text>
  <Text Key="D15518A1_134369">Vậy... cái tôi cũ đã định hướng đến đâu? Ngay cả khi thế giới này là nhà của tôi bây giờ, càng suy nghĩ, trái tim tôi càng bất an...</Text>
  <Text Key="3A5C4428_134370">Đây có phải... ánh sáng? Một ánh sáng khác với ánh sáng của Kishi-sama... Nếu số phận cho phép, cầu xin ánh sáng này trở thành sự cứu rỗi của chính tôi...</Text>
  <Text Key="02BAACB4_134371">{playername} đang trên đường về nhà từ trường học, khi sắp băng qua công viên...</Text>
  <Text Key="9E2DA92D_134372">Ugh... ức... Làm sao chuyện này lại xảy ra...?</Text>
  <Text Key="3A675126_134373">Heave... ho...! Ugh, nó không hoạt động như mong đợi... Tôi không thể tiến lên hay lùi lại...</Text>
  <Text Key="6CE2AEC0_134374">Mmm...! T-Tôi... bị kẹt rồi...</Text>
  <Text Key="B52E98FE_134375">...Ồ? Tôi nghĩ mình vừa nghe thấy giọng nói của ai đó... U-Umm... Nếu có ai đó ở đó, có thể giúp tôi một tay được không?</Text>
  <Text Key="44CE36A6_134376">T-Đó không phải là mông tôi nói đâu. Đây là, ừm, do các hoàn cảnh khác nhau, tôi không thể di chuyển...</Text>
  <Text Key="04478744_134377">Tôi chỉ bị kẹt tạm thời thôi, nên nó không đau... Ngoài ra, tôi không phải "Ông Mông" đâu...</Text>
  <Text Key="5B737D49_134378">Vậy cậu sẽ giúp tôi... Cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="CFD5D228_134379">Vậy thì, tôi biết điều này thật xấu hổ và xin lỗi vì đã yêu cầu, nhưng... Cậu sẽ đẩy, hay sẽ kéo?</Text>
  <Text Key="51442EEA_134380">Tôi không thể làm gì một mình...</Text>
  <Text Key="321C36A8_134381">K-Không thể nào...! Tôi sẽ không bao giờ làm một việc xấu hổ như kiện người đã vội vàng đến cứu tôi trong trường hợp khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="F4881301_134382">Do đó... xin hãy, cứu tôi khỏi hiểm nguy này. Cứ tiếp tục thế này, tôi sẽ không còn lựa chọn nào khác ngoài chờ đợi cái chết...!</Text>
  <Text Key="265589E3_134383">HAUH...! T-Tôi xin lỗi chân thành... Tôi chỉ hơi bất ngờ khi cậu chạm vào tôi... Vì vậy, xin hãy cứ tiếp tục kéo tôi.</Text>
  <Text Key="8166CAE7_134384">Tôi cũng sẽ... Hnf, hnnf...! Tôi sẽ cố gắng hết sức để thoát khỏi cái hố này bằng cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="E403DFDA_134385">H-Hừm...!</Text>
  <Text Key="56F017C1_134386">Mông tôi... cảm thấy như... đã bị thoát ra một chút... nnnn! Haa, haa... fuuun! Sau mông, có vòng ngực cũng cần lo, nhưng... nếu chúng ta tiếp tục thử, tôi chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="13B15812_134387">À, à, àhh...! Chỉ một chút nữa thôi, tôi cảm thấy như sắp thoát ra rồi...! Xin hãy giữ đà đó và làm một lần luôn... hmm, hmmmm... À!</Text>
  <Text Key="06B34F0F_134388">*thở dốc*... Cảm ơn... rất nhiều... Cậu đã cứu mạng tôi...</Text>
  <Text Key="CA763C00_134389">Tôi không còn gì ngoài những lời biết ơn dành cho cậu... C-Cậu... Có thể cậu là... Kishi-sama?!</Text>
  <Text Key="FACB8855_134390">Cậu không nhớ tôi là ai...? Nói vậy, tôi cũng không nhớ tôi là ai, và tôi không thể nhớ nơi chúng ta gặp nhau, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="CD359BA1_134391">...Tôi bị mất trí nhớ. Nhưng khi thấy gương mặt cậu, tôi cảm thấy ký ức mình như được mở ra một chút. Và rồi, tôi vừa đủ nhớ ra...</Text>
  <Text Key="6BE9DA3D_134392">Rằng tên tôi là... Kurotsuchi Yakumo...</Text>
  <Text Key="FF2B9A3C_134393">...Tôi xấu hổ khi phải thừa nhận điều đó. Tôi gần như muốn xóa nó khỏi ký ức...</Text>
  <Text Key="4293876F_134394">Như cậu chắc chắn thấy, tôi rất lớn... Bởi vì vậy, những người xung quanh nhìn tôi với ánh mắt tò mò khi tôi đi lại. Tôi không chịu nổi những cái nhìn đó, nên đã cố trốn vào một thiết bị trên sân chơi...</Text>
  <Text Key="0DAC7093_134395">Bởi vì tôi thiếu sự hiểu biết về việc cơ thể mình lớn đến đâu, mông tôi đã bị kẹt... Ugh...</Text>
  <Text Key="933BF5AF_134396">Tuy nhiên... ngay khi rắc rối ập đến, cậu đã cứu tôi, Kishi-sama. Nó gần như như... số phận.</Text>
  <Text Key="66FA8044_134397">Tôi chỉ có những ký ức mơ hồ... Vậy tôi chắc chắn cậu phải là một người rất quan trọng với tôi, Kishi-sama. Mặc dù tôi đã mất trí nhớ, tôi vẫn có thể nhớ ra cậu.</Text>
  <Text Key="3F60BA52_134398">À? Những người đó......!</Text>
  <Text Key="E4207059_134399">C-Chúng ta nên làm gì đây...? Tôi biết rồi, hãy vào trong đó lần nữa...!</Text>
