  <Text Key="8FD5610C_42150">Kishi-kun... He he. May mắn quá...</Text>
  <Text Key="B706EB20_42151">Ừm... Cô ấy đã xin lỗi.</Text>
  <Text Key="C79E2E6F_42152">Cô ấy lại đóng vai trò cô gái ngoan như thường lệ... và cô ấy luôn ép cảm xúc của mình lên tôi.</Text>
  <Text Key="2EDF1FD7_42153">Ngay cả với những ghi hình của Kishi-kun được đổ vào ký ức của cô ấy, cô ấy vẫn quay về với tôi.</Text>
  <Text Key="F69BEF14_42154">...Quan trọng hơn, cậu thế nào rồi?\nTôi... Tôi không biết, tôi nên nói gì đây...?</Text>
  <Text Key="22BFD2F1_42155">...Ừ. Bảo vệ Avatar và bồi thường.\nNó có khả năng cho cả hai.</Text>
  <Text Key="8C5FB28B_42156">Có phải vì thương cảm hay đồng cảm với tôi?\nCô ấy muốn tôi chuộc tội vì đã phá hủy thế giới?\nTôi vẫn chưa biết.</Text>
  <Text Key="6402FB5A_42157">...Tôi đã không biến mất. Đó là sự thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="138DFEDE_42158">Tôi tự hỏi liệu đó có phải là sự thật không.\nNhưng nếu cậu nói vậy, Kishi-kun... Có lẽ đúng như vậy.</Text>
  <Text Key="7F05D1A1_42159">...Bất kể điều gì.\nBởi vì cậu luôn giúp đỡ người khác trong lúc họ cần.</Text>
  <Text Key="BD445068_42160">Ngay cả bây giờ.\nCậu đang cố gắng hết sức để giúp hai người không liên quan.\nMặc dù họ thậm chí không tồn tại trong thế giới của chúng ta.</Text>
  <Text Key="3D876E54_42161">...Này, Kishi-kun. Tôi có thể nói điều gì đó hơi ác không?</Text>
  <Text Key="8AB44206_42162">...Cậu biết đấy. Tôi tự hỏi việc cứu hai người đó thực sự có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="E69E1F20_42163">Bởi vì tôi biết.\nNhững điều sẽ xảy ra với họ nếu họ trở về thế giới của mình...</Text>
  <Text Key="92EC995B_42164">Tất cả những gì cậu có thể làm là nhìn mọi người đau khổ ở một nơi cậu không thể với tới. Cậu lặp đi lặp lại điều đó... và cậu thậm chí không được phép chấm dứt nó.</Text>
  <Text Key="B0035290_42165">Tôi nghĩ rằng đó... cực kỳ đau khổ.</Text>
  <Text Key="E3AE7D3F_42166">Để gửi họ trở về một số phận như thế.\nTôi tự hỏi liệu đó có thực sự được tính là &quot;cứu họ&quot; không.</Text>
  <Text Key="864775A8_42167">Tôi biết hai người đó chưa bỏ cuộc. Nhưng vẫn... Tôi tự hỏi.</Text>
  <Text Key="DD14BCC7_42168">Nhưng...?</Text>
  <Text Key="35B508D5_42169">...Tôi không thể quyết định tương lai của họ.</Text>
  <Text Key="9412D926_42170">Tương lai của hai người đó...\nCậu muốn nói rằng chỉ có họ biết điều gì đang chờ đợi họ?</Text>
  <Text Key="1529FE57_42171">...Ra vậy. Xin lỗi vì đã nói những điều thô lỗ, Kishi-kun.\nNhưng tôi hiểu.</Text>
  <Text Key="344A7417_42172">Cậu thực sự tuyệt vời, Kishi-kun.\nLòng tốt của cậu thậm chí còn lan tỏa đến những người không liên quan đến thế giới này...</Text>
  <Text Key="C96683CB_42173">Ừ... Đó đúng là Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="2BC8022A_42174">Cậu chưa bao giờ thay đổi, phải không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="D483AFA6_42175">Kishi-kun sẽ giúp bất kỳ ai cần giúp. Nếu ai đó gặp khó khăn, cậu ấy sẽ vội vàng đến để cứu họ. Cậu ấy thậm chí còn giúp kẻ thù và quở trách họ về hành vi sai trái của họ.</Text>
  <Text Key="8ED431CD_42176">Tôi chắc chắn cậu sẽ chấp nhận tất cả.\nĐó là ấn tượng cậu đã để lại cho tôi.</Text>
  <Text Key="D79DF95F_42177">......Ngay cả một người như tôi. Một sự tồn tại vặn vẹo đáng sợ và không chắc chắn. Nếu là Kishi-kun, cậu ấy sẽ chấp nhận tất cả.</Text>
  <Text Key="D6B17C43_42178">Đó là lý do tại sao tôi...</Text>
  <Text Key="AE2179FF_42179">...Tôi không phải là đối thủ của cậu.</Text>
  <Text Key="7803C939_42180">Ồ! Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="B290B290_42181">Có vẻ như cậu đã tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="8FED9876_42182">Sau khi cậu ngất đi, Red Fog Spirit xuất hiện.\nVà rồi...</Text>
  <Text Key="9440D6FA_42183">Này, này, Shinatsu! Chỉ là ý tưởng thôi, nhưng sao chúng ta không di chuyển đến chỗ khác? Chúng ta thực sự không thể chiến đấu ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="20B2307B_42184">...Tôi đồng ý. Chúng ta hoàn toàn không có khả năng phòng thủ.</Text>
  <Text Key="4063A24B_42185">Tinh Thể Dịch Chuyển! Với thứ này, chúng ta sẽ có thể ra khỏi đây! Đi thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="9A9764FE_42186">Chúng tôi sẽ ổn với chỉ mình tôi và Shinatsu-chan♪ Hiyori và những người khác có thể thư giãn cho đến khi Kishi-kun tỉnh dậy-</Text>
  <Text Key="1724E2CF_42187">Không! Tôi chắc chắn sẽ theo các cậu! Tôi sẽ không để hai người chiến đấu một mình!</Text>
  <Text Key="A50AEF36_42188">Ừm...?</Text>
  <Text Key="DA476662_42189">Shinatsu, Aira. Không có ý nghĩa gì khi cố gắng ngăn tôi.\nTôi sẽ theo các cậu bất kể điều gì.</Text>
  <Text Key="6681002C_42190">Tôi sẽ không trở thành gánh nặng.\n...Làm ơn.</Text>
  <Text Key="6F95976D_42191">...Được. Nhưng đừng ép bản thân quá sức.</Text>
  <Text Key="0004EF1A_42192">Fio, Yui. Đây là Tinh Thể Dịch Chuyển dự phòng của các cậu. Lấy đi.\nNếu các cậu ước muốn theo chúng tôi, nó sẽ kích hoạt.</Text>
  <Text Key="648897F1_42193">Tôi sẽ lấy nó! Đừng để chúng bắt được các cậu trước khi tôi kịp theo kịp!</Text>
  <Text Key="E78B7D6B_42194">Ha ha ha! Tôi sẽ cố gắng hết sức♪</Text>
  <Text Key="2177F874_42195">Yui-chan, Fio-chan! Chăm sóc Kishi-kun và Eris-san!</Text>
  <Text Key="571008A7_42196">Ừ! Chúc may mắn, mọi người!</Text>
  <Text Key="4A156AD9_42197">Giao cho tôi! Tôi sẽ gặp lại các cậu sau!</Text>
  <Text Key="C24FA629_42198">Đi thôi, đi thôi, Crimson Fog-chan! Qua đây!♪ Blehhh!</Text>
  <Text Key="E14FEBA7_42199">Blehhh!</Text>
