  <Text Key="661E2CB1_61150">Vâng... vẫn còn thời gian. Tôi sẽ trả lại những mảnh vỡ đã đánh cắp về cho "bản thân" mình. Điều đó sẽ ổn định mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="1732A93E_61151">Cảm ơn vì đã lắng nghe tôi. Tôi không còn gì nuối tiếc nữa, nên sẽ giao phần còn lại cho "bản thân" mình.</Text>
  <Text Key="730C257E_61152">Nếu "ta" có thể tìm thấy một con đường mới, một mục đích mới, thì "ta" sẽ có thể tiếp tục bước đi mà không ngoái lại.</Text>
  <Text Key="1D07F623_61153">...Một ngày nào đó, tôi hy vọng "ta" có thể tự hào nói ra điều đó -- và để lại một vị trí trong trái tim của {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="8FBF6106_61154">Vâng, tôi chắc chắn. Một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="5104FCC3_61155">Cơ thể... của tôi... đã trở lại...</Text>
  <Text Key="6037D297_61156">Ngay bây giờ... tôi có thể với tới được anh ấy...</Text>
  <Text Key="2EF63A3E_61157">...Ừm. Đây là...</Text>
  <Text Key="DB5C8CB5_61158">Eris... Thật tốt quá.</Text>
  <Text Key="DE69D4B6_61159">Sau khi kéo {playername} lên, cô ngã xỉu ngay như vậy, Eris-san... nên tôi và Precia-chan xuống đây để đón cô.</Text>
  <Text Key="539236C8_61160">Bãi biển. Và mọi người khác. Đều ổn.</Text>
  <Text Key="A3718269_61161">Kishi-kun... Thật tốt quá...</Text>
  <Text Key="62C71BD9_61162">Có lẽ tốt nhất là cô nên nghỉ ngơi trước, vì vậy hãy bình tĩnh lại đã.</Text>
  <Text Key="5C6864AE_61163">...Khoan đã, có điều tôi muốn nói với cô trước. Tuy nhiên, nếu cô không muốn, cô có quyền từ chối.</Text>
  <Text Key="25F95EA6_61164">Đừng lo lắng... Chỉ cần nói ra những gì cô cảm thấy...</Text>
  <Text Key="52B7E879_61165">...Có giới hạn cho những gì tôi có thể làm vì giấc ngủ phục hồi của mình. Nhưng tôi muốn giúp đỡ cứu những người đã bị Lạc.</Text>
  <Text Key="BA93FD09_61166">Tôi không nghĩ quá khứ có thể dễ dàng tha thứ, nếu có thể. Dù vậy, tôi vẫn muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="F118E0F8_61167">...Tôi xin lỗi. Về tất cả những gì tôi đã gây ra...</Text>
  <Text Key="B22A2338_61168">Nếu đây là một đề nghị không mong muốn, xin hãy quên nó đi. ...Đó không phải ý định làm tổn thương cô của tôi.</Text>
  <Text Key="31FD60B9_61169">Sửa chữa sai lầm. Là quan trọng. Papa. Đã nói.</Text>
  <Text Key="3B2502B9_61170">Chính vì vậy. Lily cũng vậy. Quria cũng vậy. Tôi cũng vậy. Chúng tôi đang. Cố gắng. Hết sức.</Text>
  <Text Key="AADCE33E_61171">Vậy, Eris. Cô nữa. Không sao. Rất vui. Được. Làm việc. Cùng cô.</Text>
  <Text Key="AA6D0841_61172">Vâng... Tôi cũng vậy. Tôi cũng rất mong được điều đó.</Text>
  <Text Key="DAF23447_61173">Được rồi. Đi thôi. Đến. Những gì. Sắp tới.</Text>
  <Text Key="28648A5F_61174">(Ực...)</Text>
  <Text Key="D7DBC38F_61175">......Tôi biết ngay. Trước tiên. Con quái vật. Ăn.</Text>
  <Text Key="23974CBF_61176">Hả? Cô định ăn cái này...? Đó là con quái vật vừa nãy còn kéo chúng ta xuống...</Text>
  <Text Key="F81569CA_61177">Eris nữa. Ăn. Cùng nhau.</Text>
  <Text Key="4BC9EE0D_61178">V-Vâng. Tôi hiểu...</Text>
  <Text Key="B252CFA0_61179">Eris-san, cô ổn với việc đó chứ...? Cô không cần phải ép bản thân...</Text>
  <Text Key="9D3EC177_61180">Hehe. Cùng nhau.</Text>
  <Text Key="6344F14A_61181">Vì vậy, Eris quyết định giúp đỡ {playername} và bạn bè của anh ấy trong hành trình. Tại cuộc thi nướng đồ ăn quái vật, Precia và những người khác có cái ăn ngon miệng hơn bình thường khi nói về những gì sắp tới.</Text>
  <Text Key="CA6E473D_61182">*nuốt nước bọt*...</Text>
  <Text Key="C61CE0FA_61183">Cô nghĩ sao, Eris?</Text>
  <Text Key="BBEBD3BA_61184">Cảm ơn vì đã cứu tôi, Eris</Text>
  <Text Key="CE5CCF96_61185">Rất vui khi có cô gia nhập, Eris</Text>
  <Text Key="6577D2AA_61186">Bóng Tối của Eris-san... Thật là một luồng khí tức mãnh liệt...</Text>
  <Text Key="4C2E60BA_61187">Mặt nạ. Rất. Đáng sợ.</Text>
  <Text Key="A4AA7D41_61188">...Có vẻ sức mạnh của cô ấy chỉ tăng lên khi ở trong không gian này. Mọi người đứng lùi lại. Tôi sẽ xử lý...</Text>
  <Text Key="F550B761_61189">Không, chúng ta sẽ chiến đấu cùng nhau. Tôi biết quá khứ chung của chúng ta khó chấp nhận, nhưng hiện tại chúng ta đang nói chuyện được nên sẽ giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="0E88597B_61190">Ừm. Hợp tác. Được</Text>
  <Text Key="F97CE8D7_61191">Đúng rồi... Địch đang tới!</Text>
  <Text Key="452B75E7_61192">Bộ đồ tắm này... đã lâu rồi tôi không mặc... không biết có tăng cân gì không nhỉ? Dạo này tôi ăn nhiều đồ ngon lắm...</Text>
  <Text Key="56AC7A14_61193">...Hả? Sheffy?</Text>
  <Text Key="4BAF7E0D_61194">À, không. Không có gì. Ngay bây giờ, những tin đồn xung quanh bãi biển này quan trọng hơn đồ tắm.</Text>
  <Text Key="C9222ABB_61195">Vậy, à... Chúng tôi đến nơi này vì nghe nói đó là "bãi biển nơi ước nguyện thành hiện thực". Nhìn thì bình thường mà...</Text>
  <Text Key="C8438D53_61196">Điều tra. Đi chứ?</Text>
  <Text Key="F9ED1114_61197">Điều tra...? Precia-chan, cô có manh mối nào không? Có lẽ một phép thuật để điều tra sự bất thường...</Text>
  <Text Key="C2860C94_61198">Hừm. Một loại bùa chú. Có vẻ như vậy?</Text>
  <Text Key="32BC6552_61199">Cơm cà rốt thịt heo. Nuốt chửng. Bạch tuộc giấm. Nuốt nguyên. Cá ngừ. Nhảy múa rồi nuốt.</Text>
