  <Text Key="53AD0F34_49400">Vâng, Lady Emilia!</Text>
  <Text Key="8575C59D_49401">Giọng nói gượng ép vừa rồi...</Text>
  <Text Key="D12BF516_49402">Thật sự có một con... một con cá voi trắng!</Text>
  <Text Key="76CD7F36_49403">Vậy là nó lại tự xuất hiện trên bãi biển...!</Text>
  <Text Key="D27AC4AD_49404">Thật tiện lợi. Con mồi tự động dâng đầu cho chúng ta. Rem, làm đi.</Text>
  <Text Key="73E4A31E_49405">Vâng! Al Huma!!</Text>
  <Text Key="BF8ABA12_49406">Không biết phép thuật mạnh mẽ như vậy có đủ để gọi Pecorine và những người khác về không.</Text>
  <Text Key="EE92E7DA_49407">Trước khi thiệt hại nó gây ra có thể lan ra bãi biển, hãy kéo nó về phía chúng ta.</Text>
  <Text Key="1BAB75CB_49408">Dù sao chúng ta cũng có thể dễ dàng xử lý nó~</Text>
  <Text Key="FD62F163_49409">Đi thôi, Puck. Ồ... Cậu đi trốn đi, Lorik. Cậu là cậu bé thông minh, nên có thể làm theo lời tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="3C324306_49410">Hehe, cậu thật ngoan♪ Được rồi, tôi đi giúp Rem và mọi người đây~</Text>
  <Text Key="149D884C_49411">Có vẻ khó để tấn công xuyên qua cơ thể khổng lồ đó. Hula!</Text>
  <Text Key="8D1917AB_49412">Rem tham gia rồi! Haaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="64F8834C_49413">...? Có vẻ như... đang có tác dụng...</Text>
  <Text Key="949E4BE5_49414">Vâng, tôi có thể cảm thấy đòn tấn công của mình đã trúng. Động tác của nó cũng rất đơn giản, chỉ đập đuôi và vây quanh, vì vậy tôi nghĩ nên tiếp tục tấn công!</Text>
  <Text Key="FBDA40CF_49415">Trong trường hợp đó... hai người, hãy dừng nó lại! Puck, hãy cho tôi sức mạnh của cậu!</Text>
  <Text Key="35CAE199_49416">El Huma!</Text>
  <Text Key="034362F2_49417">El Fula!</Text>
  <Text Key="6DC5A23D_49418">Băng và gió đã trói buộc khiến con cá voi không thể di chuyển thêm. Lia, có vẻ như chuẩn bị cho đòn của chúng ta đã hoàn tất.</Text>
  <Text Key="CB2CA59F_49419">Vâng. Đòn này sẽ quyết định.</Text>
  <Text Key="F35BC447_49420">Trên bãi biển vui vẻ này... MÀY KHÔNG ĐƯỢC PHÉP HOÁNH HÀNH WIIILDDDD!!!!</Text>
  <Text Key="802B21AA_49421">Nhìn kìa, Nee-sama! Con cá voi trắng đang biến mất...!</Text>
  <Text Key="0B806589_49422">Có vẻ như việc chinh phục đã thành công. Dù sao cũng khá dễ.</Text>
  <Text Key="D0EF60E8_49423">...Vậy đây là kết thúc, phải không?</Text>
  <Text Key="08489EF0_49424">...HEEEEYYYY! Mọi người!</Text>
  <Text Key="59FAAE71_49425">Xin lỗi vì đã để mọi người chờ.</Text>
  <Text Key="5580D96B_49426">Ồ, kìa, họ ở đó. Tôi biết mà. Vậy tảng băng lớn đó thật sự là các cậu.</Text>
  <Text Key="C9E59E28_49427">Hmph. Các cậu mất khá nhiều thời gian để đến đây, Kyaru.</Text>
  <Text Key="04E81BCE_49428">Không thể tránh được, chúng tôi bận. Chúng tôi vừa tham gia một trận chiến sinh tử trên biển. Đó quá đột ngột đến mức chúng tôi không thể thậm chí gửi tín hiệu, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="C8D326C7_49429">Một trận chiến sinh tử...? Một tín hiệu...?</Text>
  <Text Key="14EE4BA6_49430">Ôi chao, My Lord... Ngài vẫn chưa trở lại bình thường, phải không? Nhưng chúng tôi vừa mới...</Text>
  <Text Key="157CAE13_49431">Ồ, đúng rồi, nghe này, Pecorine! Con cá voi trắng đã xuất hiện, nhưng chúng tôi đã đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="A72771BA_49432">...Nếu cô đang nói về CON CÁ VOI TRẮNG ĐÓ, chúng tôi cũng đã đánh bại nó...</Text>
  <Text Key="589EA1C9_49433">Ừm, chờ đã, vậy các cậu đã tín hiệu cho chúng tôi vì các cậu cũng gặp và đánh bại một con cá voi trắng?</Text>
  <Text Key="3182EDF1_49434">Vâng, không thể nhầm lẫn. Tôi chắc chắn đòn đánh của Lady Emilia đã tiêu diệt con cá voi trắng.</Text>
  <Text Key="CB0468F0_49435">Lady Pecorine cũng đã phóng thích toàn bộ sức mạnh lên con thú, và chúng tôi cá nhân xác nhận sự thất bại của nó.</Text>
  <Text Key="837824A7_49436">Hmm, tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra. Có thể ban đầu đã có hai con từ đầu?</Text>
  <Text Key="A6817070_49437">Có nhiều quái vật cá voi trắng xung quanh đây không?</Text>
  <Text Key="9AF09FA1_49438">Không, nhưng không nên như vậy...</Text>
  <Text Key="C4CC22CC_49439">Âm thanh này là...!</Text>
  <Text Key="8F807F20_49440">Không thể nhầm lẫn! Đó là một con cá voi trắng! Nhưng tại sao...!?</Text>
  <Text Key="CB48F5D2_49441">Có chuyện gì vậy, My Lord? Ngài dường như đang chỉ vào cái gì đó... Ôi chao? Có thứ gì đó đang trôi trên trời...?</Text>
  <Text Key="FA015BC7_49442">Một con cá voi... lớn, trắng...? Khoan, MỘT CON CÁ VOIIIII...?!?</Text>
  <Text Key="5C1A0B0B_49443">NÓ ĐANG BAYYYYYYYYYY---------!?</Text>
  <Text Key="274BDDAF_49444">Hơn nữa, có vẻ như chúng đang tăng lên, có một, hai, ba con nữa. Karin... Cô chưa bao giờ đề cập đến chuyện như thế này...</Text>
  <Text Key="250CA3FA_49445">Đây là... Hmm.</Text>
  <Text Key="868D526B_49446">LÀM SAO cậu có thể bình tĩnh như vậy, thứ bé nhỏ mềm mại kia?! Có một con cá voi đang bay trên không trung!</Text>
  <Text Key="84A3B13C_49447">Ồ, xin lỗi, xin lỗi. Nhưng tôi đã thấy cảnh tượng quen thuộc như thế này trước đây. Có thể nào con cá voi trắng đang bị ảnh hưởng bởi sự hiện diện của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="77637214_49448">Quen thuộc, cậu nói? Trong thế giới của cậu, cá voi bay như THẾ có bình thường không?! Thế giới kia của cậu ĐÁNG SỢ QUÁ!?</Text>
  <Text Key="E6882C0D_49449">Nee-sama... Chiếc sừng mọc trên con cá voi trắng... có thể là của một quái vật ma thuật?</Text>
