  <Text Key="52B07257_3450">Bùng Nổ Dũng Khí</Text>
  <Text Key="C4D5C56F_3451">Bùng Nổ Dũng Khí+</Text>
  <Text Key="BB8CEAB2_3452">Tăng lớn phòng thủ thể chất cho bản thân khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="4CDB20EB_3453">Tăng vừa phải phòng thủ thể chất cho bản thân khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="3AA4B73D_3454">►Tăng P.DEF của bản thân lên $1.</Text>
  <Text Key="4138C018_3455">Hawawa, Có phải đây là thảm họa~!?</Text>
  <Text Key="36057271_3456">Gây sát thương thể chất lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, gây tối và hỗn loạn, và giảm mạnh TP Boost. Mỗi lần sử dụng kỹ năng này, sát thương tăng lên tối đa 3 lần.</Text>
  <Text Key="C1E25280_3457">►Gây $1 sát thương thể chất lên tất cả kẻ địch trong phạm vi 1200.\n►Gây tình trạng Mù lên kẻ địch trong phạm vi trong 12s (-70% tỷ lệ chính xác).\n►Gây hỗn loạn lên kẻ địch trong phạm vi trong 8s.\n►Giảm TP Boost của kẻ địch trong phạm vi đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="2C0EDB1E_3458">Tao Đâm Mày!+</Text>
  <Text Key="5885FC40_3459">Gây sát thương thể chất vừa phải lên tất cả kẻ địch và giảm sát thương thể chất của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="B998B122_3460">Áo Choàng Trộm</Text>
  <Text Key="A3117031_3461">[Thể chất] Một Kẻ Trộm Ảo Ảnh ẩn náu trong bóng tối ở tuyến giữa. Cô ấy sử dụng khả năng ẩn náu để biến mất khỏi tầm nhìn của kẻ địch và suy yếu chúng từ tuyến sau với kỹ năng giảm TP của mình.</Text>
  <Text Key="75866087_3462">Đánh Cắp Ký Ứng Quá Khứ</Text>
  <Text Key="F404EF16_3463">Trái Tim Bị Khóa</Text>
  <Text Key="8259CB69_3464">Hành Động Lớn Hơn Lời Nói</Text>
  <Text Key="91132489_3465">Hai Người, Một Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="E01EBC46_3466">Ảo Ảnh Dây Ma</Text>
  <Text Key="E82DA506_3467">Gây sát thương thể chất lên tất cả kẻ địch trong phạm vi xung quanh kẻ địch xa nhất và làm choáng chúng.</Text>
  <Text Key="EA537EE3_3468">Lượt Ẩn Nấp</Text>
  <Text Key="36EF9364_3469">[Ẩn Nấp] Vào chế độ Ẩn Nấp. Giảm mạnh sát thương thể chất/phép của kẻ địch xa nhất, và tăng mạnh sát thương thể chất của bản thân. Ngoài ra, gây sát thương thể chất vừa phải lên kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="2D375D67_3470">Kẹp Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="BC5BFA43_3471">Gây sát thương thể chất vừa phải lên tất cả kẻ địch trong phạm vi xung quanh kẻ địch xa nhất, và giảm nhẹ TP của chúng.</Text>
  <Text Key="4FF36EC7_3472">►Gây $1 sát thương thể chất lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm TP của kẻ địch trong phạm vi đi $2.</Text>
  <Text Key="C8909BCA_3473">Rình Rập Thầm Lặng...</Text>
  <Text Key="BBF9021A_3474">Rình Rập Thầm Lặng...+</Text>
  <Text Key="F9711C87_3475">Lượt Ẩn Nấp+</Text>
  <Text Key="C39B8847_3476">[Ẩn Nấp] Vào chế độ Ẩn Nấp. Giảm mạnh sát thương thể chất/phép của kẻ địch xa nhất, và tăng mạnh sát thương thể chất của bản thân. Ngoài ra, gây sát thương thể chất lớn lên kẻ địch xa nhất. Sát thương từ kỹ năng này không phục hồi TP của kẻ địch.</Text>
  <Text Key="9160956B_3477">Thời gian niệm: 1.33s\n►Vào chế độ Ẩn Nấp.\n►Giảm sát thương thể chất của kẻ địch đi $1 trong 12s.\n►Giảm sát thương phép của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Tăng sát thương thể chất của bản thân lên $3 trong 12s.\n►Gây $4 sát thương thể chất lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="EA4BAC62_3478">Thương Thỏ Ẩn Hình</Text>
  <Text Key="7B5D05BC_3479">[Thể chất] Một Thỏ Maiden tuyến giữa có thể tự do kiểm soát cử động chiến trường. Cô ấy luôn hỗ trợ đồng đội với các kỹ năng làm chậm cử động kẻ địch và tăng tốc độ đồng đội, cũng như kỹ năng đ occasionally dừng chúng.</Text>
  <Text Key="EFA820CF_3480">Đồng Hồ Thỏ</Text>
  <Text Key="08D7B420_3481">Tăng lớn tốc độ hành động của tất cả đồng đội, và tăng nhẹ phòng thủ thể chất của họ.</Text>
  <Text Key="EF737C0D_3482">►Tăng tốc độ hành động của tất cả đồng đội lên 200% trong 18s.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng đội lên $1 trong 18s.</Text>
  <Text Key="9E3149C1_3483">Lùi Đồng Hồ</Text>
  <Text Key="A3569CD6_3484">Giảm một chút tốc độ hành động của tất cả kẻ địch, và giảm vừa phải sát thương thể chất của chúng. Ngoài ra, giảm vừa phải độ chính xác của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F48D787D_3485">►Giảm tốc độ hành động của tất cả kẻ địch còn 90% trong 12s.\n►Giảm sát thương thể chất của tất cả kẻ địch đi $1 trong 12s.\n►Giảm độ chính xác của tất cả kẻ địch đi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="746F4C41_3486">Kết Thúc Đồng Hồ</Text>
  <Text Key="7024300B_3487">Gây Dừng Thời Gian lên kẻ địch có sát thương thể chất cao nhất.</Text>
  <Text Key="BD8622B7_3488">►Gây Dừng Thời Gian lên kẻ địch trong 1.75s.</Text>
  <Text Key="1BAC62FA_3489">Hồn Thỏ</Text>
  <Text Key="9917EE85_3490">Hồn Thỏ+</Text>
  <Text Key="91415EB4_3491">Lùi Đồng Hồ+</Text>
  <Text Key="EBAD9963_3492">Giảm lớn tốc độ hành động của tất cả kẻ địch, và giảm mạnh sát thương thể chất của chúng. Ngoài ra, giảm vừa phải độ chính xác của tất cả kẻ địch và giảm mạnh tỷ lệ chí mạng thể chất.</Text>
  <Text Key="FA72C162_3493">►Giảm tốc độ hành động của tất cả kẻ địch còn 60% trong 12s.\n►Giảm sát thương thể chất của tất cả kẻ địch đi $1 trong 12s.\n►Giảm độ chính xác của tất cả kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Giảm tỷ lệ chí mạng thể chất của tất cả kẻ địch đi $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="7DEE4D95_3494">Đồng Hồ Thế Giới Kỳ Diệu</Text>
  <Text Key="5D132F1E_3495">Nhảy, Karaoke.</Text>
  <Text Key="BA07E6D6_3496">Một cô gái phóng khoác với tính cách sắc bén.</Text>
  <Text Key="8CCE3731_3497">[Thể chất] Một cô gái đáng yêu chiến đấu ở tuyến đầu bằng cách đấm kẻ địch. Mỗi đòn chí mạng cô ấy gây ra sẽ làm tăng số đếm Cheru của mình, tăng cường khả năng cho đến khi cô ấy có thể gây ra cảnh tượng tàn sát đầy "chell" ở giai đoạn cuối trận đấu.</Text>
  <Text Key="47664AB0_3498">Cuộc Tàn Sát Cheru-Cheru☆</Text>
  <Text Key="C959431B_3499">Gây sát thương thể chất lớn lên kẻ địch phía trước. Tăng lớn sát thương thể chất và tỷ lệ chí mạng thể chất của bản thân.</Text>
