  <Text Key="5E365A4F_130850">Ê, Wurm!?\nT-Tôi cũng thấy xấu hổ lắm, biết chứ...!?\nĐã lâu rồi tôi mới mặc đồ bơi...</Text>
  <Text Key="1CBFE4D3_130851">Nếu cô ngã, tôi sẽ giúp mà không ồn ào.\nDù sao cô cũng là khách quan trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="7D166524_130852">......\nKhông cần cảm ơn đâu.\nĐó là phần việc của tôi.</Text>
  <Text Key="010EA943_130853">Vẫn còn... một chiếc thuyền điều khiển từ xa thật tuyệt.\nCó vẻ nó có thể dùng cho nhiều việc hơn là chỉ chơi đùa.</Text>
  <Text Key="F5487937_130854">Hơi bất ngờ khi ông Popo lại chế tạo được phát minh như vậy.\nThường thì ông ấy làm, ừm... những thứ kỳ lạ hơn...</Text>
  <Text Key="1493C33D_130855">Ông ấy là một nhà khoa học điên.\nÔng Popo.</Text>
  <Text Key="FBD8FE70_130856">Tôi không nói đến mức đó đâu!?</Text>
  <Text Key="A544F08A_130857">Gahaha! Tôi đang thấy ngượng với những lời khen này!</Text>
  <Text Key="2E55B83F_130858">Không có chi.\n...Vậy, tại sao lại có phát minh này?</Text>
  <Text Key="CC3A49BA_130859">Ồ, câu chuyện đơn giản thôi. Trong khi nghiên cứu về siêu văn minh cổ đại,\ntôi đã tìm ra cách làm cái này.</Text>
  <Text Key="990AA140_130860">Vì tò mò, tôi cứ thế mà làm nên.\nLà một nghệ nhân, tôi làm những gì tôi có thể.\nTôi cải tiến những gì có thể cải tiến. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="F6D0CFD8_130861">Công nghệ thật tuyệt, nhưng...\nCó vẻ nó chỉ là một chiếc thuyền giải trí...\nLoại siêu văn minh nào mà...?</Text>
  <Text Key="9AA0C5F7_130862">......\nVăn minh không chỉ là công cụ cho chiến tranh.\nĐiều đó là hiển nhiên.</Text>
  <Text Key="4348ECC2_130863">Có thể đúng...\nNhưng Wurm, cô không thấy phiền à?\nRằng đã có một nền văn minh chưa biết từ lâu đời trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="D6EC1F6C_130864">Không thực sự.\nSuy nghĩ về nó cũng không thể làm sáng tỏ sự thật.\nBất tiểu lắm. Quan trọng hơn, nước trong quá.</Text>
  <Text Key="9FF4D61B_130865">...Ừ, đúng rồi...\nTrong khi cảm nhận làn gió mát và sự phun nước lên da...♪\nThật dễ chịu, phải không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="32D81B67_130866">.... Cô hào hứng quá.\nCô thích buổi hẹn cùng đồ bơi đến thế sao, Ehrm...?</Text>
  <Text Key="D949BEF8_130867">Gì...!? Đó... đó không phải ý tôi!\nĐó không phải buổi hẹn hay gì cả!!</Text>
  <Text Key="0C5F0ECC_130868">Ừ, ừ.\nNày, ông Popo. Ông làm cho nó nhanh hơn được không?</Text>
  <Text Key="5EC0780D_130869">Tất nhiên là được rồi!\nTốc độ là công lý! Nhấn nút tăng tốc.</Text>
  <Text Key="BE9941E1_130870">Kyaa!? Có phải quá nhanh rồi không!?\nChúng ta đang nhảy trên mặt nước!!</Text>
  <Text Key="BAE6ED4F_130871">Ahaha.\nChị, cô phóng đại quá.</Text>
  <Text Key="7272E6D9_130872">Không đâu. Tôi là hình mẫu của một người chị tốt, biết chứ?\nKhông thể nào tôi lại thích thấy chị mà tôi kính trọng sợ hãi.</Text>
  <Text Key="1295A1DE_130873">Cô đang nói dối chắc chắn!!\nCô đang vui, phải không!?</Text>
  <Text Key="AB5029F3_130874">Gahaha! Hai người hợp nhau thật!\n...Hmm? Một phép thuật liên lạc cho tôi...?</Text>
  <Text Key="46A73B34_130875">...Ra vậy. Tôi hiểu rồi.\nLúc này cũng vừa đúng thời điểm ở đây. Tôi sẽ truyền đạt.</Text>
  <Text Key="334460F3_130876">Ông Popo? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="806BBC97_130877">Thử nghiệm về hiệu năng định vị sắp kết thúc.\nNhờ có các cô, tôi có được dữ liệu tốt. Tôi biết ơn.</Text>
  <Text Key="48B8767E_130878">Không có chi.\nVậy buổi hẹn cùng đồ bơi kết thúc rồi.\nXin lỗi, chị.</Text>
  <Text Key="B38243A1_130879">Tôi đã nói rồi, tôi không buồn về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="DC457A47_130880">Không, tiếp theo là bài kiểm tra ổn định.\nTôi sẽ giữ chiếc thuyền nổi trên hồ một lúc, vậy các cô cứ thư giãn.\nTôi cũng đã chuẩn bị đồ uống.</Text>
  <Text Key="6CCA00E9_130881">Hả...? Vậy, điều này có nghĩa là tôi sẽ ngồi không với Kishi-san?</Text>
  <Text Key="C9769E41_130882">Đúng vậy. Vừa nãy, cô Lyrael đã liên hệ với tôi.\nTôi có một tin nhắn cho cô.</Text>
  <Text Key="3B4EA042_130883">[Hiệp sĩ đang giúp với các thí nghiệm.\nHãy chắc chắn phục vụ và đảm bảo họ có thời gian vui vẻ,\nxem ông ấy là chủ nhân thay thế tôi]... Đó là những gì cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="831E8B2D_130884">Đã tiêu diệt xong quái vật!</Text>
  <Text Key="949CE017_130885">Vậy, chúng ta phải chăm sóc Kishi-san?\n...Thôi nào, sao lúc nào cũng thế.</Text>
  <Text Key="DF0C1DA6_130886">Này, Wurm?\nĐây là mệnh lệnh từ cô Lyrael, nên cô không được phàn nàn!</Text>
  <Text Key="965F5BC7_130887">Vâng, tôi hiểu.\nĐột ngột nghĩ đến Kishi-san như chủ nhân của tôi thì...</Text>
  <Text Key="72959BAD_130888">Hoàn toàn được!</Text>
  <Text Key="08D261A7_130889">Ừ, ừ, tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="247439F6_130890">Lind và Wurm chuẩn bị xuống thuyền để chăm sóc {playername}, và rồi──</Text>
  <Text Key="4866F62E_130891">...Đây ạ. Xin mời dùng.</Text>
  <Text Key="23246380_130892">Ưm...\nTôi mừng là nó hợp khẩu vị của người.\nChủ nhân...</Text>
  <Text Key="1518AE52_130893">Quạt thế nào? Nếu người muốn gió mạnh hơn,\nđừng ngần ngại cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="BFBBD3BA_130894">Thật tuyệt khi nghe thế.\nChủ nhân.</Text>
  <Text Key="2B38113F_130895">...Tôi cảm thấy như đang chăm sóc một đứa trẻ hơn là gọi người là Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="70B93F05_130896">Ồ Wurm. Dừng việc càm ràm lại.</Text>
  <Text Key="DB4D3465_130897">Hơn nữa... đôi khi có những ngày như thế này cũng tốt, phải không?\nNhững ngày bình yên, yên tĩnh như thế này.</Text>
  <Text Key="741E264B_130898">Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="4733C559_130899">...Đúng vậy.\nBởi gần đây có nhiều náo động với các khủng hoảng quái vật.</Text>
