  <Text Key="986FCA2F_172250">Trước tiên, tôi muốn gửi lời cảm ơn vì sự nỗ lực của mọi người. Nhờ tất cả chúng ta, thiệt hại do quái vật gây ra ở Gio Teogonia đang dần giảm.</Text>
  <Text Key="5339E1CE_172251">Tuyệt vời! Croce-chan và tôi cũng đã cố gắng rất nhiều, nên thấy kết quả thật vui.</Text>
  <Text Key="510AF52F_172252">Ôi không, nếu một mình tôi chắc đã khó khăn rồi! Tôi thực sự biết ơn vì mọi người đã giúp đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="FD043ABA_172253">Đúng vậy, thế giới của chúng ta đã gây phiền toái cho nơi này, nên tôi nghĩ việc bày tỏ lòng biết ơn là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="1C6855C8_172254">Hoạt động của chúng ta cũng nhận được sự hỗ trợ từ cư dân ở thế giới này.</Text>
  <Text Key="4A91846B_172255">Cảm ơn tất cả mọi người vì sự ủng hộ không ngừng. Tuy nhiên, hôm nay tôi có điều muốn thông báo.</Text>
  <Text Key="04EC1C76_172256">Gần đây, có những trường hợp nhìn thấy những quái vật lạ có hành vi khác biệt so với những con quen thuộc.</Text>
  <Text Key="B5698385_172257">Quái vật lạ?</Text>
  <Text Key="2BAB9918_172258">Đúng vậy! Tôi đã gặp một con vài hôm trước, trông nó giống các quái vật khác nhưng có gì đó khác biệt.</Text>
  <Text Key="D5FA765D_172259">Ý cô là một quái vật mạnh hơn đã xuất hiện? Nếu vậy, chúng ta cần có biện pháp đối phó.</Text>
  <Text Key="357D804A_172260">Không, không, tôi nghĩ nó hiền lành hơn các quái vật khác. Điều kỳ lạ là, nó phát ra âm thanh khác thường.</Text>
  <Text Key="E7F1A071_172261">Nó khác với tiếng "Gwooo!" thông thường ư?</Text>
  <Text Key="096394CB_172262">Đúng vậy. Nếu tôi nhớ không nhầm...</Text>
  <Text Key="D7BB42F8_172263">Nó đang phát ra những âm thanh như "Five point five" và "Congratulations!"</Text>
  <Text Key="28A68280_172264">"Hả? Chúc mừng...?"</Text>
  <Text Key="8363CB7F_172265">Ra vậy! Chắc chắn là quái vật đang ăn mừng kỷ niệm 5.5 rồi!</Text>
  <Text Key="7DA9B573_172266">Loại quái vật gì vậy?</Text>
  <Text Key="8C7F5924_172267">À, tôi cũng quên béng mất. Từ kỷ niệm 5 năm đến nửa năm... Thời gian trôi thật nhanh.</Text>
  <Text Key="2A12A570_172268">Đây là một ngày quan trọng không chỉ với chúng ta mà còn với nhiều người khác nữa. Có lẽ quái vật cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="4BE73629_172269">Nhưng tại sao âm thanh của chúng lại thay đổi?! Đây có phải là lúc thích hợp để đùa cợt không?</Text>
  <Text Key="EB2632D2_172270">Nếu là lễ kỷ niệm, vậy có phải đó là một con quái vật xấu? Chúng ta có nên tiêu diệt nó không?</Text>
  <Text Key="92DDB688_172271">Không, ngay cả khi nó vô hại, điều đó cũng không thay đổi sự thật rằng chúng là quái vật từ thế giới khác. Tôi không nghĩ chúng ta có thể để mặc.</Text>
  <Text Key="CCDF7F70_172272">Không có gì tốt hơn là bắt được nó. ...Chỉ để bạn biết, đừng nói bạn lo lắng về hương vị.</Text>
  <Text Key="6D2F6E23_172273">Ahh...♪ Tôi thật vui vì cảm xúc của mình đã truyền đến Kyaru-chan một cách thích hợp♪</Text>
  <Text Key="90BDC210_172274">Đừng nói những lời dễ thương, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="02440523_172275">Vậy, chúng ta có thể nhờ các bạn giúp đỡ một lần nữa... để bắt những quái vật lạ này không?</Text>
  <Text Key="47F09BCA_172276">Tất nhiên rồi, cứ giao cho chúng tôi! Chúng tôi sẽ nhanh chóng bắt chúng trước kỷ niệm 5.5♪</Text>
  <Text Key="4D353DED_172277">Nhưng cô chắc chứ? Không phải còn rất ít thời gian cho đến lễ kỷ niệm sao? Khoảng hai tuần nữa?</Text>
  <Text Key="B9ED32AD_172278">Vậy thì, hãy liên hệ với các guild khác để hợp tác trong việc bắt giữ. Lyrael, cô cũng đồng ý chứ?</Text>
  <Text Key="916071C7_172279">Tất nhiên. Tôi sẽ thông báo mọi người để giao việc xử lý quái vật lạ cho các thành viên guild.</Text>
  <Text Key="4716C365_172280">Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức! Tôi cảm thấy rất yên tâm khi ở cùng tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="A8554C30_172281">Được rồi, chúng ta cùng chung sức đón chào kỷ niệm 5.5 với tinh thần vui vẻ nhé!</Text>
  <Text Key="1E034692_172282">Và thế là, nhiệm vụ bắt quái vật để ăn mừng kỷ niệm 5.5 đã bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5C3E8113_172283">Creditta, theo lệnh của Pecorine, lại một lần nữa đến thăm Gio Teogonia cùng với Matsuri và Monika. Họ đi bộ quanh quảng trường trước lâu đài, cố gắng nhanh chóng bắt quái vật kỷ niệm 5.5.</Text>
  <Text Key="D0B0C871_172284">Matsuri, Monika và Creditta đang đi bộ quanh quảng trường trước lâu đài để bắt các quái vật kỷ niệm 5.5</Text>
  <Text Key="8DEBEA90_172285">Quái vật kỷ niệm 5.5~!\nQuái vật kỷ niệm 5.5 còn đâu!?</Text>
  <Text Key="2E39D000_172286">Khoan đã, đồng hành số một. Hét lên như vậy giữa thành phố sẽ không khiến quái vật xuất hiện đâu. Các lính canh cổng dường như đang làm việc.</Text>
  <Text Key="CB82B0D3_172287">Tôi đã bảo rồi, đừng gọi tôi là đồng hành số một! Hơn nữa, làm sao chúng ta tìm được một quái vật mà hành vi chúng ta thậm chí còn không biết?</Text>
  <Text Key="46BC7113_172288">Hừm... Chúng ta không có manh mối nào, vậy phải tìm kiếm khu vực một cách có hệ thống.</Text>
  <Text Key="EEBFE63F_172289">"Có hệ thống" à... Có lẽ cách đó hiệu quả với công việc, nhưng nếu đây là mệnh lệnh trực tiếp từ Bệ hạ, tôi muốn hoàn thành nó thật nhanh để chứng tỏ lòng trung thành... Đúng vậy, vì lòng trung thành...!!</Text>
  <Text Key="66EEAAA5_172290">Sẽ không dễ dàng như vậy đâu. Loại chuyện này cần nỗ lực và quyết tâm!</Text>
  <Text Key="50C6DD06_172291">Ôi! Chúng ta sẽ tìm, tìm và tiếp tục tìm! Quái vật kỷ niệm 5.5 ở đâu~!?</Text>
  <Text Key="9904B003_172292">Tôi đã bảo rồi! Hét lên sẽ không giúp được gì đâu! Đồng hành số hai! Nói gì đi chứ!</Text>
  <Text Key="0F3C8373_172293">Chính cô cũng đang hét kia mà!? Dù sao đi nữa, tôi cũng không phải đồng hành số hai...</Text>
  <Text Key="1324E0D6_172294">Trước khi tìm kiếm mù quáng, hãy thu thập lời khai từ người dân trong thị trấn. Họ nói quái vật có tiếng kêu đặc biệt, vậy ai đó phải đã nhìn thấy nó.</Text>
  <Text Key="BF4C2034_172295">Hiểu rồi! Với nỗ lực và quyết tâm, tôi sẽ hỏi, hỏi và tiếp tục hỏi!</Text>
  <Text Key="089F8269_172296">Có lẽ đây không phải cách tiếp cận tinh tế nhất, nhưng chúng ta không còn lựa chọn nào khác. Chúng ta sẽ phải nhanh lên, như câu ngạn ngữ nói.</Text>
  <Text Key="5B7F595E_172297">Quái vật kỷ niệm 5.5 còn đâu!?\nQuái vật kỷ niệm 5.5 còn đâu!?</Text>
  <Text Key="7E854FE2_172298">Hừm, một quái vật phát ra âm thanh lạ, cô nói vậy. Tôi có trông thấy nó không lâu trước đây.</Text>
  <Text Key="3F89F58F_172299">Thật sao!? Ở đâu?</Text>
