  <Text Key="5D7C59C7_128900">M-Mình nói gì đây...\nTớ biết Wurm và cô gái lười biếng đó đang vui vẻ, nhưng... Cuối cùng, chẳng phải cô gái này mới là người vui vẻ nhất sao...?</Text>
  <Text Key="02144D3F_128901">Tình yêu từ cái nhìn đầu tiên của Volgano đã bắt đầu với một khởi đầu đầy chông gai.\nLời khuyên từ Shiori và những người khác tiếp tục trong một thời gian sau đó.</Text>
  <Text Key="468E15F9_128902">Pecorine và những người khác gặp Makoto và Kasumi trên đường đi tìm kiếm Kiruya và những người khác. Nhóm thảo luận về những hoàn cảnh bất thường của những người đã trở về Thực tại từ Astrum. Phía sau hậu trường, hai sĩ quan Interpol đang di chuyển, nhắm vào 『Elder』.</Text>
  <Text Key="4863069D_128903">...Trang bị Hoàng gia, hửー</Text>
  <Text Key="68E31C74_128904">Làm sao để diễn tả đây.\nCảm giác như một vũ khí gian lận &apos;độc nhất&apos;?\nCó nhược điểm chứ?</Text>
  <Text Key="5505A06D_128905">Tớ không muốn tranh luận về cân bằng game hay gì đâu, nhưng tớ sẽ phàn nàn về việc có một món đồ từ một bộ độc nhấtー</Text>
  <Text Key="DF2BAFDC_128906">Ừ, có vẻ như những món đồ được sản xuất cũng giống người tạo ra chúng, rốt cuộc.\nNgười đó không nghĩ về bình đẳng hay công bằng, khác với tớ.</Text>
  <Text Key="C8BD9BE6_128907">Người tạo ra nó...?</Text>
  <Text Key="D42116F1_128908">Là một người bạn biết rất rõ.\nBạn thậm chí không cần phải làm một câu đố về điều đó.</Text>
  <Text Key="0580B1FD_128909">Lý do bạn đặc biệt như vậy, phần lớn là vì bạn cũng là một &apos;Knight&apos;.\nLý do bạn có thể đâm vào cô gái robot đó, chẳng phải vì vậy sao?\nĐặc tả có thể giống nhau, có lẽ? Không chắc lắm.</Text>
  <Text Key="A9E68948_128910">Ừ, bỏ qua chủ đề về kẻ gian lận chính hãng này đi...</Text>
  <Text Key="9DE18B3D_128911">Hmm...</Text>
  <Text Key="23ACEF49_128912">Tất cả các bạn, và những cuộc phiêu lưu của các bạn ở Gio Teogonia, nữa.\nCó vẻ như sắp đến lúc đạt đến Điểm Chuyển Biến rồi.</Text>
  <Text Key="283DA0C1_128913">Aha. Đúng rồi.\nKhuôn mặt &apos;người bắn đậu&apos; bối rối đóー</Text>
  <Text Key="3B77DA7F_128914">Nhưng mà?\nCòn nhiều nơi các bạn chưa khám phá.</Text>
  <Text Key="1759C5BA_128915">Nhưng mục đích của các bạn không phải là đi du lịch quanh Gio Teogonia.\nChứ không phải sao?</Text>
  <Text Key="761DF517_128916">Hay là, các bạn đã quên rồi sao?\nMục đích của các bạn.\nSự &apos;hiệu chỉnh nhận thức&apos;.</Text>
  <Text Key="B4185B97_128917">Còn tớ, thì, whichever cũng vẫn─</Text>
  <Text Key="C42280F3_128918">Tớ chưa quên.</Text>
  <Text Key="8CADAFCF_128919">...À, ra vậy.</Text>
  <Text Key="D593901E_128920">...Này chờ đã, bạn đang khoe vẻ &quot;tớ chưa quên&quot; đó, nhưng...\nBạn có làm bài tập về nhà đúng cách không?</Text>
  <Text Key="84361EC6_128921">&quot;Bài tập... về nhà&quot;...?</Text>
  <Text Key="2F6BF209_128922">Uuwaa. Ngay cả khuôn mặt trống rỗng cũng vậy... Nếu quên thì đi đứng ở hành lang.</Text>
  <Text Key="0CD14254_128923">...Khoan. Ở đây không có hành lang, nên tớ sẽ tạm chấp nhận cho bạn qua.</Text>
  <Text Key="740F903F_128924">Là giáo viên của bạn thật là phiền, bị trói buộc với một học sinh hay quên như vậy─</Text>
  <Text Key="4EA7905F_128925">Aah, không đúng. Giáo viên của bạn là chính cô giáo succubus đó, phải không? Loại người thích ở lại để tiếp tục học tập. Quên đi.</Text>
  <Text Key="30575D45_128926">Nhưng lần trước, tớ đã được cho một câu đố...</Text>
  <Text Key="C18003DB_128927">Đúng rồi. Lần trước, bạn đã làm nó khi chúng ta chia tay. Phần còn lại của câu đố\nsau khi hết thời gian──: 『Tại sao &apos;Hiệu chỉnh Nhận thức&apos; là cần thiết?』\nTớ đã bảo bạn suy ngẫm cho đến lần gặp mặt tiếp theo.</Text>
  <Text Key="C493E279_128928">Haaaaー\nLoại người tin rằng cảnh sát không cần thiết vì\nlời xin lỗi là đủ</Text>
  <Text Key="3E25FCE9_128929">Ở đây không có cảnh sát đâu,\n nên tớ sẽ tha thứ cho bạn.\nĐó là điều tớ muốn nói...</Text>
  <Text Key="82BC0E48_128930">Ở đây có cảnh sát à?</Text>
  <Text Key="2F6A1C11_128931">Tất nhiên là không... Ở thời điểm này, ý tớ là vậy.</Text>
  <Text Key="7EE12D90_128932">Haaー Thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="ED9DDEC3_128933">Từ bên trong là một chuyện, nhưng tay tớ bị trói bởi những cuộc tấn công từ bên ngoài.\nBình đẳng và trung lập, họ không quan tâm đến những thứ như vậy.\nChừng nào không bị bắt, họ thích làm giả bằng chứng và thao túng thông tin...</Text>
  <Text Key="72F7EE37_128934">...À, đúng rồiー\nChúng ta đang nói về bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="91FB9B59_128935">Khoan. Bạn không thể nào quên nó,\nvà hy vọng tôi sẽ đưa ra câu trả lời.\nĐừng nghĩ tôi sẽ để yên như vậy.</Text>
  <Text Key="BF66B4AE_128936">Thật tàn nhẫn...</Text>
  <Text Key="111133AB_128937">Hmph.\nTớ không &apos;tàn nhẫn&apos;.\nĐó là lỗi của bạn.</Text>
  <Text Key="94883DD7_128938">...Nhưng mà.\nNgay cả khi bạn dùng đầu óc suốt đời,\ntớ cũng không chắc liệu bạn có thể tìm ra câu trả lời không...</Text>
  <Text Key="1AF446BE_128939">...Nhưng cũng,\ntrong số các cô gái bạn biết,\ncó một số thông minh và cũng thích câu đố và suy đoán.</Text>
  <Text Key="C3BF40F4_128940">Nếu bạn có thể nhớ cuộc trò chuyện với cô gái đó...\nChỉ có thể, thì nó sẽ cho bạn một gợi ý nào đóー</Text>
  <Text Key="F39943AD_128941">Vậy thì, tạm biệt.\nVề cảnh sát, hãy cẩn thận với họー</Text>
  <Text Key="A17108DA_128942">Với việc 『Sự Giam Cầm của Minerva』 kết thúc,\nnhững Người Chơi hôn mê cuối cùng đã tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="FE13965D_128943">Làm ơn, làm ơn, tôi xin người!\nTrả lại tôi con mèo của tôi!</Text>
  <Text Key="CDA1A2DF_128944">Hãy cùng nhau trở về!\nVề đất nước của chúng ta...\nLandosol! Công Chúa Eustiana!!</Text>
  <Text Key="5CF6756C_128945">Sự hỗn loạn trong thế giới, vẫn chưa lắng dịu.</Text>
  <Text Key="56E530B8_128946">"Xin lỗi♪\nTôi có thể xin thêm một phần sandwich không?☆"</Text>
  <Text Key="297A54B7_128947">...Cô ăn ngon thật đấy, Công Chúa.\nNgay cả bên này cũng vậy...</Text>
  <Text Key="8A6616A1_128948">Với nhiều đồ ăn như vậy,\nlàm sao tất cả đều vừa vào cơ thể mảnh khảnh đó...\nGiống như một mẹo phòng khóa. Thật thú vị.</Text>
  <Text Key="7CA7A47A_128949">...Ngoài ra, nó khiến tôi bị ợ chút...</Text>
