  <Text Key="11B47B05_155100">...Nguh!? Đồng đội!? Cậu đã bỏ cái gì vào miệng tôi... một viên kẹo?</Text>
  <Text Key="F5C850C5_155101">Và đây là... hương vị cầu vồng thời thượng! Cái vị bí ẩn này gây nghiện♪</Text>
  <Text Key="BE1E5DEC_155102">...Tôi xin lỗi. Cậu đến thăm tôi vì lo lắng. Chán nản vì một chuyện như thế này thật đáng thương.</Text>
  <Text Key="7E93149A_155103">Tôi... yếu đuối. Tôi muốn trở nên đủ mạnh để vượt qua chính sự yếu đuối của mình.</Text>
  <Text Key="51E40133_155104">Cũng có cách để vượt qua nó cùng nhau.</Text>
  <Text Key="0D17BC98_155105">Cùng nhau? Ý cậu là thế nào──</Text>
  <Text Key="ABBDED95_155106">Uwaaah!!</Text>
  <Text Key="C3CE8F6C_155107">Tiếng hét đó là sao vừa rồi?! {playername}, đi thôi!</Text>
  <Text Key="2229F9D7_155108">T, tường bị lõm hết rồi...!? Nếu nó đánh trúng tôi, cậu định làm gì...!?</Text>
  <Text Key="4AB80E2F_155109">Nhưng mà, cậu là người bắt đầu trước. ...Dù sao thì, anh trai, cậu yếu đấy.</Text>
  <Text Key="9C24C6FA_155110">Có một kẻ nửa vời như cậu trong giải đấu để tìm ra người mạnh thật vui. Thật đáng tiếc nếu để cậu rời khỏi sân khấu ở đây. Kết liễu hắn đi, em trai.</Text>
  <Text Key="FB30D12C_155111">Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="0B9C9B52_155112">Eeeek...!!</Text>
  <Text Key="BE4DAA14_155113">Dừng lại!!</Text>
  <Text Key="58B43ED1_155114">Tôi không định can thiệp vào những mâu thuẫn giữa các thí sinh, nhưng chuyện này quá đáng...!</Text>
  <Text Key="61EBB07C_155115">Hm? Cái hình tròn này là gì? Đây cũng là thí sinh sao?</Text>
  <Text Key="8B343E84_155116">Này! Tôi không phải trẻ con... M-Manmaru?! Ý cậu là tôi sao!?</Text>
  <Text Key="38B4E36A_155117">Khốn... khốn...! Giải đấu đáng sợ này, tôi không muốn tham gia nữa~~!!</Text>
  <Text Key="8B8AEF86_155118">Này!? Cậu đi đâu vậy!?</Text>
  <Text Key="3D588C90_155119">Kẻ thua cuộc nên rời đi một cách duyên dáng.</Text>
  <Text Key="29E80B98_155120">Giải đấu chưa bắt đầu mà! Một trận đấu không chính thức chỉ là một trận ẩu đả! Đó là hiệp sĩ đạo!</Text>
  <Text Key="5E9914AC_155121">Cậu là một chiếc bánh nhiều lời.</Text>
  <Text Key="ADCBAA18_155122">Bây giờ là bánh rồi!? Cậu nói bánh, đúng chứ!? Hai anh em cậu thật bất lịch sự!</Text>
  <Text Key="7D67B136_155123">Kuh, bọn chúng là những kẻ bất lịch sự... nhưng không có sơ hở. Chúng chắc đã phá tan bức tường đó chỉ với một vung kiếm. Chúng là những người mạnh hiếm có.</Text>
  <Text Key="FCDB1306_155124">...Tôi hiểu rồi, cậu không tệ. Buông kiếm ra đi, nhóc. Nếu rút nó ra, chuyện sẽ không kết thúc chỉ bằng thương tích.</Text>
  <Text Key="E75DBDC5_155125">...Ai nói tôi sẽ rút nó ra? Kết quả sẽ được quyết định tại giải đấu này!</Text>
  <Text Key="8C7F75F5_155126">Theo những gì tôi thấy, cậu thậm chí còn không có bạn đấu, phải không? Làm sao cậu định tham gia giải đấu một mình?</Text>
  <Text Key="E13C3255_155127">Tôi là bạn đấu của Monika.</Text>
  <Text Key="6936D21F_155128">K, Đồng đội...! Cậu không cần phải ra mặt...! Đây là chuyện của tôi...!!</Text>
  <Text Key="0CE50E62_155129">Gì? Bây giờ một cây gậy xuất hiện. Thịt có xương tôi ăn sáng nay còn nhiều cơ bắp hơn cái này... và hắn trông còn yếu hơn tên kia lúc trước.</Text>
  <Text Key="E656AE63_155130">Này! Đừng đánh giá qua bề ngoài! Tôi sẽ không để cậu chế giễu đồng đội của tôi!</Text>
  <Text Key="F837C09F_155131">Nghe đây, và nghe cho kỹ! Chúng ta sẽ thắng! Chúng ta sẽ đánh bại các cậu!</Text>
  <Text Key="336C8B7D_155132">Vậy chúng tôi sẽ chờ mà không mong đợi bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="9FE07234_155133">...Tôi đã nói vậy~~...!! Cuối cùng tôi đã kéo {playername} vào chuyện này...!!</Text>
  <Text Key="121B8C01_155134">...Hm? S, sao vậy? Tại sao cậu cười nhiều thế... Cậu vui vì làm bạn đấu của Monika...?</Text>
  <Text Key="5A5B9B39_155135">Hả!? K-không, ý tôi không phải thế... Tôi là, tôi cũng............ thực sự, tôi vui nữa!? Tôi luôn nghĩ rằng nếu cậu là bạn đấu của tôi...</Text>
  <Text Key="5763BE7F_155136">Nhưng cậu là người tốt, nên tôi nghĩ cậu sẽ không từ chối nếu tôi hỏi. Chính vì vậy tôi do dự khi hỏi cậu...</Text>
  <Text Key="0D37ADB3_155137">Nhưng {playername} nói anh ấy vui khi được ghép đôi với tôi. ...Với tư cách là người chưa từng được ai chọn.</Text>
  <Text Key="8F7D511F_155138">Nhờ vậy, tôi có can đảm rồi! Giống như cậu đã chiến đấu vì tôi, tôi thề tôi sẽ không bỏ cuộc cho đến tận cùng và sẽ chiến đấu hết sức!</Text>
  <Text Key="54C514E7_155139">Tôi tin Monika có thể làm được.</Text>
  <Text Key="98BAC13C_155140">Vâng! Tôi chấp nhận lòng tin của cậu! Trước tiên chúng ta hãy tham gia giải đấu. Sau đó... hãy tập luyện chăm chỉ vài ngày cho đến sự kiện chính.</Text>
  <Text Key="E5BFE547_155141">Hai anh em đó là những người tôi nên cảnh giác nhất. Chúng có thể phá tan bức tường chỉ với một đòn chào hỏi. Tôi không biết liệu tôi có thể chặn được một đòn nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="BAE409B5_155142">Chính vì vậy tôi nghĩ tôi sẽ học một kỹ thuật mới—bí kỹ được truyền lại trong quê hương tôi.</Text>
  <Text Key="0A1F45DE_155143">Xin lỗi, nhưng tôi cần lời khuyên của cậu lần nữa. Cậu sẽ giúp tôi chứ?</Text>
  <Text Key="38869875_155144">{playername} vui vẻ đồng ý với yêu cầu của Monika. Một buổi tập luyện mới sắp bắt đầu cho chức vô địch.</Text>
  <Text Key="D671311E_155145">Đội Đối phương (Học sinh)</Text>
  <Text Key="0082F3FC_155146">Đội Đồng đội (Học sinh)</Text>
  <Text Key="9D61E757_155147">Monika đang vật lộn với buổi tập luyện đặc biệt cho một bí kỹ mới và cảm thấy lo lắng. Một lần, trong thế giới giấc mơ, cô nhận ra rằng điều quan trọng là tin tưởng bạn bè và chờ đợi thời cơ phù hợp. Thông qua các sự kiện trong giấc mơ, Monika cảm nhận được một cảm giác nhất định về kỹ thuật và cuối cùng đã làm chủ nó.</Text>
  <Text Key="9EF61A0A_155148">Để giành chiến thắng trong giải đấu sẽ bắt đầu trong vài ngày, trong khi {playername} quan sát, Monika luyện tập kỹ thuật tối thượng mới của mình ngày qua ngày, nhưng...</Text>
  <Text Key="9FBCABCC_155149">Uwaaah!?</Text>
