  <Text Key="9D81C520_122800">Vậy cũng được, nhưng lần sau tôi muốn xem một trò chơi nào đó mà Yori-san giỏi. Tôi là người có thể thích thú chỉ bằng việc xem thôi.</Text>
  <Text Key="419C801A_122801">Thật sao? Vậy tôi nhận lời đề nghị của cô và chơi hết sức có thể nhé.</Text>
  <Text Key="C0F88AD2_122802">Được rồi, đấy là đòn kết thúc! Cảm ơn đã chơi game!</Text>
  <Text Key="4ADB5CF0_122803">Ồ, ngầu quá... Tôi đã nghe Rin-san nói về cô, nhưng cô thật sự bất bại.</Text>
  <Text Key="13593B46_122804">Hehe, tôi chơi game suốt thời gian qua không phải để khoe. À, có người lại xông vào... Nhưng tôi đang ở đỉnh cao, nên tôi nghĩ mình sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="5970C111_122805">Thế là hết... Eiiii... h-hả? Không thể nào, đòn tấn công của tôi bị chặn rồi ư?</Text>
  <Text Key="A062EB56_122806">Đòn tấn công của Yori-san bị đọc trước như vậy sao? Cô gái đó chắc cũng khá giỏi trò chơi này...</Text>
  <Text Key="C32A2850_122807">Này, Wyrm, yên lặng một chút! Tôi sẽ tập trung, nên tôi sẽ lật ngược tình thế từ đây... À, chờ đã, CHỜ ĐÃ... AHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="37CF3F3D_122808">Không thể nào, tôi thua rồi...? À, nhưng người ở phía bên kia là ai? Có phải Rin-san...?</Text>
  <Text Key="AA688F45_122809">Xin chào, Yori-san★ Nhưng tôi không phải Rin-san.</Text>
  <Text Key="81B4A4DC_122810">M-Misora?! Cô làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="9B49B8AA_122811">Sao, cô nói...? Tôi chỉ là khách hàng thông thường, thấy không? Tôi còn trả tiền nữa. Nào, chơi thêm chút nữa~★</Text>
  <Text Key="B4DD8B41_122812">Ơ, Misora phải không? Cô là người quen của Yori-san à?</Text>
  <Text Key="21BC3A8E_122813">Vâng, có thể gọi là bạn bè♪ Nào, Yori-san, chúng ta nên chơi trò gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="390D79AC_122814">Không, không, tôi sẽ không chơi trò nào với cô. Tôi thậm chí còn không nhớ đã trở thành bạn bè với cô ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="772F3DA5_122815">Ehhhhh? Nghe thế thật buồn. Chúng ta còn chơi cùng những trò chơi trước đó nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="9A9B1A8E_122816">Không thể nào chúng ta có thể trở thành bạn bè trong một trò chơi đe dọa tính mạng như thế! Còn những khách hàng khác... Tại sao họ đều bình tĩnh khi có một kẻ khủng bố bị truy nã ở đây!?</Text>
  <Text Key="570AE038_122817">Sao, cô gái đó nổi tiếng à? Vài ngày qua tôi chỉ ăn, ngủ và chơi ranked match, nên tôi không biết gì về những ngôi sao mới ra đời như vậy.</Text>
  <Text Key="0B83E1D6_122818">Tôi không quan tâm đến những thứ thuộc về thế giới dưới. Đây là vùng đất tối cao nơi những người chơi được chọn tập hợp. Kỹ năng chơi game là tất cả, mọi thứ khác đều vô giá trị!</Text>
  <Text Key="511FAA62_122819">Ehhhh...? Những người này thật sự bình thường...?</Text>
  <Text Key="4870CC49_122820">Đừng nói là... cô thực sự sợ hãi, Yori-san? Cô đã thua tôi nhiều ở đây và ở đó, nên tôi nghĩ tôi sẽ cho cô cơ hội đánh trả lại. Nếu cô không muốn, thì thôi. Tôi sẽ không ép.</Text>
  <Text Key="49E3B2F8_122821">Thua tôi "ở đây và ở đó"...? Tôi chỉ mới thua cô một lần cách đây vài giây thôi, cô đang nói cái gì vậy.</Text>
  <Text Key="217E23C4_122822">Ý tôi là... tôi thắng trò game flight sim đó trước đó nữa. Vậy là hai trận thắng liên tiếp, bao gồm cả trận cuối♪</Text>
  <Text Key="901572DD_122823">HỐTTTTTT?! Tôi nhớ trò đó kết thúc bằng hòa!</Text>
  <Text Key="9C4A5A16_122824">Nhưng Yori-san, cô hoàn toàn không có cơ hội thắng tôi, phải không? Tôi cũng bắn rơi máy bay của Knight, nên tôi được +1. Suy nghĩ lại, tôi nghĩ tôi thắng về điểm số.</Text>
  <Text Key="77F1D41B_122825">Những luật đó hoàn toàn không phải vậy! Đó là hòa, và cô cũng tự nói thế!</Text>
  <Text Key="9B61887F_122826">Ra vậy~ Nếu Yori-san cứ bám vào chuyện đó, tôi không ngại thừa nhận đó là hòa★</Text>
  <Text Key="AC23B6F5_122827">Ngiiigigigi... T-Tại sao cứ như tôi là người thua thiệt vậy...!</Text>
  <Text Key="7AED115C_122828">À, trời ơi, tôi hiểu rồi! Tôi nhận thử thách của cô! Tuy nhiên, nếu tôi thắng trận tiếp theo, cô phải thừa nhận thất bại một cách duyên dáng!</Text>
  <Text Key="48DC84E4_122829">Hehe, tôi mừng vì cô có động lực thế♪ Vậy thì, ai ngã trước giữa tôi và Yori-san sẽ bị tuyên bố là kẻ thua. Như vậy sẽ không có phàn nàn.</Text>
  <Text Key="DEBFA381_122830">Ồ, có vẻ như trận "Prison Battle Grounds" sắp bắt đầu! Chúng ta cũng tham gia thôi!</Text>
  <Text Key="FD85A0C6_122831">Họ đều hào hứng với cái gì đó... Nhưng đây là loại game gì vậy?</Text>
  <Text Key="7853C621_122832">Thường được gọi là "PriGura", đây là trò chơi battle royale đa người chơi mới nhất. Người chơi chiến đấu để sinh tồn trên một chiến trường ảo được tạo ra bởi phép thuật. Cho đến khi bạn là người cuối cùng đứng dậy.</Text>
  <Text Key="041DAE5C_122833">Mọi người ngoại trừ bạn đều là kẻ thù, và những ai không chuẩn bị sẽ bị săn đuổi trong nháy mắt... Đó là thế giới khắc nghiệt. Nếu bạn là người mới, tôi sẽ không nói điều gì xấu. Hãy xem một cách yên lặng.</Text>
  <Text Key="1149D940_122834">Ồ, nghe thú vị quá. Cảm ơn vì lời giải thích đầy tình cảm ngẫu nhiên, những ông già tôi chưa từng gặp.</Text>
  <Text Key="3C3F0D28_122835">Thật sự, tôi không muốn dính dáng đến cô sau những gì cô đã làm, nhưng tôi không thể làm ngơ khi cô đã khiêu khích tôi như thế. Tôi có lòng tự hào của một game thủ!</Text>
  <Text Key="EE8F93EE_122836">Hehehe, đó là tinh thần đúng đắn♪ Vậy thì, hãy để Battle Royale này bắt đầu★</Text>
  <Text Key="967E0DFC_122837">Xin lỗi, nhưng tôi sẽ phải loại bỏ mọi người khác trong một lần! Lần này tôi không thể thua Misora! EEEEEIIIIIII!</Text>
  <Text Key="EDEF034C_122838">Một chuyển động hoàn hảo với khả năng ngắm bắn như thần...! Cô gái đó rốt cuộc là ai?!</Text>
  <Text Key="7A01852A_122839">À, vũ khí hiếm GET~★ Rốt cuộc thì bắn loạn xạ còn vui hơn là ngắm bắn~</Text>
  <Text Key="58C4BE1E_122840">Vậy nói với ý đó♪ Dururururun★</Text>
  <Text Key="21029122_122841">Cô gái kia cũng tuyệt vời! ...Khoan, trò chơi này ban đầu có vũ khí như vậy sao?</Text>
  <Text Key="F7BB6AEB_122842">Cô ta đang dùng nó ngay trước mắt, vậy thì phải có. Ừ, với tốc độ này, có vẻ như mọi chuyện sẽ được giải quyết mà không cần chờ lâu.</Text>
  <Text Key="579DA040_122843">Phew... Giờ những phiền phức đã được xử lý. ...Sẽ dễ dàng hơn nhiều nếu Misora bỏ cuộc giữa chừng.</Text>
  <Text Key="523CAFE9_122844">Hehe★ Nhưng kết quả đó sẽ nhàm chán, phải không～ Về cá nhân, tôi chỉ mừng là có người khác không đánh cắp Yori khỏi tôi, biết không?</Text>
  <Text Key="8BF07090_122845">Ừ, cũng đúng. Bằng cách thắng trận này, mọi chuyện cuối cùng cũng được giải quyết không có phàn nàn.</Text>
  <Text Key="C720141B_122846">Đúng. Ngay bây giờ, trái tim và ý định của chúng ta được kết nối♪</Text>
  <Text Key="4A4297FD_122847">Chúng ta hiểu nhau, hả... Là một điều ngớ ngẩn để nói, nhưng nó có ý nghĩa trong ngữ cảnh này.</Text>
  <Text Key="464A7A71_122848">Đọc suy nghĩ của đối thủ, tránh chúng và bắn. Nếu bạn có thể, bạn thắng. Nếu không, bạn thua... Chỉ có vậy.</Text>
  <Text Key="E65B7B4D_122849">Yori... Misora...</Text>
