  <Text Key="6D7D85EB_3200">[Vật lý] Một cung thủ cô độc bắn những mũi tên độc từ hậu phương. Độc tố và tê liệt mà cô gây ra có thể rút máu từ ngay cả những chiến binh vững chắc nhất.</Text>
  <Text Key="E418BA5E_3201">Chúng ta là Đội BB!</Text>
  <Text Key="8F30E51D_3202">Ấn tượng đầu tiên</Text>
  <Text Key="C87C976F_3203">Mọi thứ công bằng trong tình bạn và chiến tranh</Text>
  <Text Key="0A0D0DBB_3204">Cô độc đối đầu cô độc!</Text>
  <Text Key="D213CC08_3205">Thời gian nhạc chủ đề!</Text>
  <Text Key="5FB6F62A_3206">Em cần anh ở bên cạnh</Text>
  <Text Key="F705F29A_3207">Phép lạ dưới ánh sao</Text>
  <Text Key="FF69111E_3208">Người bạn tốt nhất của em</Text>
  <Text Key="3215CDEF_3209">Một cô gái từ rừng tiên khao khát sự đồng hành.</Text>
  <Text Key="1B97F64E_3210">Dây leo xoắn ốc</Text>
  <Text Key="73FB4C77_3211">►Gây $1 Sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="B34087EF_3212">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="C62961C4_3213">Mũi tên độc</Text>
  <Text Key="F9C40B2C_3214">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch ngay phía trước và gây độc.</Text>
  <Text Key="3E30DABE_3215">►Gây $1 Sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Gây độc gây $2 Sát thương vật lý/giây.</Text>
  <Text Key="89F144C8_3216">Mũi tên tê liệt</Text>
  <Text Key="BB39D93B_3217">Gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ địch ngay phía trước và gây tê liệt.</Text>
  <Text Key="96C4A389_3218">►Gây $1 Sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Làm kẻ địch bất động.</Text>
  <Text Key="A7011624_3219">Tay súng rừng</Text>
  <Text Key="647B3805_3220">Tay súng rừng+</Text>
  <Text Key="43F62BD6_3221">Nọc độc nở hoa</Text>
  <Text Key="155FB7A0_3222">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi 1 nhân vật phía trước bạn, gây độc. Nếu mục tiêu kỹ năng này đã bị đầu độc, nó sẽ gây thêm sát thương vật lý và gây Nọc độc.</Text>
  <Text Key="A44B3EAD_3223">Nếu mục tiêu chưa bị đầu độc hoặc nhiễm nọc:\n►Gây $3 Sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch trong phạm vi 400.\n►Gây độc gây $4 Sát thương vật lý/giây trong 24s.\n\nNếu mục tiêu đã bị đầu độc hoặc nhiễm nọc:\n►Gây $1 Sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch trong phạm vi 400.\n►Gây Nọc độc gây $2 Sát thương vật lý/giây trong 12s.</Text>
  <Text Key="682AF9C6_3224">Mũi tên độc+</Text>
  <Text Key="476C6D03_3225">Gây sát thương vật lý trung bình cho một kẻ địch phía trước bạn và gây độc. Nếu mục tiêu kỹ năng này đã bị đầu độc, nó sẽ gây thêm sát thương vật lý và gây Nọc độc.</Text>
  <Text Key="7E288A86_3226">Thời gian niệm: 0.86s\nNếu mục tiêu chưa bị đầu độc hoặc nhiễm nọc:\n►Gây $2 Sát thương vật lý cho kẻ địch.\n►Gây độc gây $4 Sát thương vật lý/giây trong 24s.\n\nNếu mục tiêu đã bị đầu độc hoặc nhiễm nọc:\n►Gây $1 Sát thương vật lý cho kẻ địch\n►Gây Nọc độc gây $3 Sát thương vật lý/giây trong 12s.</Text>
  <Text Key="095ABEED_3227">Mũ lưỡi trai Đội BB</Text>
  <Text Key="E12F13AD_3228">[Vật lý] Một tiên ẩn cư núi phóng hàng loạt mũi tên từ hậu phương. Cô có thể vượt qua bằng cách phản sát thương với rào cản, đồng thời nhanh chóng loại bỏ nhiều kẻ địch với loạt tên mạnh mẽ, tập trung vào kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="33AE79A8_3229">Khóa học cắm trại cơ bản!</Text>
  <Text Key="8AFB27EE_3230">Phân tích chuyên sâu! Phong cách Aoi</Text>
  <Text Key="052DE9D9_3231">Cùng cười trong vòng tròn</Text>
  <Text Key="C1B2297A_3232">Đất nước lý tưởng tự làm</Text>
  <Text Key="0DBDCC03_3233">Vụ nổ cắm trại</Text>
  <Text Key="4CDC6B00_3234">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch, và cũng gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="B29A8A3F_3235">►Gây $1 Sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch.\n►Gây $2 Sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="07B96122_3236">Bắn bụi cây</Text>
  <Text Key="58A7C392_3237">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch, và cũng gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D4368D07_3238">Cà phê quý giá</Text>
  <Text Key="6AAD829D_3239">Triển khai Rào cản lên bản thân, phản sát thương vật lý/phép, và cũng tăng Tăng TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="F28F026E_3240">►Triển khai Rào cản lên bản thân, phản sát thương vật lý/phép bằng $1 trong 12s.\n►Tăng Tăng TP của bản thân bằng $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="8FE9E0DF_3241">Phong cách cắm trại cô độc</Text>
  <Text Key="C584A111_3242">Phong cách cắm trại cô độc+</Text>
  <Text Key="251A1895_3243">Bắn bụi cây+</Text>
  <Text Key="D1E91FB7_3244">Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch, và cũng gây sát thương vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi. Ngoài ra, gây choáng cho chúng.</Text>
  <Text Key="5228C3CF_3245">►Gây $1 Sát thương vật lý cho tất cả kẻ địch.\n►Gây $2 Sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Gây choáng cho kẻ địch trong phạm vi trong 2.5s.</Text>
  <Text Key="F73174B0_3246">Cung nỏ cắm trại đơn độc</Text>
  <Text Key="1E150770_3247">Kể từ khi rời rừng, đã xảy ra nhiều chuyện... Đó là lý do em nghĩ ngay cả em cũng đã lớn lên một chút! Hãy nhìn nhìn em theo cách đó đi...!</Text>
  <Text Key="EBC8DC25_3248">Đó không phải cắm trại đơn độc hay cắm trại nhóm.\nPhong cách cắm trại của chúng tôi gọi là BB Camp.</Text>
  <Text Key="80D08DF3_3249">Có tự tin khá khó... Nhưng khi đến với cắm trại, em có thể xử lý được ở một mức độ nào đó vì... Kiến thức chính xác không nói dối!</Text>
