  <Text Key="C74D5D4B_167650">Gyaupii! Gyapugyaugyaaa!</Text>
  <Text Key="6BCC30D9_167651">Ối?! Đúng rồi! Canh sắp trào ra rồi! Phhh... May mà kịp...</Text>
  <Text Key="D3A18D16_167652">Bloodkin. Sắp xong rồi, chờ ở đó với Illya♪</Text>
  <Text Key="A4E585FB_167653">Ugh... Mệt quá...</Text>
  <Text Key="CEFA145A_167654">Con Vampy... Nó bảo muốn cảm ơn vì đã chăm sóc ở lâu đài, nên bắt đầu làm việc nhà...</Text>
  <Text Key="7D501C54_167655">Lôi hết đồ thừa ra, vứt khắp phòng... Cuối cùng thậm chí còn xuất hiện tà ma... Cuối cùng vẫn phải tự dọn dẹp hết.</Text>
  <Text Key="24709F61_167656">Con tà ma xuất hiện thì... không thể chấp nhận được về mặt sinh lý... ...Vì vậy, tôi đã trải qua một thời gian khó khăn.</Text>
  <Text Key="38DB7C43_167657">Đúng rồi. Có chuyện muốn nói với cậu trước khi Vampy đến.</Text>
  <Text Key="7F9823BB_167658">Tôi đã hỏi Vampy về quê hương của nó...</Text>
  <Text Key="CDEEAE40_167659">Nhìn kỹ bản đồ này đi. Cậu biết quê hương mình ở đâu không?</Text>
  <Text Key="4966A5DC_167660">Hmm.........</Text>
  <Text Key="89D33C68_167661">Vampy ngủ suốt thời gian qua, nên tâm trí vẫn còn mơ hồ...</Text>
  <Text Key="F1FCEF53_167662">Tôi từng sống với mọi người trong lâu đài lớn. Tôi yêu họ nhiều lắm...</Text>
  <Text Key="38A8F50F_167663">Vậy mà tôi không nhớ chút nào. ...Tại sao nhỉ?</Text>
  <Text Key="DEBA6A95_167664">Tôi không biết mình ngủ bao lâu, nhưng ký ức dường như mơ hồ. Bess cũng vậy.</Text>
  <Text Key="EDCC794A_167665">Cách duy nhất để đưa Vampy về nhà là bắt kẻ bắt cóc, tức Bá tước, và hỏi hắn.</Text>
  <Text Key="D77A38CB_167666">Đàn dơi của tôi đang tìm tung tích Bá tước. Hôm nay, hãy cùng thưởng thức bữa tiệc Vampy làm.</Text>
  <Text Key="C2F2C673_167667">Bloodkin! Illya! Xin lỗi để các cậu chờ lâu!</Text>
  <Text Key="2D8810F0_167668">Beth! Giúp tôi bày đĩa!</Text>
  <Text Key="F3DFBD11_167669">Gyauh!</Text>
  <Text Key="D98CC56E_167670">Ta-dah!</Text>
  <Text Key="E4CEF4F4_167671">Đây là canh đặc biệt của Vampy! Ăn đi!</Text>
  <Text Key="B451DB44_167672">Hmm. Tôi lấy nó.</Text>
  <Text Key="3A48A85E_167673">Bloodkin? Thế nào? Ngon không?</Text>
  <Text Key="302A3968_167674">Ngon lắm.</Text>
  <Text Key="C1C58019_167675">Ehehe♪ Cậu ăn nhiều nữa đi, sẽ lớn hơn đó, biết không?</Text>
  <Text Key="4C64CC4F_167676">Bess, trái cây của cậu! Cảm thấy sao? Ngon không?</Text>
  <Text Key="FFF5A4B9_167677">Gyauuuu!</Text>
  <Text Key="7E5ECA32_167678">Illya có thích canh của Vampy không?</Text>
  <Text Key="595716C9_167679">Vâng... Cậu dọn dẹp tệ, nhưng nấu ăn dường như là tài năng của cậu.</Text>
  <Text Key="87270BC1_167680">Vampy có thể làm canh ngon! Tất nhiên, rốt cuộc... nó đã dạy tôi cách làm ban đầu</Text>
  <Text Key="A4EFEF54_167681">Sao thế?</Text>
  <Text Key="14280AF6_167682">...Cách làm canh. Ai dạy tôi cái đó...?</Text>
  <Text Key="4D443F19_167683">...Cậu không cần vội. Cứ từ từ bắt đầu nhớ lại.</Text>
  <Text Key="E580D3AE_167684">Anh ấy sẽ giúp cậu tìm quê hương để cậu có thể về nhà. Đúng không, {playername}?</Text>
  <Text Key="FD407336_167685">Tôi hứa chúng ta sẽ cùng tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="BCD4B1AA_167686">Bloodkin...</Text>
  <Text Key="433521ED_167687">Ừ, cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="03547EC3_167688">Vampy cũng sẽ giữ lời hứa với Bloodkin! Nếu {playername} gặp rắc rối...</Text>
  <Text Key="BA2EC6D4_167689">Gyapuu!?</Text>
  <Text Key="2A178969_167690">Eek...?! Hắn vẫn còn ở đây?!</Text>
  <Text Key="ECE44B4B_167691">Yaaaay!!!!</Text>
  <Text Key="ED18AD1C_167692">Gyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="5F1494C8_167693">Vampy sẽ bảo vệ cậu! ♪</Text>
  <Text Key="23524E2B_167694">Khi Vampy mỉm cười, cho thấy đôi tay dính vết tàn của tà ma, {playername} e dè đưa cho nó chiếc khăn tay.</Text>
  <Text Key="6711862A_167695">Theo tiếng gọi của con dơi Illya, {playername} đến thăm vùng đất của nó.</Text>
  <Text Key="BB37CEFC_167696">{playername}. Tôi đã chờ cậu.</Text>
  <Text Key="00364BB3_167697">Gyapugyah...! Gyaupii...!</Text>
  <Text Key="EC6F02A4_167698">...Vampy đâu?</Text>
  <Text Key="E89BD91F_167699">Đó là lý do tôi gọi cậu đến đây! Cậu đã đoán trước tôi...</Text>
