  <Text Key="61BBEF08_117350">Ựaaaa...</Text>
  <Text Key="BB8FCABA_117351">Các ngươi đều không có vận may rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="B5777E27_117352">Bởi vì nơi này, Gio Gehenna, đang ở bờ vực của tro tàn.</Text>
  <Text Key="912116F9_117353">Và để đến được khoảnh khắc này, điều đó là...</Text>
  <Text Key="963013A0_117354">...Vậy, có thể là...</Text>
  <Text Key="29F8C32F_117355">Có phải vì con gà nướng to đùng đó không?</Text>
  <Text Key="B72CD37B_117356">&apos;Gà nướng&apos;?</Text>
  <Text Key="E3BB1575_117357">Ừfufufufu～</Text>
  <Text Key="A281980E_117358">Dù là &apos;gà nướng&apos; đi nữa, đó cũng là loại chất lượng cao nhất.</Text>
  <Text Key="DB6AEDFE_117359">Con sinh vật đó là─</Text>
  <Text Key="2A738BCF_117360">Tôi tưởng mình sắp bị thiêu đến chết rồi～</Text>
  <Text Key="CE84EEB0_117361">Một trong &apos;Sáu Tai Họa&apos;</Text>
  <Text Key="A104839E_117362">Chim phượng hoàng của địa ngục, &apos;Kaleid Phoenix&apos;</Text>
  <Text Key="FB565A70_117363">Một trong những sinh vật đáng sợ nhất, đứng trên đỉnh của thế giới duy trì sự sống còn này.</Text>
  <Text Key="4E4CAAAC_117364">...Hah. Có vẻ ngọn lửa cuối cùng cũng đã dịu xuống... \nLúc nãy thực sự nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="C5CCDF76_117365">Suýt thì, thành thịt heo nướng.</Text>
  <Text Key="AECCBEAB_117366">Nếu không phải Lady Nephi-Nera mở rộng mái vòm sắt của mình ra, chúng ta chắc chắn đã bị thiêu đến chết rồi...</Text>
  <Text Key="1211580B_117367">Cảm ơn vì đã cứu chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FED78679_117368">Chuyện nhỏ không đáng kể.\nNhưng mà, trong 『Gio Gehenna』 này, ngay cả một chút sơ sảy cũng dẫn đến cái chết không thể tránh khỏi. \nĐừng, quên điều đó.</Text>
  <Text Key="CC31890A_117369">Với lòng kính trọng và chân thành nhất, từ tận đáy lòng, tôi vô cùng biết ơn vì lòng tốt của người.</Text>
  <Text Key="451FBE2A_117370">Chị ơi. Rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="9BF003C0_117371">...Và lúc nãy, Lady Nephi-Nera nói rằng bà ấy đã nghe về chúng tôi từ em gái mình...</Text>
  <Text Key="5348B187_117372">Ồ, vậy ra là vì thế mà các người đang bảo vệ chúng tôi! \nNhưng về &apos;em gái&apos; kia biết về chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="496A6914_117373">...Một Quỷ Nữ dạng slime... có em gái...</Text>
  <Text Key="9E41B6AB_117374">...Ơ, thưa ngài</Text>
  <Text Key="C962CFE1_117375">Chúng tôi [Gourmet Guild] có lẽ đã gặp những &apos;Quỷ Nữ&apos; khác trước đây, ngoài Lady Nephi-Nera ở đây.\nĐó chỉ là suy đoán, nhưng...</Text>
  <Text Key="0AC0427E_117376">─Ồ? Ôi trời ơiii～?</Text>
  <Text Key="1CE235DD_117377">Hả?! Giọng này là...?</Text>
  <Text Key="7844D50A_117378">Aha♪ Tôi biết mà, là Kishi-kyun boy!♡\nChào nhé～♡</Text>
  <Text Key="B6DAE5B0_117379">Dừng lại! Đừng dùng slime của cô túm lấy tôi và kéo tôi đi!</Text>
  <Text Key="83AAE5D6_117380">...Vậy, giọng đó là...</Text>
  <Text Key="968DF790_117381">Hả!? Chẳng phải bọn &quot;Princess Knight&quot; đó sao?</Text>
  <Text Key="5D1AEBEC_117382">Nếu không phải Nea và Kariza-kun! \nChào nhé☆</Text>
  <Text Key="FDBE2558_117383">Yahho～☆ \n Peco-chan và mọi người cũng đang khỏe chứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="56F77E59_117384">Vâng♪ \nTrừ lúc nãy suýt bị nấu, hoặc biến thành trang trí hoa...</Text>
  <Text Key="4D01D5AF_117385">...Nói vậy, tại sao mọi người lại ở đây trong Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="0E21A1FF_117386">Ừfufu～ \nTại sao-lại-thế, ngươi hỏi?</Text>
  <Text Key="165AAC68_117387">Bởi vì～♪\nCái &apos;Gio Gehenna&apos; này, là thế giới quê hương của bọn tớ～.</Text>
  <Text Key="99699C5F_117388">&apos;Thế giới quê hương&apos;?</Text>
  <Text Key="D5A637D5_117389">Đừng có mà nói!/nCó thể với cô, nhưng không phải với tôi!</Text>
  <Text Key="2884F8DE_117390">Ư ～ Được thôi mà, đúng không～\nKariza-kyun đã quen sống với bọn tớ rồi, thôi thì cứ coi đây là～cái～nhà thứ hai của cậu ấy♡\nĐúng không, Onee-chan♡?</Text>
  <Text Key="740D2772_117391">Vâng.\nCậu Kariza nhỏ nên nên cam chịu và trở thành em rể của tôi.\nNơi này có thể là địa ngục, nhưng người ta nói rằng &apos;Nơi nào bạn sống cũng trở thành nhà bạn&apos;.</Text>
  <Text Key="2D62C69F_117392">Như mong đợi, Onee-chan lúc nào cũng hiểu tớ nói～♪\nThật tuyệt quá～ Kariza-kyuuun～♡</Text>
  <Text Key="FB00F0D7_117393">Dừng lại!\nĐừng nói những điều kỳ quặc cùng một lúc như thế!\nHơn nữa, loại người ngu ngốc nào lại muốn quen với cái nơi nóng bức này chứ?!</Text>
  <Text Key="6C1541B5_117394">*càu nhàu*</Text>
  <Text Key="5AF06A98_117395">......Mone, đừng cãi nhau.</Text>
  <Text Key="6D801CFE_117396">-Tôi biết. Cô không cần phải nói với tôi chuyện đó.</Text>
  <Text Key="E3A90CF8_117397">Kariza... sama... ức.\n Giống hệt Lady Rei và Shinobu, cậu ấy mang hình dáng tương tự như một người tộc quỷ.\nRõ ràng Gio Gehenna không phải là thế giới quê hương của cậu ấy...</Text>
  <Text Key="38E85009_117398">...Hmm? Bỏ thằng nhóc đáng ghét đó sang một bên, có điều gì đó đang bận tâm tôi. Tôi tự hỏi chuyện gì đang xảy ra trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="949C1201_117399">Ơ... Trong trường hợp đó, Lady Nephi-Nera hẳn đã kiềm chế tấn công vì bà ấy đã nghe về Nii-sama và mọi người từ em gái mình, Nea.</Text>
