  <Text Key="6862384B_101100">{playername} và những người khác bị dồn vào góc, nhưng nhờ kế hoạch bí mật của Pecorine, họ đã thành công đánh bại Penpokorin. Tuy nhiên, Kyaru, người không thể sử dụng Princess Form, lại càng lúc càng bực bội trong lòng.</Text>
  <Text Key="21B80B85_101101">Dorururururuuun♪</Text>
  <Text Key="701E23D7_101102">Waaaaah! V-Vũ khí đó là sao chứ?!</Text>
  <Text Key="39AFBC4B_101103">Một cây gậy liên tục bắn đạn ma thuật tấn công, tớ đoán vậy! Nhưng tớ chưa từng thấy cái nào có hình dạng như thế kia!</Text>
  <Text Key="ADBBC5F3_101104">(Tớ cảm thấy như đã thấy vũ khí như thế trước đây rồi...)</Text>
  <Text Key="933D68FF_101105">Hmm, khó trúng lắm. Pecorine di chuyển nhanh thật... Tớ không giỏi bắn xa đâu.</Text>
  <Text Key="D4B56B34_101106">Có vẻ chúng ta nên tiếp tục đuổi theo nhau. ♪ Đùng, đùng, đùng! ★</Text>
  <Text Key="D2CD12DB_101107">Hả?! Mày chạy trốn nữa hả?!</Text>
  <Text Key="6EFBF0F8_101108">T-Tao sẽ không để mày chạy đâu... Waaaah!?</Text>
  <Text Key="B453F4A4_101109">*ngụi ngụi* Đó là chiến thuật đánh rồi chạy ★ Vẽ, chạy, và bắn loạn xạ♪</Text>
  <Text Key="E5EDF174_101110">Wawawawawa! Nếu mày xông thẳng vào, mày sẽ thành mục tiêu dễ trúng. Tao không thể đuổi kịp trong khi phải né!</Text>
  <Text Key="00913AA1_101111">Đơn giản, nhưng hiệu quả! Bắn tao từ trên đầu con thú bông sẽ thật phiền toái...!</Text>
  <Text Key="7E1EF470_101112">Cứ thế này, chúng ta sẽ không thể đến gần hơn! Thành phố sẽ bị phá hủy ngày càng nhiều!</Text>
  <Text Key="4A45433A_101113">Ma thuật tấn công của tao cũng bị đạn kia trung hòa rồi! Khoan, sức mạnh đó là sao chứ? Lạ thật, sao nó lại phân tán như vậy?!</Text>
  <Text Key="2772C25C_101114">Bây giờ đã đến nước này... Kyaru!</Text>
  <Text Key="5421EAC8_101115">C-Cái quái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="DE8204EC_101116">Kyaru-chan, xin hãy hóa thành công chúa đi!</Text>
  <Text Key="6EBE4652_101117">Thôi kệ! Mày đang nói cái gì vậy, thằng ngốc!?</Text>
  <Text Key="7133B7C1_101118">Những viên đạn đó chỉ bay được một hướng! Kyaru-chan, hãy tăng cường sức mạnh và bắt chúng trong cuộc tấn công kép từ trái và phải!</Text>
  <Text Key="489FBAD3_101119">N-Nhưng...!</Text>
  <Text Key="FA06EDE4_101120">Wow ★ Nghe hay quá! Tớ muốn xem! ♪</Text>
  <Text Key="8EE760DC_101121">Câm miệng! Mày là kẻ thù, đừng thổi bùng lên sức mạnh tăng cường của tao!</Text>
  <Text Key="76CA9AB0_101122">...Thực ra, ừm... Ngay cả khi mày bảo tao trở thành công chúa...</Text>
  <Text Key="82BF0546_101123">...T-Tao nên làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="56D7924C_101124">Hả? Ưm, nếu tao nhớ không nhầm...</Text>
  <Text Key="BE732690_101125">Đúng rồi! Trước tiên, xin hãy ôm chặt {playername}!</Text>
  <Text Key="1EA22F31_101126">Hả?! Kh-Không có đời nào tao làm được chứ!</Text>
  <Text Key="89956594_101127">Vậy, mày sẽ bắt đầu với {playername}?</Text>
  <Text Key="18266333_101128">Ôm chặt.</Text>
  <Text Key="C7C2F6AB_101129">...N-Này... Cô ấy trông có vẻ cũng đang làm phiền mày mà...</Text>
  <Text Key="02083501_101130">Trời đất! Đây không phải lúc để làm chuyện đó, hai người!</Text>
  <Text Key="DE8914D2_101131">Bây giờ đã đến nước này, hãy kết hợp hai chúng ta lại... Yaaaay☆Ôm chặt, ôm chặt, ôm chặt!</Text>
  <Text Key="AD3099C2_101132">Gueeeh!? Sức mạnh ngu ngốc này...... Mày định giết tao hả!?</Text>
  <Text Key="601CE354_101133">Gần quá! {playername} và Pecorine gần nhau quá!!</Text>
  <Text Key="D8673702_101134">Chúng ta gần nhau, hay nói đúng hơn là dính chặt vào nhau. ★</Text>
  <Text Key="AE123C71_101135">Hyaaaah?! Mày đang làm cái gì vậy, đồ dâm ô dâm ô!?</Text>
  <Text Key="94AC0A1C_101136">Thôi nào, Kyaru! Kết nối trái tim mình với {playername}... Hóa thành Princess Form!</Text>
  <Text Key="9BCC0302_101137">Uu~!!! Nếu thế này thì tao xong rồi!</Text>
  <Text Key="3ACD2BEC_101138">Hào hứng★</Text>
  <Text Key="D74E1D98_101139">Hóa thành Princess cho Moooooooom!</Text>
  <Text Key="622904E9_101140">.........Hả?</Text>
  <Text Key="F4B40D4F_101141">H-Hả...?</Text>
  <Text Key="E5108C42_101142">...Không có chuyện gì sẽ xảy ra!</Text>
  <Text Key="B69168E8_101143">C-Cái gì? Lạ thật! Điều đó không thể nào...!</Text>
  <Text Key="81423D49_101144">Thử lại lần nữa...!</Text>
  <Text Key="549FB4DF_101145">Đ-Đúng rồi! Một lần nữa, Kyaru!</Text>
  <Text Key="EA1443C4_101146">Một lần nữa. Được rồi, lần nữa</Text>
  <Text Key="10DBAC18_101147">U-Uuuu...!</Text>
  <Text Key="1B92E680_101148">Hóa thành Princess Form!</Text>
  <Text Key="561F8C49_101149">Vẫn không được!!</Text>
