  <Text Key="6AB7EA3F_158450">Giờ cả những nhà hàng dành riêng cho guild cũng mở cửa cho chúng ta rồi!\nĐó là một thế giới mới tuyệt vời! ♪</Text>
  <Text Key="974A7A95_158451">Thực sự mình không thể làm được bất cứ điều gì\nnếu không có sự giúp đỡ của cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="82E606D6_158452">Ý mình là, ngay cả với sự giúp đỡ của cậu,\nmình cũng suýt bị bắt!\nMình xin lỗi vì đã gây ra nhiều rắc rối như vậy!</Text>
  <Text Key="4D58E88D_158453">Nhưng cậu biết đấy,\nmình đã chắc chắn đưa tên cậu vào danh sách thành viên guild...</Text>
  <Text Key="DB316EDA_158454">Vì vậy nếu cậu có ý định tham gia\nbất kỳ sự kiện nào dành riêng cho guild hay bất cứ điều gì,\ncứ tự nhiên tận dụng nó nhé!</Text>
  <Text Key="C02635F9_158455">Hệ thống guild là một phần rất lớn trong cuộc sống ở Landosol, nên sẽ rất bất tiện nếu cậu không đăng ký với một guild. Thường thì bạn chỉ nhận được dịch vụ hạn chế, ngay cả ở các cơ sở công cộng.</Text>
  <Text Key="5428F2DC_158456">Ồ, nhưng đừng lo về chi phí vận hành,\nmình sẽ lo toàn bộ chuyện đó!</Text>
  <Text Key="A344C7BF_158457">Có lẽ mình sẽ phải nhận thêm vài ca phục vụ nữa, haha! Ai biết được khi nào mình mới có thể</Text>
  <Text Key="B4BEE1F4_158458">Dù sao thì...\nVới nhiều người ở Landosol như vậy,\nchắc chắn có rất nhiều guild lớn làm ăn nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="245F4580_158459">Nhưng cũng có rất nhiều guild nhỏ\ngiống như những câu lạc bộ thân thiện.</Text>
  <Text Key="81ED76BC_158460">Gourmet Guild chắc chắn thuộc loại sau,\n nên mình sẽ không trói buộc cậu hay bất cứ điều gì đâu!</Text>
  <Text Key="92B5310F_158461">Nếu cậu thấy phiền, cậu có thể rời bất cứ lúc nào,\n vì vậy hãy giữ mọi thứ thoải mái và đơn giản nhé!</Text>
  <Text Key="A7B06269_158462">À, nhân tiện,\nđối với mục tiêu của guild chúng ta, mình đã ghi là &quot;nếm thử đồ ăn&quot;.</Text>
  <Text Key="08DA2EAF_158463">'Cause you know,\nchúng ta dường như luôn đi ăn cùng nhau!\nVì vậy thói quen thông thường của chúng ta giờ cũng là hoạt động guild rồi!</Text>
  <Text Key="0719A703_158464">Mình đang lên kế hoạch giải thích mọi chi tiết cho Kokkoro và Kyaru,\n khi chúng ta gặp nhau tối nay.\n</Text>
  <Text Key="B5FE9D96_158465">Nhưng cậu, {playername}...\nCậu đã giúp đỡ mình rất đặc biệt suốt thời gian qua,\n nên mình muốn gặp cậu trước, và mời cậu ăn bánh! ♪</Text>
  <Text Key="9874E2C8_158466">Đó là lý do mình mời cậu\nra đây hôm nay!</Text>
  <Text Key="1AF5B546_158467">Ehehe... Cậu biết đấy, khi chúng ta đang thành lập guild,\nmình có vẻ thích được gặp cậu mọi lúc,\nngay cả bên ngoài những bữa ăn chung của chúng ta.</Text>
  <Text Key="5169EF01_158468">Nhưng giờ đây mọi thứ đã ổn định,\nmình nghĩ đó là một điều tốt sẽ phải kết thúc.</Text>
  <Text Key="B18ADC5B_158469">Nhưng đừng quên nhé,\nmình về cơ bản là rảnh bất cứ lúc nào!\nVì vậy hãy thỉnh thoảng đi chơi cùng nhau nhé, {playername}! ♪</Text>
  <Text Key="02C31A67_158470">Hmm?\nCó phải chỉ mình mình\nnghĩ đó là những cuộc hẹn hò không?</Text>
  <Text Key="DA8CA76C_158471">Chúng ta dường như luôn kết thúc bằng việc đi đến những nhà hàng mình muốn tham quan, mặc dù... Nếu có nơi nào cậu muốn đi, {playername}, hãy chắc chắn cho mình biết, được chứ?</Text>
  <Text Key="8AD11ABD_158472">Mình sẽ rất vui khi đi cùng cậu đến bất cứ đâu!\nNgay cả đó chỉ là một liên minh vì lợi ích,\nchúng ta giờ cũng là đồng guild rồi!</Text>
  <Text Key="F73DD545_158473">Và một guild giống như một gia đình!\nCậu không phiền nếu mình nghĩ như vậy, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0DCEE875_158474">Hehe...\nĐó là một điều quý giá\nkhi có thể gắn bó với những người khác.</Text>
  <Text Key="BE167069_158475">Để có một nơi để trở về.\nNhững người bạn có thể chia sẻ bữa ăn,\nngồi quanh cùng một bàn như một gia đình.</Text>
  <Text Key="59741F04_158476">{playername}...\nCậu biết đấy, mình...</Text>
  <Text Key="E4070F74_158477">...Không, có lẽ mình không nên nói với cậu ngay bây giờ.\nMình đã gây cho cậu nhiều rắc rối như vậy,\n mình không muốn kéo cậu vào vấn đề của mình.</Text>
  <Text Key="CCD9ECAA_158478">Chỉ đơn thuần là được ăn những món ngọt cùng nhau như thế này\nđã là điều hạnh phúc nhất trên đời rồi!</Text>
  <Text Key="7FEB371A_158479">Sẽ là ích kỷ của mình\nnếu đòi hỏi cậu nhiều hơn thế! ♪</Text>
  <Text Key="F24BA65C_158480">Dù sao thì,\nnhững vấn đề ngớ ngẩn của mình bên cạnh...\n{playername}, ký ức của cậu tiến triển thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="C7293636_158481">Mình cảm thấy cậu độc lập hơn gần đây\nso với khi chúng ta mới gặp nhau.</Text>
  <Text Key="89C155B4_158482">Hmm, mình hiểu rồi. Cậu vẫn chưa nhớ lại bất cứ điều quan trọng nào, phải không?</Text>
  <Text Key="A5408DAF_158483">Ahaha... Chà, có lẽ không có ích gì mà cố gắng vội vàng...\nNhưng chắc chắn phải rất bực bội.</Text>
  <Text Key="07C29D2A_158484">Bị người khác quên là một điều buồn,\nnhưng chính mình quên điều gì đó cũng phải là khó khăn.</Text>
  <Text Key="3C6B3B91_158485">Nếu thực sự có ai đó ngoài kia\nđang chơi đùa với ký ức của mọi người như thế...\nMình không nghĩ đó là một tội ác có thể dễ dàng tha thứ.</Text>
  <Text Key="01ABE95C_158486">Tại sao chứ\nhọ lại làm một điều khủng khiếp như vậy?</Text>
  <Text Key="017A8677_158487">...À, quên điều mình vừa nói đi.\nMình không nên vội vàng kết luận người khác là xấu\nkhi mình thậm chí còn không biết họ.</Text>
  <Text Key="6BE5A6CB_158488">Chúng ta nên ăn những món ngọt này,\nvà quên mọi thứ khác!\nMột chút đường, và cậu sẽ không thể không cười! ♪</Text>
  <Text Key="69AE2F42_158489">*nhai nhai*\nMmmmmm!\nĐó là thứ trong mơ luôn!☆</Text>
  <Text Key="75868FC5_158490">Cậu biết đấy, {playername},\nnếu ký ức cũ của cậu quay trở lại...\nCậu có thể quên đi hương vị của những chiếc bánh này, phải không?</Text>
  <Text Key="EC448074_158491">Tất cả những ngày chúng ta đã trải qua...\nChúng có thể bị xóa sổ bởi cái tôi cũ của cậu.</Text>
  <Text Key="A0527163_158492">Nhưng ngay cả khi điều đó xảy ra,\nmình vẫn có thể gặp lại cậu...</Text>
  <Text Key="2D90DC91_158493">Và chúng ta sẽ có rất nhiều thời gian\nđể tạo ra những kỷ niệm hạnh phúc để bù đắp những gì chúng ta đã mất.</Text>
  <Text Key="3CD8129C_158494">Hãy trở thành bạn bè một lần nữa,\nvà ăn thật nhiều bánh cùng nhau!</Text>
  <Text Key="0BBC13EA_158495">Chúng ta sẽ hàn gắn những mối liên kết quý giá\nbất kể phải làm bao nhiêu lần.\nĐược chứ, {playername}? ♪</Text>
  <Text Key="9983E3C9_158496">Trong giấc mơ được Ameth cho thấy, Pecorine đã tiết lộ tên thật và danh tính thực sự của mình cho {playername}. Khi {playername} tỉnh dậy và kể lại câu chuyện, cô ấy yêu cầu được quên đi vì không muốn liên lụy anh ấy vào hoàn cảnh của mình.</Text>
  <Text Key="D9C62441_158497">*nhai nhai nhai*\n*nhai nhai nhai nhai*</Text>
  <Text Key="F0D639A2_158498">*uống ực ực*...\nFwahhhhh! Cổ họng mình đang trên thiên đường rồi!</Text>
  <Text Key="7B5076E7_158499">Mình có thể gọi thêm được không, nhân viên?</Text>
