  <Text Key="14B8A358_174100">Ối trời ơi!?!?\nSao người ta lại rơi xuống từ─ôi!</Text>
  <Text Key="1E8BE1EA_174101">Bắt đẹp lắm♪\nKhông biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng mọi người ổn chứ?\nKhông ai bị thương chứ?</Text>
  <Text Key="015ED03D_174102">Cảm ơn vì đã bắt chúng em,\nngười lạ tốt bụng.</Text>
  <Text Key="08358174_174103">Chúng em lạc đường... nghĩ rằng leo lên tảng đá cao có thể giúp...\nChúng em rất, rất xin lỗi~~!\nVà chị lại bắt được chúng em... làm sao chúng em có thể đáp đáp ơn...</Text>
  <Text Key="8218FD60_174104">Ahaha, đừng bận tâm!\nMọi người đều an toàn!\nMặc dù chị đây KHÁ mạnh♪</Text>
  <Text Key="7A86DEED_174105">Vẫn còn... thật bất ngờ!\nCác cô gái rơi từ trên trời!\nCòn tưởng là Hiyori nữa! Ahaha!</Text>
  <Text Key="A193EDA8_174106">"Chị biết Hiyori-sama ư?"\n"Chị biết Hiyori-san!?"</Text>
  <Text Key="A4FC1477_174107">Hmm? Vâng♪ Em là Aira.\nHiyori-chan và em là... bạn? Gia đình?\nMối quan hệ gì sâu sắc hơn?</Text>
  <Text Key="E3E9D39A_174108">Gặp được bạn của Hiyori-chan\nở đây khiến em vui!\nMạo hiểm trong cái lạnh cũng xứng đáng~!</Text>
  <Text Key="A24EBAD5_174109">Ừ... chị có lý do của mình.\nChỉ đang trải qua giai đoạn lang thang thôi.\nThực ra, chị cũng lạc nữa~... *hắt xì!*</Text>
  <Text Key="D8681EDB_174110">......Hmm.</Text>
  <Text Key="AA5808EA_174111">...Hả? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A1B0D90D_174112">Trang phục của chị cho thấy chị đến từ vùng ấm áp.\nHơn nữa chị đã cứu Suzume-sama...\nĐể em sưởi ấm cho chị, Aira-sama...♪</Text>
  <Text Key="30C963F6_174113">Em cũng vậy! Em sẽ sưởi ấm chị từ phía kia~!\nÔm!</Text>
  <Text Key="C8D615BF_174114">Ahaha! Ấm áp quá♪\nCảm ơn, hai người!\nBây giờ chúng ta nên đi hướng nào... Ối!?</Text>
  <Text Key="AC1678B7_174115">Eek!\nX-xin lỗi! Em vấp phải cái gì đó...</Text>
  <Text Key="67252AFD_174116">......Em có cảm giác xấu.</Text>
  <Text Key="25D0398B_174117">À...\nChúng em có làm phiền giấc ngủ của chị không?\nLùi lại một chút, hai người.</Text>
  <Text Key="20618E04_174118">Được rồi, để chị lo!\nĐến đây!</Text>
  <Text Key="2EBA0576_174119">Kokkoro・Suzume</Text>
  <Text Key="186C6521_174120">Hoan hô! Chiến thắng của chị!\nAn toàn rồi chứ?\nCảm ơn sự hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="3B2C74D1_174121">Ồ...\nTuyệt vời...!\nChị ném con quái vật to thế kia~...</Text>
  <Text Key="4C1A9CDA_174122">Ahaha♪\nKhông ĐẾN MỨC THẬT sự đâu~\nChẳng phải chị từng là quản trị viên thế giới sao♪</Text>
  <Text Key="2FF9AA00_174123">Quản trị viên thế giới...?\nChị có liên quan đến Minerva-sama không?\nGiống như Eris-sama...?</Text>
  <Text Key="02AC5225_174124">Ồ, cô đoán ra nhanh quá!\nCô Kokkoro-chan này thông minh quá~!\nBây giờ chị chỉ là một chị vô gia cư thôi.</Text>
  <Text Key="45A0A293_174125">Về mặt tích cực: đang tìm bia lúa mì ngon.\nVề mặt chân thành: lạc~\nAhaha... *hắt xì!*</Text>
  <Text Key="4262A6FC_174126">Chúng ta không được để chị bị cảm lạnh.\n*ôm chặt*... Suzume-sama đâu rồi...</Text>
  <Text Key="EDA0E031_174127">Ở đây~...\nChân em bị kẹt và ngã... *khóc*</Text>
  <Text Key="C6BF61DA_174128">Cố lên! Chị sẽ cứu em!</Text>
  <Text Key="0A2ADB9A_174129">Cảm ơn~...\nThực ra... có quái vật phía sau em...</Text>
  <Text Key="9EF4ECE7_174130">Hiểu rồi! Một vòng nữa thôi!\nNhưng trước tiên... muốn thuê chị làm vệ sĩ không?\nChỉ cho đến khi chúng ta đến thị trấn♪</Text>
  <Text Key="CAB66ED0_174131">Vậy cho đến khi chúng ta đến thị trấn,\nem sẽ chăm sóc chị chu đáo.\nĐể Aira-sama không bị lạnh...</Text>
  <Text Key="AB5D97FC_174132">Em cũng sẽ giúp!\nEm là hầu gái! Vụng về nhưng em sẽ cố~!</Text>
  <Text Key="EFAE24D0_174133">Ahaha, chị được yêu thích quá♪\nĐi thôi~!</Text>
  <Text Key="5CB60F8D_174134">Và thế là những phiêu lưu của các cô gái lạc đường tiếp tục thêm một chút.</Text>
  <Text Key="ACE62FAB_174135">Ồ... Đây là một cánh đồng hoa đẹp, phải không?\nCó nguyên liệu nào dùng được cho bữa tối hôm nay không?</Text>
  <Text Key="5971815A_174136">Quria-sama, xung quanh có quái vật, nên xin đừng đi quá xa.</Text>
  <Text Key="359F621E_174137">Đúng vậy, phải không? Hơn nữa, một tiểu thư được nuông chiều sẽ không nấu ăn được với cỏ dại, phải không?</Text>
  <Text Key="35A52140_174138">Heheh, dù vậy, em biết nhiều về cỏ dại ăn được lắm. Ví dụ, trái này trông giống "cây nong." Nếu luộc nó, chắc chắn nó sẽ có vị như khoai tây♪</Text>
  <Text Key="957CB0CB_174139">Hả... Thật sao...?</Text>
  <Text Key="0D55A518_174140">Thật bất ngờ... Quria, cô biết về những thứ này. Cô là fan của kỹ năng sinh tồn hay gì đó? Hmm, dựa trên những gì em thấy cho đến nay, có vẻ không phải.</Text>
  <Text Key="DDF3037F_174141">Vậy... cô... là người đã trải qua nhiều gian khó?</Text>
  <Text Key="7DAF9EA4_174142">Ưm, ừm, Quria-chan☆ Sao cô lại hiểu biết nhiều về ăn cỏ dại vậy?</Text>
  <Text Key="CC5A46B4_174143">Này... Pecorine!!</Text>
  <Text Key="97D9F363_174144">Au☆ Phản bác của Kyaru còn gay gắt hơn mọi khi~</Text>
  <Text Key="0E140BBF_174145">Thôi nào! Đó không phải là thứ bạn hỏi một cách vô tâm như vậy. Có lẽ đã xảy ra chuyện gì với cô ấy trong quá khứ...!</Text>
  <Text Key="D82B5ADF_174146">Hai người có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="7F5E3DE5_174147">K-không có gì! Dù sao thì, nguyên liệu đủ chứ? Được rồi, phải không? Chúng ta có đồ ăn dự trữ, nên không cần ép bản thân, phải không?</Text>
  <Text Key="8B318175_174148">...? Kyaru-san? Chị khác với mọi khi rồi... Eek!</Text>
  <Text Key="8F54DE21_174149">Quria! Cẩn thận!</Text>
