  <Text Key="9E5E5413_98950">...Hừm.\n............</Text>
  <Text Key="7E55C59C_98951">Ừ, khá đấy.\nCó vẻ như tôi tớ của ta đã cải thiện kỹ năng thêm nữa rồi.</Text>
  <Text Key="EED5858B_98952">Ồ? Kariza-kun, tay cậu dường như đã ngừng chuyển động..\nThịt bê từ Cao nguyên Pallas không hợp khẩu vị à?\nNó không bằng thịt rồng, nhưng vẫn là một miếng thịt ngon đấy.</Text>
  <Text Key="D38B8BB3_98953">Câm miệng đi!\nTôi đã no rồi!</Text>
  <Text Key="19440633_98954">Cả đống sushi, sukiyaki và tôm hùm chết tiệt này...\nCậu đã ép tôi ăn cả núi suốt thời gian qua! ...Ọc...</Text>
  <Text Key="881C50ED_98955">Hô hô hô!\nNhư mong đợi từ một người trẻ, khẩu vị của cậu khá nhỏ.</Text>
  <Text Key="75D343F7_98956">Nghe đây, Kariza-kun:\nCậu phải ăn ngon, vận động tốt và nghỉ ngơi đầy đủ.\nLàm vậy, cậu sẽ lớn khỏe mạnh, giống như Zane và ta.</Text>
  <Text Key="B8AA668A_98957">Thôi đi!\nZane thì khỏi nói, tôi không muốn lớn lên béo ú như cậu!</Text>
  <Text Key="0623F301_98958">...Dù sao thì, nói thẳng vấn đề đi, Azold.\nHôm nay cậu gọi tôi đến đây để làm gì?</Text>
  <Text Key="9C6985C1_98959">Hô hô.\nĐược thôi...</Text>
  <Text Key="CE09F2EE_98960">Hôm nay ta có... một bất ngờ đáng yêu!\nTa đã mua được một con Cua Hoàng đế được đánh bắt từ biển phía Bắc của Friga!\nĐây sẽ là món chính cho hôm nay...!</Text>
  <Text Key="C3F0BBDE_98961">Việc này không phải về món ăn chết tiệt!\nTôi đang hỏi cậu tại sao gọi tôi đến đây!\nKhoan đã, cậu VẪN đang định ăn sao?!</Text>
  <Text Key="556C3DF6_98962">Tất nhiên rồi.\nTa vẫn chỉ khoảng 60% no thôi.\nDù sao thì...</Text>
  <Text Key="DD5AD0A8_98963">Nếu Kariza-kun muốn nghe câu chuyện của ta đến vậy, thì ta sẽ chiều.\n...Đó là một con cua tuyệt vời, chất lượng cao, hiếm khi bắt được, nhưng...</Text>
  <Text Key="68D392DA_98964">...Thôi đi.\nCậu mới là người nói có chuyện cần thảo luận.</Text>
  <Text Key="77412DE1_98965">Ừ, đây là một vấn đề khá đơn giản...\nTa hiểu rằng cậu sắp lên đường đến Landosol một lần nữa, Kariza-kun?</Text>
  <Text Key="42172786_98966">...Ừ.\nLần trước tôi do dự và làm hỏng việc vì thế, nhưng tôi đã chán chơi trò chơi rồi.\nLần này, tôi sẽ đảm bảo đánh tất cả chúng thành bã...!</Text>
  <Text Key="D83EB475_98967">Hừm, ừ.\nNếu cậu định thách thức chúng một trận tái đấu...\nChắc chắn cậu đã có kế hoạch trong đầu rồi chứ?</Text>
  <Text Key="D766766F_98968">Tất nhiên rồi.\n...Sẽ dễ dàng thôi.\nCuối cùng, chìa khóa để đánh bại chúng là──!</Text>
  <Text Key="B94C16A5_98969">Coi chừng nhé, phần còn lại là bí mật tuyệt đối.\nTôi sẽ không nói gì cả, đừng cố hối lộ tôi bằng đồ ăn miễn phí hay gì đó, hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="F54EBBE0_98970">Tất nhiên, tất nhiên.\nTa chỉ an tâm khi nghe rằng cậu không đi vào mà không có chiến lược.</Text>
  <Text Key="7B4116AF_98971">Hừ.\nKhông định lách vào kế hoạch của tôi bằng cách nói "Để tôi ăn một miếng" hay "Tôi sẽ chiến đấu cùng cậu", đúng không?</Text>
  <Text Key="E36DC5C1_98972">Không, không, không cần phải kiêu ngạo thế.\nSẽ khó cho ta đứng cạnh Kariza-kun linh hoạt.</Text>
  <Text Key="E0F62677_98973">...Ừ, cậu trông hơi giống một kẻ béo ú...</Text>
  <Text Key="AAE27935_98974">Điều ta muốn đề nghị chỉ là một bàn tay giúp đỡ nhỏ.\nHỗ trợ hậu cần, có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="255EE775_98975">Hỗ trợ?\nĐừng coi thường tôi.\nTôi không phải trẻ con, tôi không cần ai chăm sóc.</Text>
  <Text Key="944AE12F_98976">Ừ, ừ. Tất nhiên.\nKhông cần chăm sóc cậu đâu, Kariza-kun.\nỞ tuổi cậu, cậu có thể chọn phương pháp mình muốn để đạt được mục tiêu.</Text>
  <Text Key="B9A7198C_98977">Có vẻ kẻ thù đang sở hữu một quân bài chủ chốt mà ngay cả Ranpha cô nương cũng không xử lý được. Ta chỉ tin rằng chúng ta nên xem xét mọi lựa chọn có sẵn.\nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="B4ECA2E9_98978">Bỏ qua Kariza-kun, ta nghĩ những quái vật cậu chỉ huy vẫn chưa hồi phục khỏi tổn thương lần trước, đúng không?</Text>
  <Text Key="E8C1EC05_98979">Ục...</Text>
  <Text Key="2BA382B2_98980">...Tch.</Text>
  <Text Key="4936A955_98981">Chuyên môn của ta: giả kim thuật, cũng có ứng dụng trong ma thuật chữa lành.\nNếu cậu cho phép, ta có thể hỗ trợ cậu.</Text>
  <Text Key="7EBFC4F5_98982">Vậy, sao nào?</Text>
  <Text Key="E5A1BB80_98983">...Tôi sẽ nói một điều.\nCông chúa ngốc của Landosol dường như có liên quan đến mụ loli, Metamorph Regnant.</Text>
  <Text Key="ABB7858A_98984">Hô?</Text>
  <Text Key="45FB623D_98985">Lần trước chúng ta chiến đấu, cô ta nói gì đó như vậy.\nCó lẽ cô ta đóng vai một kép phụ, hoặc cô ta phụ trách phòng giam nơi họ giam Kaiser Insight...nghe có vẻ đúng, đúng không?</Text>
  <Text Key="2BD71BB4_98986">Ô hô hô.\nCảm ơn cậu sâu sắc vì thông tin quý giá như vậy.</Text>
  <Text Key="C44C5393_98987">Hừ. Thật sự, ta đã định tự bắt Metamorph Regnant, nhưng... Ta sẽ không nợ ai.\nKhông phải cậu, không phải bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="BDDAFD88_98988">Như mong đợi từ Kariza-kun. Thật sự, một quyết định tuyệt vời.\nBất kể hoàn cảnh nào, chúng ta sẽ bắt càng nhiều Bảy Vương miện càng tốt...miễn là tất cả ước nguyện của chúng ta được đáp ứng, đó là điều tốt nhất.</Text>
  <Text Key="51B32524_98989">Chà.\nNếu cậu định theo tôi, đừng cản đường tôi, được chứ?\nNếu mọi chuyện xấu đi, tôi sẽ không cứu cậu.</Text>
  <Text Key="C35360A4_98990">Hô hô.\nKhông cần lo lắng.\nQuan trọng hơn, Kariza-kun. Ta muốn hỏi cậu một câu cuối cùng.</Text>
  <Text Key="0E2D4C36_98991">Hả?\nCậu không nói chỉ có một sao?</Text>
  <Text Key="F2F16386_98992">Đây là vấn đề cực kỳ quan trọng.\n...Cậu muốn ăn món tráng miệng gì?</Text>
  <Text Key="684EE082_98993">Không muốn!</Text>
  <Text Key="75CB5F8E_98994">Arc 2 Chương 3 Tập 4</Text>
  <Text Key="9F724B2A_98995">Ba thành viên của Twinkle Wish thăm Tháp Sol. Trong khi họ tìm kiếm quả cầu pha lê mà Neneka đã yêu cầu để phục hồi tâm trí của {playername}, Rei và Hiyori nhớ lại lần đầu gặp Ameth.</Text>
  <Text Key="E89A2A52_98996">Bên này, bên này, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="282CBD1C_98997">Onii-san, bên này, đi đến nơi chúng tôi vỗ tay♪\nỒ, và không có bẫy hố, đừng lo!</Text>
  <Text Key="996EF21A_98998">Onii-san, bên này, đi đến nơi chúng tôi vỗ tay.</Text>
  <Text Key="33F63965_98999">Ư-Ừm... Vậy thì, đi thôi.</Text>
