  <Text Key="A616940E_91850">Em trai! ♪</Text>
  <Text Key="0C8FB2BB_91851">Ôi trời! Chị Onee-chan?!</Text>
  <Text Key="1883F8FD_91852">{playername} và những người khác vừa kết thúc trận chiến khốc liệt với Misora. Đáp lại, Labyrista đã nói chuyện với họ bằng ma thuật truyền thông.</Text>
  <Text Key="22127382_91853">Tôi sẽ bóp méo không gian bằng cách thay đổi đối tượng để tạo một đường hầm ngầm. Nếu các bạn đi qua đó, kẻ địch sẽ không để ý, và đó sẽ là một lối tắt. Nó không tốt như sự nhảy không gian của RajiRaji, nhưng....</Text>
  <Text Key="9138E40F_91854">...Dù sao đi nữa. Tôi muốn thảo luận nhiều vấn đề phức tạp với các bạn, nên tôi sẽ rất vui nếu các bạn có thể mở rộng tầm ảnh hưởng đến Công viên Elizabeth.</Text>
  <Text Key="8E82DDAF_91855">Vậy thì, tôi sẽ chờ các bạn-</Text>
  <Text Key="B4B17AE2_91856">...Labyrista, hử? Khó nắm bắt, nhưng lạ thay, tôi cảm thấy như có thể tin tưởng cô ấy... Tôi không nghĩ mình từng nói chuyện với cô ấy thật sự bao giờ.</Text>
  <Text Key="6ABAE0C9_91857">Cô ấy nói muốn nói chuyện với chúng ta về một số chuyện. Nếu cô ấy đã chủ động liên lạc, chắc chắn phải là chuyện rất quan trọng...</Text>
  <Text Key="53BEE0B8_91858">Dù sao thì, không còn lựa chọn nào khác ngoài việc đến đó. Nếu chúng ta ở lại đây mãi, chúng ta có thể bị tấn công lần nữa... Chúa tể, tiểu thư Sheffy, và những người khác cần được nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="FEDC6322_91859">...Các bạn.... Chúng tôi bị cuốn vào giữa cuộc chiến, nên không thể nói là nắm rõ tình hình...</Text>
  <Text Key="CB59554F_91860">Tôi sẽ ôm Yui-chan trong khi cô ấy bất tỉnh! Luân phiên nhau nhé, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="227FB3F3_91861">Các bạn đang ở giữa một chuyện tồi tệ, phải không? Giống như khi các bạn chiến đấu với Kaiser Insight, hoặc thậm chí tệ hơn.</Text>
  <Text Key="E960F591_91862">...Tôi hiểu rồi. Tôi rất muốn giúp đỡ, nhưng... Để làm được điều đó, chúng ta cần tập hợp toàn bộ sức mạnh của chi nhánh Weissflugel Landosol.</Text>
  <Text Key="0AFBE69F_91863">Không biết Kuuka và Ninon đi đâu rồi...</Text>
  <Text Key="065DEFA8_91864">Chúng tôi đã gặp nhau ở Oedo vài hôm trước.</Text>
  <Text Key="7BA9534C_91865">C-Cái gì?! S-Thật vậy, Senpai...?!</Text>
  <Text Key="EFCA4795_91866">Cảm ơn vì thông tin! Thật sự, bọn chúng...!!</Text>
  <Text Key="E1C35221_91867">Vậy thì, hãy đánh trả sau khi tìm được hai người họ. Tôi không muốn tha thứ cho bất kỳ ai khiến Christina trông không đẹp như vậy.</Text>
  <Text Key="5554B7A0_91868">N-Nhân tiện... Người phụ nữ đó... Ranpha-san, phải không? Cô ấy đã nhìn tôi từ xa một lúc rồi... Tôi cảm thấy một sự đồng cảm...</Text>
  <Text Key="57FC2C64_91869">Nữ lang Ranpha...</Text>
  <Text Key="CC7DF227_91870">Cảm ơn vì đã cứu tôi lúc nãy.</Text>
  <Text Key="738EA670_91871">...! K-Không thể nào... Là người đã cứu tôi mới đúng...</Text>
  <Text Key="88097CC4_91872">Sức mạnh từ bạn... Ngực tôi cảm thấy ấm áp quá... Tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="203483CA_91873">Ưm... Sau này cô định làm gì, Ranpha?</Text>
  <Text Key="9CC697A6_91874">Cô có muốn đi cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="EFFE8669_91875">Hả? C-Cô chắc chứ...? ...Nhưng... Tôi từng là kẻ thù của cô...</Text>
  <Text Key="3A376B13_91876">Hmph. Đừng ngại. Chuyện như thế này không phải hiếm.</Text>
  <Text Key="242002A7_91877">T-Tôi... rất, rất vui vì lời mời của cô, nhưng... hiện tại, xin lỗi...</Text>
  <Text Key="0010F1E3_91878">T-Tôi... là người như thế này. Tôi không nghĩ mình sẽ hòa nhập... với nhiều người xung quanh như vậy... Hơn nữa... bây giờ...</Text>
  <Text Key="721C386F_91879">Tôi muốn... tìm em, Misora...</Text>
  <Text Key="2B51DD31_91880">Trong ý nghĩa chân thật nhất... Tôi muốn trở thành bạn bè với Misora... nên tôi không biết... liệu mình có thể làm đúng không...</Text>
  <Text Key="F58AE14E_91881">Nhưng... từ giờ trở đi... chắc chắn... tôi sẽ là sức mạnh của bạn... nên hãy... chăm sóc tôi...</Text>
  <Text Key="180D3FC7_91882">Rất vui được gặp cô!</Text>
  <Text Key="6813503D_91883">Hehe... Ừ.</Text>
  <Text Key="B57A752C_91884">...Vậy thì, chúng ta trở về lâu đài cũ và chữa lành vết thương thôi?</Text>
  <Text Key="299F96F0_91885">Akari, tôi kiệt sức rồi~</Text>
  <Text Key="E1D1F6B4_91886">Tôi còn phải bịt lỗ trên trán của Ba nữa. Bằng keo và một mảnh bát hay gì đó...</Text>
  <Text Key="55CBAB4F_91887">Ugh... Shinobu-san... cô ít nhất có thể nhặt một chiếc xương nằm ở đâu đó chứ... hả?</Text>
  <Text Key="4F161890_91888">Pikooooon! Cái radar đẹp đẽ của tôi đang phản ứng!! Đó không phải ngực giả hay con gái của đàn ông, mà là một vẻ đẹp có tuổi lạ lùng từ thế giới thực đang đến gần!!</Text>
  <Text Key="73819447_91889">H-Hey, Pecorine. Cô gái chạy từ phía kia, cô gái đó...</Text>
  <Text Key="DA46190B_91890">*thở dốc*... Người...Majesty..... Eustiana.... Người..... Majesty.......~...</Text>
  <Text Key="6E174FD7_91891">Ô! Tiểu thư Creditta?!</Text>
  <Text Key="5666E559_91892">A-Ahh...! T-Tôi không mơ đâu, phải không? Đó là người thật, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8360017D_91893">Ngựa nhanh, thuyền sông, đôi khi chạy bằng hai chân của tôi... Từ Centorus, vùng đất của người thú... Bây giờ tôi đã nhìn thấy gương mặt cao quý của người, tôi không còn hối tiếc gì nữa...</Text>
  <Text Key="F3175FC0_91894">Khoan!! Đây không phải lúc để mất tinh thần!!!</Text>
  <Text Key="CD6EDD3A_91895">Aaah, trông cô ấy tuyệt vời bên ngoài, nhưng bên trong buồn bã quá. À, cô ấy cũng có một điểm mềm mại đẹp đẽ...</Text>
  <Text Key="252433D9_91896">Tôi rất vui vì người an toàn, Thưa Nữ hoàng Eustiana!! Tôi thực sự lo cho người, vì người đã đến căn cứ của [Legion Rage] và mất tích không biết sống chết trong trận chiến!!</Text>
  <Text Key="81A555F7_91897">Thành phố đã gặp rắc rối rồi! Có vẻ như có một vụ nổ khác vừa xảy ra! Nào, thời gian là tiền bạc, Thưa Nữ hoàng! Xin hãy dùng chúng tôi như cánh tay chân và dẫn dắt chúng tôi sửa chữa thành phố và dẫn dắt người dân!</Text>
  <Text Key="AAC0D2CA_91898">T-T-Tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="D3D4FC55_91899">Giống như Creditta nói, tôi muốn sửa chữa thành phố và mang lại sự an tâm cho người dân! Nhưng có người tôi phải đi gặp ngay bây giờ...!</Text>
