  <Text Key="88358E45_164000">Được rồi, được rồi. Có vẻ như cậu đã ăn hết mọi thứ tôi đã mua. Giờ đến phần tiếp theo là những thứ tôi đã trộm...</Text>
  <Text Key="918C377B_164001">...Một vật may mắn tồn tại để tạo nên kết nối và ban phước cho những người sống trong thế giới này. Không có lợi ích nào khi mua và trộm đồ đạc rồi bỏ vào bụng.</Text>
  <Text Key="4EAA187F_164002">C-Cái quái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="21C5DE0A_164003">Hãy chứng kiến. Ma cà rồng huyền thoại này đã để mắt tới tội lỗi của các ngươi. Hy vọng các ngươi đã sẵn sàng cho những gì sắp tới?</Text>
  <Text Key="38D62863_164004">Và việc này không chỉ liên quan đến chúng tôi... Tôi sẽ lấy lại kỳ nghỉ Tết vui vẻ của tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="EC4D7799_164005">Chết tiệt, đây là chuyện gì vậy? Với các người, đây chỉ là đồ ăn. Tại sao các người lại quá sốt sắng vì thứ như vậy?!</Text>
  <Text Key="98581BAE_164006">Các người sẽ không hiểu ý nghĩa của những lời đó ngay cả khi cố gắng... Chính các người là người đối xử tệ bạc với vật may mắn, trong khi lẽ ra nên biết ơn những phước lành của chúng.</Text>
  <Text Key="10892BE5_164007">Câm miệng! Này, đồng minh! Đã đến lúc cho chúng nếm mùi đòn rồi!</Text>
  <Text Key="ED0EC26A_164008">Hừm... Có vẻ nó đã to hơn trước. Có lẽ vì nó đã hấp thụ sức mạnh của vật may mắn hay gì đó?</Text>
  <Text Key="5B7AE109_164009">Đúng vậy, hoàn toàn chính xác! Chống lại lũ yếu đuối các ngươi, nó sẽ không bao giờ thua!</Text>
  <Text Key="E7FABAA2_164010">Gã này cứng hơn tôi tưởng. Vậy còn mọi người? Các người có sợ hai tên đó không?</Text>
  <Text Key="B170D045_164011">Ừ. Dù chúng mạnh cỡ nào... Tôi sẽ không bỏ cuộc! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="83CF0735_164012">Keo kiệt thật! Đánh chúng!</Text>
  <Text Key="CF849629_164013">Ái chà?! T-Tại sao... tôi...?</Text>
  <Text Key="6DBD0E4A_164014">Tôi mạnh... Cậu, câm miệng. Yếu đuối.</Text>
  <Text Key="DE6D63DD_164015">Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="C859C1AC_164016">Đến đi...!</Text>
  <Text Key="ECD61B66_164017">Tch! Nhanh quá!</Text>
  <Text Key="B28861C9_164018">Tôi sẽ đóng băng hắn tại chỗ để hắn dừng lại. Giống như tôi đã làm ở bãi biển... MỌI THỨ...! TÔI SẼ ĐÓNG BĂNG CHÚNG!!</Text>
  <Text Key="15B21F6A_164019">Không thể nào! Nó không dừng được hắn...?</Text>
  <Text Key="B5084AE8_164020">Có lẽ nhờ sức mạnh thần thánh mà hắn đã có được, sức mạnh của hắn đang được khuếch đại do ngôi đền gần đó...</Text>
  <Text Key="4D6DF7E0_164021">Nghe có vẻ rắc rối hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="3558F024_164022">Vậy tôi có thể làm gì đây...</Text>
  <Text Key="2B2D9F4D_164023">Đừng lo. Hắn không phải là người duy nhất ở đây làm chủ sức mạnh của cả ánh sáng và bóng tối... Đi thôi! {playername}!</Text>
  <Text Key="541D1B40_164024">Tiếp theo sau Đêm Thánh và Đêm Đen, đây là ma cà rồng huyền thoại Illya Ornstein, người cai trị năm mới đến và năm cũ đi!</Text>
  <Text Key="4A02665E_164025">Sức mạnh thật sự của ta... HÃY NẾM THỬ!!!</Text>
  <Text Key="1BEE4518_164026">Tuyệt vời... Vậy đây là sức mạnh thật sự của Illya-san...</Text>
  <Text Key="C6B3FD16_164027">Tôi đã trúng hắn...?</Text>
  <Text Key="B886C115_164028">CHƯA XONG! ILLYA!</Text>
  <Text Key="43AF2C85_164029">NGH!</Text>
  <Text Key="EDB61610_164030">Illya-san!!</Text>
  <Text Key="8CB6F7B2_164031">Tôi không giết được hắn... Mặc dù tôi đã đổ toàn bộ ma lực vào đó...</Text>
  <Text Key="4BBB4B13_164032">Vậy là cậu đã tránh được đòn đó kịp thời vì cậu nhỏ đi, hả? Chà, suýt thì...</Text>
  <Text Key="1AB40610_164033">Sức mạnh của đối thủ đã giảm tối đa 20 đến 30 phần trăm...</Text>
  <Text Key="C7827CE8_164034">Chỉ vậy đã là một thành tựu đáng kể. Ngôi đền này cũng nhận được lời cầu nguyện từ tín đồ chuẩn bị cho kỳ nghỉ Tết...</Text>
  <Text Key="E0571DDB_164035">Có vẻ họ đang gặp chút khó khăn!</Text>
  <Text Key="F027DE3B_164036">Tiểu thư Sheffy, Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="2232B139_164037">Là những người bảo vệ của cô ấy, chúng ta chỉ nên quan sát sự trưởng thành của cô ấy từ đây... phải không?</Text>
  <Text Key="A032C81B_164038">Đó là điều phi lý! Tôi muốn nói là, ba chúng tôi là đồng đội của cô ấy, không phải người bảo vệ! Tất nhiên chúng tôi sẽ cứu cô ấy!</Text>
  <Text Key="C86B441C_164039">Nhưng rồi, các người đã bao giờ nghĩ đến cảm xúc của chính Sheffy chưa?! Cô ấy đang chiến đấu hết sức vì chúng ta ở đây!</Text>
  <Text Key="1A902FBB_164040">Nếu đó là vấn đề, tôi có một ý tưởng hay.</Text>
  <Text Key="E3BC0FD9_164041">Aaaa...!</Text>
  <Text Key="A883197C_164042">Geh...</Text>
  <Text Key="ED4633EF_164043">Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="6D1ED2BC_164044">Có vẻ như thứ đó đang mạnh lên từng phút?</Text>
  <Text Key="78BB2262_164045">Có vẻ vậy... Điều này chắc chắn là do sức mạnh của ngôi đền...</Text>
  <Text Key="7EBD50C6_164046">Không thể nào... chúng ta không thể thắng như thế này...</Text>
  <Text Key="8A76E01C_164047">Hohoho, có lẽ các người cần một chút giúp đỡ?</Text>
  <Text Key="625FFA5E_164048">Chúng tôi ở đây để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="2A2DA304_164049">À, trời ơi...</Text>
