  <Text Key="DB9C286E_115000">Vậy thì... tất cả những gì còn lại là xem thiết bị tôi để "ở chỗ kia" có hoạt động không. Hãy thử nghiệm nó.</Text>
  <Text Key="BC67447F_115001">..."Chương trình, BẬT."</Text>
  <Text Key="77114408_115002">Hả? Cái ánh sáng này sao vậy...</Text>
  <Text Key="836C5AD0_115003">Onii. Chỉ một chút thôi. Có phát sáng không?</Text>
  <Text Key="2D2415B4_115004">Chủ nhân...?! Xin hãy kiên cường...!</Text>
  <Text Key="D9371925_115005">Không, chờ đã! Cơ thể anh... sắp biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="F3697521_115006">Cái quái gì vậy...?! Có thể... chỉ có Nii-sama đang bị dịch chuyển?!</Text>
  <Text Key="6C2B5C82_115007">K-Không! Đây là...</Text>
  <Text Key="22BF2969_115008">Tại sao nhỉ...</Text>
  <Text Key="7FF7E937_115009">Mọi người...!</Text>
  <Text Key="8CF19BFD_115010">Đây là...</Text>
  <Text Key="C7FE919C_115011">Một thế giới giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="1BE384C0_115012">Tôi buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="07D6809F_115013">Tôi đã bị ép dịch chuyển đến đâu đó...?</Text>
  <Text Key="326E212E_115014">My Doggie Lord &amp; Cu Sith</Text>
  <Text Key="480EEEF7_115015">...Có ai ở quanh đây không nhỉ...</Text>
  <Text Key="EAF1A170_115016">Minerva...san...?</Text>
  <Text Key="61BCF532_115017">Minerva?</Text>
  <Text Key="5B8CD1A4_115018">Heheh...</Text>
  <Text Key="9AABB3F8_115019">Không</Text>
  <Text Key="5779EEA8_115020">Tôi là... người được dùng làm mẫu cho Minerva</Text>
  <Text Key="35DE4951_115021">The Final Ring between Heaven and Earth</Text>
  <Text Key="C1F97DD1_115022">A Seven Crowns from the Old WISDOM</Text>
  <Text Key="14CE56B5_115023">Tôi từng được biết đến với tên... Vision Empress</Text>
  <Text Key="CC82EC91_115024">Rất vui được gặp bạn, Princess Knight của Queen Labyrinth</Text>
  <Text Key="589FBA52_115025">{playername} tỉnh dậy trên một bãi biển đẹp mà cậu chưa từng thấy trước đây. Một người phụ nữ tuyệt vời với đôi cánh rồng bay lượn xuống trước mặt cậu...</Text>
  <Text Key="A5DD2EDF_115026">Rất vui được gặp bạn, Princess Knight của Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="1DB7C61A_115027">"-san" à...? Hừm. Với bạn...</Text>
  <Text Key="222FFF58_115028">Bạn có thể gọi tôi là "Vee-chan", nếu bạn muốn.</Text>
  <Text Key="B64EA914_115029">Có vẻ như... bạn sẽ không gọi tôi như vậy. ...Tiếc thật. Có lẽ đây không phải là lần đầu tiên gặp mặt suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="AC7A24E4_115030">...Tiếc thật. Có lẽ đây không phải là lần đầu tiên gặp mặt suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="BB9C8058_115031">Xin lỗi. Tôi chưa bao giờ phát triển kỹ năng trò chuyện... đặc biệt là với các bạn trai trung học cảm xúc bất ổn. Tôi không biết cách bắt đầu một cuộc trò chuyện với một người như vậy.</Text>
  <Text Key="E6F4D32E_115032">Như một lời xin lỗi -- nếu có thể gọi là như vậy -- tôi sẽ trả lời câu hỏi của bạn một chút. Tôi nghĩ bạn có khá nhiều câu hỏi.</Text>
  <Text Key="EEA7E071_115033">Tất nhiên, đó là vì tôi đã muốn vậy. Nhưng tôi cũng nợ những người cộng tác của tôi vì đã giúp đỡ tôi.</Text>
  <Text Key="16B291A0_115034">Tôi đã xác định tọa độ của bạn và thực hiện một sự chuyển giao cưỡng bức. Dịch chuyển... Tôi chắc chắn đó là thứ bạn quen thuộc.</Text>
  <Text Key="428C8CC9_115035">Hehe. Bạn đi thẳng vào những điểm đau, phải không, {playername}?</Text>
  <Text Key="D179D631_115036">Tôi cố gắng không thường xuyên ra ngoài công cộng. Nếu cơ sở hạ tầng internet không phát triển như vậy, kỹ năng giao tiếp của tôi đã tệ hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="47F9E457_115037">Tất nhiên, ngay cả bây giờ... tôi vẫn rất lo lắng. Có thể khó nhận ra vì cơ bắp mặt tôi vẫn còn non nớt.</Text>
  <Text Key="850978F2_115038">Tôi không thể trách bạn vì nghĩ như vậy. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="C1EBD49D_115039">Điều đó là sai. Không có ai tôi gọi là họ hàng... không ai tôi chia sẻ "chủng tộc".</Text>
  <Text Key="7EF9756B_115040">Đó là chỉ tự nhiên. Ngoại hình của Super AI mà bạn gọi là Minerva được mô hình hóa theo khuôn mặt tôi.</Text>
  <Text Key="B8F8D381_115041">Tôi muốn nói đó là vi phạm quyền chân dung của tôi... Tuy nhiên, biết Great Guidance, có lẽ ông ấy đang cố gắng trách mắng tôi vì thiếu kỹ năng xã hội của tôi.</Text>
  <Text Key="7AA4865E_115042">Lý do tôi ép bạn đến tận đây. Đó là...</Text>
  <Text Key="7713805D_115043">Để tuyển dụng bạn.</Text>
  <Text Key="4FBF945D_115044">Bạn sẽ là Princess Knight của tôi chứ, {playername}?</Text>
  <Text Key="6D5863D3_115045">Tôi đã có hai Princess Knight. Có vẻ như bạn đã đối mặt với một trong số họ trước đây.</Text>
  <Text Key="6B595DFB_115046">Bằng cách uốn cong quy tắc của "trò chơi" một chút, không phải là không thể có nhiều Knights dưới một Crown.</Text>
  <Text Key="57461AC0_115047">Và bây giờ. Chiếc ghế từng thuộc về một người bạn cũ của tôi -- Tohno Homare -- giờ đã trống. Tôi muốn bạn chiếm lấy nó.</Text>
  <Text Key="77AF5BDF_115048">Tôi thừa nhận, giữ một người đàn ông như bạn gần gũi khiến tôi bất an... Tại sao tôi lại mạo hiểm như vậy, bạn hỏi? Bởi vì bạn là một anh hùng, {playername}.</Text>
  <Text Key="DFFC2CE9_115049">Hehe. Một người khá khiêm tốn. Tuy nhiên...</Text>
