  <Text Key="8CCE88AF_45650">Quái vật gây náo loạn lớn!?</Text>
  <Text Key="E253044C_45651">Những quái vật quyết định tham gia diễu hành đã bị thả ra theo kế hoạch của Jino, giả mạo nhân viên xâm nhập. Kururu và những người khác đối đầu với Jino để biến buổi diễu hành thành một thành công.</Text>
  <Text Key="C2F8AB45_45652">Để thuyết phục chúng tham gia diễu hành, Kururu - người được giao nhiệm vụ thuyết phục quái vật - được Maho khuyến khích mời quái vật đến 'Grand Dream Park'.</Text>
  <Text Key="B78DAE19_45653">Ồ, một công viên giải trí tuyệt vời thế này.\nNó mềm mại và dễ thương, tôi chưa từng thấy thứ gì như thế!</Text>
  <Text Key="6092EABF_45654">Barometz, người đã đi đến nhiều nơi, chắc cũng thấy lần đầu tiên một công viên giải trí kỳ ảo như vậy.</Text>
  <Text Key="3252EADD_45655">Ừ, nhưng... tôi vẫn do dự về việc tham gia diễu hành.\nTất cả bạn bè của tôi đều bị bắt đi chỉ vì chúng hiếm.\nHơn nữa, tôi sợ bị truy đuổi lần nữa...</Text>
  <Text Key="E90453DF_45656">Chúng tôi cũng biểu diễn trên sân khấu dưới ánh mặt trời rực rỡ sau khi bước ra từ bóng tối dưới sàn. Diễn viên thật tuyệt, nhưng tôi không thể chấp nhận việc bị đối xử như một trò giải trí thuần túy. \n</Text>
  <Text Key="511584C7_45657">Đúng rồi, sếp!\nTôi cũng đang nghĩ y hệt!\nDiễu hành có vẻ vui, nhưng hãy tập trung vào việc này trước đã...</Text>
  <Text Key="EF1D72E3_45658">Khi tôi đến, tôi tự hỏi mình có đang mời quá nhiều lần nữa không?\nMời đi mời lại, hy vọng công viên giải trí đừng bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="73BA5495_45659">Các người thờ phụng...?</Text>
  <Text Key="6F2C6AC3_45660">Mọi người, nếu không làm thì biến thành ếch...</Text>
  <Text Key="A657E4F1_45661">Khoan, khoan mọi người!\nNếu chúng ta cùng làm, chắc chắn...\nÀ! Xin lỗi một chút!</Text>
  <Text Key="5F859743_45662">Haa, haa...!!\nTôi chắc chắn nghe thấy tiếng khóc từ đây...!</Text>
  <Text Key="AB74A724_45663">Hả?! Kababan-kun ở đây!!</Text>
  <Text Key="6A117F40_45664">Ô! Đừng khóc nữa!\nChuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="04BB3CA6_45665">Con thú bông này, nó bị xé khi vướng vào cành cây...\n...À, cô là quản lý ở đây, phải không?\nCô có thể dẫn tôi đến cửa hàng thú bông để mua cái mới không?</Text>
  <Text Key="85138901_45666">...Không.\nChắc chắn không có ai có thể thay thế đứa con này.</Text>
  <Text Key="9448AD5C_45667">Này, này. Chị cho tôi mượn cái túi ếch đó được không, chị lớn? \nThực ra, chị lớn là bác sĩ thú bông~♪</Text>
  <Text Key="F214F2B9_45668">...Thật sao? Nó có thể sửa được...?\nChị lớn, ngón tay của chị đầy vết thương.</Text>
  <Text Key="30A9C55E_45669">À...haha! \nTôi bị thương khi tập vì hơi vụng về... \nNhưng tôi ổn. Tôi không sao!!</Text>
  <Text Key="E1F99695_45670">Huff, huff...\nNhư thế này... như thế này...</Text>
  <Text Key="4F0858B0_45671">Sẽ tốt hơn nếu cô mua thứ mới, nhưng họ không làm vậy.\nLà một nhân viên cửa hàng, đó không phải điều xấu,\nMonika và Tamaki nói.</Text>
  <Text Key="707EC2B1_45672">Điều quan trọng nhất là làm khách hàng hài lòng...\ndù tôi bản chất là một nhà buôn.\nNgười đó... hoàn toàn không phải người xấu.</Text>
  <Text Key="1A1A0DEE_45673">Ồ không, nỉ bông đang lòi ra... ức...\nTôi không làm được tốt như Maho-chan...</Text>
  <Text Key="94CFDA01_45674">Vâng. Tôi muốn cô nói với tôi trước.\nTôi đã tập một mình ngay cả sau giờ đóng cửa công viên giải trí.</Text>
  <Text Key="32B1448C_45675">Tất nhiên, không chỉ là may vá.\nTôi nên làm gì để khiến mọi người cười?\nTôi đã suy nghĩ về điều đó mà không tiếc giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="4341E941_45676">Đứa con gái đó.\n... Đó là vì khách hàng, phải không!</Text>
  <Text Key="5EF1D9D2_45677">Đáp án đúng ♪</Text>
  <Text Key="A1C814F4_45678">Kururu-han sẽ không tiếc bất cứ điều gì vì khách hàng.\n... Dù đôi khi nó đi quá xa và trở nên mạo hiểm...\nNhưng đó đúng là con người của Kururu-han.</Text>
  <Text Key="15D0704F_45679">Đặt người khác lên trước bản thân.\nMọi người sẽ rung động vì cô♪</Text>
  <Text Key="FA76ADA7_45680">...Kururu-chan!\nHãy dùng nỉ bông mềm mại của tôi cho con thú bông...!</Text>
  <Text Key="8141F023_45681">Barometsu-san.</Text>
  <Text Key="712A809E_45682">Tôi sẽ làm. Tôi hơi lo lắng, nhưng...\nTôi cũng muốn khiến mọi người cười!</Text>
  <Text Key="2203D56F_45683">...Tsk, khoe tinh thần...! \nGia tộc Chuuji không thể làm ngơ! \nCác cậu! Chúng ta sẽ tiếp tục nữa! Hiểu chứ!</Text>
  <Text Key="07816B50_45684">Suỵt!!</Text>
  <Text Key="EF6C7DE9_45685">Tôi cũng giúp nya~.\nTôi sẽ dẫn khách hàng ở đây đến 'Nashkatze' trong lúc đó nya!</Text>
  <Text Key="91AE4F2E_45686">Mọi người khác sẽ làm thế nào?\nQuái vật sẽ giúp tôi, hãy lên tiếng và đi theo ♪</Text>
  <Text Key="E08653E7_45687">Từ đó, cuộc sống hàng ngày trở nên hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="C440806C_45688">Giờ làm việc đầy ắp công việc. Sau đó, chuẩn bị cho diễu hành suốt đêm.</Text>
  <Text Key="658301C2_45689">Kuroche và ông Popo cũng giúp đỡ.\nChúng tôi đang nghĩ cách trông tốt mà không tốn quá nhiều tiền.</Text>
  <Text Key="C76E30CD_45690">Kululu cố gắng quá sức, nên hoàng tử ở lại bên cạnh cô ấy.\nViệc đó phản tác dụng, và cuối cùng, cả hai đều cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="F41F937E_45691">Chắc chắn Pecorine và Lyril El đã sắp xếp, nhưng thật kinh ngạc, khách mời sẽ đến từ Landosol! Nếu đây có thể là sự khởi đầu cho giao lưu văn hóa, tôi sẽ rất vui♪</Text>
  <Text Key="53514CE2_45692">Chúng tôi được giao nhiệm vụ dẫn đầu diễu hành.\nChúng tôi thực sự phấn khích!</Text>
  <Text Key="38B4A97D_45693">Chúng tôi cùng nhau làm việc chăm chỉ để tạo ra 'Monster Parade'.\nTôi chắc chắn sẽ khiến mọi người cười, nên hãy chờ đón♪</Text>
  <Text Key="573643E7_45694">Được rồi, chúng tôi sẽ chờ các bạn ở 'Grand Dream Park' vào ngày đó♪\n── Phó quản lý Maho từ 'Grand Dream Park'.</Text>
  <Text Key="9FBD7977_45695">Này, bên này!\nHãy nhanh lên và giữ chỗ!</Text>
  <Text Key="37B5BD01_45696">Vâng!\nSắp bắt đầu rồi! Tôi háo hức quá!</Text>
  <Text Key="84C44677_45697">Tôi vui khi nhận được lời mời từ cô chị cáo. \nNhưng, có quá nhiều khách hàng... \nVà cũng có nhiều người từ Astrom.</Text>
  <Text Key="7A8519D6_45698">Ồ, tất cả đều làm từ kẹo sao!?</Text>
  <Text Key="89D6B7B2_45699">Hehe. Tôi không thể tin rằng một thế giới như thế này tồn tại!</Text>
