  <Text Key="7D39A176_110700">...Vậy.\nÔi trời.\nCó vẻ thời gian sắp hết rồi.</Text>
  <Text Key="67BF1D47_110701">Vậy, hẹn gặp lại.\nTôi cứ nhắc đi nhắc lại,\nCẩn thận cảnh sát──cả hai đứa nhé.</Text>
  <Text Key="AD30BD23_110702">Sau khi 'sự giam cầm Minerva' kết thúc, một thời gian trôi qua.\nThế giới dường như đã lấy lại được hòa bình—nhưng đó chỉ là ảo ảnh.</Text>
  <Text Key="45733826_110703">Tuy nhiên——......</Text>
  <Text Key="F263A5F1_110704">*hơi thở dồn dập*...\nChết rồi...!</Text>
  <Text Key="A325A7A6_110705">──Này, tìm được mấy đứa Eustiana chưa...!?</Text>
  <Text Key="27C9FF1E_110706">Chưa!\nMấy đứa trẻ chạy đi đâu mất rồi...!</Text>
  <Text Key="8A309BC2_110707">Chết tiệt!\nGiá như ta có thể dùng camera giám sát đường phố,\nchuyện này đơn giản như ăn kẹo...!</Text>
  <Text Key="2217755A_110708">……Đội trưởng.\nNghe đồn là bảy Vương Miện──do Mana Senri,\ncác thiết bị mạng liên quan đến máy chủ dân sự không đáng tin... đúng không?</Text>
  <Text Key="B24C8F0C_110709">Đúng. Nghe nói trụ sở chính của chúng ta cũng đã bị tấn công hacking\ncực kỳ lớn. Nếu không có Giám đốc Yatogami và Trưởng điều tra Grenouille,\nnó đã bị chiếm hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="54C4E80B_110710">Chúng ta cũng đang bị tập đoàn Toudou gây áp lực,\nvà... khó di chuyển lắm.</Text>
  <Text Key="2C92BF2F_110711">Đúng vậy... dù cô ấy là cựu công chúa hay gì đi nữa. Chúng ta cần\nbắt tên tội phạm nhanh và trừng phạt thích đáng.</Text>
  <Text Key="ED0223BE_110712">......Đội trưởng, con trai ngài...</Text>
  <Text Key="51FE539D_110713">......Đúng.\nNó thật ngu ngốc, nghiện game không lối thoát.\nTrời ơi...</Text>
  <Text Key="50AB1EFB_110714">……'Sự giam cầm' kết thúc, mà nó vẫn hôn mê.\nDù có bực bội... tôi có thể sẽ đấm\ncông chúa bảo trợ nó, hai ba phát.</Text>
  <Text Key="932C5070_110715">Dù họ kiện,\nđó là gọi là hoàn cảnh giảm nhẹ. Ô──\nCó liên lạc từ trụ sở.</Text>
  <Text Key="338E82F8_110716">Tôi nhận.</Text>
  <Text Key="9DE7A93A_110717">──Xin chào, các đặc vụ.\nChỉ thị tiếp theo.</Text>
  <Text Key="4E54875B_110718">Trốn khỏi tay thám tử quốc tế chuyển nhượng Masaki Kuromasaki, Kokkoro—Kokoro Natsume, bằng cách nào đó\nđã tái hợp với {playername}, Pecorine, và Kiruya.</Text>
  <Text Key="0D45C0DC_110719">Bốn người họ cảnh giác với việc bị Cảnh sát Quốc tế truy đuổi, Họ đang hướng về phía cha của Kokoro,\n'Ông già'.</Text>
  <Text Key="076DB03F_110720">──Này Korosuke.\nChiếc airbike 'Asufa-cái gì đó' ấy,\nđang sạc thế nào?</Text>
  <Text Key="4428B86E_110721">Tôi xin lỗi. Với năng lượng mặt trời thì mất thời gian...\nBây giờ được khoảng 30%. Sẽ tốt hơn nếu ta có thể\ndùng trạm sạc nhanh...</Text>
  <Text Key="456E250A_110722">'Có thể nơi công khai đang bị theo dõi, nên không thể làm gì. Chúng ta cũng không thể tiếp tục trốn ở nhà Akino-san được.'</Text>
  <Text Key="F0EC2477_110723">……Đúng.\nĐể lúc này, ta chỉ có thể chờ Asufah sạc đầy.</Text>
  <Text Key="75427268_110724">Xe này gọi là 'Aspharos Ang'──\nNó có nghĩa là 'Ngựa Sắt' trong ngôn ngữ cổ.\nDù nó không có bánh, cũng không có móng guốc.</Text>
  <Text Key="E1536C6C_110725">'Điều khiển lực đẩy và bay trên trời thực sự là công nghệ tuyệt vời.\nNhư mong đợi từ cha của Kokoro-chan!'</Text>
  <Text Key="BCFDA12C_110726">Và cô bay trên chiếc khinh khí cầu──gọi là 'Theseus'?\nViệc Akira và bọn Twinkle Wish an toàn là tốt...</Text>
  <Text Key="30B44C51_110727">Có thể lặn xuống nước và lên tới quỹ đạo vệ tinh,\nquá công nghệ vượt trội rồi chứ? Tôi đoán nếu bố của Korosuke\nlà người làm chiếc xe, thì có lẽ đúng.</Text>
  <Text Key="A1231FCC_110728">'Nếu nói về công nghệ vượt trội,\nthì mimi hay công nghệ lõi của Legend of Astrum cũng điên rồ.\nBảy Vương Miện đều đáng kinh ngạc ở cả hai thế giới.'</Text>
  <Text Key="0D26A89B_110729">Ừ.\nVà──</Text>
  <Text Key="81C44EAC_110730">Trang phục của Korosuke cũng khá đặc biệt.\nGiấu thêm vào góc đi, cậu quá nổi bật rồi.</Text>
  <Text Key="6874E7F9_110731">……Cô Kyaru.\nThật sự không thể không chỉ trích, phải không.\nTôi tưởng cô đã bỏ qua một lần rồi...</Text>
  <Text Key="543AE9F4_110732">……!\nCảm ơn, ngài……♪\nQuả nhiên, thẩm mỹ của ngài thực sự xuất chúng.</Text>
  <Text Key="BE077BF9_110733">Này! Đừng nói như tôi không có chút gu thời trang nào!</Text>
  <Text Key="6A5BF35C_110734">……!\nĐã rõ, ngài……!\nXin ngài, hãy làm sâu sắc thêm mối quan hệ của chúng ta với trang phục đồng bộ......!</Text>
  <Text Key="F50841E8_110735">Kokkoro-chan, cậu trông ngầu quá!</Text>
  <Text Key="ED46ACF4_110736">'Aaaa!\n{playername}-kun, vậy bất công,\nTớ cũng muốn mặc bộ đồ ngầu, ôm sát như vậy!'</Text>
  <Text Key="6FAF4BAB_110737">'──À-à\nThử mic, thử mic'</Text>
  <Text Key="A137EB88_110738">'Xin lỗi vì làm gián đoạn cuộc trò chuyện vui vẻ của các người.\nCông chúa Eustiana và đồng đội của cô ấy'</Text>
  <Text Key="81037703_110739">'!?\nGiọng nói đó từ đâu ra!?'</Text>
  <Text Key="2BD92170_110740">Hacking...!</Text>
  <Text Key="1650D757_110741">Ngươi là ai!?\nNgươi nói xin lỗi nhưng vẫn vô lễ!</Text>
  <Text Key="5FB53B5D_110742">'Rất vui được gặp. Tôi là một điều tra viên Cảnh sát Quốc tế,\nGrenouille──à đó là tên mã, tất nhiên. Điều tra viên\nRoland, đã giúp các người trước đây, là cấp dưới của tôi.'</Text>
  <Text Key="0BDFDB00_110743">'Pháp sư......!\nNgươi nói ngươi là cấp dưới của Giám đốc Yatogami......!'</Text>
  <Text Key="36B63FC0_110744">Nó từ loa của mimi tôi...!</Text>
  <Text Key="1DD582CE_110745">Một quản lý trung bình, vậy!?\nNếu có việc gì, nói nhanh lên...</Text>
  <Text Key="D9A97D1D_110746">'Ồ, không có gì. Không phải chuyện lớn lắm──\nnhưng vì có cơ hội tốt, cũng như một lời giới thiệu.\nTôi muốn gửi lời cảm ơn qua các người.'</Text>
  <Text Key="1735BBAF_110747">Cảm ơn...?</Text>
  <Text Key="54F82C8F_110748">──À đúng.\nĐến tất cả bảy Vương Miện có thể đang nghe lén\ncuộc truyền thông này. Có thể là 'Vương Miện' số nhiều đấy.</Text>
  <Text Key="3281CDA4_110749">Tôi đã rất thích văn hóa phụ kiện từ khi còn trẻ.\nAnime, manga, mô hình, âm nhạc... và tất nhiên, game.\nTôi nợ rất nhiều sự sáng tạo của Nhật Bản.</Text>
