  <Text Key="6A3C67F9_114750">"Chương trình hiệu chỉnh tri giác" -- Aether Module của "phía này". ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="26DDBC04_114751">Không dễ vậy đâu, Thủ lĩnh~</Text>
  <Text Key="DE5CCB0E_114752">...Mặt khác, ở Oedo</Text>
  <Text Key="442C6B3C_114753">Buổi sáng sau Hội nghị Hoàng Gia Thế Giới Thứ Hai. Mỗi Nữ Hoàng Underworld đang lặng lẽ vật lộn với sự thật mà họ đã biết.</Text>
  <Text Key="A070BA75_114754">...Ngay cả khi đã là buổi sáng hôm sau... tôi vẫn không thể nào sắp xếp được suy nghĩ. Dường như ngay cả bộ não tôi cũng trở nên lười biếng...</Text>
  <Text Key="E29905B1_114755">...Hm? Có chuyện gì vậy, tiểu thư? Buổi sáng đẹp trời thế này mà bạn lại tươi tỉnh một cách u ám.</Text>
  <Text Key="D4DF9583_114756">Bạn đã đi xa đến Oedo để ngắm cảnh địa phương, phải không? Tôi không biết chuyện gì đã xảy ra với bạn, nhưng hãy cố vui vẻ lên. À phải rồi, ăn kẹo đi, tôi mời!</Text>
  <Text Key="17D1DAB2_114757">Ôi...! T-Cảm ơn rất nhiều. Những lời của người khiến tôi vui lòng.</Text>
  <Text Key="5F1D993B_114758">...Hm. Landosol mà Kishi-sama đã cho tôi xem quả thực là một nơi rất đẹp. Oedo này cũng không khác, đẹp...</Text>
  <Text Key="2F8F2554_114759">...Thật sự, thế giới này... đẹp đẽ. Ánh sáng mặt trời, màu xanh tươi sáng, trái tim của mọi người...</Text>
  <Text Key="E90A0FDE_114760">Sao vậy, Sumire? Trông bạn tái mét.</Text>
  <Text Key="223389C2_114761">Ừ... Grace...</Text>
  <Text Key="5267153B_114762">Chỉ vì thị trấn này trông an toàn không có nghĩa là bạn nên đi lang thang một mình nhiều quá. Cơ thể bạn không thật sự minh mẫn, nói vậy.</Text>
  <Text Key="25DD81EB_114763">Đó là... Tôi xin lỗi. Ưm......</Text>
  <Text Key="263557A5_114764">Có... chuyện gì đã xảy ra sao? Đêm qua, trong cuộc thảo luận của bạn với Nữ Hoàng Pecorine và những người khác...</Text>
  <Text Key="C72B366A_114765">...Nữ Hoàng Pecorine và Kishi-sama đã yêu cầu chúng tôi không nói quá mở về "sự thật" này. Nhưng nếu là Grace, tôi chắc rằng tôi có thể...</Text>
  <Text Key="A450C9C4_114766">Grace là một con ma... và tôi là một xác sống. Trong "thế giới thực" này... chúng ta thực sự là gì? Nếu chúng ta là những sinh vật sống, đó sẽ là niềm vui lớn nhất... nhưng đó có thể chỉ là một ước nguyện ngây thơ của tôi...</Text>
  <Text Key="241CE4D8_114767">Nếu... chúng ta thực sự không có một cơ thể sống trong "thực tại" này. Nếu họ trở về thế giới này... và rồi không bao giờ quay lại...</Text>
  <Text Key="7B32CD08_114768">Không chỉ trong cuộc đời này... ngay cả sau khi chết, tôi có thể sẽ không bao giờ được ở cùng Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="941EA798_114769">Sumire. Trông bạn tái mét thật. TỞI TỆ.</Text>
  <Text Key="17F7C40E_114770">À......! Acedia, acedia......</Text>
  <Text Key="044652BB_114771">Nếu bạn không muốn nói... tôi sẽ không ép. Nhưng một khi đã sắp xếp xong, hãy nói chuyện với tôi. Được chứ?</Text>
  <Text Key="4514E6AE_114772">...Chắc chứ, Grace? Vậy...</Text>
  <Text Key="EFBA0C58_114773">Ừ. Một lúc trước, tôi có thể đã dùng "cuộc trò chuyện Grace-chan đặc biệt" của mình để lấy thông tin từ bạn...</Text>
  <Text Key="411E8336_114774">Nhưng... nếu bạn đã quyết định chưa thể nói với tôi, thì tôi sẽ chờ. Tôi tin rằng thời điểm sẽ đến. Và cho đến lúc đó, tôi sẽ làm mọi thứ có thể để bạn không phải hối tiếc về quyết định của mình.</Text>
  <Text Key="AD0DB2C1_114775">Tôi là... Chevalier của bạn mà.</Text>
  <Text Key="AD473BA6_114776">...Cảm ơn, Grace.</Text>
  <Text Key="B82D1265_114777">Vậy thì, chúng ta quay lại với Satsuki và những người khác thôi. Đêm qua là một trải nghiệm khá đặc biệt. Yukino cuối cùng trở thành kem đá~</Text>
  <Text Key="95F5A199_114778">Theo những gì Hiệp sĩ và đồng đội của ông nghe từ người phụ nữ tên là Neneka này... các Underworld chúng ta sống khác với thế giới được gọi là Astrum -- ở chỗ là người từ "thế giới thực" không bao giờ được phép bước vào chúng...</Text>
  <Text Key="02347D08_114779">Nếu đó thực sự là sự thật, thì mọi thứ về người dân của tôi -- Croce, Volgano, Kururu, Popo, mọi người trong Gio Teogonia -- tất cả đều là vô nhân...</Text>
  <Text Key="E7B9A590_114780">Có lẽ điều đó... cũng là một kết quả tự nhiên... Rốt cuộc, vâng...</Text>
  <Text Key="66CC7868_114781">"Tôi" không thể hoàn toàn tin vào tình yêu của con người... Nhưng tôi cũng không thể từ bỏ mọi thứ -- tôi đã mượn sự giúp đỡ của "ông ấy" và ẩn náu trong thế giới mới tạo này...</Text>
  <Text Key="D00579C2_114782">Xin lỗi. Phu nhân Lyrael, dường như bữa ăn của người đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="94474425_114783">...Nhân vật không người chơi. Lind và Wyrm nữa...</Text>
  <Text Key="9B58B540_114784">...? Phu nhân Lyrael...?</Text>
  <Text Key="743B4449_114785">Vâng, cảm ơn rất nhiều, Lind. Chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="6542AF45_114786">Vâng... Nhưng, trước đó...</Text>
  <Text Key="D84A666C_114787">Phu nhân Lyrael, người có thấy Wyrm không? Khi tôi thức dậy, cô ấy không có ở đâu cả, ngay cả trong chiếu futon của mình. Tôi vừa tìm cô ấy quanh đây một chút...</Text>
  <Text Key="0C67A12C_114788">Wyrm, bạn nói? Vậy thì...</Text>
  <Text Key="219A7019_114789">Hehe. Đêm khuya, cô ấy vào futon của tôi. Cô ấy đang cuộn tròn trong đó đây. Tôi không nỡ đánh thức cô ấy, nên chỉ để nguyên như vậy...</Text>
  <Text Key="44CF7D71_114790">CÁI--...!!! Ngủ với Phu nhân Lyrael như thế, tôi ghen... -- Ý tôi là, THẬM CHÍ BẤT KỂ...!</Text>
  <Text Key="9ED05AFE_114791">Thôi nào, Wyrm, cô có thể...! Dậy đi!</Text>
  <Text Key="3DCAA0AA_114792">*thở dài*... *ngáy*...</Text>
  <Text Key="C04FF204_114793">......Uwaaahhh~... Ngốc quá~ Chị~ ......</Text>
  <Text Key="C6E3CCAB_114794">Đừng nói "Ngốc quá" với tôi lúc này! Dậy đi rồi! Gấp chiếu futon, rửa mặt, chải tóc, cánh và đuôi, thay đồ, ăn tối và đánh răng! Bạn có 10 phút!</Text>
  <Text Key="053C4A10_114795">TÔI KHÔNG MUỐNNN...! Đây không phải lâu đài, nên tôi sẽ lười biếng hơn... Fuaah...</Text>
  <Text Key="1C75007B_114796">ÔIIII! Đừng quay lại futon của mình như thế! Thôi nào!</Text>
  <Text Key="A17BD573_114797">...Ngay cả những cô gái đó... Ngay cả người dân Gio Teogonia của tôi không phải là con người... tôi sẽ bảo vệ tất cả họ.</Text>
  <Text Key="CB285659_114798">Ngay cả họ chỉ là những tồn tại tạm thời... trong một thế giới tạm thời. Tôi yêu tất cả họ, không nghi ngờ...</Text>
  <Text Key="85E494EB_114799">Thôi nào, con Wyrm đó...</Text>
