  <Text Key="670C3FA7_109150">...Cảm ơn cô rất nhiều vì đã tham gia cuộc trò chuyện kỳ quặc này với tôi, cô Yui.</Text>
  <Text Key="C60006CD_109151">Ồ không, đừng lo lắng về điều đó.\nHãy... cố gắng hết sức với nghi thức này.</Text>
  <Text Key="2ECC9533_109152">Vài ngày trôi qua, và các công tác chuẩn bị cho nghi thức tiếp tục diễn ra đều đặn.</Text>
  <Text Key="2471736A_109153">Cuối cùng, ngày mai là ngày của nghi thức...</Text>
  <Text Key="0A26CB06_109154">Nếu tôi thất bại, sự tồn tại của tôi sẽ biến mất.</Text>
  <Text Key="85E15F55_109155">Phu nhân Ameth nói rằng hiện tượng này cực kỳ giống với &quot;sự mất mát.&quot; Điều đó có nghĩa, tất cả của tôi...\nKý ức, hồ sơ... Mọi thứ liên quan đến tôi...\nsẽ biến mất khỏi thế giới này.</Text>
  <Text Key="B7466D1D_109156">Tôi lẽ ra đã quyết tâm rồi, nhưng...\nTôi sợ... Phải không?</Text>
  <Text Key="0F072543_109157">Nghĩ lại thì...\nTôi vẫn chưa ăn tối.</Text>
  <Text Key="28AE37CE_109158">Trước đây, tôi đã ăn rất ngon mỗi ngày.\n...Cô Pecorine có lẽ sẽ mắng tôi vì điều này.</Text>
  <Text Key="B22D721F_109159">&quot;Cô phải ăn ba bữa một ngày, nếu không ăn nhiều, cô sẽ không cảm thấy khỏe hơn,&quot; cô ấy nói...</Text>
  <Text Key="319FC8E2_109160">Nhưng, giờ thì ổn rồi.\nTừ đó, bất kể tôi ăn gì...\nKhông có thứ gì ngon nữa.</Text>
  <Text Key="1940EFC3_109161">Đối với tôi, món ăn ngon nhất tôi từng ăn là ở chiếc bàn ăn đó...</Text>
  <Text Key="8CCA409E_109162">...Nhưng, tôi sẽ trở thành gánh nặng ngày mai nếu không ăn.\nTôi không có cảm giác thèm ăn, nhưng tôi nên tìm-</Text>
  <Text Key="8B624727_109163">Thấy chưa, tôi đã bảo rồi. Cô ấy lại đang làm cái mặt buồn bã đó.</Text>
  <Text Key="053BA8B1_109164">M-Cô Kyaru...!?</Text>
  <Text Key="9EA11793_109165">Chúng tôi tự mở cửa vào.\nTôi đoán cô sẽ ở đây một mình, lo lắng và làm cái mặt nghiêm túc đó.</Text>
  <Text Key="2CA4D95E_109166">Tôi đã nói chúng ta nên gõ cửa trước khi vào!\nNhưng Kyaru nói chúng ta nên bất ngờ cô...</Text>
  <Text Key="7F0B958A_109167">À, nhưng, nhưng, tôi nghĩ vào thời điểm như thế này thì quan trọng là phải vui vẻ và sôi nổi!\nCó những lúc lo lắng một mình sẽ không đưa bạn đến đâu.</Text>
  <Text Key="16B82395_109168">Đúng, đúng. Cô không cần phải buồn bã về tất cả mọi chuyện như vậy.\nChúng tôi đang ở đây rồi,\nhãy bắt đầu hành động như thể cô có chúng tôi ở đây để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="4486D48A_109169">Cô Pecorine... Cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="860CD098_109170">Và... dường như chúng tôi đến đúng thời điểm.</Text>
  <Text Key="4233E96D_109171">Tôi đã mang theo thứ quan trọng nhất cho thời điểm như thế này!</Text>
  <Text Key="83C35D21_109172">Quan trọng...?</Text>
  <Text Key="A80C3F64_109173">Đây là... cháo...?</Text>
  <Text Key="9AFB13AF_109174">Cô... đã không ăn nhiều, phải không?\nChúng tôi có thể biết chỉ bằng cách nhìn vào mặt cô.</Text>
  <Text Key="3911E1E0_109175">Tôi muốn cô cười.</Text>
  <Text Key="6C2D1728_109176">Cô phải ăn ba bữa một ngày, nếu không ăn nhiều, cô sẽ không cảm thấy khỏe hơn♪</Text>
  <Text Key="56C4B527_109177">Nó rất hợp với cô.</Text>
  <Text Key="7D3C62AA_109178">Cháo dễ tiêu hóa, nó làm ấm áp cơ thể một cách nhẹ nhàng,\nvà rất tốt cho dạ dày yếu!\nNó tốt cho gần như mọi thứ!</Text>
  <Text Key="585B6780_109179">Và {playername} là người đã làm nên nó.</Text>
  <Text Key="2804D989_109180">Anh ấy nói anh ấy muốn làm nó bất kỳ giá nào.\nÔi trời, anh ấy cho quá nhiều nước nên nó văng đầy mình, anh ấy nấu quá lửa nên bị cháy,\ndạy anh ấy là một mớ hỗn độn.</Text>
  <Text Key="7B9C12ED_109181">Nhưng tôi là người đã dạy anh ấy, Kyaru?\nVà, cô là người đã làm quá trớn với phép lửa của mình, Kyaru...</Text>
  <Text Key="A7F6A331_109182">Chủ nhân của tôi... đã làm cái này cho tôi...</Text>
  <Text Key="A1410204_109183">Hả? Ưm, tôi có thể, ừm,\nLàm điều này bởi tôi...\nXin đừng... đ-đừng đến gần tôi quá...</Text>
  <Text Key="72FD8410_109184">Hãy cùng nhau đi.</Text>
  <Text Key="85F66069_109185">À... À...\nÀ, mừm... nk...</Text>
  <Text Key="4779BDE8_109186">Thế nào, thế nào?</Text>
  <Text Key="01484FA4_109187">Nó.... rất ngon...</Text>
  <Text Key="336B3190_109188">Cô làm được rồi! Lúc đó dạy cô thật đáng!</Text>
  <Text Key="1BB3151F_109189">Gia vị, độ mềm của hạt gạo, vừa phải...\nVà quan trọng nhất là...</Text>
  <Text Key="C643A662_109190">──Nó rất dễ chịu.</Text>
  <Text Key="8BB9A06B_109191">À...\nNó thực sự dễ chịu...</Text>
  <Text Key="A0525A0F_109192">Tôi muốn một lần nữa quây quần bên chiếc bàn ăn với những người này...\nTôi muốn giúp đỡ chủ nhân của tôi...\nVà ở bên cạnh người...</Text>
  <Text Key="938168FA_109193">Một lần nữa, tôi muốn được ở cùng những người ấm áp này,\n với chủ nhân không thể thay thế của tôi...</Text>
  <Text Key="BDF428D4_109194">──và cùng nhau về nhà...!</Text>
  <Text Key="1AACFE6B_109195">Tôi có thể thực sự nắm giữ hy vọng này...?</Text>
  <Text Key="817482CD_109196">Sau khi hoàn thành nghi thức này,\ntôi có thể một lần nữa trở về những ngày hạnh phúc đó...?</Text>
  <Text Key="676B1DBE_109197">Vì mục đích đó, tôi...!</Text>
  <Text Key="6F0E8D45_109198">Tôi có thể xin... một bát cháo nữa được không?</Text>
  <Text Key="937BFB80_109199">♪</Text>
