  <Text Key="675F5307_127400">Ồ, Wurm! Cậu không thể chỉ quét loáng thoáng như vậy. Ở đây đã có nhiều người đi qua rồi, nên dễ bị bụi đấy.</Text>
  <Text Key="4B2FC21B_127401">Nhưng Nee-san, ngày mai chúng ta lại phải dọn phòng này, phải không? Chúng ta đã dọn rồi mà.</Text>
  <Text Key="822D5187_127402">Cậu nói vậy, nhưng hôm qua và hôm kia cậu đã cắt giảm công việc rồi, đúng không? Chính vì vậy bụi mới tích tụ nhiều thế này! Hôm nay, chúng ta sẽ dọn kỹ lưỡng.</Text>
  <Text Key="E2650D29_127403">Hừm... Cô ấy thực sự không thích dọn dẹp, phải không?!</Text>
  <Text Key="8082A843_127404">Không? Cô ấy chỉ đang gây khó dễ thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="B84A6A3E_127405">Không đúng! Cô ấy làm công việc như thể cô ấy ghét cay ghét đắng nó vậy!</Text>
  <Text Key="E1C7D2C8_127406">...Papapapa. Vâng, xong rồi, Nee-san.</Text>
  <Text Key="72AB2132_127407">Thật sao? Vậy tôi sẽ kiểm tra. Đầu bếp nữ chính đã tức giận với tôi vì lần trước tôi không dọn sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="A3E44ABA_127408">Người đó ồn quá... Hơn nữa còn là một người khổng lồ nữa.</Text>
  <Text Key="61697415_127409">Trời ơi, cậu không thể nói những điều như vậy sao? Đầu bếp nữ cũng ở vị trí phải chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="30E6B076_127410">Cậu không thể phủ nhận rằng anh ta khó chịu.</Text>
  <Text Key="4E067E1E_127411">! Đ-Dừng lại, đừng kiêu ngạo như vậy!</Text>
  <Text Key="7D0944C3_127412">Nhìn kìa, nhìn kìa, họ đang nói về việc bị người mình không thích bắt làm việc! Ngay cả cô gái nghiêm túc kia cũng trông rất không hài lòng!</Text>
  <Text Key="DCE8B09C_127413">Cô ấy chỉ đang than phiền thôi.</Text>
  <Text Key="8CA8B6E2_127414">Trời ơi, Kaya-pii! Cậu vẫn là thành viên của Dragon Nest sao? Bảo vệ người rồng không phải là nhiệm vụ của cậu sao?!</Text>
  <Text Key="E1CAE851_127415">Đừng ồn thế...! Tôi chỉ nói rằng cậu sẽ không biết cho đến khi quan sát thêm một chút.</Text>
  <Text Key="F3F550FB_127416">Mmmmmmmm...!!</Text>
  <Text Key="E14AC4C8_127417">Ồ... Wurm, đợi đã. Cái nơ bị lệch... Thật sự, cậu cần phải mặc nó cho đúng.</Text>
  <Text Key="35D6F162_127418">Aneki quá chú ý đến chuyện này. Không ai quan tâm đến chuyện này đâu.</Text>
  <Text Key="0F37C995_127419">Wurm... Tôi chắc cậu đã biết, nhưng bộ đồ hầu gái này được Lady Lyrael đặc biệt may đo cho chúng ta người rồng. Cậu không thể mặc quần áo lôi thôi như vậy!</Text>
  <Text Key="B7D8175E_127420">Pweh?! Kaya-pii, Kayapii...!</Text>
  <Text Key="1C873E49_127421">Hả? Gì vậy?</Text>
  <Text Key="F1CE0882_127422">Ý cậu là 'gì vậy'...?! Sếp của họ là một kẻ vô dụng! Cô ta ép họ làm công việc dọn dẹp phiền phức, mắng họ, bắt họ chấp nhận vị trí của mình, và cuối cùng...</Text>
  <Text Key="FE86C888_127423">Cô ta ép người rồng mặc đồ hầu gái theo yêu cầu......Cô ta thật là một kẻ quái đản!!</Text>
  <Text Key="C99CAE24_127424">E-Eeeh? Nghe thì có vẻ có thể, nhưng... tùy vào cách cậu nghe, đúng không...?</Text>
  <Text Key="3782626F_127425">Cậu đang lầm bầm cái gì vậy?! Nếu chúng ta bỏ mặc thứ nguy hiểm này, người rồng sẽ gặp nguy hiểm! Đó sẽ là một sự nhục nhã đối với chúng ta với tư cách là [Dragon Nest]!</Text>
  <Text Key="C342DC29_127426">Trời ơi, chuyện này không đi đâu! Bây giờ đã đến nước này, thay vì Kaya-pii đã mất răng nanh... Tôi sẽ đảm nhận nhiệm vụ; cứu họ và chạy trốn!</Text>
  <Text Key="3E8E7938_127427">Ối, Inori?! Nếu họ phát hiện ra chúng ta, chúng ta sẽ... Khoan, a~, cô ấy đi rồi...!</Text>
  <Text Key="6CF7874F_127428">Các tay sai tương lai của tôi!! Giờ thì ổn rồi! Tôi đến để cứu các cậu!</Text>
  <Text Key="3988DD39_127429">"Hả?" "Hở?"</Text>
  <Text Key="3A67E28E_127430">Aah, chúng ta bị lộ...! Inori! Bình tĩnh lại!</Text>
  <Text Key="4D71C3DC_127431">Buông tôi ra, Kaya-pii~! Cậu không muốn cứu những cô gái tội nghiệp này khỏi bàn tay của những kẻ quái đản xấu xa đó~?!</Text>
  <Text Key="666F74BF_127432">Những kẻ quái đản xấu xa...? À...! Quan trọng hơn, các cậu đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="EF350DF1_127433">Xin lỗi...! Chúng tôi có lý do của mình...! Nhưng đừng lo, chúng tôi không có ý làm hại các cậu!</Text>
  <Text Key="68EFF541_127434">Đúng vậy! Chúng tôi ở đây để cứu các tay sai của mình!</Text>
  <Text Key="F2CA7A23_127435">Đừng làm phức tạp chuyện! Hơn nữa, họ không phải tay sai của cậu...!</Text>
  <Text Key="0AFF09CB_127436">Đ-Dừng di chuyển nhiều quá! Chúng tôi vừa mới dọn dẹp nơi này cho đến bây giờ...!</Text>
  <Text Key="9A8043F1_127437">.........À. Ở dưới chân cậu.</Text>
  <Text Key="E2C65882_127438">Rác mà tôi đã thu gom, giờ thì bừa bộn... và giày của cậu còn bị bùn nữa chứ...</Text>
  <Text Key="AECC039D_127439">C-C-Cái... Các cậu đã làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="5F3CA79C_127440">-Tôi đã giải thích tình hình cho Lady Lyrael. Cô ấy nói sẽ tha thứ cho các cậu vì xâm nhập mà không có sự cho phép. Hãy cảm ơn sự tử tế của cô ấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="1081D7C4_127441">Xin lỗi... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="BD5FB985_127442">Vậy? Cậu nói muốn chúng tôi gia nhập guild của cậu?</Text>
  <Text Key="67C5465A_127443">Ừ. Đó là lý do tôi đến đây. Nhưng giờ thì không cần nữa. Các cậu phục vụ Công Chúa của lâu đài này vì muốn, đúng không?</Text>
  <Text Key="EF9FF4F7_127444">Vâng. Lady Lyrael rất tốt với tôi. Chúng tôi không ở đây vì bị bắt cóc hay là nạn nhân của buôn người như cậu lo lắng.</Text>
  <Text Key="67D05A4E_127445">Nghe thật tốt. Xin lỗi vì đã hiểu nhầm. Nào, Inori, nói xin lỗi đi.</Text>
  <Text Key="9D9448BD_127446">Ừm... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="15C8BA9D_127447">Không sao. Đó là điều Lady Lyrael đã tha thứ. Nhưng...tìm người rồng, hả? Nghe thì có vẻ khó tìm...</Text>
  <Text Key="C76F2C31_127448">Đúng vậy. Chúng tôi cũng chưa từng gặp người rồng nào khác ngoài các cậu.</Text>
  <Text Key="4DB29586_127449">Ồ... Rồng cũng hiếm ở đây. Hiểu rồi. Cảm ơn. Vậy, tôi sẽ tiếp tục tìm kiếm.</Text>
