  <Text Key="C8353243_71950">Này, boss! Uống nhiều quá rồi! Uống thế này sẽ bị trừng phạt đấy! Về nhà thôi!</Text>
  <Text Key="4E69CBA5_71951">Đúng vậy, nhiệm vụ của chúng ta là đuổi những kẻ kiêu ngạo đến đây thử thách can đảm.</Text>
  <Text Key="F32ECCCE_71952">Sao, thật sự được chứ? \nNếu vậy thì để tôi đi. Những tình huống thế này cứ giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="E8A84B28_71953">Này cô Rei! Cô định làm gì mà thong thả thế! Tôi sợ quá! Cô phải đuổi ma như một con ma thật chứ!</Text>
  <Text Key="63C827E0_71954">Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="B3CEBC12_71955">Mục đích của công việc này là gì? Đây là luyện tập cho nhà ma, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="CF6140F6_71956">Trước tiên, để tôi cho cô xem một ví dụ.</Text>
  <Text Key="9E55B39A_71957">Ôi, thôi đi... Tôi chỉ là con trai bà ngoại thôi, những chuyện thế này thực sự không hợp với tôi!</Text>
  <Text Key="A285C608_71958">Đừng nản lòng. Một kẻ đã bỏ cuộc thì có thể làm được gì? Cứ xem, ngay cả bia đá như thế này...</Text>
  <Text Key="B47979B2_71959">Xin đừng di chuyển.</Text>
  <Text Key="C5E7219C_71960">Gì cơ?</Text>
  <Text Key="B9BCEAC9_71961">Nếu ngươi dám quấy nhiễu giấc ngủ vĩnh cửu của ta bằng cách chạm vào bia mộ này, thì ngươi cũng sẽ bị lên án an nghỉ vĩnh viễn.</Text>
  <Text Key="D0052633_71962">Gì? Một cô gái rất xinh đẹp đã xuất hiện! \nVới vẻ đẹp này, ngay cả khi cô ấy là ma...</Text>
  <Text Key="DDE4A451_71963">Ôi, boss! Một vũ khí đang áp vào cổ tôi!</Text>
  <Text Key="D47CFD03_71964">Máu của ngươi trông ngon quá...\nHoàn hảo làm thức ăn cho dơi.</Text>
  <Text Key="41E3244B_71965">C-Các người đang nói cái quái gì vậy!</Text>
  <Text Key="B70DCD0C_71966">Cậu ổn chứ, Tsumugi?</Text>
  <Text Key="9E776CA8_71967">Chúng tôi cũng sẽ giúp, cô Rei!</Text>
  <Text Key="E0716C37_71968">Ôi, đợi đã! Đừng ra ngoài! Cô làm hỏng bầu không khí rồi!</Text>
  <Text Key="E5CE9A9C_71969">Và, đây rồi!!!</Text>
  <Text Key="793232B7_71970">...Có vẻ như chúng đã chạy mất. \nVậy thì, chúng ta nên tận dụng đà này để đuổi chúng đi.</Text>
  <Text Key="CE10FDE4_71971">Ôi không, đồng đội của ngươi đã trốn mất, hả? \nVậy thì, chỉ còn một mình ngươi...</Text>
  <Text Key="E72C268A_71972">Khoan, khoan một chút! T-Tôi xin lỗi! Tôi hứa, tôi hứa sẽ không làm chuyện như thế nữa~~~~~~!!</Text>
  <Text Key="E9016402_71973">Thực ra, tôi cũng là con trai bà ngoại~~~!</Text>
  <Text Key="C93C93FC_71974">Á! Một tiếng hét! Đi ăn thôi, Hughes! *cắn*</Text>
  <Text Key="C2960A05_71975">Ực!</Text>
  <Text Key="2F440820_71976">*Cắn cắn cắn*...</Text>
  <Text Key="81A1A577_71977">Chúng ăn tiếng hét như vậy, hả?</Text>
  <Text Key="2F507C15_71978">Có vẻ như chúng đang ăn sương mù. Thật sự không có vẻ gì là sẽ gây hại.</Text>
  <Text Key="7C22FFA3_71979">Ngon quá~~~!</Text>
  <Text Key="D9156546_71980">Ồ, tôi không ngờ tiếng hét lại ngon đến thế!</Text>
  <Text Key="44A221B6_71981">Tôi phải khoe với Eddie và mọi người!</Text>
  <Text Key="E95A989C_71982">Tôi không hiểu lắm, nhưng tốt là được.</Text>
  <Text Key="8E18D979_71983">Ồ! Chúng ta còn có thể ăn tiếng hét! \nĐiều này đều nhờ có Tsumugi và mọi người!</Text>
  <Text Key="F5B9B3DA_71984">Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="9B7F6682_71985">Không có gì...?</Text>
  <Text Key="191D35CD_71986">Đó là một thành công khác với dự kiến, nhưng thôi, cứ chấp nhận vậy. Giờ! Lượt của cô Rei tiếp theo. Làm ơn đuổi chúng nhanh lên.</Text>
  <Text Key="E27B115F_71987">Cô thực sự sẽ làm đúng chứ... \nThôi, ban đầu tôi cũng không biết làm sao, nhưng \ntôi cũng sẽ đe dọa chúng bằng vũ khí của mình...</Text>
  <Text Key="A36D8F11_71988">Cô biết chuyện đó chắc chắn không được phép rồi!</Text>
  <Text Key="295A1A49_71989">Hả? Tại sao? Tsumugi, cậu đang làm đấy thôi?</Text>
  <Text Key="CD411A2E_71990">Tôi là một nữ ma cà rồng tàn nhẫn, nên không có vấn đề gì cả.</Text>
  <Text Key="395C9218_71991">Tsumugi thực sự rất đáng sợ!</Text>
  <Text Key="2B998A39_71992">Ma Cha cũng rất đáng sợ, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="7E0D2BDE_71993">Đó là lời khen... Thôi, được rồi. \nNhưng bây giờ, đó là cô Rei của tôi!</Text>
  <Text Key="C8A5D0C4_71994">Cô Rei là một tiểu thư sâu sắc bị người mình yêu phản bội và chết một cái chết bi thảm. Tôi chưa từng cầm vật gì nặng hơn cái thìa! Cầm vũ khí thì không thể nào! Trong phong cách ma, cô ta khẽ khàng dọa hắn bằng cách thì thầm oán hận về người đàn ông bỏ rơi mình!</Text>
  <Text Key="A650CADE_71995">Trong phong cách ma, cô ta khẽ khàng dọa hắn bằng cách thì thầm oán hận về người đàn ông bỏ rơi mình! \n</Text>
  <Text Key="9ECBDD48_71996">Khoan đã, chỉ mình tôi thấy độ khó cao hơn sao?!</Text>
  <Text Key="0784F46E_71997">Mọi thứ đều là một thử thách!</Text>
  <Text Key="353A644B_71998">Một nhóm côn đồ khác vừa đến! \nXin hãy sẵn sàng! Chúng tôi sẽ quan sát từ bóng tối. \nĐi thôi, cả hai.</Text>
  <Text Key="E0A65C10_71999">Ôi, khoan, khoan một chút! \nCác người không thể đột ngột... rời đi như vậy.</Text>
