  <Text Key="C50398E4_66100">Thủ phạm thực sự đằng sau vụ đầu độc ở hiện trường chính là cô, đúng không?</Text>
  <Text Key="7724B87C_66101">Kỹ sư Landosol 1</Text>
  <Text Key="1DF201E2_66102">Kỹ sư Landosol 2</Text>
  <Text Key="79263739_66103">{playername} tập hợp những người liên quan tại hiện trường buổi tiệc và chỉ trích thủ phạm thực sự...</Text>
  <Text Key="ADB71A2E_66104">C-CÁI GÌ...?! T-T-Tại sao lại là tôi?! Tôi là người lịch lãm và đáng kính nhất cơ mà!?</Text>
  <Text Key="A3EBCEBF_66105">K-Không thể nào, đúng không Kishi-chan? Ho-chan sẽ không bao giờ làm vậy! Đúng chứ? ...Cô sẽ không, phải không?</Text>
  <Text Key="0001F2E1_66106">Chính xác! Chính xác! Tôi suýt bị giết nữa là, cô biết chứ!? Tôi có thể đã phạm tội gì chứ!?</Text>
  <Text Key="297E2A50_66107">C-CÁI GÌ...!!!!! ............Không, không, không! Tôi chỉ phản ứng theo không khí thôi! Tôi chẳng hiểu cô đang nói gì cả!!</Text>
  <Text Key="50D0F11C_66108">Ra vậy. Quả nhiên, Ho-chan là một người đẹp...</Text>
  <Text Key="C09D51B3_66109">Đ-Đúng. Cô ấy có một vẻ đẹp thiêng liêng đặc biệt...</Text>
  <Text Key="7F757C74_66110">Không, không, đó là bởi... à, tôi là một nữ thần rất quan trọng, cô biết chứ? Làm đẹp và rạng rỡ là... đơn thuần là sự thật, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="39C5B793_66111">Khi đạt đến cấp độ của Phu nhân Ho-ou, người ta có thể mê hoặc tất cả chỉ bằng sự tồn tại... thực sự là một sinh vật đầy tội lỗi.</Text>
  <Text Key="496614D3_66112">Ho-ou là... HUYỀN THOẠI ĐẸP!!!</Text>
  <Text Key="9D8A90A6_66113">Huyền thoại của Ho-chan sắp bắt đầu!!</Text>
  <Text Key="CCA063D3_66114">N-Nói những điều chân thật như vậy về tôi... D-Dehehe... T-Tôi thực sự... đẹp đến thế ư?</Text>
  <Text Key="8AE55358_66115">Hừm... Thôi được, nếu cô khăng khăng như vậy thì đành chịu! Được rồi -- tôi sẽ khiêm nhường thú nhận "tội lỗi" của mình!</Text>
  <Text Key="B39747BE_66116">UỒOOOOOOOOHHHHHHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="AF834421_66117">Dehehehe... Khoan, hả? Về cơ bản thì tất cả chuyện này là vì cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="51985E7D_66118">Này, Kishi-san? Cái này là còng tay gì vậy!? T-T-T-Thô lỗ quá, cô biết chứ!! Dừng lại, dừng lại! AAAAAAHHHHHhhhh...!</Text>
  <Text Key="1593A5BF_66119">Vậy là, sau khi thú nhận, Ho-ou đã đứng trước tòa -- và bị kết án phải dệt kimono từ những chiếc lông đã nhổ.</Text>
  <Text Key="3D18069D_66120">Không... Trợ lý. Ho-chan đúng là dễ thương, nhưng... hình phạt này có hơi quá đáng không?</Text>
  <Text Key="1DD9A54F_66121">Dù sao thì -- phá vỡ giả định rằng "cô ấy không thể là thủ phạm vì suýt bị giết" thật xuất sắc. Hãy ghi nhớ điều này và suy luận lại chính mình.</Text>
  <Text Key="F7F3E64D_66122">Ho-chan... LÀ CÔ, thủ phạm!</Text>
  <Text Key="23A50905_66123">Tội lỗi của cô... là vẻ đẹp không thể tin nổi</Text>
  <Text Key="6EE6AEE5_66124">Ho-chan. Cô bị bắt giữ rồi</Text>
  <Text Key="5278A1B0_66125">Tôi đã lầm...</Text>
  <Text Key="7189A3CB_66126">BỊ CAN... ARACHNE! PHÁN QUYẾT LÀ... TỬ HÌNH!! TỬ HÌNH!! TỬ HÌNH!!!</Text>
  <Text Key="97B0F41C_66127">Ừm... Có phải đó là hình dạng thực sự của Thẩm phán...? Liệu đây cũng là một tội lỗi mà tôi từng tạo ra...?</Text>
  <Text Key="CCBD8A34_66128">Đúng... Các thực thể phép thuật như những con nhện đó không nên có ý chí riêng. Nhưng Arachne-san... hình dạng này mà ông ấy có được bằng cách nuốt chửng chính người thân? Thẩm phán đó đã chọn con đường này.</Text>
  <Text Key="4D98FA85_66129">Đúng rồi! Ông ấy hoàn toàn khác biệt với những con nhện bé xíu mà bản thân cũ từng phát điên cuồng. Vì vậy không phải lỗi của cô đâu, A-chan!</Text>
  <Text Key="3229F9B5_66130">Dù sao đi nữa, nếu cô vẫn cảm thấy có trách nhiệm, thì hãy kết thúc chuyện này bằng chính tay mình.</Text>
  <Text Key="10E6E858_66131">...Tốt thôi. Tôi sẽ tự chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="01499C15_66132">Nana cũng sẽ giúp đỡ bằng hết khả năng! Vậy thì, đi thôi!</Text>
  <Text Key="A6E533D2_66133">PHẢN BÁN!!!</Text>
  <Text Key="CA88216E_66134">Cybantula of Destiny</Text>
  <Text Key="A0E6CCBC_66135">Nana Kasumi Arachne</Text>
  <Text Key="91180E80_66136">Ngôi sao của cơ hội đột ngột xuất hiện</Text>
  <Text Key="0CB0CDA9_66137">Tôi muốn truyền tải cảm xúc của mình cho Kishi-kun... vì vậy Misora-chan, tôi sẽ cố gắng hết sức!... Hả? Tại sao tôi lại căng thẳng như vậy...?</Text>
  <Text Key="7DE04A28_66138">Tôi sẽ phụ trách buổi hẹn hò của cô với Kishi-san★ Vì vậy Yui, cô có thể thư giãn và tập trung vào kế hoạch của mình... và vui vẻ nhiều nữa!</Text>
  <Text Key="5ADBFC58_66139">Tên Arshat đó đang làm bất cứ điều gì hắn thích...!</Text>
  <Text Key="BEEBC228_66140">Nhưng... ngay bây giờ, tôi phải tìm cách đối phó với con quái vật này somehow...!</Text>
  <Text Key="A54850E2_66141">Cô không nên ép bản thân, Yui-san.\nChúng ta cũng khá điên trong thế giới tinh thần rồi.\nNhững chuyện như thế này và kia... đúng chứ, Hatsune-san★</Text>
  <Text Key="F4C2E275_66142">Hả!? Ừ... Ừ! Tôi có sức mạnh từ hắn,\nnên tôi sẽ cố hết sức cho Yui-chan nữa~!\nKirran☆</Text>
  <Text Key="72D089D1_66143">Sự Xấu Hổ Đến Muộn</Text>
  <Text Key="269F3A9A_66144">Chúng ta đã xử lý xong trước khi trở nên nghiêm trọng...\nVậy, mọi người đang làm gì trong thế giới tinh thần của Yui vậy?</Text>
  <Text Key="3E974667_66145">"Ưm..."\n"Đ-Đó là..."</Text>
  <Text Key="DACB0C3C_66146">Hừm...\nNày Misora, {playername}, kể cho tôi nghe chi tiết chuyện gì đã xảy ra.\n...Hay là cô làm điều gì đó không thể nói trước mặt người khác?</Text>
  <Text Key="2D80BF3D_66147">Không có đâu~\nTất cả đều là bất khả kháng, nên chắc ổn thôi.\n...Có lẽ★</Text>
  <Text Key="3884A99E_66148">Được rồi thì.\nTôi sẽ bắt cô kể cho tôi nghe tất cả về chuyện thế giới tinh thần đó sau♪</Text>
  <Text Key="143869DB_66149">Hả!?\nK-Khoan, hai người!</Text>
