  <Text Key="D1807231_22350">All Kaiser Insight nói là, đến Tháp Sol đúng không?\nVậy có nghĩa là, lên đến đỉnh...?</Text>
  <Text Key="69CD866B_22351">Kyaru-chan, có chuyện gì vậy?\n...Hả?\nKyaru-chan, sao cô cứ... phát sáng thế?</Text>
  <Text Key="E657CE26_22352">Hả? Cái gì đây...?</Text>
  <Text Key="C32581B9_22353">Không, ta biết cảm giác này...\nĐây giống hệt lúc ta nhận được sức mạnh từ nữ hoàng...</Text>
  <Text Key="27B70C2C_22354">lại là sức mạnh Princess Knight...!?</Text>
  <Text Key="C456E1CC_22355">Là lúc đó sao...!? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="29AA149F_22356">...!\nMọi người, chuẩn bị chiến đấu! Kẻ địch tới rồi!</Text>
  <Text Key="8AFFFB8C_22357">Hả!? Kẻ địch!?</Text>
  <Text Key="07384794_22358">Ối trời ơi!?\nQuái vật ập tới hết rồi!</Text>
  <Text Key="4DE0D23F_22359">Có vẻ như chúng nhắm vào chúng ta.\nToàn bộ sự thù địch của chúng đều nhằm thẳng vào chúng ta.</Text>
  <Text Key="1BF5495E_22360">Chẳng lẽ vì ta...?!\nTa biết sức mạnh Princess Knight của nữ hoàng có thể kiểm soát quái vật...\nNhưng...!</Text>
  <Text Key="FEFAC3B3_22361">Tại sao nó lại kích hoạt bây giờ...?\nNữ hoàng...!</Text>
  <Text Key="58EC70B0_22362">Tiểu thư Kyaru, giờ không phải lúc để suy nghĩ!\nHãy chăm sóc chủ nhân của tôi...!</Text>
  <Text Key="2845F9FB_22363">R-Rõ rồi...!</Text>
  <Text Key="EC1580C7_22364">Chúng ta hoàn toàn bị bao vây!\nChúng ta không thể cứ xông vào mù quáng được...</Text>
  <Text Key="7B5329DC_22365">Quan trọng hơn, Hiyori, những con quái vật này...!</Text>
  <Text Key="F1BD5F74_22366">Ừ, ta cảm thấy một năng lượng khủng khiếp...!</Text>
  <Text Key="9325BC5C_22367">Đây là sức mạnh của Kaiser Insight-san...?</Text>
  <Text Key="F4B2D82C_22368">Bây giờ không phải lúc! Chúng tới rồi!</Text>
  <Text Key="9B80E484_22369">Ta là...</Text>
  <Text Key="EE344694_22370">──ngươi.</Text>
  <Text Key="18AECB84_22371">Sao cô đột nhiên tấn công bừa bãi vậy!? Nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="C0D1FC62_22372">Tránh ra, Peco-san.</Text>
  <Text Key="0C9555BA_22373">Hả?! S-Sức mạnh của cô là gì?! Hyaaaah?!</Text>
  <Text Key="EF37E9BF_22374">Ta là ngươi.\n&quot;Ngươi có sức mạnh,&quot; mà ngươi mong muốn.</Text>
  <Text Key="ACCBAFC8_22375">V-Vậy có nghĩa là...\nNgươi là sức mạnh của hắn...?\nNgươi là &quot;sức mạnh đã trở nên quá mạnh,&quot; mà phu nhân Ameth nhắc tới...!?</Text>
  <Text Key="6D7AA131_22376">Ngươi nên... chấp nhận ta.</Text>
  <Text Key="BBF5741E_22377">Đừng nghe hắn! Phu nhân Ameth đã nói rõ rồi!\nCơ thể ngươi sẽ không chịu nổi thêm sức mạnh nào nữa!</Text>
  <Text Key="C2246459_22378">Cơ thể ngươi sẽ tự hủy diệt với toàn bộ sức mạnh đó, ngươi không thể chấp nhận nó!</Text>
  <Text Key="55B90531_22379">Ta đã ước muốn điều này.</Text>
  <Text Key="88F73D14_22380">Đó là vì ta đang gặp nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="BC6740A8_22381">Dù sao đi nữa! Ta từ chối chấp nhận nó!</Text>
  <Text Key="F490080E_22382">Ngươi có thể từ từ trở nên mạnh mẽ!\nTa, Kyaru-chan, Kokkoro-chan, Sheffy-chan,\ntất cả chúng ta đều có thể tiến tới mạnh mẽ với một nhịp độ thư giãn!</Text>
  <Text Key="6EEBDE9F_22383">Nếu ngươi chưa đủ mạnh, chúng ta sẽ bù đắp cho nhau!\nNgươi không cần phải vội vàng trở nên mạnh mẽ một mình!\nPeco-san...</Text>
  <Text Key="63215803_22384">Peco-san, cô đang cản trở ta sao?</Text>
  <Text Key="697F353A_22385">Đúng. Ta sẽ làm mọi thứ có thể để ngăn cản ngươi.</Text>
  <Text Key="CC26DBD6_22386">Khi người mình quý có thể đưa ra quyết định sai lầm...\nNgươi hỏi họ xem họ có thực sự ổn với điều đó không.</Text>
  <Text Key="D4EF63F3_22387">Đó là điều bạn bè làm.</Text>
  <Text Key="8AC84CD8_22388">Ta hiểu rồi.\nNhưng nếu ngươi cản trở ước nguyện của ta...</Text>
  <Text Key="70FFE632_22389">──Đến đây.</Text>
  <Text Key="EF0133E2_22390">!?\nNhanh quá──!?</Text>
  <Text Key="4598450B_22391">Đây... là sức mạnh của ta.</Text>
  <Text Key="1BBD8A79_22392">Ngươi sai rồi!\nCó thể đúng đó là sức mạnh của hắn!\nNhưng hắn không cần nó lúc này!</Text>
  <Text Key="8D72DAC0_22393">Còn nếu ta không có sức mạnh khi cần?</Text>
  <Text Key="55FE7BE9_22394">...!\nHaa... huh... uuu...!</Text>
  <Text Key="7BB7C268_22395">Ta đã chán.\nChán việc ai đó bị thương...\nChán việc bất lực không thể ngăn cản...</Text>
  <Text Key="A032CF25_22396">...Phải không?</Text>
  <Text Key="A653D295_22397">Ừ.\nđó là cảm xúc thật của ta.</Text>
  <Text Key="84476A29_22398">Không...\nNgươi không thể lừa được ta.</Text>
  <Text Key="7EC21402_22399">Không quan trọng nó là thật hay giả!</Text>
