  <Text Key="E73226A4_25100">Nhờ sự trung thực của {playername}, Aoi và những người khác đã lấy lại được lý trí.</Text>
  <Text Key="20C26A6F_25101">Aoi và những người khác, bị mắc kẹt trong ảo giác do độc tố nấm, nghĩ rằng mình đã trở thành phiên bản lý tưởng của bản thân và đang bay lượn trên bầu trời.</Text>
  <Text Key="E33F25AD_25102">Hả? Không, không thể nào... Tại sao cậu lại nói thế?</Text>
  <Text Key="46AEE097_25103">Nhưng... Ngay cả khi tớ có thể trở thành như thế... Nếu cậu không nhìn thấy tớ... Thì cũng vô nghĩa thôi...!</Text>
  <Text Key="5276561C_25104">À. Tớ cũng cảm thấy như vậy, Yukari-chan... Tớ đã không nhận ra điều quan trọng, và bị lóa mắt bởi ảo giác...</Text>
  <Text Key="0F41C476_25105">──Khiên Thánh!</Text>
  <Text Key="ADB07BC1_25106">Được! Tớ sẽ trả thù vì đã không được ăn nấm một thời gian!</Text>
  <Text Key="BC5597AD_25107">Họ nhận ra rằng những quả nấm họ thu thập không phải là nấm Astraea, mà là sợi nấm của quái vật. Aoi cảm ơn {playername}, người đã đến khu cắm trại lo lắng cho họ, và tập hợp can đảm mời cô ấy tham gia cắm trại nhóm.</Text>
  <Text Key="99C499DB_25108">Ugh... Lửa đã tắt trong khi chúng tôi đang ăn nấm...</Text>
  <Text Key="6F1965DB_25109">Aoi, người đã lấy lại được lý trí, đang chuẩn bị tiếp tục cắm trại nhóm.</Text>
  <Text Key="A6AD20A0_25110">Không sao đâu. Jun-san và tớ đã chuẩn bị nhiều củi lắm rồi. Hãy lấy lại tinh thần và sẵn sàng đi.</Text>
  <Text Key="7FD75ED9_25111">Ừ, đúng rồi. Chúng ta vẫn còn nhiều thời gian nghỉ. Hãy bắt đầu từ việc nhóm lửa và bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="18807E5B_25112">Vậy thì, tớ đi đây.</Text>
  <Text Key="4D3B5E63_25113">Hả!? Cậu đi rồi? Tại sao!?</Text>
  <Text Key="A0E2CBEC_25114">Có lẽ... Cậu đã mang theo đồ cắm trại phòng trường hợp cuộc tìm kiếm kéo dài hơn dự kiến...?</Text>
  <Text Key="3F535D53_25115">Ra vậy... Cậu không đến khu cắm trại để nghỉ phép...</Text>
  <Text Key="A1F2E111_25116">Nếu vậy, chắc tớ không thể ép cậu dừng lại được...</Text>
  <Text Key="E2CB5BFB_25117">...K-Khoan đã!</Text>
  <Text Key="3E15C623_25118">...Cho đến bây giờ, tớ vẫn thường cắm trại một mình khi rất trầm cảm.</Text>
  <Text Key="BBAF8D0A_25119">Tớ sẽ thu thập gỗ đổ xuống và làm lều, ghế, ăn những gì tớ muốn khi tớ muốn, và lặng lẽ ngắm sao vào ban đêm...</Text>
  <Text Key="D1EB366D_25120">Việc cắm trại của tớ là như thế, cô độc và đơn độc... Dù vậy tớ vẫn thích.</Text>
  <Text Key="E963A0AC_25121">Nhưng lần này, Yukari-san và Jun-san đã mời tớ và tớ biết rằng cắm trại với người khác thật vui!</Text>
  <Text Key="829DDFEF_25122">Chúng tớ dựng lều cạnh nhau và nói về những dụng cụ mình dùng, chia sẻ việc nấu ăn và cùng nhau làm, nói về đủ thứ chuyện quanh đống lửa...</Text>
  <Text Key="6E9448A3_25123">Này, việc nấu ăn thất bại thảm hại theo nhiều cách...</Text>
  <Text Key="86711762_25124">Nhưng! Cắm trại với ba chúng tớ thật vui quá! Tớ chưa bao giờ tưởng tượng được chuyện như vậy khi còn một mình!</Text>
  <Text Key="0DEA48C8_25125">...Cắm trại một mình của tớ có niềm vui riêng, chỉ có cắm trại một mình mới có được...</Text>
  <Text Key="9CDF4FB6_25126">Cắm trại nhóm với Yukari-san và Jun-san có niềm vui riêng, chỉ có nó mới có được...</Text>
  <Text Key="9F1E4EF5_25127">Điều đó có nghĩa là... Có lẽ sẽ có một niềm vui mới trong cắm trại nhóm khi {playername}-san tham gia cùng chúng ta!</Text>
  <Text Key="B4A1D532_25128">Tớ chắc chắn chúng ta sẽ có thể nói về cảm giác tuyệt vời trong cuộc sống hàng ngày, và sự xấu hổ khi nói chuyện với nhau trong hoàn cảnh bình thường...!</Text>
  <Text Key="041D9B22_25129">Vậy thì, {playername}-san, cậu nghĩ sao? ...C-Có muốn cắm trại cùng chúng tớ không?</Text>
  <Text Key="3EA7ED9A_25130">Rất sẵn lòng!</Text>
  <Text Key="FE0E0E2C_25131">...! Cảm ơn cậu! Nếu ở cùng các cậu, tớ chắc chắn... không, chắc chắn sẽ là một chuyến cắm trại vui vẻ!</Text>
  <Text Key="06376F61_25132">Vậy thì, tớ sẽ giúp các cậu dựng lều! Yukari-san và Jun-san nữa, làm ơn!</Text>
  <Text Key="5C8366A7_25133">Ừ!\nĐược!</Text>
  <Text Key="458B195F_25134">...Này, mọi người, uống cà phê đi. Hãy thưởng thức khi còn nóng.</Text>
  <Text Key="C4D2078B_25135">Ngon quá!</Text>
  <Text Key="C3AF5A9A_25136">...Ừ, rất ngon. Có một vị ngọt nhẹ trong hương thơm cao quý.</Text>
  <Text Key="548BA6C9_25137">...! Cái này khác với thứ tớ uống thường ngày ở chỗ làm!</Text>
  <Text Key="152B5D0D_25138">Fufu, tớ mừng vì cậu thích! Thật đáng để pha cẩn thận!</Text>
  <Text Key="AFFFF62F_25139">Aoi-chan, cậu có thể chia những hạt này với guild của tớ không? Tớ sẽ trả bất kỳ giá nào cho Akino-san!</Text>
  <Text Key="3BEE4A1A_25140">K-Không được! Tớ sẽ cho cậu bao nhiêu cũng được! Tớ nợ rất nhiều Leader-san và Tamaki-san!</Text>
  <Text Key="9623CAE7_25141">Bí quyết để pha ngon là, tất nhiên, làm theo các bước chính xác, và niệm trong lòng: "ngon... ngon..."</Text>
  <Text Key="F73EDA54_25142">Bằng cách giao tiếp với những hạt, cậu có thể khai thác hương vị nguyên bản của chúng!</Text>
  <Text Key="9B5C6D74_25143">Fufu, nghe thú vị đấy. Tớ sẽ thử với các thành viên guild.</Text>
  <Text Key="EC66C963_25144">Ôi trời, tớ chưa bao giờ nghĩ mình có thể chia sẻ hương vị này với ai đó!</Text>
  <Text Key="E48483D5_25145">À... Thật tuyệt, phải không? Cắm trại nhóm...</Text>
  <Text Key="EC3BDBFD_25146">Đúng rồi... Hoàn toàn đúng...</Text>
  <Text Key="75016D38_25147">Cậu lạ thường, thư giãn quá.</Text>
  <Text Key="49A7FC43_25148">Ừ... Tớ đang có nghỉ phép có lương lúc này...</Text>
  <Text Key="DB15E170_25149">Lần này, Tomo-chan và những người khác bảo tớ đi nghỉ. Tớ không cần, nhưng tớ không thể bỏ qua lời khuyên của các cấp dưới quan tâm đến mình.</Text>
