  <Text Key="CC94D182_150250">Mimi, cô không nhận ra sao... Người đó là một kẻ trộm.</Text>
  <Text Key="6A42D352_150251">...Hả? Kẻ trộm...-san?</Text>
  <Text Key="93E08FE9_150252">Ồ, Mimi cũng thắng trò này rồi~!</Text>
  <Text Key="CC386AA8_150253">Mimi thắng rồi ư? Không. Mimi không thể làm được gì một mình. Tớ nghĩ đây là chiến thắng của cả ba chúng ta: Misogi-chan, Kyoka-chan và Mimi♪ Cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="09199A61_150254">Nếu cô ổn với điều đó thì được, Mimi.</Text>
  <Text Key="E1DF2C6C_150255">Vâng! Chỉ cần Misogi và hai cô ấy ở bên nhau, mọi thứ đều sẽ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="242D64A4_150256">Vậy thì... Chúng ta cần báo với người lớn về lão già này.</Text>
  <Text Key="9811E4B8_150257">Sau đó, chúng ta phải trả ví của mọi người lại!</Text>
  <Text Key="AB4F0BBD_150258">...Và thế là, hóa ra anh không mất ví, {playername}-san, nó bị một tên trộm đánh cắp rồi!</Text>
  <Text Key="F8ABB8E6_150259">Misogi và những người khác là "chiến binh tuyệt vời"! Chúng ta đã trừng phạt tên trộm xấu xa!</Text>
  <Text Key="EE529775_150260">Đây. Đây là ví của anh, Onii-chan. Nhận lấy♪</Text>
  <Text Key="847993B8_150261">Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="76347B04_150262">Hả?! Ý anh là anh sẽ mua thứ gì đó cho chúng tôi ư? Kh-Không cần đâu!</Text>
  <Text Key="E2381C18_150263">Đúng rồi! Misogi đã hài lòng chỉ với việc nhìn thấy vẻ mặt ngạc nhiên của anh, Nii-chan!</Text>
  <Text Key="70BAC7DD_150264">Mimi cũng vậy~ Chỉ cần anh đang cười, Onii-chan... thì mọi thứ đều ổn♪</Text>
  <Text Key="6CFE68DE_150265">Một "phần thưởng cho guild" ư? Mặc dù cả ba chúng ta chưa phải là một guild chính thức?</Text>
  <Text Key="1AEC7898_150266">Nii-chan, tớ hiểu ý anh là anh đánh giá công sức của cả ba chúng ta! Vậy, chúng ta sẽ để anh mua thứ gì đó cho chúng tôi♪ Hai cô muốn chọn gì?</Text>
  <Text Key="20024E6B_150267">Ưmm, ưmm... A♪ Cái này thì sao? Tớ thấy nơ-rơ-băng nhiều màu dễ thương~♪</Text>
  <Text Key="BD0B7239_150268">Uwaaah... Ừ. Tớ đồng ý! Nó cũng sẽ như một bằng chứng vững chắc cho thấy cả ba chúng ta đã cùng nhau làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="E5F8640C_150269">Misogi cũng thích ý tưởng đó! Vậy thì, Nii-chan, mua cái này!</Text>
  <Text Key="D2035931_150270">Onii-chan... Anh nghĩ sao...? Trông tớ có đẹp không...?</Text>
  <Text Key="B3917102_150271">Phù hợp với chúng ta, phải không!? Và Misogi cùng những người khác dễ thương, đúng không♪</Text>
  <Text Key="F49BAC7B_150272">Dễ thương... Anh nghĩ sao, {playername}-san?</Text>
  <Text Key="6712FFB3_150273">Ehehe♪</Text>
  <Text Key="EB0E134D_150274">Nii-chan, tớ sẽ giữ gìn cái này thật tốt!</Text>
  <Text Key="8EAF1F17_150275">...Tớ sẽ trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="8265F50A_150276">Mimi cũng sẽ chăm sóc nó thật tốt♪</Text>
  <Text Key="92F6E0F4_150277">Nhìn những nụ cười hạnh phúc trên khuôn mặt họ, {playername} cũng mỉm cười gật đầu.</Text>
  <Text Key="F55164EA_150278">Cảm ơn. Anh thấy đó...</Text>
  <Text Key="BC6D67E5_150279">Đừng lo, tớ sẽ kiếm lại số tiền đó một lần nữa</Text>
  <Text Key="C7C27B4A_150280">Cảm ơn nhiều lắm, cả ba người</Text>
  <Text Key="536764E3_150281">Chọn thứ gì đó mà các cô có thể thích từ đây</Text>
  <Text Key="07646745_150282">Tớ muốn tặng guild của các cô một phần thưởng xứng đáng</Text>
  <Text Key="6ED869C5_150283">Trông nó rất đẹp trên tất cả các cô, và các cô cũng rất dễ thương!</Text>
  <Text Key="01BDB6E2_150284">Bí mật căn cứ của Little Lyrical. Misogi, Mimi và Kyouka đang hòa thuận khi làm bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="5CBF8FDD_150285">Ehehe♪ Chiếc nơ này dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="DFB34B3F_150286">Misogi. Cô không đang nhìn chằm chằm vào chiếc nơ thay vì sách giáo khoa đấy chứ? Làm bài tập thế này sẽ không bao giờ xong đâu.</Text>
  <Text Key="28311F35_150287">Tch... Cô nhìn nó nhiều hơn cả Misogi, Kyouka.</Text>
  <Text Key="E35DA189_150288">T-Tớ đã làm xong bài tập rồi!</Text>
  <Text Key="96F388A7_150289">Này, Mimi cũng cảm thấy y hệt~♪ Đây là "phần thưởng" cho cả ba chúng ta đã cùng nhau làm việc chăm chỉ. Nó khiến tớ rất vui, tớ cứ nhìn nó mãi~♪</Text>
  <Text Key="4FFB1E72_150290">...Ừ. Cậu nói đúng, Mimi. Đeo nó thật tuyệt, nhưng tớ cũng muốn trưng bày nó nữa.</Text>
  <Text Key="02F28D82_150291">Vậy thì, tại sao chúng ta không trang trí bí mật căn cứ của mình với chúng để có thể nhìn thấy bất cứ lúc nào!?</Text>
  <Text Key="B953B27A_150292">Trong cái lều đó ư? Nhưng nó đầy lỗ hổng và rách. Liệu chiếc nơ của chúng ta có không bị phá hủy hết không?</Text>
  <Text Key="F13D3B7D_150293">Ugh... Tớ quên mất.</Text>
  <Text Key="5F590A1E_150294">...Hatsiu!</Text>
  <Text Key="24690C34_150295">Ôi! Mimi, cô ổn chứ? À, phải rồi. Tớ có mang theo trà thảo mộc ấm, nên chúng ta cùng uống một ít. Sẽ không tốt nếu Mimi bị cảm lần nữa.</Text>
  <Text Key="89970C3D_150296">Misogi cũng đã chuẩn bị... Thấy chưa! Tớ mang theo một chiếc áo choàng lớn! Nào, hai cô, xích lại gần! Misogi sẽ ôm chặt cả hai!</Text>
  <Text Key="B2947E24_150297">Thôi đi... cô lúc nào cũng muốn bám vào người khác, Misogi.</Text>
  <Text Key="6B69E21B_150298">Nhưng ấm áp và dễ chịu quá~ Tớ rất vui vì tất cả chúng ta ở bên nhau♪</Text>
  <Text Key="48DFEB35_150299">Hehe♪ Dù sao thì, dạo này trời lại trở lạnh. Bí mật căn cứ của chúng ta trước đây vẫn ổn, nhưng giờ đã đầy lỗ hổng. Ồ... Tớ ước chúng ta có một ngôi nhà guild lớn như của Nii-chan.</Text>
