  <Text Key="7DA5625A_118100">Thật ra thì tôi thích ăn bánh crepe hơn.\nNhưng tiếc thay, cửa hàng dường như chưa mở cửa trở lại kinh doanh.</Text>
  <Text Key="4E91C48D_118101">Bao gồm cả Mosakuji Akira, Bảy Vương Miện đã rất cẩn thận che giấu dấu vết của mình.\nCho đến giờ vẫn chưa tìm thấy ai trong số họ.</Text>
  <Text Key="77CD04DF_118102">Được rồi, đây cũng là điều chúng ta đã dự đoán.\nNhưng nhờ vào sự ồn ào nhỏ nhặt của cô, tôi đã có thể lần ra dấu vết của một người trong số họ.</Text>
  <Text Key="E65DC68F_118103">Vậy sao?\nThôi thì, miễn là mọi sự ồn ào đó không phải là lãng phí tiền thuế, tôi cho rằng đó là một sự an ủi.</Text>
  <Text Key="EDCF2A9A_118104">Nhân tiện─ Người mà cô tìm thấy đó là ai?\nChristina Morgan?</Text>
  <Text Key="1C04A2C4_118105">Không, không phải cô ta.\nMột người còn có phương pháp, tính toán và nguy hiểm hơn nhiều.\nTôi muốn theo dõi 'dấu vết' của họ một chút nữa trước khi để lộ sự hiện diện của mình.</Text>
  <Text Key="7E0AD4F8_118106">Tại một chuỗi nhà hàng thức ăn nhanh nào đó ở Tokyo</Text>
  <Text Key="D0D049A7_118107">Ối dạo, chuyện này lạ thật...</Text>
  <Text Key="99FDE2F6_118108">Quản lý? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="68BA68BE_118109">Hở? Có vẻ như camera an ninh bị hỏng rồi.\nNhưng vấn đề là tất cả đều hỏng, không chỉ một chiếc...</Text>
  <Text Key="289C29A3_118110">Thật ư～? Phiền phức thật nhỉ～\nÀ phải, món cho bàn B lên rồi!</Text>
  <Text Key="56CD3496_118111">Xin lỗi để khách chờ lâu~♪\nĐây là set Burger Tôm Kép Thịt Bò và Trà Chanh~♪</Text>
  <Text Key="211A59B1_118112">Hy vọng các bạn ngon miệng♪\n(Ối trời ơi～ Cô ấy xinh quá～)</Text>
  <Text Key="4AF965E4_118113">*Ăn*</Text>
  <Text Key="72B2B8AE_118114">............Haa.</Text>
  <Text Key="4D9302B3_118115">'Burger'.\nĐây là lần đầu tiên trong đời tôi ăn món này...\nThật là một hương vị thô tục.</Text>
  <Text Key="3619CBF3_118116">Nghĩ rằng bọn trẻ lại thực sự hài lòng với việc ăn... cái này.\nNhư mong đợi, ngay cả ở đây, cái miệng của chúng vẫn thô lỗ như xưa.</Text>
  <Text Key="DC2D49E8_118117">Có vẻ như tôi đã lãng phí thời gian quý giá cho những chuyện vặt vãnh vô nghĩa này.\nDù tạm thời an toàn, vẫn còn nhiều việc cần làm.</Text>
  <Text Key="81576662_118118">Tôi cần quản lý các tín đồ, sắp xếp cho 'gia đình' của mình và liên lạc với Elder nữa.\nViệc nào tôi cũng không đặc biệt hào hứng.</Text>
  <Text Key="0041FE9F_118119">Và...\nNhư dự đoán, quyền truy cập vào Minerva đã bị cấm từ phía 'thực tại'...</Text>
  <Text Key="B277D951_118120">...Hatsui!</Text>
  <Text Key="064DF432_118121">Tuy nhiên, cho đến khi chúng ta biết thêm về trạng thái hiện tại của Minerva và 『Legend of Astrum』, sẽ quá nguy hiểm nếu lập tức quay lại...</Text>
  <Text Key="B7AD712A_118122">Giả sử─\nCó lẽ tôi có thể nhờ Christina lặn lại như một đội trinh sát.\nDù sao cô ta cũng là kiểu người thích mạo hiểm và phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="0B94CCE0_118123">Nói thì nói vậy─\nNgươi kia.</Text>
  <Text Key="162F8E09_118124">Ngươi định nghe lén ta đến bao giờ?\nNghĩ rằng có người lại vô lễ, và tự sát đến mức xâm nhập vào mimi của ta.\nCó những người thực sự không có chút ý thức tự bảo vệ nào.</Text>
  <Text Key="6B865758_118125">『Ồ, xin lỗi nhé. À, tôi có linh cảm là ngài đã nhận ra rồi.\nNhưng trước một người đẳng cấp như Mana Senri, tôi nghĩ một quan chức cấp thấp như tôi đây chắc chẳng đáng để ngài để ý, như một viên sỏi trên đường.』</Text>
  <Text Key="67AAA7CE_118126">Interpol.\nKhông ngờ các người tìm ra chúng ta nhanh thế.</Text>
  <Text Key="3901D7F5_118127">『'Ồ tôi thật sự thấy vinh dự, cảm ơn lời khen'─ Hoặc tôi muốn nói vậy.』</Text>
  <Text Key="F148BB4F_118128">『Nếu ngài chưa liên lạc với cậu bé của Mosakuji Akira, chúng tôi vẫn đang chạy tìm manh mối.\nPhòng ban của chúng tôi mới thành lập, nên nhân sự rất thiếu.\nHiện tại chúng tôi thậm chí chưa lấp đầy các vị trí trống.』</Text>
  <Text Key="2DA9923B_118129">Đừng khiêm nhường vậy.\nTôi cố tình kích hoạt hệ thống phát hiện của các người, lồng ghép cẩn thận bẫy và virus qua mạng lưới của các người.\nVà thế mà các người đã tránh tất cả, hoàn hảo không tì vết.</Text>
  <Text Key="0A8B18E6_118130">『Này, những cái bẫy đó thật kinh khủng.\nTôi suýt nữa thì mất thiết bị đắt tiền rồi.』</Text>
  <Text Key="5D4E8092_118131">『Không chỉ vậy, trong khi chúng ta đang nói chuyện, tôi không được phép thực hiện ngay cả những việc đơn giản như truy tìm nguồn tín hiệu của cuộc gọi này.\nThật là quá tỉ mỉ～』</Text>
  <Text Key="F4F1C537_118132">『Và trong khi nói về chuyện đó, dường như camera giám sát trong bán kính 10km xung quanh nhà Momochi chỉ gửi tín hiệu nhiễu.\nNgay cả những máy bay không người lái nhỏ dùng để theo dõi họ cũng đã im lặng trên sóng vô tuyến...\nChà, chuyện này xứng đáng có một báo cáo bằng văn bản.』</Text>
  <Text Key="4451D4DB_118133">Đây không có gì đặc biệt.\nSự khác biệt chỉ đơn thuần là vấn đề kỹ năng — chúng ta sử dụng 'mắt' của mình tốt đến đâu.</Text>
  <Text Key="EA750840_118134">Hmmm～ Vậy đây là Kaiser Insight thấu hiểu của Bảy Vương Miện.\nTôi thực sự ấn tượng rằng tâm trí con người có thể xử lý thông tin ở mức độ cạnh tranh với ý tưởng Laplace's Demon...</Text>
  <Text Key="8B67054B_118135">Và thế nhưng, cô lại mạo hiểm lộ diện trước chúng tôi, đi ra đường để bảo vệ một đứa con của họ hàng xa xôi.\nRõ ràng cô có lòng trắc ẩn nhiều hơn những gì hồ sơ của cô cho thấy.\nTôi sẽ cần cập nhật thông tin này.</Text>
  <Text Key="1ABEA579_118136">『Vậy cô nghĩ sao?\nThực ra, hãy thương lượng một chút.\nTôi nhận được sự hợp tác của cô, và để đổi lại không ai được đặt tay lên Momochi Kiruya. Được chứ?』</Text>
  <Text Key="F93ADF60_118137">...Xin đừng hiểu lầm.\nNgay cả khi các người bắt cóc đứa trẻ đó, tôi sẽ chỉ cười nhạt và từ bỏ nó.</Text>
  <Text Key="73B634D2_118138">Lý do duy nhất tôi xen vào việc của các người hôm qua... chỉ đơn thuần là vì tôi ghét các người.</Text>
  <Text Key="B9ABD4E2_118139">『...Ồ?』</Text>
  <Text Key="221AC973_118140">Cơ quan Cảnh sát Quốc tế - 'WARLOCK'.\nMột phòng ban giám sát mạng thay thế tiền nhiệm mà tôi từng là thành viên, 'WISDOM'.</Text>
  <Text Key="08C6A47B_118141">Đồng loại của ngươi khiến tôi ghét cay ghét đắng.\nTrong một thế giới mà mọi thứ được bao phủ bởi mạng lưới di chuyển với tốc độ ánh sáng, để chiếm quyền kiểm soát và giám sát nó là một đặc quyền chỉ xứng đáng cho một vị thần.</Text>
  <Text Key="A2BB0137_118142">『Và ngươi đang nói rằng 'đặc quyền' này chỉ dành riêng cho vĩ nhân Mana Senri, người sở hữu khả năng như thần?』</Text>
  <Text Key="338771D5_118143">─Heh. Ngươi phản ứng nhanh đấy, tôi phải thừa nhận.\nĐánh giá từ việc này và sự thể hiện của ngươi trong việc vượt qua bẫy của ta, tôi cho rằng ta có thể khen ngươi một chút, dù chỉ là một chút xíu.</Text>
  <Text Key="6CEF5A9E_118144">『Cảm ơn nhiều...\nHoặc tôi muốn nói vậy.』</Text>
  <Text Key="6C1C5C99_118145">『Có vẻ như thỏa thuận đổ bể rồi.\nThật đáng tiếc.\nVà còn bảy người nữa phải trải qua.』</Text>
  <Text Key="38710293_118146">Tôi biết rõ sự tàn bạo của những kẻ tự cho là mình đang vung vãy 'công lý' của chúng.\nNếu tôi chấp nhận thỏa thuận này chỉ để rồi bị phản bội khi đang ngủ, thì sẽ trở thành một trò đùa khá hay đúng không?</Text>
  <Text Key="1C1AD02F_118147">Nếu có gì, thì chính ngươi mới nên chuẩn bị gặp cái chết.\nTôi có thể không thể phát động phép hủy diệt quy mô lớn ở đây. Nhưng với các ngươi?\nTôi chỉ cần bóp tắt tất cả các ngươi với một cái vung tay.</Text>
  <Text Key="D520E6D3_118148">Kariza, muốn trốn thoát khỏi Gio Gehenna, gặp Kuuka trong rừng. Dù có nhiều tình tiết phức tạp, hai người hợp tác tìm cổng. Tuy nhiên, cuối cùng họ bị Nea bắt được và bị trừng phạt bằng hình phạt thể chất như trả giá cho vi phạm hợp đồng và graffiti.</Text>
  <Text Key="EBD18E88_118149">Trong rừng Gio Gehenna, nơi ngọn lửa nhảy múa.\nTrái tim của khu rừng khắc nghiệt ấy, có ai đó đang hét lên với niềm vui.</Text>
