  <Text Key="09EBD15E_99450">Chào mừng trở về!</Text>
  <Text Key="06500CD7_99451">Em về rồi!</Text>
  <Text Key="65B68828_99452">Ngày hôm sau, sau khi Kariza và Azold phát động cuộc tấn công...</Text>
  <Text Key="FA282B30_99453">Chào mừng trở về!</Text>
  <Text Key="6D00668A_99454">Hehe, em về rồi, Kishi-kun.\nVà cả mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="0955813B_99455">Chào mừng các thành viên Twinkle Wish trở về.\nTa thấy mọi người đã an toàn trở về từ chuyến phiêu lưu tại Tháp Sol rồi.</Text>
  <Text Key="DA98D4F8_99456">Chắc chắn vất vả lắm, làm người chạy việc vặt và thế.</Text>
  <Text Key="4DFA051F_99457">Ừ.\nNhưng chúng tôi tìm thấy thứ mình cần sớm hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="166D02D5_99458">À, chờ chút.\nTay cậu bị trầy rồi, Kishi-kun.\nTôi sẽ chữa ngay...</Text>
  <Text Key="6590677E_99459">Như mong đợi từ Cô Yui... phép chữa lành thật tuyệt vời.\nTôi và Cô Kyaru đã xử lý những dấu giày và bầm tím trên mặt cậu rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="42070C44_99460">D-Dấu giày?</Text>
  <Text Key="ACB8F1F0_99461">Và bầm tím...?\nTrong lúc chúng tôi vắng mặt đã xảy ra chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CE6C3C2C_99462">...Ra vậy!\nVậy đứa nhỏ Kariza lại nhắm vào Kishi-kun rồi...!</Text>
  <Text Key="F3AB290C_99463">Có lẽ cậu ấy được cứu nhờ Labyrista, nhưng...\nTôi nghĩ hắn sẽ không bỏ cuộc dễ dàng thế.\nChúng ta cần bắt đầu nghĩ đến biện pháp phòng thủ...</Text>
  <Text Key="AB525B81_99464">Có lẽ tốt hơn là nên tập trung vào việc đưa Kishi-kun trở lại như xưa sau tất cả...?</Text>
  <Text Key="E1CA6646_99465">Tôi nghĩ vậy.\nDường như ký ức của cậu ấy về chúng ta đang dần quay lại...\nNhưng bản năng chiến đấu của cậu ấy vẫn hoàn toàn biến mất.</Text>
  <Text Key="A07E35DF_99466">Không chỉ là khả năng tăng cường hay Hình Thức Công Chúa đâu.\nNếu cậu ấy nhớ được những kỹ thuật kiếm tôi đã dạy, tôi chắc chắn cậu ấy ít nhất cũng có thể tự vệ được.</Text>
  <Text Key="D830AB2A_99467">Tất cả các vị... đã vào Tháp Sol để tìm nguyên liệu mà Cô Neneka cần để chữa trị cho chủ nhân của tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="E1C6097D_99468">Ừ.\nVà những gì Kariza-kun nói về một "vỏ trống" khiến tôi thắc mắc.\nTôi nghĩ: "Có lẽ có thứ gì đó thay đổi trong tháp chăng?".</Text>
  <Text Key="BE21B07B_99469">...Chúng ta thường giấu kín việc này, nhưng...\nMục tiêu của Twinkle Wish là chinh phục Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="EFE564BB_99470">Có thể có manh mối về ký ức của Kishi-kun bên trong.\nTôi cũng có giấc mơ rằng ước nguyện của chúng ta sẽ được thực hiện nếu thu thập đủ tất cả Quả Bóng Sol và lên đến đỉnh.</Text>
  <Text Key="45A7D392_99471">Một ước nguyện...</Text>
  <Text Key="A7DBF90F_99472">Nhưng không có gì lạ ở những khu vực chúng ta đã đi qua.\nVẫn là quái vật siêu mạnh như mọi khi.\nCánh cửa dẫn lên đỉnh vẫn đóng kín nữa...</Text>
  <Text Key="25415C3B_99473">Hừm...\nNói về chuyện lạ...</Text>
  <Text Key="E489B269_99474">...?\nTháp vẫn hoạt động bình thường, và các vật dụng cần thiết đã được thu thập.\nVậy tại sao mọi người trông có vẻ buồn bã vậy?</Text>
  <Text Key="08F947C2_99475">Thực ra thì...</Text>
  <Text Key="36E83B7F_99476">...Hả?\nKhách hàng khác sao?</Text>
  <Text Key="16E2F0EA_99477">Có lẽ là Pecorine?\nCửa mở!...\n...Hả!?</Text>
  <Text Key="6A504ABB_99478">Xin lỗi vì đột ngột vào.</Text>
  <Text Key="0810D3B2_99479">Ehh? Lại có một Kyaru-chan nữa...!?</Text>
  <Text Key="BBE44537_99480">Kyaru, Kyaruuu!?</Text>
  <Text Key="CA4D9155_99481">Này!\nĐừng có dùng hình dáng của tôi mà không xin phép, Neneka!</Text>
  <Text Key="F08B84B5_99482">...Xin tha lỗi.\nTôi đáng lẽ không muốn phải đi trên phố với vẻ ngoài như thế này.</Text>
  <Text Key="97645C0E_99483">...!\nƯu...!</Text>
  <Text Key="6ABE1742_99484">...Cô Sheffy.\nCô Neneka có thể đáng ngờ... nhưng cô ấy không phải kẻ thù của chúng ta.\nĐược rồi, được rồi.</Text>
  <Text Key="12AC78AF_99485">Neneka-san, cô đã hoàn thành thuốc rồi sao?</Text>
  <Text Key="AA826365_99486">Nhanh thật đấy.\nChỉ mới có nửa ngày kể từ khi chúng tôi đưa cô những thứ cô yêu cầu...</Text>
  <Text Key="1F093610_99487">Về loại thuốc đặc biệt mới của ngài ấy... lý thuyết đã được định sẵn.\nTất cả những gì tôi cần là nguyên liệu cơ bản, việc chuẩn bị thuốc không mất nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="9C9D94FF_99488">Thuốc mới...!\nTrong trường hợp đó, chủ nhân tôi có thể trở lại như xưa... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="CF5C8DA7_99489">Ồ, thật sao...?</Text>
  <Text Key="9F31BFCA_99490">......\nTôi sẽ không đảm bảo điều gì đâu.\nTôi đã làm hết sức mình, nhưng... không có tiền lệ nào cả.</Text>
  <Text Key="E8DB3AEC_99491">Và dù tôi gọi là thuốc, đây không phải được làm từ vật liệu chiết xuất từ thực vật, côn trùng, quái vật hay bất cứ thứ gì như vậy.\nNói đơn giản, đây là một vật phẩm ma thuật.</Text>
  <Text Key="77F3856C_99492">Một vật phẩm ma thuật...?</Text>
  <Text Key="F3836087_99493">Thứ Neneka yêu cầu chúng tôi tìm...\nLà viên tinh thể nhỏ mà cậu ấy vô tình nuốt vào.</Text>
  <Text Key="F0192B4E_99494">...Cùng loại viên tinh thể mà Pecorine mang từ kho báu... đúng chứ?\nKhông ngờ chúng cũng có thể tìm thấy trong tháp...\nVậy, chúng rốt cuộc là thứ gì?</Text>
  <Text Key="8996B3B5_99495">Viên tinh thể đó... là một khối thông tin cực kỳ đặc trưng.\n"Đông Cố Hỗn Mang" sẽ là một mô tả phù hợp.</Text>
  <Text Key="3197BA0F_99496">Hỗn Mang...?</Text>
  <Text Key="01BB5ADC_99497">Cô định cho chủ nhân tôi uống thuốc làm từ chính những viên tinh thể đó sao...?</Text>
  <Text Key="91E05155_99498">...Để tôi giải thích từng bước.</Text>
  <Text Key="CCC5A663_99499">Trước hết, hãy tưởng tượng một quả cầu thủy tinh với vô số vết nứt trên đó.\nĐó là tâm trí {playername} ngay sau khi tâm lý cậu ấy bị thoái hóa.</Text>
