  <Text Key="D7CC462C_60600">Ha ha, không ngờ ước nguyện của mình lại thành sự thật... Mình vui quá vì được nói chuyện với cậu, Piyosuke.</Text>
  <Text Key="DA9AD72B_60601">Mình cũng vui, piyo. Piyo... Mình luôn muốn nói với cậu điều này. Cố gắng mặc quá nhiều lớp trên bãi biển vào mùa hè để giả vờ khác với mọi người... thật chẳng cool chút nào, piyo. Cậu chỉ đang cố tỏ ra ngầu thôi, piyo.</Text>
  <Text Key="D95DB30D_60602">V-Vậy sao... Piyosuke, cậu nói nhiều thật... Hay là, vậy ra cậu là con gái...</Text>
  <Text Key="8FF297E7_60603">Happy-chan. Ước nguyện. Của cậu là gì?</Text>
  <Text Key="823EE11E_60604">Mình muốn trao hạnh phúc cho mọi người~buu♪ Cái bụng tròn của mình đầy ắp hạnh phúc để trao đi~buu♪</Text>
  <Text Key="4ACDB59F_60605">Đúng... Nhưng nhờ vậy, chúng ta đã biết rằng với những yêu cầu nhỏ thì sẽ không có nhiều nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="CC335CAF_60606">Hơn nữa, có những ước nguyện mà mình không thể trao tặng. Có lẽ là vì những ước nguyện đó nằm ngoài phạm vi mình có thể làm. Những ước nguyện đó chỉ có thể được thực hiện trong phạm vi của đặc điểm mà mình sở hữu.</Text>
  <Text Key="C465C4D1_60607">Mình vẫn chưa biết tại sao mình lại là một bên liên quan trong chuyện này, nhưng... Nếu chúng ta thu thập manh mối từng chút một, chắc chắn chúng ta sẽ có thể làm rõ toàn bộ bức tranh.</Text>
  <Text Key="3B2173A8_60608">Vì mục đích đó, mình cần nói chuyện với Eris-san... về bãi biển này. Ước nguyện của Precia có thể sẽ không được đáp ứng nếu tình hình là như vậy.</Text>
  <Text Key="43373A64_60609">Ưm... thì... một lần nữa. Cậu có thể biến mình thành em bé... chỉ một lần nữa được không? Ưm... Mình nghĩ mình đã thành nghiện rồi... ehehe.</Text>
  <Text Key="0DFC47D0_60610">Hả...? A-Ah, không. Không có gì. Quên đi những gì mình vừa nói...!</Text>
  <Text Key="FBA68A4A_60611">Có lẽ chủ nhân hơi mệt vì làm việc chăm chỉ quá... Chúng ta cũng nên nghỉ ngơi thôi.</Text>
  <Text Key="3DD36F36_60612">Đó là... Mình chưa gặp cô ấy từ hôm qua. Có chuyện mình muốn hỏi cô ấy...</Text>
  <Text Key="D3D72D1C_60613">Eris-san đang chơi trốn tìm~buu? Vậy thì, mình sẽ dùng mũi để tìm cô ấy~buu♪ *hít hít*</Text>
  <Text Key="85623679_60614">Happy-chan? Người như Eris-san sẽ chẳng bao giờ chơi trò như vậy~...</Text>
  <Text Key="61F50774_60615">Tìm thấy rồi~buu♪ Trốn sau cái cây đó, nhìn chúng ta♪ Eris-san, là mình thắng~buu♪</Text>
  <Text Key="5AEBF133_60616">Ugh.........</Text>
  <Text Key="CD49DD39_60617">Đã bị phát hiện... Happy the Pig, cô không được coi thường. Tuy nhiên, điều này thực ra có thể là chuyện tốt. Giờ mình có thể điều tra hiện tượng trong khi ở ngay cạnh Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="F4B90920_60618">...Chào buổi sáng, Kishi-kun. Thật trùng hợp khi gặp cậu trên bãi biển... Cậu gần đây thế nào?</Text>
  <Text Key="77582F4C_60619">Cô ấy đang cố giả vờ đó là trùng hợp sao...? Có lẽ cô ấy đang cố giả vử như chuyện hôm qua chưa từng xảy ra...</Text>
  <Text Key="4F078D62_60620">Cảm ơn cậu, Kishi-kun. Mình rất vui khi nghe điều đó. Cậu mặc đồ bơi cũng đẹp lắm. ...Chỉ nhìn cậu thôi cũng khiến mình cảm thấy có sự thân thiết với dứa.</Text>
  <Text Key="0497318F_60621">Ưm, Eris-san? Về chuyện hôm qua, mình muốn xin lỗi vì đã biến cô thành con heo~...</Text>
  <Text Key="37E8D31B_60622">Quên đi tất cả.</Text>
  <Text Key="D763E61B_60623">M-Mình hiểu... Ưm, mình vẫn xin lỗi vì chuyện đó. Ngoài ra, cũng có chuyện mình muốn hỏi cô~</Text>
  <Text Key="5DB449C2_60624">Precia-chan...? Tại sao cô ấy lại trốn sau {playername}...?</Text>
  <Text Key="B09D96DE_60625">Đúng... Cô ấy không thể không cảm thấy lo lắng trước mặt Eris-san... Mình cũng chẳng khác...</Text>
  <Text Key="BF7DBFDD_60626">Sao cứ thấy gượng gạo thế này... Mình nên làm gì đây? Đây không phải là bầu không khí mà chúng ta có thể trò chuyện được...</Text>
  <Text Key="6541B38E_60627">Mọi người, sao vậy~buu? Chúng ta cùng vui vẻ trò chuyện đi~buu!</Text>
  <Text Key="926E4A7C_60628">Ưm... Giữa chúng tôi và Eris-san có những hoàn cảnh phức tạp... Không phải chúng tôi thân thiết đến mức có thể trò chuyện một cách tự nhiên như vậy...</Text>
  <Text Key="3C292CA1_60629">Vậy còn hơn nữa kia! Chơi cùng nhau là tốt nhất~buu. Vui vẻ chơi đùa và trở thành bạn bè tốt~buu♪</Text>
  <Text Key="71F0827E_60630">Happy-chan... cảm ơn. Mình cũng ước được như vậy, nhưng mọi chuyện không đơn giản như vậy...</Text>
  <Text Key="372E4742_60631">Cảm giác gì đây? Cảm giác dâng trào từ bụng mình... Nó giống hệt khi Kishi-kun chạm vào mình... một cảm giác phấn khích...?</Text>
  <Text Key="AACB41C3_60632">Bụng của mọi người giờ đã đầy ắp hạnh phúc giống hệt của mình~buu! Chúng ta cùng chơi đùa nào~buu!</Text>
  <Text Key="55F3B992_60633">Không thể nào... ước nguyện của mình lại được đáp ứng lần nữa? Điều đó có khả thi không...?</Text>
  <Text Key="607B59EE_60634">Hay là, nếu đặc điểm của Happy-chan được sao chép lần này... thì lý thuyết của mình về việc đặc điểm bị sao chép có phải là sai sau tất cả?</Text>
  <Text Key="362483B0_60635">...Tuy nhiên, ngay bây giờ thì điều đó chẳng quan trọng lắm♪ Chúng ta cùng vui vẻ chơi đùa nào♪</Text>
  <Text Key="84219747_60636">Hừm. Mình. Vui.</Text>
  <Text Key="EAD01280_60637">À, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="2D79EC27_60638">Hehe, mình có đề xuất hoàn hảo để vui vẻ chơi đùa♪ Để gần nhau hơn, chúng ta cần phá băng... trên băng, trước tiên!</Text>
  <Text Key="689ABECB_60639">Precia-chan, cậu làm tốt lắm. Cố lên.</Text>
  <Text Key="51DBD234_60640">Weee. Vui.</Text>
  <Text Key="EE23BD67_60641">Eris-san và {playername}, hãy gập gối nhẹ và nhìn về phía trước. Việc đó sẽ giúp ổn định tư thế của cậu.</Text>
  <Text Key="B1D90F69_60642">M-Mình tự hỏi có phải làm như vậy không... Kishi-kun, đừng buông tay mình.</Text>
  <Text Key="C4E9AB52_60643">Mọi người trông có vẻ đang vui vẻ~buu♪ Happy cũng vui~buu♪</Text>
  <Text Key="AFB7BCEF_60644">Ha ha, tuyệt vời. Mình vui khi thấy mọi người trượt băng đều đặn.</Text>
  <Text Key="0E6B2D40_60645">Sheffy. Trượt băng. Thích không? Tại sao?</Text>
  <Text Key="A46E3BA1_60646">Đó là bởi... ừm... vui chứ? ...Ngoài ra, có lẽ vì nó khiến mình cảm thấy có thể thể hiện cảm xúc qua cơ thể mình?</Text>
  <Text Key="11746884_60647">Mình hiểu rồi...?</Text>
  <Text Key="0C0601C8_60648">Hừm... Mình không biết liệu có cách giải thích chính xác không... À, nhưng đây là bài tập tốt để diễn đạt suy nghĩ bằng lời...</Text>
  <Text Key="4182462D_60649">Sheffy. Cố lên.</Text>
