  <Text Key="1F19A2B6_171600">À đúng rồi, Trang Bị Hoàng Gia của Cô Pecorine.\nNgười ta có thể nghĩ nó chỉ bao gồm bộ áo giáp,\nnhưng chiếc vương miện cô ấy luôn đội cũng là một phần của nó.</Text>
  <Text Key="B98EF610_171601">Sức mạnh bất thường của cô ấy hoàn toàn nhờ vào bộ trang phục đó,\nnhưng cô ấy đã dành toàn bộ ngày hôm qua trong bộ đồ tắm.\nCó lẽ điều đó khiến cô ấy cảm thấy yếu hơn bình thường?</Text>
  <Text Key="1E07625E_171602">Dù sao thì cũng hiếm khi cô ấy không mặc Trang Bị Hoàng Gia.\nVà suy nghĩ kỹ hơn, cô ấy dường như khá...\nchậm chạp hôm qua. Chưa kể cô ấy dễ mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="2A94CF7E_171603">Nhưng nhìn chung thì cô ấy vẫn ổn,\ncho nên tôi cũng không để tâm nhiều.</Text>
  <Text Key="AC1934EC_171604">Đúng là có lý đấy.\nBộ trang bị đó gần như là mạch sống của cô ấy, nhưng cô ấy dường như quyết tâm đi cả chuyến mà không mặc nó.</Text>
  <Text Key="0FBB3F4F_171605">Tôi hiểu đây là kỳ nghỉ, nhưng cô ấy phải cẩn thận hơn.\nSẽ thật rắc rối nếu ai đó lợi dụng cơ hội này\ngiải quyết cô ấy một lần và mãi mãi.</Text>
  <Text Key="4552D2EF_171606">Hehe.\nTôi không thấy có sự kiện bất ngờ\nnhư vậy xảy ra trong thời gian tới đâu.</Text>
  <Text Key="4E40AEDA_171607">...Hả?</Text>
  <Text Key="94772DD4_171608">K-Korosuke, sao thế?</Text>
  <Text Key="EEDABEBF_171609">Ơ...\nAnh có cảm thấy điều gì... kỳ lạ từ đại dương lúc nãy không?\nHay có lẽ tôi chỉ tưởng tượng thôi...</Text>
  <Text Key="080AA993_171610">Nhìn từ xa thì biển vẫn yên tĩnh như hôm qua.\nVà vùng biển Marjan—đặc biệt là những khu nước cạn này—\nđược biết đến là rất an toàn. Quái vật hiếm khi xuất hiện ở đây.</Text>
  <Text Key="4C84492A_171611">Hm...\nTôi có thể dùng một phép thuật nhanh để điều tra xung quanh, nếu anh muốn.</Text>
  <Text Key="E912EFA6_171612">Không, được rồi.\nAnh chắc đã mệt sau khi dùng nhiều ma thuật hôm qua.\nVậy nên, hãy tập trung nghỉ ngơi cho hôm nay đi.</Text>
  <Text Key="4F213162_171613">Cảm ơn.\nTuy nhiên, cách duy nhất để bổ sung ma lực là qua giấc ngủ hoặc ăn uống. Vậy tôi nên ăn sáng trước đã.</Text>
  <Text Key="9A02E994_171614">Nữa.\nAnh có thể giúp tôi một việc không? Đánh thức Pecorine dậy được không?</Text>
  <Text Key="2C01650B_171615">Tôi sẽ đi dạo một chút để tỉnh táo đầu óc,\nrồi tìm chỗ ăn sau</Text>
  <Text Key="0B19E1F0_171616">Có vẻ quán cà phê bãi biển cũng chưa mở,\ncho nên tôi có thể phải quay về thị trấn trước.</Text>
  <Text Key="7E76B96F_171617">Ôi trời. Ước gì tôi mang theo đồ nấu ăn của mình.\nTôi nghĩ phần "xa xỉ" sẽ bao gồm cả thức ăn,\nnhưng không. Chắc là phần đó quá khó rồi.</Text>
  <Text Key="23834441_171618">Tôi đang tự hỏi tại sao đột nhiên trở nên yên tĩnh thế này...\nKorosuke? {playername}?\nCác anh đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="C7A5E8E7_171619">Ơ... Chuyện gì vậy?\nSao cả hai biến mất nhanh thế?</Text>
  <Text Key="BAFB2947_171620">Đi làm tại nhà nghỉ bãi biển, Suzume, người đang đi dọc bờ biển, gặp phải thứ gì đó giống như quái vật. Đó là {playername} bị phủ đầy rong biển. Suzume cố gắng tìm hiểu hoàn cảnh để giúp {playername}.</Text>
  <Text Key="E75F8BD4_171621">Suzume đang làm công việc bán thời gian tại một quán cà phê bãi biển\nnhư một cách để hỗ trợ Trang Trại Mồ Côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="2AC512CD_171622">Mặc dù ban đầu không quen với công việc, cô ấy thấy mình\ncàng ngày càng thích nó. Và thế là cô ấy bước chân đến nơi làm việc hôm nay với một tinh thần phấn chấn.</Text>
  <Text Key="0CF89EEC_171623">Được rồi. Cảnh báo đường xá nhé...?</Text>
  <Text Key="E491FC62_171624">Vậy thì. Đến giờ tôi đi làm rồi! ♪</Text>
  <Text Key="266DB651_171625">Hẹn gặp lại nhé!\nĐừng lo về chuyện ở đây.\nChúng tôi sẽ làm hết mọi việc nhà trong khi anh vắng mặt!</Text>
  <Text Key="A74C426B_171626">Chúc may mắn ở công việc...♪</Text>
  <Text Key="366193C1_171627">Ehehe.\nĐi xem cô ấy lên đường thôi, Kurumi. ♪</Text>
  <Text Key="910F6FF6_171628">Ừ...♪</Text>
  <Text Key="924D38C0_171629">Nào, nào.\nĐứng dậy giữa bữa ăn là không lịch sự đâu.</Text>
  <Text Key="F9BD2D28_171630">Cô ấy nói đúng! Ăn hết bữa sáng đi trước.</Text>
  <Text Key="FDB08903_171631">Hơn nữa, không cần phải làm to chuyện này đâu.\nChúng ta sẽ gặp lại nhau sau trong ngày.\nĐược rồi, vậy tôi đi thật đây. ♪</Text>
  <Text Key="CCB9FDCB_171632">Được!\nHẹn gặp lại! ♪</Text>
  <Text Key="6C6C1CFF_171633">Ehehe. Cô ấy vui quá.\nLàm việc tại quán cà phê bãi biển chắc phải vui lắm.</Text>
  <Text Key="691A2A3F_171634">Ừ, Onee-chan Suzume thật sự thích làm việc...\nNgoài ra, dạo này trời rất nồm ẩm.\nChắc mát mẻ lắm khi làm việc bên bãi biển...</Text>
  <Text Key="D752BD12_171635">Ơ. Bất công thế. Chúng ta cũng nên đi thôi!\nChúng ta còn mua đồ tắm riêng\ncùng với Kokkoro và mọi người nữa!</Text>
  <Text Key="0E0C1870_171636">Các con sẽ không đi biển một mình được đâu.\nNếu muốn đi, thì chờ khi tôi có ngày nghỉ.\nSẽ có rắc rối lớn nếu các con cố ý lén đi, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="C48AC8FF_171637">Được...\nMẹ Saren [i]luôn[/i] làm việc mà.\nCon nghĩ mẹ chưa bao giờ có ngày nghỉ...</Text>
  <Text Key="5C207767_171638">Chị ấy nói đúng!\nChúng ta sẽ ngồi đây mãi nếu chỉ chờ.\nMẹ cần tự tìm thời gian cho mình!</Text>
  <Text Key="DCADCC30_171639">Chúng con còn có thể giúp mẹ với công việc,\nNếu mẹ đồng ý... Càng đi sớm càng tốt.\nCon muốn đi xem Suzume khi cô ấy đang làm việc.♪</Text>
  <Text Key="15B493E3_171640">Con nữa, con nữa!\nCô ấy là người lóng ngóng nhất Landosol,\ncho nên con muốn xem cô ấy có làm việc nghiêm túc không! ♪</Text>
  <Text Key="C207B76E_171641">Không. Các con nhóc sẽ chỉ làm mọi chuyện khó khăn hơn.</Text>
  <Text Key="F7F77AC6_171642">Ơ. Mẹ chẳng bao giờ nói gì khác ngoài "không"!</Text>
  <Text Key="244D60DE_171643">Ơ...\nMẹ Saren ổn chứ?\nMẹ trông hơi buồn...</Text>
  <Text Key="10A9D3CE_171644">Có lẽ mẹ chưa quen với việc Suzume đi xa...?</Text>
  <Text Key="477CD445_171645">Hm... Ừ. Có lẽ con nói đúng. Điều đó khiến tôi hơi buồn,\nđặc biệt khi cô ấy trông có vẻ vui vẻ.\nKhông thể không nghĩ về lý do đằng sau điều đó.</Text>
  <Text Key="919E96ED_171646">Dù sao thì chính cô ấy là người hỏi xem có thể đi làm không.\nĐiều đó khiến tôi tự hỏi liệu có phải\ncô ấy cảm thấy không hài lòng khi làm hầu gái cho tôi.</Text>
  <Text Key="A01B96FA_171647">Chắc chắn cô ấy có đủ thứ điều mình muốn tự làm.\nNhưng tôi đây, lại chiếm mất toàn bộ thời gian của cô ấy.\nVà còn đang trong một giai đoạn quan trọng của cuộc đời cô ấy nữa.</Text>
  <Text Key="36D01684_171648">[i]Đó[/i] là điều anh đã lo lắng?\nAnh ngốc thật. Suzume đã bao giờ nói điều gì như thế chưa?</Text>
  <Text Key="B6DD1E62_171649">Ừ...\nLàm ơn đừng lo.\nOnee-chan Suzume yêu mẹ nhiều lắm.♪</Text>
