  <Text Key="BB6BC02E_147100">Đồ nhóc con với thái độ trẻ con như vậy, ngươi nghĩ ngươi có thể dạy đời ta ư~? Nếu ngươi thực sự muốn ta dọn dẹp, thì tại sao không ép ta bằng vũ lực?</Text>
  <Text Key="FFBE9B16_147101">Cô bé sợ làm người lớn tức giận à? \nCô không muốn trải nghiệm điều đau đớn, phải không?</Text>
  <Text Key="C015DC62_147102">Tôi phải giúp cô ấy...!</Text>
  <Text Key="50537EEB_147103">Đúng vậy, thật quá đáng...! \nHãy đánh bại chúng và đuổi chúng ra khỏi rừng!</Text>
  <Text Key="1A3F6612_147104">Xin hãy đợi, cả hai người... kể cả Chúa Tể Doggie của tôi nữa! \nCác người có thể dành thêm chút thời gian nữa được không?</Text>
  <Text Key="4B47E583_147105">K-Kokkoro...?</Text>
  <Text Key="26811AB8_147106">Hmm...?</Text>
  <Text Key="80677E8E_147107">Sao vậy, ngươi không làm à?\nNếu dùng nắm đấm để xác định ai đúng sẽ nhanh và dễ hơn, ngươi biết không?</Text>
  <Text Key="C4A171BF_147108">Tôi sẽ không bao giờ làm điều như vậy. \nƯớc nguyện của tôi là để càng nhiều người càng hiểu được cách tương tác đúng đắn với thiên nhiên. \n</Text>
  <Text Key="71853FF1_147109">Dù ngươi thắng hay thua trong trận đấu, ước nguyện của ngươi cũng sẽ không được đáp ứng. Chắc chắn rồi, ngươi sẽ rời khỏi rừng với những ký ức khó chịu, mà không cân nhắc tầm quan trọng của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="93EA2970_147110">Tất nhiên! Dù sao,\nban đầu tôi cũng không thực sự quan tâm đến khu rừng này, nên~!</Text>
  <Text Key="B0F975EC_147111">Tuy nhiên, khu rừng này là đường sống cho các elf trong làng. \nGần đây, chúng tôi cũng bắt đầu giao dịch với thế giới bên ngoài. Và tất cả hàng hóa được giao dịch ở đó đều đến từ những phước lành của rừng.</Text>
  <Text Key="54167351_147112">Chăm sóc rừng sẽ cuối cùng mang lại lợi ích cho tất cả các người. Đó là lý do tại sao tôi thành thật xin sự thấu hiểu và hợp tác của các người.\n</Text>
  <Text Key="80AA703D_147113">Vậy thì ngươi nên dọn dẹp, phải không?! \nKhông ai dọn dẹp cuối cùng thì sao?! \nCũng giống nhau thôi!</Text>
  <Text Key="B5B4B16B_147114">Nếu có thể, tôi muốn làm điều đó, nhưng chúng tôi có nhân lực hạn chế. Rất khó để chúng tôi tự mình xử lý tất cả rác từ những người đến thăm rừng.</Text>
  <Text Key="AC282280_147115">Tất nhiên, tôi sẽ hỗ trợ các người. \nVì có thể có nhiều thứ các người không hiểu, như dọn dẹp rác tại khu cắm trại.</Text>
  <Text Key="8482BC6B_147116">Xin cứ tự nhiên hỏi bất cứ điều gì. \nVì vậy, xin hãy, tôi yêu cầu sự hợp tác của các người.</Text>
  <Text Key="E39A8E6E_147117">Ựm...! \nĐi xa đến thế này mà vẫn không phá vỡ được thái độ đó...!</Text>
  <Text Key="B62971B7_147118">Cô ấy đã khuyên ngươi một cách rất tốt bụng... Nếu ngươi tiếp tục cư xử kiêu ngạo, ngươi chỉ làm trò hề cho mình. Thực sự ngươi đang làm gì vậy, một người lớn lại đối đầu với một đứa trẻ?</Text>
  <Text Key="6B7F1F80_147119">Mẹ ơi, tại sao những chú ấy không nghe lời chị mộte-chan nói?</Text>
  <Text Key="C45007B3_147120">Họ có lẽ nghĩ rằng cư xử như vậy là ngầu. Con không nên bắt chước họ, nhé?</Text>
  <Text Key="804BB1B9_147121">C-Cái gì vậy với những người này!? \nHọ đã tụ tập lại với nhau như thế này từ khi nào...!?</Text>
  <Text Key="8D61DDB4_147122">Nếu ngươi làm ồn như vậy, bất kỳ ai cũng sẽ đến xem chuyện gì đang xảy ra. Đây vốn đã là một khu rừng yên tĩnh từ đầu.</Text>
  <Text Key="B7F04EE4_147123">Vậy, ngươi sẽ làm gì? Để bây giờ, chúng tôi cũng không có ý định gây ồn ào lớn. Nếu ngươi đầu hàng ngay bây giờ, ngươi có thể tránh được sự lúng túng thêm.</Text>
  <Text Key="898D41F7_147124">*nhìn chằm chằm*...</Text>
  <Text Key="2292B940_147125">T-Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi!\nChúng tôi đã sai!</Text>
  <Text Key="C7EAF579_147126">Tôi chỉ cần dọn dẹp, phải không?! \nVì vậy xin đừng nhìn tôi với khuôn mặt đó~!</Text>
  <Text Key="41F18F60_147127">Cảm ơn rất nhiều. \nVậy thì, chúng ta cùng dọn dẹp nhé?</Text>
  <Text Key="C999930F_147128">Chúa Tể, ngài thực sự sẽ giúp những người này ư? \nNhưng để họ suy ngẫm, họ nên tự mình xử lý!</Text>
  <Text Key="AEFD6BEA_147129">Việc dọn dẹp không nên trở thành ký ức xấu.\nNếu nó trở thành như thế,\ntôi sẽ không muốn dọn dẹp lần sau.</Text>
  <Text Key="B40D0AA0_147130">Về túi, tôi sẽ cho các người mượn những gì tôi có.\nHãy thu gom rác trong khi phân loại chúng đúng cách.</Text>
  <Text Key="9C5E9265_147131">Tôi cũng sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="0EDAC0AA_147132">Cảm ơn, các Chúa Tể. \nBây giờ, hãy phân chia nhiệm vụ và tiến hành công việc.</Text>
  <Text Key="37F665BA_147133">Hừm, chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="4BC47275_147134">Không cần phải phá hỏng thứ gì đó đang bắt đầu thuận lợi. Đây, để tôi giúp một tay.</Text>
  <Text Key="AD69EC8E_147135">...Cảm ơn vì sự giúp đỡ của các người.</Text>
  <Text Key="B50F11B5_147136">Tôi xin lỗi vì, ý là, gây rắc rối. Từ nay về sau, tôi sẽ đảm bảo dọn dẹp đúng cách.</Text>
  <Text Key="45A41D3F_147137">Tôi mới là người nên cảm ơn các người vì sự thấu hiểu và hợp tác. Miễn là các người tuân theo quy tắc và lễ nghi, rừng chào đón tất cả mọi người. Xin hãy quay lại.</Text>
  <Text Key="C1C2C2D6_147138">Được, tôi sẽ làm vậy.\nHẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="A846C7E8_147139">Cảm ơn tất cả vì đã làm việc chăm chỉ.\nChúng tôi rất trân trọng sự hợp tác của các người.</Text>
  <Text Key="E8F87379_147140">Tôi có thể nói gì đây... Kokkoro, cô thực sự tuyệt vời! Tôi nghĩ chúng ta phải đánh bại bọn chúng nát nhừ và đuổi chúng ra, nhưng cuối cùng, chúng đã thay đổi hoàn toàn, phải không!</Text>
  <Text Key="62F715B8_147141">Sử dụng bạo lực thực sự là biện pháp cuối cùng. Như tôi đã đề cập trước đó, nếu các người không cẩn thận, nó sẽ trở thành ký ức khó chịu và có tác dụng ngược lại.</Text>
  <Text Key="C0400A2B_147142">Tôi tin rằng đối mặt với đối thủ cho đến cùng và đưa ra yêu cầu lịch sự bằng những lời nói tử tế là cách tốt nhất để khiến nhiều người hiểu tầm quan trọng của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="90BE14EE_147143">Mặc dù có thể quá ngây thơ, tôi không thể không công nhận kết quả của hôm nay. Thành thật mà nói, tôi đã rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="402ECA6C_147144">Làm tốt lắm, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="508BFAEC_147145">Cảm ơn lời khen của ngài, Chúa Tể♪\nTôi sẽ tiếp tục nỗ lực để đáp ứng kỳ vọng của ngài và đối xử với ngài một cách tận tâm nhất.</Text>
  <Text Key="48753943_147146">Nhờ phản ứng của Kokkoro, số người trân trọng thiên nhiên đã tăng lên một chút vào ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="C9644805_147147">Du khách</Text>
  <Text Key="0FA2A274_147148">Sinh vật phép thuật nhỏ</Text>
  <Text Key="4E0D9558_147149">Trẻ em</Text>
