  <Text Key="ABBBFF1B_77800">Đây là cuốn sách hướng dẫn về sinh vật biển! Không biết con cá mình gặp hôm kia có ở trong này không nhỉ?</Text>
  <Text Key="2D748B17_77801">Đại dương có vẻ đẹp rất khác biệt so với vẻ quyến rũ của khu rừng.</Text>
  <Text Key="09575077_77802">Sống chung bên đại dương, hát và nhảy suốt ngày. Đó là hình mẫu về cuộc sống hoàn hảo của tớ!</Text>
  <Text Key="0331C21B_77803">Cá biển sâu thật mê hoặc... Tớ phải kể hết về chúng cho chủ nhân nghe.</Text>
  <Text Key="F08E0F83_77804">Những nơi ấm áp như thế này dường như lúc nào cũng khiến mình thấy quá thoải mái.</Text>
  <Text Key="E709CE75_77805">Cái nóng này khiến mình muốn cuộn người lại và...\nKhoan, mình đang biến thành mèo thật sao?!</Text>
  <Text Key="871073E0_77806">Đi ra bãi biển khi cậu đã sẵn sàng nhé. Hôm nay sẽ là một ngày vui vẻ nữa!</Text>
  <Text Key="101799D6_77807">Chúng ta chuẩn bị càng tốt,\nlợi nhuận chúng ta kiếm được càng lớn!</Text>
  <Text Key="71781C22_77808">Luyện tập đi luyện tập lại. Đó là cách làm chủ sự tạm dừng hài hước!</Text>
  <Text Key="3807822B_77809">Mình cần phải đủ mạnh để chịu được những đòn đâm không ngừng nghỉ.</Text>
  <Text Key="93294AC9_77810">Ngắm nhìn ngọn lửa khiến mình cảm thấy bình yên...\nC-có lạ không?</Text>
  <Text Key="44D0FBE9_77811">Ánh sáng này thực sự khiến trái tim mình an yên...</Text>
  <Text Key="77E95680_77812">Ánh sáng này thực sự khiến trái tim mình an yên...</Text>
  <Text Key="CAAE40ED_77813">Mình vẫn cần phải nấu ăn, dọn dẹp, giặt đồ và đi mua sắm.</Text>
  <Text Key="A602C510_77814">Lửa là một điều kỳ diệu.\nChúng gợi lên kịch tính trong lịch sử nhân loại cổ đại.</Text>
  <Text Key="A3C36D9F_77815">Quần áo có hình lửa sẽ trông ngầu... Nhưng vật liệu sẽ khó xử.</Text>
  <Text Key="A5DFCF04_77816">Người ta phát bánh puddin miễn phí? Lễ Halloween thật quá tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="8DC2B6B5_77817">Tên nông dân kiêu ngạo!\n...Tớ đùa thôi! ♪\nCứ tự nhiên sờ vào tớ đi!</Text>
  <Text Key="30811F42_77818">Thôi nào, đừng lo! Mọi thứ rồi sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="649CD3EC_77819">Giờ thì tớ muốn ăn một chiếc bánh mì yakisoba cùng anh ấy.</Text>
  <Text Key="D7CB8569_77820">N-Nước dùng... Có chỗ nào sôi tràn ra không?</Text>
  <Text Key="642009F3_77821">Qua ống khói? Trời ơi, không. Tớ chỉ xuất hiện một cách hoành tráng nhất thôi!</Text>
  <Text Key="F6843C67_77822">Muốn ăn khoai tây hấp à? Yêu cầu thật kiêu ngạo... Vẫn còn, nên cứ lấy đi.</Text>
  <Text Key="8B0C7155_77823">Tớ muốn uống một ly cà phê mật ong nóng! Pha cho tớ một ly được không?</Text>
  <Text Key="34BB649E_77824">Cha... Ở nơi đó bây giờ? Cha đang làm gì?</Text>
  <Text Key="F25AD627_77825">Cha... Con cũng đã có những người bạn thân thiết rồi.</Text>
  <Text Key="5CA71A9A_77826">Con sẽ vượt qua cha và trở thành người phi hành giỏi nhất mọi thời đại!</Text>
  <Text Key="4D763705_77827">Con đang đi dạo với Cha. Và ông ấy sẽ lo lắng nếu lộ trình mỗi ngày không giống nhau...</Text>
  <Text Key="AEF8EED2_77828">Cha của con lúc nào cũng khó tính với con trai.</Text>
  <Text Key="94204147_77829">Cha đang chạy trễ một chút. Dù vậy, ngay cả con cũng không bao giờ biết được ông ấy thực sự đang ngủ hay không...</Text>
  <Text Key="9C360649_77830">Cha nói với con là ông ấy yêu Halloween.\nLý do là vì những bộ trang phục quá đỗi gợi cảm...</Text>
  <Text Key="BD467567_77831">Tớ thề sẽ chăm sóc tốt trang trại và tất cả các bạn trong công đoàn!</Text>
  <Text Key="E16C6BC1_77832">Nếu sức mạnh từ việc làm việc trên trang trại cũng giúp ích trong trận chiến, thì đó là một món hời quá đỗi!</Text>
  <Text Key="965F72A6_77833">Gần như thoải mái như một cánh đồng cỏ tươi!</Text>
  <Text Key="16BC6A2D_77834">Mình phải học hỏi nhiều điều và áp dụng kiến thức đó vào trận chiến.</Text>
  <Text Key="301920C4_77835">Luôn là học trò rơi vào lòng thầy. Ngược lại thì có xảy ra không...?</Text>
  <Text Key="301920C4_77836">Luôn là học trò rơi vào lòng thầy. Ngược lại thì có xảy ra không...?</Text>
  <Text Key="C18C5B5F_77837">Truyện có quá trình sáng tạo tương tự như âm nhạc, nên có rất nhiều gợi ý để tìm thấy khi đọc chúng.</Text>
  <Text Key="9DF9019C_77838">Các hầu gái trong truyện dường như lúc nào cũng rơi vào lòng chủ nhân của mình...</Text>
  <Text Key="AE8BBF5A_77839">Cậu là người đặc biệt, nên cứ tự nhiên sờ thoải mái. Sờ Pukichi, ý tớ là vậy.</Text>
  <Text Key="01A2B267_77840">Tất cả là về việc rèn luyện! Tớ có thể làm bất cứ điều gì nếu tập trung tâm trí!</Text>
  <Text Key="9B7C1B92_77841">Tớ phải tìm những\nđồ trang trí mèo\nđể trang trí quán cà phê biển!</Text>
  <Text Key="D32E6E96_77842">Ngay cả mèo cũng thích ánh sáng dịu như thế này!</Text>
  <Text Key="38BA7179_77843">Tớ chỉ muốn cuộn người lại như một con mèo! ...Hoặc một con sóc, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="3C547D71_77844">Có hoàng tử bên cạnh khiến mình căng thẳng đến mức khó cử động.</Text>
  <Text Key="F5782A73_77845">Mình cần phải trang điểm thật đẹp nếu đi chơi với hoàng tử...</Text>
  <Text Key="E539459E_77846">Mình cần phải trang điểm thật đẹp nếu đi chơi với hoàng tử...</Text>
  <Text Key="730790D4_77847">Mình muốn trở thành công chúa tốt nhất có thể cho hoàng tử!</Text>
  <Text Key="07A6A4A4_77848">Có lẽ mình nên đan món gì đó đẹp cho hoàng tử.</Text>
  <Text Key="F485C52D_77849">Hoàng tử của mình giống hệt một nhân vật trong truyện cổ tích.</Text>
