  <Text Key="FE01B750_108600">Sao vậy, Kyaru?</Text>
  <Text Key="1C756ABD_108601">...Tôi chẳng phải đã nói điều đó suốt vài ngày qua sao?\nThực ra, có ai từng đánh thức anh ấy đâu?\nTôi chắc chắn không đánh thức anh ấy mỗi ngày...</Text>
  <Text Key="1171F2F0_108602">Hôm nay chúng ta có nhiều đồ ăn hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="B0D06DCE_108603">Vâng, hôm nay là &quot;Ngày Phục Vụ Lớn.&quot;♪</Text>
  <Text Key="F75A94EF_108604">Có phải cứ muốn là làm à...?\nVà, làm sao tôi ăn được nhiều thế này ngay từ sáng sớm!</Text>
  <Text Key="4763B1FF_108605">Còn cái này là sao? Bạn để thêm một đĩa nữa?\nỞ đây có bốn đĩa...</Text>
  <Text Key="73DBA0BB_108606">Hả??\nHả? Tôi vừa làm gì...?\nCó lẽ tôi vẫn còn nửa ngủ?</Text>
  <Text Key="CC553C32_108607">...Thôi đi, được không?\nBạn không định vỗ béo tôi để rồi ăn tôi sau này đấy chứ?</Text>
  <Text Key="355F0DD0_108608">Nói gì đi!</Text>
  <Text Key="705BD03B_108609">...Vẫn còn, tôi tự hỏi tại sao...?\nTôi cảm thấy như mình đang chuẩn bị cho bốn người như mọi khi...</Text>
  <Text Key="CDC6FB1E_108610">──Cảm ơn bữa ăn!</Text>
  <Text Key="B5A2D2B4_108611">Ực, tôi ăn quá nhiều...\nTại sao có nhiều thế? Tôi sẽ không thể di chuyển được suốt ngày...</Text>
  <Text Key="42A6514D_108612">À, nhân tiện Kyaru.\nChúng ta hết một số nguyên liệu rồi,\n bạn có thể đi mua sắm được không?</Text>
  <Text Key="0E1B3610_108613">Gì cơ??\nTại sao [i]tôi[/i] lại phải làm?</Text>
  <Text Key="FC1FC193_108614">Xin lỗi, tôi phải giặt đồ sau này.</Text>
  <Text Key="20F1EDE2_108615">Tôi quá no, nên sẽ không thể di chuyển được.\nVà, mua sắm thường không phải công việc của tôi ở đây phải không?\nBảo người đó làm đi, cái... người đó...?</Text>
  <Text Key="8ACDAA7A_108616">Người đó?\nBạn muốn nói {playername} phải không?</Text>
  <Text Key="EBAE3A92_108617">Ừm... Vâng!\nĐúng rồi! Tôi chắc chắn anh ấy có thời gian!</Text>
  <Text Key="1EFD3115_108618">...Nhìn bạn tự tin [i]thế[/i] làm tôi lo.\nBạn sẽ ổn chứ? Bạn biết dùng tiền, đúng không?</Text>
  <Text Key="5D49EA5C_108619">Hả? Tôi? Đi mua sắm với {playername}? \nỪ-ừm, cũng không phải tôi thực sự bận tâm...</Text>
  <Text Key="A5314132_108620">*thở dài* Thôi đi, tôi không còn lựa chọn nào khác!\nPecorine, chúng ta cần mua gì?</Text>
  <Text Key="10046941_108621">Cảm ơn rất nhiều, Kyaru. ♪\nHãy chắc chắn không lãng phí bất cứ thứ gì!\nVà mọi người được một món ăn nhẹ.</Text>
  <Text Key="0DC4FC1F_108622">Tôi là đứa trẻ ở đây à!?</Text>
  <Text Key="449EF0A7_108623">Được rồi, đây là món ăn tôi làm với nguyên liệu Kyaru và {playername} mua và...</Text>
  <Text Key="60E8C8BF_108624">──Cảm ơn bữa ăn.</Text>
  <Text Key="54E6414E_108625">Chúng ta ăn rất nhiều cho bữa sáng, nên cho bữa trưa, tôi thử làm ít hơn.\nNhưng nó vẫn đầy đủ dinh dưỡng!</Text>
  <Text Key="5704E2C2_108626">Ehehe, cảm ơn rất nhiều. ☆</Text>
  <Text Key="EAB15AB6_108627">Này, miệng bạn bẩn hết rồi.\nBạn không thể ăn sạch sẽ hơn sao? Chút xíu giống tôi?</Text>
  <Text Key="FFC4B538_108628">...Kyaru...</Text>
  <Text Key="281702DD_108629">Mắt bạn sao vậy!?\nBạn muốn nói gì với tôi!?</Text>
  <Text Key="DC1346CC_108630">Lau giúp tôi.</Text>
  <Text Key="7FB06FD3_108631">Gì?\nBạn đang nói gì? Bạn có thể tự làm được chứ!\nBạn hư hỏng [i]đến mức nào[/i]!?</Text>
  <Text Key="2A580020_108632">Sao vậy,\nnhìn xung quanh như thế...</Text>
  <Text Key="23C3E11B_108633">Ồ trời, tôi nghĩ tôi phải làm!\nNào, quay về phía tôi! Tôi sẽ lau giúp bạn!</Text>
  <Text Key="E00EE61E_108634">Than ôi. Tôi chỉ càng ngày càng bảo bọc.</Text>
  <Text Key="3ADCA169_108635">Là gì vậy?\nHả? Cái gì đó?</Text>
  <Text Key="D5F1670F_108636">Bạn tìm thấy cái đó bên cạnh gối?\nĐó là... một phụ kiện tóc hoa, đúng không?</Text>
  <Text Key="9FFECC31_108637">Tôi không biết gì về nó.\nPecorine, là của bạn à?</Text>
  <Text Key="4AF3BCF3_108638">Này, Pecorine?</Text>
  <Text Key="3F991322_108639">Tôi... không biết.</Text>
  <Text Key="96D8DD1A_108640">!?\nGì, bạn đang khóc...?</Text>
  <Text Key="CEC194A3_108641">Tôi không hiểu... Tại sao...?\nNgực tôi thấy thắt lại...\nVà nước mắt đột nhiên chảy ra...</Text>
  <Text Key="D70C911B_108642">Khoan, trời...\nĐây, lau đi.\nBạn sao vậy đột ngột vậy, trời...!</Text>
  <Text Key="2A507A47_108643">Tôi tự hỏi tại sao...? Tôi đang... kỳ lạ, đúng không?\nMặc dù chẳng có gì để buồn...\nVà tôi ở đây với mọi người,\nđang có một khoảng thời gian vui vẻ quanh bàn ăn...</Text>
  <Text Key="51830734_108644">...Không kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="8E416802_108645">Ực, ực...!</Text>
  <Text Key="0D117A80_108646">Ba thành viên của Guild Ẩm Thực tiếp tục cuộc sống của họ, thiếu điều gì đó và không thể nhớ rằng họ đã mất những ký ức quý giá.</Text>
  <Text Key="99039488_108647">...Ai...?</Text>
  <Text Key="C78EDB95_108648">Hành Trình Cầu Nguyện</Text>
  <Text Key="8884EEEC_108649">Để lại phía sau những người bạn thân thiết và thị trấn quen thuộc, Kokkoro đi một mình. Suy ngẫm về những ngày hạnh phúc, cô nhớ lại những ngày mà cô không thể quay trở lại và tiếp tục cầu nguyện cho hạnh phúc của {playername} và những người khác.</Text>
