  <Text Key="9239B707_69000">...*bóp*.</Text>
  <Text Key="E9E1DCB6_69001">Không ngờ mình đã có thể bóp được mỡ trên bụng rồi...</Text>
  <Text Key="3B6410DF_69002">Cô đang than vãn cái gì?! Đối với một xác sống, việc tăng cân là một thành tựu không nhỏ!!</Text>
  <Text Key="F26C817B_69003">Không biết đó có tính là một lời khen không...</Text>
  <Text Key="9CF81B56_69004">Này, này... Tôi đã mang thêm tôm đến rồi! Tất cả người dân còn lại đã cố gắng bắt chúng. Hãy gác những lo lắng sang một bên và tập trung vào việc luyện tập đi!</Text>
  <Text Key="A5AAE9B3_69005">Đúng rồi... một cái bụng hơi mềm một chút là chuyện nhỏ...! Tôi phải cố gắng hết sức vì mọi người...!</Text>
  <Text Key="4B324C52_69006">À, tuy nhiên... Nếu mà Lord Knight vô tình nhìn thấy cái bụng mềm nhũn của tôi...</Text>
  <Text Key="C8CC3FA6_69007">L-LORD KNIGHT? ...HMPH!</Text>
  <Text Key="3C23F60B_69008">Cô ấy siết cơ bụng và rút bụng vào... Ôi, Princess...</Text>
  <Text Key="CDB7CB7A_69009">À, Lord Knight. Tôi rất vui được chào đón ngài trở về.</Text>
  <Text Key="9290A749_69010">...Ra vậy. Princess Lyrael và Princess Nephy Nella cũng đã có được nguyên liệu huyền thoại tương ứng và chuyển sang phần nấu ăn...</Text>
  <Text Key="92521AB3_69011">Vậy... ngài cũng đã chinh phục được mục tiêu của mình rồi chứ, Lord Knight...?</Text>
  <Text Key="F84B4867_69012">Ôi! Nghe thật vui! Vậy thì, cuối cùng cũng đến lúc để--</Text>
  <Text Key="41991634_69013">GYAAAAAAAAAAH...!!</Text>
  <Text Key="C2D45079_69014">...Hả! Một tiếng hét?!</Text>
  <Text Key="D1A69216_69015">Bwooom...!</Text>
  <Text Key="06B8ABFA_69016">Đó là... lính của &quot;Prison Bee&quot;, không thể nhầm lẫn...!</Text>
  <Text Key="21B03711_69017">Ugh... Một đàn ong đang phủ kín bầu trời chúng ta...! Cứ thế này, dân chúng sẽ hoảng loạn! Và một vài người... đang bị đầu độc...?!</Text>
  <Text Key="ADC70945_69018">...! Không ngờ từ xa xôi như vậy mà cô ấy vẫn có thể phát động một cuộc tấn công bất ngờ...!</Text>
  <Text Key="1D5543AC_69019">Ông nội, cháu giao việc sơ tán và bảo vệ những người còn lại cho ông. Cháu sẽ xử lý chuyện này...!</Text>
  <Text Key="141E20BA_69020">Ngay! Đây là sashimi tôm &quot;Ebi Pireo&quot; của ngài, mời ăn...!</Text>
  <Text Key="06CC335E_69021">Cảm ơn. Vậy thì, tôi sẽ bắt đầu ăn...!</Text>
  <Text Key="984709CB_69022">Geo Niflhell... Tôi sẽ là người bảo vệ nó! Đi thôi, Lord Knight!</Text>
  <Text Key="3E5984A5_69023">...Vậy thì. Trong khi bột đang nướng trong lò, hãy làm kem trứng tan.</Text>
  <Text Key="6F4DAC73_69024">Cho lòng đỏ trứng và đường cát vào bát và khuấy. Khi nó chuyển sang màu trắng sữa và trở nên đặc, thêm bột ngô và bột mềm và khuấy.</Text>
  <Text Key="04C076A4_69025">Tiếp theo, đổ sữa, đường cát và hạt vanilla vào nồi. Đun nóng đến gần sôi.</Text>
  <Text Key="73A9482E_69026">Tránh ra... White Thunder Night Sky — Low Heat.</Text>
  <Text Key="0A4894C6_69027">...Xong rồi! Sử dụng nguyên liệu huyền thoại từ Geo Teogonia của tôi. Một kiệt tác được tạo nên với &quot;Rainbow Sugar-Sugar Fruit&quot;... &quot;Ultimate Rainbow Tart&quot;!</Text>
  <Text Key="42C42D74_69028">Ôi! Tuyệt vời quá...! Chỉ mùi thơm thôi cũng đủ làm má tôi rơi...!</Text>
  <Text Key="86BA3258_69029">Vậy thì... sao không thử ngay một miếng? Với cái này, công chúa sẽ thức tỉnh...!</Text>
  <Text Key="3959C8C1_69030">Vâng... Tôi sẽ thử.</Text>
  <Text Key="5E73C2CF_69031">Cảm ơn vì món ăn--...</Text>
  <Text Key="04B31E4D_69032">Công chúa Lyrael, chuyện này khủng khiếp quá! Trên bầu trời của Geo Teogonia... một đàn ong sát thủ đã xuất hiện!! Và nếu phỏng đoán của tôi đúng... người dân của chúng ta đang bị đầu độc!!</Text>
  <Text Key="846C18CC_69033">...Hừ! Vậy cuối cùng cô cũng đã động thủ rồi, &quot;Prison Bee&quot;.</Text>
  <Text Key="9BA987ED_69034">Việc ăn món này sẽ phải đợi một chút... Làm ơn tập hợp các đầu bếp càng nhanh càng tốt.</Text>
  <Text Key="F6F524F0_69035">Công chúa Nephy Nella! Người dân của chúng ta đang lần lượt ngất xỉu... Có phải bộ hạ của Melissa đang lan truyền &quot;Honey Trap&quot; của cô ấy không?!</Text>
  <Text Key="9575643B_69036">Tôi nghĩ đã đến lúc cô ấy tấn công rồi. Nhưng... cô ấy chậm hơn một chút.</Text>
  <Text Key="D81D05C3_69037">Sâu bên trong Geo Gehenna là một núi lửa cháy rực. Một sinh vật hiếm sống trên đỉnh, bằng cách nuôi nấng chính nguồn nước từ đó dung nham chảy ra... Tên của nó trong huyền thoại là &quot;Eruption Yokozuna Boar God&quot;.</Text>
  <Text Key="CFDF6A8F_69038">Đó là một miếng thịt hiếm, chỉ có thể thu hoạch được khoảng 700 gram mỗi con. Nguyên liệu huyền thoại -- &quot;Bone-in Meat of the Eruption Yokozuna Boar God&quot; đã nằm trong tay tôi.</Text>
  <Text Key="8559BAFE_69039">NUOH! Miếng thịt tuyệt vời quá...!! Tôi chảy dãi nhiều đến mức tạo thành một vũng nước!!</Text>
  <Text Key="4E3CAD9B_69040">Những ai còn khỏe mạnh, hãy nhóm lửa trong bếp của chúng ta. Bắt đầu thôi... Nấu ăn tối thượng của Geo Gehenna!</Text>
  <Text Key="FA021D9B_69041">Chỉ một chút nữa thôi...! Lord Knight...!</Text>
  <Text Key="2D1C5942_69042">HAAAAAH!</Text>
  <Text Key="F144B2A6_69043">Cảnh tượng đáng ngưỡng mộ tôi chứng kiến, hỡi công chúa... Nước mắt đang chảy từ đôi mắt của bộ xương già này... Không, tôi thậm chí không có mắt. ...Xin lỗi. Công chúa của tôi, tôi đã sơ tán mọi người và đưa sashimi tôm Ebi pireo cho những ai bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="768DE912_69044">Vậy thì... chất độc...?!</Text>
  <Text Key="54F0981D_69045">Vâng... Tôi ổn rồi... Như ngài thấy, sắc mặt tôi hoàn toàn tốt...</Text>
  <Text Key="D85D5938_69046">Điều đó có nghĩa... đó là một thành công lớn! Mọi người đã thử sashimi tôm Ebi pireo đều cảm thấy chất độc đã biến mất!!</Text>
  <Text Key="E10A3B71_69047">Vậy thì... Tôi cho rằng Princess Lyrael và Princess Nephy Nella cũng đã phục vụ các món ăn làm từ nguyên liệu huyền thoại và thành công trong việc giải độc cho người dân của họ...!!</Text>
  <Text Key="489111E0_69048">Như tôi nghĩ, giả thuyết của tôi cuối cùng cũng đúng. Giờ chúng ta có thể giúp mọi người ở Landosol vẫn còn chịu đựng chất độc!</Text>
  <Text Key="F7413AC8_69049">Lord Knight...? Có chuyện gì sao? Tại sao ngài lại nhìn lên trời? ...Đó là... vô số quái vật...</Text>
