  <Text Key="0C3B5C8B_112250">Sức mạnh của tôi... cậu hỏi ư?</Text>
  <Text Key="A7575D0C_112251">Ví dụ, điều tôi cảm thấy khi ở cùng mọi người hôm nay là... Cậu rất quan tâm và hỗ trợ những người xung quanh. Ngay cả khi chiến đấu, tôi nghĩ vai trò hỗ trợ hay chữa lành sẽ phù hợp với cậu.</Text>
  <Text Key="955855A0_112252">...Tôi biết ngay.\nChuyện vẫn thường xuyên xảy ra như vậy, phải không...</Text>
  <Text Key="00017B85_112253">...H-Hả? Tôi vừa... nói điều gì kỳ lạ sao?</Text>
  <Text Key="8066F466_112254">K-Không...! Chỉ là... Tôi biết là sẽ vậy.\nCó lẽ thực sự chỉ có thế tôi giỏi thôi...\nTôi luôn có thiên hướng với ma thuật chữa lành, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="845059E5_112255">Vậy thì có lẽ... đó không phải thứ cậu muốn làm, Quria-chan......?</Text>
  <Text Key="03A2064E_112256">...Lâu lâu rồi... Tôi... Thông qua sức mạnh này, tôi đã làm tổn thương người quan trọng với mình...</Text>
  <Text Key="A61C066F_112257">...Không. Không chỉ vậy. Tôi đã gây ra những vết thương tâm lý sẽ không bao giờ lành, những vết thương đã thay đổi họ mãi mãi...</Text>
  <Text Key="9DE47591_112258">Mọi người xung quanh tôi đều tốt bụng, nên tôi sẽ không bao giờ bị trách mắng vì điều đó.\nNhưng ngay cả bây giờ, tôi vẫn chưa làm gì để chuộc lỗi cho hành động của mình...\n...Trái lại còn...</Text>
  <Text Key="84A0759E_112259">Quria-chan...</Text>
  <Text Key="9FA8BCAB_112260">Nếu vậy, có lẽ hôm nay cậu có thể giúp đỡ và tìm xem điều gì phù hợp nhất với cậu...?</Text>
  <Text Key="74B260C7_112261">Vâng...\nCó lẽ đây chỉ là tôi trốn chạy khỏi tất cả, nhưng...\n*thở dài* Tôi thực sự chẳng có tí giá trị nào, phải không...</Text>
  <Text Key="9770713F_112262">À... Xin lỗi, Djeeta-san.\nTôi chắc chắn phải cảm thấy khó xử khi phải lắng nghe tất cả những chuyện này.</Text>
  <Text Key="BA600D3F_112263">Không, đừng bao giờ nghĩ về bản thân hay vấn đề của cậu như một vấn đề. Tôi thấy rõ đó là thứ cậu lo lắng sâu sắc, Quria-chan. Nếu vậy, tôi cũng muốn giúp đỡ nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="C9E22373_112264">Tôi có ý tưởng rồi! Cậu còn chút thời gian sau cái này không, Quria-chan? Có một nơi tôi muốn đi cùng cậu.</Text>
  <Text Key="028C3A99_112265">Ưm, lịch của tôi còn trống, nhưng... chúng ta sẽ đi đâu...?</Text>
  <Text Key="0E2FC770_112266">Tôi có ý tưởng hay. Để tôi tiếp tục giúp cậu tìm công việc, dù chỉ một chút nữa thôi♪</Text>
  <Text Key="E830B167_112267">Đây... là một cửa hàng quần áo? Có vẻ họ không chỉ bán quần áo thông thường, mà còn có cả trang phục biểu diễn trên sân khấu.</Text>
  <Text Key="3AD2F099_112268">Chính xác, là cửa hàng tôi thường hay ghé. Nhưng hôm nay, chúng ta đến đây vì cậu, Quria-chan! Tôi sẽ để cậu thử vài bộ trang phục khác nhau. Hãy tìm một phong cách chiến đấu phù hợp với cậu!</Text>
  <Text Key="829F6254_112269">Eeehh? Nhưng tôi không có sức mạnh "Chuyển Nghề" như cậu, Djeeta-san...</Text>
  <Text Key="73E3225C_112270">Không sao, đừng bận tâm những chuyện nhỏ nhặt! Bất kỳ hành trình huấn luyện hoành tráng nào đều bắt đầu bằng việc biết khuôn mẫu mình muốn xếp vào! Vào đi, chúng ta vào phòng thử đồ, và tôi sẽ giúp cậu lựa chọn dựa trên đề xuất của cậu♪</Text>
  <Text Key="B7CB3C27_112271">Vậy đây cũng là huấn luyện... T-Tôi hiểu rồi. Tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="66B9BE9F_112272">Đầu tiên, bộ trang phục này! Một pháp sư với chủ đề mèo đen, đầy đủ tai mèo và đuôi!</Text>
  <Text Key="69A77FCF_112273">Ồ, dễ thương quá...♪ Nhưng liệu thứ như thế này có vừa vặn trên người tôi...?</Text>
  <Text Key="C9FBB841_112274">Hoàn hảo, tôi dám nói thế! Nào, giơ tay lên và tạo dáng "Nyan" đi!</Text>
  <Text Key="3FCD291C_112275">C-Cái gì như thế này? Tôi là Quria, nya... Ehehe♪</Text>
  <Text Key="A54CF7CC_112276">Được, rất tốt. Cậu dễ thương quá, Quria-chan!</Text>
  <Text Key="388FB230_112277">Tiếp theo là bộ này! Một trang phục phù hợp với người sẽ đánh trống taiko. Nghe nói đây là loại trang phục họ mặc trong lễ hội ở Togoku!</Text>
  <Text Key="99195898_112278">T-Tôi hiểu rồi... Nhưng bộ trang phục này, ừm... hơi... hở hang quá...?</Text>
  <Text Key="96569EA4_112279">Đừng lo! Nghe nói đây chỉ là vẻ ngoài như vậy, và trong không khí lễ hội, không ai sẽ bận tâm♪</Text>
  <Text Key="2EDCC0D5_112280">Nhưng bây giờ chúng ta không ở lễ hội, phải không...?!</Text>
  <Text Key="0E8CA11B_112281">Vậy thì, bộ này thế nào? Đó là áo giáp của một kỵ sĩ thánh có thể đánh bật mọi cuộc tấn công và bảo vệ đồng đội!</Text>
  <Text Key="BF53DB44_112282">Nghe rất đáng tin cậy, nhưng... như dự đoán, áo giáp này rõ ràng... ưu... quá nặng...</Text>
  <Text Key="5FA64D3C_112283">Hả? Thật sự nặng đến thế ư? Tôi hiểu rồi. So với Chuyển Nghề của tôi, sức mạnh của cậu sẽ không chỉ tăng lên...</Text>
  <Text Key="C7CF3F4F_112284">Tôi không thể cử động được, hay nói cách khác...\nTôi thậm chí không thể đứng lên... *ngất*.</Text>
  <Text Key="1E5BB11D_112285">Aaaah, Quria-chan, cố lênnnnn!!</Text>
  <Text Key="B84AEA6E_112286">Phew... Thế nào? Tôi cảm thấy trọng tâm đã chuyển thành một buổi trình diễn trang phục cho cậu, Quria-chan...</Text>
  <Text Key="74EFA5FD_112287">Tôi cũng nghĩ vậy, nhưng tôi vẫn vui vẻ.\nThay đổi không khí cũng là điều tốt♪</Text>
  <Text Key="9A368B8D_112288">Cảm ơn rất nhiều, Djeeta-san. Tôi nghĩ tôi sẽ tiếp tục cố gắng tìm một công việc phù hợp với mình.</Text>
  <Text Key="B659D043_112289">Tuyệt vời~♪ Vậy, lần sau, chúng ta nên thử đi làm trong khi mặc một hai bộ trang phục. Cậu có thể tìm được góc nhìn mới nhờ vào đó! Cậu muốn loại nào? Có lẽ thứ như một đô vật?</Text>
  <Text Key="F002DD2F_112290">Hả? Làm việc trong trang phục...? Ưm... Đó là... Miễn là không phải thứ quá hở hang, tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="464DB5DD_112291">Kiếm Sĩ Tân Binh</Text>
  <Text Key="2F46A5E9_112292">Mặc dù cô ấy đã đầu hàng Interpol, cô ấy vẫn bị giam. Trong cuộc thẩm vấn của Trưởng Yatogami, những người chưa thể sửa chữa nhận thức về cô ấy đã lần lượt ngất xỉu. Phía sau hậu trường, dường như Hắc Long Nữ đang rút lui...</Text>
  <Text Key="B90557FE_112293">...Những ngọn lửa đen mà cậu đã bắn ra từ một lúc. Tôi nhận ra chúng. Chúng giống hệt ngọn lửa Lady Arachne từng dùng để đốt cháy Nephi Nela-san.</Text>
  <Text Key="DD847ACC_112294">Pecoline giải phóng sức mạnh của Tham Lam, quyết tâm chết, và dồn ép Freyja, nhưng đòn tấn công của kẻ xâm nhập bất ngờ khiến cô ta bị thương nặng. Mặt khác, sử dụng một con đường bí mật, {playername} đã đến được Violet, nhưng...</Text>
  <Text Key="0950C5EA_112295">Pukichi &amp; mimi trong Thực Tế</Text>
  <Text Key="2B285CE6_112296">Otaku &amp; Ninja trong Thực Tế</Text>
  <Text Key="F251FE0C_112297">...Tôi rời đây, tôi về nhà! Tôi không muốn sống ở thế giới khác này!</Text>
  <Text Key="00450AE9_112298">Tôi về nhà guild! Về một ngôi nhà tôi đã làm việc chăm chỉ để có được! Một ngôi nhà có vợ tôi đang chờ tôi!</Text>
  <Text Key="D264A1E1_112299">Đến Astrum, nơi mọi người đang chờ tôi! Đến thế giới thực của tôi!</Text>
