  <Text Key="FB994634_100850">Ồ? Không biết Misora có đang tự dọn dẹp một mình không?</Text>
  <Text Key="F17E7F3A_100851">Ngày mai là ngày cuối cùng Pecorine và mọi người sẽ đến trường. Tớ nghĩ mình sẽ trang trí cho đẹp trong khi còn ở đây. ★</Text>
  <Text Key="76EEC305_100852">Ehehe, cảm ơn nhiều lắm♪ Ồ, và đừng hiểu nhầm là tớ đang cố gắng kiếm điểm đấy nhé</Text>
  <Text Key="19CC8A74_100853">Tuyệt vời♪ Misora cũng mới chuyển trường đến đây... Thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="FE1868B3_100854">Heehee... Tớ biết mà.</Text>
  <Text Key="D9A6AC83_100855">Này, Misora. Cậu đang tận hưởng cuộc sống trong lớp của tớ... tại Học viện Lucent chứ?</Text>
  <Text Key="5C59A2F0_100856">Tất nhiên rồi! Mọi người đều là những người trung thực và tốt bụng, Sensei. Cậu đã có rất nhiều bạn bè...♪</Text>
  <Text Key="1BD8DB78_100857">...Được rồi, cậu có thể ra đây rồi♪</Text>
  <Text Key="CDE4AF53_100858">Vâng, gặp lại cậu ngày mai nhé♪</Text>
  <Text Key="B616625C_100859">Gặp lại ngày mai, Giáo sư! ★</Text>
  <Text Key="A8792FF8_100860">Nghe thật vui♪ Vậy thì... đừng đến muộn quá, được chứ?</Text>
  <Text Key="F07BDEE7_100861">...Heheh. Các cậu đều tốt bụng và trung thực quá. ★</Text>
  <Text Key="7BEBBE42_100862">Này, bạn! Chào buổi sáng!</Text>
  <Text Key="8A4E4153_100863">...Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="806BBD61_100864">Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="BE9C23EC_100865">Ừm, chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="011BF9E5_100866">Chào buổi sáng☆</Text>
  <Text Key="595A49E3_100867">Chào buổi sáng♪</Text>
  <Text Key="82B3740A_100868">Chào buổi sáng nha.</Text>
  <Text Key="2635160E_100869">Ừ, ừ♪ Cậu đã quen với nó rồi, Kyarucchi♪</Text>
  <Text Key="B91B47F8_100870">...Ừ. Nhờ có cậu. Cậu đã đón tiếp khá rough vào ngày đầu tiên.</Text>
  <Text Key="1A5B2D9D_100871">Nhưng hôm nay là ngày cuối cùng chúng ta phải tạm biệt, phải không? Những quý cô trưởng thành không có bất kỳ ràng buộc nào với thế giới bên kia, nhưng... tớ vẫn miễn cưỡng khi phải rời đi.</Text>
  <Text Key="C420111A_100872">...Đúng vậy. Tớ muốn được học tập cùng mọi người nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="5F6B5D4B_100873">...K-Không... ừ.</Text>
  <Text Key="4B33AFED_100874">Vâng. Tớ muốn được ăn trưa cùng mọi người nhiều hơn. Đúng không, Kyaru?</Text>
  <Text Key="0337B59A_100875">Ồ♪ Kyarucchi, cậu đã thích tớ rồi♪</Text>
  <Text Key="E7188B57_100876">Câm miệng! Tớ không "dere"!</Text>
  <Text Key="E421A8B6_100877">Uhuhu. Tớ biết cậu đang buồn, nhưng... vẫn còn cả một ngày trước mặt. Hãy biến nó thành một cuộc sống học đường tuyệt vời cho đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="E1A57AF7_100878">Vâng, cảm ơn nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="C4F0EF6B_100879">Vâng, Io-sensei☆ Tớ rất mong được làm việc với cậu một lần nữa hôm nay♪</Text>
  <Text Key="FB0FDBBA_100880">Được rồi, mọi người, tiết học chính sắp bắt đầu. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="735EBDE9_100881">...H-Hả? Chuyện gì vậy, mọi người? Nào, đứng lên. Đứng lên!</Text>
  <Text Key="569597D6_100882">Chuyện gì vậy, mọi người? Lớp học sắp bắt đầu</Text>
  <Text Key="DC050938_100883">Có gì đó không ổn. {playername}, hãy cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="D66EC1E8_100884">Ồ! Mọi người cảm thấy như đang đình công à? Có lẽ họ sẽ không phải tạm biệt Pecocchi và mọi người nếu các lớp học không kết thúc?</Text>
  <Text Key="135D262A_100885">Whoooooaaa!</Text>
  <Text Key="294072F6_100886">Nam sinh</Text>
  <Text Key="443A191C_100887">Này, Suzuna, có vẻ không phải vậy... Kyaaa!?</Text>
  <Text Key="9679653A_100888">Aaaaahhh!</Text>
  <Text Key="C2E4291B_100889">Nữ sinh</Text>
  <Text Key="F738FA9D_100890">Misakichi! Misoracchi!</Text>
  <Text Key="B78908A9_100891">Chuyện gì vậy, mọi người?! Bình tĩnh lại!</Text>
  <Text Key="D202D006_100892">Họ đã mất hết lý trí... Họ giống như thú vật! Tất cả bọn họ đều là những đứa trẻ tốt bụng, trung thực...!</Text>
  <Text Key="FDF0B3D0_100893">Chuyện gì vậy?! Tất cả đều đang điên loạn bừa bãi!</Text>
  <Text Key="0DBDA0F6_100894">Đây có thể là... bị tẩy não?! Nhưng ai...?!</Text>
  <Text Key="E9C3B60C_100895">Bất kỳ cách nào, hãy bắt chúng lại! Sheffy, Kyaru!</Text>
  <Text Key="74D97090_100896">Khoan! Các cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="FF32DD90_100897">À... Aaaahhhh!</Text>
  <Text Key="A2F4B868_100898">Tệ rồi! Đó là một phép thuật tấn công hợp tác!</Text>
  <Text Key="87C2E589_100899">Cái gì?!</Text>
