  <Text Key="7D5240F3_47550">Nghe này, Nebbia.\nĐừng chạm vào hệ thống môi trường này, hiểu chứ?\nTuyệt đối... tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="1D544B22_47551">Haa... thôi nào, Fio.\nThô lỗ quá, đúng không?\nTôi cũng là tiên dẫn đường mà.</Text>
  <Text Key="0ECB5D07_47552">Nhiệm vụ mà tôi được giao.\n──Tôi chưa quên nó.</Text>
  <Text Key="A3EBF4D7_47553">Nebbia...</Text>
  <Text Key="2585E955_47554">Xin lỗi, cậu đúng.\nTôi xin lỗi vì đã nghi ngờ cậu.\n...Một người chị không tin tưởng là thất bại.</Text>
  <Text Key="D2B02264_47555">Thái độ nghiêm túc đó là sao?\nCậu là một người chị tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="D598514B_47556">Ừ.\nMối quan hệ chị em thật tuyệt vời~</Text>
  <Text Key="A7347E38_47557">Fufufu♪</Text>
  <Text Key="31D1972D_47558">──Sáng sớm hôm sau.</Text>
  <Text Key="C411127D_47559">Con nhóc ngốc đó đi đâu rồi!?</Text>
  <Text Key="21C45ABE_47560">Bên ngoài!\nNhìn ra bên ngoài đi, ngay!</Text>
  <Text Key="4DD00F7F_47561">...Thế nào?</Text>
  <Text Key="1F4B6E5C_47562">Chúng ta bị lừa rồi, phải không.</Text>
  <Text Key="06F26B6D_47563">{playername} nhìn ra thành phố Landosol đã biến thành cảnh tượng mùa hè chưa từng có.</Text>
  <Text Key="B8217A22_47564">Gọi họ qua.</Text>
  <Text Key="E441247C_47565">Cậu giỏi lắm.</Text>
  <Text Key="9961DADD_47566">Chắc chắn nóng hơn bình thường.</Text>
  <Text Key="C626C62C_47567">Sao thế...?</Text>
  <Text Key="EE1B6781_47568">Bị lừa rồi.</Text>
  <Text Key="CE92A6A1_47569">Ở Landosol, biến thành thành phố nước, Ameth tin chắc Nebbia là người đứng sau tình thế này. Thay đồ bơi cùng Homare, họ bắt đầu nhiệm vụ bắt em gái nghịch ngợm trong thị trấn Landosol nhộn nhịp và hào hứng.</Text>
  <Text Key="B8465BB8_47570">Theo Homare, nguyên nhân thời tiết bất thường ảnh hưởng đến Landosol\nlà hệ thống môi trường 'Sol Generator' hỏng hóc.\nNgày hôm sau, khi nghe điều này──</Text>
  <Text Key="24A1598B_47571">Này, cái gì đây? Chuyện gì đang xảy ra!?</Text>
  <Text Key="9DB8D222_47572">Tôi nghĩ hôm nay lạnh bất thường và...\nNhững con kênh này hôm qua chưa có ở đây, phải không!?</Text>
  <Text Key="26B39DB8_47573">Tôi... đang mơ...?</Text>
  <Text Key="BAC7E12D_47574">Ồ, cậu thật sự làm hết sức rồi~</Text>
  <Text Key="54B0DDCB_47575">Homare... Cậu có thời điểm hoàn hảo, phải không.\nCậu biết điều này sẽ xảy ra, đúng không.</Text>
  <Text Key="9538EA5F_47576">Vì khuôn mặt của Nebbia-chan hôm qua,\nnhìn giống hệt Inori-chan khi cô ấy nghĩ ra một trò đùa, bạn biết không~\nVì vậy tôi đến kiểm tra phòng ngừa... nhưng vượt ngoài kỳ vọng của tôi~♪</Text>
  <Text Key="B720F72C_47577">Họ đang thay đổi cơ bản cấu trúc của Landosol?\nĐường đã được biến hoàn toàn thành đường thủy.\nVề chất lượng nước... đó là nước biển. Kết nối với biển?</Text>
  <Text Key="B81141CD_47578">...Tôi đã thử mọi cách có thể.\nNebbia, thằng nhóc đó, đã tốt bụng chuyển quyền quản lý hệ thống môi trường\nchỉ cho bản thân, nên không ai khác có thể chạm vào.</Text>
  <Text Key="ECEE74D1_47579">Thật sự, cô ta thật gian xảo.\nỒ, thằng bé đó đang nghĩ gì vậy──</Text>
  <Text Key="7ED4400E_47580">Rõ ràng rồi, đúng không♪</Text>
  <Text Key="7DD8A7CF_47581">Nebbia!</Text>
  <Text Key="29C5DEED_47582">Này, Fio♪\nThời tiết đẹp nhỉ♪ Thời tiết hoàn hảo cho trò đùa, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="55FC4E78_47583">Có thể... cậu đã làm điều gì đó kinh khủng như vậy chỉ để đùa?</Text>
  <Text Key="B6AB8398_47584">Vâng, tất nhiên♪\nCậu quên sở thích của tôi rồi sao? Ôi chị gái yêu quý♪</Text>
  <Text Key="2E2CF4A6_47585">Dù sao thì, cũng quá đáng rồi!\nCó bao nhiêu người sẽ bị bất tiện vì điều này!?</Text>
  <Text Key="A64FE7CB_47586">Cậu chắc chứ?\nNhìn xung quanh kỹ hơn đi, được không?</Text>
  <Text Key="DDDBAC47_47587">Xung quanh... ý cậu là?</Text>
  <Text Key="5B866264_47588">Nếu đã đến mức này... tôi chỉ còn một lựa chọn!</Text>
  <Text Key="FF48D86D_47589">Ồ, nhớ lại thì, chúng ta chưa đi biển năm nay.\nCó kỳ nghỉ hè trong thành phố mình sống là tốt nhất, đúng không♪</Text>
  <Text Key="4AB8816D_47590">Đây là cơ hội kinh doanh!\nChuẩn bị ngay quầy đá bào!</Text>
  <Text Key="55021EFB_47591">Yahoo!</Text>
  <Text Key="8EC8AFC0_47592">Người dân thành phố này thật kiên cường.</Text>
  <Text Key="7AA7DD14_47593">Họ sống bằng nhiệt huyết của mình.</Text>
  <Text Key="B6B7E466_47594">Thấy không? Mọi người đều vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="582E7A6C_47595">Dù sao thì, vẫn quá đáng rồi!\nTrả lại hệ thống môi trường, ngay!</Text>
  <Text Key="05B64F55_47596">Không đời nào♪\nMột thứ thú vị như vậy không nên bị gác lại, cậu không nghĩ vậy sao♪\nNebbia vĩ đại này sẽ sử dụng nó cho vui♪</Text>
  <Text Key="631A9527_47597">...Có lẽ tôi nên táo bạo hơn trong cách làm việc~...</Text>
  <Text Key="F5C70A71_47598">Kia! Đừng ghen tị!</Text>
  <Text Key="03066D81_47599">Kyahaha♪\nFio, cậu là người dễ tức giận quá~!\nThôi, tôi nghĩ mình nên rời đi đây~♪</Text>
