  <Text Key="54D2D6C9_140300">Nếu đó là vấn đề của ngươi, sao không nói sớm hơn? Bọn ta có đầy đủ cơm trắng ngon lành! Đây!</Text>
  <Text Key="A9BC2F72_140301">Uwaah, một bát cơm trắng to như núi dành riêng cho ta...! Ahem. Chỉ cần ngươi hiểu là được! Được rồi. Ta, Ho-ou, sẽ chấp nhận món cúng kính khiêm nhường này!</Text>
  <Text Key="4E3473DF_140302">*Nhai nhai*... Mmm, vị ngọt của món cơm này! Gạo mới vụ! Nấu tươi! Ta vui quá!</Text>
  <Text Key="29CC1DBC_140303">Ngươi ăn được nhiều. Nhiều hơn nữa. Có thể ăn bao nhiêu tùy thích.</Text>
  <Text Key="ACC0FCD5_140304">*Nhai nhai* À, lại một bữa ăn mới... *nhai nhai* ...K-Không còn nữa. Không chỉ no bụng, cổ họng cũng đã đầy ắp...</Text>
  <Text Key="6DAEDA56_140305">À, sao, no rồi hả? Hyo-hyo... Vậy thì...</Text>
  <Text Key="8433ACE5_140306">UẤP ẶP ẶP ẶP ẶP ẶP ẶP!!</Text>
  <Text Key="59F01544_140307">NGUGUGUGGUUUUHHHHH!? K-K-KHÔNG PHẢI THẾ NÀO! TẠI SAO LẠI XẢY RA THẾ NÀY!?</Text>
  <Text Key="C9B7F2DA_140308">Heheheh... no căng tràn... Món cơm kẹt giữa bụng ngươi chắc phải thấm đẫm một ít nước dùng ngon lành rồi!</Text>
  <Text Key="DA4DE4F6_140309">Có lẽ từ vùng đất xa hơn Oedo, nhưng... Nếu ta dâng món Samgyetang cho những quái vật đó, chắc chắn chúng sẽ vui mừng! \n( TLNote: Món Hàn, gà nhồi cơm )</Text>
  <Text Key="F04CE054_140310">NGH! Đ-Đừng siết cổ ta như thế! Không xong rồi! Cơm sắp phun ra ngoài rồi!? Ororooo *nôn*...</Text>
  <Text Key="A49D2C1B_140311">Cái gì-... Cái gì vậy? Một chất lỏng trắng kỳ lạ đang chảy ra từ miệng con chim phá hoại đó...! Nó l-lấp lánh...!</Text>
  <Text Key="53A93122_140312">T-Tại sao ngươi lại đi thu thập nó?! Hả? À... C-Có đúng là nếu ta lãng phí thức ăn, những người sản xuất sẽ tức giận với ta. Không, thực tế, chính những người đó suýt giết ta rồi!</Text>
  <Text Key="30E15273_140313">Cái gì... Eeehhhh? Dù lãng phí thức ăn là sai, nhưng chuyện đó thì hơi...! Ngươi nên dùng cái xô kia----... Ugh, ororororo *nôn*...</Text>
  <Text Key="A2092892_140314">...Khoan, k-không phải? Ta trở lại hình dạng người rồi ư? Vì ta đã ăn món cơm đó?</Text>
  <Text Key="855F4019_140315">Ồhhhh... là một cô gái! Vậy ngươi không phải con chim phá hoại?!</Text>
  <Text Key="D706D627_140316">Ta đã nói với ngươi điều đó suốt thời gian qua rồi!!!</Text>
  <Text Key="ABBBB02B_140317">Chết tiệt, lỗi của ta... Chúng ta có thể đã mù quáng, nhưng ngươi khiến ta nhận ra chúng ta đã làm một việc tồi.</Text>
  <Text Key="0E780C8C_140318">Ngươi thấy đấy, một quái vật kỳ lạ đã phá hoại cánh đồng của chúng ta gần đây và gây ra rắc rối. Thế mà nó luôn bỏ đi khi ta dâng cho nó một vài món cơm... Chính vì vậy chúng ta muốn dâng ngươi...</Text>
  <Text Key="3106E21A_140319">Ta-là thần linh cao quý được dâng cúng, mà ngươi lại định nấu ta thành Samgyetang và dâng ta cho một sinh vật thấp hơn...! Còn về con quái vật tham ăn đó thì sao?!</Text>
  <Text Key="F9DBD4B5_140320">Nh-Những bước chân đó... Nói đến ma quỷ! Là thứ đó! Nó đến rồi!!!</Text>
  <Text Key="9381CE10_140321">Thứ đó...? Đó là...!</Text>
  <Text Key="140C1E23_140322">Không phải... một linh hồn bị nguyền rủa sao?!</Text>
  <Text Key="CE4A3C71_140323">Chúng là những sinh vật như thần linh hay linh hồn đã mất đi sức mạnh và trở thành thú vật vô lý, giống như ta từng là vậy.</Text>
  <Text Key="A2314DB1_140324">Ngươi và những người khác đã cứu ta, Kishi-san, nhưng... nếu ngươi đã mắc một sai lầm...</Text>
  <Text Key="B9489EFB_140325">Kishi-san, vậy ngươi đang nghĩ giống ta? Heh...</Text>
  <Text Key="E93AC70D_140326">Aaaaah, mọi thứ đều hỏng bét rồi! Món Samgyetang đó thất bại, và ta chẳng biết dâng gì nữa!</Text>
  <Text Key="8A2DE287_140327">Chúng ta đã dâng sushi, risotto, cơm chiên... thậm chí biryani! Ta không còn ý tưởng nào về món cơm nào nữa! Và con quái vật tham ăn chết tiệt này không chịu quay lại ăn thứ gì nó đã nếm thử rồi!</Text>
  <Text Key="0FE320D6_140328">...Được rồi. Trong trường hợp đó, giao việc này cho ta!</Text>
  <Text Key="19C964F3_140329">Là một thần linh đồng hành, ta không thể làm ngơ! Hãy cho nó ăn những món cơm ngon lành và giúp nó lấy lại sức mạnh như ta đã làm!</Text>
  <Text Key="876242EB_140330">Cô gái, ngươi nấu ăn được?</Text>
  <Text Key="1F9ECB2E_140331">Là một Nữ Thần, không gì là không thể! Nhìn công thức ta học từ một đầu bếp có lưỡi quay từ lâu rồi! Nó có hương vị khó tả, nhưng tuyệt vời~♪</Text>
  <Text Key="CE804DB0_140332">À, nhìn kìa! Chỉ những lời đẹp đẽ của ta cũng khiến linh hồn bị nguyền rủa đó phản ứng! Đúng như dự đoán từ chính ta! Bài đánh giá món ăn của ta hoàn hảo! Ehem♪</Text>
  <Text Key="BFAA8374_140333">Không phải... con quái vật đó đang nhìn chằm chằm cái xô của ngươi kia, phải không?</Text>
  <Text Key="5C2710B6_140334">Hả? Cái xô nào? Ngươi nói cái xô chứa cơm mà ta vừa... phun lên??</Text>
  <Text Key="89FF4663_140335">Guooooooooonnh!</Text>
  <Text Key="D979AF4C_140336">EEEEKKKKKK?! C-Chuyện như thế! Đ-ĐỪNG UỐNG THỨ ĐÓ!!!</Text>
  <Text Key="94FCD65C_140337">*uống ừng ực*!</Text>
  <Text Key="B720F986_140338">Ồ-Ồhh... Con quái vật đó... được bao bọc bởi một loại ánh sáng thần thánh!</Text>
  <Text Key="4AC3C16C_140339">Cho đến giờ, nó chỉ phản ứng với món cơm, vậy tại sao? ...Hả?! N-Nó không thể nào?! Đó là rượu ngon phụ nữ nhai sao?!</Text>
  <Text Key="48AA78F1_140340">R-Rượu ngon phụ nữ nhai? Đúng là ta là sinh thể đẹp đẽ và cao quý, nhưng... Cái đó là gì?</Text>
  <Text Key="477B53BE_140341">Rượu ngon phụ nữ nhai còn được gọi là rượu nhai, được làm bằng cách phụ nữ nhai gạo trong miệng và làm ngọt bằng nước bọt! Sau đó ủ trong một xô và...!</Text>
  <Text Key="6737549D_140342">Giờ ta hiểu rồi! Rượu làm từ gạo cũng là một món cơm! Đó là một điểm mù với ta! Một đòn hạ thấp...! Cô gái, trí tưởng tượng của ngươi về đồ ăn không đùa được!</Text>
  <Text Key="087CE838_140343">Đ-Được khen về chuyện đó... chẳng có gì đáng tự hào cả...</Text>
  <Text Key="C2C37C5C_140344">Ưm, thì... cái ở kia là thứ ta đã nôn ra, ngươi biết chứ? Ta đã thấy lạ khi Pecorine-san nuốt chửng nước suối nóng ta đang ở trong và nói nó có vị như canh, nhưng chuyện này còn vượt xa hơn!</Text>
  <Text Key="E120646E_140345">Đ-Được gọi là "ngon" để khẳng định ta là một người đẹp... điều đó không làm ta bất mãn lắm♪</Text>
  <Text Key="B65543CB_140346">T-Tuyệt vời... Con quái vật nguyền rủa đó hoàn toàn được thanh tẩy và phi thăng lên thiên giới...!</Text>
  <Text Key="F9ACEBC8_140347">Không chỉ vậy, tất cả các cánh đồng lúa xung quanh giờ đã lấp lánh... Liệu con quái vật đó có thể là một loại thần lúa?! Nó chắc chắn là thần quản lý sự màu mỡ của mùa màng!</Text>
  <Text Key="55004FBA_140348">C-Chết tiệt, giờ đây! Chính ta đã nói đúng, phải không? Nếu ta đã tiêu diệt nó, mùa màng sẽ không mọc được trên vùng đất này nữa. Thấy chưa? Ta có tuyệt không? Ta? Khen ta thêm đi!</Text>
  <Text Key="52E5B032_140349">Aaaah, tuyệt thật...! Rượu ngon phụ nữ nhai này đơn giản là... THẦN THÁNH! Chính sự tham ăn đã mang lại kết quả này!</Text>
