  <Text Key="2D5F99E5_27550">Nếu Rabbit đồng ý thì tôi không phản đối.</Text>
  <Text Key="ADF49EFE_27551">Mọi chuyện giao cho tôi, pyon.\nĐược nhận sự tư vấn của tôi là vinh dự, pyon.</Text>
  <Text Key="39018784_27552">Cả Matsuri và cậu bé, nhớ kỹ điều này, pyon. Trí tuệ để điều khiển khéo léo và tiền bạc thúc đẩy nền kinh tế, tất cả đều là quyền lực, pyon. Nếu không có quyền lực, bạn chỉ có thể sống bị cuốn đi, pyon.</Text>
  <Text Key="D4B2F6F7_27553">Mài nhũng vũ khí của chính mình. Liên tục mài nó, pyon. Dù vậy, đôi khi tất cả lá bài trên tay đều bị cắt đứt, pyon.</Text>
  <Text Key="CD51FA0B_27554">Khi đến lúc đó, điều duy nhất nói lên cuối cùng là sự rèn luyện tích lũy, pyon. Con người đặt cho nó tên riêng của mình, pyon. Như công lý hay thẩm mỹ, pyon.</Text>
  <Text Key="94684C26_27555">Tuy nhiên, trong khi tôi đang nói chuyện với người thương gia, tôi đã nhân cơ hội lục lạo kho hàng và sổ sách... Tuy nhiên, tôi cảm thấy một cảm giác bất an kỳ lạ khi xem các ghi chép về giao dịch kinh doanh.</Text>
  <Text Key="330699DF_27556">Người thương gia đó có thể chỉ là một tên lừa đảo nhỏ...\nVụ này có thể sâu sắc hơn tôi tưởng.\nĐể an toàn, tôi sẽ điều tra thêm.</Text>
  <Text Key="6093044F_27557">Rabbit</Text>
  <Text Key="31B90A5D_27558">Nhưng người thương gia đó là người xấu, pyon~\nBề ngoài có thể lừa dối, pyon.</Text>
  <Text Key="4D9D73B4_27559">Tôi nghĩ hắn ta có vẻ ngoài rất đáng ngờ, pyon...</Text>
  <Text Key="A0CA22FE_27560">Thôi thì, chuyện cũ hãy bỏ qua, pyon♪\nQuan trọng hơn,\ntôi muốn tặng cái này cho hai người, pyon.</Text>
  <Text Key="577E4337_27561">Đây... là một đôi tai thỏ giả ư?</Text>
  <Text Key="13164657_27562">Để xem...</Text>
  <Text Key="C1667A39_27563">Hừm, không tệ, pyon.</Text>
  <Text Key="EDE8B9AE_27564">À, vậy là sẽ như vậy...?\nRa vậy...</Text>
  <Text Key="092F1734_27565">Nếu có điều muốn nói, tốt nhất nên nói ra, pyon. Có thể thời gian ít ỏi, nên nói ngay đi, đúng không? pyon.</Text>
  <Text Key="7365AB4D_27566">Chính vì vậy, tôi muốn bạn dừng việc cố gắng rút kiếm ngay lập tức, pyon!</Text>
  <Text Key="E6D70BF7_27567">Mats-pyon, cậu không muốn đeo nó sao, pyon?</Text>
  <Text Key="9C89F73A_27568">Ừm, thì... về bản thân tôi...</Text>
  <Text Key="28376D73_27569">Rabbits</Text>
  <Text Key="72317DDD_27570">Đeo tai giả trên mũ trùm kỳ quặc...\nNhưng nếu tôi cởi mũ trùm, họ sẽ biết tôi là Beastfolk.</Text>
  <Text Key="0F7687F1_27571">Tôi, tôi sẽ thử thêm sau, pyon!\nTôi sẽ biết ơn mà nhận nó, pyon!</Text>
  <Text Key="96529475_27572">Những chiếc tai đeo kia là biểu tượng của tình bạn\nđược trao bởi bộ tộc Thỏ, pyon ♪</Text>
  <Text Key="E01116C7_27573">Lần này, có lễ hội của bộ tộc Thỏ, nên tôi muốn các bạn đến xem, pyon. Và vào thời điểm đó, tôi chắc chắn muốn các bạn đeo nó, pyon!</Text>
  <Text Key="1E730163_27574">À, hãy chắc chắn đi xem, pyon. Tôi pyon hy vọng chúng ta có thể tận hưởng chút trao đổi văn hóa hiếm có này, pyon.</Text>
  <Text Key="67071635_27575">Đó là lễ hội ư?♪ Vui quá, pyon!\nTôi thực sự muốn tham gia, pyon.</Text>
  <Text Key="410851B2_27576">Ồ, trước đó,\ntôi có một chút việc muốn nhờ cậu, Matsuri, pyon.</Text>
  <Text Key="C33E595D_27577">Cậu đã từng tạo báo cáo chính thức trong Nightmare chưa?</Text>
  <Text Key="C129A6E2_27578">Công việc... hử!? Cái gì...?!\nC-Cái núi tài liệu này là gì?!</Text>
  <Text Key="8B40EB25_27579">Lần này, tôi không thể giấu đội trưởng, pyon. Chính vì vậy tôi đang nghĩ đến việc giao việc làm báo cáo cho cậu, pyon.</Text>
  <Text Key="FD1ECB42_27580">Christina không phù hợp hơn cho nhiệm vụ đó sao, pyon?</Text>
  <Text Key="8624C30E_27581">Như tôi đã được gọi nhiều lần, tôi là "Auntie" mà, pyon. Báo cáo sự cố, báo cáo chi tiết, bài luận phản ánh... Tôi đã bị bắt viết chúng mỗi khi tôi hành xử sai, nên tôi đã có khá nhiều kinh nghiệm, pyon.</Text>
  <Text Key="67F675C1_27582">Nếu vậy, thì với tư cách là một tân binh dồi dào sức mạnh thể chất, tôi chắc chắn muốn trao cho cậu cơ hội tích lũy kinh nghiệm công việc, vì lòng tốt của người cha, pyon♪</Text>
  <Text Key="802DF1EA_27583">Tất nhiên, cậu sẽ không từ chối, pyon? Matsuri.</Text>
  <Text Key="9583D6C3_27584">Ồ, người lớn thực sự bất công!!</Text>
  <Text Key="9BC4A10A_27585">Christina mỉm cười vui vẻ khi nhìn Matsuri, người đang vật lộn để làm báo cáo về sự cố bộ tộc Thỏ.</Text>
  <Text Key="5BB1D7FB_27586">Tiếc quá...?</Text>
  <Text Key="5390785E_27587">Sau khi hoàn thành kỳ nghỉ ở nhà với bộ tộc Thỏ,\nMatsuri và những người khác tiếp tục con đường của họ,\nHướng đến điểm đến tiếp theo.</Text>
  <Text Key="347D697F_27588">Nhưng, có vẻ như người tiếp theo sẽ không dễ xử lý.</Text>
  <Text Key="EE6F6D6B_27589">Thôi nào, bộ tộc Thỏ là một chủng tộc hòa bình, các bạn biết đấy.\nHọ có những lúc quá tốt bụng,\nnhưng điều đó phù hợp với mục tiêu của chúng ta.</Text>
  <Text Key="ABD2A732_27590">Người dân bộ tộc Thỏ thực sự tốt bụng.\nNếu mọi chuyện tiếp tục như vậy,\ntôi cảm thấy nỗ lực hòa bình của chúng ta sẽ diễn ra suôn sẻ!</Text>
  <Text Key="6D1424B4_27591">Thôi nào, các bạn biết đấy, bộ tộc Hổ...\nHọ tệ nhất. Trong số thú nhân,\nhọ ghét con người nhất.</Text>
  <Text Key="D90D6FC4_27592">Hơn nữa, tôi nghe nói họ là một trong những bộ tộc mạnh nhất của thú nhân. Nếu có thể,\ntôi chắc chắn muốn có một trận đấu tập với họ.</Text>
  <Text Key="8DE8DEEF_27593">...Aunt Christina, cô hiểu, đúng không?\nChúng tôi không đến đây để, vui. chút. vui, được chứ?</Text>
  <Text Key="1C823A11_27594">Đừng nhìn tôi như thế, Matsuri.\nTôi nghĩ là không thể tránh khỏi.\nTôi sẽ phải chịu đựng nó trong nhiệm vụ hòa bình lần này.</Text>
  <Text Key="E05DB621_27595">Tuy nhiên, miễn là họ với tay từ phía bên kia,\nhọ, những kẻ ghét con người,\nsự tự vệ chính đáng của tôi sẽ được biện minh ♪</Text>
  <Text Key="FF262A90_27596">Daaah, làm ơn đừng tùy tiện đặt tay lên vai tôi! Hơn nữa, nụ cười ý nghĩa của cô đáng sợ lắm, bạn biết không?!</Text>
  <Text Key="F1614B9D_27597">Hai người thân thiết thật.</Text>
  <Text Key="C8476224_27598">Chỗ nào nói chúng tôi thân thiết?\nT-Tôi muốn cô buông tôi ra rồi── Aaa!</Text>
  <Text Key="4026273E_27599">Ái chà... Làm ơn đừng buông ra đột ngột!\nNguy hiểm lắm, bạn biết không! Ui, tôi có bầm tím không?</Text>
