  <Text Key="BC460360_24300">Tất nhiên rồi. Có phải về chuyện công việc không?</Text>
  <Text Key="D52C8144_24301">Thuộc tính: Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE).\n Chức vụ: Đội trưởng.\nNgười nộp đơn: Jun...</Text>
  <Text Key="4E12B35D_24302">Chi tiết đơn xin: Yêu cầu sử dụng toàn bộ ngày nghỉ phép có lương đã tích lũy.</Text>
  <Text Key="5F8567D4_24303">Vậy thì, hãy ký tên vào đơn ở cột này.</Text>
  <Text Key="B2F1F58B_24304">...Hừm, hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="8705E420_24305">Và giờ, chữ ký phê duyệt!</Text>
  <Text Key="C9F21780_24306">Người phê duyệt: Jun...\nBằng quyền của đội trưởng, tôi chấp thuận cho phép này.</Text>
  <Text Key="5A2B969C_24307">Vậy là được chứ?</Text>
  <Text Key="49A1B1C9_24308">Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="2D4CC2F1_24309">Trời ơi... Tôi đã cho phép bạn nghỉ phép rồi, nhưng bạn chưa từng nộp đơn...</Text>
  <Text Key="A2444FF2_24310">Xin lỗi. Tôi không nghĩ cấp dưới của mình lại dạy tôi loại công việc này... Chỉ còn việc bỏ hồ sơ vào tủ hồ sơ để nộp cho Bệ hạ thôi.</Text>
  <Text Key="0138088A_24311">*thở dài*... Bạn tích lũy ngày nghỉ phép có lương quá nhiều rồi. Hơn nữa, làm việc vào ngày nghỉ theo lịch trình như hôm nay mà không có phép...</Text>
  <Text Key="0686271B_24312">Tôi thực sự tôn trọng sự cống hiến của bạn, nhưng tôi muốn bạn nghỉ ngơi thật sự. Nếu có chuyện gì ngoài ý muốn xảy ra, sẽ không thể khắc phục được!</Text>
  <Text Key="1089AA57_24313">Để ngăn ngừa điều đó──</Text>
  <Text Key="169F0B13_24314">Đừng nói những câu như "Tôi làm việc và huấn luyện mỗi ngày mà không nghỉ ngơi."</Text>
  <Text Key="802226B8_24315">Ugh...</Text>
  <Text Key="107E1D9E_24316">Tôi muốn bạn nghỉ ngơi thật sự trong cơ hội này. Và nếu tôi phát hiện bạn làm việc trong kỳ nghỉ, trừ trường hợp khẩn cấp, tôi sẽ báo cáo với Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="82A768FD_24317">Tôi và Matsuri-chan thì không sao, nhưng điều đó sẽ không phải là tấm gương tốt cho các thành viên khác trong đơn vị...</Text>
  <Text Key="FEC1F6B1_24318">Đúng vậy... Khi bạn nói như vậy, hành động bốc đồng của tôi có lẽ đã vi phạm quy tắc. Dù là vì đất nước này và Bệ hạ...</Text>
  <Text Key="F4F2EEB7_24319">Để phần còn lại cho chúng tôi! Vậy, Jun-san, hãy tận hưởng thời gian của mình thật tối đa nhé!</Text>
  <Text Key="9DF85471_24320">Tất nhiên, tôi sẽ làm vậy. ...Nhân tiện, tôi có thể hỏi thêm chuyện khác không?</Text>
  <Text Key="F23F8B4A_24321">Là chuyện gì? Nếu là thứ chúng tôi có thể trả lời, chúng tôi sẽ nói bất cứ điều gì! Đúng không, Tomo-neechan?</Text>
  <Text Key="3DA25C07_24322">Ừ. Ví dụ... Không biết phải làm gì để giết thời gian... hay gì đó? Đùa thôi, hehe.</Text>
  <Text Key="51ADCFDB_24323">Ừ.</Text>
  <Text Key="A060B63C_24324">Jun-san đùa như Tomo-neechan thì lạ lắm nhỉ? Ô! Vậy, bạn đã ở chế độ nghỉ phép rồi à? Cố lên!</Text>
  <Text Key="8A2A7519_24325">Không, chưa. Tôi chưa bỏ hồ sơ cần nộp cho Bệ hạ vào tủ hồ sơ. Chỉ sau khi xong việc đó, tôi mới chính thức được nghỉ phép.</Text>
  <Text Key="51DF4A3A_24326">Ơ... Tôi nói đùa mà...</Text>
  <Text Key="9351A66A_24327">Thế à? Tôi nghiêm túc đấy, biết không. Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="F9AD15EF_24328">Hừm... Vì đây là kỳ nghỉ xứng đáng, sao không dành thời gian ở một nơi yên tĩnh và thư giãn?</Text>
  <Text Key="6D260C5F_24329">Đúng vậy! Cắm trại dạo này có vẻ phổ biến trong các thành viên! Nó đã thành chủ đề trò chuyện trong đội!</Text>
  <Text Key="BC4A1B5B_24330">Bạn nên đi sâu vào núi, hít thở không khí tự nhiên và thư giãn! Tốt nhất là dùng đồ cắm trại của Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE)!</Text>
  <Text Key="F2C502FB_24331">Hừm... Cảm ơn, hai người. Vì sự quan tâm của các bạn, tôi sẽ chắc chắn nghỉ ngơi thật sự.</Text>
  <Text Key="F3E90D93_24332">Jun bị cấp dưới bắt được vì làm việc không có phép và cuối cùng phải nghỉ phép dài──</Text>
  <Text Key="A3BD07F3_24333">Trong khi đó, sâu trong núi, ở giữa chốn hoang vu──</Text>
  <Text Key="15DFE7B7_24334">...Đến rồi!</Text>
  <Text Key="5C306FCD_24335">*thở dài*~ Vẫn xa thế. Dù tôi đã đến đây từ nhỏ, đầu gối tôi lúc nào cũng yếu.</Text>
  <Text Key="D14E348F_24336">Ahaha♪</Text>
  <Text Key="3C98BC16_24337">Đầu gối của Aoi</Text>
  <Text Key="09AF1A4E_24338">...Và, ừ, như thế này. Nhưng tôi cảm thấy mức độ cười có vẻ giảm so với trước.</Text>
  <Text Key="EB4925ED_24339">Đi sâu hơn vào Rừng Elf, vượt qua nhiều ngọn núi, thung lũng và sông...</Text>
  <Text Key="51267CF7_24340">Rồi còn có đầm lầy, hang động, lối đi đầy gai góc và đủ loại thử thách thiên nhiên, vượt qua tất cả là không gian riêng tư của tôi...</Text>
  <Text Key="07D98495_24341">Đây là không gian cô độc tối thượng...!</Text>
  <Text Key="5110373D_24342">Suuuu～ Haaa～</Text>
  <Text Key="17073112_24343">Ah~ Không khí tươi mát làm sao. Thật thanh bình.</Text>
  <Text Key="39319D46_24344">...Ừ, ở đây có nhiều cành cây rải rác. Với thế này, tôi sẽ không gặp khó khăn để làm đủ loại thứ.</Text>
  <Text Key="5B09E56F_24345">Được rồi, nhanh chóng trải ra dụng cụ... Giống như mọi khi, hãy xây một nơi trú ẩn với một con dao.</Text>
  <Text Key="E5597027_24346">Chữa lành cơ thể và tâm hồn bị ô nhiễm bởi cuộc sống thành thị và hấp thụ sức mạnh của thiên nhiên!</Text>
  <Text Key="0084952A_24347">Xa Landosol, trong núi, Yukari đã đến một khu cắm trại thời thượng đang rất được ưa chuộng gần đây.</Text>
  <Text Key="6739642D_24348">hổng hểnh... huýt sáo...!</Text>
  <Text Key="F7058213_24349">Huff... Huff... Cuối cùng... tôi đến được rồi... Xa thật...! Khiêng đủ thứ nặng nề, đã khá vất vả...!</Text>
