  <Text Key="05DC64E5_59600">Vẫn còn LỄ HỘI KHOÁI LẠC MASOCHIST! Lễ hội khoái lạc của ta...?! À, sợi chỉ đang khoan vào người ta! Dù sao thì cũng thích thú theo cách riêng...!</Text>
  <Text Key="E5A6CDE4_59601">...Ugh. Nhưng nói vậy, chúng cứ chất đống lên mãi.</Text>
  <Text Key="45B9ACAD_59602">Khách từ thế giới khác, giống hệt như cô! Cô coi nơi này như một khu nghỉ dưỡng gì đó!</Text>
  <Text Key="43B9DEEA_59603">Giống hệt hai cô gái tôi gặp lúc trước, mỗi người tôi gặp đều là kỳ quặc hay phiền phức... Một mối phiền toái. Dù rõ ràng, không ai tỏa sáng rực rỡ như ta!</Text>
  <Text Key="11A5CD0C_59604">...Hmmm. Hạ lưu. Trả lời câu hỏi tiếp theo của ta.</Text>
  <Text Key="2890C578_59605">Con bé Tsundere O'Pink tự xưng là idol, đúng không? Nó có nổi tiếng ở thế giới của cô không?</Text>
  <Text Key="E5F376B4_59606">...Eeeh. Vậy là thật. Sao nó dám lấn át ĐẾN MỤC ĐÍCH. Rõ ràng ta cũng phải cho tên hạ lưu thế giới của cô biết tên ta!</Text>
  <Text Key="6D590F3C_59607">Nhưng, đúng thật... Dù nó hơi là một đứa trẻ phiền phức, ta không cảm nhận được khí chất hèn mọn phát ra từ nó. Có lẽ ta không muốn thừa nhận, nhưng Tsumugi-san có thứ gì đó đã gây được sự chú ý của ta. ...Ồ, và...</Text>
  <Text Key="9D012843_59608">Tsumugi-san... BẤT KỲ NHƯ THẾ NÀO cũng thấy cô ta yêu thằng hạ lưu này, phải không? Vậy mà cô ta luôn cười hô hố và phủ nhận. Chắc chắn cô ta phải đau khổ bi thảm trong đầu và trong tim cả hai...♪</Text>
  <Text Key="C1F51A38_59609">...Sao cơ, đột nhiên cười toe toét nhìn ta? Thực ra, cô có thể dừng việc khịt mũi được không? Nó vượt qua giai đoạn phiền và khiến ta muốn tát cho một trận.</Text>
  <Text Key="371A4984_59610">Quả là một kỳ quặc, con Kanon-san. ...Kishi-san, sao cô lại kết bạn với người như thế?</Text>
  <Text Key="927BF80F_59611">À, ta không phiền nếu câu chuyện này dài. Nói thế nào nhỉ, mọi người ở đây có bản chất khác với những người ở Landosol...</Text>
  <Text Key="AE14F53A_59612">NÀY! SHHHH, SHHHHHH! Nếu cô đánh giá cô ta kỳ quặc và cô ta nghe thấy, Kanon-san sẽ nổi giận!</Text>
  <Text Key="96CC3355_59613">Nhưng đúng thật... nó ồn ào và ngốc nghếch, nhưng kỳ lạ thay, nó cũng có một khí chất tò mò xung quanh. Nó có ý chí để tiếp tục thử ngay cả khi thua. Ta không muốn thừa nhận, nhưng nó sẽ là một idol solo phù hợp... Dù gu thời trang của nó tệ nên có lẽ sẽ không thể.</Text>
  <Text Key="B1B612EF_59614">...Hả? Gì vậy? Sao cô lại nhìn ta và cười toe toét đột ngột? Thực ra, cô có thể dừng lại ngay lập tức được không? Nó đã vượt qua giai đoạn phiền và khiến ta muốn đánh cho một trận.</Text>
  <Text Key="0832EC8C_59615">...Hmph!</Text>
  <Text Key="0029B985_59616">Này, tôi tìm thấy chúng rồi! Xông lên tất cả cùng một lúc!</Text>
  <Text Key="0517EE32_59617">UUUOOOOOOOOOOOHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="5267FD52_59618">Đây là màn trình diễn của những kẻ hèn mọn và yếu đuối. Tốt thôi, vì ta đang ở đây, ta sẽ rất vui lòng cướp mất sân khấu khỏi một idol hạ lưu nào đó~♪</Text>
  <Text Key="5C5927C7_59619">Tiếc cho cô~ Với bước chân chậm như vậy, cô thậm chí sẽ không có cơ hội biểu diễn, đừng nói là trở thành vũ công phụ! Đừng coi thường idol!</Text>
  <Text Key="B92E8137_59620">"Tôi chắc chắn sẽ không thân với con bé này." "Ta sẽ không bao giờ thân với con bé này!"</Text>
  <Text Key="D3217A7E_59621">Kanon và Tsumugi. Hai người họ chém đổ những Master và Slave tấn công. Trái ngược với cảm xúc của họ, họ làm việc trong sự hài hòa hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="8C517CEC_59622">*Tôi rút bảng ma thuật của mình*</Text>
  <Text Key="0F4EF2D7_59623">Kaya!</Text>
  <Text Key="8EC1ED82_59624">Cô cũng tham gia vào chuyện này sao, Kaya?</Text>
  <Text Key="C5D91547_59625">Tăng cường Kaya!</Text>
  <Text Key="0AD930A7_59626">Kuuka...? Sao cô lại...</Text>
  <Text Key="6F85806E_59627">Sao cô lại ở đây, Kuuka?</Text>
  <Text Key="2BEC1C9B_59628">Tôi không phải Master của cô...</Text>
  <Text Key="777C17B0_59629">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="802030BE_59630">Ai đang chất đống?</Text>
  <Text Key="4A83BC1E_59631">Cô ấy thuộc nhóm idol tốt nhất!</Text>
  <Text Key="4933BF0E_59632">Cô ấy là một cô gái thú vị</Text>
  <Text Key="79F104B7_59633">Slave 1</Text>
  <Text Key="7BC42ACF_59634">Master 1</Text>
  <Text Key="478E05EF_59635">Master 2</Text>
  <Text Key="620978E4_59636">Master của Kaya</Text>
  <Text Key="7BBB208B_59637">Slave 2</Text>
  <Text Key="E99F39C7_59638">Khán giả</Text>
  <Text Key="7668FB55_59639">Kẻ tấn công</Text>
  <Text Key="5458D766_59640">Kẻ tấn công</Text>
  <Text Key="F098C6B3_59641">Kanon và những người khác đánh bại những người tham gia của Lễ hội Nguyền rủa trong khi truy đuổi kẻ chủ mưu, Dark Elf và Goblin Lady.</Text>
  <Text Key="11A8CFD3_59642">Sao vậy nữa? Cô ta mạnh thế...!</Text>
  <Text Key="83CF7565_59643">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Chỉ có thế thôi sao? Với những đòn tấn công hèn mọn như vậy, làm sao có thể làm xước làn da bóng mượt lấp lánh của ta được~♪</Text>
  <Text Key="9E0C51DC_59644">Đồ ngốc, cô để hở lưng rồi~!? Gì vậy, cơ thể tôi không nhúc nhích được... Sợi chỉ!?</Text>
  <Text Key="6756BC43_59645">Kanon-san? Tôi không phiền nếu cô khoe khoang mỗi chiến thắng, nhưng cô ít nhất cũng nên để mắt đến lưng mình chứ? Cô thực sự để hở khi cười to như vậy.</Text>
  <Text Key="D1CF4BD7_59646">Cảm ơn lời khuyên, Tsumugi-san. Tuy nhiên, là sai lầm khi nói ta không để mắt đến lưng. Ta đang trao cho CÔ danh dự bảo vệ nó! Hãy chắc chắn làm tốt công việc và bảo vệ làn da bóng này của ta♪</Text>
  <Text Key="49B079E5_59647">Không, tôi không nhớ mình từng cố bảo vệ độ bóng của làn da cô. Tôi có thể khẳng định rằng tôi sẽ không bao giờ bảo vệ nó trong đời.</Text>
  <Text Key="6E5794D7_59648">Thôi nào, nếu cô ấy giao lưng cho tôi, có nghĩa là cô ấy tin tưởng tôi đến một mức độ nào đó trước khi tôi nhận ra, chúng ta đã khá giỏi trong việc hợp tác với nhau.</Text>
  <Text Key="0F086252_59649">...Tsumugi-san, cô đã sẵn sàng chưa? Có vẻ như chúng ta đã dồn chúng vào góc.</Text>
