  <Text Key="72BFF08B_164250">Đó là câu nói của em mới đúng... Chỉ là...</Text>
  <Text Key="FA45FF3E_164251">Em... thực sự... có thể giúp được mọi người... không?</Text>
  <Text Key="EA043966_164252">À, ừm... Em xin lỗi. Tại sao em lại cảm thấy chán nản khi nói ra mấy chuyện vô duyên vậy? Chỉ là đầu óc em đang nói thôi, đừng lo lắng!</Text>
  <Text Key="87A3C60E_164253">Quan trọng hơn, chúng ta rời khỏi đây thôi. Nếu không, sẽ là lỗi của em khiến mọi người...</Text>
  <Text Key="686CA13A_164254">...Em hiểu rồi. Đúng vậy. Lần này sẽ khác với khi chúng ta chiến đấu với Eris.</Text>
  <Text Key="CD47C2D4_164255">Em thực sự chẳng được gì. Có một thời gian em không thể dựa vào ai, và sau đó em quyết định hành động một mình, nhớ không? ...Rồi là chuyện của anh trai em...</Text>
  <Text Key="7FE0A474_164256">Lúc đó, em không còn lựa chọn nào khác... Em thực sự không thể bày tỏ cảm xúc của mình với người em muốn. Có lẽ em vẫn còn mang thói quen đó theo.</Text>
  <Text Key="936C0825_164257">Điều em làm lúc đó là điều tốt nhất em có thể làm vì mọi người. Em vẫn cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="519E0F18_164258">Nhưng, em vẫn nhớ. Khi em quyết định buộc tất cả người chơi phải đăng xuất, mọi người đã lo lắng về chuyện gì sẽ xảy ra với em...</Text>
  <Text Key="600F7239_164259">Không, không chỉ vậy. Ngay cả khi em đang tập luyện cho sự thức tỉnh của người rồng, Homare-san cũng lo lắng cho em...</Text>
  <Text Key="AC97DC5E_164260">Em chỉ biết khiến mọi người lo lắng suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="FB37EB12_164261">Chính vì vậy, nếu được trao một "cơ hội tiếp theo", em muốn đảm bảo mình sẽ cố gắng nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="8597B412_164262">Em muốn đạt được kết thúc tốt đẹp và hạnh phúc nhất mà em có thể đạt được, vì mọi người.</Text>
  <Text Key="D7514CBC_164263">Vâng. Đúng vậy. Không giống như lúc đó. Ngay bây giờ, em có thể trở về với mọi người lần nữa!</Text>
  <Text Key="C6A19A17_164264">Em muốn gặp mọi người. Để nói với họ em đã về nhà... Em muốn thấy họ mỉm cười và nghe họ nói "chào mừng về".</Text>
  <Text Key="EE98E713_164265">Và rồi, em sẽ chiến đấu sát cánh cùng mọi người... và cuối cùng, tất cả chúng ta sẽ mỉm cười và ăn thật nhiều đồ ngon!</Text>
  <Text Key="97C66602_164266">...! Này, vừa nãy... cậu cũng cảm thấy rồi phải không?</Text>
  <Text Key="2AFAC2D8_164267">Em biết mà, là cô ấy, đúng không? Tự nhiên em có cảm giác được cô ấy.</Text>
  <Text Key="FF2B0A54_164268">Ấm áp và dịu dàng. Cứ như thể cô ấy đang ở ngay bên cạnh em, ủng hộ em. Sức mạnh đang chảy vào em bây giờ là... bằng chứng của mối liên kết giữa em và cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="6E237FAF_164269">Khi em tiếp xúc với sức mạnh này, lòng can đảm dâng trào từ đáy lòng. Em bắt đầu nghĩ rằng không cần phải lo lắng, rằng em có thể làm được những gì mình đã đặt ra.</Text>
  <Text Key="144CB0EE_164270">Sức mạnh này... Được gọi là "Princess Form".</Text>
  <Text Key="D9D2603C_164271">Nhưng tại sao...? Em...</Text>
  <Text Key="0E9EBD48_164272">...! Vâng, đúng vậy. Chúng ta không có thời gian để suy nghĩ lung tung.</Text>
  <Text Key="8DD2B461_164273">Ngay bây giờ, điều em biết, là em có sức mạnh để chiến đấu---để bảo vệ mọi người.</Text>
  <Text Key="A2252B94_164274">Đi thôi, chúng ta cùng chiến đấu lại với mọi người!</Text>
  <Text Key="0511B9F5_164275">Sheffy và {playername} tái ngộ. Với quyết tâm nở hoa trong tim, hai người nắm tay nhau và trở lại chiến trường.</Text>
  <Text Key="239E9D55_164276">Không, các lần đăng xuất đã thành công</Text>
  <Text Key="90227439_164277">Em đến tìm cậu đây, Sheffy</Text>
  <Text Key="FB590CA0_164278">Em nắm tay Sheffy</Text>
  <Text Key="2AB8526C_164279">Chúng ta cùng đạt được kết thúc đó</Text>
  <Text Key="23BB7A94_164280">Đó là của Minerva...</Text>
  <Text Key="F8FBE90C_164281">Thử xem sao!</Text>
  <Text Key="F577CEAD_164282">Một vài ngày sau khi Sheffy hồi sinh, vì công việc chính thức của Pecorine, các thành viên của Gourmet Guild đã tạm thời quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="2DE830C5_164283">Còn {playername}, cậu đang dạo quanh thành phố cùng Sheffy, người nói muốn xem Landosol "được xây dựng lại", và thế là...</Text>
  <Text Key="19A4A0E9_164284">Và thế là... 10 đuôi! Em nghĩ chúng ta sắp xếp xong lô này rồi.</Text>
  <Text Key="65BBC100_164285">Nếu giữ nhịp độ này, chúng ta sẽ xong và tiến hành giao hàng sớm. Nhớ lại quá, đóng băng con cá Tunnus như thế này!</Text>
  <Text Key="5884F88A_164286">Chao ôi, hai người thực sự cứu tao rồi! Dạo này mẻ đánh bắt Tunnus của tao tốt quá khiến tao khó lòng vận chuyển số lượng lớn đi khắp thành phố mà không hỏng. Làm một mình thì không thể.</Text>
  <Text Key="40CEC578_164287">Đây là công việc bán thời gian cũ của em mà. Em vui vì có thể giúp được.</Text>
  <Text Key="230EB979_164288">Đừng nói "cũ", em mừng là cậu quay lại! Mọi người trong guild của tao cũng nhớ cậu nhiều lắm, Sheffy. Cậu luôn cố gắng hết sức, lại còn đáng tin cậy nữa.</Text>
  <Text Key="E12021BD_164289">Dù sao thì, tao rất vui khi thấy cậu khỏe re Sheffy. Tao nghe {playername} ở đây nói rằng cậu có chuyện ở nhà và không thể đến được, nên tao khá lo cho cậu.</Text>
  <Text Key="AE83B743_164290">Hả? {playername} và mọi người nói thế?</Text>
  <Text Key="CBE82FA0_164291">Ừ. Nhưng họ cũng nói rằng một khi mọi chuyện đã lắng dịu, cậu chắc chắn sẽ quay lại, và đây rồi.</Text>
  <Text Key="6CECE772_164292">Có thể em đã biến mất vĩnh viễn, nên tại sao... Có lẽ cậu nói thế để không tạo ra phiền phức không cần thiết? Để khi em quay lại, em có thể giúp đỡ mọi người một lần nữa...</Text>
  <Text Key="80D06EE1_164293">...Thôi đi. Mọi người thực sự quá bảo bọc.</Text>
  <Text Key="366C6B77_164294">Ừ, đúng vậy. Thực ra mọi chuyện chưa hoàn toàn lắng dịu đâu. Nhưng giờ em đã quay lại rồi, đừng lo.</Text>
  <Text Key="354EC403_164295">Nếu có chuyện gì cần giúp đỡ, cứ nói với em. Em và guild của em sẽ làm mọi thứ có thể để hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="3CC5B082_164296">Hehe, cảm ơn. Lần tới, chúng ta sẽ gói hàng đến nơi cần đến!</Text>
  <Text Key="EF0B6074_164297">Cảm giác kỳ lạ. Cứ như thể em chưa về nhà hàng năm. Em nhớ nó nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="4CFB8B50_164298">Cả bảng thông báo này... Lần đầu tiên em tìm việc bán thời gian ở đây. Lúc đó khó khăn lắm.</Text>
  <Text Key="7D081AE6_164299">Đúng rồi! Em sốt ruột với các đơn hàng đến mức vấp ngã, làm con mèo tức giận, và thậm chí còn cản đường một chiếc xe ngựa... Em mắc biết bao lỗi đến mức sắp mất tự tin. Nhưng vui thật.</Text>
