  <Text Key="7EE48140_78550">Công chúa biển nhưng chẳng mấy quan tâm đến hải sản. Cô giải phóng sức mạnh của &quot;Royal Equipment&quot; và tiến về phía trước mà không gặp chướng ngại vật nào.</Text>
  <Text Key="A2AEE612_78551">Triển khai chướng ngại vật trong thời gian trung bình (TP Boost: Nhỏ)</Text>
  <Text Key="B8F2419C_78552">Miko của biển, chăm sóc chủ nhân ngay cả dưới biển. Cô tăng tốc bản thân với sức mạnh của linh hồn và nhắm đến mục tiêu nhanh hơn bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="77827BD1_78553">Thời gian trung bình, tăng tốc một chút (TP Boost: Nhỏ)</Text>
  <Text Key="05422E94_78554">Cô gái mèo tsundere xấu hổ về đồ bơi của mình. Với phép thuật yêu thích, cô can thiệp vào cuộc chạy của đối thủ và đẩy cuộc đua theo lợi thế của mình.</Text>
  <Text Key="2A1D6378_78555">Thời gian trung bình, giảm nhỏ tốc độ kẻ thù (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="3E97E8D9_78556">Công chúa Maho mùa hè chạy duyên dáng trên bãi biển. Cô nhảy qua chướng ngại vật với dáng vẻ thanh thoát.</Text>
  <Text Key="FB467975_78557">Thời gian trung bình, tăng lớn tốc độ và khả năng nhảy (TP Boost: Nhỏ)</Text>
  <Text Key="2BCA150C_78558">Cô gái sói giữa mùa hè bảo vệ hòa bình bãi biển. Cô có sức bền mạnh mẽ của thú, và cô tăng tốc ở nửa sau cuộc đua.</Text>
  <Text Key="AC8CDFEC_78559">Tăng tốc trung bình trong vòng đua (TP Boost: Nhỏ)</Text>
  <Text Key="32C4A006_78560">Cô gái nhiệt đới giữa mùa hè nhảy mạnh mẽ trên bãi biển. Cô không để tâm bị xao nhãng ngay cả trong sự hỗn loạn của cuộc đua và thể hiện một vòng lớn ở nửa sau.</Text>
  <Text Key="7AC19C10_78561">Tăng tốc lớn trong thời gian ngắn (TP Boost: Nhỏ xíu)</Text>
  <Text Key="8EE9B464_78562">Thám tử giữa mùa hè đánh hơi sự cố bãi biển. Anh ta có lập luận cao và ma thuật, và chính xác làm xáo trộn đối thủ.</Text>
  <Text Key="1DFD9A85_78563">Trong vòng đua, tốc độ đối thủ bị giảm (TP Boost: Nhỏ)</Text>
  <Text Key="487D12AC_78564">Người đứng đầu hiệp sĩ thiêu đốt đã cởi áo giáp lần nữa. Với phán đoạn được rèn luyện trong trận chiến, anh ta ngay lập tức triển khai rào cản và trung hòa chướng ngại vật.</Text>
  <Text Key="1CB687B7_78565">Triển khai chướng ngại vật trong thời gian rất ngắn (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="5A6612F6_78566">Cô gái mèo tùy hứng bên bờ biển không giỏi về nước. Cô gái xinh đẹp xuất hiện trên bãi biển lấy tốc độ của đối thủ.</Text>
  <Text Key="F2E3BD04_78567">Giảm lớn tốc độ đối thủ dẫn đầu trong thời gian ngắn (TP Boost: Nhỏ)</Text>
  <Text Key="8E8D77A2_78568">Lính đánh thuê biển với hiệu quả nghỉ phép đầu tiên. Anh ta tìm kiếm hiệu quả tối đa trong cuộc đua và thể hiện một cuộc chạy không có cơ hội nào trong bất kỳ tình huống nào.</Text>
  <Text Key="84F08B1D_78569">Thời gian trung bình và tăng tốc (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="C8326C37_78570">Mẹ Saren bên bờ biển trông thích hợp với nắng giữa mùa hè. Bí ẩn và khéo léo, bất kỳ chướng ngại vật nào cũng vượt qua một cách thanh lịch.</Text>
  <Text Key="3735D262_78571">Thời gian trung bình và tăng nhỏ khả năng nhảy (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="692B550B_78572">Hầu gái mùa hè gọi cơn bão trên biển. Cô quen với thảm họa hàng ngày và không bị động trước một số vấn đề.</Text>
  <Text Key="A4923584_78573">Tạo rào cản ngăn chặn việc bị giảm sức mạnh trong thời gian dài (TP Boost: Lớn nhất)</Text>
  <Text Key="4ADDB9F5_78574">Không</Text>
  <Text Key="159228CA_78575">Cô em mùa hè trẻ thích thú với mùa hè thời trang. Với kỹ thuật cơ thể đẹp, cô tăng tốc khi bạn chồng chéo UB với lúc bắt đầu, tiếp nối và kết thúc.</Text>
  <Text Key="3A6C4440_78576">Tăng tốc tích lũy (TP Boost: Lớn nhất)</Text>
  <Text Key="E0BB6F24_78577">Ma pháp thiếu nữ mọt sách chạm vào mùa hè tokimeki. Cô thao túng nhiều phép thuật và giữ tốc độ của các vận động viên khác từ từ.</Text>
  <Text Key="88E9D918_78578">Tích lũy, giảm nhỏ tốc độ đối thủ (TP Boost: Lớn nhất)</Text>
  <Text Key="61C91BF1_78579">Cô gái giữa mùa hè xuống địa ngục biển. Cô giải phóng phép thuật ở nửa sau cuộc đua và chạy qua bãi biển như một cơn gió xanh.</Text>
  <Text Key="5095B905_78580">Tăng lớn tốc độ và khả năng nhảy trong thời gian dài (TP Boost: Trung bình)</Text>
  <Text Key="35FDC926_78581">Kẻ phá hoại biển tô màu buổi tối mùa hè với tia lửa. Biệt danh và tình cảm cực đoan của &quot;Breakthrough&quot; gây áp lực lên đối thủ.</Text>
  <Text Key="9059B232_78582">Giảm lớn tốc độ đối thủ dẫn đầu trong thời gian ngắn (TP Boost: Trung bình)</Text>
  <Text Key="56B1F682_78583">Giáo viên mùa hè dẫn dắt những người sống trong tuổi trẻ. Lời chúc của Our Lady, người nỗ lực theo đuổi ước mơ, bảo vệ cô khỏi mọi khó khăn.</Text>
  <Text Key="95BFE97C_78584">Phát triển rào cản để ngăn chặn khả năng trong thời gian dài (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="C9D80668_78585">Cô gái psi mùa hè với nụ cười rực rỡ. Tận dụng sức mạnh psi, bất kỳ chướng ngại vật nào vượt qua bằng cách nhảy.</Text>
  <Text Key="F9A0EAF6_78586">Tăng lớn khả năng nhảy trong thời gian dài (TP Boost: Trung bình)</Text>
  <Text Key="7EA2A874_78587">Giáo viên sexy mùa hè phát ra sức hấp dẫn người lớn ở bờ biển. Đối thủ bị mắc kẹt trong sức hấp dẫn đó làm xáo trộn cuộc chạy.</Text>
  <Text Key="D527CB79_78588">Tích lũy giảm tốc độ đối thủ dẫn đầu (TP Boost: Trung bình)</Text>
  <Text Key="69EE556B_78589">Mẫu người mẫu quyến rũ mùa hè không bao giờ cởi đồ bơi. Vibe lái xe là siêu -mười -tuổi, và tốc độ là Oniyaba.</Text>
  <Text Key="2C4EA6E9_78590">Sau khi tăng tốc ngắn, giảm tốc (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="724022CF_78591">Thần tượng giữa mùa hè khiến hòn đảo phía nam phấn khích. Cô chạy theo nhịp của mình ở nửa sau mà không phá vỡ nụ cười ngay cả trong thời tiết xấu.</Text>
  <Text Key="62911A92_78592">Tăng lên trong thời gian dài (TP Boost: Lớn)</Text>
  <Text Key="BF9B6F29_78593">Diva biển phát ra giọng hát đẹp trên biển. Cô bảo vệ cô khỏi chướng ngại vật bằng những bài thánh ca của người bảo vệ và sự chúc phúc của linh hồn.</Text>
  <Text Key="A8769715_78594">Triển khai chướng ngại vật trong thời gian ngắn (TP Boost: Trung bình)</Text>
  <Text Key="4063DE2A_78595">Ngay cả trong mùa hè, thợ may Yunagi là một con quỷ khó chịu. Với sợi chỉ ma thuật, anh ta tước đoạt tự do của các vận động viên khác.</Text>
  <Text Key="0B6A849D_78596">Chị em bên bờ biển trông phù hợp với hoa hướng dương. Cô là thành viên của hội kín, khả năng thể chất nổi bật của cô là vũ khí tốt nhất.</Text>
  <Text Key="B8DC30DB_78597">Tăng tốc lớn trong thời gian dài (TP Boost: Nhỏ xíu)</Text>
  <Text Key="1C117CC1_78598">Hãy cùng nhau tận hưởng cờ bãi biển trong biển mùa hè. Hãy nhảy qua và nhắm đến vị trí số 1 để không va chạm chướng ngại vật. Union burst đặc biệt của bạn cũng là điều không thể bỏ lỡ.</Text>
  <Text Key="070143B4_78599">Có vẻ mỗi người đều giỏi về một lĩnh vực. Tôi nghĩ Chủ nhân biết lĩnh vực chuyên môn, nhưng an toàn nên kiểm tra lại.</Text>
