  <Text Key="65E3518A_9250">Hơi tăng M.ATK, Tỷ lệ chí mạng Ma thuật và Sát thương chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh Ma thuật.</Text>
  <Text Key="7018A662_9251">►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh Ma thuật lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ lệ chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh Ma thuật lên 30 trong 180s.\n►Tăng Sát thương chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh Ma thuật lên 1% trong 180s.</Text>
  <Text Key="A1916CC0_9252">Vital Wave</Text>
  <Text Key="8CE6C319_9253">Hơi hồi TP của tất cả đồng minh Ma thuật và hơi hồi HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="6F0089B3_9254">Thời gian niệm: 0.66s\n►Hồi 100 TP cho tất cả đồng minh Ma thuật.\n►Hồi $1 HP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="A7A298DB_9255">Lovers on the Beach</Text>
  <Text Key="D935C13E_9256">Lovers on the Beach+</Text>
  <Text Key="84887B37_9257">Marine Confidence+</Text>
  <Text Key="8BD4FBAA_9258">Vừa phải tăng M.ATK và Tỷ lệ chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh Ma thuật, và hơi tăng Sát thương chí mạng Ma thuật của họ. Lượng tăng M.ATK có thể lên gấp đôi, dựa trên HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="D5EFE242_9259">►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh Ma thuật lên $1 trong 180s.\n►Tăng Tỷ lệ chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh Ma thuật lên 60 trong 180s.\n►Tăng Sát thương chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh Ma thuật lên 3% trong 180s.</Text>
  <Text Key="33560C73_9260">Twinkle Summer Band</Text>
  <Text Key="6D3D8F74_9261">[Ma thuật] Một pháp sư tầm trung tiến lên bên cạnh Kishi trong đêm thánh này. Cô thu hút sự chú ý của kẻ thù trong khi cung cấp hỗ trợ tấn công và phòng thủ, và khi [Holy Night Adoration] tích lũy, cô nhẹ nhàng bao bọc đồng minh với hỗ trợ TP và giảm sát thương.</Text>
  <Text Key="82BF6EA8_9262">Luminary Gift</Text>
  <Text Key="5CD8BD0B_9263">Gây lượng lớn M.DMG lên kẻ thù phía trước và vừa phải giảm M.DEF của chúng. Ngoài ra, vừa phải hồi HP cho tất cả đồng minh và triển khai một khiên phản vật lý. Lượng sát thương bị phản của khiên tăng dựa trên số lượng [Holy Night Adoration]. Nếu [Holy Night Adoration] đạt 40, cấp cho tất cả đồng minh giảm sát thương vật lý và giảm sát thương ma thuật, và hơi tăng Sát thương chí mạng Ma thuật của họ.</Text>
  <Text Key="B2D3E76C_9264">►Gây $1 M.DMG lên một kẻ thù đơn.\n►Giảm M.DEF của một kẻ thù đơn lên $2.\n►Hồi HP cho tất cả đồng minh lên $3.\n►Triển khai Khiên Phản Vật Lý hấp thụ $4 sát thương.\n\nNếu [Holy Night's Adoration] đạt 40:\n►Giảm sát thương vật lý nhận bởi tất cả đồng minh đi 15%.\n►Giảm sát thương ma thuật nhận bởi tất cả đồng minh đi 15%.\n►Tăng Sát thương chí mạng Ma thuật của tất cả đồng minh lên 9%.</Text>
  <Text Key="F8DB9C9E_9265">Heartful Star</Text>
  <Text Key="21FD5079_9266">[Khiêu khích] Cấp hồi HP liên tục cho tất cả đồng minh, vừa phải tăng P.DEF và M.DEF của họ, và tự khiêu khích tất cả kẻ thù. Lượng tăng P.DEF và M.DEF tăng dựa trên số lượng [Holy Night Adoration]. Nếu [Holy Night Adoration] đạt 40, cấp hồi TP liên tục cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="E98B80AC_9267">►Hồi $1 HP mỗi giây.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng minh lên $2.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh lên $3.\n►Khiêu khích tất cả kẻ thù.\n\nNếu [Holy Night's Adoration] đạt 40:\n►Hồi 10 TP mỗi giây.</Text>
  <Text Key="43C1DBF8_9268">[Khiêu khích] Cấp hồi HP liên tục cho tất cả đồng minh, vừa phải tăng P.DEF và M.DEF của họ, và tự khiêu khích tất cả kẻ thù. Ngoài ra, đi vào trạng thái mỗi khi bản thân nhận hiệu ứng tăng trạng thái thì thêm 1 [Holy Night Adoration]. [Holy Night Adoration] có thể tích lũy tối đa 40.</Text>
  <Text Key="AD3BFE73_9269">►Hồi $1 HP mỗi giây.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng minh lên $2.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh lên $3.\n►Khiêu khích tất cả kẻ thù.\n►Mỗi khi nhận tăng trạng thái, thêm 1 [Holy Night's Adoration] cho bản thân.</Text>
  <Text Key="ECEADC5B_9270">White Promise</Text>
  <Text Key="E04BEA83_9271">Hơi giảm M.DEF và rất lớn giảm P.ATK của kẻ thù phía trước, rất lớn tăng M.ATK của tất cả đồng minh, và hơi tăng P.DEF và M.DEF của họ. Lượng tăng M.ATK, P.DEF và M.DEF tăng dựa trên số lượng [Holy Night Adoration]. Nếu [Holy Night Adoration] đạt 40, triển khai một khiên phản ma thuật cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="CB7ED32F_9272">►Giảm M.DEF của một kẻ thù đơn lên $1.\n►Giảm P.ATK của một kẻ thù đơn lên $2.\n►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh lên $3.\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng minh lên $4.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh lên $5.\n\nNếu [Holy Night's Adoration] đạt 40:\n►Triển khai Khiên Phản Ma Thuật hấp thụ $6 sát thương.</Text>
  <Text Key="8F2B5598_9273">Blessing Snow+</Text>
  <Text Key="D3BD80AE_9274">Blessing Snow</Text>
  <Text Key="5F15209C_9275">Yukari</Text>
  <Text Key="1F651156_9276">Một người phụ nữ tâm hồn thuần khiết với sức huyền bí</Text>
  <Text Key="7E437925_9277">The End of Prohibition</Text>
  <Text Key="2B4EC68B_9278">Drink Up, Yukari!</Text>
  <Text Key="699FC68E_9279">Wavering Self-Control</Text>
  <Text Key="62779555_9280">Yukari's Resolve</Text>
  <Text Key="BA8C840E_9281">The Next Step</Text>
  <Text Key="DBE39289_9282">A Heart-Racing Combo</Text>
  <Text Key="542B632E_9283">Praise the Feast!</Text>
  <Text Key="9090007E_9284">Hushed Havoc!</Text>
  <Text Key="B9A8C673_9285">A Smoochy Situation</Text>
  <Text Key="EECED759_9286">Finding My Prince</Text>
  <Text Key="A49C8E8C_9287">A Pickup Letdown</Text>
  <Text Key="CDC1F6C7_9288">Swindled No More</Text>
  <Text Key="8CF2F9E6_9289">Window-shopping</Text>
  <Text Key="DD88BF17_9290">[Vật lý] Một cựu thánh kỵ sĩ bảo vệ đồng minh từ trung tuyến bằng cách sử dụng khiên và hồi phục. Có kỹ năng hồi HP và TP cho đồng đội bị thương, cho phép hỗ trợ chính xác những khu vực bị tấn công mạnh trong chiến đấu.</Text>
  <Text Key="78CF375B_9291">Seven Veils</Text>
  <Text Key="BE97C364_9292">Triển khai một khiên phản M.DMG xung quanh tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="48B96FE3_9293">►Triển khai Khiên trên tất cả đồng minh, phản $1 M.DMG.</Text>
  <Text Key="6C9F2997_9294">Aqua Vitae</Text>
  <Text Key="4E242058_9295">Hồi HP của thành viên đội có tỷ lệ HP thấp nhất một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="E4659396_9296">Moonlight</Text>
  <Text Key="B2074BDF_9297">Hồi TP của thành viên đội có TP thấp nhất một lượng trung bình.</Text>
  <Text Key="4F9BDD25_9298">Hồi TP của thành viên đội có TP thấp nhất một lượng trung bình, và tăng P.ATK và M.ATK một lượng nhỏ.</Text>
  <Text Key="36D70893_9299">Liquid Courage</Text>
