  <Text Key="266FE17F_160500">Hơn nữa, tất nhiên tớ đã làm tượng của Subaru-kun, nhưng bên cạnh đó, tớ còn chuẩn bị rất nhiều tượng của người chị yêu quý của tớ nữa. Tớ sẽ giải thích từng cái. Trước tiên...</Text>
  <Text Key="8392B49D_160501">Thấy sự nghiêm túc của Rem, Subaru và những người khác chắc chắn sẽ thích sự kiện mùa hè này. Hoặc ít nhất, đó là điều {playername} chắc chắn.</Text>
  <Text Key="F960105A_160502">Hôm nay thử xem cái này nào</Text>
  <Text Key="96F9E85D_160503">Chủ nhà</Text>
  <Text Key="CA32D02C_160504">Xin hãy để chúng tôi giúp đỡ</Text>
  <Text Key="D0475BC7_160505">Nghĩ ra chuyện gì rồi à?</Text>
  <Text Key="379D5695_160506">Có vẻ sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="255C11BE_160507">Heh, cậu đâu còn là "người mới tới biển" nữa</Text>
  <Text Key="8EB0F8A1_160508">Tượng đang tan ra rồi!</Text>
  <Text Key="A67304D8_160509">Lần sau, chúng ta sẽ xây ở chỗ không có sóng</Text>
  <Text Key="D2E42548_160510">Tại lễ hội mùa hè ven biển, Rem đã đề xuất một cuộc thi điêu khắc cát cho ban tổ chức, những người đang đau đầu tìm cách tận dụng không gian sẵn có. Dùng kinh nghiệm làm tượng tuyết, cô ấy đã tạo ra một số tượng của Subaru-kun, và bất chấp việc là người mới ở biển, cô ấy đã làm cho bãi biển sôi động theo ý mình.</Text>
  <Text Key="95AF6400_160511">Rem cuối cùng cũng đã tích lũy được nhiều kinh nghiệm trong các hoạt động vui vẻ của mùa hè. Rồi một ngày</Text>
  <Text Key="5E2E3B55_160512">Không cần cảm ơn tớ...</Text>
  <Text Key="1EC1AAFC_160513">Rem chỉ làm vì muốn thôi, nên không thể nhận thứ gì đổi lại được...</Text>
  <Text Key="BD2FF21D_160514">Thôi nào, Rem-chan, cậu cũng nói thế hôm kia rồi cuối cùng vẫn không nhận gì.</Text>
  <Text Key="99BE9AD1_160515">Ngày hôm đó, khi Rem-chan và cậu bé đó đến giúp nhà bán hàng bánh của chúng tôi, chúng tôi đang ở trong tình thế khẩn cấp vì lượng khách bất ngờ quá đông. Hai người như thiên thần xuống trần giúp đỡ chúng tôi. Chính vì vậy tôi muốn cảm ơn hai người.</Text>
  <Text Key="6B06D24D_160516">Đây không phải để đối ứng với lương làm thêm. Tớ chỉ tình cờ nhận được thôi.</Text>
  <Text Key="4AB43E55_160517">Tớ không dùng đâu, nên tớ sẽ tặng cậu. Nhận đi. Được chứ? Đây!</Text>
  <Text Key="C2D96F29_160518">Nhưng, như tớ đã...</Text>
  <Text Key="09B32AD8_160519">Ồ, anh ấy đi mất...</Text>
  <Text Key="8B421BF3_160520">Đây là... vé tham gia cái gì đó...?</Text>
  <Text Key="6D506E7B_160521">"Para-sai-ling"? À, Rem không biết rõ ý nghĩa của từ đó lắm...</Text>
  <Text Key="584A5366_160522">Vậy là vé tham gia một trò chơi cực kỳ phổ biến đến mức khó lấy, nhỉ. Tớ lại nhận được thứ quý giá thế này một cách bất ngờ.</Text>
  <Text Key="CF880EC5_160523">Nếu thật sự phổ biến thế, Subaru-kun chắc sẽ vui lắm! Không biết chị gái và Lady Emilia có muốn chơi cùng không nhỉ?</Text>
  <Text Key="256D26FC_160524">Là Rem, cậu nói? Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="A46B106D_160525">À... Rem sẽ bối rối nếu cậu cứ nhìn cô ấy với ánh mắt van xin như vậy...</Text>
  <Text Key="F7DA348A_160526">...Hiểu rồi. Cậu hoàn toàn đúng, chủ nhà bán bánh đã tặng cái này cho Rem làm quà. Rem nên thưởng thức nó trước rồi cảm ơn anh ấy.</Text>
  <Text Key="E67A38CD_160527">...Hehe, vậy lần này...</Text>
  <Text Key="1814C98B_160528">Lần này sẽ không phải để trải nghiệm hay nghiên cứu, mà Rem sẽ tận hưởng vì chính Rem.</Text>
  <Text Key="43D5C432_160529">...À. Có vẻ hoạt động này có chỗ cho hai người.</Text>
  <Text Key="15BA0B15_160530">Phải làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="0FCD8DF8_160531">Này, Rem. Anh. Hai người đang nói chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="9876FEC3_160532">Subaru-kun!</Text>
  <Text Key="B0C29985_160533">Tớ đang tự hỏi tại sao dạo này cậu bận rộn thế, Rem. Nếu có chuyện gì khó khăn cần giúp đỡ, cậu cứ nói với tớ. Dù trông thế nào, tớ vẫn còn rất nhiều thời gian rảnh trước khi Beako xếp xong đồ đạc ở nhà...</Text>
  <Text Key="A7C5F28F_160534">Hả? Khoan, khoan, khoan! Rem, cậu đang cầm vé para-sailing kìa!</Text>
  <Text Key="FEC80779_160535">Quá đỉnh! Nghe thú vị quá! Đây là loại hoạt động tớ muốn thử ít nhất một lần khi chúng ta ở đây!</Text>
  <Text Key="77671DAF_160536">Ra vậy... Vậy là hai người đang tranh cãi xem ai sẽ ngồi chỗ còn lại với Rem, nhỉ.</Text>
  <Text Key="79A1AA02_160537">Nhưng nếu suy nghĩ một cách hợp lý, chẳng phải hợp lý hơn là anh trai tớ, người đã giúp đỡ ở cửa hàng, sẽ đi cùng Rem sao?</Text>
  <Text Key="E5BA9B32_160538">Tớ sẽ nói dối nếu bảo là không muốn chơi! Tớ ghen tị lắm...! Nhưng, đồng thời, thực sự tớ chẳng làm gì để giúp đỡ. Xin lỗi vì phản ứng gây khó hiểu...</Text>
  <Text Key="D859D898_160539">Không, xin đừng cảm thấy tội lỗi về điều đó. Sức hấp dẫn của Subaru-kun nằm ở sự trung thực và chân thành trong mọi việc cậu ấy làm.</Text>
  <Text Key="0D594F94_160540">À, nếu cậu không phiền {playername}, Rem không đi cũng được, vậy Subaru và mọi người có thể lên chơi...</Text>
  <Text Key="FB5F611B_160541">Anh ấy nói đúng, thế không ổn đâu. Chủ nhà bán bánh sẽ ghét tớ và không bán mì xào ngon cho tớ nữa. Rem, cậu chỉ còn cách lên thôi.</Text>
  <Text Key="86A34929_160542">Còn về cái kia... Ừ. Tớ thích hơn là cậu, anh trai.</Text>
  <Text Key="E4265790_160543">Cậu... Cậu thực sự là người tốt, phải không? Cậu không có chút ích kỷ nào sao? Nhưng... chính vì thế tớ không thể tới và lấy chỗ của cậu cùng cô ấy một cách tùy tiện...!</Text>
  <Text Key="A84C747C_160544">...Chúng ta đang bế tắc, không có sự thỏa hiệp nào. Phải làm sao đây? Giá như có cách giải quyết thế cuối cùng, rõ ràng, không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="662265B0_160545">Nếu là vấn đề đó, sao không tổ chức một cuộc thi và người thắng sẽ được đi cùng tớ? Ví dụ, cuộc thi ăn đá bào...</Text>
  <Text Key="A33E03CE_160546">Cái đó sẽ làm tớ đau bụng sau khi đầu bắt đầu đau!</Text>
  <Text Key="AE4007F2_160547">Vậy thì, cuộc thi phong cách thời trang đồ bơi thì sao? Hai người đều trông tuyệt vời trong chúng!</Text>
  <Text Key="4FDACFF5_160548">Có vẻ kết quả của cuộc thi đó sẽ được quyết bởi ai là giám khảo! Tớ muốn thứ liên quan nhiều hơn một chút đến kỹ năng và may mắn...</Text>
  <Text Key="0D6525ED_160549">............Ồ! ĐÚNG RỒI!</Text>
