  <Text Key="71EB0EA9_164750">Đi thôi☆ *Chọc chọc*~</Text>
  <Text Key="EBE3DE72_164751">Hì hì. Đúng rồi! *Sờ sờ sờ*~♪</Text>
  <Text Key="56453C78_164752">...Đúng vậy, giống như mọi người, tôi cũng sẽ làm thế. Nếu có điều gì lo lắng, tôi sẽ nói ra và hỏi. ...Tôi phải đối mặt với cảm xúc mà tôi đang mang theo lúc này.</Text>
  <Text Key="5B0BE307_164753">Nếu tôi cứ tiếp tục sợ hãi... Tôi sẽ không thể biến mùa hè này thành tốt nhất có thể. Tôi cũng sẽ không thể tận hưởng kỳ nghỉ của mình. Do đó...</Text>
  <Text Key="F016C122_164754">Và vì vậy, cùng với {playername}, Sheffy đã tặng cho Gourmet Guild một kỳ nghỉ. Chìm đắm trong tiếng cười, cô đã quyết tâm đối mặt với cảm xúc trong trái tim.</Text>
  <Text Key="5633CF55_164755">Nhìn này!</Text>
  <Text Key="8ACBDCDD_164756">Chọn cái nào bạn thích</Text>
  <Text Key="41C6D522_164757">Nếu bạn có yêu cầu nào khác, chúng tôi rất sẵn lòng đáp ứng</Text>
  <Text Key="48F716C2_164758">Đừng ngại, Kyaru</Text>
  <Text Key="0BBCFAF1_164759">Tôi sẽ massage cho Peco-san</Text>
  <Text Key="E5290F5D_164760">Đó là ý tưởng của Sheffy</Text>
  <Text Key="9A326865_164761">Yeah! Mọi người, xung phong!</Text>
  <Text Key="B663FA1D_164762">Đã rõ! Nhận đây...!</Text>
  <Text Key="0D6FBAF2_164763">Hả? Tôi...?!</Text>
  <Text Key="CBA75846_164764">A ha ha ha...!</Text>
  <Text Key="10AE4CDC_164765">Tôi sẽ massage cho Kyaru</Text>
  <Text Key="9C79D94E_164766">Tôi sẽ massage cho Kokkoro-chan</Text>
  <Text Key="819DBF6A_164767">Chuyên gia massage</Text>
  <Text Key="905CFEB3_164768">Ngày thứ hai của kỳ nghỉ bắt đầu thuận lợi. Với thời gian rảnh cho đến tối, {playername} thấy mình đang ngắm nhìn biển một cách lơ đãng... khi Sheffy xuất hiện.</Text>
  <Text Key="17765734_164769">Này, {playername}. Chúng ta còn thời gian cho đến tối, nếu bạn không phiền...</Text>
  <Text Key="85F7E1E1_164770">Muốn đi hẹn hò không? Ồ, nếu bạn không có kế hoạch nào, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="E24EDAC6_164771">C-Cảm ơn. Tuy nhiên, tôi chưa quyết định đi đâu cả. Để lúc đó... hãy cùng đi dạo thôi.</Text>
  <Text Key="4021401D_164772">Được rồi, tôi đã vượt qua chướng ngại vật đầu tiên. Anh ấy đồng ý dễ dàng hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="03C7BF24_164773">Tuy nhiên, thử thách thực sự bắt đầu sau đây. Tôi phải nghe câu trả lời của anh ấy về lời thú nhận đó trước khi tối...</Text>
  <Text Key="DE52B2FB_164774">...Cảm ơn vì tất cả hôm qua. Có lẽ chúng ta đã hơi quá đáng với massage lần cuối... Xin lỗi, được chứ?</Text>
  <Text Key="9AC54D18_164775">Hì hì, thật sao? Về cuối cùng thì đó chỉ là một trò đùa gãi. Tôi cũng vui, nhưng thấy mọi người vui vẻ thì thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="29FA4827_164776">Được mọi người massage giúp tôi cảm thấy ít mệt mỏi hơn một chút. Dạo này mọi chuyện đã hỗn loạn với các cuộc tấn công quái vật, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="BFF70B57_164777">Cuộc trò chuyện đang trở nên sôi nổi, nên có lẽ tôi đã chọn đúng thời điểm. Nếu tôi nhắc đến một cách tùy tiện, sẽ không làm mọi thứ khó xử... có lẽ.</Text>
  <Text Key="D2507975_164778">"Bạn nghĩ gì về những gì tôi nói lúc trước? Về lời thú nhận của tôi?"...Được, tự nhiên nhất có thể. Chỉ cần nhắc đến một cách tùy tiện.</Text>
  <Text Key="D221082E_164779">U-Umm... Có điều tôi muốn hỏi bạn.</Text>
  <Text Key="8D3F6CA6_164780">T-Tôi đang tự hỏi bạn nghĩ gì... bạn biết đấy, về c-c-c...</Text>
  <Text Key="EBC85AEC_164781">...Việc bạn đang đói? Bạn chưa ăn trưa phải không?</Text>
  <Text Key="1C7DEEB0_164782">T-Tôi biết mà! Tôi sẽ đi mua thứ gì đó ở quán bán đồ trên bãi biển. Chờ ở đây.</Text>
  <Text Key="A7182836_164783">K-Không sao, không cần vội. Vẫn còn thời gian...</Text>
  <Text Key="9AAB9156_164784">Xin lỗi để bạn chờ. Tôi mua một ít yakisoba. Và cả khoai tây chiên và yakitori nữa. Có lẽ tôi mua hơi nhiều...</Text>
  <Text Key="EA460FA1_164785">Tôi lo lắng đến mức chỉ đặt tất cả món trên thực đơn... mặc dù anh ấy không cần biết điều đó...</Text>
  <Text Key="8D2B0088_164786">Vậy thì, hãy ăn thôi. À, nhân tiện...</Text>
  <Text Key="E1353389_164787">Hôm qua... bạn chưa trải nghiệm cảnh "Ahhhn" phải không? Muốn thử ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="C7A5447F_164788">Vậy... tôi đến đây. Được rồi, ahhhn...</Text>
  <Text Key="B4073A15_164789">Ngon không? Hehe, may quá. Muốn ăn thêm miếng nữa không? Đây, nói "ahhhn".</Text>
  <Text Key="7E797F1C_164790">Hả? Bạn sẽ làm cho tôi? Ừ-Ừ, được... Ahhh...</Text>
  <Text Key="3F441A45_164791">Nhai nhai... Ngon~♪ Onii-tan, thêm nữa~♪</Text>
  <Text Key="37B5FF8A_164792">...Hả?! Huuuuh...</Text>
  <Text Key="3DE041E3_164793">Tôi không nghĩ chúng ta có thể thuê thuyền. Gió thổi thật dễ chịu, Thuyền trưởng {playername}.</Text>
  <Text Key="61C3B4C7_164794">Hehehe. Điều đó sẽ khiến cả hai chúng ta đều là thuyền trưởng, phải không? Nhưng mà, tôi không quan tâm... Thuyền trưởng.</Text>
  <Text Key="A616E667_164795">Ồ, nhìn kìa! Có thứ gì đó vừa nhảy qua kia!</Text>
  <Text Key="22F495A4_164796">Vì chúng ta đã gần thế này, hãy đi xem. Lệnh thuyền trưởng, toàn tốc lực tiến♪</Text>
  <Text Key="745B8E16_164797">Hehe... Khoan, hả? Chúng ta không đi đúng hướng...?</Text>
  <Text Key="362FC9B5_164798">...Chắc chắn là vì dòng chảy quá nhanh. Thuyền trưởng, hãy cùng nhau vượt qua điều này.</Text>
  <Text Key="C0B20DEF_164799">Bạn lấy mái chèo bên phải, Thuyền trưởng. Tôi lấy mái chèo bên trái... gấp đôi sức mạnh, phải không?</Text>
