  <Text Key="19421DCE_73650">Một cây thương được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Bằng cách đặt sức mạnh của sự gắn bó vào mũi nhọn, mọi loại tà ác đều có thể bị mài mòn và thanh tẩy.</Text>
  <Text Key="7BAAB26E_73651">[Clan] Hy Vọng của Kỵ Sĩ</Text>
  <Text Key="D0168989_73652">Một thanh kiếm được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Nó có sức mạnh để mài nhọn sự gắn bó của con người và chém đứt mọi thứ đe dọa họ.</Text>
  <Text Key="F58F638F_73653">[Clan] Dũng Cảm của Đấu Sĩ</Text>
  <Text Key="5B820233_73654">Một đôi găng tay được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Được củng cố bởi sức mạnh của sự gắn bó con người, một cú đấm có thể nhanh hơn âm thanh và nghiền nát đối thủ.</Text>
  <Text Key="92A8C80D_73655">[Clan] Dũng Cảm của Chiến Binh</Text>
  <Text Key="9E050B5F_73656">Một rìu lớn được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Sức mạnh của sự gắn bó con người cho phép một cuộc tấn công dữ dội, nghiền nát những kẻ có ý đồ xấu.</Text>
  <Text Key="AAC83F52_73657">[Clan] Hy Vọng của Xạ Thủ</Text>
  <Text Key="2287EC43_73658">Một thanh kiếm được rèn từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Bằng cách mang theo sức mạnh của sự gắn bó trên lưỡi kiếm, nó có thể cắt qua mọi trở ngại và mở ra một con đường.</Text>
  <Text Key="943167E2_73659">[Clan] Dũng Cảm của Hoplite</Text>
  <Text Key="C98696EC_73660">Một thanh đại kiếm được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Với sức mạnh của sự gắn bó con người trong lưỡi kiếm, nó chém đổ những kẻ có ý đồ xấu chỉ trong một nhát.</Text>
  <Text Key="5346961E_73661">[Clan] Hy Vọng của Đạo Sĩ</Text>
  <Text Key="62E26D85_73662">Một cuốn sách ma thuật được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Phản ứng với sự gắn bó của con người, ban cho người sử dụng trí tuệ và cho phép sử dụng mọi loại bí thuật.</Text>
  <Text Key="1463BF33_73663">[Clan] Hy Vọng của Pháp Sư</Text>
  <Text Key="B6A940D7_73664">Một cây gậy được chế tạo từ quặng cầu vồng bởi một thợ lành nghề nhất. Bằng cách tập trung sức mạnh của sự gắn bó vào quả cầu, nó giải phóng ma thuật sở hữu sức mạnh áp đảo.</Text>
  <Text Key="81F4C41B_73665">Quyền Trượng của Tư Tế</Text>
  <Text Key="6AAA5A3A_73666">Quyền trượng thiêng liêng mà vị tư tế lớn đang mang theo. Không chỉ là biểu tượng của quyền uy, nó còn tiếp nhận mọi tà ác và chiếu sáng con người bằng ánh sáng của tôn giáo.</Text>
  <Text Key="8204D608_73667">Trật Tự Bão Tố</Text>
  <Text Key="FD93AC82_73668">Một cây gậy với cơn gió thô bạo. Cơn bão được kiểm soát bởi ma thuật được cho là có thể chính xác hủy diệt quân đội kẻ thù và mang lại chiến thắng áp đảo cho bác sĩ.</Text>
  <Text Key="CB523295_73669">Lá Chắn Bão</Text>
  <Text Key="0B6E2C8B_73670">Một tấm khiên tròn sử dụng một viên đá ma thuật đặc biệt phát ra sức mạnh của gió. Ngay cả khi cố gắng tấn công, thanh kiếm cũng bị đẩy lùi, và mọi mũi tên đều bị đánh gục.</Text>
  <Text Key="BEFF1B49_73671">Lá Chắn Lớn Đỏ Thẫm</Text>
  <Text Key="2F3A7784_73672">Một lá chắn lớn đã trải qua hàng nghìn chiến trường. Người ta nói rằng máu của nhiều quái vật đã bị tàn sát là nguyên nhân làm cho màu sắc của cạnh cứng rắn.</Text>
  <Text Key="542771F7_73673">Viên Đá Sao Biến Động</Text>
  <Text Key="CC4ABE37_73674">Một viên đá ma thuật được cho là tượng trưng cho tương lai bất định. Mặc dù nó có hiệu quả tăng cường ma thuật lớn, nó rất bất ổn và chỉ có thể được xử lý bởi một pháp sư ưu tú.</Text>
  <Text Key="6F9F522A_73675">Vinh Quang của Lính Thuê</Text>
  <Text Key="48FA1349_73676">Một lãnh đạo đoàn xe đã tham gia mọi trận chiến và vận chuyển hàng hóa. Cấu trúc xa hoa thu hút ánh nhìn, nhưng ma thuật áp đảo cũng có sức phòng thủ áp đảo.</Text>
  <Text Key="0845E1ED_73677">Chiếc Nhẫn Cháy</Text>
  <Text Key="5CDE581B_73678">Một chiếc nhẫn được cho là có sức mạnh của ngọn lửa cháy bỏng. Khi đeo nó, bạn có thể tràn đầy sinh khí sôi sục trong cơ thể và thể hiện sức mạnh để vượt qua mọi khó khăn.</Text>
  <Text Key="0B6CDCB3_73679">Quả Cầu Cổ Đại</Text>
  <Text Key="7F4961A4_73680">Một viên ngọc được khai quật từ một di chỉ cổ. Ngay cả một pháp sư hàng đầu cũng nguy hiểm khi sử dụng, nhưng lượng ma lực khổng lồ có thể thu được cho phép hiện thực hóa ma thuật tinh tế nhất.</Text>
  <Text Key="3AE2A892_73681">Sự Giúp Đỡ Thánh Thiện</Text>
  <Text Key="ABBE502D_73682">Một chiếc áo cho những người xử lý ma thuật hồi phục. Mong muốn cứu chữa người bị thương bằng một trái tim trong sạch được bao gồm, và người mặc sẽ có thể điều trị nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="41FC9ED3_73683">Gậy Prominence</Text>
  <Text Key="75662C8E_73684">Một cây gậy chứa đựng sức mạnh của ngọn lửa cháy bỏng. Cú đánh nhanh chóng biến chiến trường thành biển lửa, và cần có kỹ năng phù hợp để xử lý nó.</Text>
  <Text Key="4ABE0187_73685">Lá Chắn Bạc Cánh Trắng</Text>
  <Text Key="4BBAE1CE_73686">Một tấm khiên được sử dụng bởi một kỵ sĩ quý tộc. Nếu người sử dụng được lá chắn công nhận, nó sẽ nặng như một khối sắt; nếu không được công nhận, nó sẽ nhẹ như lông vũ.</Text>
  <Text Key="AB314024_73687">Rìu-Thương của Tăng Sĩ</Text>
  <Text Key="D2EAECE9_73688">Một rìu-thương được sử dụng khi một tăng sĩ chiến đấu với những sinh vật xấu. Người ta nói rằng lưỡi rìu được thánh hóa bằng nước thánh có tác dụng chống lại quỷ dữ, để lại những quái vật khổng lồ.</Text>
  <Text Key="F07B177B_73689">Gai Vàng</Text>
  <Text Key="0D9C01C3_73690">Một thanh rapier với những gai vàng trên lưỡi kiếm. Người ta cho rằng nó được làm bởi một vị thánh bằng một bông hồng được ban phước, trao cho chủ nhân có thể chịu đựng mọi khó khăn.</Text>
  <Text Key="721859A9_73691">Niềm Kiêu Hãnh của Vua</Text>
  <Text Key="1C560662_73692">Một rìu lớn chỉ được trao cho kỵ sĩ được vua công nhận. Không được phép thua khi mang theo nó, và người sử dụng được quyết định sống còn.</Text>
  <Text Key="BC7BE613_73693">Chiếc Dây Chuyền Trên Bầu Trời</Text>
  <Text Key="7602448B_73694">Một chiếc dây chuyền với những viên đá ma thuật xanh. Ban đầu là phụ kiện cho một miko cầu nguyện bầu trời, những ai dâng lên những lời cầu nguyện thành tâm sẽ được ban phước bởi những vì sao.</Text>
  <Text Key="F4887035_73695">Hơi Thở của Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="71B48D98_73696">Một chiếc vòng tay sử dụng trang sức có sức mạnh của thiên nhiên. Người đeo nhận được sức mạnh của cây cối và đất, và sự bảo vệ khỏi mọi thảm họa.</Text>
  <Text Key="4005BD70_73697">Đài Iris Gothic</Text>
  <Text Key="A26248FF_73698">Viên ngọc tinh xảo nhất trong những bộ trang phục của quý tộc. Nhiều trang trí đẹp mắt gợi nhớ một bông hoa nở nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="39BFEE70_73699">Áo Choàng Lời Thề Hoa Sen</Text>
