  <Text Key="6D57CCBA_171500">Uhm. Bữa ăn vừa rồi đúng là no căng bụng thật! Và món nào cũng ngon nữa!\nBụng tôi đã đầy ắp và thỏa mãn rồi. La la la! ♪</Text>
  <Text Key="161C1779_171501">Hoàn toàn đúng. Tôi nhớ rõ\ncó thằng ngốc nào đó bảo: &quot;Tham gia thi ăn vặt đi!&quot;\nVà tên thằng ngốc đó là? Pecorine.</Text>
  <Text Key="082AF1B7_171502">Đúng là một bữa ăn ngon lành thật.\nTuy nhiên, từ &quot;lớn&quot; có lẽ chưa đủ để mô tả lượng thức ăn chúng ta đã ăn hôm nay...\nUhm... Dạ dày tôi sắp nổ tung rồi.</Text>
  <Text Key="1B7C9860_171503">Sao cậu lúc nào cũng thấy cần phải\nkéo chúng tôi vào mấy chuyện nhảm nhím của cậu vậy?</Text>
  <Text Key="1216A062_171504">Tôi không thể kiềm chế được!\nThi ăn vặt mà có cả guild tham gia thì hiếm lắm!\nVà còn hiếm hơn nữa là chúng ta làm việc cùng nhau như một guild thực sự!</Text>
  <Text Key="67107582_171505">Chúng ta được mong đợi phải hợp tác và vượt qua khó khăn!\nTừ mà tôi đang tìm là gì nhỉ...\nĐoàn kết? Tình đồng đội? Tôi chỉ muốn được nếm thử cảm giác đó!</Text>
  <Text Key="BDE5368A_171506">Thôi nào. Cứ để cô ấy làm theo ý mình.\nNhưng tôi sẽ tăng cân nghiêm trọng mất thôi.</Text>
  <Text Key="6CE228B6_171507">Mùa biển cũng sắp đến rồi.\nCô muốn tôi đi dọc theo Bờ Biển Marjan\nvới cơ thể mập mạp à?</Text>
  <Text Key="3E2CA368_171508">Không sao đâu! Một Kyaru mập vẫn là một Kyaru dễ thương!\nNếu được, cô nên tăng thêm vài cân nữa!\nMỡ ngon lành đó... *háp* ♪</Text>
  <Text Key="B863AEFC_171509">Đừng có nhìn tôi bằng cái ánh mấy đó!\nTôi biết chắc cô sẵn sàng cắn một miếng vào tôi rồi!</Text>
  <Text Key="FBAB491A_171510">Ồ, nếu không phải là Guild Đầu Bếp!\nChào buổi tối! Luôn vui khi thấy\nbốn người các cô hợp nhau thế. ♪</Text>
  <Text Key="FBB1F3C3_171511">Ồ! Chào Karin!\nCô làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="F66DB3B5_171512">Hehe. Chỉ là một chút công việc thôi. Tôi không rõ tại sao, nhưng dạo này\nchính phủ hơi thiếu nhân lực.\nNgười ta được cử đi hỗ trợ các bộ phận khác,\nvậy nên tôi ở đây.♪</Text>
  <Text Key="34C61AFA_171513">Nhân tiện. Thử vòng quay may mắn xem sao?</Text>
  <Text Key="14653A5D_171514">Vòng quay may mắn?</Text>
  <Text Key="FC2F8447_171515">Đúng vậy.\nKhu thương mại hiện đang triển khai chương trình, mua sắm hoặc ăn uống sẽ được dấu tem trên thẻ.\nBạn có thể quay bánh xe này một lần cho mỗi thẻ hoàn thành.</Text>
  <Text Key="CB918161_171516">Ồ... Tôi đang tự hỏi sao các cửa hàng đều làm vậy.\nHmm. Tôi [i]nên[/i] có vài cái...</Text>
  <Text Key="F93F2A94_171517">Đây rồi!\nNhững cái này đủ để chúng ta tham gia, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="77BD73AA_171518">Ừ, đúng rồi!\nMột, hai, ba...\nCác cô có bốn thẻ hoàn thành, vậy là bốn lần quay.</Text>
  <Text Key="800070D8_171519">Cứ tự nhiên thử đi.\nTất nhiên là nếu các cô không bận. ♪</Text>
  <Text Key="B397C54A_171520">Ồ! Vậy thì thử đi?\nTôi biết mình muốn gì ít nhất.\nBó trái cây cao cấp ở hạng ba. ♪</Text>
  <Text Key="BFD36042_171521">Hm... Nếu hỏi tôi, những phần thưởng này đều khá tẻ nhạt.\nNhưng chúng ta chẳng mất gì,\nnên tôi không thấy lý do tại sao không.</Text>
  <Text Key="A16F04C3_171522">Ồ... Tôi nhớ cô cũng làm việc cho chính phủ.\nVậy cô nên biết hoàn cảnh của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7154A686_171523">Ngân sách tăng cho quân đội khiến\ncác dịch vụ công thông thường gặp khá nhiều khó khăn.\nChúng tôi đang rất cố gắng tìm kiếm ngân sách lúc này.</Text>
  <Text Key="921AA621_171524">Nhưng nhiệm vụ của chúng tôi là giữ dân chúng và nền kinh tế được kích thích. Vì vậy chúng tôi đã nghĩ ra đủ loại ý tưởng.</Text>
  <Text Key="E108F147_171525">Ồ, tuyệt thật! Nói gì thì nói, đó là một người làm việc gương mẫu!\nTôi và cô có thể học hỏi vài điều từ cô ấy, Kyaru!</Text>
  <Text Key="5D5BC9ED_171526">Nói cho chính mình nghe đi, cô gái.\nTôi đã làm việc chăm chỉ ở đây.\nCô mới là người chỉ ăn và ngủ để kiếm sống!</Text>
  <Text Key="C41EEDAD_171527">T-Tôi đôi khi cũng làm công việc bán thời gian!\nKhông phải tôi không muốn làm việc!</Text>
  <Text Key="0F197EBD_171528">Ừ, tôi nghĩ cô ấy thực ra cũng không cần phải làm việc.\nCô ấy là công chúa, không phải một kẻ vô gia cư bình thường.</Text>
  <Text Key="AAEC0661_171529">Thôi nào.\nĐã khá khuya rồi, nên hãy quay và về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="33B589E9_171530">Bốn thẻ tương đương bốn lần quay.\nĐiều đó có nghĩa là tất cả chúng ta và {playername} đều có thể thử một lần.</Text>
  <Text Key="86025168_171531">Tôi đi trước.\nQuay, quay... Một quả bóng trắng? Không biết ý nghĩa là gì.</Text>
  <Text Key="88A5E9AB_171532">Ôi, xui xẻo!\nMàu trắng không tốt, tôi sợ rồi.\nNhưng cô có thể lấy viên kẹo này làm phần thưởng an ủi.</Text>
  <Text Key="E9F6D771_171533">Ồ, hay quá! Đồ ăn!\nCó vẻ như cô trúng số rồi, Kyaru ♪</Text>
  <Text Key="F81E789D_171534">Cô ấy vừa gọi đó là phần thưởng an ủi, cô biết đấy.\nĐược rồi. Korosuke và {playername} lên sau.</Text>
  <Text Key="68B6B6D9_171535">Cô đi sau cùng, Pecorine. Để phòng trường hợp cô làm hỏng cái máy này với sức mạnh khỉ của mình.</Text>
  <Text Key="9CA80AB0_171536">Ồ-ồ, Kyaru! Lời nói của cô làm tôi đau lòng quá!\nCô không thấy tôi yêu cô nhiều lắm sao?!</Text>
  <Text Key="EAF97B85_171537">Ái chà! Tôi phải nói bao nhiêu lần\nmới bảo cô dừng việc sờ soạng chộm chộm?! Chán lắm!</Text>
  <Text Key="4925B300_171538">Hehe.\nĐược rồi. Tôi sẽ đi trước.</Text>
  <Text Key="7404A4F8_171539">E hèm...\nTôi nên làm gì, chính xác?\nTôi dùng cần gạt để quay nó phải không?</Text>
  <Text Key="DF23F376_171540">Ồ. Ngài sẽ chỉ tôi cách làm chứ, thưa ngài?\nCảm ơn rất nhiều. Hãy để tôi\ncầu nguyện cho may mắn để đổi lại.</Text>
  <Text Key="2C893FD8_171541">Lên nào, thưa ngài. Mong vòng quay sẽ mang lại một kho báu lớn.♪</Text>
  <Text Key="CEC6EE81_171542">A ha ha...\nTiếc quá, {playername}. Lần đó cũng trượt rồi.</Text>
  <Text Key="F00D4161_171543">Không thể tin được. Giờ đến lượt tôi trả thù cho ngài.\nQuay, quay...♪</Text>
  <Text Key="E8C558BB_171544">Hm... Chúng ta gặp lại nhau rồi, quả bóng trắng.\nĐiều này không tốt, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1D6B49F7_171545">Chà. Ba lần liên tiếp?\nĐể tôi xem cái gì bên trong cái máy đó, cô nàng.\nChỉ để chắc chắn, biết đâu. Và cô có thể đặt cược rằng cô sẽ bất ngờ nếu tất cả các quả bóng đều màu trắng.</Text>
  <Text Key="BC8E70F0_171546">Khoan! Dừng lại!\nXin đừng chạm vào bất cứ thứ gì ngoài cần gạt!\nT-tất cả đều công bằng, tôi hứa!</Text>
  <Text Key="04F1B3E9_171547">Heh! Tôi có rồi!\nTrao cho tôi một sức mạnh lớn, {playername}.</Text>
  <Text Key="F324BC18_171548">Thấy không, tôi biết khả năng {playername} tăng cường sức mạnh và sức bền của chúng ta.\nNhưng tôi có cảm giác nó còn làm được nhiều hơn nữa!\nNếu nó có thể ảnh hưởng đến vận may của tôi, thì bó trái cây đó là của chúng ta rồi!</Text>
  <Text Key="871CB610_171549">Hừ.\nTôi không nghĩ bạn có thể thực sự tăng cường thứ gì đó\nđộng đậy như vận may.</Text>
