  <Text Key="6D33D3AE_77900">Tên tớ! Đừng đi quá xa khỏi ta! Ta không muốn trở thành đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="0068D32D_77901">Đây là cái mới: Các ngươi bảo ta cần kính, nhưng ta chẳng thấy lý do!</Text>
  <Text Key="5FA0FC7B_77902">Đồ đổi quần áo có mang theo chưa? Túi xách? Chị đây giúp em sắp xếp.</Text>
  <Text Key="F2C3F848_77903">Có gì lạ khi thấy người mặc kimono đâu? Còn ngươi, thử mặc một bộ xem? Xin lỗi. Ta chỉ đùa thôi.</Text>
  <Text Key="7A4A9E6E_77904">Ngươi cũng muốn mặc kimono ư? Vậy... đi mua một bộ cùng nhau nhé?</Text>
  <Text Key="AB1ECFC7_77905">Ta đã quen với việc dọn dẹp và giặt đồ trong kimono rồi. ♪</Text>
  <Text Key="AFDAE5EE_77906">Chiếc kimono này đẹp, nhưng khó vận động quá...\nCó lẽ nên cởi hết ra... Gueheheh...</Text>
  <Text Key="A4882723_77907">Kimonos thật ra dễ vận động hơn nhiều khi đã quen.</Text>
  <Text Key="C3AC4742_77908">Ngủ gật khi đọc sách... Đó có phải là học trong khi ngủ không?</Text>
  <Text Key="70394D91_77909">Thiền định mang lại bình an cho trái tim ta...</Text>
  <Text Key="FBD1BD4A_77910">Cuốn sách này đầy những thứ ta chưa từng nghe...\nĐến một thế giới khác thật là thú vị.</Text>
  <Text Key="11AD6D9F_77911">Ta sợ người lạ.</Text>
  <Text Key="B567BE09_77912">Học hỏi trí tuệ của quá khứ, và áp dụng cho tương lai.</Text>
  <Text Key="D2191AD6_77913">Có lẽ ngươi không cần tri thức của ta, nhưng vẫn cần sức mạnh của ta, ta thấy vậy.</Text>
  <Text Key="52588EF8_77914">Chạy bộ trên bãi biển là một cách rèn luyện sức bền tốt đấy.</Text>
  <Text Key="56A9EE90_77915">Chắc chắn sẽ dễ thương hơn khi mặc cái này trên biển!</Text>
  <Text Key="AEC359CE_77916">Ta luôn quên ăn khi đang mải nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="E059D6E3_77917">Nói chuyện với ta một lát.\nTa cần ý kiến của ngươi cho nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="510B9E89_77918">Cả chuyến đi chùa và về đã tăng cường sức bền của ta rồi...</Text>
  <Text Key="3BFC0617_77919">Mùi này nhớ đến hương trầm ở chùa... Thật làm dịu tinh thần.</Text>
  <Text Key="A30DAEEE_77920">Mang hương thơm của chùa về nhà là một ý tưởng thú vị.</Text>
  <Text Key="E5B91019_77921">Ở chùa, lúc nào cũng có những mùi hấp dẫn bay qua từ các quán ăn...</Text>
  <Text Key="D4E2088E_77922">Ta cứ nghĩ có ai đang nhìn ta... hóa ra là ngươi.</Text>
  <Text Key="D5932D68_77923">Nếu được ở bên cạnh ngươi,\n đó là tất cả những gì\n ta thực sự cần...</Text>
  <Text Key="2B946BED_77924">Ta thấy mình đối xử với cậu bé đó khác đi mà không cần suy nghĩ...</Text>
  <Text Key="B333C73C_77925">Ngươi biết ta thích trò chuyện mà. Vậy sao không nói về điều gì vui vẻ?</Text>
  <Text Key="74865CC2_77926">Có lẽ ta bắt đầu tự tin hơn một chút rồi.</Text>
  <Text Key="6743C57C_77927">Vì ngươi, ta sẽ làm mọi thứ có thể để phục vụ.</Text>
  <Text Key="8656A34A_77928">Sao vậy? Suốt ngày hôm nay ta chỉ nghĩ về cậu ấy.</Text>
  <Text Key="A76A3580_77929">Ôi không, ta lại làm hỏng việc rồi sao?</Text>
  <Text Key="FB22DBF5_77930">Ta ổn chứ? Hy vọng mấy đứa trẻ khác không sợ ta...</Text>
  <Text Key="AD54057B_77931">Ta trông không kỳ lạ như vậy chứ...?</Text>
  <Text Key="E6B9ACFA_77932">Ta, một thần tượng... Vẫn chưa thấy thực, nhưng ta sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="06EDCD5B_77933">Liệu có dễ kết bạn hơn nếu ta dễ thương hơn?</Text>
  <Text Key="F10CA10F_77934">Đánh trúng ta rồi, hả? Ngươi đã biết muốn hỏi điều gì chưa?</Text>
  <Text Key="395E5C3F_77935">Mysteria là nơi ma thuật có nguồn gốc! Tri thức đó đã được truyền lại từ lâu, lâu lắm rồi.</Text>
  <Text Key="25EC13F1_77936">Phong cách khí cầu nào ta nên chọn?</Text>
  <Text Key="F778120B_77937">Ta hoàn toàn có thể tự đi mua sắm... tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="328A9A46_77938">Ta đang trở thành người bình thường?\nKhông! Không thể nào! Không ai là otaku hơn ta!</Text>
  <Text Key="5D600389_77939">Ngươi có muốn đi vài cửa hàng mà người lao động hay lui tới cùng ta không?</Text>
  <Text Key="39BCC4DC_77940">Hãy xem ai bơi được nhiều hơn giữa chúng ta!</Text>
  <Text Key="0E424D8F_77941">Ngươi muốn nói chuyện với ta? Ngươi có nhiều thời gian rảnh nhỉ. Nhưng... ta rất vui.</Text>
  <Text Key="D02A1F84_77942">Sự tương hợp của chúng ta? Ta không cần xem bói để biết... Heheh. ♪</Text>
  <Text Key="B920E402_77943">Điều này không giống ta chút nào...\nTa nghĩ trái tim mình thực sự đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="07C6BE82_77944">Hãy cùng bay cao hơn nữa!</Text>
  <Text Key="189114D3_77945">Ta và cậu ấy, cùng trong một phòng... Như một giấc mơ!</Text>
  <Text Key="5BA0B469_77946">Nhìn lại, cách ta gặp cậu ấy giống như trong tiểu thuyết tình cảm... Heheh...</Text>
  <Text Key="B93DB7AE_77947">Đi dạo với ta? Được. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="F5F070B8_77948">Ngươi muốn chơi trò chơi với ta? Thành thật mà nói, ta không biết bắt đầu từ đâu.</Text>
  <Text Key="7E5302A0_77949">Câu lạc bộ duy nhất ta cần là BB Brigade!\nHãy tiếp tục nỗ lực như một đội!</Text>
