  <Text Key="852669B4_5900">Gây mù cho kẻ địch ở vị trí thứ 2.</Text>
  <Text Key="137DF20B_5901">►Gây mù.</Text>
  <Text Key="CAE6801D_5902">Fairy-tale Charge</Text>
  <Text Key="981FED82_5903">Fairy-tale Charge+</Text>
  <Text Key="15569628_5904">Tăng vừa phải P.DEF của bản thân và tăng nhỏ M.ATK khi bắt đầu trận đấu.</Text>
  <Text Key="6CE826B6_5905">►Tăng P.DEF của bản thân lên $1.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="88ECB8AB_5906">Fairy-tale Kingdom</Text>
  <Text Key="02BA8D7C_5907">Tăng mạnh M.ATK và P.DEF của đồng minh, hồi TP một lượng vừa phải và tăng trạng thái hồi TP liên tục.</Text>
  <Text Key="7947B18E_5908">►Tăng M.ATK của đồng minh lên $1 trong 18s.\n►Tăng P.DEF của đồng minh lên $2 trong 18s.\n►Hồi TP của đồng minh $3.\n►Hồi TP $4/giây trong 10s.</Text>
  <Text Key="88ECB8AB_5909">Fairy-tale Kingdom</Text>
  <Text Key="E6A09F59_5910">Tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng minh, tăng lớn M.CRIT Rate và P.DEF của họ, và tăng nhỏ M.CRIT DMG. Ngoài ra còn hồi TP cố định vừa phải cho tất cả đồng minh và tặng họ trạng thái hồi TP liên tục.</Text>
  <Text Key="69675043_5911">►Tăng M.ATK cho tất cả đồng minh lên $1 trong 18s.\n►Tăng M.CRIT Rate cho tất cả đồng minh lên 100 trong 18s.\n►Tăng M.CRIT DMG cho tất cả đồng minh lên 5% trong 18s.\n►Tăng P.DEF cho tất cả đồng minh lên $2 trong 18s.\n►Hồi TP cố định 120 cho tất cả đồng minh.\n►Hồi TP 10/giây trong 10s cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="E7DA9C4F_5912">Maho-Maho Healing+</Text>
  <Text Key="EF509481_5913">Hồi HP một lượng lớn cho thành viên đội có %HP thấp nhất. Hơn nữa, tăng P.DEF một lượng vừa phải và tặng trạng thái Hồi HP.</Text>
  <Text Key="3F5AC91C_5914">Hồi HP một lượng lớn cho thành viên đội có HP thấp nhất. Hơn nữa, tăng P.DEF một lượng vừa phải và tặng trạng thái Hồi HP.</Text>
  <Text Key="E80F6742_5915">►Hồi HP của đồng minh lên $1.\n►Tăng P.DEF của đồng minh lên $2.\n►Hồi HP $3/giây.</Text>
  <Text Key="4A945DB6_5916">Pure Fairy-tale Wand</Text>
  <Text Key="7F54D385_5917">Khi bị bắt cóc, tôi không biết phải làm gì~ Nhưng gặp được hoàng tử, có lẽ là người bạn đời của mình, nên trong cuộc sống, bạn không bao giờ biết chuyện gì sẽ xảy ra, biết không~</Text>
  <Text Key="DC35FE5D_5918">Hoàng tử, nếu người thấy lạnh, có thể dùng đuôi tôi để sưởi ấm, biết không? Nhắc đến chỗ nhạy cảm thì thấy ngại, nhưng nếu là với hoàng tử...</Text>
  <Text Key="223C1ED6_5919">Chính vì vậy tôi muốn người đến gần hơn một chút, biết không... Tôi muốn cảm nhận được nhiều người hơn, hoàng tử... Tôi có quá ích kỷ không?</Text>
  <Text Key="572D77A3_5920">Và cả thời gian chúng ta có thể ở một mình như thế này cũng quan trọng, biết không. Dù ở đâu, miễn là bên cạnh hoàng tử, tôi cảm thấy như đang trong giấc mơ.</Text>
  <Text Key="F317EB83_5921">Hoàng tử, chúng ta không phải đang trên một chuyến đi gấp, nên cứ từ từ thôi. Nghỉ ngơi khi có thể nghỉ, là cần thiết~</Text>
  <Text Key="02CC3CDA_5922">Kurururin~♪ Với phép thuật của mình, tôi sẽ làm hoàng tử hạnh phúc, biết không~ Vì vậy, tôi học phép thuật mỗi ngày, không thể bỏ lỡ, biết không.</Text>
  <Text Key="63CB1DD1_5923">Tôi không giỏi kiểm soát sức mạnh phép thuật, biết không. Có thể gây phiền toái cho hoàng tử... Nhưng vẫn không bỏ rơi tôi, một người tuyệt vời như vậy~</Text>
  <Text Key="A092BE8C_5924">Tôi làm quần áo cho hoàng tử rồi, biết không~ Kết quả là đầy ren và đăng quang, dễ thương quá~ Đồng phục như một đôi với tôi~</Text>
  <Text Key="74C13BCF_5925">Nhưng ngay cả với phù thủy xấu xa, táo độc, hay máy quay, mối liên kết của chúng ta mạnh mẽ đến mức không thể bị xáo trộn, gắn bó chặt chẽ~</Text>
  <Text Key="A0C93446_5926">Người bạn đời định mệnh tôi nói tới, tất nhiên là hoàng tử~... Nói to lên thấy ngại, biết không.</Text>
  <Text Key="AF653785_5927">Gặp hoàng tử khiến tôi hạnh phúc, biết không~ Là công chúa Maho, tôi luôn hạnh phúc, nhưng còn tốt hơn nữa khi có người bạn đời định mệnh, biết không~</Text>
  <Text Key="A672C6E6_5928">Trong nhà guild của chúng ta, tôi đã chuẩn bị một không gian cho hoàng tử rồi~ Tôi cũng chuẩn bị đồ ngọt, nên có thể đến bất cứ lúc nào♪</Text>
  <Text Key="AA302FDA_5929">Bộ trang phục vương quốc Maho Maho của hoàng tử đã hoàn thành~ Giờ thì, hoàng tử, mặc vào và cùng tôi lên đường đến vương quốc Maho Maho thôi~♪</Text>
  <Text Key="73E6541A_5930">Nếu mối liên kết với hoàng tử khiến tôi mạnh mẽ hơn, vậy chúng ta nên củng cố mối liên kết thêm nữa, phải không? Trước tiên... Ei~♪ Hehe, tay hoàng tử ấm áp quá~</Text>
  <Text Key="01D3B04F_5931">Chỉ cần có mối liên kết giữa chúng ta, chúng ta sẽ luôn, luôn bên nhau~ Người bạn đời... hoàng tử yêu dầu của tôi~</Text>
  <Text Key="FC320F9D_5932">Thật vậy, hoàng tử và tôi không chỉ là người bạn đời định mệnh... Không, tôi nghĩ chúng ta gắn bó bởi một mối liên kết còn mạnh mẽ hơn~♪</Text>
  <Text Key="5ADB4F33_5933">Phép Màu Kỳ Diệu Mahorin, Kururu-Kururiin♪ Hehe, chỉ cần ở bên hoàng tử thôi đã khiến tôi hạnh phúc rồi...</Text>
  <Text Key="7C0E78AB_5934">[Ma Thuật] Maho-sensei hỗ trợ đồng minh một cách duyên dáng từ hậu phương. Với kỹ năng tăng sức mạnh tấn công vật lý cho đồng minh thuộc type P và hồi TP cho đồng minh xa nhất, cô thay đổi cục diện trận đấu một cách mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="EFC72DF5_5935">Fairy-tale Dance Stage</Text>
  <Text Key="5F8C6398_5936">Tăng vừa phải P.ATK cho tất cả đồng minh type P và tăng M.ATK của bản thân một lượng vừa phải, đồng thời giảm vừa phải P.DEF và P.ATK của tất cả kẻ địch type M. Lượng tăng M.ATK tỷ lệ với M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="8E88E448_5937">►Tăng P.ATK cho tất cả đồng minh type P lên $1 trong 18s.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $2 (+0.27×M.ATK) trong 18s.\n►Giảm P.DEF của tất cả kẻ địch type M lên $3 trong 18s.\n►Giảm M.ATK của tất cả kẻ địch type M lên $4 trong 18s.</Text>
  <Text Key="7D42B64A_5938">Maho-Maho Flower Circle</Text>
  <Text Key="4C40E605_5939">Tăng vừa phải P.ATK cho đồng minh có P.ATK cao nhất. Lượng tăng P.ATK tỷ lệ với M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="A6426AB4_5940">Maho-Maho Happiness Tact</Text>
  <Text Key="69CC728E_5941">Hồi TP một chút cho đồng minh xa nhất.</Text>
  <Text Key="9A921436_5942">Hồi TP một chút và tăng P.ATK một chút cho đồng minh xa nhất.</Text>
  <Text Key="A9EA45E4_5943">Fairy-tale Prism</Text>
  <Text Key="D8BD0C6E_5944">Fairy-tale Prism+</Text>
  <Text Key="08D69F0B_5945">Maho-Maho Flower Circle+</Text>
  <Text Key="1DC3B394_5946">Tăng lớn P.ATK cho đồng minh có P.ATK cao nhất, và tăng nhỏ TP Boost của họ. Lượng tăng P.ATK tỷ lệ với M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="9F8C94C0_5947">►Tăng P.ATK của đồng minh lên $1 (+0.375×M.ATK) trong 12s.\n►Tăng TP Boost của đồng minh lên $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="732A9DBF_5948">Maho-Maho Fairy-tale Dress</Text>
  <Text Key="6E280343_5949">[Ma Thuật] Một cô gái truyện kể tỏa sáng trên sân khấu tuồng ở hậu phương. Ngoài việc hỗ trợ đồng minh trong tấn công và phòng thủ, yếu đi kẻ địch trong tấn công và phòng thủ, cô còn tỏa sáng ánh sáng chiến thắng với kỹ năng gây thêm sát thương khi được trao [Curtain Call].</Text>
