  <Text Key="9F24390B_49600">Giờ có thêm bạn bè tham gia, cùng nhau vui vẻ hết mình thôi!</Text>
  <Text Key="DC2B0DB1_49601">Subaru và Lorik nhẹ nhàng chạm tay nhau và gia nhập nhóm các cô gái đã chạy tới.</Text>
  <Text Key="67BA794E_49602">Khách biển 2</Text>
  <Text Key="6BE748D0_49603">Khách biển 1</Text>
  <Text Key="BA1996EB_49604">Khách biển 3</Text>
  <Text Key="1A39C148_49605">Người đi biển</Text>
  <Text Key="E916269F_49606">Pecorine và Emilia</Text>
  <Text Key="F7108329_49607">Su...ba...ru...?</Text>
  <Text Key="4A089687_49608">Tôi về rồi</Text>
  <Text Key="3FDCC7F8_49609">Cố lên nhé, Subaru</Text>
  <Text Key="FB33CB02_49610">Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="90ABFD8A_49611">Chúng ta làm được rồi</Text>
  <Text Key="DD9645A0_49612">Tôi chỉ làm điều mà ai cũng sẽ làm thôi</Text>
  <Text Key="71669065_49613">Sẵn sàng chưa, anh bạn?</Text>
  <Text Key="72FAA85C_49614">Ừ. Sẵn sàng hết rồi, anh bạn.</Text>
  <Text Key="94F380AB_49615">Tuy nhiên, thành thật mà nói, tôi không giúp được gì nhiều trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="0F9072DF_49616">...Heheh</Text>
  <Text Key="631C26A5_49617">...Cứ thử mà đập nát nó đi!!!</Text>
  <Text Key="E6905B0C_49618">Al-Huma! Thần Gió!</Text>
  <Text Key="FE2634E2_49619">Kyaru, tôi sẽ bắt cô làm việc đến mệt nát đây</Text>
  <Text Key="E71E4B70_49620">Sao cô dám kiêu ngạo vậy, Ram?!</Text>
  <Text Key="AF6C7F85_49621">Tôi biết rồi. Chỉ vì nó to thế này...</Text>
  <Text Key="442F0034_49622">Khó mà hạ nó bằng ma thuật...!</Text>
  <Text Key="B6A27DE8_49623">Không có vấn đề gì, Tiểu thư Kyaru. Chúng tôi đã thu hút được sự chú ý của nó như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="BC650DC0_49624">Kokkoro, giữ bình tĩnh</Text>
  <Text Key="04EDC8F1_49625">Tôi xin tuân lệnh, Lady Ram!</Text>
  <Text Key="F3B9C42A_49626">Hỡi những cơn gió cuồng nộ, mang chúng đến đỉnh cao chưa từng biết...!</Text>
  <Text Key="DF2AB557_49627">Cảm ơn mọi người</Text>
  <Text Key="3169B28E_49628">Đi thôi, mọi người</Text>
  <Text Key="527F318F_49629">Emilia! Tôi muốn hợp tác với cô cho trận lớn này!</Text>
  <Text Key="1A245D25_49630">Vâng, cứ giao cho tôi, Pecorine!</Text>
  <Text Key="A55A6170_49631">Sẵn sàng chưa, Puck?</Text>
  <Text Key="82BFEA01_49632">Tất nhiên! Đã đến lúc kỹ thuật kết hợp của cô rồi! Tôi sẽ cố gắng hết sức~♪</Text>
  <Text Key="E0B7A258_49633">Toàn lực!</Text>
  <Text Key="C10ECD56_49634">Tăng tốc tối đa!</Text>
  <Text Key="8537040F_49635">PRINCESS STRIKEEEE....!</Text>
  <Text Key="A7AD823C_49636">Một con cá voi trắng đã tiến hóa bất thường, chịu ảnh hưởng từ một thế giới khác. Emilia, Pecorine và những người khác đã đứng lên chống lại nó, nhưng họ bị áp đảo về số lượng. Tại đó, Subaru sẽ hội tụ với những người bạn đã tạo nên mối liên kết trên biển, và cùng họ hợp lực để mang lại hòa bình cho biển.</Text>
  <Text Key="DABCD7E6_49637">Memory Eater: White Whale</Text>
  <Text Key="0CF8F4C9_49638">Nó thực sự là một con cá lớn. Tên nó là gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="57153601_49639">Đó là một con cá voi trắng, Lady Emilia.</Text>
  <Text Key="2734A4D4_49640">Theo quan điểm của chúng tôi, cái tên đó hơi dễ nhớ.</Text>
  <Text Key="4DBC11CA_49641">Dù là gì đi nữa, nó cũng thấy khó chịu. Rem, làm đi.</Text>
  <Text Key="E4DB9D6E_49642">Vâng, Nee-sama! Subaru-kun, xin hãy xem màn trình diễn của Rem!</Text>
  <Text Key="D15B3CF7_49643">Hãy hấp thụ mọi kinh nghiệm bạn có</Text>
  <Text Key="952E6E1E_49644">Vậy đây là đại dương... Trông có vẻ thật vui!</Text>
  <Text Key="1FE85367_49645">Tôi phải chơi như thế nào? Có quá nhiều điều tôi không biết. Tôi sẽ rất vui nếu bạn có thể dạy tôi nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="58A7D7CF_49646">Đi thôi. Tôi chắc chắn trải nghiệm ở đây sẽ là một kỷ niệm vui vẻ.</Text>
  <Text Key="336A08CE_49647">Cùng vui vẻ hết mình nào!</Text>
  <Text Key="AD34A8C9_49648">Tôi tự hỏi liệu đã hết chưa? Với một cơ thể như vậy, nó khá dai.</Text>
  <Text Key="B63BFE6B_49649">Chúng ta đã hạ được nó, nhưng đừng lơ là, Ram. Ngay cả khi chúng ta đánh bại nó, vẫn còn nhiều hơn và chúng sẽ xuất hiện.</Text>
