  <Text Key="2E802545_70350">Nhưng không ai bị thương cả~! \nChỉ là mấy quầng đồ ăn bị phá hủy thôi...</Text>
  <Text Key="AB46E653_70351">Đó vẫn được coi là thiệt hại thực sự.\nDù chưa xảy ra ngay bây giờ, nếu để mặc,\nchẳng mấy chốc sẽ có người bị thương...</Text>
  <Text Key="F5075F6F_70352">Tôi phải thừa nhận, đây không phải ý định của tôi... \nRốt cuộc, nó mềm mại và dễ thương quá... xấu hổ.</Text>
  <Text Key="791E2A99_70353">Đội trưởng Hiệp sĩ</Text>
  <Text Key="8BCD3BE3_70354">Tuy nhiên! \nƯu tiên hàng đầu là nhiệm vụ của chúng ta!\nNói cách khác, an toàn của người dân!</Text>
  <Text Key="263F9761_70355">Tất cả các đội nghe đây! Chúng ta phải trấn áp nó bằng mọi giá! Nó có thể nhanh, nhưng chúng ta sẽ đuổi theo đến tận cùng trời đất! Không được để nó gây thêm thiệt hại nào nữa!</Text>
  <Text Key="2407B65F_70356">Rõ ràng!!!</Text>
  <Text Key="2499420D_70357">Kaorin... Chúng ta có nên tự mình làm những gì mình có thể làm không?</Text>
  <Text Key="5F1E7344_70358">Đúng rồi! Trước tiên, để giảm thiểu thiệt hại, hãy dẫn chúng đến nơi không có người.</Text>
  <Text Key="0AD3A3D1_70359">Nếu làm vậy, có lẽ hiệp sĩ đoàn sẽ lắng nghe chúng ta!</Text>
  <Text Key="3604D52F_70360">Hiệp sĩ Đoàn</Text>
  <Text Key="69C2E65A_70361">Thôi, ngay cả khi cố gắng dẫn đường, chúng cũng không nghe lời chúng ta... Không phải người cũng không phải thần...</Text>
  <Text Key="9918AC35_70362">Đối thủ là Chó Ngục... Tôi thèm lời của loài người đáng thương...</Text>
  <Text Key="BC922E6F_70363">Nhưng với chúng tôi, đó là Bông Kẹo-chan! \nMột chú chó trắng, mềm mại và cực kỳ dễ thương!</Text>
  <Text Key="6B767D32_70364">Nó luôn ăn đồ ngọt, và vì trông giống bông kẹo, Kaorin đã đặt cho nó biệt danh đó...</Text>
  <Text Key="4EAE4BF9_70365">Không, đó mới là hình dạng thật...</Text>
  <Text Key="B41C0C1D_70366">À, đúng rồi... \nĐúng rồi!\nNó chắc chắn là Bông Kẹo-chan, Bông Kẹo-chan!</Text>
  <Text Key="65C1E729_70367">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="2C36FC27_70368">Vì nó chỉ ăn đồ ngọt. \nNó chưa từng làm ai bị thương trong thị trấn,\nvà nó tấn công mấy quầng đồ ăn chỉ vì muốn ăn, đúng không?</Text>
  <Text Key="6FAD15C1_70369">Vậy, dù cô tức giận, việc chúng ta làm cũng giống nhau, đúng không? Trong trường hợp đó, nếu tôi đưa cô đồ ngọt như trước, cô sẽ nghe lời tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="AE656C2D_70370">Khuôn mặt của Jack, giống như quả bí ngô, phải không? \nThử bôi kem lên như bánh bí ngô thì sao?</Text>
  <Text Key="2E8DC09D_70371">Nhưng dường như nó đã ăn hết đồ ngọt từ mấy quầng ăn rồi~...</Text>
  <Text Key="F42C12D4_70372">Thôi đừng đùa nữa! \nTôi, rốt cuộc, là một linh hồn ưu tú danh tiếng!</Text>
  <Text Key="DE6C3044_70373">Ninochi, ý tưởng đó tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="A31B2237_70374">Khoan đã, một chút~...!</Text>
  <Text Key="6CAF5994_70375">Thử hóa trang thành đồ ngọt và khoe mẽ thì sao? Tôi thấy một chiếc mũ hình bánh khổng lồ ở tiệm cho thuê trang phục hôm trước.</Text>
  <Text Key="06ED2659_70376">Và sau đó, nếu tôi phun một ít nước hoa có mùi ngọt, \nvà thế là xong! Đồ ngọt di động hoàn tất~!</Text>
  <Text Key="F61EDCB8_70377">Tôi không nghĩ tệ đâu~!\nChạy và dẫn chúng ra ngoài Landosol~!</Text>
  <Text Key="831BD497_70378">Đúng không? Vì nó lớn thế này,\nnếu tôi định khoe mẽ,\ntôi cũng phải trở thành một món đồ ngọt lớn! \n</Text>
  <Text Key="87225DD8_70379">Nếu là một đồng bằng không người ở, sẽ không có thiệt hại nào,\n và hiệp sĩ có thể để mặc chúng ta~!</Text>
  <Text Key="699D458C_70380">Hừm... Tuy nhiên, vấn đề là ai sẽ làm việc đó...</Text>
  <Text Key="8F2ACE5E_70381">Tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="AD1CD45F_70382">Ồ! Cô sẵn sàng nhận nhiệm vụ nguy hiểm cho bản thân! \nNhư mong đợi từ Shogun!</Text>
  <Text Key="63E0EBE4_70383">Hidesai sẽ ổn thôi, đừng lo!\nTôi tin tưởng ông ấy sẽ đưa ra quyết định chắc chắn!</Text>
  <Text Key="9FFCD38C_70384">{playername}, giao cho tôi! \nVì Bông Kẹo-chan, hãy chăm sóc nó!</Text>
  <Text Key="C03FE1D6_70385">Vậy thì, đi chuẩn bị cho hóa trang thôi!</Text>
  <Text Key="EF184083_70386">Ồ! Có đủ loại trang phục cho thuê trưng bày! \nCửa hàng thật sôi động!</Text>
  <Text Key="5ABE7E52_70387">Ồ...? Nghĩ lại thì, tôi không thấy Jack đâu. \nChúng tôi đi cùng nhau cho đến khi vào cửa hàng, nhưng...</Text>
  <Text Key="6BF72000_70388">Tôi cũng ở đây, biết không!</Text>
  <Text Key="649815B9_70389">Tôi xin lỗi vì sự thiếu tôn trọng! Có quá nhiều trang phục cho thuê có khuôn mặt giống Jack, tôi không phân biệt được!</Text>
  <Text Key="6D66D3DB_70390">Có thể nào cô... không tin rằng tôi là một linh hồn ưu tú...?</Text>
  <Text Key="BAEE56E6_70391">Này, hai người! Giờ này không phải lúc chơi đùa~ \nTôi sẽ giúp Suzuna~!</Text>
  <Text Key="595DD3CC_70392">Ninochi, tôi có chiếc mũ bánh, nên lấy nước hoa đi! \nTôi đang trang điểm cho Hidesai đây,\nkhông thể buông ra một lúc, nên làm ơn!</Text>
  <Text Key="E26DC54E_70393">Rõ rồi, Jack, đừng lười và giúp tôi!</Text>
  <Text Key="C8A086B0_70394">Anh biết đấy, tôi có thể nói anh không tin tôi rồi.</Text>
  <Text Key="4D2D4AFC_70395">...Vâng! Trông đẹp quá, phải không? \nHidesai, mặc vào hợp lắm!</Text>
  <Text Key="252889AA_70396">Ngoại hình kỳ quặc... \nKhông còn một chút nào của phong thái Shogun...</Text>
  <Text Key="C85B3368_70397">Nhưng, với cái này, dường như Bông Kẹo-chan cũng sẽ đuổi theo tôi~!</Text>
  <Text Key="89D70706_70398">Với cái này, chuẩn bị hoàn tất! \nHãy rời cửa hàng và dụ Bông Kẹo-chan ra!</Text>
  <Text Key="33AC75F3_70399">Được rồi, tôi sẽ thổi còi...! \nBoooo!</Text>
