  <Text Key="E4F6C1B8_139300">...!?</Text>
  <Text Key="EEDF55E8_139301">À, xin lỗi... Vừa rồi tôi thấy một cảnh sát Interpol...</Text>
  <Text Key="3038FD6F_139302">Nhưng, giờ chắc đã ổn rồi. Tôi trông hoàn toàn khác với cô ấy rồi...</Text>
  <Text Key="2A26646E_139303">Hm...?</Text>
  <Text Key="15473D00_139304">Ôi trời, anh ta đang để mắt đến tôi...!</Text>
  <Text Key="B82F9471_139305">Người kia. Xin phép một chút.</Text>
  <Text Key="7B43072D_139306">D-Dạ?!</Text>
  <Text Key="96171F6F_139307">Xin lỗi nếu tôi làm cô giật mình. Cô là học sinh trường Tsubakigaoka High School, đúng không?</Text>
  <Text Key="76677379_139308">...Đúng, vậy... nhưng...</Text>
  <Text Key="C9281F67_139309">Mặt trời sắp lặn. An ninh công cộng quanh đây không tệ, nhưng tôi nghĩ cô nên về nhà sớm.</Text>
  <Text Key="048CB78D_139310">Hả? D-Dạ, tôi cũng đang định đi về từ trường.</Text>
  <Text Key="9B3EF74F_139311">...Từ trường, cô nói? Theo tôi thấy, cô dường như không cầm cái túi nào...</Text>
  <Text Key="5BA3D1CA_139312">Chết, tôi không nên nói dối mấy cái chuyện dễ thấy vậy...! Cảnh sát Interpol thực sự tinh ý đến thế sao?!</Text>
  <Text Key="9657C34F_139313">Cô đột nhiên im lặng... có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="F9309CCA_139314">Tôi phải làm sao đây? Tôi phải tìm cách kết thúc cuộc trò chuyện này...!</Text>
  <Text Key="3065309B_139315">Này, đừng hét toáng lên đột ngột như vậy! Mọi người xung quanh có thể nghe thấy cô!</Text>
  <Text Key="5FDC8050_139316">Hm? À... Xin lỗi. Hóa ra cô đang trong cuộc gọi. Lỗi của tôi.</Text>
  <Text Key="DD673064_139317">À... À, đúng rồi! Bạn t-... Bạn trai tôi, tôi đang nói chuyện với anh ấy.</Text>
  <Text Key="B8681BB6_139318">Thông minh đấy, {playername}!</Text>
  <Text Key="5E9F4D10_139319">Ahaha, xin lỗi, tôi sẽ về nhà sớm! Vậy, gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="ED3A5F1E_139320">...Khoan.</Text>
  <Text Key="9A8900AF_139321">Dạ...?</Text>
  <Text Key="51F24BC4_139322">Cái &quot;mimi&quot; đó... nó không được phép lưu hành, đúng không?</Text>
  <Text Key="98EA04A8_139323">C-Cô đang... nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="A72EC8AF_139324">Cô không thể lừa được mắt chúng tôi. Tôi có gần như mọi thông tin về &quot;mimi&quot; ngay trong đầu. Và mẫu đó quá cũ, thường không được bán.</Text>
  <Text Key="F6513E7B_139325">Khoan! Cô là ai?! Đừng nói là cô có liên quan đến Seven Crowns...</Text>
  <Text Key="7A6F6CF6_139326">Haah, haah... *cough*...!</Text>
  <Text Key="4A2D643E_139327">K-Không ổn rồi... Cơ thể này không chịu được sự căng thẳng từ việc chạy...! Cứ thế này, hắn sẽ đuổi kịp tôi...!</Text>
  <Text Key="DB8A1CFC_139328">Khoan! Nếu cô chạy xa hơn nữa, cô sẽ bị buộc tội cản trở công lý~</Text>
  <Text Key="D096D98E_139329">Gì... Một chiếc xe đột ngột cố gắng băng qua?! Và đèn đỏ thì sao?! Không, tôi vừa thấy nó là đèn xanh...!</Text>
  <Text Key="7CFDC7EB_139330">...Có vẻ như hắn đang gặp khó khăn để băng qua ở đó? Nếu vậy, đây là cơ hội của tôi...</Text>
  <Text Key="43AA6F27_139331">Đừng nghĩ rằng cô có thể trốn thoát...!</Text>
  <Text Key="89DB16B8_139332">Kiên quyết thật...!</Text>
  <Text Key="EEF39CB6_139333">T-Tôi không thể... Chân tôi không...</Text>
  <Text Key="D6717BB3_139334">Được rồi, có vẻ như cô đã đến giới hạn thể lực. Cô lẽ ra nên đứng yên từ đầu...</Text>
  <Text Key="9CBABD68_139335">AAAAAH! Người này! Là gã trên tin tức!</Text>
  <Text Key="3D9B90EA_139336">Hả?</Text>
  <Text Key="8A1488E0_139337">Hả? Không thể? Ồ, đúng rồi! Một người đáng ngờ mặc toàn đen đang đuổi theo một học sinh nữ!</Text>
  <Text Key="1946284E_139338">K-Khoan! Tôi nghĩ các người hiểu lầm về tôi rồi...! Còn tin tức...!? T-Tôi đang làm gì trên TV...?!</Text>
  <Text Key="231F96C8_139339">Chúng ta nên làm gì? Gọi cảnh sát?</Text>
  <Text Key="0B7E9A06_139340">Ừa? Có lẽ chúng ta sẽ được thưởng gì đó nếu làm vậy?</Text>
  <Text Key="846468C9_139341">Không, tôi là cảnh sát viên của cô ấy--...</Text>
  <Text Key="161FA2B5_139342">Tôi không thực sự hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng dù sao, đây là cơ hội của tôi...!</Text>
  <Text Key="330ADDEA_139343">...*Cough, cough*...!</Text>
  <Text Key="0BC69424_139344">...T-Tôi tự hỏi về điều đó. Nếu đây là cơ thể của tôi, tôi đã có thể phán đoán... Nhưng...</Text>
  <Text Key="F5C963F2_139345">Tôi khá chắc... Tôi không thể di chuyển được hơn nữa.</Text>
  <Text Key="26C78FFE_139346">...Cuối cùng tôi cũng đuổi kịp...</Text>
  <Text Key="70BE1382_139347">Lady Minerva... Tôi xin lỗi... Tôi không nghĩ mình có thể hoàn thành vai trò cô đã giao cho tôi...</Text>
  <Text Key="49192EFA_139348">Cả {playername} nữa... Cảm ơn rất nhiều vì tất cả những gì cậu đã làm. Tôi không biết chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo, nhưng dù chuyện gì xảy ra...</Text>
  <Text Key="F88EB374_139349">...T-Tôi sẽ trở về bên cạnh cậu, {playername}.</Text>
