  <Text Key="42CDDA0A_104250">Phew, diễn khá tốt nhỉ?</Text>
  <Text Key="866B67F3_104251">Vâng, đã được chỉnh sửa đúng cách rồi. Đúng không, Nozomi?</Text>
  <Text Key="A9D82C5C_104252">Cuối cùng cũng đến ngày lễ. Tuy nhiên, thời tiết xấu bất ngờ khiến khán giả lo lắng. Nozomi đứng một mình trên sân khấu để xua tan sự bất an của người xem, và nhận ra rằng trở thành 'niềm hy vọng' lay động trái tim mọi người chính là vị trí idol đỉnh cao thực sự của cô.</Text>
  <Text Key="CA20FE0C_104253">Đêm trước lễ, Nozomi và {playername} đang kiểm tra sơ bộ sân khấu cho ngày mai.</Text>
  <Text Key="A3EE9A2D_104254">Vậy là cuối cùng cũng sẽ bước lên sân khấu này vào ngày mai. Tớ đã có nhiều màn trình diễn lớn cho đến giờ, nhưng đây là lần đầu tiên tớ biểu diễn tại một ngôi đền, nên rất háo hức.</Text>
  <Text Key="5FA62CD6_104255">Ồ, sao mặt cậu lại lo lắng vậy? Ừ, lần này đã xảy ra nhiều chuyện, nhưng giờ tớ ổn rồi.</Text>
  <Text Key="A536C61E_104256">Tớ đã lo lắng và bồn chồn đến vài ngày trước, nhưng giờ thì tớ bình tĩnh như thể đó là dối trá. Cảm giác thật lạ.</Text>
  <Text Key="AB356653_104257">K-Không! Bây giờ vẫn còn ban ngày!</Text>
  <Text Key="86933F8A_104258">Ồ, Mifuyu-nyah</Text>
  <Text Key="CA0F7C08_104259">Mifuyu, qua đây♪</Text>
  <Text Key="72692E5B_104260">...Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="190388C1_104261">Tổ chức Mercurius...</Text>
  <Text Key="87D37081_104262">Tổ chức Mercurius...</Text>
  <Text Key="1555D57A_104263">Chúng ta sắp phá sản rồi!!!</Text>
  <Text Key="019D6C71_104264">...Pwah~</Text>
  <Text Key="65FE3834_104265">Cái gì cơ?!</Text>
  <Text Key="8FBA2A39_104266">Tớ nghĩ tớ sẽ đi ăn món nhảy của Landosol</Text>
  <Text Key="F558F945_104267">...Ồ, không phải chuyện đó. Điều tớ lo lắng là tiến độ gần đây của việc buôn bán Amalgam.</Text>
  <Text Key="B2529EC4_104268">Hmmm... Đúng đó, tớ cũng không thể bỏ rơi cậu được...</Text>
  <Text Key="C71C94BA_104269">Ngành xây dựng - lĩnh vực chuyên môn của Hiệp hội Thương nhân Richmond của chúng ta - cho đến giờ vẫn chưa bị ảnh hưởng gì... nhưng với các lĩnh vực vận tải, tài chính và vũ khí, chúng ta không thể tránh khỏi việc giảm lợi nhuận đáng kể trong kỳ này.</Text>
  <Text Key="75F163DA_104270">Tạm thời, chúng ta đã dùng các mạo hiểm giả lạc lõng để điều tra, nhưng... dường như chúng ta chưa nhận được báo cáo nào tốt cả. Điều đó có nghĩa là... đến lúc phải lập ra một kế hoạch cứng rắn rồi.</Text>
  <Text Key="8B3A99E9_104271">Ồ, thôi đi. Đau lòng khi thấy những kẻ hèn nhát của mình bị Đội quân Rage đánh đến bệnh viện. Nếu họ làm tốt, chúng ta có thể đã làm được gì đó rồi...</Text>
  <Text Key="84D77AD0_104272">Vậy thì, hãy thuê một người khác nữa...</Text>
  <Text Key="D9D3013E_104273">Richmond &amp; Co.! Đây là Tay Vàng!</Text>
  <Text Key="87170013_104274">...Đây, cho cậu.</Text>
  <Text Key="3D769C37_104275">Creditta Cash! Chủ tịch Gorschin đang yêu cầu cậu, hãy tự nộp mình vào cung ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="0B17583F_104276">Ngay bây giờ? Tớ cũng bận... Có chuyện gì tớ có thể giúp được không?</Text>
  <Text Key="25C07589_104277">Cậu đã quen biết mọi người từ lâu, nên chắc cậu cũng đã biết chuyện này rồi. Không phải chuyện của cậu, nhưng...</Text>
  <Text Key="44AF83E9_104278">...Ugh...</Text>
  <Text Key="F4CA86D8_104279">Sheffy, cậu...</Text>
  <Text Key="35DC03FB_104280">Bây giờ cậu không còn nói như một đứa trẻ nữa, nên bắt đầu hành xử lạnh lùng kỳ quặc. Nghe còn đau tai hơn cả khi cậu lắc tớ...</Text>
  <Text Key="73F9C0BB_104281">...Tớ xin lỗi về chuyện đã xảy ra lúc đó.</Text>
  <Text Key="53010DF3_104282">Cậu là một cô gái ngoan, đúng không?</Text>
  <Text Key="BEF5C879_104283">Cô gái ngoan?</Text>
  <Text Key="E95811DE_104284">Tớ không nói mỉa mai hay gì đâu. Cậu... giống như một đứa trẻ được nuôi dưỡng trong một gia đình đàng hoàng. Cậu không có những background kỳ quặc như Korosuke hay Pecorine...</Text>
  <Text Key="BE117B1A_104285">...Tớ tự hỏi. Tớ không nhớ chút nào cả, nên không thể biết được.</Text>
  <Text Key="F2B16ADB_104286">...Ừ, tớ sinh ra như một con mèo hoang... Tớ không được giáo dục đúng mực chút nào cả.</Text>
  <Text Key="DDB06C55_104287">Heh♪</Text>
  <Text Key="DC081EE4_104288">Cánh?!</Text>
  <Text Key="B434206F_104289">Đó là sự 'tỉnh thức' của chủng tộc rồng...!</Text>
  <Text Key="E8512986_104290">♪ ......~</Text>
  <Text Key="8D7EF3A0_104291">Được rồi!</Text>
  <Text Key="628E0D8F_104292">Cậu làm được rồi!</Text>
  <Text Key="C9C04078_104293">Hả? Gì? Đây không phải là kết thúc, đúng không?</Text>
  <Text Key="02DBE80E_104294">Chúng ta chỉ mới bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="115EA3F3_104295">Tớ chỉ ước gì họ có thể chịu đựng được lâu hơn một chút!</Text>
  <Text Key="B5B51E9E_104296">Để ngăn nhịp tim của cậu....</Text>
  <Text Key="FF628A9D_104297">Tớ sẽ cố gắng hết sức</Text>
  <Text Key="913DB194_104298">Ừ, ừ, đúng tinh thần đó</Text>
  <Text Key="6FF8C9F4_104299">Vậy thì, tớ đến lượt mình nhé, được chứ?</Text>
