  <Text Key="37824125_123450">Nhưng những gì còn lại chỉ có vị mặn, vị chua,\nvị dầu mỡ, rồi......ờ.</Text>
  <Text Key="05146C85_123451">Wurm-chan?</Text>
  <Text Key="BC552EDC_123452">Tớ quên mất nó ở trong túi rồi.\nSô-cô-la sữa từ Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="9955B6D1_123453">……!\nĐ-đó là……!</Text>
  <Text Key="050D3B47_123454">──Tôi tớ, hãy dâng cho ta sự ngọt ngào đó……!\nNhanh……!\nNhanh lên……!</Text>
  <Text Key="979A4D40_123455">Aah……ngọt ngào……mềm mại……</Text>
  <Text Key="1DC402B3_123456">Thế nào ạ, Lyrael-sama?\nHương vị sô-cô-la ngọt ngào sau một thời gian dài?</Text>
  <Text Key="5B341E47_123457">Tuyệt vời……\nSự mượt mà bao trùm lưỡi tôi, vị ngọt đậm đà lan tỏa\nkhắp cơ thể và trôi qua cổ họng...đúng là thứ tôi khao khát bấy lâu.</Text>
  <Text Key="6EB47A8F_123458">Dù ban đầu có nhiều lắm,\nnhưng được trải nghiệm điều mới thật tuyệt, phải không Lyrael-sama?</Text>
  <Text Key="22D1DADF_123459">Như những giọt từ thiên đường, giải khát cho mặt đất khô cằn...\nTôi nghĩ đây là lần đầu tiên tôi thấy sô-cô-la, thứ tôi đã quen thuộc, lại ngon đến thế.</Text>
  <Text Key="ECD1A302_123460">Đúng vậy, thật sự.\nVị ngọt được thưởng thức sau khi vượt qua sự cay đắng thật tuyệt diệu...\nTôi đã không thể biết điều này nếu chỉ sống trong Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="2CE0DC44_123461">Cảm ơn cô.\nNhờ cô mà góc nhìn của tôi đã mở rộng rất nhiều.\nLàm cuộc sống của học trò phong phú hơn......một hình mẫu giáo viên.</Text>
  <Text Key="B1BAAD34_123462">Bài học cũng rất vui vẻ với tôi.\nTôi mừng vì Lyrael-sama đã hài lòng.</Text>
  <Text Key="ADF87C38_123463">Đừng gọi tôi là 'sama'……\nHiện tại, tôi là học trò của cô, và cô là giáo viên.\nXin hãy gọi tôi một cách thân mật hơn, Io-sensei♪</Text>
  <Text Key="4A2458EB_123464">Được rồi, nếu cô nói vậy……\nCô đã cố gắng rồi, Lyrael-san. Tốt lắm, tốt lắm♪</Text>
  <Text Key="0D8FE1F2_123465">Một mối quan hệ mới nảy sinh giữa thầy và trò.\nTrải nghiệm sẽ lấp lánh như viên ngọc, trang hoàng cuộc sống của họ một cách sống động……\nVới sự chắc chắn như vậy trong tim, họ cảm thấy.</Text>
  <Text Key="AFE4E6B2_123466">……Khoan đã, chuyện này thực sự là loại câu chuyện như vậy sao?</Text>
  <Text Key="FFFCCEC5_123467">Homare và Eris</Text>
  <Text Key="7D543990_123468">Với sự hồi sinh của ma thuật phòng thủ của Eris, vuốt của Lady\nArachne, vốn đã cố gắng phá vỡ linh hồn của Sheffy, đã bị đẩy lùi. Và {playername} cùng nhóm vội vã đến tổ của Arachne để cuối cùng giải cứu Sheffy.</Text>
  <Text Key="699B033C_123469">──Temis Silver Peak, một nơi nào đó dưới lòng đất.\nTại đó, một người phụ nữ đang trong giấc ngủ hồi phục.</Text>
  <Text Key="D708725C_123470">……Nhờ sự sắp xếp của Minerva, tôi đã hồi sinh trong cơ thể này……\nTừng chút một, nhưng chu kỳ thức tỉnh đang ngắn dần.\nSức mạnh bắt đầu trở lại……</Text>
  <Text Key="3DEA0498_123471">Tất nhiên, tôi còn xa mới đạt được hiệu suất như khi tôi là\nmột quản trị viên thế giới. Nhưng đó không phải vấn đề……\nTôi chẳng bao giờ muốn trở về những ngày đó.</Text>
  <Text Key="FB6E9A6A_123472">Quan trọng hơn…… nếu tôi có thể hồi phục như thế này……\nMột ngày nào đó, tôi có thể rời khỏi lâu đài này. Và thậm chí có thể sống cùng với Kishi-kun……\nMột tương lai như vậy có thể xảy ra……</Text>
  <Text Key="17AF7234_123473">Nếu tôi ngủ với những cảm xúc này……\nKhác với trước, tôi chắc chắn sẽ có những giấc mơ vui vẻ.\n……Đúng không, Kishi-kun……</Text>
  <Text Key="C15D1C5A_123474">Có ai đó hiện diện……?\nCó rất ít khách đến thăm một nơi kín đáo như vậy.\n……Có phải là──</Text>
  <Text Key="406782C4_123475">Kỵ sĩ──……</Text>
  <Text Key="B8747CD9_123476">E~ris-chan♡\nChơi với tớ nào♡</Text>
  <Text Key="099F1850_123477">──Tường ánh sáng.</Text>
  <Text Key="4AA08225_123478">Aah~, đột ngột tạo một rào cản, thái độ lạnh lùng quá~!</Text>
  <Text Key="8EA45EC1_123479">……Rời đi.</Text>
  <Text Key="9E2E9736_123480">Nào, ít nhất là nói chuyện với tớ~\nÝ tớ là, hãy giải trừ rào cản đi?\nNếu không, tớ sẽ dùng Dragon's Doom phá hủy cả lâu đài! Tớ sẽ làm đấy~♪</Text>
  <Text Key="C3965A89_123481">Cô đến đây làm gì…… Homare Tono.\nCó phải là… trả thù vì đã bị tôi đánh bại một lần?</Text>
  <Text Key="78247E61_123482">Nếu vậy, đúng là thời điểm hoàn hảo.\nTôi giờ không còn quyền năng như khi đánh nhau với cô nữa.\nTrả thù sẽ dễ dàng.</Text>
  <Text Key="B866C200_123483">Nhưng…… Tất nhiên.\nTôi sẽ chống trả hết sức có thể, dù vậy.</Text>
  <Text Key="7AEAA85F_123484">Ồ không~ đừng vội kết luận~</Text>
  <Text Key="3B6D3F47_123485">Tớ đã nói lý do đến trước rồi mà, đúng không?\nChơi với tớ nào~♡</Text>
  <Text Key="4F1FA792_123486">……Tôi không hiểu.\nCô lẽ ra nên ghét tôi ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="ACE9ABF6_123487">Ghét có thể là hiểu lầm~\nĐúng, tôi có phàn nàn về việc viết lại\n'Bản Gốc Huyền Thoại Astrum' mà tôi yêu thích……</Text>
  <Text Key="DB5E4123_123488">Nhưng có vẻ đó không phải là trách nhiệm của Eris-chan, phải không?\nLúc đó, thay vì ghét…… tôi muốn thử thách một boss với tư cách là game thủ,\nkể cả đó là nhiệm vụ gần như bất khả thi. Dù đã thua♪</Text>
  <Text Key="41C4671E_123489">Dù vậy.\nĐiều đó không đưa ra lý do để cô đến chơi.</Text>
  <Text Key="64FDB9DE_123490">Hả~?\nBởi vì Eris-chan và tôi đã là bạn rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3450C461_123491">Nhìn kìa, thứ đó~\nThứ là sau khi đánh nhau gần bờ sông, nhìn hoàng hôn,\nnói 'Cậu không tệ' 'Hmph, cậu cũng vậy.' Cậu không biết sao?</Text>
  <Text Key="8F508E18_123492">A~ Xin lỗi, xin lỗi, cậu không đọc manga hay gì đó, phải không?\nTôi hiểu rồi~ Vậy lần sau tớ sẽ mang cho cậu một quyển sách,\nvề một cậu bé ngây thơ yêu một người phụ nữ lớn tuổi♪</Text>
  <Text Key="B7B695D8_123493">Đủ rồi.\nNếu cô không có ý xấu, tôi sẽ quay lại ngủ.\nĐể tôi có thể di chuyển tự do sớm nhất có thể.</Text>
  <Text Key="56ECCC39_123494">Hmm~\nĐó là vì cô muốn chơi với {playername}-kun sớm nhất có thể,\nphải không?</Text>
  <Text Key="24E8B0D9_123495">……Cứ tự do giải thích theo cách cô muốn.\nĐiều tôi có thể chắc chắn nói là, tôi sẽ không lãng phí bất kỳ năng lượng nào cho cô\nvì lợi ích của cô.</Text>
  <Text Key="98C71D5A_123496">Hmm, tiếc thật. Tôi đang nghĩ đến việc đi đến\n'Underworld' nơi {playername}-kun đang phiêu lưu hiện nay,\ncùng với Eris-chan.</Text>
  <Text Key="B1A23F83_123497">Dù gần cổng vào Underworld,\ntừ lâu đài này, chúng ta không thể biết về phía bên kia, phải không?\nCô tò mò về việc {playername}-kun đang làm gì bây giờ, phải không?</Text>
  <Text Key="2D09C568_123498">……Đó là……\nTôi không phủ nhận, nhưng……</Text>
  <Text Key="B2B97C4B_123499">……Dù vậy, lợi ích gì mà cô được?\nCô lẽ ra đủ khả năng một mình.</Text>
