  <Text Key="B2780ADC_125900">"Anh chưa xem tin tức à?\nThôi thì..."</Text>
  <Text Key="42AEA9AD_125901">"Ở quê hương em... một cuộc cách mạng đã xảy ra ở 'thế giới thực', Vương quốc Astraea."</Text>
  <Text Key="9CC7A09C_125902">Một cuộc cách mạng...!?</Text>
  <Text Key="5FB289AC_125903">"Vâng. Đất nước của em... hay đúng hơn là, hoàng gia Astraea là nhà tài trợ chính cho Huyền Thoại Astrum."</Text>
  <Text Key="9DEAAF47_125904">"Sau vụ 'bỏ tù' khét tiếng, dường như họ liên tục bị giám sát và chỉ trích từ cả trong và ngoài nước. Tình hình chính trị trở nên bất ổn đến mức họ không thể cai trị đúng cách."</Text>
  <Text Key="07BC82F6_125905">"Chúng tôi, hoàng gia, không bị giết, nhưng phần lớn người dân đã quay lưng lại với chúng tôi hoặc mang trong lòng oán hận. Chúng tôi đã mất đi chỗ đứng của mình."</Text>
  <Text Key="C7722F17_125906">"Một vài người cảm thông đã lan truyền thông tin sai lầm rằng 'hoàng gia đã bị xử tử', điều này giúp chúng tôi không bị đám đông truy đuổi. Nhưng... mọi người đã tan tác..."</Text>
  <Text Key="035DB1A8_125907">"Em biết việc đến đây sẽ là phiền phức cho anh... Em thực sự biết. Nhưng... Em không nghĩ ra được nơi nào khác có thể yên tâm nghỉ ngơi."</Text>
  <Text Key="2A6487D5_125908">"Và... Em thực sự muốn gặp anh một lần nữa."</Text>
  <Text Key="A5BC985C_125909">Anh cũng rất vui khi gặp em lại.</Text>
  <Text Key="C154A6BD_125910">"Hehe... ♪"</Text>
  <Text Key="B3935140_125911">"Vâng. Có những điều em muốn làm và cần làm, nhưng giờ thì..."</Text>
  <Text Key="008F7D67_125912">"Đi tìm Kyaru và mọi người thôi☆"</Text>
  <Text Key="8ECAED25_125913">Phòng Thông Tin - Nhóm Giám Sát Mạng "WARLOCK" của Cảnh Sát Quốc Tế...</Text>
  <Text Key="DFE5E5A4_125914">"Xin lỗi.\nGiám đốc Yatogami."</Text>
  <Text Key="BA6DEE4F_125915">Sĩ quan Tình Báo "Faceless" đã trở về.</Text>
  <Text Key="BE40656F_125916">À, tôi đợi rồi. Báo cáo đi.</Text>
  <Text Key="3FE5B927_125917">"Kế hoạch 'Thời Đại Đồng' - lật đổ Vương quốc Astraea cũ - đã đạt 90% tiến độ. Chính phủ mới có sự ủng hộ của đa số người dân."</Text>
  <Text Key="356DD3CC_125918">...'Module' nói trên không thể tìm thấy.</Text>
  <Text Key="B659DC3C_125919">Dựa trên dấu vết trong kho, rất có thể 'Elders' đã tìm thấy trước chúng ta.</Text>
  <Text Key="3E14FE84_125920">Hiện tại, Điều Tra Viên "Grunew" và "Roland" vẫn đang truy đuổi...</Text>
  <Text Key="DB180A60_125921">...Không.\nHọ đã được lệnh rút lui.</Text>
  <Text Key="C4BB1160_125922">...Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="B5E73B66_125923">Đối thủ là một Elder bậc cao của Seven Crowns. Ngay cả với hai người kia, họ cũng sẽ không dễ dàng bắt được ông ta. Chúng ta cần củng cố phòng thủ trước.</Text>
  <Text Key="12AD90E8_125924">...Hiểu rồi.\nVậy còn tôi...?</Text>
  <Text Key="ED21B1D6_125925">Nhiệm vụ của cô tiếp tục. 'Module' quan trọng, nhưng nó không phải thứ có thể ẩn náu mãi. Giống như một con cá voi lên mặt nước, nó sẽ nổi lên sớm thôi.</Text>
  <Text Key="0181D44E_125926">Quan trọng hơn, đây là cơ hội hiếm có với cuộc cách mạng này. Chúng ta cần cô củng cố hoàn toàn sự kiểm soát của chúng ta trên Vương quốc Astraea cũ.</Text>
  <Text Key="07CCC2A2_125927">Ngay cả khi 'Công Chúa' trở về... cô ta cũng sẽ bị người dân xua đuổi và ném đá.</Text>
  <Text Key="0088260B_125928">Vâng, Giám đốc.</Text>
  <Text Key="B02DDE59_125929">Huyền Thoại Astrum.\nMột trò chơi ban cho điều ước, hửm...</Text>
  <Text Key="AFE81194_125930">Thành thật mà nói, nó thật ngớ ngẩn.\nĐiều ước nên được thực hiện bằng chính đôi tay của mình.</Text>
  <Text Key="F9453D96_125931">Nhưng... hãy tận dụng tối đa sự hỗn loạn này cho 'lẽ phải' của chúng ta.</Text>
  <Text Key="0A19A5F8_125932">Thông tin...</Text>
  <Text Key="30D1209B_125933">Em cảm thấy ký ức của mình đang trở nên mơ hồ...</Text>
  <Text Key="7DE2D224_125934">...Vậy từ đây chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="54DD9E76_125935">Đoàn Caravan Hoàng Hôn đến để tiêu diệt quái vật ở "Gio Teogonia". Hướng dẫn viên của họ, Lind, quan sát nhóm người vô tư này một cách nghi ngờ. Tuy nhiên, khi quái vật xuất hiện, nhóm đã sử dụng bạo lực quá mức, khiến Lind hoàn toàn bối rối.</Text>
  <Text Key="82EB8EEC_125936">Do sự kết nối giữa châu lục Astraea và Gio Teogonia, quái vật đã tràn sang nơi này.</Text>
  <Text Key="AE3D4424_125937">Để tiêu diệt thêm quái vật, {playername} đã xin viện trợ từ các đồng đội trong guild. Người đầu tiên đến là...</Text>
  <Text Key="D7B25D79_125938">...Chính là Đoàn Caravan Hoàng Hôn! Trong hành trình chinh phục những con quái vật phiền toái, chúng ta đã bước vào thế giới huyền ảo này!</Text>
  <Text Key="E76B92C5_125939">Vậy đây là thế giới khác, Gio Teogonia, hửm...\nHaha... Một thế giới khác! Nghe hay quá!\nMột làn gió mát còn chào đón Công Chúa Gió nữa chứ!</Text>
  <Text Key="0B72ECCC_125940">Mùi này, là kẹo hay bánh quy chứ...?\nƯm, trông ngon quá... Khoan, khoan! Có gì đó không ổn.\nMùi này từ đâu ra vậy?</Text>
  <Text Key="9D1DD835_125941">Khó tin, nhưng dường như nó đến từ cánh đồng hoa kia. Những bông hoa đó dường như mang trái cái giống kẹo. Không biết đây là loại thực vật gì... À, tinh thần của một nhà nghiên cứu đang rung động!</Text>
  <Text Key="E57EF6C9_125942">Thực vật làm từ đồ ngọt!?\nTuyệt vời! Thực sự cảm giác như một thế giới khác!\nCho em thử một miếng được không...?</Text>
  <Text Key="23A6642C_125943">Khoan đã, cậu có hơi phấn khích quá không? Ừ, tôi hiểu cảm giác hào hứng, nhưng... Hehe... Tôi tự hỏi loại cá nào có thể bắt được trong sông thế giới này.</Text>
  <Text Key="958FA7BD_125944">Mọi người, chúng ta không đến đây để tham quan. Trước tiên, chúng ta phải loại bỏ những con quái vật đã xâm lập thế giới này từ thế giới của chúng ta, như yêu cầu từ người đó.</Text>
  <Text Key="3AB2D3FB_125945">Nếu chúng ta không làm...\nTehehe kus♪</Text>
  <Text Key="27632EE2_125946">Ôi chà...\nCô Eriko... Khi cô nhắm sát thực ấy về phía này, làm tim em đập thình thịch... Hah... Đây có phải là tình yêu không?</Text>
  <Text Key="6B7EA6CD_125947">Ừ, nó giống như một cơn đập thình thịch hơn phải không?\nNhưng như Eriko nói, nếu để chúng yên, nó có thể ảnh hưởng đến hệ sinh thái của thế giới này nữa.</Text>
  <Text Key="9B1F48FB_125948">Đúng đó. Em nghe nói thế giới này nhìn chung rất ít bạo lực. Nó chắc chắn sẽ là một mối phiền toái cho cư dân. Vậy hãy làm những gì chúng ta có thể để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="14A69FE6_125949">Này! Mọi người!</Text>
