  <Text Key="475AF5F8_50200">Được rồi, thế thì đi thôi!</Text>
  <Text Key="66479C46_50201">Khoan đã, có lý do cho việc này mà...</Text>
  <Text Key="001EC7B9_50202">...Ồ, cô là cô gái lần trước.</Text>
  <Text Key="D3D3A0C0_50203">Chúng tôi đã cố gắng thoát ra được...</Text>
  <Text Key="73297A61_50204">Cô đã bình thường trở lại rồi sao?</Text>
  <Text Key="535BD94B_50205">Cô không nhớ sao?</Text>
  <Text Key="AC8417D1_50206">Nozomi, tránh ra!</Text>
  <Text Key="071EF0CF_50207">...?! Nhanh và nặng thật đấy...!!</Text>
  <Text Key="0FC6BDA1_50208">Christina!</Text>
  <Text Key="7D44FFEB_50209">Nozomi, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6FC91140_50210">"Thuốc Bị Cấm: Số 568", phải không?</Text>
  <Text Key="CE436B55_50211">À... Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="E21BFE07_50212">Sao thế, Nozomi?</Text>
  <Text Key="C17509D9_50213">Cô có fetish về mùi à?</Text>
  <Text Key="2534E8FA_50214">Nozomi đã che giấu việc cô ấy có fetish về mùi. Tuy nhiên, do tác dụng của "thuốc giải phóng con người thật" do Louise Marie phát triển, cô ấy không còn kìm nén được fetish đó nữa.</Text>
  <Text Key="17BF5784_50215">Trong khi vẫn rất nhạy cảm với mùi, cô ấy bắt đầu công việc làm quản lý một ngày tại cửa hàng...</Text>
  <Text Key="8F8B06E1_50216">Làm ơn, {playername}-kun. Giữ khoảng cách hơn mười mét. Nếu không, tôi sẽ lại phát điên mất.</Text>
  <Text Key="48F4543C_50217">Tôi phải cẩn thận không để mất kiểm soát khi đang làm việc. Tôi cần hít thở sâu để không bị căng thẳng...</Text>
  <Text Key="E913F583_50218">HAWAAAAHHHH... Không được, tôi không nhịn được nữa!! *hít hít*...♪ Hàuu...♪</Text>
  <Text Key="DEA49849_50219">C-CẤM HÀNH VI XẤU HỔ!! THẢ ANH ẤY RA!!</Text>
  <Text Key="D5AC9F08_50220">...Này, Lou-chan.</Text>
  <Text Key="5482A5AF_50221">Chúng ta đã gọi tên nhau rồi hả?!</Text>
  <Text Key="50DD35AE_50222">Cô gọi nó là "thuốc bí mật giải phóng con người thật", đúng không? Tôi có fetish về mùi thật, nhưng... Nó không nên tệ đến thế.</Text>
  <Text Key="43CB952E_50223">...Ừm, đây chỉ là suy đoán của tôi, nhưng dường như các triệu chứng nặng gấp khoảng 100 lần so với bình thường. Có vẻ thuốc của tôi quá thành công, nó chỉ đơn thuần là THÀNH CÔNG QUÁ MỨC.</Text>
  <Text Key="0EF1A8AD_50224">Điều đó... thật sự là một thất bại. Nó khuếch đại kết quả dự kiến của việc giải phóng bản thân con người.</Text>
  <Text Key="1A83D9AD_50225">N-Này, Lou-chan... cô có thể pha cho tôi một loại thuốc hay elixir nào đó để đưa tôi trở lại bình thường không?! Nếu cứ thế này, tôi không biết mình có thể tiếp tục làm thần tượng nữa không...</Text>
  <Text Key="2813A34F_50226">Tôi biết đâu. Cô tự lấy mà, đúng không? Cô phá hỏng thuốc của người khác, trời ơi...</Text>
  <Text Key="BBA6CA64_50227">Ugh... Tôi thực sự xin lỗi về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="E5B7E6A0_50228">...Ồ, chờ chút. Có phải bên ngoài cửa hàng ồn ào hơn không? Vẫn còn thời gian trước giờ mở cửa, phải không...?</Text>
  <Text Key="3F496E25_50229">Này, sao hàng dài thế này? Có một đám đông khổng lồ trên con phố trước cửa hàng và tôi không thể ra ngoài. Ai đó phải sắp xếp hàng này... Lou-chan.</Text>
  <Text Key="50B9F3CA_50230">Cô muốn TÔI làm chuyện đó hả?!</Text>
  <Text Key="20CFBA94_50231">Quá nhiều khách hàng đã đến...! Được rồi, tôi sẽ gác nhu cầu cá nhân sang một bên. Đã đến lúc được đánh thức...</Text>
  <Text Key="DCE65274_50232">Ai ngờ được Nozomin lại đến một nơi như thế này! Tôi tự hỏi cô ấy sẽ làm gì với tư cách là quản lý một ngày? Tôi rất mong chờ!</Text>
  <Text Key="81060BA8_50233">Mong là sớm mở cửa! Tôi đã không thể chờ được từ khi xem tờ rơi!</Text>
  <Text Key="A289B78E_50234">Lou-chan, Sono-chan. Hai người đã sẵn sàng mở cửa chưa? Vậy thì, mở cửa và bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="6D652608_50235">Mọi người~♪ Quản lý một ngày của Tiệm Giả Kim Alkes, Nozomi đã đến! Cảm ơn mọi người đã đến hôm nay~♪</Text>
  <Text Key="E4D95B29_50236">ÔI TRỜI ỞI!! NOZOMIIIIIIIINNNNNNNNNN!!!</Text>
  <Text Key="6C957810_50237">Nháy! C-Có quá nhiều người và năng lượng quá...!!</Text>
  <Text Key="D1F24A9E_50238">Họ có bán hàng liên quan đến Nozomin ở đây hôm nay không?! Tôi vui quá! Vậy tôi sẽ mua nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="45B8F397_50239">...Hả? Nhưng trên kệ không có hàng lưu niệm... Đây là loại cửa hàng gì vậy?</Text>
  <Text Key="54B8AC11_50240">Fufu. Chúng tôi là Tiệm Giả Kim Alkes. Chúng tôi là một cửa hàng có thể tạo ra bất kỳ sản phẩm nào bằng giả kim của Lou.</Text>
  <Text Key="3F40C495_50241">...Ra vậy! Vậy ý cô là khi nói "có mọi thứ" là như vậy hả!</Text>
  <Text Key="E6988578_50242">Hả? "Bất kỳ thứ gì"...? V-Vậy, có lẽ tôi có thể mua một số hàng Nozomin mà chẳng ai có!?</Text>
  <Text Key="379EAA3F_50243">Hả...?! C-Chuyện như vậy thì...</Text>
  <Text Key="BC6C6F74_50244">Có thể... Anyway, tôi trông cậy vào cô, Lou-chan.</Text>
  <Text Key="33E6E941_50245">*thở dài* Được thôi. Chỉ cần chờ một chút.</Text>
  <Text Key="4633A0DB_50246">Đây, một búp bê Nozomi-san độc quyền.</Text>
  <Text Key="EE79D2EF_50247">Ồ, chất lượng tuyệt vời!! Khuôn mặt và dáng người của Nozomin hoàn hảo♪</Text>
  <Text Key="2C43870A_50248">Một chiếc đồng hồ báo thức Nozomin... cô có không?</Text>
  <Text Key="ED9C6BB6_50249">Có.</Text>
