  <Text Key="5A8172E6_49000">Ôi trời, chúa tể... tiếng khóc đó... Ngài đói rồi phải không? Xin hãy đợi chút, chúng tôi sắp chuẩn bị đồ ăn rồi...</Text>
  <Text Key="48BD0EEB_49001">À, tôi có vài quả cơm nắm đây. Mơ chua nguy hiểm vì có hạt. Đây, nhận trực tiếp món cá hồi này đi.</Text>
  <Text Key="5052039E_49002">Vung thanh kiếm đó quanh sẽ nguy hiểm, để tôi lo liệu giùm nhé♪ Thay vào đó, xin hãy nắm chặt cây gỗ mát mẻ tôi vừa tìm thấy trên bãi biển này♪</Text>
  <Text Key="F212EB13_49003">...Này, Pecorine. Lần này tôi nghĩ chuyện này còn tệ hơn thường lệ...</Text>
  <Text Key="D63A8EE9_49004">Sao cả ba các cô lại có vẻ thản nhiên với tất cả chuyện này vậy?</Text>
  <Text Key="5B3D10AE_49005">"Tôi đã quen rồi☆! Tôi đã quen rồi. Chuyện này chẳng mới lạ gì với tôi."</Text>
  <Text Key="C2FD1107_49006">ủa~</Text>
  <Text Key="07171E83_49007">Emilia và những người khác đã sốc khi thấy một tình huống kỳ quặc như vậy lại là chuyện bình thường ở thế giới khác.</Text>
  <Text Key="419EA7B3_49008">Lâu rồi không gặp, Subaru.</Text>
  <Text Key="CFB2B2AF_49009">Vậy là Subaru và những người khác đã bị tách ra.</Text>
  <Text Key="2FFDD024_49010">Subaru, tôi sẽ cứu cậu!</Text>
  <Text Key="521E91BB_49011">Quái vật nhỏ</Text>
  <Text Key="4C527FC4_49012">Ogya?</Text>
  <Text Key="7DF4F2D1_49013">Daaa!</Text>
  <Text Key="18A2F6FB_49014">Emilia và các thành viên khác của Nhóm Đồ Ăn Ngon xuất hiện ở đó sau khi gặp một con quái vật khổng lồ. Khi họ đứng lên đối đầu với con quái vật khổng lồ, Cá voi trắng, Subaru và Lorik bị tấn công bởi quái vật và ký ức của họ bị đánh cắp.</Text>
  <Text Key="E91CDBAB_49015">Những thứ từ thế giới khác</Text>
  <Text Key="0B841AE0_49016">Pecorine và Emilia tạm thời đẩy lùi được một con cá voi trắng ở biển giữa mùa hè. Tuy nhiên, trong lúc đang làm vậy, ký ức của Subaru và Lorik bị cá voi trắng đánh cắp và họ trở nên như trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="ADCE76DB_49017">...Khả năng đánh cắp ký ức, hử. Vì thế mà cô đã không tiếp cận con quái vật đó trước đây, Pecorine.</Text>
  <Text Key="2107D89E_49018">Đúng... Tôi đã nghe về khả năng đặc biệt của nó trước đó từ Nene-... một người am hiểu, nhưng tôi không biết con quái vật đó kích hoạt năng lực như thế nào.</Text>
  <Text Key="8A74BFAA_49019">Và trong hoàn cảnh nguy hiểm như vậy, Barusu vẫn xông thẳng vào với tinh thần phấn chấn bất chấp tất cả.</Text>
  <Text Key="B3E344B8_49020">Chị... Subaru-kun là...</Text>
  <Text Key="6FF25B74_49021">...Tôi sẽ nói rằng chúa tể Subaru rất dũng cảm khi liều lĩnh xông vào như vậy. Nhờ có anh ấy, giờ chúng ta biết cách con quái vật đó đánh cắp ký ức con mồi rồi.</Text>
  <Text Key="BC52B2DF_49022">Tiểu thư Kokkoro...!</Text>
  <Text Key="6F8B5D27_49023">Còn về anh chàng này ngay đây, người lẽ ra cũng nên biết về tất cả chuyện này từ trước, anh ấy chỉ là tốt bụng và lao thẳng vào để giúp đỡ. Đừng lo lắng quá về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="D02AACC9_49024">Vậy, giờ chúng ta nên làm gì đây...? Cá voi trắng dường như đã trốn đi đâu đó rồi...</Text>
  <Text Key="A9751407_49025">Câu hỏi hay hơn là... tôi nên làm gì với "cái này"?</Text>
  <Text Key="ACAC95AA_49026">Ba-bu?</Text>
  <Text Key="27174527_49027">Da-da-da!</Text>
  <Text Key="5B05A989_49028">...Phụt.</Text>
  <Text Key="3DF07530_49029">Chị? Sao chị quay mặt khỏi Subaru-kun trong khi cười? Tôi cảm thấy vai chị cũng đang run nữa...</Text>
  <Text Key="FB6B82D7_49030">...Đừng lo về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="185B386B_49031">Tôi tự hỏi làm sao để đưa Subaru trở lại bình thường...</Text>
  <Text Key="95113BA7_49032">...Hả?</Text>
  <Text Key="CD1F9ABB_49033">À... Xin lỗi vì đã làm cái mặt u ám như vậy. Subaru, ngay cả trong tình huống này, cậu vẫn lo lắng cho tôi.</Text>
  <Text Key="95D6F5DF_49034">Có vẻ như ngay cả khi mất ký ức, cậu vẫn là Subaru-kun thường ngày, phải không?</Text>
  <Text Key="F0DF2562_49035">Tiểu thư Emilia. Xin hãy đối xử với chúa tể Subaru với sự chăm sóc như đối với một đứa trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="43C8EB4C_49036">Với sự chăm sóc như đối với một đứa trẻ sơ sinh...? Được, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="B1C6FE77_49037">Subaru, tôi nghĩ cậu sẽ đau khổ nếu một ngày nào đó lấy lại được ký ức</Text>
  <Text Key="9C5B777C_49038">S-Subaru~...? Nào nào～ cưng ơi~♪</Text>
  <Text Key="D4C51346_49039">Ba-buuuuuuu...♪ Ơ?!</Text>
  <Text Key="4BC17F7D_49040">...WAAAAAAAHHHGH!?</Text>
  <Text Key="94961982_49041">Ôi trời! T-tôi xin lỗi quá!? Tôi có làm sai chỗ nào không...?!</Text>
  <Text Key="C337B7F4_49042">Haa...haa...fuu...KHÔNG. Không có gì sai với em đâu, Emilia-tan. Chỉ là lòng tốt của em đã xuyên thấu trái tim tôi.</Text>
  <Text Key="D5AC79C1_49043">T-Tự nhiên! Subaru, cậu thật là ác!</Text>
  <Text Key="12898621_49044">Thái độ đó... cậu đã trở lại bình thường rồi phải không, Subaru-kun?! Thật tốt quá... Tôi mừng quá...!</Text>
  <Text Key="A817C5D6_49045">P-Pha... Xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng.</Text>
  <Text Key="F8FD9E87_49046">Chết tiệt... ngay khi tôi đang babbling như em bé trước mặt Emilia-tan? Cậu khiến tôi "trở về" vào một khoảnh khắc ngớ ngẩn như vậy...!</Text>
  <Text Key="600F690E_49047">Nhưng điều đó khiến tôi yên tâm♪ Nếu Subaru đã trở lại bình thường ngay như vậy, điều đó có nghĩa là Lorik sẽ trở lại bình thường nếu chúng ta chỉ cần đợi thêm một chút nữa!</Text>
  <Text Key="29FFD302_49048">Trong trường hợp đó, chúng ta nên ở yên và đợi anh ấy trở lại bình thường. Có sự khác biệt rất lớn nếu chúng ta có sức mạnh của anh ấy hay không trong một trận chiến.</Text>
  <Text Key="A34B8A59_49049">Không... như vậy không được!</Text>
