  <Text Key="6500CBCC_80000">Thứ bạn đang nhìn lúc này không phải là giấc mơ, mà là bản thân thật của tôi. Hãy nhìn kỹ và tôn thờ tôi thỏa thích♪</Text>
  <Text Key="22B0CE5C_80001">Tôi buồn, nên hãy dành thời gian với tôi. Tôi muốn làm gì, bạn hỏi? Để xem... Cái gì cũng được miễn là tôi ở cùng bạn.</Text>
  <Text Key="5167B73F_80002">Thứ này trên lưng tôi là cánh sao? Tôi không biết từ khi nào nó trở thành như thế này. Tôi đoán tôi cũng giống bạn.</Text>
  <Text Key="2C4F0FAE_80003">Ôi trời... Khoan đã, tóc bạn rối bù... Được rồi, thế là ổn. Bạn vẫn vụng về như xưa.</Text>
  <Text Key="CEC50F89_80004">Bạn muốn đi đâu đó một mình, bạn hỏi? Còn tôi, tôi thực sự không có ý muốn làm bất cứ điều gì nếu để bạn một mình.</Text>
  <Text Key="6D752D25_80005">Khi chúng ta gặp nhau lần đầu, tôi chưa bao giờ mơ rằng chúng ta sẽ kết thúc như thế này... Nhiều chuyện đã xảy ra, nhưng tôi sẽ tiếp tục giúp bạn. Biết ơn chứ?</Text>
  <Text Key="D163DD53_80006">Gọi tôi ra đây, để làm gì? ...Cần tôi giúp? Thở dài... Được, tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="A3D9ECA0_80007">...Cuối cùng cũng có thể làm được. Nhìn kủa, lần này tôi sẽ hỗ trợ bạn hoàn toàn♪ Chán cái kết thúc tệ của bạn rồi.</Text>
  <Text Key="0821036D_80008">Là Fio, có nhiều điều tôi ước muốn nhưng không thể làm. Muốn giúp bạn chiến đấu... Đã nghĩ nhiều lần.</Text>
  <Text Key="23A4EA5F_80009">Thực tế, ngay cả không có tôi, bạn cũng có vô số đồng đội—hãy tiếp tục những gì bạn đã làm... Tôi đã nghĩ vậy. Nhưng sai, phải không?</Text>
  <Text Key="C658E923_80010">Dù vậy, ở cùng bạn, chưa bao giờ nhàm chán... Bất kể điều gì, bạn không thay đổi. Kỳ lạ, bỗng nhiên hoài niệm.</Text>
  <Text Key="A13ACBF9_80011">Kokkoro-tan nói tìm một sở thích... Bạn không có gợi ý? Hả? Chơi game? ...Được, thử xem.</Text>
  <Text Key="433DA742_80012">Này, đồ ăn ngon ngoài quái vật ra? Ồ, trừ bánh xèo của Krys. Nếu bạn đã ăn nhiều nơi, giới thiệu vài món.</Text>
  <Text Key="205ABBF2_80013">Có lẽ tôi vẫn chưa thể hoàn toàn tin... Hãy dạy tôi đây là thật? Làm cho tôi trở thành một phần của thế giới này.</Text>
  <Text Key="38D02EA1_80014">Chỉ được xem nỗ lực của bạn thôi thật khó chịu... Nhưng chuyện đó đã qua. Vẫn cảm thấy như một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="15D86301_80015">Không còn chỉnh sửa thế giới nữa, có thể gặp bạn bên ngoài tháp... Ước cho một ngày nào đó, nhưng ngày hôm nay...</Text>
  <Text Key="D56117B9_80016">Đây, chúc mừng. Ăn mừng sinh nhật trên biển—hơi xa xỉ? Không cần kiềm chế.</Text>
  <Text Key="0B928D9F_80017">Sinh nhật bạn, chúc mừng. Cũng là ngày đặc biệt với tôi. Hy vọng chúng ta sẽ cùng nhau đi từ giờ.</Text>
  <Text Key="E1FE6F05_80018">Sol's Tower_Garden</Text>
  <Text Key="D88D70BE_80019">Chúc mừng sinh nhật... Gì? Khuôn mặt ngạc nhiên... Tôi sẽ chúc mừng ít nhất.</Text>
  <Text Key="3642A11B_80020">Để ăn mừng sinh nhật bạn—Hime đã chuẩn bị tiệc. Tôi sẽ hướng dẫn ít nhất... Vâng.</Text>
  <Text Key="BB285EE9_80021">Chúc mừng sinh nhật! Khiêm tốn, nhưng đã chuẩn bị pháo hoa để kỷ niệm. 10.000 phát quá ít à?</Text>
  <Text Key="45F8592A_80022">Có thể ăn mừng sinh nhật bạn cùng nhau như thế này... Khoảng thời gian hạnh phúc này cũng là ký ức tốt nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="1E05588F_80023">Stage_Christmas_Day</Text>
  <Text Key="18DB11DC_80024">Những chiếc cánh này trên lưng tôi nổi bật, phải không? Tôi tự hỏi tại sao. Mỗi khi tôi mặc đồ bơi, chúng luôn như thế này... Có lẽ vì tôi đang phấn khởi...?</Text>
  <Text Key="69B7C9FF_80025">Khoan đã. Bạn có làm bài tập khởi động trước khi xuống biển không? Miễn là tôi ở đây, tôi sẽ để mắt đến bạn.</Text>
  <Text Key="F49CBD14_80026">Ở một mình với bạn như thế này khiến tôi nhớ những ngày cũ, khiến tôi muốn cưỡi trên vai bạn một lần nữa... Không, tôi không ý nói cưỡi cổ!</Text>
  <Text Key="98DCFDAD_80027">Tôi có vui không? Chỉ xem bạn thôi là đủ với tôi. Đừng lo lắng về tôi và cho tôi thấy nhiều hơn khuôn mặt hạnh phúc của bạn.</Text>
  <Text Key="62A53CFB_80028">Tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ mặc đồ bơi… nhưng giờ đã mặc rồi, tôi sẽ tận hưởng biển thật trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="F409B5BF_80029">Làm tốt. Bạn có nghĩ đây là giấc mơ không? Không phải đâu♪ Hãy tận hưởng thời gian chúng ta bên nhau, chỉ hai đứa, và có một mùa hè tuyệt vời nhất.</Text>
  <Text Key="5F626DBA_80030">Đã lâu rồi kể từ khi chúng ta chơi cùng nhau, chỉ hai đứa… Ngay cả nếu bạn không nhớ, tôi vẫn nhớ.</Text>
  <Text Key="2D2EB771_80031">Đẹp quá, phải không? Bạn cũng thấy vậy phải không? ... Tại sao bạn chỉ nhìn tôi? Ôi, bạn bị mê hoặc bởi tôi à? Nói gì đi chứ?</Text>
  <Text Key="32EABD6F_80032">Một mùa hè quý giá bên biển. Có tốt khi ở cùng tôi không?... Hừm. Vậy hãy biến nó thành một mùa hè không thể quên.</Text>
  <Text Key="18E4694C_80033">Này... Tôi có một yêu cầu... Chỉ hôm nay thôi, bạn có thể gọi tôi là Fio không?......... hmm, Cảm ơn♪</Text>
  <Text Key="101FCBEF_80034">Muốn chơi ở biển với tôi? Chuyện gì đưa bạn đến... Thôi, đôi khi tôi sẽ tham gia—buồn chán.</Text>
  <Text Key="D125BB76_80035">Vì an toàn, nghiên cứu khu vực biển... Những điểm ngon, vùng nguy hiểm... Cơ bản của fairy hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="F3366977_80036">Ồ, đừng khiến tôi ý thức... Ảnh hưởng của cơ thể này? Tôi là một fairy hướng dẫn, fairy hướng dẫn...</Text>
  <Text Key="23E01771_80037">Hả? Tốt hơn nếu không có chuyện gì xảy ra? Vậy chỉ là một da... Không sao!</Text>
  <Text Key="F277E988_80038">Đi biển với bạn có nghĩa là chuẩn bị cho các sự cố.</Text>
  <Text Key="EB2FBE88_80039">Hoạt động biển vui nhất là gì? Muốn thử với bạn. Không biết cho đến khi thử? Vậy tất cả!</Text>
  <Text Key="D54562C1_80040">Nhân tiện, bài tập về hè đã xong chưa? Bạn đã vật lộn trước đây. Hả, muốn giúp... Không có dịch vụ hướng dẫn như vậy♪</Text>
  <Text Key="2683E600_80041">Thay đồ bơi, chơi ở biển... Như một cô gái bình thường. Tôi có thể trở thành như vậy từng chút một...?</Text>
  <Text Key="45E148EF_80042">Ameth-sama? Fairy hướng dẫn Fio? Hay— Thở dài. Tôi với những lo lắng như vậy... Vậy để câu trả lời cho bạn. Suy nghĩ đi♪</Text>
  <Text Key="9B179F8D_80043">...Không phải tôi ghét? Chỉ là bối rối trái tim mình nên ở đâu. Vị trí nào để tận hưởng...</Text>
  <Text Key="5065BA16_80044">Bạn, dạo này chú ý kỳ lạ đến tôi. Bạn đang âm mưu gì để lấy lòng tôi? Ngay cả mời tôi đến chuyến đi biển sự kiện lớn.</Text>
  <Text Key="600F374B_80045">Gio Gehenna - Jungle - Night</Text>
  <Text Key="7C274963_80046">Alraunes là một loài hiếm—bởi vì chúng đã bị săn bắt nhiều.</Text>
  <Text Key="497EB798_80047">Ngay cả Hime, Nea-san, và... bạn cũng khá bám, phải không? Nó hơi... gây khó chịu.</Text>
  <Text Key="81A05263_80048">Xin đừng đi quá gần—tôi có thể tấn công theo phản xạ... chỉ là cảnh báo.</Text>
  <Text Key="835AC383_80049">Câu chuyện của tôi? Tại sao bạn muốn nghe thứ như thế?</Text>
