  <Text Key="2FB561E6_124600">...Hehe. Cậu không được làm vậy. Lộng xọc lấy quần áo phụ nữ thế.</Text>
  <Text Key="181118B7_124601">...Ôi trời, cậu là giáo viên khá tốt đấy. Tớ không nghĩ cậu lại giấu kim trong áo khoác phòng thí nghiệm...</Text>
  <Text Key="568931B5_124602">Tớ xin lỗi. Vì toàn bộ phòng thí nghiệm đang bị giám sát, tớ biết chúng ta sẽ mạo hiểm với cuộc họp ở kia... nên tớ đã chuẩn bị nhiều thứ.</Text>
  <Text Key="D12C4907_124603">Nếu chúng ta ở "bên kia", tớ có thể dùng ma thuật hoành tráng hơn để làm việc này, nhưng lúc này, cậu chỉ có thể chịu đựng những mũi kim độc tê liệt ẩn kín.</Text>
  <Text Key="64FE0F28_124604">Và trong khi chúng ta đang nói chuyện, đây cũng là súng bắn điện của tớ... Vâng♪</Text>
  <Text Key="D0E17510_124605">Ực...!</Text>
  <Text Key="9E28FDA5_124606">GAAAAAAHHH...!!</Text>
  <Text Key="539F35C3_124607">Agh...!!</Text>
  <Text Key="551400E1_124608">...Xin lỗi. Dù tớ ủng hộ bình đẳng giới, tớ vẫn xông vào cậu mà không nương tay.</Text>
  <Text Key="E3C68498_124609">...Điện giật... độc... Và cậu vẫn không dừng lại... Cậu thực sự là người sao...?</Text>
  <Text Key="B098B8AB_124610">Tớ đã nói rồi. Tớ đã tập luyện.</Text>
  <Text Key="533D315C_124611">...Ngốc quá...</Text>
  <Text Key="34FEE895_124612">...Chết tiệt. Rốt cuộc, tớ không... chịu nổi nữa.</Text>
  <Text Key="480ACD7C_124613">...Sao vậy, Đặc vụ Roland? Tình trạng sinh tồn của cô đang hỗn loạn</Text>
  <Text Key="CEBA6640_124614">Đặc vụ cấp cao Grenouille. Tôi xin lỗi. Nhà nghiên cứu Yoigahama đã bị trung hòa, nhưng mục tiêu là...</Text>
  <Text Key="5FE0DD66_124615">Đó không phải vấn đề thực sự. Máy bay không người lái theo dõi của tôi vẫn còn sống và khỏe. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="228B1F9A_124616">Cựu công chúa Eustiana và bạn bè của cô ấy đang trong quá trình gặp gỡ với những tân binh được chính phủ Nhật Bản cử đi.</Text>
  <Text Key="E5329CF7_124617">M-Mitsuki-san... Cô ấy sẽ ổn chứ...!?</Text>
  <Text Key="93D18A54_124618">Không kể Sheffy...!</Text>
  <Text Key="72D85EBA_124619">...Chết tiệt! Nghĩ đến việc một sự hỗn loạn như vậy lại xảy ra ở đó...!!</Text>
  <Text Key="363AC0BC_124620">{playername}-kun... Cậu đúng...</Text>
  <Text Key="0B504AA3_124621">...À! Có vẻ chúng ta sẽ sớm thoát ra được qua cánh cửa sau kia!</Text>
  <Text Key="A11ACC5A_124622">Được rồi. Một khi chúng ta ở trong tầm mắt công chúng, họ sẽ không dám làm gì quá liều lĩnh...</Text>
  <Text Key="78722C5A_124623">...Xin lỗi, nhưng tôi không thể cho phép điều đó.</Text>
  <Text Key="BA7AF0C5_124624">M-Mất điện?!</Text>
  <Text Key="579F61B6_124625">Lúc này sao?!</Text>
  <Text Key="5261DB90_124626">Không quan trọng, cứ chạy qua đi!</Text>
  <Text Key="46FA648E_124627">Ôi trời, vậy chúng ta đành phải làm thôi...!!</Text>
  <Text Key="717F54FE_124628">...{playername} và những người khác hoảng loạn chạy qua các hành lang tối tăm của tòa nhà nghiên cứu. Và rồi...</Text>
  <Text Key="FFB1FA92_124629">*thở dốc*... C-Chúng ta đã đi được xa đến thế này...</Text>
  <Text Key="D7363A1D_124630">...Xin lỗi vì để cậu phải cõng tớ suốt thời gian qua, {playername}-san...</Text>
  <Text Key="781F2183_124631">Vâng... Tớ đã ngạc nhiên, nhưng bằng cách nào đó... Hả?</Text>
  <Text Key="388C90D8_124632">...?! Pecorine?!</Text>
  <Text Key="8CCF70C2_124633">Pecorine?! Cô ở đâu?!</Text>
  <Text Key="7442F502_124634">...H-Hừm...</Text>
  <Text Key="C1F8D94C_124635">...Ố-ôi ôi...</Text>
  <Text Key="7AE7B462_124636">Tia...?</Text>
  <Text Key="F37D9E06_124637">Có vẻ tớ đã bị đánh bất tỉnh ở phía sau... Ôi ôi...</Text>
  <Text Key="638F462E_124638">Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="64D68E21_124639">Đây có phải... bên trong xe? Có vẻ có rèm che, nên tớ không thấy...</Text>
  <Text Key="E95E317A_124640">Cậu lại ngủ rồi?!</Text>
  <Text Key="F6AB0FED_124641">...Tớ tự hỏi liệu họ có bị Interpol bắt không. Tớ hy vọng {playername}, Kyaru và những người khác an toàn...</Text>
  <Text Key="2BDCFAE4_124642">Cậu trông buồn ngủ quá.</Text>
  <Text Key="66811F56_124643">...! Ai-ai ở đó?! Bóng dáng đó...</Text>
  <Text Key="D7ED97AF_124644">Hả, cậu...? Đừng nói là cậu...</Text>
  <Text Key="330872BC_124645">Masaki-san?!</Text>
  <Text Key="4288AC12_124646">Tớ đã bị lũ xác sống vây quanh...!</Text>
  <Text Key="4FF47039_124647">Những người này...!</Text>
  <Text Key="4171F2A2_124648">Ngay bây giờ, chúng ta chỉ có thể tin tưởng Mitsuki...!</Text>
  <Text Key="50BB8B6D_124649">T-Tớ ổn... Cậu ổn chứ, Shiori?</Text>
