  <Text Key="98BEC279_135350">Không gì sẽ còn lại trên hồ sơ của cậu.\nVà tôi sẽ không lưu ý bất cứ điều gì, cũng đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="17FADA1C_135351">Ha ha. Tóm lại, tôi chỉ là một vị khách bình thường.\nVậy thì một tách trà cũng không đến nỗi nào.</Text>
  <Text Key="0818AD78_135352">À, cảm ơn. Trà ở đây khá rẻ nhỉ.\nCô Saren trẻ không thay đổi chút nào, phải không?\nCô ấy hoàn toàn có thể sống một cuộc đời xa hoa hơn, nhưng lại thích sống trong nghèo khó.</Text>
  <Text Key="84C0B2CA_135353">Hmm?\nÀ, Saren và tôi có chút chung sống chung công việc.\nNhưng thôi, tôi không ở đây để nói về cô Saren trẻ đâu.</Text>
  <Text Key="5D01E029_135354">Tôi ở đây để nói về hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="0669E19D_135355">Mời cậu ngồi.\nĐừng lo, chuyện này sẽ xong trước khi chúng ta uống hết tách trà.</Text>
  <Text Key="1DE962E9_135356">Tốt. Cậu rất biết nghe lời.\nVậy thì đây rồi. Có chút khó nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="43AEA387_135357">Cậu {playername} trẻ.\nTôi cần cậu cưới tôi.</Text>
  <Text Key="5B53636F_135358">Cậu trông có vẻ bối rối.\nĐiều đó cũng dễ hiểu. Chúng ta hầu như chưa gặp nhau, nên chuyện này có vẻ quá vội vàng.</Text>
  <Text Key="B9E8ECE2_135359">Thực ra, cậu cũng bị mất trí nhớ, phải không?\nCậu có biết hôn nhân là gì không?</Text>
  <Text Key="71ABEBCC_135360">Kết hôn là trở thành một gia đình yêu thương,\nthề nguyện sẽ ở bên nhau suốt đời.</Text>
  <Text Key="E31B0029_135361">Nhân tiện, vì lợi dụng sự thiếu ký ức của cậu sẽ không công bằng,\nnên hãy để tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="0337C836_135362">Theo luật pháp của vùng đất này, mỗi công dân chỉ có thể kết hôn với một người khác.</Text>
  <Text Key="FC0A7108_135363">Hôn nhân là một trong những lời thề quan trọng nhất\nmột người có thể thực hiện trong đời.</Text>
  <Text Key="99730998_135364">Tôi đang yêu cầu cậu chọn tôi làm bạn đời của mình.</Text>
  <Text Key="AA696566_135365">...Cậu vẫn có vẻ khá do dự. Điều này cũng khó khăn với tôi, cậu biết đấy.\nTôi không phải là một kẻ dễ dãi nào sẽ sẵn sàng thề nguyện cả đời\nvới một người đàn ông mới gặp.</Text>
  <Text Key="9EB5E7DB_135366">Tuy nhiên, tôi không còn lựa chọn nào khác.\nTrong gia tộc tôi có một phong tục\nthề một lời "geas" trang nghiệm với các vị thần mỗi năm một lần.</Text>
  <Text Key="7C6CB04E_135367">Phá vỡ geas này là điều cấm kỵ lớn nhất,\nvà những ai làm vậy sẽ bị toàn bộ gia tộc săn đuổi và xử tử.</Text>
  <Text Key="7AA44E57_135368">Một quan niệm ngớ ngẩn, phải không? Tôi cũng nghĩ vậy.\nNhưng đó là cách làm của những dòng họ lâu đời và danh giá.\nThuyền trưởng chúng ta mặc bộ áo giáp ngớ ngẩn đó vì lý do tương tự.</Text>
  <Text Key="8CEA2BFE_135369">Dù sao đi nữa... Khi tôi còn khá nhỏ,\ntôi đã đưa ra một geas không may mắn.\nTôi thề rằng tôi sẽ kết hôn với người đàn ông đầu tiên chạm vào ngực tôi.</Text>
  <Text Key="0FA14C04_135370">Tôi đến từ một gia đình đàng hoàng, cậu thấy đấy.\nNgay khi bước vào tuổi trưởng thành,\ntôi đã bị vô số lời cầu hôn từ những người muốn làm rể.</Text>
  <Text Key="1F4CB42E_135371">Quý tộc luôn háo hức kết hôn vì lý do chính trị, cậu thấy đấy.</Text>
  <Text Key="C6370CC4_135372">Nhưng tôi vẫn còn trẻ, và không muốn dâng thanh xuân của mình đi.\nNhững lời nài xin dai dẳng từ một người đàn ông ngốc nghếch này đến người khác\nnhanh chóng trở nên khó chịu.</Text>
  <Text Key="E461F664_135373">Vì vậy tôi đã thề lời geas vừa nhắc đến, và ném thẳng vào mặt họ.\n"Nếu cậu muốn cưới tôi đến thế, cứ thử chạm vào tôi đi!" Tôi nói.</Text>
  <Text Key="CD2D2385_135374">Ngay cả khi đó, tôi cũng là một đấu sĩ vô song,\ncho nên tôi rất thích để những tên ngốc đó nằm lăn lóc bụi bặm.</Text>
  <Text Key="24EABA46_135375">Tôi thấy vô cùng thú vị\nkhi xem những chàng trai quý tộc tự hạ thấp mình như những chú hề.</Text>
  <Text Key="384EE64C_135376">Lúc đó tôi có vô vàn niềm vui,\nnhưng rồi cuối cùng họ nhận ra sự vô ích của nỗ lực và bỏ cuộc,\ncho nên tôi đã quên bẵng lời geas cũ đó.</Text>
  <Text Key="8F29EA93_135377">Nhưng ngày hôm qua, sau khi về nhà, tôi nhớ lại lời thề.\nDù chắc chắn là vô tình, cậu đã chạm vào ngực tôi.\nMặc dù tất cả những gì cậu làm là ngã, và chính tôi đã đỡ lấy cậu trong vòng tay.</Text>
  <Text Key="E0FA98D5_135378">Dù sao đi nữa, một cái chạm là một cái chạm.\nTheo geas tôi đã thề, tôi thấy mình có nghĩa vụ phải cưới cậu.\nCậu hiểu chứ? Cậu có ý kiến gì không?</Text>
  <Text Key="3671BCB1_135379">Cậu chắc chắn ổn với điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="5F2185AB_135380">Thôi, không thể tranh cãi với một geas được.</Text>
  <Text Key="6196956E_135381">Tôi chẳng mấy hào hứng.\nNhư tôi đã nói, đây là điều khó khăn với tôi.</Text>
  <Text Key="A5EC358C_135382">Nhưng với dòng họ tôi sinh ra,\nvà do đó với tôi, geas này là tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="9FB59E49_135383">Trong thế giới đầy bấp bênh này,\ntôi không thể không bám vào vài điều tôi có thể chắc chắn.</Text>
  <Text Key="4285155D_135384">Điều đó... khó giải thích, và có lẽ không giống với tôi,\nnhưng tôi sợ.</Text>
  <Text Key="F2E1C4D0_135385">Gia tộc tôi luôn công khai thề sẽ tôn trọng geas của mình không sai.\nNếu tôi ích kỷ chọn phá vỡ lời thề của mình, điều đó sẽ mang xấu cho tất cả họ.\nVà tôi đã gây đủ rắc rối cho gia đình rồi.</Text>
  <Text Key="E1AB534F_135386">Hmm...\nTôi không thích thái độ đó. Cậu đang cam chịu sao?</Text>
  <Text Key="7A334A81_135387">Tôi không muốn một người chồng oán ghét.\nNếu có thể, tôi muốn khiến cậu thực sự khao khát tôi.\nHôn nhân nên là lời thề giữa những người bình đẳng. Cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="3EC92946_135388">À, thôi. Dù sao đi nữa, với tôi, geas này là tuyệt đối.\nNgay cả khi cậu không mong muốn, tôi cũng phải cưới cậu bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="74CEB716_135389">Nhưng trong khi tôi thích thú việc áp đặt người khác,\ntôi vẫn muốn tôn trọng ý muốn của cậh khi có thể.</Text>
  <Text Key="4BEA4119_135390">Nếu cậu thấy tôi không đủ như vợ sắp cưới, hãy nói ý kiến.\nTôi sẽ cố gắng cải thiện.</Text>
  <Text Key="094473EA_135391">Mặc dù tôi chẳng thể làm được gì nếu khoảng cách tuổi tác là mối quan tâm của cậu.\nNăm nay tôi 27, trong khi cậu, tôi đoán, vẫn còn tuổi teen.\nThông thường, một sự ghép đôi như vậy có thể không thể.</Text>
  <Text Key="6BB932DF_135392">Nhưng than ôi... Dù với mọi khả năng của tôi, việc thay đổi tuổi tác của chính mình là ngoài khả năng.\nNgay cả ma thuật cũng không đạt được thành tựu như vậy.\nNhững năm chúng ta đã sống là của chính chúng ta.</Text>
  <Text Key="5BC1821F_135393">Dù sao... Dù có thể là một sự an ủi nhỏ,\nkhoảng cách như vậy không phải là hiếm trong những dòng họ quý tộc.</Text>
  <Text Key="366A8FC5_135394">Vì gia tộc, vì máu mủ và danh dự,\nnhững dòng dõi quý tộc được gả đi càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="154179B9_135395">Thật vậy, trong tuổi trẻ bốc đồng và nổi loạn của tôi,\nđó là để tránh số phận đó mà ban đầu tôi đã tạo ra geas bất khả chiến bắc này.</Text>
  <Text Key="C453F9B9_135396">Nhưng thôi.\nTôi biết chuyện này rất đột ngột, và cậu sẽ cần thời gian để chấp nhận.\nTôi không thể chờ quá lâu, nhưng hôm nay tôi sẽ dừng ở đây.</Text>
  <Text Key="35EAD2F7_135397">Bắt đầu từ ngày mai...\nTôi sẽ làm mọi thứ trong khả năng để đảm bảo tay cưới của cậu,\ncho nên hãy sẵn sàng điều đó.</Text>
  <Text Key="0ABE36F9_135398">Tôi sẽ "tuyệt đối" không nương tay.\nKhông cho đến ngày chúng ta trao lời thề cưới.</Text>
  <Text Key="4E8E3196_135399">...Ha ha.\nCậu đã từng nghe một lời cầu hôn thiếu lãng mạn đến thế chưa?</Text>
