  <Text Key="FE8AFDDF_75450">Lớn lên, em sẽ cưới anh, anh nhé! ♪</Text>
  <Text Key="288044FC_75451">Ồ không—anh đừng hòng đánh trúng em dễ dàng thế!\nSức mạnh của Numbers Avalon của em là tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="4A506EA9_75452">À, bình minh đã lên. Có lẽ em nên đi ngủ sớm thôi. Dậy muộn không tốt cho sức khỏe đâu.</Text>
  <Text Key="6464ECC7_75453">Chào buổi sáng! Đã đến lúc bắt đầu một ngày mới,\nthôi thì bắt đầu với tâm trạng tốt đi!</Text>
  <Text Key="7DF6C515_75454">Giờ ăn trưa rồi! ♪ Giờ nên ăn gì đây? ♪</Text>
  <Text Key="77EC2A2D_75455">Anh sắp ra ngoài sao? Chúc anh vui vẻ ngoài đường nhé, thưa ngài! ♪</Text>
  <Text Key="25B42322_75456">Em đói quá...</Text>
  <Text Key="B54DC10A_75457">Này, anh!\nHôm nay chúng ta chơi trò gì đây?</Text>
  <Text Key="4435BC9E_75458">Anh ơi,\nem muốn chơi với anh!</Text>
  <Text Key="2C387DC1_75459">Anh sẽ chơi với em chứ, anh? Hoan hô! ♪</Text>
  <Text Key="FBCDB3A1_75460">Anh trai! Thôi nào, nghỉ chút ăn đồ ăn vặt thôi!</Text>
  <Text Key="26B5AC02_75461">Ồ, anh!\nKẹo Halloween ngon quá, phải không anh? ♪</Text>
  <Text Key="6F439EC8_75462">Chàng trai tốt bụng ơi, ừm... anh có thể xoa đầu em được không?</Text>
  <Text Key="4C247981_75463">Chàng trai tốt bụng ơi, anh có thể đọc cho em một quyển sách ngủ ngon không?</Text>
  <Text Key="C4D73923_75464">Anh sẽ chơi với em chứ, anh? Hoan hô! ♪</Text>
  <Text Key="DB2409E6_75465">Em cố gắng thức chờ anh về hết sức rồi.</Text>
  <Text Key="2E837706_75466">Không có gì đáng sợ khi chúng ta ở bên nhau, kể cả ma quái!</Text>
  <Text Key="E8905140_75467">Khi nào lấy được kẹo rồi,\nem muốn ăn chung với Chàng trai tốt bụng!</Text>
  <Text Key="D9EB600B_75468">Em không thể chờ để có thật nhiều vui vẻ Halloween cùng Chàng trai tốt bụng! ♪</Text>
  <Text Key="51FF4884_75469">Em ước gì mỗi ngày đều được vui vẻ Halloween cùng\nChàng trai tốt bụng!</Text>
  <Text Key="DBB955EC_75470">Chàng trai tốt bụng ơi, lòng anh ấm áp và an toàn quá!</Text>
  <Text Key="C30B9D2F_75471">Em sẽ vẽ một bức tranh về anh, anh nhé! ♪</Text>
  <Text Key="E35180CB_75472">Anh ăn được cà rốt không, anh?</Text>
  <Text Key="3B66D23D_75473">Anh sẽ tham gia diễu hành Halloween với bọn em chứ, anh nhé?</Text>
  <Text Key="B199D4C0_75474">Mình cần dạy cho tên hiệp sĩ non nớt kia biết điều gì sẽ xảy ra với người gọi mình là &quot;Chú.&quot;</Text>
  <Text Key="1D9AAA48_75475">Chào buổi sáng Chelly~! ☆\nGiờ nói theo em nào!</Text>
  <Text Key="4EC6BE98_75476">Chào buổi sáng! Anh cần em giúp rửa mặt không?</Text>
  <Text Key="6318BDB7_75477">Chào buổi sáng! Thôi nào, bắt đầu ngày mới thôi!</Text>
  <Text Key="758633CA_75478">Chào buổi sáng! Chúc một ngày hạnh phúc và tràn đầy ý nghĩa!</Text>
  <Text Key="61474937_75479">Chào buổi sáng...\nEm thức đọc sách suốt đêm, nên vẫn còn buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="8207FAA3_75480">Buổi sáng đẹp trời và sáng sủa thế! Hôm nay chúng ta sẽ kiếm thật nhiều lợi nhuận!</Text>
  <Text Key="FEEAB3E6_75481">Chào buổi sáng! Một người bán cá phải dậy sớm cho thôi, em biết rồi.</Text>
  <Text Key="FEA19315_75482">Chào buổi sáng. Anh dậy sớm thế. Hôm nay bọn mình không có việc gì, thôi thì em thư giãn vậy.</Text>
  <Text Key="71F7BF19_75483">Chào buổi sáng! Anh có muốn đi vắt sữa bò với em không?</Text>
  <Text Key="CF427C23_75484">Chào buổi sáng!\nKế hoạch của em hôm nay là đánh nhau, kèm theo đánh nhau nữa.</Text>
  <Text Key="0372F3F0_75485">Chào buổi sáng! Trời đẹp thế. Anh có muốn chạy bộ cùng em không?</Text>
  <Text Key="B0D4580F_75486">Chào buổi sáng! Một ngày đẹp trời để ghi chú thêm vài câu chuyện cười!</Text>
  <Text Key="D811248C_75487">Chào buổi sáng! Thôi nào, cùng cố gắng hết sức nhé!</Text>
  <Text Key="348EFE94_75488">Chào buổi sáng! Em lại đi làm thêm từ buổi sáng rồi!</Text>
  <Text Key="2AFFB7C7_75489">Chào buổi sáng! Anh thấy thế nào? Anh nghĩ mình có thể chịu đựng được hôm nay không?</Text>
  <Text Key="D8E1D6D5_75490">Chào buổi sáng. Em không phải người thích dậy sớm... Đó là do huyết áp thấp của em.</Text>
  <Text Key="33843306_75491">Chào buổi sáng. Ngủ ngon chứ? ♪ Hôm nay chúng ta cùng cố gắng nhé! ♪</Text>
  <Text Key="357ABFE2_75492">Chào buổi sáng. thôi thì chúng ta có một ngày thật trọn vẹn!</Text>
  <Text Key="614DB776_75493">Chào buổi sáng. Anh sẽ tỉnh táo ngay nếu hít thở không khí nắng ấm.</Text>
  <Text Key="4F94061F_75494">Chào buổi sáng. Anh có muốn tham gia luyện tập buổi sáng cùng em không?</Text>
  <Text Key="6EBCE809_75495">Chào buổi sáng! Anh có chắc là đã ăn sáng chưa?</Text>
  <Text Key="46970C64_75496">Chào buổi sáng!\nEm vừa mới chuẩn bị bắt đầu dọn dẹp thôi.</Text>
  <Text Key="3D9D1991_75497">Chào buổi sáng! Đội BB Brigade sẽ càn quét tất cả hôm nay!</Text>
  <Text Key="8DB2762E_75498">Chào buổi sáng!\nHôm nay chúng ta cùng cố gắng hết sức nhé!</Text>
  <Text Key="D75C145C_75499">Chào buổi sáng... Ugh, tại sao mỗi ngày đều phải có buổi sáng chứ?</Text>
