  <Text Key="5E367532_63700">...Này, Hiyori-chan. Cho tôi ôm cậu lần cuối được không?</Text>
  <Text Key="72900723_63701">Ừ. Tớ cũng muốn ôm cậu một lần.</Text>
  <Text Key="AED9BBD3_63702">...Hiyori-chan. Chúng ta hãy sống trọn vẹn tương lai của mình. Và tớ sẽ rất vui nếu thỉnh thoảng cậu ngước lên bầu trời và nhớ về thế giới này.</Text>
  <Text Key="A4110A6B_63703">Dù thế giới có khác biệt, tớ sẽ luôn ngước lên bầu trời và nghĩ về cậu.</Text>
  <Text Key="A6360603_63704">Ừ... hức... Cảm ơn... Isla...! Ư ư ư...</Text>
  <Text Key="EF60EDFC_63705">Nào, cười lên đi.</Text>
  <Text Key="1D8DD441_63706">Hiyori-chan! Hãy hạnh phúc nhé!</Text>
  <Text Key="0A33B642_63707">...Cậu nghe thấy giọng nói ư?</Text>
  <Text Key="2B991B06_63708">Vâng. Khi {playername} hỏi, và mọi người trả lời với ước nguyện của họ... "Ước nguyện đó. Ta chấp nhận nó."</Text>
  <Text Key="DB1AD9BA_63709">Giọng nói đó có lẽ... là phần còn sót lại của Minerva, người đã hợp thể với tôi.</Text>
  <Text Key="276126A7_63710">Từ đó về sau tôi không còn cảm nhận được sự hiện diện của cô ấy nữa. Tôi chắc chắn cô ấy không còn ở bên trong tôi.</Text>
  <Text Key="5B83B8C1_63711">Vậy thì... có phải vì thế mà cậu đã mất đặc quyền Quản Trị Viên?</Text>
  <Text Key="330BB5E9_63712">Rất có khả năng...</Text>
  <Text Key="D545A855_63713">...Thôi, dừng lại đây thôi. Xin lỗi vì đã nhắc đến chủ đề nghiêm túc ngay trước khi chúng ta chia tay, Rei.</Text>
  <Text Key="B8BEC558_63714">...Không. Khoảng thời gian tôi trải nghiệm cùng cậu và tất cả bạn bè ở thế giới của cậu. Thật sự rất vui.</Text>
  <Text Key="55CD7E1C_63715">Haha... Lời đó mới là của tôi chứ.</Text>
  <Text Key="B07F8009_63716">Xin lỗi vì tôi chưa từng thể hiện nhiều cảm xúc với cậu, nhưng khi thấy cậu rơi xuống từ Tháp Sol, tôi suýt nhảy cẫng lên vì vui sướng.</Text>
  <Text Key="32508F43_63717">...Hehe. Tớ sẽ rất muốn được thấy cảnh đó. Một Shinatsu nhảy cẫng lên.</Text>
  <Text Key="0FCC9E34_63718">...Chúng ta sẽ để chuyện đó... cho lần gặp mặt sau. Chúng ta hãy cưỡi gió và bay xa thật xa.</Text>
  <Text Key="23A4F47F_63719">Tôi sẽ đi cùng cậu. Bất cứ nơi đâu gió đưa chúng ta.</Text>
  <Text Key="9C663FBE_63720">...Vậy thì, tôi để {playername} chờ ở nhà rồi. Tôi phải đi thôi.</Text>
  <Text Key="F7D6B845_63721">K-Khoan đã, Rei...! Ở tận cùng... Ưm... Trước khi cậu đi... Tớ muốn được ôm...</Text>
  <Text Key="268904B5_63722">Để tôi ôm cậu...!</Text>
  <Text Key="03C73DFC_63723">...À. Hehe. Được rồi.</Text>
  <Text Key="8784BD2C_63724">...! Có đau không...?</Text>
  <Text Key="8543F7DF_63725">...Cảm ơn, Shinatsu. Hãy bình yên.</Text>
  <Text Key="289044F0_63726">Cậu cũng vậy. Tôi cầu chúc cậu sẽ không bao giờ bị cảm lạnh. Hy vọng chúng ta có thể gặp lại nhau một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="B32FC6B6_63727">...Rei. Làm ơn. Hãy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BABC21D8_63728">Vài tuần sau, Hiyori và Rei trở lại cuộc sống thường nhật của họ ở Thế Giới Cơ Bản...</Text>
  <Text Key="9053676D_63729">HAAAAAAAAAAH!! CHÁY LỬA!!!!</Text>
  <Text Key="6BF33C3C_63730">Thổi qua! ASTRAL SONIC!!!</Text>
  <Text Key="393D287B_63731">Hỡi linh hồn ánh sáng...!</Text>
  <Text Key="F03E8A31_63732">Tớ cũng nghĩ vậy! Sau khi trở về từ thế giới của Isla-san và Shinatsu-san, hai cậu dường như sáng hơn trước nhiều rồi!</Text>
  <Text Key="74F71D2D_63733">Ahaha, cậu nghĩ vậy ư? Nhưng, tớ chắc chắn cảm thấy mình đang bùng cháy ngay lúc này!</Text>
  <Text Key="5BE1711D_63734">Tớ cũng vậy. Tớ không thể sống một cuộc đời mà làm nhục tất cả mọi người ở thế giới kia.</Text>
  <Text Key="F5120F73_63735">Ahaha, tớ nhớ mọi người rồi. Chỉ mới là một thời gian ngắn sau khi chia tay...</Text>
  <Text Key="AB8E08AF_63736">Này, này, Kishi-kun. Hai người đó không thể đến thế giới này bằng sức mạnh của Eris được sao?</Text>
  <Text Key="538FA57D_63737">...Rào cản trên đường đi của họ là con quái vật sương đỏ kia.</Text>
  <Text Key="B5CB7561_63738">Con quái vật sương đỏ kia... Ưm, nếu tớ nhớ không lầm nó được gọi là "chương trình cái gì đó" đúng không?</Text>
  <Text Key="DB8F82FE_63739">"Chương trình bảo mật chống máy chủ mô phỏng." Nó vẫn đang hoạt động để loại bỏ các mối đe dọa từ các thế giới khác.</Text>
  <Text Key="519E2D4B_63740">Nếu hai người họ đến thăm thế giới này, bầu trời sẽ lại đỏ ngòm, và thứ đó sẽ tấn công họ không ngừng nghỉ... Miễn là nó còn ở đây, việc hai người họ đến đây là...</Text>
  <Text Key="1C55BEBE_63741">...Ra vậy. Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="32A4981E_63742">Unya~n.</Text>
  <Text Key="5D498FCC_63743">Ahaha, Umbra. Cậu đang cố an ủi tớ ư?</Text>
  <Text Key="2A547B92_63744">...Con mèo này là của ai?</Text>
  <Text Key="8E9F650A_63745">Ưm, con bé này gặp tớ ở thế giới của Isla! Hình như nó thích tớ, nên đã đi theo.</Text>
  <Text Key="424180AA_63746">...Hả? Nhưng bầu trời... nó không chuyển sang màu đỏ sao?</Text>
  <Text Key="C752C628_63747">Hả...?</Text>
  <Text Key="60B2768B_63748">Đúng thật rồi!!!</Text>
  <Text Key="E67D220E_63749">Yui nói đúng...! Với thế giới này, con mèo này chắc chắn cũng là một vật thể ngoại lai. Vậy tại sao bầu trời không đỏ và thứ quái vật kia không xuất hiện...?</Text>
