  <Text Key="1615C847_17900">Mọi thứ đều là thử thách!</Text>
  <Text Key="B6252B2B_17901">Một nhóm du côn khác đã đến rồi! \nHãy chuẩn bị sẵn sàng! Chúng tôi sẽ quan sát từ bóng tối. \nNào, cả hai, đi thôi.</Text>
  <Text Key="7844ED07_17902">Ồ, đợi đã, đợi một chút! \nCậu không thể đột ngột... rời đi như vậy.</Text>
  <Text Key="77D9D9F2_17903">Ừm, để tôi xem... Tsumugi nói gì nhỉ? \nBị người mình yêu phản bội và chết một cách bất thường? \nTôi không thể hiểu được chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="BC999BF6_17904">Nhìn chung, khi nói về đàn ông, người duy nhất tôi nghĩ tới là {playername}... Có những điều tôi biết ơn anh ấy, nhưng... đợi đã...</Text>
  <Text Key="1286FBB3_17905">Khi nghĩ kỹ, anh ấy dường như biết nhiều cô gái... \nNgay cả Tsumugi cũng nhờ anh ấy giúp với việc may mặc... \nNếu là về thu thập vật liệu, tôi cũng có thể giúp được, bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="F3174B52_17906">Tại sao chỉ hai người... Tôi cũng muốn đi cùng... \nCác cậu luôn làm những chuyện như vậy ở nơi tôi không thấy được... \nNgay cả tôi... ngay cả tôi...</Text>
  <Text Key="F88AE9D2_17907">Tôi muốn được ở cùng cậu...!!</Text>
  <Text Key="7A2ED089_17908">Tôi ở đây.</Text>
  <Text Key="D9424BCA_17909">C-C-Cậu?! C-Cậu đang làm gì ở đây?!\nĐây là chuyện gì?! T-Tôi đang ảo giác phải không?!</Text>
  <Text Key="65B6D8E6_17910">Tôi ở đây sau khi tan làm.</Text>
  <Text Key="3B99F6EA_17911">À, t-tôi hiểu. Nó kết thúc bất ngờ nhanh chóng... Khoan, quan trọng hơn!!</Text>
  <Text Key="1DF1FB5F_17912">K-Khi nào cậu tới đó? K-Không thể nào, cậu không nghe thấy tôi nói gì, phải không!? Phải không!?</Text>
  <Text Key="56AB3A55_17913">Tôi muốn được ở cùng cậu...</Text>
  <Text Key="397AAD09_17914">Tôi cũng muốn được cùng nhau.</Text>
  <Text Key="D4AC5186_17915">Vậy cậu nghe thấy tôi... Không, đừng lo lắng về chuyện đó. Không có gì. Cậu thấy đấy, tôi chỉ nghĩ rằng sẽ thật ấm áp nếu cậu ở cùng chúng tôi, vì Tsumugi và những người khác đang xa cách.</Text>
  <Text Key="758061A5_17916">Không có ý nghĩa khác, phải không? Có phải tốt không?</Text>
  <Text Key="6C99845C_17917">Tuy nhiên, ngay cả như vậy, nếu chúng ta đã kết hợp \nthì thật tốt nếu cậu đã gọi tôi sớm hơn. \nTôi đã rất bất ngờ.</Text>
  <Text Key="76035981_17918">Vậy là cậu nghe thấy rồi. Ừm, đó là bởi, ừm, đó là bởi tôi phù hợp với việc tiêu diệt quái vật hơn là công việc này ở đây, nên không có ý nghĩa sâu sắc, không có ý nghĩa sâu sắc chút nào!</Text>
  <Text Key="912BD6C6_17919">Ồ, ừm, tôi được giao nhiệm vụ giả làm ma ở đây và đuổi những kẻ vô kỷ luật đó đến để thử thách lòng can đảm... hay tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="E39F5372_17920">K-Khoan, cậu cũng muốn ở cùng tôi sao? Với cậu nói điều như vậy... Ồ, vậy cậu đang cảm thấy cô đơn khi một mình trong mộ? Thật trùng hợp. Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="DF1F15E2_17921">Cậu tới đây... hử? \nNếu cậu ở đây, vậy Matsuri và những người khác...</Text>
  <Text Key="BD03D5B7_17922">Này, ông {playername}! Đừng bỏ tôi lại, làm ơn!</Text>
  <Text Key="02213850_17923">À, tốt quá. Có vẻ như Matsuri và những người khác không hỏi về nó. Không, không có gì. Làm ơn đừng lo lắng về nó.</Text>
  <Text Key="6A34A385_17924">Hả? Cậu không phải Kishi-san sao? \nCậu đã xong bên đó rồi phải không?</Text>
  <Text Key="20A22692_17925">Ồ! Tôi đã đánh bại quái vật hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="D787D208_17926">Tôi đã có thể sủa một cách ngầu lòi.</Text>
  <Text Key="85EAA926_17927">Đó có phải là sự thật không? Có lẽ cũng không có gì đặc biệt, đúng không?</Text>
  <Text Key="94563C23_17928">Đi thôi, nhìn kỹ đây. Suu~</Text>
  <Text Key="A8DF1613_17929">Điều này... thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="9B8FFEB4_17930">Tôi nghĩ rằng sẽ tốt nếu Victor có thể giành được một chút can đảm, nhưng đây là một phép tính sai sai mừng.</Text>
  <Text Key="A4B3FBA9_17931">Tôi đã khá giỏi trong việc đào bẫy, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="9A971C62_17932">Tôi không chắc về những gì cậu đang nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="A4953B9C_17933">Eddie cũng đã cố gắng hết sức, bạn biết đấy!</Text>
  <Text Key="5006CD79_17934">Vậy, nếu mọi thứ kết thúc an toàn, đó là điều quan trọng nhất. Vì chúng ta đã đi xa đến thế, chúng ta cùng nhau loại bỏ những người trong nhà ma chứ?</Text>
  <Text Key="6A461077_17935">Đúng vậy! Chúng ta vừa mới nếm thử tiếng hét trước đó!</Text>
  <Text Key="23854D9E_17936">Cái gì!? Tôi đang trượt!</Text>
  <Text Key="6AE99308_17937">Nếu các cậu muốn ăn, các cậu nên đảm bảo là làm họ sợ thật đúng cách, tất cả các cậu!</Text>
  <Text Key="CD775EA2_17938">T-Tôi sẽ cố gắng hết sức!!</Text>
  <Text Key="B2B583AF_17939">Sau đó, những con ma đã làm nhiều người dũng cảm dám thử thách lòng can đảm của họ phải khiếp sợ, và tận hưởng âm thanh của tiếng hét của họ.</Text>
  <Text Key="240B11D6_17940">Khi tôi đến xem những con người đó thế nào,\nthực ra họ đang làm khá tốt.</Text>
  <Text Key="A9A19E16_17941">Khi sự tồn tại của ma trở nên được biết đến, tôi tự hỏi phải làm gì, nhưng nếu như vậy, có vẻ sẽ không có vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="AF80C8A1_17942">Nếu những món đồ rác rưởi đó thực sự có thể làm công việc của chúng đúng cách, \nHehehe. Chúng thực sự có thể hữu ích cho tôi... \nTôi hy vọng chúng tiếp tục phát triển theo cách đó.</Text>
  <Text Key="3F8BBDC2_17943">Tuy nhiên, xem chúng làm tôi cũng thấy đói.</Text>
  <Text Key="8CE4991A_17944">Ồ, cậu đến đúng lúc. Hehehe, cậu là một tên khốn xui xẻo. Gặp tôi ở một nơi không có ai khác xung quanh.</Text>
  <Text Key="A0A85548_17945">Khi tôi bình tĩnh lại và nghĩ kỹ, cô gái trước đó chỉ là một cô gái bình thường, đúng không! Cô ấy làm tôi sợ! Này, ra đây! Cô sẽ trả giá vì làm tôi mất mặt, cô Rei!</Text>
  <Text Key="19ADBDA0_17946">Hả? Tôi có thể nghe thấy giọng nói từ bên đó. \nNày! Dừng việc trốn tránh và ra đây!</Text>
  <Text Key="C3F079BC_17947">Nhìn kìa, tôi đã ra đây vì cậu.</Text>
  <Text Key="F30561B1_17948">Ồ, sao-sao thế này!? Gyaahhhhh!?</Text>
  <Text Key="93ED8F56_17949">Tôi xin lỗi. \nTôi không thích chỉ là một tiếng hét, nó quá yếu. \nTôi sẽ lấy mọi thứ từ cậu.</Text>
