  <Text Key="F8274D2B_148500">Cậu cần ma thuật chữa lành hay gì đó phải không?</Text>
  <Text Key="A5116F88_148501">Sao thế? Trông cậu hơi đáng sợ đấy, {playername}...</Text>
  <Text Key="A29198FD_148502">Đừng lo. Tôi không thực sự hiểu, nhưng... cậu là người tốt.</Text>
  <Text Key="243F1352_148503">Cậu sẽ không bao giờ buồn. Vì vậy không có gì phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="8B7C22B7_148504">Nếu cậu nỗ lực, ước nguyện chắc chắn sẽ thành hiện thực, và nếu cậu làm việc chăm chỉ, không có gì là không thể. Đó là điều tôi tin.</Text>
  <Text Key="C51FBBDC_148505">Tôi đã trải qua nhiều gian khó và đau đớn... nhưng giờ đây tôi hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="5CAAB934_148506">Tôi chắc chắn thế giới hoạt động như vậy.</Text>
  <Text Key="B0DF7CE9_148507">Nếu cố gắng lạc quan, bất kỳ ai cũng có thể hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BBAE6C77_148508">Tôi, {playername}, bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="9EF1F073_148509">Đúng không? Này, nói với tôi rằng đúng đi. Làm ơn, {playername}.</Text>
  <Text Key="05A49216_148510">Với sức mạnh của viên đá ma thuật kiểm soát ý chí, Kyaru sắp sửa hỏi {playername} về cô gái mà cậu thích, nhưng cậu ấy quá sợ hãi để tự dừng lại. Đó là Kyaru, vùng vẫy một cách điên cuồng khi được chỉ ra rằng khuôn mặt cậu ấy đỏ ửng khi tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="F9FCCA03_148511">(Nữ hoàng có thể nói, 'Tốt lắm.')</Text>
  <Text Key="D0D53216_148512">Tôi không định theo dõi cậu ấy hôm nay, nhưng sẽ tốt hơn nếu tôi làm vậy...</Text>
  <Text Key="0D4E4A2D_148513">Gần đây, Nữ hoàng dường như quan tâm đến {playername} hơn là Pecorine. Cô ấy đã nói về {playername} suốt thời gian.</Text>
  <Text Key="6729A201_148514">Sau khi hoàn thành công việc ở cung điện hoàng gia, Kyaru đang đi dạo qua thị trấn Landosol.</Text>
  <Text Key="04A47A7F_148515">Chào mừng!</Text>
  <Text Key="0B6EE9DC_148516">Hả?! C-Cái gì, {playername}?!</Text>
  <Text Key="0985683C_148517">Trời ơi, cậu có thích làm người khác bất ngờ không?</Text>
  <Text Key="AD5A84F6_148518">Vậy, cậu đang làm gì ở đây? Hả? Làm thêm ở quầy này? Cậu thật sự có nhiều công việc...</Text>
  <Text Key="36E2A33E_148519">Nhưng tôi may mắn. Đó không phải là một ước nguyện hay điều gì đó rằng ai đó từ {playername} sẽ gọi tôi.</Text>
  <Text Key="21C57788_148520">Ồ, sách ma thuật, tài liệu cổ đại, hử...? Tất cả chúng đều dường như đáng ngờ về nguồn gốc.</Text>
  <Text Key="340F9FBA_148521">Ừm, cái này là gì? Nó nói đây là viên đá ma thuật có thể thao túng ý chí~</Text>
  <Text Key="9ABA4C62_148522">Hả?! Viên đá ma thuật thao túng ý chí?!!</Text>
  <Text Key="AF4D4D8F_148523">Đó không phải là thứ được cho là tăng cường sức mạnh của tôi với tư cách là Princess Knight...!?</Text>
  <Text Key="B9D87193_148524">Hừm, nó trông giống một viên đá ma thuật thông thường. Nó thường được dùng như một chất xúc tác khi được kích hoạt, nhưng...</Text>
  <Text Key="184DCC69_148525">Nếu tôi có thể kiểm soát quái vật tốt hơn, tôi chắc chắn Nữ hoàng sẽ hạnh phúc...!</Text>
  <Text Key="E005E957_148526">...Tôi đã mua nó. Đó là một khoản chi phí, nhưng đó là một cái giá nhỏ nếu nó có thể tăng cường sức mạnh.</Text>
  <Text Key="7773D593_148527">Hả? Cậu xong việc làm thêm rồi à? Ra vậy, vậy cậu đang đóng cửa tiệm.</Text>
  <Text Key="B1724414_148528">Trong trường hợp đó, đi theo tôi một chút.</Text>
  <Text Key="A42DF66E_148529">Có những quái vật đang chờ được huấn luyện tại địa điểm 'Monster Race' này, vì vậy nó hoàn hảo cho cậu.</Text>
  <Text Key="8710B50D_148530">Này, nếu cậu đã thấy tôi huấn luyện quái vật trước đây, tôi nghĩ {playername} sẽ biết liệu nó có hiệu quả chống lại đá ma thuật không.</Text>
  <Text Key="E5DE8E96_148531">Vậy, chỉ cần xem một chút. Đi thôi~</Text>
  <Text Key="832353E2_148532">Bây giờ, hãy bị kiểm soát! Hãy phục tùng ta!</Text>
  <Text Key="3E347A0F_148533">Hả? Baki...?</Text>
  <Text Key="3F5472D8_148534">Aaaa!? Nó vỡ rồi!!??</Text>
  <Text Key="DC9D484B_148535">Đừng đùa với tôi! Thật sự, đừng làm tôi tức giận!! Nó không dễ vỡ như vậy!</Text>
  <Text Key="6A68A262_148536">Này, cậu! Cậu có gan làm tôi mua sản phẩm lỗi!</Text>
  <Text Key="F461EA56_148537">{playername}? Cậu có đang lắng nghe không?! Tại sao cậu đột nhiên mệt mỏi như vậy?! Cậu nghĩ có thể nói dối qua chuyện này bằng cách giả vờ ngủ sao?!</Text>
  <Text Key="C1F5D769_148538">-Cô Kyaru, mệnh lệnh của cô.</Text>
  <Text Key="0FC41F1A_148539">Hả? Cô Kyaru? Đừng gọi tôi là kỳ quái... Khoan, c-có thể là...?!</Text>
  <Text Key="518BAC79_148540">...Này, {playername}. Khen tôi.</Text>
  <Text Key="2B64F4DF_148541">-Cô Kyaru rất dễ thương.</Text>
  <Text Key="7BCDA182_148542">-Cô Kyaru là một pháp sư rất tài năng.</Text>
  <Text Key="021E65EB_148543">D-Dễ thương? Đó là nơi cậu đáng lẽ ra khen tôi?! Tốt, tôi không thấy tệ về điều đó...</Text>
  <Text Key="A2CD379E_148544">Hehe, cậu đúng, cậu đúng♪ Cậu hiểu hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="3B93A2A5_148545">Tôi biết rồi. Sức mạnh của Princess Knight được tăng cường, và tôi, {playername}... Tôi đang kiểm soát mọi người ngoài quái vật!</Text>
  <Text Key="19D47BE2_148546">Tuyệt vời, tuyệt vời! Tuyệt vời! Tôi có thể là một thiên tài!</Text>
  <Text Key="6838DDB6_148547">Đúng vậy, chúng ta nên có thể lấy được một số thông tin từ cậu ấy bây giờ!</Text>
  <Text Key="0D63AD2F_148548">Này, {playername}. Mối quan hệ của cậu với Nữ hoàng là gì?</Text>
  <Text Key="3DDD6B76_148549">Tại sao Nữ hoàng lại cảnh giác với một kẻ mềm yếu, vô hại như cậu?</Text>
