  <Text Key="1319DF9F_134500">Và chỗ này, cậu cứ di chuyển như thế này...</Text>
  <Text Key="627B71B2_134501">Ặ-CHỊ-CHỊ-CHỊ?! Cái chuyển động cậu đang làm là cái gì vậy?! Ơ, chân người ta có thể uốn được theo hướng đó sao?!</Text>
  <Text Key="5BEBDC62_134502">Còn nhiều hơn nữa... Như thế này!</Text>
  <Text Key="5355E556_134503">V-Vậy còn nhiều hơn nữa...! K-Không thể nào... Tôi không thể tin được một con người có thể tạo dáng như thế này được...</Text>
  <Text Key="688ED69F_134504">Những ai có niềm tin sẽ được cứu rỗi. Đừng quên điều đó. Hohoho...</Text>
  <Text Key="1815039B_134505">Nếu vậy thì tôi phải thử xem! ......HA!</Text>
  <Text Key="6925426C_134506">Đây là... một tư thế khó khăn đây... N-Nhưng, được chút này... Tôi đã tập trên sân khấu rồi, chắc mình làm được mới chứ...</Text>
  <Text Key="0457F227_134507">T-Tôi ổn, vậy nên... chút này... fuh, hah, hih, ah, c-cơ bắp, xương của tôi...</Text>
  <Text Key="31AE0B21_134508">T-Tư thế này giống như... tôi là một con mực khô đang được nướng chậm trên than hồng. Nếu tôi giữ nguyên thế này đến lúc mặt trời lặn... tôi sẽ có thể kiểm soát năng lượng ma thuật của mình...</Text>
  <Text Key="AE7B8955_134509">...Aaah. Chúng tôi lo là sẽ có chuyện này nên đến xem thử.</Text>
  <Text Key="A41B89F1_134510">Đó là một phương pháp dân gian được truyền lại ở quê hương chúng tôi để chữa móng tay bị gãy đôi. Tôi không biết chi tiết cách nó hoạt động, nhưng tư thế đó nghe nói có thể chữa được. Mẹ tôi vẫn làm t-... Khoan, thông tin này nhiều quá.</Text>
  <Text Key="EF8EA271_134511">Này, cậu không đi ngăn cô ấy sao? Móng tay của cô ấy đã đẹp từ đầu rồi mà.</Text>
  <Text Key="E1BB40D9_134512">Nếu cậu ấy thấy ổn thì được... còn tôi, tôi lo cho cơ bắp của cô ấy hơn...</Text>
  <Text Key="008D6C32_134513">*thở dốc thở dốc*... tiếp theo, tôi đặt tay ra sau đầu... và giang chân ra 180 độ... À!?</Text>
  <Text Key="B0781C51_134514">Ugh... T-Tôi sẽ vượt qua được...!</Text>
  <Text Key="DE2E4C64_134515">À, {playername}-san... Cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="132F248C_134516">Vậy, cậu có thể ra trước mặt tôi và kéo cả hai tay tôi được không?</Text>
  <Text Key="E4BA0308_134517">N-Như thế. Cậu làm tốt lắm. Hít vào và.........HAAAUUUU!!</Text>
  <Text Key="7014A869_134518">M-M-Mình đang làm cái gì vậy? Làm một tư thế như thế này ngay đây... mà còn trước mặt anh ấy... Quá là quá đáng rồi...</Text>
  <Text Key="E1B65D53_134519">Nhưng nếu tôi không vượt qua được sự xấu hổ này... tôi có thể sẽ không bao giờ lấy lại được quyền kiểm soát năng lượng ma thuật. Và điều đó sẽ... khiến chúng ta không thể sinh ra một linh hồn... điều đó... không chấp nhận được!</Text>
  <Text Key="950F884E_134520">À... Đ-Đúng nhỉ. Niềm tin là quan trọng...</Text>
  <Text Key="1D276B43_134521">Đ-Đúng là khó khăn đây. Và còn... hơi... xấu hổ. Nhưng, nhưng... Dù vậy...!</Text>
  <Text Key="78242A02_134522">Tôi sẽ không... bao giờ bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="A7A74F3C_134523">{playername}-san tin tưởng tôi. Tôi không muốn lãng phí cảm xúc, sự tin tưởng của anh ấy.</Text>
  <Text Key="EEAE430F_134524">Và giờ, với cái này, như thế này... AAAHHHHH!!</Text>
  <Text Key="5F0B1438_134525">...! Tiếng kêu vừa rồi, cảm giác đó... Có thể là cái này rồi!</Text>
  <Text Key="B173EA75_134526">Một lần nữa... hãy kéo tay tôi lần nữa!</Text>
  <Text Key="A0E75644_134527">Đúng rồi, cảm giác này... Nếu tôi đổ năng lượng ma thuật vào tiếng hét giống hệt lúc nãy... AAAHHHHH!!</Text>
  <Text Key="689F102F_134528">C-Cái ánh sáng đó là sao? Đừng nói là...!</Text>
  <Text Key="F76EEAD2_134529">Cơ thể tôi tràn ngập ma thuật... Năng lượng ma thuật của tôi... đã được kiểm soát!</Text>
  <Text Key="1BE0B678_134530">Cái-... Chúng ta vừa chứng kiến cái gì vậy? Làm sao một phương pháp dân gian chữa móng tay gãy đôi lại có thể phục hồi được năng lượng ma thuật của cô ấy?!</Text>
  <Text Key="DD68BA08_134531">Tôi không biết... TÔI CHỈ KHÔNG BIẾT, NHƯNG...! Hai người này có lẽ thực sự có thể sinh ra một linh hồn!</Text>
  <Text Key="ABC7DC57_134532">Nào! Quay lại việc sinh con... tôi là linh hồn!</Text>
  <Text Key="2F080576_134533">"Những ai có niềm tin sẽ được cứu rỗi."</Text>
  <Text Key="F35C4F30_134534">Chika và khớp háng của cô ấy đã được cứu rỗi bởi những lời đó và {playername}.</Text>
  <Text Key="114F6A0A_134535">Điều đó còn có nghĩa là gì nữa...?</Text>
  <Text Key="D260E8DF_134536">...Một người bướng bỉnh.</Text>
  <Text Key="B3F5EB46_134537">Và đó là lý do cậu muốn một linh hồn con, hiểu rồi</Text>
  <Text Key="F1C18259_134538">Nếu cậu thấy ổn với tôi, tôi sẽ rất vui</Text>
  <Text Key="E9CA91F3_134539">Vậy... cậu đã biết cách làm rồi à?</Text>
  <Text Key="EACE23E4_134540">Chúng ta nên nghỉ ngơi một chút</Text>
  <Text Key="2CC944BB_134541">Chika đã quyết tâm rồi, tôi nên ủng hộ cô ấy</Text>
  <Text Key="F1705150_134542">"Những ai có niềm tin sẽ được cứu rỗi"</Text>
  <Text Key="6F6E5538_134543">Được rồi, bắt đầu nào!</Text>
  <Text Key="1F85BA60_134544">Thật may mắn!</Text>
  <Text Key="CC4B8450_134545">Nếu quá khó, có thể dừng lại?</Text>
  <Text Key="E0BEF077_134546">Dân Làng 1</Text>
  <Text Key="71D4B89A_134547">Dân Làng 2</Text>
  <Text Key="FEA7CABE_134548">Bà Lão Hưu Trí</Text>
  <Text Key="0FC92261_134549">Chika đã nói với {playername} rằng cô ấy muốn được ban phúc một linh hồn mới của riêng mình. Hai người họ đã tập luyện dưới sự chỉ dẫn của một bà lão am hiểu về linh hồn và cuối cùng đã thành công trong việc hoàn thiện mana và chuẩn bị mana cần thiết để tiếp nhận linh hồn.</Text>
