  <Text Key="9D903DF9_110200">Đây là bản sao thỏa thuận của cô. \nSau đó còn nhiều thủ tục khác,\nchúng tôi sẽ xử lý từ từ sau.</Text>
  <Text Key="8A72AA39_110201">Ơ, ừm, ý cô là sự đồng ý của Kuka không quan trọng,\nhoặc là thứ gì đó tương tự...?</Text>
  <Text Key="D4A70257_110202">Tôi hiểu mối lo của cô, nhưng không sao đâu.\nVới sự hợp tác của Kuka, chúng tôi cảm thấy yên tâm,\nvà không nghi ngờ gì rằng cô sẽ là một thành công lớn trong tổ chức của chúng tôi♪</Text>
  <Text Key="94B0EE04_110203">Bỏ qua mối quan tâm của Kuka một cách mạnh mẽ như vậy...\nCó thể người chị gái mà tôi cảm thấy quen thuộc này\nlà một kẻ sadist nổi tiếng chăng?</Text>
  <Text Key="0B39B680_110204">Cái... cái cảm giác đập thình thịch trong ngực này là gì...</Text>
  <Text Key="DF0BFFBC_110205">Kuka suýt nữa thì bỏ cuộc...\nNhưng có lẽ, ngay cả ở thế giới này,\ncũng có một kích thích kịch tính đang chờ đón Kuka... ehehe♪</Text>
  <Text Key="3C5A74DA_110206">Ồ, xin lỗi.\nTôi có một cuộc gọi... xin phép.</Text>
  <Text Key="15784729_110207">──Vâng, việc tuyển dụng đang diễn ra suôn sẻ.\nChúng tôi vừa có một thành viên mới tuyệt vời♪\nHãy chờ đón, Marin.</Text>
  <Text Key="55CD116D_110208">Yukari-san!? \nV-vâng! Kuka sẽ đi cùng cô! \nHãy chỉ dạy em, chị gái sadist ơi!!</Text>
  <Text Key="E8661B93_110209">...Ơ, cô tìm thấy Yukari-san!? \nĐược rồi, tôi sẽ lập tức đi ngay!\nVậy, Kuka, đi thôi!</Text>
  <Text Key="933B4075_110210">Hở... Sadist?</Text>
  <Text Key="BFDD26A1_110211">Một phụ nữ bí ẩn thuộc về một tổ chức nhất định đã bắt đầu di chuyển trong thế giới thực. Cuộc gặp gỡ với cô ta sẽ mang lại số phận gì cho các cô gái...?</Text>
  <Text Key="251510DA_110212">Nỗi Sợ Ẩn Sâu Trong Sương Mù</Text>
  <Text Key="F5295A2C_110213">{playername} đang tiến về phía trước cùng Novem và Octo, nhưng họ bị mắc kẹt trong một làn sương mù đáng ngờ. Trong khi đó, Kokkoro, Quria và Grace mới gia nhập đối mặt với Liza của phe 'Ba Phù Thủy'.</Text>
  <Text Key="F9134210_110214">Doryaaaaa!</Text>
  <Text Key="C4E3B028_110215">Hyaah! Nhận lấy!</Text>
  <Text Key="9B368A4E_110216">Grrrrr...</Text>
  <Text Key="26B7F593_110217">──Ngay trước khi đến được Gio Nivlhel, {playername} bị tách khỏi đồng đội. Tuy nhiên, một cặp đôi bất ngờ xuất hiện để giải cứu trong tình thế này.</Text>
  <Text Key="D27EB12F_110218">──Được rồi, chúng ta đã hạ gục tất cả rồi!</Text>
  <Text Key="2ABE133F_110219">Thật sự, Novem, cô chỉ lao vào và gây rối thôi!\nNgười kết liễu chúng là tôi và Sheffy-chan, cô biết chứ.</Text>
  <Text Key="4B4765D0_110220">Tôi chỉ đông cứng chúng lại để chúng không thể di chuyển.\nNhưng tại sao những xác sống mà Octo đánh bại không hồi sinh lại...?</Text>
  <Text Key="964731B3_110221">Hmm. Nói đơn giản thì... Giống như khi tấn công,\ntôi vô tình làm lỗi kỹ năng 'hồi sinh' của chúng, có thể?\nNó giống như một bản sao suy giảm của 'Sáng Tạo Rực Rỡ' của Masaki.</Text>
  <Text Key="CE158D07_110222">Thôi nào, đó là một kỹ thuật tôi chưa quen,\nvà cũng đã lâu rồi tôi mới chiến đấu.\nNhờ nỗ lực của Novem, nó dễ dàng hơn nhiều, dù vậy.</Text>
  <Text Key="AF98FCB6_110223">Ra vậy!\nĐó là vì chúng ta chiến đấu như một combo!\nGần đây cô đang cố gắng tự mình xử lý tất cả!</Text>
  <Text Key="FB740383_110224">Vâng, vâng, tôi xin lỗi.\nTôi đang suy ngẫm về điều đó.</Text>
  <Text Key="C7C6AB66_110225">Sao vậy, {playername}?\nÀ, nhớ lại thì...\nCó vẻ như chúng ta đang ở giữa cuộc trò chuyện...</Text>
  <Text Key="0BB29850_110226">Ưmm, tôi khá chắc là cô Sheffy đã hỏi ông Octo một câu gì đó như,\n'Dù đã mất đi bản thân, làm sao anh hiện diện ở đây?'</Text>
  <Text Key="C1690420_110227">Ồ? Bây giờ nhắc mới thấy...</Text>
  <Text Key="E42EF5EC_110228">Đúng rồi!\nThành thật mà nói, ngay cả tôi cũng không thực sự hiểu phần đó.\nGiải thích đi, Octo!</Text>
  <Text Key="7F19854A_110229">Thành thật mà nói, tôi cũng không hiểu lắm.\nTôi cảm thấy mình may mắn khi còn sống!</Text>
  <Text Key="68F38550_110230">...Chẳng phải cô chỉ là lười giải thích thôi sao?</Text>
  <Text Key="FC70FE28_110231">Ahaha, bị tôi phát hiện rồi?\nNhư dự đoán của 'mối liên hệ định mệnh' chúng ta.</Text>
  <Text Key="EE2A9EAC_110232">...Có thể Kishi-sama\ncũng có mối liên hệ sâu sắc với ông Octo...?\nKhông, không phải ở hiện tại...</Text>
  <Text Key="23DC2A61_110233">Ông Octo, ông không giống như một người chết hay xác sống;\nông dường như còn sống...</Text>
  <Text Key="079C8423_110234">Cô không thấy sao?\nNhìn kìa, cô có thể cảm nhận được nhịp tim của ông ấy!</Text>
  <Text Key="091A87D4_110235">...Không khác với việc quan sát đứa trẻ Ogre, Satsuki.\nHai người này đã tán tỉnh nhau không ngừng...</Text>
  <Text Key="1F33D313_110236">Ôi! Novem,\ncô không thể đo nhịp tim bằng cách nắm tay tôi mạnh như vậy...</Text>
  <Text Key="A77045ED_110237">Nếu không phải xác sống... ông Octo có thể đã đến thế giới này dưới dạng linh hồn\nvà sau đó lấy lại cơ thể, giống như cô Sheffy?\nNó dường như cực kỳ khó tin theo thông thường của thế giới này...</Text>
  <Text Key="68ADC571_110238">Ưmm.\nTôi không biết thông thường cô đang nói đến là gì,\nnhưng trước hết──</Text>
  <Text Key="DF3A7212_110239">Lúc đó tôi đã tạo một bản sao lưu.\nTôi biết rằng nếu bị mắc kẹt trong rào cản của 'Hoàng Hậu Tầm Nhìn',\ntôi sẽ không thể ra ngoài mà không tổn thương.</Text>
  <Text Key="C624C706_110240">Bản sao lưu...\nHomare-san cũng nói rằng cô ấy được cứu bởi nó.\nCó phải giống nhau không? Đó là phép thuật gì vậy?</Text>
  <Text Key="EBB39E62_110241">Tôi không biết có giống nhau không, nhưng cô có hiểu khái niệm 'quay ngược thời gian'\nđược kích hoạt khi chết, giới hạn cho cá nhân không?\nNó giống như tái tạo chính mình tại một điểm được chỉ định.</Text>
  <Text Key="2165D508_110242">Đó là một cheat bất ổn chỉ có thể sử dụng trong 'Astrum nơi ước nguyện của Yui Kusano thành hiện thực,' vốn có khả năng reset và vòng lặp.\nTỷ lệ thành công khá thấp.</Text>
  <Text Key="0ADC8F69_110243">Ra vậy... Vậy, bây giờ Eris-san không còn là một quản trị viên\ntrong 'Astrum hiện tại,' bản sao lưu đó không thể sử dụng được.</Text>
  <Text Key="B899E276_110244">Làm hỏng có thể dẫn đến linh hồn vỡ vụn và tính cách thay đổi?\n──Giống như cô.</Text>
  <Text Key="729FCED7_110245">Đúng, bởi vì đó là một 'tái tạo bản thân' hung hăng như vậy.\nTốt nhất là không sử dụng trừ khi thật cần thiết.</Text>
  <Text Key="B0CA8F0D_110246">À... Ra vậy. Bây giờ nhắc mới thấy,\ncô đã thay đổi khá nhiều so với thời chúng ta chiến đấu từng trận.\nCó lẽ tính cách của cô cũng đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="2051F06D_110247">Tôi...?</Text>
  <Text Key="C59E1851_110248">Đúng! Cô hiện tại\nsẽ không nói điều gì như,\n"Xin lỗi, Octo, Novem. Lần này chúng ta thắng."</Text>
  <Text Key="E05708CB_110249">Thật... thật sao?</Text>
