  <Text Key="92344292_29350">và còn vô số những người tôi đã gặp, những người đã trao cho tôi quá nhiều hơi ấm mà hai bàn tay tôi không thể giữ nổi...</Text>
  <Text Key="1A87207D_29351">Biết bao ngọn đã đã chống lưng cho ngọn lửa bấp bênh của tôi...</Text>
  <Text Key="2EB87FD5_29352">Niềm hạnh phúc quý giá và quan trọng đến mức tôi không thể một mình mang nổi...</Text>
  <Text Key="BAEAEB27_29353">...Kokkoro, em đã ngủ rồi sao?</Text>
  <Text Key="588DCCB3_29354">...Không, em vẫn còn thức.</Text>
  <Text Key="8E8667C1_29355">......Cảm ơn em, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="A49988BB_29356">Tôi nghĩ nếu một mình, tôi chắc chắn sẽ cảm thấy rất cô đơn. Nhưng có em ở đây, tôi thấy ổn.</Text>
  <Text Key="8E452CB9_29357">Em cũng cảm thấy như vậy... Em rất vui khi được ở bên cạnh tiểu thư Shiori.</Text>
  <Text Key="475BB412_29358">Chúng ta nhất định phải vượt qua bài kiểm tra. Cùng với em, Kokkoro, và {playername}...</Text>
  <Text Key="AFB8A459_29359">Vâng,\ncùng với Nyatt và chú Doggie Lord của em. Cùng với mọi người.</Text>
  <Text Key="CF191B75_29360">Thôi, trời cũng khuya rồi, chúng ta nên đi ngủ sớm thôi.</Text>
  <Text Key="03D0D9A4_29361">Em muốn có thể đền đáp tất cả mọi người...... những người đã chăm sóc cho em dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="BEAB3832_29362">Em muốn được nhiều hơn... còn tham lam hơn nữa. Nhiều hơn, rất nhiều hơn. Nhiều hạnh phúc hơn.</Text>
  <Text Key="CE363367_29363">Và em muốn Nyatt có mặt bên cạnh em trong tương lai mà chúng ta có thể sống chung...</Text>
  <Text Key="43595E18_29364">Vì vậy em sẽ cố gắng hết sức... để tạo ra một tương lai mà Nyatt và em có thể sống chung...</Text>
  <Text Key="31BCBCEB_29365">Sáng hôm sau tại trại huấn luyện──</Text>
  <Text Key="57FBB962_29366">Kokkoro, và cả {playername}. Hôm qua đã làm phiền hai người rất nhiều.</Text>
  <Text Key="B6E2D4CD_29367">Rất vui khi thấy tiểu thư Shiori đã khỏe lại.</Text>
  <Text Key="E7D1947D_29368">Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="F0DEC311_29369">Trông cậu có vẻ tràn đầy sức sống.</Text>
  <Text Key="80798EE3_29370">Vâng, chúng ta cũng đã làm phiền cậu, {playername}. Vì vậy từ giờ em sẽ cố gắng hơn nữa. Làm ơn cứ dựa vào em.</Text>
  <Text Key="8E637000_29371">Mọi người đều có mặt rồi. Cảm ơn cậu đã liên lạc, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="D98AB0CC_29372">Ơ, người ta bảo là cậu có chuyện muốn thảo luận với chúng tôi...</Text>
  <Text Key="4D5273E1_29373">Hai người cũng đã tham gia khóa huấn luyện Động vật Ranger, phải không? Cùng với Nyatt và Doggie Lord.</Text>
  <Text Key="4C824F1F_29374">Nếu hai người quan tâm, các người có muốn thử tham gia một cuộc thi không?</Text>
  <Text Key="73D13241_29375">Một cuộc thi...?</Text>
  <Text Key="C9A078B2_29376">Vâng. Cách nhanh nhất để đối tác của các người được công nhận là tham gia một cuộc thi và đạt được kết quả xuất sắc.</Text>
  <Text Key="49FA6A14_29377">Đó cũng là cơ hội tốt để đánh giá khả năng hiện tại trước khi tham gia bài kiểm tra thực tế...</Text>
  <Text Key="8CA7828A_29378">Đơn giản là, các người chỉ cần nghĩ rằng số lượng bài thi sẽ tăng lên một lần. Vì vậy đây không phải là một thỏa thuận tồi cho các người. Các người nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="A8FAF4B6_29379">──Tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="FB28770B_29380">Tiểu thư Shiori...</Text>
  <Text Key="E090985F_29381">Nếu Nyatt có thể chứng minh rằng cô ấy có thể hữu ích cho con người... nếu một quái vật có thể chứng minh rằng nó có thể tồn tại trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="0B543A12_29382">thì tôi đã quyết định không do dự nếu con đường ngắn nhất đến mục tiêu đó đang hiện ra trước mắt tôi. Chính vì vậy...</Text>
  <Text Key="533C5243_29383">Tôi sẽ đồng hành cùng cô, tiểu thư Shiori.</Text>
  <Text Key="3B642D67_29384">Được rồi, vậy thì chúng ta bắt đầu tập luyện ngay từ ngày mai. Nó sẽ còn khắc nghiệt hơn trước, hãy chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="174F37AB_29385">Vâng!</Text>
  <Text Key="988E060C_29386">Và thế là, Shiori và các đối tác của cô bắt đầu thử thách bản thân trong cuộc thi và nhắm đến giải thưởng.</Text>
  <Text Key="4D7C1E13_29387">Ngày của cuộc thi, nơi kết quả tập luyện với Nyatt và những người khác sẽ được thử thách, đã đến. Tuy nhiên, cuộc thi bị hủy bỏ do quái vật xâm nhập vào địa điểm. Sau khi cơn hỗn loạn lắng xuống, nhóm nghi ngờ rằng một điều bất thường đã xảy ra trong khu vực bảo vệ quái vật và hướng về khu rừng nhiệt đới cho một nhiệm vụ điều tra.</Text>
  <Text Key="D9533739_29388">Shiori và Kokkoro đã tập luyện chăm chỉ để nhắm đến giải thưởng cao nhất tại cuộc thi.</Text>
  <Text Key="46F10E24_29389">Nyatt, đi vòng quanh!</Text>
  <Text Key="BF90F874_29390">Guaaaa!</Text>
  <Text Key="83378422_29391">Chuyển động đã dừng lại ...!\nở đó!</Text>
  <Text Key="C919A1F3_29392">────Gyaaaa!</Text>
  <Text Key="73B282FE_29393">Mục tiêu đã xác nhận bị hạ gục──Đủ rồi!</Text>
  <Text Key="15A44342_29394">Cả hai đều lo lắng về việc làm thế nào để thêm vào bài kiểm tra Ranger và huấn luyện Động vật Ranger vào thực hành cho cuộc thi, nhưng dường như mọi thứ đang diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="36A06BE8_29395">My Lord, tiếp theo là chạy đường hầm! Làm ơn chạy hết sức đến cuối cùng!</Text>
  <Text Key="D1F636CE_29396">Các người đã đến đích. Làm tốt lắm, My Lord!</Text>
  <Text Key="3E9FEB22_29397">Ừ, dường như bên đó cũng đang diễn ra suôn sẻ. Nếu chúng ta tiếp tục như vậy, chúng ta có thể nhắm đến một vị trí tốt vào ngày của cuộc thi.</Text>
  <Text Key="297E2F5F_29398">Tôi sẽ tham gia cuộc thi săn bắn, và Kokkoro sẽ tham gia đường đua kỹ năng vượt chướng ngại vật, đúng không?</Text>
  <Text Key="7B05EDD9_29399">Vâng. Vì kích thước của My Doggie Lord, em nghĩ rằng nó sẽ phù hợp hơn là chiến đấu với quái vật.</Text>
