  <Text Key="0162B2A7_75150">Khi anh ở đây, bọn trẻ vui lắm! ♪ Em cũng vậy, tất nhiên rồi! ♪</Text>
  <Text Key="D42475A8_75151">Giá như anh chăm sóc em suốt đời... Em sẽ cảm thấy an toàn và bình yên biết bao.</Text>
  <Text Key="CE0D1CC5_75152">Lúc nào có anh xung quanh cũng thấy vui vẻ... Ấy là những gì em nghe bọn trẻ nói, chứ!</Text>
  <Text Key="2F647486_75153">Từ khi anh bắt đầu giúp đỡ, công việc của em vui hơn hẳn! ♪</Text>
  <Text Key="7C98E172_75154">Khi anh ở gần, cảm giác căng thẳng vì công việc như được nhẹ bớt.</Text>
  <Text Key="9AB90B5B_75155">Khi ở bên anh, em cảm thấy một sự thỏa mãn thực sự.</Text>
  <Text Key="FD933AD3_75156">Thư giãn cùng anh như thế này thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="904D2CDB_75157">Lúc nào ở bên anh, em cũng thấy thực sự hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="2F0B8EB9_75158">Có lẽ cùng nhau đi chùa cũng không phải ý tưởng tệ lắm...</Text>
  <Text Key="269AA72B_75159">Hãy thắp lên trái tim mình bằng ngọn lửa của lẽ phải, và tiêu diệt tà ác!</Text>
  <Text Key="2DDF57CC_75160">Đầu anh êm quá, biết không? Anh có đặc ân được làm ghế riêng của em đấy! ♪</Text>
  <Text Key="C4B7C630_75161">Em sẽ kiểm soát anh như em kiểm soát lũ quái vật! Đùa thôi! ♪</Text>
  <Text Key="72A69FAD_75162">Đừng nương tay với em, cậu! Trả lời lại em thật đã đời đi!</Text>
  <Text Key="5A91E37F_75163">Đây là thử thách "100 lần trả lời", ông bạn! Lên đường thôi!</Text>
  <Text Key="904C1657_75164">Chết tiệt, ông bạn, chẳng có gì ngon bằng rau tươi hái từ vườn!</Text>
  <Text Key="6EF40155_75165">Em yêu các cậu nhiều như yêu Elizabeth! ♪</Text>
  <Text Key="04EB1364_75166">Eek! Em sắp thay đồ rồi. Anh là đồ pervert!</Text>
  <Text Key="2766EF74_75167">Sao không có nước hoa nào có mùi bánh ngọt nhỉ?</Text>
  <Text Key="667A42BB_75168">Mua vài cái bánh ngọt, vậy nên em chia vài cái với hắn vậy.</Text>
  <Text Key="AD0C48A9_75169">Cứ chọc em hoài, em sẽ trả đũa. Đừng nói em không cảnh báo.</Text>
  <Text Key="0C2674C3_75170">Cố đừng thức khuya quá. Mai mỏi mệt thì không tốt đâu.</Text>
  <Text Key="F0F35317_75171">E-Em... ở cùng phòng với hắn... S-sao? Ai thèm quan tâm!</Text>
  <Text Key="91C2C141_75172">K-không, nói chuyện phiếm thôi... Không có gì, quên đi!</Text>
  <Text Key="CFC9F854_75173">Hắn đến trễ quá. Dù em không muốn gặp hay gì cả... Nhưng thấy phiền.</Text>
  <Text Key="7282FB03_75174">Hắn đến rồi, lại có pudding nữa. Miyako lên thiên đường rồi!</Text>
  <Text Key="83764DC9_75175">Hắn đến rồi, lại có pudding nữa. Miyako lên thiên đường rồi!</Text>
  <Text Key="0A6577DB_75176">Anh nên hóa trang thành người sói đi! Vậy chúng ta sẽ thành đôi ma quái!</Text>
  <Text Key="26E37554_75177">Miyako sẽ treo đồ trang trí Halloween bí mật!</Text>
  <Text Key="FDD2C8DD_75178">Em biết hắn là người tốt, vậy nên em sẽ giúp hắn trong trận chiến!</Text>
  <Text Key="1C95E482_75179">Hắn không phải Hiệp Sĩ Công Chúa. Hắn là Hiệp Sĩ Pudding!</Text>
  <Text Key="4DAD18D1_75180">Chắc chắn có loại phép thuật nào đó có thể mê hoặc hắn.</Text>
  <Text Key="9A3CE4A6_75181">Ngay cả thần tượng cũng cần hơn là dễ thương. Kiến thức là điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="08C3D83B_75182">Nếu em muốn phát triển thành thần tượng, em cần học hỏi mọi thứ về họ.</Text>
  <Text Key="44EAF9A7_75183">Lối sống của một thần tượng... Em tự hỏi cách nào là tốt nhất để nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="1E2A1CC3_75184">Em không muốn anh chỉ thấy Nozomi thần tượng. Em muốn anh thấy cả em nữa.</Text>
  <Text Key="CD330C95_75185">Có mẹo nào hữu ích để trở nên giống thần tượng hơn không?</Text>
  <Text Key="B852299C_75186">Từ khi quyết định trở thành thần tượng, mỗi ngày đều tràn ngập hứng khởi! ♪</Text>
  <Text Key="CC620A37_75187">Dễ thương hơn cả thần tượng là bất công!\nBất công, nhưng đáng yêu!</Text>
  <Text Key="60335EAD_75188">Awoooo! Awoooo!\nMiyako sẽ trở thành Miyako người sói giỏi nhất!</Text>
  <Text Key="2C2F7E8C_75189">Akari làm sao kết bạn dễ dàng vậy? Có mẹo gì không?</Text>
  <Text Key="85BED909_75190">Em tự hỏi làm sao để trở nên dễ thương như Akari.</Text>
  <Text Key="4E97516B_75191">Em nghĩ em không thể dễ thương như Akari được.</Text>
  <Text Key="333EA786_75192">Thực hiện ninjutsu nguy hiểm mà không được rèn luyện thể chất là nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="8DB27E7A_75193">Hắn khiến em phải chờ. Thật là người may mắn.</Text>
  <Text Key="8DB27E7A_75194">Hắn khiến em phải chờ. Thật là người may mắn.</Text>
  <Text Key="14A9E7D7_75195">Ở đây... thực sự được chứ?</Text>
  <Text Key="E965836D_75196">Trong tạp chí, em tìm những bộ đồ vừa vặn với em! Ý em là phong cách, không phải size!</Text>
  <Text Key="26F571D1_75197">Trong tạp chí, em tìm những bộ đồ vừa vặn với em! Ý em là phong cách, không phải size!</Text>
  <Text Key="5E338864_75198">Anh là người duy nhất em tin để dẫn đầu, biết không.</Text>
  <Text Key="D1647DC8_75199">Hắn cũng bị phong cách thời trang tinh tế của em choáng ngợp rồi! ♪</Text>
