  <Text Key="51EC270F_157600">Nô! Nếu chúng ta thư giãn thì mặt trời sẽ lặn rồi! Hôm nay là buổi hẹn hò bí mật mà em đã mong đợi từ lâu với anh, Shogun♪ Nào, nhanh lên~!</Text>
  <Text Key="D4C82818_157601">Tuyệt vời! Chuông gió trải dài tới tận chân trời! Nhìn kìa, Shogun! Đây là lần đầu tiên em thấy cảnh tượng như thế này!</Text>
  <Text Key="E0C4C95D_157602">Cảnh tượng thật lộng lẫy... Những chiếc chuông gió đầy màu sắc, âm thanh mát rượi, trong lành... Đây mới thực sự là tinh hoa của mùa hè Nhật Bản!</Text>
  <Text Key="C572D053_157603">Vậy đây là... Lễ hội Chuông gió. Cảm ơn anh đã đưa em đến đây, Shogun. Em sẽ tận hưởng từng chi tiết cuối cùng!</Text>
  <Text Key="6A3CB387_157604">Em thực sự rất quan tâm! Chuông gió là âm thanh mà ngày nay không thường nghe thấy, nên em nghĩ rằng chúng đã biến mất khỏi mắt công chúng.</Text>
  <Text Key="B9D5A76C_157605">Giống như các ninja... chúng đã tiếp tục tồn tại, ẩn mình trong bóng tối của lịch sử... và giờ đây tất cả đã tụ tập lại...</Text>
  <Text Key="01B627F5_157606">Em chỉ đơn giản là rất BIẾT ƠN!</Text>
  <Text Key="0FB4E65D_157607">Truyền thống chuông gió Nhật Bản vẫn được trân trọng ngay cả ngày nay... Cảnh tượng này vô giá.</Text>
  <Text Key="46784C73_157608">E-Em? Hừm, có nhiều quá, em sẽ xem quanh tất cả rồi quyết định♪ Còn anh thì sao, Shogun?</Text>
  <Text Key="8752457E_157609">Vậy thì! Như lời cảm ơn vì đã mời em hôm nay, để em chọn cho anh! Em sẽ tìm một kiệt tác chắc chắn khiến anh thích!</Text>
  <Text Key="61160B2E_157610">Giao cho em! Shogun, xin hãy chờ ở đây một chút!</Text>
  <Text Key="088950E5_157611">Xin lỗi để anh chờ, Shogun! Đây, nhận chiếc chuông gió này em đã chọn cho anh!</Text>
  <Text Key="F2013E61_157612">Thiết kế đẹp mắt trên bề mặt này... nó được gọi là "Kiriko"♪ Một kiệt tác được làm với sự tỉ mỉ bởi một nghệ nhân, với âm thanh trong trẻo, đẹp đẽ!</Text>
  <Text Key="B3CE4AD2_157613">Sự thủ công tỏa sáng trên những chiếc chuông gió nhỏ bé này thực sự xứng đáng với anh, Shogun!</Text>
  <Text Key="CF1A7A59_157614">Thế nào? Anh nghĩ sao về chiếc chuông gió em chọn? Em muốn anh thích nó, nên em đã nghe từng nốt nhạc một và dùng hết sức mình!</Text>
  <Text Key="EEB6CFE6_157615">Haha. Cảm ơn anh rất nhiều!</Text>
  <Text Key="CC26F6D6_157616">Một âm thanh... giống của em...?</Text>
  <Text Key="EEC3FFCD_157617">Ừ-ừm... E-Ehehe...♪ Em vui, nhưng cũng thấy xấu hổ... Ehehe♪</Text>
  <Text Key="C6022242_157618">Ừm, thì... ý là anh thích nó, đúng không? Nếu vậy thì em rất vui vì đã chọn cẩn thận.</Text>
  <Text Key="D5FC8869_157619">EEEHHHHHH?! Một chiếc chuông gió? Cho em? ...Cảm ơn anh, Shogun! Em rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="1F963684_157620">Giống như lễ Obon, Tết Nguyên đán, Giáng sinh và mùa hoa anh đào đều cùng hội tụ, và em rất vui! Em sẽ treo nó lên cửa sổ ngay khi về nhà hôm nay!</Text>
  <Text Key="2347A251_157621">Chúng ta trùng nhau♪</Text>
  <Text Key="E3F19B7B_157622">Ehehe... Cảm ơn anh, Shogun...♪ Em chắc chắn... Không, chắc chắn rồi. Mỗi lần nghe âm thanh chuông gió, em sẽ nghĩ đến anh.</Text>
  <Text Key="09A1C56A_157623">Em chưa bao giờ quên lòng trung thành với anh, Shogun. Dù chúng ta xa nhau đến đâu, tình cảm của em dành cho anh sẽ không bao giờ thay đổi.</Text>
  <Text Key="B06E32C4_157624">Và hôm nay, tình cảm của em dành cho anh mạnh mẽ hơn bao giờ hết...♪</Text>
  <Text Key="16B1C4CA_157625">Vâng, cảm ơn anh đã vất vả~ Tặng nhau chuông gió là một việc làm thật ngầu.</Text>
  <Text Key="D38A7A09_157626">Có thể thể hiện sự quan tâm đó một cách tự nhiên... thật đáng ngưỡng mộ, hoặc có lẽ gây khó chịu... Em không thể thật lòng khen anh, nhưng có lẽ đó là một điều tốt.</Text>
  <Text Key="4D5CEB19_157627">Ninon trông dễ thương trong bộ yukata. Thay đổi đáng kể~ Đó là gọi là "gap moe", đúng không?</Text>
  <Text Key="D7B0BAC5_157628">Nếu nói bằng lời của Ninon, thì đó sẽ là thứ gì đó như "Ninja Art: Transformation Technique", đúng không? Tim anh đã không đập một nhịp khi thấy cô ấy trong yukata rồi phải không?</Text>
  <Text Key="1A389281_157629">Được bị mê hoặc cũng không sao, nhưng với tư cách là "Shogun" của Ninon, anh nên cố gắng hết sức để không phụ kỳ vọng của cô ấy. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="679D8FB0_157630">Mm, mmm~... Ồ... Tại sao em lại ngủ thiếp đi ở nơi như thế này?</Text>
  <Text Key="14826C89_157631">Ồ, anh cũng tỉnh rồi sao, Shogun? Thực ra, em nghĩ mình đã ngủ thiếp đi... Là thuộc hạ của anh, để lỏng lẻo cảnh giác khi anh đang ở bên cạnh như vậy thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="D681B0DC_157632">Chỉ là, ừm... Em đang mơ... và không chỉ anh xuất hiện trong đó, đó còn là một giấc mơ vui vẻ, hạnh phúc...♪</Text>
  <Text Key="F8826DBF_157633">Em gần như đã quên nội dung giấc mơ, nhưng những cảm xúc em nhận được từ anh, Shogun, ngay cả khi chúng chỉ là trong giấc mơ, là một kho báu đối với em.</Text>
  <Text Key="AA2F4AE7_157634">Vẫn còn... Em không thể tin được hai chúng ta lại ngủ thiếp đi ở nơi như thế này... HAH...! Có thể... chúng ta bị say nắng?!</Text>
  <Text Key="96E41DFF_157635">Em không thể để bị say nắng làm hỏng những kỷ niệm vui vẻ với anh, Shogun!</Text>
  <Text Key="0A1C262F_157636">Hãy thư giãn và nghỉ ngơi dưới bóng cây một chút trước khi về nhà. Em không thể để anh ngã gục lần nữa, Shogun!</Text>
  <Text Key="0F6FE190_157637">Bây giờ vẫn còn buổi tối, nên nếu chúng ta về nhà trước khi tối, chúng ta sẽ không cần lo lắng cho những người khác trong bang hội của mình. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="2EBFA241_157638">Ngay bây giờ, em muốn được ở bên anh thêm một chút nữa, Shogun... Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="7E21F400_157639">Ninon và {playername} nghỉ ngơi cạnh nhau dưới bóng cây cho đến khi đêm xuống và thời tiết trở nên mát mẻ.</Text>
  <Text Key="978F9481_157640">Vui quá!</Text>
  <Text Key="A5E66AB5_157641">Không cần phải vội vàng</Text>
  <Text Key="8629C39C_157642">Em nghĩ anh có thể sẽ quan tâm, nên đã mời anh</Text>
  <Text Key="514C2FEA_157643">Em muốn cái nào, Ninon?</Text>
  <Text Key="F7C5405E_157644">Em đang cố gắng xem nên chọn cái nào</Text>
  <Text Key="29F0286E_157645">Cảm ơn em, Ninon. Em thích nó</Text>
  <Text Key="945A738F_157646">Em nghe thấy một âm thanh rất đặc trưng của em, Ninon</Text>
  <Text Key="37D3D3D0_157647">Nó không chỉ là một âm thanh đẹp...</Text>
  <Text Key="57CE236F_157648">Em nghe thấy một âm thanh khiến em vui vẻ</Text>
  <Text Key="54507A59_157649">Thực ra, em cũng đã chọn một chiếc chuông gió cho anh</Text>
