  <Text Key="E928E878_27450">Tôi sẽ đổ hết tâm huyết vào,\nvà đãi bạn một bữa ăn đầy đủ các món cà rốt, pyon ♪</Text>
  <Text Key="CD104EAB_27451">Tôi đã sẵn sàng rồi, pyon!\nMọi người cứ tự nhiên ăn nhé, pyon♪</Text>
  <Text Key="90B2F555_27452">Bánh bao cà rốt, súp cà rốt và salad cà rốt. Từ đầu đến cuối, đó là một cảnh tượng cam tuyệt đẹp...\nHay là tôi nghĩ vậy, pyon!</Text>
  <Text Key="1EE765E4_27453">Đơn giản nhưng ngọt dịu, nó thấm nhẹ vào vị giác. Thật đáng kinh ngạc khi nó mang lại hương vị phong phú và thơm ngon như vậy, pyon.</Text>
  <Text Key="664D755D_27454">Má tôi sắp rụng rồi, pyon.</Text>
  <Text Key="8184F325_27455">Bộ tộc Thỏ tự hào giới thiệu bữa ăn đầy đủ cà rốt, pyon! Tôi đã bỏ thêm công sức cho bữa tiệc này, pyon!</Text>
  <Text Key="AFE10B47_27456">*nhai nhai*... Thạch cà rốt này siêu ngon, pyon! Nhưng, cảm giác như có bầu không khí chào đón hoàn toàn, pyon, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="7F2AE44F_27457">Tôi, hơi thất vọng một chút, pyon. Trong cuộc họp của các trưởng bộ tộc, mọi người đều căng thẳng, pyon.</Text>
  <Text Key="6594CA3B_27458">Pyon pyon. Làng bộ tộc Thỏ đầy những chú thỏ thân thiện ♪ Vì vậy, tôi cũng muốn kết bạn với mọi người, pyon.</Text>
  <Text Key="F7C89B2E_27459">Trước đây, người của Bộ tộc Hổ thực sự tức giận...\nTôi ước mọi người có thể hòa thuận, pyon.</Text>
  <Text Key="91E1FD66_27460">Không, đó là quyết định đúng khi không nói to lên, pyon.\nNhững thú nhân căm ghét con người không chỉ\nchỉ là Bộ tộc Hổ, pyon.</Text>
  <Text Key="E04BF9B6_27461">Ở nơi đó, người nắm giữ quyền lực thực sự trong cuộc họp là trưởng bộ tộc Hổ, pyon. Nếu tên đó nói là đen, ngay cả thứ trắng cũng sẽ trở thành đen, pyon.</Text>
  <Text Key="AE55A210_27462">Hmm? Chú Christina đang nói gì đó khó hiểu quá, pyon. Tôi muốn cô ấy giải thích rõ ràng và dễ hiểu hơn cho tôi, pyon.</Text>
  <Text Key="3F197D9F_27463">Về cơ bản, ngay cả trong bộ tộc thú nhân cũng có sự chia rẽ ý kiến, pyon. Có những người cứng rắn từ chối hòa bình và những người ôn hòa khao khát hòa bình, pyon.</Text>
  <Text Key="430FE950_27464">Để chúng ta đạt được mục tiêu hòa bình,\nchúng ta cần sự ủng hộ của một số lượng lớn thú nhân, pyon.</Text>
  <Text Key="4FCB72BE_27465">Nếu bạn muốn giết một tướng, trước hết hãy bắn con ngựa của ông ta, pyon.\nChúng tôi không đến đây để giết lẫn nhau, bạn biết không, pyon.</Text>
  <Text Key="B7DF47FD_27466">Ngạc nhiên, phải không? Tôi nghĩ cô ấy sẽ nói gì đó như, &quot;Hahaha☆ Có vẻ vui hơn♪&quot;.</Text>
  <Text Key="50C7C178_27467">Pyon mất tích rồi, pyon, bạn biết không? Và Matsuri.\nNếu bạn nói quá nhiều, tuổi thọ của bạn sẽ rút ngắn, pyon♪</Text>
  <Text Key="B4D14F90_27468">Xin lỗi, nhưng tôi cần im lặng một chút... pyon.</Text>
  <Text Key="2E8CAC0F_27469">Nếu đây là chiến trường, một cuộc tấn công chớp nhoáng là được, nhưng... Không có ý nghĩa gì khi giải quyết quá khứ và để lại hạt giống của thảm họa, pyon.</Text>
  <Text Key="C4CDA3AA_27470">Lần này, tôi sẽ không để chỉ huy ngã xuống, pyon.\n...Đó là tại sao hòa bình lại rắc rối thế, Thật sự, pyon.</Text>
  <Text Key="EBEC3C30_27471">Vậy thì, hãy để tôi giới thiệu công việc của Bộ tộc Thỏ. Trước tiên, hãy bắt đầu với việc làm những chiếc bánh bao cà rốt nổi tiếng, pyon!</Text>
  <Text Key="1185CFAD_27472">Được rồi, bắt đầu nào! Vùuuuuu!!</Text>
  <Text Key="6EFDD52F_27473">Ủa dạ! Lực lượng kinh khủng thật, pyon...!</Text>
  <Text Key="631D9B34_27474">Ồ, chúng ta đang làm bánh cùng nhau, pyon.\nĐó là món đặc sản của ngôi làng này, pyon.\nKhông có nhiều khách hàng đến ngôi làng này, pyon, nhưng.</Text>
  <Text Key="9D30A19A_27475">Một lần nữa, bắt đầu nào, pyon!!!</Text>
  <Text Key="73184761_27476">Thật lộng lẫy và sôi nổi, pyon...</Text>
  <Text Key="C5FCB1C1_27477">Mọi người, cố gắng lên, pyon!\nĐể chào mừng khách đến làng,\nhọ sẽ có những chiếc bánh gạo cực kỳ ngon, pyon!</Text>
  <Text Key="A975C926_27478">Được rồi, bắt đầu nào! bắt đầu nào, pyon!!</Text>
  <Text Key="DE10CCD3_27479">Hehe... Mọi người, tất cả đều là người tốt, pyon!</Text>
  <Text Key="F3D5E441_27480">Với vẻ mặt dịu dàng của bạn...\nBạn thực sự giống với cậu bé đó, pyon.</Text>
  <Text Key="AE3FA0E8_27481">Sáng hôm sau──</Text>
  <Text Key="C6AC2184_27482">Hôm nay là ngày trải nghiệm công việc, pyon!\nTôi muốn bạn giúp thu hoạch cà rốt, pyon!</Text>
  <Text Key="F80D165D_27483">Hiểu rồi... Hả? Ồ?\nChú Christina không có ở đây, pyon.</Text>
  <Text Key="BAA69AE7_27484">Nếu là Kuripyon, tôi có một chút việc cần chạy.\nTôi đã bảo Matsupyon xử lý những công việc đơn giản!\nMatsupyon đang được tin cậy nhiều!</Text>
  <Text Key="D84532CB_27485">Điều đó, có lẽ không phải là điều tốt, pyon. Người đó, có lẽ đang lười biếng và đẩy công việc của họ lên chúng ta, pyon phải không...?</Text>
  <Text Key="84B9E280_27486">Hả!? Kuri-pyon là người xấu-pyon!?</Text>
  <Text Key="C5FF3A31_27487">Cô ấy không phải là người xấu, pyon.</Text>
  <Text Key="754CF2DC_27488">...Cô ấy là người rất tốt, pyon.</Text>
  <Text Key="8606EEE9_27489">Ồ, vậy sao? nếu bạn hỏi tôi thì bên ngoài cô ấy dường như là người xấu. Nhưng, thành thật mà nói, sâu bên trong, tôi không nghĩ cô ấy thực sự là người xấu, pyon.</Text>
  <Text Key="021BB573_27490">...Bây giờ, bạn vừa nói gì đó như có thứ gì đó mắc trong răng sau, pyon?</Text>
  <Text Key="B18ED24F_27491">Hehehe, xin lỗi vì đã làm phiền khi bạn đang bận.</Text>
  <Text Key="48BA40C5_27492">Ồ, thương gia!\nCảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ như thường lệ, pyon!</Text>
  <Text Key="D85A1E47_27493">Vâng, tôi có thể xem lại hàng tồn kho thường lệ được không?</Text>
  <Text Key="41669327_27494">Tất nhiên, pyon!\nKhông có nhiều thương gia nào đi xa đến thế này, pyon!</Text>
  <Text Key="B137C2BB_27495">Vâng, đơn giá mua cho những chiếc bánh bao cà rốt nổi tiếng là thế... Còn về các loại cây trồng khác, bông vải hạng hai là khoảng giá này... Nhân với số lần giao hàng... thanh toán lần này là khoảng nhiều vậy.</Text>
  <Text Key="2531BEBB_27496">Tôi hiểu rồi, pyon!\nCảm ơn luôn, pyon!</Text>
  <Text Key="9A697CCA_27497">Hả? Ơ, đây có phải là hơi rẻ không, pyon?\nLương tôi nhận được cao hơn nhiều, pyon...?</Text>
  <Text Key="0591A919_27498">Không, không, tôi không nghĩ trẻ em sẽ hiểu,\nnhưng để leo lên đây tốn tiền lắm.</Text>
  <Text Key="7281A66F_27499">Tôi đã kinh doanh với tư cách là khách hàng trong nhiều năm,\nnhưng thành thật mà nói,\nđây đã là một số tiền khổng lồ rồi, bạn biết không?</Text>
