  <Text Key="E064366A_60050">Ồ, vậy thì cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="42BCF486_60051">Cảm ơn rất nhiều. *Nhai nhai*... Uaa, ngọt quá! Đây là kẹo từ Gio Teogonia hay Landosol vậy?</Text>
  <Text Key="C74D7378_60052">CHỈ... Này, tôi bị bỏ quên ở đây hả...? Tch, lại còn phấn khích lên vì một miếng kẹo tầm thường...</Text>
  <Text Key="2188D4D5_60053">...Nhắc mới nhớ, lần trước tôi đã bỏ lỡ cơ hội nếm thử kẹo của Gio Teogonia rồi... À, giờ tôi tò mò vị của nó thật... Khoan! Tôi không phải kiểu người dễ bị lung lay bởi mấy miếng kẹo vặt!</Text>
  <Text Key="63E48206_60054">...Được rồi, cứ việc xúm xít quanh món kẹo rẻ tiền đó như kiến! Tôi KHÔNG phải kiểu người sẽ ghen tị với một mẩu kẹo nhỏ xíu như thế!!</Text>
  <Text Key="B79371AF_60055">HẢ?! Tôi... bắt chước CÁI NGỪỜI Nephi Nela đó? Tuyệt đối không! Tại sao tôi lại phải bắt chước kẻ thù truyền kiếp của mình chứ?!</Text>
  <Text Key="EC765662_60056">TÔI LÀM ĐƯỢC! Mở to mắt ra và nhìn cho KỸ nào! Sẵn sàng chưa?!</Text>
  <Text Key="4A58F0F8_60057">..."Trong mắt ta, mọi người đều chẳng hơn đứa trẻ..."</Text>
  <Text Key="639A67BB_60058">NÀY!? Nói gì đi chứ! Sự im lặng kiểu này là tệ nhất rồi!!</Text>
  <Text Key="A10E740F_60059">HUUUUUUUUUH?? Giống quá trời luôn!! Tôi dám nói là hoàn hảo! Nếu đó là vấn đề của cô, thì tôi sẽ làm lại! Lần cuối cùng! Lần trước tôi còn chưa dùng hết sức lực!!</Text>
  <Text Key="3D995992_60060">Sau đó, sau khi thử bắt chước Nephi Nela nhiều lần, Kanon đã kiệt sức ngã gục.</Text>
  <Text Key="FF40A980_60061">Tôi sẽ dẫn cậu chinh phục Dungeon</Text>
  <Text Key="D55810E4_60062">Kanon-chan, cậu đã có được kho báu tốt nhất rồi...</Text>
  <Text Key="A09B44F0_60063">...Rất quý giá!!</Text>
  <Text Key="82473599_60064">Cậu sẽ bắt chước Nella-san</Text>
  <Text Key="AEAA66AD_60065">Ăn chút kẹo đi...</Text>
  <Text Key="CA51C867_60066">Cậu có thể lấy</Text>
  <Text Key="AC1CCEE2_60067">À, vậy là quá khó cho cậu rồi...</Text>
  <Text Key="AED04FA5_60068">Cậu chẳng giống bà ấy tí nào</Text>
  <Text Key="1F24183E_60069">Thưa Tiểu Thư, Tội Ý Đầu Độc</Text>
  <Text Key="D5A56A36_60070">Tôi có biết hay quan tâm đây là tiệc, yến tiệc hay gì đâu... nhưng tôi còn BẬN HƠN cả lúc quản lý quán ăn vặt kia~! Bắt một tiểu thư quý tộc như tôi giả làm đầu bếp, đầu Nephi Nela cũng đầy nhầy cả slime rồi hả!?</Text>
  <Text Key="CA2F72E4_60071">...Nhưng khoan~♪ Nếu tôi lén bỏ chút độc ngọt ngào của mình vào món ăn thì sao? Chẳng phải sẽ khiến tên Nephi Nela đáng ghét đó khóc thét: "Ogyafuhn...!" trong sự nhục nhã sao! Để tôi bắt tay vào ngay...♪</Text>
  <Text Key="5C2D13CB_60072">Khoan, tại sao tôi lại bị giam cầm ở đây?! Chuyện có thể nhận ra món ăn có độc ngay cả trước khi ăn thì có lẽ không phải chuyện bình thường chứ?!</Text>
  <Text Key="0EECB1BC_60073">Lần này là tội ý đầu độc~ Chúng ta xử lý thế nào đây~?</Text>
  <Text Key="7727DA52_60074">Đây, đây là những củ khoai lang mà Kanon-san GHÉT NHẤT~ Tôi sẽ hấp nhiều lắm, cứ tự nhiên mà ăn nhé~</Text>
  <Text Key="4245C8E7_60075">*Ăn ngấu nghiến*... *nhai*... Ugh... Tại sao một sinh thể quý tộc như tôi lại bị ép ăn món ăn hạ lưu như thế... Ít nhất cũng phải cho tôi chút muối và nước...!</Text>
  <Text Key="8C2ADC04_60076">Vẫn còn nhiều lắm, thưa ngài Kishi-san! Tới lượt ngài rồi!</Text>
  <Text Key="6E99388D_60077">Miệng tôi tê hết cả rồi... Những món sắp tới trông giống hệt khoai lang... Khoan, ơ... V-Vi... thơm ngọt dịu dàng này...!</Text>
  <Text Key="2E158F3E_60078">TÔI SẼ ĂN NGAY! *nhai*... W-Thứ gì mà ngọt tinh tế thế này! NGON QUÁ TRỜI LUÔN ĐIIIIIII!</Text>
  <Text Key="081CD2E6_60079">...H-HA. Thôi chết, tưởng khoai lang cũng không tệ nếu biết cách chế biến! Có lẽ tôi phải thừa nhận điều này!</Text>
  <Text Key="4CB124A6_60080">HẢ?! Tại sao một sinh thể quý tộc như tôi lại phải giả làm đầu bắc hạ lưu... LẠI NỮA?!</Text>
  <Text Key="DB263FA8_60081">Tôi chẳng quan tâm chút nào. Nếu có gì, vì đây là loại độc từ một sinh thể quý tộc như tôi...</Text>
  <Text Key="FD144781_60082">...Đ-Được rồi, tôi hiểu rồi... Tôi đoán ngai vàng là thứ tôi chỉ có thể đạt được nếu đối mặt với thử thách của nó. Tôi có thể làm lại món ăn được không?</Text>
  <Text Key="496904B2_60083">Dưới sự giám sát của {playername}, món ăn của Kanon được mọi người, kể cả Nephi Nela, đón nhận nồng nhiệt. Người ta nói rằng Kanon có vẻ hơi xấu hổ khi nhận được tất cả lời khen cho món ăn của mình...</Text>
  <Text Key="156CAC30_60084">ĐỪNG ĐÙA VỚI TÔI! TÔI KHÔNG ĐỂ cho cậu làm chuyện xấu hổ như dùng đôi tay đó chạm vào cái đuôi tinh tế quý giá của một quý tộc như tôi!</Text>
  <Text Key="F74C0C04_60085">Được rồi~ Vậy thì, Kanon-san, xin hãy nằm yên nhé~</Text>
  <Text Key="A64C41DB_60086">Dừng lại, ngay... đừng chạm vào tôi! Cậu sẽ làm tôi bị bẩn! NYAAH...!? Cậu đang chạm chỗ nào?! Chỗ kỳ quái, HYAAAA... ...H-Hả? TÔI KHÔNG THỂ CỬ ĐỘNG ĐƯỢC RỒI!</Text>
  <Text Key="9FF3F819_60087">Này! Cậu nghĩ có thể chạm vào đuôi tôi mà trốn được sao?! ÔI! CẬU NẮP QUÁ CHẶT, ĐỒ HẠ LƯU!</Text>
  <Text Key="7CA55213_60088">Ôhôhôhô, ngứa quá! Ngứa quá, dừng lại đi! Cậu có nghe tôi nói không... hôhô!</Text>
  <Text Key="426D9B77_60089">Hm...? Khoan một chút, hạ lưu... Cách cậu chạm vào tôi kỳ quặc... Nó làm mông tôi tê rần! Dừng lại một chút đã!? HYAAAAAAAHN... ...W-Cái tiếng gì vừa rồi?!</Text>
  <Text Key="A2BA553F_60090">Tôi không chịu nổi nữa... Không còn giọt nào chảy ra nữa... Tôi... *rơi xuống*...</Text>
  <Text Key="CF0C8A6E_60091">Trong một thời gian sau đó, Kanon bắt đầu dùng độc ít hơn, và khi nhìn {playername}, cô ấy bắt đầu giấu đuôi của mình.</Text>
  <Text Key="B08E8854_60092">Tôi sẽ khiến cô ấy phải đối mặt với món cô ấy không thích ăn</Text>
  <Text Key="B88FFDAD_60093">Một món khoai lang ngọt như phần thưởng!</Text>
  <Text Key="FD31CE71_60094">...Hãy cùng nhau làm lại món ăn đó</Text>
  <Text Key="44AD371B_60095">Tôi sẽ bóp cạn độc của cô, Kanon</Text>
  <Text Key="9AA8C05E_60096">Đừng trộn độc với thức ăn</Text>
  <Text Key="0E236388_60097">ĐỪNG. TRỘN. ĐỘC. VỚI. THỨC ĂN.</Text>
  <Text Key="51446CAA_60098">Tôi sẽ giúp cô, cố gắng lên nhé</Text>
  <Text Key="8B950379_60099">Vậy thì, để tôi bóp cạn nó</Text>
