  <Text Key="93BC787D_38350">Vũ Công Ẩn náu</Text>
  <Text Key="D33276C6_38351">Những Bạn Bè Không Thể Thay Thế</Text>
  <Text Key="16D17BA2_38352">Đã Phát Hành: Nhiệm Vụ Misora</Text>
  <Text Key="A1F4CE45_38353">Mở Rộng Nỗi Sợ</Text>
  <Text Key="1CDD5EF4_38354">Misora vs. Alter Maiden</Text>
  <Text Key="C63AE9AE_38355">Kho Báu Của Nhà Thám Hiểm</Text>
  <Text Key="A3903995_38356">Tân Binh Tội Phạm: Thông Báo Của Angels' Paradox</Text>
  <Text Key="584ECD3C_38357">Thực ra, em vẫn còn lo lắng...\nChúng em chưa có kinh nghiệm mà lại đóng vai chính!\nChúng em có thực sự phù hợp với vai trò quan trọng như vậy không...?</Text>
  <Text Key="095DE3C5_38358">Để chuộc lỗi, Alter Maiden đã quyết định hỗ trợ cho một chuyến hành hương đến Landosol.</Text>
  <Text Key="B00A6D04_38359">Không sao đâu.\nEm làm được mà.\nCó lẽ.</Text>
  <Text Key="C9D3B37F_38360">Ừ, không sao!★</Text>
  <Text Key="BDAF19DB_38361">Và cả Riri-chan nữa. Không chỉ có chúng em đâu.\nRất nhiều người đang ủng hộ chúng em.</Text>
  <Text Key="DCB82FD2_38362">Lia-san...\nPrecia-san...\nĐúng vậy, các chị nói đúng.</Text>
  <Text Key="7B5F2258_38363">Nếu Onii-sama và mọi người dõi theo chúng em...\nVâng... Được, vâng!\nCuối cùng em cũng có được chút tự tin, dù có hơi muộn!</Text>
  <Text Key="EC722268_38364">Được rồi. Tinh thần đó đấy ♪</Text>
  <Text Key="626D51C2_38365">... Ưm...\nCó ai để ý giọng nói lạ không...?</Text>
  <Text Key="023E7167_38366">... Ở kia.</Text>
  <Text Key="A5FB1206_38367">Fufu, cuối cùng mọi người cũng để ý rồi ♪\nTuyệt vời là mọi người đều khỏe mạnh! ★</Text>
  <Text Key="08B80509_38368">Sao... cô lại ở đây...?!</Text>
  <Text Key="F31BECA5_38369">Tại sao? Chúng ta không phải là Bạn Thân Dễ Thương sao...?\nTớ chỉ phải chạy đến để cổ vũ cho màn trình diễn lớn của R-chan và mọi người thôi! ♪</Text>
  <Text Key="D32B2569_38370">À... Chúng ta đã lấp đầy hết các vai rồi, hoàn toàn đông kín!\nGọi tên! Gọi tên! \nSẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="6643C559_38371">Lần sau...!</Text>
  <Text Key="EC5CB8EE_38372">Tân Binh Tội Phạm: Sự Mâu Thuẫn Của Các Thiên Thần</Text>
  <Text Key="6E69EAD3_38373">Ufufu♪\nViệc này–sẽ–vui–lắm～★</Text>
  <Text Key="84F2E09C_38374">Bức tranh của con bò này... có phải quá giỏi rồi không!?</Text>
  <Text Key="D324AEE6_38375">Đây là do Precia làm. \nCô ấy là kiểu thiên tài.</Text>
  <Text Key="C0978C85_38376">Nhân tiện, khi Riri và tôi đang vật lộn vì không thể làm được động tác "tay trên hông" cho đúng, Mahiru đã dạy chúng tôi và chúng tôi đã cố gắng...</Text>
  <Text Key="440BD77E_38377">Đúng. Chỉ Precia, vượt qua ngay lần đầu. \nNgay cả từ góc nhìn của người nghiệp dư như chúng tôi, \nđó thực sự là một động tác "tay trên hông" hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="468CC35D_38378">Giống chứ?</Text>
  <Text Key="8F1489BB_38379">Chắc chắn.</Text>
  <Text Key="2DD655F7_38380">Bishii.</Text>
  <Text Key="7933D075_38381">Ồ~♪</Text>
  <Text Key="9C84D3D5_38382">Sự bắt chước của Rin-san về Mahiru \nrất khéo léo.</Text>
  <Text Key="3413B46A_38383">Khi guild phát triển, những thành viên đã gắn bó sâu sắc, \ncó thể bắt chước nhau một cách dễ dàng như thế này, bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="FB4C3274_38384">..........\n......Ahem.</Text>
  <Text Key="B28E267F_38385">N-Nii-sama...?\nOnii-nii, onii... Onii...</Text>
  <Text Key="0C75AF54_38386">...Hah! \nTôi chỉ đang bắt chước một thành viên guild, \nnhưng vì lý do nào đó, tại sao tôi lại đỏ mặt...!</Text>
  <Text Key="D9DB1AC3_38387">Về nhiều mặt, tôi vẫn còn con đường dài phải đi...!</Text>
  <Text Key="ED308193_38388">Sau buổi biểu diễn, mọi người từ Carmina đã đến thăm.</Text>
  <Text Key="1C81B681_38389">"Chúng ta cùng nhảy nữa nhé?" Và ngay cả đôi tay của chúng tôi, hãy để tôi đặt chúng lên nhau...</Text>
  <Text Key="4F6FA414_38390">Trước cảnh tượng vô cùng đáng yêu và quyến rũ của ba người, \ntôi, ừm, cảm thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="35F87A41_38391">Thực ra, đôi tay mà tôi đã chồng lên nhau này, \ntôi chưa từng rửa chúng một lần nào kể từ đó.</Text>
  <Text Key="FF411676_38392">Tôi không thể không cảm thấy Ria-san đang nhìn tôi với vẻ mặt hơi bực bội... Ít nhất là trong nửa ngày tới...!</Text>
  <Text Key="154C5EB3_38393">*hụt* *nấc* *hút ầm ầm*</Text>
  <Text Key="C0990390_38394">Quay, Quay, \nNhanh Nhanh Chậm!</Text>
  <Text Key="C9AF2FF3_38395">...hehehe. Khi thần chú này được nói ra, \n somehow ba chúng tôi thở \nđồng bộ hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="BAF5FC7C_38396">Đúng. Vì vậy ngay cả sau đó, tôi vẫn dùng nó khá nhiều. Như khi nâng vật nặng. Hoặc khi tập thể dục với ba người.</Text>
  <Text Key="FDBD7EDC_38397">Ngoài ra, khi đồng bộ hơi thở trong huấn luyện chiến đấu, và cả khi đi trên con đường đêm, để xua quái vật!</Text>
  <Text Key="75626554_38398">Không cần thiết.\nQuá nhiều.</Text>
  <Text Key="C328CF84_38399">Aoi dường như rất nhút nhát. Nhưng bạn biết đấy, người ta nói rằng dễ dàng mở lòng với ai đó hơn khi có một chủ đề chung để nói chuyện.</Text>
