  <Text Key="A961C419_75800">Có vẻ mình có thể cắt giảm chi phí guild thêm chút nữa...</Text>
  <Text Key="54770408_75801">Căn nhà guild nhìn ngày càng tuyệt vời! ♪</Text>
  <Text Key="C7B979AB_75802">Một căn nhà guild nhỉ...\nGiống như nơi ẩn náu trong mơ mà mình luôn mong muốn.</Text>
  <Text Key="C5BB5DFA_75803">Mình cũng muốn đi chơi biển cùng mọi người ở đây nữa!</Text>
  <Text Key="D5C0EE44_75804">Cậu đã hòa nhập với căn nhà guild thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="ED1B8C7C_75805">Đây là một phần hoạt động guild của chúng ta! Hãy cùng ăn một bữa trưa ngon lành! ♪</Text>
  <Text Key="81A1538F_75806">Sau khi tớ ăn mặc thật đẹp, cậu lại ép tớ xuống và... Gueheheh...</Text>
  <Text Key="0AF06490_75807">Đing đong đing đong! ♪ Lớp học bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="A768CC6C_75808">Ái chà! Mình không thể rời mắt khỏi nó được. Có lẽ đến lúc nghỉ ngơi rồi. ♪</Text>
  <Text Key="4F9B5E05_75809">Ư ử ử... Nó dễ thương quá!\nVậy đây là thứ các anh hùng chúng ta đang chiến đấu để bảo vệ!</Text>
  <Text Key="029D12DC_75810">Ư ử! Cậu đang cố dụ dỗ tớ vào vùng đất của giấc ngủ, phải không?!</Text>
  <Text Key="706AC2C5_75811">Heheheh... Tớ sẽ phong tớ làm hội viên danh dự.</Text>
  <Text Key="EEE50D47_75812">Sẽ ngủ thật nhiều để sạc pin! ☆</Text>
  <Text Key="C78D9811_75813">Hãy hoàn thành công việc sớm, để chúng ta có một giấc ngủ ngon lành.</Text>
  <Text Key="FEF78CC2_75814">Sao cậu có thể lợi dụng sự sơ hở thoáng qua của tớ được chứ?!</Text>
  <Text Key="8D2BC321_75815">Gueheh... *rơi dãi* Ồ trời, tớ lại chảy dãi rồi.</Text>
  <Text Key="C867F038_75816">Grrr... Không xong rồi, bụng tớ đang kêu ùng ục.</Text>
  <Text Key="90D82322_75817">*hít, hít* Mùi của Em Trai lần nữa. Cậu ở gần đây, phải không?</Text>
  <Text Key="F55B9DF5_75818">*hít hít*\nThứ như thế này đôi khi cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="0F960AED_75819">*hít, hít* À, đây là mùi thư giãn. Nhớ lại mùa hè ở quê nhà.</Text>
  <Text Key="CAA881DB_75820">*hít, hít* Có thứ gì đó... ngửi thấy thơm quá.</Text>
  <Text Key="C0FDAC6E_75821">Cậu định làm gì với tớ? Tớ sắp chết vì háo hức rồi!</Text>
  <Text Key="2AE1B7E4_75822">Cậu sẽ chạm vào tớ ư? Tớ biết ngay mà!</Text>
  <Text Key="C05CA825_75823">Không biết ở đó có\nthể tìm được thể loại mình muốn không...</Text>
  <Text Key="C1C8A8D1_75824">Anh Sadist, anh đã làm hư tớ, cả thể xác lẫn tâm hồn.</Text>
  <Text Key="DEA6C919_75825">Rồi họ đẩy tớ xuống đất, và chẳng mấy chốc... *rơi dãi*\nÀ ơi, kimono của tớ...!</Text>
  <Text Key="113F4D0E_75826">Tehehe... Tớ đang hình dung mình đi hẹn hò với anh ấy. Tehehe kus...</Text>
  <Text Key="85E954F5_75827">Ra đây và cho ta thấy ngươi, đồ du côn! Xin lỗi, chắc tớ tưởng tượng nhầm.</Text>
  <Text Key="879D8599_75828">Tớ muốn nướng bánh quy... nhưng không biết mọi người có ăn không...?</Text>
  <Text Key="ECDDB259_75829">Tớ không thể chờ trận chiến các nước đang tranh giành nữa!</Text>
  <Text Key="E2F89BB1_75830">Tớ không thể chờ trận chiến các nước đang tranh giành nữa!</Text>
  <Text Key="19EAE5A2_75831">Những con sứa nhỏ xíu trông giống như chiếc váy đầy diềm xếp vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="37BF3B37_75832">Mình cần luyện tập\nchào hỏi bạn học...\nNhưng mà, quá khó rồi!</Text>
  <Text Key="B4C3F11E_75833">Mình có kem trên mặt rồi sao?! Có lẽ là chiếc bánh mình vừa ăn...</Text>
  <Text Key="CF132D53_75834">Đừng bao giờ nói rằng Christina không có tham vọng học hỏi!</Text>
  <Text Key="67281525_75835">À, mùa lễ hội. Mùa của tình yêu... Gì chứ?! Mình đang nói cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="10195DFD_75836">Tớ luôn háo hức vào buổi sáng ngày quan trọng. Cảm giác như mình lại là đứa trẻ vậy.</Text>
  <Text Key="14AF4867_75837">Chỉ vì là Giáng Sinh mà tớ không được lơ là buổi tập luyện!</Text>
  <Text Key="1BDE20A6_75838">Gà Giáng Sinh, bánh Giáng Sinh...\nTất nhiên là tớ không hề háo hức rồi!</Text>
  <Text Key="889344B5_75839">Thật tuyệt nếu chúng ta có thể cùng trải nghiệm niềm vui của mùa lễ hội này...</Text>
  <Text Key="C61B7D51_75840">Cậu, ừm, có phiền nếu chúng ta cùng... Thôi, quên đi.</Text>
  <Text Key="E429B6F5_75841">Có gì đó rất tuyệt vời về mùa lễ hội này. Nó khiến tớ cảm thấy như mình lại là đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="4917C101_75842">Cậu sẽ ngạc nhiên đấy về việc Pukichi ôm chiếc áo Giáng Sinh chật cứng thế nào! Cứ tự nhiên sờ vào nếu muốn.</Text>
  <Text Key="50DD0970_75843">Tớ sẽ lấy vé buổi hòa nhạc Giáng Sinh cho cậu, nên cậu phải có mặt đó!</Text>
  <Text Key="036EEC17_75844">Áo Giáng Sinh của tớ thế nào? Dễ thương, đúng không?\n...Này, cậu đang nhìn chính xác chỗ nào vậy?!</Text>
  <Text Key="6C1FF3B8_75845">Ăn uống với đôi găng tay này chắc khó lắm? Đừng lo! Tớ đã luyện tập đủ để dùng đũa được ngay cả với găng tay!</Text>
  <Text Key="3CBB83A3_75846">Ngay cả trong nhà, tớ vẫn có thể luyện tập kỹ thuật bơi crawl.</Text>
  <Text Key="6FC604E1_75847">Tớ giỏi cả crawl lẫn bơi chó!</Text>
  <Text Key="113EB96F_75848">Bụng tớ... Oww. Có vẻ tớ ăn quá nhiều bánh rồi... Thôi thì có trồng nào có gặt...</Text>
  <Text Key="40B0D444_75849">Bọc chiếc bánh này bằng bánh crepe, và... Tớ nghĩ chúng ta vừa tạo ra một món ăn đình đám!</Text>
