  <Text Key="0D5F4C5B_21400">Tôi xin lỗi vì đột ngột yêu cầu như vậy, nhưng,\nKokkoro-chan, Sheffy-chan, Kyaru-chan...\nNếu các cô không phiền, có thể giúp chúng tôi một tay được không?</Text>
  <Text Key="5CAEFD0F_21401">Ừm... Khó giải thích lắm, nhưng...\nChúng tôi cần đến một nơi gọi là Landosol.</Text>
  <Text Key="FD431D97_21402">Xin hãy giúp đỡ chúng tôi.</Text>
  <Text Key="D4EFE057_21403">Tất nhiên.\nNếu Chủ nhân gặp khó khăn,\ntôi sẽ làm mọi thứ để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="283DD737_21404">Ừ, nếu chỉ là giúp đỡ...\n...Việc này cũng có thể giúp tôi phục hồi chức năng.</Text>
  <Text Key="50362997_21405">Hoan hô!\nVậy thì chúng ta cùng...</Text>
  <Text Key="25056D85_21406">Dừng lại chết tiệt.\nTôi không làm đâu.</Text>
  <Text Key="56F72635_21407">Tôi đã nói tôi tên là Kiruya rồi!\nTôi không biết cô nhầm tôi với ai,\nnhưng tôi ghét loại người như các cô.</Text>
  <Text Key="C8B8DCD5_21408">Các cô đi lại như thể được nuôi dưỡng trong một bong bóng bảo vệ.\nCác cô chắc đã sống cuộc đời không một chút đau khổ,\nđược bao quanh bởi những người tốt. Loại người như các cô... làm tôi khó chịu.</Text>
  <Text Key="013CC062_21409">Tôi đi đây.\nTạm biệt.\nXin lỗi vì đã làm hỏng buổi ngày của các cô.</Text>
  <Text Key="7FFF1A75_21410">...Cái nhìn đó là sao vậy?\nCác cô sợ tôi à?</Text>
  <Text Key="1F6C1157_21411">Không...\nChỉ là... Tôi tự hỏi tại sao...\nTôi cảm thấy lo lắng cho cô...</Text>
  <Text Key="9AA67DA0_21412">...!\nTrẻ em nên có thể sống mà không cần suy nghĩ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="5737CE17_21413">Tôi chắc chắn đã xong đời nếu một đứa trẻ lo lắng cho tôi.\nKhông sao đâu, các cô không cần lo lắng cho tôi.\nDù sao đi nữa, đừng trở thành người như tôi.</Text>
  <Text Key="DB470EE4_21414">Đó là một người khá gai góc.\nDù sao... vẻ mặt của cô ấy...\nNó giống như tôi khi tôi mới bị thương chân vậy.</Text>
  <Text Key="D29B65D9_21415">Peco-san, cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="F4D67E5A_21416">À, vâng... Tôi ổn.\nĐiều đó có nghĩa là dù cô ấy trông giống hệt,\nđó cũng không phải Kyaru-chan mà tôi biết.</Text>
  <Text Key="7D63CB96_21417">Tôi đã nghĩ rằng bất kỳ tình huống nào tôi gặp phải, miễn là bạn bè của tôi...\n...Miễn là mọi người từ Gourmet Guild ở bên cạnh, mọi chuyện sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="9734C5F0_21418">Nhưng đây không phải thế giới tôi quen thuộc.</Text>
  <Text Key="8D19556D_21419">Đây không phải Landosol, nơi tôi tạo ra tất cả những mối quan hệ đó.</Text>
  <Text Key="52AEB192_21420">Ahaha...\n...Bây giờ tôi cảm thấy hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="67AA9AA4_21421">Hãy lấy lại phương hướng và lên đường thôi.\nKokkoro-chan và Sheffy-chan...\nÀ... Đó không phải tên của các cô.</Text>
  <Text Key="36ABA32F_21422">Sheffy được.\nNếu dễ gọi hơn cho cô, Pecorine-san.\nNó giống như một biệt danh ngầu.</Text>
  <Text Key="31418758_21423">Tôi cũng thích Kokkoro.\nTôi thích cách nó vang lên.\nTôi mong được làm việc với cô, cô Pecorine.</Text>
  <Text Key="48B8B4D4_21424">Cả hai người...!\nCảm ơn rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="AB0A14E4_21425">Hãy quay về Landosol, bất kỳ chuyện gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="718265FF_21426">Hãy chắc chắn quay về thế giới của chúng ta!\nVề thế giới nơi chúng ta đã dành thời gian!</Text>
  <Text Key="61802C4D_21427">──Hoặc là như cô tuyên bố một cách truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="4D204A6E_21428">Tôi muốn ăn cái này tiếp theo!</Text>
  <Text Key="53C31ABA_21429">Chào mừng~♪</Text>
  <Text Key="2B182B54_21430">Ừm... Tôi muốn cái bánh này!\nMọi loại trên thực đơn của cô! ☆</Text>
  <Text Key="814B5FBB_21431">Hả-?!\nM-Mọi loại...?!</Text>
  <Text Key="A944D7FF_21432">Vâng♪</Text>
  <Text Key="994781F7_21433">Cô Pecorine... đúng là ăn nhiều thật.</Text>
  <Text Key="6DEFF414_21434">Bất cứ việc gì cũng phải làm với bụng đầy!♪</Text>
  <Text Key="8EB2877E_21435">Cô sẽ ổn chứ... về mặt tiền bạc?</Text>
  <Text Key="B5C914DF_21436">Không sao đâu!\nĐây là tiền, phải không?\nTôi không biết tại sao, nhưng tôi có một đống tiền!☆</Text>
  <Text Key="512D6BE8_21437">Nó là một chồng...!\nTôi chưa bao giờ thấy những xấp tiền thực sự được xếp chồng lên nhau trước đây...!</Text>
  <Text Key="646A5EA1_21438">Có thể cô Pecorine-san... thực sự giàu có?</Text>
  <Text Key="5B24E3EF_21439">*thở dài* Bụng tôi đã no rồi!♪</Text>
  <Text Key="ED34DF1A_21440">Thế giới này có nhiều món ăn ngon mà chúng tôi chưa từng thấy trước đây,\nvà quái vật không xuất hiện ở đây, thật yên bình~♪</Text>
  <Text Key="7213EA85_21441">...Chúng tôi đã dành cả ngày để đi bộ và ăn uống.</Text>
  <Text Key="0981C840_21442">Ehehe♪ Khi mọi người cùng nhau, tôi không thể kiềm chế được...\nNếu Kyaru-chan ở đây, tôi đã ăn còn nhiều hơn. Lần sau,\nchúng ta nhất định phải mang Kyaru-chan theo và cùng nhau ăn một bữa!☆\n\n</Text>
  <Text Key="76D2B2CC_21443">Hehe.\nCô Pecorine, trước đó cô có vẻ hơi trầm lặng...\nnên tôi rất vui khi thấy cô cười.</Text>
  <Text Key="FAC8B797_21444">Bụng tôi đã no rồi, nên nụ cười của tôi cũng đầy đặn!♪\nTừ ngày mai, tôi sẽ dốc hết sức để tìm cách quay về Landosol!</Text>
  <Text Key="6F1546C0_21445">Vậy ngày mai chúng ta cũng sẽ giúp đỡ?\nỪ, được thôi.</Text>
  <Text Key="D19E54EB_21446">Vậy, hãy gặp lại nhau ở đây ngày mai.\nVề thời gian... chúng ta sẽ gặp vào cùng giờ hôm nay.</Text>
  <Text Key="A99A18F0_21447">Được! Gặp lại ngày mai...\nKhoan, aaah!?</Text>
  <Text Key="2499CE75_21448">T-Tôi vừa nhận ra một điều khủng khiếp!\nTôi phải làm sao đây!?</Text>
  <Text Key="F45D6187_21449">Để xem, tôi chưa thử hết mọi thứ trên thực đơn của cửa hàng hamburger,\nnên tôi muốn đến đó ngày mai.\nKhông, không phải vậy!</Text>
