  <Text Key="D79931F2_111350">Lâu Đài Cá voi Khổng lồ... nếu tôi nhớ không lầm thì đó là lâu đài của Violet. Tôi tự hỏi liệu cô ấy có định thuyết phục Lisa và những người khác...?</Text>
  <Text Key="D6220AE0_111351">Đó là một khả năng. Tôi đoán cô ấy định dùng trang thiết bị hoàng gia để vượt qua "Bức Tường Ngọn Lửa Tinh Thần". Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="81D52964_111352">Ừm... "Bức Tường Ngọn Lửa Tinh Thần"...?</Text>
  <Text Key="53026811_111353">Đó là bức tường bảo vệ "chìa khóa" để truy cập phần sâu nhất của Cung Điên Ngọc Đen... Có vẻ như nó có thể so sánh với Quả Cầu Mặt Trời khi nói đến Tháp Mặt Trời.</Text>
  <Text Key="AB18D2D6_111354">...Grace. Trước đó, khi bạn giải thích cho chúng tôi về Cung Điên Ngọc Đen... bạn nói, "Người ta nói rằng linh hồn sẽ nghỉ ngơi ở đó một chút", thì quá khứ.</Text>
  <Text Key="41022576_111355">Tôi cũng tò mò về ý nghĩa của điều đó trước đây... Liệu đó có liên quan đến hành động của Violet-san không? Đối với tôi, dường như cô ấy cảm thấy mình phải lấy chìa khóa đó để truy cập Cung Điên Ngọc Đen bất chấp mọi thứ, ngay cả khi phải chấp nhận rủi ro biến thành xác sống...</Text>
  <Text Key="F39BE9EE_111356">Ừ-ừm...! Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng Freya hiện đang ở Lâu Đài Cá voi Khổng lồ. Chúng ta không thể để Violet ở lại một mình với cô ấy...!</Text>
  <Text Key="AFB54EA9_111357">HỒI?! Cô ấy đang làm mưa làm gió ngay cả ở thế giới này?! Cái kính đen đấy...!</Text>
  <Text Key="1F6ABB3F_111358">Lâu đài. Đi thôi?</Text>
  <Text Key="95A0628C_111359">Vâng! Chúng ta có tất cả mọi người ở đây, rốt cuộc!</Text>
  <Text Key="E259614E_111360">...Cảm ơn. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="3243FA5C_111361">Nếu suy đoán của tôi đúng, và hành động của Lisa và bạn bè cô ấy nhằm gây áp lực lên công chúa, thì ngay cả khi chúng ta đến lâu đài để ngăn cô ấy, chúng ta chắc chắn sẽ bị cản trở trên đường đi.</Text>
  <Text Key="0B3A9D9B_111362">Vậy thì, hãy nghĩ ra một kế hoạch trong khi chúng ta vội vã đến lâu đài!</Text>
  <Text Key="5B41963E_111363">...Ngoài ra, ừm, các bạn có gì đó...</Text>
  <Text Key="9A638586_111364">Tôi muốn ăn. Đồ ăn?</Text>
  <Text Key="B1FD187F_111365">...Vào lúc đó, Lisa, Satsuki và Yukino đang tụ tập ở quảng trường trước Lâu Đài Cá voi Khổng lồ.</Text>
  <Text Key="68FD6042_111366">Xin lỗi, Lisa. Công chúa từ thế giới khác và bạn của cô ấy đã chạy trốn.</Text>
  <Text Key="A94CBBF6_111367">A-A-à, well... cũng vậy... X-Xin lỗi. Lisa...</Text>
  <Text Key="ED076ED1_111368">...Đây có phải là một cảnh tượng kỳ lạ không? Bỏ Yukino sang một bên, nghe bạn xin lỗi tôi một cách ngoan ngoãn như vậy, Satsuki, thật là...</Text>
  <Text Key="4904A9C7_111369">...Hmph. Nếu bạn không thể cúi đầu sau khi làm hỏng việc, thì việc có đầu trên vai cũng chẳng có ý nghĩa gì, phải không?</Text>
  <Text Key="314C7F1A_111370">Vậy thì, để tôi nói điều này. Bạn nghĩ chỉ cần cúi đầu và xin lỗi là đủ sao? Thật đáng kinh ngạc, nghĩ rằng lời xin lỗi của bạn rẻ mạt như vậy.</Text>
  <Text Key="1820363D_111371">Tất nhiên, tôi cũng sẽ chấp nhận bất kỳ hình phạt nào. Tôi không quan tâm nếu bị ném vào Sông Băng Vĩnh Cửu hoặc thậm chí phải rời khỏi nhóm Công Chúa này.</Text>
  <Text Key="F933B40E_111372">K-Không, bạn không thể chấp nhận hay làm điều đó...! Satsuki...!</Text>
  <Text Key="01ADDE46_111373">...Nhưng trước đó, tôi cần phải cho những kẻ khinh thường tôi một đấm thật mạnh. Và sau đó...</Text>
  <Text Key="CF89783E_111374">...Liệu công chúa, người bị ảnh hưởng bởi màn diễn xuất kém cỏi của chúng ta một cách kỳ lạ, có thể kiên trì và làm những gì cô ấy phải làm đến cùng hay không. Đó là điều tôi muốn chứng kiến đến cùng.</Text>
  <Text Key="0690CC6A_111375">N-Nh-Nhưng... tôi tự hỏi liệu công chúa có thực sự ổn không... H-Hành động của F-Freyja có vẻ... đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="2F019CD2_111376">...Satsuki và tôi đều nghĩ vậy, Yukino. Nhưng công chúa không phải loại người sẽ chết ngay cả khi bạn giết cô ấy. Tôi cũng đã chuẩn bị một số bảo hiểm, do đó...</Text>
  <Text Key="CD03C10D_111377">...Ừ. Có vẻ như cuộc trò chuyện của chúng ta sẽ kết thúc ở đây.</Text>
  <Text Key="8C38B3CF_111378">Hả? À...</Text>
  <Text Key="F164A876_111379">Tch. Chạy lon ton như vậy...</Text>
  <Text Key="F16FF9D1_111380">...Grace. Đã lâu rồi. Bạn đã tận hưởng chuyến đi đến thế giới khác chưa?</Text>
  <Text Key="31782C9F_111381">Vâng, Satsuki. Nếu bạn thực sự muốn một món đồ lưu niệm, bạn có thể để tôi qua không?</Text>
  <Text Key="D38659EF_111382">Tôi không cần đâu. Quan trọng hơn, nếu bạn đang đề nghị thu phí để qua...</Text>
  <Text Key="9B5D9EB3_111383">Vậy thì tất cả các người... để mạng lại ngay đây.</Text>
  <Text Key="F3260C37_111384">...! Như dự đoán, có vẻ như họ sẽ không để chúng ta qua!</Text>
  <Text Key="39E5E929_111385">Ồ... T-Tôi không muốn đánh nhau, nhưng...</Text>
  <Text Key="34624064_111386">Đây là một cơ hội tốt. Tôi nên đi trước và lấy "món nợ" cho trận đánh trước đó không, Grace?</Text>
  <Text Key="61C38077_111387">Lisa... Một trong những câu nói yêu thích của tôi, đến lúc tôi nên dạy cho bạn rồi.</Text>
  <Text Key="8526BFA7_111388">..."Tháo chạy để chiến thắng". Thật là tuyệt nhất.</Text>
  <Text Key="EB63B831_111389">Ồ... Cô thực sự... không biết khi nào thì dừng đùa giỡn!</Text>
  <Text Key="5F98BD9D_111390">Mọi người! Từ đây trở đi, mọi thứ sẽ diễn ra theo kế hoạch......!</Text>
  <Text Key="9C62D315_111391">"Vâng! Vâng!"</Text>
  <Text Key="F76DDD9D_111392">"Vâng!" "Ừm."</Text>
  <Text Key="F76F24C3_111393">"Dec-a-le-vue" "Dec-a-le-vue" "Đứng dậy. Tuân lệnh. Giết."</Text>
  <Text Key="24F6AB79_111394">"...Gọi Xác Sống."</Text>
  <Text Key="FE8F149C_111395">Guoooooohhh......! Guooohhh ......! Guoooh...!</Text>
  <Text Key="857B1604_111396">Con Dark Elf tệ hại! Ai ngờ Thuật Gọi Xác chỉ là một từ đơn...</Text>
  <Text Key="F4B19D35_111397">TYPE Rs</Text>
  <Text Key="79EEB0D5_111398">Dân Làng</Text>
  <Text Key="972132A0_111399">Sheffy・Riri・Quria</Text>
