  <Text Key="C4A56E96_49100">...Anh ấy nói xong lời đó rồi đột ngột biến mất. Tớ cảm thấy như anh ấy giao việc chăm sóc em bé cho chúng tớ với cái cớ vớ vẩn.</Text>
  <Text Key="ED57A112_49101">Nhưng đây là Subaru-kun mà chúng ta đang nói đến, nên tớ chắc chắn phải có ý nghĩa sâu sắc và vĩ đại nào đó đằng sau hành động của anh ấy.</Text>
  <Text Key="54888842_49102">...Đúng vậy. Subaru, chị hy vọng cậu đừng tự mình làm điều gì nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="BB089A50_49103">Heh, cậu nghe đúng rồi, Subaru. Anh ấy không phải lúc nào cũng kể hết mọi thứ cho chúng ta, nhưng anh ấy luôn làm mọi thứ vì chúng ta, ngay cả khi bản thân kiệt sức... Chúng ta biết anh ấy luôn cố gắng hết sức vì chúng ta.</Text>
  <Text Key="91959F55_49104">...Hehe, được rồi. Chúng ta cũng không được thua Subaru. Ram, Rem, chúng ta cùng hành động thôi. À, Puck đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="1DD9E29D_49105">Lia! Đã đến lúc cậu cứu tôi rồi!</Text>
  <Text Key="FF3448D9_49106">Ồ... xin lỗi, Puck. Cậu vẫn còn bị kẹt trong vòng ôm của anh ấy, phải không? Này, cậu có thể buông anh ấy ra được không?</Text>
  <Text Key="89DEAA0B_49107">Có vẻ như anh ấy chẳng tỏ vẻ muốn buông ra chút nào.</Text>
  <Text Key="711D5FEC_49108">Giữa cậu và Lady Beatrice, Đại Tinh Linh dường như rất được trẻ em ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="7834610F_49109">Tớ không chắc lúc này mình nên nói gì với anh ấy... À, Puck giống như cha tớ. Vì vậy, tớ sẽ rất vui nếu cậu có thể trả anh ấy lại cho tớ sớm...</Text>
  <Text Key="798DA652_49110">W-Whoa! Tôi muốn cậu biết đuôi tôi rất dễ tổn thương!</Text>
  <Text Key="64CB5BF6_49111">W-W-W-Cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="A781651D_49112">Có vẻ cách đó không hiệu quả... Xin lỗi, Puck. Cậu có thể giữ nguyên như thế này được một chút lâu hơn không?</Text>
  <Text Key="61CC516D_49113">KHÔNG THỂ...!?</Text>
  <Text Key="207BF030_49114">Tớ chưa bao giờ tưởng tượng được việc chăm sóc trẻ em lại khó khăn đến thế...</Text>
  <Text Key="57E562E8_49115">Mẹ...?</Text>
  <Text Key="20D291AC_49116">...Ồ, đúng rồi. Với ký ức đã mất, anh ấy chẳng biết gì cả.</Text>
  <Text Key="C737647A_49117">Làm mẹ của anh ấy, chúng ta sẽ phải làm việc này thật thích hợp!</Text>
  <Text Key="BA244823_49118">Vâng! Như Subaru-kun đã nói, "Hãy coi anh ấy như con mình". Điều đó khiến tim Rem đập nhanh hơn một chút, nhưng... Rem cũng sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="5C2D0E1D_49119">Để sau rồi sửa suy nghĩ của Rem lại... Điều tự nhiên là anh ấy muốn chiều chuộng Ram hoàn hảo như một người mẹ.</Text>
  <Text Key="C54C2BE1_49120">Ồ, mọi người có vẻ nhiệt tình hơn tớ tưởng!</Text>
  <Text Key="4218D2BC_49121">Tớ sẽ trở thành... một người mẹ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="416F1315_49122">Emilia và bạn bè của cô ấy đảm nhận việc chăm sóc Lorik, người đã mất ký ức. Các cô gái đã bước những bước đầu tiên trên con đường trở thành những người mẹ xuất sắc.</Text>
  <Text Key="79B4B95C_49123">Vâng!</Text>
  <Text Key="E5CB3979_49124">*nhai nhai*!</Text>
  <Text Key="3B08C09E_49125">Kokkoro Emilia</Text>
  <Text Key="A2DABE3B_49126">Subaru...?</Text>
  <Text Key="DC9801BD_49127">*nhai nhai*!</Text>
  <Text Key="0EAC1C23_49128">Tôi nắm lấy đuôi Puck</Text>
  <Text Key="7C93DC68_49129">...Mẹ...</Text>
  <Text Key="13004EB2_49130">Ram Emilia Rem</Text>
  <Text Key="C359BA95_49131">Tôi lắc Puck</Text>
  <Text Key="BC561AAC_49132">Subaru và Lorik, những người đã mất ký ức và giờ đây giống như trẻ sơ sinh, nhưng vì lý do nào đó, Subaru nhanh chóng lấy lại ký ức và tuyên bố rằng anh ấy phải tìm cá voi trắng để khôi phục Lolik.</Text>
  <Text Key="CDE3818D_49133">Cùng Ba Người Mẹ Khác Nhau</Text>
  <Text Key="F671A57E_49134">Emilia và bạn bè của cô ấy chăm sóc Lorik, người đã mất ký ức. Họ đã quyết tâm trở thành những người mẹ xuất sắc, nhưng...</Text>
  <Text Key="0EBE0F18_49135">Chờ một chút! Nếu cậu cứ chạy như thế, cậu sẽ vấp ngã!</Text>
  <Text Key="235A7856_49136">Tớ nhẹ nhõm vì anh ấy chưa quên cách đi, nhưng việc anh ấy chạy quanh nhanh như vậy cũng hơi phiền phức.</Text>
  <Text Key="1262DCE5_49137">Đó là vì cậu không chịu nghe lời khuyên của Rem. Dù sao thì, tốt là cậu không khóc hay la hét.</Text>
  <Text Key="64B97315_49138">Hehe. Anh ấy lúc nào cũng trông như một cậu bé bình tĩnh và chín chắn, nên tớ chưa bao giờ tưởng tượng được anh ấy lại nghịch ngợm như thế này khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="B431D5AA_49139">Mặc dù không có ký ức, cơ thể anh ấy vẫn phù hợp với độ tuổi. Sức mạnh của anh ấy chưa hề suy giảm, quá mức rồi.</Text>
  <Text Key="8AEF3EF9_49140">Tớ lo lắng vì cậu năng động quá, cậu có thể bị thương... Làm ơn đừng đi quá xa Rem và những người khác. Ngoài ra, làm ơn đừng theo bất kỳ ai đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="AA0B6705_49141">Này-này. Con phải nghe lời các Mẹ nói, được-chứ?</Text>
  <Text Key="C10E58DF_49142">Rất cảm ơn cô, Lady Emilia. Ngay cả vậy... có vẻ khó khăn để khiến trẻ em nghe lời.</Text>
  <Text Key="D5815A10_49143">Tớ ước mình có thể chinh phục trái tim trẻ em trong tích tắc giống như Subaru-kun.</Text>
  <Text Key="230EC0DD_49144">Barusu cũng chỉ là một đứa trẻ, Rem. Nếu muốn lấy ai đó làm mẫu mực, hãy nhìn đến người như Saren.</Text>
  <Text Key="743535D7_49145">Đúng thật, mọi người ở Trại Mồ côi Sarendia đều kính trọng Saren và gọi cô ấy là Mama. Đôi khi cô ấy thậm chí còn hành động như một người mẹ thực sự.</Text>
  <Text Key="443206A3_49146">Đúng vậy, Lady Saren sẽ phù hợp hơn với danh xưng Mama Saren.</Text>
  <Text Key="F7781BA4_49147">Có vẻ cô ấy cũng không mấy quan tâm đến việc được gọi là Mama Saren.</Text>
  <Text Key="1FE9FB3C_49148">Mama Saren nghe khá hay, phải không?</Text>
  <Text Key="ABE51FF4_49149">...Cậu có thể dừng việc gọi tôi là Mama Saren ở chỗ đông người được không?</Text>
