  <Text Key="358B453C_108350">Một đòn!?\nSức mạnh gì thế này...\nNhưng, cái này-</Text>
  <Text Key="B66376FC_108351">Uguh!</Text>
  <Text Key="ACD380B6_108352">Kokkoro, đủ rồi!\nLàm ơn hãy dừng lại đi, linh hồn──</Text>
  <Text Key="548F9BB6_108353">Kya!?</Text>
  <Text Key="86A65DF4_108354">Cô Pecorine, cô Kyaru!?\nĐ-Đủ rồi! Làm ơn dừng lại...!</Text>
  <Text Key="F0F21974_108355">Uuuh...!</Text>
  <Text Key="D294F529_108356">Cứ tiếp tục thế này, cô Pecorine và cô Kyaru sẽ...!\nLàm ơn, tôi xin cô, tôi xin cô hãy dừng lại...!</Text>
  <Text Key="752A584A_108357">T-Tôi rất xin lỗi!\nCô Pecorine! Cô Kyaru!</Text>
  <Text Key="66510E07_108358">T-Tôi không sao...</Text>
  <Text Key="0BAB7B9F_108359">Ừ, không có vấn đề gì ở đây...</Text>
  <Text Key="A89CB8CD_108360">Một lần nữa, tôi...!\nTôi không biết phải xin lỗi thế nào...!</Text>
  <Text Key="E756E090_108361">Làm ơn dừng lại, cô không cần phải xin lỗi đâu.\nRốt cuộc thì cô đã cứu chúng tôi mà. ♪</Text>
  <Text Key="35217AD2_108362">Chuyện nhỏ xíu thôi mà?\nTôi làm thế suốt mà.</Text>
  <Text Key="CEA9742E_108363">V-Vâng, tôi... không sao.</Text>
  <Text Key="E7504F2A_108364">Dù sao đi nữa, tôi nghĩ chúng ta không thể tiếp tục cuộc điều tra này được nữa.\nTôi đã gần như chạm đến giới hạn rồi...</Text>
  <Text Key="0519D5EC_108365">Vậy để tôi đưa cô về nhà nha☆\nÀ, cô muốn tôi đưa như công chúa không?</Text>
  <Text Key="B4D70CE3_108366">Đừng đùa chứ...\nĐó là điều tôi muốn hét lên...\nNhưng giờ tôi chẳng quan tâm nữa. Thích làm gì thì làm, chỉ cần đưa tôi về thôi.</Text>
  <Text Key="AE015DEC_108367">Được rồi!\nVậy tôi sẽ vác cô lên vai và...♪</Text>
  <Text Key="7786C3BE_108368">Này, đây không phải cách khiêng người đúng chứ?\nĐây là cách khiêng hành lý, phải không?</Text>
  <Text Key="BA7D38CE_108369">Trước mắt thì, chúng ta hãy quay về thành phố thôi.</Text>
  <Text Key="E977F7A9_108370">À... Vâng, thưa chủ nhân.</Text>
  <Text Key="23EE7CFD_108371">Bốn thành viên của "Guild Ẩm Thực" trở về thị trấn. Kokkoro, vẫn còn tỏ vẻ không vui, tiếp tục bước đi với những bước chân nặng nề.</Text>
  <Text Key="5E6AB20A_108372">Mọi người, cùng chiến đấu nào!</Text>
  <Text Key="8DC81F61_108373">Xông vào hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="736F73F4_108374">Kokkoro, em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="8C72576F_108375">Okaaay!</Text>
  <Text Key="B2D2476A_108376">À... Nó dừng lại rồi...</Text>
  <Text Key="F3DA7B8B_108377">Quyết Tâm Của Kokkoro</Text>
  <Text Key="460A887A_108378">Kokkoro, người dần dần bị những người quen biết lãng quên, đã trao đổi với Ames và được cho biết rằng sức mạnh của cô có thể rồi sẽ mất kiểm soát. Lặng lẽ gói gém đồ đạc một mình, Kokkoro rời khỏi Nhà Guild của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="A3C92920_108379">Ngày sau cuộc điều tra.\nKokkoro đang suy tư một mình.</Text>
  <Text Key="D073DB18_108380">Cuối cùng thì tôi cũng ra ngoài một mình...</Text>
  <Text Key="F94BAF58_108381">Tôi không kiểm soát được sức mạnh và đã làm tổn thương mọi người...\nTôi sợ lắm, chỉ nghĩ đến việc nó xảy ra lần nữa thôi cũng thấy kinh khủng...</Text>
  <Text Key="A8F4A034_108382">Từ đó, cô Kyaru đã ngã sấp xuống và ngủ ngay...\nChắc chắn là vì cô ấy cố gắng tiến về phía trước dù sức khỏe kém.</Text>
  <Text Key="C08B2C38_108383">Có lẽ tình trạng sức khỏe kém đó cũng là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="4794A343_108384">Một linh hồn tối tăm chưa từng thấy trước đây...\nNhưng, cô là ai...?</Text>
  <Text Key="02AAD742_108385">Có phải là tôi tưởng tượng không?\nTôi cảm thấy như cô lớn hơn trước...?</Text>
  <Text Key="9DCC95F5_108386">Một sức mạnh quá mạnh mà tôi không thể kiểm soát...\nTại sao nó lại kéo cô Pecorine và cô Kyaru vào chuyện này...?</Text>
  <Text Key="3DFD74DD_108387">Tôi biết mọi người đều bảo tôi đừng lo...\nNhưng thay vì trở nên vô dụng,\ntôi lại bắt đầu làm tổn thương mọi người...</Text>
  <Text Key="8745DFF5_108388">Tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="C3F0D715_108389">Chào mừng, chào mừng! Giá cả cực kỳ rẻ!\nCô kia, cô gái, có hứng thú không?</Text>
  <Text Key="054B651D_108390">Cô mới đến thành phố à, cô gái?\nNếu vậy, tôi có thể đối xử đặc biệt để chúng ta có thể làm ăn từ...\nƠ... Chuyện gì vậy? Trông cô buồn quá.</Text>
  <Text Key="970DC0A8_108391">...Không.\nĐó là... chẳng có gì cả...</Text>
  <Text Key="FEE546AD_108392">À, chờ đã, cô lạc đường hả!?\nKhoan, để tôi đi gọi người-\nÀ, cô gái!?</Text>
  <Text Key="41B8BBF5_108393">Có vẻ như...\ntôi lại đang bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="CFC5073F_108394">Tôi đã dành mỗi ngày đi mua sắm và nói chuyện với mọi người...</Text>
  <Text Key="445CF622_108395">Và cứ như thể chỉ có mình tôi,\nlà người đang biến mất khỏi thành phố này...</Text>
  <Text Key="74C0BFF3_108396">Tôi đã làm tổn thương cô Pecorine và cô Kyaru, và tôi đang bị người dân thị trấn lãng quên.</Text>
  <Text Key="8ECCA860_108397">...Giá như.\nViệc này tiếp diễn,\nthậm chí cả cô Pecorine và cô Kyaru cũng quên tôi?</Text>
  <Text Key="6E5159FE_108398">...Giá như.\nTôi cuối cùng cũng làm tổn thương thưa chủ nhân?\nHoặc thưa chủ nhân... Quên tôi?</Text>
  <Text Key="F0D6A378_108399">Suy nghĩ đó khiến tôi buồn đến mức đáng sợ...\nTôi cảm thấy như trái tim sắp vỡ tan...!</Text>
