  <Text Key="B8401B13_53500">Ồ, đừng lo lắng. \nTôi không thể nói to, nhưng công chúa của chúng ta đang đi... không phải nghỉ phép mà là \nchuyến đi kiểm tra trao đổi ở Oedo...</Text>
  <Text Key="F1DA9800_53501">Có vẻ như cô ấy thích nơi đó khi chúng ta đi lần trước. \nCô ấy giao mọi thứ cho tôi rồi đi mất... \nTôi cũng muốn chơi mà!</Text>
  <Text Key="301D35FD_53502">Ra vậy. \nKhi cô ấy trở về, tôi muốn được chào đón cô ấy cho đúng lễ.</Text>
  <Text Key="733897FC_53503">Vâng, xin hãy làm vậy. \nDù công chúa của chúng ta vắng mặt, chúng ta cũng sẽ không lơi là! \nChúng ta đang lên kế hoạch cho các sự kiện có thể sánh ngang với truyền thống Tết Nguyên đán của Landosol... \nĐó là những gì chúng ta đang──</Text>
  <Text Key="E30C3A8A_53504">Này! \nNephi Nela! Ra đây đây! \nTôi biết đây là tổ ấm của ngươi!</Text>
  <Text Key="0DE27AA0_53505">Hả, sao...? \nCó ai đó đang đến đây...</Text>
  <Text Key="E66E70DA_53506">Ôi không... \nChúng ta gặp rắc rối với một vị khách khó tính rồi...</Text>
  <Text Key="8E3181DF_53507">À! \nNgươi là trợ lý của Nephi Nela! \nThật đúng lúc, nói với Nephi Nela rằng Medusa đến đây để đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="C53693B5_53508">... Thật là một cô gái đầy nhiệt huyết. \nNhưng có ổn không khi thách đấu với Công Chúa…</Text>
  <Text Key="94981627_53509">Dù ngươi đến bao nhiêu lần đi nữa, vẫn vậy. \nChúng ta không thể để ngươi gặp tiểu thư Nephi Nela. \nXin hãy rời đi.</Text>
  <Text Key="C7456DE4_53510">Ta không đến đây để nói chuyện với ngươi! \nViệc của ta chỉ với Nephi Nela. \nHay sao? Ngươi định thay thế nó và đánh với ta?</Text>
  <Text Key="A9492581_53511">Đúng vậy, hiện tại ta đang đóng vai trò đại diện cho tiểu thư Nephi Nela, \nnhưng đấu tay đôi không nằm trong mô tả công việc của ta. \nNếu ta bị ánh mắt hóa đá của con thú Gorgon đồn đại nhìn chằm chằm, ta sẽ đông cứng tức thì.</Text>
  <Text Key="4D6A4BED_53512">Medusa, bình tĩnh đi! Ta không biết tình hình của ngươi,\nnhưng không vấn đề gì có thể giải quyết được qua những yêu sách một chiều. \nTrước tiên hãy──</Text>
  <Text Key="1458833C_53513">Ngươi là thứ gì? \nĐây không phải nơi cho trẻ con. Lùi lại.</Text>
  <Text Key="AB1EE774_53514">Ai gọi ai là trẻ con! \nTa là Monika, một binh sĩ của Weissflügel vĩ đại và chắc chắn là người trưởng thành! \nHơn nữa, ngươi cũng là trẻ con, đúng không!</Text>
  <Text Key="F43B1472_53515">Hả? Đừng nói nhảm, nhóc con! \nTa là Medusa, em gái nhỏ nhất của các chị Gorgon và một quý tộc \ncủa dòng họ Gio Gehenna danh giá!</Text>
  <Text Key="93C43E19_53516">Hmph, danh hiệu có thể lớn lao, nhưng giá trị của một người được xác định bởi hành vi của họ. \nNếu ngươi tự xưng quý tộc, hãy bắt đầu bằng cách cư xử theo cách thu hút người xem một cách tự nguyện.</Text>
  <Text Key="D7373A1D_53517">Ugh! Người ngoài nói chuyện mà không hiểu! \nĐược rồi, nếu ngươi định xen vào, ta sẽ đơn giản là cưỡng ép bước qua. \nHãy sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="3329C20E_53518">À, không, không, không! \nNếu nó dùng khả năng đó, sẽ là một vấn đề lớn…!</Text>
  <Text Key="3C98A0FB_53519">!? \nTa không biết chính xác là gì, nhưng cảm giác này... \nChắc chắn là xấu. Monika-san!</Text>
  <Text Key="C99EAD3C_53520">Đừng lo, ta sẽ xử lý việc này. \nSaren, bảo vệ Miia và những người khác!</Text>
  <Text Key="55171DBB_53521">Thật sự, dù lễ hội chưa bắt đầu… \nTa sẽ không để việc này phá hỏng kế hoạch Tết vui vẻ của họ... \nNày!</Text>
  <Text Key="A73836DC_53522">Ngươi! Ngươi đang làm gì? Nguy hiểm, lùi lại!</Text>
  <Text Key="90753414_53523">Cả hai, uống cái này và bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="43FA1B48_53524">Ngươi đang định hối lộ ta bằng một ly đồ uống? \nVà đây là cái gì? Đây có thực sự là đồ uống không? \nNó trắng và nóng quá... Ngươi đang chế giễu ta?</Text>
  <Text Key="FEB55847_53525">Uống nó trước khi ngươi phàn nàn! \nBằng cách kén chọn, ngươi chỉ đang chứng tỏ sự trẻ con của mình!</Text>
  <Text Key="0CA5E96D_53526">Hmph, đây là chuyện gì vậy. \nNếu nó dở, ta sẽ──Ồ, cái gì đây, cái này…? \nNó ấm, ngọt và bí ẩn...</Text>
  <Text Key="46A611C7_53527">Đúng, đúng. Đây là Amazake! \nỞ Landosol, nó thường được uống trong những tháng đông lạnh giá.</Text>
  <Text Key="BCF28B78_53528">Mặc dù được gọi là rượu, ngay cả trẻ con cũng có thể uống mà không có vấn đề gì. \nAmazake còn được gọi là 'truyền dịch uống được' do giá trị dinh dưỡng cao, và rất tốt để phục hồi sau khi tập luyện—thậm chí có lợi cho sắc đẹp──</Text>
  <Text Key="35FC830F_53529">Ta không yêu cầu một bài giảng! \nNgươi sẽ nói bao lâu nữa!</Text>
  <Text Key="231342F2_53530">...Hả, kệ đi.\nBị người từ thế giới khác ngắt quãng không nằm trong tính toán của ta. \nHôm nay ta sẽ rút lui, nhưng ta sẽ quay lại lần nữa và lần nữa cho đến khi đánh bại Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="4F6987D3_53531">Hừm… \nNếu vậy, có cơ hội đối đầu trực tiếp với tiểu thư Nephi Nela?</Text>
  <Text Key="F40AE847_53532">Hả? \nSao ngươi không nói sớm hơn?\nKhi nào? Cơ hội là gì?</Text>
  <Text Key="341CC27A_53533">Ta quên không đề cập trước đó… \nNhưng cho lễ hội trao đổi này,\nchúng ta có một sự kiện được lên kế hoạch ở phía Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="3DE48FFC_53534">Một lễ hội cuồng nhiệt, điên loạn được tổ chức bởi các Monstress dạng rắn! Tên của nó là "Lễ hội Rắn"!\nNăm sau, rắn được cho là động vật cát tường, vì vậy chúng tôi đang lợi dụng điều đó để \ntổ chức đây là một sự kiện lớn để khép lại nửa đầu của lễ hội trao đổi!</Text>
  <Text Key="DBC0ABD3_53535">Lễ hội Rắn… nghĩa là gì? \nCác ngươi làm gì?</Text>
  <Text Key="794EBC03_53536">Đó là một giải đấu võ thuật mở cho bất kỳ loại rắn nào, dù là Monstress hay quái vật! \nMedusa-san cũng đủ điều kiện tham gia, và hơn nữa, người chiến thắng sẽ nhận được phần thưởng trực tiếp từ tiểu thư Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="0D6A77CB_53537">Sao? \nNếu ngươi gây chuyện bây giờ, không có gì thay đổi. \nNhưng nếu ngươi chờ vài ngày, ngươi có thể gặp tiểu thư Nephi Nela—\nđiều kiện là chiến thắng giải đấu...</Text>
  <Text Key="F8E32F6C_53538">Ngươi đang khiêu khích ta. \nĐược rồi, ta sẽ nhận lời đề nghị đó. \nNói với Nephi Nela hãy chuẩn bị cho ta. Còn về ngươi.</Text>
  <Text Key="D0BF592A_53539">Hm, ta?</Text>
  <Text Key="BE316B33_53540">Ta sẽ giải quyết với ngươi một ngày nào đó. \nRồi ngươi sẽ thấy sức mạnh và vẻ đẹp của ta, và ngươi sẽ khóc như em bé— \nhãy chuẩn bị cho điều đó, đồ ngu!</Text>
  <Text Key="4A69C2B4_53541">Thật là, một người trưởng thành thật...</Text>
  <Text Key="451B5B39_53542">...Phew, chúng ta somehow managed to get through that... \nCó nhiều hoàn cảnh, nhưng ta luôn lo lắng mỗi lần...</Text>
  <Text Key="D2B5DBD6_53543">Này, việc gặp Nephi Nela-san với tư cách người chiến thắng... là thật sao?</Text>
  <Text Key="84BBA4D2_53544">À, vâng, đó là sự thật. \nChúng ta đã được thông báo rằng cô ấy sẽ trở về kịp trận chung kết. \nLiệu Medusa-san có thể đi xa đến mức đó hay không là không chắc, nhưng miễn là cô ấy cư xử tốt trong lễ hội, không nên có khiếu nại nào.</Text>
  <Text Key="834A7266_53545">Nhưng dù cô ấy là con gái của một quý tộc, đối đầu với một công chúa của một quốc gia một cách công khai như vậy có vẻ liều lĩnh, đúng không? \nCô ấy là con gái quý tộc của một dòng họ xuất sắc, chẳng lẽ không có ai khuyên bảo...</Text>
  <Text Key="C7074B74_53546">Có lẽ có lý do đằng sau hành động của cô ấy. \nDù cả hai đều là quý tộc, cách cư xử của Landosol và Gio Gehenna có thể khác nhau. \nHơi đáng lo...</Text>
  <Text Key="0690BBDA_53547">Công chúa của chúng ta có thể đôi khi mạnh mẽ, nhưng cô ấy không phải người sẽ làm hại một đứa trẻ nhỏ. \nTa chắc chắn đây chỉ là sự hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="8CB3A91D_53548">Hy vọng sự hiểu lầm sẽ được giải quyết sớm… \nKiểu hành vi ồn ào đó đủ với Kanon thôi.</Text>
  <Text Key="81725C89_53549">──Trong khi đó ở Landosol,\nkhoảng không khí hỗn loạn nhưng sôi động thường thấy của cuối năm đang diễn ra tối đa.</Text>
