  <Text Key="9672E42D_3100">Tìm Kiếm Những Ký Ức Đã Mất</Text>
  <Text Key="DD777EA2_3101">Tiếng Vọng Từ Vương Quốc Viễn Xứ</Text>
  <Text Key="FD3DEF0B_3102">Bay Như Con Chó Địa Ngục Rực Lửa!</Text>
  <Text Key="D46DA79E_3103">Tìm Kiếm Vinh Quang Xưa Cũ</Text>
  <Text Key="9E099A45_3104">Sự Trỗi Dậy Của Tổ Chức</Text>
  <Text Key="131A40F6_3105">Mối Quan Hệ Quá Khứ</Text>
  <Text Key="1DA58E40_3106">Raksha Nirvana: Bình Minh Tận Thế</Text>
  <Text Key="E5759B29_3107">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ địch. Giảm phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân một lượng lớn sau khi dùng.</Text>
  <Text Key="81DC59CA_3108">►Gây $1 sát thương ma thuật cho tất cả kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của bản thân xuống 0 trong 99s.\n►Giảm phòng thủ ma thuật của bản thân xuống 0 trong 99s.\n►Làm bản thân bị choáng trong 2s.</Text>
  <Text Key="95897977_3109">Raksha Nirvana: Vô Cực</Text>
  <Text Key="DC421B45_3110">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ địch đứng ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="5D2620E1_3111">Sự Tham Nhập Của Hư Không</Text>
  <Text Key="078580B6_3112">[Tự Hủy] Kích hoạt khi HP giảm xuống 10% hoặc thấp hơn. Gây sát thương ma thuật lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi nhưng đánh bật bản thân ra khỏi trận.</Text>
  <Text Key="E2FCFF80_3113">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="6A710E3A_3114">Ngọn Lửa Địa Ngục Của Bạo Chúa</Text>
  <Text Key="A1D623DC_3115">Ngọn Lửa Địa Ngục Của Bạo Chúa+</Text>
  <Text Key="9EFCFADA_3116">Raksha Nirvana: Thế Giới Song Song Kết Thúc</Text>
  <Text Key="9EECFF7D_3117">Tạm thời tăng cường mạnh mẽ sức mạnh ma thuật của Anna, gây sát thương ma thuật khủng khiếp cho tất cả kẻ địch, nhưng sau khi dùng, phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của Anna sẽ giảm mạnh.</Text>
  <Text Key="F3046CB3_3118">►Tăng sức mạnh ma thuật của bản thân lên $1 trong 8s.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho tất cả kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của bản thân xuống 0 trong 99s.\n►Giảm phòng thủ ma thuật của bản thân xuống 0 trong 99s.\n</Text>
  <Text Key="836C7963_3119">Raksha Nirvana: Vô Cực+</Text>
  <Text Key="B061313B_3120">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ địch đứng ngay phía trước và giảm phòng thủ ma thuật của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="58D661BB_3121">Lưỡi Gió Xoáy Trời</Text>
  <Text Key="550D99BC_3122">[Ma Thuật] Một nàng công chúa tối của Biển Xanh, tự mình khơi dậy những tầng năng lượng ma thuật mới từ mặt trận. UB của cô tăng sức mạnh ma thuật và sát thương phê phẩm ma thuật trước khi tung ra một đòn tấn công diện rộng hủy diệt, đánh đổi bằng sức khỏe của chính mình.</Text>
  <Text Key="AB179805_3123">Xây Dựng Một Mê Cung Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="F18AEF05_3124">Hãy Cánh Nhé! Đội Trưởng Hecate</Text>
  <Text Key="18BB3402_3125">Đứa Con Thiên Nga Mong Muốn Trở Thành Đại Bàng</Text>
  <Text Key="5B383F8A_3126">Khuyến Nghị Cho Thợ Săn Tiền Thưởng</Text>
  <Text Key="9AE777E2_3127">Công Chúa Biển Tối Thượng: Sóng Gió Rồng Chém Trời</Text>
  <Text Key="1C1D4F7E_3128">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch trong phạm vi, tăng cường mạnh mẽ sức mạnh ma thuật của bản thân và tăng nhẹ sát thương phê phẩm ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="7B8A2FD7_3129">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi 600.\n►Tăng sức mạnh ma thuật của bản thân lên $2 trong 180s.\n►Tăng sát thương phê phẩm ma thuật của bản thân lên 2% trong 180s.</Text>
  <Text Key="566E0587_3130">Cứu Rỗi Quỷ Dữ: Biển Vô Hạn</Text>
  <Text Key="9F91C68C_3131">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi và giảm phòng thủ ma thuật của chúng.</Text>
  <Text Key="4780F384_3132">Đạn Trấn Yêu Biển Tối Thượng: Phong Cách Tai Ương</Text>
  <Text Key="E6006066_3133">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ địch trong phạm vi phía trước và tăng nhẹ Hiệu Quả Tăng TP của bản thân. Tiêu hao 30% HP còn lại. Lượng HP tiêu hao tăng lên tối đa 60% dựa trên sức mạnh ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="03CB5FE7_3134">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi 600.\n►Tăng Hiệu Quả Tăng TP của bản thân lên 20 trong 12s.\n►Tiêu hao 30% HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="4EFD52B9_3135">Thầy Tu Xác: Lời Nguyền Biển Xanh</Text>
  <Text Key="7E0CF9C9_3136">Thầy Tu Xác: Lời Nguyền Biển Xanh+</Text>
  <Text Key="AAA8534E_3137">Cứu Rỗi Quỷ Dữ: Biển Vô Hạn+</Text>
  <Text Key="BE534DD8_3138">Gây sát thương ma thuật khủng khiếp cho kẻ địch trong phạm vi, giảm phòng thủ ma thuật của chúng và giảm mạnh sức mạnh ma thuật của chúng.</Text>
  <Text Key="B8753968_3139">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi 600.\n►Giảm phòng thủ ma thuật của tất cả kẻ địch trong phạm vi 600 xuống $2 trong 18s.\n►Giảm sức mạnh ma thuật của tất cả kẻ địch trong phạm vi 600 xuống $3 trong 18s.</Text>
  <Text Key="7B821EE9_3140">Bạo Chúa Trên Bảy Vương Quốc: Giáp Rống Hủy Diệt Bóng Đêm</Text>
  <Text Key="C574B275_3141">[Ma Thuật] Midsummer Meihime mượn sức mạnh của mọi người và vung vãi nó ở tiền tuyến. Đánh đổi bằng sức mạnh ma thuật của tất cả đồng minh, cô tăng cường mạnh mẽ sức mạnh ma thuật của chính mình và phóng thích ma thuật tấn công dữ dội, gây ra thiệt hại lớn.</Text>
  <Text Key="0390AAC5_3142">Phá Giải Rồng Mùa Hè</Text>
  <Text Key="BA55E30D_3143">Gây sát thương ma thuật khủng khiếp cho kẻ địch phía trước. Nếu chỉ còn một mục tiêu kẻ địch trong trận, tăng sức mạnh ma thuật của bản thân lên một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="EFE05E41_3144">►Gây $1 sát thương ma thuật cho một kẻ địch.\n\nNếu chỉ còn một kẻ địch trong trận:\n►Tăng sức mạnh ma thuật của bản thân lên $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="EB4BD092_3145">Cứu Rỗi Quỷ Dữ: Nhà Tù Biển</Text>
  <Text Key="77E5B19C_3146">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ địch phía trước và giảm phòng thủ ma thuật của chúng một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="8D3878D9_3147">Kakyoku: Suimeiki</Text>
  <Text Key="ED97FD07_3148">Giảm sức mạnh ma thuật của tất cả đồng minh khác một lượng lớn, nhưng tăng cường mạnh mẽ sức mạnh ma thuật và tỷ lệ phê phẩm ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="762D2FD0_3149">►Giảm sức mạnh ma thuật của tất cả đồng minh khác đi 90% trong 12s.\n►Tăng sức mạnh ma thuật của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ phê phẩm ma thuật của bản thân lên $2 trong 12s.</Text>
