  <Text Key="7BE7C615_124150">Bóng tối, chỉ có bóng tối...</Text>
  <Text Key="3ABC8585_124151">Tôi đã đánh cắp vô số kho báu từ khắp nơi trên Geo Gehenna. Dù đã thu thập được biết bao điều rực rỡ lóa mắt... bóng tối trong trái tim tôi vẫn chẳng có dấu hiệu gì sẽ tan đi.</Text>
  <Text Key="502B5C1B_124152">Ừ. Tại sao? Tại sao tôi lại...</Text>
  <Text Key="491A3102_124153">Vì lý do gì tôi lại bị mắc kẹt trong một thế giới như thế này? Một vùng đất hoang vu, khắc nghiệt của lửa và quái vật. Thứ "Geo Gehenna" này.</Text>
  <Text Key="0CD479CA_124154">...Hơn nữa. Tại sao tôi lại có những hoài nghi và đau khổ như vậy? Tôi sinh ra và lớn lên ở Geo Gehenna từ khi...</Text>
  <Text Key="A7EC5D45_124155">Không, không, KHÔNG, KHÔNG, KHÔNG!!! Tôi không sinh ra ở Geo Gehenna. Tôi chưa bao giờ nên sống trong một nơi bẩn thỉu như vậy.</Text>
  <Text Key="566FD039_124156">Một thế giới nơi tri thức học thuật, chứ không phải ma thuật, đã được hoàn thiện. Một thế giới nơi ánh sáng của vô số ngọn đèn do điện tạo ra pha loãng bóng tối của đêm. Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="F87C447F_124157">Có một chỗ. Chắc chắn phải có một chỗ. Ở đâu đó bên ngoài thế giới này... "thế giới thực" nơi tôi sinh ra và lớn lên.</Text>
  <Text Key="177CF5D5_124158">Một lỗ hổng không gian mở ra ngẫu nhiên là không đủ. Để đưa cơ thể khổng lồ của tôi qua một cách an toàn, tôi phải mở một lỗ hổng cực kỳ lớn. Tôi sẽ chẳng quan tâm nếu thế giới này bị biến dạng và vỡ vụn trong quá trình đó.</Text>
  <Text Key="CBCA56F0_124159">...Tuy nhiên, can thiệp vào không gian không phải là sở trường của tôi. Không kể...</Text>
  <Text Key="1CAF772B_124160">Nếu tôi làm một việc quá phô trương như vậy, tôi chắc chắn Công Chúa Sắt sẽ cản đường tôi...</Text>
  <Text Key="4F9BF981_124161">À, tôi không thể tha thứ điều này. Ghét thay. GHÉT THẤY...</Text>
  <Text Key="22D3DEE5_124162">...Tôi...</Text>
  <Text Key="00685861_124163">......Tôi......còn sống chứ?</Text>
  <Text Key="1A7C6278_124164">Thật may mắn. Có vẻ tôi đã kịp sơ tán ngài, thưa nữ thần.</Text>
  <Text Key="06680F7A_124165">...Là ngươi ư, tên nô lệ của ta? Ngươi đã khiến ta phải nhảy không gian đến nơi an toàn...?</Text>
  <Text Key="DE09082F_124166">...Vâng. Việc giả vờ rằng ngài đã bị đánh bại thì hơi khó một chút, nhưng được.</Text>
  <Text Key="13E0B888_124167">Ku...kakaka. Với một kẻ như ngươi... ngươi thực sự đã làm một công việc tuyệt vời. ...*ho*...</Text>
  <Text Key="716BCD8F_124168">...Thật bực bội. Một màn trình diễn đáng xấu hổ... Tôi đã quá háo hức thắng lợi đến mức lệch trước kế hoạch của mình.</Text>
  <Text Key="66B78D42_124169">Nhưng... Công Chúa Sắt. Tôi đã nắm bắt được điểm yếu của ngươi rồi.</Text>
  <Text Key="9A49B9A3_124170">Lần sau, sẽ không như thế này nữa... Tôi sẽ bắt những thuộc hạ quý giá của ngươi từng người một, bên ngoài tầm mắt của ngươi.</Text>
  <Text Key="2CF29B7F_124171">...Nghe đây, tên nô lệ. Ta có việc cho ngươi...</Text>
  <Text Key="0E8C7F81_124172">Tôi kính từ chối, thưa nữ thần.</Text>
  <Text Key="83E297DF_124173">...Cái gì?</Text>
  <Text Key="9821A833_124174">Nếu người đã tiêu diệt Công Chúa Eustiana và đồng đội của bà ấy, rồi di chuyển đến Landosol để trở thành người quản lý thế giới này, tôi chắc chắn đã lợi dụng điều đó. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="79C820F3_124175">Không có gì để có được khi ủng hộ người khi người đang trong tình thế tuyệt vọng như vậy. Vì vậy, nói như vậy...</Text>
  <Text Key="E7AA0AB5_124176">...?! Ng- Ngươi đang làm gì vậy, tên nô lệ của ta?!</Text>
  <Text Key="BBE950D3_124177">Đúng vậy... Tôi thực sự từng là "tên nô lệ" của người, nhưng...</Text>
  <Text Key="FFC85E15_124178">Vai trò đó đã kết thúc rồi. Điều đó có nghĩa... Tôi sẽ phải yêu cầu lương trực tiếp từ người thuê.</Text>
  <Text Key="B64892F6_124179">Về khoản thù lao tôi đòi hỏi... thì, sức mạnh của hai trong Sáu Tội Ác sẽ đủ. ...Nó khá là tổn hại, nên không tinh khiết như trước, nhưng...</Text>
  <Text Key="936EF70B_124180">K- Khốn kiếp...! Những kho báu ta đã cho ngươi từ kho lẫm của ta không đủ cho ngươi sao...?!</Text>
  <Text Key="288906B4_124181">Ừ, đúng vậy. Nó không bao gồm bồi thường cho nỗi đau tinh thần khi bị một người chủ thiếu tôn trọng sai sử.</Text>
  <Text Key="7E97D9AF_124182">Guh...... GWAHHHHHHH......!!</Text>
  <Text Key="2235D529_124183">Ừ. Tôi cũng sẽ chịu một khoản lỗ lớn ở đây và không tính chi phí chuyến đi của tôi đến Geo Niflhell vào tổng đánh giá.</Text>
  <Text Key="0F6C404F_124184">Trong thế giới đó... không chỉ là linh hồn của cô gái rồng. Có còn nhiều thứ khác để có được.</Text>
  <Text Key="A3C73F6A_124185">Kh............</Text>
  <Text Key="9F143D33_124186">...Đúng. Vì "ước nguyện" tôi muốn thành hiện thực. Vì cách mạng hóa thế giới.</Text>
  <Text Key="82169C84_124187">Vì "Dự án Orpheus".</Text>
  <Text Key="6249E351_124188">...Aaaa. Có vẻ người không còn nghe thấy tôi nữa. Vậy thì... ...Tạm biệt, thưa nữ thần. Mãi mãi.</Text>
  <Text Key="D8E56DD1_124189">Trong khi đó, tại Pháo đài Chân Ma Quỷ của Geo Gehenna, một bữa tiệc lớn được tổ chức để kỷ niệm chiến thắng gần đây.</Text>
  <Text Key="06F9D058_124190">UỐC, UỐC, UỐC!</Text>
  <Text Key="46F4F5EC_124191">Ôi! Đồ uống làm từ mật ong NGON QUÁ! ♪</Text>
  <Text Key="4C682E59_124192">Nana-san, để em uống một ngụm nữa... Nếu em uống, em cảm thấy thần lực của mình sẽ được phục hồi rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="78B838C3_124193">...Phew. Độ ngọt này... trái ngược với vị cay, một hương vị quen thuộc. Nó thấm vào trái tim em. Thật sự...</Text>
  <Text Key="CA41C9E1_124194">Ehehe♪ Em bay cả đường đến Geo Teogonia để cho mọi người biết rằng Her Highness an toàn. Và trên đường đi, em cũng mang về tất cả đồ ăn có thể tìm thấy! Nào, Sheffy, em cũng có thể ăn một chút♪</Text>
  <Text Key="F94CAAE5_124195">Cảm ơn rất nhiều. Ưm... Croce, phải không?</Text>
  <Text Key="B6929612_124196">Vâng♪ Em là Chevalier của Lady Lyrael, cỗ máy tự động, Croce♪</Text>
  <Text Key="AB863355_124197">Hả? "Cỗ máy tự động" ư...? Không ngờ những chủng tộc như vậy tồn tại trong thế giới của ngươi...</Text>
  <Text Key="E4009A58_124198">Aha! Thực ra, em cũng là một sự tồn tại hiếm ngay cả trong Geo Teogonia♪ Em cũng có thể tháo tay ra! Nhìn kìa!</Text>
  <Text Key="C34B4F7D_124199">CHỦNG GÌ VẬY!? Cơ thể kiểu gì thế...!?</Text>
