  <Text Key="E8326D44_102750">Được rồi, được rồi! Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="61A2C56C_102751">Thương nhân</Text>
  <Text Key="F8ED0C17_102752">Tôi cũng giúp nữa, Hiyori. Tôi đã xử lý xong phần lớn những con "All-Purpose Dolls" bị hỏng rồi.</Text>
  <Text Key="8FC43D3D_102753">Vâng! Làm ơn đi, Rei♪</Text>
  <Text Key="60BAC8BD_102754">Cảm ơn mọi người. Tôi làm cơm nắm rồi, thôi nghỉ chút nhé.</Text>
  <Text Key="75D2CA00_102755">Ố, xin lỗi! Tôi chỉ đang đói thôi... Hehe, trông ngon quá♪</Text>
  <Text Key="9CD2BC43_102756">À, còn một chuyện nữa. Một người lính đến tôi trước đó và nhờ tôi đưa lá thư này cho bạn. Đó là chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="6751645C_102757">Hả? Lính? ...Ồ, giấy chứng nhận này...</Text>
  <Text Key="5BAAD0C5_102758">Một lá thư từ Neneka, hả...</Text>
  <Text Key="019C1510_102759">Hmm... Một viên ngọc giống quả cầu Sol ở một tiệm cầm đồ Oedo, hả?</Text>
  <Text Key="BB5A6646_102760">Thôi, nếu một mạo hiểm giả tài ba hay ai đó đánh bại quái vật có Sol Orb, thì viên ngọc đó trôi vào cửa hàng như vậy cũng không có gì lạ. Tôi tự hỏi thông tin của Neneka đang thế nào.</Text>
  <Text Key="6E5C019B_102761">Cô ấy nói là đã tạo ra vài bản sao của chính mình bằng ma thuật, cải trang, và cho chúng đi thu thập thông tin khắp nơi. Tôi luôn ngạc nhiên về Bảy Vương Miện, cũng như về Christina.</Text>
  <Text Key="E73E9954_102762">Gần đây, năng lượng ma thuật của Neneka-san bị Kaiser Insight hút đã bổ sung lại, và cô ấy đang khỏe re. Masaki-san cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="3F31269E_102763">Nhưng... dường như một trong những bản sao của tôi đã bị Rage Legion đánh cắp. Họ không muốn dùng nó cho những nhiệm vụ quan trọng hơn vì chưa phân tích được đầy đủ khả năng của nó.</Text>
  <Text Key="5107DF7C_102764">Ra vậy... Vậy cả nhóm Twinkle Wish đều hướng về Oedo để tìm viên quả cầu đó?</Text>
  <Text Key="4F57E6EB_102765">Ưm, về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="A48C73D3_102766">Tôi muốn nói chuyện với mọi người ở Gourmet Guild. Thực ra, chỉ có Yui là có thể di chuyển ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="8AA2A5DA_102767">Ugh... Tôi tưởng tôi sẽ bù đắp cho toàn bộ thời gian tôi đã xa thành phố, nên tôi nhận nhiều việc giúp đỡ. Tôi nghĩ sẽ có đầy lời hứa trong một thời gian...</Text>
  <Text Key="9D89450D_102768">Pecorine cũng nhờ tôi giúp một chút. ...Nói chính xác hơn... từ cung điện hoàng gia đến nhà tôi...</Text>
  <Text Key="EBB7A3CF_102769">Vậy, Hiyori và tôi sẽ không thể di chuyển ngay, nhưng... Tôi không muốn để viên Sol Orb mặc kệ khi chúng ta đã biết nó ở đâu. Có thể người khác sẽ lấy nó.</Text>
  <Text Key="CCDF3742_102770">Ừ. Chúng ta cần thu thập thêm sáu viên nữa. Sẽ tệ nếu chúng ta phải đánh nhau với nhau.</Text>
  <Text Key="2A10D527_102771">Tôi ước mình có thể nhờ Christina làm... Nhưng bây giờ, nó ở phía bên kia của Landosol. Nhưng tôi không thể để Yui-chan đi một mình...</Text>
  <Text Key="FB837C87_102772">Nếu kẻ địch không quá yếu, thì không an toàn để cô ấy đi một mình mà không có sự bảo vệ.</Text>
  <Text Key="260AEF75_102773">Đó là lý do bạn muốn chúng tôi giúp thu thập Sol Orbs, đúng không? Ông nghĩ sao, chủ nhân?</Text>
  <Text Key="4396BA4B_102774">Tất nhiên, được chứ.</Text>
  <Text Key="4DAF4ABB_102775">Tôi không thể để Yui đi một mình.</Text>
  <Text Key="88EC6E80_102776">Cảm ơn, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="F92C1F78_102777">Ngay cả có chuyện gì xảy ra trong thành phố, nếu bạn dùng ma thuật dịch chuyển một chiều, bạn sẽ quay về ngay lập tức. Giống như mọi người ở Twinkle Wish hôm kia.</Text>
  <Text Key="E9185745_102778">À... Ừ, đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="4A01CD25_102779">Cô Kyaru?</Text>
  <Text Key="EBD7CACF_102780">Xin lỗi. Pecorine và tôi không nghĩ chúng tôi sẽ có thể đi cùng nhau...</Text>
  <Text Key="EF6396A2_102781">Kaa! Kaa! Tôi tự hỏi liệu nó có sắp bắt đầu lại không~ Hentai Fushin Cats!</Text>
  <Text Key="9C3DF233_102782">Đừng lén lút xuất hiện như thế, thần tiền bướng bỉnh kia, tôi sẽ bảo Sheffy và {playername} hút hết lông của ngươi!</Text>
  <Text Key="6E1875D6_102783">Tôi sẽ không hút đâu!</Text>
  <Text Key="44138944_102784">Eeeek! Tôi không phải đồ ăn vặt hay đồ ngậm!</Text>
  <Text Key="FF53DC77_102785">Này! Trời đất!</Text>
  <Text Key="13663227_102786">Ahaha... Nếu bạn đang tìm đồ ăn vặt, cái này ngon hơn. Bánh quy Kokkoro làm thật sự ngon.</Text>
  <Text Key="A78B38DE_102787">Tôi vô cùng xin lỗi. Hơn nữa, mọi người ở Twinkle Wish dường như đã quen với sự trao đổi của chúng ta rồi...</Text>
  <Text Key="EC6432BE_102788">Ahaha. Lúc đầu, tôi giật mình nghĩ rằng một trận đánh có thể nổ ra. Nhưng giờ tôi biết đó là cách của các bạn thể hiện tình cảm.</Text>
  <Text Key="83683229_102789">M-Một sự thể hiện tình cảm... Đó không phải sự thật, đúng không?</Text>
  <Text Key="E680482C_102790">Đúng vậy, thứ như vậy được gọi là "tsundere"... ♪</Text>
  <Text Key="4F607F97_102791">Câm miệng! Ai là tsundere hả?!</Text>
  <Text Key="BA7B50B8_102792">Ồ! Cô ấy tức giận với tôi rồi! Eheheh♪</Text>
  <Text Key="9CA4A50A_102793">Hehe. Tôi hơi vui... Có vẻ Kyaru đã quen với việc ở cùng chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="0267F573_102794">...Ừ. Tôi cảm thấy mình đã vượt qua nhiều chuyện, hoặc có lẽ tôi chỉ đang ngốc nghếch. Tôi chỉ nghĩ rằng lo lắng về sắc mặt của ai đó sẽ không cải thiện cuộc sống của tôi.</Text>
  <Text Key="65F0332E_102795">À... Chỉ giữa chúng ta thôi. Nếu chỉ đủ thời gian để đi Oedo và quay lại, Neneka nên có thể làm gì đó với bản sao thân thể của cô ấy.</Text>
  <Text Key="233C59F3_102796">Nhưng thời điểm không tốt. Pecorine sẽ không thể rời cung điện hoàng gia trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="A25228F3_102797">Thật sao? Vì chất độc...?</Text>
  <Text Key="2E0E0104_102798">Không. Tôi đã cảm thấy khỏe hơn rồi, nhưng... Ngày kia, tôi nhận được nhiều khiếu nại từ người dân thành phố. Họ nói họ không muốn bị gạt bỏ.</Text>
  <Text Key="E633AA7F_102799">Ra vậy...</Text>
