  <Text Key="4849165D_140400">Có một cây thần thánh lớn ở kia. Hãy để nó làm trung tâm khu vườn mới của chúng ta. Sẽ thật tuyệt nếu có thể trú mưa gió ở đây.</Text>
  <Text Key="7189B66A_140401">Mmmph. Hình như có một cái hang lớn chỉ dành cho chúng ta! Vậy trước tiên, hãy biến nó thành một căn phòng thoải mái!</Text>
  <Text Key="BD7E6B0C_140402">Khiêng những bó rơm như thế này, rải chúng khắp hang... Nhấc lên, nhấc lên. Ê, thế là được rồi. Chiếc giường êm ái đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="81BEA1C8_140403">...K-Khi nhắc đến chuyện đó... N-Nó cũng làm bằng rơm mà... Không, không, chắc là do tưởng tượng thôi! Chắc là cô đang tưởng tượng, đúng không?!</Text>
  <Text Key="65B581B6_140404">Giờ thì, hãy tự nhiên như ở nhà và thư giãn nào!</Text>
  <Text Key="1D122D3E_140405">*Lăn qua lăn lại*♪ ...Hehehe. Cô thấy sao? Khá tốt, phải không? Có thể hơi nhỏ một chút, nhưng đủ rộng cho hai người♪</Text>
  <Text Key="8CD65062_140406">Đúng, đúng chứ?! Hừm, fuwaaaa~. Chắc chắn là một nơi tuyệt vời để ngủ~... Có lẽ chúng ta nên nghỉ ngơi một chút...</Text>
  <Text Key="165470A2_140407">Zzzz... zzzz...</Text>
  <Text Key="13C17630_140408">ÔI TRỜI ỞI!!!! PHU NHÂN HO-OU!!!!!!!!!</Text>
  <Text Key="3C23A4C2_140409">Vậy đây chính là khu vườn mới của Phu nhân Ho-ou! Tuyệt vời quá! Quả thực là một khu vườn xứng đáng cho một Nữ Thần!</Text>
  <Text Key="695F778F_140410">Hehehe. Tôi biết, đúng chứ? Cô có thể thêm lời khen nếu muốn!</Text>
  <Text Key="3475813F_140411">Để xây dựng một khu vườn như thế này... Tôi biết rồi, Phu nhân Ho-ou thực sự là một cá nhân độc nhất!</Text>
  <Text Key="A5774A6E_140412">Mọi người, hãy cùng nhau ca ngợi Phu nhân Ho-ou! Nào, cùng tôi♪ Hô-ou! Hô-ouuuuu-ou!</Text>
  <Text Key="897BFB2C_140413">Hô-ou! Hô-ouuuuu-ou!</Text>
  <Text Key="2A3EA9E9_140414">Heheheheh! Con người, dường như các ngươi cuối cùng cũng hiểu rồi! Khu Vườn Phượng Hoàng được xây dựng lại này sẽ là ngôi nhà mới của ta!</Text>
  <Text Key="A2665237_140415">Heheheheh! Ôhohohohoohohohoh! Ehehheh, ehehh, deheheeeheheehee!</Text>
  <Text Key="C135B68A_140416">*Munyaa munyaaa*... Heheheheh... Thêm... Khen ta thêm nữa, thêm nữa♪ ...Mmmph...</Text>
  <Text Key="C2CC0770_140417">Mnyah... Hả? Cái gì đây? Một... quả trứng? Một quả trứng lớn?</Text>
  <Text Key="7D7BC9FE_140418">Hừm... Tại sao tôi lại cầm thứ như thế này...? Hả? Hảả? Kishi-san, dậy đi...!</Text>
  <Text Key="2BCB3405_140419">T-Tôi không biết! Khi tôi thức dậy, quả trứng này đã ở đó rồi! Làm sao? Tại sao?!</Text>
  <Text Key="E077D7FE_140420">TÔI KHÔNG ĐÃ SINH ĐỀNNNN! Dù có thể là cô đang nói về tôi, Kishi-san, nhưng tôi không nhớ đã cho phép cô đi xa đến thế với tôiiii!</Text>
  <Text Key="E3D36B4E_140421">T-Tôi sẽ không ăn nó! Ý tôi là, nếu nó là quả trứng sinh ra từ sự kết hợp của chúng ta thì sao, Kishi-san... Khoan! Điều đó là không thể!</Text>
  <Text Key="447351F4_140422">Giả sử tôi ấp nó đến khi nó nở? T-Trái tim tôi chưa sẵn sàng trở thành mẹ...</Text>
  <Text Key="B0D21ABC_140423">PIIIIIII?! T-Tôi nghe thấy âm thanh từ bên trong quả trứng...! C-Có thể là nó sắp nở chưa?</Text>
  <Text Key="5476A31B_140424">D-D-Dù sao thì, trước tiên... hãy ra ngoài!</Text>
  <Text Key="4F3356F0_140425">AWAWAWAWAWA! Có thứ gì đó đang điên cuồng trong quả trứng này! Rất dữ dội! Aaaah, em bé sắp nở! Em bé sắp được sinh ra ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="251B59BD_140426">Pigyaaaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="7B609754_140427">M-Một chick khổng lồ?! Awawawa... Không ngờ tôi có thể sinh ra một em bé đẹp đẽ như vậy... Như mong đợi của bản thân vĩ đại... Không, không phải vấn đề ở đây~!</Text>
  <Text Key="92C3CABD_140428">Quác, quác, quác, quác, quác!!</Text>
  <Text Key="9128A329_140429">Ái chà, đau quá! C-C-Cô đang làm gì với mẹ mình?! Chúng ta đã đến giai đoạn bạo hành gia đình rồi sao?! Đây có phải là "BV" nổi tiếng gần đây không?!</Text>
  <Text Key="284A3276_140430">Tôi đã bảo rồi, không phải vậy!</Text>
  <Text Key="1DDD010C_140431">T-Tôi sẽ không ăn đứa nhỏ này. Tôi thấy thương cho nó...</Text>
  <Text Key="1CD59E4E_140432">T-Trách nhiệm?! Đừng có lên kế hoạch gia đình mà không có sự cho phép của tôi!</Text>
  <Text Key="E2DBB245_140433">PIGIIIIIIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="E96249E1_140434">Aaaah, trời ơi... chúng ta nên làm gì đây....</Text>
  <Text Key="743D6378_140435">Aaaah, các người. Tôi quên nói với các người một điều trước đó...</Text>
  <Text Key="C922EA9D_140436">Ồ, chết tiệt. Đã quá muộn rồi, phải không? Động vật đẻ trứng vào tổ khác đã tìm đến các người trước.</Text>
  <Text Key="6BAE5B78_140437">............Hả? Động vật đẻ trứng vào tổ... khác?</Text>
  <Text Key="4961436C_140438">Đó là con chick của loại cu cu khổng lồ sống quanh đây. Nếu tìm thấy tổ phù hợp, nó sẽ đẻ trứng bừa bãi, vì vậy chúng đang nhân lên và nhân lên... thực tế đây là một vấn đề lớn của địa phương.</Text>
  <Text Key="AFAAF73C_140439">Quác, quác, quác!</Text>
  <Text Key="8683EEBA_140440">Như các người thấy, ngay cả chick của loài đó cũng khổng lồ, vì vậy một khi chúng nở ra, chúng có thể tự sống sót...</Text>
  <Text Key="AA618141_140441">V-Vậy thì... đứa nhỏ này không phải con tôi?</Text>
  <Text Key="0E8EB114_140442">À, cô đã làm tổ rồi, cô gái trẻ? Tôi đoán cô đã quyết tâm nuôi nó cùng nhau. Chúc may mắn!</Text>
  <Text Key="D8E9EBFF_140443">Đây KHÔNG PHẢI tổ chim chút nào! VÀ TÔI KHÔNG CÓ Ý ĐỊNH NUÔI NỔIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="6EDB777B_140444">TÔI CŨNG KHÔNG MUỐN ĂN NÓ ĐÂUUUUUUUUUUU!!!!</Text>
  <Text Key="6CD347C0_140445">Aaaah, trời ơi... tại sao mọi thứ luôn kết thúc như thếeeeeee?!</Text>
  <Text Key="C83978BD_140446">Vì vậy, Ho-ou và {playername} đã tìm thấy một khu vườn mới và một đứa con mới(?) ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="863708C1_140447">Vậy... một khu vườn cho gà?</Text>
  <Text Key="4EDD3368_140448">Một cánh đồng... cháy rực rỡ tuyệt vời?</Text>
  <Text Key="3C4E390D_140449">Quác...?</Text>
