  <Text Key="31C39E2D_38550">Gouuuuuuuuu!</Text>
  <Text Key="C311BB21_38551">Chúng ta làm được rồi... Làm được rồi, Thưa Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="E671A7C7_38552">Không, chính nhờ sự giúp đỡ của Kariza-san mà chúng ta mới làm được!</Text>
  <Text Key="DA5068B6_38553">Như nguyện vọng của Nữ hoàng, đúng vậy. Chính nhờ những chiến thuật kiên trì và xảo quyệt của Cô Creditta làm phân tán và suy yếu tinh thần kẻ thù\nmà chúng ta đã đạt được chiến thắng.</Text>
  <Text Key="E1DD1EAC_38554">Này, chú ý cách nói chút!\nTôi đâu phải kẻ xen vào nửa vời.\nHãy gọi đó là hỗ trợ chính xác, được không?</Text>
  <Text Key="EEBE88E0_38555">Nhưng đúng là tôi được Creditta cứu. Chính nhờ cô ấy tạo ra cơ hội mà tôi mới thắng được!</Text>
  <Text Key="A6407095_38556">Thưa Bệ hạ, những lời tuyệt vời làm sao──</Text>
  <Text Key="3881F95A_38557">Cái ồn ào gì thế!? Các người có thể yên lặng được không, chúng ta đang ở chỗ tốt, phải không!? ...Khoan, đó là nói dối, phải không!? Các người vẫn còn sôi nổi, phải không!?</Text>
  <Text Key="A4176022_38558">À, Basilisk đang di chuyển! Đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="45E4B8B4_38559">Ugh, lại còn sâu hơn vào núi... Ôi, thật là phiền phức! Đó là lý do tại sao tôi ghét những công việc không thể xử lý bằng công việc văn phòng!</Text>
  <Text Key="6BF631D7_38560">────Gwooooooah!</Text>
  <Text Key="12102FBB_38561">C-cái gì thế... quái vật đã phát điên!\nThật nguy hiểm khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="F4ADCAEC_38562">Có lẽ là vì con basilisk đó.\nNếu basilisk dọa chúng đi, chúng có thể\nđổ về thị trấn hàng loạt.</Text>
  <Text Key="0B8BE74C_38563">Không chỉ vậy. Nếu quái vật biến mất và chỉ còn basilisk trong núi, hệ sinh thái núi sẽ sụp đổ...</Text>
  <Text Key="AE1E321A_38564">Nếu chuyện đó xảy ra, nó sẽ ảnh hưởng thế nào đến Landosol...\nCó vẻ như đây không còn là câu chuyện săn bắn cho những bữa tiệc nữa.</Text>
  <Text Key="524F0838_38565">Vâng, Giáng sinh chắc chắn quan trọng, nhưng\nhãy đảm bảo chăm sóc cả thiên nhiên và tương lai của Landosol!</Text>
  <Text Key="95EF1954_38566">Ơ, có vẻ như sự hung dữ của chúng đã tăng lên so với trước...</Text>
  <Text Key="55CBA4E8_38567">Chắc chắn cô đã bị kích động bởi đòn tấn công của Lady Kariza, phải không?\nÔi chao, tôi lại làm rồi.</Text>
  <Text Key="91CB21B2_38568">Cô có thể đừng đổ lỗi cho tôi được không!?\nTôi đang cố gắng hết sức mà!</Text>
  <Text Key="9157374F_38569">Không, tôi nghĩ là vì đòn tấn công của tôi nửa vời và chưa đủ tốt.\nNếu tôi đã kết thúc nó bằng một đòn trước đó, thì bây giờ...</Text>
  <Text Key="4736E98A_38570">Hãy dừng lại, Thưa Bệ hạ. Tìm kiếm trách nhiệm chỉ là vô ích,\nchỉ cần đánh bại nó, mọi thứ sẽ được giải quyết.</Text>
  <Text Key="2F3ABB42_38571">Tôi sẽ hỗ trợ ngài bằng toàn bộ sức mạnh, nên\nhãy cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="C3B6C96B_38572">...Creditta, cô thực sự là một người phụ nữ trưởng thành đáng tin cậy.\nCó cảm giác an toàn với cô khác với mọi người ở Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="9BB5D1BC_38573">...Đó là vinh dự, Thưa Bệ hạ. Mặc dù tôi thực sự muốn bùng nổ vì niềm vui,\nnhưng trước hết--</Text>
  <Text Key="B8BEA211_38574">Vâng, đi thôi, Cô Creditta!\nVì một Giáng sinh hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="E3352D70_38575">Thử thách Basilisk Aros một lần.</Text>
  <Text Key="13FC8CC0_38576">*thở dốc*...S- Sức mạnh gì thế. Có vẻ như nó còn mạnh hơn bây giờ... Một con thú bị thương, thật đáng sợ...</Text>
  <Text Key="873053EC_38577">Tuy nhiên, đây cũng là khoảnh khắc cuối cùng.\nLao động và đói là những gia vị tốt nhất.</Text>
  <Text Key="362F5766_38578">Nếu chúng ta vượt qua được cái này, sẽ có tiệc gà!\nChỉ một chút nữa thôi, hãy giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="FFEFC65C_38579">...Đúng vậy. Tôi cũng bắt đầu thấy đói rồi.\nTôi có thể không phải là Bệ hạ, nhưng tôi sẽ thưởng thức bữa ăn!</Text>
  <Text Key="76AD68E4_38580">Có lẽ Cô Creditta cũng bị ảnh hưởng bởi phong cách của họ ở đó.\nThật tuyệt khi thấy cô vui vẻ.</Text>
  <Text Key="2DA39D15_38581">Cô Creditta, nếu có chuyện không may xảy ra, xin hãy yên tâm rằng chúng tôi sẽ thu thập kỹ lưỡng bất kỳ vật dụng có giá trị nào trở thành\nVà do đó, xin đừng lo lắng về nó.</Text>
  <Text Key="DBAF4885_38582">Nhặt xương lên, hay nói đúng hơn, tôi đâu thể chết được!</Text>
  <Text Key="0256A9CF_38583">Last-Minute Overtime</Text>
  <Text Key="5EC23925_38584">Ha, haha... Hoan hô, tôi làm được rồi!\nBasilisk, đã bị đánh bại thành công... À, ôi trời...</Text>
  <Text Key="193EA632_38585">Creditta!? Cô có bị thương ở đâu không?</Text>
  <Text Key="C67400CE_38586">Đừng lo. Chỉ là năng lượng của tôi sắp hết, nhưng rồi tôi đã hét to tuyên ngôn chiến thắng, và giờ tôi đã đến giới hạn. Nhưng đừng lo, nếu tôi mượn một ít năng lượng từ thực phẩm bổ sung đặc biệt này, tôi sẽ phục hồi ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="574A1DCD_38587">Tôi hiểu... Nghe thật tốt...\nTôi thực sự đã gây gánh nặng cho Creditta.\nCảm ơn vì đã làm điều này cho tôi...</Text>
  <Text Key="43419A13_38588">Hmph, nếu là yêu cầu của Thưa Bệ hạ, thì với tư cách là một người hầu trung thành thực sự, tôi sẽ cho ngài thấy rằng tôi có thể đánh bại vài quái vật, một hay hai, không thành vấn đề!</Text>
  <Text Key="6ABEB59C_38589">Thực ra, chính là Nữ hoàng đã đánh bại nó.</Text>
  <Text Key="C71EF385_38590">Thôi nào, chi tiết không quan trọng!\nDù sao đi nữa, tôi sẽ làm bất cứ điều gì cho Nữ hoàng,\ntôi đã chứng minh điều đó, và tôi sẽ tiếp tục phấn đấu cho nó!</Text>
  <Text Key="7C0415FA_38591">Cô Creditta... Tôi xin lỗi vì đã làm phiền cô khi cô mệt, nhưng cô có thể giúp tôi với việc tiền xử lý con basilisk này không?</Text>
  <Text Key="A6EBAD90_38592">Hả...? C-con Basilisk khổng lồ khủng khiếp này, ở đây...?</Text>
  <Text Key="4B630014_38593">Vâng! Nếu chúng ta không làm ngay, hương vị sẽ tiếp tục suy giảm, nên\nxin, vì mục đích làm nên bữa tiệc tốt nhất, tôi khiêm tốn xin sự hợp tác của cô.</Text>
  <Text Key="A0047DA9_38594">Hãy cố gắng hết sức, người trung thành thực sự.</Text>
  <Text Key="D604F010_38595">Này, chờ một chút!\nCô cũng phải giúp đỡ, Thư ký Số 1!</Text>
  <Text Key="6144DBE5_38596">À.\nĐã quá giờ làm việc thông thường rồi.</Text>
  <Text Key="499474A4_38597">Kiiiiiiiiii!!</Text>
  <Text Key="2F90A4A6_38598">Ôi trời, ôi trời, ôi trời, nhìn số lượng quái vật này!</Text>
  <Text Key="29CC66E0_38599">Vừa rồi, nhóm lớn đó đi qua mà không dừng lại.\nCó vẻ như lần này cũng... sẽ là một chút đánh giá thấp, có vẻ.</Text>
