  <Text Key="A83316D3_139400">Sau khi du hành qua thế giới thực, Fio trở về thế giới Astrum. Khi ý thức của cô thức tỉnh một lần nữa...</Text>
  <Text Key="02670EC9_139401">Một cảnh vật quen thuộc, một bầu không khí hoài niệm...</Text>
  <Text Key="3792BE47_139402">...Tớ về rồi, đúng không?</Text>
  <Text Key="8D0AD306_139403">Khoan đã, sao cơ?! Tớ lại trở về hình dạng ban đầu rồi!</Text>
  <Text Key="12AF033C_139404">Chẳng lẽ là do Akira gây ra? Không biết cô ấy có mắc lỗi gì không nhỉ.</Text>
  <Text Key="9E07C1D1_139405">Thôi đi, thật sự...</Text>
  <Text Key="F5B3FEBF_139406">Đó là câu nói của tớ mới đúng!</Text>
  <Text Key="C13F7C2F_139407">Hay là, sau tất cả những nỗ lực vất vả để tôi về nhà, đây thực sự là điều đầu tiên anh muốn nói với tôi sao?! Anh chỉ muốn nói câu đó một lần thôi, đúng không!?</Text>
  <Text Key="839EC324_139408">Thông thường, trong tình huống như thế này thì anh...</Text>
  <Text Key="ACEA3B17_139409">Tớ...</Text>
  <Text Key="828C60C7_139410">VỀ NHÀ RỒI~!</Text>
  <Text Key="F4D6FF29_139411">TỚ SỢ QUÁ～! Tớ thực sự rất sợ!</Text>
  <Text Key="6D2327E7_139412">Đây là lần đầu tiên tớ ở bên trong cơ thể một con người, và Interpol lại đuổi theo tớ! Tớ không biết phải làm sao cả!</Text>
  <Text Key="86B23139_139413">...Và CƠN CHỦNG CŨNG KHÔNG CÒN Ở BÊN TỚ!</Text>
  <Text Key="BE69AEB2_139414">Tớ sợ... thực sự rất sợ...!</Text>
  <Text Key="305B142C_139415">Dù chỉ là giọng nói của cậu, tớ vẫn rất vui vì biết cậu đang ở bên cạnh tớ...!</Text>
  <Text Key="BAA5B79A_139416">...! Tất nhiên là có rồi. Tớ sẽ trở thành một tiên dẫn đường chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="6AD9D3BF_139417">Chuyện nhỏ nhặt thế này có vấn đề gì đâu♪</Text>
  <Text Key="068FABA1_139418">Tuy nhiên... khen tớ thêm chút nữa đi.</Text>
  <Text Key="32782D54_139419">Cho đến khi tớ nói là được.</Text>
  <Text Key="5BE1A5BC_139420">...Haa. Cuối cùng tớ cũng bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="7D913F3F_139421">Tớ mượn vai cậu một chút. Dù không cần xin phép đâu.</Text>
  <Text Key="661AC870_139422">Ừ, tớ biết ngay mà. Đây mới là nơi tớ thuộc về. Dù sao tớ cũng là tiên dẫn đường của cậu mà.</Text>
  <Text Key="C891EBF5_139423">Ừ... Thật đáng tin cậy. Chỉ cần có cậu ở bên cạnh...</Text>
  <Text Key="8811A665_139424">Giá như cậu có ở "bên kia" cùng tớ, {playername}, chắc chắn chúng ta đã vui vẻ hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="ED908395_139425">Nghe cứ như một giấc mơ... một câu chuyện trước khi ngủ...</Text>
  <Text Key="E31005CD_139426">Có lẽ vì tớ cố gắng quá sức... Tớ hơi... buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="C41C6864_139427">Chỉ một chút thôi, cứ thế này...</Text>
  <Text Key="679CD240_139428">Fio từ từ chìm vào giấc ngủ trên vai {playername}.</Text>
  <Text Key="784AC09D_139429">...Một lần nữa, trong một giấc mơ mới.</Text>
  <Text Key="50F2FBEC_139430">...Khoan đã.</Text>
  <Text Key="78C66846_139431">...Hãy cùng nhau về nhà nào.</Text>
  <Text Key="1FD0EC1B_139432">Sao cơ? Nhìn tớ như thế, ngẩn ngơ ra.</Text>
  <Text Key="7F43932C_139433">Sao～? Có phải bị tớ mê hoặc rồi không～?</Text>
  <Text Key="68CAEACA_139434">Đừng có mà. Anh chắc cũng quen với việc thấy tớ rồi.</Text>
  <Text Key="3C0ABE0C_139435">À, hôm nay chúng ta hãy đi một vòng ngoài lề trên đường về nhà nhé!</Text>
  <Text Key="12D8881E_139436">Tớ có nhờ anh trả lời đâu! Nào, câm miệng lại và đi theo tớ♪</Text>
  <Text Key="538E7A3A_139437">Ồ, con gấu bông này dễ thương quá! Hay là anh mua nó làm quà cho tớ~...</Text>
  <Text Key="28D6914A_139438">Đồ ngọt ăn sau giờ học thật sự là tuyệt nhất~...</Text>
  <Text Key="616B0523_139439">Này, chúng ta chơi một trò chơi nhỏ nhé? Anh được phép cố ý thua đấy~...</Text>
  <Text Key="E658DC65_139440">Đừng lãng phí tiền quá. Tớ sẽ phải ngăn cản anh~...</Text>
  <Text Key="C5337538_139441">Gió ở đây thật dễ chịu...♪ Hãy ngồi trên ghế và thư giãn~...</Text>
  <Text Key="0B227B84_139442">Thôi đi, với đầy hoa quanh người mà anh chưa chuẩn bị được một bó hoa nào. Con đường còn dài đấy~...</Text>
  <Text Key="13D76063_139443">...Haa♪ Chúng ta đã chơi nhiều lắm♪ Thế nào? Lộ trình dẫn đường của tớ.</Text>
  <Text Key="E9BBADAF_139444">Heheh, tất nhiên rồi♪ Bởi vì tớ là...</Text>
  <Text Key="458949C0_139445">Vậy thì, đã đến lúc chúng ta về nhà rồi.</Text>
  <Text Key="85FBCBB3_139446">Chào mừng về nhà!</Text>
  <Text Key="177A1E82_139447">Sao cơ? Trông kìa.</Text>
  <Text Key="3E2046C1_139448">Anh thấy lạ khi thấy tớ ở đây sao?</Text>
  <Text Key="CDD54403_139449">...Đừng có nghĩ vớ vẩn.</Text>
