  <Text Key="232FA46D_6250">[Magic] Một cô gái nhiệt huyết đóng góp cho cả tấn công và phòng thủ từ hậu phương. Trong khi hỗ trợ đồng minh bị thương với hồi máu nhắm mục tiêu, cô ấy phóng ra các đòn tấn công phép thuật để tiêu diệt đội hình kẻ thù.</Text>
  <Text Key="161017BF_6251">Sparkle Magic</Text>
  <Text Key="9401E7E6_6252">Gây ra lượng sát thương phép thuật lớn lên kẻ thù đứng ngay trước mặt. Tăng mạnh M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="26479EE3_6253">Triple Star</Text>
  <Text Key="57AEC49B_6254">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên tối đa ba kẻ thù đứng ngay trước mặt. Sát thương này càng tăng khi kẻ thù càng xa.</Text>
  <Text Key="63292E2E_6255">Keep On Fighting! ☆</Text>
  <Text Key="1FB5B044_6256">Gây trói lên tất cả kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="F11818A1_6257">Natural Charm</Text>
  <Text Key="B799EA07_6258">Natural Charm+</Text>
  <Text Key="54328B87_6259">Triple Star+</Text>
  <Text Key="12BC488F_6260">Gây sát thương phép thuật vừa phải lên tối đa ba kẻ thù đứng ngay trước mặt, hồi một chút TP của bản thân và tăng M.ATK của bản thân một lượng vừa phải. Sát thương này càng tăng khi kẻ thù càng xa.</Text>
  <Text Key="1699ECD3_6261">►Gây $1 M.DMG lên kẻ thù gần nhất.\n►Gây $2 M.DMG lên kẻ thù gần thứ hai.\n►Gây $3 M.DMG lên kẻ thù gần thứ ba.\n►Hồi TP của bản thân $4.\n►Tăng M.ATK của bản thân $5 trong 180s.</Text>
  <Text Key="9CB5A527_6262">Passion Stage</Text>
  <Text Key="EC53C16D_6263">Starlight Dress Mio</Text>
  <Text Key="4DA21C02_6264">Forward☆Fight Yell+</Text>
  <Text Key="22DD2083_6265">►Tăng M.ATK của đồng minh trong phạm vi $1.\n►Hồi HP của đồng minh trong phạm vi $2.\n►Triển khai một vùng hồi HP $3 mỗi giây.\n►Hồi TP của bản thân 150.</Text>
  <Text Key="9ACBC134_6266">Một đứa trẻ nghịch ngợm khao khát trở thành người lớn.</Text>
  <Text Key="DDE40BAF_6267">[Magic] Một phù thủy phóng các đòn tấn công diện tích từ hậu phương. Chuyên về hủy diệt hàng loạt với các kỹ năng đa đánh diện tích cùng Union Burst tấn công tất cả kẻ thù trước mặt.</Text>
  <Text Key="DA51F932_6268">I Don&apos;t Want to Lose to Anyone&apos;s Feelings</Text>
  <Text Key="5AD77AFE_6269">Lady&apos;s Best Card</Text>
  <Text Key="7825850C_6270">Don&apos;t Let Them Call It a Bluff</Text>
  <Text Key="0AEE887F_6271">To Become a True Lady</Text>
  <Text Key="7F107C83_6272">Deluxe Dress-up</Text>
  <Text Key="00152963_6273">Dating Crash Course</Text>
  <Text Key="BDA3BD30_6274">Little Wedding</Text>
  <Text Key="7BCA9149_6275">Café Terrace Tutor</Text>
  <Text Key="9E902F48_6276">Ladylike Leisure</Text>
  <Text Key="43650432_6277">Grow-up Palate</Text>
  <Text Key="C0B824B7_6278">Adults&apos; Night Out</Text>
  <Text Key="80C93CF8_6279">Adult Lady, Misaki</Text>
  <Text Key="3941F297_6280">Thích xem tạp chí thời trang, sưu tập mỹ phẩm.</Text>
  <Text Key="4C5873DC_6281">All-Destroying Eye</Text>
  <Text Key="80FE6D15_6282">Dark Photon</Text>
  <Text Key="8227F29F_6283">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên kẻ thù đứng ngay trước mặt và giảm tốc độ hành động của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="D8A1DBB2_6284">►Gây $1 M.DMG lên kẻ thù.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ thù trong một khoảng thời gian cố định.</Text>
  <Text Key="85F883B5_6285">Eyeball Volley</Text>
  <Text Key="9654A4A8_6286">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên tất cả kẻ thù trong bán kính xung quanh kẻ thù gần nhất 3 lần.</Text>
  <Text Key="185A90CC_6287">►Gây $1 M.DMG mỗi lần đánh lên kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="FE54E7CC_6288">True Lady&apos;s Etiquette</Text>
  <Text Key="4DC70E43_6289">True Lady&apos;s Etiquette+</Text>
  <Text Key="0C5C6859_6290">Venus Doom Eye</Text>
  <Text Key="3A95E60D_6291">Gây sát thương phép thuật vừa phải lên tất cả kẻ thù và nguyền rủa chúng. Nếu chúng đang trong trạng thái nguyền rủa hay bị ám, lượng sát thương sẽ tăng và chúng sẽ ở trạng thái mê hoặc. Sát thương liên tục do ám tăng lên mỗi giây.</Text>
  <Text Key="853EB3BE_6292">Nếu kẻ thù chưa bị nguyền/ám:\n►Gây $1 M.DMG lên kẻ thù.\n►Gây Curse $3 M.DMG/s.\n\nNếu kẻ thù bị nguyền/ám:\n►Gây $2 M.DMG lên kẻ thù.\n►Gây Hex $4+30% M.DMG/s.\n►Gây Charm trong 5s.</Text>
  <Text Key="26A76E07_6293">Dark Photon+</Text>
  <Text Key="0176C644_6294">Gây sát thương phép thuật vừa phải lên tất cả kẻ thù trong phạm vi và giảm tốc độ hành động của chúng một lượng lớn.</Text>
  <Text Key="6C0D7282_6295">►Gây $1 M.DMG lên kẻ thù trong phạm vi.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="7AFEB1F0_6296">Eye of the Demoness</Text>
  <Text Key="81D7FE68_6297">[Magic] Một magical girl thời trang cản trở kẻ thù từ hậu phương. Với kỹ năng gây mê hoặc và Union Burst gây nhiều tình trạng bệnh cùng lúc, sự hiện diện của cô làm xáo trộn hàng ngũ kẻ thù.</Text>
  <Text Key="639D416A_6298">Deadly Pumpkin Party</Text>
  <Text Key="F16EF27E_6299">Gây sát thương phép thuật nhỏ lên tất cả kẻ thù ở phía trước và giảm M.DEF một chút. Gây nguyền rủa và trói.</Text>
