  <Text Key="F09C6544_162350">──Cô gái không ký ức rơi xuống từ trên trời, Sheffy.</Text>
  <Text Key="9D285F3F_162351">Mặc dù lẽ ra cô ấy đã lấy lại được tính cách ban đầu do một sự cố nào đó... nhưng đôi khi, tự nhiên, cô ấy tạm thời trở về độ tuổi tâm trí trẻ con.</Text>
  <Text Key="7AEDBD1D_162352">Đang tìm kiếm ký ức ư?</Text>
  <Text Key="313DD7C6_162353">Vậy, ở đây.</Text>
  <Text Key="4EABB197_162354">Hai cái bánh bao thịt, làm ơn!</Text>
  <Text Key="A46FDE39_162355">Người bán hàng 1</Text>
  <Text Key="A5E31E86_162356">Ngon, đúng không?</Text>
  <Text Key="69E6DE4B_162357">Vậy thì, tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="DDD3821D_162358">Người bán hàng 2</Text>
  <Text Key="C66BF599_162359">Hai cái donut kem sô-cô-la, làm ơn!</Text>
  <Text Key="94BD8ADA_162360">Người bán hàng 3</Text>
  <Text Key="BD43052B_162361">Một cái croquette chiên nóng, làm ơn!</Text>
  <Text Key="F980AB72_162362">Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="126B5226_162363">Cô thích kem không?</Text>
  <Text Key="5A00B72A_162364">Xin lỗi, hai kem, làm ơn!</Text>
  <Text Key="08E25B03_162365">Người bán hàng 4</Text>
  <Text Key="87650513_162366">Lựa chọn của Sheffy</Text>
  <Text Key="235BB5B0_162367">Sau cú sốc mất anh trai và lấy lại ký ức, Sheffy rời xa Guild Ẩm Thực và tìm nương tựa ở Homare. Sheffy lắng nghe kế hoạch của Homare để cứu người thân và biết rằng kế hoạch đó có một cái giá phải trả.</Text>
  <Text Key="E35F8844_162368">──『Anh trai』♪</Text>
  <Text Key="29B4913A_162369">Anh trai…… Anh, anh trai……\nTại sao mình lại quên?\nTại sao──</Text>
  <Text Key="962E93A3_162370">Tại sao mình lại mất anh ấy?</Text>
  <Text Key="67F21893_162371">Hức……\nLại một giấc mơ……?</Text>
  <Text Key="799FBACF_162372">……Mình đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="7C5BCBFE_162373">……Ra vậy.\nMình đang ở nhà Homare-san……</Text>
  <Text Key="49A7BA6A_162374">Thân phận thật của mình là 'Terminal' của Ellis……\nMột gián điệp được cử đi để giám sát Guild Ẩm Thực……</Text>
  <Text Key="808DA863_162375">Nhưng mình muốn giúp đỡ mọi người và anh trai, người bị kẻ thù điều khiển……\nVì vậy, mình đã hiểu ra kế hoạch của Homare-san…… 'Cheat' là cần thiết──</Text>
  <Text Key="C0F09793_162376">Mình đến đây để bảo vệ người thân.\nMình đã rời bỏ ngôi nhà ấm áp, để lại người đó…… một mình……</Text>
  <Text Key="592EDD8E_162377">Sheffy-chan, chào buổi sáng~♪\nBắt đầu ngay thôi…… Đây, bản thảo tiếp theo☆</Text>
  <Text Key="36E83531_162378">Nhiều tờ quá……\nƠ, nên mình vẽ lại đường chéo chứ……?</Text>
  <Text Key="6E9B048C_162379">Vâng, làm ơn☆\nSheffy-chan, cô đã thực sự làm chủ kỹ thuật của một nghệ nhân rồi~\nTôi rất muốn thuê cô làm trợ lý~♪</Text>
  <Text Key="FDEF3F10_162380">V-Vậy ư……?\nNhưng mình không ghét công việc tỉ mỉ như thế này……</Text>
  <Text Key="D7E22090_162381">……Không ghét.</Text>
  <Text Key="A0150703_162382">Này, Homare-san.\nĐã đến lúc anh nói cho em biết rồi.</Text>
  <Text Key="F40405DE_162383">Về kế hoạch của Homare-san.\nVà làm thế nào để em có thể ngừng là công cụ của Ellis……\nNgừng là một 'Terminal'……</Text>
  <Text Key="0E814438_162384">Tôi sẽ nói một chút về kế hoạch.\nĐể thành công, có một số điều kiện, và một trong số đó là──</Text>
  <Text Key="962A9EF4_162385">Là cho Sheffy-chan 'Thức Tỉnh'♪</Text>
  <Text Key="9EF92ADD_162386">Thức tỉnh…… có nghĩa là khai phá tiềm năng tiềm ẩn của tộc Rồng.\nNói cách khác, anh muốn em thức tỉnh để trở thành một lực lượng chiến đấu?</Text>
  <Text Key="D7321ECF_162387">Đúng vậy~♪\nCó vẻ Ellis đã dùng đặc quyền quản trị để tăng cường avatar của Sheffy-chan cho nhiệm vụ ám sát Hoàng đế Mắt Thù Hận.</Text>
  <Text Key="9A894495_162388">Chính vì vậy, sự thức tỉnh của Sheffy-chan là một quân bài chiến lược cho chúng ta.\nNhưng với việc đó, rủi ro cao…… Đó là một con dao hai lưỡi, cô biết mà~</Text>
  <Text Key="27A912D1_162389">Vậy thì chắc chắn anh trai cũng……\n……Mặc dù mình chưa từng thức tỉnh trước đây, liệu mình có làm được không?</Text>
  <Text Key="0979DA4F_162390">Tất nhiên. Cái gì đó kích hoạt sự thức tỉnh là 'Xung Động' khi đối mặt với khó khăn lớn.\nKhát vọng không thua, để bảo vệ ai đó……\nNhững cảm xúc mạnh mẽ như vậy có thể là chất xúc tác~☆</Text>
  <Text Key="BFCB07B9_162391">Vì vậy nếu Sheffy-chan kiên cường và đối mặt với thử thách của tôi,\nTôi nghĩ cô có thể thức tỉnh nhanh chóng. Tuy nhiên──</Text>
  <Text Key="648AD3EF_162392">Nếu có ngay cả một cơ hội nhỏ, cũng đủ rồi.\nHomare-san, em nên làm gì để thức tỉnh?\nLàm ơn, nói cho em biết!</Text>
  <Text Key="DDDAE190_162393">Vậy thì──</Text>
  <Text Key="53262E54_162394">Mình được bảo đợi ở đây……\nSẽ chuyện gì xảy ra?</Text>
  <Text Key="48624F8A_162395">Nhớ lại thì, Homare-san dường như có chút khác thường so với mọi khi……\nĐây có phải là do việc thức tỉnh tộc Rồng khó khăn đến vậy không?</Text>
  <Text Key="00373506_162396">Nếu là vậy……\nCó lẽ một khóa huấn luyện khắc nghiệt sắp bắt đầu……</Text>
  <Text Key="C8C65802_162397">Cô là Sheffy phải không?</Text>
  <Text Key="16AB3FED_162398">……V-Vâng.</Text>
  <Text Key="5C2215EB_162399">Bên này.</Text>
