  <Text Key="91C15FD8_61350">Ahaha, câu trả lời tuyệt vời! Thật là một nhân viên mẫu mực.</Text>
  <Text Key="3860301E_61351">Yakisoba bàn số 5 đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="8370C886_61352">Tôi đã mang món yakisoba cậu đã gọi đến.</Text>
  <Text Key="337F8D44_61353">Này, cô gái. Đừng làm việc ở nơi như thế này, hãy đến cùng tôi ở bãi biển...</Text>
  <Text Key="449D3C83_61354">Hm...?</Text>
  <Text Key="E079EB91_61355">Cùng nhau... Cậu làm việc chăm chỉ quá. Điều đó đáng ngưỡng mộ. Bãi biển... thật đẹp.</Text>
  <Text Key="C8847B73_61356">Cảm ơn rất nhiều. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="2E0A64CF_61357">Ahaha, những khách hàng trông thô lỗ đã im lặng từ lúc trước.</Text>
  <Text Key="B9F58218_61358">Thật sự, cảm ơn rất nhiều. Chỉ giúp đỡ như một nhân viên đã đủ hào hiệp, nhưng cậu còn đóng vai trò vệ sĩ nữa.</Text>
  <Text Key="742FC917_61359">Tôi không làm gì như vậy. Tất cả những gì tôi làm là ngăn chặn bất kỳ kẻ quấy rối nào phá hỏng kỳ nghỉ hè vui vẻ của người yêu quý {playername}.</Text>
  <Text Key="287C0462_61360">Tuy nhiên, nhờ có cậu, Eriko-chan, tất cả các gia đình xung quanh bãi biển dường như đều đang vui vẻ!</Text>
  <Text Key="66C8E9D5_61361">...AAAHHH!! Nếu người yêu quý bằng lòng, tôi sẵn sòng hy sinh tính mạng để bảo vệ ngôi nhà bãi biển này!</Text>
  <Text Key="3A2D4F9D_61362">Nếu một kẻ thù đến đòi hỏi cậu phải mạo hiểm tính mạng, Onee-chan sẽ đến giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="92B652D7_61363">Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu. Số lượng khách hàng đã bình tĩnh đáng kể, vì vậy chúng tôi ổn trong thời gian tới.</Text>
  <Text Key="72C1190C_61364">Tôi hiểu. Vậy thì, chúng tôi sẽ rời đi.</Text>
  <Text Key="46FE964E_61365">Mặc dù mọi thứ đã thay đổi một chút so với kế hoạch của tôi, hãy cùng nhau tạo ra một kỳ nghỉ hè vui vẻ cho cậu.</Text>
  <Text Key="DB52C51B_61366">Tôi đã tuyên bố điều này từ đầu ngày rồi, nhưng... mùa hè là bãi biển. Bãi biển là bơi lội trong biển. Hãy cùng nhau bơi.</Text>
  <Text Key="E48080E0_61367">Tất nhiên, tôi biết điều đó. Chính vì vậy... đây.</Text>
  <Text Key="860BD37D_61368">Tôi đã nghe nói về thứ gì đó gọi là "summer debut". Tôi muốn người yêu quý nở rộ mùa hè này.</Text>
  <Text Key="96C72CF8_61369">Vậy thì, người yêu quý. Trước tiên, hãy mặc cái này vào. Đây là bộ đỡ luyện tập đặc biệt của tôi.</Text>
  <Text Key="023CA65D_61370">Nó được đầy cát. Chịu đựng khóa luyện tập khắc nghiệt đủ, và cậu sẽ quên sự khác biệt giữa đất liền và biển.</Text>
  <Text Key="E4576657_61371">Này, Eriko-chan! Tôi không nghe nói về chuyện này! Đừng tùy tiện làm những điều tồi tệ với em trai tôi!</Text>
  <Text Key="0B8F49AA_61372">Ngay bây giờ, tôi đang ở giữa việc sản xuất kỳ nghỉ hè của cậu ấy. Shizuru-san, xin hãy im lặng. Hơn nữa... cô nghĩ tôi thực sự để người yêu quý {playername} chịu khổ sao?</Text>
  <Text Key="C24C2E6B_61373">Hãy yên tâm. Tôi sẽ rất gần cậu để đóng vai trò hỗ trợ. Cậu có thể tập trung bơi lội mà không phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="C2D46F3C_61374">Tuy nhiên, sẽ tàn nhẫn nếu yêu cầu cậu bơi với cái này ngay từ đầu. Làm ơn nắm lấy tôi trước tiên.</Text>
  <Text Key="7D36EE5B_61375">MUUUUU...! Vậy ra đó là mục đích của cậu ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="AA3D4FB9_61376">Tôi chỉ muốn người yêu quý {playername} có thể bơi được, chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="43CEDBAE_61377">Bây giờ! Đến đây, người yêu quý. Làm ơn nắm lấy tôi.</Text>
  <Text Key="20843FF2_61378">Aaaah, người yêu quý. Cậu rất giỏi việc này. Hãy tiếp tục di chuyển chân như vậy.</Text>
  <Text Key="D48934A0_61379">Heeey! Điều đó hoàn toàn phá hỏng mục đích của bộ đỡ! Onee-chan cũng muốn giúp em trai mình!</Text>
  <Text Key="4DF7F850_61380">Kuskus... Tất cả đều là một phần của sản xuất của tôi... Xin hãy xem từ bên ngoài, Shizuru-san...</Text>
  <Text Key="EA6872E5_61381">NNNNGH...</Text>
  <Text Key="A2790708_61382">Đến nào, người yêu quý. Đừng lo lắng về những gì phía sau cậu. Chỉ tập trung tiến về phía trước.</Text>
  <Text Key="4EEEB879_61383">Eriko-chan! Để cậu ấy bơi thêm chút nữa, sau đó đến lượt tôi!</Text>
  <Text Key="9B9446DA_61384">*thở dài*... Tôi nghĩ không thể tránh được. Được rồi, tôi sẽ để cậu chuyển đổi trong chốc lát.</Text>
  <Text Key="8123AE67_61385">Chỉ một chút nữa thôi! Thật sự -- chỉ một chút! Cậu hứa đấy, nhé?</Text>
  <Text Key="74A44961_61386">Kuskus... Tất nhiên rồi...</Text>
  <Text Key="4D0D8CDF_61387">Không ngờ tôi thực sự nhượng bộ Shizuru-san... Người phụ nữ đó có niềm đam mê đáng sợ thật...</Text>
  <Text Key="50C56BB2_61388">Sức mạnh của Onee-chan là con đường chắc chắn đến chiến thắng!</Text>
  <Text Key="B70C632C_61389">Đó là chuyện nhỏ nhặt. Khả năng bơi lội của cậu lẽ ra đã cải thiện rồi. Bây giờ, hãy tháo bộ đỡ ra và thử bơi.</Text>
  <Text Key="D16A63A7_61390">Chúc may mắn, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="54E9F022_61391">Cậu có thể làm được, người yêu quý!</Text>
  <Text Key="16A18175_61392">Ahhhh! Cảnh tượng người yêu quý {playername} của tôi, bơi với quyết tâm như vậy... Tôi có thể xem mãi mãi...</Text>
  <Text Key="65EBA360_61393">Và đôi khi cậu ấy đạp và chèo cùng lúc... dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="C5645F72_61394">Một vụ bơi rất dũng cảm, người yêu quý.</Text>
  <Text Key="CCBCCE27_61395">Cậu cũng rất dễ thương!</Text>
  <Text Key="E877FFE8_61396">Quan trọng hơn, người yêu quý... cậu có khát không từ tất cả chuyển động đó? Tôi chắc chắn cậu phải khát.</Text>
  <Text Key="7CE75C37_61397">Tôi đã chuẩn bị một quả dưa hấu dành riêng cho cậu. Hãy cùng làm hoạt động mùa hè kinh điển: chém dưa hấu.</Text>
  <Text Key="9DFAA7CE_61398">Bây giờ, tôi sẽ chuẩn bị mọi thứ, vì vậy làm ơn tự nhiên như ở nhà ở đây, người yêu quý.</Text>
  <Text Key="FF335E91_61399">Tôi cũng sẽ giúp! Đi thôi, Eriko-chan.</Text>
