  <Text Key="4826761F_70300">Kem Dây-chan! Bình tĩnh đi... Tớ không hiểu nè~?</Text>
  <Text Key="32F21710_70301">Này! Các cậu ổn chứ!?</Text>
  <Text Key="BB23ED5D_70302">Jack!?</Text>
  <Text Key="41C2499F_70303">À! ... Hình như không có chuyện gì nhỉ? \nTớ mừng quá, thấy nhẹ lòng...</Text>
  <Text Key="1714D1C7_70304">Vậy, sao cậu lại đến đây~? \nĐang tìm quái vật à~?</Text>
  <Text Key="9F22DB29_70305">Tất nhiên là rõ rồi! Vì nó chính là quái vật siêu cấp mà tớ đã tìm kiếm bấy lâu, Hell dog!</Text>
  <Text Key="1942E141_70306">Hả~!?</Text>
  <Text Key="2C8F2704_70307">Xin đợi một chút! \nJack, tớ vừa gặp Kem Dây-chan nãy thôi!</Text>
  <Text Key="A6A0D597_70308">Kem Dây-chan...? Có phải là tên quái vật nhỏ nhắn mà các cậu đ săn đuổi vài hôm trước không?</Text>
  <Text Key="7538F5FA_70309">Đúng rồi! Sau đó, những Kem Dây-chan nhỏ liền hợp lại với nhau, và trở nên to oạch!</Text>
  <Text Key="BAA46D7F_70310">Rồi, Nó bị bắt cóc bởi xiếc trường này... Và nó giận dữ vì bị đối xử tồi tệ~...</Text>
  <Text Key="FADDA1EE_70311">Bây giờ là lúc chạy trốn...</Text>
  <Text Key="FC891F84_70312">Chạy trốn cũng vô ích! Mũi tên của ta không bao giờ trượt. \nSau đây, ta sẽ đưa các ngươi tới Knights!</Text>
  <Text Key="A006FD52_70313">*Hự...!*</Text>
  <Text Key="AC93826D_70314">Thế à... Ta hoàn toàn không để ý vì Hell dog mà ta biết trước đây có hình dạng đó...</Text>
  <Text Key="31B4DE45_70315">Khi chúng ta gặp nhau trước đó,\nkhả năng tâm linh của ta chắc chắn đã bị tán loạn,\nnên ta không thể cảm nhận được gì... Khốn kiếp! Tất cả đều là lỗi của ta!!</Text>
  <Text Key="7012EBE1_70316">Vậy nên, sau khi nó lớn lên, các linh hồn khác sợ hãi và không dám ra ngoài thị trấn~......</Text>
  <Text Key="05A7A860_70317">Này này này. Kem Dây-chan... Ý tớ là, làm sao biến Hell dog kia trở lại thành Kem Dây-chan mềm mại và dễ thương như ban đầu đây? Như cách nó vốn có.</Text>
  <Text Key="66CC34DF_70318">Nếu nó trở thành như vậy, thì không có cách nào chúng ta xử lý được dù làm gì đi nữa! Cho đến khi nó nuốt chửng tất cả thế giới này, cơn giận của nó sẽ không dứt!</Text>
  <Text Key="FDD37096_70319">Vậy, nếu Kem Dây-chan vẫn giữ nguyên như vậy, điều đó có nghĩa là chúng ta...?</Text>
  <Text Key="E2ACA6B7_70320">À, nó đang đi thẳng đến dạ dày của Hell dog... Trước khi Halloween đến, thế giới thực sẽ trống trơn, tớ đoán vậy...</Text>
  <Text Key="79C8E886_70321">Thật sự...? Tình hình này thật tệ...</Text>
  <Text Key="87D2FBE7_70322">Grururururu... Baaaaoo!!</Text>
  <Text Key="148343FA_70323">Tệ rồi! Nó đang chạy trốn vào trong thị trấn!</Text>
  <Text Key="2F438FE5_70324">Vì nó đã đến nước này, chúng ta không thể làm gì thêm...</Text>
  <Text Key="E2DB67C7_70325">Tớ đã nhận ra Kem Dây-chan là một quái vật đáng gờm... Nhưng nói về chuyện đó cũng chẳng có ích gì!</Text>
  <Text Key="FA667E43_70326">Đúng rồi! Có thể đây chính là thảm họa lớn mà giáo sư đã nói đến! Trong trường hợp đó, chúng ta chỉ cần ngăn nó lại!</Text>
  <Text Key="4C33136A_70327">Ừm! Chuyện là, chính chúng ta là người đã bắt chúng, nên phải chịu trách nhiệm đến cùng! \n</Text>
  <Text Key="23975BCF_70328">Đi thôi, đây là một nhiệm vụ lớn cho Halloween Savers~!</Text>
  <Text Key="26716C68_70329">Đã được tiết lộ rằng Kem Dây-chan là quái vật siêu đặc biệt đến từ thế giới linh hồn, Hell dog.</Text>
  <Text Key="6CED24A5_70330">{playername} và những người khác, đã đứng lên để ngăn thế giới bị nuốt chửng bởi Hell dog.</Text>
  <Text Key="C811F509_70331">Tôi Hoàn Toàn Mê Mẩn Nụ Cười Vui Vẻ Của Cậu</Text>
  <Text Key="0A4D44C7_70332">Halloween Savers không bao giờ bỏ cuộc trước Kem Dây-chan điên cuồng tìm cách nuốt chửng thế giới. Kaori đã sử dụng hương vị của Sata Andagi, món ăn mà cô ấy đã giới thiệu cho Kem Dây-chan khi họ gặp nhau lần đầu, để xoa dịu nó.</Text>
  <Text Key="A17CFA5D_70333">Tệ quá! Thành phố đã chịu thiệt hại rồi!</Text>
  <Text Key="9DDB72C7_70334">Kyaaa~~~!! \nQuái vật gì vậy!</Text>
  <Text Key="108F2B14_70335">Khi nhận ra rằng Kem Dây-chan là quái vật siêu cấp mang tên Hell Dog, {playername} và những người khác đã hướng về phía nó để kiểm soát──</Text>
  <Text Key="012033FA_70336">Kem Dây-chan, đợi đã! Hãy bình tĩnh~!</Text>
  <Text Key="9BECA638_70337">Cẩn thận, đừng liều lĩnh nhúng tay vào! \nCậu sẽ bị ăn sống mất!</Text>
  <Text Key="ABB017EF_70338">Mọi người, các cậu ổn chứ? \nCó ai bị thương không?</Text>
  <Text Key="C4A2C79D_70339">Tớ không bị thương, nhưng công tác chuẩn bị lễ hội hỏng rồi!\nCác quầy hàng bị phá hủy và tất cả nguyên liệu bị ăn hết!</Text>
  <Text Key="37BBFEF7_70340">Vâng, bọn tớ cũng vậy! \nDù chúng tớ vừa nghĩ ra các món mới dành riêng cho Halloween!</Text>
  <Text Key="2EAC0D77_70341">Thực đơn mới...\nMọi người có phải là tiệm bánh kẹo không?</Text>
  <Text Key="7A2AA0F2_70342">À... \nTớ đang hào hứng vì lễ hội Halloween sắp bắt đầu...</Text>
  <Text Key="C4CD83C3_70343">Lúc nãy, tớ bị bao quanh bởi một con chó trắng nhỏ trong cửa hàng... Năm nay thật hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="A0612528_70344">Ngay cả khi giận dữ,\ncũng dường như vẫn còn thích đồ ngọt~...</Text>
  <Text Key="71877D73_70345">À... Cái dạ dày không bao giờ đầy này khiến tớ nhớ đến ai đó...</Text>
  <Text Key="18CF3E3C_70346">Hừm... Các cậu là người của hôm kia!</Text>
  <Text Key="2C558660_70347">Có báo cáo về một con chó khổng lồ gây náo loạn... Ngoại hình của quái vật mà tôi đã mang theo hôm kia khác, liệu có liên quan không?</Text>
  <Text Key="1E6C99B2_70348">Ơ, thì... Có vài chuyện xảy ra và nó đã trở nên như vậy, nên nó đã chạy trốn...</Text>
  <Text Key="BF83D79C_70349">...Ra vậy. \nCậu còn nhớ đã nói với ta rằng sẽ thực hiện biện pháp nếu có thiệt hại thực tế không?</Text>
