  <Text Key="78940432_90550">Phew. Có vẻ thiệt hại cho thành phố khá nặng nề.</Text>
  <Text Key="1ABEDEEB_90551">Ôi trời. Octo đã làm rồi...</Text>
  <Text Key="3D8823CA_90552">Hơn nữa, Senpai đã thoát khỏi tôi được.</Text>
  <Text Key="DE6B4530_90553">Nhưng mà mình vui vì Kasumi đã về sớm♪</Text>
  <Text Key="40B1C8F0_90554">Nhưng... hoàng tử và mọi người đã thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="CE3F61DA_90555">Ừ. Sau khi chúng tôi rời thành phố, các thành viên của [Diabolos] đã đến giúp cậu, trợ lý.</Text>
  <Text Key="594CF478_90556">Tôi giao việc tìm Yui-san cho các cô gái và quay về bên cạnh. Makoto-san và Kaori-san biết về họ, phải không?</Text>
  <Text Key="C847DDCF_90557">Aaah! Illya, cô gái ma cà rồng tên Ilya này là một người phụ nữ có thể khiến ngay cả Kaiser Insight cũng phải khó khăn. Cô ấy là người bạn có thể tin cậy.</Text>
  <Text Key="8ED3646D_90558">...Hy vọng hoàng tử sẽ tìm thấy Yui-san an toàn...</Text>
  <Text Key="8837BF02_90559">Nhưng chúng ta cũng phải chăm sóc người bị thương, sửa chữa thành phố, và chuẩn bị cho đợt tấn công tiếp theo... Có quá nhiều việc cần làm~</Text>
  <Text Key="D334C48B_90560">Đúng vậy. Và...</Text>
  <Text Key="F3CC021B_90561">Này, Novem? Cậu đi đâu?</Text>
  <Text Key="0E4570DF_90562">...Rõ ràng rồi. Tôi sẽ đi theo Octo. Tôi chưa nói chuyện xong với hắn...</Text>
  <Text Key="10EAAC32_90563">Cô Novem...</Text>
  <Text Key="515258DF_90564">...Cảm ơn sự giúp đỡ của cậu, Vigilante</Text>
  <Text Key="40E5D682_90565">Akimahen!</Text>
  <Text Key="206D3185_90566">Hả?</Text>
  <Text Key="B0FCC93C_90567">Kaori-han, Makoto-han! Cô ấy nói đã bắt được Novem-han</Text>
  <Text Key="AE1EE26F_90568">Vâng, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="7373C596_90569">Heh! Tôi sẽ không để cậu chạy thoát!</Text>
  <Text Key="17E0A819_90570">Ôi...!</Text>
  <Text Key="548B2125_90571">Hả? Cậu bị bắt dễ dàng quá...</Text>
  <Text Key="EFB72A36_90572">Nắm chặt, nắm chặt♪</Text>
  <Text Key="FA9D3070_90573">...! Ôi đau đau đau!</Text>
  <Text Key="097C3A58_90574">H-Hả? Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="A41529A7_90575">H-Hày, này. Kaori và tôi không nên nắm chặt như vậy...</Text>
  <Text Key="0E351071_90576">Ôi trời. Novem-san, vết thương của cậu từ Landosol không lành, nhưng cậu luôn mải liều lĩnh!</Text>
  <Text Key="986DE4B6_90577">Đúng vậy. Nhìn cách cô ấy quan sát thì có lẽ cô ấy chỉ có thể đứng thôi.</Text>
  <Text Key="AF576DD0_90578">Cậu chắc chắn sẽ được nghỉ ngơi một chút! Tôi sẽ cho cô ấy ăn nhiều cháo gạo thay vì dưa muối!</Text>
  <Text Key="7AE151A7_90579">Gì! ...Tôi không ghét cháo, nhưng thịt và đồ ăn khác sẽ tốt hơn...</Text>
  <Text Key="6C857151_90580">Nào, cậu nên nghỉ ngơi đi. Vẫn còn nhiều điều tôi muốn hỏi cô, cô Novem.</Text>
  <Text Key="35740DB6_90581">Ồ, đúng rồi. Vì Yui, tôi cần tìm hiểu thêm về sự thật của thế giới này và 'thực tại' là gì ...</Text>
  <Text Key="C61B0A05_90582">Ồ, Makoto cũng vậy sao? Tôi cũng cảm thấy như vậy~</Text>
  <Text Key="6808150E_90583">...Chết tiệt. Điều này thực sự quan trọng, nhưng nếu tôi lơ là, tôi sẽ ngất ngay...</Text>
  <Text Key="F9C142D9_90584">Hả? Nhân tiện, làm thế nào cậu giữ kiến thức về 'thực tại'?</Text>
  <Text Key="DBA0A42C_90585">Ừ. Theo cách của tôi, tôi đang áp dụng một loại rào cản tâm linh...hay là phép thuật phòng thủ... Hm? ...Tôi nghĩ Octo có lẽ cũng đang làm điều tương tự...</Text>
  <Text Key="F81AFC20_90586">Cậu nói đúng. Octo đang giả vờ ngốc, nhưng cô ấy dường như biết nhiều về nó.</Text>
  <Text Key="C8E12038_90587">Chúng ta có thể dùng được không? Nó được gọi là ứng dụng của phép thuật phòng thủ.</Text>
  <Text Key="56EA477C_90588">Đó là... Tôi không biết. Có vẻ tôi không giỏi dạy người khác...</Text>
  <Text Key="A8B5F9C4_90589">Nào... Hãy cùng suy nghĩ về nó. Tôi cũng đang học cách kiểm soát ma thuật.</Text>
  <Text Key="C560E5B9_90590">Đúng vậy. Hành động tốt nhất là gì...? Hãy cùng nhau suy nghĩ và hành động.</Text>
  <Text Key="EDE4E93B_90591">Để thoát khỏi căn phòng kín này, vốn không giống như một căn phòng kín chút nào.</Text>
  <Text Key="66F6F831_90592">(Tiểu thư Ameth...!?)</Text>
  <Text Key="37B6EF14_90593">Phần 2 Chương 11 Tập 1</Text>
  <Text Key="DC09A889_90594">Mọi người đều bị sốc trước zeun mà Miroku đã triệu hồi. Chúng đã biến thành con rối của Miroku, và những zeen bất tỉnh tấn công nhóm mà không giữ lại. Ngay lúc đó, slime của Kariza bỗng biến đổi, và mọi người bị cuốn đi bởi một cơn lũ slime.</Text>
  <Text Key="F96E298B_90595">-Trong phòng ngai vàng của Lâu đài Hoàng gia Landosol. Pecorine, Kyaru và Sheffy gặp Miroku, người cộng sự của Eris. Người đàn ông mà Miroku triệu hồi...</Text>
  <Text Key="0DC45D78_90596">À... àaaa...</Text>
  <Text Key="3DFF47A1_90597">Ugh... Cậu nghiêm túc à...?</Text>
  <Text Key="651F27DE_90598">Anh trai! Anh trai...!</Text>
  <Text Key="F5C83C3B_90599">*khóc nức nở*...</Text>
