  <Text Key="892D3A77_24550">Đúng vậy, những hạt đậu này rất hợp với không khí núi. Hương thơm đậm đà và vị ngọt tinh tế... Hoàn hảo để thư giãn.</Text>
  <Text Key="19312BA9_24551">Cà phê tôi luôn uống trước khi làm việc là loại có vị đắng tươi mát, mang lại cảm giác sảng khoái.</Text>
  <Text Key="06694A70_24552">Địa điểm và thời điểm khác nhau cần những hạt đậu khác nhau! Cà phê này là thứ thiết yếu cho chuyến trốn vào núi của tôi.</Text>
  <Text Key="B5194AA3_24553">À... Uống cà phê giữa núi sâu thực sự làm dịu tâm hồn.</Text>
  <Text Key="250D13F7_24554">...Đã bao lâu rồi tôi chưa có những phút giây yên tĩnh một mình như thế này? Dạo gần đây, tôi luôn tương tác với nhiều người mỗi ngày...</Text>
  <Text Key="5B9438A2_24555">...Hả!? Vậy có nghĩa là tôi đã thất bại trong việc là người sống cô lập mỗi ngày rồi sao!?</Text>
  <Text Key="3E428CDC_24556">Ugh... Tôi đã quen với thất bại, nhưng đau lòng khi nhận ra mình thậm chí còn không coi chúng là những thất bại...</Text>
  <Text Key="0CC4849F_24557">Tôi tưởng mình đã quen với thành phố và trưởng thành rồi... nhưng đó là sự hiểu lầm hoàn toàn! Tôi đã kiêu ngạo một cách khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="94A60682_24558">Thở dài... Trên thực tế, tôi chẳng có kỹ năng xã hội nào cả. Tôi là một tên elf sống cô lập lạc lõng, vật lộn với việc giao tiếp với con người...</Text>
  <Text Key="7EE70482_24559">Ồ... Tôi bắt đầu nhớ ra từng chút người thực sự tôi là ai rồi! Đúng vậy! Đây là tôi! Tôi thật sự, đúng như tôi!</Text>
  <Text Key="C99EE3BA_24560">Được rồi! Tôi bắt đầu cảm thấy khá hơn rồi! Tôi sẽ giành lại bản thân là người sống cô lập!</Text>
  <Text Key="DD889A0F_24561">Ực...!</Text>
  <Text Key="ADA05076_24562">Dancho-san, đó không phải lời nói thuyết phục!</Text>
  <Text Key="3B9BD316_24563">Hehe... Thế à? Thông thường tôi không nói, nhưng lần này tôi sẽ làm ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="F81BFC8F_24564">À! Vẫn còn cứng nhắc quá! Thư giãn hơn, thư giãn đi!</Text>
  <Text Key="E088205C_24565">Ực... ức... ức!</Text>
  <Text Key="BBA06F9E_24566">Ồ, ngon quá! Uống rượu mạch nha và quên công việc là tuyệt vời thế này sao!</Text>
  <Text Key="901D3742_24567">Đúng vậy! Cố lên! Thái độ của cậu lúc này là của một ông chủ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="E1CA30D1_24568">Ồ, tôi hiểu rồi! Tôi có thể quay về với lòng tin rồi! Cảm ơn cậu đã dạy tôi, Yukari-chan!</Text>
  <Text Key="21E09F78_24569">Ngọt quá! Jun-san, cậu ngọt quá!</Text>
  <Text Key="0E3E9294_24570">Cậu chỉ mới ở bước đầu trên con đường rượu mạch nha thôi! Sức mạnh của rượu mạch nha còn xa mới giới hạn ở đây!</Text>
  <Text Key="6D16478A_24571">Cái...? Sức mạnh của rượu mạch nha...? Hãy nói cho tôi biết! Tôi muốn sức mạnh đó vì cấp dưới của tôi!</Text>
  <Text Key="28A2D207_24572">Tôi đã chờ những lời đó! Tất nhiên, tôi sẽ dạy cậu mọi thứ tôi biết về sức mạnh của mugi-shuwa như lời cảm ơn vì cậu đã setup trại!</Text>
  <Text Key="0C42EA0A_24573">Và nếu chúng ta cùng uống mugi-shuwa, chúng ta có thể đạt được ly hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="C1184223_24574">Giờ thì, Jun-san. Lắng nghe kỹ nhé. Rượu mạch nha, tất nhiên, có vị ngon ngay cả khi uống một mình.</Text>
  <Text Key="CA80B69D_24575">Nhưng... nếu có thứ gì có thể làm tăng thêm vị ngon đó, cậu nghĩ đó là gì?</Text>
  <Text Key="D614DBA1_24576">C-Có thứ như vậy...?</Text>
  <Text Key="318F7676_24577">Đúng vậy! Đó là đồ ăn vặt!</Text>
  <Text Key="EB49694B_24578">...Hừm, tôi đoán là có lý.</Text>
  <Text Key="85D32158_24579">À! Thấy chưa, tôi biết mà! Cậu cũng nghĩ vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="19B33CDD_24580">À, đúng rồi. Xin lỗi. Đáp án quá rõ ràng...</Text>
  <Text Key="B0FF7EA8_24581">*Thở dài* Chính vì thế mà người mới học về rượu mạch nha...</Text>
  <Text Key="737C3E44_24582">Không, đừng coi thường sức mạnh của đồ ăn vặt! Cậu không nên bỏ qua sự cộng hưởng giữa rượu mạch nha và đồ ăn vặt.</Text>
  <Text Key="3952CF73_24583">Nếu nói về món ăn điển hình ở nhà hàng, đó là satay, đúng không? Thịt xiên và có lẽ cả khoai tây trộn?</Text>
  <Text Key="0C66465C_24584">Tuy nhiên, chúng ta không có những nguyên liệu đó ở đây. Chúng ta phải làm sao?</Text>
  <Text Key="0C32615F_24585">Hehe. Những gì tôi vừa nói chỉ là về thực đơn nhà hàng thông thường.</Text>
  <Text Key="E71B1D46_24586">Jun-san, đừng nói gì, hãy nhìn quanh. Nhớ nơi khu cắm trại này nằm ở đâu.</Text>
  <Text Key="9D820B2E_24587">...Sâu trong núi, cậu nói?</Text>
  <Text Key="EE646D79_24588">Đúng vậy! Đây là khu cắm trại sâu trong núi, được bao quanh bởi rừng rậm!</Text>
  <Text Key="99417C13_24589">Ngay cả khi chúng ta không mang theo nguyên liệu thông thường cho thực đơn tiêu chuẩn, khu rừng đó vẫn là kho báu của nguyên liệu tự nhiên!</Text>
  <Text Key="52362E96_24590">Ồ! Trong trường hợp đó, chắc chắn phải có nguyên liệu ăn vặt phù hợp với địa điểm này!</Text>
  <Text Key="A5B6A61C_24591">Đúng, chính xác! Cậu hiểu nhanh hơn rồi! Cố lên!</Text>
  <Text Key="8D33FF12_24592">Vậy thì, chúng ta cùng uống thêm một ly để vui vẻ trước khi đi nhé! *ực*... *ực*... *ực*... *ực*...!</Text>
  <Text Key="5E07DF8E_24593">Àh. Vui thật! Ực... ức... ức!</Text>
  <Text Key="9234A71E_24594">Phụtttt!! Thấy sướng quá!!</Text>
  <Text Key="43DB133E_24595">──Trong khi đó, {playername} đã đến một nhà hàng Yukari thường lui tới để thu thập thông tin về hoạt động gần đây của Yukari.</Text>
  <Text Key="F833C357_24596">Cậu có gặp Yukari-san dạo này không?</Text>
  <Text Key="EC173838_24597">Hả? Yukari-chan? Chúng tôi vừa uống cùng nhau không lâu trước.</Text>
  <Text Key="8C0B11C7_24598">Ồ, nhắc mới nhớ... Cô ấy nói là cảm thấy chán với rượu mạch nha.</Text>
  <Text Key="175C9B31_24599">Yukari-san nói vậy...!?</Text>
