  <Text Key="C060E527_145450">Để đó cho tôi!</Text>
  <Text Key="596D1503_145451">Đừng lo, Kokkoro-chan, tập trung lên!</Text>
  <Text Key="E2510DE4_145452">Làm tốt lắm, Kokkoro-chan</Text>
  <Text Key="211F73EA_145453">Tôi chẳng làm được gì... tất cả đều là nhờ quyền năng của Kokkoro-chan</Text>
  <Text Key="5BAD468E_145454">Tôi trông cậy vào cô đấy, Thiên Thần</Text>
  <Text Key="CBA4791E_145455">Bóng Ma Dân Làng</Text>
  <Text Key="D94811F1_145456">Kokkoro sắp sửa tiếp tục rèn luyện quyền năng mới có được cùng {playername} ở vùng đất xa xôi.</Text>
  <Text Key="65F43DD2_145457">Chủ nhân, cảm ơn ngài đã tham gia cùng tôi hôm nay. Tôi sẽ tiếp tục rèn luyện để làm chủ quyền năng này càng sớm càng tốt...</Text>
  <Text Key="5EA5A71E_145458">Ồ? Xin hãy chờ đã. Con chim đang bay về phía này... Hình như nó mang một lá thư.</Text>
  <Text Key="23964149_145459">Pii, pii!</Text>
  <Text Key="BAF72FD7_145460">Cảm ơn ngươi vì đã làm sứ giả. Hóa ra lá thư này là gửi cho tôi.</Text>
  <Text Key="521A9A10_145461">Hừm... Đây là...</Text>
  <Text Key="D01528A6_145462">Tôi xin lỗi ngài sâu sắc, Chủ nhân. Về buổi luyện tập hôm nay... dù thật không may, liệu chúng ta có thể hủy bỏ nó được không?</Text>
  <Text Key="89B0D96C_145463">Đây là một lá thư từ làng elf. Hình như có chuyện gì đó phi thường đã xảy ra. Tôi phải lập tức đến đó...</Text>
  <Text Key="BBEB996D_145464">Chủ nhân... Tôi hiểu rồi. Cảm ơn ngài đã giúp đỡ. Hãy chuẩn bị lên đường và đến làng.</Text>
  <Text Key="A0221FD0_145465">Tôi không thể để ngài dính vào vấn đề của làng... Đó không phải điều tôi có thể nói với ngài lúc này. Hơn nữa, ngay cả khi tôi từ chối, tôi chắc chắn rằng ngài vẫn sẽ theo tôi...</Text>
  <Text Key="620A3313_145466">Có lẽ suy nghĩ này chỉ là kết quả của việc tôi được Chủ nhân nuông chiều quá mức... Không, ngay bây giờ, tôi phải nghĩ đến việc cứu làng...</Text>
  <Text Key="74192AAD_145467">Ngày hôm sau. Sau một chuyến đi vội vã, Kokkoro và {playername} đã đến được ngôi làng elf ẩn náu.</Text>
  <Text Key="27108FCC_145468">Phew... Chúng ta cuối cùng cũng đến rồi. Nhìn ngôi làng như thế này, nó không khác gì bình thường...</Text>
  <Text Key="0E822E30_145469">Đúng vậy. Cơn gió vốn thổi không ngừng đột ngột dừng lại vài ngày trước. Tôi sẽ hỏi dân làng để biết thêm chi tiết về nguyên nhân.</Text>
  <Text Key="1653C1BD_145470">Tiểu thư Kokkoro, cô về rồi~ Khoan, cái gì? T-Người đó...!</Text>
  <Text Key="DBEAC11D_145471">Kokkoro-san... Cô lớn lên nhiều quá...! Rốt cuộc chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="A8B69F83_145472">Tôi xin lỗi vì đã làm mọi người ngạc nhiên. Tôi về vội vã nên không có cơ hội giải thích chuyện này.</Text>
  <Text Key="11B9B108_145473">Dạng này là bằng chứng cho sự trưởng thành của tôi. Quyền năng được Cha ban tặng và vẫn nằm yên trong cơ thể non nớt của tôi cuối cùng đã thức tỉnh.</Text>
  <Text Key="F2F536BF_145474">Tuy nhiên, sự biến hình này chỉ là tạm thời, và việc tôi sử dụng quyền năng này còn lẹt đẹt so với Cha. Có lẽ tôi còn thiếu kinh nghiệm một chút...</Text>
  <Text Key="A635C831_145475">Hả...? Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="61BDA5A9_145476">Chủ nhân... Cảm ơn ngài rất nhiều. Những lời đó làm ấm lòng tôi hơn bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="FFF3FCF7_145477">Đúng rồi, không cần khiêm nhường. Tiểu thư Kokkoro, quyền năng mới của cô... xin hãy dùng nó để cứu làng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="FDD7F871_145478">Vâng, tất nhiên rồi. Chính vì thế mà tôi và Chủ nhân quay về.</Text>
  <Text Key="C06BEF1C_145479">Gió đã dịu xuống và không khí trở nên tù đọng... Ngay tại đây, chắc chắn là một cảnh tượng không thể tưởng tượng được.</Text>
  <Text Key="05B407C8_145480">Đúng vậy... Chắc chắn có chuyện gì đó kỳ lạ đang xảy ra với các linh hồn gió. Chi tiết cụ thể vẫn đang được điều tra.</Text>
  <Text Key="13D56D12_145481">Sự bất thường vẫn đang xảy ra ở ngôi làng này và khu rừng xung quanh. Nhưng điều gì sẽ xảy ra tiếp theo... chúng tôi không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="3D36FDA4_145482">Không trách được. Hãy tìm nguyên nhân càng sớm càng tốt. Để chúng ta có thể mang làn gió phước lành trở lại làng...</Text>
  <Text Key="8F94C388_145483">Sau đó, Kokkoro đã đến khu rừng quanh làng cùng {playername} để điều tra sự bất thường.</Text>
  <Text Key="0A931009_145484">Gió cũng đã dừng lại ở đây và không khí cảm thấy tù đọng. Chỉ riêng việc không còn tiếng lá xào xạc cũng khiến khu rừng quen thuộc này giống như một thế giới hoàn toàn khác...</Text>
  <Text Key="FB35DC88_145485">Tuy nhiên, dường như không có gì khác lạ ngoài chuyện đó. Tôi chỉ hy vọng chúng ta có thể tìm thấy thứ gì đó đang làm hại các linh hồn... hoặc ít nhất là một dấu vết của nó...</Text>
  <Text Key="DF3B9D9F_145486">Trước mắt thì... bây giờ chúng ta cần manh mối nhất. Hãy đi sâu hơn vào rừng.</Text>
  <Text Key="9287741B_145487">...Như dự đoán, ngay cả nơi này nữa... Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="D2F291B1_145488">Đúng vậy. Hơn là có gì đó đơn thuần không ổn với các linh hồn gió... chúng ta thậm chí chưa từng nhìn thấy chúng ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="05A4BFA1_145489">Tôi nghĩ có lẽ có thứ gì đó đã dọa chúng, hoặc chúng cảm nhận được nguy hiểm và đang trốn tránh... nhưng ngay cả khi đi sâu thế này vào rừng mà vẫn không thấy một con nào thì bản thân nó đã là bất thường rồi.</Text>
  <Text Key="ED4031F2_145490">Chủ nhân, hãy tìm kiếm các linh hồn gió. Nếu chúng ta có thể tìm thấy một con, chúng ta có thể thu được một vài manh mối.</Text>
  <Text Key="7BAE43C5_145491">{playername} và Kokkoro chia đường tìm kiếm các linh hồn trong rừng. Khi kết thúc, mặt trời đã bắt đầu lặn...</Text>
  <Text Key="9D052698_145492">Chủ nhân, ngài đã tìm thấy chưa? Cảm ơn ngài rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="9CDBACF8_145493">Tệ quá... nó yếu đến mức sắp biến mất. Tôi sẽ dùng phép thuật để chữa lành cho nó...</Text>
  <Text Key="E4DAFD1D_145494">Phew, có vẻ như chúng ta đã cứu được mạng nó. Tuy nhiên, tôi lo lắng về các linh hồn khác. Chúng có thể đã mất quyền năng và biến mất theo cách tương tự.</Text>
  <Text Key="2C98FBB4_145495">...Hỡi linh hồn Gió, tôi xin lỗi vì đã làm ngươi giật mình. Nếu không phiền, ngươi có thể trả lời vài câu hỏi...?</Text>
  <Text Key="7333C39A_145496">Đúng vậy... Tôi muốn ngươi nói cho tôi biết tại sao ngươi mất quyền năng...</Text>
  <Text Key="5AFF1106_145497">...Cảm ơn vì đã trả lời câu hỏi của tôi. Tôi chắc chắn sẽ cứu các ngươi. Hãy chờ đợi tôi.</Text>
  <Text Key="A7681BAC_145498">Tôi đã hỏi rồi. Tôi sẽ giải thích tất cả trên đường trở về làng...</Text>
  <Text Key="63C53BC0_145499">Sau đó, Kokkoro và {playername} trở về làng, tập hợp các elf trong làng và giải thích tình hình đã được làm rõ.</Text>
