  <Text Key="79FF309C_29400">Tôi nghĩ đây là một phán đoán hay. Động vật thợ săn không nhất thiết phải chiến đấu với quái vật.</Text>
  <Text Key="1721D425_29401">Việc dạy chúng biết mục tiêu ở đâu, hoặc theo dõi bằng khứu giác và hỗ trợ chúng ta bằng cách tuân theo chỉ dẫn cũng là một công việc tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="77DB547C_29402">Tôi mang theo một chiếc khăn.</Text>
  <Text Key="3EA83A5D_29403">Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="C4E3876A_29404">Tôi xin lỗi vì đã để ngài làm chuyện như thế này.</Text>
  <Text Key="9A2FB41C_29405">Tôi rất vui vì đã có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="5FF51D45_29406">Ngài...\nTôi biết ơn và chấp nhận lòng tốt của ngài.</Text>
  <Text Key="EA76E72C_29407">Tôi chắc chắn sẽ đền đáp ân tình này bằng kết quả của cuộc thi. Vì vậy, hãy đợi một chút nữa.</Text>
  <Text Key="E6F3F872_29408">Được rồi, giờ nghỉ đã kết thúc. Sự kiện chính sắp bắt đầu. Hãy tiếp tục nỗ lực mà không chủ quan!</Text>
  <Text Key="51C74F28_29409">Và trước khi họ nhận ra, thời gian đã trôi qua────</Text>
  <Text Key="2B419830_29410">Ngày của cuộc thi.....\ncuối cùng cũng đã đến.</Text>
  <Text Key="2C8DA3AB_29411">Đây là nơi chúng ta luôn tổ chức trại huấn luyện. Thật an tâm khi thấy những cảnh quen thuộc.</Text>
  <Text Key="B8E796B4_29412">Tôi nghe nói trại huấn luyện này là nhà tài trợ cho sự kiện. Cũng có các sự kiện khác như thử nghiệm chó cừu được tổ chức cùng lúc.</Text>
  <Text Key="F0E14D3E_29413">Tuy nhiên, tôi thấy nhiều người ở đây đang hợp tác với quái vật như Nyatt.</Text>
  <Text Key="A6B412E3_29414">Có vẻ như khá phổ biến. Cũng có những người tham gia với động vật lớn và quái vật.</Text>
  <Text Key="67498E38_29415">Bình luận trực tiếp</Text>
  <Text Key="95678D92_29416">Dưới sự chỉ dẫn của chủ nhân, hạng mục nhanh nhẹn chạy qua chặng đường với các chướng ngại vật được sắp xếp theo một thứ tự cụ thể...</Text>
  <Text Key="FE58A4FA_29417">Các cặp động vật đa dạng, không chỉ chó, đang đua qua cánh đồng. Hãy cùng xem tình hình của từng người chơi ở đây!</Text>
  <Text Key="31386B0E_29418">Petit Griffon, hãy cố gắng lên! Cái tiếp theo là cái bập bênh bên phải, nhé?</Text>
  <Text Key="6D417D0B_29419">Petit Grifon</Text>
  <Text Key="1572E62A_29420">Puppu Pup...?</Text>
  <Text Key="6FAA43E8_29421">À, cái bên phải là cái có đũa...\nHả? Nhưng Petit Griffon không cầm được đũa, phải không?</Text>
  <Text Key="B118195C_29422">Pupupup, Kyurukyu~♪</Text>
  <Text Key="436C3AED_29423">Khoan, không phải ở đây, mà ở kia!</Text>
  <Text Key="597B2455_29424">Hừm. Nếu chúng ta có thể đạt kết quả tốt trong cuộc thi này, đó sẽ là một thành tích xuất sắc cho hoạt động ngoại khóa ở trường!</Text>
  <Text Key="514613E4_29425">Tôi rất vui vì đã thấy poster thông báo cuộc thi trong thị trấn. Ngay cả khi tôi học kém, tôi cũng có thể bù đắp bằng cách khác!</Text>
  <Text Key="3A357846_29426">Nào, đi thôi, Ai-chan! Hãy thể hiện kỹ năng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="97725847_29427">Ồ, tệ quá! Tại sao tôi lại thất bại ở một nơi như vậy...</Text>
  <Text Key="E5C4B4C6_29428">Ồ? Tại sao onii-chan lại ở chỗ này? Còn Kokkoro và Shiori-onee-san nữa?</Text>
  <Text Key="B7AE3EDD_29429">Chào buổi chiều.</Text>
  <Text Key="93F5C47F_29430">Xin chào, cô Mimi. Thực ra, chúng tôi cũng đã đăng ký tham gia cuộc thi.</Text>
  <Text Key="94B2A779_29431">Chúng tôi đang xem các cuộc thi của người khác. Chúng tôi cũng đã cổ vũ thầm cho Mimi-chan.</Text>
  <Text Key="225DED91_29432">Thật sao? Vậy đến lượt chúng tôi cổ vũ cho các bạn rồi!</Text>
  <Text Key="F3760A27_29433">Á... Vậy là các bạn cũng xem lượt của tôi rồi...?</Text>
  <Text Key="DAFC94FD_29434">Cô ngã khá thanh lịch, có bị thương không?</Text>
  <Text Key="95AFEE82_29435">Gya～～～～～!!\nTệ nhất, tệ nhất, tệ nhất! Hình ảnh ngầu và hoàn hảo của tôi lại bị thấy ở một nơi như vậy...</Text>
  <Text Key="D6F1D310_29436">Tch, tại sao chúng ta lại phải đụng độ nhau ở một nơi như thế này?</Text>
  <Text Key="BD1248F4_29437">Kariza.....!?</Text>
  <Text Key="BBC7C255_29438">Ồ, là Kariza-kun~! Cậu cũng tham gia cuộc đua trước đó phải không?</Text>
  <Text Key="1DC0D8FC_29439">Á?\nĐừng có mà. Tôi không đến đây để chơi trò chơi nhà.</Text>
  <Text Key="07785409_29440">Fe.......?</Text>
  <Text Key="F129AE96_29441">Này, cậu không cần phải nói như thế. Cậu nghĩ mình là ai? Đột nhiên xông vào đây và tỏ vẻ kiêu ngạo như một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="4B117C60_29442">Cậu nói gì? Đừng coi tôi như một đứa trẻ! Cậu mới là đứa trẻ hơn.</Text>
  <Text Key="C56C0F7B_29443">Huuuh!? \nCậu nhìn cái gì mà gọi tôi như thế? Cậu mới là người thấp, đồ nhóc đen trắng!</Text>
  <Text Key="4F62962A_29444">Tch... Cậu kích động như vậy chỉ chứng tỏ quan điểm của tôi rằng cậu là một đứa trẻ! Chiều cao của cậu thậm chí chưa đủ thay đổi để tôi gọi là thấp!</Text>
  <Text Key="08DB8F64_29445">Haah... Trời ơi, sự tập trung của tôi đã biến mất rồi. Và chúng ta cũng sắp bắt đầu phần thực sự rồi.</Text>
  <Text Key="0A87E2CD_29446">À, cậu là Kariza-kun, phải không? Tại sao cậu lại đến giải đấu này?</Text>
  <Text Key="4CD4D51B_29447">Không cần phải nói cho cậu biết. Chúng ta có được gì từ việc nói cho cậu đâu?</Text>
  <Text Key="FE9194AA_29448">Kiiro</Text>
  <Text Key="CDF9C508_29449">PuruPurupuru ...♪</Text>
