  <Text Key="38C08D51_68950">Một &quot;nguyên liệu huyền thoại&quot;...?</Text>
  <Text Key="8287CFD7_68951">Thật sao?!</Text>
  <Text Key="337D5B17_68952">Nella, em còn điều gì muốn chia sẻ thêm không...?</Text>
  <Text Key="3884A073_68953">Honey Honey...!!</Text>
  <Text Key="79B6A728_68954">Cậu thích Melissa, đúng không?</Text>
  <Text Key="27CCA0D6_68955">Tớ muốn biết thêm về Melissa</Text>
  <Text Key="4F727FB1_68956">Tớ là fan cuồng</Text>
  <Text Key="DCFF3668_68957">Đừng hòng tớ để các cậu chạy thoát...!</Text>
  <Text Key="2129D9DA_68958">...Tớ cũng sẽ tìm chúng</Text>
  <Text Key="EDC80DE3_68959">Có chuyện tớ có thể làm để giúp mọi người!</Text>
  <Text Key="0EF02CF9_68960">Đừng có mơ</Text>
  <Text Key="0DDF38E0_68961">...Đó là đùa thôi. Tớ là fan số một của cô ấy</Text>
  <Text Key="7CBF29E6_68962">Killer Bees</Text>
  <Text Key="51CD4D8E_68963">Lyrael Nephy Nella</Text>
  <Text Key="9974F825_68964">Vài ngày sau... khi trở về với Melissa, ánh mắt của Honey Honey mở to.</Text>
  <Text Key="E450C2A4_68965">HOGYAWAH?! Melissa-tama! Chúng ta chắc không cần tống những tên phạm tội đó vào tù, honey!?</Text>
  <Text Key="AB68331F_68966">Những cô gái đó là đồng minh đáng tin cậy của Princesses-tama và Chevaliers...! Chắc chắn chúng khá là giỏi, honey...!?</Text>
  <Text Key="9678F124_68967">Đừng lo, không sao đâu. Tớ đã đầu độc chúng nhiều đến mức chúng còn không nhấc được ngón tay♪</Text>
  <Text Key="1B62B95F_68968">Hay là, các cô gái đã tỉnh rồi à? Người phụ nữ giống like tanuki đó còn cứng rắn hơn tất cả các cô, như mong đợi từ người hầu của Princess~</Text>
  <Text Key="4F8070FD_68969">Được rồi☆ Giờ các cô sẽ là quân cờ của tớ, nên tốt nhất là tớ nên xem mình có gì~♪</Text>
  <Text Key="3880C6CF_68970">Vậy không dài dòng nữa, hãy bắt đầu với vũ khí cổ đại của Geo Teogonia! Là một phần của chủng tộc siêu hiếm, &quot;machinefolk&quot;!</Text>
  <Text Key="7F40C94C_68971">...Ugh. Nguồn điện dự phòng của tớ... đã...</Text>
  <Text Key="14032CEF_68972">Tiếp theo, đến thẳng từ Geo Niflhell... đây là nữ hiệp sĩ ma. Cô ấy nói rằng cô ấy sẽ không chết ngay cả khi bị giết, chẳng phải đó là một sự &quot;gian lận&quot; bất công sao?</Text>
  <Text Key="2F7958F4_68973">...Tớ sẽ ám các cậu ngay khi có cơ hội...</Text>
  <Text Key="286BB66D_68974">...Hả? Nhìn kỹ, cô không phải là một trong những quái vật alraune sao? Nếu đúng vậy, cô có phải là... &quot;Tier 1&quot; trong tất cả Geo Gehenna không? Không, có lẽ cô không thể là thật...</Text>
  <Text Key="8A782AD7_68975">...Tránh xa tớ ra.</Text>
  <Text Key="E4823640_68976">Tớ thích! Cô này cũng khá là cao cấp. Là một phần của loài hiếm Astrum, cô gái dragonfolk! Đôi cánh băng của cô rất đẹp, nên tớ nói cô là người tớ thích nhất lúc này~♪</Text>
  <Text Key="222575C4_68977">Sao cô dám...! Làm vậy với mọi người...!</Text>
  <Text Key="02296E77_68978">Và cuối cùng chúng ta có~... Cô gái mèo nổi tiếng đến thẳng từ những quảng cáo về lần rút gacha miễn phí nói &quot;Điều đó có điên không?!&quot;♡</Text>
  <Text Key="B6570DDF_68979">Không, sao chỉ mình tôi lại có lời giới thiệu kỳ quặc như vậy? Đừng có đùa! Hay là, ngay cả lời của cô cũng không đúng kịch bản! Tôi sẽ giết cô!</Text>
  <Text Key="D6742271_68980">...Chết tiệt, dù mệt mỏi nhưng một lời phản bác sắc bén vẫn thoát ra... Khoan, gì cơ? Một &quot;gacha&quot;? Một &quot;quảng cáo&quot;? Đừng có bắt đầu nói những từ không có nghĩa...</Text>
  <Text Key="F98F5DD6_68981">Dạo này, Melissa-tama có vẻ lạ, honey... Tớ đoán cái &quot;vảy&quot; đó là nguyên nhân...</Text>
  <Text Key="1C333A13_68982">...Hả? Nghĩ lại, chẳng phẽ một trong những trợ lý đang mất tích, honey...?</Text>
  <Text Key="50045F69_68983">Kyaha ha ha♪ Thôi đi, mèo con. Có thể làm tổn thương cơ thể nếu cãi lại to thế, đúng không?</Text>
  <Text Key="02A41D7F_68984">Nhìn này... dễ có nhầm lẫn dựa trên vẻ ngoài, nhưng tớ thực sự không thích tra tấn người, biết chứ? Khi nói đến Honey Honey-chan, đó chỉ là cách cô ấy nhận thưởng, thấy không~</Text>
  <Text Key="2D3BE8B0_68985">Vì vậy... tớ thực sự không muốn làm vậy. Tớ chỉ muốn thả tất cả các cậu càng sớm càng tốt và để các cậu làm việc như nô lệ bình thường. Tớ thề tớ nghiêm túc về điều đó.</Text>
  <Text Key="41974CC0_68986">Vì vậy... nếu các cậu chỉ cần trả lời câu hỏi tớ sắp hỏi bằng &quot;Lady Melissa&quot;, tớ sẽ chữa độc cho các cậu ngay lập tức. Hiểu chứ? &quot;Lady Melissa&quot;. Đơn giản và dễ dàng.</Text>
  <Text Key="FC8FE007_68987">Vậy thì, hãy nghe đây☆ Ai là vị công chúa vĩ đại mà các cậu sẽ theo suốt đời?</Text>
  <Text Key="EF88FBE6_68988">&quot;PECORINE-SAN!!&quot; &quot;DUMBORINE!!&quot; &quot;PRINCESS LYRAEL!!&quot; &quot;PRINCESS NEPHY NELLA!!&quot; &quot;PRINCESS VIOLET!!&quot;</Text>
  <Text Key="03F58BA5_68989">...Aaaa. Ra vậy. Vì có năm người, tớ nghĩ ít nhất một người sẽ bị tớ mê hoặc...</Text>
  <Text Key="B73FF119_68990">...Cũng phải. Người như các cậu, những người gần gũi nhất với công chúa của mình, sẽ không vứt bỏ lòng trung thành hay mối liên kết dễ dàng.</Text>
  <Text Key="BCCDF5A7_68991">Trong trường hợp đó... để tớ làm cho các cậu &quot;dễ dàng&quot; hơn. Tớ cá là với chất độc trong cơ thể, các cậu đang thấy khó khăn rồi phải không?</Text>
  <Text Key="BE428A19_68992">Để các cậu biết, khó cho tớ buông bỏ lực lượng lao động quý giá như vậy, biết chứ? Nhưng thôi, nếu các cậu không thuộc về tớ, thì không còn cách nào khác. Người như các cậu thực sự là một gánh nặng.</Text>
  <Text Key="53CC10E1_68993">Bây giờ thì, về chỗ chúng ta nên làm việc này... Aha... Tớ nghĩ phải là chỗ đó. Thôi, chắc cần để những nô lệ khác chuẩn bị nó.</Text>
  <Text Key="255E63D2_68994">M-Melissa-tama. Cô đang làm gì vậy, honey...?</Text>
  <Text Key="1A516D36_68995">Kyaha ha ha! Câu trả lời đúng sẽ đến... &quot;66 lần gõ sau&quot;☆</Text>
  <Text Key="A18A5141_68996">Trong khi đó, Violet...</Text>
  <Text Key="97895AEA_68997">TSURUNAGI NO ISANAMI...!</Text>
  <Text Key="35C30920_68998">*thở dồn dập* Tớ vẫn còn xa mới... Hah!</Text>
  <Text Key="18FB2BA6_68999">...Tớ đang dần quen với hình dạng này, nhưng thời gian tồn tại vẫn ngắn ngủi. Không có sashimi tôm Epi pireo tớ thậm chí không thể biến hình... Hơn nữa...</Text>
