  <Text Key="BD23E7FC_69550">Miễn nhiễm bỏng (boss)</Text>
  <Text Key="29FBE8AB_69551">Miễn nhiễm mê hoặc (boss)</Text>
  <Text Key="2EBCC026_69552">Miễn nhiễm choáng (boss)</Text>
  <Text Key="343ECA35_69553">Miễn nhiễm trói (boss)</Text>
  <Text Key="4B4159D2_69554">Miễn nhiễm hỗn loạn (boss)</Text>
  <Text Key="D82D4C05_69555">Từ đây, bạn có thể thử thách những quái vật đã có được sức mạnh lớn hơn. Cùng nhau, bạn và mọi người, hãy cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="0E90EFFC_69556">EXHIBITION+ là trận đấu boss mạnh hơn nữa. Vé boss sẽ không bị tiêu hao, nhưng có giới hạn số lần thử thách trước khi chinh phục chúng. Thử thách đối thủ mạnh với nhân vật được tăng cường bởi Hiệu ứng Nâng cao.</Text>
  <Text Key="98248BAC_69557">Danh sách chi tiết</Text>
  <Text Key="CEDB0A06_69558">Trong trận đấu này, các nhân vật sau sẽ được trao Hiệu ứng Nâng cao.</Text>
  <Text Key="F65B23DE_69559">Nhấn vào biểu tượng nhân vật để xem chi tiết hiệu ứng.</Text>
  <Text Key="B3CD4945_69560">Chế độ Trận đặc biệt là trận đấu thay đổi ba cấp độ chế độ trận đấu. Bạn sẽ nhận được nhiều phần thưởng và phần thưởng nhiệm vụ hơn. Bạn chỉ có thể chinh phục chúng một lần trong sự kiện, vì vậy hãy cố gắng tổ chức chúng.</Text>
  <Text Key="ED69E3DB_69561">Trong EXHIBITION, bạn có thể chiến đấu với boss ĐẶC BIỆT nhiều lần. Bạn cũng có thể lưu nhật ký trận đấu và xem lại sau đó để phát triển chiến thuật độc đáo với các đội hình khác nhau.</Text>
  <Text Key="2AC5AAB4_69562">Khử tê liệt (boss)</Text>
  <Text Key="80BB8449_69563">Trong 90 giây đầu trận, sức tấn công vật lý được tăng tối đa, và sức tấn công vật lý cùng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội được tăng cực lớn.</Text>
  <Text Key="DAA5BAAB_69564">Trong 90 giây đầu trận, sức tấn công ma thuật được tăng tối đa, và sức tấn công vật lý cùng sức tấn công ma thuật của tất cả đồng đội được tăng cực lớn.</Text>
  <Text Key="C0D13A0B_69565">Trong 90 giây đầu trận, tăng tối đa M.DEF cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="10C6F384_69566">Trong 90 giây đầu trận, tăng tối đa P.DEF cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="7AAF9346_69567">Sau khi bắt đầu trận, tất cả đồng đội hồi một lượng lớn TP.</Text>
  <Text Key="6A20E2F6_69568">Trong 90 giây đầu trận, tăng tối đa P.ATK cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="C69DDEEF_69569">Trong 90 giây đầu trận, tăng tối đa M.ATK cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="4880391F_69570">Trong 90 giây đầu trận, giảm tối đa M.ATK của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C84877AE_69571">Trong 90 giây đầu trận, giảm tối đa P.ATK của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="9CD99DBE_69572">Trong 90 giây đầu trận, giảm tối đa M.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="138D6A18_69573">Trong 90 giây đầu trận, giảm tối đa P.DEF của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="CF67440A_69574">Trong 90 giây đầu trận, thêm trạng thái hồi TP liên tục cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="7F28C7E2_69575">Trong 90 giây đầu trận, thêm trạng thái hồi HP liên tục cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="39D41C96_69576">Trong 90 giây đầu trận, thêm trạng thái hồi TP liên tục.</Text>
  <Text Key="DFDEE51C_69577">Trong 90 giây đầu trận, thêm trạng thái hồi HP liên tục.</Text>
  <Text Key="850BF23D_69578">Trong 90 giây đầu sau khi trận bắt đầu, tăng cực lớn tốc độ hành động của tất cả đồng đội (có thể chồng).</Text>
  <Text Key="FD933349_69579">Trong 90 giây đầu trận, Tăng TP của tất cả đồng đội được tăng cực lớn.</Text>
  <Text Key="780B738D_69580">Chuẩn bị cho một lễ hội Halloween lấp lánh</Text>
  <Text Key="907F5378_69581">Kaori, Ninon và Suzuna gặp một sinh vật giống chó như bông kẹo trong một thị trấn nhộn nhịp với các công tác chuẩn bị Halloween. Sau đó, {playername} xuất hiện và thông báo cho họ rằng cậu ấy đang làm công việc bán thời gian để thu thập những sinh vật đó và cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="99FFF45C_69582">Khi lễ hội Halloween đến gần... Những con phố nhộn nhịp của Landosol đang dần chuẩn bị cho các màn lễ hội.</Text>
  <Text Key="606DE675_69583">Xin chào, cảm ơn đã mời tôi! \nNăm nay, tôi cũng sẽ dựng lều bên cạnh bạn!</Text>
  <Text Key="DD701AFC_69584">Ồ! Tôi cũng rất mong được hợp tác với bạn năm nay!\nChúng tôi cũng sẽ bán cupcake có thể cạnh tranh với parfait của bạn!</Text>
  <Text Key="AE4EE205_69585">Đúng vậy, đó là điều tôi muốn! Chỉ còn một chút nữa là đến lễ hội...\nHãy cùng nhau cố gắng với công tác chuẩn bị, nhé!</Text>
  <Text Key="D7432191_69586">Hãy làm nhiều món ngọt ngon! \nVì nụ cười của khách hàng!</Text>
  <Text Key="B25FD2E0_69587">Ôi không! Mùi thơm quá~!\nKhắp nơi đều có các quầy đồ ăn ngọt và ngon!</Text>
  <Text Key="F4E9C2F5_69588">Công tác chuẩn bị mới bắt đầu, nhưng đã nhộn nhịp rồi! Không phải là điên rồ sao khi nó sẽ còn bận rộn hơn nữa cho lễ hội Halloween?</Text>
  <Text Key="42E9E3C7_69589">Halloween năm nay, vì tôi cũng được nghỉ việc,\nTôi thực sự háo hức!\nKhông biết Hidesai có rảnh không? Hãy mời cậu ấy đi hẹn hò ♪</Text>
  <Text Key="B083617A_69590">Trước đó, hãy đi xem thử!\nTrang trí của thành phố đã bắt đầu,\nvà chúng ta cũng cần xem xu hướng trang phục năm nay!</Text>
  <Text Key="81314574_69591">Ồ! Bí ngô, đèn lồng, quầy kẹo!\nĐây có phải là lễ hội Halloween không?!\nTôi chưa bao giờ thấy trước đây!</Text>
  <Text Key="65DFFD2D_69592">Ý tưởng về người chết trở về từ cõi âm giống với lễ Obon của Togoku, nhưng bầu không khí hoàn toàn khác! \n</Text>
  <Text Key="4717D9F3_69593">Nếu là trong lễ Bon, thì không phải bí ngô mà là cà tím và dưa leo! Và nếu là dịp Tết,\nbí ngô được coi là thực phẩm may mắn để ăn vào mùa đông!</Text>
  <Text Key="F233381A_69594">Shogun, tôi muốn ngài nghỉ ngơi một chút từ việc thống nhất đất nước... Để mang lại niềm vui cho ngài, tôi, thuộc hạ của ngài, sẽ đi trước dò xét!</Text>
  <Text Key="E66F2938_69595">Ahaha, công tác chuẩn bị đã bắt đầu rồi~!</Text>
  <Text Key="02E995F4_69596">Hãy xem nào... \n Không biết có loại quầy ăn nào không nhỉ~?</Text>
  <Text Key="4F557E83_69597">Parfait với cupcake... và bông kẹo!\nAhh, có quá nhiều thứ ngon!</Text>
  <Text Key="7A0DEFA0_69598">Nhưng, dường như không có quầy ăn bán Sata Andagi Doughnuts, nhỉ~?</Text>
  <Text Key="7A8FAAE8_69599">Kể từ khi rời quê hương, tôi chỉ ăn đồ ăn nhà làm, nên tôi muốn tự thưởng cho bản thân và mua thứ gì đó để ăn một chút...</Text>
