  <Text Key="4A9ED3CD_148550">......Cô ấy im lặng. {playername} dường như không nhớ ra cô ấy.</Text>
  <Text Key="11B3CB3E_148551">Thực tế, cô ấy hoàn toàn không có ký ức gì cả.</Text>
  <Text Key="0052F50B_148552">Dù vậy, cô gái này thực sự thích tôi. Thảm họa, hay gì đó.</Text>
  <Text Key="6B9F06DE_148553">Hmm. Không có ý nghĩa gì khi cố kiểm soát cậu ta như thế này. Cậu không thể hỏi cậu ta một câu gì đó thú vị hơn sao? Ví dụ, thử xem...</Text>
  <Text Key="22FEB983_148554">{playername} có liên quan rất nhiều đến các cô gái. Tôi tự hỏi họ thực sự nghĩ gì về cậu ta?</Text>
  <Text Key="5E723B4D_148555">Có lẽ có một cô gái cụ thể nào đó cậu thích?</Text>
  <Text Key="B4F16636_148556">Ahaha, nghe có vẻ là một cách hay để giết thời gian. Này, {playername}, cậu...</Text>
  <Text Key="F4399656_148557">............ừm......cậu......</Text>
  <Text Key="6EDFA72E_148558">Tôi tự hỏi tại sao. Tôi không nghĩ mình muốn nghe câu trả lời.</Text>
  <Text Key="4F766B50_148559">Ngay khi tôi nghĩ rằng tên của một cô gái không phải là tôi có thể sẽ được thốt ra từ miệng {playername}...</Text>
  <Text Key="FE55109D_148560">Khoan, sao-tại sao tôi lại nghĩ về {playername} chứ?!</Text>
  <Text Key="AB69F010_148561">{playername} chắc chắn là một người tốt, nhưng tôi không muốn mối quan hệ kiểu đó!</Text>
  <Text Key="F0D2BC8E_148562">Chẳng phải rõ ràng sao? Bởi vì... tôi không phải kiểu người muốn mấy thứ đó...</Text>
  <Text Key="4F713FC6_148563">Như tôi đã nói, như tôi đã nói...! Ngay cả khi {playername} không thích tôi, tôi cũng không buồn!</Text>
  <Text Key="4AEB5DB1_148564">Cậu đang nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="BD3077EE_148565">Cậu đang nói về cái gì? Chính vì thế nên tôi... Khoan, hả!!?? Aaaah, giữa hai người!!?</Text>
  <Text Key="C2BC9F95_148566">Ra vậy, vì vậy sự tập trung của tôi đã bị phá vỡ, và sự ràng buộc của tôi cũng bị phá vỡ...!</Text>
  <Text Key="5B48A5EC_148567">Kyaru, mặt cậu đỏ lên rồi.</Text>
  <Text Key="EF60E648_148568">...Này, {playername}. Sao cậu không ngồi qua chỗ kia một chút? À phải, cứ nằm yên nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="B054B9FC_148569">Vậy thì, tôi sẽ giết cậu bây giờ♪</Text>
  <Text Key="5ECEC56D_148570">Tôi sẽ dùng toàn bộ sức mạnh ma thuật để nghiền nát cậu... Haaaaah!!</Text>
  <Text Key="3BC53B10_148571">Này!! {playername}!! Đừng di chuyển khỏi chỗ đó! Chết đi! Chết đi, chết đi! Chết đi!!!</Text>
  <Text Key="21F9C5C1_148572">Gyaaaaaahhhh!!!!</Text>
  <Text Key="63F3F629_148573">Đó là Kyaru, bắn phép thuật tấn công vào {playername} bất khả thi đang bỏ chạy cho đến khi cậu ta hết mana.</Text>
  <Text Key="440C39CB_148574">Kyaru nhặt được giải độc đắc. Cô ảo tưởng về một cuộc sống giàu có, nhưng vé số là giả. Kyaru nói rằng hạnh phúc của cô ấy không phải thứ có thể mua được bằng tiền, nhưng cô bị lay chuyển bởi sự thật rằng Her Majesty không có mặt trong cuộc sống cô tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="47816DF4_148575">Sau khi hoàn thành công việc ở cung điện hoàng gia, Kyaru đang dạo chơi qua Landosol.</Text>
  <Text Key="9169AB4D_148576">Vẫn còn khá nhiều thời gian cho đến lúc hoàng hôn, phải không? Tôi chẳng có việc gì khác để làm, nên có lẽ tôi sẽ quay lại công việc bán thời gian huấn luyện quái vật.</Text>
  <Text Key="0E9DD9C1_148577">Nhưng vài ngày trước... Tôi đã phá hủy một nửa địa điểm của Cuộc đua Quái vật, nên khá là khó xử.</Text>
  <Text Key="36D72350_148578">Nhưng tất cả là nhờ {playername}. Cậu ấy sẽ phá vỡ xiềng xích của tôi... Khoan, tôi mới là người đã mắc lỗi ở đây.</Text>
  <Text Key="667027F8_148579">Eek?! Lại là G-{playername}?! Thật sự, dừng lại đi, lần nào tôi cũng bị bạn làm cho giật mình...</Text>
  <Text Key="22070E3D_148580">Hả? Cậu không cố ý à? Ra vậy. Tôi cũng đang nghĩ về chuyện đó, nên tôi sẽ tha thứ cho cậu.</Text>
  <Text Key="CD6AC6FE_148581">...Này, cậu vẫn còn đang ngẩn người ra. Trông cậu như không nhớ gì về lần trước.</Text>
  <Text Key="FBC5E282_148582">? Này, {playername}. Có cái gì đó dính trên lưng cậu.</Text>
  <Text Key="F50B94C4_148583">Tôi tự hỏi có phải là mảnh giấy không. Trông như nó bị gió thổi dính vào. Tôi sẽ lấy nó ra cho cậu.</Text>
  <Text Key="8D428494_148584">Đây là cái gì... một vé số?</Text>
  <Text Key="A30C6196_148585">Có lẽ tôi đúng?</Text>
  <Text Key="AAE12647_148586">Cậu thực sự là một thằng ngốc, đúng không?</Text>
  <Text Key="E64F7AB9_148587">Tất nhiên tôi sai rồi. Nếu không, tôi đã không bị ném ra ngoài như thế này. Hãy suy nghĩ một cách bình thường.</Text>
  <Text Key="9E06492B_148588">Ồ, này, cậu định đi đâu với vé số?! Cậu muốn kiểm tra bảng thông báo à? Cậu không cần phải làm một việc phiền phức như thế~</Text>
  <Text Key="97FAB1AD_148589">Á, á, nó đánh trúng tôi!!!???</Text>
  <Text Key="E78B604C_148590">Không thể nào? Cậu đùa đúng không?! Cậu phải đùa chứ!!??? Giải độc đắc tỷ rúp một tỷ!!!?</Text>
  <Text Key="961AD59B_148591">Ồ, không, không. Chỉ khi tôi đang tự hỏi một tỷ sẽ có bao nhiêu số 0, tôi đã ngất đi.</Text>
  <Text Key="EBD9B5E4_148592">Này, {playername}! Đây rồi! Đây là vé trúng thưởng!! Tôi là người tìm thấy nó, nên tôi cũng có quyền nhận tiền thưởng, đúng chứ?!</Text>
  <Text Key="349E63DB_148593">Tôi sẽ cho cậu tất cả.</Text>
  <Text Key="0906B00B_148594">Tôi cũng muốn tiền thưởng.</Text>
  <Text Key="DD008322_148595">Sao-Sao cậu vậy?! Nhưng tôi cũng không phải là một con quỷ đến thế. Tôi sẽ chia đôi với cậu! Hãy biết ơn, được chứ?</Text>
  <Text Key="C9F4DFE4_148596">Dù cậu có mất trí nhớ, cậu vẫn ám ảnh về tiền bạc? Được rồi, hãy chia đôi!</Text>
  <Text Key="962F22C4_148597">*thở dài* Vậy đây là cảm giác trở thành tỷ phú chỉ bằng cách nhặt một chiếc chổi lông gà...!</Text>
  <Text Key="2BA05609_148598">Bây giờ không phải là lúc để làm việc nữa! Nào, {playername}, đi đến quầy thu ngân thôi!</Text>
  <Text Key="585A5E26_148599">Này, này, {playername}, nhìn những bộ quần áo kìa! Chúng là thương hiệu cao cấp nổi tiếng ở Landosol. Chúng thực sự ở một cấp độ hoàn toàn khác với chất liệu thông thường~♪</Text>
