  <Text Key="D6626F96_137850">Emilia-chan! Để tôi tăng cường cho em!</Text>
  <Text Key="7D77F594_137851">Emilia-chan, chúng ta cùng đi chơi nhiều phiêu lưu nhé!</Text>
  <Text Key="80092728_137852">Em cũng sẽ cố gắng hết sức trong &quot;Kỳ Nghỉ Hè&quot;!</Text>
  <Text Key="0C31C4EE_137853">Re: Tận Hưởng Mùa Hè Ở Thế Giới Khác Từ Số Không</Text>
  <Text Key="7A7E867F_137854">Bờ Nước Của Linh Hồn Tinh Khiết</Text>
  <Text Key="31E63365_137855">Một ngày hè, Emilia và bạn bè được Kokkoro và {playername} dẫn đường đến làng người elf.</Text>
  <Text Key="E80F9D4F_137856">Nhìn đi, Puck! Lần đầu tiên em thấy cối xay gió, nhưng nhìn gần thật ấn tượng.</Text>
  <Text Key="EFE3FB01_137857">Thấy con vui vẻ tôi mừng lắm, Lia. À, cẩn thận đừng ngã nhé.</Text>
  <Text Key="4B321B24_137858">Thôi nào, em không còn nhỏ nữa, đừng lo lắng thừa. Vì được đưa đến đây hôm nay, em muốn xem xét kỹ từng ngóc ngách.</Text>
  <Text Key="79555410_137859">Cảm ơn vì hôm nay, Kokkoro-chan. Em muốn được thấy quê hương của cô, làng người elf, nhưng em biết yêu cầu của mình thật ích kỷ...</Text>
  <Text Key="9D8FF5CE_137860">Tôi không phiền. Thực ra, tôi cũng muốn mời phu nhân Emilia đến đây.</Text>
  <Text Key="B3D21846_137861">Đây là mùa mà thiên nhiên xanh tươi ngay cả trong một năm. Tôi chắc chắn cô sẽ thích.</Text>
  <Text Key="DB4F7675_137862">Fufu. Vậy là cô thực sự yêu nơi này, đúng không, Kokkoro-chan? Tôi nghĩ mình có thể hiểu được chút ít cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="D61BFA30_137863">Thật tuyệt khi có người hiểu và thích những thứ mình thích.</Text>
  <Text Key="BA8EF65D_137864">Hoàn toàn đúng. Vì vậy, cô cũng biết tôi biết ơn cỡ nào vì cô muốn đến đây. Phu nhân Emilia, thần linh mèo.</Text>
  <Text Key="EDF2032C_137865">Vậy thì, chúng ta nên đi đâu tiếp theo? Cô đã dẫn chúng tôi đi quanh làng rồi...</Text>
  <Text Key="0A50BD73_137866">...Thực ra, có một nơi tôi muốn dẫn mọi người đến. Chúng ta sẽ rời làng và đi bộ qua rừng một chút... Đó là một nơi đặc biệt mà tôi chưa từng kể với ai.</Text>
  <Text Key="FE86ADDF_137867">Nơi đặc biệt của Kokkoro-chan...! Em muốn đi! Puck, cậu cũng không sao chứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="A1AC9785_137868">Tất nhiên. À, chẳng phải tôi cũng chẳng cần phải đi bộ từ đầu mà~</Text>
  <Text Key="F6EC35CA_137869">Hehe, cảm ơn rất nhiều. Nói vậy, tôi còn phải chuẩn bị vài thứ, vậy hãy để sáng mai chúng ta lên đường.</Text>
  <Text Key="72A37414_137870">Vì chúng ta sẽ đi bộ qua rừng, tốt nhất là nên chuẩn bị đồ đạc rất cẩn thận. Tôi cũng sẽ chuẩn bị lượng thức ăn phù hợp. Cũng có vài thứ tôi muốn mọi người chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="C7C4EF67_137871">Đúng rồi, chuẩn bị kỹ là rất quan trọng với chuyện này. Nếu chúng ta đi qua một khu rừng dốc, ừm... Chính xác thì còn cần gì nữa? Ngoài thức ăn ra...</Text>
  <Text Key="966DA40B_137872">Đó là những gì tôi muốn mọi người chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="1388BA78_137873">Ngày hôm sau. Emilia và những người khác đã sẵn sàng và đang đi bộ qua khu rừng sâu, theo sau Kokkoro.</Text>
  <Text Key="30F6C476_137874">Chúng ta đã đi khá sâu vào rừng rồi... Không khí xung quanh dường như đã thay đổi. Mặt trời đang khuất, và xung quanh đang trở nên tối sẫm...</Text>
  <Text Key="73675984_137875">Sao thấy giống một Địa Điểm Dungeon bí mật thế! Nếu chúng ta tìm kiếm, có lẽ sẽ tìm thấy kho báu ẩn nào đó ở đâu đó...!</Text>
  <Text Key="A8EB8B7D_137876">Hả? Này Kokkoro-chan, chỗ kia có vẻ sáng hơn một chút phải không? À, em cũng nghe thấy tiếng nước rất nhỏ nữa!</Text>
  <Text Key="BAA61BC0_137877">Vâng, đó là điểm đến của chúng ta. Sắp đến rồi, nên hãy cố gắng kiên trì mọi người.</Text>
  <Text Key="0C83C0BD_137878">Ý cô là...!</Text>
  <Text Key="8246531A_137879">Ừm... Nước mát và cảm giác thật dễ chịu. Ai ngờ rằng một nguồn nước đẹp thế này lại tồn tại sâu trong khu rừng này...</Text>
  <Text Key="46D52099_137880">Bây giờ tôi hiểu tại sao cô muốn chúng tôi chuẩn bị quần áo thay, đúng là có ích thật. Tôi không ngờ không khí mùa hè có thể lan tới một khu rừng xa xôi như thế này.</Text>
  <Text Key="1FA4EA5B_137881">Đúng vậy. Chơi đùa dưới nước trong rừng có cảm giác khác với chơi ở bãi biển. Không có sóng, nhưng nước yên tĩnh và có bóng râm, nên bạn có thể thích thú chơi đùa dưới nước mà không phải lo về mặt trời.</Text>
  <Text Key="152A3AC9_137882">Ý tưởng tuyệt vời thật. Bãi biển vui vẻ và sôi động, nhưng một nơi như thế này có lẽ tốt để thư giãn và lười biếng.</Text>
  <Text Key="EFE398C0_137883">Mùi hương của một khu rừng tự nhiên, pha trộn với cảnh quan đẹp như vậy. Vừa nóng vừa mát. Thật xa hoa...!</Text>
  <Text Key="0E46CD22_137884">Ngay cả dân làng cũng không thường đến đây. Tôi dạo này cũng chẳng khác, nhưng... Thật nhẹ nhõm khi thấy những linh hồn quanh đây vẫn chưa thay đổi gì.</Text>
  <Text Key="0E4114CE_137885">Vậy những bé nhỏ kia là linh hồn cư trú nơi đây. Dễ thương và mềm mại thật! Chúng trông như đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="D4FF26BD_137886">Vâng, chúng là linh hồn sống trong khu rừng này. Nguồn nước này dường như là một nơi thoải mái cho chúng, vì dòng chảy ma lực tập trung ngay tại đây.</Text>
  <Text Key="1DDCAE4D_137887">Chúng có thể ngạc nhiên ban đầu khi thấy phu nhân Emilia và Chúa tể mới đến... nhưng tôi chắc chắn chúng sẽ chấp nhận mọi người sớm thôi.</Text>
  <Text Key="8F49661C_137888">Có vẻ nhanh hơn dự kiến, chúng đã tập trung quanh chúng ta rồi! Kokkoro-chan, cô có nghe thấy tiếng nói của chúng không?</Text>
  <Text Key="EFDD5145_137889">Tôi có thể. Bằng cách thanh tịnh tâm trí và lắng nghe...</Text>
  <Text Key="9FA02240_137890">Ồ? Xin hãy đợi. Có vẻ linh hồn có điều muốn nói.</Text>
  <Text Key="74ED92D7_137891">Này, Lia. Con có cảm giác có chuyện gì đó kỳ lạ không? Nó hơi giống nhưng cũng không giống lắm so với bình thường...</Text>
  <Text Key="7B7BFE83_137892">Nhắc mới nhớ, em cũng cảm thấy có gì đó lạ. Từ nơi tối tăm kia... có phải là cổng vào một hang động? Nhưng em không cảm nhận được mana ở đó...</Text>
  <Text Key="C5B3DEF6_137893">Vâng, nó từng là một hang động đẹp, nhưng... Tôi vừa mới nghe câu chuyện về nó từ các linh hồn.</Text>
  <Text Key="31B13E93_137894">Gần đây, một con ma có khí chất ác đã đến cư trú trong hang động đó, và nó đang gây rắc rối...</Text>
  <Text Key="D601D762_137895">Một con ma... Em-Em chắc chắn ý cô là &quot;Hollow&quot;, đúng không? Em cảm thấy như đã nghe Subaru gọi chúng như thế trước đây... Hả? M-Một Hollow ở đây ư?</Text>
  <Text Key="9FEE3BD4_137896">&quot;Hollow&quot;... Tôi không chắc từ này có phù hợp với thứ tôi đang đề cập hay không, nhưng ở thế giới này, ma là những linh hồn mà sự tồn tại của chúng đã bị biến dạng.</Text>
  <Text Key="AE743DAE_137897">Thông thường, có một lý do cụ thể khiến chúng ở lại thế giới này ngay cả sau khi mất đi thể xác...</Text>
  <Text Key="3AC8827A_137898">Vậy dù chúng là &quot;Hollow&quot;, chúng cũng có thể gặp rắc rối và được cứu như thể chúng vẫn là con người? Những Hollow ở đây thật kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="144EB488_137899">Tôi hiểu cảm giác của Chúa tể... nhưng xin hãy cẩn thận. Nếu con ma đó đã trở thành ác linh, chỉ cần đến gần thôi cũng có thể nguy hiểm.</Text>
