  <Text Key="DA2A9CCF_154000">Với điều đó, phần “Kyunkyun Q&A” của Misora kết thúc và cuộc đuổi theo của các cô gái bắt đầu trên bầu trời hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="8CE23A38_154001">Ừm... Em ăn không được nữa rồi... Misora...</Text>
  <Text Key="EE7B17D2_154002">Chúng ta cùng chia sẻ và cố gắng hết sức nhé...!</Text>
  <Text Key="FEBE80D5_154003">Đừng ngại.</Text>
  <Text Key="AA3B87E5_154004">Đừng làm phiền người đang ngủ.</Text>
  <Text Key="4C060263_154005">Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="7F597533_154006">Hãy làm thêm nhiều việc tốt nữa.</Text>
  <Text Key="B0E6D374_154007">Tôi phải làm gì đây?</Text>
  <Text Key="FD63F2FE_154008">Loại câu hỏi gì?</Text>
  <Text Key="31A88461_154009">Nếu có, cô ấy là em gái tôi.</Text>
  <Text Key="019528AF_154010">Có lẽ.</Text>
  <Text Key="EE287633_154011">Cái to hơn.</Text>
  <Text Key="773B91C1_154012">Em yêu anh.</Text>
  <Text Key="825F0AC4_154013">Tôi không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="C16FFA9A_154014">Tại sao?!</Text>
  <Text Key="5A4413A3_154015">Đây có phải là năng lực psi của Misora...!?</Text>
  <Text Key="9925B31B_154016">Trong cuộc trò chuyện với {playername}, Misora kể cho tôi về Altermaiden và Eris. Khi cô ấy đề xuất đi gặp Eris, cô ấy nghĩ sẽ vui nếu chia sẻ Kishi-san với Eris nữa.</Text>
  <Text Key="8BC3FCA1_154017">Anh trai...</Text>
  <Text Key="74741C9A_154018">*vỗ cánh*</Text>
  <Text Key="92561FCB_154019">Cuộc đuổi theo trên bãi biển kết thúc với chiến thắng của Misora...</Text>
  <Text Key="C430637B_154020">Phew, vừa rồi là bài tập tốt thật! ★</Text>
  <Text Key="DA038DEF_154021">Lili chắc cũng phải chạy nhiều trên bãi biển để tập luyện rồi. ★ Em rất vui vì đã giúp được cô ấy luyện tập♪</Text>
  <Text Key="E9F15B2A_154022">Hả? Cô đang nói gì vậy? Đùa thôi...</Text>
  <Text Key="14D5038A_154023">...Cô thật tuyệt vời, Lili-chan. Cô thực sự là một cô bé tốt không thể tin nổi.</Text>
  <Text Key="39A4AF15_154024">Cô ấy đã làm việc cực khổ để trở nên mạnh mẽ hơn, nhằm cứu những người đã lạc. Cô ấy thực sự không phù hợp với việc chiến đấu...</Text>
  <Text Key="51AE5714_154025">...Hơn nữa, hơn bất cứ điều gì, cô đã khiến em trở thành một cô gái xấu... Cô muốn đổ lỗi cho em, nhưng lại đang cố gắng kìm nén cảm xúc đó bằng lý trí.</Text>
  <Text Key="8172EB85_154026">Thật sự, em nghĩ mình nên học hỏi từ tấm gương của cô ấy. Em không nghĩ mình có thể làm được.</Text>
  <Text Key="16FCB0D6_154027">Ừ, có lẽ em mới là người có xu hướng bỏ cuộc, nhưng... Em cảm thấy như mình đã sống trong một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="D38D7811_154028">Em đã chọn...</Text>
  <Text Key="60D10273_154029">Ồ, cô đã biến Lili-chan và Quria-chan Precia thành avatar Fallen rồi à?</Text>
  <Text Key="5151D940_154030">...Hừm. Nếu nhớ không lầm, lúc đó...</Text>
  <Text Key="A26943F9_154031">Đúng vậy. Tôi nghĩ rằng nếu Lady Eris có thể ra ngoài, cô ấy có thể sẽ kết thúc bằng việc chiến đấu với phần còn lại của Reiji Legion. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="006BB9C3_154032">Tôi nghĩ sẽ hơi khó cho mình đi chơi một mình với các Kishi-san, Yui-san và những người khác. Miroku-san nói bà ấy không thích chuẩn bị tốt.</Text>
  <Text Key="453E5BC1_154033">Là Kishi-san, tôi có thể sẽ khó chịu, nhưng... thực ra, điều đó đúng</Text>
  <Text Key="5B871C7C_154034">Tôi không giỏi xử lý quái vật bình thường và những thứ tương tự, cô biết chứ? Penpokorins không tự động, nên khó làm chúng điên loạn khi không thể nhìn thấy chúng</Text>
  <Text Key="C2EFB95D_154035">Đó là lúc Lady Eris tạo ra một “Avatar có thể tự sinh ra Shadow”. Thực ra, dường như cô ấy đã rút chúng từ dữ liệu bị loại bỏ</Text>
  <Text Key="0E9D1ACB_154036">Nhưng avatar giống như những chiếc bình trống. Chúng ta cần đặt linh hồn của những người chơi đã mất vào trong chúng. Đó là Lili và những người khác...</Text>
  <Text Key="FA61E84F_154037">...Hả? Cô không phải đang nói về điều đó sao?</Text>
  <Text Key="0DFEDE9A_154038">Ồ, vậy sao? Không phải về lý do chúng ta cần lực lượng.</Text>
  <Text Key="F8EEA354_154039">Hừm... Tại sao nhỉ...</Text>
  <Text Key="D0D6DC84_154040">Ồ, tôi không giả vờ đâu nhé? Thành thật mà nói, tôi thực sự không biết. Những Linh Hồn Đã Mất mà Lady Eris đưa cho tôi là ba người kia do ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="85356D2C_154041">P-chan... Precia có mặt trong số đó. Tôi nghĩ nó có thể là một quân bài chủ chốt chống lại Azord đáng gờm. Lúc đó tôi không nghĩ sâu hơn.</Text>
  <Text Key="77ADE314_154042">Nhưng...khi tôi hỏi lại, cô ấy nói, “Tôi không biết tại sao Lady Eris chọn R-chan P-chan Q-chan.”</Text>
  <Text Key="42500624_154043">Hả? Tôi không biết... Nhưng ba người đó có nhiều điểm chung, ngoài việc là những cô bé tốt</Text>
  <Text Key="B6479E20_154044">...Có lẽ Minerva, người đã hợp nhất với Lady Eris, có liên quan? Hoặc có thể là điều gì khác...?</Text>
  <Text Key="9A932AAB_154045">...Xin lỗi. Có vẻ tôi không thể nói thêm gì cho cô lúc này.</Text>
  <Text Key="5B2F2D5B_154046">Nếu cô thực sự muốn biết, có thể nhanh hơn nếu hỏi trực tiếp Lady Eris. Tôi chắc chắn bà ấy sẽ rất vui khi trả lời bất kỳ câu hỏi nào của Kishi-san.</Text>
  <Text Key="BB98F9F0_154047">Ồ. Nhưng Eris-sama, bà không còn là quản trị viên nữa, phải không? Vậy thì có lẽ bà không thể làm gì được</Text>
  <Text Key="672BCBB2_154048">...Lady Eris. Tôi rất vui vì bà đã không biến mất.</Text>
  <Text Key="10FF608B_154049">Tôi không còn là quản trị viên nữa. Tôi không còn thấy tội lỗi với cô ấy nữa. Tôi đã trở nên giống như một onnako bình thường...</Text>
