  <Text Key="B96788B6_26600">Ồ. Cậu... nhìn kỹ thì thấy hơi giống Shiny★Tomo một chút. Chỉ là hơi giống thôi, như cách ánh mắt và phong cách tổng thể của cậu.</Text>
  <Text Key="69ECF3B8_26601">Hả?! ...Ch-Chỉ là tưởng tượng thôi, chỉ là tưởng tượng thôi! \nLàm sao tôi có thể là cô gái phép thuật được! Ahaha, ahahaha...</Text>
  <Text Key="7F27E724_26602">──Đã xảy ra tình huống khẩn cấp! \nCác thành viên [NIGHTMARE], hãy tập trung ngay lập tức! \nTôi nhắc lại! Đây là tình huống khẩn cấp!</Text>
  <Text Key="2B6D7256_26603">...Tình huống khẩn cấp!? \nTôi xin lỗi, tôi sẽ quay lại sau...!</Text>
  <Text Key="559FDCD0_26604">Ơ! Rốt cuộc chuyện gì...!?</Text>
  <Text Key="F25EF09F_26605">Ồ, cậu là thành viên của nhóm Tomo phải không?! Một chuyện tồi tệ đã xảy ra...! Như cậu biết, các streamer nổi tiếng dự kiến sẽ biểu diễn tại sự kiện trực tiếp sắp diễn ra. \n</Text>
  <Text Key="AFCD4EA1_26606">Những streamer đó đang bị tấn công liên tiếp! \nCó một streamer ở gian hàng khác cũng bị thương, \nnhưng chúng tôi thiếu nhân lực! Cậu có thể đến hiện trường giúp chúng tôi được không?</Text>
  <Text Key="D44FD782_26607">Khốn...! Đây có phải là tác phẩm của những kẻ săn streamer không!? Nhưng... nếu những người biểu diễn trực tiếp bị tấn công, có khả năng Kagami cũng là mục tiêu...!?</Text>
  <Text Key="F0239803_26608">Được rồi, chúng ta chia làm hai đội!\nĐể những streamer bị tấn công cho tôi và Rin! \nTomo và mọi người, hãy tiến về phía Kagami!</Text>
  <Text Key="48E592DE_26609">Hiểu rồi!\n...Kagami, hy vọng cậu ấy an toàn...!</Text>
  <Text Key="4A4A1C72_26610">Khốn...! Tôi không thể gục ngã ở một nơi như thế này...!</Text>
  <Text Key="8CA5EB7B_26611">Ồ, tôi tìm thấy người chúng ta đang tìm rồi! \n Có vẻ bị thương... tình trạng không ổn.</Text>
  <Text Key="7A4D965B_26612">Tôi ổn, chỉ là hơi...! Hãy để tôi biểu diễn trong buổi trực tiếp...! \nChờ những người hâm mộ nói họ yêu bài hát của tôi... guh!</Text>
  <Text Key="9390EF9F_26613">Cậu thậm chí còn không thể đứng lên được, nên làm sao có thể biểu diễn trong buổi hòa nhạc trực tiếp chứ? Tôi biết là khó chịu, nhưng vì lợi ích của người hâm mộ, hãy nghỉ ngơi trước đã. Nào, nào, tôi sẽ lấy một chiếc giường làm cáng tạm, nên nằm xuống và nghỉ ngơi đi!</Text>
  <Text Key="0EF951F8_26614">Ugh... Thật vô tâm...! \nMọi người đều háo hức với buổi biểu diễn trực tiếp hôm nay...!</Text>
  <Text Key="AB47CE26_26615">...Tôi thấy hơi tồi khi hỏi vào lúc này, nhưng...\nCậu có thấy mặt thủ phạm không?</Text>
  <Text Key="09FC7EDA_26616">...Không. Thủ phạm đeo mặt nạ, nên tôi không thấy mặt họ... Tuy nhiên... họ làm rơi cái này...!</Text>
  <Text Key="3CA1FF5D_26617">...Đây có phải... thẻ thành viên câu lạc bộ fan của Kagami không?\nThủ phạm... Có thể là...\nMột người hâm mộ cuồng nhiệt của Kagami...!?</Text>
  <Text Key="B6D3A1E7_26618">...Kgh! Kagami không hề phản hồi lời gọi của tôi qua Magic Item dù tôi thử bao nhiêu lần! Có thể là cậu ấy đã bị tấn công rồi...!?</Text>
  <Text Key="C069BF21_26619">...Hm? Item đang phản ứng...! \nLà từ Kagami! ...Alô!?</Text>
  <Text Key="DEF13986_26620">Tomo, là cậu phải không!? \nKhông xong rồi, tình hình tệ rồi...!</Text>
  <Text Key="FB90BFFF_26621">Kagami, chuyện gì vậy!?</Text>
  <Text Key="5439AD6D_26622">Tôi đang bị ai đó tấn công...! \nBằng cách nào đó, tôi đã trốn được vào ngõ sau...! \n...Ugh!</Text>
  <Text Key="A79BF941_26623">Kagami, Kagami!? \nXin hãy trả lời! \n...Khốn, tình hình thật khó xử...!</Text>
  <Text Key="6DF4CC4C_26624">Kagami nói cậu ấy chạy vào ngõ hẻm...! \nTôi cần nhanh chóng đi cứu!</Text>
  <Text Key="EAFFA3D4_26625">Kagami! Cậu có an toàn không? Nếu cậu ở đây, xin hãy trả lời! \n...Rốt cuộc ở đâu...</Text>
  <Text Key="1DAE2AA0_26626">...Hah! Ý định giết người!?</Text>
  <Text Key="1FD10D1F_26627">Ku...!?</Text>
  <Text Key="4116E03E_26628">...Hmm. Tôi nghĩ chắc chắn đã xử lý được bằng đòn tấn công cuối cùng rồi. Nhưng vẫn có thể đỡ được thanh kiếm của tôi... Như mong đợi từ người kế thừa phong cách Mikuma. Sẽ không dễ dàng như vậy đâu.</Text>
  <Text Key="0A7A1B92_26629">Cái...!? Kagami!?</Text>
  <Text Key="0CBFA290_26630">Tôi nghĩ sẽ tốt hơn nếu đánh bại cậu mà cậu thậm chí không nhận ra, nhưng... Cậu nên tự trách tài năng của chính mình vì điều đó!</Text>
  <Text Key="11A6EFEF_26631">Ugh...!? Tôi đã kịp chặn được thanh kiếm bằng cách nào đó...! \nTôi lẽ ra đã được tăng cường, nhưng... \nBị đẩy xa đến thế này...!? Sức mạnh khủng khiếp đến thế...!</Text>
  <Text Key="2466A00D_26632">Kagami...!\nTại sao cậu lại làm chuyện như thế...!?</Text>
  <Text Key="774532BF_26633">Bởi vì cậu đã đánh cắp fan của tôi. \nCảm giác được có người cổ vũ cho mình thế nào, Tomo?</Text>
  <Text Key="460F5B1F_26634">...Có phải cậu đang nói về người đó nói họ ủng hộ tôi không?</Text>
  <Text Key="12968E20_26635">Đúng vậy. Tôi không ngờ rằng ngay cả khi tôi ở bên cạnh, ngay cả khi chỉ là một người, cũng có thể thu hút ánh mắt của người hâm mộ. Cậu có tiềm năng... Đó là lý do tại sao tôi không thể để cậu đi.</Text>
  <Text Key="A64CE48F_26636">Cậu đang nói gì vậy, Kagami...?!</Text>
  <Text Key="F8857266_26637">Đối với mọi người ở Landosol, tôi muốn họ chỉ nhìn tôi.\nTôi muốn họ luôn chỉ nghĩ về tôi.\nĐiều đó có phải là điều tự nhiên cho một streamer phải nghĩ không?</Text>
  <Text Key="446B616D_26638">Đó là lý do tại sao tôi đã quyết định loại bỏ mọi phiền phức bằng vũ lực!</Text>
  <Text Key="43C822B7_26639">Không thể nào...!\nThân phận thật sự của kẻ săn streamer là...!</Text>
  <Text Key="E9222162_26640">Đúng vậy, là tôi!\nNhững streamer khác phiền phức, nhưng...\nTôi cuối cùng cũng nhận ra rằng những đứa trẻ như cậu cũng nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="CA8844AC_26641">Người hâm mộ của cậu chắc chắn đã nói vậy, đúng không? Họ muốn ủng hộ tiềm năng và sự rực rỡ đến từ sự chưa hoàn thiện. Đó là một thứ rất nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="015E6EA9_26642">Nếu, giả định rằng Tomo bắt đầu phát trực tiếp,\ncô ấy có thể có tiềm năng trở thành streamer nổi tiếng! \n</Text>
  <Text Key="5B73391B_26643">Tôi không thể tin là mình sẽ làm một buổi phát trực tiếp...!</Text>
  <Text Key="B6FAD5A6_26644">Cậu không có ý định làm điều đó? Chắc chắn, điều đó có thể đúng lúc này. Tuy nhiên, cũng có khả năng suy nghĩ của cậu có thể thay đổi từ thời điểm này trở đi, đúng không?</Text>
  <Text Key="FAC599FF_26645">Đó là lý do tại sao tôi cần nhổ đi những mầm non sớm.\nLandosol không cần bất kỳ streamer nào khác! \nTôi sẽ loại bỏ cậu và tất cả những streamer khác!</Text>
  <Text Key="E1E1D2C1_26646">Làm một chuyện như thế...! \nMọi người đều háo hức với buổi phát trực tiếp của cậu...! \nCậu từng rực rỡ khi nói rằng cậu yêu game!</Text>
  <Text Key="852DC5A2_26647">Game, manga, buổi biểu diễn trực tiếp, cosplay...! Cậu không cảm thấy gì khi phá hủy nơi này - nơi tập hợp mọi thứ cậu yêu thích - bằng chính đôi tay mình sao?</Text>
  <Text Key="EE5E4A1E_26648">"Cậu nói 'mọi thứ cậu yêu thích'? Hehehe, hahahaha!"</Text>
  <Text Key="73885F2B_26649">Có gì mà cười...!?</Text>
