  <Text Key="7A2309C3_173750">Thôi nào, chưa muộn đâu chứ? ...Hehehe.</Text>
  <Text Key="0EBA9FFA_173751">Nào, đi thôi. Chúng ta sắp hoàn thành việc tẩy uế biển rồi!</Text>
  <Text Key="4CC650F7_173752">Erimachirex</Text>
  <Text Key="5508F2FB_173753">Haa, nóng... Toàn thân đầy mồ hôi... Korosuke, làm gì đi chứ...</Text>
  <Text Key="5034306D_173754">Hả? Cậu nói vậy nhưng... Ngay cả với sự giúp đỡ của các linh hồn gió, nơi này vẫn nóng... Thật không may, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm quen với môi trường của Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="EEE29503_173755">Hai người, vui lên khi thấy cái này đi! Những cây đó đang mang những quả giống lửa~ Tệ rồi☆</Text>
  <Text Key="957467D7_173756">Cậu hào hứng cái gì... Khoan đã, dù nhìn thế nào đi nữa, đó cũng là cây nguy hiểm, đừng lại gần quá, được chứ?! Tớ sẽ không thể ăn nó, và tớ sẽ không ăn!</Text>
  <Text Key="34091F59_173757">Trời ơi, tớ chưa nói gì mà.</Text>
  <Text Key="4B7D1EB3_173758">Chảy dãi cũng vô ích. Khoan đã, đó không phải cây ăn thịt sao? Không... Nó to quá, và về kích cỡ, nó giống như một loài ăn thịt hơn...</Text>
  <Text Key="3BF300F8_173759">...Đó là cây ăn đồng loại.</Text>
  <Text Key="33081F54_173760">Ồ, ở đằng kia có một con thú lớn bị bắt và tan chảy rồi.</Text>
  <Text Key="E7235C89_173761">Vậy chúng ta còn nguy hiểm hơn! Con người không thể sống được ở nơi đáng sợ như thế này?!</Text>
  <Text Key="A4E38891_173762">Tôi nghe nói Gio Gehenna là thế giới của sự sống còn của kẻ mạnh. Con người cần đủ mạnh để tồn tại...</Text>
  <Text Key="201512D4_173763">Nhớ lại thì, những người tôi gặp ở đây cũng dường như mạnh mẽ. Họ có một không khí khác biệt so với người dân của Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="0E354A0A_173764">Quái vật cũng rõ ràng khác biệt. Chúng to lớn, mạnh mẽ và toàn nguy hiểm... Chắc chắn không bình thường.</Text>
  <Text Key="224D6403_173765">Ngay khi vừa đến, tôi đã bất ngờ khi bị các quái vật của Erimaki đuổi theo...</Text>
  <Text Key="4020AFC1_173766">Hả?! Nói đến ma quỷ, Erimaki từ lúc trước?! Đừng nói là cô ấy đã đuổi theo tôi suốt thời gian qua?!</Text>
  <Text Key="B2D06536_173767">Sự kiên trì của cô cũng không bình thường! Đánh thôi!</Text>
  <Text Key="46F5BF37_173768">Tôi không nghĩ Erimaki sẽ biến hình... Các quái vật của Gio Gehenna sẽ không dễ dàng đâu.</Text>
  <Text Key="80FAB888_173769">Nếu cậu di chuyển, cậu sẽ đói. Vậy hãy nấu cái Erimaki-san này đi!</Text>
  <Text Key="E3E85730_173770">Tôi biết cậu sẽ nói vậy......Tôi không muốn! Tôi muốn ăn thứ gì đó đàng hoàng!</Text>
  <Text Key="C0F3F027_173771">Trời ơi, Kyaru. Đừng kén chọn! Hơn nữa, Erimaki có chức năng điều chỉnh nhiệt độ cơ thể! Ăn nó có thể làm mát đấy, biết chứ? ☆</Text>
  <Text Key="E2D83EC0_173772">Hả?♪ ...Khoan đã, cậu đang nói về sinh thái của thằn lằn Erimaki, phải không? Vậy ăn nó còn có ý nghĩa gì! Tôi sẽ không bị lừa, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="7C0B96F0_173773">À... Cô Pecorine, cô Carle. Những cây ăn đồng loại vừa mới ăn các quái vật...</Text>
  <Text Key="AF0DAE78_173774">Gì?! Cây ăn đồng loại, đừng cướp chúng đi!</Text>
  <Text Key="096E4ECD_173775">Ồ, tệ quá~ Vậy thì, không thể làm gì khác. Nào, bỏ ý định nấu quái vật đi.</Text>
  <Text Key="A5B8E541_173776">Khoan đã, whoaaa!?</Text>
  <Text Key="3C1CC5CE_173777">Cô Pecorine! Cây ăn đồng loại đang ăn cô Kyaru!</Text>
  <Text Key="DF948C36_173778">Eek...! Nó càng ngày càng ướt... Khoan đã, mép áo của tôi đang tan chảy! Cứu tớii!!</Text>
  <Text Key="1CC82949_173779">Cây-san, hãy trả Kyaru lại cho tôi! Khoan, whoa!</Text>
  <Text Key="6420908C_173780">Cô Pecholine nữa?! Tôi đến cứu hai người! Khoan, hyaaah?!</Text>
  <Text Key="0630E8CC_173781">Cả ba người đã bị bắt. Tệ rồi☆</Text>
  <Text Key="9ED4C5D5_173782">...Đó là Gio Gehenna. Quỷ dữ, môi trường, mọi thứ đều là một thế giới khắc nghiệt.</Text>
  <Text Key="5769DA8C_173783">Đây không phải lúc để ấn tượng! Chúng ta sẽ ra khỏi đây như thể sắp chết!</Text>
  <Text Key="C7B2E127_173784">Một, hai...! Hmmmmmmm...!</Text>
  <Text Key="CA572265_173785">Chào, Công Chúa Đói và đội của cô. Thật trùng hợp khi gặp cô ở nơi nóng ẩm này.</Text>
  <Text Key="996CC695_173786">Người là... Cô Yamato, con gái lớn của các chị Bandy.</Text>
  <Text Key="F00965F3_173787">Đây không phải trùng hợp, đừng giả vờ ngốc với tôi! Dù nhìn thế nào đi nữa, đây là một cuộc phục kích!</Text>
  <Text Key="030B084E_173788">Cô thậm chí còn đến Gio Gehenna để lấy Đồ Vua của tôi!? Không, điều đó sẽ không xảy ra!</Text>
  <Text Key="0FA83C1F_173789">Chết tiệt. Đừng căng thẳng thế. Tôi chưa từ bỏ Đồ Vua... Nhưng hôm nay tôi ở đây vì một thứ khác.</Text>
  <Text Key="AAF3672B_173790">Một thứ khác?</Text>
  <Text Key="6F6F385E_173791">Có lẽ, cô đang nhắm đến những bữa trưa do Ria và cô Kokkoro làm?</Text>
  <Text Key="025FF265_173792">Tôi sẽ không cho cô chúng. Không.</Text>
  <Text Key="26994EEC_173793">Hả? Tôi không cố ý trộm cái gì. Tôi có một chị em là đầu bếp giỏi, nên tôi không phải lo về thức ăn. Thực ra, tôi ở đây thay mặt cho các chị em tôi...</Text>
  <Text Key="5E0AD085_173794">Đúng vậy. Cậu kia, Chàng Hiệp Sĩ. Tôi sẽ yêu cầu cậu chịu trách nhiệm cho hành động của mình.</Text>
  <Text Key="1461086B_173795">Từ Chủ Nhân?</Text>
  <Text Key="C483AB23_173796">Này, cậu, cậu đã làm cái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="F3E54310_173797">Cái này nghe quen thuộc...</Text>
  <Text Key="0A5C31AD_173798">Này, này. Đừng giả vờ ngốc với tôi. Cậu đã làm loạn các em gái nhỏ dễ thương của tôi, phải không? Chúng chưa kết hôn nữa.</Text>
  <Text Key="782D8FAA_173799">Hả!? Tất nhiên chúng tôi đã đánh chúng! Nhưng là cô bắt đầu trận đánh, không phải lỗi của anh trai chúng tôi!</Text>
