  <Text Key="E49EC11E_151400">Ha ha... Dù không có câu trả lời cho những câu hỏi triết học,\nta có thể tìm ra lý do tại sao ngươi lại quyến rũ người khác...</Text>
  <Text Key="C2700219_151401">Ha ha, ta đã thấy hứng thú rồi.\nĐược rồi, hãy xem từ giờ chúng ta có thể chia sẻ trái tim ta không.</Text>
  <Text Key="59124FD7_151402">Ừm, chúng ta đang đi đâu đây?</Text>
  <Text Key="43B4E1B2_151403">Ta thấy hào hứng rồi.\nĐặc biệt, ta sẽ tặng ngươi một món quà Giáng sinh từ ta.\nTa sẽ để ngươi thoáng nhìn vào trái tim của một thiên thần.</Text>
  <Text Key="475E2DCA_151404">Cái nóng từ cơ thể dường như đã bị gió đêm hút cạn...\nCảm giác thế nào, dễ chịu chứ?</Text>
  <Text Key="A1DED8F1_151405">Rơi...!?</Text>
  <Text Key="ED7975EE_151406">Ha ha, đừng buông tay ta nhé?\nNếu buông, ngươi sẽ thực sự rơi đấy.</Text>
  <Text Key="395E5EEA_151407">Phía dưới chúng ta là cảnh đêm Giáng sinh.\nThành phố mà chúng ta đã bảo vệ.</Text>
  <Text Key="2AE92AFD_151408">Và đây là cảnh trời, từ góc nhìn của một thiên thần.\nCái nhìn từ mặt đất và từ trên trời là khác nhau.</Text>
  <Text Key="E1F5C091_151409">Khác với con người, thiên thần không bị ràng buộc bởi trọng lực.\nTa muốn ngươi trải nghiệm cảm giác của ta.</Text>
  <Text Key="5850D01A_151410">Đây là món quà Giáng sinh của ta dành cho ngươi.\nNgươi nghĩ sao về cảnh đêm này?</Text>
  <Text Key="DBE5ACBE_151411">Đẹp quá...</Text>
  <Text Key="2123E55E_151412">Đáng sợ quá...</Text>
  <Text Key="F8FD09BA_151413">Chia sẻ cùng một ấn tượng như ý chí thần thánh là kiêu ngạo.\nNgươi khá rộng lượng đấy.</Text>
  <Text Key="8E387EA3_151414">Ta đã quen với việc rơi từ trên trời xuống rồi...</Text>
  <Text Key="476F5438_151415">Ha ha.\nNgươi thật sự là một người đặc biệt...</Text>
  <Text Key="9D4CEE2D_151416">Ta rất vui vì chúng ta đã cùng thưởng thức sự hồi hộp đó.\nĐúng là hai người còn hơn một.</Text>
  <Text Key="A0A078DC_151417">...Giống như với bữa ăn vậy.</Text>
  <Text Key="2DB45049_151418">...Ra vậy. Đó là một cảm giác phù hợp với con người.\nKhác với thiên thần.</Text>
  <Text Key="2A903898_151419">Ta muốn chia sẻ cảnh này với ngươi, xin lỗi vì đã đẩy ngươi.</Text>
  <Text Key="748CF721_151420">Ha ha... đừng lo, ngươi sẽ không rơi đâu.\nTa ở đây với ngươi mà.</Text>
  <Text Key="7AE69516_151421">Chúng ta đã cùng nhìn thấy một cảnh.\nVề lúc này, thế là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="E05AEF16_151422">Dù có sự khác biệt giữa chúng ta, khoảng cách của trái tim không xa.\nĐúng không?</Text>
  <Text Key="B3E01625_151423">Ta không có ý định buông tay ngươi.</Text>
  <Text Key="5A397F7E_151424">Vậy, ngươi cũng đừng buông tay ta.</Text>
  <Text Key="38A20129_151425">Đêm Giáng sinh.\nLyrael và {playername} bay qua bầu trời đêm.</Text>
  <Text Key="45D51EF6_151426">Và rồi, sáng hôm sau──</Text>
  <Text Key="53A1286F_151427">Xin lỗi vì tối qua trong nhiều cách.\nTa sẽ cẩn thận với nho rượu...</Text>
  <Text Key="F41C601F_151428">Ta muốn được ăn và trò chuyện cùng nhau nữa.</Text>
  <Text Key="91B5553F_151429">Thật ư...?\nTa rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="991E8465_151430">Tuy nhiên, hãy giữ bí mật về sự cố tối qua...!\nĐó là bí mật chỉ giữa chúng ta thôi.</Text>
  <Text Key="998810A9_151431">Sự kiện đêm Giáng sinh trở thành bí mật chỉ cho hai người họ.\nCả khoảng thời gian vui vẻ bên Lyrael và cảnh đêm hoành tráng\nĐều khắc sâu vào ký ức của {playername}.</Text>
  <Text Key="9A420435_151432">Tiếp theo của "Nhà Chơi Của Thiên Thần"</Text>
  <Text Key="4B172708_151433">Eru tiếp tục chơi "nhà" như một cặp vợ chồng trong phòng của {playername}. Dưới dạng 'lựa chọn ba giống hôn nhân', họ củng cố mối quan hệ như một cặp đôi thân mật thông qua việc thực hành công việc hợp tác với trang phục ông già Noel và món hầm.</Text>
  <Text Key="55DCE68D_151434">Theo sau cuộc kiểm tra Giáng sinh, Lyrael trở về Gio-Teogonia.\n{playername} đi cùng cô ấy để tham quan những nơi đáng nhớ.</Text>
  <Text Key="E1503FBF_151435">──Chúng ta đã trở về Gio-Teogonia...!\nNhư mong đợi, những nơi quen thuộc khiến lòng thư thái.</Text>
  <Text Key="A2D573A8_151436">Ngươi chắc đã mệt rồi hôm nay, nên hãy nghỉ ngơi ở lâu đài đi, hiệp sĩ.\nNgày mai chúng ta sẽ tham quan những nơi đáng nhớ.</Text>
  <Text Key="B16BEA44_151437">Được rồi.</Text>
  <Text Key="160A01F9_151438">Hãy tiến về phía lâu đài──</Text>
  <Text Key="CB5D26BF_151439">Lyrael-sama, bộ dạng đó...!?\nChuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="2F092087_151440">Ngươi trông giống như một quỷ...!\nLễ Giáng sinh có phải là lễ hội đáng sợ không...?</Text>
  <Text Key="DC3CD7E8_151441">Ừm...!?\nK-kiên nhẫn đã, để ta giải thích...!</Text>
  <Text Key="C1257576_151442">Ta đã quen với bộ dạng này rồi...\nTa không ngờ nó lại gây xôn xao, đó là một điểm mù...</Text>
  <Text Key="41B874DA_151443">Mùa Giáng sinh kết thúc, ta sẽ trở về hình dạng ban đầu,\nNhưng dường như ta sẽ còn như thế này một chút nữa...</Text>
  <Text Key="2EACC57F_151444">Ngươi đã sợ lễ Giáng sinh...</Text>
  <Text Key="4DA38198_151445">Vâng. Ta đã xoa dịu được sự ồn ào, nhưng\nCứ thế này, hiểu lầm về Giáng sinh có thể lan truyền.</Text>
  <Text Key="D6968A93_151446">Rốt cuộc, chúng ta cần một cơ hội để truyền đạt về Giáng sinh một cách chính xác.\nTa cũng muốn người dân hiểu sâu hơn về văn hóa Landosol.</Text>
  <Text Key="48102FFF_151447">Vì cơ hội đã đến, ta cũng muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="C88E1FA9_151448">Thật ư?\nCó ngươi xác nhận thật đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="D0A9F4A7_151449">──Rốt cuộc, ngươi không thể bỏ lỡ một cái cây tượng trưng cho\nGiáng sinh.</Text>
