  <Text Key="C9550662_35900">Đó là Kyaru của chúng ta!</Text>
  <Text Key="355596FC_35901">Tất nhiên! Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="791E27E5_35902">Kyaru và {playername}, tận hưởng một khoảnh khắc ngắn ngủi của buổi hẹn hò trong đồng phục, đi hơi ngượng ngập dọc theo con đường quen thuộc về nhà. Bóng dáng tuổi trẻ của họ, song hành bên nhau, kéo dài trong ánh hoàng hôn vàng óng của Landosol.</Text>
  <Text Key="B87437A6_35903">Saren, theo yêu cầu của cha, lên đường để chuyển một chiếc đèn bí ẩn đến vùng đất xa xôi. Cùng với {playername} mà cô gặp may mắn, một đứa trẻ ở trại mồ côi đến từ nước ngoài, và Ruka người nhận được công việc giao hàng đến cùng nơi, Saren cùng họ lên hành trình đến sa mạc quốc Salasaria.</Text>
  <Text Key="875B4949_35904">Một ngày nọ, Saren được cha triệu hồi đang uống trà trong vườn biệt thự, trò chuyện và nói chuyện phiếm với nhau.</Text>
  <Text Key="D79E5E41_35905">Vậy bạn trai của con dạo này thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="14D8BCCD_35906">Ho, ho...!? C-Cha?\nCha hỏi cái gì đột ngột vậy!?</Text>
  <Text Key="F3938642_35907">Ồ, chẳng có gì. Cha nghe nói gần đây trại mồ côi ổn định và công việc của con tiến triển tốt.</Text>
  <Text Key="DF415099_35908">Cha nghĩ con đã đến lúc nên ổn định bản thân rồi.\nLàm con gái của một quý tộc thì cũng không còn sớm nữa đâu.</Text>
  <Text Key="3E37E178_35909">Và lý do thực sự là...?</Text>
  <Text Key="51060E36_35910">Cha cứ nhận được các đề nghị hôn nhân cho con và việc liên tục từ chối chúng mỗi lần thật sự mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="FFBC2861_35911">Nếu con có thể tìm được một người phù hợp, cha sẽ được giải thoát khỏi phiền toái này.</Text>
  <Text Key="0F1B8183_35912">Vậy ra là chuyện này, cha tưởng là chuyện gì to tát.\nThật kỳ lạ khi cha đột ngột nhắc đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="4888DA23_35913">Tất nhiên, sau tất cả thì không có bậc cha mẹ nào có thể bỏ qua hạnh phúc của đứa con gái yêu quý.</Text>
  <Text Key="49BD0FFF_35914">Đủ rồi... Chắc chắn cha không gọi con ra đây chỉ để đùa giỡn chứ?</Text>
  <Text Key="27396C00_35915">Hừm, vậy thì hãy kết thúc cuộc trò chuyện phiếm và đi vào chủ đề chính. Saren, lý do cha gọi con đến đây... là cái này.</Text>
  <Text Key="8158594A_35916">Đây là... một chiếc đèn? Nó khá cũ. Con chưa từng thấy thiết kế như thế này ở Landosol.</Text>
  <Text Key="2A85F99A_35917">À, đã bao nhiêu năm kể từ khi cha tìm chiếc đèn này...\nChiếc đèn này là một món đồ mà một vị vua của một vùng đất sa mạc đã tìm kiếm.\nCha nghe nói đó là một bảo vật quốc gia đã thất lạc từ thời cổ đại.</Text>
  <Text Key="D5DC6367_35918">Và vị vua đó đã nhờ cha tìm kiếm nó?</Text>
  <Text Key="8C55E51C_35919">Đúng vậy, có thể nói chúng ta là bạn cũ. Đã lâu rồi kể từ khi cha lần đầu nghe đến yêu cầu của ông ấy... Cha ngạc nhiên vì ông ấy nghiêm túc đến mức nào trong việc tìm kiếm món đồ huyền thoại này.</Text>
  <Text Key="9B351272_35920">Khi cha thông báo rằng chiếc đèn đã được tìm thấy, ông ấy dường như rất vui mừng. Chính vì vậy── Cha muốn trả nó lại cho ông ấy và duy trì một mối quan hệ tốt cả cá nhân lẫn chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="B78CD9F9_35921">...Tóm lại?</Text>
  <Text Key="ABAF0C46_35922">Cha muốn con chuyển chiếc đèn này.\nĐến phía tây xa xôi của Landosol── đến Vua của Salasaria, vùng đất sa mạc.</Text>
  <Text Key="B685AE91_35923">Cha biết cha không gọi con đến đây chỉ để trò chuyện qua chén trà... Giờ con hiểu tình hình rồi.</Text>
  <Text Key="78158252_35924">Nhưng con không có thời gian rảnh đâu, biết chứ? Con có công việc và cần chăm sóc lũ trẻ ở trại mồ côi.\nCha sẽ trả tiền cho con thỏa đáng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="39B1041A_35925">Tất nhiên, con sẽ được bồi thường thỏa đáng và cha sẽ chi trả mọi chi phí cần thiết. Nếu con lo lắng về trại mồ côi, cha có thể sắp xếp một người giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="15D3BDF1_35926">Cha nhớ ra, sao không mang theo bạn trai của con?\nĐây sẽ là một chuyến đi dài và anh ấy có thể là vệ sĩ. Sẽ là chuyến đi trước ngày cưới hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="810EDC49_35927">Khoan...!? Tại sao chúng ta lại đột ngột nói về anh ấy nữa!? Và chuyến đi trước ngày cưới?</Text>
  <Text Key="D726BBAC_35928">Thất bại lớn nhất trong cả công việc và tình yêu là bỏ lỡ cơ hội khi nó đến.\nVà người nhanh tay giữ lấy con chim.</Text>
  <Text Key="103D2ECB_35929">Con nghĩ sao? Dù hôn nhân có còn xa, con nghĩ sao về việc đính hôn?\nKhi cha lần đầu yêu mẹ con...</Text>
  <Text Key="AAFC99DE_35930">K-Không, con không như vậy với anh ấy!\n...Được rồi! Được rồi, con hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="328533E6_35931">Con sẵn sàng nhận yêu cầu của cha. Nhưng có điều kiện!\nĐừng quên về khoản bồi thường và các phúc lợi mà chúng ta đã nói.</Text>
  <Text Key="1AB52F6A_35932">...Và {playername} chưa phải là bạn trai của con hay gì đâu!\nCảm ơn vì trà!</Text>
  <Text Key="170EF31F_35933">Hừm... "Chưa phải", là vậy sao?</Text>
  <Text Key="5570CB7D_35934">Haah... Dù sao đi nữa, cha vẫn khiến con làm theo yêu cầu của cha như mọi khi.</Text>
  <Text Key="45654023_35935">Thông thường cha không gửi những thứ này qua một sứ giả sao?\nDù sao cũng tốt là cha tin tưởng con đến thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="F7F6029F_35936">Hừm... Vậy đây là chiếc đèn bảo vật quốc gia. Có vẽ hình vẽ như quốc gia trên chiếc đèn, nhưng nó trông không ấn tượng lắm...</Text>
  <Text Key="FCFADF51_35937">À, chỗ này hơi bẩn.\nChiếc khăn là... đây rồi.</Text>
  <Text Key="85479A02_35938">Để con lau chỗ này... bẩn quá không chùi sạch được.</Text>
  <Text Key="410CE1F7_35939">Cha nghĩ gì mà nói mấy chuyện đó lúc trước? Chuyến đi trước ngày cưới... là vậy sao? Nếu con phải đi chuyến đi với ai đó, có lẽ con không thể nghĩ đến người khác...</Text>
  <Text Key="005F619C_35940">Nhưng một chuyến đi... bỏ qua chuyện cưới hỏi, con nghĩ mình sẽ không thấy chán khi có anh ấy đi cùng.</Text>
  <Text Key="4A1D9657_35941">Mặc dù chúng ta thường xuyên bị cuốn vào những rắc rối... những rắc rối đó vẫn trở thành kỷ niệm đẹp...\nNếu chúng ta đi, con hy vọng đó sẽ là một chuyến đi vui vẻ.</Text>
  <Text Key="BBB70653_35942">Có lẽ bây giờ là không thể...\nNhưng con tin rằng một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="4A32B3DC_35943">Được rồi, con đã làm xong.\nGiờ nó sạch sẽ lắm rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="862D2E64_35944">Ôi không, đã muộn thế này rồi...\nSáng mai con có cuộc họp guild.\nCon cần ngủ nhanh lên...</Text>
  <Text Key="8FB58FDE_35945">Một chuyến đi với {playername}-niisan... đó là ước nguyện của con, đúng chứ?\nHehe... Con rất vui, đã lâu rồi không ai hỏi xem con ước gì.</Text>
  <Text Key="D7A59ACC_35946">Ta sẽ thỏa nguyện ước đó!</Text>
  <Text Key="1736362C_35947">Và vào ngày khởi hành, đến vùng đất sa mạc...</Text>
  <Text Key="4FDCFEEA_35948">Cư xử cho đúng mực khi con đi vắng, được chứ?</Text>
  <Text Key="92C5CA59_35949">Ồ, đứa trẻ này là ai vậy?</Text>
