  <Text Key="A617BC31_104900">Tôi sẽ không làm chuyện man rợ như vậy. ...Miễn là các người còn hữu dụng với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CB8D41D6_104901">Hữu dụng?</Text>
  <Text Key="4EC50D13_104902">Tôi có vài chuyện muốn hỏi cô. Nếu cô nói thật, thân thiện, và thành thật, tôi có thể đảm bảo an toàn cho cô.</Text>
  <Text Key="ECD2A294_104903">[Rage Legion] - căn cứ chính xác của các người ở đâu?</Text>
  <Text Key="136FA7D2_104904">Hổ lốn! Tôi có mà nói cho các người biết?</Text>
  <Text Key="4F47C35E_104905">Ồ... Cô unexpectedly quan tâm đến bạn bè của mình nhỉ?</Text>
  <Text Key="907AF70D_104906">Hmph! Tôi cóc cần chuyện gì xảy ra với Zane và mấy con đàn bà ngốc khác.</Text>
  <Text Key="59732094_104907">Tôi khó chịu hơn là phải làm theo những gì các người muốn! Mày là thằng thua cuộc, mụ già!</Text>
  <Text Key="A3104548_104908">...Để đối phó với thằng bé vô lễ dám cãi lại... Hmm... Mày sẽ... quần...?</Text>
  <Text Key="686756F3_104909">...! Này, mày đang tính toán cái quái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="8EB4A184_104910">Có lẽ mày không thể tưởng tượng được, nhưng có những điều tồi tệ hơn là bị cướp mạng sống. Ví dụ như sự nhục nhã.</Text>
  <Text Key="558F9AD9_104911">Nếu tôi thực hiện những gì viết ở đây... Mày sẽ không thể quay lại cuộc sống cũ. Tất nhiên mày sẽ phải trả giá cho việc xổng chõng với tôi như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="35423B14_104912">Guh...! Khốn nạn, khốn nạn, khốn nạn, khốn nạn...!</Text>
  <Text Key="8F77F430_104913">Xét đến điều đó - tôi sẽ hỏi mày thêm một câu. Trả lời thật. [Rage Legion]...</Text>
  <Text Key="168A8E02_104914">Kẻ chủ mưu đằng sau tất cả là ai?</Text>
  <Text Key="D820E0A6_104915">......aah......?</Text>
  <Text Key="D62F809D_104916">Theo những gì tôi nghe, mục tiêu của các người là 'thỏa nguyện'. Các người đang cố bắt chúng tôi như một phương tiện để đạt được mục đích đó. Nếu đúng vậy, thì... các người đang tìm nhầm chỗ.</Text>
  <Text Key="C59BDA3E_104917">Ngay cả khi các người bắt được tất cả Seven Crowns, chúng tôi cũng không có sức mạnh để thỏa nguyện.</Text>
  <Text Key="1C0387E0_104918">Nếu đúng như vậy...... Tại sao các người còn cố bắt chúng tôi? Hợp lý hơn là phải có một...... Nhà tài trợ nào đó thấy lợi ích trong việc bắt chúng tôi.</Text>
  <Text Key="C2431D2A_104919">Không có. Không có thứ gì là "nhà tài trợ".</Text>
  <Text Key="FD4C95A4_104920">...Hehe. Phản ứng đó thôi đã là nửa câu trả lời. Hãy nghe chi tiết hơn...</Text>
  <Text Key="1C28D6A6_104921">Đ-Dừng lại! Đừng lại gần tôi! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="EB508948_104922">...?</Text>
  <Text Key="C665E4CE_104923">...Kariza. Cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="79EED417_104924">Zane!? Tại sao anh lại ở đây...!?</Text>
  <Text Key="93DF379A_104925">Misora và những người khác thông báo cho tôi rằng cô đi một mình, và Azold đã tìm kiếm vị trí. Điều đó có nghĩa là....</Text>
  <Text Key="C30424BC_104926">Tch...!</Text>
  <Text Key="5B3C3595_104927">...Tôi nghe nói về anh từ Pecorine. Anh là guild master của [Rage Legion], phải không?</Text>
  <Text Key="A848A5F5_104928">Đúng vậy. Tôi sẽ trói cô, Metamorph Regnant.</Text>
  <Text Key="AA3D09F6_104929">Đó không phải là lời mời hẹn phụ nữ gợi cảm cho lắm. Hãy để tôi hỏi anh điều tương tự: ......Nơi ẩn náu của các người ở đâu?</Text>
  <Text Key="C9AF9D49_104930">Nơi ẩn náu của chúng tôi...</Text>
  <Text Key="1107CEAA_104931">Này, Zane! Đừng nói gì cả! Anh nói nhỏ nhẹ quá, dù anh hơi khó tính!</Text>
  <Text Key="52D50919_104932">...Không thể tránh khỏi. Hãy làm cho guild master dễ nói chuyện hơn, cũng như đứa con của cô ấy.</Text>
  <Text Key="31AFEC24_104933">Cô ấy biến mất!?</Text>
  <Text Key="A1230595_104934">Zane!</Text>
  <Text Key="8A817605_104935">Biến thành chính cái rừng và tấn công từ điểm mù?</Text>
  <Text Key="7E833779_104936">Nhưng...</Text>
  <Text Key="684F3786_104937">Cái...!?</Text>
  <Text Key="F7A856C9_104938">...Có thể chặt đổ hàng chục cây chỉ với một vung kiếm. Ngay cả sức mạnh thuần túy cũng đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="803554BB_104939">Chẳng mấy chốc, Toàn bộ khu rừng này sẽ bị san bằng. Đây không phải người tôi muốn đánh nhau khi chưa chuẩn bị...</Text>
  <Text Key="4977E9D5_104940">Cô đây rồi.</Text>
  <Text Key="4C762952_104941">...! Chết tiệt~</Text>
  <Text Key="FC936FB7_104942">Tiểu thư Neneka!!!</Text>
  <Text Key="034FF796_104943">Mm...</Text>
  <Text Key="64141D2E_104944">Masaki... Cậu đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="A7CAEB1B_104945">Tôi vô cùng hài lòng, Master. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="D9836AF7_104946">Tôi hiểu ngay trong một hơi. Chàng trai trẻ đó là một kiếm sĩ đáng sợ. Ngay cả khi tôi đặt mạng ra, tôi cũng không biết mình có thể chống cự được bao lâu...</Text>
  <Text Key="FC0D1508_104947">Đây không phải lúc để cố sức. Chúng ta rút lui thôi.</Text>
  <Text Key="F7BBF545_104948">N-Này, chuyện gì vậy, mấy con quái vật khốn kiếp kia?! Tôi đã bảo đừng tấn công Zane! Tại sao các người không nghe tôi?!</Text>
  <Text Key="F4F023A6_104949">...Có vẻ như cô ta đã lấy được một mảnh.</Text>
