  <Text Key="16B29DFB_28750">Mình không thể mở một nhà hàng như trước được,</Text>
  <Text Key="FF4F0B29_28751">Mình không thể mở một nhà hàng như trước được, và khi mình bắt chước... mình không thể làm chiếc quiche tinh tế hay xúc xích đó.</Text>
  <Text Key="2ABD03CB_28752">Nhưng... mình muốn giữ ít nhất là hình dáng của cửa hàng mà mọi người yêu thích này.</Text>
  <Text Key="D41F3300_28753">Nhưng... mình muốn giữ ít nhất là hình dáng của cửa hàng mà Mọi Người Yêu Thích.</Text>
  <Text Key="6FEB963E_28754">Nhưng... mình muốn giữ cửa hàng mà Mọi Người Yêu Thích ít nhất là hình dáng.</Text>
  <Text Key="789DA168_28755">Ừ... cậu rất vui với cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="7C217FEE_28756">Ừ... Cậu vui với những trận chiến của mình. Nếu đứa trẻ này muốn vậy,</Text>
  <Text Key="9F1AEB55_28757">Ừ... Cậu vui với cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="019C232E_28758">Ừ... Cậu có cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="722685E5_28759">Này, Ba và Mẹ, con gặp họ ở cửa hàng ở đây.</Text>
  <Text Key="FEE69A1D_28760">Này, Ba và Mẹ, con gặp họ ở cửa hàng ở đây.\nVì vậy, khi con còn trong bụng mẹ, con đã ăn rất nhiều bà ngoại!</Text>
  <Text Key="4A5B7677_28761">Hì hì</Text>
  <Text Key="3DB4DD6F_28762">Hì hì, hoài niệm...</Text>
  <Text Key="555A5490_28763">Được rồi!\nĐúng vậy!</Text>
  <Text Key="BED0232B_28764">Nhưng các cậu.\nCác cậu nói nhà hàng là không thể, phải không?</Text>
  <Text Key="09153BBA_28765">Nhưng các cậu. Các cậu nói Nhà Hàng Là Không Thể, Phải Không? Các cậu sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="2FEF7AD3_28766">Cậu ấy lắng nghe rất tốt!</Text>
  <Text Key="79453515_28767">Đây là [Weiss Fleugel Landosol Branch] của tôi, một chi nhánh văn phòng Guildhouse!</Text>
  <Text Key="3A3D7B37_28768">Weiss Flugel ... chi nhánh Landosol, Guildhouse, Shutchojo?\nTuyệt vời!\nThứ gì đó thật ngầu!</Text>
  <Text Key="2CB2621E_28769">Đúng vậy!\nSẽ thật ngầu!</Text>
  <Text Key="279007D5_28770">Vậy nó là cửa hàng bán gì?\nBánh kẹo?</Text>
  <Text Key="92E127A4_28771">Tôi không bán gì cả.\nGuildhouse công tác trên [Weiss FregeLandosol Branch] của tôi...</Text>
  <Text Key="1AB194A2_28772">Tôi không bán gì cả.\nNó giống như một Guildhouse công tác trên [Weiss Flugel Landosol Branch] của tôi.</Text>
  <Text Key="74490444_28773">Hãy biến nó thành căn cứ cho các hoạt động guild,</Text>
  <Text Key="6C9853FE_28774">Hãy Biến Nó Thành Căn Cứ Cho Các Hoạt Động Guild.</Text>
  <Text Key="5A5F16BC_28775">Guild của tôi, vẫn còn thấp về mức độ nhận diện... hãy lấy cơ hội này để khiến mọi người trong thị trấn biết đến!</Text>
  <Text Key="3019DFF5_28776">Hãy biến nó thành nơi mọi người có thể dễ dàng nhận yêu cầu trong khi thưởng thức trà và bánh kẹo.\nCó lẽ nó khác với nhà hàng, nhưng chắc chắn sẽ được mọi người yêu thích.</Text>
  <Text Key="F5BADE8A_28777">và……!\nNếu điều đó xảy ra, tất nhiên, yêu cầu là gia nhập bang, các ứng viên sẽ đến thăm, và danh tiếng của guild sẽ là lươn!</Text>
  <Text Key="CAC5C6E2_28778">Ừm..................</Text>
  <Text Key="BF2B0782_28779">Hmm... đó là gì... trước tiên nên làm gì?</Text>
  <Text Key="EA7A98A8_28780">Trước tiên, như một nơi để mọi người thư giãn</Text>
  <Text Key="5F21ECC0_28781">Trước tiên, hãy tận dụng nơi này như một nơi để mọi người thư giãn!</Text>
  <Text Key="EA760E86_28782">Hãy nói ngay với mọi người trong guild!</Text>
  <Text Key="FCF67050_28783">Khoan, khoan đã!\nVẫn còn quá sớm!</Text>
  <Text Key="2725639F_28784">Tôi vẫn muốn giữ bí mật nơi này.\nĐó là một vấn đề lớn, làm nội thất thật ngầu và biến nó thành một chi nhánh tốt.</Text>
  <Text Key="F747BF72_28785">Tôi muốn bất ngờ tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="1DEB7D2D_28786">Tôi muốn Bất Ngờ Tất Cả Mọi Người!\nĐừng nói với ai cả.\nĐây là lời hứa của một người lính!</Text>
  <Text Key="63127055_28787">Cậu hiểu chứ!</Text>
  <Text Key="C7251134_28788">Này!\nCó vẻ thú vị!\nTôi cũng sẽ giúp cậu!</Text>
  <Text Key="7D678BC5_28789">Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F2538B82_28790">Ừm, cảm ơn vì đã cân nhắc!</Text>
  <Text Key="0832C8F3_28791">Vậy, cậu bắt đầu ngay à?</Text>
  <Text Key="D64D24A4_28792">Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="6A99A575_28793">Đúng vậy...</Text>
  <Text Key="5FE676F6_28794">Đúng vậy... Trước tiên, mua kẹo!</Text>
  <Text Key="AEE5E2DD_28795">Đúng vậy... Trước tiên, mua kẹo!\n...... Tôi không thể chiến đấu nếu đói.\nNếu cậu không có sự ngọt ngào, cậu không thể làm được Guildhouse.</Text>
  <Text Key="FA4FF5BD_28796">Đúng vậy... Trước tiên, mua kẹo!\n...... Tôi không thể chiến đấu nếu đói.\nCậu luôn nói rằng cậu không thể làm được Guildhouse nếu không có sự ngọt ngào?</Text>
  <Text Key="28C488A1_28797">Tôi không nghĩ mình sẽ nói điều đó.</Text>
  <Text Key="94A820C9_28798">Vậy thì đây!\nTuyên bố!\nCậu không thể làm được Guildhouse nếu không có sự ngọt ngào!\nChính vì vậy tôi sẽ đi mua!</Text>
  <Text Key="16501F96_28799">Ừ, ồ!</Text>
