  <Text Key="28A379EB_16800">Thành công! Hay là tôi muốn nói thế, nhưng so với Rino-chan, tôi vẫn còn một chặng đường dài phải đi...</Text>
  <Text Key="48CC2870_16801">Rino-san thật đáng kinh ngạc! Cô ấy là người duy nhất hoàn toàn sử dụng sức mạnh của Alice-san!</Text>
  <Text Key="82B0D004_16802">Hmm? Thật sự là vậy sao? Từ góc nhìn của tôi, vẫn cảm thấy cô ấy còn một chặng đường dài phải đi.</Text>
  <Text Key="7C8BF374_16803">A-Alice-chan, em có thể tàn nhẫn thật đấy!</Text>
  <Text Key="758ECB55_16804">Hehe, chỉ là đùa thôi. Nào, chúng ta nhanh lên...</Text>
  <Text Key="70C7A424_16805">Này, này, Rino... em có thứ gì mình thích không? Kiểu như sở thích ấy!</Text>
  <Text Key="D5C36F44_16806">Hả? T-Tại sao đột nhiên hỏi chuyện này?</Text>
  <Text Key="E8C976AC_16807">Đừng lo lắng quá và trả lời đi. Chỉ việc đi bộ đến lâu đài Nữ Hoàng Trái Tim thôi mà nghe chán quá, phải không?</Text>
  <Text Key="63B99975_16808">Ưm, tôi... À, không, chẳng có gì.</Text>
  <Text Key="2677D34E_16809">Sao thế? Cái nhìn đang nóng bỏng trên mặt em kia. Trông như em đang giấu đi sự thật.</Text>
  <Text Key="CEBBF6A6_16810">T-T-Tôi không có làm cái mặt nào cả!</Text>
  <Text Key="71A51E34_16811">Có chứ. Nào, tôi sẽ không cười đâu, nên... cứ nói đi.</Text>
  <Text Key="0724A4B5_16812">Ưm, dù em nói thế...</Text>
  <Text Key="C03AEE2F_16813">Ưm... thực ra tôi thích... quần áo. Không, dùng "đã từng thích" thì phù hợp hơn...</Text>
  <Text Key="15AA2DF9_16814">Tại sao dùng thì quá khứ?</Text>
  <Text Key="039C5DD0_16815">Đã xảy ra chuyện gì đó tồi tệ, và tôi muốn quên đi tất cả trong một thời gian...</Text>
  <Text Key="8FA778B3_16816">Hmm. Nhưng dường như em không thể quên. Đó có phải là nỗi khổ của em?</Text>
  <Text Key="FEDA2F13_16817">Nếu là vậy, thì em không nhất thiết phải quên chúng, đúng không?</Text>
  <Text Key="BFB2812E_16818">Ý tôi là, việc em thích quần áo đến thế chẳng phải rất tuyệt sao? Nó có nghĩa là em hiểu rằng tôi tuyệt vời đến mức nào, thấy không?</Text>
  <Text Key="FD221A08_16819">Heh! Heheh. Ahaha...!</Text>
  <Text Key="B7502800_16820">Vâng, Alice-chan, em thật tuyệt vời! Tôi muốn một ngày nào đó thử may những bộ quần áo giống hệt và mặc như em♪</Text>
  <Text Key="48845A20_16821">Cảm ơn rất nhiều vì lời khen♪ Haha, may quá. Cuối cùng em cũng đã mỉm cười từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="EEA35BB9_16822">Ý tôi là, em không nhận ra mình trông có vẻ u ám kỳ lạ ngay sau khi chúng ta gặp nhau sao? Nên... em đừng ngạc nhiên khi tôi tò mò~</Text>
  <Text Key="37D00DD3_16823">Hả? À, ahaha... Tôi tự hỏi em đang nói về chuyện gì ở đó...</Text>
  <Text Key="B89F948C_16824">Giờ em mới cố giấu thì đã quá muộn rồi. Tôi đã nói với em hôm trước rằng tôi đã trở thành một với em rồi, đúng chứ? Tôi có thể nhìn thấu em.</Text>
  <Text Key="7BBCF85F_16825">...Cảm ơn em rất nhiều, Alice-chan. Nhờ sự giúp đỡ của em, tôi đã bình tĩnh lại một chút rồi.</Text>
  <Text Key="4482F210_16826">Thật sao? Vậy thì tốt cho tôi. Mọi nghi ngờ hay do dự trong trái tim em đều ảnh hưởng đến sức mạnh của cứu thế.</Text>
  <Text Key="60DF8244_16827">Nguồn gốc của sức mạnh cứu thế là cảm giác hy vọng. Điều duy nhất có thể đối đầu với sự tuyệt vọng của Vua Đen là một cảm giác hy vọng không bao giờ bỏ cuộc ước mơ của mình.</Text>
  <Text Key="3904908F_16828">...Một hy vọng... không bao giờ bỏ cuộc ước mơ của mình...</Text>
  <Text Key="A29CC099_16829">...Ưm. Alice-chan, còn em thì sao? Tại sao em lại cố gắng bảo vệ thế giới này?</Text>
  <Text Key="4AC50E82_16830">Hả? ...Hehe, ahahaha! Một câu hỏi thật kỳ lạ để em hỏi, Rino!</Text>
  <Text Key="794A7C8D_16831">T-Tại sao lại kỳ lạ thế?</Text>
  <Text Key="D06A2BCC_16832">Tất nhiên là kỳ lắc rồi... À, em làm tôi cười♪</Text>
  <Text Key="6601CF3F_16833">Ngay cả khi em hỏi một sinh vật thuộc về thế giới tranh vẽ như tôi tại sao lại làm việc đó, thì tôi cũng không thể biết được.</Text>
  <Text Key="53771E12_16834">Nhưng, nếu chỉ có một điều tôi chắc chắn...</Text>
  <Text Key="3EB5D281_16835">Tôi... thực sự thích thế giới này. Tôi yêu nó.</Text>
  <Text Key="981DA937_16836">Tiếng nói ríu rít của mọi người. Tiếng hót của chim. Tiếng suối chảy. Thế giới bên trong cuốn sách này... tôi yêu từng phần của nó.</Text>
  <Text Key="84BE6564_16837">Alice-chan...</Text>
  <Text Key="77DBA75E_16838">Chính vì vậy, tôi muốn bảo vệ thế giới này. Bảo vệ nó khỏi Vua Đen.</Text>
  <Text Key="DAC5D83F_16839">...Hoàn toàn đúng. Tôi cũng muốn bảo vệ thế giới này cùng với em!</Text>
  <Text Key="4D0C794C_16840">Ban đầu tôi có hơi ngạc nhiên, nhưng thực ra tôi cũng thực sự thích thế giới này. Nghĩ rằng thế giới tuyệt vời này có thể bị phá hủy... tôi không muốn vậy.</Text>
  <Text Key="C7E8C736_16841">...! Cảm ơn em, Rino! Tôi rất vui vì em thích thế giới mà tôi yêu quý đến thế!</Text>
  <Text Key="37415610_16842">Alice-chan, em thật tuyệt vời. Tôi tự hỏi liệu tôi có thể trở thành như em được không...</Text>
  <Text Key="C197E00A_16843">Hả? Chuyện như vậy... tất nhiên em có thể trở thành giống t-~...</Text>
  <Text Key="8A30FA71_16844">Eek?! Onii-chan?! Anh có nghe lén chứ?!</Text>
  <Text Key="89C9FC13_16845">Tôi cũng nghĩ vậy! Nói về Rino-chan thì, tôi tin rằng cô ấy đã là một cứu thế dễ thương và mạnh mẽ rồi♪</Text>
  <Text Key="C24FFBDA_16846">T-Tôi xin lỗi, chúng tôi không cố ý nghe lén...!</Text>
  <Text Key="A6495ABC_16847">Hiyori-san! Ayumi-san, cả cô nữa?! K-Không thể nào! C-Các cô thật là ác!</Text>
  <Text Key="23932B62_16848">Ahaha! Và em không hề hay biết chút nào, đúng chứ♪ Mọi người đã lắng nghe chúng ta một lúc rồi.</Text>
  <Text Key="3562202D_16849">Thật sao?</Text>
