  <Text Key="65EBE6C7_129100">Công nương Lyrael vẫn chưa khỏe hẳn sao? Bà ấy về thẳng lâu đài sau khi đánh bại quái nhện và các chị em Bandy...</Text>
  <Text Key="C719B095_129101">Đi, thăm bà ấy không?</Text>
  <Text Key="FEFF6E37_129102">-Không cần phải căng thẳng thế đâu, mọi người.</Text>
  <Text Key="E76F73C4_129103">À, Lyrael! Yoo! ☆</Text>
  <Text Key="D5E66F43_129104">Chúng tôi thấy an tâm khi biết công nương bình an.</Text>
  <Text Key="92757AF6_129105">Tôi chân thành xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng. Và... một lần nữa. Tôi cảm ơn các vị đã giành lại Công viên Mơ Vàng.</Text>
  <Text Key="3C7DC530_129106">Vì vậy, ngày mai, tôi muốn tổ chức một bữa tiệc nhỏ để cảm ơn các vị...</Text>
  <Text Key="944B806F_129107">À, 'bữa tiệc'?</Text>
  <Text Key="4968BA15_129108">Là party đúng không? Nii-sama, anh nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="0807A588_129109">Tất nhiên là tôi rất vui rồi.</Text>
  <Text Key="877DA763_129110">Hehe, vui quá. Vậy thì, Lind, Wurm. Các ngươi hãy bắt đầu chuẩn bị với các đầu bếp và mọi người.</Text>
  <Text Key="DBA5C137_129111">「Tuân lệnh.」「...Được rồi.」</Text>
  <Text Key="E61EBE12_129112">Ồ, và─</Text>
  <Text Key="E79AA487_129113">Kỵ sĩ──</Text>
  <Text Key="F191CC1D_129114">...?! T-Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="78221A24_129115">Vừa rồi là...? Ngươi dường như đã thì thầm điều gì đó vào tai chúa tể của ta...</Text>
  <Text Key="A23945C3_129116">Đây là... Kể từ khi tôi sử dụng sức mạnh của Trang Bị Hoàng Gia vài hôm trước, 'người kia' với tính cách kiêu ngạo cực kỳ đã xuất hiện đột ngột thường xuyên hơn. Như vừa rồi...</Text>
  <Text Key="892C0DD4_129117">Ồ, tôi hiểu rồi! Giống như khi tôi đói quá sau khi chiến đấu hết sức mà không còn nhìn thấy được xung quanh nữa... Nhưng giờ thì tôi đã quen với nó rồi.</Text>
  <Text Key="6D9D87E8_129118">Đúng hơn là ngươi đã quen đến mức nó trở thành bản chất thường ngày của ngươi rồi.</Text>
  <Text Key="B6636F8B_129119">Dù sao đi nữa, công nương Lyrael, xin hãy cứ nghỉ ngơi trước đã.</Text>
  <Text Key="77A051ED_129120">Trong quá khứ, người cũng đã sử dụng Trang Bị Hoàng Gia vài lần, và kết quả cũng giống vậy. Nhưng sau khi nghỉ ngơi một thời gian, người cũng dần ngừng kiêu ngạo.</Text>
  <Text Key="D7933D39_129121">Vâng. Nhưng...</Text>
  <Text Key="024E3BE7_129122">Từ bây giờ, nếu cần thiết, tôi sẽ chủ động hơn và tiến về chiến trường.</Text>
  <Text Key="596438CB_129123">Eeehh?! Nhưng để chiến đấu cho tôi và Volgano lo là được rồi mà!</Text>
  <Text Key="788D408A_129124">Đúng vậy, tôi sẽ trở thành một con mèo hoang nếu ngươi lấy công việc của tôi đi.</Text>
  <Text Key="CBF47F9F_129125">...Đây không phải chủ đề để chúng ta bàn trước khi lễ hội.\nHơn nữa... Kururu?</Text>
  <Text Key="AA898BDD_129126">H-Hiay!! Gì vậy, công chúa?!</Text>
  <Text Key="4FD2C390_129127">Ngươi có một vai trò quan trọng trong việc làm mọi người cười tại công viên giải trí đã được khôi phục. Ngươi phải tránh lãng phí mạng sống như vậy.</Text>
  <Text Key="6385FC3D_129128">D-Dạ, thưa bà!! Kururu sẽ khắc điều đó vào tim bằng búa!!</Text>
  <Text Key="D82934A5_129129">Đừng làm thế. Ngươi sẽ chết đấy.</Text>
  <Text Key="D4B2D8FB_129130">Ồ, Kururu! Nghĩ lại thì, ta có một việc muốn nhờ ngươi.</Text>
  <Text Key="9C92C306_129131">?! D-Dạ! Xin cứ việc yêu cầu bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="40847F28_129132">Và thế là, vào đêm hôm đó─</Text>
  <Text Key="DD8ECCE5_129133">Cô Kyaru. Thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="62C38FF0_129134">Tôi đã kiểm tra xong những viên đá ma thuật mà tôi mượn của Kururu trước đó. Chúng khá hiếm ở Landosol, nhưng... điều đó không có nghĩa là không có những viên tương tự.</Text>
  <Text Key="2D970B29_129135">─Những thứ này không phải thứ gì để bẫy linh hồn con người, cũng không phải dạng tinh thể của người Lost. Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="D0628F7F_129136">Vậy... Có vẻ chúng không có liên hệ trực tiếp với thứ chúng ta đang tìm...</Text>
  <Text Key="9A5C4DEB_129137">Đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="F4437823_129138">Puu...</Text>
  <Text Key="065747FE_129139">Trong "Astrum trước đây", một lần reset sẽ xảy ra nếu đáp ứng các điều kiện nhất định.\nThời gian quay ngược lại về một điểm đã định sẵn─</Text>
  <Text Key="CD18C77B_129140">Và những người "chết giữa điểm quay về và kết thúc một vòng lặp" cũng sẽ được đưa trở lại trạng thái bình thường trong vòng lặp mới... có vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="3904B07C_129141">Vâng. Nếu đúng như vậy, tôi tin rằng 'những người biến mất' được bảo tồn ở đâu đó để họ có thể trở về bình thường...</Text>
  <Text Key="C70ED671_129142">Tôi hoàn toàn không biết họ được bảo tồn ở đâu hay dưới dạng nào. Chúng tôi không có manh mối khi tìm kiếm, ít nhất là ở Astrum.</Text>
  <Text Key="202B7869_129143">Nhưng, ở đây, chúng tôi cũng đã tìm kiếm rồi.</Text>
  <Text Key="AD188D8E_129144">...Đúng vậy.\nMặc dù tôi không thể nói rằng chúng tôi đã tìm mọi nơi trong Gio Teogonia,\nnhưng nếu cứ tiếp tục tìm kiếm vô ích như thế này... Tôi bắt đầu lo lắng.</Text>
  <Text Key="F23F3545_129145">Precia-chan, ngươi có ngửi thấy thứ gì có thể là manh mối không...?</Text>
  <Text Key="80F93A36_129146">...Không có gì.</Text>
  <Text Key="1EC36A07_129147">Tôi sẽ không bỏ cuộc, nhưng... Tôi muốn có ít nhất một kết quả nào đó cho đến giờ. Dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="E2B2619B_129148">Thế nhưng, may mắn thay, chúng ta đã kết bạn với Lyrael nhờ trải nghiệm này... Sẽ thật tốt nếu chúng ta có thể tiết lộ thêm về hoàn cảnh của mình cho bà ấy và hỏi bà ấy về 『Gio Teogonia』.</Text>
  <Text Key="907B3C46_129149">Vâng☆ Tôi chắc chắn Lyrael cũng muốn nghe chuyện đang xảy ra. Đúng không, {playername}-kun─</Text>
