  <Text Key="3BCE5CFB_37900">Tôi xin lỗi vì đã phải dùng đến phương thức bạo lực.</Text>
  <Text Key="D85ED47B_37901">Các người đang thô bạo ở đâu~ Các người hoàn toàn bất lực. Mà vẫn nghiêm túc với sumo thế này.\nHehe. Chỉ nghĩ đến thôi tôi đã thấy buồn cười.</Text>
  <Text Key="B6AFC666_37902">Đừng lo. \nCó vẻ không phải do hiệu ứng của thuốc ma thuật...!</Text>
  <Text Key="1BD0CC0F_37903">...Không. Nhưng chính vì các người bất lực. \nCác người đã truyền đạt ý định thật sự của tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="2ECA9EEE_37904">Vâng. \nCảm ơn vì đã cứu tôi. Tôi rất biết ơn!</Text>
  <Text Key="244A1B8B_37905">Tương tự.\nVì đã tin tưởng tôi.\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="E7665349_37906">Vỗ tay vỗ tay vỗ tay~ ★\nNhiệm vụ hoàn thành, hả?\nChúc mừng!♪</Text>
  <Text Key="F8AAD07F_37907">Khoảnh khắc những cô gái trẻ thoát khỏi vỏ bọc thực sự rất cảm động. Kỹ năng phiêu lưu của họ cũng cải thiện rất nhiều.★</Text>
  <Text Key="8A40FA41_37908">Này Misora! \nCô chưa chịu đủ sao!? \nGiải quyết chuyện này đi!</Text>
  <Text Key="E53AC046_37909">Ôi chà~ Cô là người thiếu kiên nhẫn thật đúng không? \nĐược rồi, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="0BE6F1CE_37910">Nhảy múa.</Text>
  <Text Key="B1C0CB2C_37911">Vậy thì, đi thôi đi thôi! Sang nhiệm vụ tiếp theo ♪</Text>
  <Text Key="8CBD8D53_37912">──Tiếp theo!?</Text>
  <Text Key="B01EA330_37913">Cư dân</Text>
  <Text Key="326F3EF2_37914">Cư dân 3</Text>
  <Text Key="D53859CB_37915">Nhiệm vụ tiếp theo là ngăn chặn Pempokorin đang phát triển nhanh chóng và phá hủy thị trấn. Nhớ lời khuyên của Mahiru, Riri vội vàng nâng Pempokorin lên và phát hiện ra công tắc dừng phình to trên gan bàn chân của nó. Họ đã thành công trong việc ngăn sự bành trướng của Pempokorin.</Text>
  <Text Key="927CDA98_37916">Tiếp theo, doru-doru♪ \n&quot;Dừng Pempokorin★&quot;!</Text>
  <Text Key="DEEF058D_37917">Cô Misora, làm ơn...! \nTôi không thể để mọi người trong thành phố gặp nguy hiểm thêm nữa...</Text>
  <Text Key="34A470D4_37918">Ồ, nhưng lần này chỉ có một con thôi.\nĐó là Wanpokorin duy nhất♪</Text>
  <Text Key="47834DCD_37919">Xin lỗi nhé~. Tôi là fan cứng của Pempokorin. Tôi muốn mọi người gần gũi với Pempokorin hơn, nên tôi nghĩ ra một thứ từ góc nhìn của mình, như một mẹo nhỏ? ...cái gì đó như vậy? Ahaha★</Text>
  <Text Key="5E1CCEC2_37920">Đừng lo, được chứ? \nBởi vì, cậu biết đấy. \nNếu các cậu có thể vượt qua, đó là nhờ các cậu, những nhà phiêu lưu!...</Text>
  <Text Key="829B9BB1_37921">Nếu các cậu không thể vượt qua,\nchính vì các cậu, những nhà phiêu lưu, mà mọi người đã chết~</Text>
  <Text Key="A04EC535_37922">Dù sao đi nữa, cũng được thôi~★ Nhiệm vụ là như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="4C9DADB4_37923">Chan-chan, hả...!</Text>
  <Text Key="65EA32F7_37924">Nói thì nói, cũng đến lúc rồi. \nDừng Pempokorin.\nBắt đầu ★</Text>
  <Text Key="C2AEABBC_37925">T-tôi nên làm gì đây...!?</Text>
  <Text Key="A08633BC_37926">Hehe ♪ Như tên gọi thì đúng rồi, phải không? \nLàm ơn dừng Pempokorin giúp tôi ★</Text>
  <Text Key="1E56BD0A_37927">Dừng...!?</Text>
  <Text Key="48514D84_37928">Nhưng, Pempokorin cỡ nhỏ... \nvẫn còn ngồi trên mặt đất...? \nNó không di chuyển... dù vậy...</Text>
  <Text Key="62FC811B_37929">...Ựa.</Text>
  <Text Key="40F4B8C9_37930">À. \nNó đang phình to lên.</Text>
  <Text Key="8313DC54_37931">...Ựa waaa!</Text>
  <Text Key="FF388BAD_37932">Để dừng nó...! \nÝ cô là dừng nó khỏi việc phình to!?</Text>
  <Text Key="3B73C92B_37933">Vâng~!\nBa-ruuun, doruuuun★\nGiấc mơ lớn, và Pempokorin cũng lớn!</Text>
  <Text Key="F2BB68E4_37934">Ơ, làm sao để tôi dừng cái này...</Text>
  <Text Key="C051AC83_37935">Ở đâu đó trên bề mặt cơ thể Pempokorin, có một công tắc. \nNếu tìm thấy và bấm nó, nó sẽ dừng lại★</Text>
  <Text Key="0D66B4E1_37936">Đó là công tắc! Ở cỡ hiện tại, \nchúng ta vẫn có thể tìm kiếm toàn bộ cơ thể nó. \nNhanh lên!</Text>
  <Text Key="483816F7_37937">Nặng... nặng... nào... Để xem...</Text>
  <Text Key="179F312C_37938">Ựa wa wa wa wa~!</Text>
  <Text Key="807C7DDF_37939">Không.\nKhông.</Text>
  <Text Key="CD2C7E9B_37940">Ựa wawawawawa!</Text>
  <Text Key="CBED0501_37941">Tôi không tìm thấy ở đâu cả...!</Text>
  <Text Key="AC16D9F0_37942">Hả! Nó đã lớn đến cỡ đó rồi!?\nNó to như một ngôi nhà nhỏ rồi!</Text>
  <Text Key="6A8AF08D_37943">...! \nNó cứ lớn dần khi tôi tìm kiếm...\nTôi không thể bắt kịp nó chút nào...!</Text>
  <Text Key="40600C0C_37944">*Răng rắc!* *Rộp rộp*!!</Text>
  <Text Key="9BEAEE3F_37945">Kyaaaah!\nNhà tôi bị một con thú bông chèn lên...!</Text>
  <Text Key="D74B0DE7_37946">*ching*\n*Rầm* *Rầm*──!</Text>
  <Text Key="88EE7A28_37947">Nếu tình hình tiếp diễn, Landosol sẽ... \nKhông, toàn bộ lục địa này sẽ bị nghiền nát!</Text>
  <Text Key="25363039_37948">Này, có thật là có công tắc không!?</Text>
  <Text Key="EACA4E24_37949">Chắc chắn... \nTôi chắc chắn đã tìm khắp nơi khi nó còn cỡ nhỏ,\nTôi chắc chắn là đã tìm rồi...</Text>
