  <Text Key="F8C250BB_120050">Cậu không cần phải nói đâu.\nTôi biết là cậu đang giấu điều gì đó──</Text>
  <Text Key="C9D343A2_120051">──Ừm.\nĐó là chuyện quan trọng sao?</Text>
  <Text Key="08AFA810_120052">──Đó là……</Text>
  <Text Key="5D0658C0_120053">Đừng bịa chuyện.\nChúng ta mới gặp nhau mà──</Text>
  <Text Key="2D61DFFE_120054">──Thay vào đó.\nCậu nên vào đi thôi.</Text>
  <Text Key="BA8039D3_120055">Nếu không──tôi sẽ tự mình vào.</Text>
  <Text Key="6B01665A_120056">──Lựa chọn thông minh.\n...?</Text>
  <Text Key="CE8E5280_120057">──……\nKhông đang nghĩ gì kỳ quặc đâu chứ.</Text>
  <Text Key="4BAEFA40_120058">Tôi đã đề cập rồi mà?\n──Về cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="72E88B69_120059">Loại cây gọi là 'Anemone'──có độc.\nVới tư cách là Monstresses──\nNó còn mạnh hơn cả cây ngọc trâm hay hoa nhài.</Text>
  <Text Key="03F5809B_120060">Đặc biệt──\nMật hoa trong mắt tôi rất độc.\nChỉ một giọt thôi cũng có thể biến cả bồn tắm này thành một hồ độc.</Text>
  <Text Key="2E41B355_120061">Vậy──nếu cậu vẫn muốn.</Text>
  <Text Key="1E23A47E_120062">──Nhanh lên.\n*thở dài*…</Text>
  <Text Key="ED7D3A64_120063">──Ngày hôm sau.\nBa người Alter Maiden đã thăm Princess Nephi Nela.</Text>
  <Text Key="17369C6D_120064">──Xin lỗi.\nCó thể nhắc lại điều cậu vừa nói được không?\nPrecia.</Text>
  <Text Key="321DE735_120065">Ừm.\nHuấn luyện.\nLàm ơn.</Text>
  <Text Key="62DF0B45_120066">Chị lớn.\nMạnh.\nVậy.</Text>
  <Text Key="52262D7C_120067">Không, không.\nTôi hiện giờ yếu ớt lắm, với đôi tay mỏng manh thế này.\n...Hơn nữa, tôi còn có một số nhiệm vụ phải hoàn thành......</Text>
  <Text Key="C0FEE5ED_120068">Precia-chan, cậu không thể......!\nNephi Nela-san đã rất tốt bụng, nhưng......</Text>
  <Text Key="94B3D823_120069">Cô ấy là người cai trị thế giới này.\nTất nhiên là bận rộn... Bình thường,\nngay cả nói chuyện như thế này cũng là gánh nặng......</Text>
  <Text Key="13391BA4_120070">...\n...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="4FA92472_120071">Không, chờ đã.\nTừ chối một đứa trẻ đang cầu xin giúp đỡ không phải là điều một Công Chúa nên làm.</Text>
  <Text Key="CD4C9454_120072">Hơn nữa, các cậu đã là những người chủ chốt trong cuộc săn Phoenix.\nDù nhỏ bé, tôi muốn nhân cơ hội này để đền đáp các cậu.\nCác cô Riri và Quria, các cô đi cùng với cô Precia chứ?</Text>
  <Text Key="8BD80A87_120073">......Vâng.\nKhát vọng trở nên mạnh mẽ của chúng tôi là chung cho cả ba người.</Text>
  <Text Key="028430C1_120074">......Có vẻ như đã xảy ra chuyện gì đó.\nNếu các cậu không phiền, có thể kể cho tôi nghe được không?</Text>
  <Text Key="BE0CCF05_120075">......Ừm.\nThực ra......</Text>
  <Text Key="652F6157_120076">......Hừm.\nRa vậy.</Text>
  <Text Key="DC20766D_120077">Các cậu chỉ có sức mạnh giới hạn để biến thành thiên thần đen.\nĐể không trở thành gánh nặng cho Kishi-dono,\ncác cậu cần những cách thức khác để chiến đấu......</Text>
  <Text Key="10F1AAB2_120078">......Heh.\nNhững đứa trẻ chân thành thế.\nTôi muốn giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="CAD23531_120079">Trước hết.\nĐừng liều lĩnh; hứa với tôi điều đó.\nKishi-dono sẽ không muốn thấy các cậu chịu đựng.</Text>
  <Text Key="68CF1ED8_120080">Không chắc bao lâu thì huấn luyện mới có kết quả.\nVì vậy, trong thời gian đó,\ncác cậu có thể phải sử dụng sức mạnh Shadow một chút...nhưng.</Text>
  <Text Key="39290305_120081">Hứa.\nTôi sẽ.</Text>
  <Text Key="4D8E1442_120082">......Rất tốt.\nHừm, trong trường hợp đó......\nHừm.</Text>
  <Text Key="7AAF91A4_120083">Có lẽ đã đến lúc các cậu nên học một nghề.</Text>
  <Text Key="E0E916A9_120084">Hả?\nMột nghề?</Text>
  <Text Key="BC47F7C8_120085">Công việc.\nVâng?</Text>
  <Text Key="CE126323_120086">Tuy nhiên, Công Chúa Nephi Nela.\nVới sự tôn trọng... Chúng tôi đã khao khát trở thành mạo hiểm giả\nnhư một nghề nghiệp và đã bước những bước đầu tiên về nó.</Text>
  <Text Key="1F5C0848_120087">Đúng vậy.\nTất nhiên, so với những thành viên lớn tuổi hơn,\nchúng tôi vẫn chỉ mới bắt đầu, nhưng...</Text>
  <Text Key="E85D1960_120088">──Hehehehe.\nXin lỗi vì đã quanh co.</Text>
  <Text Key="BDCA91F8_120089">Dựa trên những gì tôi nghe từ em gái Nea,\ntrong thế giới của các cậu, mạo hiểm giả dường như làm việc bằng cách thành lập party\nvà kết hợp sức mạnh của nhau.</Text>
  <Text Key="A746E676_120090">Party... Đúng vậy.\nThành lập nhóm để bổ sung điểm yếu của nhau\nlà điều phổ biến đối với mạo hiểm giả.</Text>
  <Text Key="1D48428B_120091">Party.\nGuild.</Text>
  <Text Key="A9E86D0B_120092">Vậy, cô đang đề xuất...\nGuild của chúng tôi cũng nên tìm những vai trò cá nhân,\nchuyên môn của mình... có lẽ.</Text>
  <Text Key="57B1C0B9_120093">Như Pecorine, một chiến binh.\nKyaru, một pháp sư.</Text>
  <Text Key="DC43BAD3_120094">Cô Kokkoro là người sử dụng linh hồn.\nNii-sama là... chắc chắn là một anh hùng.</Text>
  <Text Key="7CE0907B_120095">Tất nhiên, ngay cả trong cùng một nghề cũng có vô số biến thể\nvề kỹ năng và ma thuật. Hơn nữa, với tư cách là Monstresses,\ntôi thường dựa vào khả năng tự nhiên của mình trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="95D796CA_120096">Trong khi việc truyền đạt một số kiến thức không hoàn toàn bất khả thi...\nDạy các cậu về cách xử lý đầm lầy có lẽ sẽ không giúp ích.</Text>
  <Text Key="8841C7A8_120097">D-dạ, đúng vậy......</Text>
  <Text Key="B1DFD3EA_120098">Trước mắt.\nMuốn học.\nMa thuật, Runes? hay gì đó.</Text>
  <Text Key="8B1951C0_120099">Tôi dường như không có nhiều thiên phú về ma thuật,\ncho nên chuyên sâu về vũ khí có lẽ sẽ tốt hơn.</Text>
