  <Text Key="DC1FB205_72250">Dù sao thì, Eddie chỉ đang đùa nghịch thôi.</Text>
  <Text Key="28A8F177_72251">Ôi trời ơi, tôi đã nói nhiều vậy rồi.\nKhi chúng trở về,\ntôi sẽ la mắng chúng.</Text>
  <Text Key="5A27474E_72252">Cậu không quay về sao, bạn?</Text>
  <Text Key="96D57D24_72253">Có chuyện gì à, hay là sao?</Text>
  <Text Key="6B0F11A7_72254">Eddie thì bỏ qua, nhưng lạ thật, Victor sao chưa quay về.</Text>
  <Text Key="1E5EBF8C_72255">Cậu đừng lo, chúng sẽ quay về sớm thôi.</Text>
  <Text Key="A3375973_72256">Chúng ta đi tìm chúng nhé?</Text>
  <Text Key="7895AF6C_72257">Như Hughes nói, tôi sẽ quay lại sớm.\nNhưng tôi thấy hơi đói rồi,\n nên tôi đi mua đồ ăn đây. \n</Text>
  <Text Key="3523FB54_72258">Nếu lo, sao không nói thẳng ra đi?</Text>
  <Text Key="56057A20_72259">Ừ, không phải vậy đâu! Tôi chỉ là thực sự đói thôi!</Text>
  <Text Key="E8A22244_72260">Chúng ta cùng đi mua đồ ăn nhé?</Text>
  <Text Key="59B35BB6_72261">Đúng rồi! Đi tìm hai đứa chúng nó!</Text>
  <Text Key="B9A6A63A_72262">Matthew, nếu cậu nói thế, sẽ lộ ngay mà.</Text>
  <Text Key="96AF0C6B_72263">Ôi trời ơi! Được rồi, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="7102D311_72264">Ở đây không có ai sao, hả?</Text>
  <Text Key="A2F271B9_72265">Cậu đã đi hết các quầy hàng rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="AD7DBC19_72266">À, đúng là phải vậy.</Text>
  <Text Key="D2D127C0_72267">Hai đứa trẻ đó đi lạc đâu rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="30D1EC3D_72268">Ồ, các cô gái trẻ. \nCác cô làm gì ở chỗ này?</Text>
  <Text Key="E3C6582C_72269">Eddie và Victor đi mua cơm trưa rồi chưa về. Ghost Father, ngài có thấy chúng không?</Text>
  <Text Key="722285D6_72270">Hả? Không, tôi không thấy chúng đâu.\nNếu thấy, tôi sẽ gọi chúng lại.</Text>
  <Text Key="6C736B07_72271">Xin lỗi, nhưng cảm ơn trước.</Text>
  <Text Key="53F90EB4_72272">Giao cho tôi.</Text>
  <Text Key="4BCDBDBA_72273">Xin lỗi, xin lỗi. Do hoàn cảnh,\nnhà ma sẽ tạm thời đóng cửa...</Text>
  <Text Key="7C530B50_72274">Ôi không, tôi đang mong được vào lắm...</Text>
  <Text Key="92438545_72275">Không thể nào khác được. Chúng ta đi nhà ma khác thôi.\nNhà ma đó vốn nổi tiếng hơn mà?</Text>
  <Text Key="81833C95_72276">Thôi, tôi nghĩ cũng chẳng còn cách nào,\nthì làm theo vậy đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="48989948_72277">Hai đứa đó đi đâu rồi... Mọi người đã tìm khắp nơi nhưng không thấy...</Text>
  <Text Key="BDD4E35A_72278">Không được. Chúng thực sự không ở đâu cả.</Text>
  <Text Key="E264E63C_72279">Chúng tôi cũng không tìm thấy...</Text>
  <Text Key="53E0132D_72280">Vậy sao? Vậy chỉ còn hy vọng vào Kishi-san và Matsuri...</Text>
  <Text Key="54118B01_72281">Em đã điều tra cùng {playername} trong thành phố!\nChúng em đã tìm thấy hai manh mối!</Text>
  <Text Key="63AD8E63_72282">Thật sao?!</Text>
  <Text Key="67428433_72283">Đó là một câu chuyện kỳ lạ, \nNgười ta nói họ thấy hai đứa với Ghost Father.</Text>
  <Text Key="B40848BA_72284">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="21837E7C_72285">Cứ hỏi trực tiếp đi. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="D0A63E78_72286">...!\nĐược! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="22B11779_72287">Sau khi Tsumugi, lo lắng cho hai đứa trẻ, bước đi, mọi người lập tức theo sau.</Text>
  <Text Key="3B93979C_72288">Tôi tìm thấy manh mối rồi!</Text>
  <Text Key="6103879D_72289">{playername} và nhóm của cậu đã đánh bại Ghost Father, người đã bắt cóc Eddie và Victor, và khôi phục hòa bình cho Lễ Halloween. Ngày hôm đó, ngôi nhà ma, vừa mở cửa trở lại, tiếp tục vang lên tiếng cười vui vẻ của những người tham quan.</Text>
  <Text Key="23525AE2_72290">Ư- Ư... Tsumugi... chan...</Text>
  <Text Key="4AE5CA27_72291">Có phải nhầm không? Tôi cóc quan tâm đến hai đứa đó...</Text>
  <Text Key="53330695_72292">Tôi nghe nói Victor và những người khác nói họ không thấy cậu, nhưng dường như có người thấy hai đứa với cậu.</Text>
  <Text Key="6BCB7B87_72293">Tsumugi đã đến ngôi nhà ma nơi Ghost Father ở, để tìm manh mối về hai người mất tích.</Text>
  <Text Key="E0D2083D_72294">Giọng nói này...!</Text>
  <Text Key="AE2865AB_72295">Mọi người... chạy đi...</Text>
  <Text Key="99EE7711_72296">Ghost Father... đã phát điên...</Text>
  <Text Key="3CE3CFD4_72297">Victor! Eddie!</Text>
  <Text Key="38E13A86_72298">Khốn, cậu tỉnh rồi hả? \nTôi nên nuốt chửng năng lượng của cậu hoàn toàn khi còn có cơ hội.</Text>
  <Text Key="78593967_72299">C-Cái gì? Ghost Father, ngài đang nói gì vậy?</Text>
