  <Text Key="EBE3C073_93400">Cha...!</Text>
  <Text Key="40203923_93401">Con đã trở về an toàn, Kokkoro. Tuy nhiên, ngoại hình của con...</Text>
  <Text Key="F1D7862C_93402">Đ-Đây... Là kết quả của mối liên kết giữa chủ nhân và tôi, đó là nguồn gốc của sức mạnh này...</Text>
  <Text Key="50F82760_93403">Hả? Chị Kokkoro-onee-chan, chị đã trở lại bình thường rồi!</Text>
  <Text Key="989B3879_93404">À... Ờ-Ừm, thì. Vì trận chiến đã kết thúc, có lẽ tôi đã thư giãn một chút...</Text>
  <Text Key="11733F9F_93405">Nhưng Kokkoro-san, chị mạnh mẽ kinh khủng luôn!</Text>
  <Text Key="0520B777_93406">Vâng. Con thực sự đã trở nên đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="D45B219C_93407">Có vẻ như ân điển thần thánh của Chủ nhân Ameth đã dẫn dắt con gái tôi. Tôi rất vui khi thấy sự trưởng thành của con như thế này.</Text>
  <Text Key="7F905A26_93408">......Đúng vậy.\n'Người cha' này không biết sự thật về Tiểu thư Ameth.\nNói cách khác, giống như thế giới này... một tồn tại tạm thời...</Text>
  <Text Key="E631CC83_93409">...Sao vậy?</Text>
  <Text Key="8C5CF4B2_93410">K-Không, không có gì...</Text>
  <Text Key="E4696ED4_93411">Cha... Không, Trưởng thượng, Elphilia Tharel Dal Zora. Tôi có một yêu cầu đặc biệt.</Text>
  <Text Key="CA2B5015_93412">Ừ.</Text>
  <Text Key="43D0C29D_93413">Tôi muốn nhờ người hãy trao cho tôi Quả Cầu Mặt Trời đang trong tay người. Để dẫn dắt Chủ nhân của tôi...</Text>
  <Text Key="9AD9DA2C_93414">Quả Cầu Mặt Trời...?</Text>
  <Text Key="022CAA1F_93415">Vâng. Đó là một quả cầu to bằng nắm tay, phản chiếu một phần của tòa tháp bên trong...</Text>
  <Text Key="48940D2A_93416">...Trong trường hợp đó, nó có lẽ được chôn dưới bức tượng ở phía sau đền. Tôi sẽ lấy ngay cho cô.</Text>
  <Text Key="8ABFD5A8_93417">Vâng, xin nhờ cô...!</Text>
  <Text Key="AF6374B2_93418">Cảm ơn...! Tuy nhiên, người có chắc chứ? Hoa văn trang trí trên bức tượng...</Text>
  <Text Key="E95D5E3C_93419">Đây không phải vấn đề thiên vị cá nhân, Kokkoro. \nCô và đồng đội vừa cứu làng này khỏi khủng hoảng. \nChỉ là tự nhiên khi phải đền đáp món nợ đó bằng một phần thưởng xứng đáng.</Text>
  <Text Key="D1A66713_93420">Nhưng... đối với tôi, giúp đỡ người dân trong làng quê hương mình là điều đương nhiên...</Text>
  <Text Key="7897DB7C_93421">Không cần do dự. Với cô, đó là để dẫn dắt 'Chủ nhân' quan trọng nhất. Và...</Text>
  <Text Key="DD1DA856_93422">Nếu phục vụ đứa con gái quý giá nhất của tôi, thì đó là niềm vui lớn nhất.</Text>
  <Text Key="1920FA65_93423">Đúng vậy! Đừng ngại!</Text>
  <Text Key="6CB74767_93424">... Thật kỳ lạ. \n'Người cha' này chỉ là một tồn tại tạm thời... không phải người thật. \nVà mà...</Text>
  <Text Key="4B278CA9_93425">Nói chuyện với ông như thế này,\nMột cảm giác ấm áp dâng lên trong tim tôi...\nNhư thể tôi đang nói chuyện với người cha thật của mình... ở 'thế giới thật'...</Text>
  <Text Key="E8DFB262_93426">Một lần, tôi... đã quyết rằng ngay cả khi trở về 'thế giới thật',\ntôi vẫn sẽ tiếp tục ở bên cạnh Chủ nhân.\nĐó là quyết tâm của tôi.</Text>
  <Text Key="7AEA1EF7_93427">Ngay cả bây giờ, không có một mảy may dao động nào trong quyết tâm đó.</Text>
  <Text Key="DF4ABEA0_93428">À... Làm sao có thể? Nghĩ rằng Tiểu thư Ameth đã bị Miroku bắt làm con tin...!</Text>
  <Text Key="99D58105_93429">Không thể tha thứ...!</Text>
  <Text Key="315CC229_93430">'Ameth'... Cô gái trông giống Nebbia và bị bắt trên vai con quái vật đó, cô ấy giống như nữ thần của Kokkoro và những người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="2C6B06DE_93431">Và cô ấy là bạn của tôi...!</Text>
  <Text Key="C6D05389_93432">...'Ký ức trước đây,' cô nói? Việc {playername}-kun nói về chuyện này như thế này... Tôi thấy gã Miroku đó ngày càng không thể tha thứ.</Text>
  <Text Key="6BB98D74_93433">Tôi nhớ... \nAnh ta nói, 'Trao tất cả Quả Cầu Mặt Trời trong một tuần tại Tháp Mặt Trời'...\nNhưng...</Text>
  <Text Key="1A110792_93434">Quả Cầu Mặt Trời cũng cần thiết cho chúng tôi.\nChúng tôi không thể chỉ giao chúng đi...</Text>
  <Text Key="676AB3EB_93435">...Đúng vậy. Trước mắt,\nChúng ta sẽ cần lấy lại Quả Cầu Mặt Trời ở với Cha và lập kế hoạch...</Text>
  <Text Key="6A138BC7_93436">...Ưm, trước khi chúng tôi đến, Miroku dường như đã nói gì đó với Kyaru...</Text>
  <Text Key="99AA3DD8_93437">Tôi vừa nhớ ra... một chút...</Text>
  <Text Key="EEAD27E9_93438">...Bản thân thật của tôi... Tôi đã thật miserables (thảm hại) như thế nào...</Text>
  <Text Key="0EAB231E_93439">...Về 'sự thật'. ...Về bố mẹ tôi...</Text>
  <Text Key="866F93C7_93440">Ưm, thì... Tôi chắc chắn Miroku đang nói dối...</Text>
  <Text Key="EA366081_93441">Tôi không biết!!\nTôi không biết đó là nói dối hay không!\nTôi không thể, tôi thực sự không thể...!!</Text>
  <Text Key="2E801653_93442">Nhưng tôi... Tôi...\nNgay cả nếu đó là nói dối...\nNgay cả nếu đó là sự thật...</Text>
  <Text Key="B0E4258E_93443">...Tôi không muốn... quay về đó...</Text>
  <Text Key="47CEB829_93444">... Tuy nhiên, nếu chúng ta có thể trở về "sự thật"... Điều gì sẽ xảy ra với thế giới này?</Text>
  <Text Key="6F90A1AB_93445">Trong khi chúng ta phải cân nhắc Tiểu thư Ameth và Cô Sheffy...\nKhông ai khác ngoài Cô Kyaru đang đau khổ sâu sắc như vậy...</Text>
  <Text Key="6A968733_93446">Cả Tiểu thư Pecorine, Chủ nhân, và tôi... \nKhông thể tìm ra lời để an ủi Cô Kyaru.</Text>
  <Text Key="0997DE73_93447">Nếu mọi người được giải thoát khỏi 'sự giam cầm'...\nThế giới này, như một không gian nguy hiểm... \nTrong trường hợp xấu nhất, nó có thể bị loại bỏ hoàn toàn. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="9A27A6C4_93448">...Thế giới nơi chúng ta gặp nhau, dành thời gian và tạo ra sự gắn bó...\nLiệu nó sẽ biến mất...?</Text>
  <Text Key="DD6CA896_93449">...Không. Không phải..\nĐiều duy nhất sẽ biến mất...</Text>
