  <Text Key="EF5F452E_160850">B-Boss Lady? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="94260E45_160851">Vẫn còn định giả vờ ngốc nghếch đấy à. Tất cả những "trùng hợp" đó... đều do các ngươi gây ra!</Text>
  <Text Key="21B753DF_160852">Việc tôi và chàng trai trẻ này chọn cùng một cần câu, và dây câu của chúng tôi bị vướng vào nhau. Tất cả đều là kế hoạch của các ngươi để làm ra vẻ như tôi đang cố gắng biến anh ấy thành "Boss Man" của tôi, đó là điều tôi đang nói!</Text>
  <Text Key="10F1CA51_160853">Trời ơi, các ngươi thậm chí còn không có thu nhập ổn định, mà lại lo lan truyền những "trí tuệ" không cần thiết như vậy.</Text>
  <Text Key="B8253B5C_160854">K-Không, không! Chúng tôi không làm gì--</Text>
  <Text Key="7F6FE422_160855">À, tôi hiểu rồi. Vậy tôi sẽ thử buộc tay các ngươi lại để các ngươi không thể làm bất cứ điều gì không cần thiết nữa. Tất cả các ngươi, luyện tập vung câu ngay bây giờ... 10.000 lần!</Text>
  <Text Key="3B9C4E5F_160856">Hả...? M-MƯỜI NGHÌN LẦN?!</Text>
  <Text Key="687F9EB3_160857">Đ-ĐƯỢC RỒI!!</Text>
  <Text Key="E11762E2_160858">...Trời ơi. Xin lỗi vì đã kéo bạn vào trò đùa của họ, {playername}.</Text>
  <Text Key="6143FC98_160859">Bạn tham gia cùng chúng tôi chỉ vì muốn câu cá một cách yên tĩnh, phải không? Vậy mà nơi này đã trở nên khá lộn xộn... Hãy thả dây câu từ từ ở một chỗ riêng biệt bên kia.</Text>
  <Text Key="D1B7596C_160860">Tôi chắc chắn đã dạy bạn những kiến thức cơ bản về câu cá trước đây rồi, {playername}. Tôi không còn gì để dạy thêm nữa.</Text>
  <Text Key="D1C056DF_160861">Thẳng thắn mà nói, bạn đang cản trở. ...Tránh xa tôi.</Text>
  <Text Key="530F1832_160862">...Vậy thì được!</Text>
  <Text Key="0ABB7215_160863">Các ngươi! Tôi sẽ chỉ cho các ngươi cách kéo câu. Trước tiên, hãy học cách làm cho con lắc di chuyển. Đừng ngừng luyện tập, và cho tôi xem các ngươi làm tệ đến đâu để có thể học từ sai lầm!</Text>
  <Text Key="0CE9457C_160864">Đ-ĐƯỢC RỒI!!!</Text>
  <Text Key="101494A9_160865">Chàng trai trẻ đó... anh ấy đã di chuyển xa chúng ta thế rồi.</Text>
  <Text Key="977B10DC_160866">Việc này là tốt nhất. Một mối quan hệ đòi hỏi phải được thiết lập một cách giả tạo trước thì không phải là mối quan hệ thực sự.</Text>
  <Text Key="105B10BE_160867">Bằng cách ngăn chặn mọi thao túng, không có cách nào để những "trùng hợp" như vậy xảy ra nữa. Trước hết, nhờ sự can thiệp không cần thiết của những người kia, mọi thứ đã trở nên rõ ràng hơn.</Text>
  <Text Key="4607DADB_160868">...Hoặc nên nói, đó là một điều tốt. Tôi cảm thấy sảng khoái rồi.</Text>
  <Text Key="C751BB6F_160869">Boss Lady, Boss Lady! Con lắc của chị đang di chuyển! Chị có câu được cá rồi hả?!</Text>
  <Text Key="32E43F1C_160870">...Hả! Các ngươi nói đúng. Đây là con lớn! Các ngươi, nhìn kỹ đi!</Text>
  <Text Key="7885C535_160871">Trước tiên... móc câu. Sau đó... kéo lên... và kéo vào!</Text>
  <Text Key="CD749438_160872">...Hả? Hả? Có người khác đang...</Text>
  <Text Key="54B1DD74_160873">Nghe có vẻ khó tin, nhưng... đó là sự thật. Con cá này đã nuốt hai lưỡi câu cùng một lúc, một cái của Boss Lady và một cái của Lil'bro!</Text>
  <Text Key="DA43A245_160874">Tôi không biết... một chuyện như vậy có thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="214EDCB3_160875">C-Các ngươi... các ngươi chưa học được bài học à---</Text>
  <Text Key="C183B7E4_160876">Không, không! Tất cả chúng tôi... chúng tôi đã luyện tập những cú vung mười nghìn lần như Boss Lady đã bảo! Chúng tôi không làm gì cả, hoặc nên nói, chúng tôi không thể làm gì!</Text>
  <Text Key="692195CD_160877">Như các người thấy đấy, tất cả chúng tôi đang BỊ GIỮ!</Text>
  <Text Key="8839AC22_160878">Vậy thì, từ đầu, các ngươi chẳng làm gì...?</Text>
  <Text Key="A4D197A0_160879">Chúng tôi không!</Text>
  <Text Key="94E99C54_160880">À, có lẽ chúng tôi đã mời Lil'bro đến đây để câu cá. Chúng tôi xin lỗi về điều đó, chúng tôi chỉ muốn tỏ ra quan tâm. Nhưng thực sự chỉ có vậy. Chúng tôi thề danh dự, xin hãy tin chúng tôi!</Text>
  <Text Key="EB4E5BF3_160881">Vậy thì có nghĩa là... Chuyện về cần câu và dây câu... thực sự chỉ là trùng hợp?</Text>
  <Text Key="B29E2E5B_160882">Đúng, đúng, đúng!</Text>
  <Text Key="6CA5BC2D_160883">Một con cá nuốt hai lưỡi câu... Bất kể nhìn từ góc độ nào...</Text>
  <Text Key="9C089C7E_160884">Không thể có chuyện trùng hợp như vậy xảy ra...</Text>
  <Text Key="4BEBDB67_160885">Đúng... Boss Lady hoàn toàn đúng... Không thể có chuyện trùng hợp như vậy xảy ra...</Text>
  <Text Key="4627C185_160886">Đây không phải là trùng hợp chút nào... Bất kể nhìn từ góc độ nào...</Text>
  <Text Key="80421417_160887">...Đó là định mệnh...</Text>
  <Text Key="B75AA5A4_160888">Lil'bro và Boss Lady... các người nói các người không có... mối liên hệ đặc biệt... Vậy mà làm sao... chuyện này lại xảy ra giữa các người...</Text>
  <Text Key="FE928D71_160889">Nếu thực sự không có gì giữa hai người... Boss Lady, hãy nói cho chúng tôi biết sự thật ở đây...</Text>
  <Text Key="18FCD04C_160890">............Một chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="F2E67BF8_160891">Tôi thực sự cũng muốn biết...</Text>
  <Text Key="516458C5_160892">Ruka không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thừa nhận mối liên kết phi thường giữa cô ấy và {playername}.</Text>
  <Text Key="5FD6752E_160893">Đứng trước hai cần câu được kết nối bởi một con cá, cô ấy không thể kìm nén được sự hào hứng dâng lên nữa.</Text>
  <Text Key="60FE7525_160894">Mọi người ở đây đã mời tôi</Text>
  <Text Key="4A269314_160895">Ruka, cô tức giận rồi à...?</Text>
  <Text Key="8D515968_160896">Chúng tôi đã chọn cùng một cần câu</Text>
  <Text Key="494AF585_160897">Ừ. Có vẻ là vậy</Text>
  <Text Key="837D2C7F_160898">Tôi sẽ vẽ!</Text>
  <Text Key="5BE2E998_160899">Xin lỗi, đó là câu của tôi.</Text>
