  <Text Key="BB14E372_141150">Các cậu, giữ yên lặng! Nếu tôi không đóng góp vào doanh số ở đây, cửa hàng sẽ biến mất mất! Ước...</Text>
  <Text Key="71A03A29_141151">...1ー2ー3ー... hả? Ừm... hơi ngắn một chút...</Text>
  <Text Key="D747178C_141152">Cảm ơn. Dù chỉ là ý nghĩ thôi, cũng khiến tôi vui. Lần cuối cùng, nên tôi sẽ thêm chút nữa...</Text>
  <Text Key="D07EEDAC_141153">Không được! Nếu không tăng doanh số, cửa hàng sẽ biến mất! Tôi không muốn vậy!</Text>
  <Text Key="790F1D35_141154">Mày...</Text>
  <Text Key="9444A9CB_141155">Tôi sẽ gánh phần còn lại.</Text>
  <Text Key="4E413DE3_141156">Hả? Được à...? Tôi muốn nói đừng làm những chuyện không cần thiết, nhưng... ý định của cậu, không phải ý định của cậu, mà là ý định của Onii-san, đã truyền đến tôi!</Text>
  <Text Key="70A3E12C_141157">Chủ cửa hàng! Lấy taco ra đây! Anh Nii-san ở đây sẽ gánh toàn bộ số tiền còn lại!</Text>
  <Text Key="E922411C_141158">Vậy, cuối cùng cũng chỉ đủ cho hai người thôi... thôi, anh Nii-san đúng là trông không có nhiều tiền nhỉ...</Text>
  <Text Key="A7B038A1_141159">Than... Đây là lần cuối rồi... Thôi, ít nhất hãy tận hưởng bữa ăn.</Text>
  <Text Key="4597D3D0_141160">Nộm... Mmm! Ngon quá! Như mong đợi, đồ ăn vặt của băng đảng lớn chính là taco!</Text>
  <Text Key="310790ED_141161">Thịt trong món taco này khác với món khác. Mọng nước một cách tinh tế, và sốt hòa quyện tốt... nộm nộm... kuu! Vị cay đang phát huy tác dụng!</Text>
  <Text Key="025E56F9_141162">Tôi khá kén chọn. Tôi rất khó tính về các quầy ăn vặt trên lãnh thổ của mình. Đây là một cửa hàng đáp ứng tiêu chuẩn của tôi...</Text>
  <Text Key="B7BE82F6_141163">Khoan, Nii-chan đang ăn gì vậy? Hả, chimichanga? Cái gì vậy? Thứ gì đó giòn...</Text>
  <Text Key="4D27518F_141164">Hả? Bên trong... bên trong nó, chuối? Chuối!? Khoan! Tôi không biết về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="465CD086_141165">Rán một chiếc burrito có chuối bên trong... cái đó, cái đó... chắc chắn phải ngon! Này! Cậu đang ăn một mình cái gì vậy! Để tôi ăn một miếng!</Text>
  <Text Key="F137C70A_141166">Nộm nộm... kuu! Ngon! Kết cấu giòn tan kết hợp với vị ngọt của chuối và độ dai mượt mà...</Text>
  <Text Key="B35548C8_141167">Nó có sự thanh lịch của một món tráng miệng và sức mạnh của đồ ăn nhanh... vị này là tội lỗi! Đây không phải thức ăn thông thường! Tôi sẽ lo liệu nó!</Text>
  <Text Key="FF3BD823_141168">Này này, mấy đứa trẻ đó đang ăn gì vậy? Trông ngon thật, nhưng tò mò không biết là gì?</Text>
  <Text Key="2DAA0D1E_141169">Trông giống taco... nhưng quanh đây có quầy taco nào không?</Text>
  <Text Key="51CB24FA_141170">Quầy ăn vặt ở kia kìa? Muốn đi xem không?</Text>
  <Text Key="4764E791_141171">Ừ, nhìn hai đứa đó làm tôi thấy đói.</Text>
  <Text Key="D897C379_141172">Mmm, ngon... Tôi không ngờ họ có một thực đơn như vậy. Nhưng đây sẽ là bữa ăn cuối cùng của tôi... kuu... chỉ vì tôi bất lực...</Text>
  <Text Key="B6DAE592_141173">Nếu vậy, tôi sẽ bóp cổ chúng nó và tận hưởng bữa ăn cuối cùng đến tận cùng... Khoan, gì vậy?</Text>
  <Text Key="DB44F440_141174">Hai chiếc taco, làm ơn!</Text>
  <Text Key="5B253755_141175">Tôi cũng vậy, tôi muốn có chuối bên trong!</Text>
  <Text Key="BD1E2114_141176">Vâng, xin chờ một chút! Tôi sẽ lấy đơn hàng của các bạn ngay!</Text>
  <Text Key="43B6E8ED_141177">Hả? Tất cả những người này là khách hàng ư? Chuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="15DBA7B4_141178">Với số tiền này! Khoản vay đã được trả đầy đủ!</Text>
  <Text Key="9007E051_141179">Ồ, cảm ơn... không ngờ lại trả hết với doanh số hôm nay...</Text>
  <Text Key="4536F1BC_141180">Nhiều khách hàng đến... và đó là vì...</Text>
  <Text Key="4CF67957_141181">Nhờ các cậu. Vì các cậu ăn ngon lành, người đi đường đã quan tâm đến món taco của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1981F349_141182">Hahaha! Đúng như dự định!</Text>
  <Text Key="A1BD2BDB_141183">Có vẻ như là may mắn thì phải.</Text>
  <Text Key="D2DCF104_141184">Các cậu nói gì vậy! Tất nhiên, tôi đã dự đoán được điều này từ đầu!</Text>
  <Text Key="27109F48_141185">Cảm ơn! Các cậu là người cứu rỗi cửa hàng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="34BA88AA_141186">Fufun! Khen chúng tôi nhiều hơn một chút cũng được đấy? Nào, anh Nii-chan nữa!</Text>
  <Text Key="E6C26B29_141187">Nhưng mà, với việc này, kế hoạch của ông chủ đã thất bại...</Text>
  <Text Key="D08F32C0_141188">Hả? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="F22067A3_141189">Ừ, việc thu hồi nợ này không phải để thu hồi gốc; mục tiêu là chiếm đoạt cửa hàng này đã thế chấp.</Text>
  <Text Key="01600D37_141190">Nếu Inori-chan không sao thì được. Chúng tôi đã thu hồi được gốc, nên không lỗ. Nhưng ông chủ sẽ nói sao?</Text>
  <Text Key="34D047D6_141191">Hả? ...Gì cơ?</Text>
  <Text Key="1CC5F3F0_141192">Haaaah!?</Text>
  <Text Key="597D89BC_141193">Cậu nói sớm một chút! Vậy nếu ông chủ biết, đây là vấn đề bị phạt!?</Text>
  <Text Key="862B743F_141194">Ừ... có lẽ.</Text>
  <Text Key="B3F54207_141195">Rất có khả năng.</Text>
  <Text Key="3D78BF0A_141196">K-Không thể nào... nhưng—</Text>
  <Text Key="46A31672_141197">À, chúng tôi nhẹ nhõm vì đã trả xong an toàn... cảm ơn! Lần sau đến, tôi sẽ tặng thêm phần ăn!</Text>
  <Text Key="E7B239C1_141198">Kuuu... so với việc mất món ăn ngon này, hình phạt chỉ là chuyện nhỏ nhặt! Cứ làm đi!!</Text>
  <Text Key="E5835145_141199">Còn về hình phạt... chỉ là chuyện nhỏ thôi, các cậu biết mà!</Text>
