  <Text Key="386BF2C5_21850">Ể...? Cái gì giống khe nứt vậy...?\nKhông gian bị nó chia ra...</Text>
  <Text Key="5ED42BCB_21851">...Mình thấy bất an.</Text>
  <Text Key="2B6382A3_21852">Cậu có cảm thấy gì không?\nCó thể liên quan đến tình huống này-</Text>
  <Text Key="DC0C08E5_21853">Nó đột nhiên xuất hiện! Tại sao!?\nNhưng quái vật không nên ở đây...\nKhông, bây giờ không phải lúc để nghĩ đến chuyện đó!</Text>
  <Text Key="AD2D7B41_21854">Yui-chan, mọi người! Làm ơn chạy n-\nỂ?</Text>
  <Text Key="9ADF9A1E_21855">Mọi người... đã đi mất...?\nNhưng, mọi người vẫn còn ở đây cách đây một chút...</Text>
  <Text Key="D79BB78E_21856">Ố-Đau...!\nMình không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng cơn đau đó thật sự...!</Text>
  <Text Key="3052B5EF_21857">Bất kể mọi người đi đâu,\nchúng ta không thể để con quái vật này muốn gì thì được!</Text>
  <Text Key="99C8950B_21858">Không vũ khí, không áo giáp hoàng gia, và mình không thể dựa vào bộ quần áo mỏng manh như vậy...\nTình huống này còn điên rồ hơn cả những gì có thể tưởng tượng...!\n</Text>
  <Text Key="1746BA08_21859">Nhưng, quái vật ơi! Mình sẽ đánh bại ngươi ở đây!</Text>
  <Text Key="3202CF45_21860">Vũ khí của mình sẽ là, ừm...\nÀ, trong này có dụng cụ lau nhà, phải không!? Vậy thì...\nMình sẽ dùng cây chổi này!</Text>
  <Text Key="7E675059_21861">Toàn lực, tăng tốc tối đa!\nPrincess Strike──!</Text>
  <Text Key="0180C771_21862">Ối!\nCây chổi gãy sau một đòn!\nToàn lực, tăng tốc tối đa thật sự quá mức cho một cây chổi!</Text>
  <Text Key="D7050941_21863">Dùng sức mạnh tăng cường của cậu đi.</Text>
  <Text Key="58403A2C_21864">Cậu có thể dùng cái 'ở đây' đó không!?\nKhông... Có vẻ như không.\nMình không cảm thấy bất kỳ sức mạnh dâng trào nào...!</Text>
  <Text Key="EE80EA62_21865">Điều đó có nghĩa là cậu cần phải rút lui!\nChiến đấu trước mặt người mình muốn bảo vệ là bổn phận của mình!</Text>
  <Text Key="39DB97AB_21866">À...! Mình đã đủ nhanh để chặn nó bằng cái bàn, nhưng cái này không tốt...</Text>
  <Text Key="5A70352B_21867">Guh!</Text>
  <Text Key="DEF2CCF8_21868">Đừng đến gần hơn! Có lẽ mình sẽ không thể cứu cậu\nnếu cậu nhận đòn mà không có áo giáp...!</Text>
  <Text Key="AC545EB9_21869">Xin lỗi vì đã nghiêm khắc,\nnhưng nếu nó đuổi theo cậu, mình nghĩ mình không thể bảo vệ cậu.</Text>
  <Text Key="3019949F_21870">Con quái vật này đang theo đuổi mình ngay bây giờ,\nmình sẽ tiếp tục chịu đựng để cậu có cơ hội!\n{playername}-kun, làm ơn chạy đi!</Text>
  <Text Key="9139355A_21871">Không có cách nào mình làm chuyện đó!</Text>
  <Text Key="1A03AC57_21872">Ôi không! Đừng đuổi theo {playername}-</Text>
  <Text Key="8A07FEEB_21873">Mình không thể tránh được cái này...!?</Text>
  <Text Key="01C799C2_21874">Hah!</Text>
  <Text Key="2FB78B9D_21875">Ugh... Ố...Đau...</Text>
  <Text Key="E60955EF_21876">Peco...san...?</Text>
  <Text Key="818DB0C4_21877">Cậu... bị thương...?\nEhehe☆ May quá, mình đã kịp thời...</Text>
  <Text Key="0F2E1D79_21878">Không sao đâu, đây chỉ là... vết xước...\nMình đã nói vậy, phải không...?\nChiến đấu trước mặt người mình muốn bảo vệ là bổn phận của mình...</Text>
  <Text Key="EA7C7CE0_21879">Làm ơn đừng nhìn mình với ánh mắt thương xót như vậy...\nMình chiến đấu vì muốn thấy cậu cười...♪</Text>
  <Text Key="D0E1AA43_21880">...!\nLàm ơn chạy đi.\nCon quái vật đó... Nó đang nhìn chằm chằm vào cậu.</Text>
  <Text Key="805BADB7_21881">Mình sẽ xử lý cái này bằng cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="5B871F4F_21882">(Người mình muốn bảo vệ đã... và vì mình...)</Text>
  <Text Key="A310DD58_21883">Không... sao.\nKhông cần phải lo lắng.\nVì vậy, làm ơn...</Text>
  <Text Key="30965202_21884">(Mình là người duy nhất ở đây có thể bảo vệ cô ấy, nhưng mình...)</Text>
  <Text Key="E007028A_21885">Bên này!\nNào, làm ơn──!</Text>
  <Text Key="026DCE46_21886">(Tất cả là vì mình yếu đuối.)</Text>
  <Text Key="518E4779_21887">Cậu sẽ không chạm được vào hắn!</Text>
  <Text Key="C90B6F10_21888">Mình cần sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="0CB747A4_21889">Đây là... sức mạnh của cậu...!\nỐi trời!?</Text>
  <Text Key="F61B041B_21890">Đây là hình dạng gì vậy...?\nMình cảm thấy một sức mạnh khủng khiếp chảy trong người mình...!</Text>
  <Text Key="6898EDF3_21891">Đây là sức mạnh của cậu, phải không?\nCậu thật sự tuyệt vời, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="AAEC18A3_21892">Sao vậy? Cậu cũng ngạc nhiên sao?\nEhehe, nhưng, cảm ơn cậu rất nhiều!\nVới sức mạnh này, mình có thể...</Text>
  <Text Key="FAAE4C1A_21893">──Mình có thể chiến đấu!</Text>
  <Text Key="49DB0922_21894">Tuyệt vời... Nó hoàn toàn khác trước.\nKhông, sức mạnh này tuyệt vời! Nó dâng trào hơn cả bình thường...!</Text>
  <Text Key="3F7C0E18_21895">Lần này đến lượt mình!\nEeei!</Text>
  <Text Key="78549126_21896">Thấy thế nào!? Đòn tấn công của mình-</Text>
  <Text Key="4A1D77D3_21897">...Guh...!?</Text>
  <Text Key="19176353_21898">À... Haha.\nM-Mình ổn! Đừng lo lắng về chuyện đó! ☆\nMình chỉ không thể kiểm soát sức mạnh ở đó... Ehehe!♪</Text>
  <Text Key="006994E8_21899">Không sao đâu, nếu mình dùng ít sức mạnh hơn một chút──Hah!</Text>
