  <Text Key="0CFA5855_35550">Khoảng cách từ biểu tượng này đến chiếc chuông là khoảng 3 kilômét.</Text>
  <Text Key="C52A767E_35551">Hả? Xa thật! Ma thuật có thể chạm tới chiếc chuông từ đây kinh khủng quá, phải không?</Text>
  <Text Key="141FB921_35552">Hehe, tất nhiên. Không ai ngoài Ambrose-sama có thể thi triển ma thuật phi thường như vậy. Đó là lý do tại sao nó cũng là biểu tượng trường học của chúng ta. Để tôn vinh sức mạnh ma thuật và thành tựu phi thường của Ambrose-sama!</Text>
  <Text Key="BFDCD34B_35553">Và vì vậy, truyền thống kỷ niệm thành lập trường học của chúng ta. Học sinh đứng trên biểu tượng này và phóng ma thuật về phía chiếc chuông từ đây. Đó là 'Kỳ thi Chuông'.</Text>
  <Text Key="08FAD0B5_35554">...Kỳ thi Chuông</Text>
  <Text Key="DDF2EE86_35555">Ừm...? Nhưng, Iincho-chan. Nghe có vẻ hơi căng thẳng phải không?</Text>
  <Text Key="3D7B80CE_35556">Thì, bạn biết đấy, nếu ma thuật như vậy không ai ngoài Ambrose-sama làm được, thì việc tổ chức kỳ thi có ý nghĩa gì, phải không?</Text>
  <Text Key="913FA7DD_35557">Hừ, chỉ là danh nghĩa thôi. Cũng như một sự kiện thông thường. Dù sao, trong lịch sử 800 năm, chưa từng có học sinh nào khiến ma thuật chạm tới chiếc chuông.</Text>
  <Text Key="52F542A7_35558">Nói cách khác, chiếc chuông đó chưa từng một lần vang lên trong hơn 800 năm.</Text>
  <Text Key="ED524722_35559">Ồ... câu chuyện khó tin thật. Tôi muốn được nghe tiếng chuông đó một lần nào đó.</Text>
  <Text Key="405D2CAC_35560">Chiếc chuông đó, bạn biết đấy, chỉ có thể được đánh bằng sức mạnh ma thuật nhờ ảnh hưởng của Ambrose-sama. Nói cách khác, với cả đời bạn, một kẻ lêu lổng, là không thể!</Text>
  <Text Key="BFD07249_35561">Thôi, chúng ta đã lãng phí đủ thời gian với những câu chuyện vô bổ. Cậu đang cản đường, có thể biến đi được không?</Text>
  <Text Key="608D5AAF_35562">Hả? Chúng tôi chỉ đang luyện ma thuật ở đây. Tại sao phải nghe lệnh từ cậu?</Text>
  <Text Key="1030157A_35563">Tôi chưa nói với cậu sao? Nếu cậu chế giễu bạn bè của tôi... tôi sẽ không tha thứ.</Text>
  <Text Key="3F8F6830_35564">À, Kyarucchi! Đừng vòng vo, cứ nói 'bạn bè' cho đúng đi~♪</Text>
  <Text Key="C23B5580_35565">Khốn... khốn bốn mắt... đừng phản kháng chủ tịch hội học sinh...! Danh tiếng trường học này là tất cả... và người kiếm được nhiều điểm nhất là cô ấy.</Text>
  <Text Key="AE761980_35566">Chừng nào còn sống trong học viện này... không được phản kháng chủ tịch hội học sinh...</Text>
  <Text Key="06B08AC7_35567">Có vẻ cậu hiểu vị trí của mình là một kẻ vô dụng, phải không? Vâng, tôi là người đứng đầu học viện này. Nói cách khác, nữ hoàng! Lời nói của nữ hoàng là tuyệt đối! Quỳ xuống!</Text>
  <Text Key="4CF2EE06_35568">Ừm, điểm đánh giá... hả? Nếu tôi có được nó, sẽ tốt cho việc học của tôi, phải không? Này, này, Iincho-chan, làm sao để kiếm được chúng~?</Text>
  <Text Key="42DF759C_35569">Ồ... Tay đó khá nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="3B8CDDBD_35570">...Hề, câu hỏi ngu ngốc thật! Đây là Học viện Ma thuật. Tất nhiên, điều quan trọng nhất cần trân trọng là sức mạnh ma thuật!</Text>
  <Text Key="0DE8E99B_35571">Ồ, ra vậy. Trong trường hợp đó, tôi sẽ trở thành nữ hoàng. ...Ồ, tự mình nói ra thấy lạ...</Text>
  <Text Key="962644F4_35572">...Hả!!? Chuyện gì vậy đột ngột thế!?</Text>
  <Text Key="EEF931FA_35573">Tôi không quan tâm lắm đến điểm đánh giá, nhưng có lẽ tôi sẽ kiếm được nhiều điểm hơn cậu và khiến cậu quỳ xuống. Vì cậu khó chịu.</Text>
  <Text Key="61A88780_35574">Cậu vừa nói gì...!!?</Text>
  <Text Key="9B68177B_35575">Đúng vậy, Kyarucchi sẽ trở thành nữ hoàng♪ Nữ hoàng phiền phức đáng kinh ngạc, Kyaru-sama~♪</Text>
  <Text Key="478BEC38_35576">Kyaru, Nữ hoàng phiền phức đáng kinh ngạc... Làm ơn đừng bao giờ gọi tôi như thế nữa. ...Vậy, làm sao để kiếm được những điểm đánh giá này?</Text>
  <Text Key="66C5114F_35577">Còn Kỳ thi Chuông thì sao?</Text>
  <Text Key="78DE8557_35578">Đúng vậy, Kyarucchi~♪ Này, Iincho-chan! Nếu chúng ta thành công trong 'Kỳ thi Chuông,' chúng ta có được điểm đánh giá không!?</Text>
  <Text Key="17CBB4A6_35579">...Hehe, hahaha! Đúng như dự đoán của kẻ vô dụng, cậu đã quên lời tôi rồi sao!? Tất nhiên, nếu thành công, cậu sẽ nhận được điểm đánh giá cao nhất không nghi ngờ! Nhưng điều đó hoàn toàn không thể!!</Text>
  <Text Key="1F43A076_35580">Thôi được. Cậu đã khoác lác, nên phải nhận thử thách, phải không, Kyaru-san? Đúng rồi... nếu ai trong chúng ta thất bại, hãy áp dụng hình phạt. ...Biến khỏi học viện này!</Text>
  <Text Key="06623DBF_35581">Cậu đang tự quyết định mọi chuyện!</Text>
  <Text Key="C19BDA5F_35582">...Thôi, kệ. Tôi nhận thử thách. Tôi không biết 'Kỳ thi Chuông' là gì, nhưng hãy làm đi.</Text>
  <Text Key="3B927EBD_35583">Và ngày hôm sau... trên sân thượng của Học viện Ma thuật Ambrose, một số lượng lớn học sinh và giáo viên tụ tập cho 'Kỳ thi Chuông'.</Text>
  <Text Key="444A38BD_35584">...Khốn, không được. Ma thuật của tôi thậm chí không chạm được nửa đường đến chiếc chuông...</Text>
  <Text Key="8895873C_35585">Không, đó là quá đủ. Không nhiều giáo viên có thể chạm tới tháp chuông đó bằng ma thuật. Điều đó chỉ cho thấy Ambrose-sama phi thường đến đâu.</Text>
  <Text Key="EDA0EEED_35586">Thôi, khó có ma thuật sư vĩ đại hơn Ambrose-sama được sinh ra trong tương lai. ...Ồ, dường như đến lượt chủ tịch hội học sinh rồi.</Text>
  <Text Key="EBA68D76_35587">Ồ, gần thật! Cậu suýt chạm tới tháp chuông! Cậu tuyệt vời, Incho-chan!♪</Text>
  <Text Key="CCA5D55B_35588">"Haa! Haa! ...Hehe, tất nhiên! Giờ thì, Kyaru-san, cậu là người duy nhất còn lại!"</Text>
  <Text Key="FDE23063_35589">"Mọi người, chú ý~! Dường như Kyaru-san hoàn toàn tự tin rằng cô ấy có thể thành công! Cô ấy thậm chí tuyên bố sẽ bỏ học viện nếu thất bại!!"</Text>
  <Text Key="B69E0A1B_35590">Đúng thật?! Cậu tự tin quá...!!</Text>
  <Text Key="F7D5B5C1_35591">Thôi, xem cậu có gì. Hy vọng cậu không chỉ nói suông, hehehe!</Text>
  <Text Key="D0941E4E_35592">Ugh... Cậu chỉ đang khiêu khích tôi... Thôi, tôi sẽ làm hết sức mình... với toàn bộ sức mạnh.</Text>
  <Text Key="B6E08730_35593">...Haaah!! Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="D9978B79_35594">...Không, tôi hoàn toàn yếu. Tôi chưa bao giờ thực sự nghĩ về khoảng cách bay, nên khó...</Text>
  <Text Key="B629F661_35595">...Ồ! Nó đã vượt qua điểm giữa!</Text>
  <Text Key="2B4173F5_35596">Ồ, ồ, ồ~? Chỉ có vậy thôi sao? Cậu khiến nữ hoàng cười với cái đó! Hehehe!</Text>
  <Text Key="8E9B4681_35597">Tôi tức giận quá...! Một lần nữa! Haaah!!"</Text>
  <Text Key="76C7246E_35598">Yeah! Khoảng cách ngày càng xa hơn! Kyarucchi làm được!</Text>
  <Text Key="7169AA52_35599">Hehe, đó là lần thứ 100. Đã đến lúc cậu bỏ cuộc rồi, Kyaru. ♪</Text>
