  <Text Key="51BF16D1_88550">...Không, tôi cảm thấy có gì đó kỳ lạ về cô ấy nữa...</Text>
  <Text Key="7767601F_88551">...Hả?\nÁi chà...</Text>
  <Text Key="60AB63D9_88552">Ư-ừ, giờ làm sao? Sao cậu nhìn tôi như thế...\n...Ái chà!</Text>
  <Text Key="AAA5E597_88553">Cô ấy nâng cô ấy lên gần miệng?!</Text>
  <Text Key="93306066_88554">Oa!\nCô gái... Cô ấy bắt Nebbia trong tay...!</Text>
  <Text Key="3E055344_88555">Nhanh lên, đồ ngốc! Đừng đứng nhìn và cứu tôi đi!\nCứu tôi điiiiii...! ...Ái chà...</Text>
  <Text Key="8F2A67E0_88556">*cười khúc khích* ♪</Text>
  <Text Key="C682F50D_88557">Ừm... Để tóm tắt tình hình trước...</Text>
  <Text Key="0070FD15_88558">Kishi-kun và cô gái này... đều, ừm...</Text>
  <Text Key="1660EB02_88559">Về tinh thần, họ dường như... không lớn hơn trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="C94BDE7A_88560">...Gì...</Text>
  <Text Key="41BA1E34_88561">Sao giờ nữa?!</Text>
  <Text Key="35602AF6_88562">Mọi người</Text>
  <Text Key="FC93ACBD_88563">Trong một giấc mơ, Ames nói chuyện với {playername}. Ames nói với cậu rằng tâm trí của {playername} đã trở nên như trẻ sơ sinh vì trận chiến với Kaiser Insight, gây ra sự khác biệt giữa bản thân trước đây và bản thân hiện tại.</Text>
  <Text Key="DA63E763_88564">Nghe này... Này, nghe này!</Text>
  <Text Key="75FA58BD_88565">Khoan đã... {playername}!\nNày, {playername}!</Text>
  <Text Key="05A5396D_88566">Bình tĩnh lại đi, {playername}!\nCậu có nghe thấy giọng tôi không...?!</Text>
  <Text Key="6AEB2FFD_88567">...Khác với bình thường, tôi thấy như chúng ta hầu như không còn kết nối...\nThật khó xử. Chắc tôi phải tiếp tục nói chuyện và hy vọng cậu nghe thấy tôi...</Text>
  <Text Key="D64E3DAB_88568">...Nghe này, {playername}.\nTôi không biết cậu có hiểu tôi không,\nnhưng tôi sẽ giải thích tình hình hiện tại của cậu.</Text>
  <Text Key="77553967_88569">Ngay bây giờ, cậu đang chịu tổn thương nghiêm trọng.\nKhông phải ở cơ thể, mà ở tâm hồn.</Text>
  <Text Key="6D76D1AF_88570">Cậu nhớ không?\nKhi Kaiser suýt giết cậu,\ntôi đã đưa cậu đến đây và cậu nói chuyện với Akira.</Text>
  <Text Key="6C0C2789_88571">Những kỹ năng Princess Knight mà tôi phục hồi cho cậu...\nĐúng là chúng là sức mạnh của chính cậu, {playername}.\nNhưng &quot;chủ nhân&quot; của chúng là &quot;cậu ngày xưa.&quot;</Text>
  <Text Key="E9B86206_88572">Bản thân trước đây của cậu, hơi khác một chút trước khi mất ký ức... Nếu cậu giải phóng sức mạnh của họ khi ở trạng thái hiện tại,\ntôi không thể nói điều gì sẽ xảy ra với &quot;cậu mới&quot;.</Text>
  <Text Key="101D57CB_88573">Có thể những khác biệt nhỏ đó sẽ khiến &quot;chìa khóa&quot; vỡ vụn. Hoặc tệ hơn, chúng có thể gây phản lực và làm vỡ cơ thể người sử dụng.</Text>
  <Text Key="01838F8E_88574">Trong trường hợp xấu nhất, một lỗi không thể giải quyết có thể xảy ra,\n khiến thế giới này xóa sổ cậu khỏi sự tồn tại.</Text>
  <Text Key="2F4EFFC4_88575">Cuối cùng cậu đã dùng sức mạnh đó để cứu mọi người.\nĐiều đó chắc chắn là một hành động dũng cảm và cao thượng...</Text>
  <Text Key="D4D34CCE_88576">Nhưng đổi lại,\ncậu đã gây ra một loại ma sát với bản thân quá khứ.\nSự ma sát đó là nguyên nhân khiến tâm trí cậu quay trở lại thời thơ ấu.</Text>
  <Text Key="6A05E3B0_88577">Ừ, ít ra còn tốt hơn &quot;trường hợp xấu nhất&quot; của Akira... Cậu chưa biến mất hoàn toàn khỏi thế giới, nên đó là một sự an ủi.\nNhưng đây vẫn là một cuộc khủng hoảng khá lớn. Chắc chắn không dễ dàng cho Kokkoro-tan...</Text>
  <Text Key="C699A836_88578">Ồ—nói đến đây,\ncô gái mà cậu cứu thì sao?! Cô ấy là ai vậy?\nVì lý do nào đó, cô ấy cũng chuyển sang chế độ em bé giống cậu!</Text>
  <Text Key="C8F33272_88579">Tháp Sol chắc chắn liên quan một cách nào đó...\nNhưng tháp này đầy bí ẩn, ngay cả tôi cũng không hiểu rõ hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="C182DFED_88580">...Vẫn vậy. Nếu ký ức của cô ấy bị mất như cậu, tôi chắc chắn cô ấy đang gặp rắc rối. Vậy hãy cố đối xử tốt với cô ấy.\nNgay cả khi cậu sẽ có vấn đề của chính mình.</Text>
  <Text Key="F7D4F613_88581">...Ồ, kết nối đã không ổn định từ đầu,\nnhưng giờ càng yếu hơn...\nTôi nghĩ không còn thời gian để nói thêm nhiều...</Text>
  <Text Key="9F03CBD2_88582">Có thể nói...\ntôi sẽ cố gắng tìm cách giúp cậu từ đây. Trong một thời gian, chúng ta có thể sẽ không thể nói chuyện như trước...</Text>
  <Text Key="B1770016_88583">Nhưng hãy cẩn thận.\nVới Kaiser đã biến mất, có thể dường như hòa bình đã trở lại... Nhưng có gì đó khiến tôi cảm thấy rất không ổn.</Text>
  <Text Key="AB8C9AC7_88584">Vâng, chỉ là cảm giác.\nLà một người hướng dẫn tiên nga trước đây, điều này có thể hơi mơ hồ...\nNhưng tôi cảm thấy có gì đó lớn lao đang đến gần.</Text>
  <Text Key="1EE7D2CC_88585">Nó có thể có nghĩa là những trận chiến khó khăn hơn phía trước. Có thể thậm chí tệ hơn cuộc đối đầu của cậu với Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="257995E7_88586">Đừng dám thua đâu, anh hùng!\nVà nếu tôi có thể có một điều ước...</Text>
  <Text Key="40571351_88587">Tôi chỉ hy vọng tôi sẽ có thể chiến đấu bên cạnh cậu lần này...</Text>
  <Text Key="73EC9134_88588">{playername} và Sheffy, những người thức dậy trong trạng thái giống trẻ sơ sinh, đang được Kokkoro và Kyaru chăm sóc. Hiyori và Yui đến thăm họ và mời họ đến lễ hội ăn mừng sự phục hồi. Tuy nhiên, hậu trường, một âm mưu mới đang bắt đầu nổ ra.</Text>
  <Text Key="18040B9A_88589">Khoảng ba tháng đã trôi qua\nkể từ khi đánh bại Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="CCB584A5_88590">Ừ, ừ!\nCả hai đều là em bé ngoan quá! Tôi!</Text>
  <Text Key="55D9165A_88591">*cười khúc khích* ♪</Text>
  <Text Key="55524DD2_88592">Goo goo! ♪</Text>
  <Text Key="E5117A33_88593">Hehe...♪ Hai người được chăm sóc trẻ của chúng tôi đã rất quý cô, Miss Kyaru. Thấy họ cười và thoải mái làm ấm lòng tôi...♪</Text>
  <Text Key="D7DCBF81_88594">Khoan, từ khi nào tôi trở thành người chăm sóc trẻ?!\nTôi sẽ giết cô! Tôi sẽ giết cả hai đứa trẻ con đó!</Text>
  <Text Key="A5A84445_88595">Kiwwoo, tôi kiwwoo chết~! ♪</Text>
  <Text Key="D67516A6_88596">À, lời đe dọa giết người ngọt ngào hơn tôi chưa từng nghe.\nNhưng Miss Kyaru, nếu tôi được phép...</Text>
  <Text Key="6BC07D0B_88597">Tôi sẽ rất biết ơn nếu cô có thể cẩn thận hơn một chút với ngôn ngữ của mình trong thời gian tới. Sẽ không tốt nếu Chủ nhân và Miss Sheffy học được thói quen xấu.</Text>
  <Text Key="163CD9B2_88598">Ực... Thôi đi, tôi nghĩ nếu cô cứng nhắc. Ý tôi là, giúp đỡ bang hội này là điều kiện chính cho thử thách của tôi, nên tôi sẽ làm việc chăm sóc trẻ nếu cô cần...</Text>
  <Text Key="D9A2CC58_88599">Vẫn vậy... &quot;Sheffy,&quot; hừm.\nVậy cuối cùng cô đã quyết định tên.\nNhưng cái tên đó từ đâu ra?</Text>
