  <Text Key="3B4B851C_60000">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Cuối cùng thì ngươi cũng lộ diện thật rồi!</Text>
  <Text Key="19285B09_60001">Một kẻ tham lam, hai mặt! Thật sự là không thể chấp nhận được!</Text>
  <Text Key="B9185620_60002">Ngươi muốn nói gì thì nói!</Text>
  <Text Key="25674504_60003">Rei-sama và Kishi-san đều là của TA!</Text>
  <Text Key="D6190466_60004">Còn ngươi nữa! Lời nói lớn lối từ một kẻ gọi hắn là &quot;hạ đẳng&quot;...</Text>
  <Text Key="DA424666_60005">Mà dạo này ngươi cũng bắt đầu có cảm xúc với hắn rồi phải không?!</Text>
  <Text Key="1428EF81_60006">Ta đã thấy rồi... ngươi có được sức mạnh tăng cường! Ngươi cũng rung động trước hắn rồi!</Text>
  <Text Key="80763D7B_60007">K-K-Không có chuyện đó chút nào! T-Tao sẽ không bao giờ--!</Text>
  <Text Key="7C247F48_60008">Đừng có tự cho mình là quá đáng, nhóc...!</Text>
  <Text Key="A0056FA9_60009">Đủ rồi! Tao sẽ không tha thứ cho ngươi chuyện này!</Text>
  <Text Key="6AFB9AF2_60010">Đó là lời của tao!</Text>
  <Text Key="D9683729_60011">Rei...!</Text>
  <Text Key="312A95FB_60012">Để ta lo</Text>
  <Text Key="1DEACDAB_60013">...Cường hóa ta lên</Text>
  <Text Key="3872FF94_60014">Grrrrrr...!</Text>
  <Text Key="B6F124A2_60015">ÁI CHÁ! GUEH!</Text>
  <Text Key="4A47A103_60016">THÔI ĐI ĐIỂU ĐÓ ĐÃ ĐỦ RỒI!</Text>
  <Text Key="6A83A4CE_60017">Kiếm Sĩ Hỏa Diệm Goblin Nữ</Text>
  <Text Key="724B0F9F_60018">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Không cần phải làm bẩn tay ta với một đối thủ cấp bậc này! Tsumugi-san, ta giao ánh sân khấu này cho ngươi♪</Text>
  <Text Key="571A82B3_60019">Tất nhiên rồi. Và ta đoán ngươi định xông ra và đoạt cú đánh cuối cùng, đúng không? Ngươi không hề tế nhị chút nào, Kanon-san.</Text>
  <Text Key="423E01D4_60020">GRRRR...! Hmph! Như thể một kẻ như ngươi có thể đọc ta được! Thật sự! Hóa ra ta vẫn phải đi theo giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="A50AD044_60021">...Ngươi định hoàn toàn dùng ta làm mồi trước, đúng không? Nếu thế, xin lỗi ta một chút! *Bọc bọc bọc*</Text>
  <Text Key="76AAE9E6_60022">Hả?! Trói ta bằng chỉ... ngươi đang làm cái quái gì vậy!? Ta không thể cử động được! C-Chờ đã, có thể nào... ngươi định ném ta vào cô ta?!</Text>
  <Text Key="C792C17D_60023">Đây là kỹ thuật song kiếm tối thượng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="BDA2A978_60024">MÀY THÔI THÔI KẺ O'PINK KẸO BÔNG YÊU TINHHHH...!?</Text>
  <Text Key="E5E891E1_60025">Tiểu Thư, Ngươi Sẽ Bị Trừng Phạt</Text>
  <Text Key="420FFB1E_60026">Lại thêm một hình phạt nữa dành cho TA, một sinh vật quý tộc vô song, không thể tin nổi! TA TUYỆT ĐỐI KHÔNG THẾ NÀO CHẤP NHẬN ĐÂUỰCCCCCCCC!!!</Text>
  <Text Key="F40A9B4D_60027">À, thưa Lord Kishi-san, dường như Kanon-san lại làm hỏng chuyện rồi...</Text>
  <Text Key="AD3C2DDB_60028">Trong hậu quả trận chiến, ta vô tình làm vỡ đồ chơi của một đứa trẻ và bị buộc phải biểu diễn trò đường phố! Rồi chúng còn có gan bịt miệng ta vì tiếng cười quý tộc của ta...! Ta sẽ trả thù cho những hình phạt vô lý đó một nghìn tỷ lần, Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="6F2130B1_60029">Và thường thì cũng chỉ có vậy~ Ngay cả khi bị Công Chúa trừng phạt, cô ta vẫn không hề học bài học~</Text>
  <Text Key="12EEBDD9_60030">Ôi, vinh dự quá, thưa Lord Kishi. Ngài đã đến đúng lúc. Khi ta cố gắng giáo dục cô ấy, dường như chỉ càng làm bùng cháy sự oán hận trong cô ấy. Ta đã hết cách, mọi việc ta làm chỉ càng thổi bùng ngọn lửa nổi loạn của Kanon.</Text>
  <Text Key="360E1367_60031">Do đó, trong một thời gian ngắn, ta muốn mượn trí tuệ của ngài về cách xử lý Kanon. Một liều thuốc đắng từ ngài, Lord Kishi, có lẽ sẽ chính là liều thuốc cô ấy cần.</Text>
  <Text Key="FABCAAC4_60032">NÀY! Các người đang quyết định cái gì ở đó một mình?! Tao sẽ không bao giờ tha thứ cho những lần nhục nhã tao đã chịu, Nephy! Ngươi đang dùng suy nghĩ gì mà lại để một hạ đẳng trừng phạt tao?!</Text>
  <Text Key="72B8B0A0_60033">Lòng tốt của ngài được đánh giá cao, Lord Kishi. Giờ thì... nếu ta được phép đề xuất một ý.</Text>
  <Text Key="82A95925_60034">Một con thú không thể được thuần hóa chỉ bằng roi, cũng không chỉ bằng mồi. Chỉ khi cả hai bánh xe cùng quay, chiếc xe mới có thể tiến lên.</Text>
  <Text Key="7E606583_60035">ĐỪNG CÓ IGNORE NGƯỜI LIÊN QUAN VÀ TIẾP TỤC MÀ KHÔNG QUAN TÂM! TA TUYỆT ĐỐI KHÔNG BAO GIỜ NHƯỢC THỐI TRƯỚC MỘT HẠ ĐẲNG NHƯ NGƯƠI!!</Text>
  <Text Key="D724B6D2_60036">Nếu là vì Kanon...</Text>
  <Text Key="885F0CCC_60037">Làm thôi, Kanon</Text>
  <Text Key="14061D08_60038">Thử Thách Sửa Chữa Tiểu Thư</Text>
  <Text Key="6A663677_60039">Tiểu Thư, Bị Bắt Xâm Nhập</Text>
  <Text Key="22880813_60040">Uiiiiiiii, tao không thể chịu nổi chiến đấu với một thanh kiếm tệ hại như vậy! Tao sẽ lấy lại thanh kiếm gia truyền bị tịch thu và để Nephi Nela hoàn toàn nhục nhã!</Text>
  <Text Key="7D5E21EB_60041">Tội phạm lần này là xâm nhập cố ý vào kho báu. Giờ thì, thưa Lord Kishi-san. Lần trừng phạt này chúng ta nên xử lý thế nào?</Text>
  <Text Key="6E52712D_60042">Đừng có ridiculous! Tại sao tao lại đi phiêu lưu với một hạ đẳng như ngươi...?</Text>
  <Text Key="275524F5_60043">...Không, nếu là Dungeon chúng ta đang nói đến, bên trong chắc chắn có kho báu! Đây có thể là cơ hội của tao để có được một thanh kiếm huyền thoại! Ai cần thanh kiếm gia truyền cũ kỹ đó khi tao có thể tìm thấy thứ tốt hơn~♪</Text>
  <Text Key="59AC891D_60044">...Được rồi, vì ngươi cứ khăng khăng như vậy? Với tư cách một quý cô, ta sẽ cho phép ngươi đi cùng ta! Giờ thì... ĐI TẤN CÔNG DUNGEON ĐI DESUWAAAAA!!</Text>
  <Text Key="6B712CC9_60045">TẠI SAO CÁI RƯỢC TRONG DUNGEON NÀY LÀ RỖNG HẾT?! Thanh kiếm quý giá của tao đâu?! Cuộc cướp Dungeon sẽ không được tha thứeeeeeeen...!!</Text>
  <Text Key="F19B09CD_60046">Huuuuuuh? Ngươi đang nói cái gì? Đừng nói với tao rằng ngươi định nói: &quot;Những kỷ niệm chúng ta tạo ra trong cuộc phiêu lưu này là kho báu quý giá của chúng ta&quot;, hay thứ gì đó như thế chứ?!</Text>
  <Text Key="C53F42B2_60047">TAO MUỐN... LÀ MỘT KHO BÁU O'GORGEOUS THẬT SỰEEEEEEEE!!</Text>
  <Text Key="568874CD_60048">...Hả? Cái kẹo này là sao?</Text>
  <Text Key="2E416EBD_60049">TAO KHÔNG CẦN NÓI! Đây là một lời châm biếm ác ý về việc tao nhầm kẹo là ngọc sao?! Chỉ những viên ngọc O'GORGEOUS thật sự mới xứng với một quý cô quý giá như tao!!</Text>
