  <Text Key="733A75FF_65750">Trong vụ này... A-RACH-NEEEEEEEE! Ta sẽ nuốt chửng ngươi và trở thành vua của Gio Gehennaaaa!</Text>
  <Text Key="DAD57DE6_65751">Đừng hòng! Trợ lý! Phụ tá Trợ lý!</Text>
  <Text Key="4AB776E9_65752">YAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="9FC1C6FC_65753">Gufuu.........</Text>
  <Text Key="BEC85B88_65754">T-Tại sao... Tại sao, Arachne...? Ngươi đã thất bại trong tham vọng chinh phục Gio Gehenna. Ta đã định ban cho ngươi điều đó...</Text>
  <Text Key="7585402D_65755">Tham vọng đó. Là thứ có thể từ bỏ dễ dàng như vậy sao...!</Text>
  <Text Key="C0E399F1_65756">............Không. Ngươi nói đúng, có lẽ đã có thời ta mang trong mình một tham vọng khủng khiếp... Tuy nhiên, ước nguyện thực sự của ta...</Text>
  <Text Key="1B6DB252_65757">Ta không tin rằng nó là chinh phục thế giới này. Dù ngay bây giờ nó có thể là một ký ức mơ hồ, nhưng...</Text>
  <Text Key="1F67966D_65758">Ta chắc chắn đã muốn phiêu lưu. Ra thế giới bên ngoài. ...Không. Ra "một nơi nào đó khác ngoài đây". Ta chắc chắn đã khao khát, khát vọng nó... Đến mức trở thành một ám ảnh.</Text>
  <Text Key="EB088BFA_65759">Tuy nhiên, ta đang ở đây ngay bây giờ. Cùng với Kishi-sama, Na-chan và Lady Kasumi.</Text>
  <Text Key="6E30E718_65760">Ta không còn cần bá chủ thế giới hay "nơi nào đó khác ngoài đây" này nữa. Nếu tất cả mọi người ở đây hiện giờ cho phép, ta rất muốn ở cùng họ. Ta thuộc về nơi này!</Text>
  <Text Key="B757B703_65761">A-chan...!</Text>
  <Text Key="1350FEA5_65762">Đáng thương, một sự sa ngã thảm hại. Tên Nữ hoàng của chúng ta đã bị mang đến sự hủy diệt... Ít nhất, với tư cách là thủ lĩnh của những con nhện Jewel...</Text>
  <Text Key="CAB59CB0_65763">...Hãy nhìn vào tấm gương này. Chính xác điều gì được phản chiếu trong đó?</Text>
  <Text Key="21374FC0_65764">Đây... Con nhện ngọc nhỏ bé này. Có phải... ta không? Ta đã nuốt chửng đồng loại, có được sức mạnh, và phóng to cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="4485675E_65765">Để trở thành Vua Nhện Lớn -- Ta lẽ ra đã có được sức mạnh lớn lao. Vậy mà, tại sao...</Text>
  <Text Key="1A815B00_65766">Dù ngươi có tích lũy bao nhiêu ma lực và phóng to đến đâu, bản chất thật của ngươi vẫn không đổi. Ngươi lẽ ra đã rèn luyện tâm hồn và tinh thần thay vì cơ thể.</Text>
  <Text Key="D324459E_65767">Ta hiểu rồi... vậy con côn trùng đáng khinh này... chính là bản chất thật của ta... kukukuku... thật đáng thương... kukukukuku......</Text>
  <Text Key="B49DD478_65768">...Vâng, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="5ADC1571_65769">Arachne chấm dứt thảm họa mà bản thân tạo ra trong kiếp trước bằng chính đôi tay mình. Bằng cách đó, bà suy ngẫm về ý nghĩa của "cuộc sống", một thứ mà bà gần như đã vứt bỏ.</Text>
  <Text Key="C21D15CE_65770">Ngày sau vụ xét xử tại Đấu trường, Nana và Arachne, cả hai đều bị thương, đang nằm trên giường tại quán trọ.</Text>
  <Text Key="1A516179_65771">Uuu~ Cơ thể tê tê khắp nơi~ Đau quá~</Text>
  <Text Key="EFBC5E8D_65772">Tớ cũng... Sau trận đấu đó, tất cả nỗi đau tích tụ lại đều trở về...</Text>
  <Text Key="C6A6F626_65773">Trong sự phấn khích của trận chiến, các ngươi chắc đã quên mất nỗi đau rồi. Đây là hình phạt vì đã làm ta lo lắng!</Text>
  <Text Key="47972B84_65774">Tớ xin lỗi, Ho-chan! Tớ sẽ không làm nữa đâu, nên hãy chữa lành cho tớeeeeee!</Text>
  <Text Key="DC3368DA_65775">...Không, ừm, thực tế là... dù tớ có muốn chữa lành cho các ngươi, tớ vừa dùng thần lực của mình để tẩy uế cơ thể khỏi chất độc, nên là không thể. ...Nếu tớ dùng lúc này, đừng nói là gà con, tớ sẽ quay thẳng về quả trứng mất...</Text>
  <Text Key="A37C8DEA_65776">K-Không thể nào!!</Text>
  <Text Key="683519B6_65777">Thôi, các ngươi đã được chữa trị rồi, nên cứ nghỉ ngơi nhẹ nhàng cho hết ngày nay đi.</Text>
  <Text Key="EAECDB94_65778">Thật sự, một màn trình diễn tuyệt vời trước mắt ta. Đây là hình phạt vì đã bắt ta giả chết. Nếu muốn, ta sẽ thêm thêm một ít độc để tăng thêm nỗi đau!</Text>
  <Text Key="D1C4DEB5_65779">CÁI GÌ... T-Tầm thường! S-Sự đe dọa nhỏ mọn như vậy sẽ không được tha thứ...! Ta sẽ nhớ kỹ điều này! Nana-san, có lẽ ngươi sẽ được tha cho khỏi độc thêm...</Text>
  <Text Key="66A16374_65780">Cảm ơn, Kanon-chan~ KHOÁT. Tớ không nghĩ Nana có yêu cầu đâu, phải không...?</Text>
  <Text Key="DA5E613B_65781">Nhân tiện, Kanon-san. Ta đã sắp đặt để ngươi "chết" sau khi ăn chiếc bánh suối nước nóng bị đầu độc...</Text>
  <Text Key="9A2A511E_65782">V-Vậy, sao?</Text>
  <Text Key="FB9A83CB_65783">Ta nghe rằng trong khi trốn tránh, ngươi đã ngất trong suối nước nóng vì nóng? Và dường như ngươi đã ăn quá nhiều chiếc bánh đó và nghẹn lại...</Text>
  <Text Key="CF5BADCE_65784">Vậy là cô ấy thực sự ở bên bờ cái chết rồi!</Text>
  <Text Key="D4F2AE56_65785">...KHOÁT. Thôi, một khi đạt đến cấp độ vương giả như ta, ngươi cũng sẽ có thể "duyên dáng" nhảy múa trên bờ vực cái chết, sau bữa tối trước bữa sáng! Quả nhiên!</Text>
  <Text Key="F12B54DE_65786">Ơ, ý là vì ăn vặt đêm khuya à? Tớ cuối cùng cũng bắt đầu hiểu ngôn ngữ của Kanon-san rồi.</Text>
  <Text Key="1F08AD2D_65787">Ơ, Lady Kanon? Trong kiếp trước của tớ, dường như tớ đã làm một điều tồi tệ với người...</Text>
  <Text Key="42695D88_65788">...U-Ugh. Đúng vậy. Ngay cả bây giờ, dạ dày ta vẫn quặn lên khi nghĩ về nó. Dường như ngươi đã trả giá đủ hôm nay, nên ta sẽ để yên. ...Tên tầm thường đang chỉ cái bảng ma thuật đáng nguyền rủa đó về phía ta với vẻ mặt sẵn sàng giam cầm ta...</Text>
  <Text Key="4513A06C_65789">TÚY NHIÊN! Nếu ngươi thể hiện bất kỳ hành vi đáng ngờ nào trong tương lai, ta sẽ tự tay chém ngươi. Hãy chắc chắn cảnh giác lưng mình cho đến lúc đó! Ô HÔ HÔ HÔ HÔ!</Text>
  <Text Key="0943294B_65790">Thôi đi, Kanon-chan! Nói những chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="39B55CA0_65791">Không, Na-chan. Ta không còn muốn ngoảnh mặt làm ngơ với tội lỗi của mình nữa. Ta muốn dùng cuộc sống mới được ban tặng này để chuộc lỗi.</Text>
  <Text Key="57CB5BCB_65792">Thôi nào, thôi nào. Không cần u ám như vậy. Hãy vui vẻ như những người tái sinh cùng nhau đi, Arachne-san. Như một ân huệ đặc biệt, ta sẽ ban cho ngươi quyền gọi ta là "Ho-chan"!</Text>
  <Text Key="5E7D78AC_65793">Cảm ơn rất nhiều. Tôi sẽ chấp nhận ân huệ của người, Lady Ho-chan.</Text>
  <Text Key="0B268E77_65794">Tốt lắm. Vụ việc này khép lại! Kẻ gây án suýt giết ta cũng đã bị trừng phạt, nên chúng ta thực sự đã đạt được một kết cục vĩ đại!</Text>
  <Text Key="9DAFD767_65795">À, hoàn toàn đúng. Một kết cục vĩ đại~</Text>
  <Text Key="C38B81C3_65796">......Hay là không?</Text>
  <Text Key="42062324_65797">Thẩm phán chắc chắn là người đã cố gắng vu oan cho Arachne-san. Tuy nhiên, nếu ta nói với ngươi rằng kẻ thực sự là người khác thì sao?</Text>
  <Text Key="6654FC89_65798">C... CÁI GÌ!? Kasumi-chan, ngươi đang nói gì vậy!?</Text>
  <Text Key="5020D901_65799">Vậy thì, ta sẽ giải thích...</Text>
