  <Text Key="B5697503_62400">Du khách 1</Text>
  <Text Key="BF8CD538_62401">Du khách 2</Text>
  <Text Key="F01BB26F_62402">Đây có phải... địa điểm tổ chức sự kiện hè đó không?</Text>
  <Text Key="D6D88A21_62403">Có vẻ là vậy...</Text>
  <Text Key="887C1E8F_62404">Một thời gian trước, hai người họ được hai vị khách đi đường cứu.</Text>
  <Text Key="030034AB_62405">Onee-san... sao hai người lại đi qua đây?</Text>
  <Text Key="93B972E1_62406">Thực ra, chúng tôi đang định đi đến một sự kiện hè ở bãi biển phía trước. Rồi anh ấy nói có đường tắt, nên tôi theo... và chúng tôi lạc.</Text>
  <Text Key="CC877007_62407">Nh-Nhưng! Nhờ đường tắt của tôi, chúng tôi đã cứu được họ! Đúng vậy! Nếu hai người thích, sao không cùng đến sự kiện hè này? Đôi khi cũng nên đi đường vòng một chút, biết không! Vâng!</Text>
  <Text Key="C8E28019_62408">Ưm... chúng em vô tình lạc vào đây. Cô nghĩ sao, Anemone-san?</Text>
  <Text Key="F8650A6F_62409">À, nhưng... Có vẻ khá đông người, nên tốt nhất là không nên cố quá, vì cô vừa mới bình phục chấn thương...</Text>
  <Text Key="0B7C3034_62410">...Đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="49549234_62411">Không hẳn... nhưng có thể tôi sẽ học được một số văn hóa ở đây. Và rồi...</Text>
  <Text Key="4DE78B54_62412">Đôi khi đi đường vòng cũng quan trọng -- Công Chúa cũng đã nói vậy.</Text>
  <Text Key="896C8985_62413">Ai muốn mì yakisoba không?! Mì giờ được phóng to cực lớn! Rất xứng đáng!</Text>
  <Text Key="269AE0C5_62414">Này cô gái xinh đẹp kia... cô có thể nhìn xuống tôi được không?! Đúng vậy! Nhìn tôi như thể tôi là rác! NHƯ THẾ, ĐÚNG KHÔNG!</Text>
  <Text Key="6851E284_62415">Chúng tôi mang đến trải nghiệm bóng chày bãi biển! Hãy cùng đổ mồ hôi trong không khí trẻ trung này☆ Các cổ động viên cũng được chào đón!</Text>
  <Text Key="18E8C538_62416">Đây là... một sự kiện hè? Thật sao...?</Text>
  <Text Key="7D744DBD_62417">T-Tôi nghĩ vậy...? Dù vậy, rõ ràng có vài kẻ lạ kỳ ở đây...</Text>
  <Text Key="055F6686_62418">À, tôi thấy một quán đá bào ở kia! Đi thôi♪</Text>
  <Text Key="DCC06181_62419">Chào mừng♪ Các bạn đã quyết định món chưa?</Text>
  <Text Key="3E12BDCB_62420">Ưm... Có quá nhiều hương vị khác nhau. Tôi nên thử món nào...?</Text>
  <Text Key="FDE71C02_62421">Còn tôi... ưm... Món màu vàng.</Text>
  <Text Key="821911C9_62422">Vậy tôi sẽ gọi món màu xanh♪</Text>
  <Text Key="6DC6AEDD_62423">Màu vàng và màu xanh, đúng không♪ Xin chờ một chút♪</Text>
  <Text Key="AC9F86C7_62424">*Nhìn chằm chằm*</Text>
  <Text Key="8FA63D11_62425">Người với kính kỳ lạ này. Tôi cảm thấy như đã thấy cô ở đâu đó trước đây...</Text>
  <Text Key="DC8940CD_62426">...K-Khách hàng thân mến~? Có chuyện gì vậy~?</Text>
  <Text Key="A936F4C5_62427">...Không, không có gì.</Text>
  <Text Key="B1B2AC5E_62428">Amph... Ngon quá♪ Đồ lạnh thực sự là tốt nhất vào mùa hè~</Text>
  <Text Key="47A8A3A7_62429">Ưm, món màu xanh kia... cũng là đồ ăn sao?</Text>
  <Text Key="E3B9B90A_62430">Vâng♪ Tuy nhiên, đây là lần đầu tiên tôi ăn hương vị màu xanh. Thông thường tôi hay chọn đỏ hoặc vàng.</Text>
  <Text Key="E44329DE_62431">Anemone-san... cô có muốn thử hương vị này không?</Text>
  <Text Key="BD8AB63B_62432">...Được. Chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="60246147_62433">Ưm... Cô không cần phải cố gắng múc cho tôi. Tôi sẽ tự ăn.</Text>
  <Text Key="18CCAFCB_62434">Hả? ...À, xin lỗi! Đó chỉ là thói quen của tôi, nên tôi không thể không thốt lên "ahhh"...</Text>
  <Text Key="BFA5D58B_62435">Cô có thói quen gì kỳ vậy...</Text>
  <Text Key="F44599FD_62436">....Ngon. Món này cũng vậy.</Text>
  <Text Key="FA0C4295_62437">May quá♪ À, nhưng hương vị này chưa hết đâu. Nhìn kìa. Ngay trên lưỡi tôi. ...Bleh♪</Text>
  <Text Key="6E77ACA1_62438">......! Lưỡi... của cô... đã thành màu xanh...!?</Text>
  <Text Key="DC31932D_62439">Tôi có làm cô bất ngờ không? Vậy tôi sẽ coi đây là một thành công lớn♪</Text>
  <Text Key="64E9ED14_62440">"Cảm ơn bữa ăn♪" "Cảm ơn bữa ăn."</Text>
  <Text Key="45C51429_62441">Cảm ơn các bạn nhiều♪ Hahaha...</Text>
  <Text Key="2D2C544A_62442">...AAAAAH SUY ĐỒNG QUÁ!!! Này, tôi có tránh được câu hỏi đó không?! Tôi có biến thành người khác một cách thích hợp không?!</Text>
  <Text Key="6943A96A_62443">Nghĩ rằng chính những người chúng ta đang trốn tránh lại đi thẳng đến chỗ cô... Việx xâm nhập thực sự đi kèm với những rủi ro riêng.</Text>
  <Text Key="263AD080_62444">...Korokoro. Cô đã làm rất tốt, Lady Kyaru. Màn trình diễn nhiệt huyết của cô thật đẹp đẽ. Tôi tin rằng cô đã từng thực hiện những thành tựu tương tự trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="39354215_62445">Tôi đã làm một việc như vậy một lần khi theo dõi một cô gái đi chạy errand... Vẫn còn, nếu họ bắt được tôi, đó sẽ là một thảm họa. May là đã thành công~</Text>
  <Text Key="895765A5_62446">Chúng tôi đã đánh bại một số quái vật trên đường đến đây, nên hy vọng tất cả những gì còn lại là xem việc này đến kết thúc mà không có sự cố~</Text>
  <Text Key="BF68D112_62447">BẤT NGỜ!!!!!!!!</Text>
  <Text Key="0F033CD2_62448">SHOGUN?! Có phải Shogun tôi phát hiện ở chỗ kia không, Shogun?!</Text>
  <Text Key="CA7A6FDD_62449">Ồ! Tôi biết rồi! Là cô, Shogun! Các cô đang ở giữa cuộc họp hè của mình phải không?! Tôi đang ở giữa khóa huấn luyện chuyên sâu!</Text>
