  <Text Key="447BAB6D_86800">+★4</Text>
  <Text Key="DB170C2C_86801">Cài Đặt Số Lượng Mua Cửa Hàng EX Equipment</Text>
  <Text Key="02460CA1_86802">Khi mua tại Cửa hàng EX Equipment, bạn có thể chọn cài đặt số lượng mua ở mức tối thiểu hoặc tối đa.</Text>
  <Text Key="69FABBAF_86803">Cài Đặt Số Lượng Mua Cửa hàng Master</Text>
  <Text Key="89C30AF1_86804">Khi mua tại Cửa hàng Master, hãy đặt việc sử dụng số lượng mua tối thiểu hay tối đa.\n※Tác phẩm Masterpiece không được bao gồm.</Text>
  <Text Key="C6513605_86805">Cài Đặt Trận Hình</Text>
  <Text Key="B6659C4F_86806">Hãy tưởng tượng bạn có thể đem 5 Kyarus vào trận.</Text>
  <Text Key="783049E1_86807">Một số nhân vật có phiên bản khác nhau.\nHãy đặt cài đặt để có thể đem tất cả cùng lúc.</Text>
  <Text Key="F2D252CA_86808">Nhân Vùng Cùng Tên</Text>
  <Text Key="BEBE2418_86809">Đặt việc có thể sử dụng các nhân vật cùng tên trong cùng một đội hay không.</Text>
  <Text Key="7BC2DD20_86810">Có thể\ngộp nhóm</Text>
  <Text Key="33A9D968_86811">Bỏ Qua Trận Đấu Tầng Thường &amp; Tầng Boss Tháp Luna</Text>
  <Text Key="CD2C19A2_86812">Bạn có thể đặt việc bỏ qua bước chọn đội ngay sau khi quyết định trên các tầng thường và tầng boss của Tháp Luna.\n※Trong lúc bỏ qua, các trận đấu sẽ được thực hiện tự động với chế độ &quot;AUTO&quot;.</Text>
  <Text Key="BACA7682_86813">Tầng thường</Text>
  <Text Key="FA226ACC_86814">Tầng boss</Text>
  <Text Key="D2B71913_86815">Bỏ Qua Trận Đấu Tầng Hư Ảo &amp; Tầng EX Tháp Luna</Text>
  <Text Key="8135F2F8_86816">Bạn có thể đặt việc bỏ qua bước chọn đội ngay sau khi quyết định trên các tầng Hư Ảo và tầng Boss EX của Tháp Luna.\n※Trong lúc bỏ qua, các trận đấu sẽ được thực hiện tự động với chế độ &quot;AUTO&quot;.</Text>
  <Text Key="F9FE8C89_86817">Tầng EX</Text>
  <Text Key="CB221901_86818">Hiển Thị Hộp Thoại Xác Nhận Sau Khi Hoàn Thành Bỏ Qua Trận Đấu Tháp Luna</Text>
  <Text Key="EBF44A63_86819">Cài đặt hiển thị hộp thoại xác nhận khi chọn bỏ qua trận đấu trong hộp thoại sau trận đấu ở Tháp Luna.\n※Hộp thoại sẽ không được hiển thị ở tầng Boss EX.</Text>
  <Text Key="6DE6A0A5_86820">Hiển Thị Hộp Thoại Xác Nhận Rút Sau Khi Hoàn Thành Bỏ Qua Trận Đấu Tháp Luna</Text>
  <Text Key="7EE1ED27_86821">Cài đặt hiển thị tùy chọn &quot;Rút&quot; khi chọn &quot;Bỏ qua&quot; trong hộp thoại xuất hiện sau khi bỏ qua trận đấu ở Tháp Luna.\n※Hộp thoại sẽ không được hiển thị ở các tầng Boss EX.&quot;</Text>
  <Text Key="1ECCC67B_86822">Hiển Thị Hộp Thoại Xác Nhận Bỏ Qua Trận Đấu Tháp Luna</Text>
  <Text Key="51905564_86823">Khi bạn nhấn bỏ qua trận đấu ở Tháp Luna, hãy đặt hộp thoại xác nhận.</Text>
  <Text Key="06BA822C_86824">Trong trận đấu, hiệu ứng “Tăng P.ATK Liên Tục (Trong Trận)” và “Tăng M.ATK Liên Tục (Trong Trận)” được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="707B1AA0_86825">Cài đặt lưu dữ liệu Lịch của mọi người</Text>
  <Text Key="C1D792A6_86826">Kích thước số sát thương trong trận đấu</Text>
  <Text Key="AFB869A4_86827">Đặt kích thước của các con số sát thương hiển thị trong trận đấu.</Text>
  <Text Key="54EF7B09_86828">Kích thước số hồi phục trong trận đấu</Text>
  <Text Key="407A0BB8_86829">Đặt kích thước của các con số hồi phục HP/TP hiển thị trong trận đấu.</Text>
  <Text Key="899D1BE1_86830">Hiển thị số trong trận đấu: Union Burst</Text>
  <Text Key="7C7A3FC6_86831">Đặt việc hiển thị số sát thương và số hồi phục HP/TP trong Union Burst trong trận đấu.\nNếu đặt thành “Hiển thị tất cả”, tất cả các con số cho sát thương, hồi phục HP và hồi phục TP sẽ được hiển thị.</Text>
  <Text Key="FFC9C16C_86832">Chỉ hiển thị sát thương</Text>
  <Text Key="1F85A373_86833">Chỉ hiển thị hồi phục</Text>
  <Text Key="B17742DE_86834">Hiển thị số trong trận đấu: Ngoài Union Burst</Text>
  <Text Key="C95779CA_86835">Đặt việc hiển thị số sát thương và số hồi phục HP/TP trong trận đấu ngoài Union Burst.\nNếu đặt thành “Hiển thị tất cả”, tất cả các con số cho sát thương, hồi phục HP và hồi phục TP sẽ được hiển thị.</Text>
  <Text Key="3C27FAB1_86836">Cài đặt hiển thị hiệu ứng hồi phục trong trận đấu</Text>
  <Text Key="C30B8D36_86837">Đặt việc hiển thị hiệu ứng hồi phục HP/TP trong trận đấu.\nNếu đặt thành “Hiển thị”, hiệu ứng hồi phục HP và TP sẽ được hiển thị.</Text>
  <Text Key="EAE19BF3_86838">Cài đặt hiển thị hiệu ứng Buff/Debuff trong trận đấu</Text>
  <Text Key="CEF6E132_86839">Đặt việc hiển thị hiệu ứng buff và debuff trong trận đấu.\nNếu đặt thành “Hiển thị”, hiệu ứng buff và debuff sẽ được hiển thị.</Text>
  <Text Key="C73A250B_86840">Hiển thị ở 75%</Text>
  <Text Key="827AB10F_86841">Đặt việc có thể đặt các nhân vật cùng tên vào cùng một đội hay không.\nAmes và Fio được tính là các nhân vật cùng tên.</Text>
  <Text Key="CEC9C11D_86842">Bỏ Qua Trận Đấu Tầng EX Tháp Luna</Text>
  <Text Key="115E8EC5_86843">Đặt việc bỏ qua ngay sau khi chọn đội ở các tầng EX của Tháp Luna.\n*Trong lúc bỏ qua, trận đấu được tiến hành ở chế độ “AUTO”.</Text>
  <Text Key="80667A53_86844">Cài đặt loại trừ khi sử dụng Tự Đồng Bộ EX equipment</Text>
  <Text Key="0F0280D0_86845">Khi tùy chọn “Chọn EX equipment hiện đang được trang bị bởi nhân vật khác” được đánh dấu, các EX equipment sau sẽ bị loại khỏi lựa chọn.</Text>
  <Text Key="2EB37333_86846">EX equipment được trang bị bởi nhân vật khác trong trận 3 đội</Text>
  <Text Key="56BE0ACF_86847">EX equipment được trang bị bởi nhân vật được đặt cho phòng thủ Đấu Trường</Text>
  <Text Key="D55CC6C1_86848">EX equipment được trang bị bởi nhân vật được đặt làm Hỗ Trợ</Text>
  <Text Key="B8BBDE94_86849">Hiển thị hộp thoại xác nhận khi bỏ qua minigame</Text>
