  <Text Key="80EA0E2F_120400">Ồ~ đúng vậy♪\nVậy thì các cậu chính là học đệ của bọn tớ rồi!\nVui quá, Kyarucchi♪ Bọn tớ đã là senpai rồi~!</Text>
  <Text Key="F6ED1622_120401">Senpai à, nghe cũng không tệ.\nTớ luôn hơi ngưỡng mộ chữ đó. Có học đệ...\ngửi họ đi mua bánh yakisoba ở cửa hàng... hay là thế!</Text>
  <Text Key="108DDA10_120402">Tại sao cô gọi chúng em cụ thể vậy?\nCả Suzuna lẫn em đều chỉ là học sinh chuyển tiếp tạm thời,\ncho nên em không còn là học sinh ở đây nữa.</Text>
  <Text Key="71611F9A_120403">Ừ, đây là cơ hội hiếm để có trải nghiệm thực tế. Chúng tôi muốn bọn trẻ có những trải nghiệm thông thường không thể có,\ntừ chuyến đi đến 'Gio Gehenna' như {playername} đã đề cập.</Text>
  <Text Key="48F902DB_120404">Tôi nghe nói đó là một thế giới nguy hiểm nhưng có ma thuật khác biệt với Landosol.\nĐó có thể là cơ hội hiếm để thấy thứ gì đó quý giá. Do đó...</Text>
  <Text Key="89C490C6_120405">Mặc dù chỉ là ngẫu nhiên, chúng tôi muốn để các cậu trải nghiệm những thứ không thể có\nở học viện. Các cậu sẽ không quan tâm chứ?</Text>
  <Text Key="96E2B4A4_120406">Cái gì vậy! Sensei, thật sự là thần linh rồi!\nHoạt động ngoại khóa? Em không hiểu lắm... chẳng phải là loại dã ngoại sao!?</Text>
  <Text Key="E957D7A3_120407">May mắn quá☆\nNghe thật vui! Đúng không, Kyarucchi!\nỒ, nhưng đừng cần báo cáo đấy, làm ơn!</Text>
  <Text Key="857228DE_120408">Ư-Ừ... em không quan tâm đến hoạt động ngoại khóa, nhưng?\nEm muốn biết thêm về 'Gio Gehenna'...\nEm cũng muốn nghiên cứu ma thuật chưa biết...</Text>
  <Text Key="0FEF4CCE_120409">……Thôi đời, không giúp được rồi!\nTớ sẽ đi cùng các cậu! Các cậu phải biết ơn tớ chứ!</Text>
  <Text Key="C73047F8_120410">Được rồi, vậy là quyết định!\nViệc sắp xếp hướng dẫn viên địa phương đã xong.\nChúng ta sẽ khởi hành sáng mai. Không được trễ nhé!</Text>
  <Text Key="C5DD0561_120411">Em mừng vì đã tham gia hoạt động ngoại khóa!\nKhông thể thấy ma thuật như thế ở Landosol được!\nPukichi có thể làm được điều tương tự nếu học đủ không!?</Text>
  <Text Key="E6E30AC3_120412">'Không thể nào, yêu cầu quá sức!? Dù sao thì, 'Gio Gehenna', nơi không thể tin nổi...'</Text>
  <Text Key="B09C2FCE_120413">Nhìn từ xa cũng thấy kinh ngạc... Có lẽ chính vì vậy\nhọ cần ma thuật mạnh mẽ như vậy ở thế giới này...?</Text>
  <Text Key="AF24C20E_120414">……Ồ, không xong! Con quái vật đó vẫn còn đang cử động...!? Cả ma thuật\nvà con quái vật đều quá tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="EA051146_120415">À, trượt mục tiêu. Cần một đòn kết liễu.</Text>
  <Text Key="EACA0E3E_120416">Ôi! Nó lại trở nên sôi nổi rồi!? Chúng ta phải giúp săn bắt nữa! Em sẽ không trượt mục tiêu, hứa!</Text>
  <Text Key="E73D971D_120417">……Không xong!? Có vẻ không hiệu quả!? Tên là không sát thương!?</Text>
  <Text Key="BE1CDAA9_120418">Đúng vậy. Nhiều quái vật ở khu vực này là loại kỳ lạ.\nGần như không thể làm chúng bị thương bằng cung hoặc kiếm.</Text>
  <Text Key="43FE4307_120419">Vậy thì ma thuật có hiệu quả, đúng không?\nNếu vậy...! Đến đây, Berserker!</Text>
  <Text Key="CC4183A9_120420">Được! Giao cho tôi!\nVà nhân tiện, như tôi đã nói trước đó, 'Thầy'!</Text>
  <Text Key="5795E8F5_120421">……Ừ, có vẻ như đã xử lý xong.\nCảm ơn mọi người đã giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="525555FE_120422">Không có gì. Đòn tấn công của cô đã khiến con lợn đó khá tàn tật.</Text>
  <Text Key="EA28A286_120423">……Nhân tiện, Bar—à hem. Thầy.\nTừ ma thuật phong cách 'Gio Gehenna' mà cô quan sát, có điều gì thu hút sự chú ý không?</Text>
  <Text Key="9C43C472_120424">……Có.\nCông thức của nó hoàn toàn khác biệt với thế giới của chúng ta.</Text>
  <Text Key="52CF603F_120425">Đúng vậy. Ma thuật này dường như đang sử dụng thứ gì đó gọi là 'Jumon'.\nTôi vẫn chưa hiểu nguyên lý của nó...</Text>
  <Text Key="D61FD2E5_120426">Vậy 'Jumon' đó là lý do cho sức mạnh khổng lồ như vậy?</Text>
  <Text Key="D7F515B4_120427">Có vẻ vậy. Về ma thuật chiến đấu, 'Gio Gehenna' là\ncao cấp hơn Landosol rất nhiều.\nCảm giác như chỉ những lĩnh vực đó được phát triển.</Text>
  <Text Key="48251A9E_120428">Về ma thuật không liên quan đến chiến đấu, nó tương đương với Landosol...\nTrong một số trường hợp, thậm chí còn ít hơn. Ví dụ như ma thuật giải trí.</Text>
  <Text Key="A8C20831_120429">Vậy sự phát triển của họ là cực kỳ.\nMa thuật, bản chất của nó, bám rễ vào đời sống hàng ngày... có lẽ\nnhu cầu về ma thuật chiến đấu quá cao khiến nghiên cứu khác bị đình trệ.</Text>
  <Text Key="21CFBA29_120430">Có lẽ cũng có lý do tại sao quái vật lại bất thường mạnh mẽ.\nĐó chắc chắn là một thế giới hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="46451268_120431">Em không hiểu lắm những gì các thầy đang nói, nhưng...\nMa thuật lúc nãy tuyệt vời quá, Kurumi!\nEm cũng muốn chiến đấu như thế! Bùm! Như thế!</Text>
  <Text Key="AEE84915_120432">Ừ…♪\nEm tự hỏi liệu chúng ta có thể sử dụng ma thuật như thế một ngày nào đó...?</Text>
  <Text Key="63BDBB95_120433">Ha ha, điều đó phụ thuộc vào nỗ lực của cậu. Nhân tiện…\nDù chỉ là nhập học tạm thời, các cậu vẫn là học sinh của Học viện Ma Thuật, đúng không?\nCác cậu đang học loại ma thuật gì?</Text>
  <Text Key="9C289707_120434">Em, à, em đang học một loại ma thuật khiến giọng nói của em to hơn...</Text>
  <Text Key="C649A171_120435">Em đang học ma thuật để di chuyển cọ tự động\nđể chải lông cho Pukichi! Dù vậy cả hai cũng không giỏi lắm...</Text>
  <Text Key="6EE804A7_120436">Ồ... Đó không phải ma thuật chiến đấu.\nThật thú vị những gì các cậu đang học!\nVới tôi, rốt cuộc, đó là ma thuật chiến đấu như cậu thấy trước đó, và rồi... hừm!</Text>
  <Text Key="5D0A4849_120437">Gì, gì, con lợn khổng lồ đó đang bay lên~!?\nQuá tuyệt, LOL♪</Text>
  <Text Key="A7BA1FEE_120438">Ừ, đó là mức độ của ma thuật để mang con mồi săn được.\n……Giờ, để tôi dẫn các cậu đến làng của tôi. Theo tôi.</Text>
  <Text Key="69EC30FE_120439">Và vài giờ sau──\nCác pháp sư đang ăn mừng cuộc săn bắn lớn,\n và người dân làng đều bận rộn chuẩn bị cho bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="5AB26246_120440">Ồ...! Nhìn kìa, Ayane-chan, một đống lửa lớn!\nLửa trại, giống hệt dã ngoại...♪</Text>
  <Text Key="F72AE16C_120441">…Tuyệt vời! Em luôn ngưỡng mộ ý tưởng\ncó một đống lửa trại cùng tất cả bạn bè trong trường!</Text>
  <Text Key="0A406238_120442">Kuu-chan và Ayane-cchi, giống hệt tuổi trẻ♪\nĐược rồi, đi chụp ảnh nào! Kyarucchi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="A09BEC58_120443">Này, đừng kéo mạnh thế!? Được rồi. Mà, ít nhất hôm nay... được thôi.</Text>
  <Text Key="9B6C9F22_120444">Hehe, Kyarucchi đang làm một khuôn mặt đẹp thế☆\nTớ sẽ đảm bảo gửi ảnh cho mọi người sau!</Text>
  <Text Key="02869667_120445">──Này. Tôi nghe nói cậu giúp trong cuộc săn.\nThịt thú rừng đã sẵn sàng, cậu có muốn một ít không?</Text>
  <Text Key="66E46557_120446">…Ồ? Vậy, để tôi nhận lấy một cách biết ơn!\nLà quái vật loại lợn, có vẻ sẽ có vị như thịt thú rừng!</Text>
  <Text Key="42B05672_120447">Được rồi, tôi sẽ bắt đầu phục vụ thì. Cho các cậu, khoảng nhiều này...\nCho các thầy, có lẽ nhiều này. Thưởng thức thỏa thích. Giờ thì, được rồi.</Text>
  <Text Key="5400A379_120448">Cảm ơn nhiều... khoan. Cái gì vậy!?</Text>
  <Text Key="5D31A6A3_120449">Các thầy và tôi có nhiều thịt như vậy,\ntrong khi Suzuna và những người khác chỉ có một ít!?</Text>
