  <Text Key="B2E88924_149450">Không chỉ là một nhà thực vật học nổi tiếng, anh ấy còn là một nhân tài cuốn hút khiến việc học về thực vật trở nên thú vị!</Text>
  <Text Key="BD42DC08_149451">T-tôi có vài cuốn sách của anh, và tôi đã đọc đi đọc lại... Tôi không thể tin được... Tôi có thể xin chữ ký hay gì đó được không...?</Text>
  <Text Key="7238D779_149452">Thật sao!? Ngay cả Kyouka-chan vẫn điềm tĩnh thường ngày cũng đang lo lắng rồi! Ohana-kun thật đặc biệt!</Text>
  <Text Key="13CDE9B7_149453">Ha-ha-ha! Tất nhiên rồi, tôi rất vui lòng. Nếu sách của tôi góp phần tạo nên Kyouka hiện tại, thì điều đó khiến tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="9E8445FD_149454">Cảm ơn anh! ...Ơ, sao anh biết tên tôi?</Text>
  <Text Key="1D524E94_149455">Ha-ha-ha! Cô khá nổi tiếng trong giới người yêu thực vật mà. Rốt cuộc, cô là người đã khiến hoa Kyoukasou nở mà.</Text>
  <Text Key="C223DF97_149456">Nhưng không chỉ có một mình tôi, tôi có rất nhiều sự giúp đỡ, nên nhận được nhiều lời khen như vậy thì hơi...</Text>
  <Text Key="A357BB03_149457">Không cần khiêm tốn. Dù có được giúp đỡ, đó vẫn là một thành tích đáng kinh ngạc. Để khiến bông hoa đó nở cần cả kiến thức và tình yêu sâu sắc với thực vật.</Text>
  <Text Key="A556AA7B_149458">Nếu Ohana-kun nói vậy, thì mọi nỗ lực đều xứng đáng.</Text>
  <Text Key="970C90C9_149459">Kyouka, tôi có một đề nghị cho cô. Cô biết tôi đã đi khắp thế giới, quan sát và thu thập thực vật, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1CA37349_149460">Tất nhiên rồi! Tôi đã đọc nhật ký du lịch của anh nhiều lần; tôi rất thích chúng.</Text>
  <Text Key="10F34153_149461">Ha-ha-ha! Nghe vui quá. Tôi sẽ đi thẳng vào vấn đề. Cô có muốn tham gia chuyến thực vật học tiếp theo của tôi không?</Text>
  <Text Key="F3557A3E_149462">...Gì? T-tôi...?</Text>
  <Text Key="FB3D25CA_149463">Ồ! Ohana-kun mời Kyouka-chan rồi! Quá tuyệt quá!</Text>
  <Text Key="4717B3F9_149464">Nhưng tôi mới chỉ bắt đầu học về thực vật, và chắc chắn có những người phù hợp hơn tôi...</Text>
  <Text Key="21AE9675_149465">Thời gian không quan trọng. Điều cô cần là tình yêu với thực vật và sự tò mò học hỏi. Tôi tin cô có cả hai.</Text>
  <Text Key="22121851_149466">Tôi, cùng một chuyến đi với Ohana-kun... Cảm giác như trong mơ vậy...</Text>
  <Text Key="C3D3F770_149467">Kyouka-chan, điều này tuyệt vời quá! Cô nên nhận lời chứ!</Text>
  <Text Key="F9D7F9A2_149468">Nhưng một khi chúng ta rời đi, chúng ta sẽ không quay lại trong một thời gian khá lâu. Có thể ít nhất một năm, hoặc bốn năm, năm năm.</Text>
  <Text Key="3AC5F573_149469">Bốn năm, năm năm...?</Text>
  <Text Key="930E5A1D_149470">Cô không cần trả lời ngay. Tôi sẽ ở thị trấn một thời gian, cứ từ từ suy nghĩ kỹ đi.\n</Text>
  <Text Key="7C53F456_149471">Giờ cô chỉ là một búp nhỏ, nhưng tôi tò mò không biết từ chuyến đi này, cô sẽ trở thành bông hoa đẹp nào.</Text>
  <Text Key="5026EDC1_149472">Được rồi, tôi sẽ đi khám phá thực vật quanh thị trấn và vùng lân cận. Báo cho tôi biết khi cô đã sẵn sàng quyết định. Ha-ha-ha!</Text>
  <Text Key="88A62617_149473">...Tôi không nghĩ mình sẽ được Ohana-kun mời. Tôi vui quá, nhưng làm sao tôi có thể quyết định được...?</Text>
  <Text Key="C139C192_149474">Vài ngày sau khi gặp Ohana-kun, trong khi vẫn tham gia tình nguyện, Kyouka vẫn đang vật lộn với quyết định của mình.</Text>
  <Text Key="0AE1FF9E_149475">*Thở dài*... Tôi sẽ làm gì đây? Tôi thực sự cần nói chuyện với ai đó về Ohana-kun, nhưng tôi không thể mở miệng...</Text>
  <Text Key="3493F911_149476">Nếu tôi nói với mọi người rằng tôi muốn đi một chuyến, họ sẽ nói gì?</Text>
  <Text Key="C4C2569D_149477">Tôi nghĩ mẹ và ba sẽ ủng hộ tôi, nhưng Misogi chắc chắn sẽ tức giận, và Mimi có lẽ sẽ khóc...</Text>
  <Text Key="E44C9E54_149478">Tôi đoán tôi không thể trách họ. Nếu tôi đi xa trong vài năm, tôi cũng sẽ cảm thấy cô đơn...</Text>
  <Text Key="ACA9D6B1_149479">Tôi đã không gặp {playername}-san nhiều ngày nay. Tôi muốn nói chuyện với anh ấy về việc này, nhưng anh ấy chưa xuất hiện...</Text>
  <Text Key="2BD114E8_149480">Thông thường, anh ấy sẽ xuất hiện bất ngờ ngay cả khi tôi không gọi, nhưng giờ khi tôi thực sự cần anh ấy, anh ấy lại không có ở đâu cả...</Text>
  <Text Key="421ABBDD_149481">Có vẻ như tôi ám ảnh anh ấy hay gì đó! Nhưng tôi đã là người lớn rồi, tôi có thể tự xử lý chuyện này!</Text>
  <Text Key="716B5FE8_149482">Này, Kyouka-chan, cô làm giỏi quá khi trồng những bông hoa này!</Text>
  <Text Key="59604FF5_149483">Cô tuyệt nhất, bậc thầy hoa Kyouka! Chúng tôi cũng sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="AE2EA61B_149484">Bất chấp việc dành cả ngày mà không nói chuyện với ai về chuyện này, Kyouka thấy mình không thể ngủ, nên cô ra ngoài hít không khí đêm.</Text>
  <Text Key="5C4B9343_149485">*Thở dài*... Hôm nay tôi cũng không thể nói chuyện với ai cả... Và tất cả là vì {playername}-san không có ở đây... Nhưng không, đó chỉ là cái cớ.</Text>
  <Text Key="7C3CD514_149486">Sự thật là, tôi chỉ sợ bước qua bước cuối cùng.</Text>
  <Text Key="F30245E4_149487">Tôi nghĩ mình đã trưởng thành hơn thế. Tôi luôn khoác lác trước mặt anh ấy, nhưng khi đến lúc quyết định, tôi dường như không thể tiến lên...</Text>
  <Text Key="5098D3E6_149488">Nhưng tôi không thể cứ lo lắng mãi. Ngày mai, tôi sẽ tự đi gặp {playername}-san—</Text>
  <Text Key="731214D9_149489">Ái chà! Gì—Anh làm tôi sợ! Anh đang làm gì ở đây vào giờ này?</Text>
  <Text Key="DCE8F029_149490">Ồ, anh nghe về Ohana-kun rồi à? Ừ, không phải chuyện của anh, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="E643FC60_149491">Nếu anh có chuyện muốn nói, sao không chọn thời gian khác? Nếu tôi đang ngủ thì sao?</Text>
  <Text Key="772A59AA_149492">Ugh, tôi không muốn nói những điều đó! Anh cứ xuất hiện bất ngờ, nên tôi không có thời gian chuẩn bị tinh thần!</Text>
  <Text Key="F7DCD19A_149493">...Hả? Anh đang nói gì vậy? Nếu chúng ta định đi chơi, chúng ta có thể làm vào ban ngày!</Text>
  <Text Key="7224E8E5_149494">Nhưng... Này, đừng tự ý bỏ đi! Tôi chưa bao giờ nói tôi sẽ đi với anh... Ugh, anh thật sự không thể chịu nổi!</Text>
  <Text Key="D0844874_149495">Phew... Chúng ta đã đi khá xa rồi, đang đi đâu đây? Chút nữa thôi à? Được rồi, tôi sẽ không phàn nàn vì chúng ta đã ở đây rồi... Hả? Cái gì đây?</Text>
  <Text Key="A3A773CB_149496">Nước ép và đồ ăn vặt? Anh muốn tôi nghỉ ngơi và ăn chút gì? Anh biết là không nên ăn đồ ngọt vào giờ này rồi mà!</Text>
  <Text Key="8854086F_149497">Tôi đã đánh răng rồi, và ăn đêm sẽ chỉ khiến tôi tăng cân.</Text>
  <Text Key="B62585C0_149498">Là... người lớn? Ừ, tôi nghĩ vậy... Được rồi, tôi sẽ ăn một chút, để không có vẻ bất lịch sự.</Text>
  <Text Key="019AABAB_149499">Ừm, nó ngon... Tại sao lại ngon hơn bình thường? Tôi biết là không nên, nhưng tôi không thể ngừng ăn...</Text>
