  <Text Key="BCC943F3_131500">Nếu bạn bị bẩn khi chiến đấu với quái vật, xin hãy sử dụng phòng tắm lớn của lâu đài. Dù sao đi nữa, tất cả các vị đều là khách.</Text>
  <Text Key="A802D1A8_131501">Nước tắm thay đổi mỗi ngày, từ sữa đến nước trái cây... Chưa quyết định cho đến ngay trước khi. Không có phàn nàn, ngay cả với những loại lạ.</Text>
  <Text Key="2C4F2803_131502">Mình thực sự rất mong chờ phòng tắm ở đất nước này! Không biết hôm nay có gì nhỉ? Có lẽ nước ép shikuwasa hay gì đó chăng?</Text>
  <Text Key="02AFBDE2_131503">Hehe, biết đâu chứ? Các vị sẽ biết khi đến nơi.</Text>
  <Text Key="E1137FCB_131504">Dù sao thì, quái vật ở vùng đất ngọt ngào... Một thế giới lấp lánh như vậy...</Text>
  <Text Key="32552DAC_131505">Sau đó, hai người đến thăm phòng tắm lớn tại 'Lâu đài Parfait'. Khi đang rửa đầu và người, họ gặp một người đã có mặt ở đó.</Text>
  <Text Key="29D8E64E_131506">...Ồ? Ngươi là ai...?</Text>
  <Text Key="84FC5252_131507">À, đã có người ở đây rồi~</Text>
  <Text Key="C1383E64_131508">Xin lỗi. Rất vui được gặp, chúng tôi đến từ xa xôi...</Text>
  <Text Key="0067B99C_131509">Vâng, rất vui được gặp. Từ xa xôi... Vậy, các vị cũng là hiệp sĩ.</Text>
  <Text Key="316B2B3D_131510">Đúng rồi! Này, Haitai♪ Tôi là Kaori, rất vui được gặp~</Text>
  <Text Key="4B594443_131511">Này... ne? Hai...tai...? Xin lỗi, tôi không quen những từ đó...</Text>
  <Text Key="5AE70EA5_131512">Đó là ngôn ngữ của quê hương tôi~♪ 'Ne-ne' có nghĩa là 'chị', và 'Haitai' có nghĩa là 'xin chào'!</Text>
  <Text Key="F8E3BBB7_131513">Ra vậy... Vậy, Haitai♪ Tôi rất vui được học những từ tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="7052C1C3_131514">Chào mừng từ vùng đất xa xôi. Xin hãy thư giãn và xua tan sự mệt mỏi trong phòng tắm sữa mật ong này.</Text>
  <Text Key="7D1F9845_131515">Maho và Kaori gặp Lailael trong phòng tắm lớn. Maho củng cố tình bạn với cô ấy như một người bạn công chúa, và Kaori phục vụ champuru cay sau bữa tắm. Lailael ăn hết món champuru dù nó cay.</Text>
  <Text Key="773A070D_131516">Ồ, đúng thật~! Nước tắm mịn và ngọt ngào quá!</Text>
  <Text Key="7505AA0D_131517">Vậy, tôi nhận lời lời cảm ơn của chị. Cảm ơn, chị♪</Text>
  <Text Key="F0A42F53_131518">Ne-ne... chị...</Text>
  <Text Key="DEC4AF19_131519">Hm? Chị, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="EA7833E2_131520">Không, đừng bận tâm! Quan trọng hơn, phòng tắm lớn 'Lâu đài Parfait' thế nào?</Text>
  <Text Key="1348D239_131521">Có cả dầu gội mứt dâu, thật vui vẻ! Khi gội đầu, tôi cảm thấy như mình đang biến thành một chiếc bánh mì kẹp~♪</Text>
  <Text Key="750F9212_131522">Hehe, chị nói những phép ẩn dụ vui vẻ quá. Tôi đoán với người từ thế giới khác, phòng tắm này có vẻ lạ.</Text>
  <Text Key="8867F370_131523">Vâng, không có gì như phòng tắm sữa mật ong này ở Landosol hay vùng đất của Người kỵ mã đâu. Nó thơm và không nhớp... Hehe.</Text>
  <Text Key="BE661743_131524">Nó giống như một thế giới trong sách tranh, khiến trái tim tôi đập nhanh~ 'Gio Teogonia' tuyệt vời như Vương quốc Mahomaho♪</Text>
  <Text Key="30271F27_131525">Hehe, ra vậy. Nếu chị thích, tôi rất vui khi nghe vậy. Nhân tiện... Vương quốc Mahomaho là gì?</Text>
  <Text Key="113944BF_131526">Vương quốc Mahomaho đơn giản là Vương quốc Mahomaho. Và tôi là công chúa của nó, Công chúa Maho♪</Text>
  <Text Key="4BFC1986_131527">Ôi chà...! Công chúa Maho cũng là một công chúa.</Text>
  <Text Key="2D807FE1_131528">Hm...? Khi chị nói 'cũng'...?</Text>
  <Text Key="2BC8C4B3_131529">Xin lỗi vì giới thiệu muộn. Tôi là Lailael, công chúa của 'Gio Teogonia'. Rất vui được gặp hai người.</Text>
  <Text Key="06858B24_131530">Gì cơ!? Vậy Ne-ne cũng là công chúa!?</Text>
  <Text Key="917F9BAE_131531">Vậy, tôi và Lailael là bạn công chúa♪ Mặc dù, sẽ tốt hơn nếu chị nói mình là công chúa sớm hơn~ Chị thích đùa thật.</Text>
  <Text Key="F6D3A6C2_131532">Ừ... Chỉ là việc bị gọi là 'chị' bởi ai khác ngoài bọn trẻ thật dễ chịu... và tôi sa vào cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="A813FD87_131533">Ahaha~♪ Vậy, tôi có thể gọi chị là Lailael Ne-ne chứ? …Ồ! Vì chúng ta đã quen biết, để tôi mời chị một bữa ăn!</Text>
  <Text Key="432E8C12_131534">Một bữa ăn, chị nói ư?</Text>
  <Text Key="96A13814_131535">Vâng! Tôi muốn chị thử ẩm thực từ quê hương tôi! Như một món quà cho tình bạn của chúng ta~!</Text>
  <Text Key="3346CFEE_131536">Đó là một đề nghị rất tốt bụng, nhưng thực sự, tôi mới là người nên đãi các vị...</Text>
  <Text Key="4FCA5BBC_131537">Không cần khiêm tốn~! Tôi đã mang theo nhiều nguyên liệu, vậy tôi có thể mượn nhà bếp chứ~?</Text>
  <Text Key="A9577AA7_131538">Cô ấy đi nhanh thật... Kaori trông vui vẻ và sôi nổi, gần như như mặt trời.</Text>
  <Text Key="818BEC83_131539">Hehe, phải không~♪ Cô ấy là một người bạn quý giá luôn mang lại năng lượng cho tôi~</Text>
  <Text Key="E08B8A1E_131540">Thật sự... Vrum, lại cố ý trốn việc dọn dẹp! Là người hầu của Lailael-sama, ngươi phải chăm chỉ...!</Text>
  <Text Key="FE373A4C_131541">…Thở dài. Thật sự, chị lớn tuổi mà lải nhải quá... ...?</Text>
  <Text Key="DFF4C769_131542">À! Lind, Vrum~! Đúng lúc quá~! Nhà bếp ở đâu~?</Text>
  <Text Key="87B9B62F_131543">Nhà bếp ở kia... Các vị cần gì ư?</Text>
  <Text Key="2EBD0F36_131544">Tôi muốn công chúa thử ẩm thực từ quê hương tôi! Đó là một món xào gọi là champuru~!</Text>
  <Text Key="6D66B06C_131545">Champuru? Tôi chưa từng nghe về món ăn đó...</Text>
  <Text Key="FC5D9642_131546">Thức ăn từ bên ngoài 'Gio Teogonia'... Tôi tự hỏi đó là loại ẩm thực gì? Thật hấp dẫn...</Text>
  <Text Key="03797461_131547">…Hm…</Text>
  <Text Key="58FE42CD_131548">──Là Kaori-san ư? Liệu có ổn không nếu tôi xem chị nấu ăn?</Text>
  <Text Key="FC737840_131549">Tất nhiên, hoàn toàn được~! Nếu chị quan tâm, tôi có thể cho chị xem cách làm nữa~</Text>
