  <Text Key="1A4218F8_54800">Từ nhà ga đến đây, ta cảm thấy nhiều ánh mắt đổ dồn vào mình.\nLà một trong Bảy Vương Miện... trông ta có vẻ không hợp chỗ.\nThật phiền phức.</Text>
  <Text Key="18038250_54801">Dù vậy, dường như không ai đủ can đảm để lại gần.\nTa không cảm nhận được thù địch nào, và mọi người thường tránh xa ta, khiến việc di chuyển dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="7B9A13F3_54802">Vậy, có nơi nào cô muốn đến không?</Text>
  <Text Key="6D810A3D_54803">Đồ ăn nhanh, phải không? Ta hầu như không ăn món đó.\nGiá trị dinh dưỡng gần như bằng không khiến nó trở thành lựa chọn tồi để thúc đẩy chức năng cơ thể.</Text>
  <Text Key="9970F1A3_54804">Nhắc đến, Akira có vẻ rất thích đồ ăn vặt kiểu này.\n...Ta không muốn tìm hiểu tâm lý tại sao, nhưng có lẽ sẽ thử mua một ít.</Text>
  <Text Key="137B5CD2_54805">Trò chơi điện tử, phải không? Ta không ghét chúng.\nTuy nhiên, ta có xu hướng bị cấm vào các địa điểm giải trí kiểu này.</Text>
  <Text Key="0B551128_54806">Tại sao, cô hỏi?\nTa cũng tự hỏi mình. Ta chỉ phá hủy vài máy đấm thôi mà.</Text>
  <Text Key="05C43726_54807">Mọi người trong cửa hàng này đều đang tập trung nhìn chúng ta.</Text>
  <Text Key="CAEB5B87_54808">...Cô hiểu tại sao, đúng không?\nHoàn thành việc của cô nhanh lên.</Text>
  <Text Key="E4030D68_54809">Một quán burger.</Text>
  <Text Key="15BF70A3_54810">Ở đây thực sự có rất nhiều học sinh tụ tập.\nVới tư cách là một nhà giáo dục, ta khuyến khích học sinh nhanh chóng về nhà sau giờ học để xem lại mọi thứ đã học.</Text>
  <Text Key="53C2D4EB_54811">Nhưng thời gian trôi nhanh như mũi tên.\nDành thời gian ở đây là ổn, miễn là không để hối tiếc.</Text>
  <Text Key="0BB5BD03_54812">Lần sau chúng ta sẽ đi đâu?</Text>
  <Text Key="CC832B48_54813">...Ta hiểu rồi.\nCó lẽ đáng để xem ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="942AC211_54814">...Trường học...</Text>
  <Text Key="31CDD64A_54815">Chúng ta đến rồi.\nVì các hoạt động câu lạc bộ đã kết thúc, không còn nhiều học sinh ở lại.</Text>
  <Text Key="9658B6AB_54816">Cô lo về việc xâm nhập trái phép?\nVậy thì không có gì phải lo. Chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="871BE718_54817">Nếu cô làm những việc này với sự tự tin, không ai sẽ làm phiền cô.\nNgay cả khi ai đó đối đầu với chúng ta, khả năng họ có thể ngăn cản ta là rất thấp.</Text>
  <Text Key="01DDD227_54818">...Câu đó nói đùa.\nTa đã liên hệ với họ trước dưới tên của mình, thông báo về chuyến thăm này.\nDanh hiệu như 'Bảy Vương Miện' rất tiện trong tình huống như thế này.</Text>
  <Text Key="ABE71146_54819">Một lớp học đơn sơ.\nCó vẻ khoảng 40 học sinh mỗi lớp.</Text>
  <Text Key="A8B06273_54820">Khi ta đứng sau bục giảng, thường là trong một phòng hội thảo lớn hơn nhiều.\nViệc giảng dạy trong khoảng cách gần như vậy với học sinh là điều xa lạ với ta.</Text>
  <Text Key="EE15D0F8_54821">...Cô nghĩ sao?\nCó điều gì lóe lên trong đầu không?</Text>
  <Text Key="1ECD618F_54822">Cô có lẽ sẽ không thấy cảnh này được lâu.\nHãy chắc chắn ghi khắc cảnh tượng này vào ký ức.</Text>
  <Text Key="4C0FF131_54823">Một cách nào đó thì... gợi nhớ quá khứ...</Text>
  <Text Key="1E26DC97_54824">Nếu cô muốn, ta có thể đứng ở bục giảng cho cô.\nNó sẽ tái tạo cảm giác về cuộc sống học đường hàng ngày.\n...Sao cô có vẻ khó chịu vậy?</Text>
  <Text Key="BEA17816_54825">Đến giờ, ta chưa cảm nhận thấy bất kỳ đặc điểm đáng chú ý nào về người được hộ tống.</Text>
  <Text Key="36B47EF9_54826">Ta đang mong đợi những đặc tính độc nhất, như thử nghiệm giả có khả năng tâm linh, nhưng...</Text>
  <Text Key="767D6E7E_54827">...Có vẻ ta sẽ không thể hiểu được suy nghĩ của Elder một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="63F99DDD_54828">──Người sẽ đến đón cô sắp tới rồi.\nChúng ta quay về nhà ga chứ?</Text>
  <Text Key="E3E0A297_54829">Dù sao đi nữa, hoàn toàn không có dấu hiệu gì.\nCó vẻ sự nghi ngờ của ta về yêu cầu của Elder là sai lầm.</Text>
  <Text Key="A86C5F4A_54830">Họ thực sự chỉ cử ta đến để đón cô.\nTa đang mong được vận động một chút sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="533BF331_54831">Ta cho rằng ban đầu không thể mong đợi xung đột lớn xảy ra ở một quốc gia yên bình như thế này.</Text>
  <Text Key="48023CB7_54832">Ồ?\nĐây là... âm thanh của những người đang trao đổi đòn──</Text>
  <Text Key="13670F1F_54833">──HỐI HẶC!</Text>
  <Text Key="33859BB3_54834">Uỳnh...!\nThằng khốn... Kidou...!</Text>
  <Text Key="D7755B81_54835">LÀ MÀY mới bắt đầu.\nSao, muốn đánh thêm ván nữa không? Có thể ra sao cũng được.</Text>
  <Text Key="476A6FA5_54836">Tch, mày sẽ nhớ chuyện này...!</Text>
  <Text Key="DF121403_54837">Thì nhớ.\nTa đánh nhau kiểu này mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="AC6D89D1_54838">Khốn, đồng phục bị bẩn rồi.</Text>
  <Text Key="B1D4D3A9_54839">Hm.\nTa tưởng quốc gia này có an ninh công cộng tốt hơn, nhưng lại có đánh nhau ngoài đường.</Text>
  <Text Key="E8671980_54840">Hắn có vẻ là học sinh, nhưng được huấn luyện tốt.\nTuy kỹ thuật thô thiển.\nVới thói quen tự học ăn sâu như vậy, ta nghi hắn không phù hợp với võ thuật.</Text>
  <Text Key="6CD27E4B_54841">Ồ──</Text>
  <Text Key="86A8EFE9_54842">──Mày đã nhìn chằm chằm từ nãy, đúng không!\nMày có chuyện gì muốn nói?!</Text>
  <Text Key="FF51228B_54843">Không, không có gì đặc biệt.</Text>
  <Text Key="58218506_54844">Thằng kia có thể tiến xa với hướng dẫn đúng đắn, nhưng mày thì vô vọng.\nYếu, quá yếu. Nếu là ta dạy mày, ta sẽ cắt lỗ và bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="4A3F505B_54845">!?\nMày... nghĩ mày có thể khinh thường──!?</Text>
  <Text Key="72A56A54_54846">──Cố tình nâng giọng lên từ từ trong khi đang toan làm gì đó.\nĐó là lý do mày nằm dưới đất.</Text>
  <Text Key="3AE28FE3_54847">Ồ, chỉ một cú chọc nhẹ mà hắn đã mất ý thức.\nMày thậm chí không hiểu giới hạn của chính mình.</Text>
  <Text Key="A173F81A_54848">Thật sự... Nếu mày định thách đấu ai đó,\nít nhất mày cũng nên có quyết tâm theo through.</Text>
  <Text Key="8E330084_54849">...Nhỏ nhặt.</Text>
