  <Text Key="CF74CC0B_109050">Lễ nghi...?</Text>
  <Text Key="98A699D7_109051">Đứa trẻ được linh hồn tiến hóa lựa chọn...\nphải kìm nén &quot;Hắc Phong Linh&quot;.</Text>
  <Text Key="B9A90B3C_109052">Kìm nén...?\nÝ là chúng ta phải đánh bại nó!?</Text>
  <Text Key="EE1A9E13_109053">Không, quan trọng hơn...\nNhững gì viết ở đây...\nhẳn là một loại nhầm lẫn nào đó, phải không...?</Text>
  <Text Key="0F4C5B45_109054">Gì? Nó nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="240BFB3D_109055">Nếu lễ nghi thành công, chủ lễ và linh hồn sẽ được ban phước lành thêm từ thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="56AE2F53_109056">Tuy nhiên, nếu họ thất bại...\nLinh hồn của chủ lễ...\nsẽ biến mất khỏi thế giới này.</Text>
  <Text Key="10F6A027_109057">Kokkoro cuối cùng cũng đã tìm thấy manh mối về hắc linh. Tuy nhiên, sự thật được hé lộ lại đặt một thử thách nặng nề hơn nhiều lên thân hình nhỏ bé ấy.</Text>
  <Text Key="51603DE8_109058">Hương Vị Tràn Đầy Tấm Lòng</Text>
  <Text Key="5D4FE217_109059">Kokkoro có được hy vọng và tuyệt vọng qua văn học. Các bạn của cô đã động viên cô khi cô quyết định thực hiện nghi lễ để trấn an Hắc Phong Linh. Và Kokkoro đã củng cố ý chí để nắm bắt một tương lai tươi sáng.</Text>
  <Text Key="ECD74B3B_109060">Em thậm chí còn chẳng thể dùng được phép thuật linh hồn của mình, và rồi sẽ hoàn toàn cô độc...\nVới tình trạng hiện tại, một nghi lễ như vậy là quá...</Text>
  <Text Key="B149155E_109061">Ngay cả bây giờ, em vẫn có thể cảm nhận được...\ntâm hồn mình đang trôi ra khỏi cơ thể...</Text>
  <Text Key="AADFB216_109062">Nếu em thất bại trong nghi lễ... Em sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="D0DF94E7_109063">Mọi người vừa mới tìm hiểu từ tài liệu nghiên cứu của làng rằng, để kìm nén Hắc Phong Linh,\nphải tổ chức một nghi lễ.</Text>
  <Text Key="2EB1F293_109064">Cậu đang nói cái gì vậy?\nCậu sẽ không một mình đâu!</Text>
  <Text Key="BA239FFF_109065">Chúng tôi đều ở đây rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="56C46544_109066">Chúng tôi sẽ giúp cậu với nghi lễ đó♪\nHãy để chúng tôi giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="BB959781_109067">Chỗ nào cũng không ghi rõ là cậu phải làm nghi lễ một mình.\nVậy thì chúng ta nên mang theo càng nhiều người càng tốt, và nó vẫn sẽ thành công.</Text>
  <Text Key="E86FF9EF_109068">Nhưng... Tất cả những điều này là trách nhiệm của riêng em.\nSẽ rất nguy hiểm, và các cậu chẳng được lợi lộc gì.\nKhông cần thiết phải để tất cả các cậu dính vào...!</Text>
  <Text Key="7C6B1A2B_109069">Ngay cả như vậy, tại sao?\nTại sao các cậu lại cố cứu người mới chỉ gặp lần đầu...!?</Text>
  <Text Key="10F21A7D_109070">Tại sao... chúng tôi nên giúp...?</Text>
  <Text Key="E4C3630D_109071">Ưm... Em không thể diễn tả bằng lời cho lắm...</Text>
  <Text Key="C66DC553_109072">Hừm, cứ cảm thấy là, tự nhiên thôi...</Text>
  <Text Key="71B32D30_109073">Chị Lo...</Text>
  <Text Key="7F928846_109074">Và, cậu nói chúng tôi chẳng được lợi gì, nhưng có chứ!\nVà đó là thứ thực sự quan trọng!♪</Text>
  <Text Key="9B3F670D_109075">Cậu sẽ thấy dễ chịu hơn nếu chúng tôi giải quyết cái &quot;Hắc Phong Linh&quot; đó, đúng không?\nVậy thì chúng ta sẽ có thể ăn thật nhiều đồ ngon!</Text>
  <Text Key="6C4EE4B1_109076">Vậy thì, lần này.</Text>
  <Text Key="4C7A7C1C_109077">Vậy... cậu sẽ ăn cùng chúng tôi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1E3F044C_109078">À này, chắc đến lúc cậu nên cho chúng tôi biết tên rồi?\nChúng ta sẽ cùng đối mặt với thứ khổng lồ đó mà.</Text>
  <Text Key="DDAFE1E3_109079">...Tên em là...</Text>
  <Text Key="53A7D769_109080">Thôi được, không sao.\nEm không biết lý do của cậu,\nnhưng cậu cứng đầu thật đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="542033E8_109081">Nhưng, hãy chuẩn bị tinh thần.\nKhi chúng ta xong nghi lễ, cậu sẽ trả nợ chúng tôi gấp bội, và chúng tôi sẽ bóp ra tên cậu.</Text>
  <Text Key="240CD4AE_109082">Hehe...\nBốn người họ trông hợp nhau thật.</Text>
  <Text Key="D692D9A8_109083">Ừ, ừ!\nCảm giác như họ... luôn là vậy.</Text>
  <Text Key="E0F4E39D_109084">Ừ...\nCảm giác lạ lùng,\nnhư thể chúng ta đã thấy cảnh này nhiều lần trước đây.</Text>
  <Text Key="F7AB1F87_109085">Hiyori, Rei.\nCả chúng ta hãy cố gắng hết sức để hoàn thành nghi lễ.</Text>
  <Text Key="5A3233C4_109086">Ừ, cùng cố gắng nào!</Text>
  <Text Key="98A674B7_109087">Ừ. Hãy cố hết sức.</Text>
  <Text Key="9E59036D_109088">Với điều đó, Kokkoro và những người khác cùng nhau đoàn kết,\nnhằm mục đích hoàn thành nghi lễ\ntrấn áp Hắc Phong Linh.</Text>
  <Text Key="DF1DBF57_109089">Ưm... Bộ trang phục này là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="4DF88629_109090">Nghe nói đó là trang phục đặc biệt được truyền từ đời này sang đời khác trong Làng Thần Tiên này!\nHọ nói đó là trang phục chính thức dùng để thực hiện nghi lễ!\nDân làng đã mang nó đến cho chúng ta!</Text>
  <Text Key="BBA27F08_109091">Hừm. Nó toát lên cảm giác bí ẩn, thực sự đáng trân trọng.\nNhững thứ như thế này lúc nào cũng ưu tiên hình thức, phải không?</Text>
  <Text Key="59E5B360_109092">...Cảm ơn... rất nhiều.</Text>
  <Text Key="D1A4670F_109093">Ư-Ưm...</Text>
  <Text Key="3865660B_109094">Tại sao... em lại phải thay đồ nữa...?</Text>
  <Text Key="B9C6855B_109095">Ồ~</Text>
  <Text Key="BD3820E8_109096">Cái này... thật đáng kinh ngạc...</Text>
  <Text Key="7CC5AFFF_109097">Chúng tôi để cậu chờ rồi.\nYui vừa từ chối việc thay đồ...</Text>
  <Text Key="413604DE_109098">Hai chúng tôi đành phải cởi đồ cho cô ấy luôn.</Text>
  <Text Key="469D5A21_109099">...Hai người thật tàn nhẫn...</Text>
