  <Text Key="175D967C_80100">Bây giờ, hãy bắt đầu thôi! Sự hủy diệt và tái sinh... Chứng kiến sự ra đời của một huyền thoại mới!</Text>
  <Text Key="A9B55989_80101">Ngay cả khi thế giới đối mặt với sự kết thúc... Mối liên kết của chúng ta sẽ không bao giờ tàn lụi! Đúng không, Sigurd?</Text>
  <Text Key="166211F0_80102">Sigurd, một nửa mất tích của ta... Ngươi đã nghe thấy rồi đúng không? K-Không, chẳng có gì, quên đi!</Text>
  <Text Key="CB9F77AB_80103">Con dấu của ta đã được giải hoàn toàn! Miễn là ta ở bên người đồng hành tâm hồn, Hecate của Bão Tố không thể bị ngăn cản!</Text>
  <Text Key="78783508_80104">Rung chuyển đi! Không ai có thể kháng cự sức mạnh của đôi mác quỷ dữ của ta!</Text>
  <Text Key="CDC1056C_80105">Hãy vứt bỏ phòng thủ và chiêm ngưỡng dạng thức "Tuyệt Diệt" chuyên biệt tập trung vào tấn công! N-Ngươi đang nhìn chỗ nào!?</Text>
  <Text Key="869CF6F3_80106">Sigurd... Nhờ có ngươi, ta luôn có thể giữ vững bản thân... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="EE34EB4D_80107">Khắc sâu vào đôi mắt đó, vào tâm hồn ngươi...! Đây là ma thuật cấm kỵ và tối thượng tuyệt diệt của ta!</Text>
  <Text Key="D97C4AE6_80108">Nếu ngươi cũng có kỹ năng, hãy giải phóng chúng một cách ngầu lòi! Ví dụ...</Text>
  <Text Key="116065F0_80109">Khi đôi mắt ta, đầy năng lượng ma thuật, phát ra ánh hào quang, số phận của kẻ thù đã được an bài...!</Text>
  <Text Key="AE4045D0_80110">Ngươi cũng nên nhanh chóng lấy lại ký ức cuộc đời trước! Sigurd, kẻ thù và đồng minh, Sigurd Tia Chớp!</Text>
  <Text Key="1976F9B4_80111">Ngươi đã nhớ đúng tên thật của ta chưa? Annerose von Stechpalm!</Text>
  <Text Key="B0B29F81_80112">Ugh...! "Đôi Mắt" đã phong ấn sức mạnh ma thuật của ta đang đập thình thịch... Nước mắt? Ta không cần chúng!</Text>
  <Text Key="E18CB886_80113">Sigurd, ngay cả trong thế giới này, mối liên kết đồng minh của ta vĩnh cửu! Hahaha!</Text>
  <Text Key="E8C4C2AC_80114">Hãy cùng nhau nắm tay và nghiền nát tham vọng của "Tổ Chức"! Và trong bình minh của ngày đó, giống như trong cuộc đời trước, hãy cùng nhau thề nguyện làm vợ chồng...</Text>
  <Text Key="77B9FB8D_80115">Sigurd Ánh Sáng Rực Rỡ... Được gặp ngươi trong kiếp này nữa! Linh hồn chúng ta thực sự được ràng buộc bởi những sợi dây chặt chẽ! Điều này làm ta rất vui!</Text>
  <Text Key="668925FB_80116">Các phép thuật của ta đều đòi hỏi mana khổng lồ, thường khiến ta kiệt sức... Điều này chỉ giữa chúng ta thôi!</Text>
  <Text Key="96C52A5C_80117">Đừng lo! Hãy giao mọi thứ cho Công Chúa Bóng Tối Gió Bão! Ngươi chỉ cần ở lại bên cạnh ta... hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="7CBF4BC7_80118">Nhưng Sigurd... Ngươi đã mất không chỉ ký ức đời trước mà cả ký ức hiện tại... Hiệu ứng của Cuộc Chiến Vĩnh Cửu...? Hay là...</Text>
  <Text Key="05D15276_80119">Như vậy ma thuật mới... không, kết nối Akashic Record của ta đã được khôi phục, lấy lại ký ức đời trước!</Text>
  <Text Key="32A19C12_80120">Hội nghệ sĩ chiến đấu Hỏa Ngục Quỷ Dữ Huyết Thệ Hắc Ác của chúng ta thịnh vượng! Nhưng hãy cảnh giác - "Tổ Chức" luôn giám sát...!</Text>
  <Text Key="3981536A_80121">Ngươi luôn cứu ta... Lòng biết ơn của ta không có giới hạn. Ta sẽ trả ơn ngày nào đó! Hãy chờ đấy!</Text>
  <Text Key="050F6886_80122">Vậy là chúng ta không thể lấy lại quá khứ, Sigurd... Ngươi là người như thế nào trong quá khứ...? Nhưng dù sao đi nữa, ta chọn tin tưởng ngươi!</Text>
  <Text Key="43650600_80123">Sigurd... Không sao. Quên đi ta đã nói... Miễn là ngươi ở gần, ta sẽ vẫn là một kỵ sĩ bóng tối chiến đấu vì hòa bình!</Text>
  <Text Key="383792FF_80124">Tác phẩm của ta... *xấu hổ*... Rằng người ta bị ảnh hưởng bởi hồ sơ đời trước... Lần đó... thực sự khiến ta sốc...</Text>
  <Text Key="D8D8F7E1_80125">Sigurd... Cảm ơn vì đã tin tưởng ta. Nếu không có lời nói của ngươi, ta đã gãy gục và đầu hàng "Tổ Chức"...</Text>
  <Text Key="9AD3FEA8_80126">Sigurd! Dù ngươi thay đổi thế nào, mối liên kết của chúng ta vĩnh cửu, không bao giờ đứt đoạn! Ta sẽ tìm thấy ngươi dù phải trả giá nào!</Text>
  <Text Key="688D5EE0_80127">Guh! Đôi Mắt Quỷ Dữ của ta...! Sigurd, tay ngươi! Phew... Ta đã kiểm soát được sự cuồng nộ nhờ có ngươi. Ta luôn dựa vào ngươi.</Text>
  <Text Key="59C744C6_80128">"Chiến Sử Netherwind" là tác phẩm của ta, nhưng sinh ra từ ký ức linh hồn chúng ta. Chỉ với ngươi nó mới trở thành thế này. Lòng biết ơn của ta, Sigurd.</Text>
  <Text Key="71F65DD7_80129">Đúng vậy! Mối liên kết của hội Hỏa Ngục Quỷ Dữ chúng ta bất tử! Đồng minh trong linh hồn Sigurd... Ta giao lưng lưng cho ngươi đến vĩnh cửu!</Text>
  <Text Key="9D4EC026_80130">Nếu đổi vai? Ta chắc chắn sẽ tìm thấy ngươi! Giống hệt như chúng ta gặp nhau bây giờ!... Vậy ngươi sẽ làm tương tự?</Text>
  <Text Key="5890B169_80131">Nếu một ngày nào đó... trong một kiếp khác, ta mất toàn bộ ký ức và sức mạnh... Ngươi vẫn sẽ tìm thấy ta...?</Text>
  <Text Key="56AA1DD3_80132">Nửa Dốc Ban Ngày</Text>
  <Text Key="83B8E64E_80133">Hôm nay, tớ đang lên kế hoạch chơi đàn piano... Tớ đã hứa sẽ cùng Anne biểu diễn song tấu...</Text>
  <Text Key="9B5EBC5D_80134">Hả? Ngươi nghĩ Grea và tớ lúc nào cũng bên nhau? Chúng tớ cũng có đường riêng mà! Dạo này... ừm, ừm...?</Text>
  <Text Key="ACF49EF8_80135">Cơ thể Grea ấm hơn hầu hết mọi người! Nên, khi trời lạnh, cô ấy nắm tay tớ trước khi tớ đọc sách~♪</Text>
  <Text Key="F47A77D2_80136">Khi Grea được khen, mặt cô ấy đỏ ngay lập tức. Nếu tớ khen thêm, cô ấy lại suýt khóc... khuôn mặt đó cũng dễ thương♪</Text>
  <Text Key="B7682B19_80137">Đôi khi, Anne và tớ nói về những tình huống "giả định"... Ví dụ, nếu ngươi học cùng học viện, sẽ vui biết bao!</Text>
  <Text Key="639592DC_80138">Anne... cô ấy đã đọc sách phép suốt thời gian qua... Gì!? Cô đơn? ...Có lẽ, chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="8DC653C6_80139">Tớ từng sợ sức mạnh của bản thân... nhưng giờ, dù trở thành gì, Anne vẫn mỉm cười với tớ... đó là lý do tớ có thể ước muốn trở nên mạnh mẽ hơn!</Text>
  <Text Key="28B1A2AB_80140">Tớ có thể cảm nhận được... Ma thuật ấm áp và dịu dàng của Grea. Xin hãy cho tớ sức mạnh...─Ô, thương của các linh hồn, xuyên thấu kẻ thù của chúng ta!</Text>
  <Text Key="70E26679_80141">Những thứ tớ không thể vượt qua một mình, tớ có thể với Grea! Chúng tớ có mối liên kết như vậy!</Text>
  <Text Key="B78F5521_80142">Grea, ánh mặt trời của tớ... cảm ơn vì luôn ở bên cạnh tớ. Vì có ngươi, ma thuật của tớ rực rỡ!</Text>
  <Text Key="BDDEF3B2_80143">Tớ có thể cảm nhận được... Ma thuật trong sáng và thẳng thắn của Anne... Tớ sẽ ở bên cạnh cô ấy đến tận cùng...─Ngọn lửa rồng, thiêu rụi kẻ thù thành tro bụi!</Text>
  <Text Key="058EDEAE_80144">Ánh sáng dẫn đường ta... Anne, dù kẻ thù nào, ta sẽ không thua... vì ta ở cùng ngươi!</Text>
  <Text Key="0DA774E3_80145">Sau này ngươi có muốn uống trà với tớ không? Tớ thực ra khá giỏi pha trà.</Text>
  <Text Key="CB57A0E0_80146">Vì chúng ta ở thế giới khác, tớ cũng muốn hòa nhập với ngươi! Rất vui được gặp ngươi!</Text>
  <Text Key="EE98FA33_80147">Được rồi, tớ là công chúa thứ nhất của Manaria, nhưng... đừng bận tâm về chuyện đó, cứ nói chuyện với tớ thân mật thôi!</Text>
  <Text Key="B0EAA972_80148">Thông thường, chỉ có tớ và Grea! Ở cạnh Grea khiến tớ cảm thấy bình yên và an toàn.</Text>
  <Text Key="0C2BC2A5_80149">Những câu chuyện của ngươi thật hấp dẫn! Tớ muốn nghe thêm nữa, thêm nữa!</Text>
