  <Text Key="B81F250A_112200">Phụ nữ trung niên</Text>
  <Text Key="741FE105_112201">Cô gái bất tỉnh</Text>
  <Text Key="8804EF26_112202">Khách công viên giải trí</Text>
  <Text Key="77A0F148_112203">Hành khách taxi</Text>
  <Text Key="BB8D21B1_112204">Yui và Rei</Text>
  <Text Key="D0E9B9B4_112205">Cung điện Obsidian -- Một nơi linh hồn đổ về</Text>
  <Text Key="C44F85EA_112206">Một trụ cột của thế giới, tương tự Tháp Sol</Text>
  <Text Key="A759149C_112207">Vì vậy, nhiệm vụ chinh phục nó thuộc về chúng ta!</Text>
  <Text Key="FAE0C861_112208">Phần 3, Chương 12: Trận chiến sinh tử trong vực thẳm bóng tối</Text>
  <Text Key="E2AD1D4A_112209">Một lần nữa... thanh kiếm này sẽ ở bên cạnh ngươi!</Text>
  <Text Key="C51D31A6_112210">Được rồi♪ Mọi người nhìn kỹ vào em nhé. Cả Quria-chan nữa! Lên!</Text>
  <Text Key="13CD5F18_112211">Uwaah...! Ánh sáng ấy nhảy múa như thể nó đã sống dậy!</Text>
  <Text Key="BB7F73C6_112212">Chị Djeeta lớn thật ngầu! Chị trông như một phù thủy trong sách tranh vậy!</Text>
  <Text Key="90E7A24F_112213">Hehehe, cảm ơn! Vậy là hôm nay xong rồi♪ Lần sau, chị sẽ cho các em thấy thứ còn tuyệt hơn nữa!</Text>
  <Text Key="F8D508CB_112214">Cảm ơn vì đã chăm sóc lũ trẻ. Cô đã giúp đỡ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="53B5EF93_112215">Em vui khi mọi người đều hạnh phúc. Nếu thiếu người, xin hãy gọi em lại.</Text>
  <Text Key="48BB78E5_112216">Phew... Vậy là xong nhiệm vụ trông trẻ rồi. Djeeta-san, cho phép em cảm ơn cô nữa.</Text>
  <Text Key="04257DC3_112217">Không, được rồi! Chỉ là chuyện nhỏ. Hơn nữa, em sẽ rất vui nếu lũ trẻ vui vẻ nhờ sự giúp đỡ của em.</Text>
  <Text Key="286D3F17_112218">Vậy thì... còn chuyện kia thì sao, Quria-chan?</Text>
  <Text Key="46414B8E_112219">Ừm, chưa nghĩ ra gì cả, nhưng... em nghĩ sẽ tìm được manh mối từ chuyện này.</Text>
  <Text Key="46B9BC36_112220">Nghe thật tốt! Cố lên!</Text>
  <Text Key="083182AA_112221">Vào ngày này, Quria đã tạm thời quay về Landosol vì một mục đích nhất định...</Text>
  <Text Key="7813C8F9_112222">Djeeta-san. Cảm ơn cô đã chấp nhận yêu cầu của em.</Text>
  <Text Key="F0BD2E72_112223">Hehe, giao cho em! Yêu cầu của cô là... "Em muốn cô giúp tìm một công việc phù hợp", đúng chứ?</Text>
  <Text Key="638B4395_112224">Vâng, để làm rõ: Em muốn phát triển với tư cách là một mạo hiểm giả, nên muốn tìm một công việc giúp được điều đó. Vì mục đích đó, em đã nghĩ đến việc nhận một nhiệm vụ chưa từng làm trước đây...</Text>
  <Text Key="9F2A0D25_112225">Tuy nhiên, em chưa thực sự hoàn thành nhiều yêu cầu từ Hiệp hội Guild. Do đó, nếu em nhận chúng một cách mù quáng, em sẽ chỉ tạo thêm rắc rối cho mọi người...</Text>
  <Text Key="8AF91D22_112226">Vậy thì, ý tưởng này sao? Thực ra, cô thấy đấy, hiện tại cô đang nhận nhiều yêu cầu khác nhau trong thị trấn này và làm việc ở đây và ở kia.</Text>
  <Text Key="1D1CE423_112227">Và đây là lúc cô xuất hiện! Cô muốn cô đến giúp đỡ với công việc của cô, Quria-chan! Như vậy, cô sẽ có thể tích lũy được rất nhiều kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="3C254D9F_112228">Giúp đỡ công việc của cô... Em hiểu rồi.\nHôm nay, em sẽ được cô hướng dẫn, Djeeta-san!</Text>
  <Text Key="ADFAB3E9_112229">Vì vậy, hai người bắt đầu di chuyển khắp Landosol, nhận một số nhiệm vụ nhỏ...</Text>
  <Text Key="E2AE409D_112230">Cảm ơn vì đã vất vả giao hàng! Chúng tôi--Chúng tôi bắt đầu dịch vụ giao hàng này nhưng vẫn thiếu người. Cảm ơn vì đã giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="20FE61A0_112231">Không, không, em rất vui được giúp đỡ. Quan trọng là phải giúp đỡ nhau trong lúc cần thiết.</Text>
  <Text Key="944AAE6A_112232">Em sẽ rất vui nếu em có thể xuất hiện lần nữa, Saint-chan. Tất cả khách hàng khác chắc chắn cũng sẽ vui!</Text>
  <Text Key="98CE61AF_112233">Chắc chắn rồi...\nKhi em có thời gian rảnh, em sẽ đến thăm mọi người lần nữa.</Text>
  <Text Key="EBC55009_112234">Nhìn kìa, những đòn vung kiếm của cô đang trở nên thô bạo! Nếu cứ tiếp tục, đối thủ sẽ tận dụng được khoảng trống... như thế này!</Text>
  <Text Key="815891D4_112235">Ugh, chết tiệt...! Làm lại lần nữa, làm ơn!</Text>
  <Text Key="9269D23F_112236">À, nhưng trước tiên, để cô xử lý vết thương này.\nVết trầy xước của cô đã bắt đầu chảy máu, nên cô sẽ băng bó nó.</Text>
  <Text Key="98399CA0_112237">Em-em xin lỗi. Hình như em đã quá hào hứng vì có người giỏi sẽ huấn luyện em...</Text>
  <Text Key="5ED96020_112238">Đừng cố quá sức. Dù vậy, cô cũng hiểu cảm giác của cô.\n...Djeeta-san không chỉ giỏi phép thuật, kiếm thuật của cô ấy cũng tuyệt vời nữa...</Text>
  <Text Key="7A770EB6_112239">Vậy thì, lần tới, chúng ta tiếp tục sau khi nghỉ ngơi. Vì cô đã nhận đây là công việc, cô sẽ cố gắng hết sức đến cùng!</Text>
  <Text Key="FF631636_112240">Phew... Đó là một loạt công việc đa dạng chúng ta đã nhận. Theo em nhớ, đây là lần đầu tiên em di chuyển quanh thị trấn nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="8B5D45EB_112241">Hehe, điều đó chỉ cho thấy mức độ cần thiết của sự giúp đỡ và lượng giúp đỡ chúng ta đã mang lại. Vậy, chuyện đó có giúp cô đoán ra công việc mình muốn không?</Text>
  <Text Key="B238CEE9_112242">Tất nhiên! ...Hoặc là em muốn nói vậy, nhưng tất cả những gì em học được chỉ là mình còn nhiều điều phải học.</Text>
  <Text Key="6C8E6B6C_112243">Cô đa năng thật, Djeeta-san.\nNhững kỹ năng ấy của cô chính là thứ cho phép cô xử lý được nhiều loại yêu cầu khác nhau...</Text>
  <Text Key="913A4018_112244">Ahaha, em rất vui khi được khen. Nhưng, nói thật, đây là một sức mạnh của em.</Text>
  <Text Key="E934B94B_112245">Tên của nó... "Job Change"! Không chỉ có thể thay đổi trang phục, em còn có thể sử dụng các kỹ năng liên quan đến công việc đó. Kiếm thuật, kỹ năng âm nhạc, phép thuật, ninjutsu... Nữa là vật chiến và sumo...</Text>
  <Text Key="5A3F03BA_112246">Uwah, tuyệt thật! Có lẽ nếu em cố gắng đủ, em cũng có thể học được...?</Text>
  <Text Key="46F9554C_112247">Điều đó... có lẽ hơi khó, em nghĩ...? Em cũng không thực sự biết chi tiết về sức mạnh này.</Text>
  <Text Key="79AE52DA_112248">Em hiểu rồi... Xin lỗi vì đã hỏi một câu hỏi táo bạo như vậy. Em chỉ nghĩ thật tuyệt nếu có một sức mạnh giống như phép màu của magical girl...</Text>
  <Text Key="FCF0E663_112249">Không, đừng lo về chuyện đó. Hơn nữa, em nghĩ Quria-chan có sức mạnh riêng của Quria-chan.</Text>
