  <Text Key="1DD7207A_52500">Có vẻ như tôi... tôi đã giả vờ không nhận ra cảm xúc của chính mình, chôn chúng dưới lớp mặt nạ...</Text>
  <Text Key="10818C0D_52501">Cảm ơn. Cậu đã khích lệ tôi.</Text>
  <Text Key="20DA57A0_52502">Ho ho ho! Giờ tôi có động lực rồi.</Text>
  <Text Key="7E771514_52503">Santa! Người đã lấy lại tình yêu rồi!</Text>
  <Text Key="EF5A8DD1_52504">Vâng, tôi lại đầy ắp tình yêu cho Giáng sinh rồi!</Text>
  <Text Key="D56DE6A1_52505">Công việc chất đống kể từ khi tôi nghỉ phép. Xin lỗi, nhưng tôi phải về nhà ngay!</Text>
  <Text Key="76C1FE00_52506">Cảm ơn, Christmas Devils!</Text>
  <Text Key="C7DB8DBC_52507">...&quot;Cảm ơn&quot;, hử? Nghĩ lại thì, tôi chưa bao giờ được cảm ơn vì công việc của mình.</Text>
  <Text Key="A6990516_52508">Công việc của một Krampus như tôi là trừng phạt những đứa trẻ hư, nên dù làm gì đi nữa, tôi cũng dễ trở thành mục tiêu khinh miệt và ghét bỏ... Santa Claus thực sự bất công.</Text>
  <Text Key="6B9AA6F1_52509">Floe-chan, điều đó không đúng chút nào. Ngay cả một Krampus như cậu cũng có một công việc đáng kính.</Text>
  <Text Key="0B694F47_52510">Vâng. Cậu làm tất cả những điều đó để bảo vệ Giáng sinh, phải không?</Text>
  <Text Key="AF8A5916_52511">Ngoài ra, nhờ cậu, tôi cũng khám phá ra điều mới. Nếu đó là giấc mơ hiểu được cảm xúc của người liên quan, thì có thể mang lại tình yêu đã mất...</Text>
  <Text Key="B8B1286F_52512">Đ-Đúng rồi! Tôi biết mà, không Krampus nào thua Santa!</Text>
  <Text Key="8383DB82_52513">Cứ tiếp tục làm tốt đi! Chúng ta sẽ khiến mọi người mơ và cứu lấy Giáng sinh!</Text>
  <Text Key="BFB81841_52514">Hiểu được cảm xúc của người khác, hử...</Text>
  <Text Key="EE8440EC_52515">...Tại sao linh hồn ác... Bellory lại muốn phá hủy Giáng sinh?</Text>
  <Text Key="C5BB4B1E_52516">Với sức mạnh của Christmas Devils, Lyrael và những người khác đã có khả năng khiến mọi người mơ. Để cứu những ai đã mất tình yêu, họ vội vã quay trở lại thành phố.</Text>
  <Text Key="BB1B8022_52517">Santa Claus</Text>
  <Text Key="147E3D41_52518">Santa Claus này... phá hủy tuổi thơ của tôi</Text>
  <Text Key="E4A7CCF2_52519">Tôi cũng nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="033F8C90_52520">Nhưng Santa Claus đang ngủ</Text>
  <Text Key="59BE09BA_52521">Sức mạnh để hiển thị ác mộng, phải không?</Text>
  <Text Key="06EF11D3_52522">Anh ấy cứ nói &quot;Tôi mệt rồi&quot;</Text>
  <Text Key="FE03CCB9_52523">Có lẽ... &quot;Cảm ơn&quot;?</Text>
  <Text Key="6DEFAAEA_52524">Santa đi rồi...</Text>
  <Text Key="454F0E3D_52525">Đó là sức mạnh để chọc bằng vũ khí, phải không?</Text>
  <Text Key="4AC0562E_52526">Anh ấy nói &quot;Merry Christmas!&quot;</Text>
  <Text Key="27C2E465_52527">Có lẽ... &quot;Chào buổi sáng&quot;?</Text>
  <Text Key="B1E9C515_52528">{playername} và đội của cậu đã dành vài ngày cố gắng mang lại tình yêu. Tuy nhiên, số người đã mất tình yêu không có dấu hiệu giảm.</Text>
  <Text Key="BDBA03BC_52529">Tôi đã chia tay với bạn trai rồi, nên Giáng sinh tồi tệ này... chẳng liên quan gì đến tôi. Tất cả đều vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="BC0FFB09_52530">Dù chữa lành và sửa chữa bao nhiêu người, cũng không có lối thoát... Đây chỉ là trò mèo kỳ mỡ~</Text>
  <Text Key="AC521DB1_52531">Như dự đoán, có vẻ như trừ khi chúng ta dừng linh hồn ác tên Bellory, sẽ không có giải pháp căn bản cho vấn đề này...</Text>
  <Text Key="3D9E3C37_52532">Bellory, ra đây đi! Đừng trốn, đồ nhát gan!</Text>
  <Text Key="BD08B183_52533">Này các cậu. Tôi có thể nói chuyện với các cậu một chút được không?</Text>
  <Text Key="521DD611_52534">Một Hiệp sĩ từ NIGHTMARE...? Chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="76DDC02F_52535">Không có gì đâu. Có báo cáo rằng ai đó đang tấn công người dân trong thành phố.</Text>
  <Text Key="898DAF80_52536">Điều này... có thể dẫn đến thêm thông tin về nơi Bellory ở!</Text>
  <Text Key="B1267D0B_52537">Là các cậu, phải không? Các cậu bị bắt.</Text>
  <Text Key="79F692BB_52538">K-Kính xin chờ một chút. Ý cậu là gì?</Text>
  <Text Key="9A3232F0_52539">Đó rõ ràng là hiểu lầm! Chúng tôi không tấn công người!</Text>
  <Text Key="FF422FD2_52540">Gì? Các cậu đang đi ngược lại phán quyết của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE? Các cậu đang cố gắng can thiệp vào việc thi hành nhiệm vụ chính thức?</Text>
  <Text Key="AE0FD59A_52541">Khoan! Nếu có gì, chúng tôi mới là người tìm thủ phạm!</Text>
  <Text Key="5A260917_52542">Vậy... các cậu càng bị bắt!</Text>
  <Text Key="7B2B81D5_52543">Ý cậu là gì, &quot;vậy&quot;...!?</Text>
  <Text Key="B645D9BB_52544">Đây là sự bắt giữ bất công. Với tư cách Princess của Geo Teogonia, tôi phải phản đối.</Text>
  <Text Key="374BBF07_52545">Không thể nào một Princess lại mặc quần áo như thế đi khắp thành phố! Được rồi, tôi sẽ thêm vài lời nói dối vào bản án của các cậu...</Text>
  <Text Key="B7C6336D_52546">Gì...?! Vậy thì, tôi yêu cầu được nói chuyện với chính Jun! Tôi biết cô ấy cá nhân...!</Text>
  <Text Key="4B35D194_52547">Hmm? Tôi vừa nghe thấy đe dọa à? Vì các cậu dùng tên của Commander như vậy, tôi nghĩ chúng tôi cũng sẽ thêm tội tống tiền vào danh sách. Không may, Commander đang vắng mặt vì cảm cúm theo mùa.</Text>
  <Text Key="E730FF17_52548">Tôi đang bận với vấn đề của tôi ở đây, nên đừng kháng cự. Bất kỳ ai đáng ngờ tôi thấy đều bị bắt. Bằng cách bắt tất cả mọi người, tôi sẽ kiếm được nhiều công trạng và thăng chức!</Text>
  <Text Key="9314F506_52549">Điều đó thật kỳ quắc khi nói và làm! Xin hãy tuân theo luật!</Text>
