  <Text Key="B2A882AE_48200">Tôi hiểu. Dù vậy, tôi vẫn là một tiên hướng dẫn.\nViệc xử lý các tình huống do hệ thống này gây ra cũng là sứ mệnh của tôi.</Text>
  <Text Key="A7A351B6_48201">Và... định hướng tương lai của {playername}, đó là...</Text>
  <Text Key="D1EE7C91_48202">...Cậu lúc nào cũng nói vậy, phải không. Cảm ơn. Dù vậy, không sao đâu.\nTôi sẽ sửa chương trình này ngay lập tức--</Text>
  <Text Key="D3C84B70_48203">- Hả? Truy cập lại bị từ chối...?</Text>
  <Text Key="0773E6C1_48204">Tiếc quá♪</Text>
  <Text Key="9438E761_48205">Nebbia! \nĐã đến lúc đùa rồi sao!</Text>
  <Text Key="6312CEB6_48206">Đang đùa là cậu đấy! Tiên hướng dẫn gì, sứ mệnh gì. Cứ nói những điệu thông minh thế.</Text>
  <Text Key="256E0F33_48207">Cậu...!</Text>
  <Text Key="D0983A8E_48208">Trước hết, cậu đang nhầm người rồi. Đây là lỗi của tôi, nên tôi sẽ tự mình giải quyết.</Text>
  <Text Key="31960A5F_48209">Tôi sẽ cho cậu thấy tôi có thể kiểm soát được hệ thống môi trường.</Text>
  <Text Key="7AF0C338_48210">Nhưng, tôi không biết khi nào mình sẽ được thả? \nCậu ghét buồn chán, phải không? \nTôi không chịu nổi nếu cứ tiếp tục thế này...</Text>
  <Text Key="F7E51BD6_48211">Đừng coi thường tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="F7377467_48212">- Hẹn gặp lại, chị. Bye bye.</Text>
  <Text Key="18B02C43_48213">Em được trao trái tim có thể cảm nhận hạnh phúc, phải không? Nếu vậy, hãy tận hưởng nó nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="6E0454F6_48214">Thôi nào, cậu nói oai vệ lắm rồi mà 'tin tưởng tôi', nhưng \nkhông biết thực tế cậu sẽ làm gì~?</Text>
  <Text Key="43D868AF_48215">Tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="A32FB957_48216">...Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="C8237DF8_48217">Được rồi, được rồi♪ Cứ tiếp tục, cứ tiếp tục~♪</Text>
  <Text Key="7CC69840_48218">Tôi nghĩ cậu ổn mà. Có người tiến về phía trước mà không do dự, bản thân đó đã là ngọn đuốc dẫn lối rồi.</Text>
  <Text Key="AFA49CD5_48219">Ồ, hoàn toàn không có kế hoạch gì cả~☆\nRất hợp với cậu đấy. Nếu vậy,\nthử cứ lao vào mà không suy nghĩ gì đi~</Text>
  <Text Key="DF8AD6E5_48220">Vậy thì. \nTôi sẽ là chính mình và di chuyển theo ý thích.</Text>
  <Text Key="0675E168_48221">Ôi không, ôi không. Chán quá.</Text>
  <Text Key="1F6265C3_48222">Tôi đã vô tình hy sinh bản thân. Đâu phải tính cách của tôi chút nào.</Text>
  <Text Key="50CC07CD_48223">...Tôi không phải kiểu người làm việc vì người khác.</Text>
  <Text Key="1928A0DD_48224">Nếu có ý kiến, cứ tự mình ra ngoài đi.</Text>
  <Text Key="A9715841_48225">Fio! Tại sao cậu... và bộ dạng đó...!</Text>
  <Text Key="05C748AC_48226">À, là vì chúng ta đang ở trong chương trình.\nCó vẻ tôi đã lấy lại hình dạng thật của mình.</Text>
  <Text Key="132184B3_48227">...Không phải thế! Tại sao cậu lại vào theo nữa! Đồ ngốc! Đồ ngốc Fio!</Text>
  <Text Key="EF9805E0_48228">Tôi đã đi xa đến thế này...</Text>
  <Text Key="616D4131_48229">Nebbia.\nCậu đã nói với tôi trước đó, phải không?\nRằng tôi có những thứ quan trọng.</Text>
  <Text Key="C44889BA_48230">Đúng vậy. Ở thế giới đó, tôi đã có được nhiều điều quan trọng. Tôi có được ý thức tự thân, cảm nhận được hơi ấm... và tạo ra thứ tôi không muốn đánh mất.</Text>
  <Text Key="D210ABAA_48231">Trong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="F19DCE73_48232">Cậu cũng vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="55422925_48233">Nebbia. Cậu hỗn xược và ngốc nghếch, em gái dễ thương của tôi.\nTôi sẽ không bỏ rơi cậu.</Text>
  <Text Key="6100B589_48234">...Fio...</Text>
  <Text Key="D6A4B62F_48235">Vậy thì. Tôi không thể mãi như thế này được. Nebbia, hãy cùng nhau giải quyết tình huống này. Chúng ta sẽ sửa lỗi trong hệ thống môi trường.</Text>
  <Text Key="B4A7A925_48236">Là tôi và Fio, hả. \nHehe, vẫn tốt hơn là một mình.</Text>
  <Text Key="E8E0FA56_48237">Không, không chỉ hai chúng ta. \n... Anh ấy đã nói thế, là tin tưởng anh ấy.</Text>
  <Text Key="CDF35ECD_48238">Người đó là... {playername}, phải không? Anh ấy có thể làm gì trong tình huống này?</Text>
  <Text Key="389C027E_48239">Tại sao cậu lại tránh mắt đi một chút!?</Text>
  <Text Key="160CDDC8_48240">...Đừng lo. \nMặc dù anh ấy có vẻ lơ đãng và nhiều chuyện không cần thiết, \nanh ấy sẽ không bao giờ làm chúng ta thất vọng.</Text>
  <Text Key="C806B148_48241">Ồ, cảm giác như hiểu nhau nhất rồi? Có một người bạn đồng hành thật tuyệt, phải không?</Text>
  <Text Key="5EB5BF7E_48242">Thôi đừng trêu nữa, bắt đầu làm việc thôi.\nTập trung.</Text>
  <Text Key="4B8ED3FF_48243">Tuy nhiên, đây là một cơn lũ dữ liệu áp đảo... \nUgh... Chỉ cố gắng chạm vào thông tin không ngừng chảy, \ntôi cảm thấy mình sắp bị nuốt chửng...!</Text>
  <Text Key="80682249_48244">Thật sự, những người tạo ra thế giới này là những quái vật đáng kinh ngạc.\nNhưng... Tôi không thể biến mất ở một nơi như thế này.\nTôi không thể bỏ lại gia đình của mình...!</Text>
  <Text Key="7A8C9B3A_48245">Như tôi nghĩ... Tôi không thể theo kịp thời gian xử lý...</Text>
  <Text Key="FEFC81B8_48246">Nếu tôi không phản ứng nhanh hơn... với quá trình xử lý \ntôi sẽ xử lý nó... nhẹ nhàng... và cắt bớt... chính mình...!</Text>
  <Text Key="D44D1A3A_48247">Chỉ cần xóa dữ liệu nặng. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="E1BFAF93_48248">Dữ liệu quan trọng đã tích lũy bên trong tôi. Tôi không muốn vứt bỏ nó...nhưng. Tôi phải bảo vệ nó. \nĐó là ý nghĩa của việc là một tiên hướng dẫn... Không.</Text>
  <Text Key="F6CC3056_48249">Nguyện vọng của Fio......!</Text>
