  <Text Key="B8238F8E_144250">Dù sao thì,\nviệc từ bỏ bản thân cũng không thể.</Text>
  <Text Key="207494EA_144251">Vì vậy đừng lo lắng, Kiri.\nTớ sẽ chăm sóc cậu. Tớ sẽ bảo vệ cậu.</Text>
  <Text Key="4B2B98DF_144252">"Cảm ơn cậu nhiều lắm. ♪"</Text>
  <Text Key="C8E124BA_144253">Không có gì.\nChỉ cần một chút khen ngợi và công nhận thôi\ncũng đủ khiến cô ấy trở nên gắn bó với cậu rồi, hửm...</Text>
  <Text Key="205D371C_144254">Đó cũng là một khía cạnh của tớ, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="67874F16_144255">Hả?\nSao vậy?\nCó vẻ như cậu có chuyện muốn nói.</Text>
  <Text Key="A59F064F_144256">Ha ha.\nCậu nói chúng ta không giống nhau đến thế sao?\nCũng phải. Dù sao tớ cũng chỉ đang diễn kịch mà thôi.</Text>
  <Text Key="B64A34A4_144257">Đó là con đường nhanh nhất để đạt được lý tưởng của tớ.\nĐể tiến gần hơn đến những thám tử mà tớ luôn ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="E107497D_144258">Đó chỉ là một khía cạnh của tớ, tất nhiên.\nMột trong vô số khía cạnh, bao gồm cả bản thèm yếu đuối của Kiri.\nNhững khía cạnh mà tớ phải chấp nhận và sống chung với chúng.</Text>
  <Text Key="8180B79E_144259">He he.\nCuộc trò chuyện triết lý này khá thú vị, phải không?</Text>
  <Text Key="BDDC51DC_144260">"Tớ có thể..."</Text>
  <Text Key="CA2318CE_144261">Hả?\nCó chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="7073384C_144262">"Tớ cũng có thể trở thành thám tử được không?"</Text>
  <Text Key="3FCEDC6F_144263">Tất nhiên là có rồi.\nCậu có thể trở thành thám tử tuyệt vời, thông minh và ngầu nhất.\nMột người mang ánh sáng cứu rỗi đến cho những kẻ lạc lối.</Text>
  <Text Key="C2537CA7_144264">Cậu có thể trở thành nhân vật chính được mọi người trân trọng,\nnhư trong những câu chuyện tớ luôn yêu thích.\nTớ đảm bảo với cậu.</Text>
  <Text Key="242DD4D0_144265">Và nếu cậu cần bằng chứng, nó đang ở ngay trước mắt cậu đây.\nTớ sẽ tiếp tục chứng minh điều đó cho cậu xem,\ndù bao nhiêu lần đi nữa.</Text>
  <Text Key="7F368027_144266">Thư gửi Tớ</Text>
  <Text Key="12106D9E_144267">Kasumi muốn cứu Kiri, người đang dần suy yếu. Trong giấc mơ mà Ameth cho họ thấy, Izz và Kasumi đang chơi với một con mèo mà họ đặt tên là "Kiri". Ameth trấn an Izz rằng cô ấy đã cách ly ý thức của Kiri ở một nơi an toàn để bảo vệ nó.</Text>
  <Text Key="564B6126_144268">Này!\nXin lỗi vì gọi cậu ra muộn thế này,\nnhưng chúng ta có một trường hợp khẩn cấp rồi!</Text>
  <Text Key="178748FB_144269">Tớ cũng hơi bối rối,\nnên có lẽ không giải thích được cho rõ ràng...</Text>
  <Text Key="A9E98DEE_144270">Việc là về Kiri. Nào,\ncó lẽ tốt hơn là tớ chỉ cho cậu xem thôi.</Text>
  <Text Key="E047BA9B_144271">Ừ.\nCó gì đó không ổn với cô ấy.</Text>
  <Text Key="500B0735_144272">Cô ấy dần dần giao tiếp tốt hơn,\nvà dường như ổn cả, nên tớ đã chủ quan.</Text>
  <Text Key="4A31E449_144273">Nhưng cô ấy vẫn là một Shadow.\nMột sinh vật mà chúng ta biết rất ít về nó.\nCách chúng vận hành vẫn còn ngoài tầm hiểu biết của chúng ta.</Text>
  <Text Key="D39D164C_144274">Và tớ hoàn toàn quên mất điều đó.\nĐó là sai lầm của tớ.</Text>
  <Text Key="EBAB3A6D_144275">Đây là thứ tớ có thể tính đến, nhưng lại không.\nTớ thất bại như một thám tử.</Text>
  <Text Key="C1A3F14D_144276">Kiri!\nCậu ổn chứ?\nCậu còn nhận ra tớ không?</Text>
  <Text Key="A317CC35_144277">"Đ...ive..."</Text>
  <Text Key="5151D61C_144278">Hừm.\nCó một loại nhiễu âm nào đó đang át tiếng nói của cô ấy.\nĐiều đó khiến khó có thể nghe rõ cô ấy nói gì.</Text>
  <Text Key="2B7417A0_144279">Nhưng không chỉ vậy. Hãy nhìn cơ thể cô ấy.\nNó bắt đầu mờ đi rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="793FFAF4_144280">Đường nét của cô ấy đang dao động, và cơ thể cô ấy trở nên mờ nhạt.\nNó đang mất đi khối lượng trong nỗ lực tan biến.\nGần như một ảo ảnh, hoặc là tàn tích của một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="C7224A6A_144281">Nhưng tớ muốn tránh điều đó, nếu có thể.\nNghiên cứu của chúng ta không thể dừng lại ở đây.\nHơn nữa, tớ bắt đầu cảm thấy gắn bó với cô ấy.</Text>
  <Text Key="ADBE4F96_144282">Tớ không muốn để cô ấy đi.\nTớ không thể để cô ấy đi.</Text>
  <Text Key="ACDC75E0_144283">Vì thế tớ mới mang cậu đến đây.</Text>
  <Text Key="4F6EA95A_144284">Tớ muốn cậu dùng khả năng của mình lên cô ấy.</Text>
  <Text Key="1FB01162_144285">Tớ muốn cậu tăng cường sức mạnh cho cô ấy,\nnhư cậu đã làm cho nhiều người trước đây.</Text>
  <Text Key="87609B9B_144286">Khả năng đó của cậu rất đặc biệt.\nGần như kỳ diệu. Và chỉ có cậu mới có thể dùng nó.\nĐiều đó có nghĩa cậu là người duy nhất tớ có thể trông cậy.</Text>
  <Text Key="40432C42_144287">Shadow là một sự tồn tại bất ổn.\nChúng không thể giữ hình dạng của mình quá lâu sau khi xuất hiện.\nĐó là kết luận tớ đã đạt được sau khi xem xét số liệu thống kê.</Text>
  <Text Key="B228A38F_144288">Và nó giải thích tại sao chúng được nhìn thấy rất hiếm.\nChúng biến mất nhanh như chúng xuất hiện vậy.</Text>
  <Text Key="94FB60BD_144289">Sự tồn tại của chúng mong manh.\nGiống như những bóng ma mà chúng được đặt tên.</Text>
  <Text Key="F3BABC10_144290">Nhưng Kiri lại là một ngoại lệ cho quy tắc đó.\nVà tớ nghĩ tớ cuối cùng cũng biết lý do.\nLà cậu. Hoặc chính khả năng đó của cậu, cho chính xác hơn.</Text>
  <Text Key="6BB8E13C_144291">Cậu đã dùng nó lên cô ấy suốt thời gian qua.</Text>
  <Text Key="19903A09_144292">Đó là thứ đã cho phép cô ấy tồn tại trong thế giới này\nlâu đến thế.\nMột phép màu nếu có, thực sự vậy.</Text>
  <Text Key="0F9CACF7_144293">Nhìn theo cách đó, mọi thứ đều hợp lý.\nDù có thể đó chỉ là suy nghĩ ước muốn của tớ.</Text>
  <Text Key="05CD6B58_144294">Gặp cậu, tương tác với cậu, kết bạn với cậu...\nTất cả đều ảnh hưởng đến cô ấy, dù cô ấy có biết hay không,\nVà cô ấy đã nhận được tác động từ khả năng của cậu.</Text>
  <Text Key="10BBA292_144295">Đó là lý do cô ấy có thể sống một cuộc đời dài—\nỪ, có lẽ cách nói đó không hay. Nhưng thời gian của cô ấy\nở đây đã dài hơn hẳn so với các Shadow khác.</Text>
  <Text Key="135A0EF0_144296">Đó là thứ tớ muốn tin.\nThứ tớ phải tin.\nVì vậy, tớ không còn lựa chọn nào khác ngoài việc giao phó mọi thứ cho cậu.</Text>
  <Text Key="9A11D09F_144297">Làm ơn đi.\nCứu cô ấy.\nCứu Kiri.</Text>
  <Text Key="E59F3BDF_144298">Ối...\nLại là ánh sáng bí ẩn đó.\nThứ ánh sáng đó rốt cuộc là gì vậy?</Text>
  <Text Key="B278DE41_144299">Tớ ghét phải nói như vậy,\nnhưng những vụ án bí ẩn dường như không có hồi kết khi cậu liên quan.</Text>
