  <Text Key="1254F34F_96700">...Tôi nghe từ Ameth.\nKẻ thù lần này, không thể tin nổi,\nđang cố tạo ra một thế giới chỉ dành cho cô ấy và cậu một mình...</Text>
  <Text Key="FCD1134C_96701">Tôi không thể tin rằng một âm mưu như vậy lại được thực hiện mà không có tôi biết... Không thể tha thứ... À, không thể tha thứ...</Text>
  <Text Key="2DDFB44A_96702">Điều này không thể tha thứ...!!!</Text>
  <Text Key="E537F19D_96703">- Ôi. Đây là vấn đề lớn... Eris đã làm Eriko tức giận.</Text>
  <Text Key="F4E5218F_96704">Một thế giới ích kỷ như vậy! \nTôi sẽ hoàn toàn phá hủy nó...!! \nTôi thề như là &quot;Kẻ Phá Hủy&quot;!!</Text>
  <Text Key="61568069_96705">Tôi đã nói chuyện với Carmina, người đã tham gia cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="968C681F_96706">Haaaaaaaa!!</Text>
  <Text Key="FB44C84B_96707">Đám quái vật đang bị nghiền nát như giấy vụn...! Không phải là một mức độ quyết tâm chưa từng có sao, Eriko...!</Text>
  <Text Key="258D8ECE_96708">Đó là Super Eriko huyền thoại, người có trái tim bình tĩnh nhưng bị đánh thức bởi cơn giận dữ dội. Chẳng lẽ không đủ để cô ấy là người duy nhất...?</Text>
  <Text Key="27F5D43F_96709">Nào, nào.\nĐừng ngốc. Chúng tôi cũng sẽ làm! \nChúng tôi vẫn còn xa so với boss địch!</Text>
  <Text Key="835A168A_96710">"Tôi hiểu rồi!" \n"Hiểu rồi, anh yêu☆"</Text>
  <Text Key="BCAB6C42_96711">Vâng, Eriko-chan. \nĐây là thuốc để cậu cảm thấy khá hơn♪</Text>
  <Text Key="98B67BFC_96712">*nuốt*\nHaa, haa...\nCảm ơn rất nhiều...</Text>
  <Text Key="90262AE7_96713">──Haaaaaaah!</Text>
  <Text Key="6511666B_96714">Hehe, hiệu quả đáng chú ý, phải không?♪</Text>
  <Text Key="2BF3E5DD_96715">Kẻ thù là người cai trị thế giới, và vị thần khổng lồ của ngọn lửa tận cùng! Cuộc chiến này thực sự là sự kết thúc đã được báo trước! Công Chúa Nether của Gió Bão, thời khúc để phản công với toàn bộ sức mạnh!!</Text>
  <Text Key="5C7EC364_96716">Nói chuyện với [Weiss Flügel] đã tham gia cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="445091F2_96717">Chỉ một vị thần khổng lồ! \n"Kẻ Thu Thập" sẽ đẩy nó ra!</Text>
  <Text Key="841060CE_96718">──Chúng tôi là guild phản diện khét tiếng trong xã hội. \nMột tập hợp của những kẻ lang thang và tội phạm mà ngay cả mặt trời cũng phải tái mét khi nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="1635E327_96719">Nhưng bạn biết không, chỉ vì họ là cư dân của hoàng hôn, không có nghĩa là chúng tôi có thể bỏ qua nếu xã hội nơi mọi người sống ban ngày đang bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="5E3EB43A_96720">Bây giờ, đặt mạng sống của các ngươi vào lưỡi kiếm xuyên qua trái tim! \nHãy cùng bắt đầu một cuộc phiêu lưu vĩ đại để cứu thế giới, các đồ bất lương! \nCác ngươi!</Text>
  <Text Key="2D41310F_96721">"Oooh!"</Text>
  <Text Key="8A42C0B7_96722">Twilight Caravan không chỉ để diễn!</Text>
  <Text Key="C79E14F2_96723">Chạy đi~!!</Text>
  <Text Key="4758A6A6_96724">À! \nAnh trai?</Text>
  <Text Key="96D82601_96725">Anh trai, là cậu!! \nTôi tưởng lại là quái vật, thật nhẹ nhõm!</Text>
  <Text Key="DCB03A1D_96726">Ayumi trong Stalker</Text>
  <Text Key="18116030_96727">Nếu là {playername}-san, cậu không cần phải chạy...\nMặc dù anh ấy là một kẻ biến thái.</Text>
  <Text Key="88DDBBFD_96728">Nguy hiểm, chúng ta nên quay lại...</Text>
  <Text Key="F29E2F97_96729">Hehehe, đừng lo! \nTôi sẽ không để những con quái vật chậm chạp này bắt được tôi!</Text>
  <Text Key="3AEB40F5_96730">Chúng tôi cũng giỏi chơi đuổi bắt và trốn tìm♪</Text>
  <Text Key="9C20CD1B_96731">Cả hai, các cậu không thể để cảnh giác nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="22F3A2BF_96732">Nhưng... đó là sự thật.\nTôi có thể đã quen với việc đối phó với quái vật...</Text>
  <Text Key="F7B86BE2_96733">À, bạn biết đấy, chúng tôi Misogi đã phiêu lưu nhiều hơn những nhà phiêu lưu bình thường cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="57162801_96734">Ừ ừ ♪\nChúng ta đã đi trên nhiều cuộc phiêu lưu, phải không?\nCùng Mimi, Misogi-chan, Kyouka-chan, và Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="B03889F3_96735">Ừ, cậu nói đúng. Chúng ta đã đi đến những tòa tháp cao, những ngọn núi hiểm trở, những nơi thiêng liêng... chúng ta đã đi đến nhiều nơi khác nhau và trải nghiệm nhiều điều, phải không? Trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="407394BC_96736">Tôi nói chuyện với [Twilight Caravan] đã tham gia cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="84CCA92C_96737">Ừ! Mimi và tôi yêu thế giới này nhiều lắm♪ Đó là lý do tại sao chúng tôi sẽ bảo vệ nó với toàn bộ sức mạnh! Cùng với Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="933E6004_96738">Ồ đúng rồi, không có gì đáng sợ khi Nii-chan ở quanh! \nHãy cùng nhau đánh bại Chúa Quỷ xấu xa!</Text>
  <Text Key="926267F8_96739">Đánh bại "Đại Chúa Quỷ"... hehe ♪\nĐó là lý do tại sao guild này ban đầu được thành lập, phải không?♪</Text>
  <Text Key="D885B263_96740">Cuối cùng đó chỉ là một trò đùa của Misogi... \n...Dù sao...</Text>
  <Text Key="FEF8583D_96741">Kyouka? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="621EF7A4_96742">À... Trước đó, tôi nghe câu chuyện của Ameth. Tôi nhớ ra điều gì đó mà chủ tiệm bánh crepe nói trước đây... Có một nơi gọi là "ở kia" nơi chúng ta đến từ...</Text>
  <Text Key="4C410319_96743">Đó... có phải là thực tế? Tôi tự hỏi...</Text>
  <Text Key="2CCD1E78_96744">À, nhưng... Tôi không thực sự hiểu. Thực tế dường như nhàm chán. Dường như không có guild, và tôi không thể chơi với mọi người như tôi chơi với Nii-chan.</Text>
  <Text Key="9830A423_96745">C-Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="3A6D80EC_96746">Nhưng... Có thể có ai đó lo lắng cho chúng ta. \nNếu chúng ta có thể quay lại, có lẽ đáng để thử đi một lần...</Text>
  <Text Key="27437BEA_96747">Tôi... có thể quay lại không?</Text>
  <Text Key="F878BD1D_96748">Tôi... không biết, nhưng...</Text>
  <Text Key="1C05F109_96749">Ồ, Kyouka! \nĐây là trận chiến cuối cùng! Vì vậy hãy bỏ qua những cuộc nói chuyện phức tạp!</Text>
