  <Text Key="09B9796D_22850">...Để tôi tham gia nữa, hai người.</Text>
  <Text Key="E4A8D501_22851">Kayapii?! Cậu ổn chứ?! Trông cậu bị thương nặng quá...!</Text>
  <Text Key="5C5F0D72_22852">Vua Sòng Bạc</Text>
  <Text Key="B7CB6F08_22853">Nếu không cẩn thận, tôi sẽ sụp đổ bất cứ lúc nào... Nhưng một tay đấm sĩ làm sao có thể ngồi yên và chỉ xem một trận đấu...!</Text>
  <Text Key="D1E4B361_22854">Đúng là Kaya-pii...! ...Ayuu Ayuu, cậu cũng sẵn sàng rồi chứ!</Text>
  <Text Key="05546C65_22855">Ừ! Kẻ Trộm Ảo Ảnh, bắt đầu công việc thôi!</Text>
  <Text Key="2055C2D5_22856">...Thấy không, không tệ chút nào!! Nhưng đây chưa phải là kết thúc!!</Text>
  <Text Key="A9365E1C_22857">Cái gì?! Sau tất cả công sức và đánh bại cậu ta, vết thương lại lành trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="D5AB8D71_22858">Vậy là cô ta đang dùng lượng năng lượng ma thuật khổng lồ do Trứng Rồng tạo ra để phục hồi sát thương tức thì...!</Text>
  <Text Key="C0DE2974_22859">Ha ha ha! Càng lúc càng thú vị! Trước tiên chúng ta hội quân lại đi! Cậu vẫn sẽ đi chơi với tôi!</Text>
  <Text Key="C3FC0F95_22860">Đồ Regis khốn kiếp...! Thằng chó đó dường như đã rút lui một lần...</Text>
  <Text Key="04D3C1EF_22861">Vua sòng bạc khủng khiên đó đã đẩy chúng ta vào đường cùng đến mức phải hội quân. Cứ tiếp tục tấn công như thế này và đánh bại nó thôi!</Text>
  <Text Key="ED803F84_22862">D-Dạ! Chúng ta cố gắng nhé... Inori... Mọi người...!</Text>
  <Text Key="021DFB0E_22863">Tôi có linh cảm xấu... Da tôi râm ran, và không thể ngừng nổi gai ốc...</Text>
  <Text Key="8767C895_22864">Đồ vua sòng bạc khốn kiếp... Dù chúng ta xa nhau đến thế, hắn vẫn đang đè nặng lên tôi... Điều này có nghĩa là hắn không thực sự nghiêm túc về chuyện vừa xảy ra...?!</Text>
  <Text Key="5E3AD277_22865">Được thôi...! Dù cậu ta tăng cường bằng Trứng Rồng đến đâu, tôi cũng sẽ đánh nát nó! Này, Inori, Ayumi!</Text>
  <Text Key="F396782B_22866">Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="E84DA262_22867">Chúng ta tự mình đánh bại vua sòng bạc! Để chấm dứt tất cả chuyện này...!</Text>
  <Text Key="F04E4F47_22868">...Ưm... Homare-san nói rằng vua sòng bạc có tuổi thọ bị Trứng Rồng hút đi và chuyển thành năng lượng ma thuật...</Text>
  <Text Key="054B7CFB_22869">Sao cậu không đi xa hơn thế...? Sao chúng ta... không dừng lại đây...?</Text>
  <Text Key="19F1C79C_22870">He he he... Cậu không hiểu đâu, Ayumi... Sống một cuộc đời ngắn nhưng dày đặc! Đó mới là điều một tay cờ bạc thực sự muốn!</Text>
  <Text Key="6A42ACD0_22871">Hơn nữa... Tôi cần phải làm quen với Trứng Rồng. Các cậu Kẻ Trộm Mèo chỉ là món khai vị thôi. Sau khi đánh bại các cậu, đến lượt Homare.</Text>
  <Text Key="B7A9FEDE_22872">Nhưng các cậu không cần phải đánh boss đâu. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="0D190B98_22873">Chúng ta sẽ đánh bại tay cờ bạc cơ bắp ngay tại đây và ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="27E7EDB3_22874">...Vua sòng bạc là một người rất xấu, và hắn là kẻ thù của chúng ta... Dù vậy... Rõ ràng chúng ta nên ngăn hắn chiến đấu bằng cách cắt giảm tuổi thọ của hắn... Đúng không, Senpai?!</Text>
  <Text Key="46C4356F_22875">...Tôi sẽ ẩn mình và tấn công từ vùng chết! Hai người sẽ tấn công khi vua sòng bạc bị tôi phân tâm! ...Hãy kết thúc trận chiến này nhanh thôi!</Text>
  <Text Key="5BE1E7A4_22876">Ha ha ha ha! Đây là lúc vui vẻ nhất đời tôi! Cảm giác...! Cảm giác tê dội này...! Đó là thứ tôi đang tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="979E788E_22877">Áp lực còn mạnh hơn trước...!! Chân tôi run rẩy... Trái tim tôi đập thình thịch... Tôi sợ lắm... Tôi thực sự muốn chạy trốn ngay bây giờ... Nhưng!</Text>
  <Text Key="791EE214_22878">Nếu tôi chạy trốn bây giờ, tôi cảm thấy như mình sẽ mất đi một điều quan trọng...! Vì vậy... Tôi phải chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="57760A57_22879">...Ayuu Ayuu thật tuyệt vời. Cô ấy đang cố đứng lên đối đầu với vua sòng bạc quái vật đó.</Text>
  <Text Key="EBDA3030_22880">Ừ. Không ai trách cậu nếu chạy trốn. ...Cậu thật ngầu, Ayumi.</Text>
  <Text Key="881EF02D_22881">Đúng là bạn tốt của tôi...! ...Ông già Casino! Tôi sẽ sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="D6911B32_22882">Chúng ta là những kẻ trộm ảo ảnh! Hoàn toàn! Tuyệt đối và triệt để! Tôi sẽ đánh nát cậu mà không thương xót!</Text>
  <Text Key="3FEE13B4_22883">Thú vị...! Hãy thử xem!! Bây giờ, hãy bắt đầu cờ bạc!!</Text>
  <Text Key="31D089E1_22884">Kẻ trộm ảo ảnh mạnh nhất!</Text>
  <Text Key="D2C8F80A_22885">Tôi không nghĩ mình sẽ bị dồn vào đường cùng thế này...! Nhưng chưa phải kết thúc!</Text>
  <Text Key="77393F6D_22886">-Không. Tôi sẽ kết thúc ở đây!</Text>
  <Text Key="05A54BE1_22887">Guh?! Ayumi...!! Vậy cô thực sự là đối thủ nguy hiểm nhất...!!</Text>
  <Text Key="5539C23A_22888">Đúng là Ayumi...! Cô ấy đã tận dụng được sơ hở của vua sòng bạc...!</Text>
  <Text Key="F83E6AE6_22889">Inori, đi với tôi!</Text>
  <Text Key="F34D5168_22890">Hiểu rồi! Mau chết đi, lão khốn!</Text>
  <Text Key="F2692A21_22891">Yaaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="38FC2AC0_22892">Guaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="EDBD0771_22893">*thở dốc*... C-Cậu làm được rồi, đúng không...?</Text>
  <Text Key="6BBEE4B8_22894">Ừ... Chúng ta thắng...!</Text>
  <Text Key="27911BDB_22895">He he he...! Đây là sức mạnh của tình bạn! Chúng ta là những kẻ trộm ảo ảnh mạnh nhất!!</Text>
  <Text Key="07B66DA4_22896">Tôi có linh cảm xấu...</Text>
  <Text Key="B4699815_22897">Ồ... Các máy quay và poker đang rất hào hứng... Nhưng tại sao...? Mọi người đều vui vẻ chơi... Cái sòng bạc này cảm giác hơi tệ... Chỉ là tưởng tượng của tôi... phải không?</Text>
  <Text Key="8DF61A48_22898">Những thứ quý giá</Text>
  <Text Key="116C4CD9_22899">Inori-sama, Kẻ Trộm Ảo Ảnh Vĩ Đại!</Text>
