  <Text Key="A01465F5_5450">Calamity Thunder</Text>
  <Text Key="2BACA740_5451">Abyss Call Aid</Text>
  <Text Key="D76D24A4_5452">Gây sát thương phép vừa phải lên kẻ địch phía trước và hồi phục một chút HP cho đồng minh có HP thấp nhất. Lượng HP hồi phục tăng theo sát thương phép gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="54E99630_5453">Thời gian niệm: 0.66s\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Hồi phục $2 HP cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="28CF65EC_5454">Dark Full Moon</Text>
  <Text Key="7AA6C57A_5455">Dark Full Moon+</Text>
  <Text Key="4FF76B50_5456">Calamity Thunder+</Text>
  <Text Key="257BD644_5457">Gây sát thương phép vừa phải lên kẻ địch phía trước, giảm mạnh M.DEF của chúng, và tăng nhẹ M.CRIT DMG mà chúng nhận. Ngoài ra, tăng nhẹ M.ATK của bản thân và hồi phục TP của bản thân một lượng lớn. Lượng tăng M.ATK tăng theo sát thương phép gây ra bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="4D165311_5458">Thời gian niệm: 0.66s\n►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG mà kẻ địch nhận thêm 10% trong 12s.\n►Hồi phục 350 TP cho bản thân.\n►Tăng M.ATK của bản thân lên $3 (+0.06×$1) trong 18s.</Text>
  <Text Key="81FA2AC4_5459">Fearless Princess Rod</Text>
  <Text Key="905F9541_5460">[Phép] Một pháp sư tai mèo phóng đại phép đơn mục tiêu từ hậu phương. Cô tạo ra sát thương lớn bằng cách giảm phòng thủ phép của một kẻ địch trước khi oanh tạc chúng bằng phép thuật.</Text>
  <Text Key="42903BC8_5461">Rubber Rampage</Text>
  <Text Key="053684B4_5462">Aqua Bullet</Text>
  <Text Key="9730715F_5463">Spiral Wave</Text>
  <Text Key="B4795514_5464">Gây sát thương phép nhỏ lên kẻ địch ngay phía trước và giảm M.DEF của chúng một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="F0DB395A_5465">Hydro Link</Text>
  <Text Key="4AC582DD_5466">Hydro Link+</Text>
  <Text Key="34C9A885_5467">Summer Full Floater</Text>
  <Text Key="6984D6F1_5468">Gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch ngay phía trước và giảm M.DEF một lượng nhỏ. Nếu mục tiêu của kỹ năng này đã ở trạng thái giảm M.DEF khi kích hoạt, nó sẽ gây thêm sát thương phép.</Text>
  <Text Key="24A0E790_5469">►Gây $1 sát thương phép lên kẻ địch.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch đi $2.\n\nNếu M.DEF của kẻ địch đã bị giảm:\n►Gây $3 sát thương phép lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="D6F23E4E_5470">Aqua Bullet+</Text>
  <Text Key="8D518ADC_5471">Feline Floatring</Text>
  <Text Key="0FD6E7AC_5472">[Phép] Cô gái mèo tràn đầy năng lượng trẻ trung, trái tim đập nhanh khi thấy đồng phục! Ngoài việc hỗ trợ tấn công và phòng thủ từ hậu phương, cô hỗ trợ đồng minh bằng cách tăng tốc độ hành động và hồi phục TP, và đạt chiến thắng rực rỡ với UB, nhắm vào kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="069846D8_5473">Tăng mạnh M.ATK và tỷ lệ chí mạng cho tất cả đồng minh sử dụng tấn công phép, và gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="46D1004D_5474">Tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng minh sử dụng tấn công phép và tăng mạnh tốc độ hành động của họ.</Text>
  <Text Key="9B2FD74C_5475">Tăng vừa phải P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng minh trong vùng lấy đồng minh xa nhất làm trung tâm và hồi phục một chút TP cho họ.</Text>
  <Text Key="CBF7E75E_5476">Broomwitch Burst</Text>
  <Text Key="618FA4CE_5477">Book of Enhancement</Text>
  <Text Key="285D9E3C_5478">Book of Enhancement+</Text>
  <Text Key="4A82F32F_5479">Light of Youth</Text>
  <Text Key="4B81F553_5480">Light of Youth+</Text>
  <Text Key="67A33A5A_5481">School Days Shyness</Text>
  <Text Key="F125691C_5482">School Days Shyness+</Text>
  <Text Key="A273C2F4_5483">►Tăng M.ATK của đồng minh mục tiêu lên $1 trong 18s.\n►Tăng M.Crit rate của đồng minh mục tiêu thêm 150 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="6BEBA361_5484">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng M.ATK của đồng minh mục tiêu lên $1 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của đồng minh mục tiêu lên 160% trong 12s.</Text>
  <Text Key="DCF8E040_5485">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng P.DEF của tất cả đồng minh trong phạm vi 250 lên $1 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của tất cả đồng minh trong phạm vi lên $2 trong 12s.\n►Hồi phục 250 TP cho tất cả đồng minh trong phạm vi 70.</Text>
  <Text Key="312DA956_5486">[Phép] Cô gái mèo trẻ trung, trái tim đập nhanh khi thấy đồng phục! Ngoài việc hỗ trợ tấn công và phòng thủ từ hậu phương, cô hỗ trợ đồng minh bằng cách tăng tốc độ hành động và hồi phục TP, và đạt chiến thắng rực rỡ với UB, nhắm vào kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="B2E07DE3_5487">Broom Witch Burst</Text>
  <Text Key="569B3458_5488">Tăng mạnh M.ATK và M.CRIT Rate cho tất cả đồng minh thuộc type M, và gây sát thương phép cực lớn lên kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="DC3E0347_5489">►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh thuộc type M lên $1 trong 18s.\n►Tăng M.CRIT Rate của tất cả đồng minh thuộc type M thêm 150 trong 18s.\n►Gây $2 sát thương phép lên kẻ địch xa nhất.</Text>
  <Text Key="EA0A1B92_5490">Book of Enhancement</Text>
  <Text Key="AE38995A_5491">Tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng minh thuộc type M và tăng mạnh tốc độ hành động của họ.</Text>
  <Text Key="C0310965_5492">►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh thuộc type M lên $1 trong 12s.\n►Tăng tốc độ hành động của tất cả đồng minh thuộc type M lên 160% trong 12s.</Text>
  <Text Key="E85F1591_5493">Light of Youth</Text>
  <Text Key="9BD79470_5494">Tăng vừa phải P.DEF và M.DEF cho đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh xa nhất và hồi phục một chút TP cho họ.</Text>
  <Text Key="C3B664F6_5495">►Tăng P.DEF của đồng minh trong phạm vi 250 lên $1 trong 12s.\n►Tăng M.DEF của đồng minh trong phạm vi lên $2 trong 12s.\n►Hồi phục 70 TP cho đồng minh trong phạm vi 250.</Text>
  <Text Key="1088B0BA_5496">School Days Shyness</Text>
  <Text Key="ADB00073_5497">School Days Shyness+</Text>
  <Text Key="A8B58F1A_5498">Book of Enhancements+</Text>
  <Text Key="F908743C_5499">Tăng cực mạnh M.ATK cho tất cả đồng minh thuộc type M và tăng mạnh M.CRIT Rate cùng tốc độ hành động của họ.</Text>
