  <Text Key="4F26D038_48250">Ánh sáng này...</Text>
  <Text Key="4213DD31_48251">...Sức mạnh của Hiệp sĩ Công chúa ư?</Text>
  <Text Key="594B0C77_48252">Có cảm giác như mình nghe thấy giọng nói của cậu ấy. \n... Cậu ấy vẫn đang chiến đấu bên ngoài. \nHehe. Tính bướng bỉnh của cậu ấy chưa thay đổi...</Text>
  <Text Key="911BD013_48253">Này, việc tăng cường sức mạnh trong tình huống này cũng chẳng có mấy ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="68BB1DC8_48254">Bạn nên đọc được không khí.\nDù sức mạnh của chúng ta có mạnh lên, điều đó cũng chẳng có nghĩa lý gì bây giờ--</Text>
  <Text Key="9925D803_48255">- Không phải như vậy đâu~</Text>
  <Text Key="A2196C1E_48256">Xin lỗi để bạn chờ lâu~♪</Text>
  <Text Key="C97BA087_48257">Giọng nói này... Homare!? \nCô, làm sao cô có thể truy cập vào cái này...!?</Text>
  <Text Key="82BFAB82_48258">Tôi đã vật lộn khá nhiều~ \nHệ thống này, lớp bảo vệ chặt quá, không thể can thiệp được~</Text>
  <Text Key="EBD62239_48259">Nhưng, nhờ có cậu ta liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="007437E9_48260">...Người đó?</Text>
  <Text Key="F039A00A_48261">Bạn đã nhận được rồi đúng chứ? Sức mạnh của Hiệp sĩ Công chúa.</Text>
  <Text Key="55AD96A3_48262">Nhờ có thế, một cổng kết nối có thể can thiệp vào hệ thống môi trường đã được tạo ra. Đó là điểm yếu độc nhất vô nhị, sinh ra từ sức mạnh kết nối. Hãy cùng chơi đùa với nó một chút, được chứ♪</Text>
  <Text Key="9DD37493_48263">Khoan đã, cô đang cố che giấu một chuyện nghiêm trọng bằng một cách nói dễ thương như vậy sao? Cô chắc chắn đang làm một việc khá nguy hiểm, đúng chứ??</Text>
  <Text Key="33EDD56D_48264">Tạm thời thì ổn.\nHomare... cô có thể giúp tôi một tay không?</Text>
  <Text Key="1E17BA1B_48265">Tôi muốn yêu cầu từ đây~ \nLoại trải nghiệm này không phải việc gì có thể làm miễn phí~</Text>
  <Text Key="C43C4E46_48266">Vâng, tôi sẽ làm. Tôi trông cậy vào cô, Nebbia! Cố gắng giữ nhịp độ nhé!</Text>
  <Text Key="C3291885_48267">Đi kèm với nó là gì? Hãy để tôi cho bạn xem thông số kỹ thuật của mẫu mã mới, Fio!</Text>
  <Text Key="BA99E281_48268">...Vậy thì, hãy cùng đối mặt với nó.</Text>
  <Text Key="86BB160E_48269">Hehe, tay tôi đang ngứa ngáy...♪</Text>
  <Text Key="76D74469_48270">Được hỗ trợ bởi ước nguyện của {playername}, Ameth, Nebbia và Homare đối mặt với hệ thống đang điên loạn. Thông qua sự phối hợp của ba người, hệ thống bị nhiễm bẩn bắt đầu được sửa chữa.</Text>
  <Text Key="BF93A585_48271">Chúng ta cần sơ tán mọi người nhanh lên!</Text>
  <Text Key="A44806FB_48272">Những Kẻ Gây Rối</Text>
  <Text Key="43D868AF_48273">Tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="AEF4CE3A_48274">(Tôi cũng vậy──)</Text>
  <Text Key="EB4E7454_48275">Khoan, Nebbia!</Text>
  <Text Key="2F6B7542_48276">Fio. Em đã có một thứ quan trọng rồi đúng chứ?</Text>
  <Text Key="05EF5DBF_48277">Xin lỗi, tôi là một em gái phiền toái.</Text>
  <Text Key="3DB6DB8F_48278">Nebbia...!</Text>
  <Text Key="229149B9_48279">Ái chà!</Text>
  <Text Key="3132CB2A_48280">U... Cô đang làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="0B1FA99A_48281">Tôi hiểu rồi! Cô có biết điều gì sẽ xảy ra nếu cô làm điều đó--</Text>
  <Text Key="944FB002_48282">Tôi không hiểu! Tôi chẳng hiểu gì cả, nhưng──</Text>
  <Text Key="AC9A9D90_48283">Tôi không muốn thấy khuôn mặt buồn của Fio!</Text>
  <Text Key="993459AF_48284">Vậy thì tôi cũng vậy</Text>
  <Text Key="55BDE45E_48285">Tôi có thể giúp một tay được không?</Text>
  <Text Key="F822E964_48286">Homare...tại sao?</Text>
  <Text Key="D1C6A7FA_48287">Cô thực sự không hiểu lý do sao?</Text>
  <Text Key="999C750D_48288">Nào, cô sẽ làm gì đây? Con đường đã mở ra.</Text>
  <Text Key="03EBACB9_48289">Tiếp theo, tôi nghĩ đến lượt cô đưa ra quyết định.</Text>
  <Text Key="D23E9884_48290">...Tôi là một tiên hướng dẫn...</Text>
  <Text Key="B8A5F38A_48291">Tôi sẽ không bao giờ làm điều gì để hủy diệt thế giới này...</Text>
  <Text Key="725D1584_48292">Hiệp sĩ Công chúa mà cô đã dẫn dắt, có phải là người không đáng tin cậy đến thế không?</Text>
  <Text Key="18D50ABA_48293">Fio!</Text>
  <Text Key="55862D59_48294">Hãy tin tưởng tôi</Text>
  <Text Key="4BB46C60_48295">...Vâng. Cảm ơn</Text>
  <Text Key="FC5DA896_48296">...Tôi đến đây rồi, Nebbia</Text>
  <Text Key="3881FCCF_48297">Fio và Nebbia, những tiên hướng dẫn đã giải quyết tình hình. Sau khi suy ngẫm về hành động của mình, hai người đã đến biển và lần này cố gắng tận hưởng mùa hè. Ngay cả cơn mưa lớn cố gắng ngăn cản họ cũng hóa thành bầu trời trong xanh trước mắt họ.</Text>
  <Text Key="48BA07FA_48298">Ameth, Nebbia và Homare đối mặt với hệ thống môi trường đang điên loạn.\nCuối cùng, bầu trời hỗn loạn trên Landosol là─</Text>
  <Text Key="63DBCE75_48299">Hừm... Nó chói lóa quá...</Text>
