  <Text Key="44ECF5E0_90200">...Thôi nào. Cô gái đang yêu đúng là cứng đầu. ★ Nhưng tôi hiểu cảm xúc của cô mà.</Text>
  <Text Key="F1B2CC88_90201">Ý mình là, nếu thừa nhận mình là cô gái xấu...</Text>
  <Text Key="9CEB406B_90202">Cô không thể đứng cạnh Kishi-kun. Cô không có quyền kết hôn với anh ấy. Đó là điều cô nghĩ, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B3D0EFCD_90203">Tôi hiểu, tôi hiểu. Kishi-san là một người tuyệt vời. Đau khổ khi mất thăng bằng với người mình yêu...</Text>
  <Text Key="F35E4484_90204">Ugh... Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="ADE50DD8_90205">Tôi... tôi không có ý...</Text>
  <Text Key="721237B0_90206">À, đúng rồi♪ Tôi chưa kể cho cô nghe sao? Rằng tôi sẽ nói sự thật?</Text>
  <Text Key="139B9E9A_90207">Vậy tôi sẽ nói sự thật. Điều quan trọng</Text>
  <Text Key="0C594C97_90208">Kishi-san người đã chọn cô hồi đó, Kishi-kun cô thú nhận với hồi đó...</Text>
  <Text Key="6834F480_90209">Trước "Tái Tạo". Trong vườn của tháp Sol.</Text>
  <Text Key="B935E29C_90210">Anh ấy không còn ở bất cứ đâu trên thế giới này nữa......★</Text>
  <Text Key="BA8F455A_90211">Phần 2 Chương 10 Tập 8</Text>
  <Text Key="D007DDCF_90212">Pecorine và những người khác thở phào nhẹ nhõm khi thấy thành phố trong trạng thái yên bình khi vội vã quay về Landosol. Pecorine giao Jun phụ trách binh lính và cùng Sheffy cùng những người khác lên đường đến cung điện hoàng gia. Kariza đang lén lút theo sau họ.</Text>
  <Text Key="87965F12_90213">Không lâu trước khi Octo tấn công Quốc Gia Thú Nhân.</Text>
  <Text Key="2570BBE8_90214">Pecorine, Kyaru, Sheffy và Jun đang vội vã quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="2939B433_90215">Con Đường Băng Giá!!</Text>
  <Text Key="D08CCE13_90216">Hyuhyuu☆ Nhanh quá♪</Text>
  <Text Key="75859CBB_90217">Nếu phẳng, tôi chỉ cần đóng băng mặt đất và đặt lưỡi băng dưới đáy xe...</Text>
  <Text Key="0EF1FF63_90218">Đòn ma thuật bùng nổ của tôi là động lực! Ngay cả trên con dốc hiểm trở nhất và trong rừng, chúng ta có thể vòng qua hoặc cưỡng chế đi xung quanh...</Text>
  <Text Key="B6F19083_90219">...! Phía trước có một con dốc!</Text>
  <Text Key="C7511F5F_90220">Aaaah, thôi nào! Chúng ta sẽ phải buộc chiếc xe phải bay bằng ma thuật! Nó sẽ lắc lắng, nên nắm chặt vào chỗ nào đó đi, các cậu!</Text>
  <Text Key="4F32EAE2_90221">Waaaaah!</Text>
  <Text Key="F516F22F_90222">Phew... Khó khăn thật, nhưng chúng ta đã tiến bộ nhiều.</Text>
  <Text Key="C7F92491_90223">Ái chà chà... Tôi đè đuôi mình bằng mông rồi, thôi nào...</Text>
  <Text Key="69742EF3_90224">Hai người đã dùng ma thuật liên tục. Có lẽ chúng ta nên nghỉ ngơi ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="A5991113_90225">Vậy thì, tôi sẽ đẩy chiếc xe từ phía sau! À, tôi nên kéo nó ra phía trước chứ?</Text>
  <Text Key="FBEFB7A3_90226">Ý tưởng hay quá♪ Sheffy và tôi sẽ dễ dàng.</Text>
  <Text Key="93616BAE_90227">Tôi sẽ không bao giờ cho phép Bệ hạ bắt chước một... Ngựa kéo xe hay chó kéo xe. Nếu đến lúc đó, tôi sẽ đẩy.</Text>
  <Text Key="C74F7FFF_90228">Đừng lo. Sẽ là một con dốc xuống chậm trong một lúc... Khi chúng ta kéo đường băng, chúng ta sẽ không dùng nhiều năng lượng ma thuật.</Text>
  <Text Key="B79447BF_90229">Quan trọng hơn... Tôi muốn về nhanh. Hãy để tôi cố gắng thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="BB6F6D3B_90230">Tôi sẽ dễ chịu hơn một chút nếu cánh cửa không gian để quay về nhà guild ban đầu không bị hỏng. Tôi không có thời gian sửa nó. Nhờ [Rage Legion].</Text>
  <Text Key="31F423FF_90231">Vậy thì, hãy ăn trưa và bổ sung năng lượng trong khi chúng ta đang đi xuống dốc♪ Makoto-chan đã cho chúng ta bánh mì kẹp♪</Text>
  <Text Key="EA9504E9_90232">Một chiếc bánh mì kẹp kebab. Tôi lấy một cái.</Text>
  <Text Key="06734BC3_90233">Hmm♪ Món thịt từ Quốc Gia Thú Nhân thực sự ngon với sốt và gia vị theo ý tưởng~☆ Nào, Kyaru~♪</Text>
  <Text Key="AEF6AD3F_90234">Này!? Cô có thể ăn một mình, đừng nhét vào miệng người khác! Cô sẽ đổ sốt ra!</Text>
  <Text Key="0B9FEAA1_90235">Jun? Cô không ăn sao?</Text>
  <Text Key="9CEF47A4_90236">Không, ừm, tôi...</Text>
  <Text Key="45C851BA_90237">Để xem. Một chiến trường... Tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="5F480E85_90238">Ồ, đúng rồi. Cô ấy không muốn cởi mũ trụ ở nơi công cộng. Thôi nào, cô không có ý tứ chút nào!</Text>
  <Text Key="7F1265D5_90239">Không đến mức đó. Tôi chỉ hơi xấu hổ một chút...</Text>
  <Text Key="76225E28_90240">Tôi hiểu rồi. Có lẽ tôi không biết, nhưng tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="E0CF6867_90241">Tôi sẽ đảm bảo để lại đủ cho Jun-san nữa, nên xin hãy ăn thầm sau đó☆</Text>
  <Text Key="E2ABC089_90242">Cảm ơn Bệ hạ đã quan tâm.</Text>
  <Text Key="6753A133_90243">Hmm... Hương vị khá ngon, nhưng khó ăn trên một chiếc xe lắc lư như thế này...</Text>
  <Text Key="FFC267B5_90244">Vậy thì, tôi sẽ mang cô, Kyaru! Như vậy, cô sẽ ổn định hơn!</Text>
  <Text Key="901D1BE1_90245">Thôi nào, Kyaru-chan, xin hãy yên lặng~♪</Text>
  <Text Key="72B19C3B_90246">Hả? Này, đừng nói những điều vô lý như thế!</Text>
  <Text Key="46F38348_90247">Cẩn thận! Phía trước chúng ta có một tảng đá!</Text>
  <Text Key="FCB350C2_90248">Kyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="51383A04_90249">Rồi sau nửa ngày</Text>
