  <Text Key="F49018AF_113200">Lily Louise Marie</Text>
  <Text Key="1B3A15B9_113201">Pháp Sư trong Astrum</Text>
  <Text Key="DD54B2CA_113202">Sức Mạnh của Công Lý</Text>
  <Text Key="23D2CC07_113203">Hoa Nở Trong Bóng Tối</Text>
  <Text Key="44FDA0D3_113204">Hành Trình Đến Âm Phủ của Chick &amp; Hiyori</Text>
  <Text Key="A5376F38_113205">Huyền Thoại của Astrum.</Text>
  <Text Key="47FEDDB6_113206">Vào năm 2033, game VR này đã trở thành hiện tượng toàn cầu nhờ chất lượng đột phá và cảm giác sống động. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="FFC18163_113207">Tham vọng và tranh chấp của các nhà phát triển, Seven Crowns, đã dẫn đến cuộc nổi dậy của siêu AI... còn gọi là "Sự Giam Cầm của Minerva". Cơn bão hỗn loạn nổ ra khiến người chơi game không thể đăng xuất.</Text>
  <Text Key="8439EC25_113208">Không hay biết rằng họ đang sống trong một thế giới "được tạo ra" chứ không phải của mình, {playername} và bạn bè củng cố tình cảm và sống cuộc sống hàng ngày trước trận chiến chống lại một trong Seven Crowns, Kaiser Insight, và avatar phản diện Eris, kẻ đã chiếm quyền từ Minerva trở thành Quản Trị Viên Thế Giới.</Text>
  <Text Key="72B42B24_113209">Sau một chuyến phiêu lưu dài, {playername} và bạn bè cuối cùng cũng đã đến đích của hành trình hiện tại: Cung Đen, trung tâm của Gio Nifhell, nơi linh hồn những người chơi Mất Tích cư trú.</Text>
  <Text Key="5C69780C_113210">Nhưng, điều chờ đón họ ở đó là...</Text>
  <Text Key="979C0A72_113211">N-Ninja thuật...!?</Text>
  <Text Key="B87E59DF_113212">Vậy tên này... mày nói hắn là ninja!?</Text>
  <Text Key="600C41A8_113213">Không. Không thể có shinobi bình thường nào xuất hiện ở nơi như thế này. Hơn nữa, hắn cũng không giống cư dân của Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="E891AABD_113214">...Theo những gì {playername} kể, hắn và Seven Crowns đã bị một tổ chức nào đó ở "thế giới thực" nhắm đến...</Text>
  <Text Key="50AAAA97_113215">Hừm. Có vẻ cậu đã có chút ý tưởng về danh tính của ta, ta cho rằng đó là điều hiển nhiên.</Text>
  <Text Key="581AC547_113216">Để ta giới thiệu mình một cách chính xác. Ta là...</Text>
  <Text Key="C6982372_113217">...Grenouille-san từ guild mới thành lập, "Warlock"? Kết quả đánh giá nhiệm vụ của cậu đã hoàn tất rồi~♪</Text>
  <Text Key="511CB99D_113218">Ồ, tớ mừng là cậu là người làm việc chăm chỉ. Xin lỗi vì đã báo cáo nhiều nhiệm vụ thế.</Text>
  <Text Key="06720FE4_113219">Không, không, ta mới là người phải cảm ơn! Cậu đã tự mình hoàn thành nhiều nhiệm vụ khó khăn, cảm ơn cậu rất nhiều! Nói mới hay, điều này thật đáng kinh ngạc~...</Text>
  <Text Key="14311BDE_113220">Từ đánh bại một bầy wyvern đến chinh phục pháo đài của thần biển... Đó là những nhiệm vụ mà ngay cả một đội nhà mạo hiểm kỳ cựu cũng sẽ vô cùng vất vả, và cậu đã có thể hoàn thành chúng một cách hoàn hảo chỉ với một mình!</Text>
  <Text Key="93474C04_113221">Merci beaucoup. Với ta đó chỉ là bài tập khởi động thôi. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="8AA449B5_113222">Từ giờ, ta sẽ phải đối mặt với những người còn mạnh mẽ hơn cả quái vật. Ta mừng là đã có thể khởi động và lấy lại cảm giác chiến đấu. Rốt cuộc, đã khoảng sáu tháng kể từ lần cuối ta "lặn" (dive).</Text>
  <Text Key="0C0D8104_113223">Hả? ...Ơm...?</Text>
  <Text Key="DE0E1B7F_113224">À, đó chỉ là ta nói một mình. Xin lỗi, nhưng gần đến giờ ta gặp người rồi nên... Ta xin phép được rời đi đây.</Text>
  <Text Key="BA81D40D_113225">Không, không, cảm ơn cậu vì đã làm việc chăm chỉ cho những nhiệm vụ đó! Ta mong chờ sự hỗ trợ tiếp tục từ cậu!</Text>
  <Text Key="BD93724F_113226">Ừ... ta cũng vậy.</Text>
  <Text Key="5E18B489_113227">...Đặc vụ cấp cao Grenouille.</Text>
  <Text Key="99519EBB_113228">Này, Roland. Ta hy vọng nhiệm vụ đầu tiên của cậu đã diễn ra suôn sẻ?</Text>
  <Text Key="AD9E9EFB_113229">...Đúng vậy. Như chỉ dẫn, ta đã hạ khoảng 50 tên cướp mục tiêu, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="37775D95_113230">Không có ai là người chơi... phải không? Cảm giác khi đánh chúng cho ta cảm giác như vậy...</Text>
  <Text Key="0F64DE03_113231">Chúng là NPC, Non-Player-Character, tất nhiên rồi. Để dễ dàng cho cậu phân biệt, ta đã thêm một mã vào mũ bảo hiểm phù hợp của cậu... Oops. Sai rồi, có lẽ nói là ta đã "yểm bùa" nó thì đúng hơn?</Text>
  <Text Key="2FBAC764_113232">Cậu vẫn là "newbie", vậy hãy tránh để cậu gây ra "tai nạn". ...Ta đã điều chỉnh avatar của cậu theo cách mà cậu sẽ không mất kỹ năng thực tế khi lặn. Xin lỗi vì thông báo đột ngột, nhưng ta sẽ biết ơn nếu cậu nhanh chóng làm quen với nó.</Text>
  <Text Key="0E50F6C8_113233">...Được. Ta sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="9F48D9A8_113234">Nói mới hay... liệu có ổn không khi chúng ta hành động thư giãn thế này? Trong khi chúng ta đang làm những chuyện này, hai người chơi lẽ ra có thể đăng xuất "ở bên kia" đã...</Text>
  <Text Key="1E36AEB5_113235">...Roland. Ta hiểu sự bất an của cậu.</Text>
  <Text Key="631D70B9_113236">...! Thủ lĩnh...</Text>
  <Text Key="81C36D6E_113237">Chính xác như ta đã nói trong buổi họp. Nhiệm vụ này có mức độ quan trọng cao nhất, nhưng cũng đầy rủi ro. Nó có thể là một vé một chiều. Ta không thể mang theo những kẻ chỉ để lấp đầy số lượng vào đây với ta.</Text>
  <Text Key="BED75F18_113238">Do đó... khi cậu xâm nhập vào một quốc gia mới như thế này, hãy đảm bảo nghiên cứu ngôn ngữ và phong tục địa phương trước. Việc đầu tiên của chúng ta là làm quen với thế giới này.</Text>
  <Text Key="D88CE62D_113239">À, nói về luật lệ, Roland. Thời gian là thứ cuối cùng cậu nên lo lắng. Faceless đã bắt đầu rồi, và quan trọng nhất... cách thời gian hoạt động "ở đây" rất khác biệt.</Text>
  <Text Key="23042074_113240">Trước sự giam cầm, trong thế giới được gọi là "Ver. 1", một ngày trong "thế giới" này tương đương khoảng 8 giờ ở "thế giới thực"... nhưng giờ dường như đã tăng tốc nhiều lần. Mặc dù nó vẫn chậm hơn "Ver. 2" có lõi là ước nguyện của Kusano Yui.</Text>
  <Text Key="4476C756_113241">Được... Nhưng một khoảng cách thời gian như vậy sẽ không làm hỏng não người sao? Ta không biết phương pháp nào để tăng độ bền cho thứ bên trong sọ mình.</Text>
  <Text Key="970C0DF9_113242">Đó không phải vấn đề... ở một mức độ nào đó. Sinh vật khá linh hoạt và kiên cường, rốt cuộc. Mất trí nhớ - hiện tượng quên đi để tự bảo vệ bản thân - khá phổ biến trong hoàn cảnh như vậy.</Text>
  <Text Key="9365FF13_113243">À, tất nhiên rồi? Nếu một người bị ép phải ghi lại mọi thứ kể từ khi sự giam cầm bắt đầu, rất có thể họ có thể phát điên...</Text>
  <Text Key="C9E2952F_113244">Chắc chắn... đúng là không có giới hạn thời gian cho nhiệm vụ này. Tuy nhiên, điều đó không có nghĩa là chúng ta có thể dùng bao nhiêu thời gian tùy thích. Một số Seven Crowns đã lặn vào rồi, chưa kể còn có vô số vấn đề "ở bên kia".</Text>
  <Text Key="AB5845C6_113245">Nói mới hay, bỏ qua Grenouille - người chơi hàng đầu của chúng ta - thì việc Roland và ta làm quen với game này và cải thiện là thiết yếu. Để thành công trong nhiệm vụ này...</Text>
  <Text Key="3F6C69E9_113246">...À, không. Ta cho rằng ta nên gọi nó là "nhiệm vụ" thay vì nhiệm vụ? Nếu ta tuân theo quy tắc của thị trấn thì là vậy...</Text>
  <Text Key="9EBEDF7F_113247">Ta nghĩ từ phù hợp ở đây là "lên level". ...Cấp độ lên của cậu thế nào rồi, Thủ lĩnh? Tấn công Tháp Cô Đơn một mình với trang bị gần như khởi đầu có vẻ là độ liều lĩnh đỉnh cao, nhưng--</Text>
  <Text Key="37C7DB33_113248">Không đáng kể. Ta đã có thời gian khó khăn ở giai đoạn đầu, nhưng... Ta đã lên đến đỉnh mà không gặp vấn đề gì. Điều tốt về game này là ta có thể mang theo phản xạ vận động, kiểm soát cơ thể và thị giác động lực mà ta phát triển "ở bên kia".</Text>
  <Text Key="1BB505E5_113249">Hơn nữa, vũ khí và những thứ tương tự có thể có được ngay tại chỗ. À... Ta phải nói là mở một hòm kho báu khá hài hước.</Text>
