  <Text Key="FEBD848C_80450">Nhưng đó chưa phải là kết thúc. Càng ở gần Senpai, lòng can đảm trào dâng, mọi thứ thay đổi ngày càng nhiều...</Text>
  <Text Key="CF5936CE_80451">Senpai, nhớ chứ? Lần đầu được cứu khỏi quái vật... Từng nói thế giới của em đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="A7FE62B2_80452">Cheru~n☆ Bộ đồ Cheeru-style của em cho lễ hội thế nào? Ồ? Thật sự hợp lắm ư? Ừ, em biết rồi. Hehe</Text>
  <Text Key="492C5CAF_80453">Senpai, nghiêm túc đấy! Mọi người đang xa rời Cheru! Là thành viên Ủy ban Phát triển Ngôn ngữ Cheru, anh đề xuất gì!</Text>
  <Text Key="1E6155E2_80454">Senpai, nghiêm túc đấy! Ngay bây giờ, anh có thể sở hữu 'Lucky Cheru' chỉ với 10.000 rupies. Thế nào? Tuy nhiên, bạn không thể nhìn thấy Cheru bằng mắt thường đâu.</Text>
  <Text Key="1337BB34_80455">Chloe-senpai không chịu nói bộ đồ lễ hội của em dễ thương.... Hả, cô ấy nói với anh ư? Không thể nào! Em muốn nghe trực tiếp!</Text>
  <Text Key="C978854D_80456">Nghe nói Senpai cũng chơi thể thao ở trường ư? Thật... khá bất ngờ... Ồ? Bóng chày ở bãi biển? Đó là đùa ư?</Text>
  <Text Key="D762FF39_80457">Phần kết lễ hội là điều kinh điển, một buổi biểu diễn trực tiếp của các nữ anh hùng! Mọi người tại hiện trường, mọi người xem stream... Ồ, stream đá ma thuật ư?</Text>
  <Text Key="EB2B57C3_80458">Mọi người! Em biết các anh chỉ ủng hộ Cheeru, nhưng hãy cổ vũ hai người bình thường phía sau nữa!</Text>
  <Text Key="DE195CF8_80459">Siêu idol hát và nhảy, đây chính là Cheeru mà mọi người đang nói! Thế nào, Senpai, lại phải lòng em rồi ư? Ồ, gật đầu nghiêm túc... thực sự thấy lúng túng...</Text>
  <Text Key="2861F42E_80460">Cheru~n! Cheru Cheropa Cherupipipa Cherupirapepo? Ừ, ừ, đúng rồi! Giờ hãy nâng cao nhịp điệu!</Text>
  <Text Key="E06709C3_80461">Ngay cả senior từ Cheru Mina Sukosuko Sam cũng bị bắt quả tang fan service! Nè, thổi một cái hôn, CHU~☆ Này, sao lại quay mặt đi!</Text>
  <Text Key="C08E67DF_80462">Sao chỉ mình anh không mặc đồ thể dục? Đây là lễ hội - thay đồ đi! Nào, cởi ra! Cứ làm đi... Ồ, không tệ thật...</Text>
  <Text Key="D7CA294B_80463">Muốn mượn áo hoodie của em không, senpai? Được thôi. Anh trông không giống người thích ngửi đâu... Này! Nó không có mùi! Em không phải ý đó!</Text>
  <Text Key="61C339A2_80464">Nhớ khi anh gọi em là thú vị không? Hehe~? Có lẽ em sẽ giữ anh mãi mãi.</Text>
  <Text Key="9B398279_80465">Nếu điều đó khiến anh sợ, thì thôi. Nhưng nếu anh thấy em vui vẻ, chúng ta phải hợp nhau rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="F51776A2_80466">Em luôn "Cheru-run☆" với mọi người ngay từ đầu. Tốt hơn là cứ là chính mình và xem ai ở lại.</Text>
  <Text Key="BDDCEDD1_80467">Sao lại giấu việc biết Nozomin? Nhưng đừng hiểu lầm. Người ở cấp độ của anh nên nhắm đến những cô gái xinh đẹp bình thường thôi.</Text>
  <Text Key="A5584E3A_80468">After-party (phiên bản ban ngày) bắt đầu! Thật lòng rất vui vì anh giúp đỡ, senpai. Em biết ơn? Nhưng sẽ không thể hiện ra.</Text>
  <Text Key="2DFF2E5E_80469">Ngôi nhà ma đó quá thực tế! Sự bình tĩnh của em sụp đổ là nhục nhã cả đời... Vậy nên điều đó chưa từng xảy ra. Chỉ là hiệu ứng cầu treo thôi.</Text>
  <Text Key="E2047012_80470">Nhưng giờ chúng ta tiến về phía trước qua cuộc sống lễ hội này! Hãy tiếp tục ăn mừng, senpai! Theo em đến tận chân trời! Cheru-run☆</Text>
  <Text Key="EB69B633_80471">Em sẽ lưu những ký ức hỗn loạn này như những khoảnh khắc thanh xuân quý giá trong album tinh thần. Thu thập ký ức là công việc cả đời của em.</Text>
  <Text Key="B80B63B0_80472">Thôi nào, tele-fest kết thúc rồi! Chúng ta trải qua khủng hoảng tan rã và cuộc tấn công quái vật, nhưng cuối cùng tất cả đều là hài kịch─vui quá!</Text>
  <Text Key="6D464993_80473">Akari, đây là lần đầu tiên em làm tất cả những điều này... Hãy nhẹ nhàng với em, được chứ?</Text>
  <Text Key="B68AC679_80474">Và đó là Chierun! Cuối cùng, hãy like và đăng ký kênh! ...Hả? Máy quay không bật ư?</Text>
  <Text Key="C815E098_80475">Senpai, nghiêm túc đấy! Vấn đề mọi thứ bán ở Merizo trông đều ngon đã kích hoạt! Làm ơn mua tất cả cho em ngay!</Text>
  <Text Key="3CF67D1D_80476">Senpai, bộ đồ tắm của anh dễ thương thật! Hiếm có đàn ông nào mặc họa tiết đó một cách thoải mái. Đó là lựa chọn tinh tế... Giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="529B8D95_80477">Em rất vui vì trường em là trường nữ sinh~ Em không phải lo lắng về việc lộ diện khi chọn đồ tắm dễ thương. Teleroom không có con trai thực sự là tốt nhất!</Text>
  <Text Key="A0AECC61_80478">Chierun☆ Cheru chepapappa Cheroripopi cheparulepa? À, như mong đợi! Như mong đợi từ Senpai! Anh hiểu rồi~! Ơ... anh thực sự hiểu?</Text>
  <Text Key="F93CEDEC_80479">Ái! Senpai, di chuyển, di chuyển! Sao anh đứng đó... Kyaaa! ...Ái! Này... anh đang chạm vào gì!</Text>
  <Text Key="AAC6ED24_80480">Thật lòng, có những lúc 'lớn' cản trở 'dễ thương'... Bộ đồ tắm dễ thương thế, và ấn tượng đầu tiên của Miiko là 'Ối dời!'... hài hước.</Text>
  <Text Key="753AD008_80481">Hả? Mọi người đều đi rồi... Chúng ta làm gì đây? Tìm họ ư? Không, có lẽ chúng ta nên ở yên... Chỉ cần chơi cùng nhau như thế này.</Text>
  <Text Key="BA61438B_80482">Merizo tuyệt nhất! Sóng tốt! Mùa hè của Chieru đã bắt đầu! ...Khoan, đây là mùa đông à? Thôi, dù sao cũng được!</Text>
  <Text Key="85F9B8C0_80483">Yay~! Vui quá~! Như mong đợi từ Chierun, cô gái dễ thương nhất thế giới! Ngay cả sóng cũng làm nổi bật sự dễ thương của em... Ôi... chờ đã... á!</Text>
  <Text Key="F25C1172_80484">Anh không nhìn chằm chằm ngay cả khi em mặc đồ tắm, senpai. Được thôi, thực sự biết ơn đấy... Đúng phong cách của anh, dù tốt hay xấu.</Text>
  <Text Key="426E5C77_80485">Anh nói 'yêu anh' với mọi người như một đứa trẻ... Em không bận tâm, nhưng hãy cẩn thận với những cô gái vô tội hơn.</Text>
  <Text Key="3261C9F3_80486">Em nghĩ anh có thể thực sự yêu chúng em, senpai. Đó là lý do tại sao ngay cả những bức ảnh thông thường cũng ra đẹp... Khoan, sao lại gật đầu nghiêm túc... Ơ, cảm ơn...</Text>
  <Text Key="E8ED47FE_80487">Thành viên Nakayoshi Club khác cũng nói vậy - kỹ năng nhiếp ảnh của anh nghiệp dư nhưng somehow lại có những bức ảnh tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="C21CB695_80488">Yuni &amp; Chloe cảm ơn anh, senpai. Nói rằng workshop đặc biệt thành công là vì anh. Họ sẽ không bao giờ nói trực tiếp với anh đâu...</Text>
  <Text Key="CE92855E_80489">Cầu trượt nước vui quá~! Khoan, đây không phải là lần đầu tiên của anh ư? Heh... Vậy em sẽ ghi đè những ký ức đó bằng ký ức của chúng ta hôm nay!</Text>
  <Text Key="88C9DD6C_80490">Zuna-chomu nói anh đã thăm Abyssal Academy. Đồng phục của họ dễ thương - em cũng muốn đi! Lần sau hãy đưa em đi chụp ảnh đồng phục!</Text>
  <Text Key="7611C254_80491">Chỉ vì Tsumugi-chan chế giễu anh không có nghĩa là anh có thể trở nên thân thiện. Nếu anh muốn đùa cợt, hãy chỉ trêu chọc những kouhai bình thường mà anh có mối quan hệ thích hợp.</Text>
  <Text Key="8DD421A3_80492">Vậy senpai! Sẵn sàng bị kéo vào tuổi trẻ hỗn loạn thêm của Nakayoshi Club đi! Hãy cười và nói 'Vui quá!' mỗi lần!</Text>
  <Text Key="CF4F4923_80493">Nhưng cuối cùng, chúng trở thành ký ức tốt đẹp. Về cơ bản, mọi thứ đều vui vẻ khi ở cùng người vui vẻ. Luôn như vậy.</Text>
  <Text Key="8BA03BEF_80494">Từ arcs nhà tù kinh dị đến mùa đông nhiệt đới... các dự án video ngớ ngẩn kết thúc bằng vụ nổ... Workshop đặc biệt này cũng hỗn loạn như thường lệ.</Text>
  <Text Key="8A79808B_80495">Chúc mừng sinh nhật! Muốn Cheru vàng hay Cheru bạc làm quà? Ơ, em sẽ tặng cả hai!</Text>
  <Text Key="B17D3F06_80496">Chúc mừng sinh nhật splash! Em ban cho anh một ngày trọn vẹn với kouhai dễ thương của anh! Ya~n! Đừng trông vui vẻ thế~!</Text>
  <Text Key="19A1818E_80497">Hả, Senpai, anh không thể thậm chí làm một việc đơn giản như vậy? Tuyệt... tuyệt... Hả, anh ổn chứ?</Text>
  <Text Key="F3FCE46F_80498">Đột ngột thôi, nhưng Senpai, anh trông khá ấn tượng, phải không? Hmm... sẽ tốt hơn nếu nhiều hơn bản thân trong anh được thể hiện.</Text>
  <Text Key="1C649B59_80499">Em có thể hỏi anh một chuyện được không? Có lẽ chỉ là sự tưởng tượng của em, nhưng... Senpai, anh có thể có cảm xúc với em không? Không? Thật ư? Thật không?</Text>
