  <Text Key="31F99A61_32350">Mắt của Stechpalm đẹp như viên ngọc! Tôi nghe nhiều tin đồn về cô ấy, nhưng không biết cái nào mới là bộ mặt thật...?</Text>
  <Text Key="19351FEB_32351">Thật sự, tôi không biết có thể cho cô ấy lời khuyên gì. Rốt cuộc thì cô ấy quá bí ẩn. Cơn lốc đi bộ, Hecate of the Gale, The Order... khoai tây...? Sự thật là có quá nhiều bí ẩn chính là một điểm đẹp.</Text>
  <Text Key="CD956881_32352">Lớp học là một nơi tuyệt vời để bạn có thể mài giũa cá tính và cải thiện vẻ đẹp của nhau! Nghĩ lại thì, tôi nghe nói có một lớp tối ở Học viện Lucent... không biết đó là lớp gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="A4B1A30A_32353">Có vẻ như có lúc bạn cố gắng hành xử như người lớn và cuối cùng chỉ xoay vòng vô ích, nhưng đừng lo. Luôn luôn là đẹp nhất ngay bây giờ. Đừng nghĩ rằng bạn nên đánh bóng vẻ đẹp thật của mình. Càng nuôi nhiều hoa, chúng càng đẹp♪</Text>
  <Text Key="D7B40595_32354">Em vẫn còn tiềm năng để trở nên đẹp, Misaki-chan. Em luôn nỗ lực để trở thành một quý cô trưởng thành... Thật tuyệt vời. Tôi chắc chắn em sẽ còn đẹp và quyến rũ hơn khi em lớn lên♪</Text>
  <Text Key="2747BB18_32355">Cô ấy dường như đang kìm nén chỉ vì là giáo viên, nhưng tôi nghĩ cô ấy nên mạnh dạn hơn trong việc thể hiện bản thân. Ví dụ, như một con quỷ nhỏ... Hả? Cô đã thấy cô ấy rồi à?</Text>
  <Text Key="E1324C27_32356">Cô luôn rất tốt bụng với học sinh của mình, Io-sensei. Điều đó đẹp hơn bất cứ thứ gì. Sơ suất là gia vị của 'sự dễ thương' trong vẻ đẹp. Làm cả hai cùng lúc, cô có thể hơi giống tôi một chút♪</Text>
  <Text Key="5B69C5BA_32357">Nói đến Suzuna, cô ấy là một người mẫu có sức hút, nổi tiếng ngay cả ở Landosol. Như mong đợi của một người mẫu. Tôi không có gì để phàn nàn khi nói về vẻ đẹp! Tôi cảm thấy sự đồng cảm khi quan tâm đến vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="A74BF8FA_32358">Tôi nghe nói em không giỏi học lắm, nhưng sao không thử học thứ gì đó khác ngoài vẻ đẹp? Vẻ đẹp không chỉ là vẻ đẹp bề ngoài. Hãy tưởng tượng đi. Một người mẫu có sức hút nói những lời đẹp như một nhà thơ... còn cuốn hút nhiều người hơn♪</Text>
  <Text Key="E1324C27_32359">Cô luôn rất tốt bụng với học sinh của mình, Io-sensei. Điều đó đẹp hơn bất cứ thứ gì. Sơ suất là gia vị của 'sự dễ thương' trong vẻ đẹp. Làm cả hai cùng lúc, cô có thể hơi giống tôi một chút♪</Text>
  <Text Key="2747BB18_32360">Cô ấy dường như đang kìm nén chỉ vì là giáo viên, nhưng tôi nghĩ cô ấy nên mạnh dạn hơn trong việc thể hiện bản thân. Ví dụ, như một con quỷ nhỏ... Hả? Cô đã thấy cô ấy rồi à?</Text>
  <Text Key="D7B40595_32361">Em vẫn còn tiềm năng để trở nên đẹp, Misaki-chan. Em luôn nỗ lực để trở thành một quý cô trưởng thành... Thật tuyệt vời. Tôi chắc chắn em sẽ còn đẹp và quyến rũ hơn khi em lớn lên♪</Text>
  <Text Key="A4B1A30A_32362">Có vẻ như có lúc bạn cố gắng hành xử như người lớn và cuối cùng chỉ xoay vòng vô ích, nhưng đừng lo. Luôn luôn là đẹp nhất ngay bây giờ. Đừng nghĩ rằng bạn nên đánh bóng vẻ đẹp thật của mình. Càng nuôi nhiều hoa, chúng càng đẹp♪</Text>
  <Text Key="5B69C5BA_32363">Nói đến Suzuna, cô ấy là một người mẫu có sức hút, nổi tiếng ngay cả ở Landosol. Như mong đợi của một người mẫu. Tôi không có gì để phàn nàn khi nói về vẻ đẹp! Tôi cảm thấy sự đồng cảm khi quan tâm đến vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="A74BF8FA_32364">Tôi nghe nói em không giỏi học lắm, nhưng sao không thử học thứ gì đó khác ngoài vẻ đẹp? Vẻ đẹp không chỉ là vẻ đẹp bề ngoài. Hãy tưởng tượng đi. Một người mẫu có sức hút nói những lời đẹp như một nhà thơ... còn cuốn hút nhiều người hơn♪</Text>
  <Text Key="6D3DA909_32365">Vẻ đẹp của những cô gái được chăm sóc cẩn thận tại một nơi được xã hội bảo vệ... À, thật tuyệt vời...! Một nơi hiếm có để bạn có thể tận hưởng khoảnh khắc đẹp nhất cuộc đời mình... Đó không phải huyền thoại, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="7D24ECAB_32366">Nhưng quá ngầu là một trong những khuyết điểm của cô ấy. Cô ấy hấp dẫn bên trong, nhưng cô ấy quá hướng nội đến mức việc được gọi là một tên du đãng là lãng phí! Hãy cười trước. Chúng ta sẽ nói chuyện sau đó.</Text>
  <Text Key="43242F35_32367">Khi nói về vẻ đẹp của Chloe, cô ấy có phong cách ngầu lạnh. Cô ấy hoàn toàn trái ngược với phong cách dễ thương của tôi. Tôi có thể hiểu tại sao cô ấy lại phổ biến với bạn cùng lớp.</Text>
  <Text Key="A251970F_32368">Chỉ là, tôi không thể để em trở thành một người sống ẩn dật. Vẻ đẹp là một khái niệm chỉ tỏa sáng khi bạn ở nơi công cộng. May mắn thay, tôi không ghét người, vì vậy tôi khuyên em nên ra ngoài công cộng nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="66C67950_32369">Vẻ đẹp của Tiến sĩ Yuni, rốt cuộc, là trí tuệ của cô ấy. Đó là một vẻ đẹp nổi bật so với phần còn lại của thế giới. Sự tương phản giữa vẻ ngoài trẻ và vẻ ngoài trẻ trung của cô ấy rất quyến rũ.</Text>
  <Text Key="57C134C8_32370">Vẻ đẹp của Chieru-san là do thông số cao của cô ấy và cách cô ấy thể hiện nó. Cô ấy có vẻ ngoài đáng yêu, cả văn chương và võ nghệ, và khả năng cực kỳ cao, nhưng cô ấy không thể hiện sự châm chọc nào.</Text>
  <Text Key="DB3A8C2B_32371">Cô ấy có xu hướng bị coi là đứa trẻ có vấn đề do vẻ ngoài phô trương và hành vi kỳ quặc, nhưng nếu hỏi tôi, ngay cả điều đó cũng là một phần vẻ đẹp của cô ấy. ...Nhưng ngôn ngữ Chieru-san đó? Điều đó đơn thuần là không có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="66C67950_32372">Vẻ đẹp của Tiến sĩ Yuni, rốt cuộc, là trí tuệ của cô ấy. Đó là một vẻ đẹp nổi bật so với phần còn lại của thế giới. Sự tương phản giữa vẻ ngoài trẻ và vẻ ngoài trẻ trung của cô ấy rất quyến rũ.</Text>
  <Text Key="A251970F_32373">Chỉ là, tôi không thể để em trở thành một người sống ẩn dật. Vẻ đẹp là một khái niệm chỉ tỏa sáng khi bạn ở nơi công cộng. May mắn thay, tôi không ghét người, vì vậy tôi khuyên em nên ra ngoài công cộng nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="BBD8063F_32374">Khi nói về vẻ đẹp của Chloe-san, cô ấy có phong cách ngầu lạnh. Cô ấy hoàn toàn trái ngược với phong cách dễ thương của tôi. Tôi có thể hiểu tại sao cô ấy lại phổ biến với bạn cùng lớp.</Text>
  <Text Key="7D24ECAB_32375">Nhưng quá ngầu là một trong những khuyết điểm của cô ấy. Cô ấy hấp dẫn bên trong, nhưng cô ấy quá hướng nội đến mức việc được gọi là một tên du đãng là lãng phí! Hãy cười trước. Chúng ta sẽ nói chuyện sau đó.</Text>
  <Text Key="57C134C8_32376">Vẻ đẹp của Chieru-san là do thông số cao của cô ấy và cách cô ấy thể hiện nó. Cô ấy có vẻ ngoài đáng yêu, cả văn chương và võ nghệ, và khả năng cực kỳ cao, nhưng cô ấy không thể hiện sự châm chọc nào.</Text>
  <Text Key="DB3A8C2B_32377">Cô ấy có xu hướng bị coi là đứa trẻ có vấn đề do vẻ ngoài phô trương và hành vi kỳ quặc, nhưng nếu hỏi tôi, ngay cả điều đó cũng là một phần vẻ đẹp của cô ấy. ...Nhưng ngôn ngữ Chieru-san đó? Điều đó đơn thuần là không có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="DABF8CA9_32378">Vẽ manga, chiến đấu, các boss lớn—có vẻ như mọi người đều bận rộn ở guild, nhỉ? Rồng đẹp làm sao khi vảy phản chiếu ánh sáng. Nếu tôi có một con, tôi muốn biến nó thành một chiếc vòng cổ.</Text>
  <Text Key="15F37740_32379">Tuy nhiên, tôi thực sự không muốn em dính vào bạo lực nào. Em có nét đẹp tuấn tú, cơ thể cân đối, và thấy một thứ đẹp bị tổn thương khiến trái tim tôi đau.</Text>
  <Text Key="7D0A34EE_32380">Vẻ đẹp của Kaya là sức mạnh của tinh thần chiến đấu của anh ấy. Tôi không hiểu tại sao anh ấy luôn tìm kiếm một trận đánh, nhưng nhiệt huyết ngốc nghếch, chân thành của anh ấy là vẻ đẹp thuần khiết.</Text>
  <Text Key="00773F14_32381">Nhưng đồng thời, đó cũng là một khuyết điểm. Ý tôi là, anh ấy đáng sợ, đúng chứ? Anh ấy còn đáng sợ hơn cả kẻ xấu xa, bạo lực thô lỗ. Anh ấy có thể hấp dẫn, nhưng bạn phải cẩn thận với anh ấy.</Text>
  <Text Key="E5C89FA7_32382">Vẻ đẹp của Homare-san là lòng đen, đúng chứ? Tất nhiên đó là một lời khen. Thật ấn tượng khi anh ấy không ngoảnh mặt đi với vẻ tinh nghịch, bình tĩnh thọc tay vào túi người khác và từ từ quấn quanh họ.</Text>
  <Text Key="E5805C58_32383">Vẻ đẹp của Inori-chan là năng lượng ẩn giấu trong cơ thể nhỏ bé của cô ấy. Không chỉ có quyền năng độc nhất của rồng, mà cô ấy còn có khát vọng trở thành một tổ chức. Tôi nghĩ có cơ hội cô ấy cuối cùng sẽ làm một việc lớn.</Text>
  <Text Key="816A09F5_32384">Dù vậy, tình hình hiện tại khá rụt rè, nên có vẻ chúng ta còn một chặng đường dài phía trước. Không phải ý tưởng tồi để trở thành nhân vật mặt nạ thua cuộc, nên tùy vào tình hình, chúng ta có thể quay lại và mở rộng tầm ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="E5C89FA7_32385">Vẻ đẹp của Homare-san là lòng đen, đúng chứ? Tất nhiên đó là một lời khen. Thật ấn tượng khi anh ấy không ngoảnh mặt đi với vẻ tinh nghịch, bình tĩnh thọc tay vào túi người khác và từ từ quấn quanh họ.</Text>
  <Text Key="00773F14_32386">Nhưng đồng thời, đó cũng là một khuyết điểm. Ý tôi là, anh ấy đáng sợ, đúng chứ? Anh ấy còn đáng sợ hơn cả kẻ xấu xa, bạo lực thô lỗ. Anh ấy có thể hấp dẫn, nhưng bạn phải cẩn thận với anh ấy.</Text>
  <Text Key="78049429_32387">Vẻ đẹp của Kaya-san là sức mạnh của tinh thần chiến đấu của anh ấy. Tôi không hiểu tại sao anh ấy luôn tìm kiếm một trận đánh, nhưng nhiệt huyết ngốc nghếch, chân thành của anh ấy là vẻ đẹp thuần khiết.</Text>
  <Text Key="15F37740_32388">Tuy nhiên, tôi thực sự không muốn em dính vào bạo lực nào. Em có nét đẹp tuấn tú, cơ thể cân đối, và thấy một thứ đẹp bị tổn thương khiến trái tim tôi đau.</Text>
  <Text Key="E5805C58_32389">Vẻ đẹp của Inori-chan là năng lượng ẩn giấu trong cơ thể nhỏ bé của cô ấy. Không chỉ có quyền năng độc nhất của rồng, mà cô ấy còn có khát vọng trở thành một tổ chức. Tôi nghĩ có cơ hội cô ấy cuối cùng sẽ làm một việc lớn.</Text>
  <Text Key="816A09F5_32390">Dù vậy, tình hình hiện tại khá rụt rè, nên có vẻ chúng ta còn một chặng đường dài phía trước. Không phải ý tưởng tồi để trở thành nhân vật mặt nạ thua cuộc, nên tùy vào tình hình, chúng ta có thể quay lại và mở rộng tầm ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="235F1A46_32391">Như mong đợi của Nii-sama</Text>
  <Text Key="644D439D_32392">Họ là những người vô cùng mạnh mẽ, đúng chứ? Tôi rất muốn sử dụng sức mạnh đó cho vẻ đẹp của thế giới... Nói cách khác, cho tôi♪ Đó là cách sử dụng có lợi nhất.</Text>
  <Text Key="8B4FD291_32393">Dù vậy, khả năng tạo ra bản sao là tốt nhất, đúng chứ? Nếu tôi có bản sao, tôi có thể mang vẻ đẹp của mình đến mọi ngóc ngách trên thế giới! Có thể cho tôi biết cách làm...? Tôi nghĩ là không...</Text>
  <Text Key="534C6B93_32394">Vẻ đẹp của Neneka-san thực sự là do khí chất bí ẩn của cô ấy. Sự khó nắm bắt, hành vi bí ẩn của cô ấy... Con người ngưỡng mộ và tôn trọng những thứ họ không hiểu.</Text>
  <Text Key="4E4FD696_32395">Nhưng nó ở một hướng khác với vẻ đẹp lý tưởng của tôi. Đó là một vẻ đẹp để giữ những người xung quanh tôi ở cách xa, để che giấu bản thân. Tại sao không vứt bỏ tất cả và lộ diện khuôn mặt thật?</Text>
  <Text Key="315746A3_32396">Còn về Kaiser Insight... Hừm... Tôi nghĩ anh ấy có khuôn mặt khá đẹp. Dáng đi và trang phục của anh ấy chỉn chu, gọn gàng. Anh ấy chắc chắn đang làm việc rất chăm chỉ...</Text>
  <Text Key="FCC356C4_32397">Muimi-san, em luôn mạnh mẽ về tinh thần. Em sẽ trở thành một tên ác lớn, đúng chứ...? Tôi chưa bao giờ muốn trở thành một kẻ như vậy, nên tôi không biết, nhưng tôi nghĩ đó là một điều tốt khi có một mục tiêu lớn.</Text>
  <Text Key="1F826006_32398">Chỉ là một linh cảm, nhưng... Cô ấy dường như không có bất kỳ sự quan tâm nào đến vẻ đẹp hời hợt. Đổi lại, cô ấy có một thẩm mỹ vững chắc. Tôi hy vọng cô ấy tiếp tục tiến lên. Tôi chắc chắn đó là con đường nhanh nhất đến vẻ đẹp♪</Text>
  <Text Key="DCE4C0D9_32399">Cái quái gì vừa xảy ra vậy...? Tôi không biết... nhưng tôi cảm thấy tốt hơn là không nên biết tại sao. Tôi tự hỏi tại sao...?</Text>
