  <Text Key="4941F577_79550">Chúc mừng sinh nhật! Mùa hè bên bạn là kỷ niệm quý giá đối với em. Hãy tiếp tục chăm sóc em nhé!</Text>
  <Text Key="81C23842_79551">Chúc mừng sinh nhật! Em đã viết một bài hát sinh nhật cho bạn, như ánh mặt trời mùa hè vậy. Hy vọng bạn thích nó.</Text>
  <Text Key="77747763_79552">Rei-sama đang tặng bạn món quà, nên em cũng tặng món quà này. Không phải vì bắt buộc đâu, em đã đặt hết tấm lòng vào đó!</Text>
  <Text Key="BE6AC805_79553">Không có gì nhiều, nhưng em đã làm một món quà. Nhận cho em nhé. Bạn hỏi tại sao là em... Thì đôi khi em cũng ăn mừng sinh nhật chứ!</Text>
  <Text Key="9C49D718_79554">Hôm nay là sinh nhật bạn, phải không? Em đã chuẩn bị vài món ăn từ bí ngô. Hy vọng bạn thích... Em hy vọng lắm... Vì cuối cùng đây là món tự làm mà♪</Text>
  <Text Key="B21D3C3B_79555">Một phiên bản Halloween của em làm quà tặng♪ Mong bạn vui khi thấy bộ dạng này. Hm? Bạn có vẻ hơi thất vọng? Hehe, bạn đang tưởng tượng gì vậy?</Text>
  <Text Key="904D3F67_79556">Hôm nay là sinh nhật bạn, phải không? Vậy, để em nướng một chiếc bánh cho bạn nhé? Dù trông có vẻ thế, em tự tin vào khả năng nấu nướng của mình♪</Text>
  <Text Key="9F800E17_79557">Chúc mừng sinh nhật! Sau khi hoàn thành nhiệm vụ của một thiếu nữ ma thuật, hãy cùng nhau ăn mừng nhé♪</Text>
  <Text Key="08618D62_79558">Chúc mừng sinh nhật~♪ Vậy, em sẽ tặng bạn cuốn sách này! Đây là sách em giới thiệu đấy☆</Text>
  <Text Key="7A3E5784_79559">Chúc mừng sinh nhật! Đây là món đồ biến hình tự làm từ Nanaka! Giờ bạn cũng có thể trở thành một thiếu nữ ma thuật rồi!</Text>
  <Text Key="8B5B2DD1_79560">Chúc mừng sinh nhật! Món quà là một con shuriken cá nhân dành cho Shogun! Bạn có thể ném thoải mái!</Text>
  <Text Key="86D3B742_79561">Chúc mừng ngày hôm nay! Em sẽ dẫn đầu mời chào! Giơ tay lên nào! Hãy ăn mừng đến sáng!</Text>
  <Text Key="C1FF26B6_79562">Nhân ngày sinh nhật của Shogun, em sẽ chơi một bản nhạc sinh nhật bằng cây sáo này! Pippi Hyoroloo Puupoo♪</Text>
  <Text Key="25CEC8DC_79563">Chúc mừng sinh nhật! Em đã chuẩn bị một cuộc diễu hành cho Shogun! Hãy ăn mừng thật hoành tráng!</Text>
  <Text Key="1BBE8050_79564">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kyun!~ Hôm nay, chúng ta sẽ uống, uống và ăn mừng suốt đêm! Hãy chuẩn bị tinh thần~♪</Text>
  <Text Key="4A171079_79565">Trại căn cứ Reiji Legion</Text>
  <Text Key="91A96B2B_79566">Là một người thích shota, em có cảm giác phức tạp khi người mình thích lớn tuổi~ Nhưng thôi~ Vẫn rất vui, nên chúc mừng nhé~♪</Text>
  <Text Key="1916FC70_79567">Thị trấn Oma_Ngày</Text>
  <Text Key="4F5D9518_79568">Hôm nay là sinh nhật bạn. Em đã tự ý chuẩn bị món quà. Xin hãy nhận lấy một cách trang trọng.</Text>
  <Text Key="AD6E9D47_79569">Chúc mừng sinh nhật! Em rất mong được chứng kiến bạn phát triển nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="EC0AFA2E_79570">Chúc mừng sinh nhật! Em đã mua một chiếc bánh kem từ cửa hàng nổi tiếng mà bạn chắc sẽ thích♪ Chúng ta ăn sau nhé!</Text>
  <Text Key="CF8757B4_79571">Chúc mừng sinh nhật! Món quà của bạn là... một phiếu để em thuộc về bạn trọn ngày hôm nay! ...Thấy sao?</Text>
  <Text Key="434DA1A0_79572">Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay là ngày bạn là ngôi sao chính! Để đáp lại mọi sự hỗ trợ của bạn, em sẽ đảm bảo bạn được tỏa sáng♪</Text>
  <Text Key="E603C5A0_79573">Vì bạn được sinh ra, chúng ta mới được gặp nhau. Em biết ơn điều kỳ diệu này... Những lời chúc sinh nhật chân thành!</Text>
  <Text Key="44054EE2_79574">Hôm nay là sinh nhật bạn, phải không? Hehe, đừng nghĩ em quên đâu~! Tiệc đã sẵn sàng rồi, hãy cùng vui hết mình và tận hưởng đi!</Text>
  <Text Key="BDAF8009_79575">Bãi biển</Text>
  <Text Key="F3F8D14F_79576">Chúc mừng sinh nhật☆ Để ăn mừng ngày hôm nay, em sẽ cổ vũ cho bạn từ bình minh đến hoàng hôn!</Text>
  <Text Key="2656CE6B_79577">Chúc mừng sinh nhật☆ Em đã chọn món quà này cùng Shiorin! Em sẽ rất vui nếu bạn thích nó♪</Text>
  <Text Key="B3920E15_79578">Lưu vực thác nước_Ngày</Text>
  <Text Key="A1489904_79579">Chúc mừng sinh nhật...! Em đã chuẩn bị món quà cho bạn... Bạn có thể nhận lấy không ạ? Đó là một tập thơ tự tay em làm.</Text>
  <Text Key="F223F8DC_79580">Bạn có biết hôm nay là ngày gì không? Đoán xem...! Đó là sinh nhật bạn! Chúc mừng☆ Em sẽ ăn mừng bạn thật tận tâm♪</Text>
  <Text Key="D087CEE5_79581">Hôm nay là một ngày đặc biệt. Bởi vì đó là sinh nhật của bạn. Em rất vui vì chúng ta có thể cùng nhau ăn mừng, điều đó khiến em hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="3217200E_79582">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kun! Ehehe, xin lỗi vì bộ dạng này. Em vội vàng để cùng bạn ăn mừng mà♪</Text>
  <Text Key="3C8E29B4_79583">Bãi biển khu nghỉ dưỡng_Ngày</Text>
  <Text Key="BDC3DF05_79584">Kishi-kun, chúc mừng sinh nhật♪ Hôm nay chúng ta có cả hồ bơi cho riêng mình! Hãy ăn mừng thật thả ga!</Text>
  <Text Key="F562E7B0_79585">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kun! Đó là sự khởi đầu của một năm mới dành cho bạn! Hãy cùng nhau ăn mừng!</Text>
  <Text Key="2088020D_79586">Chúc mừng sinh nhật! Mong rằng năm tới sẽ là một năm hạnh phúc dành cho bạn, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="1EDB5F41_79587">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kun! Ăn thoải mái những gì bạn muốn để ăn mừng nhé! Thịt xiên nướng... táo đường... Hmm, đủ rồi! Hãy ăn hết chúng!</Text>
  <Text Key="E6EA2570_79588">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kun! Có điều gì bạn muốn em làm không? Hôm nay em sẽ cố gắng hết sức chỉ vì bạn♪</Text>
  <Text Key="31012592_79589">Woohoo♪ Chúc mừng sinh nhật! Em sẽ ăn mừng với toàn bộ sức mạnh! Hôm nay em có bạn hoàn toàn cho riêng mình!</Text>
  <Text Key="A6A14551_79590">Được ăn mừng sinh nhật của người mình yêu là một điều rất hạnh phúc, phải không? Hãy để em tiếp tục chúc mừng bạn nhé.</Text>
  <Text Key="609C4B33_79591">Chúc mừng sinh nhật! Em đã chuẩn bị rất nhiều món ăn mang lại may mắn, nên hãy cùng ăn nào! Quái vật thì... là bí mật☆</Text>
  <Text Key="512A7F45_79592">Chúc mừng sinh nhật! Em thực sự hạnh phúc khi được ở bên bạn trong năm này nữa☆ Hãy để em ăn mừng năm sau nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="52C3F692_79593">Nếu là sinh nhật của bạn, chúng ta phải ăn mừng cùng cả nước. Hay bạn thích chỉ hai chúng ta? ...Ehehe, em thấy ngượng đỏ mặt☆</Text>
  <Text Key="620E4FC0_79594">Hôm nay là sinh nhật của bạn, phải không? Chúc mừng! Và còn... cảm ơn vì đã gặp em như thế này.</Text>
  <Text Key="F0331C40_79595">Phòng của Homare</Text>
  <Text Key="17422F31_79596">Chúc mừng sinh nhật~☆ Món quà của bạn là một vé để em làm bất cứ điều gì bạn muốn trong một ngày~ Bạn muốn dùng lúc nào? Ngay bây giờ cũng được?</Text>
  <Text Key="BE6DB3B2_79597">Chúc mừng sinh nhật☆ Em đã tạo ra một món đồ có thể biến bạn thành rồng☆ Bạn có muốn trở thành rồng không?</Text>
  <Text Key="4B25B5B4_79598">Hôm nay là sinh nhật của bạn~☆ Là món quà, em sẽ cố gắng hết sức để phục vụ bạn! Đó sẽ là một kỷ niệm khó quên♪</Text>
  <Text Key="DB29B212_79599">Nhà khách chỗ onsen Edo_Ngày</Text>
