  <Text Key="8A470A7A_35600">...Kyarucchi! Nếu bạn điều chỉnh góc thêm chút nữa, có thể bạn sẽ kéo được tầm bắn xa hơn!</Text>
  <Text Key="F3BCEDF8_35601">Tớ sẽ thử với cung của tớ! Đằng kia!!</Text>
  <Text Key="B2CB81EC_35602">Ồ, mũi tên đang bay xa dần!</Text>
  <Text Key="4F3CE403_35603">À... nó lướt qua chiếc chuông! Được rồi! Ngắm bắn hơi lệch một chút, nhưng nó đã tới được rồi! Cứ tiếp tục như vậy đi, Kyaru!</Text>
  <Text Key="F94A8617_35604">...Haha, tớ bỏ cuộc. Cậu tuyệt thật, nói 'như vậy'.</Text>
  <Text Key="E863D56F_35605">Hehe! Tớ không phải là nữ hoàng đâu. Là cậu! Nếu là cậu, cậu có thể rung được chiếc chuông đó!</Text>
  <Text Key="4D8A61B9_35606">K-Không, không được đâu! Ngay cả khi cậu tới được bằng mũi tên, cũng vô ích!! Tiêu chí đánh giá là ma lực, và cậu không thể rung chiếc chuông đó nếu không có sức mạnh của phép thuật!</Text>
  <Text Key="7CE4B7FE_35607">…À, ra vậy… Bây giờ chúng ta phải làm sao đây…</Text>
  <Text Key="6EE1DCFC_35608">Ugh... khốn kiếp. Tớ tưởng bọn này ít nhất cũng sẽ khiến hội trưởng hội học sinh phải vất vả...</Text>
  <Text Key="919ED175_35609">Nhờ người khác giúp đỡ? Tội nghiệp thật. Cậu có bao giờ nghĩ mình nên thử làm một việc gì đó bằng chính mình không?</Text>
  <Text Key="F041559F_35610">Ừ, nếu có thể, tớ cũng muốn tự làm... Nhưng với năng lực ma thuật yếu kém của tớ, thì bất khả thi.</Text>
  <Text Key="0CD77DB4_35611">……！！Dùng toàn lực, ngay cả ma thuật yếu... Là vậy ư? Nghe đây! *lầm bầm*...</Text>
  <Text Key="CF2F9B18_35612">Suzuna, thêm lần nữa! Nhắm chuông cho đúng đi! Cậu làm được mà!</Text>
  <Text Key="AFD9ACDF_35613">...Được. Tớ hiểu rồi! Đằng này!!!</Text>
  <Text Key="42899666_35614">Tớ đã bảo rồi, ngay cả thành công với cung cũng chẳng có tác dụng!... Khoan, cậu đang làm gì vậy, kẻ vô dụng? Cầm một cây đũa...</Text>
  <Text Key="540B002C_35615">Haaah!!! Đằng này!!!</Text>
  <Text Key="B6FAF927_35616">Cái...!? Mũi tên được bọc trong ma thuật!!?</Text>
  <Text Key="19314493_35617">Ồ... không thể tin nổi. Tớ chưa bao giờ ngờ bọn này...!! Tớ chưa từng nghe một giai điệu đẹp như vậy... Tuyệt thật... các cậu!!</Text>
  <Text Key="279000EC_35618">Hehe, bằng cách truyền ma thuật vào mũi tên, chúng tớ đã tạo ra một mũi tên ma thuật giả. Nó đã bắn trúng hoàn hảo. Ma thuật của cậu cũng giỏi lắm. Phép tốt!</Text>
  <Text Key="3911DA76_35619">Hehe, chỉ có Suzuna-chan mới tuyệt vời thôi. Vai trò của tớ thì ai cũng làm được.</Text>
  <Text Key="4AAB615D_35620">Không phải vậy. Ít nhất với tớ, bất khả thi.</Text>
  <Text Key="4F77EEF6_35621">Vì ma thuật của tớ quá mạnh, nó sẽ phá hủy mũi tên. Nhưng nếu giảm sức mạnh, nó sẽ không vỡ.</Text>
  <Text Key="310FC528_35622">Vì cậu có thể niệm một phép ma thuật tệ hại như vậy bằng toàn lực, nên cậu đã có thể thổi ma thuật vào mũi tên của Suzuna!</Text>
  <Text Key="7095BBBB_35623">...Khốn kiếp! Tớ không biết là mình đang được khen hay bị chê...! \n</Text>
  <Text Key="1592AAB8_35624">Điều này... khó tin... Những kẻ vô dụng này... đạt được thành tích đầu tiên trong lịch sử trường...</Text>
  <Text Key="EDD7F061_35625">...Vô hiệu...!!</Text>
  <Text Key="3854D267_35626">Vô hiệu, thật bất công!! Vô hiệu khi hai người đánh một người! Vô hiệu, vô hiệu, vô hiệu~~!!</Text>
  <Text Key="83A16A1A_35627">Tuyệt vời!! Ma thuật của Kyarucchi giống như mũi tên của chúng ta...!!</Text>
  <Text Key="945F3CD7_35628">Không thể nào... Điều đó không thể...!! Điều đó bất khả thi!!</Text>
  <Text Key="12CBA71E_35629">Khoan... khoan một chút! Ma thuật tầm xa, Talkmiel!!</Text>
  <Text Key="AB081E1B_35630">Này, cậu nghiêm túc đấy...?!! Có một lỗ thứ hai trên chiếc chuông...!! Đây không chỉ là một thành tựu...!!</Text>
  <Text Key="0CCDBC01_35631">Ma thuật của Kyaru đã đục một lỗ trên chiếc chuông!! Kể từ thời Ambrose-sama, đây là một thành tích phi thường sau 800 năm...!!</Text>
  <Text Key="45DBEE2F_35632">Đúng rồi! Kyarucchi đúng là Kyarucchi♪♪♪</Text>
  <Text Key="0CD49C8C_35633">Hehe, tớ đã nắm bắt được khi xem cung của cậu, tài năng của tớ thật đáng sợ~♪</Text>
  <Text Key="90D859EB_35634">...ừ. ...ực.</Text>
  <Text Key="54B5CDE4_35635">Ồ? Cậu trông hoàn toàn chán nản. Tớ giỏi hơn cậu có được không?</Text>
  <Text Key="9847474B_35636">K-Không. Tớ thực sự xin lỗi...</Text>
  <Text Key="02040DAC_35637">Phew, đủ rồi. Tớ mệt vì dùng quá nhiều ma thuật rồi. Được rồi, {playername}, về thôi.</Text>
  <Text Key="4A0053D5_35638">Xin hãy đợi một chút, Kyaru-san.</Text>
  <Text Key="652E95B7_35639">Trước tiên, hãy để tớ bày tỏ lòng biết ơn. Nhờ cậu, tớ có cơ hội chứng kiến một huyền thoại phi thường.</Text>
  <Text Key="480AF5B2_35640">...Hehe, tớ đã gửi một lời mời nhập học cho một người phi thường. Sức mạnh ma thuật của cậu vượt xa những gì chúng tớ có thể tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="60FC4D28_35641">......Kyaru-san, tớ xin lỗi vì phải nói điều này, nhưng không còn gì nữa mà trường chúng tớ có thể dạy cậu.</Text>
  <Text Key="91A750E6_35642">Tôi tuyên bố Kyaru tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="58963B9F_35643">Sao thế? Thưa Người. Ngài trông có vẻ rất vui.</Text>
  <Text Key="97F3EB26_35644">Hehe, Kyaru-chan sắp trở về rồi! Hãy chắc chắn tốt nghiệp trường thật đàng hoàng!</Text>
  <Text Key="321787F4_35645">Kyaru-chan, tớ chắc chắn cậu đã có một cuộc sống học đường đáng đầy! Tớ rất mong được nghe câu chuyện của cậu...☆ Tớ tò mò về bữa ăn ở ký túc xá. Thực đơn là gì vậy? Nó làm tớ bận tâm!</Text>
  <Text Key="9B653656_35646">Khốn kiếp, tớ không ngờ... Cô gái hỗn hào đó...!!</Text>
  <Text Key="A6221B87_35647">Nếu cô ta đi học, tớ nghĩ cô ta sẽ chỉ gây rắc rối và tự hủy hoại bản thân... Nhưng không ngờ cô ta thực sự xuất sắc và được khen ngợi...!</Text>
  <Text Key="D32A0F46_35648">Nếu cứ tiếp tục như vậy, cô ta sẽ kéo cô ta xuống và khát vọng của tớ trở thành trợ lý thân cận của Người cũng sẽ bị dập tắt... Tuyệt đối không để nó kết thúc chỉ bằng việc tốt nghiệp như thế này...!</Text>
  <Text Key="96BF1D3A_35649">Thưa ngài, tôi đã nhận được một phép thuật liên lạc từ gián điệp ẩn náu trong trường.</Text>
