  <Text Key="4976763D_177300">Đặt Chỗ Cho Chị Em</Text>
  <Text Key="E9450EC1_177301">Ngôi Nhà Ma Amanojaku</Text>
  <Text Key="E81D25C6_177302">Về Mối Ràng Buộc và Niềm Tự Hào</Text>
  <Text Key="21B6B8EC_177303">Gặp Gỡ Nhưng Đi Qua</Text>
  <Text Key="DDE4A308_177304">Lòng Dũng Cảm Ở Bên Trong</Text>
  <Text Key="31304316_177305">Ba Anh Hùng Xuất Hiện!</Text>
  <Text Key="5718BC13_177306">Cấp ★ của các nhân vật được chọn trong đội bạn muốn sử dụng khác với cấp ★ hiện tại. ★ Bạn có thể thay đổi cấp ★ của đội bạn muốn sử dụng. Số lượng ★ có thể được thay đổi từ ★ 3 đến ★ 5.</Text>
  <Text Key="6ADE44CD_177307">Tháp có thể được thử nghiệm nhiều lần tùy ý bằng các đội gồm bất kỳ nhân vật nào bạn có. Bạn cũng có thể sử dụng &quot;Full Heal&quot; một lần mỗi ngày để phục hồi hoàn toàn HP của đội.</Text>
  <Text Key="3FB3C6E9_177308">Các bóng tối trong Tháp bắt đầu trận chiến với thanh TP đã đầy. Hơn nữa, đội của bạn sẽ bị tiêu diệt nếu vượt quá thời gian chiến đấu. Vui lòng chú ý đến thời gian còn lại.</Text>
  <Text Key="47261B8E_177309">Hoàn thành tầng 70 sẽ cho phép bạn thử thách &quot;EX Quest&quot;. Bạn có thể sử dụng 3 đội để đối đầu với Boss Đặc Biệt này.\My Lord, hãy chuẩn bị thích hợp trước khi đối mặt với kẻ thù này.</Text>
  <Text Key="E30BD032_177310">Bạn có thể kiếm được Princess Hearts bằng cách đánh bại các kẻ thù mạnh mẽ xuất hiện trong Tháp Luna. Những thứ này cần thiết để tạo ra Unique Equipment của nhân vật, vì vậy hãy cẩn thận không để mất chúng.</Text>
  <Text Key="53EA8871_177311">Công Lý Trẻ và Thẩm Mỹ Người Lớn</Text>
  <Text Key="0D7CBCB3_177312">Trêu Chọc, Kết Nối</Text>
  <Text Key="CFC11261_177313">Vì Tôi Tin Tưởng Bạn</Text>
  <Text Key="F466309A_177314">Sự Kết Hợp Của Độc Dược và Thuốc</Text>
  <Text Key="1B3EFEF7_177315">Đối Thủ Không Đáy</Text>
  <Text Key="3C44F597_177316">Tuy Nhiên, Ác Không Thể Bỏ Qua...</Text>
  <Text Key="2286FBC4_177317">Một Người Cần Phải Cảnh Giác</Text>
  <Text Key="13B971C0_177318">Tháp Luna cao vút đến mức dường như kéo dài vô tận lên trời. Ngay cả như vậy, vẫn có những người sẵn sàng thử thách những độ cao đó.</Text>
  <Text Key="69B965F7_177319">Vậy, ở đây chúng ta sẽ tìm thấy manh mối để phục hồi ký ức của bạn, nhỉ... Đây là lần đầu tiên tôi ở đây, nhưng tháp cao hơn nhiều so với những gì tôi từng tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="1E8CBCA2_177320">Fufufu, điều đó chỉ làm việc khám phá còn đáng giá hơn. ...Ồ trời?</Text>
  <Text Key="1E0F8541_177321">Cô nghĩ mình đang đi đâu? Tháp ở phía này.</Text>
  <Text Key="1BDBA5DC_177322">Tôi vừa tìm thấy một loại thảo mộc có thể dùng làm nguyên liệu để pha một loại tonic mạnh. Tôi nghĩ tôi có thể dùng nó để thử một thí nghiệm chưa từng thử trước đây... cô đã sẵn sàng chưa, {playername}?</Text>
  <Text Key="D9CDEFE6_177323">Thật đáng tiếc. Dù vậy, thực vật ở đây khá lạ.</Text>
  <Text Key="888F1888_177324">Có thể bên trong tháp cũng có một số loài thú vị, vì vậy tôi rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="33D8C7D0_177325">Mitsuki-san... Tôi đã kiểm tra danh tính của cô ấy khi nghe từ họ rằng cô ấy sẽ đồng hành cùng chúng ta trong cuộc thám hiểm, nhưng phát hiện ra cô ấy là thành viên của guild nguy hiểm đó, Twilight Caravan... Tôi thực sự không thể giảm cảnh giác ở đây.</Text>
  <Text Key="18D2A968_177326">Tôi cũng nghe tin đồn rằng cô ấy đòi phí y tế cắt cổ cho các phương pháp điều trị gần như không hợp pháp. Tôi muốn tin tưởng cô ấy, vì cô ấy là người quen của {playername}-san, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="979CB8AA_177327">Không, đó không phải là lý do đủ tốt. Với tư cách là thành viên của Royal Knights of NIGHTMARE, tôi phải tận dụng cơ hội này để xác định xem cô ấy có phải là người nguy hiểm hay không.</Text>
  <Text Key="37180F68_177328">Cô có vẻ mặt khá băn khoăn, có lý do gì không? Đừng lo, tôi sẽ đảm bảo việc tìm kiếm manh mối về ký ức của {playername} là ưu tiên hàng đầu.</Text>
  <Text Key="E4BB2F6C_177329">Ồ trời, rõ ràng đó không phải là thứ tôi lo lắng. Quan trọng hơn, cô đã thu thập đủ thảo mộc chưa? Nếu cần giúp đỡ, cứ hỏi. À, là loại thảo mộc này, phải không...--</Text>
  <Text Key="66C98A32_177330">Xin đừng nhặt những thứ đó một cách bất cẩn. Mật của chúng có độc. Tùy thuộc vào cách sử dụng, chúng cũng có thể trở thành một loại độc dược mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="AFE143BE_177331">Một loại độc dược mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="14F8D8D9_177332">Ồ trời? Cô có thể... tin rằng tôi sẽ lạm dụng nó? Đừng sợ. Loại độc này rất dễ phát hiện, tôi sẽ làm tốt hơn thế. Chỉ đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="A71EEC92_177333">*thở dài* Với tư cách thành viên của Royal Knights of NIGHTMARE, tôi sẽ rất biết ơn nếu cô tránh đùa cợt như vậy.</Text>
  <Text Key="07DDD5D0_177334">Tóm lại cô có vẻ hơi căng thẳng, Tomo-chan, nên tôi nghĩ tôi sẽ làm dịu bầu không khí một chút.</Text>
  <Text Key="0B0EA56E_177335">Tôi không hề căng thẳng chút nào.</Text>
  <Text Key="6703A879_177336">Tôi chắc chắn là như vậy. Không thể có chuyện một hiệp sĩ từ Royal Order of NIGHTMARE lại căng thẳng khi leo một tòa tháp như thế này.</Text>
  <Text Key="856883D2_177337">Tất nhiên. Đội chúng tôi luyện tập mỗi ngày vì người dân của Landosol.</Text>
  <Text Key="CD3BA153_177338">Hehe. Vậy thì, với tư cách là một trong những người dân yếu ớt đó, tôi sẽ dựa vào cô mà không giữ lại, Tomo-chan.</Text>
  <Text Key="E446856C_177339">Nào, đi thôi. Tôi có thể cảm thấy đây sẽ là một cuộc thám hiểm vui vẻ.</Text>
  <Text Key="DD20935A_177340">Có nhiều hơn ở thái độ liều lĩnh đó so với những gì tưởng tượng. Cô ấy không phải là người phụ nữ bình thường. Bất kỳ điều gì, tôi không thể giảm cảnh giác.</Text>
  <Text Key="D3D9B1AA_177341">Nếu bằng cách nào đó tôi nắm được đuôi con mèo này, tôi sẽ tự bắt cô ấy...</Text>
  <Text Key="2B034849_177342">Hả? Ừ-Đúng. Cô nói đúng, đi thôi. Mục tiêu chính của chúng ta là tìm kiếm manh mối về ký ức của cô, {playername}-san. Chúng ta không được quên điều đó.</Text>
  <Text Key="0D306AE4_177343">Nghiêng đầu trước lời nói của Tomo, {playername} bước vào tháp.</Text>
  <Text Key="595C612D_177344">Tôi ổn, có lẽ lần khác</Text>
  <Text Key="7A399C90_177345">Cô không đến sao?</Text>
  <Text Key="6F2D97F0_177346">{playername} và những người khác đang tiến bộ tốt qua Tháp Luna, chống lại những con quái vật đang tiếp cận</Text>
  <Text Key="08F307B1_177347">HYAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="AD882AF3_177348">Chỉ trong một đòn... Thật tuyệt vời. Tomo-chan cô đơn giản là quá mạnh, không có chỗ cho tôi can thiệp.</Text>
  <Text Key="12A7D306_177349">So với việc luyện tập hàng ngày của Royal Knights of NIGHTMARE do Jun-san tổ chức, đây chỉ là trò trẻ con.</Text>
