  <Text Key="B7F3A7FD_25700">Chúng ta sẽ lên một chuyến đi đến một nơi rất xa. Chúng ta sẽ theo những câu chuyện mình nghe được khi còn nhỏ và đi đến một nơi nào đó thật xa, xa. Nơi đó thậm chí còn không có trên bản đồ. Liệu chúng ta có thực sự tới được nơi đó...</Text>
  <Text Key="0CCD89EA_25701">Ở ngoài kia có quái vật nguy hiểm không? Hay là thú dữ...? Hoàng tử, hãy đi cùng em. Em phải sẵn sàng cho bất cứ điều gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="429D646F_25702">Được rồi, được rồi! ♪ Cơm nắm, đồ lưu niệm và một món ăn vặt! Em đã chuẩn bị đầy đủ đồ dùng cho chuyến đi rồi!</Text>
  <Text Key="9C5F4E1A_25703">Nghe này, bình tĩnh lại đi, Ayane. Chúng ta đang đi du lịch chứ không phải đi picnic!</Text>
  <Text Key="60566805_25704">Em biết, em biết! Nhưng Pukichi cũng háo hức lắm!</Text>
  <Text Key="F9CE2450_25705">Ừ thì, đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="CD728B6B_25706">Em lo lắng quá. Liệu em có tới được nơi đó không? Ayane-han, Pukichi-han. ...Ngoài ra, còn cả hoàng tử nữa. Em sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="8E811F6B_25707">À! Này, này, chỗ đích đến của chúng ta là hướng nào?! Phải làm sao đây? Chúng ta đã lạc rồi sao?!</Text>
  <Text Key="1525E6E0_25708">Vậy thì, để mình lo!</Text>
  <Text Key="D23BBBD5_25709">Mahomaho Miracle Journey! Cô Gái Du Lịch và Cây Xa Nhất</Text>
  <Text Key="0028F92F_25710">Nào, tất cả chúng ta cùng đi thôi!</Text>
  <Text Key="0B0D7BC6_25711">Này... Từ đây trở đi cậu có nghiêm túc không...? Hãy bình tĩnh lại! Nghe mình nói... Chờ đã... Chúng ta có phải kẻ thù...!?</Text>
  <Text Key="1C01F9B9_25712">Không biết, nhưng mình không thể bỏ cuộc bây giờ! Hãy chuẩn bị tinh thần...!</Text>
  <Text Key="456F1FAD_25713">Cậu nói đúng, được rồi! Mình sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="BAB5B3A9_25714">*thở dài*... Có vẻ như cô ấy đã bình tĩnh lại bằng cách nào đó... Ơi, mình đã chòng chành rồi...</Text>
  <Text Key="1EE04F15_25715">Uchimoya. Vất vả quá. Nhưng mình mừng là cuối cùng cũng xong được...</Text>
  <Text Key="621C745E_25716">Ôi, có vẻ như các cô gái không nói được gì nữa rồi</Text>
  <Text Key="B5F57FD0_25717">Còn quá sớm để thư giãn. Nào... Mình sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="175EEAFD_25718">C-Cái gì thế này...? Nó trông mạnh hơn trước...</Text>
  <Text Key="B20C6862_25719">Cậu vẫn chưa chịu lắng nghe mình, phải không? Nhưng mình không thể để cậu tiếp tục phá phách nữa!</Text>
  <Text Key="DBA28666_25720">Đúng vậy. Cũng không trách được. Nào, nhanh lên và bình tĩnh lại!</Text>
  <Text Key="B1966C03_25721">Đi thôi, Ayane-han, Pukichi-han! Chúng ta sẽ không bao giờ bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="E86A988F_25722">Để mình lo!</Text>
  <Text Key="A831F27D_25723">Nó vẫn không chịu ngoan đâu, Maho. Phải làm sao đây? !</Text>
  <Text Key="62A01C08_25724">Tình hình của chúng ta càng ngày càng khó khăn hơn, nhưng... Chúng ta vẫn chưa thể bỏ cuộc. Nào, hít thở một chút rồi đi tiếp.</Text>
  <Text Key="4F91D95C_25725">H-Hannari? Làm sao được?!</Text>
  <Text Key="E6B44C05_25726">Trước tiên, một tách trà. Bình tĩnh lại... ...Nào, Barometz! Lần này, cậu sẽ lắng nghe chúng mình!</Text>
  <Text Key="3ADD901F_25727">H-Hey, Ayane, công chúa. Tình hình này thực sự tệ rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="E331618D_25728">K-Không phải vậy... Mình cũng sợ, nhưng... Chúng ta đã đi được xa đến thế này rồi! Mình sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="0990B459_25729">Đúng là tinh thần đó, Ayane-han! Cố gắng lên. Chúng ta sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="C48F35CC_25730">Đừng làm ồn, đừng lơ là cảnh giác... Không, hãy cho họ thấy bản lĩnh của chúng ta!</Text>
  <Text Key="5EC7DDF2_25731">Được rồi, mình sẽ không thua!!</Text>
  <Text Key="245B4EAD_25732">K-Khá phức tạp, nhưng cuối cùng cũng xong...? Thật may mắn... Giờ thì cậu sẽ tin tưởng chúng mình.</Text>
  <Text Key="2AE92210_25733">Vất vả thật... Lần này mình thực sự không nghĩ là mình làm được. Làm tốt lắm, Ayane-han, Pukichi-han.</Text>
  <Text Key="C614EC51_25734">Ừ, ừ, chúng mình đã cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="2D63ACE8_25735">Mọi người ơi. Hãy pha trà và nghỉ ngơi một chút♪</Text>
  <Text Key="B8494011_25736">Xin hãy lắng nghe chúng tôi!</Text>
  <Text Key="945A351C_25737">Không! Để tôi yên! Tôi không muốn nói chuyện với bất kỳ ai nữa! Đi về đi!</Text>
  <Text Key="36505F44_25738">Nếu các người không về...</Text>
  <Text Key="A69E9252_25739">Ồ, nhiều quái vật thế?! Phải làm sao đây? Nhưng nếu không vượt qua được chỗ này, tôi sẽ không thể đến được chỗ đàn cừu!</Text>
  <Text Key="6F49DBD2_25740">Chạy trốn... Đó không phải là lựa chọn, phải không? Ayane, công chúa!</Text>
  <Text Key="5DBE7F7F_25741">Tất nhiên. Chúng ta không thể dừng lại ở đây. Tôi không muốn phải thô bạo với cậu, nhưng... Có vẻ như cậu sẽ không thể nào hiểu được.</Text>
  <Text Key="8932A554_25742">Các quái vật, xin hãy mở đường! Chúng tôi muốn tiếp tục đi càng sớm càng tốt!</Text>
  <Text Key="10E0D26E_25743">Nếu các người cản đường, tôi sẽ không nương tay! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="51A284DF_25744">*thở dài*... Cuối cùng chúng ta cũng đã tới được chỗ đàn cừu...</Text>
  <Text Key="95638C34_25745">Các người không thể đi xa hơn nữa! Tôi sẽ không lắng nghe bất kỳ ai nữa! Tôi sẽ đợi ở đây mãi mãi!</Text>
  <Text Key="940CD6D8_25746">Ý tôi là, đó là điều tôi đã hứa! Tôi sẽ không đi đâu cả!</Text>
  <Text Key="87DD406D_25747">Mình tự hỏi liệu họ có lắng nghe chúng ta không......nhưng......mình không thể nói điều đó.</Text>
  <Text Key="79F45CAD_25748">Có thể không trách được được ước nguyện của cậu là ở một mình mãi mãi, nhưng mình không nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="9A42E830_25749">K-Không phải...!</Text>
