  <Text Key="6B6984C6_32200">Như tôi đã nói, sự tò mò chính là nguyên nhân khiến ánh mắt tỏa sáng. Cậu đã biết cách nuôi dưỡng sự tò mò này rồi... phải không? Đúng rồi, cậu chỉ cần tiếp tục trêu chọc tôi! Trước mặt người khác chứ không phải tôi!</Text>
  <Text Key="E8961C3A_32201">Những trò đùa của Misogi chính là sự thể hiện của sự tò mò. Cậu có để ý chưa? Sự không sợ hãi của con mồi và vẻ đẹp trong đôi mắt cô ấy, một sự pha trộn giữa sự ngưỡng mộ điều chưa biết. Chẳng phải đó chính là sức hút của cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="E1B5EED1_32202">Về lời khuyên của tôi... Ừ, đừng làm gì bốc đồng. Chính vì vẻ đẹp tự nhiên của cô ấy nên cậu không nên chạm vào. Cậu nên quan sát sự trưởng thành chân thành của vẻ đẹp ấy một cách rất cẩn thận.</Text>
  <Text Key="F0AB6FF9_32203">Sự vui tươi, hồn nhiên như trẻ con của Mimi-chan rất đẹp. Chỉ cần có mặt cô ấy cũng đủ làm bầu không khí nhẹ nhàng hơn, phải không? Giống hệt tôi♪ Nói cách khác, đó là vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="AFDFDB24_32204">Vẻ đẹp của Kyouka rất phức tạp. Sự cân bằng hoàn hảo giữa sự dễ thương hiện tại và khát vọng trở thành người lớn chính là điều làm nên vẻ đẹp của cô ấy lúc này. Cô ấy khác tôi. Chính vì cô ấy không hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="224AFFE4_32205">Tôi chắc chắn cô ấy sẽ trở nên đẹp hơn nữa theo thời gian. Nhưng ngay cả bây giờ... Càng ngưỡng mộ người lớn, họ càng trở nên đẹp hơn. Đó là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="F0AB6FF9_32206">Sự vui tươi, hồn nhiên như trẻ con của Mimi-chan rất đẹp. Chỉ cần có mặt cô ấy cũng đủ làm bầu không khí nhẹ nhàng hơn, phải không? Giống hệt tôi♪ Nói cách khác, đó là vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="E1B5EED1_32207">Về lời khuyên của tôi... Ừ, đừng làm gì bốc đồng. Chính vì vẻ đẹp tự nhiên của cô ấy nên cậu không nên chạm vào. Cậu nên quan sát sự trưởng thành chân thành của vẻ đẹp ấy một cách rất cẩn thận.</Text>
  <Text Key="E8961C3A_32208">Những trò đùa của Misogi chính là sự thể hiện của sự tò mò. Cậu có để ý chưa? Sự không sợ hãi của con mồi và vẻ đẹp trong đôi mắt cô ấy, một sự pha trộn giữa sự ngưỡng mộ điều chưa biết. Chẳng phải đó chính là sức hút của cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="6B6984C6_32209">Như tôi đã nói, sự tò mò chính là nguyên nhân khiến ánh mắt tỏa sáng. Cậu đã biết cách nuôi dưỡng sự tò mò này rồi... phải không? Đúng rồi, cậu chỉ cần tiếp tục trêu chọc tôi! Trước mặt người khác chứ không phải tôi!</Text>
  <Text Key="AFDFDB24_32210">Vẻ đẹp của Kyouka rất phức tạp. Sự cân bằng hoàn hảo giữa sự dễ thương hiện tại và khát vọng trở thành người lớn chính là điều làm nên vẻ đẹp của cô ấy lúc này. Cô ấy khác tôi. Chính vì cô ấy không hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="224AFFE4_32211">Tôi chắc chắn cô ấy sẽ trở nên đẹp hơn nữa theo thời gian. Nhưng ngay cả bây giờ... Càng ngưỡng mộ người lớn, họ càng trở nên đẹp hơn. Đó là cảm giác của tôi.</Text>
  <Text Key="2734828B_32212">Vẻ đẹp tự nhiên, không cần trang trí của mọi người ở Forestier chắc chắn là vì họ cùng tồn tại với khu rừng. Có lẽ tôi sẽ đi tắm trong rừng một ngày nào đó. Tôi chắc chắn khu rừng của các elf sẽ còn đẹp hơn nữa, được lấy cảm hứng từ vẻ đẹp của tôi♪</Text>
  <Text Key="9D0D9873_32213">Ngủ là nền tảng của vẻ đẹp! Đúng vậy, cậu sẽ đẹp hơn nữa nếu ngủ nhiều hơn bất kỳ lần nào trước đây! Đừng ngại và đi ngủ đi. Cậu không muốn ngủ quá giờ, đúng không? Không, không cần nín thở. Vì sắc đẹp, ngủ bao nhiêu giờ cũng được♪</Text>
  <Text Key="3D011C0F_32214">Làn da của Hatsune-san vô cùng đẹp. Bí quyết để có làn da rạng rỡ từ bên trong là... Đúng vậy, ngủ đủ giấc. Người ta nói trẻ con ngủ sẽ lớn, nhưng nếu cậu ngủ, sắc đẹp của cậu sẽ phát triển.</Text>
  <Text Key="0EEB4193_32215">Một cách để làm cô ấy đẹp hơn? Một cách nào đó, tôi không muốn can thiệp vào người đã làm chủ bản chất của vẻ đẹp. Quan trọng hơn, tôi muốn được bao phủ bởi sự cởi mở của cô ấy... và đạt được thêm vẻ đẹp nữa...</Text>
  <Text Key="F469EE07_32216">Cậu có biết Misato tốt bụng với mọi người xung quanh đến mức nào không? Vâng, cậu có thể nói cô ấy có một khí chất xung quanh. Đó chính là vẻ đẹp của cô ấy. Cô ấy đi theo một hướng khác với tôi, nhưng cô ấy cũng là đỉnh cao của vẻ đẹp mang lại sự bình yên và niềm vui.</Text>
  <Text Key="31C0D662_32217">Vẻ đẹp của Aoi-chan được ví như một bông hoa trong bóng râm. Một bông hoa nở rộ trong một khu rừng sâu với một sự duyên dáng hoang dã giữa sự phù du... Một sự dễ thương cô độc được che giấu bởi mái tóc trước mặt nên được ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="6546411C_32218">Tôi quan tâm đến sinh học của người tự xưng là cô độc của cô ấy, nên tôi muốn quan sát cô ấy từ gần. Nếu tôi đến quá gần, cô ấy có chạy trốn khỏi sự sáng sủa không? Tôi muốn nói về vẻ đẹp của bóng râm và mặt trời♪</Text>
  <Text Key="F469EE07_32219">Cậu có biết Misato tốt bụng với mọi người xung quanh đến mức nào không? Vâng, cậu có thể nói cô ấy có một khí chất xung quanh. Đó chính là vẻ đẹp của cô ấy. Cô ấy đi theo một hướng khác với tôi, nhưng cô ấy cũng là đỉnh cao của vẻ đẹp mang lại sự bình yên và niềm vui.</Text>
  <Text Key="0EEB4193_32220">Một cách để làm cô ấy đẹp hơn? Một cách nào đó, tôi không muốn can thiệp vào người đã làm chủ bản chất của vẻ đẹp. Quan trọng hơn, tôi muốn được bao phủ bởi sự cởi mở của cô ấy... và đạt được thêm vẻ đẹp nữa...</Text>
  <Text Key="3D011C0F_32221">Làn da của Hatsune-san vô cùng đẹp. Bí quyết để có làn da rạng rỡ từ bên trong là... Đúng vậy, ngủ đủ giấc. Người ta nói trẻ con ngủ sẽ lớn, nhưng nếu cậu ngủ, sắc đẹp của cậu sẽ phát triển.</Text>
  <Text Key="9D0D9873_32222">Ngủ là nền tảng của vẻ đẹp! Đúng vậy, cậu sẽ đẹp hơn nữa nếu ngủ nhiều hơn bất kỳ lần nào trước đây! Đừng ngại và đi ngủ đi. Cậu không muốn ngủ quá giờ, đúng không? Không, không cần nín thở. Vì sắc đẹp, ngủ bao nhiêu giờ cũng được♪</Text>
  <Text Key="31C0D662_32223">Vẻ đẹp của Aoi-chan được ví như một bông hoa trong bóng râm. Một bông hoa nở rộ trong một khu rừng sâu với một sự duyên dáng hoang dã giữa sự phù du... Một sự dễ thương cô độc được che giấu bởi mái tóc trước mặt nên được ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="6546411C_32224">Tôi quan tâm đến sinh học của người tự xưng là cô độc của cô ấy, nên tôi muốn quan sát cô ấy từ gần. Nếu tôi đến quá gần, cô ấy có chạy trốn khỏi sự sáng sủa không? Tôi muốn nói về vẻ đẹp của bóng râm và mặt trời♪</Text>
  <Text Key="8E977F88_32225">Có vẻ mọi người đang gặp khó khăn vì bị Illya điều khiển... Không. Mọi người trong lâu đài đẹp đẽ đó đang phát triển vẻ đẹp riêng của mình theo nhịp độ của bản thân. Tôi cá là có những người khác ngoài ma cà rồng không soi gương. Tôi muốn xem liệu tất cả họ có được phản chiếu không.</Text>
  <Text Key="286D95DA_32226">Nhưng Yori dường như lo lắng vì không thể thật lòng với chính mình. Sẽ thật lãng phí nếu nụ cười của cô ấy bị che khuất vì lo lắng về một điều gì đó. Tại sao cậu không suy nghĩ kỹ hơn và thật lòng hơn với chính mình? Giống như tôi!</Text>
  <Text Key="8AAABBF1_32227">Nói về mặt đẹp của Yori, đúng rồi. Cô ấy tuyệt vời trong trò chơi! Khả năng vượt qua mọi trò chơi khó mà không thất bại thực sự thần thánh! Ở một số lĩnh vực, cô ấy được coi là huyền thoại sống của Landosol.</Text>
  <Text Key="19DAFFA7_32228">Đúng rồi, để cậu trở nên đẹp hơn nữa... Khoan, trước đó, cậu phải có thể soi gương được, đúng không? Việc nhìn vào chính mình là thiết yếu để duy trì vẻ đẹp. Tôi làm điều đó mỗi ngày♪</Text>
  <Text Key="551C55ED_32229">Vẻ đẹp của Illya-san... Không, của Illya... hơi bất công một chút. Cô ấy là ma cà rồng mà. Dĩ nhiên cô ấy đẹp. Quyến rũ và ma quỷ. Hơn nữa, cô ấy có thể sống mãi mãi. Cậu không thấy điều đó bất hợp lý sao?</Text>
  <Text Key="DF0684C3_32230">Cậu không thấy Shinobu-san có một sức hút độc nhất vô nhị sao? Sức mạnh của năng lượng tâm linh khiến cô ấy còn bí ẩn hơn. Đó không phải thứ có thể bắt chước được. Tôi muốn cậu trân trọng vẻ đẹp độc nhất của cô ấy.</Text>
  <Text Key="5B4422BC_32231">Tôi không thể nghĩ ra điều gì cụ thể để khuyên cô ấy. Quan trọng hơn, tôi sẽ đưa những lời này cho mọi người xung quanh Akari. Nếu cậu nghĩ lời nói của Akari-chan là dâm dục, thì người dâm dục chính là cậu!</Text>
  <Text Key="DEFFC761_32232">Akari-chan giỏi thật! Đặc biệt là khi cô ấy đầy nhiệt huyết! Cô ấy đang hấp thụ những bí mật về sắc đẹp tôi dạy, nên không có gì để nói về chuyện đó. Tôi chắc chắn cô ấy sẽ là đối thủ của tôi về sắc đẹp và đóng góp cho vẻ đẹp của thế giới...</Text>
  <Text Key="CE6D9075_32233">Dù sao đi nữa, tôi không thể chán ăn bánh pudding sau khi ăn nhiều như vậy... Tôi cảm thấy một tình cảm đồng cảm dâng lên bên trong. Hả? Ý cậu là sao? Tất nhiên tôi là nô lệ cho sắc đẹp của mình. Dù nhìn bao nhiêu lần, tôi cũng sẽ không chán... Được chứ?</Text>
  <Text Key="456AB52E_32234">Miyako-san thật sự có một phong cách thích ăn pudding, phải không? Cách cô ấy say mê vào thứ mình thích khiến cô ấy trông hấp dẫn. Đặc biệt là khi cô ấy nhét đầy pudding vào miệng. Thật ngọt ngào và đáng yêu♪</Text>
  <Text Key="F1C70EF8_32235">Nhân tiện, tôi nghĩ cậu nên rời khỏi cha mình càng sớm càng tốt. Với tư cách là người yêu vẻ đẹp, người cha có khuôn mặt như bộ xương đó hơi quá thông minh. Nếu Shinobu-san bị ảnh hưởng bởi ông ta thì sao, trời ạ?</Text>
  <Text Key="551C55ED_32236">Vẻ đẹp của Illya-san... Không, của Illya... hơi bất công một chút. Cô ấy là ma cà rồng mà. Dĩ nhiên cô ấy đẹp. Quyến rũ và ma quỷ. Hơn nữa, cô ấy có thể sống mãi mãi. Cậu không thấy điều đó bất hợp lý sao?</Text>
  <Text Key="19DAFFA7_32237">Đúng rồi, để cậu trở nên đẹp hơn nữa... Khoan, trước đó, cậu phải có thể soi gương được, đúng không? Việc nhìn vào chính mình là thiết yếu để duy trì vẻ đẹp. Tôi làm điều đó mỗi ngày♪</Text>
  <Text Key="8AAABBF1_32238">Nói về mặt đẹp của Yori, đúng rồi. Cô ấy tuyệt vời trong trò chơi! Khả năng vượt qua mọi trò chơi khó mà không thất bại thực sự thần thánh! Ở một số lĩnh vực, cô ấy được coi là huyền thoại sống của Landosol.</Text>
  <Text Key="286D95DA_32239">Nhưng Yori dường như lo lắng vì không thể thật lòng với chính mình. Sẽ thật lãng phí nếu nụ cười của cô ấy bị che khuất vì lo lắng về một điều gì đó. Tại sao cậu không suy nghĩ kỹ hơn và thật lòng hơn với chính mình? Giống như tôi!</Text>
  <Text Key="DEFFC761_32240">Akari-chan giỏi thật! Đặc biệt là khi cô ấy đầy nhiệt huyết! Cô ấy đang hấp thụ những bí mật về sắc đẹp tôi dạy, nên không có gì để nói về chuyện đó. Tôi chắc chắn cô ấy sẽ là đối thủ của tôi về sắc đẹp và đóng góp cho vẻ đẹp của thế giới...</Text>
  <Text Key="5B4422BC_32241">Tôi không thể nghĩ ra điều gì cụ thể để khuyên cô ấy. Quan trọng hơn, tôi sẽ đưa những lời này cho mọi người xung quanh Akari. Nếu cậu nghĩ lời nói của Akari-chan là dâm dục, thì người dâm dục chính là cậu!</Text>
  <Text Key="DF0684C3_32242">Cậu không thấy Shinobu-san có một sức hút độc nhất vô nhị sao? Sức mạnh của năng lượng tâm linh khiến cô ấy còn bí ẩn hơn. Đó không phải thứ có thể bắt chước được. Tôi muốn cậu trân trọng vẻ đẹp độc nhất của cô ấy.</Text>
  <Text Key="F1C70EF8_32243">Nhân tiện, tôi nghĩ cậu nên rời khỏi cha mình càng sớm càng tốt. Với tư cách là người yêu vẻ đẹp, người cha có khuôn mặt như bộ xương đó hơi quá thông minh. Nếu Shinobu-san bị ảnh hưởng bởi ông ta thì sao, trời ạ?</Text>
  <Text Key="456AB52E_32244">Miyako-san thật sự có một phong cách thích ăn pudding, phải không? Cách cô ấy say mê vào thứ mình thích khiến cô ấy trông hấp dẫn. Đặc biệt là khi cô ấy nhét đầy pudding vào miệng. Thật ngọt ngào và đáng yêu♪</Text>
  <Text Key="CE6D9075_32245">Dù sao đi nữa, tôi không thể chán ăn bánh pudding sau khi ăn nhiều như vậy... Tôi cảm thấy một tình cảm đồng cảm dâng lên bên trong. Hả? Ý cậu là sao? Tất nhiên tôi là nô lệ cho sắc đẹp của mình. Dù nhìn bao nhiêu lần, tôi cũng sẽ không chán... Được chứ?</Text>
  <Text Key="62C64387_32246">Thật tuyệt khi nhiều người từ nhiều nền tảng và động cơ khác nhau cùng làm việc để đạt được cùng một mục tiêu. Áo giáp cũng ngầu thật. Nhưng cậu nên mở mắt to hơn một chút. Sẽ khó nhìn thấy tôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="23EAF3D7_32247">Tuy nhiên, tôi không ấn tượng với việc cậu đang cố gắng giải quyết mọi thứ bằng sức mạnh. Điều quan trọng là phải sử dụng vẻ đẹp đó như một sức mạnh và di chuyển linh hoạt hơn đôi khi, cậu biết chứ? Sức mạnh là sức mạnh. Nhưng vẻ đẹp cũng là sức mạnh, vì vậy cậu phải tận dụng nó một cách trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="B8269EBA_32248">Christina-san nổi tiếng, phải không? Cậu có thể nói rằng sự tự tin và sức mạnh của cô ấy làm nên vẻ đẹp tuyệt đối. Ngay cả thái độ liều lĩnh của cô ấy cũng khiến người ta mê mẩn. Có lẽ tôi nên noi theo cô ấy?</Text>
  <Text Key="A98FFE3F_32249">...Đúng rồi, nói về Jun. Chiếc áo giáp phản chiếu tôi là đẹp nhất! Để khơi dậy thêm sức hút nghiêm túc của Jun-san, tôi nghĩ tốt nhất là thỉnh thoảng cô ấy nên cho thấy khuôn mặt thật của mình.</Text>
