  <Text Key="80ADD94C_33000">Nhưng... nhưng vẫn vậy! Tớ muốn cậu biết! Bản thân thật của tớ!</Text>
  <Text Key="4CFA8C35_33001">...À, ừm... ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="92BEE92C_33002">Vậy nên, tớ thú nhận! Cái này! Tớ đã tạo ra &quot;phép thuật sửa lỗi vụng về&quot; này để sửa những lỗi vụng về của chính mình.</Text>
  <Text Key="455DE8F5_33003">Nhưng... khi tớ dùng phép thuật này lên bản thân, nó không sửa được sự vụng về của tớ... mà khiến tớ không còn nghĩ đó là sự vụng về nữa. Tớ chỉ trở nên vụng về hơn và không hề hối hận chút nào~~!</Text>
  <Text Key="7A14CC9F_33004">Tớ vụng về ngay cả khi đang tạo ra công cụ để sửa sự vụng về... Tớ xấu hổ lắm... Tớ đã ném nó vào dịch vụ tiêu hủy bí mật...</Text>
  <Text Key="C1E8689C_33005">{playername}-san!\n Đây là bản thân thật của tớ!</Text>
  <Text Key="7E799C36_33006">Sự trung thực đó rất giống với cậu, Suzume-chan.</Text>
  <Text Key="0B354C66_33007">...Th-thật sao~~~!</Text>
  <Text Key="EF5D97BA_33008">Cuối cùng cậu cũng lộ diện rồi...</Text>
  <Text Key="BED9B7B0_33009">Sẽ rối tung lên mất~~...</Text>
  <Text Key="606B1875_33010">Sự hoảng loạn của các cô gái trong tình huống &quot;tớ không phiền nếu {playername} biết. Nhưng tớ không muốn cậu biết, nhưng đồng thời lại muốn cậu biết&quot;</Text>
  <Text Key="85DE70D2_33011">...Aruji-sama.</Text>
  <Text Key="E5A65468_33012">Đây là, như cậu thấy đấy, một bộ đếm. Một &quot;bộ đếm người quen của Aruji-sama&quot;...</Text>
  <Text Key="2B8CAD5E_33013">Aruji-sama có quá nhiều người quen, nên với tư cách là người hầu... tớ muốn theo dõi số lượng... và đã làm ra cái này.</Text>
  <Text Key="2F4AFE20_33014">Cậu không cần phải giữ bí mật đâu.</Text>
  <Text Key="921C2BF7_33015">Vâng... đúng thật... Tớ xin lỗi vì đã khiến Aruji-sama phải lo lắng không cần thiết.</Text>
  <Text Key="D7A75B7A_33016">Nhân tiện, nó phát ra âm thanh gì?</Text>
  <Text Key="9C264FAC_33017">À... cậu muốn tớ thử nó...?</Text>
  <Text Key="2B4D8DBA_33018">Ưm... cái đó............................................ Được rồi.</Text>
  <Text Key="EC47D184_33019">Bíp! Bíp! Bíp! Bíp!</Text>
  <Text Key="6F677CFA_33020">Ôi trời, âm thanh gì thế! Gì đây, khẩn cấp!? Lại gặp rắc rối!?</Text>
  <Text Key="98FD3732_33021">Đó là âm thanh thông báo mỗi khi Aruji-sama có thêm một người quen mới...</Text>
  <Text Key="30134A0B_33022">Đó không phải âm thanh thông báo, mà giống như tiếng chuông báo động hơn.</Text>
  <Text Key="CC46C9BE_33023">............! Cậu nói đúng... đúng thật. Tớ sẽ điều chỉnh âm lượng............</Text>
  <Text Key="BC807ED7_33024">Thế này là được rồi.</Text>
  <Text Key="7342E646_33025">Tớ rất vui vì sự quan tâm của cậu, Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="7DB01FBB_33026">Aruji-sama...</Text>
  <Text Key="96FA3B13_33027">........Dù cậu rất bao dung...</Text>
  <Text Key="C71503C7_33028">...Tớ là một người hầu tồi tệ làm sao.</Text>
  <Text Key="8749E2FC_33029">Nhưng...</Text>
  <Text Key="08D1A8DC_33030">Tớ là một người hầu hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="7D423382_33031">Tớ có thể trả cái này lại không?</Text>
  <Text Key="F51DC040_33032">Tiếp theo là Makoto-san... Cô ấy đến từ [Lực lượng Tự vệ (Caon)], phải không? Tớ tự hỏi chuyện gì đang xảy ra. Tớ có cảm giác xấu về chuyện này. Tớ không biết chi tiết, nhưng cảm giác rất tệ...</Text>
  <Text Key="B09462B5_33033">Vâng. Dựa trên các tình huống trước...</Text>
  <Text Key="BD122EF8_33034">Cô ấy muốn cậu ấy biết bí mật của mình hay không? Ngay cả các cô gái dường như cũng không còn biết nữa...</Text>
  <Text Key="4B3B6561_33035">Đây là một lá thư... dành cho cậu... gửi đến cậu.</Text>
  <Text Key="1E6BAC1B_33036">Ồ, vậy sao.</Text>
  <Text Key="A93A29E4_33037">Nhưng... tớ đã ném nó đi. N-nên... ừm... cái đó...!</Text>
  <Text Key="22D19FA8_33038">Chào~ Makoto-cha~n, cậu có nhà không?</Text>
  <Text Key="F7668F28_33039">À, trì hoãn!? Tớ phải đi!?</Text>
  <Text Key="B2572561_33040">Chủ đề không quan trọng! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="0C4CFBF2_33041">À, chào cô. Đột ngột thế này, nhưng cô có muốn làm bói bằng nước ngọt không?──Gì! Cô là... Yui-san? Từ 【Twinkle Wish】!</Text>
  <Text Key="E5ACDBE0_33042">À, chào. Bói bằng nước ngọt...?</Text>
  <Text Key="CB6952D3_33043">Đ-đ-vâng, đúng thế. Có chuyện gì khiến cô lo lắng không? Nếu cô cho tớ một loại nước ngọt yêu thích, tớ sẽ có thể bói cho cô một chút... À, đại loại vậy.đại loại vậy.</Text>
  <Text Key="07BF461E_33044">Khiến tôi lo lắng...? Hừm, tôi có vài chuyện, nhưng...</Text>
  <Text Key="9BBC4D25_33045">Nhưng, tôi từ chối. Makoto-chan, à, bạn thân của tôi, luôn lắng nghe những vấn đề của tôi. Cô ấy lắng nghe tất cả, kể cả những chuyện khó nói với người khác.</Text>
  <Text Key="4C229B22_33046">À... tôi hiểu rồi... Ngay cả những chuyện cô không thể nói với người khác...</Text>
  <Text Key="F596D654_33047">Vâng. Chúng tôi là bạn thân có thể nói về mọi thứ♪</Text>
  <Text Key="D82ACBB8_33048">............Ừ, tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="103E9967_33049">Xin lỗi vì đã giữ cô ở đây, thất bại lớn! Tớ không thể làm thế này nữa~!</Text>
