  <Text Key="30F57BBB_51300">…Mad Joe,\ndù trước đó rất đáng ngờ, giờ thì hắn đã hoàn toàn đánh mất cảnh giác rồi.</Text>
  <Text Key="8BD8F6D7_51301">Cuộc xâm nhập của chúng ta cho đến giờ vẫn thành công. Mọi chuyện đang diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="58C2FBFE_51302">Được rồi. Bẫy bắt đầu từ đây…</Text>
  <Text Key="44725896_51303">Chúng ta có thời điểm.\nNhưng… với một nhóm lớn như vậy,\nliệu chúng ta có thực sự thắng được…?</Text>
  <Text Key="697564BF_51304">Đó chính là vấn đề.\nHọ là một nhóm 100 người với xe chiến đấu. Chúng ta chỉ có 4 người.\nĐánh trực diện, chúng ta không có cơ hội.</Text>
  <Text Key="52CA6D85_51305">Cố lên nhé, Zako Onii-san♡\nHehe♡</Text>
  <Text Key="070DFE20_51306">Tôi cũng nằm trong số đó…</Text>
  <Text Key="C142D4BB_51307">Quan trọng hơn là~\nNgồi trên một con cá sấu vô dụng,\ntrên chiếc xe chiến đấu mới nhất tôi làm, thật là một gánh nặng~</Text>
  <Text Key="57A4D33E_51308">Đúng rồi, tôi biết chuyện này sẽ xảy ra…!\nFubuki-chan, em làm một chiếc xe thật sự trong khi biết trước chuyện này~!</Text>
  <Text Key="BD8FFBB1_51309">Nhưng vì Yama-nee bảo tôi không được lười.</Text>
  <Text Key="8960B912_51310">Chính xác.\nĐể giành được lòng tin, chúng ta cũng phải cho họ thấy chúng ta nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="216F31D6_51311">Ồ-Ồ, ra là vậy…\nNhưng với sự chênh lệch sức mạnh này… chúng ta sẽ vượt qua bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="F6A73949_51312">…Chúng ta chỉ còn cách tìm ra thôi.\nCách để bốn người gần như không vũ trang đánh bại 100 người và 100 xe.</Text>
  <Text Key="42464213_51313">Gì?\nThật khó tin là có cách như vậy tồn tại──</Text>
  <Text Key="6A5ED11C_51314">Chúng ta sẽ tìm ra.\nDù có tồn tại hay không!</Text>
  <Text Key="BFB2AA1D_51315">Cho đến giờ, lần nào chúng ta cũng bị lôi cuốn theo…\nNếu muốn quên đi vị đắng của nước bùn đó.</Text>
  <Text Key="B03C5A37_51316">……Tôi đã bảo Fubuki bố trí vài “bẫy”, đúng vậy.\nNhưng bản năng mách bảo rằng chúng ta vẫn thiếu một thứ gì đó nếu muốn đảo ngược tình thế.\nNhững Monstresses ở đây dường như có sức mạnh và sức bền thực sự, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="9855F089_51317">Chiếc xe mới nhất của Mad Joe,\nđang được lắp ráp nhanh chóng bởi các thành viên lành nghề.\nDự kiến sẽ hoàn thành vào ngày mai.</Text>
  <Text Key="7690DD94_51318">Hắn nói sẽ thực hiện kế hoạch ngay khi xe hoàn thành.\n─Vì vậy, cuộc đột kích Landosol có thể là ngày kia.\nĐó là thời hạn của chúng ta.</Text>
  <Text Key="919E6709_51319">…Tsk.\nKhông có thời gian cho tiệc tùng…</Text>
  <Text Key="653057CA_51320">Vua, vua, là ai đây!</Text>
  <Text Key="A8780AE5_51321">Heey!\nLà tôi♪</Text>
  <Text Key="94FDA7F0_51322">Hả, Fubuki-chan lại là Vua nữa?\nĐây là lần thứ ba… quá mạnh về mặt xổ số rồi!</Text>
  <Text Key="5E431D83_51323">Xin lỗi nha LOL\nCó vẻ tôi cũng mạnh về may mắn~♡\nVì vậy, tôi sẽ không thua bọn Zako đâu~</Text>
  <Text Key="FAC9C848_51324">À, nếu không phải xổ số mà là bốc rác,\nthì tôi có thể thua♡\nKyahaha♡</Text>
  <Text Key="DEC4F7CF_51325">F-Fubuki-chan, em nói nhiều quá.\nLệnh tiếp theo là gì?</Text>
  <Text Key="6F020E06_51326">H-Hey, Fubuki-chan,\nkể cả nếu là trò chơi, lệnh từ Vua,\nem nên làm chúng nhẹ nhàng hơn một chút…</Text>
  <Text Key="F7915792_51327">Sủa 3 vòng quanh và nói 'cá sấu',\nhoặc trở thành ghế của Fubuki-chan…</Text>
  <Text Key="37AE232B_51328">Và lúc nào cũng nhắm vào Joe-san…!\nChúng ta cuối cùng cũng thân thiết rồi, nhưng sao cứ thấy thương cho hắn quá...</Text>
  <Text Key="176BC272_51329">Nhưng～, con cá sấu đó,\nvì phản ứng thật sự buồn cười~ LOL</Text>
  <Text Key="26B71777_51330">Và～, đây là trò chơi, đúng không?\nPhải tuân theo lệnh Vua.\nĐúng không, Zako Onii-san?</Text>
  <Text Key="B25A8309_51331">Dù đúng thì…</Text>
  <Text Key="A3449D05_51332">Kya ha ha LOL\nCó thể là, Onii-san, anh thực sự muốn nhận lệnh từ tôi?\nThật là dâm dục~♡ Nhưng, không~♡</Text>
  <Text Key="DC123C7B_51333">─Nói vậy thì, được rồi!\nĐến lệnh tiếp theo♡</Text>
  <Text Key="BFE6B2BE_51334">Fubuki-chan──!\nỒ, như cá gặp nước…\nTrò King Game này hợp với Fubuki-chan quá chuẩn～</Text>
  <Text Key="FB14120F_51335">Tôi sẽ ném đôi giày quý của tôi,\nthế nên chạy theo và bắt lấy nó, con cá sấu nhỏ,\nvà mang nó về cho tôi♪</Text>
  <Text Key="B7F56473_51336">Một mệnh lệnh tồi tệ khác…!</Text>
  <Text Key="FC1AE14E_51337">Sẵn sàng～bắt đầu♪</Text>
  <Text Key="A3D46733_51338">Sếp… dù họ đã làm xe cho chúng ta đến mức nào…</Text>
  <Text Key="C098ED69_51339">…Không quan trọng.\nĐừng lo lắng về tôi.</Text>
  <Text Key="BC14F16F_51340">Nhưng…\nÍt nhất hãy để chúng tôi chạy cùng với anh!</Text>
  <Text Key="1D3EA516_51341">Chạy～!\nGiờ, bắt lấy nó～♪</Text>
  <Text Key="B81C092A_51342">Huff…!</Text>
  <Text Key="3B8AB6BA_51343">Đi thôi…!</Text>
  <Text Key="52DF9BC4_51344">Ồ, số lượng Zako tăng ngẫu nhiên?...\nMột nhóm đuổi theo giày của Jooji, thật sự kinh tởm LOL</Text>
  <Text Key="DB3874B5_51345">…Huff… huff.\n…Huff!</Text>
  <Text Key="D642DA78_51346">Mad Joe, di chuyển bất ngờ chậm…?</Text>
  <Text Key="DE0FB6B8_51347">Không thể nào, tôi không đuổi kịp!\nĐi trước đi!</Text>
  <Text Key="1663052C_51348">V-Vâng…!\nĐược rồi…!</Text>
  <Text Key="BA3EFDF1_51349">──Ừ, ức chế!\nÔi, tôi đã nhìn thẳng vào ánh sáng…! Ực.</Text>
