  <Text Key="848D683A_12550">Gây choáng mục tiêu của kỹ năng này</Text>
  <Text Key="492E2FF7_12551">Giảm TP liên tục lên mục tiêu của kỹ năng này</Text>
  <Text Key="621D3D6F_12552">Hồi TP cho bản thân</Text>
  <Text Key="F7C11BB5_12553">Gây sát thương phép lên 2 kẻ địch từ phía sau</Text>
  <Text Key="8B40DA95_12554">Giảm sức tấn công vật lý/phép lên 2 kẻ địch từ phía sau (luôn đánh trúng)</Text>
  <Text Key="DD3CE48F_12555">Giảm phòng thủ phép của 3 kẻ địch đầu tiên (bỏ qua đơn vị được triệu hồi)</Text>
  <Text Key="760B2924_12556">Gây sát thương theo % sức mạnh phép lên tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng bay)</Text>
  <Text Key="4A08091C_12557">Xóa các hiệu ứng tăng cường trạng thái khỏi tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="08593BB9_12558">Khi không ở trạng thái sát thương liên tục: Tăng phòng thủ vật lý/phép của bản thân</Text>
  <Text Key="EC53819E_12559">Gây sát thương vật lý/phép lên kẻ địch đầu tiên</Text>
  <Text Key="AA70BCE2_12560">【Hiệu ứng Phá vỡ Bộ phận】</Text>
  <Text Key="5D60F533_12561">Phá vỡ Bộ phận 1: Giảm sức tấn công vật lý/phép</Text>
  <Text Key="1B695016_12562">Phá vỡ Bộ phận 2: Giảm sức tấn công vật lý/phép</Text>
  <Text Key="AEE51E2F_12563">Phá vỡ Bộ phận 3: Giảm sức tấn công vật lý/phép</Text>
  <Text Key="08E75770_12564">Gây sát thương theo % sức mạnh vật lý lên tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng bay)</Text>
  <Text Key="7A6C1C12_12565">Càng nhiều debuff: Tăng sát thương nhận vào</Text>
  <Text Key="E9520A9E_12566">Gây choáng kẻ địch phía trước nhất và kẻ địch xung quanh</Text>
  <Text Key="F51A8654_12567">Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch phía trước nhất và kẻ địch xung quanh (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="6B34980C_12568">Chim khổng lồ hung dữ thống trị vực sâu. Khoác lên mình tia chớp tím, sự hiện diện như cơn bão của nó được sợ như một thiên tai.</Text>
  <Text Key="C8FF734B_12569">Giảm phòng thủ phép của tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="86AD9771_12570">Giảm phòng thủ vật lý của 2 kẻ địch phía trước nhất</Text>
  <Text Key="5021A082_12571">Giảm TP của 4 kẻ địch ở khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="1258B7B3_12572">Giảm tăng TP của 4 kẻ địch ở khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="1EE8B1FB_12573">Giảm tốc độ hành động của 4 kẻ địch ở khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="669CBECB_12574">Gây sát thương vật lý lên 4 kẻ địch ở khu vực phía trước</Text>
  <Text Key="4335E4CB_12575">Giảm sức tấn công vật lý/phép của 4 kẻ địch ở khu vực phía trước (đảm bảo đánh trúng)</Text>
  <Text Key="EB5E6755_12576">Độc kẻ địch phía trước nhất và vùng xung quanh</Text>
  <Text Key="89A80C00_12577">Goblin kỵ sĩ chiến đấu như một thể với rồng của mình. Lướt nhanh bầu trời và tấn công kẻ địch trên mặt đất</Text>
  <Text Key="73E40955_12578">Gây choáng 3 kẻ địch từ phía sau (bỏ qua đơn vị được triệu hồi)</Text>
  <Text Key="BC70CAB9_12579">Giảm phòng thủ vật lý của 2 kẻ địch từ phía sau (bỏ qua đơn vị được triệu hồi)</Text>
  <Text Key="9E8A8FEE_12580">Gây sát thương vật lý lên 1 kẻ địch từ phía sau (bỏ qua hiệu ứng khiêu khích)</Text>
  <Text Key="BB8954D9_12581">Đẩy lùi 3 kẻ địch từ phía trước (bỏ qua đơn vị được triệu hồi)</Text>
  <Text Key="93AB682D_12582">Gây sát thương phép lên tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng bay)</Text>
  <Text Key="1C255F72_12583">Gây choáng tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng bay)</Text>
  <Text Key="DA3F7806_12584">Đẩy lùi 2 kẻ địch từ phía trước</Text>
  <Text Key="4301C89C_12585">Sát thương phép bổ sung lên 2 kẻ địch đầu tiên</Text>
  <Text Key="013487E1_12586">Giảm phòng thủ phép của 2 kẻ địch đầu tiên</Text>
  <Text Key="0610433B_12587">Xóa các hiệu ứng tăng cường trạng thái khỏi 3 kẻ địch ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="1B48B0F0_12588">Sát thương vật lý lên mục tiêu của kỹ năng này</Text>
  <Text Key="EB66597B_12589">Thần nước tàn nhẫn được tạo thành từ ma thuật đậm đặc của vực sâu. Cơn bão dữ dội không thương tiếng nuốt chửng các nhà mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="C589879B_12590">Nếu HP mục tiêu ≤ 70%: Đẩy lùi kẻ địch trong vùng phía trước, hút vào kẻ địch trong vùng phía sau (đảm bảo đánh trúng)</Text>
  <Text Key="1DC022D5_12591">Sát thương phép theo % lên kẻ địch cuối cùng (bỏ qua hiệu ứng khiêu khích)</Text>
  <Text Key="940F447E_12592">Hút kẻ địch cuối cùng (bỏ qua hiệu ứng khiêu khích)</Text>
  <Text Key="4521BCE1_12593">Giảm tốc độ hành động của kẻ địch cuối cùng (bỏ qua hiệu ứng khiêu khích)</Text>
  <Text Key="C80C5EB5_12594">Vùng sát thương phép tập trung vào kẻ địch cuối cùng (không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="516CEDDA_12595">Triển khai vùng sát thương vật lý tập trung vào bản thân (không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="1DC7BBD7_12596">Gây sát thương vật lý lên kẻ địch phía trước nhất (không thể hồi TP)</Text>
  <Text Key="611BA03A_12597">[Kích hoạt khi tất cả mục tiêu đã phá vỡ]</Text>
  <Text Key="E43A994A_12598">Giảm phòng thủ vật lý/phép của bản thân</Text>
  <Text Key="E5E1421F_12599">Tăng khả năng miễn nhiễm phá vỡ cho bản thân</Text>
