  <Text Key="4EA6DBD1_137550">Hehe, lạ thật đấy. Mỗi khi mình vui, cậu cũng vui, {playername}.</Text>
  <Text Key="5844520B_137551">Nhưng, cũng đúng thôi. Mỗi khi cậu vui, {playername}, mình cũng vui!</Text>
  <Text Key="81255A7D_137552">Người tìm người, chim tìm bầy～</Text>
  <Text Key="57F015C5_137553">HEEEYYYY, An-chan, cậu đúng lúc tôi cần! Đó là bạn của cậu à? Nếu không phiền, hai người có thể giúp tôi một chút việc được không?</Text>
  <Text Key="9CA4C2DF_137554">Tất nhiên! Puck đang chụp mộng thêm, nên chỉ có mình tôi thôi.</Text>
  <Text Key="F78E1820_137555">Ồ, không phải việc lớn đâu. Tôi sắp hết nguyên liệu, muốn đi mua một ít. Tôi sẽ quay lại sớm nhất có thể, nên gửi cửa hàng cho hai người trông coi trong khi tôi vắng mặt. Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="FA583AD3_137556">Ồ, anh ấy đã đi rồi. Vẫn còn nghĩ rằng anh ấy gửi cửa hàng cho cậu trông coi khi đi vắng, {playername}... Thật sự có nhiều người tin tưởng cậu trong thị trấn này.</Text>
  <Text Key="AF3D23C5_137557">Nói thế nào nhỉ... Có vẻ như mọi người ở thị trấn này như một đại gia đình. Tôi cũng muốn có mối quan hệ như vậy với người dân Làng Arlam.</Text>
  <Text Key="B97953C8_137558">Ồ, hai người thật là cứu tinh! Giờ tôi sẽ không làm thất vọng khách hàng vì thiếu nguyên liệu nấu ăn! Vì đây là yêu cầu đột ngột, tôi đã tặng thêm một ít tiền thưởng. Giờ hai người có thể đi và thưởng thức những món ăn ngon rồi!</Text>
  <Text Key="612FEAB5_137559">Ưm, nhưng không cần đâu, không phải tôi...</Text>
  <Text Key="0598D788_137560">Chính xác, đây chỉ là công việc bán thời gian. Vì vậy hai người phải đảm bảo nhận được tiền công cho công sức của mình!</Text>
  <Text Key="2A6431DE_137561">"Par-tu tai-me", tôi không hiểu lắm, nhưng... Trong trường hợp đó, tôi sẽ nhận. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="A39BC77B_137562">Lần sau tôi sẽ nhờ hai người nữa! À, và... hãy mang về nhà một ít xiên đặc sản của chúng tôi nữa! Chúng ngon lắm!</Text>
  <Text Key="1E4AC648_137563">Nhưng... anh đã tặng chúng tôi phần thưởng "Par-tu tai-me" rồi...</Text>
  <Text Key="A60B61BE_137564">Hãy cứ nhận đi. Tôi muốn hai người nếm thử, nên coi đây là quà tặng miễn phí. Nếu nó làm bữa tối của hai người hôm nay thêm phần sang trọng, tôi cũng vui.</Text>
  <Text Key="DCA605AF_137565">À, anh ấy đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="E5AFFA7A_137566">Tôi vui khi thấy hai người hài lòng với chúng. Tôi còn vui hơn mỗi khi thấy hai người hài lòng như thế này... Nhưng có lẽ đúng như Puck nói.</Text>
  <Text Key="9A847619_137567">Này, Nii-chan! Đúng lúc quá! Có việc cần cậu giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="BE8C66D7_137568">Cậu có thể đến nhà tôi sau khi làm việc xong ở cửa hàng thịt được không?! Chúng tôi thiếu nhân viên giao hàng!</Text>
  <Text Key="6029F785_137569">Ồ, cậu lại được gọi rồi, {playername}. Cậu thật là nổi tiếng...!</Text>
  <Text Key="1BABBBCE_137570">Và thế là, khi hoàng hôn buông xuống, hai người đã nhận được một đống quà và trở về Trại trẻ mồ côi Salendia.</Text>
  <Text Key="74FE10D6_137571">Xiên đặc sản từ cửa hàng trên phố chính, thịt xông khói ngon nhất từ tiệm thịt, bánh mì vừa nướng từ tiệm bánh, khoai tây và cà chua từ tiệm rau... Đó là một lượng đồ ăn khá lớn, tôi ngạc nhiên là hai người vẫn mang được tất cả về nhà như vậy.</Text>
  <Text Key="FD00529B_137572">"Par-tu tai-me" phần thưởng {playername} nói, nhưng cuối cùng họ lại tặng chúng tôi đủ loại quà miễn phí... Anh ấy còn nói rằng chúng tôi nên để lũ trẻ ở trại trẻ mồ côi nếm thử tất cả những thứ này.</Text>
  <Text Key="80F37268_137573">Heehee, tôi đã đoán vậy. Tôi nghe nói hai người đã làm việc suốt ngày giúp đỡ mọi người. Có vẻ như hai người đã có một ngày rất ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="26C31ABF_137574">Vâng! Đó thực sự là một ngày rất ý nghĩa! Nhưng nó khiến tôi kiệt sức...</Text>
  <Text Key="E09210C7_137575">Tôi chắc chắn rồi. Vậy thì, hôm nay chúng ta cùng ăn tối bằng những món quà hai người mang về nhé? Hãy kể cho tôi nghe tất cả những gì hai người đã làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="00454036_137576">Cảm ơn vì hôm nay, {playername}. Thật tuyệt khi thấy nhiều khuôn mặt vui vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="9ADC7CE1_137577">Hãy cùng làm một số công việc "Par-tu tai-me" nữa lần tới. ...Đây là lời hứa thứ hai của chúng ta!</Text>
  <Text Key="26F7D39F_137578">Và thế là, cảm thấy mãn nguyện và mệt mỏi một cách dễ chịu, Emilia và {playername} kết thúc ngày của họ tại Trại trẻ mồ côi Salendia, được bao quanh bởi những nụ cười mà họ đã góp phần tạo nên.</Text>
  <Text Key="B3837411_137579">Cô ấy bị lạc?</Text>
  <Text Key="64A2541B_137580">Làm cho đứa trẻ cười bằng một biểu cảm hài hước</Text>
  <Text Key="146A3EBC_137581">Chúng ta hãy cùng đi và hỏi thêm một chút</Text>
  <Text Key="B7C0E8F0_137582">Không cần phải cảm ơn xa hoa như vậy</Text>
  <Text Key="D55A61EA_137583">Đôi khi, tôi nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="8BC1D570_137584">Xin lỗi, có việc cần làm!</Text>
  <Text Key="53FBB775_137585">Xin lỗi, nhưng đường ở đây bị chặn rồi!</Text>
  <Text Key="815267FE_137586">Phụ nữ bị cướp</Text>
  <Text Key="372B18AE_137587">Vậy thì tôi cũng vui!</Text>
  <Text Key="A833D105_137588">Emilia, cậu có phiền không?</Text>
  <Text Key="5F4C130C_137589">Đó là công việc bán thời gian, nên hãy nhận lấy!</Text>
  <Text Key="BD4E235C_137590">Những thứ trông ngon quá.</Text>
  <Text Key="F3B75DAE_137591">Cô gái bị lạc</Text>
  <Text Key="91861157_137592">Người bán thịt</Text>
  <Text Key="87F355EF_137593">Chủ tiệm bánh</Text>
  <Text Key="53BC5E5A_137594">Chủ nhà hàng</Text>
  <Text Key="303A4F19_137595">Kẻ trộm</Text>
  <Text Key="B2CC9BD3_137596">Giọng nữ</Text>
  <Text Key="12D30793_137597">Phụ nữ bán hàng rong</Text>
  <Text Key="013937FC_137598">Người bán cửa hàng tạp hóa</Text>
  <Text Key="65BF5DB3_137599">Vợ của người bán rau</Text>
