  <Text Key="FBAA72C4_176300">Nanaka-chan? Tại sao cậu đột ngột dừng lại?</Text>
  <Text Key="4E3ECBB2_176301">Bí mật phép thuật của Hatsune-taso... Giờ thì tớ hiểu hết rồi!</Text>
  <Text Key="FA4218CA_176302">Hả? EEEEEEEEEEHHHHHHHHH~!?</Text>
  <Text Key="34AB6B3F_176303">Nhưng cho đến giờ tớ chỉ dùng phép thuật đơn giản thôi mà, biết chứ? Tớ đang dùng nó... phải không?</Text>
  <Text Key="E8F87054_176304">Chỉ bằng cách quan sát cậu kỹ lưỡng, Hatsune-taso, tớ đã học được vài thứ ngay cả từ phép thuật thông thường mà thôi.</Text>
  <Text Key="0414C788_176305">Cậu phát hiện ra điều gì?</Text>
  <Text Key="78832275_176306">Ồ, đúng lúc quá. Tớ sẽ ngay lập tức cho cậu xem những gì tớ học được, nên hãy xem nhé.</Text>
  <Text Key="792F795C_176307">Suuuu... Haaaaa....</Text>
  <Text Key="24C7E328_176308">Ơ, cái đó là phép thuật cậu vẫn luôn dùng cho đến giờ... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="255AD671_176309">CHÍNH XÁC LÀ VẬY!!</Text>
  <Text Key="E0F57EFB_176310">TỚ ĐÃ NHẬN RA LÀ TỚ KHÔNG BIẾT GÌ CẢ!!!!!</Text>
  <Text Key="700A50D7_176311">Thôi chết, ban đầu tớ tưởng rằng tớ sẽ có thể nhận ra điều gì đó bằng cách xem phép thuật thông thường cậu vẫn dùng, Hatsune-taso, nhưng... hóa ra lại là ngõ cụt.</Text>
  <Text Key="D63875E9_176312">Tớ thử bắt đầu bằng cách niệm chú, nhưng, thì... có lẽ tư thế của tớ không tốt hay sao đó...</Text>
  <Text Key="E882C910_176313">Kiraaan★! KIRAAAAN! Kira♪ ...Ừ, cách này không được.</Text>
  <Text Key="ABF32A63_176314">Nhân tiện, Hatsune-taso. Cậu có bao giờ nghĩ về điều gì khi dùng phép thuật đó không?</Text>
  <Text Key="7CFD8BC3_176315">Điều tớ nghĩ đến? Hmm... À! Nhắc mới nhớ, thường thì tớ chìm đắm trong suy nghĩ về người khác khi dùng nó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="AAB6002E_176316">Hah!! C-Chắc chắn rồi, nhắc mới nhớ, phép thuật của một magical girl là thứ họ dùng vì người khác!</Text>
  <Text Key="96B9BEA6_176317">Làm sao Nanaka-chan có thể quên được nguyên tắc cơ bản nhất, cơ bản nhất như thế... Đúng là vậy.</Text>
  <Text Key="67135626_176318">Tớ sẽ niệm phép tiếp theo này bằng cảm xúc chân thành từ tận đáy lòng. Để tìm ra manh mối về ký ức của {playername}... và vì hòa bình cho toàn bộ Landosol!</Text>
  <Text Key="258F1972_176319">Ngay đây, ngay bây giờ... Hãy đón nhận đòn tấn công này với toàn bộ sức mạnh của tớ... Kiraaan☆</Text>
  <Text Key="91F3C2A2_176320">Tớ làm được chưa?!</Text>
  <Text Key="14429330_176321">Uwah, cảm ơn vì đã phá hỏng việc tớ đang đi trên con đường lý thuyết. Nhưng cậu hãy biết rằng cậu không phải đối thủ của magical girl Nanaka-chan, người đã tìm lại được nguyên tắc cơ bản của nghề này!</Text>
  <Text Key="81564543_176322">Giờ đi! Hatsune-taso, hãy cùng nhau! Hãy cùng niệm một chút phép thuật để cổ vũ cho cô ấy nào!</Text>
  <Text Key="D0EE6468_176323">LÀM THÔI!!!</Text>
  <Text Key="5D45E0B0_176324">Thật tuyệt vời, Nanaka-chan! Tớ chưa từng thấy phép thuật ES-... ý tớ là, tớ chưa từng thấy phép thuật nào như thế!</Text>
  <Text Key="3B2CBA86_176325">Hả?</Text>
  <Text Key="EFBA5857_176326">Nanaka...chan?</Text>
  <Text Key="EE9B33CA_176327">Các ngươi là ai... Và đây là chỗ quái quỷ gì vậy...?</Text>
  <Text Key="2D294C23_176328">EEEEHHH?! NANAKA-CHAN ĐÃ BIẾN THÀNH MỘT TÊN CỜI BẠN?!</Text>
  <Text Key="0B8C2586_176329">Nanaka đã biến mất. Thay vào đó, một tên còi bạc đột ngên xuất hiện. Cuộc tìm kiếm bên trong Tháp sắp trở nên hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="73CBD7F8_176330">TỚ ĐÃ LẠC VÀO ĐÂU VẬY?! HATSUME-TASO!!! {playername}-KUN!!!</Text>
  <Text Key="3BA6FFFA_176331">C-Các ngươi là ai?! Các ngươi vừa xuất hiện từ đâu! Và tay sai của tớ đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="B92B9F19_176332">C-Cứu tớ!</Text>
  <Text Key="58B17330_176333">Tớ không biết chuyện gì đang xảy ra! Nhưng tớ vừa mới tìm lại được cách phép thuật của magical girl Nanaka-chan này dùng vì người khác!! Đến đây nào!</Text>
  <Text Key="C1979565_176334">Hãy chờ đón những thành tựu tương lai của magical girl Nanaka-chan!!</Text>
  <Text Key="CC3E3FB3_176335">Vậy thì cậu đã nhận ra điều gì...?</Text>
  <Text Key="3B0ED27C_176336">Nanaka Hatsune</Text>
  <Text Key="4F21E300_176337">Cái quái gì vậy nơi này?! Các ngươi... các ngươi đã làm gì với tớ?!</Text>
  <Text Key="F28ECB33_176338">Chúng ta nên làm sao, {playername}-kun? Tớ nghĩ tớ vô tình dùng năng lực ESP của mình lúc nãy vì muốn giúp Nanaka-chan.</Text>
  <Text Key="AA8290FA_176339">Hai người đang thì thầm gì vậy?! Chắc chắn là các ngươi đang chế giễu tớ, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="F62661D3_176340">Tớ không nhớ là cậu được phép tránh đòn đó. Lần này chắc chắn...!</Text>
  <Text Key="75DF47A7_176341">K-Khoan đã! Bình tĩnh và cùng thảo luận chuyện này...</Text>
  <Text Key="17E1AD3B_176342">Câm miệng! Tớ sẽ loại bỏ tên đàn ông của cậu trước!</Text>
  <Text Key="D5E93466_176343">{playername}-kun! Đã đến nước này... NHẬN ĐÂY!</Text>
  <Text Key="B7292F3B_176344">GYAH?!</Text>
  <Text Key="0E946EED_176345">Chúng ta đã bằng cách nào đó khiến hắn im lặng, nhưng... vẫn còn vấn đề là Nanaka-chan đi đâu rồi...</Text>
  <Text Key="C96CF5EF_176346">Hả? Cậu muốn tớ tấn công người này thêm lần nữa? Thật là tội nghiệp quá...~</Text>
  <Text Key="DB281938_176347">À! Ý cậu là tớ nên thử kích hoạt năng lực ESP của mình lần nữa! Ừ, một lần nữa sẽ được-... Ugh... Nhưng... Tớ cảm thấy mình đang buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="E43FC7EF_176348">Trước khi tớ ngủ... Nanaka-chan...</Text>
  <Text Key="A1087E32_176349">...Hah! Ừ, tớ sẽ cố gắng hết sức! ĐI THÔI!</Text>
