  <Text Key="CD97271A_73450">Bùng Nổ Gargoyle</Text>
  <Text Key="5BDC4F77_73451">Một tượng chim với những viên đá lửng mạnh mẽ</Text>
  <Text Key="F7204ABE_73452">Gargoyle Ma Thuật</Text>
  <Text Key="C40993B6_73453">Một tượng chim với những viên đá lửng ma thuật</Text>
  <Text Key="7FC70334_73454">Một boss được lập trình với sức mạnh P.ATK cao\nvà các đòn tấn công diện rộng mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="97597059_73455">Một boss được lập trình với sức mạnh M.ATK cao\nvà các đòn tấn công diện rộng mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="44AF41E8_73456">Một boss được lập trình có độ bền cao và có thể\nchịu được đòn tấn công của kẻ thù với kỹ năng tăng phòng thủ.</Text>
  <Text Key="EA7A233C_73457">Một boss nhiều mục tiêu được lập trình với sức mạnh P.ATK\ncao và các đòn tấn công diện rộng mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="B8C7D5C5_73458">Một boss nhiều mục tiêu được lập trình với sức mạnh M.ATK\ncao và các đòn tấn công diện rộng mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="C00C08B1_73459">Máu Quái Vật\nKhông thể giảm</Text>
  <Text Key="ADC54B38_73460">Boss Chiến Đấu Clan</Text>
  <Text Key="E4FA7CFF_73461">Chiến Đấu Clan $2 $1 (đến $3)</Text>
  <Text Key="B5FC4BFF_73462">Thử thách boss Chiến Đấu Clan của tháng trước.</Text>
  <Text Key="B8D6766A_73463">※Cấp Giới Hạn (Limit Break) của Nhân Vật không được áp dụng.</Text>
  <Text Key="5D694BE9_73464">Bạn có muốn dừng trận chiến Phòng Thử Nghiệm không?</Text>
  <Text Key="B8737F40_73465">Rút lui trận chiến Phòng Thử Nghiệm</Text>
  <Text Key="70EE71A8_73466">Bạn bè của người đồng hành đã đạt đến giới hạn trên.</Text>
  <Text Key="48E117F6_73467">Miễn phí, không tốn vật phẩm hay mana.</Text>
  <Text Key="1FBE005E_73468">"Đây là phần thưởng xứng đáng cho độ khó &quot;$1&quot;."</Text>
  <Text Key="C6FBF3F5_73469">Nhận phần thưởng lần đầu tiên</Text>
  <Text Key="71946EDF_73470">Nhiệm Vụ Thử Nghiệm</Text>
  <Text Key="14C03086_73471">Đại sảnh thử nghiệm</Text>
  <Text Key="49911CCD_73472">"$1Đánh bại $2 ($3) tại Thử$4"</Text>
  <Text Key="FD0DB848_73473">Bạn có thể thử nghiệm kỹ năng của mình ở đây! Hãy tiến lên hết tốc lực và cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="6727EE0A_73474">Có vẻ như bạn có thể thử nghiệm kỹ năng của mình ở đây. Luyện tập luôn là điều tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="B683E036_73475">Nếu bạn làm tốt trong những thử nghiệm này, bạn sẽ được thưởng!\nHãy thử xem!☆</Text>
  <Text Key="442DAFAF_73476">Ở đây, bạn có thể thử nghiệm kỹ năng của mình chống lại các loại boss khác nhau. Bạn có thể thử bao nhiêu lần tùy thích, vì vậy hãy thử với mức độ khó phù hợp nhất với bạn.</Text>
  <Text Key="BA409F3F_73477">Có vẻ như ở đây bạn có thể kiểm tra kỹ năng của mình. Hãy luyện tập và sử dụng những gì chúng ta đã học trong trận chiến thực tế.</Text>
  <Text Key="17E4B2FA_73478">Bạn có thể thử nghiệm kỹ năng của mình ở đây. Có vẻ như một cách hay để đo lường khả năng của bạn.</Text>
  <Text Key="07D56080_73479">Cờ Lực Điện Tiêu Dùng Fubuki-chan</Text>
  <Text Key="BA62DECB_73480">Giảm DEF kẻ thù trong trận chiến</Text>
  <Text Key="B11D8A6B_73481">Trong 90s sau khi trận chiến bắt đầu, P.DEF của tất cả đối thủ giảm 5%.</Text>
  <Text Key="ADB87BCE_73482">Chảo Rán Sản Xuất Hàng Loạt Wakana</Text>
  <Text Key="8D9AB0D3_73483">Thưởng Tấn Công Vật Lý Trong Trận</Text>
  <Text Key="BB34CA08_73484">Khi thời gian còn lại của trận chiến ít hơn 45s, sức tấn công vật lý của tất cả đồng đội tăng 5%.</Text>
  <Text Key="BC363314_73485">Kiếm Rắn Yamato Sản Xuất Hàng Loạt</Text>
  <Text Key="B42B3E34_73486">Tạp Dục Yêu Thương</Text>
  <Text Key="F53A88E0_73487">Một chiếc tạp dục Yui mặc khi nấu ăn. Bằng cách ưu tiên người sẽ ăn, cô ấy có thể tạo ra một hộp cơm tuyệt vời đầy cảm xúc dịu dàng.</Text>
  <Text Key="F253B518_73488">Tạp Dục Từ Trái Tim</Text>
  <Text Key="8AF871F8_73489">Một chiếc tạp dục Kokkoro mặc khi thử công thức mới. Hộp cơm được làm với sự cống hiến chân thành cho chủ nhân của cô ấy, chữa lành cho mọi người như tình yêu của một người mẹ quan tâm.</Text>
  <Text Key="F304B9A0_73490">Vòng Tay Ánh Sáng Bình Minh Alpha Dominant</Text>
  <Text Key="A6AF2647_73491">Vòng Tay Gió Bình Minh Alpha Dominant</Text>
  <Text Key="AB25E55C_73492">Vòng Tay Nước Bình Minh Alpha Dominant</Text>
  <Text Key="FE81512B_73493">Vòng Tay Lửa Bình Minh Alpha Dominant</Text>
  <Text Key="2DBD959B_73494">Vòng Tay Bóng Tối Bình Minh Alpha Dominant</Text>
  <Text Key="7B392E15_73495">Nhẫn Bóng Tối Bình Minh Alpha Praise</Text>
  <Text Key="03BB03D9_73496">Nhẫn Ánh Sáng Bình Minh Alpha Praise</Text>
  <Text Key="DA5C2229_73497">Nhẫn Gió Bình Minh Alpha Praise</Text>
  <Text Key="75F4F62E_73498">Nhẫn Nước Bình Minh Alpha Praise</Text>
  <Text Key="B2DC3492_73499">Nhẫn Lửa Bình Minh Alpha Praise</Text>
