  <Text Key="AF8E52F9_104800">...Và Fio không còn là Fio mà chúng ta biết nữa. Ngay cả khi chúng ta muốn nói chuyện với cô ấy một lần nữa, cô ấy dường như đã biến mất...</Text>
  <Text Key="B683B974_104801">Fio cũng thực sự lo lắng cho Yui-chan! Nhưng cả Rei-san lẫn tôi đều không hiểu tại sao chút nào.</Text>
  <Text Key="71A568DB_104802">Yui-chan... À...!</Text>
  <Text Key="0E0A2EF1_104803">Không thể nào một người tốt bụng như cô ấy... lại có thể làm ra chuyện như thế. Một chuyện có thể tách thế giới Astrum khỏi "thực tại" và khóa mọi người lại...</Text>
  <Text Key="84C90456_104804">Ừ... Vì vậy, tôi đã phải hỏi về Yui Kusano... Yui.</Text>
  <Text Key="93202231_104805">Phần 2 Chương 7 Tập 5</Text>
  <Text Key="A70D4E34_104806">Neneka, người đã giành được lòng tin của Pecorine trong cuộc đảo chính, cười khúc khích một mình rằng quyền lực thực sự của Landosol gần như đã nằm trong lòng bàn tay mình. Cô tức giận thầm vì những lời chế giễu của Kariza khi xâm lược, và áp đảo chúng bằng một lượng lớn bản sao.</Text>
  <Text Key="04B97220_104807">--Bí ẩn của Neneka--</Text>
  <Text Key="E0E5A88B_104808">Dù đây là cơ thể nhân bản... Sau khi được cho ăn nhiều bánh kếp như vậy, cảm giác như dạ dày sắp nổ tung mất...</Text>
  <Text Key="BB52F3B4_104809">...Nhưng vẫn còn...</Text>
  <Text Key="FB38AB32_104810">...Chủ tịch Gorschin. Tôi không nghĩ ngài lại sử dụng những chiến thuật ngắn hạn, cứng nhắc như vậy...</Text>
  <Text Key="F985280D_104811">Tôi biết rõ ông ta là một cá nhân bất tài, nhưng trực giác mách bảo rằng có ai đó đang giật dây sau lưng chủ tịch... hay là tôi đã nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="B06E8C8F_104812">Tôi ngạc nhiên khi thấy nó thất bại dễ dàng đến thế. Tôi không chắc liệu nó có đáng để bỏ công sức duy trì không.</Text>
  <Text Key="81ED288D_104813">Được rồi... Tôi sẽ phải chất vấn ông ta sau để xem trực giác của tôi có đúng không. Khi sự giám sát được nới lỏng...</Text>
  <Text Key="6D8C49B9_104814">Hơn nữa... Cuộc nổi loạn của Chủ tịch Gorschin không hoàn toàn vô ích. Có vẻ như sự đoàn kết của cung điện hoàng gia đã được củng cố thêm do sự náo động này. Và tôi cũng đã giành được thêm lòng tin từ Pecorine.</Text>
  <Text Key="B2C2958B_104815">Ngăn Mana trốn thoát và hành động như một gián điệp.... Nếu tôi có thể thiết lập bản ngã thay thế các sĩ quan dân sự sẽ nhận vị trí mới trong cơn bão hiện tại...</Text>
  <Text Key="3C273792_104816">...Heheh. Quyền lực thực sự của đất nước này đã nằm trong lòng bàn tay tôi rồi...</Text>
  <Text Key="0EC39E1D_104817">Ngài hiểu chứ, Chủ tịch? Mưu đồ là thứ nên được thực hiện thật thầm lặng, không ai để ý... Như thế này.</Text>
  <Text Key="6C1A837E_104818">Quyền lực thực sự của Landosol. Tri thức và sức mạnh ma thuật của Mana. Có thể nói rằng tôi đã đưa chúng vào tay mình rồi.</Text>
  <Text Key="5ABE0C2B_104819">Và giờ... mục tiêu lớn nhất của tôi. Nếu tôi đặt tay lên 'cô ấy'... Tôi có lẽ sẽ có thể chấm dứt sự 'giam cầm' này...</Text>
  <Text Key="C0738B35_104820">Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="ECD0AD05_104821">...Minerva. Ở đâu trên thế giới này mà người...?</Text>
  <Text Key="5F2A7E3A_104822">Nếu 'cô ấy' không ở Tháp của Sol, thì manh mối duy nhất chúng ta có lúc này là {playername}...</Text>
  <Text Key="B3D60C40_104823">...Cảnh báo ma thuật đã được kích hoạt...</Text>
  <Text Key="054E70C6_104824">...Tôi biết là đến lúc các người sẽ xuất hiện rồi, Rage Legion.</Text>
  <Text Key="2D587EEC_104825">Tình hình đã đến mức tôi mệt mỏi vì phải tránh né mãi. Hãy để tôi dạy cho các người... về... sự đáng sợ của Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="9A5B6921_104826">...Vậy thì. Vậy đây là nơi ẩn náu của Metamorph Regnant sao...</Text>
  <Text Key="C91913E2_104827">*xì xì*</Text>
  <Text Key="3A45A310_104828">Theo phân tích thông tin của tôi, có một số nơi cô ấy có thể ẩn náu. Trong số đó, đây là nơi gần Landosol nhất. Được rồi, ngay cả khi khu rừng này hẻo lánh, tôi cũng sẽ biến nó thành một bãi cỏ dại.</Text>
  <Text Key="AEDCEB43_104829">Ồ, Metamorph Regnant? Có một chuyến phát hàng cho người! Đây là dịch vụ dọn vườn!</Text>
  <Text Key="AD0FECE1_104830">...Đùa thôi. Ừ, làm sao cô ấy có thể tự nhiên ra ngoài được chứ.</Text>
  <Text Key="276D3070_104831">...*xì xì*?</Text>
  <Text Key="5528BE04_104832">Tsk, đừng nhìn tôi như thể tôi điên vậy. Tôi chỉ nghĩ việc truy lùng cô ấy sẽ phiền phức... Tôi sẽ bắt đầu bằng...</Text>
  <Text Key="69C7E429_104833">Đi! Đồ quái vật khốn kiếp!</Text>
  <Text Key="93D680B9_104834">Guooooooo!!</Text>
  <Text Key="82C40E82_104835">Ha ha ha! Phá đi, phá đi! Đào tung bệ cứng và lôi cô ta ra khỏi hang ẩn náu dưới lòng đất!</Text>
  <Text Key="9A4D0DE4_104836">Ộp... Ộp?</Text>
  <Text Key="6EDB28DD_104837">Hả? Các người sao vậy? Mất kiểm soát rồi hả?</Text>
  <Text Key="7AB9EF3E_104838">*uống, uống*...</Text>
  <Text Key="35319C9A_104839">Không? Ha, chỉ vậy thôi à? Các người lo rằng nếu chúng tôi làm ồn như thế này, Metamorph Regnant sẽ hoảng loạn và chạy trốn?</Text>
  <Text Key="8D0B5CE5_104840">Heh, đồ ngốc. Làm sao tôi có thể không nghĩ xa hơn thế. Tôi đã kiểm tra ít nhất một điểm yếu của cô ta rồi.</Text>
  <Text Key="21620772_104841">*xì*?</Text>
  <Text Key="EC55D103_104842">Ra vậy... Một câu chuyện thú vị. Điểm yếu của tôi chính xác là gì?</Text>
  <Text Key="3E9FFEB9_104843">Keh. Có vẻ nó đã ra rồi...</Text>
  <Text Key="BB925F1A_104844">Ông ta gõ cửa khá thô bạo... Ngay cả khi là một vị khách không mời, chúng ta cũng phải dành cho ông ta sự hiếu khách xứng đáng.</Text>
  <Text Key="E818D409_104845">Một lần nữa... Bảy Vương Miện là một, tôi là Metamorph Regnant. Rất vui được làm quen, Kariza của Rage Legion.</Text>
  <Text Key="1DB49750_104846">Ồ, tôi biết rồi. Đừng cố tỏ ra ngầu lòi hoài, bà loli.</Text>
  <Text Key="36AFE7DB_104847">L...!</Text>
  <Text Key="836CB6F3_104848">......Đúng như nhìn thấy, một thằng học sinh kiêu ngạo. Tôi thất vọng vì ngươi, [Rage Legion].</Text>
  <Text Key="BF839478_104849">Có nhiều thứ tôi muốn hỏi nếu ngươi biết tôi đang nói về cái gì. Tại sao các ngươi lại cố bắt chúng tôi? Các ngươi đang định làm gì bằng cách thu thập thông tin về chúng tôi?</Text>
