  <Text Key="368F9F50_76050">Dù trông có vẻ vậy, nhưng cậu biết đấy, tớ vẫn để ý đến cân nặng và đồ ăn mình nạp vào.</Text>
  <Text Key="6E52980B_76051">Được rồi rồi. ♪ Không biết anh Kishi-kun có chú ý không nhỉ...</Text>
  <Text Key="13394023_76052">Được, phần việc đó xong rồi. Thời gian để nghỉ ngơi một chút...</Text>
  <Text Key="AE38A1B5_76053">Giờ tớ có thể tập luyện ngay cả khi đang nghỉ! ♪</Text>
  <Text Key="B5D5AFB5_76054">Làm việc với cá khiến mèo đến gần tớ, nhưng có lẽ thứ này có thể giúp xử lý mùi vị.</Text>
  <Text Key="B52DCB0B_76055">Vậy, đây là... bushido (đạo của võ sĩ) sao?</Text>
  <Text Key="C70878D2_76056">Tớ muốn thử dùng cái này trong khi thiền định.</Text>
  <Text Key="B3A2ED2C_76057">Ồ, cái này... dễ thương quá. Mặc dù không dễ thương bằng tớ, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="2F7FB84B_76058">Ôi, tớ sẽ rất thích được tự tay cho chủ nhân ăn cái này. ♪</Text>
  <Text Key="B653FA20_76059">Rất tốt... Cái này sẽ hữu dụng để thống nhất tư tưởng trước trận chiến.</Text>
  <Text Key="CA2AEC9A_76060">Sự ấm áp này có vẻ nguy hiểm. Tớ nghĩ nó đang rút cạn ý chí làm việc của tớ.</Text>
  <Text Key="8C852F8C_76061">Sự ấm áp này thật tuyệt...\nTớ nên dẫn chủ nhân đến đây sau, để chúng ta có thể thưởng thức cùng nhau.</Text>
  <Text Key="815C31A7_76062">Một hương thơm bị cấm đoán... Ôi, nó khiến những mộng tưởng của tớ nở rộ trên một tầng cao hoàn toàn mới!</Text>
  <Text Key="6A9891D9_76063">Được rồi, cái này thú vị đấy. Nhưng chưa đủ.\nTớ cần nhiều hơn! Cậu đừng dám làm tớ chán.</Text>
  <Text Key="DC2509C1_76064">Nó dễ thương và mềm quá! Sẽ là chiếc gối ngủ tuyệt vời ở bàn làm việc của tớ.</Text>
  <Text Key="69060407_76065">Dùng cái này, tớ sẽ tạo ra được một bầu không khí phù hợp hơn.</Text>
  <Text Key="45683602_76066">Tớ tự hỏi liệu tự sản xuất cái này có lợi nhuận không?</Text>
  <Text Key="542E1DC6_76067">Tớ sẽ dùng nghệ thuật biến hình để... Ơ, tớ thấy có lỗi, nên thôi ở đây vậy.</Text>
  <Text Key="CF00D486_76068">Tớ sẽ đọc cái này và phác thảo một chiến lược hoàn toàn mới!</Text>
  <Text Key="509789B4_76069">Nếu tớ đẹp hơn nữa, tớ chắc chắn rằng chiến tranh sẽ bùng nổ khắp lục địa!</Text>
  <Text Key="96992C61_76070">Đây là bài tập về nhà của cậu. Hãy đảm bảo hoàn thành nó.</Text>
  <Text Key="554453EA_76071">Quá nhiều rồi! Tớ không thể chứa thêm được... thức ăn trong bụng nữa!</Text>
  <Text Key="4ED92B8C_76072">Nhưng vẫn còn sớm thế này, anh Chủ nhân tàn bạo... *rãnh*</Text>
  <Text Key="C3AB298A_76073">Có lẽ đây là lúc vui vẻ nhất tớ từng có... Tớ ước gì nó chẳng bao giờ kết thúc.</Text>
  <Text Key="BBB36492_76074">Tớ chỉ là một người hầu gái! Tớ không xứng đáng với thức ăn ngon như vậy!</Text>
  <Text Key="C031B9E2_76075">Ở nơi công cộng như thế này? Cậu đang nghĩ gì thế?!\n...Ồ, đó chỉ là mộng tưởng của tớ thôi.</Text>
  <Text Key="48DE7B13_76076">Những trò vặt vãnh như vậy chỉ là trò trẻ con đối với Christina vĩ đại!</Text>
  <Text Key="045E075F_76077">Nhưng vẫn còn sớm thế này, anh Chủ nhân tàn bạo... *rãnh*</Text>
  <Text Key="9C1FCC09_76078">Có phải quá sớm để chỉ có... hai chúng ta... tập luyện cùng nhau không?</Text>
  <Text Key="DA2F4DD7_76079">Hửm, nhìn giờ đi.\nThôi tớ sẽ làm gì đó cho bữa trưa vậy.</Text>
  <Text Key="A9C2CCB9_76080">Một con quái vật như thế này có vẻ sẽ rất vui nếu điều khiển được.</Text>
  <Text Key="AD95F658_76081">Một buổi tối rất chelly! ☆\nGiờ cậu nói đi!</Text>
  <Text Key="12A1DA60_76082">Nếu cậu cần bất cứ điều gì, xin hãy cho tớ biết!</Text>
  <Text Key="A106CC6E_76083">Nếu cậu cần bất cứ điều gì, xin hãy cho tớ biết. ♪</Text>
  <Text Key="F892A293_76084">Một bữa ăn ngon khiến cậu buồn ngủ, phải không?\nMuốn chập chờn với chị không?</Text>
  <Text Key="0117287B_76085">Hóng đợi buổi tập hôm nay, Huấn luyện viên!</Text>
  <Text Key="70324FC5_76086">Tớ ước được ngồi trên cái này và câu cá suốt cả ngày.</Text>
  <Text Key="87591F62_76087">Ughhhhh...\nPhew! Những hơi thở sâu luôn giúp tớ cảm thấy bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="ABBE2C69_76088">Purrrrr...\nK-kia là bản gọi mèo hay nhất của tớ. Thế nào?</Text>
  <Text Key="7E5EB647_76089">Đến, hãy tận hưởng đêm thanh lịch này. Tớ nên bật nhạc cổ điển hiện đại chứ?</Text>
  <Text Key="ABE4C5AD_76090">R-rất ấn tượng, Shogun... Tớ không ngờ tới!</Text>
  <Text Key="7335B4A4_76091">R-rất ấn tượng, Shogun... Tớ không ngờ tới!</Text>
  <Text Key="BC79546C_76092">Được rồi, một ngày mới, một vòng mới!</Text>
  <Text Key="B92C5C24_76093">Được rồi, hãy biến buổi chiều này thành một buổi chiều dễ thương, đáng yêu, rực rỡ. ♪</Text>
  <Text Key="199BA405_76094">Giờ, hãy bắt đầu làm các món ngọt của chúng ta.\nBước chuẩn bị rất quan trọng, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="0984459B_76095">Được rồi, đến giờ ăn rồi. Tớ đảm bảo ngon, mặc dù nước sốt đặc biệt hơi tê cứng cơ thể một chút...</Text>
  <Text Key="8F26CFD0_76096">Giờ, hãy để lễ hội Halloween bắt đầu...\nK-không, tớ không buồn ngủ!</Text>
  <Text Key="5D83182B_76097">Nào, hãy cùng nhau hát và nhảy theo nhịp! ♪</Text>
  <Text Key="70AAB96A_76098">Giờ thì, hôm nay chúng ta nên chơi trò gì đây?</Text>
  <Text Key="50C99A02_76099">Một ngày bận rộn mới\nd-đã bắt đầu! Hãy chuẩn bị tinh thần để làm việc chăm chỉ!</Text>
