  <Text Key="90D24EC3_105250">Ồ, như mong đợi từ Kokkoro! Cậu nói đúng nhất!☆</Text>
  <Text Key="C0A6C604_105251">Thôi được, tôi cũng giúp nhé♪</Text>
  <Text Key="791609FB_105252">Hãy làm thật nhiều.</Text>
  <Text Key="F0709834_105253">À, đúng rồi! Hãy làm kem làm tráng miệng♪ Nếu làm lạnh, sẽ hoàn hảo☆</Text>
  <Text Key="F9731195_105254">Vâng, giao cho tôi. Tôi sẽ làm kem siêu ngon.</Text>
  <Text Key="AD700895_105255">Onigiri-gyuuu♪ Một quả onigiri siết chặt thêm♪</Text>
  <Text Key="F88041D9_105256">Cà rốt và khoai tây......♪ Băm, băm, băm...♪</Text>
  <Text Key="F6421BCD_105257">Tôi thích hỗn hợp trứng và kem. Và tất cả những gì còn lại là thêm dầu vani và....</Text>
  <Text Key="9E19009A_105258">Ahaha♪ Sheffy, cậu có kem trên sống mũi rồi!</Text>
  <Text Key="762A5B12_105259">Cậu mới là người có râu trắng trên má.</Text>
  <Text Key="99F3304F_105260">Cô Sheffy, xin quay lại. Tôi sẽ lau mũi cho cô.</Text>
  <Text Key="C69187B6_105261">Kyaru-chan, nhìn tôi này! Tôi sẽ hôn má cậu một cái to~♪</Text>
  <Text Key="6FDB9CF8_105262">Hả?! Không được, tôi sẽ thay chỗ cậu, Sheffy!</Text>
  <Text Key="7267FAF1_105263">Kapfh☆</Text>
  <Text Key="39EA4EA7_105264">Hyaaaaahn!?</Text>
  <Text Key="83960651_105265">Và thế là, Gourmet Guild đã tận hưởng thời gian bên nhau.</Text>
  <Text Key="AD6EC335_105266">Phew...♪</Text>
  <Text Key="603C6002_105267">Pecorine?</Text>
  <Text Key="E8799728_105268">À...{playername}-kun☆ cậu tìm thấy em...♪</Text>
  <Text Key="961398B5_105269">Cậu không về cung điện sao?</Text>
  <Text Key="CC60773E_105270">Eheh... Chân em hơi nặng. Có lẽ em ăn quá nhiều vì bữa ăn ngon quá. Em đã làm gì vậy?☆</Text>
  <Text Key="3AC7E890_105271">Đã xảy ra chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="445ABE78_105272">Hả? Không, không, không phải thế! Em vẫn tràn đầy năng lượng như mọi khi☆</Text>
  <Text Key="7E6EC76A_105273">...Ahaha...</Text>
  <Text Key="FFC370AD_105274">Thành thật mà nói, em đã gặp khá nhiều rắc rối ở cung điện hoàng gia. Cuối cùng em đã bắt một số quý tộc là thuộc hạ của em... Em cũng đã cho cấp dưới của họ vào tù.</Text>
  <Text Key="873E09F9_105275">Từ giờ, em phải xét xử người đó. Nhưng, bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="8728AB23_105276">...Cậu không muốn?</Text>
  <Text Key="6775FB9B_105277">...Vâng.</Text>
  <Text Key="610A21EE_105278">Tất nhiên, nếu em không bắt họ, có lẽ em mới là người bị giết... Nhưng họ cũng là công dân của đất nước này. Nói cách khác, họ là người em phải bảo vệ.</Text>
  <Text Key="D09DB17F_105279">Cậu thật tốt bụng, Pecorine.</Text>
  <Text Key="66B58F7A_105280">...Cảm ơn cậu rất nhiều. Nhưng...</Text>
  <Text Key="5FAB7D81_105281">Lòng tốt có thể mang lại bất hạnh cho người khác. Hôm nay, em đã suy nghĩ một chút. Bởi vì...</Text>
  <Text Key="7BAD9EB2_105282">Nếu em không bị xem thường... Nếu em thể hiện cho họ thấy mặt khắc nghiệt hơn của em... Em nghĩ rằng họ sẽ không làm điều gì đó thiển cận như vậy. Em nghĩ rằng họ có thể đã không phải ăn đồ ăn lạnh trong tù...</Text>
  <Text Key="E66515DE_105283">Pecorine...</Text>
  <Text Key="94CD2C46_105284">Ahaha☆ Xin lỗi vì đã nói điều kỳ quặc vậy.</Text>
  <Text Key="D318B019_105285">Thật sao?</Text>
  <Text Key="437D665F_105286">Nhưng đừng lo. Dù em như vậy, vẫn có rất nhiều người ủng hộ em.</Text>
  <Text Key="C5F6C8E8_105287">Thực ra, em không chắc có nên đến đây tối nay hay không. Nhưng Kyaru-chan đã kéo em đi. Nhờ vậy, em cảm thấy khá hơn một chút.</Text>
  <Text Key="3877A1AA_105288">Vì vậy đừng lo! Ngày mai em sẽ dẫn mọi người như một công chúa. Dù có chuyện gì xảy ra, hãy vui vẻ và tràn đầy năng lượng☆</Text>
  <Text Key="B3498572_105289">Ngay cả khi họ..... nổi loạn, Họ có thể nghĩ rằng cậu đang cười.....hoặc là cậu không biết mình đang nghĩ gì, hoặc là cậu không đủ con người. Dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="46C65FCC_105290">Cậu là con người, đúng không?</Text>
  <Text Key="3F8A877B_105291">Tôi nghĩ cậu là một người bình thường.</Text>
  <Text Key="30841366_105292">...Aha. Đúng rồi! Em đã là con người☆</Text>
  <Text Key="EC5B4515_105293">Cô ấy là một cô gái con người, tốt bụng, ngọt ngào.</Text>
  <Text Key="034949F9_105294">...G-Geez... Bất công quá...</Text>
  <Text Key="C2DED187_105295">...À, {playername}. À...</Text>
  <Text Key="EEBDABFA_105296">Có kem trên má cậu, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="CD64F1F8_105297">Hả? Ở đâu?</Text>
  <Text Key="27056195_105298">Đây là má trái của cậu. Em sẽ lấy cho cậu, vì vậy hãy nhìn về phía đó♪</Text>
  <Text Key="E7AC08E3_105299">*hôn*</Text>
