  <Text Key="47F5BFAA_58250">Bà nội của Louise Marie</Text>
  <Text Key="48BE2BE6_58251">"Rui-chan, theo tôi biết thì cô ấy chưa từng làm gì xấu ngoài việc sở hữu bất hợp pháp một quyển sách khiêu dâm." Dù chúng tôi đã giải thích bao nhiêu lần về sự vô tội của cô ấy, họ vẫn buộc tội chúng tôi đồng lõa... nên chúng tôi đã chạy trốn, vì không muốn bị đưa đi thẩm vấn.</Text>
  <Text Key="445B99C6_58252">...Cô thực sự cần phải kể phần đầu tiên đó sao?!</Text>
  <Text Key="8DEF8B1F_58253">...Này, Rui-chan. Tôi biết cô không phải loại người sẽ trở thành tội phạm. Nhưng bức ảnh này... Cô có ý tưởng gì về nó không?</Text>
  <Text Key="8F2332B9_58254">...Tôi xin lỗi. Tôi thực sự không biết chuyện gì đang xảy ra. Có lẽ có một số loại nhầm lẫn nào đó, hoặc có thể ai đó đã cố ý cài một bức ảnh của tôi vào đó...</Text>
  <Text Key="9522F021_58255">{playername}, sao vậy? Có phát hiện ra điều gì không?</Text>
  <Text Key="D1686345_58256">Ngay đây... chiếc mặt dây chuyền vàng cô ấy đang đeo trên cổ? ...Đúng rồi. Rui-chan, cô chưa từng đeo thứ này, phải không?!</Text>
  <Text Key="30FD01A4_58257">P-Pha, tôi chắc chắn không có cái này...! Khoan, chiếc mặt dây chuyền này...</Text>
  <Text Key="4E9A85F8_58258">Chụt?</Text>
  <Text Key="AFC68688_58259">Nếu cô ấy đeo cái này, điều đó có nghĩa là... Không thể nào. Nhưng điều đó là không thể... Bởi vì...</Text>
  <Text Key="DA0AF0FE_58260">Những kẻ xấu đã chạy vào các ngõ hẻm! Hãy phối hợp tấn công từ hai phía!</Text>
  <Text Key="1CF54566_58261">Uwa, trông như chúng đã phát hiện ra chúng ta rồi! Phải làm sao đây? Iroha nên... GIẢI QUYẾT CHÚNG?!</Text>
  <Text Key="97A977A4_58262">Tất nhiên là không! Cô không phải loại người sẽ nương tay, Iroha-chan! ...Nhưng cứ tiếp tục thế này, chúng sẽ bắt được chúng ta...!</Text>
  <Text Key="E4094FEA_58263">Bên này.</Text>
  <Text Key="26D2E954_58264">Sao vậy? Mặt cô đỏ quá</Text>
  <Text Key="EF5CB657_58265">Cô đứng đó làm gì? Nếu muốn chạy trốn, hãy làm theo lời tôi.</Text>
  <Text Key="979DE777_58266">Đi nào, cùng với tôi... Nhà Giả Kim Hẻm Lánh.</Text>
  <Text Key="C980C508_58267">Louise Marie đột nhiên bị truy nã, trong khi Mitsuki từ Twilight Caravan xuất hiện. Danh tính người trong bức ảnh vẫn là ẩn số, khi vụ trốn chạy của các Nhà Giả Kim bắt đầu...</Text>
  <Text Key="922092CC_58268">Đúng rồi. Họ đều đang nhìn chúng ta...</Text>
  <Text Key="F34DF757_58269">Không phải cô đã nhận ra lý do rồi chứ?!</Text>
  <Text Key="D5DBBEF1_58270">...Một quyển sách khiêu dâm?</Text>
  <Text Key="25F23BCE_58271">Chúng ta không bị truy đuổi nữa</Text>
  <Text Key="3E07F7C2_58272">Khoan. Nhìn kỹ lại nó đi</Text>
  <Text Key="E006D5C9_58273">Đây không phải Rui-chan. Nhìn ở đây đi</Text>
  <Text Key="84778C3E_58274">Cô là...</Text>
  <Text Key="9273442C_58275">Mitsuki-san?!</Text>
  <Text Key="9200B30F_58276">Người dân của Thành phố</Text>
  <Text Key="55E99518_58277">Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia</Text>
  <Text Key="0435231E_58278">Tại nhà guild của Twilight Caravan. Nhờ sự dẫn dắt của Mitsuki, Louise Marie và nhóm tạm thời đã thoát khỏi nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="0AE5EF28_58279">Ở đây an toàn rồi. Cứ tự nhiên. Nhìn kìa, Iroha-chan. Tôi có chút nước ép mát đây.</Text>
  <Text Key="83B3D252_58280">Hoan hô! Cảm ơn chị Mitsuki!</Text>
  <Text Key="5EF1BFD3_58281">...Mitsuki-san. Cảm ơn cô rất nhiều vì đã cứu chúng tôi.</Text>
  <Text Key="BFE2812A_58282">Không cần cảm ơn. Đổi lại sự giúp đỡ của tôi, tôi sẽ để {playername}-kun làm con chuột thí nghiệm cho nghiên cứu bí mật tương lai của tôi.</Text>
  <Text Key="247CDAC4_58283">N-Nghiên cứu bí mật, cô nói?! Chính xác là nghiên cứu gì mà lại bí mật...</Text>
  <Text Key="A0B0F264_58284">...Vậy, cô là Mitsuki-san, phải không? Tại sao cô lại cứu chúng tôi? Chúng tôi thậm chí còn không quen biết nhau... Không, thực ra, tôi nghĩ là chúng tôi có quen...</Text>
  <Text Key="C706A9AC_58285">Tôi nhớ ra rồi!! Cô là người đã đuổi theo tôi quanh cửa hàng giả kim của chúng tôi, phải không!?</Text>
  <Text Key="938D14FE_58286">Hehe, liệu có thực sự xảy ra chuyện như vậy không? Nhưng cũng không thể trách. Rốt cuộc thì tôi thực sự ghét chúng... những nhà giả kim, tức là.</Text>
  <Text Key="CB78AE76_58287">Chính xác hơn, tôi không chỉ ghét, tôi còn khinh miệt chúng... nói rõ ràng. Và trong số đó, có một nhà giả kim đặc biệt mà tôi khinh miệt nhất. Đó là...</Text>
  <Text Key="EFD5640F_58288">Nhà Giả Kim Vĩ đại Maristella. Bà nội của cô.</Text>
  <Text Key="60803ED1_58289">Tại sao? Tại sao?! Bà nội của Rui-chan là một người phụ nữ rất tốt bụng và tuyệt vời! Bà đã chơi đùa với Iroha nhiều lần!</Text>
  <Text Key="C681FC5C_58290">Đúng rồi... Hơn nữa, nếu cô thực sự ghét nhà giả kim... Tại sao cô lại cứu Rui-chan?</Text>
  <Text Key="3AEB3709_58291">...Đó là bởi vì tôi biết cô không phải thủ phạm trong vụ này. Nhìn cô bị bắt với tội danh giả mạo sẽ khiến tôi khó có thể ngủ yên. Đó là lý do tôi quyết định giúp đỡ cô.</Text>
  <Text Key="B8B2CBF3_58292">...? Tất nhiên tôi không phải thủ phạm. Nhưng... làm sao cô biết được?</Text>
  <Text Key="DD41426F_58293">Rất đơn giản. Tôi đã theo dõi cô trong ba tuần qua. Ngay lúc tôi thấy vụ tai nạn lốc xoáy đó, tôi biết rằng cô không phải thủ phạm.</Text>
  <Text Key="B56FE162_58294">Tôi không cảm nhận được bất kỳ ma thuật nào phát ra từ cơn lốc xoáy đó. Điều đó có nghĩa nó không phải là công trình của một pháp sư. Vậy nên, nếu nó có thể được tạo ra mà không dùng đến ma thuật, thì...</Text>
  <Text Key="A91C3481_58295">Ví dụ, nó có thể là một loại elixir cấm kỵ gây ra lốc xoáy. Điều đó là khả thi cho một thiên tài nhà giả kim, phải không?</Text>
  <Text Key="096C8CD3_58296">...Thiên tài?</Text>
  <Text Key="802EE466_58297">Ngay bây giờ, vẻ mặt tự mãn trên mặt cô thực sự không cần thiết... Nói cách khác, hiện tượng đó xảy ra trong khi cô đang theo dõi Rui-chan, Mitsuki-san. Đó là lý do tại sao cô biết rằng cô ấy vô tội... Có đúng không?</Text>
  <Text Key="7B0761D2_58298">Chính xác. Cô khá tinh ý đấy, "đứa trẻ"... Sono-chan?</Text>
  <Text Key="ECA36721_58299">...! Người phụ nữ này... cô ấy có nhận ra rằng tôi và Iroha đã hoán đổi cơ thể không? Nhớ lại thì, cô ấy đã đưa nước ép cho Iroha, chứ không phải tôi...</Text>
