  <Text Key="3E22EF0F_62850">T-Tất nhiên rồi! Tớ đã nghiên cứu kỹ rồi! Chúng ta sẽ tiếp tục theo hướng này, rồi thì, ừm...</Text>
  <Text Key="D7220580_62851">...Hừm. Thôi thì... cũng chẳng quan trọng lắm.</Text>
  <Text Key="EAF2FA96_62852">Thời gian có hạn, nên... nhanh lên, hãy tiến về vùng Hinterland huyền thoại.</Text>
  <Text Key="D3A5F291_62853">À! Xin hãy đợi, Anemone-saaaan!</Text>
  <Text Key="C7E0695E_62854">Lần tới: "Mùa Hè Anemos, Mùa Hè Qualia"</Text>
  <Text Key="87519BB5_62855">...Vậy là hai người kia đang trên đường.</Text>
  <Text Key="5A339D92_62856">Vậy thì, chúng ta cũng theo họ thôi, {playername}!</Text>
  <Text Key="852A8B82_62857">Một nhiệm vụ bí mật trong một thiên đường ẩn náu... Vậy thì, điều gì đang chờ đón chúng ta đây, tò mò quá ♪</Text>
  <Text Key="384911B1_62858">Ahaha! Tiếng cười và vận may sẽ đến! Tớ tin rằng nếu chúng ta tiếp tục cười, tương lai sẽ đến ngay cả thế giới sao chép này! Đúng không, Shinatsu-chan!</Text>
  <Text Key="C5EC7DA1_62859">Mọi người trong thế giới của Aira đều đang sống hết mình...! Và thế nhưng, thế giới đang trong khủng hoảng! Tớ chắc chắn, chắc chắn sẽ giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="3F7FAFFD_62860">Nhà Chế Tạo Nước Hoa</Text>
  <Text Key="6E9C0561_62861">Shinatsu... bản thân khác của tớ. Tớ sẽ không để thế giới mà cô ấy trân quý kết thúc...! Vì một tương lai nơi chúng ta có thể cùng nhau cười!</Text>
  <Text Key="6A8DD0DF_62862">Tương lai vượt qua những lần reset lặp đi lặp lại, một tương lai không thể đạt được dù ước ngần nào... Nhưng tớ sẽ không bỏ cuộc. Tuyệt đối không. Cậu cũng cảm thấy như vậy, phải không... Aira?</Text>
  <Text Key="968296B6_62863">Shinatsu! Ở kia, Aira và mọi người đang cố gắng hết sức. Chúng ta cũng ra toàn lực tấn công thôi!</Text>
  <Text Key="45758546_62864">Rei, cậu đã trở nên đáng tin cậy rồi. Tớ sẽ giao lưng lưng cho cậu.</Text>
  <Text Key="331ACCCB_62865">…Đừng thua, Aira.</Text>
  <Text Key="3DCF0EC0_62866">…Ahaha! Tất nhiên rồi, Shinatsu-chan!</Text>
  <Text Key="6ADFC164_62867">…Hả? Sao thế, Aira?</Text>
  <Text Key="01289CAA_62868">Tớ vừa nghe thấy tiếng gió!</Text>
  <Text Key="6D94F3C6_62869">Cùng một bầu trời ở nơi xa xôi</Text>
  <Text Key="8C35D875_62870">Chúng ta làm được... Chúng ta thắng rồi...! Điều này có nghĩa là mọi chuyện đã ổn rồi, phải không...? Khủng hoảng sẽ không đến thế giới này nữa, phải không...?</Text>
  <Text Key="081A194E_62871">Không, tớ không biết. Ngay cả với tư cách là người quản trị... ý là, tớ cũng không còn là người quản trị nữa. Ahaha♪</Text>
  <Text Key="6065D110_62872">…Tương lai là điều chưa biết đối với bất kỳ ai. Không chỉ có hạnh phúc, có thể còn có những điều bất hạnh và thảm họa.</Text>
  <Text Key="15CEEDB9_62873">Nhưng không phải đó mới chính là một tương lai tự do sao?</Text>
  <Text Key="4C1CD854_62874">Aira...! Hehe, đúng như vậy!</Text>
  <Text Key="89779DD9_62875">Ha... Chúng ta thắng rồi. Làm tốt lắm, Shinatsu... …Shinatsu?</Text>
  <Text Key="DADB6833_62876">Hoàng Đế của Overlord... Vậy là, cuối cùng, ngươi vẫn đã cản đường chúng ta. Sự tồn tại hay không tồn tại của một linh hồn là chuyện nhỏ. Xin hãy an nghỉ.</Text>
  <Text Key="34E08E8B_62877">…Shinatsu? Cô ấy biết ơn hắn sao?</Text>
  <Text Key="DE651F39_62878">Không phải vậy. Nhưng đúng là nếu chúng ta không đoàn kết để vượt qua nỗi sợ của hắn, thì sẽ không có tương lai phía trước.</Text>
  <Text Key="F6FB8C23_62879">…Hehe, xin lỗi. Trước mắt, hãy cùng chia sẻ chiến thắng này. Cùng với đồng minh ngước nhìn cùng một bầu trời──</Text>
  <Text Key="D14F76E4_62880">Aira, làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="E15DE234_62881">Làm tốt lắm, Shinatsu-chan!</Text>
  <Text Key="165DBE43_62882">Ugh, tên này và bóng tối của Hiyori-chan và Rei-chan...! Tớ không thể ra đòn trong tình trạng này... Đồ hèn!</Text>
  <Text Key="FA135F5C_62883">Aira, tớ vừa nghĩ ra một ý hay! Sẵn sàng... Ahahahaha!!</Text>
  <Text Key="ABD909A6_62884">Hả!? Sao thế, Hiyori-chan!?</Text>
  <Text Key="F5F94BF3_62885">Bản thân thật sự của tớ là người cười như thế này! Cách này, tớ sẽ không bối rối, phải không? Ahahahahaha!!</Text>
  <Text Key="2C6B0DE1_62886">…Aha! Như dự đoán, thiên tài Hiyori-chan! Được rồi, chúng ta hãy thắng với nụ cười!!</Text>
  <Text Key="D1E61F97_62887">Ahahahaha!!</Text>
  <Text Key="0EF6DB11_62888">Ugh... khó quá! Tên đó, một bức tường ma thuật...!</Text>
  <Text Key="A10A270C_62889">Xông vào liều lĩnh sẽ chẳng đi đến đâu. Trước tiên, hãy tấn công từ mọi phía và phá vỡ phòng thủ của hắn.</Text>
  <Text Key="1CF6CE1C_62890">…Bình tĩnh và nắm bắt toàn diện tình hình trận đấu. Thật ấn tượng... Ngày nào đó tớ muốn đạt đến trình độ đó...</Text>
  <Text Key="9DCF29A5_62891">Rei, cậu làm được chứ?</Text>
  <Text Key="F16C6BA7_62892">Xin lỗi, Shinatsu. Tớ sẽ bám theo cậu!</Text>
  <Text Key="85A71792_62893">Hyaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="19A9549F_62894">Ha... Ha...! Một cú đẩy cuối cùng! Cậu làm được chứ, Hiyori-chan!</Text>
  <Text Key="32ED1B8E_62895">Tất nhiên! Chúng ta sẽ thắng và high-five với Rei-san và Shinatsu-san!</Text>
  <Text Key="F0B7B4C7_62896">…Trong khi nói vậy, Hiyori chắc giờ đã chiến đấu rồi. Chúng ta cũng nên kết thúc nhanh.</Text>
  <Text Key="006D1A13_62897">Được rồi, hãy nắm lấy nó. Tương lai đã ở trong tầm mắt!</Text>
  <Text Key="BED6B299_62898">Haaaaa!!!</Text>
  <Text Key="F0F87ABA_62899">Vài tuần sau chuyến đi suối nước nóng cùng Aira, Shinatsu và Ellis. Rei và Hiyori đã đến Tháp Sol để đến thế giới sao chép của Aira và Shinatsu một lần nữa.</Text>
