  <Text Key="0B3F6686_54700">(Cố gắng đứng dậy.)</Text>
  <Text Key="EAD2EF9E_54701">À, xin lỗi nhé, cơ thể cậu chưa được mô hình hóa đầy đủ,\ntrông cứ như một con búp bê trống... nhưng tạm thời thì được.\nLần sau tôi sẽ hỏi Neneka, nhưng chắc cô ấy sẽ bảo bận quá.</Text>
  <Text Key="5A54B2C6_54702">Aha, cảm ơn.\n...Đó không phải là châm biếm đấy chứ?</Text>
  <Text Key="C7CAE0F2_54703">Ơ, về cơ thể này, dù là mẫu thử nghiệm, tôi cũng quá đà khi nhét đủ thứ sở thích vào. Vì sẽ không được triển khai chính thức,\nđây là thứ hiếm mà cậu chỉ thấy ở đây thôi.</Text>
  <Text Key="F4402F2E_54704">......Đăng nhập.</Text>
  <Text Key="878EE9F7_54705">Trò chơi gần đây tôi chơi với Chris là FPS, nên cái này cũng theo kiểu đó. Dù vì không hợp với bối cảnh lắm, nên có cảm giác &quot;tài nguyên chưa dùng&quot; thực sự.</Text>
  <Text Key="4BC222A0_54706">Vậy thì, đã xác nhận mọi hoạt động đều hoạt động,\ncậu có thể bắt đầu giúp tôi phát triển.</Text>
  <Text Key="35371F77_54707">(Di chuyển cơ thể.)</Text>
  <Text Key="67F0348E_54708">Tôi phụ trách về vật thể.\nNhìn đấy, những tảng đá kia?\nThiết kế và đặt vật thể như vậy là công việc của tôi.</Text>
  <Text Key="90F0D79B_54709">Như thế này: Tạo Vật Thể... xong.</Text>
  <Text Key="A3579A98_54710">Trông ngầu đấy.</Text>
  <Text Key="B03A51FF_54711">Vậy tôi muốn cậu giúp đỡ, nhưng... đây là ngày đầu cậu tham gia phát triển. Trong trường hợp đó, trước tiên hãy làm quen với việc lặn.</Text>
  <Text Key="6DF23B92_54712">Thử đi loanh quanh một chút, tương tác với thế giới theo ý thích.</Text>
  <Text Key="4D878EF0_54713">Cảm giác thế nào? ...Mềm?\nỒ... dù tôi chỉ dán vài kết cấu cỏ lên, vẫn cảm thấy như vậy với cậu. Có thể là dấu hiệu cậu có độ nhạy cao.</Text>
  <Text Key="CA1AB529_54714">Các chỉ số đang trong quá trình phát triển, nên có lẽ cậu chưa đập vỡ được đá bằng nắm đấm. Dù Giáo sư chắc sẽ làm dễ dàng.</Text>
  <Text Key="9B75681F_54715">Tôi hiểu, tôi hiểu.\nThấy cái cây, muốn đá nó.\nTiếc thay, chưa có trái cây rơi hay côn trùng thù địch nào được triển khai.</Text>
  <Text Key="6B0202C5_54716">(Thử chạm vào mặt đất.)</Text>
  <Text Key="018A70E2_54717">Bên cạnh đó, tôi muốn cậu bắt đầu di chuyển cơ thể một chút,\nvà báo ngay khi cảm thấy mệt.</Text>
  <Text Key="BF1BCDEC_54718">Rõ chưa?\nĐừng bỏ qua bất kỳ tín hiệu nào từ cơ thể mình.</Text>
  <Text Key="E8F41E74_54719">Cậu hiện đang thử nghiệm một phương thức kết nối hơi khác với tôi.\nBán số hóa linh hồn... tôi không đi sâu, nhưng chúng ta vẫn chưa biết tác động thế nào đến cơ thể thật.</Text>
  <Text Key="A76FFE72_54720">Thành thật mà nói, tôi muốn nghiên cứu kỹ hơn trước khi chuyển sang thử nghiệm trực tiếp... Nhưng bảy Vương miện khác hoàn toàn tin rằng thiên tài của họ không thể thất bại. &quot;Thận trọng&quot; không có trong từ điển của họ.</Text>
  <Text Key="57543877_54721">......À, xin lỗi, tôi không định nói nghiên cứu này nguy hiểm đâu.\nTôi cũng tự xem mình là thiên tài.\nTôi đảm bảo cậu sẽ không gặp nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A4A43ABA_54722">À, cậu ổn chứ?\nMắt cậu cứ lia quanh khi tôi nói.\nChuyện của người phụ nữ này nhàm chán lắm sao?</Text>
  <Text Key="C73C8491_54723">......Chắc là tự nhiên thôi.\nLà nhà phát triển, thấy phản ứng thế làm tôi vui.</Text>
  <Text Key="413438C7_54724">Hm... Vậy tạm dừng ở đây.\nChắc cậu đang khao khát thêm, nhưng hãy đăng xuất.</Text>
  <Text Key="6A3CCC87_54725">Tôi chóng mặt.</Text>
  <Text Key="1DBE2575_54726">Cậu chưa làm gì mà? Đừng lo, chỉ cần xác nhận đăng nhập hôm nay là đủ.\nTôi muốn cẩn thận càng tốt.</Text>
  <Text Key="8C4FE706_54727">Vậy nói vậy, tôi sẽ đăng xuất từ đây.\n...Để phòng, tôi cũng nên triển khai hệ thống đăng xuất cưỡng chế.\nCẩn thận hơn là thiếu.</Text>
  <Text Key="E65EB211_54728">Được rồi, làm tốt lắm~\nXin lỗi vì vội, nhưng tôi sẽ kiểm tra y tế đây.</Text>
  <Text Key="8BA03975_54729">Hô hấp, mạch... bình thường.\nGiá trị không thay đổi so với trước khi đăng nhập.</Text>
  <Text Key="963B3197_54730">Thay đổi thể chất trong game không ảnh hưởng đến cơ thể thật.\n...Hệ thống kết nối này ấn tượng đấy.</Text>
  <Text Key="53FE83B6_54731">Nhưng... cậu chỉ di chuyển thôi.\nNếu trải nghiệm mãnh liệt hơn, như nhận sát thương chết người...</Text>
  <Text Key="9165B03A_54732">......Sẽ xảy ra chuyện gì?</Text>
  <Text Key="4178003C_54733">Ôi, xin lỗi, xin lỗi.\nTôi để cậu trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="711FE685_54734">Hiện tại, không có ảnh hưởng rõ ràng nào đến cơ thể cậu.\nCảm giác chóng mặt chỉ giới hạn ở thế giới đó.</Text>
  <Text Key="53710AFF_54735">Từ nay, chúng ta sẽ tiếp tục như thế, kết hợp hoạt động trong game với kiểm tra y tế bên ngoài.</Text>
  <Text Key="950EF54C_54736">Chịu đựng vì chơi game sẽ phản tác dụng ít nhất. Đặc biệt với điểm bán hàng game này là tính chân thực,\nngay cả 0.1% tác động đến cơ thể thật cũng quá nhiều.</Text>
  <Text Key="72DC0FCD_54737">Vậy, đủ cho hôm nay rồi.\nCó gì cậu muốn hỏi tôi không?\nTôi không giỏi giải thích, nên không đảm bảo câu trả lời thỏa đáng.</Text>
  <Text Key="A6560453_54738">......Một câu hỏi bất ngờ khác.\nCó lẽ cậu tò mò về tôi?</Text>
  <Text Key="F0B8F792_54739">Hm~, bảy Vương miện khác đang vắng mặt,\nnên tôi nghĩ trò chuyện chút cũng không sao.</Text>
  <Text Key="54A67440_54740">Không phải tôi cố giấu, chỉ là xấu hổ thôi.</Text>
  <Text Key="386FE35C_54741">Cậu biết đấy... Tôi từng thực sự ghét người.</Text>
  <Text Key="D4D00E82_54742">Nhìn lại, đó là cách suy nghĩ kiêu ngạo và ích kỷ, nhưng trước đây, tôi không thấy giá trị ở ai ngoài bản thân.</Text>
  <Text Key="F5644C3D_54743">Tôi ngưỡng mộ bố, một bác sĩ, nên cũng thử học y... Nhưng tôi không có chỗ nào để dùng kiến thức.</Text>
  <Text Key="16BDE73E_54744">Tôi nghĩ mình biết tất cả về mọi người.\nChỉ thấy ác ý và bỏ qua thiện ý,\ntôi sắp bỏ cuộc với thế giới.</Text>
  <Text Key="CCD6C3DD_54745">Đi qua nhiều nơi trên hành tinh này, và thấy tất cả bằng mắt mình, câu trả lời đó thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="F21FFF97_54746">Nhưng... những giá trị trẻ con, ích kỷ đó...\nTất cả đều bị thổi bay khi tôi gặp một cậu bé.</Text>
  <Text Key="B95489A4_54747">Ồ, đây không phải chuyện tình yêu gì đâu.\nTôi nghi ngờ cậu ấy thậm chí không nhớ tôi.</Text>
  <Text Key="35DCE96F_54748">Nhưng, đúng vậy.\nCậu ấy thay đổi góc nhìn của tôi.</Text>
  <Text Key="65AE3425_54749">Với tâm trí thiên tài của tôi, vốn chỉ thấy bóng tối, cảm giác như cậu ấy đã đánh tôi bằng mặt trời.</Text>
