  <Text Key="635DD937_128800">Tại sao, thời gian đã định chưa đến.\nNhưng chiếc cung kia, đó là một chiếc cung chất lượng cao.\nVõ sĩ giỏi đánh đòn mà tôi nghe nói, có phải là cô gái trẻ đó không?</Text>
  <Text Key="B63BEB68_128801">Không, không phải tôi...\nTôi nghĩ có lẽ người anh đang nói đến là Rin-chan.</Text>
  <Text Key="120F801E_128802">Đúng rồi! Kỹ năng bắn cung của Shishio tuyệt vời...\nVà dù Rin-rin trông như thế này, cô ấy thực ra cũng là một người khá giỏi đánh đòn!</Text>
  <Text Key="D5D48113_128803">Đó là một chuyện từng xảy ra với 【Caon】, người dân ở đó đánh giá rất cao kỹ năng tiêu diệt quái vật của cô ấy đến mức đã cử cô ấy đến giúp bảo vệ trang trại của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="1BC9C563_128804">Ồ, thật bất ngờ. Có lẽ một ngày nào đó chúng ta có thể hợp tác.</Text>
  <Text Key="74031259_128805">Không đến mức đó đâu.\nThôi, nếu anh định tâng bốc tôi như vậy, tôi sẽ rất vui lòng.</Text>
  <Text Key="FAAFA5BD_128806">Rin...? Cái tên đó nghe như tên của một người chị...\nMặc dù dường như trái ngược hoàn toàn với con người bên trong cô ấy.</Text>
  <Text Key="B6A6317C_128807">Ồ, còn có một hầu gái dễ thương ở đây nữa. Hoàn hảo.\nCó lẽ tôi nên sống ở đây luôn quá.</Text>
  <Text Key="210D05C7_128808">...Cảm ơn. Cứ tự do sống ở đây nếu muốn,\nnhưng có thể anh tự chăm sóc bản thân được không?\nTôi không muốn làm phiền người khác.</Text>
  <Text Key="424F23C7_128809">Thật trùng hợp. Tôi cũng không thích làm phiền người khác.\nThế thì chúng ta cùng lười biếng như một tượng trưng cho tình bạn nhé?</Text>
  <Text Key="3136D800_128810">...Ý kiến đó không tệ đâu.\nTôi sẽ suy nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="84AAB448_128811">Hahahaha! Có vẻ như hai kẻ lười biếng đang hợp nhau đây.\n...Vậy, đây là tất cả bạn bè của cô chứ?</Text>
  <Text Key="3EF3F4A9_128812">À, không, Rima vẫn còn...\nTôi nghĩ cô ấy sẽ đến đây sớm thôi. À, kia rồi.</Text>
  <Text Key="F70FEAA4_128813">Trời ơi! Rin-chan!\nTôi đã tìm khắp nơi rồi! Trong thời gian qua cô đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="EDA554A1_128814">Ồ. Mọi người cuối cùng cũng đến rồi.\nGì chứ...?!</Text>
  <Text Key="C736AC23_128815">Volgano?\nSao vậy?</Text>
  <Text Key="907A3C40_128816">K-K-K-Không─</Text>
  <Text Key="8800635C_128817">Thật là một thiếu nữ xinh đẹp tuyệt vời...!!</Text>
  <Text Key="8282D5A8_128818">Xin lỗi, Rima. Dù tôi tìm ở đâu đi nữa, cô vẫn như một giấc mơ thành hiện thực.\nTôi không thể không đầu hàng trước cám dỗ.</Text>
  <Text Key="DFB98590_128819">Thật sự, chúng ta không ở đây để tham quan.\nChúng ta ở đây để bảo vệ người dân vùng đất này khỏi quái vật, phải không?\nAnh nên lo lắng hơn một chút chứ!</Text>
  <Text Key="98A96464_128820">...Ồ? Anh là Volgano?\nRất vui được gặp! Tên tôi là Rima!</Text>
  <Text Key="EEA14CF4_128821">...V-Vâng. Rima-san, hử...\nMột cái tên thật đẹp...\nNghe như âm nhạc vậy...</Text>
  <Text Key="37258C24_128822">Ara, thật tâng bốc♪\n...Hehehe, tôi đã nghe nói về anh, nhưng anh thực sự rất bông xù.\nGiống hệt tôi!</Text>
  <Text Key="91B8D7A2_128823">Hãy thân thiết như những người bông xù nhé, anh Volgano♪\nTôi muốn đi thẳng vào vấn đề, nhưng anh có thể dẫn tôi đến chủ quán nhà trọ không?\nTôi đã mang theo hành lý nặng nề trên lưng, nên mệt lắm rồi.</Text>
  <Text Key="01B5F890_128824">...V-Vậy thì, việc mang hành lý dọc đường giao cho tôi!\nTôi tự tin với khả năng của mình! Chỉ là một nhiệm vụ đơn giản!</Text>
  <Text Key="C837AEC2_128825">Thôi, cảm ơn lòng tốt của anh♪\nTôi sẽ nhận lời đề nghị của anh.</Text>
  <Text Key="F6DF5298_128826">Hmm...?\nỒ, ồ... Có phải không, có thể đây là...?</Text>
  <Text Key="5314B949_128827">R-Rin-chan, cô cũng nghĩ vậy đúng không?\nĐây có phải, không nghi ngờ gì...?\nVolgano với Rima─</Text>
  <Text Key="39E5FB4A_128828">Đúng, đúng. Cái này thú vị đây.</Text>
  <Text Key="BE2CEC89_128829">? Hai người đang nói về gì vậy?\nChúng ta có thể nói chuyện sau khi đến nhà trọ!</Text>
  <Text Key="BAF02C42_128830">Tuyệt vời! Tôi không thể tin cả nơi này được làm từ đồ ăn ngọt...!\nNhư Rin-chan đã nói, nó thực sự như một giấc mơ thành hiện thực♪</Text>
  <Text Key="B1B3D5B4_128831">Đây là Khách sạn Montblanc...\nĐây là nhà trọ nổi tiếng nhất trong thị trấn lâu đài.\n...Anh có thích không?</Text>
  <Text Key="82B785DF_128832">Vâng, rất thích!\nTôi rất mong được xem phòng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="51A43909_128833">*thở dài* Cảm ơn!\nĐây là lần đầu tiên tôi ở một khách sạn sang trọng như vậy!</Text>
  <Text Key="82D91890_128834">Rimarima và tôi sẽ để hành lý ở đây và đi xem xét, nên Shio-shio sẽ trông chừng Rin-rin cho đến khi chúng tôi quay lại!</Text>
  <Text Key="EE8B2373_128835">Hãy ngoan ngoãn chờ tôi nhé, Rin-chan~ Hehehe,\nTôi tự hỏi nội thất sẽ thế nào.\nTôi háo hức quá♪</Text>
  <Text Key="476E94A9_128836">*thở dài* Cô ấy trông dễ thương quá từ phía sau...\nBộ lông trắng tinh, chiếc đuôi bông xù...\nDù nhìn thế nào đi nữa, nó giống như một bữa tiệc cho mắt...</Text>
  <Text Key="872BD667_128837">Hoàn toàn say nắng rồi nhỉ.\nYêu từ cái nhìn đầu tiên với Rima của tôi, anh có con mắt tốt đấy chú~</Text>
  <Text Key="EF130927_128838">Vâng, ngay lúc tôi thấy cô ấy, tôi đã phát cuồng...\nTôi chưa bao giờ cảm thấy thứ gì như thế này trong đời─</Text>
  <Text Key="9C7FB452_128839">Này! K-K-K-Không phải thế, thiếu nữ?!\nT-Tôi... Tôi không cảm thấy gì đáng xấu hổ chút nào cả...!</Text>
  <Text Key="464A7A85_128840">Suy nghĩ của anh đang rò rỉ đấy. Yêu từ cái nhìn đầu tiên một vị khách... Bây giờ anh không thể mắng tôi về thói quen lười biếng nữa đúng không, Vol?</Text>
  <Text Key="E9986B99_128841">Ugh...! K-Không!\nTôi chỉ muốn cảm ơn vị khách vì đã đi xa đến đây...</Text>
  <Text Key="162051A7_128842">T-Tôi nghĩ thật tuyệt!\nVolgano và Lima đều bông xù, và trông họ rất hợp nhau...</Text>
  <Text Key="D49F1E30_128843">Ừ. Điều đó khiến tôi muốn cổ vũ cho các anh~</Text>
  <Text Key="9745C8D3_128844">-Th-Thật sao?! Tôi biết tôi sẽ không bao giờ có thể sánh được với sự rực rỡ của Rima để trở thành bạn đời của cô ấy, nhưng...\nNếu tôi có thể đến gần cô ấy thêm chút xíu...</Text>
  <Text Key="1BA84A10_128845">Vậy thì, tại sao chúng ta không thử một lần?\nHãy tặng Rima một mối tình đặc biệt.</Text>
  <Text Key="45CF3057_128846">T-Tôi cũng sẽ giúp!\nKhông, xin hãy để tôi!\nRima luôn giúp đỡ tôi...</Text>
  <Text Key="7D153264_128847">C-Cảm ơn!\nTôi trông cậy vào các cô, các bạn gái!</Text>
  <Text Key="0BF902C5_128848">Xin lỗi vì đã ngắt lời, nhưng tôi có thể về nhà được chưa?\nNghe có vẻ mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="F86BEAFC_128849">Thôi nào, cô hầu gái nghiêm túc. Đừng nói thế.\n...Nếu cô về lâu đài, cô có thể bị ép phải làm việc lại.</Text>
