  <Text Key="A6334323_24700">{playername} đang hướng về khu cắm trại nơi Aoi và những người khác được cho là ở.</Text>
  <Text Key="8F2F5C78_24701">Ồ, chào. Cậu cũng đang đi về khu cắm trại phía trước à?</Text>
  <Text Key="C09EFC93_24702">Người cắm trại</Text>
  <Text Key="BD6485F7_24703">Tôi đang vội.</Text>
  <Text Key="668AD912_24704">Ha ha, không cần vội đâu, khu cắm trại chẳng đi đâu cả. Hơn nữa, khu vực rộng lớn nên cũng đừng lo về chuyện đông người.</Text>
  <Text Key="1727E29F_24705">Nó nằm ở giữa núi, tầm nhìn tuyệt đẹp. Là nơi hoàn hảo để quên đi cuộc sống tấp nập mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="BCDAA9A8_24706">(Chắc chắn là nơi hoàn hảo cho ba người họ...)</Text>
  <Text Key="23138ED8_24707">Ồ, nhưng có một điều cậu nên cẩn thận...</Text>
  <Text Key="76A6A69D_24708">Hãy chắc chắn không bước vào khu rừng bao quanh khu cắm trại. Nghe nói gần đây nơi đó đang sinh sôi nảy nở nhiều nấm độc.</Text>
  <Text Key="DB815136_24709">Chúng trông giống hệt nấm Astraea loại cao cấp, nhưng dường như có tác dụng ma túy mạnh...</Text>
  <Text Key="EFC66DF1_24710">Hơn nữa, phần lớn học giả cũng không thể phân biệt được... Bạn không thể phán đoán chúng qua vẻ ngoài cho đến khi thực sự ăn thử...</Text>
  <Text Key="CBCF47C3_24711">Vì vậy, nếu cậu gặp ai đó hướng về khu cắm trại, hãy chắc chắn cảnh báo họ. Sự hợp tác giữa những người cắm trại rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="3DB0DCCC_24712">Vậy thì, chúc cậu có một chuyến cắm trại vui vẻ!</Text>
  <Text Key="F50CC640_24713">Được rồi, đi thôi...!</Text>
  <Text Key="7692C356_24714">Phew... Tất cả hành lý đã đóng gói xong! Việc di chuyển hoàn tất!</Text>
  <Text Key="34F96976_24715">Tuyệt vời. Tôi chỉ mang theo những thứ tối thiểu và làm những thứ như lều từ gỗ tôi thu thập tại hiện trường... Tôi nghĩ nó được gọi là bushcraft.</Text>
  <Text Key="CD66664B_24716">Ồ, cậu thực sự là một người cắm trại bẩm sinh từ Rừng Tiên.</Text>
  <Text Key="CA273238_24717">Tôi cảm thấy hơi xấu hổ vì đã mua quá nhiều thứ do lo lắng... Thật tuyệt khi cậu có thể làm mọi thứ chỉ với một con dao!</Text>
  <Text Key="8210D76A_24718">Không, không, không! Đó không phải thứ để khoe khoang, nhưng tôi khéo tay. Tôi từng làm những thứ như đồng hình giả để kết bạn khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="8B421AA7_24719">Vì vậy, nhanh hơn là mua, tốt hơn là làm ngay tại chỗ, và không tốn đồng nào... Đó là yếu tố lớn do tình hình tài chính của tôi!</Text>
  <Text Key="60D235D0_24720">Aoi-chan, cậu nói lúc nào cũng cắm trại một mình, nhưng cậu thường làm gì trong thời gian đó?</Text>
  <Text Key="568C6638_24721">Tôi đã lấy chút thời gian nghỉ, nhưng không biết cách chi tiết những ngày nghỉ... Hôm qua, Yukari-chan đã dạy tôi một vài phương pháp thư giãn.</Text>
  <Text Key="773A6261_24722">Đó là lý do tôi muốn tham khảo cách cậu sử dụng thời gian.</Text>
  <Text Key="66EC2F70_24723">Ừm... Tôi không chắc nó có hữu ích không...</Text>
  <Text Key="0E977823_24724">Đối với tôi, cắm trại giống như một nghi lễ để trở về với con người thật của mình.</Text>
  <Text Key="BF41C07B_24725">Lắng nghe tiếng nói của rừng, cảm nhận cơn gió, được ánh sáng mặt trời bao bọc... Bằng cách trở thành một với thiên nhiên, tôi sửa chữa những méo mó tích tụ trong cuộc sống hàng ngày.</Text>
  <Text Key="B7588BB9_24726">Đúng rồi... Làm trống tâm trí và đạt được trạng thái thư giãn tối thượng.</Text>
  <Text Key="8B1977AB_24727">Trạng thái thư giãn tối thượng...</Text>
  <Text Key="85B95BCC_24728">Tôi hiểu rồi... Quả nhiên, việc thưởng thức một ly bia lúa mì cũng có tác dụng thư giãn...</Text>
  <Text Key="3A503F93_24729">Cho đến giờ, tôi vẫn nghĩ đó là để giảm bớt mệt mỏi từ công việc...</Text>
  <Text Key="B6061017_24730">Nhưng nếu tôi đạt được trạng thái thư giãn tối thượng rồi uống một ly bia làm tăng thêm sự thư giãn...?</Text>
  <Text Key="9D721638_24731">Hehe... Tôi nghĩ tôi đã tìm ra cách uống tốt nhất rồi!</Text>
  <Text Key="F0AD9137_24732">Cách uống... tốt nhất?</Text>
  <Text Key="7F814A78_24733">À, không, không có gì! Quên đi! Hãy nói về chuyện khác. Có lẽ hơi sớm cho cậu, Aoi-chan...</Text>
  <Text Key="F83FABEA_24734">Tôi không thể nói chi tiết, nhưng tôi ở đây trong khu cắm trại vì thức uống tốt nhất.</Text>
  <Text Key="D19823FF_24735">Đó là lý do tại sao kỹ thuật cắm trại của Aoi-chan có thể hữu ích đến thế...!</Text>
  <Text Key="0941ECFC_24736">Thư giãn, hửm... Cảm ơn vì đã dạy tôi, Aoi-chan.</Text>
  <Text Key="511EDEE2_24737">Tomo-chan và những người khác cho phép tôi lấy thời gian nghỉ vì họ lo lắng về việc tôi làm việc quá sức.</Text>
  <Text Key="021B1393_24738">Vì vậy, tôi muốn cậu dạy chúng tôi phương pháp thư giãn riêng của cậu.</Text>
  <Text Key="D242E2CE_24739">Chúng tôi không thể trở về Landosol tay trắng, cậu biết đấy... Tôi trông cậy vào cậu.</Text>
  <Text Key="0A374A69_24740">Tôi hiểu được quyết tâm của cả hai với chuyến cắm trại này... Tôi sẽ chấp nhận nó một cách chân thành!</Text>
  <Text Key="5245FDC2_24741">Vậy thì, hãy để tôi dạy cậu kỹ thuật tự nói chuyện theo phong cách tiên elf cô độc mà tôi luôn làm khi cắm trại!</Text>
  <Text Key="3FFCF873_24742">Trước tiên, đặt "Bạn Của Tôi-kun" ngay ở đây, và...</Text>
  <Text Key="2A0EA9ED_24743">Đúng rồi! Tên nó là "Đừng Lo, Bạn Của Tôi-kun V4 Custom," phải không? Tôi nghe về nó từ Mifuyu-san và những người khác.</Text>
  <Text Key="F6131FBE_24744">Vâng. Hãy đối xử với món đồ chơi này như thể đó là chính bạn. Sau đó, tham gia vào cuộc đối thoại với hình ảnh của chính bạn trong tâm trí.</Text>
  <Text Key="45FC5C17_24745">Chữa lành trái tim bị tổn thương, dừng lại những suy nghĩ lang thang vô định, và nhớ lại con người thật của bạn.</Text>
  <Text Key="A9C689E2_24746">Bằng cách làm như vậy, bạn có thể đạt được trạng thái chân thực mà không có căng thẳng... nói cách khác, trạng thái thư giãn tối thượng.</Text>
  <Text Key="04255A67_24747">Cậu nói đúng. Rèn luyện tinh thần cũng là một thực hành quan trọng. Hãy thử mà không lười biếng.</Text>
  <Text Key="98696D59_24748">Xin hãy cẩn thận đừng căng thẳng quá. Đây là phương pháp thư giãn tôi phát triển qua nhiều năm với tư cách là một người cắm trại một mình già dặn.</Text>
  <Text Key="2DD72493_24749">Yukari và Jun bắt đầu đối mặt với nhau vì mục tiêu riêng của mình, dưới sự hướng dẫn của Aoi</Text>
