  <Text Key="C0B56E23_36400">Mọi người đã thức chưa? Đến giờ ăn sáng rồi.</Text>
  <Text Key="6279999A_36401">Có vẻ như đến giờ thức dậy rồi. Cậu cũng thế, thôi dậy đi.</Text>
  <Text Key="BBF0C6D0_36402">Ồ, tôi đã chờ mọi người rồi. Việc khám phá ốc đảo là một thành tựu lớn nên chúng tôi đang lên kế hoạch cho một buổi lễ hoành tráng, xin hãy hướng về phía đó.</Text>
  <Text Key="2E032BD0_36403">Về chuyện đó... chúng tôi tìm thấy nó ngẫu nhiên. Chúng tôi lạc trong một di tích và bị quái vật tấn công trước khi cuối cùng cũng đến được nơi đó.</Text>
  <Text Key="D85F773E_36404">Nghe có vẻ giống như những câu chuyện phiêu lưu cậu đọc trong sách. Có thể kể cho tôi nghe thêm không?</Text>
  <Text Key="E8E37F0A_36405">Vua ơi, người này là...?</Text>
  <Text Key="5A490E76_36406">Tên tôi là Farida, rất vui được gặp quý vị.</Text>
  <Text Key="4DC35A89_36407">Farida là một phần của dòng máu nhà tôi── Con gái của Hoàng tộc Red Crest. Nếu quý vị có thời gian, có thể kể cho cô ấy về cuộc phiêu lưu của quý vị không? Cô ấy đã hỏi từ sáng.</Text>
  <Text Key="9AD13144_36408">Cô ấy là một cô gái rất tò mò về những câu chuyện từ vùng đất khác. Tôi có thể nhờ quý vị chỉ một lần này được không?</Text>
  <Text Key="FD13123C_36409">Vì vậy, xin cứ tự nhiên gọi tôi là Farida.</Text>
  <Text Key="BFAA92E3_36410">Vậy thì, Farida-san. Tôi đã thắc mắc... bộ quần áo đó có nóng không? Hình như cô cũng đang thu hút nhiều sự chú ý đấy.</Text>
  <Text Key="6FB5788B_36411">Vâng... Nhưng đây cũng là một dấu hiệu.\nĐể người đó có thể dễ dàng tìm thấy tôi...</Text>
  <Text Key="386F0049_36412">Người đó...? Là ai vậy?</Text>
  <Text Key="E505B5D4_36413">Chiếc váy đỏ, mái tóc, đôi mắt đó...! Cô ấy là Farida!\n...Rất vui được gặp cô, cô vẫn trông khỏe mạnh như xưa.</Text>
  <Text Key="4770F0D7_36414">Saeed! Tôi mừng là anh vẫn vậy.\nNhưng anh có chắc chắn khi đến đây không? Khu vực này thuộc về Hoàng tộc Red Crest...</Text>
  <Text Key="B3458F18_36415">Có vẻ như tôi đã bị phát hiện rồi...</Text>
  <Text Key="0830280E_36416">Saeed-sama, tại sao người lại đến một nơi như thế này! Đến đây mà không có người hầu... Tôi đã bảo người là nguy hiểm rồi!</Text>
  <Text Key="4681C196_36417">Xin lỗi Farida, chúng ta sẽ gặp lại vào lần sau.\nDù chỉ là một chút thời gian, tôi rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="58E1A333_36418">Saeed... hãy cẩn thận! Tôi cũng rất vui được gặp anh!</Text>
  <Text Key="E6DAD5A7_36419">Cô... thuộc về phe vua. Đừng nói chuyện với Saeed-sama một cách thiếu tôn trọng như vậy!</Text>
  <Text Key="FACA027D_36420">...Tôi chỉ đang đi dạo thôi.\nNgười đó chỉ vô tình đi ngang qua.</Text>
  <Text Key="D72E12DF_36421">Hmph, thật không biết xấu hổ... Kẻ xảo quyệt Red Crest, ta sẽ lột bỏ lớp ngụy trang của ngươi một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="9EC80E42_36422">Có vẻ như có chuyện phức tạp đang diễn ra.\nHai người trông có vẻ khá thân thiện với nhau.</Text>
  <Text Key="0B301A5C_36423">Ừ, anh ấy đến từ một dòng máu hoàng tộc đã phân nhánh thành một chi phụ... Họ thuộc về một phe khác với chúng tôi, xuất phát từ dòng máu của vị vua hiện tại.</Text>
  <Text Key="87CDF2B6_36424">Mặc dù vẫn là cùng một dòng máu hoàng tộc, họ đang đánh nhau với nhau. Mối quan hệ cũng không có vẻ nhẹ nhàng từ thái độ của người lính đó.</Text>
  <Text Key="44AC85BE_36425">Vâng... Chúng tôi đã tránh được nội chiến cho đến nay, nhưng trong sâu thẳm chúng tôi đang đối đầu với nhau.\nTôi được dạy từ nhỏ không được liên lạc với anh ấy.</Text>
  <Text Key="273B1249_36426">Nhưng dù mọi người xung quanh bảo thế... tôi không thể ghét anh ấy. Anh ấy muốn nói chuyện, và sau những lần gặp gỡ lặp lại...</Text>
  <Text Key="D37FF834_36427">Vì vậy nên cô cứ tiếp tục gặp anh ấy trong khi giả vờ đó là ngẫu nhiên. Chỉ để trao đổi vài lời trong khoảnh khắc ngắn ngủi... Điều đó cần can đảm.</Text>
  <Text Key="72EA1987_36428">Tôi muốn nói chuyện nhiều hơn với anh ấy... và nói chuyện sâu sắc hơn. Nhưng... không dễ dàng với hoàn cảnh của chúng tôi.\nNhưng tôi chắc chắn một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="EA2389BD_36429">Sau đó, {playername} và những người khác trở về biệt thự của họ và lắng nghe Farida cho biết thêm chi tiết.</Text>
  <Text Key="F47C7055_36430">Phe Red Crest của vị vua hiện tại và Phe White Crest... Vậy điều gì đã gây ra tất cả này?\nĐây không phải là một tình huống nghiêm trọng có thể chia rẽ đất nước sao?</Text>
  <Text Key="F5FEBE1C_36431">Xin lỗi, nhưng tôi cũng không biết chi tiết... Cuối cùng thì đây là từ lâu rồi, nhiều thế hệ trước khi vị vua hiện tại lên ngôi.</Text>
  <Text Key="05EFA1F1_36432">Tuy nhiên, từ lâu trong Salasaria... Tôi nghe nói rằng có một tranh chấp về một công cụ ma thuật nhất định đã khiến hai phe tách biệt.</Text>
  <Text Key="B6137C78_36433">Nếu đây là một tiểu thuyết lãng mạn, sẽ dễ dàng giải quyết bằng cách nói chuyện với nhau. Tình yêu sẽ vượt qua những khó khăn bạn đối mặt... Nhưng thực tế không hoạt động thuận tiện như vậy.</Text>
  <Text Key="D5642385_36434">Nếu cô kết hôn với anh ấy thì sao?</Text>
  <Text Key="1D7B61F6_36435">Đúng vậy, nếu tôi kết hôn với anh ấy... cô vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="364DC8C8_36436">Cô đôi khi nói những điều tốt thật! Đúng vậy, cứ kết hôn đi. Khi trở thành một gia đình giống như chúng tôi, cô sẽ không cần phải lo lắng về những gì mọi người xung quanh nói nữa. Đó là một câu trả lời tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="2A34801A_36437">Nhưng nếu tôi làm điều như vậy, tôi không biết mọi người khác sẽ phản ứng thế nào...</Text>
  <Text Key="1C1F7120_36438">Và về họ, họ thậm chí còn không biết nguyên nhân của sự ghét bỏ, phải không? Đó là một câu chuyện cũ kỹ sau tất cả nên thay vì lo lắng về điều đó, hãy tập trung vào cảm xúc của cô──</Text>
  <Text Key="480E3281_36439">...Và ai vừa làm ồn to như vậy giữa một cuộc trò chuyện nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="BF88CF72_36440">Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="229E3B3A_36441">Phew, vậy thì chúng ta ăn trưa trước đi. Tôi sẽ chuẩn bị đồ ăn, không tốt khi thảo luận nghiêm túc khi đói bụng sau tất cả.</Text>
  <Text Key="D2F83BAD_36442">Saren, tôi cũng sẽ giúp cô chuẩn bị. Và chúng ta có thể có một cuộc họp chiến lược trong khi chuẩn bị đồ ăn.</Text>
  <Text Key="F7175E71_36443">Cảm ơn. Vậy thì Ruka-san, cô có thể làm một món cá được không?</Text>
  <Text Key="1E24C447_36444">Không sao, tôi quen xử lý cá rồi. Nào, đến lúc cố gắng hết sức cho người yêu dấu của tôi với cái bụng trống rỗng.</Text>
  <Text Key="0E80AB4F_36445">...Anh ấy cũng là chồng tôi, nhớ chứ? Suy nghĩ lại, hôm nay tôi sẽ tự làm để Ruka-san có thể yên tâm nghỉ ngơi♪</Text>
  <Text Key="B930168A_36446">Heeeh, vậy sao? Nhưng tôi cảm thấy tệ khi luôn để cô làm việc. Cứ để những việc này cho tôi, Saren～</Text>
  <Text Key="B975911B_36447">Nahh, tôi đang cảm thấy tràn đầy năng lượng nên thực sự không sao cả♪</Text>
  <Text Key="522506E6_36448">Tuyệt vời, đồ ăn sẵn sàng trong chớp mắt!\nCả hai đều giỏi nấu ăn thật...</Text>
  <Text Key="EBDAFE35_36449">Được rồi, nếm thử đi. Thế nào?</Text>
