  <Text Key="50C14A95_92750">Số Avalon!</Text>
  <Text Key="28DB373A_92751">Ugg... Tôi thề...</Text>
  <Text Key="C3B13660_92752">Tôi sẽ đưa cô quay lại đúng track. Nhà sản xuất......!</Text>
  <Text Key="6B2C998F_92753">Ôôôôô!!!</Text>
  <Text Key="5EC9F7E6_92754">(Hắn đã nhìn thấu hình thật của ta...!?)</Text>
  <Text Key="B9BD1651_92755">Hơi thở của chủ nhân ta không thể nhầm lẫn!</Text>
  <Text Key="6BDD8E42_92756">Tốt lắm...!</Text>
  <Text Key="2C0AF5F1_92757">Xin đừng nghĩ xấu về em...!</Text>
  <Text Key="BAFC841B_92758">Chika! Tsumugi!</Text>
  <Text Key="871A4BFD_92759">Em xin lỗi!</Text>
  <Text Key="420A1ACE_92760">Heh, đây là...</Text>
  <Text Key="1F04E336_92761">Linh hồn của gió.</Text>
  <Text Key="F2DDE4CF_92762">Em làm được rồi!</Text>
  <Text Key="E07DCCB1_92763">Chưa xong!</Text>
  <Text Key="35568DA5_92764">Tháo mặt nạ chưa chắc đã xóa được tẩy não...!</Text>
  <Text Key="65D15590_92765">Đúng rồi! Chúng ta đã có biện pháp phòng ngừa!</Text>
  <Text Key="63D6124B_92766">Bây giờ! Daigo!</Text>
  <Text Key="266CCE19_92767">Đã rõ!</Text>
  <Text Key="D19CBE1D_92768">Ra đi, Siêu Cực Cấp Barrier của ta!!</Text>
  <Text Key="CF685B70_92769">Cực Cấp?</Text>
  <Text Key="3F909AA3_92770">Uôôôôôôôô!!!</Text>
  <Text Key="D962E52F_92771">Ma thuật tẩy não không thể được gỡ bỏ trừ khi nguồn mana bị cắt đứt</Text>
  <Text Key="D155201E_92772">Trong trường hợp đó</Text>
  <Text Key="8043E060_92773">Nếu cô có thể cắt đứt ma lực chảy vào thông qua một rào cản đặc biệt</Text>
  <Text Key="816CDB44_92774">Ngay cả khi chỉ tạm thời, trạng thái tẩy não cũng sẽ bị xóa</Text>
  <Text Key="39D305A3_92775">Vậy ra là thế</Text>
  <Text Key="D6E68F84_92776">Nhỏ Sheffy là... một tội phạm bị truy nã...?!</Text>
  <Text Key="742C869C_92777">Đúng vậy.\nVì tội ám sát hoàng gia, không ít.</Text>
  <Text Key="948BDE4E_92778">Nhưng mà... nếu Sheffy thực sự đã\nthử ám sát một người hoàng gia...\nLiệu mục tiêu có phải là Kaiser Insight không?</Text>
  <Text Key="569F3D85_92779">Tiêu diệt Queen Labyrinth Loại D Mã-0005b.</Text>
  <Text Key="017A4822_92780">Hở...? ...</Text>
  <Text Key="22878140_92781">Tôi... tôi... đã đâm... Labyrista...?</Text>
  <Text Key="00E66A3D_92782">T-Tôi xin lỗi... Tôi thực sự xin lỗi! Tại sao lại thế này.........?!</Text>
  <Text Key="A539B997_92783">Tôi chán ngấy với cô rồi. Thí nghiệm Loại D mã 0005b--</Text>
  <Text Key="BD99DA81_92784">Bây giờ, ở nơi này. Chỉ còn hai chúng ta, tôi và hắn.</Text>
  <Text Key="DACA71FF_92785">A-Aaah! {playername}...!</Text>
  <Text Key="D2ADB8F1_92786">Cuối cùng...</Text>
  <Text Key="6F4CFE60_92787">Cuối cùng... chỉ còn hai chúng ta. Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="B6D9072F_92788">...Cô đã làm gì với Sheffy và Labyrista?</Text>
  <Text Key="46A48209_92789">...Các cô gái rời khỏi khu vực ảo vô tri này. Tuy nhiên, Queen Labyrinh bị tổn thương có 73.3% khả năng sẽ không tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="6B1B93F3_92790">Tôi không thể tin là cô ấy lại nghe theo một mệnh lệnh như thế...</Text>
  <Text Key="DD9080BA_92791">Cô đã tẩy não Sheffy...?</Text>
  <Text Key="C6CF205A_92792">Thí dụ Loại D mã 0005b, và anh trai 0004b. Chúng chẳng là mớ rác từ trạm cuối cùng tôi từng chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="48E269C4_92793">Các thí dụ Loại D được tạo ra bởi sức mạnh của Minerva bên trong tôi. Minerva bản thân, giống như một trạm thu thập dữ liệu được đặt trong đấu trường. Giống như một trạm thử nghiệm độc lập mô phỏng avatar của Rajinikanth.</Text>
  <Text Key="FBEAA21D_92794">Rajiraji...?</Text>
  <Text Key="CAF2E94C_92795">Bây giờ tôi đã trở thành một với Minerva, bình thường tôi không thể can thiệp vào Astrum. Đó là lý do, sau khi các 'điều kiện' được đáp ứng, tôi đã sử dụng một khoảng thời gian ngắn cho đến lần reset mà tôi tìm kiếm và tạo ra một trạm cho chính mình.</Text>
  <Text Key="76B538FD_92796">Đó là một trạm thử nghiệm chèn linh hồn của những người chơi đã mất vào các avatar của chủng mới. Tuy nhiên</Text>
  <Text Key="5984F461_92797">Loại D thất bại. Yếu tố lớn nhất trong lần reset là việc loại bỏ Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="697EDD7D_92798">Nhưng 0005b được cho là sẽ bị loại bỏ. Nhờ lời khuyên của Misora, tôi đã có thể đến gần cô ấy hơn. Kể từ đó, 0500b đã trở thành một "mắt" chức năng chỉ khi tôi thức tỉnh.</Text>
  <Text Key="CC15FB14_92799">Không thể nào...</Text>
