  <Text Key="1C599C62_63900">Satsuki đã khuất vì bảo vệ công chúa.\nHôm nay là lễ tiễn biệt của cô ấy... Luluy-chan.</Text>
  <Text Key="C46A9073_63901">Vâng, Yukino-sama.\nCông chúa-sama và Grace-sama đã rời cung điện\nvì lý do an toàn...</Text>
  <Text Key="E94FD4ED_63902">Là hầu gái tạm thời...\n*Mực văng vãy vì lo lắng*</Text>
  <Text Key="E565E042_63903">Đọc thư tiễn biệt...\nCơn rùng mình lo lắng làm ra đá bào...\n...Ăn một chút không, Luluy-chan?</Text>
  <Text Key="68DBC622_63904">Diễn viên đường phố? Không cần.</Text>
  <Text Key="1282E538_63905">Đá bào ngon quá~\nNghe Kishi-shan nói là thấy\nma của Satsuki...</Text>
  <Text Key="584969A6_63906">Không biết...\nTớ muốn nói chuyện với cô ấy...</Text>
  <Text Key="3F7B89AA_63907">Giá mà tớ là một nhà trung gian\nthay vì một con bạch tuộc...\nĐau đầu quá!</Text>
  <Text Key="66D41B03_63908">Chơi chữ hay. Ảnh hưởng của Grace à?\nDừng việc ăn đó lại.</Text>
  <Text Key="30270C59_63909">Nghe thấy không, Luluy-chan?\nNghe như giọng Satsuki...</Text>
  <Text Key="7B6694F0_63910">Tớ không nghe thấy gì.\nCô ấy nói gì?</Text>
  <Text Key="AAD02C17_63911">Ơ... kiểu như...\n&quot;Lần sau: Ma/Tuyết: Hành trình Phục sinh trong Âm phủ&quot;...</Text>
  <Text Key="A340A716_63912">Không nói vậy đâu.\n...Khoan, vừa nói rồi.</Text>
  <Text Key="75EA0139_63913">Satsuki trông ngầu nhưng\nthực ra lại rất quan tâm người khác.\nNgay cả khi đã khuất, cô ấy vẫn làm tiêu đề...</Text>
  <Text Key="149B9A40_63914">Đúng thật.\nMa quỷ bỏ qua phản bác? Bất tiện thật.</Text>
  <Text Key="6887C875_63915">Tớ nghe thấy cô ấy lần nữa!\nCó lẽ còn quá sớm để bỏ cuộc.\nHãy tìm cách hồi sinh cô ấy!</Text>
  <Text Key="7E75D88C_63916">Vâng! Ngay cả khi cô ấy ám chúng ta\nbằng &quot;Tớ sẽ trả thù~&quot;\nchúng tớ vẫn chào đón!</Text>
  <Text Key="7D949997_63917">Tớ~ sẽ~ trả~ thù~</Text>
  <Text Key="C1775DDD_63918">Chuông~ trường~ không~ kêu~...!</Text>
  <Text Key="2A4CB8C0_63919">Công chúa-chan đã được Satsuki-chan bảo vệ, người đã qua đời. Hôm nay là ngày lễ tang của cô ấy... Lului-chan.</Text>
  <Text Key="8A0A17AD_63920">Vâng, chị lớn Yukino. Công chúa và chị lớn Grace đã rời cung điện để đảm bảo an toàn cho họ...</Text>
  <Text Key="236CDEE5_63921">Việc một trang nữ như tôi chào hỏi người khác thay mặt cô ấy... S-Slurp... Tớ lo quá, không nhịn được mà rơi mực...</Text>
  <Text Key="E24A5B59_63922">A-Ah, nhưng... chỉ nghĩ đến việc đọc di chúc của cô ấy... làm tớ lo đến rùng mình... T-Tớ làm đá bào rồi... ...Ăn một chút không, Lului-chan?</Text>
  <Text Key="CDD4753C_63923">Cô là diễn viên đường phố à? Không ai ăn đâu.</Text>
  <Text Key="F91C5D8B_63924">...Ahmp. Hmmm! Đá bào này ngon thật. À, nhắc mới nhớ, cậu có nghe không? Kishi-shan nói là thấy ma của chị lớn Satsuki...</Text>
  <Text Key="6C3BDAE6_63925">T-Tớ không biết... Nhưng nếu đúng thật, tớ rất muốn nói chuyện nhiều hơn với Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="69292A5F_63926">Có lý... Tớ đáng lẽ nên là một nhà trung gian thay vì một con bạch tuộc... Àaaa! Đau đầu quá... (Ghi chú: Cô ấy chơi chữ, itako (nhà trung gian) vs tako (bạch tuộc))</Text>
  <Text Key="68BD373F_63927">Có vẻ như ai đó đã thức tỉnh phong cách hài hước của mình. Có phải ảnh hưởng của Duchess Gre không? Và dừng việc ăn đá bào đó lại.</Text>
  <Text Key="15701F26_63928">...L-Lului-chan. Vừa nãy... cậu có nghe thấy gì không? Nghe y hệt giọng Satsuki-chan...</Text>
  <Text Key="85363303_63929">Tớ không nghe thấy gì đâu. Cô ấy nói gì...?</Text>
  <Text Key="A2C124C2_63930">Ơ-Ơ... Nếu tớ nghe đúng...</Text>
  <Text Key="72D0CCED_63931">Lần sau, &quot;Ma/Tuyết: Hành trình Phục sinh qua Âm phủ&quot;</Text>
  <Text Key="BB9263F0_63932">...Kiểu như vậy...</Text>
  <Text Key="5F1B1847_63933">Không, tớ không nói vậy. ...Thực ra thì có. Vừa nãy.</Text>
  <Text Key="952DE34F_63934">Chị lớn Satsuki trông có vẻ đáng sợ nhưng lại thân thiện bất ngờ. Ngay cả khi cô ấy đã khuất, cô ấy vẫn sẽ làm tiêu đề...</Text>
  <Text Key="844B9C73_63935">...Đúng thật, và đó là điều tớ đã làm. Nếu tớ chết, ngay cả những phản bác của tớ cũng sẽ bị bỏ qua, hử. Bất tiện thật.</Text>
  <Text Key="9DE0F5B9_63936">Lại... Tớ nghĩ tớ nghe thấy giọng cô ấy... Có lẽ còn quá sớm để bỏ cuộc. Lului-chan, hãy tìm cách hồi sinh Satsuki-chan...!</Text>
  <Text Key="9A53A3D5_63937">Rất tốt! Ngay cả khi cô ấy xuất hiện và nói &quot;TÔI SẼ ÁM CẬU...!&quot;, tớ vẫn sẽ chào đón cô ấy trở về!</Text>
  <Text Key="00E9EC07_63938">TÔI～ SẼ～ ÁM～ CẬU～</Text>
  <Text Key="9DE16E1C_63939">KHÔNG～ CÓ～ PUDDING～</Text>
  <Text Key="2E0A44D4_63940">Yukino Satsuki</Text>
  <Text Key="95F3E985_63941">Thân gửi Satsuki...</Text>
  <Text Key="A6F73F99_63942">Ngày sau lễ Phục sinh, Satsuki đang sắp xếp những đồ đem theo theo người ta đã đặt trong quan tài của cô...</Text>
  <Text Key="391B566C_63943">...Hả? Cái gì đây...? Một lá thư từ Yukino, hử? Để xem...</Text>
  <Text Key="51BD6BE7_63944">&quot;Thân gửi Satsuki-chan, chuyện này quá đột ngột đến mức cho đến bây giờ tớ vẫn chưa tin đó là thật. Tớ tưởng cậu sẽ chỉ xuất hiện vào ngày hôm sau và nói &quot;Yo&quot; như thường lệ...&quot;</Text>
  <Text Key="F7E1E8D7_63945">&quot;Tớ cảm thấy như vậy, một cách nào đó. Tớ thực sự mong nó là thật. Satsuki-chan, cậu có nhớ không. Hộp thời gian chúng ta chôn ở Kuon Glacier, Cocytus. Khi còn nhỏ, chúng ta hứa sẽ cùng nhau mở nó khi lớn lên.&quot;</Text>
  <Text Key="F703DD64_63946">&quot;Điều tớ chôn cho bản thân là một lá thư cùng với một món đồ chơi. Satsuki-chan, cậu chôn một thanh kiếm nhỏ cùng với một lá thư thay vào đó. Cậu đã ngầu ngay từ đó. Từ những ngày đó cho đến bây giờ... cậu luôn là người tớ ngưỡng mộ.&quot;</Text>
  <Text Key="B0BD40D8_63947">&quot;Và cậu vẫn là. Cậu sẽ mãi là người bạn yêu quý của tớ. Buồn khi nghĩ rằng tớ sẽ phải mở hộp thời gian đó một mình khi lớn lên... nhưng đó là lời hứa chúng ta đã cùng nhau làm. Tớ cũng tò mò muốn đọc những gì cậu viết.&quot;</Text>
  <Text Key="4D94C942_63948">&quot;Chính vì vậy, ngay cả khi tớ cô đơn, tớ sẽ hướng về tương lai và sống mạnh mẽ như cậu đã làm, Satsuki-chan. Cảm ơn cậu nhiều lắm. Tớ sẽ không bao giờ quên cậu. Từ Yukino. (Sẽ tiếp tục ở Phần 2 — Tớ thực sự chưa viết đủ)&quot;</Text>
  <Text Key="0F3E0F0D_63949">&quot;Phần 2&quot;, cô ấy nói.. Khoan đã, đây là cả một chồng. Oi, thậm chí còn có Phần 100 ở đây...</Text>
