  <Text Key="2684C331_121550">Chúng bay được!? Và lửa phun ra từ chân chúng!?\nTôi không biết chuyện gì đang xảy ra... Dù sao, xin giúp chúng tôi～!!!</Text>
  <Text Key="55800851_121551">Cứu...\nÀ, tôi hiểu rồi!\nĐây không phải trò chơi bắt người, mà là trò đuổi bắt, phải không♪</Text>
  <Text Key="1B4A5A06_121552">Sai rồiiii!!!\nChúng tôi đang bị tấn công～!</Text>
  <Text Key="97DDA54A_121553">Bị tấn công?</Text>
  <Text Key="EAAE2605_121554">Cô Ho-oh!\nCô có bị thương không?</Text>
  <Text Key="142A545F_121555">Cô Anemone!\nMọi người từ Alter Maiden!\nT-Tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="A40C73D4_121556">Cô Croce!\nNhững kẻ phía sau cô Ho-oh không phải bạn bè!\nXin hãy đánh bại chúng!</Text>
  <Text Key="D889B018_121557">Ra vậy! Vậy thì,\nđến đây nào, quái vật Gio Gehenna!\nRất vui được gặp các bạn~...</Text>
  <Text Key="282DA2F6_121558">Double Rocket Punch!!</Text>
  <Text Key="0C2B1DF4_121559">Khôngooo!!\nCánh tay của tôiiii!?</Text>
  <Text Key="486D77F1_121560">Các bạn đã cứu tôi～\nNhờ mọi người,\ntôi đã không bị nuốt chửng! Cảm ơn～!</Text>
  <Text Key="36909336_121561">──Nếu cô Croce cẩn thận hơn một chút,\nchúng ta có thể đã đánh bại chúng sớm hơn.</Text>
  <Text Key="FA24DC18_121562">Ahaha♪\nTôi đã mắc lỗi!\nXin lỗi, cô Ho-oh!</Text>
  <Text Key="52A2A3B8_121563">Không, không, tôi không để tâm đến chuyện nhỏ nhặt!\nCó kết thúc tốt là tốt!\nLàm tốt lắm, mọi người, các bạn đã xứng đáng với lời khen của tôi♪</Text>
  <Text Key="089D7C9E_121564">Hehe, cảm ơn♪\nNhân tiện...\nCô Ho-oh, sao cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="1CFD868B_121565">B-Bạn biết đấy...\nBạn thấy không?\nTôi muốn luyện tập... bay...</Text>
  <Text Key="95872E14_121566">Bay?</Text>
  <Text Key="39765067_121567">Bởi vì tôi là một Phoenix!\nRegalia Phoenix là chúa tể của bầu trời Gio Gehenna...!\nTôi là một sinh vật thiêng liêng bay cao để canh giữ vùng đất! Hehe♪</Text>
  <Text Key="DEC34CE8_121568">──Cô đã suýt thiêu rụi tất cả\nthành tro thay vì canh giữ.</Text>
  <Text Key="5ACBAA41_121569">Về vấn đề đó, tôi thực sự xin lỗi～!\nNhưng nếu tôi lấy lại được ý thức, có thể sẽ dễ dàng hơn để phục hồi sức mạnh!\nVà nếu điều đó xảy ra, tôi có thể mang lại cho mọi người nhiều sự bảo vệ!</Text>
  <Text Key="0CA54A79_121570">Cô Ho-oh...</Text>
  <Text Key="1EF770BA_121571">Ưm?\nTôi không chắc lắm,\nnhưng cô có muốn bay trên trời không, cô Ho-oh?</Text>
  <Text Key="E331F279_121572">Trong trường hợp đó, cứ giao cho tôi!\nVì một người bạn, tôi sẽ làm bất cứ điều gì! Ahaha♪</Text>
  <Text Key="D9E67953_121573">Ồ!!</Text>
  <Text Key="B6C80A9A_121574">Đúng, đúng, đúng rồi!\nĐây thực sự là bầu trời của tôi!!</Text>
  <Text Key="B676DACB_121575">Đúng là bầu trời♪\nCô Ho-oh, hãy nắm chặt tay!</Text>
  <Text Key="15E4DB72_121576">Ôi chà, họ đã đi xa thế...\nThật như một tia chớp.</Text>
  <Text Key="F3FFCC82_121577">Cô Croce và cô Ho-oh trông có vẻ vui vẻ...\nTôi mừng. Cô Ho-oh trước đây hơi buồn.</Text>
  <Text Key="89707044_121578">Cõng.\nCó thể rơi?\nCó lẽ?</Text>
  <Text Key="18CBFD8B_121579">...Hãy tin tưởng cô Croce...</Text>
  <Text Key="EA54E390_121580">Tôi đã ngạc nhiên khi quái vật xuất hiện, nhưng...\nCuối cùng thì cũng không tệ.\nCô Anemone cũng được xem cô Croce chiến đấu.</Text>
  <Text Key="F23BA2CB_121581">──Ừ... đúng.\nTốt là tôi đã xác nhận được cô ấy có kỹ năng cần thiết như một hầu gái.</Text>
  <Text Key="E3C7B72E_121582">...Vậy sao.\nHehe, tôi thấy nhẹ nhõm một chút.</Text>
  <Text Key="533D0C39_121583">──...Nhẹ nhõm?</Text>
  <Text Key="ECD05947_121584">Ah～... Thật tuyệt～♪\nRốt cuộc thì bầu trời mới là nơi dành cho Phoenix!\nCảm ơn, cô Croce, vì chuyến cõng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="4C871154_121585">Không có gì♪\nCô Ho-oh, cô thực sự thích bay trên trời, phải không!</Text>
  <Text Key="43C46920_121586">Đúng!\n...Mặc dù tôi hầu như không nhớ...\nTôi cảm thấy như mình đang khao khát tầm nhìn bầu trời này một cách bản năng!</Text>
  <Text Key="DFE66964_121587">Ra vậy! Có vẻ như có nhiều hoàn cảnh khác nhau♪\n...Hả? Cảm biến thính giác lại phát hiện thứ gì đó!\nƯm... Có phải giọng nói? Tôi không thể nghe rõ họ đang nói gì.</Text>
  <Text Key="3A461947_121588">Ở một nơi như thế này?\nChúng ta khá xa khu dân cư...\nCó vẻ đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="9D28049F_121589">Hãy đi xem thử♪\nCô Ho-oh, nắm chặt tay! Vù!</Text>
  <Text Key="FD0F6212_121590">Ồ, vậy sao!\nCô không ngờ lại không để ý đến cái nóng.</Text>
  <Text Key="C3175152_121591">Hmmm...\nBị gặm nhấm bởi khủng long ăn cỏ là căng thẳng hàng ngày của cô?\nNghe thật khó khăn. Tôi cảm thông với──</Text>
  <Text Key="757F2CBB_121592">Khoai tây nghiền!?</Text>
  <Text Key="A2943A56_121593">Rất vui được gặp cô!\nTôi là Croce♪ Ưm,\nđó chỉ là lời chào của cô thôi sao? Khoai tây!</Text>
  <Text Key="52043440_121594">À không, không, tôi không đáng ngờ!\nTôi chỉ đang phỏng vấn thực vật Gio Gehenna về điều kiện sống của chúng!</Text>
  <Text Key="613D3AB3_121595">Không, không, phỏng vấn nên với công chúng đáng yêu đi ngang qua,\nphải không? Tôi hiểu, tôi biết,\nnhưng đây là tình huống khó xử của tôi～!</Text>
  <Text Key="ED1F721B_121596">Hmm...\nTôi không nhận ra khuôn mặt của cô quanh Gio Gehenna.\nRất đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="4262CAC6_121597">Nhưng, nhưng, cô Ho-oh!\nNgười này nói họ không đáng ngờ, phải không?\nVậy họ không phải người đáng ngờ♪</Text>
  <Text Key="63DC37D5_121598">Người đáng ngờ thường nói họ không đáng ngờ!\nDù sao, cô kia! Hãy nói tên!\nTheo mệnh lệnh của Phoenix!</Text>
  <Text Key="49BB899F_121599">Mệnh lệnh!? Tôi tuân lệnh!\nTôi là Aoi!\nTôi là Aoi, Elf cô độc!</Text>
