  <Text Key="ED7016B0_91300">! Một cái hộp to chui ra từ Gamaguchi của Misora...!?</Text>
  <Text Key="3EF84EF4_91301">Trước đó cô ấy đang phục vụ pudding. Không biết cái túi Gamaguchi đó thế nào rồi...</Text>
  <Text Key="72427667_91302">...Hehe. Đây là một trò chơi retro một chút, nhưng... Nếu Yori-san và tôi sẽ đấu với nhau, tôi nghĩ đây là ý tưởng hay. Đĩa, đặt★ Công tắc, bật★</Text>
  <Text Key="185B894D_91303">Sao? Một bức ảnh xuất hiện trong không trung...</Text>
  <Text Key="852557B5_91304">Họ đang chiếu hình ảnh phép thuật lên tường? ...Còn con chim kim loại bay kia thì sao...?</Text>
  <Text Key="8BDF5156_91305">À! Trò chơi này...</Text>
  <Text Key="3C6C3519_91306">Onee-chan? Chị biết ư?</Text>
  <Text Key="95453B98_91307">Hả? K-Không... Tôi không nên... biết... Tôi chưa... chơi... bao giờ...</Text>
  <Text Key="197F90F4_91308">Đúng rồi. Ngay cả một người chơi lâu năm như chị cũng có thể không chơi được ngay lần đầu...</Text>
  <Text Key="F0687E6C_91309">Hehe. Có thật không?</Text>
  <Text Key="8D99EBCB_91310">Đây là trò chơi mô phỏng bay, bạn có thể thưởng thức trận không chiến giữa các máy bay chiến đấu. Nghe nói đây là series rất nổi tiếng, biết không? Ở kia kìa.</Text>
  <Text Key="B090D768_91311">Ace combat...?</Text>
  <Text Key="F4D1E62A_91312">Unsung...?</Text>
  <Text Key="A2A55752_91313">Luật chơi đơn giản. ★ Dùng cần gạt này để điều khiển Chim Sắt, rồi dùng nút kia để bắn tên ma thuật dẫn đường... à, là Tên Ma Thuật Dẫn Đường.</Text>
  <Text Key="6F491013_91314">Nếu Tên Ma Thuật trúng và Chim Sắt của bạn nổ, bạn thua!★</Text>
  <Text Key="DB546618_91315">T-Tôi biết... trò chơi này. Tôi đã chơi rồi. Nó vui quá... Tôi say sưa quá. Tôi còn lên được màn ẩn nữa...</Text>
  <Text Key="1CB9D548_91316">...Nhưng những ký ức này...</Text>
  <Text Key="C8A23CCF_91317">Vậy thì, hãy bắt đầu trận chiến cuối cùng quyết định số phận thế giới! ★</Text>
  <Text Key="0A4BAABD_91318">K-Khoan đã! Nếu... Nếu chúng ta thua thì sao?!</Text>
  <Text Key="903C941E_91319">Hả? Ưm...</Text>
  <Text Key="425BF585_91320">Dù sao đi nữa, Yui-san sẽ bị huấn luyện lại mãi mãi— và Phu Nhân Eris cùng Kishi-kun được ở bên nhau</Text>
  <Text Key="32DFBAF6_91321">Và đó là sự kết thúc của thế giới...mọi người đang đăng nhập hiện tại đều mất và.... đang trong trạng thái thực vật ở đó...</Text>
  <Text Key="84280D23_91322">Đ-Điều đó thật khủng khiếp...! Làm sao cô có thể làm vậy?! Cô trông vui vẻ quá...!</Text>
  <Text Key="A98E194F_91323">Hả? Tôi nghĩ rất buồn khi ai đó chết. Nhưng...</Text>
  <Text Key="BA2A01A4_91324">Chính vì vậy...nó thú vị, phải không? Nghĩ rằng thế giới và sinh mạng của nhiều người sẽ được quyết định bởi một trò chơi như thế này...</Text>
  <Text Key="A9B78723_91325">T-Tôi không hề lo lắng chút nào!</Text>
  <Text Key="B7FADCE0_91326">Ugh. Cô ấy chỉ nói bừa bãi...!</Text>
  <Text Key="A08F8CDF_91327">Giá như mọi người từ Twinkle Wish không bị bắt làm con tin...!</Text>
  <Text Key="DB82FF42_91328">Không có vấn đề gì! Yori sẽ đánh bại tên đó! Họ bị đánh bại quá!♪</Text>
  <Text Key="C26C90AA_91329">Chúc may mắn, Yori!</Text>
  <Text Key="1ACD7D97_91330">Yori...!?</Text>
  <Text Key="E5CC1271_91331">......ư, ưu......!</Text>
  <Text Key="2DEF0B4B_91332">Nếu tôi thua trò chơi này, ai đó sẽ chết....?</Text>
  <Text Key="05201989_91333">...Không, không chỉ vậy... Nếu điều Misora nói là thật, thì cả thế giới này sẽ biến mất...</Text>
  <Text Key="307130DD_91334">K-Không thể nào...! Tôi thích trò chơi, nhưng... đây là...!</Text>
  <Text Key="A90BACB1_91335">Yori! Cậu đang làm gì vậy? Trận đấu đã bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="B60AA999_91336">...!!?</Text>
  <Text Key="02C6DE92_91337">Aha, Rolling Scissors ★ Giống như cậu đang hoảng loạn, nhưng cậu lại có thể thực hiện động tác né tránh như vậy...cậu chỉ là..... game thủ, đúng không, Yori-san♪</Text>
  <Text Key="588579E4_91338">T-Tôi ổn... Tôi không sao... Ngón tay tôi nhớ... Tôi có thể chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="03BA4906_91339">Krubbit, Immelmann Turn! Giống như một màn trình diễn các động tác khó! ♪ Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="F78429D5_91340">Yori-san không phải là người duy nhất giỏi loại trò chơi này. ★</Text>
  <Text Key="DFEF2BD4_91341">Tôi không thể lay chuyển cô ấy! Cô ấy đang ở ngay sau tôi! Cô gái này thực sự giỏi! Nếu tôi mắc lỗi dù chỉ chút xíu, cô ấy sẽ bắt được tôi...!</Text>
  <Text Key="081065A2_91342">Kh, ức...!</Text>
  <Text Key="916913A4_91343">Tôi sẽ bị đánh bại sao? Tôi sẽ thua sao? Mọi người sẽ chết vì tôi.</Text>
  <Text Key="38F9DD50_91344">Onee-chan, di chuyển đi! Cô ấy sắp bắt được chị rồi!</Text>
  <Text Key="89FE40A4_91345">Lock on! ♪ Ey! Missile launch! ★</Text>
  <Text Key="7059AB95_91346">À, àaaaa!</Text>
  <Text Key="CE4581D0_91347">T-Tôi Không thể né! Nó quá nhanh! Tôi sắp trúng rồi!!</Text>
  <Text Key="2CE0D7E4_91348">Tôi sẽ không để cô làm thế!</Text>
  <Text Key="FDC81A6E_91349">(Tôi sẽ bảo vệ Yori.)</Text>
