  <Text Key="CC7657B4_145850">Thưa ngài, xin ngài hãy để con được ở bên ngài trong năm tới.</Text>
  <Text Key="CF9EC8F3_145851">Phew...\nCon xin được lỗi vì màn trình diễn vụng về của mình.</Text>
  <Text Key="3D8EBE97_145852">Đây là một điệu múa truyền thống được biểu diễn\nvào lễ hội Tết Nguyên Đán ở Landosol.</Text>
  <Text Key="5DAEA2E8_145853">Khi con viếng chùa vào cuối năm ngoái,\nmột nhân viên nơi đó đã dạy cho con về phong tục này.</Text>
  <Text Key="D3CA9D97_145854">Bằng cách múa vào ngày Tết Nguyên Đán cho người mà con quan tâm sâu sắc nhất, người ta nói rằng điều đó sẽ kéo hai người gần nhau hơn trong năm sắp tới.</Text>
  <Text Key="C7844F45_145855">Nếu hiệu quả của phong tục này là thật, ước nguyện của con sẽ được thỏa, và ngài sẽ được hưởng lợi từ sự hỗ trợ không ngừng của con, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="5FDCA2B9_145856">Vì vậy, ít nhất với con,\nđây có lẽ là phong tục Tết tốt đẹp nhất trong tất cả.</Text>
  <Text Key="BD25E445_145857">Dù vậy, trong khi con hy vọng được biểu diễn điệu múa này cho ngài một ngày nào đó,\ncon chưa bao giờ ngờ rằng mình sẽ thực hiện nó trong năm nay...</Text>
  <Text Key="7D5FF554_145858">Con đã tập luyện một chút trong những lúc rảnh ở làng,\nnhưng e rằng kỹ thuật của con vẫn còn xa mới hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="2373709E_145859">Điệu múa trông thế nào, thưa ngài...?\nCon hy vọng ít nhất nó không nhàm chán quá...</Text>
  <Text Key="751C56FD_145860">Em đã cố gắng rất nhiều!</Text>
  <Text Key="7C647366_145861">Vâng. Con chỉ nghĩ về ngài,\nvà dành trọn trái tim cho nghi lễ, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="199D15E9_145862">Em giỏi quá, không ngờ một người mới tập lại được như vậy!</Text>
  <Text Key="E2F41742_145863">Con... con không dám nói thế. Được khen nhiều như vậy thực sự khiến con cảm thấy bất an. Tuy nhiên, vì đó là lời của ngài,\ncon sẽ chấp nhận chúng như vậy trong ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="06DB13AB_145864">Con rất nhẹ nhõm khi biết ngài không hài lòng.\nNgài thật quá tốt với một người nghiệp dư như con...</Text>
  <Text Key="AD5D8EFE_145865">Tất cả những ước nguyện và lời cầu nguyện của con\ndều dành cho mục tiêu được ở gần và hỗ trợ ngài.</Text>
  <Text Key="E56528E1_145866">Vì vậy, con hy vọng được biểu diễn điệu múa đặc biệt này vì lợi ích của cả hai\nmột lần nữa khi năm mới đến.</Text>
  <Text Key="7F1A965E_145867">Khi mặt trời lặn nhuộm bầu trời mùa đông trong những sắc màu ấm áp,\nánh mắt của Kokkoro, dõi theo người mà cô quan tâm sâu sắc nhất,\ncũng rực sáng với sự ấm áp dịu dàng.</Text>
  <Text Key="0BEA01A9_145868">Trong giấc mơ của anh ấy. {playername}, người đến thăm vườn thú để chúc Tết, mời cô chơi các trò chơi Tết khi biết cô dành cả kỳ nghỉ đông để làm bài tập về nhà. Cô sắp sửa thưởng thức trò chơi cầu lông shuttlecock đầu tiên của mình.</Text>
  <Text Key="C28CD028_145869">Sau khi hoàn thành nhiệm vụ dẫn dắt {playername} khám phá những điều thú vị của Tết Nguyên Đán,\nKokkoro cùng ngài quay về trung tâm thành phố.</Text>
  <Text Key="5956A2BA_145870">Nhiều quầy hàng đã bắt đầu dọn dẹp. Có vẻ đây là ngày cuối cùng của lễ hội Tết năm nay.</Text>
  <Text Key="92E4306A_145871">Con rất vui vì đã được dành ngày hôm nay bên ngài, thưa ngài,\nthưởng thức lễ hội khi nó còn kéo dài.</Text>
  <Text Key="8D3025C3_145872">Hm? Đây có phải là lời chúc đầu năm đầu tiên của Lady Ameth?\nThưa ngài, có lẽ chúng ta nên ngồi xuống chiếc ghế dài này.</Text>
  <Text Key="F90F554D_145873">Chúc ngài một năm mới thật hạnh phúc, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="41B2BAAE_145874">Con thật vinh dự khi ngài đi xa như vậy chỉ để thăm con.\nChắc chắn ngài đã có những kế hoạch quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="DC7C17D1_145875">Ra vậy. Kế hoạch duy nhất của ngài là ăn, ngủ,\nvà xem hài kịch trên truyền hình.\nỪ, đó chắc chắn là một cách để tận hưởng kỳ nghỉ.</Text>
  <Text Key="0F0E18E7_145876">Còn con, ngài hỏi?\nNhư ngài biết, con không có nhiều bạn bè để thăm,\n nên con đã vẽ các con vật ở đây.</Text>
  <Text Key="282DC467_145877">Đây là một trong những bài tập về nhà của con,\nvà vì vườn thú rất ít khách vào mùa này,\nviệc này đang diễn ra khá suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="455D28FD_145878">Thú thật là ngoài trời hơi lạnh một chút,\nnhưng con thấy tiếng kêu của các con vật khá dễ chịu.</Text>
  <Text Key="D8B6065E_145879">Hãy cùng chơi một trò gì đó.</Text>
  <Text Key="537A14A5_145880">Hmm... Đúng là con vừa mới hoàn thành bản phác thảo ban đầu.\nHơn nữa, con khó có thể từ chối lời mời từ ngài.</Text>
  <Text Key="59D8308B_145881">Con cũng có thể đưa việc này vào nhật ký tranh của mình,\n nên đó là một đề nghị đáng hoan nghênh.</Text>
  <Text Key="105B7181_145882">Như con nhớ, cha con có giấu một số đồ chơi Tết.\nĐể con xem có thể tìm chúng được không.</Text>
  <Text Key="C6C0CD63_145883">Ôi trời... Con tin là con đã thắng lại lần nữa...</Text>
  <Text Key="EED374FE_145884">Tại sao vậy, thưa ngài, dường như ngài có thể rơi vào ô \"Quay về Điểm Xuất Phát\" nhiều lần trong mỗi ván chơi?</Text>
  <Text Key="B9439B4B_145885">Đây đã là ván chơi thứ mười của chúng ta, và dù vậy ngài vẫn chưa thắng lần nào... Mặc dù Sugoroku đúng là trò chơi may rủi, điều này có vẻ khó hiểu...</Text>
  <Text Key="61CECE25_145886">Thực ra, trong bài tập Tết của con, con đã học được cụm từ \"Ngày đầu năm là chìa khóa của cả năm.\"</Text>
  <Text Key="77D02DC0_145887">Theo đà này, năm của ngài có thể bị nguyền rủa\nphải trải qua một chuỗi những thất bại, thưa ngài...</Text>
  <Text Key="BDAC163A_145888">Con không thể để điều đó xảy ra,\nvì vậy hãy tìm một hoạt động mà ngài có thể chiến thắng.\nCon sẽ trở về nhà và tìm kiếm những đồ chơi Tết khác.</Text>
  <Text Key="112E7F28_145889">Xin lỗi vì để ngài chờ, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="C0FBFDAC_145890">Ngài... tò mò về kimono của con sao?\nCha con đề nghị con mặc nó cho dịp này.</Text>
  <Text Key="A3B1A67C_145891">Đây là kimono trẻ em, nên không quá khó mặc.\nMặc dù con vẫn cần một chút sự hỗ trợ từ mimi.</Text>
  <Text Key="291FC69E_145892">Cho đến bây giờ, con có rất ít cơ hội ra ngoài chúc Tết, nên đây là lần đầu tiên con mặc trang phục như vậy.\nN-nó có phù hợp với con không, con tự hỏi?</Text>
  <Text Key="7A0B30DF_145893">Ồ... Con hiểu rồi.\nCon thật vinh dự khi được ngài khen ngợi.</Text>
  <Text Key="9799C059_145894">Con thú nhận là con nghĩ bộ trang phục đẹp như vậy có thể trông hơi ngớ ngẩn trên mình con,\nnhưng ngài nói với giọng điệu rất chắc chắn,\nchắc con sẽ tin vào lời của ngài.</Text>
  <Text Key="CB509293_145895">Dù sao đi nữa, hãy cùng chơi hanetsuki tiếp theo.\nTrò chơi này hoàn toàn dựa trên kỹ năng,\n nên vận rủi sẽ không cản đường ngài.</Text>
  <Text Key="9C6B2CB5_145896">Bây giờ, ngài có thể bắt đầu, thưa ngài.\nĐánh shuttle bằng vợt của ngài,\nvà cố gắng nhắm ngay phía trước con.</Text>
  <Text Key="D1C02DB6_145897">Ái chà!\nThưa ngài, ngài đang nhắm vào đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="0CF4DB2F_145898">Ồ trời.\nĐây cũng là lần đầu tiên ngài chơi hanetsuki sao?</Text>
  <Text Key="94CBECAD_145899">Con nghi rằng tốt nhất là thư giãn và vung vợt nhẹ nhàng hơn.\nThay vì đánh nó qua đầu con,\nhãy thử đánh nhẹ nhàng vào shuttle...</Text>
