  <Text Key="06E96672_148300">Tôi bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="561EC988_148301">{playername}?! Cậu định đánh sao? Mạo hiểm quá! Cậu yếu mà!</Text>
  <Text Key="CEC86688_148302">Giữ kiếm sẵn sàng... Cậu định bảo vệ tôi à? Ngốc quá! Cậu đâu có ngầu chút nào!</Text>
  <Text Key="62DD5354_148303">Này... Này, đừng có chạy một mình, được chứ?! T-Tôi đã hoảng sợ đến mất bình tĩnh rồi!</Text>
  <Text Key="C09771EC_148304">Hya...? Tại sao cậu nắm tôi dễ dàng thế? Cậu mạnh bất ngờ nhỉ?</Text>
  <Text Key="83D997F9_148305">Uuuuh? Đúng rồi, đúng lúc này thì phải dùng sức mạnh của tôi! Hãy xem nào, quái vật cấp độ này... Tôi sẽ kiểm soát hết!</Text>
  <Text Key="67B03491_148306">Hả? À, đúng rồi, tôi vậy đó... Ơ, ma thuật? Tôi có thể dùng thứ như ma thuật, không tuyệt sao?!</Text>
  <Text Key="DEF3BAD1_148307">Ơ, đừng kể với ai nhé?</Text>
  <Text Key="7E545343_148308">Bây giờ, hãy bị kiểm soát! Hãy phục tùng ta! Kyarul me Queen...☆</Text>
  <Text Key="D74A3071_148309">Nữ hoàng...!</Text>
  <Text Key="5DC2F4C5_148310">Nó nói chuyện?!</Text>
  <Text Key="862E4CF6_148311">Hả, vậy là quái vật cấp cao có thể hiểu ngôn ngữ? Chết tiệt, tôi chưa kiểm soát được quái vật mạnh như vậy, biết làm sao đây? Tôi nên giết chúng bằng ma thuật tấn công hay gì đó?</Text>
  <Text Key="961BD1F8_148312">K-Khoan đã! Tôi không phải quái vật, tôi là con người!</Text>
  <Text Key="E5845D5A_148313">Hả? À... Nhìn kỹ thì có vẻ như là trang phục? Rừng tối, tầm nhìn không rõ, nên tôi tưởng là quái vật thật!</Text>
  <Text Key="FF30A106_148314">Đừng làm tôi sợ như vậy, được chứ? Cậu đang định làm gì? Ngốc à?</Text>
  <Text Key="36363143_148315">Hả? Cậu là loại trộm mới, giả làm quái vật để dọa người đi đường... rồi trộm đồ mình làm rơi?!</Text>
  <Text Key="9A986194_148316">Không, đừng gộp tôi vào với bọn trộm! Tôi chỉ... sợ, khóc và hét lên khi thấy quái vật thôi!</Text>
  <Text Key="3D8E706E_148317">Chỉ là loại biến thái mới?!</Text>
  <Text Key="0386A5CE_148318">Cậu tệ hơn cả cướp, đồ biến thái! Tội phạm!</Text>
  <Text Key="B7C6DDD3_148319">Hãy nói thêm đi! Tiếng hét cũng tốt, nhưng lời chế giễu cũng tốt...☆</Text>
  <Text Key="7584301C_148320">Eeek, tôi không hiểu lắm, nhưng tôi sợ! Nó đáng sợ và kinh tởm hơn cả quái vật hay cướp! Dùng ma thuật của tôi để bay vào không gian đi, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="3D2C9797_148321">Cảm ơn rất nhiều...☆</Text>
  <Text Key="54591D12_148322">*thở dốc*...! C-Cái gì đang xảy ra? Tôi không hiểu nữa!</Text>
  <Text Key="9CF0B9D8_148323">Hmm? Nếu loại biến thái đó sẽ xuất hiện, có lẽ lần sau tôi nên đổi chỗ luyện tập?</Text>
  <Text Key="BC531CE1_148324">À, {playername}... Chỉ là trùng hợp, nhưng dường như cậu cũng hoàn thành công việc rồi.</Text>
  <Text Key="80544673_148325">Loài quái vật mới chỉ là kẻ sa đọa. Sao cậu không báo cáo sự thật đó với chủ nhân của mình?</Text>
  <Text Key="D10E0ECA_148326">Tất cả là nhờ tôi! Cậu nên biết ơn! À, chết... Tôi không biết tại sao, nhưng lúc nào cũng có lợi cho cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="90A2537B_148327">Tôi không thực sự muốn, chết. Tôi không cố gắng để hữu ích cho cậu... Và tôi chưa bao giờ thích cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="15221111_148328">{playername} đưa Kyaru đến Monster Racecourse, do tên biến thái hôm trước điều hành. Anh ấy đã nói chuyện với tên biến thái và chuẩn bị một công việc huấn luyện vừa là huấn luyện kiểm soát quái vật, khiến Kyaru cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="FF1E0277_148329">Này, cậu? Cậu định đi xa đến đâu? Chân tôi đau rồi!</Text>
  <Text Key="F499985F_148330">Chỗ này quái gì vậy...? Tại sao cậu lại đưa tôi đến nơi hoang vắng như thế? Này, cậu~?</Text>
  <Text Key="ED77B9E8_148331">Hmm... Biến thái sẽ xuất hiện ở Mystery Forest, nên tôi không muốn lại gần chúng nữa. Cứ tìm chỗ khác để luyện tập đi.</Text>
  <Text Key="79CA311C_148332">Cô ấy nói có ý tưởng. Để lúc đó, cô ấy đi theo tôi. Có lẽ tôi hơi sơ ý?</Text>
  <Text Key="56A05F04_148333">Có lẽ cô ấy biết tôi là ai, và đang cố dụ tôi đến nơi không có người thấy, rồi giết tôi trong bí mật?</Text>
  <Text Key="0D750397_148334">Đúng không? Rốt cuộc, cậu và tôi là kẻ thù, phải không?</Text>
  <Text Key="E146F3DA_148335">Được, nếu cậu định làm vậy, tôi sẽ là bạn đồng hành của cậu! Tôi biết ngày này sẽ đến!</Text>
  <Text Key="5D8D8D12_148336">Đùa thôi... Không thể nào. Là anh ấy, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="078EB2A6_148337">Mặt khác, cô ấy mềm lòng đến mức tôi lo cho cô ấy. Cô ấy chỉ đang im lặng, tôi không biết cô ấy đang nghĩ gì.</Text>
  <Text Key="1DDC25EC_148338">Chào mừng! Chào mừng đến với Monster Race lần thứ 24!☆</Text>
  <Text Key="78196DA9_148339">Eeh...? Geeh, cậu là tên biến thái hôm trước!?</Text>
  <Text Key="D68B0D57_148340">Ồ, cô là cô gái xinh đẹp mà những lời chế giễu lúc nào cũng ghê tởm! Hãy chế giễu tôi!</Text>
  <Text Key="1FFCCF8B_148341">Hả? Đừng có đùa, tại sao cậu chưa bị bắt?! Bọn biến thái nên vào tù, nên chết!</Text>
  <Text Key="2A00CF02_148342">Cảm ơn rất nhiều☆</Text>
  <Text Key="35AAF089_148343">Dù sao đi nữa! Tôi đã bị bắt, nhưng đó là tội phạm đầu tiên, và tôi đã được thả ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="AFEF5E1B_148344">Ngay bây giờ, tôi đã thay đổi lòng... và tôi đang làm một việc kinh doanh nhỏ ở đây!</Text>
  <Text Key="726E8D26_148345">Tôi ước gì có thể ăn đồ ăn thối mãi mãi... Cậu muốn nói gì về kinh doanh? Đó là tội ác kinh tởm do một tên biến thái biến thái thực hiện, phải không? Cậu nên bị trói vào!</Text>
  <Text Key="0CC2536B_148346">Vô lý! Đó là một việc kinh doanh hợp pháp, một sòng bạc nơi quái vật cạnh tranh để thắng thua, giống như đua ngựa.</Text>
  <Text Key="82DC31F7_148347">Đó là một sòng bạc được chính phủ chấp thuận mà gia đình tôi đã vận hành qua nhiều thế hệ. Nhưng gần đây, bản chất của quái vật xung quanh đây trở nên tàn bạo hơn. Tôi đã gặp khó khăn trong việc bắt giữ và huấn luyện chúng.</Text>
  <Text Key="2545DFAA_148348">Nhưng nữ hoàng có thể kiểm soát quái vật, đúng không? Đó là lý do tôi gọi cô ấy đến!</Text>
  <Text Key="7F45CD80_148349">Hả? 'Nữ hoàng' là chỉ tôi? T-Tại sao cậu biết về sức mạnh của tôi với tư cách là 'Princess Knight'? Cậu đã tìm kiếm ở đâu?</Text>
