  <Text Key="AA9B9C53_105450">Hả? Chào buổi sáng, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="A4F494A4_105451">Được gặp Kishi-kun ngay từ sáng...♪ Có cảm giác hôm nay sẽ là một ngày tốt lành!</Text>
  <Text Key="0A8B522D_105452">Yui, đi với tôi!</Text>
  <Text Key="825FD4E2_105453">Vâng♪</Text>
  <Text Key="88F3F4E8_105454">S-Sao cơ?!</Text>
  <Text Key="1195935D_105455">K-K-Không phải ý định hẹn hò đấy chứ?! Tôi với Kishi-kun?! Quá đột ngột rồi! T-Tôi chưa chuẩn bị tinh thần...</Text>
  <Text Key="0052F7DB_105456">Thôi nào, lại đây!</Text>
  <Text Key="7A5F4F1E_105457">...Nhưng, nhưng tôi...! Nếu là với anh thì tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="B73086E6_105458">À... à! Ra vậy! Ra vậy! Được rồi! Chờ chút!</Text>
  <Text Key="CC4FDCC2_105459">Có người bị thương nặng.</Text>
  <Text Key="1CBAF97B_105460">...Đây... là cung điện hoàng gia...? Kishi-kun, sao anh lại tận đây...?</Text>
  <Text Key="FB22D54C_105461">S-Sao cơ... Hẹn hò với người khác...? Tôi nghĩ gì vậy? Tôi nhảy đến kết luận quá nhanh rồi! *thở dài*... Tôi đã hào hứng đến thế...</Text>
  <Text Key="987353CB_105462">-Trong khi đó, Hiyori của Twinkle Wish sắp trở về Landosol sau khi giúp đỡ mọi người vào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="38C512AA_105463">...Hừm...</Text>
  <Text Key="C3803864_105464">...Hừm...</Text>
  <Text Key="C6E601CF_105465">...Hiyori? Cậu cũng đang về nhà guild chứ?</Text>
  <Text Key="AD5AF1C4_105466">Căn nhà của guild Twinkle Wish...</Text>
  <Text Key="07C8DBC0_105467">À... Rei...</Text>
  <Text Key="B4F58459_105468">Ưm... Hiyori, có chuyện gì vậy? Dạo này cậu có vẻ lo lắng về điều gì đó.</Text>
  <Text Key="A39FBE8C_105469">...Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="9E5795ED_105470">Thực ra... vài hôm trước, tôi có nói chuyện với... Novem-chan... Cô ấy kể cho tôi nghe câu chuyện này.</Text>
  <Text Key="1EB08803_105471">Novem... À, đó là một tên khác của cô gái tên Muimi. Cậu đã nói chuyện gì với cô ấy?</Text>
  <Text Key="13F2B1AC_105472">Tôi không muốn bỏ chạy, tôi muốn đối mặt... Lúc đó tôi cũng nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="B54001F6_105473">Nhưng... Tôi không biết làm sao để kể câu chuyện đó với Rei và mọi người...</Text>
  <Text Key="C81AA5FC_105474">Rei...?</Text>
  <Text Key="A09964C3_105475">Hiyori, nếu cậu không muốn nói, tôi sẽ không ép cậu. ...Tôi cũng không chắc mình có thể chấp nhận ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="E0F40CCD_105476">Ồ. Nhắc mới nhớ, Rei-san đã đến chỗ "cha" của gia đình cô ấy và nhờ họ giúp đỡ, phải không...? Để cô ấy có thể tập hợp các ma quỷ và giúp Pecorine.</Text>
  <Text Key="F4C07F9F_105477">Sao cơ?! Và, và, và một người thừa kế...?!</Text>
  <Text Key="7C5CD03E_105478">Ông ấy nói tôi chưa đủ ý thức để trở thành một quý tộc, và tôi nên dừng việc làm mạo hiểm giả. Ông ấy còn nói... tôi cần nhanh chóng tổ chức lại bản thân và sinh ra một người thừa kế...</Text>
  <Text Key="AE42666D_105479">Ồ. Tôi đã rất mỉa mai với cha mình vì ông ấy đã lâu không gặp con gái bỏ nhà đi.</Text>
  <Text Key="3475365E_105480">Đó là một vấn đề thực sự. Lý do tôi bỏ nhà là vì tôi ghê tởm điều này.</Text>
  <Text Key="798E5AE6_105481">Rei...</Text>
  <Text Key="280E496D_105482">Ồ, đừng lo. Tôi sẽ không nghe theo những gì họ nói. Neneka, Creditta và những người khác đã cho tôi một lá bài mặc cả trước đó.</Text>
  <Text Key="2C97A0A0_105483">Đó là mong muốn của cha tôi để giành lại quyền lực đã bị Kaiser Insight tước đi. Với tư cách là cầu nối giữa triều đình và tôi, ông ấy không thể coi thường tôi như trước đây.</Text>
  <Text Key="F02DBEF1_105484">Rei... Ưm...</Text>
  <Text Key="3B8EAF64_105485">...Nói vậy... chỉ nhìn thấy ông ấy trực tiếp cũng khá khó khăn về mặt cảm xúc. Cha tôi là một người cứng đầu, bướng bỉnh.</Text>
  <Text Key="291BED45_105486">...Này, Rei. Ưm, ừm...</Text>
  <Text Key="502AD84B_105487">...Ưm, 'Cha'? Ông ấy thực sự là cha cậu sao...?</Text>
  <Text Key="18F935F2_105488">Hả? Cậu đang nói gì vậy đột ngột thế, Hiyori? Dù ông ấy có như vậy, với tôi, ông ấy là người duy nhất...</Text>
  <Text Key="77256DAF_105489">...! Ugh...</Text>
  <Text Key="2DDEFCEF_105490">Khi tôi thấy cha mình như vậy, tôi nhận ra. Ngay cả khi ông ấy là người tôi không thể không ghét, ông ấy thực sự là gia đình và người quan trọng với tôi...</Text>
  <Text Key="18117A73_105491">Sao vậy? Tôi đột nhiên thấy chóng mặt...</Text>
  <Text Key="B30A5F7B_105492">Rei?</Text>
  <Text Key="A0B69741_105493">Vâng, đó là... Không, không phải thế...</Text>
  <Text Key="FAAA3063_105494">Cha tôi... Ông ấy không chơi trò chơi. Ông ấy không phải kiểu người như vậy.... Giá như tôi có một người cha bình thường, người sẽ chơi trò chơi với con cái. Dù tôi có...</Text>
  <Text Key="11E6506A_105495">Thế giới này đã được tái tạo một lần. Nhưng sự 'tái tạo' đó không thành công và đã bị biến dạng...</Text>
  <Text Key="AF74F686_105496">...T-Tôi không biết. Tôi không biết, nhưng theo Novem-chan...</Text>
  <Text Key="B2EFA804_105497">N-Nhưng Hiyori... Vậy theo cậu, tôi là ai...? Người đàn ông ma quỷ mà tôi gọi là cha là ai?</Text>
  <Text Key="A472C6EC_105498">Bản thân thế giới có một loại phép thuật ngăn người ta nhận ra những biến dạng và mâu thuẫn. Có lẽ nó vẫn đúng với tôi, với mọi người....Với Rei....</Text>
  <Text Key="35741589_105499">Không, nhưng... Vừa nãy, tôi đang nghĩ... 'Cha tôi không chơi trò chơi'... Nhưng... tôi muốn nói gì khi nói 'trò chơi'? Và cảm giác kỳ lạ này là sao...?</Text>
