  <Text Key="485D8DD3_86050">Chờ tớ với, Sheffy...!</Text>
  <Text Key="6F843EDA_86051">Freyja, giải phóng!</Text>
  <Text Key="53B7CAD2_86052">⁇ Có phải đó là lối vào tổ arachne...?</Text>
  <Text Key="BC253E11_86053">Nó đã được ngụy trang cẩn thận. Tôi không thể nhận ra nếu không có sự dẫn dắt của Master Homare...</Text>
  <Text Key="2BD4F9F3_86054">Hehe, không có gì~ Nhưng hãy cẩn thận, dường như vẫn còn nhiều quái nhện bên ngoài~</Text>
  <Text Key="7A359504_86055">Vâng! Chúng ta hãy cẩn thận và xông vào!</Text>
  <Text Key="52263CFA_86056">Mọi người. Né tránh.</Text>
  <Text Key="5E4517CB_86057">Wahhh!?</Text>
  <Text Key="6517AC4D_86058">Khốn kiếp! Tấn công phép thuật phép thuật phòng ngự? Cô có gan lắm... Freyja!</Text>
  <Text Key="6369680D_86059">-Tiếc quá. Nếu là vậy thì dễ rồi.</Text>
  <Text Key="592BFFEE_86060">Cuộc chiến sẽ không kết thúc dễ dàng vậy. Nữ chủ Sheffy đang chờ chúng ta...!</Text>
  <Text Key="1939526B_86061">Vâng! Nếu cản đường tôi, lần này tôi sẽ đánh bại cô, Freyja!</Text>
  <Text Key="078237F2_86062">Mamono. Yobi.</Text>
  <Text Key="29764004_86063">Nhớ lại thì, cô ấy có thể đã làm được điều gì đó như vậy...!</Text>
  <Text Key="D9376796_86064">Quái vật cấp độ này. Để giảm bớt gánh nặng cho Hime, tôi sẽ giết cô ta trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="AD7820C4_86065">Tôi triệu hồi một con rồng và đẩy lùi toàn bộ kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="E6FED962_86066">Con rồng đẩy lùi ba nhân vật địch gần nhất và làm giảm tốc độ di chuyển của chúng khi đang bay.\n</Text>
  <Text Key="EA9FE056_86067">Rồng gây sát thương vật lý lên tối đa ba nhân vật trong một khu vực lớn, với nhân vật địch gần nhất ở trung tâm, và làm giảm phòng thủ vật lý của chúng. Ngoài ra, chúng tăng phòng thủ vật lý của bản thân cho đến hết trận. Trạng thái bệnh của kỹ năng này có thể gây ra ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="426B9485_86068">Tấn công thường gây sát thương phép thuật khổng lồ lên tất cả kẻ địch ở tầm trung, với một nhân vật ở trung tâm của kẻ địch xa nhất, và giảm TP một chút. Ngay cả khi kỹ năng này làm vô hiệu sát thương, nó vẫn giảm TP.\n</Text>
  <Text Key="3E9FC521_86069">Gây sát thương vật lý lên tất cả đối thủ trong tầm trung, với chỉ một nhân vật ở trung tâm. Khi Tốc độ Di chuyển của một nhân vật bị giảm, nhân vật đó sẽ bị tê liệt.\n</Text>
  <Text Key="7A5D03B0_86070">Union Burst gây sát thương tỷ lệ lên tất cả đối thủ theo HP hiện tại của nhân vật. Khi nhân vật ở trạng thái tốc độ di chuyển giảm, nó gây thêm sát thương phần trăm lên phép thuật. Sát thương từ kỹ năng này sẽ không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="B35C3808_86071">Nó tăng cường lượng hồi TP của đồng đội được tạo ra bởi tất cả sát thương Freyja và con rồng gây ra.\n</Text>
  <Text Key="5770BE3E_86072">Khi trận đấu bắt đầu, sử dụng kỹ năng gây sát thương tối đa để giảm lượng sát thương bạn nhận dựa trên sát thương bạn chịu nếu lượng nhận vượt quá một ngưỡng nhất định trong một hành động.\n</Text>
  <Text Key="28CD49C8_86073">Nhiệm vụ lạnh lùng của arachne. Cô ấy triệu hồi và sử dụng đa dạng quái vật với một nét cọ, và bản thân đứng ở hậu phương để khai thác chính xác điểm yếu của kẻ địch.\n\n</Text>
  <Text Key="897658CB_86074">Nữ chủ\n</Text>
  <Text Key="01445D7F_86075">Vi Landsor</Text>
  <Text Key="23770B97_86076">Câu chuyện này không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="DA2D66B2_86077">Nửa đêm, pháo hoa, trốn chạy</Text>
  <Text Key="2ECA1905_86078">Xấu rồi...! Nếu tiếp tục lãng phí thời gian như thế này, chúng ta sẽ rơi vào tay Freyja!</Text>
  <Text Key="DE3F2273_86079">Nếu linh hồn của Nữ chủ Sheffy-chan bị arachne dập tắt, chúng ta thua. Chúng ta phải nhanh lên để điều đó không xảy ra...!</Text>
  <Text Key="53557C15_86080">Đừng dễ dãi với tôi, các cậu! Tôi sẽ tống cái kính đó đi ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="5AAE8B07_86081">...Tôi không ngờ trận chiến này khó khăn đến thế. Tôi đoán hắn đã nương tay trong trận chiến trước.</Text>
  <Text Key="17DB71AF_86082">Im đi! Tất nhiên tôi sẽ liều mạng nếu ai đó quan trọng bị bắt làm con tin!</Text>
  <Text Key="3523D90F_86083">...Quan trọng mà...</Text>
  <Text Key="D1F4C665_86084">Hmm ⁇ Nhưng ⁇ nếu có, chẳng phải cô mới là người cắt giảm ⁇ ?</Text>
  <Text Key="B2DC3853_86085">Homare-sama?</Text>
  <Text Key="BEA192B5_86086">Tôi không biết cô gái Freyja này chút nào, nhưng... cô ấy có vẻ đáng ngờ~ Có vẻ như cô ấy cũng suýt trượt phép thuật tấn công bất ngờ đó~?</Text>
  <Text Key="D1D032EC_86087">Hả? Vậy thì...</Text>
  <Text Key="103F8E6E_86088">.. Tōno Homare. Dường như đôi mắt của cô đã mờ đi khá nhiều kể từ khi cô vừa hồi phục.</Text>
  <Text Key="716AF514_86089">Cuộc tấn công vừa rồi quá tập trung vào việc bắt tôi bất ngờ. Lần sau, tôi sẽ quét sạch nó hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="9575B28E_86090">Tôi cảm thấy mình vẫn còn tràn đầy năng lượng...!</Text>
  <Text Key="84518260_86091">Nhưng chúng ta sẽ không thể vào được tổ arachne nếu không phá hủy thứ này!</Text>
  <Text Key="32A37CBF_86092">Tôi sẽ đá nó đi.</Text>
  <Text Key="50C9589C_86093">Vâng! Để lấy lại những gì quan trọng với tôi!</Text>
  <Text Key="1BF0F0BE_86094">...Đúng vậy. Nếu chúng ta định lấy lại một thứ, thì có lý do để mất một thứ thay vào đó.</Text>
  <Text Key="7A81538D_86095">Vậy chết ở đây đi, Công chúa Eustiana.</Text>
  <Text Key="449133EA_86096">Đây là phần sâu nhất của tổ arachne. Có những viên đá quý tuyệt vời và vàng khắp nơi...</Text>
  <Text Key="DDA36532_86097">Lườm.</Text>
  <Text Key="D9AA333F_86098">Ngoài những viên đá phép thuật chúng ta đánh cắp từ chỗ Kururu-sama, còn có vô số vàng, bạc và kho báu...</Text>
  <Text Key="45CDD656_86099">Quan trọng hơn ngọc báu là--Sheffy! Cô ấy đang ở đâu?!</Text>
