  <Text Key="B82B0D4F_76700">Ngay khi chạm vào cuốn sách này, nó đã được ban tặng ân huệ.</Text>
  <Text Key="1BBAC7AC_76701">Ngay khi chạm vào cuốn sách này, nó đã được ban tặng ân huệ.</Text>
  <Text Key="7E1A5BDA_76702">Khi tôi ăn, ngay cả đồ ăn cũng trở nên dễ thương.</Text>
  <Text Key="9D3AC760_76703">Khi tôi ăn, ngay cả đồ ăn cũng trở nên dễ thương.</Text>
  <Text Key="D7571EC9_76704">Bạn có muốn thử lớp trang điểm của tôi không? Hãy cùng nhau dễ thương nào!</Text>
  <Text Key="A1A175BA_76705">Tôi tự hỏi liệu mọi người có nói chuyện với nhau về việc tôi dễ thương như thế nào không?</Text>
  <Text Key="A7D2B915_76706">Tôi đang dành toàn bộ sự dễ thương của mình cho người đặc biệt đó, heheh.</Text>
  <Text Key="3EA03F6D_76707">Ghen tị với tôi cũng vô ích. Vẻ đẹp của tôi thuộc một cấp độ hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="8930F384_76708">Vẻ đẹp của tôi dành cho quần chúng!</Text>
  <Text Key="936DD53B_76709">Ăn trưa là điều cần thiết để duy trì vẻ ngoài đẹp của tôi.</Text>
  <Text Key="FB0511BF_76710">Mọi vẻ đẹp khác đã trở thành quá khứ vào ngày tôi chào đời!</Text>
  <Text Key="A851DD0C_76711">Có thể thú cưng Largo của boss đang ẩn bên trong thứ này không?</Text>
  <Text Key="8584922F_76712">Ừm, ấm áp và dễ chịu! Ôi trời, giờ tôi không muốn rời khỏi chỗ này nữa!</Text>
  <Text Key="DCD9F90C_76713">Không thể tin được tôi lại nói thế, nhưng tham gia guild thực sự rất vui! ♪</Text>
  <Text Key="A1409E85_76714">Không thể tin được tôi lại nói thế, nhưng tham gia guild thực sự rất vui! ♪</Text>
  <Text Key="F0F98C8F_76715">T-tôi muốn...\nlàm việc cùng nhau...\nlại một lần nữa...</Text>
  <Text Key="24DD7EE6_76716">Nghĩ rằng tôi, trong tất cả mọi người, lại đưa ra lời cầu hôn.\nThật là một trò hài hước.</Text>
  <Text Key="B3594067_76717">Thành thật mà nói, tôi chưa bao giờ nghĩ mình sẽ trở thành một thần tượng.</Text>
  <Text Key="F6A87A24_76718">Tôi chưa bao giờ nghĩ mình lại thực sự đọc tiểu thuyết tình cảm...</Text>
  <Text Key="3248D26E_76719">Việc chúng tôi lại thấy mình ở một thế giới hoàn toàn khác là một cú sốc, nói ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="0F9DBF1B_76720">Nghĩ rằng tôi lại bị cảm lạnh. Nhưng, tôi đã khỏi nhờ sự chăm sóc chu đáo của anh ấy.</Text>
  <Text Key="85E64C9E_76721">Trước tiên, băng bó được tháo ra. Sau đó tôi thả ra ngọn lửa hình rồng từ tay mình—</Text>
  <Text Key="3ED0476F_76722">Tôi rất thích nếu chúng ta có thể cùng nhau đi mua sắm một lần nữa.</Text>
  <Text Key="A09D0C77_76723">Có lẽ tôi sẽ đi lấy thêm một ít cá. ♪</Text>
  <Text Key="1F08B6C3_76724">Vẫn còn sớm vậy sao? Tôi nên quay về giường và ngủ thêm chút...</Text>
  <Text Key="190179DC_76725">Vẫn còn là Halloween...?\nKhông... Tôi vẫn chưa buồn ngủ... Có lẽ một chút... *ngáp*</Text>
  <Text Key="015B4CA0_76726">Bùi bùi, tôi vẫn còn lạnh. Giá mà có ai đó ở đây bên cạnh tôi...</Text>
  <Text Key="015B4CA0_76727">Bùi bùi, tôi vẫn còn lạnh. Giá mà có ai đó ở đây bên cạnh tôi...</Text>
  <Text Key="854E3F9C_76728">Cô vẫn còn thức? Vậy, chị lớn sẽ thức cùng cô. ☆</Text>
  <Text Key="012A8CAD_76729">Thật thoải mái! Nếu Miyako có một ít bánh pudding, đây sẽ là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="C3C4D2A4_76730">Tôi chẳng phải là người dễ thương nhất trong bọn, nhưng có lẽ bộ trang phục này có thể toát lên sức hút riêng?</Text>
  <Text Key="EDE0839E_76731">Chỗ ngồi này thoải mái hơn Masaki.</Text>
  <Text Key="DECFF50F_76732">Cái nóng này khó chịu quá... Đúng rồi! Đã đến lúc giải nhiệt trong nước!</Text>
  <Text Key="F7A64985_76733">Bạn biết không, kẹo marshmallow dễ thương hơn khi bạn không nướng chúng phải không?</Text>
  <Text Key="D2A575B7_76734">Ôi trời, thật tuyệt. Hoàn toàn đang tận hưởng sự thoải mái ở đây! ♪</Text>
  <Text Key="82DD1677_76735">Món này ngon quá! Chắc chắn sẽ rất hợp khi đi biển! ♪</Text>
  <Text Key="350B50CC_76736">Lúc nào cũng vui vẻ\nở Mysteria...</Text>
  <Text Key="24925B0A_76737">Tôi hy vọng có thể gặp hoàng tử tiếp theo của Vương quốc Maho-Maho.</Text>
  <Text Key="84E31DB2_76738">Mọi người đều chụp ngủ vào giờ này trong Vương quốc Maho-Maho.</Text>
  <Text Key="4F151E3E_76739">Công chúa Maho và hoàng tử của cô ấy là một cặp đôi hoàn hảo hơn bất cứ điều gì từ truyện cổ tích.</Text>
  <Text Key="B2769F46_76740">Công chúa Maho và hoàng tử của cô ấy là một cặp đôi hoàn hảo hơn bất cứ điều gì từ truyện cổ tích.</Text>
  <Text Key="25FCFE47_76741">Tay tôi đang đông lạnh... Bạn có thể sưởi ấm chúng không, hoàng tử của tôi?</Text>
  <Text Key="1A539F60_76742">Nếu thế giới này có loại mayonnaise riêng, điều đó có thể có nghĩa là nó không xa quê hương của Barusu...</Text>
  <Text Key="8A067C9A_76743">Nhìn móng tay của tôi đi! ♪ Chúng đã được trang trí rồi. Bạn muốn tôi làm cho bạn không?</Text>
  <Text Key="FBC2A10A_76744">Tôi trân trọng nụ cười của những người xung quanh trong trái tim mình. Và đó là lý do tôi sẽ tiếp tục hát.</Text>
  <Text Key="1326A6A2_76745">Ở đây có rất nhiều người độc đáo,\nCảm giác như không ai hoàn toàn bình thường...</Text>
  <Text Key="8F1284B7_76746">Vù vù vù...\nCó lẽ là đủ cho buổi luyện ma thuật hôm nay rồi.</Text>
  <Text Key="5DB9119E_76747">Miracle Mahorin, lấp lánh lên trời! Tôi sẽ trở thành một người vợ ngọt ngào và làm hoàng tử của tôi hạnh phúc! ♪</Text>
  <Text Key="DB8AC745_76748">Tôi tự hỏi mọi người khác nặng bao nhiêu...</Text>
  <Text Key="5B56648F_76749">Tôi tự hỏi mọi người ở nhà đang thế nào rồi?</Text>
