  <Text Key="AFE25625_66450">Hả? Nhưng... Kishi-kun&apos;s đang ở ngay đó chứ?</Text>
  <Text Key="2294A13A_66451">Chính vì vậy mà! Chúng ta vừa nhận lời khuyên từ Hatsune-san, vừa tìm hiểu xem Knight-san thích gì★</Text>
  <Text Key="E95117BE_66452">Eeeeh?! Không biết chúng ta có làm được không...</Text>
  <Text Key="FA004272_66453">Gì vậy? Hai cô cũng đang tìm quà à? Vậy thì, cùng tìm với nhau nhé!</Text>
  <Text Key="D78DD4EC_66454">Nếu tất cả chúng ta cùng suy nghĩ, chắc chắn sẽ là một món quà còn tuyệt hơn nữa☆ {playername}-kun có đồng ý không?</Text>
  <Text Key="44D5BC63_66455">...V-Vậy thì... Tôi có thể nhờ hai người giúp đỡ không...?</Text>
  <Text Key="867CEF8B_66456">Tất nhiên☆ Vậy thì, bây giờ... cùng đi tìm quà ngay thôi!</Text>
  <Text Key="F7780F56_66457">Ra vậy, ra vậy... Vậy là Misora-chan đang giúp Yui-chan nhỉ? Yui-chan, em đang tìm quà cho ai vậy?</Text>
  <Text Key="B3CF6CB2_66458">Ưm... Một người rất quan trọng với em... Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="2F0EFEB1_66459">Anh ấy luôn tốt bụng và luôn ở bên em, dù thời điểm có khó khăn đến đâu.</Text>
  <Text Key="0E764208_66460">Anh ấy luôn cho em rất nhiều, nên em muốn đáp lại điều gì đó...</Text>
  <Text Key="298E825F_66461">Em hoàn toàn hiểu cảm xúc của Yui-chan! Người càng quan trọng với mình, mình càng nghĩ về họ!</Text>
  <Text Key="9DD98CE1_66462">Hatsune-san thường có cảm giác tương tự về em gái mình không?</Text>
  <Text Key="0D55A588_66463">Đúng rồi! Và Shiorin rất vui với bất cứ thứ gì em tặng! Điều đó khiến em muốn tặng em ấy những thứ tốt hơn nữa!</Text>
  <Text Key="A3327A1B_66464">Hừm... Vậy là mẫu hình đó hoạt động như vậy★</Text>
  <Text Key="1CEF1029_66465">Vậy thì... Knight-san, có gì anh muốn nhận cho Giáng sinh không?</Text>
  <Text Key="A9B6E887_66466">Vâng★ Góc nhìn của phái đối lập thật sự không nên xem thường, phải không? Cứ coi như anh đại diện cho tất cả đàn ông ở đây★</Text>
  <Text Key="E941064F_66467">Vậy là anh cùng tần số với em gái cô ấy rồi, Knight-san? Thôi nào, điều đó sẽ không giúp ích đâu...</Text>
  <Text Key="D9A9C8B3_66468">EHHH?! Điều em muốn nhất là...</Text>
  <Text Key="93327799_66469">L-L-Là cậu, Kishi-kun...! KHÔNG CÁCH NÀO MÌNH NÓI ĐƯỢC ĐÂU!!!</Text>
  <Text Key="BDA4E8DC_66470">...À. Món đồ trang trí bằng pha lê đó...</Text>
  <Text Key="951AF4D1_66471">Đó là thiết kế hai chú chim nhỏ đang chơi đùa à? Đẹp quá...!</Text>
  <Text Key="CD8F2C3E_66472">...! Cậu cũng nghĩ vậy sao, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="5AB5E48E_66473">Hai người có gu tốt đấy. Món đồ trang trí này là một tác phẩm duy nhất được làm bởi một nghệ nhân pha lê. Người ta nói nó thể hiện tình yêu đích thực giữa một cặp đôi.</Text>
  <Text Key="2303C234_66474">T-T-T-TÌNH YÊU?!</Text>
  <Text Key="791CDE90_66475">Điều đó... quá trực tiếp rồi!</Text>
  <Text Key="801F2E50_66476">N-Nhưng... Mình phải mạnh mẽ... Được rồi...</Text>
  <Text Key="9FED93FA_66477">...Mình đã quyết định rồi, Kishi-kun. Đây sẽ là món quà của mình.</Text>
  <Text Key="ABFC89F5_66478">Thật sao...? Nếu cậu nói vậy, Kishi-kun... Mình chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="6E6FE641_66479">Sau đó, Yui và Misora tiếp tục đi dạo các quầy hàng và giúp Hatsune tìm quà.</Text>
  <Text Key="B656F012_66480">Em rất vui vì Yui-chan cũng tìm được quà rồi~! Thật thú vị khi thấy cách em thể hiện tình yêu của mình...!</Text>
  <Text Key="AC78ED13_66481">Hatsune-san mua gì cho em gái vậy?</Text>
  <Text Key="D8B867F1_66482">Đó là... Ta-dah! Đó là một con thú bông mà em ấy có thể đặt trên đùi!</Text>
  <Text Key="A21BAC49_66483">Và nó không chỉ là một con thú bông mềm mại và dễ thương! Nó có hiệu ứng ma thuật làm cho nó ấm áp và có trọng lượng vừa phải, hoàn hảo để em ấy ôm trên bụng khi đọc sách~☆</Text>
  <Text Key="50ACB60B_66484">Bằng cách này, em ấy sẽ không bị lạnh ngay cả khi tập trung đọc sách, và khi không đọc thì có thể ôm nó và thư giãn☆</Text>
  <Text Key="ACEB4DE9_66485">Eeeh, vậy là có món quà như vậy tồn tại★ Có vẻ như nó cũng hoàn hảo cho em gái của chị.</Text>
  <Text Key="C0DEFB26_66486">Đúng chứ? Giờ thì em chỉ cần chăm sóc tốt cái này và mang về nhà! Phải đảm bảo không làm rơi nó...</Text>
  <Text Key="60E2D952_66487">...Khoan! Nhìn kìa! Ở giữa quảng trường...... những đồ trang trí cây thông sắp bị rơi ra!</Text>
  <Text Key="A1CB0453_66488">Đ-Đúng rồi! Nếu để mặc, những đồ trang trí đó sẽ rơi xuống đứa trẻ kia...!</Text>
  <Text Key="E6370CC9_66489">Trong trường hợp đó, mà không bị phát hiện... Eighhhh!</Text>
  <Text Key="CFC8E97F_66490">...Hả! Sức mạnh này. Em biết rồi, Hatsune-san là...</Text>
  <Text Key="594B8949_66491">Ối! Đồ trang trí rơi từ trên trời xuống... Hả?</Text>
  <Text Key="87CF6757_66492">Có sao không!? Đau chỗ nào không!?</Text>
  <Text Key="4A80A230_66493">D-Dạ! Em ổn! Nhưng... những đồ trang trí rơi trên người em... em có né được chúng không...?</Text>
  <Text Key="58A7AFFF_66494">Đúng, đúng rồi! Chắc chắn là vậy! Nếu em tiếp tục như vậy, chắc chắn Giáng sinh của em sẽ đầy ắp tin tốt lành! Có lẽ Ông già Noel sẽ tặng em một núi quà...!</Text>
  <Text Key="5E50B4A9_66495">Thật sao?! Ehehe, em vui vì mình là một cậu bé ngoan! Cảm ơn chị đã lo lắng cho em! Tạm biệt nhé!</Text>
  <Text Key="F4B8F1BF_66496">Tạm biệt nhé! ...Phew...</Text>
  <Text Key="F79C9724_66497">C-Chắc vậy...! Cảm ơn vì sự giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="D3314576_66498">...Ơ, hai người?</Text>
  <Text Key="D8049931_66499">HAH...! U-Um... đúng rồi! Misora-chan có bị thương không? Thấy những đồ trang trí đột ngột rơi xuống chắc phải rất ngạc nhiên! Ahahahaha...</Text>
