  <Text Key="D577281A_108300">Hiếm khi thấy cậu xuất thần nhỉ, Rei.\nThực ra, lần đầu tôi thấy Kokkoro,\ntôi cũng không nhớ tên cô ấy ngay lập tức...\nTại sao nhỉ?</Text>
  <Text Key="29D8E69D_108301">...Câu chuyện về việc mọi người bắt đầu quên Korosuke...\nCô ấy thực sự đã đúng về tất cả mọi chuyện...</Text>
  <Text Key="902B723F_108302">...Có vẻ là vậy...!</Text>
  <Text Key="F8AB3409_108303">Xin lỗi vì chuyện đó, Hiyori, Rei.\nTôi bận rộn với việc chuẩn bị...!</Text>
  <Text Key="620BF40F_108304">Hả? Kishi-kun?\nVà cả những người còn lại của &quot;Guild Ẩm Thực&quot;?\nSao mọi người lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="DB2F96DA_108305">Có chuyện chúng tôi muốn hỏi các cậu.</Text>
  <Text Key="34D481CE_108306">Ồ, được rồi.\nNhưng, phải làm sao đây...\nChúng tôi sắp sửa ra đi cho một cuộc điều tra khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="BD45095A_108307">Điều tra khẩn cấp...? Có chuyện gì xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="213F8F0B_108308">Nghe nói gần đây, các linh hồn ở khu vực lân cận đã hành động bối rối.</Text>
  <Text Key="BB992A82_108309">Các linh hồn...?</Text>
  <Text Key="B41E23EA_108310">Ừ. Vì thế, có vẻ như quái vật xung quanh khu vực cũng đã hành động kỳ lạ.\nChúng tôi được giao nhiệm vụ điều tra chuyện này.</Text>
  <Text Key="F86FF419_108311">Này, chúng tôi cũng có thể giúp được không?</Text>
  <Text Key="CDD8A28B_108312">...Các hiện tượng liên quan đến linh hồn này xảy ra [i]quá[/i] gần nhau.\nChúng ta có thể tìm ra thứ gì đó về Korosuke.\nNgay bây giờ, chúng ta cần lấy mọi manh mối có thể.</Text>
  <Text Key="6C0853EE_108313">Sẽ thật tuyệt nếu các cậu có thể giúp đỡ.\nSẽ mất rất nhiều thời gian để điều tra mọi thứ chỉ với ba chúng tôi.</Text>
  <Text Key="62A20D5B_108314">Ừ. Vậy thì chúng ta có thể tin tưởng mọi người giúp đỡ chứ?\nCác địa điểm là ở đây và đây...</Text>
  <Text Key="CB07D51B_108315">Được rồi, tôi đã ghi nhớ rồi♪ Cứ để chúng tôi!\nChúng ta nên giúp đỡ nhau khi gặp khó khăn, mà!☆</Text>
  <Text Key="C28034EB_108316">Aaa! Peco, đó là của tôi!\nVậy thì tôi sẽ lấy của cậu!\nÀ, à... Có điên không thế? ♪</Text>
  <Text Key="E827F090_108317">Ehehe, chúng ta nên giúp đỡ nhau☆</Text>
  <Text Key="C811385D_108318">Ehehe, có điên không thế?☆</Text>
  <Text Key="4CCEC9D2_108319">Các cậu đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="1815B20C_108320">Thôi nào, Hiyori.\nMặt trời sắp lặn nếu chúng ta cứ nói chuyện thế này, chúng ta nên đi thôi.\n...Vậy, chúng tôi mong được hợp tác với các thành viên Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="BFF9C0FA_108321">Vâng, cứ để chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CF24879F_108322">Vậy thì di chuyển thôi!\nKyaru, Kokkoro, {playername}♪</Text>
  <Text Key="1DDFE990_108323">Ừ, đi thôi.\n*ho*</Text>
  <Text Key="8A088D42_108324">...Cô Kyaru...?</Text>
  <Text Key="165B4274_108325">Hmm, Yui nói là ở đâu đó quanh đây.\nThế nào, Kokkoro? Cô có cảm nhận được gì không?</Text>
  <Text Key="C4AFCBA0_108326">Nó cảm thấy như... nó sợ cái gì đó...\nXin lỗi, lúc này, tôi không thể phân biệt rõ cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="EED19434_108327">Đừng lo về điều đó, Korosuke.\nChúng ta mới chỉ bắt đầu điều tra thôi.</Text>
  <Text Key="74B5EB58_108328">Nhớ lại thì, họ nói rằng các linh hồn bối rối\nđã khiến quái vật bắt đầu hành động kỳ lạ, đúng chứ?\nCó thể món đặc sản chúng ta đánh bại xuất hiện vì thế không?</Text>
  <Text Key="CB869A17_108329">Đừng đùa về chuyện đó!\nNếu đúng như vậy, điều đó có nghĩa là một đống quái vật bất thường khác sẽ bắt đầu──</Text>
  <Text Key="1CD80639_108330">Úi chà!?\nQuái vật này là sao vậy!?</Text>
  <Text Key="DFCB5467_108331">Quái vật này không thường xuất hiện quanh vùng này.\nCó lẽ nó bị ảnh hưởng bởi hiện tượng với các linh hồn.</Text>
  <Text Key="91DAE451_108332">A a a! Trông có vẻ nó thực sự tức giận...!</Text>
  <Text Key="A4FD0956_108333">Korosuke, cô đứng lại phía sau đi!\nCô không thể dùng sức mạnh linh hồn của mình một cách thích hợp, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="69FC4863_108334">Nhưng, cô Kyaru...!\nChúng ta chưa bao giờ thấy loại quái vật này trước đây...!</Text>
  <Text Key="7288290C_108335">Không sao!\nKokkoro, cô nhớ bảo vệ {playername} nhé. ♪</Text>
  <Text Key="CF31377C_108336">...Đã rõ.\nCô Pecorine, cô Kyaru, xin hãy cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="A6111E0A_108337">Đi thôi, Kyaru!\nBữa ăn hôm nay đã được quyết! ♪</Text>
  <Text Key="7CCB828E_108338">Sao!? Cậu định ăn nó!?\nTôi không ăn đâu, tôi phản đối!\nNày, cậu có nghe tôi nói không, Dumborine!?</Text>
  <Text Key="6A972E2B_108339">Ối dái!? Nó vừa phun lửa!?\nCó lẽ có một cơ quan bên trong nó tạo ra lửa...?</Text>
  <Text Key="E20A2849_108340">"Tôi tự hỏi nó có vị gì...?"\nLà điều cậu đang nghĩ, đúng chứ!?\nĐừng làm tôi phiền khi chúng ta đang chiến đấu!</Text>
  <Text Key="8C9771E1_108341">Được rồi, nó...\nkhông có tác dụng!?\nNó có kháng ma thuật không...!?</Text>
  <Text Key="A1EC49E1_108342">Cơ thể nó cứng quá, thanh kiếm của tôi không cắt được!\nQuá điên rồ!?\nKyaru, cậu có thể bắn nó bằng ma thuật to chút không?</Text>
  <Text Key="BC5741B7_108343">P-Phải... C-Cậu có thể mua tôi chút thời gian không?\nKuh... Tại sao bây giờ...!?</Text>
  <Text Key="52342264_108344">...Cô Kyaru... Cô ấy thực sự chưa hồi phục...!\nCô ấy đã cố gắng quá sức vì tôi...</Text>
  <Text Key="9A84D637_108345">Kuh!</Text>
  <Text Key="CFE29E12_108346">Thưa ngài!\nTôi nên làm gì...!</Text>
  <Text Key="BE103C42_108347">...Tôi không thể để chuyện này tiếp diễn lâu hơn nữa!\nTôi phải giúp đỡ nữa...!</Text>
  <Text Key="F1A16F10_108348">Xin hãy cho tôi mượn sức mạnh của ngài...!</Text>
  <Text Key="9B01B731_108349">Hả...!?\nSức mạnh này...!?</Text>
