  <Text Key="FBA58EDF_154450">Anh nghĩ sao, Knight-san? Tim anh có thể "Kyun★" không?</Text>
  <Text Key="08D95CDF_154451">...Thôi đi, cậu vẫn cư xử như không có chuyện gì. Nếu cậu không hiểu, thì tôi sẽ chịu trách nhiệm và dạy cậu♥</Text>
  <Text Key="434E6B3E_154452">Khi tôi nắm tay cậu như thế này... đó là cách nắm tay của người yêu đúng chuẩn♪ Như vậy cậu mới thực sự cảm nhận được cảm giác đôi bàn tay của tôi. Cậu có cảm thấy gì không?</Text>
  <Text Key="1DC3038E_154453">Có vẻ như vẫn chưa đủ để khiến cậu "Kyun★" nhỉ? Vậy thì, tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="F11201BC_154454">*ôm siết★* Tôi sẽ ôm cậu thật chặt. Quấn tay và chân quanh người cậu... áp sát, ngực vào ngực, hông vào hông. Mmm... Knight-san, cậu ấm áp quá♥</Text>
  <Text Key="075605CD_154455">Thế nào? Cậu có "Kyun★" chưa? Này... cậu muốn ôm tôi thật chặt hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="A2B1C57F_154456">Hmm, vẫn chưa đủ nhỉ. Trong trường hợp đó... thế này thì sao?</Text>
  <Text Key="F890BE79_154457">Knight-san. Tôi yêu cậu.</Text>
  <Text Key="ABB9D238_154458">Hehe, tôi làm được rồi★ Tôi vui quá♪ Nhưng, nhưng... cậu không thực sự thể hiện trên mặt, Knight-san, nên tôi vẫn chưa cảm nhận được hoàn toàn, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="DC1B058F_154459">Vậy chúng ta hãy chắc chắn rằng chúng ta thực sự chia sẻ cùng một cảm xúc. Chúng ta sẽ xác nhận bằng một nụ hôn♥</Text>
  <Text Key="7176F911_154460">Hehe... Tim tôi đang đập nhanh. Suy nghĩ về việc hôn cậu lúc này... thật xấu hổ, nhưng cũng khiến tôi thực sự hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="A975CE04_154461">Đây rồi, Knight-san. *hôn*...</Text>
  <Text Key="13472962_154462">...Ra vậy. Hah... Đó là một cú sốc. Một cú sốc khá lớn. Tôi cảm thấy... hoàn toàn tan nát.</Text>
  <Text Key="BEE8EA8F_154463">Ngay cả sau tất cả những điều đó... cậu thực sự không cảm thấy gì cả, đúng không, Knight-san...?</Text>
  <Text Key="9E4CA910_154464">Điều đó có nghĩa là nó chưa bao giờ có thể xảy ra từ đầu? Cậu không nghĩ về tôi theo cách đó chút nào, đúng không...</Text>
  <Text Key="451BB10F_154465">*thở dài* Quên đi. Tôi là người duy nhất đã quá hào hứng một mình.</Text>
  <Text Key="941B16E1_154466">Xin lỗi... Tôi đang gây phiền phức, đúng không? Tự mình đặt hy vọng, rồi lại càu nhàu khi mọi thứ không như ý.</Text>
  <Text Key="A66B8E2B_154467">Xin lỗi, tôi không muốn nói chuyện nữa hôm nay. Chúc ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="BA330BD7_154468">Misora quay lưng về phía {playername} và cuộn mình, càu nhàu. Có phải chỉ là trí tưởng tượng của anh...? Anh nghĩ rằng mình có thể nghe thấy tiếng nức nở nhẹ. Bị bỏ lại với câu hỏi nên đã làm gì, {playername} chỉ có thể đau khổ trong im lặng.</Text>
  <Text Key="93E13C03_154469">Hehehe... Tôi cũng bắt đầu cảm thấy khá nóng nảy. Chắc là vì chúng ta áp sát nhau quá.</Text>
  <Text Key="C7DE0A02_154470">Nhưng, nhưng... Tôi thực sự không muốn tách khỏi cậu lúc này. Tôi muốn ôm cậu thật chặt mãi mãi. Tôi đoán cậu cũng vậy, Knight-san?</Text>
  <Text Key="176829A1_154471">À, tôi vừa có một ý tưởng hay. Tại sao tôi không... cởi nó ra♥</Text>
  <Text Key="6C83ECD9_154472">Tôi muốn nói gì? Ngoài quần áo của tôi ra còn có thể là gì? Bằng cách đó, chúng ta có thể ở sát nhau suốt thời gian. Cậu không nghĩ rằng mọi thứ sẽ còn nóng hơn... và chúng ta sẽ chia sẻ nhiều khoảnh khắc "Kyun★" sao?</Text>
  <Text Key="0ED8A734_154473">Được rồi, Knight-san. Giờ hãy để chúng ta chia sẻ nhiều khoảnh khắc "Kyun★" suốt cả đêm♪ Chúc Giáng sinh vui vẻ~</Text>
  <Text Key="9F64CF1D_154474">M-Misora? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="E922E44F_154475">À... *nhai nhai*...</Text>
  <Text Key="9422B09A_154476">Được, hiểu rồi. Đây, nói a...</Text>
  <Text Key="7AD87115_154477">Được. *lau, lau*...</Text>
  <Text Key="F56DCB32_154478">...? Cậu muốn nói gì...?</Text>
  <Text Key="F354E97A_154479">Cậu không thể làm vậy! Chúng ta hãy xếp hàng thôi</Text>
  <Text Key="27F5DF73_154480">Misora, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="F16B4AA0_154481">Ừ, tôi vui vẻ. Nhưng Misora...</Text>
  <Text Key="6EB7691F_154482">Cậu có vẻ hơi lơ đãng từ hôm qua phải không?</Text>
  <Text Key="A3E8F9EA_154483">Ranpha cũng lo lắng.</Text>
  <Text Key="81A2E508_154484">Khác?</Text>
  <Text Key="12C520F9_154485">*Tôi nắm tay Misora*</Text>
  <Text Key="BFEADAD0_154486">Ừ. Chúng ta hãy ở như thế này lâu hơn một chút.</Text>
  <Text Key="E356B159_154487">Hả? Chúng ta đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="AC53414D_154488">Ối...!?</Text>
  <Text Key="8B27ADEA_154489">C-Cậu muốn nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="28245E5A_154490">...Tôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="CC12F45B_154491">À, tôi bắt đầu cảm thấy nóng...</Text>
  <Text Key="AC685B36_154492">Hả? Cậu muốn nói 'cởi'...?</Text>
  <Text Key="44D63546_154493">Có cảm giác như một "Kyun★"...</Text>
  <Text Key="AE612E7B_154494">...Tôi nghĩ tôi đã cảm thấy một "Kyun★"...</Text>
  <Text Key="BE628D3F_154495">M-Misora...?</Text>
  <Text Key="A5DD5B44_154496">Không, ý...</Text>
  <Text Key="B219DD30_154497">Bạn gái</Text>
  <Text Key="FF673028_154498">Bạn trai</Text>
  <Text Key="1154E3A8_154499">Tiếng sóng vang vọng trên một biển băng giá hoang vắng. Mùa đông cuối cùng cũng đã đến khi Misora và {playername} đang chạy trốn một tổ chức bí ẩn.</Text>
