  <Text Key="3D9887BD_114500">"Haaah, haaah..."</Text>
  <Text Key="F59888C3_114501">...Hừ. Dù sao thì... Hôm nay ta sẽ bỏ qua cho ngươi.</Text>
  <Text Key="A7A76B86_114502">...Đó là lời của ta. Lãng phí thời gian của ta như vậy...</Text>
  <Text Key="D16D909A_114503">...Vậy, một lần nữa... Thật sự, đây là một tình huống điên rồ, {playername}.</Text>
  <Text Key="663CFA65_114504">Người cuối cùng trong Seven Crowns... Vision Empress. Hầu như cô ấy không tiếp xúc với "ta", nhưng nhờ sự cố lần này ta đã hiểu cô ấy hơn một chút.</Text>
  <Text Key="1EF9CD3A_114505">Nếu mục tiêu của cô ấy là dùng Super AR - phiên bản siêu của "Augmented Reality" - để cải tạo Trái Đất thành môi trường phù hợp với cô ấy, thì phần VR chỉ là dự án phụ.</Text>
  <Text Key="126511ED_114506">Công việc của cô ấy với tư cách thành viên Seven Crowns là ở hậu trường -- một chuyên gia về "tự động tạo thế giới", nếu ta nhớ không nhầm. Trong khi phát triển các hạt M4 được gọi như vậy, cô ấy cũng chơi đùa với Underworlds và Parallel Worlds, chạy vô số mô phỏng.</Text>
  <Text Key="766C42C3_114507">Bây giờ vai trò đó đã kết thúc, cô ấy dự định dùng LoA như một nhà tù để giam người từ "thực tại". Quy mô của nó... phi lý.</Text>
  <Text Key="FAD9CB77_114508">Nếu Eris, Misora, và các Seven Crowns khác không can thiệp để ngăn cô ấy lại, đó sẽ là một thảm họa. Ngay cả LoA cũng có giới hạn, đẩy vượt quá khả năng, nó sẽ sập.</Text>
  <Text Key="41529D38_114509">"Cấm tuyệt đối truy cập trái phép" Giống như khóa cửa sau từ bên trong. Nói cách khác, nếu bạn từ bên trong...</Text>
  <Text Key="1D18C59D_114510">Vậy thì♡ Mọi người đã chờ đợi rồi... đến lượt quiz của Tia-chan♪</Text>
  <Text Key="CEF3DD8D_114511">Đối với Vision Empress, một Dive cưỡng bức là cách tốt nhất để tiêu diệt nhân loại. Nhưng cô ấy đã bị ngăn cản và khóa bên ngoài bởi phía LoA. Vậy cô ấy sẽ làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="30D349E8_114512">Đảm bảo an toàn cho bản thân và Dive. Sau đó, cô ấy sẽ tắt chế độ BAN từ bên trong... Đúng chứ? Dễ quá.</Text>
  <Text Key="42288D86_114513">Cái gì...!? Ai cho NGƯỜI quyền trả lời?! Vì ta đã không!</Text>
  <Text Key="7FA80EC0_114514">Ồ, thật ư? Xin lỗi, nhưng cần gì phải có quiz này? Cô ấy không có lựa chọn nào khác ngoài làm điều tương tự "ở bên kia", vì không có thế giới nào khác ngoài Aether Module của LoA nơi bạn có thể chuyển toàn bộ linh hồn.</Text>
  <Text Key="D9BE1EC0_114515">Hừ! Ngươi cũng vậy, {playername} như mọi khi! Ta đã bảo trước là phải trả lời trong vài giây! Thôi đi.</Text>
  <Text Key="8293FAB2_114516">Không cần xin lỗi đâu, {playername}. Dù sao, ta cũng thấy hơi tội ngươi... có một con fairy giả kỳ lạ bám theo.</Text>
  <Text Key="6D0765F0_114517">...Kh! Là ngươi đã bám theo anh ấy trước, thần nữ lolicon giả kia...!</Text>
  <Text Key="87803EBF_114518">Hả~?</Text>
  <Text Key="EA18A3D8_114519">...Hah. Thôi kệ. Nhường cho {playername}, hôm nay ta sẽ để ngươi đi.</Text>
  <Text Key="915C8383_114520">...Đó mới là lời của ta. Thôi đi. Thực ra... {playername} và những người khác mới là người sẽ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="BFF4C9FD_114521">Đừng có "Hả?" thế. Đó chẳng phải là điều hiển nhiên sao?</Text>
  <Text Key="BF24FB82_114522">Vision Empress sẽ làm gì khi Dive vào? Cô ấy biết các ngươi sẽ cản trở việc tắt chế độ BAN của cô ấy, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="E3B48447_114523">Không nghi ngờ gì đây sẽ là một trận chiến. Và với quy mô lớn hơn bất cứ điều gì chúng ta từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="1EE58788_114524">Có vẻ như cô ấy cũng có một Princess Knight riêng. Ta không biết cô ấy có năng lực gì hay sẽ gian lận thế nào. Liệu các ngươi có thể thắng hay không... tùy vào các ngươi.</Text>
  <Text Key="A384AA47_114525">Tất cả phụ thuộc vào sự trưởng thành và những mối liên kết các ngươi tạo nên với bạn bè. Số phận của thế giới phụ thuộc vào đó. Lần này, không chỉ Astrum... mà cả "thực tại" nữa.</Text>
  <Text Key="1FEB55EC_114526">Đừng thua, được chứ?</Text>
  <Text Key="757750F9_114527">Đừng chết, được chứ?</Text>
  <Text Key="1C6DB0CD_114528">"Chúc may mắn, Anh Hùng."</Text>
  <Text Key="40ECFBD8_114529">Đây là "thực tại"...?! Vậy thì...</Text>
  <Text Key="98EE3CDB_114530">Ta đã biết vài cô gái kỳ lạ rồi...</Text>
  <Text Key="CF71675A_114531">Có phải... kể từ lúc đó...!?</Text>
  <Text Key="CDBECA7B_114532">...Trong "thực tại", ta thực sự không có bất kỳ "sức mạnh" nào.</Text>
  <Text Key="18A1D7B7_114533">...Có phải...</Text>
  <Text Key="DEACE13A_114534">Điều đó là không thể...!</Text>
  <Text Key="BD18CCE7_114535">Ngươi muốn làm một chuyện như vậy với các hạt M4...?!</Text>
  <Text Key="27EB2589_114536">Đây là...!</Text>
  <Text Key="FE1A9D2A_114537">Huyền thoại của Astrum...?!</Text>
  <Text Key="B5FD0D41_114538">Vì vậy mà...!</Text>
  <Text Key="185415D6_114539">Ngươi thực sự nghĩ ta sẽ đi theo một chuyện như thế sao?!</Text>
  <Text Key="779896CD_114540">...Ước nguyện của ta là...</Text>
  <Text Key="398D70E9_114541">Được ăn đồ ăn ngon với mọi người ở cùng một bàn!</Text>
  <Text Key="4FCDEA95_114542">Dừng lại--...!</Text>
  <Text Key="7174C267_114543">Misora-chan!!?</Text>
  <Text Key="A408890E_114544">Ta đã được cứu...?</Text>
  <Text Key="69F7FB62_114545">Nhưng tại sao hai người lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="84AAEF76_114546">MISORA-CHAN--...?!</Text>
  <Text Key="B7A54430_114547">Lẽ nào ngươi nên giữ nó, Eris?</Text>
  <Text Key="A60D1072_114548">Cảm ơn, Eris.</Text>
  <Text Key="3BE66A91_114549">Nữ Ameth... và cả Tia nữa?!</Text>
