  <Text Key="A9681B2C_103100">Đã lâu rồi mới có một buổi diễn như thế này! Hãy bắt đầu buổi diễn nào! Mọi người đã sẵn sàng chưa?!</Text>
  <Text Key="A11434FE_103101">Shogun! Shogun! Shogun!! Shogunn! Shogan! Shogun!! Shogun! Shogun! Shogun!</Text>
  <Text Key="7C6CCEC7_103102">Ừm! Chúng ta đến rồi!</Text>
  <Text Key="81667C38_103103">Ối...! Kokkoro-san, {playername}...!</Text>
  <Text Key="9D5A8F0C_103104">Vậy đây là Oedo...</Text>
  <Text Key="D46517E4_103105">X-Xin đừng buông tay em, cô Sheffy...! Rồi sẽ bị tách ra...!</Text>
  <Text Key="F5B82EB2_103106">Phố chính của Oedo bỗng nổ tung thành lễ hội.</Text>
  <Text Key="07E81D5B_103107">Một lúc sau, {playername} và những người khác tìm được cơ hội và bằng cách nào đó trốn thoát khỏi cơn bão ồn ào.</Text>
  <Text Key="FE2CD3C5_103108">Phew... Vừa rồi ồn ào thật.</Text>
  <Text Key="40DFBC30_103109">Hehe, cảm ơn. ...Hơi khó để nhịn ăn vỏ bánh mì khi đang ăn kiêng, nhưng...</Text>
  <Text Key="5E7EAA91_103110">...Hmmm. Wow~ Họa tiết này... Không phải Irezumi. Cơ thể của loài rồng rất thú vị~♪</Text>
  <Text Key="4233A49D_103111">Không... Này, đó gây ngứa, Mitsuki-san...! Aha, ahahaha...!</Text>
  <Text Key="D51C7846_103112">Wow, vậy đây là hình dạng đuôi~♪ Ồ? Tôi tìm thấy một vảy ở đây~♪</Text>
  <Text Key="0DF98253_103113">Hyan!!? C-Cái đó...!!!?</Text>
  <Text Key="921FF650_103114">Ahaha... Có vẻ như cô đang bận rộn...</Text>
  <Text Key="3C220B5B_103115">...Và vài ngày sau</Text>
  <Text Key="E62E3A7F_103116">Không gặp trở ngại lớn nào trên đường, nhóm đã đến điểm đến, Oedo.</Text>
  <Text Key="6DC4AA7B_103117">Wow, thật sự rất hào hứng...</Text>
  <Text Key="2E734ACD_103118">Một kẻ thích tra tấn~♪ Vậy kẻ thích tra tấn cũng đến Oedo rồi~♪</Text>
  <Text Key="590E4A94_103119">À, đúng rồi! Trùng hợp thật, Shogun!</Text>
  <Text Key="3FF0E8F1_103120">*thở dốc*♪ Tôi bất ngờ bị xô đẩy~♪</Text>
  <Text Key="3DF15117_103121">......Tôi không nghĩ rằng tất cả phụ nữ ở Oedo, từ cô gái biển hiệu ở quà trà đến bà lão trong phòng gác, đều biết về chủ nhân của tôi. Các người đã làm gì mà gặp được nhiều người vậy?</Text>
  <Text Key="99939D75_103122">Đã xảy ra nhiều chuyện...</Text>
  <Text Key="E74A8C64_103123">Nếu các người không biết, tôi sẽ nói cho! Cánh trắng vỗ, và đoàn của Shogun hạ cánh xuống Oedo! Một anh hùng quay về trừng phạt tên Akudaikan tàn bạo! Cái tenmatsu đó!</Text>
  <Text Key="3CE18E85_103124">Rất thú vị, nhưng... Không phải tốt hơn nếu các người kể cho tôi nghe sau khi đã đạt được mục tiêu khi đến tận đây sao?</Text>
  <Text Key="3EFE5651_103125">Đúng rồi. Chúng ta cần nhanh chóng đến tiệm cầm đồ và lấy được một Sol Orb.</Text>
  <Text Key="DBFC2B92_103126">Nhưng tiệm cầm đồ ở đâu?</Text>
  <Text Key="A0AC4374_103127">Chủ tiệm cầm đồ? Tôi biết ông ấy! Tôi cũng đã thử dùng ông ấy...</Text>
  <Text Key="F21D82DC_103128">Lý do chúng ta biểu diễn ngoài đường từ đầu là vì không có đủ tiền. Kuuka đã cố gắng cầm chính mình mà không suy nghĩ, nhưng...</Text>
  <Text Key="281BDA5B_103129">Có vẻ như con lười không thích cỏ, nhỉ? Tiếc quá.</Text>
  <Text Key="93F99B29_103130">Vậy, ......Hai người. Các người có thể dẫn chúng tôi đến tiệm cầm đồ được không? Tôi muốn cảm ơn vì lòng hiếu khách của các người, nhưng chúng tôi sẽ rất vui khi trả tiền phòng cho các người hôm nay.</Text>
  <Text Key="ABFEA277_103131">Nant! Watari và con tàu! Nếu có gì, tôi xin các người! Nếu các người có chỗ ở, tôi không quan tâm dù phải ở dưới trần nhà!</Text>
  <Text Key="F1A729FE_103132">Một quán trọ với ông Sadist...?! T-Tôi nghĩ tôi sẽ không ngủ được tối nay! Gufu, gufufufu...!</Text>
  <Text Key="76B1D44E_103133">Tôi tự hỏi liệu họ có ổn không...</Text>
  <Text Key="EEAF1E93_103134">Sol orb? Cái đó là gì?</Text>
  <Text Key="69E4D5D7_103135">Ừm, đó là một quả cầu tròn cỡ này... Tôi thấy một vật giống tháp bên trong, và nó lấp lánh...</Text>
  <Text Key="41F4C9BE_103136">À... À! Vậy đây là cái gọi là Sol Orb! Nó ở kia, chắc chắn là có.</Text>
  <Text Key="22D12703_103137">...! Có chắc nó ở đây không? Tôi sẽ rất biết ơn nếu để tôi có được nó...</Text>
  <Text Key="261A7D83_103138">Ồ, xin lỗi về điều đó. Nó vừa mới bán.</Text>
  <Text Key="AD1D1AED_103139">Gì cơ...?! Anh ta mua rồi?!</Text>
  <Text Key="2C730A6B_103140">...Tôi bỏ cuộc. Chúng ta đã đi xa đến thế này...</Text>
  <Text Key="CC7F70EC_103141">Nhưng...chỉ một lúc trước, có thể bạn có thể bắt được người đã mua nó. Người đó là người như thế nào?</Text>
  <Text Key="E0876A1B_103142">Để xem, nếu tôi nhớ không nhầm, cô ấy là một cô gái dễ thương trông như một du khách. Cô ấy là con người, có một chiếc nơ, và một chiếc váy.</Text>
  <Text Key="EE352FC4_103143">Có thể nói cho tôi biết thêm không? Rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="16708AB3_103144">Hmm, để xem... Cô ấy khoảng tuổi với cô gái màu hồng ở kia.</Text>
  <Text Key="EB4CC4AF_103145">Tôi?</Text>
  <Text Key="6DF8DBEA_103146">Ừ, ừ. Nhưng cô ấy chỉ thấp hơn tiểu thư một chút, và...</Text>
  <Text Key="A150EB39_103147">Deheheh. Cô gái đó chỉ hơn một chút phải không? Tất nhiên, tiểu thư cũng rất tốt~...</Text>
  <Text Key="6C0D7158_103148">Ninja Art: Repelling Sexual Harassment Jutsu! Shubaa!</Text>
  <Text Key="50FA58A6_103149">Gwaaah?! ............Tôi xong rồi......</Text>
