  <Text Key="6F193F16_139600">Một vòng nữa hả!?</Text>
  <Text Key="D1A6962D_139601">Á~ cậu vứt đi luôn rồi hả!?\nTệ quá~!</Text>
  <Text Key="E58C4E2F_139602">Lớp đồ đẹp quá~♪\nCảm ơn vì mua đồ cho tớ! Dạo này tớ không mua được đồ mới mẻ gì cả♡\nCảm ơn, Onii-chan♡</Text>
  <Text Key="29E8D2C0_139603">Không ngờ cậu lại biết đến cửa hàng quần áo nữ~♡\nCó lẽ tớ sẽ nhìn cậu với ánh mắt khác đấy, Zako Onii-chan.\nVề sở thích đa dạng thì~?</Text>
  <Text Key="5AAD43C3_139604">Tớ có đến đây vài lần rồi.</Text>
  <Text Key="F7A218C9_139605">Để xách túi hay đi hẹn hò với con gái khác?\n...Hừm...</Text>
  <Text Key="F0B899F0_139606">Thở dài... Dù Zako Onii-chan mạnh khi dẫn đường,\nnhưng trong lĩnh vực này, cậu vẫn là ZakoZako~...</Text>
  <Text Key="A23804F9_139607">Tớ nói đây là buổi hẹn hò từ đầu mà~\nNói về con gái khác sẽ làm mất hứng, cậu biết mà~</Text>
  <Text Key="5C434491_139608">...Thôi kệ!\nVới bộ não ZakoZako, có lẽ cậu cũng không hiểu đâu♡</Text>
  <Text Key="BACDD447_139609">Tiếp theo là tìm phụ kiện!\nHãy tìm chiếc dây chuyền dễ thương phù hợp với bộ đồ mới của tớ~♡</Text>
  <Text Key="88B509EC_139610">Tất nhiên, cậu mua cho tớ, Onii-chan.\nTớ nhận được phần thưởng từ nhiệm vụ mới nhất rồi~?♡</Text>
  <Text Key="CE379CAD_139611">Hừm... thật sự không biết...</Text>
  <Text Key="2FEAEF85_139612">Thiết kế không đến mức nổi bật lắm~\nVà giá cả khá cao...\nThật sự thì, thua cả cấp Zako.</Text>
  <Text Key="722C8A53_139613">Cậu muốn xem cửa hàng khác không?</Text>
  <Text Key="1A3DCD9C_139614">Giống như với linh kiện cơ khí, cũng vậy khi mọi thứ đều tẻ nhạt,\nKhông có gì đáng nhớ bao giờ xuất hiện từ loại xu hướng đó.</Text>
  <Text Key="65C84531_139615">Nhưng tớ vẫn muốn phụ kiện~...\nHừm...\nPhải làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="9CFFC0AC_139616">Hay là tự làm luôn?</Text>
  <Text Key="C33B6E75_139617">Gì? Zako Onii-chan...\nÝ tưởng hay! Bước đột phá!\nLàm theo ý mình sẽ còn rẻ hơn nữa♡</Text>
  <Text Key="72FB6792_139618">Giờ quyết định rồi, đi lấy nguyên liệu và\ntrở về con tàu Bandishark~♡</Text>
  <Text Key="40C6A8C1_139619">Nguyên liệu sẵn sàng♡\nDụng cụ sẵn sàng♡</Text>
  <Text Key="B9EA82AC_139620">Cố lên!</Text>
  <Text Key="2C3A5B0C_139621">Ôi không, cậu hăng quá~♡\nNhưng vì cậu đề xuất, Zako Onii-chan,\ntớ sẽ bắt cậu giúp đỡ♡</Text>
  <Text Key="63DB312D_139622">Tớ đã làm nhiều máy móc và trang trí nhiều,\nnhưng công việc tinh tế nghe có vẻ hơi khác.</Text>
  <Text Key="520E0FB0_139623">Trước tiên, tớ sẽ bắt cậu làm món đồ trang trí làm phần chính của chiếc dây chuyền♡\nNếu cậu làm ra thứ gì tệ, tớ sẽ không tha thứ.</Text>
  <Text Key="C3DD8BD2_139624">Được rồi, bắt đầu ngay thôi♡\nChiến dịch hợp tác của chúng ta♡</Text>
  <Text Key="19DDC28C_139625">Ugh, khó quá...!</Text>
  <Text Key="058E361E_139626">Alô? Đang làm sao rồi?</Text>
  <Text Key="3B0A0157_139627">...haha, nhìn cục kim loại khổng lồ kìa~♡ Trông như cơm nắm~♡</Text>
  <Text Key="1CAE3471_139628">Trước hết, cậu cầm dụng cụ không đúng rồi phải không?\nNếu không nắm chặt,\nlực sẽ không truyền tới, đúng không~</Text>
  <Text Key="1B7E414A_139629">À không, tất cả sai hết, như thế này, như thế này!\nĐây, cho cậu mượn tay! Nếu làm hỏng, chỉ là thường thương,\nCậu sẽ không muốn ngón tay bị thương chứ~?</Text>
  <Text Key="C879D33B_139630">Hiểu rồi, như thế này.</Text>
  <Text Key="6A727BC6_139631">Đúng, đúng, nắm chặt rồi bật lên...\nHehe!\nTay Zako Onii-chan run rẩy rồi à?</Text>
  <Text Key="FD83EA22_139632">Cậu siết quá mạnh, run quá, haha\nThôi, tớ thấy cậu đang cố gắng\n...Ehehe♡</Text>
  <Text Key="32EDB9EB_139633">Thấy không, tiếp tục đi, Zako Onii-chan♡ Cậu làm được♡\nTớ đã làm xong phần xích của mình,\nđang làm các mẫu khác~♡</Text>
  <Text Key="83F52B5C_139634">Xong...!</Text>
  <Text Key="A33BA387_139635">Làm tốt lắm~♡\nỒ, hay hơn tớ tưởng!\n...Một chút xiên một chút thôi♡</Text>
  <Text Key="66DB0882_139636">Hehe... Cảm ơn, Zako Onii-chan♡\nTớ làm món này để cảm ơn cậu trong lúc làm việc.\n...Cậu sẽ nhận chứ?</Text>
  <Text Key="F4382477_139637">Vậy thì nhận lấy này!\nĐồ đầu tiên tớ từng làm...\nMột chiếc cổc áo cho Zako Onii-chan♡</Text>
  <Text Key="46CC7675_139638">Tớ nghĩ chiếc cổc áo cho chó\nsẽ rất hợp với Zako Onii-chan~♡\nĐiểm nhấn là món đồ trang trí hình trái tim♪</Text>
  <Text Key="21845A94_139639">Bên trong có hình tớ, nên\nnếu cậu thấy cô đơn đêm có thể nhìn vào~?\nLàm cậu muốn tru lên? Awoo~n♡</Text>
  <Text Key="42D87022_139640">Mang chiếc cổc áo về làm kỷ niệm và về nhà~♡\nHoặc nếu muốn làm thú cưng của chúng ta, cậu có thể hỏi Yama-nee~\nDù có thể hơi yếu làm chó canh~♡</Text>
  <Text Key="E515657A_139641">Có lẽ hợp với chủ nhân của Woof Woof.</Text>
  <Text Key="EF642F40_139642">Ồ? Đi rồi. Bye bye~♪\nKya hahaha!</Text>
  <Text Key="AF98D491_139643">À, vui quá♪\nZako Onii-chan cứ vui vẻ cho đến khi về nhà♪</Text>
  <Text Key="2FA341FE_139644">...Làm rất nghiêm túc dù vụng về...\nThôi, tớ sẽ tận dụng nó♡</Text>
  <Text Key="55875465_139645">Chiếc dây chuyền làm chung vào ngày này\nđôi khi được thấy khi {playername}\nđi chơi với Fubuki.</Text>
  <Text Key="6B684AA2_139646">Hào hứng♡ Thí nghiệm Con Người</Text>
  <Text Key="984D54ED_139647">Fubuki, trở nên bực bội trong một thí nghiệm máy móc,\nđược lời nói của Yamato cổ vũ, khiến Fubuki\nbắt cóc {playername} đi hẹn hò và chinh phục trái tim họ.</Text>
  <Text Key="60C71476_139648">Khi đến Gio Teogonia để làm việc,\n{playername} tìm thấy địa điểm,\nđược đặt trên con tàu, Bandishark.</Text>
  <Text Key="78CCD6BA_139649">Có thể chăng...?</Text>
