  <Text Key="B109E508_164400">Vậy nên tôi nghĩ là tôi hiểu cảm xúc của cậu phải thế nào. Như vậy, cậu thấy chứ? Sao cậu không cố gắng hết sức và tập luyện cùng chúng tôi?</Text>
  <Text Key="993A58BE_164401">......Tôi sẽ làm. Cùng nhau.</Text>
  <Text Key="ECAA658B_164402">Ưm... Tôi từng học rằng quan trọng là phải rèn luyện không chỉ cơ thể, mà cả tâm trí nữa...</Text>
  <Text Key="05FFE49A_164403">Có lẽ tôi đang nói quá thẳng thừng... Nhưng tôi nghĩ sức khỏe tâm lý là quan trọng! Nếu nghĩ kỹ thì đó có thể là yếu tố quyết định trong mọi chuyện, phải không?</Text>
  <Text Key="EA553A4A_164404">Chúng ta sẽ ổn thôi. Onii. Nhìn tôi đây.</Text>
  <Text Key="0A6C56BE_164405">L-Lạnh...</Text>
  <Text Key="3FAAD20A_164406">*hắt xì* ...*hắt xì*.</Text>
  <Text Key="EDA8D657_164407">Hắt xì! Ugh... Hình như chúng ta nên tìm cách khác để rèn luyện tâm trí...</Text>
  <Text Key="953D62D8_164408">Để trở nên mạnh hơn, một trận chiến thực tế sẽ là tốt nhất. Xin đừng nương tay!</Text>
  <Text Key="0C09EBCC_164409">Được rồi! Chiến thôi, các cô gái!</Text>
  <Text Key="A8C5FCE9_164410">...Đòn đó mạnh thật...! Nhưng tôi không thể lùi bước vì chuyện như thế này!</Text>
  <Text Key="C696FE31_164411">Ugh... HAAAAH!</Text>
  <Text Key="C63B89E4_164412">Như vậy là... người thứ 30 chúng ta đánh bại! Haa... haa... chúng ta đã chiến đấu khá nhiều thật...</Text>
  <Text Key="E5691941_164413">Dạ dày tôi. Tôi đói rồi...</Text>
  <Text Key="8B928B97_164414">Cậu nói đúng đấy... Chúng ta nghỉ ngơi chút thôi... Kokkoro-san cũng đã làm cơm trưa cho tất cả chúng ta... Cùng ăn nào...</Text>
  <Text Key="81D4196F_164415">Sao, xong rồi hả? Nhưng đây mới là phần hay nhất! Hãy làm cho căng thẳng hơn nữa! Này!</Text>
  <Text Key="1EDF65E4_164416">Được! Lên đây, xông vào tôi đi! Nếu không, tôi sẽ xông vào cậu!</Text>
  <Text Key="0E7BE845_164417">Hả........HẢỚI!?</Text>
  <Text Key="DD339DA5_164418">Ouch... Giờ tôi đau nhức cơ bắp dữ lắm. Hình như tôi đã quá phấn khích.</Text>
  <Text Key="053ABC93_164419">Nhưng nhờ vậy, tôi nghĩ mình đã kiên cường hơn một chút. Người ở Geo Gehenna cũng khen tôi, nói "Cậu làm khá tốt đấy."</Text>
  <Text Key="2C69E2C8_164420">Chắc chắn rồi. Tôi mừng là đã mang theo vài cuốn sách từ Landosol. Tri thức là cần thiết cho trận chiến, và tôi có thể đọc chúng khi nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="64D58907_164421">Cuốn này là sách hướng dẫn do một kiếm sĩ viết, còn cuốn kia là sách phép thuật được Giới Trí Thức Lucent giới thiệu. Hơn nữa chúng ta còn có... ...Tôi cảm thấy mình có thể đã mượn hơi nhiều, tôi nên đọc từng cuốn một thôi.</Text>
  <Text Key="440AD93F_164422">Precia, cậu nghĩ sao về cuốn sách đó? Tôi nghĩ mình đã mang theo thứ có thể hữu ích, nhưng...</Text>
  <Text Key="50E89F88_164423">Precia? ...Có lẽ có chỗ cậu không hiểu?</Text>
  <Text Key="A4179922_164424">Ừm. Ở đây. Và ở đây nữa. ...Tất cả?</Text>
  <Text Key="F72EDFA4_164425">Khi tôi đọc. Ở kia. Ở đây. Nó lơ lửng.</Text>
  <Text Key="C1A41F3E_164426">Nhớ lại... Kyaru nói rằng Precia tự học phép thuật. Có lẽ với cô ấy, học tập là thứ chỉ dựa vào trực giác...?</Text>
  <Text Key="239E5457_164427">...Tôi ổn. Tôi vẫn có thể...</Text>
  <Text Key="A472B553_164428">Cố gắng. Ừm...</Text>
  <Text Key="27C7D8E2_164429">....Hmmmm .....kyuu.</Text>
  <Text Key="4EBA3554_164430">...Trời ơi. Đừng cố quá sức như vậy, Precia.</Text>
  <Text Key="41919CA8_164431">Tôi cũng muốn học thêm về phép thuật, vậy hãy cùng đọc cuốn này và vẽ vài sơ đồ về những gì chúng ta học được sau.</Text>
  <Text Key="FFE5CBB9_164432">...! Ừm.</Text>
  <Text Key="772F6874_164433">Precia-chan... Cô ấy hoàn toàn tập trung... Kyaru nói đúng khi bảo cô ấy học nhanh. Tôi không thể thua cô ấy.</Text>
  <Text Key="6AE9F013_164434">Tôi? Với Precia? ...Chỉ là, tôi hiểu cảm xúc của Precia thôi.</Text>
  <Text Key="04336FB9_164435">Nhưng... có lẽ cậu nói đúng. Được gọi là "Chị gái"... cậu nói đúng là điều đó khiến tôi cảm thấy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="C3B3DBAA_164436">Nó khiến tôi cảm thấy mình được tin cậy, khiến tôi cảm thấy tự hào một chút, và khiến tôi muốn cố gắng hơn. ...Có lẽ đây là cảm giác của anh trai tôi khi ở với tôi?</Text>
  <Text Key="034F640B_164437">Hehe, tôi cảm thấy cậu cũng hiểu cảm giác đó. Nhớ lại, cậu cũng là một "anh trai" tuyệt vời với tất cả chúng tôi.</Text>
  <Text Key="90D34478_164438">Nhưng... đó là một sự ngạc nhiên khi tôi quay lại đây. Rốt cuộc... còn có thêm "các em gái" nữa! Lên đến ba người!</Text>
  <Text Key="7A50F0FB_164439">Tôi sẽ không thầm nghĩ là bất công hay gì đâu. Chỉ là... tôi nhận ra rằng nhiều chuyện thực sự đã xảy ra trong khi tôi vắng mặt.</Text>
  <Text Key="4E37911C_164440">Hơn nữa, tôi biết có bao nhiêu người yêu quý cậu. Bởi vì cậu luôn ở đó để giúp đỡ tất cả chúng tôi. Ngay cả bây giờ, cậu cũng đồng hành cùng chúng tôi trong buổi tập luyện.</Text>
  <Text Key="F2B4E3A2_164441">Tôi cũng... muốn trưởng thành để trở nên đáng tin cậy như cậu. Cảm ơn vì tất cả... Onii-tan♪</Text>
  <Text Key="9C08A647_164442">...Muốn được tin cậy, đó là cảm xúc thật của tôi. Tôi không biết khi nào tôi sẽ có thể tập luyện lại, vậy tôi cần phải mạnh lên khi còn có thể.</Text>
  <Text Key="1B773D18_164443">Tôi không muốn phụ thuộc vào anh ấy mãi mãi như bây giờ. Tôi hy vọng chúng ta có thể nghĩ ra một số ý tưởng tốt của riêng mình...</Text>
  <Text Key="07B5ABB9_164444">Bí quyết cho sức mạnh mới. Tôi nghe. Về nó.</Text>
  <Text Key="3CFD3019_164445">Ý cậu là cậu đã tìm thấy bí quyết từ người dân Geo Gehenna để trở nên mạnh hơn? Cậu đã học được chưa?</Text>
  <Text Key="E9134962_164446">Chưa. Địa điểm tập luyện. Đi thôi. ...Giữ bí mật.</Text>
  <Text Key="AF49570B_164447">Vậy đây là địa điểm tập luyện, hả? Tôi có thể cảm nhận thấy nhiều quái vật ở đây... Mọi người chiến đấu và tập luyện ở đây. ...Tôi chắc chắn chúng ta sẽ có thể mạnh lên ở đây.</Text>
  <Text Key="249B5F0F_164448">Ừ. Nếu tôi chỉ nói với {playername}, tôi chắc chắn anh ấy sẽ bảo quá nguy hiểm và ngăn chúng ta lại, nên...</Text>
  <Text Key="DFA4AB01_164449">Chính vì vậy tôi sẽ mạnh lên ở đây và làm anh ấy bất ngờ!</Text>
