  <Text Key="C50965E8_150850">Đến mức này, thà là cô ấy nhìn thấy thứ tôi giấu dưới giường còn hơn... Giờ thì đã quá muộn... Ugh. *hụt hẫng*...</Text>
  <Text Key="338D7A0C_150851">OẮC!!!!</Text>
  <Text Key="1011E155_150852">Thôi nào, đừng lo.</Text>
  <Text Key="1198CB39_150853">Louise Marie – chán nản vì bị nhìn thấy trong tình huống xấu hổ – được Golem Rui-chan an ủi.</Text>
  <Text Key="5338363F_150854">Còn {playername}, cậu ấy hoàn toàn tin vào lời giải thích của cô ấy.</Text>
  <Text Key="0F45B0BD_150855">Rui-chan, em đang nhìn gì vậy?</Text>
  <Text Key="29BBBA2E_150856">Em trông cũng không có gì lạ lùng mà?</Text>
  <Text Key="E5012E84_150857">Vậy là em định nhận yêu cầu này, Rui-chan?</Text>
  <Text Key="8B614C2A_150858">Muốn anh đi cùng em không?</Text>
  <Text Key="83A7B3D1_150859">Cố lên, chỉ một chút nữa thôi!</Text>
  <Text Key="24F6BFFA_150860">Em làm được rồi, Rui-chan!</Text>
  <Text Key="C07884DD_150861">"Cái đó" mà em đang nói là cái gì?</Text>
  <Text Key="9A34D034_150862">Đứng sau anh!</Text>
  <Text Key="50F6D60E_150863">Rui-chan...</Text>
  <Text Key="3563BBF9_150864">Trong khi anh giữ nó lại, em nghĩ ra kế hoạch đi!</Text>
  <Text Key="FE51F890_150865">Em được cứu nhờ có cậu, Rui-chan</Text>
  <Text Key="579AFC1B_150866">Hình như em làm rơi chìa khóa nhà ở xưởng rồi.</Text>
  <Text Key="DF9B5D4B_150867">*Tôi gõ cửa xưởng*</Text>
  <Text Key="15FB59F5_150868">*Tôi mở cửa xưởng*</Text>
  <Text Key="E8D589CB_150869">Ôm...? Gì vậy, có chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="9C516E00_150870">Chào buổi tối</Text>
  <Text Key="3776AD46_150871">Kể từ khi "Golem Ba Hoạch" được tạo ra</Text>
  <Text Key="6B9F88FE_150872">Tôi đã nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="81811CA6_150873">À, tìm được chìa khóa rồi. Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="64B0D2A8_150874">Như dự đoán của anh trai!</Text>
  <Text Key="E89038E8_150875">Golem Người Yêu</Text>
  <Text Key="36A2DE23_150876">Golem Rui-chan</Text>
  <Text Key="A120D9F3_150877">Louise Marie chán nản vì {playername} đã thấy cô ấy trong tình huống xấu hổ. Sáng hôm sau...</Text>
  <Text Key="1BE55DA1_150878">Hừm! Tôi đã hồi sinh rồi! Sẽ là một sự xúc phạm với sự sống nếu tôi cứ suy sụp mãi như vậy!</Text>
  <Text Key="46BE7BAF_150879">Trong những lúc như thế này, tôi phải áp dụng một chút logic ngược lại. Nếu ai đó thấy tôi trong tình huống xấu hổ, vậy thì tôi chẳng còn gì phải xấu hổ nữa!</Text>
  <Text Key="79E13CD0_150880">Hehe, à... Tôi chắc chắn rất vui vì đã hiểu được một điều rõ ràng như vậy với một cách logic thông minh! Anh ấy chỉ thấy tôi làm một "Golem Ba Hoạch" giống hệt anh ấy và khoe khoang về tình yêu của tôi với nó và những thứ khác! ....Ơ kìa.</Text>
  <Text Key="E9ED73BC_150881">K-Không, tôi không thể để bản thân chán nản...! Tôi chẳng còn gì để mất nữa. ...Tôi đã quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="7215B119_150882">Hôm nay, với anh ấy... TÔI SẼ THỪA NHẬN TÌNH CẢM CỦA MÌNH!</Text>
  <Text Key="8EDE0D4A_150883">...! C-Chào buổi sáng, {playername}-kun! Em đã rất mong chờ ngày hôm nay!</Text>
  <Text Key="AA21B932_150884">Anh có nhớ hôm nay chúng ta làm gì không?</Text>
  <Text Key="8D0132C6_150885">Ừ, đúng rồi. Em chưa thực sự quen biết nhiều người kể từ khi chuyển đến đây. Hơn nữa, như em đã nghĩ... Em cần chào hỏi bạn bè của anh cho đúng cách... như thế này.</Text>
  <Text Key="F811228E_150886">"Cảm ơn anh đã luôn chăm sóc người yêu của em~♪" "Ồ, một cặp đôi hoàn hảo BIẾT BAO! Em rất mong chờ đám cưới~♪" "Không thể nào, đám cưới còn xa lắc, phải không, Người Yêu...?"</Text>
  <Text Key="C17576EA_150887">"Hả? Người Yêu...? Đây có phải là... nhẫn đính hôn trị giá ba tháng lương của anh...?" "Rui-chan, hãy cưới em!" "...! Tất nhiên là em đồng ý...!"</Text>
  <Text Key="0FFE57C0_150888">KIIIIIIIẾT!!! Cái gì vậy?! Đùa thôi mà!</Text>
  <Text Key="331BAB9B_150889">HÁ! K-Không, em không... Ý là... chẳng có gì đâu, thật mà!</Text>
  <Text Key="871C5558_150890">...Sau hôm nay, đó sẽ không còn là một ảo tưởng đơn thuần. Em sẽ gặp bạn bè của anh và trở thành bạn gái chính thức của anh!</Text>
  <Text Key="F01EFB32_150891">Ừ! Nghe nói trước đó có Nhà Mồ Côi Sarendia, trang trại Công viên Elizabeth, Rừng Người Thần, Học viện Lucent... cùng nhiều nơi khác. Em tự hỏi anh sẽ đưa em đi đâu trước...</Text>
  <Text Key="E76107B5_150892">Rui-chan! Rui-chan, em có nhà không? Là bà cụ từ tiệm nguyên liệu đây!</Text>
  <Text Key="B6E71C6D_150893">Xin lỗi vì xông vào, nhưng tôi có được một số nguyên liệu cực kỳ hiếm. Nghĩ có lẽ em sẽ thấy hứng thú và—</Text>
  <Text Key="4C559BF3_150894">CÔ ẤY CHẾT RỒI!!!</Text>
  <Text Key="8366EDDA_150895">Tôi còn sống... chỉ vừa đủ.</Text>
  <Text Key="EA4412B0_150896">......*khóc thầm, khóc thầm* ...Mọi chuyện đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="34B11F96_150897">Lần này, thực sự kết thúc rồi... Không. Thậm chí chẳng có gì bắt đầu cả từ đầu... OẮC.... OẮCẮC!</Text>
  <Text Key="CEC645B2_150898">Thực sự đã xảy ra chuyện gì...?! Tôi tưởng cô rất hào hứng đi hẹn hò với cậu bé hôm nay cơ mà.</Text>
  <Text Key="416F1483_150899">...Các đối thủ của tôi.</Text>
