  <Text Key="FC4982FB_76350">Nhìn cưng kìa! Này, cậu bé thông minh, cậu biết đây là gì không?</Text>
  <Text Key="AE2743AC_76351">Cái gì đây?\nCô cần gì từ cô bé Mio à?</Text>
  <Text Key="0B0DEE4D_76352">Hả~? Cái gì? Đi lại đây để tớ vỗ đầu cho cưng một chút~! ♪</Text>
  <Text Key="6BFB65D8_76353">Gì vậy? Để tớ đoán xem, cậu là kiểu người hay trêu chọc người mình thích à?</Text>
  <Text Key="802096F1_76354">Mùi này thơm quá!</Text>
  <Text Key="022A32BE_76355">Nhìn này, ờm. Có lý do gì mà cậu lại là bạn của hàng tỷ cô gái khác nhau?\nÝ tớ là, được chứ, nhưng ừm.</Text>
  <Text Key="B047C9AB_76356">Tớ cảm thấy hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="122D2A3C_76357">Tệ rồi... Anh ấy là người duy nhất tớ nghĩ về dạo này...</Text>
  <Text Key="728DC08C_76358">Tớ hơi bồn chồn. Có phải ai đó gần đây cần giúp đỡ không?</Text>
  <Text Key="B731DE29_76359">Này, mùi gì vậy?\n*hít*... Ôi trời...\nTớ thấy tràn đầy năng lượng rồi!</Text>
  <Text Key="1D4E4DDC_76360">Cái gì vậy? Cậu đang chịu đựng cơn chán nản à? Trùng hợp quá! Tớ cũng vậy.</Text>
  <Text Key="BA2079DA_76361">Cậu buồn chán à, chàng trai trẻ? Vậy đi thôi, xem chúng ta có thể tìm thấy điều gì thú vị!</Text>
  <Text Key="DAB242F8_76362">Vâng? Cô mang tin về phần thưởng đến sao?</Text>
  <Text Key="8A9929C3_76363">Cái gì vậy?\nCậu muốn thách thức tớ?\nTớ chấp nhận, tất nhiên rồi! ♪</Text>
  <Text Key="8B1A8774_76364">Thật sự cảm giác như mình đang ở khu nghỉ dưỡng.</Text>
  <Text Key="7BB78727_76365">Tớ gần như cảm thấy như một nàng tiên cá. ♪</Text>
  <Text Key="F322B563_76366">Ừm, bụng tớ đang kêu ùng ục. Đến giờ ăn trưa rồi. ♪</Text>
  <Text Key="08532EAA_76367">Tớ có chút hứng thú hát đây! Cậu muốn cùng hát không?</Text>
  <Text Key="FDE1E485_76368">Tớ cảm thấy thiếu điều gì đó. Chắc là vì anh ấy không ở đây lúc này...</Text>
  <Text Key="0C9BDB48_76369">Cái quái gì vậy.\nChỉ là... dễ thương thôi.</Text>
  <Text Key="8F7AF3E9_76370">*ngáp* Tớ có thể giúp gì cho cậu?\nTớ khá mệt mỏi vì hết công việc may vá...</Text>
  <Text Key="5F8C9483_76371">Sao trái tim tớ không ngừng đập loạn xạ...? Tất cả là lỗi của Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="9AA1DB84_76372">Ước muốn của cậu là mệnh lệnh của tớ! Tớ sẽ làm bất cứ điều gì cậu yêu cầu!</Text>
  <Text Key="DF78C538_76373">Tớ có một câu đùa hay về cái ghế, nhưng tớ sẽ ngồi trên nó một chút!</Text>
  <Text Key="E3B8B525_76374">Tớ có một câu đùa hay về cái ghế, nhưng tớ sẽ ngồi trên nó một chút!</Text>
  <Text Key="7A8C80EE_76375">Việc vỗ đầu là công việc của tớ, không phải của cậu, ngốc ạ!</Text>
  <Text Key="8B1C9884_76376">Chào buổi sáng, Mister! Tớ ngạc nhiên vì cậu đã dậy, vì tớ đã tắt chuông báo thức của cậu. ♪</Text>
  <Text Key="BBD280DE_76377">Này Mister, đi khám phá thôi! Theo đường này, dù sao chúng ta cũng sẽ về nhà trước khi tối!</Text>
  <Text Key="DB0CAE24_76378">Một khi cậu chìm vào giấc ngủ, cậu sẽ thuộc về tớ để chọc ghẹo!</Text>
  <Text Key="77BF54BD_76379">Ừm, giờ Mister sẽ thích trò chơi khăm nào đây?</Text>
  <Text Key="8A4D92BD_76380">Một khi cậu chìm vào giấc ngủ, cậu sẽ thuộc về tớ để chọc ghẹo!</Text>
  <Text Key="B808AC8C_76381">Chúng ta nên cùng đi xem lễ diễu hành Halloween!</Text>
  <Text Key="434F06E2_76382">Đừng lo, mister, tớ sẽ chuẩn bị một trò đặc biệt chỉ dành cho cậu!</Text>
  <Text Key="E781A26D_76383">Tớ có việc cho cậu! Đi đào mười cái bẫy hố cho tớ!</Text>
  <Text Key="2EFB72F5_76384">Đến lên đặt một vỏ chuối ở đâu đó trên đường đi của anh ấy...</Text>
  <Text Key="ED94C4F9_76385">Này, mister,\ncậu sao không mặc một bộ trang phục hài hước?!</Text>
  <Text Key="52D13346_76386">Tớ sẽ vẽ bừa lên trán, má, mắt và tai cậu...</Text>
  <Text Key="E3ED3834_76387">Ngay cả ở Halloween,\nkhông có ai tốt hơn\nđể chọc ghẹo\nhơn cậu, mister!</Text>
  <Text Key="DBE08C05_76388">He he he. Tớ có thể đốt tất cả bằng chứng về trò khăm của tớ... ở đây!</Text>
  <Text Key="35347825_76389">Meo? Cô cần gì từ tớ? Tớ sẽ giảm giá cho cô. ♪</Text>
  <Text Key="E548D7F7_76390">Meo meo?\nÁnh mắt cậu hơi intense đấy, biết không.</Text>
  <Text Key="64110CF8_76391">Meo, grrr!\n...Có vẻ đủ đáng sợ chưa nhỉ?\nHy vọng anh ấy về nhà sớm.</Text>
  <Text Key="6270D1FF_76392">Meo...\nẤm áp và dễ chịu quá...</Text>
  <Text Key="A63BB970_76393">Có gì to tát vậy? Con mèo nhỏ này đã thu hút cậu rồi à?</Text>
  <Text Key="96E6E945_76394">Meo! ♪ Giống như tớ thực sự đang ở trên một hòn đảo nhiệt đới! ♪</Text>
  <Text Key="DF606854_76395">Meo... Tóc tớ bù xù rồi.</Text>
  <Text Key="42FCA631_76396">Meo meo!\nĐây không phải là dễ thương nhất sao?!</Text>
  <Text Key="4CC1EE01_76397">Trò nhìn chằm chằm?\nT-tớ không muốn cậu thấy bất kỳ khuôn mặt kỳ quặc nào tớ làm.</Text>
  <Text Key="4F16CB1D_76398">Ừm... Có cách nào để không phải ăn cà rốt và ớt chuông không?</Text>
  <Text Key="D7D5718F_76399">K-không có tỏi trong đây chứ, tớ tin?\n...Ừm, ngon quá! ♪</Text>
