  <Text Key="89214D4A_118050">Vì cảnh sát là cán bộ chính phủ mà. Có thể họ đang bận rộn mà chúng ta không hay biết.\nHọ dường như đã phải lo liệu với vụ thu giữ mimi hàng loạt sau sự kiện Bị giam cầm rồi.</Text>
  <Text Key="BEFD4257_118051">...Trên mạng đã có nhiều thảo luận về sự hỗn loạn sau khi sự kiện Bị giam cầm kết thúc.\nNhưng trong vài ngày qua, thông tin đột ngột ngừng lưu hành.\nHạn chế truyền thông...? Không, có lẽ diễn đạt đúng hơn là 'kiểm soát thông tin'.</Text>
  <Text Key="8E9E853A_118052">『Dường như không có thông tin nào về tình hình hiện tại của Vương quốc Astrea ở Nhật Bản cả.\nHoặc là nông cạn, hoặc là tin giả trắng trợn...』</Text>
  <Text Key="C3E9003B_118053">Thôi nào, thôi nào. Đưa ra những giả định vô căn cứ thì có ích gì!\nQuan trọng hơn, chúng ta không nên thảo luận về chuyện tiếp theo sao...?\nNhư kế hoạch cho tương lai chẳng hạn?</Text>
  <Text Key="A666952B_118054">Cô ấy nói đúng.\nGiống như Akino vừa nói─</Text>
  <Text Key="3577BEA2_118055">Vậy là quyết định rồi!\nBây giờ tôi sẽ đi giới thiệu người yêu của tôi đây với bố mẹ tương lai của cậu ấy♪</Text>
  <Text Key="831253FE_118056">Khoan, ngay bây giờ!? Khoan đã nào, Akino!\nVà, ừm... {playername}, đã lâu rồi nhỉ. Cậu có muốn, ý là... chào hỏi họ không?\nBố mẹ tôi, ý tôi là... Tôi chắc họ cũng rất muốn xem cậu lớn lên thế nào rồi...</Text>
  <Text Key="5430F1E3_118057">Ơ-ừm, ừm...\nThực ra, tôi cũng đã có kế hoạch rồi...</Text>
  <Text Key="75E34530_118058">Chúng tôi sẽ đến nhà Kokoro-chan.</Text>
  <Text Key="845F386D_118059">「Nhà Kokkoro!?」\n「Các cậu đi gặp bố mẹ cô ấy rồi hả!?」</Text>
  <Text Key="283518DF_118060">Ồ! Đúng rồi! Thực ra, bố của Kokoro-chan là một trong những nhà phát triển của Legend of Astrum, giống như Labyrista và Neneka.</Text>
  <Text Key="3D544BC4_118061">Th-thật sao...?! (Thật may mắn...)</Text>
  <Text Key="4CDE29C3_118062">Chúng tôi không có nhiều cơ hội trò chuyện với nhau.\nNhưng dựa trên cuộc gặp gỡ cuối cùng, bố của Kokoro-chan dường như đứng về phía chúng ta.</Text>
  <Text Key="02472201_118063">Do đó... chúng tôi muốn mượn trí tuệ của ông về cách chúng ta có thể cứu những người bị mất.\nTất nhiên, chúng tôi cũng lo lắng về tình hình của Kokoro-chan cho đến giờ...</Text>
  <Text Key="AC741E9E_118064">...Tôi hiểu rồi, vậy là tình hình như vậy.\nNếu vậy thì tất nhiên, chúng tôi sẽ sẵn sàng hỗ trợ hết mình.</Text>
  <Text Key="3B6F34F2_118065">『Nghĩa vụ quý tộc』.\nLà quý tộc, sẽ không phù hợp nếu chúng tôi bỏ rơi những người bị bỏ lại chỉ vì bản thân đã được cứu.</Text>
  <Text Key="2D2BC978_118066">Ừ, đúng đó.\nVà...</Text>
  <Text Key="E8D1CD91_118067">Nếu có thể, tôi cũng muốn ngăn『Legend of Astrum』biến mất cứ thế này...</Text>
  <Text Key="5BB68BA9_118068">『Saren...』</Text>
  <Text Key="5883E00B_118069">Ồ, nếu cô đang thắc mắc thì, tôi nghĩ mình thuộc về 'Danh mục Xanh' như Kasumi đã định nghĩa.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="97D9D526_118070">Thế giới đó... chứa đựng biết bao kỷ niệm cho tôi.\nNhững kỷ niệm quý giá, không thể thay thế, lấp lánh như những viên ngọc...</Text>
  <Text Key="93C11BAA_118071">...Tôi hiểu Saren, vì chúng ta có chung tình cảm đó.</Text>
  <Text Key="CA43AB14_118072">Bố của Kokkoro là một trong Bảy Vương Miện, phải không?\nNếu ông là người đứng sau việc tạo ra『Legend of Astrum』, vậy tôi đoán ông sẽ có một vài ý tưởng hay...</Text>
  <Text Key="C4358259_118073">...Kiruya? Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="30CF2540_118074">『Ồ phải.\nTôi vừa mới để ý, cô đã im lặng khá lâu rồi...』</Text>
  <Text Key="0F223556_118075">Ừm... Không có gì đâu.\nXin lỗi, chuyện nhỏ thôi...</Text>
  <Text Key="E6A9C794_118076">Bảy Vương Miện, hử...?</Text>
  <Text Key="2606A48F_118077">Bệ hạ... Chú Mana...\nTôi chắc ông ấy cũng đã đăng xuất rồi, nhưng tôi không nghĩ ông ấy sẽ đi tìm tôi.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="86E774D9_118078">Hôm qua, có 'ai đó' ngoài Homare đã gửi địa chỉ của tôi cho Pecorine và {playername} thông qua mimi của tôi.\nNgười gửi là vô danh, nhưng... có lẽ...</Text>
  <Text Key="3B87AF4C_118079">Cái đó... là tiếng bụng đói đấy chứ...</Text>
  <Text Key="360CAD27_118080">Ồ, sao thế này?☆\nVậy Kyaru-chan của tôi cũng đói bụng rồi♪\nGiờ chúng ta là một cặp hoàn hảo rồi♪</Text>
  <Text Key="2D7A78F3_118081">K-không thể tránh được!\nKhông chỉ tôi phải đi bộ gần hết đêm, tôi còn chưa ăn gì từ sáng đến giờ!</Text>
  <Text Key="BF58B2C1_118082">Nếu dịch vụ phòng của chúng tôi làm hài lòng quý khách, xin cứ tự nhiên gọi bất cứ món gì quý khách muốn♪\nDù là ẩm thực Nhật Bản, Âu hay Trung Hoa, chúng tôi chỉ phục vụ những đầu bếp xuất sắc nhất♪</Text>
  <Text Key="8022ADD4_118083">Tôi đã có dịp được đối xử với một bữa ăn ở đây.\nVà tôi phải thừa nhận, đồ ăn ở đây thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="3FC94152_118084">『Yay~☆ Vậy tôi nhận lời đề nghị của anh nhé!』</Text>
  <Text Key="D6C2E021_118085">*hụt hẫng* Tôi biết bây giờ mới nói thì hơi muộn, nhưng...</Text>
  <Text Key="F31E38B0_118086">Tôi thật mừng vì đã bỏ chạy cùng mọi người...</Text>
  <Text Key="124D4FDD_118087">Một bệnh viện cảnh sát cụ thể gần Tsubakigaoka</Text>
  <Text Key="0068EB6E_118088">Đặc vụ Roland, chào.\nAnh... trông không được khỏe cho lắm nhỉ?</Text>
  <Text Key="D141328C_118089">Đặc vụ cấp cao Grenouille.\nXin lỗi, tôi đã để công chúa cũ của chúng ta trốn thoát, cùng với Tohno Homare.</Text>
  <Text Key="CE339ACF_118090">『Đừng bận tâm!』, tôi cũng muốn nói thế nếu không vì vị trí hiện tại của mình.\nNhưng, thật không ngờ 'Rindou Houki' đã mất tích lại xuất hiện như thế này...\nBị bất ngờ mà không có thông tin trước là điều đương nhiên.</Text>
  <Text Key="6D017561_118091">Nếu có thể, sẽ có lợi nếu chúng ta mang chiếc drone đó về nhà.\nTôi không ngờ nó tự hủy...</Text>
  <Text Key="59E6AD47_118092">Nếu thiệt hại phụ không phải là mối quan tâm, thì đó là giải pháp lý tưởng để xóa mọi dấu vết.\nVà ngay cả khi chúng ta chiếm được drone, nó cũng sẽ không chứa dữ liệu hữu ích nào.\nÍt nhất đó là cách tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="93275D24_118093">Rindou Houki hử?\nThực sự tôi rất mong được lấy chữ ký của cô ấy, xét đến mọi chuyện.\nCó lẽ phải đợi đến cuộc gặp gỡ tiếp theo thôi.</Text>
  <Text Key="BB1D26EF_118094">Ngoài ra, anh ổn chứ Roland?\nTôi nghe nói anh đã chịu toàn bộ sức công phá khi che chở cấp dưới...</Text>
  <Text Key="8D1D0464_118095">Vâng.\nTôi được huấn luyện cho việc đó.</Text>
  <Text Key="7BC9DF75_118096">Ồ wow. Đúng như mong đợi─</Text>
  <Text Key="6FD2AC63_118097">Không. Đừng thảo luận chuyện này lúc này.\nQuan trọng hơn, tôi đã gọi đồ ăn rồi.</Text>
  <Text Key="622C9890_118098">Bánh su?\nCảm ơn vì bữa ăn.</Text>
  <Text Key="B160D669_118099">Vỏ giòn thơm, kem whipping mượt mà và nhân custard đậm đà.\nCó gì mà không thích chứ?\nTôi nghe nói nơi này khá nổi tiếng ở khu vực này.</Text>
