  <Text Key="17C78865_62200">*thở dài*... Cứ tự nhiên nhé.</Text>
  <Text Key="8477E1BD_62201">Ừ... Với tạm thời, tôi nghĩ đây có lẽ là bước đầu tiên rồi.</Text>
  <Text Key="502EEB88_62202">Nhưng mà Quria kia. Đột ngột muốn đi phiêu lưu với Anemone, hử... Tôi đang tự hỏi cô ấy nói vậy là sao.</Text>
  <Text Key="F137BB57_62203">Thực ra, đây là lần đầu tiên tôi nghe về nơi huyền thoại có tên "Hinterland". {playername} có biết về nó không?</Text>
  <Text Key="08E29559_62204">Có vẻ như Lady Quria có những suy nghĩ riêng về chuyến phiêu lưu này, ngay cả là cảm xúc cá nhân. Với tạm thời, để cô ấy tự do làm theo ý mình có vẻ là tốt nhất.</Text>
  <Text Key="B04C89F7_62205">M-Mọi người! Xin lỗi vì ngắt lời cuộc nói chuyện, nhưng tôi không thể một mình xử lý chuyện này...! Mọi người có thể giúp tôi...?!</Text>
  <Text Key="53F6F563_62206">Thôi thì, như câu tục ngữ cũ... "Gửi người thân đi du lịch". Giờ chúng ta chỉ có thể theo chân hai đứa trẻ trên hành trình của chúng.</Text>
  <Text Key="3828ABDC_62207">Để có thể trông chừng hai đứa khi chúng tiến về phía trước... chúng ta sẽ loại bỏ mọi phiền toái nhỏ trên con đường của chúng.</Text>
  <Text Key="20BE8982_62208">Đúng vậy. Trời ơi, tôi tự hỏi sao lại có nhiều quái vật thế này... Ở ĐÂY!</Text>
  <Text Key="973B5D59_62209">Quria và Anemone lên đường, không hay rằng {playername} và bạn bè đang âm thầm theo dõi họ. Và như vậy, mùa hè phiêu lưu của họ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="5C23B4D0_62210">...Anemone...</Text>
  <Text Key="B10702FB_62211">Muốn chơi với tôi không, Nella-san?</Text>
  <Text Key="D0B34B89_62212">Gio Gehenna không có khái niệm "kỳ nghỉ" à?</Text>
  <Text Key="AD5D2A33_62213">Nếu vậy, để tôi dẫn cô đi xem</Text>
  <Text Key="F3FBA58F_62214">Mày bỏ thái độ lơ là nhanh thật đấy, Kyaru</Text>
  <Text Key="58A1C47C_62215">Hơn nữa, Precia cũng đang trong giai đoạn huấn luyện đặc biệt...</Text>
  <Text Key="AB258FE7_62216">Hai đứa đều đi hết rồi</Text>
  <Text Key="00A89454_62217">Chưa bao giờ nghe về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="B032F4FB_62218">Để tôi nghĩ kế hoạch đã...</Text>
  <Text Key="383DC887_62219">Kyaru Quria Lily</Text>
  <Text Key="D294086F_62220">Quria và Anemone lên đường đến Hinterland, một nơi huyền thoại được cho là nơi có loài hoa chỉ nở một lần mỗi 3000 năm. Trên đường đi, họ dừng chân ở một ngôi làng nhỏ để mua thêm đồ dùng.</Text>
  <Text Key="76F5C817_62221">Chuyến đi dài đây, mua chút đồ ăn thôi. À, hy vọng tìm được cả đồ ngọt nữa~♪</Text>
  <Text Key="DDE1804F_62222">Ra vậy. Vậy thì... tôi đi trước đây.</Text>
  <Text Key="ED9294E6_62223">Hả? A-Anemone-san?</Text>
  <Text Key="7530949D_62224">...Tôi có thể tự mình làm những chuyện như mua sắm. Hơn nữa... chúng ta cũng không phải đang đi du lịch cùng nhau.</Text>
  <Text Key="FF83ECD9_62225">Đúng vậy, nhưng... tôi tự hỏi cô ấy có ổn không...?</Text>
  <Text Key="25E15721_62226">...Trước tiên là đồ ăn. Sau đó, tùy thời tiết, một chiếc áo khoác... nếu cần...</Text>
  <Text Key="71875053_62227">..."Hinterland" là loại nơi nào? Ấm áp... vì hoa đang nở ở đó? Nếu trên núi, có lẽ lạnh...</Text>
  <Text Key="E499E9EB_62228">Ôi chà, có chuyện gì khó khăn sao?</Text>
  <Text Key="8F42E600_62229">Nếu đang tìm kiếm thứ gì, tôi có thể giúp! Hay là cô bị lạc?</Text>
  <Text Key="1510FEB8_62230">Không... Tôi ổn.</Text>
  <Text Key="23EC050C_62231">À, chờ đã! ...Hm. Có lẽ tôi đã dọa cô ấy...?</Text>
  <Text Key="52625939_62232">Quần áo... Tôi sẽ lo sau. Tiếp theo là đồ ăn... nếu nhìn các quầy hàng quanh đây...</Text>
  <Text Key="5F8C4B12_62233">...Nguyên liệu ở đây khác với Gio Gehenna... Tôi sẽ chọn thứ gì đó trông an toàn để nấu ăn đã...</Text>
  <Text Key="EEB4455C_62234">Này cô bé! Thử một quả táo của tôi không?</Text>
  <Text Key="BCAF9533_62235">...Tôi không cần.</Text>
  <Text Key="703DFF83_62236">Đừng nói thế! Đó là đặc sản địa phương của ngôi làng này, và còn rất ngọt nữa. Nếu muốn thử, tôi mời cô!</Text>
  <Text Key="72C641DD_62237">Nhân tiện, cô bé, mắt cô thế nào? Một món trang sức? Có lẽ là trào lưu ở thành phố? Dễ thương quá~!</Text>
  <Text Key="94CD879C_62238">...! ...Xin đừng bận tâm đến tôi.</Text>
  <Text Key="4AE474D2_62239">À, chị ở kia! Làm ơn, có thể đưa cho tôi quả bóng ở gần đây được không~</Text>
  <Text Key="F9EAD6DA_62240">Ưm... làm ơn để tôi đi qua.</Text>
  <Text Key="9B5A35F4_62241">*Xì xì xì*!!</Text>
  <Text Key="CFAA9287_62242">Ái chà! M-Mày...</Text>
  <Text Key="525846D0_62243">Hả? Một con mèo~? Nó nhỏ vậy mà... dữ thật. Hoàn toàn khác với con mèo tôi thấy ở Landosol...!</Text>
  <Text Key="2D71FCAA_62244">...Tôi có thể cảm nhận được. Những ánh mắt của người dân làng... như thể đang tìm kiếm tôi...</Text>
  <Text Key="F9BAF1DE_62245">Dù là cùng một thế giới... nơi này và Landosol khác biệt.</Text>
  <Text Key="5D644A41_62246">Tôi không hiểu... Những người này... là kẻ thù? Hay chỉ là...</Text>
  <Text Key="A42482CF_62247">Này, cô? Tôi đã theo dõi cô một lúc rồi. Cô có gặp khó khăn gì không?</Text>
  <Text Key="EC8A5955_62248">...! Tránh xa tôi...!</Text>
  <Text Key="FE2876CE_62249">Ối chà, cái gì thế?! Có thứ gì vừa bay qua... đợi đã, cái đó... là một bông hoa?</Text>
