  <Text Key="3098BD70_45350">Ồ, tuyệt vời quá!\n...Và tôi cũng đã hòa giải với người này rồi!</Text>
  <Text Key="9E91EB6C_45351">Quản lý, cảm ơn cậu rất nhiều!\nNhờ cậu, tôi đã có thể cười với người này một lần nữa!</Text>
  <Text Key="27E40BC1_45352">Tôi chỉ biết cảm tạ vì những lời đó!\nHãy để chúng ta tiếp tục giữ gìn mối quan hệ tốt đẹp!</Text>
  <Text Key="E4A15D9E_45353">Vậy, tôi còn công việc phải làm, nên xin phép về trước~!</Text>
  <Text Key="951B1B32_45354">...Hụ, hụ...\nKhông sao... Tôi... ổn...</Text>
  <Text Key="00C5EF20_45355">Vì nụ cười của khách hàng...</Text>
  <Text Key="57034F60_45356">Kulul, người đã thành công làm tăng thêm sự hài lòng của khách hàng.\nTuy nhiên, {playername} cảm thấy một nỗi lo lắng không tài nào diễn tả được--</Text>
  <Text Key="0F3EF923_45357">Những nỗ lực đang được đền đáp!</Text>
  <Text Key="3FE38AF0_45358">Có phải vì sự khác biệt về kích cỡ cơ thể không?</Text>
  <Text Key="66BCA874_45359">Giọng nói của Croche?</Text>
  <Text Key="5CC3E36B_45360">Dive nhanh lên!!?</Text>
  <Text Key="F9BF4499_45361">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="FF60CC21_45362">Kururu-chan, có thể là...</Text>
  <Text Key="25251E4F_45363">Xin hãy đeo những cặp kính này.</Text>
  <Text Key="DE2F508F_45364">Kururu-chan...?</Text>
  <Text Key="DD63F3E1_45365">Cậu có muốn đi hẹn hò không!?</Text>
  <Text Key="FA7E569D_45366">Để nghiên cứu chiến lược thu hút các cặp đôi, một kế hoạch được lập ra để mời {playername} đi hẹn hò tại công viên giải trí. Trong khi cố gắng giữ nó chỉ là công việc, sự hào hứng không thể kìm nén. Họ cũng thử một trò chơi kích thích thấp, nhưng bị ngất và gục ngã giữa chừng.</Text>
  <Text Key="96D1BA78_45367">Dần dần, số lượng khách tham quan &quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot; đang tăng lên.\nTuy nhiên, nó vẫn còn xa mới đông đúc.</Text>
  <Text Key="009074FE_45368">Vì vậy, để đạt được sự tăng trưởng khách hàng hơn nữa, Kulul quyết định phát tờ rơi trong thị trấn dưới Lâu đài Parfa.</Text>
  <Text Key="1300B9CB_45369">Xin chào mọi người~!\nMọi người đã quyết định kế hoạch cho kỳ nghỉ sắp tới chưa~♪</Text>
  <Text Key="A8C9EBAA_45370">Nếu có thời gian rảnh, xin mời ghé thăm &quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot;~♪</Text>
  <Text Key="A467CBC3_45371">...Hả, &quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot;...?</Text>
  <Text Key="9883EEEA_45372">Nhân tiện, có vẻ như nó đã hoạt động trở lại... Tôi nghe nói trước đây nó khá tốt trước khi trở nên hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="E5917D69_45373">...Hừm...</Text>
  <Text Key="C36D4BC7_45374">Ồ, ơ...?\nKhông ai nhận cả...?</Text>
  <Text Key="27E8445F_45375">Đúng vậy, thưa Bệ hạ.\nƯm...</Text>
  <Text Key="4BFF574C_45376">&quot;...Chúng ta có nên ngừng phát tờ rơi ở đây không?\nKururu và hoàng tử sẽ chờ chúng ta ở công viên, đúng chứ?&quot;</Text>
  <Text Key="E3DE4921_45377">Hả? Maho-chan đâu rồi?</Text>
  <Text Key="A5211F96_45378">Tôi sẽ đi hỏi thăm xung quanh. Tôi sẽ tiến hành khảo sát thị trường cho &quot;Công viên Giấc mơ Lớn.&quot;</Text>
  <Text Key="D0142481_45379">Ban đầu, sự tăng trưởng khách hàng cũng khá tốt, nhưng thành thật mà nói, dạo gần đây có vẻ như nó bắt đầu bão hòa, phải không? ...Chắc chắn phải có lý do cho điều đó, tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="8F99E071_45380">Vậy, có phải vậy? Có thể vẫn còn thiếu thứ gì đó trong nhà tôi. Ví dụ, cậu biết đấy, vấn đề về cặp đôi mà Maho-chan đề cập...</Text>
  <Text Key="E1BA6512_45381">À, đúng thật... Đó có thể là một trong những lý do nữa.\nTôi cảm thấy như không có nhiều khách hàng là cặp đôi ở công viên này.\nĐáng lẽ ra đây là điểm đến phổ biến cho các buổi hẹn hò khi nói đến công viên giải trí.</Text>
  <Text Key="8FA05BD5_45382">Tôi đã suy nghĩ về điều này...\nCó lẽ nhiều thành viên của Gio Teogonia thực ra cũng rất nhút nhát khi nói đến chuyện tình cảm, cậu biết đấy?\n.</Text>
  <Text Key="9607BC67_45383">Nhìn kìa, chẳng phải có nhiều người điềm tĩnh trong Gea Teogonia sao?\nNhưng điều đó không có nghĩa là tất cả đều giống nhau,\ncũng có rất nhiều người nhút nhát.</Text>
  <Text Key="53B910A9_45384">Tôi hiểu rồi... Tôi hoàn toàn mù tịt về chuyện tình cảm...\nKhoan đã! Đây không phải lúc để nói về tôi!\nXin lỗi~!</Text>
  <Text Key="5D926B42_45385">...Được rồi, từ đây chúng ta sẽ chia thành hai đội. Một đội sẽ tiến hành nghiên cứu thị trường, và đội còn lại sẽ brainstorm chiến lược cho các cặp đôi. Các cậu thấy sao?</Text>
  <Text Key="2C8EB157_45386">Vậy thì. Hãy nhanh chóng tìm một cặp đôi và nói chuyện với họ...\nỒ... Hai người trên ban công kia có phải là cặp đôi không!?</Text>
  <Text Key="FFD5FA5C_45387">Ồ. Cậu ngồi phía sau...\nTôi sẽ ở đây... loay hoay.</Text>
  <Text Key="975745BB_45388">Ồ... ừm, tôi thấy lo lắng khi ngồi đối diện nhau.\nCó lẽ tốt hơn nên ngồi cạnh nhau... loay hoay.</Text>
  <Text Key="E32FC33E_45389">Xin lỗi, đột ngột thôi ♪\nNếu không phiền, buổi hẹn hò tiếp theo ở\n&quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot; thì sao!?</Text>
  <Text Key="FFC5D6BA_45390">Hả... &quot;Công viên Giấc mơ Lớn,&quot; ý cậu là...?\n...Này. Đi hẹn hò ở công viên giải trí thì sao? Hết cứng.</Text>
  <Text Key="2F4923C4_45391">Ồ, đối với chúng tôi thì vẫn còn quá sớm để đi hẹn hò ở công viên giải trí!\nÍt nhất còn phải hẹn hò thêm ba năm nữa thì mới có thể... Tôi thấy ngại về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="A6BF4653_45392">Có lẽ Maho-chan đúng thật...!\nCó thể, đối với cặp đôi từ Gio-Teogonia, \ncông viên giải trí quá kích thích...?</Text>
  <Text Key="EF3423EF_45393">Nhưng, nhưng... Tôi không thể đưa ra quyết định đó.\nTôi thực sự mù tịt về loại chuyện đó...</Text>
  <Text Key="81B3280F_45394">Tôi chưa từng đi hẹn hò bao giờ...\nVà tôi cũng chưa từng thích một chàng trai nào trước đây...</Text>
  <Text Key="1D7A8B83_45395">Gì cơ!?\nK-Không, không có gì!!</Text>
  <Text Key="754709AA_45396">Vậy còn Hero-san thì sao?\nKiểu như, đi hẹn hò ở công viên giải trí.\nCó thể kể cho tôi chi tiết hơn...?</Text>
  <Text Key="9FC9D7C2_45397">Vậy, là vậy đấy... Hụ.\n... Tại sao tôi lại cảm thấy nhẹ nhõm!?</Text>
  <Text Key="56F62843_45398">Hả?! Th-Thật sao...?\nĐược... Được... Pudding, kem, bánh su...\nCó lẽ đó là món tráng miệng, không phải hẹn hò!</Text>
  <Text Key="40D801EA_45399">Bây giờ, chúng ta nên làm gì đây...\nCó lẽ chúng ta có thể mời một cặp đôi thử nghiệm...\nNhưng không dễ tìm ai như vậy, phải không...?</Text>
