  <Text Key="0EC20098_4000">Tăng lớn P.ATK của bản thân. Thêm tăng cực lớn P.ATK và P.CRIT Rate trong thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="4F43AD3E_4001">Thời gian niệm chú: 1.125s\n►Tăng P.ATK của bản thân thêm $1 trong 12s.\n►Tăng P.ATK của bản thân thêm $2 trong 7.5s.\n►Tăng P.CRIT Rate của bản thân thêm 400 trong 7.5s.</Text>
  <Text Key="5FEB11D4_4002">No Mercy</Text>
  <Text Key="9F653B83_4003">[Vật lý] Một huấn luyện viên tình yêu điên loạn dẫn dắt đồng đội bằng phương pháp khắc nghiệt. Cô có thể hồi TP, tăng phòng thủ cho đồng đội, có buff tỷ lệ với số đồng đội, và gây sát thương lớn. Với những thứ này, cô cổ vũ đồng đội và tiêu diệt kẻ thù.</Text>
  <Text Key="DD602B37_4004">No Use Pleading For Mercy!</Text>
  <Text Key="3DF3A14C_4005">Tăng cực lớn P.ATK cho đồng đội, tăng rất lớn P.CRIT Rate của họ, và gây P.DMG cực lớn lên kẻ thù. Tất cả hiệu ứng tăng theo số lượng đồng đội, lên tới 7 lần.</Text>
  <Text Key="44F28828_4006">►Gây $1 P.DMG (+0.5×$1×Số đồng đội) lên kẻ thù.\n►Tăng P.ATK đồng đội thêm $2 (+0.006×$2×Số đồng đội) trong 18s.\n►Tăng P.CRIT Rate đồng đội thêm 125 (+5×Số đồng đội) trong 18s.</Text>
  <Text Key="2EAF9D34_4007">Savage Blast</Text>
  <Text Key="5CF6481E_4008">Tăng rất lớn P.ATK cho đồng đội và gây P.DMG lớn lên kẻ thù. Tất cả hiệu ứng tăng theo số lượng đồng đội, lên tới 7 lần.</Text>
  <Text Key="430514A1_4009">►Tăng P.ATK đồng đội thêm $1 (+0.06×$1×Số đồng đội) trong 12s.\n►Gây $2 P.DMG (+0.25×$2×Số đồng đội) lên kẻ thù.</Text>
  <Text Key="DD53EE7B_4010">Savage Blast+</Text>
  <Text Key="1EAB0506_4011">Tăng rất lớn PATK và tăng nhẹ P.Crit DMG cho tất cả đồng đội, sau đó gây P.DMG lớn lên kẻ thù phía trước nhất. Hiệu ứng và sát thương tỷ lệ với số đồng đội, tối đa 7.</Text>
  <Text Key="47E6FB1F_4012">►Tăng P.ATK của tất cả đồng đội thêm $1.\n►Gây $2 P.DMG lên kẻ thù phía trước nhất.\n►Tăng P.Crit DMG của tất cả đồng đội thêm $3.\n►Hiệu ứng và sát thương tỷ lệ với số đồng đội (tối đa 7).</Text>
  <Text Key="C7752BC5_4013">Heavy Command</Text>
  <Text Key="CA480710_4014">Tăng rất lớn P.ATK và P.CRIT Rate cho đồng đội, và tăng nhẹ P.DEF và M.DEF của họ. Ngoài ra, hồi rất nhiều TP của bản thân và hồi một ít TP cho đồng đội khác. Tăng P.ATK và P.CRIT Rate tăng theo số lượng đồng đội, lên tới 7 lần.</Text>
  <Text Key="A08364B7_4015">►Tăng P.ATK đồng đội thêm $1 (+0.06×$1×Số đồng đội) trong 12s.\n►Tăng P.CRIT Rate đồng đội thêm 85 (+3×Số đồng đội) trong 12s.\n►Tăng P.DEF đồng đội thêm $2 trong 12s.\n►Tăng M.DEF đồng đội thêm $3 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân thêm 300.\n►Hồi TP của đồng đội khác thêm 80.</Text>
  <Text Key="F64E0DDD_4016">Hardcore Order</Text>
  <Text Key="B70EBD9E_4017">Hardcore Order+</Text>
  <Text Key="A976B165_4018">Yes, My Dear</Text>
  <Text Key="4C1FF89C_4019">[Vật lý] Một Kẻ Phá hủy giữa mùa hè rực rỡ với tia lửa ở đường giữa. Cô dùng hai kỹ năng để giảm phòng thủ vật lý và đè bẹp kẻ thù trước mặt với UB kéo dài buff chí mạng dựa trên lượng sát thương nhận.</Text>
  <Text Key="782C3E2C_4020">Deadly Summer Sunset</Text>
  <Text Key="318A6F2A_4021">Gây P.DMG cực lớn lên một kẻ thù phía trước. Ngoài ra, tăng rất lớn P.CRIT Rate của bản thân. Thời gian tăng P.CRIT Rate tăng theo lượng P.DMG gây ra bằng kỹ năng (15s+0.00004×P.DMG).</Text>
  <Text Key="B1942502_4022">Midsummer Blast</Text>
  <Text Key="259A650A_4023">Alchemic Summer</Text>
  <Text Key="8E6AD401_4024">Giảm trung bình P.DEF của kẻ thù phía trước nhất. Ngoài ra, hồi một chút TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="5254FF61_4025">Giảm rất lớn P.DEF của kẻ thù phía trước nhất. Ngoài ra, hồi một chút TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="25EA1F2C_4026">►Giảm P.DEF của kẻ thù thêm $1 trong 12s.\n►Hồi TP của bản thân thêm $2.</Text>
  <Text Key="394F2A13_4027">Neverending Summer</Text>
  <Text Key="5F8C8458_4028">Neverending Summer+</Text>
  <Text Key="8416527E_4029">Midsummer Blast+</Text>
  <Text Key="E808D648_4030">Gây P.DMG lớn lên kẻ thù phía trước, giảm trung bình P.DEF của họ, và tăng rất lớn P.ATK của bản thân trong 18s.</Text>
  <Text Key="9F2600D6_4031">Alchemic Summer+</Text>
  <Text Key="ED71E263_4032">Tăng nhẹ P.Crit DMG nhận, gây Độc và Nọc, và giảm rất lớn P.DEF của kẻ thù phía trước. Cũng hồi trung bình TP của bản thân. Nếu mục tiêu đã bị Độc, tăng sát thương Độc. Nếu mục tiêu đã bị Nọc, tăng sát thương Nọc.</Text>
  <Text Key="6DEDDAB6_4033">►Giảm P.DEF của một kẻ thù thêm $1.\n►Tăng P.Crit DMG nhận của một kẻ thù thêm $2%.\n►Gây Độc, gây $3 P.DMG.\nNếu kẻ thù đã bị Độc:\n►Gây Độc, gây $4 P.DMG.\n►Gây Nọc, gây $5 P.DMG.\nNếu kẻ thù đã bị Nọc:\n►Gây Nọc, gây $6 P.DMG.\n►Hồi TP của bản thân thêm $7.</Text>
  <Text Key="357A35E2_4034">Midsummer</Text>
  <Text Key="2DB67749_4035">Romance Potion</Text>
  <Text Key="6C2892B3_4036">[Vật lý] Kẻ Phá hủy tiên phong để giật cơ hội từ nanh của tuyệt vọng trong tên yêu. Kỹ năng của cô hút máu của chính mình để tăng sức mạnh tấn công, và Union Burst của cô có lực khủng khiếp khi máu của cô thấp.</Text>
  <Text Key="3BB97C78_4037">Love Punishment</Text>
  <Text Key="1A69E3FF_4038">Gây P.DMG cực lớn lên kẻ thù phía trước. Sát thương tăng khi máu của Eriko càng thấp.</Text>
  <Text Key="31784102_4039">Heavy Mixing</Text>
  <Text Key="B140B6FC_4040">Gây P.DMG trung bình lên kẻ thù phía trước. Sát thương tăng khi máu của Eriko càng thấp.</Text>
  <Text Key="9BC36E44_4041">Sweet Sacrifice</Text>
  <Text Key="C409E735_4042">Tăng P.ATK của bản thân một lượng trung bình bằng cách hy sinh máu. Tăng cường tăng khi máu của Eriko càng thấp.</Text>
  <Text Key="DD707ADE_4043">►Giảm máu của bản thân thêm $1.\n►Tăng P.ATK của bản thân thêm $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="0EC45A1A_4044">Deep Spirit</Text>
  <Text Key="FEE704A0_4045">Deep Spirit+</Text>
  <Text Key="2B151771_4046">Heavy Mixing+</Text>
  <Text Key="CE4E5A42_4047">Gây P.DMG trung bình lên kẻ thù phía trước. Sát thương tăng khi máu của Eriko càng thấp.\nKhi chí mạng xảy ra, gây sát thương x4 thay vì x2.</Text>
  <Text Key="C5EB7F54_4048">Sweet Sacrifice+</Text>
  <Text Key="E93F2F9A_4049">Giảm máu của bản thân xuống 50% máu còn lại, trở nên bất khả xâm phạm trong một khoảng thời gian. Tăng cực lớn P.ATK và P.CRIT Rate, tăng trung bình P.Crit DMG. Các hiệu ứng càng tăng khi máu của Eriko càng thấp. Ngoài ra, hồi rất nhiều TP của bản thân.</Text>
