  <Text Key="F4145BE6_122350">Không cần phải khách sáo thế đâu.\nVì các cô là bạn của Kishi-dono và Presia-dono, nên cũng là bạn của chúng tôi.\nHãy cứ thoải mái và tận hưởng thời gian ở đây.</Text>
  <Text Key="3CB41592_122351">Ồ... Ra vậy.\nĐúng như Presia-chan nói.\nCô ấy có khí chất trưởng thành đến mức đáng kinh ngạc...!</Text>
  <Text Key="93F7A6DA_122352">Rất.\nChị.</Text>
  <Text Key="50A3940D_122353">Ừ! Mặc dù cô ấy không cao hơn Misogi và mình là mấy, nhưng thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="604CD03C_122354">Này, Misogi!? Nói to thế là bất lịch sự!</Text>
  <Text Key="79F2C25A_122355">──Hehehehe. Tôi không quan tâm đâu.\nTôi đã nói rồi mà, cô giống như một người bạn.\nVì vậy, những chuyện nhỏ nhặt như vậy không đáng để tôi bận tâm.</Text>
  <Text Key="D6978E2F_122356">Việc nhỏ.\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="CE56FE82_122357">Thấy chưa, Misaki? Bây giờ chắc chắn họ sẽ lắng nghe yêu cầu của Misogi và chúng ta rồi.\nThật đáng để đến gặp cô ấy!</Text>
  <Text Key="67D14E35_122358">Ồ──và điều ước của Misogi-dono là gì vậy?\nXin hãy nói bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="067994D7_122359">Ưm... Chúng em ngưỡng mộ việc trở thành một quý cô trưởng thành.\nLàm thế nào để có được sự điềm tĩnh của người lớn như Nephi Nela-san ạ?</Text>
  <Text Key="4FB63D19_122360">Đúng vậy!\nThực ra, đó là lý do chúng em đến thế giới này!</Text>
  <Text Key="605C0412_122361">Được rồi, mọi người, bắt đầu thôi!\nChúng ta sẽ gọi đây là 'Kế hoạch Trở Thành Người Lớn Vĩ Đại của Gio Gehenna'!</Text>
  <Text Key="1AB53D3C_122362">Người lớn.\nNâng cấp.</Text>
  <Text Key="0FEA1D1A_122363">Vậy, giờ chúng ta phải làm gì đây?\nEm chỉ đi theo vì nghe nói vui thôi.</Text>
  <Text Key="9873DE98_122364">Tôi có giải thích kế hoạch rồi mà, phải không?\nDù sao thì...</Text>
  <Text Key="1B2A6088_122365">Ở Landosol, chúng ta luôn bị đối xử như trẻ con.\nChỉ vì chúng ta trẻ hơn một chút, thật bất công!</Text>
  <Text Key="0BAFFD7A_122366">Nhưng Gio Gehenna này dường như là một thế giới theo chủ nghĩa thành tích, nơi sức mạnh là tất cả.\nNói cách khác, nếu chúng ta thể hiện sức mạnh,\nchúng ta sẽ được đối xử như người lớn!</Text>
  <Text Key="FAD664C5_122367">Ồ, ra vậy! Em không hiểu lắm, nhưng em hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="8B03515E_122368">Em vẫn còn hơi lo lắng, nhưng... thôi kệ.\nĐược rồi, bắt đầu tìm việc làm thôi.</Text>
  <Text Key="524FAD11_122369">Tìm việc làm?\nLà như, tìm kiếm trên bảng tin ở Landosol à?</Text>
  <Text Key="FF90CBAF_122370">Vâng, có lẽ đó là cách dễ nhất.\nChúng ta sẽ nhanh chóng xử lý những yêu cầu khó và thể hiện sức mạnh!</Text>
  <Text Key="086DB314_122371">Chúng em đã đến một nơi giống như guild để tìm yêu cầu,\nnhưng họ chỉ đưa ra những công việc an toàn...</Text>
  <Text Key="39C9D019_122372">Ra vậy, ra vậy.\nÝ định thể hiện sức mạnh của các cô thậm chí không được cho cơ hội...\nChắc chắn phải rất bực bội.</Text>
  <Text Key="0E56111F_122373">Họ tệ quá! Chỉ là giao hàng và dọn dẹp nhà!\nMisogi có thể hạ gục những con quái vật mạnh, đáng sợ bằng bẫy!</Text>
  <Text Key="740B4EC4_122374">Bất mãn.\nMuốn có việc.</Text>
  <Text Key="117B9FDB_122375">Tôi chân thành xin lỗi về điều đó.\nTuy nhiên... xin hãy hiểu trái tim của những người quản lý guild.</Text>
  <Text Key="613759BF_122376">Đối với chúng tôi, các cô là những vị khách quan trọng.\nNếu các cô bị thương, chúng tôi sẽ không thể đối mặt với bất kỳ ai khác.</Text>
  <Text Key="82B317B6_122377">T-Tôi hiểu rồi.\nEm biết là vì họ lo lắng cho em...</Text>
  <Text Key="DA98555D_122378">Tuy nhiên, trong thực tế... đó là vì tôi đã chỉ dẫn mọi người,\nđể những người trẻ như Misaki-dono không gặp nguy hiểm.\nBây giờ thì...</Text>
  <Text Key="06E47B48_122379">…Rốt cuộc, sức mạnh giống như một lưỡi kiếm.\nKhông chỉ mài nhọn lưỡi kiếm, mà còn bằng cách tích lũy kinh nghiệm,\nsử dụng nó một cách tốt mới thực sự khiến bạn đủ mạnh để được tin tưởng cả mạng sống.</Text>
  <Text Key="352DBF0A_122380">Sức mạnh, kinh nghiệm...</Text>
  <Text Key="03A317D1_122381">Em không hiểu lắm, nhưng\nem hiểu là chị đang nói những điều như người lớn...!</Text>
  <Text Key="692C8D17_122382">Nói cách khác, chúng ta sẽ bắt đầu với những công việc an toàn và chăm chỉ từ từ...\nHãy kiên nhẫn và bắt đầu từ đó.</Text>
  <Text Key="A84B3B83_122383">Không đời nào! Đó là việc Nii-chan nên làm!\nMisogi muốn những công việc thú vị hơn!</Text>
  <Text Key="D03A1E7F_122384">Này Nephi Nee-chan, có phép thuật nào để ngăn mọi người đối xử với chúng em như trẻ con không?\nChị nhỏ mà lại trưởng thành, chị chắc phải biết rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="7F919233_122385">Misogi!? Dừng lại đi!\nĐó không phải cách một quý cô trưởng thành nói chuyện!</Text>
  <Text Key="128EE4F9_122386">──Hmm.\nĐể trở thành một 'quý cô trưởng thành'──\nnếu đó là điều ước của các cô, có thể có một cách.</Text>
  <Text Key="68F27F35_122387">Th-Thật ư!?</Text>
  <Text Key="F0B45D9D_122388">Chờ một chút.\nHãy để ai đó dẫn đường đến thư viện──</Text>
  <Text Key="96F5467C_122389">Ồ, đây là bản đồ à?\nNó nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="A267037E_122390">Một đoạn truyền thuyết được lưu truyền ở vùng đất này──\nMột cái cây khổng lồ mang những quả quỷ quái đứng ở một góc của khu rừng rậm.\nNgười ăn quả đó sẽ lập tức biến thành người lớn, người ta nói vậy.</Text>
  <Text Key="E9F17AAD_122391">Sức mạnh sẽ tương xứng với ngoại hình──\nĐó chính xác là điều các cô mong muốn, phải không?</Text>
  <Text Key="31EFB8A2_122392">Hmm? Ý chị là gì?</Text>
  <Text Key="D52503F2_122393">Nếu ăn quả đó, các cô sẽ thay đổi thành cơ thể người lớn...\nCả về ngoại hình lẫn sức mạnh thực sự, đúng không?\nĐó chính xác là điều chúng em muốn!</Text>
  <Text Key="909310D1_122394">Ồ, thật tuyệt vời!\nNhư mong đợi từ Nephi Nee-chan, chị biết tất cả mọi thứ!</Text>
  <Text Key="9502ED03_122395">Tuy nhiên, bước ra ngoài làng ngay cả một bước cũng có nghĩa là việc gặp quái vật là không thể tránh khỏi.\nCơ thể quý giá của các cô có thể bị tổn thương, hoặc\nthậm chí có nguy cơ lớn về cái chết.</Text>
  <Text Key="6132F393_122396">Mặc dù vậy,\ncác cô đã quyết tâm theo đuổi điều ước thực sự của mình chưa?</Text>
  <Text Key="68BE0BA7_122397">Ơ... đó là...</Text>
  <Text Key="B9907443_122398">Em sẽ...\nđi.</Text>
  <Text Key="6B819538_122399">Hả, Presia?</Text>
