  <Text Key="8DEC4454_72850">Tự kiến, hả?\nChắc cái chủ nhân tội nghiệp này chán bỉ mày lắm rồi.</Text>
  <Text Key="4EF5D510_72851">Nhưng dù sao đi nữa, Shinobu lúc nào cũng tốt với Miyako!\nChính vì vậy... Miyako... lúc nào cũng để Shinobu làm mọi thứ.</Text>
  <Text Key="917A620D_72852">Nhưng giờ... Đến lượt Miyako giúp Shinobu rồi!\nNói đi, Shinobu, Miyako nghe được mà!</Text>
  <Text Key="D18518CF_72853">Đồ ngốc.\nCảm xúc ích kỷ của mày sẽ... Ugh?!</Text>
  <Text Key="F4EC60A0_72854">Shinobu là bạn thân nhất của Miyako trên đời này!\nMiyako thực sự thực sự yêu Shinobu!!</Text>
  <Text Key="F6167B66_72855">C-cái gì?! Cái cơ thể này... Không tuân theo ý muốn của ta... \nGuaaahhh!</Text>
  <Text Key="D99E14DB_72856">Shinobu! Hãy trả lời! Quay về ngay đi!\nVà rồi... Và rồi...!</Text>
  <Text Key="DEF81D22_72857">Cùng nhau tổ chức tiệc Halloween nào~!!</Text>
  <Text Key="005FC84E_72858">Không thể nào... Nhưng tại sao?! Dừng lại! Dừng—!</Text>
  <Text Key="38C115EC_72859">.......Đúng vậy.........Mày.........đúng rồi...\nTao.........đã hứa, phải không........?</Text>
  <Text Key="EC0CC4E6_72860">Shinobu?! Là mày sao?!</Text>
  <Text Key="374F9DC4_72861">Tao nghe thấy mày gọi... Nghe thấy... giọng mày...\nVậy nên, tao phải trả lời cho đúng...!</Text>
  <Text Key="9D8E6F18_72862">Miyako... Tao... Tao chưa bao giờ...\nChưa bao giờ nghĩ mày... là phiền phức... hay quá ích kỷ...!</Text>
  <Text Key="2BFA88A2_72863">Mày lúc nào cũng vui vẻ và tươi sáng...\nNhìn thấy mày lúc nào cũng làm tao vui lên...</Text>
  <Text Key="A9C7FFFF_72864">Mày là người rất quan trọng với tao...\nNhư em gái mà tao chưa từng có...</Text>
  <Text Key="59940DB8_72865">Miyako... Tao... cũng yêu mày!</Text>
  <Text Key="65AFBE07_72866">Urgh... Guaahhh! *thở dốc*... *thở dốc*...\nSao mày... có thể kìm chế tao bằng chính [i]ý chí[/i] của mày?!</Text>
  <Text Key="7413F157_72867">Shinobu chưa biến mất đâu! Cô ấy đang chiến đấu để thoát ra!</Text>
  <Text Key="612DC7C8_72868">Urghhhh... Ngh... Đúng, tao... tao chưa đầu hàng...!</Text>
  <Text Key="2D7CE0A2_72869">Shinobu! Tao biết ngay! Miyako sẽ cứu mày ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="D555E8DE_72870">Miyako xâm nhập vào cơ thể Shinobu và cố đá Jack ra. Cảm nhận được nguy hiểm, Jack đàm phán đổi cơ thể Shinobu lấy pudding ngon nhất thế giới. Miyako từ chối thỏa thuận và thành công giải cứu Shinobu.</Text>
  <Text Key="485546DF_72871">Giờ sao?! Mày sẵn sàng trả Shinobu chưa?!</Text>
  <Text Key="CAD6E7C4_72872">Ungh... Nggghhhh! C-cầm chặt ở đó!</Text>
  <Text Key="5EC99560_72873">Shinobu! Miyako sẽ cứu mày!</Text>
  <Text Key="7BF86A6E_72874">Miyako cố xâm nhập cơ thể Shinobu để đuổi Jack ra khỏi Shinobu.</Text>
  <Text Key="654D43B1_72875">Hãy nói chuyện cho đẹp!\nN-nói tao điều mày thích nhất trên đời!</Text>
  <Text Key="8DE0B194_72876">Điều Miyako thích nhất? Tất nhiên là pudding!</Text>
  <Text Key="86AD488F_72877">À, nhắc mới nhớ... Tất cả đồ ngọt mày thu thập đều là pudding chứ không phải kẹo...</Text>
  <Text Key="496D63CB_72878">Hừ! Đúng rồi!\nMày vẫn còn tất cả pudding bị đánh cắp của Miyako!\nPhải cứu chúng cùng với Shinobu!</Text>
  <Text Key="09BE6F9B_72879">Khoan, khoan! Chờ đã!\n...Nghe đây. Tao có một thỏa thuận tuyệt vời cho mày!\nNếu mày để tao yên lần này...</Text>
  <Text Key="5A5851D1_72880">Tao sẽ cho mày pudding to nhất, ngọt nhất thế giới!</Text>
  <Text Key="B19A33E4_72881">...Gì?!</Text>
  <Text Key="FA590866_72882">Này! Phản ứng gì vậy?!\nĐừng đặt mạng Shinobu ngang hàng với pudding!</Text>
  <Text Key="107440C9_72883">P-pudding ngon nhất thế giới...\nChỉ nghĩ đến thôi Miyako đã chảy nước miếng rồi...</Text>
  <Text Key="3F74F6CB_72884">Đúng không? Đúng chứ?! Tao có thể cho mày tất cả hạnh phúc đó!\nThỏa thuận không tệ chứ?</Text>
  <Text Key="BB0653CA_72885">Đừng hòng, thằng nhóc! \nĐừng nghe lời tên hề này!</Text>
  <Text Key="5258A627_72886">Pudding to nhất, ngọt nhất... \nTất cả cho Miyako ăn và không ai khác... \nĐó là giấc mơ đẹp nhất Miyako có thể tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="77DA3938_72887">Ăn chung với Shinobu sẽ còn tuyệt hơn nữa!!!</Text>
  <Text Key="7E2D3DF2_72888">Shinobu, tao xâm nhập mày một chút thôi!</Text>
  <Text Key="F7B25337_72889">Ô-ô, chết tiệt! D-đừng! Tránh ra!</Text>
  <Text Key="42D2AF5D_72890">Ra khỏi Shinobu!</Text>
  <Text Key="B792D814_72891">Nghhhh! Không, không, không, không, không! Tao không nhường!</Text>
  <Text Key="69F91D88_72892">Cơ thể Shinobu không dành cho bọn côn đồ bẩn thỉu như Jack! Nó dành cho Shinobu!</Text>
  <Text Key="E2EB9EDE_72893">Urghhhhh! Tao không thể để thằng ngốc như mày... Guaahhh!</Text>
  <Text Key="E02B3B1F_72894">N-năng lượng của chúng vọt lên trời rồi?!\nMày! Mày đã làm gìoooo?!</Text>
  <Text Key="D4606FA6_72895">Lấy sức mạnh của tao nữa!</Text>
  <Text Key="C7F30E68_72896">Giúp đỡ tốt lắm, {playername}!\nShinobu, cùng nhau đuổi Jack ra!</Text>
  <Text Key="B365D3F8_72897">Ngh... Đúng! Jack... Đã đến lúc mày... ra khỏi cơ thể tao!</Text>
  <Text Key="AB990C10_72898">Waaaaaghhhh!</Text>
  <Text Key="AE7216DD_72899">*thở dốc*... *thở dốc*... Miyako! {playername}!</Text>
