  <Text Key="214554E0_100450">Ôi trời! Dừng lại đi...!</Text>
  <Text Key="C586E3B1_100451">Này, bạn! ☆ Trông cậu vui quá! ♪</Text>
  <Text Key="CB365DC2_100452">Vui được gặp cậu, Peco.</Text>
  <Text Key="6380FF2E_100453">Ồ, Công chúa. Chúc cậu một ngày tốt lành...</Text>
  <Text Key="422DF98D_100454">Ôi trời, Sheffy! ♪ Cậu có thể gọi tôi là Pecorine, biết chứ? Chúng ta đã từng thay tã cho nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="2F38A289_100455">Kh-Không phải vậy! ...Cậu không làm, phải không...?</Text>
  <Text Key="916D83AE_100456">Nhân tiện, Pekosuke, cậu lại đổ việc cho Neneka rồi à? Cô ấy sẽ biết sớm thôi.</Text>
  <Text Key="93CD4C99_100457">Ahaha, tôi ổn mà, Kyaru♪ Tôi có được phép rồi!</Text>
  <Text Key="43656463_100458">Này, cậu không làm đúng không...? ...Hauuu...</Text>
  <Text Key="07F3ED37_100459">Hôm nay tôi có việc muốn nhờ mọi người. Hmm, cậu định đi đâu à, Kokkoro?</Text>
  <Text Key="FB840F75_100460">Ồ, Korosuke đang ngủ phía sau lúc này. Thực ra, vài hôm trước...</Text>
  <Text Key="9B47B20B_100461">Tiểu thư Pecorine... Cô đang ở đây, phải không? Tôi đang chuẩn bị trà, đồ ăn nhẹ và cơm nắm...</Text>
  <Text Key="BAD1F21F_100462">Kokkoro? Trông cậu hơi tái nhợt...</Text>
  <Text Key="5E4B7730_100463">Á! Cậu không được... K-Kokkoro-san! Cậu phải nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="397D0D7A_100464">cô ấy sắp nói "Mẹ" lúc nãy...</Text>
  <Text Key="8922F4A8_100465">Tch, thật đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="A0F28B1C_100466">...Ra vậy. Kokkoro, vết thương của cậu từ trận chiến trước chưa lành...</Text>
  <Text Key="66DCE45C_100467">Xin lỗi. Sốt và chóng mặt không thấy giảm...</Text>
  <Text Key="2939C90A_100468">Có phải vì thằng nhãi Kariza đó không? Nhờ nó, nhờ nó, cửa sổ vỡ và sàn nhà có lỗ... Ôi trời, tôi sẽ không tha thứ cho nó!</Text>
  <Text Key="4414A0E5_100469">Hmm... Tôi muốn nhờ mọi người bảo vệ tôi. Có vẻ nên để Kokkoro ở lại.</Text>
  <Text Key="28DC3DED_100470">Bảo vệ?</Text>
  <Text Key="AB0D44E1_100471">Vâng☆ Cùng đi học thôi!</Text>
  <Text Key="7206E401_100472">M-Một trường học?!</Text>
  <Text Key="B8CEE247_100473">Thực ra, một phần trong nhiệm vụ chính thức của tôi, tôi quyết định tìm hiểu người dân trong thành phố tốt hơn. Đó là Lucent Academy. Các cậu có biết không?</Text>
  <Text Key="0F946587_100474">Ồ♪ Đúng là {playername}-kun... Hả? Không chỉ không biết cậu ấy, mà còn có chỗ trong lớp? Nhanh thật, này tệ rồi☆</Text>
  <Text Key="800BDF56_100475">...Giao tiếp với người dân thành phố, nhỉ? Có lẽ đó là công việc cần thiết cho hoàng gia. ...Nhưng, Người không tỏ vẻ quan tâm chút nào...</Text>
  <Text Key="CAC426A7_100476">Nhưng... chúng ta sẽ làm gì để đối phó với Rage Legion?</Text>
  <Text Key="9690A394_100477">Ừ... Cuối cùng chúng ta cũng đến điểm dừng trong việc tái thiết, nhưng nhờ Rage Legion gây rối, tôi cảm giác cả thành phố bắt đầu có mùi khó chịu.</Text>
  <Text Key="60E58480_100478">...Tôi cũng biết đấy. Tại sao chúng ta là lính canh? Binh lính không làm được sao?</Text>
  <Text Key="17713260_100479">Hmm. Tôi cảm giác điều đó sẽ chỉ khiến mọi người ở học viện thêm cảnh giác. Mục tiêu lần này là kết bạn với mọi người.</Text>
  <Text Key="9D9C73AA_100480">Vậy còn Yui-sama và những người khác...?</Text>
  <Text Key="DEC44153_100481">Yui-chan và những người khác đang đi thu thập Sol Orbs lúc này.</Text>
  <Text Key="68E4CA49_100482">Với sự giúp đỡ của Labyrista, họ đã tạo ra một vòng ma pháp dịch chuyển cho phép họ trở về thành phố. Nếu có chuyện gì, họ sẽ quay lại ngay.</Text>
  <Text Key="F4B44A6E_100483">Tôi cũng bị ép giúp tạo vòng ma pháp đó. Trong lúc làm, tôi còn làm các vật phẩm cho ma pháp liên lạc. Đó là một khoản phí, nhưng tôi tự hỏi liệu mình có dùng được chúng không...</Text>
  <Text Key="86C45828_100484">...Này, Pecorine.</Text>
  <Text Key="F8C64514_100485">Vâng, sao vậy?</Text>
  <Text Key="9B1762C9_100486">Lucent Academy... Nếu cậu muốn, tôi rất sẵn lòng đi cùng. Có thể có manh mối về quá khứ của tôi mà tôi chưa nhớ ra.</Text>
  <Text Key="91B2C955_100487">Ra vậy. Vậy ký ức của cậu chưa trở lại, nhỉ, Sheffy? Tất nhiên rồi! Cùng học thôi♪</Text>
  <Text Key="C02B307C_100488">Cảm ơn. Thật lòng, tôi không mong gì từ cậu, nhưng...</Text>
  <Text Key="948E1519_100489">C-Cái gì...? Vậy tôi... bỏ qua.</Text>
  <Text Key="39E47E23_100490">Kyaru? Cậu không thích học?</Text>
  <Text Key="1C35381F_100491">K-Không phải vậy. Nếu {playername} và Sheffy ở đây thì được, phải không...? Nhìn kìa, Korosuke cũng không khỏe, đúng không?</Text>
  <Text Key="75E94AD7_100492">Tôi... ổn. Tôi sẽ ở với Tiểu thư Saren vài ngày. Tôi không muốn kéo cả nhóm xuống...</Text>
  <Text Key="3C72426D_100493">Ugh... Nhưng...</Text>
  <Text Key="B0740F8D_100494">Kyaru, cậu lại là coμ trở ngại rồi à? Tôi là Benkei! Cậu thật như con mèo!</Text>
  <Text Key="38C91AFB_100495">Kh phải vậy! ...Thực ra...</Text>
  <Text Key="64220609_100496">...Trường học, trường học, trường học... Tôi thực sự không muốn đến gần nơi như vậy. Tôi cũng không chắc tại sao, nhưng...</Text>
  <Text Key="3727EE10_100497">Kyaru...</Text>
  <Text Key="A0E9D004_100498">Sao chúng ta không cùng đi?</Text>
  <Text Key="DB9CD602_100499">Ugh...</Text>
