  <Text Key="C7E3A301_129200">Chỉ cần bạn tin vào kiếm của mình và các bạn, bạn có thể giữ được tầm nhìn và sự bình tĩnh để quan sát đối thủ.</Text>
  <Text Key="BC7D3203_129201">Chỉ khi chúng ta có thể giao phần còn lại cho những người chúng ta tin tưởng, chúng ta mới thấy được điều gì đang chờ phía trước. Trong kiếm pháp Mikuma, điều này còn được gọi là "kiểm soát và phản công".</Text>
  <Text Key="507C0AED_129202">Tin tưởng bản thân và các bạn... Đó mới là điều một kiếm sĩ nên làm.\nỪ, không phải suy nghĩ ban đầu của tôi, nhưng tôi nghĩ tôi đã hiểu rồi♪</Text>
  <Text Key="B4A446A8_129203">Hehe, cứ thử đi nếu có cơ hội. Chúng tôi sẽ ở bên cạnh bạn khi thời điểm đến.</Text>
  <Text Key="59FCD887_129204">Ừ ừ, em sẽ luôn ở bên cạnh anh♪ Yên tâm, em trai nhỏ♪</Text>
  <Text Key="7F5238B6_129205">Vâng, tôi trông cậy vào cô... ...Hả, "em trai nhỏ"?</Text>
  <Text Key="B066B2A1_129206">Hả? Nghĩ lại thì, sao em trai nhỏ của tôi lại ở đây~?! Có, phải, không... Có phải là... Anh nhớ chị rồi phải không? Tới đây, chị ôm anh một cái thật to♪</Text>
  <Text Key="C056ACA3_129207">K-Khoan đã, Shizuru... Cô làm sao vậy, đột nhiên thế này?!!\nÁi! ...T-Tomo! Shizuru đang hành xử lạ lắm...! Đừng nói là cô ấy đang ảo giác...?</Text>
  <Text Key="89ABB819_129208">...Ừ, không ổn rồi. Chắc chắn là do một con Anti-Beast.</Text>
  <Text Key="72AFDB84_129209">...Hả? "Anti-Beast"...? Ý là sao─</Text>
  <Text Key="17D2E54A_129210">Đã đến nước này, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài dùng kiếm thuật ma thuật phái Mikuma! Cô kia, đừng lo! Vì tôi sẽ bảo vệ hòa bình của thế giới này...!</Text>
  <Text Key="29B48316_129211">Rực rỡ, Lông vũ, Vinh quang! Kiếm Ma Thuật, Sắc bén!</Text>
  <Text Key="ED063B35_129212">Kiếm Sĩ Ma Thuật Shiny ★Tomo! Những đường kiếm lấp lánh của tôi sẽ chém đứt mọi tà ác!!</Text>
  <Text Key="57C09ED5_129213">...Ư... T-Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra nữa...</Text>
  <Text Key="94F7F0E3_129214">Ồ, có hai em trai nhỏ... Và cả cô ấy còn trở thành Ma Thuật Thiếu Nữ nữa?! Hehehe, mặc vào trông đẹp lắm, em trai nhỏ♪</Text>
  <Text Key="4D86345A_129215">K-Kính xin bình tĩnh. Anh... Em trai nhỏ của Shizuru liệu có trở thành hai hay trở thành Ma Thuật Thiếu Nữ không nhỉ?</Text>
  <Text Key="417BC485_129216">Hả, thật sao? Em còn có các chị khác, và bây giờ họ cũng là Ma Thuật Thiếu Nữ nữa đấy? Nếu các chị em có thể làm được, thì ngay cả cô cũng có thể làm được, em trai nhỏ♪</Text>
  <Text Key="EC92BE13_129217">Sao lại có cả tiền lệ nữa chứ?!</Text>
  <Text Key="56FA1496_129218">À, nhưng... Em cảm thấy cô khác với em trai nhỏ thường ngày của mình!\n...Tất nhiên, Onee-chan hiểu rồi~☆</Text>
  <Text Key="26E5B08D_129219">Anh đổi dầu gội đầu rồi đúng không? *hít hít*... Hơi sữa một chút? Và thơm ngọt ngào♪ Em có thể nếm thử được không?</Text>
  <Text Key="1A24CB85_129220">M-Một "nếm thử"? Tomo, cứu em với...! Cứ thế này, Shizuru sẽ ăn thịt em mất...!</Text>
  <Text Key="B2193788_129221">Không phải mục đích của tôi ở đây! Bây giờ, tôi là...Shiny ★Tomo! Một kiếm sĩ ma thuật giết Anti-Beast!</Text>
  <Text Key="6C206CED_129222">Được rồi là đủ! Tôi đang bị ăn thịt bởi Anti-beast ở đây...!</Text>
  <Text Key="A7BE3F10_129223">Gì... Không ngờ lại có Anti-Beast cải trang thành người...! Để tôi! Tôi sẽ cứu cô ngay!</Text>
  <Text Key="5A4C69AE_129224">À. Nhưng, ừm... Cô ấy có thể là một Anti-Beast tốt, nên xin hãy nhẹ tay một chút─</Text>
  <Text Key="C51114AE_129225">Lưỡi Kiếm Rực Rỡ!!</Text>
  <Text Key="85A9938C_129226">─Ồ, tuyệt vời, tuyệt vời♪ Thật là em trai của chị. Cậu đã làm chủ được chiêu đặc biệt rồi... Cậu có tố chất của một Ma Thuật Thiếu Nữ♪</Text>
  <Text Key="E4372F56_129227">T-Tôi nên làm gì đây...? Tôi cố ý khiêu khích họ trong lúc bốc đồng, nhưng... Cứ thế này, họ sẽ bị thương─</Text>
  <Text Key="2ED7508C_129228">─Chỉ cần bạn tin vào kiếm của mình và các bạn..., bạn có thể giữ được tầm nhìn và sự bình tĩnh để quan sát đối thủ─</Text>
  <Text Key="47B19CA9_129229">T-Tôi phải tin họ trước đã......? Như Tomo nói, trước tiên tôi phải giữ bình tĩnh......!</Text>
  <Text Key="F85887D8_129230">Thử chiêu này xem!? Lưỡi Kiếm Rực Rỡ, Đòn Kép!!</Text>
  <Text Key="B6158772_129231">...Hả? Cảm giác này là sao...? Động tác kiếm tròn xoe nhanh này... Không đúng! Cậu thật sự là anh trai tôi sao?</Text>
  <Text Key="3FA1741B_129232">Một đòn đánh sắc bẽn lẽn... Thật đáng gờm. Nhưng Ma Thuật Thiếu Nữ không bỏ cuộc! Họ sẽ không khuất phục trước bất kỳ hoàn cảnh nào!</Text>
  <Text Key="38E4B082_129233">Trông và nói giống em trai nhỏ, nhưng... Tôi không thể làm gì khác. Đã đến lúc nghiêm túc và tự mình xem thử.</Text>
  <Text Key="3858D2D9_129234">Ối, cô ấy nhanh quá...!</Text>
  <Text Key="2609A5D4_129235">...*hôn*☆</Text>
  <Text Key="A0C92993_129236">Vị giác này, cảm giác này... Rõ ràng khác với em trai nhỏ. Onee-chan hiểu rồi!\nHehe, đây là giả mạo☆</Text>
  <Text Key="215F5956_129237">*Thở gấp*!! Hyaaaaah─!?</Text>
  <Text Key="B8E079AD_129238">Shi-Shizuru-sa... C-C-C-C-Cái vừa nãy...! T-Tại sao..., má em, h-hôn...!?</Text>
  <Text Key="00AA13BD_129239">Tomo vừa nói "Shizuru"... đúng không? Cú sốc vì bị hôn đã đưa cô ấy về tỉnh? Vậy còn Shizuru thì sao...?</Text>
  <Text Key="B7B31589_129240">Hehe, cố gắng bắt chước em trai nhỏ sẽ không có tác dụng với Onee-chan! Hả? Vậy... cậu là em trai "thật" của tôi sao?</Text>
  <Text Key="7AC87F3E_129241">Cậu nhầm người rồi! ...Nhưng có vẻ cô ấy sẽ không nghe. Đã đến nước này, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài chạy trốn...</Text>
  <Text Key="252009E0_129242">Nếu ở trên trời, cô ấy không thể đuổi theo tôi được. Chúng ta cứ tiếp tục cho đến khi Shizuru tỉnh lại...!</Text>
  <Text Key="89EC24D5_129243">Nếu cậu chạy trốn, có nghĩa là cậu cũng là giả? Trong trường hợp đó, Onee-chan sẽ phải trừng phạt cậu. Ra đây... Cánh Của Onee-chan☆</Text>
  <Text Key="579154B0_129244">Heeeeeh?!! Sao cô ấy lại bay được?!! Khoan, chuyện này không thể xảy ra... Hyaaaaah!!</Text>
  <Text Key="DCD66C80_129245">...*thở dài sâu*, uuugh... Chuyện này xảy ra thế nào...?</Text>
  <Text Key="671A2C91_129246">Những quả nấm đó dường như có tác dụng phụ là cho bạn những giấc mơ dễ chịu... Vì vậy bạn không cần phải lo lắng quá về nó, Tomo...</Text>
  <Text Key="D89D5BBE_129247">Ahaha, vì những quả nấm nên mới thế này ha... Nghĩ lại thì, Jun từng nói với em trước đó là "cẩn thận với nấm hoang dã"...</Text>
  <Text Key="2B7E7E82_129248">Vậy mà, sau bài phát biểu kiêu ngạo đó... Lại bị ảo giác và mất phương hướng, đến mức kết thúc trong trạng thái xấu hổ như thế này─</Text>
  <Text Key="35A76612_129249">Onee-chan cũng muốn thấy mặt xấu hổ của Tomo-chan~\nVừa rồi rốt cuộc chuyện gì đã xảy ra vậy? Em chỉ nhớ là có thêm nhiều em trai nhỏ và họ trở thành Ma Thuật Thiếu Nữ thôi...</Text>
