  <Text Key="B05A9E45_70000">Dù con người tụ tập lại nhiều đến đâu,\ncũng không có cơ hội chiến thắng...\nKết cục bị nuốt chửng và trở thành mồi ngon.</Text>
  <Text Key="D570E715_70001">Jack, cậu cũng cần cẩn thận.</Text>
  <Text Key="0519F07F_70002">À! Tớ sẽ làm bất cứ điều gì để cứu thế giới thật!\nTớ phải tham gia lễ hội hàng năm mỗi năm, cậu biết mà!</Text>
  <Text Key="5C256D49_70003">Vậy thì, hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="7D019FBE_70004">...À hiểu rồi! Lại là một vị khách từ thế giới tinh linh!</Text>
  <Text Key="25F9AADD_70005">Dù thế giới thật dường như đang trong tình thế nguy hiểm, cậu lại trông vui vẻ một cách kỳ lạ...?</Text>
  <Text Key="B070A249_70006">Chẳng phải rõ ràng sao!\nĐiều này dường như là bằng chứng cho thấy nghiên cứu của tôi không sai!</Text>
  <Text Key="755AEC13_70007">Nhưng mà, nghe thật nguy hiểm quá, biết không?\nNó có thể thực sự tồn tại đấy...</Text>
  <Text Key="A193F694_70008">Này này này. Bác sĩ, bác đang nghĩ đến chuyện gì sẽ xảy ra khi thời điểm đó đến chứ?</Text>
  <Text Key="3BFE280F_70009">Không, hoàn toàn không.</Text>
  <Text Key="F4F26F1E_70010">Mục tiêu của tôi là chứng minh sự tồn tại của Thảm họa Lớn đến từ thế giới tinh linh. Đó không phải là cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="CC8B6C12_70011">Thật hả?</Text>
  <Text Key="30594661_70012">À, tôi chuyên về lĩnh vực dự báo khủng hoảng, nên \n các biện pháp phòng ngừa nằm ngoài lĩnh vực chuyên môn của tôi. Dựa trên nghiên cứu của tôi, các học giả khác sẽ nghĩ ra cách.</Text>
  <Text Key="6CAD4B77_70013">Tôi không hiểu lắm,\nnhưng có cảm giác ngẫu nhiên một cách phi lý...</Text>
  <Text Key="1A2ECD32_70014">Tôi nhất định muốn điều tra tinh linh tên Jack đó!\nLần gặp mặt tiếp theo,\nhãy bắt cóc anh ta và đưa đến đây!</Text>
  <Text Key="98F8DD41_70015">Ừ, đúng là vậy...</Text>
  <Text Key="7D86E5B9_70016">Gâu gâu! Gâu gâu! Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="4F7783E4_70017">Hôm nay, tôi có quá nhiều chó... chi phí thức ăn của chúng...</Text>
  <Text Key="A3F837AB_70018">Đừng lo~!\nTớ mang Sata Andagi đến cho cậu rồi!</Text>
  <Text Key="2FD8666C_70019">T-tớ biết ơn...\nTớ không ngờ cậu quay về với nhiều thế này...</Text>
  <Text Key="7B628B0F_70020">Lễ hội Halloween cuối cùng cũng đến gần, và dường như số lượng xuất hiện cũng tăng lên. Hãy xem có mối liên hệ nào giữa các quái vật mà Jack tìm kiếm và điều tra...</Text>
  <Text Key="EB47F4BB_70021">Hehe, Cô ấy hoàn toàn thân thiện với Kaori rồi. \nCảnh cô ấy liếm mặt cậu thật đáng yêu quá!</Text>
  <Text Key="325637EF_70022">Ahaha~ Hơi ngứa một chút, nhưng đó là bằng chứng cho thấy cậu đang thoải mái~</Text>
  <Text Key="964929D4_70023">Kiểu gì thì kiểu, cứ như tớ đang nuôi nó làm thú cưng rồi, hay nói cách khác, \nnó bắt đầu giống một thành viên trong gia đình!</Text>
  <Text Key="568F1D88_70024">Đúng rồi~. Thấy mọi người vui vẻ ăn bánh cùng nhau, tớ nhớ đến gia đình ở quê nhà~</Text>
  <Text Key="57E0A45F_70025">Ừ, trước đây chúng tôi thường dành thời gian thư giãn, nằm dài như thế này, ăn Sata Andagi cùng nhau và mấy thứ tương tự~</Text>
  <Text Key="6866A55B_70026">Quê hương của Bông Kẹo-chan và bạn bè cô ấy là nơi như thế nào~?</Text>
  <Text Key="029D86A4_70027">Gâu! Gâu!</Text>
  <Text Key="4D6B3B63_70028">Ahaha, tớ nghĩ cậu không thể trả lời được~</Text>
  <Text Key="19FB9F33_70029">Dù cậu có thể không hiểu lời nói...\nNhưng, cảm xúc của chúng ta vẫn có thể kết nối, đúng không~?\nVậy nên, tớ sẽ kể cho cậu nghe về quê hương của tớ~</Text>
  <Text Key="F03B48F0_70030">Nơi tôi sinh ra và lớn lên,\nnó được bao quanh bởi một biển thực sự đẹp...</Text>
  <Text Key="71986B95_70031">Huwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww!!!!!!</Text>
  <Text Key="949243EA_70032">C-chuyện gì vậy, loại giọng nói đó!?</Text>
  <Text Key="99CCCE91_70033">Ôi không, tình hình xấu rồi!! \nTôi đã phát hiện một năng lượng cực kỳ mạnh mẽ\nkhông giống bất cứ thứ gì trước đây!!</Text>
  <Text Key="D84FFBF3_70034">Nguồn gốc của vụ bùng phát... chưa xác định được? \nVậy là quá mạnh để xác định!?</Text>
  <Text Key="88932556_70035">Tôi sẽ cần phân tích kỹ hơn trước khi có thể nói điều gì chắc chắn, nhưng phạm vi ảnh hưởng... không, có lẽ là toàn bộ lục địa Astraea.</Text>
  <Text Key="401A47EA_70036">Hừm...</Text>
  <Text Key="C2E6AB0A_70037">Đó là... Không thể nào!?</Text>
  <Text Key="4DA16E14_70038">Tệ quá! Chúng ta phải nhanh lên</Text>
  <Text Key="DE0A90BE_70039">Liệu có phải tiếng kêu của con quái vật mà Jack tìm kiếm...?</Text>
  <Text Key="D8AF3F28_70040">Nó nghe giống như tiếng ngáy của ếch cọp. \nKwabarakuwabara...</Text>
  <Text Key="0872CE7F_70041">Tớ đã sốc lắm đấy, biết không! \nChẳng phải nguy hiểm thật sao? Ý tớ là, với một giọng nói như thế, làm sao chúng ta có thể đánh bại chúng!</Text>
  <Text Key="423D24B4_70042">Woooaaahhhh!!</Text>
  <Text Key="E45996C7_70043">Đừng lo, bình tĩnh~?\nKhông có gì đáng sợ, vì vậy hãy thư giãn và cảm thấy thoải mái~</Text>
  <Text Key="44ED253E_70044">Wowwwwwwwwwwwwwww!!</Text>
  <Text Key="D672236A_70045">Tiếng tru...? Có phải nó đang phản ứng với tiếng hét lớn lúc nãy~? Hơn nữa, dường như nó đang rên rỉ một chút buồn bã~</Text>
  <Text Key="C1EDDCD5_70046">Vậy sao?</Text>
  <Text Key="5E41B722_70047">Tớ có cảm giác này, biết không~ \nĐã lâu rồi kể từ khi tớ đến thế giới này, \nCó lẽ tớ bắt đầu nhớ quê nhà~</Text>
  <Text Key="FDC64D87_70048">Tớ tự hỏi Bông Kẹo-chan sẽ ở đây thêm bao lâu~? \nTớ muốn tập hợp mọi người và đưa cô ấy về quê nhà nhanh lên~...</Text>
  <Text Key="D03E50A0_70049">Đêm mà một tiếng kêu bí ẩn vang lên, \ntiếng tru của Bông Kẹo-chan và những người khác kéo dài đến bình minh.</Text>
