  <Text Key="2C15FD11_87500">Mình muốn được ôm từ cậu, Knight-san! Ehehe♪</Text>
  <Text Key="91CD8004_87501">Thực ra, mình đã đặt chỗ cho chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="E2CB94D5_87502">Chúc mừng sinh nhật, Chie-chan!</Text>
  <Text Key="E29D6FC0_87503">À, phải rồi, cậu muốn nhận món quà gì?</Text>
  <Text Key="33138E06_87504">Mình đang ở đâu thế...? À, {playername}! May mắn là có một khuôn mặt quen thuộc...</Text>
  <Text Key="BF0F7A2D_87505">Mình cũng không hiểu chính mình. Trước khi kịp nhận ra, mình đã ở đây rồi... Cậu có biết gì về nơi này không, {playername}?</Text>
  <Text Key="33481C79_87506">Ra vậy... Không trách mình không cảm nhận được thứ gì khó chịu xung quanh. Hơn nữa, dường như không ai để ý đến vẻ ngoài của mình. Nhưng tại sao mình lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="42C84269_87507">Có lẽ đây là loại... phép thuật liên quan đến sinh nhật hay gì đó? Mình sẽ rất vui nếu đúng như vậy, nhưng nó xảy ra quá đột ngột nên mình thực sự không biết phải làm gì...</Text>
  <Text Key="9EBD0241_87508">Cậu chắc chứ? Hừm... vậy, mình có thể nhận lời đề nghị của cậu chứ? Mình vẫn còn hơi lo lắng, nhưng sẽ không để cơ hội hiếm có này trôi qua đâu.</Text>
  <Text Key="2B2C929E_87509">Trường học của cậu, hả...? Bầu không khí khác, nhưng mình vẫn cảm thấy một chút quen thuộc. Phòng nhạc cũng khiến mình nhớ lại những ký ức rất hoài niệm. Cảm ơn vì đã để mình chơi đàn piano.</Text>
  <Text Key="EA2C5BC4_87510">Hamburger, cậu nói... và cậu ăn bằng cách cắn ư? Mình tự hỏi liệu mình có mở miệng rộng đến thế không... Amph... Nn, ngon quá...!</Text>
  <Text Key="0B365F9A_87511">Sau đó, {playername} và Grea đã đi đến nhiều nơi cùng nhau. Cho đến khi cuối cùng...</Text>
  <Text Key="9C6F8FEE_87512">Cảm ơn cậu, {playername}. Thực tình, mình hơi lo lắng khi đi dạo ở một nơi xa lạ, nhưng... nhờ có cậu, mình đã rất vui.</Text>
  <Text Key="06C310BB_87513">À, cậu để ý rồi ư...? Phải rồi... Anne và những người khác luôn lo lắng cho mình. Như một lời đáp lại cho những lo lắng đó, mình hy vọng có thể kể cho họ nghe những gì mình đã thấy ở đây hôm nay với cậu.</Text>
  <Text Key="392F1868_87514">Tôi chắc Anne và Lou sẽ rất thích một câu chuyện mộng mơ như vậy. Họ thậm chí có thể nói: "Tớ cũng muốn đi!"... Hehe, mình vui vì đã lấy đủ can đảm.</Text>
  <Text Key="EA81FE36_87515">Cảm ơn. Đã có nhiều chuyện xảy ra kể từ khi mình đến đây, nhưng... Nhờ có cậu, đây là một sinh nhật mình sẽ không bao giờ quên.</Text>
  <Text Key="1CEAA50C_87516">Cậu đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="0F8F5FCC_87517">Đây là quê hương của mình</Text>
  <Text Key="122AC4CC_87518">Hôm nay là sinh nhật của Grea... nên có lẽ vì thế?</Text>
  <Text Key="8FD0EDA3_87519">Vậy, để mình dẫn cậu đi tham quan thành phố nhé!</Text>
  <Text Key="6F2C5CB4_87520">Với tất cả những gì cậu đã thấy hôm nay, tôi chắc Anne và những người khác sẽ được nghe một câu chuyện rất đặc biệt!</Text>
  <Text Key="0542F133_87521">Chúc mừng sinh nhật, Grea!</Text>
  <Text Key="171016D5_87522">Hôm nay là Giáng Sinh V eve... Cảm ơn vì đã đến với mình trong ngày này♪ Mình đã chuẩn bị một món quà tuyệt vời, nên hãy chờ đón nhé. Mong rằng Giáng Sinh V eve của cậu sẽ tràn ngập hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="EC3D7E95_87523">Xin lỗi để cậu chờ lâu! Mình biết mình trễ rồi! Mình đang "lấy cái này!" và giúp đỡ người gặp khó khăn, rồi...!</Text>
  <Text Key="A6D28A91_87524">Dù cậu đã cố tình nói muốn gặp mình trong ngày sinh nhật~! Nhưng thật, thật sự... mình rất mong chờ điều đó... munya...</Text>
  <Text Key="26279B8A_87525">Zzz... Hừm...?! Aaah! Mình ngủ thiếp rồi! Và lại đúng vào ngày sinh nhật với cậu nữa~!</Text>
  <Text Key="A774334A_87526">Xin lỗi... cậu đã ở bên cạnh mình suốt? Ehehe... trước đây cậu cũng từng làm chiếc gối tựa như thế này cho mình mà, phải không? Mình thật vô vọng, hả... lúc nào cũng gây phiền phức cho cậu.</Text>
  <Text Key="E8651F8C_87527">Trời ơi...! Thôi đi, cậu bất công quá! Mình cũng muốn xem gương mặt ngủ của cậu! Nếu thế thì, mình sẽ đòi đó làm món quà sinh nhật!</Text>
  <Text Key="2BEE64EC_87528">Nào, ngủ ngay ở đây và bây giờ! Còn về chiếc gối... mình có hai thứ cực kỳ mềm mại và đảm bảo cho giấc ngủ ngon nhất☆</Text>
  <Text Key="2A9605F1_87529">Hehe, cậu thấy sao? Chiếc gối của Hatsune-chan có hợp ý cậu không? Cậu đã thấy buồn ngủ rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="8C8F9881_87530">Cảm ơn☆ Uaa, gương mặt ngủ của cậu đẹp quá~ Lúc nào cũng là mình bị nhìn trong khi ngủ, nên thấy hơi mới mẻ♪</Text>
  <Text Key="1E6C00B0_87531">Khi cậu tỉnh dậy, chúng ta sẽ tiếp tục ăn mừng sinh nhật của mình. Chúng ta sẽ ăn bánh, ngắm bầu trời đêm, và nếu trời lạnh, chúng ta sẽ nắm tay~♪ ...Có lẽ mình thậm chí sẽ dùng năng lực ESP của mình để bay cùng cậu qua bầu trời.</Text>
  <Text Key="0B81F085_87532">Đùa thôi~ Ehehe... hãy biến nó thành một sinh nhật thật vui vẻ nhé...☆</Text>
  <Text Key="48BD8F5B_87533">Cậu đã cho mình xem một gương mặt ngủ dễ thương</Text>
  <Text Key="CEDF862E_87534">Chúc mừng sinh nhật...</Text>
  <Text Key="91789EE4_87535">Senpai! Đây, nhanh lên nào! Nếu cậu không di chuyển, biển sẽ chạy mất!</Text>
  <Text Key="00BE0210_87536">Senpai... thật ngây thơ, quá ngây thơ! Đúng là biển không có chân để chạy, nhưng khoảng thời gian vui vẻ chúng ta có thể dành bên nhau trôi qua rất nhanh, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="FAFDB0FE_87537">Đặc biệt là khi chúng ta ở đây vì sinh nhật của mình!</Text>
  <Text Key="981B6F8F_87538">Ừ! Ý mình là, lần trước chúng ta đến cùng nhau, chúng ta đã giúp đỡ mọi người cả ngày và không biết thì mặt trời đã lặn. Lần này, mình muốn chỉ nhìn vào cậu, Senpai... K-Khoan, không phải thế! Cậu quên đi được chứ?</Text>
  <Text Key="F40A612A_87539">Nào, Senpai! Chơi đi rồi! Trước tiên chúng ta nên làm gì? Là sinh nhật của mình nên chúng ta sẽ làm mọi thứ mình muốn! Được rồi, bắt đầu với một chuyến bơi xa nhé!</Text>
  <Text Key="519A860B_87540">Phụt~! Chúng ta chơi nhiều thật rồi~ Mình không thể cử động được nữa~</Text>
  <Text Key="08300483_87541">Ehehe. Không ai gặp khó khăn cả, nên chỉ có hai chúng ta! Có lẽ vì hạnh sắp kết thúc... nhưng cảm giác như bãi biển chỉ thuộc về hai chúng ta, Senpai...</Text>
  <Text Key="0C62C023_87542">Uwaaah, bây giờ mình nói ra, thật sự chỉ có hai chúng ta...! K-Không ngờ bỗng một chút khiến mình cảm thấy... r-rất ngại ngùng. Gương mặt của Senpai được chiếu sáng bởi mặt trời lặn, và một cách nào đó...</Text>
  <Text Key="0260E3FF_87543">Hả? À... Đây là món quà ư? Wow... chiếc vòng tay đẹp thế... như thể ánh hoàng hôn đang chiếu xuyên qua nó... Cảm ơn Senpai... ehehe♪</Text>
  <Text Key="106C721D_87544">Thôi đi, Senpai~...! Bây giờ cậu đã làm thế này, mình không thể nhìn thẳng vào mặt cậu được nữa~!</Text>
  <Text Key="2473EFE5_87545">Biển sẽ không đi đâu</Text>
  <Text Key="8331D4AF_87546">Cậu thực sự chắc chắn muốn ăn mừng ở bãi biển?</Text>
  <Text Key="204666B8_87547">Hiyori, chúc mừng sinh nhật</Text>
  <Text Key="21009023_87548">Hừm, chào buổi sáng... Không, đợi đã, chào buổi chiều...? Xin lỗi, tối qua mình thức khuya làm việc nên cảm giác về thời gian bị lộn xộn.</Text>
  <Text Key="8FD6E36D_87549">Vậy... hôm nay cậu tìm mình vì điều gì? Hiếm khi cậu chủ động liên hệ trước, nên mình rất ngạc nhiên~</Text>
