  <Text Key="36126899_46750">...Hừ.\nLoại logic ngu ngốc nào vậy...</Text>
  <Text Key="459F554A_46751">『Vậy là...\nLý do ta ở nơi khác...\nlà vì cần một chỗ để tập trung...』</Text>
  <Text Key="FE45AE51_46752">Nếu cô ấy bắt đầu hát trên bãi biển, cô ấy sẽ nổi bật như một thằng ngốc.\nVà Ranpha-chan xinh đẹp quá điên cuồng, nên sẽ có cả đàn trai đến bám theo.\nCô ấy chắc sẽ quá bối rối và thôi hát vì thế.</Text>
  <Text Key="40D574E2_46753">Điều đó có nghĩa là...\nCô Ranpha đang ở một nơi rất xa, làm việc không ngừng nghỉ...</Text>
  <Text Key="3FF68C58_46754">Thôi, mọi chuyện đã lộ rồi, giờ thì tan hoang hết rồi...\nChuyện vừa xảy ra với Misora-chan đã dẫn chúng ta đến tình thống này...</Text>
  <Text Key="89714DAE_46755">──Aha.</Text>
  <Text Key="AF60BDF7_46756">Ồ, Ranpha-san.\nCô thật liều lĩnh quá★</Text>
  <Text Key="1449CA86_46757">Đúng rồi, chào buổi sáng♪\nKhi tỉnh dậy, tớ nhớ ra mọi thứ hoàn toàn★\nChưa bao giờ thấy sảng khoái như vậy♪</Text>
  <Text Key="6AAE749E_46758">Ranpha-san đã thay phiên canh gác suốt thời gian qua.\nGiờ đến lượt tớ.</Text>
  <Text Key="D60132BF_46759">Và nói vậy: Dịch chuyển──</Text>
  <Text Key="C4E51489_46760">Chờ tớ nhé~</Text>
  <Text Key="5569FEAE_46761">Kyaa...!?</Text>
  <Text Key="41F4F541_46762">Heehee~\nĐến được rồi~</Text>
  <Text Key="ADF45176_46763">Ugh, nhớt quá...\nĐây là slime của Nea-sama sao...?\nKhông, quan trọng hơn, đây rốt cuộc là đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="CEBB7DC6_46764">Ừ.\nNgay khi Misora-chan dịch chuyển, tớ đã dán một ít slime của tớ lên cô ấy rồi~♪</Text>
  <Text Key="E70B6B64_46765">Thôi đi, Nea-san...\nBỏ Kariza-kun lại một mình chiến đấu?</Text>
  <Text Key="20B39F4A_46766">Tớ nghĩ, cũng không phải chúng ta có nhiều thời gian để đàm phán, đúng không?</Text>
  <Text Key="21430C37_46767">Heheh★\nBây giờ đã quá muộn để nói chuyện rồi.\nTừ giờ, đến lượt tớ.</Text>
  <Text Key="B12FE001_46768">...Đúng vậy, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="A383EBBB_46769">Tớ ngạc nhiên là cô dám thử điều như vậy, Ranpha-san, nhưng... tiếc quá.\nCô không dễ dàng biến tớ thành một kẻ ngây thơ như vậy♪</Text>
  <Text Key="2D6139FB_46770">Bản nhạc... ngừng hiệu quả.\nMisora-chan... cô thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="E2A2AA2C_46771">Nhưng...\nTớ biết chuyện này sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="BC3D8175_46772">──Vậy là...</Text>
  <Text Key="A2C474A6_46773">Tớ bắt được cô rồi, Misora-chan...</Text>
  <Text Key="997362A3_46774">Ôm người ta ngay sau khi gặp mặt?\nCô thật táo bạo, Ranpha-san~♪</Text>
  <Text Key="34A7404D_46775">...Cô biết từ đầu rồi sao?\nRằng tớ sẽ đến chỗ cô?</Text>
  <Text Key="9F492F41_46776">Đúng... Misora-chan... luôn chạy trốn...\nVì vậy lần này... tớ chỉ cần cô... đến chỗ tớ thay vì chạy trốn...</Text>
  <Text Key="B07CD87D_46777">Ranpha-san... Wow★\nTớ không thể tin là cô hiểu tớ đến thế.</Text>
  <Text Key="BE36E556_46778">Vậy thì.\nCô biết chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo chứ?</Text>
  <Text Key="2E9185F7_46779">Tớ...biết...tiếp theo...\nChúng ta... sẽ chiến đấu đến chết... để hủy diệt lẫn nhau...</Text>
  <Text Key="0490F6E9_46780">Fufu, chính xác.\nThật đáng tiếc, nhưng chúng ta đã hết thời gian ôm nhau★</Text>
  <Text Key="DDBA5D8E_46781">Tớ thực sự không muốn... nhưng...\nNếu Misora-chan muốn vậy... tớ sẽ theo...\nĐể giết cô... để hủy diệt cô...</Text>
  <Text Key="338DEA2E_46782">Yay~♪\nCác cậu đã cứu được tình hình rồi~</Text>
  <Text Key="303D7B77_46783">Tớ không thể giúp được gì cả...</Text>
  <Text Key="7D88761A_46784">Cậu chắc chứ?\nNhưng đó là teamwork khá tốt đấy.</Text>
  <Text Key="35C91BBD_46785">Nhân tiện, Nea-san.\nCô cố ý làm cho món đồ ma thuật đó phát điên, đúng không?</Text>
  <Text Key="12B47DD8_46786">Không đâu~♡\nCô đang suy diễn quá, Misora-chan~♪</Text>
  <Text Key="DF49DD5C_46787">...Hừ.\nThôi kệ...</Text>
  <Text Key="2BB589EB_46788">Tớ chán rồi.\nCảm giác như đây không còn là một trận chiến đến chết nữa...</Text>
  <Text Key="8870FFB1_46789">T-Thật may mắn...\nĐây có phải là...phước lành trong điều xấu...?</Text>
  <Text Key="B9ED6064_46790">Hau...\nD-Due to hoàn cảnh hiện tại của tôi...\nTôi không thể rời khỏi chỗ núp sau những tảng đá này...</Text>
  <Text Key="F13201BA_46791">Nhắc mới nhớ...\nQuần áo của cô Ranpha cũng bị hư hỏng rồi...</Text>
  <Text Key="4BEA23E0_46792">Nhưng, nhưng...\nNếu chúng ta định nói chuyện, thì chỉ có logic là phải lộ toàn bộ.\nRanpha-san, hãy ra ngoài khỏa thân đi.</Text>
  <Text Key="11A254D8_46793">Uuuuu...\nNếu Misora-chan sẵn sàng nói chuyện với tớ...\nThật xấu hổ, nhưng...</Text>
  <Text Key="429C642D_46794">Ufu, Ranpha-chan, không giống cô chút nào♪\nVậy thì tớ cũng cởi quần áo thôi~♡</Text>
  <Text Key="C73FD9EB_46795">Các cô không được làm vậy, thưa Nea-sama, thưa Ranpha-sama...!\nCác cô không được để lộ trước mặt Nii-sama...!</Text>
  <Text Key="827E1D34_46796">Ừm... Ơ...\nC-Cô nói đúng...\nTớ vẫn... không thể làm được...</Text>
  <Text Key="A8F12C80_46797">Tiếc quá. Tớ nghĩ cô đã đi quá xa★\nVậy thì, Ranpha-san, trước khi cô mặc quần áo:\nCô muốn nói về chuyện gì?</Text>
  <Text Key="05415D19_46798">Này, Misora-chan...\nCô có thể nghĩ tớ dai dẳng, nhưng...</Text>
  <Text Key="F31C9DE1_46799">Tớ muốn Misora-chan... quay lại với Rage Legion...</Text>
