  <Text Key="7EBE8CDD_33400">Đã lộ ra rồi sao? Vật bí mật của Neneka-sama.</Text>
  <Text Key="65C6B1CF_33401">Được rồi, chúng ta sẽ khôi phục nước biển ngay, nhưng trước đó. Ông Trưởng ngư dân?</Text>
  <Text Key="3F1F6C37_33402">Ông hứa với tôi rằng sẽ không bao giờ thực hiện Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật nữa chứ? Vì biển Ohma và sinh vật sống ở đó, và vì tất cả những người mong đợi cá Ohma.</Text>
  <Text Key="C7B134E9_33403">──Vậy thì. Hãy khôi phục nước biển về trạng thái ban đầu. Mọi người từ Công ty Xây dựng Dân sự Wisteria! Nước biển──</Text>
  <Text Key="83558E72_33404">Ngươi là...\nMột Cá voi Đảo! \nNgươi vẫn còn sống!</Text>
  <Text Key="2D058DF4_33405">Vậy là các ngươi đang cản trở. Các ngươi vẫn còn vung vẩy lập trường công bằng hời hợt của mình. Tôi không thấy một chút tiến bộ nào ở các ngươi.</Text>
  <Text Key="C76E94D9_33406">Cách chào hỏi thô lỗ thật. Sao không nói "lâu rồi không gặp" hay "xin lỗi vì vắng mặt"? Này, chờ đã... ý ngươi là cản trở cái gì?</Text>
  <Text Key="E9903600_33407">Các ngươi không muốn chúng ta thanh lọc biển, đúng không? Có vẻ kẻ chủ mưu chính là tên này rồi...</Text>
  <Text Key="8C2FB355_33408">Đúng vậy!? Nhưng, thứ các ngươi muốn là "sự ham muốn" của con người, phải không? Nó liên quan gì đến bí mật...</Text>
  <Text Key="1FF95EE5_33409">Hừ. Trong các ngươi có một kẻ thông minh đấy.</Text>
  <Text Key="4582AEE5_33410">Nói cách khác, mục tiêu của các ngươi là "sự ham muốn" ẩn bên trong "bí mật"...</Text>
  <Text Key="1283A8E7_33411">Các ngươi đã dụ dỗ Trưởng ngư dân bắt đầu Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật. Đó đã là kế hoạch của các ngươi rồi.</Text>
  <Text Key="48C33030_33412">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="15746F0B_33413">Tối tăm và đặc quánh.\n"Ham muốn" của Bí mật rất ngon.</Text>
  <Text Key="42A25973_33414">Đúng vậy. Nhưng các ngươi cũng có một khoảng thời gian vui vẻ, phải không? Ông Trưởng ngư dân, từ giờ tôi trông cậy vào ông♪</Text>
  <Text Key="38458A9F_33415">Bùm, bùm!!</Text>
  <Text Key="41D14340_33416">Từ lỗ phun của cá voi đảo... những quái vật bí mật khác nữa...</Text>
  <Text Key="62DC75D3_33417">Đi thôi, đi thôi, có bao nhiêu tùy thích. Các ngươi loài người đã vứt bỏ, núi chồng chất của cái tôi!</Text>
  <Text Key="D59A1FCE_33418">Đây là thử nghiệm sức bền. Chúng ta sẽ trả lại và thanh lọc chúng từng cái một cho đến khi những quái vật bí mật này không còn nữa!</Text>
  <Text Key="873DC166_33419">R-rõ! Vậy mọi người, bắt càng nhiều quái vật bí mật càng tốt...</Text>
  <Text Key="48F22522_33420">...Hả? Chân tôi... không nhúc nhích được...</Text>
  <Text Key="66384503_33421">T-Tôi cũng vậy... Chân tôi... Hay nói đúng hơn, cơ thể... không thể cử động...!?</Text>
  <Text Key="1F0FA9A7_33422">Sao, sao...!?\nLàm sao, làm sao...!?</Text>
  <Text Key="AD694409_33423">Tội lỗi.</Text>
  <Text Key="E5556CF9_33424">Bí mật được tạo thành từ một nửa "ham muốn" và một nửa "tội lỗi".</Text>
  <Text Key="4991D588_33425">Thật không may, đúng vậy. Hãy nhớ lại cơn hoảng loạn của những người đã có bí mật được trả lại. Những tiếng thét đau đớn.</Text>
  <Text Key="323CF711_33426">"Tôi không chịu nổi." \n"Tôi muốn buông tay." \n"Chính vì vậy tôi mới muốn tiêu hủy nó", đúng không?</Text>
  <Text Key="723BAFBA_33427">Đây là tình thế có lợi cho cả hai.\nTôi không nghĩ đó là một giao dịc tồi, phải không?</Text>
  <Text Key="FC707BDC_33428">Những Người Có Bí mật Được Trả Lại</Text>
  <Text Key="3C6F1FA6_33429">Người Thú tội 1</Text>
  <Text Key="F432A9FE_33430">Người Thú tội 2</Text>
  <Text Key="0DCF7BB4_33431">Người Thú tội 3</Text>
  <Text Key="EAD186AC_33432">Người Thú tội 4</Text>
  <Text Key="480F3C01_33433">Người Thú tội 5</Text>
  <Text Key="9D5E0736_33434">Người Thú tội 6</Text>
  <Text Key="0C15305C_33435">Người đã cứu nguy chính là Neneka. Neneka, người có khả năng kháng cự cao với bí mật vì không quan tâm đến bí mật của người khác, lắng nghe lời thú tội của mọi người từng người một và thanh lọc quái vật bí mật. Cá voi đảo, được nuôi dưỡng bởi ham muốn ẩn bên trong bí mật, đã mất nguồn năng lượng và chìm nghỉm.</Text>
  <Text Key="2B3CB0C0_33436">Vậy, các ngươi sẽ làm gì? Các ngươi sẽ chấp nhận thỏa thuận không?</Text>
  <Text Key="7B8C70A6_33437">Tôi không thể chấp nhận một thỏa thuận cùng tồn tại làm ô nhiễm biển...</Text>
  <Text Key="DEE4762A_33438">Vẫn còn chống trả? Âm lượng MAX!</Text>
  <Text Key="F10D64B0_33439">Chúng ta có thể nghe rõ ràng mọi bí mật của mọi người!</Text>
  <Text Key="717CB3D6_33440">Điều này tệ! Tệ cho cả người nghe và người được nghe!</Text>
  <Text Key="914174B0_33441">Bí mật thật đáng sợ, phải không?</Text>
  <Text Key="EC79AEBD_33442">Các ngươi tham lam thật, nhưng lại nhỏ nhen.</Text>
  <Text Key="726F8BD5_33443">Nếu hiểu rồi thì hãy chấp nhận thỏa thuận!</Text>
  <Text Key="9E2EF42B_33444">Thật không đáng mặt. Cô tiểu thư anh hùng nổi tiếng...</Text>
  <Text Key="AB342AA8_33445">...Như Neneka đã nói.</Text>
  <Text Key="8B531DDD_33446">...Chúng ta không nên để lộ bí mật của người khác...</Text>
  <Text Key="E4F9C016_33447">Tôi không nghĩ việc có bí mật nhất thiết là không trung thực.</Text>
  <Text Key="47A8105B_33448">Đừng nói. Tuyệt đối đừng nói rằng ngươi đã yêu người yêu của bạn.</Text>
  <Text Key="C98E6364_33449">Yêu, ghét, ghen tị, muốn sở hữu...</Text>
