  <Text Key="F9039B1C_121050">Ừm...\n'Câu chuyện này là hư cấu.\nNó không liên quan đến bất kỳ ninja, trường học hay tổ chức thực tế nào.'</Text>
  <Text Key="260EED3F_121051">...Ý là sao?\nCuốn sách không phải là bí kíp ninja bí mật mà là một câu chuyện thiếu nhi...\nVậy phần lớn buổi tập luyện hôm nay của chúng ta...</Text>
  <Text Key="FBB56431_121052">Hoàn toàn là truyện hư cấu, phải không...</Text>
  <Text Key="67FBC94F_121053">K-Không thể nào!?</Text>
  <Text Key="70B15E48_121054">──Hơn nữa,\ncó vẻ như Riri-san muốn trở thành ninja để có thể hỗ trợ mọi người──</Text>
  <Text Key="03344BE9_121055">Nếu vì chủ nhân, một gián điệp ẩn náu trong bóng tối...\nMột ninja có lẽ cũng làm điều tương tự.</Text>
  <Text Key="BF33164D_121056">Vậy nếu Riri-san muốn ở cùng mọi người,\nviệc theo đuổi buổi tập luyện ninja nghiêm túc có thể không phải ý kiến hay.</Text>
  <Text Key="D8FB082C_121057">À...</Text>
  <Text Key="015B5E12_121058">Đ-Đúng vậy, suy nghĩ lại,\nđể trở thành một ninja thực thụ và bảo vệ Nii-sama từ trong bóng tối\ncó nghĩa là không thể đến gần Nii-sama hơn bây giờ...</Text>
  <Text Key="A0BD95CC_121059">Thôi được──nếu đó vẫn là điều cậu mong muốn, cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="617D7A8C_121060">K-Không! Tôi đã học được rất nhiều.\nNhư anh nói, có thể có một con đường khác phù hợp với tôi hơn.</Text>
  <Text Key="7E50B6B9_121061">Còn quá sớm để quyết định đây là con đường duy nhất,\nvà tốt nhất nên khám phá một phong cách chiến đấu phù hợp hơn với tôi...\nĐ-Điều này không liên quan đến Nii-sama... phải.</Text>
  <Text Key="2671BBA5_121062">──...Cậu đúng là một người khá kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="983288A0_121063">Vì vậy, con đường trở thành ninja của Riri đã được xem xét lại──\nTuy nhiên, thông qua những buổi tập luyện khắc nghiệt do Ninon tiến hành,\nkhả năng thể chất của cô ấy được cải thiện đáng kể.</Text>
  <Text Key="3E84AD6E_121064">Thế Giới Khác 'Thẻ Ma Thuật' Trận Chiến</Text>
  <Text Key="72B0E02F_121065">Vampy và bạn bè, quan tâm đến trò chơi thịnh hành 'Trò Duel Thẻ Ma Thuật' ở Gio Gehenna, bắt quái vật để có được thẻ ma thuật. Tuy nhiên, nút bị vỡ do thẻ bị hư hại, và việc đột ngột giải phóng quái vật đã gây hỗn loạn ở khu dân cư.</Text>
  <Text Key="E53CCBDF_121066">Arisa đang tìm kiếm ai đó ở Gio Gehenna.\nTuy nhiên, hôm nay cũng không có kết quả đáng kể nào.</Text>
  <Text Key="39572497_121067">Rosalia có thể đã đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="18B89728_121068">Tôi không chắc có nên nói 'đừng nản lòng'...\nThế giới này vẫn rất rộng lớn. Rosalia-san mà cô tìm kiếm có thể cũng ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="C71963DF_121069">Ưu, cảm ơn, Monika-san......</Text>
  <Text Key="421687C4_121070">Ừ, thế giới này vẫn rất rộng lớn...\nRosalia chắc chắn ở đâu đó.\nTôi sẽ cố gắng hết sức để tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="454087B4_121071">Đúng vậy. Cô đã giúp chúng tôi trong trận chiến với con thằn lằn khổng lồ trước đó.\nChúng tôi sẽ không tiếc bất kỳ sự hợp tác nào.</Text>
  <Text Key="8703AEFB_121072">Hả?\nNhìn có vẻ như có chuyện gì đó đang xảy ra ở đó!\nIllya, đi xem thử nào!</Text>
  <Text Key="CD9CC78B_121073">Dạ, được rồi!\nĐược rồi, đừng kéo mạnh thế!</Text>
  <Text Key="A424F9D4_121074">Đi! Dontdododon!!\nTấn công con Rắn Dâu Tây Gara Garai!</Text>
  <Text Key="F1C5786B_121075">À, con Rắn Dâu Tây của tôi!</Text>
  <Text Key="712A5CC9_121076">Này, này, các cô đang làm gì vậy?\nTrông vui quá! Để Vampy tham gia nữa!</Text>
  <Text Key="9AC5459B_121077">Hehe, được thôi! Chúng ta sẽ đấu ngay!\nCô mang theo thẻ ma thuật rồi chứ?</Text>
  <Text Key="767CC8EA_121078">Thẻ ma thuật...? Cái gì vậy? Những tấm đá đó ư?</Text>
  <Text Key="2F1F144E_121079">Này, này, không thể đấu nếu không có thẻ ma thuật, phải không?\n...Đừng bảo tôi là cô không biết về Trò Duel Thẻ Ma Thuật?</Text>
  <Text Key="836E6EB8_121080">Trò Duel Thẻ Ma Thuật...?</Text>
  <Text Key="5C74F5FB_121081">Để tôi giải thích! Trò Duel Thẻ Ma Thuật là một trò chơi cảm giác mới\nđang cực kỳ phổ biến với trẻ em ở Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="06D61685_121082">Sử dụng những tấm đá 'Thẻ Ma Thuật' khắc các phép thuật rune này,\nchúng ta tham gia những trận chiến kịch tính bằng cách sử dụng các quái vật đã được niêm phong!\nMột trò chơi đầy ắp giấc mơ, mồ hôi, nước mắt và tiền tiêu vặt của chúng ta!</Text>
  <Text Key="8832603E_121083">Hừm. Ở Landosol, trẻ em cũng chơi những trò chơi tương tự.\nDù trò đó dùng giấy thông thường, chứ không có thứ phép thuật rune gì...</Text>
  <Text Key="DCB59370_121084">Ồ, đúng rồi!\nNó dựa trên trò chơi bài đó ư?</Text>
  <Text Key="1BCC698F_121085">Một thời trước, một số người thú sóc và quỷ song sinh\nđã đến làng này và chơi với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="48443703_121086">Lúc đó, họ đã cho chúng tôi rất nhiều thẻ bổ sung để mọi người cùng chơi.</Text>
  <Text Key="496B8867_121087">Quỷ song sinh... Yori và Akari.\nHọ đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="558CAAE3_121088">Nhưng... tất cả đã bị thiêu rụi bởi tia lửa từ rừng.</Text>
  <Text Key="67833956_121089">Những cái cây trong thế giới này đôi khi có những bông hoa cháy...\nĐiều này không thể tưởng tượng được ở Khu Rừng Tiên.</Text>
  <Text Key="47EE7754_121090">Vì vậy chúng tôi nghĩ, nếu chúng đã mất,\ntại sao không tự tạo ra!</Text>
  <Text Key="5B7059B8_121091">Chúng tôi dùng đá làm nguyên liệu để tái tạo lại các loại thẻ...\nCũng bổ sung thêm một số luật độc đáo.</Text>
  <Text Key="F2C4DB2D_121092">Hừm.\nVậy, làm thế nào để dùng cái này?</Text>
  <Text Key="4828EF5F_121093">Muốn thử chơi không? Không còn cách nào...\nHai chị em đó nói 'hãy nhẹ nhàng với người mới bắt đầu.'</Text>
  <Text Key="0AAF3171_121094">Được. Vì vậy, chúng tôi sẽ tặng cô tất cả thẻ ma thuật trống này.\nNhanh lên, sẽ nguy hiểm nếu đến muộn.</Text>
  <Text Key="09B51C1A_121095">Chúng ta đang đi đâu?\nHơn nữa, thẻ ma thuật này trông trống trơn so với của các cô...</Text>
  <Text Key="046189A5_121096">Ha ha, rõ ràng rồi, phải không?\nChúng ta đang đi tạo thẻ ma thuật.</Text>
  <Text Key="BC592BB9_121097">Tấm đá có phép thuật rune để đưa quái vật vào và ra,\nnhưng nó không phải là thứ tự nhiên chứa đầy quái vật.</Text>
  <Text Key="7FF5A77D_121098">Cô tự bắt quái vật và bỏ chúng vào trong tấm đá.\nChỉ khi đó nó mới trở thành một thẻ ma thuật có quái vật.</Text>
  <Text Key="41C9D9DD_121099">Các thẻ ma thuật mượn sẽ không nghe lệnh cô.\nĐó là lý do tại sao cô phải tự bắt chúng.</Text>
