  <Text Key="D80849A2_52150">*thở dốc*, các cậu... Các cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="06D93D0D_52151">Ừm, tôi không thực sự biết chuyện gì đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="488B1DDA_52152">Hả? Cô là thiên thần?! Đừng nói là cô chính là thiên thần đã làm hỏng Giáng sinh vài năm trước...</Text>
  <Text Key="52B7A337_52153">Tôi xin lỗi vì đã vội vàng kết luận. Vậy thiên thần phiền phức đã làm hỏng Giáng sinh tên là Rafi-chan, còn Lyrael-san là một loại thiên thần hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="DA03FE0A_52154">Vâng. Tôi rất vui vì cô hiểu.</Text>
  <Text Key="D29759E7_52155">...Ra vậy. Vậy cũng có thiên thần trong "thế giới này"... "Nguồn gốc" của họ có lẽ khác với của tôi tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="D9C60214_52156">Vậy. Io-san này chính là người tình cảm của cô ấy đã bị Bellory phá hủy...</Text>
  <Text Key="BA629CF8_52157">"Io-san"? Cách gọi khá thô lỗ đấy. Có thể dừng lại việc thô lỗ với tôi được không, con cừu nhỏ?</Text>
  <Text Key="751067E5_52158">Hả? Tôi xin lỗi. Vậy tôi nên gọi cô thế nào...?</Text>
  <Text Key="DB504BDD_52159">Io-chan chứ rõ ràng rồi, còn cách nào khác để gọi tôi nữa? Đó là lựa chọn duy nhất của cậu.</Text>
  <Text Key="808AD0BF_52160">Ừ, vậy... Hiểu rồi, Io-chan.</Text>
  <Text Key="CE1C364B_52161">Thực ra tôi cũng thường gọi cô ấy là Io-san... Có vấn đề gì không...?</Text>
  <Text Key="9FE26070_52162">Cùng quan điểm, tôi không phải con cừu nhỏ. Tên tôi là Floe. Tôi là Quỷ Giáng sinh, còn được gọi là Krampus.</Text>
  <Text Key="0D56F395_52163">Krampus? Chưa từng nghe về loài của cô trước đây.</Text>
  <Text Key="1BFDA6D1_52164">Ugh! Chà, chúng tôi là một chủng tộc nhỏ, nhưng... Ahem. Ơ, về con ma kia trước đó...</Text>
  <Text Key="76954600_52165">Được biết đến là Ma Đầu Bellory, hắn là một linh hồn xấu xa tìm cách phá vỡ tình yêu bằng nắm đấm của mình.</Text>
  <Text Key="4F36451B_52166">H-Hắn sẽ phá vỡ tình yêu bằng nắm đấm...?</Text>
  <Text Key="62935AE9_52167">Ừ, tôi biết nghe có vẻ ngốc, nhưng đó là sự thật. Io-chan ở đây hiện tại khác đi vì tình yêu của cô ấy đã bị hắn phá hủy.</Text>
  <Text Key="A38BACB6_52168">Trước hết, những người thuộc chủng tộc Krampus tồn tại để chúng tôi có thể lan truyền cảm giác xấu xa của những đứa trẻ hư hỏng để những tình huống đó không xảy ra...</Text>
  <Text Key="746DC74F_52169">Nhưng năm nay, vì lý do nào đó, tôi không thể kiềm chế chúng. Kết quả là, tất cả những cảm giác xấu xa đó tập hợp lại và Bellory đã ra đời.</Text>
  <Text Key="EA493D79_52170">Giáng sinh bản thân... nó được tạo nên từ tình yêu đến từ đủ loại người, phải không? Những ánh sáng đẹp mắt và món quà Giáng sinh chỉ thực sự có hình dạng khi cảm xúc của ai đó được đổ vào chúng.</Text>
  <Text Key="5AE6C4A6_52171">Đó là lý do tại sao hắn nhắm vào Giáng sinh, một mùa tràn ngập tình yêu... Hắn đang âm mưu phá hủy Giáng sinh bằng cách phá hủy tình yêu và làm hỏng tất cả.</Text>
  <Text Key="B0C5E0DD_52172">Không ngờ lại có tình huống như vậy... Vậy đó là lý do tại sao cô tự mình truy đuổi Bellory, Floe.</Text>
  <Text Key="03ADAE7D_52173">Ừ. Đó là công việc của Krampus là trừng phạt những đứa trẻ hư hỏng và cải tạo chúng, và cũng là bảo vệ Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="803A7700_52174">Tôi đoán cô giống như một phiên bản khác của Ông già Noel nhưng không có quà gì để phát ra... Thực tế, tôi không thực sự quan tâm đến Giáng sinh hay bất cứ thứ gì như vậy.</Text>
  <Text Key="0D2338E8_52175">...Chà, đúng như cô thấy ở cô ấy. Những người tình yêu của họ đã bị phá hủy cũng mất đi thứ gì đó quan trọng.</Text>
  <Text Key="1A6589D8_52176">Các triệu chứng khác nhau tùy người, nhưng... phần lớn, chúng xuất hiện trong hành vi của người bị ảnh hưởng. Họ có thể trở nên khó gần, uể oải, hoặc thậm chí nổi loạn.</Text>
  <Text Key="D30990FD_52177">Trời ạ, cậu đang nhìn gì vậy? Nếu cứ tiếp tục nhìn, tôi sẽ tính tiền cho cậu đấy.</Text>
  <Text Key="966D0D41_52178">Trước hết, có cách nào để chúng ta đưa Io trở lại bình thường không?</Text>
  <Text Key="0E42CD95_52179">Thực tế... Tôi vẫn đang điều tra về vụ đó, nên không thực sự biết cách chữa cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="312A62C0_52180">Không thể nào... Ngay cả với sức mạnh của cô với tư cách là Quỷ Giáng sinh, cũng là bất khả sao?</Text>
  <Text Key="C1D8B131_52181">Hừm... Sức mạnh của chúng tôi chủ yếu là trừng phạt người khác hơn là bất cứ thứ gì khác.</Text>
  <Text Key="3904D667_52182">Tất cả những gì chúng tôi có thể làm là chọc người khác bằng vũ khí của mình, cho họ thấy những cơn ác mộng và dọa họ...</Text>
  <Text Key="1CC033E0_52183">Bộ kỹ năng đó là sao vậy, hề. Không trách Ông già Noel phổ biến hơn các cô.</Text>
  <Text Key="9186F3E4_52184">Này! Tại sao cậu lại so sánh tôi với Ông già Noel chứ?!</Text>
  <Text Key="F5A55234_52185">Chúng tôi Krampus tuyệt vời theo cách riêng của mình! Chúng tôi trừng phạt và giám sát những đứa trẻ nghịch ngợm để mọi người có thể có một Giáng sinh hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="2A7D5645_52186">Dù đứa trẻ nghịch ngợm đến đâu, chúng tôi sẽ cải tạo cách cư xử của chúng bằng hình phạt thích hợp. Với điều đó, chúng sẽ cải tạo hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="68DC0C8E_52187">Một số đứa trẻ sợ đến mức mơ về chúng tôi. Đó là lý do tại sao Krampus được cho là sinh vật tương tự như một cơn ác mộng. Không tuyệt sao?</Text>
  <Text Key="38DCB44D_52188">D-Dạ...! Các cô Krampus nghe có vẻ như là những con quỷ hoàn hảo...!</Text>
  <Text Key="35889588_52189">Tôi không thực sự muốn nói chuyện. Tôi về nhà đây. Trời lạnh. Gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="3B2F3B40_52190">Có thể dừng việc giữ nơ của tôi được không? Nếu cậu cởi nó ra thì sao, đồ pervert?</Text>
  <Text Key="CD673919_52191">Không, chúng ta tuyệt đối không được để Io ra khỏi tầm mắt khi cô ấy như thế này. Chúng ta phải đưa cô ấy trở lại bình thường, bất cứ giá nào...!</Text>
  <Text Key="60824C0C_52192">Đúng vậy, chúng ta không nên để những đứa trẻ có vấn đề lang thang! Tôi cũng sẽ giúp...!</Text>
  <Text Key="7BE7FA3C_52193">Trời ạ, tôi nói dừng kéo rồi, quần áo của tôi sắp bị cởi ra mất.</Text>
  <Text Key="C8C8CA84_52194">"Kyaaah...!" "Ah...!" "Wow...!"</Text>
  <Text Key="13E68935_52195">Ôi ôi ôi... Tôi ngã. Hả? HẢ...!?</Text>
  <Text Key="02F4282D_52196">Sừng của tôi... BỊ GÃY RỒI?! Khoan đã, cái gì...?!</Text>
  <Text Key="09A7C248_52197">Đau quá... cô ổn chứ, Lyrael-san?</Text>
  <Text Key="9ED56692_52198">Io...! Cô đã trở lại bình thường rồi!</Text>
  <Text Key="AF080538_52199">Bình thường cái gì...? Hả? Trang phục này là...</Text>
