  <Text Key="EAACFCED_116150">Lần này, cậu đã cải tiến &quot;Tickle-kun số 3&quot;... Bằng &quot;New Tickle-kun Mk-V Custom&quot;!?</Text>
  <Text Key="EF5660F8_116151">Chỉ cần kiên cường một chút, một đợt cù nhẹ nhàng bằng máy móc thế này chẳng là gì, tôi sẽ chỉ phớt lờ và... ngh, sao... sao không hiệu quả...! Ngh, hả... ngh... hahaha, chỉ thế này thôi mà...!</Text>
  <Text Key="45696517_116152">Một trận đấu mà mục đích duy nhất là chịu đựng sự cù!? Làm sao mà đấu được chứ!? Nhưng tôi phải chịu đựng nhiều hơn Yamato-san mới được... Kuku, ufu, ahaha! Không, tôi sẽ mất điểm nếu cười~!</Text>
  <Text Key="E2B0CE46_116153">Này, sao tôi cũng phải tham gia chuyện này!? Tôi supposed to be the referee ở đây, đúng không!? Hơn nữa tôi còn là Master của cậu nữa, cậu biết chứ!? Nghe lệnh tôi đi, Tân Binh Anh Trai Lớn-... fuhihi, fuhee, đừng chọc tôi!</Text>
  <Text Key="261416EA_116154">Bị kéo vào những trận chiến leo thang của họ, Fubuki cuối cùng ngất đi. Và trận sau trận, Isla và Yamato...</Text>
  <Text Key="25FEBB7B_116155">Được rồi, hôm nay chúng ta sẽ phân thắng bại một lần và mãi mãi. Tôi sẽ không thua nếu là cuộc thi uống rượu. Loại rượu chúng ta dùng sẽ là ale tiêu chuẩn... không có ý kiến gì chứ?</Text>
  <Text Key="2291866B_116156">Đã đi xa đến thế này, tôi sẽ uống bất cứ thứ gì. Yamato-san, cố lên!</Text>
  <Text Key="DCCA04F4_116157">*Ực ực*...</Text>
  <Text Key="21EB351A_116158">&quot;Thêm một ly!&quot; &quot;Thêm một ly, làm ơn!&quot;</Text>
  <Text Key="4EB7427B_116159">Pwah! Ale cần phải lạnh mới đã. Đã lâu rồi tôi mới ngồi lại uống rượu say sưa như thế này.</Text>
  <Text Key="7B196599_116160">Yamato-san, uống rượu giỏi đấy.</Text>
  <Text Key="A85DD375_116161">Cậu cũng không tệ. Cậu có chút can đảm thật.</Text>
  <Text Key="CDB2D692_116162">Uống rượu cạnh nhau như thế này, cứ như cậu và tôi có chút giống nhau vậy, Yamato-san.</Text>
  <Text Key="B8E79611_116163">Hah! Chia buồn nếu cậu giống tôi. Cứng đầu, thô lỗ, và lại còn uống rượu giỏi. Heh, một bộ đặc điểm đáng thương để chia sẻ.</Text>
  <Text Key="2E969D69_116164">Ahaha, cậu có thể đúng về điều đó.</Text>
  <Text Key="FE197BBD_116165">Này... Tôi có thể hỏi cậu một chuyện được không? Yamato-san, tại sao cậu trở thành một tên trộm? Không phải vì ai đó bảo cậu hay ra lệnh cho cậu, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D45FFF64_116166">Tất nhiên là tôi tự chọn rồi. Tôi không hề quan tâm đến việc sống cuộc đời mình theo mệnh lệnh của người khác.</Text>
  <Text Key="81592302_116167">Vậy không phải vì cậu đang vật lộn để kiếm sống hay vì cậu đã được lập trình để làm vậy?</Text>
  <Text Key="D6C89ED4_116168">Tất nhiên -- tôi tự chọn cuộc sống của mình. Thứ tôi uống, việc tôi làm, những vụ cướp tôi theo đuổi, tất cả. Chắc chắn, đôi khi mọi thứ không như ý.</Text>
  <Text Key="10D2FE58_116169">Nhưng cậu biết đấy. Chính vì tôi tự chọn cuộc sống này nên tôi cũng chấp nhận bất cứ khi nào nó khiến tôi bí đường. Cậu cũng đang sống theo cách đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D38545D8_116170">Tôi...</Text>
  <Text Key="6915FE9A_116171">Đúng vậy, tôi cũng... đã tự đưa ra lựa chọn của mình. Dù không có nhiều lựa chọn từ đầu...</Text>
  <Text Key="8FA409B5_116172">...Dù vậy... ngay cả khi sự khác biệt là nhỏ, chỉ hơn một chút so với sai số làm tròn... chúng vẫn là những &quot;lựa chọn&quot; tôi đưa ra. Và những lựa chọn đó đã đưa tôi đến đây, đến khoảnh khắc này--</Text>
  <Text Key="72C33B36_116173">Tôi đã hỏng hóc nhiều, và có những lúc tôi không biết phải làm gì. Nhưng... với tư cách là &quot;Administrator&quot;, tôi cảm thấy mình phải tiếp tục.</Text>
  <Text Key="DCC9DB0F_116174">Ý cậu là sao? Tôi không thể hiểu được. Administrator hay bất cứ gì đi nữa -- cậu đang đóng vai người chăm sóc toàn cầu đấy.</Text>
  <Text Key="EEF6CBFF_116175">Nếu cậu thích làm việc đó, thì tốt. Nhưng... công việc đó đã kết thúc rồi, đúng chứ? Đã đến lúc rời bỏ nghề giữ trẻ chưa?</Text>
  <Text Key="19B71985_116176">Rời bỏ nghề... Ra vậy, tôi có thể nghỉ việc được chứ? Tôi chưa bao giờ nghĩ về chuyện đó theo cách đó...</Text>
  <Text Key="8FA89950_116177">Rời bỏ nghề... Haha, đúng thật. Bây giờ mọi người đều có thể tự chọn tương lai của mình, không cần người giữ trẻ nữa.</Text>
  <Text Key="D1D849CE_116178">...Ra vậy. Tôi cũng phải bắt đầu tự chọn con đường của mình -- tự do, giống như tất cả mọi người khác! Tôi sẽ không để mọi người thế giới của tôi bỏ tôi lại phía sau!</Text>
  <Text Key="8A0632D7_116179">Có lẽ lối sống của một tên cướp như cậu cũng không tệ, Yamato-san... Có thể như một tên trộm quý tộc, hoặc một vệ sĩ? Hoặc tôi có thể đi săn tìm những ly rượu ngon cho người lớn~? Ý tôi là, tôi đang thất nghiệp mà♪ Ahahaha.</Text>
  <Text Key="ED99E542_116180">Đôi khi cũng nên gạt bỏ tất cả. Nếu đó là điều cậu muốn, tôi sẽ rất vui khi thuê cậu.</Text>
  <Text Key="A63F16A4_116181">Nếu chuyện đó xảy ra... chúng ta sẽ là ba tên trộm đỏ tóc chính nghĩa! Nghe có vẻ ngầu đấy!</Text>
  <Text Key="104819A4_116182">À, khoan đã... như thế thì không được. Tôi có một em gái không có mái tóc đỏ.</Text>
  <Text Key="E4C0DC3F_116183">Chuyện đó có sao không? Chúng ta có thể hạ Sis Bakana xuống thành tay sai... Khoan, hả? Cô ấy đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="6FDBA1AF_116184">Hả? Cô ấy không trốn trong xe sao? Ôi trời... Wakana! Cô định giấu mặt đến bao giờ? Ra đây đi!</Text>
  <Text Key="6DFC39AE_116185">Này, Sis Yama. Vừa nghĩ tới, khi chúng ta rời thị trấn trước... Sis Bakana có lên xe không?</Text>
  <Text Key="EAD9CDA4_116186">Tôi không phải giao việc mua sắm cho cậu sao? Và tôi đang say rượu nên... Hm? Điều đó có nghĩa là... có lẽ...</Text>
  <Text Key="140DEB7F_116187">Ah♡ Có kết nối đến thiết bị thông tin của Shark~ Có vẻ như chúng ta thực sự đã bỏ cô ấy lại ở thị trấn trước. Thôi kệ. Cô ấy than khóc phiền phức quá, tôi sẽ cúp máy~♪ *Chạm*♡</Text>
  <Text Key="EF7929CC_116188">Được không!? Không, chắc chắn là không được rồi, đúng chứ!? Cậu phải đi đón cô ấy nhanh lên!</Text>
  <Text Key="3E665963_116189">Thôi nào, đứa em gái phiền phức. Fubuki, khởi động xe đi.</Text>
  <Text Key="4BD67948_116190">Được, được. Tôi biết cậu sẽ nói vậy... Thật sự, tất cả chỉ là rắc rối không cần thiết vì đứa em gái bóng tối ngốc nghếch đó.</Text>
  <Text Key="BCEF9B43_116191">Vậy là hôm nay kết thúc. Isla, chúng ta sẽ giải quyết chuyện với cậu lần sau. Đừng chết trước khi đó.</Text>
  <Text Key="4580AA6C_116192">Lần sau gặp lại, tôi sẽ tạo ra cảm giác ngạc nhiên còn mãnh liệt hơn nữa~♪ Hãy chờ đón nhé, Tân Binh Anh Trai~ Kyahahaha~♡</Text>
  <Text Key="4F20C0D9_116193">Vậy là đó là các chị em Bandy... Một lũ điên thật. Vậy, Kishi-kun... Tôi vừa nhận ra một điều.</Text>
  <Text Key="1D34942C_116194">Có thể... chúng ta phải đi bộ về nhà từ đây? Thực ra, khi tôi đuổi theo cậu, tôi quá chú ý. Chính vì vậy, ừm... Tôi không nhớ rõ đường về nhà... Aha...</Text>
  <Text Key="54F583D9_116195">Và thế là, khi hai nhà thám hiểm mới lạc đường bước lên con đường về thị trấn, một cuộc phiêu lưu còn lớn lao hơn đang chờ đợi họ... nhưng đó là câu chuyện cho một lần khác.</Text>
  <Text Key="36B4C371_116196">Khoan đã...</Text>
  <Text Key="5CCCF01D_116197">Isla...? Cô làm sao đến đây được...?</Text>
  <Text Key="AB66CBD5_116198">Đừng làm gì nguy hiểm</Text>
  <Text Key="5049C0B5_116199">Tôi có ý tưởng rồi</Text>
