  <Text Key="AE263A37_156950">...Thì ra là vậy. *thở dài*... Thật sự rất vất vả để xử lý~</Text>
  <Text Key="BBC89D20_156951">À, cái này? Đó được gọi là "Báo cáo K", và đây là một tài liệu mật của chính phủ. Còn về người viết... Tốt nhất là bạn cứ tưởng tượng đi.</Text>
  <Text Key="8715F8E3_156952">Hả? "Nghe có vẻ đáng ngờ"... Khoan, bạn đang nói chuyện với tôi? Hừm, đúng thật. Dựa trên nội dung, dường như đó là một chuỗi sự kiện rất có thể xảy ra, nhưng...</Text>
  <Text Key="DA80563F_156953">Xét đến việc nó được làm tốt đến thế, dường như quá đẹp để là thật... Hơn nữa, ai sẽ tin rằng một người như Neneka lại để thông tin về mình nằm lăn lóc dưới dạng này chứ?</Text>
  <Text Key="B89A7E8E_156954">Thôi, dường như dữ liệu gốc đã biến mất từ lâu, nên tôi tự hỏi liệu đó chỉ là sự sơ suất, hay là một ghi chú được để lại với một số ý định nào đó... *thở dài* Có lẽ suy nghĩ về nó cũng vô ích.</Text>
  <Text Key="F1ECF778_156955">Dù sao đi nữa, bạn thực sự đã thu hút sự chú ý của một cô gái rất phiền phức. Tất cả những gì tôi có thể nói là... Sống lâu và khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="FBBCA4BD_156956">Ồ, gần đến giờ rồi. Vậy thì, chúc may mắn. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="A138BC6F_156957">Khi {playername} tỉnh dậy, anh thấy mình đang ở trong một lâu đài cũ bao phủ trong sự tĩnh lặng, như thể dòng ánh sáng vừa trải qua chỉ là một giấc mơ. Ở một tầng cao hơn, Neneka đang tập hợp những hạt ánh sáng lơ lửng trong tay.</Text>
  <Text Key="DAECF1A3_156958">Ồ trời, cuối cùng cũng tỉnh rồi à. Nếu bạn bất tỉnh chỉ vì một cú sốc như vậy, có vẻ bạn vẫn cần rèn luyện chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="AC7E0F9E_156959">Vậy thì. Chúng ta đã thu hồi tất cả dữ liệu bản sao, nhiệm vụ hoàn thành. Làm tốt lắm, hai người.</Text>
  <Text Key="BA9F14A7_156960">Hah! Cảm ơn những lời khen!</Text>
  <Text Key="FBB6351B_156961">Đặc biệt là bạn, {playername}. Bạn đã cố gắng hết sức. Là mồi nhử.</Text>
  <Text Key="3B826F37_156962">Đúng. Tôi sẽ không bao giờ thua bản sao đó ngay từ đầu, nhưng nếu chỉ có chúng tôi, cô ta sẽ không bao giờ lộ diện và tiếp tục ẩn náu.</Text>
  <Text Key="420C6F2B_156963">Hơn nữa, nếu nói về bản sao của tôi, tôi sẽ không bao giờ làm hại bạn. Tôi đã trao cho cô ta ký ức cho nỗ lực đó.</Text>
  <Text Key="ED5DCC13_156964">Bản sao đó luôn bị tôi điều khiển từ đầu. Đúng vậy... Nếu bạn lâm vào một tình huống tương tự như thế này, tình huống tồi tệ nhất có thể nảy sinh từ đó là gì?</Text>
  <Text Key="F8735102_156965">Là quyền năng của tôi rơi vào tay những Seven Crowns khác. Vì vậy, trong số tất cả ký ức liên quan đến Seven Crowns, tôi đã để lại cho các bản sao của mình một số ký ức đặc biệt khó chịu. Tất nhiên, không có cái nào là giả tạo.</Text>
  <Text Key="126BF469_156966">Vậy thì, chúng ta đi sâu hơn vào lâu đài chứ?</Text>
  <Text Key="1129F6D2_156967">Tôi đã nói với bạn trước đây. Nơi này là nơi tôi biết rất nhiều. Dù sao thì, đây cũng là lâu đài của tôi.</Text>
  <Text Key="83634C54_156968">Dường như nó đã trôi đến một nơi như thế này trong quá trình tái tạo. Nếu chúng ta đi vào phần sâu bên trong, có lẽ thiệt hại sẽ ít hơn ở đây.</Text>
  <Text Key="B48FF9B9_156969">Có lẽ chính vì vậy mà bản sao đã biến lâu đài này thành ngôi nhà mới của cô ta. Tôi không nên trao cho bất kỳ ai trong số họ ký ức chi tiết về nơi này... Lạ thật, phải không?</Text>
  <Text Key="200FD007_156970">Phew... Làm tốt lần nữa, Gregor.</Text>
  <Text Key="7572B0DB_156971">Ồ, vậy sao? Bạn nghĩ rằng được giải tỏa cho một thời gian là vui vẻ. Nếu vậy, thì việc tạo ra cơ hội như thế này định kỳ cũng không phải ý tưởng tồi.</Text>
  <Text Key="BAABB733_156972">Nói thì... Nếu tôi tạo ra bản sao lần nữa, gánh nặng bạn phải gánh chịu để tính toán sự tồn tại của chúng cũng sẽ tăng lên.</Text>
  <Text Key="1ADAB5CE_156973">Heehee. Tôi đã làm phiền bạn rất nhiều. Cảm ơn như mọi khi. Đúng là đối tác tốt nhất của tôi...</Text>
  <Text Key="BB8D88BE_156974">Ồ trời, sao vậy? Tại sao bạn nhìn tôi như thế? Có lẽ... bạn đang ghen?</Text>
  <Text Key="883ABE3B_156975">Điều gì như thế... đừng có ý nghĩ đó!</Text>
  <Text Key="3FD532A6_156976">Thôi, được rồi. Còn bạn thì sao, {playername}? Bạn không muốn ở lại và phục vụ dưới trướng tôi sao?</Text>
  <Text Key="F1D2288E_156977">Thế giới nên được quản lý bởi những người có khả năng làm điều đó. Đúng vậy, bởi một người giống hệt tôi.</Text>
  <Text Key="7EE06B05_156978">Với bạn ở bên cạnh, tôi có thể sử dụng quyền năng của mình hiệu quả hơn bao giờ hết và kiểm soát thế giới này đến mức tối đa.</Text>
  <Text Key="FAB107E3_156979">Nếu tôi kiểm soát thế giới và hỗ trợ bạn trong những nỗ lực của bạn... thì liệu đó có phải là tăng cơ hội giúp đỡ những người bạn luôn cố gắng cứu giúp một cách tuyệt vọng không?</Text>
  <Text Key="D3847FB1_156980">Tôi biết bạn có lý tưởng của riêng mình, nhưng tôi có thể giúp bạn đạt được chúng. Lợi ích của chúng ta nhất quán, vì vậy tôi không thấy lý do để bạn từ chối đề nghị của tôi.</Text>
  <Text Key="CCF7DD0E_156981">Tôi hiểu rồi! Đúng như mong đợi từ phía Neneka. Vì chủ nhân tôi đã hỏi bạn nhiều như vậy, tại sao bạn không đồng ý luôn?</Text>
  <Text Key="2251F691_156982">Tôi không coi mình là bất tài dù chỉ một chút, nhưng... Thật không may, tất cả những gì tôi có thể làm là lo những việc nhỏ nhặt mà Neneka có thể tự xử lý dễ dàng.</Text>
  <Text Key="E4C945A8_156983">Ừ, đúng thật.</Text>
  <Text Key="CDD73185_156984">Tuy nhiên, quyền hành độc nhất của bạn với tư cách là một Princess Knight có thể củng cố quyền năng của chính Neneka!</Text>
  <Text Key="437FC6C3_156985">VÌ VẬY! Bạn có thể là bờ vai thực sự để giúp chủ nhân tôi trong cuộc thánh chiến của cô ấy. Không có vinh dự nào lớn hơn thế!</Text>
  <Text Key="C40B6F9C_156986">Hãy để hai chúng ta - hai Princess Knights - cùng hợp lực và trở thành một lực lượng để hỗ trợ chủ nhân của chúng ta, Neneka!</Text>
  <Text Key="0CFC38BB_156987">Masaki. Cậu đang gây áp lực rất lớn lên anh ấy.</Text>
  <Text Key="9A74EE6B_156988">Ồ, dường như tôi đã quá hào hứng. Tôi xin lỗi bạn.</Text>
  <Text Key="B9095B2B_156989">Hôm nay thì thôi vậy, {playername}. Bạn chắc đã mệt rồi.</Text>
  <Text Key="4E8A9E90_156990">Hehe, không cần phải vội vàng. Bây giờ chưa phải lúc hành động.</Text>
  <Text Key="717DE2E4_156991">Ồ trời... Heehee. Ngay cả Gregor cũng nói là anh ấy đang mong chờ.</Text>
  <Text Key="7983C426_156992">Việc tuyển dụng bạn một cách triệt để về phía tôi sẽ phải chờ đợi... Trước mắt, hãy nghỉ ngơi cơ thể và tâm trí, lấy lại sức mạnh.</Text>
  <Text Key="E862BFD4_156993">Để chuẩn bị cho những gì sắp tới.</Text>
  <Text Key="8A5BBC6E_156994">Vâng, thưa chủ nhân!</Text>
  <Text Key="1651D7DB_156995">Trong khi {playername} xem màn kịch nóng bỏng của Neneka và Masaki. Trong đầu anh...</Text>
  <Text Key="9DA89350_156996">Bạn thực sự đã thu hút sự chú ý của một cô gái phiền phức.</Text>
  <Text Key="2C8E8E31_156997">...Những lời đó tiếp tục vang vọng không ngừng.</Text>
  <Text Key="DEAD0241_156998">Tôi quay sang Neneka và trao cho cô ấy sức mạnh</Text>
  <Text Key="0F1A0F31_156999">Khoan, vậy là cậu vừa tấn công bừa bãi?!</Text>
