  <Text Key="EDB64421_133700">Được rồi, tôi đi đây!!</Text>
  <Text Key="7EF342AC_133701">Tch, chưa bao giờ nghe nói một nhóm lớn thế này lại đến! Chúng ta không đủ lực lượng để đối phó với chúng!</Text>
  <Text Key="49514D99_133702">Bình tĩnh! Đừng xông vào mù quáng!! Nếu bị cô lập trong tình huống như thế này, cậu sẽ hối hận đấy!!</Text>
  <Text Key="4CB9712D_133703">T-Tôi cũng phải hỗ trợ mọi người bằng cung của mình...! Nhưng tôi vô dụng trước thứ to lớn như vậy... Tôi thật vô dụng...</Text>
  <Text Key="A4A697DD_133704">Uaaaa!!</Text>
  <Text Key="26810CD0_133705">Ôi trời! Croce-san! Cô ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="BC5F0C07_133706">Không sao! Tôi chỉ va vào mấy mảnh vỡ thôi! Knight-san, làm ơn hồi phục cho tôi ngay!</Text>
  <Text Key="9EEF6936_133707">K-Không thể nào... Mọi người sẽ bị giết hết nếu cứ thế này...! Thế giới này sẽ kết thúc...</Text>
  <Text Key="C9B62EA3_133708">Vậy mà tôi... Tôi vẫn ở đây, chẳng làm được gì... Ngược lại, tôi còn khiến mọi người lo lắng, cản trở họ... Uuuu...!</Text>
  <Text Key="C1C1D1F9_133709">Đ-Danchou-san... Nhưng... Thì ra tôi chẳng làm được gì cả! Làm sao một kẻ như tôi có thể cứu thế giới được chứ...</Text>
  <Text Key="BAC92C13_133710">Ý tôi là... Tất cả đều là lỗi của tôi! Tôi không thể không ganh tị với Croce-san và trở nên xa cách với mọi người... Có lẽ vì vậy mà Gigantic Croce không đến được với chúng ta!</Text>
  <Text Key="63790767_133711">Nguồn sức mạnh của Gigantic Croce là sức mạnh của tình bạn chúng ta... Nhưng tôi là một kẻ cô độc... một người hầu, u ám... nên tôi đã phản bội tình bạn đó...</Text>
  <Text Key="99C4CFF7_133712">Đ-Danchou-san... T-Tôi...!</Text>
  <Text Key="21ED6BFC_133713">...Tôi nữa! Tôi cũng muốn chiến đấu cùng cậu! Tôi muốn giúp đỡ mọi người...!</Text>
  <Text Key="A985FA68_133714">Đúng vậy! Dù chỉ với thân hình yếu ớt này, tôi cũng sẽ chiến đấu! Dù tôi là kẻ cô độc... dù tôi là người hầu và u ám... tôi chắc chắn sẽ đứng trên mặt trận...!!</Text>
  <Text Key="DCB452C4_133715">Vừa nãy... Tôi cảm thấy bầu trời sáng lên... Đừng nói là còn có thêm kẻ thù nào nữa chứ!?</Text>
  <Text Key="A86BD63E_133716">Không, không phải thế. ...Nó cuối cùng cũng đã đến... Vũ khí mới mà cô ấy chờ đợi bấy lâu!</Text>
  <Text Key="A61F7759_133717">Aaaah, AAAHH...! Cổng vận chuyển đã mở ra...!</Text>
  <Text Key="65DC416D_133718">Nhìn kìa!! Đi thôi, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="15F47287_133719">Beep beep, beep beep... Hệ thống vận hành khởi động. Liên kết dữ liệu: bình thường... Hệ thống dẫn động: kết nối... Cánh tay chủ: mở khóa. Pin... Sức mạnh tình bạn, sạc đầy!</Text>
  <Text Key="BE3534FD_133720">À, có tin nhắn từ Chú Popo được ghi lại ở đây. "Xin lỗi vì để cô chờ lâu. Mất lâu hơn dự kiến, nhưng sửa chữa đã hoàn tất. Tôi đã khôi phục mọi thứ từ đầu đến chân, vậy nên cứ thoải mái vui chơi hết mình", nó nói vậy!</Text>
  <Text Key="D3049582_133721">Vậy thì, Aoi-san... Cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="F6D64324_133722">Vâng, giao cho tôi! Nếu là cô và tôi cùng nhau, Croce-san, chúng ta làm được!</Text>
  <Text Key="1C325C29_133723">Chú Popo, mọi người... Cảm ơn rất nhiều vì đã sửa chữa. Nhờ các người, tôi... CHÚNG ta, có thể chiến đấu!</Text>
  <Text Key="B9D54361_133724">Mục tiêu: Đoàn Gedon Đã Sửa Đổi! Aoi, Gigantic Croce!!! Đi thôi!!!</Text>
  <Text Key="63DADD3E_133725">"Các phản ứng của kẻ thù... đã biến mất... Tất cả các Gedon đã sửa đổi đều bị đánh bại! Kết quả tuyệt vời!!"</Text>
  <Text Key="D679A582_133726">Làm tốt lắm, mọi người... Đặc biệt là cô, Aoi, Croce. Nhờ các cô, chúng ta đều có thể sống sót...</Text>
  <Text Key="9D7A2F75_133727">Không, không chỉ là sức mạnh của chúng tôi. Chúng tôi có thể đánh trả lại vì mọi người đã tin tưởng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="F45E0A30_133728">Ngay cả sau hôm nay... Hãy tiếp tục chiến đấu cùng nhau...! Để cứu thế giới này!!</Text>
  <Text Key="B8E7D7F1_133729">Cảnh Aoi tuyên bố mạnh mẽ như vậy đã nhận được những tràng pháo tay từ bạn bè. Aoi tự hào đón nhận năng lượng của họ.</Text>
  <Text Key="7A3EB941_133730">Bình tĩnh. Không ai nghĩ vậy đâu</Text>
  <Text Key="40D672F0_133731">Tôi tự hỏi liệu Aoi có ổn không...</Text>
  <Text Key="8ADAD769_133732">Aoi, họ nói là giờ ăn tối rồi. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="A88559D8_133733">Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="E58E8D48_133734">Aoi, đừng bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="356AE87A_133735">Không phải vậy! Hãy tin tưởng bạn bè của cậu!!</Text>
  <Text Key="0F5C56E1_133736">Người Vận Hành</Text>
  <Text Key="9C2ADE9D_133737">Lính Đơn Vị 1</Text>
  <Text Key="7FA45975_133738">Lính Đơn Vị 2</Text>
  <Text Key="447F7C17_133739">Chỉ Huy</Text>
  <Text Key="A42C7D9B_133740">Thợ Cơ Khí</Text>
  <Text Key="6395ECE1_133741">Một vài ngày đã trôi qua sau trận chiến giữa Đoàn Gedon Đã Sửa Đổi và Gigantic Croce được hồi sinh. Aoi và bạn bè đã củng cố tình bạn với những người đồng đội mới tại căn cứ hoạt động của họ.</Text>
  <Text Key="CC1D0B8A_133742">T-Tôi hiểu rồi... Vậy trước khi chiến tranh bắt đầu, mọi người ở đây đều sống cuộc sống bình thường.</Text>
  <Text Key="420C19B7_133743">Trước đây tôi là nhân viên tại hiệp hội Nhà Thám Hiểm. Tôi luôn giỏi trong việc sử dụng ma thuật truyền thông, nên giờ tôi đang tận dụng điều đó với tư cách là người vận hành ở đây.</Text>
  <Text Key="3BBECDAD_133744">Tôi cũng vậy. Hiện tại tôi phụ trách phát triển và bảo trì trang bị cho mọi người, nhưng ban đầu tôi chỉ là một người bình thường với sở thích mày mò máy móc.</Text>
  <Text Key="E8AD2EA8_133745">Bây giờ tôi đã hiểu họ, tôi có thể thấy họ đều là những người tốt. Đó là một sự hiểu lầm lớn của tôi khi nghĩ rằng họ sẽ đối xử với tôi như một kẻ kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="DE414A86_133746">Ngay bây giờ, chúng ta là đồng đội chia sẻ chung số phận. Tôi cần thân thiện hơn và thu hẹp khoảng cách giữa chúng ta, giống như tôi đã làm với Croce-san và Danchou-san...</Text>
  <Text Key="D3FA20DD_133747">...Hừm.</Text>
  <Text Key="8C0B7BD9_133748">Hả? C-Có chuyện gì vậy...? Cô đột nhiên nhìn tôi chằm chằm... C-Có phải tôi có kiểu tóc giường quá đà không?</Text>
  <Text Key="0890F721_133749">Ồ, xin lỗi. Chỉ là... Tôi đang nghĩ là Aoi-san giống Cry-san quá.</Text>
