  <Text Key="F1831BAA_63250">Ngay cả cô cũng không thể chống lại nó, Shinatsu...? ...Cô chỉ có thể di chuyển theo lập trình của mình...?</Text>
  <Text Key="E256E2E1_63251">Khoan đã, có gì đó kỳ lạ. Điều đó không thể đúng được.</Text>
  <Text Key="34423D7D_63252">...Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="8DD616BD_63253">Hãy suy nghĩ kỹ đi. Nếu cô không thể chống lại lập trình của mình, tại sao cô lại đến thế giới của chúng tôi?</Text>
  <Text Key="E22F1551_63254">Việc cô đã làm để đến thế giới của chúng tôi không phải là thứ được lập trình sẵn.</Text>
  <Text Key="EFAC3418_63255">Hơn nữa, nếu họ đang thực hành, cô đã được lập trình để trở thành người hướng dẫn của họ. Vậy mà, cô lại hành động để cứu tôi khi tôi rơi từ trên trời xuống.</Text>
  <Text Key="1B7A2F3B_63256">Shinatsu... Cô đã chiến đấu chống lại lập trình của mình và phá vỡ nó. Không phải sao?</Text>
  <Text Key="8CD0B830_63257">Anh nói đúng... Việc tôi đến thế giới của anh, và việc tôi có thể đi và giúp anh trong khi chúng ta đang luyện tập... những điều đó không thể được giải thích bằng lập trình của tôi.</Text>
  <Text Key="0136BEB8_63258">Đó chắc chắn rồi... ý chí của chính tôi...</Text>
  <Text Key="715B268C_63259">...Có thể chăng...</Text>
  <Text Key="B09C2C20_63260">*thở dốc*... Cuối cùng tôi cũng đã dừng lại...</Text>
  <Text Key="7B20461D_63261">Vậy... nghĩa là buổi tập hôm nay kết thúc rồi. Nói cách khác... không thể thực hiện thêm một cú vung nào hôm nay nữa...</Text>
  <Text Key="20AC57E8_63262">Nhưng Shinatsu đang làm gì mà tập hợp mọi người lại? Một tia lóe sáng đã xẹt qua khuôn mặt cô ấy... nhưng tôi không thể nhìn thấy do chiếc mặt nạ...</Text>
  <Text Key="01EC49BD_63263">Mọi người, cảm ơn vì đã cố gắng hôm nay.</Text>
  <Text Key="8EA73387_63264">...Hôm nay mọi người được giải tán... Tôi muốn nói vậy, nhưng còn một điều khác tôi muốn chia sẻ.</Text>
  <Text Key="20F83EAC_63265">...Hả? Đó là gì?</Text>
  <Text Key="13460F4E_63266">...Tôi sẽ tin tưởng mọi người ở đây và nói cho các bạn biết. Hãy lắng nghe kỹ. Các bạn thấy đấy, chúng ta... Thực ra, tất cả chúng ta...</Text>
  <Text Key="9A6E84A0_63267">Tất cả chúng ta... không phải là con người...</Text>
  <Text Key="D81FD0AB_63268">...Hả? Này, Shinatsu!</Text>
  <Text Key="726D4C2B_63269">...Ơ-Ơ, ý cô là sao khi nói "không phải con người"?</Text>
  <Text Key="6928B737_63270">Cô nói rằng cô có một giấc mơ nơi mọi người bị giết. Đó không phải giấc mơ, đó là hiện thực.</Text>
  <Text Key="7469BF4D_63271">Chúng ta là những sinh vật được tạo ra, để sống những ngày giống hệt nhau qua lại mãi.</Text>
  <Text Key="28441714_63272">Tất cả chúng ta được tạo ra để lặp lại cùng một sự kiện. Cô và tôi. Đó là lý do -- ngay cả sau một cơn ác mộng -- chúng ta không thể ngừng luyện tập. Bởi vì kẻ đã tạo ra thế giới này và chúng ta... đã quyết định như vậy.</Text>
  <Text Key="9D2D20FF_63273">Shinatsu! Cô đang nghĩ gì mà kể hết mọi chuyện...!?</Text>
  <Text Key="1F38F4ED_63274">...Có lẽ đã có một cách tốt hơn để truyền đạt điều này. Có lẽ đã có một cách để diễn đạt hiện thực tàn khốc này tốt hơn. Nhưng tôi tin tưởng họ.</Text>
  <Text Key="909068A4_63275">Chúng ta đã dành hàng giờ đồng hồ luyện tập cùng nhau. Tôi biết mọi người mạnh mẽ đến đâu. Vì vậy, tôi đã nói với các bạn, tin rằng các bạn có thể vượt qua được điều này.</Text>
  <Text Key="DF0FE3A0_63276">Các bạn có thể không thể hiểu được thông báo đột ngột này. Các bạn có thể cảm thấy lo lắng và bối rối... nhưng tôi tin rằng một ngày nào đó các bạn sẽ có thể chấp nhận nó.</Text>
  <Text Key="7505A062_63277">Và sau khi chấp nhận và vượt qua nó... chắc chắn sẽ có một tương lai đang chờ đón.</Text>
  <Text Key="376A0D4E_63278">Một tương lai nơi các bạn có thể sống theo ý chí của chính mình.</Text>
  <Text Key="6A701FDB_63279">Ý chí của chính họ...</Text>
  <Text Key="CC95B4D8_63280">...Rei. Tôi đã giải quyết được bí ẩn này. Cách để một AI phá vỡ lập trình của mình... đó là, sức mạnh của ý chí.</Text>
  <Text Key="199A1D02_63281">AI trong thế giới này cực kỳ tiên tiến -- gần như không thể phân biệt với con người thực. Nhưng để thử nghiệm, những xiềng xích dưới dạng lập trình đã được đặt lên chúng.</Text>
  <Text Key="19D67A30_63282">Chỉ có con người mới có thể thoát khỏi cái đó. Chỉ có con người có ý chí mạnh mẽ... Nhưng nếu một AI lại có được ý chí đó, được cho là thuộc về con người... thì sao?</Text>
  <Text Key="D42C00D1_63283">Một ý chí mạnh mẽ để cứu anh khỏi cú rơi từ trên trời. Một ý chí mạnh mẽ để tìm cách ngăn chặn sự reset.</Text>
  <Text Key="AE70587D_63284">Ý chí đó đã giải thoát tôi khỏi những xiềng xích của lập trình.</Text>
  <Text Key="9851C1FB_63285">Sức mạnh của ý chí... Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="4C27307B_63286">Tôi có thể làm được không? Tôi có thể tạo ra một ý chí của chính họ trong họ...?</Text>
  <Text Key="E8F9EDA3_63287">Không, tôi không nên nghi ngờ liệu mình có thể hay không. Tôi phải làm được...!</Text>
  <Text Key="F508D234_63288">...Mọi người. Tôi muốn các bạn... nhìn tôi...</Text>
  <Text Key="24023DFD_63289">...Gì cơ!? Phu nhân Shinatsu... không có mặt nạ...!!</Text>
  <Text Key="9F5F34DC_63290">...Một chút, không. Thật xấu hổ đến mức tôi có thể đỏ mặt, nhưng nó sẽ cản trở việc thể hiện cảm xúc thật của tôi.</Text>
  <Text Key="1D19515F_63291">...Một lần nữa, mọi người.</Text>
  <Text Key="73046554_63292">Không sao cả nếu các bạn không thể vượt qua ngay lập tức. Nhưng đừng bỏ cuộc, hãy tiếp tục cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="ECB9C9A9_63293">Các bạn chắc chắn có thể làm được. Các bạn chắc chắn sẽ tìm thấy một ý chí mạnh mẽ và vững vàng... bởi vì...</Text>
  <Text Key="C810D85B_63294">Bởi vì các bạn là những đệ tử quý giá của tôi.</Text>
  <Text Key="7E35457F_63295">Ugh...!!!</Text>
  <Text Key="7BE36A70_63296">...Ngh, không ích gì...! Những lời lẽ vụng về của một người phụ nữ lúng túng như tôi không bao giờ có thể đến được trái tim họ. Tất nhiên, không có gì lạ, tôi... tôi làm hỏng mọi chuyện... Kết thúc rồi...</Text>
  <Text Key="6ED5A760_63297">QUÁ ĐẸP TRAIIIIIIIII!!!</Text>
  <Text Key="5BD5241A_63298">&quot;Ehhhh?!&quot; &quot;...Eh!?&quot;</Text>
  <Text Key="63D66249_63299">T-Tôi xin lỗi, Phu nhân Shinatsu! Đây là lần đầu tiên em thấy được khuôn mặt đẹp đẽ của người...!! E-E-Em không thể kiềm chế... mà trở nên đầy nhiệt huyết!!</Text>
