  <Text Key="83225672_33700">Có rất nhiều cô gái bị cậu làm phiền.</Text>
  <Text Key="3CD4C6CC_33701">Nó mơ về một vỏ sò nhỏ tự do giữa đại dương. Neneka mỉm cười dịu dàng.</Text>
  <Text Key="925C0AA2_33702">Tôn trọng đối tác, đó là nền tảng của việc làm ăn. Khoảnh khắc cô khinh thường chúng tôi, khả năng cùng tồn tại với cô đã bị đập tan.</Text>
  <Text Key="3BAF8BAC_33703">Thật đáng tiếc là chúng ta cuối cùng cũng gặp nhau sau lâu... nhưng lại không thể cùng uống một bia.</Text>
  <Text Key="36FAB0B2_33704">Sao dám... ngươi chỉ là một kẻ phàm nhữ!!</Text>
  <Text Key="5CE5939D_33705">Lời ngươi rỗng tuếch, ngươi mới là kẻ nhỏ mọn.</Text>
  <Text Key="20B8D9FA_33706">Ngươi nói gì!? Ngươi cứ chế giễu ta...!</Text>
  <Text Key="5F813CDE_33707">──Đi thôi!</Text>
  <Text Key="713C0F7C_33708">Một thương gia hạng nhất xứng đáng có một kỳ nghỉ hạng nhất. Đó là điều cha tôi dạy.</Text>
  <Text Key="589876A4_33709">Đây là cơ hội tốt, nên tôi sẽ dạy cả cô con đường của hạng nhất nữa. Ngày mà cô đứng cạnh tôi như một hiệp sĩ chắc chắn không còn xa ♪</Text>
  <Text Key="ACFA4C60_33710">Cá voi đảo đã chìm rồi! Chúng ta đã đánh bại nó... phải không? Chúng ta làm được rồi!</Text>
  <Text Key="9D231A54_33711">Xin hãy đợi. Nó đang giả vờ chìm, nhưng sẽ nổi lên từ đâu đó. Đó là chiến thuật của nó... Lần trước, Tamaki và mấy đứa kia suýt bị lừa.</Text>
  <Text Key="CA66895C_33712">..................!</Text>
  <Text Key="CCE0C546_33713">À! Kia kìa! Ở đó! Nó nổi lên lặng lẽ mà không gây chú ý!</Text>
  <Text Key="AE5CAF1D_33714">Nó đang lên kế hoạch phục kích chúng ta. Thật là một kẻ lén lút cho một thứ to thế...</Text>
  <Text Key="7BE6434D_33715">Đi thôi! Chúng ta sẽ chiến đấu với nó thật triệt để!</Text>
  <Text Key="6B9CE371_33716">Ồ... nơi này thật đáng sợ... Giữa mùa hè mà tôi thấy rùng mình...</Text>
  <Text Key="5E330AF7_33717">Yukari-san, đừng để bị nuốt chửng!</Text>
  <Text Key="EE0AAA7D_33718">........Tôi đang uống, nhưng lại bị nuốt chửng... hehe.</Text>
  <Text Key="3857A0B2_33719">Ồ-Ồ? Yukari-san! Cô làm Neneka-san cười rồi!</Text>
  <Text Key="AE183C42_33720">Thôi... nhưng tôi đang không uống đâu.</Text>
  <Text Key="F476F14B_33721">Eeeeh...</Text>
  <Text Key="89B05C37_33722">Khoan, phản ứng đó là sao... cô ổn chứ? Nếu ổn, tôi sẽ uống để cổ vũ cô! Power holder-san! Một ly rượu mạch nha!</Text>
  <Text Key="8071636C_33723">Haa... haa... Cơ thể to thế... Không thể đánh bại bằng những biện pháp nửa vời... Để phòng trường hợp, hãy đảm bảo đường thoát thân của chúng ta──</Text>
  <Text Key="4E4BDBD0_33724">Hiếm thấy. Khiến một người như Akino-san phải rụt rè.</Text>
  <Text Key="D28FC5F6_33725">K-Không phải thế! Tôi không hề rụt rè chút nào...!</Text>
  <Text Key="5F9AC3EE_33726">Xin lỗi, tôi thô lỗ. Dù sao cô cũng là con gái của gia tộc Wisteria cao quý. Với đôi tay của cô, cá voi đảo chỉ là một hạt bụi, phải không?</Text>
  <Text Key="EA191535_33727">Đ-Đúng. Tất nhiên. Anh nói hoàn toàn đúng ♪ Chúng ta không cần đường thoát! Mọi người, xin theo tôi!</Text>
  <Text Key="352DF3D3_33728">Neneka-san... cô xử lý Akino-san giỏi quá...!</Text>
  <Text Key="2A528810_33729">Haa... haa...</Text>
  <Text Key="DFFFC673_33730">Quái vật bí mật cứ tiếp tục xuất hiện... Không có lối thoát... Tinh thần mọi người đã đến giới hạn...!</Text>
  <Text Key="6E64C32A_33731">Neneka-san... haa... có gì... chúng ta có thể làm không?</Text>
  <Text Key="AD2EEF7C_33732">......Nói nhiều, kẹp mũi, nhân viên toàn thời gian──</Text>
  <Text Key="046E4A79_33733">Đó là tinh thần Quý tộc của [s]Oblige[\s] Rouge!!</Text>
  <Text Key="400249B2_33734">Phải nói bao nhiêu lần cô mới hiểu? Làm ơn, vì trời ơi, hãy nhớ rồi đi!!</Text>
  <Text Key="CE87EE9D_33735">Ồ, tuyệt vời... Quái vật bí mật đang tản ra khỏi tinh thần của Akino-san...! Như mong đợi, cách xử lý Akino-san của Neneka-san vô song...!</Text>
  <Text Key="8127F8D5_33736">Chúng ta làm được rồi! Chúng ta làm được rồi! Cuối cùng chúng ta cũng đánh chìm cá voi đảo rồi!!</Text>
  <Text Key="E4542672_33737">Này, Neneka-san, sức mạnh của cô thật đáng kinh ngạc. Có lẽ cô có thể thắng một mình?</Text>
  <Text Key="1F596683_33738">Nếu chỉ nói về sức mạnh... Nhưng đôi khi hợp tác như thế này cũng có ý nghĩa. Thành thật mà nói, vui thật.</Text>
  <Text Key="7EB3B580_33739">...Ôi chà, Neneka-san, cô có đang "nói nhiều" quá không?</Text>
  <Text Key="E9D47D8F_33740">Không? Tôi chỉ nhận ra rằng các cậu không cần cảnh giác với đối thủ này nữa.</Text>
  <Text Key="4F91C780_33741">...Hehehe.</Text>
  <Text Key="9009FAAB_33742">Người càng có gai lúc đầu, sau này càng thân thiện~♪</Text>
  <Text Key="AEABFFD9_33743">Quái vật bí mật đã ngừng tuôn ra! Hãy tập trung tấn công vào cơ thể cá voi đảo khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="2314E5B8_33744">Nhưng thứ này thật to quá, phải không...? Chúng ta trông như những hạt đậu nhỏ...</Text>
  <Text Key="D030E57F_33745">Sao lại rụt rè? Càng to thì càng dễ đánh trúng. Đó là một ưu điểm tuyệt vời! Nào, chỉ còn một con đường để đi thôi!</Text>
  <Text Key="3A74C323_33746">Tâm trí tích cực của Akino-san cũng lớn thật...</Text>
  <Text Key="C784456D_33747">Kiểu người sẽ được bình chọn vừa là Sếp tôi muốn có vừa là Sếp tôi không muốn có.</Text>
  <Text Key="3A6400F4_33748">A-Akino-san đang tấn công chúng ta...!?</Text>
  <Text Key="783C7A8D_33749">Yukari-san, bình tĩnh và nhìn kỹ đi. Đó là ảo ảnh do cá voi đảo tạo ra, bóng của tôi!</Text>
