  <Text Key="1827CFA7_95550">Vậy, cảm ơn vì đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="086D18DC_95551">...Không có gì...</Text>
  <Text Key="C601559F_95552">C-Các cậu... ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="CC568210_95553">Ranpha! Và cả những người khác nữa!</Text>
  <Text Key="1712A57D_95554">Shadow và những đứa trẻ vốn là nguồn hiện hình của nó ở đây, dường như đã bị đánh bại bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="505F6716_95555">Đúng. Hạ gục các Sứ Giả Thiên Thần dường như cũng đã xóa sổ Shadows.</Text>
  <Text Key="A59271CD_95556">Và, thì... \nTôi làm được rồi! Tôi thắng rồi! Tôi kết liễu hắn! \n...đúng vậy chứ?</Text>
  <Text Key="BE323418_95557">Đúng vậy. \nTất cả là nhờ mọi người đã thu hút Shadows☆</Text>
  <Text Key="30A2C90D_95558">Những thiếu nữ với đôi cánh đen sa ngã... Chúng là kẻ thù đáng gờm cần phải e ngại.</Text>
  <Text Key="860F5B6C_95559">Nhưng......Tôi đã chiến đấu lâu đến mức, hoàn toàn kiệt sức~</Text>
  <Text Key="5AC18E7C_95560">Tôi đã dùng hết nhiều năng lượng ma thuật... và... bụng tôi...</Text>
  <Text Key="1665730E_95561">Đ-Đúng vậy. \nNhưng...</Text>
  <Text Key="8ED5847D_95562">Nếu những gì Jun nói với tôi về "thực tại" và boss kẻ thù là thật, thì... Thực tế...</Text>
  <Text Key="4A52D620_95563">Vì vậy ngay cả trận chiến ác liệt này cũng chỉ là mở đầu...</Text>
  <Text Key="EAB98D48_95564">Naka-chan và những người khác sắp chiến đấu! Hãy chờ đón nhé!</Text>
  <Text Key="C3389627_95565">Vậy chẳng phải là kết thúc rồi sao!?</Text>
  <Text Key="E52F4585_95566">Điều này thực sự sẽ trở thành vấn đề lớn... Tôi cần phải nói cho Akino và Tamaki biết những gì tôi vừa nghe.</Text>
  <Text Key="317B21A2_95567">Đúng vậy. Chia sẻ thông tin là điều cần thiết.</Text>
  <Text Key="72CC3C2E_95568">Đúng thế. Chúng ta sẽ phải gặp Eriko và những người khác.</Text>
  <Text Key="F532CFE4_95569">Thưa Bệ Hạ. Tôi sẽ đi kiểm tra Tomo-chan và Matsuri-chan trước. ...Đã đến lúc nói cho họ biết chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="CC4DDF5D_95570">Hiểu rồi. Hãy chăm sóc công dân, Jun.</Text>
  <Text Key="DA460D1D_95571">Các cậu cũng cẩn thận nhé!</Text>
  <Text Key="D3F8C4CC_95572">Hừm, chúng ta nên làm gì đây? Kariza-kyun!</Text>
  <Text Key="AAB2EB09_95573">...Dù sao đi nữa, tôi sẽ đi tìm Zane. Nếu tôi không tìm ra chuyện gì đã xảy ra, tôi sẽ không cần chợp mắt</Text>
  <Text Key="D9C199D8_95574">...Này, Princess Knight.</Text>
  <Text Key="65502272_95575">Tôi đã quyết định sẽ giết cô, nên\nCô và những người khác sẽ không dễ dàng chết như vậy.</Text>
  <Text Key="852398BA_95576">Hừm, template~♪</Text>
  <Text Key="94AC4643_95577">Câm miệng! Đi thôi, Kiiro!</Text>
  <Text Key="4AE78CEF_95578">Hẹn gặp lại, Kishi-kyun.</Text>
  <Text Key="F1035B50_95579">...Tôi cũng phải đi...</Text>
  <Text Key="1DE3082E_95580">...Tiểu thư Ranpha. Cô chắc chắn không muốn đi cùng Kariza và những người khác chứ?</Text>
  <Text Key="3ECF1363_95581">Ừm... Mục tiêu của tôi...khác với Kariza...</Text>
  <Text Key="99818A45_95582">Cẩn thận nhé, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="DE2FF291_95583">Ừ... Hẹn gặp lại...</Text>
  <Text Key="8BB45AB4_95584">À, Sheffy? Cậu cảm thấy ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C0F93B46_95585">...Vâng. Nhờ phép thuật của Yui-san, tôi đã được cứu hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="9F8768B4_95586">Không, không có gì. Và...</Text>
  <Text Key="2C0A11AA_95587">Như Fio nói, cảm ơn vì lúc trước, Sheffy!</Text>
  <Text Key="8986AB0F_95588">À. \nSự thức tỉnh của tộc Rồng...\nĐó là một sức mạnh đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="FEB0EC9E_95589">Cảm ơn. Tôi chưa thể nói là đã làm chủ nó, nhưng... Nhờ có vậy, tôi không còn phải lo lắng về việc bị điều khiển như một đầu cuối nữa...</Text>
  <Text Key="778E2F9B_95590">... Hả? \nCon gái này, rốt cuộc, sao lại...</Text>
  <Text Key="54D4E858_95591">...Ồ? Nhân tiện, Kyaru đâu rồi?</Text>
  <Text Key="0E947507_95592">À. \nKyaru-chan...</Text>
  <Text Key="9289498F_95593">Thực ra, cô ấy đã mất tích...</Text>
  <Text Key="52F067DD_95594">Hả? \nChúng ta cần phải tìm kiếm nhanh! \nCác cậu có manh mối nào không?</Text>
  <Text Key="CCF028D1_95595">Về chuyện đó... Kyaru-chan đã đi điều tra lâu đài gắn liền với Tower of Sol trước đó...</Text>
  <Text Key="FE1E6597_95596">Lâu đài đó, giống như một bông hồng đen, đã bị phép thuật tấn công từ mặt đất phá hủy. Phần còn lại đã bị bay đi đâu đó thông qua dịch chuyển không gian...</Text>
  <Text Key="F68BDA9D_95597">À... Xin lỗi. \nCó lẽ đó là boss của chúng ta...</Text>
  <Text Key="28D58B21_95598">T-Tôi không biết rằng một trong những người bạn của cô ở bên trong.</Text>
  <Text Key="F9C7C0B1_95599">...Này, xét theo tính cách của boss, ngay cả khi cô ấy biết, cô ấy cũng có lẽ sẽ chỉ nói điều gì đó như, "Không thể làm gì về vài hy sinh~☆" và bỏ qua...</Text>
