  <Text Key="8F7667D4_44850">Chúng ta nên biết ơn trưởng làng. Không chỉ cho chúng ta mượn những bộ trang phục tuyệt vời này, người ấy còn cho phép chúng ta tự tùy chỉnh chúng nữa!</Text>
  <Text Key="0CDE441F_44851">Em chủ yếu thêm một vài trang trí hoa... Anh nghĩ sao? Nếu anh phải chọn, anh sẽ đề xuất loại hoa nào để em mang?</Text>
  <Text Key="871DA703_44852">Hả? N-như vậy là bất ngờ quá... Em không chuẩn bị tinh thần cho câu trả lời đó, nên thấy hơi ngại... Hehe.</Text>
  <Text Key="02FFB28E_44853">Cảm ơn anh! Có lẽ đó là lựa chọn an toàn, nhưng tốt nhất là nên chọn loại hoa không lạc lõng, phải không?</Text>
  <Text Key="17618F1C_44854">Hả? Thực vật ăn thịt!? Có hơi quá sáng tạo... Em sẽ thu hút ruồi muỗi mất!</Text>
  <Text Key="7BA7EDB8_44855">Phá đập mới với thực vật ăn thịt.</Text>
  <Text Key="480D7F57_44856">Một bông hoa dễ thương như bé Suzume.</Text>
  <Text Key="AA92911F_44857">Một bông hoa khiến bé Suzume trông quyến rũ.</Text>
  <Text Key="DE68F5CE_44858">Làng Hoa trồng rất nhiều hoa. Anh thích loại hoa nào?</Text>
  <Text Key="CFD9F385_44859">Ra vậy... Đỗ quyên, hoa tím... Có lẽ hoa cúc cũng hợp khẩu vị của anh! Anh có muốn đi xem cùng em không?</Text>
  <Text Key="F8C7D64F_44860">Những bông hoa rực rỡ, tươi vui lúc nào cũng tốt! Ở kia có nhiều hoa tulip; chỉ nhìn thôi em đã thấy vui rồi!</Text>
  <Text Key="AF299BEE_44861">Ơ, cái đó... cũng dễ thương khi chúng nhai côn trùng, phải không? ... Em nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="A10B05BC_44862">Thực vật ăn thịt.</Text>
  <Text Key="4A948CD2_44863">Hoa rực rỡ, sặc sỡ.</Text>
  <Text Key="A34E8DEB_44864">Hoa có sắc màu nhạt nhẽo.</Text>
  <Text Key="65E78124_44865">Ryuji-san có vẻ là người khó tính... Em có thể sẽ làm phiền người ấy với sự vụng về của mình. Làm sao để em có được sự tin tưởng và khiến người ấy dựa vào mình đây?</Text>
  <Text Key="AABB1973_44866">Ừ, người ta cũng có vibe đó! Nhưng bạo lực không phải là cách giải quyết! Em đánh nhau còn không nổi!</Text>
  <Text Key="5F6062A0_44867">Ơ, cái này... nói thế nào nhỉ... Chắc chắn bạn nên tránh điều đó. Tại sao trưởng làng lại cắt kiểu tóc đó cho anh ấy?</Text>
  <Text Key="F6D1C25B_44868">... Đúng như em nghĩ. Thay vì cố gắng hòa giải bằng lời nói, em cần thể hiện điều đó qua hành động. Cố gắng lên và giành được sự tin tưởng của Ryuji-san!</Text>
  <Text Key="A594B5A6_44869">Thể hiện sự tận tâm qua sự chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="214A9541_44870">Khen ngợi kiểu tóc của anh ấy.</Text>
  <Text Key="ECE657FA_44871">Giải quyết bằng nắm đấm.</Text>
  <Text Key="9C269888_44872">Theo mệnh lệnh của huấn luyện viên!</Text>
  <Text Key="2BC3E075_44873">Mùa Hoa Sincérité</Text>
  <Text Key="D551D8EA_44874">Anh có thấy cô đơn không?</Text>
  <Text Key="48CA649C_44875">Ở đây đầy hoa, là một nơi rất đẹp.\nGiá như Mimi &amp; Misogi có ở đây... Hả?! \nK-Không phải em thấy cô đơn hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="CBEC3B1E_44876">Một bông hoa nở chung</Text>
  <Text Key="43EDBE41_44877">Em không biết chuẩn bị cho lễ hội hoa lại khó khăn như vậy... Nhưng nếu tất cả chúng ta cùng làm, em chắc chắn sẽ thành công! Anh cũng nên giúp!</Text>
  <Text Key="09C19EEB_44878">Chào mừng đến với &quot;Grand Dream Park&quot;~♪</Text>
  <Text Key="96D50C87_44879">Mặc dù chúng ta vừa được tân trang và mở cửa lại,\nnhưng hoàn toàn không có khách nào đến...\nChúng ta phải làm sao đây~~~!?</Text>
  <Text Key="95DBABE1_44880">Nhìn kìa, Kururu. Đừng làm bộ mặt buồn bã như vậy,\nhãy lên tinh thần lên. Chúng ta sẽ giúp cậu ♪</Text>
  <Text Key="71498020_44881">Ối dồi!?\nCó phải là Công Chúa Maho từ &quot;Vương Quốc Maho Maho&quot; trong câu chuyện về người hùng không!?</Text>
  <Text Key="5C6BA738_44882">Uaaaaah!\nDành cho chú thỏ vụng về, ngu ngốc, chậm chạp vô dụng,\nngười cứu rỗi đã xuống trần~!!</Text>
  <Text Key="B9D0D9C9_44883">Được rồi, thay đồng phục này ngay thôi!</Text>
  <Text Key="54AF4195_44884">Gì cơ!? Thật xấu hổ...\nDream Park... Em trông có giống dân của vùng đất giấc mơ không...?</Text>
  <Text Key="13083874_44885">Tất nhiên! Trông cậu đẹp lắm~!\nỒ, và một điều nữa. Đây, nhận lấy♪</Text>
  <Text Key="D054AE0D_44886">Trước tiên, như phí hợp đồng, tôi sẽ lấy viên ngọc này! Hơn nữa, đây là kỷ niệm tân trang của &quot;Grand Dream Park&quot;♪\nHãy nhận tất cả tài sản của tôi!</Text>
  <Text Key="255E3697_44887">Ồ không, cái này không đủ, phải không?!\nTrong trường hợp đó... Mmmmmmm!!</Text>
  <Text Key="4C4860E2_44888">Gì cơ!? Những viên ngọc Gyousan tràn ngập từ ngực của Kururu-han...!?</Text>
  <Text Key="D96B52C7_44889">Lần sau, &quot;Grand Dream On Parade: Thỏ Ngọc và Bạn Đồng Hành Bí Mật&quot;</Text>
  <Text Key="9E00E177_44890">Phew, phew... với sức mạnh của viên ngọc này!\nTôi sẽ lấp đầy Grand Dream Park bằng nụ cười của khách hàng!</Text>
  <Text Key="F7797288_44891">Đây là &quot;Grand Dream Park&quot; - một lúc là cơ sở giải trí lớn nhất ở Gio Teogonia,\nđã bị quái vật chiếm đoạt và biến thành cảnh tượng dị dạng.</Text>
  <Text Key="221AB466_44892">Nhờ nỗ lực của {playername} và những người khác, chúng ta đã thành công trong việc loại bỏ quái vật, nhưng công viên giải trí bị để lại trong đống đổ nát sau trận chiến. Không khí vui vẻ một thời vẫn còn xa vời--</Text>
  <Text Key="141856A0_44893">Heave ho, heave ho...\nHeave ho, heave ho, Here we go...</Text>
  <Text Key="2B5A6458_44894">──Cô ấy có vẻ là một con cua.\nNhưng có một cô gái đang làm việc chăm chỉ để dọn dẹp đổ nát.</Text>
  <Text Key="5CEB9F1B_44895">Ugh... đau quá...\nCả người em đang rên rỉ và kêu cót két vì đau nhức cơ~.</Text>
  <Text Key="69EC40C7_44896">Chào mừng giấc mơ!</Text>
  <Text Key="4225D325_44897">...Nhưng em phải cố gắng hết sức.\nBan đầu, em cảm thấy choáng ngợp,\nnhưng cuối cùng, em có thể thấy được...</Text>
  <Text Key="65287125_44898">Vào ngày khai trương tân trang của &quot;Grand Dream Park&quot;...... Aaa!</Text>
  <Text Key="19D55782_44899">Ồ không, ngay cả ở đây cũng có mảnh vỡ...\nChúng ta vẫn còn một chặng đường dài phải đi...</Text>
