  <Text Key="B4D9EE8B_137650">Nấu ăn, tất nhiên rồi. Chúng ta có thể chuẩn bị đồ ăn như trong trại bằng cách thu thập thực vật hoang dã, quả hạch, thịt quái vật và cá sông.</Text>
  <Text Key="0FE1F0F4_137651">Thật đáng tiếc là cơm trưa chúng ta đã bị đánh cắp, nhưng nấu ăn cùng mọi người dường như rất vui. Để tôi lo phần thu thập nguyên liệu!</Text>
  <Text Key="F4D70C97_137652">Hehe. Cảm ơn rất nhiều, Chủ nhân, Lady Emilia. Vậy thì, hãy cùng bắt đầu cuộc săn tìm nguyên liệu nào.</Text>
  <Text Key="31A8C194_137653">Cuối cùng, đến lúc nêm nếm đúng vị... và hoàn thành. Xin lỗi để mọi người chờ. Chúng ta hãy tiếp tục bữa ăn nào.</Text>
  <Text Key="FEDEE6A5_137654">Tôi ăn đây! Ngoạm ngoạm... Ồ, ngon quá. Kokkoro-chan, dường như cô cũng là thiên tài nấu ăn.</Text>
  <Text Key="28A2223A_137655">Hehe. Lời nói của ngài khiến tôi vinh dự. Tuy nhiên, tôi không tin rằng kỹ năng nấu ăn của tôi hoàn toàn là lý do cho thành công của món ăn này...</Text>
  <Text Key="8449B344_137656">Đó là vì món ăn này được làm cùng với sự giúp đỡ của ngài và Chủ nhân, Lady Emilia. Một món ăn ngon không chỉ đến từ nguyên liệu và người nấu, mà còn đến từ những người cùng thưởng thức.</Text>
  <Text Key="5D5E61F8_137657">Kokkoro-chan... Hehe, cảm ơn. Cái &quot;Dae-toh&quot; này thật vui!</Text>
  <Text Key="F9E2CE4A_137658">Vài ngày sau buổi hẹn hò...</Text>
  <Text Key="12910690_137659">Kokkoro, tôi muốn cô nhận món này.</Text>
  <Text Key="1684866D_137660">Đây là... một con dao?</Text>
  <Text Key="700B842C_137661">Vâng, đó là một con dao mà tôi đã đặc biệt chuẩn bị cho cô ở Landosol. Tôi muốn trở nên gần gũi hơn với cô, Kokkoro-chan, nên tôi đã chuẩn bị một món &quot;sur-phra-isuh pre-sen-tuh&quot; cho cô.</Text>
  <Text Key="8A1E0D27_137662">Kokkoro-chan, dường như cô thích nấu ăn, nên tôi nghĩ cái này sẽ rất phù hợp với cô... cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="C32D898C_137663">Cảm ơn rất nhiều, Lady Emilia. Tôi chắc chắn rằng mỗi lần tôi sử dụng con dao này, tôi sẽ nhớ về buổi hẹn hò tuyệt vời và những ngày tôi đã trải qua cùng Lady Emilia.</Text>
  <Text Key="16A7165A_137664">Vẫn còn, tôi không thể chấp nhận chỉ dừng lại như thế này. Lady Emilia, xin hãy cho phép tôi đáp lại lòng tốt của ngài bằng một cách nào đó.</Text>
  <Text Key="2EED70DF_137665">Tôi... chưa bao giờ nghĩ rằng cô cũng muốn cảm ơn tôi. Nhưng vì cơ hội đã đến, tôi có thể nhờ cô một việc được không? Tôi không có anh chị em nào, nên tôi chỉ hơi tò mò về một điều...</Text>
  <Text Key="5902DB2E_137666">Chỉ một lần, tôi muốn được cô gọi là &quot;Chị&quot;... Có được không?</Text>
  <Text Key="32013F3F_137667">Nếu được... Ahem. ...Chị Emilia.</Text>
  <Text Key="7A30E1AF_137668">...Vâng! Ơ, có việc Rem và Ram thường làm khi họ vui mừng tôi nghĩ... Có phải như thế này không?</Text>
  <Text Key="EB282D60_137669">Ối... Bị ôm hơi ngại. Nhưng somehow tôi cũng cảm thấy nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="E737B768_137670">Các cô có khá nhiều điểm chung, có lẽ cô ấy thực sự là em gái của cô~♪</Text>
  <Text Key="B8570904_137671">Thần Mèo Tôn, ngài dường như rất thích đùa giỡn... Mugyu.</Text>
  <Text Key="BD2BB4B2_137672">Vậy đây là cảm giác có em gái... Là một người chị... Thật ấm áp.</Text>
  <Text Key="CC2DB1A2_137673">Sau đó, Kokkoro được ôm như một em gái cho đến khi Emilia hài lòng.</Text>
  <Text Key="B5567B75_137674">Tôi rất mong chờ!</Text>
  <Text Key="4969F00D_137675">Tôi đói rồi...</Text>
  <Text Key="4A5F8C34_137676">Emilia đã quyết định đi hẹn hò với Kokkoro để hiểu rõ hơn về cậu ấy, nhưng những con quỷ đã đánh cắp cơm trưa của cô. Tuy nhiên, cô ấn tượng trước cảnh tượng cậu ấy sử dụng nguyên liệu trong khu vực để nấu ăn, nên Emilia đã tặng cậu ấy một con dao bếp.</Text>
  <Text Key="E5CD2964_137677">Tại nhà guild của Gourmet Guild. Pecorine tập hợp mọi người lại và đề xuất một kế hoạch.</Text>
  <Text Key="1134B86D_137678">Các cô muốn chúng tôi tham gia &quot;Gourmet Adventure&quot; cùng các cô?</Text>
  <Text Key="21CD3F71_137679">Vâng! Mọi người ở đây cuối cùng sẽ trở về thế giới của mình, đúng không? Vì vậy trước khi điều đó xảy ra, tôi muốn cùng nhau đi một chuyến phiêu lưu và vui vẻ☆</Text>
  <Text Key="FE660BD5_137680">Đây sẽ không giống như những chuyến đi tìm nguyên liệu thông thường của chúng ta, mà giống như tham quan các thành phố trong Astrum. Các cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="02A38450_137681">Ngày kia, khi chúng ta đang hẹn hò, cô dường như rất quan tâm đến những cuộc phiêu lưu của chúng tôi khi tôi kể lại, nên tôi đã quyết định tham khảo ý kiến Lady Pecorine. Điều đó có làm phiền cô không, Lady Emilia?</Text>
  <Text Key="4AAF6CE8_137682">Điều đó khiến tôi rất vui! Xin hãy để tôi đi cùng các cô. Còn mọi người thì sao?</Text>
  <Text Key="17E296F2_137683">Tôi tham gia, tôi tham gia, tôi HOÀN TOÀN tham gia! Chỉ nghe từ &quot;phiêu lưu&quot; thôi đã khiến trái tim tôi đập thình thịch rồi!</Text>
  <Text Key="647C8219_137684">Nếu đó là điều cô mong muốn, Lady Emilia. Với nhiều vệ sĩ lành nghề xung quanh như vậy, cô sẽ không gặp nguy hiểm nào. Nếu có vấn đề, thì chỉ có Barusu là trở ngại thôi.</Text>
  <Text Key="4C2EC395_137685">Nee-sama, ngài cũng không mạnh đến thế đâu, phải không?! Tôi biết tôi không mạnh và thiếu kỹ năng, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức không làm chậm trễ mọi người.</Text>
  <Text Key="A7E67F7C_137686">Không có gì phải lo lắng, Subaru-kun. Rem chắc chắn sẽ bảo vệ cậu.</Text>
  <Text Key="84B148E6_137687">Một lưỡi kiếm gọi là lòng tốt đã xuyên qua trái tim cậu bé!</Text>
  <Text Key="AB602B42_137688">Ừ, cậu nói đúng đó, {playername}. Tôi đã rất mong chờ rồi!</Text>
  <Text Key="F070D262_137689">Vài ngày sau khi chuyến phiêu lưu với Gourmet Guild được lên kế hoạch, Emilia và bạn bè của cô đã tham quan nhiều nơi.</Text>
  <Text Key="DAB349AB_137690">Ồ, thành phố đẹp quá! Có rất nhiều loại tòa nhà mà tôi chưa từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="9000345A_137691">Ối dào, lục địa Astrea thực sự hiểu tinh thần hòa hợp Nhật Bản! Có lẽ ở đây cũng có suối nước nóng chứ?</Text>
  <Text Key="F423ED1C_137692">S-Subaru-kun, cậu đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="C8231DC4_137693">Lord Subaru, quán trà chứa suối nước nóng ở phía đối diện. Chúng tôi đã đặt một phòng tại quán đó cho hôm nay, vì vậy hãy cùng nhau đến đó.</Text>
  <Text Key="CE9D8FBA_137694">Một thị trấn tràn ngập nụ cười và những cối xay gió lớn... Tôi nghe nói đó là đất nước của thú nhân, nhưng dường như là một nơi sôi động và đẹp.</Text>
  <Text Key="5054A574_137695">Barusu, nếu cậu tiếp tục nhìn quanh quá nhiều, cậu sẽ bị bắt.</Text>
  <Text Key="E3640E49_137696">Bây giờ cậu bất công quá... Tôi chưa làm gì cả! Khoan đã, tôi cũng chẳng định làm gì đâu!</Text>
  <Text Key="2D4EC8BD_137697">Đã có một thời trong quá khứ, quan hệ với các bộ lạc thú nhân không được yên bình, nhưng bây giờ quan hệ đã được cải thiện và ngay cả ở Landosol cũng có nhiều thú nhân sống trong hòa bình.</Text>
  <Text Key="4771CE39_137698">Ừ☆ Thậm chí bây giờ còn có nhiều thú nhân nhập ngũ vào Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE!</Text>
  <Text Key="7303CFF5_137699">Vậy ý cô là một chủng tộc từng thù địch với các cô bây giờ lại là bạn bè đáng tin cậy? Tôi không biết điều đó lại có thể xảy ra!</Text>
