  <Text Key="08B1E4E3_122400">Để trở nên.\nMạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="5EC974D4_122401">Hehehe, mắt cậu tinh lắm.\nVậy thì, ngăn cản cũng vô ích thôi...\nĐi theo ý mình, tùy thích.</Text>
  <Text Key="58C3B641_122402">Fufu, đúng rồi... nếu cậu có nhiệt hứng như vậy,\ntớ không thể đứng ngoài được.\nHãy cùng nhau bước lên bậc thang trưởng thành!</Text>
  <Text Key="E2C521C1_122403">Được rồi, quyết định rồi!\nCùng nhau khám phá rừng xanh!</Text>
  <Text Key="7125BEAD_122404">Ngày hôm sau, Misaki và những người khác rời làng.\nHọ đi bộ chỉ vài phút trong rừng, hướng về cái cây khổng lồ...</Text>
  <Text Key="6247F219_122405">Tìm thấy rồi!\nĐó là cái cây trên bản đồ!</Text>
  <Text Key="5C3E7375_122406">Thật sự, gần thế này sao!\nChỉ là một ngọn đồi nhỏ phía sau làng thôi mà!</Text>
  <Text Key="211C58BF_122407">Dễ.\nĐi.</Text>
  <Text Key="FB9AA43F_122408">Ồ, Nephi Nela-san...\nPhần về nguy hiểm có phải là cường điệu quá không?</Text>
  <Text Key="A2C6EC0E_122409">Chị Nephi Nee-chan chắc lo quá rồi.\nThôi nào, nhanh lên và ăn đi!</Text>
  <Text Key="CA6192EC_122410">Ugh, guh... t-quả này là...</Text>
  <Text Key="91575A6E_122411">Wah, sao nó đắng thế!?</Text>
  <Text Key="7B4BBBD3_122412">Khoan, ăn cái này được chứ?\nCơ thể tôi rõ ràng đang từ chối nó!</Text>
  <Text Key="0691AF23_122413">Là trò đùa của chị Nephi Nee-chan à?\nKhông ngờ Misogi lại dính bẫy...</Text>
  <Text Key="BDCF333F_122414">Một vị đắng ngấy lan tỏa trong miệng.\nNgay cả khi nuốt xuống, vị đắng vẫn ám ảnh...</Text>
  <Text Key="94BFC871_122415">Presia-chan, đừng mô tả cẩn thận thế!\nĐiều đó khiến nó còn tệ hơn!</Text>
  <Text Key="4BA5FB8D_122416">Presia?</Text>
  <Text Key="6DEEE02B_122417">Hả? Khoan, Presia, có chuyện gì đang xảy ra với cơ thể em...</Text>
  <Text Key="064BD154_122418">Gì...? Có chuyện gì vậy?\nCơ thể em đã thay đổi rồi à?\n...Này, có chuyện gì...</Text>
  <Text Key="E4835A94_122419">Cả Presia và Misaki đều lớn lên rồi!!\nWow!! To quá!!!</Text>
  <Text Key="5F9A7D12_122420">Này, cậu cũng vậy!!\nĐúng rồi, truyền thuyết là thật... ối, guh!</Text>
  <Text Key="0648D668_122421">Đúng rồi, quần áo vẫn còn nhỏ...\nUgh, chật quá! Đau quá!!</Text>
  <Text Key="E6509D57_122422">Khoan, chẳng phải điều này có nghĩa là mọi người có thể thấy mọi thứ sao?\nNhưng giờ có lẽ em thực sự quyến rũ rồi?\nVâng, đây là tuổi trưởng thành!!</Text>
  <Text Key="12050F40_122423">Eh... Vất vả và khó chịu thế này là trưởng thành và quyến rũ ư?\nWaaah, không! Misogi không cần phải quyến rũ!!</Text>
  <Text Key="324D1682_122424">Ugh... chật... đau...</Text>
  <Text Key="359D2FEA_122425">Có lẽ Presia-chan sẽ tốt hơn...\nQuần áo của cô ấy ban đầu đã rộng hơn rồi...</Text>
  <Text Key="C818BA97_122426">Chật...\nTớ đói và nó đau.\nRất. Rất nhiều. Khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="DC11537B_122427">Ehh, thật sao?\nỒ, cậu đúng rồi, tớ cũng đột ngột đói cực kỳ rồi...</Text>
  <Text Key="AD881E4A_122428">Đây có phải là phản ứng từ việc trở thành người lớn không?\nUgh, tớ có thể ngất vì đói mất...</Text>
  <Text Key="D1DED932_122429">Tớ muốn ăn một cái gì đó.\n...Nhưng. Suy nghĩ như thế.\nCó lẽ là không đúng...</Text>
  <Text Key="35A5AEA1_122430">À, một câu nói như người lớn!!\nNgay cả bên trong, cô ấy cũng đã trưởng thành một chút!!</Text>
  <Text Key="9A066FF5_122431">Bây giờ không phải lúc cho chuyện đó!\nChúng ta phải quay về làng và ăn... trong bộ quần áo này!?</Text>
  <Text Key="BDBB4922_122432">Nếu làm thế, mọi người sẽ chú ý đến chúng ta...\nNhưng đó là vì tớ quyến rũ và trưởng thành... ối, không~~!!</Text>
  <Text Key="B257B15C_122433">Eek, quái vật đã xuất hiện!!\nPhải làm sao đây!?</Text>
  <Text Key="E3C56F71_122434">Bây giờ không phải lúc cho chuyện này!\nTránh ra!!</Text>
  <Text Key="10A606F3_122435">Hả?\nPhép thuật của tớ sao?\nNó mạnh thật...</Text>
  <Text Key="D88AE6BE_122436">Đúng rồi!\nChị Nephi Nee-chan nói nó ảnh hưởng đến ngoại hình và sức mạnh!\nNếu Misogi và những người khác... chờ chút?</Text>
  <Text Key="A40A8E42_122437">Hn.\nTrở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="A80D0954_122438">Đây là thời gian giới hạn à?\nỒ không...</Text>
  <Text Key="BFF7C8EC_122439">Nhưng cơn đói vẫn còn...\nĐiều này thật không thể chịu đựng nổi...</Text>
  <Text Key="F952BF79_122440">…grr.</Text>
  <Text Key="AD646463_122441">──Thực tế, hiệu quả của quả đó chỉ kéo dài vài phút.\nNgoại hình biến đổi không đảm bảo sẽ là tương lai,\nvà nó đi kèm với hình phạt là cơn đói cực kỳ.</Text>
  <Text Key="C08D44F7_122442">Nghĩ rằng chúng ta có thể biến thành người lớn…\nTớ cảm thấy hơi bị lừa một chút…</Text>
  <Text Key="5EFCBC90_122443">Hehehe, xin lỗi nhé.\nNhưng tớ hy vọng nó sẽ trở thành một bài học vô giá,\nnên tớ đã tiễn các cậu đi với những lời đó.</Text>
  <Text Key="73CC3A5A_122444">Ngay cả chỉ vài phút, các cậu đã nếm trải vị ngọt và vị đắng của tuổi trưởng thành…\nNếu các cậu có được cảm giác trưởng thành, đó mới là điều thực sự quan trọng.</Text>
  <Text Key="F920DC76_122445">Vai.\nCứng.</Text>
  <Text Key="04B70C57_122446">Thở dài... \nCuối cùng, tớ cảm thấy như Nephi Nela-san đã đùa với chúng ta,\nhoặc có lẽ thông minh mà lừa chúng ta...</Text>
  <Text Key="5647D97F_122447">Chị Nephi Nee-chan thật tuyệt vời, nhỉ~\nMisogi đã hoàn toàn dính bẫy!</Text>
  <Text Key="56D2632D_122448">Hn.\nTuyệt vời.</Text>
  <Text Key="9DAC96A9_122449">Presia-chan?\nSao cô lại trông vui vẻ thế?</Text>
