  <Text Key="8507BF23_151150">Đây là tác phẩm nghệ thuật bằng kẹo.</Text>
  <Text Key="B126598B_151151">Ồ, đẹp quá...!\nCung trường Gio-Teogonia trông ngon lành quá...</Text>
  <Text Key="471F5480_151152">Từ Landosol—</Text>
  <Text Key="785C7475_151153">À, xin lỗi...\nTừ Landosol, chúng tôi đã chuẩn bị một bộ trà làm quà,\nnhưng đã giao phó cho ngài Rosamen trước đó...</Text>
  <Text Key="7E230077_151154">Tôi có linh cảm xấu...</Text>
  <Text Key="E3319125_151155">Rosamen, tỉnh dậy đi!\nBộ trà tôi giao phó đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="5FA94DE9_151156">Hả? Bộ trà?\nChẳng phải ở phía sau sao? Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="5D75D35A_151157">S-sao cơ...?\nTôi sẽ kiểm tra!</Text>
  <Text Key="9F194525_151158">Aa~ Buồn ngủ quá.\nViệc gì cũng rắc rối.</Text>
  <Text Key="B92EE5CF_151159">Rosamen...\nTình trạng của người vẫn chưa khỏe chứ?</Text>
  <Text Key="3C1F1E65_151160">Có lẽ vẫn chưa lấy lại được tình yêu...\nLiệu có phải giấc mơ trong tâm trí họ đã không lay động được họ?</Text>
  <Text Key="FE412CAB_151161">À, nhắc mới nhớ...</Text>
  <Text Key="39974B20_151162">Đúng vậy...\nTrong lúc vội vã, tôi đã không quyết định nội dung giấc mơ để cho họ xem...</Text>
  <Text Key="D618AECF_151163">Có lẽ vì thế nên nó không hiệu quả trong việc lay động trái tim của Rosamen...</Text>
  <Text Key="050A4683_151164">Ơ, thì... có thứ gì đó ở phía sau nhưng...\nBộ trà, như người thấy đấy... bị vỡ rồi.</Text>
  <Text Key="9315074B_151165">Rosamen, người sẽ làm gì với chuyện này!\nBuổi tiệc hoàn toàn hỏng rồi...</Text>
  <Text Key="1973DADC_151166">Được rồi, được rồi.\nXin lỗi, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="DD646F69_151167">Rosamen, tôi sẽ không tha thứ cho người nữa!</Text>
  <Text Key="D28DB399_151168">Công chúa Lyrael...?</Text>
  <Text Key="3EC522B2_151169">Mọi người, những người Rosamen cũng là nạn nhân.\nHãy để tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="EA86DAA8_151170">Phá hủy tình yêu... Khó tin quá...</Text>
  <Text Key="DC625FC0_151171">Nhưng, đúng vậy, những người Rosamen thông thường trông khác biệt...</Text>
  <Text Key="AEE792BC_151172">Được rồi, mọi người, tản ra nào~</Text>
  <Text Key="E8F03212_151173">Thật đáng tiếc về việc trao đổi quà,\nnhưng tôi vui vì đã kết nối được với mọi người.\nHãy tiếp tục giữ lễ độ.</Text>
  <Text Key="B2373979_151174">Đúng vậy. Mối liên kết giữa hai quốc gia chúng ta đã được củng cố.\nHãy tiếp tục đối xử tử tế với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="3A2CF913_151175">Không, đây không thể nào được chứ?\nNếu kết thúc thất bại, mọi thứ đều thất bại.</Text>
  <Text Key="BD397398_151176">Nhìn lại, có lẽ đã có cách khác để làm việc này...\nTuy nhiên, dường như 'cái tôi' này thiếu khả năng tổ chức nó.</Text>
  <Text Key="5C8EEC0D_151177">Kết hợp lực lượng...?\nÀ...</Text>
  <Text Key="9593758B_151178">Những lúc như thế này là khi chúng ta nên hợp tác...</Text>
  <Text Key="5F520F4C_151179">Đúng vậy, cuộc họp này nhằm mục đích hữu nghị và thiện chí.\nNhững lúc như thế này là khi chúng ta nên nắm chặt tay nhau.</Text>
  <Text Key="EFE22E42_151180">Hơi lãng phí cho việc chế tác kẹo, nhưng cũng đành chịu.\nHaa...!</Text>
  <Text Key="7E34A21F_151181">Tia chớp...!?\nRốt cuộc người đang làm gì...?</Text>
  <Text Key="65AAB530_151182">À, những tác phẩm nghệ thuật bằng kẹo đã tan chảy vì nhiệt...!?\nĐây là...</Text>
  <Text Key="D8DB6CFD_151183">Đã tan chảy tác phẩm nghệ thuật bằng kẹo thành... như thế này!\nNhận lấy đi.</Text>
  <Text Key="D9387A83_151184">Những chiếc cốc được kết nối...!?</Text>
  <Text Key="A89661BA_151185">Tôi đã tan chảy tác phẩm nghệ thuật bằng kẹo để vá chiếc cốc bị vỡ.\nTrông thế nào?</Text>
  <Text Key="E0FBFA17_151186">Ở Gio-Teogonia,\nđôi khi kẹo tan chảy được dùng như keo dán...\nTôi đã dùng kỹ thuật đó.</Text>
  <Text Key="152C71BE_151187">Vết bóng ở phần nối rất đẹp...\nThực tế, chiếc cốc này còn đẹp hơn...</Text>
  <Text Key="706D2CDD_151188">Điều này rất thú vị... Tôi đã nghe nói về văn hóa Tohgoku\ncó phương pháp gắn lại đồ gốm vỡ.\nCó phải gọi là Kintsugi...?</Text>
  <Text Key="E91C202E_151189">Người không thể đổ thứ gì quá nóng, nhưng...\nBằng cách này, nó trở thành một bộ trà kết hợp ưu điểm của cả hai quốc gia.\nHãy cùng nhau sửa chiếc cốc còn lại.</Text>
  <Text Key="BD48E551_151190">Nắm tay nhau vượt qua biên giới quốc gia...\nS-sao lại đẹp đẽ thế này... Tôi xúc động...</Text>
  <Text Key="05A6171E_151191">Ơ, mọi người...\nXin phép được xin lỗi, tôi thực sự xin lỗi.\nTôi đã làm hỏng một buổi tụ họp quý giá...</Text>
  <Text Key="DBC586ED_151192">Tôi vui vì người đã tỉnh lại, Rosamen.\nHơn nữa, không ai đổ lỗi cho người đâu.\nViệc trao đổi quà đã thành công, phải không?</Text>
  <Text Key="255F51D7_151193">Đúng vậy. Có lúc, tôi không chắc chuyện gì sẽ xảy ra,\nnhưng bộ trà đã được sửa lại lại trở thành\nmột kỷ niệm tuyệt vời về thiện chí giữa hai quốc gia chúng ta.</Text>
  <Text Key="38E1FFE6_151194">Đó là một bữa tiệc Giáng sinh vui vẻ.</Text>
  <Text Key="56A4881A_151195">Đúng vậy.\nNếu Landosol và Gio-Teogonia hợp tác,\nkhông có rào cản nào chúng ta không thể vượt qua.</Text>
  <Text Key="6FA0F356_151196">...Có phải nghĩ như vậy hơi kiêu ngạo không?\nHehe♪</Text>
  <Text Key="68FCEDE1_151197">Lyrael và những người khác đã dẫn dắt thành công bữa tiệc Giáng sinh vì hữu nghị và thiện chí.\nVới tư cách công chúa của Gio-Teogonia, sau khi đạt được một thành công nhỏ,\nngười một lần nữa tiến về thị trấn với tư cách ác quỷ Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="8B67B653_151198">Cuộc Hẹn Hò Giáng sinh của Công Chúa Thiên Thần</Text>
  <Text Key="56CD1820_151199">Trong khi tham quan những nơi ký ức cùng {playername}, Lyrael cảm thấy cô đơn vì thiếu kỷ niệm chung. Nhưng biết rằng con đường họ từng đi cùng nhau quý giá với anh ấy, cô ấy hành động mạnh mẽ.</Text>
