  <Text Key="54C7C202_92650">Shioshio! Còn bò và {playername} thì sao!?</Text>
  <Text Key="2713B6A1_92651">Đừng lo. Tôi để bò chạy trốn cùng Ling. Cô {playername}...</Text>
  <Text Key="83D74D86_92652">Nữ hoàng Labyrista bảo muốn chúng tôi giao chủ nhân và những người khác cho bà ấy. Vì vậy, chúng tôi sẽ hỗ trợ mọi người.</Text>
  <Text Key="14D8C9D5_92653">Hả? Nhưng Rin đâu rồi? Tôi tưởng cô ấy cùng Shiori...</Text>
  <Text Key="0EFA7304_92654">Ồ, Rin... Cô ấy muốn nghỉ ngơi cùng {playername} và mọi người...</Text>
  <Text Key="2AB61856_92655">Neneka, Chris! Lần này tôi sẽ cứu các cô! Trước tiên, tôi sẽ tháo chiếc mặt nạ kỳ quặc đó!</Text>
  <Text Key="C57BF1F1_92656">Hừm. Lần này tôi sẽ không cho cơ hội để cô đánh cắp đồng xu đâu.</Text>
  <Text Key="521CE1B3_92657">Ngược lại. Tôi có thể đưa cậu bé đó ra khỏi cô...♪</Text>
  <Text Key="E0C2CF7C_92658">...!?</Text>
  <Text Key="66850981_92659">Onee-chan?! Đừng xông vào quá xa!</Text>
  <Text Key="37014A89_92660">...Tôi ổn, Rino. Tôi có thể trông không như vậy, nhưng... Tôi thực sự, thực sự tức giận.</Text>
  <Text Key="4C7D578E_92661">Bởi vì...... Tôi tưởng lần đầu tiên sau lâu lâu sẽ có thể dành thời gian một mình với em trai. Tôi tưởng chúng ta có thể ngủ dưới một mái nhà. Nhưng cô lại chen ngang như thế này.</Text>
  <Text Key="E699AD53_92662">Không thể tách rời, phải không?</Text>
  <Text Key="225E9880_92663">Không, không phải thế...</Text>
  <Text Key="E8093308_92664">Khi nghĩ về chuyện gì sẽ xảy ra nếu em trai mệt mỏi của tôi không được nghỉ ngơi tốt đêm nay... Tôi cảm thấy tức giận và tràn đầy năng lượng... ...Onee-chan... Onee-cha...!</Text>
  <Text Key="B6264872_92665">Ptooooo!</Text>
  <Text Key="47C27BF6_92666">Chế độ Siêu Cảm Xúc Chị Gái!!</Text>
  <Text Key="238F4FB8_92667">Aaah?! Shizuru-san lại có sức mạnh mới nữa...?</Text>
  <Text Key="82EE0D44_92668">Cô có biết không, Shiori?!</Text>
  <Text Key="B3220451_92669">...Không. Tôi nghĩ có những thứ trong thế giới này tốt hơn nên để không biết...</Text>
  <Text Key="142885E3_92670">Không cần ý kiến của cô! Teeeeeeeeh!!!</Text>
  <Text Key="61BD3514_92671">Thật thú vị! Tài năng bẩm sinh hạng nhất, thể chất hạng nhất! Và quan trọng nhất, một lưỡi kiếm của tình yêu sáng rực đặc biệt trong ngọn lửa của cơn giận!</Text>
  <Text Key="A297D58E_92672">Chỉ những quân tốt của Nữ hoàng Labyrinth mới làm được như vậy! Cô khá tài năng đấy, cô biết không?!</Text>
  <Text Key="6398CFA3_92673">Em trai của tôi! Tôi sẽ không đưa cậu ấy cho cô~!</Text>
  <Text Key="F8FD9C97_92674">Cô ấy đang chiến đấu với ông già Noel! Thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="C7BB7397_92675">Thật đấy. Tôi bảo cô ấy đừng chơi... nhưng Christina...</Text>
  <Text Key="7A2F0098_92676">Neneka-chaaan! Làm ơn, tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="848B100E_92677">Nếu tôi không tỉnh dậy, tôi sẽ mềm nhũn đến mức không thể di chuyển...!</Text>
  <Text Key="2112396F_92678">Lima, tôi có một quả táo ngon cho cô.</Text>
  <Text Key="D201B54C_92679">Ồ, cảm ơn nhiều~♪ *nhai nhai nhai* Limarima~♪</Text>
  <Text Key="581B7AA7_92680">Limarimaaaa!?</Text>
  <Text Key="1E55CBBF_92681">Rin?! Cô không phải đang nghỉ ngơi sao?!</Text>
  <Text Key="1189131A_92682">Ái chà chà, trời ơi! Tôi đã quyết định không mặc áo giáp này vì nó sẽ mệt mỏi~!</Text>
  <Text Key="8AC43809_92683">Đó là nhà phiêu lưu huyền thoại, Rin the Acorn Ranger...!</Text>
  <Text Key="8B084328_92684">Cô có biết không, Lady Shiori...!?</Text>
  <Text Key="1A86BB8E_92685">Ừ, thì, là cô mà, Rin. ...Cô bảo sẽ đi nghỉ, nhưng lại thay đồ...</Text>
  <Text Key="00746754_92686">Tôi thực sự không muốn làm việc, nhưng... Một khi trang trại biến mất, tôi sẽ không thể lười biếng nữa! Tôi sẽ giới thiệu cô, Acorn Ranger V3!</Text>
  <Text Key="13F7C656_92687">Thật trùng hợp. Tôi cũng không quan tâm đến công việc không phải con người như vậy. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="587BEDC7_92688">Vì tôi đã bị tẩy não, nên không thể tránh được. Đi thôi~</Text>
  <Text Key="57E82D54_92689">Cẩn thận, acorn ranger! Áo giáp lỏng lẻo như vậy...!</Text>
  <Text Key="42F0D508_92690">Rino! Bắn Metamorph Regnant liên tục để ngắt ngang lời thần chú của cô ấy! Cô làm được không?!</Text>
  <Text Key="5DEF9745_92691">Cô đang yêu cầu thêm thịt viên trong món hầm! Tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="694243AA_92692">T-Tôi cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="869D8A0C_92693">Shiori, đừng làm gì liều lĩnh, nhé?!</Text>
  <Text Key="D5D179DF_92694">Vâng...! Nhưng nếu là vì mọi người luôn bảo vệ tôi, và vì {playername}...!</Text>
  <Text Key="C57F7B1C_92695">Vâng! Tôi sẽ dùng cả mạng sống để bảo vệ bạn bè và {playername}!</Text>
  <Text Key="048E06F0_92696">Vâng! Neneka-san và Chris-san là bạn bè của tôi! Tôi chắc chắn sẽ cứu họ! Toryatoriya~!!</Text>
  <Text Key="45430EC0_92697">Teeeeeeee!</Text>
  <Text Key="2DBAC638_92698">...Kh.</Text>
  <Text Key="1AED85EB_92699">Hả? Christina và những người khác đã thay đổi động tác...?</Text>
