  <Text Key="822E0F9A_115400">Trong khi em ngủ, Wyrm, tôi đã nghe thấy gì đó từ người quản gia làm việc ở đây...</Text>
  <Text Key="FA385D40_115401">Trong trận động đất lớn ngày hôm qua, có một vụ nổ khổng lồ ở một nơi gọi là Đảo Elpis gần tâm chấn. Có vẻ như một phần của hòn đảo đã bay lên trời.</Text>
  <Text Key="2A7B4B52_115402">Hòn đảo bay lên được bao phủ bởi một cơn bão... Hơn nữa, còn có rất nhiều quái vật giống rồng bay lượn xung quanh, và dường như ngay cả những nhà mạo hiểm dày dạn cũng không thể đến gần.</Text>
  <Text Key="5E341233_115403">Có vẻ như Cung Điện Hoàng Gia Landosol cũng đang trong tình trạng hỗn loạn lúc này. Tôi tự hỏi liệu Pecorine-san có ổn không...</Text>
  <Text Key="AD0F50BD_115404">Tôi cảm thấy hơi lo lắng. Rồng là những quái vật huyền thoại chưa từng ai nhìn thấy. Tôi tự hỏi liệu có liên quan gì đến sự biến mất của Kishi-san không...</Text>
  <Text Key="7D5BBA91_115405">Chị... Em thực sự chưa nhận ra, phải không? Một làn sóng năng lượng ma thuật nguy hiểm đang rò rỉ ra từ tâm chấn...</Text>
  <Text Key="33546D81_115406">...Kishi-san và tất cả mọi người đã chăm sóc cho chúng ta đang trải qua thời khó khăn... Tôi tự hỏi liệu chúng ta có thể làm gì không. Này, Wyrm. Có lẽ chúng ta nên làm gì đó...</Text>
  <Text Key="639B785F_115407">...Vậy tại sao chúng ta không đi xem thử? Chúng ta cũng coi như là bạn bè của rồng mà.</Text>
  <Text Key="39435276_115408">Không thể nào chúng ta có thể đến đó được...! Mặc dù chúng ta là một phần của dragonfolk, chúng ta không thể làm được những kỳ tích như Kaya-san và Inori-san với những cú đấm và hơi thở lửa của họ...</Text>
  <Text Key="42F2700E_115409">...Ý tôi là, dạo này tôi có tập luyện đặc biệt. Nhưng ngay bây giờ thì vẫn... chưa đủ để hữu ích cho Lady Lyrael hay Kishi-san...</Text>
  <Text Key="CBA37787_115410">Hay nói cách khác, em cũng nên tập luyện chăm chỉ hơn nữa, Wyrm. Ai biết được chuyện gì sẽ xảy ra trong tương lai.</Text>
  <Text Key="33F523B1_115411">...Không cần. Em không giống chị, Nee-san.</Text>
  <Text Key="A20B9952_115412">...Không. Ý tôi là...</Text>
  <Text Key="B99A011E_115413">Tôi đã nói rồi: chiến đấu không giống như công việc hầu gái -- có những người chỉ không phù hợp với nó. Nếu em bê bối trong một trận chiến với quái vật và bị thương, thì đó không phải là chuyện đùa.</Text>
  <Text Key="7D8C37FF_115414">K-Không... em nói đúng...</Text>
  <Text Key="2A7293C3_115415">Đúng, đúng♡ Nếu em tập luyện và cơ bắp to lên, có thể em sẽ không dễ thương nữa...♡</Text>
  <Text Key="02923D30_115416">Dễ thương, em nói... không, điều đó không thể đúng! Wyrm, em chỉ đang tìm cớ để lười biếng lại thôi...</Text>
  <Text Key="3275F8FB_115417">K-Kẻ nào? Em đến từ đâu--...</Text>
  <Text Key="EE87D230_115418">Chị... CHẠY ĐI!</Text>
  <Text Key="6027B160_115419">*hít hít*... Ufufu♡ Em có mùi giống hệt một người mà em ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="D9BC5A36_115420">Mùi của một kẻ hèn nhát thông minh... giả vờ không thấy nguy hiểm phía trước, và liếm những khoái lạc phù du trên mặt băng mỏng...♡</Text>
  <Text Key="B72BB923_115421">Cái... Em đang nói cái gì vậy y-... AH?!</Text>
  <Text Key="6BA1F85B_115422">...!? K-Kẻ nào!? Lập tức tránh xa Wyrm ra!</Text>
  <Text Key="5DACDA3E_115423">Vậy thì♡ Tiểu muội hầu gái rồng, giấu những vuốt và răng nanh bên dưới chiếc tạp dề đó... Đi với chị...♡</Text>
  <Text Key="FC3AF0AE_115424">Chị...!</Text>
  <Text Key="496FA350_115425">WYYYYYYRMMMMMM...!!!</Text>
  <Text Key="77E10C5E_115426">...Mình đang ở đâu? Cô ấy đã đưa mình đến đây bằng ma thuật hay gì đó sao?</Text>
  <Text Key="332E08C7_115427">Lên xuống mờ nhòa. Dù đi bao xa, cảnh quan vẫn lặp lại... như thể được chế tạo ra.</Text>
  <Text Key="0276F88D_115428">Có vẻ không nguy hiểm, nhưng... có mùi ngọt ngào khó chịu. Không giống với loại ngọt của Gio Teogonia. Và...</Text>
  <Text Key="D5352BD4_115429">Vậy, cuối cùng. Ngươi rốt cuộc là ai.</Text>
  <Text Key="5D48DA65_115430">...Mình? Tên tôi là Alshat. Tôi muốn trở thành người yêu của cậu...♡</Text>
  <Text Key="325AF6E1_115431">...Vậy ra ngươi không có ý định trả lời nghiêm túc. Vì ngươi chưa giết ta, ngươi phải muốn gì đó, đúng không? Nhốt ta ở nơi này -- ta thậm chí không thể biết được đó là giấc mơ hay không.</Text>
  <Text Key="E86F2D14_115432">Giấc mơ...? Hehe. Một giấc mơ trong giấc mơ thật tuyệt vời...♡</Text>
  <Text Key="AE8CC7D0_115433">Khi cả thế giới này cũng chỉ là một bong bóng phù du...♡</Text>
  <Text Key="C329848D_115434">...! Aha...</Text>
  <Text Key="F999A3AD_115435">Ồ? Chuyện đó buồn cười lắm sao♡</Text>
  <Text Key="1BD6EEF9_115436">"Thế giới này là một sự sáng tạo hư cấu" - tôi đã hy vọng suốt thời gian qua đó chỉ là một lời dối trá. Ngươi có thể không đi xác nhận nó một cách bất ngờ như vậy được không?</Text>
  <Text Key="193F0B28_115437">Ehehe~ Tôi xin lỗi♡ Tôi không có ý làm cậu buồn. Tôi chỉ muốn cảm thấy tuyệt vời ở đây với cậu...♡</Text>
  <Text Key="955701EC_115438">...Đừng nói với tôi. Ngươi có lấy Kishi-Người theo cách tương tự không? Ảnh là con trai mà, đoán là ảnh có điểm yếu với phụ nữ lớn tuổi ngực to. À, trời ơi.</Text>
  <Text Key="A67EA553_115439">Thật sao? Trong trường hợp đó, tôi có thể có cơ hội... Có lẽ♡ Đó là một bí mật thú vị♡</Text>
  <Text Key="08F3EB32_115440">Tôi còn háo hức gặp ảnh hơn nữa rồi♡ Cảm ơn cậu rất nhiều, Wyrm-chan♡</Text>
  <Text Key="E9ED4585_115441">Vậy thì... cô gái này không phải là lý do khiến Kishi-san biến mất...? Tức là, nếu cô ta không nói dối.</Text>
  <Text Key="B339CB5D_115442">...Thôi kệ. Chị em tôi không thể thấy tôi ở đây, và cậu trông giống một kẻ thù. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="CA0A29E7_115443">Nụ cười trên mặt ngươi. Ta sẽ đốt cháy nó, cùng với xương cốt của ngươi...!</Text>
  <Text Key="A1FA8F9C_115444">Ôi không♡ Khi nóng đến thế này, em sẽ đẫm mồ hôi♡ Sắp trở nên rất dính bết...♡</Text>
  <Text Key="8C38FA07_115445">Không có tác dụng...!?</Text>
  <Text Key="4DB39D4A_115446">Wyrm-chan♡ Như lời cảm ơn vì làm em hào hứng thế, ta sẽ nói cho em một điều tốt. Dân cư của Gio Teogonia, khác với Cherry-chan và những người khác...</Text>
  <Text Key="B5E1633C_115447">Từng người một. Tất cả mọi người. Họ đều là những con búp bê không linh hồn...♡</Text>
  <Text Key="C7FFDCFF_115448">Có một người tên Vee-chan là một trong những người sáng tạo thế giới này. Lâu lâu trước, cô ấy kết bạn với một cô gái mơ ước trở thành nghệ sĩ manga, và cô gái cho cô ấy xem một vài bản phác thảo.</Text>
  <Text Key="5FE1EB2F_115449">Hơn mười năm sau, khi Vee-chan bắt đầu tạo một "NPC dragonfolk" cho một trò chơi, cô ấy nhớ lại bản phác thảo đó.</Text>
