  <Text Key="1FA2F179_106250">Kid</Text>
  <Text Key="09B29299_106251">Hmph. Còn tôi, tôi đổ mồ hôi không phải vì muốn người dân thành phố cảm ơn đâu.</Text>
  <Text Key="B5394DE5_106252">Yaaay♪ Chờ đã!</Text>
  <Text Key="B84DED49_106253">Ahaha♪ Bên này, bên này!</Text>
  <Text Key="06D226D0_106254">Cho đến nay, [Richmond Chamber of Commerce] chỉ làm những gì có thể để làm ví tôi hài lòng....</Text>
  <Text Key="299C3EDF_106255">Hehe. Không tệ chút nào. Việc chúng tôi làm việc chăm chỉ ngày qua ngày có thể mang lại nụ cười trên khuôn mặt mọi người.</Text>
  <Text Key="DDA0DCD2_106256">Tiểu thư Creditta...</Text>
  <Text Key="B79577C7_106257">Vậy thì! Chiều nay tôi sẽ làm bạn đổ mồ hôi lần nữa!! Tôi sẽ! Vì hòa bình của Landosol</Text>
  <Text Key="022DD443_106258">Chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="C8D15E82_106259">Phần 2 Chương 8 Tập 9</Text>
  <Text Key="B64CE71C_106260">Misora và Ranpha, những người đang tận hưởng chuyến mua sắm ở Landosol, đã gặp Azold và Kariza và biết được rằng Pecorine và những người khác đã hạ cánh trên đảo thông qua ma thuật liên lạc từ Zane. Nhóm đó liền lên đường tấn công nhiều nơi.</Text>
  <Text Key="D3C3A96C_106261">Creditta đã hét lên từ một lúc trước...</Text>
  <Text Key="05B5E0CE_106262">Hmm, đúng là Landosol mà♪ Không chỉ vì có nhiều cửa hàng bán quần áo, mà còn vì đa dạng và giá cả. ★</Text>
  <Text Key="AC9A7944_106263">M-Misora-chan...? Không biết đã xong chưa nhỉ...</Text>
  <Text Key="5D473FA5_106264">Ahhh, đừng vội, Ranpha-saaan. Nhìn quần áo thật vui, phải không?★</Text>
  <Text Key="213FBF30_106265">Nh-Nhưng... Tôi phải đến nơi gặp Azold và mọi người...</Text>
  <Text Key="BABE13C2_106266">Không cần vội. Còn nhiều thời gian mà♪ Nào, cái này trông hợp với bạn đấy, Ranpha-san♪</Text>
  <Text Key="E2CE6A83_106267">Hở...? Tôi không nghĩ mình hợp với màu sắc sặc sỡ như vậy...</Text>
  <Text Key="3854CDCF_106268">Hmm, tôi không nghĩ vậy. Nếu bạn thích màu nhẹ nhàng... Ah★</Text>
  <Text Key="A68460BD_106269">Vậy còn đồ lót này thì sao? Nó sexy quá! ★</Text>
  <Text Key="3C010434_106270">Cái gì...?! Đ-Điều đó không thể, không thể...</Text>
  <Text Key="0668AA09_106271">Heheh ★ Nhưng sao? Có thể ông Kishi-san cũng thích đấy.</Text>
  <Text Key="8D74606E_106272">Cảm ơn rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="C9BB203A_106273">Hehe. À, vui quá♪</Text>
  <Text Key="6B0582F4_106274">T-Tội nghiệp... Misora...</Text>
  <Text Key="932F593B_106275">Bạn đang quá hào hứng... Sắp... chiến đấu rồi...</Text>
  <Text Key="2CCFF302_106276">Eheh, xin lỗi! ★</Text>
  <Text Key="F9B0D9CC_106277">Nhưng khi nghĩ về chuyện sắp tới... Tôi cảm thấy mình sẽ không thể đi mua sắm được một thời gian.</Text>
  <Text Key="5091883B_106278">Đó là lý do tôi muốn bù đắp bằng cách đi chơi cùng bạn Ranpha-san. ★</Text>
  <Text Key="C8A2638C_106279">Tiểu thư Ranpha. Tiểu thư Misora. Xin lỗi vì đã để các cô chờ.</Text>
  <Text Key="E3875CE0_106280">Không... Tôi mừng là chúng tôi không đến muộn...</Text>
  <Text Key="B747D6E0_106281">Azold, việc chỉnh sửa thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="83157E26_106282">Vâng, không trục trặc gì. Độ chính xác rất tuyệt.</Text>
  <Text Key="08E4F853_106283">Hehe, tuyệt quá!. ★ Vậy thì, hãy giết thời gian bằng chút trà nhé? Tôi chắc Kariza-kun sẽ sớm đến♪</Text>
  <Text Key="33FC7761_106284">Xin lỗi vì để các cô chờ! Đây là Jumbo Parfait với Caramel Macchiato, Iced Darjeeling và Orange Soda!♪</Text>
  <Text Key="F5EEC363_106285">Vâng, cảm ơn rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="E96749B9_106286">Giống như một xô parfait... Khoan, Azold, cậu ăn nhiều thế trước khi chúng ta đi mà vẫn muốn ăn thêm à?</Text>
  <Text Key="4A7914B6_106287">Nếu cậu muốn, Cariza, tôi có thể chia chúng thành phần nhỏ hơn. Chúng không ngon bằng đồ ngọt của người hầu tôi, nhưng cũng khá ngon.</Text>
  <Text Key="A0D7302A_106288">Tôi không muốn!</Text>
  <Text Key="D3BD1722_106289">...Ưm, vậy... Sau cái này... chúng ta sẽ chia đường một thời gian, phải không?</Text>
  <Text Key="5C25C0DB_106290">Vâng ★ Nếu ông Kishi-san và bạn bè không ở đây, tôi không nghĩ có nhiều người có thể cản đường chúng ta...</Text>
  <Text Key="7C1C53C5_106291">Nếu có nhiều đám cháy ở nhiều nơi, có thể gây ra thêm hỗn loạn. Bằng cách đó, tình hình chiến tranh sẽ có lợi hơn.</Text>
  <Text Key="55A98BBE_106292">Tất nhiên chúng ta sẽ bắt Seven Crowns, nhưng cũng cần gây rối trong thành phố. ♪</Text>
  <Text Key="D0914080_106293">Như Zane nói... Tôi không muốn dùng ai đó làm bàn đạp, nhưng...</Text>
  <Text Key="A921F34A_106294">Nhưng...nếu thế giới này như một bong bóng...và...Nếu nó cần thiết cho chúng ta</Text>
  <Text Key="A86AD580_106295">...Cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="003C40E4_106296">Tch.</Text>
  <Text Key="7180918A_106297">Uhuhu★ Vậy thì, tôi sẽ im lặng thêm một chút cho đến khi nhận được cuộc gọi từ Zane...</Text>
  <Text Key="0DCAB52E_106298">Nhân viên cửa hàng quần áo</Text>
  <Text Key="46D0C5AE_106299">Nhân viên quán cà phê</Text>
