  <Text Key="2A037C04_77850">Nâu sáng hay không nâu? Hoàng tử thích kiểu nào?</Text>
  <Text Key="2500E69B_77851">Hoàng tử của em vẫn đẹp trai và quý phái như mọi khi.</Text>
  <Text Key="56287A87_77852"> Sao không cùng em thư giãn một chút, hoàng tử?</Text>
  <Text Key="B55C5AAD_77853">Chắc chắn mọi người ở nhà sẽ đón tiếp hoàng tử với vòng tay rộng mở.</Text>
  <Text Key="7220B486_77854"> Đến lúc làm những việc mình không dám làm trong cung điện! ♪ Ví dụ như, ừm...</Text>
  <Text Key="6CC9CE0D_77855"> Đã đến giờ báo cáo hàng ngày cho Nightmare... Lại là "không có gì quan trọng".</Text>
  <Text Key="0FB777FA_77856"> Em vừa pha cà phê. Hoàng tử muốn uống một ly không?</Text>
  <Text Key="198C44B3_77857"> Bánh ngọt, thơm ngon! Gà tây to, mọng nước! Và tất cả là của em! ♪</Text>
  <Text Key="D7E91C9B_77858"> Khuếch tán mùi chocolate thơm lừng...\nXong. Mọi thứ đã sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="EF78E6F8_77859"> Những mùi ngọt ngào này...\nGần đây có kẹo sao?</Text>
  <Text Key="DBD5D839_77860"> Amazake ngọt, nhưng ngài không được uống nhiều. Điều đáng nói là sự điều độ, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="6FCD3DE5_77861"> Một ly amazake dường như không chỉ sưởi ấm cơ thể, mà còn cả tâm hồn.</Text>
  <Text Key="8150AD12_77862"> Làm sao để có thêm bạn bè giữa những người còn sống đây?</Text>
  <Text Key="A3272D50_77863"> Miyako thấy Miyako thích Halloween ngay cả trước khi thành ma!</Text>
  <Text Key="6E1334A4_77864"> Tất cả học sinh của cô đều đáng yêu, nhưng cậu đặc biệt. Đừng kể với người khác, được chứ?</Text>
  <Text Key="0D90C1A4_77865"> Tất cả đàn ông đều là kẻ dâm đãng. Bạn bè tôi đã nói vậy.</Text>
  <Text Key="5216CE1D_77866"> Con trai lớn quá... Như bàn tay của chúng... và cả những thứ khác.</Text>
  <Text Key="A6AABA2A_77867"> Con trai lớn quá... Như bàn tay của chúng... và cả những thứ khác.</Text>
  <Text Key="27B3071E_77868"> Em luôn mơ được cùng một cậu con trai chia sẻ cơm trưa.</Text>
  <Text Key="17226087_77869"> Cách hiệu quả để hòa hợp với con trai... Tại sao lại khó khăn vậy?</Text>
  <Text Key="02F64D23_77870"> Đi biển với con trai là một kịch bản thẳng từ shoujo manga. Em luôn muốn trải nghiệm điều đó.</Text>
  <Text Key="AFE7C3C6_77871"> Thực ra em hơi lo lắng khi để con trai thấy em trong bộ đồ này.</Text>
  <Text Key="A4643408_77872"> Em không thích ở một mình trong nhà... Em thấy cô đơn quá.</Text>
  <Text Key="CE10B2E7_77873"> Ngay cả ở thế giới khác,\n nhiệm vụ của em vẫn như vậy.\nTrước tiên, em nghĩ mình nên nghỉ ngơi xứng đáng.</Text>
  <Text Key="248C8D72_77874"> Dễ dàng nhận ra những cuốn sách này đến từ cả một thế giới khác.\nThật thú vị.</Text>
  <Text Key="CF72074E_77875"> Nếu có thể, em rất muốn xem một vở kịch ở thế giới xa lạ này!</Text>
  <Text Key="DBC44D88_77876"> Nếu cảm thấy mệt, cậu có thể lấy năng lượng từ những món đồ sữa này!</Text>
  <Text Key="44C0DD8A_77877"> Hỗn loạn, uy nghi... hung bạo, phù phiếm... tìm từ ngữ phù hợp cho bài hát về tình yêu thật khó!</Text>
  <Text Key="27DEE5FD_77878"> Em thà ở đây còn hơn trong phòng ở phòng khám...</Text>
  <Text Key="5E3A982F_77879"> Tại sao những nét nhăn của nỗi đau lại kích thích em vậy?</Text>
  <Text Key="C560BD58_77880"> Cái này êm ái nhất... Như lên thiên đường!</Text>
  <Text Key="C8A6D345_77881"> Em thích đồ dùng để chữa lành lắm.</Text>
  <Text Key="83B23AD2_77882"> Em đang ấm giọng! Pukichiii... Fullswing!!</Text>
  <Text Key="A278294E_77883"> Tái tạo quá trình cháy là một thử thách không nhỏ...</Text>
  <Text Key="60C2C7D4_77884"> Nếu có yêu cầu về bữa trưa nào, em sẽ rất vui khi sắp xếp chúng!</Text>
  <Text Key="722C8ABE_77885"> Giám sát... Ừ, chắc chắn em không lười biếng!</Text>
  <Text Key="3FE04917_77886"> Sự xa hoa thực sự là chi tiền cho những thứ không thể nhìn thấy!</Text>
  <Text Key="06324364_77887"> Đến lúc làm trăm người bạn! ...Không, hãy thực tế và nói mười.\nHoặc, ừm... ít nhất một...?</Text>
  <Text Key="217C14F1_77888"> Đặt mục tiêu dài hạn là bí quyết của việc giữ động lực!</Text>
  <Text Key="2F87F1EF_77889"> Đây là chocolate buổi sáng của cậu để đánh thức hoàn toàn. Có thể cậu sẽ không ngủ được một chút...</Text>
  <Text Key="4D2D05A1_77890"> Cậu muốn lời khuyên? Tôi nghĩ tôi có thể cho cậu một ít miễn phí.</Text>
  <Text Key="899DFD84_77891"> Có nhiều người ở đây đáng để bắt chước...</Text>
  <Text Key="1043415D_77892"> Để bắt chước mục tiêu một cách chính xác, tôi không thể bỏ qua việc tái tạo mùi của họ.</Text>
  <Text Key="0944D4D2_77893"> Tôi sẽ không cho phép cậu đi ngủ sớm vậy. Ngày chưa kết thúc cho đến khi tôi ra lệnh!</Text>
  <Text Key="5F42BB20_77894"> Em buồn ngủ quá... Này, anh! Đêm nay anh ngủ với em được không?</Text>
  <Text Key="FFDC1F91_77895"> Em phải tập thể dục trước khi buồn ngủ quá!</Text>
  <Text Key="A305D263_77896"> Không ngủ được? Để chị hát ru em nhé?</Text>
  <Text Key="C20C76F3_77897"> Tia nắng ban mai thiêu đốt cơ thể em...\nVà cảm giác thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="A7283CB5_77898"> Tài sản của thuộc hạ là tài sản của ta... Vậy nên, căn phòng này thuộc về ta!</Text>
  <Text Key="2004A581_77899"> Thuộc hạ của ta đi đâu rồi? Ta sẽ cho phép ngươi chăm sóc nhu cầu của ta.</Text>
