  <Text Key="EEC9A78C_96850">K-Không sai...! Nếu vậy, chúng ta có thể xử lý chuyện này lần nữa...! Được rồi, dù là ai đi nữa...</Text>
  <Text Key="D8EA3097_96851">Ôi, anh hùng vĩ đại! Kính cầu ngài giúp đỡ!!</Text>
  <Text Key="C474E397_96852">Thôi đi, thật sự...! \nTrước khi nhờ người khác, hãy tự bảo vệ bản thân đi! \nBây giờ chạy thôi! Xa càng tốt!</Text>
  <Text Key="B095E28A_96853">Được rồi!</Text>
  <Text Key="163C69EC_96854">Và giờ...{playername} và những người khác</Text>
  <Text Key="795EDD7A_96855">Nóng quá!!!</Text>
  <Text Key="26088458_96856">Tốt là chúng ta đã đánh bại được Miroku, nhưng...\nNếu cứ tiếp tục thế này, mọi người sẽ bị cháy thành than mất...!</Text>
  <Text Key="354D7D59_96857">Có vẻ như là sự pha trộn của nhiều sinh vật khác nhau, và cơ thể chúng bắt đầu tự hủy diệt do nhiệt độ. Có vẻ như nó không thể duy trì được sự kết hợp nữa sau khi chúng ta lấy lại các Sol Orbs. Mặc dù bản thân việc đó đang diễn ra theo kế hoạch...</Text>
  <Text Key="01DBEF36_96858">Nhờ vậy, chỗ đứng sụp đổ và tôi lại rơi vào trong cơ thể mình~ Có lẽ do đòn đặc biệt của Novem và tác động từ trận chiến với Miroku, nó đã trở nên bất ổn hơn...</Text>
  <Text Key="FC2D01D4_96859">Nó thối rữa rồi, quá sớm...!</Text>
  <Text Key="4B33AB01_96860">Haa, haa... \nT-Tôi cảm thấy như đang ở trong lò nướng vậy... \nNếu là Kuuka, tôi vẫn có thể chịu được...</Text>
  <Text Key="28C58EE5_96861">Jun-san! \nBình tĩnh lại... Nóng quáaaaa!</Text>
  <Text Key="E11CB408_96862">Áo giáp của Jun-san đã biến thành một chiếc vỉ nướng sắt...!</Text>
  <Text Key="67B29402_96863">Vì chúng ta đã thu thập được tất cả Soul Orbs, \nkhông còn lý do gì mà ở lại chỗ này nữa, phải không?! \nHãy nhanh chóng rời khỏi đây!</Text>
  <Text Key="1CD6F5FD_96864">N-Nhưng... Eris...</Text>
  <Text Key="1422F807_96865">Đúng vậy, tôi không thể bỏ mặc Eris như thế này...</Text>
  <Text Key="12CB3AEC_96866">Bây giờ thì không thể! Nhờ Homare và Seven Crowns, Eris có thể cũng đã bị suy yếu. Vì mọi người ở đây đã hoàn toàn kiệt sức, không thể chiến đấu được!</Text>
  <Text Key="7E784276_96867">K-Không sai.</Text>
  <Text Key="B315A130_96868">Nhưng làm sao tôi có thể ra ngoài được?</Text>
  <Text Key="B6E56C0C_96869">Chắc chắn phải có lối ra ở đâu đó! \nNhư là... mông của nó chẳng hạn!</Text>
  <Text Key="944EE12C_96870">T-Tôi không muốn thế...!</Text>
  <Text Key="16DEE9A8_96871">Thưa Người, tôi đã dự đoán được tình huống này! Tôi đã đặt một vòng tròn dịch chuyển để chúng ta trở về ngay trước cung điện hoàng gia! Có lẽ tôi đã lấn quá ngân sách quốc gia một chút, nhưng đều là chi phí cần thiết thôi!</Text>
  <Text Key="15DA8EF1_96872">Hả? Thật sao?!</Text>
  <Text Key="7EFE0F63_96873">Nhân tiện, Creditta, trước đây cô không thể sử dụng vật phẩm nhảy không gian của [Rage Legion] đúng không...</Text>
  <Text Key="878CDB23_96874">Bà thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="C785EB2D_96875">Tôi vẫn còn 26 tuổi và độc thân, tôi không phải bà già, được chứ!! ... Hơn nữa, ban đầu nó được dùng cho trường hợp khẩn cấp khi Người gặp nguy hiểm. Tôi không ngờ lại có nhiều người dùng đến thế...!!</Text>
  <Text Key="CD7FDCBF_96876">Nhìn kìa, mọi người, xích lại gần nhau một chút♪ \nĐừng hoảng loạn, được chứ?</Text>
  <Text Key="D923FB26_96877">"Em đến xâm nhập rồi~deesu☆!" \n"X-Xin lỗi vì đã xâm nhập!" \n"Xin phép☆"</Text>
  <Text Key="BB73529D_96878">Khoan, khoan một chút!?! \nĐừng đẩy tôi mạnh thế!!</Text>
  <Text Key="167CAC11_96879">Hôôôaa! Vào đi!</Text>
  <Text Key="0CF0CE2C_96880">Nghe này, được chứ?! \nCác cậu không thể bỏ lại Vampy-chan và những người khác được!</Text>
  <Text Key="ECCD177B_96881">Ồ, một cái ôm vai!? \nMọi người, giúp tay!</Text>
  <Text Key="75690BBC_96882">Nhanh lên, lão già.\nHọ sẽ bỏ mặc ông mất.</Text>
  <Text Key="34351C08_96883">K-Khoan một chút!!</Text>
  <Text Key="C0200E47_96884">Ogooooooohhh!!</Text>
  <Text Key="6EC7D83A_96885">Cùng lúc đó...</Text>
  <Text Key="2D026093_96886">Heheh... Hehehe...</Text>
  <Text Key="14F987CE_96887">Không có cách nào để tôi để các ngươi trốn thoát... \nTôi vẫn có thể can thiệp vào bước nhảy không gian của các ngươi, đến một mức độ nào đó...</Text>
  <Text Key="CA45E11F_96888">Lòng ruột của vị thần khổng lồ đang sụp đổ này sẽ trở thành nơi chôn rau của các ngươi...!</Text>
  <Text Key="9A6CCBCD_96889">...!?\nAi là người đã cắt ngang ta...!?\nSeven Crowns vẫn đang chiến đấu với Eris bên ngoài mới phải...!</Text>
  <Text Key="18B63A18_96890">Vâng, cảm ơn vì đã cố gắng!</Text>
  <Text Key="F4B75663_96891">Tôi không ngờ cô lại lùi bước một cách ngoan ngoãn như vậy. \nTôi đã chuẩn bị sẵn sàng để có thể phản công cô.</Text>
  <Text Key="1ED16141_96892">...!?\nCon thiên thần dẫn đường...!?</Text>
  <Text Key="6C340C61_96893">Bỏ cuộc đi. Cô thua rồi.</Text>
  <Text Key="72CF3EFB_96894">Lý do cho sự thất bại của cô... thì cũng không phải là phép màu hay bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="4FDD4C54_96895">Bởi vì cô là một kẻ ngốc. Không chỉ quay lưng lại với {playername} và Akira, mà cô còn không nhận ra cho đến tận cuối cùng rằng đó là cả thế giới.</Text>
  <Text Key="2421CBC5_96896">...Cô...\nHiểu gì về bản chất của chương trình...?!</Text>
  <Text Key="A05571B0_96897">Thế giới riêng của tôi, nỗi sợ bị một thực thể không thể giải thích can thiệp! Với cơ thể quá nhỏ bé này, sự tuyệt vọng mà ngay cả mắt của các vị thần cũng không thể thấy! Chính vì vậy tôi tập hợp linh hồn của mọi người, và với ánh sáng của họ...!</Text>
  <Text Key="75EEB902_96898">...Ra vậy. Rốt cuộc, tôi chỉ là một chương trình. \nĐược gọi là nữ thần chỉ là một phần của bối cảnh... \nTôi không thực sự hiểu những thứ như tôn giáo.</Text>
  <Text Key="55224683_96899">Nhưng... có khả năng là thực sự có một vị Chúa, cô biết đấy. \nBởi vì những âm mưu xấu xa như của cô đang bị dập tắt. \nCuối cùng cô cũng bị một anh hùng đánh bại một cách xứng đáng.</Text>
