  <Text Key="573E6ADC_108250">A-Ahaha☆...\n...Có cảm giác như nhớ ra điều gì đó.</Text>
  <Text Key="9C0222F9_108251">...Bị nhiều người lãng quên...\nĐiều đó cũng giống với chuyện đã xảy ra với mình...</Text>
  <Text Key="8EBA8584_108252">Thực sự xin lỗi, cô Pecorine,\nTôi không có ý làm sống lại những ký ức khó khăn như vậy...</Text>
  <Text Key="E3808EDC_108253">Không, hoàn toàn không sao cả♪\nQuan trọng hơn bây giờ là [i]cô[/i], Kokkoro!</Text>
  <Text Key="5E47C135_108254">Cô có ý tưởng gì về nguyên nhân khiến mình bắt đầu bị lãng quên không?\nBất kỳ thay đổi nào trong cuộc sống hàng ngày, dù nhỏ đến đâu, cũng được!</Text>
  <Text Key="88105EE6_108255">Chúng ta phải tìm ra nguyên nhân.\nBị lãng quên là không đúng! Vì vậy chúng ta không được để điều đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="C8305961_108256">Đúng vậy... Ưm...</Text>
  <Text Key="444256D0_108257">Gần đây, tôi không thể kiểm soát ma thuật linh hồn của mình, có lẽ điều đó liên quan...?</Text>
  <Text Key="DA12C6D8_108258">Cô không kiểm soát được nó?\nThật sao? Lần trước chúng ta làm nhiệm vụ tiêu diệt quái vật, cô dọn dẹp rất tốt mà.</Text>
  <Text Key="4C27B749_108259">Nhớ lại thì, từ sau lần đó đã có những lúc các linh hồn ngừng nghe theo tôi.</Text>
  <Text Key="1C2C60A8_108260">Hơn nữa, một linh hồn khác với thường lệ, bắt đầu xuất hiện...</Text>
  <Text Key="6B74D4BF_108261">Khác với thường lệ?\nCô có thể thử triệu hồi linh hồn đó ra ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="C4E7E7FE_108262">...Tôi sẽ thử...!</Text>
  <Text Key="DB110CD5_108263">Thực sự tôi không nên cố gắng mượn sức mạnh của linh hồn như thường lệ...\nKhi tôi cố gắng triệu hồi nhiều sức mạnh hơn...</Text>
  <Text Key="E103A65C_108264">Ồ, đây là... một linh hồn trông tối tăm.</Text>
  <Text Key="017A49C0_108265">Cô Kyaru!?</Text>
  <Text Key="209F6C62_108266">Kyaru!?\nSao thế!?</Text>
  <Text Key="1F4B79A7_108267">Tôi chỉ hơi chóng mặt một chút...</Text>
  <Text Key="AD704788_108268">Có lẽ cô vẫn chưa khỏi hẳn...?</Text>
  <Text Key="83D8B9CE_108269">K-Không sao, không sao. Tôi vẫn còn sống khỏe re.\nĐau đầu hơn là để mọi người lo lắng cho tôi.</Text>
  <Text Key="BFBCAB45_108270">...Có phải tình trạng kém khỏe của cô Kyaru hôm qua đã bị ảnh hưởng bởi linh hồn tối tăm này...?\nLỗi tại tôi...</Text>
  <Text Key="B7E8D00D_108271">Này, Korosuke. Cậu đừng suy nghĩ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="25DC85D7_108272">Nh-Nhưng... Đây là của tôi...</Text>
  <Text Key="E6418CD8_108273">Tôi đã [i]nói[/i] tôi hoàn toàn khỏe rồi.\n...Hay là cậu không tin lời tôi nói?</Text>
  <Text Key="5D870856_108274">Nếu có thời gian lo lắng cho người khác,\nhãy dùng thời gian đó lo lắng cho bản thân mình.\n[i]Cô[/i] mới là người đang gặp vấn đề ở đây.</Text>
  <Text Key="DDB61DF7_108275">Cô thật tốt bụng, Kyaru.</Text>
  <Text Key="42B07C8A_108276">S-Sao!?\nÝ cô "tốt bụng" là sao!? Tôi chưa làm gì cả!</Text>
  <Text Key="608B1F8A_108277">Ehehe ♪\nKyaru thật tốt bụng. ☆</Text>
  <Text Key="DC1F5D8C_108278">Khoan, bây giờ [i]cô[/i] lại nói gì vậy, Pecorine?</Text>
  <Text Key="A8BCE31A_108279">Đúng vậy, cô Kyaru rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="3CF2A716_108280">Các cô làm sao vậy!? Các cô đang cố làm gì!?\nCác có muốn lấy gì khi khen tôi!?</Text>
  <Text Key="C73AF3C2_108281">K-Không quan trọng!\nBây giờ, chúng ta cần xem xét vấn đề của Korosuke, được chứ!?</Text>
  <Text Key="079F55BB_108282">Nếu hiện tượng bắt đầu sau khi linh hồn tối tăm xuất hiện, vậy hãy bắt đầu điều tra từ đó! Nghe có ổn không!?\nĐược rồi, nói chuyện xong! Nhanh lên và chuẩn bị ra đi!</Text>
  <Text Key="FB63E937_108283">Ồ, cô ấy kết thúc cuộc trò chuyện chỉ như vậy!\nNhư mong đợi từ Kyaru-chan ♪</Text>
  <Text Key="5E3268D8_108284">Hehe, cô Kyaru vừa tốt bụng vừa rất nhút nhát.</Text>
  <Text Key="309FD1FE_108285">Này các cô! Nhanh lên! Các cô không muốn bị bỏ lại phía sau chứ!?</Text>
  <Text Key="F19D321F_108286">Dù sao thì, tôi biết tôi đã nói chúng ta nên điều tra các linh hồn,\nnhưng tôi thực sự không chắc chúng ta nên làm gì.</Text>
  <Text Key="17EAABBA_108287">Đúng vậy...\nNgười có thể sử dụng ma thuật linh hồn rất hiếm, và cũng không có nhiều sách về chủ đề này...</Text>
  <Text Key="C3C87A42_108288">Hãy hỏi người nào đó sẽ [i]biết[/i].</Text>
  <Text Key="7C748E81_108289">Đúng vậy!\nChúng ta nên làm như {playername} nói\nvà thử hỏi người có thể sử dụng ma thuật linh hồn. ♪</Text>
  <Text Key="FCDA4FB2_108290">Ừ, ít nhất còn tốt hơn là đi lung tung.</Text>
  <Text Key="34888087_108291">Đúng vậy.\nƯm, người có thể sử dụng ma thuật linh hồn sẽ là...</Text>
  <Text Key="776F02F4_108292">Xin lỗi!\nYui! Cô có ở đây không?</Text>
  <Text Key="81989509_108293">À! Là Peco!\nSao thế, sao thế? Chuyện gì đưa cô tới đây?</Text>
  <Text Key="1050D2FB_108294">Chào, Hiyori☆\nƯm, chúng tôi muốn hỏi Yui một việc...</Text>
  <Text Key="0E8086C6_108295">Hiyori, cô đã chuẩn bị xong chưa?\nChúng ta cần ra đi sớm...\nỒ, có khách?</Text>
  <Text Key="8367AB91_108296">Xin lỗi vì sự xâm phạm đột ngột, cô Rei.\nChúng tôi có đến vào lúc mọi người đang bận không...?</Text>
  <Text Key="31C6B1FD_108297">Không, không cần lo lắng...\nƯ... Cô là...</Text>
  <Text Key="22BC8C58_108298">Đó là Kokkoro! Cô ấy là một thành viên của "Guild Đầu Bếp!"\nĐừng nói là cô đã quên mất Korosuke rồi!?</Text>
  <Text Key="90C31C29_108299">K-Không. Đúng rồi. Kokkoro...\nCô là Kokkoro, đúng chứ?\nKhông, xin lỗi. Tôi có lẽ đã mải mê suy nghĩ.</Text>
