  <Text Key="113AB549_56200">Những lời bài hát sâu sắc quá...! Cảm xúc sâu kín nhất của Ranpha dễ dàng được truyền tải đến thế sao...</Text>
  <Text Key="2412166E_56201">Chika-san? Bạn vừa đọc lời bài hát gì mà lại kinh ngạc đến thế... À...</Text>
  <Text Key="0AA0F375_56202">"Bầu trời xa xôi mình ngước nhìn giờ đã trở nên tối tăm. Bàn tay với ra của mình biến mất qua khe hở. Một ánh sáng phù du hơn cả ngôi sao."</Text>
  <Text Key="1070B23E_56203">"Đôi cánh của trái tim mình là một ảo ảnh mờ nhạt vô tận. Mình ngủ, mơ về việc bay lượn, không có một kỷ niệm hạnh phúc nào."</Text>
  <Text Key="EFF943B1_56204">Ưm... M-Mọi người...?</Text>
  <Text Key="4259FADF_56205">Điều này... Mình không có từ nào khác để diễn tả ngoài 'một sản phẩm của tài năng chân chính'... Cảm giác như bạn đã chạm tới tận đáy lòng mình. Suýt nữa thì mình bị lôi cuốn theo cảm xúc của bạn một cách vô tội vạ...</Text>
  <Text Key="3F354AC5_56206">Ư-Ưm... Xin lỗi...?</Text>
  <Text Key="A80042CD_56207">Không có gì để bạn xin lỗi. Những lời bài hát đó chính là cảm xúc thật của bạn, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="81E33190_56208">Vậy... Cảm giác thế nào khi bạn thực sự viết ra những gì mình cảm thấy? Mình hy vọng nó sẽ khơi gợi điều gì đó trong bạn...</Text>
  <Text Key="901AB35D_56209">Đó là... ...Ưm. Mình được phép suy nghĩ về nó thêm một chút chứ...?</Text>
  <Text Key="8DAA49E4_56210">Thực ra, những gì mình vừa viết là... Có lẽ bạn có thể nói mình làm vì thói quen... Mình vội vàng quá, nên... cảm thấy không ổn...</Text>
  <Text Key="4C02639A_56211">Mình vẫn chưa rõ ràng về những gì trong lòng mình, nhưng... ngay bây giờ... có lẽ mình có thể viết ra thứ gì đó khác một chút...</Text>
  <Text Key="E62C42BA_56212">...Hiểu rồi. Nếu đó là cảm xúc của bạn, thì không có vấn đề gì. Hãy thử viết một bài nữa... Không, càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="81DE23C8_56213">Về những gì bên trong trái tim... ngay cả mình đôi khi cũng khó hiểu. Nếu bạn dành thời gian để thực sự suy nghĩ về nó... chắc chắn bạn sẽ tìm thấy câu trả lời.</Text>
  <Text Key="87889912_56214">Ranpha viết lời bài hát tìm kiếm những cảm xúc sâu kín đang ngủ yên bên trong cô ấy. Trong mắt cô ấy có một niềm hy vọng rõ rệt, khác với ngày hôm qua.</Text>
  <Text Key="6DFF1851_56215">Bạn đã nói chuyện với Ranpha-san chưa?</Text>
  <Text Key="ABB2F809_56216">Có vẻ như bạn đã tìm thấy câu trả lời</Text>
  <Text Key="AABCC011_56217">Bạn luôn nỗ lực hết sức</Text>
  <Text Key="EBCE360A_56218">Những lời bài hát đó đang cộng hưởng với trái tim mình...</Text>
  <Text Key="BC55D1EA_56219">Theo lời khuyên của Chika, Ranpha quyết định đối mặt với cảm xúc của chính mình thông qua việc viết lời bài hát, và lang thang một mình quanh Làng Người Tiên.</Text>
  <Text Key="9ED5C7BC_56220">Một nơi mà mình có thể viết một cách thong thả... Mình nên đi đâu đây...</Text>
  <Text Key="ABF7ABEA_56221">Đền thờ... yên tĩnh quá... Mình liệu có thể viết được bình tĩnh ở đây không... À, nhưng...</Text>
  <Text Key="4DEA4D6C_56222">Ranpha-san? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="50F48C2C_56223">Có phải bạn đang tìm tài liệu tham khảo? Tuy nhiên, cho đến nay dường như những cuốn sách chúng ta có ở đây chưa thực sự hữu ích...</Text>
  <Text Key="4CFA449E_56224">À... K-Không, không phải thế... Mình chỉ... muốn viết...</Text>
  <Text Key="8295A2F6_56225">Mình hiểu rồi. Thực ra, kể từ khi tặng các bạn bộ trang phục, mình đã luôn nghĩ về tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="640565C6_56226">Dựa trên những gì mình có thể thấy, mọi thứ đang tiến triển đều đặn. Hãy cứ tự do sử dụng không gian này để viết lời bài hát. Vậy, mình đi đây.</Text>
  <Text Key="521BCDCA_56227">Bên trong đền thờ là một nơi đẹp, nhưng... Mình cần thứ gì đó khác một chút... Có lẽ ở đây mình sẽ có thể đối mặt với cảm xúc của mình một cách vững vàng hơn...</Text>
  <Text Key="B0A62846_56228">...Nhưng... Mình tự hỏi tại sao... Thông thường, sẽ tốt hơn nếu mình chọn một nơi yên tĩnh... mà vẫn somehow...</Text>
  <Text Key="5C56161D_56229">Aaaaa, là Onee-san!</Text>
  <Text Key="E17D31DC_56230">Này, thôi hét lên đi. Nếu bạn cản trở buổi luyện tập đặc biệt của Onee-san này, cô ấy sẽ gặp rắc rối đấy.</Text>
  <Text Key="8ABDEF2F_56231">À, đúng rồi...! Xin lỗi, Onee-san...</Text>
  <Text Key="094CE14E_56232">Chắc hẳn bạn đã ngạc nhiên khi chúng tôi xuất hiện bất ngờ và bắt đầu nói chuyện với bạn vài hôm trước. Xin lỗi, hôm nay chúng tôi chỉ đến đây để hái hoa dại. Chúng tôi sẽ về ngay.</Text>
  <Text Key="0877A985_56233">Nghe nói bạn đã nỗ lực rất nhiều trong luyện tập. Nguyện Đại Tinh Linh phù hộ con đường của bạn.</Text>
  <Text Key="BE709D3E_56234">Này, Onee-san, mình thực sự thích giọng hát của cô. Vì vậy... mình sẽ rất vui nếu có thể nghe cô hát lại.</Text>
  <Text Key="1898DFB9_56235">À, nhưng đừng cố quá sức! Nếu bạn không muốn, mình cũng sẽ kiềm chế, Onee-san. Vậy, ừm... chúc may mắn với việc luyện tập hát!</Text>
  <Text Key="4B090F7D_56236">...À. Mọi người đang cổ vũ mình...</Text>
  <Text Key="4CDB40F7_56237">Những đứa trẻ như thế, chúng... trước đây chỉ là một âm thanh khó chịu với mình...</Text>
  <Text Key="C9532F33_56238">Mọi người nói chung, họ... đều là những âm thanh không hài hòa... Mình nghĩ mình muốn họ im lặng, nhưng...</Text>
  <Text Key="F69ECEC4_56239">{playername}-kun, kể từ khi mình gặp cậu ấy...? ...Không... Không chỉ vậy...</Text>
  <Text Key="5EA60FC6_56240">Lúc đó... Bạn đã giang tay với mình khi mình thua...</Text>
  <Text Key="0CF30AB1_56241">Misora-chan... mọi người trong Rage Legion... coi mình là đồng minh của họ... Và điều đó... Khiến mình rất vui...</Text>
  <Text Key="C5E556B4_56242">...Đúng vậy... Với tình trạng hiện tại của mình... Mình biết...</Text>
  <Text Key="EDD3574A_56243">Có những người lo lắng cho mình... những người sẽ ở bên cạnh mình... Có quá nhiều âm thanh dịu dàng...</Text>
  <Text Key="FB2F1CB7_56244">À... Có phải... ngươi là... linh hồn mà Chika-chan đã nói đến...?</Text>
  <Text Key="37F02734_56245">K-Khoan đã...! M-Mình... Eek!</Text>
  <Text Key="0BAC70C0_56246">N-Nó đau... Nó đã mất...</Text>
  <Text Key="A0B0FB7B_56247">...Nhưng, đứa nhỏ đó... Tại sao...?</Text>
  <Text Key="760EC4C1_56248">Ưm... Mình về rồi...</Text>
  <Text Key="56C23DF5_56249">Ranpha-san! Có phải bạn đã viết được một số lời bài hát rồi không?</Text>
