  <Text Key="683EC54C_170100">Dù cô ấy có làm gì đi nữa, cuộc sống bình thường cũng không phải là dành cho cô ấy. Ngay cả khi cô ấy không cố ý, mọi thứ vẫn luôn đi sai hướng. Ngay cả cô ấy cũng từng nói rằng mình sinh ra dưới ngôi sao như vậy...</Text>
  <Text Key="994B16B4_170101">Nếu để cô ấy tự do, có thể cô ấy thực sự sẽ cố gắng lật đổ chính phủ. Cơ hội thành công sẽ thấp, nhưng có lẽ cô ấy thích cảm giác kích thích như vậy.</Text>
  <Text Key="44129664_170102">Vì lo lắng như vậy, chị gái giữa của cô ấy nghĩ rằng đây là ý tưởng tuyệt vời để cô ấy xả stress trong một thế giới ảo không có rủi ro.</Text>
  <Text Key="47341A80_170103">Trong một thế giới hỗn loạn đầy rẫy rắc rối do "Sự Giam Cầm của Minerva" gây ra, cô ấy có thể đã làm đủ loại chuyện ác, phải không? ...Dù sao thì cuối cùng họ cũng tự mình bị giam cầm.</Text>
  <Text Key="68E9E115_170104">À, dù sao thì, dường như gia đình rất quan trọng với cô ấy, đúng không? Có lẽ bạn có thể giúp cô ấy bằng cách đóng vai một phanh xe khác.</Text>
  <Text Key="B6A15703_170105">À, phải, phải. Có một điều cuối cùng... hoàn toàn không liên quan đến những gì tôi vừa nói.</Text>
  <Text Key="402A14DE_170106">Nghe nói nếu thấy nhện vào ban đêm bạn phải giết nó. Nhưng tôi tự hỏi hai người sẽ làm gì~... Kya ha ha♪</Text>
  <Text Key="57BCB2B2_170107">Này. Dậy đi.</Text>
  <Text Key="B701B40B_170108">Tch. Trong khi tôi đang lái xe, cậu ngủ thiếp đi mà không nói một lời. Cậu có gan thật sự.</Text>
  <Text Key="CDD06D61_170109">...Không có thời gian để cậu rửa mặt. Những viên đá ma thuật đang phản ứng... và trực giác của tôi đang nói với tôi. Nếu Nữ hoàng Arachne tưởng chừng chết thực sự ở ngoài kia, cô ấy có thể đang ở gần đây.</Text>
  <Text Key="FCD4B3E3_170110">...Nhưng ngay cả như vậy. Với kích cỡ của cô ấy, cô ấy nên dễ dàng nổi bật...</Text>
  <Text Key="D581DE3D_170111">Tôi tự hỏi về điều đó. Dù cô ấy trốn ở đâu, tôi cũng sẽ đánh cô ấy tơi tả. Cô ấy vẫn còn khá yếu, nhưng...</Text>
  <Text Key="6A77FF9C_170112">Mặt khác, cô ấy không phải là đối thủ mà tôi có thể lơ là. Cũng vậy với cậu, cậu bé. Tôi cá là cô ấy vẫn còn ghét cậu đến chết, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="102E3A24_170113">Tch! Ngay khi tôi vừa nói xong, cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="5CAF0494_170114">...Xin lỗi. Cô ấy có bị thương ở đâu không...?</Text>
  <Text Key="3C01DA58_170115">...! Tránh xa cô ấy ra, cậu bé!</Text>
  <Text Key="71E03E34_170116">...Dường như cô ấy đã thay đổi ngoại hình khá nhiều... Nhưng cô ấy không thể giả mạo sức mạnh ma thuật. Lần này, tôi chắc chắn sẽ cắt cô ấy thành từng mảnh cho đến khi cô ấy biến thành con dế!</Text>
  <Text Key="9E86165D_170117">Ưm... Hai người... có biết tôi là ai không?</Text>
  <Text Key="2A1C90F2_170118">...Ahn?</Text>
  <Text Key="C6F12094_170119">Ara... chne? Xin lỗi. Tôi không nhận ra cái tên đó...</Text>
  <Text Key="342212FC_170120">Gì~?</Text>
  <Text Key="7097BC24_170121">Cô đang nói nhảm gì vậy?! Đừng nói là cô đã quên mặt chúng tôi?!</Text>
  <Text Key="79D50B46_170122">Dường như tôi đã mất trí nhớ. Tôi không biết bất cứ điều gì... về bản thân, hay về gia đình.</Text>
  <Text Key="9663FA31_170123">Vậy thì hình như chúng tôi nhầm người rồi. Chúng tôi không biết gì về cô.</Text>
  <Text Key="AEA830AD_170124">Các người không biết... Tôi hiểu rồi. Thật đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="B24C630E_170125">Đi thôi, cậu bé. Tôi cảm thấy mình như một thằng ngốc vì đã kích động như vậy~</Text>
  <Text Key="0133801C_170126">Vâng... Tạm biệt. Tôi hy vọng chúng ta sẽ gặp lại nhau ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="28C9B824_170127">Trời ơi... Thật là lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="B26D707D_170128">...Nhìn này, tôi không phải là tên du đãng hay sát nhân lang thang. Nếu không cần thiết, tôi sẽ không gây chiến.</Text>
  <Text Key="A5ACC772_170129">Tôi chưa bao giờ ngờ rằng con nhện tàn nhẫn, đáng ghét, tồi tệ đó lại trở nên như vậy. Nhưng... bây giờ cô ấy không thể làm gì cả -- đó là những gì trực giác của tôi nói.</Text>
  <Text Key="3E1DB1CA_170130">...Hmph. Đó là...</Text>
  <Text Key="9C92ABE3_170131">Tôi không thể nói ra. Nếu cô ấy vẫn như trước, thì... Wakana và Fubuki sẽ gặp nguy hiểm, chỉ vậy.</Text>
  <Text Key="AFC744D0_170132">Không phải tôi cần một lý do. Quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="BB40EC45_170133">Tôi cảm thấy muốn uống lại, nên theo tôi. Hôm nay tôi sẽ phải kiêm bạn bè cho cậu, cậu bé.</Text>
  <Text Key="CE11C436_170134">Sao vậy, Yamato-san?</Text>
  <Text Key="8B30D1C6_170135">Chúng vẫn còn hoạt động?</Text>
  <Text Key="F9D5734F_170136">Còn Wakana và Fubuki thì sao?</Text>
  <Text Key="2135E3FD_170137">Vậy là cậu không muốn họ gặp nguy hiểm?</Text>
  <Text Key="35428B40_170138">Có lẽ tôi sẽ đi đến hiệu sách tiếp theo</Text>
  <Text Key="C0042CF3_170139">Khoan...!</Text>
  <Text Key="D93E44E4_170140">Để thứ gì đó cho người lạ là nguy hiểm</Text>
  <Text Key="40AAEF56_170141">Trong cái túi đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="D01ED713_170142">Vậy thì đó giải thích cho những kẻ đuổi theo...</Text>
  <Text Key="64A6BE10_170143">Cậu mê chơi game?</Text>
  <Text Key="357A74DC_170144">Cô là một người chị tốt thật</Text>
  <Text Key="B78A5F5C_170145">Không được bán lại. Tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="998553DD_170146">Ý cậu là gì?</Text>
  <Text Key="840EBAD4_170147">Chiếc xe đó đang chặn đường chúng ta?!</Text>
  <Text Key="1F3DAC7D_170148">Tôi tự hỏi liệu cô ấy có đang trốn dưới lòng đất một lần nữa không?</Text>
  <Text Key="EE62A443_170149">Cô là... Arachne-san, đúng không?</Text>
