  <Text Key="BFBAF0D0_18200">Victor! Eddie!</Text>
  <Text Key="84B32A70_18201">Mẹ kiếp, mày tỉnh rồi hả? \nLẽ ra tao nên cắn nuốt sạch năng lượng của mày khi còn có cơ hội.</Text>
  <Text Key="394EA8A4_18202">Sao... Sao cơ? Cha Ma, cha đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="0105639B_18203">Tao nói tao nên cắn nuốt năng lượng của chúng.\nMày không nghe thấy hả?</Text>
  <Text Key="1D0315E7_18204">Những bóng ma... Chúng ăn no bằng những tiếng hét...</Text>
  <Text Key="CD5ACF84_18205">Mình không thể mạnh lên chỉ với những tiếng hét. \nDù có mất bao lâu đi nữa, với thứ đó, \ntao sẽ chỉ khiến con người rên rỉ vì sung sướng mãi thôi.</Text>
  <Text Key="FB8F0317_18206">Sao cơ, bạn? \nChẳng phải nhà ma cũng dùng để vui chơi sao?</Text>
  <Text Key="405BE606_18207">Tao muốn trở thành một sự tồn tại thực sự gây nên nỗi sợ. \n Không phải cái nhà ma rẻ tiền kia.</Text>
  <Text Key="3E5E2275_18208">Tao không thể tin được thằng thị trưởng khốn kiếp đó... làm trò đùa với tao khi tao sắp được thưởng thức sức sống của lũ người trong lễ diễu hành!</Text>
  <Text Key="3DD76B46_18209">Ừ, tôi không ngờ thị trưởng cũng dính vào nữa...!</Text>
  <Text Key="D4146097_18210">Thôi kệ, không quan trọng.\nNếu tao bịt mồm mày lại thì sẽ ổn thôi.\nVậy đây...</Text>
  <Text Key="0B9057F5_18211">Mày sẽ bị tao cắn nuốt!!</Text>
  <Text Key="05DE11F9_18212">Sao thế, sao thế? \nỞ kia có một con quái vật to đùng.</Text>
  <Text Key="6149D8DA_18213">Không biết có phải là một trò biểu diễn nào không! Nghe vui quá!</Text>
  <Text Key="CE44662F_18214">Đây không phải trò biểu diễn đâu, biết chưa! \nNguy hiểm lắm, tránh xa ra!!</Text>
  <Text Key="E058F640_18215">Đúng rồi! Đây là một trò biểu diễn vui nhộn, biết chưa! \nĐối với tao thì vậy! Ha ha ha! Đi thôi, được chứ!</Text>
  <Text Key="6FD69FCF_18216">*Éc éc!*</Text>
  <Text Key="FC54369A_18217">Có thứ gì đó đang bay về phía chúng ta!</Text>
  <Text Key="D9356A4A_18218">Ồ! Cậu nhiệt tình thật đấy, phải không?</Text>
  <Text Key="9EF5D49A_18219">Chạy đi... Nếu nó chạm vào cậu... Năng lượng của cậu...\nSẽ bị hút cạn...</Text>
  <Text Key="29480013_18220">Éc éc éc éc!</Text>
  <Text Key="786DB014_18221">Sao? \nĐây là... cơ thể tôi...</Text>
  <Text Key="CC909691_18222">Ừm... Tôi không... đứng dậy được...</Text>
  <Text Key="D0641BD5_18223">Oaaaaa! Ở đây có một con ma đáng sợ!!</Text>
  <Text Key="F9916B39_18224">Ồ, tiếng hét đáng mê mẩn thật! \nNhư một món quà tri ân, tao sẽ cắn nuốt sạch từng chút sức sống nhỏ bé của mày!</Text>
  <Text Key="FE178B19_18225">Ha ha ha! Dũng cảm thật! \nVậy thì, tao sẽ hút cạn năng lượng của mày!</Text>
  <Text Key="4405DEAD_18226">*Éc éc, éc éc!*</Text>
  <Text Key="44744A0F_18227">Anh trai...!!</Text>
  <Text Key="14F5AC39_18228">Xin hãy chạy đi trong khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="A41D5CA6_18229">{playername}! Ư, tôi đến giúp...!</Text>
  <Text Key="D98E60ED_18230">Ha ha ha! Vô dụng! Thằng đó đã đi lâu rồi...</Text>
  <Text Key="A3268AAE_18231">Tôi sẽ không tha cho cậu đâu!</Text>
  <Text Key="A5FADF72_18232">Sao!? Tại sao mày vẫn cử động được!?</Text>
  <Text Key="8B27CF8E_18233">*Éc éc, éc éc, éc éc!*</Text>
  <Text Key="92F6CADA_18234">Ồ, một người thật vô lý...</Text>
  <Text Key="DB09F264_18235">Nhờ nó thu hút sự chú ý của chúng, \nđã có một khe hở! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="D5D9A69A_18236">Mẹ kiếp mày! Hmph!</Text>
  <Text Key="02FE652C_18237">Chỉ có thế thôi sao!?</Text>
  <Text Key="A4F16F19_18238">Cậu khá ấn tượng đấy, phải không?\nNhưng này, đứng chân của cậu hơi yếu đấy, biết chưa?</Text>
  <Text Key="1C931A05_18239">Sao!? Guahh!?</Text>
  <Text Key="37DFCCB2_18240">Cô Rei!!</Text>
  <Text Key="BDC7EE33_18241">Cái khó chịu nhất dường như đã xử lý xong.\nNhưng vẫn vậy, cô là một người tuyệt vời tràn đầy năng lượng!\nTôi có thể cảm nhận được sức mạnh tràn trề của cô! Fu ha ha ha!</Text>
  <Text Key="1DD37168_18242">Nhưng, chưa xong. Tôi vẫn chưa hài lòng.\nÀ... Có vẫn còn một thứ khiến tôi bận tâm.</Text>
  <Text Key="D205C819_18243">Guhh!?</Text>
  <Text Key="1C6553C2_18244">Từ cơ thể tôi... sức mạnh đang chảy...</Text>
  <Text Key="2988B0D5_18245">Tôi... Tôi không cử động được... Cô Rei...</Text>
  <Text Key="F03DC2EA_18246">Tsugumi...!!</Text>
  <Text Key="CB8214E5_18247">Matsuri...!!</Text>
  <Text Key="8406916D_18248">Thật ngu ngốc khi hy sinh bản thân để bảo vệ một kẻ thua bại.\nNhưng giờ, không còn ai có thể chống lại tao nữa.\nBây giờ tao có thể yên lòng dọn sạch tên thua bại này...</Text>
  <Text Key="617F40C6_18249">Tại sao lại thế này...?\nCách làm người ta sợ này... sai rồi...</Text>
