  <Text Key="22DF8122_130250">「Tớ định chỉ theo dõi thôi, xin lỗi.\nNếu nó đánh trúng chỗ sai, mục tiêu sẽ chết ngay tại chỗ.」</Text>
  <Text Key="595F03BF_130251">「Đó không phải cách cư xử của cậu. Hay nói đúng hơn, không phải lỗi lầm thông thường của cậu.\nTớ có bảo tạo sóng gió, nhưng giờ cậu không thể tiếp tục theo dõi chúng nữa.」</Text>
  <Text Key="02D0BEEA_130252">"...Vâng."</Text>
  <Text Key="8CCA7C6E_130253">「Ban đầu, tớ đang cân nhắc một hình phạt──」</Text>
  <Text Key="9CAF7B7D_130254">「Nhưng có tin tốt. Phía Faceless đã có tiến triển,\nvà Giám đốc Yatogami đã cho phép chúng ta đi.」</Text>
  <Text Key="22A3C641_130255">「Tớ sẽ để cậu tự quyết định phương pháp bắt giữ mục tiêu.\nChỉ cần nhớ, đừng làm họ bị thương 'quá mức' được chứ?」</Text>
  <Text Key="6CA64569_130256">「Rõ.\nXin lỗi, và, cảm ơn vì đã cứu tớ.」</Text>
  <Text Key="A2C8085D_130257">「Tớ chẳng làm gì cả.\nChỉ là hãy biết ơn cha mẹ và chính bản thân cậu\nvì được sinh ra dưới một ngôi sao may mắn như vậy.」</Text>
  <Text Key="A9D50400_130258">...Họ trốn chạy rồi sao?\nThông minh thật đấy, Cựu Công Chúa.</Text>
  <Text Key="A2F55ADA_130259">「Hà, hà, hà...!」</Text>
  <Text Key="C4A49D9D_130260">「Với cơ thể này, tớ mệt lử luôn chỉ vì chạy!\nNhưng cũng đành chịu thôi...」</Text>
  <Text Key="E46FBC9F_130261">Tớ thậm chí còn không kịp tăng cường cho cậu...!</Text>
  <Text Key="306A6FE9_130262">「...Ahaha☆ Nếu Kyaru-chan ở đây, cô ấy sẽ giúp chúng ta với ma thuật bay♪」</Text>
  <Text Key="962E0066_130263">「Nhưng không có ích gì khi than vãn về thứ mình không có.\nTrước hết, hãy tìm chỗ để trốn đã!」</Text>
  <Text Key="C98191A7_130264">──Xung quanh Trạm Tsubakigaoka・Bãi Đỗ Xe Hầm──</Text>
  <Text Key="9D5D020B_130265">「...Có vẻ không ai theo dõi và cũng không có ai ở đây.\nKhông biết chạy đến đây có phải ý kiến hay không...」</Text>
  <Text Key="6EAA9FD0_130266">Nhưng tại sao chúng ta lại chạy trốn?</Text>
  <Text Key="385D2826_130267">...Người kia lúc nãy. Lần đầu tớ gặp ả ta,\nnhưng ả ta cho cảm giác giống như lính và SP từ quốc gia tớ.」\n(Ghi chú: SP là Cảnh sát An ninh)</Text>
  <Text Key="A68CB9D2_130268">「Có lẽ... ả ta là một tay sát thủ chuyên nghiệp.」</Text>
  <Text Key="FC8088CB_130269">「Có thể ả ta đã theo dõi chúng ta suốt thời gian qua. Nhưng khi tớ vướng vào thằng du đãng\nvà sắp bị thương, ả ta xuất hiện...\nĐó là cách tớ nhìn thấy.」</Text>
  <Text Key="DB6304F2_130270">Ả ta bảo vệ chúng ta, vậy có thể ả ta là đồng minh?</Text>
  <Text Key="1E42783D_130271">「Hừm... giải thích thế nào nhỉ. Có thể ả ta không thù địch với chúng ta...」</Text>
  <Text Key="3545319A_130272">「Nhưng với loại người như thế,\nđược giao nhiệm vụ thì bất kể cảm xúc họ sẽ tuân theo như một cỗ máy.\nHọ được huấn luyện như vậy.」</Text>
  <Text Key="DBFE5390_130273">「Tạm thời, tớ vẫn được coi là đã chết...\nVà chính vì vậy tớ nghĩ sẽ tốt hơn nếu tránh xa khỏi những người như thế, tổ chức của họ tớ thậm chí còn không biết.」</Text>
  <Text Key="222873C7_130274">「Nhưng... tớ thực sự quá ngây thơ.\nTớ không ngờ bị tìm thấy nhanh như vậy.\nCứ thế này tớ sẽ kéo theo cả các cậu vào...」</Text>
  <Text Key="C11BB995_130275">「Hả...?」</Text>
  <Text Key="EDD757DF_130276">Tớ mừng là Peco-san đang dựa vào tớ.</Text>
  <Text Key="77AE81FA_130277">「...! Ehehe... Thực ra không phải vậy đâu☆」</Text>
  <Text Key="37789A61_130278">「...Dù là 'ở đây' hay 'ở kia', cậu luôn có thể dựa vào tớ!\nDù sao thì, cậu là {playername}-kun mà.」</Text>
  <Text Key="1AC2AAA7_130279">「...Cậu biết không, {playername}-kun. Từ khi tớ logout, tớ đã suy nghĩ」</Text>
  <Text Key="E0E7BD3C_130280">「Là công chúa của quốc gia đầu tư vào Legend of Astrum.\nLà Công Chúa của Landosol... Không, ngay cả khi là một người chơi bình thường...」</Text>
  <Text Key="FBE4298D_130281">「Về 'Category Black' mà Kasumi-chan nhắc đến──\nTớ muốn cứu những người chưa trở về từ thế giới đó.」</Text>
  <Text Key="F35FF33D_130282">「Rõ ràng tớ chưa tìm ra cách làm chính xác...\nNhưng dù khó khăn đến đâu,\nngay cả khi phải lặn lại vào thế giới đó...」</Text>
  <Text Key="22158E34_130283">Tất nhiên, tớ ở đây với cậu.</Text>
  <Text Key="B3D50395_130284">「...Cảm ơn☆」</Text>
  <Text Key="D1AB686B_130285">「Nhưng... cho đến giờ, chúng ta đã trải qua nhiều lần suýt chết, nếu chỉ với hai người thì chắc không qua được.」</Text>
  <Text Key="84E165EC_130286">「Chính vì vậy trước hết, chúng ta phải gặp Kyaru-chan,\ncùng với tất cả bạn bè mà tớ có thể tin tưởng tuyệt đối!」</Text>
  <Text Key="247E475A_130287">──Xin lỗi. Nhưng điều đó sẽ không xảy ra.</Text>
  <Text Key="084DDDF5_130288">「──Hả!?\nNgười đó...!」</Text>
  <Text Key="2B48998D_130289">...Để tôi giới thiệu lại.</Text>
  <Text Key="C1B6FB41_130290">Tôi là Trung sĩ của Cảnh sát Quốc tế, 『Warlock』.\nRoland.</Text>
  <Text Key="08EF23AE_130291">Ả ta đi trước chúng ta suốt thời gian qua...!?</Text>
  <Text Key="6CB86030_130292">Cho đến giờ, tôi không thể lộ mặt.\nNhưng tôi đã nhận được tín hiệu GO từ cấp trên,\nvì vậy tôi sẽ kiềm chế các cậu ngay tại đây.</Text>
  <Text Key="48B4C9C0_130293">「V-vậy ra...!」</Text>
  <Text Key="CBDFFF31_130294">Như tôi đã nói trước đó, các cậu không ở trong một trò chơi ở đây.\nTôi không nghĩ các cậu sẽ làm được gì với đôi tay đó</Text>
  <Text Key="7ED6C8E6_130295">Vì vậy đừng kháng cự.\nHãy coi đó là một bài học từ người lớn như chúng tôi.\nTôi cũng không muốn phải thô bạo với trẻ em.</Text>
  <Text Key="B51ADCC3_130296">「Ugh... Nhưng...!」</Text>
  <Text Key="BBEF391B_130297">──Điều tra viên Roland!\nNhư mệnh lệnh của anh, chúng tôi đã hoàn thành bao vây và kiểm soát chu vi!</Text>
  <Text Key="5EE672E8_130298">Cảm ơn sự phục vụ của các cậu.\nVề đoàn xe──</Text>
  <Text Key="D38C4F97_130299">Nó ở đây!\nĐảm bảo tuyến đường theo chỉ dẫn!</Text>
