  <Text Key="9C205C1D_127550">Anh không hợp lý chút nào...</Text>
  <Text Key="9D7C8E5E_127551">Làm sao tôi biết được khi nào tôi sẽ như thế này...</Text>
  <Text Key="7E740478_127552">Nếu vậy, hãy giữ sạch sẽ cho bản thân mình lúc nào cũng vậy!</Text>
  <Text Key="57B9C880_127553">Ừ, có lẽ không phải là không thể nếu cô ấy có mùi như vậy. Lần này không chỉ có thêm con gái, mà còn thêm cả thú cưng nữa.</Text>
  <Text Key="B01D2CB9_127554">Là Chị Em Cướp Phá phải không? Trông như chúng đang gặp khó khăn với mấy cô gái cướp phá kia.</Text>
  <Text Key="FF5BE32C_127555">Nhờ vậy mà mấy người từ 'Gio Teogonia' nợ ơn cô. Tôi mừng là mọi chuyện đều tốt đẹp ♪</Text>
  <Text Key="BA4368BA_127556">Quan trọng hơn, có chuyện tôi muốn hỏi cô.</Text>
  <Text Key="DBD7B450_127557">Về những 'hình phạt' cô nhắc đến hôm kia.</Text>
  <Text Key="FED51AB9_127558">Hừm...</Text>
  <Text Key="DDDCD144_127559">Tôi có nói gì như vậy không?</Text>
  <Text Key="794210D3_127560">Có chứ.</Text>
  <Text Key="E6D21C49_127561">Hừm... Có lẽ không thể tránh khỏi</Text>
  <Text Key="B83FDBF0_127562">...Chắc hẳn cô đã quen thuộc rồi. Đó là 'sự thay đổi nhận thức'. Thực tế, gần như mọi người đều bị ảnh hưởng trừ mấy cô.</Text>
  <Text Key="BFA72212_127563">Để mặc nó. Lần này không phải chuyện xấu. Thay vào đó, nó là cần thiết.</Text>
  <Text Key="9EEE9A5C_127564">Thực tế, mấy cô đã quen với nó đến mức có thể chống lại tác động của nó, phải không? Thật là kiêu ngạo-</Text>
  <Text Key="A73633B0_127565">...Nói cách khác, nếu 'hình phạt' đó khiến cô quên mất mục đích trở về, sẽ giống như kẻ sưu tầm xác ướt trở thành xác ướt vậy. Có vẻ như cô đã được tha.</Text>
  <Text Key="B2B6ADDA_127566">Hai người kia thì sao?</Text>
  <Text Key="64348025_127567">......*thở dài*</Text>
  <Text Key="9678E5F4_127568">Hôm nay cô hỏi quá nhiều câu rồi.</Text>
  <Text Key="586B3B13_127569">Tôi đã nói trước rồi, chúng ta không phải là đồng minh.</Text>
  <Text Key="ED6F001D_127570">Tôi muốn chơi với cô. Hiểu chứ? Vì vậy tôi sẽ không nói cho không đâu.</Text>
  <Text Key="DBA1E74D_127571">Nhưng để đổi lại, tôi sẽ cho cô một câu đố.</Text>
  <Text Key="0D1E3099_127572">Câu đố?</Text>
  <Text Key="5279D23C_127573">Đúng vậy. Tôi thích được xem khuôn mặt bối rối của cô, và (có thể) cô sẽ tìm được câu trả lời~</Text>
  <Text Key="F1989F85_127574">Aha. Đây là một thương vụ có lợi cho cả hai, phải không?</Text>
  <Text Key="0B05902B_127575">Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="9F9B39A3_127576">Được rồi, bắt đầu thôi. Câu hỏi số một.</Text>
  <Text Key="0BF5DB08_127577">Hãy suy nghĩ đi. Tại sao lần này cô lại vật lộn nhiều đến thế?</Text>
  <Text Key="966EF391_127578">Chẳng phải cô đã nhận ra ở đâu đó trong trái tim rằng những trận chiến của mình có thể đã dễ dàng hơn một chút sao?</Text>
  <Text Key="C6B85C6B_127579">Tôi cảm thấy như trước đây tôi đã có thể củng cố mọi người tốt hơn...</Text>
  <Text Key="783980A8_127580">Ồ, là vậy sao~? Hừm.</Text>
  <Text Key="5B0805A9_127581">Kỳ lạ thật~, tại sao cô không thể dùng nó nữa~?</Text>
  <Text Key="6077D626_127582">Đó là một trong những 'hình phạt'...?</Text>
  <Text Key="AA7898C3_127583">Ai biết được? Nhưng...</Text>
  <Text Key="9E908A81_127584">Có lẽ cái gì đó kích hoạt cho có thể dùng nó đã biến mất rồi?</Text>
  <Text Key="D47BD8A3_127585">Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="FAA9DE02_127586">Ôi chao. Dạ, tôi lại nói quá nhiều rồi.</Text>
  <Text Key="169786BA_127587">Thực tế, tôi không thực sự quan tâm đến 'hình phạt' hay 'nội dung' của nó hay bất cứ điều gì. Cũng không muốn thảo luận về 'Hình Thái Công Chúa' hay những nâng cấp khác của cô</Text>
  <Text Key="16DB508B_127588">Quan trọng hơn, câu đố tôi muốn đưa ra cho cô là...</Text>
  <Text Key="713E9C39_127589">Tại sao cô cần phải thay đổi nhận thức của mình?</Text>
  <Text Key="1A6B1D93_127590">Tích tắc, tích tắc...</Text>
  <Text Key="76546653_127591">Đúng rồi♪ Hết giờ♪</Text>
  <Text Key="35692380_127592">...Tôi vẫn còn đang suy nghĩ...</Text>
  <Text Key="2D5CAF94_127593">Hehe♪ Đúng rồi. Khuôn mặt không hài lòng của cô~</Text>
  <Text Key="18266EAB_127594">Cho tôi xem thêm nào♪ Tôi chưa đủ đâu♪ Đó là thứ tôi muốn thấy...♪</Text>
  <Text Key="3D348174_127595">Cô thật là tàn nhẫn...</Text>
  <Text Key="7ED0D892_127596">Được rồi... Như một lời cảm ơn vì đã giải trí cho tôi, hãy coi đây là bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="304E954A_127597">Cứ từ từ suy nghĩ kỹ đi. Hẹn gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="487DB418_127598">Và cô thực sự nên tắm rửa khi có thể, anh hùng có mùi động vật...♪</Text>
  <Text Key="A8604801_127599">Sau khi trốn chạy khỏi đất nước do cuộc đảo chính gần đây, Pecorine đã chạy đến nhà của {playername}. Hai người họ lập tức lên đường ra thành phố để tìm kiếm bạn bè.</Text>
