  <Text Key="386974C9_173500">Có tiên sống trong nhà là điềm tốt lành!\nCậu sẽ không hối hận vì đã tìm thấy mình!</Text>
  <Text Key="DD044385_173501">Ồ, rất vui được gặp cậu!\nRất mong được hiểu thêm về các cư dân nhà! ♪</Text>
  <Text Key="E79854E1_173502">Uuuh... Ahhh!\nĐầu vẫn còn đau nhói. Và cổ họng cứ như muốn nôn ấy.</Text>
  <Text Key="481CA1B4_173503">Argh!\nMình không thể tin là lại bị một trò lừa đảo rẻ tiền hạ gục!</Text>
  <Text Key="CCE5F1E8_173504">Hehe.\nCậu không nên quá khắt khe với bản thân đâu.</Text>
  <Text Key="56E8D15F_173505">Theo nghiên cứu của Cô Karin,\nchúng ta đã gặp phải lớp sương mù kỳ lạ trên tầng ba,\nchỉ xuất hiện xung quanh Hồ Ảo Ảnh.</Text>
  <Text Key="DC0CD067_173506">Dù pháp sư mạnh mẽ đến đâu,\nchiến binh được huấn luyện kỹ lưỡng đến đâu,\nhoặc quái vật chết người đến đâu...</Text>
  <Text Key="7776FFA4_173507">Lớp sương mù đáng sợ này sẽ khiến họ\ntạm thời mất đi ý thức.</Text>
  <Text Key="A97273EA_173508">Ngay lập tức khi tiếp xúc với nó,\nbạn sẽ bắt đầu nhìn thấy mọi người xung quanh như kẻ thù.</Text>
  <Text Key="F5A958C9_173509">Đó là một hiện tượng bí ẩn\nmà thuốc giải vẫn chưa được tìm thấy.</Text>
  <Text Key="AE713EDC_173510">Tại sao thứ như vậy lại hình thành\nở tầng ba của nhà guild chúng ta?\nĐiều này hoàn toàn vô lý.</Text>
  <Text Key="FC892359_173511">Cả tiên Nebbia và lời giải thích của cô ấy\ncũng chẳng mấy hợp lý.</Text>
  <Text Key="A333D30E_173512">À, xin lỗi nhé.\nKorosuke, và cả cậu nữa, {playername}.</Text>
  <Text Key="4C8224DB_173513">Lớp sương mù đó khiến mình mất trí và phát điên.\nMình có làm ai trong số các cậu bị thương không?</Text>
  <Text Key="7E4F75BE_173514">Không, may mắn là chúng tôi đều bình an.\nCô không cần phải lo lắng về chúng tôi.</Text>
  <Text Key="87F13D53_173515">Hehe. Cô rất tốt bụng, Cô Kyaru.\nBản năng, cô đã không muốn làm hại chúng tôi.\nĐó là lý do tại sao phép thuật tấn công của cô không trúng đích, phải không?</Text>
  <Text Key="699979F7_173516">Hả?!\nTớ không tốt bụng gì đâu! Đừng hiểu nhầm!</Text>
  <Text Key="977E14F2_173517">Lý do duy nhất phép thuật của tớ không trúng\nlà vì 'thiếu kinh nghiệm'!</Text>
  <Text Key="2AB924DD_173518">Hehe.\nVậy thì chúng ta sẽ để mọi chuyện như vậy ♪</Text>
  <Text Key="A7759873_173519">Kyaru!\nKokkoro!\n{playername} và, ừm... Nebbia nữa!</Text>
  <Text Key="7DF91F23_173520">Tất cả các cậu đều đói rồi chứ?\nĐây là thời điểm hoàn hảo để ăn trưa! ♪</Text>
  <Text Key="98D234F7_173521">Sau khi dùng Vũ Khí Hoàng Gia hết công suất,\ntớ đói đến mức muốn phát điên luôn!</Text>
  <Text Key="1D1C8C5C_173522">Tớ đã chuẩn bị rất nhiều đồ ăn,\nthôi nào, chúng ta ăn no đến mức bụng sắp nổ ra! ☆</Text>
  <Text Key="FFE43F73_173523">Trừ khi cậu [i]luôn luôn[/i] nhét đầy bụng.\nThôi đi, guild chúng ta toàn ăn thôi.\nCứ thế này, tớ sẽ mập như chim gà rừng mất.</Text>
  <Text Key="100FD4D8_173524">Ahahah!\nNhưng mập lên sẽ khiến cậu trông khỏe mạnh và dễ thương hơn!</Text>
  <Text Key="D972B36A_173525">Như lớp thịt bụng của cậu—mềm mại và hấp dẫn quá!\nÔi trời, tớ chỉ muốn cắn vào đó thôi! ☆</Text>
  <Text Key="934B0F41_173526">C-cậu đã tỉnh lại rồi chứ?!\nCậu lúc nào cũng thế, tớ không phân biệt được!</Text>
  <Text Key="38DAC212_173527">Ngoài ra, tớ đã bảo cậu đừng sờ soạng nữa!\nCậu muốn tớ giết cậu hả?!</Text>
  <Text Key="E80B3CB7_173528">Ahaha.\nGuild Đồ Ăn Ngon lúc nào cũng vui vẻ thế.</Text>
  <Text Key="8CDE0B01_173529">Bắt đầu bữa ăn thôi không là chúng ta sẽ ở đây cả ngày.\nTớ có giúp nấu, nên có đủ cho tất cả mọi người. ♪</Text>
  <Text Key="67A7B1C7_173530">Xin mời ăn trước khi đồ ăn nguội.\nNebbia, cậu cũng được mời tham gia. ♪</Text>
  <Text Key="527FCC95_173531">Hả?\nTiên thực ra không cần phải ăn.</Text>
  <Text Key="E28F5DB5_173532">Nhưng cũng không phải là thiếu chức năng đó,\nthế nên tớ nghĩ mình sẽ nhận lời mời của cậu.</Text>
  <Text Key="BE452D0B_173533">Ừ, ừ!\nChúng ta sẽ quây quần bên bàn ăn và gắn kết hơn!\nĐó là phương châm của Guild Đồ Ăn Ngon!</Text>
  <Text Key="3B73D9DF_173534">Và cùng nhau, hãy thỏa mãn một trong những nhu cầu thiết yếu của cuộc sống! ☆</Text>
  <Text Key="5784E60A_173535">Eheheh.\nVà chúng ta cũng đã mở khóa thành công\ncả ba tầng của nhà guild.</Text>
  <Text Key="F8CD0782_173536">Hành trình không phải lúc nào cũng trơn tru,\nnhưng kết thúc tốt lành là điều tốt! ♪</Text>
  <Text Key="0C5FA23C_173537">Ahaha.\nTớ cảm thấy hơi tội lỗi vì đã khiến mọi người\nphải chịu nhiều phiền phức.</Text>
  <Text Key="B5A5AB8E_173538">Nhưng các cậu đã giữ lời.\nCác cậu hợp tác và giải quyết vấn đề.</Text>
  <Text Key="E788F081_173539">Có vẻ như kỹ năng của các cậu là thật.\nTớ sẽ chính thức đề nghị Guild Đồ Ăn Ngon\ndược công nhận là một guild chính thức. ♪</Text>
  <Text Key="5331C678_173540">Sao? Ý cậu là chúng tôi chưa được công nhận chính thức?!</Text>
  <Text Key="8E2D2661_173541">Đúng vậy.\nNếu chúng tôi công nhận mọi guild dưới trời,\nviệc quản lý sẽ là một cơn ác mộng.</Text>
  <Text Key="14ABDEC2_173542">Cung cấp ngân sách cho tất cả họ\nsẽ khiến kho quốc gia trống không.</Text>
  <Text Key="B90D4032_173543">Hehe.\nCác cậu thấy đấy, một khi đã là guild được công nhận chính thức,\n các cậu sẽ đủ điều kiện nhận được trợ cấp.</Text>
  <Text Key="623F52E5_173544">Điều đó có nghĩa là các cậu có thể mở rộng hoạt động.\nHãy để tớ là người đầu tiên chúc mừng các cậu.</Text>
  <Text Key="68250AF8_173545">Này, Karin.\nCô có dùng cuộc điều tra của chúng tôi về các tầng trên\nnhư một cách để đánh giá xem chúng tôi có phù hợp để trở thành guild chính thức không?</Text>
  <Text Key="4495AE9D_173546">Con người thường bộc lộ bản chất thật của mình\nkhi đối mặt với nghịch cảnh.</Text>
  <Text Key="A8162AFC_173547">Cô muốn xem phản ứng của chúng tôi\nkhi đối mặt với một sự cố kỳ lạ,\nhoặc đúng hơn, một tình huống khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="85441CF8_173548">Tất nhiên!\nMọi chuyện đều có lý giải nếu xem tất cả như một cuộc đánh giá\nguild của chúng ta.</Text>
  <Text Key="8747C8EF_173549">Hơn nữa, có [i]điều gì đó[/i] không tự nhiên trong thái độ của cô\ntừ đầu đến cuối!</Text>
