  <Text Key="2007FC68_61200">Hừ. Để tôi đoán xem... cô đói rồi à?</Text>
  <Text Key="22D7D0A0_61201">*khịt khịt*...? Ồ. Mùi này...</Text>
  <Text Key="2B3F0A58_61202">E-Eris-san... Sao cô lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="780C961A_61203">...Đang là mùa hè rồi.</Text>
  <Text Key="9CCD2C28_61204">Vậy, bộ đồ cô đang mặc...?</Text>
  <Text Key="A674EB45_61205">...Đồ bơi. Tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="CBC1F168_61206">Lần tới: &quot;Summer Dream Refrain: Hành Trình Vượt Qua Đường Chân Trời&quot;</Text>
  <Text Key="2253D386_61207">Eris-san cũng vậy... Tôi không ngờ cô ấy tham gia cùng chúng tôi trong phần nêu tên, thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="8E8626FC_61208">Hả...? Ý là... Eris-san sẽ đi cùng chúng tôi trong mùa hè này?! Dàn diễn viên này có vẻ là sự pha trộn hoang dã, tôi tự hỏi liệu mọi chuyện có ổn không...?</Text>
  <Text Key="B03B9E93_61209">Mùa Hè, Biển, Bài Tập!</Text>
  <Text Key="78B21679_61210">Biển, Dưa Hấu và Cậu</Text>
  <Text Key="AA8D615D_61211">Bắt Côn Trùng cùng Onee-chan</Text>
  <Text Key="3D453D98_61212">Pháo Hoa Tan Biến và Tình Yêu Bất Diệt</Text>
  <Text Key="953AB1F8_61213">Kỳ Nghỉ Hè Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="FA3A53C4_61214">Cảm Xúc Của Sự Phá Huỷ và Xây Dựng Lại</Text>
  <Text Key="CA7DF52E_61215">Cuộc Nổi Loạn Tình Yêu Lớn</Text>
  <Text Key="836CF158_61216">Kỳ Nghỉ Hè Tuyệt Vời Nhất</Text>
  <Text Key="DAE644A6_61217">Đó là ngày cuối cùng của học kỳ đầu tại Học Viện Lucent. Các học sinh đều đang trò chuyện sôi nổi về kế hoạch nghỉ hè của riêng mình.</Text>
  <Text Key="85BBCE77_61218">Tôi mừng là mọi người sẽ vui vẻ, nhưng tôi hơi buồn vì chúng ta sẽ không thể gặp nhau.</Text>
  <Text Key="297CC449_61219">Tôi cũng vậy! Không được gặp cô là buồn kinh khủng, Io-chan~ À! Chúng ta hãy cùng nhau chơi mỗi ngày! Đó sẽ là kỳ nghỉ hè tuyệt vời nhất! Tôi đầy ý tưởng tuyệt vời, phải không~!</Text>
  <Text Key="23EAE755_61220">Io-chan không thể chơi nhiều như vậy được, cô ấy có công việc dạy học, nhớ chứ? Và cô nói cô có cả việc người mẫu nữa, Suzuna.</Text>
  <Text Key="91890089_61221">Xấu hổ, xấu hổ, xấu hổ! Cậu đúng! Chúng tôi được dự định sẽ đi khắp nơi để chụp ảnh trong kỳ nghỉ hè!</Text>
  <Text Key="89C7AB04_61222">Hehe, tôi mừng khi nghe công việc của cô có vẻ tiến triển tốt, Suzuna-chan. À, nhưng đừng quên làm bài tập, nhé?</Text>
  <Text Key="40A5651B_61223">Này, đừng nhìn tôi như thế. Học tập cũng quan trọng như làm việc, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="3257D149_61224">Điều đó có thể đúng, nhưng... chỉ có tôi thấy hay chúng ta được gán một lượng bài tập khủng khiếp...?</Text>
  <Text Key="18258F31_61225">Aaaa! Tôi cũng nghĩ vậy lúc trước! Cái sách bài tập hay gì đó...? Nó siêu nặng -- tôi sốc! Không thể nào làm hết được~!</Text>
  <Text Key="2A7A2EE6_61226">Tất cả là để các cô có thể bắt kịp các trường khác, dù chỉ một chút, nhé?</Text>
  <Text Key="14C34910_61227">Nhưng Io-chan, tôi nghĩ cô sẽ đồng ý rằng có những điều quan trọng hơn bài tập trong cuộc sống, phải không? Chúng ta chỉ có một mùa hè năm nay.</Text>
  <Text Key="85DAB461_61228">Ừ, hoàn toàn! Như... kỳ nghỉ hè cho học sinh là, như, vô giá? Ngay cả nhân viên chụp ảnh cũng nói như vậy!</Text>
  <Text Key="2EA0B731_61229">Cậu cũng nghĩ vậy, phải không, {playername}?</Text>
  <Text Key="33182A84_61230">&apos;Đúng chứ? Nếu Whizboy nói vậy thì chắc chắn đúng~&apos;</Text>
  <Text Key="740CE7CD_61231">Không thể tránh khỏi nếu cô mệt mỏi vì chơi đùa và quên làm bài tập~</Text>
  <Text Key="E953A045_61232">Kỳ nghỉ hè dài, nên chỉ cần đảm bảo các cô chơi nhiều và học nhiều nữa. Tôi tin các cô đều làm được.</Text>
  <Text Key="DDF87986_61233">Hừm... Nếu cô nói vậy, Io-chan... Tôi nghĩ tôi sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="2164CEBF_61234">Thôi, các cô luôn cư xử như đang trong kỳ nghỉ hè, nên giờ các cô sẽ phải cố gắng gấp đôi vì đây là một kỳ nghỉ hè thực sự.</Text>
  <Text Key="A00B0A49_61235">Nghĩ lại, cô cũng vậy mà, Misaki-cchi? Chúng ta về cơ bản là dính với nhau suốt thời gian.</Text>
  <Text Key="2A0F8B33_61236">Đó là......... Tôi nghĩ cô đúng. Được, được. Tôi cũng sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="50119F5B_61237">Tôi mừng là các cô đều hào hứng. Hãy có một kỳ nghỉ hè tuyệt vời. Tôi sẽ mong chờ xem các cô đã lớn lên bao nhiêu khi chúng ta gặp lại.</Text>
  <Text Key="2C1A1CE7_61238">Khi {playername} rời Học Viện Lucent phía sau, trái tim anh tràn ngập háo hức cho kỳ nghỉ hè sắp tới khi anh đi qua thị trấn...</Text>
  <Text Key="DAE7182E_61239">Kuskus... và sau đó, chúng ta... Trời ơi!! Tôi thực sự không thể nói thêm nữa.</Text>
  <Text Key="DA06016F_61240">EEEHHHH?! Vừa mới thú vị thì lại muốn nghe thêm! Đó là phần tôi muốn nghe! Một em trai tôi không biết— ý tôi là, một người bạn của cô, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="AB8377ED_61241">Dù cô nói vậy, Shizuru-san, hôm nay là ngày cô kể cho tôi nghe thêm về người thân yêu của tôi— À hổm. Thực tế, tôi chưa nghe gì về người quen của cô. Tôi sẽ thấy tệ nếu chỉ mình tôi nói.</Text>
  <Text Key="2C19F2E3_61242">Nếu có thể, tôi rất muốn nghe thêm từ cô, Shizuru-san... Những câu chuyện của cô luôn thú vị như vậy. Kuskus... Tôi sẽ thong thả uống trà, nên cứ tự nhiên nói đi.</Text>
  <Text Key="7AF970A2_61243">THẬT?! Vậy tôi muốn kể cho cô nghe về chuyện vừa xảy ra vài hôm trước... KHOAN! Tôi sẽ không bị lừa như thế này nữa!</Text>
  <Text Key="DB385E9A_61244">Tôi luôn là người nói suốt và tôi không thể lấy được bất kỳ thông tin nào về anh ấy từ cô— ý tôi là, tôi thậm chí chưa bắt đầu nghe bất cứ điều gì về cô, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="6C7EF5CB_61245">Âm thanh này...!</Text>
  <Text Key="D70A5751_61246">Sự hiện diện này...!</Text>
  <Text Key="6FEE3E3B_61247">Thật trùng hợp khi gặp cô ở đây!</Text>
  <Text Key="7793C051_61248">NHƯ TÔI ĐÃ NGHĨ! Cô và tôi thực sự được liên kết bởi số phận...</Text>
  <Text Key="916C0562_61249">Bất thường...? Tại sao lại thế?</Text>
