  <Text Key="1F46AC2C_43050">Nhưng...</Text>
  <Text Key="3AAD3E1B_43051">...Từng người một.\nHọ đều mang những vết thương vô tận giống hệt nhau.</Text>
  <Text Key="E2D9EB45_43052">Loại "cảm thông" này.\nKhông ai khác có.\nNgay cả người quan tâm nhất thế giới... cũng không thể nào thấu hiểu được.</Text>
  <Text Key="A8094837_43053">Để đến được đây với tư cách là 『Twinkle Wish』.\nĐiều đó chỉ có thể xảy ra... với ba người này.</Text>
  <Text Key="1C1738C8_43054">Và rồi...\nShinatsu và Aira đã quay về thế giới của họ.</Text>
  <Text Key="E1835138_43055">Tên cô là...</Text>
  <Text Key="65C0FF4F_43056">Mọi người đang đi lại trên những con phố của Landosol.\nGiữa đám đông, Daigo đang ở đó.</Text>
  <Text Key="21310B05_43057">Tch... Nơi này yên tĩnh hơn mình tưởng. Giá như có thêm náo nhiệt, mình đã không cần phải bận tâm tìm đối thủ đánh đấu. Có lẽ các Hiệp sĩ và đồng bọn của họ đang làm việc của họ.</Text>
  <Text Key="763570B8_43058">Được rồi, nếu không có ai để giết thời gian thì đành chịu. Không có lý do gì để ở đây nữa-</Text>
  <Text Key="9B9E30E0_43059">Này, anh Daikon ơi!!!</Text>
  <Text Key="027170C3_43060">Là Daigo chứ!!</Text>
  <Text Key="84F169E3_43061">Ồ, xem ai đây! Mày đang làm gì ở đây vậy?</Text>
  <Text Key="64A3BB7D_43062">Tôi đang dẫn cô ấy đi tham quan thành phố Landosol!</Text>
  <Text Key="B129DA83_43063">Heh, lại giúp đỡ người khác như mọi khi, hả?\nTôi không biết mày đang dẫn ai đi tham quan, nhưng...</Text>
  <Text Key="6A424F1A_43064">Khoan đã, Hiyori-chan!\nCậu phải gọi bằng tên thật của anh ấy, được chứ?\nAnh ta không phải là anh Daikon, mà là anh Daikoku-san♪</Text>
  <Text Key="BFDCE5BF_43065">Tôi đã bảo rồi, là Daigo!!</Text>
  <Text Key="45CA1A9B_43066">Xin lỗi, xin lỗi!\nTôi chỉ làm theo thói quen thôi♪ A ha ha ha!</Text>
  <Text Key="05F50B5E_43067">Ra vậy, cô cũng biết về anh ấy rồi Aira? Về anh Dango-san?</Text>
  <Text Key="F42DE9B5_43068">Ừ, có vẻ vậy♪</Text>
  <Text Key="9E23E6F2_43069">Sao những phiền phức cứ liên tục thêm...!!?\nNghe đây! Tên tao là Daigo, DA-I-GO!!</Text>
  <Text Key="0F92798F_43070">Không, chuyện đó giờ không quan trọng.\n...Mày là thứ quái gì vậy? Tao có thể nhận ra ngay cả ở cự ly xa.\nMày mạnh đấy, thật đấy.</Text>
  <Text Key="C12E9E5C_43071">Ừ, đại khái vậy?\nNếu muốn biết tao thực sự là ai, thì...\nĐánh một trận tập luyện đã.</Text>
  <Text Key="8C7B3580_43072">Càng tốt.\nTao không quan tâm lắm đến mày là ai, nhưng...\nChỉ cần mày có thể đánh lại được, mọi chuyện đều ổn!</Text>
  <Text Key="FD66F824_43073">Để xem~\n câu chuyện về danh tính thực sự khá dài, nhưng mình sẽ bắt đầu từ nguồn gốc của thế giới...</Text>
  <Text Key="6C988836_43074">Mày định nói chuyện thôi sao!?\nThứ phụ nữ này, đi theo nhịp độ của chính mày à!?</Text>
  <Text Key="D1DE29B5_43075">"Một phiên bản khác của tôi từ một Thế Giới Sao Chép", hả?\nThẳng thắn mà nói, nghe như mày đang bịa đấy.</Text>
  <Text Key="01726B94_43076">Ừ, đột ngột nghe thấy thì khó tin phải không?\nĐặc biệt là vì trông tôi giống như chị lớn của Hiyori-chan hơn, đúng không?</Text>
  <Text Key="4B143BBE_43077">Không phải vậy. Nhìn hai người như thế này, tôi thấy hợp lý.\nCác cô có thể trông khác nhau ở phía trước, nhưng tôi cảm thấy hai người khá giống nhau ở bên trong.</Text>
  <Text Key="ABE316FD_43078">Hehe, đúng chứ!? Lúc đầu tôi cũng ngạc nhiên, nhưng...\nChúng tôi trở thành bạn ngay lập tức♪</Text>
  <Text Key="0BD8054E_43079">Chúng tôi có thiện cảm với nhau ngay từ đầu♪\nKhông quá sốc, phải không? Dù sao thì tôi vẫn là chị của cô ấy~</Text>
  <Text Key="458ECF56_43080">Hừ~ Cô nghĩ vậy ư?\nNhưng Aira cũng rất hào hứng, phải không?\nCô ấy không chịu rời khỏi trước quầy đồ ăn đó!</Text>
  <Text Key="33EFBCF4_43081">Không, không, đi lại trong khi ăn là phần hay nhất của chuyến du lịch, đúng không? Đừng lo lắng về calo hay ngân sách, và cứ thả lỏng... có vẻ vậy?</Text>
  <Text Key="C1333AAE_43082">Thấy không, thái độ ích kỷ như vậy!\nĐó là hành vi trẻ con, không phải điều một người lớn nên làm, phải không?</Text>
  <Text Key="2208DFA5_43083">Ôi đau quá! Đó là điểm đau của chị lớn...!</Text>
  <Text Key="96B11597_43084">...Vậy, hai người đến đây để làm gì?\nHai người không đến đây vì muốn nói chuyện với tôi...?</Text>
  <Text Key="3E2BB925_43085">Này, Hiyori-chan? Được tự chiều mình đôi khi là một trong những điều tốt của việc trưởng thành, cậu biết chứ? Đúng thật đấy!</Text>
  <Text Key="5FED95A4_43086">Hừ, có vậy ư?\nTôi cứ thấy cô lúc nào cũng dính nước mắm trên má, Aira...</Text>
  <Text Key="B292EE90_43087">Ôi đau quá! Thực ra, đó là một điểm đau khác...!</Text>
  <Text Key="8C737441_43088">...À, tôi nên đi đây. Hai người chơi với nhau cho vui nhé.</Text>
  <Text Key="E43E99AE_43089">Khoan đã, anh Daimon ơi!!</Text>
  <Text Key="3418DC7E_43090">Là Daigo!!\nĐừng đùa với tao!!!</Text>
  <Text Key="C80397E1_43091">Đi ngang qua\nBuổi chiều</Text>
  <Text Key="1D6D07F4_43092">Shinatsu đã đồng hành cùng Rei trong công việc giao hàng, điểm đến là trang trại.</Text>
  <Text Key="BC005323_43093">Cảnh quan những con vật sống yên bình trên trang trại...\nKhông tệ.</Text>
  <Text Key="A3BB0D64_43094">Thật khó để thư giãn trong một thành phố đông đúc như vậy...\nHãy nghỉ ngơi ở đây.</Text>
  <Text Key="8DACDDEE_43095">Haah~... Mình ước Mahi có thể cẩn thận hơn trong việc chọn người phù hợp cho công việc.</Text>
  <Text Key="46CD4EDD_43096">...Hm? Kia là...</Text>
  <Text Key="EA391201_43097">Tôi cá là ai cũng sẽ vui nếu có người thực sự muốn làm việc. Chứ không phải tôi, tôi giờ chẳng muốn di chuyển nữa.</Text>
  <Text Key="0318DC0D_43098">...Cô ấy có phải là Rin của thế giới này không?\nTôi đã ẩn mình mà không suy nghĩ, nhưng... Tôi không nghĩ mình đã quyết định sai.</Text>
  <Text Key="DEDE9063_43099">...Ít nhất.\nCô gái tôi biết là một nhân viên bảo vệ xuất sắc.\nCô ấy được đánh giá rất cao ngay cả trong thế giới ngầm.</Text>
