  <Text Key="7A4A20FA_130900">Đúng chứ?\nChính vì vậy chúng ta phải trân trọng những khoảng thời gian bình yên như thế này. Được chứ?</Text>
  <Text Key="D9047B5A_130901">Cảm ơn cô, Wurm-chan!</Text>
  <Text Key="8C6FC4A4_130902">Thư giãn và tận hưởng thời gian của bản thân, hửm...\nTớ luôn muốn được như vậy.\nCòn cô thì sao, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="B63E93FB_130903">Vâng... Tớ cũng cảm thấy y hệt.\nTớ hy vọng những thời gian bình yên, hạnh phúc không có xung đột sẽ kéo dài mãi mãi...</Text>
  <Text Key="2B869F04_130904">Hả? Mãi mãi...\nChị, chị đang định chuyển trung thành\nkhỏi Cô Lyrael sang Kishi-san sao?</Text>
  <Text Key="78BA4091_130905">K-k-k-không có đâu... Wurm, cô nói gì vậy!?\nLàm sao tôi có thể làm chuyện đó chứ!\nNgười chủ của tôi sẽ mãi là Cô Lyrael!</Text>
  <Text Key="598E6C3C_130906">Ngay cả Kishi-san cũng nói những điều kỳ quặc!?\nCô có Kokkoro-san, một người hầu tuyệt vời, phải không!?</Text>
  <Text Key="AFB454D2_130907">Nhiều người...?\nĐiều đó... thật không đẹp mắt, không đẹp mắt chút nào!\nTôi thất vọng về cô, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="61F0C2A6_130908">Ừ.\nDựa vào vẻ mặt của Kishi-san...\nCó vẻ như cô chỉ bị trêu đùa thôi, chị.</Text>
  <Text Key="16310A34_130909">...Hả?\n...Vậy sao?</Text>
  <Text Key="0D747222_130910">～～～! Đồ ngốc! Đồ ngốc!\nTôi không quan tâm đến cô nữa đâu, Kishi-san!!</Text>
  <Text Key="C559C79D_130911">Mọi người dường như đều vui vẻ.</Text>
  <Text Key="B0AFC224_130912">──Này Lind?\nĐừng có thái độ như vậy với Chủ nhân, được chứ?</Text>
  <Text Key="99EBF335_130913">Ồ Wurm!?\nChẳng phải đó là điều tôi luôn nói với cô sao!?</Text>
  <Text Key="8AB2587C_130914">Được rồi, được rồi! Trên chiếc thuyền này, Kishi-san là Chủ nhân!\nTôi sẽ quạt cho cô đến mức bay đi được, nhé!</Text>
  <Text Key="4167A5F3_130915">... Ừ.\n...Vui thật.</Text>
  <Text Key="4579BBDE_130916">Và thế là, trong khi được Lind và Wurm phục vụ,\nthời gian thư giãn cứ thế trôi qua.</Text>
  <Text Key="C7B8ABBB_130917">... Ướm.\n...Cảm ơn cô vì hôm nay, Kishi-san.\nÔng Popo cũng rất vui.</Text>
  <Text Key="15C92981_130918">Ồ, tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="EBDA3F5E_130919">Hừm. Cô muốn có một buổi hẹn mặc đồ bơi nữa...?\nThật là liều lĩnh, chị ơi.</Text>
  <Text Key="76D935FB_130920">K-không...?!\nÝ tôi không phải vậy!</Text>
  <Text Key="2BD16DD3_130921">Thế thì, cứ coi như là vậy đi...</Text>
  <Text Key="AEA06E31_130922">Món này ngon quá!</Text>
  <Text Key="115171E8_130923">Thật sự... Wurm!\nCô lúc nào cũng như vậy!</Text>
  <Text Key="71798C84_130924">...Thực ra thì.\nHôm nay... có lẽ vui thật.</Text>
  <Text Key="23E36ECC_130925">Nó thơm và dễ chịu quá!</Text>
  <Text Key="DBB86BA7_130926">Như chị nói.\nTôi ước những ngày như thế này sẽ tiếp diễn.</Text>
  <Text Key="EA466888_130927">Thôi, thực tế...\nKhông phải lúc nào cũng như vậy.</Text>
  <Text Key="91F5A7D7_130928">Những suy nghĩ trong lòng Wurm vẫn không được ai nghe thấy.\nMọi người lên đường trở về.</Text>
  <Text Key="6BC2C437_130929">Tôi ước những khoảnh khắc như thế này sẽ kéo dài mãi mãi.</Text>
  <Text Key="98E7A328_130930">Vậy sao? Thật đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="E0783D09_130931">Có bao nhiêu hầu gái và người hầu cũng không thành vấn đề!</Text>
  <Text Key="7641F29C_130932">Xin lỗi vì đã trêu chọc.</Text>
  <Text Key="16399815_130933">Chúng ta cùng chơi lại vào lúc nào đó nhé!</Text>
  <Text Key="2DF4314C_130934">Giờ Trà Vùng Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="99BD8048_130935">Tập hợp lại</Text>
  <Text Key="94DE42DE_130936">Các Quý Bà, Bánh Taiyaki và Thực Tế</Text>
  <Text Key="5E465E0E_130937">Đến Lễ Nghi Tiếp Theo</Text>
  <Text Key="2333D5EB_130938">Ngọn Lửa Linh Hồn Mong Manh</Text>
  <Text Key="AD87DD0F_130939">...Đảo Elpis. Kyaru và những người khác liên minh với Homare để dồn Freyja vào góc. Nhưng người xuất hiện trước mặt họ lại là...</Text>
  <Text Key="FAD1C9C6_130940">Rất vui được gặp các vị. Các thành viên của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="36BF4C87_130941">Vâng. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="37B4A984_130942">Hãy cùng uống một ít trà.</Text>
  <Text Key="C32CF499_130943">Sao lại phát sinh chuyện này ngay bây giờ!?!</Text>
  <Text Key="6AD07164_130944">Xin đừng lên tiếng như vậy để cố gắng đe dọa tôi. Tôi có thể sẽ sợ đến mức đông cứng lại đấy.</Text>
  <Text Key="5B75B515_130945">Vẻ mặt của cô ấy... dường như không thay đổi chút nào...</Text>
  <Text Key="F6FB3238_130946">Đ-Đúng đó! Thôi ngay cái vẻ kiêu ngạo đó đi! Hisssss...!</Text>
  <Text Key="281ED776_130947">...Bình tĩnh lại đi, Kyaru. Chúng ta cũng ngồi xuống thôi. Chúng ta không đến đây để đánh nhau.</Text>
  <Text Key="548596E6_130948">Xin lỗi cậu, Kyaru-chan. Cô gái này không nói dối khi bảo cô ấy sợ hãi. Hãy kiên nhẫn một chút.</Text>
  <Text Key="2236EE54_130949">...T-tôi đoán cũng đành chịu thôi...</Text>
