  <Text Key="FB609FF7_153150">Cô gái đó là chủ nhân ư? Bay cùng cô ấy trên lưng, họ chắc phải rất thân thiết. Hehe!</Text>
  <Text Key="6952418C_153151">Medusiana... mọi người đều ca ngợi cô. Tất nhiên, cô thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="F6FF9E19_153152">Xin lỗi vì tôi đã nổi giận khi mọi chuyện không như ý. Không phải lỗi của cô vì chúng ta không đồng bộ...</Text>
  <Text Key="471AE895_153153">Tôi đơn giản là không thể tin tưởng vào sức mạnh của cô. Thật sự... tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="2266AEB7_153154">Với tư cách là chủ nhân của cô, tôi vẫn chỉ mới bắt đầu. Từ giờ, tôi sẽ trở thành chủ nhân xứng đáng với cô.</Text>
  <Text Key="15146D45_153155">Vậy từ giờ trở đi──hãy ở bên nhau nhé, Medusiana!</Text>
  <Text Key="B1BA8D90_153156">Tất nhiên! Medusiana là người bạn đồng hành tuyệt nhất mà.</Text>
  <Text Key="FEB011F4_153157">Cô cũng... thực sự đã giúp đỡ tôi. Tức là, ừm...</Text>
  <Text Key="F5498DF4_153158">...Cảm ơn. Đi tìm kiếm cùng tôi thật... đầy an tâm.</Text>
  <Text Key="EFFC5CE3_153159">Hai người đã hòa giải rồi ư?</Text>
  <Text Key="654E8BA6_153160">{playername}... T-Thật cảm ơn nhiều! Cậu làm tôi lộn nhịp rồi, cậu sẽ bù đắp cho tôi thế nào!?</Text>
  <Text Key="497E8EB5_153161">Như một hình phạt──giúp tôi một chút đi! Tìm chị gái, đi tham quan Landosol... Cậu có đầy việc phải làm!</Text>
  <Text Key="E0CFA225_153162">Chuyện nhỏ thôi.</Text>
  <Text Key="8725A5AF_153163">Vậy, ừm... Cảm ơn từ giờ trở đi nữa nhé! {playername}!</Text>
  <Text Key="1340248C_153164">Medusa và Medusina. {playername} và Medusa. Mối ràng buộc của họ vừa mới bắt đầu.</Text>
  <Text Key="204BC871_153165">Với những nụ cười rạng rỡ, ba người bắt đầu bước đi, tỏa sáng như pháo hoa rực rỡ vẽ lên bầu trời trên Gio Gehenna──</Text>
  <Text Key="77D4359D_153166">Across Eye</Text>
  <Text Key="2E6C9180_153167">{playername} gặp Medusa, một học sinh trao đổi đang bị những kẻ du đãng quấy rối trong thành phố. Trong khi dẫn cô đi tham quan, anh phát hiện ra khả năng hóa đá của cô. Tuy nhiên, cuối cùng cô cũng dần mở lòng với anh và họ hứa sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="A09A7D8A_153168">Hôm nay Medusa cũng đang cố gắng tìm chị gái. Tuy nhiên, cô vẫn chưa tìm thấy manh mối nào. Cô gọi cho {playername} và than phiền trong thành phố nhộn nhịp.</Text>
  <Text Key="8AD34DDA_153169">Aaaa... Hôm nay lại không có manh mối gì về chị gái...</Text>
  <Text Key="E22FDF68_153170">Tôi đã quen với Landosol rồi... nhưng vẫn còn nhiều thứ tôi không hiểu...</Text>
  <Text Key="CAD04EEA_153171">...Nếu cứ thế này mà không tìm thấy chị gái, tôi...</Text>
  <Text Key="6B0F141F_153172">S-Sao!? Tôi không lo lắng! Tuyệt đối không! Chuyện vừa rồi là...! Đúng rồi! Chỉ là một cách nói!</Text>
  <Text Key="B1D62C5E_153173">À, tôi không hoảng sợ! Là con gái của Gorgon, tôi luôn điềm tĩnh và bình thản!</Text>
  <Text Key="68C81D01_153174">Nhưng... Tôi hiểu cô đang cố an ủi tôi... C-Cảm ơn... cô...</Text>
  <Text Key="A6482EF8_153175">Bây giờ không phải lúc cho chuyện này! Tôi cần nhanh chóng quay lại tìm kiếm chị gái─</Text>
  <Text Key="B0998863_153176">Hả? Có thứ gì đang phát sáng ư? Ôi, nó sáng quá─kyaaa!?</Text>
  <Text Key="27212D8C_153177">Vào ngày nghỉ, {playername} ra ngoài thành phố. Sau khi mua sắm, anh đi dạo─</Text>
  <Text Key="856B1A98_153178">Tôi đã nói tôi không cho mượn mặt rồi mà!</Text>
  <Text Key="368C078A_153179">Thằng nhóc nào thế này!? Cứ lải nhải ồn ào thế!</Text>
  <Text Key="3BF3555F_153180">Hả!? Có phải kẻ không chịu xin lỗi mới là thằng nhóc thật không? Mau đi xin lỗi cô nàng này đi!</Text>
  <Text Key="0363632D_153181">Cậu đang lo lắng, đúng không?</Text>
  <Text Key="C6BF7EE8_153182">C-Cô nương... giờ thì ổn rồi. Tôi không sao...</Text>
  <Text Key="0D6DDFCA_153183">Không ổn chút nào! Bà ngoại, bà vừa bị xô và ngã rồi! Lỗi tại thằng này vì va phải bà, phải không!?</Text>
  <Text Key="1E90088C_153184">Va phải bà!? Lỗi tại bà lão không né tránh chứ!</Text>
  <Text Key="1B12A6E0_153185">Vậy thì bà phải né tránh chứ! Hay là bà chậm chân quá không né được? Đang làm tư thế headstand hay gì? Mái tóc kỳ quặc của bà thực ra là chân bà à?</Text>
  <Text Key="6C43735E_153186">Có vụ tranh chấp gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="DF0837C3_153187">Thằng nhóc này... nói bừa bãi! Muốn bị đánh bất tỉnh hả!?</Text>
  <Text Key="6BC8A29C_153188">Cô gái tóc bạc</Text>
  <Text Key="075654D1_153189">Sao? Nếu muốn đánh, tôi chấp nhận thử thách. Đến đi!</Text>
  <Text Key="FFD26EF2_153190">Cảnh sát? Tch─ thật phiền phức. Nhớ kỹ nhé, thằng nhóc!</Text>
  <Text Key="F288B840_153191">Ái chà! Này, cậu định đi đâu!? Tôi bảo cậu xin lỗi rồi mà~!</Text>
  <Text Key="3EA1FB4E_153192">Tại sao!? Tôi có thể tự xử lý tên ngốc đó một mình!</Text>
  <Text Key="1D2FCE5D_153193">Thưa cảnh sát! Ở đây ạ!</Text>
  <Text Key="633864F9_153194">Không sao đâu. Sẽ tệ lắm nếu cô bị thương. Nhìn kìa, tôi không sao, thấy chưa?</Text>
  <Text Key="539BEC91_153195">Đừng đuổi theo chúng.</Text>
  <Text Key="F3B6692D_153196">...Ra vậy. Vậy hôm nay, tôi sẽ để chúng đi. Cẩn thận trên đường về nhé, bà ngoại.</Text>
  <Text Key="C6C4E9AD_153197">Vâng. Cảm ơn cô, cô nàng tốt bụng.</Text>
  <Text Key="BF441D36_153198">...Phew. Người ta nói Nhật Bản an toàn, nhưng cũng không phải vậy chứ?</Text>
  <Text Key="6C75D327_153199">Nhân tiện... cô là ai? Hơn nữa, cảnh sát cô vừa gọi đâu rồi?</Text>
