  <Text Key="A49C93FF_54300">Một trong Bảy Vương Miện là một hồ ly được tạo ra từ bóng tối của bạo chúa. Ngoại hình của nó có thể đã là quá khứ, nhưng sức mạnh ban cho người sáng tạo vượt xa sự sáng tạo.\n\n</Text>
  <Text Key="0E72F34F_54301">Alpha Regalias</Text>
  <Text Key="2B35829F_54302">Gây sát thương vật lý (P.DMG) theo phần trăm dựa trên HP tối đa của nhân vật lên tất cả kẻ địch, và giảm mạnh khả năng hấp thụ HP.\n</Text>
  <Text Key="AAA8F8ED_54303">Tránh toàn bộ tấn công vật lý trong một khoảng thời gian cố định.\n</Text>
  <Text Key="DBCFEDCB_54304">Tránh toàn bộ tấn công phép thuật trong một khoảng thời gian cố định.\n</Text>
  <Text Key="F530B64E_54305">Xóa toàn bộ buff và barrier của kẻ địch gần nhất, sau đó gây sát thương vật lý cố định (fixed P.DMG) và sát thương vật lý lớn (massive P.DMG).\n</Text>
  <Text Key="47FC6FE1_54306">Union Burst: Gây sát thương vật lý nặng (heavy P.DMG) và sát thương phép thuật nặng (heavy M.DMG) lên tất cả kẻ địch, và áp dụng một [Weakening Patch]. Khi chịu ảnh hưởng bởi [Weakening Patch], cả P.ATK và M.ATK đều bị giảm đáng kể. Mức giảm P.ATK và M.ATK từ kỹ năng này tăng lên theo số lượng ngăn xếp [Weakening Patch].\n</Text>
  <Text Key="DB5087C1_54307">Tất cả các hiệu ứng bệnh trạng và giảm chỉ số do Regalias gây ra đều được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.\n</Text>
  <Text Key="FEBDB61D_54308">Alpha\n</Text>
  <Text Key="AF7A65C7_54309">Giảm mạnh khả năng hồi TP của nhân vật trong đội từ mọi sát thương nhận do Regalias gây ra.\n</Text>
  <Text Key="BE870A91_54310">Một thảm họa nguyên thủy sinh ra từ sự kết hợp của tiếng vọng Bảy Vương Miện đã tạo ra một thế giới mới. Nó “thực thi” quyền lực áp đảo của Bảy Vương Miện, xóa bỏ thế giới gắn liền với tương lai bằng quá khứ.\n</Text>
  <Text Key="F59C52FD_54311">Gây sát thương vật lý và phép thuật nhỏ lên toàn bộ kẻ địch, giảm tốc độ di chuyển của chúng xuống mức trung bình. Hiệu ứng của kỹ năng này có thể xảy ra ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="30DEA65D_54312">Gây sát thương cố định lên toàn bộ kẻ địch dựa trên phòng thủ vật lý và phòng thủ phép thuật của chính chúng.\n</Text>
  <Text Key="0B73C8C6_54313">Nó giảm mạnh khả năng hấp thụ HP của toàn bộ kẻ địch. Nó cũng gây hiệu ứng cháy cho toàn bộ đối thủ. Sát thương từ hiệu ứng cháy do kỹ năng này gây ra sẽ không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="A4F683B0_54314">Nó tăng sức tấn công vật lý và sức tấn công phép thuật của bản thân một chút cho đến hết trận đấu, đồng thời tăng mạnh phòng thủ vật lý và phòng thủ phép thuật cho đến khi trận đấu kết thúc.\n</Text>
  <Text Key="18F03067_54315">Regalias</Text>
  <Text Key="C954836D_54316">Cô ấy đã đi rồi... Hừm, đây là cái gì?</Text>
  <Text Key="C8951748_54317">Đây là... sushi Inari, phải không?</Text>
  <Text Key="D6B4B05C_54318">Đây có phải... là lời cảm ơn từ con cáo?</Text>
  <Text Key="52FE1702_54319">Ồ, mùi nước tương và đường thơm quá ♪ Hương vị đã thấm vào, trông ngon lành.</Text>
  <Text Key="DAAB86F2_54320">Ối... Bây giờ căng thẳng đã qua, tôi đói rồi. Vì đang ở đây, hãy thử vị nào... Aaaa ♪</Text>
  <Text Key="B83E3A18_54321">Này, đợi đã! Korosuke, chuyền!!</Text>
  <Text Key="32BC1F9C_54322">Tôi xin lỗi, Lady Pecoline. Việc nếm thử và ăn vặt đã bị chặn.</Text>
  <Text Key="07B2EFC5_54323">Aaaa! Không thể nào...! Trời ơi, Cal-chan, cậu thật tàn nhẫn~</Text>
  <Text Key="47E08694_54324">Đã quá muộn để ăn và xem rồi! Tại sao cậu lại hành xử như thế?!</Text>
  <Text Key="67DBED07_54325">...Này, tôi không biết có phải là chỗ của tôi để nói điều này không, nhưng... Cậu không nghĩ là có chuyện gì đó đang xảy ra bên trong đó sao? Cậu đã trải qua nhiều chuyện vì điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="CBBB5958_54326">Hừm? Nhưng không phải tin tưởng và ăn thức ăn tốt hơn là nghi ngờ người khác sao?</Text>
  <Text Key="707A6008_54327">À, đúng rồi... Cậu chắc chắn sẽ nói vậy. Tôi thật ngốc khi nghe câu trả lời rõ ràng như vậy.</Text>
  <Text Key="3D3AD244_54328">Đừng lo, Lady Cale. Dạ dày của Lady Pecoline phi thường.</Text>
  <Text Key="D085320F_54329">Tôi không nghĩ đó là điều cậu đang nói về, nhưng... Hah. Đủ rồi. Đổi lại, tôi sẽ ăn trước. Đó không phải là thử độc, nhưng cũng gần như vậy.</Text>
  <Text Key="3DABF19F_54330">Gì cơ? Trông ngon lành vậy mà, Cal-chan lại lo lắng quá~ ♪</Text>
  <Text Key="7D6982B3_54331">Món ăn tôi làm ở đây sẽ sẵn sàng ngay lập tức. Tôi đã sử dụng nguyên liệu mùa để tạo nên hương vị đơn giản và tinh tế.</Text>
  <Text Key="9589E22F_54332">Được rồi, tôi sẽ sắp xếp cả sushi này nữa ♪ Nào, Cal, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="E7A2454A_54333">Này, Korosuke. Cậu có thể cho tôi biết về cách gia vị tinh tế đó không? Tôi có thể có cơ hội làm nó.</Text>
  <Text Key="4ACD353D_54334">Tất nhiên rồi. Hãy cùng nhau thu thập nguyên liệu, nấu ăn cùng nhau, và có một bữa tối ngon lành cùng nhau ♪</Text>
  <Text Key="AA4235ED_54335">Camrawo</Text>
  <Text Key="D9458FB9_54336">Shining Crystal Object</Text>
  <Text Key="F28DBDDD_54337">Witch&apos;s Tea Party Set</Text>
  <Text Key="3AD8C245_54338">Quá khứ của Sora</Text>
  <Text Key="6B0BE14E_54339">Người thằn lằn? Búp bê?</Text>
  <Text Key="8E0335FF_54340">Mô hình tàu bay xanh</Text>
  <Text Key="47330784_54341">Giá đỡ quả bóng bay kỷ niệm 6 năm</Text>
  <Text Key="0056858E_54342">Đếm ngược kỷ niệm năm thứ 7</Text>
  <Text Key="6F75AC29_54343">Tôi không nghĩ chúng ta sẽ phải chiến đấu bằng một mô hình đã được triển khai chính thức. ...Một chút xấu hổ.</Text>
  <Text Key="8889BD11_54344">Thật sao? Trái tim tôi đang nhảy múa... ♪ Rốt cuộc, thứ này chưa bao giờ được triển khai khi Mana Senri mắng tôi lúc đó, bảo tôi đừng làm gì làm mất cân bằng trận đấu.</Text>
  <Text Key="AB2F3B35_54345">Radio Razi dạy tôi đừng làm hỏng thế giới quan của mình. Ừ, tôi thừa nhận mình đang đi quá xa vào sở thích. ...Cậu trẻ quá.</Text>
  <Text Key="3CD84706_54346">Nhưng ngay bây giờ, sức mạnh đó là hy vọng duy nhất của tôi. Cảm ơn tôi ngày xưa.</Text>
  <Text Key="24C6ACEB_54347">Hê, điều đó không thể. Đừng than phiền nếu bị cuốn vào!</Text>
  <Text Key="70B2ABB8_54348">Hãy để tôi trình diễn sức mạnh của Phantom Job. Gregor, ta ra lệnh cho ngươi tiêu diệt kẻ thù của ta.</Text>
  <Text Key="3CAAB9C4_54349">&quot;⁇ Tôi đây...! ⁇  ⁇ Bắt đầu nào... ⁇  ⁇ Tôi đến rồi... ⁇&quot;</Text>
