  <Text Key="66EE98BD_164800">Hehe, cảm ơn nhé♪ Vậy thì... lách vào bên cạnh cậu. Thế là xong...</Text>
  <Text Key="10BA9D51_164801">...Ồ, chúng ta gần nhau hơn mình tưởng. Hơn nữa, chúng ta mặc đồ tắm... da thịt đang chạm vào nhau...</Text>
  <Text Key="9AA8B42A_164802">Ồ, không. Chẳng có gì. Vậy thì, chúng ta cùng chèo theo nhịp đi.</Text>
  <Text Key="8E4C3AF3_164803">Một, hai! Một, hai...!</Text>
  <Text Key="94A0288F_164804">Ugh... L-Làn da của anh ấy đang chạm vào mình, và mình có thể cảm nhận được nhiệt độ cơ thể anh ấy...</Text>
  <Text Key="83B82389_164805">...Thật xấu hổ, tim mình đập thình thịch. K-Không phải mình ghét hay gì đâu...</Text>
  <Text Key="7DB46C9B_164806">Khoan, không, không. Mình phải tập trung! Một, hai...! Một, hai...!</Text>
  <Text Key="305B37BC_164807">P-Phải rồi...! Chúng ta làm được rồi, Thuyền trưởng!</Text>
  <Text Key="B1EF191A_164808">Và cứ thế, Sheffy và {playername} tiếp tục tận hưởng buổi hẹn hò của họ... cho đến khi mặt trời đã lặn mà họ không hề hay biết.</Text>
  <Text Key="EB759396_164809">Chào buổi chiều! Chúng tôi đến đúng giờ hẹn rồi!</Text>
  <Text Key="E5662603_164810">Xui xẻo quá...! Buổi hẹn vui quá khiến mình quên hỏi câu trả lời của anh ấy...</Text>
  <Text Key="3E8F28D1_164811">Lỡ mất cơ hội rồi. Thôi, để lần sau vậy...</Text>
  <Text Key="50AB73A9_164812">Tiểu thư Sheffy, có chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="AFEA69A9_164813">M-Mình ổn, Mẹ-... Ý là, Kokkoro-san. Cảm ơn mọi người đã đến đúng giờ hẹn.</Text>
  <Text Key="BD947999_164814">Vậy thì, Sheffy... Hôm nay cậu vẫn sẽ tổ chức một sự kiện nào đó chứ? Cậu bảo muốn cho chúng tôi xem thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="259B7754_164815">Tuy nhiên, dường như chẳng có gì ở đây cả?</Text>
  <Text Key="6BD4FCCB_164816">Hehe, vì nó không ở "đây". Vậy thì, mọi người. Nhìn lên bầu trời đi.</Text>
  <Text Key="6C5DF578_164817">Ồ, pháo hoa!</Text>
  <Text Key="A17CC6A0_164818">Tuyệt vời! Chúng đẹp quá...</Text>
  <Text Key="7A6E4E97_164819">Quang cảnh thật kỳ diệu...</Text>
  <Text Key="EBF1B5C4_164820">Hehe, mình vui lắm... Mọi người trông đều rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="D8B21EB6_164821">Thực ra mình đã hợp tác với mọi người trên bãi biển và dựng pháo hoa trên một bè trôi giữa biển. Mình muốn tất cả chúng ta cùng xem chúng... ngay từ chính bờ biển này.</Text>
  <Text Key="B8A12104_164822">Ừ.........</Text>
  <Text Key="29671D83_164823">Vậy đây là ý nghĩa... của việc bị cuốn hút hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="921E5F82_164824">Những tia pháo hoa đang chiếu rõ khuôn mặt của {playername}...</Text>
  <Text Key="49F5BEED_164825">Mình hiểu rồi... Có lẽ mình thực sự yêu anh... dù sao đi nữa...</Text>
  <Text Key="07E4D248_164826">Này, cậu nhớ chứ...? Lời tỏ tình của mình lúc đó.</Text>
  <Text Key="AEC6EB87_164827">Hãy cho mình nghe câu trả lời của cậu...</Text>
  <Text Key="2C9343CE_164828">Không, nếu có, mình cảm thấy khỏe hơn!</Text>
  <Text Key="150E4433_164829">Sao...?</Text>
  <Text Key="D63BE24C_164830">Ừ, thực ra mình đói rồi</Text>
  <Text Key="FA670E3A_164831">Cảm ơn cậu, Sheffy</Text>
  <Text Key="1AFE97B4_164832">Đúng rồi, Thuyền trưởng Sheffy</Text>
  <Text Key="6CDE9149_164833">Rõ! Kéo lên, kéo lên</Text>
  <Text Key="E41D8A19_164834">Phải, tại sao...?</Text>
  <Text Key="6DD0AAE0_164835">Mình nghĩ đó là một ý hay, Thuyền trưởng Sheffy.</Text>
  <Text Key="649E1DA8_164836">Thuyền trưởng Sheffy, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="89BB0991_164837">Ừ! Một... hai... một... hai...</Text>
  <Text Key="71722268_164838">Thuyền trưởng Sheffy, chúng ta đang tiến lên!</Text>
  <Text Key="6EA46CFB_164839">Peco-san, mọi người. Chào buổi tối</Text>
  <Text Key="A13A539F_164840">Bầu trời...? À~</Text>
  <Text Key="73A8818B_164841">Sheffy, cậu chuẩn bị cái này từ khi nào...?</Text>
  <Text Key="D87D27F1_164842">Nó đẹp quá...</Text>
  <Text Key="B4759269_164843">Để mình làm thay cậu</Text>
  <Text Key="41DE0AD2_164844">Sau khi khám bệnh tại bệnh viện, {playername} thanh toán hóa đơn và đang chuẩn bị về nhà thì...</Text>
  <Text Key="3E5AD8CE_164845">Ồ trời...? Thật trùng hợp khi gặp cậu ở đây.</Text>
  <Text Key="4D9379CA_164846">Mình chỉ đến khám chân thôi. Còn cậu thì sao, {playername}...?</Text>
  <Text Key="0E068FA3_164847">Hehe, đùa vui thôi mà. ...Khoan, cậu nói thật...?</Text>
  <Text Key="C02643EE_164848">Xin lỗi, mình không có ý xấu đâu. Mình chưa bao giờ nghĩ rằng việc không biết bơi có thể chữa được ở bệnh viện...</Text>
  <Text Key="CCF787AB_164849">...Hả? Bác sĩ nói với cậu điều tương tự? Ừ. Đúng như dự đoán...</Text>
