  <Text Key="A51F9E80_60700">Đúng vậy... Tôi nghĩ nên đợi cho đến khi đảm bảo an toàn.</Text>
  <Text Key="3B3C0102_60701">Có lẽ ước nguyện của cô ấy sẽ thành hiện thực theo cách mà cô ấy không mong muốn...</Text>
  <Text Key="7537A310_60702">Precia-chan, tôi muốn em đợi thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="C07A0C1C_60703">Đó là một ước nguyện lớn, nên tôi muốn đảm bảo an toàn trước khi thực hiện...</Text>
  <Text Key="288C032D_60704">...Được. Tôi hiểu...</Text>
  <Text Key="C7FDF0A9_60705">Tôi rất xin lỗi, Precia-chan... Tôi thực sự ước gì có thể thực hiện ngay lập tức...</Text>
  <Text Key="675A43BF_60706">Ục... Zzz, zzz~</Text>
  <Text Key="13FC01F5_60707">Precia-chan. Có chuyện gì vậy~buu?</Text>
  <Text Key="B2728191_60708">Liệu đó có phải...? Nhưng, tại sao bây giờ...?</Text>
  <Text Key="DB6EEEDB_60709">...! Đúng vậy! Tôi đã trả lời bằng cách muốn ước nguyện của cô ấy thành hiện thực! Tôi nên làm gì... Tất cả là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="823F4F4C_60710">Kishi-kun, Agato Shifuna. Có vấn đề gì vậy?</Text>
  <Text Key="CE64149A_60711">...Tôi hiểu tình hình. Dựa trên giả thuyết của Agato Shifuna và thông tin xung quanh... Sức mạnh kiểm soát giấc mơ của tôi -- "miền ảo" đã được chuyển mục đích, và kết quả là đứa trẻ này rơi vào trạng thái hôn mê.</Text>
  <Text Key="5485D9A2_60712">Điều đó có nghĩa là Precia-chan đang mơ? Nhưng tại sao...</Text>
  <Text Key="7D23E17C_60713">Để gặp cha tưởng tượng của cô ấy trong giấc mơ... Nếu giả định như vậy, nó có lý. Hơn nữa, nếu giấc mơ đó là điều cô ấy thực sự khao khát, có khả năng cô ấy sẽ không thể trở về từ thế giới ảo.</Text>
  <Text Key="48C4BFCD_60714">Buuu!?</Text>
  <Text Key="73574A66_60715">Cô ấy sẽ không trở lại? Không thể nào...! Vậy... chúng ta nên làm gì?!</Text>
  <Text Key="B58F55C8_60716">.........Nếu tôi sử dụng liên kết đầu cuối cũ với cô ấy để kết nối với ý thức, tôi nghĩ tôi sẽ có thể đưa cô ấy tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="D17BC499_60717">...Kishi-kun, nếu đó là điều em muốn, anh sẽ hỗ trợ em.</Text>
  <Text Key="DA1CEBA7_60718">Được... Vậy, tôi sẽ kết nối với ý thức của Precia Weissman.</Text>
  <Text Key="4D287A59_60719">Nhờ vào tàn dư sức mạnh của Minerva, tôi biết rằng "di tích" đang ổn định. Nếu tôi có thể kết nối với thế giới ảo, tôi sẽ tiến gần hơn đến việc thực hiện ước nguyện. Tuy nhiên, tôi hơi lo lắng về tình hình này...</Text>
  <Text Key="6C472677_60720">Hôm qua khó khăn, nhưng giờ mọi người đang giúp đỡ</Text>
  <Text Key="48888E64_60721">Người tiếp theo, hãy đưa ra một yêu cầu nhỏ</Text>
  <Text Key="0483D7BA_60722">Xin lỗi, tôi không nghe rõ lắm</Text>
  <Text Key="E87112A7_60723">Cô ấy đi rồi... Tôi tự hỏi cô ấy cần gì?</Text>
  <Text Key="AB627BB1_60724">Nhắc mới nhớ, Eris đâu rồi?</Text>
  <Text Key="E3A41B9F_60725">Tôi ổn. Eris trông đẹp lắm trong bộ đồ tắm.</Text>
  <Text Key="F07D960C_60726">Tôi cảm thấy rất hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="AB35B554_60727">Eris! Đi chơi vui vẻ nào!</Text>
  <Text Key="6749606F_60728">Ừ, tôi sẽ không để em đi đâu, Eris</Text>
  <Text Key="4A4E075A_60729">Đánh cá là... khó</Text>
  <Text Key="658DCADE_60730">Ừm, đó là gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="E4B79D62_60731">Đúng rồi. Cảm ơn, Eris</Text>
  <Text Key="91F0164C_60732">Chúng ta cùng giúp Eris!</Text>
  <Text Key="F768ABBF_60733">À, cô ấy lại đi rồi...</Text>
  <Text Key="4C0A1ACF_60734">Câu chuyện này đang trở nên khó kiểm soát</Text>
  <Text Key="8FF22F0B_60735">...Tôi muốn thực hiện ước nguyện của cô ấy</Text>
  <Text Key="9C1D87A1_60736">Cô ấy không tỉnh... Cô ấy đang ngủ ư...?</Text>
  <Text Key="4AE0B39A_60737">Có lẽ là vì những gì cậu vừa nói...</Text>
  <Text Key="BA8526DC_60738">Cảm ơn, Eris... Làm đi.</Text>
  <Text Key="0BCFAA13_60739">Hãy nói lại lần nữa, được không?</Text>
  <Text Key="0F4C2656_60740">*Tôi nắm tay Eris*</Text>
  <Text Key="3D381021_60741">Tôi vẫn nghĩ tốt nhất là không nên</Text>
  <Text Key="447CF8A1_60742">Piyosuke</Text>
  <Text Key="FAB4FDCD_60743">{playername} và những người khác điều tra hiện tượng ước nguyện của họ, đầy phấn khởi theo yêu cầu của Happy-chan. Nhưng vì lý do nào đó, Precia rơi vào trạng thái hôn mê khi cô ấy ước được đoàn tụ với cha. Eris kết nối với ý thức của cô ấy để cứu Precia.</Text>
  <Text Key="A1B91915_60744">Tôi đã kết nối với "Thế giới Ảo". Thời điểm ước nguyện của tôi được thực hiện đã gần...</Text>
  <Text Key="0BF6F3E4_60745">...Hm. Cha. Ở đâu?</Text>
  <Text Key="024081C5_60746">Như dự đoán, vậy đây là nơi cậu ở...</Text>
  <Text Key="F23B3CF6_60747">Kishi-kun lo lắng. Tôi ở đây để đánh thức cậu khỏi giấc mơ này, đừng nghĩ sai.</Text>
  <Text Key="AD961A79_60748">Tôi đã bị đẩy lùi...? Sự gián đoạn "giấc ngủ" của tôi đã khiến sức mạnh của tôi... Không, đây là vấn đề vượt xa hơn thế. Có vẻ như tôi thực sự thiếu quyền hạn để kiểm soát giấc mơ này...</Text>
  <Text Key="AF982C1E_60749">Tạm biệt nhé.</Text>
