  <Text Key="F755583D_107050">Hả? Mày nói cái gì vậy?! Đây là lần đầu tao nói chuyện với người vô vị như mày!</Text>
  <Text Key="63B6FEB3_107051">Hả? Vậy sao?</Text>
  <Text Key="C4E26F6C_107052">...Khoan, đây không phải lúc để nói chuyện đó! Mày biết Christina chứ, hả!?</Text>
  <Text Key="B2DA79B8_107053">Trong trường hợp đó, mày nên chiến đấu cùng chúng tao, chứ không phải chống lại chúng tao.</Text>
  <Text Key="608D5EAE_107054">Á á!?</Text>
  <Text Key="C6FFBB47_107055">Có vẻ chúng ta đều muốn đưa người thân trở về. Hãy cùng nhau chiến đấu!</Text>
  <Text Key="A95FE07A_107056">...Nghe có vẻ chúng ta sắp đánh nhau rồi. Chúng ta đã gây đủ ồn rồi, phải không...?</Text>
  <Text Key="899996D6_107057">...Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="136D8387_107058">Á! Cô ấy đang cố trốn!?</Text>
  <Text Key="99D04FD2_107059">...Vâng. Mục tiêu của tôi... không phải là làm hại cậu...</Text>
  <Text Key="8E215179_107060">Khốn kiếp, quái vật chặn đường, nên tôi không thể đi ngăn chúng lại!!</Text>
  <Text Key="CB52F352_107061">Daigo</Text>
  <Text Key="814D145E_107062">Ý là cô ấy sẽ trốn thoát? Chúng ta cuối cùng cũng tìm được manh mối để tìm hắn.</Text>
  <Text Key="225E4421_107063">Khốn kiệpttttttt!! Tôi không thể chấp nhận điều đó!!</Text>
  <Text Key="63D6219C_107064">TAO SẼ KHÔNG ĐỂ MÀY TRỐN ĐƯỢC!! MÀY ĐỒ KHỐN!!</Text>
  <Text Key="D212EB6E_107065">Hả......!?</Text>
  <Text Key="AD4DA5BE_107066">C-Cái gì?! Một bức tường lửa đang bao phủ khu vực xung quanh sân khấu...</Text>
  <Text Key="9353B8BC_107067">Đây là... một rào cản?!</Text>
  <Text Key="875672AB_107068">Tên nửa kia trần truồng đã tạo ra một rào cản và chặn đường thoát của Ranpha-san, nhưng...</Text>
  <Text Key="8DCE2ED7_107069">Á á?! Cái quái gì vậy?! Phải do tôi làm sao?! Tôi không hiểu lắm, nhưng...</Text>
  <Text Key="3D58B8B0_107070">Hah! Tôi không hiểu, nhưng được!! Khát vọng cứu chủ nhân của tôi chắc đã đánh thức sức mạnh ẩn của tôi!!</Text>
  <Text Key="432AF0A1_107071">Th-Thật à, tiện lợi vậy sao?</Text>
  <Text Key="00B52B7B_107072">Đây có phải... sức mạnh của Hiệp sĩ Công chúa của Vua Nhảy...?</Text>
  <Text Key="832F265C_107073">Và...chuyện này lại xảy ra...giống như với Dragonsnest...</Text>
  <Text Key="2EF8D96A_107074">Nào, mày không thể trốn nữa đâu! Bỏ cuộc và trả lại chủ nhân và bà lão cho tao!!</Text>
  <Text Key="C3B31633_107075">......hắn thật sự......quá ồn......</Text>
  <Text Key="53D4FE43_107076">Ugh...! Sức mạnh ma thuật gì thế...!</Text>
  <Text Key="723FFA6D_107077">Ranpha-san còn ít tức giận hơn trước?!</Text>
  <Text Key="49CCB8EC_107078">Hah! Vậy cuối cùng cũng sẵn sàng rồi! Đó là cách duy nhất chúng ta có thể cạnh tranh!</Text>
  <Text Key="DB577A97_107079">Này! Mày nói mày là Carmina?! Các người tốt nhất nên chuẩn bị tinh thần đi!</Text>
  <Text Key="41243751_107080">...Được rồi! Đi thôi, Chika! Tsumugi!</Text>
  <Text Key="3A0CDE2E_107081">Vâng. Tôi không thể để cô ấy lạm dụng sức mạnh của bài hát!</Text>
  <Text Key="6A022DA0_107082">Đã đến lúc thể hiện niềm tự hào của bang hội hát, nhảy và chiến đấu!</Text>
  <Text Key="81950D5F_107083">Đồng thời, tại Lucent Academy...</Text>
  <Text Key="F01C9CC9_107084">Suýt nữa, nhưng... Cảm ơn vì đã cứu tôi! Nhờ có cậu, tôi đã có thể để tất cả học sinh thoát đi...!</Text>
  <Text Key="1BFC6427_107085">Không có gì! Tôi mừng là cô không bị thương, cô là giáo viên ở trường mà bạn tôi học!</Text>
  <Text Key="780379FC_107086">Hả? Bạn học của cậu ở lớp tôi...?</Text>
  <Text Key="5535DAEC_107087">À, không phải cô là giáo viên chủ nhiệm trực tiếp của họ. Đó là chủ tịch hội học sinh của Tsubakigaoka...</Text>
  <Text Key="B994CAE6_107088">Dorururuuun♪</Text>
  <Text Key="7C304809_107089">Ối! Suýt nữa!</Text>
  <Text Key="7E941DC9_107090">Này mày! Đừng bắn khi tao đang nói chuyện, nghe chưa?!</Text>
  <Text Key="889C35C3_107091">Trời ạ. Đừng bỏ mặc tao khi tao mới vừa tới trường!</Text>
  <Text Key="9BA8C3EB_107092">Hả, cậu là Muimi-san, phải không?</Text>
  <Text Key="785381FE_107093">Tôi ngạc nhiên vì sự xuất hiện đột ngột của cậu. Cậu chắc chắn muốn cản đường tôi chứ?</Text>
  <Text Key="112F99EE_107094">Nhân tiện, cậu không nên đang tìm đối tác của mình, Octo sao?</Text>
  <Text Key="BE2CC967_107095">...Tôi đã tìm Octo từ lâu rồi, gần như kể từ khi thế giới rẽ sang hướng này.</Text>
  <Text Key="C523EB5F_107096">Nhưng ngay bây giờ, Labyrista đang giúp tôi. Đó là lý do tôi cũng giúp cô ấy.</Text>
  <Text Key="6FB6E490_107097">Trước hết! Tôi nghe nói các người bắt cóc Neneka và gây rối trong thành phố! Điều đó có nghĩa... các người là người xấu!</Text>
  <Text Key="CC73A776_107098">Vâng ★ Chúng tôi là [Rage Legion], một bang hội rất, rất xấu♪</Text>
  <Text Key="DB605B33_107099">Ra vậy! Trong trường hợp đó, tao sẽ đánh các người mà không nương tay! Tao tệ hơn các người nhiều, nhiều lần!</Text>
