  <Text Key="6EEA3562_162000">...Hãy hạnh phúc nhé... Anh trai...</Text>
  <Text Key="AEFADA60_162001">D-Dạ... Cô ấy biến mất rồi... Cô ấy đi mất... Khi tôi vừa mới tìm thấy cô ấy...</Text>
  <Text Key="4FCAE161_162002">Vậy là cô ấy đã siêu thoát rồi, hả? Có vẻ như lòng hối tiếc còn vương vấn của cô ấy là không thể tặng hoa cho người.</Text>
  <Text Key="4489D9DD_162003">Đúng vậy... Em gái tôi... cô ấy chết trong một tai nạn khi đi hái hoa...</Text>
  <Text Key="8DDABEAD_162004">Tôi... bằng mọi giá... chỉ muốn được gặp lại em gái mình... Ưu...</Text>
  <Text Key="B2452F7C_162005">Thế này là tốt hơn -- ít nhất cô ấy tìm thấy sự an bình. Còn hơn là khóc lóc vì hối tiếc mãi mãi, hoặc thối rữa thành một xác sống vô tri tấn công người khác.</Text>
  <Text Key="056C9F10_162006">Sau khi giao kẻ trộm mộ cho Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE, {playername} và Satsuki đã chôn cất lại thi thể đã hết hiệu tác của trạng thái zombie.</Text>
  <Text Key="DD6CE9D5_162007">Vậy là xong. Tôi còn phí tiền mua vài chiếc bánh gạo và nhang cúng nữa.</Text>
  <Text Key="9F83FFFD_162008">Cũng nhờ cậu, nhóc Kỵ sĩ. ...Cảm ơn vì đã đi đến cùng. Xin lỗi vì đã kéo cậu vào chuyện này.</Text>
  <Text Key="983C8D51_162009">...Ừ. Cô ấy chắc giờ đã trên trời rồi...</Text>
  <Text Key="F5934679_162010">...Thật đấy. Mặt trời thế giới này quá sáng rồi...</Text>
  <Text Key="EDC37F18_162011">...Thôi thì, chắc cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="2F217109_162012">...Này, nhóc Kỵ sĩ. Xin lỗi vì đột ngột, nhưng cậu có thể đi cùng tôi thêm chút nữa không?</Text>
  <Text Key="2B8F32CB_162013">Ở Geo Niflhell... có người tôi muốn cậu gặp.</Text>
  <Text Key="B6B1D3BE_162014">Đề nghị đột ngột của Satsuki lơ lửng trong không khí, khi mặt trời mới sinh tắm cả hai {playername} và cô ấy trong ánh sáng chói lọi...</Text>
  <Text Key="45B852CD_162015">Tất cả là nhờ nỗ lực của Peco-san</Text>
  <Text Key="267F3239_162016">Chúng ta chắc chắn sẽ tìm và bắt được hắn!</Text>
  <Text Key="E550542B_162017">Tôi nhớ khuôn mặt hắn, nên để tôi lo!</Text>
  <Text Key="C7EB40AD_162018">Bà cụ đó có vẻ bối rối. Tôi sẽ đi giúp!</Text>
  <Text Key="330FB031_162019">Tôi có thể giúp với hành lý của cô được không?</Text>
  <Text Key="A70C13DA_162020">Satsuki. Chuyện trộm mộ đó nghe có vẻ như...</Text>
  <Text Key="8E500C9B_162021">Tôi sẽ canh chừng, nên cô có thể nghỉ ngơi một chút</Text>
  <Text Key="057DB53A_162022">Dừng con zombie đó lại!</Text>
  <Text Key="22FB6758_162023">May quá, trạng thái zombie của cô ấy đã kết thúc!</Text>
  <Text Key="01FDD8D3_162024">Tôi mừng là chúng ta đã cứu được cô ấy</Text>
  <Text Key="634E1880_162025">Dù sao thì, cảm giác thật tuyệt</Text>
  <Text Key="91FEB134_162026">Kẻ Trộm Mộ</Text>
  <Text Key="E7BDD4C6_162027">Zombie Cô Gái Trẻ</Text>
  <Text Key="C3544C4B_162028">..."Có người tôi muốn cậu gặp". Sau khi chấp nhận lời mời của Satsuki, {playername} một lần nữa trở về làng oni ở Geo Niflhell.</Text>
  <Text Key="6C1D39EA_162029">...Tối như mực. Trời của Geo Niflhell vẫn vậy.</Text>
  <Text Key="853625F9_162030">Thật kỳ lạ. Sinh ra ở đây, mà vẫn cảm thấy xa lạ.</Text>
  <Text Key="B21CFE1A_162031">Việc này không gấp. Hãy nghỉ ngơi đã, nhóc Kỵ sĩ.</Text>
  <Text Key="F8C06019_162032">...Không có gì lớn lao. Mũi tên của Nữ công tước Lisa chỉ là vết thương ngoài da.</Text>
  <Text Key="5D563B89_162033">Tiểu thư Satsuki! Xin lỗi vì xông ngay sau khi ngài trở về, nhưng có báo cáo...!</Text>
  <Text Key="F3EB7C18_162034">Nói.</Text>
  <Text Key="8B5DD90A_162035">Chúng tôi vừa nhận được tin rằng một ngôi làng zombie dưới chân Đèo Yasha đang bị một đàn quái vật trôi dạt tấn công. Họ đang yêu cầu giúp đỡ ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="D0D62314_162036">Chỗ đó, hả... Còn mấy đứa trẻ thì sao?</Text>
  <Text Key="188B5F47_162037">Chúng đã bận cứu trợ ở những khu vực khác và trong cuộc đối đầu ở "Vườn Sâu". Nếu chúng ta điều ai đó bây giờ, chúng ta sẽ lột trần làng này.</Text>
  <Text Key="B0A588E6_162038">Không còn thời gian để gọi chúng về. Và rút lính canh ra khỏi làng cũng chẳng có ý nghĩa gì cả...</Text>
  <Text Key="BDC8CF46_162039">Không còn cách nào, tôi sẽ phải tự xử lý chuyện này. Tôi sẽ đi, để mấy người giữ lửa cho tôi lần nữa.</Text>
  <Text Key="E6B464FF_162040">...Như ý ngài.</Text>
  <Text Key="2938D06C_162041">Xin lỗi, nhóc Kỵ sĩ. Thư giãn và uống chút trà hay gì đó đi.</Text>
  <Text Key="CDAAC454_162042">...Chỉ để cậu biết, nhóc Kỵ sĩ. Tôi nợ cậu một ân huệ vụ việc Tinh Thể Hồn đó.</Text>
  <Text Key="422059B8_162043">Đó là lý do tại sao tôi không định nhận thêm ân huệ nào từ cậu trước khi tôi trả xong món nợ này. Nợ nhiều quá, tôi sẽ chết đuối.</Text>
  <Text Key="4BAE9EBB_162044">Cậu có thể không quan tâm, nhưng tôi thì chắc chắn.</Text>
  <Text Key="558058AE_162045">Đồ ngốc, thôi mà nói nhảm đi~</Text>
  <Text Key="64603342_162046">...Hừm! Tch. Thời gian còn ít. Cứ tự nhiên làm theo ý cậu.</Text>
  <Text Key="B1A213E9_162047">Một điều. Nếu chuyện khó xử, cậu phải la lên gọi tôi. Không, còn tốt hơn -- chạy đi. Đó là thỏa thuận. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="1893BFC2_162048">Ôi trời, trời. Nhìn mấy bộ xương này tự hào như chủ nhân nơi đây. Trên người còn một mẩu thịt máu nào không vậy?</Text>
  <Text Key="BBA3231B_162049">...Đây là lời chào ấm áp của tôi. PHÁ TAN!</Text>
