  <Text Key="39C8707A_40450">Haah～... Chúng ta đã thử đủ mọi cách nhưng đều thất bại... Với thời gian còn lại, giấc mơ tiếp theo sẽ là cơ hội cuối cùng của chúng ta...</Text>
  <Text Key="70DD980A_40451">Hừm, khó đấy... Tại sao mình lại triệu hồi ra thứ kỳ quặc này. Mình chẳng thể làm gì được với nó cả.</Text>
  <Text Key="7DFB075C_40452">Không, cậu đã cố gắng rồi, lỗi tại mình mới phải. Nếu mình không bỏ qua việc giấc mơ của mình vẫn tiếp diễn, thì chúng ta đã có thêm thời gian để thử nghiệm rồi.</Text>
  <Text Key="8F19F074_40453">Khoan đừng làm bộ mặt đó! Cậu không cần phải cảm thấy có trách nhiệm với chuyện này, từ đầu đã là sự hiểu lầm của mình nên mới xảy ra tất cả!</Text>
  <Text Key="82F666F8_40454">Onee-chan.</Text>
  <Text Key="F2D366D6_40455">Shiorin!? Sao em lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="D98808AA_40456">Onee-chan cứ lạ từ sáng, em lo nên tới đây.</Text>
  <Text Key="FAAE9F40_40457">Nếu em cứ theo dõi Onee-chan, em sẽ gặp nguy hiểm nếu kế hoạch thất bại. \nChính vì thế nên tối qua chị mới nói những lời đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="74FA5A6D_40458">Aha, bị em đoán trúng rồi... Mình không giỏi nói dối～</Text>
  <Text Key="2F8C74FC_40459">Có phải là thứ chị thấy trong giấc mơ không? Chắc chắn đó là lý do khiến Onee-chan hoảng loạn sau khi tỉnh dậy sáng nay.</Text>
  <Text Key="2C063EE5_40460">Về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="53E394C6_40461">Ra vậy... Vẫn còn những thứ chị cần tìm hiểu.</Text>
  <Text Key="A2F43517_40462">Vâng... nhưng chẳng cái nào thành công cả.\nXin lỗi vì đã bảo chị cứ nghỉ ngơi ở nhà.</Text>
  <Text Key="6BE87A69_40463">Đừng bận tâm, em biết sức mạnh của Onee-chan đôi khi không hoạt động theo ý muốn đâu.</Text>
  <Text Key="70FF1B13_40464">Nhưng ngay cả bây giờ, chị chắc chắn sẽ tìm ra cách kịp thời.\n...Phải không?</Text>
  <Text Key="08B93B6D_40465">...Cảm ơn vì điều đó. Nhưng em cảm thấy giấc mơ của mình ngày càng nhẹ nhàng hơn...</Text>
  <Text Key="DBD6DD4B_40466">Chúng ta không còn nhiều thời gian nữa... Giá như giấc mơ tiếp theo của em bị ngắt quãng giữa chừng...?</Text>
  <Text Key="447793E3_40467">Onee-chan có thể ngủ ngon bất cứ lúc nào, ở bất cứ đâu.\nEm nghĩ rằng có lẽ chị sẽ bị căng thẳng. Nên...</Text>
  <Text Key="3E10F68A_40468">S-S-Shiorin!? Em không nghĩ đây là cách giảm căng thẳng chứ!?</Text>
  <Text Key="578B80B4_40469">Không cần ngại. Em đã nhờ Morigami-sama chờ ở chỗ xa rồi.</Text>
  <Text Key="B51CB295_40470">Uuu... chị ổn với việc này chứ? \n...Trước đây em chưa từng yêu cầu điều tương tự sao?</Text>
  <Text Key="43E91F59_40471">Hy vọng em không phiền phức. \nNhưng em có thể dựa vào chị lần nữa không?</Text>
  <Text Key="D1C8A181_40472">Ehehe... Em thực sự sẽ trở nên phụ thuộc vào chị mất. \nChị luôn ở đó khi em gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="6BE72930_40473">Dù chỉ là lúc này, xin hãy tiếp tục cưng chiều cô ấy. \nĐể Onee-chan có thể ngủ yên.</Text>
  <Text Key="5E77EEA5_40474">Nóng quá... Ổn mà... Để em dựa thêm chút... Được chứ?</Text>
  <Text Key="8F8D9B64_40475">Hừm...</Text>
  <Text Key="EC229858_40476">...Ơ, hơi nóng quá nhỉ? \nChúng ta sắp dính vào nhau rồi...</Text>
  <Text Key="81358DD0_40477">Ôm chị ấy chặt hơn một chút.</Text>
  <Text Key="53E7BC79_40478">À... Ehehe...♪\nCảm ơn chị... Chỉ cần biết chị ở gần, em cảm thấy thư giãn...</Text>
  <Text Key="BD57D191_40479">Em dần dần thấy buồn ngủ... Không phải cơn buồn ngủ ập đến thường ngày... Từ từ... Trôi chìm...</Text>
  <Text Key="A24655A5_40480">Cảm ơn... chị...\nZzz... zzz...</Text>
  <Text Key="64C35A89_40481">Nơi này... Mình đang ở đâu... \nTối đen như mực, chẳng thấy gì cả...</Text>
  <Text Key="6309E203_40482">Cuối cùng, mình thậm chí còn không thể thấy một giấc mơ... Dù anh ấy và Shiorin đã khích lệ mình nhiều đến thế, mình vẫn đã làm họ thất vọng cuối cùng...</Text>
  <Text Key="1A18FB54_40483">Baaaaaaaa～!</Text>
  <Text Key="1BDA7C23_40484">Giọng này là, Inori-chan...? Vậy đó là tiếng hét của cô ấy khi phá hủy thiên thạch...?</Text>
  <Text Key="764EBC65_40485">Tiếp theo là... Hatsune-san!</Text>
  <Text Key="2C4BEDB4_40486">Vâng! Dừng lại～!</Text>
  <Text Key="7FC5AEE8_40487">Đó là mình ư!? Mình nhớ ra rồi, mình chưa từng thấy chính mình trong tất cả những giấc mơ mình đã thấy trước đây...!</Text>
  <Text Key="86FC8078_40488">Uuh... Guhh...!</Text>
  <Text Key="172947D5_40489">Mình đang đẩy lui các mảnh thiên thạch bằng siêu năng lực của mình! Có thể đây là... tương lai nơi mình ước muốn siêu năng lực của mình mạnh hơn!?</Text>
  <Text Key="9CF10186_40490">Cố lên! Các mảnh vẫn chưa dừng lại!</Text>
  <Text Key="3553BF7C_40491">Mình chắc chắn, nhất định... \nSẽ đảm bảo mọi người có chuyến viếng chùa đầu năm đầu tiên～!</Text>
  <Text Key="09E07EEA_40492">Kết thúc ở đó...? Chúng ta có thực sự đã ngăn chặn được các mảnh thiên thạch không!? Chuyện gì đã xảy ra với mọi người và Landosol!</Text>
  <Text Key="2FC01294_40493">Xin hãy cho xem tất cả! \nNếu không, em không thể... Nói...</Text>
  <Text Key="4603B7A9_40494">Rằng mọi thứ sẽ ổn thôi...</Text>
  <Text Key="7CFB0D5A_40495">Mmm... Huaaah～...</Text>
  <Text Key="9170C2EA_40496">Onee-chan, chị tỉnh rồi ư? \nChị thấy giấc mơ gì vậy?</Text>
  <Text Key="35AABF52_40497">Em... Em đang cố gắng ngăn chặn các mảnh thiên thạch bằng siêu năng lực. Nhưng em không thể thấy cách kết thúc... Có lẽ cuối cùng vẫn sẽ thất bại...</Text>
  <Text Key="982DC6BA_40498">Hừm, chúng ta nên làm gì đây? Em nghĩ sao-... \nChắc hẳn, dù em hỏi thì em cũng bí.</Text>
  <Text Key="650E21B1_40499">E-Em có thể vô trách nhiệm khi nói điều này, nhưng...</Text>
