  <Text Key="7A856A14_81550">Landosol_Noble District_Christmas_Night</Text>
  <Text Key="1DBDC150_81551">Kishi-san, sinh nhật vui vẻ★\nTiệc đã sẵn sàng—Ranfa-san và mọi người đang chờ, thời gian dịch chuyển rồi★</Text>
  <Text Key="D1747411_81552">Giáng sinh vui vẻ, Kishi-san♪\nKnight Tử Tế Đêm Thánh★ Charming Sky sẽ tô điểm cho thị trấn Giáng sinh thật lãng mạn và tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="BA0CC057_81553">Em mặc đồ trắng mềm mại để phù hợp với Giáng sinh rồi★\nCó lẽ em sẽ để mặc Santa-san và Yui mặc đồ màu đỏ, hay gì đó?</Text>
  <Text Key="541FCE93_81554">Em quyết định sẽ đón Giáng sinh ngay cạnh anh♪\nĐó là vị trí cực kỳ được ưa chuộng, nên có thể sẽ biến thành chiến trường—nghe thật vui★</Text>
  <Text Key="630C2BEF_81555">Nghe này, Kishi-san—đón Giáng sinh cùng nhau là điều thực sự đặc biệt với một cô gái.\nĐiều đó có nghĩa là em thích anh nhiều lắm★</Text>
  <Text Key="D7F78AE5_81556">Nếu em treo tất của một đứa trẻ ngoan bên giường, liệu một đứa con gái hư như em có nhận được quà không?\nVậy thì, Kishi-san, cởi tất ra đi★</Text>
  <Text Key="A17E60D6_81557">Sinh nhật vui vẻ♪\nEm sẽ tặng anh một khoảnh khắc kích thích và nguy hiểm để biến hôm nay thành kỷ niệm đặc biệt♥</Text>
  <Text Key="F79722E5_81558">Ahaha★ Có phải hơi táo bạo vì đang là Giáng sinh không?\nNhưng đêm thánh này chỉ có hai chúng ta, nên chúng ta nên làm điều tốt đẹp chứ, đúng không♪</Text>
  <Text Key="28C49B99_81559">Nếu ai đó thấy tình huống này, họ có thể hiểu nhầm♪\nNếu biến thành chiến trường, anh sẽ chọn em...?</Text>
  <Text Key="6B33EA0B_81560">Kishi-san, bộ đồ này được bao nhiêu điểm?\nNếu dưới 100, em có thể cởi nó luôn...\nNói điểm đi★</Text>
  <Text Key="07DD7F7A_81561">Có lẽ cú phản đòn này vì em làm quá nhiều việc tốt gần đây★\nEm nhất định sẽ không để anh đi cho đến khi anh trở thành một thằng con trai hư nữa♥</Text>
  <Text Key="973622D6_81562">Giáng sinh vui vẻ, Kishi-san♪\nAnh muốn món quà gì? Nếu là nụ hôn đầu tiên của em, em có thể tặng anh ngay bây giờ...★</Text>
  <Text Key="8868B0A2_81563">Anh nổi tiếng đấy, anh Kishi-san. Nếu ai đó phải lòng anh và tình cảm không được đáp lại, em tự hỏi họ sẽ đau khổ đến mức nào.</Text>
  <Text Key="26F3868B_81564">Quá khứ? Anh có thể đổ lỗi cho em nếu muốn. Điều đã xảy ra thì không thể thay đổi. Dù anh oán ghét em, cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="D28E6B93_81565">Hmm, em muốn ở một mình với anh, Kishi-san. Chúng ta trốn đi nhé? ...Đùa thôi★</Text>
  <Text Key="080BF509_81566">Anh Kishi-san, anh thực sự tốt bụng. Nhưng anh không cần phải tốt bụng với em, được chứ?</Text>
  <Text Key="9544AE45_81567">Hãy đi chơi cùng em, anh Kishi-san♪ Không quan trọng chúng ta đi đâu. Chỉ cần em ở bên anh...</Text>
  <Text Key="A0D9E4AC_81568">Nếu anh lâm vào nguy hiểm, hãy cho em biết, anh Kishi-san. Em sẽ chạy đến với tình yêu và dịch chuyển!</Text>
  <Text Key="7EF99B81_81569">Phải lòng ai đó thật kỳ diệu. Có vẻ như em đang trở thành một con người khác...</Text>
  <Text Key="AB653F6B_81570">Drudrudru～m! Ahaha★ Súng máy Gatling là tốt nhất. Dù anh không giỏi ngắm bắn cũng không sao. Phá hủy nhiều thứ thật thỏa mãn♪</Text>
  <Text Key="801609DD_81571">Penpokorin, đi đi★ Hả? Người bên trong? Ôi chà★ Làm gì có người như thế tồn tại♪</Text>
  <Text Key="97FB6FEF_81572">Để từ "thích" thành "yêu", cảm giác "kyun★" là quan trọng, biết không~ Vì vậy, còn nhiều hơn nữa, em hy vọng vào sự phát triển "kyun★" nữa~★</Text>
  <Text Key="A26F8ACA_81573">Miyako cũng mời bạn đến bữa tiệc Halloween của Miyako! Phí... 10 cái pudding là đủ!</Text>
  <Text Key="A544FDE3_81574">Hiện tại, Miyako là một con người rất đáng sợ! Nếu bạn không muốn trở thành thức ăn, hãy đưa pudding cho Miyako!</Text>
  <Text Key="8321740A_81575">Pumpkin pudding? Miyako không chấp nhận mấy thứ như thế! *Nhai* N-Ngon quá! Miyako rút lại lời nói!</Text>
  <Text Key="790658B5_81576">Có nhiều con ma quỷ đi xin kẹo cùng trẻ em mặc đồ hóa trang. Nhìn kìa, có một con đằng sau bạn.</Text>
  <Text Key="F3B2A41B_81577">Trick or pudding! Nếu bạn không đưa pudding, Miyako sẽ ám bạn đến chết!</Text>
  <Text Key="C3CFB254_81578">Sống hay chết, Halloween là sự kiện tuyệt vời nhất để mọi người cùng vui vẻ! Miyako yêu Halloween!</Text>
  <Text Key="FDCF49F3_81579">Trick or pudding! Ở đâu có pudding, ở đó có Miyako!</Text>
  <Text Key="B902A026_81580">Đón Halloween cùng bạn khiến Miyako vui sướng! Có pudding ăn và bạn bên cạnh, kiếp sau của Miyako thật vui vẻ!</Text>
  <Text Key="BC262748_81581">Đêm nay Miyako sáng hơn khi còn sống! Halloween cùng bạn là thời gian yêu thích nhất của Miyako!</Text>
  <Text Key="ADAE6CDF_81582">Ma quỷ ở khắp nơi! Chúng làm Halloween vui hơn! Giờ là giờ tiệc!</Text>
  <Text Key="0084DD74_81583">Miyako là một con ma! Vì vậy, ngay cả khi bạn chết, chúng ta sẽ là bạn mãi mãi! Hmm? Không phải tuyệt nhất?</Text>
  <Text Key="18B67F13_81584">Điều yêu thích nhất của Miyako là pudding! Thứ hai là pudding, thứ ba và thứ tư là pudding, và thứ năm tất nhiên là pudding!</Text>
  <Text Key="BA82DADE_81585">Hôm nay là ngày chúng ta đi chơi cùng nhau! Chính vì vậy Miyako sẽ ám bạn suốt cả ngày!</Text>
  <Text Key="963572A3_81586">Bay trên trời là tuyệt nhất! Làm trò tinh nghịch là tuyệt nhất! Nhưng pudding... Pudding là tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="E711A12E_81587">Quái vật đuổi theo Miyako và nghĩ Miyako sẽ chết! Nhưng rồi Miyako nhớ ra, Miyako đã chết rồi!</Text>
  <Text Key="98A9F7B9_81588">Ma quỷ phải dọa người! Bạn nên sợ hơn chút chứ!</Text>
  <Text Key="0753F84A_81589">Grrr! Miyako hay pudding, cái nào quý giá hơn với bạn? Cả hai đều quý...? Thôi được!</Text>
  <Text Key="DD5AB662_81590">Tại sao chỉ mình Miyako là ma? Bạn nên chết và trở thành ma nữa! Như vậy, chúng ta sẽ ở bên nhau mãi mãi!</Text>
  <Text Key="67860477_81591">Lấy cho Miyako thêm nhiều pudding nữa! Nếu không, Miyako có thể lên thiên đường!</Text>
  <Text Key="750966B2_81592">Không ai được lấy pudding của Miyako! Nếu bạn ăn một miếng, Miyako sẽ ám bạn trong giấc mơ!</Text>
  <Text Key="65B3AFA5_81593">Fufufu... Các bạn làm điều thú vị, nên Miyako sẽ làm điều thú vị hơn để đáp lại...!</Text>
  <Text Key="D3EC3F67_81594">Làm quà lưu niệm cho Quỷ Giới, Miyako sẽ biến tất cả các bạn thành pudding! Pudding là món quà lưu niệm hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="A15B75D4_81595">Đồ của Miyako là của Miyako. Vì Miyako muốn nó, bạn bây giờ là của Miyako! Đó là lẽ thường!</Text>
  <Text Key="EAF9C4C4_81596">Không quan trọng bạn có phải ma hay không. Chỉ cần bạn là bạn, đó là tất cả với Miyako!</Text>
  <Text Key="636F4E77_81597">Miyako sẽ xóa bỏ oán hận của bạn với muỗng kép của Miyako! Oán hận gấp đôi, Miyako sẽ khiến bạn trả giá~!</Text>
  <Text Key="3FDC3EE4_81598">Hehe, anh trai♪ Hôm nay chúng ta cùng chơi nữa~ Mời Misogi-chan và Kyouka-chan đến dự tiệc trà nhé!</Text>
  <Text Key="FA8E4AAA_81599">Hehe, mọi người cùng nhau~♪ Em vui quá, tim em như đang nhảy như thỏ~♪</Text>
