  <Text Key="8A7AB84E_109500">...Cô Pecorine.</Text>
  <Text Key="BCEEF3FC_109501">...Cô Kyaru.</Text>
  <Text Key="F796F8DE_109502">Tôi... rất vui vì đã gặp được mọi người.</Text>
  <Text Key="F7BB32E5_109503">Tôi sẽ không bao giờ để những mối liên kết này rời tay nữa.</Text>
  <Text Key="9E6DB9AD_109504">Vì vậy... xin hãy, từ bây giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="05E5FAA3_109505">Tôi rất mong được nhận sự chăm sóc từ mọi người.</Text>
  <Text Key="CA81FB3F_109506">Những mối liên kết từng thất lạc của Đoàn Ẩm Thực, giờ đây một lần nữa được tái lập. Từ hôm nay, những nụ cười còn rạng rỡ hơn chắc chắn sẽ nở hoa quanh chiếc bàn ăn đó.</Text>
  <Text Key="3EC156DA_109507">Xin hãy tiếp tục gọi tên tôi bằng giọng nói dịu dàng và vui tươi của cô, khiến tai tôi ngứa ngáy ♪</Text>
  <Text Key="D031336E_109508">Tôi không cô đơn.\nVì những người bạn không thể thay thế...\nVì vị Chủ nhân đã kết nối chúng ta\nTôi sẽ dâng hiến toàn bộ bản thân mình</Text>
  <Text Key="A393E93E_109509">Hỡi linh hồn mạnh mẽ của cơn gió dữ dội... \nHãy thổi làn gió thuận lên lưng chúng ta khi chúng ta lên đường về tương lai!</Text>
  <Text Key="D991AF5F_109510">Ngài đã kiên nhẫn nắm giữ và buộc chặt những sợi dây liên kết của chúng ta lại với nhau, Ngài Chủ nhân thân yêu... Sự ấm áp của đôi tay dịu dàng của ngài...\nLà ánh sáng hy vọng rực sáng trong trái tim tôi.</Text>
  <Text Key="7B1EF9FD_109511">Các linh hồn dường như đang chúc phúc cho mối liên kết của chúng ta\nvới những nụ cười tràn đầy,\nban cho chúng ta sự bảo vệ chân thành!</Text>
  <Text Key="1BF72179_109512">Tôi đã được ban tặng sức mạnh mới trong chính mình. \nTất cả đều nhờ có ngài, Chủ nhân. \nĐể đáp lại ân đức này, tôi sẽ dành trọn đời mình để dẫn dắt ngài.</Text>
  <Text Key="017C52D0_109513">Tôi không còn nghi ngờ gì về tình cảm ngưỡng mộ dành cho ngài, Chủ nhân, thuần khiết như bộ trang phục trắng này. Mọi thứ thuộc về tôi đều là của ngài, Chủ nhân...♪</Text>
  <Text Key="BBC83D10_109514">Dù có bao nhiêu khó khăn có thể cản trở con đường của tôi, \ntôi sẽ nắm bắt ngày mai bằng chính đôi tay mình. Xin hãy chứng kiến \nquyết tâm của tôi.</Text>
  <Text Key="CEDED8D5_109515">Tôi cảm thấy việc được ở bên cạnh ngài, Chủ nhân, không phải là một điều bình thường, mà là một điều rất đặc biệt.</Text>
  <Text Key="13E199B7_109516">Chủ nhân, có chuyện gì khiến ngài lo lắng chăng? Xin hãy tiếp tục dựa vào tôi mà không do dự và cho tôi biết bất cứ điều gì ngài cần ♪</Text>
  <Text Key="5D94E0CE_109517">Cuối cùng...! \nTôi sẽ cố gắng hết sức và đối mặt với vai trò của chính mình...!</Text>
  <Text Key="A9F2322B_109518">Kyaru!\nChúng ta sẽ cùng nhau ủng hộ cô gái đó vững chắc ♪</Text>
  <Text Key="FD138607_109519">Tôi hiểu rồi, biết mà! \nVì tôi sẽ chiến đấu cùng cậu, \nchỉ cần tưởng tượng mình đang ở trên một con tàu lớn!</Text>
  <Text Key="EAC30541_109520">...Vâng.\nĐiều đó rất đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="10F30943_109521">Cô Pecorine, cô Kyaru, Chủ nhân... Tôi...</Text>
  <Text Key="A6E06AA9_109522">Sao thế?</Text>
  <Text Key="719315F3_109523">Trước trận chiến, cậu đang lo lắng về điều gì? Nếu có chuyện gì trên tâm trí, hãy nói ra ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="C508C575_109524">Đúng vậy, đúng vậy ♪ \nHãy nói bất cứ điều gì cho chúng tôi biết ☆</Text>
  <Text Key="3F2E021D_109525">...Vậy thì, chỉ một điều thôi.\nTôi tin tưởng tất cả mọi người.\nVì vậy... xin hãy, đừng cố quá sức.</Text>
  <Text Key="2D7B8D7A_109526">Gì cơ? Ngay bây giờ, cảm giác... hoài niệm.\nGiống như có chuyện gì đó đã từng xảy ra trước đây...?</Text>
  <Text Key="1D4BF896_109527"> somehow, trái tim tôi cảm thấy ấm áp...\nTôi tự hỏi cảm giác này là gì...</Text>
  <Text Key="E47E801D_109528">Vậy thì, đi thôi.\nRất vui được gặp mọi người...!</Text>
  <Text Key="D17C2714_109529">Chúng ta làm được rồi! tên to xác đó đã bị hạ!</Text>
  <Text Key="A979C507_109530">Đây... đã kết thúc chưa?</Text>
  <Text Key="12166CDA_109531">Không, tôi vẫn còn cảm nhận được sự hiện diện của chúng. Tôi đã có thể tạm thời buộc chúng phải rút lui, nhưng chúng vẫn chưa thể đánh bại chúng.</Text>
  <Text Key="4C169798_109532">Ra vậy. Có vẻ như chuyện này sẽ không kết thúc cho đến khi chúng ta giải quyết thỏa đáng.</Text>
  <Text Key="EF50D3BB_109533">Trong trường hợp đó, hãy lập tức đuổi theo hắn! Sẽ rất tệ nếu hắn đến được ngôi làng!</Text>
  <Text Key="7330084C_109534">Tôi không thể gây thêm rắc rối cho bất kỳ ai nữa... Dù chuyện gì xảy ra, tôi sẽ chấm dứt nó...!</Text>
  <Text Key="64CDAC84_109535">Tôi nghĩ nó ở đâu đó quanh đây. Cảm giác như những quái vật xung quanh chúng ta đang bất an...</Text>
  <Text Key="8CDBD96D_109536">Có lẽ là vì tên to xác đó. Hắn có thể tấn công bất cứ lúc nào, vì vậy hãy cảnh giác. ...Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="67D0ACA5_109537">Không cần phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="4C248DE0_109538">Hả, vậy cậu cũng bình tĩnh rồi, hả? Tôi sẽ xem cậu bình tĩnh được đến mức nào.</Text>
  <Text Key="3BD0F2B3_109539">Guooooohhh!</Text>
  <Text Key="40D9B081_109540">Aaaah?! C-Cái gì vậy?! ...Cô Pecorine?</Text>
  <Text Key="68A97F44_109541">Gì, cậu cũng có thể làm bộ mặt trẻ con được à?</Text>
  <Text Key="C9F535CE_109542">Kyaru đã lo lắng vì cậu suốt thời gian qua vẫn luôn giữ cảnh giác, biết không?</Text>
  <Text Key="0AEE804C_109543">K-Không, không phải vậy! Tôi chỉ nghĩ là tôi sẽ trêu cậu một chút và dọa cậu thôi!</Text>
  <Text Key="B369C5C0_109544">...Ra vậy. Cảm ơn cô, Kyaru.</Text>
  <Text Key="09FD9E68_109545">Ý cậu là sao? Giờ cũng chẳng còn quan trọng nữa, thôi chúng ta đi thôi. Tốt nhất là cứ thoải mái và xong chuyện này đi.</Text>
  <Text Key="EEC8BCAA_109546">Nhật ký kết nối đã được thêm</Text>
  <Text Key="AAE4DB7E_109547">Nhật ký kết nối số 11</Text>
  <Text Key="C4B6EEEC_109548">Điều này... hoàn toàn khác trước...! Nó đang hấp thụ sức mạnh của thiên nhiên vào cơ thể và trở nên mạnh hơn...!</Text>
  <Text Key="0DC13E12_109549">Giống như ăn đồ ăn và lên cấp vậy! Tôi không thể giảm cảnh giác...!</Text>
