  <Text Key="BDB24376_143350">*thở dài* Tôi đã chịu đủ rồi. Tôi không muốn bước trên con đường đầy bùn lầy như vậy! Tất cả các người mặc vest đen! Trước khi đôi chân quý tộc của ta bị bẩn, hãy trải thảm đỏ ra! Khoan đã...</Text>
  <Text Key="DD3D3C49_143351">Ôi chà? Ôi chà ôi chà? Sao không thấy ai mặc vest đen đâu cả? Đừng nói là họ đang lơi là nhiệm vụ của họ!... Phạt thể hình! Cần phải phạt thể hình!</Text>
  <Text Key="AD5A15EA_143352">Sao... cơ?! Mấy người đột nhiên thế này làm gì?! Chẳng lẽ... mấy người đang tán tỉnh ta?! Các người nghĩ rằng có cơ hội với một người đẹp cực kỳ như ta sao?!</Text>
  <Text Key="9959D32A_143353">Khoan... khoan một chút! Đừng có định bỏ đi như vậy! Quay lại đây!</Text>
  <Text Key="CF6D30CF_143354">...Hừm, hừm, ta hiểu rồi... Mặt mũi và hành vi của ngươi xứng đáng là một kẻ tầm thường. Nhưng...</Text>
  <Text Key="D3CC207C_143355">Ngươi... trông có vẻ sẽ là một con vật kéo cực tốt. Giống như một con ngựa.</Text>
  <Text Key="F7742AFA_143356">Ta đã quyết định rồi♪ Giờ thì, bò xuống và trở thành con ngựa của ta♪ Một phúc lợi tuyệt vời của công việc, chắc chắn ngươi đang rơi nước mắt hạnh phúc rồi~♪</Text>
  <Text Key="8EB2933C_143357">Hả? "Tôi không muốn"--ĐỪNG CÓ GIỤC! Ngươi nói ngươi không quan tâm nếu đôi chân tuyệt vời và đẹp đẽ của ta bị bẩn sao?!</Text>
  <Text Key="4AB60301_143358">NGƯƠI...! Mặc dù chỉ là một kẻ thấp hèn vô danh! Ngươi biết ta là Kanon-sama, con gái của gia tộc Nuenomiya, mà vẫn dám nói những lời lăng mạ như vậy!?</Text>
  <Text Key="EE528E6C_143359">*thở dài* Thật sự, ta vô cùng kinh ngạc trước sự ngu ngốc của một kẻ hạ lưu như ngươi. Gia tộc Nuenomiya là một dòng họ quý tộc lâu đời có lịch sử từ thời Chiến Quốc, và từng là một tập đoàn lớn tự hào về ảnh hưởng lớn thông qua nguồn cung cấp quân sự.</Text>
  <Text Key="FFEBB959_143360">Hơn nữa, trong thời đại hiện đại này, cái "o'mimi" mà ngươi đang đeo--Nhờ những khoản đầu tư lớn vào cơ sở hạ tầng và nhà máy sản xuất của nó, giờ chúng đang phát triển ấn tượng♪</Text>
  <Text Key="96CC327E_143361">Tận dụng cơn sốt do Huyền thoại Astrum gây ra, chúng ta sẽ tiếp tục tăng đầu cơ và lợi nhuận! Một ngày nào đó chúng ta sẽ dạy cho tộc Toudou đáng nguyền rủa đó một bài học!</Text>
  <Text Key="4B6DC16D_143362">...Giờ ngươi đã nghe được nhiều như vậy, chắc chắn ngươi đã nhận ra điều gì đó rồi chứ, hỡi kẻ hạ lưu nhút nhát? Đó là vận may lớn nhất trong đời ngươi cuối cùng cũng đã đến: trở thành con ngựa của Kanon-sama này và...</Text>
  <Text Key="49DE2429_143363">KHOAN... chỉ một chút thôi, hạ lưu! Haha, không biết ngươi đang giả vờ khó chiều để đòi hỏi điều gì đó đổi lại khi bò xuống chứ. Để ta suy nghĩ~</Text>
  <Text Key="D3FE9582_143364">Ta sẽ rất vui lòng tát ngươi bằng một bó tiền. Nhưng sao không thử cái này... đổi lại, một chiếc "o'mimi" nâng cấp mới trên thị trường thì sao?</Text>
  <Text Key="FC74286E_143365">Đúng rồi, ngươi nghe đúng rồi~♪ Gia tộc Nuenomiya của ta đang dự định dùng mọi khả năng để đảo ngược kỹ thuật chiếc "o'mimi" do WISDOM làm và cải thiện hiệu năng của nó♪ ...À, vừa nãy là bí mật, nên đừng kể cho ai khác, được chứ?</Text>
  <Text Key="1E6A51AF_143366">Dù sao đi nữa~ Nếu sự nâng cấp đó thành công, chiếc "o'mimi" bình thường mà ngươi đang đeo sẽ lỗi thời trong chớp mắt, ngươi biết chứ? Trong trường hợp đó, nịnh bợ ta ngay ở đây sẽ là một quyết định thông minh♪</Text>
  <Text Key="27113A23_143367">SAO... CƠ?! Ngươi nghiêm túc...!?</Text>
  <Text Key="C083B01F_143368">Heh, heheheheh...! Ngươi nói nó còn quan trọng hơn món quà ta sẽ tặng ngươi...!? Ngươi thật là một người đàn ông thú vị đây...! Đây là lần đầu tiên một kẻ hạ lưu dám chế giễu ta nhiều như vậy...!</Text>
  <Text Key="0EE91F92_143369">Ta đã quyết định rồi! Ta, Nuenomiya Kanon, sẽ giữ ngươi làm con ngựa của ta suốt đời! Hy vọng ngươi đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="A132082B_143370">Hả? Cái gì vậy, giờ thì quá muộn để...</Text>
  <Text Key="CF7F5258_143371">ÔI CHÀAAAAAAAAAAN!?</Text>
  <Text Key="4929CDDD_143372">Mấy người đang làm cái gì vậy, hạ lưu?! Đây không phải... đây không phải... LÀ CỔNG CÔNG CHÚA SAO?!</Text>
  <Text Key="D5D86752_143373">Đ-Đúng là vậy, nhưng vẫn! Ta đã ra lệnh cho ngươi trở thành con ngựa của ta, phải không!? Ta KHÔNG bảo ngươi đóng vai như tình nhân như thế này~!!</Text>
  <Text Key="E17DD3BF_143374">Nhanh lên và làm đi! Khoan, không được! Nếu ngươi đặt ta xuống ngay bây giờ, không chỉ giày, mà cả quần áo ta cũng sẽ bị bùn làm hỏng!</Text>
  <Text Key="19CD31C6_143375">HỮU...?! Ngươi biết rõ điều đó, nên mới quyết định cõng ta như công chúa...?! Khốn kiếp... ngươi đã lừa ta, hạ lưu...!</Text>
  <Text Key="19E27C47_143376">...SAO... CƠ!? Grrrr...!!</Text>
  <Text Key="D5A9085E_143377">Ngươi bảo TA phải im lặng...?! Đây là lần đầu tiên trong đời ta bị nhục nhã như vậy! Ta sẽ nhớ kỹ, ngươi hạ lưu xấu xa kia...!</Text>
  <Text Key="22371FD7_143378">Nhưng... cảm giác này là sao? Hắn ôm ta chặt thế, khuôn mặt lại gần ta như vậy...</Text>
  <Text Key="FC79719B_143379">Không! KHÔNG THỂ! KHÔNG THỂ ĐƯỢC! Tim ta đập nhanh chỉ vì bị đối xử thô bạo như vậy...</Text>
  <Text Key="4B406B38_143380">...ÁÁÁÁÁÁÁ!? Bùn bẩn bắn lên cơ thể quý tộc của ta!! Ta sẽ không khoan dung với sự đối xử này thêm nữa, hạ lưu!!!</Text>
  <Text Key="14BDA617_143381">Được rồi, làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="1039346D_143382">Uwaaah, ta ngạc nhiên vì nó ồn ào và phiền phức thế... Chắc chắn ngươi vất vả lắm, bị làm phiền và lẫn lộn với những kẻ kỳ quặc như vậy.</Text>
  <Text Key="48DF7DBF_143383">Ta sẽ giết ngươi♡</Text>
  <Text Key="1B7A0334_143384">Heheh♪ Ta chỉ phụ trách việc chuẩn bị bối cảnh thôi. Phần còn lại là việc của các ngươi~ các ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="4122918A_143385">...Ahem. Vậy thì, Nuenomiya Kanon, phải không?</Text>
  <Text Key="3B161B43_143386">Giấc mơ này cho thấy cô ấy trước "sự giam cầm" -- trước khi Nephi Nela đánh đập cô ấy tàn tạo, nên cô ấy vẫn còn rất kiêu ngạo và phiền phức...</Text>
  <Text Key="120DEEE1_143387">Nhưng, cũng... có vẻ công việc của cô ấy đang phát triển tốt đến mức việc cô ấy tự hào là điều tất yếu. Tất nhiên, cũng có thể nói đơn giản là vì cô ấy đang hưởng lợi từ thành công của Huyền thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="9BC92B31_143388">Tuy nhiên có vẻ gia tộc cô ấy đã quá phấn khích và làm những chuyện nghiêm trọng như sửa đổi mimi. Vấn đề bản quyền cũng là vấn đề... nhưng cuối cùng cô ấy lại cố tình chọc vào thứ gì đó như hộp đen, và kết quả là điểm đăng nhập của cô ấy dường như đã được đặt trên máy chủ thử nghiệm quái vật.</Text>
  <Text Key="38F1D4F5_143389">Chính xác như vậy. À, nhưng nói vậy thì, việc bị đánh đập và sự phá vỡ nhân phẩm bởi Nephi Nela lại đóng vai trò như một liều thuốc cứu thương tốt cho cô ấy... có lẽ.</Text>
  <Text Key="4D95821D_143390">Ngoài ra, trong khi chúng ta đang nói về chủ đề này...</Text>
  <Text Key="3C52999E_143391">Như ta đã nói trước đó, lý do gia tộc Nuenomiya vui mừng như vậy là vì họ đầu tư nặng nề vào sản xuất "mimi", thứ đã trở thành cơn sốt toàn cầu.</Text>
  <Text Key="6F9CDFA6_143392">Kể từ khi sự kiện "Sự Giam Cầm của Minerva" xảy ra và tên tuổi Huyền thoại Astrum bị ảnh hưởng... Ừm, tất cả đều sụp đổ. Sụp đổ hoàn toàn. Giống như một chiếc máy chém đang rơi.</Text>
  <Text Key="86C27DB3_143393">Tất nhiên, nó sẽ sụp đổ. Họ không chỉ mất hết tiền, mà còn đầu tư vào cổ phiếu và trái phiếu, giờ thì tất cả đều có giá trị thấp hơn rác.</Text>
  <Text Key="9285C857_143394">Nhưng, à, ngay bây giờ? Cô ấy không thực sự ý thức được điều đó. Một trường hợp điều chỉnh nhận thức không phải là điều xấu~</Text>
  <Text Key="C4AF6C22_143395">Ồ. Đúng rồi, đúng rồi...</Text>
  <Text Key="287C0523_143396">Nghe nói những loại ồn ào như cô ấy thường im lặng khi bị đè xuống. Sao ngươi không thử với cô ấy lần tới? Với một chút lực. Kyahaha☆</Text>
  <Text Key="AB9F80EE_143397">Không có lối thoát khỏi đòn tấn công này~ Cuộc đời ta sẽ kết thúc ở đây~ Sự trả thù của ta chống lại Nephy sẽ không thành, và ta thậm chí còn không chinh phục được hạ lưu~</Text>
  <Text Key="1F1927E9_143398">...Khoan. Tại sao khuôn mặt của hạ lưu lại xuất hiện trong khi ta đang bước về phía ánh sáng thiên đường...</Text>
  <Text Key="B2EA61A0_143399">HẠ LƯU?! T-tôi vô cùng biết ơn vì ngươi đã cứu tôi! Nhưng, cõng tôi như công chúa... Ưm...</Text>
