  <Text Key="3B9FD5CA_50000">ÁI CHẾT, CỬA BẮT HẾT RỒI?! Cô đang làm gì vậy, cô siêu nhân kia?!</Text>
  <Text Key="EFFC34A0_50001">Ơ chà, làm em thấy ngượng quá~♪</Text>
  <Text Key="C8FC2AF9_50002">Đó đâu phải lời khen!</Text>
  <Text Key="619D12A6_50003">Ái dà, em nghe thấy tiếng ồn lớn nên chạy qua... Hai người đang làm gì vậy lần này?</Text>
  <Text Key="7A0EDFE8_50004">Này, Sono-san, ý "hai người" là sao? Người sai ở đây là 100% Iroha-chan rồi!?</Text>
  <Text Key="750C2C7B_50005">Không, thấy không, Lou-chan. Em cũng nghĩ là cũng điên lắm khi không nhận ra cô ấy sau nhiều lần gõ cửa vậy. Chắc chắn là chị lại mải mê suy nghĩ trong thế giới riêng của mình rồi.</Text>
  <Text Key="C374F716_50006">T-Tớ không muốn bị gọi là thế giới ảo tưởng tự tạo ra của mình! Đây là tình yêu...! Một tình yêu thuần khiết đầu đời nữa!</Text>
  <Text Key="48413CF7_50007">*thở dài* À, Hoàng Tử Số Phận của tớ... Không biết mình phải làm sao mới gặp được anh ấy một lần nữa...</Text>
  <Text Key="6FD4E050_50008">Hoàng Tử... "Số Phận" của chị?</Text>
  <Text Key="8AC91B82_50009">N-Nếu chị tò mò đến vậy, thì tớ sẽ kể cho chị biết...! Anh ấy... đúng rồi. Lần cuối tớ ra thị trấn mua nguyên liệu giả kim... Tớ va vào ai đó đang chạy từ góc đường bên kia với sừng của mình!</Text>
  <Text Key="198FAF20_50010">Và rồi người đó chạy đến tớ sau khi tớ ngã xuống và nói, "Xin lỗi, em có bị thương không?". Anh ấy dịu dàng đưa tay ra với tớ!! Đúng rồi, chính là lúc đó... khoảnh khắc tớ nắm lấy tay anh ấy, sét đánh... và tớ nhận ra...</Text>
  <Text Key="442BFB2B_50011">Đây là... TÌNH YÊU, phải không. ...KYAAA! KYAAAAA! Tớ thật sự nói ra rồi!</Text>
  <Text Key="494BC5B7_50012">Anyway, món hàng tớ đặt đã sẵn sàng chưa? Tớ đã nói kích cỡ rồi mà.</Text>
  <Text Key="274121B2_50013">CHỊ LÀ NGƯỜI ĐẶT HÀNG MÀ CHỈ MỚI NÓI ĐÃ BỎ QUÊN TỚ?!</Text>
  <Text Key="B3A0A2B7_50014">...Trời ạ, đúng là sẵn sàng rồi. Coi kìa, bộ trang phục treo ở kia kìa.</Text>
  <Text Key="0DE86C8B_50015">Ồ, không ngờ một bộ trang phục tuyệt vời như thế này có thể làm được bằng sức mạnh giả kim. Đúng như mong đợi từ Lou-chan!</Text>
  <Text Key="6F98DEF8_50016">Hừ. Có gì lạ? Tài năng vượt trội cả bà ngoại tớ, người được biết đến khắp nơi là một giả kim sư vĩ đại. Chính là TỚ! Một thiên tài giả kim sư với đôi bàn tay vàng, Lady Louise Marie!</Text>
  <Text Key="6BCE65B7_50017">Nghĩ lại thì, người nào tự xưng là "Lady" thường là kẻ xấu, phải không?</Text>
  <Text Key="0F9F972D_50018">Ai... ai là kẻ xấu?!</Text>
  <Text Key="32F87247_50019">Quan trọng hơn, những bộ quần áo đó để làm gì?</Text>
  <Text Key="407E619A_50020">Hm? Là để làm "cái đó" mà.</Text>
  <Text Key="A06D4110_50021">À, giờ tớ hiểu rồi! Đó là bộ đồ hoàn hảo để làm "Kan-CHO!" suốt ngày! ( TLNote: Có vẻ là "Một Nghìn Năm Chết Chóc" từ Naruto )</Text>
  <Text Key="C563F48C_50022">Không, đó là đồng phục quản lý một ngày của chúng ta. Làm "Kan-CHO" suốt ngày sẽ làm mông tớ đau.</Text>
  <Text Key="0A63AC1D_50023">Ồ, đáp lại hay đấy, Sono-chan. Như phần thưởng, tớ sẽ tặng chị một "Kan-CHO" ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="DDA23BBF_50024">Tớ không muốn. Khoan, làm sao chị lại nghĩ đó là "phần thưởng" chứ?</Text>
  <Text Key="11C3A762_50025">...Một quản lý một ngày, hửm?</Text>
  <Text Key="819F232F_50026">Này, Sono-san, thực sự cần thiết phải thuê một quản lý cửa hàng một ngày không? Đúng là dạo này cửa hàng chúng ta không kinh doanh được tốt lắm. Tớ hiểu là cần hành động gì đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="009128A3_50027">Trước hết, chị có ý tưởng gì về ai có thể thu hút khách hàng cho chúng ta không? Chúng ta mới đến Landosol có ba tháng và thậm chí còn chưa quen biết ai cả.</Text>
  <Text Key="0635E2A7_50028">Hehehe... Tớ có nhiều mối quan hệ lắm. Nhờ một công nhân nô lệ từ Hiệp hội Quản lý Guild... ý tớ là, nhờ Karin, một người làm việc rất nhiệt tình, tớ được giới thiệu với một người.</Text>
  <Text Key="BF4898B2_50029">Nhìn kìa, cô gái ở trung tâm bìa tạp chí này. Nghe nói cô ấy là một idol khá nổi tiếng và được yêu thích ở Landosol.</Text>
  <Text Key="ED43BE86_50030">Ồ, cô gái này cầm kiếm! Không biết ai mạnh hơn, Iroha hay cô gái này...?</Text>
  <Text Key="11D3808B_50031">Này, Iroha, đừng có rò rỉ khí chiến đấu ra ngoài lúc này. ...Thôi, chị nghĩ sao, Lou-chan?</Text>
  <Text Key="05837799_50032">...Hừm. Một guild idol vừa hát vừa chiến đấu.</Text>
  <Text Key="54F89C50_50033">Nozomi từ Carmina, hửm?</Text>
  <Text Key="E378C6AC_50034">Vài ngày sau, {playername} có một buổi hẹn hò với Nozomi.</Text>
  <Text Key="E8223194_50035">Heeeeeeyyyy! {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="898BC7A2_50036">Ehehe. Xin lỗi để chị chờ lâu~♪ Nhìn thế nào? Hợp với em không?</Text>
  <Text Key="DA16A69C_50037">Hehe... Chị thật sự nghĩ vậy? Đùa thôi, em biết chị sẽ khen em mà♪</Text>
  <Text Key="F283EE3A_50038">Đây là trang phục công việc hôm nay. Dễ thương quá, em muốn cho chị xem càng sớm càng tốt nên em mặc từ nhà ra.</Text>
  <Text Key="028479E9_50039">Ừ, đúng rồi! Theo như Producer, Karin từ Hiệp hội Quản lý Guild đã trực tiếp nhờ em hợp tác cho nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="F9CC8AA8_50040">Còn chị, chị sẽ đóng vai vừa là quản lý vừa là vệ sĩ của em, vì đó là điều Producer yêu cầu. Em rất mong được làm việc với chị lần nữa hôm nay♪</Text>
  <Text Key="F4C7DB63_50041">Tuy nhiên... Hiếm khi chúng ta nhận được yêu cầu trực tiếp từ Karin. Không biết có phải vì hôm nay em sẽ giúp một cửa hàng của guild mới thành lập không? Có vẻ đây không phải yêu cầu chung chung, mà là yêu cầu riêng cho em.</Text>
  <Text Key="2C44DB8A_50042">Hehe♪ Chị có thể tìm ra câu trả lời cho câu hỏi đó chỉ bằng cách nhìn vào trang phục của em. Cửa hàng chúng ta sắp đến nghe nói là một cửa hàng giả kim!</Text>
  <Text Key="1CD180B0_50043">...Hm? Chị nói Karin cũng có kiến thức về giả kim? Hả, ra vậy! Có lý, giải thích tại sao cô ấy đã hợp tác nhiệt tình với việc này...</Text>
  <Text Key="2920B0CE_50044">Vùuuu...</Text>
  <Text Key="CD1E9A55_50045">...Hừm... *Hít, hít*. Haah...♪</Text>
  <Text Key="7C3ACF93_50046">À, xin lỗi... Mùi áo choàng của chị đang bay trong gió thơm quá.</Text>
  <Text Key="C7F49C4B_50047">Đây là chất làm mềm vải được phát hành tuần trước, phải không? Mùi hồng tươi quen thuộc. Tổ chức Mercurius đã quảng cáo rất nhiều, nên em tò mò, và ừ... tuyệt vời quá...♪</Text>
  <Text Key="68163642_50048">Nhưng không chỉ vậy... Mùi của chị cũng hòa quyện với chất làm mềm vải và... Hah♪</Text>
  <Text Key="D9AB73BF_50049">...Khoan tớ... TỚ ĐANG NÓI CÁI GÌ THẾ NÀY?!</Text>
