  <Text Key="4015391D_142500">Iroha-chan, ở kia kìa!</Text>
  <Text Key="071D4D20_142501">Tốc độ của cô dường như đang bắt kịp...</Text>
  <Text Key="56066FF1_142502">Nhưng nó sẽ trốn mất nếu cô chỉ vung vũ khí một cách mù quáng</Text>
  <Text Key="05E06030_142503">Thầy của cô có bắt được con bọ hung mệnh kim loại đó không?</Text>
  <Text Key="35000661_142504">Vậy... sao không thử theo cách thầy ấy sẽ làm?</Text>
  <Text Key="834F3B8C_142505">Chúc may mắn, Iroha-chan!</Text>
  <Text Key="2DE272D5_142506">Iroha-chan, cô làm được rồi!!</Text>
  <Text Key="4FE2AF91_142507">Có một chuyển phát cho cô, Iroha-chan</Text>
  <Text Key="A3CD54C5_142508">Thầy</Text>
  <Text Key="DF4E6FB9_142509">Chuyên gia</Text>
  <Text Key="70315007_142510">Bọ Hung Mệnh Kim Loại Sấm Sét</Text>
  <Text Key="FB21FCCA_142511">Ngày hôm đó, {playername} đã đến xưởng Atelier Alces để làm một chuyến giao hàng...</Text>
  <Text Key="86DF984F_142512">Sono-chan... Tớ ghét cậu! BLEEEHHH!!!</Text>
  <Text Key="895A2106_142513">Này, Iroha! Trời ạ, đứa trẻ này...</Text>
  <Text Key="F3C7ABD8_142514">Cậu... À, là công việc giao hàng nhỉ. Cảm ơn vì đã mang đến, làm tốt lắm. À, về Iroha... Chúng tôi có một chút cãi vã lúc nãy. Kiểu như cãi vã cha-con... nên chắc sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="C80D0734_142515">Việc này xảy ra suốt trong mọi gia đình, nên đừng lo lắng. Cô ấy sẽ quay về bất cứ khi nào đói. Dù lần này... có lẽ tôi đã đi quá xa.</Text>
  <Text Key="C82018B6_142516">Này, cậu... Khoan, cậu ấy đi rồi. ...Mà, cậu ta thật tốt bụng. Người lớn thật tệ nhất khi chạy theo ai đó khi nên chứ...</Text>
  <Text Key="CAAF7927_142517">Tớ không còn biết gì về Sono-chan nữa! Sono-chan ngốc. Đồ ngu. Đồ lùn... dù phần đó là do cơ thể của Iroha...</Text>
  <Text Key="F2110E17_142518">Ugh... K-Không có gì đâu, được chứ? Đây chỉ là, ừm... chuyện gia đình! Không phải việc chú phải bận tâm, chú ơi!</Text>
  <Text Key="5306745C_142519">*hấp hối*... Ờ-Ừ. Tôi từng nghe rằng đôi khi xã hội cần những kẻ mải mê giúp đỡ mọi người vượt qua "chuyện gia đình"... cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="3461E45A_142520">Vậy, Sono-chan, cậu giả làm trẻ con và kết bạn với cô gái tên You-chan này? Chẳng phải như... gian lận danh tính?!</Text>
  <Text Key="AFBA83B2_142521">Tôi không thể làm khác được. Tôi là một đứa trẻ bây giờ, và tôi không muốn ai nghi ngờ. Đây là một phần trong thứ tôi gọi là giao lưu xã hội khu phố.</Text>
  <Text Key="70A89F33_142522">You-chan thật tuyệt vời. Cô ấy học hành nghiêm túc và giúp đỡ việc nhà, cậu biết chứ? Cô ấy không cố chọc người khác vào mông, cũng không về nhà với một con bọ ướp.</Text>
  <Text Key="1340B00D_142523">...! Tôi tưởng cậu kính trọng bọ ướp, Sono-chan...! Ý tôi là, cậu lúc nào cũng cuộn tròn lại!</Text>
  <Text Key="E282B847_142524">Không, đó không phải tôi đang cố kính trọng bọ ướp. Chỉ là lười biếng thôi. ...Haah, You luôn khiến tôi đóng vai người nghiêm túc. Chỉ một lần thôi, tớ muốn là người hài hước!</Text>
  <Text Key="55AF3174_142525">GAAAHN!! Có thể nào cậu... mới là người tự làm trò hề trước mặt You-chan!! Dù cậu đã có một bạn diễn hài ngay đây tên là Iroha!!</Text>
  <Text Key="06AA4E27_142526">Không, cậu lúc nào cũng tập trung vào việc đùa nghịch bất kể với ai. Aaaah. Giá như Iroha là một cô gái ngoan như You-chan~</Text>
  <Text Key="7306A4B5_142527">...K-Không, xin lỗi. Tôi đã đi quá xa với câu đó.</Text>
  <Text Key="E658AFC1_142528">Nếu cậu thực sự nghĩ cô gái You-chan đó tốt bụng đến thế... thì đi và trở thành THẢY của cô ấy đi! Iroha không quan tâm nữa!</Text>
  <Text Key="CEF16F5D_142529">...Này, chẳng phải tệ lắm sao? Hai chúng tôi định trở thành diễn viên hài đứng số một ở Landosol cùng nhau, và thậm chí còn mua đồ vest đồng phục...</Text>
  <Text Key="337B07D5_142530">Chúng tôi đã không mua chứ! ...Ừ, đó chỉ là một trò đùa.</Text>
  <Text Key="E820772F_142531">Tôi không quan tâm nữa! Sono-chan cứ đi kết bạn với cô gái ngoan tên You-chan đó. Sẽ quá muộn để khóc khi nhớ lại những ngày Iroha ở bên! ...Iroha sẽ trở nên xấu xa!</Text>
  <Text Key="BA339D67_142532">Chú, đừng cố ngăn tôi. Iroha nghiêm túc! Được rồi! IROHA-XẤU-XA, bắt đầu nào!!</Text>
  <Text Key="D4310B5D_142533">Cô, cho tôi một kem!</Text>
  <Text Key="7FEEAC2F_142534">Ồ, chào mừng. Chúng tôi có đa dạng các hương vị.</Text>
  <Text Key="368DF0B8_142535">Vậy thì, Vanilla &amp; Vanilla &amp; Vanilla, ba que! Hehehe... Iroha-XẤU-XA đặt ba hương vị cùng lúc, cậu thấy không? Hơn nữa, điều đó sẽ khiến các hương vị bán chạy nhất phải cháy hàng, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="C8C48F73_142536">Tôi sẽ không về nhà nữa! Từ giờ tôi sẽ sống một mình, nên quan trọng là phải ăn no trước đã!</Text>
  <Text Key="F51E59C3_142537">Giờ thì, hãy xem liệu có thật giải nhất trong vé số này không? Tôi muốn mua hết và xem thử. Vậy là 10,000 rupie! 100 vé số!</Text>
  <Text Key="DB17E487_142538">Trời ơi! Đừng nhắc tên Sono-chan nữa! Được rồi... hạng 5, hạng 5, hạng 5, hạng 5, hạng 5, hạng 5, hạng 1, hạng 5, hạng 5... Khoan, tôi đã trúng hạng 1 rồi!!!</Text>
  <Text Key="9CBE83C0_142539">Đó là một hiệu sách! Nơi này bán nhiều bách khoa toàn thư côn trùng, nên tôi thích nó♪ Hehe... Nhưng Iroha bước vào nơi này hôm nay lại khác!</Text>
  <Text Key="4B7FB0D8_142540">Hãy bước vào. Qua tấm rèm hồng của dục vọng này, vào khu vực cấm R18...!</Text>
  <Text Key="C78A40ED_142541">Hả? Nhưng, ý tôi là... Rui-chan lúc nào cũng lén lút vào đây--ÔI, CHÚ, NGƯỜI QUÁ MẠNH!!</Text>
  <Text Key="E3C7A953_142542">Sau đó, Iroha tiếp tục thực hiện những "tội ác" không thể tưởng tượng khắp Landosol...</Text>
  <Text Key="A4A513B2_142543">T-Tôi nghĩ tôi đã làm đủ điều xấu để sắp trở thành lãnh đạo trong một tổ chức xấu xa rồi... Không, tôi chưa làm đủ! Con đường của kẻ xấu là một con đường khó khăn!</Text>
  <Text Key="6DE588DB_142544">Tôi chưa dừng lại, nhưng tiền tiêu vặt của tôi đã hết. Chú, chú thất vọng vì thấy Iroha không thể trở nên xấu xa ư? Hay chú luôn nghĩ tôi là một trường hợp vô vọng?</Text>
  <Text Key="5EAAE7C8_142545">Ý cậu là sao? Sono nói cô ấy muốn một cô gái ngoan, trong khi chú cản đường tôi trở nên xấu xa. Nếu chú lo lắng về Sono-chan thì cứ về nhà đi.</Text>
  <Text Key="A22F1240_142546">Iroha sẽ ổn khi chỉ một mình. Cô ấy là người lớn, nên đi một mình không nguy hiểm! Nói với Sono-chan rằng tôi cảm ơn vì cô ấy đã chăm sóc tôi. Tạm biệt, gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="84A29D23_142547">Kyaa!?</Text>
  <Text Key="318C11FA_142548">C-Cô ổn chứ?! Tôi nên làm gì? Tôi đã va vào một cô bé! Cô có bị thương không?!</Text>
  <Text Key="3960472A_142549">À, ừ, tôi ổn... Tôi đang chạy trên đường đến đây nên là lỗi của tôi. Ưm... Cô là Iroha-chan, phải không?</Text>
