  <Text Key="502E95D5_170850">Ừm, n-nóng không chỉ là ánh nắng... N-Nhiệt từ mọi người ở đây cũng rất mãnh liệt... Tôi xấu hổ khi phải nói với anh điều này, nhưng... Tôi suýt ngất...</Text>
  <Text Key="70A8EDCC_170851">Hả? A-Ah, sai rồi... T-Tôi không đổ lỗi cho anh hay gì đâu, được chứ? Đ-Đây là, ừm... B-Bởi vì tôi là thường dân nông thôn...</Text>
  <Text Key="B3D98819_170852">Ực... Tôi khiến anh lo lắng vì tôi làm ầm ĩ thế... Dù Kishi-sa chẳng làm gì sai...</Text>
  <Text Key="DC70B31B_170853">Trước tiên, đây là điều tôi muốn làm... Kishi-sa chỉ đang lắng nghe yêu cầu của tôi...</Text>
  <Text Key="3135B341_170854">Hãy quay ngược thời gian một chút. Khi Lễ Hội Sự Tái Sinh của Satsuki được tổ chức ở Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="9F1327E1_170855">Phew... Satsuki-chan, Princess-chan và những người khác. Tôi rất vui vì mọi người đều an toàn trở về nhà...</Text>
  <Text Key="7083D430_170856">Tôi nghĩ... Tôi hơi mệt...? T-Tôi dạo này bận quá... T-Tôi không muốn cản trở mọi người, nên có lẽ tôi-tôi sẽ đi đến nơi yên tĩnh...</Text>
  <Text Key="98246C6A_170857">Hyauh... K-K-Kishi-sa... Làm việc vất vả rồi... Ơ, ơ...</Text>
  <Text Key="55B6EABE_170858">C-Chỉ có tôi và Kishi-sa... T-Không phải tôi sợ... Nhưng...</Text>
  <Text Key="A9922FE6_170859">T-Tôi rất lo lắng... Hay nói đúng hơn, tim tôi đập nhanh quá... Tôi không biết nói gì. Tôi đã cảm ơn anh nhiều lần rồi...</Text>
  <Text Key="E1783770_170860">U-Umm... Kishi-sa. Đồ ăn của tôi... có hợp khẩu vị anh không...? T-Tất cả đều nguội rồi mà...</Text>
  <Text Key="C05AA37C_170861">V-Vậy thì, tốt rồi...</Text>
  <Text Key="F4B21526_170862">"...Heheh. Khi tôi đến Oedo... Tôi đã ngạc nhiên. N-Nó ngon, nhưng có nhiều đồ ăn nóng..."</Text>
  <Text Key="20285715_170863">T-Tôi nghĩ tôi sẽ chết trong suối nóng... Nhưng nó vui lắm vì tôi không biết gì về nó... Tôi rất muốn thử phiêu lưu trong thế giới của anh một lần nữa, Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="BCD1E21C_170864">Hả? Ở chỗ khác... A-Anh muốn đưa tôi đến đó?</Text>
  <Text Key="36ACB222_170865">"...! H-H-Hướng dẫn tôi...? Ý anh là..."</Text>
  <Text Key="E938F727_170866">K-Kishi-sa và tôi... chỉ hai chúng ta?! N-Nếu tôi làm hỏng chuyện và anh ghét tôi... N-Nhưng... nhưng...</Text>
  <Text Key="BA2E37E2_170867">"...C-Cảm ơn anh, Kishi-sa! T-Tôi phụ thuộc vào anh...!"</Text>
  <Text Key="C228572D_170868">Nh-Như thế... Tôi đến đây vì cảm hứng. Nếu tôi hoảng loạn hơn nữa, Kishi-sa sẽ thất vọng về tôi. T-Tôi phải tự kiểm soát bản thân...!</Text>
  <Text Key="9E0D28F1_170869">T-Tôi ở đây để xem cảnh Landosol, rốt cuộc...! Vậy thì, Kishi-sa. H-Hãy dẫn đường~...</Text>
  <Text Key="235A00CB_170870">Khoan, HYAAAAH...!? K-Kishi-sa... T-Tại sao anh lại nắm tay tôi...?</Text>
  <Text Key="1C65381B_170871">A-Ahh, t-tôi hiểu rồi... Với đám đông, đó là điều cần quan tâm... X-Xin lỗi, tôi... tôi không nhận ra điều rõ ràng như vậy...</Text>
  <Text Key="53CE5F67_170872">K-Không phải thật đâu! T-Tôi ổn, nên đừng lo lắng về tôi, Kishi-sa...!</Text>
  <Text Key="364D1864_170873">G-Gần như...! Tim tôi đập mạnh... S-Sức mạnh Yuki-onna của tôi sắp bùng nổ... T-Tôi suýt làm đông cứng tay Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="075CB046_170874">N-Nếu điều đó xảy ra, tôi có thể quên việc tham quan... T-Tất cả sự quan tâm Kishi-sa dành cho tôi sẽ thành vô nghĩa. T-Tôi tuyệt đối không muốn điều đó xảy ra... Tôi cần phải tự kiểm soát bản thân...</Text>
  <Text Key="D4CB900D_170875">Hả? Mmm... Có mùi lạ...? Từ phía đó...</Text>
  <Text Key="7AE74A71_170876">Ôi chao, cô gái. Từ Togoku phải không? Bánh nướng bọc của chúng tôi cũng được khuyến nghị như một người bạn đồng hành du lịch đáng tin cậy!</Text>
  <Text Key="6AF817B5_170877">Eeehhh? C-Cô gái? A-Anh nói tôi ư? Auh, u-ừm... ừm... T-Tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="312CB779_170878">Cảm ơn! Chúng nóng, cẩn thận nhé!</Text>
  <Text Key="40AD4A84_170879">À, K-Kishi-sa... T-Tôi xin lỗi. A-Anh ấy bỗng nói chuyện với tôi, nên tôi ngạc nhiên... K-Không ngờ đó cũng là cửa hàng đồ ăn...</Text>
  <Text Key="BCDB9546_170880">N-Nhưng... T-Tôi tò mò từ khi nghe về nó từ công chúa của anh. Đ-Đồ ăn của Landosol... Vậy thì, tôi đoán... Tôi cũng sẽ thử một chút...</Text>
  <Text Key="D0F32B65_170881">"...H-Hả? Kishi-sa... vẫn cầm cả hai... K-Không lẽ... C-Có lẽ anh mua cả hai cho bản thân? T-Tôi đã hiểu nhầm và nghĩ rằng anh mua một cái cho tôi...!?"</Text>
  <Text Key="4A070C1F_170882">À, t-tôi hiểu rồi...! B-Bởi vì tôi bị bỏng ở Oedo như thế suốt... Xin lỗi, tất cả vì tôi...</Text>
  <Text Key="6ECBAF08_170883">À...? K-Kishi-sa...?</Text>
  <Text Key="22244CCD_170884">C-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="94CC0D71_170885">K-Kishi-sa làm tất cả vì tôi... T-Tôi sẽ nhận...</Text>
  <Text Key="194EF920_170886">"...Ahmp! À...! N-Ngon quá, Kishi-sa...! C-Có lẽ đây là đồ ăn ngon nhất tôi từng thử...!"</Text>
  <Text Key="6DA6CA86_170887">K-Kia là gì vậy...? Ở đó đông người hơn bất kỳ đâu... Và... có phải là âm nhạc tôi nghe thấy...?</Text>
  <Text Key="17DA5A6D_170888">Hả... A-Anh ta... đang chơi nhạc cụ? Ở đây có nhiều người quá... và mọi người đang xem? W-Wow... Tôi không thể tin được...!</Text>
  <Text Key="049AF1A5_170889">"...N-Nhưng... dường như mọi người đều vui vẻ. N-Người nghe, người chơi... A-Ah, có lẽ chúng ta nên... nghe ở góc."</Text>
  <Text Key="CBE4992D_170890">"...Satsuki-chan thường bảo tôi mạnh mẽ hơn... N-Nhưng nếu tôi làm... tôi tự hỏi liệu tôi có thể hành động tự tin như cô ấy không..."</Text>
  <Text Key="C7501E05_170891">W-Wow... Vậy đây là lâu đài của Công Chúa Pecorine, hả? Nó trắng và sáng sủa, có khí chất hoàn toàn khác với Lâu Đài Cá voi Khổng lồ... C-Có phải tất cả lâu đài trong thế giới này đều như vậy không?</Text>
  <Text Key="D5C04AAD_170892">Tháp lâu đài Togoku, và cung điện Sarasaria? K-Không hiểu sao... chỉ nghe tên thôi đã khiến tôi tò mò. Tôi tự hỏi chúng là loại lâu đài gì...?</Text>
  <Text Key="AC37CD79_170893">À... Tôi hiểu rồi. Anh nói đúng. N-Nếu chúng ở nơi nóng như vậy, tôi có thể tan chảy. Nhưng... có lẽ không phải hôm nay, mà trong tương lai...</Text>
  <Text Key="294C556D_170894">Đ-Đi đến nhiều nơi khác nhau với Kishi-sa... T-Như là... chỉ nghĩ đến thôi đã khiến tôi vui... Tôi tự hỏi tại sao...</Text>
  <Text Key="51D1A7FF_170895">Phew... Chúng ta đã đi khắp nơi... Tôi thấy nhiều thứ khác nhau lần đầu tiên, khó mà theo kịp sự ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="CBFD0EAD_170896">Hả? M-Một nơi tôi muốn xem...? Đó là, ừm...</Text>
  <Text Key="C6DD3187_170897">"...Ừ, tôi không biết nhiều về thành phố này. Vậy, ừm... Tôi đoán tôi sẽ để mọi thứ cho anh, được chứ?"</Text>
  <Text Key="685324E0_170898">Hả...? H-Hy vọng của tôi...?</Text>
  <Text Key="76693111_170899">Tôi tự hỏi liệu tôi có thể đi đến nơi như thế không... Không, nhưng... nếu tôi không nói gì, tôi chắc chắn... tôi sẽ mãi là một kẻ nhút nhát...</Text>
