  <Text Key="F1F27E0E_168650">...Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="E855D4E7_168651">À! Xin lỗi ngươi, Blurub. Đừng ghen nhé. Cả Yuck và Vusvour nữa.</Text>
  <Text Key="C9B168B2_168652">...Heheh. Cả ba đều rất ngoan. Và dường như linh hồn động vật rất thích ta...</Text>
  <Text Key="79012A26_168653">Ồ? Ánh sáng này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="0508FE16_168654">Không ngờ ánh sáng như vậy lại chiếu rọi lên Gio Nivlhel. Gần giống như Landosol... Không. Trước hết, chúng ta đang trong lâu đài, phải không...?</Text>
  <Text Key="58F3426E_168655">Một ngày nọ, khi đang mua sắm ở khu chợ, {playername} chú ý thấy một đám đông tụ tập trên phố.</Text>
  <Text Key="F1C2F208_168656">...Àà, tiểu thư. Để ta hỏi ngươi lần nữa...</Text>
  <Text Key="40836F24_168657">"Ưm... Tôi xin lỗi rất nhiều. Tôi cũng không hiểu tại sao mình lại ở một vùng đất xa lạ như thế này..."</Text>
  <Text Key="D2A8A1F1_168658">Hừm, người lạc đường à? Vấn đề đây. Ngươi có một chiếc tai (mimi) phải không? Không thể dùng nó để liên hệ với người quen được sao?</Text>
  <Text Key="7886AE0E_168659">"T-Tai (mimi)? Tôi không hiểu, nhưng tôi không có người quen ở đây..."</Text>
  <Text Key="176B6640_168660">"...À! Kishi-sama...?!"</Text>
  <Text Key="9040448F_168661">"Chính là ngươi ở đằng kia, phải không, Kishi-sama? Quần áo khác, nhưng khuôn mặt không thể nhầm lẫn...!"</Text>
  <Text Key="171D3A13_168662">Sao, rốt cuộc cũng có bạn bè đi cùng à?</Text>
  <Text Key="375CD564_168663">"Bạn bè... Ưm..."</Text>
  <Text Key="C5FF736E_168664">"...Vâng. Nếu được phép nói, Kishi-sama..."</Text>
  <Text Key="A712AF72_168665">Thôi đi, ồn ào thật. Nếu thật là bạn của cô ấy, anh không nên để một cô gái ở một mình trong một thị trấn xa lạ.</Text>
  <Text Key="61CAE311_168666">"...À! Điều này không thể..."</Text>
  <Text Key="736F1CF8_168667">"...Như ta lo ngại, ký ức của Kishi-sama cũng mơ hồ sao...? Tôi cũng cảm thấy một làn sương dày đặc đã hình thành trong đầu..."</Text>
  <Text Key="CC025908_168668">"Như thể một lớp sương dày đặc đã bao phủ tâm trí tôi. Tôi không thể nắm bắt được... không chỉ hình dạng này, mà cả nơi đây là đâu... hay thậm chí tôi thực sự là ai..."</Text>
  <Text Key="7B670FB3_168669">"Điều duy nhất tôi chắc chắn là người, Kishi-sama... ngay lập tức khi nhìn thấy khuôn mặt người, tôi biết chắc chắn..."</Text>
  <Text Key="14C6C102_168670">"Thành thật mà nói, tôi không hiểu gì về hoàn cảnh của mình... nhưng gặp được người ở đây, Kishi-sama, là một ân phước giữa vận rủi. Tôi sợ rằng mình có thể héo tàn, cô độc trong thế giới lạ lẫm này..."</Text>
  <Text Key="90088E80_168671">Tôi cảm thấy những cái nhìn đáng ngờ từ mọi người trong khu mua sắm...</Text>
  <Text Key="6C3C6F98_168672">"V-Vâng. ...Xin lỗi, nhưng chúng ta có thể đi chậm hơn một chút được không? Trong trang phục này, rất khó để di chuyển..."</Text>
  <Text Key="8A4864BF_168673">"Phew..."</Text>
  <Text Key="362FB645_168674">"Tên tôi. Tên tôi là... vâng..."</Text>
  <Text Key="62B907E8_168675">"...Sumire. Đó là tên tôi. Tôi khá chắc chắn đó là cái tên họ gọi tôi..."</Text>
  <Text Key="F41434F4_168676">"...Nhưng, ai đã..."</Text>
  <Text Key="233B5CFA_168677">"...'Họ'? Ưm... Có phải cái tên để chỉ tôi thuộc về dòng họ nào không? ...Tôi không nhớ..."</Text>
  <Text Key="87C2AADA_168678">"Ngoài ra... điều duy nhất tôi có thể nhớ về bản thân..."</Text>
  <Text Key="FC11C09A_168679">"...Bầu trời tối, mây đen... Tro rơi... Đất lạnh với cây lúa héo... Người đói khát... Sự giận dữ của các vị thần..."</Text>
  <Text Key="C3DEB921_168680">"Tôi... Giờ tôi nhớ rồi. Tôi... đã chết..."</Text>
  <Text Key="903D4EBE_168681">"...Lúc đó. Tôi hiến dâng bản thân cho biển lạnh giá..."</Text>
  <Text Key="16D26C6C_168682">"Rốt cuộc... tôi nên làm gì bây giờ? Tôi thậm chí không biết nguồn gốc của chính mình, và không có nơi trú ẩn khỏi gió hay mưa..."</Text>
  <Text Key="033EBBAA_168683">"...Kishi-sama... người luôn không thay đổi lòng tốt, bất kỳ thế giới nào. ...Và yet..."</Text>
  <Text Key="416179A9_168684">"Hở...?! Đ-Đó không phải điều tôi mong muốn, nhưng... Nhưng..."</Text>
  <Text Key="51FCC2E2_168685">"Tôi chỉ là một xác chết... Tôi không có quyền nhận được sự tử tế như vậy từ người, Kishi-sama."</Text>
  <Text Key="89642374_168686">"Dù tôi ngưỡng mộ người sâu sắc đến đâu... với cơ thể lạnh giá và trái tim vẫn còn, tôi không thể hy vọng đứng cạnh bên người..."</Text>
  <Text Key="4F7F0467_168687">"Hở...? Kishi-sama, khi người chạm vào cái hộp đó... một vật giống chai đựng đầy chất lỏng đã xuất hiện..."</Text>
  <Text Key="05E20E2A_168688">"C-Cảm ơn rất nhiều. ...Một chai nhựa...?"</Text>
  <Text Key="841D8A25_168689">"...Thật kỳ lạ. Cái chai này... Nó thực sự mỏng và trong suốt. Hơn nữa, nó ấm... mà không cần lửa..."</Text>
  <Text Key="B03E729F_168690">"...Ưm, Kishi-sama. Tôi nên làm gì để thưởng thức trà này...?"</Text>
  <Text Key="DFEB05E3_168691">"Vâng... À~~?!"</Text>
  <Text Key="3EB6CA6C_168692">Tôi chạm vào làn da của Kishi-sama mà không đeo găng tay...</Text>
  <Text Key="FBE44FD5_168693">"À...!"</Text>
  <Text Key="81612A06_168694">"...ÁI CHẢ!?"</Text>
  <Text Key="8F8AF006_168695">Khi cả hai cùng với tay lấy chai, {playername} và Sumire vướng vào nhau và ngã xuống cùng lúc.</Text>
  <Text Key="B80F14FD_168696">"...X-Xin lỗi, Kishi-sama... dường như tôi đã giẫm lên viền áo người... hửm...?"</Text>
  <Text Key="AAE1FF51_168697">A-Aaah...? K-Kishi-sama... lại gần thế này...!</Text>
  <Text Key="BA2FEC1C_168698">Không...! Khuôn mặt của Kishi-sama... đang chạm vào tôi...!?</Text>
  <Text Key="22197475_168699">"P-Please xin lỗi vì sự thô lỗ của tôi...! Tôi sẽ rời đi ngay~... Eek!"</Text>
