  <Text Key="48385B79_39550">Trước kẻ địch mạnh mẽ đến thế, vẫn có thể nói ra điều đó... Dù hai người bình thường không liên quan đến trận chiến, với tư cách là một ca sĩ, tôi không thể simply bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="44E648CB_39551">...Tôi đã nói với bọn trẻ rằng Giáng Sinh năm nay sẽ tuyệt vời,\nnhưng lại thốt lên thành lời. Tôi phải đánh bại con quái vật này ở đây\nnếu không tôi sẽ không thể đối mặt với mọi người.</Text>
  <Text Key="5CE5DA47_39552">Và nếu để mặc một con quái vật hung bạo như thế, nó rồi cũng sẽ đến thành phố. Chúng ta tuyệt đối phải ngăn nó lại!</Text>
  <Text Key="1A0DE113_39553">Mọi người đều có động lực... Vậy thì tôi cũng thế!</Text>
  <Text Key="29B4FF73_39554">A ha ha, tôi có thể cảm nhận được động lực của mọi người đánh vào tôi như tia chớp! Chúng ta chắc chắn sẽ thắng và có được món gà nướng ngon nhất!</Text>
  <Text Key="3B06816C_39555">Được. Hãy bắt đầu lại từ tôi──Ô, các linh hồn của gió!</Text>
  <Text Key="890BD901_39556">Gogeeehh!!</Text>
  <Text Key="8F5D29AB_39557">Khốn, ngay cả khi là thế cân bằng,\ntôi cũng sẽ tập trung sự chú ý vào cô.\nĐây là cơ hội của tôi!</Text>
  <Text Key="910116FE_39558">Uuhh, thật khó... Tay tôi sắp đau rồi.</Text>
  <Text Key="69E662D5_39559">Nhưng dù cô mạnh cỡ nào, đối thủ cũng là sinh vật sống. Sẽ có một ngày đạt đến giới hạn!\nĐừng buông tay tấn công ra!</Text>
  <Text Key="FF885CE6_39560">Ồ! Nguy hiểm quá... A, gian lận!\nTôi không thể đến gần nếu cô điên loạn như thế!</Text>
  <Text Key="EEBA6DE5_39561">Vậy thì, tôi sẽ thử đến gần hơn.</Text>
  <Text Key="DC67763E_39562">Kokee!</Text>
  <Text Key="498B6F1E_39563">Nó dừng lại rồi...!</Text>
  <Text Key="FB4CD4D1_39564">Dù cô kiên cường đến đâu, cô cũng sẽ giật mình trước những đòn tấn công từ bản năng, phải không?\nBây giờ, tôi sẽ hỗ trợ cô, cứ thỏa sức ra sức nhất có thể!</Text>
  <Text Key="88DA99F4_39565">Cảm ơn, Creditta! Haaaaahh!</Text>
  <Text Key="3BA4416B_39566">Gogeaah!</Text>
  <Text Key="2D72B16E_39567">Tôi sẽ không để cô làm thế!</Text>
  <Text Key="9C8CA4A5_39568">Nó mất thăng bằng rồi! Saren, Nozomi!</Text>
  <Text Key="674AE0F7_39569">Giao cho tôi! Haaah!</Text>
  <Text Key="24EF52AB_39570">Đây là cơ hội tôi sẽ không để tuột mất!</Text>
  <Text Key="2B5BE377_39571">G-Gokeeee!</Text>
  <Text Key="0CE51085_39572">Bay? Cô định chạy trốn ư?</Text>
  <Text Key="15D5B229_39573">Không, tôi chắc chắn chúng định phát động một đòn tấn công mạnh mẽ từ trên cao.</Text>
  <Text Key="E23ED60A_39574">...Vậy, cô định đánh bại con quái vật đó bằng cách nào?\nNếu đòn đó trúng,\nvùng xung quanh sẽ bị phá hủy hoàn toàn...</Text>
  <Text Key="6B378DA8_39575">Đừng lo! Tôi có ý tưởng rồi, xin hãy giúp tôi!</Text>
  <Text Key="1E920753_39576">Tôi sẽ không để cô! Ô, Linh Hồn của Gió!</Text>
  <Text Key="4DC357A1_39577">Gokkeke!</Text>
  <Text Key="BE8389FA_39578">Tuyết bị gió cuốn đi đã chặn\ntầm nhìn của basilisk!</Text>
  <Text Key="911BFF80_39579">Million Flipping,\nđó là một cử chỉ lớn với sự chuẩn bị sẵn sàng phá sản!</Text>
  <Text Key="E4CC89F7_39580">K-Kekeke!</Text>
  <Text Key="0C3F1217_39581">Chúng né được rồi! Thật tinh tế...</Text>
  <Text Key="66472692_39582">Nếu tôi có thể đánh bại chúng bằng thế này, đã dễ dàng biết bao...\nThưa Người, xin hãy lo phần còn lại!</Text>
  <Text Key="A4AB756E_39583">Vâng, em đã được giao phó rồi☆ Đi thôi!</Text>
  <Text Key="9C3A2EB9_39584">Ôi chà, đâu phải việc một công chúa nên làm, biến một đồng xu dài vươn lên trời thành con đường và chạy lên đó. Nhưng...</Text>
  <Text Key="CC811723_39585">Với người có thể thực hiện những hành động liều lĩnh như thế với nụ cười, tôi không thể không bị thu hút. Vâng, bởi người đã giang tay giúp đỡ tôi, dù tôi là kẻ thù của người...</Text>
  <Text Key="87F07BB6_39586">Gokekekeh!</Text>
  <Text Key="FAB88380_39587">Basilisk-san, cô rất mạnh.\nNhưng, người chiến thắng là chúng ta!</Text>
  <Text Key="96EB63A2_39588">Gogeaahh!</Text>
  <Text Key="01E4B728_39589">Ugh... Cơ hội mà mọi người đã trao cho tôi này...\ntôi chắc chắn sẽ nắm lấy nó!</Text>
  <Text Key="FF905BCD_39590">Công Chúa, Đánh!</Text>
  <Text Key="653B2EC1_39591">Gyagyaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="8A6495DC_39592">T-tiếng hét đó,\ncó vẻ như Người đã làm được rồi!</Text>
  <Text Key="F839BFE6_39593">Nhân tiện, Người dự định hạ cánh bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="568780B8_39594">...Khôngoooooo! Thưa Người, aahhh!</Text>
  <Text Key="C5E0DFCD_39595">Zuzun!</Text>
  <Text Key="87ED2EFF_39596">Ô, Thưa Người! Thưa Người, Người đâu rồi...!</Text>
  <Text Key="6FB5E3E7_39597">Phew, tôi hoàn toàn quên mất đường về...\nÀ, mọi người, tôi về rồi~☆</Text>
  <Text Key="6345ECCD_39598">Ưm, ừm, dùng quái vật làm đệm...\nsự liều lĩnh của Người không mới,\nnhưng lần này tim tôi không chịu nổi...</Text>
  <Text Key="4CD44DE4_39599">Nhân tiện, chúng ta đã hạ được nó rồi, nhưng làm thế nào để mang nó về? Thứ này quá lớn để mang theo,\nngay cả với tất cả mọi người ở đây...</Text>
