  <Text Key="9341D84D_64150">...Đó là những gì cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="408FFB14_64151">...Satsuki?</Text>
  <Text Key="FD155E7C_64152">Satsuki lặng lẽ...</Text>
  <Text Key="B60CB7D3_64153">Satsuki, sao vậy?!</Text>
  <Text Key="534E8DBB_64154">...Đó là những gì cô ấy nói... thật khó xử</Text>
  <Text Key="E962A96F_64155">Yukino, đi thôi!</Text>
  <Text Key="B6F8A508_64156">Chẳng phải đó là trang phục thường ngày của cậu sao...?</Text>
  <Text Key="C3760024_64157">...Không</Text>
  <Text Key="058D340A_64158">Kỵ sĩ không đầu</Text>
  <Text Key="91AEAF92_64159">Các Kỵ sĩ không đầu</Text>
  <Text Key="A2082FEE_64160">Sau khi thoát khỏi các kỵ sĩ không đầu, được Satsuki ma quái dẫn đường, nơi Yukino và {playername} đến được là...</Text>
  <Text Key="73251ED5_64161">Quê hương của tôi, ngôi làng oni ở Đèo Yasha. Chúng tôi sẽ sắp xếp cho hai người trú ẩn trước khi các kỵ sĩ tới.</Text>
  <Text Key="74BE6A01_64162">Hah, hah... T-Tất nhiên... Đ-Đường đi thật khó đi... Dù là đường tắt...</Text>
  <Text Key="BEB853C7_64163">...Đã lâu rồi tôi mới về đây... Tôi hơi lo lắng...</Text>
  <Text Key="39547F38_64164">Hơn nữa tôi không thấy Satsuki-chan đâu cả... Có vẻ như tôi chỉ một mình với Kishi-sa... điều đó khiến tôi càng lo hơn...</Text>
  <Text Key="69644D74_64165">Khoan đã, hả? Kishi-sa đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="8ABE1782_64166">Một khuôn mặt lạ. Mày là thằng nào?</Text>
  <Text Key="A7CB3984_64167">Lang thang như vậy, mày thật khó coi. Sao không chúng mình di chuyển đến chỗ khác? Một nơi yên tĩnh hơn chút.</Text>
  <Text Key="A9AC351F_64168">K-K-Khoan đã...! Ng-Người đó là bạn đồng hành của tôi...</Text>
  <Text Key="676EFAD3_64169">Hm? Nếu không phải Yukino-chan! Lâu rồi không gặp~... Khoan, thằng nhóc này... có phải là người yêu của Yukino-chan không?</Text>
  <Text Key="916D8346_64170">N-N-N-NGƯỜI YÊU...?! Kh-Không phải vậy!</Text>
  <Text Key="0558000A_64171">Tôi không ngờ Yukino-chan lại dẫn theo một người đàn ông. Thời gian thật trôi nhanh, tôi thấy vậy...</Text>
  <Text Key="CDD29CEE_64172">Này, An-chan. Mày thề rằng chưa từng làm, và sẽ không bao giờ làm Yukino-chan khóc chứ? Hm?</Text>
  <Text Key="851D9FC7_64173">U-Umm... K-Kishi-sa sẽ không bao giờ làm vậy...</Text>
  <Text Key="B9A07642_64174">Người của tôi có thể khá ồn ào. Đừng bận tâm.</Text>
  <Text Key="548D4B0E_64175">Nhân tiện, đám tang thế nào? Có nói lời tạm biệt với Satsuki được đúng cách không?</Text>
  <Text Key="46F0EC94_64176">Ở đám tang riêng chỉ có oni tham dự, thằng này khóc như mưa. Trời ơi, tôi ước gì tôi có thể cho cô xem.</Text>
  <Text Key="E932D090_64177">Này. Đừng nhắc đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="F90C5ED7_64178">Đ-Đó là một phần những gì tôi muốn nói với cô... À, umm...</Text>
  <Text Key="46BAAA94_64179">Khó tin, nhưng... người đã khuất Satsuki thực sự ở đây với chúng ta? Nghe nói cô ấy là một... xác sống hay gì đó.</Text>
  <Text Key="26ECC5F4_64180">Vì cô đã tốn công, ít nhất hãy gọi là hồn ma, chứ không phải xác sống. Không, tôi cũng không phải hồn ma, nhưng... Tch, thật phiền. Vậy, cô có trú ẩn cho chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="DAD53AE2_64181">Ngay cả khi đã chết, Satsuki vẫn sắc sảo như thường... Không, quan trọng hơn, chúng ta nên làm gì? Chúng ta có hoàn cảnh của mình phải nghĩ đến. Các bộ tộc khác sẽ phản ứng thế nào nếu biết chuyện?</Text>
  <Text Key="B17B7F9F_64182">Lúc này mà rút lui thì có ích gì? Hắn là người yêu của Yukino-chan. Nếu cô không thể thể hiện chút nhân tính, Satsuki-chan ma quái sẽ cười cô.</Text>
  <Text Key="4B038F35_64183">Đúng vậy, nhưng tôi không thực sự thích ý tưởng đó. Nếu họ có thể cho tôi thấy họ có một mối liên kết thực sự như tình nhân, có lẽ tôi sẽ quyết định.</Text>
  <Text Key="9B749FD1_64184">Họ vẫn nghĩ rằng cậu là bạn trai của Yukino... Nhưng nhờ vậy, chúng ta có thể biến mọi thứ có lợi cho mình.</Text>
  <Text Key="B90F3170_64185">Oni rất coi trọng danh dự. Nếu hai người dàn dựng một màn trình diễn có tâm, họ sẽ cảm động và thể hiện chút nhân tính. Hãy làm cho nó giống như một vở kịch của người yêu nhau.</Text>
  <Text Key="D124AEA4_64186">N-N-Như người yêu... Nh-Nhưng chúng tôi phải làm gì...?</Text>
  <Text Key="BBE5F8E0_64187">Phải thật phong cách. Yukino, chơi đàn shamisen. Còn cậu... bắt chước điệu múa của tôi.</Text>
  <Text Key="0726A827_64188">Chú ý đến đầu ngón tay. Nó sẽ thay đổi hoàn toàn ấn tượng bạn gây ra.</Text>
  <Text Key="E2135161_64189">Không tệ. Giờ chỉ còn phải kết hợp màn trình diễn của cô ấy với của cậu...</Text>
  <Text Key="6B2C552B_64190">HAH...! Đ-Đó là...!</Text>
  <Text Key="9298C345_64191">Yukino-chan, cô chỉ đang nhìn vào tay mình và thậm chí không liếc nhìn hắn. Cô xấu hổ sao?</Text>
  <Text Key="0B22D3D2_64192">Thở của cô cũng rối bét nữa. Hai người thực sự là một cặp đôi sao?</Text>
  <Text Key="6A1D2315_64193">K-Không... Nh-Như tôi đã nói, chúng tôi không hẹn hò...</Text>
  <Text Key="CA7ABD94_64194">Và trước đó... Đây là lần đầu tiên tôi biểu diễn với một người đàn ông... K-Kishi-sa có ổn với việc này không...?</Text>
  <Text Key="AAA46801_64195">Có phải chỉ mình tôi...? Chỉ mình tôi lo lắng thôi sao...? Có phải tôi có gì đó không ổn...?</Text>
  <Text Key="5AF61527_64196">Yukino đó. Cô ấy đã tự cô lập trong suy nghĩ của mình. Không có cách nào hai người có thể đồng bộ được như thế.</Text>
  <Text Key="8D642B6D_64197">...Hả? Được. Nghe có vẻ khó, nhưng tôi sẽ để cô xử lý.</Text>
  <Text Key="D758C3C4_64198">K-Kishi-sa...?</Text>
  <Text Key="62CB0A85_64199">...T-Tay cậu, Kishi-sa...? Đ-Được rồi...</Text>
