  <Text Key="3CF15014_146200">Ồ...\nNgài nghe thấy những giọng nói lạ phát ra từ phòng tôi\nvà cảm thấy cần phải điều tra ư?</Text>
  <Text Key="3A098549_146201">Vâng, tôi xin lỗi vì đã gây ồn ào vào giờ này.\nMột số cư dân khác chắc đã ngủ rồi... Tôi nên thận trọng hơn mới phải.</Text>
  <Text Key="E0729C2B_146202">Hehe...\nNhắc mới nhớ,\nđiều này khá hiếm khi ngài, chủ nhân, đến thăm phòng tôi.♪</Text>
  <Text Key="B7D16814_146203">Vì bố trí giống hệt nhau, và chúng ta cũng ít đồ đạc cá nhân,\nphòng của chúng ta trông gần như là hình ảnh phản chiếu của nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="3114DE23_146204">Chúng trông hơi trống trải, một phần tôi muốn mua\nmột ít đồ nội thất để trang trí, nhưng đây chỉ là\nnơi tạm trú cho đến khi chúng ta tìm được chỗ để ổn định cùng nhau.</Text>
  <Text Key="27AC011C_146205">Vâng?\nÀ, vâng... Ngài nhớ con chó nhỏ chúng ta tìm thấy trên đường hôm kia chứ.</Text>
  <Text Key="06B95794_146206">Những người ở bộ phận đăng ký vẫn đang cố gắng tìm chủ cho chúng ta,\nnhưng dường như họ không may mắn cho lắm.</Text>
  <Text Key="B2ED4D6C_146207">Rốt cuộc, các cơ quan hoàng gia dường như thiếu hiệu quả\nlately. Vì vậy, trong khi chúng ta kiên nhẫn chờ kết quả,\ntôi tự mình chăm sóc chú bé.</Text>
  <Text Key="5497A1EA_146208">Chắc ngài cũng nhớ điều đó.\nNhưng thật bất tiện nếu giữ nó lại mà không có tên,\ncho nên tôi vẫn gọi nó là "Chủ nhân".</Text>
  <Text Key="7BF09AE5_146209">Tôi đoán là khi cả hai cùng có mặt,\nđiều này sẽ hơi gây nhầm lẫn.</Text>
  <Text Key="1E946667_146210">*rên...*</Text>
  <Text Key="EC5C54D6_146211">Khoan...!\nXin hãy cư xử cho đúng mức, Chủ nhân!</Text>
  <Text Key="FC04795E_146212">Tôi đang cố gắng trò chuyện với chủ nhân người của tôi đây.\nXin hãy yên giấc ngủ đi,\nvà tôi sẽ đến với ngài ngay sau đó.</Text>
  <Text Key="B2AD42AE_146213">Nó dường như rất thích ngài.</Text>
  <Text Key="D192D800_146214">Hai người ngủ chung với nhau ư?</Text>
  <Text Key="F329050C_146215">Vâng.\nGiờ đây, cảm giác như chúng ta là một gia đình.</Text>
  <Text Key="FCA563FC_146216">Ban đầu, nó thậm chí không chịu ăn.\nNhưng bằng sự kiên nhẫn, tôi đã cố gắng hết sức chăm sóc nó...</Text>
  <Text Key="A49D3B6F_146217">Tôi đoán ngài hiểu rằng tôi không phải kẻ thù của ngài.\nCuối cùng, nó đã mở lòng với tôi.</Text>
  <Text Key="3CC03BC0_146218">Trái lại, dạo này nó hơi quá là con nít hư hỏng và trở nên khá phiền phức.\nNhìn kìa, ngay bây giờ nó đang dụi đầu vào má tôi... Ôi Chủ nhân, nó quá đáng yêu đến mức không thể diễn tả bằng lời♪</Text>
  <Text Key="59D67A8B_146219">À, vâng.\nCó... vấn đề gì không ư?</Text>
  <Text Key="012D768E_146220">Nhờ có con chó nhỏ của Chủ nhân ngủ bên cạnh tôi,\ntôi đã ngủ ngon hơn trong vài ngày qua.\nCó ai đó ấm áp bên cạnh thực sự mang lại cảm giác an ủi, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="F79CE2BF_146221">Thực tế, tôi cảm thấy hơi buồn khi nghĩ\nrằng một ngày nào đó chúng ta sẽ phải trả nó lại cho chủ thật sự...</Text>
  <Text Key="8A6BDE8B_146222">Tất nhiên, tôi cũng muốn chia sẻ giường với chủ nhân người của tôi.\nNhưng than ôi, chúng ta đã được cảnh báo về điều đó.</Text>
  <Text Key="4C1FA8E1_146223">Ồ, nhìn kìa.\nTôi nghĩ con chó nhỏ của Chủ nhân cuối cùng cũng đã ngủ thiếp đi.\nHãy để tôi nhẹ nhàng đặt nó lên giường,\nđể nó không thức giấc.</Text>
  <Text Key="12942EE0_146224">Tôi sẽ đắp chăn cho nó, hát một bài ru hời,\n nằm bên cạnh và xoa đầu cho đến khi nó\nxa xăm và bắt đầu mơ.</Text>
  <Text Key="E6B346C2_146225">Ồ, điều này có gợi lại ký ức không? Ngài nhớ nó không?\nTrước khi chúng ta đến Trại Mồ Côi, tôi thường đặt ngài đi ngủ theo cách tương tự, phải không?</Text>
  <Text Key="DE8255AF_146226">Hehe...\nCó phải chủ nhân người của tôi cũng muốn\n ôm ấp tôi một lần nữa sau một thời gian dài?</Text>
  <Text Key="F96A64FC_146227">Nếu đó là điều ngài mong muốn,\ntôi sẽ rất vui lòng đáp ứng.\nKhông, tôi nên nói rằng bản thân tôi cũng muốn điều tương tự.</Text>
  <Text Key="58F067B0_146228">Chủ nhân...\nNgay cả khi chỉ là một chút,\nngài có đồng ý nằm cùng tôi trên giường không? Sẽ thật tuyệt nếu chúng ta chia sẻ hơi ấm của nhau...</Text>
  <Text Key="E16115CD_146229">Đúng vậy.\nĐi nào, và nằm ngay ở đây.\nXin hãy ôm tôi từ phía sau.</Text>
  <Text Key="3A2B3CF2_146230">Ôi, chủ nhân. Ngài luôn đối xử với tôi như thể\ntôi có thể vỡ vụn bất cứ lúc nào...\nSự chạm vào của ngài thật dịu dàng.</Text>
  <Text Key="9FC58B38_146231">Hehe...\nKhi chúng ta nằm như thế này, nó gợi lại ký ức\nkhi tôi còn rất nhỏ.</Text>
  <Text Key="FD3E3CAE_146232">Cha tôi bận công việc, nên ông chỉ có thể về nhà\nthỉnh thoảng. Khi ông về nhà\nmuộn vào ban đêm, ông thường đến nằm bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="C2A7A2AC_146233">Tôi sẽ không bao giờ quên hơi ấm an ủi đó.</Text>
  <Text Key="1E67C9F1_146234">Tôi đoán tôi vẫn còn một đứa trẻ nghèo khó, ngốc nghếch...\nSử dụng ngài như một sự thay thế cho hơi ấm của cha tôi...\nVà thậm chí thay thế ngài bằng sinh vật nhỏ dễ thương này.</Text>
  <Text Key="0EDEA1BE_146235">Nhưng than ôi...\nKhi tôi cố gắng ngủ một mình, tôi không thể không cảm thấy cực kỳ cô đơn...</Text>
  <Text Key="5795E5D0_146236">Chủ nhân...\nChỉ cho đêm nay... Ngài có phiền nếu tôi gọi ngài là "Papa" không?</Text>
  <Text Key="A0C233D1_146237">Hmm?\nKhông có phản ứng gì cả...\nDường như ngài đã ngủ thiếp đi rồi, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B0E17584_146238">Giờ phải làm sao đây?\nTôi không thể cử động với cánh tay ôm quanh người tôi.\nKhông phải... tôi có thể thật sự nói là mình không bận tâm...</Text>
  <Text Key="62CB0B94_146239">Nhưng chiếc giường này hơi nhỏ cho cả ba chúng ta cùng nhau.\nTôi cảm thấy nguy cơ sẽ ngã xuống sàn.</Text>
  <Text Key="E971AC69_146240">Sẽ thực sự là một điều khủng khiếp\nnếu tôi ngã và làm ngài bị thương, chủ nhân...</Text>
  <Text Key="676458BF_146241">Và dù vậy..\nÔi, hơi ấm của ngài thật dễ chịu, chủ nhân.♪</Text>
  <Text Key="959C27CA_146242">Với sức mạnh của Ameth, {playername} gặp Kokkoro trong một "giấc mơ". Kokkoro là một đứa trẻ sống gần một vườn thú và không có bạn bè cùng tuổi. Khi cậu ấy nắm tay cô ấy và đề nghị chơi cùng trong ngày, cô ấy trở nên vô cùng hạnh phúc và thể hiện một nụ cười phù hợp với độ tuổi của mình.</Text>
  <Text Key="282D9A74_146243">Vì vậy tôi hy vọng có thể chào nó ở đây trong rừng.\nNó mất nhiều thời gian hơn tôi nghĩ, nên tôi hơi lo.\nTôi chỉ hy vọng nó chưa bị quái vật tấn công hay điều gì tương tự...</Text>
  <Text Key="4BEFBDB9_146244">Vâng... Lần này tôi đã để lại một mảnh giấy, nên chắc ngài đã biết,\nnhưng con quạ sứ giả tôi gửi đến làng\nsẽ sớm trở về.</Text>
  <Text Key="ED54A6E4_146245">...Ồ? Chủ nhân.\nĐiều gì đưa ngài ra ngoài vào giờ này?</Text>
  <Text Key="6F3DAEA9_146246">La la...♪\nLala... la...♪</Text>
  <Text Key="140B180A_146247">Đúng vậy\nTôi đang giúp con quạ tìm đích đến dễ dàng hơn\nbằng cách hát ở một nốt nhạc dễ nghe đối với quạ.</Text>
  <Text Key="DA16C493_146248">Có sức mạnh đặc biệt trong những bài hát của elf, rốt cuộc.\nMặc dù so với một bard thực thụ, tôi chỉ là một người nghiệp dư.\nChủ nhân, ngài có muốn hát cùng tôi không?</Text>
  <Text Key="40A70DD6_146249">Tuy nhiên, vì nghe giọng nói của ngài an ủi tôi rất nhiều,\nnếu tôi không cẩn thận, tôi có thể thấy mình chìm vào giấc ngủ sâu...♪</Text>
