  <Text Key="2DCA47C6_64000">Nói chuyện không chỉ là tuôn ra những từ ngữ hoa mỹ. Một số điều có thể truyền tải chỉ bằng cách đứng thẳng và giao tiếp bằng ánh mắt.</Text>
  <Text Key="C2978C03_64001">Ngẩng cao đầu, thẳng lưng, và đẩy ngực ra. Hãy thử bắt đầu từ đó.</Text>
  <Text Key="8AFAD3BA_64002">O-Okay... À, cảm thấy dễ thở hơn rồi...</Text>
  <Text Key="A4976C00_64003">Nếu mở rộng tầm nhìn, bạn sẽ thấy được xung quanh. Nếu đứng vững, bạn sẽ sử dụng không gian xung quanh một cách khôn ngoan hơn.</Text>
  <Text Key="1380E2DA_64004">Ngoài ra, hãy đảm bảo bạn đã kiểm soát bản thân để không nói những điều không cần thiết. Khi đã chọn lời cẩn thận, bạn sẽ có thể thể hiện bản thân một cách cởi mở hơn.</Text>
  <Text Key="1E2C86D3_64005">Sự trung thực là một đức tính khiến bất kỳ ai cũng phải ấn tượng. Không có gì thừa thãi về nó.</Text>
  <Text Key="98BA16B5_64006">H-Hau... Satsuki-chan, cô thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="7A45E797_64007">Cái đó thật giác ngộ...! Giờ tôi cảm thấy như mình có thể làm được...</Text>
  <Text Key="72F9AF5E_64008">Để xem, tôi phải phồn ngực để đứng thẳng... S-Slurp. Bubububu...!</Text>
  <Text Key="2D2D4439_64009">Ối!?</Text>
  <Text Key="846BC3A5_64010">T-Tôi xúc động quá đến mực nước mực chảy ra... Hah, Chị Satsuki?</Text>
  <Text Key="703286BE_64011">Satsuki-chan, cô toàn đen thui... Hehe...</Text>
  <Text Key="C722954B_64012">Này, Lului... Yukino, dừng cười và mang cho tôi vài tờ giấy ăn đi.</Text>
  <Text Key="AEBD0A14_64013">"Hyah..." "Slurp...!?"</Text>
  <Text Key="AABF588C_64014">...Sau đó, nhờ vào điệu múa shamisen của Chị Yukino và điệu múa mực của tôi, Chị Satsuki cười xòa và tha thứ cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FECF4257_64015">Nhờ những gì Chị Satsuki dạy tôi lúc đó, tôi đã có thể chào đón nhiều khách một cách cởi mở...!</Text>
  <Text Key="DDCEDD5D_64016">Hehe, đúng là có chuyện đó... Satsuki-chan dính đầy mực trông đáng sợ... nhưng cô ấy cũng thấy buồn cười.</Text>
  <Text Key="6F6AB031_64017">Chuyện hay quá...</Text>
  <Text Key="6FDD7268_64018">À, v-vâng, ừm... Đ-Đây cũng là một phần của đám tang theo nghi thức của Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="DAA769B8_64019">...Ch-Chúng tôi rõ ràng đều cảm thấy buồn, nhưng... Ch-Chúng tôi sẽ rất vui khi chia sẻ những kỷ niệm hạnh phúc với người đã khuất để xác nhận mối liên kết trong cuộc sống...</Text>
  <Text Key="60955EE9_64020">T-Tôi muốn nói. Thế giới này đầy rẫy những sinh vật như ma hay xác sống... Cái chết luôn ở bên cạnh... N-Nó giống như một phần trong cuộc sống hàng ngày của chúng ta.</Text>
  <Text Key="917D0D13_64021">T-Tất cả là để kết thúc của chúng ta không phải là những câu chuyện buồn. ...C-Câu giải thích đó có hiểu không...?</Text>
  <Text Key="6C0BECEE_64022">K-Không, không có gì... Nếu tôi truyền đạt được, t-tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="AB77F2C7_64023">...T-Tôi cũng vậy. Chuyện xảy ra quá bất ngờ... Tôi thậm chí không thể chào tạm biệt cô ấy một cách đúng mực...</Text>
  <Text Key="37BCFC85_64024">Tiếp theo là bài phát biểu từ Chị Yukino, một thành viên của Ba Công Chúa Quỷ, đại diện cho bạn bè của cô ấy.</Text>
  <Text Key="25CB3F1E_64025">Ồ-Ồ, đến lượt tôi...</Text>
  <Text Key="4B661B31_64026">...K-K-Không cho phép tôi giới thiệu bản thân. T-Tôi là Yukino, đại diện cho bạn bè của người đã khuất.</Text>
  <Text Key="E2386C25_64027">Sa-Satsuki-chan và tôi là bạn thời thơ ấu... chúng tôi đã chia sẻ nhiều kỷ niệm... Nhưng trong tất cả, cô ấy luôn ngầu và đáng tin cậy...</Text>
  <Text Key="205AED4E_64028">Cô ấy có thể trông hơi lạnh lùng, nhưng thực chất là người rất tốt bụng... những nụ cười cô ấy đôi khi thể hiện đều đáng yêu...</Text>
  <Text Key="8889ADBB_64029">T-Tôi thích Satsuki-chan... K-Không, tôi thực sự thích cô ấy...</Text>
  <Text Key="89AB4D6A_64030">...Chính vì vậy tôi muốn cảm ơn cô. Tôi muốn nói với cô rằng...</Text>
  <Text Key="BD463C45_64031">Chị Yukino...</Text>
  <Text Key="40E8284A_64032">...Tôi không thể hiểu được cảm xúc của cô, Yukino. Mọi chuyện xảy ra quá bất ngờ.</Text>
  <Text Key="3D7AD025_64033">Nhưng ngày này đã đến. Một ngày để chia tay và cảm ơn Satsuki.</Text>
  <Text Key="DFBED809_64034">C-Count Orlok...?</Text>
  <Text Key="491CE1B8_64035">Nhìn xung quanh cô đi. Tất cả chúng tôi tập hợp ở đây hôm nay đều có cùng một trái tim.</Text>
  <Text Key="78EDC297_64036">Cái chết của Satsuki không được để mất công. Chúng ta phải tận dụng cơ hội này để đoàn kết hơn nữa. Nếu không, Satsuki sẽ không thể an nghĩ. Tôi sai sao, Yukino?</Text>
  <Text Key="C07FDE0F_64037">...Đ-Đúng... Cô nói đúng...</Text>
  <Text Key="E9C7A725_64038">Hmph. Với Satsuki đã chết, Yukino giờ đây còn mỏng manh hơn bao giờ hết. Nếu chúng ta có thể thuyết phục cô ấy, cô ấy có thể trở thành công cụ chính trị để làm lung lay vị trí của Princess Violet...</Text>
  <Text Key="CB676173_64039">...Satsuki-chan, c-cảm ơn vì tất cả những gì cô đã làm... Giờ đến lượt tôi bảo vệ mọi người thay thế cô...</Text>
  <Text Key="A4835BFE_64040">V-Vậy không cần phải lo lắng. Tôi sẽ cố gắng hết sức, vì vậy hãy dõi theo tôi... Kết thúc.</Text>
  <Text Key="E631917F_64041">W-What một bài phát biểu cảm động, Chị Yukino...</Text>
  <Text Key="A1268A11_64042">K-Kế tiếp, tôi sẽ che mặt Satsuki-chan... Hm? Huh...?</Text>
  <Text Key="7683C257_64043">C-Cô ấy không ở đó...?!</Text>
  <Text Key="D37F984D_64044">"Eh...?" "Huh......?" "Hm......"</Text>
  <Text Key="CB4C8FE5_64045">J-Just như tôi nói...! Cơ thể Satsuki-chan đã biến mất...!</Text>
  <Text Key="A9FC4062_64046">"SLURP?!" "What......!?" "How......?"</Text>
  <Text Key="A7B6A9A7_64047">...Im lặng đi. Các người đang làm ồn về chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="6DBB2679_64048">Yo, Little-Kishi. Lâu rồi không gặp.</Text>
  <Text Key="DF2DD12E_64049">Lễ tang rơi vào hỗn loạn khi cơ thể Satsuki biến mất. Tuy nhiên, {playername} nhìn thấy Satsuki dưới dạng ma trước mắt mình.</Text>
