  <Text Key="D62374BF_83800">Trang phục nữ hoàng tiên mặc trong cuộc họp ký kết hiệp ước hòa bình với các chủng tộc khác. Các tiên đã đặt một lớp phép thuật mạnh mẽ lên trang phục của nữ hoàng, đề phòng trường hợp xấu.</Text>
  <Text Key="A745BE0F_83801">Tổng lãnh thiên thần đã sử dụng nó trong Đại Chiến Kết Thúc Thời Cổ để chiến đấu với quỷ dữ. Người ta nói rằng mũi tên này có sức mạnh tấn công đến tận Cocytus, vùng sâu nhất dưới địa ngục.</Text>
  <Text Key="8238DB47_83802">Một chiếc áo choàng linh mục xinh đẹp, được tạo ra bằng chính mạng sống của người đó theo lệnh của vua. Nó được khâu dưới ánh trăng, nên phát ra bảy màu khi tiếp xúc với ánh trăng.</Text>
  <Text Key="D09C69A4_83803">Một viên kim cương đỏ hiếm có trên đời. Người ta nói rằng nó chứa ngọn lửa của rồng, và khi trang bị, bạn có thể sở hữu sức mạnh như một ngọn lửa dữ dội.</Text>
  <Text Key="942AFF0B_83804">Ngôi sao tám cung tượng trưng cho chu kỳ vô tận, hấp thụ tám nguyên tố tồn tại tự nhiên và không ngừng ban phát sự bảo vệ cho người mặc.</Text>
  <Text Key="279AD7C9_83805">Một chiếc cung được thánh hóa bởi sự bảo vệ của Nữ Thần Săn Bắn. Một mũi tên với trăm phát bắn trúng mục tiêu không sai, và một mũi tên có tác dụng trừ tà, có thể thay đổi cục diện trận chiến chỉ trong một phát.</Text>
  <Text Key="33ACB5C5_83806">Trang phục của những kẻ dám nhìn vào vực thẳm phép thuật, được gọi là ẩn sĩ. Chúng được may từ những sợi chỉ đã được trộn lẫn năng lượng phép thuật.</Text>
  <Text Key="BD573DFD_83807">Một loại quặng đặc biệt kết hợp sức mạnh phép thuật của Bốn Đại Tinh Linh và niêm phong chúng lại. Đó là phát minh vĩ đại nhất của một nhà giả kim hiếm có.</Text>
  <Text Key="4C84ACEB_83808">Một chiếc cung làm từ cây tinh linh. Nó chứa năng lượng phép thuật thiêng liêng của thế giới tinh linh, và những mũi tên nó bắn ra có sức mạnh xuyên thấu mọi kẻ thù.</Text>
  <Text Key="E9727AEE_83809">Khát vọng hiệp sĩ đứng lên đối đầu với các vị thần vì nhân dân, và một chiếc áo choàng của pháp sư. Bao phủ trong ánh sáng rực rỡ không ai sánh được, sự bảo vệ thiêng liêng từ trời cao ban cho người mặc ý chí thép.</Text>
  <Text Key="31B0932A_83810">Một chiếc vòng cổ được tạo ra cho những kẻ chống lại cái ác bằng một quả cầu được Thần Mặt Trời ban phước. Khi đối mặt với kẻ thù mạnh mẽ, bạn có thể tự truyền cảm hứng để chiến đấu không sợ hãi.</Text>
  <Text Key="BC10A390_83811">Chiếc váy nữ hoàng bóng tối mặc. Thiết kế đen tuyền của nó, như bóng tối quằn quại, đã mê hoặc tất cả quỷ dữ, và người ta nói rằng nó khiến con người khiếp sợ.</Text>
  <Text Key="386CA36F_83812">Một viên ngọc lục bảo được cho là do Thần Mèo tạo ra. Người sở hữu nó có thị lực và phản xạ kinh người, nên không ai có thể bỏ lỡ.</Text>
  <Text Key="37798651_83813">Một chiếc nhẫn thấm nhuần một viên ruby đã cháy từ thời sáng tạo. Người ta nói rằng nó có thể thiêu rụi mọi thứ.</Text>
  <Text Key="4C92E5BC_83814">Một bộ trang phục vũ đạo thần thánh được tạo ra bởi một nghệ nhân bị mê hoặc bởi các huyền thoại của một đế chế để tái tạo các nhạc cụ thần thánh. Người ta nói rằng một chiếc vương miện hoa đáng yêu, được các vị thần ưa thích, nhẹ nhàng bao bọc người mặc.</Text>
  <Text Key="595FBC86_83815">Một chiếc cung được làm bởi một nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Sự xoắn của dây leo dùng làm dây cung làm quỹ đạo mũi tên trở nên phức tạp, nên đòi hỏi sự thành thạo.</Text>
  <Text Key="CA699FE0_83816">Đôi giày các chiến binh từ trời mang. Chúng được các vị thần ban phước, và vũ khí nhảy múa như thể đang bay mà không cảm thấy trọng lượng của bản thân.</Text>
  <Text Key="ACE35DBB_83817">Một chiếc quạt được làm bởi một nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Gió thu, nhuộm đỏ khi lấy từ túi ra và quạt, thổi, và lá cây rụng nhảy múa như con bướm.</Text>
  <Text Key="A41C2DD0_83818">Một chiếc áo choàng được tạo cho các tôi tớ của thế giới tinh linh ở một chiều không gian khác với thế giới thực. Nó có vẻ ngoài sống động, nhưng sử dụng năng lượng phép thuật mạnh mẽ để tăng cường khả năng của người mặc nhằm bảo vệ chủ nhân.</Text>
  <Text Key="11B496F5_83819">Áo giáp với kim loại và da dính vào nhau hình vảy. Nó dễ di chuyển hơn áo giáp thông thường, và mặc dù kháng cự với các đòn chém và đâm, nhưng cũng yếu trước vũ khí bổng và các đòn đánh khác.</Text>
  <Text Key="12F74453_83820">Một chiếc mũ sắt được các chiến binh cổ đại sử dụng. Nó rất chắc chắn và vẫn có thể dùng trong thời hiện đại.</Text>
  <Text Key="7B04BCCD_83821">Một chiếc rìu giáo được trao cho một hiệp sĩ đáng kính. Lưỡi của nó là hiện thân của niềm tự hào của một hiệp sĩ chiến đấu vì đất nước và nhân dân mà không gãy gập.</Text>
  <Text Key="6FAB719A_83822">Áo giáp làm từ những tấm mỏng. Nó được đặc trưng bởi sức phòng thủ chắc chắn và dễ di chuyển nhờ sự nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="8551F618_83823">Một chiếc khiên kim loại lớn khoảng chiều dài cơ thể. Nó có sức phòng thủ áp đảo, nhưng trọng lượng khiến nó khó di chuyển.</Text>
  <Text Key="06E22E02_83824">Một chiếc giáo giết chết từng kẻ địch. Khả năng giết chết của nó dễ dàng xuyên thấu áo giáp cứng và giết kẻ thù chỉ với một nhát đâm.</Text>
  <Text Key="03320729_83825">Một chiếc rìu chiến trang trí bằng một thiên thể xanh. Nó tượng trưng cho chính thế giới, hấp thụ năng lượng của trái đất và ban phát sức mạnh cho người mặc.</Text>
  <Text Key="264EB8C2_83826">Áo giáp được làm theo chủ đề các hiệp sĩ mạnh mẽ, thời trang. Tuy nhiên, dù thời trang đến đâu, sức hấp dẫn của chúng sẽ giảm một nửa nếu không đi kèm với kỹ năng thực tế.</Text>
  <Text Key="B5BB257B_83827">Một đôi giày đặc biệt làm tiêu biến dấu chân khi mang. Nghe nói, các gián điệp từ phương Đông đã mang chúng, nhưng hầu hết thông tin liên quan đến chúng vẫn là bí ẩn.</Text>
  <Text Key="7E112541_83828">Nó được tạo ra bởi một nhà máy nghiên cứu sản xuất vũ khí tiên tiến. Nó có thể lưu giữ tia chớp bên trong một chiếc rìu và giải phóng nó khi bị tấn công.</Text>
  <Text Key="75D56C9D_83829">Áo giáp của một nữ chiến binh đánh bại từng người đàn ông cường tráng và trở thành nữ hoàng đấu trường. Người ta nói rằng đối thủ của cô đã mất ý chí chiến đấu chỉ sau khi nhìn vào đôi mắt dã thú của cô.</Text>
  <Text Key="79992DC3_83830">Một chiếc mũ sắt từng được các Hiệp sĩ Favonius sử dụng, những kẻ tôn thờ Rồng Đen. Họ tiếp tục lấy mạng sống của những người vô tội làm hiến tế cho rồng.</Text>
  <Text Key="B2DE1573_83831">Một chiếc khuyên tai ngọc lục bảo đầy phép thuật. Người đeo có được tinh thần bất khuất, tăng cường phòng thủ.</Text>
  <Text Key="72B4A4B4_83832">Một chiếc giáo mắc vào lưng một con rồng sống trong núi lửa. Đầu giáo đã thấm nhuần sức mạnh lửa sau khi nằm trong cơ thể con rồng nhiều năm.</Text>
  <Text Key="A6E0875F_83833">Áo giáp làm từ những tấm sắt dày. Nó đã mất đi sự nhẹ nhàng và chuyên về phòng thủ, được ưa chuộng bởi các chiến binh dùng rìu và đại kiếm.</Text>
  <Text Key="17561969_83834">Đôi giày được tạo cho các kiếm sĩ dùng kiếm mỏng như rapier. Chúng rất nhẹ, và là trang bị hoàn hảo cho các kiếm sĩ mỏng coi trọng sự linh hoạt hơn sức mạnh.</Text>
  <Text Key="AA404201_83835">Một ngọn giáo nổi tiếng thuộc về Kỵ Sĩ Giáo Huyền thoại. Một vung và lưỡi giáo chân không trở thành cơn lốc, quét sạch tất cả kẻ thù gần mà không chạm trực tiếp vào lưỡi.</Text>
  <Text Key="4C6631C3_83836">Một chiếc rìu hai lưỡi được niêm phong từ ngọn lửa địa ngục. Thân nó đỏ như máu, và người ta nói rằng với một vung, ngọn lửa đỏ thẫm sẽ tấn công kẻ thù và thiêu rụi đến xương.</Text>
  <Text Key="8B35FF8C_83837">Một vũ khí thánh xuất hiện trong các huyền thoại. Nó có thể bước qua ngọn lửa một cách bình thản, giữ mọi đòn tấn công ở xa.</Text>
  <Text Key="2D330028_83838">Một chiếc mũ sắt được một hiệp sĩ bán thần bán người, được gọi là Kẻ Nhảy Múa Trên Bầu Trời, sử dụng. Người ta nói rằng họ nhảy múa khắp mọi hướng trên bầu trời, đùa cợt với kẻ thù.</Text>
  <Text Key="9FCAD88B_83839">Một công cụ phép thuật huyền thoại được cho là do một vị hoàng đế trị vì lâu năm tạo ra. Người ta nói rằng nó gánh lấy tai ương ập đến người mặc.</Text>
  <Text Key="A8AD1DE8_83840">Một chiếc giáo dưới sự bảo vệ của Mẹ Đất. Nó sẽ không bao giờ gãy, cũng không bao giờ vỡ. Sự kiên cường của nó tồn tại trong người cầm, khiến nó mạnh hơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="548DB157_83841">Rìu của nữ hoàng đứng trên mặt trận chiến đấu. Nó nặng đến mức không thể tưởng tượng, nhưng có thể dễ dàng được cầm bởi một chủ nhân được rìu công nhận. Lưỡi rìu thậm chí có thể phá vỡ một cánh cổng lâu đài vững chắc chỉ trong một đòn.</Text>
  <Text Key="8C0468D3_83842">Một chiếc khiên của các hiệp sĩ đã bảo vệ mạng sống công chúa suốt đời trong một đất nước nhỏ trong thời kỳ biến động. Sau này, công chúa trị vì các láng giềng với tư cách là nữ hoàng và tôn vinh hiệp sĩ của mình như một anh hùng cứu rỗi.</Text>
  <Text Key="9D694DCC_83843">Một chiếc rìu làm từ các tinh linh nước đổ năng lượng tinh thần vào nó. Nó nhẹ, nhưng sắc, và có thể xé nát khoáng vật chỉ với một chạm.</Text>
  <Text Key="EE38E60B_83844">Áo giáp nặng được anh hùng giết rồng ưa chuộng. Nó dày với thiết kế rồng, và người ta nói rằng nó chặn được vuốt và hơi thở thiêu đốt có thể xé thậm chí cả sắt.</Text>
  <Text Key="E8E6B03B_83845">Một áo giáp chân được ban tặng bởi một nàng tiên cổ với sự bảo vệ thần thánh. Bằng cách điều khiển mithril để xua đuổi tà ác ngoài năng lượng tinh thần khổng lồ ở mọi nơi, nó tăng cường sức mạnh trừ tà.</Text>
  <Text Key="F9EBE30B_83846">Giáo Longinus nằm trong tay các chiến binh được gửi từ trời. Nó ban cho người mặc sức mạnh và tinh thần bất khuất của cây sự sống, và sẽ không bao giờ để họ quỳ gối.</Text>
  <Text Key="784C334E_83847">Một chiếc quạt được làm bởi các nghệ nhân Togoku tiếp xúc với văn hóa Landosol. Những con hươu ăn ginkgo tượng trưng cho phước lành của Akiyama, nhuộm xanh và vàng, và làn gió mát lành mà quạt mang lại sự sinh sôi.</Text>
  <Text Key="9F21AFA4_83848">Một chiếc giáo được một học giả từ thế giới tinh linh, sống ở một chiều không gian khác với thế giới thực, sáng chế. Đó là một vũ khí phòng thủ được thiết kế theo hình học tinh linh, phun ra những vảy từ đầu.</Text>
  <Text Key="1DD4A490_83849">Áo giáp được tạo cho các Hiệp Sĩ Thế Giới Tinh Linh ở một chiều không gian khác với thế giới thực. Nhờ kỹ năng của Tiên Nữ Rèn, nó mở rộng khả năng của người mặc như thể là một phần cơ thể.</Text>
