  <Text Key="6A665EB5_165650">Sao thế?!</Text>
  <Text Key="35F2B540_165651">Cậu nói muốn về đúng giờ mà, phải không?</Text>
  <Text Key="AB1034CF_165652">Để tôi cõng cậu!</Text>
  <Text Key="D0CC393D_165653">Cậu về rồi</Text>
  <Text Key="FB1449BC_165654">Tôi cũng vậy</Text>
  <Text Key="E9061D4C_165655">Iroha nhí Sono lớn</Text>
  <Text Key="2B83E627_165656">Sono lớn</Text>
  <Text Key="891DE40D_165657">Iroha nhí</Text>
  <Text Key="B919DF94_165658">Suzume chịu trách nhiệm sửa chữa tất cả quần áo ở trại mồ côi, nhưng bản thân cô ấy không có quần áo nào khác ngoài đồng phục hầu gái. Vì vậy, {playername} đề nghị Suzume mặc trang phục Lễ Hoa và làm người mẫu cho một buổi chụp ảnh.</Text>
  <Text Key="4A2E2D69_165659">Suzume và {playername} trở về Trại Mồ Côi Sarendia sau khi Lễ Hoa kết thúc vài ngày trước. Họ đang tận hưởng những khoảnh khắc bình yên này cho đến một ngày, một giọng nói the thé vang lên khắp trại.</Text>
  <Text Key="A6230313_165660">Aaah...~ Thì ra là vậy...~</Text>
  <Text Key="A847A563_165661">Hà hà, {playername}?! Xin lỗi vì phản ứng kỳ quặc như vậy.</Text>
  <Text Key="B10D2131_165662">Bộ trang phục đó...</Text>
  <Text Key="098B92CC_165663">Vâng, đây là bộ trang phục tôi nhận được từ Lễ Hoa vài ngày trước. Tôi định giặt nó trước khi cất vào tủ, nhưng giờ nó đã rách rồi...</Text>
  <Text Key="EB07B1DD_165664">Tôi phải sửa nó... Nhưng không biết có mảnh vải nào phù hợp không...</Text>
  <Text Key="17EE2F61_165665">Dùng kim chỉ... Nguy hiểm chứ?</Text>
  <Text Key="74278254_165666">Cậu sửa được à?</Text>
  <Text Key="AC4E41AF_165667">Tôi nghĩ cậu không cần lo, có lẽ vì lý do nào đó tôi không vụng về khi làm việc tỉ mỉ như thế này... Có lẽ vì đây là công việc cần sự chính xác?</Text>
  <Text Key="DC4EA12F_165668">Vâng, tôi sửa được! Hoàn toàn ổn! Khi tôi bắt đầu khâu, không ai có thể ngăn tôi được!</Text>
  <Text Key="58EE5E21_165669">Có một nơi bán mảnh vải rẻ, lần này tôi sẽ đến đó. Hả? Cậu muốn đi cùng...? Tôi có thể đi một mình, cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="C5FAB350_165670">Vậy, tôi sẽ chuẩn bị ngay! Xin chờ một chút...\nHự! Ư ư, vải bị kẹt... T-Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="F45A32C6_165671">Sau khi dọn dẹp mớ hỗn độn do sự vụng về của Suzume, hai người đến khu đô thị Landosol.</Text>
  <Text Key="24961216_165672">Cửa hàng ở phía này! Nếu có mảnh vải tốt, tôi phải mua một ít♪</Text>
  <Text Key="604636FF_165673">Cậu hay đến đây à?</Text>
  <Text Key="897C87A9_165674">Vâng! Tôi đến đây để sửa quần áo cho mọi người ở trại! Ví dụ... Cậu nhớ khi tôi chuẩn bị những bộ trang phục cho Giáng Sinh không?</Text>
  <Text Key="6636AD37_165675">Trang phục của Ayane và Kurumi?</Text>
  <Text Key="C98F3AC0_165676">Trang phục của Saren?</Text>
  <Text Key="7F9A7B7B_165677">Vâng, đúng rồi♪ Cả hai đều nhờ tôi may, nên tôi đã cố gắng hết sức! Hehe, tôi mừng vì họ thích～</Text>
  <Text Key="59D8DD07_165678">Vâng♪ Với sự giúp đỡ của mọi người ở trại, tôi đã tái tạo chiếc váy được truyền từ đời này sang đời khác trong gia tộc tiểu thư thành phong cách hiện đại hơn.</Text>
  <Text Key="C4C8E663_165679">Tôi tưởng nó là đồ may sẵn hoặc may đo...</Text>
  <Text Key="0E811C7F_165680">Ahaha, chúng tôi không có loại tiền đó... Hơn nữa, tôi vẫn còn nhiều điều phải học.</Text>
  <Text Key="91DF45EF_165681">Điều đó nhắc tôi nhớ, cậu có nhớ lần Ayane đi khám phá không? Maho đã may trang phục cho lần đó! Chúng thực sự tuyệt vời, tôi đã rất xúc động!</Text>
  <Text Key="3660D508_165682">...Đối với hầu hết trẻ mồ côi mà chúng tôi nhận, quần áo duy nhất họ có là bộ họ đang mặc. Đó là lý do tại sao với chúng, những bộ quần áo đó là thứ duy nhất còn lại từ trước khi chúng chuyển đến trại...</Text>
  <Text Key="7126DEB0_165683">Sẽ thật buồn nếu vừa mất những kỷ niệm vừa mất luôn bộ quần áo duy nhất... Vì vậy tôi bắt đầu học cách sửa quần áo của chúng để chúng có thể tiếp tục mặc chúng lâu dài.</Text>
  <Text Key="69332260_165684">Đó là lý do tại sao tôi lại giỏi kim chỉ, cậu thấy không? Tôi có mọi người ở trại để cảm ơn.</Text>
  <Text Key="CCB2CBE8_165685">Còn trang phục của Suzume thì sao?</Text>
  <Text Key="E561C7A2_165686">Ưm, thực ra... Tôi không có trang phục riêng. Những bộ đồ hầu gái này đã quá đủ với tôi.</Text>
  <Text Key="13C50CE8_165687">À, nhưng tôi có vài bộ đồ ngủ để đi ngủ. Chỉ là, kể cả bộ trang phục tôi nhận được từ Lễ Hoa, cả đồ bơi lẫn trang phục đền đều là đồng phục làm thêm...</Text>
  <Text Key="35B4091A_165688">Vì vậy tôi thà giữ chúng cẩn thận như kỷ niệm thay vì dùng hàng ngày...</Text>
  <Text Key="7C1E7C5C_165689">Thật lãng phí.</Text>
  <Text Key="D0ACD4B4_165690">Có lẽ đúng vậy, nhưng bộ đồ hầu gái này đã quá đủ với tôi. Hơn nữa, nó là bằng chứng cho sự phục vụ tiểu thư♪</Text>
  <Text Key="B3D67D3F_165691">Hãy mặc chúng vào một ngày đặc biệt!</Text>
  <Text Key="DA10CF28_165692">Ngày đặc biệt, phải không? Tôi nghĩ sẽ lãng phí nếu một hầu gái mặc chúng, nhưng nếu cậu nói vậy...\nTôi sẽ cố sửa chúng để có thể mặc lại những bộ trang phục đó.</Text>
  <Text Key="43C72C6F_165693">Nhưng... Loại ngày nào là "Ngày Đặc Biệt" đây? Ngay cả khi tôi đi cùng tiểu thư trong trang trọng, tôi vẫn mặc đồng phục hầu gái...</Text>
  <Text Key="1F219BBB_165694">Có lẽ như thế này?</Text>
  <Text Key="78E7775C_165695">Một tờ rơi? Ưm... 'Cuộc Thi Nhiếp Ảnh Nghiệp Dư Landosol'...\nNó ghi 'Chỉ Chân Dung'.</Text>
  <Text Key="5B6F54DD_165696">Cậu nói... để tôi làm người mẫu? À, vậy tôi sẽ nhận trẻ ở trại làm người mẫu cho... Sai? Hả? Cậu sẽ là người chụp ảnh...?</Text>
  <Text Key="3543B64D_165697">T-Tôi sẽ là người mẫu ư?! Mặc những bộ trang phục đó?!</Text>
  <Text Key="B81D81C2_165698">Đ-Đó chắc chắn là một ngày đặc biệt... Nhưng thực sự ổn không nếu tôi làm người mẫu...?</Text>
  <Text Key="F1568E3B_165699">Tôi muốn chụp ảnh Suzume!</Text>
