  <Text Key="879FF6F7_64750">Cuộc sống là phải phá vỡ vỏ ốc của bản thân. Tôi may mắn quay trở lại, vậy nên tôi nghĩ đã đến lúc phải đối mặt trực diện với cuộc đời mình.</Text>
  <Text Key="2BECADCA_64751">Dù sao thì, nhờ mọi người ở đây mà tôi mới có thể trở về với cuộc sống. Tôi nợ các bạn.</Text>
  <Text Key="5B44880C_64752">À, và nữa, hôm nay, người đàn ông keo kiệt đến mức không dám phát ra một tiếng đánh rắm, Bá tước Orlok, đã tự trả tiền cho tất cả. Món ăn đều tính vào sổ của ông ta, nên mời... ăn thoải mái nhé.</Text>
  <Text Key="D0E85710_64753">"Yay" "Hehe" "Cảm ơn" "Nhưng có pudding không?" "Ừm...!" "Hãy làm ông ta phá sản đi"</Text>
  <Text Key="EBFF2F4B_64754">Vậy thì, để tôi chúc cho sự thịnh vượng của Gio Nivlhel. Cạn ly.</Text>
  <Text Key="A0836E6B_64755">Khẽ. Ai là kẻ keo kiệt đến mức không dám phát ra một tiếng đánh rắm...? Tôi sẽ nhớ kỹ... Ngay khi tìm được cơ hội...</Text>
  <Text Key="91CF8E95_64756">Ồ, Bá tước. Tôi đến để giải quyết chuyện này.</Text>
  <Text Key="8F6AACB6_64757">S-Satsuki... Cô đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="19E53A13_64758">Lần này, con quái vật từ sông băng Kuon được ghi nhận là một tai nạn, nhưng đó không phải toàn bộ câu chuyện. ...Anh Knife Licker, lại đây.</Text>
  <Text Key="7070B5DB_64759">D-Dạ... Chào các vị, tôi là anh Knife Licker...</Text>
  <Text Key="58315D3D_64760">C-Cái xác sống đó là sao vậy? (Anh Knife Licker...?)</Text>
  <Text Key="DAC77117_64761">Anh Knife Licker là một xác sống mê liếm lưỡi dao. Chính xác sống đó lại đang cầm một "kiếm gối" nhất định. Của tôi.</Text>
  <Text Key="058DACA0_64762">Anh Knife Licker. Nói cho họ biết anh lấy nó từ đâu.</Text>
  <Text Key="9784878C_64763">Để xem... Tôi nghĩ là từ... Mà... Xin lỗi, có lẽ vì não tôi bắt đầu thối nên tôi không nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="1E0131C3_64764">...Tôi đang trông cậy vào anh ở đây. Anh đã thấy nó trong đầm, phải không?</Text>
  <Text Key="DDB2C38F_64765">À, đúng rồi! Tôi thấy một người Dark Elf ném một con dao đi. Đó là một lưỡi dao chất lượng cao, nên tôi nghĩ nếu họ không cần thì tôi lấy luôn... Tuy nhiên, tôi không biết đó là một "kiếm gối"...</Text>
  <Text Key="CFF2B4E5_64766">Và đó là câu chuyện của hắn. Vì vậy tôi cũng đã gọi "người Dark Elf" này tới. Sau khi tôi tra hỏi hắn, một cái tên nhất định đã được nhắc đến. Của ngài, Bá tước.</Text>
  <Text Key="8BD3E9CF_64767">X-Chào... Tôi chính là người Dark Elf bị nghi ngờ kia...</Text>
  <Text Key="B5315328_64768">Hắn nói với tôi rằng Bá tước đã đề nghị hắn một giao dịch bí mật để giúp hắn thay thế Nữ công tước Lisa làm đại diện của tộc Dark Elf, và hắn đã bị tham lam che mờ.</Text>
  <Text Key="2DBE73C1_64769">Việc mất "kiếm gối" của tôi là một kế hoạch nhằm đẩy nhanh lễ kỷ niệm tang lễ và làm xấu đi mối quan hệ giữa Công chúa và bộ tộc Oni. Trong khi vụ tai nạn quái vật tại Đèo Yasha dường như là một nỗ lực lừa tộc trưởng không tham dự cuộc họp khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="EFA89A6D_64770">Tất cả chỉ vì ngài bị bỏ lại khi Công chúa bắt đầu đảm nhận vai trò của mình. Một âm mưu nhỏ nhặt bi đát.</Text>
  <Text Key="20BEACD5_64771">K-Kẻ đó...! Tôi hoàn toàn không biết hắn! Ngài đã ép hắn nói ra!</Text>
  <Text Key="C06AE7C9_64772">Như tôi vừa nói với ngài. Anh Knife Licker ở đây mê liếm lưỡi dao.</Text>
  <Text Key="D560060C_64773">Kỹ năng đặc biệt của hắn là liếm một lưỡi dao và sau đó có thể xác định chính xác ai đã đặt tay lên vũ khí đó.</Text>
  <Text Key="7611808C_64774">Anh thấy đó, chính anh Knife Licker đó... đã chứng nhận rằng con dao có dấu vân tay của ngài và của Dark Elf trên đó.</Text>
  <Text Key="1F4B299F_64775">Đ-Điều đó... không thể nào...!?</Text>
  <Text Key="232EC44D_64776">Ờ... Tôi không có kỹ năng đặc biệt như vậy, mặc dù... Có lẽ tôi chỉ không nhớ...! Hoặc có lẽ tôi có một tài năng tiềm ẩn nào đó...?</Text>
  <Text Key="852B498B_64777">Pfft... Hahahaha...! Tôi chỉ đang đùa thôi. Làm sao hắn có thể làm được chuyện đó... nhưng phản ứng của ngài lúc nãy cho tôi biết rất nhiều.</Text>
  <Text Key="66FE6149_64778">"À, tôi biết là vậy rồi..." "C-Cô vừa nói gì...!?"</Text>
  <Text Key="FB700E3E_64779">Kh... Ngài sai rồi. Tôi không biết...! Dark Elf này đã tự làm tất cả!</Text>
  <Text Key="0DC59C12_64780">...Không đánh trúng tim đen. Lời nói chỉ có trọng lượng khi cuộc đời của người nói đứng sau nó.</Text>
  <Text Key="42713F92_64781">Lời nói của ngài không có trọng lượng... như đánh rắm.</Text>
  <Text Key="DB88E4EE_64782">Nhưng tôi không có ý định làm gì với ngài. Yukino cũng muốn giải quyết chuyện này một cách hòa bình.</Text>
  <Text Key="E0587B0C_64783">Đó là lý do... Tôi cũng sẽ để nó trôi đi, lần này.</Text>
  <Text Key="CB709877_64784">Hoh...</Text>
  <Text Key="F1298E33_64785">Vậy thì, nói như vậy -- ngài sẽ phải đi rửa sạch nó ngay bây giờ. Tôi sẽ giúp ngài một tay.</Text>
  <Text Key="B92D8DC1_64786">Ý ngài là sao...</Text>
  <Text Key="917D76D8_64787">Không có lòng tin, ngài không thể sống sót trong thế giới này. Nếu ngài đã làm một trò bẩn thỉu, thì tốt hơn nên nhận lỗi.</Text>
  <Text Key="C538B5BB_64788">Nhưng vì ở đây không có con sông nào để rửa sạch tất cả, tôi sẽ giúp ngài đến vùng đầm phía kia thay vì vậy... Giờ, cắn chặt răng.</Text>
  <Text Key="4641B221_64789">Ờ...?</Text>
  <Text Key="99B739C6_64790">ĐẾN LÚC CHỊU TRÁCH NHIỆM RỒI, ORAAAA...!</Text>
  <Text Key="BD1279CD_64791">DOGYEEEEEeeehhh...!?</Text>
  <Text Key="376E651D_64792">...Một gã khá nhẹ nhàng. Bay xa thật.</Text>
  <Text Key="EC9C3337_64793">Đó là một cú đá đẹp đẽ...</Text>
  <Text Key="D49E8FFE_64794">Ồ, Satsuki-chan. Cô đi đâu vậy...?</Text>
  <Text Key="71C7473D_64795">Tôi có chút việc cần làm. Khoan, đây là pudding. Cô lấy từ Cocytus à?</Text>
  <Text Key="6FF553AB_64796">D-Dạ. Có nhiều lắm, vẫn còn đông lạnh. Có vẻ như nó được dùng trong các tòa nhà của Gio Teogonia, nhưng một số đã sập và cuối cùng rơi vào đây. Vẫn ngon mà. Satsuki, cô thử ăn đi.</Text>
  <Text Key="2C18FD49_64797">Tôi hiểu rồi. Vậy không phải đồ ăn thừa của người khác trôi tới đây, hả? Vậy thì, tôi xin phép nếm thử... Ngon thật. Không trách Miyako mê nó.</Text>
  <Text Key="CD1EE9AA_64798">Mà... Pudding tôi vừa ăn có phải từ đĩa của thằng Nhỏ-Kishi kia không...? Không, tôi sẽ không cãi về một nụ hôn gián tiếp... Nhưng thôi, cô nên ăn nhanh lên.</Text>
  <Text Key="C6252788_64799">Hả?! Các người! Tất cả pudding đều thuộc về Miyako!</Text>
