  <Text Key="8DF40711_111450">Ối trời, sao cậu đẩy tôi đi vậy? Cậu đang muốn nói... tôi nên đi ư?</Text>
  <Text Key="38C427DA_111451">Limarima... Đ-Đúng vậy. Chính lúc không thể cười mới phải khiến người khác cười được.</Text>
  <Text Key="E132F50E_111452">...Ừ, tôi sẽ đi đây. Cảm ơn. Vui vì đã gặp cậu. Tôi chắc chắn cậu sẽ được chăm sóc rất tốt ở đây!</Text>
  <Text Key="55514135_111453">Lima. Lima...! (Tôi chắc chắn cậu có thể khiến cả thế giới mỉm cười. Chúc một chuyến đi về nhà an lành, Mahiru-chan!)</Text>
  <Text Key="A238E377_111454">...Heh. ...Tôi không hề cô đơn đâu.</Text>
  <Text Key="97C87B48_111455">Nếu Mahiru muốn trở thành diễn viên hài, thì tôi cũng phải sống cuộc đời của một con lạc đà đúng chuẩn mực.</Text>
  <Text Key="49288199_111456">Đúng rồi, có lẽ nên học vài mánh khóe để làm vui lòng khách tham quan sở thú. Có lẽ là cân bằng bóng hay múa limbo để tận dụng chiều dài của tôi...!</Text>
  <Text Key="4F4C95A9_111457">...Tôi cũng... sẽ cố gắng hết sức... Tôi sẽ không quên sự ấm áp của bàn tay Mahiru...</Text>
  <Text Key="95166334_111458">............! ......!</Text>
  <Text Key="A1A82B50_111459">...L-Lima? (...Khoan, h-hả? Mahiru? Sao cậu quay lại~?)</Text>
  <Text Key="865B882A_111460">Xin lỗi vì chuyện này, LimaLima!</Text>
  <Text Key="0EF4775A_111461">Cậu đã đẩy tôi từ phía sau, nên tôi cố gắng rời đi một cách ngầu lòi, nhưng... Này... Cậu biết đấy... Chính như tôi nghĩ... Tôi muốn cậu ở lại với tôi, Limalima!</Text>
  <Text Key="5F744A01_111462">Lima... (Mahiru...)</Text>
  <Text Key="D6CF739E_111463">Tôi biết đây chỉ là sự ích kỷ của mình. Tôi cũng biết an toàn và ổn định hơn là ở sở thú hơn là ở với tôi.</Text>
  <Text Key="E19FF5ED_111464">Nhưng ngay cả vậy... Cuối cùng tôi cũng được gặp cậu, người luôn như một phần của gia đình đối với tôi suốt thời gian qua... và lại để cậu ở lại đây như thế này... Ý nghĩ để cậu ở lại một mình khiến tôi buồn đến mức không thể nghĩ ra một câu đùa nào!</Text>
  <Text Key="10E7CFB6_111465">...Vì vậy, xin cậu. Cậu có đồng ý đến sống cùng tôi...?</Text>
  <Text Key="CC3D05F9_111466">...Lima! Limarimarima! Lima! (...Ừ! Ừ, ừ! Tôi cũng cảm thấy như vậy!)</Text>
  <Text Key="88E7F1E8_111467">Limarima... Cậu phải hiểu tôi đang nói gì! ...Này, này, nếu cậu gật đầu như thế, đầu cậu sẽ rơi ra vì lực đấy!</Text>
  <Text Key="498274D0_111468">Vậy, Mahiru một lần nữa cúi đầu trước sở thú và quyết định nhận nuôi Rima.</Text>
  <Text Key="D19C79D1_111469">S-Sao, cô ấy là chủ của cậu? ...Ồ, không phải? Không phải "chủ", mà là "bạn"...</Text>
  <Text Key="A762D3F9_111470">Được rồi, trước tiên chúng ta đi tìm An-chan thôi! Anh ấy có thể biết cách nói chuyện với cậu, Limalima. Làm quà cho An-chan, tôi sẽ mang cho anh ấy vài chiếc bánh ngọt (An-pan)!</Text>
  <Text Key="D9312326_111471">Limarima! Lima! (Thật may mắn, các trò đùa của cô ấy lại đỉnh cao rồi!)</Text>
  <Text Key="83A73E5B_111472">Đây là lần đầu tiên hai người họ gặp nhau. Và thế nhưng, từ phía sau, hình ảnh hai người bạn rời đi cùng nhau có thể được nhìn thấy rõ ràng.</Text>
  <Text Key="2412B247_111473">Nhân viên Trung tâm Sức khỏe 1</Text>
  <Text Key="217C0878_111474">Nhân viên Trung tâm Sức khỏe 2</Text>
  <Text Key="1415A156_111475">Nhân viên Sở thú</Text>
  <Text Key="049A36A4_111476">Ngay khi họ trở về thế giới thực, Lima được đưa đến phòng y tá. Những lời Mahiru đã cứu không thể thấu đến cô ấy, và cô lần nữa đau đớn nhận ra đây là hiện thực. Nhưng ngay cả vậy, hai người họ đã hiểu rằng họ muốn ở bên nhau, nên họ quyết định hành động cùng nhau.</Text>
  <Text Key="79462306_111477">Một khu phức hợp suối nước nóng nổi tiếng ở Oedo. Sono, Yukari và Ruka được thấy ngâm chân trong suối nước nóng bốc hơi.</Text>
  <Text Key="13302172_111478">Haaaaah~...</Text>
  <Text Key="6140B8C1_111479">Tôi tự hỏi một chậu ngâm chân đơn giản thế này sao lại cảm thấy tốt thế... Da khô của tôi được cấp ẩm tốt quá... Ruka, tôi biết ơn vì cậu đã mời tôi~</Text>
  <Text Key="CD2A7D5C_111480">Tôi vừa may được một vé miễn phí. Nơi này khá giản dị, nhưng tôi nghĩ cậu sẽ thích, Yukari. ...Tôi ngạc nhiên khi cậu mang theo bạn nhỏ của mình ra ngoài.</Text>
  <Text Key="67848BC5_111481">Heehee～ Cậu thấy đấy, Sono-cchi và tôi dạo này hợp nhau lắm. Tất cả bắt đầu khi tôi hỏi mượn vài thứ ở Cửa hàng Giả kim của cô ấy. Cô ấy nói là fan cuồng lối sống lành mạnh nên tôi đã mời cô ấy♪</Text>
  <Text Key="8BFB5593_111482">Haha, dù là trẻ con mà cậu đã là người cuồng sức khỏe rồi. ...Sono có sao không? Nước có hơi nóng quá không?</Text>
  <Text Key="4078E08F_111483">Không, tôi ổn. Thực tế, đây là nhiệt độ tốt nhất cho cơ thể lạnh do thiếu vận động.</Text>
  <Text Key="88726793_111484">Ồ... Thật đánh trúng tim đen... Thật đánh trúng tim đen của tôi...</Text>
  <Text Key="ED70E161_111485">...Ồ không, Sono-cchi, cậu đùa đấy. Cậu nói như một người lớn ấy.</Text>
  <Text Key="AE14CFE8_111486">...*Giật mình*.</Text>
  <Text Key="8E47A74B_111487">Nhắc mới nhớ... Tôi chưa thực sự nghe về tuổi tác của cậu, Sono-cchi. Cậu và tôi có nhiều điểm chung khi nói về đồ ăn và công việc... Ngoài ra cậu còn cực kỳ bình tĩnh, chưa kể là người cuồng sức khỏe...</Text>
  <Text Key="A811065A_111488">Ahaha, không thể nào, nhưng đừng nói với tôi cậu thực sự là người lớn?</Text>
  <Text Key="EE739B56_111489">...Không tốt rồi. Tôi đã quá thư giãn và lơ là cảnh giác... Tôi phải giữ bí mật việc tôi và Iroha đã hoán đổi cơ thể... Tôi phải che giấu nó...</Text>
  <Text Key="BB5197BC_111490">K-Không có chuyện đó... Như cậu thấy đấy, tôi chỉ là một đứa trẻ mười tuổi rất đơn giản. Tôi chỉ trông quá trẻ để là người lớn. Đúng không, Ruka... Chị lớn?</Text>
  <Text Key="6AF1AB03_111491">À? Chắc chắn... S-Sao cũng được, từ những gì tôi nghe, Sono, cậu là thành viên của một guild chuyên về giả kim đúng không...?</Text>
  <Text Key="702F7C93_111492">...Hả? Vậy cậu đang ám chỉ rằng tôi có thể chuyển đổi giữa cơ thể của một người phụ nữ trưởng thành và một đứa trẻ nhờ cái đó? Không, không, vượt quá giả kim rồi. Đó là phép thuật... Ahaha.</Text>
  <Text Key="6721268C_111493">Đ-Đúng vậy. Xin lỗi vì đã hỏi một câu kỳ lạ như vậy. Tôi không thể kiềm chế được, ý tôi là cậu đang hành xử quá trưởng thành...</Text>
  <Text Key="7FA36FAA_111494">...Nhưng khi nghĩ về nó, nó cũng có lý. Bất kỳ cô gái nào khoảng 10 tuổi cũng muốn hành xử như người lớn. Tôi từng uống nước ép từ cốc và nói "Phew!" hồi đó.</Text>
  <Text Key="33699385_111495">...Đ-Đúng vậy! Hoàn toàn đúng. Tôi ngưỡng mộ những người phụ nữ trưởng thành tuyệt vời như hai người. Đó chỉ là thói quen xấu khi cố gắng trở thành người khác...</Text>
  <Text Key="983D7378_111496">...Những người phụ nữ trưởng thành tuyệt vời...?</Text>
  <Text Key="7D641EB4_111497">N-Này, Sono-cchi, cậu đùa...! Bỏ Ruka sang một bên, khen một gã say rượu như tôi... Được rồi, hôm nay là tôi mời! Tôi sẽ gọi cả dịch vụ làm đẹp và massage!</Text>
  <Text Key="E50CA797_111498">Ồ...?</Text>
  <Text Key="57A3FD3A_111499">Đừng lo. Đây là thứ những người phụ nữ trưởng thành tuyệt vời kiếm được để chi tiêu cho thời gian giải trí như thế này. Hãy tận hưởng trọn vẹn thực đơn người lớn!</Text>
