  <Text Key="0B7279F1_112950">Đối mặt với một đối thủ có thể khiến cả Pecorine và Grace-san gặp khó khăn trong trận chiến... Điều đó gây ra một nỗi lo rõ rệt trong tâm trí tôi...</Text>
  <Text Key="089F1CB2_112951">Cũng đúng... Chúng tôi cũng chỉ là những người mới trong việc thám hiểm dungeon mà thôi...</Text>
  <Text Key="C8AE0446_112952">Thật tuyệt nếu chúng ta có thể tìm được những mạo hiểm giả vừa giỏi chiến đấu vừa có nhiều kinh nghiệm đi qua mê cung để giúp đỡ chúng ta...</Text>
  <Text Key="A7C97213_112953">Nhưng rõ ràng chúng ta không có nhiều thời gian. Làm sao có thể tìm thấy những người tuyệt vời như vậy một cách dễ dàng--</Text>
  <Text Key="16695F76_112954">Có lẽ... họ có tồn tại?</Text>
  <Text Key="3AEA833D_112955">"Kishi-kun♪" "Kishi-kun!!" "{playername}!"</Text>
  <Text Key="89845D72_112956">...Violet, cậu cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="2E3866E3_112957">Ừ, tốt là thế, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="21F0907F_112958">(Violet...)</Text>
  <Text Key="1CEBA008_112959">...Có gì tôi có thể làm không?</Text>
  <Text Key="31CB763A_112960">Như thể chuyện đó sẽ xảy ra vậy</Text>
  <Text Key="E110F726_112961">Violet... Nhưng...</Text>
  <Text Key="B1EC73F2_112962">Đó là nhờ sự ích kỷ của cậu mà chúng ta mới gặp nhau</Text>
  <Text Key="8CE6E97D_112963">Cậu không xấu xí chút nào, Violet</Text>
  <Text Key="D529D8B4_112964">Cậu là một người bạn quan trọng của tôi, Violet...</Text>
  <Text Key="69E256BD_112965">Hơn nữa, tôi vẫn chưa giữ lời hứa với cậu</Text>
  <Text Key="82FF8B1B_112966">Tôi đã hứa sẽ dẫn cậu đi xem Landosol</Text>
  <Text Key="B82E06FF_112967">Vì vậy, tôi sẽ làm bất cứ điều gì có thể để giúp cậu</Text>
  <Text Key="FFED21F2_112968">Peco-san, mọi người...!</Text>
  <Text Key="2C7020D1_112969">Ừ, nhưng Kokkoro-chan, ba người các cậu...</Text>
  <Text Key="3480C148_112970">EEEEHHHHHH?!!</Text>
  <Text Key="8710B733_112971">Satsuki Lisa</Text>
  <Text Key="CB67C904_112972">Xin... tôi xin cậu</Text>
  <Text Key="B7035932_112973">Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="0514F3C5_112974">À...</Text>
  <Text Key="1DCD4671_112975">Thật may mắn</Text>
  <Text Key="EB83A0ED_112976">...Cảm ơn cậu, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="815E4730_112977">À...!</Text>
  <Text Key="DBFB840F_112978">Cung Điện Obsidian của Gio Nivlhel, một Hành Lang Dưới Mặt Đất...</Text>
  <Text Key="E1ADCC07_112979">...GUOOOH!</Text>
  <Text Key="DF6192FC_112980">URYYYYARYAAA!!! HIYORI! BURNING RUSHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="74DE9DB3_112981">...Gyaoooo!!</Text>
  <Text Key="C1809B59_112982">Mạnh đến mức không thể tin...! Quá nhiều quái vật, và trong chớp mắt...!</Text>
  <Text Key="9E2F82AB_112983">Dòng không khí này... Mọi người, dừng lại.</Text>
  <Text Key="135565F5_112984">Có vẻ như có một bẫy được thiết lập trong con đường này. Phía bên kia, không gian bị biến dạng... Nếu chúng ta lang thang một cách vô tình, chúng ta có thể sẽ đi lòng vòng mãi không thấy lối ra.</Text>
  <Text Key="72F22EC6_112985">...! Vậy là "Hành Lang Vô Tận"? Chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="2363D53D_112986">Quay lại? Có lẽ?</Text>
  <Text Key="ECE282B9_112987">Việc đó được, nhưng sẽ mất một chút thời gian. Yui, cậu xử lý được cái này chứ?</Text>
  <Text Key="119E040A_112988">Được.</Text>
  <Text Key="11D5E5D7_112989">Hỡi linh hồn Ánh sáng!</Text>
  <Text Key="E569CA24_112990">...Một vài giờ trước.</Text>
  <Text Key="A7F3660B_112991">Pecorine, Kyaru và Kokkoro bị thương nghiêm trọng, kết quả là {playername} và những người khác đang suy nghĩ cách để chiếm giữ Cung Điện Obsidian. Ngay lúc đó, một nhóm ba người nhất định xuất hiện tại Lâu Đài Cá voi Khổng lồ...</Text>
  <Text Key="77463217_112992">Các cô gái của "Twinkle Wish"...!?</Text>
  <Text Key="E4C34E3F_112993">Mọi người, xin lỗi vì để mọi người chờ! ...Tôi đoán vậy?</Text>
  <Text Key="13175606_112994">Tôi xin lỗi vì sự trễ nải của chúng tôi. Khi chúng tôi di chuyển từ Gio Teogonia sang Gio Gehenna qua Cổng, chúng tôi bị đẩy ra tận rìa của thế giới, xa khỏi Thành Địa Chân Đế. Ở đó có rất nhiều quái vật mạnh, khiến chúng tôi gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="179F6CB4_112995">Nhưng, chúng tôi đã đến rồi! Cuối cùng chúng tôi cũng bắt kịp~! Chờ chút~</Text>
  <Text Key="E4F812D5_112996">Ồ! Peco-san, Kyaru-chan, Kokkoro-chan! Các cậu ổn chứ?! Tất cả trông rất xanh xao!</Text>
  <Text Key="6A6A6F0A_112997">...Ahaha. Ở phía bên này cũng đã xảy ra nhiều chuyện, bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="F388126E_112998">...Tôi nghĩ chắc là vậy. Có vẻ như một kẻ thù đáng gờm đang chờ đợi chúng ta, và chúng ta không còn nhiều thời gian, nên chúng ta đang trong một tình thế khó xử.</Text>
  <Text Key="58D81370_112999">Vậy ra là thế...</Text>
