  <Text Key="CFD8E099_68750">Dù chỉ là một sự kiện đặc biệt, ta vẫn muốn người dân đất nước mình được thấy ta chiến đấu hết sức. Và ta muốn cùng họ chia sẻ chiến thắng... Bởi vì...</Text>
  <Text Key="4B2C6DDB_68751">Bởi đó là ý nghĩa của việc gánh vác niềm tự hào của đất nước này trên vai mình.</Text>
  <Text Key="5478A51C_68752">...Heheh. Cô đã trở thành một xác sống nhiệt huyết thế này khi ta không để ý à?</Text>
  <Text Key="E9C11E8D_68753">Xác sống nhiệt huyết... Hehe, ta thích cách gọi đó.</Text>
  <Text Key="CFB33777_68754">Vậy thì, ta sẽ đi rủ vài con zombie rảnh rỗi. Chúng ta sẽ cùng nhau tìm kiếm nguyên liệu huyền thoại đó.</Text>
  <Text Key="5E3BA880_68755">Phew... Cuối cùng cũng xong rồi. Tôm Ebi Pireo, thu được. Khó quá, ta tưởng mình sắp phi thăng rồi.</Text>
  <Text Key="6089B087_68756">Ta xin lỗi vì đã làm cô quá sức, cái thân thể vẫn còn những vết thương mới... Giờ hãy nghỉ ngơi thật tốt đi.</Text>
  <Text Key="D82FDFFD_68757">Nhưng... cô đã thực sự cứu ta. Nhờ nỗ lực của cô và mọi người, Grace, chúng ta đã bắt được rất nhiều!</Text>
  <Text Key="37CC0C9E_68758">Chúng nhanh nhẹn và cảnh giác đến mức suýt khiến ta nản lòng, nhưng kế hoạch liều lĩnh "giả chết giữa đàn zombie" của ta đã phát huy tác dụng. Về cuối, bắt liên tục không ngừng.</Text>
  <Text Key="296491C6_68759">Chúc may mắn ngoài kia, Công Chúa Violet! Ngày đó, ta sẽ ở đó để cổ vũ cho cô!</Text>
  <Text Key="EBD9AEA0_68760">Ta sẽ rất mong chờ...! Cảnh tượng Công Chúa Violet chiến thắng...!</Text>
  <Text Key="0B79C1FD_68761">Được. Vì tất cả các ngươi, ta nhất định sẽ chiến thắng.</Text>
  <Text Key="21D6B6E8_68762">CÔNG CHÚA VIOLET!! CỐ LÊN NÀOOOOOOOO...!!</Text>
  <Text Key="D7EBC00D_68763">Con tôm này... nó là bằng chứng cho mối ràng buộc giữa ta và người dân của ta.</Text>
  <Text Key="D4BF0D4D_68764">Geo Niflhell tuyệt đối không phải là thế giới được ưu ái với một nền văn hóa ẩm thực phong phú. Trong thế giới ngầm băng giá của chúng ta, nguyên liệu chất lượng là rất hiếm...</Text>
  <Text Key="6900BCA6_68765">Dù vậy, mọi người... họ đã cố gắng hết sức. Không phải vì bản thân... mà vì ta.</Text>
  <Text Key="F01A301A_68766">Grace, người luôn ở bên cạnh ta; những người hầu của Lâu Đài Cá voi Vĩ đại, những người đã dạy ta nấu ăn. Và trên hết...</Text>
  <Text Key="BB5D9628_68767">Người dân đất nước ta, những người vẫn mỉm cười dù sự phân hủy đang rình rập, và đã cho ta can đảm để đứng ở đây... Con tôm này là bằng chứng cho tình cảm của họ.</Text>
  <Text Key="E9C07BA5_68768">Chính vì vậy, những tình cảm đó... ta sẽ không bao giờ...</Text>
  <Text Key="2B36554D_68769">TA SẼ KHÔNG BAO GIỜ ĐỂ CHÚNG LỠ MỤC ĐÍCH...!</Text>
  <Text Key="E7897529_68770">......*nhai*</Text>
  <Text Key="F4725BB2_68771">Ặ-CHIỀU THẬT HẢ, HONEY BUNNY?! Violet-tama, cô thực sự ăn đồ ăn dính "Honey Trap" rồi hả?!</Text>
  <Text Key="1ACAD33D_68772">CÔNG CHÚA! Làm ơn dừng lại đi...!</Text>
  <Text Key="40F6F827_68773">CÔNG CHÚA VIOLET!! Cô không được ăn nó...!!</Text>
  <Text Key="4E95732F_68774">Đúng đó, Violet-san!! Em hiểu cảm xúc của chị, nhưng làm ơn dừng lại!!</Text>
  <Text Key="52D11671_68775">Em biết họ nói đúng... Nhưng vì lý do nào đó, em không thể dừng lại... Em cảm thấy như mình không được phép.</Text>
  <Text Key="5F3922E2_68776">Dù chuyện gì xảy ra.........! Kh!</Text>
  <Text Key="8E3666F3_68777">Ồ, cô trông như công chúa nhưng hành động khá điên đấy ♪ Cá nhân thì em hợp với cô, nhưng nếu cô từ chối làm nô lệ của em, em sẽ phải trừng phạt cô!</Text>
  <Text Key="1D6A5FD6_68778">Eeeeek...!!</Text>
  <Text Key="C1D830B6_68779">Uhyaaa~ Gore-honey! Cẩn thận! Tất cả zombie đều đang cháy~</Text>
  <Text Key="5C248EF6_68780">HOGYAWAH!!?</Text>
  <Text Key="9D5CB202_68781">CH-CH-CHÚNG LÀ GÌ VẬY?! Một lớp nước đang bảo vệ bọn zombie?!</Text>
  <Text Key="45F65ED0_68782">ủa... Công Chúa Violet...?! Hình dạng của cô...!?</Text>
  <Text Key="8A9AC598_68783">.........Hả?</Text>
  <Text Key="87442D3A_68784">Vùng đất băng giá của Thế giới Ngầm. Đó là đất nước của ta...</Text>
  <Text Key="806EB2DC_68785">Ngay cả trong một thế giới tối tăm, khô cằn không có ánh mặt trời... nụ cười của người dân sống ở đó vẫn rực rỡ.</Text>
  <Text Key="01E4CCCB_68786">Chúng ta không có linh hồn cháy bỏng, không có máu sôi trào. Và chính vì thế, hơn bất kỳ vùng đất nào, chúng ta hiểu trọng lượng và sự thiêng liêng của sự sống.</Text>
  <Text Key="1BFFFC82_68787">Trong trầm lặng như cá voi trắng. Động vật ở vùng cá voi chết. Sự sống vĩ đại, con cá dũng cảm thần thánh. Hãy lắng nghe tiếng nói này.</Text>
  <Text Key="5EB9C96C_68788">Tên ta là Violet. Đại diện cho Geo Niflhell... Ta là Công Chúa của nó!</Text>
  <Text Key="A0A96D15_68789">Trong tư cách Công Chúa. Ta sẽ không cho phép điều gì xấu xảy ra với người dân đất nước ta...! MAI...!</Text>
  <Text Key="1B1E6899_68790">Ánh sáng bao phủ Violet-san càng lúc càng mạnh mẽ... Rốt cuộc là sao...?</Text>
  <Text Key="E50F2139_68791">Một sức mạch dâng trào từ bên trong Công Chúa. Một sự hiện diện khiến mọi người ngưỡng mộ, như thể đó là hiện thân của niềm tự hào cao quý của kẻ dẫn dắt dân chúng và cai trị vương quốc...</Text>
  <Text Key="DBC22951_68792">Đúng, thật sự. Giống như chính cô ấy là hiện thân của Geo Niflhell...</Text>
  <Text Key="EA8ECFD7_68793">Cô từ chối làm nô lệ của ta giờ lại muốn cướp mất ánh hào quang của ta... Đừng hòng!</Text>
  <Text Key="E9E20D62_68794">RỒNG NÔ LỆ! Đốt cháy hết chúng đi một lúc nào!!</Text>
  <Text Key="0DF728D9_68795">Không. TA SẼ DỪNG NGƯƠI...!</Text>
  <Text Key="FD74A258_68796">...*Ục, ọc*. *Ọc ọc*...</Text>
  <Text Key="7AB2FB63_68797">HOGYAAAAAAAH!! Cứ thế này, Dragon-tama sẽ chết đuối?! Melissa-tama! Em sẽ làm gì đây, honey!?</Text>
  <Text Key="B18364D9_68798">Thật bất ngờ. Lại phải chịu cảnh chết đuối giữa trên đất liền. Có lẽ chỉ xứng đáng gọi là Công Chúa cai trị vùng biển sâu tối tăm.</Text>
  <Text Key="3A5D0AFA_68799">Melissa-tama...?! Sao vậy, honey?!</Text>
