  <Text Key="22401245_104450">Bảy Vương Miện cũng cần nghỉ ngơi. Chúng tôi sẽ nghỉ ở đây một chút.</Text>
  <Text Key="0D70B569_104451">Còn về hương vị tôi thích... Đó là bí mật, tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="27FABB61_104452">Chúng ta sẽ mãi bên nhau cho đến khi chết~♪ Miyako là ma, nên cô ấy đã chết rồi~\n</Text>
  <Text Key="AF163612_104453">Ừm... Tôi bắt đầu lo rồi. Tôi biết cô giỏi phép chữa lành, Yui-san, nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="DFC45FD5_104454">Ừ... Nếu cô bị ốm thì cũng vậy thôi, Kishi-kun. Kaiser Insight đục một lỗ to trên bụng tôi, và sau đó tôi trở nên như một đứa trẻ. Tôi mới hồi phục gần đây thôi.</Text>
  <Text Key="A9B46E66_104455">Nếu vậy thì cả cô nữa, Sheffy...</Text>
  <Text Key="93D0F553_104456">Hừm... Tại sao cô muốn thống nhất các ma vật và lấy được sự hợp tác của chúng?</Text>
  <Text Key="77174775_104457">Ừ... Có vài lý do, nhưng lý do lớn nhất là vì chúng tôi muốn loại bỏ yếu tố lo lắng.</Text>
  <Text Key="B122BD7C_104458">Yếu tố bất an ư? Các ma vật sẽ trở thành kẻ thù sao?</Text>
  <Text Key="DFCCE0D4_104459">Không, không phải vậy. Chỉ là, với Kaiser Insight đã mất... Tôi đã trở thành công chúa. Tôi nghĩ điều đó đúng... rằng Landosol đang trở nên bất ổn.</Text>
  <Text Key="68475D58_104460">Không chỉ ma vật, mà còn cả người thú, elf, và người từ các nước khác nữa. Tôi không biết liệu mình có thể hòa hợp với mọi người xung quanh Landosol được không, nhưng... ít nhất, tôi phải tránh bị tấn công.</Text>
  <Text Key="B2199B33_104461">Với tư cách đó... Tôi chính là cây cầu nối giữa cô và các ma vật, đúng không? Hừm...</Text>
  <Text Key="5F8AE6E9_104462">Rất cảm ơn quý khách đã ủng hộ chúng tôi. Tôi nghĩ rằng quan trọng cho tương lai là có thể tương tác với các ma vật, lục địa này và mọi người trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="24F5CDBA_104463">Xin lỗi, Cô Creditta. Việc sửa chữa quảng trường khu mua sắm của Khu 7 đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="B4C2E29C_104464">Rất cảm ơn, Thư ký Số 1. Mời vào hôm nay.</Text>
  <Text Key="8A539A4A_104465">...? Lần đầu tiên trông cô mệt mỏi quá.</Text>
  <Text Key="33D54F9A_104466">Chẳng phải rõ ràng sao? Điều tra sau giao dịch Amalgam, thu thập tiền giả, chuẩn hóa mạng lưới phân phối... Nhờ vậy, tôi chẳng có nhiều thời gian để ngủ trong tuần qua.</Text>
  <Text Key="459C4387_104467">Và trên hết, Chủ tịch Chtholly ép tôi làm việc gì đó chẳng đáng một xu. Nó khiến tôi muốn thở dài.</Text>
  <Text Key="37CCBAB8_104468">Tuyển thêm cho bọn du đãng sẽ làm tốt... Đó là công việc bí mật. Tôi tự hỏi chúng định dùng nó cho mục đích gì.</Text>
  <Text Key="43380AF7_104469">Giả mạo? Đó là cáo buộc khá nặng. Này, các quý ông!</Text>
  <Text Key="61206F64_104470">Đúng vậy! Cho tôi xem bằng chứng! Bằng chứng!</Text>
  <Text Key="D81DFF10_104471">Hoàng đế mới của guild sống lâu! Hoàng đế Gorschin sống lâu!</Text>
  <Text Key="1F4D625F_104472">Vậy... Tôi sẽ cấp quyền nhân sự ngay lập tức với tư cách guild master. Ông bị sa thải rồi, ông Creditta. Tôi chẳng có lương hưu hay gì cả, nhưng... Ừ, cũng chẳng thể nào khác được, đúng không?</Text>
  <Text Key="2288AF2C_104473">- Thị trấn Ed</Text>
  <Text Key="BA2E1964_104474">Đó là một thành phố kỳ lạ</Text>
  <Text Key="2C59535A_104475">Trông giống một điểm du lịch kết hợp văn hóa của đất nước Togok.</Text>
  <Text Key="072F073B_104476">Ồ?</Text>
  <Text Key="8C563E6E_104477">Tôi tự hỏi đó là gì</Text>
  <Text Key="A4B5FD30_104478">Đông tây, đông tây!</Text>
  <Text Key="AE4BC2FB_104479">Donata-san, cô thật là một cô gái tốt!</Text>
  <Text Key="632C9351_104480">(Phụ kiện kim loại đang ăn vào cánh tay tôi...)</Text>
  <Text Key="78624F08_104481">(Rất nhiều người đang nhìn tôi...!)</Text>
  <Text Key="7E8F6B6A_104482">(Tôi đã hào hứng trước khi nó còn chưa bắt đầu!)</Text>
  <Text Key="8BBD1C8C_104483">Ninja và Geisha, một màn trình diễn shuriken vui vẻ và hấp dẫn!</Text>
  <Text Key="2D13500C_104484">Nếu thành công, sẽ là một onagusami!</Text>
  <Text Key="90A3AD40_104485">Vỗ tay! Hoan hô ohineri!</Text>
  <Text Key="CE9B6BF5_104486">Ồ~!</Text>
  <Text Key="95273CB2_104487">Shuba...!</Text>
  <Text Key="0A5F96E0_104488">Haah♪</Text>
  <Text Key="CBE924DF_104489">Shubababa!</Text>
  <Text Key="2C389EBC_104490">Haaaaahhh!</Text>
  <Text Key="7FC81365_104491">Ồ-Ồ, không nguy hiểm sao?</Text>
  <Text Key="E29DAF3A_104492">Tôi đoán chính sự nguy hiểm mới khiến nó trở nên hoành tráng.</Text>
  <Text Key="87A63B95_104493">Kyupin!</Text>
  <Text Key="6D033F62_104494">Haahn!</Text>
  <Text Key="A76439CE_104495">Ninnindes!</Text>
  <Text Key="B2922DDD_104496">Ồ~!</Text>
  <Text Key="726ECBC7_104497">Cảm ơn rất nhiều-mas!</Text>
  <Text Key="8FBAA995_104498">Đáp lại những tràng pháo tay của mọi người...</Text>
  <Text Key="D5420A3A_104499">Hả?!</Text>
