  <Text Key="4B14A6CE_12850">Tăng mạnh P.ATK và M.ATK cho toàn đồng minh, tăng nhỏ TP Boost, hồi phục TP vừa phải. Nếu có 3+ kẻ địch, còn hồi thêm TP của bản thân vừa phải.</Text>
  <Text Key="FC975A9F_12851">Tăng cực mạnh P.ATK và M.ATK cho toàn đồng minh, gây sát thương vật lý trung bình (tổng P.ATK + M.ATK) cho tất cả kẻ địch phía trước. Nếu có 3+ kẻ địch, gây thêm sát thương vật lý trung bình (tổng). Nếu M.DEF của mục tiêu &lt; P.DEF, tính là sát thương phép.</Text>
  <Text Key="054D30B2_12852">Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch phía trước, giảm nhỏ P.DEF và M.DEF của chúng, đóng băng chúng. Ngoài ra, hồi phục HP của bản thân nhỏ và tạo khiên hấp thụ vật lý/phép.</Text>
  <Text Key="13954367_12853">[Khiêu khích] Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch phía trước, P.</Text>
  <Text Key="A7861C36_12854">Giảm mạnh M.ATK, P.</Text>
  <Text Key="C4282678_12855">Giảm nhỏ M.DEF. Ngoài ra, khiêu khích tất cả kẻ địch, tăng P. của bản thân.</Text>
  <Text Key="4563057C_12856">Tăng vừa phải M.DEF.</Text>
  <Text Key="9E50C5D6_12857">Trói tất cả kẻ địch phía trước, gây sát thương vật lý trung bình, và hồi phục TP của bản thân nhỏ. Nếu kẻ địch phía trước không ở trạng thái Chuỗi Xanh, áp dụng trạng thái đó; nếu đã có, tăng nhỏ sát thương chí mạng nhận. Trạng thái Chuỗi Xanh tăng sát thương nhận lên tối đa 24% dựa trên số loại giảm debuff trên nhân vật.</Text>
  <Text Key="D7E6F3D2_12858">Quái vật tụ tập theo bài hát yêu thích của rừng. Bữa tiệc hoang dã khiến máu sôi và thịt nhảy múa giờ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="3D02B3E2_12859">Bữa tiệc kết thúc; thỏ lớn tập hợp sức mạnh cuối cùng. Một bài hát gầm rống, rung chuyển đất chặn đường ba người đến giấc mơ.</Text>
  <Text Key="509788E5_12860">Ngay sau khi trận đấu bắt đầu, các đòn tấn công trở nên dữ dội và bạo lực hơn.</Text>
  <Text Key="3015CFC3_12861">Giảm M.DEF của kẻ địch phía trước và kẻ địch xung quanh (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="CD8DABC4_12862">Giảm P.CRIT DMG/M.CRIT DMG của tất cả kẻ địch (bỏ qua hiệu ứng Bay)</Text>
  <Text Key="86F82C52_12863">Gây sát thương vật lý cho kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="62E7EE58_12864">Tặng cho toàn đồng minh giảm sát thương vật lý</Text>
  <Text Key="9A047346_12865">Tặng cho toàn đồng minh giảm sát thương phép</Text>
  <Text Key="4862599C_12866">Tấn công cận chiến, gây độc</Text>
  <Text Key="E5456C7B_12867">Không hồi TP từ sát thương độc</Text>
  <Text Key="F8DDFEB4_12868">Gây sát thương vật lý trung bình và gây choáng cho tất cả kẻ địch. Sau đó giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân. Choáng áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="DA7CA3AE_12869">Gây sát thương vật lý trung bình và đẩy lùi 3 kẻ địch phía trước. Sau đó giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân. Đẩy lùi áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="C32C1464_12870">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ địch phía trước. Sau đó giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân.</Text>
  <Text Key="99FAB9C2_12871">Union Burst gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch, giảm mạnh P.ATK và M.ATK. Sau đó giảm mạnh P.DEF và M.DEF của bản thân. Các debuff áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="52F20463_12872">Một kho báu sống sinh ra trong hư không chiều không. Nó tung lấp lánh đồng xu khi tấn công các nhà mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="1F871F7A_12873">Tôi sẽ là sức mạnh của bạn.\nChúng ta có thể nói về lương của tôi sau.</Text>
  <Text Key="19C74C27_12874">Tăng liên tục Sức Mạnh Tấn Công Vật Lý (Trong Trận Đấu)</Text>
  <Text Key="4676AF61_12875">Ở khoảng thời gian cố định sau khi trận đấu bắt đầu, tăng vừa phải sức mạnh tấn công vật lý của tất cả quái vật.</Text>
  <Text Key="B253A967_12876">Ở khoảng thời gian cố định sau khi trận đấu bắt đầu, tăng vừa phải sức mạnh tấn công phép của tất cả quái vật.</Text>
  <Text Key="2E540704_12877">Tăng liên tục Sức Mạnh Tấn Công Phép (Trong Trận Đấu)</Text>
  <Text Key="86E837FE_12878">Trong trận đấu, hiệu ứng "Tăng liên tục Sức Mạnh Tấn Công Vật Lý (Trong Trận Đấu)" được kích hoạt.</Text>
  <Text Key="408A45D7_12879">Gây im lặng cho tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="3CCFB42A_12880">Giảm TP của một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="9E45A205_12881">Hãm Union Burst của một kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="1F892398_12882">Xóa các hiệu ứng giảm M.DEF khỏi tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="E96719F2_12883">Giảm M.ATK của tất cả kẻ địch sử dụng tấn công phép.</Text>
  <Text Key="C8565C01_12884">Giảm P.ATK của tất cả kẻ địch sử dụng tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="535DAC8F_12885">Một quái thú thần ma Capricorn đã thành thạo nghệ thuật bí mật dị giáo. Nó tự do điều khiển ma lực khổng lồ, tước đoạt mọi tự do.</Text>
  <Text Key="CD6536F1_12886">Giảm P.CRIT DMG và M.CRIT DMG của tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7D84E323_12887">Giảm TP Boost của hai kẻ địch phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="C5EE6813_12888">Tặng cho bản thân khiên vô hiệu hóa sát thương vật lý.</Text>
  <Text Key="D9A32AD2_12889">Tặng cho bản thân khiên vô hiệu hóa sát thương phép.</Text>
  <Text Key="8F7FC002_12890">Gây sát thương phép cho kẻ địch phía sau cùng</Text>
  <Text Key="93F0DB8B_12891">Không thể trừ bỏ</Text>
  <Text Key="8CC13148_12892">Xóa tăng M.ATK của bản thân</Text>
  <Text Key="150946DC_12893">Một âm mưu được gieo trong Vương Quốc Bình Minh cho mục đích ẩn giấu. Biểu hiện của âm mưu của Hoàng Hậu Rồng Ảo, được hiện thực hóa bởi một trong Bảy Vương Miện. Hình dạng của nó giống hệt một vũ khí phòng thủ cổ xưa.</Text>
  <Text Key="BEF31263_12894">Triệu hồi 1 Di Vật</Text>
  <Text Key="032E32FE_12895">Khiên</Text>
  <Text Key="FBE8821F_12896">Tăng P.DEF/M.DEF của tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="E89C8B0F_12897">Tặng giảm sát thương vật lý/phép Deam</Text>
  <Text Key="8D584D15_12898">Tăng sát thương liên tục cho triệu hồi đồng minh</Text>
  <Text Key="D2E26251_12899">Phá vỡ</Text>
