  <Text Key="4457BCC1_117750">Ừm....\nĐặt Kanon sang một bên...</Text>
  <Text Key="27252E9F_117751">Từ những gì tôi thấy cho đến nay, rõ ràng cô không chỉ nói suông.\nCô thực sự đang cố gắng giúp chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7E697C3A_117752">...Đó là những gì Công Chúa bảo tôi nói.\n...Haaah...</Text>
  <Text Key="50551D20_117753">Ồ, cô không thành thật ở đây☆\nThử ôm một cái nào?</Text>
  <Text Key="40647EEB_117754">Như thể tôi thực sự đang hỏi vậy.\nÔm ôm...</Text>
  <Text Key="3545BDC7_117755">─Tôi coi việc ôm như một cuộc tấn công.\nLần sau, tôi sẽ trả đũa.</Text>
  <Text Key="91D21C2A_117756">Công Chúa Pecorine, không đúng khi ôm người thực sự ghét cô, khác với Công Chúa Kyaru chỉ nói vậy trên bề mặt.</Text>
  <Text Key="596C9116_117757">Eeeh～ thật đáng tiếc～☆</Text>
  <Text Key="DFEA31D7_117758">Dù sao thì─</Text>
  <Text Key="D81E0B00_117759">Tôi đã tập hợp các bộ lạc lân cận dưới danh nghĩa Công Chúa\n─Họ sẽ gia nhập chúng ta ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="F6A7C920_117760">Uooooooohhh!!</Text>
  <Text Key="E99BB40E_117761">!?\nĐột nhiên có nhiều mũi tên thế này...!</Text>
  <Text Key="F6695A27_117762">Tôi giật mình.</Text>
  <Text Key="FA838581_117763">Bình tĩnh! Có vẻ chúng không nhắm vào chúng ta</Text>
  <Text Key="9E0537F7_117764">Hầu hết các mũi tên đã bị thiêu rụi dọc đường...\nDù vậy, có vẻ chúng vẫn gây ra thiệt hại đáng kể!</Text>
  <Text Key="F68AD88E_117765">Vâng...!\nChừng nào chúng ta giữ được như thế này─</Text>
  <Text Key="38781141_117766">─Không, còn xa mới kết thúc... \nNhư câu tục ngữ nói, "đó không phải là cách bánh quy vỡ".</Text>
  <Text Key="E7188A73_117767">Công Chúa Nephi-Nela?</Text>
  <Text Key="01E7C75E_117768">Mone─ à, không sao.\nThời gian đã mất, vì nó không thể tránh khỏi rồi.</Text>
  <Text Key="EBFC3FC1_117769">Con Phượng Hoàng đang lao xuống...?!</Text>
  <Text Key="C6191780_117770">Chúng ta đã bắt được nó?</Text>
  <Text Key="219C60B3_117771">Không!\nNó lao xuống khu vực của Pecorine!</Text>
  <Text Key="E68B6EF0_117772">Nó đang lao đầu xuống họ!?</Text>
  <Text Key="C47C277B_117773">Chết─</Text>
  <Text Key="F84D384D_117774">Boooooom!</Text>
  <Text Key="B152E3DA_117775">*ho, ho*...</Text>
  <Text Key="8DCD3770_117776">Chủ nhân... A-Anh có ổn không...?</Text>
  <Text Key="82A0600E_117777">T-Tôi ổn...!</Text>
  <Text Key="EF78B3F9_117778">Xin hãy đặt chiếc khăn ướt này lên miệng trước khi hít vào.\nNhiệt độ sẽ đốt phổi của anh nếu không.</Text>
  <Text Key="3AA351B8_117779">Haaah...\nViệc xông vào từ đâu như thế thực sự khiến tôi bất ngờ...\nHay nói cách khác...</Text>
  <Text Key="D79D9320_117780">...Bất cứ nơi nào Phượng Hoàng bay qua đã bị san phẳng hoàn toàn, như thể bị trúng phép hủy diệt hàng loạt./nMọi nơi trừ chỗ này.</Text>
  <Text Key="026D053E_117781">Tại sao chúng ta lại được tha?\nTôi nghĩ rằng cuối cùng cũng đến đường cùng rồi...</Text>
  <Text Key="2F20B572_117782">Bởi vì Công Chúa đã bảo vệ chúng ta.\nMọi người khác cũng vậy.</Text>
  <Text Key="3C642A2A_117783">Quả thật rất khôn ngoan khi tôi đã lén đặt các ký hiệu bảo vệ khắp khu vực này.\nTuy nhiên, với những cái cây mang các ký hiệu đó bị cháy đến mức này, tôi sợ rằng nó không còn đủ khả năng bảo vệ trước tất cả những gì hiện tại─</Text>
  <Text Key="AC6184CA_117784">Nóng! Nóng, nóng, nóng, ái chà!</Text>
  <Text Key="A70F4DB6_117785">Rút lui! Rút lui!!</Text>
  <Text Key="B500D2EC_117786">—Ngọn lửa đang lan rất nhanh, thiệt hại sẽ...</Text>
  <Text Key="5564187A_117787">Và nó đang quay lại, hướng lên bầu trời phía trên chúng ta...!</Text>
  <Text Key="D5211234_117788">Chạy đi, Kyaru-chan, mọi người!!</Text>
  <Text Key="CA4D0ADA_117789">Aaaahh!?</Text>
  <Text Key="8C829108_117790">...Ch-Chúng ta vẫn giữ được khoảng cách... mà không khí vẫn nóng thế này...!</Text>
  <Text Key="572A8E7C_117791">Có vẻ như đôi cánh của chúng ta sắp bắt lửa...!</Text>
  <Text Key="2428D775_117792">Không còn lựa chọn nào...!\nChúng ta hãy xuống dưới trước mọi người!</Text>
  <Text Key="7D4274C5_117793">Nhưng, Công Chúa Kyaru...!</Text>
  <Text Key="CA1F552D_117794">Mọi người đã đến giới hạn rồi!\nMỗi lần triệu hồi bóng tối, trông như sắp sập bất cứ lúc nào!</Text>
  <Text Key="EEBA80DE_117795">...Ugh!\nRiri-chan, Precia-chan! Chúng ta hãy rút lui trước...!</Text>
  <Text Key="E057AB6C_117796">Điều này khá là phiền phức...\nKhông chỉ nó tự làm tổn thương bằng ngọn lửa của chính mình, chúng ta cũng đã trúng được vài đòn khá tốt.</Text>
  <Text Key="C1B6720C_117797">...Nhưng con gà sống đó vẫn cần ít nhất vài bước nữa để được nướng chín hoàn hảo nhỉ...</Text>
  <Text Key="489A373B_117798">Và do vết thương, nó trở nên còn liều lĩnh hơn.\n─Trong khi phía chúng ta đã chịu thiệt hại nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="06173219_117799">─Thật đáng kinh ngạc, như mong đợi từ ngươi, HỒn Phượng Hoàng của Địa Ngục.\nMặc dù giờ đây ngươi chỉ còn là bóng tối của chính mình, giảm xuống chỉ còn một tinh hoa ngọn lửa, vẫn giữ được sức mạnh khủng khiếp như vậy...♪</Text>
