  <Text Key="6CA578E5_117600">Thật mà, tôi đang nghĩ "Giờ biết làm sao đây～?" \nRồi bỗng chốc, tình cờ gặp cậu chàng Kishi-kyun và băng của cậu ấy ở đây♡. \nĐây là, kiểu như "may mắn" à? Số phận? Hay là cùng vibe? Hay gì đó~?</Text>
  <Text Key="EB07517D_117601">Hãy lắng nghe, tất cả mọi người.\nNhững anh hùng từ thế giới khác này là những cá nhân hiếm có, đầy lòng trắc ẩn, ngay cả ở vùng đất địa ngục này.\nThấy cảnh ngộ của chúng ta hoàn toàn bị ngọn lửa của Phoenix chi phối, họ đã quyết định giúp đỡ chúng ta.</Text>
  <Text Key="79A1E71D_117602">─Ngài sẽ... đúng chứ, Kishi-dono?</Text>
  <Text Key="CB04D2D7_117603">Thật sao?\nVậy thì thật là một sự giúp đỡ lớn!</Text>
  <Text Key="07ABBA4C_117604">Đúng rồi! Hãy cho chúng tôi xem sức mạnh của một anh hùng từ thế giới khác!</Text>
  <Text Key="0B028A63_117605">─Này, khoan đã!\nSao mọi người lại dễ dàng bị thuyết phục như vậy chứ?!</Text>
  <Text Key="41ECE0D3_117606">Hả? Cậu là...</Text>
  <Text Key="81541BB2_117607">Thật mà, nếu yên lặng và suy nghĩ kỹ một chút, đây chẳng qua là chuyện nhảm. \nChẳng phải hoàn toàn vô lý khi phụ thuộc vào lũ người đáng ngờ này sao?</Text>
  <Text Key="3AF936B8_117608">Còn cậu, còn cậu thì sao, Nephi-Nera?!\nCậu thường xuyên bắt chúng tôi làm việc theo ý mình, vậy mà trong thời khắc quan trọng này, cậu thậm chí còn không thử tự bảo vệ lãnh thổ của mình!</Text>
  <Text Key="5C0EA6CE_117609">Ồ, Kanon～chan\nVẫn còn sôi nổi và đầy nghị lực như mọi khi hử～</Text>
  <Text Key="8E31FFDB_117610">Im đi, tên slime thích shota! Vị trí của cậu là em gái Công Chúa chẳng có ý nghĩa gì với tôi!</Text>
  <Text Key="0FC55B96_117611">─Nhưng có đấy. Cậu đã thua Công Chúa rồi.\nVà ở đây─</Text>
  <Text Key="537296B3_117612">K-Không, im đi, tên Alraune hèn mọn! \n...Này, mọi người của 'Devil's Step'! Các người chẳng có gì để nói sao?!</Text>
  <Text Key="37FE5118_117613">C-Chúng tôi sẽ trông cậy vào các anh hùng!</Text>
  <Text Key="0DD05FCE_117614">Ờ, Được chứ! Các anh rất được hoan nghênh nếu tham gia cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="3A056D19_117615">Tương tự, chúng tôi cũng mong được hợp tác với mọi người.</Text>
  <Text Key="1D965253_117616">Sao-, TẠI SAO!? \nCác người Monstresses chẳng còn chút tự hào nào sao?!</Text>
  <Text Key="82BD3779_117617">─Chênh lệch về danh tiếng.</Text>
  <Text Key="4EEE3172_117618">Aaaargh!!\nTôi chịu đủ rồi! Những kẻ ngốc này thật quá đáng!</Text>
  <Text Key="8AA46B51_117619">Tôi không làm nữa! Từ giờ tôi sẽ làm theo ý mình! \nĐược chứ, Nephi-Nera?!</Text>
  <Text Key="A554D0CE_117620">Làm theo lời cậu nói. \nTuy nhiên, đừng cản đường mọi người.</Text>
  <Text Key="8B3689BC_117621">Hmph! Vậy thì cậu đừng có cản đường tôi!</Text>
  <Text Key="CD24F12A_117622">...Và cô ấy đã đi.</Text>
  <Text Key="B1B33765_117623">...Ơ. Có lẽ sự xuất hiện của chúng ta đã gây ra sự chia rẽ trong ý kiến mọi người...</Text>
  <Text Key="89B3EFEE_117624">Đừng lo.\nĐứa trẻ đó lúc nào cũng vậy.</Text>
  <Text Key="E4461A8D_117625">Heh! Tốt hơn là những kẻ khoác lác, làm ra vẻ nguy hiểm chỉ vì họ có trong một nhóm nếu hỏi tôi.</Text>
  <Text Key="55E451E5_117626">Eeehh～? Nhưng Kariza-kyun chẳng phải thích 'gắn bó' với một nhóm sao～?</Text>
  <Text Key="FE6E8C3D_117627">Tôi sẽ không!!!\n...Gah! Đừng làm cho người ta nghĩ tôi sẽ thế!!</Text>
  <Text Key="4D76185F_117628">...Đã lâu rồi không gặp thằng nhóc đáng ghét đó, nhưng trông nó còn thảm hại hơn cả những gì tôi nhớ...</Text>
  <Text Key="A406A62B_117629">À, nói thế nào nhỉ? \nCác cậu chắc chắn đáng ngờ, nhưng nếu có sự ủng hộ của công chúa chúng tôi thì tôi nghĩ chúng ta có thể trông cậy vào các cậu.</Text>
  <Text Key="1BBD8F04_117630">Cảm ơn! \nMột lần nữa, chúng tôi mong được hợp tác với mọi người☆</Text>
  <Text Key="4CDE53B5_117631">Nếu có gì cần, cứ nói cho tôi biết. \nDù tôi có thực sự lấy được nó hay không thì đó là chuyện khác. Hahaha!.</Text>
  <Text Key="C658B22D_117632">Có một thứ tôi muốn nhờ mua sắm...\nLiệu có thể sắp xếp được ở khu định cư này không?</Text>
  <Text Key="AE9CAD66_117633">Hmm... Nhìn qua, nơi này trông nguyên thủy. \nNhưng...</Text>
  <Text Key="CE14D042_117634">Những khắc họa trên những cột trụ này có phải là một phần của hào rào ma thuật bảo vệ không? \nCông thức hoàn toàn khác với những gì chúng tôi dùng, nhưng... chúng dường như cực kỳ mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="4FD802A5_117635">Rất vững chắc.\nBảo vệ.</Text>
  <Text Key="930AFF7A_117636">Ra vậy... Dọc theo con đường đến đây, có nơi bị thiêu rụi hoàn toàn hoặc vẫn đang cháy. \nHào rào bảo vệ đó phải chịu trách nhiệm cho việc khu dân cư này hầu như không bị thiệt hại nhiều.</Text>
  <Text Key="32C7EFDB_117637">Đó là một quân bài quý hiếm, hiếm khi được sử dụng, ngay cả trước những thảm họa lớn.\nThế nhưng, để bảo vệ khu dân cư và pháo đài, chúng tôi cần nỗ lực nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="99022D06_117638">Chúng tôi thực sự không cần hào rào và thứ gì đó cho quái vật bình thường.\nÝ tôi là, chúng vẫn đến đây mỗi ngày thôi─</Text>
  <Text Key="D0806FB3_117639">Q-Quái vật xâm nhập vào đây mỗi ngày...?</Text>
  <Text Key="A5D3117C_117640">Nhưng...chúng luôn bị đánh bại.</Text>
  <Text Key="2D161782_117641">Nhắc mới nhớ...\nCó các cơ chế đuổi quái vật rải rác khắp nơi, như tháp chuông, hào nước, và hàng rào phòng thủ được trang bị nỏ bắn tỉa..</Text>
  <Text Key="6D72563E_117642">Ra vậy.\nVì thế tôi cảm thấy nơi này giống một trại lính hơn.</Text>
  <Text Key="D4FA8528_117643">Có lẽ những tòa nhà ở đây cũng được xây dựng theo cách để có thể nhanh chóng tái tạo ngay cả khi bị quái vật phá hủy??</Text>
  <Text Key="FC12DEDB_117644">Chính xác. Ngay cả khi một số cột trụ hoặc tường có hoa vết bị mẻ, các bộ phận khác của hệ thống phép thuật sẽ bù đắp để toàn bộ hệ thống không bị vỡ.\nTuyệt vời...</Text>
  <Text Key="157B68EA_117645">Những vũ khí nằm lăn lóc bừa bãi dường như cũng được chế tác tinh xảo.\nMột số thậm chí có vẻ được thấm nhuần hiệu ứng ma thuật.\nNếu mua chúng ở Landosol, tôi đoán mỗi món sẽ không dưới một triệu rupee...</Text>
  <Text Key="86FAD064_117646">So với Landosol, được tinh chỉnh để thoải mái cho Nữ Hoàng, hay Gio Teogonia nơi họ xây dựng những thứ kỳ quặc như lâu đài kẹo, tôi nghĩ nơi này tồi tệ.\nNhưng thực tế, họ chỉ đang tập trung nỗ lực vào những mối quan tâm khác hử…</Text>
  <Text Key="5320DD82_117647">Đây là thế giới chúng ta sống.\nChúng ta không thể bao giờ chủ quan trong thế giới này─</Text>
  <Text Key="9EA1D75D_117648">Dù vậy, toàn bộ khu vực này vẫn có thể chịu được ngọn lửa của Phoenix một thời gian nữa.\nCho đến khi kho dự trữ ma thuật của chúng ta cạn kiệt, thì đó là chuyện khác.</Text>
  <Text Key="21D9D947_117649">Vậy thì, Nephi-Nera, tôi phải nhờ cậu một việc ngay!\nCậu có thể chăm sóc Onigiri-chan và Happy-chan ở đây được không?</Text>
