  <Text Key="4DC4D084_172950">Không, cậu thậm chí còn KHÔNG ĐỌC. ...Trên đó ghi, "Yêu cầu điều tra: Xác nhận an toàn của một biệt thự trong ngõ hậu".</Text>
  <Text Key="3BA775A5_172951">Phần thưởng khi hoàn thành yêu cầu là... chính biệt thự chúng ta đang điều tra?! Vậy là chúng ta sẽ được cả ngôi nhà?! Tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="FCC8291B_172952">Hừm, nhưng tôi tự hỏi liệu chúng ta có nên tin tưởng một cách mù quáng như vậy không. Một biệt thự làm phần thưởng chỉ vì kiểm tra an toàn? Nghe có vẻ quá thuận lợi so với tôi.</Text>
  <Text Key="A9B4380B_172953">Trời đất! Cậu lo lắng quá mức rồi, Sono-san. Rõ ràng đây là Karin-san đang làm ơn cho chúng ta và đưa ra một đề nghị ngon lành! Nào, hãy hoàn thành nhanh thôi~♪</Text>
  <Text Key="4EFB7CC9_172954">ÁÁÁÁÁ!!</Text>
  <Text Key="69234AA9_172955">...Khoan đã? Hả? Biệt thự này rõ ràng có giá trị thị trường độc nhất ở đây! Cái quái gì đang xảy ra...?!</Text>
  <Text Key="F9030A9F_172956">Này, này, có phần thứ hai của yêu cầu này! Để xem, "Naofufufuf... Fufufufuno..."</Text>
  <Text Key="659A2C98_172957">Iroha-chan, đưa tôi tờ giấy đó! ..."Lưu ý: Biệt thự hiện đang bị xâm chiếm bởi một đàn quái vật tàn bạo đã khiến vô số nhà mạo hiểm bị thương. Hãy thận trọng tuyệt đối."</Text>
  <Text Key="E3F7DD28_172958">KHOAN ĐÃ, YÊU CẦU NÀY LÀ LỪA ĐẢO HOÀN TOÀN!!!!</Text>
  <Text Key="3693B224_172959">Có vẻ như có một rào cản xung quanh thị trấn ngăn quái vật vào, nhưng rào cản yếu hơn ở khu vực này... Hoặc nói cách khác, nó vẫn đủ mạnh để ngăn những quái vật YẾU...</Text>
  <Text Key="CD2A76B5_172960">Nếu những thứ đó phá vỡ rào cản, có nghĩa là chúng ta đang đối mặt với một nhóm đáng sợ. ...Tôi tưởng chỉ là một yêu cầu đơn giản để kiểm tra, nhưng đột ngột trở thành bẫy tử thần hạng S...</Text>
  <Text Key="3BB40150_172961">H-Hãy giao cho thuật giả kim của tôi...! Nhìn kìa! "Thuốc gây tê hình vòng tay"! Pishun! Pishun!!</Text>
  <Text Key="5B34822F_172962">KIIIIIẾT!? Nó không có tác dụng chút nào!!</Text>
  <Text Key="F49AE34E_172963">K-Không được! Ở đây nguy hiểm! Rui-chan, chạy đi!</Text>
  <Text Key="14B86547_172964">Đ-Được! Nào, Iroha-chan, theo tôi...</Text>
  <Text Key="C4BB7F60_172965">Iroha sẽ ổn. Nào, Rui-chan, nhanh lên không cậu sẽ bị kéo vào!</Text>
  <Text Key="97DD6C15_172966">...Thở phào. Xong rồi.</Text>
  <Text Key="7A889B6A_172967">GIẾT NGAY LẬP TỨC!!?</Text>
  <Text Key="FDFE9163_172968">K-Khoan, Iroha-chan. Từ khi nào cậu mạnh thế này?!</Text>
  <Text Key="D50DE21D_172969">Heh... Này, này... đừng nói là cậu không biết nhé? Lou?</Text>
  <Text Key="4E50B584_172970">...Hả!? Giọng nam đẹp trai...!?</Text>
  <Text Key="2E5A3CCD_172971">Để cậu biết, tôi là một võ sư đạt chứng chỉ của kiếm thuật phái Isurugi.</Text>
  <Text Key="ECD441DE_172972">Hơn nữa, giờ đây tôi đã có được cơ thể này, tôi còn mạnh hơn nữa. Cuối cùng tôi cũng có thể vung một thanh katana khổng lồ mà tôi không thể nâng lên khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="AACBA438_172973">Ra vậy... N-Này, Iroha-chan. Có phải... khi cậu rút kiếm, cậu chuyển sang chế độ "nam đẹp trai" này...?</Text>
  <Text Key="EC4DA916_172974">Ừ, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="5AF79D7D_172975">...Không, đó chỉ là Iroha đùa vui. Cô ấy đã theo đuổi chế độ "rút kiếm -> cá tính ngầu" được một thời gian rồi.</Text>
  <Text Key="058B7F34_172976">HẢ!!?</Text>
  <Text Key="958B83E2_172977">Eheheh♪</Text>
  <Text Key="285EE762_172978">C-C-Cậu đã lừa tôi, thằng nhóc sớm thành người!! Đùa giỡn với trái tim một thiếu nữ như thế... Sẵn sàng chết đi!!!!</Text>
  <Text Key="DF0720CD_172979">ÚA, tôi xin lỗi! Đừng ném bom vào tôi!</Text>
  <Text Key="04CACE45_172980">...Thở phào. Hai người này thật nguy hiểm. Cả tốt và xấu. ...Được rồi, có lẽ cái "xấu" nặng hơn cái "tốt" một chút.</Text>
  <Text Key="3218AFE7_172981">Hehehe. Mọi người, làm tốt lắm! Có vẻ như tôi đã không cần lo lắng. Các cậu còn ấn tượng hơn cả tôi mong đợi!</Text>
  <Text Key="6A6BD14A_172982">KARIN-SAN!! Này, cô!! Chúng tôi không nghe một lời nào về việc đây là yêu cầu quái vật! Chúng tôi có thể đã chết ở đây!!</Text>
  <Text Key="FB631D13_172983">Tôi tưởng nó dễ lắm mà?</Text>
  <Text Key="25E39687_172984">Đúng vậy♪ Tôi đã làm việc với nhiều nhà mạo hiểm hơn tôi có thể đếm. Tôi sẽ không bao giờ giao cho các cậu một nhiệm vụ mà các cậu không thể xử lý.</Text>
  <Text Key="6EC8A62A_172985">Vậy từ đầu cô đã nhìn thấu sức mạnh của cô gái lớn này... Trời đất. Cô khó đọc thật.</Text>
  <Text Key="9A66FD79_172986">Tôi xin lỗi. Tôi chỉ quá hào hứng khi thấy một guild mới được thành lập ở Landosol.</Text>
  <Text Key="BF32F638_172987">Với điều đó, mọi người cứ tự nhiên sử dụng nơi này. Nó sẽ phù hợp tuyệt vời cho cả xưởng và cửa hàng♪</Text>
  <Text Key="D035AC9D_172988">Ơ, nơi này cách đây năm phút vẫn là ổ quái vật, cô biết chứ? Ngay cả bên trong cũng tàn tả bây giờ... Không thể nào chúng ta có thể sống ở đây được.</Text>
  <Text Key="FB5A4216_172989">Đúng. Hầu hết các nhà mạo hiểm sẽ không thể làm gì về điều này. Nhưng đó sẽ không thành vấn đề cho cô, phải không, Cô Thuật giả kim?</Text>
  <Text Key="04FBF03D_172990">Cô không thể cải tạo nơi này một cách dễ dàng bằng kỹ năng thuật giả kim của mình sao? Sao không cho tôi một màn trình diễn ấn tượng của kỹ năng?</Text>
  <Text Key="45AD250B_172991">...! Ra vậy...</Text>
  <Text Key="B95502D9_172992">Này, Sono-chan. Cô ấy muốn nói "cải tạo" là sao?</Text>
  <Text Key="0FD8FC8C_172993">Nó có nghĩa là cô ấy sẽ cải tạo ngôi nhà này và làm cho nó sáng bóng. ...Rui-chan, cậu thực sự có thể làm được không?</Text>
  <Text Key="60405F79_172994">Hừm. Tôi chưa bao giờ thử trước đây, nhưng có lẽ tôi có thể. ...Vậy, để tôi thử xem. "Biến đổi Nguyên bản"!</Text>
  <Text Key="847EF83B_172995">OHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="B1944475_172996">Cậu tuyệt vời quá, Rui-chan! Nơi này đột ngột sáng bóng thế này!!</Text>
  <Text Key="37406DCF_172997">Không, thật sự, cậu là một vị thần. Rui-chan, cậu giỏi quá...!</Text>
  <Text Key="227AF616_172998">Kinh ngạc...! Kỹ thuật của cậu dường như hoàn toàn khác với những gì tôi học, nhưng một sự biến đổi tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="12563C2E_172999">Hehe... Hehehe!!</Text>
