  <Text Key="AD019B5A_6300">►Gây $1 Sát thương Ma thuật lên tất cả kẻ địch.\n►Làm tất cả kẻ địch bất động trong một khoảng thời gian.\n►Gây nguyền rủa, gây $2/s sát thương.\n►Giảm Phòng thủ Ma thuật của tất cả kẻ địch đi $3.</Text>
  <Text Key="9695D5B1_6301">Lady's Charm</Text>
  <Text Key="CB6C91D6_6302">Gây Sát thương Ma thuật nhỏ lên kẻ địch đứng trước mặt và gây trạng thái Mê hoặc.</Text>
  <Text Key="74AAF129_6303">►Gây $1 Sát thương Ma thuật lên kẻ địch.\n►Gây trạng thái Mê hoặc lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F304C882_6304">Halloween Hype</Text>
  <Text Key="48AF7591_6305">Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi một lượng vừa phải.</Text>
  <Text Key="45DD1D80_6306">►Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi lên $1.</Text>
  <Text Key="6B556187_6307">Lady of Halloween</Text>
  <Text Key="E2F5A0E8_6308">Lady of Halloween+</Text>
  <Text Key="3E222C18_6309">Lady's Charm+</Text>
  <Text Key="17525C92_6310">Gây Sát thương Ma thuật trung bình lên kẻ địch đứng trước và giảm nhẹ TP của chúng. Ngoài ra, gây trạng thái Mê hoặc lên chúng.</Text>
  <Text Key="26083A89_6311">Gây Sát thương Ma thuật lớn lên kẻ địch đứng trước và giảm nhẹ TP của chúng. Ngoài ra, gây trạng thái Mê hoặc lên chúng.</Text>
  <Text Key="4DB8EBAD_6312">►Gây $1 Sát thương Ma thuật lên kẻ địch.\n►Gây trạng thái Mê hoặc lên kẻ địch.\n►Giảm TP của kẻ địch đi $2.</Text>
  <Text Key="361E09E9_6313">Halloween Hype+</Text>
  <Text Key="E234D6C1_6314">Tăng mạnh Tấn công Ma thuật của tất cả đồng minh trong khu vực xung quanh bản thân, tăng mạnh Phòng thủ Ma thuật của họ, và triển khai một khiên miễn nhiễm Ma thuật.</Text>
  <Text Key="741BA83F_6315">►Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi 400 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ Ma thuật của đồng minh trong phạm vi 400 lên $2 trong 12s.\n►Triển khai Khiên bảo vệ đồng minh trong phạm vi 400, chống lại $3 Sát thương Ma thuật trong 12s.</Text>
  <Text Key="0FC48790_6316">Eye of the Hallows' Eve</Text>
  <Text Key="54156BA2_6317">Magic Hat of the Lady Witch</Text>
  <Text Key="388D4001_6318">[Ma thuật] Một pháp sư thiếu nữ củng cố đồng minh phía sau. Cô hỗ trợ đồng minh phía sau với các khiên và hồi TP, và khích lệ họ với kỹ năng tăng tấn công được tăng cường theo sức mạnh ma thuật của chính mình.</Text>
  <Text Key="AD8CE6D4_6319">Delight Festa</Text>
  <Text Key="246301C9_6320">Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi một lượng vừa phải và tăng mạnh Tỷ lệ Chí mạng Ma thuật của họ. Mức tăng Tấn công Ma thuật lên tới x10 dựa trên sức mạnh Tấn công Ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="A87B8BC5_6321">►Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi 100 lên $1(+0.25×M.ATK) trong 18s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí mạng Ma thuật của đồng minh trong phạm vi 100 lên 180 trong 18s.</Text>
  <Text Key="F19C0E34_6322">Booster Eye</Text>
  <Text Key="688ABFCE_6323">Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi một lượng nhỏ. Mức tăng Tấn công Ma thuật lên tới x10 dựa trên sức mạnh Tấn công Ma thuật của bản thân.</Text>
  <Text Key="2C902C2F_6324">Chaos Dress-up</Text>
  <Text Key="CD78D599_6325">Cấp hồi phục TP liên tục cho tất cả đồng minh trong phạm vi và triển khai Khiên bảo vệ đồng minh trong phạm vi, chống lại Sát thương Ma thuật.</Text>
  <Text Key="C33E2F30_6326">Thời gian niệm: 0.94s\n►Hồi TP của đồng minh trong phạm vi 100 lên 10/s trong 12.5s.\n►Triển khai Khiên bảo vệ đồng minh trong phạm vi 100, chống lại $1 Sát thương Ma thuật trong 12s.</Text>
  <Text Key="6643CB2E_6327">Poster Girl's Pride</Text>
  <Text Key="E6E3CA4A_6328">Poster Girl's Pride+</Text>
  <Text Key="F45758F4_6329">Booster Eye+</Text>
  <Text Key="3C88BA43_6330">Tăng nhẹ Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi. Mức tăng Tấn công Ma thuật lên tới x10 dựa trên sức mạnh Tấn công Ma thuật của bản thân. Ngoài ra, tăng nhẹ Sát thương Chí mạng Ma thuật của đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="834B8106_6331">Thời gian niệm: 0.94s\n►Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh trong phạm vi 100 lên $1(+0.125×M.ATK) trong 12s.\n►Tăng Sát thương Chí mạng Ma thuật của đồng minh trong phạm vi 100 lên 6% trong 12s.</Text>
  <Text Key="6CA69B81_6332">Mystic Eye's Shop Wagon</Text>
  <Text Key="0BCE570C_6333">Làm sách tranh</Text>
  <Text Key="753BC1EC_6334">Một người mẹ được mọi người gọi là Cô Misato</Text>
  <Text Key="D7493B89_6335">[Ma thuật] Một giáo viên được yêu mến hỗ trợ nhân vật ma thuật từ hậu phương. Với Union Burst hồi máu và tăng phòng thủ ma thuật, cùng kỹ năng Hồi máu cho đồng minh tiền phương, cô tăng cường đáng kể khả năng tồn tại của đội.</Text>
  <Text Key="8239AED2_6336">Sister's Blessing</Text>
  <Text Key="EC4EBD4C_6337">Hồi máu của đồng minh một lượng vừa phải. Tăng nhẹ Phòng thủ Ma thuật của họ.</Text>
  <Text Key="D59D3967_6338">►Hồi máu của đồng minh lên $1.\n►Tăng Phòng thủ Ma thuật của đồng minh lên $2 trong 18s.</Text>
  <Text Key="E550F60C_6339">Divine Force</Text>
  <Text Key="B5054FCC_6340">Tăng vừa phải Tấn công Ma thuật cho tất cả đồng minh gần đó.</Text>
  <Text Key="0D6BC62B_6341">Caring Cure</Text>
  <Text Key="FAC3EF0F_6342">Cấp Hồi máu cho đồng minh đứng trước nhất.</Text>
  <Text Key="AAE38670_6343">Thời gian niệm: 1.6s\n►Hồi máu lên $1/s.</Text>
  <Text Key="C1A0931C_6344">Angelic Majesty</Text>
  <Text Key="23765DBE_6345">Angelic Majesty+</Text>
  <Text Key="2DAC94EA_6346">Holy Embrace</Text>
  <Text Key="5750B495_6347">Hồi một lượng máu trung bình cho tất cả đồng minh, và tăng Phòng thủ Ma thuật một lượng nhỏ, Tấn công Ma thuật một lượng lớn, Tỷ lệ Chí mạng Ma thuật và Sát thương Chí mạng Ma thuật một lượng vừa phải. Ngoài ra còn cấp trạng thái Hồi máu cho đồng minh.</Text>
  <Text Key="B79E57AB_6348">►Hồi máu của đồng minh lên $1.\n►Tăng Phòng thủ Ma thuật của đồng minh lên $2 trong 18s.\n►Tăng Tấn công Ma thuật của đồng minh lên $3 trong 18s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí mạng Ma thuật của đồng minh lên $4 trong 18s.\n►Tăng Sát thương Chí mạng Ma thuật của đồng minh lên 25% trong 18s.\n►Hồi máu của đồng minh lên $5/s trong 18s.</Text>
  <Text Key="D1572934_6349">Divine Force+</Text>
