  <Text Key="8B58E0A8_132650">Được rồi, giờ đồng hồ đã tìm thấy đồ giặt bị mất, chắc mình nên về thôi!\nHẹn gặp lại vào lần khác, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="43340536_132651">{playername} hoàn toàn không phải là đối thủ của cô nàng quỷ quyệt trẻ tuổi này trong việc trêu chọc.</Text>
  <Text Key="D56F45E6_132652">Trong nỗ lực cải thiện kỹ năng saxophone, {playername} đề xuất với Akari việc rèn luyện thể chất. Hai người đã đua nhau một cách vất vả. Kiệt sức và mệt mỏi, Akari được {playername} cõng về nhà suốt chặng đường.</Text>
  <Text Key="5170E62F_132653">*thở dốc*... *thở dốc*...\nOnii-chan... Quá đáng quá rồi!\nNếu cứ tiếp tục... Sẽ... sẽ khiến em phát điên mất...!</Text>
  <Text Key="0FD3EC07_132654">C-cậu vẫn muốn tiếp tục sao?\nKhông đâu...</Text>
  <Text Key="52D5D97A_132655">Em biết là chính em đã yêu cầu việc này, nhưng...\nCơ thể bé nhỏ của em... không chịu nổi nữa...!</Text>
  <Text Key="B4588F52_132656">...Đ-được rồi thì...\nChỉ một lần nữa thôi, được chứ?\nE-em sẽ cố gắng hết sức...</Text>
  <Text Key="3C6BE742_132657">Aaaa! Aaaa! Aaaa! Aaaa! Aaaaaa!\nOnii-chan!\nEm thực sự không thể tiếp tục nữa...!</Text>
  <Text Key="98BA4FA1_132658">*thở dốc*... *thở dốc*...\nH-how em làm?\nEm nghĩ lần này em chạy khá nhanh mà!</Text>
  <Text Key="C1C87F2A_132659">Hả? Thời gian của em lại tệ hơn sao?\nƯ ư... Nhưng... Em đã chạy đường này cả chục lần rồi!</Text>
  <Text Key="F951A8F7_132660">Em biết là chính em đã đến tìm cậu\nnói rằng em muốn cải thiện kỹ thuật sax\nvà nhờ cậu giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="A80B14D0_132661">Và khi cậu nói rằng mọi người chơi saxophone cần có nhiều sức bền,\nem cũng không thể bác bỏ lập luận đó...</Text>
  <Text Key="F977A2FD_132662">Nhưng tất cả việc chạy bộ này vượt quá khả năng thể chất của em!</Text>
  <Text Key="7B60F111_132663">Cậu thực sự thích saxophone, nhỉ?</Text>
  <Text Key="478AA4BA_132664">Vâng! Em thích tất cả các loại nhạc, thực ra,\nnhưng nhạc jazz là em thích nhất!\nPapa của em thường nghe nó nhiều, có lẽ vì vậy?</Text>
  <Text Key="76073137_132665">Vì vậy em đã cố gắng tự học chơi saxophone,\nnhưng nó khó hơn em tưởng...</Text>
  <Text Key="2E3297F6_132666">Nhưng tin em đi, em sẽ chơi thật giỏi\nvà một ngày nào đó sẽ trình diễn một màn trình diễn tuyệt vời cho cậu xem!</Text>
  <Text Key="8672EEFB_132667">Và để làm được điều đó... Em cần tập luyện nhiều\nđể tăng dung tích phổi... Em biết điều đó, nhưng...</Text>
  <Text Key="3ECD95AA_132668">Hả? Chạy thêm một vòng nữa?\nKhông phải ngay bây giờ... Em không chịu nổi!\nĐể em nghỉ ngơi một chút!</Text>
  <Text Key="B18F136D_132669">Phải giữ nhịp độ sao?\nAaaaa...\nCậu thô bạo với em quá, Onii-chan...</Text>
  <Text Key="4F514FF9_132670">Lần này cậu sẽ đi cùng em sao?\nN-nếu vậy...\nChắc chắn sẽ vui hơn nếu chúng ta cùng làm...</Text>
  <Text Key="0C9F6118_132671">Được rồi, vậy bắt đầu thôi!\nSẵn sàng... Chạy!</Text>
  <Text Key="30D2EB42_132672">Aaaa... Aaaa... Aaaa...!\nÔi! Onii-chan...! Đừng chạy nhanh thế!</Text>
  <Text Key="183F2627_132673">Aaaaa...\nLàm sao em mới giỏi lên được chứ?</Text>
  <Text Key="6EE33EA2_132674">Cố gắng dùng hông.</Text>
  <Text Key="7DDA7D18_132675">H-Hông?\n...Có nên dùng sức không?</Text>
  <Text Key="9DACE9CF_132676">Cố gắng dùng tay.</Text>
  <Text Key="EF6BC4C2_132677">Aaaa! Aaaa!\nH-how em làm?\nCậu nghĩ em làm đúng chứ?</Text>
  <Text Key="2BFA07BF_132678">Đ-được rồi...vEm sẽ siết nhẹ bàn tay... Và thử những cú vung dài, rộng!</Text>
  <Text Key="0E7B4F7B_132679">Em làm rất tốt...? Thật sao?\nEheheh! Cảm ơn cậu!\nLời khen từ cậu khiến em rất vui!</Text>
  <Text Key="A76C5B6D_132680">Em sẽ tập luyện thật nhiều!\nỪm... Ừm...!</Text>
  <Text Key="2480A62E_132681">Ừm... *thở dốc* *thở dốc*\nÔi... Onii-chan...\nEm nghĩ... Em đã đến giới hạn rồi...!</Text>
  <Text Key="EA047000_132682">Cậu cũng gần đến giới hạn rồi, phải không?\nEm thấy mặt cậu đỏ bừng rồi!</Text>
  <Text Key="1DEBF53F_132683">Vậy chúng ta cùng cố gắng lần cuối thôi.\nCố hết sức nào!\nAaaa! Aaaa! Aaaaaa!</Text>
  <Text Key="6EE5A93B_132684">*thở dốc*... *thở dốc*... *thở dốc*... *thở dốc*...\nỒ, em... hoàn toàn kiệt sức rồi...\nKhông thể nhúc nhích được cơ nào...</Text>
  <Text Key="CA31A98F_132685">Gì cơ? Cậu vẫn có thể tiếp tục?\nỒ trời... Cậu đầy năng lượng thật.</Text>
  <Text Key="EB59E2FE_132686">Vậy, chắc là xong cho hôm nay rồi, phải không?\nNhưng, ừm... chân em yếu quá không đứng nổi...\nEm nghĩ em không thể về nhà được nếu không nghỉ ngơi một chút...</Text>
  <Text Key="3D26F92A_132687">Oa!\nƠ, Onii-chan...?! Sao cậu lại bế em lên lưng?!</Text>
  <Text Key="C7A4726A_132688">Hả? Cậu sẽ cõng em về nhà sao?</Text>
  <Text Key="70EAE48D_132689">Ồ trời! Cảm ơn cậu nhiều lắm!\nVậy em nhận lời nhé!</Text>
  <Text Key="D01BF4C5_132690">Heheh... Lưng to, đầy mồ hôi của cậu...\nNó cứng cáp... và mạnh mẽ... Đẹp quá...</Text>
  <Text Key="68943993_132691">Nếu cậu cứ cõng em như thế này,\nEm có thể muốn làm việc này mỗi ngày...</Text>
  <Text Key="5A8C4243_132692">Hãy gặp lại nhau và tập luyện bí mật thêm nữa.\nChỉ hai chúng ta thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="5B340254_132693">Như một phần của rèn luyện thể chất, Akari đang leo cây. Cô gặp khó khăn khi với tới một cành và có chút vất vả. Tuy nhiên, với sự hỗ trợ của {playername}, cô đã leo lên được cây. Niềm vui của cô không kéo dài lâu khi cô sớm nhận thấy mình không thể xuống và phải nhờ giúp đỡ một lần nữa.</Text>
  <Text Key="F161F1FD_132694">Onii-chan... Chúng ta thực sự sẽ làm chứ?\nE-em ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="750288CC_132695">Nhưng cái này... Nó lớn thật... Thật to và thô,\nvà gồ ghề nữa...</Text>
  <Text Key="579F38FB_132696">Aaaa! Onii-chan! Đừng đẩy em đột ngột thế!\nAaaa... Em chạm vào rồi... Nó thô ráp và cứng cáp quá...</Text>
  <Text Key="48ADA91A_132697">Onii-chan...\nEm thực sự nghĩ mình không thể leo một cái cây lớn như vậy!</Text>
  <Text Key="A446FC71_132698">Đó là huấn luyện quan trọng? Cậu nghĩ vậy sao?\nNhưng, ừm... Em không chắc việc leo cây\nliên quan gì đến saxophone.</Text>
  <Text Key="944DD052_132699">Leo cây không chỉ xây dựng sức bền,\n mà còn xây dựng cơ bắp, phải không?</Text>
