  <Text Key="0F5AA1AC_18050">Đúng vậy.\nNhưng tại sao lại không có ai ở bàn tiếp tân nhỉ...?</Text>
  <Text Key="F68D2A4E_18051">À, một vị khách nữa...</Text>
  <Text Key="9723CB04_18052">Chào mừng, mời vào.\nChúng tôi sẽ mang đến dịch vụ tốt nhất tại cơ sở này.</Text>
  <Text Key="0A05FBD9_18053">Nhưng tôi không khuyên bạn đâu nhé?\nCách thức đối xử ở đây khá là đặc biệt.</Text>
  <Text Key="BE581E6A_18054">À, dường như có ai đó lại đang hét lên vì vui sướng.\nNếu bạn muốn theo tiếng hét đó...</Text>
  <Text Key="52916AF1_18055">Xin hãy tiếp tục đi theo ánh sáng dẫn lối.</Text>
  <Text Key="BE8669CE_18056">Phew... Tóm lại là ngày đầu tiên đã kết thúc rồi nhỉ.</Text>
  <Text Key="CF2852A2_18057">Ồ!\nĐây là lần đầu tiên có nhiều khách đến thăm đến vậy!</Text>
  <Text Key="9BFDCEEA_18058">Ừ, đúng vậy. Tôi đã làm việc gần như không ngừng nghỉ.</Text>
  <Text Key="57A8464F_18059">Có vẻ như Kishi-san đã quảng bá khá tốt ở kia, nhỉ?</Text>
  <Text Key="269E4E2E_18060">Tôi muốn mọi người nhìn thấy mình.</Text>
  <Text Key="0A5707E2_18061">Tôi không thể thua được.</Text>
  <Text Key="108A38BE_18062">Tôi sẽ rất vui nếu bạn có thể nói điều đó với tôi.</Text>
  <Text Key="0EC2F290_18063">Tôi sẽ đáp lại nỗ lực của bạn, bạn hiểu không!</Text>
  <Text Key="810FDDB9_18064">Kishi-san, tôi đã giao cho bạn nhiều nhiệm vụ khác nhau, nên đây là câu nói của bạn, nhưng...</Text>
  <Text Key="6B94202A_18065">Tôi có nên giúp cô nữa không, cô Rei?</Text>
  <Text Key="C9C8182C_18066">Cô Rei~~?</Text>
  <Text Key="868C629B_18067">Chỉ là đùa thôi. Nếu đã đi được xa đến thế này, chúng ta phải hoàn thành nhiệm vụ đến cùng. Chúng ta không thể thua được, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="A212CBA3_18068">Onii-chan!\nCảm ơn anh đã mang về nhiều khách như vậy!</Text>
  <Text Key="EC94E5F7_18069">Vẻ bề ngoài lơ đãng của Kishi-san có lẽ không đáng sợ cho lắm, nhưng dường như nó đã khiến họ cảm thấy an toàn giả tạo. Đó là một nước đi tinh tế, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="F3DF5C04_18070">Vậy là cậu đã bị cuốn theo phong cách của {playername}, và đây là lần đầu tiên cậu cặp đôi với Victor. Cảm ơn, bạn hiểu không.</Text>
  <Text Key="18866BA7_18071">Việc kinh doanh mới bắt đầu, vì vậy vẫn còn nhiều lĩnh vực cần cải thiện. Hãy củng cố sự tập trung.</Text>
  <Text Key="0EE15D16_18072">Thôi nào, tôi đã di chuyển vài lần trước mặt khách, phải không? Thật sự khó giữ nguyên vị trí lắm, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="D736856D_18073">Tôi cũng đã mắc vài lỗi khi hướng dẫn mọi người.</Text>
  <Text Key="1D58AC53_18074">Chúng ta chỉ mới bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="A36ED1AA_18075">Ừ, nếu thất bại, bạn có thể dùng nó như một bài học cho lần sau. Thực tế, khả năng phản ánh về những sai lầm là một dạng phát triển đáng kể.</Text>
  <Text Key="AA3D1DA4_18076">Ừ! Hãy tiếp tục cắn nuốt những tiếng hét nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="C2C53A02_18077">Nhân tiện, những tiếng hét hôm nay rất ngon, phải không?</Text>
  <Text Key="D72DEC9E_18078">Nhân tiện... Tôi có cảm giác...</Text>
  <Text Key="003E73A7_18079">Có phải vì đây là ngày đầu tiên không?</Text>
  <Text Key="AF805E3C_18080">Vậy sao? Tóm lại,\ncó cảm giác như nó có một chút ngọt ngào mơ hồ.</Text>
  <Text Key="DC36D04B_18081">À, tôi hiểu rồi.\nNó ngọt hơn thứ tôi ăn ở nghĩa trang.</Text>
  <Text Key="246431DA_18082">Tôi tự hỏi nó có thể là gì~</Text>
  <Text Key="8459D9A3_18083">Chúng tôi hoàn toàn không biết anh đang nói về cái gì,\nnhưng xin đừng quá ám ảnh với việc ăn tiếng hét, được chứ?</Text>
  <Text Key="9B599D3C_18084">Không sao đâu! Đây là lần đầu tiên mọi thứ diễn ra suôn sẻ,\nbiết không! Tôi sẽ không lười biếng! Ngày mai chúng ta cũng cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="8F52F67F_18085">Và như vậy, ngày đầu tiên của ngôi nhà ma\nđã kết thúc mà không có sự cố.</Text>
  <Text Key="D26DD38F_18086">Hãy vui vẻ lên!</Text>
  <Text Key="51A987D9_18087">Nữ 3</Text>
  <Text Key="C0DCE8B7_18088">Mùa Halloween đang diễn ra sôi nổi, và khi nhiều khách đổ về ngôi nhà ma, Eddie và Victor biến mất khỏi tầm mắt. Lo lắng cho sức khỏe của họ, {playername} và nhóm của cậu lên đường đi tìm họ.</Text>
  <Text Key="70A369F4_18089">Mùa Halloween đang diễn ra sôi nổi, và giữa khu vực Halloween Park tấp nập, hàng ngày có nhiều khách đến thăm ngôi nhà ma của Tsumugi và những người khác.</Text>
  <Text Key="C9867A42_18090">Có vẻ như ngôi nhà ma này đang trở thành tâm điểm bàn luận,\nngay tại đây.</Text>
  <Text Key="F38451C6_18091">Ôi trời ơiiiiii!</Text>
  <Text Key="A48BB306_18092">Kyaaaaaa!</Text>
  <Text Key="4B0D82EB_18093">Trông vui quá! Đi thôi, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="2D2D1C15_18094">Tôi không thể tin được ngôi nhà ma của họ lại trở nên phổ biến đến thế.\nĐó là một sự tính toán sai lầm đáng mừng.</Text>
  <Text Key="9A97B7F8_18095">Ngài đến để kiểm tra sao, trưởng guild?</Text>
  <Text Key="829F42D4_18096">Ừ, đại khái là vậy.</Text>
  <Text Key="18E17155_18097">Thật tuyệt khi thấy nó phát triển.\nSố người đến Halloween Park cũng đã đạt mức cao kỷ lục.</Text>
  <Text Key="14B293C4_18098">Ừ, cái diễu hành đó dường như sẽ rất sôi nổi.\nKỹ năng của tôi đang rần rần. Tôi sẽ đảm bảo đó là một cuộc diễu hành sẽ không bao giờ bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="F8985A78_18099">Chỉ một chút thôi, có chuyện tôi muốn thảo luận về vấn đề đó...</Text>
