  <Text Key="6B2EC591_127950">Tất nhiên, tôi không định khiến Công Chúa Pecorine và những người khác phải chịu khổ quá. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="6C785BD9_127951">Tại sao cậu lại bận tâm đến vậy?\nPecorine và những người khác chỉ đang quay về nơi cậu đến thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="F79A9644_127952">...Có phải là Pecorine và những người khác bị lưu đày vì đã ăn quá nhiều ở đất nước 'Landosol' đó...?</Text>
  <Text Key="69886C01_127953">Ừ... Không phải vậy đâu.\nÍt nhất là chưa phải.</Text>
  <Text Key="91F7D5D4_127954">Uwaaa! Kyaru-chan đang thật là ác quá!</Text>
  <Text Key="79A409FE_127955">Đó là vì cậu ngu quá, Dumborine!</Text>
  <Text Key="AB86281C_127956">Ưm, tôi có một đề xuất.</Text>
  <Text Key="F1DA1CF2_127957">Dù nhìn thế nào đi nữa, cả hai công chúa ở đây cũng không phải kiểu người giấu chuyện và lừa dối nhau.\nCậu không thể nói rõ ràng ra sao?</Text>
  <Text Key="F90DB20B_127958">Wurm？</Text>
  <Text Key="DF9169E1_127959">Tôi sẽ nói thẳng. Kishi-san, Pecorine...\nTại sao hai người lại đi hết đường đến Gio Teogonia này?</Text>
  <Text Key="F962DDA5_127960">Mọi người?\nSao vậy?</Text>
  <Text Key="0AA5C5ED_127961">H-Hãy trả lời tôi!\nNếu không...</Text>
  <Text Key="B58B99E2_127962">...Tôi xin lỗi. \nChúng tôi không thể nói.</Text>
  <Text Key="192EFD6B_127963">"Không thể nói"...?\nCậu có hiểu rằng câu trả lời kiểu đó sẽ chỉ khiến cậu rơi vào thế khó hơn sao?!</Text>
  <Text Key="1EBB7342_127964">Chị...</Text>
  <Text Key="9C9A9FE5_127965">S-Sao cơ?</Text>
  <Text Key="B421747C_127966">Làm ơn, im đi.</Text>
  <Text Key="BE7CAB89_127967">Này...!\nWurm, cậu đứng về phe nào vậy?!</Text>
  <Text Key="C9021AD5_127968">Lind, điều cậu nói đúng, nhưng... làm ơn bình tĩnh một chút.</Text>
  <Text Key="D5022274_127969">...\nNh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="833ADA77_127970">Công Chúa Pecorine không phủ nhận rằng bà ấy có mục đích khi đến thế giới này.\nNếu công chúa là người thích chơi trò dối trá, bà ấy đã có thể trả lời bằng thủ đoạn rồi.</Text>
  <Text Key="085E35CF_127971">Việc bà ấy không nói dối ngay cả khi điều đó có thể dẫn đến thảm họa.\nChứng tỏ lời khẳng định trước đó về việc được một người lai cho phép cũng không phải dối trá...\nĐó là ý kiến của tôi.</Text>
  <Text Key="CE10D8EE_127972">...Tuy nhiên, tôi không thể để mọi chuyện tiếp diễn như thế này...</Text>
  <Text Key="633324A8_127973">S-Sao vậy...?\nMọi người trông căng thẳng quá.\nTôi định trực tiếp nói chuyện với công chúa, nhưng có lẽ bây giờ không phải lúc...</Text>
  <Text Key="57C02B83_127974">Nhưng tôi không thể quay đầu lại ở đây.\nHừm, hừm...</Text>
  <Text Key="7432FF7F_127975">...Tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="3A7A9DF4_127976">Ừ, chúng ta nên làm gì đây?!</Text>
  <Text Key="B563078E_127977">Hả?!\nUwaaaah?!</Text>
  <Text Key="81BAD05F_127978">Xin chào! Cô là quản lý của [Grand Dream Park], phải không?</Text>
  <Text Key="3B744BA4_127979">Vâng, tôi là.\nCô... không phải android của Phu Nhân Lyrael sao?</Text>
  <Text Key="02689ADA_127980">Vâng, tôi là Croce!\nCô cũng có việc với Phu Nhân Lyrael phải không?</Text>
  <Text Key="69CF6F6A_127981">Ưm, thực ra, tôi không nói gì vì nghĩ sẽ làm phiền mọi người, nhưng sự thật là...</Text>
  <Text Key="DD9A611A_127982">Cô là Kururu từ [Grand Dream Park], phải không?\nXin lỗi vì để cô đợi.\nTôi biết cô ở đây, nhưng...</Text>
  <Text Key="1BD0FCFE_127983">Eeeek!\nÔi, tôi mừng quá vì còn nhớ tôi!</Text>
  <Text Key="33C935F6_127984">Thứ người thú nhân thỏ đó là sao vậy...?</Text>
  <Text Key="94986A47_127985">Tôi nghĩ đây là lần đầu chúng ta gặp một người thú nhân kể từ khi đến Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="0BDF1E24_127986">Ôi, xin lỗi! Kururu không phải thú, cô ấy là một carbuncle!</Text>
  <Text Key="C542FFC4_127987">Kururu-san, cô đến để yết kiến Phu Nhân Lyrael phải không?</Text>
  <Text Key="9FB34361_127988">Chắc cô đã thấy tình hình hiện tại rồi, nhưng chúng tôi đang trong lúc xử lý một vấn đề quan trọng.\nTôi xin lỗi, nhưng chúng tôi sẽ gặp cô sau...</Text>
  <Text Key="7025019B_127989">Lind, chờ một chút.</Text>
  <Text Key="09C6CCB9_127990">Việc xử lý nhóm của Ngài Kỵ Sĩ chắc chắn rất quan trọng, nhưng nếu cô ấy tự mình vượt qua đồng bằng Lamorir, tôi nghĩ Kururu cũng có chuyện khẩn cấp cần thảo luận với chúng ta.</Text>
  <Text Key="C13EDE66_127991">...Có phải, trong Grand Dream Park cũng có quái vật...?</Text>
  <Text Key="57C32FE1_127992">Đ-Đúng vậy đúng vậy~!\nTôi cũng đã cố ngăn chúng bằng pháp thuật của mình rồi!</Text>
  <Text Key="BF96104B_127993">Những quái vật kỳ lạ cứ liên tục xuất hiện, và chúng bắt đầu thu thập những viên đá ma thuật của công viên!\nTôi không làm gì được, nên đã bảo tất cả nhân viên chạy đi!\nÀ, à, nhưng kinh doanh khó khăn quá nên ban đầu cũng chẳng có mấy người!</Text>
  <Text Key="A7B920AE_127994">Sao cơ?!\nNghe có vẻ là vấn đề đấy!\nNhưng đừng lo, tôi sẽ đi xử lý ngay trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="B7754CDB_127995">Cô cũng đợi đi, Croce.\nCô sẽ có thể hoặc bay đến công viên ngay lập tức, hoặc chém bọn quái vật.\nNhưng nếu làm cả hai...</Text>
  <Text Key="1D61E82E_127996">Được thôi, Công Chúa♪\nNếu tôi hết năng lượng, tôi sẽ đơn giản là nhờ Naito-san sạc lại cho tôi!</Text>
  <Text Key="BC43510F_127997">Nh-Nhưng, Croce...\nLúc này lệ thuộc vào Kishi-san và những người khác thì...</Text>
  <Text Key="10EB5727_127998">...Ngay bây giờ, họ đã bị bắt quả tang trong âm mưu phá hủy lâu đài.\nĐó là một yêu cầu khó.</Text>
  <Text Key="7591A879_127999">Eeh?!\nVậy tôi phải làm gì đây?!</Text>
