  <Text Key="E93B77A2_7300">Tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân. HP càng cao, mức tăng tấn công vật lý càng lớn. Khi HP còn lại &lt; 50%, triển khai Khiên bảo vệ bản thân có khả năng hấp thụ sát thương vật lý/phép.</Text>
  <Text Key="81C4387C_7301">Thời gian niệm: 0.46s\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 (+0.2×HP) trong 12s.\n►Nếu HP của bản thân &lt; 50%, triển khai Khiên bảo vệ bản thân có khả năng hấp thụ $2 sát thương vật lý/phép trong 12s.</Text>
  <Text Key="0FE6F70D_7302">Royal Slash</Text>
  <Text Key="02B0DAA5_7303">Gây sát thương vật lý vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi. HP càng cao, sát thương vật lý càng lớn. Tăng tấn công vật lý của bản thân dựa trên HP còn lại (≥50%HP), và hồi HP của bản thân dựa trên tổng sát thương gây ra (&lt;50%HP).</Text>
  <Text Key="65F0AA6B_7304">Thời gian niệm: 0.62s\n►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi 300.\n►Nếu HP của bản thân ≥ 50%, tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2 trong 12s.\n►Nếu HP của bản thân &lt; 50%, hồi HP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="768061FC_7305">Royal Spirit</Text>
  <Text Key="449E67B5_7306">Royal Spirit+</Text>
  <Text Key="34A2959D_7307">Onigiri Time+</Text>
  <Text Key="B7922A7D_7308">Tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân và cho phép hồi HP liên tục. HP càng cao, mức tăng tấn công vật lý càng lớn. Khi HP còn lại &lt; 50%, triển khai Khiên bảo vệ bản thân có khả năng hấp thụ sát thương vật lý/phép.</Text>
  <Text Key="349FCB1D_7309">Thời gian niệm: 0.46s\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 (+0.2×HP) trong 12s.\n►Hồi HP của bản thân $3/giây trong 12.5s.\n►Nếu HP của bản thân &lt; 50%, triển khai Khiên bảo vệ bản thân có khả năng hấp thụ $2 sát thương vật lý/phép trong 12s.</Text>
  <Text Key="6E434E48_7310">Royal Princess Dress</Text>
  <Text Key="D12054AD_7311">[Vật Lý] Công chúa ẩm thực bãi biển, tung chiêu gây sát thương diện rộng từ tuyến đầu. Với sự trợ giúp của chút đá bào, cô ấy có thể tăng đáng kể sức mạnh tấn công vật lý và quét sạch kẻ địch bằng Union Burst mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="B96AACA3_7312">Hoàng hôn, Biển và Em</Text>
  <Text Key="ED3D8079_7313">Lời Thì Thầm Sau Pháo Hoa</Text>
  <Text Key="0B131976_7314">Lâu Đài Giấc Mơ Trên Bãi Cát</Text>
  <Text Key="582AE7DF_7315">Mùa Hè Công Chúa Giấu Mặt</Text>
  <Text Key="7B1E0FE0_7316">Công Chúa Nước</Text>
  <Text Key="D5E74E31_7317">Giấc Ngủ Trưa Bên Bãi Biển</Text>
  <Text Key="853BC562_7318">Kỳ Nghỉ Đầu Tiên Của Chúng Ta</Text>
  <Text Key="3D9EF96A_7319">Nóng Giữ Chuyến Du Lịch</Text>
  <Text Key="F104C834_7320">Princess Splash</Text>
  <Text Key="59731662_7321">Giờ Tráng Miệng</Text>
  <Text Key="B04200EB_7322">Tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân. Đồng thời giảm vừa phải phòng thủ phép của bản thân.</Text>
  <Text Key="546B5924_7323">►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1.\n►Giảm phòng thủ phép của bản thân đi 20%.</Text>
  <Text Key="9A545608_7324">Parasol Assault</Text>
  <Text Key="9367CD5A_7325">Gây sát thương vật lý nhỏ cho tất cả kẻ địch trong phạm vi và đẩy lùi nhẹ kẻ địch đang ở ngay phía trước.</Text>
  <Text Key="10A5D0B2_7326">Seafood Power</Text>
  <Text Key="FA9B5361_7327">Seafood Power+</Text>
  <Text Key="FC214708_7328">Princess Marine Impact</Text>
  <Text Key="B2A7C426_7329">Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tất cả kẻ địch ở phía trước, đồng thời tăng thêm sức mạnh tấn công vật lý của bản thân. Tùy theo lượng sát thương gây ra bởi kỹ năng này, tấn công vật lý có thể tăng lên tối đa 10 lần.</Text>
  <Text Key="5DAAAB9F_7330">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="49020800_7331">Dessert Time+</Text>
  <Text Key="84A5028A_7332">Tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân và Tăng lớn tỷ lệ chí mạng vật lý, nhưng giảm vừa phải phòng thủ phép của bản thân.</Text>
  <Text Key="A2613BA9_7333">Thời gian niệm: 0.065s\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân lên 100 trong 12s.\n►Giảm phòng thủ phép của bản thân đi 20% trong 12s.</Text>
  <Text Key="0E888F16_7334">Princess Parasword</Text>
  <Text Key="B60D3AE1_7335">"Parasol Assault+"</Text>
  <Text Key="D8D43359_7336">"Beachside Princess Summer"</Text>
  <Text Key="EE85C0DA_7337">"►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên 12%.\n►Nhận 1 [Vé Thêm Món] và hồi 1000 TP.\n\nKhi dùng UB với ít nhất 1 [Vé Thêm Món]:\n►Tiêu hao 1 [Vé Thêm Món] để hồi 1000 TP."</Text>
  <Text Key="A75A85DA_7338">"Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch phía trước và đẩy lùi kẻ địch gần nhất. Tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý, nhận 1 [Vé Thêm Món], và hồi TP rất nhiều. Khi dùng UB với [Vé Thêm Món], tiêu hao 1 vé để hồi TP rất nhiều. Tối đa có thể chồng 2 [Vé Thêm Món]."</Text>
  <Text Key="D45608D1_7339">[Phép] Công chúa Santa đói khát mang nụ cười đến mọi nhà từ tuyến giữa! Cô ấy có thể đỡ đòn kẻ địch ở tuyến đầu trong khi tăng phòng thủ cho đồng minh xung quanh và giảm phòng thủ kẻ địch. Với những kỹ năng này, cô tỏa sáng ánh sáng chiến thắng trong Đêm Thánh.</Text>
  <Text Key="32F67023_7340">Precious Strike</Text>
  <Text Key="CA62DE14_7341">Gây sát thương phép khổng lồ cho kẻ địch phía trước, giảm nhẹ phòng thủ phép của mục tiêu. Ngoài ra, còn cho bản thân Khả năng Cắt Sát Thương Vật Lý/Phép và hồi HP vừa phải.</Text>
  <Text Key="08A8D3D6_7342">►Gây $1 sát thương phép cho kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ phép của kẻ địch đi $2 trong 18s.\n►Cho bản thân Khả năng Cắt Sát Thương Vật Lý 15% trong 18s.\n►Cho bản thân Khả năng Cắt Sát Thương Phép 15% trong 18s.\n►Hồi HP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="3F07F050_7343">Royal Affection</Text>
  <Text Key="DBF78927_7344">Hồi HP vừa phải cho đồng minh có HP thấp nhất. Ngoài ra, tăng vừa phải phòng thủ vật lý và phòng thủ phép cho đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="FCFA2C33_7345">►Hồi HP của đồng minh lên $1.\n►Tăng phòng thủ vật lý của đồng minh trong phạm vi 300 lên $2 trong 12s.\n►Tăng phòng thủ phép của đồng minh trong phạm vi 300 lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="04CBC076_7346">Frozen Slash</Text>
  <Text Key="16F751A5_7347">Gây sát thương phép khổng lồ cho kẻ địch phía trước. Ngoài ra, triển khai Khiên bảo vệ đồng minh trong phạm vi có khả năng phản sát thương vật lý/phép, và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="7D844296_7348">►Gây $1 sát thương phép cho kẻ địch.\n►Triển khai Khiên bảo vệ đồng minh trong phạm vi 300 có khả năng phản $2 sát thương vật lý/phép trong 12s.\n►Hồi TP của đồng minh trong phạm vi 300 lên 50.</Text>
  <Text Key="B8C671BC_7349">Holy Night Supper Power</Text>
