  <Text Key="D2A5D087_43600">DỪNG LẠI! Hoạt động kinh doanh trái phép</Text>
  <Text Key="E4339064_43601">Bố ơi, con tự hỏi bố đi đâu rồi?\nHy vọng bố chưa gây ra vụ việc nào khác...</Text>
  <Text Key="C62EEAD8_43602">Ugh, con không thể tin được lại gặp chị ở một nơi như thế này...</Text>
  <Text Key="D7094C0F_43603">Con đã mất kiểm soát trước mặt người đó, và cuối cùng còn đá họ...</Text>
  <Text Key="D7471A2D_43604">Vì con không thể tìm thấy họ nữa,\nhy vọng họ đã tìm được sự an nghỉ đích thực...</Text>
  <Text Key="8E14D7AF_43605">Họ nói những điều như "Cùng đi nào" hay "Cùng qua đời đi", con tự hỏi liệu họ có thù hằn gì với thế giới này không?</Text>
  <Text Key="286C6D41_43606">Ugh... Một-chan...</Text>
  <Text Key="A590B30A_43607">Một-chan,\nmuốn đi trượt nước với em không?\nHehehehe...</Text>
  <Text Key="FCFC17DE_43608">Có vẻ như họ tự chuốc lấy rồi...\nĐể mặc họ đi.</Text>
  <Text Key="351D897B_43609">Thưa cô, em đã lạc mất tiểu thư...\nBị lạc là không thể chấp nhận được với một hầu gái~</Text>
  <Text Key="45277EF8_43610">Đó là... Tiểu thư~!\nEm tới đây!</Text>
  <Text Key="9A7599AA_43611">Suzume?\nKhi chúng chạy, nguy hiểm lắm...</Text>
  <Text Key="48B91A67_43612">Eeeeeek!</Text>
  <Text Key="F7105894_43613">Đó là một con Suzume à?\nĐó là Suzume!</Text>
  <Text Key="914C7AE2_43614">Hồ sơ vụ án tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius của Thám tử Kasumi "Vụ án mất tích toàn bộ thực đơn tại Khu ẩm thực"</Text>
  <Text Key="51284087_43615">Lượng món ăn khổng lồ được phục vụ tại khu ẩm thực đã hoàn toàn biến mất trước khi ai đó kịp phản ứng...</Text>
  <Text Key="3F4313DA_43616">Điều bí ẩn trong vụ án này là tất cả các nhân chứng\ngiữ im lặng.</Text>
  <Text Key="19FE571D_43617">Nói đến "Tuổi trẻ" hay "Công chúa"\nthì tất cả đều quay mặt bỏ đi...</Text>
  <Text Key="80BD3488_43618">Có vẻ như có một nhóm kẻ cai trị bóng tối với sức mạnh to lớn.</Text>
  <Text Key="F4C7FF7A_43619">Không, những lý thuyết âm mưu đó là vô nghĩa.\nĐiều mà thám tử theo đuổi chỉ là sự thật.</Text>
  <Text Key="6F5C8096_43620">Thú vị thay,\ncó vẻ như khoản thanh toán đã được trả đúng cách.</Text>
  <Text Key="4CD27131_43621">Ngươi là một tên tội phạm rất cẩn thận.\nTuy nhiên, Yusuke, Hime...\nHọ rốt cuộc là ai?</Text>
  <Text Key="08EEB7CA_43622">Vụ án tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius của Thám tử Kasumi "Vụ án song sinh"</Text>
  <Text Key="581C5396_43623">Tại đây, tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius,\nđang lưu hành một tin đồn bí ẩn.</Text>
  <Text Key="17082299_43624">Gặp một người trông giống hệt mình hoặc người mình quen biết... đó là tin đồn.</Text>
  <Text Key="A6064B0B_43625">Có một cuộc trò chuyện bình thường rồi rời đi, có vẻ không phải là bóng ma.</Text>
  <Text Key="2ED6A34C_43626">Người ta nói rằng trên đời này có ba người giống nhau,\nnhưng liệu ba người đó có tình cờ tập hợp lại? Không...</Text>
  <Text Key="BDB2D637_43627">Một người có khả năng cải trang cực kỳ chính xác đang\nẩn náu trong Khu nghỉ dưỡng Mercurius này...</Text>
  <Text Key="ACD96818_43628">Ha ha ha!\nKhi nổi trên mặt nước như thế này,\nnhớ lại cuộc phiêu lưu đó!</Text>
  <Text Key="D90A9019_43629">Đúng rồi, đó là một cuộc phiêu lưu rất vui vẻ.\nCon vẫn giữ bộ trang phục đó\nan toàn trong tủ.</Text>
  <Text Key="CA63ECFF_43630">Rất nhiều thứ khác nhau đang trôi qua.\nNếu đây không phải là hồ bơi,\ncó vẻ như cá sẽ ẩn náu...</Text>
  <Text Key="21F46667_43631">Đúng vậy, bằng cách đầu hàng dòng chảy này,\nnếu có thể học được cảm xúc của cá suối,\nđiều đó có thể hữu ích cho chuyến câu cá lần tới.</Text>
  <Text Key="EE67C313_43632">Ồ, cô Rei...♡\nNgay cả cách di chuyển của cô cũng đẹp.\nEm có thể ngắm cô mãi mãi...</Text>
  <Text Key="C04F812C_43633">Mm... Cái gì đây?\nĐiều gì đây? Cảm giác săn mồi dữ dội này nhắm vào con mồi?\nCó ai đó ở đó sao?</Text>
  <Text Key="ED1A1DC1_43634">Không có ai ở đó...\nKhông... có!</Text>
  <Text Key="225457D0_43635">Cuối cùng cũng không có ai ở đây.\nNhưng cái cảm giác lạnh này là sao...?\nUgh, giống như mình đang là con cá bị nhắm đến.</Text>
  <Text Key="28AC4A26_43636">Ồ, được nhìn thấy dáng vẻ trang nghiêm của cô Rei từ gần như vậy thực sự là một bữa tiệc cho mắt~</Text>
  <Text Key="B322C831_43637">Học viện Nữ sinh St. Theresa</Text>
  <Text Key="B568CDD9_43638">Dạo này cô thế nào? Nếu có sự kiện thú vị hay cuộc phiêu lưu nào, hãy kể cho tôi nghe!</Text>
  <Text Key="A28A56C4_43639">(Có thể sẽ trở thành tư liệu tốt cho Bộ Sử thi Gió Tối!)</Text>
  <Text Key="63EBD07E_43640">Vâng, có chứ. \nCác sự cố tâm linh khác nhau xảy ra tại bãi biển khu nghỉ dưỡng. \n</Text>
  <Text Key="1E4049DB_43641">Phía sau đó, sự thật đục ngầu pha trộn với ham muốn của người sống và người chết...</Text>
  <Text Key="09CCF8F7_43642">Này! Chờ đã! \nTên đó ổn chứ? \nNày, Shinobu... Shinobu, cô biết mà!</Text>
  <Text Key="8CF8436D_43643">Một sự hiện diện đáng ngờ nhắm vào người đó... \n Đây là mùi của một con mèo trộm, không, một con chó cái sao? \n Nó phải bị loại bỏ...</Text>
  <Text Key="8E3DF7A2_43644">Thôi nào...! Đây là buổi tập huấn cuối cùng, và cô lại cản trở!</Text>
  <Text Key="8C6B8714_43645">Đúng thật. Em cần phải trừng phạt cô một cách nghiêm khắc... *cười khúc khích*cười khúc khích.</Text>
  <Text Key="5621219D_43646">Điều gì sẽ làm tan vỡ trái tim của con quái vật đó nhiều nhất? À... Em không biết.</Text>
  <Text Key="31A31EB7_43647">Em-em bắt đầu thấy thương cho cô ấy, nhưng... Chúng ta cứ đánh bại cô ấy một cách bình thường thôi, được chứ? Phải không?</Text>
  <Text Key="ADD0DA37_43648">Heh! Các ngươi nghĩ sao?! Giờ các ngươi đã biết chúng ta mạnh cỡ nào, hãy nhanh về rừng của các ngươi!</Text>
  <Text Key="BB66FEC2_43649">Đúng vậy. Nếu không, ta sẽ không bao giờ có thể hồi phục...</Text>
