  <Text Key="AFF7D56D_34800">Tra Tấn Ma Ám</Text>
  <Text Key="8BD3704F_34801">Trò Chơi Chiếu Tử</Text>
  <Text Key="6E973020_34802">Ấn Tượng Cuộc Tái Ngộ</Text>
  <Text Key="4244D3DC_34803">Thân Thể Vô Hộ</Text>
  <Text Key="E7FFCFE5_34804">Lòng Dũng Cảm Của Kẻ Hèn Nhát</Text>
  <Text Key="F5BB7467_34805">Lý Do Của Một Harem</Text>
  <Text Key="7E090F33_34806">Kiểu Thật</Text>
  <Text Key="C54DCF46_34807">Học Sinh</Text>
  <Text Key="85DD0414_34808">Học Sinh 1</Text>
  <Text Key="8E16AEAD_34809">Học Sinh 2</Text>
  <Text Key="3E3AF445_34810">Học Sinh 3</Text>
  <Text Key="86D947E4_34811">Hiệu Trưởng</Text>
  <Text Key="55056005_34812">Giáo Viên Chủ Nhiệm</Text>
  <Text Key="01722418_34813">Quý Tộc</Text>
  <Text Key="2AF555C4_34814">Tìm Kiếm Tuổi Trẻ...!</Text>
  <Text Key="1465B8BA_34815">Đối với Kyaru, người thầm ngưỡng mộ học sinh sau giờ học, một lời mời chuyển trường từ một học viện phép thuật nào đó đã đến. Cùng với {playername}, người cũng nhận được sự cho phép chuyển trường, và Suzuna, người đến trong bộ đồng phục dễ thương, cuộc sống học đường của Kyaru bắt đầu.</Text>
  <Text Key="C36331B4_34816">Buổi chiều ở Landosol. Kyaru và {playername}, người đã hoàn thành một yêu cầu, đang đi bộ trên đường về.</Text>
  <Text Key="AB7F7670_34817">Thanh ôi, hôm nay lại mệt mỏi thế này... Tôi sẽ tắm và ngủ ngay khi về nhà.</Text>
  <Text Key="4F22AA65_34818">Thanh ôi... Buổi chiều cho thấy mọi người mệt mỏi thế nào.\nĐó là lý do tôi ghét buổi chiều đến thế.</Text>
  <Text Key="8D1E9BA7_34819">...&quot;Ý cậu là gì?&quot;\nCậu biết đấy, chuyện đó.</Text>
  <Text Key="A2216E4E_34820">Vậy, cậu có nghe thằng lớp A tỏ tình với Akko sau giờ học không?</Text>
  <Text Key="4DDD296B_34821">Thật hả? Một kẻ thách thức...\nỒ, yaba, cái dâu tây này ngon quá, thử không?</Text>
  <Text Key="7A7BB9A9_34822">Hai đứa mình đáng lẽ phải học bài cho bài kiểm tra, phải không? Các cậu chỉ mở vở ra thôi. Và cái dâu tây này ngon quá!</Text>
  <Text Key="DD682A27_34823">Kyahaha♪</Text>
  <Text Key="5AF431C4_34824">...Nhìn kìa, ngay cả hôm nay, học sinh sau giờ học vẫn đang tụ tập. Tại sao họ lại tụ tập lại với nhau vô cớ? Cứ về thẳng nhà đi.</Text>
  <Text Key="6DBAE80B_34825">Học sinh thật vô tư, phải không?\n...Đó là tuổi trẻ hay gì đó?\nTôi không biết những thứ đó.</Text>
  <Text Key="5A8405C7_34826">Có thể là, cậu đang ghen tị?</Text>
  <Text Key="D5D040EF_34827">Ghen tị? Hả? Cái gì?\nĐiều đó không thể đúng, ngay cả kẻ ngốc như cậu cũng nên nghỉ ngơi.\nHaaah tôi mệt mỏi quá.</Text>
  <Text Key="52F7869B_34828">Đây là đường về nhà sao?</Text>
  <Text Key="A89433F1_34829">...ug\n... Tất nhiên tôi biết!!</Text>
  <Text Key="0E102E3F_34830">Trong khi đó, ở nhà của guild Gourmet──</Text>
  <Text Key="DCA940E1_34831">Nhai, nhai...! Wow~ Ngon quá♪\nNhững chiếc daifuku này tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="BF3FBB49_34832">Fufu, Bệ Hạ, tôi rất vui vì chúng hợp khẩu vị của người.\nBây giờ, hãy vào chủ đề chính...</Text>
  <Text Key="8B60DF36_34833">Về Kyaru-san.</Text>
  <Text Key="1560B83F_34834">Nói thẳng ra, Bệ Hạ...\nTôi muốn Kyaru-san ngừng tham gia các hoạt động guild.</Text>
  <Text Key="9D5C32C0_34835">Tại sao?\nKhông có lý do để cô ấy dừng lại...\nNhai. Tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="36F299CB_34836">...Bệ Hạ.\nTôi nói điều này vì người.</Text>
  <Text Key="BD53BBC0_34837">Đây không chỉ là ý kiến của tôi... Mặc dù họ không lên tiếng, nhiều người trong tầng lớp trên đều bất mãn.</Text>
  <Text Key="96D5D347_34838">Tại sao người vẫn còn thăng tiến thằng ranh đó từng cố gắng ám sát người!!</Text>
  <Text Key="795F0FC7_34839">Và cô gái đó, chẳng phải người ta nói rằng cô ấy thậm chí còn không thể tham gia học tập đúng cách!?</Text>
  <Text Key="D0C503D2_34840">...Bệ Hạ, xin người hãy suy nghĩ lại! Thích hợp hơn là có một người quý tộc như tôi, thiếu bản lĩnh của cô gái đó, làm người hầu của người... giống như tôi──</Text>
  <Text Key="C946AB0C_34841">Đây là một chiếc daifuku cho cậu để đáp lễ.\nTôi sẽ mua một cái thay thế cho cái tôi đã ăn.</Text>
  <Text Key="DC8BFAFA_34842">Gì...!?</Text>
  <Text Key="8233ED3D_34843">Tôi không chọn người chỉ dựa trên việc học của họ. Ngoài ra, Kyaru-chan và tôi chia sẻ một mối liên kết hơn cả tình bạn. Dù cậu nói gì, tôi sẽ luôn ở bên Kyaru-chan.</Text>
  <Text Key="EC1546F2_34844">Ngay cả khi cậu cho tôi một chiếc daifuku, nó cũng sẽ không thay đổi bất cứ điều gì.\nVì vậy, xin hãy về nhà ngay bây giờ... À!</Text>
  <Text Key="6B2FCD04_34845">Kyaru-chan...!\nCô ấy nghe được bao xa!?</Text>
  <Text Key="B2E50EEB_34846">Kể từ &quot;Những chiếc daifuku này tuyệt vời☆&quot;</Text>
  <Text Key="529DB8F7_34847">Từ gần như đầu!\nThôi nào... ít nhất hãy nói gì đó lúc đó...!!</Text>
  <Text Key="9E1094BA_34848">...Hmph, không có khoảng trống, phải không? Ông già kia đã nói chuyện không ngừng mà không do dự.</Text>
  <Text Key="73CC8F99_34849">...Họ chỉ nói bất cứ điều gì họ muốn, phải không?</Text>
