  <Text Key="839EE6CF_65600">IM ĐIỀUỀUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU!!!!</Text>
  <Text Key="EEDE727A_65601">CẢ... CẢ CÁI ÁC MỒNG NÀY... TA KHÔNG QUAN TÂM! TA KHÔNG SỢ! ĐIỀU ĐÁNG SỢ HƠN LÀ KHÔNG CỨU ĐƯỢC BẠN BÈ!</Text>
  <Text Key="B328E56C_65602">...! *hụt hơi*... Mùi A-chan! Nếu theo mùi này! ...Ở chỗ kia!</Text>
  <Text Key="CB5C1D4F_65603">Thật là một tình thế khó xử, Nữ thần Arachne. Ngay cả cô cũng không thể cử động nếu bị trói bằng những sợi dây dày như vậy.</Text>
  <Text Key="02028356_65604">Dù cô có giật đứt những sợi dây đó, chúng tôi cũng đã vây quanh cô rồi. Đừng có ý nghĩ ngốc nghếch về việc chạy trốn.</Text>
  <Text Key="76D6D554_65605">Không có chuyện đó. Tôi đã chuẩn bị tinh thần cho việc này rồi. Xin hãy làm theo ý các người.</Text>
  <Text Key="2F6EB2A8_65606">Hmph. Thật đáng khen. Vậy thì, xin phép...!</Text>
  <Text Key="44C859B2_65607">Đau không? Nhưng biết không, LƯỢNG VẾT SẸN TRÊN LƯNG TÔI VẪN CÒN ĐÂY, TỪ LÚC NHỮNG ĐỒ CON NHỘNG NHÀN NHÀN CỦA CÔ TẤN CÔNG TÔI!</Text>
  <Text Key="44D0E9CB_65608">Kuuuhhh! Auuuu!</Text>
  <Text Key="D936CE4E_65609">Đây là... CHO BỐ TÔI! Và đây... CHO MẸ TÔI! Mỗi khi trời mưa, những vết thương và ký ức của họ lại trỗi dậy... TẤT CẢ ĐỀU DO CÔ GÂY RA!!!</Text>
  <Text Key="86EFA65A_65610">Aaah! Tôi... xin lỗi sâu sắc vì chuyện đó... Nnngh!</Text>
  <Text Key="68844CA2_65611">Sự tức giận của họ là đúng... họ đã bị tổn thương... và mất đi thứ gì đó vì cuộc chiến mà tôi khởi xướng ở kiếp trước.</Text>
  <Text Key="5AD63B2B_65612">...Tôi chấp nhận sự phán xét này... Cuộc đời tôi sẽ kết thúc ở đây... Dù sao đi nữa, ngay cả khi tôi còn sống... cũng không có nơi nào cho tôi thuộc về... ở bất cứ đâu trên thế gian này...</Text>
  <Text Key="F022F3F6_65613">...aaaaaaAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="CF26DA37_65614">Hả? Giọng nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="EF2C2E2E_65615">UWAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="205F85F5_65616">C-Cái gì vậy?! Cái Al-miraj đó giờ sao thế?! Nó đang lao thẳng về phía chúng ta!</Text>
  <Text Key="C5CE2D27_65617">A-CHAN... A-CHAN... DỪNG LẠI ĐỂ ĐỒNG CHẾT CỦA CÔ ẤYYYYYYY!!!!</Text>
  <Text Key="29399A97_65618">Mày vừa nói cái quái gì vậy?! Mày đang cố che giấu chuyện Arachne đã làm phải không?!</Text>
  <Text Key="F4825987_65619">A-chan không phải thủ phạm! Bởi vì, bởi vì...! Mọi người ở đây đều có mạng nhện trên người, nếu cô ấy là thủ phạm, cô ấy sẽ không bị các người tấn công như thế này!</Text>
  <Text Key="D07B3488_65620">Hả? Mạng nhện? Mày đang nói cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="43478AD5_65621">...Ugh. Rốt cuộc, Nana không giỏi việc này... Kasumi-chan gọi nó là gì nhỉ... Một sự "từ chối"? Tôi không làm được...!</Text>
  <Text Key="68422D02_65622">Na-chan! Tại sao cậu đến đây?! Thư của tôi... cậu có đọc thư của tôi...?!</Text>
  <Text Key="6084D016_65623">Tôi đọc rồi! Chính vì vậy tôi mới đến! Cậu nói cậu rất vui khi là bạn của tôi... rằng cậu sẽ mãi mãi là bạn của tôi... nên tôi không thể không đến được!!!</Text>
  <Text Key="769BDB3A_65624">IM ĐIỀU! MÀY ĐỨNG LÊN ĐÂY, ĐỨNG LÊN!</Text>
  <Text Key="6AEFA430_65625">PIIIIIAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="C81F4086_65626">Dừng lại! Làm ơn dừng lại! Nếu các người muốn làm tổn thương tôi, thì cứ làm đi! Chỉ xin đừng tấn công cô bé đó...</Text>
  <Text Key="97E4B014_65627">Cô bé này sao vậy? Yếu ớt quá! Để tôi cho các người xem điều gì sẽ xảy ra... KHI MỘT KẺ YẾU ỚT NHƯ NGƯƠI CẮN ĐƯỜNG!</Text>
  <Text Key="0EBB158F_65628">PIIII! PIIAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="3CB04970_65629">Làm ơn dừng lại! Tôi đang bảo các người dừng lại!</Text>
  <Text Key="F843A8B7_65630">K-Không sao... không sao đâu, biết không... A-chan. Nana quen bị bắt nạt rồi, nên... cái này không đau...</Text>
  <Text Key="63E8AE75_65631">P-Pii! Ahaha... Sau này chúng ta ăn donut nữa nhé. Donut ngọt ngào, thơm lừng... ho!? *Ho, ho!</Text>
  <Text Key="AF3AFBD8_65632">...Ahh... Dừng lại... Dừng lại đi...</Text>
  <Text Key="17CA466C_65633">...Dừng. Tôi cứ nói mãi... các người không hiểu à... CÁC NGƯƠI...!</Text>
  <Text Key="591E1FAA_65634">...Giữ những bàn tay thô tục của các người ra khỏi ta... các kẻ thường dân...! HMPH...!</Text>
  <Text Key="9D375091_65635">THẾ NÀO?! C-Cái đàn bà này... cô ta xé đứt xiềng xích của mình?! UAAAGHH...!</Text>
  <Text Key="51121184_65636">Những móng vuốt đó... Đừng nói với tôi... người phụ nữ này... tính cách gốc của cô ta đã trở lại!? Cuối cùng cô ta cũng lộ diện thật sự rồi! UWAAAH!</Text>
  <Text Key="5B637B81_65637">Hehehe... Kakakaka...! Khuôn mặt đó...! Một khuôn mặt giật đi giật lại vì sợ hãi và đau đớn... ĐỂ TÔI CÓ THÊM VUI!</Text>
  <Text Key="34952802_65638">S-Surround her! N-Nếu chúng ta vây quanh cô ta với nhiều người như vậy, dù cô ta là "Lục Ác" hay không, cô ta cũng sẽ... GYAAAAH!</Text>
  <Text Key="C6F178B3_65639">Đó là một nước đi quanh co của tôi. Tôi nên để những móng vuốt này nói chuyện ngay từ đầu. ...Hm? Gì vậy?</Text>
  <Text Key="4ABD51F2_65640">...Ugh, c-cô ta dừng lại rồi?</Text>
  <Text Key="814888B7_65641">Dừng lại! Làm ơn dừng lại! Tôi, chuyện như vậy... tôi không hề muốn!</Text>
  <Text Key="C8E871A7_65642">Cô vẫn còn nói những lời sáo rỗng như vậy... Đồ ngốc, đây là kết quả của sự ngây thơ của cô, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="EF841739_65643">NGAY LÚC NÀY! BẮT CÔ TA KHIẾN CÔ TA KHÔNG THỂ PHẢN ỨNG! ...Gyaaah!</Text>
  <Text Key="7B66FB10_65644">Tôi vừa bảo cô giữ những bàn tay thô tục ra khỏi ta! Có nên xé lộn ruột các người ra để một bông hoa đỏ rực nở không?</Text>
  <Text Key="5CC7C959_65645">...Dừng... lại...</Text>
  <Text Key="5BF782AD_65646">Nhìn kìa, nhìn chính xác vào đây! Khi những móng vuốt của ta đang đào sâu vào cổ họng các người!! Kakakakakaka!!</Text>
  <Text Key="660DA4E5_65647">Dừng... lại... A-chan...</Text>
  <Text Key="C9C0F9F5_65648">Kakakakakakaaa! Kakakakakaakakaa!! ............Ahn?</Text>
  <Text Key="3710333D_65649">Dừng... A-chan... Dừng lại...</Text>
