  <Text Key="1E7531C8_33900">Ừm...?\nVậy, vừa nãy...</Text>
  <Text Key="043AEBB4_33901">Ai đang lừa tôi đấy... ở đó?</Text>
  <Text Key="A06D30B1_33902">...Đi...rời...\nĐi...Rời...Đi...</Text>
  <Text Key="50D431FD_33903">Đi...Rời...Tất...Cả...Các...Ngươi...</Text>
  <Text Key="5A41C0B9_33904">Eeek!</Text>
  <Text Key="1FA94833_33905">Kyaaaaaaaaaaa!</Text>
  <Text Key="2F7762AA_33906">Vài ngày sau──</Text>
  <Text Key="8C4156C2_33907">Có những người nhận được yêu cầu từ cơ sở khu nghỉ dưỡng biển này.</Text>
  <Text Key="CDAE5946_33908">Sự quấy nhiễu tinh thần?</Text>
  <Text Key="FC86DC53_33909">Vâng... Tôi, chủ sở hữu khu nghỉ dưỡng biển "Vi Landosol" này, đã trải nghiệm những sự cố không thể lý giải kể từ khi xây dựng bắt đầu.</Text>
  <Text Key="BA6B6DF9_33910">Nguyên vật liệu xây dựng chất đống tự sập, và giàn giáo đột ngột gãy... Một số người thậm chí còn nghe thấy tiếng nói hoặc nhìn thấy bóng ma.</Text>
  <Text Key="7930C97F_33911">Mặc dù chúng tôi đã thực hiện một nghi lễ thanh tẩy trước khi khai trương, gần đây, khách hàng của chúng tôi cũng đã bị ảnh hưởng...</Text>
  <Text Key="3CB05D45_33912">Tôi hiểu rồi...\nVì vậy, cô đã gọi chúng tôi vì lý do đó.</Text>
  <Text Key="AF54563F_33913">Vâng. Các chuyên gia tinh thần, các người có thể cứu cơ sở này được không?</Text>
  <Text Key="0D75F41A_33914">Tất nhiên rồi.\nHãy cùng điều tra các linh hồn ám ảnh cơ sở này. Đúng không, Cha?</Text>
  <Text Key="CDBBCDD2_33915">Ừ! Giao cho tôi.\nNhưng... hãy đảm bảo trả tiền cho chúng tôi cho đàng hoàng!</Text>
  <Text Key="A2CB9CED_33916">Cha, như thế là thô lỗ với khách hàng.\n──Tôi xin lỗi. Có vẻ cha tôi rất nhiệt tình, nên tôi chấp nhận yêu cầu này.</Text>
  <Text Key="FAB2A957_33917">Tuy nhiên, ừm... Hai người là Ranpha-san và Kuuka-san, đúng chứ?\nSao hai người lại ở đây...? Tôi tưởng hai người không tham gia vào hoạt động tâm linh...</Text>
  <Text Key="CFB4B40D_33918">K-không, ừm, tôi...\nCông chúa, cô ấy khuyến khích tôi...</Text>
  <Text Key="14740E78_33919">Công chúa? Ý cô là Pecorine-san?</Text>
  <Text Key="9146FF0A_33920">Vâng... Tôi, với tư cách là một thành viên của "Rage Legion", đã làm những điều khủng khiếp với người dân trong thị trấn... nên tôi đã trở thành tội nhân...</Text>
  <Text Key="04197787_33921">Vì vậy, Công chúa đề xuất rằng tôi nên làm nhiều việc để giúp đỡ người dân trong thị trấn để giảm bớt tội lỗi của mình...</Text>
  <Text Key="CAD729D3_33922">Tôi hiểu rồi. Pecorine đã khuyến khích cô tham gia công việc xã hội để giảm tội phạm.</Text>
  <Text Key="75A71665_33923">Vâng... Công chúa nói cô ấy không quan tâm đến những gì tôi đã làm, nhưng cô ấy muốn người khác cũng hiểu điều đó...</Text>
  <Text Key="F911D360_33924">Tôi cũng... đồng ý với công chúa.\nTôi muốn hữu ích cho người dân trong thị trấn...\nVì vậy tôi đã nhận yêu cầu này...</Text>
  <Text Key="B59BCEB8_33925">Tôi hiểu tình hình.\nCòn Kuuka-san thì sao?</Text>
  <Text Key="3237246F_33926">K-không, Kuuka bị lừa bởi một bức thư đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="429AFE82_33927">Bức thư đáng ngờ?</Text>
  <Text Key="EA644E40_33928">Khi nói thư...\nÝ cô là bức thư yêu cầu tôi gửi, đúng chứ?\nỒ, Kuuka-san, một nhà trung gian nổi tiếng như cô đến đây là vinh dự!</Text>
  <Text Key="2C781B05_33929">Nhà trung gian? Kuuka-san là...?</Text>
  <Text Key="962BF691_33930">Ồ, cô không biết sao, Shinobu-san? Kuuka-san là một nhà trung gian nổi tiếng đã được cả thị trấn bàn tán!</Text>
  <Text Key="4C5E9BC8_33931">Khả năng tâm linh phi thường đã được chứng kiến khắp thị trấn...</Text>
  <Text Key="C15CEF8E_33932">Ưm... Xin lỗi.\nTôi có thể gọi một kem que được không?</Text>
  <Text Key="6276B6B2_33933">Được thôi, cô gái. Hôm nay nóng đấy, cẩn thận đừng để nó tanh và đổ ra!</Text>
  <Text Key="8F14E000_33934">Tanh và đổ ra...!?\nHehe, hehehehe♪ Tôi vừa nảy ra một ý tưởng tuyệt vời! Tôi muốn anh Sadist thấy Kuuka dính đầy kem!</Text>
  <Text Key="8C3D7397_33935">Chuyện gì vậy? Tại sao cô ấy đột ngột hét lên như bị ám?</Text>
  <Text Key="722F0B8E_33936">Kuuka-san lúc nào cũng như vậy. Cô ấy tự nói một mình, rồi đột ngột cười phá lên hoặc hét lên. Mọi người đã bàn tán về cô ấy như một nhà trung gian hoặc người giao tiếp với linh hồn.</Text>
  <Text Key="F3D452E5_33937">M-mọi người đang nhìn Kuuka...!\nThế mà, Kuuka lại vung hông như thế này...\nKuuka lúc nãy thật là khoái trá một cách tục tĩu!</Text>
  <Text Key="990B23CC_33938">Đó là một điệu múa ấn tượng...!\nCó vẻ như có thứ gì đó ám vào cô ấy...!</Text>
  <Text Key="4C383D33_33939">Kuuka-chan thường rất trầm lặng, nhưng khi múa, cô ấy như một người khác! Gọi là gì nhỉ? Ám? Trance?</Text>
  <Text Key="8A91151C_33940">Vậy cô ấy là một nhà trung gian, hả? Nhảy như vậy thật tuyệt. Kuuka-chan thực sự có tiềm năng làm nhà tâm linh!</Text>
  <Text Key="ACCFB7AC_33941">──Và giờ, những tin đồn về tài năng của Kuuka-san đang lan truyền khắp nơi! Chúng ta không thể bỏ qua một cá nhân tài năng như vậy và không gọi cô ấy đến đây.</Text>
  <Text Key="F350BDA8_33942">Tôi hiểu rồi... Cô ấy thực sự có khả năng thay đổi như một nhà trung gian, đúng vậy...</Text>
  <Text Key="3EDAB0B5_33943">Hehehe... Đây là một tình thế khó xử, phải không?\nMặc dù Kuuka không thể làm trung gian hay trừ tà.</Text>
  <Text Key="5BEC1B51_33944">K-không... Cơ sở nghỉ dưỡng này có ác quỷ, đúng chứ?\nMọi người đang gặp rắc rối, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="ADFBEFC0_33945">Người ta trải qua tình trạng bị áp, cảm thấy có ánh mắt theo dõi, bị bao bọc bởi khí độc, hoặc bị tấn công từ phía sau... đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="5BAC199B_33946">Trong trường hợp đó, tôi không thể không cảm thấy quan tâm...\nÀ... Không, ý tôi là, tôi không thể bỏ mặc~! ...Chảy nước dãi.</Text>
  <Text Key="7E167642_33947">T-tôi không hiểu lắm, nhưng... Ý cô là cô muốn giúp đỡ khu nghỉ dưỡng...?</Text>
  <Text Key="316A8D95_33948">K-không, có vẻ như vậy...\nTôi không thể làm trung gian hay trừ tà, dù sao.</Text>
  <Text Key="9A639778_33949">V-Vâng. Tôi mong được hợp tác với các người</Text>
