  <Text Key="5185DA2D_90100">...Chủ nhân? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="8823D796_90101">Đây... là ma thuật liên lạc ư?</Text>
  <Text Key="EDEF5757_90102">Có người đang nói chuyện với tôi bằng ma thuật...</Text>
  <Text Key="85AFDF0B_90103">Hả? Dùng ma thuật liên lạc để nói chuyện với trợ lý của tôi sao?</Text>
  <Text Key="3D0AE3D6_90104">Vào lúc như thế này, từ ai...</Text>
  <Text Key="CDE1EFE2_90105">~-chan...</Text>
  <Text Key="FA096517_90106">Onii-chaaan!</Text>
  <Text Key="2594E90E_90107">Giọng nói này...!?</Text>
  <Text Key="D4E5FC67_90108">Đưa bánh pudding đây!♪!</Text>
  <Text Key="D9727A5A_90109">Phần 2 Chương 10 Tập 7</Text>
  <Text Key="9E923354_90110">Misora xuất hiện trước mặt Yui, người đang lang thang bên ngoài thành phố. Trong cuộc trò chuyện với Misora, Yui dần dần lấy lại được ký ức trước "tái tạo". Misora mang đến một sự thật còn tàn nhẫn hơn, như thể để bổ sung cho sự bối rối của Yui.</Text>
  <Text Key="48B18D4A_90111">Đó là khoảng thời gian khi {playername} nhận được ma thuật liên lạc từ [Diabolos]. Được dẫn dắt bởi giọng nói của ai đó, Yui lén rời khỏi thành phố của người thú nhân...</Text>
  <Text Key="E8B468DA_90112">...C-Cậu... là...</Text>
  <Text Key="7D5D79D6_90113">Xin chào, Yui-san! ★ Tớ vui quá là cậu đến rồi! ♪</Text>
  <Text Key="F298332E_90114">M... Misora...-chan...?</Text>
  <Text Key="5044C731_90115">Đúng vậy ★ Cảm ơn vì cậu vẫn nhớ tớ♪</Text>
  <Text Key="C8263968_90116">Đây là lần thứ ba chúng ta gặp nhau, nhưng... Hehe★ Để tớ giới thiệu bản thân lần nữa.</Text>
  <Text Key="C67CA885_90117">Tớ là Misora Ryu. ★ Món ăn yêu thích của tớ là ramen, và hoạt động yêu thích gần đây là tưới hoa.</Text>
  <Text Key="EE7BD1AD_90118">Tớ đã rời khỏi guild [Rage Legion], nên bây giờ tớ tự do rồi♪</Text>
  <Text Key="30E0AE3D_90119">...À...</Text>
  <Text Key="F2135EA2_90120">Cậu... đã gọi tớ đến đây...?</Text>
  <Text Key="C68EFD85_90121">Đúng vậy ★ Xin lỗi vì đã làm cậu phải đi xa đến đây.</Text>
  <Text Key="A5CA69B3_90122">Nhưng, nhưng... Có vẻ như trong biệt thự của [Vigilante] có một rào cản mà tớ không thể Dịch Chuyển vào được. Và nếu dùng ma thuật quá lộng lẫy, dòng chảy năng lượng ma thuật sẽ khiến người khác phát hiện ra.</Text>
  <Text Key="63B04011_90123">Đó là lý do tớ dùng thần giao cách cảm—ý tớ là, ma thuật liên lạc như một tiếng thì thầm—để gọi tới tiềm thức của Yui-san.</Text>
  <Text Key="8D5BD539_90124">Thông thường, nếu là Yui trong trạng thái bình thường, phương pháp cưỡng ép như thế này sẽ không hiệu quả, đúng không? Nhưng hiện tại tâm trí của Yui dường như rất yếu ớt. Ngay cả với mức độ thôi miên này, cô ấy dường như đã trở thành một cô gái tốt bụng và trung thực.★</Text>
  <Text Key="FDFF03D8_90125">T-Tại sao...?</Text>
  <Text Key="D482C431_90126">Cậu thực sự có liên quan gì... với tôi...?</Text>
  <Text Key="AC98FA80_90127">Hả? Cậu vẫn chưa hiểu sao?</Text>
  <Text Key="342CD744_90128">Tất nhiên là để bắt Yui.★</Text>
  <Text Key="E9A26B9F_90129">Như tớ đã nói trước đó, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc bắt cậu và giam cậu lại. Rốt cuộc... nếu giết Yui, chúng ta sẽ phải làm lại mọi thứ.</Text>
  <Text Key="68AE8FAD_90130">...Thật sự. Cá nhân tớ nghĩ điều đó cũng khá tốt.</Text>
  <Text Key="5E5BDA93_90131">...Ngoài ra tớ nghe nói chờ Kishi-kun mạnh đủ để đánh bại Kaiser Insight lần nữa là "không cần đâu"♪ đó là những gì Lady Eris nói★</Text>
  <Text Key="4769AD9E_90132">...E.. ris...</Text>
  <Text Key="05A42CAB_90133">......! ......uuu......!</Text>
  <Text Key="921ABCB7_90134">Hả? À, Yui-san. Cậu đã tái mét chỉ vì cái tên, Lady Eris!</Text>
  <Text Key="778F3324_90135">Nhưng mà... Tớ nghĩ tớ không thể trách cậu. Bất cứ ai cũng sẽ ngạc nhiên và sợ hãi nếu một 'bản thân khác' xuất hiện.</Text>
  <Text Key="2BF47D07_90136">Hehe. Đừng lo, Yui-san ★Eris-sama, bây giờ mệt mỏi rồi...Cô ấy đang nghỉ ngơi. Nói cách khác</Text>
  <Text Key="D4E828D7_90137">Dù chúng ta nói chuyện gì bây giờ, nó cũng sẽ không đến tai Lady Eris. ★</Text>
  <Text Key="B058DFA1_90138">Tớ luôn muốn nói chuyện riêng với cậu, Yui-san.</Text>
  <Text Key="1FBB984A_90139">Nào. Tớ chưa từng nói với cậu khi tớ thôi miên cậu sao? Tớ sẽ nói sự thật với cậu nhiều hơn một chút. Hả? Đó không phải là nói dối, đúng không?</Text>
  <Text Key="2A44B32D_90140">Đúng vậy ★ Về phần tớ biết, đúng vậy?</Text>
  <Text Key="B69D4B1D_90141">Cậu... sẽ nói cho tớ...? Sự thật...</Text>
  <Text Key="E22D5A0C_90142">Nh-Nhưng...</Text>
  <Text Key="1C226AFE_90143">Nhưng... cậu... là người của Eris... phải không...?</Text>
  <Text Key="38D2D5EE_90144">Hả? 'bạn bè'? Hmm...</Text>
  <Text Key="7D21A5D9_90145">Đúng là tớ đang giúp đỡ, nhưng... Tớ không biết... Khi nghĩ về nó, không phải Lady Eris trả tiền cho tớ hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="7AABDD4A_90146">Chỉ là tớ đang giúp Lady Eris theo cách của tớ vì tớ yêu cô ấy... À★ Ngay cả khi nói yêu cô ấy, đó không phải là tình yêu đâu, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="87B2CC6F_90147">Kiểu như, kiểu như. Đừng hiểu lầm, được chứ?</Text>
  <Text Key="5F4D09DF_90148">Lý do tớ yêu Lady Eris là vì tớ cảm thấy thật tội lỗi cho cô ấy. Cậu cũng thích cô ấy, đúng không? Tớ giúp đỡ cô gái tội nghiệp.</Text>
  <Text Key="31AC4AC1_90149">...C-Cậu muốn nói gì...?</Text>
