  <Text Key="738763B9_115700">Than ôi, than ôi. Nghĩ rằng ta không thể đập chết ngay cả một con "tiên giả tạo" nhỏ bé như con ruồi... thật sự, sự xấu hổ của ta không có giới hạn.</Text>
  <Text Key="BE6BC29D_115701">Kishi-dono... xin đừng mang bộ mặt ủ rũ như thế. Nó sẽ cũng gieo bóng tối lên trái tim ta...</Text>
  <Text Key="BE86A3D8_115702">...Ngươi kia. Đồ giả tạo như tiên.</Text>
  <Text Key="B5894996_115703">Ugh...! H-Hông...? Lần này đừng đánh ta, được chứ...?!</Text>
  <Text Key="EA10BDCD_115704">Đây là mệnh lệnh của một công chúa. Hãy chuyển tọa độ ta cung cấp cho người hầu đáng yêu của Kishi-dono. Phương tiện nào cũng được.</Text>
  <Text Key="B4917023_115705">Hả?! Ý ngươi là... ngươi muốn ta giúp ngươi cứu hắn ư?!</Text>
  <Text Key="075E2DFA_115706">Nh-Nhưng, ta... ta được dạy là phải trung lập và khách quan...</Text>
  <Text Key="4AF43CAD_115707">...*NGẠI NGÙNG*.</Text>
  <Text Key="0F704247_115708">Đ-Được rồi...! TA-HIỂU-RỒI! Ta chỉ cần làm thôi, rồi ta sẽ làm, được chứ...!?</Text>
  <Text Key="3E81FA4C_115709">Korokorokorokoro. Một câu trả lời tốt. Ta sẽ không ngần ngại thưởng cho ngươi nếu ngươi thành công.</Text>
  <Text Key="7EDAD246_115710">Ta-Ta không cần thứ như thế...!</Text>
  <Text Key="A0301D79_115711">Dù nói bao nhiêu lần, ngươi cũng không cần cảm ơn ta. Mọi thứ đều dựa vào nỗ lực của sinh vật giả tạo này, và──</Text>
  <Text Key="B8B28660_115712">Vào kỹ năng của Nữ Bá Tước Kokkoro.</Text>
  <Text Key="03F0E4D0_115713">Grace... Vì là ngươi. Ngươi hiểu chứ? Ta không còn đường quay đầu nữa.</Text>
  <Text Key="767C62B7_115714">Gio Nivlhel. Khi Lisa cố gắng bao vây Lâu Đài Cá voi Khổng lồ, Chevalier Grace đứng chặn đường cô ta.</Text>
  <Text Key="78AC6496_115715">Sao thế, Grace? Lại gần đây đi. Ngọn giáo của ngươi không với tới ta từ chỗ đó được, phải không?</Text>
  <Text Key="19CB5B0E_115716">...Người ta chưa dạy ngươi là phụ nữ không nên chủ động tiến lên sao? Trong cái làng elf tối tăm nhỏ bé của ngươi ngày xưa.</Text>
  <Text Key="DF2529EF_115717">Ừ... hình như ta quên mất. Dù ta có là "elf tối" hay không.</Text>
  <Text Key="D874A2BE_115718">...Nguy rồi. Cho đến giờ, ta vẫn cân sức với Lisa -- không. Ta tưởng mình có chút ưu thế vì những câu đùa của ta thực sự buôn hơn cô ta, nhưng...</Text>
  <Text Key="4220A724_115719">Những "Tên Đồng Hồ Tiêu Diệt Ma Quỷ" kia... chỉ cần trúng một phát là hết. Với ba cặp tay phụ trợ kia, cô ta che hết mọi khe hở khi giương cung và ngắm bắn. Và trên hết...</Text>
  <Text Key="28A2EBD2_115720">Ngay cả những mũi tên ta né được cũng truy đuổi ta như chó săn. Nhưng nếu ta xông vào vội vàng...</Text>
  <Text Key="F12B8F0A_115721">...Cô ta sẽ chặn ta bằng một trong những cánh tay đó. Nếu cô ta bắt được ta và cắt đứt chuyển động của ta... Thôi rồi, đừng gọi là Grace-chan nữa -- ta sẽ thành "Gr-arrow-chan" (Chú Mũi Tên) mất.</Text>
  <Text Key="68BB9B42_115722">Những cánh tay đó... Chúng cứng đến mức ta cảm thấy ngọn giáo của ta sẽ gãy ngay nếu ta tấn công chúng. Ta khá chắc cô ta còn nhiều bài khác trong tay. Và để tệ hơn, cô ta đã thấy hết những gì ta có. Thật sự, ta phải làm sao đây...</Text>
  <Text Key="A5FB7AA2_115723">...*thở dài* Thật đáng tiếc, Grace.</Text>
  <Text Key="B1104E4B_115724">Cho đến một lúc trước, ta tưởng mình ngang sức với ngươi...</Text>
  <Text Key="A3DD6695_115725">Tuyên bố chiến thắng sớm quá. Hơn nữa... nếu ngươi nghĩ mình đã thắng, sao không tỏ vẻ vui mừng một chút?</Text>
  <Text Key="FF0627EC_115726">Ngươi thực sự không hiểu, phải không? Ta đâu có thể vui mừng khi thắng bằng sức mạnh mượn của người khác.</Text>
  <Text Key="C58357E1_115727">...Ngay cả khi đó có nghĩa là trải nghiệm một thứ tầm thường như vậy. Ngay cả khi đó có nghĩa là từ bỏ vị trí hiện tại và trở thành kẻ phản bội. Ngay cả khi đó có nghĩa là cố gắng cướp mạng sống của Công Chúa Violet...</Text>
  <Text Key="3393E9CF_115728">Lisa Veda. Ngươi... thực sự đang theo đuổi điều gì?</Text>
  <Text Key="ECD46D07_115729">...Grace. Ngươi... Và thế giới này...</Text>
  <Text Key="CAE4BCF1_115730">...Không. Quên đi. Không có gì.</Text>
  <Text Key="831860D8_115731">Lisa...</Text>
  <Text Key="BDA8700F_115732">Mục tiêu của ta bây giờ... là khiến ngươi, người vẫn bám víu vào thế giới này một cách kiên quyết... lên thiên đường!</Text>
  <Text Key="09BC9567_115733">"Mũi Tên Thứ Ba Của Sự Hủy Diệt"...!</Text>
  <Text Key="28ED56B9_115734">...À. Ta thực sự không muốn dùng thủ đoạn này. Nhưng... không còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="8056BE74_115735">...GRHHH!!</Text>
  <Text Key="C27B2D73_115736">Trúng trực tiếp vào thân... Cô ta chết rồi ư?</Text>
  <Text Key="E3627EDC_115737">...Không, cô ta vốn đã chết từ đầu. Nhưng với Grace, đó là quá nhanh...</Text>
  <Text Key="C1115742_115738">Nhìn lên. Vâng, xin chào.</Text>
  <Text Key="592A3BFF_115739">Grace-chan. Nửa trên người.</Text>
  <Text Key="D2A5F335_115740">Grace-chan. Nửa dưới người.</Text>
  <Text Key="20CABD0C_115741">ĐỘT NHẬT TỐI THƯỢNG!!! (Động tác gót chân kiểu Ma quỷ, đôi!)</Text>
  <Text Key="FAED6F7C_115742">Ugh...! NGƯƠI...!</Text>
  <Text Key="3517599D_115743">Cô ta bắt được ta...! Nhưng... TA SẼ VỠ RA MÀ TIẾN LÊN!</Text>
  <Text Key="4A651235_115744">Tự xé mình ra và tấn công từ nhiều hướng cùng lúc...! Ngươi thực sự muốn chết! Chỉ vì ngươi là ma quỷ không có nghĩa là ngươi nên làm điều liều lĩnh như thế... NHƯNG!</Text>
  <Text Key="18306761_115745">TOÀN LỰC! Xé toạc ra, TRANG BỊ HOÀNG TỘC...!</Text>
  <Text Key="4DF5CD3C_115746">...Ngươi đã làm ta ngạc nhiên thật, nhưng về sức mạnh, ta vẫn thắng.</Text>
  <Text Key="8AA1553D_115747">Ta vẫn còn nhiều thứ trong người... Hoặc ít nhất, đó là điều ta muốn nói. ...Thật bực bội...</Text>
  <Text Key="451F565D_115748">...Ái chà! ...Sumire...! Ngươi không được đến...! Ta đã nói với ngươi bao nhiêu lần... là phải trốn...!</Text>
  <Text Key="D68FAA62_115749">Lisa...! Giống hệt như ngày xưa trong hang, khi ngươi cố gắng ám sát ta...</Text>
