  <Text Key="3BA20A7C_41450">Tiếng gió...?</Text>
  <Text Key="F2245AE6_41451">Lạnh...\nKhông, ấm...? Cảm giác như đang được ôm ấp...</Text>
  <Text Key="7A21916A_41452">-Gì cơ!?</Text>
  <Text Key="D0729B5A_41453">...Cậu tỉnh rồi.\nĐừng cử động.\nNếu rơi xuống, cậu sẽ không thể ra ngoài mà chỉ với vài vết xước đâu.</Text>
  <Text Key="A81BBD3C_41454">S-Shinatsu!?\nSao cô lại mang tôi!?\nVà đây là... bầu trời? Cô có thể bay!?</Text>
  <Text Key="C494A915_41455">......Cậu hỏi nhiều quá.\nĐể tôi trả lời lần lượt.</Text>
  <Text Key="94C33391_41456">...Tôi có chuyện với cậu. Đây là bầu trời. Cậu có thể nghĩ đó là bay. Nhưng chính xác hơn, tôi đang kiểm soát cơn gió.\nChỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="5C2CFB6F_41457">......\nThông tin nhiều quá cho người vừa mới tỉnh.</Text>
  <Text Key="5C49752D_41458">...Đã đến lúc xuống.\nXa vùng dân cư đến mức này là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="4452D603_41459">...Rei, cậu đã ngủ đủ lâu rồi, phải không?\nSẵn sàng rút kiếm đi.</Text>
  <Text Key="911A1341_41460">Và giờ đây, Rei và Shinatsu đang giao đao với nhau.</Text>
  <Text Key="E67E50D3_41461">Haaah!!</Text>
  <Text Key="E8770087_41462">Ugh!\nCô ấy chặn dễ dàng đến thế...!</Text>
  <Text Key="4A1D7CEA_41463">Tôi không bao giờ sao nhãng luyện tập. Tôi luyện kiếm pháp ở sàn huấn luyện mỗi ngày. Tôi chắc chắn mình đã trải qua nhiều bài tập rèn luyện và trận đấu giả...!</Text>
  <Text Key="E31F978B_41464">Và dù vậy, vẫn có một khoảng cách lớn như vậy!</Text>
  <Text Key="8ABE78A7_41465">...Kiếm pháp của cậu không tệ đâu.</Text>
  <Text Key="147D9B4C_41466">Nhưng để chắc chắn, tôi sẽ hỏi:\n...Cậu có đang dốc hết tâm huyết không?</Text>
  <Text Key="8CFD5759_41467">...!\nĐược... Tôi sẽ cho cô thấy điều cô muốn!</Text>
  <Text Key="4CC36690_41468">Đây là tất cả sức mạnh của tôi!\nDốc hết tâm huyết!!</Text>
  <Text Key="CB0624CB_41469">Chém... Bão Tố!!!</Text>
  <Text Key="DD2F9779_41470">...Thúc Gió.</Text>
  <Text Key="B6145D14_41471">Aaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="CE571DDA_41472">......Trận đấu...... đã có kết quả.</Text>
  <Text Key="35A876B8_41473">......Có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="37B3160F_41474">Tôi không biết cậu định làm gì với tôi, nhưng...\nLàm theo ý cậu đi.</Text>
  <Text Key="438E6CA3_41475">...Được.\nVậy nghỉ ngơi một chút đi. Nói chuyện với người mà ngay cả ngón tay cũng khó nhấc lên thì vô ích.</Text>
  <Text Key="9E31AE35_41476">......Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="E7651FE3_41477">...Tôi thấy cậu chiến đấu với Linh Hồn Sương Đỏ. Và tôi quyết định cần phải dạy dỗ cậu.</Text>
  <Text Key="A40B282B_41478">...Linh hồn tấn công cậu là sai lầm của chúng tôi. Tôi thừa nhận điều đó. Tuy nhiên, ngay cả khi có chuyện bất ngờ, cậu vẫn không giữ được tình thế. Đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="F6D13875_41479">Ngay cả khi yếu đuối. Cậu không chịu nổi việc nghĩ rằng bạn bè mình có thể gặp nguy hiểm, phải không?\nÍt nhất, đó là cách "tôi" từng cảm thấy.</Text>
  <Text Key="EBD28994_41480">À... Ra vậy, thì ra là thế...</Text>
  <Text Key="A884470F_41481">Chúng ta thực sự là những con chim cùng một loại... đúng không?</Text>
  <Text Key="1990D704_41482">...Đối với tôi cũng vậy.\nTôi muốn đủ mạnh để bảo vệ những người tôi trân trọng.</Text>
  <Text Key="B7542AA7_41483">...Chừng nào tôi còn ở đây, tôi sẽ luyện tập với cậu bất cứ lúc nào. Thời gian chúng ta bên nhau sẽ ngắn ngủi, nhưng tôi vẫn có thể khắc phục những điểm yếu của cậu. Đừng ngại tự luyện tập một mình.</Text>
  <Text Key="AAF1F235_41484">Nói riêng, cô không thể giải thích tất cả điều này với tôi trước sao? Tôi hoàn toàn không biết chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="DAD46207_41485">......Tôi không giỏi giải thích đâu.\nTôi nghĩ cách này sẽ nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="4675ED35_41486">Đó không phải lý do tốt để bắt cóc tôi khi đang ngủ, phải không? Thật sự... cô ích kỷ quá.</Text>
  <Text Key="76B20BA2_41487">......Ích kỷ, hả?\n......Tôi đang trở thành giống cha cậu.</Text>
  <Text Key="9FA70658_41488">Đúng rồi... Tôi thậm chí không thể nói với cậu ý định của mình. Tôi nghĩ sẽ khó mở lời trước mặt mọi người, nhưng... ...Không, đó chỉ là cái cớ... Cha... là kiểu người tôi trở thành... *thở dài*...</Text>
  <Text Key="30184ED1_41489">Ồ... Ra vậy, vậy cô biết về cha tôi.</Text>
  <Text Key="B6CB6F0A_41490">...Shinatsu. Cô có thể nói cho tôi biết không chỉ về kiếm pháp, mà còn về bản thân cô nữa không?</Text>
  <Text Key="DF5C1CB2_41491">......Nếu cậu chịu được những lời tôi nói lảm nhảm.</Text>
  <Text Key="76FA064B_41492">Tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="241FB694_41493">Và thế là...\nRei bắt đầu luyện tập dưới sự chỉ dạy của Shinatsu.</Text>
  <Text Key="2A1C26EE_41494">Rồi buổi sáng hôm sau đến...</Text>
  <Text Key="36219870_41495">Ý nghĩa của việc này là gì!?</Text>
  <Text Key="27BF9291_41496">K-Khẽ thôi, Fio! Tôi chắc chắn họ sẽ ổn thôi...!</Text>
  <Text Key="9067D04F_41497">Không phải vấn đề họ có ổn hay không!\nChỉ là tôi không muốn họ tự ý chạy đi!</Text>
  <Text Key="E57CFF31_41498">...Chào buổi sáng.\nSao thế, Fio? ...*ngáp*</Text>
  <Text Key="17CB7932_41499">Chào buổi sáng, Rei-chan.\nThực ra, Hiyori-chan và Aira-san...</Text>
