  <Text Key="11F9B8B6_133350">Không có gì đâu, tôi chỉ vui quá khi nhận ra chúng ta đã trở thành bạn thân thiết thôi. Điều đó khiến tôi cười lại được.</Text>
  <Text Key="00014A2A_133351">Ý tôi là, bạn biết đấy, khi tôi không theo kịp cuộc trò chuyện như lúc này, tôi thường sẽ bối rối và thốt ra những điều kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="0815B8EF_133352">Nhưng, nếu ở cùng bạn, tôi cảm thấy bạn sẽ chấp nhận tôi như con người thật của tôi, nên tôi có thể suy nghĩ xem nói gì tiếp theo mà không lo lắng. Điều đó thực sự khiến tôi cảm thấy chúng ta là bạn thân thiết... Hehe.</Text>
  <Text Key="B56D21A4_133353">À, đúng rồi! Vì chúng ta đã trải qua các bước và trở thành bạn bè rồi, thì sao chúng ta không làm vài trò bạn bè cho bước tiếp theo?!</Text>
  <Text Key="5DCE1A5D_133354">Ừm... Để xem...</Text>
  <Text Key="79B5FFB2_133355">Trò chơi dây... Nhưng tôi làm suốt rồi... Shiritori ( TLNote: trò chơi chơi chữ tiếng Nhật )... ý tưởng không tệ, nhưng... sẽ tốt hơn nếu là trò chơi mà bạn bè hay chơi, nhỉ...?</Text>
  <Text Key="BDDC9041_133356">Ừm... có vẻ kỳ lạ khi tôi nói thế vì chính tôi đã đề xuất, nhưng... bạn bè thực sự làm gì với nhau...?</Text>
  <Text Key="B228AEBE_133357">Những việc bạn bè làm cùng nhau... Bạn bè... Bạn bè...</Text>
  <Text Key="3C5CBC28_133358">Ồ! Nhắc mới nhớ! Trò chơi Vua! Tôi muốn chơi một ván trò chơi Vua!</Text>
  <Text Key="15B8FDF3_133359">Tôi nhớ là đã nghe ở đâu đó rằng đó là trò chơi kinh điển khi bạn bè tụ tập lại và vui vẻ chơi!</Text>
  <Text Key="624BD62C_133360">Thực tế... Tôi đã thử chơi một mình trước đây và thất bại... Nhưng giờ tôi đã có một người bạn, đó là bạn, {playername}-san, tôi nghĩ mọi chuyện sẽ diễn ra suôn sẻ!</Text>
  <Text Key="4C89F241_133361">Không dài dòng nữa, bắt đầu thôi! Tôi đã chuẩn bị sẵn xổ số bằng ống hút phòng trường hợp tình huống này! Nào! Rút một cái đi, làm ơn!</Text>
  <Text Key="26F253BA_133362">Nhắc mới nhớ... Có lẽ đúng theo luật chơi... Nhưng, đây là chúng ta đang nói đến, tôi nghĩ chúng ta có thể tìm cách giải quyết! Thử xem!</Text>
  <Text Key="9457FEF3_133363">Vậy, tôi tự hỏi bạn sẽ chọn cái nào! Sẽ là cái bên phải... hay có lẽ, cái bên trái...?</Text>
  <Text Key="766A3B71_133364">Ồ! Vậy bạn chọn bên phải! Wow, bạn có mắt thật! Giờ, tôi sẽ có thể ra lệnh cho bạn...!</Text>
  <Text Key="0A61F00C_133365">Eeh...?! B-Bạn nghĩ nên chọn bên trái thay vào đó...? T-Thật là...</Text>
  <Text Key="A21DBFF7_133366">B-Bạn thực sự chắc chắn muốn chọn bên trái...? Bạn thực sự chắc chắn...?! Chắc chắn sẽ không hối tiếc...? K-Không, được...</Text>
  <Text Key="71CA2234_133367">Ugh... Thôi thì, bắt đầu cái này đi...! Ai là Vua...!?</Text>
  <Text Key="E373F9B4_133368">Không thể nào... Dù thử bao nhiêu lần, tôi cũng không thể trở thành Vua lần nào... Danchou-san, bạn giỏi quá...</Text>
  <Text Key="B196989F_133369">Hả...? "Tôi không giỏi, tôi chỉ có thể đoán được ống hút đúng dựa vào phản ứng của bạn"...!? K-Khi nào chuyện đó xảy ra...?!</Text>
  <Text Key="2B35B3A2_133370">Như mong đợi từ Danchou của BB Brigade! Kỹ năng quan sát của bạn không ai sánh bằng! Tôi hoàn toàn không nhận ra bạn đang nhìn chằm chằm vào mặt tôi, nên tôi bị đánh bại hoàn toàn...!</Text>
  <Text Key="FC5A4690_133371">Nhưng... mặc dù tôi cứ thua và phải nhận nhiều trò phạt... nó vẫn như tôi nghĩ, một trò chơi thực sự vui vẻ!</Text>
  <Text Key="9ED5B690_133372">Tôi chắc chắn tất cả đều nhờ có bạn, Danchou-san! Cảm ơn rất nhiều! Tôi sẽ nhờ bạn tiếp vào ngày mai! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="E9C8A33D_133373">Ngày hôm sau, {playername} đến thăm Aoi lần nữa cho hoạt động của BB Brigade</Text>
  <Text Key="0AB0DB10_133374">À, {playername}-san! Tôi đã tự tập luyện sau ván đấu, và tôi nhận ra sâu sắc đến mức nào của trò chơi Vua!</Text>
  <Text Key="A78EA685_133375">Tôi vẫn chưa ở mức độ có thể tự tin nói rằng đã làm chủ trò chơi Vua, nên tôi không nghĩ mình có thể đánh bại bạn... Tuy nhiên, hãy cho phép tôi có cơ hội trả thù một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="B86AFBC1_133376">Một chuyện khác... Nếu bạn không phiền, hôm nay tôi muốn chơi bingo!</Text>
  <Text Key="6F3A77DD_133377">Tôi luôn muốn thử trò chơi này, nên tôi đã chuẩn bị nhiều loại giải thưởng! Tôi sẽ cho bạn biết danh sách rất đa dạng: bao gồm bộ thơ của tôi nhưng cũng có nhiều loại Mini My Friend-kun!</Text>
  <Text Key="EA9310CC_133378">Tôi cũng đã chuẩn bị sẵn thẻ bingo cho sự đến của bạn! Bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="009959CC_133379">Và ngày hôm sau, và ngày sau đó, Aoi liên tục đề xuất rằng cô ấy muốn chơi nhiều trò chơi tiệc khác nhau. Cô ấy và {playername} tiếp tục chơi cùng nhau trong vài ngày.</Text>
  <Text Key="D2E9FD98_133380">{playername}-san! Hôm nay chúng ta cùng chơi bóng chày bãi biển nhé?</Text>
  <Text Key="A8B0005C_133381">Tôi đã quan tâm đến trò chơi đó từ khi Hatsune-san kể cho tôi nghe... Đó là trò chơi bạn không thể chơi nếu không có bạn bè... Nhưng vì bạn đang ở đây bây giờ, tôi nghĩ có thể thử được...!</Text>
  <Text Key="977DBD13_133382">...Hả? Bạn đang có vẻ mặt bối rối quá. Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="FB0BA513_133383">Hah...! Có lẽ... thực ra bạn chưa bao giờ thích bóng chày bãi biển lắm từ trước đến nay...?</Text>
  <Text Key="785056FA_133384">T-T-Tôi xin lỗi! Tôi rất xin lỗi...! Dạo gần đây, tôi chỉ đề xuất những việc tôi muốn làm, và hoàn toàn không nghĩ về điều bạn có thể muốn, {playername}-san...!</Text>
  <Text Key="63957997_133385">Hả...? Chúng ta là bạn bè, nên bạn sẽ không tức giận vì chuyện như thế...? T-Tôi hiểu rồi...! Hoh... Tôi rất vui...!</Text>
  <Text Key="A2ECEF65_133386">Nhưng rồi... tại sao bạn lại có vẻ mặt bối rối như vậy? Bạn có nghĩ ra điều gì...?</Text>
  <Text Key="FB9266BD_133387">Nhắc mới nhớ... bạn nói đúng.</Text>
  <Text Key="AB88FCE4_133388">Nhưng... Về phần tôi, tôi đã có một người bạn không thể thay thế là bạn rồi...</Text>
  <Text Key="91362C0A_133389">Chắc chắn, tôi biết mục đích bạn tạo ra BB Brigade là để cả hai chúng ta có thêm bạn bè, {playername}-san, và tôi nghĩ nếu có thêm bạn bè, chúng ta sẽ có thể tham gia nhiều hoạt động hơn và vui vẻ hơn.</Text>
  <Text Key="7EB22A24_133390">Nhưng, một chuyện như thế... Tôi cảm thấy đó là rào cản quá cao để tôi vượt qua... Hơn nữa, chỉ cần được chơi với bạn, {playername}-san, tôi đã thấy vui rồi. Tôi cảm thấy như mình đã tạm biệt cuộc sống cô độc nhờ điều đó.</Text>
  <Text Key="1C314D44_133391">Vì vậy... tôi không nghĩ có thực sự ý nghĩa gì nếu cả hai chúng ta ép bản thân làm bạn bè...</Text>
  <Text Key="0A65476D_133392">C-Cái gì...?!</Text>
  <Text Key="1CA8BE54_133393">Vậy là không tốt, nhỉ...? Tôi nghĩ cho đến bây giờ rằng đánh giá này nằm trong phạm vi khả năng của tôi...</Text>
  <Text Key="A4E3D21E_133394">Nhưng, như thường lệ, với tư cách là Danchou của BB Brigade bạn chưa bao giờ sai, {playername}-san, nên tôi chắc chắn bạn có thể thấy điều gì đó mà tôi không thấy...!</Text>
  <Text Key="915DDCD9_133395">Hiểu rồi...! Với tư cách là bạn của bạn, và cũng là thành viên của BB Brigade...! Tôi sẽ theo bạn, {playername}-san!</Text>
  <Text Key="E171BE69_133396">O-OHHHHH!</Text>
  <Text Key="DEC662E0_133397">Vậy, một bức màn mới được kéo lên cho nhiệm vụ sắp tới của BB Brigade.</Text>
  <Text Key="E2044841_133398">Bài hát khá dễ nhớ</Text>
  <Text Key="390C1652_133399">Được, nhưng sao?</Text>
