  <Text Key="31DD2A4E_118300">Mugi Shuwa Dry...?\nTôi chưa bao giờ thử.\nTôi tò mò vị của nó sẽ như thế nào...?</Text>
  <Text Key="70DF206D_118301">Ơ, cô Yukari.\nĐây là trận chiến chăm sóc, nên cuộc thi uống rượu thì không...\nHơn nữa, tôi không thể uống Mugi Shuwa được.</Text>
  <Text Key="C2A8AACA_118302">Hanya, thật sao?\nỒ, đúng rồi, Kokkoro-chan còn nhỏ tuổi.\nVậy thì, chiến thắng thuộc về Ranpha-chan!</Text>
  <Text Key="755FAEE4_118303">Điều đó là vô lý...\nHơn nữa, tôi không nghĩ Mugi Shuwa liên quan gì đến việc chăm sóc...</Text>
  <Text Key="7EB0123F_118304">Chắc chắn là có liên quan!\nNghe đây, Kokkoro-chan, trên đời này có những người...!\nHãy coi việc uống Mugi Shuwa và được chăm sóc là một bộ hoàn chỉnh!</Text>
  <Text Key="6DF8FA44_118305">Ơ... Cô đang nói về cái gì vậy...?\nRanpha-sama, xin hãy nói chuyện với cô Yukari──</Text>
  <Text Key="9CA3A1CE_118306">Kyu...!?\nR-Ranpha-sama!?</Text>
  <Text Key="9416C944_118307">Aha, ahahaha... vòng thứ hai là...\nChiến thắng của tôi... hehe. Hehehehehe.\nNhưng đừng quá buồn... Kokkoro-tan, xoa đầu xoa đầu...♪</Text>
  <Text Key="AC85FA86_118308">Ranpha-chan say rượu vui vẻ thật\nTôi mừng vì đã có bạn Mugi Shuwa rồi~</Text>
  <Text Key="79070308_118309">Heheheh... Tôi cũng rất, rất vui...\nVới thế này... tôi phụ trách Mugi Shuwa...\nMugi Shuwa-chan, xoa đầu xoa đầu...♪ Hehehe, hehehehe...♪</Text>
  <Text Key="92440050_118310">Khoan đã, Ranpha-chan!\nNgười phụ trách bia xèo xèo là tôi~\nBia và tôi có mối liên hệ không thể tách rời, bạn biết mà!</Text>
  <Text Key="05BD918F_118311">Ugh, cô siết tôi quá chặt, nên làm ơn buông ra!\nHơn nữa, chúng ta nên tuyên bố loại cuộc thi này vô hiệu.</Text>
  <Text Key="35FBFCFC_118312">Aah... Kokkoro-tan...\nTôi muốn ôm cô lâu hơn, nhưng...\nLần sau, tôi sẽ không buông... Ahahaha. Ufufufu...</Text>
  <Text Key="767DE7DB_118313">Được rồi, trận đấu là một thắng một thua! Càng lúc càng hấp dẫn~!\nBia xèo xèo dry đang trôi xuống dễ dàng~...♪ *ực* *ực*.\nMmm, *thở dài*!</Text>
  <Text Key="BE0F0FEC_118314">Fufufufufu... Tôi đã thắng Kokkoro-tan.\nĐây là nhờ bia xèo xèo dry... Ahahaha♪ *ực* *ực*.\nMmm...♪ *thở dài*...♪</Text>
  <Text Key="E893C46E_118315">Thật là vô lý...\nTôi không thể không nghi ngờ kết quả xét xét...</Text>
  <Text Key="4ADC758D_118316">Vậy thì, chúng ta tiếp tục nào\nTiếp theo là vòng thứ ba, lần thứ ba là duyên lành, trận đấu cuối cùng!\nTrận chiến cuối cùng là...</Text>
  <Text Key="F3D1290D_118317">Làm một món ăn vặt ăn kèm với bia xèo xèo dry!\nĐó là cuộc thi làm món ăn vặt~!</Text>
  <Text Key="86FA7D84_118318">Fufufufufu... Món ăn vặt...? Nói cách khác, là cuộc thi nấu ăn...\nKokkoro-tan vừa dạy tôi cách cắt.\nĐến lúc khoe tài năng rồi... Kufufufufu.</Text>
  <Text Key="661FDCC2_118319">Được rồi, được rồi, Kokkoro-chan, nhanh lên, nhanh lên~\nLàm trước khi dạ dày tôi kêu ùng ục~.</Text>
  <Text Key="9E363E8E_118320">Ranpha-sama, Yukari-sama.\nChúng tôi đã trưng bày món nấu của mình ở vòng đầu tiên rồi.\nHơn nữa, nguy hiểm khi cầm dao khi say rượu──</Text>
  <Text Key="E089C056_118321">Kyu...!?\nK-Không lẽ lại...</Text>
  <Text Key="800F6042_118322">Ahahaha... đúng rồi...\nChúng tôi đã nấu trước đó rồi, phải không...\nCảm ơn, Kokkoro-tan... vỗ vỗ♪ Ngoan, ngoan...♪</Text>
  <Text Key="27BAB37F_118323">Ý tôi là, chẳng phải có nikujaga ở đó sao!\nTôi có thể ăn món này được chứ? Được rồi, phải không~?</Text>
  <Text Key="FDFEE4E5_118324">Yukari-sama, cô không nên.\nMón nikujaga đó là cho bữa tối hôm nay.</Text>
  <Text Key="50193B54_118325">Hehe, Kokkoro-tan... cô nhỏ thế mà đáng tin cậy...\nLàm được mọi thứ... tuyệt vời...\nTôi muốn cô dạy tôi thêm nhiều thứ...</Text>
  <Text Key="5AF73740_118326">…Cảm ơn vì những lời tử tế của cô, Ranpha-sama.\nTuy nhiên, hơi ngột ngạt quá, cô có thể buông tôi ra được không?</Text>
  <Text Key="3771B9C7_118327">Kokkoro-tan... Cô ghét ôm sao?\nTôi muốn gần gũi cô hơn, Kokkoro-tan...\nChính vì vậy tôi ôm cô... *ôm*♪</Text>
  <Text Key="3B43D9CB_118328">Nếu vậy, tôi không ghét...\nHơn nữa... tôi cũng muốn gần gũi cô, Ranpha-sama...\nThông qua việc nhà cửa, hy vọng chúng ta có thể cùng tiến bộ...</Text>
  <Text Key="B21DFF6A_118329">Ồ, thật sao...? Hehe, tôi rất vui, Kokkoro-tan.\nTừ giờ... hãy cùng nhau chăm sóc mọi thứ...</Text>
  <Text Key="E278B6E8_118330">Zzz... Zzz...</Text>
  <Text Key="E3688C4C_118331">Có vẻ như cả hai đã uống quá nhiều và ngất đi...\nPhải chăng đây là kiểu người như hai người bây giờ, uống Mugi Shuwa và cần được chăm sóc như một bộ...?</Text>
  <Text Key="8FCDA4CD_118332">Không còn cách nào khác...\nĐây cũng là lúc tôi thể hiện kỹ năng.</Text>
  <Text Key="065BF03C_118333">Ranpha-sama, Yukari-sama.\nNếu hai người ngủ ở đây như thế này, sẽ làm hại cơ thể.\nĐể tôi hỗ trợ——hãy chuyển sang giường.</Text>
  <Text Key="74E97F75_118334">Hả...?\nKokkoro-tan là... đang ôm tôi...?\nAhahaha, vui quá... tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="3160DDAC_118335">Không~ Tôi không muốn di chuyển~\nTôi muốn nằm dưới đất~\nHơn nữa, một vòng Mugi Shuwa dry nữa~</Text>
  <Text Key="C4253176_118336">Ranpha-sama, xin hãy giữ chặt.\nYukari-sama, đừng nói những chuyện như vậy, xin hãy đứng dậy cho đúng.</Text>
  <Text Key="835A0978_118337">Còn vòng thứ ba thì sao?\nCó vẻ cả Ranpha-sama lẫn Yukari-sama\nđều không ở trạng thái nào để thi cuộc chăm sóc...</Text>
  <Text Key="AE39673A_118338">Chúng ta không thể tuyên bố Kokkoro-chan thắng rồi sao?\nVì cô ấy đang chăm sóc cả tôi và Ranpha-chan~</Text>
  <Text Key="1D6F96F6_118339">Đúng, đúng vậy...\nKokkoro-tan thắng...\nEhehe, chúc mừng~... Ôm♪</Text>
  <Text Key="A74B4EED_118340">V-Vậy được chứ...?\nVậy thì, dường như về mặt kỹ thuật trận đấu này là chiến thắng của tôi.</Text>
  <Text Key="E7CC5D08_118341">Kokkoro, người thắng cuộc thi chăm sóc, siết chặt tay nhỏ. Có lẽ nhờ Mugi Shuwa mà Yukari mang đến, tình bạn giữa Kokkoro và Ranpha đã trở nên gần gũi hơn một chút.</Text>
  <Text Key="3D2FF476_118342">──Ngày hôm sau.</Text>
  <Text Key="94167DDA_118343">……Ugh……\nĐ-Đầu tôi……đau……</Text>
  <Text Key="CB69BD40_118344">Nn……\nĐây là……say rượu……\nphải không……</Text>
  <Text Key="F5835934_118345">Ý tôi là, khi Ranpha-san say rượu, cô ấy thường như vậy, phải không?\nGiống như một người mẹ đòi ôm và dỗ dành……hay gì đó?</Text>
  <Text Key="5A2C1831_118346">……Ranpha-sama.\nNếu cô định trở thành người chăm sóc, cô không nên uống quá nhiều nữa.\n……Đặc biệt là trước mặt Chủ nhân của tôi……</Text>
  <Text Key="EBE048EE_118347">V-Vâng……</Text>
  <Text Key="4DDE2CD1_118348">Rau có gương mặt người</Text>
  <Text Key="D7716893_118349">Ranpha-san, cô ổn chứ?</Text>
