  <Text Key="BCA5E8C9_19900">Này, chờ đã...! Senpai, đừng nói thứ gì như vậy, đó không phải điềm xấu đâu, biết chứ? Không thể nào nhan sắc thế giới Chierulun lại là hình dạng bị nguyền rủa được!</Text>
  <Text Key="BD1B8EB9_19901">Đúng vậy, hãy để những người xem tự cảm nhận. Nghệ thuật hoàn thiện chính nó trong khoảnh khắc chạm đến trái tim người nhận. Là người gửi, tôi sẽ giữ im lặng, không nói.</Text>
  <Text Key="8F8A97B1_19902">Tác giả của hình dạng bị nguyền rủa ở đây!?</Text>
  <Text Key="E505869C_19903">Ừ, thì, thành thật mà nói, tôi có cảm giác này. Thiết kế nhân vật có chỗ quen quen.</Text>
  <Text Key="5DC7C852_19904">Điều này có phải đang tiến gần đến sự sụp đổ của hoạt hình không?</Text>
  <Text Key="3FA333AF_19905">Tôi là người theo trường phái ấn tượng, nên với người không quen thì có thể trông thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="FF988E3F_19906">Nhưng nếu bạn chỉ đơn thuần tái tạo cảnh vật mắt thấy, thì một phép truyền tống là đủ. Sự cần thiết của nghệ thuật, tôi nghĩ, nằm ở việc biểu đạt chất liệu mà trái tim cảm nhận được.</Text>
  <Text Key="B314CECC_19907">Ra vậy.</Text>
  <Text Key="1EC808AE_19908">Chloe-senpai, sao chị lại im lặng vậy? Chị nên phản bác trò đùa của Yuni-chan-senpai như mọi khi chứ!</Text>
  <Text Key="D7AACF3C_19909">Hả, tôi không nhớ mình đã bày trò đùa nào cả?</Text>
  <Text Key="06F5CCB3_19910">Nhưng nghiêm túc thì, tại sao Yuni-senpai, người thường xuyên tận tâm với nghiên cứu nghiêm túc, lại thể hiện sự vô lý tiên tiến như vậy?</Text>
  <Text Key="5EC656F3_19911">Tôi đã bảo rồi, trước chân lý lớn lao, không còn lựa chọn nào. Còn về hôm nay, nơi tôi trốn thoát khỏi việc học, tôi không còn là một học giả hay người khôn ngoan nữa. Hãy coi tôi là một Nghệ sĩ Mới và Đầy Triển vọng.</Text>
  <Text Key="5147A256_19912">Một Nghệ sĩ Mới và Đầy Triển vọng.</Text>
  <Text Key="52CB988A_19913">Ừ. Muốn chữ ký không?</Text>
  <Text Key="3713860C_19914">Này, Chieru, bàn tay này thực sự tệ rồi. Vận may bài của tôi sao vậy?</Text>
  <Text Key="D28EC6CB_19915">Nó lạ thường, tệ nhất. Mặt khác, còn về gian hàng "Thuần khiết" kia...</Text>
  <Text Key="81180A1E_19916">Ồ, những tác phẩm được trưng bày ở đây đều khá là xuất sắc.</Text>
  <Text Key="64CB61D4_19917">Đối với học sinh, thì khá là đáng kể. Chúng ta phải đánh giá thích đáng cho họ.</Text>
  <Text Key="9B8B3A21_19918">Đây là triển lãm của học sinh đạt thành tích xuất sắc trong môn nghệ thuật. Chúng tôi tự tin rằng giáo viên sẽ hài lòng.</Text>
  <Text Key="C2F477CD_19919">À, ừ, không thể nhầm lẫn được. Ừ, họ đang gian lận, phải không?</Text>
  <Text Key="31234CDC_19920">Ừ, họ rõ ràng đang gian lận. Nói thẳng ra thì, đó là thao túng xác suất.</Text>
  <Text Key="230DF068_19921">Gaaah! Hội học sinh này tồi quá! Chúng ta đang chiến đấu công bằng ngay cả khi không nghĩ đến việc gian lận, mà họ lại làm thế này!</Text>
  <Text Key="1E7835C4_19922">Còn vụ việc cố gắng dùng Akino-san để gian lận thì sao?</Text>
  <Text Key="BA2D0A24_19923">Một nỗ lực gian lận không thành công không phải là gian lận. {playername}, cậu vẫn còn là học sinh năm dưới, và ngay bây giờ chúng ta đang trò chuyện như người lớn. Trẻ con nên đi chơi thể dục bên kia đi.</Text>
  <Text Key="259A0F87_19924">Chieru, chúng ta tuyệt đối không thể dung thứ gian lận! Tôi nóng máu rồi, đi chỗ khác thôi! Tòa án mở phiên!</Text>
  <Text Key="EFEE9F96_19925">Dù cậu có nói vậy, ngay bây giờ chúng ta chỉ có bằng chứng gián tiếp. Độ lệch cực độ trong đội hình và thao túng xác suất về mặt thống kê thì không bao giờ bằng không. Nếu hội học sinh kiên quyết rằng đó đơn thuần là kết quả của việc bốc thăm, thì vụ án kết thúc.</Text>
  <Text Key="1529A83E_19926">Ừ, đúng là lúc trước Yuni-senpai suýt bị bắt khi đổi chỗ, bà ấy đã kiên quyết trốn thoát chỉ với một điểm bằng chứng.</Text>
  <Text Key="39D6F5B1_19927">Hả, cậu đang nói về chuyện gì vậy? Yuni không nhớ lắm.</Text>
  <Text Key="E46448FD_19928">Haah! Điều này tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="89217ADB_19929">Hả? Những người này là ai, đột nhiên xuất hiện từ đâu vậy?</Text>
  <Text Key="B91382F3_19930">Than ôi... Cảnh tượng đáng kinh ngạc... Chúng tôi, những người bình thường, không thể tìm từ ngữ để diễn tả tác động này...</Text>
  <Text Key="D98F18B6_19931">Trông có vẻ như bức tượng đất xấu xí của Yuni-senpai, thường được gọi là Yuni-Art, khiến họ cắn và run rẩy.</Text>
  <Text Key="5A255AF2_19932">À, xin lỗi, thưa các giáo viên? Lối ra ở bên kia, nếu không phiền.</Text>
  <Text Key="5AD946E9_19933">Này, này, các người khá là ác ý. Sau khi cho chúng tôi xem nhiều "bài tập xuất sắc" vậy, lại nghĩ rằng các người giấu nghệ thuật chân thực như thế này...</Text>
  <Text Key="87A17EAE_19934">Nghệ thuật chân thực...? Ừ, những tác phẩm được trưng bày ở đây đều từ học sinh có điểm kém...</Text>
  <Text Key="DD7767FF_19935">Nghệ thuật có thể đo lường bằng tốt hay xấu sao? Đó là cảm giác độc nhất không phù hợp với khuôn mẫu mà chúng tôi muốn xem!</Text>
  <Text Key="AC3AD6CC_19936">Các người có để ý không? Các người có con mắt khá tinh tường về thẩm mỹ.</Text>
  <Text Key="E05B98C5_19937">Hả? Đứa trẻ tự mãn này là ai... Một học sinh từ bộ môn tiểu học?</Text>
  <Text Key="3E662522_19938">Dù sao thì, Ồ, cuối cùng thì tác phẩm này là gì... Nó ghê tởm, nhưng lại kỳ lạ hấp dẫn...</Text>
  <Text Key="F9BEF6E6_19939">Vâng, giống như chọc vào một chiếc răng sâu bằng lưỡi, nó có một chất gây nghiện kỳ lạ và vô vị... Thực sự, đó là nghệ thuật quỷ dữ...</Text>
  <Text Key="799C8C48_19940">Tôi không thực sự hiểu cậu đang nói gì, nhưng có vẻ như Yuni-Art xấu xí đến mức lại hợp gu của mấy người kia.</Text>
  <Text Key="0C08D04F_19941">À, đúng rồi. Giống như những người giàu lúc nào cũng có đồ ăn ngon nhất, bỗng nhiên thấy hào hứng với đồ ăn vặt đầu tiên.</Text>
  <Text Key="1FB191BD_19942">Ôi, khủng khiếp... khủng khiếp một cách tuyệt vời... Tôi cho bức tượng quỷ này điểm tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="9D6D1B52_19943">Không, không, mô tả tác phẩm này là quỷ là chưa đủ cho tính chất khủng khiếp của nó. Tôi cũng cho "Nghệ Thuật Vô Danh" này điểm tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="16554871_19944">Thật sao? Thôi thì, đây là kết quả tự nhiên, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="BF483483_19945">Làm tốt lắm, Yuni-senpai! Nhờ mấy người có sở thích lạ lùng với đồ ăn vặt, chúng ta đã được cứu rồi!</Text>
  <Text Key="CEE1FE9A_19946">Cảm ơn, mấy người có sở thích lạ lùng với đồ ăn vặt...!</Text>
  <Text Key="46DD2ECB_19947">Heh heh, có vẻ như thế cờ đã chuyển về phía chúng ta. Mọi người, hãy tận dụng đà này và đảo ngược tình thế trước "Pure"!</Text>
  <Text Key="9DF7C387_19948">Vâng!!</Text>
  <Text Key="BA81C515_19949">Câu lạc bộ Hữu nghị không thực sự có chiến lược cụ thể nào, nhưng tạm thời thì họ đang bị cuốn theo sự phấn khích và năng lượng.</Text>
