  <Text Key="439F1A28_60250">Vâng.\nTôi sẽ buông bỏ những hối tiếc…!</Text>
  <Text Key="DD283729_60251">Kishi-kun Hôm Nay - Phiên Bản Kỳ Nghỉ Hè</Text>
  <Text Key="D050C2A0_60252">Một Bãi Biển Thực Sự Nơi Ước Nguyện Thành Hiện?</Text>
  <Text Key="752228B0_60253">Sheffy và Những Đứa Trẻ</Text>
  <Text Key="6C22C0DC_60254">Happy-chan, Làm Ơn</Text>
  <Text Key="78AD2198_60255">Hành Trình của Hai Người Đầy Bất Đồng</Text>
  <Text Key="10173E82_60256">Di Sản của Giấc Mơ Tan Vỡ</Text>
  <Text Key="CB6D9B24_60257">Làm Điều Bạn Có Thể</Text>
  <Text Key="99B403B2_60258">Một Ngày Nào Đó, Vượt Qua Đường Chân Trời</Text>
  <Text Key="5AFD0AB7_60259">Nhóm đã tạm thời quay về Landosol do nhiệm vụ chính thức của Pecorine. Trong thời gian đó, {playername} và Precia đang giúp Sheffy, người đang bận rộn làm Tunnus đông lạnh tại guild vận chuyển.</Text>
  <Text Key="00B5B123_60260">Một khi bạn đã phân bố ma thuật đều đặn để tránh không đều, hãy đóng băng tất cả cùng lúc và hoàn thành! Đây là cách bạn tạo ra một số Tunnus đông lạnh một cách chính xác.</Text>
  <Text Key="CDF4F665_60261">Tuyệt Vời. Ma Thuật. Kiểm Soát. Ngon.</Text>
  <Text Key="29E03631_60262">Hehe, thực ra, độ dày tinh tế của lớp băng rất quan trọng. Nếu quá dày, nó sẽ nặng hơn và khó vận chuyển hơn. Ngoài ra, tôi điều chỉnh thời gian tan tùy theo nơi giao hàng...</Text>
  <Text Key="7E839DB4_60263">Ôi trời, cô ấy thật sự độc nhất vô nhị. Ước gì Sheffy-chan nghĩ đây là công việc chính của cô ấy, chứ không chỉ là bán thời gian.</Text>
  <Text Key="EBF4BCFE_60264">Băng. Ma Thuật. Tôi cũng muốn thử.</Text>
  <Text Key="4C140E81_60265">Ồ, tuyệt vời! Chúng ta có một tân binh khá đầy tham vọng. Nhưng khó để thực hiện được ngay từ đầu, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="B47689E0_60266">Tôi sẽ sao chép. Sheffy.</Text>
  <Text Key="DBAF479C_60267">Hừm... Ở đó.</Text>
  <Text Key="8B3409C3_60268">Ồ, tuyệt vời... Nó cứng như đá! À... Có lẽ lớp băng quá dày...</Text>
  <Text Key="C90C0D5E_60269">...Khó.</Text>
  <Text Key="DAD55E67_60270">Nhưng... dường như gần như không có sự không đều trong việc đóng băng. Cô ấy chỉ sao chép tôi, mà đã tiến xa đến thế... Như mong đợi, Precia là một thiên tài...</Text>
  <Text Key="7981F18F_60271">Ở tốc độ này, nếu cô ấy luyện tập thêm chút nữa, cô ấy sẽ nắm bắt được. Nếu tôi có thể đưa ra một gợi ý cho Precia-chan...</Text>
  <Text Key="389F7B59_60272">Precia-chan. Nếu bạn không phiền, bạn có muốn luyện tập với tôi không? Chúng ta có thể cùng xem xét mọi thứ từng bước, bằng lời nói.</Text>
  <Text Key="DB455611_60273">Lời nói?</Text>
  <Text Key="DFDFB7CD_60274">Đúng vậy. Precia-chan, tôi nghĩ bạn là người điền vào những điều bạn không biết thông qua trực giác. Nhưng chính vì vậy, nếu chúng ta có thể tổ chức trực giác của bạn thành những từ ngữ thích hợp, tôi nghĩ bạn sẽ nắm bắt được.</Text>
  <Text Key="FBF0FC79_60275">Nếu bạn đặt cả những cảm xúc tinh tế thành lời và diễn giải lại chúng, bạn có thể tìm ra vấn đề và làm cho thử nghiệm và sai lầm dễ dàng hơn. Ngay cả trong giao tiếp hàng ngày, đây là một lời khuyên hữu ích.</Text>
  <Text Key="045AE2DC_60276">Vì vậy, hôm nay, tôi nghĩ rằng làm Tunnus cá ngừ đông lạnh sẽ là một cách tốt để luyện tập... bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="87D713D9_60277">Ừm. Tôi sẽ làm. Tôi muốn. Trở nên mạnh mẽ hơn. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="F4ED9043_60278">Hehe. Vậy hãy cùng cố gắng nhé.</Text>
  <Text Key="36232C89_60279">Lời nói. Cảm xúc. Diễn giải...</Text>
  <Text Key="83525285_60280">Cá ngừ. Trông ngon quá. Dạ dày tôi. Tôi... đói sao?</Text>
  <Text Key="3AC3EB83_60281">......? Đó không phải... vậy? Khó.</Text>
  <Text Key="2D605A0E_60282">Ngay bây giờ. Tôi đang làm việc. Cùng Sheffy. Đ-Đuôi của Sheffy... trông ngon quá.</Text>
  <Text Key="D6E2EF7D_60283">*slurp*... Hamph.</Text>
  <Text Key="F0FC194D_60284">PIEEEEEEEEEEENNN!!!</Text>
  <Text Key="67EF5D32_60285">Rất. Xin Lỗi.</Text>
  <Text Key="2D3A0E1A_60286">Không sao đâu, Precia-chan. Nó chỉ đột ngột đến mức ngay cả tôi cũng bị dọa...</Text>
  <Text Key="A63F5C0E_60287">Sheffy-chan, đó là gì vừa nãy? Cô vừa kêu như một em bé...</Text>
  <Text Key="380F6533_60288">Nó giống như một loại công tắc tâm lý không thể chữa được... Nếu tôi bị sốc hay gì đó, tôi sẽ rất bất ngờ và kết thúc như vậy...</Text>
  <Text Key="88F96055_60289">Một công tắc tâm lý không thể chữa lành, hả? Nghe đau đớn quá... Tôi không biết liệu tôi có thể giúp cô không, nhưng nếu nó làm cô cảm thấy tốt hơn, tôi ít nhất sẽ lắng nghe những lo lắng của cô...</Text>
  <Text Key="99418D5E_60290">Cảm ơn rất nhiều... Nhưng tôi hơi xấu hổ khi thậm chí nói về nó, vì vậy hãy quên nó đi...</Text>
  <Text Key="51CA6219_60291">Tôi hiểu, hiểu rồi... À, đúng rồi...! Tôi có một công việc hoàn hảo dành riêng cho cô, Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="1F407991_60292">Vâng, có một nơi gần đây đang được thảo luận trong thị trấn... &quot;bãi biển nơi ước nguyện của bạn thành hiện&quot;. Chị gái tôi chạy một cửa hàng ở đó, và tôi có một chuyến giao hàng Tunnus đông lạnh dành cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="D22E019A_60293">Ồ, tôi cho rằng đó là một loại điểm năng lượng nơi các sức mạnh huyền bí đang vận hành, nhưng vì bạn sẽ đến đó để làm việc, sao không thử vận may để ước nguyện công tắc tâm lý của bạn đi xa?</Text>
  <Text Key="DF0813A9_60294">Nó chắc chắn dường như là một nơi tốt lành. &quot;Ước nguyện thành hiện&quot; nghe như một khẩu hiệu quảng cáo phổ biến...</Text>
  <Text Key="950BC291_60295">Tôi muốn đi. Tôi có một ước nguyện. Làm ơn.</Text>
  <Text Key="4B2D934C_60296">Bạn nghĩ sao, Sheffy-chan? Nếu bạn sẵn sàng nhận công việc này, tôi sẽ trả tiền xe ngựa. Sau khi giao hàng, tôi không phiền nếu bạn thư giãn ở bãi biển, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="13ECCD74_60297">...Ồ, dường như mọi người khác đều đồng ý. Hiểu rồi, để tôi xử lý công việc này.</Text>
  <Text Key="C9AEB04C_60298">Và vào một ngày sau, {playername} và bạn bè của cậu ấy đã đến bãi biển được đồn là &quot;nơi ước nguyện thành hiện&quot; để vận chuyển Tunnus đông lạnh.</Text>
  <Text Key="2B5AC693_60299">Cảm ơn, đó đúng là những gì tôi đã đặt. Bây giờ chúng ta sẽ có một mẻ cá mực tốt.</Text>
