  <Text Key="A482A36C_150750">Quặng đỏ</Text>
  <Text Key="1231F680_150751">Cả hai!</Text>
  <Text Key="20D05FF1_150752">Dung dịch xanh</Text>
  <Text Key="FA440B5C_150753">Cô chủ tiệm</Text>
  <Text Key="EB962676_150754">Chồng của cô chủ tiệm</Text>
  <Text Key="C05AE915_150755">Sau khi xong việc giao hàng bán thời gian, {playername} thấy Louise Marie đang nhìn vào bảng thông báo.</Text>
  <Text Key="5A9BDE62_150756">Ừm... Với nguyên liệu này, phép biến đổi mà mình mơ ước sẽ...</Text>
  <Text Key="98E6EFF0_150757">...Ồ, {playername}-kun!</Text>
  <Text Key="0DB4CE86_150758">Ôi trời... Mình không ngờ lại gặp anh ở đây, nên mái tóc ngang của mình bù xù... Chắc trông lạ lắm. Thật ngượng...</Text>
  <Text Key="4B65A82C_150759">Vậy là anh thấy mình dễ thương ngay cả khi ở dạng tự nhiên rồi?! À... K-Không có gì!</Text>
  <Text Key="46C227A5_150760">...À, thì, anh xem cái này. Đây là biểu mẫu yêu cầu ai đó thu thập "Đất Phép Thuật".</Text>
  <Text Key="FF4682C1_150761">"Đất Phép Thuật" là loại đất đã được phơi nắng nhiều và ngấm đầy mana. Đó là nguyên liệu rất hiếm chỉ có thể tìm thấy trên đỉnh núi cao.</Text>
  <Text Key="7D7CE2DC_150762">Vì năng lượng phép thuật đó, khu vực đó luôn ấm áp. Tuy nhiên, mặt khác, nó cũng thu hút quái vật, khiến việc thu thập rất khó khăn.</Text>
  <Text Key="AAA946A6_150763">Thật đúng như mong đợi của em, {playername}-kun, thông minh quá♪ ...Vậy nên, trong khi em đi làm nhiệm vụ này, em cũng muốn thu thập một ít nguyên liệu cho bản thân.</Text>
  <Text Key="EC6692CC_150764">Nhưng, vừa mới có cơ hội thì cả Iroha-chan và Sono-san đều đi vắng... Em không thể làm một mình được...</Text>
  <Text Key="9E81CD08_150765">TUYỆT ĐỐI LÀ TUYỆT ĐỐI LÀ TUYỆT ĐỐI LÀ HÔN LÂN?!</Text>
  <Text Key="546952C8_150766">K-Không, ý em là... Em thực sự rất vui! Vậy thì chúng ta chuẩn bị và đi thôi! Em cũng sẽ chỉnh lại mái tóc ngang của mình... Hả? Anh thấy nó đẹp rồi à?</Text>
  <Text Key="81C08643_150767">Haa...... hii...... Em sắp chết......! Quá vất vả cho một nhà giả kim trong nhà......!!</Text>
  <Text Key="4317F25B_150768">Đ-Đúng rồi! Chỉ còn một chút nữa là lên đến đỉnh núi...! ...À, ở kia kìa!</Text>
  <Text Key="9528C045_150769">...CHÚNG TA LÀM ĐƯỢC RỒI! Đây rồi! Đây chính là "Đất Phép Thuật" mà mình đã tìm kiếm bấy lâu!</Text>
  <Text Key="1333671D_150770">Ừ, và mọi mệt mỏi của mình đã biến mất! Với nguyên liệu này, cuối cùng mình cũng có thể đạt được điều đó. ...Heheh, heheheh...</Text>
  <Text Key="A912CEDC_150771">Hả?! À, k-không, đó là một chút... điều mà mình nghĩ không thể nói ở đây được... Ahahaha.</Text>
  <Text Key="DC548483_150772">Tốt, đã thu hoạch xong! Nhanh lên và rời đi trước khi quái vật xuất hi~...</Text>
  <Text Key="C801DAE7_150773">Hoàng-Tử-Lịm của em...! Tuyệt vời quá... Lưng anh rộng thật. À, không, giờ này không phải lúc để nói những chuyện đó!</Text>
  <Text Key="C0964120_150774">À...!! {playername}-kun!!</Text>
  <Text Key="4E0937FB_150775">...Sao dám. Sao dám làm tổn thương {playername}-kun của em!</Text>
  <Text Key="2B4250F9_150776">Đừng cố ngăn em. Em không phải là một nàng công chúc xinh đẹp, dễ thương, ngọt ngào... chỉ ngồi đợi hoàng tử đến cứu!</Text>
  <Text Key="9463929C_150777">Em xin lỗi, {playername}-kun...! Nếu không phải vì em kéo anh vào chuyện này, thì sẽ không có chuyện gì xảy đến với anh cả.</Text>
  <Text Key="5EAE5791_150778">...Em sẽ bảo vệ anh đến tận cùng...! Vì anh... em sẵn sàng hy sinh mạng sống mà không chút do dự!</Text>
  <Text Key="827428E5_150779">Làm ơn đừng ngăn em!</Text>
  <Text Key="758148F8_150780">Đúng... Như vậy...</Text>
  <Text Key="99F9C185_150781">Một người hy sinh bản thân để bảo vệ người kia... đó không phải cách đúng đắn để thể hiện tình yêu! Tình yêu thực sự là khi hai người chiến đấu qua tất cả... song hành bên nhau!</Text>
  <Text Key="6FD20F71_150782">Đó mới chính là ý nghĩa của một cặp vợ chồng!!</Text>
  <Text Key="26BDE7B0_150783">Hiểu rồi! Em chỉ cần thêm mười giây nữa thôi, {playername}-kun!! Bây giờ, em bắt đầu đây... "BIẾN ĐỔI NGUYÊN THỂ"!!!!</Text>
  <Text Key="488CB238_150784">...Xong rồi! Một quả pháo sáng ma thuật! HAAAAA!</Text>
  <Text Key="34DFF630_150785">Được rồi, đây là cơ hội để chúng ta chạy trốn!</Text>
  <Text Key="B34DC694_150786">Cảm ơn anh đã đưa em về nhà, {playername}-kun. ...Em xin lỗi vì nguy hiểm mà em đã khiến anh trải qua hôm nay.</Text>
  <Text Key="30E1214F_150787">Không phải...! Mặc dù, điều đó khiến em thực sự vui vì anh đã dựa vào em.</Text>
  <Text Key="9A5BF897_150788">Heh. Vậy thì, hôm nay anh nhớ nghỉ ngơi kỹ nhé. Chúc ngủ ngôn♪</Text>
  <Text Key="F88940C1_150789">Hehe. Hôm nay lại là một ngày hạnh phúc vì em được gặp anh.</Text>
  <Text Key="2FF20C84_150790">...Không. Thực ra đây mới chính là NGÀY THẬT của em! Hehe... Heheheheh...!</Text>
  <Text Key="2D2FFBC6_150791">Vài phút sau khi rời xưởng... {playername} quay trở lại nó.</Text>
  <Text Key="B2925F8E_150792">...Khem.</Text>
  <Text Key="673D8BCB_150793">--Giả kim... heehee... Càng tinh luyện, màu càng thay đổi... Rồi nếu thoa như thế này...</Text>
  <Text Key="997542D8_150794">"Biến Đổi Nguyên Thể"!!</Text>
  <Text Key="990125EA_150795">Phew... Lần này em đã dùng nguyên liệu hiếm như vậy. Em còn niệm chú cẩn thận hơn... Làm ơn, làm ơn thành công...!</Text>
  <Text Key="4ADEF184_150796">...À, Àaaa!! Em làm được rồi! Em biết em có thể làm được! Giả kim hoàn thành, chiến thắng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="41A6361E_150797">Đây là kiệt tác vĩ đại nhất của em sử dụng "Đất Sét Phép Thuật"! Giả kim tối thượng mà em đã mơ ước bấy lâu! Và tên của nó là...</Text>
  <Text Key="8066DAC3_150798">Tên của nó là... Golem Ba Hoạt Động-kun!!</Text>
  <Text Key="2499A51B_150799">Không phải khoe khoang, nhưng... màu này? Hoàn toàn hợp với em. Siêu chất luôn~♪ ...Vậy thì, thời gian kiểm tra phần quan trọng nhất... Nó có thực sự hoạt động không...? Tim em đập thình thịch... được rồi, bắt đầu thôi!</Text>
