  <Text Key="6DA70438_84500">Chủ guild Little Lyrical là Kyouka</Text>
  <Text Key="8BDDECF0_84501">Tính đến tháng 8 năm 2023, có &quot;8 loại&quot; &quot;quặng thô&quot; tồn tại.</Text>
  <Text Key="8B8FE881_84502">loại mỹ phẩm không trôi khi tiếp xúc với nước hoặc mồ hôi được gọi là &quot;Antiwater&quot;</Text>
  <Text Key="CA6077A3_84503">thuật ngữ &quot;collages&quot; được dùng để chỉ những trang trí hoa mà phụ nữ gắn vào váy và quần áo khác</Text>
  <Text Key="40A252F4_84504">Vụ nổ khổng lồ xảy ra vào đầu vũ trụ thường được gọi là &quot;siêu tân tinh.&quot;</Text>
  <Text Key="15F62804_84505">&quot;Cờ cá chép&quot; được treo vào Ngày Thiếu nhi.</Text>
  <Text Key="096083FC_84506">Chọn tất cả nhân vật thuộc &quot;Twinkle Wish&quot;</Text>
  <Text Key="66C236A1_84507">[FFFFFF] Nếu bạn mua 200 Rupies thịt Sừng Cổ Lớn mỗi 100g, giá cho 500g là 1000 Rupies. [--]</Text>
  <Text Key="048F9B90_84508">Lacrosse</Text>
  <Text Key="7AC644D2_84509">Archery</Text>
  <Text Key="44890897_84510">Kyudo</Text>
  <Text Key="6DDA953B_84511">Kendo</Text>
  <Text Key="61919EE7_84512">Chọn tất cả các cuộc thi bắn cung từ dưới đây.</Text>
  <Text Key="2AA78998_84513">Rủi ro đạo đức</Text>
  <Text Key="30E33221_84514">Rủi ro tính mạng</Text>
  <Text Key="FA33DB87_84515">Nguy cơ sinh học</Text>
  <Text Key="413FEFFD_84516">Rủi ro tiền bạc</Text>
  <Text Key="C0AE8779_84517">Hiện tượng gì khi mọi người cảm thấy an toàn nhờ có bảo hiểm, nhưng thực tế nó làm tăng nguy cơ tai nạn và các mối nguy hiểm khác?</Text>
  <Text Key="8BB506C0_84518">韓</Text>
  <Text Key="A067C650_84519">脇</Text>
  <Text Key="56DCEAE9_84520">朝</Text>
  <Text Key="5C06C2D7_84521">散</Text>
  <Text Key="073B0F21_84522">Ký tự Hán nào duy nhất có thể được tạo thành bằng cách kết hợp bốn ký tự &quot;十月十日&quot; (10 tháng 10)?</Text>
  <Text Key="DCE4B1FF_84523">Tổng của tất cả các số trên một con xúc xắc tiêu chuẩn là bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="231E0C08_84524">Dưa biển</Text>
  <Text Key="B198C379_84525">Bạch tuộc</Text>
  <Text Key="92A9CA95_84526">Hải quỳ</Text>
  <Text Key="E724DB76_84527">Mực</Text>
  <Text Key="5BF15C59_84528">Chọn sinh vật tiếp theo được biết đến với thói quen phun mực</Text>
  <Text Key="E0EAD184_84529">非</Text>
  <Text Key="BE924D1B_84530">無</Text>
  <Text Key="941C6006_84531">不</Text>
  <Text Key="0B059D3F_84532">未</Text>
  <Text Key="E40226C7_84533">Ký tự kanji nào bạn có chung trước “成年 (người lớn),” “完成 (hoàn thành),” và “発表 (công bố)”?</Text>
  <Text Key="8195ABDA_84534">Có thể vẫn còn một số câu hỏi khó, nhưng nhìn chung cũng không tệ, phải không? Không khí đang tốt hơn, nên câu tiếp theo có thể còn tốt hơn nữa, bạn không nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="9EBC6704_84535">Kho lưu trữ</Text>
  <Text Key="056F3075_84536">Thanh ký ức</Text>
  <Text Key="D637F524_84537">Mana $1</Text>
  <Text Key="695A2336_84538">Tập chưa được phát hành.</Text>
  <Text Key="E60D32D8_84539">Bạn làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="9AA71BD3_84540">Kể cho tôi nghe thêm, Hidesai♪</Text>
  <Text Key="F8B1CDAE_84541">Tủ đồ học đường mùa xuân của Suzuna</Text>
  <Text Key="CDD54792_84542">Tủ đồ học đường tuổi trẻ của Kyaru</Text>
  <Text Key="97BE7420_84543">Học cùng Kyaru</Text>
  <Text Key="DF582F56_84544">Học cùng Suzuna</Text>
  <Text Key="E4F5125F_84545">$1 Điểm đã nhận được</Text>
  <Text Key="FC52CCAC_84546">Bạn có muốn tôi dạy bạn không? À, tôi nghĩ tôi không còn lựa chọn nào khác. Hãy cùng nhau cải thiện kỹ năng học tập của bạn một cách vui vẻ thông qua định dạng câu đố! Chọn tôi hoặc Suzuna để bắt đầu buổi học. Nếu bạn thử thách tôi, tôi sẽ đảm bảo dạy bạn thật đúng, được chứ?</Text>
  <Text Key="782F3E84_84547">Các câu hỏi được chọn ngẫu nhiên từ ba định dạng câu hỏi. Trong cả câu hỏi &quot;Trắc nghiệm&quot; và &quot;Nhiều đáp án&quot;, bạn có thể sử dụng gợi ý một số lần giới hạn! Chọn đúng thời điểm để sử dụng gợi ý dường như là chìa khóa để cải thiện điểm số của bạn.</Text>
  <Text Key="AC661111_84548">Có vẻ như một khi câu hỏi được trình bày, nó sẽ được ghi lại trong &quot;Kho lưu trữ&quot;! Vì vậy, bạn có thể xem lại một cách dễ dàng. Có vẻ như bạn có thể kiếm được danh hiệu bằng cách lấp đầy nội dung của Kho lưu trữ, vì vậy hãy cùng nhau hướng tới hoàn thành với nhiệt huyết!&quot;</Text>
  <Text Key="F60B7514_84549">Danh sách danh hiệu</Text>
