  <Text Key="FDEC8106_155600">Những người phụ nữ đó là ai? Cố tình bắt chuyện với ai ở chỗ như thế này chứ...</Text>
  <Text Key="0897BD74_155601">Khoan, họ đang bắt chuyện với {playername}!</Text>
  <Text Key="F661E177_155602">Khoan đã, các cô gái! Cô ấy đến đây để ăn cơm với tôi. Tôi không thể để các cô dẫn cô ấy đi!</Text>
  <Text Key="AE550C45_155603">Ồ, thôi nào, đứa trẻ này sao vậy?</Text>
  <Text Key="CE9B646D_155604">Các con có thể lùi lại được không? Đây là cuộc nói chuyện của người lớn.</Text>
  <Text Key="407DA703_155605">Gì!? Tôi không phải là đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="BCEDBDA6_155606">{playername}, đừng để ý đến những người này!\nKhông cần phải bận tâm với những kẻ trông như người lớn nhưng lại hành xử như trẻ con!</Text>
  <Text Key="5F26C8BC_155607">Ồ? Ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="77FF168F_155608">Cô đang chế giễu chúng tôi à?\nTôi sẽ không tha thứ chỉ vì cô là một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="4BD5D7CD_155609">Có vẻ như sức hút của chúng tôi không có tác dụng với cô, cô gái nhỏ.</Text>
  <Text Key="57626074_155610">Vì vậy tôi mới nói tôi không phải là cô gái nhỏ!</Text>
  <Text Key="21DFFB99_155611">Dù cô có nói thế với vẻ ngoài của mình...\nđối với chúng tôi, cô vẫn trông như một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="2FE87222_155612">Grr... Tôi là một người lớn đáng kính!\nVà {playername} cùng tôi... chúng tôi... chúng tôi là tình nhân, biết chưa!</Text>
  <Text Key="43224C12_155613">Gì!?</Text>
  <Text Key="9954BA20_155614">Sao cô không chịu xin lỗi chân thành một chút?</Text>
  <Text Key="EBE981C7_155615">Suỵt! Cô, giữ yên lặng.</Text>
  <Text Key="2CA9B706_155616">Hừm, tình nhân, hả? Nghe có vẻ đáng ngờ với tôi.</Text>
  <Text Key="52BDC655_155617">T-Tôi không nói dối!\n{playername} và tôi đang hẹn hò!</Text>
  <Text Key="C9531752_155618">Ồ, thật sao? Vậy sao cô không chứng minh bằng một nụ hôn?</Text>
  <Text Key="83A5AEB4_155619">N-N-N-Nụ hôn... cô nói gì!?</Text>
  <Text Key="F6F444AB_155620">Đúng vậy. Nếu các cô thực sự là tình nhân, việc đó sẽ dễ dàng, phải không?</Text>
  <Text Key="767F4EA5_155621">Thôi nào, sao vậy? Hôn đi.</Text>
  <Text Key="EA6F844B_155622">Ơ, ừ... Tôi nên làm sao... một nụ hôn... thứ xấu hổ như vậy...!</Text>
  <Text Key="2F61B47F_155623">Nhưng nếu tôi không làm, sự dối trá sẽ bị lộ. Và rồi, danh dự của tôi...</Text>
  <Text Key="039FFA11_155624">Được rồi, hôn thôi.</Text>
  <Text Key="28F6ECF3_155625">Sao cô lại hăng hái thế!? Tôi không thể làm được chuyện như vậy...! N-Nhưng... tôi không thể lùi bước ở đây!</Text>
  <Text Key="30C4A73F_155626">Với tất cả mọi người đối xử với tôi như một đứa trẻ, tôi không thể giữ được danh dự! {playername}... T-Tôi sẽ hôn cậu!</Text>
  <Text Key="EDB6FE5E_155627">{playername}, nhắm mắt lại...\nNghe đây, đừng dám mở chúng ra!</Text>
  <Text Key="0CE706B2_155628">B-Bình tĩnh... Đây không phải là một nụ hôn từ tận đáy lòng! Để bảo vệ danh dự của tôi... Đây là một nụ hôn như một nhiệm vụ của người lính!</Text>
  <Text Key="F514CAE5_155629">Này, chuyện gì đang xảy ra ở đó? Họ đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="995823F9_155630">Cặp đôi ở kia sắp hôn nhau rồi.</Text>
  <Text Key="8D656F5B_155631">Ồ, tuyệt vời! Cố lên!</Text>
  <Text Key="43E350F6_155632">Gì!? Từ bao giờ tất cả những người này trở thành khán giả...!?</Text>
  <Text Key="FAE8CFBE_155633">Này, Hôn nhau!\nHôn nhau! Hôn nhau!</Text>
  <Text Key="BAB9DBAD_155634">À, ừ... Ư...</Text>
  <Text Key="D14C9B9D_155635">Uaaaaa!!\nĐừng nhìn tôiiii!!</Text>
  <Text Key="D8510E88_155636">Đó là {playername}, bị Monika đỏ mặt thổi bay và biến thành một ngôi sao...</Text>
  <Text Key="54F13ACF_155637">Học sinh tiểu học</Text>
  <Text Key="1645B1B7_155638">Học sinh tiểu học</Text>
  <Text Key="125533E5_155639">Với sức mạnh của Ameth, Monika và {playername} có một giấc mơ. Thấy Monika hòa nhãn với các trẻ em, {playername} cảm nhận được lòng tốt của Monika. Như một lời tri ân thông thường, {playername} mời Monika ăn một ít đồ ngọt.</Text>
  <Text Key="DA309D24_155640">Monika và {playername} cùng nhau đi mua sắm một mình.</Text>
  <Text Key="9CBD65A7_155641">Nghe đây, đừng rẽ đường. Chúng ta không thể mua những thứ không cần thiết.</Text>
  <Text Key="B01E73B5_155642">Đúng vậy... Chúng ta không có thời gian cho việc đó, nhưng... T-Tôi không nghĩ sẽ có một cửa hàng bánh kẹo dọc đường...!</Text>
  <Text Key="BFC5A819_155643">Không! Tôi không phải là người mê đồ ngọt! Nhưng vì chúng ta đã tìm thấy một cửa hàng đồ ngọt, một chút sa đà sẽ không sao...</Text>
  <Text Key="C36F0387_155644">Ồ! Ánh sáng lấp lánh quá! Ánh sáng này... Tôi đã thấy nó trước đây...</Text>
  <Text Key="CE5B3D47_155645">Uaaaaa!!</Text>
  <Text Key="69886FB1_155646">Hả? Tôi đang tự hỏi là ai, hóa ra là cô. Cô đang đi mua sắm à?</Text>
  <Text Key="42603E12_155647">Tôi... có một số việc cần làm.</Text>
  <Text Key="5270BE60_155648">Đội trưởng, nhìn này!</Text>
  <Text Key="2F6ED577_155649">Ồ, đây là loại kẹo gì vậy? Trông ngon quá.</Text>
