  <Text Key="437AC951_174350">Câu chuyện nhân vật</Text>
  <Text Key="9C9C167A_174351">Lợi ích tăng chỉ số</Text>
  <Text Key="013E3AEE_174352">Nâng cấp độ kết nối</Text>
  <Text Key="C3E058AB_174353">Nhân vật mục tiêu</Text>
  <Text Key="E551AE97_174354">Nhận lợi ích tăng chỉ số cho nhân vật\nkhi xem câu chuyện của họ lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="E8D5DBDC_174355">Hiện tại không có câu chuyện nào chưa đọc. \nTăng độ kết nối với các cô gái và tuyển chọn đồng đội mới để mở khóa câu chuyện mới.</Text>
  <Text Key="2A977438_174356">Hiện chưa có câu chuyện cho cô ấy (có thể sẽ có sau).</Text>
  <Text Key="B28373BF_174357">Tập $1 - Lợi ích tăng chỉ số</Text>
  <Text Key="3FBD5F09_174358">Tập $1 - Tập $2</Text>
  <Text Key="05018AF3_174359">Có câu chuyện tiếp theo có thể xem.</Text>
  <Text Key="67EADA81_174360">Xác nhận xem câu chuyện marathon</Text>
  <Text Key="9AECF19D_174361">Bạn có thể xem truyện tranh một khung được hiển thị trên Màn hình Tải.</Text>
  <Text Key="4D1BC23A_174362">Yui</Text>
  <Text Key="6E56A2A7_174363">Ba người [Twinkle Wishes] bị mắc kẹt trong một rào cản bởi Misora dần dần lấy lại ký ức quá khứ. Rei nói lên lời động viên cho Yui, người bị day dứt bởi tội lỗi và kiệt sức, và bày tỏ cảm xúc của chính mình.</Text>
  <Text Key="6AEE2C68_174364">Khi Pecorine và những người khác tỉnh dậy, họ thấy Néa đang đùa giỡn với Cariza. Sau khi hỏi Néa về tung tích Oni-chan, họ để hai người lại. Trong khi đó, vòng thứ hai của trò chơi sắp bắt đầu.</Text>
  <Text Key="20D81C61_174365">Với sự giúp đỡ của Monika và những người khác, Shinobu và những người khác bắt đầu vòng thứ hai của trò chơi đuổi bắt. Misora, sử dụng sức mạnh thôi miên của Neneka, giải phóng bản ngã thứ hai của mình lên thị trấn. Tất cả đều bị ảnh hưởng, nhưng Ayumi lặng lẽ bắt được Misora và thắng trò chơi.</Text>
  <Text Key="80B21E90_174366">Yori và {playername} thử thách vòng thứ ba của game hoài cổ. Yori bối rối vì cảm thấy có trách nhiệm với ván chơi cuối cùng, nhưng vẫn kéo được ra trận hòa. Misora đề xuất vòng đặc biệt, nhưng Miyako tấn công cô ấy vì pudding.</Text>
  <Text Key="E5109FBA_174367">Skull Father</Text>
  <Text Key="2034AF6D_174368">[Twinkle Wish] nhảy ra từ bên trong nấm độc của Misora. Tất cả hỏi Misora tại sao cô vẫn cố tiếp tục trò chơi, nhưng lời nhận xét vô tư của Miyako kích hoạt một cuộc tấn công bất ngờ.</Text>
  <Text Key="1F9553B4_174369">Nhóm chuyển từ vòng tròn phép thuật đến Landosol và gia nhập Pecorine và những người khác. Misora triệu hồi các sứ đồ của mình một lần nữa và tấn công họ. Để bảo vệ thành phố, người dân và thế giới khỏi lực lượng áp đảo của các sứ đồ, nhóm đứng lên đối mặt với các sứ đồ.</Text>
  <Text Key="F5CEC1C8_174370">Lính không tên</Text>
  <Text Key="D50EBEEC_174371">Yui đứng dậy lần nữa để ngăn không cho ai khác bị tổn thương. Nhưng trận chiến trở nên căng thẳng hơn. Giữa tình thế tuyệt vọng, Ranhwa xuất hiện, và Misora tiết lộ ý định thực sự của mình. Tất cả chiến đấu cùng Ranfa và thắng trận với Misora.</Text>
  <Text Key="4A79D8D9_174372">Sau trận chiến, Pecorine và bạn bè nhận được tin nhắn từ Labyrista và hướng đến Công viên Elizabeth. Trong khi đó, Misora đang mơ về quá khứ của mình. Neneka và những người khác, không đành lòng xem cô ấy trả lời mà không quan tâm, rời khỏi hiện trường.</Text>
  <Text Key="4929B8AD_174373">Sau khi đi qua con đường dẫn đến Công viên Elizabeth do Labyrinth tạo ra, nhóm gặp gỡ các thành viên của Labyrinth và Mahiru cùng những người khác. Labyrista chào đón nhóm mệt mỏi một cách ấm áp và phục vụ cho họ bánh crepe.</Text>
  <Text Key="44670DB5_174374">Labyrista xin lỗi nhiều vì không đi giúp họ, và mô tả các sự kiện xảy ra trong thời gian vắng mặt và hai thử thách cô ấy phải đối mặt để trở về thực tại. Giải pháp cho một trong số đó được ẩn trong những chiếc bánh crepe họ làm.</Text>
  <Text Key="4FFB481C_174375">Labyrista có một mẹo trong bánh crepe của họ để giúp họ trở về thực tại. Cô ấy cũng cho biết cô ấy cần Quả Cầu Sol để thực hiện nó. Họ quyết định chia ra và tiến lên, và tất cả đều nghỉ ngơi trong thời gian qua.</Text>
  <Text Key="043AF6BE_174376">Sheffy và Oni-chan đang trong cùng một giấc mơ. Trong khi đó, Coccolo và Labyrista thảo luận về kẻ bên trong. Họ quyết định giữ câu chuyện cho mình, và Labyrista cho họ biết nơi còn lại của Quả Cầu Sol.</Text>
  <Text Key="E7B39535_174377">Minerva xuất hiện trong giấc mơ của Sheffy và Oni-chan, cho họ biết nơi cô ấy bị giam giữ, và nhờ giúp đỡ. Trong khi đó, Neneka và Christina xuất hiện trước Labyrista, và trận chiến của Bảy Vương Miện bắt đầu.</Text>
  <Text Key="6E8FD4F0_174378">Ba thành viên của Carmina thăm một người quen có liên quan đến Bảy Vương Miện để có được manh mối phá trò thôi miên. Trong khi đó, Sizzle và những người khác tỉnh giấc và vội vã đến Labyrista, người đang gặp khó khăn với Neneka và những người khác.</Text>
  <Text Key="A11A3706_174379">Sheffy và những người khác bối rối trước đề nghị của Minerva khi Labyrista xuất hiện và tiết lộ danh tính thực sự của Minerva là Eris. Khi cô nói chuyện với Minerva, người bị Eris lừa, Eris kêu gọi quyền hành hành chính tàn nhẫn của mình.</Text>
  <Text Key="D9788109_174380">Toàn bộ nhóm bị mắc kẹt dưới cuộc tấn công phối hợp của Neneka và những người khác, người mà sự thôi miên đã leo thang. Khi đó, Rajiraji và ba thành viên của [Carmina] xuất hiện để giúp đỡ. Trong khi trận chiến diễn ra, Daigo kích hoạt một lá chắn để cắt nguồn gốc của phép thuật thôi miên.</Text>
  <Text Key="8379D1CA_174381">Gorschin.</Text>
  <Text Key="E39459C2_174382">Shefi buồn bã vì cô ấy đã tấn công Labyrista theo lệnh của Eris. Eris trục xuất họ khỏi giấc mơ và kể cho {playername} về điều ước của mình. Bảy Vương Miện, Pecorine và những người khác vội vã đến hiện trường, và Eris biến mất một lần nữa.</Text>
  <Text Key="CD0339A1_174383">Nhóm thở phào nhẹ nhõm vì Neneka và những người khác đã bị thôi miên trong thời gian qua. Sau khi nhận Quả Cầu Sol từ Christina, Hiyori và những người khác giao phó việc tìm kiếm phần còn lại của Quả Cầu Sol cho "Guild Ẩm Thực". Sau đó, họ nhận ra Shefi không thấy đâu.</Text>
  <Text Key="C198F3B2_174384">Shefi vô cùng bối rối và xin lỗi vì đã làm tổn thương Lavista. Sợ rằng sự hiện diện của mình sẽ đe dọa tất cả mọi người, Sheffy để lại một tin nhắn cho Labyrista và biến mất một mình, kìm nén nước mắt.</Text>
  <Text Key="A2B2BC5A_174385">Toàn bộ nhóm trầm cảm, nghĩ về Shefi, người đã biến mất. Để cứu Shefi, họ hướng đến Làng Elf để lấy Quả Cầu Sol cuối cùng. Trên đường đi, Kyaru và những người khác nói về "thực tại" khi Miroku xuất hiện.</Text>
  <Text Key="4F343F7D_174386">Kyaru và bạn bè đối đầu với Miroku, người xuất hiện bất ngờ. Kyaru bực bội khi Miroku nói về "bản thân thực sự" của anh ta. Ngay khi Pécoline và những người khác vội vã đến hiện trường, Miroku triệu hồi một Vị Thần Khổng Lồ. Bên trong Vị Thần Khổng Lồ, Ameth bị mắc kẹt.</Text>
  <Text Key="41580012_174387">Forestier đang giao chiến với các quỷ dữ xuất hiện xung quanh Làng Elf. Các quỷ dữ được dịu lại bởi lòng trắc ẩn của Misato, nhưng sau đó chúng lại bắt đầu phá phách đáp lại một giọng nói bí ẩn. Pecorine và những người khác vội vã đến cứu.</Text>
  <Text Key="1BC87F35_174388">Làng Ruf</Text>
  <Text Key="DE1462BD_174389">Misato và bạn bè nghỉ ngơi sau khi đánh bại các quỷ dữ, khi Octo xuất hiện và đuổi theo Quả Cầu Sol của làng. Pécoline cố gắng thảo luận vấn đề với anh ta, nhưng anh ta từ chối, nói rằng anh ta không thể liên minh với họ. Octo triệu hồi quỷ dữ và sứ đồ và rời hiện trường.</Text>
  <Text Key="54734C1B_174390">Sau khi xác nhận lại qua cuộc trò chuyện với Trưởng Lão rằng ông không phải là cha thật, Kokkoro suy nghĩ lại về việc trở về "thực tại" của mình. Khi nhận được Quả Cầu Sol và rời khỏi nơi đó, Trưởng Lão bị Octo bắt giữ.</Text>
  <Text Key="AEF7A873_174391">Kyaru lo lắng về điều Miroku nói và lao vào áp quỷ dữ một cách bán tâm, như thể trút giận lên nó. Pecorine, không đành lòng nhìn cô ấy, đến gần và nói lên suy nghĩ của mình. Sau đó, khi Kokkoro tham gia, Octo xuất hiện với một con tin.</Text>
  <Text Key="AFF85967_174392">Octo lấy trưởng lão làm con tin và đòi Quả Cầu Sol. Sức mạnh tâm linh của Hatsune thành công trong việc bắt anh ta bất ngờ, nhưng Octo hợp nhất linh hồn và sứ đồ và rời hiện trường. Và khi Kokkoro sắp bị tấn công, "Zora" cứu cô ấy khỏi cảnh nguy.</Text>
  <Text Key="94A8A010_174393">Zora</Text>
  <Text Key="DDD44A0B_174394">Zora hạ xuống thế giới này trong cơ thể của một trưởng lão. Anh ta kể cho Kokkoro, người lo lắng về những gì phía trước sau khi mọi chuyện đã xong, về thực tế tình hình, và Kokkoro nói với anh ta về quyết định của mình. Zora nheo mắt trước sự trưởng thành của con gái mình và giao phó sức mạnh cho cô trước khi bản thân biến mất.</Text>
  <Text Key="CF363582_174395">Cơ sở của Iji Legion</Text>
  <Text Key="0DD5F264_174396">Ranfa ngạc nhiên khi thấy Cariza mặc như một người phụ nữ. Cô tức giận trước cảnh tượng đó, nhưng đầu hàng trước thì thầm của Néa. Néa hứa hợp tác với Cariza và bạn bè, và đề xuất liên minh với Pecorine và những người khác để làm được điều đó.</Text>
  <Text Key="BCD514C9_174397">Homare liên hệ với Zola và nhờ giúp đỡ. Trong khi đó, Misora, theo đề nghị của Miroku, không chủ ý giải phóng quỷ dữ ở nhiều nơi. Trong khi đó, Sheffy, người đã lang thang một mình, nhớ lại điều Homare từng nói với cô và đến tìm cô ấy.</Text>
  <Text Key="3E504183_174398">Misato và những người khác tuyên bố rằng họ sẽ bảo vệ làng elf thay cho Kokkoro, người lo lắng về sự vắng mặt của các trưởng lão. Cuối cùng, Kokkoro và những người khác đã có tất cả các Quả Cầu Sol và hướng đến Landosol để cứu Ameth.</Text>
  <Text Key="9F40E51E_174399">Sheffy đến thăm Homare để thảo luận về tương lai của mình. Nghe những gì đã xảy ra, Homare đề nghị giúp đỡ cô ấy để đổi lấy một tay giúp đỡ. Hai người nói về tình yêu chung của họ dành cho thế giới này và liên minh.</Text>
