  <Text Key="7A487B40_133900">Đơn vị bay đặc biệt của Kishi-kun, và cả cơ chế kết nối của nó với Gigantic Croce... Tôi đoán sẽ gọi đơn vị đó là "Gigantic Onbu String" hay gì đó tương tự.</Text>
  <Text Key="694FBD5E_133901">Đ-Đ-Đ-ĐẠI CHÚ - SAN?! Anh hơi... sát quá rồi đó!? Giống như hai người đang... ôm chặt lấy nhau... Không gian cá nhân của em đang biến mất trước cả thế giới này mất!!</Text>
  <Text Key="C86E6978_133902">Anh đang bỏ qua khủng hoảng tinh thần của em hả?! K-Khoan đã, Đại chú-san! Em chưa sẵn sàng mà!!</Text>
  <Text Key="98CE3C08_133903">Nhưng Aoi-san, điều này tuyệt vời quá!! Em có thể cảm nhận được Knight-san đang ở bên trong em... và sức mạnh ấm áp của anh ấy! Tim em đập thình thịch quá!!</Text>
  <Text Key="E7CBD1C2_133904">Đúng vậy, nhưng dù sao đi nữa! Ở khoảng cách gần như vậy, "đập thình thịch" là còn nhẹ nhàng lắm! Em còn sống không nữa!? Em đã trải qua cái chết thực sự rồi hả!?</Text>
  <Text Key="EBFA108B_133905">Ôi trời... CỰC HÃN TOÀN LỰC!!!</Text>
  <Text Key="5F5B3C4C_133906">"Chúng đã phá hủy lõi thành công...! Space Gedon đã ngừng hoạt động! Chúng làm được rồi!"</Text>
  <Text Key="7790F4C8_133907">Chúng ta đã phá hủy được quân bài tẩy của kẻ thù...! Với thế này, chúng ta có thể thắng thật rồi~...</Text>
  <Text Key="058EF2DB_133908">"Để trị vì thế giới này, trở thành đỉnh cao của mọi sự sống. Bản thân điều đó sẽ là bằng chứng cho sự tiến hóa tối thượng của chúng ta. Sức mạnh để đạt được kết quả như vậy đã nằm trong tầm tay ta."</Text>
  <Text Key="A079072E_133909">"Vì vậy, hãy để ta tuyên bố điều này một lần nữa. Nhân loại không có tương lai."</Text>
  <Text Key="380E3842_133910">"Ngay lúc này, thêm nhiều Space Gedon nữa đang rơi xuống từ trên trời... Có tổng cộng 1000 cái! Cái này... cái này thật sự...!"</Text>
  <Text Key="13470FB1_133911">"Không thể nào, không thể... Anh đang nói rằng anh có sức mạnh ngang với một vị thần ư?"</Text>
  <Text Key="60CA8082_133912">Không thể nào... Đừng nói nhảm! Croce-san và những người khác đã kiệt sức thế rồi, và họ chỉ vừa mới đánh bại được một cái...!</Text>
  <Text Key="764F6751_133913">"...Sức mạnh của ngươi đáng được ngưỡng mộ. Vì vậy, ta sẽ tôn trọng nỗ lực của ngươi và để lại cho ngươi một con đường sống sót."</Text>
  <Text Key="0B412C89_133914">"Quy phục chúng ta. Giao toàn bộ cơ thể và ý thức của ngươi cho Gedon. Bằng cách đó, ngươi sẽ có thể tiếp tục sống trong một giấc mơ hòa bình. ...Giống như người đàn ông này"</Text>
  <Text Key="B2C74E54_133915">Thứ đó đang nói cái quái gì vậy...? Một đề nghị ngớ ngẩn như vậy...! Không thể nào, cái đó là...!?</Text>
  <Text Key="BB52ECE2_133916">"N... NÓ KHÔNG THỂ NÀO!!! SAO!?"</Text>
  <Text Key="5872A588_133917">Bên trong lõi của Imperial Gedon kia... Hả? Đó là Đại chú-san... đúng chứ? Không thể nào... Tôi tưởng anh ấy đã chết, trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="3717F46D_133918">Vậy là anh ấy bị kẻ thù bắt giữ rồi? Không thể nào!</Text>
  <Text Key="990F56C2_133919">"Không...! Quá tàn nhẫn rồi...! Để trở về bây giờ, và trong hình dạng này...!"</Text>
  <Text Key="5F5FBD72_133920">Xin hãy bình tĩnh lại, Chủ nhân! Nếu chúng ta có thể cứu anh ấy khỏi cái lõi đó, thì có lẽ...!</Text>
  <Text Key="61E8D9BA_133921">"Không thể nào...! Quên việc cứu anh ấy đi, bản thân chúng ta còn khó lòng giữ vững! 1000 Space Gedon, cùng với Hoàng đế dẫn đầu chúng... Không có lực lượng quân sự nào trên thế giới này có thể đứng lên chống lại chúng..."</Text>
  <Text Key="663F45B0_133922">"Không có cách nào chúng ta có thể thắng được kẻ thù có sức mạnh ngang với một vị thần. Kết quả của trận chiến này gần như đã được quyết định ngay từ đầu...!"</Text>
  <Text Key="0740CB53_133923">Hả? Đại chú-san, anh đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="D92E3DA2_133924">...Tôi hiểu rồi. Vậy là anh đã thấy cảnh tượng như vậy trong giấc mơ... Có lẽ anh đã liên kết vô thức với ký ức mà "phiên bản" anh ở thế giới này để lại, vì cả hai là một nhưng đến từ những thế giới khác nhau.</Text>
  <Text Key="969AC111_133925">Tuy nhiên, nếu anh nói thật... Chúng ta vẫn còn cơ hội chiến thắng...</Text>
  <Text Key="07291AA1_133926">"Nguồn gốc sức mạnh của nó...?"</Text>
  <Text Key="1969DAAA_133927">Tôi đã lấy được phần cặn bã của sức mạnh Minerva từ lõi của một Gedon. Nhưng "hắn" tiếp tục tìm kiếm cô ấy một mình. Minerva, thẩm quyền thực sự để quản lý thế giới này...</Text>
  <Text Key="6A06B639_133928">"Đó là sức mạnh mà Đại chú-san nhắc đến từ giấc mơ của anh ấy, đúng chứ? Nếu anh có được nó, anh sẽ có thể sử dụng sức mạnh kinh người với tư cách là Quản trị viên của thế giới này... Vậy là Gedon đã đánh cắp nó và sử dụng sai mục đích!?"</Text>
  <Text Key="E655CFCA_133929">Không nghi ngờ gì là đang xảy ra như vậy. Tuy nhiên, việc cơ thể của anh ấy bị bỏ lại cho thấy chính Gedon cũng không thể trở thành một thể thống nhất với Minerva.</Text>
  <Text Key="9BCA6E89_133930">"Vậy... nếu chúng ta tách Đại chú-san ở kia khỏi Hoàng đế, anh ấy sẽ không thể thi hành quyền hạn của Quản trị viên? Nhưng làm thế nào để chúng ta đạt được điều đó..."</Text>
  <Text Key="E7620DCD_133931">...Với toàn bộ sức mạnh của tôi... Tôi sẽ đánh vào cái lõi đang giữ anh ấy bị phong ấn. Có lẽ đó là cách duy nhất chúng ta có thể đánh bại Hoàng đế.</Text>
  <Text Key="915B504C_133932">"Eeeh?! Nếu anh làm vậy, thì Đại chú-san của thế giới này sẽ...! Anh chưa bao giờ muốn gặp lại anh ấy sao, Chủ nhân?"</Text>
  <Text Key="3848EF8C_133933">Đừng do dự! Để giải phóng thế giới này khỏi đàn Gedon, và mở ra một con đường hướng tới tương lai... Đó cũng là điều anh ấy muốn. ...Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="07CF7E9A_133934">...Ừ, như tôi nghĩ. Vì vậy, xin hãy, Aoi. Đừng để cuộc chiến, cảm xúc của chúng ta... trở nên vô ích!!</Text>
  <Text Key="8202483F_133935">"Gh... Hiểu rồi. Cùng nhau... HÃY CỨU THẾ GIỚI NÀY ĐỂ MỖI LẦN NỮA!!"</Text>
  <Text Key="C01C74F1_133936">Thật kỳ lạ... Bây giờ tôi có thể thấy con đường đến chiến thắng, tôi không còn sợ kẻ thù đang ở trước mặt nữa. Đã đi xa đến thế này, dù là 100 hay 1000 kẻ thù, cũng không quan trọng!</Text>
  <Text Key="5A292E68_133937">Đúng vậy, ngay cả sức mạnh của tôi cũng bắt đầu tràn đầy hơn và hơn. Một sức mạnh tình bạn đáng giá 1000 lần, không... 10000 lần!</Text>
  <Text Key="896EB11D_133938">Đi thôi, mọi người. Đây là trận chiến thực sự... đầy đủ, cuối cùng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="5913AAEF_133939">Tôi không hiểu lắm về chi tiết, nhưng nếu mọi người chưa bỏ cuộc, thì chúng ta cũng không thể thua quyết tâm của họ!</Text>
  <Text Key="E872A3AC_133940">So với hỏa lực mà cô gái Croce có, chúng ta chỉ có thể cung cấp vài khẩu súng hạt đậu! Nhưng dù sao, hãy cho chúng một trận đấu xứng đáng!</Text>
  <Text Key="12A58D55_133941">"Bọn cặn bã của nhân loại, các ngươi đã tìm được câu trả lời cuối cùng chưa? Hãy chọn con đường còn lại cho chính mình bằng ý chí của các ngươi."</Text>
  <Text Key="56C784F3_133942">Vâng, chúng tôi đã đạt được quyết định mà mọi người đồng ý. Chúng tôi sẽ chiến đấu đến cùng cực.</Text>
  <Text Key="1B536011_133943">"...Cái gì vậy?"</Text>
  <Text Key="22C307B7_133944">Không, chỉ vậy thôi không đủ... Tôi sẽ đánh bại anh và lấy lại tương lai của họ! Vậy thì, Đại chú-san... nếu anh sẽ!!</Text>
  <Text Key="419DF0C9_133945">Gigantic Croce... công suất đã đạt 200%! Chúng ta sẽ cho chúng thấy! Chỉ có đỉnh cao của sự nỗ lực của chúng ta!!</Text>
  <Text Key="640EA073_133946">"Các ngươi ngu ngốc! Bị dẫn dắt bởi một lựa chọn ngu xuẩn! Từ bỏ ngay cả con đường sống sót duy nhất của các ngươi và chỉ lao vào một trận chiến không có cơ hội thắng. Tại sao tiếp tục chiến đấu trước sự tuyệt vọng thực sự? Tại sao lao vào cái chết?"</Text>
  <Text Key="AD9290E5_133947">Câu trả lời rõ ràng! Bởi vì có thứ tôi muốn bảo vệ... và trái tim tôi đang cháy bỏng vì những người tôi quan tâm!!</Text>
  <Text Key="6156BC62_133948">Croce-san, Chủ nhân, mọi người ở căn cứ, những người đang chờ tôi ở thế giới ban đầu... và tất nhiên, Đại chú-san!! Tôi đang mang theo tất cả những cảm xúc và mối liên kết này trên vai mình!</Text>
  <Text Key="C74C46E3_133949">"Nếu vậy, hãy làm theo ý các ngươi... Ta sẽ kết thúc tất cả các ngươi! Đi đi, Space Gedon...! Cho chúng thấy sự khác biệt về sức mạnh của chúng ta!!!"</Text>
