  <Text Key="9BB90447_94200">Thì ra ngươi đang giấu mình!</Text>
  <Text Key="7AACBCA7_94201">Ái chà!!!</Text>
  <Text Key="B9E31CF3_94202">Ugh!\nHắn ta thật sự mạnh...!</Text>
  <Text Key="02446CEB_94203">Nhớ lại thì tôi nghe nói trước đây ngươi đã thách đấu hắn với số người gấp đôi, và kết quả là ngang tài ngang sức. Mà giờ đây...</Text>
  <Text Key="9385F72B_94204">Nghĩ rằng ngay cả sức mạnh của Chủ nhân cũng bị vô hiệu hóa...!</Text>
  <Text Key="8B7F6D06_94205">Gyaaaaah!!!</Text>
  <Text Key="078476BA_94206">Hyaaaah!</Text>
  <Text Key="76D9F24D_94207">Zane. Ngươi chưa được phép giết họ. Vì họ không đáp ứng thương lượng, ta không còn cách nào khác ngoài loại bỏ con tin. Họ có trách nhiệm chứng kiến điều đó.</Text>
  <Text Key="A7EF5956_94208">F-Fio...!</Text>
  <Text Key="D5CFD2AB_94209">Nữ Sĩ Ameth...!</Text>
  <Text Key="A54C46EE_94210">Đây là thật sao...!?</Text>
  <Text Key="2F608095_94211">Chết tiệt!\nĐừng cản đường ta, Zane...!</Text>
  <Text Key="101C050D_94212">Ta sẽ rảnh rỗi rồi đi tìm Quả Hồn Sol sau. Còn ngươi, hy vọng ngươi sẽ quan sát kỹ khi bạn ngươi biến mất thành thức ăn cho 'Đại Thần'.</Text>
  <Text Key="8503F049_94213">Thôi nào...\nNhững hành động như vậy thật nhàm chán.</Text>
  <Text Key="BC347A58_94214">Hmm, được. Nếu ngươi định né tránh, vậy thì ta không thể trách ngươi được. Trước đây, ngươi cũng đã tránh slime của ta, phải không?</Text>
  <Text Key="B2728728_94215">...Ồ, thật sao.\nNgươi có phải là slime ta gặp gần đây ở lâu đài hoàng gia không?\nNếu ngươi ở đây, vậy thì điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="909F0DF0_94216">...Đ-Đúng vậy...!</Text>
  <Text Key="02C25C40_94217">Những rung động do tiếng hát gây ra đang làm rung chuyển tinh thể.\nChúng đang can thiệp vào 'Đại Thần'...?!</Text>
  <Text Key="5CFE83E4_94218">Ra vậy!\nGiọng hát bản thân không phải là năng lượng ma thuật hay bất cứ thứ gì...!</Text>
  <Text Key="7E72E9AB_94219">Nhưng nó chỉ làm chậm hắn lại thôi. Chúng ta phải cứu Nữ Sĩ Ameth khỏi tinh thể đó càng sớm càng tốt...!</Text>
  <Text Key="36FC2519_94220">Này, tên Giza-deco kia...!</Text>
  <Text Key="2D3DB57B_94221">Cậu bé của 'Rage Legion'.\nTrước khi chúng ta xung đột, cả cậu và Nữ Sĩ Kỵ Sĩ đều là kẻ thù của nhau...</Text>
  <Text Key="66EACE7A_94222">Ừ.\nTa chắc chắn sẽ giết cậu...\nNhưng trước đó!</Text>
  <Text Key="33D8204F_94223">Bắt đầu từ cậu trước!\nZane!!</Text>
  <Text Key="80C6AE2F_94224">Những tăng cường của ta cho mọi người đang bị xóa sổ...!</Text>
  <Text Key="A9B467B1_94225">Xin hãy giúp, Ranpha!</Text>
  <Text Key="CFBC82CB_94226">──Một lúc trước khi {playername} và nhóm của cậu xâm nhập Tháp Sol để trao đổi con tin.</Text>
  <Text Key="B11282C4_94227">Các ngươi...!</Text>
  <Text Key="D5DE0EDE_94228">X-Chào...\nƠ, hôm nay thời tiết đẹp nhỉ...?</Text>
  <Text Key="9C0363CA_94229">Goraa!\nĐây không phải lúc để hỏi thời tiết một cách nhàn nhã, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="5A139FF3_94230">Thôi nào, cậu không phải kiểu người thích nói ý tứ đâu, phải không Kariza-chan?</Text>
  <Text Key="40A45C54_94231">Daaah! \nĐừng dính vào ta!!</Text>
  <Text Key="BEF9AD8A_94232">Kyaru-kun và Ranpha-san và... còn ai nữa?\nNgười kia, đây là lần đầu chúng ta gặp mặt... phải không?</Text>
  <Text Key="049F62B0_94233">Có liên quan gì đến [Rage Legion]...?</Text>
  <Text Key="052D9DC2_94234">Hehehe~\nChào buổi sáng~ ♪ Không phải thật sự đâu~</Text>
  <Text Key="BA623777_94235">Ugh, dù chúng ta không có nhiều thời gian.\nTa sẽ đưa ra giải thích đơn giản, vì không còn cách nào khác...</Text>
  <Text Key="E4786903_94236">Ơ, ơ...\nTóm lại, cô gái này ban đầu là...\nSlime nuôi của Kariza trước đây...</Text>
  <Text Key="6401A0DD_94237">...Ngay bây giờ, Kariza là thú cưng của cậu.</Text>
  <Text Key="FE0E47C3_94238">Ồ, ra vậy ♪\nThì ra là vậy?</Text>
  <Text Key="DD62182D_94239">Ta đã bảo rồi!\nKhông phải như vậy!</Text>
  <Text Key="9B1A935A_94240">Chết tiệt! Ta về nhà rồi! Đi về nhà thôi!\nĐã sai lầm khi nghĩ đến việc liên kết với bọn này, dù chỉ một chút!</Text>
  <Text Key="5EBFCEDF_94241">K-Khẽ thôi, Kariza...</Text>
  <Text Key="F9DB81D0_94242">...Tóm lại, tóm tắt câu chuyện...\nRanpha và những người khác sẽ giúp đỡ trong trận chiến chống lại Miroku và Zane? Ý các ngươi là vậy sao?</Text>
  <Text Key="56F7D224_94243">Ta chưa nghe gì về việc có người bị bắt làm con tin,\nNhưng tốt hơn là đi riêng, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="636DC01E_94244">Đúng vậy☆\nChúng ta đang gặp khó khăn vì không đủ người!\nCó rất nhiều Bóng Tối đang hoành hành...!</Text>
  <Text Key="2F5F486C_94245">Ơ, những đứa con của Thiên Thần Bóng Tối... phải không?\nTrước đây ta đã có thể xóa bỏ chúng bằng bài hát của mình...\nNhưng giờ thì, có vẻ là bất khả...</Text>
  <Text Key="4B96649F_94246">Được rồi, kẻ thù không phải lũ ngốc nghếch.\nChúng chắc hẳn đã chuẩn bị biện pháp phòng thủ chống lại bài hát của cô.</Text>
  <Text Key="D2D3F25D_94247">Nhưng mà! Làm việc cùng mọi người nghe thật tuyệt! Với thế này, chúng ta có thể làm được gì đó cho thành phố và Fio~</Text>
  <Text Key="15FC2938_94248">...Khoan đã, Hiyori.</Text>
  <Text Key="582DC7A4_94249">Để rõ ràng, [Rage Legion]...\nCác ngươi có bằng chứng gì chứng tỏ các ngươi không đang cố gắng lừa bẫy chúng tôi không?</Text>
