  <Text Key="51A4C727_52550">Dám dùng luật lệ làm khiên sao? Các ngươi, đồ khốn! Ta sẽ không khoan nhượng chuyện này nữa! Bắt tất cả mọi người ở đây!</Text>
  <Text Key="6710E06B_52551">...Mình không thể tin được một giáo viên như mình lại bị bắt như vậy. Chuyện này sẽ làm tổn hại danh tiếng Học Viện Lucent...</Text>
  <Text Key="5005C54C_52552">Nếu việc bắt giữ mình bị công khai, nó có thể phát triển thành một vấn đề ngoại giao...</Text>
  <Text Key="0E62F16C_52553">Mọi chuyện đã kết thúc... Giờ đây chuyện này đã vượt ra ngoài phạm vi đơn thuần là bảo vệ Giáng Sinh...</Text>
  <Text Key="B71B8B60_52554">Dựa vào những gì xảy ra trước đó... Có vẻ như các Hiệp Sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE có lẽ cũng đã mất đi tình yêu công lý rồi...</Text>
  <Text Key="01CACD3D_52555">Sự hủy diệt của tình yêu có thể nghiêm trọng hơn tôi tưởng. Cứ tiếp tục thế này, sẽ không có gì ngạc nhiên nếu Landosol rơi vào hỗn loạn còn lớn hơn...</Text>
  <Text Key="740C4D93_52556">Hả? Thật trùng hợp khi gặp các cậu ở đây. Tại sao lại trông u ám vậy?</Text>
  <Text Key="53579590_52557">Giọng nói này... Không thể nào!</Text>
  <Text Key="D0881271_52558">Xin chào mọi người. Tôi là Yuki, "Người Cai Trị" của những buồng giam chung đó.</Text>
  <Text Key="64407E26_52559">Cai trị cái gì...? Người này là quen biết của các cậu à?</Text>
  <Text Key="29EB9DB6_52560">Vâng, Yuki là bạn thân của chúng tôi. Tuy nhiên, tôi tin rằng trước đây cô ấy tự xưng là "Nữ hoàng sắc đẹp"...</Text>
  <Text Key="39ED7F72_52561">Vẻ đẹp của tôi quá mức trội, đó là một tội nghiêm trọng... Vì vậy tôi đang chuộc lỗi vì tội quá đẹp.</Text>
  <Text Key="802DC5ED_52562">Người này đang nói cái gì vậy...?</Text>
  <Text Key="C0CE4C27_52563">Các ngươi! Đã đến giờ làm xong việc trong nhà tù rồi! Xếp hàng!</Text>
  <Text Key="3177F9FE_52564">Việc trong nhà tù...?</Text>
  <Text Key="DB5B07A3_52565">Kem bơ, tốt! Dâu tây, tốt! Trang trí, tốt!</Text>
  <Text Key="EE141482_52566">Và để kết thúc, Chúc Mừng Giáng Sinh... Thế là xong! Được rồi! Cắt bánh đi, làm ơn!</Text>
  <Text Key="CF86D168_52567">Vâng! Như mọi khi, tác phẩm của cô thật tuyệt vời! Những trang trí của Yuki-san thật đẹp!</Text>
  <Text Key="8E1B878F_52568">Tôi không thể tin là mình còn thấm nhuần vẻ đẹp vào chiếc bánh mình làm... Vẻ đẹp của tôi thật SỢ HÃI...</Text>
  <Text Key="209B7A58_52569">Như các cậu thấy, tôi sẽ để các cậu làm một chiếc bánh Giáng Sinh nữa. Giống như Yuki-san, các cậu phụ trách việc làm và trang trí chiếc bánh. Ngoài ra, Senpai và tôi chịu trách nhiệm cắt bánh.</Text>
  <Text Key="E0EEB0E9_52570">Hiểu chưa? Đừng chậm trễ trên dây chuyền sản xuất. Tôi chỉ chấp nhận 10 BÁNH mỗi GIÂY, bắt đầu nào!</Text>
  <Text Key="209E079F_52571">K-Kem bơ tràn tới... Không ổn rồi, chúng đến quá nhanh và mình không thể trải đều được chút nào...!</Text>
  <Text Key="282A3743_52572">Aaaa! Mình cũng không kịp với phần dâu tây!</Text>
  <Text Key="C41CDF3E_52573">Này, CÁC TINH BINH MỚI! Các chiếc bánh bị kẹt và dây chuyền dừng lại! Cứ tiếp tục thế này, chúng ta sẽ không đáp ứng được chỉ tiêu hôm nay!</Text>
  <Text Key="3DBC35AA_52574">Những "chiếc bánh Giáng Sinh lỗi" do chúng tôi, những "người lỗi", làm ra rẻ tiền và ngon, nhưng lại nổi tiếng đến mức không thể đáp ứng cung cấp! Các cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="D82AF45B_52575">Lý do chúng rẻ bởi vì chúng "lỗi"... chứ không phải sao?</Text>
  <Text Key="0DE63658_52576">Tch, sắp đến giờ nghỉ rồi... Ta sẽ không tha thứ nếu các ngươi lại làm hỏng việc giống như vậy.</Text>
  <Text Key="ECEC46FF_52577">Mọi người, mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="AEAF6B6E_52578">Yuki, cảm ơn cô đã quan tâm. Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng cô sẽ tỉ mỉ trong việc giữ gìn thái độ công việc đến thế...</Text>
  <Text Key="92401009_52579">Yuki-chan, bí quyết trang trí bánh của cô là gì vậy? Mình chỉ không có đủ thời gian để làm thôi...</Text>
  <Text Key="E7858ADF_52580">Không có bí quyết thực sự nào đâu. Nếu cậu tập trung thật sự vào công việc, cậu sẽ làm được.</Text>
  <Text Key="7D2EEB0B_52581">Tất cả các cậu... không thể tập trung vào công việc trước mặt được, phải không? Các cậu dường như đã lo lắng về trường học, đất nước của mình, và Giáng Sinh, nhưng các cậu nên quên những vấn đề đó đi.</Text>
  <Text Key="4F2603AC_52582">Đó là cách tôi dùng để không nghĩ về chính mình, một bản thân đẹp đẽ mà tôi ghét bỏ...</Text>
  <Text Key="22D11495_52583">Cậu ghét bản thân...? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="385836B0_52584">Tôi quá đẹp, nên đau khổ... Tôi không thể chịu nổi gánh nặng của vẻ đẹp, áp lực của nó...</Text>
  <Text Key="EB77897E_52585">Vì vậy, khi tôi làm việc trong nhà tù, tôi dành hết mình cho công việc. Khi ở trong buồng giam chung, tôi dành hết mình cho những cuốn sách tôi mượn từ thư viện nhà tù.</Text>
  <Text Key="F2913F08_52586">Bằng cách đó, tôi không phải nghĩ đến bất cứ điều gì. Tôi có thể ngoảnh mặt đi khỏi những thứ tôi không thích.</Text>
  <Text Key="B21D45C3_52587">...Cậu đang nói cái gì vậy, Yuki-chan?</Text>
  <Text Key="558759CE_52588">À phải, có rất nhiều sách tôi mượn để ở quanh đây trong buồng giam chung này, nên các cậu cũng nên thử đọc chúng, Lyrael-san và mọi người. Việc đó sẽ là bài tập tốt để các cậu chìm đắm vào một thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="A2D8EF2A_52589">Nói như vậy, ngay cả sau khi đọc xong một cuốn sách, ấn tượng lâu dài của tôi vẫn là "Tôi đẹp đến mức ngay cả khi chăm chú đọc sách"... À, tôi ghét bản thân mình vì quá đẹp...!</Text>
  <Text Key="450D259B_52590">Không ngờ Yuki lại rơi vào tự ghét bản thân vì vẻ đẹp của mình...</Text>
  <Text Key="A76978A2_52591">Này, Yuki-chan. Có lẽ, cậu đã bị ma quỷ tấn công rồi?</Text>
  <Text Key="9A7668BE_52592">Tất nhiên tôi đã bị tấn công bởi nó. Có lẽ vì tôi quá đẹp.</Text>
  <Text Key="8B8F0F30_52593">Trong trường hợp đó, có vẻ Yuki cũng bị ảnh hưởng... Kết quả của sự tự yêu mình bị phá hủy, cô ấy đã trở nên không thể chấp nhận vẻ đẹp của mình.</Text>
  <Text Key="4E674FF9_52594">Điều đó có nghĩa là... nếu chúng ta cho cô ấy thấy một giấc mơ nơi cô ấy có thể yêu mình trở lại, thì chúng ta có thể trả lại tình yêu của cô ấy, đúng không?</Text>
  <Text Key="A1C2EA63_52595">Vâng, rất có thể. Hãy cứu Yuki đi, Io.</Text>
  <Text Key="564A9D31_52596">...Các cậu đang nói cái gì vậy? Chỉ có mình tôi là không theo kịp thôi à?</Text>
  <Text Key="6EE1FA46_52597">Vẻ đẹp của Yuki đã bị phong ấn, thay thế bằng một mùa đông vĩnh cửu. Chúng ta cần một tuyết thật, thứ phủ lên thế giới bằng vẻ đẹp. (Ghi chú: Yuki có nghĩa là tuyết)</Text>
  <Text Key="E6F34A85_52598">Yuki, hãy cho chúng tôi thấy vẻ đẹp của cô. Tôi chắc chắn thế giới cần nó.</Text>
  <Text Key="93DFAA20_52599">Xin lỗi, nhưng tôi không có tâm trạng. Tôi sợ chính vẻ đẹp của mình.</Text>
