  <Text Key="9B6A7D01_48100">Đến làm gì? Tôi có gọi cậu đâu.</Text>
  <Text Key="A893C160_48101">Ủa, lạnh quá.\nĐối xử với chị gái thân thiết như vậy sao?\nTôi chỉ đến để nhìn mặt cậu thôi.</Text>
  <Text Key="992A8591_48102">Tôi bận nhiều việc.\nPhải thường xuyên sắp xếp lại ký ức của cậu ta.</Text>
  <Text Key="B0C915C9_48103">Hừm...</Text>
  <Text Key="6C1C0D36_48104">Này Fio.\nGần đây có vui không?</Text>
  <Text Key="BF17D363_48105">...Đột nhiên hỏi gì vậy.</Text>
  <Text Key="A0382007_48106">Thấy không, cậu và tôi.\nCuối cùng cũng có thể ra ngoài rồi, phải không?\nTôi chỉ tò mò là cậu có thấy vui không.</Text>
  <Text Key="EFE9F77A_48107">Tôi không cần phải thấy vui.</Text>
  <Text Key="72BDA215_48108">Vai trò của tôi là dẫn dắt cậu ta.\nCảm xúc của tôi không quan trọng.</Text>
  <Text Key="4990777C_48109">Nhưng Fio.\nTrước đây cậu thường đi chơi bên ngoài nhiều hơn với cậu ta.\nLúc đó cậu có vẻ sôi nổi hơn mà.</Text>
  <Text Key="DC597005_48110">Đó là quá khứ.\nTôi khác rồi, cả tên và hình dạng.</Text>
  <Text Key="FD30B88E_48111">Tôi không thể trở lại làm Fio nữa.</Text>
  <Text Key="F04746FF_48112">Ôi trời.\nFio, cậu nghiêm túc quá.\nSao không sống tự do như tôi chứ?</Text>
  <Text Key="75349A62_48113">Tôi chỉ làm những gì mình phải làm.</Text>
  <Text Key="7232EAFE_48114">Làm những gì phải làm, hử...\nVới tư cách là 'Fio'? Hay là 'Ameth'?</Text>
  <Text Key="B0EA158C_48115">Được rồi, nếu cậu chỉ đến để nhìn tôi thì thôi.\nĐừng gây rắc rối.\nTôi mới là người phải dọn dẹp sau cậu.</Text>
  <Text Key="B9786CB7_48116">Vâng, vâng.</Text>
  <Text Key="0288B303_48117">Dọn dẹp, hử.\nVậy để tôi tạo cho cậu một mớ hỗn độc thật sự để dọn.\nHãy tìm thứ gì đó lòe loẹt để phá phách♪</Text>
  <Text Key="1E8066A3_48118">Nói cách khác, để đưa tôi trở lại như ngày xưa...?\nVì điều đó...?</Text>
  <Text Key="917EB294_48119">Vì điều đó, có lẽ~?</Text>
  <Text Key="8C4B739E_48120">Nhưng, tôi...</Text>
  <Text Key="475D7970_48121">Nhớ chứ?\nCậu từng nói vậy.</Text>
  <Text Key="06FE31C0_48122">'Chúng ta chưa bao giờ được ban tặng khả năng cảm nhận hơi ấm của con người,\nhoặc hạnh phúc.'</Text>
  <Text Key="184E5F6E_48123">'Tôi được ban tặng điều đó.\nCùng sự nhạy cảm quý giá như con người,\nmột cái tôi, một cuộc sống.'</Text>
  <Text Key="0EDD64CC_48124">...Đúng rồi.</Text>
  <Text Key="EEE254BC_48125">Khi chúng ta lần đầu gặp cậu, có lẽ?</Text>
  <Text Key="3C980BF5_48126">Cậu đã có khả năng cảm nhận hạnh phúc.\nCùng sự nhạy cảm, cái tôi và cuộc sống như con người.</Text>
  <Text Key="565C0516_48127">Nhưng... đối với tôi thì dường như không vui chút nào.</Text>
  <Text Key="F18C60C7_48128">Cậu hiểu chứ?\nCậu có sứ mệnh, trách nhiệm và quyết tâm.\nTôi không có bất cứ thứ nào, tôi chỉ là một kẻ vô trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="4DA8B05D_48129">Dù vậy... tôi vẫn muốn giúp đỡ bằng cách nào đó. \nĐặc biệt nếu điều đó có nghĩa là cậu có thể cảm nhận được hạnh phúc. \nChẳng phẽ đó là thứ mà ai cũng xứng đáng được cảm nhận sao?</Text>
  <Text Key="44DEBE7A_48130">"Fio" -- Cậu có thể không cố ý dùng cái tên đó, nhưng với tôi, cậu là Fio. Cậu luôn là một tiên nét nghịch ngợm bay lượn khắp một thế giới rộng lớn với cái tên ấy.</Text>
  <Text Key="8DF4A2C5_48131">Nếu cậu muốn trở lại, cậu luôn có thể trở lại, phải không?</Text>
  <Text Key="B9EF2607_48132">...Nebbia...</Text>
  <Text Key="B73364B0_48133">Này, sao rồi {playername}?\nHôm nay cậu có dành cả ngày với Fio không?</Text>
  <Text Key="C04F429A_48134">Một câu chuyện trước khi tái tạo diễn ra.\nNhững mảnh ký ức đến từ cậu ta.\nChắc chắn là những ký ức không thể thay thế mà tôi cũng không thể thấy được.</Text>
  <Text Key="8175FD70_48135">Quả thật là thứ đặc biệt.\nMối quan hệ giữa {playername} và Ameth-chan -- không,\nFio-chan.</Text>
  <Text Key="7A8D8E32_48136">...Thật sự, một cô em gái ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="7A8B0E2B_48137">...Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="37E18B90_48138">Khoan đã!? \nNày, cậu đang làm gì vậy!</Text>
  <Text Key="D8B50CE0_48139">À... Thì ra vẫn ấm áp.</Text>
  <Text Key="ACA3F851_48140">Hôm nay bị cậu tung hê suốt cả ngày, tôi mệt thật rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="426530B6_48141">Vui khi được chạy nhảy với thằng này sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="D6D0A2BF_48142">Tôi cảm thấy hạnh phúc vì cảm xúc của cậu. Cảm ơn cậu, Nebbia.</Text>
  <Text Key="F698970E_48143">...Ra vậy. Nếu vậy thì trò đùa của tôi cũng đáng giá rồi.</Text>
  <Text Key="BA3052F3_48144">Sao tự cho là đúng thế. \nCậu chỉ là muốn phá phách thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="CFA42CC6_48145">K-không phải vậy đâu, cậu biết chứ? Hãy tin vào chị gái của cậu nhiều hơn đi!</Text>
  <Text Key="140413C7_48146">Ôi trời, một đứa trẻ phiền phức thật...</Text>
  <Text Key="5EFCAD88_48147">Mối liên kết của những cô em gái không khác gì người bình thường, hử. \n...Họ thực sự là một cặp đôi bí ẩn.</Text>
  <Text Key="95BCA1D4_48148">Đúng rồi. Sắp đến lúc khôi phục thị trấn rồi. \nNebbia, đừng chạy trốn.</Text>
  <Text Key="B199D9CD_48149">Vâng, vâng. Tôi hiểu rồi. Khi tôi kích hoạt 'Soul Generator'...</Text>
