  <Text Key="D4B1FEEA_144850">Không, tôi sẽ tự làm. Đôi khi tôi muốn thể hiện lòng biết ơn của mình. N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="093A5B8A_144851">À, không, chẳng có gì... Không... Thật sự... chẳng có gì cả.</Text>
  <Text Key="7F39795B_144852">Tôi đã định hỏi anh một ngày nào đó, trợ lý của tôi. Một điều khiến tôi băn khoăn -- không, một điều kỳ lạ. Điều đó chưa bao giờ có nghĩa với tôi.</Text>
  <Text Key="F56A3F20_144853">Anh lúc nào cũng bận rộn với đủ thứ chuyện, phải không, trợ lý của tôi? Vậy... tại sao anh lại thường xuyên đến văn phòng này? Có phải vì...</Text>
  <Text Key="B5BC3D75_144854">Có phải vì anh muốn gặp tôi?</Text>
  <Text Key="5AA2DA27_144855">...KHÔNG THỂ NÀO TÔI HỎI ANH ĐIỀU ĐÓ ĐƯỢC!!!</Text>
  <Text Key="BB67522B_144856">...À, thì, anh có thiếu tiền không?</Text>
  <Text Key="EB39E637_144857">T-Tôi hiểu rồi... Xin lỗi... Xin lỗi vì đã hỏi một câu hỏi kỳ quặc như vậy. Nếu có gì tôi có thể giúp đỡ, xin đừng ngần ngại nhờ tôi. Tôi sẽ cố gắng linh hoạt nhất có thể...</Text>
  <Text Key="C0BE5541_144858">...Ưm! ...K-Không, không, không! Thật sự! Sao anh lại thế chứ, trợ lý của tôi! Cách anh chọn từ quá thẳng thắn, hay, nói cách khác, dễ gây hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="522593F9_144859">T-Tôi chắc chắn rằng... chắc chắn sẽ có một số người phụ nữ hiểu nhầm và diễn giải lời anh theo cách khác. Hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="6722A741_144860">...Hừm. Tôi tự hỏi nước đã sẵn sàng chưa...</Text>
  <Text Key="7B0E0E23_144861">...Anh lúc nào cũng rất trung thực, trợ lý của tôi. Nhưng vì sự trung thực tràn đầy đó, anh cũng vô cùng khó đọc... Ngay cả một thám tử giỏi như tôi cũng không thể giải mã được bí ẩn về ý định thật sự của anh...</Text>
  <Text Key="5741C3F6_144862">...Và anh thực sự nghĩ gì về tôi, tôi tự hỏi.</Text>
  <Text Key="C4D9DB34_144863">*thở dài*... Giá như có thứ gương phản chiếu sự thật trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="7320D9B0_144864">...Khoan, có một cái! Ngay đây! Ở đầu cây gậy này!</Text>
  <Text Key="921C29A9_144865">...Nếu tôi lén phản chiếu trợ lý của tôi vào chiếc gương này... K-Không, không! Tôi đang nghĩ gì vậy?! Nhìn vào trái tim người khác là một suy nghĩ không xứng đáng với một tu sĩ!</Text>
  <Text Key="6DD985BA_144866">Bình tĩnh. Vào những lúc như thế này... Được, tôi sẽ cầu nguyện! Tôi sẽ nhắm mắt... và niệm... Hỡi những ý nghĩ xấu xa, hãy rời khỏi cơ thể này... Đi đi...</Text>
  <Text Key="1B315A03_144867">...*Liếc nhìn*. À, thì, có lẽ chỉ một chút... Đây là, ừm, cần thiết để duy trì mối quan hệ làm việc suôn sẻ giữa thám tử và trợ lý!</Text>
  <Text Key="E8923D41_144868">ỐI TRỜI ƠI! Trợ lý của tôi! Không, chỉ là... tôi đang cố dọn dẹp cây gậy và những chiếc gương này... Hả?</Text>
  <Text Key="EBC7BBD1_144869">Trong một cơn mưa rào qua công viên, {playername} tìm thấy bản thang trú mưa cùng Kasumi trên đường về nhà từ trường học.</Text>
  <Text Key="CD875731_144870">...*Thở phào*... Cơn mưa khá lớn...</Text>
  <Text Key="87CBD994_144871">Về cuốn sách mới "Tập Hồ Sơ Sự Thật" vừa ra mắt gần đây... Tôi mừng vì đã có thể đối mặt với bản thân về nó cùng anh, Senpai.</Text>
  <Text Key="DCB1738A_144872">...À, ừm... Vâng. Tôi nghĩ trời sẽ mưa lâu hơn, nhưng nó kết thúc sớm hơn dự kiến...</Text>
  <Text Key="8DCF37D7_144873">Vâng, suýt nữa thì... Hehe.</Text>
  <Text Key="BC395E42_144874">......Trên đường về nhà từ trường học, hai chúng tôi bị mắc kẹt trong cơn mưa và cuối cùng phải trú mưa cùng nhau.</Text>
  <Text Key="B5A5E098_144875">Khoảng thời gian tôi ngắm nhìn profile của Senpai khi anh nhìn ra cơn mưa. Tôi tự hỏi đã bao lâu. Nhưng cảm giác như nó trôi qua trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="E62017FF_144876">Senpai mừng vì cơn mưa đã tạnh sớm. Bởi vì tôi -- vì tôi đã nói tôi muốn thế. Tôi đã nói với anh rằng tôi hy vọng trời sẽ sớm quang đãng. Nhưng sự thật là...</Text>
  <Text Key="9B90EC90_144877">Tôi ước nó sẽ không bao giờ dừng lại. Trong thế giới nhỏ bé chỉ có hai chúng tôi, được bao bọc trong làn mưa... Tôi muốn tiếp tục nói chuyện và cười đùa với anh mãi mãi...</Text>
  <Text Key="565301A0_144878">Nhìn lại, người duy nhất mỉm cười... là tôi. Người duy nhất nói chuyện... cũng là tôi.</Text>
  <Text Key="A3D1508A_144879">P-Phải, phải! Đạo cụ đó thú vị, phải không? "Gương Sự Thật". Đó là một mánh khóe có thể lộ ra cảm xúc thật sự bị che giấu...</Text>
  <Text Key="84404FDA_144880">Senpai lúc nào cũng tử tế với tôi. Nhưng... nếu có một Chiếc Gương Sự Thật như trong tiểu thuyết đó tồn tại...</Text>
  <Text Key="71E0B0D7_144881">...Nếu có một cái. Tôi chắc chắn mình sẽ quá sợ hãi để nhìn vào.</Text>
  <Text Key="C329D922_144882">...Ưm... Ưm...</Text>
  <Text Key="C8016CBD_144883">Nếu bây giờ... tôi nắm lấy bàn tay dịu dàng mà Senpai giang ra về phía tôi...</Text>
  <Text Key="DE033235_144884">Mọi thứ sẽ kết thúc. Khoảng thời gian chúng tôi bên nhau. Và hôm nay nữa... sẽ không có gì thay đổi giữa chúng tôi.</Text>
  <Text Key="4C160F30_144885">Nhưng tiến về phía trước... có nghĩa là đến gần hơn với một sự thật tôi không muốn thấy -- một sự thật tôi sợ phải đối mặt.</Text>
  <Text Key="B55640E2_144886">Nếu tôi phơi bày sự thật, như trong một tiểu thuyết trinh thám... Nếu tôi nghe được cảm xúc thật sự của Senpai, rõ ràng và minh bạch...</Text>
  <Text Key="E254CD19_144887">Thì đó sẽ là... nơi câu chuyện của tôi kết thúc.</Text>
  <Text Key="8C359609_144888">Câu chuyện mà tôi tự tay dệt nên, mơ ước và tưởng tượng một kết thúc hạnh phúc cho -- câu chuyện của tôi, và chỉ của tôi.</Text>
  <Text Key="A2645BC3_144889">Tôi tự hỏi... liệu tôi có thực sự lật những trang sách hướng tới một kết thúc như thế không?</Text>
  <Text Key="1F08BED7_144890">...Không. Điều đó không đúng. Đây không phải một tiểu thuyết trinh thám nào.</Text>
  <Text Key="212CAAC7_144891">Tôi đang sống ở đây, trong thế giới được gọi là hiện thực. Không cần lật từng trang một cách ngăn nắp. Tôi không cần lý do. Tôi không còn cần logic nữa.</Text>
  <Text Key="AF9CC502_144892">Do đó, tôi...</Text>
  <Text Key="09B4126E_144893">Xin lỗi! Anh có thể... ở lại và nói chuyện với tôi thêm một chút không?</Text>
  <Text Key="FAABB4A0_144894">Tôi đã muốn về nhà sớm. Nhưng... quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="0012D5EF_144895">...Tôi cảm thấy như muốn quay mặt đi. Nhưng... nếu tôi chạy trốn bây giờ, sẽ không có gì thay đổi. Vì vậy, để đạt được "chương tiếp theo" với Senpai...!</Text>
  <Text Key="65F94DFC_144896">T-Tôi...! Tôi muốn nói chuyện với anh, Senpai. Tôi muốn chúng ta tiếp tục cuộc trò chuyện tuyệt vời này. Tôi... muốn nó tiếp diễn...!</Text>
  <Text Key="A6F6D1D8_144897">...! Senpai... anh cũng...?</Text>
  <Text Key="9B678F51_144898">...! Vâng...! Tôi cũng nghĩ vậy...! Tôi cũng rất vui! Rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="AD31C243_144899">...Vâng... Senpai...</Text>
