  <Text Key="E7ECE6EB_49200">Kyouka-chan, dù cô bé nhỏ xíu nhưng sức mạnh kinh khủng thật. Cô ấy có vibe khác hoàn toàn so với Saren.</Text>
  <Text Key="A572B718_49201">À... Emilia. Cô muốn biết cách chơi ở bãi biển, phải không? Nếu vậy, để tôi chơi cùng cô...?</Text>
  <Text Key="79890022_49202">Thật ư? Thật tuyệt nếu cô có thể dạy tất cả chúng tôi đủ loại cách chơi ở biển. Ngoài ra, tôi cũng muốn nghe thêm về cách giáo dục trẻ con. Kyouka-chan, cô bé thật chín chắn so với tuổi.</Text>
  <Text Key="4E3153BB_49203">Hả? Cô nghĩ... tôi chín chắn ư? T-Thật sao... Ehehe.</Text>
  <Text Key="857C909B_49204">Heehee. Có vẻ cuối cùng cô cũng bắt đầu hành xử phù hợp với tuổi của mình rồi.</Text>
  <Text Key="C8C4C159_49205">...Hẹn gặp lại nhé, Kyouka!</Text>
  <Text Key="86D3E848_49206">Chơi ở bãi biển thật vui. Rem thích trò bóng chuyền bãi biển đó.</Text>
  <Text Key="D2CD615F_49207">Quả bóng bãi biển bị cú đánh của Lady Emilia bay xa. Ram thích phép thuật đi trên nước mà Kyouka dùng.</Text>
  <Text Key="6385129A_49208">Tôi rất vui khi xây lâu đài cát. Tôi xây một cái cho Kyoka nữa, nhưng cô bé dường như không mấy vui về nó...</Text>
  <Text Key="85AF4AD5_49209">Lia, công việc của cô rất độc đáo đến mức trở thành vấn đề. Nhưng có vẻ cô vẫn hài lòng.</Text>
  <Text Key="C4CD2C26_49210">Heh, may quá. ...Tôi cảm thấy như bằng cách chơi cùng nhau, chúng ta đang dần kết nối với nhau ngay cả khi đang nói chuyện. Vậy, chúng ta nên chơi gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="5127C421_49211">Lady Emilia. Việc chăm sóc cậu ấy thì được, nhưng tôi nghĩ đã đến lúc bắt đầu mục tiêu ban đầu của chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="37479ADD_49212">À... Đúng rồi. Cảm ơn, Ram. Chúng ta phải đảm bảo tìm được con cá voi trắng đó.</Text>
  <Text Key="0D680FBF_49213">Vừa nãy... cô có nói "cá voi trắng" phải không?</Text>
  <Text Key="1AE1EC26_49214">Hả? Tôi đúng là có...</Text>
  <Text Key="19242FDD_49215">Một chút... xin hãy cho tôi biết thêm một chút. Chính xác là khi nào cô nghe về nó, ở đâu cô thấy nó và tại sao cô lại tìm kiếm nó.</Text>
  <Text Key="D8BFF8B7_49216">Rem, hãy cảnh giác.</Text>
  <Text Key="D9817D8D_49217">Ôi chà, cô đang nhìn tôi rất đe dọa. Tôi tưởng đây là lần đầu chúng ta gặp nhau.</Text>
  <Text Key="AC88099D_49218">Cô đột nhiên xuất hiện từ đâu... Đáng ngờ thật. Tôi tự hỏi cô đang theo đuổi điều gì.</Text>
  <Text Key="B11EA291_49219">Ram! Đừng có vừa gặp đã nói xấu người ta...</Text>
  <Text Key="901E9344_49220">Tôi hiểu rồi. Vậy chỉ bằng một cảm giác, cô đã xác định tôi là ác nhân. Có vẻ cô không chỉ là một người hầu đơn thuần.</Text>
  <Text Key="8C63DEEA_49221">Tuy nhiên, tôi tin rằng mình cũng có con mắt nhìn người tốt. Các cô... Tôi hiểu rồi. Tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc kết luận các cô là bí ẩn.</Text>
  <Text Key="C00FDB5C_49222">Ngẫu nhiên thôi, cô cũng là một trong những "Mama" của cậu bé này chứ?</Text>
  <Text Key="1EA23494_49223">Tôi không phải Mama của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="3183DF82_49224">Tuy nhiên, cậu bé dường như rất quý cô...</Text>
  <Text Key="EEDF0B56_49225">Tôi đã nói tôi không phải Mama của cậu ấy rồi. ...Hah. Tôi đã liếc nhìn cô từ góc mắt, nhưng cô... cô lại mất ký ức lần nữa, hả.</Text>
  <Text Key="D7BEEE3B_49226">Và vì các cô đang tìm kiếm con cá voi trắng... giờ tôi hiểu rồi. Pecorine... Các cô là bạn bè của nhà Gourmet, đúng không?</Text>
  <Text Key="C4422C5C_49227">Có vẻ mọi chuyện đã tự giải quyết rồi.</Text>
  <Text Key="7E19DE8F_49228">Cô gái đó dường như là người khôn ngoan, Chị.</Text>
  <Text Key="B4233AB7_49229">Đúng vậy. Nhưng không bằng Ram, cứng rắn thôi.</Text>
  <Text Key="A957221D_49230">Không quan trọng lắm, nhưng tất cả các cô... Nếu các cô đang phụ trách cậu ấy bây giờ, xin hãy giáo dục cậu ấy một cách thích hợp.</Text>
  <Text Key="6F4796FE_49231">Chỉ vì ký ức của cậu ấy bị đánh cắp, không có nghĩa là các cô có thể để cậu ấy trong trạng thái đó cho đến khi chúng trở lại. ...Xin hãy chú ý.</Text>
  <Text Key="C66F794F_49232">Xin hãy lặp lại điều này: Neneka.</Text>
  <Text Key="B69BE858_49233">Vâng, cách cô mở miệng không sai. Giờ hãy làm chậm lại, từng cái một. Ne-Ne-Ka... lặp lại.</Text>
  <Text Key="0F3AC868_49234">À... Cậu ấy đã nói đúng như yêu cầu...!</Text>
  <Text Key="E3D89535_49235">Chỉ như thế thôi. Nếu cô chịu khó dạy cậu ấy đúng cách, cậu ấy sẽ nhớ những điều. Đây là ý tưởng hay để xây dựng cách giao tiếp với cậu ấy.</Text>
  <Text Key="2C6E2593_49236">Thật là một Mama tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="56DB53B5_49237">Tôi không phải Mama của cậu ấy. À, và để tôi nói thêm một điều, vì tôi đã ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="7A5A0F5B_49238">Tôi nghe nói các cô đang tìm con cá voi trắng, nhưng nếu các cô tập trung quá nhiều vào nó...</Text>
  <Text Key="CDAE8E92_49239">...Chỉ có khổ đau đang chờ đợi.</Text>
  <Text Key="D98C888B_49240">Và ý cô là...?</Text>
  <Text Key="B20E12D6_49241">Tôi không có ý định can thiệp quá sâu vào vấn đề này. Tôi đi đây, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="6407C9C7_49242">Cô không thể ném ra một điều có ý nghĩa như vậy rồi mong chúng tôi để cô chạy trốn...</Text>
  <Text Key="59151F4E_49243">...Có vẻ có một vấn đề cần giải quyết trước khi chúng ta có thể đuổi theo cô ấy và hỏi thêm. Hãy cảnh giác, Lia.</Text>
  <Text Key="7BCF3417_49244">Những thứ đó... chính là kẻ đã tấn công Subaru-kun...!</Text>
  <Text Key="99C7413D_49245">Đó là những con quái vật nhỏ do con cá voi trắng điều khiển. Cẩn thận, Rem, đừng để ký ức của cô bị đánh cắp.</Text>
  <Text Key="C80CEDEE_49246">Ram, Rem. Hãy cố gắng không đến quá gần!</Text>
  <Text Key="AE5D2157_49247">"Hura~! Huma~!"</Text>
  <Text Key="C937DE3F_49248">Tôi sẽ không để một con nào trốn thoát!</Text>
  <Text Key="75D0A1E2_49249">...Đây là con cuối cùng, đúng chứ?</Text>
