  <Text Key="A58BEE54_142100">Cậu không thể nói là điều đó không quan trọng. Từ tận đáy lòng, cậu thực sự quan tâm đến lễ Giáng Sinh của mọi người.</Text>
  <Text Key="7E31AF65_142101">Nếu không phải vậy, cậu đã không thể thực hiện bất kỳ hành động chủ động nào để giải quyết mớ lộn xộn đó.</Text>
  <Text Key="6BF0D0A6_142102">Dù cậu nghĩ gì thì đó là quyền của cậu... Nhưng mà, tại sao các cậu lại muốn dính vào chuyện của tôi?</Text>
  <Text Key="9D8CA9C5_142103">Ban đầu, tôi nghe nói cậu luôn gây gổ, nên tôi tính ngăn cản cậu. Nhưng có vẻ tôi đã nhầm. Xin lỗi cậu.</Text>
  <Text Key="9FC24542_142104">...Cậu xin lỗi? Kỳ quá. Tôi tưởng cậu đến đây để thuyết giáo gì đó vì cậu là người lớn.</Text>
  <Text Key="07AC8CAC_142105">Thuyết giáo không phải vai trò duy nhất của người lớn. Có lẽ tôi hơi nhiều chuyện một chút.</Text>
  <Text Key="1274F693_142106">...Các cậu không giống như người xấu. Càng có lý do để các cậu rời đi. Một nơi như thế này không phù hợp với loại người như các cậu.</Text>
  <Text Key="E4A7687B_142107">Điều tương tự cũng đúng với cậu. Là một người lớn, tôi muốn đưa cậu đến một nơi an toàn.</Text>
  <Text Key="9502E0E8_142108">Nhưng tôi biết cậu làm vì muốn bảo vệ Giáng Sinh. Vậy nhiệm vụ của tôi không phải là cung cấp một nơi an toàn cho cậu hay loại bỏ lý do cậu đang chiến đấu.</Text>
  <Text Key="C7AD0773_142109">Điều cậu thực sự cần bây giờ là một người có cùng lòng tốt. Một người chia sẻ mong muốn bảo vệ Giáng Sinh của mọi người như cậu. Nếu cậu đi cùng tôi, tôi có thể giới thiệu cậu với người đó.</Text>
  <Text Key="596C42EC_142110">...Được rồi thì, tôi sẽ đi theo các cậu. Các cậu... có vẻ hơi khác với những người lớn khác.</Text>
  <Text Key="0EAB9787_142111">...Được, giờ cậu chỉ cần ký tên vào tài liệu này là cậu sẽ chính thức trở thành một sĩ quan tuần tra tạm thời. Rất vui được làm việc với cậu!</Text>
  <Text Key="8EBAF529_142112">Ôi trời, tôi chưa bao giờ nghĩ rằng cô gái tôi tưởng chỉ là một tên du côn và học sinh cá biệt lại thực sự đang làm việc để bảo vệ người dân! Tôi đã hiểu lầm cô ấy cho đến bây giờ. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="CE6A5F3C_142113">Không phải là hiểu lầm hay gì cả, và tôi cũng không thực sự oán ghét cậu, nên ngay cả khi cậu xin lỗi... Tôi chỉ nghĩ rằng việc gọi cơ quan chức năng là giải pháp quá chậm.</Text>
  <Text Key="93D65545_142114">Thôi nào. Chúng ta đã làm sáng tỏ sự hiểu lầm, và cậu cũng đã có thêm những đồng đội để cùng nhau ăn mừng Giáng Sinh♪</Text>
  <Text Key="FD4BD3B2_142115">Họ đều là những người tốt bụng, giống như cậu, đều muốn bảo vệ Giáng Sinh. Tôi chắc chắn các thành viên của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE sẽ có thể giúp đỡ cậu.</Text>
  <Text Key="AFE6F9E7_142116">Tất nhiên rồi. Bây giờ chúng ta biết động lực mạnh mẽ của cô ấy trong việc bảo vệ người dân, chúng ta đã là đồng đội rồi!</Text>
  <Text Key="DE8EEFC8_142117">*thở dài* Trời đông nhưng vẫn nóng bức... Thôi, nếu nó không thay đổi được những gì tôi có thể làm, thì cũng không tệ lắm, tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="EC032F5E_142118">Hehe, có vẻ mọi thứ sẽ khá khả quan. Không biết món quà Giáng Sinh của cậu dành cho Landosol có phải là "sự an toàn" không, hehe♪</Text>
  <Text Key="4C1DE6C6_142119">Ôi trời, hai người ồn quá...</Text>
  <Text Key="ADC43DD8_142120">Hehehe. Trên khuôn mặt cậu đã vẽ một nụ cười rất chân thành, dù không thể thể hiện được sự chân thành đó ra bên ngoài.</Text>
  <Text Key="773167A1_142121">Vậy thì, tôi sẽ để phần còn lại cho các cậu. Hãy liên hệ với bất kỳ chúng tôi nào nếu cần gì.</Text>
  <Text Key="626795AF_142122">À, chờ một chút. ...Hai người, hãy đến đây vào năm sau nữa. Tôi chắc tôi có lẽ vẫn sẽ là một đứa du côn nhưng... cũng không phải tôi cần một món quà hay gì đâu.</Text>
  <Text Key="35F76A23_142123">Được, đó là một lời hứa. Hẹn gặp lại vào năm sau!</Text>
  <Text Key="5B3FABB0_142124">Họ hứa sẽ gặp lại vào Giáng Sinh năm sau, rồi hai người chia tay với cô gái du côn.</Text>
  <Text Key="B726F67E_142125">Bài học ngoại khóa đặc biệt?</Text>
  <Text Key="3DEA01DF_142126">Đúng là phong cách của Io-chan</Text>
  <Text Key="A54CB25E_142127">Cậu bé ghét học</Text>
  <Text Key="5C053179_142128">Cô gái ghét học</Text>
  <Text Key="0298CA04_142129">Cậu bé ghét tập luyện</Text>
  <Text Key="5C3D2DDD_142130">Bầu không khí thật khó chịu...</Text>
  <Text Key="A2C479C2_142131">Có lẽ cô ấy có thể giúp phân phát quà?</Text>
  <Text Key="F16D5350_142132">Đây... là giấc mơ về đêm Giáng Sinh?</Text>
  <Text Key="0FF07346_142133">Cô gái du côn</Text>
  <Text Key="6DB3955F_142134">Có một sợi dây buộc quanh nó như thể đó là một bẫy...</Text>
  <Text Key="AB650351_142135">Tại sao cậu lại đánh nhau?</Text>
  <Text Key="00483C7E_142136">Tôi tin rằng còn một cách khác nữa</Text>
  <Text Key="62CB4D0D_142137">Món quà tuyệt vời quá!</Text>
  <Text Key="F7222E8C_142138">Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="C98A6077_142139">Io và những người khác đang dẫn dắt những đứa trẻ từ giấc mơ theo yêu cầu của Floe, nhưng họ không thể giải quyết vấn đề của một cô gái du côn nhất định và suy nghĩ rất nhiều. Giữa lúc đó, Io nhận ra sự tốt bụng của cô gái và quyết định hợp tác với Hiệp sĩ Hoàng gia để chỉ cho cô ấy một con đường mới.</Text>
  <Text Key="21CE557B_142140">Một ngày gần Giáng Sinh, Io và {playername} được Santa nhờ giúp đỡ phân phát quà.</Text>
  <Text Key="3452FCAB_142141">Phew... Tôi vẫn còn một số món quà Santa nhờ chúng ta phân phát, nhưng cậu đã phân phát xong toàn bộ khu vực này chưa?</Text>
  <Text Key="27119CC5_142142">Làm tốt lắm, {playername}-kun. Cảm ơn cậu đã giúp đỡ, dù đó là công việc tôi tự nhận lấy.</Text>
  <Text Key="C2EA04C1_142143">Vậy thì, chúng ta nghỉ ngơi một chút và kiểm tra danh sách để chắc chắn chúng ta chưa quên phân phát bất kỳ món quà nào. Sẽ thật buồn nếu món quà của ai đó không được gửi đi.</Text>
  <Text Key="B1B9754F_142144">Nhắc mới nhớ... Tôi chưa ghé thăm ngôi nhà đó. Hãy xem danh sách nào. Món quà đứa trẻ trong ngôi nhà đó muốn là...</Text>
  <Text Key="63927C07_142145">"Giáng Sinh cùng Mẹ và Ba" ...Ghi là "Tôi không thể chuẩn bị được món này".</Text>
  <Text Key="4561AF2A_142146">Tôi đoán một thứ như vậy không phải là món quà Santa có thể gói và tặng. ...Nhưng nếu cứ tiếp tục như vậy, đứa trẻ đó sẽ cuối cùng không nhận được món quà nào trong Giáng Sinh năm nay. Điều đó sẽ thật buồn.</Text>
  <Text Key="28595482_142147">...Này, {playername}-kun. Cậu nghĩ chúng ta có thể làm gì đó về món quà của nó không?</Text>
  <Text Key="C051FA62_142148">Nó muốn được trải nghiệm Giáng Sinh cùng cha mẹ đến mức đã xin Santa về điều đó, phải không? Tôi muốn biến ước nguyện đó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="BC04832C_142149">Hehe, tôi biết cậu sẽ nói vậy, {playername}-kun♪ Hãy đi nói chuyện với nó ngay!</Text>
