  <Text Key="66187266_150050">Hơn nữa, nếu chúng ta theo tiền đề của một trò chơi...</Text>
  <Text Key="AD7139F0_150051">Hả? Có chuyện gì vậy? Đột ngột dừng lại như vậy. Đừng lo, lại đây xem nào, theo tôi nhớ thì ở đây không có bẫy nào được đặt ra.</Text>
  <Text Key="06A12BC8_150052">Trước tiên, chúng ta hãy giữ lấy một chiếc bình chứa đang có ở đây... Nhìn đây!!</Text>
  <Text Key="4AB09BF7_150053">Ồ, thảo mộc à. Tôi lấy nhé.</Text>
  <Text Key="0186EF82_150054">Nào, giúp tôi một tay, Boy. Chúng ta cần kiểm tra tất cả các chiếc bình, thùng, rương kho báu và tủ quần áo ở đây. À, tôi tìm thấy một đồng xu!</Text>
  <Text Key="A0898BD7_150055">Ngay cả những anh hùng nổi tiếng nhất thế giới cũng bắt đầu từ những nỗ lực kiên trì như vậy mà.</Text>
  <Text Key="70035E6E_150056">Đối với chúng ta đang tiến triển ở cấp độ thấp, một món đồ đơn lẻ có thể là sự khác biệt giữa sự sống và cái chết. Và đáng ngạc nhiên là ở những nơi này có rất nhiều vật phẩm nhỏ quan trọng...</Text>
  <Text Key="A28A289C_150057">Ôi, may mắn quá! Chiếc mặt dây này có phép chúc phúc tăng cường sức phòng thủ. Đây, Boy!</Text>
  <Text Key="168B65C0_150058">{playername} nhận chiếc mặt dây mà Labyrista ném cho cậu.</Text>
  <Text Key="AA21D4D0_150059">Vì cậu ở tuyến đầu, tốt nhất là cậu nên mang nó, Boy. Trang bị ngay đi. "Có vũ khí và áo giáp mà không trang bị thì vô dụng!", như người ta thường nói.</Text>
  <Text Key="C88EAE9D_150060">Có vẻ như chúng ta đã có đủ mọi thứ cần thiết ở đây. Hành lý của tôi đã gọn gàng rồi, vậy là đủ. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="368839FD_150061">Dựa vào tình hình, có vẻ chúng ta đang đến cao trào. Mong rằng không có chuyện gì xấu xảy ra...</Text>
  <Text Key="D98B486B_150062">Boy, ngay cả cậu cũng sẽ nhận ra điều này, nếu cậu đang chơi một trò chơi, phải không? Các vật phẩm hồi phục, vũ khí và trang bị đều được đặt ở đó như được đo ni đóng giày. Giống như chúng đang bảo bạn chuẩn bị sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="712A36FC_150063">...Để chuẩn bị cho Trận chiến với Boss, tức là vậy.</Text>
  <Text Key="47457889_150064">Chúng ta sắp đến lõi hầm ngục rồi... Hả? Kỳ quái, ở đây trống trơn.</Text>
  <Text Key="6B8837D2_150065">Ugh... Tôi không nên tự tin nói như vậy... Nếu có một cái lỗ, tôi muốn sống trong đó~ À, chúng ta đã ở dưới lòng đất rồi, nên có thể nói cũng giống như vậy.</Text>
  <Text Key="58533216_150066">Thôi, tốt hơn là nên tránh những trận chiến không cần thiết nếu có thể. Tuy nhiên, chúng ta đừng để lỏng cảnh giác cho đến phút cuối.</Text>
  <Text Key="3C6BD7F2_150067">Boy, cậu biết điều đó có ý nghĩa gì, phải không?</Text>
  <Text Key="786C79DC_150068">Tốt! Tôi thấy nhẹ nhõm khi thấy cậu vẫn giữ cảnh giác. Các bẫy thường để lộ răng nanh chính xác vào lúc đó.</Text>
  <Text Key="2F4BD02D_150069">Vậy cậu sẽ tìm kiếm theo chiều kim đồng hồ, Boy, còn tôi sẽ tìm kiếm ngược chiều kim đồng hồ. Hy vọng không có gì phiền phức ở đây.</Text>
  <Text Key="C7A58F0E_150070">...Tch! Núp xuống!</Text>
  <Text Key="A48EE9A8_150071">Ối dạo! Suýt nữa! Xin lỗi vì tôi đã đẩy cậu xuống! Cậu có bị thương không?</Text>
  <Text Key="EB5741F6_150072">Ôi, đừng đứng dậy vội. Giữ tư thế... Ở đằng kia, cậu thấy không?</Text>
  <Text Key="A010D382_150073">Nhưng tại sao, lại ở ngay trước lối ra... Tôi biết đây là một cách làm báo trước, nhưng...</Text>
  <Text Key="C26A21A8_150074">Theo như tôi thấy, lớp giáp của nó trông đủ cứng? Và phạm vi tấn công của nó cũng không đáng khinh? Chúng ta nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="5A90C6F3_150075">Với vũ khí này, tôi chắc chắn đòn tấn công của mình sẽ chạm được nó, chắc... Boy, cậu có thể tăng cường cho tôi không?</Text>
  <Text Key="64DC7C0B_150076">Cậu cứ cúi đầu xuống. Ngay cả khi tôi bắn từ phía trước, độ dốc của lớp giáp có thể khiến đạn bật trượt. Tôi nghĩ tôi sẽ phải dựa vào một phát nảy từ một khe hở...</Text>
  <Text Key="BA154812_150077">Hy vọng mọi chuyện sẽ ổn thôi... Đó!</Text>
  <Text Key="E536989C_150078">Thấy cách này thế nào!?</Text>
  <Text Key="6C5D2C38_150079">Uwa?! Vẫn không được!</Text>
  <Text Key="0A590547_150080">Đó là sức bắn tối đa tôi có thể tạo ra lúc này... Ugh, tôi không còn cách nào! Chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="E9E74087_150081">Đã đến nước này, chúng ta chỉ còn hai chiến lược phía trước. Một là rút lui khỏi đây và quay lại sau khi đã lên cấp.</Text>
  <Text Key="E98485A3_150082">Nếu chúng ta đánh bại các quái vật khác và tăng trạng thái bên trong hầm ngục này, chúng ta nên có thể xuyên thủng phòng thủ của kẻ thù và gây sát thương...</Text>
  <Text Key="17F295CF_150083">...Nhưng tiếc là, điều đó không thể. Đòn tấn công vừa rồi đã chặn đường rút lui của chúng ta.</Text>
  <Text Key="0CE360D5_150084">Vì vậy, chúng ta sẽ phải chọn phương án B.</Text>
  <Text Key="D1351697_150085">Tôi muốn vượt qua những đòn tấn công của thứ đó và phá vỡ nó từ phía trước... nhưng trong hoàn cảnh hiện tại, có lẽ là không thể đánh trúng điểm yếu của nó.</Text>
  <Text Key="92661FE1_150086">Đó là lý do tại sao mục tiêu của chúng ta bây giờ không phải là đánh bại nó. Mà là mua đủ thời gian để tôi có thể sửa chữa Alpha Avatar của mình. Tôi sẽ mang một số trang bị gian lận vào mê cung này.</Text>
  <Text Key="11CB91DA_150087">May mắn thay, tôi thấy lối vào nơi ẩn náu của Labyrinh ngay phía sau Boss đó. Tôi mừng là nó chỉ nằm ngay bên ngoài thể hiện của hầm ngục này.</Text>
  <Text Key="6AF02269_150088">Ồ, suýt nữa...!</Text>
  <Text Key="9597FA76_150089">Nếu chúng ta tiếp tục như thế này, chúng ta sẽ không có gì để dùng làm khiên và cuối cùng sẽ bị cháy nắng nặng nề bởi những tia sáng đó.</Text>
  <Text Key="7B4F1D87_150090">Boy, nếu kế hoạch này thành công và tôi có thể lấy lại sức mạnh ban đầu, tôi sẽ có thể xử lý nó trong tích tắc. Nhưng... Tôi không thể phủ nhận rằng điều đó có rủi ro cao đối với cậu.</Text>
  <Text Key="8D1B5DE0_150091">Nếu cậu có một kế hoạch tốt hơn, tôi muốn nghe. Nhưng hãy biết rằng chúng ta không có nhiều thời gian để cân nhắc các lựa chọn khác...</Text>
  <Text Key="5BBAD6C8_150092">Một câu trả lời ngay lập tức, hả. Tôi biết tôi là người hỏi, nhưng tôi vẫn ngạc nhiên khi thấy quyết tâm của cậu.</Text>
  <Text Key="D91570A5_150093">Đúng là đây là kế hoạch có khả năng thành công cao nhất mà tôi có thể đưa ra cho cậu, nhưng... Cậu hiểu rằng tôi đang yêu cầu cậu hành động như một mồi nhử cho tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="12518FC5_150094">......À. ...Ha, cậu làm tôi vui rồi đấy.</Text>
  <Text Key="1E99E849_150095">Chính xác. Cậu là Princess Knight của tôi, Boy. Vậy thì hãy cùng nhau khiến kẻ thù này hối tiếc vì vận mệnh của nó hôm nay!</Text>
  <Text Key="391FFDE5_150096">Nghe đây, chúng ta sẽ chia nhau và phát động một cuộc tấn công bất ngờ vào Oram, sau đó tôi sẽ lao thẳng vào nơi ẩn náu của chúng ta, còn cậu sẽ giữ nó ở cự ly gần để nó không bắn tia năng lượng vào tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="75B08BAB_150097">Tôi sẽ xử lý đòn tấn công đầu tiên của kẻ thù. Tôi tin cậy cậu, Boy--NGAY BÂY GIỜ!</Text>
  <Text Key="59F252BB_150098">TAO SẼ KHÔNG ĐỂ MÀY BẮN ĐÂU!!</Text>
  <Text Key="7ED229A3_150099">Cho đến giờ mọi thứ vẫn diễn ra theo kế hoạch! Chỉ cần chờ tôi, tôi sẽ xử lý mọi chuyện ngay!</Text>
