  <Text Key="6096C707_113700">Tuy nhiên. Tôi không thể đầu hàng trước quyết tâm nửa vời như thế...!</Text>
  <Text Key="C495616C_113701">Vụ &quot;Trang Bị Hoàng Tộc&quot; thật phiền phức, nhưng cô gái này vẫn còn ít kinh nghiệm chiến đấu. Vì vậy, đây là cơ hội của tôi để...!</Text>
  <Text Key="23ADFEB5_113702">Hah. Đồ khốn... không cần để công chúa của chúng ta phải dính tay vào với ngươi.</Text>
  <Text Key="3061A52C_113703">Ngươi...!? Ngươi đã bị thương đủ để không thể tham gia chiến đấu rồi...!</Text>
  <Text Key="4603969D_113704">Thôi đi...! Đừng coi thường... TINH THẦN CỦA MỘT ONI!!!</Text>
  <Text Key="CEB67B6B_113705">...Mm!</Text>
  <Text Key="0B13AE4C_113706">Công chúa nhát gan của chúng ta cuối cùng cũng đã tỉnh ngộ! Nếu tôi không nỗ lực thêm ở đây, thì đó mới thực sự là sự lười biếng!</Text>
  <Text Key="BBD1F890_113707">Đúng rồi! Nữ Công Tước Gre--!</Text>
  <Text Key="ADC6EFDE_113708">Đi! CÙNG VỚI TÔI!</Text>
  <Text Key="89C2FC5A_113709">...Vâng, Satsuki. Vậy đó là &quot;quyết tâm&quot; của cô.</Text>
  <Text Key="AED4EC84_113710">GREATEST THRUST...!</Text>
  <Text Key="B28BD73B_113711">UWAAAAAAARGH...!!!</Text>
  <Text Key="A7771149_113712">...Chết tiệt...! Giá như tên Metamorph Monarch đáng nguyền rủa đó không cản trở...!</Text>
  <Text Key="0FDC8BD7_113713">Ngón tay của hắn chỉ vừa chạm vào mặt đất của kẻ sống. Nói vậy thì, thật là một thành tích đáng kinh ngạc khi có thể chịu đựng được nhiều như vậy...</Text>
  <Text Key="90224FDD_113714">Thủ lĩnh... tại sao phải đi xa như vậy? Nếu người cứ giao cho những người đó, tôi chắc chắn rằng tất cả người chơi Lost đều sẽ trở về. Tôi có thể đảm bảo cho họ. Do đó...</Text>
  <Text Key="95C10532_113715">Tất cả những gì cô có thể đảm bảo là cô không hiểu gì cả, Đặc vụ Kuramazaki. Tất cả này là vì &quot;công lý&quot;.</Text>
  <Text Key="0715AF34_113716">Những người có và những người không có - trong thế giới cực kỳ bất bình đẳng này, chính sự chênh lệch tạo ra xung đột. Nếu là không thể bình đẳng hóa điều đó... thì chỉ đương nhiên tôi sẽ xem &quot;công lý&quot; như một ảo ảnh vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="3C965332_113717">Tuy nhiên. Giờ đây, trong thế giới này, một hệ thống đã được tạo ra có thể làm cho &quot;công lý&quot; phổ quát không thực tế này trở nên khả thi. ...Chính vì vậy, tôi...</Text>
  <Text Key="576828A6_113718">Hệ thống...? Không thể nào...</Text>
  <Text Key="AC92BF5E_113719">Thủ lĩnh Yatogami. Người có thể đang nói về... phép thuật đã được thi triển lên thế giới này kể từ &quot;Tái Tạo&quot;? Sự điều chỉnh của nhận thức...</Text>
  <Text Key="9216FBAD_113720">&quot;À, à... xin lỗi vì đã xen vào một trận chiến có vẻ vui vẻ, Thủ lĩnh.&quot;</Text>
  <Text Key="FA76A75C_113721">Grenouille...!</Text>
  <Text Key="C6EBBC72_113722">&quot;Tôi rất hối tiếc phải báo cáo điều này, nhưng... Roland và tôi đã thất bại trong nhiệm vụ. Thật đáng thất vọng, nhưng tôi nghĩ chúng ta nên thử lại sau.&quot;</Text>
  <Text Key="E8484407_113723">&quot;Roland đã được sơ tán. Tôi đề xuất chuyển sang Kế Hoạch B.&quot;</Text>
  <Text Key="A8FF1D64_113724">...Làm theo ý muốn của các ngươi.</Text>
  <Text Key="A1867E5C_113725">Vậy thì... chúng ta sẽ gặp lại nhau. Seven Crowns - và cả... Princess Knight của Mosakuji Akira. Tôi chắc chắn sẽ mang công lý đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="9BE28CDC_113726">...Xì. Suýt thì... Tôi suýt bị biến thành xác ướp trong khi tìm kiếm người chết.</Text>
  <Text Key="8C8F8363_113727">...Không có xác ướp nào có thể chống cự kiểu đó. Ngay cả trong Gio Nivlhel này.</Text>
  <Text Key="1FC51849_113728">Grace, Satsuki là...</Text>
  <Text Key="05D9FEEC_113729">Cô ấy chỉ bất tỉnh thôi. Cô ấy không mạnh như tôi, nhưng rất kiên cường. Cô Satsuki đó. Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="D08E8E5E_113730">...Cô làm tốt lắm, Sumire. Cô khiến tôi tự hào khi là Chevalier của cô.</Text>
  <Text Key="C1EA33DA_113731">Cảm ơn, Grace. Nhưng... tất cả là nhờ Kishi-sama. Bởi vì lòng dũng cảm mà người đã cho tôi.</Text>
  <Text Key="F44C5739_113732">...Hừm. Madam Sheffy, Madam Yui và những người khác... Tôi lo lắng cho họ, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="1C7A7319_113733">Theo người vừa liên lạc với Yatogami. Có vẻ họ cũng đã đánh bại được kẻ thù.</Text>
  <Text Key="09D43595_113734">...Vâng. Để đó cho tôi, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="9BF147AA_113735">Ở đáy của Cung Điện Obsidian này... hãy cùng chúng ta giải thoát linh hồn của tất cả những người đã bị giam cầm.</Text>
  <Text Key="7561A438_113736">Neneka-san!!</Text>
  <Text Key="A5ECF580_113737">Chưa, tôi vẫn còn ở đây...!</Text>
  <Text Key="98C526D6_113738">...Chạy đi, Violet...!</Text>
  <Text Key="8D194316_113739">Hắn vẫn còn đứng dậy...!?</Text>
  <Text Key="283E62BB_113740">Công lý...</Text>
  <Text Key="8F785DC9_113741">Trong trường hợp đó... Violet</Text>
  <Text Key="8C7F5138_113742">Fake Neneka</Text>
  <Text Key="40D936C4_113743">Novem</Text>
  <Text Key="1DF70DAA_113744">Heheheh...</Text>
  <Text Key="96806E16_113745">Haaah!</Text>
  <Text Key="1A3629E4_113746">Haaaaah!!</Text>
  <Text Key="72D7F738_113747">Yaaaaah!</Text>
  <Text Key="FCF972E3_113748">Có ngươi rồi!</Text>
  <Text Key="4E7BB7F4_113749">AGAH!!</Text>
