  <Text Key="09BFB53F_36800">...Chuyện gì vừa xảy ra vậy...? Chúng ta lẽ ra phải ở trong nhà tù... Nhưng đây là thành phố Salasaria...</Text>
  <Text Key="9CD547B3_36801">Và cũng khá ồn ào, phải không? Khác với Salasaria yên bình thường thường ngày... Thôi kệ. Dù chuyện gì đang xảy ra, đó cũng sẽ là cơ hội tốt cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="831029D3_36802">Lại đây đồ khốn! Đừng bỏ cuộc bây giờ, vui vẻ còn bắt đầu từ đây!!</Text>
  <Text Key="FBE238D0_36803">Bọn cướp</Text>
  <Text Key="D4BCABAC_36804">Golem Cổ Đại</Text>
  <Text Key="F69B0BC0_36805">Đám đông</Text>
  <Text Key="A1ADAA43_36806">Vua Từ Thời Cổ Đại</Text>
  <Text Key="0D32FB9B_36807">Người Từ Thời Cổ Đại 1</Text>
  <Text Key="AAD4C7ED_36808">Người Từ Thời Cổ Đại 2</Text>
  <Text Key="60EAE75E_36809">Cố Vấn Từ Thời Cổ Đại</Text>
  <Text Key="7DC0953A_36810">Giọng Nói Của Saren</Text>
  <Text Key="A4277461_36811">Giọng Nói Của Ruka</Text>
  <Text Key="4BCE5DDF_36812">Nhờ sức mạnh của chiếc đèn, bọn cướp đã trốn thoát khỏi nhà tù và đánh thức một vũ khí chống phép thuật đang ngủ yên trong sa mạc. Sau khi nghe điều ước của thần đèn để giải quyết tình hình, {playername} và những người khác đã tiến vào một trận chiến quyết định ở sa mạc và giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="3F2B164C_36813">Mọi người đang tranh giành chiếc đèn phép thuật. Một đám đông lớn đã xô đẩy lính canh khi cả nước rơi vào hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="07EE1C67_36814">Mọi người đang phấn khích quá, cứ như chúng ta đang ở trên bờ vực của một cuộc bạo động...\nMọi người đang hoảng loạn vì những điều ước đang được thực hiện...</Text>
  <Text Key="5E9613F1_36815">Có vẻ như lính canh và binh lính bị đám đông cuốn đi, các ổ khóa cũng dường như không hoạt động, và tôi cũng không tìm thấy Ruka và Chika...</Text>
  <Text Key="9E88E634_36816">N-Người tiếp theo, làm ơn.</Text>
  <Text Key="3204310D_36817">Và cậu cần dừng việc ban ước đi! Nếu tiếp tục sẽ nguy hiểm, cậu nên đợi tình hình ổn định lại... Nhìn đi, cậu đã tái mét rồi đấy.</Text>
  <Text Key="3409E73F_36818">T-Tôi sẽ không dừng...! Tôi phải ban ước cho tất cả mọi người...\nTôi đã nghỉ ngơi lâu rồi mà.\nTôi có thể làm được ít nhất là chuyện này!</Text>
  <Text Key="D0E9251E_36819">Đừng ép bản thân nữa! Ít nhất cũng nghỉ ngơi chút...!</Text>
  <Text Key="093F6526_36820">Xin lỗi vì để cậu chờ lâu.\nHãy nói cho tôi biết điều cậu ước muốn.</Text>
  <Text Key="26FC43AD_36821">Aa, tôi đã chờ khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="05304C3A_36822">Sao── Chẳng phải bọn cướp chúng ta bắt được ở ốc đảo sao!?\nSao chúng lại ở đây!?</Text>
  <Text Key="207B3B2B_36823">Hả? Ừ thì vì thằng thần đèn kia đã ban ước cho tao trước đó.\nTao chỉ nói với nó là "tao có người muốn gặp".</Text>
  <Text Key="A65524BE_36824">Sếp, chúng ta nên cảm ơn nó.\nTôi không ngờ nó còn mang cả mấy người kia theo nữa, hehehe...!</Text>
  <Text Key="EFFD4B38_36825">...Tôi đã ban... ước cho ngươi...</Text>
  <Text Key="9C75CA4E_36826">Đúng vậy. Tôi biết ơn sự giúp đỡ của ngươi để thoát khỏi nhà tù, thần đèn.\nGiờ chúng ta có thể trở lại làm bọn cướp, và điều ước của tao là──</Text>
  <Text Key="38EF7B2E_36827">Không cần phải nghe theo lời một kẻ xấu như hắn!\nĐừng lắng nghe nó!</Text>
  <Text Key="45EAB6FC_36828">Saren-neechan! Nhưng... Tôi phải ban ước cho họ...</Text>
  <Text Key="2FC9BBC0_36829">...Thằng bé. Tôi có thể hỏi một chuyện trước khi ước? Dù ngươi đã gây ra cảnh hỗn loạn đến thế, ngươi vẫn chưa từ chối bất kỳ điều ước nào cho đến giờ. Tại sao?</Text>
  <Text Key="5D62A34E_36830">Có lẽ... ngươi không thể từ chối một điều ước? Dù điều ước là gì, miễn là ngươi có thể ban thì nó sẽ được thực hiện.\nDù đó là điều ước xấu xa nào.</Text>
  <Text Key="1C7E977C_36831">Đ-Đó là... Ước gì.</Text>
  <Text Key="F4D5827A_36832">Hahaha, vậy tao đúng rồi...\nVậy tao sẽ không giữ lại gì nữa, tao sẽ dùng sức mạnh đó đến tối đa!</Text>
  <Text Key="A0102AA9_36833">Đừng nghe hắn! Bịt tai lại!</Text>
  <Text Key="A16A219F_36834">──Ta muốn sở hữu tất cả mọi thứ trên đất nước này!\nBan cho ta sức mạnh để làm điều đó!</Text>
  <Text Key="45612962_36835">...Vậy là điều ước của ngươi.</Text>
  <Text Key="02CAD471_36836">...!? Mặt đất đang rung chuyển...\nChuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="1CCAC97B_36837">*tiếng động đe dọa*────!!</Text>
  <Text Key="60D68B8B_36838">Thứ gì lớn thế này...\nLà quái vật sao...?</Text>
  <Text Key="49BB2340_36839">Ruka-san, con quái vật đó...\nNó trông như đang tập trung sức mạnh ở cánh tay về phía này...\nKhông xong rồi, chạy đi!</Text>
  <Text Key="013384FF_36840">Uwaaaaaah!?</Text>
  <Text Key="17D61AF8_36841">Kyaaa!? ...Cậu có sao không? Cậu bị thương chỗ nào chưa?</Text>
  <Text Key="051106C1_36842">T-Tôi ổn... Đây là... Có phải nó xuất hiện vì tôi... Vì tôi đã ban điều ước đó...?</Text>
  <Text Key="26D5BC10_36843">Tại sao chuyện này lại xảy ra... Tôi chỉ muốn...\nTôi chỉ muốn mọi người hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="3C5C8188_36844">Này, sao mặt mày thế? Thứ đó tuyệt vời quá!\nNó mở một lỗ trên tường lâu đài, thứ đó còn mạnh hơn tôi tưởng!</Text>
  <Text Key="64962250_36845">Con quái vật đó... được triệu hồi từ điều ước vừa nãy?\nĐừng đùa, đất nước này sắp diệt vong rồi!</Text>
  <Text Key="72BF94B9_36846">Ngươi không phải thần đèn ban ước...\nNgươi giống như thiên thần của cái chết...!</Text>
  <Text Key="FA59B44D_36847">Đây là tiếng nói của mọi người... Tôi có thể nghe được tiếng nói trong lòng họ...</Text>
  <Text Key="C5F9FE44_36848">Vì ngươi...!</Text>
  <Text Key="38EE2E59_36849">Giá như thần đèn không bao giờ đến...!</Text>
