  <Text Key="30A911DC_27250">Tôi không biết anh đang nói về chuyện gì...</Text>
  <Text Key="3670C6F7_27251">Nhưng, tôi rất vui vì {playername} đã đến.\nThành thật mà nói, tôi cảm thấy nhẹ nhõm một chút.</Text>
  <Text Key="28341A7E_27252">Khi thời điểm đến,\ntôi đã lo lắng không biết mình có thể ngăn cản Cô Christina một mình được không.</Text>
  <Text Key="01AE355E_27253">Ugh... Có thể sẽ khó khăn, nhưng...\nNhưng tôi sẽ không biết trừ khi tôi thử!</Text>
  <Text Key="C5C320ED_27254">Ơ, dường như cuộc họp hội đồng bộ lạc đang được tổ chức ở tòa nhà phía trước.</Text>
  <Text Key="D271A2B0_27255">Chúng tôi, với tư cách đại diện của Nightmare,\nđề nghị quý vị hãy lưu ý đến phép lịch sự.</Text>
  <Text Key="818779B4_27256">Tôi đã chuẩn bị một món quà lưu niệm cho các vị.</Text>
  <Text Key="2A25A322_27257">Tôi đã chuẩn bị sẵn các danh thiếp của mình rồi.</Text>
  <Text Key="24F64897_27258">Ý tưởng tặng quà không tệ, nhưng liệu chỉ một chút có đủ không? Nếu các vị đã làm, thì nên khiến họ choáng ngợp bằng cả chất lượng và số lượng, các vị không nghĩ vậy sao?♪</Text>
  <Text Key="C286B0EB_27259">Chính vì vậy, tôi đã chuẩn bị các sản phẩm đặc sản làm từ những nguyên liệu quý hiếm tốt nhất. Đây là những kiệt tác tinh tế tan trên đầu lưỡi, được thử nghiệm cẩn thận bởi vị giác của chính tôi☆</Text>
  <Text Key="53F6BD12_27260">Ơ, cái đó không phải là chiếm đoạt sao?\n...Không thể nào! Tuyệt đối không được!!</Text>
  <Text Key="3CA9C373_27261">Cả hai đều lớn tuổi hơn tôi,\nnên tôi muốn các vị có trách nhiệm hơn...</Text>
  <Text Key="D37E767C_27262">À, cảm ơn rất nhiều vì sự giúp đỡ...\nKhoan đã, chúng tôi không đến đây để làm việc kinh doanh!</Text>
  <Text Key="99802F2F_27263">Ngay cả khi tôi phát danh thiếp bằng cả hai tay, nó vẫn sẽ rắc rối, các vị biết chứ? Chắc chắn, họ có thể nhớ khuôn mặt và tên tôi... nhưng tôi từ chối!</Text>
  <Text Key="37A1EAAD_27264">À, chỉ một tấm danh thiếp duy nhất, và thế nhưng, nó vẫn chỉ là một tấm danh thiếp. Chỉ bằng việc quan sát cách cư xử của một người, ta có thể đánh giá mức độ của đối phương.</Text>
  <Text Key="B292ADCA_27265">Góc tay của các vị phải như thế này! Để cúi đầu, hãy gập người từ thắt lưng! Đừng để trọng tâm dao động, luôn ý thức về vẻ đẹp! Giữ nguyên như vậy trong năm giây!</Text>
  <Text Key="50893F51_27266">Đây không phải lúc để hướng dẫn nhiệt tình!\nVới tình hình thế này,\ntôi không thể không lo lắng về tương lai...</Text>
  <Text Key="E8AEA026_27267">Vậy thì, cả hai đã sẵn sàng chưa?\nChúng ta sẽ xông vào hiện trường!</Text>
  <Text Key="0AC567F3_27268">Này, ở đằng kia... Các vị là từ Nightmare à?</Text>
  <Text Key="831127E1_27269">À, đó là Christina, cựu phó đội trưởng.\nSao dám đến đây...</Text>
  <Text Key="42555ECA_27270">Ugh... Không khí căng thẳng quá...\nCảm giác như mọi người đang nhìn chằm chằm vào chúng ta...</Text>
  <Text Key="AA296668_27271">Các vị run cầm cập vì điều gì?\nĐừng thể hiện nỗi sợ trên mặt.\nĐứng thẳng để không bị coi thường.</Text>
  <Text Key="784B89B1_27272">Tôi đến từ Nightmare với tư cách đại sứ hòa bình.\nTôi là Christina. Rất vui được gặp các vị.</Text>
  <Text Key="46B3E43F_27273">Ồ, tôi cũng là thành viên của Nightmare, tên tôi là Matsuri!\nRất vui được gặp các vị!</Text>
  <Text Key="773E4E53_27274">...Tôi nghe nói họ sẽ gửi một đại sứ từ cung điện, nhưng không ngờ lại chính là vị phó đội trưởng được đồn đoán.</Text>
  <Text Key="8957EF04_27275">Ồ, vinh dự khi các vị biết tôi. Tuy nhiên, tôi là cựu phó đội trưởng. Sẽ rất tốt nếu các vị có thể xem xét lại nhận thức về tôi.</Text>
  <Text Key="C45A6CA3_27276">Tôi xin lỗi vì sự thô lỗ của mình, cựu Phó Đội Trưởng.\nTôi là trưởng bộ lạc Hổ,\nchịu trách nhiệm giám sát cuộc họp này.</Text>
  <Text Key="1AB731D9_27277">Tên các vị đã vang xa đến cả vùng đất Landosol. Chúng tôi, bộ lạc Thú Nhân, có đôi tai tinh ý.</Text>
  <Text Key="4116C190_27278">Hả...?!\nT-tôi có thể cảm nhận được một cảm giác quyết tâm phi thường...!</Text>
  <Text Key="F96B8D82_27279">Vậy thì, tại sao các thành viên của Nightmare lại ở đây?</Text>
  <Text Key="BCF06FCD_27280">Đây là cuộc họp để quyết định tương lai của Bộ lạc Thú Nhân. Không có lý do gì để các vị can thiệp.\nHãy rời khỏi chỗ ngồi.</Text>
  <Text Key="26259999_27281">Này, đừng nói như thế.\nTôi không nói là cứ để chuyện cũ qua đi,\nnhưng hãy cùng thảo luận tích cực cho tương lai, được chứ?</Text>
  <Text Key="AEE3A80C_27282">...Sau khi đàn áp bộ lạc Thú Nhân lâu như vậy,\nđột ngột đưa ra đề nghị hòa bình khá là đau đớn.</Text>
  <Text Key="0D88C856_27283">Hả? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="647BC435_27284">Với tư cách trợ lý của trưởng bộ lạc Hổ, tôi đi cùng họ đến cuộc họp trưởng bộ lạc này.</Text>
  <Text Key="30E9B628_27285">Trước hết, lý do chúng tôi tổ chức cuộc họp trưởng bộ lạc ở Landosol không gì khác là để một lần nữa phản đối cung điện.</Text>
  <Text Key="224B7E61_27286">Nói như vậy là thiếu căn cứ,\nnói về hòa bình và những chuyện như vậy chỉ là lời nói suông...</Text>
  <Text Key="D4D99907_27287">Trưởng bộ lạc, hãy cẩn thận.\nHọ có thể cố gắng lừa gạt và phục kích\nbằng cách khiến chúng ta buông lỏng cảnh giác.</Text>
  <Text Key="BC9F2FCF_27288">Xin hãy đợi một chút!\nChúng tôi thực sự đến đây để đề nghị hòa bình!</Text>
  <Text Key="87E5DFAA_27289">Các vị có tin được không?\nKhông biết khi nào con chó điên đó sẽ cắn.</Text>
  <Text Key="D1F8E3E8_27290">Ugh... Nếu là Cô...\nK-Không! Đó không phải... đúng, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F66D1776_27291">Ồ, tôi hiểu rồi. Với tư cách trợ lý trưởng bộ lạc, dường như ngài có quyền lực để đánh giá chính xác đối thủ.\nĐiều đó khá khác với kẻ ngốc bình thường, phải không?</Text>
  <Text Key="772565FB_27292">Khoan đã, Cô Christina!?</Text>
  <Text Key="B90D2830_27293">Thái độ như vậy của các vị đang cho thấy các vị đang coi thường chúng tôi.</Text>
  <Text Key="AB1A9D9A_27294">Sự tức giận và oán hận tích tụ từ quá khứ...\nChúng không giống nhau đối với bất kỳ chủng tộc nào.</Text>
  <Text Key="F88A3713_27295">Ở giai đoạn họ lảm nhảm về hòa bình và những chuyện như vậy, thì không đáng để lắng nghe.\nCác vị nghĩ các vị có thể coi thường chúng tôi sao?</Text>
  <Text Key="0E77ACCE_27296">Chắc chắn rồi, ngay cả khi tôi bị gọi là kiêu ngạo,\ncũng không thể làm gì khác.</Text>
  <Text Key="B8435A7A_27297">Nếu các vị nói vậy, thì chúng tôi cũng phải thể hiện điều đó.\nÝ nghĩa thực sự của sự chân thành.</Text>
  <Text Key="FA502FA1_27298">Sự chân thành...?</Text>
  <Text Key="E2C2CF49_27299">Sao? Các vị đang nói các vị sẽ xin lỗi và cúi đầu? Oán hận của chúng tôi với các vị đủ lớn để được rửa trôi chỉ bằng đầu các vị...</Text>
