  <Text Key="1771C368_101200">...Hụ, hụ...!</Text>
  <Text Key="85B459C0_101201">Thú bông đã ngừng cử động rồi...</Text>
  <Text Key="D34BF842_101202">Lần này, mình đã thực sự đánh bại hắn... hay sao?</Text>
  <Text Key="F17EBE8A_101203">Misora cũng bị dưới thú bông đè bẹp. Mình nghĩ lúc đó cô ấy không thể tránh được...</Text>
  <Text Key="7711C025_101204">Ồ, khó đấy. ★ Trông có vẻ đau đớn thật.</Text>
  <Text Key="380DF730_101205">Hả?!</Text>
  <Text Key="F59263A8_101206">Từ lúc nào mà cậu đã ở phía sau tôi!?</Text>
  <Text Key="1B800A61_101207">Ngạc nhiên chứ? Tớ cũng ngạc nhiên đây. ★ Tớ không biết Pecorine mạnh thế này.</Text>
  <Text Key="E5FE71C2_101208">Dạng Công Chúa... Mạnh hơn nhiều so với báo cáo của Azold, phải không? Nó đã được biến đổi từ lâu rồi. Tuyệt vời, tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="18CDE4A2_101209">Pecorine?</Text>
  <Text Key="FACF9FD0_101210">Đúng thật... Ngay cả tớ cũng nghĩ đòn tấn công đó tuyệt vời. Tớ không biết tại sao nó mạnh thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="AE5A04A7_101211">Có lẽ vì các Kishi-san đã trở lại bình thường? Hay vì sự gắn bó giữa họ đã mạnh lên? ♪ Ồ, lãng mạn quá! ★</Text>
  <Text Key="5D7BA721_101212">Hừm, có lẽ đến lúc rồi. ★ Thôi, tớ đi đây. ♪</Text>
  <Text Key="5D7CC377_101213">C-Cậu định chạy trốn sao!?</Text>
  <Text Key="06092AC1_101214">★Thiết bị thao túng não và Penpoko-chan. Tất cả món đồ chơi tôi chuẩn bị đều bị vỡ♪</Text>
  <Text Key="D3B3A6B6_101215">Hehehe♪ Vậy thì... Chúng ta chơi lại vào lúc nào đó nhé, anh Kishi-san★</Text>
  <Text Key="DDDB4A35_101216">...!? Đừng lo cho tôi, đồ ngốc!!</Text>
  <Text Key="37E99083_101217">Lần sau gặp lại, cậu cũng phải thay đổi nữa, Kyaru! Hy vọng cậu đã sẵn sàng♪</Text>
  <Text Key="DBF5E2D2_101218">Lần này, chậm rãi hơn... Nếu có thể, chỉ hai chúng ta♪</Text>
  <Text Key="F7AAAA25_101219">Về nhà đi, về nhà đi! Đừng bao giờ quay lại nữa!</Text>
  <Text Key="22837A1D_101220">...Có vẻ cô ấy không thật sự nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="7BB64DA6_101221">Phew...</Text>
  <Text Key="3DEDC6E9_101222">...Này, {playername}. Và Pecorine nữa. Biết đấy, cô ấy là kẻ thù.</Text>
  <Text Key="6438A66F_101223">Bạn học của chúng ta chỉ là một vai diễn. Cô ấy đã nói dối... Đừng cố ủng hộ cô ấy, được chứ?</Text>
  <Text Key="94CC558E_101224">...Vâng. Dù trong hoàn cảnh nào... Nếu tôi muốn làm tổn thương mọi người, tôi phải... chiến đấu.</Text>
  <Text Key="F3247B55_101225">Khoan... Dòng này... Tôi là cựu kẻ thù, kẻ phản bội, và người ủng hộ tôi hơn bất kỳ ai... Tôi không thể nói thật sự như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="AF67B672_101226">......trông có vẻ tôi thậm chí không thể trở thành dạng Công Chúa. .........Có lẽ tôi thực sự là.........</Text>
  <Text Key="FED270D3_101227">...! Đúng rồi, tôi phải đi gặp Io và mọi người... ...Uỵch...!</Text>
  <Text Key="DFBD082D_101228">K-Kyaru-chan...</Text>
  <Text Key="C2E47A0A_101229">Nhyaaah?! S-Sao vậy, Pecorine?!</Text>
  <Text Key="0008F933_101230">Ahhh... Ahaha. Xin lỗi... Tớ nghĩ mình cố gắng hơi quá... Bụng tớ đói rồi. Tớ không đứng nổi nữa...</Text>
  <Text Key="BE30C916_101231">H-Hey, cố lên! Tớ sẽ đi mua đồ ở cái tiệm bánh kia ngay!</Text>
  <Text Key="24A5D9EB_101232">Phần 2 Chương 4 Tập 10</Text>
  <Text Key="18468E43_101233">Pecorine và những người khác tạm biệt bạn học tại Học Viện Lucent và trở về nhà guild. Trong khi mọi người đang cảm thấy nhẹ nhõm vì Kokkoro đã hồi phục, Sheffy đã nhờ họ cho cô ấy vào Phòng Ăn Ngon nữa</Text>
  <Text Key="48397B40_101234">Xin lỗi~!!</Text>
  <Text Key="4588A1CE_101235">Và mọi người! Và cô giáo!</Text>
  <Text Key="8F28279E_101236">Công Chúa~!</Text>
  <Text Key="0225CDFF_101237">Không lâu sau khi Misora rút lui, sự hỗn loạn tại Học Viện Lucent cuối cùng cũng kết thúc.</Text>
  <Text Key="2543710A_101238">Không, không! Làm ơn đừng xin lỗi!</Text>
  <Text Key="861732E7_101239">Thật... Tôi mừng là mọi người đều an toàn.</Text>
  <Text Key="F329815C_101240">Sensei... Cô có khỏe không?</Text>
  <Text Key="6A492DAD_101241">Vâng, hơi đau một chút, nhưng...chuyện nhỏ. Quan trọng hơn, tôi mừng là tình trạng thao túng não đã được giải trừ...</Text>
  <Text Key="643032F9_101242">Hả? Pecocchi? Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="00CD88B6_101243">Nếu có ai nên xin lỗi giáo viên và mọi người thì đó là tôi! Tôi đã gây ra nhiều rắc rối cho học viện này...!</Text>
  <Text Key="548ADF5F_101244">Bởi vì...có vẻ như Misora nhắm vào tôi. Mọi người chỉ vô tình bị liên lụy...</Text>
  <Text Key="17D65FD4_101245">Hừm... Tôi ngạc nhiên khi nghe rằng Misora là người xấu...</Text>
  <Text Key="0E4788E3_101246">Tôi không thể tin là cậu đuổi mọi người đi! Cậu tràn đầy năng lượng thật, Misora!</Text>
  <Text Key="EEDF0865_101247">Với tư cách là người lớn, tôi phải dạy cô ấy cách đúng đắn để quyến rũ ai đó... vào lần gặp mặt tiếp theo.</Text>
  <Text Key="67E1A84D_101248">Này! Tôi chỉ là một chút tròn-tròn-tròn ở phần mông thôi~!</Text>
  <Text Key="63895894_101249">À...</Text>
