  <Text Key="A54329B8_117800">Mọi người...!</Text>
  <Text Key="B758D796_117801">Anh trai...!</Text>
  <Text Key="2F25B3F5_117802">Kyaru-chan, mọi người, các cậu có ổn không?</Text>
  <Text Key="CD89E16A_117803">Xin hãy dùng một chút phép hồi phục, còn hơn là không có gì...!</Text>
  <Text Key="939141BE_117804">Cảm ơn... rất nhiều.</Text>
  <Text Key="C86CD308_117805">Chúng tôi đều bị đánh bại khá nặng rồi...\nNhưng cậu chưa bỏ cuộc, phải không?!</Text>
  <Text Key="CBC099E4_117806">Tất nhiên là chưa... Nhưng chúng ta nên làm gì tiếp theo?\nKế hoạch dự phòng của chúng ta chưa sẵn sàng...!</Text>
  <Text Key="479F1689_117807">Này, mọi người!</Text>
  <Text Key="5ED07F6C_117808">À...!? Cậu là thằn lằn người từ khu định cư lúc nãy phải không?</Text>
  <Text Key="F35D5386_117809">Ừ, đúng tôi. Tôi đã mang theo những gì cậu yêu cầu. \nNhưng cậu định dùng miếng cao su dài này để làm gì?\nĐịnh ném đá à?</Text>
  <Text Key="0DE2CAE4_117810">Ừm-ừm.</Text>
  <Text Key="C276D0C7_117811">Không phải đá, là thứ khác!\nTôi sẽ trông cậy vào tất cả mọi người, 【Alter Maiden】</Text>
  <Text Key="6D72B5CD_117812">Khoan đã Pecorine, cậu thực sự định làm việc đó sao?\nChúng ta chưa luyện tập kỹ...</Text>
  <Text Key="EF813772_117813">Tất nhiên!\nTôi vẫn là người còn nhiều sức chiến đấu nhất ở đây!</Text>
  <Text Key="D7691524_117814">À, nhưng chúng ta sẽ cần một khoảng trống từ Phoenix để nhắm chuẩn xác, ngay cả một khoảng trống nhỏ nhất─</Text>
  <Text Key="E0F26BEC_117815">Yahoo～\nMọi người vẫn còn đứng vững chứ?</Text>
  <Text Key="B2B34D89_117816">*Ho* *ho*...\nChết tiệt, chỗ này cháy khắp nơi...!</Text>
  <Text Key="15A5086C_117817">Nea, Kariza-kun!</Text>
  <Text Key="3C637DE1_117818">Về nhà rồi～♡\nMmm～ Ho-oh-chan thực sự là một nhân vật.\nKhông thể tưởng tượng được cô ấy là một bà lão loạng choạng sắp ngã với vẻ ngoài như thế này～</Text>
  <Text Key="A79F9A62_117819">Tiểu thư Nea. Người đã trở về sớm hơn dự kiến.\nViệc đã xảy ra thế nào...?</Text>
  <Text Key="C74AD6D2_117820">Hehe♪\nThành công hoàn hảo—tuyệt vời, hoàn toàn tuyệt vời～</Text>
  <Text Key="BF3C44B8_117821">Lần trước khi tôi phá vỡ 'bức tường', nó chật hơn nhiều.\nNhưng lần này? Hoàn toàn rộng mở và lỏng lẻo～\nThật sự, dễ như thở～</Text>
  <Text Key="E5662C9E_117822">Nea, vậy thì cậu─</Text>
  <Text Key="3D88419E_117823">Mm♪\nRồi tôi chỉ cần gọi vài cô gái của Kishi-kyun boy thôi~ cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="13EC6378_117824">Được rồi!\nXin lỗi vì yêu cầu đột ngột, nhưng chúng tôi cần sự giúp đỡ của mọi người ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="ED2D2D2C_117825">Tôi hiểu...!\nChúng tôi rất muốn được giúp đỡ, ngay cả ở Thế Giới Đảo Ngược xa lạ này─Gio Gehenna!</Text>
  <Text Key="E019E4CF_117826">Kariza-kun, hãy bảo vệ {playername}-kun cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="2C498823_117827">Gì cơ?! Tại sao tôi phải chăm sóc Công Chúa Kỵ Sĩ của cậu─\nNày! Cậu định đi đâu hả?!</Text>
  <Text Key="6E6E7185_117828">Mọi người, chúng ta hãy bắt đầu chiến lược của mình!!</Text>
  <Text Key="BF11F565_117829">Ngay bây giờ!!</Text>
  <Text Key="DC3E6614_117830">Chúng ta chưa xong đâu!</Text>
  <Text Key="945B021E_117831">Yaaaaah!!</Text>
  <Text Key="5332D346_117832">Nyaaaarrooooooo!</Text>
  <Text Key="F84BA0FE_117833">Được rồi!</Text>
  <Text Key="3E3B6912_117834">Đi thôi. Peco.</Text>
  <Text Key="22C9F602_117835">Đánh hết sức mạnh của cậu đi!!</Text>
  <Text Key="AA97558E_117836">Nỗ Lực Tối Đa!! Đầy Đủ Sức Mạnh!!</Text>
  <Text Key="CA2C9F5F_117837">Toàn lực!!</Text>
  <Text Key="9F9F974F_117838">CÔNG CHÚA!!!</Text>
  <Text Key="028474EF_117839">ANH HÙNG!!!</Text>
  <Text Key="39F7192A_117840">Chú Phượng Hoàng Rực Lửa</Text>
  <Text Key="4A696DE1_117841">{playername} đang suy nghĩ về việc mình có thể làm gì cho Phượng Hoàng. Sau đó, theo lời khuyên của Nephi-Nela, cậu ấy đã dùng sức mạnh của mình để hỗ trợ nó và chứng kiến những phút cuối cùng của nó. Khi mọi người đang đau buồn trước cái chết của Phượng Hoàng, hình ảnh một cô gái rơi xuống từ trên trời.</Text>
  <Text Key="62B4DFA4_117842">Uughh...</Text>
  <Text Key="8469B8BC_117843">Peco-san, cố lên...!</Text>
  <Text Key="DED8EA64_117844">...À... {playername}-kun...?</Text>
  <Text Key="B02E5748_117845">Thật tốt quá...!\nTôi lo là cô sẽ không tỉnh lại, Tiểu thư Pecorine...</Text>
  <Text Key="D27ED0B7_117846">...Kokkoro-chan?\nMọi người đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="18A50B3B_117847">Một đàn quái vật chạy trốn khỏi ngọn lửa đã ập tới...\nMọi người hiện đang đang chống lại chúng.</Text>
  <Text Key="6BCE835E_117848">Tôi hiểu rồi... Vậy là ... chuyện đó đã xảy ra.\nCậu thực sự đã cứu tôi lúc đó...</Text>
  <Text Key="BA4E3832_117849">Cậu cũng nên cảm ơn Nea.\nNếu cô ấy không bắt bạn bằng slime của mình, bạn đã đập đầu khi rơi xuống và chết ngay tại chỗ.</Text>
