  <Text Key="73F3FDFF_145350">...Đúng rồi. Điều đó hoàn toàn hợp lý. Bởi lẽ &quot;động lực&quot; lớn nhất khiến em muốn trưởng thành chính là...</Text>
  <Text Key="A826E996_145351">Không chỉ là một người hướng dẫn. Để ở bên Chủ nhân trong mọi ý nghĩa. Nói cách khác... ừm...</Text>
  <Text Key="C5672040_145352">Ngay cả... như vợ của người...</Text>
  <Text Key="123B076F_145353">Ư-Ưm... Ch-Chủ nhân. Em...</Text>
  <Text Key="B7A2E579_145354">Chủ nhân... người có vẻ đang buồn ngủ rồi? Mắt người đã bắt đầu nặng trĩu rồi...</Text>
  <Text Key="15A3DDD7_145355">...Ehehe. Đó thực sự là điều tốt nhất. Được giúp đỡ người... được ở bên người... được bảo vệ người... và được ở cùng người... Nếu điều ước đó có thể thành hiện thực, sẽ không có hạnh phúc nào lớn hơn với em...</Text>
  <Text Key="99C96824_145356">Giờ thì, ngủ ngon... Hãy cùng nhau có một giấc mơ tuyệt vời...♪</Text>
  <Text Key="F5F66F27_145357">Chiếc giường mới là một món đồ khá đắt tiền, nhưng nó mang lại cho {playername} và Kokkoro thêm hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="562FFBF4_145358">Để em giúp với chuyện đó</Text>
  <Text Key="7D14FF67_145359">Có lẽ chúng ta nên bắt đầu bằng việc đi mua sắm</Text>
  <Text Key="D559C681_145360">Theo tôi thấy thì cô dường như đã trưởng thành rồi...?</Text>
  <Text Key="D7C0B81C_145361">Đại loại như vậy</Text>
  <Text Key="87251BCB_145362">Hãy xem đồ nội thất nào</Text>
  <Text Key="414CE004_145363">Cô có vẻ rất vui về nó, Kokkoro</Text>
  <Text Key="4BB11EF3_145364">Có vẻ như nó sẽ làm việc nấu ăn thú vị hơn</Text>
  <Text Key="E74932F8_145365">Cảm giác thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="FCBB169A_145366">Vậy còn đồ nội thất thì sao...?</Text>
  <Text Key="8E3826E0_145367">Vẫn còn... chiếc giường này cảm giác thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="AA5A85B9_145368">Vì một lý do nào đó, em cảm thấy thư giãn lạ thường...</Text>
  <Text Key="D38ADC69_145369">Bà Lão Cửa Hàng</Text>
  <Text Key="3A7EACB0_145370">Ngày hôm đó, {playername} và Kokkoro rời khỏi Landosol và đến một vùng đất xa xôi.</Text>
  <Text Key="45E14AA4_145371">Chủ nhân, cảm ơn người rất nhiều vì đã đồng hành cùng em. Để tăng cường thêm sức mạnh mà em có với tư cách là &quot;Little Guidance&quot; mà Cha đã ban tặng... đó là mục đích của nhiệm vụ hôm nay.</Text>
  <Text Key="8112FD45_145372">Sức mạnh này về bản chất khác hoàn toàn với ma pháp tinh linh, và em chưa từng chứng kiến cha chiến đấu với toàn bộ sức mạnh. Vì vậy, cách duy nhất để tìm hiểu xem em có thể đi được bao xa... là thông qua thử nghiệm và sai lầm.</Text>
  <Text Key="CEB94016_145373">Em sẽ phải tiếp tục sử dụng nó, làm quen với nó và làm chủ nó. Vì hiện tại, em tin rằng đó là cách duy nhất để cải thiện khả năng của mình.</Text>
  <Text Key="6953A517_145374">Cảm ơn người vì đã quan tâm. Em hứa sẽ làm chủ sức mạnh này, để em có thể hữu ích cho người, Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="C4890AA8_145375">Khu rừng này nằm ở vị trí thuận lợi, xa khỏi đường cao tốc. Nếu những người bình thường chứng kiến buổi luyện tập này, họ có thể sẽ rất sốc.</Text>
  <Text Key="A20F2A04_145376">Vậy thì, chúng ta hãy bắt đầu... với tư cách là Con gái của &quot;the Elder (Great Guidance)&quot;, với tư cách là &quot;Little Guidance&quot;. Em sẽ vận dụng quyền năng của &quot;SCRAP AND BUILD (Worldbreaker Genesis)&quot; ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="9C806B0E_145377">Đây... Người ta nói đây là một quyền năng bị cấm. Sử dụng quyền năng ưu tú của Cha, một trong những nhân vật trung tâm của Seven Crowns, nó có thể hủy diệt các vùng đất, các quy tắc và cả thế giới, rồi tái tạo chúng...</Text>
  <Text Key="6F3F56CC_145378">Có vẻ như Eris, cựu Administrator, sẽ reset thế giới để lặp lại khi một số điều kiện nhất định được đáp ứng. Em tin rằng các nguyên lý cơ bản là tương tự.</Text>
  <Text Key="53EDC048_145379">&quot;Lật bàn&quot;... Như mong đợi từ người, Chủ nhân -- thật là cách diễn đạt rất chính xác. Em nghe nói rằng khi &quot;sự sáng tạo&quot; thất bại, phương án cuối cùng đôi khi là lật tất cả mọi thứ và bắt đầu lại. Quyền năng này có thể gắn liền với chính khái niệm đó.</Text>
  <Text Key="F0FFCF00_145380">Tất nhiên, chỉ có Cha, với tư cách là Elder, mới có thể lật đổ cả thế giới như vậy. Ngay cả khi em đã trưởng thành, quy mô mà em có thể làm được bây giờ vẫn rất hạn chế...</Text>
  <Text Key="F9A6CE1A_145381">Vâng. Tất nhiên, đó chỉ là dựa trên tiền đề rằng trước tiên em phải học cách thực sự làm chủ quyền năng này.</Text>
  <Text Key="0EC56C98_145382">Rốt cuộc, đây là một quyền năng bị cấm vì lý do chính đáng. Không được phép có ngay cả một chút khả năng nào làm hại người, Chủ nhân, hay bất kỳ đồng minh nào của chúng ta. Em phải rèn luyện cho đến khi có thể sử dụng nó một cách an toàn và không có rủi ro.</Text>
  <Text Key="C3958A7E_145383">Vậy thì, dưới tên em với tư cách là &quot;Little Guidance&quot;, em tuyên bố ý chí của mình ở đây -- &quot;SCRAP AND BUILD (Worldbreaker Genesis)&quot;!</Text>
  <Text Key="D7863F06_145384">...Người nghĩ sao? Theo mệnh lệnh của em, khu vực trước mặt chúng ta đã bị hủy diệt và tái tạo.</Text>
  <Text Key="25DE1586_145385">K-Không thể nào...! Xin lỗi, có vẻ như em gặp lỗi trong quá trình tái tạo. Nếu em để yên như vậy, nó sẽ gây ra vô số vấn đề... Để em sửa ngay.</Text>
  <Text Key="F57F36A3_145386">Aaaa! Lần này em biến nó thành một khoảng trống đen kịt... Em cần hình dung rõ ràng hình dạng hoàn thiện hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="0ECC5BE1_145387">Không phải đồng cỏ hay núi, mà là cảnh quan thiên nhiên nguyên thủy... Aaaa!</Text>
  <Text Key="2DB924AA_145388">Phew... K-Không biết sao em đã đưa khu rừng trở về trạng thái ban đầu. Xin lỗi vì đã cho người xem một cảnh tượng không đẹp mắt...</Text>
  <Text Key="908A2F0D_145389">Nếu là Cha, người sẽ có thể vận dụng quyền năng này tự do hơn. Tuy nhiên, em chưa đủ mạnh vào lúc này... có vẻ như em thực sự cần rèn luyện thêm.</Text>
  <Text Key="DE0B503E_145390">A-Awawawa... M-Ma pháp vừa rồi...!</Text>
  <Text Key="5DAAD919_145391">À... Có thể là ai đó từ một ngôi làng gần đây? Em đã nghĩ là mình đã chọn một nơi xa xôi mà vẫn bị họ thấy...</Text>
  <Text Key="9B11BDB2_145392">Em xin lỗi sâu sắc vì đã làm người bất ngờ. Đó vừa rồi là... ừm... một trò nhỏ! Đừng để ý đến nó...</Text>
  <Text Key="BB2034E3_145393">C-Cô gái trẻ... Không, thưa nữ thần tôn kính! Người chắc chắn là một nữ thần! Người sẽ đến làng chúng tôi chứ?!</Text>
  <Text Key="0C1FF13D_145394">Em không phải là nữ thần, nhưng... tại sao người muốn em đến?</Text>
  <Text Key="059AED74_145395">EM NGUYÊN CẦU... Sự tồn vong của ngôi làng chúng tôi đang ở trong tình thế nguy hiểm. Một sự can thiệp thần thánh là tất cả những gì chúng tôi có thể dựa vào lúc này...!</Text>
  <Text Key="C5FAAF7C_145396">Đúng vậy. Anh ta có vẻ thực sự lo lắng, điều đó có nghĩa là chúng ta không thể bỏ mặc. Làm ơn hãy chỉ cho chúng tôi đường đến ngôi làng của anh ta.</Text>
  <Text Key="EC88A5DE_145397">Vì vậy, Kokkoro và {playername} được người làng dẫn đường để thăm một ngôi làng xa xôi.</Text>
  <Text Key="07B5441F_145398">MỌI NGƯỜI! MỘT NỮ THẦN ĐÃ GIÁC NGỘ! Người sẽ cứu làng chúng tôi cuối cùng cũng đã xuất hiện!</Text>
  <Text Key="04977F82_145399">Thật sao?! À, được đón nhận ân huệ thần thánh như thế này, thật là khó tin...</Text>
