  <Text Key="C11E7F11_148100">Ugh... tôi biết ngay là cậu.\nCậu đang làm gì ở đây? {playername}, cậu đã thành thịt băm rồi nếu không có tôi.\nĐặc biệt là khi cậu đang trốn ở đó.</Text>
  <Text Key="0CD372A7_148101">Tôi chỉ đang đi dạo thôi.</Text>
  <Text Key="76B96146_148102">Còn cậu thì sao, Kyaru?</Text>
  <Text Key="76EC0636_148103">Hmm... Ngay cả khi cậu muốn đi dạo, cậu cũng nên chọn địa điểm cẩn thận. Đây là trung tâm chính trị của đất nước, cung điện hoàng gia. An ninh ở đây khá nghiêm ngặt, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="DC0EA610_148104">Nếu chúng ta lang thang, những người kia từ trước... bang võ thuật chịu trách nhiệm bảo vệ cung điện hoàng gia, [NIGHTMARE] sẽ bắt chúng ta.</Text>
  <Text Key="A20CC1A3_148105">"Kyaru?"\nAi đó chắc chắn nghĩ rằng chúng ta thân thiện...\nTôi không phiền đâu.</Text>
  <Text Key="5A291E05_148106">Thôi đi.\nBây giờ không phải lúc tán gẫu.\nTôi sẽ để cậu đi đã.</Text>
  <Text Key="DCEE3633_148107">Đi nào, theo tôi.\nTôi biết một đường an toàn để ra khỏi đây,\nnhưng cậu phải nhanh lên.</Text>
  <Text Key="FFB5F7AC_148108">Cứ giả vờ là người hầu của tôi nếu cần.\nDân thường thường không được phép vào cung điện,\nđó là cách duy nhất chúng ta có thể vượt qua cơn bão.</Text>
  <Text Key="3B16CAAA_148109">Con đường này sẽ đưa cậu thẳng về thành phố.\nĐừng lo—tôi sẽ ở lại cho đến lúc đó. Nhưng mà trời.\nTại sao cậu lại cần phải là một gánh nặng?</Text>
  <Text Key="CA6D674C_148110">Sẽ thực sự là một gánh nặng cho tôi nếu cậu\nbị Nightmare bắt. Mặc dù tôi có quyền lực để cứu cậu ra nếu xảy ra chuyện đó.</Text>
  <Text Key="859F42F1_148111">Điều về Nightmare là mặc dù họ phục vụ trực tiếp\ncho hoàng gia, lòng trung thành của họ đang suy giảm.\nNó đang trở thành một bang cho những tên côn đồ và thứ khác.</Text>
  <Text Key="88DAF81B_148112">Cậu sẽ gặp chuyện xấu nếu họ bắt cậu,\nnên hãy cẩn thận. Được chứ?</Text>
  <Text Key="1179CC60_148113">Đừng hiểu đó là tôi lo lắng cho cậu đấy.\nTôi chỉ không muốn bị phiền phức ở đây thôi.</Text>
  <Text Key="E42CF686_148114">Ừ.\nĐây là nơi tôi làm việc.\nTôi thậm chí còn có địa vị quý tộc, về mặt kỹ thuật.</Text>
  <Text Key="C143656A_148115">Đó là lý do tại sao tôi được phép vào trong cung điện ngay từ đầu.\nQuỳ xuống trước chân tôi,\ncậu tên thường dân đáng ghét.</Text>
  <Text Key="F30682F0_148116">Đó là điều tôi sẽ nói, nhưng lý do duy nhất tôi được cho điều đó ngay từ đầu là để việc làm theo mệnh lệnh của Her Majesty dễ dàng hơn. Về cơ bản, tôi chỉ là một kẻ giả vờ.</Text>
  <Text Key="E798FC5C_148117">Ồ. Tôi không nên để lộ ra...\nÁi chà! Tại sao tôi lại là người rò rỉ mọi thông tin?\nChắc sẽ thật tuyệt nếu mọi chuyện diễn ra tốt đẹp một lần...</Text>
  <Text Key="E43C8345_148118">Hmm...?\n{playername}.\nĐừng có mà vuốt đầu tôi mà không có sự cho phép.</Text>
  <Text Key="C80D0AF3_148119">Cái gì? Cậu chỉ muốn tôi vui lên?\nTôi không cần bất kỳ sự cảm thông nào. Đặc biệt là từ cậu, {playername}.\nNgoài ra, đừng cư xử như chúng ta là bạn thân.</Text>
  <Text Key="369ABCA5_148120">Mọi thứ sẽ trở nên\ndau đớn hơn nếu chúng ta tiến lại gần hơn.</Text>
  <Text Key="D4C82C9A_148121">Không sao. Chỉ là tự nói với mình thôi.</Text>
  <Text Key="A927DB49_148122">Quan trọng hơn... Cậu rảnh sau cái này không, {playername}?\nTôi gần như đã cứu mạng cậu, nên ít nhất cậu có thể làm\nlà mời tôi ăn tối. Rất nhiều bữa tối.</Text>
  <Text Key="E1DE5BCA_148123">Hôm nay tệ quá, nên tôi muốn ăn thứ gì đó thật ngon.\nNgay cả những ngày tồi tệ nhất cũng có thể kết thúc tốt đẹp\nnếu kết thúc bằng một bữa ăn ngon. ♪</Text>
  <Text Key="098FE213_148124">Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia</Text>
  <Text Key="2B7B902C_148125">{playername} được Ames cho xem một giấc mơ bí ẩn. Trong giấc mơ, {playername} đứng tại Trạm Đồi Azalea và bị một cô gái tên Kiruya đe dọa vì đánh mất ví. Đó là cảnh gặp gỡ Kyaru của cậu.</Text>
  <Text Key="BD6CB581_148126">*xuýt xoa*\nAhh, đây mới là thứ ngon. ♪</Text>
  <Text Key="18475F78_148127">Không gì tốt hơn một ít\ncháo thuốc cho cơ thể mệt mỏi, căng thẳng. ♪</Text>
  <Text Key="4CC23CC4_148128">Cứ lấy bất cứ thứ cậu thích đi.\nĐiều tốt nhất về đồ ăn ở đây là nó vừa\nngon vừa không quá nặng bụng.</Text>
  <Text Key="5EC33AD5_148129">Không phải tôi cần phải nói với cậu đâu,\nxét rằng chúng ta đã từng đến đây với mọi người trước đây.</Text>
  <Text Key="B889E227_148130">Ừ.\nTôi đã là một người hâm mộ từ đó,\n nên tôi thường xuyên đến đây.</Text>
  <Text Key="869E7CE2_148131">Đặc biệt là cho bữa sáng nữa.\nNó gần và tiện lợi với nơi làm việc của tôi...\nNói cách khác, cung điện.</Text>
  <Text Key="902FC023_148132">Và khác với tất cả những đứa trẻ may mắn khác,\ntôi không có bất kỳ bố mẹ nào sẽ nấu ăn cho tôi cả.</Text>
  <Text Key="5E54F85A_148133">Không cần nói cũng biết rằng tôi sẽ\nchết đói nếu tôi không tự nuôi sống bản thân.</Text>
  <Text Key="703D0F63_148134">Vì vậy...\nTôi sẽ thành thật và nói rằng việc có thể\ndi chuyển và ăn uống với các cậu đã giúp đỡ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="226B3A78_148135">Bây giờ tôi biết rất nhiều nơi\nvừa rẻ vừa ngon.</Text>
  <Text Key="71F27A1A_148136">Thành thật mà nói, tôi sẽ thích nếu chúng ta làm cả ngày—không chỉ cho bữa tối.\nCó điều gì đó tuyệt vời về việc ngồi cùng nhau\nvà ăn uống với mọi người.</Text>
  <Text Key="77FA2DAB_148137">Nhưng, well, các cậu có cuộc sống của mình.\nTôi sẽ cảm thấy hơi tội lỗi nếu khiến các cậu gác mọi thứ sang một bên vì tôi.</Text>
  <Text Key="1F7872B4_148138">Không phải như tôi có quyền\ntạo ra những người bạn thực sự và thứ khác ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="093A2A91_148139">Ahaha.\nXin lỗi về điều đó.\nKhông có ý nghĩa gì khi than phiền với cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="9012EF11_148140">Không phải để nghe như một bản sao của Korosuke đâu,\nnhưng để ăn thực sự là để sống.</Text>
  <Text Key="072E698F_148141">Tôi chưa bao giờ thực sự nhận ra rằng\nviệc ăn những thức ăn ngon như vậy mọi lúc có thể thật mãn nguyện.</Text>
  <Text Key="70D52990_148142">Nhưng dạo này tôi cảm thấy thật tuyệt.\nVà, well... Tất cả đều là nhờ các cậu.</Text>
  <Text Key="02AA3745_148143">Tôi chỉ ước mọi thứ\ncó thể tiếp tục như thế này mãi mãi.</Text>
  <Text Key="07DFCD05_148144">Whoa!\n{playername}?!\nSao cậu lại lấp lánh thế?</Text>
  <Text Key="649FE7CD_148145">Thật sự, chuyện gì đang xảy ra vậy?!\nHer Majesty chưa bao giờ đề cập đến điều này.</Text>
  <Text Key="9570E45D_148146">Trời ơi, cậu [i]phải[/i] đang đùa với tôi!\nChuyện này tệ quá!</Text>
  <Text Key="F80ECA1D_148147">Làm sao tôi lại làm rơi ví?!\nCó ai đánh cắp nó không?!</Text>
  <Text Key="993D64E8_148148">Tôi sẽ làm gì đây?\nTrạm của tôi còn xa khỏi đây nữa...</Text>
  <Text Key="C94E3953_148149">Đi bộ chắc chắn không phải là lựa chọn.\nSẽ mất một tỷ năm để về nhà.</Text>
