  <Text Key="638C3C93_4650">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho tất cả kẻ địch và hồi máu vừa phải cho toàn bộ đồng đội.</Text>
  <Text Key="91955613_4651">►Gây $1 sát thương ma thuật cho tất cả kẻ địch.\n►Hồi $2 máu cho đồng đội.</Text>
  <Text Key="28DE2BB8_4652">Love Bandit</Text>
  <Text Key="B1AC4A1E_4653">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho kẻ địch trong phạm vi, và hồi máu nhẹ cho đồng đội có máu thấp nhất. Lượng máu hồi tăng theo số kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="B1DFF23A_4654">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Hồi $2 máu cho một đồng đội.</Text>
  <Text Key="DBCF6BE4_4655">Love Splash</Text>
  <Text Key="1B6AEB36_4656">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho kẻ địch trong phạm vi và giảm nhẹ phòng thủ ma thuật của chúng.</Text>
  <Text Key="3A8FA7FE_4657">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm $2 phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="35FF30ED_4658">Lovely Summer Lesson</Text>
  <Text Key="8012FE69_4659">Lovely Summer Lesson+</Text>
  <Text Key="92008A22_4660">Love Bandit+</Text>
  <Text Key="A0463349_4661">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi, và hồi máu nhẹ cho đồng đội có máu thấp nhất. Lượng máu hồi tăng theo số kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="0D1B9E05_4662">Love Splash+</Text>
  <Text Key="DFAFB6AE_4663">Gây sát thương ma thuật vừa phải cho kẻ địch trong phạm vi và giảm nhẹ phòng thủ ma thuật của chúng. Đồng thời tăng mạnh sát thương ma thuật và tỷ lệ chí mạng ma thuật của bản thân. Sát thương ma thuật gây ra và phòng thủ ma thuật bị giảm tăng theo số kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="D5ADD0D0_4664">►Gây $1 (+0.18×$1×Số kẻ địch) sát thương ma thuật cho kẻ địch trong phạm vi 1100.\n►Giảm $2 (+0.1×$2×Số kẻ địch) phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong phạm vi 1100 trong 18s.\n►Tăng $3 sát thương ma thuật cho bản thân trong 180s.\n►Tăng 150 tỷ lệ chí mạng ma thuật cho bản thân trong 180s.</Text>
  <Text Key="A0A4E250_4665">Lovely Summer Familia Sword</Text>
  <Text Key="4BBC71A9_4666">Summer of Love</Text>
  <Text Key="A19FE7E8_4667">[Ma thuật] Một con quỷ trong Đêm Thánh sẽ dụ bạn vào những giấc mơ dễ chịu. Cô ấy ban cho đồng đội có sát thương ma thuật cao nhất trạng thái [Nụ Hôn Quỷ], và tăng buff tấn công, tăng TP, phục vụ bên cạnh họ.</Text>
  <Text Key="34663A99_4668">Lovely Devil Dive</Text>
  <Text Key="129700F3_4669">Gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ địch phía trước và giảm vừa phải phòng thủ ma thuật của nó. Đồng thời hồi máu vừa phải cho đồng đội trong phạm vi, tạo ra Barrier hấp thụ sát thương vật lý/ma thuật cho họ, và tăng phòng thủ ma thuật của họ.</Text>
  <Text Key="3AAEE655_4670">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ địch.\n►Giảm $2 phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong 18s.\n►Hồi $3 máu cho đồng đội trong phạm vi 250.\n►Tạo Barrier cho đồng đội trong phạm vi 250 hấp thụ $4 sát thương vật lý/ma thuật trong 18s.\n►Tăng $5 phòng thủ ma thuật cho đồng đội trong phạm vi 250.</Text>
  <Text Key="CFA1F341_4671">Sweetheart Present</Text>
  <Text Key="5C897912_4672">Giảm nhẹ phòng thủ ma thuật và giảm mạnh sát thương ma thuật của kẻ địch. Đồng thời tăng mạnh sát thương ma thuật cho đồng đội với trạng thái [Nụ Hôn Quỷ] và tăng nhẹ sát thương chí mạng ma thuật của họ, cũng như tăng mạnh sát thương ma thuật và tăng nhẹ sát thương chí mạng ma thuật cho đồng đội trong phạm vi xung quanh đồng đội đó.</Text>
  <Text Key="6F23C1D4_4673">►Giảm $1 phòng thủ ma thuật của kẻ địch trong 12s.\n►Tăng $2 sát thương ma thuật cho đồng đội trong 12s.\n►Tăng 8% sát thương chí mạng ma thuật cho đồng đội trong 12s.\n►Tăng $3 sát thương ma thuật cho đồng đội trong phạm vi trong 12s.\n►Tăng 4% sát thương chí mạng ma thuật cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="8A675C1C_4674">Heartful Kiss</Text>
  <Text Key="BF6E88A1_4675">Hồi nhẹ máu và TP cho đồng đội có trạng thái [Nụ Hôn Quỷ], và hồi nhẹ máu và TP cho đồng đội trong phạm vi xung quanh đồng đội đó.</Text>
  <Text Key="17E0B97E_4676">►Hồi $1 máu cho đồng đội.\n►Hồi 100 TP cho đồng đội.\n►Hồi $2 máu cho đồng đội trong phạm vi.\n►Hồi 50 TP cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="7108F33E_4677">Ban trạng thái [Nụ Hôn Quỷ] cho đồng đội khác có sát thương ma thuật cao nhất, hồi nhẹ máu và TP của họ, và hồi nhẹ máu và TP cho đồng đội trong phạm vi xung quanh đồng đội đó.</Text>
  <Text Key="57287AC8_4678">►Ban trạng thái [Nụ Hôn Quỷ] cho đồng đội khác có sát thương ma thuật cao nhất.\n►Hồi $1 máu cho đồng đội.\n►Hồi 100 TP cho đồng đội.\n►Hồi $2 máu cho đồng đội trong phạm vi.\n►Hồi 50 TP cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="957D7933_4679">Secret Lessons</Text>
  <Text Key="3AC40AC9_4680">Secret Lessons+</Text>
  <Text Key="CC6EBF39_4681">Charming White</Text>
  <Text Key="924DE996_4682">Sweet Heart Present+</Text>
  <Text Key="F46950D8_4683">Giảm nhẹ phòng thủ ma thuật và giảm mạnh sát thương ma thuật của 1 kẻ địch phía trước. Ngoài ra, tăng mạnh sát thương ma thuật, tăng nhẹ sát thương chí mạng ma thuật, và hồi nhẹ TP cho đồng đội bị ảnh hưởng bởi [Nụ Hôn Quỷ], đồng thời tăng mạnh sát thương ma thuật và tăng nhẹ sát thương chí mạng ma thuật cho tất cả đồng đội trong vùng tròn xung quanh nhân vật đó.</Text>
  <Text Key="4D60C5EC_4684">►Giảm $1 phòng thủ ma thuật của một kẻ địch.\n►Giảm $2 sát thương ma thuật của một kẻ địch.\n►Tăng $3 sát thương ma thuật cho đồng đội mục tiêu.\n►Tăng 10% sát thương chí mạng ma thuật cho đồng đội mục tiêu.\n►Hồi 100 TP cho đồng đội mục tiêu.\n►Tăng $4 sát thương ma thuật cho đồng đội trong phạm vi.\n►Tăng 4% sát thương chí mạng ma thuật cho đồng đội trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="7DB72050_4685">[Vật lý] Một kiếm sư thiên tài chơi đùa trong cơ thể lớn với sự vô tư như trẻ con. Trong chiến đấu, cô ấy tích lũy [Áp Lực Kiếm], cho phép cô liên tục gây sát thương bỏ qua phòng thủ vật lý, để thiên tài rực rỡ của cô tỏa sáng.</Text>
  <Text Key="ECB4E45F_4686">Isurugi-ryū Secret Art: Iroha Song [Amber]</Text>
  <Text Key="7A9AE67E_4687">Gây 3 lần sát thương vật lý lớn (bỏ qua một phần phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch phía trước. Khi [Áp Lực Kiếm] là 10, UB đầu tiên thêm 3 lần sát thương vật lý lớn (bỏ qua một phần phòng thủ vật lý).</Text>
  <Text Key="6787218E_4688">►Gây $1 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n\nNếu [Áp Lực Kiếm] là 10 khi dùng lần đầu:\n►Gây $4 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $5 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $6 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="AEB9FE3B_4689">Isurugi-ryū Sword Art: Blue Storm</Text>
  <Text Key="C96B785B_4690">Gây 3 lần sát thương vật lý lớn cho một kẻ địch phía trước. Khi [Áp Lực Kiếm] là 10, sát thương bỏ qua một phần phòng thủ vật lý và thêm 1 lần sát thương vật lý lớn (bỏ qua một phần phòng thủ vật lý).</Text>
  <Text Key="FCA332DE_4691">►Gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n►Gây $3 sát thương vật lý cho một kẻ địch.\n\nNếu [Áp Lực Kiếm] là 10:\n►Gây $4 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $5 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $6 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.\n►Gây $7 sát thương vật lý (bỏ qua 50 phòng thủ vật lý) cho một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="BA0919B2_4692">Isurugi-ryū: Silver Flower Stance</Text>
  <Text Key="F0B44266_4693">Tích lũy 2 [Áp Lực Kiếm], tăng mạnh sát thương vật lý của bản thân, tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý, và tăng lớn tốc độ hành động (cộng dồn với các hiệu ứng tốc độ khác). [Áp Lực Kiếm] tối đa là 10. Mỗi lần dùng tăng lượng tích lũy [Áp Lực Kiếm] và hiệu quả buff.</Text>
  <Text Key="918936CB_4694">►Tích lũy 2 [Áp Lực Kiếm].\n►Tăng $1 sát thương vật lý của bản thân.\n►Tăng 16% sát thương chí mạng vật lý của bản thân.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="53370497_4695">Isurugi-ryū: Silver Flower Stance…?</Text>
  <Text Key="7BC1B110_4696">Vô hiệu hóa các hiệu ứng khống chế đến khi trận đấu kết thúc. Tích lũy 1 [Áp Lực Kiếm] (tối đa 10), nhưng giảm vừa phải sát thương chí mạng vật lý và giảm mạnh sát thương vật lý gây ra của bản thân.</Text>
  <Text Key="7FC428CD_4697">►Tích lũy 1 [Áp Lực Kiếm].\n►Giảm 20% sát thương vật lý gây ra của bản thân.\n►Giảm 20% sát thương chí mạng vật lý của bản thân.\n►Vô hiệu hóa các hiệu ứng khống chế từ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="BC92E273_4698">The Basics of the Sword</Text>
  <Text Key="99D92114_4699">The Basics of the Sword+</Text>
