  <Text Key="92D357A2_92150">Bình tĩnh đi, Rin. Ưm... đây không phải thuốc độc đúng không?</Text>
  <Text Key="F24E2F86_92151">Tất nhiên. Nhưng trừ khi cậu vượt qua thử thách đầu tiên tôi nhắc đến trước đó - Tháp Cô Lập - nếu không chiếc bánh kẹp đó sẽ không có tác dụng gì.</Text>
  <Text Key="AC4462FF_92152">Để xem. Nói cách khác, chúng ta sẽ không lập tức bay đến một nơi gọi là 'thực tại' ngay sau khi ăn bánh kẹp.</Text>
  <Text Key="D2CF247A_92153">Thật may quá. Tôi còn phải chăm bò nữa, nên sẽ rất rắc rối nếu nó xuất hiện một cách bất ngờ~</Text>
  <Text Key="0DF55064_92154">...Cậu nói đúng. Sẽ rất rắc rối nếu nó xuất hiện bất ngờ...</Text>
  <Text Key="892D2154_92155">Tôi muốn nói... tôi thậm chí còn không biết đó là loại nơi nào...</Text>
  <Text Key="1973A3E3_92156">Kyaru...?</Text>
  <Text Key="F065C30D_92157">N-Này, Chủ nhân, liệu có thể... Không, có lẽ không. Những chiếc bánh kẹp chúng ta bán khi đi khắp nơi...?</Text>
  <Text Key="59C9AC42_92158">Ừ. Tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="81DD4CFC_92159">Này, tôi thực sự cảm kích hai người đã giúp tôi. Các cậu đã làm theo công thức của tôi đến từng chi tiết và dùng đúng nguyên liệu tôi đã chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="6460C747_92160">V-Vậy... tôi không biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu tôi không tuân theo mệnh lệnh của Chủ nhân. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="6290BB6D_92161">Các cậu biết không, những "miếng vá cá nhân". Tại sao các cậu lại làm chúng thành hình chiếc bánh kẹp?</Text>
  <Text Key="22D28AD8_92162">Tôi đã suy nghĩ rất nhiều. Tôi nghĩ rằng mọi người sẽ dè chừng thuốc và tiêm, ngay cả khi chúng được vua hầu ra lệnh. Sẽ mất quá nhiều thời gian để thi triển phép thuật một cách cưỡng ép lên từng người một.</Text>
  <Text Key="1751962C_92163">Và. Tôi nghĩ rằng tốt nhất nếu chúng ta có thể làm theo cách mà nếu chúng ta vui vẻ và hạnh phúc và ăn đồ ngon, cơn bão sẽ kết thúc trước khi chúng ta biết điều đó.....</Text>
  <Text Key="3E8B215B_92164">Đ-Đúng rồi... Nếu cậu chưa nói, chúng tôi sẽ không nhận ra...</Text>
  <Text Key="0D92B911_92165">Hừm. Bánh kẹp của Chủ nhân... Vì vậy mà các loại gia vị ngon hơn trước, và tại sao cô ấy lại bán cho mọi người với giá giảm như thể sẵn sàng thua lỗ...</Text>
  <Text Key="04334D75_92166">N-Nhưng... May quá... Tôi không gặp được Onii-chan, và tôi cũng không thực sự biết tại sao, nhưng tôi đoán tất cả những ngày bán bánh kẹp đã không uổng phí......</Text>
  <Text Key="664961F3_92167">Rino đã trải qua rất nhiều mỗi ngày...</Text>
  <Text Key="2AC29701_92168">Nhưng, nhưng mà! Đừng lo, em trai! Từ bây giờ, chúng ta sẽ ở bên nhau mỗi ngày! Từ sáng đến tối, từ giấc mơ đến thực tại.</Text>
  <Text Key="6F89B079_92169">Hả? Nhưng Labyrista vừa nói 70 phần trăm...?</Text>
  <Text Key="3B42F003_92170">Ừ. Có rất nhiều người trên thế giới chưa từng ăn bánh kẹp. Tôi cần Rino và Shizuru giúp đỡ với việc bán bánh kẹp.</Text>
  <Text Key="D115A4A4_92171">Ôi không!!!</Text>
  <Text Key="1F433FCA_92172">Ồ? Vậy cậu vẫn sẽ mua nguyên liệu làm bánh kẹp từ trang trại của chúng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="641E2FDE_92173">Tất nhiên♪ ....sữa, trứng, phô mai, và rất nhiều, làm ơn.</Text>
  <Text Key="DD13D493_92174">Yay♪ Giờ tôi sẽ không phải lo lắng về công việc trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="706FCF9F_92175">Tôi sẽ cố gắng giúp đỡ...♪ Đúng không, Rin-chan?</Text>
  <Text Key="421FADF2_92176">Không thể nào~...</Text>
  <Text Key="A4950E65_92177">Giúp đỡ...? ...Aaa!</Text>
  <Text Key="2E2BFC75_92178">Đúng rồi! Hãy đi bán bánh kẹp với chị của cậu, em trai! Hãy làm điều đó~!</Text>
  <Text Key="EA7A575E_92179">Tôi sẽ giúp cậu.</Text>
  <Text Key="9CA44926_92180">Aaa! Chị gái!, cậu lại vội vàng lên trước rồi~! Onii-chan và tôi sẽ hòa thuận với nhau và con cháu chúng ta sẽ thịnh vượng~!</Text>
  <Text Key="F58F99D6_92181">Nếu cậu nói như vậy, nó có nghĩa là "kinh doanh thịnh vượng" đúng không? Nếu cậu mắc lỗi, cậu sẽ bị trừng phạt!</Text>
  <Text Key="FD51EE9D_92182">Eek! N-Nhưng tôi sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="25BD3E02_92183">Hừm. Như tôi đã nói, tôi có hai nhiệm vụ. Tôi muốn nhờ các cậu con trai làm cái đó, chứ không phải bánh kẹp.~</Text>
  <Text Key="28658615_92184">Eeeeeeh~?!</Text>
  <Text Key="4E30E08C_92185">Cậu nhớ chứ, chàng trai trẻ? Thứ chúng ta cần để mở cổng lên đỉnh Tháp Cô Lập...</Text>
  <Text Key="7464EFD1_92186">Thu thập các quả cầu Sol.</Text>
  <Text Key="B8A6E20C_92187">Đúng rồi. Một tầng cho những cuộc phiêu lưu mới, một thứ kết nối các thế giới, một phần thưởng cho gian khó và thử thách.... Quả cầu Sol.</Text>
  <Text Key="0B046D98_92188">Nó thực sự được chính Elder làm ra. Ngay cả tôi cũng không thể làm bản sao của nó.</Text>
  <Text Key="8E8E906C_92189">Elder...</Text>
  <Text Key="0D50A8CE_92190">Ưm, Quả cầu Sol là thứ mọi người ở Twinkle Wish đang thu thập đúng không? Tôi nghĩ là thế...</Text>
  <Text Key="E3B01C84_92191">Ngay bây giờ, có chín quả. Chúng ta may mắn tìm thấy một quả trước khi tấn công căn cứ của [Rage Legion].</Text>
  <Text Key="A4F85AEE_92192">Ồ, Rei.</Text>
  <Text Key="59442646_92193">Nữ tu sĩ Yui và cô Sheffy...</Text>
  <Text Key="C43443B4_92194">Ừ. Họ đang ngủ say lúc này. Nếu có chuyện gì, Hiyori sẽ thông báo cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="CB65EA4F_92195">Vậy... về Quả cầu Sol. Trong giấc mơ, chúng ta thấy tổng cộng mười hai quả. Nếu điều đó đúng, chúng ta sẽ cần thêm ba quả nữa.</Text>
  <Text Key="E87741FF_92196">Được, đó là hai quả nữa.</Text>
  <Text Key="9ABA1D29_92197">Cái gì?! Đây là...!</Text>
  <Text Key="37525FDB_92198">Đây là một Quả cầu Sol! Đây là quả thứ mười...!</Text>
  <Text Key="2BBD8473_92199">Tôi tìm thấy một quả trong chuyến đi của mình. Tôi đã để mắt đến hai quả kia, nhưng một cách bất ngờ, ai đó đã lấy mất một quả......</Text>
