  <Text Key="124BF212_138150">Ồ, có nhiều bức tranh khác nhau thật... Khoan đã, nhưng chúng không chỉ đơn thuần là về bọ cánh cứng thôi đâu chứ...?</Text>
  <Text Key="6E5CA097_138151">Một chiếc cầu trượt băng... bắt bọ cánh cứng trong rừng... viết bài tập về sách... Điều này có thể là...!</Text>
  <Text Key="80A449D6_138152">Tôi đã đoán đúng! Trong bức tranh này là Kyouka-chan, và bức kia... là Saren-san? Rồi còn Kokkoro-chan và Kyaru-san nữa.</Text>
  <Text Key="5DF0E605_138153">Cậu đã biến tất cả ký ức hè của tui ở đây thành những bức tranh thật. Tui rất vui...!</Text>
  <Text Key="E85895F2_138154">Ra vậy, phần còn lại vẫn còn trống... Tất nhiên rồi, vì "Kỳ Nghỉ Hè" này vẫn chưa kết thúc mà.</Text>
  <Text Key="9E20A1CB_138155">Vậy thì, để tôi cùng vẽ với cậu nhé! Cùng nhau vẽ nó cũng sẽ trở thành ký ức hè mới, phải không?</Text>
  <Text Key="195FFAF4_138156">Được rồi, vì đã quyết định như vậy, tôi sẽ cố gắng hết sức! Ơm, trước tiên nên vẽ gì đây...?</Text>
  <Text Key="973E782D_138157">Ký ức hè của cô giờ đây có hình hài cụ thể, để lại trên một cuốn nhật ký đầy tranh vẽ. Trái tim Emilia vui sướng nhảy múa khi cô tham gia vòng tròn hợp tác cùng {playername}.</Text>
  <Text Key="CB5AB80F_138158">Đi bắt chúng thôi!</Text>
  <Text Key="C9927A56_138159">Đúng một nửa rồi</Text>
  <Text Key="2CC29A76_138160">Đó gọi là bọ cánh cứng. Bắt đi!</Text>
  <Text Key="47DDA75F_138161">Chúng tôi đã chăm sóc chúng rồi</Text>
  <Text Key="6D4A9D4A_138162">Chăm sóc nó thật tốt nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="BE259C51_138163">Chúng tôi sẽ viết nhật ký của riêng mình về con bọ cánh cứng này</Text>
  <Text Key="7A81D739_138164">Hãy vẽ một bức tranh về bình minh sáng nay</Text>
  <Text Key="37A81241_138165">Một loài thực vật ăn thịt mà Eriko mang đến...</Text>
  <Text Key="2F303820_138166">Thí sinh thứ 4</Text>
  <Text Key="ABC8B866_138167">Chào mừng.</Text>
  <Text Key="206CFDAF_138168">Tôi đang vẽ nhật ký tranh</Text>
  <Text Key="DFCF3C35_138169">Ký ức của Emilia-chan cùng mọi người</Text>
  <Text Key="B51AABFC_138170">Tôi đang lên kế hoạch tặng nó cho cậu khi hoàn thành</Text>
  <Text Key="9A2A40E5_138171">Emilia đã quyết định trải nghiệm nhiều hoạt động đặc trưng của kỳ nghỉ hè ở Landsol trước khi trở về thế giới của mình, vì vậy cô quyết định học hỏi nhiều từ chúng. {playername} hứa với Emilia rằng cô ấy sẽ tặng chúng cho cậu ấy một khi đã hoàn thành cuốn nhật ký tranh chứa đựng những ký ức đó.</Text>
  <Text Key="626E62CD_138172">Một ngày nọ, khi mùa hè sắp kết thúc, lễ hội pháo hoa mà mọi người háo hức chờ đợi đã bị hủy bỏ, và tin tức đã đến được Guild House của các Nhà Đam Mê Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="7F3A33FF_138173">...Thưa Phu Nhân Emilia, chúng tôi vừa nhận được thông báo. Có vẻ như buổi trình diễn pháo hoa đã chính thức bị hủy.</Text>
  <Text Key="8C3A46BC_138174">Ra vậy... Thật đáng tiếc, nhưng tôi cho rằng việc đó sẽ khó khăn với thời tiết tồi tệ như vậy.</Text>
  <Text Key="F38115D0_138175">...Anh nói đúng. Đây là điều ngoài tầm kiểm soát của bất kỳ ai thực sự.</Text>
  <Text Key="ED52DB35_138176">Đúng vậy. Thật đáng tiếc, nhưng không có lý do gì để buồn bã. Hãy suy nghĩ xem chúng ta có thể làm gì khác thay vào đó.</Text>
  <Text Key="422C45E1_138177">Tôi tự hỏi liệu có hoạt động hè nào chúng ta có thể làm ở nhà không? Tôi cho rằng tôi sẽ tiếp tục viết bài phê phán sách của mình...</Text>
  <Text Key="4BA8E589_138178">Có lẽ Nebbia sẽ có ý tưởng cho việc đó, hãy hỏi cô ấy!</Text>
  <Text Key="DF8C522E_138179">Phu Nhân Emilia thực sự rất mong chờ buổi pháo hoa hôm nay. Nghĩ rằng ký ức kỳ nghỉ hè của cô ấy sẽ kết thúc như thế này... Tôi cũng cảm thấy đau lòng.</Text>
  <Text Key="344B6000_138180">Ước gì có cách để cô ấy vẫn có thể thưởng thức pháo hoa. Hừm...</Text>
  <Text Key="C4A31B27_138181">Như mong đợi của Ngài. Xin hãy để tôi hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="3F14755D_138182">...Vài ngày sau đó, Emilia và những người khác đã đến bãi biển sau khi mặt trời lặn.</Text>
  <Text Key="0CAE97DD_138183">Ồ, những vì sao đẹp quá... Bây giờ nghĩ lại, tôi tự hỏi bầu trời này có khác với bầu trời ở Lugnica không? Tôi chưa thực sự nghĩ về điều đó cho đến bây giờ...</Text>
  <Text Key="2F131AAC_138184">Chỉ cần ngước lên nhìn, tôi cảm thấy như mình bị thu hút. Tôi cảm thấy như thể tôi có thể nhìn nó mãi mãi.</Text>
  <Text Key="678C0552_138185">Nhưng hãy đảm bảo cậu không bị cảm lạnh. Mặc dù đang là mùa hè, trời đã tối rồi, và sẽ lạnh nếu cậu vẫn mặc đồ tắm, phải không?</Text>
  <Text Key="E935A552_138186">Đừng lo, Puck. Có một lượng không khí mát mẻ vừa phải khiến tôi cảm thấy thoải mái.</Text>
  <Text Key="F7CA789F_138187">Quan trọng hơn, hãy cẩn thận, Emilia-tan. Biển vào ban đêm là nơi những thứ "xuất hiện"...</Text>
  <Text Key="7F359B62_138188">Ý anh là gì, "xuất hiện"? À, Subaru anh đang nói về câu chuyện kinh dị "Hollow" anh kể cho chúng tôi trước đó? Trời ơi, anh lại đang cố làm chúng tôi sợ như thế nữa. Đừng lo, tôi sẽ đảm bảo đưa "Hollow" này về nhà nếu nó xuất hiện.</Text>
  <Text Key="2F2AA47F_138189">Về mặt kỹ thuật, những gì tôi nói có lẽ khác với Hollows, nhưng tôi cũng không thực sự hiểu Hollows là gì, vì vậy tôi không thể nói chính xác... Ma quỷ được xử lý như thế nào ở đây nhỉ? Cái này đang trở nên rối bời...</Text>
  <Text Key="28DF6C9D_138190">Ừ, đúng là cậu nên cẩn thận. Nếu bị sóng cuốn đi mà không hay biết, đó sẽ là một vấn đề rất lớn.</Text>
  <Text Key="4AF66D5B_138191">Đúng vậy. Vậy thì, Kyaru-chan, hãy nắm tay nhau. *Nắm chặt*☆</Text>
  <Text Key="E2F235A9_138192">Làm sao chuyển từ nắm tay sang ôm như thế! Dừng lại! Trời ngoài nóng quá!</Text>
  <Text Key="6596220A_138193">Nhưng... nếu vậy, tại sao chúng ta lại ra biển đêm như thế này? Chơi dưới nước nguy hiểm, phải không?</Text>
  <Text Key="C83DF0C8_138194">Xin lỗi vì đã để mọi người chờ đợi. Tôi chân thành xin lỗi vì đã mời mọi người ra ngoài vào giờ muộn như vậy.</Text>
  <Text Key="EE937308_138195">Kokkoro-chan! Vậy cậu biết chúng ta nên làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="6DB120C9_138196">Vâng. Đây cũng là một truyền thống theo mùa của đêm hè. Tôi sẽ chuẩn bị ngay, xin hãy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="2F16986B_138197">Ồ, nhiều hành lý thật. Vậy, cậu đề cập đến "truyền thống theo mùa"...</Text>
  <Text Key="FF23819B_138198">Vâng, cách chúng ta vui vẻ tối nay cũng là một truyền thống mang màu hè. Và còn đây, một ngọn nến có tấm chắn gió và một xô nước.</Text>
  <Text Key="F750413A_138199">Ồ, tôi hiểu rồi. Hoàn hảo cho một ngày không gió như hôm nay♪</Text>
