  <Text Key="9080231F_23350">Sau khi quyết định trở thành kẻ trộm bóng ma, Ayumi và những người khác đã tụ tập trong phòng bí mật của Homare để lên kế hoạch hành động.</Text>
  <Text Key="41CAB435_23351">Được rồi, hãy cùng xem lại một lần nữa! Mục tiêu của đội kẻ trộm bóng ma chúng ta là hai vật phẩm: viên ngọc được gọi là "Trứng Rồng" và cuốn sổ ghi chép những giao dịch bẩn thỉu của casino!</Text>
  <Text Key="0C000FB8_23352">Chúng ta đánh cắp hai thứ đó và khiến lũ casino đáng ghét đó sụp đổ! Một kế hoạch đơn giản và hoàn hảo! Có câu hỏi nào không?!</Text>
  <Text Key="CE27E657_23353">Ưm... Dạ!</Text>
  <Text Key="C8192CE5_23354">Cứ nói đi, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="FD9858DE_23355">Nếu tôi nhớ không lầm, cuốn sổ đó được cất trong két sắt, nhưng... "Trứng Rồng" thì ở đâu nhỉ...?</Text>
  <Text Key="92056A67_23356">Ngày kia... khi chúng ta đang làm thêm, chúng ta thấy tên Casino King dùng Trứng Rồng... liệu hắn ta thường xuyên mang theo nó sao?</Text>
  <Text Key="19011789_23357">Đó là... Boss! Ông nghĩ sao?!</Text>
  <Text Key="5AFCB6B8_23358">Khi ông thấy hắn, có lẽ hắn đang mang theo để khoe với các VIP từ nước ngoài đến thăm. Nhưng đó chỉ là trùng hợp.</Text>
  <Text Key="9F03500B_23359">Thông thường, "Trứng Rồng" được cất giữ dưới hệ thống an ninh nghiêm ngặt bên trong két sắt. Điều đó có nghĩa... nếu các cô đột nhập vào két sắt, chúng ta có thể lấy được cả "Trứng Rồng" và cuốn sổ bí mật cùng lúc☆</Text>
  <Text Key="28F51B23_23360">Vậy thì chúng ta chỉ cần lo phá két sắt! Đơn giản thôi!</Text>
  <Text Key="0A335C22_23361">Vậy... chính xác thì chúng ta sẽ đột nhập như thế nào?</Text>
  <Text Key="ADF4D3CB_23362">Nếu các cô chỉ xông vào như ai đó ở đây đã làm trước đó, chắc chắn sẽ thất bại☆</Text>
  <Text Key="C73EA7A1_23363">Ugh?! T-Tôi không thể nói gì để phản bác...! ...Để tránh lặp lại sai lầm cũ, dường như quan trọng là phải thu thập thông tin trước.</Text>
  <Text Key="5521C308_23364">Thôi nào, chúng ta có "Mắt Rồng" của Boss, có thể nhìn thấu mọi thiết bị an ninh và bố cục của casino! Đúng không, Boss?</Text>
  <Text Key="1700A92B_23365">Tôi rất muốn nói "giao cho tôi~☆" nhưng lần này, tôi không muốn dùng "Mắt Rồng" để thu thập thông tin. Thay vào đó... tôi muốn giao công việc đó cho cô, Ayumi-chan~♪</Text>
  <Text Key="07C24545_23366">Hả? Tôi...?!</Text>
  <Text Key="6F32D00B_23367">Đúng vậy. Sao cô không thử đột nhập vào casino một mình? Khi ở đó, cô kiểm tra các biện pháp an ninh, và vẽ một lộ trình đến tận két sắt♪</Text>
  <Text Key="15D0DD33_23368">Đây chính xác là công dụng của "Mắt Rồng" mà! Tại sao Boss bắt AyuAyu làm một mình?!</Text>
  <Text Key="A37B6B12_23369">Thực hành tại hiện trường là quan trọng♪ Khả năng của Ayumi-chan là thật, nhưng cô ấy chưa có kinh nghiệm làm kẻ trộm bóng ma. Tôi nghĩ đây có thể là một cơ hội tốt☆</Text>
  <Text Key="21BA92C2_23370">Này, cô nghĩ sao, Ayumi-chan? Tôi sẽ đảm bảo hỗ trợ cô hoàn hảo, nên sao cô không thử làm như một bài tập?</Text>
  <Text Key="77B75AB1_23371">Boss có thể nói vậy... nhưng cô không cần ép bản thân nếu không muốn, AyuAyu.</Text>
  <Text Key="7C02185B_23372">Cô là một người bình thường, không phải tội phạm như chúng tôi. Lén lút đột nhập vào một casino phản diện một mình là hơi quá sức. Nếu cô không muốn, cứ nói không. Không ai sẽ trách cô đâu.</Text>
  <Text Key="09DFC8F4_23373">Inori-chan... Cảm ơn vì lo lắng cho tôi... Nhưng... cô biết mà...</Text>
  <Text Key="6BC99EA2_23374">Thật sự, tôi cũng không biết bản thân có làm được không... ngay cả như vậy... tôi đã quyết định trở thành kẻ trộm bóng ma...!</Text>
  <Text Key="B2A66789_23375">...Vậy... tôi sẽ thử!</Text>
  <Text Key="4DE668B3_23376">Cảm ơn cô☆ Nói hay lắm, Ayumi-chan♪</Text>
  <Text Key="0CE73DFC_23377">AyuAyu, cô tuyệt vời... Nếu cô nói vậy, tôi sẽ không ngăn cản.</Text>
  <Text Key="C2A48F78_23378">Nhưng... tôi muốn cô hứa với tôi một điều. Rằng cô chắc chắn... tuyệt đối... sẽ trở về!</Text>
  <Text Key="ADC56235_23379">Ừ... Đó là lời hứa, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="0A54C0D3_23380">Nghe cô nói vậy, Senpai... tôi cảm thấy mình có thể làm mọi thứ! ...Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="A6E72B21_23381">Tôi đã đến rồi... Khách hàng vẫn hào hứng như thường...</Text>
  <Text Key="FBC8A422_23382">Có lẽ nhờ bộ trang phục này. Dường như không ai nhận ra tôi. Thôi nào... ngay cả không có trang phục, đa số mọi người cũng thường không chú ý đến tôi...</Text>
  <Text Key="4E4E745B_23383">Casino King muốn dùng khả năng của tôi cho những việc xấu. Homare-san nói bà ấy sẽ cứu tôi ngay cả khi tôi bị bắt, nhưng... tôi phải đảm bảo điều đó không bao giờ xảy ra.</Text>
  <Text Key="459F9AAD_23384">Hả? Người đàn ông đó là...?!</Text>
  <Text Key="D0444CE4_23385">...Báo cáo tình hình.</Text>
  <Text Key="F8E4B10C_23386">Dạ. Theo mệnh lệnh, chúng tôi đã tăng số lượng lính canh hơn thường lệ. Chúng tôi phải tập hợp họ trong thời gian ngắn, nên tốn kém không ít...</Text>
  <Text Key="F558E606_23387">Tôi không quan tâm đến tiền bạc. ...Chỉ cần đừng để tôi thấy cảnh đáng thẹn như lũ các ngươi bị đánh bại như hôm qua. Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="84051E82_23388">Nhân tiện... có ai giỏi giang trong số lính canh mới không? Ai đủ mạnh để vượt qua tôi.</Text>
  <Text Key="4DE97CDA_23389">D-Dạ... Họ dường như đều tự hào về kỹ năng của mình, nhưng tôi không nghĩ có ai giỏi bằng ngài...</Text>
  <Text Key="20DCA9A2_23390">Tch... Nhàm chán thật. Đã lâu rồi tôi không được giải trí một chút.</Text>
  <Text Key="3F095ADD_23391">Tên vệ sĩ đó thật sự đáng sợ... Nhưng những gì họ vừa nói có thể là thông tin quan trọng.</Text>
  <Text Key="466692DA_23392">Họ nói rằng có nhiều lính canh hơn thường lệ. Tôi sẽ phải cẩn thận...!</Text>
  <Text Key="3F5DF682_23393">Trước tiên, hãy để tôi xem xét kỹ hệ thống an ninh trong phòng này...</Text>
  <Text Key="64A90CAF_23394">Tôi không khoe khoang, nhưng... tôi nghĩ mình khá giỏi trong việc quan sát... Được rồi... bắt đầu thôi...!</Text>
  <Text Key="0560D342_23395">Sau khi hoàn thành điều tra phòng này một cách an toàn, Ayumi quyết định kiểm tra phòng tiệc tiếp theo.</Text>
  <Text Key="3890FD8F_23396">Nơi này cũng xa hoa... Mọi người đều mặc những bộ quần áo và váy đẹp thật...</Text>
  <Text Key="A09A3575_23397">Casino này tuyệt vời. Tôi đã rất thích nó. Đặc biệt là chiếc bàn poker đó! Thắng năm triệu rupi khiến tôi cảm thấy như có lỗi!</Text>
  <Text Key="0540603B_23398">Inori-chan đã nói với tôi như vậy, phải không...? Casino này lừa đảo khách hàng thường, nhưng lại gian lận để những người quan trọng có thể thắng, tất cả như một phần của "sự hiếu khách" của họ.</Text>
  <Text Key="9E4E8306_23399">Ồ, ồ... thật ấn tượng. Tôi rất muốn chia sẻ vận may đó. ...Vậy thì, nói về công việc thôi.</Text>
