  <Text Key="80EE3269_169600">Nếu vậy, nếu tôi thi triển ma thuật truyền thông và can thiệp vào hệ thống điều khiển--</Text>
  <Text Key="C10C563B_169601">...Nó tới rồi! Nhóc, sẵn sàng chưa!</Text>
  <Text Key="0C9842D0_169602">...Có vẻ tôi không có nhiều thời gian để lãng phí. Tôi đoán mình sẽ ra hết sức chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="B0360A78_169603">Một liên kết ma thuật truyền thông đã được thiết lập với vật thể bay -- Xuyên thấu qua nhiều rào cản ma thuật -- Phá vỡ rào cản thứ 1, 2 và 3 --</Text>
  <Text Key="C8EA74EC_169604">Truy cập lõi của hệ thống điều khiển -- tái tạo và triển khai mã vô hiệu hóa cho cơ chế nổ lẽ ra đã được lắp đặt ở khu vực liên quan --</Text>
  <Text Key="A7C937D0_169605">---Thực thi... xong.</Text>
  <Text Key="DD5EDA6D_169606">Phew... bây giờ câu hỏi thực sự là liệu thứ đó có đạt được cái gọi là "hạ cánh an toàn" không. Thôi, tôi sẽ để mặc cho chúng.</Text>
  <Text Key="23FFFA7B_169607">Nó tới rồi! NHỌC, ĐỒNG HÀNH CÙNG TÔI! ...NGAY BÂY GIỜ!</Text>
  <Text Key="132B5EB7_169608">Tốt lắm! Bây giờ đến lượt tôi! Tôi sẽ bắt đầu ngừng hệ thống nhiên liệu và nổ!</Text>
  <Text Key="DEA668C5_169609">Mm, đây là...!</Text>
  <Text Key="D227B569_169610">Sao vậy, lão già? Đừng nói là ông không thể dừng nó sau tất cả những gì vừa xảy ra chứ?! Ngay cả với một người như tôi, kéo theo hai người và chạy hết tốc độ cũng mệt──</Text>
  <Text Key="B261530E_169611">Không, hệ thống nổ đã ngừng hoạt động.</Text>
  <Text Key="57B66F5B_169612">Hả? Ông nói gì?</Text>
  <Text Key="24D0CDB3_169613">Tôi đã bảo nhắm vào thiết bị điều khiển, nhưng... nếu hệ thống nổ không hoạt động, cậu chỉ cần tắt phần thân chính.</Text>
  <Text Key="CFE49936_169614">Nói cách khác... Sẽ không có vấn đề gì nếu cậu chỉ cần phá hủy nó bằng bất kỳ cách nào.</Text>
  <Text Key="1F88081C_169615">OIII?! Vậy tất cả những lần bay nhảy tránh né đổ mồ hôi lạnh đầm đìa, và cả phải nhờ nhóc giúp đỡ, đều vô ích hả!?</Text>
  <Text Key="848292AD_169616">Nhưng, hừm...? Hệ thống nhiên liệu và hệ thống dẫn hướng, vốn đang hoạt động, đã dừng lại. Tổn thương riêng ở bảng điều khiển không nên tác động mạnh như vậy...</Text>
  <Text Key="C6260ED8_169617">Điều này sẽ đòi hỏi phải làm lại từ thiết kế cơ bản. ...Tốc độ có quan trọng hơn độ bền để tránh bị chặn bắt không? Nếu vậy, chúng ta nên dùng vật liệu nhẹ hơn... Hừm...</Text>
  <Text Key="A4C05DA6_169618">Vol-san, cảm ơn vì đã cố gắng. Tôi biết cô sẽ sống sót trở về.</Text>
  <Text Key="777A639D_169619">À, Wurm! Cô thật...</Text>
  <Text Key="C4666E06_169620">Thôi, chuyện gì đã qua thì qua rồi, phải không? Quan trọng hơn, chúng ta cần tháo dỡ mảnh vỡ này để vận chuyển. Để đảm bảo an toàn khu vực xung quanh, người gác cổng có thể giúp đỡ được không?</Text>
  <Text Key="3958CB5B_169621">Vẫn còn việc phải làm... và với tôi...</Text>
  <Text Key="D3AB6151_169622">...À, tôi nhặt được nó lúc nãy. Đây là một trong những công cụ chúng ta dùng trong thí nghiệm. Tôi sẽ phải ghi "hỏng hóc" vào báo cáo.</Text>
  <Text Key="EF3C44D4_169623">*thở dài* Suýt thành thảm họa. Nhưng nhờ Vol-san và Kishi-san nhanh trí, tình hình tệ nhất đã tránh được. Rất đáng ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="311C5DAD_169624">Hm? Sao vậy, Kishi-san, sao cô vẫy tôi lại? Kế hoạch kể tôi bí mật à?</Text>
  <Text Key="A4885639_169625">Không thể nào. Tôi sẽ làm sao mà...</Text>
  <Text Key="C51D636F_169626">Với cái điều khiển từ xa...? Như tôi đã nói, nó chỉ là công cụ thuộc thí nghiệm nên tôi đã thu hồi lại...</Text>
  <Text Key="9596B263_169627">...*thở dài* Có vẻ tôi chỉ lãng phí thời gian nếu biện minh. Đôi mắt cô thực sự tràn đầy quyết tâm, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="CB4197BC_169628">...Tôi nghĩ không ai sẽ biết. Đúng vậy, tôi đã làm. Tôi là thủ phạm.</Text>
  <Text Key="3D756163_169629">Tôi giúp tạo ra thứ đó, nên tôi hiểu cơ chế chung... Tôi biết rằng có thể kiểm soát nó bằng ma thuật truyền thông.</Text>
  <Text Key="6408E172_169630">Tuy nhiên, tôi không muốn đặt hy vọng vào thứ gì đó tôi không chắc sẽ thành công. Vì vậy... tôi giữ im lặng. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="BD14F468_169631">...Cô không cần cảm ơn tôi. Nếu tôi có thể trốn chạy, có lẽ tôi đã làm rồi, thành thật mà nói.</Text>
  <Text Key="B128F20D_169632">Chỉ là... không còn gì khác tôi có thể làm vào lúc đó với cả ba người. Tôi không có nhiều sức mạnh như Vol.</Text>
  <Text Key="097197FF_169633">Chính vì vậy, à, tôi đoán mọi chuyện đã diễn ra hoàn hảo. Điều đó có nghĩa là tôi là người phù hợp cho công việc kiểu này. Dù sao thì, đây là tất cả những gì tôi có thể làm với tư cách một hầu gái.</Text>
  <Text Key="007AA01B_169634">Thôi, Vol và những người khác vui quá. Sẽ bất lịch sự nếu làm hỏng chiến thắng tuyệt vời như vậy...</Text>
  <Text Key="F63B6B2F_169635">Chỉ có một chuyện... Kishi-san, tôi sẽ biết ơn nếu cô chỉ giữ điều này trong lòng.</Text>
  <Text Key="CE32DEE9_169636">Sau khi nhẹ nhàng đặt ngón tay trỏ lên môi anh, Wurm mỉm cười lặng lẽ với {playername}.</Text>
  <Text Key="B99B44E6_169637">Siêu-cái-gì đó... Số 1, phải không?</Text>
  <Text Key="4097A32E_169638">K-Khó theo lắm...</Text>
  <Text Key="0B4969ED_169639">Hệ thống điều khiển</Text>
  <Text Key="5D190615_169640">Có thể là hỏng rồi...?</Text>
  <Text Key="F5C2AE63_169641">Ý cô "Được rồi" là sao!?</Text>
  <Text Key="D18D4AB0_169642">Ồ... Nó bay kìa...</Text>
  <Text Key="42DA4191_169643">Hả? Cái điều khiển từ xa đó là...</Text>
  <Text Key="DE80097F_169644">Tôi sẽ thẳng thắn. Cô đã dừng thứ đó lại chứ?</Text>
  <Text Key="4D6F386C_169645">Tôi nhìn chằm chằm vào cô ấy</Text>
  <Text Key="F3650EC8_169646">Cảm ơn vì đã cứu tôi</Text>
  <Text Key="5D491654_169647">Một ngày nọ, theo yêu cầu của Lind, {playername} đang tìm kiếm Wurm.</Text>
  <Text Key="74D27587_169648">...--Lượng quái vật xâm nhập từ các thế giới khác đã tăng vài lần so với trước đây do tỷ lệ xuất hiện các cánh cổng ngẫu nhiên tăng lên. Vì chúng ta không biết cách đóng những cánh cổng này, chúng ta nghi ngờ thiệt hại sẽ không bao giờ thực sự giảm về mức không.</Text>
  <Text Key="B559B58E_169649">Với những tiến triển trong việc nâng cao nhận thức cư dân địa phương, thiết lập các tổ chức tương trợ lẫn nhau và phối hợp với Landosol, tình hình có khả năng sẽ tiếp tục cải thiện ...Đó là tất cả cho báo cáo của tôi.</Text>
