  <Text Key="CFDE8C73_67450">Đúng rồi... Ở chỗ Rino-chan va vào trán, tôi có thể cảm thấy thứ gì đó bằng tay. Điều này có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="708AE2BC_67451">CROSS CHOP của Onee-chan!!</Text>
  <Text Key="0C78DECC_67452">...Ối dà! Có vẻ khá chắc chắn nhỉ.</Text>
  <Text Key="74415249_67453">Con đường này bị chặn hết đến cuối rồi sao? Có lẽ những người khác cũng vậy?</Text>
  <Text Key="64521D82_67454">Để tôi đi kiểm tra con đường khác vậy! ...ÁI CHẾT!</Text>
  <Text Key="110E9F0D_67455">Dù đi đâu... Cũng chỉ toàn tường! Toàn bức tường...! Thành phố bị bao quanh bởi những bức tường trong suốt!</Text>
  <Text Key="F821E3B9_67456">Có những nơi ta có thể vào được, như cửa hàng này... nhưng dù sao thì hình như ta cũng không thể ra khỏi thị trấn.</Text>
  <Text Key="711B7298_67457">Cô có phát hiện ra điều gì khác không? Như cơ chế để thoát ra, hay manh mối gì đó...</Text>
  <Text Key="65CA745E_67458">Về chuyện đó... Tôi không biết có nên gọi là cơ chế hay không, nhưng có rất nhiều rương kho báu khắp nơi. Chắc phải kiểm tra từng cái một~</Text>
  <Text Key="F7BF2DF1_67459">Ừm! Cái này... là một chiếc rương khá ấn tượng!</Text>
  <Text Key="B12A1F8E_67460">Trước đây tôi phải lục lạo khắp nơi, giờ lại tìm được cái khá tốt. Nhưng chúng ta không được chủ quan!</Text>
  <Text Key="EA988DDC_67461">Hầu hết những chiếc rương dễ tìm thế này đều... Khoan, Onii-chan? Anh đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="C9D8E75A_67462">Onii-chan, CẢNH GIÁC!</Text>
  <Text Key="B8240E28_67463">Nhìn kìa, tôi đã biết rồi! Cậu ổn chứ? Có đau chỗ nào không?</Text>
  <Text Key="E41E68D7_67464">*thở dài* Mình thật sự rất mừng khi cậu bình an, Onii-chan...</Text>
  <Text Key="ADFE7279_67465">Tôi nghe thấy tiếng nổ... Các cậu ổn chứ, em trai?</Text>
  <Text Key="0238B581_67466">Vâng, chúng em đã xoay xở không bị thương... Nhưng Onii-chan đã mở một chiếc rương kho báu có bẫy bên trong...</Text>
  <Text Key="C7E98E02_67467">Thôi đi, em trai... Cẩn thận hơn chút, được chứ? ...Đúng như Rino-chan nói lúc nãy, chúng ta tìm thấy rương khắp thành phố.</Text>
  <Text Key="B266C90F_67468">Khi chúng được đặt ra quá rõ ràng, chúng chắc chắn là chìa khóa để thoát ra.</Text>
  <Text Key="BC2D3A95_67469">Nói vậy, việc gỡ bỏ bẫy bên trong, hử... Nếu cậu muốn cắt chiếc rương làm đôi, cứ để Big Sis lo.</Text>
  <Text Key="5ACFAD56_67470">Làm ơn đừng bao giờ làm thế, Big Sis. Đó không phải trò đùa. Chúng ta suýt có nạn nhân lúc nãy.</Text>
  <Text Key="29D670B5_67471">Cậu nói đúng... Vậy, để Rino-chan lo nhé. Tôi có thể giao việc này cho cậu được chứ?</Text>
  <Text Key="6393C9CF_67472">Vâng, cứ để tôi lo hết! Tôi khá giỏi loại công việc này♪</Text>
  <Text Key="4896B779_67473">Nói vậy, trước tiên là tìm một chiếc rương mới gần đây... ở kia. Giờ thì, hãy bình tĩnh kiểm tra bên ngoài... Tốt, dường như không có phản ứng ma thuật đáng ngờ nào.</Text>
  <Text Key="A346797C_67474">Cấu trúc khóa cũng... ừ, trông có vẻ như vậy. Đến lúc mở cái thật rồi. Tôi háo hức quá!</Text>
  <Text Key="D4059037_67475">Ehehe, cứ để tôi, Onii-chan!</Text>
  <Text Key="4F285EF3_67476">Trước đây, tôi không giỏi mấy việc này, tôi đã gặp đủ kiểu rắc rối~ Ví dụ~</Text>
  <Text Key="36BAF4FD_67477">Ngày xưa, khi Rino đi một mình theo nhiệm vụ của Labyrinth để xâm nhập vào một phế tích và thu hồi dụng cụ ma thuật...</Text>
  <Text Key="162C74D6_67478">Ughhhh, đây là lần đầu tiên Master giao cho tôi nhiệm vụ như vậy... Tôi chưa bao giờ nghe nói tôi sẽ phải mở một núi rương kho báu một mình! Tôi thậm chí còn không phân biệt được thật hay giả!!</Text>
  <Text Key="B5C2BA3B_67479">Ugh... Nếu đã đến nước này, thì tôi không còn lựa chọn nào khác! Như người ta nói, "từ nước giếng lạnh sẽ chảy ra rượu ngọt của chiến thắng!"</Text>
  <Text Key="D6EDDA38_67480">Được rồi, cái đầu tiên... Tôi cẩn thận cho công-tắc mở khóa vào và... Hả? Cảm giác hơi kỳ... Ơ? Chiếc rương bỗng phát sáng?! ĐỪNG NÓI LÀ NÓ SẮP NỔ...</Text>
  <Text Key="A37DD172_67481">Ugh... Tôi làm hỏng cái này rồi, nhưng lần sau chắc chắn...! Lần này, tôi sẽ lặng lẽ vặn khóa và... Hm? Tôi nghĩ tôi nghe thấy tiếng "bịch"... GÌ?! TẠI SAO SÀN NHÀ ĐỔI MẤT ĐỔI MẤT ĐỔI MẤT?! GYAAAAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="D9D774B0_67482">Lần này, tôi sẽ không cố gắng vội vàng... Hmm, tôi cảm thấy một cảm giác kỳ lạ, trơn trượt sâu bên trong lỗ khóa...? Ơ...? Này, cái gì vậy, sao có lưỡi bên trong... Hả? Một Mimic thật sao?! KHÔNG, ĐỪNG ĂN TÔI, LÀM ƠN~?! HYAH?! LƯỠI CỦA TÔIIIII~!</Text>
  <Text Key="F9741782_67483">...Tôi đã mắc một vài sai lầm, nhưng nhìn lại, đó là một trải nghiệm tốt! Giờ tôi đã trưởng thành, một chiếc rương như thế này...</Text>
  <Text Key="C70FD1A6_67484">Dễ như ăn kẹo♪</Text>
  <Text Key="8B47008E_67485">Làm rất tốt, Rino-chan. Big Sis có thể yên tâm giao hết cho cậu.</Text>
  <Text Key="FD777213_67486">Ehehe, được khen thật sự rất động lực! Tôi sẽ mở cái tiếp theo không lỗi chỗ nào!</Text>
  <Text Key="D2913A53_67487">Để việc đánh giá bên trong cho Big Sis. Nếu có thứ gì đáng ngờ, tôi sẽ xử lý ngay, nên đừng lo♪</Text>
  <Text Key="C1C01D58_67488">Và thế là, với Shizuru và Rino phối hợp nhịp nhàng, những chiếc rương kho báu được mở lần lượt...</Text>
  <Text Key="1D93C174_67489">Ồ? Có âm thanh lạ phát ra từ chiếc rương này... Có phải đây là giải jackpot? Có vẻ như thứ gì đó như một chiếc chìa khóa bên trong.</Text>
  <Text Key="C700DEDB_67490">Để xem, tôi sẽ đánh giá nhanh một chút. Hừm, hừm... Chiếc chìa khóa này được thấm đẫm ma thuật...</Text>
  <Text Key="8ECFC964_67491">Tôi chắc chắn vật phẩm này phải là chìa khóa để mở cơ chế thoát ra. Khi có nó, hẳn sẽ có sự thay đổi đáng chú ý nào đó ở những bức tường trong suốt đó. Cậu làm được rồi, Rino-chan!</Text>
  <Text Key="2D4E9613_67492">Ư-Ưm... Những bức tường đã biến mất chắc chắn rồi, phải không? C-Cậu chắc chắn tôi sẽ không va vào nữa, phải không? Nhẹ nhàng, dịu dàng...</Text>
  <Text Key="D0D79825_67493">Rino-chan, chuyện gì mà chấn thương tâm lý phiền phức thế... Đừng lo, cậu sẽ không va đầu nữa đâu... Nào, cậu có thể thấy cổng rồi, cùng đi với Big Sis nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="7BA2AA93_67494">Bức tường trong suốt bao quanh thành phố biến mất, và nhóm người bước vào một cổng mới.</Text>
  <Text Key="731DE48F_67495">Khi họ đi qua cổng, họ thấy mình đang ở trong những con đường quen thuộc của thủ đô hoàng gia, Landosol.</Text>
  <Text Key="1CDCFA2A_67496">Này, nhìn kìa! Đó là Landosol! Chúng ta cuối cùng cũng về rồi! Tuyệt vời, các đồng đội!</Text>
  <Text Key="D37B4D64_67497">Hừm... Trông giống hệt bản gốc. Nhưng tôi nghĩ chúng ta vẫn đang ở trong Thế giới Bình minh. Không khí và bầu không khí... có hơi khác một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="E4D842C2_67498">Hơn nữa, không có ai ở đây... Nhưng chúng ta đang tiến triển suôn sẻ qua từng cổng, có lẽ chúng ta đang đến gần lối thoát thật. Mọi người, cố gắng thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="EC40A92A_67499">Hm? Nhìn ngay kia! Nó ở xa, nhưng... có một cổng ở đó. Có phải đó là lối thoát thật không?</Text>
