  <Text Key="8918E223_150150">Ôi trời, tôi tưởng là về nhà rồi chứ...</Text>
  <Text Key="566B2BE3_150151">Ồ. Cậu vừa kích hoạt cờ rồi đấy</Text>
  <Text Key="3F757093_150152">Phụt! Phụt! ...Được rồi, thế là xong!</Text>
  <Text Key="E5341138_150153">Ma Thuật Giúp Cảm Thấy Tốt Hơn</Text>
  <Text Key="0CAB46A2_150154">Bộ Ba Mạnh Nhất</Text>
  <Text Key="39D40B92_150155">Những Cuộc Phiêu Lưu Guild Hấp Dẫn</Text>
  <Text Key="6DC7BE7B_150156">Cuộc Săn Đón Ví Lớn</Text>
  <Text Key="B7FCFC36_150157">Một ngày ở Landosol, Misogi, Mimi và Kyouka tập hợp lại để chơi bài.</Text>
  <Text Key="527761A7_150158">Chỉ còn hai lá bài thôi, nhỉ~ Không biết lá nào là quân joker đây~? ...*Liếc nhìn*.</Text>
  <Text Key="F2C71338_150159">Tôi chắc chắn cậu sẽ cố bắt chước tôi, Misogi. Vô ích thôi. Vì nếu tôi nhắm mắt như thế này...</Text>
  <Text Key="759DFC52_150160">Á! Kyouka, thế là bất công! Hừm... Đã đến nước này rồi, Misogi sẽ dùng trực giác! ...Lá này!</Text>
  <Text Key="A2D54578_150161">Tiếc quá! Đó là lá bài joker!</Text>
  <Text Key="22560479_150162">Sốc... Tôi lại về điểm xuất phát...</Text>
  <Text Key="6097E6EF_150163">Misogi-chan, chị chắc chắn em có thể thắng~♪ Kyouka-chan, đừng bỏ cuộc nhé~♪</Text>
  <Text Key="1BE27090_150164">...Mimi. Em vui vì chị cổ vũ, nhưng nếu cả hai không thua thì sẽ không ai thắng...</Text>
  <Text Key="FF7A1C3C_150165">Dù sao thì cũng tuyệt vời! Dù chơi bao nhiêu lần, Mimi lúc nào cũng là người thắng đầu tiên!</Text>
  <Text Key="D355880C_150166">Ehehe♪ Chỉ là trùng hợp thôi mà~♪</Text>
  <Text Key="911B9558_150167">...Hả? Những bước chân từ phía kia là... Aaaa! Tôi biết ngay, thật sự là Onii-chan~♪</Text>
  <Text Key="BB3E6D9F_150168">Đúng rồi! Có vẻ anh ấy chưa phát hiện ra chúng ta! Có lẽ tôi nên chọc anh ấy một chút!</Text>
  <Text Key="75B6EB03_150169">Này, Misogi! Dù anh ta có là kẻ đáng ngờ biến thái đến đâu, thì cũng không nên làm phiền người khác!</Text>
  <Text Key="FD4C8157_150170">Đừng lo! Tôi sẽ không làm gì khiến anh ấy thực sự khó chịu! ...Hả?</Text>
  <Text Key="1BD567DF_150171">...Anh trai trông không ổn chút nào. Này, chúng ta cùng đi nói chuyện với anh ấy!</Text>
  <Text Key="2E5FED64_150172">Anh trai! Anh đang làm gì mà ủ rũ ở chỗ như thế?! ...Có chuyện gì phiền lòng sao?</Text>
  <Text Key="5C08A9E2_150173">Ưm... Anh lúc nào cũng giúp chúng em, nên nếu được, chúng em rất sẵn lòng lắng nghe...</Text>
  <Text Key="9E0A843B_150174">Có phải... bụng anh đau không? Nếu vậy, Mimi có thể vỗ nhẹ cho anh...?</Text>
  <Text Key="34B42B29_150175">EHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="B6ADAEDC_150176">C-Cái ví của anh...</Text>
  <Text Key="E8FCA6BD_150177">Mất rồi...?</Text>
  <Text Key="AD0F175E_150178">Đó là cái ví khóa mà anh lúc nào cũng mang theo, phải không!? Vậy, anh trai... ý là anh hoàn toàn &quot;trắng tay&quot; rồi đúng không?!</Text>
  <Text Key="3B1996D1_150179">Nếu nói thế thì anh &quot;không một xu dính túi&quot;! Tệ quá! Anh có nói chuyện với ai trong Hiệp Hội Hiệp Sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE chưa?</Text>
  <Text Key="E74209D3_150180">...Tôi hiểu rồi. Vậy ví anh không ở khu vực Đồ Thất Lạc... Onii-chan... Tôi thấy thương cho anh... *hụt hẫng*</Text>
  <Text Key="27767A70_150181">Anh bỏ cuộc rồi sao?! Nếu tiếp tục tìm, có thể tìm thấy đấy!</Text>
  <Text Key="2C0448E6_150182">...Anh có một ca làm thêm ở cửa hàng tạp hóa sắp tới? Điều đó chắc chắn sẽ khiến anh không có thời gian tìm nó...</Text>
  <Text Key="B4B4C838_150183">Anh trai, chắc anh đang khó khăn rồi... Hãy chăm sóc bản thân nhé~</Text>
  <Text Key="3236066B_150184">...Onii-chan đi rồi. Anh ấy nói sẽ ổn thôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="E333CFB0_150185">Anh ấy không ổn chút nào! Rõ ràng là khi Nii-chan cười, anh ấy trông không buồn bã như vậy!</Text>
  <Text Key="E9BA17CC_150186">Thật sự, tên đó... Tôi chắc chắn anh ấy muốn tiếp tục tìm kiếm. Nhưng tôi không nghĩ anh ấy có thời gian...</Text>
  <Text Key="0F6EA609_150187">Này, này, còn cách này nữa... Sao chúng ta không để Mimi và mọi người tìm ví của Onii-chan...?</Text>
  <Text Key="FDE7B862_150188">Misogi cũng nghĩ thế! Hãy cùng nhau bất ngờ tìm thấy ví của Nii-chan! Được rồi, xem ai tìm thấy trước... đây là một THỬ THÁCH!!</Text>
  <Text Key="C7186B1D_150189">Tôi đồng ý với việc bất ngờ anh ấy như thế. Và cả thử thách của cậu nữa!</Text>
  <Text Key="33365DB7_150190">...Hả? Chẳng phải nếu tìm cùng nhau sẽ nhanh hơn sao...?</Text>
  <Text Key="C069905A_150191">Không. Tôi nghĩ tốt nhất là chia ra tìm. Đó là cái gọi là &quot;chiến thuật số lượng&quot;!</Text>
  <Text Key="EB531ED2_150192">S-Số lượng...? Hừm, tôi không hiểu lắm, nhưng được! Misogi sẽ bắt đầu tìm ở đây!</Text>
  <Text Key="FC7363D1_150193">Vậy thì, tôi sẽ tìm ở chỗ kia!</Text>
  <Text Key="B481C0B2_150194">Hả...?! Ưm, ưm... Trong trường hợp đó, Mimi sẽ... tìm ở những nơi hai người chưa tìm~</Text>
  <Text Key="0743E7FC_150195">Hừm. Nếu là Misogi... tôi có thể đã đánh rơi ở nơi có nhiều người!</Text>
  <Text Key="9EBB09CC_150196">Nhưng Nii-chan chắc đã tìm những nơi như thế rồi... Vậy có lẽ tôi sẽ kiểm tra các góc, ngõ nhỏ, hay dưới đá!</Text>
  <Text Key="FBF00D61_150197">Tuyệt vời! Tôi sẽ cố gắng hết sức! Nii-chan, Misogi sẽ tìm thấy ví của anh, cứ chờ xem!</Text>
  <Text Key="7C564152_150198">&quot;Tôi đang tìm một cái ví khóa&quot;.... và xong. Áp phím đã dán!</Text>
  <Text Key="1C624E5F_150199">Ở đây có nhiều người khác nhau tụ tập, nên họ có thể nhìn vào bảng thông báo với áp phím của tôi, trong khi tôi có thể đi hỏi thêm người khác. Một mũi tên trúng hai đích!</Text>
