  <Text Key="82C593A6_38450">Nhờ có anh trai luôn ấm áp che chở, em mới có thể tiếp tục theo đuổi ước mơ trở thành một mạo hiểm giả xuất sắc.</Text>
  <Text Key="E0977051_38451">Anh trai\nTừ giờ về sau, xin hãy luôn ở bên chúng em.</Text>
  <Text Key="F7CEF8B9_38452">Cảm ơn anh.</Text>
  <Text Key="85FFDB6B_38453">Xin anh... xin hãy giúp em...!</Text>
  <Text Key="4E679DDB_38454">Hướng tới việc trở thành một mạo hiểm giả xuất sắc</Text>
  <Text Key="BA938B39_38455">&quot;Nấu ăn-uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu!&quot;</Text>
  <Text Key="E2B4B89D_38456">...Đây không phải con Basilisk thông thường, mức độ nguy hiểm hoàn toàn khác biệt. Bệ hạ, Nữ thần Creditta, đối thủ quá mạnh. Chúng ta nên chuẩn bị rút lui--</Text>
  <Text Key="277E46F4_38457">Không, chúng ta sẽ không chạy, hay nói đúng hơn là không thể trốn thoát. Hãy nhìn Bệ hạ đi.</Text>
  <Text Key="F33809C0_38458">Cái gì cơ... ngay cả trước mặt quái vật như vậy mà vẫn suy nghĩ về thực đơn? Thật sự, nghĩ đến một bữa tiệc trong lúc này...</Text>
  <Text Key="39CC2D24_38459">Đúng không? Vậy, điều duy nhất em có thể làm là hỗ trợ Bệ hạ hết sức có thể.</Text>
  <Text Key="C8A29B29_38460">Bệ hạ, em muốn ăn da gà ponzu!</Text>
  <Text Key="A09869D1_38461">Da gà... lựa chọn tuyệt vời☆ Nữ thần Creditta, em chấp thuận!</Text>
  <Text Key="FC22E91D_38462">Taaa!</Text>
  <Text Key="58712AFA_38463">Gogeeee!</Text>
  <Text Key="95F8615F_38464">Chúng ta làm được rồi... Bệ hạ, đó là một đòn công kích tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="0F3A850E_38465">Không, là nhờ có sự hỗ trợ của Nữ thần Creditta!</Text>
  <Text Key="EEC131F3_38466">Như lời Bệ hạ nói. Đó là nhờ vào chiến thuật khéo léo của Nữ thần Creditta trong việc phân tán và suy yếu kẻ thù mà chúng ta đã đạt được chiến thắng.</Text>
  <Text Key="9DCF6FA0_38467">Này, chú ý lời nói! Đừng làm cho người ta nghe như em là một kẻ lừa đảo xảo quyệt. Hãy gọi đó là hỗ trợ chính xác, được chứ?</Text>
  <Text Key="EA81B073_38468">Nhưng, em thực sự được Nữ thần Creditta cứu. Nhờ cô ấy tạo ra những cơ hội, chúng ta đã có thể thắng!</Text>
  <Text Key="849C425C_38469">Bệ hạ, những lời của người khiến em rất vui--</Text>
  <Text Key="D8419CED_38470">Im lặng!? Có thể nào cô làm ơn yên lặng một chút được không? ...Khoan đợi, cô đang đùa phải không? Trông cô hoàn toàn ổn mà!</Text>
  <Text Key="AEA0156F_38471">À, Basilisk đang di chuyển! Chúng ta đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="878EACEE_38472">Ugh, nó còn đi sâu hơn vào núi... ôi, thật phiền phức! Em thực sự ghét những nhiệm vụ không thể giải quyết bằng công việc văn phòng!</Text>
  <Text Key="18F33074_38473">Roarrr!</Text>
  <Text Key="01DFA6A7_38474">C-Cái gì đang xảy ra... những quái vật này đã mất đi lý trí! Chúng nguy hiểm và khó lường!</Text>
  <Text Key="F81960D0_38475">Rất có thể là do con Basilisk đó. Nếu sinh vật bị Basilisk đuổi khỏi lãnh địa, chúng có thể ùa xuống thành phố.</Text>
  <Text Key="95EE9293_38476">Đó không phải mối quan tâm duy nhất. Nếu quái vật biến mất và chỉ còn Basilisk trong núi, hệ sinh thái sẽ sụp đổ...</Text>
  <Text Key="60FC4EA6_38477">Nếu điều đó xảy ra, tác động đến Landosol sẽ lớn... đây không còn là câu chuyện đơn thuần về việc săn tìm một bữa tiệc nữa.</Text>
  <Text Key="A36F6B43_38478">Đúng, Giáng sinh quan trọng, nhưng vì tự nhiên và tương lai của Landosol, chúng ta phải đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="D9441AB8_38479">Sau lễ hội...</Text>
  <Text Key="FD9B281A_38480">Ơ, có vẻ nó còn hung dữ hơn trước...</Text>
  <Text Key="50E27D8F_38481">Có lẽ nó bị Nữ thần Creditta làm tức giận. Ôi trời, em đã làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="6AFDB061_38482">Xin đừng tự trách! Em đang cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="24421D06_38483">Không, em nghĩ những đòn tấn công của mình chỉ là chưa đủ hiệu quả. Nếu em đã kết thúc nó bằng một đòn trước đó...</Text>
  <Text Key="E715FB6F_38484">Thôi đi, Bệ hạ. Tìm kiếm trách nhiệm là vô ích; đánh bại con Basilisk đó sẽ giải quyết tất cả.</Text>
  <Text Key="BE112A8F_38485">Em sẽ hỗ trợ hết sức, vì vậy xin Bệ hạ cứ tự do sử dụng sức mạnh của mình.</Text>
  <Text Key="BFB4C4FC_38486">...Nữ thần Creditta, cô thực sự là một người phụ nữ trưởng thành đáng tin cậy, khác biệt với mọi người ở [i]Gourmet[/i].</Text>
  <Text Key="33460726_38487">...Đó là vinh dự của em, Bệ hạ. Em rất muốn vui sướng nhảy cẫng lên, nhưng trước tiên--</Text>
  <Text Key="A0A09F1A_38488">Vâng, đi thôi, Nữ thần Creditta! Vì một Giáng sinh hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="7345A4C9_38489">Phew, phew... sức mạnh đó. Có vẻ còn mạnh hơn ngay cả bây giờ... bị thương nhưng vẫn đáng gờm.</Text>
  <Text Key="A06B2C1C_38490">Nhưng, đó cũng là dấu hiệu cho thấy nó đã đến bước cuối cùng. Lao động và đói là những gia vị tốt nhất.</Text>
  <Text Key="FDE4B596_38491">Khi vượt qua được chuyện này, sẽ đến lúc tổ chức tiệc gà! Chỉ còn một chút nữa thôi, xin hãy hỗ trợ em!</Text>
  <Text Key="97A86F62_38492">...Đúng vậy. Em cũng bắt đầu thấy đói rồi. Không nhiều như Bệ hạ, nhưng em sẽ tận hưởng bữa ăn!</Text>
  <Text Key="9EF69797_38493">Tự nhiên, Nữ thần Creditta có vẻ đang vào guồng ở đó. Trông vui vẻ, thật tốt.</Text>
  <Text Key="C9F69686_38494">Nữ thần Creditta, trong trường hợp có điều không may xảy ra, xin hãy yên tâm rằng chúng em sẽ thu thập bất kỳ vật dụng có giá trị nào còn sót lại.</Text>
  <Text Key="0C07690A_38495">Nhặt cả xương nhé, hay nói đúng hơn là không có cách nào em để cô chết!</Text>
  <Text Key="C8EB7857_38496">Làm thêm giờ ở mức giới hạn tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="2ABC2D03_38497">Haha... chúng ta làm được rồi, thực sự làm được rồi! Basilisk, đã bị đánh bại, ừm... lalala...</Text>
  <Text Key="AC7CCA6E_38498">Creditta-san!? Cô có bị thương ở đâu không?</Text>
  <Text Key="E93BF4FC_38499">Đừng lo. Em chỉ chạm đến giới hạn vì đã hét to tuyên bố chiến thắng khi thể lực gần như cạn kiệt. Với một loại bổ sung dinh dưỡng đặc biệt, em sẽ hồi phục nhanh thôi.</Text>
