  <Text Key="58953EE7_122850">Cả hai đều không di chuyển... Đây là thế bế tắc ư?</Text>
  <Text Key="0ACD46F8_122851">Không, họ đang cố gắng đọc từ cử động nhỏ nhất của nhau. Đã đến lúc ra tay...!</Text>
  <Text Key="52207AD1_122852">Ôi trời... Tôi tưởng chắc mình sẽ thắng rồi...</Text>
  <Text Key="3C1B8242_122853">Có gì đâu? Chúng ta đã từng gặp kết quả tương tự rồi mà...</Text>
  <Text Key="CD4CC635_122854">Ừ... Hòa lần nữa à...</Text>
  <Text Key="B62AA2DF_122855">Ôi trời ơi!!</Text>
  <Text Key="E95C8BEB_122856">Hả? Wyrm? Vậy là không hòa?</Text>
  <Text Key="922A31C0_122857">Ra vậy, tôi là người cuối cùng còn đứng. Tôi chỉ chạy trốn và trốn tránh ở khắp nơi thôi, nhưng vẫn thắng.</Text>
  <Text Key="08FBB610_122858">Ôi chao, vậy cô cũng tham gia nữa à, cô hầu gái nhỏ? Tôi tập trung vào Yori-san quá nên không để ý. Cô đã lừa được tôi rồi～...</Text>
  <Text Key="B169B460_122859">Xin chào, tôi là người chiến thắng, Wyrm. Ưm... Chà, tôi nghĩ đây là một trận đấu hay...? Kiểu như vậy?</Text>
  <Text Key="55F08890_122860">Này, cô nói cái gì vậy?! Đó chỉ là may mắn của người mới tập! Lần sau chắc chắn sẽ không xảy ra nữa!</Text>
  <Text Key="40583688_122861">Hehe... Cô trông có vẻ là một cô hầu gái thú vị hơn tôi tưởng♪ Nhưng lần sau chắc chắn sẽ không suôn sẻ như vậy, đúng không?</Text>
  <Text Key="979C2BF8_122862">Một đấu trường nơi các người chơi tụ tập - Cuối cùng, Yori, Misora và Wyrm đã say mê trong những trò chơi đa dạng, trải qua một khoảng thời gian đam mê khiến linh hồn sôi sục...</Text>
  <Text Key="4F83969C_122863">Rin...?</Text>
  <Text Key="8B73378A_122864">Khách hàng Trung tâm Game 1</Text>
  <Text Key="7A64A975_122865">Khách hàng Trung tâm Game 2</Text>
  <Text Key="B3B36C19_122866">Khách hàng Trung tâm Game 3</Text>
  <Text Key="CF952F67_122867">Ông lão bình luận ngẫu nhiên 1</Text>
  <Text Key="A56B7450_122868">Ông lão bình luận ngẫu nhiên 2</Text>
  <Text Key="0A1BC5AB_122869">Avatar của Yori</Text>
  <Text Key="3C6C2012_122870">Avatar của Misora</Text>
  <Text Key="1E688A49_122871">Misora Yori</Text>
  <Text Key="85D18821_122872">Giọng thông báo</Text>
  <Text Key="E0128ECB_122873">Sau lễ mừng chiến thắng trước Lady Arachne, Lyrael và đồng đội rời khỏi Geo Gehenna. Ngày hôm sau...</Text>
  <Text Key="79D888E2_122874">ẶẶẶẶẶẶẶẶẶ! Kururu-chan, vậy cô ở chỗ gọi là Geo Teogonia này?!</Text>
  <Text Key="A1A66BE0_122875">Sao vậy, Nana-san? Tại sao cô lại hét lên?</Text>
  <Text Key="268430FB_122876">Thấy rồi, Kokkoro-chan đang nói chuyện với Sheffy-chan, nhưng dường như Kururu-chan cũng biết hết mọi người...</Text>
  <Text Key="36594DD7_122877">Ừm, ừm...?</Text>
  <Text Key="20884E8F_122878">Bây giờ, cùng với Lady Nana, chúng tôi đang kể cho Lady Sheffy về những gì chúng tôi đã thấy và nghe thấy ở hai Underworlds.</Text>
  <Text Key="3CC77ACC_122879">Khi tôi nghe về một thế giới gọi là Geo Teogonia, một người quen của Nana-san dường như đã xuất hiện trong câu chuyện.</Text>
  <Text Key="EEBCE400_122880">Không không, chúng tôi không chỉ là người quen. Kururu-chan là họ hàng của Nana!</Text>
  <Text Key="0F583F82_122881">Ra vậy. Vậy là có quan hệ họ hàng. Dù có sự khác biệt lớn giữa một Al-miraj và một Carbuncle, giờ nhắc đến, tôi có thể cảm nhận được sự quen thuộc giữa hai người.</Text>
  <Text Key="5E710BB6_122882">Ehehe, vậy à~ Không biết Kururu-chan có khỏe không? Đã lâu rồi tôi không gặp cô ấy, tôi rất muốn được nói chuyện với cô ấy lần nữa...</Text>
  <Text Key="5362A622_122883">Nếu muốn gặp thì cô không thể gặp được sao? Tôi nghe nói nếu đi qua một nơi gọi là "Cổng", cô có thể nhảy thẳng đến một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="770AB21B_122884">À! Ra vậy! Vậy Nana sẽ đi gặp Kururu-chan. Chúng ta sẽ cùng chơi ở công viên giải trí kẹo thôi~♪</Text>
  <Text Key="31975989_122885">Khoan, thật sự được đi đến đó một cách bình thường sao? Bên ngoài vẫn còn quái vật rình rập, đúng không?</Text>
  <Text Key="9D639A2D_122886">Q-Quái... QUÁI VẬT?! Chúng ta phải làm sao?! Nếu quái vật xuất hiện, Nana sẽ thua ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="A75D7ADA_122887">Thật sự thì việc để Lady Nana đi một mình cũng đáng lo. Hơn nữa, ngay cả khi cô ấy sử dụng cổng, cô ấy cũng không thể đến gần công viên. Trong trường hợp đó, tôi sẽ đi cùng Lady Nana...</Text>
  <Text Key="73CACD1D_122888">Nhưng... Kokkoro-san, những vết thương của cô từ trận chiến với Lady Arachne vẫn chưa lành hẳn. Cô cần nghỉ ngơi thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="9A08CEA0_122889">Tuy nhiên, từ chối điều ước của Lady Nana cũng...</Text>
  <Text Key="BDD9AF80_122890">Vậy thì để tôi đi cùng cô ấy. Tôi muốn xem nơi gọi là Geo Teogonia này, và đây có thể là một cách hay để lấy lại cảm giác chiến đấu của mình.</Text>
  <Text Key="0098D20E_122891">Vậy tôi cũng sẽ đi cùng! Dưới sự bảo vệ của Thần Chim này, những con quái vật thường xuyên sẽ không bao giờ đến gần được. ...Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="20EC0919_122892">Ồ, coi như xong rồi~♪ Sẽ ổn thôi miễn là mọi người đều ở quanh đây!</Text>
  <Text Key="31BA91AC_122893">Vậy thì, tôi sẽ giao vấn đề này cho hai người, và trong lúc đó, tôi muốn chuẩn bị cùng My Lord để có thể đến Geo Niflhell. Mọi người hãy giám sát Lady Nana để cô ấy có thể gặp Lady Kururu.</Text>
  <Text Key="6D04C7A3_122894">Vâng, cứ giao cho tôi. Trong khi tôi ở đây dẫn dắt và giúp đỡ Nana, tôi cũng sẽ cho thế giới Geo Teogonia thấy sức mạnh của tôi!</Text>
  <Text Key="D1646AB6_122895">Ho-chan, Sheffy, cảm ơn! Kururu-chan, tôi sẽ đến sớm thôi, nên chờ tôi nhéeeee♪!</Text>
  <Text Key="5BEC5FA8_122896">Vậy là Nana, cùng với Sheffy và Hoou, lên đường hành trình đến Geo Teogonia...</Text>
  <Text Key="7C282BF8_122897">Một khi đã qua Cổng, hãy hướng về lâu đài trước tiên. Nếu nhắc đến tên My Lord, mọi người chắc chắn sẽ đối xử tử tế với cô. Vậy thì, cẩn thận và chúc chuyến đi vui vẻ.</Text>
  <Text Key="8AAB7228_122898">Được rồi, chúng ta đi!!</Text>
  <Text Key="B5B3E759_122899">Vậy đây là Cổng... Tóm lại, nơi này cho tôi cảm giác kỳ lạ. Có cảm giác như ai đó đang đẩy mình đi. Mọi người đã đi qua đây để đến Underworlds, hả.</Text>
