  <Text Key="D47F18DE_143250">Huuuuh? Tại sao cô... Này, cô định đi đâu?! Đừng dám bỏ rơi ta!</Text>
  <Text Key="FD1C6636_143251">Thành phố Landosol... Đã lâu rồi ta mới thấy lại nó, từ lễ hội Rắn... nói vậy thì, nó thực sự khác biệt với Gio Gehenna, nơi đầy rẫy quái vật và yêu quái.</Text>
  <Text Key="F9BB517F_143252">Nó yên bình đến mức khó chịu... Nếu những người đó vượt qua sang thế giới của ta, sẽ không có gì lạ nếu họ bị ăn thịt hay lên bàn ăn tối trong cùng một ngày.</Text>
  <Text Key="D73F1CB1_143253">Tất nhiên, có lẽ nhờ mọi người ở đây, đặc biệt là công chúa của họ, cứ thư thái tận hưởng hòa bình mà kẻ phản loạn mới được tự do như thế này.</Text>
  <Text Key="14BCC393_143254">*thở dài* Giờ căng thẳng đã giảm, ta thấy đói rồi. Ta không có đồng tiền địa phương, nhưng phải dựa vào tầng lớp thấp hơn thì thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="68501581_143255">Ôi chà, cô gái trẻ bên kia. Trông cô có vẻ hơi đói rồi. Trái cây của chúng tôi ở đây rất hoàn hảo để ăn nhẹ.</Text>
  <Text Key="03DBD0A5_143256">Hả?! Người phụ nữ đó vừa đọc được suy nghĩ của ta sao?! Cô ta có khuôn mặt trông có vẻ ngây thơ nhất có thể, cô ta là ai vậy...?</Text>
  <Text Key="C9BCBB14_143257">Này, ta thực sự có khuôn mặt thể hiện rõ ham muốn sao?! ...Thôi được, nếu cô muốn ăn, Tầng lớp thấp hơn, vậy thì ta có thể đi cùng cô một chút.</Text>
  <Text Key="E78E1D39_143258">...Gần đây ta thực sự không còn tỉnh táo. Kể từ khi bị đưa đến thế giới này... ...Không, có lẽ ngay cả trước đó...?</Text>
  <Text Key="10C523BC_143259">Nó khá ngon--Không, ừm, việc nó không phù hợp với ta là đương nhiên! Nếu cô muốn đáp ứng ta, chất lượng cao nhất là điều kiện tiên quyết. Trái cây có thể mua được ở một góc thành phố như thế này thì không đủ...</Text>
  <Text Key="01A49E4F_143260">...Hừm. Ta chắc chắn rằng đây là thành phố phù hợp cho cô, Tầng lớp thấp hơn. Có lẽ thật tốt là cuộc đảo chính của ta đã thất bại.</Text>
  <Text Key="55531D01_143261">Nếu ta sống trong một thị trấn có thời tiết tốt như vậy, ta có thể sẽ kết thúc với đầu trong mây... như cô, Tầng lớp thấp hơn.</Text>
  <Text Key="8F61B88C_143262">Onee-chan, chào! Chị là khách sao? Không lạnh trong bộ đồ đó sao?</Text>
  <Text Key="13723255_143263">Hả? Ơ, một đứa trẻ...? Tại sao cậu đột nhiên thân thiện vậy?</Text>
  <Text Key="CE536934_143264">Những chiếc cánh này thật sao? Chúng đang cử động, vậy thì chúng không thể là đồ trang trí!</Text>
  <Text Key="8B2EC02D_143265">Có lẽ... cô ấy là ma cà rồng? Tớ đã đọc về chúng trong sách!</Text>
  <Text Key="A3C11692_143266">T-Tớ bị bao vây trước khi nhận ra! Này, mọi người là ai? Các người là quen biết của Tầng lớp thấp hơn sao?</Text>
  <Text Key="3F8E38CF_143267">Vậy đây là lần đầu chúng ta gặp mặt mà họ đang xô đẩy tớ như thế?! Đây chẳng phải là đỉnh cao của sự ngốc nghếch yêu hòa bình sao!?</Text>
  <Text Key="81A8F5D8_143268">Người ta nói ma cà rồng có thể biến thành dơi và bay. Thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F82BB3D0_143269">Ồ, chị nói hay quá, Onee-san! Tớ ước mình có đôi cánh đẹp như của chị~♪</Text>
  <Text Key="A569BE16_143270">Ơ, đẹp? À, ta hiểu rồi... Ohohoho♪ Ngay cả trẻ con thế giới này cũng có mắt thẩm mỹ♪</Text>
  <Text Key="8A6371A3_143271">Hừ, còn cái đuôi này thì sao? Nó trông không giống của dơi, vậy đây là đồ trang trí sao?</Text>
  <Text Key="6B06FB86_143272">ÁI DA! C-C-Cẩn thận! Này, các người, các người được phép khen ta, nhưng khi nói đến đuôi của ta thì KHÔNG ĐƯỢC SỞ! Sờ vào là tuyệt đối cấm!</Text>
  <Text Key="57575723_143273">Nhân tiện, ta không phải ma cà rồng, mà là một quý tộc Manticore! Đỉnh cao của Gio Gehenna! Chiến binh mạnh mẽ và đẹp đẽ nhất, chính là ta, Lady Kanon...</Text>
  <Text Key="5DF5589F_143274">Mọi người, tránh xa cô ấy ra!!</Text>
  <Text Key="2865477E_143275">Hả? Sao, giờ đến lượt cô à?</Text>
  <Text Key="F4D6E9AB_143276">Cẩn thận, cô ấy là một đứa xấu xa thật sự! Năm ngoái, một con rắn quái vật đã càn quét thị trấn, đúng không? Đó là do cô ấy gây ra!</Text>
  <Text Key="FBB6E193_143277">À... Đ-Đó là...</Text>
  <Text Key="DA8D8277_143278">Ba tớ cũng bị thương khi chiến đấu với một con rắn như vậy...! Tớ nghe từ ba, nên tớ chắc chắn!</Text>
  <Text Key="8478BAE1_143279">Hả...? Onee-san, đó có phải là sự thật không? Chị thực sự là người xấu sao?</Text>
  <Text Key="894F5B09_143280">...Này, tại sao ta đột nhiên im lặng vậy? Họ nói đúng, vậy sao ta không hành động táo bạo ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="B134FDFF_143281">Thật sự là ta đã càn quét thành phố này, ta đã làm tổn thương nhiều người, và ta thực sự đã cố gắng chiếm toàn bộ đất nước...</Text>
  <Text Key="97AEF7AA_143282">CÁI GÌ VẬYYYYY...?! C-C-Có chuyện gì đang xảy ra vậy đột ngột?! Đây... có phải là tấm bảng ma thuật đó?! Ta lại bị nhốt rồi!</Text>
  <Text Key="A168E75E_143283">Không, nhưng có gì đó... Nó không giống cảm giác lúc trước, bị nhốt bên trong tấm bảng? Nó cảm giác như toàn bộ cơ thể ta bị trói buộc vào nó...</Text>
  <Text Key="124DB54C_143284">Cái gì vậy?! Onee-san đã bị hút vào tấm thẻ đó!</Text>
  <Text Key="A6238B8A_143285">Tuyệt vời... anh đã làm tất cả những chuyện này, Onii-san?</Text>
  <Text Key="4EBABBAA_143286">Tớ có thể sờ được không? Ồ, Onee-san trông bối rối quá!</Text>
  <Text Key="1A1B154D_143287">ÁIIIII!! C-C-Cảm giác vừa rồi là sao...!? Các con, các con đang làm gì với cơ thể ta?!</Text>
  <Text Key="074DE3F0_143288">Đ-Để tớ xem nó nữa! Anh nói đúng, có thứ gì đó đang xoắn vặn và quay cuộn bên trong tấm thẻ...</Text>
  <Text Key="3DF90A20_143289">...Onii-san, anh và bạn bè đã xử lý cô ấy chứ? Anh đã trừng phạt cô ấy đúng cách chưa?</Text>
  <Text Key="E7456524_143290">Vậy thì được rồi... Hãy để mắt đến cô ấy trong thời gian tới! Tớ tin tưởng anh.</Text>
  <Text Key="8D4B5F03_143291">Các người đang nói cái gì vậy? Này... NHIIII! Dừng việc uốn éo và kéo dài ta... HÃY THẢ TA RA ĐÃYYYYY!!!</Text>
  <Text Key="E41F643A_143292">Sau đó, lo ngại về việc gây ồn ào, {playername} đã di chuyển đến vùng ngoại ô Landosol với Kanon bị niêm phong bên trong tấm bảng ma thuật trong túi mình.</Text>
  <Text Key="4262272C_143293">À... T-Tớ cuối cùng cũng ra rồi? Haa, haa... uuu... cơ thể tớ mềm nhũn... Tớ không thể thậm chí đứng nổi...</Text>
  <Text Key="65CA24C6_143294">...Nếu thực sự là tấm bảng ma thuật nguyền rủa đó, ta nên đã phá hủy nó lúc đó... Vậy tại sao ta lại bị nhốt bên trong nó một lần nữa...</Text>
  <Text Key="9976D6C5_143295">Không, ta không chỉ đơn thuần bị nhốt... Ta cảm thấy cơ thể mình bị nặn trực tiếp và hoàn toàn... chỉ nghĩ đến thôi đã làm ta rùng mình!</Text>
  <Text Key="63B454D9_143296">Khốn kiếp ngươi, Tầng lớp thấp hơn... Mắt ngươi có những lỗ thủng gì mà dám NGHĨ rằng ta sẽ ổn?! Ngươi đã tước đoạt tự do của ta và tra tấn ta như chẳng là gì...!</Text>
  <Text Key="F669D3BB_143297">Hơn nữa, tại sao một tấm bảng ma thuật mà ta đã phá hủy lại xuất hiện một cách bất ngờ? Ngươi thậm chí còn không biểu hiện dấu hiệu mang nó theo, đúng không?</Text>
  <Text Key="7976F1CD_143298">Xin hãy nhận món này, chủ nhân Kishi-san~ Các nghệ nhân đã cố gắng hết sức theo mệnh lệnh của Lady Nephy~♪</Text>
  <Text Key="BE683229_143299">Kết quả như anh thấy... một loại tấm bảng ma thuật mới mỏng và nhẹ như giấy~! So với loại bia đá trước, nó cũng dễ mang theo hơn♪</Text>
