  <Text Key="AA1D1894_151650">Fufu, tôi đồng ý. Ý kiến đó thật hay, Croce.</Text>
  <Text Key="67C406D6_151651">...Nhưng trước tiên, hãy chào Hoàng Gia Pecorine và cảm ơn vì đã mời chúng tôi.</Text>
  <Text Key="6FBF0275_151652">{playername}, cậu có thể dẫn chúng tôi đến gặp Hoàng Gia Pecorine được không?</Text>
  <Text Key="68827CCE_151653">Ồ, chào mọi người! Chào mừng đến với Landosol!</Text>
  <Text Key="254CDAA5_151654">Cảm ơn vì đã mời chúng tôi, Hoàng Gia Pecorine.\nChúng tôi sẽ nhờ cô chiếu cố.</Text>
  <Text Key="E3048298_151655">Đừng bận tâm, tôi cũng xin lỗi vì đã mọi người vào phút chót! Tôi còn chưa kịp chào đón mọi người cho phải...</Text>
  <Text Key="F3988122_151656">Đừng bận tâm, vẫn còn nhiều vấn đề cần vượt qua trước khi chúng ta công khai thông tin về hai quốc gia.</Text>
  <Text Key="33F2D429_151657">Về phần mình... được đến đây với tư cách là bạn bè là đủ rồi.</Text>
  <Text Key="4299437A_151658">Lyrael-san...!</Text>
  <Text Key="2BEAEEE2_151659">Oaaaa～ Căn biệt thự này kinh khủng quá!\nChúng mình ở đây thật sự được chứ?</Text>
  <Text Key="C2043FF1_151660">...Đủ rồi, Croce... cậu làm mình xấu hổ rồi.\nThật sự xin lỗi, Hoàng Gia Pecorine.</Text>
  <Text Key="BB7D1821_151661">Ahaha, thật sự không sao đâu.\nTòa nhà này vốn dĩ là để tiếp khách từ nước ngoài mà.</Text>
  <Text Key="B6533543_151662">Thực ra, tôi muốn mời mọi người đến cung điện hơn, nhưng như vậy thì không giữ được bí mật cho cuộc họp này... Nên tôi đã chuẩn bị tòa lâu đài này thay vào đó.</Text>
  <Text Key="24C4B9CF_151663">Tôi đã nhờ Creditta-san lo liệu mọi thứ rồi, cứ nói với tôi nếu cần gì, được chứ?</Text>
  <Text Key="E5EFAD74_151664">Creditta... cô ấy cũng chào mình một chút trước, một người khá độc đáo.</Text>
  <Text Key="0C5596E0_151665">Mình rất ngạc nhiên khi Creditta đến tìm mình.</Text>
  <Text Key="D5E28FDE_151666">Đúng vậy～\nMình không ngờ cô ấy lại một mình đi đến Gio Teogonia... Cô ấy thật sự tài hoa trong việc thu thập thông tin và hành động nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="4ED3C30F_151667">Đó là bằng chứng cho thấy cô ấy thật sự quan tâm đến cô, Hoàng Gia Pecorine.</Text>
  <Text Key="4E52A211_151668">Hehe, rốt cuộc cô ấy là người hầu trung thành của Pecorine-san mà!\nMình rất muốn được trò chuyện với cô ấy lần nữa như những người hầu đồng nghiệp!</Text>
  <Text Key="4C77EBA6_151669">Mình có thể nhận ra ngay khi gặp cô ấy rằng cô ấy có một tài năng độc nhất.\nCô ấy nhanh chóng hiểu được tình hình của cả hai quốc gia và thiết lập mối quan hệ... rồi ngay sau đó lại nhanh chóng nghĩ ra khả năng giao dịch.</Text>
  <Text Key="D8D0A515_151670">Đúng vậy, cô ấy thật sự xuất sắc!\nMình cũng đã được cô ấy cứu nhiều lần!</Text>
  <Text Key="5CB2B14B_151671">Nhưng về phía mình, quản lý công việc khá là vất vả...\nVà thực sự vẫn còn rất nhiều giấy tờ mình phải làm ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="FE229AF2_151672">Ồ, vậy thì... đi chơi cùng nhau quanh thành phố sẽ khá khó khăn, phải không?</Text>
  <Text Key="FB2E63AE_151673">Chính xác... Thật sự xin lỗi, lỗi tại mình...\nMình không ngờ lại có nhiều giấy tờ thế này～</Text>
  <Text Key="1DE0B156_151674">Thế à... khá là đáng tiếc, nhưng cũng không trách được.</Text>
  <Text Key="B120A37A_151675">Tôi sẽ thay cô đi cùng.</Text>
  <Text Key="0ACF4170_151676">Điều đó sẽ rất có ích, mình vẫn còn nhiều điều cần học hỏi ở thế giới này nên sẽ nhờ cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="E65C8572_151677">...Hoàng Gia Pecorine, xin đừng lo lắng về mình.\nMình rất biết ơn vì đã có cơ hội được ở đây.</Text>
  <Text Key="CBE87308_151678">Và nếu nghĩ theo cách khác, đây thực sự có thể là một điều tốt.</Text>
  <Text Key="9AEB3A64_151679">Hả?</Text>
  <Text Key="BD0DFF99_151680">Ngay cả khi mình ở đây bí mật... Nếu hai công chúa đi cùng nhau, chắc chắn sẽ rất nổi bật.</Text>
  <Text Key="C80F650B_151681">Đúng vậy! Hai người có một sự hiện diện rất độc đáo!\nHay nên gọi là khí chất thì hơn?</Text>
  <Text Key="EF1A1195_151682">Thế à? Nhắc mới nhớ, trước đây mình thường bị người ta nhận ra là công chúa... Thật sự kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="4EF3C258_151683">Không phải vì cô ăn quá nhiều ở nhà hàng sao?</Text>
  <Text Key="AE5168F4_151684">Hả? Ồ, nếu ý là chỗ đó thì đúng là có lý!</Text>
  <Text Key="80C70A91_151685">Ahaha♪ Vậy Pecorine-san ở đây cũng không khác gì!\nNghe thật sự an tâm.</Text>
  <Text Key="601D87E2_151686">Đúng vậy, có lẽ cũng vì thế mà cô được bạn bè yêu mến... Tôi sẽ phải noi theo gương của cô.</Text>
  <Text Key="F2848869_151687">Ehehe, đừng khen nhiều thế chứ～♪</Text>
  <Text Key="A8EDDC51_151688">Vậy tôi sẽ không khen cô nữa.</Text>
  <Text Key="A7EA27CC_151689">Hả!? Nếu nói thế thì phí quá...\nTôi đổi ý rồi, xin đừng ngại khen tôi!</Text>
  <Text Key="E57F0100_151690">Tôi cũng sẽ noi theo gương của cô.</Text>
  <Text Key="97A648FC_151691">Nhưng cô không khác gì mình!? Để noi theo gương của tôi...\nKhông, không! Xin đừng làm thế!</Text>
  <Text Key="69ACBED7_151692">Lyrael và Croce vui vẻ xem Pecorine và {playername} trò chuyện với nhau.</Text>
  <Text Key="F64064D9_151693">Sau đó, Pecorine quay lại xử lý công việc giấy tờ. Lyrael chia tay cô ấy và nghỉ ngơi một chút trước khi tiếp tục chuyến đi tham quan.</Text>
  <Text Key="B2083234_151694">...Chúng ta bắt đầu đi lại tiếp nhé?</Text>
  <Text Key="3B628F42_151695">Croce, {playername}, xin đừng đi quá xa. Ngay cả với ma thuật liên lạc của mình, chúng ta vẫn đang ở một đất nước xa lạ.</Text>
  <Text Key="8713F7D1_151696">Tất nhiên, tôi là Chevalier của Lyrael-sama!\nTôi sẽ không để bị tách ra!</Text>
  <Text Key="866293B2_151697">Fufu... Ồ, suýt quên một điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="16C9D0F7_151698">Mình cần phải giữ chân trên mặt đất và không bay quá cao để tránh nổi bật trong thành phố.</Text>
  <Text Key="DC4BFB16_151699">Mình chưa từng nghĩ đến chuyện này trước đây, nhưng hình dạng bên ngoài của mình dường như thu hút sự chú ý.</Text>
