  <Text Key="763AF7DB_172500">Bạn nói vậy, nhưng... tôi đã ăn pudding khắp thành phố. Tôi không thể trách dân thành phố vì nghĩ tôi là mối đe dọa.</Text>
  <Text Key="F7D0C459_172501">Ahaha... Tôi định hỏi quái vật ở đâu trong thành phố, nhưng có vẻ không ổn.</Text>
  <Text Key="F7240F89_172502">Tệ quá! Tôi không thể tha thứ cho cô! Nếu cô không muốn ăn pudding, cô không nên xây một tòa nhà bằng pudding ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="2F20D563_172503">Nhìn những bức tường lâu đài đang rung rinh đó... khiến tôi muốn ăn chúng lần nữa!!</Text>
  <Text Key="3D949659_172504">Vô ích thôi! Tôi đã hứa là không ăn rồi mà? Miyako không lớn được nữa.</Text>
  <Text Key="F5A3E264_172505">Miyako là ma, nên cô ấy sẽ không lớn nữa. Cô không cần phải lớn~♪</Text>
  <Text Key="10188959_172506">Sao cơ? Nhưng... khi cô lớn... sẽ có những điều tốt đẹp, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="7D96EDE1_172507">Hả? Ví dụ như-?</Text>
  <Text Key="858864FB_172508">Yaaan♪ Từ miệng Akari thì không nói được♪</Text>
  <Text Key="EB149591_172509">Hả? Cái gì, cái gì? Tôi tò mò quá! Akari, đừng vặn vẹo nữa, nói đi!</Text>
  <Text Key="96D73D24_172510">Đồ ngốc! Cả hai cô im đi! Chúng ta ở đây để bắt quái vật! Chúng ta không có thời gian để lãng phí!</Text>
  <Text Key="E3B94AE3_172511">Được rồi! Nhưng chúng ta nên làm gì? Nếu không thể hỏi đường, chúng ta nên rời thành phố, phải không?</Text>
  <Text Key="8491339A_172512">Đúng. Vấn đề là đi đâu. Nếu có nơi quái vật có thể xuất hiện...</Text>
  <Text Key="5B3C1044_172513">Một nơi trống trơn, yên tĩnh...?</Text>
  <Text Key="1AA7C581_172514">H-Hả... Tôi không thực sự hiểu tại sao cô phải đỏ mặt và nói nhỏ, nhưng... Cô có lý.</Text>
  <Text Key="46855CC1_172515">Chúng ta rời thành phố trước và tìm một nơi không có cư dân. Chúng có thể đang ẩn nấp xa những kẻ đuổi theo. Nếu tôi nghĩ rằng nó cuối cùng sẽ trở thành nơi tôi kiểm soát, thì việc tôi đi một chuyến dài cũng không thành vấn đề♪</Text>
  <Text Key="5D2A63AD_172516">Vậy là quyết định rồi! Chúng ta nên đi đâu ⁇ ? Rừng? Biển? Còn có một hòn đảo nữa ⁇</Text>
  <Text Key="59B32291_172517">Ehehe♪ Tôi tự hỏi những hòn đảo ở thế giới này trông như thế nào? Có lẽ chúng được làm từ đồ ngọt sau cùng?</Text>
  <Text Key="213A3926_172518">Hòn đảo đồ ngọt...?</Text>
  <Text Key="15970529_172519">Đó là hòn đảo pudding!!</Text>
  <Text Key="C900B2D8_172520">Hả? Miyako, cô đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="1ADCC8B0_172521">Không có gì tôi có thể làm! Miyako đã nhận ra!</Text>
  <Text Key="7159DAA9_172522">Nếu thế giới này đầy pudding, thì chắc chắn có một hòn đảo pudding ở đâu đó!!</Text>
  <Text Key="0142F035_172523">Nếu là hòn đảo, họ sẽ không tức giận với tôi nếu tôi ăn nó...! Đừng chần chừ nữa, đi đến Đảo Pudding thôi!!</Text>
  <Text Key="5EA2D828_172524">Này! Chúng ta đang tìm quái vật, không phải hòn đảo pudding... Khoan, tôi chưa nghe tin từ chúng...</Text>
  <Text Key="3E588A67_172525">N-Này, này... Có thể có quái vật đang tìm chúng ta trên Đảo Pudding... phải không?</Text>
  <Text Key="1E0EA15D_172526">Ôi trời... Đây sẽ là một chuyến đi dài...</Text>
  <Text Key="F4C29EA7_172527">Lind</Text>
  <Text Key="FC25F59D_172528">Vrum</Text>
  <Text Key="3638BFE0_172529">Trở lại Trang Phục Hầu Gái</Text>
  <Text Key="F39F6B34_172530">Kaya và Inori chiến đấu với những con quái vật xuất hiện giữa thành phố. Họ bắt chúng một cách dễ dàng, nhưng thái độ của Lind và Vrumu lại lạnh lùng. Ánh mắt của họ dán vào bức tường lâu đài bị phá hủy trong hậu quả trận chiến. Công việc của họ với tư cách là hầu gái đang chờ đợi họ một lần nữa để đổi lấy.</Text>
  <Text Key="D0B6FFEC_172531">Kaya và Inori đang đối đầu với những con quái vật từ kỷ niệm 5.5 năm trong quảng trường trước Lâu đài Parfait</Text>
  <Text Key="78EE4475_172532">Raaah!</Text>
  <Text Key="943B2C5F_172533">Gotengooo!</Text>
  <Text Key="3973B3DE_172534">Hahaha! Các người thảm hại quá! Cố gắng lên nào!!</Text>
  <Text Key="C18AD70A_172535">Gotengo...</Text>
  <Text Key="4281CA90_172536">E-Eek... Có một con quái vật chìm vào bức tường! Kaya-pii, cô đang ở chế độ chiến đấu đầy đủ rồi!</Text>
  <Text Key="FAA9B421_172537">Hả? Không phải vậy đâu. Tôi chỉ bắt cô ấy yên lặng một chút thôi. Nhìn kìa! Tôi bắt được cô ấy rồi!</Text>
  <Text Key="53C7F4B6_172538">Chúng thực sự là những con quái vật sôi nổi, nên tôi rất vui vì chúng ta đã bắt được chúng. Kaya, cô không nghĩ mình đang dùng quá nhiều sức vào việc này sao?</Text>
  <Text Key="E1100E62_172539">Hmm... Bây giờ cô nhắc đến, tôi không nghĩ vậy. Đã lâu rồi tôi mới cảm thấy sảng khoái! Chúng ta đã lâu rồi không có trận chiến.</Text>
  <Text Key="A8D54897_172540">Để xem... Không có điều gì tốt đẹp xảy ra kể từ khi tôi đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="A1DF8AFC_172541">Đặc biệt là vụ việc lần trước! Tôi không nghĩ mình sẽ bị cùng loại rồng bắt lại và buộc phải dọn dẹp trong bộ đồ hầu gái kỳ quặc của mình!</Text>
  <Text Key="EA502D3B_172542">Đó cũng là lỗi của chúng ta......và bây giờ rõ ràng là chúng ta không mặc đồ hầu gái kỳ quặc</Text>
  <Text Key="4FF6943D_172543">Ừ... Tôi không muốn mặc thứ gì đó xấu hổ như vậy một lần nữa.</Text>
  <Text Key="9F219555_172544">Kaya cũng thấy xấu hổ! Cô ấy thực sự đang mặc một bộ đồ hầu gái kỳ quắc!!</Text>
  <Text Key="AAA6AE66_172545">Thôi đi. Làm ơn đừng nói những điều kỳ quặc nữa.</Text>
  <Text Key="24466BF6_172546">Hả? Giọng nói đó...</Text>
  <Text Key="5C0E5257_172547">Tôi sẽ không cho phép cô xúc phạm bộ đồ hầu gái mà Lady Rilael đã chuẩn bị cho cô, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="5BA53FBB_172548">À! Cô là... à, Vrumu?</Text>
  <Text Key="CB21198B_172549">Tôi là Lind. Dù chúng tôi là song sinh, tôi cũng không muốn bị nhầm với một em gái không biết mặc đồ.</Text>
