  <Text Key="59F9FBBE_145000">...Này, chị Kokkoro.\nMình cũng sẽ gặp được người quan trọng một ngày nào đó chứ?</Text>
  <Text Key="DABF9C3B_145001">Ồ? Sao cưng đột nhiên hỏi thế?</Text>
  <Text Key="2CA0815A_145002">Nhìn này, bọn mình không nghe được giọng nói của Phu Nhân Ameth như chị Kokkoro được, và bố mẹ bọn mình cũng chỉ là những người lùn bình thường thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="7A09FCA2_145003">Mình chưa bao giờ nghĩ tới việc ghen tị với Kokkoro,\nnhưng giờ thì...</Text>
  <Text Key="406A0803_145004">Nhưng giờ đây, khi mình có thể nghe được giọng nói của Phu Nhân Ameth,\nmình cũng muốn gặp được người quan trọng như chị.</Text>
  <Text Key="FD067C0A_145005">Ừm......</Text>
  <Text Key="C9F8E9D7_145006">Nếu là vậy thì chắc chắn rồi...\nNày, mình tin rằng chúng ta chắc chắn sẽ gặp lại nhau.</Text>
  <Text Key="0311C67A_145007">Thật sao!?</Text>
  <Text Key="DE8A0F43_145008">Chắc chắn rồi. Lý do mình có thể gặp được Chủ Nhân là vì\nbản thân đã nhận được khải tụ từ Phu Nhân Ameth.</Text>
  <Text Key="2C846473_145009">Khi chúng ta lần đầu gặp nhau, lúc đó mình chỉ là một người hầu,\nphục vụ Chủ Nhân thuần túy để hoàn thành nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="95A8A259_145010">Tuy nhiên, trong những ngày trôi qua bên Chủ Nhân,\nngay cả cảm xúc mạnh mẽ hơn cũng bắt đầu nảy sinh.</Text>
  <Text Key="CCE33B19_145011">Không phải vì cảm giác trách nhiệm phải ở bên cạnh, mà cậu đã trở thành người không thể thay thế đối với mình.</Text>
  <Text Key="AF3B270F_145012">...Vâng, đối với một người thực sự quan trọng với mình.</Text>
  <Text Key="01A0A883_145013">Mình chưa bao giờ tưởng tượng rằng một sự thay đổi trong cảm xúc như vậy lại xảy ra khi có khải tụ từ Phu Nhân Ameth.</Text>
  <Text Key="1A39358E_145014">Vì vậy, ngay cả khi hiện tại cậu chưa có bất kỳ sức mạnh đặc biệt nào...\nDù chất xúc tác có là gì đi nữa...</Text>
  <Text Key="F8DDE2B4_145015">Cậu rồi sẽ một ngày gặp phải một cuộc gặp gỡ bất ngờ và tuyệt vời, được gió mang đến.</Text>
  <Text Key="5CE99815_145016">Dù họ là ai,\nchỉ cần dành thời gian bên nhau và tạo nên kỷ niệm,\ncảm xúc chân thật sẽ bắt đầu vươn mình... Vâng, mình có thể cảm nhận được.</Text>
  <Text Key="7E8BA87C_145017">Ừm... Ban đầu hơi khó hiểu đối với mình,\nnhưng mình hiểu cảm xúc của Kokkoro rồi!</Text>
  <Text Key="8D720943_145018">Hehe. Chắc chắn sẽ có một ngày cậu có thể hiểu nó bằng trái tim mình.</Text>
  <Text Key="3D192B6A_145019">Nhắc mới nhớ, cậu nói trước đó là đang tìm mình.\nNgoài chuyện đó ra, còn có việc gì khác không?</Text>
  <Text Key="8C9A4E7A_145020">Đúng rồi!\nMình tìm chị vì muốn tập luyện cùng nhau\nnhư ngày xưa! Ý tưởng này tốt chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="44EC6EEB_145021">Đúng rồi!\nMình đến quảng trường này vì muốn Onee-chan,\nngười đã trở nên mạnh mẽ hơn, dạy mình!\nMình nghĩ chị chắc chắn sẽ ở đây!</Text>
  <Text Key="F7BC725F_145022">Vâng, tất nhiên rồi.\nHãy chơi đùa với gió như ngày xưa.</Text>
  <Text Key="54EFC28E_145023">──Hỡi Tinh Linh Gió, xin hãy nhảy múa duyên dáng.</Text>
  <Text Key="0189CCF1_145024">...Hehe. Cậu có vẻ đang rất vui,\nlơ lửng như bông bông vải.\nThật vậy, gió ở ngôi làng này thực sự rất đặc biệt.</Text>
  <Text Key="6FA1B20F_145025">Tinh Linh, xin hãy!</Text>
  <Text Key="0D224DFA_145026">Mình cũng sẽ không thua đâu!\nĐến đi, tinh linh!</Text>
  <Text Key="E1161CD3_145027">Ồ, cái này...\nTrong thời gian mình vắng mặt, cậu đã khá thành thạo trong việc trò chuyện với tinh linh rồi.</Text>
  <Text Key="B93CD945_145028">Không còn gì để mình dạy nữa,\ncác cậu đều là những người điều khiển tinh linh tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="11BD5F2E_145029">Ôi chao, một cảnh tượng đầy hoài niệm.\nKokkoro có dạy cậu điều đó không?</Text>
  <Text Key="94E93BF9_145030">Trước khi Kokkoro rời làng, bọn mình thường chơi đùa với tinh linh ở đây cho đến khi mặt trời lặn, phải không?</Text>
  <Text Key="2FDF0B90_145031">Ồ, mọi người...!\nĐã lâu rồi.</Text>
  <Text Key="F5E8D35B_145032">Chủ Nhân.\nĐây là những người trong làng, người đã dạy mình đọc và viết khi còn nhỏ và cho phép mình học nấu ăn.</Text>
  <Text Key="19E566BA_145033">Không ngoa mà nói, mọi người ở đây đều như những cha mẹ thay thế cho mình theo một cách nào đó. Chúng ta đã dành rất nhiều thời gian bên nhau.</Text>
  <Text Key="B53C33DB_145034">Mọi người, các vị ấm áp và tốt bụng quá.</Text>
  <Text Key="31E7BCE2_145035">Vâng, hoàn toàn đúng.</Text>
  <Text Key="8C32F171_145036">Ngôi làng này, như mình đã đề cập trước đó,\nkhông có nhiều điểm thu hút so với Landosol,\nnhưng điều đó là không chính xác.</Text>
  <Text Key="35A75553_145037">Sự ấm áp của những người sống ở đây là niềm tự hào lớn nhất của mình,\nvà sự tương tác giữa mọi người là\nphong cảnh của ngôi làng quê hương yêu quý của mình.</Text>
  <Text Key="B0235A9F_145038">Mình rất vui vì đã có thể cho Chủ Nhân xem cảnh quan bất biến này,\nthứ mà Chủ Nhân đã biết đến.</Text>
  <Text Key="A39AC9BA_145039">Đây là vùng đất nơi mình sinh ra...\nMình là Kokkoro, được nuôi dưỡng bởi những trái tim ấm áp.</Text>
  <Text Key="14137255_145040">Kokkoro mỉm cười đầy hoài niệm, được bao quanh bởi những người làng quê thân thuộc.</Text>
  <Text Key="AC4A0801_145041">Các Cô Gái</Text>
  <Text Key="D5F2F82E_145042">Người Lớn</Text>
  <Text Key="BFF89F11_145043">Kokkoro thăm khu rừng nơi cô thường xuyên tập luyện, đi cùng với {playername}. Tại đó, một cậu bé muốn rời khỏi làng đang nỗ lực tập luyện. Kokkoro, với tư cách là một mạo hiểm giả tiền bối, truyền lại nguồn sức mạnh và ban phước bảo vệ cho cậu.</Text>
  <Text Key="62FB35E0_145044">Sau khi tận hưởng thời gian với những kẻ quen thuộc,\nKokkoro đề nghị dẫn {playername} đến một địa điểm khác.\n</Text>
  <Text Key="1C15B260_145045">Chủ Nhân.\nCó một nơi\nmình thực sự muốn đến từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="387DFADD_145046">Khi còn nhỏ, đó là một nơi mình thường xuyên tập luyện một mình.\nMình muốn quay về cội nguồn, vì vậy nếu Chủ Nhân không phiền, mình muốn được cậu đồng hành.</Text>
  <Text Key="57EADE61_145047">Ở giữa những cây xanh um tùm trên núi, nơi gió thổi xuống từ đỉnh,\nlà một nơi đóng vai trò như một con đường cho mana.</Text>
  <Text Key="66551E10_145048">Lúc trước, khi mình chưa thành thạo việc triệu hồi tinh linh,\nmình dựa vào sức mạnh của mana xung quanh và dành trọn tâm sức cho việc tập luyện.</Text>
  <Text Key="9CA89BFB_145049">Để thoát khỏi rào cản của ngôi làng,\nkhả năng gặp phải quái vật là có thể xảy ra.\nXin hãy hết sức thận trọng.</Text>
