  <Text Key="DC41FE0B_137000">Vậy là không được ư? Vậy thì... Tớ biết rồi! Thay đổi đơn vị chân thành bộ thông thường của tớ thì sao? À, và cả một đơn vị tay nữa!</Text>
  <Text Key="3848C985_137001">Cách đó, tớ có thể dùng một cú đấm khác với tia năng lượng... và tớ cũng sẽ có thể kiểm soát sức mạnh của nó! Liệu điều đó có khiến việc đi của tớ ổn định hơn không?</Text>
  <Text Key="C4E1AE5A_137002">Nghe có vẻ hay đấy, nhưng trọng tâm của cậu sẽ bị lệch hoàn toàn. Việc bảo trì và thay thế bản thân không lớn, nhưng việc thay đổi phụ kiện một cách ngẫu nhiên với các tiêu chuẩn khác nhau khá là phiền phức.</Text>
  <Text Key="0A18DB66_137003">Eeeh?! Vậy là cậu không làm được ư?!</Text>
  <Text Key="874873E8_137004">KUFAHH! Tớ muốn nói để giữ niềm tự hào kỹ sư thì không phải là không thể, nhưng... K-Không, lúc này là không thể!</Text>
  <Text Key="686E5FE7_137005">Năng lực kỹ thuật của cậu đã vượt quá tớ rồi... nên làm vậy có thể làm rối loạn toàn bộ trọng tâm của cậu và trong trường hợp xấu nhất, cậu thậm chí có thể ngừng hoạt động!</Text>
  <Text Key="EB48ECCC_137006">K-Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="2EE4256F_137007">Vâng♪ Knight-san! Vì tớ đang lớn nhanh, tớ có thể sẽ nghĩ ra một cách hiệu quả để tớ sử dụng tốt hơn cơ thể Aerial này!</Text>
  <Text Key="AFF2DE86_137008">Đó là ngày hôm sau sau khi Croce từ bỏ ý định thay đổi cơ thể. Croce lại đến thăm phòng thí nghiệm của Chú Popo.</Text>
  <Text Key="DA261116_137009">Xin phépeeee! Chú Popo, chú có ở đây không? Khoan, hả?</Text>
  <Text Key="7EF1BBEB_137010">Kahaha! Một chiếc khoan siêu việt có thể khoan thủng đá hang động! Đôi chân hơi có thể di chuyển qua mọi địa hình gồ ghề!</Text>
  <Text Key="7AE2F6B4_137011">Nếu gắn chúng vào tay và chân của cậu, cậu sẽ bất khả chiến bại!! Hãy bắt đầu cuộc phẫu thuật chỉnh sửa ngay lập tức!!</Text>
  <Text Key="12F32CCC_137012">K-Knight-san?! Cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="7A0CB72A_137013">Ồ, là cậu à, Croce. Hãy ngưỡng mộ đi! Thằng nhóc đã đến tìm tớ để trải qua cuộc phẫu thuật chỉnh sửa!! Nó nói muốn giúp cậu!</Text>
  <Text Key="690986A6_137014">Eeehhh?! Tớ rất vui khi nghe điều đó, nhưng... Sẽ khó để ôm cậu nếu cánh tay cậu biến thành một chiếc khoan, phải không?! Knight-san, cậu nên giữ nguyên là Knight-san!!</Text>
  <Text Key="A4E1B0CC_137015">Sao cậu ngăn cản tớ, Croce?! Thằng nhóc khao khát sức mạnh hơn! Bây giờ là lúc để củng cố lực lượng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="62F1A88A_137016">Heeeey, Chú Popo! Croce! Có vẻ như một con quái vật đã xuất hiện trong rừng! Các cậu có thể đi ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="F564BBCD_137017">C-Cái gì?! Một con quái vật?! Ehhh, cuộc phẫu thuật chỉnh sửa tạm hoãn cho đến khi nào! Thằng nhóc, Croce, các cậu xử lý được chứ?!</Text>
  <Text Key="75FDF316_137018">Vâng! Đi thôi, Knight-san!</Text>
  <Text Key="EC6C45E9_137019">Kia rồi! Phát hiện quái vật! Trông nó như đang hoành hành! Hãy nhanh lên trước khi có thiệt hại nào xảy ra, Knight-san!</Text>
  <Text Key="48A33EEE_137020">Vâng, giống như trong hang động, ở đây có nhiều chướng ngại vật... Có vẻ như tia năng lượng sẽ khó để trúng mục tiêu mà không bị hư hỏng, và cơ thể Aerial khiến việc di chuyển quanh đây khó khăn...</Text>
  <Text Key="E76E4D48_137021">Nhưng, nhưng... Tớ chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi♪ Knight-san, hãy dẫn đường cho tớ!</Text>
  <Text Key="E7416D87_137022">Trong khi Knight-san đi trước, tớ sẽ điều khiển công suất của các động cơ đẩy, và... tớ sẽ thực hiện các động tác cẩn thận... Tất cả ổn rồi, tư thế của tớ ổn định!</Text>
  <Text Key="E2E56EA2_137023">Sẵn sàng bắn! Knight-san, tìm chỗ trú ẩn!</Text>
  <Text Key="28B13570_137024">...À! Không được, nếu tớ cố tránh các cái cây khi bay thì tớ có thể vô tình đụng vào Knight-san...</Text>
  <Text Key="9BE1CC85_137025">Vâng! Lý do ngắm của tớ run là vì tớ đã thay đổi vị trí... Ơm... Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="40E635D7_137026">Tớ sẽ lấy khoảng cách... và bay thẳng đến mục tiêu! EEEIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="39B3C471_137027">Hoan hô, tớ trúng rồi! Tớ khá ổn định nếu bay thẳng♪</Text>
  <Text Key="E6AFE127_137028">Vâng! ...Tớ chỉ trúng nó một lần, nhưng tớ bắt đầu cảm thấy mọi thứ ổn rồi! Có cảm giác như sức mạnh đang dâng lên từ quanh ngực tớ!</Text>
  <Text Key="172C41EB_137029">Ehehe, rất giống với sự ấm áp tớ cảm thấy khi ôm cậu, Knight-san♪ Có lẽ... liệu đây có phải là thứ họ gọi là "cảm thấy an tâm"?</Text>
  <Text Key="6A5FC803_137030">Một lần nữa! Tớ bắt đầu hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="56EF1B68_137031">Tớ không phải là người duy nhất chiến đấu. Tớ đang hợp tác với Knight-san... Đây là cách chiến đấu của tớ... không, đây là cách sống của tớ!!</Text>
  <Text Key="29D2D2AE_137032">Vâng, giao cho tớ! Đây sẽ là đòn kết liễu! NHẬN ĐÂYYYY!!</Text>
  <Text Key="3BDBC949_137033">Chúng ta làm được rồi! Cuộc chinh phục thành công♪</Text>
  <Text Key="476637FE_137034">Ehehe... Thực ra, tớ đã suy nghĩ về tất cả những điều này từ hôm qua. Làm thế nào tớ có thể chiến đấu tốt hơn ngay cả ở những nơi tớ không phù hợp?</Text>
  <Text Key="6F80620A_137035">Nhưng dù tớ có suy nghĩ bao nhiêu, tớ cũng không thể hình dung ra một cách để tớ chiến đấu tốt một mình... Tuy nhiên, ở đó, tớ nhớ ra! Cách tớ chiến đấu cùng cậu trong cơ thể trước đó, Knight-san!</Text>
  <Text Key="1B039EB5_137036">Và từ đó, tớ có cảm giác mọi thứ sẽ ổn thôi! Kết quả là, quái vật giờ đã bị chinh phục♪</Text>
  <Text Key="482AA6B0_137037">...Có vẻ những lo lắng của tớ là vô căn cứ.</Text>
  <Text Key="E0F14DF4_137038">Chú Popo!? Chú đang xem sao?</Text>
  <Text Key="E813DC9D_137039">Giống như hang động, rừng cũng không phải là đối tượng phù hợp cho thông số kỹ thuật chuyên về không chiến. Tớ bí mật theo các cậu, một nửa vì lo lắng cho các cậu và một nửa để kiểm tra xem sao.</Text>
  <Text Key="872A3E8D_137040">Có vẻ vậy. Con chó già này chỉ đang suy nghĩ quá mức. ...Croce, cậu dường như đã tìm ra câu trả lời của chính mình.</Text>
  <Text Key="310504C7_137041">Ehehe, vâng! Cho đến bây giờ, tớ vẫn nghĩ rằng tớ có thể làm mọi thứ với cơ thể Aerial mới của mình.</Text>
  <Text Key="C3717072_137042">Vì tớ đang lớn lên, tớ nghĩ rằng tớ nên hiểu tất cả và có thể làm mọi thứ một mình. Nhưng rõ ràng không phải vậy!</Text>
  <Text Key="3D2155F4_137043">Tớ hiểu rồi! Tớ không cần phải làm tất cả chỉ bằng một mình!</Text>
  <Text Key="7E0F6609_137044">Làm việc cùng nhau với cậu, Knight-san, chắc chắn là phù hợp nhất với tớ!</Text>
  <Text Key="041F5DB7_137045">Đúng vậy. ...Cậu đã lớn lên một cách tuyệt vời! Tốt hơn cả tớ tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="6DD892AA_137046">Bây giờ thì, về sự phát triển này... Tớ tự hỏi liệu đó là thứ tất cả các chủng loại máy móc đều sở hữu, hay là thứ độc nhất với riêng cậu, Croce... Tớ thực sự không có chi tiết để biết, và cũng không thể nói.</Text>
  <Text Key="79304063_137047">Điều đó có nghĩa là vẫn còn nhiều thứ đáng để phân tích! Bây giờ thì, hãy cùng về nhà.</Text>
  <Text Key="DB078382_137048">Vâng! Tớ sẽ mang theo cậu trong khi ôm cậu, Knight-san♪ Chú Popo, chú có thể ngồi phía sau với yên cương nữa!</Text>
  <Text Key="C659CF8F_137049">Vâng. Trong khi cậu mang theo nó, chúng ta có thể luyện tập các động tác né tránh. Nếu cậu chỉ di chuyển theo đường thẳng, cậu sẽ trở thành mục tiêu dễ dàng. Còn về thằng nhóc, khi chúng ta về nhà, chúng ta sẽ tiếp tục với ca phẫu thuật!</Text>
