  <Text Key="B55DB11B_118000">'Gehenna' hừ...\nTheo cách diễn đạt của thế giới các ngươi, nó giống như 'nơi chuộc tội' hay 'địa ngục'...</Text>
  <Text Key="1B2BDB6D_118001">Nếu một nơi khắc nghiệt đến mức con người không thể sống sót được định nghĩa là 'địa ngục'.\nVậy thì Gio Gehenna có lẽ chính là cổng vào địa ngục mà các ngươi gọi, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="A48B8D7C_118002">Và mở rộng ra, Trái Đất trước khi loài người thống trị cũng có thể được coi là 'địa ngục', phải không?</Text>
  <Text Key="7C0CAD11_118003">Nếu vậy, thì điều đó nói lên điều gì về những 'người' đã từng sống trong một nơi như thế...?</Text>
  <Text Key="B0562532_118004">...Ồ.\nThời gian của chúng ta gần như hết rồi.</Text>
  <Text Key="999577CA_118005">Hẹn gặp lại sau.\nNày, đừng vì trời nóng mà ngủ với bụng hở ra.\nKhông thì sẽ cảm lạnh đấy.</Text>
  <Text Key="A42F6459_118006">Vụ việc 'Sự Giam Cầm Minerva' đã kết thúc, và hòa bình dường như đã trở lại.\nTuy nhiên, bên dưới bề mặt, sự hỗn loạn vẫn tiếp diễn.</Text>
  <Text Key="DEE87F06_118007">Sau khi giải cứu Kiruya khỏi bố mẹ cô ấy, {playername} và Pecorine tiếp tục di chuyển qua thành phố dưới bầu trời hoàng hôn, cẩn thận tránh mắt công chúng.</Text>
  <Text Key="B277D951_118008">...Hatsiu!</Text>
  <Text Key="5B12CECF_118009">Nhyah! Đừng hắt xì làm bắn mũi ra khắp nơi!\nGhê quá...</Text>
  <Text Key="F37CC42B_118010">『Cậu có sao không, {playername}-kun? Cậu không bị cảm lạnh chứ?』</Text>
  <Text Key="E50C6071_118011">...Chỉ hơi lạnh một chút...</Text>
  <Text Key="36DC0B23_118012">『...Ahaha.\nCó lẽ không thể tránh được. \nChúng ta gần như không được nghỉ ngơi gì, ngoài việc luân phiên chợp mắt trên ghế công viên mà thôi...』</Text>
  <Text Key="45042A10_118013">Ngay cả khi chúng ta ở lại một nơi nào đó, chắc chắn vẫn sẽ có người nhận ra.\nNhà cậu có thể cũng đang bị giám sát nữa.\n...Còn nhà tôi thì không cần bàn...</Text>
  <Text Key="59194B80_118014">Và sáng rồi. Ugh...\nGiờ tôi thực sự cần một bồn tắm...</Text>
  <Text Key="1D7EA8C0_118015">『Và dạ dày tôi thì đang kêu ùng ục ở đây ...』</Text>
  <Text Key="4F67BD6D_118016">Nhưng, túi tôi thì trống rỗng...</Text>
  <Text Key="8A8C7E0D_118017">『Đúng vậy...\nBây giờ chúng ta thực sự gặp rắc rối rồi...』</Text>
  <Text Key="B7816CEC_118018">Đừng 'thực sự gặp rắc rối～' với tôi ở đây, đồ ngốc!\nCậu có nhận ra mình đã nhét bao nhiêu bánh mì kẹp thịt vào miệng ngày hôm qua không?!\nÍt nhất cũng dành một ít cho tiền tàu xe chứ!</Text>
  <Text Key="3496E2A7_118019">*shoom shoom*</Text>
  <Text Key="6E784EF2_118020">Khốn kiếp! Câm miệng lại! Tôi đang ở giữa cuộc mắng mỏ đây!\nTiếng ồn đó là sao?!</Text>
  <Text Key="98AFD172_118021">Lên kia!</Text>
  <Text Key="AB7BA196_118022">『Một trực thăng?! Và nó đang bay thấp thế này...!』</Text>
  <Text Key="FF6B5518_118023">Khoan đã, chẳng phẽ nó đang đến gần hơn sao?!\nĐừng nói là─ đó là Interpol đang truy đuổi hai người các cậu?!</Text>
  <Text Key="9E7FA01E_118024">『Nếu đúng vậy thì thật nguy hiểm rồi!\nChạy đi, Kyaru-chan, {playername}-kun!』</Text>
  <Text Key="A532BDF9_118025">『Eh~』\nEh~</Text>
  <Text Key="E9177F59_118026">Ô-hô-hô♪\nOoooooh-hohoo-hoo♪</Text>
  <Text Key="6DC09A48_118027">Tôi tìm thấy các cậu rồi～!\nNgười yêu dấu của tôi♪</Text>
  <Text Key="3665EB61_118028">『Haa～～...』\nHaa～～...</Text>
  <Text Key="69984301_118029">Haa～～, tôi sống lại rồi!</Text>
  <Text Key="C1F5ABAC_118030">『Thật sảng khoái～♪』</Text>
  <Text Key="BC7488BF_118031">『Cảm ơn vì bồn tắm, Akino, Saren☆\nNước rất tuyệt!』</Text>
  <Text Key="B725379D_118032">Tất nhiên rồi♪\nĐó là điều tự nhiên từ một khách sạn 7 sao thuộc sở hữu của gia tộc Todo♪</Text>
  <Text Key="7C604F9C_118033">Tôi chỉ ở đây với tư cách là người giám sát thôi.\nNhưng khi Akino nói rằng cô ấy tìm thấy các cậu, tôi không thể không vội đến.</Text>
  <Text Key="E7E4EC4D_118034">『Ahaha☆ Và rồi chúng tôi cũng bay đến đây bằng trực thăng～』</Text>
  <Text Key="6C4EE327_118035">Lái trực thăng thẳng lên mái của một tòa nhà chọc trời mà không cần làm thủ tục, điều đó còn vượt quá sự phi lý...\nVà phòng không chỉ là một phòng suite, nó chiếm toàn bộ tầng trên cùng.</Text>
  <Text Key="32FF1AEC_118036">Chưa kể đến phòng tắm.\nNó là một phần của phòng nhưng lại lớn gần như cả nhà tôi.\nĐoán đây là thứ gọi là 'khoảng cách địa vị xã hội'...</Text>
  <Text Key="2311FAFA_118037">Ồ? Kiruya có muốn một phòng tốt hơn không?\nXin lỗi, nhưng đây là thứ tốt nhất thành phố có thể cung cấp...</Text>
  <Text Key="1D9D75B9_118038">Được rồi♪ Hãy cùng nhau lên đường đến một khu nghỉ dưỡng nhiệt đới chất lượng cao nhất♪\nMột nơi ở Tahiti? Hay có lẽ quần đảo Seychelles?</Text>
  <Text Key="EE223D95_118039">Ý tôi không phải thế, người tỷ phú có thật trong đời sống!</Text>
  <Text Key="063D4BE1_118040">『Kyaru-chan, xin hãy bình tĩnh!』</Text>
  <Text Key="18B373F7_118041">Ngoài chuyện nghỉ dưỡng ra, bây giờ...</Text>
  <Text Key="E86D375E_118042">...Tôi biết. Trong lúc Pecorine và những người khác tắm, tôi đã nghe cô ấy kể toàn bộ câu chuyện.</Text>
  <Text Key="CC71F996_118043">Chắc chắn đã khó khăn cho cậu.\nKhoan đã, thực tế, cậu vẫn chưa thoát nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="D8B7D218_118044">『Đúng vậy~!\nChúng tôi không làm gì sai, nhưng cảnh sát vẫn truy đuổi chúng tôi...』</Text>
  <Text Key="85ADC348_118045">Thành thật mà nói, không ai biết liệu họ có sẽ ập vào đây không...</Text>
  <Text Key="CBE389C8_118046">Cậu đang định nói điều gì u ám như 'tôi là gánh nặng' đấy, phải không?\nLàm ơn, tôi đã chưa từng nói rõ ràng khi lần đầu đưa cậu đến đây sao?\nTôi không cúi đầu trước quyền lực! Ô-hohoho~!</Text>
  <Text Key="D4F88BC2_118047">Đó mới là Akino-san...\nNhưng, có gì đó không ổn về tất cả chuyện này.\nSao chúng ta không bị phát hiện sau khi làm điều gây chú ý như di chuyển bằng trực thăng?</Text>
  <Text Key="4B38A2A0_118048">Tôi nói là, nếu cảnh sát thực sự muốn can thiệp, họ có thể đơn giản là theo dõi và bắt giữ các cậu khi các cậu đi lang thang ban đêm.\nCuối cùng thì thành phố có rất nhiều camera an ninh.</Text>
  <Text Key="AB611928_118049">Đúng vậy.\nCó lẽ Homare đã xử lý mọi thứ ở phía đó...</Text>
