  <Text Key="05819E83_6950">[Triệu hồi] Tạo ra một bản sao của bản thân không thể dùng UB. Triển khai một trường xung quanh mình tăng cường mạnh mẽ M.ATK và tăng nhẹ TP Boost.</Text>
  <Text Key="E5FF755C_6951">►Tạo ra một bản sao của bản thân.\n►Triển khai một trường trong phạm vi 400 xung quanh mình trong 18s\n►Tăng M.ATK cho đồng minh trong trường bởi $1.\n►Tăng TP Boost cho đồng minh trong trường bởi 15.</Text>
  <Text Key="A5FA7DE1_6952">Tia Bão Hòa</Text>
  <Text Key="A62BC379_6953">Gây lượng sát thương phép lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi, tập trung vào kẻ địch đầu tiên ở phía trước, và làm chúng bị choáng.</Text>
  <Text Key="4971E8DC_6954">►Gây $1 sát thương phép cho tất cả kẻ địch trong phạm vi 250.\n►Gây hiệu ứng Choáng cho mục tiêu trong 1.5s.</Text>
  <Text Key="ECCB037E_6955">Viên Ngọc Thể Hiện</Text>
  <Text Key="950EB23B_6956">Huyễn Ảnh Trận</Text>
  <Text Key="F33B134B_6957">Huyễn Ảnh Trận+</Text>
  <Text Key="55E6F30E_6958">Tia Bão Hòa+</Text>
  <Text Key="7A5D0722_6959">Gây lượng sát thương phép lớn cho tất cả kẻ địch trong phạm vi, tập trung vào kẻ địch đầu tiên ở phía trước, giảm phòng thủ phép của chúng một chút, và làm chúng bị choáng.</Text>
  <Text Key="F2C5A5B6_6960">►Gây $1 sát thương phép cho tất cả kẻ địch trong phạm vi 250.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi 250 bởi $2 trong 12s.\n►Gây hiệu ứng Choáng cho mục tiêu trong 1.5s.</Text>
  <Text Key="5E993E27_6961">Gậy Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="1B6CFABB_6962">[Ma thuật] Một &quot;Chúa Tể Biến Hóa&quot; điều khiển trận chiến từ hàng sau với hình dạng nguyên thủy. Nhận được hỗ trợ tấn công và hồi TP từ Gregor được triệu hồi, trị vì ngai vàng huyền bí thông qua các đợt ma thuật phối hợp.</Text>
  <Text Key="E31475E2_6963">Tír na nÓg</Text>
  <Text Key="5FEF50D2_6964">Gây sát thương phép lớn cho kẻ địch xung quanh mục tiêu. Giảm nhẹ M.DEF và tăng sát thương phản chí mạng nhận. Khi có Gregor được triệu hồi, sát thương tỷ lệ với M.ATK của Gregor và thêm giảm M.DEF toàn bộ kẻ địch.</Text>
  <Text Key="E4D0B623_6965">►Gây $1 sát thương phép cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi bởi $2.\n►Tăng sát thương phản chí mạng nhận của kẻ địch trong phạm vi bởi 7%.\n\nNếu Gregor có mặt:\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch bởi $3.</Text>
  <Text Key="FF832B16_6966">Titania Sáng</Text>
  <Text Key="FAA23B7F_6967">Titania Sáng+</Text>
  <Text Key="433FD79C_6968">Gây sát thương phép trung bình cho kẻ địch trong vùng, giảm M.DEF đồng thời giảm mạnh P.ATK/M.ATK. Khi có Gregor được triệu hồi, sát thương tỷ lệ với M.ATK của hắn và thêm hiệu ứng giảm M.DEF nhóm.</Text>
  <Text Key="0AC45B5A_6969">►Gây $1 sát thương phép cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm M.DEF của kẻ địch trong phạm vi bởi $2.\n►Giảm P.ATK của kẻ địch trong phạm vi bởi $3.\n►Giảm M.ATK của kẻ địch trong phạm vi bởi $4.\n\nNếu Gregor có mặt:\n►Giảm M.DEF của tất cả kẻ địch bởi $5.</Text>
  <Text Key="BB2D82F6_6970">Kỹ Năng Triệu Hồi</Text>
  <Text Key="1F8B56FE_6971">Huỳnh Quang</Text>
  <Text Key="72ED088C_6972">[Triệu hồi] Tăng cường mạnh mẽ M.ATK/M.CRIT Rate cho đồng minh, tăng nhẹ M.CRIT DMG trong vùng. Đồng minh phần tử Hắc nhận tăng cường gấp đôi. Hồi TP cho Gregor nếu có, nếu không thì triệu hồi hắn.</Text>
  <Text Key="13E210EB_6973">►Tăng M.ATK cho đồng minh trong phạm vi bởi $1.\n►Tăng M.CRIT RATE cho đồng minh trong phạm vi bởi 80.\n►Tăng M.CRIT DMG cho đồng minh trong phạm vi bởi 10%.\n►Triệu hồi Gregor.\n►Hồi TP cho Gregor bởi 75.</Text>
  <Text Key="DF3CBE13_6974">Vòng Tròn Tiên</Text>
  <Text Key="A91E1675_6975">Vòng Tròn Tiên+</Text>
  <Text Key="ED609D94_6976">Ánh Sáng Gregor</Text>
  <Text Key="4ABE2FAE_6977">Tăng nhẹ TP Boost và hồi TP cho đồng minh không phải Gregor. Tiêu hao toàn bộ TP của Gregor để hồi TP cho đồng minh phần tử Hắc theo tỷ lệ.</Text>
  <Text Key="990363BC_6978">►Tăng TP Boost của mục tiêu bởi 5.\n►Hồi TP của mục tiêu bởi 50.\n►Tiêu hao toàn bộ TP của Gregor.\n►Hồi TP của mục tiêu dựa trên TP đã tiêu hao.</Text>
  <Text Key="5D4CB4A4_6979">Vũ Điệu Tiên</Text>
  <Text Key="787119FE_6980">Gây sát thương phép lớn đồng thời giảm TP. Hồi HP/TP cho Gregor. Tăng mạnh M.ATK/M.CRIT Rate cho đồng minh không phải Gregor, với đồng minh phần tử Hắc nhận hai lần kích hoạt.</Text>
  <Text Key="6627A575_6981">►Gây $1 sát thương phép cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Hút 100 TP từ kẻ địch trong phạm vi.\n►Hồi HP cho Gregor bởi $2.\n►Hồi TP cho Gregor bởi 100.\n►Tăng M.ATK của mục tiêu bởi $3.\n►Tăng M.CRIT RATE của mục tiêu bởi 80.</Text>
  <Text Key="ABC3853F_6982">[Ma thuật] Chúa Tể Biến Hóa khoác trang phục lấp lánh dưới nắng ở hàng giữa. Sức mạnh phép thuật, HP và kỹ năng hồi TP của đồng minh sẽ hỗ trợ tấn công và phòng thủ, dẫn đến chiến thắng trong trận chiến khốc liệt.</Text>
  <Text Key="B640CD57_6983">Lăng Kính Năm Mới</Text>
  <Text Key="B1F19662_6984">Tăng cường mạnh mẽ M.ATK cho tất cả đồng minh thuộc kiểu M, và tăng nhẹ M.CRIT Rate của họ. Càng cao M.ATK của bản thân, hiệu quả mỗi hiệu ứng càng tốt. Đồng thời tăng nhẹ M.CRIT DMG và TP Boost cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="E05633BC_6985">►Tăng M.ATK của tất cả đồng minh thuộc kiểu M bởi $1 (+0.08×M.ATK) trong 18s.\n►Tăng M.CRIT Rate của tất cả đồng minh thuộc kiểu M bởi $2 (+0.003×M.ATK) trong 18s.\n►Tăng M.CRIT DMG của tất cả đồng minh thuộc kiểu M bởi 10% trong 18s.\n►Tăng TP Boost của tất cả đồng minh thuộc kiểu M bởi 5 trong 18s.</Text>
  <Text Key="778C2C61_6986">Lễ Hội Hoa</Text>
  <Text Key="287D506E_6987">Tăng cường mạnh mẽ M.ATK và M.CRIT Rate cho đồng minh có M.ATK cao nhất. Đồng thời tăng nhẹ M.CRIT DMG và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="2C787ACC_6988">Hồi Phép Bình Minh</Text>
  <Text Key="2E227134_6989">Hồi HP cho đồng minh có HP thấp nhất, và đồng thời tăng trung bình M.ATK.</Text>
  <Text Key="9B22EBF6_6990">Thời gian niệm: 0.59s\n►Hồi HP của đồng minh bởi $1.\n►Tăng M.ATK của đồng minh bởi $2 trong 12s.</Text>
  <Text Key="146DCDA5_6991">Ảo Ảnh Tươi Mới</Text>
  <Text Key="A83F8A81_6992">Ảo Ảnh Tươi Mới+</Text>
  <Text Key="D95721C1_6993">Lễ Hội Hoa+</Text>
  <Text Key="C6C4A230_6994">Tăng cường mạnh mẽ M.ATK và M.CRIT Rate cho đồng minh có M.ATK cao nhất, với hiệu quả tăng theo M.ATK của bản thân. Đồng thời tăng nhẹ M.CRIT DMG và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="4E350B9F_6995">Tăng cường mạnh mẽ M.ATK và M.CRIT Rate cho đồng minh có M.ATK cao nhất, với hiệu quả tăng theo M.ATK của bản thân. Đồng thời tăng nhẹ M.CRIT DMG và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="64C3F907_6996">Thời gian niệm: 0.59s\n►Tăng M.ATK của đồng minh bởi $1 (+0.27×M.ATK) trong 12s.\n►Tăng M.CRIT Rate của đồng minh bởi $2 (+0.0006×M.ATK) trong 12s.\n►Tăng M.CRIT DMG của đồng minh bởi 5% (+0.000085×M.ATK) trong 12s.\n►Hồi TP của đồng minh bởi $3.</Text>
  <Text Key="F8BB3639_6997">Ô Lăng Kính Ảo Ảnh Năm Mới</Text>
  <Text Key="336479EE_6998">[Ma thuật] Chúa Tể Biến Hóa, mỉm cười lạnh lùng trong trang phục hè. Bà tăng cường mạnh mẽ đồng minh bằng kỹ năng từ hàng sau, và có thể sao chép giá trị tấn công phép của đồng minh có tấn công phép cao nhất để phóng thích UB mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="A0F47316_6999">Đảo Trôi Và Khung Không Khí</Text>
