  <Text Key="7E8A8B46_8400">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước. Nếu M.DEF của mục tiêu thấp hơn P.DEF, sát thương này sẽ được tính là sát thương phép thuật. Giảm nhẹ P.DEF và M.DEF của mục tiêu, và giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng. Nếu bản thân đang chịu hiệu ứng tăng P.ATK và M.ATK, sẽ tăng nhẹ sát thương mà mục tiêu nhận khi bị đánh chí mạng.</Text>
  <Text Key="5CC311F5_8401">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch đơn, được tính dựa trên P.DEF hoặc M.DEF thấp hơn của chúng.\n►Giảm P.DEF và M.DEF của một kẻ địch đơn đi $2.\n►Giảm P.ATK và M.ATK của một kẻ địch đơn đi $3.\n\nNếu P.ATK và M.ATK của bản thân được tăng:\n►Tăng sát thương chí mạng mà một kẻ địch đơn nhận thêm 10％.</Text>
  <Text Key="B1B4CEAD_8402">Showing Off Sibling Love</Text>
  <Text Key="35B27C1F_8403">[Khiêu khích] Khiêu khích tất cả kẻ địch và vô hiệu hóa tối đa ba lần hiệu ứng vô hiệu hóa nhận từ kẻ địch. Nếu bản thân đang chịu hiệu ứng tăng P.ATK, sẽ tăng mạnh P.ATK cho tất cả đồng minh. Nếu bản thân đang chịu hiệu ứng tăng M.ATK, sẽ tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng minh. Nếu bản thân đang chịu cả hai hiệu ứng tăng P.ATK và M.ATK, sẽ hồi phục TP một cách vừa phải cho tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="8392184E_8404">►Khiêu khích tất cả kẻ địch.\n►Vô hiệu hóa tối đa 3 hiệu ứng vô hiệu hóa sắp tới nhắm vào bản thân.\n\nNếu P.ATK của bản thân được tăng:\n►Tăng P.ATK của đồng minh đi $1.\n\nNếu M.ATK của bản thân được tăng:\n►Tăng M.ATK của đồng minh đi $2.\n\nNếu cả P.ATK và M.ATK của bản thân được tăng:\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh thêm 150.</Text>
  <Text Key="87EAFCA3_8405">Spring Is the Dawn Onee-chan</Text>
  <Text Key="EC5893CC_8406">Spring Is the Dawn Onee-chan+</Text>
  <Text Key="94E38E6B_8407">[Vật lý] Một cặp chị em gắn bó mặc trang phục giống nhau, vượt qua ranh giới chân lý hay giả dối. Shizuru có thể tấn công, phòng thủ và hỗ trợ đồng đội. Trong khi Rino gây sát thương khủng khiếp khi đánh chí mạng. Với tình chị em, họ vượt qua mọi thử thách và khó khăn.</Text>
  <Text Key="B186DE45_8408">Admiring my brother &amp; pampering my brother</Text>
  <Text Key="4B7D2BE8_8409">Human, human</Text>
  <Text Key="B72B43ED_8410">Hitomi Nabatame, Kana Asumi</Text>
  <Text Key="4951BBAE_8411">Siblings who transcend truth and lies</Text>
  <Text Key="43879E21_8412">Sacred Rain</Text>
  <Text Key="DB1FBC0C_8413">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước hai lần, và hồi phục HP của bản thân một cách vừa phải. Nếu kỹ năng này đánh chí mạng, sát thương sẽ nhân lên 3.5 lần. Ngoài ra, triển khai một trường xung quanh bản thân tăng mạnh P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý.</Text>
  <Text Key="B9FA8D37_8414">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hồi HP của bản thân thêm $3.\n►Triển khai trường phạm vi 300 tăng P.ATK thêm $4 và Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý thêm $5 trong 12s.</Text>
  <Text Key="7637F111_8415">Saint Arrow</Text>
  <Text Key="196ABC1D_8416">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước hai lần. Nếu kỹ năng này đánh chí mạng, sát thương sẽ nhân lên 3.5 lần. Nếu trường đang hoạt động, sẽ hồi phục TP cho tất cả đồng minh một chút.</Text>
  <Text Key="B2F93924_8417">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Nếu trường đang hoạt động, hồi TP cho tất cả đồng minh thêm 75.</Text>
  <Text Key="9686B964_8418">Precious Connection</Text>
  <Text Key="F8899BDC_8419">Triển khai Mặt Nạ Bảo Vệ trên bản thân, vô hiệu hóa sát thương vật lý, tăng mạnh P.ATK và Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý của bản thân, và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân. Nếu trường đang hoạt động, sát thương vật lý bị Mặt Nạ Bảo Vệ vô hiệu hóa sẽ tăng lên, và cũng giảm nhẹ P.DEF của tất cả kẻ địch. Tất cả hiệu ứng kéo dài 12s.</Text>
  <Text Key="847EBA08_8420">►Nếu trường đang hoạt động, triển khai Mặt Nạ Bảo Vệ trên bản thân vô hiệu hóa $1 sát thương vật lý.\n►Nếu trường không hoạt động, triển khai Mặt Nạ Bảo Vệ trên bản thân vô hiệu hóa $2 sát thương vật lý.\n►Tăng P.ATK của bản thân thêm $3.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý của bản thân thêm $4.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân thêm 15%.\n►Nếu trường đang hoạt động, giảm P.DEF của tất cả kẻ địch thêm $5.</Text>
  <Text Key="11897496_8421">Big Sis and Lil Sis Power</Text>
  <Text Key="AA406EBF_8422">Big Sis and Lil Sis Power+</Text>
  <Text Key="770F3447_8423">Ngay từ đầu trận đấu, tăng vừa phải tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="B8098D1E_8424">Ngay từ đầu trận đấu, tăng mạnh tỷ lệ chí mạng vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="02C1D298_8425">►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý của bản thân thêm $1</Text>
  <Text Key="B0825B2E_8426">[Vật lý] Một chị lớn tiên phong, vững chãi bên bờ biển, bảo vệ đồng minh. Cô khéo léo sử dụng nhiều kỹ năng có hiệu quả tăng lên khi phòng thủ vật lý của cô tăng, đóng vai trò phòng thủ/hỗ trợ đồng thời thực hiện các đòn tấn công diện rộng.</Text>
  <Text Key="48E996FE_8427">Summer Sacred Splash</Text>
  <Text Key="3922CEA4_8428">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch trong phạm vi, và cũng triển khai Mặt Nạ Bảo Vệ trên bản thân hấp thụ sát thương vật lý. P.DEF của bản thân càng cao, sát thương vật lý gây ra và sát thương vật lý hấp thụ bởi Mặt Nạ Bảo Vệ càng lớn.</Text>
  <Text Key="0E275207_8429">►Gây $1(+50×P.DEF) sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n►Triển khai Mặt Nạ Bảo Vệ trên bản thân hấp thụ $2(+4×P.DEF) sát thương vật lý trong 18s.</Text>
  <Text Key="81536503_8430">Blue Waving</Text>
  <Text Key="6DDAE2BE_8431">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch trong phạm vi, tăng mạnh P.DEF của bản thân, và cũng hồi phục HP của bản thân một chút. P.DEF của bản thân càng cao, sát thương vật lý gây ra và lượng HP hồi phục càng lớn.</Text>
  <Text Key="EAF26A3A_8432">►Gây $1(+20×P.DEF) sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n►Tăng P.DEF của bản thân thêm $2 trong 12s.\n►Hồi HP của bản thân thêm $3(+1.6×P.DEF).</Text>
  <Text Key="08C47969_8433">Sun-Flowery</Text>
  <Text Key="3F7252B1_8434">Tăng P.ATK cho tất cả đồng minh và hồi phục HP của họ một chút. P.DEF của bản thân càng cao, mức tăng P.ATK và lượng HP hồi phục càng lớn.</Text>
  <Text Key="4D67CE15_8435">►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh thêm $1(+2.7×P.DEF) trong 12s.\n►Hồi HP của tất cả đồng minh thêm $2(+0.9×P.DEF).</Text>
  <Text Key="C80CDECC_8436">Big Sis&apos;s Summer Sunrise EX</Text>
  <Text Key="4D133500_8437">Big Sis&apos;s Summer Sunrise EX+</Text>
  <Text Key="819144DD_8438">Blue Waving+</Text>
  <Text Key="739C7329_8439">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch trong phạm vi, tăng mạnh P.DEF của bản thân, hồi phục HP của bản thân một chút, và tăng vừa phải P.ATK cho tất cả đồng minh. P.DEF của bản thân càng cao, sát thương vật lý gây ra, lượng HP hồi phục và mức tăng P.ATK càng lớn.</Text>
  <Text Key="5A016F53_8440">►Gây $1(+40×P.DEF) sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 500.\n►Tăng P.DEF của bản thân thêm $2 trong 12s.\n►Hồi HP của bản thân thêm $3(+3.2×P.DEF).\n►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh thêm $4(+1.6×P.DEF) trong 12s.</Text>
  <Text Key="4B8B0C60_8441">Sun-Flowery+</Text>
  <Text Key="0EEB0211_8442">►Tăng P.ATK của tất cả đồng minh thêm $1(+2.7xPDEF).\n►Hồi HP của tất cả đồng minh thêm $2(+0.9xPDEF).\n►Tặng hiệu ứng Hồi Phục HP, hồi $3 HP mỗi giây(+0.2xPDEF).\n►Tăng P.ATK của bản thân thêm $4(+2.7xPDEFxSố kẻ địch).\n►Tăng P.DEF của bản thân thêm $5.</Text>
  <Text Key="1828766E_8443">Tăng mạnh P.ATK cho tất cả đồng minh, hồi phục HP của họ một chút, và tặng hiệu ứng Hồi Phục HP. Cũng tăng mạnh P.ATK và tăng nhẹ P.DEF của bản thân. P.DEF của bản thân càng cao, mức tăng P.ATK và lượng HP hồi phục cho tất cả đồng minh càng lớn. Lượng P.ATK của bản thân được tăng sẽ tăng dựa trên P.DEF của bản thân và số lượng kẻ địch.</Text>
  <Text Key="86EA8B40_8444">Splash Heart</Text>
  <Text Key="FD950647_8445">Elegant Summer Hat</Text>
  <Text Key="EF08CD45_8446">[Vật lý] Một chị lớn đã trở thành đầu bếp, hỗ trợ đồng minh từ vị trí trung lập. Cô triển khai một trường tăng nhiều chỉ số, và kỹ năng của chính cô trở nên mạnh mẽ hơn rất nhiều miễn là trường đó còn hoạt động.</Text>
  <Text Key="864D1D5C_8447">Sweet Sanctuary</Text>
  <Text Key="97FE2490_8448">Triển khai một trường xung quanh bản thân tăng P.ATK, Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý và Tăng TP.</Text>
  <Text Key="6F6901A1_8449">►Triển khai trường phạm vi 400 trong 16s:\n►Tăng P.ATK của đồng minh thêm $1.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng Vật Lý của đồng minh thêm 100.\n►Tăng Tăng TP của đồng minh thêm 5.</Text>
