  <Text Key="D5D0A68E_28900">Làm tốt lắm, Kokkoro-chan. Với thế này, nhiệm vụ của chúng ta đã hoàn thành thành công, phải không?</Text>
  <Text Key="ECD06452_28901">Vâng, tuy nhiên... Chúng ta cũng cần theo dõi tiến triển sau khi điều trị. Hãy đợi một chút nữa rồi kiểm tra anh ấy lần nữa.</Text>
  <Text Key="9AB666F2_28902">Ở vùng sâu của Khu Vực Bảo Vệ Quỷ... Tôi nghe nói có chuyện bất thường xảy ra ở đây, nhưng đây là chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="5E51FFC5_28903">Những con quỷ dường như đang hào hứng. Và sự phá hủy này, có phải do con Khỉ Lớn đó gây ra?</Text>
  <Text Key="0EBDDD71_28904">Có vẻ như chuyện gì đó đã xảy ra chắc chắn rồi. Mọi người, hãy cẩn thận không để bị tách ra. Tất cả cùng tiến lên.</Text>
  <Text Key="AE4ED624_28905">Có vẻ như nó trở nên hung bạo hơn trước.</Text>
  <Text Key="355E3AFE_28906">Nó lại sâu răng rồi à? Quái vật tự nhiên không có cách tự chữa sâu răng, phải không?</Text>
  <Text Key="26E561BD_28907">Chính vì vậy chúng ta mới ở đây. Chúng từng là những quái vật hiền lành, nên hãy cư xử cho đúng mực!</Text>
  <Text Key="4C797316_28908">Cô Shiori, tôi vừa nảy ra một ý tưởng. Liệu con Khỉ Lớn đó có thể làm ra thứ gì như một chiếc bàn chải từ những loại cây mọc trong rừng nhiệt đới không?</Text>
  <Text Key="3583EFAA_28909">Vậy, cô đề xuất dạy con khỉ lớn cách đánh răng à? Nó là một quái vật thông minh, có thể hiểu được nếu chúng ta dạy, nhưng...</Text>
  <Text Key="9CCE188C_28910">Tuy nhiên, chúng ta nên giải quyết vấn đề hiện tại trước. Với tư cách là những người bảo vệ rừng, hãy khôi phục lại hòa bình cho khu rừng này.</Text>
  <Text Key="C59A4292_28911">Hiểu rồi. Chúng ta sẽ đồng hành cùng con Khỉ Lớn cho đến cùng tận. Hãy cư xử cho đúng mực.</Text>
  <Text Key="281A15DE_28912">Nó cuối cùng cũng bình tĩnh lại rồi. Giờ chúng ta cần điều trị sâu răng cho nó, dạy nó cách làm bàn chải và cách đánh răng.</Text>
  <Text Key="CEFB65AC_28913">Các bạn đã sẵn sàng chưa, Chúa Tể Doggie và Nyatt? Các bạn sẽ kết thúc như thế này nếu bị sâu răng đấy.</Text>
  <Text Key="D1906A88_28914">Vậy, cả hai các bạn nữa. Chúng ta sẽ đánh răng cho các bạn để ngăn ngừa sâu răng.</Text>
  <Text Key="5F132C1C_28915">Tôi sẽ chăm sóc Nyatt-chan, và Kokkoro-chan sẽ chăm sóc Arujichan.</Text>
  <Text Key="15D28AA1_28916">Kuuun..............</Text>
  <Text Key="FE1F839D_28917">Dù có làm bộ mặt như thế cũng vô ích thôi. Hãy chuẩn bị tinh thần đi.</Text>
  <Text Key="3CA0011D_28918">Nyatt-chan, hãy kiên nhẫn với chúng tôi một chút nữa. Hãy chịu đựng nhé.</Text>
  <Text Key="0E339465_28919">Gururu..............</Text>
  <Text Key="79F0A958_28920">Cẩn thận, bầu không khí khác với trước rồi.</Text>
  <Text Key="C35E5277_28921">Họ có đang vô thức kìm nén sức mạnh của mình không? Có vẻ như việc quên bản thân đã mở khóa khả năng tiềm ẩn của họ.</Text>
  <Text Key="F545755D_28922">Nếu chúng ta đối đầu trực diện, tổn thất sẽ rất lớn. Chúng ta cần làm gì đó về sự kết hợp giữa sức mạnh và sự nhanh nhẹn này... Giá như chúng ta có thể làm chậm chúng lại hay trói buộc sức mạnh của chúng.</Text>
  <Text Key="0369786F_28923">Nhưng có vẻ như bằng cách ăn trái cây, sức mạnh của chúng được tăng cường. Tuy nhiên, điều này chỉ làm tệ thêm tình trạng sâu răng của chúng.</Text>
  <Text Key="CE25DE14_28924">Đúng rồi, hãy nhanh chóng dừng con Khỉ Lớn lại để tránh xung đột không cần thiết.</Text>
  <Text Key="0A19D29E_28925">Đó là……!\nRõ ràng nó đang tích lũy sức mạnh.</Text>
  <Text Key="CCC3D252_28926">Nếu con Khỉ Lớn điên cuồng, chúng ta sẽ không thể xử lý nổi. Chúng ta cần làm gì đó trước khi quá muộn.</Text>
  <Text Key="019C82E5_28927">Vậy hãy áp đảo chúng và phá vỡ tư thế tấn công của chúng trước khi chúng kịp chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="9409D307_28928">Thời điểm tấn công là yếu tố then chốt. Hãy đồng bộ hơi thở của chúng ta và ra tay!</Text>
  <Text Key="CA5E3E26_28929">Tôi không thể tin rằng chúng lại có sức mạnh đến thế... Nhưng chúng ta cũng không thể lùi bước.</Text>
  <Text Key="ED8662F5_28930">Chúng ta phải tìm cách không làm tổn thương bất kỳ ai, kể cả con người lẫn quái vật. Chúng ta đã quyết định tiếp tục tìm kiếm con đường đó cho đến cùng.</Text>
  <Text Key="B6AA2EC4_28931">Đó là điều quan trọng nhất với tư cách là một Người Bảo Vệ Rừng. Không có khoảnh khắc nào khác để áp dụng những gì chúng ta đã học trong trại huấn luyện.</Text>
  <Text Key="AAC8D035_28932">Con Khỉ Lớn không muốn phát điên. Tôi tin rằng nó sẽ hiểu được tình cảm của chúng ta.</Text>
  <Text Key="BFC9E84D_28933">Đúng... Chính vì vậy chúng ta cần sử dụng toàn bộ sức mạnh mình có. Đây là khoảnh khắc quyết định của chúng ta. Hãy làm đi!</Text>
  <Text Key="E5084A39_28934">Người hùng đến thăm việc giao hàng cho Shiori, người canh giữ trang trại. Cô ấy biết hành lý đã được nhận từ người gửi hàng, và Shiori biết một công việc mới trong khi tìm kiếm một công việc mới để trang trại không bị gánh nặng.</Text>
  <Text Key="699ABDBE_28935">Vào một ngày nắng đẹp, cảm nhận ánh nắng ấm áp trên da, Shiori và Nyatt đang canh giữ đồng cỏ yên bình.</Text>
  <Text Key="0BDFB48F_28936">Grrrrr......</Text>
  <Text Key="22974B58_28937">Không thể tránh khỏi, dù thế nào chúng ta cũng thấy buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="77B842D7_28938">Đặc biệt là trong thời bình, chúng ta không thể lơ là cảnh giác.</Text>
  <Text Key="5F0B452D_28939">Đúng không, Nyatt?</Text>
  <Text Key="1AE3F849_28940">Gururu...?</Text>
  <Text Key="50BE1F7C_28941">Nyatt? Chuyện gì vậy đột ngột──</Text>
  <Text Key="0C56385A_28942">Tôi đến để giao một gói hàng.</Text>
  <Text Key="5A0AFCE4_28943">Ồ, {playername}.\nChào buổi chiều.</Text>
  <Text Key="8DEB2FE6_28944">Nào, Nyatt. Đừng cản trở công việc của chúng ta.</Text>
  <Text Key="38B11C5D_28945">Meo...♪</Text>
  <Text Key="CE681990_28946">Fufu, trông nó vui quá... Vì cậu đã đến nhiều lần, nó đã trở nên rất thân thiện với cậu.</Text>
  <Text Key="541A392A_28947">Nhưng vẫn thôi, gói hàng hôm nay khá lớn. Tôi sẽ giúp cậu mang.</Text>
  <Text Key="F268A71E_28948">Nhấc lên!</Text>
  <Text Key="86844BA4_28949">Cảm ơn cậu.</Text>
