  <Text Key="793BCB22_116550">Tôi mới là người nên xin lỗi, Wyrm. Tôi xin lỗi vì tôi chưa bao giờ thực sự hiểu được nỗi sợ của cậu.</Text>
  <Text Key="30BC7F3A_116551">Nếu tôi đã trò chuyện với cậu thật lòng lúc đó, kẻ thù đã không đánh cắp cậu khỏi tôi... Chúng ta có thể đã tránh được trận chiến bi thảm này. ...Tôi thực sự xin lỗi.</Text>
  <Text Key="0A8EC58F_116552">...Lady Lyrael... Nói về điều gì...</Text>
  <Text Key="77E9BFA1_116553">Đúng rồi... Hãy nói chuyện đi, Lind. Sự thật về chúng ta và điều gì đe dọa thế giới của chúng ta. Và--</Text>
  <Text Key="C76B087D_116554">...Biến tôi làm con rối và khiến tôi nếm thử cốc đắng. TÔI SẼ TRẢ THÙ NGÀN LẦN!</Text>
  <Text Key="B9B2F0C9_116555">Wyrm Dragon</Text>
  <Text Key="A2668D02_116556">...Ôi trời. Tệ thật...</Text>
  <Text Key="1B2EF76D_116557">Cậu... là người vô tâm, đúng không? Sẽ có vấn đề nếu cậu cản đường.</Text>
  <Text Key="BC413D52_116558">Tôi sắp được thưởng thức món ăn ngon nhất từ trước đến nay -- trái anh đào dễ thương và đáng yêu của cậu ấy, và tôi đã định thưởng thức nó...</Text>
  <Text Key="C75328E3_116559">...&quot;Cherry&quot;?</Text>
  <Text Key="FA28CED7_116560">Ufufu♡ Nhìn này~</Text>
  <Text Key="F9848C0E_116561">{playername}-chan&apos;s môi, đầu ngực của cậu ấy—đỏ như trái anh đào, ngon lành♡ Liếm, liếm, nhai... Tôi chỉ muốn nếm thử khắp nơi♡</Text>
  <Text Key="84D2AB64_116562">Môi của Kishi-dono quý giá, tế nhị... Tôi không thể để chúng bị xem nhẹ. Và cậu -- lách qua &quot;nắp&quot; của tôi, dường như không muốn nhường.</Text>
  <Text Key="DB73F4DB_116563">...À. Như tôi nghĩ, là cậu đang chơi khăm chúng tôi. Công chúa của Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="179841FC_116564">Nhưng... sao cậu lại ở đây? Đây là phòng ngủ bí mật của tôi.</Text>
  <Text Key="703A70A3_116565">Một &quot;rào cản&quot; -- không. Có vẻ cậu đã tạo ra một thế giới hư cấu khác bên trong chính LoA. Tình trạng phòng ngủ kỳ quặc này rất khó chịu.</Text>
  <Text Key="5F2B2235_116566">Và vậy... Đến lượt tôi hỏi. Làm thế nào cậu lách qua tay tôi và lấy hình dạng trong thế giới phù du này?</Text>
  <Text Key="BD95A2B5_116567">Ufufu... ♡ Đó cũng là bí mật♡</Text>
  <Text Key="F8ED6F10_116568">À, nhưng...</Text>
  <Text Key="47F74E01_116569">Lady Iron Princess, nếu cô cũng trở thành &quot;người yêu&quot; của tôi, tôi có thể thì thầm những lời ngọt ngào với cô trên chiếc gối cùng... Tôi tò mò không biết cô chặt và cứng đến đâu...♡</Text>
  <Text Key="C4655BA2_116570">Mặc dù đây chỉ là sự khởi đầu, tôi đã đoán được. Việc cô bị bắt cóc là điềm báo trước cho những thảm họa xảy ra ở Astrum...</Text>
  <Text Key="D9284341_116571">Elpis Island... Có vẻ dữ liệu về quái vật kiểu rồng mà Vee-chan bí mật tạo ra trong quá khứ được lưu trữ sâu dưới lòng đất trên hòn đảo...</Text>
  <Text Key="2DCD5480_116572">Tôi nhặt một khối lớn và biến nó thành một hòn đảo khổng lồ. Sau đó tôi xây dựng một thực thể giống lâu đài quanh xương sống♡ Rốt cuộc, Vee-chan cần một căn cứ để hành động &quot;ở đây&quot;♡</Text>
  <Text Key="C47E458C_116573">À mà... trong thời gian đó, dữ liệu rồng cỡ trung cũng được thu thập. Tôi biến chúng thành nô lệ tuân theo tôi...♡</Text>
  <Text Key="8F04D046_116574">Nó dễ dàng hơn nhiều so với việc biến Quria-chan và Wyrm-chan thành &quot;người yêu&quot; của tôi...♡</Text>
  <Text Key="5F88E961_116575">À♡ Đúng rồi, đúng rồi... Lady Nephi Nela?</Text>
  <Text Key="6331A9AC_116576">Về Quria-chan. Bây giờ cô ấy lắng nghe tôi, tôi đã để cô ấy thăm Gio Gehenna cùng với &quot;Rồng Ham Muốn&quot; mà tôi tặng cô ấy♡</Text>
  <Text Key="BDD1BBAE_116577">Chevalier dễ thương của cô, chồi Alraune nhỏ bé, hehehe... có lẽ cũng đã bị xâm phạm♡ Nhụy của cô ấy bị hút, nhụy đực bị nhổ... những thứ như vậy...♡</Text>
  <Text Key="372C5572_116578">...Vậy thì tôi không còn lựa chọn nào. Tôi phải nhanh chóng loại bỏ sinh vật ngốc nghếch nằm trước mặt tôi.</Text>
  <Text Key="527D42C8_116579">&quot;Destruction Form - Reincarnation Palm&quot;--...</Text>
  <Text Key="5059127C_116580">Nfufu♡ Khôngooo♡</Text>
  <Text Key="349EF9C9_116581">Yahn, đáng sợ thật♡ Nhưng...</Text>
  <Text Key="7F9328C1_116582">Nếu đây là nơi khác, sẽ có vấn đề. Nhưng ở đây... đây là giường của tôi.</Text>
  <Text Key="00E0B7D1_116583">Với quyền hạn mà Vee-chan trao cho tôi. Bạo lực và những thứ tương tự bị nghiêm cấm...♡</Text>
  <Text Key="1852BBC5_116584">Vâng♡ Tất cả mọi người chỉ được phép làm ở đây là nhẹ nhàng chà xát cơ thể vào nhau...</Text>
  <Text Key="6B6CA0BD_116585">À♡ Đôi khi hơi thô bạo một chút cũng được♡ Nhưng nhớ có sự đồng ý, nhé...?</Text>
  <Text Key="0F106FBC_116586">Hehehe... ♡ Thấy cậu như thế này dễ thương thật...♡ Bây giờ cậu trông như một con bướm đã nhảy vào mạng nhện♡</Text>
  <Text Key="B32BA15F_116587">Tơ nhện và chất độc sẽ khiến cậu tê liệt. Con nhện sẽ liên tục hôn cậu cho đến khi cậu hoàn toàn tan chảy...♡</Text>
  <Text Key="F7B81E50_116588">...Một con nhện, hử?</Text>
  <Text Key="A0B5E065_116589">Nhìn lại, về nhện -- Arachne. Cô ấy có thể có bản chất thối nát, nhưng có những lúc nỗi đau về quê hương đã bị lãng quên gây xót thương.</Text>
  <Text Key="847073DD_116590">Và thế rồi. Khi đối mặt với kẻ xâm lược như cậu, tôi không cảm thấy một chút đồng cảm nào.</Text>
  <Text Key="4EE2383E_116591">Chưa kể đến một kẻ ngốc nghếch trống rỗng -- không thịt trên Mẹ Đất, say sưa bởi bản sao thô sơ của dục vọng con người.</Text>
  <Text Key="741296D9_116592">Ồ, tệ thật. Chẳng phải cậu là người dùng trang bị hoàng gia để bắt chước con người sao? Công chúa Đố Kỵ--</Text>
  <Text Key="2A628C76_116593">Hay có lẽ cậu, một người &quot;vô tâm&quot;, không cảm thấy bất kỳ sự đố kỵ nào đối với những đứa trẻ như Cherry-chan và những người khác...?</Text>
  <Text Key="9E310A95_116594">Vậy thì được. Ghen tị và đố kỵ thì để sau, tôi mang giữ mọi đam mê khác không giới hạn.</Text>
  <Text Key="6D29F6B5_116595">Đúng không, Kishi-dono? Mối liên kết giữa cô và tôi. Hãy trình diễn nó trước con phụ nữ dê đáng thương này.</Text>
  <Text Key="E6F30359_116596">...Mm! Nếu đối thủ sử dụng sức mạnh của một Princess Knight... cậu sẽ dùng sức mạnh Princess Knight của chính mình để đối phó?</Text>
  <Text Key="1F60EF35_116597">Đúng vậy. Tôi, được Kishi-dono ưu ái, vô song dưới trời.</Text>
  <Text Key="90441B94_116598">&quot;Destruction Form - Illusion Break: CLOUD DISPERSAL PALM...!&quot;</Text>
  <Text Key="A7B04F31_116599">Khôngooo...! Nếu cậu đối xử thô bạo với tôi thế này, tôi sẽ vỡ...!</Text>
