  <Text Key="86E89930_145950">Xin nhớ rằng, tiền giấy thường được xử lý\nbởi rất nhiều người.\nĐó là vô kỷ nếu bỏ chúng vào miệng.</Text>
  <Text Key="FAF91D0F_145951">Xin hãy đợi một chút.\nMnhhh... *nhai* *nhai*</Text>
  <Text Key="ED7E1EF7_145952">Xong rồi. Tôi đã nghiền một ít thảo dược bằng răng.\nBây giờ để tôi lau miệng ngài bằng nước cốt trên tăm này.\nViệc này sẽ xử lý mọi vi khuẩn, nên... Xin hãy nằm yên.</Text>
  <Text Key="967355A5_145953">Chà... Chà...\nXong rồi. Giờ ngài đã sạch sẽ và dễ chịu rồi!</Text>
  <Text Key="6234695E_145954">Nghĩ rằng ngài lại cố gắng ăn tiền...\nChủ nhân chắc phải rất đói rồi.\nTrước khi đi mua sắm, hãy tìm thứ gì đó để ăn đã.</Text>
  <Text Key="1F575AC6_145955">Hừm. Chúng ta chưa đi xa khỏi khách sạn,\nvà tôi tin rằng có một nhà bếp ở đó.\nNếu chúng ta mua một ít nguyên liệu, tôi có thể chuẩn bị bữa ăn.</Text>
  <Text Key="BB62D5C8_145956">Tự nấu ăn rẻ hơn ăn ngoài, rốt cuộc.\nHơn nữa, các nhà hàng ở thành phố này dường như sử dụng quá nhiều phụ gia...</Text>
  <Text Key="C72BF21F_145957">Tôi lo lắng cho sức khỏe của ngài, chủ nhân.\nTôi sẽ yên tâm hơn nếu có thể tự mình quản lý chế độ ăn uống của ngài!</Text>
  <Text Key="DDDE2DA5_145958">Chủ nhân, có món cụ thể nào ngài muốn ăn không?\nTôi đã học các sách nấu ăn để xây dựng kho tài liệu của mình.\nTôi muốn nghĩ rằng mình có thể đáp ứng phần lớn yêu cầu.</Text>
  <Text Key="8B4B0A9E_145959">Này, cô nương!\nHôm nay tôi có con cá rất rẻ đó!\nĐây là một món hời!</Text>
  <Text Key="0C071DCC_145960">Xin lỗi? Có... Có phải người đang gọi tôi?\nNgười nói... "cô nương"...?</Text>
  <Text Key="B138EF03_145961">Nếu được phép...\nTôi chỉ là người hầu khiêm tốn của chủ nhân.\nTôi không phải... vợ của ngài...</Text>
  <Text Key="E4163DF5_145962">À...\nCó phải chúng ta gây ấn tượng như một cặp vợ chồng không?\nChủ nhân và tôi... được [i]kết hôn[/i]...</Text>
  <Text Key="E576CA95_145963">Chủ Cửa Hàng Cá</Text>
  <Text Key="5E0332CB_145964">Thôi nào, cô nương! Những con cá này đang vào mùa đó!\nNếu cô nấu chúng cho bữa tối,\nChồng cô ở đó sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="0B4251C9_145965">Sẽ làm... chủ nhân vui vẻ?\nÀ... Vậy thì có lẽ... Tôi sẽ mua những con cá này!</Text>
  <Text Key="0C205702_145966">Đó mới là khách hàng tốt chứ!\nNhững con này thì sao?\nChúng chứa đầy dinh dưỡng tốt, cô nương!</Text>
  <Text Key="51F61F81_145967">Tất nhiên, tôi sẽ mua chúng.\nVâng, tất nhiên, những con kia nữa!</Text>
  <Text Key="4D80E137_145968">...À...\nSao vậy, chủ nhân?\nHmm? Ngài không nghĩ chúng ta sẽ ăn hết được tất cả chứ?</Text>
  <Text Key="27BF8E01_145969">Đ-đúng vậy.\nTôi sợ rằng mình có thể đã không suy nghĩ rõ ràng.</Text>
  <Text Key="C7C6966E_145970">Tôi đã đọc về việc này trong sách.\nCác chủ quầy hàng như thế này\nluôn gọi khách hàng nữ là "cô nương" mà không ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="C714DA57_145971">Tôi chắc chắn họ không *thật sự* nghĩ chúng ta trông như vợ chồng...</Text>
  <Text Key="810AE3A9_145972">Tôi biết mà, thật mà.\nVâng, tôi hoàn toàn nhận thức được.\n...Tôi có thể lấy một trong những con cá này được không?</Text>
  <Text Key="E22E62C0_145973">Ngay đây!\nRất vui được giao dịch với cô, cô nương!</Text>
  <Text Key="C6C36D1C_145974">Cảm ơn.\nE-Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="89040CC6_145975">Kokkoro cuối cùng cũng mua quá nhiều cá vào ngày đó\nđến mức gần như tất cả đều bị hỏng và không dùng được.</Text>
  <Text Key="F62A5386_145976">Thế nhưng bằng cách nào đó,\ncô ấy dường như chưa bao giờ hạnh phúc hơn thế.</Text>
  <Text Key="1F16E28B_145977">Kokkoro và chủ nhân của cô đang tìm nguồn nước để giặt đồ, và họ đã lạc đến biển. Mặc dù họ không thể giặt đồ bằng nước biển, họ hoàn toàn bị cuốn hút bởi vẻ đẹp và sự hiếm có của biển, và quên mất mục đích ban đầu. Họ vui đùa và có một khoảng thời gian tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="064B366E_145978">À...\nVậy đây là hình ảnh của đại dương...</Text>
  <Text Key="308E6E84_145979">Xin hãy nhìn ra ngoài kia, chủ nhân! Bề mặt sóng biển đang phản chiếu tia nắng mặt trời, làm cho toàn bộ bề mặt lấp lánh như những viên ngọc!</Text>
  <Text Key="472DCD7D_145980">Vì vậy, mặc dù tôi biết về sự tồn tại của đại dương, cho đến tận bây giờ, tôi chưa bao giờ chứng kiến nó bằng chính mắt mình. Nó... thật đầy áp lực!</Text>
  <Text Key="6C8F472C_145981">Đây là lần đầu tiên tôi thực sự thấy nó. Làng quê của tôi nằm sâu trong núi, được bao quanh bởi rừng, và nguồn nước lớn nhất gần đó chỉ là một con suối nhỏ.</Text>
  <Text Key="734E75F3_145982">Kokkoro và bạn bè của cô đang tìm nguồn nước để giặt đồ, và họ đã lạc đến biển. Mặc dù họ không thể giặt đồ bằng nước biển, họ hoàn toàn quên mất mục đích ban đầu khi vui đùa và thưởng thức vẻ đẹp và sự hiếm có của biển mà họ chưa bao giờ thấy trước đây. \n</Text>
  <Text Key="CA50DCDA_145983">À! Chủ nhân, có cua! Hai con cua nhỏ đi song hành! Chúng có phải là mẹ và con không? Quả nhiên cua đi nghiêng người thật!</Text>
  <Text Key="86FB110E_145984">...À...\nXin lỗi, chủ nhân.\nTôi có thể đã hơi quá hào hứng.</Text>
  <Text Key="10BAF4E5_145985">Chúng ta không đến đây để vui đùa bên bờ biển, phải không?\nThực tế, chúng ta cũng không định đến bãi biển.</Text>
  <Text Key="10A00BD7_145986">Đúng vậy.\nChúng ta đang tìm nguồn nước\nđể giặt số quần áo tích tụ lại.</Text>
  <Text Key="85BD6712_145987">Mặc dù có các bang hội cung cấp dịch vụ giặt ủi,\nchúng hơi đắt đối với nhu cầu của chúng ta.\nSẽ hiệu quả hơn nhiều nếu chúng ta tự xử lý.</Text>
  <Text Key="43D5BDC5_145988">Tiết kiệm là một đức tính, rốt cuộc. Hơn nữa, tôi khá thành thạo việc nhà. Tôi đã được đào tạo tốt ở làng quê nhà, để một ngày nào đó phục vụ chủ nhân tốt hơn.</Text>
  <Text Key="42696843_145989">Hơn nữa... Để một người lạ hoàn toàn xử lý quần áo của chủ nhân sẽ khiến tôi hơi khó chịu.</Text>
  <Text Key="CBF5E85F_145990">Tùy theo khả năng, tôi muốn tự mình đáp ứng mọi nhu cầu của ngài, thưa Chúa tể...♪</Text>
  <Text Key="0954442D_145991">Dù sao đi nữa... Tôi đã hỏi một phụ nữ hàng xóm về nơi có thể tìm thấy vùng nước, và bà ấy đã chỉ đường cho chúng ta.\nBà ấy thậm chí còn vẽ cho chúng ta một bản đồ, điều này đáng khen...</Text>
  <Text Key="EDA35A1A_145992">Nhưng tôi nghĩ tôi nên cụ thể hơn một chút.\nBà ấy chắc đã nghĩ rằng chúng ta đang tìm một địa điểm cho mục đích giải trí.</Text>
  <Text Key="54200BA4_145993">Thật ra, tôi không phải một đứa trẻ nhỏ,\nAi lại vô tư vui đùa bên bờ nước...</Text>
  <Text Key="537CF901_145994">Nhưng than ôi, nước biển khó phù hợp để giặt quần áo.\nThật không may. Chúng ta sẽ làm gì đây?</Text>
  <Text Key="BA39EA73_145995">Vâng? sao vậy?\nVâng, tôi e là vậy.\nNước biển chứa đầy muối, ngài thấy đấy.</Text>
  <Text Key="692F4298_145996">Nhìn này, chủ nhân.\nTôi đã gạn một ít nước biển vào tay.\nNgài có muốn nếm thử không?</Text>
  <Text Key="552AC4AF_145997">Haha... Ngài trông khá bối rối vì vị giác. Để tôi thử một chút nữa... À! Không chỉ mặn, nó còn có vị đắng đặc trưng!</Text>
  <Text Key="8574B296_145998">Tôi nghĩ rằng nó chứa vi khuẩn và thứ tương tự, nên giặt quần áo ở đây có thể khiến chúng bẩn hơn. Và nếu chúng ta dùng chất tẩy rửa, nó sẽ ô nhiễm môi trường.</Text>
  <Text Key="3284598A_145999">Địa điểm này cũng hơi xa thành phố thực tế.\nSẽ là một gánh nặng khá lớn nếu phải đi xa như vậy mỗi lần giặt đồ.</Text>
