  <Text Key="848A2227_6750">Proof of Bonds</Text>
  <Text Key="98092473_6751">[Vật lý] Một cô gái xấu xa tiến lên cùng bạn bè ở tuyến đầu. Với sự truy đuổi của Muimi, người tận dụng tối đa tự tăng cường và hạ phòng thủ vật lý, và Octo, người chiến đấu cùng cô một khoảng thời gian sau UB, cô giành lại tương lai tươi sáng.</Text>
  <Text Key="D21A1014_6752">True Brilliance: Spires Twin Swift Strike</Text>
  <Text Key="9B86646F_6753">Mở khóa [Proof of Bonds], và Octo tham gia trận đấu. Không thể thực hiện UB khi đang chiến đấu cùng Octo. Trong khi [Proof of Bonds] được mở khóa, tăng nhỏ P.ATK của bản thân và tăng lớn tốc độ hành động (có thể chồng). Ngoài ra, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="8B0A811F_6754">►Chuyển sang Mẫu công kích 2 trong 15s.\n►Tăng tốc độ hành động của bản thân 80% trong 15s.\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng sát thương phán đoán vật lý của bản thân 7% trong 15s.</Text>
  <Text Key="531D9CF5_6755">Spires Moonlight Flash</Text>
  <Text Key="AC3F0473_6756">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và hạ nhẹ phòng thủ vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="AF348841_6757">Spires Roaring Blade</Text>
  <Text Key="C18EC980_6758">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và tăng lớn tấn công vật lý và tỷ lệ phán đoán của bản thân.</Text>
  <Text Key="531D9CF5_6759">Spires Moonlight Flash</Text>
  <Text Key="66170A09_6760">Khi cùng nhau</Text>
  <Text Key="5BB5E4D7_6761">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "True Brilliance: Spires Twin Swift Strike"</Text>
  <Text Key="A1E1BC6C_6762">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và hạ trung bình phòng thủ vật lý của nó. Ngoài ra, gây thêm sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="E85F9B4D_6763">Thời gian niệm: 0.59s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hạ phòng thủ vật lý của kẻ địch $2 trong 12s.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="AF348841_6764">Spires Roaring Blade</Text>
  <Text Key="71EE8F88_6765">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, tăng khổng lồ tấn công vật lý và tỷ lệ phán đoán của bản thân. Ngoài ra, gây thêm sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="BEF7950C_6766">Thời gian niệm: 0.59s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân $2 trong 12s.\n►Tăng tỷ lệ phán đoán của bản thân 200 trong 12s.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="7CE45088_6767">Future's Force</Text>
  <Text Key="A3AA5B01_6768">Future's Force+</Text>
  <Text Key="F36A70B9_6769">Spires Moonlight Flash+</Text>
  <Text Key="7EFBD92A_6770">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, và hạ nhẹ phòng thủ vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="F36A70B9_6771">Spires Moonlight Flash+</Text>
  <Text Key="B3308DCB_6772">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, và hạ trung bình phòng thủ vật lý của nó. Ngoài ra, gây thêm sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, và hạ nhẹ phòng thủ vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="5D640C71_6773">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, và hạ trung bình phòng thủ vật lý của nó. Ngoài ra, gây thêm sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, và hạ nhẹ phòng thủ vật lý của nó. Cấp độ kỹ năng này liên kết với "True Brilliance: Spires Twin Swift Strike"</Text>
  <Text Key="DAE81110_6774">Thời gian niệm: 0.59s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hạ phòng thủ vật lý của kẻ địch $2 trong 12s.\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hạ phòng thủ vật lý của kẻ địch $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="B996904F_6775">Spiresbane Blade [Liberated]</Text>
  <Text Key="1F476FF8_6776">Spiresbane Blade [Liberated]</Text>
  <Text Key="36468357_6777">[Vật lý] Một cô gái sử dụng Spiresbane Blade ở tuyến đầu với phong cách mới. Cô xông lên một bước phía sau mọi người, thổi bay tiền tuyến địch, sau đó sử dụng các đòn tấn công vật lý diện rộng tăng cường để giết mọi kẻ địch biến thành dango.</Text>
  <Text Key="8A65195C_6778">Adventure, Reminiscing</Text>
  <Text Key="66832697_6779">Shinshun Kenkon Tenseiken</Text>
  <Text Key="F3A1531C_6780">Get Out Of The Way!</Text>
  <Text Key="4EBF7DA7_6781">Xông thẳng vào kẻ địch phía trước ngay sau khi trận đấu bắt đầu và gây sát thương vật lý trung bình. Hạ phòng thủ vật lý của nó một chút, và thổi bay nó.</Text>
  <Text Key="5DF87531_6782">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hạ phòng thủ vật lý của kẻ địch $2 trong 18s.\n►Đẩy lùi kẻ địch 200 đơn vị.</Text>
  <Text Key="C5046D67_6783">I Got It!</Text>
  <Text Key="2BF39434_6784">Gây sát thương vật lý nhỏ lên kẻ địch trong phạm vi, và cũng tăng tấn công vật lý của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="36107F99_6785">New Year Tension</Text>
  <Text Key="9F04A8EF_6786">New Year Tension+</Text>
  <Text Key="D4FBEDE7_6787">Get Out Of The Way!+</Text>
  <Text Key="A1C0C2F8_6788">Xông thẳng vào kẻ địch phía trước ngay sau khi trận đấu bắt đầu và gây sát thương vật lý lớn. Hạ phòng thủ vật lý của nó một lượng trung bình, và thổi bay nó. Trở nên bất khả xâm phạm trong một thời gian ngắn.</Text>
  <Text Key="1A25B8FF_6789">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Hạ phòng thủ vật lý của kẻ địch $2 trong 18s.\n►Đẩy lùi kẻ địch 200 đơn vị.\n►Trở nên miễn nhiễm với mọi sát thương trong 7s.</Text>
  <Text Key="0A55B67D_6790">Great Villain's New Year Sunshine</Text>
  <Text Key="A0286E78_6791">[Vật lý] Một cô gái Almiraj tuyến đầu chiến đấu mà không bỏ chạy ngay cả khi xuống dốc. Cô tăng cường đồng minh gần nhất với các nâng cấp và miễn nhiễm khống chế, cung cấp hồi phục, và thu hút sự chú ý của kẻ địch để tồn tại trong một thế giới khắc nghiệt.</Text>
  <Text Key="548E3D72_6792">Almirage Bash</Text>
  <Text Key="EFFEBDA8_6793">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước dựa trên đồng minh có P.ATK cao nhất, và hạ lớn P.ATK và M.ATK của chúng. Ngoài ra, tăng khổng lồ P.ATK của tất cả đồng minh khác và tăng nhẹ P.CRIT DMG của họ. Nếu kỹ năng này phán đoán, sát thương là 3x thay vì 2x.</Text>
  <Text Key="40919EA9_6794">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hạ P.ATK của một kẻ địch $2.\n►Hạ M.ATK của một kẻ địch $3.\n►Tăng P.ATK của đồng minh trừ bản thân $4.\n►Tăng P.CRIT DMG của đồng minh trừ bản thân $5%.</Text>
  <Text Key="D729A21A_6795">Booby Cracker</Text>
  <Text Key="2F8300E9_6796">[Khiêu khích] Đồng minh gần nhất trừ bản thân khiêu khích tất cả kẻ địch và nhận miễn nhiễm ngắn với khống chế từ kẻ địch. Ngoài ra, tăng khổng lồ P.DEF, M.DEF và P.ATK của đồng minh đó, tăng nhẹ P.CRIT DMG, và hồi phục nhẹ HP và TP của họ.</Text>
  <Text Key="8408F521_6797">►Đặt đồng minh mục tiêu vào trạng thái [Khiêu khích].\n►Vô hiệu hóa Stun từ kẻ địch cho một đồng minh.\n►Tăng P.DEF của một đồng minh $1.\n►Tăng M.DEF của một đồng minh $2.\n►Tăng P.ATK của một đồng minh $3.\n►Tăng P.CRIT DMG của một đồng minh $4%.\n►Hồi phục HP của một đồng minh $5.\n►Hồi phục TP của một đồng minh $6.</Text>
  <Text Key="2F990334_6798">Wanna Eat Something Sweet~?</Text>
  <Text Key="A57A27F5_6799">Tăng trung bình P.DEF và M.DEF của tất cả đồng minh khác, và tăng nhẹ TP Boost. Ngoài ra, sau khi kích hoạt kỹ năng này, mỗi lần bản thân nhận hiệu ứng tăng trạng thái, thêm một [Special Donut] cho tất cả đồng minh khác, tăng nhẹ P.ATK của họ. Hiệu ứng này kích hoạt tối đa 40 lần, và các hiệu ứng của kỹ năng khác không kích hoạt do kỹ năng này.</Text>
