  <Text Key="476621D7_37550">Quay, và, quay, và...</Text>
  <Text Key="0ADADC11_37551">Nhanh nhanh, chậm.</Text>
  <Text Key="C1D23EFE_37552">*thở dốc*... Tớ đã thử nhảy,\nnhư cậu đã dạy.\nCảm giác thế nào...?</Text>
  <Text Key="B33DD683_37553">Hừm, thật đáng ngạc nhiên. \nChỉ trong một giờ,\ncậu đã nhảy khá giỏi rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="B2BBFB54_37554">Ồ, cảm ơn cậu nhiều. May mắn thay, cả ba chúng tớ đều có kinh nghiệm nhảy trong các buổi tiệc xã hội...</Text>
  <Text Key="6E8C55FC_37555">Ra vậy, một nơi gặp gỡ xã hội hử... \nVì thế nên mới có cách đếm hoài niệm─ không, \nđộc đáo như vậy.</Text>
  <Text Key="D0137409_37556">Dù sinh ra trong một môi trường đặc quyền, \nđơn vị vũ công trẻ này lại chọn bước đi trên con đường ít người chọn. Tôi không ghét điều đó đâu, biết không☆</Text>
  <Text Key="2C48D251_37557">Vũ công, đơn vị...? \nƠ, tớ hiểu là chúng tớ sẽ hỗ trợ việc nhảy, nhưng cụ thể, chúng tớ sẽ làm gì...?</Text>
  <Text Key="791D2335_37558">À, tôi chưa kể à? \nĐiều tôi muốn các cậu làm là...</Text>
  <Text Key="C0915C34_37559">Các cậu sẽ trở thành vũ công hậu trường của Carmina☆</Text>
  <Text Key="414F531D_37560">Hậu, trường...!?</Text>
  <Text Key="9D5EB214_37561">À, tôi có thuê một vũ công mới, các cậu biết đấy. Nhưng ngay trước buổi diễn, hình như họ bị sợ bởi quy mô của địa điểm này và bỏ trốn rồi.</Text>
  <Text Key="6833CEE9_37562">Sao thế, không sao. Những kẻ chạy trốn trước kẻ thù, từ đầu đã không có tư cách đứng trên sân khấu.</Text>
  <Text Key="561BDDEB_37563">Các cậu tỏa sáng trên sân khấu hơn nhiều. \nKết quả thật tuyệt ♪</Text>
  <Text Key="499D96A0_37564">Carmina... K-Không lẽ...!\nNgay cả chúng tớ, những kẻ ngu dốt về thế sự, cũng biết về thần tượng siêu phổ biến đó...!?</Text>
  <Text Key="799EAAAD_37565">Nozomi. \nChika. \nTsumugi. Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B1EA80D2_37566">Ừ, chắc vậy.\nĐó là Carmina☆</Text>
  <Text Key="F4755D99_37567">...Hả?</Text>
  <Text Key="D69C8A2F_37568">Bây giờ, khán giả đã vào. \nCarmina cũng đang chờ sẵn ở phía đối diện. \nSắp đến giờ phần chính rồi!</Text>
  <Text Key="7F23CC9E_37569">K-Khoan đã...! Các cậu nói là chúng tớ sẽ nhảy trước đám khán giả lớn như vậy...?</Text>
  <Text Key="E0FCADB0_37570">À, không khó đâu. \nChỉ cần nhảy như tôi đã dạy các cậu trước đó.</Text>
  <Text Key="541BCA37_37571">T-Tớ không thể tin là dễ thế...</Text>
  <Text Key="1ECBA354_37572">Ơ... Giờ nói chuyện này hơi khó, nhưng...</Text>
  <Text Key="775BD187_37573">Hừm?</Text>
  <Text Key="4EE2F13D_37574">Tớ, dù có chút kỹ năng nhảy, \nchưa bao giờ nhảy trước đám đông lớn như vậy...</Text>
  <Text Key="DD367621_37575">Thực ra...\nTớ cũng không giỏi nổi bật lên... Tớ không nghĩ mình có thể nhảy trên sân khấu lớn như thế, thật tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="06FA9B24_37576">......\nPrecia thì sao?</Text>
  <Text Key="FB943293_37577">Được.\nTớ nhảy được.</Text>
  <Text Key="07C206B3_37578">Chỉ là...\nDạ dày... kêu ùng ực.</Text>
  <Text Key="C1CB6552_37579">Sáng nay,\ntớ mang theo quà lưu niệm từ trang trại, chỉ... sữa...</Text>
  <Text Key="295BF612_37580">...Hừ. Ra vậy.</Text>
  <Text Key="D863F902_37581">──Tốt lắm!</Text>
  <Text Key="867AFDC4_37582">Trước tiên, Riri, Quria.\nĐể tôi dạy các cậu một điều tốt.</Text>
  <Text Key="4A4340F4_37583">Với người mới, ánh mắt khán giả là nguồn gốc của căng thẳng. Các hàng ghế khán giả giống như một đám địch lớn. Không lạ khi cảm thấy sợ hãi.</Text>
  <Text Key="C1F61C7E_37584">Tuy nhiên, nếu chúng ta đối đầu với đám địch đó và xung đột trên chiến trường, liều mình đấu tranh với nhau, cậu nghĩ chuyện gì sẽ xảy ra?</Text>
  <Text Key="A53E90C6_37585">......Kẻ thù, sẽ trở thành đồng minh☆</Text>
  <Text Key="7191CE23_37586">Đồng minh... Nếu tớ nghiêm túc bước lên sân khấu, liệu khán giả rồi sẽ hiểu và ủng hộ tớ như vậy không...?</Text>
  <Text Key="E46C8AEB_37587">À. Cậu khá thông minh, phải không? Vậy tôi đoán cậu cũng có thể tưởng tượng? Cảm giác phấn khích khi cùng tạo nên sân khấu với khán giả, ngay cả khi trao đổi đòn. Đó là một trải nghiệm thật vui sướng!</Text>
  <Text Key="53449631_37588">Cùng nhau, chúng ta sẽ tạo nên sân khấu...</Text>
  <Text Key="4203C2AE_37589">Được rồi. Có vẻ như chân cậu đã ngừng run rồi♪ \nBây giờ, đi thôi! Đã đến giờ diễn☆</Text>
  <Text Key="8E09D3FB_37590">Precia, cầm lấy... cái này!\nCậu bé mang đến, phòng khi cần! \nSiêu nhiều thịt, bánh bao thịt cao cấp!</Text>
  <Text Key="DC7BACD2_37591">──Ực.</Text>
  <Text Key="A32505AA_37592">──D-Dạ!</Text>
  <Text Key="EDE944A6_37593">Thật sự... \nNhanh nhanh, chậm!</Text>
  <Text Key="BAA3E77A_37594">Xung đột... \nNhanh nhanh, chậm!</Text>
  <Text Key="D18BF268_37595">Sự ủng hộ của mọi người... Dần dần trở nên ấm áp... \nCó vẻ như họ đang chấp nhận... Ý định thật sự của chúng ta!</Text>
  <Text Key="8E17B321_37596">Như Christina nói...! \nĐây chính là ý nghĩa của việc cùng tạo nên sân khấu...!</Text>
  <Text Key="083363E1_37597">Chắc chắn rồi, \ntrông thật tuyệt♪</Text>
  <Text Key="0846F8A6_37598">Làm tốt lắm, Alter Maiden! \nNhưng chưa đủ đâu! \nNữa! Tung ra tia lửa bằng cơ thể nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="C51710D4_37599">N-Nữa...!?</Text>
