  <Text Key="30C69414_117250">Ngay cả một mạo hiểm gia lão luyện như Lady Kokkoro còn cảm thấy vậy, thì không còn nghi ngờ gì nữa...</Text>
  <Text Key="6D151A8E_117251">Mối đe dọa lớn nhất là con quái điên kia phun lửa từ trên trời.\nNhững con khác cũng mạnh và phiền phức, nhưng con chim đó đặc biệt dường như thuộc một đẳng cấp riêng về sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="70D090FF_117252">Chim Ngọn Lửa và Thần Thánh. Hạc Bất Tử.\nCó phải là con giống với truyền thuyết không?\nKhó tin có sinh vật nào sống lại được bất kể chết bao nhiêu lần...</Text>
  <Text Key="8ACDAF6A_117253">Dù có sống lại được hay không, sự thật là nếu chúng ta bị cuốn vào cơn bão lửa do hạc gây ra, chúng ta sẽ tiêu tan ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="32DCD38A_117254">Khu vực ban đầu chúng ta chạy trốn đã trở thành một vùng đất cháy rụi.\nHơn nữa, ngọn lửa dường như đang lan ra nhiều nơi khác...</Text>
  <Text Key="AD672369_117255">Tôi không biết thế giới này rộng lớn đến đâu, nhưng cứ tiếp tục thế này thì chẳng mấy chốc sẽ chỉ còn lại tro và than.</Text>
  <Text Key="62826255_117256">Eeeh?! Chỉ có đồ ăn bị cháy thì không tốt chút nào～!</Text>
  <Text Key="DA291392_117257">Môi trường khắc nghiệt, quái vật hung bạo đi lại khắp nơi, và ngọn lửa dữ dội kia nữa...\nCó vẻ chúng ta đã bước chân vào một thế giới đáng sợ.</Text>
  <Text Key="15C78442_117258">Gio Teogonia là một thế giới rất thoải mái nên tôi đã lơ là.\nDĩ nhiên là mạo hiểm luôn đi kèm với nguy hiểm rồi...</Text>
  <Text Key="6E288514_117259">Đúng vậy. Trước hết chúng ta cần hiểu rõ hơn về thế giới này.\nVà để làm điều đó─</Text>
  <Text Key="6A0C73CC_117260">Hãy tìm một chỗ nghỉ ngơi đã.\nPrecia-chan, cậu có thể kiểm tra hướng nào có ít mùi quái vật hơn không?</Text>
  <Text Key="11AD6EBB_117261">*hít hít*\nĐằng đó.</Text>
  <Text Key="4C2DF4A5_117262">Được rồiー\nChúng ta không biết điều gì đang chờ đón phía trước, nên hãy tiến về phía trước với sự thận trọng tối đa!</Text>
  <Text Key="450F857F_117263">...Pi...gyuu～...</Text>
  <Text Key="BB98A7E5_117264">Nóng...</Text>
  <Text Key="F53C23E3_117265">Haaaa...\nTôi biết tôi nói cần cảnh giác, nhưng khó tập trung được trong tình trạng này thật...</Text>
  <Text Key="61DF8E30_117266">Ừ... Và tôi cũng thấy đói rồi..</Text>
  <Text Key="CC3C9C33_117267">So với Pecorine và mọi người thì tôi không tệ bằng, nhưng tôi cũng bắt đầu mệt mỏi.\nĐôi chân tôi bắt đầu run rẩy.</Text>
  <Text Key="510369EE_117268">Nhưng vẫn chưa có nơi nào chúng ta có thể gọi là 'an toàn' cả.\nVà chúng ta vẫn cần tìm thứ gì đó để ăn...</Text>
  <Text Key="AAE1F409_117269">Có vẻ như sự hiện diện của quái vật đang dần giảm bớt.\nHãy đi thêm chút nữa và tìm một chỗ để cắm trại tạm thời.</Text>
  <Text Key="45029E74_117270">Tôi sẽ ăn vài món snack cho đến lúc đó.\nKyaru～-chan!</Text>
  <Text Key="4B039694_117271">Đừng bám vào tôi như thế! Trời đã nóng rồi!</Text>
  <Text Key="89C07F85_117272">Hoa.</Text>
  <Text Key="6060FA8E_117273">Eeeh?! Cậu muốn cái mũi thay vì cái tai Precia-chan?!\nĐúng là cái mũi của Kyaru-chan cũng trông dễ thương và ngon lành quá đi! (TL note: 'Hana' vừa có nghĩa là 'hoa' vừa là 'mũi')</Text>
  <Text Key="163DD2A7_117274">Này, dừng lại đi đồ ngu! Đừng coi mũi người ta như một món ăn vặt!</Text>
  <Text Key="6FBE846A_117275">Mm～ *lắc đầu*\nHoa.</Text>
  <Text Key="FB840E03_117276">Rất nhiều hoa</Text>
  <Text Key="496FF66B_117277">'Hoa'?</Text>
  <Text Key="36994133_117278">*thở dài*\nMọi người, nhìn kìa, có rất nhiều hoa đang nổi trên không trung...</Text>
  <Text Key="F9AA53EE_117279">Ồ... Quang cảnh thật đẹp.\nHoa của thế giới này có nở trên không trung như thế này sao?</Text>
  <Text Key="7F19E608_117280">Nếu chúng không được canh tác bằng thủy canh, vậy thì khí canh? Làm sao chúng cung cấp dinh dưỡng cho những bông hoa được chứ...</Text>
  <Text Key="AB0923E4_117281">Đừng để cảnh giác xuống các cậu.\nChúng đẹp thật, nhưng cũng đáng nghi ngờ theo mọi góc độ có thể nhìn...!</Text>
  <Text Key="E8E3EFFD_117282">Đó là một dạng ma thuật nào đó? Hay công trình của quái vật khác...</Text>
  <Text Key="0C4FE830_117283">Ồ, chúng đẹp quá!</Text>
  <Text Key="8AE077C7_117284">Chúng đẹp, đúng, nhưng cũng có cảm giác thù địch trong đó.</Text>
  <Text Key="5DA5F487_117285">Mọi người, cẩn thận!</Text>
  <Text Key="09E691AD_117286">! Wawah?!</Text>
  <Text Key="7833D656_117287">Pigyu?! Pigyugyugyugyuuu!!?</Text>
  <Text Key="F3DCBA7D_117288">Onigiri-sama!</Text>
  <Text Key="17597B56_117289">Chúng giống như những mũi tên...!</Text>
  <Text Key="394EED4B_117290">Vậy việc ném vũ khí là cách chào đón nồng nhiệt của chúng! Thật đấy!</Text>
  <Text Key="CE0C660D_117291">Precia, cậu tìm được chúng chứ?!</Text>
  <Text Key="BBDB4AA3_117292">...Đằng đó.</Text>
  <Text Key="459B0E7B_117293">Đừng chạy.</Text>
  <Text Key="63D9C599_117294">Các người ...!?</Text>
  <Text Key="072E8D31_117295">─Một Alraune Monstresses.</Text>
  <Text Key="07813463_117296">Anemone.</Text>
  <Text Key="3A42FEAC_117297">K-Khoan đã!</Text>
  <Text Key="64A0BC67_117298">Chúng tôi không phải kẻ thù của các người!</Text>
  <Text Key="98AAB0D9_117299">Nhưng các người đã xâm phạm lãnh thổ của chúng tôi</Text>
