  <Text Key="6DA93112_30150">Haha! Lúc này mà đã kiêu ngạo rồi thì Mauve vẫn còn thiếu rèn luyện!</Text>
  <Text Key="1185D441_30151">Điều đó chỉ có nghĩa là hắn không thể dè dặt nữa. Chúng ta có thể chờ đợi một cuộc tấn công còn dữ dội hơn.</Text>
  <Text Key="E7CBB054_30152">Thật phiền phức! Nhưng mặt khác, nếu chúng ta chịu đựng được đợt này, thì đó là kết thúc cho Mauve, phải không? Vậy chỉ còn một việc cần làm!</Text>
  <Text Key="EE372E59_30153">Đối mặt trực diện với khát vọng của Mauve và đập tan nó! Mọi người, đi thôi!</Text>
  <Text Key="3087C2B4_30154">Ừ! Được!</Text>
  <Text Key="1F532F9F_30155">Địa điểm Chợ Trời $1</Text>
  <Text Key="C9841A3C_30156">Mauve - Nhà Giả Kim Trí Tuệ</Text>
  <Text Key="0C9FDCAD_30157">Mauve</Text>
  <Text Key="6C84235F_30158">Tăng sức tấn công vật lý của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="8CBF1809_30159">Gây sát thương vật lý dựa trên sức tấn công vật lý của bản thân lên 3 kẻ địch gần nhất.</Text>
  <Text Key="8EEDF21C_30160">Union Burst gây sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch dựa trên sức tấn công vật lý của bản thân và gây tê liệt trong thời gian ngắn. Nếu HP của nhân vật dưới 50%, thời gian tê liệt sẽ kéo dài. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="612B6C54_30161">Một nhà giả kim tin rằng tri thức là sức mạnh và không ngừng mài giũa trí tuệ. Khoác lên mình "Great Arm" - hiện thân của đỉnh cao các lĩnh vực nghiên cứu, họ đứng chắn đường các nhà phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="6F94A23C_30162">Khi HP của bản thân giảm dưới 50%, tăng mạnh sức tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="FD32B304_30163">Nhà giả kim tập trung sức mạnh vào cánh tay thép - kết tinh của nghiên cứu, và tung một đòn đánh mạnh mẽ. Tác động đủ sức vỡ tan những tảng đá không ngừng trút xuống các nhà phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="C0E2111B_30164">Ngay sau khi trận đấu bắt đầu, tăng nhẹ phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận.</Text>
  <Text Key="3CE0D4A2_30165">Khi CT được nạp đầy, gây 9999999 sát thương vật lý lên kẻ địch nhân vật gần nhất.</Text>
  <Text Key="FC30FEE4_30166">Đấng Trí Tuệ:</Text>
  <Text Key="A83BB006_30167">Giảm một chút tốc độ hồi TP của nhân vật trong party từ mọi sát thương mà Mauve phải nhận.</Text>
  <Text Key="BDF723A4_30168">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên tất cả kẻ địch. Ngoài ra, kéo 2 kẻ địch xa nhất lại gần một cách đáng kể và choáng họ. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="3C945DC9_30169">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch trong phạm vi xung quanh bản thân và giảm sức tấn công vật lý và ma thuật của chúng một chút. Ngoài ra, đẩy lùi chúng. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="8BAB6979_30170">Những cánh tay di chuyển tự do bắt giữ kẻ thù dù chúng ở đâu. Hãy dùng trí thông minh để thoát khỏi sự truy đuổi không ngừng nghỉ của chúng.</Text>
  <Text Key="58E57B05_30171">Một nhà giả kim đã tiến hóa hơn nữa, biến cả trải nghiệm thất bại thành trí tuệ. Hợp lực để đánh bại đấng triết gia kiêu ngạo này, người muốn thực hiện khát vọng ích kỷ của mình.</Text>
  <Text Key="B3C91F4D_30172">Ngay sau khi trận đấu bắt đầu, tăng một chút phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân. Hiệu ứng tăng phòng thủ này không bị ảnh hưởng bởi các kỹ năng giảm phòng thủ nhận được trong trận.</Text>
  <Text Key="E2A4D9A1_30173">Thời tiết tốt! Trang bị tốt! Động lực tốt! Tất cả đều tốt! Hôm nay hãy cố gắng hết sức cùng kỵ binh!</Text>
  <Text Key="DCB81BEF_30174">Hm? Tờ giấy đó trên bảng thông báo là gì? Nó trông khác với mẫu đơn yêu cầu.</Text>
  <Text Key="32D0DE19_30175">Ơ, cái này là gì... Thông báo về chợ trời? À, ra vậy!</Text>
  <Text Key="B0328EB8_30176">Chợ trời, hửm...? Có lẽ chúng ta sẽ tìm thấy thứ gì đó có dùng cho hoạt động của Hiệp sĩ Favonius. Được rồi, mời họ tham gia nào!</Text>
  <Text Key="271C3208_30177">Không có lỗi nào trên trang đầu tiên, hửm? Còn trang thứ hai... Ồ, có một chỗ sai. Tôi sẽ phải nhờ bạn nộp lại. Và... có vẻ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="6D241D62_30178">Vậy thì, tài liệu tiếp theo... là mẫu đơn yêu cầu bảo vệ chợ trời.</Text>
  <Text Key="4FA1AAA6_30179">Rất nhiều người từ bên ngoài Landosol đến các sự kiện như vậy. Chúng ta cần phải để mắt đến họ.</Text>
  <Text Key="2F0BE6EB_30180">-Các bạn có nghe chưa? Sắp có chợ trời ở thành phố chúng ta nhắm đến rồi! Chắc chắn sẽ có rất nhiều người đến!</Text>
  <Text Key="9B5541EF_30181">Haha! Đến lúc kiếm tiền rồi! Đây là cơ hội để làm thật nhiều tai mèo! ♪</Text>
  <Text Key="82A2D46A_30182">Đó là tên thành phố ư? Để xem, tôi nghĩ tên nó là... À, giờ tôi nhớ rồi!</Text>
  <Text Key="24AB9802_30183">Landosol! Thủ đô của quốc gia lớn nhất trên lục địa Astraea!</Text>
  <Text Key="A23F39FD_30184">Lần sau, "Kết nối với Màu Xanh ~ Cho đến khi chạm tới bầu trời"</Text>
  <Text Key="6D36A956_30185">Chờ tôi nhé, Landosol! Tôi, Vicky, sẽ đến thăm các bạn! Lắc tay tôi ở Landosol!</Text>
  <Text Key="B23CAFC1_30186">Xem trước: Kết nối với Màu Xanh ~ Cho đến khi chạm tới bầu trời</Text>
  <Text Key="242EB361_30187">Vikara, cô gái từ Togok. Gặp gỡ cô ấy đưa Jeeta và Karin vào một cuộc phiêu lưu mới!</Text>
  <Text Key="5E7E04AD_30188">Giấc mơ vô tận và Bầu trời Xanh</Text>
  <Text Key="64720DD6_30189">Một ngày nào đó, chúng ta sẽ tới được nơi đó</Text>
  <Text Key="E513935C_30190">Đôi Cánh Bình Minh</Text>
  <Text Key="93773AD0_30191">Chuyển nghề mới</Text>
  <Text Key="49F9BE39_30192">Lời Chào Bầu Trời Xanh</Text>
  <Text Key="6880372A_30193">Tai Chuột của tôi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="10B1F520_30194">Một Mẫu Hình Du Lịch Chung</Text>
  <Text Key="594FB435_30195">Cư dân của Rừng Trí Tuệ</Text>
  <Text Key="309CA117_30196">Một ngày, sau khi được Djeeta triệu hồi, {playername} đã đi cùng cô ấy xuống trung tâm thành phố.</Text>
  <Text Key="06A134A4_30197">Ồ! Nhìn kìa, {playername}! Ở đây có nhiều người và cửa hàng quá! Gần như là một lễ hội!</Text>
  <Text Key="286F664B_30198">Lễ hội... Tôi nghĩ nó hơi khác một chút, phải không? Ngay bây giờ, thứ bạn đang thấy ở đây được gọi là "chợ trời"!</Text>
  <Text Key="CCC5F186_30199">Đó là nơi mọi người có thể bán và mua đồ. Những thứ bạn có trong nhà hoặc những thứ bạn tự làm. Tất nhiên, cũng có các cửa hàng do các thương nhân điều hành.</Text>
