  <Text Key="BE941AFA_42350">Yui, quay lại!\nChúng tôi sẽ xử lý!</Text>
  <Text Key="187CC74E_42351">Nhưng!</Text>
  <Text Key="570A20DC_42352">Đừng lo!\nYui-chan đã bảo vệ em, nên em vẫn khỏe re!\nVì vậy đừng vội!</Text>
  <Text Key="E37F024C_42353">Em không thể lùi bước!\nEm không thể để mọi người chịu khó khăn vì em...\nEm sẽ không để điều đó xảy ra!</Text>
  <Text Key="4617A611_42354">Yui?!\nSao cô lại bước lên?!\nNày, cô có thể làm gì được không!?</Text>
  <Text Key="99C5F01E_42355">Một loại tăng cường khác cùng với Astral!?\nNhưng với tình trạng hiện tại, cô không có năng lượng-</Text>
  <Text Key="9128FADD_42356">Mọi người nằm xuống! Divine Rain!</Text>
  <Text Key="E8A15890_42357">...Vô ích.</Text>
  <Text Key="4083DCA7_42358">Gwaaah!</Text>
  <Text Key="6837D160_42359">À! Nó đã bị dập tắt rồi!</Text>
  <Text Key="9D66B525_42360">Ughh!!</Text>
  <Text Key="3E7E8F50_42361">*thở dốc thở dốc*... Ngh...</Text>
  <Text Key="243D4684_42362">Tại sao... Tại sao em luôn như vậy?\nEm chỉ làm cản trở mọi người và khiến họ lo lắng cho em...</Text>
  <Text Key="978F8B10_42363">...Bi thảm quá...!</Text>
  <Text Key="D5C393B4_42364">Thật sự.</Text>
  <Text Key="0F31019A_42365">Khi bạn ưu tiên cảm xúc của bản thân và thao túng những người xung quanh để tuân theo, chuyện này sẽ xảy ra.\nBạn gặt hái những gì mình đã gieo.</Text>
  <Text Key="7A309620_42366">Cứ nằm đó mãi mãi, và tận hưởng sự bất lực của chính mình.</Text>
  <Text Key="E21C5D01_42367">...Kishi-kun. Em nghĩ đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="EC03C88C_42368">Việc xử lý chương trình đang chậm lại.\nChúng ta nên có thể đuổi nó ra ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="65A40FD1_42369">Xét theo tổn thất hiện tại của hai người kia, họ đã đến giới hạn rồi.</Text>
  <Text Key="F418D793_42370">Đánh trúng bằng toàn bộ sức mạnh Astral của cậu.\nĐiều đó sẽ đủ để tiếp cận chương trình trong cơ thể họ.</Text>
  <Text Key="8C1EFF08_42371">Đánh trúng bằng toàn bộ sức mạnh của thế giới này, có nghĩa là...! Mọi người! Các cậu nghe thấy chứ!?</Text>
  <Text Key="A3077429_42372">Em nghe thấy rồi!</Text>
  <Text Key="565F4CF4_42373">Chúng ta không thể để cơ hội này trôi qua!\nHãy thực hiện mọi biện pháp!\nHiyori và em sẽ giữ chân chúng!</Text>
  <Text Key="41095BE2_42374">Kishi-kun.\nCậu có thể tăng cường cho em được không? Em sẽ kết thúc chuyện này trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="026F0226_42375">Ừ. Em ổn.</Text>
  <Text Key="ECFB3D17_42376">...Em biết ngay mà. Cậu đã phát hiện ra.\nCơ thể em sắp đến giới hạn rồi.</Text>
  <Text Key="DE0A4872_42377">...Cảm ơn. Nhưng được rồi.</Text>
  <Text Key="A7D16F85_42378">Ngay lúc này. Em là người duy nhất có thể di chuyển.</Text>
  <Text Key="E0B4618E_42379">Cậu đã đứng dậy. Kiên cường thật.</Text>
  <Text Key="C3D6A0F4_42380">...Bất kỳ điều gì.</Text>
  <Text Key="F649052C_42381">Bất kỳ điều gì, em chỉ không thể bỏ cuộc...\nChính vì vậy... em đã đứng dậy một lần nữa...</Text>
  <Text Key="FE16FDF3_42382">Đúng. Để làm chậm chúng ta lại?</Text>
  <Text Key="10A1E51D_42383">...Em đã quá vội vàng.\nTất cả những gì em muốn là giúp đỡ mọi người, em đã vượt quá... và gây rắc rối cho họ như một kết quả.</Text>
  <Text Key="533362B9_42384">...Nhưng.\nKhi em nghe Eris-san nói điều đó trong khi em nằm xuống....\nNó đã làm em tỉnh táo lại.</Text>
  <Text Key="DA60D079_42385">Bây giờ, em đã bình tĩnh lại.\nEm có thể làm được. ...Không, em sẽ làm được.</Text>
  <Text Key="116BEDE6_42386">...Sự thay đổi tư tưởng đó. Nó khá đáng lo ngại.</Text>
  <Text Key="7809850C_42387">Em đã thiền định. Em được dạy cách làm ở Làng Elf...</Text>
  <Text Key="3FEC4414_42388">Thật sự... không chỉ vậy.</Text>
  <Text Key="18983761_42389">Khi cậu cho em xem bản ghi của cậu trước đó...</Text>
  <Text Key="0D44E29C_42390">Chỉ một chút... rất ít đến mức ngay cả Eris-san có thể cũng không để ý. Em có thể cảm thấy nó lẫn vào.</Text>
  <Text Key="38E1DC4B_42391">Cảm xúc của Eris-san... dành cho Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="CB740CAB_42392">Ngay cả khi em biết những cảm xúc đó...\nNgay cả khi biết loại quyết tâm mà Eris-san sở hữu...</Text>
  <Text Key="D89F96C4_42393">Em không thể... là người duy nhất nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="4C7ED61D_42394">Cảm ơn cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="C423C688_42395">Yui! Cậu nghe về kế hoạch rồi chứ?\nĐánh chúng thật mạnh!</Text>
  <Text Key="5BF4D163_42396">Eris-san?</Text>
  <Text Key="AC6F9D40_42397">Đừng chạm vào em!</Text>
  <Text Key="F4F016DD_42398">(Tăng cường cho mọi người)</Text>
  <Text Key="435BDF1A_42399">...Kỳ lạ thật.</Text>
