  <Text Key="DC83CBBF_166500">Vậy thì tao sẽ đưa thằng nhóc này về nhà~nya. Hẹn gặp lại sau~nya!</Text>
  <Text Key="AD08E6B3_166501">Tamaki rời đi với nụ cười và chú mèo con.</Text>
  <Text Key="838F2119_166502">Tớ chắc chắn cô ấy sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="EC589E7D_166503">Như một ân huệ cho Tamaki, {playername} đã canh gác một lối đi được chỉ định và nhận được một ít bánh taiyaki làm phần thưởng. Ngày hôm sau, tin tức về sự xuất hiện của cô gái trộm xinh đẹp "Phantom Cat" đã lan truyền khắp thành phố Landosol.</Text>
  <Text Key="9CA2BDEC_166504">Một ngày nọ, {playername} được Tamaki gọi đến bên một biệt thự lớn trong thành phố.</Text>
  <Text Key="D57F386A_166505">{playername}, mừng là mày tới~nya. Hôm nay tao có chuyện muốn nói với mày~nya.</Text>
  <Text Key="8BABC9F2_166506">{playername}, mày có biết về tên trộm bí ẩn xuất hiện gần đây không~nya? Phantom Cat~nya?</Text>
  <Text Key="DE5A664B_166507">Mày không biết~nya?\nCô gái trộm xinh đẹp giúp đỡ kẻ yếu và đánh bại kẻ mạnh...\ntên cô ấy là Phantom Cat...!</Text>
  <Text Key="1CD93796_166508">Cô ấy thực sự là ai~nya...!</Text>
  <Text Key="3743D2E7_166509">Một lão già?</Text>
  <Text Key="203AC431_166510">Nya-! Ai là lão già đâu~nya...\nc-cough, cô ấy chắc chắn không phải lão già~nya...</Text>
  <Text Key="804C2CF4_166511">Dù sao thì, tao nghe nói Phantom Cat là một cô gái trộm dễ thương và xinh đẹp~nya.</Text>
  <Text Key="5A883133_166512">...Nói về tên trộm...</Text>
  <Text Key="E6D1010D_166513">{playername}, mày nghĩ sao về tên trộm~nya...?</Text>
  <Text Key="49431691_166514">Chỉ trộm tiền từ kẻ xấu, một kẻ trộm mang lẽ phải...\nnếu có một tên trộm như vậy đứng trước mặt mày~nya, ví dụ như...</Text>
  <Text Key="F999906B_166515">Tao sẽ bóp cổ hắn và lấy phần của tao.</Text>
  <Text Key="B068E137_166516">Trộm cắp là trộm cắp. Phải bắt ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="15AF7416_166517">Nya-!? K-không, như vậy không tốt~nya!\nĐó là ý tao, mày mới là kẻ xấu~nya!</Text>
  <Text Key="F66A9D55_166518">Không... Thật sự tao không thể tiết lộ danh tính thật một cách dễ dàng như vậy, nya... Ngay cả nếu là {playername}...</Text>
  <Text Key="7EF64C47_166519">Thôi, chuyện đó không quan trọng~nya. Thực ra, hôm nay tao có một việc muốn nhờ mày, và đó là lý do tao gọi mày tới đây~nya.</Text>
  <Text Key="9B63CAD0_166520">Tòa biệt thự này được cho là thuộc về một tên cho vay nặng lãi tên là Krook'd, người làm giàu bằng cách bóc lột người dân trên đường phố~nya.</Text>
  <Text Key="74106F54_166521">Hắn béo bụng túi tiền bằng tài sản mà hắn đã chiếm đoạt bất hợp pháp từ người lương thiện... chắc chắn rồi, hắn xứng đáng nhận sự trừng phạt thần thánh của một tên trộm~nya!</Text>
  <Text Key="BB4B90F9_166522">Vậy... ừm... chuyện này không liên quan gì cả, nhưng~nya...</Text>
  <Text Key="5AAF3331_166523">Tao muốn mày canh gác lối thoát này... ý tao là, cough, con đường này, và đảm bảo không ai đi qua một cách tùy tiện~nya.</Text>
  <Text Key="B6349CF6_166524">Tại sao, mày hỏi~nya? Bởi vì... ừm... tao sắp tập phép thuật mà thấy ngượng nếu bị người khác thấy~nya.</Text>
  <Text Key="4F1209ED_166525">Mọi người trong guild đều bận tối nay... làm ơn đi~nya! Mày sẽ không giúp tao một chút~nya...?</Text>
  <Text Key="B702499D_166526">Thật hả~nya! Mày sẽ nhận đấy~nya!?</Text>
  <Text Key="F004AB95_166527">Đó là phong cách của {playername} mà!\nĐó là lý do tao rất kỳ vọng ở mày~nya!</Text>
  <Text Key="E810B9D5_166528">Trước mắt, tao muốn mày canh gác nơi này cho đến khi tao quay lại~nya. Tao tin tưởng mày~nya!</Text>
  <Text Key="A63D2255_166529">Nya-! Mẻ lớn, mẻ lớn♪</Text>
  <Text Key="87B871B4_166530">Hẹn gặp lại sau~nya! Cảm ơn vì đã canh gác~nya!</Text>
  <Text Key="66A34265_166531">Cái túi vải to mà mày đang mang đó là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="6D04BD20_166532">Đừng bận tâm chi tiết~nya!</Text>
  <Text Key="B752706A_166533">Không còn việc gì để làm ở đây nữa~nya. Đi nhanh đi~nya.</Text>
  <Text Key="0042909E_166534">Mày còn đứng đực ra đến bao lâu~nya?\nNhanh lên và chạy đi không là bị bắt~nya...</Text>
  <Text Key="F92D9BFF_166535">Trời đã khuya rồi, nguy hiểm nếu không về nhà sớm~nya? Nya-!</Text>
  <Text Key="03F43A14_166536">Ối, chúng ta tới ngã ba rồi~nya. Chỉ tới đây thôi hôm nay...</Text>
  <Text Key="8CAD1083_166537">Ồ, tao quên~nya.\nCảm ơn vì đã đi cùng tao hôm nay {playername}!\nĐây là quà cảm ơn~nya!</Text>
  <Text Key="F35E357C_166538">Tao được chúng làm phần thưởng từ công việc bán thời gian, một bộ taiyaki~nya!</Text>
  <Text Key="C3956D7D_166539">Chúng thật sự ngon~nya! Tớ chắc chắn mày cũng sẽ thích~nya.</Text>
  <Text Key="C3534256_166540">Vậy thì, hẹn gặp lại sau~nya! Cảm ơn rất nhiều vì hôm nay~nya!</Text>
  <Text Key="9A4B5CA0_166541">{playername} quan sát Tamaki rời đi trong tâm trạng tốt. Ngày hôm sau, Landosol rối loạn với tin tức về sự xuất hiện của Phantom Cat.</Text>
  <Text Key="B0A07BD0_166542">Cô ấy phải là một cô gái xinh đẹn một cách kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="9DEC755A_166543">Tamaki, người nướng bánh taiyaki trong giấc mơ, cố gắng cho {playername} thử mẫu thử nghiệm mới của mình bằng cách kết bạn với trẻ em trong công viên. Tamaki đang trong tâm trạng tốt khi kế hoạch của cô thành công. Ngay cả sau khi tỉnh dậy khỏi giấc mơ, cô vẫn lên kế hoạch giống vậy.</Text>
  <Text Key="17BF6739_166544">Một ngày nọ. {playername} đang cho ăn mèo cùng với Tamaki.</Text>
  <Text Key="C4B82174_166545">Đây, tao mang đồ ăn cho mọi người hôm nay~nya. Mọi người, ăn đi~nya.</Text>
  <Text Key="5C3D3A66_166546">...? Ồ, đồ ăn đã hết rồi~nya.</Text>
  <Text Key="39EDF6E3_166547">Tao sắp mở một hộp mới──</Text>
  <Text Key="F5166CB2_166548">Nya!? Cái gì vậy, ánh sáng từ hộp... nyaaaaaaa!?</Text>
  <Text Key="065507F4_166549">Ai muốn ăn bánh taiyaki không~nya?</Text>
