  <Text Key="66446F7B_158000">Mình nghĩ đây là món quà hoàn hảo dành cho cậu. ...Đó là minh chứng cho những trải nghiệm chung của chúng ta ở đây.</Text>
  <Text Key="EDE83CA2_158001">Mùi hương yêu thích của mình. Cậu có chấp nhận nó không?</Text>
  <Text Key="158158CA_158002">Lẽ ra phải là mình cảm ơn cậu mới đúng. Cảm ơn cậu, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="F6A05BD5_158003">Cậu muốn thử ngay sao? Được chứ, tất nhiên rồi, cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="B594DB7E_158004">Suỵt.</Text>
  <Text Key="EA5FC994_158005">M-Mùi hương của người yêu {playername}-kun pha lẫn với mùi Alces số 5, thứ mà mình đã hoàn thiện thủ công để trở thành hương thơo vĩ đại nhất trong lịch sử...</Text>
  <Text Key="91486E3F_158006">Hàu... Thật là hạnh phúc...♪</Text>
  <Text Key="D4AC4257_158007">...Hả?! Đ-Dừng lại... đừng nhìn...!!</Text>
  <Text Key="7A37491E_158008">...Hehe, như thể ấy. Có lẽ hơi muộn rồi. Cậu đã thấy mình như thế này nhiều lần rồi. ...Vẻ ngoài lúng túng của mình.</Text>
  <Text Key="879FD70E_158009">Hả...? ...Không phải cậu thấy mình như vậy sao?</Text>
  <Text Key="2AFF7468_158010">X-Xin lỗi, nhưng đừng nhìn...! Có lẽ đây là bộ mặt lúng túng nhất mình từng có...</Text>
  <Text Key="1F403A7B_158011">Mình không thể tin được khuôn mặt mình đỏ đến mức nào hiện tại...</Text>
  <Text Key="F879EAF7_158012">Này, {playername}-kun... chúng ta có thể ở một mình với nhau thêm một chút nữa được không...?</Text>
  <Text Key="DAE58D22_158013">Và thế là, đêm cuối cùng của cuộc sống "ở nhà" của hai người khép lại...</Text>
  <Text Key="80BCD6B3_158014">Điều đó sẽ làm mình hơi vui, nhưng mà.</Text>
  <Text Key="3FDB818A_158015">Xin lỗi, mình tưởng cậu nói giống một nhà giả kim thuật</Text>
  <Text Key="17545CA3_158016">Nozomi trong TV</Text>
  <Text Key="D8992881_158017">Điều đó khiến mình cảm thấy hơi kỳ quặc</Text>
  <Text Key="CEE782FB_158018">"Điều đó" là ý cậu là...?</Text>
  <Text Key="6D891156_158019">Có lẽ cậu đã bỏ lỡ một nguyên liệu?</Text>
  <Text Key="D7826F6D_158020">Không cần phải chán nản thế đâu</Text>
  <Text Key="11B074E5_158021">Điều đó không hẳn là đúng</Text>
  <Text Key="EC0B9AE7_158022">Đó cũng là điều mình muốn!</Text>
  <Text Key="AD1C413C_158023">Tuyệt vời... Thật sao?!</Text>
  <Text Key="BDD9CA9B_158024">Tất nhiên rồi. Cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="918185C8_158025">Nozomi...?</Text>
  <Text Key="F9456CFD_158026">Nhưng mình không thấy bất kỳ phần nào của cậu lúng túng cả?</Text>
  <Text Key="C278CF50_158027">Tất cả những gì mình thấy, là những phần dễ thương của Nozomi</Text>
  <Text Key="DE78E57D_158028">Đó sẽ là một vấn đề.</Text>
  <Text Key="3A05050A_158029">Đó là gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="21651580_158030">Pecorine, người đang làm thêm tại một nhà hàng, tình cờ gặp {playername}. Vui sướng vì cuộc tái ngộ, cô ấy đề nghị chiêu đãi như một cách bày tỏ lòng biết ơn từ trước. Đó là một khoảnh khắc đầy hào hứng đối với Pecorine, vì đã một thời gian dài cô ấy không có bữa ăn cùng ai đó.</Text>
  <Text Key="54D864E3_158031">Chào mừng đến với nhà hàng khiêm tốn của chúng tôi!\nCậu cần bao nhiêu chỗ ngồi?</Text>
  <Text Key="193F76BA_158032">Một bàn cho một người?\nCậu muốn khu hút thuốc hay không hút thuốc?</Text>
  <Text Key="5FFA1FE8_158033">Không hút thuốc!\nĐể tôi dẫn cậu đến chỗ!\nĐi theo tôi! Từ đây!</Text>
  <Text Key="C3D7779E_158034">...Hmm?</Text>
  <Text Key="94A62E3F_158035">Khoan đã...\nMình cảm thấy...\nMình đã thấy cậu ở đâu đó rồi...?</Text>
  <Text Key="0E5882EA_158036">Aaaa?!\nCậu chính là chàng trai trẻ đáng yêu đã chiêu đãi mình\nmột bát cơm ngon lành!</Text>
  <Text Key="22072799_158037">Nói cách khác,\nHoàng Tử Bát Cơm của mình! ☆</Text>
  <Text Key="6E16C0A7_158038">Hmm?\nCậu không phải hoàng tử, cậu là {playername}?\nMình không nhớ cái tên đó. Hmmmm...</Text>
  <Text Key="F869CC91_158039">Thật xin lỗi!\nMình nghĩ cái bát cơm đã thổi bay hết mọi thứ khác khỏi tâm trí mình!</Text>
  <Text Key="6DBA89D3_158040">Eheheh...\nNhưng cậu biết không,\nCái bát cơm đó thật sự ngon điên cuồng! ♪</Text>
  <Text Key="408A9E5C_158041">Mình sẽ không bao giờ quên điều cậu đã làm cho mình!\nMình biết ơn đến mức có thể yêu được!\nLần này mình cũng sẽ nhớ tên cậu, cậu đừng lo! ☆</Text>
  <Text Key="BC37446F_158042">Yayyy!\nThật tuyệt khi bất ngờ gặp lại cậu như thế này!\nĐây chắc chắn là định mệnh, cậu không nghĩ vậy sao?! ☆</Text>
  <Text Key="D9646AF1_158043">À, nhân tiện,\nMình mới bắt đầu làm thêm ở đây\nnhư một nữ phục vụ gần đây thôi!~♪</Text>
  <Text Key="5EB280B7_158044">Mình đã dành một thời gian dài du lịch vì nhiều lý do,\ncho nên thường thì mình khá cạn kiệt tiền bạc!</Text>
  <Text Key="9B0EADF1_158045">Vì vậy thỉnh thoảng mình về nhà ở Landosol,\nvà làm việc tại các quán cà phê và nhà hàng để tài trợ cho chuyến du lịch của mình!</Text>
  <Text Key="DF11CF09_158046">Bởi vì ở những nơi như thế này,\nmình được ăn những món ăn ngon mà họ phục vụ cho nhân viên!</Text>
  <Text Key="3F58EA36_158047">Ôi trời...\nMình quá hào hứng khi thấy cậu,\ncó vẻ như mình đã đứng đó nói chuyện một lúc, phải không?</Text>
  <Text Key="C20648CB_158048">Cậu không phải người hay phản ứng lắm, phải không, {playername}?\nKhuôn mặt trống rỗng thế!\nÀm... cậu vẫn nhớ mình, phải không?</Text>
  <Text Key="0036C997_158049">Hmm? "Pecorine"...?\nỒ, đúng rồi! Các cậu đã đặt cho mình một biệt danh, phải không?!</Text>
