  <Text Key="73394FE7_99850">Kyaru-chan!\nKhông phải cả cậu nữa sao, Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="03375F7E_99851">...Ngốc nghếch và vô lễ, một Công Chúa Đã Mất.\nTôi sẽ nói với cậu một điều cuối cùng.</Text>
  <Text Key="0EA08C9D_99852">Những người từ hoàng tộc cũ bị lật đổ bởi cuộc cách mạng──\nĐều định mệnh phải kết thúc dưới lưỡi dao guillotine!</Text>
  <Text Key="80A9D098_99853">Kaiser... Insight...!</Text>
  <Text Key="4D8ECBCE_99854">À...à...!</Text>
  <Text Key="3D2AFBB3_99855">Heheh... Heheheh.\nKusano Yui-chan...♪ Công chúa được chính số phận yêu thích.\nTôi đã từng ghen tị với cô, nhưng...</Text>
  <Text Key="878A8D34_99856">Trong giờ phút cuối cùng, người được số phận chiều chuộng... là TÔI!</Text>
  <Text Key="D2525AAA_99857">Hehehe... Ahahaha!</Text>
  <Text Key="7B35A70E_99858">...Tôi thắng rồi...♪\nTôi thắng...!</Text>
  <Text Key="099C974A_99859">Chắc hẳn ngươi đang nhìn từ đâu đó, Nữ Hoàng Labyrinth! Kỵ Sĩ Công Chúa của ngươi và tất cả đồng đội đã bị xóa sổ khỏi mặt đất này!</Text>
  <Text Key="85401915_99860">Cắn răng và khóc vì bất lực đi!\nBởi vì tôi đã thắng!\nTất nhiên rồi! Bởi vì tôi giỏi hơn ngươi!</Text>
  <Text Key="B45B0240_99861">Thú Nhân! Bảy Vương Miện khác! Những oán hận từ quá khứ!\nTôi đã khiến tất cả họ quỳ gối dưới chân tôi và dập tắt chúng!</Text>
  <Text Key="9E186587_99862">Vậy thì...đã đến lúc mang sự hủy diệt đến thế giới bị bóp méo này!\nMột khi tôi hấp thụ toàn bộ năng lượng ma thuật từ lục địa này và sẵn sàng...</Text>
  <Text Key="4C23BEF4_99863">Đến lượt ngươi rồi! Nguyên nhân của tất cả...!</Text>
  <Text Key="C4AB6FCF_99864">──Ahahaha!\nAaaaahahah!♪</Text>
  <Text Key="368FEA47_99865">U-Ugh...</Text>
  <Text Key="A0055879_99866">Ngươi thậm chí còn không thèm nhìn xuống tôi?!</Text>
  <Text Key="39558980_99867">Ngươi! Ngươi là..!!</Text>
  <Text Key="CDA7D53D_99868">Haah...</Text>
  <Text Key="18BDFADB_99869">Arc 2 Chapter 3 Episode 13</Text>
  <Text Key="25FF8D31_99870">Azold và cấp dưới của hắn: các Omnifork, đã xông vào Trại Mồ Côi Sarendia. Hơn nữa, với Kariza hỗ trợ, mọi người đã ở trong tình thế nguy hiểm. Ngay khi Rei và Hiyori chuẩn bị sẵn sàng, {playername} cuối cùng cũng tỉnh dậy—</Text>
  <Text Key="9750DCB0_99871">Nhưng!\nTôi sẽ không để ngươi bắt {playername}, cũng như bạn bè của cậu ấy!</Text>
  <Text Key="3304CE69_99872">Ugh...! Những thứ này vừa cứng cáp vừa nhanh...!</Text>
  <Text Key="266437B8_99873">―Trại Mồ Côi Sarendia―</Text>
  <Text Key="8DB02C09_99874">Hyah...!</Text>
  <Text Key="4591B884_99875">Hohoho.\nNhững đòn đánh kỳ quặc như vậy sẽ không đủ để thỏa mãn tôi, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="592AB6AA_99876">Waaaaah...!</Text>
  <Text Key="991B027F_99877">Chị Suzume, sao người kia vậy?\nHắn đáng sợ quá...!</Text>
  <Text Key="7755A64F_99878">Sẽ ổn thôi, mọi người qua đây!\nGiữ sát tôi, và đừng buông tay tôi...!</Text>
  <Text Key="4E19A97B_99879">Ugh! Tôi thực sự, thực sự lo lắng cho {playername} và những người khác...</Text>
  <Text Key="DC6B883A_99880">Nhưng cô Saren đã giao phó cho tôi đưa những đứa trẻ này đến nơi an toàn!\nLàm ơn...cố gắng lên...!</Text>
  <Text Key="5FE351B7_99881">Trong khi đó: Kurumi và Ayane đang mang theo {playername} bất tỉnh, khi họ cố gắng thoát khỏi trại mồ côi.</Text>
  <Text Key="645A9B63_99882">Heave-ho, heave-ho...! Sheffy-chan, cậu có theo chúng tớ không?!</Text>
  <Text Key="2D1B76A0_99883">Ngh...!</Text>
  <Text Key="8A7E5262_99884">Hah, hah...!\nXin lỗi vì đã kéo anh ra, anh trai...!</Text>
  <Text Key="7A15CAF5_99885">『Đứa trẻ đã bất tỉnh!』</Text>
  <Text Key="7083359E_99886">Kurumi, lúc này hãy trốn ở nơi an toàn nào đó!</Text>
  <Text Key="DB02B1D0_99887">Nhưng nơi an toàn...ở đâu...?!</Text>
  <Text Key="DF30FE3A_99888">Tôi không biết, nhưng...!\nÍt nhất là khi Mẹ Saren và những người khác đang cản chúng lại...!</Text>
  <Text Key="E2DB5839_99889">Ayane-chan!\nCó một tên đang đến, nó đang đuổi theo chúng ta...!</Text>
  <Text Key="04AE50E9_99890">Ngh...!\nKurumi, Anh trai, làm ơn!</Text>
  <Text Key="50DEDCCB_99891">Thổi bay chúng!\nPukichi Full Swing!</Text>
  <Text Key="FFB8DCE6_99892">...*whirr?*</Text>
  <Text Key="96DC28FC_99893">...N-Nó không làm được gì?!</Text>
  <Text Key="F69702E4_99894">『Thôi nào, cậu không có được sự hỗ trợ từ đứa trẻ hay bất cứ thứ gì...』</Text>
  <Text Key="FC89470E_99895">*whirr!* *whirr!*</Text>
  <Text Key="0A78CEFD_99896">Kya...!</Text>
  <Text Key="ABB60C64_99897">Auu!</Text>
  <Text Key="097AB08C_99898">Kurumi!?\nSheffy-chan!</Text>
  <Text Key="91E1EF02_99899">T-Tôi ổn...nó chỉ trượt qua tôi!\nNhưng tôi đã làm rơi anh trai!\nTôi xin lỗi!</Text>
