  <Text Key="878E6BE5_163700">Ồ, không may thật. Vừa nãy tôi vừa hết hàng. Có một khách hàng đã mua hết số lượng chúng tôi có.</Text>
  <Text Key="0B51230A_163701">Hả? Không thể nào... Có lẽ còn cửa hàng nào khác bán món đó không? Bạn bè tôi đang rất mong chờ...</Text>
  <Text Key="56FBEFC2_163702">Ừm, tôi nghĩ ở quanh đây sẽ không thể mua được món đó đâu. Xin lỗi, nhưng có lẽ cô sẽ phải chấp nhận và bỏ cuộc ở đây thôi...</Text>
  <Text Key="25F0B9C5_163703">Tất cả bị mua hết... bởi gã kỳ quặc ban nãy ư?</Text>
  <Text Key="A6E06B23_163704">Ôi chao, nếu không phải khách hàng vừa mua đồ một lúc trước sao? Cô vẫn cần thứ gì nữa không?</Text>
  <Text Key="B7C144B0_163705">Tôi vô tình nghe được cuộc nói chuyện của các cô. Đó là xì dầu đậu nành cao cấp từ Đông Quốc mà các cô đang tìm phải không?</Text>
  <Text Key="FEC6AF5D_163706">Đúng rồi! Nhưng, sao anh lại...</Text>
  <Text Key="8D1EB715_163707">Tôi mua trước khi gã kia mua hết. Cầm lấy, nếu cô muốn.</Text>
  <Text Key="FA06D850_163708">Nhưng, tôi thấy có lỗi...</Text>
  <Text Key="7B6AF4B8_163709">Không sao. Tôi mua vì thấy nó lạ thôi. Bạn bè cô đang chờ cô mang thứ này về nhà, phải không?</Text>
  <Text Key="0095B9CE_163710">Ha ha, cô gái nhỏ may mắn thật. Cô nên nhận lòng tốt của cô ấy.</Text>
  <Text Key="F4162351_163711">Cảm ơn rất nhiều. Nhưng tôi không thể nhận không. Để tôi tìm cách nào đó cảm ơn anh...</Text>
  <Text Key="ABDA31CC_163712">Tôi đã nói rồi, không sao đâu. Sao cô vậy? Cô khá là cứng đầu đấy.</Text>
  <Text Key="D177BFE3_163713">Vậy thì, thử cái này... Khách hàng sẽ trả lại hàng, và cô gái nhỏ sẽ mua lại. Vậy thì không có vấn đề gì cả, phải không?</Text>
  <Text Key="52428ABF_163714">Đúng là vậy, nhưng... Anh chắc chứ?</Text>
  <Text Key="59BF995E_163715">Ha ha, được rồi, được rồi. Vậy thì, tôi sẽ trả lại.</Text>
  <Text Key="62DA6DC6_163716">Được. Vậy thì, cô gái nhỏ, giờ nó là của cô rồi. Mang đi cho bạn bè cô.</Text>
  <Text Key="6218715E_163717">Cảm ơn rất nhiều. Tôi không biết phải cảm ơn thế nào...</Text>
  <Text Key="469A0037_163718">Không có gì đáng kể. Tôi chỉ muốn làm một việc tốt vào cuối năm và bắt đầu năm mới với tâm trạng tốt thôi.</Text>
  <Text Key="495BA1CF_163719">Nếu cô thực sự muốn cảm ơn tôi, thì... phải. Hãy cố gắng chia sẻ cử chỉ tương tự với người khác trong tương lai. Thế giới nên vận hành như vậy.</Text>
  <Text Key="0EB687D5_163720">Được rồi. Tôi sẽ làm vậy.</Text>
  <Text Key="33C8329A_163721">Tinh thần đó tốt đấy. Vậy thì, cô gái nhỏ, chúc cô một năm mới tốt lành.</Text>
  <Text Key="E1531546_163722">Vâng. Chúc một năm mới tốt lành.</Text>
  <Text Key="7081CCA5_163723">Trong trường hợp này, chúng tôi thậm chí không cần can thiệp.</Text>
  <Text Key="1CA20B0C_163724">Vâng, đó là do công đức cao quý của Tiểu thư Sheffy mà mọi người xung quanh đều sẵn sàng giúp đỡ như vậy.</Text>
  <Text Key="450B004F_163725">Ừ, ừ. Trời ơi, hai người đối xử với cô ấy quá mềm mỏng. Dù sao thì, một cửa hàng xa xôi như thế này lại bán hết vào thời điểm này... Tôi tự hỏi liệu nó có trở nên phổ biến không?</Text>
  <Text Key="F4482808_163726">Có người ở khắp nơi không quan tâm đến vấn đề họ gây ra cho người khác, dường như vậy.</Text>
  <Text Key="BE6FC339_163727">Thành thật mà nói, thật đáng thất vọng.</Text>
  <Text Key="614BB968_163728">...Illya, cô mới là người cuối cùng nên có ý kiến đó ở đây.</Text>
  <Text Key="91F23855_163729">Hành trình của Sheffy diễn ra suôn sẻ, nhưng bỗng nhiên cô bị kẹt trên đường cao tốc cùng với nhiều người khác.</Text>
  <Text Key="178FA85C_163730">Xin lỗi, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="86820942_163731">Cây cầu phía trước không thể đi qua... Nghe nói nó đã bị một con quái vật lớn tấn công và suýt bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="9C29B05B_163732">Vấn đề đây... Chắc chắn vì thế mà nhiều người đứng đó vì không thể qua sông.</Text>
  <Text Key="61254C48_163733">Cây cầu chưa hoàn toàn sập, vậy trông có vẻ chúng ta có thể qua phần còn lại... nhưng nó quá mỏng, nên chúng ta sẽ phải rất nhẹ nhàng để có thể qua. Và các cô thấy đấy... tất cả chúng tôi đều mua rất nhiều đồ dự trữ cho dịp Tết.</Text>
  <Text Key="1519993E_163734">Ngay cả khi chúng ta đi đường vòng ở đây, những cây cầu khác đơn giản là quá xa... Những thứ chúng tôi mua là hàng dễ hỏng, nên để chúng như thế này thì có thể bị hỏng. Đó là điều khiến mọi người lo lắng.</Text>
  <Text Key="86476070_163735">Ôi không, nghe có vẻ là một sự cố khá lớn. Thế nào? Muốn nghe tôi nói và làm theo kế hoạch của tôi không?</Text>
  <Text Key="26E4C295_163736">Anh là ai...?</Text>
  <Text Key="BED2DCE2_163737">À, tôi chỉ là một thương gia đi ngang qua. Nhưng tôi đang cảm thấy một chút hiệp sĩ đạo đức. Vậy thì, thế nào? Tôi sẽ mua tất cả hành lý của các cô.</Text>
  <Text Key="AC8AF411_163738">Nếu các cô tay không sẽ có thể qua cầu, phải không? Cách duy nhất để các cô về nhà nhanh là ném bỏ tất cả hành lý. Đó là cách duy nhất.</Text>
  <Text Key="6FB314A1_163739">Ừ, đúng vậy. Tôi sẽ không kịp về kịp dịp Tết nếu không.</Text>
  <Text Key="ED1A9E14_163740">Vì vậy, thay vì đơn giản ném bỏ, chẳng phải sẽ tốt hơn nếu bán cho ai đó và lấy lại một ít tiền sao?</Text>
  <Text Key="81948FEB_163741">Tôi hiểu rồi. Có lý. Vậy là anh sẽ mua tất cả món này ư?</Text>
  <Text Key="E497993A_163742">Ừ, đúng vậy. Tuy nhiên, tôi thực sự không có nhiều vốn. Tôi tưởng mình chỉ ra ngoài mua đồ lễ may mắn cho dịp Tết, các cô thấy đấy...</Text>
  <Text Key="F16F728E_163743">Chắc chắn, điều đó nghe có vẻ là một ý tưởng hay.</Text>
  <Text Key="16082018_163744">Vậy thì, tôi đoán tôi sẽ bán tất cả. Tôi có cái này và cái này, nhưng...</Text>
  <Text Key="17858C9A_163745">Được. Tôi sẽ mua tất cả. Nói thì nói, với cái này và cái kia, ừm, nhiều nhất cũng chỉ được 5.000 rupiah thôi.</Text>
  <Text Key="642F8C17_163746">Hả? Anh sẽ rẻ thế ư? Tôi mua tất cả món này với giá 50.000 rupiah, các anh biết chứ?</Text>
  <Text Key="8BD38C0D_163747">Các cô nói thế, nhưng bản thân tôi cũng khá hào phòng đấy. Nếu các cô không thích, sao các cô không để nó ở đâu đó và qua sông với 0 rupiah?</Text>
  <Text Key="5ED46BC4_163748">Ugh... Đó là...</Text>
  <Text Key="D32642A3_163749">Cô gái nhỏ ở kia, cô cũng có một ít hành lý của mình. Thế nào? Tôi sẽ mua tất cả cho cô...</Text>
