  <Text Key="2051F6A3_157750">Ối dào... Tớ biết cậu không thể không cảnh giác với tớ vì chuyện đó, nhưng nếu cậu đứng xa thế này, tớ sẽ thấy hơi buồn đấy...</Text>
  <Text Key="B7A6CDB5_157751">Không sao đâu, cảm ơn vì cậu đã đến gần tớ thế này.</Text>
  <Text Key="25C7B9A4_157752">...Thấy chưa? Không sao mà, phải không? Khoảng cách này trước đây hơi nguy hiểm một chút...</Text>
  <Text Key="8A24AB3F_157753">Ugh... Chỉ nghĩ đến thôi tớ cũng thấy xấu hổ. Tớ đã bị mùi của cậu quyến rũ, và không ngờ rằng mình lại... đẩy cậu xuống như thế...!</Text>
  <Text Key="04AE260E_157754">...Á!... T-Tớ cũng cảm thấy y hệt, cậu biết chứ...? Tớ không có ký ức rõ ràng về chuyện đó, nhưng tớ vẫn nhớ rất rõ trái tim mình đập thình thịch ngay cả bây giờ...</Text>
  <Text Key="F2DF4FD1_157755">Á, tim tớ đang đập nhanh quá... {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="18749627_157756">C-Cậu nói đúng... Tớ thực sự xin lỗi. Nhưng ngay bây giờ, tớ là Nozomi thường ngày. Chính là tớ mà cậu biết, {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="82284B4D_157757">...Cậu nói đúng, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="5874AABE_157758">K-Không, ừm...!</Text>
  <Text Key="88CBE230_157759">Ơ-Ơ, nhắc mới nhớ! Tớ cần đi lấy nước ở giếng...! Tớ sẽ quay lại ngay!</Text>
  <Text Key="883A11D9_157760">*thở dài*!!</Text>
  <Text Key="78D48946_157761">Hả...? Mỗi khi tớ đến gần {playername}, trái tim tớ vẫn đập nhanh thế này...</Text>
  <Text Key="4518395A_157762">...Sở thích mùi quá mức của tớ, cái sự khiến tớ suýt mất kiểm soát, đã được chữa lành. Thuốc mà Lou-chan làm cho tớ chắc chắn là một thành công vang dội.</Text>
  <Text Key="5BAE4F23_157763">Nhưng từ khi tớ thú nhận với mọi người rằng tớ có sở thích mùi, tớ đã trở nên tự do và cực kỳ nhạy cảm với mùi...</Text>
  <Text Key="658DD883_157764">Tớ thực sự thích mùi của cậu, {playername}-kun... Nhưng có lẽ tớ thích nó HƠI QUÁ... Tớ trở nên tự ý thức về nó đến mức không thể nói chuyện với cậu cho đàng hoàng.</Text>
  <Text Key="B7B876FC_157765">...Thế này không thể kéo dài được. Tớ phải làm gì đó. Tớ phải vượt qua mùi của {playername} bằng cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="EFF4BE9C_157766">Thật ư? Vậy thì tuyệt quá...</Text>
  <Text Key="52B7C48A_157767">Khoan đã, {playername}-kun?! C-Cậu theo tớ ra ngoài làm gì?!</Text>
  <Text Key="65B0F408_157768">Và thế là bắt đầu quá trình rèn luyện chuyên sâu của Nozomi để vượt qua tình yêu với mùi {playername}.</Text>
  <Text Key="997E0643_157769">...Được rồi, tớ sẽ từ từ đến gần cậu một chút, nên cậu đứng yên nhé, {playername}-kun. Được rồi, bắt đầu thôi...!</Text>
  <Text Key="297ED3B2_157770">Một bước... Một bước nữa... Được rồi, một mét... an toàn.</Text>
  <Text Key="C313862C_157771">...80 centimet... an toàn. Tớ vẫn ổn...</Text>
  <Text Key="15213712_157772">70 centimet... 60 centimet... 50 centimet...</Text>
  <Text Key="C1F9F8CF_157773">Được rồi, đến đây rồi... Đây mới là nơi bắt đầu trận chiến thực sự. ...30 centimet.</Text>
  <Text Key="19433A7B_157774">...*hít hà*. Hàu...♪</Text>
  <Text Key="2F212D5F_157775">Ugh... Tớ thực sự không thể làm quen dễ dàng thế này được.</Text>
  <Text Key="E3E48E21_157776">Tớ nghĩ mình sẽ không thể làm được nếu không dành cả ngày bên cạnh cậu. ...Đùa thôi.</Text>
  <Text Key="B086AE54_157777">...M?! C-Cậu có thể diễn đạt tốt hơn chứ?! T-Tớ sẽ hiểu nhầm mất...</Text>
  <Text Key="BABE0404_157778">Tớ biết rồi. Ý cậu là cậu sẽ tham gia luyện tập cùng tớ... Nhưng tớ không thể làm phiền cậu nhiều đến thế... Tớ nên làm sao đây?</Text>
  <Text Key="21F263A3_157779">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="2BF78C57_157780">Đúng rồi... Giả kim thuật. Có lẽ có manh mối nào đó trong sách công thức...</Text>
  <Text Key="83FFC3E3_157781">Đó rồi... Cái này có dùng được không nhỉ!? Ta-dah!</Text>
  <Text Key="802D9485_157782">&quot;Homunculus&quot;~♪</Text>
  <Text Key="B1B0B8E3_157783">&quot;Homunculus&quot; ở đây là người nhân tạo đấy! ...Nếu tớ làm một &quot;homunculus&quot; của cậu, {playername}-kun, để tớ có thể tái tạo mùi của cậu thì... hehehe...</Text>
  <Text Key="AF87BF22_157784">Ahaha, tớ đang đùa thôi! Trước hết, làm sao tớ có thể làm ra thứ khó như thế♪ Nghe nói làm &quot;Homunculus&quot; còn là điều cấm kỵ nữa~</Text>
  <Text Key="7ACC3865_157785">Đùa aside, tớ đã tìm thấy món đồ giả kim thuật hoàn hảo. Tớ nghĩ tớ có thể làm được với trình độ giả kim của mình!</Text>
  <Text Key="3E2D4057_157786">Vậy thì bắt đầu ngay với giả kim thuật thôi! &quot;Biến Chuyển Gốc&quot;!</Text>
  <Text Key="A8481E2D_157787">...Được rồi, giả kim thuật của tớ đã thành công vang dội! &quot;Túi Đóng Mùi&quot; đã hoàn thành!</Text>
  <Text Key="6750510C_157788">Ừ, để tớ giải thích...! Tớ sẽ bỏ đồ dùng cá nhân của cậu vào đây để tớ có thể ngửi chúng bất cứ lúc nào tớ muốn.</Text>
  <Text Key="FE051909_157789">Bằng cách dùng cái này, tớ có thể hít mùi của cậu ở bất cứ đâu, bất cứ lúc nào... như vậy tớ nghĩ mình sẽ làm quen được theo thời gian! Đúng chứ? Đó không phải là một kế hoạch tốt sao?</Text>
  <Text Key="3DA9ECFE_157790">Vậy thì, {playername}-kun, cậu có chiếc khăn tay hay gì đó không? Nếu cậu không phiền, tớ có thể mượn của cậu một chút được không?</Text>
  <Text Key="8A58778B_157791">Ồ, cảm ơn nhé♪ Giờ thì, nhanh nào bỏ cái này vào &quot;Túi Đóng Mùi&quot;... nhanh lên!</Text>
  <Text Key="5EFC1053_157792">Vậy là đủ rồi... Để tớ thử xem. *hít hà*...</Text>
  <Text Key="A9E0A2FF_157793">Hàu♪</Text>
  <Text Key="A4DB0059_157794">...Á! Tớ sắp... k-không, đây mới chỉ là khởi đầu! Tớ chắc chắn sẽ vượt qua được!</Text>
  <Text Key="0F06FFA8_157795">Được rồi, đến lượt tớ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="20AF84FC_157796">*hít hít*... Hehehe...</Text>
  <Text Key="1B463ED9_157797">Chào buổi sáng, {playername}-kun♪ Tớ xin lỗi vì hôm qua tớ hành xử lạ và cho cậu thấy một cảnh tượng kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="973C49C4_157798">Nhưng đừng lo. Tớ đã hoàn toàn chinh phục mùi của cậu rồi♪</Text>
  <Text Key="58383B4D_157799">Ừ, thật đấy! Bởi vì hôm qua, suốt cả ngày, khi tớ tắm, khi tớ đi ngủ. Tớ đã liên tục ngửi mùi cậu...</Text>
