  <Text Key="810B3A88_57750">Ôi trời. Tôi cũng trông cậy vào cậu!</Text>
  <Text Key="00D670AC_57751">K-Không được nhìn tôi như thế chứ...</Text>
  <Text Key="C20C7A11_57752">A-AWAWAWAWA... AWAWAWAWAWA...!</Text>
  <Text Key="28BD21F9_57753">Knight-san, Aoi-san. Lúc này thì có một câu nên được thốt lên mới phải...</Text>
  <Text Key="1ED75262_57754">AWAWAWAWAWAW......... Hả?</Text>
  <Text Key="48E3CFF8_57755">Luôn chào người khác với thái độ vui vẻ! Rõ chưa? Vậy, bắt đầu nào...!</Text>
  <Text Key="F4DAF155_57756">MỌI NGƯỜI!! CHÚNG TÔI ĐÃ VỀ NHÀ AN TOÀN VÀ TỐT ĐẸP!!!</Text>
  <Text Key="318769F9_57757">Vậy là, cùng với Gigantic Croce, Aoi, {playername} và Croce đã gây ra một chút xôn xao nhưng vẫn an toàn trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="8D05666C_57758">Buổi luyện tập CQC đó thực sự là địa ngục...</Text>
  <Text Key="1F6816CC_57759">Sửa cái tường đó chắc là một công việc chết đi được...</Text>
  <Text Key="C8126F9A_57760">Nếu mà không được thì sao...?</Text>
  <Text Key="A196D36A_57761">Tôi sẽ quay lại giúp cậu</Text>
  <Text Key="64A36FEE_57762">Chúng ta sẽ sớm tới Landosol</Text>
  <Text Key="64700D1B_57763">Điểm dự kiến hạ cánh--Ngay giữa trung tâm thị trấn?!</Text>
  <Text Key="F5C851C4_57764">Hừm... Chắc là không còn cách nào khác.</Text>
  <Text Key="8406E6FB_57765">Đêm sống sót hoang dã đó thực sự là một đời người...</Text>
  <Text Key="089AF963_57766">Bồn tắm ngoài trời đó thật là tuyệt...</Text>
  <Text Key="92615858_57767">Làm một tín đồ ẩm thực đã cho tôi rất nhiều kinh nghiệm</Text>
  <Text Key="B5FE255D_57768">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 1</Text>
  <Text Key="5CDAAD46_57769">Đã đến lúc cho "Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce" của chú Popo! Chú sẽ giải thích chi tiết về Vũ khí Cổ đại, Gigantic Body, mà chú đã phân tích một cách kỹ lưỡng, dễ hiểu, cho mọi người.</Text>
  <Text Key="19C0879B_57770">Lần này, chú sẽ nói về... cái đầu của Gigantic Croce. Nói cho đúng thì đó là đơn vị đầu. Trong đó chứa đựng rất nhiều thứ quan trọng.</Text>
  <Text Key="33BFFCCD_57771">Với hệ thống tầm nhìn toàn cảnh, micro cực nhạy và bộ xử lý siêu tốc xử lý vô số dữ liệu ngay lập tức, tôi có thể đảm bảo mắt, tai và não của cô ấy đều là hàng đầu.</Text>
  <Text Key="FEE25D46_57772">Ồ, nhắc mới nhớ, tôi luôn thấy có gì đó kỳ quặc. Bây giờ, mắt tôi chỉ có thể nhìn thấy thứ gì ở trước mặt, nhưng khi ở trong Gigantic Croce thì tôi có thể nhìn xa tới phía sau!</Text>
  <Text Key="22D4D051_57773">Đó là nhờ những camera phụ được lắp đặt khắp cơ thể khổng lồ. Những cái giống mắt của cô ấy chỉ là camera chính. Ngay cả khi một cái bị hỏng trong trận chiến, những camera khác có thể bù đắp cho nó!</Text>
  <Text Key="E0EDCC62_57774">À, tôi hiểu rồi! "Chỉ là camera chính bị hư thôi!", kiểu như vậy! Tôi nhớ Nanaka-san từng thốt ra câu đó trước đây♪</Text>
  <Text Key="252F0209_57775">Dù sao thì tốt nhất là chúng ta đừng bị trúng phát nào, được chứ?! Nói chung tôi dùng cung tên, nên tôi cũng hiểu lợi thế của việc có tầm nhìn rộng.</Text>
  <Text Key="0D2405A9_57776">Lý do có nhiều camera như vậy một phần là vì những tên lửa được lưu trữ ở ngực và hông. Tuy nhiên, tôi vẫn còn hơi lo lắng về vũ khí tầm xa mà cô ấy có. Và rồi... Tôi sẽ để cô ấy có thể bắn chúng. Tia laser từ mắt, tức là!</Text>
  <Text Key="437AB2A4_57777">Eeehhh? Cậu thực sự tiến hành quy trình phát triển vũ khí mới một cách nhẹ nhàng như vậy sao?! Thông thường, người ta sẽ mong đợi ai đó cân nhắc kỹ hơn...</Text>
  <Text Key="8D30BDDD_57778">Nói đến ánh sáng, ban đầu chức năng đó được định nghĩa là chỉ là đèn thôi. Giữa một ánh sáng hay một tia, tôi nghĩ ban đầu cũng chả có nhiều khác biệt. Được rồi, đi thôi, Croce! Theo tôi!</Text>
  <Text Key="F28D8E5A_57779">Được! Aoi-san, cô có thể đi cùng chúng tôi không? Tôi muốn giao việc ngắm bắn cho cô! ♪</Text>
  <Text Key="44DBFB68_57780">À, được, tôi sẽ làm... ...Croce-san bắn tia laser từ mắt vào kẻ thù. Tạo nên một bức tranh thực sự kỳ quặc đấy...</Text>
  <Text Key="7E83DC22_57781">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 2</Text>
  <Text Key="333E0E48_57782">Lần này, chú sẽ nói về... buồng lái của Gigantic Croce. Đó là nơi Aoi-san, phi công của cô ấy, luôn túc trực.</Text>
  <Text Key="34004C13_57783">Một nơi nhỏ nhắn và thoải mái đến thế... Khi bị khóa bên trong lần đầu, tôi tưởng tượng mình sẽ không bao giờ thoát ra được.</Text>
  <Text Key="6CF0D8E7_57784">Tôi mừng là cô thích nó♪ Aoi-san... cô dường như thích những nơi chật hẹp và tối tăm!</Text>
  <Text Key="381951FF_57785">Ơ, Croce-san? Lộ ra sự thật một cách vô tư như vậy đôi khi có thể... đau lắm, cô biết chứ? Một kẻ cô độc và hướng nội sẽ kiệt sức và thành tro trong chớp mắt...</Text>
  <Text Key="1DE7AE5C_57786">Hả? Tôi không có ý gây ra tất cả những chuyện đó. Chỉ là tôi không thực sự thích vào những nơi nhỏ hay hẹp, nên sẽ khó cho tôi mà đi theo cô ở đó.</Text>
  <Text Key="44B2DC2C_57787">Hừm... Vì vậy, để bảo vệ sức khỏe tinh thần của phi công, tôi muốn loại bỏ càng nhiều căng thẳng không cần thiết càng tốt. Tôi có nên thử biến chiếc ghế thành một chiếc giường tạm không? Còn về cái chăn... ồ!?</Text>
  <Text Key="A1BC9E5B_57788">Aaaa...! Bóng tối mà chiếc chăn tạo ra khi quấn quanh người tôi thật dễ chịu. Tôi xin lỗi, Croce-san. Tôi không thể tin là mình lại nghi ngờ thiện ý của một người muốn kết bạn với tôi. Chính vì thế nên tôi chẳng ra gì. Tôi thành thật xin lỗi~...</Text>
  <Text Key="CA69C7EC_57789">Ôi trời! Aoi-san đã bước vào một kiểu chế độ ngủ nào đó bằng cách trùm chăn lên đầu! Ra khỏi đó đi, Aoi-san!</Text>
  <Text Key="7A153AC6_57790">...Tôi biết ngay. Có lẽ tôi nên thực sự tiến hành sửa đổi buồng lái để giảm căng thẳng càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="7ED423A5_57791">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 3</Text>
  <Text Key="91957F9D_57792">Lần này, chú sẽ nói về... những tên lửa khổng lồ của Gigantic Croce. Chúng giống như một khẩu pháo siêu năng lực được lắp đặt trên ngực Gigantic Croce! Đóng gói với càng nhiều thuốc nổ càng tốt để chúng có thể đánh bại bất kỳ kẻ thù nào!</Text>
  <Text Key="906F2EC5_57793">Nè, nè! Chú Popo, cháu có câu hỏi. Tại sao cháu lại mang tên lửa bên trong ngực mình?</Text>
  <Text Key="8FB4A86D_57794">Hừm, để chú xem... Croce, Aoi. Nếu ai đó hỏi: các con cảm thấy đe dọa hơn quái vật với vuốt và răng sắc nhọn rõ ràng hay những con không có?</Text>
  <Text Key="EBE66697_57795">Nếu tôi phải suy nghĩ bình thường thì phải là quái vật có răng vuốt sắc nhọn... À, có thể đây là... câu hỏi mánh khóe?</Text>
  <Text Key="EEAC64FF_57796">Đúng vậy. Nếu các con cho người khác xem vũ khí của mình, sự chú ý của họ sẽ dễ dàng tập trung vào các con hơn... Vì vậy, ngược lại, giấu chúng đi và để đối thủ giảm cảnh giác trở thành một chiến lược rất khả thi.</Text>
  <Text Key="DC04F479_57797">Người ta nói một người chơi thực thụ không cho thấy tất cả bài của mình từ đầu. Điều này có nghĩa, đây phải là một đòn đặc biệt chỉ dành cho đúng thời điểm!</Text>
  <Text Key="47CAD02E_57798">Tôi hiểu rồi... Tôi hiểu lợi thế, nhưng... Vẫn còn một điều khiến tôi băn khoăn.</Text>
  <Text Key="ACA786B3_57799">Ơ, buồng lái tôi đang ngồi thì gần ngực, phải không? Nếu ngực bị tấn công nặng nề, liệu có thể gây nổ không?</Text>
