  <Text Key="8A98A78B_121100">Vậy là nó hoạt động như thế.\nTóm lại, 'tự tìm bạn đồng hành của mình'.</Text>
  <Text Key="B24D2166_121101">Bạn đồng hành?\nGiống như thú cưng à?</Text>
  <Text Key="CDFCAB23_121102">Thú cưng... Hừm, có lẽ giống nhau chút đỉnh.\nNhư những con dơi là bạn đồng hành của ta.</Text>
  <Text Key="8BE51BC7_121103">...Ối, mọi người yên lặng nào.\nNhìn kìa, có một Pháp Sư Tiểu Quỷ ở đó, phải không?</Text>
  <Text Key="BD9B7ADD_121104">Pháp Sư Tiểu Quỷ dùng ma thuật để tấn công bất cứ thứ gì nó thấy.\nMột người nên dẫn hắn ta đi... Này, bên này!</Text>
  <Text Key="BF5C8FF3_121105">Trong lúc đó, tôi sẽ... bắt nó! Hự!!</Text>
  <Text Key="CE928D0A_121106">Ôi! Quái vật đang bị hút vào lá bài ma thuật...!?</Text>
  <Text Key="809D3232_121107">Thế là tôi đã bắt được một con quái vật!\nĐó là cách bắt Tiểu Quỷ,\nnhưng bạn cần thay đổi phương pháp bắt cho từng loại quái vật.</Text>
  <Text Key="8FFF46D2_121108">Hừm. Ngay cả để bắt một con quái vật,\nbạn cần nắm rõ sinh cảnh và đặc điểm của chúng.</Text>
  <Text Key="BB60EBA9_121109">Arisa, có chuyện gì à?</Text>
  <Text Key="D821E47B_121110">À, không. Tôi chỉ đang suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="1C24E060_121111">Ý tôi là, việc tạo ra lá bài ma thuật có nghĩa là tách một con quái vật\nkhỏi đàn hay gia đình của nó, đúng không?</Text>
  <Text Key="13D03DD1_121112">Bằng cách bắt chúng, tôi khiến chúng bị tách ra, và...\nTôi cảm thấy hơi tội lỗi với chúng.</Text>
  <Text Key="FD985CAD_121113">Cô không hiểu đâu, cô tiên elf.\nChúng tôi không làm lá bài ma thuật chỉ để giải trí.</Text>
  <Text Key="685FE074_121114">Không chỉ để làm lá bài ma thuật...\nĐể quái vật tự do là một vấn đề lớn.\nChúng ăn mất mùa màng mà mọi người đã trồng.</Text>
  <Text Key="C0287EF7_121115">Quái vật cứ liên tục sinh sôi.\nNếu quá nhiều chúng tràn vào làng,\nsẽ nguy hiểm cho trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="4C0BC942_121116">Vì vậy chúng tôi bắt quái vật và làm lá bài ma thuật.\nNếu điều đó giúp mọi người trong làng, thì đó là điều tốt nhất!</Text>
  <Text Key="6C74E1C7_121117">Vì hòa bình của làng... Ra là vậy?\nMọi người, các bạn thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="29A71966_121118">Đủ về chúng tôi rồi!\nCác bạn ở đây để làm lá bài ma thuật, đúng không?\nHãy bắt vài con quái vật nào!</Text>
  <Text Key="4CBF2D84_121119">Vì vậy, nhóm bắt đầu thử thách\nbắt quái vật để tạo lá bài ma thuật.</Text>
  <Text Key="F9E93E94_121120">Tìm thấy rồi! Đó phải là một Con Lợn Rừng Hỏa...\nCẩn thận với đợt xung kích bọc lửa của chúng... là vậy.</Text>
  <Text Key="FF3AAA6D_121121">Có vẻ không ở trong đàn...\nNếu để mặc, nó có thể gây hại cho dân làng.\nNếu quái vật là nguyên nhân khiến Rừng Gio Gehenna suy thoái.</Text>
  <Text Key="708E5A70_121122">Khao khát trở thành một người bảo vệ rừng,\ntôi phải là người có thể bảo vệ mọi người. Đúng không! Rosalia!</Text>
  <Text Key="733F24DF_121123">Ugh, quái vật dùng chiến thuật kẹp pincer!?\nPhiền phức thật... Nhưng tôi thích chúng!</Text>
  <Text Key="79E8113B_121124">Tôi chắc chắn sẽ chào đón chúng vào lực lượng của mình!\nNếu tôi thắng, tôi sẽ để bạn dùng sức mạnh đến tối đa!</Text>
  <Text Key="376533C5_121125">À, nó mạnh thật!\nKhông phải Burn Saurus thông thường.\nNhư mong đợi từ Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="77699BEB_121126">Tôi không thể thể hiện bộ dạng tệ hại trước mặt Vampy.\nKhông còn cách nào khác, tôi không thích vị đắng của loại thuốc này nhưng... ực.</Text>
  <Text Key="788FBA74_121127">Phew, giá mà loại thuốc hồi phục mana này ngon hơn...\nDù sao đi nữa, tôi có thể trở về hình dạng ban đầu. Vậy thì──\nVới toàn bộ sức mạnh, ta sẽ khắc sâu nỗi sợ và vinh quang vào thể xác ngươi!!</Text>
  <Text Key="2512C04F_121128">Những chị em đó thật tuyệt vời...\nHọ đang bắt những con quái vật mà chúng ta thậm chí chạm cũng không được... hả?</Text>
  <Text Key="E668C4C3_121129">Các bạn làm gì ở đây?\nCác bạn chưa bắt được con quái vật nào.</Text>
  <Text Key="9B03DFD6_121130">Mặt trời sắp lặn rồi, biết không?\nHay là các bạn muốn bỏ qua việc làm lá bài ma thuật và bắt kịp mọi người?</Text>
  <Text Key="FF53EC27_121131">Hừm...\nVampy-chan không thấy hào hứng chút nào.\nTôi nên chọn ai đây...?</Text>
  <Text Key="2F9A262E_121132">À, tôi hoàn toàn hiểu.\nSức mạnh quan trọng, nhưng ngoại hình cũng quan trọng!</Text>
  <Text Key="AE20ECCF_121133">Đúng vậy!\nTôi muốn con mạnh nhất và ngầu nhất.</Text>
  <Text Key="0BF443BA_121134">...........\nVậy..... Chúng ta có nên đến đó không?</Text>
  <Text Key="25A55528_121135">Ối!?\nNhưng các Công Chúa nói rừng sâu nguy hiểm mà...</Text>
  <Text Key="42EB4847_121136">Hả?\nCác bạn đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="0B5885D3_121137">Ở sâu trong rừng, có một nơi xuất hiện những con quái vật siêu mạnh.\nCác bạn có thể tìm thấy quái vật mình thích ở đó.\n...Dù có thể hơi nguy hiểm một chút.</Text>
  <Text Key="0FEF6092_121138">Nguy hiểm thật, nghiêm túc đó, đừng đi...</Text>
  <Text Key="0E194B55_121139">Không sao!\nĐể Vampy-chan lo!\nDù quái vật nào xuất hiện, tôi cũng sẽ đánh bại nó nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="1BD360C7_121140">Ối!\nNó ấn tượng thật khi nhìn từ gần...</Text>
  <Text Key="12423A7F_121141">Hừm, bạn định bắt con đó à?</Text>
  <Text Key="78E70210_121142">Ừ, đây là kế hoạch.\nChúng ta sẽ triệu hồi quái vật bằng lá bài ma thuật trước.\nRồi, khi nó yếu đi, chúng ta sẽ niêm phong nó trong lá bài ma thuật!</Text>
  <Text Key="05E6851C_121143">Nếu nó khó đối phó, tôi sẽ yểm trợ trong khi chúng ta rút lui đến nơi an toàn.\n...Được rồi, tôi sẽ làm.\nĐi thôi, Gara Garai Strawberry Snake!</Text>
  <Text Key="BB7200D0_121144">Đi, Dontdododon! Đánh chúng trước đi!</Text>
  <Text Key="B77ECC12_121145">Ồ, các bạn khá giỏi nhỉ!\nĐược rồi, vậy chúng ta niêm phong nó trong lá bài ma thuật──</Text>
  <Text Key="54F33C41_121146">Hả?! Nó chạy nhanh thế.\nThôi chết, bạn không muốn trở thành lá bài ma thuật của Vampy-chan!?</Text>
  <Text Key="5686DF3F_121147">Có vẻ không phải vậy...</Text>
  <Text Key="875A3225_121148">C-Cái gì thế!?</Text>
  <Text Key="2576A924_121149">Tiếng động rầm rầm này... có thể là!?</Text>
