  <Text Key="C31FFA69_170650">T-TÔI LẠI NỮA?! Ugh... Kishi-kun, nói &quot;ahhh&quot; đi!</Text>
  <Text Key="39FF20BB_170651">À, đợi chút. Dùng nĩa không được phép, cậu phải cho cậu ấy ăn bằng miệng★</Text>
  <Text Key="4159ADC9_170652">EEEHHH?! T-ĐÓ... VẪN NHƯ LÀ MỘT NÚI HÔN...!</Text>
  <Text Key="2284693D_170653">Đó là mệnh lệnh của vua★ Vì vậy hãy tuân theo nó~</Text>
  <Text Key="D639E252_170654">Ughhhh, mặt Kishi-kun gần hơn tôi tưởng... Cái này còn xấu hổ hơn tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="A0D5C523_170655">T-Tôi cảm thấy như có thể cảm nhận được hơi thở của anh ấy... Tôi không thể nhìn thẳng vào anh ấy, nhưng tôi phải...</Text>
  <Text Key="181DCA3D_170656">M-Mặt tôi... đỏ bừng... Kishi-kun, tôi tự hỏi anh đang nghĩ gì...</Text>
  <Text Key="0BC6FBF5_170657">Nhanh lên, Yui-san... cậu chậm quá~ Cậu định để anh ấy chờ quả dâu tây đến bao lâu~?</Text>
  <Text Key="E5A250F5_170658">Y-Yui, bình tĩnh! Misora, đừng xúi giục cô ấy nữa!</Text>
  <Text Key="FBDA49DA_170659">Bình tĩnh... Đây không phải nụ hôn, chỉ là trò chơi...</Text>
  <Text Key="3F7F65AF_170660">N-Nhưng, tôi bắt đầu chóng mặt... T-Tôi muốn nói... nếu chúng ta thực sự hôn nhau thì sao...? LÀM SAO BÂY GIỜ?!</Text>
  <Text Key="01688FAE_170661">Cậu ổn chứ, Yui-san? Biểu cảm của cậu ngày càng buồn cười... và Knight-san đang nhìn chằm chằm vào cậu♪</Text>
  <Text Key="6D738AC3_170662">NMMMMM! MMMMMMMM~!</Text>
  <Text Key="39676A08_170663">Khi những tiếng kêu vô thanh của Yui vang vọng khắp phòng, bữa tiệc ồn ào, hỗn loạn vẫn tiếp tục...</Text>
  <Text Key="B1FB6AFB_170664">Đó chưa phải tất cả!</Text>
  <Text Key="86EBCBEC_170665">Để tôi cho cậu xem!</Text>
  <Text Key="4610B011_170666">Cơ bắp khá dai, nên bằng cách cắt chúng cẩn thận...</Text>
  <Text Key="C6D87BCC_170667">Chúng tôi cuối cùng cũng cùng nhau chuẩn bị miếng thịt đó</Text>
  <Text Key="534FD48E_170668">Mọi người đều có cùng ý kiến...!</Text>
  <Text Key="546D665E_170669">Đó là món quà của tôi</Text>
  <Text Key="1423DB58_170670">Món quà tôi nhận được là... một quả cầu tuyết!</Text>
  <Text Key="5BCC68DF_170671">Cảm ơn. Tôi sẽ giữ gìn nó cẩn thận!</Text>
  <Text Key="3E195517_170672">Không đời nào tôi thua!</Text>
  <Text Key="B82BE057_170673">Lần sau tôi sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="0CB98B0B_170674">Thật khó chịu...</Text>
  <Text Key="9D354BC3_170675">Khi bữa tiệc Giáng sinh kết thúc, đêm đã khuya. Sau khi dọn dẹp, mọi người bước ra ngoài dưới bầu trời đêm.</Text>
  <Text Key="33AC6BDE_170676">Đó thực sự là một Giáng sinh rất thỏa mãn♪ Cảm ơn rất nhiều vì đã mời tôi hôm nay. Vậy thì, tạm biệt★</Text>
  <Text Key="324CC9C6_170677">À, này! ...Chết, cái Misora đó... cô ấy thực sự điên cuồng hôm nay... Yui, làm tốt lắm trong việc xử lý trò đùa của cô ấy hôm nay.</Text>
  <Text Key="64E518BC_170678">Không, thật mà... Tôi cũng rất vui.</Text>
  <Text Key="F3F4A98A_170679">Ra vậy. Nếu cậu nói vậy thì tốt. Ý tôi là, cuối cùng thì cũng vui vẻ. À, tôi nghĩ là đến lúc tôi về nhà rồi... Còn cậu nữa, Hatsune, cậu có thể đi được không?</Text>
  <Text Key="F5E96CF6_170680">À, này! Đừng chỉ bay đi như thế!! Không còn cách nào khác, tôi sẽ chăm sóc Hatsune.</Text>
  <Text Key="EEE61BD3_170681">Cậu sẽ ổn nếu một mình chứ, Makoto-chan?</Text>
  <Text Key="598991F4_170682">Ừ, giao cho tôi. Tôi không thể để người tổ chức bữa tiệc làm việc nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="76A93864_170683">Cảm ơn. Hẹn gặp lại, Makoto-chan.</Text>
  <Text Key="61856046_170684">Ừ, hẹn gặp lại! Cả hai cậu!</Text>
  <Text Key="B51A6D03_170685">Vậy thì, còn chúng tôi... tôi nghĩ đây cũng là nơi chúng tôi chia tay?</Text>
  <Text Key="B831EC5B_170686">Hả? Cậu chắc chứ? Vậy... có lẽ tôi sẽ nhận lời.</Text>
  <Text Key="96ABA0F6_170687">Thành phố trong mùa Giáng sinh... thật đẹp, phải không...</Text>
  <Text Key="25EA3045_170688">Cho đến ngày hôm qua, tôi bận với nhiều thứ...</Text>
  <Text Key="1C0A7612_170689">Có thể chậm lại và chỉ nhìn nó như thế này... khiến tôi thực sự hạnh phúc. Nó chỉ đến một lần mỗi năm... thực sự cảm thấy đặc biệt.</Text>
  <Text Key="FB526BA4_170690">Này, Kishi-kun. À, hôm nay là... Giáng sinh, nên...</Text>
  <Text Key="CDACDA25_170691">...Tôi hy vọng chúng ta có thể ở bên nhau lâu hơn một chút. Có được không...?</Text>
  <Text Key="96167A09_170692">Cảm ơn, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="AA66C540_170693">Xin lỗi, tôi biết đó là một yêu cầu ích kỷ. Anh chắc chắn mệt mỏi rồi...</Text>
  <Text Key="B4760513_170694">Ra vậy... Ehehe, điều đó khiến tôi hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="59794AA1_170695">Tôi chỉ... cuối cùng cũng nhận ra rằng tôi thực sự muốn dành thời gian một mình với anh, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="6815863A_170696">Tất nhiên, hôm nay cũng... rất vui.</Text>
  <Text Key="A499F11E_170697">Chúng tôi đều vui vẻ cùng nhau và cười rất nhiều...</Text>
  <Text Key="7251333D_170698">Mặc dù tôi cuối cùng cũng cho anh xem một số mặt xấu hổ thực sự của tôi, Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="C0F5EFAF_170699">...Như khi tôi ôm anh thật chặt... hay khi tôi, à, cho anh ăn quả dâu tây bằng miệng...?</Text>
