  <Text Key="318D38BA_170600">Tất nhiên rồi! Tớ đâu thể bỏ qua bánh☆</Text>
  <Text Key="0C0F21B8_170601">Kết hợp với món chính, giờ đã thành một bữa ăn khá nặng bụng rồi...</Text>
  <Text Key="E4623434_170602">Không sao, những lúc như thế này...</Text>
  <Text Key="E6ABAC16_170603">Món tráng miệng sẽ đi vào một dạ dày thứ ba...! ( Ghi chú: Thành ngữ phổ biến của Nhật )</Text>
  <Text Key="BA1D1367_170604">Vậy thì, vậy thì... đến giờ vui vẻ của Secret Santa rồi♪ Mọi người? Đã chuẩn bị quà chưa?</Text>
  <Text Key="AA83F97C_170605">D-D-Dạ♪ Tớ rất mong được xem mình sẽ nhận được gì!</Text>
  <Text Key="8DBFD6C9_170606">Aha ha... Tớ không chuẩn bị được món quà gì đặc biệt lắm, nói thật là tớ hơi lo.</Text>
  <Text Key="51C6FF47_170607">Cảm giác hồi hộp đó chính là một phần vui của Giáng sinh♪ Vậy thì, vậy thì... Quà của Hatsune-chan sẽ là gì...?</Text>
  <Text Key="6F632DD5_170608">Ồ, găng tay nấu ăn! Mềm và dễ thương quá♪</Text>
  <Text Key="A41E370F_170609">Yay~ Cảm ơn☆ Hehe, như vậy tớ sẽ nấu ăn cùng với Shiorin được rồi!</Text>
  <Text Key="8AE38C9A_170610">Giờ thì, phần quà của tôi đây... *Hít, hít*. Mùi thơm quá★ Đây là hạt cà phê hả?</Text>
  <Text Key="B2036928_170611">À, đó là của tôi. Dạo này tôi đang thích, và loại này là loại tôi khuyên. Ngon lắm nếu cho nhiều sữa vào.</Text>
  <Text Key="729406D8_170612">Makoto-san, gu tốt như mọi khi. Knight-san, lần nào chúng ta cùng uống nhé?</Text>
  <Text Key="DEDC7C27_170613">Còn của tôi là... Ô, một chiếc khăn tay! Hình thêu thỏ đơn giản nhưng dễ thương♪</Text>
  <Text Key="EB1028DC_170614">Đó là hàng Hatsune-chan tự làm~! Mềm mại quá, chạm vào là buồn ngủ thiệt☆</Text>
  <Text Key="65FF27E3_170615">À...! Đó là món quà tôi mua... Kishi-kun, Giáng sinh vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="ABB1DC18_170616">Ehehe, vui khi bạn thích. Vậy món quà của tôi chắc là... từ Misora-chan?</Text>
  <Text Key="AF1E5F2D_170617">Có vẻ vậy~♪ Nào, Yui-san, thử mở ra đi.</Text>
  <Text Key="991915ED_170618">Cho tôi một chút... Đây là... một chiếc váy?</Text>
  <Text Key="91E096FD_170619">Ừ, là váy★ Và để lộ cho bạn biết, nó vừa vặn hoàn hảo với tôi♪</Text>
  <Text Key="8CFC9031_170620">HỞ?! Vừa vặn với cậu, Misora-chan?! Ý-Ý cậu là sao?</Text>
  <Text Key="D856DC0E_170621">Giống như nói, "Tôi chính là món quà"★ Tôi mong Knight-san là người mặc nó cho tôi... Nhưng nếu là cậu thay vào, Yui-san, thì cũng vui theo cách riêng của nó~</Text>
  <Text Key="67BF5094_170622">Thế nào? Cậu sẽ nhận nó chứ? Hay... cậu sẽ mặc nó và trở thành món quà cho anh ấy?</Text>
  <Text Key="352ACB18_170623">C-Cậu không thể nói những điều như vậy... CẬU LÀM TÔI NGẠI QUÁÁÁ!!</Text>
  <Text Key="30470299_170624">Vậy thì, mọi người... đến lúc bắt đầu phần chính rồi♪</Text>
  <Text Key="B6C8DBAE_170625">Hả? Có chuyện gì khác trong lịch trình nữa à?</Text>
  <Text Key="2E09F8B7_170626">Tôi nói là, đây là một bữa tiệc mà? Chúng ta PHẢI chơi Trò Chơi Vua, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="3926B05D_170627">TRÒ CHƠI VUA?!</Text>
  <Text Key="A17BC4D0_170628">Chúng ta sẽ rút bài để chọn vua, và ai thua sẽ phải tuân theo mệnh lệnh★ Dù mệnh lệnh có vô lý đến đâu -- cũng không được cãi lại♪</Text>
  <Text Key="141D5D3E_170629">GÌ?! Khoan, khoan! Nếu chúng ta làm vậy, vua chắc chắn sẽ là--</Text>
  <Text Key="BC05168D_170630">Cậu nghĩ tôi sẽ có lợi thế? Không đâu~ Tất nhiên tôi sẽ không dùng bất kỳ năng lực ESP nào★ Một trận đấu thực sự sẽ thú vị hơn khi không ai biết kết quả sẽ thế nào.</Text>
  <Text Key="52055C75_170631">Nếu cậu chắc chắn từ đầu sẽ thua... thì có lẽ chính xác là sẽ thế đó★</Text>
  <Text Key="7E4DF369_170632">TẮT ĐẦU TÔI SẼ KHÔNG THUA! Nếu cậu nói vậy, tôi sẽ thách thức cậu một cách công bằng!</Text>
  <Text Key="DECD9B8F_170633">A a a, Makoto-chan hoàn toàn rơi vào bẫy của Misora-chan rồi! Còn Yui-chan và {playername}-kun...</Text>
  <Text Key="B30D5BF3_170634">N-Nếu Misora-chan trở thành vua, cô ấy sẽ ra lệnh cho chúng ta làm những thứ gì...?</Text>
  <Text Key="35CD0ECC_170635">N-Nhưng... Nếu tôi thắng... tôi sẽ có thể ra lệnh cho Kishi-kun...? N-NẾU ĐIỀU ĐÓ XẢY RA THÌ SAO?!</Text>
  <Text Key="F571D3F6_170636">T-Tuyệt vọng rồi! Ngay cả không dùng năng lực ESP tôi cũng đã thấy được kết quả của trận đấu này...</Text>
  <Text Key="A3A239BE_170637">Và thế là Trò Chơi Vua bắt đầu, và Misora đã dễ dàng đè bẹp tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="AEC8EF4D_170638">Vậy thì, người ở cuối cùng... hãy ôm chặt người áp chân cuối cùng★ Thật chặt nhé♪</Text>
  <Text Key="54302444_170639">T-T-TÔI?! Tôi phải ôm Kishi-kun?! Đ-Được... Uhm... *Ặc Ặc*...!</Text>
  <Text Key="7F9B3A33_170640">Mệnh lệnh tiếp theo... người cuối cùng xoa bóp cho người áp chân cuối cùng★</Text>
  <Text Key="95507B63_170641">M-Một buổi xoa bóp cho K-Kishi-kun... T-Tôi sẽ cố gắng hết sức, được chứ...?</Text>
  <Text Key="98F73700_170642">Khổ, tôi đã nói lớn, nhưng Misora đang vượt xa tôi...! Tôi chỉ đang theo kịp thôi...!</Text>
  <Text Key="59A4E6AC_170643">Misora-chan... như tôi dự đoán, cô ấy giỏi trò chơi quá! Tuy nhiên...! Tôi muốn thắng ít nhất một lần...!</Text>
  <Text Key="8E8BD03F_170644">Makoto-san... bản năng của cô ấy thật sắc bén. Và Hatsune-san cũng phiền phức như tôi tưởng. Nhưng...</Text>
  <Text Key="857F5DDA_170645">Uuuugh, xấu hổ quá... Tôi tự hỏi lần tôi thua nữa sẽ nhận được mệnh lệnh gì...</Text>
  <Text Key="F05E3BB0_170646">Yui-san hào hứng hơn tôi tưởng nhiều. Ra vậy, ra vậy...★</Text>
  <Text Key="A966AA2E_170647">Ôi, Knight-san bắt đầu hào hứng rồi à? Tôi đang thắng liên tục đây... Tôi rất mong những bất ngờ♪</Text>
  <Text Key="DC7B30A2_170648">Và thế là... người chiến thắng cuối cùng vẫn là tôi★ Nhưng cậu đã giữ tôi ở ranh giới cho đến phút cuối, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="A8ED5566_170649">Nhưng vì cậu đã giải trí cho tôi, Knight-san... đây là phần thưởng đặc biệt. Người cuối cùng cho người áp chân cuối cùng ăn quả dâu từ bánh★</Text>
