  <Text Key="181E71C4_117400">Đúng như cô nói.\nDù tôi chưa bao giờ tưởng tượng chúng ta sẽ gặp nhau lần đầu trong hoàn cảnh như thế này, thật sự.</Text>
  <Text Key="2431BD9B_117401">─Tuy nhiên, tôi không nghĩ Nea đã đề cập bất kỳ thông tin nào về ba người các cô.</Text>
  <Text Key="78E3C234_117402">Thế, các người là ai vậy, mặc quần áo kỳ quặc vậy?\nCó phải là phụ nữ mới của Kỵ Sĩ Công Chúa không?</Text>
  <Text Key="8C2EA3DE_117403">Chị em của cô ấy.</Text>
  <Text Key="D3BF4844_117404">Em gái?! Không thể nào các ngốc!</Text>
  <Text Key="DADA09E8_117405">...Hả? \nÀàà...</Text>
  <Text Key="16C88912_117406">Vậy các người làー \nRa vậy～ \nMay quá mọi người đã về được～</Text>
  <Text Key="5AD33755_117407">Trước mắt thì không cần cảnh giác nữa, Mone-chan. Những người này có vẻ là đứa trẻ ngoan.</Text>
  <Text Key="07E92835_117408">Nếu Nea nói vậy thì được.</Text>
  <Text Key="67992EB0_117409">Vậy, giờ chúng ta đã biết mặt và nguồn gốc nhau, tôi sẽ sắp xếp một bữa tiệc chào đón.\nTrong hoàn cảnh bình thường, thì...</Text>
  <Text Key="90655D53_117410">Cuối cùng cũng được ăn rồi!</Text>
  <Text Key="CE43009E_117411">Bây giờ không phải lúc để nói chuyện đó.</Text>
  <Text Key="374ECC72_117412">Dạ～ \nThế giới này sắp cháy đến nơi rồi, các cô biết không～</Text>
  <Text Key="CA456045_117413">Hảー \nGiống như bị thiêu đến trơ xương ấy?</Text>
  <Text Key="23087FA0_117414">Vậy thì chẳng phải...</Text>
  <Text Key="E2E19640_117415">Có phải con chim quái vật phun lửa kia đang cố gắng thiêu rụi Gio Gehenna?\nNhớ lại thì nó được gọi là 'Kaleid Phoenix'...</Text>
  <Text Key="D7AA9AE5_117416">"Đứng trên đỉnh cao của thế giới sống còn này", cô nói.\nVậy thì con phượng hoàng khổng lồ kia là quái vật mạnh nhất trong Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="D4B804E7_117417">─Một trong những đỉnh cao, cho chính xác. \nDù nghe có vẻ mâu thuẫn.</Text>
  <Text Key="1286F23C_117418">Mone. Đừng để câu chuyện dở dang thế. Giải thích rõ ràng đi.</Text>
  <Text Key="F2F2F1EC_117419">─Ngay bây giờ, có sáu quái vật trong Gio Gehenna có khả năng tự mình hủy diệt thế giới.</Text>
  <Text Key="907CEA36_117420">Đó là một trong số chúng từ lúc nãy. \nKaleid Phoenix, "Phượng Hoàng Rực Lửa".</Text>
  <Text Key="BAC6A8A6_117421">Một chim thần của ngọn lửa sở hữu vô số mạng sống và thanh tẩy tà ác... hay người ta nói vậy. \n...haah.</Text>
  <Text Key="CF591E26_117422">Quái vật có thể hủy diệt thế giới... Và còn năm loại mạnh như vậy nữa?</Text>
  <Text Key="67B9B8D6_117423">Thật ngạc nhiên khi Gio Gehenna vẫn còn nguyên vẹn...</Text>
  <Text Key="93CA5307_117424">─Không hẳn là 'nguyên vẹn'...</Text>
  <Text Key="B5846F0C_117425">Đúng vậy. Không lâu trước đây, trong một trận đánh nhỏ giữa 'Sói' và 'Rắn', một châu lục đã chìm xuống biển.</Text>
  <Text Key="BD1CCE32_117426">Một châu lục toàn bộ, chỉ vì một trận đánh 'nhỏ'...?</Text>
  <Text Key="574D1214_117427">Ôi chao, nơi này đúng là thế giới điên rồ thật.\n... Tôi muốn về nhà...</Text>
  <Text Key="7002C77F_117428">Không sao đâu, đừng lo～♪\nOnee-chan ở đây sẽ bảo vệ Kariza-kyun bằng tất cả sức mìnhー♡</Text>
  <Text Key="CF4283AD_117429">Dừng lại! \nBuông tôi ra, Kiirooo!!</Text>
  <Text Key="324180E9_117430">Vậy tôi sẽ chăm sóc Kyaru-chan nữa! \nÔm ôm!</Text>
  <Text Key="DEE8A769_117431">Ối! \nBuông tôi ra, Ahorine!!</Text>
  <Text Key="A783793E_117432">...À, quay lại chủ đề chính... \nVới sáu quái vật có thể hủy diệt thế giới, làm sao mọi người vẫn an toàn được?</Text>
  <Text Key="F8FDB6F9_117433">Vì "có khả năng hủy diệt" và "đang hủy diệt" là hai chuyện khác nhau.</Text>
  <Text Key="45855428_117434">Chúng khác nhau?\nTức là.\n'Để ăn' và 'có thể ăn'?</Text>
  <Text Key="2FAB9656_117435">Buuu!?</Text>
  <Text Key="098AF73A_117436">Ra vậy... Vậy chúng không phải sinh vật điên loạn và bạo lực. \nĐúng vậy sao?</Text>
  <Text Key="3E8D7837_117437">Đúng.</Text>
  <Text Key="9C3A5297_117438">...Đặc biệt là cô ấy. Cô gái - con Phượng Hoàng - là người lý trí nhất trong sáu người.</Text>
  <Text Key="0BBE593F_117439">'Lý trí'...?</Text>
  <Text Key="9636D80A_117440">Nhưng dù nhìn thế nào đi nữa, lúc nãy đó rõ ràng là một quái vật không thể thuyết phục được...</Text>
  <Text Key="30B03C5F_117441">Đó là từ lâu lắm rồi.</Text>
  <Text Key="6C3B6654_117442">Đúng như cô ấy nói. Con chim đó đã sống từ rất, rất lâu về trước - xa hơn cả thời cổ đại. \nDo đó... nó đã 'già đi.'.</Text>
  <Text Key="79F89016_117443">Già?</Text>
  <Text Key="08F19F1A_117444">Chính xác. Giống như những người đã trải qua dòng thời gian thì sẽ bị bệnh, ngón tay run rẩy và tâm trí sa ngã vào sự suy tàn, ngay cả một con chim bất tử cũng không ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="80952685_117445">─Về cốt lõi, Nó là một quái vật được ban tặng sức mạnh của lửa, khác với linh hồn bán thể chất... \nDưới bộ lông của nó có thịt và máu.</Text>
  <Text Key="F6E7E38E_117446">Do đó, một khi cơ thể tàn lụi vì tuổi tác, sức mạnh của nó suy yếu... \nVà cuối cùng, ngọn lửa bao quanh nó sẽ vượt quá tầm kiểm soát của chính nó.</Text>
  <Text Key="466B7692_117447">Ơ... Vậy thì tôi không biết thứ đó là đực hay cái. \nNhưng con phượng hoàng đó đã lú lẫn và đang tự thiêu mình... đúng không?</Text>
  <Text Key="97E61B9D_117448">Ừ, ừ.\nGiống như, 'Ôi, nóng～!' nhưng nó vẫn không dừng lại. Cảm giác như vậy～</Text>
  <Text Key="9567C894_117449">Đúng như Công Chúa Pecorine đề cập trước đó: \nMột trong Sáu Tai Họa - Kaleid Phoenix - tại thời điểm này, đang trong quá trình trở thành món nướng nguyên con.</Text>
