  <Text Key="7E5729DD_165000">Hehe. Tớ cảm thấy nhẹ nhõm hơn một chút. Đúng như cậu nói, bia dường như giúp xua tan nỗi lo. Làm tớ cảm thấy bay bổng... dù con cá vẫn chẳng chịu cắn câu.</Text>
  <Text Key="BFC6E484_165001">Xin lỗi, đó không phải là thứ cậu nên lo lắng. Tớ sẽ ổn thôi. Tớ sẽ không làm phiền cậu với...</Text>
  <Text Key="B7E57E85_165002">Không, bây giờ nghĩ lại... Cậu đưa tớ đến đây vì lo lắng cho tớ.</Text>
  <Text Key="B7017141_165003">Tớ vừa thú nhận sự yếu đuối của mình với cậu, nên nói rằng mọi thứ đều ổn không mấy thuyết phục. Có lẽ mọi thứ đã không ổn ngay từ trước...</Text>
  <Text Key="D2E40777_165004">Tuy nhiên, ngay bây giờ, cảm giác như một gánh nặng đã được nhẹ bớt trên vai tớ. Điều này chắc chắn là nhờ cậu.</Text>
  <Text Key="2D637239_165005">...Khi tớ là Quản trị viên của thế giới mình, tớ mang trên mình trách nhiệm lớn. Tớ cũng có thể sử dụng sức mạnh tương xứng.</Text>
  <Text Key="638BB19D_165006">Nhưng sau khi đối mặt với sự reset và biết được sự thật về thế giới... Tớ đã chiến đấu trong một thời gian dài kể từ đó. Giữa trận chiến ấy, tớ không thể ngăn trái tim mình bị mài mòn.</Text>
  <Text Key="9696B699_165007">Tớ không thể tiết lộ sự thật tớ đã biết, hay nỗi đau tớ cảm thấy, với bất kỳ ai. Giả vờ bình tĩnh, và đôi khi giả vờ vô tâm. Tớ không còn lựa chọn nào khác ngoài chiến đấu một mình.</Text>
  <Text Key="1673559D_165008">À, đúng vậy... nỗi cô đơn của việc không thể dựa vào ai. Khi nghĩ về điều đó, đó là thứ đau khổ nhất. Cuối cùng, tớ thậm chí không thể vượt qua sự yếu đuối khi cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="60D12217_165009">Đáng thương, phải không?</Text>
  <Text Key="CC771569_165010">...Tớ hiểu rồi. Vậy... nhờ cậu, tớ đã có thể trở nên mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="3B0CD515_165011">Cảm ơn vì đã lắng nghe tớ. Tớ cảm thấy khá hơn một chút rồi...</Text>
  <Text Key="84A318CB_165012">...Sáng hôm sau, khi {playername} đang chuẩn bị đi làm, Shinatsu đến chào tạm biệt anh.</Text>
  <Text Key="16DADB73_165013">Chào buổi sáng, {playername}. Tớ nghĩ tớ sẽ ghé thăm trước khi về nhà...</Text>
  <Text Key="7A90C681_165014">Đêm qua tớ đã có một giấc ngủ ngon lần đầu tiên sau một thời gian. Một lần nữa, hãy để tớ bày tỏ lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="08FAD7BA_165015">...Ừ, lần sau khi cần thì cùng tớ đi nhé. Lần sau tớ cũng sẽ lắng nghe những lo lắng của cậu.</Text>
  <Text Key="CE4731DD_165016">Chúng ta có thể sống ở những thế giới khác nhau, nhưng chúng ta vẫn là bạn bè. Tớ hy vọng cậu sẽ ghé thăm thế giới của tớ sớm thôi. ...Mọi người đều muốn gặp cậu.</Text>
  <Text Key="7110F33B_165017">Tạm biệt {playername} bằng giọng nói rõ ràng hơn ngày hôm trước, Shinatsu trở về thế giới của mình.</Text>
  <Text Key="7288211A_165018">Shinatsu?</Text>
  <Text Key="977648FA_165019">Suối nước nóng thế nào?</Text>
  <Text Key="BB6A2721_165020">Một thanh kiếm gỗ với lá cờ!</Text>
  <Text Key="146B70D9_165021">Cảm ơn rất nhiều! Tớ sẽ giữ gìn nó thật tốt.</Text>
  <Text Key="FCC1D4BF_165022">Cậu về nhà sau chuyện này à?</Text>
  <Text Key="F9F26F88_165023">Để tớ dẫn đường cho cậu.</Text>
  <Text Key="DD7EE8E5_165024">Có thêm người từ Underworlds đang đến.</Text>
  <Text Key="4210FB94_165025">Ừ, nhưng trước đó...</Text>
  <Text Key="85DC9142_165026">Tớ cũng muốn Shinatsu nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="D4C5D9F4_165027">Tớ thấy Shinatsu trông không yên tâm.</Text>
  <Text Key="9A11DD71_165028">...Đi thôi, Shinatsu!</Text>
  <Text Key="E4701ECB_165029">Thỉnh thoảng cần phải hít thở một chút là quan trọng.</Text>
  <Text Key="DCB23EF0_165030">Cũng đây, một cốc bia nữa.</Text>
  <Text Key="2DCB4156_165031">Tớ chưa, nhưng... tớ nghe được chuyện khác.</Text>
  <Text Key="12EF02B5_165032">Thánh kỵ sĩ Ale nói điều này giúp xua tan nỗi lo.</Text>
  <Text Key="E88AA5FE_165033">...Shinatsu không đáng thương đâu.</Text>
  <Text Key="BF002C7D_165034">Tớ nghĩ việc có thể dựa vào ai đó cũng là một sức mạnh.</Text>
  <Text Key="71C397DC_165035">Lần sau khi cảm thấy bối rối, chúng ta cùng đi câu cá nhé.</Text>
  <Text Key="70558981_165036">Vâng, tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="1115EBEB_165037">Người bán hàng rong</Text>
  <Text Key="D5718786_165038">Bà Kobold già</Text>
  <Text Key="73DAD6C5_165039">Một ngày nọ, Rei đang luyện kiếm với {playername}.</Text>
  <Text Key="16098F49_165040">Phew... vâng, đó là một đòn đánh vững chắc. Tớ cảm thấy tinh thần trong những đòn đánh của cậu nhiều hơn mọi khi. Tớ cũng không thể để bị tụt hậu~</Text>
  <Text Key="A46B933A_165041">Whoa! Một cơn gió bất ngờ...</Text>
  <Text Key="64E51A98_165042">Rei, và cả cậu nữa, {playername}...! May quá, cuối cùng tớ cũng tìm thấy các cậu...</Text>
  <Text Key="9E134362_165043">Shinatsu?! Nhưng cậu mới về nhà vài hôm trước... Cậu trông rất bối rối. Có chuyện gì với chúng tớ à?</Text>
  <Text Key="DD77958E_165044">Tớ sẽ thẳng thắn. Đi với tớ.</Text>
  <Text Key="96BD5CA5_165045">Tớ không có thời gian giải thích chi tiết, nhưng... ngay bây giờ, tớ không còn ai khác có thể dựa vào.</Text>
  <Text Key="6F73BE71_165046">...Có chuyện gì làm phiền cậu à? Được, tớ sẽ đi. Cậu cũng đi chứ, {playername}?</Text>
  <Text Key="A77B0CEC_165047">Cảm ơn... nghe cậu nói vậy thực sự giúp ích...</Text>
  <Text Key="6D882909_165048">Lời cảm ơn của cậu nên đợi cho đến khi vấn đề được giải quyết. Bây giờ, chúng ta nên nhanh lên đến Tower of Sol!</Text>
  <Text Key="0223D895_165049">Theo Shinatsu, {playername} và Rei đi qua Tower of Sol và đến máy chủ của cô ấy, Cor Caroli.</Text>
