  <Text Key="C2B01F2B_146800">Ngoài ra còn một điều nữa. Trong những lần giao hàng, ngài ấy luôn ăn những cơm nắm mà Kokkoro làm với vẻ rất ngon lành. Ngài ấy từng nói với em rằng điều đó cho ngài thêm năng lượng để tiếp tục.</Text>
  <Text Key="D3824CE0_146801">Vì vậy, lý do tất cả chúng ta được cứu như thế này là vì Kokkoro.</Text>
  <Text Key="D3D5BE40_146802">Em luôn muốn một ngày nào đó cảm ơn cậu,\nKokkoro, vì vậy hãy cứ dành thời gian cho ngài ấy.</Text>
  <Text Key="0FCFA527_146803">Em chưa bao giờ thực sự suy nghĩ nhiều về việc làm cơm nắm.\nEm chỉ đơn giản là chuẩn bị chúng từng cái một với ý định duy nhất\nlà hỗ trợ chủ nhân trong những lần giao hàng.</Text>
  <Text Key="709E9AAD_146804">Em chưa bao giờ tưởng tượng rằng sự tận tâm của em dành cho chủ nhân\nlại quay về em theo cách này.</Text>
  <Text Key="6EB40B77_146805">Nhờ có điều đó,\nem mới có thể dành ngày hôm nay với chủ nhân.</Text>
  <Text Key="C7BBC2D0_146806">Vì chủ nhân... và vì tất cả mọi người, \nem phải dâng hiến bản thân nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="C12D7131_146807">Trước đó... Nhờ lòng tốt của mọi người,\nem sẽ dành phần còn lại của ngày hôm nay với chủ nhân.</Text>
  <Text Key="94D293C7_146808">Chủ nhân, cảm ơn ngài đã đồng hành cùng em trong chuyến giao hàng xa lạ này.</Text>
  <Text Key="CA5B27B4_146809">Chắc chắn ngài phải rất mệt mỏi. \nEm phải thừa nhận, em cũng hơi mệt vì phải đi bộ nhiều.</Text>
  <Text Key="92485F5B_146810">Chúng ta hãy cùng nhau chợp mắt một chút... Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="8A479898_146811">Đặt đầu lên vai {playername},\nKokkoro yên lặng chợp mắt với vẻ mặt thanh bình.</Text>
  <Text Key="6BC66206_146812">Người nội trợ 1</Text>
  <Text Key="CF7571F8_146813">Người nội trợ 2</Text>
  <Text Key="CCCA9620_146814">Người nội trợ 3</Text>
  <Text Key="9792AE9B_146815">Kokkoro đến thăm một người nông dân đang chịu cảnh mùa màng bất thường do sạt lở đất. Trong lúc dọn dẹp đá vụn, một quái vật xuất hiện, nguyên nhân gây ra mùa màng bất thường. Một trận chiến nổ ra, trong cuộc chiến đó, người dân từ thành phố ùa đến hỗ trợ Kokkoro, và cùng nhau họ đánh bại quái vật, loại bỏ nguyên nhân của mùa màng bất thường.</Text>
  <Text Key="BE46C3C1_146816">Kokkoro với {playername} đi theo,\nhọ đến một cửa hàng trái cây nhộn nhịp ở khu trung tâm.</Text>
  <Text Key="D31C09C6_146817">Em xin lỗi vì đã đến làm phiền.</Text>
  <Text Key="68696D1C_146818">*thở dài*~... Chào mừng... À, là Kokkoro...</Text>
  <Text Key="5897924A_146819">Ồ, chủ cửa hàng.\nSao ngài lại ôm đầu trong tay vậy?\nCó chuyện gì khiến ngài bối rối vậy?</Text>
  <Text Key="B20973BC_146820">Nếu ngài không phiền, hãy kể cho em nghe chi tiết.\nCó thể em sẽ giúp được.</Text>
  <Text Key="96EDFE60_146821">Thực ra thì... \nTrong số các loại rau chúng tôi nhập,\ncó một nông dân cụ thể là phổ biến nhất.</Text>
  <Text Key="DEAEE76F_146822">Trước đây, khi cậu nói muốn mua rau cho Mister làm salad, có những loại rau em khuyên, nhớ chứ? Tất cả đều đến từ trang trại của nông dân đó. Salad làm từ những loại rau đó rất ngon, phải không?</Text>
  <Text Key="E41ABE5C_146823">Chắc chắn rồi, tất cả rau đều tươi ngon và có hương vị đậm đà.\nChúng cũng được chủ nhân khen ngợi nhiều.</Text>
  <Text Key="8DD1C7D7_146824">Đúng vậy, phải không? Nhưng mà... dường như gần đây có vấn đề về phòng chống lũ, và tình trạng ruộng đất dường như đang xấu đi. Kết quả là chất lượng rau...</Text>
  <Text Key="342DA42E_146825">Hừm. Có lẽ chúng ta có thể giúp được.\nHãy cùng đi thăm nông dân đó.</Text>
  <Text Key="AD3526E3_146826">Em xin lỗi. Hơi khó cho em khi nhờ cậu,\nvới tư cách là khách hàng, làm một việc như thế này...</Text>
  <Text Key="D0BA42F2_146827">Không, chuyện nhỏ thôi.\nEm cũng muốn chủ nhân thưởng thức những loại rau ngon.</Text>
  <Text Key="B4A8E4AE_146828">Hơn nữa, chúng em cũng muốn bày tỏ lòng biết ơn vì sự hỗ trợ của ngài\nbắt được kẻ ăn bớt tiền bữa ăn hôm kia.\nLần này, chúng em sẽ là người hợp tác.</Text>
  <Text Key="F5819D73_146829">Xin lỗi, nhưng cậu có thể về nhà được không?</Text>
  <Text Key="764B7642_146830">Em rất vui vì một cô gái trẻ như vậy đã đi xa đến đây, nhưng mà...</Text>
  <Text Key="5B91F97E_146831">Ở thượng nguồn con sông chảy qua cánh đồng,\nđã xảy ra sạt lở đất. Em rất vui vì cậu đã đề nghị giúp đỡ,\nnhưng với chỉ vài người thì vô vọng.</Text>
  <Text Key="C5A1A01F_146832">Người nông dân</Text>
  <Text Key="78D3E72E_146833">Em đang tính đóng cửa kinh doanh.\nEm cũng đã già rồi...</Text>
  <Text Key="F6B9BC25_146834">Không còn đường thương lượng nữa, phải không...</Text>
  <Text Key="5EAC7B91_146835">Tuy nhiên, em muốn chủ nhân được thưởng thức rau từ đây,\nhơn nữa, chủ cửa hàng cũng đang gặp khó khăn.\nEm không thể cứ lặng lẽ gác lại chuyện này.</Text>
  <Text Key="905EC96D_146836">Xin lỗi, em vào được không?</Text>
  <Text Key="1349EF16_146837">Hừm, vẫn là cô gái trẻ từ hôm qua... Dù cô đến bao nhiêu lần đi nữa cũng chẳng có ích. Chỉ có cô gái và bạn bè cô thôi thì không thể dọn sạch được vụ sạt lở đó.</Text>
  <Text Key="0877925B_146838">Không, không chỉ có chúng em.</Text>
  <Text Key="DCF9756C_146839">Chào! Đã lâu rồi không thấy mặt, nhỉ?\nDạo này em giao hết việc cho các nhân viên giao hàng,\nnhưng cô vẫn khỏe chứ?</Text>
  <Text Key="3B266DDD_146840">Chúng tôi cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="1557DE5A_146841">Cái quái gì thế này...?</Text>
  <Text Key="03D2B9EB_146842">Hôm qua, sau khi trở về thành phố từ vụ việc đó,\nem đã liên hệ được với mọi người thông qua chủ cửa hàng,\nvà chúng tôi đã tập hợp được nhân lực.</Text>
  <Text Key="810FD312_146843">Cửa hàng Thịt và Cửa hàng Dụng cụ</Text>
  <Text Key="89D1E8F1_146844">Mọi người có vẻ tự tin về sức khỏe.\nEm tin rằng các anh phù hợp với việc dọn đất và đá vụn.</Text>
  <Text Key="92E1CF95_146845">Chúng tôi sẽ thực hiện công việc và khôi phục dòng chảy của con sông\nnhư trước đây. Xin hãy giao cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="208080B1_146846">Đây là nơi xảy ra sạt lở đất phải không?\nChắc chắn rồi, với lượng đá vụn này,\nkhông trách được tại sao dòng sông lại bị cản trở...</Text>
  <Text Key="B0CC7A70_146847">Đó là lý do em đã nói. \nĐây sẽ là một nhiệm vụ thử thách. \nMặt trời sắp lặn rồi.</Text>
  <Text Key="5385493B_146848">Nhưng nếu nhiều người như vậy tụ tập lại,\nchúng ta có thể xoay xở được.\nChúng ta sẽ không biết trừ khi thử.</Text>
  <Text Key="4AFAA4A8_146849">Vâng, đây là dụng cụ của mọi người. \nHôm nay, em sẽ cho mượn món đặc biệt từ cửa hàng.</Text>
