  <Text Key="8EEB5335_98550">...Vậy nên tôi...!</Text>
  <Text Key="6BE4B467_98551">Ối trời!\nLại nguy hiểm rồi!</Text>
  <Text Key="93B55C81_98552">Tuyệt vời! Năng lượng ma thuật này...\nCó lẽ đủ sức đối đầu với Kaiser ở đỉnh cao!\nQuá điên rồ phải không?! ☆</Text>
  <Text Key="A6920BC8_98553">Mọi người, rút lui!\nTôi sẽ tự xử lý chuyện này!</Text>
  <Text Key="87FE9816_98554">Phiên Bản Đảo Ngược!</Text>
  <Text Key="12BC7DC1_98555">*ho* *ho*...\nMột phép thuật tấn công?!</Text>
  <Text Key="6DA348B0_98556">Những thành viên đã bị tách khỏi Twilight Caravan\ncó vẻ đã phóng một đợt năng lượng ma thuật về phía Cô Ranpha...</Text>
  <Text Key="7A8EBCEA_98557">Ơ, tụi mình cũng bị hất tung theo chỗ va chạm nữa...!\nVà giờ... *ho* *ho*\n...bụi bặm nhiều quá, tôi không thấy gì hết!</Text>
  <Text Key="41F707D0_98558">...Hả?\nKishi-kun đâu rồi?</Text>
  <Text Key="299A4573_98559">Anh ấy không ở đây à?\nĐừng nói là anh ấy lại lạc rồi nhé?!</Text>
  <Text Key="FAE3AC72_98560">Khoan, hả?\nKorosuke, cậu không còn ở dạng Nữ Hoàng nữa rồi!</Text>
  <Text Key="FDA0533F_98561">...!\nĐúng rồi... Có chuyện gì xảy ra với Chủ nhân tôi chăng?!</Text>
  <Text Key="11A4478E_98562">Này! Kishi-kun!\nCậu đi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="31CB5FFF_98563">{playername}, xin hãy trả lời chúng tôi!\n...Hừm...?</Text>
  <Text Key="FC7F4152_98564">Cậu đang ở đâu, {playername}?!</Text>
  <Text Key="A2044594_98565">Ôi trời...!\nTôi sẽ thổi bay bụi bặm này bằng ma thuật!</Text>
  <Text Key="4BED8796_98566">...Ồ...?</Text>
  <Text Key="1980F635_98567">Ơ...\nCô có...</Text>
  <Text Key="05373FA9_98568">...ngủ thiếp đi...?</Text>
  <Text Key="98182F17_98569">Tôi... supposed to be your enemy...\nNhưng cậu lại tin tưởng đến thế...</Text>
  <Text Key="7473E0F6_98570">Ahh...\n...Ấm áp quá...</Text>
  <Text Key="F18C2B6F_98571">Bùm☆ Đây là Nanaka!\nHơi bối rối nhưng đã trở lại!</Text>
  <Text Key="88F4764F_98572">Dù lửa ngục đốt cháy xác thịt này,\ntừ tro tàn ta vẫn vươn lên chiến thắng!\nĐó là bản chất của một anh hùng thực sự!</Text>
  <Text Key="FFC5FA96_98573">...Ahh, vai mình đau quá.\nTrải nghiệm đó không thú vị chút nào...</Text>
  <Text Key="4796DE81_98574">Nhờ thuốc của tôi, mọi người đều khỏe mạnh để chiến đấu lúc này...\nNhưng hy vọng mọi người sẵn sàng cho những tác dụng phụ khó chịu sau này♪</Text>
  <Text Key="6A405EFD_98575">Quan trọng hơn... Ngươi kia!\nNói cho ta... ngươi đang làm gì với người yêu duy nhất của ta chưa?!</Text>
  <Text Key="AB5B98F9_98576">...Ahh... Mọi người lại về rồi...\nNhững kẻ ồn ào...</Text>
  <Text Key="50C7CBD1_98577">Cô Ranpha!\nXin hãy rời xa Chủ nhân tôi!</Text>
  <Text Key="C5C5A608_98578">...Được rồi...</Text>
  <Text Key="C8617500_98579">Hả?\nDễ dàng hơn mình tưởng nhiều...\nMình tưởng cô ấy sẽ lấy anh ấy làm con tin.</Text>
  <Text Key="FD020DF0_98580">Mọi người... có thể... im lặng một chút...?</Text>
  <Text Key="F995E1CE_98581">Rốt cuộc, cậu bé này...\nAnh ấy đang ngủ rất yên lành lúc này...</Text>
  <Text Key="93707CA5_98582">...Ồ, đúng rồi!\nKishi-kun đang ngủ say!</Text>
  <Text Key="6981F394_98583">Tôi không thể trách anh ấy.\nThông thường, giờ này anh ấy đã chui vào chăn và mơ rồi...</Text>
  <Text Key="243F7444_98584">...Khoan, hả?\nƠ, cô Ranpha đó... Cô ấy đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="DDD94F8D_98585">Một vật phẩm dịch chuyển ma thuật, có lẽ...?\nHiệu ứng đó hiếm và quý giá...</Text>
  <Text Key="6F7ECA1E_98586">Ngay lúc nãy, cô ấy đột ngột biến mất trong không khí.\nNhư một ảo ảnh sương mờ.</Text>
  <Text Key="9B839F29_98587">Ha ha ha!\nRõ ràng cô ta đã bỏ chạy trong sợ hãi trước sức mạnh tối thượng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="0358C726_98588">Ha ha ha!\nChắc chắn đây là một chiến thắng vinh quang cho lực lượng chúng ta!</Text>
  <Text Key="5E943FD7_98589">Ahh... Thật bực bội. Vì dám làm hại chúng ta,\ndám chạm vào anh ấy, và các tội lỗi khác,\ntôi đã hy vọng giết chết cô ta ngay tại chỗ...</Text>
  <Text Key="2625BFA2_98590">Về phần mình, thành thật mà nói...\nTôi nhẹ nhõm vì cô ta tự nguyện rút lui.\nDạng Nữ Hoàng của tôi đã hết hạn rồi, mà...</Text>
  <Text Key="71CD4826_98591">Đúng thật.\nChúng ta chưa thấy hết sức mạnh của cô ấy.\nNếu trận chiến tiếp diễn, không biết chuyện gì có thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="11AC4016_98592">...Ah—nhưng khoan!</Text>
  <Text Key="324C1C23_98593">Rei? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="08D2C7BC_98594">Ngay lúc nãy, tôi tưởng thấy Sheffy đứng trong bóng tối này...</Text>
  <Text Key="25D865FE_98595">Ồ, đừng ngốc thế, Rei!\nTại sao cô ấy lại ở đây?</Text>
  <Text Key="081F75E4_98596">Ahh...\nCô ấy... không ở đây.\nCó lẽ tôi đã tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="3052C528_98597">Ừ.\nSheffy vẫn nên đang ngủ say trong giường, mà!</Text>
  <Text Key="3664CE0A_98598">Đúng thật.\nCô ấy không thể ở đây được...</Text>
  <Text Key="5B67FBB3_98599">Ugh...\nChúng ta chẳng có gì để che giấu, nhưng... tôi không muốn ở lại.\nAi lại muốn nhìn bộ mặt xấu xí của Gorschin trước khi ngủ chứ?</Text>
