  <Text Key="D875C9E0_109250">Đúng vậy.\nĐể họ có thể tập trung vào trận chiến, chúng ta cần cắt đứt mọi lo lắng... từ phía mình!</Text>
  <Text Key="5509CC97_109251">Ồ... Linh hồn đang giận dữ...!</Text>
  <Text Key="CCD3F246_109252">Chúng tôi đã sơ tán hầu hết dân làng.\nXin hãy... Xin hãy bảo vệ ngôi làng...!</Text>
  <Text Key="A2850B54_109253">...!\nVâng, chúng tôi sẽ bảo vệ ngôi làng này bất cứ giá nào!\nVì vậy, xin hãy đừng lo lắng...!</Text>
  <Text Key="BEC9B1B2_109254">Chúng tôi giao mọi thứ ở đó cho cậu, Kishi-kun, mọi người...!</Text>
  <Text Key="6E14B7C3_109255">Ôi chao, né đi!</Text>
  <Text Key="6C9AC38E_109256">Tôi nghĩ thế khi đánh với nó trước đây, nhưng chuyển động của nó thực ra khá đơn giản...!</Text>
  <Text Key="F9BDE227_109257">Có vẻ như nó không có ý thức...?\nTrông như nó chỉ phản ứng với vật thể di chuyển gần nhất và tấn công...? Thôi nào, tên này phiền thật... Nhận lấy cái này!</Text>
  <Text Key="1CCA7278_109258">Tốt, nó cảm nhận được đòn đó!\nThay vì tấn công khắp nơi, nếu chúng ta tập trung đòn đánh vào một chỗ, thực sự chúng ta có thể làm nó đau...!</Text>
  <Text Key="89B12AA4_109259">Cô Pecorine và cô Kyaru đều đang đánh trúng cùng một khu vực...!\nHọ hợp tác với nhau thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="F3B84E2A_109260">Không, điều đó là đương nhiên với họ.\nMối liên kết của Guild Đầu Bếp là mạnh nhất trên đời.</Text>
  <Text Key="9EE09602_109261">Mọi người, hãy tiếp tục dồn đòn tấn công!\nCó lẽ sẽ được nếu chúng ta tiếp tục kết hợp đòn đánh lại!</Text>
  <Text Key="4F989B8A_109262">...Tôi thực sự có thể làm được không?\nVới con người bây giờ của tôi, tôi có thể kiểm soát linh hồn mình...?\n...Tôi có thể trở thành một phần của những [i]liên kết[/i] đó...?</Text>
  <Text Key="62B60CF4_109263">Toryaaaaah!</Text>
  <Text Key="E2599892_109264">Chỉ cần ngã xuống thôi!</Text>
  <Text Key="05857764_109265">Tới lượt cậu!</Text>
  <Text Key="55D0B976_109266">D-Dạ...! ...Linh hồn...!</Text>
  <Text Key="09CE04EA_109267">Này!\nNếu cậu chỉ đứng [i]đó[/i]──!</Text>
  <Text Key="7267FD96_109268">{playername}, hay quá!☆</Text>
  <Text Key="087E0EEF_109269">Chúng ta lại làm nữa rồi!\nCậu là người quan trọng trong nghi lễ này,\nnhớ là phải tỉnh táo lên!</Text>
  <Text Key="C5358B21_109270">Cô Pecorine, cô Kyaru, và Chúa tể của tôi,\nhọ đều đang chiến đấu để sinh tồn...!\nTôi không thể kéo họ lại...!</Text>
  <Text Key="21AE0FE0_109271">Kyaru! Chúng ta nên làm mọi thứ có thể để kìm chế nó!\nTăng tốc độ, toàn lực!\nPrincess Strike!</Text>
  <Text Key="F58CB6E8_109272">Ừ, ừ, chúng ta sẽ không thắng trong một trận chiến kéo dài!\nĐây là một đòn lớn dành cho cậu,\nGrim Burst!</Text>
  <Text Key="12F627C1_109273">Bảo vệ cô ấy!</Text>
  <Text Key="C56F376F_109274">Bây giờ...!\nLinh hồn, hãy cho tôi sức mạnh-</Text>
  <Text Key="B5265FFD_109275">Xin hãy, làm theo lời tôi...!</Text>
  <Text Key="75CDDDEB_109276">À... Một lần nữa... Tôi...\nđã làm tổn thương hai người họ...!</Text>
  <Text Key="D9048D16_109277">Tôi thực sự... không thể làm được...\nTất cả những gì tôi làm bây giờ... là làm tổn thương những người quan trọng với tôi...!</Text>
  <Text Key="6C533D95_109278">Cậu đang run vì sợ cái gì!?\nĐòn vừa rồi của cậu tốt lắm!\nĐừng lo lắng quá về việc bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="CF1CB2D6_109279">Chúng tôi sẽ giúp cậu, vì vậy cậu cứ thổi cái thứ đó lên trời đi!</Text>
  <Text Key="840A00CE_109280">Đúng vậy! Đừng để nó khiến cậu gục ngã!\nCậu luôn [i]ủng hộ[/i] chúng tôi, nên việc này là hai chiều☆</Text>
  <Text Key="5F7680B8_109281">...Hả?\nTôi lại nói &quot;luôn.&quot;\nThôi, cứ để vậy, chúng ta đã trở nên thân thiện đến mức đó rồi!</Text>
  <Text Key="BCCC4153_109282">Cô Pecorine, cô Kyaru...</Text>
  <Text Key="3CC7CB46_109283">Hãy tin tưởng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E3BA44E6_109284">...Chúa... tể...</Text>
  <Text Key="3173A354_109285">À, k-không...\nĐó là... không có gì....</Text>
  <Text Key="DCB7E710_109286">Pfft, cô ấy nói &quot;Chúa tể!&quot; Cái đó không hợp với cậu chút nào!\nNếu cậu muốn gọi, hãy giữ như thứ gì kiểu &quot;Anh trai,&quot; đi!</Text>
  <Text Key="A0A4560A_109287">Cậu nghĩ vậy?\nCó gì đó thật [i]phù hợp[/i] với &quot;Chúa tể.&quot;\nVà Kyaru, cái &quot;Anh trai&quot; vừa nói, thật dễ thương☆</Text>
  <Text Key="311B2BC0_109288">Gì!? Đừng nói thứ gì đó kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="E29F6A6C_109289">Ngay cả trong một trận chiến khốc liệt như vậy, cảm giác an toàn này...\nThật dịu dàng...</Text>
  <Text Key="A99FEE41_109290">Nó tới lại rồi!\nHãy cùng tấn công nó lần nữa!\nĐừng lo lắng về chúng tôi, chỉ cần đánh nó bằng hết sức mạnh của cậu!</Text>
  <Text Key="80810749_109291">Tôi sẽ giết cậu nếu cậu giữ lại sức mạnh!\nDùng hết mọi thứ cậu có!</Text>
  <Text Key="8926AAB7_109292">D...Dạ...!</Text>
  <Text Key="FBDAF2EC_109293">Guh!</Text>
  <Text Key="3D2352E6_109294">Pecorine!\nTch, nó vừa to [i]lại[/i] cứng, một kẻ phiền phức...!\nNó nghĩ chúng ta ném bao nhiêu vào nó!?</Text>
  <Text Key="23589B57_109295">Linh hồn vẫn trông sẵn sàng cho thêm nữa...\nNhưng tôi vẫn còn...!</Text>
  <Text Key="D65A2315_109296">Chúng tôi có thể thấy cậu chỉ đang [i]nói[/i] thế!\nNhưng, tôi cũng gần hết ma lực rồi...</Text>
  <Text Key="3BA30136_109297">Cứ tiếp tục thế này... mọi người sẽ...</Text>
  <Text Key="A0B93331_109298">Tôi là người kéo mọi người lại...\nTôi sợ sức mạnh của mình mất kiểm soát đến mức,\ntôi để mất tất cả những cơ hội mà cô Pecorine và cô Kyaru tạo ra cho tôi...!</Text>
  <Text Key="35D6D3DA_109299">Aah...\nLàm sao tôi... có thể bảo vệ mọi người...?</Text>
