  <Text Key="E7059902_27200">Nhưng, chính vì vậy mà Matsuri là bằng chứng hoàn hảo cho thấy Thú Nhân và con người có thể chung sống hòa thuận... Đó cũng là bằng chứng tuyệt vời rằng họ có thể nắm tay nhau trong hòa bình.</Text>
  <Text Key="2C68FFA3_27201">...Ừ, mình cũng không thể nói thẳng với Matsuri rằng mình đang cố lừa cô ấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="F56D3190_27202">Nhưng, nhưng Jun! Nếu người này ở đây,\nthì chẳng phải là đổ dầu vào lửa,\nchứ không chỉ là hòa thuận đâu sao,</Text>
  <Text Key="8589894E_27203">Đừng nói những lời lạnh lùng như vậy, Matsuri.\nHãy cùng nhau tạo ra con đường hòa bình, được chứ?♪</Text>
  <Text Key="854A256C_27204">Mình biết là khó khăn, nhưng mình tin tưởng vào khả năng của Matsuri.\nChính vì vậy mà mình muốn nhờ cô ấy thực hiện nhiệm vụ này.\nCô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="D5B3C884_27205">...Thật bất công.\nNếu Jun nói điều gì như vậy, mình không thể từ chối.</Text>
  <Text Key="AD88D408_27206">Đã rõ. Nếu là lệnh của Her Majesty và Jun, thì đành chịu vậy. Tôi sẽ đảm bảo Cô không làm gì kỳ quặc, tôi sẽ canh chừng bản thân mình thật kỹ!</Text>
  <Text Key="9A9A4B52_27207">Được rồi, bắt đầu nhiệm vụ thôi</Text>
  <Text Key="7275163D_27208">Cô Christina cũng đi nữa, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="9E5B7A17_27209">Rồi, rồi.</Text>
  <Text Key="B52D04BF_27210">Đừng hét lên như vậy, Matsuri.</Text>
  <Text Key="01CE287F_27211">Nếu còn gọi mình là 'Cô' nữa, mình sẽ giết cô đấy, hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="22AF05B3_27212">Được</Text>
  <Text Key="A930F623_27213">Đây là yêu cầu quan trọng từ Her Majesty, cậu biết chứ!!</Text>
  <Text Key="1ABCECCC_27214">Hai người đó thực sự sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="70E39C3E_27215">Đặt Matsuri sang một bên...</Text>
  <Text Key="221C5821_27216">Để thay đổi tình thế bế tắc,\nnhững lựa chọn táo bạo cũng cần thiết.</Text>
  <Text Key="A76A5A43_27217">Và...?</Text>
  <Text Key="2D7137C5_27218">Và, Jun đã bổ nhiệm tôi!</Text>
  <Text Key="11AEFA93_27219">Vì vậy xin đừng gây ra những phiền phức không cần thiết!</Text>
  <Text Key="3131F7A0_27220">Ha ha, cô đang nói chuyện với ai vậy?\nTôi sẽ hoàn thành nhiệm vụ tôi đã nhận.</Text>
  <Text Key="74FD92F8_27221">Tôi là Christina, cậu biết chứ.</Text>
  <Text Key="6B9C7CD3_27222">...Tôi tin tưởng, Chris.</Text>
  <Text Key="0AC48654_27223">Tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="466C8470_27224">Bởi vì cô ấy là người giữ lời hứa.\nĐơn giản vậy thôi.</Text>
  <Text Key="A8C3BFA7_27225">Hoàn toàn đúng.</Text>
  <Text Key="A859BDEF_27226">Được rồi, đi thôi</Text>
  <Text Key="127A0E80_27227">Ồ, xin đợi một chút~</Text>
  <Text Key="D89FEC0A_27228">Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="10B6E99A_27229">Tôi quên chưa nói.\nĐây là về người sẽ giúp đỡ Matsuri lần này.</Text>
  <Text Key="428B3033_27230">Không phải Chris...</Text>
  <Text Key="A682AE8C_27231">À... Ra vậy.\nĐây là đồng minh đáng tin cậy. ♪</Text>
  <Text Key="8530103D_27232">Matsuri và Christina rời cổng lâu đài hoàng gia trong khi trò chuyện sôi nổi.\n{playername} lao ra để gia nhập họ.</Text>
  <Text Key="C7BD44B7_27233">Thăm dò Tạp hóa Thú Nhân</Text>
  <Text Key="1E1D9A2B_27234">Họ đã đi trước mình rồi sao?</Text>
  <Text Key="5989F3F9_27235">Với tư cách là đại sứ hòa bình, Matsuri và đồng đội đã đến khu dân cư của bộ tộc Thú Nhân ở Landosol để tham dự Hội nghị Trưởng bộ tộc Thú Nhân.\n</Text>
  <Text Key="2B5F164E_27236">Hừ, không cần phải sợ.\nChẳng phải chúng ta sẽ không bị tấn công ở một nơi đô thị như thế này đâu.</Text>
  <Text Key="B883C981_27237">M-Mình bắt đầu thấy lo rồi...</Text>
  <Text Key="E9A1649B_27238">Mình tự hỏi đã bao lâu rồi kể từ lần cuối mình đến khu này.</Text>
  <Text Key="5475B94B_27239">Cách suy nghĩ của Cô quá nguy hiểm!\nCô có nhớ tại sao mình đến đây không?</Text>
  <Text Key="4C64FFE0_27240">Đàm phán hòa bình, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="5136A271_27241">Ừ, hòa bình... Khoan, sao {playername} lại ở đây!?</Text>
  <Text Key="AF14532E_27242">Ồ, cậu đến sớm hơn dự kiến.</Text>
  <Text Key="D46C8CBA_27243">Hả? Tại sao Cô Christina lại không ngạc nhiên?</Text>
  <Text Key="B2ACC872_27244">Mình đến để giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="FE2B14BC_27245">...À!! Vậy người Jun gọi, hóa ra người sẽ giúp chúng ta lần này là {playername}!!</Text>
  <Text Key="A61A66C1_27246">Ừ, đúng rồi! Mình thấy kỳ quái khi Cô Christina đi giúp đỡ, cậu biết chứ!</Text>
  <Text Key="89E41D22_27247">Tôi, người am hiểu phương pháp khiến người khác vâng lời, có gì kỳ lạ đâu?</Text>
  <Text Key="D29A9FD8_27248">Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cô nói...\nXin đừng, tuyệt đối đừng gây rắc rối, được chứ?!</Text>
  <Text Key="1895DDAE_27249">À, rồi, rồi.\nTôi hiểu rồi, nên nhanh lên và dẫn đường đi.\nNếu muộn, cô sẽ mất lễ phép đấy.</Text>
