  <Text Key="5880EF80_35950">Ồ, đúng rồi! Cậu là ai?</Text>
  <Text Key="303AD436_35951">Mẹ Saren, đứa trẻ này sẽ sống với chúng ta từ giờ sao?</Text>
  <Text Key="EB5988B1_35952">Chị Saren, em không thể tin là chị quên mất em... Và cả mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="9F063548_35953">...Chị Saren?</Text>
  <Text Key="C0491FC6_35954">À, lỡ mồm! Ờ, đáng lẽ phải là... Mẹ Saren?</Text>
  <Text Key="7753F6E7_35955">Chị đã hứa với em rồi! Chị bảo sẽ đưa em theo trong chuyến đi gửi chiếc đèn cho Vua Salasaria!</Text>
  <Text Key="F2A34B2D_35956">Hả? Tôi có từng hứa như vậy sao...?\nVà sao tôi có cảm giác chưa từng gặp cậu trước đây...</Text>
  <Text Key="4C04E2CC_35957">Hả? Có vẻ cô ấy đang nghi ngờ tôi.\nTôi phải làm sao đây? Cứ thế này, ước nguyện sẽ...\nVậy thì...</Text>
  <Text Key="6DAD6AAB_35958">Ơ, cô có nói thế đấy... nhớ chứ?\nHãy cố gắng nhớ ra đi! ...Hự.</Text>
  <Text Key="5EBCE618_35959">Hả...? Tại sao đầu óc tôi cứ mơ hồ...</Text>
  <Text Key="BD16A56A_35960">Salasaria là nơi em ra đời, đó là lý do chị Saren hứa sẽ đưa em theo.</Text>
  <Text Key="5E193948_35961">Giờ cô nhắc đến, tôi có chút nhớ ra... Đúng rồi...\nTôi đã chăm sóc cậu... phải không?</Text>
  <Text Key="D203A3B5_35962">Đúng rồi... Cô bảo hôm nay sẽ đi ra ngoài...\nTôi nghĩ...?</Text>
  <Text Key="F064A733_35963">Có lẽ...? Xin lỗi, tôi không ngờ mình lại quên mất mấy đứa trẻ...</Text>
  <Text Key="7883459B_35964">Đừng bận tâm! Em mừng là chị cuối cùng cũng nhớ ra.</Text>
  <Text Key="EEED43EA_35965">Quan trọng hơn, chúng ta nên khởi hành sớm.\nChị có quên gì không?</Text>
  <Text Key="F25BA5B3_35966">...Không, tôi ổn. Vậy chúng ta đi thôi?</Text>
  <Text Key="462E5688_35967">Oa! Đây là Landosol ～ Có nhiều người quá.</Text>
  <Text Key="16614F39_35968">Có nhiều người lắm sao? Tôi thấy khoảng như mọi khi.</Text>
  <Text Key="288B5D37_35969">À, đúng nhỉ! Ehehe...</Text>
  <Text Key="FDC70FB4_35970">Hở...? Bây giờ xe ngựa chúng ta sẽ đi đâu rồi...</Text>
  <Text Key="6C26D066_35971">À, chờ một chút! Trước khi đi, tôi cần kiểm tra một chỗ khác... Đúng rồi, trước tiên chúng ta nên đi theo hướng này.</Text>
  <Text Key="6831F069_35972">Này, chờ đã! Ý cô là một chỗ khác là sao!?</Text>
  <Text Key="380E5580_35973">Không có gì! Quan trọng hơn là, đi theo đây này!\nChị Saren!</Text>
  <Text Key="80687242_35974">Thật sự, đừng tự ý đi một mình...\nKhoan, cô vào đây làm gì?</Text>
  <Text Key="C355E425_35975">Công việc bán thời gian của tôi bị hủy rồi.</Text>
  <Text Key="76487CAB_35976">Cô định làm công việc ở lại, nhưng người kia thuê quá nhiều người nên rút việc...?</Text>
  <Text Key="163AA10E_35977">Thật không may. Vậy bây giờ... cô khá là rảnh, phải không?</Text>
  <Text Key="BFC8FB64_35978">Ừ, tôi sẽ giúp nếu cần!</Text>
  <Text Key="7A77445E_35979">...Liệu sự trùng hợp kiểu này có thực sự xảy ra được không?\nGặp anh đúng ngày chúng tôi khởi hành và cũng vừa rảnh...</Text>
  <Text Key="0D37C869_35980">Chẳng phải... cảm giác như ai đó đang bảo tôi mời anh sao?</Text>
  <Text Key="BC9DE040_35981">Mất mát lớn nhất là bỏ lỡ cơ hội khi nó đến. Những lời khuyên đó thật đúng đắn, Cha.\n──Tôi đang lấy can đảm từ những lời đó.</Text>
  <Text Key="D6D2D72F_35982">N-Này. Cô nói bây giờ cô rảnh, phải không? \nVậy thì...</Text>
  <Text Key="EA1FB620_35983">Anh có muốn đi cùng tôi không?\nĐến đất nước sa mạc... Salasaria.</Text>
  <Text Key="FBE24A3B_35984">Đi được sao?</Text>
  <Text Key="D3FC0CD5_35985">Đ-Dĩ nhiên! Tất nhiên rồi. Tôi chỉ cần một người bạn đồng hành. Chuyến đi sẽ dài và đó là lần đầu tôi đến đất nước đó, nên có người quen bên cạnh sẽ an tâm hơn.</Text>
  <Text Key="A7C5EA52_35986">Anh có thể giúp xách đồ hoặc làm vệ sĩ...\nÀ, không quan trọng vai trò là gì.</Text>
  <Text Key="5488C879_35987">Biết là anh sẽ ở bên cạnh, tôi cảm thấy an tâm...\nAnh nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="76794322_35988">Tôi cần chuẩn bị cho chuyến đi.</Text>
  <Text Key="22B56861_35989">Hehe, tốt quá! Vậy, tôi nhờ anh nhé♪</Text>
  <Text Key="0C1DE31A_35990">Chị Saren, nếu chị tìm đồ du lịch gói thì cửa hàng kia có vẻ có đủ.</Text>
  <Text Key="B57A3485_35991">Còn đứa trẻ này là...?</Text>
  <Text Key="75D6CE02_35992">Nhà mồ côi của tôi đã chăm sóc đứa trẻ này.\nVà dường như nó sinh ra ở Salasaria nên tôi nghĩ nên đưa nó về quê hương.</Text>
  <Text Key="A908EC64_35993">Rất vui được gặp anh. Em đã muốn gặp Onii-san và tự mình xem anh là người như thế nào.</Text>
  <Text Key="9962EC29_35994">Cuối cùng cũng gặp được anh. Onii-san♪</Text>
  <Text Key="360A3D9D_35995">Ừ... Rất vui được gặp cậu...?</Text>
  <Text Key="FBFCCEF7_35996">Ồ, tôi tưởng thấy vài khuôn mặt quen trên đường về sau khi giao hàng.</Text>
  <Text Key="EE6B7A06_35997">Xin chào, Ruka-san. Con cá cô cho tôi lần trước rất ngon.</Text>
  <Text Key="EABE50E5_35998">Thật sao? Nghe vui thật. Nhưng cậu nên cảm ơn tiệm cá.</Text>
  <Text Key="00669342_35999">Hai người quen nhau sao?</Text>
