  <Text Key="90C2E122_126900">Ặ...! Dạ...! Ự...!</Text>
  <Text Key="DC3CE434_126901">Ự...! Hức! Hơ...!</Text>
  <Text Key="69DB5BE9_126902">Uầm... uầm... uầm...~!!</Text>
  <Text Key="615AE33A_126903">Hơ... hơ... Thật là một màn trình diễn tuyệt vời, tiểu thư Lyrael...</Text>
  <Text Key="64249B1E_126904">Hơ... hơ... Jun, thật là một phòng thủ không thể xuyên thủng...! Nhưng... nếu thêm chút nữa...!!</Text>
  <Text Key="9458FA70_126905">Hà...~...</Text>
  <Text Key="00543DCF_126906">Hả? Hai người họ đều ngã xuống đất rồi~</Text>
  <Text Key="2FC970A1_126907">Có vẻ họ mệt rồi. Vậy thì chúng ta hòa nhé!</Text>
  <Text Key="A95C77FA_126908">Hà, hà... Trận đấu hay quá, Jun.</Text>
  <Text Key="46821C2C_126909">Vâng. Phong cách chiến đấu nghiêm túc của cô thật đáng ngưỡng mộ, tiểu thư Lyrael.</Text>
  <Text Key="CC66EE1C_126910">Hehe... Hi hi, hi hi hi...♪</Text>
  <Text Key="BD57038A_126911">Tiểu thư Lyrael?</Text>
  <Text Key="CB45DA68_126912">À, xin lỗi. Làm một công chúa, tôi không có nhiều cơ hội được chơi đùa. Đã lâu rồi tôi mới có một ván chơi nghiêm túc như thế này, và thật sự rất vui...</Text>
  <Text Key="4060CB07_126913">Hehe... Cảm ơn mọi người. Chúng ta cùng chơi lại vào lúc nào đó nhé.</Text>
  <Text Key="FA08A07E_126914">Được rồi♪ Lần sau chúng ta cùng chơi Oshikura Manju nữa nhé♪</Text>
  <Text Key="6FE5D66E_126915">Vâng, tất nhiên rồi♪</Text>
  <Text Key="E9D301C5_126916">Ồ... Nhưng Lyrael đang bay. Nếu cô ấy không chạm đất, chúng ta sẽ không thể thi đấu Oshikura Manju. Lần sau chúng ta chơi một trò khác nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="76523C5B_126917">Hả...!? Chiến thắng đó không công bằng...?</Text>
  <Text Key="69D87077_126918">Đúng vậy... Tôi không nói ra lúc đang chơi, nhưng nếu chân bạn chạm đất ngoài vạch, bạn sẽ thua. Trong trường hợp của tiểu thư Lyrael, thì bạn sẽ không bao giờ thua...</Text>
  <Text Key="AA3EF996_126919">K-Không thể nào...! Ý cô là tôi đã gian lận suốt cả buổi? Thật là hành vi không thể tha thứ cho một người lãnh đạo và đại diện quốc gia...!</Text>
  <Text Key="41E293CC_126920">Tôi vô cùng xin lỗi. Nếu vậy... Lần sau tôi sẽ để chân chạm đất. Chúng ta cùng chơi lại ngay bây giờ! Một trận Oshikura Manju công bằng!</Text>
  <Text Key="E72A1300_126921">L-Lyrael...?! Cô định thách đấu lại ư?!</Text>
  <Text Key="BF24F013_126922">Tất nhiên. Đòi chiến thắng trong khi bất tuân quy tắc là một hành vi không xứng đáng với một người lãnh tụ và đại diện quốc gia...!</Text>
  <Text Key="9F591D07_126923">Yaaay! Chơi thêm lần nữa! Mimi sẽ cố gắng hết sức~♪</Text>
  <Text Key="FEB69543_126924">Misogi nữa! Lần này em sẽ là người thắng!</Text>
  <Text Key="220B9C1C_126925">Lần này tôi cũng sẽ không thua.</Text>
  <Text Key="F77D4DCA_126926">Sao cơ?! Các cô thực sự định chơi lại...? Mông tôi đau rồi sau khi đẩy nhiều lần như vậy...</Text>
  <Text Key="6B8A1785_126927">T-Tôi cũng muốn rút lui... Cơ thể tôi ổn, nhưng nếu có gì đó, thì đó là áp lực tinh thần một chút...</Text>
  <Text Key="A9385E51_126928">Không, không, đây là trận đấu lại, nên chúng ta cùng chơi lại đi!</Text>
  <Text Key="4C90F3C8_126929">Được rồi, được rồi♪ Tôi chắc chắn sẽ vui vẻ~♪</Text>
  <Text Key="8880675A_126930">Lần sau, xin hãy cho phép tôi có một trận Oshikura Manju sạch sẽ và đúng chuẩn mực mà không có sự bất kính nào♪</Text>
  <Text Key="BDFB7D14_126931">K-Khó từ chối quá...!!</Text>
  <Text Key="8BF2A115_126932">Ban đầu chỉ là một buổi tiếp kiến đơn thuần trong Gio Teogonia. Nhưng trong phòng ngai, trò chơi Oshikura Manju vẫn tiếp tục diễn ra......</Text>
  <Text Key="82B06A55_126933">Pudding Ghost và Candy Castles</Text>
  <Text Key="E0D52265_126934">Miyako đang cố gắng ăn hết tất cả pudding trong &quot;Gio Teogonia&quot;. Iliya và những người khác cố ngăn cản, nhưng không thành công. Khi cô ấy tiếp tục ăn, trọng lượng cơ thể khiến cô không thể bay nữa và chìm xuống hào sô cô la.</Text>
  <Text Key="382077BD_126935">Tiếng hét của cư dân</Text>
  <Text Key="438D5F6E_126936">Yori＆Akari</Text>
  <Text Key="002894B2_126937">4 người</Text>
  <Text Key="D7030CFF_126938">Ồ! Lâu đài kẹo... Nó to quá! ♪</Text>
  <Text Key="5407DA6C_126939">Cả thành phố tràn ngập đồ ngọt và năng lượng ma thuật...! Thế giới này thực sự xứng đáng để chinh phục♪</Text>
  <Text Key="9F131BFD_126940">Iliya?! Tôi đã nói là không!</Text>
  <Text Key="192786AD_126941">Đội Diabolos, những người đã đến để trấn áp quái vật xâm nhập Gio Teogonia, không thể không bị cuốn hút bởi lâu đài kẹo tuyệt đẹp.</Text>
  <Text Key="2E491ECF_126942">Nhìn kìa, chị ơi! Mặt đất này làm từ bột bánh và bánh quy!</Text>
  <Text Key="1A9CE9F9_126943">Đ-Đây là thật, phải không...? Có vẻ nó được bảo vệ bởi ma thuật, nhưng tôi không thể không do dự khi bước lên...</Text>
  <Text Key="F715DC9D_126944">Nhà cửa, tường thành, đài phun nước, tất cả đều là đồ ngọt... Giống như một công viên giải trí.</Text>
  <Text Key="286E1FA8_126945">*hít hít*...♪ Sô cô la, bánh quy, và... pudding ở đây nhiều lắm. Hehe, không phải là không thể cưỡng lại sao, Miyako?</Text>
  <Text Key="701F71BA_126946">...Hả? Miyako?</Text>
  <Text Key="3A177FE8_126947">Nhớ lại thì tôi đã lâu không thấy Miyako-chan rồi. Cô ấy đi đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="1BCB2614_126948">Miyako một mình trong thành phố đồ ngọt...? T-Tôi có linh cảm xấu về chuyện này...</Text>
  <Text Key="6D35BB36_126949">Eeeeeeeek!?</Text>
