  <Text Key="AD4E5DDB_47400">À, không... Tôi nhận ra người này rồi...</Text>
  <Text Key="CAC4D75B_47401">Thật ra, ông là cha của Shinobu, phải không? ★ Nhưng Riri có vẻ đang gặp rắc rối</Text>
  <Text Key="AB48446A_47402">Đó... đúng. Skull cha đang thì thầm... ừm... điều gì đó tôi không thể nói ở đây...</Text>
  <Text Key="04C3DD6B_47403">Chẳng phẽ đó là thứ họ gọi là lời nguyền sao?</Text>
  <Text Key="2A75EFA0_47404">Tôi biết mà. Cô dễ thương quá. Chúng ta không nên trừ tà sao?</Text>
  <Text Key="E72E2315_47405">Không, tôi không ý đó... Nhưng tôi nên giải thích thế nào... Ưuuu...</Text>
  <Text Key="101F8059_47406">Bức ảnh khôi phục cho thấy một con ma. Misora và Nea khuyến khích cô ấy trừ tà, nói rằng nó ám Riri. Trong khi đó, Riri giải thích một cách lúng túng rằng đó là cha Skull của cô ấy.</Text>
  <Text Key="A5E2B192_47407">Ồ, tôi nhớ rồi. Đó là bức ảnh giải đấu sumo mông.</Text>
  <Text Key="A1032CFE_47408">Không, đây là yêu cầu từ mọi người ở bãi biển, nên tôi nghĩ có thể là bức ảnh lúc chúng tôi đánh bại quái vật...</Text>
  <Text Key="E76E8DD7_47409">Đó là bức ảnh khá buồn cười, phải không? Mọi người đang chiến đấu bằng mông.</Text>
  <Text Key="0A3C1C6C_47410">Không, tôi không đùa đâu. Tôi đã tập luyện chân và hông, nên cuối cùng tôi chiến đấu bằng mông... hay tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="9E00EF69_47411">Ừm... Khi nhìn thấy trong ảnh thì không thuyết phục lắm, nhưng...</Text>
  <Text Key="71CFD358_47412">Hừm, đây có phải...? Chẳng phẽ đây là khoảnh khắc kỹ thuật mới của tôi đang hy sinh?</Text>
  <Text Key="ACC184AB_47413">Biết không, kể từ khi tôi thi đấu vật mông với Misora, tiềm năng cho đòn tấn công hông của tôi khá cao. Như là, "Cuối cùng cũng đến rồi, Thầy!"</Text>
  <Text Key="8CC49F78_47414">Ồ, đúng rồi. Dạo này Nea tấn công bằng mông, phải không? Xem đòn đó vui vẻ nên tôi cũng thích-</Text>
  <Text Key="4A51A0B2_47415">Thật vậy... Khi tôi nhìn kỹ bức ảnh, khác với tôi, đòn tấn công hông của Nea-sama rất tinh tế.</Text>
  <Text Key="EDAFBDFA_47416">Tôi tự hỏi hông của tôi có đang di chuyển khác...? Hay có bí mật gì sau mông của Nea-sama...?</Text>
  <Text Key="DAEEA5AA_47417">Riri-chan đang đào sâu vào bức ảnh mông của tôi♪ Chà, thật xấu hổ~♡</Text>
  <Text Key="2BB84F24_47418">Riri, cô cau có quá!★</Text>
  <Text Key="4C6C5734_47419">T-tôi xin lỗi...! Tôi không có ý...!</Text>
  <Text Key="239A52BF_47420">Bức ảnh khôi phục là hình ba người họ chiến đấu với quái vật bằng đòn tấn công hông. Riri ấn tượng với kỹ thuật tinh tế của Nea. Nhưng việc quan sát bức ảnh chăm chú khiến cô ấy trêu chọc Misora và Nea vì quá chú trọng vào mông của họ.</Text>
  <Text Key="7808005E_47421">Đây là... Tất cả slime đang chiến đấu với Master Penpokorin? Đây là tình huống gì vậy?</Text>
  <Text Key="4A8FABA7_47422">À, vậy là có chụp? Đây là buổi tập luyện đặc biệt bí mật!</Text>
  <Text Key="73210101_47423">Có lẽ họ phát hiện rồi. Thực ra, tôi đang tập làm slime.</Text>
  <Text Key="8E732EF2_47424">Tôi có thể né được đòn tấn công của Kariza-kyun, nhưng Aka và Ao thường bị giết, nên tôi nhờ Misora tập luyện cho tôi.</Text>
  <Text Key="C1288F60_47425">Đó là một khoảng thời gian rất khó xử, phải không? Nhờ vậy, một thủ đoạn mới đã ra đời.</Text>
  <Text Key="297A398C_47426">Đây là thủ đoạn mới...?</Text>
  <Text Key="174ED85F_47427">Hừm...? À, đúng rồi~ Tôi, Aka, Ao và Cariza-kyun kết hợp lại trở thành Siêu Chiến Binh Slime~</Text>
  <Text Key="0396F5FF_47428">S-Siêu Chiến Binh Slime...?! Đó là một kỹ thuật mới tuyệt vời...! Tôi tự hỏi có ảnh nào từ thời đó không? Tôi rất muốn xem...!</Text>
  <Text Key="6DAF40F7_47429">Hừm, tiếc là dường như không có.</Text>
  <Text Key="404D5825_47430">Tôi hiểu... Vậy thì, tôi muốn nghe những gì bạn nói lúc đó... Không, tôi rất muốn xem một buổi thử nghiệm ngay tại đây và ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="68010305_47431">Ừm... Chúng ta nên làm gì? Nea?</Text>
  <Text Key="E723AD54_47432">Hừm, được thôi, nhưng nếu chúng ta làm lại lần nữa, tôi chắc chắn mông của Cariza-kyun sẽ nổ lần này!</Text>
  <Text Key="01C83E22_47433">Có... có phải là công việc nhiều đến thế không...?! Sử dụng nó đi kèm với một cái giá lớn...</Text>
  <Text Key="575D960B_47434">Đó là lý do tại sao tôi đã thở dốc một chút~ Xin lỗi~</Text>
  <Text Key="9E0A89E6_47435">Thôi, đó là nói dối, nhưng ★</Text>
  <Text Key="A58E4559_47436">Bức ảnh khôi phục cho thấy một nhóm slime đang thực hiện tập luyện đặc biệt. Misora và Nea kể lại tình huống lúc đó một cách đùa cợt. Hai người họ tiếp tục nói dối, bối rối trước sự quan tâm mãnh liệt của Riri về nội dung của nó.</Text>
  <Text Key="9998B49A_47437">Ồ, đó là bức ảnh nhóm chúng tôi đã chụp cùng nhau! ★ Đó là một bức ảnh thật đẹp!</Text>
  <Text Key="B287BCBF_47438">Hehehe~♪ Đó là một bức ảnh thú vị. Muốn sắp xếp chúng từng cái một không?</Text>
  <Text Key="F97275C6_47439">Vâng. Hãy đi thẳng vào vấn đề. Đó được cho là một bức ảnh nhóm, nhưng có một người đang trốn...</Text>
  <Text Key="969221AE_47440">Ồ, cô dễ thương quá~ Cô nói là không muốn chụp ảnh, nên chúng tôi không thể chụp ảnh cùng nhau. Thật là phí~</Text>
  <Text Key="689BAD81_47441">Có nhiều cô gái ghét chụp ảnh, đặc biệt là ở độ tuổi của Cariza.</Text>
  <Text Key="4959DCDF_47442">Vì vậy mà Nea-sama đang cố gắng bắt được Kariza-sama ngoài màn hình bằng slime của mình.</Text>
  <Text Key="11073582_47443">Riri-chan đâu...? Cô ấy đang làm văng đá bào lên Kishi-kyun? Lanfa-chan cũng ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="3A463774_47444">Ừm... Tôi không cố ý... Có lý do tại sao tôi làm đổ nó...</Text>
  <Text Key="D40D886E_47445">Cô Misora đang cầm một quả bom trong tay, nên tôi hoảng loạn... Thực ra, tại sao cô ấy lại có bom?</Text>
  <Text Key="3D1BFFB5_47446">Thực ra, tôi nhầm một quả dưa hấu với một quả bakudan. Chúng không giống hình dạng sao?</Text>
  <Text Key="87C07130_47447">Tôi hiểu... Không, có lẽ chúng giống nhau?</Text>
  <Text Key="F2AC50BB_47448">Đó là một món đồ chơi Bakdan, phải không? Như một món đồ đùa?</Text>
  <Text Key="11074709_47449">Vâng, tất nhiên. Nhờ ★, bức ảnh này thật sự thú vị, phải không?</Text>
