  <Text Key="405ED050_119800">Tớ sẽ làm dù không cần bảo!\nTớ sẽ giết cô ngay lập tức, thỏ đáng ghét!!</Text>
  <Text Key="299F0170_119801">Eek!? Nguy hiểm!?</Text>
  <Text Key="D692CD1E_119802">Cô né được!? \nTch... Chắc là do may mắn, khốn!</Text>
  <Text Key="4BEFA17D_119803">Whoa!? Suýt thì, nhưng tớ làm được rồi!</Text>
  <Text Key="C40F5F66_119804">Cái... cái gì đang xảy ra...!?</Text>
  <Text Key="7EBBA816_119805">Lý do lớn nhất khiến Nana sống sót lâu đến vậy\ntrong cuộc đấu sinh tồn 'Gio Gehenna'...</Text>
  <Text Key="7DC802C7_119806">Là khả năng trốn chạy đầy hèn nhát của cô ấy.\nTrong tuần qua, cô ấy đã không ngừng hoàn thiện những điểm mạnh ít ỏi của mình.\nMột đòn tấn công nửa vời sẽ không dễ dàng đánh trúng cô ấy.</Text>
  <Text Key="C38172EF_119807">Ái chà, thật bực bội...!\nThôi đi rồi, thỏ đáng ghét!</Text>
  <Text Key="FF7765CF_119808">Eek!? Tớ không hiểu sao lại né được...!</Text>
  <Text Key="2ABB8F43_119809">Sao vậy, Kariza?\nKhông dùng quái vật, đây là tất cả khả năng của cô?\nKhông đáng là vấn đề đâu.</Text>
  <Text Key="7259EF9F_119810">Hah!? Đừng đùa!\nSức mạnh của tôi không phải thế......</Text>
  <Text Key="E47B1A17_119811">Kariza-chan đang tập trung vào Giảng viên...!? Được rồi!\nTớ sẽ làm như đã luyện tập...!</Text>
  <Text Key="A031AD39_119812">Đến đây~! Đón nhận nào!</Text>
  <Text Key="0CA458A0_119813">......Tch!\nVới thế......!</Text>
  <Text Key="6E40EDA3_119814">!? \nKhốn, vết thương trên tay tôi...!</Text>
  <Text Key="7F808D1B_119815">Gwaa!? Ái!?</Text>
  <Text Key="8D5EE966_119816">......Thở dài. Thật là...\nSau khi chuẩn bị đến mức này, kết quả chỉ là hòa.</Text>
  <Text Key="B3F28A47_119817">Tiếc nuối, trận đấu này là hòa.</Text>
  <Text Key="63DD801D_119818">......Không thể tin nổi!\nTất cả là do bộ trang phục này siết chặt!\nTôi không làm nữa! Tôi sẽ vứt bộ trang phục đáng ghét này đi!</Text>
  <Text Key="B1960A76_119819">À, tớ cũng nghĩ mình sẽ tháo cái của mình...\nĐộng nhiều quá, nóng quá.</Text>
  <Text Key="B01F3807_119820">──Ngay cả kẻ yếu cũng có thể phản công lại kẻ mạnh,\nnếu họ có sự rèn luyện và chiến lược.\nDù không phải là chiến thắng, ít nhất bạn nên hiểu điều này.</Text>
  <Text Key="D4CADBD2_119821">Kariza có những trở ngại đáng kể...\nVẫn còn, xét đến sự chênh lệch khả năng ban đầu, có thể nói đó là nỗ lực xứng đáng.\nQuan trọng nhất, Nana, cô đã chịu đựng được buổi luyện tập của tôi đến tận cùng.</Text>
  <Text Key="EA0E84EE_119822">Hehe! Được giảng viên khen, đây là lần đầu! Hoan hô♪</Text>
  <Text Key="7D98C03A_119823">Bây giờ. Với trận đấu này,\nthực ra còn một mục đích khác ngoài thắng thua.</Text>
  <Text Key="EB2A6512_119824">Đó là để đánh giá năng lực trở thành thần tượng của cô.</Text>
  <Text Key="B7219330_119825">Năng lực trở thành thần tượng...?</Text>
  <Text Key="83B49E90_119826">Đúng vậy. Tôi quan sát cẩn thận xem cô có phẩm chất\nđể tác động đến trái tim mọi người bằng nỗ lực nghiêm túc của mình hay không...</Text>
  <Text Key="08B7D0C5_119827">Giảng viên! Người nghĩ sao về Nana!? \nNgười có nghĩ tớ có thể trở thành thần tượng không!?</Text>
  <Text Key="E8D8843E_119828">Không thể. Cô không có một mảy may tài năng nào.\nKhông ai muốn cổ vũ cho một con thỏ chỉ biết chạy trốn.</Text>
  <Text Key="6D88B1F9_119829">G-Gaaah!</Text>
  <Text Key="D6574879_119830">Hah.\nTất nhiên rồi, kẻ ngốc.</Text>
  <Text Key="65342EDC_119831">Mặt khác──Kariza.\nTôi cảm thấy tiềm năng ở cô.</Text>
  <Text Key="672F0F70_119832">Huh!? Người nói thật!?</Text>
  <Text Key="0C98A228_119833">Một nhà sản xuất phải điên rồ, bạn biết mà.\n......Ở Landosol đang thiếu các thần tượng nam trẻ.\nNếu cô ra mắt, khả năng thành công khá cao đấy.</Text>
  <Text Key="3591F365_119834">Nhớ lời tôi nói khi sắp xếp trận đấu không?\n'Kẻ thua phải tuân theo mệnh lệnh của tôi...'\nVà vì cô hòa với Nana, cô về bản chất là kẻ thua.</Text>
  <Text Key="CB8B5E47_119835">Vậy tôi phải tuân theo người!? \nKhông đời nào! Hòa thì không tính! Không tính!</Text>
  <Text Key="E3E6A103_119836">Không phải đến lượt cô diễn giải luật lệ. Đó là quyền của tôi.\nVà Nana.\nCó lẽ tôi đã khen cô quá sớm...</Text>
  <Text Key="271DE0B9_119837">Cô vẫn cần rèn luyện nhiều hơn nữa.\nMừng đi. Tôi sẽ tự mình cho cô buổi luyện tập đặc biệt tiếp theo♪</Text>
  <Text Key="9FFEC07F_119838">Eek!? Lại là buổi luyện tập địa ngục nữa...?\nĐiều đó hoàn toàn không thể với tớ!\nLần này, Nana chắc chắn sẽ trốn thoát!</Text>
  <Text Key="FB2E2795_119839">Con thỏ đáng ghét đó chạy đi với tốc độ kinh ngạc...\n......Tớ cũng sẽ ra khỏi đây! Không ai sẽ biến tớ thành đồ chơi nữa!</Text>
  <Text Key="C761BE6F_119840">......Thú vị. Loại nổi loạn đó là cần thiết.\nChờ đi, cả hai. Tôi sẽ bắt được cả hai trong vòng năm phút!</Text>
  <Text Key="18BAB52C_119841">Và thế là, trong rừng của 'Gio Gehenna',\ncuộc truy đuổi toàn lực của Bảy Vương Miện đã bắt đầu...</Text>
  <Text Key="2D31B815_119842">Kariza・Nana</Text>
  <Text Key="C7DB3654_119843">Được Christina cứu, Nana rèn luyện để đấu với Kariza.\nNgày trận đấu, nhờ một trở ngại khổng lồ, Nana hòa với Kariza.\nDù tìm thấy tiềm năng thần tượng ở Kariza trong trận đấu, anh ta đã bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="8BFB879F_119844">Núi Cháy và Manticore</Text>
  <Text Key="61D15618_119845">Sau khi nghe về mục tiêu của Freyja từ nhóm, Nephi Nela đề xuất liên minh để đánh bại Freyja. Trong khi đó, Kanon, bực bội vì hình phạt dành cho Nephi Nela, thăm Núi Higashi nơi một linh hồn lớn đang ngủ với một mục đích nhất định.</Text>
  <Text Key="602F85BC_119846">Gio Gehenna - Phòng Ngai Vàng</Text>
  <Text Key="A5F94A43_119847">Hai người bọn họ</Text>
  <Text Key="521E56BC_119848">Vậy!</Text>
  <Text Key="25BE8EC5_119849">Bạn có muốn thay đổi số lượng Đá Bí Ẩn của Nữ Thần bạn đang thiết lập không?</Text>
