  <Text Key="99CF189F_41500">...Họ để lại một tờ giấy rồi biến mất.\n&quot;Chúng tôi sẽ đi một chút&quot;, tờ giấy ghi.\n...Ngoài ra, nói chuyện khi ngáp cũng không phải cách cư xử đúng mực.</Text>
  <Text Key="14D1EB44_41501">Ừ...\nXin lỗi, lần sau tôi sẽ cẩn thận hơn.</Text>
  <Text Key="F085872E_41502">...Này, Kishi-kun.\nRei-chan và Shinatsu-san có vẻ gần gũi hơn hôm qua một chút, phải không?</Text>
  <Text Key="C2EF6FA2_41503">Đúng không? Tôi tự hỏi có chuyện gì đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="DA2254AA_41504">Thôi bỏ đi chuyện đó, quay lại Hiyori và Aira đi!\nÔi trời! Họ đi đâu rồi!?</Text>
  <Text Key="9C4563D4_41505">Đúng vào lúc đó...\nHiyori và Aira đang chiến đấu với một con quái vật ở vùng cao nguyên.</Text>
  <Text Key="49E1FA45_41506">Toryahhhh!!!</Text>
  <Text Key="72FCF091_41507">Tuyệt vời! Một con quái vật to như vậy chỉ với một đòn?!</Text>
  <Text Key="91CDAE54_41508">Heh heh♪ Chuyện đó chẳng là gì với chị đâu! Ahahaha!</Text>
  <Text Key="166FAD93_41509">Ồ! Đây chắc chắn là con quái vật rồi! Móng vuốt, răng nanh, cả màu sắc của bộ lông! Tôi hoàn toàn chắc chắn!</Text>
  <Text Key="AF353855_41510">Ý cô là hai cô gái đó đã đánh bại thứ đó một mình?\nỒ, thật đáng ngưỡng mộ!</Text>
  <Text Key="66DAA492_41511">Chúng tôi cảm tạ từ tận đáy lòng. Nhờ công lao của các cô, chúng tôi cuối cùng cũng có thể sống trong hòa bình.</Text>
  <Text Key="03323855_41512">Không, không!</Text>
  <Text Key="5ED79C25_41513">Tôi gãi lưng cho cô, cô gãi lưng cho tôi!</Text>
  <Text Key="A556DC47_41514">Đúng là vậy!</Text>
  <Text Key="8B35128F_41515">Ồ, hai người hợp nhau thật.\n...À, tôi quên một điều quan trọng. Này, phần thưởng cho việc trừng phạt quái vật của các cô. Xin hãy nhận lấy.</Text>
  <Text Key="D7F3C973_41516">Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="D13EAC28_41517">Sau khi Hiyori và Aira nhận được phần thưởng...</Text>
  <Text Key="555D256D_41518">Ôi, không có gì bằng một ly rượu ngon sau khi giúp đỡ người khác!\nĐây là những khoảnh khắc tôi sống vì nó♪</Text>
  <Text Key="AA8656F0_41519">Này, này, Aira! Tôi có thể hỏi cô một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="8C718589_41520">Cứ hỏi đi, cứ hỏi đi! Hỏi chị bất cứ điều gì cô muốn♪</Text>
  <Text Key="C7523F3F_41521">Tại sao cô lại có Kiếm Spiresbane?\nNếu tôi nhớ không lầm, đó là kiếm của Novem, phải không?</Text>
  <Text Key="76358383_41522">Ồ, cái đó à?\nTôi hiểu rồi, vậy Hiyori-chan không nhớ... Ký ức về các sự kiện của cô ấy thực sự bị xáo trộn bởi dữ liệu, đúng không?</Text>
  <Text Key="014AD81F_41523">Thôi, tóm lại là tôi mượn nó từ Novem-chan. Trước khi sự tái tạo xảy ra♪\nÍt nhất là trước khi thế giới của tôi được tái tạo.</Text>
  <Text Key="DBB1E03E_41524">Phần này khó giải thích đây. Theo những gì Shinatsu-chan nói với tôi, dòng thời gian của các sự kiện trước và sau tái tạo thường có sự tương đồng.</Text>
  <Text Key="295CCB64_41525">Có lẽ tôi cũng sẽ bị cuốn vào các sự kiện của *thế giới* này. Ngay cả khi các nhân vật, diễn biến và kết quả phải thay đổi để phù hợp.</Text>
  <Text Key="5C84CE69_41526">Đó là lý do tại sao, trong mọi thế giới...... luôn có ai đó chiến đấu với Kaiser Insight trên đỉnh Tháp Sol.\nTôi nghĩ đó là một điểm chung mà họ đều có.</Text>
  <Text Key="8AAFDF16_41527">Thôi...\nGiả sử rằng những sự kiện này không chỉ được ghi vào ký ức của chúng ta.</Text>
  <Text Key="01DAF426_41528">Vậy nó đã thực sự xảy ra trong thế giới của Aira rồi, đúng không? ...Vậy thì có lẽ... ngay cả sự khởi động lại...</Text>
  <Text Key="13D7B984_41529">...Ừ. Cả hai đều đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="0245B979_41530">Tôi được sinh ra sau sự tái tạo. Lúc đó, Hiyori-chan đang wielding Kiếm Spiresbane. Novem đã giao nó cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="CEAB548F_41531">Với tôi...?\nMặc dù đó là thanh kiếm quý giá của cô ấy?</Text>
  <Text Key="69EAB8FC_41532">Đó là trận chiến cuối cùng huyền thoại với Kaiser Insight! Ít nhất là cảm giác như vậy♪ Tôi somehow đã đánh bại hắn, nhưng, thì...\nĐã xảy ra nhiều chuyện, nên tôi phải bắt đầu sự tái tạo.</Text>
  <Text Key="A77A9557_41533">Đó là lý do tại sao nó được tích hợp vào tôi. Bởi vì Hiyori-chan, người là nguồn gốc của tôi, đang cầm nó.</Text>
  <Text Key="B51EAB04_41534">...Tôi hiểu rồi. Vậy là vì tôi đã mượn nó.</Text>
  <Text Key="954F670E_41535">Thôi, đây là một việc tôi không thể làm nhiều. À, và tất nhiên, tôi đã thử trả lại cho Novem nhiều lần, bạn biết chứ? Nhưng nó lại quay về với tôi mỗi khi tôi bắt đầu một sự khởi động lại, nên hơi phiền phức một chút~ Ahaha.</Text>
  <Text Key="1D3493D7_41536">Vậy... tôi sẽ mượn nó thêm một chút nữa.\nCho đến khi tôi xong kỳ nghỉ của mình.</Text>
  <Text Key="1CCDF3D0_41537">Một kỳ nghỉ...? Đó là lý do tại sao Aira đến đây sao?</Text>
  <Text Key="29734624_41538">Hmm...</Text>
  <Text Key="FFFEC06F_41539">...Tôi nghĩ không có ý nghĩa gì khi tránh câu hỏi đó.\nĐúng vậy. Đó là một phần của nó.</Text>
  <Text Key="731519EF_41540">Nói cho tôi biết, Aira.</Text>
  <Text Key="0A3B2D7C_41541">...Đây sẽ không phải là một câu chuyện đẹp đẽ, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="066A0962_41542">Không sao. ...Tôi muốn biết. Aira đã cảm thấy thế nào.</Text>
  <Text Key="CCE01E17_41543">...Được rồi. Vậy tôi sẽ nói với bạn. Ăn vài món trước khi tôi bắt đầu.</Text>
  <Text Key="41B1A586_41544">Và tối hôm đó...</Text>
  <Text Key="196E4B9B_41545">...Vậy, mất lâu như vậy mới về?</Text>
  <Text Key="C127B7DB_41546">T-Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="358FFB0E_41547">Ahaha, đừng làm bộ dạng dữ tợn thế~ Nhìn này, tôi mang quà lưu niệm cho mọi người rồi! Chúng ta sẽ không phải lo về thức ăn trong một thời gian!</Text>
  <Text Key="897CF21F_41548">......Đó không phải vấn đề ở đây.\nĐừng quên rằng chúng ta đang trong chung một đội.</Text>
  <Text Key="49D8E2A5_41549">Thôi, tôi có tập luyện một chút trong khi họ đi, nhưng...\nTôi nghĩ tôi không cần phải nhắc đến chuyện đó.</Text>
