  <Text Key="6BE46370_91500">Ồ, Kyaru và Sheffy nữa!</Text>
  <Text Key="6625AA70_91501">Chúng ta nói chuyện sau! Ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="658F7B58_91502">Làm ơn đi, {playername}!</Text>
  <Text Key="04D20326_91503">Ồ... Sức mạnh của Onii-chan ấm áp quá♪</Text>
  <Text Key="E3417952_91504">Được rồi! Chi nhánh Landosol của Weisflieger, bắt đầu phản công!</Text>
  <Text Key="AD145258_91505">"V-Vâng!」「Giao cho tôi.&quot;</Text>
  <Text Key="09C63EF9_91506">Yui... trông có vẻ không thể chiến đấu chút nào...</Text>
  <Text Key="A605CDB2_91507">Quý vị khán giả của [Twinkle Wish]! Chúng tôi sẽ xử lý chuyện này!</Text>
  <Text Key="04451C0D_91508">Làm ơn bảo vệ Yui-chan!</Text>
  <Text Key="88CCEA76_91509">X-Xin lỗi! Cảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="33068212_91510">Tôi đã làm đông cứng chân nó! Hãy kết liễu nó, làm ơn!</Text>
  <Text Key="DB760C95_91511">"Grim Burst!!! Vermilion Bite!!! Whirlwind Lightning Blast Chain Slash!!!"</Text>
  <Text Key="E1D40322_91512">V-Vâng!... Chúng ta làm được rồi!</Text>
  <Text Key="878377DD_91513">Hehe, hahahaha! Mình đã giải tỏa được sự bực bội từ việc nhảy dây ban nãy! ...Ồ...</Text>
  <Text Key="A0DD9D78_91514">Illya-san, cô tuyệt vời quá...! ...Nhưng, nhảy dây...?</Text>
  <Text Key="8366E9F7_91515">K-Không... Đó là một câu chuyện dài...</Text>
  <Text Key="41642CDD_91516">Có vẻ như Korosuke và những người khác cũng trải qua chuyện khó khăn. Tôi không ngờ lại gặp các cậu như thế này, các cậu supposed to still be in the Beastfolk Nation.</Text>
  <Text Key="8FDC0EC0_91517">Tôi cũng trải qua nhiều chuyện. Slime vàng đã biến thành người. Và ...Zane đã bị biến thành quân cờ cho Miroku...</Text>
  <Text Key="3BA0D79C_91518">Zane... Anh trai tôi...</Text>
  <Text Key="61C854D7_91519">Ừm... T-Tôi ổn... Quan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="41BAD895_91520">Con thú bông khổng lồ chúng ta vừa đạp nát là con chúng ta đã đánh ở Học viện Lucent trước đó, đúng không? Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="16E3CC89_91521">...Gourmet, Cô Twinkle Wish. Diabolos, và cả Monika và những người khác...</Text>
  <Text Key="831C493A_91522">Thật sự là cô, Misora...!</Text>
  <Text Key="79D5A0C8_91523">Vâng, xin chào★</Text>
  <Text Key="5D018C8E_91524">Cô ấy đang cố gắng thắng trò chơi với chúng ta, cô ấy nhắm vào phu nhân Yui..... Nhờ sự giúp đỡ của mọi người, chúng ta đã kéo trò chơi đến hòa.</Text>
  <Text Key="BEF9CBC6_91525">Hòa...? Như tôi đã nói, chưa kết thúc đâu.</Text>
  <Text Key="15B9E258_91526">Vậy cô ấy vẫn tiếp tục...!?</Text>
  <Text Key="D984C94E_91527">Đó không phải là hiển nhiên sao? Nhưng...</Text>
  <Text Key="B513557E_91528">Yui và những người khác đã bị đưa đi khỏi tôi. Số người chơi còn tăng lên thêm. Chúng ta đã kết thúc bằng một trò chơi rất đơn giản với những quy tắc rất đơn giản và nhiều vận động.</Text>
  <Text Key="CBC8347D_91529">Một trò chơi mà bạn có thể vận động cơ thể thoải mái...!?</Text>
  <Text Key="C03781D4_91530">Vâng★ Đó là một đấu trường chơi đùa kowashii mà cả khỉ cũng có thể chơi!♪</Text>
  <Text Key="E844892C_91531">Rốt cuộc, trò chơi này gọi là Legend of Astrum. Đó là một trò chơi PK ngay cả trước khi "Rebuild"... Đúng không?★</Text>
  <Text Key="ADF3C93C_91532">Pecorine? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="E1D9DD70_91533">...Tôi không thể diễn tả bằng lời. Cô ấy có vẻ... hơi khác so với Misora ngày kia...</Text>
  <Text Key="F3BDCC67_91534">Điều đó có nghĩa là... cô ấy tức giận sao? Không, có vẻ không phải. Tất nhiên, đó cũng là một phần, nhưng...</Text>
  <Text Key="38F7AB30_91535">Hmph. Cô là một người phụ nữ quá tự tin. Cô nghĩ cô có thể đánh bại tất cả chúng tôi một mình sao?</Text>
  <Text Key="9D362E3C_91536">Hi-fu-mi... Nếu bao gồm Yui-san, thì có mười sáu người. Tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="B214586A_91537">...Cô không cần gọi thêm người nữa?</Text>
  <Text Key="3FF3E942_91538">Lên nào, các tông đồ! ♪ Làm đi! ★</Text>
  <Text Key="1027DCA7_91539">『 Nhiệm vụ được chấp nhận.』</Text>
  <Text Key="18CFE92A_91540">『 Khởi động và Loại bỏ 』</Text>
  <Text Key="867379D4_91541">『 Kiểm soát Bóng tối.』</Text>
  <Text Key="DC073202_91542">Ugh! Ngay cả một Bóng tối đơn lẻ cũng khá mạnh... Nhưng có quá nhiều bóng tối...!</Text>
  <Text Key="52AC31AC_91543">Tôi không làm được! Tôi chỉ phải chạy trốn nữa thôi!</Text>
  <Text Key="FFCDDD02_91544">K-Không được làm thế! Những 'quân lính' xuất hiện từ con thú bông đó...!</Text>
  <Text Key="6D043D00_91545">Ahh! Thiệt hại cho thành phố... một lần nữa...!</Text>
  <Text Key="BFF1537C_91546">Trong trò chơi đuổi bắt đó, không ai đuổi theo tôi, nên tôi còn cản trở nhiều hơn~</Text>
  <Text Key="3152319D_91547">Với thế này, mọi người sẽ có thể chơi với tôi. Rốt cuộc, nếu chúng ta không làm thế, thành phố sẽ bốc cháy.★</Text>
  <Text Key="367C1ED4_91548">Tôi sẽ không cho phép cô thực hiện thêm bất kỳ hành vi bạo lực nào nữa! Nếu cô không dừng lại ngay lập tức, với thanh kiếm này..</Text>
  <Text Key="D2E7B677_91549">Whoa! ...Khốn kiếp, tôi phải loại bỏ bọn này trước đã!</Text>
