  <Text Key="78775940_67900">Nhân viên cửa hàng! Tôi muốn món Bộ Dango ngày Tết này! Còn về đồ uống... Tôi sẽ uống trà sencha!</Text>
  <Text Key="B3D47BC1_67901">Vậy tôi cũng sẽ gọi y hệt. Có lẽ tôi sẽ chọn trà matcha. Còn cậu, em trai?</Text>
  <Text Key="085A40E9_67902">Matcha... thật là một lựa chọn rất trưởng thành!</Text>
  <Text Key="53BF9299_67903">He he he! Vì tôi là Chị Lớn mà♪</Text>
  <Text Key="F114CBF9_67904">Ừm, ngon thật. Trà từ vùng Togoku có hương vị khác biệt...</Text>
  <Text Key="D7FF5A92_67905">Cậu nói đúng. Và hơn hết, ngồi đây với cậu và em trai... uống trà như thế này tuyệt nhất♪</Text>
  <Text Key="EB0F0E45_67906">...Cảm ơn vì bữa ăn! Chị Lớn, Onii-chan. Trong lúc ở đây, sao chúng ta không đi dạo một chút?</Text>
  <Text Key="FB4D8517_67907">Tôi đồng ý giúp đỡ vì nhất thời bốc đồng, đúng rồi! Nhưng vẫn vậy, cậu ít nhất cũng để tôi được nghỉ ngơi dịp Tết chứ!?</Text>
  <Text Key="BF8F5EBE_67908">Thưa chủ nhân, cậu làm việc chúng tôi đến mức kiệt sức. Sẽ tốt hơn nếu đôi khi chúng tôi được thưởng, biết không~? Tôi nói thế vì cậu tự nhiên lấy được một bộ kimono đẹp thế này, phải không?</Text>
  <Text Key="48B66157_67909">Ồ, cái này? Đó là một trang bị hiếm có hiệu ứng đặc biệt chỉ hoạt động ở vùng Togoku. Nó không chỉ để đẹp, mà còn được thiết kế để tăng hiệu quả chiến đấu của tôi♪</Text>
  <Text Key="F260DB5B_67910">Như mong đợi của cậu, Thưa chủ nhân! Luôn sẵn sàng! Trong trường hợp đó... chúng tôi sẽ rất vui nếu cậu lấy cho chúng tôi vài bản nữa... đúng không♪</Text>
  <Text Key="FA765F05_67911">Nếu tất cả chúng ta mặc đồng phục, có lẽ tôi có thể làm việc chăm chỉ hơn nữa!</Text>
  <Text Key="A75D750C_67912">Ừm, khi cậu nói thế, với tư cách là trưởng guild, tôi thực sự không còn lựa chọn nào khác ngoài việc cân nhắc, phải không! Bây giờ tôi sẽ lấy phiên bản màu khác ở đâu đây...</Text>
  <Text Key="B8880CFF_67913">He he he♪ Vì chúng ta đã làm việc vất vả, nên không thể không mong đợi một chút phần thưởng nào đó~♪</Text>
  <Text Key="37BD2A6E_67914">Được rồi! Vậy hãy lên tinh thần và quét sạch tất cả chúng!</Text>
  <Text Key="526AC3D1_67915">Thôi đi... hai người giỏi xin đồ quá, các cậu biết không? Các cậu làm tôi khó từ chối lắm...</Text>
  <Text Key="5D065183_67916">Được rồi, trận chiến kết thúc.</Text>
  <Text Key="6DAC47C0_67917">Aaaahhh... Tôi không nghĩ sẽ có nhiều quái vật đến thế! Ngón tay tôi vẫn còn run...</Text>
  <Text Key="CE53A373_67918">Xin lỗi, xin lỗi! Hai người đáng tin cậy quá nên tôi vô tình phụ thuộc vào hai người nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="855670BF_67919">Hả? Hôm nay cậu hơi trung thực đấy, Thưa chủ nhân?</Text>
  <Text Key="591DAC6F_67920">...Tôi đã nhận ra rằng tôi vẫn thực sự cần sự giúp đỡ của mọi người. Ngay cả khi tôi tự mãn và nghĩ rằng mình có thể bảo vệ tất cả một mình... cuối cùng, tôi không thể, và trước khi biết chuyện tôi lại phụ thuộc vào mọi người...</Text>
  <Text Key="6FE06FF9_67921">Trước đây, tôi cố gắng bảo vệ mọi người "bởi vì tôi là người lớn" -- tôi luôn nhìn sự việc từ góc độ người lớn đó. Nhưng bây giờ... nó khác. Tôi muốn tiến về phía trước trong khi đứng trên cùng một mức độ với mọi người.</Text>
  <Text Key="8A5A9A2E_67922">Tôi sẽ không cố gắng quá sức như trước nữa. Từ giờ, tôi muốn tiến về phía trước một cách trung thực... trong khi mượn sức mạnh của mọi người.</Text>
  <Text Key="DE503165_67923">Nói vậy... hỏi việc này ngay sau một cuộc tái ngộ kịch tính có thể hơi thiếu tế nhị, nhưng... tôi muốn xác nhận lại một điều với hai người.</Text>
  <Text Key="5810DB30_67924">Shizuru-chan. Rino-chan. Từ đây về sau, tôi có thể kéo hai người vào những trận chiến nguy hiểm hơn. Vì vậy, với tư cách là trưởng guild, hãy để tôi hỏi hai người một lần nữa.</Text>
  <Text Key="50AC9F8A_67925">Biết rõ điều đó... hai người vẫn sẽ đi cùng tôi chứ?</Text>
  <Text Key="B1D9F344_67926">Tất nhiên! Nếu tôi có thể giúp cậu đồng thời cũng giúp được em trai, Thưa chủ nhân, thì tôi không có lý do gì để từ chối!</Text>
  <Text Key="A4742668_67927">Chị Lớn nói hoàn toàn đúng! Vì cậu, Thưa chủ nhân! Và vì cậu nữa, Onii-chan! Tôi sẽ dốc hết sức mình!</Text>
  <Text Key="8BC43530_67928">...Hiểu rồi. Cảm ơn, cả hai người.</Text>
  <Text Key="66320CB5_67929">Nếu chúng ta hỗ trợ lẫn nhau... dựa vào nhau... nếu sức mạnh của mọi người kết hợp lại, tôi chắc chắn chúng ta có thể cứu thế giới này. Đó là điều tôi tin tưởng.</Text>
  <Text Key="F308BA85_67930">Vâng! Nếu chúng ta kết hợp sức mạnh, không có gì chúng ta không thể làm!</Text>
  <Text Key="DDCB2394_67931">Thấy cậu thành thật thế này thật dễ chịu, Thưa chủ nhân. Thông thường cậu mát mẻ và xa cách hơn thế nhiều~♪ Nhưng... tôi không ghét phiên bản này của cậu đâu, được chứ?</Text>
  <Text Key="E799EC51_67932">Ha ha, cảm ơn! Nhưng đó là nhờ hai người mà chúng ta có thể khởi động lại "Labyrinth" như thế này. Vậy... sao tôi đền đáp một lần nhỉ?</Text>
  <Text Key="DA91BFDB_67933">Đền đáp...?</Text>
  <Text Key="88443F62_67934">Ví dụ, trước khi giải quyết bí ẩn tiếp theo... sao chúng ta cùng đi một chuyến nghỉ dưỡng -- nói cách khác, thư giãn ở suối nước nóng? Tất cả sẽ do guild chi trả... nói cách khác, tôi mời!</Text>
  <Text Key="EF65CDFA_67935">Một... MỘT CHUYẾN ĐI SUỐI NƯỚC NÓNG?! Thật ư? Cậu sẽ đưa chúng tôi đi chứ? Cậu không nói thế chỉ để sau đó bắt chúng tôi làm việc ở tiệm bánh crepe để trả tiền... hay gì đó, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="689E3DA2_67936">Không thể nào! Đây không phải giấc mơ đấy chứ? Cậu sẽ đề nghị thế, Thưa chủ nhân? Thật ư?</Text>
  <Text Key="D815DADD_67937">Tất nhiên tôi nói thật! Với tư cách trưởng guild, tôi sẽ dùng quyền hạn của mình để sắp xếp cho mọi người! Hãy xả stress và bắt đầu năm mới với tinh thần phấn chấn!</Text>
  <Text Key="FED0E488_67938">HOAN HÔ! Chúng ta đi chuyến đi rồi! Chuyến đi suối nước nóng! Các cậu biết câu tục ngữ không -- "năm mới, cửa hàng mới mở...! Thậm chí lẩu khoai tây cũng trở thành chiến trường!</Text>
  <Text Key="3D64EAE7_67939">Nếu muốn trích dẫn, đó là "khởi đầu mới, tinh thần phấn chấn". Dù ở vùng Togoku... ừm, tôi nghĩ thậm chí lẩu khoai tây cũng có thể thực sự biến thành một trận đánh.</Text>
  <Text Key="7E282FA5_67940">À! Tất nhiên... em trai của tôi cũng đi cùng chứ? Đừng nói không, được chứ?</Text>
  <Text Key="027EA5E2_67941">Tất nhiên! Anh ấy là khách VIP mà tôi mời cá nhân! Về cơ bản, hai người ấy như gia đình với cậu... và loại mối liên kết đó là thứ tôi thực sự muốn trân trọng.</Text>
  <Text Key="731CC9A0_67942">Cảm ơn, Thưa chủ nhân♪ Em trai. Nào, nhanh lên và chuẩn bị đi. Chị Lớn sẽ chọn kimono cho em♪</Text>
  <Text Key="0D0D802F_67943">Á, không công bằng, Chị Lớn! Tôi muốn là người chọn cho anh ấy! Onii-chan, đi thôi!</Text>
  <Text Key="FAD46FEA_67944">Thưa chủ nhân! Nhanh lên, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="9AD40429_67945">Tôi ngay sau! Năm nay, tôi thực sự muốn chăm sóc guild của mình tốt hơn... và cả gia đình nữa.</Text>
  <Text Key="8E6542B1_67946">...Có lẽ tôi nên đặt phòng tắm gia đình?</Text>
  <Text Key="70A0062C_67947">Và thế là guild "Labyrinth" được tái thành lập -- và mọi người cùng nhau trải qua một kỳ nghỉ lễ sôi động và đầy niềm vui lần đầu tiên sau một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="6DA98113_67948">Làm tốt lắm, hai người</Text>
  <Text Key="0189E4D0_67949">Nhân tiện, Labyrista đâu rồi?</Text>
