  <Text Key="3AAD931A_55200">Hôm nay, chúng ta bắt đầu trò chuyện chứ?</Text>
  <Text Key="63DF651B_55201">Tôi nghe nói cô đã có thể trò chuyện được với Mana rồi.\nĐó là một thành tựu đáng kể đấy.\nTôi rất muốn nghe cách cô làm được điều đó.</Text>
  <Text Key="2C520502_55202">À, phải rồi, tôi có mang theo những chiếc bánh crepe tôi đề cập lần trước.\nChúng dễ tiêu, nên hãy thưởng thức chúng trong khi──</Text>
  <Text Key="8D0475A3_55203">Neneka-san là người như thế nào?</Text>
  <Text Key="512F7539_55204">──Làm sao cô nhận ra?</Text>
  <Text Key="94750B22_55205">Tôi đã cố gắng đóng vai một người thân thiện, tôi đã lộ sơ hở ở đâu sao? Tôi tự hào về sự hoàn hảo của bản thân.</Text>
  <Text Key="66600DC4_55206">Ra vậy, tôi không thể làm gì về điều đó.\nTôi cho rằng việc giả vờ bình thường để tương phản với các Bảy Vương Miện khác là một lựa chọn tồi.\nTôi thấy nhẹ nhõm, dường như không có lỗ hổng nào trong việc mô phỏng bản thân.</Text>
  <Text Key="DB94EFD1_55207">Vậy, còn mục tiêu của tôi thì sao?\nCô có ý tưởng gì về lý do tại sao tôi lại giả vờ như vậy không?</Text>
  <Text Key="2590DE61_55208">Neneka-san khao khát điều gì?</Text>
  <Text Key="D9E29F98_55209">Tốt.\nCâu trả lời của cô đạt yêu cầu. Mặc dù chưa hoàn toàn chính xác.</Text>
  <Text Key="834AEE8E_55210">Dù sao thì, đây là một vấn đề phiền phức.\nNếu cô vẫn không hay biết, tôi có thể tiếp tục thu thập thông tin.</Text>
  <Text Key="5BA22EDA_55211">Ngay cả khi chỉ là manh mối về ý định của tôi,\nđộ tin cậy của bất kỳ thông tin nào đến từ cô sẽ giảm mạnh.\nKhả năng các Bảy Vương Miện khác đưa ra thông tin sai lệch cho cô cũng tăng lên.</Text>
  <Text Key="EF6BC447_55212">Trong trường hợp này, chỉ còn một điều duy nhất khác tôi có thể dùng cô.</Text>
  <Text Key="58080D50_55213">Sự đặc biệt của cô.\nTài năng khiến cô được chọn cho những thí nghiệm này.\nMô phỏng một thứ như vậy... hãy để tôi thử xem.</Text>
  <Text Key="AF4F8680_55214">Tôi đã thu thập mọi thông tin xung quanh cô rồi.\nGiờ tôi chỉ cần tự mình hiểu cô.</Text>
  <Text Key="A6A0E615_55215">Tại sao cô lại giả vờ suốt thời gian qua?</Text>
  <Text Key="00BFC8B5_55216">Từ đây, tôi muốn cô nói về bản thân mình, và không phải người khác.\n......Cô sẽ không từ chối, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="2FB47421_55217">......Cô là một đứa trẻ rất tốt, rất trung thực.</Text>
  <Text Key="B2370686_55218">Vậy thì, xin hãy trả lời câu hỏi của tôi.\nTôi sẽ lột trần những tầng sâu nhất trong tâm trí cô.\nVì tôi không thể mô phỏng cô nếu không làm vậy, tôi yêu cầu cô chịu đựng──</Text>
  <Text Key="F6C50CF8_55219">Bởi vì cô là một trong Bảy Vương Miện.</Text>
  <Text Key="747C606D_55220">Tiến độ thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="EA776C33_55221">Đang cố gắng giám sát tiến độ công việc của tôi, cô tự cho mình là quản lý à?</Text>
  <Text Key="FA7B78A4_55222">Thu thập thông tin... có lẽ?</Text>
  <Text Key="58BB0128_55223">Không, với tư cách vệ sĩ của cô, tôi lo lắng cho sức khỏe của cô.</Text>
  <Text Key="9DB9046F_55224">Tra hỏi cô gái đó... có vẻ sẽ mất một thời gian.</Text>
  <Text Key="F616292E_55225">Đúng vậy, cô có thể đúng.</Text>
  <Text Key="3D5FEDC1_55226">Cô không thể hiểu cô ấy sao?</Text>
  <Text Key="082B808F_55227">Một câu đùa thực sự phi lý.\nKhả năng hiểu người khác của tôi là vô song.\nNếu mục tiêu chỉ đơn giản là mô phỏng cô ấy, tôi đã có thể làm được với độ chính xác đủ.</Text>
  <Text Key="AE5CA3A0_55228">──Cô ấy nói rằng đó thật vui.</Text>
  <Text Key="97765421_55229">Hả......? Vui...?</Text>
  <Text Key="7583B8EF_55230">Vâng.\nCô gái đó đang háo hức chờ đợi sự hoàn thành của Huyền Thoại Astrum.\nTừ tận đáy lòng, cô ấy rất mong chờ điều đó.</Text>
  <Text Key="A73F682D_55231">Ngay cả trong hoàn cảnh này, khi cô ấy bị dùng làm đối tượng thí nghiệm?</Text>
  <Text Key="C473BAE6_55232">Đúng vậy.\nKhông có cảm giác bi quan, từ bỏ, hay thậm chí tuyệt vọng.\nCô ấy chỉ đơn giản... muốn xem trò chơi được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="E198D8F8_55233">......Cô sẽ tiếp tục tra hỏi như vậy chứ?</Text>
  <Text Key="A1165DF4_55234">Mục tiêu của tôi vẫn không thay đổi.</Text>
  <Text Key="F90713C2_55235">Tôi tìm cách hiểu và sao chép trái tim con người không thể sao chép.\nPhát triển trò chơi là cách tốt nhất để đạt được điều này.</Text>
  <Text Key="E4F35AC3_55236">Người này thực sự... không chính trực sao?</Text>
  <Text Key="78EE06A4_55237">Utsushimi... Neneka. Chúng ta có thể phải tăng cường giám sát cô ấy.</Text>
  <Text Key="BFB4142E_55238">Thôi, đến lúc một ngày mới phát triển rồi.</Text>
  <Text Key="B4C97D8D_55239">......Tuy nhiên, chúng ta đã nói chuyện đủ rồi.</Text>
  <Text Key="E505ED81_55240">Vâng, đã đủ lắm rồi.\nCó vẻ không còn gì đáng lấy từ cô nữa.</Text>
  <Text Key="AF28D6C6_55241">Vứt bỏ những thứ khi chúng không còn hữu ích với cô...</Text>
  <Text Key="1DE137E0_55242">Tôi đã đi đến kết luận rằng các nhiệm vụ khác nên được ưu tiên hơn việc mô phỏng cô.</Text>
  <Text Key="79D87E7A_55243">Bắt đầu từ hôm nay......ừm.\nTôi sẽ để cô giúp tôi tạo mẫu các nhân vật NPC.</Text>
  <Text Key="37FE9DB4_55244">Tôi muốn cô điều khiển một số nhân vật tôi đã tạo ra, và kiểm tra xem có bất thường nào không.</Text>
  <Text Key="D877C04A_55245">Thời gian rất quý, vì vậy chúng ta phải sử dụng chúng một cách hiệu quả.</Text>
  <Text Key="C4BA0C01_55246">Bởi vì những người chơi đang háo hức chờ chúng ta hoàn thành──</Text>
  <Text Key="59CCE560_55247">──có vẻ như tồn tại.</Text>
  <Text Key="884D07CD_55248">......Một nụ cười? Không phải nụ cười giả vờ của cô ấy, mà......\nVừa nãy, đó là nụ cười thật... chắc chắn là của cô gái đó, không, của người phụ nữ đó...!</Text>
  <Text Key="44FA04AE_55249">......Tôi cũng bị xúc động quá mức bởi sự thích thú chân thật của cô ấy.\nTôi không nên bị ảnh hưởng bởi tâm trí hay cơ thể của ai ở thời điểm này,\nnhưng dường như tôi đã quá dính vào cô gái này rồi.</Text>
