  <Text Key="DC39213D_47800">Bắt lấy cô ấy từ phía sau!</Text>
  <Text Key="EE1A69AB_47801">Vào lúc như thế này, tôi sẽ nhờ một tay.</Text>
  <Text Key="559339AD_47802">Mọi người đều tốt bụng quá.</Text>
  <Text Key="39BA156D_47803">Cùng làm với nhau nhé.</Text>
  <Text Key="1750571F_47804">Công nương Ameth, bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="200ACDCB_47805">Như một chiến lược chống lại những trò quậy phá của Nebbia, Ameth nhờ sự giúp đỡ của Misogi. Tuy nhiên, Nebbia âm mưu tuyển dụng Misogi, và trong trận chiến cám dỗ, Nebbia một lần nữa vẫn kịp trốn thoát.</Text>
  <Text Key="4A4C6D52_47806">Đuổi theo Nebbia, người đang chạy quanh các con phố của Landosol,\n là Ameth, Homare, {playername},\n và bên cạnh họ──</Text>
  <Text Key="FFBC1D51_47807">Này, cậu có nghe chưa!? Có một tiên nữ nhỏ đang bay quanh thành phố!</Text>
  <Text Key="16F50D2F_47808">Nếu bắt được nó, cậu sẽ nhận được phần thưởng từ cung điện.\nMột lời mời dự bữa tối 'Hoàng Cung☆'!</Text>
  <Text Key="AE3A76B9_47809">Tôi vừa thấy tiên nữ ấy rồi~!</Text>
  <Text Key="D49568CF_47810">Được rồi, thôi mời bạn bè và bắt nó thôi!\nChúng ta cần chuẩn bị một cái lưới bắt côn trùng!</Text>
  <Text Key="65E894AA_47811">Ha ha, bắt đầu thấy như một sự kiện raid rồi~?</Text>
  <Text Key="FBC6D6E0_47812">Trời... Pecorine-chan lại làm tình hình thêm hỗn loạn nữa.\nGiờ nó đã trở thành một cuộc náo động lễ hội trên toàn quốc.</Text>
  <Text Key="AFAB6D3E_47813">Bữa tối Hoàng Cung, hả~. Chiến lược hay đấy, Pecorine-chan.\nNhư vậy, chúng ta có thể huy động không chỉ guild mà cả người dân trong thị trấn,\n và trên hết, làm tình hình này trở nên vui vẻ~</Text>
  <Text Key="92F95104_47814">Có thêm nhiều tay là tốt.\nĐiều đó sẽ giảm những nơi Nebbia có thể trốn thoát.</Text>
  <Text Key="E9B912A9_47815">Nhưng người bắt cô ấy là chúng ta.\nTôi phải là người đầu tiên mắng cô ấy!</Text>
  <Text Key="2DE6303E_47816">Ameth-chan, cậu có thể tức giận được~♪</Text>
  <Text Key="605C3EB0_47817">Hả? À... Tôi để cậu thấy mặt trái rồi.\nTôi chỉ hơi xúc động một chút...</Text>
  <Text Key="F4FDF701_47818">Tôi nghĩ như thế còn tốt hơn~♪\nNày, cậu cũng nghĩ vậy chứ~?</Text>
  <Text Key="2BDBCCBD_47819">Càng ít ồn ào càng tốt.</Text>
  <Text Key="6D7F294A_47820">Hừm, cậu thực sự nghĩ vậy?\n...Nhưng giờ đã quá muộn để thay đổi tính cách xấu hổ của tôi rồi.\nNếu cậu thực sự muốn xem, lần sau tôi sẽ chỉ cho cậu xem trong giấc mơ thôi.</Text>
  <Text Key="63CA1515_47821">Tinh ranh~.</Text>
  <Text Key="ED6556CC_47822">Cậu nói như thể tôi lúc nào cũng ồn ào vậy?\nTôi có cảm giác mình đã từng thuyết trình trong giấc mơ thì phải?\n...Có lẽ nên cẩn thận đấy.</Text>
  <Text Key="3A46CF43_47823">Quan trọng hơn là Nebbia.\nChúng ta phải bắt cô ấy nhanh lên.\nHomare, giờ cô ấy ở đâu?</Text>
  <Text Key="C5F56CBC_47824">Ơ, cô ấy ở khu mua sắm đông đúc.\nNhưng nghĩ rằng cô ấy ở một nơi mở như vậy...\nHả? Và ở đây không có dấu hiệu thay đổi nào rõ ràng~?</Text>
  <Text Key="DB03DA68_47825">Cô ấy đang lộ liễu dụ chúng ta.\nCô ấy chắc chắn đã bẫy đầy những trò quậy phá, sẵn sàng kích hoạt.</Text>
  <Text Key="EF0FD036_47826">Ngay cả với Mắt Rồng, chúng ta cũng không thấy chi tiết các bẫy của cô ấy.\nÀ, cô ấy đang cười, cười.\nCô ấy biết rằng mình đang bị theo dõi.</Text>
  <Text Key="8DD135CC_47827">Cô ấy tự tin vào trò quậy phá của mình.\nTiếp tục chơi trò bắt bóng như thế này có nghĩa là chúng ta sẽ chỉ chạm phải các bẫy của cô ấy...</Text>
  <Text Key="482807AD_47828">……Trong trường hợp đó.</Text>
  <Text Key="2BB1B5CA_47829">Loại chiến lược nào?</Text>
  <Text Key="AA114274_47830">Homare──có một người tôi muốn cô tìm.</Text>
  <Text Key="868B9267_47831">Tìm ra rồi!\nLần này tôi sẽ không để cô thoát đâu, Nebbia!</Text>
  <Text Key="4FC4B4C8_47832">Fio, cuối cùng cậu cũng đến rồi?\nLàm tôi chờ quá lâu. Tôi vui quá đi khi chuẩn bị tất cả chúng♪</Text>
  <Text Key="F2D5D0B6_47833">Như kế hoạch, tất cả cùng đi với tôi, một... hai... ba!</Text>
  <Text Key="8A0D916D_47834">Ha ha! "Bay vào ngọn lửa của tiên nữ hè!"\nDòng xoáy hỗn loạn đó là──</Text>
  <Text Key="E4AFDAE2_47835">──Ừ. Thật sự có nó ở đó.</Text>
  <Text Key="2E5CFE0E_47836">Cái gì!? Cậu tránh được dòng xoáy hỗn loạn rồi!?</Text>
  <Text Key="265D6EFE_47837">Nhưng vẫn còn! Sau đó──</Text>
  <Text Key="8343AA36_47838">Sau khi chậm lại với cơn gió, cậu nhỏ nước từ phía trên, đúng không?\nXin lỗi, không dễ gì mắc bẫy đâu~</Text>
  <Text Key="50EA7ED9_47839">Vậy còn {playername} thì sao?\nMột kẻ chậm chạp như cậu không thể tránh được bẫy tối thượng của tôi!</Text>
  <Text Key="18E1FA3E_47840">Không thể nào!? Bẫy hố sâu tối thượng của tôi!?</Text>
  <Text Key="7EA489D1_47841">Chuyện gì đang xảy ra vậy, sao cậu ấy lại tránh được một trò quậy phá này đến trò quậy phá khác!?</Text>
  <Text Key="FFB33FDC_47842">Có vẻ như cô ấy đã nhận ra.</Text>
  <Text Key="7E565160_47843">……Fio……!\nChuyện gì đang xảy ra vậy? Có vẻ như cậu đang đọc được suy nghĩ của tôi!</Text>
  <Text Key="8E654C94_47844">Thật không may, không phải tôi hay Homare\ncó thể hiểu được suy nghĩ của cô.</Text>
  <Text Key="54707D5B_47845">Chính vì vậy chúng tôi mới nhờ sự giúp đỡ.\nTừ một chuyên gia chơi khăm~♪</Text>
  <Text Key="283CE821_47846">Một... chuyên gia chơi khăm...?</Text>
  <Text Key="E3495B9E_47847">Hehehe♪</Text>
  <Text Key="7CDD0E2A_47848">Này, này anh trai, trò chơi bắt bóng kết thúc chưa～?</Text>
  <Text Key="F77FBED4_47849">Misogi...!</Text>
