  <Text Key="C0362776_161500">...? Tôi có đang ngủ...?</Text>
  <Text Key="2B3A6D25_161501">...Tôi đang ở đâu đây...?</Text>
  <Text Key="DF9F8AA9_161502">...Tựa như tôi đã đến đây từ Tokyo trong một chuyến đi.</Text>
  <Text Key="F3611512_161503">Có lẽ cậu nói đúng. ...Còn cậu thì sao?</Text>
  <Text Key="C5DDB9E5_161504">FranChouChou... tựa như tôi đã từng nghe thấy rồi</Text>
  <Text Key="4BF91FF9_161505">Tuyệt vời! Nghe hay đấy... À</Text>
  <Text Key="5EEF1C55_161506">Tất nhiên, xin mời</Text>
  <Text Key="58B13797_161507">Ngon quá trời!</Text>
  <Text Key="DAFEE70B_161508">Tôi thấy cậu có cảm xúc rất mạnh mẽ với việc làm idol và Saga vậy.</Text>
  <Text Key="7D6D401C_161509">Tôi rất muốn, nhưng... Xin lỗi</Text>
  <Text Key="D1D1BEB9_161510">Không, tôi chỉ cần trở về Tokyo sớm thôi</Text>
  <Text Key="C0715B6F_161511">Tất nhiên là có rồi</Text>
  <Text Key="35DA218A_161512">Được. Và một ngày nào đó, tôi sẽ đến xem buổi hòa nhạc của cậu ở Saga nữa.</Text>
  <Text Key="6C689B2B_161513">Tôi có lẽ cũng đã có cùng một giấc mơ</Text>
  <Text Key="561890D8_161514">Ngay cả trong giấc mơ, cậu vẫn đang làm việc chăm chỉ như một idol</Text>
  <Text Key="CAA33A10_161515">Vì Saga</Text>
  <Text Key="8D01FE44_161516">Số 1</Text>
  <Text Key="A9E66BA0_161517">Xa Ánh Đèn Thành Phố</Text>
  <Text Key="2B288DDD_161518">Một Hành Trình Đầy Chông Gai?</Text>
  <Text Key="EDB8866C_161519">Vinh Quang Thuộc Về Ai</Text>
  <Text Key="431CE450_161520">Bẫy Của Việc Dọn Dẹp</Text>
  <Text Key="B5ED51AC_161521">Khi năm sắp kết thúc và mọi người đang bận rộn với việc di chuyển, {playername} được Saren mời đến Trại Trẻ Mồ Côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="4BECB6C1_161522">Này, cậu vẫn chưa dọn xong chỗ này à? Cứ thế này thì chúng ta sẽ đón giao thừa trong một căn phòng bừa bộn mất!</Text>
  <Text Key="832F2B26_161523">Hả? Chúng ta không đủ đồ trang trí Tết? Tôi đã giao việc đó cho Suzume rồi, cậu có thể đi hỏi xem còn đồ nào không?</Text>
  <Text Key="1B5D5E1A_161524">Ôi trời, {playername}, đúng lúc quá! ...Thôi nào, ý tôi là chính tôi là người gọi cậu đến đây.</Text>
  <Text Key="FCABA783_161525">Xin lỗi, như cậu thấy đấy, chúng tôi đang vội... Ngay bây giờ, mọi người ở trại trẻ đang chuẩn bị cho Tết. Có nhiều việc cần làm cho ngày lễ đặc biệt này, như dọn dẹp và mua sắm, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="F4BE1EE3_161526">Đó là lý do tại sao tôi đang cố gắng tìm thời gian cho mọi việc, nhưng dạo này tôi đã bận với quá nhiều thứ nên chẳng có thời gian nào. Vì vậy, như cậu thấy đấy, tôi đang ở đây lo chuyện mọi thứ vào phút chót. Tôi đang vội lắm.</Text>
  <Text Key="E6F01BA5_161527">Chính vì vậy... nếu cậu may mắn có chút thời gian rảnh...</Text>
  <Text Key="EFA9FD97_161528">Cảm ơn! Khoan, tôi chưa yêu cầu gì cả. Trước tiên...</Text>
  <Text Key="332EA1B2_161529">D-Dạ! Đi thôi. Cậu đã đoán ra trước khi tôi kịp nói, tôi tự hỏi làm sao... Cậu thật sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E4DFCB7B_161530">Đến đây, đến đây! Đã đến lúc có những món hàng giảm giá cuối năm rồi!</Text>
  <Text Key="AF0589C0_161531">Ồ, thật sự có cảm giác cuối năm, khắp nơi đều có đám đông lớn. Mọi người đều háo hức để mua được những món tốt nhất! Nhưng hai chúng ta sẽ không thua ai hết!</Text>
  <Text Key="A2D18E79_161532">Cậu đừng để tôi mất dấu. Liệu trại trẻ có thể tận hưởng mùa lễ Tết hay không phụ thuộc vào chuyến mua sắm này!</Text>
  <Text Key="4A7B24CD_161533">*thở dài*, tôi đã chi tiêu nhiều hơn bình thường. Nhưng với thế này, tôi nghĩ mình có thể làm bữa ăn Tết sang hơn mọi năm♪ Nói vậy... vẫn cảm thấy thiếu một thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="BA802728_161534">Ồ trời, thật sao? Và chính xác là ở đâu?</Text>
  <Text Key="032991AC_161535">Vì cậu luôn chăm sóc tôi, tôi sẽ cho cậu một mức giảm giá. Hãy đảm bảo gia đình cậu vui vẻ cùng nhau quanh một bữa ăn Tết đầm ấm, được chứ?</Text>
  <Text Key="7B58E48A_161536">Với mức giảm giá hào phóng như vậy, cậu thực sự đã giúp chúng tôi, cảm ơn. Các bé sẽ rất vui♪</Text>
  <Text Key="E7FBF6F6_161537">Không sao. Tương lai của con cái hai người là điều hai người phải cùng nhau suy nghĩ. Hơn nữa, mỗi khi hai người trông như một cặp đôi được định mệnh sắp đặt, tôi làm sao từ chối được việc cho giảm giá chứ?</Text>
  <Text Key="FE31DD03_161538">...M-Một cặp đôi được định mệnh sắp đặt?! Ơ, hai chúng tôi không phải như vậy đâu...</Text>
  <Text Key="531E4547_161539">Không sao, không cần phải ngại. Cậu đã nói là có con ở nhà rồi mà, phải không? Gia đình đáng yêu quá. Tôi chúc hai người may mắn và một tương lai hạnh phúc♪</Text>
  <Text Key="922D42B5_161540">H-Hổng chịu nổi... Tôi với anh ấy... không phải vậy đâu, tôi nói rồi!</Text>
  <Text Key="810C1FAF_161541">Nhưng nếu chúng ta thực sự là gia đình... tôi không thể không để tâm trí mình lang thang...</Text>
  <Text Key="7FA2CA63_161542">Mẹ Sareeeeeen! Này, này, mẹ đang làm gì vậy? Con muốn làm nữa!</Text>
  <Text Key="A9E083FE_161543">À, này, các con không được vào đây! Ngay bây giờ, chúng ta đang làm công việc quan trọng. Mọi người, ra ngoài chơi. Đừng nhìn lén!</Text>
  <Text Key="D771BFCF_161544">Ư ư... Tiếc quá. Nghĩ rằng hai người đang làm một công việc bí mật... Chơi với con khi xong nhé? Con sẽ chờ mẹ ở vườn!</Text>
  <Text Key="8585C302_161545">Chắc chắn là một công việc bí mật quan trọng... Tôi không thể nhờ ai khác ngoài cậu để giúp tôi chuẩn bị những món quà Tết (tiền lì xì) đó! Khi còn nhỏ, tôi rất vui khi nhận được những chiếc túi nhỏ như vậy.</Text>
  <Text Key="0BE7BCFA_161546">Cảm thấy thật lạ khi trở thành người phát những món quà đó. Và đặc biệt là có cậu ở bên cạnh... hơi ngượng... À, không sao, hãy làm nhanh trước khi mấy đứa trẻ phát hiện!</Text>
  <Text Key="102CF211_161547">Bây giờ thì, việc tiếp theo là chúng ta phải dọn dẹp! Đây từng là một căn phòng trống, nhưng vì tôi đã cất những đồ dùng theo mùa mà chúng ta không dùng hiện tại, nó đã trở thành một kho chứa.</Text>
  <Text Key="5F555CA1_161548">Chúng ta sẽ phải mang tất cả những món đồ đó ra và để chúng hít thở không khí. Đôi khi tôi lại cất chúng vào đây vì chúng khó dọn một mình... Chúng ta cần kiểm tra chúng và di chuyển đến kho.</Text>
  <Text Key="C50B57F3_161549">Đây là chướng ngại vật lớn nhất phía trước, nhưng hãy lấy đà và làm đi!</Text>
