  <Text Key="553FED0A_3750">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và đẩy lùi chúng. Ngoài ra, còn gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch trong phạm vi. Đòn tấn công này luôn trúng và luôn là chí mạng. Đồng thời, hồi một chút TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="C111708B_3751">Thời gian niệm: 0.525s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Đẩy lùi kẻ địch 300 đơn vị.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi 450.\n►Hồi 60 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="07E23EC8_3752">Áo Giáp Thỏ Rừng Hoang</Text>
  <Text Key="BA8ED54A_3753">[Vật Lý] Dù trong mùa lễ hội, Regina Geas bất khuất vẫn tiến lên mặt trận. Bằng cách thu thập và tiêu thụ xu thông qua Union Burst, cô có thể chuyển đổi giữa vai trò hỗ trợ và tấn công toàn lực để tiêu diệt kẻ thù một cách phong cách.</Text>
  <Text Key="E88A822E_3754">Giáng Sinh Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="9D5A83CC_3755">Nữ Thần Băng Giá</Text>
  <Text Key="E3F35EAA_3756">Điều Gì Thỏa Mãn Được Regina Geas</Text>
  <Text Key="9999082D_3757">Chia Sẻ Khoảnh Khắc Dịu Dàng Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="6422FAC4_3758">Avalon Song Song</Text>
  <Text Key="C4B024EC_3759">Nếu Christina không có Coin, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước trực tiếp, tăng P.ATK của bản thân một lượng lớn và nhận được 1 Coin. Nếu Christina có Coin, tiêu thụ Coin để gây sát thương vật lý lớn không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="CA56C8B8_3760">Nếu Christina không có Coin:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3 trong 18s.\n►Nhận được 1 Coin.\n\nNếu Christina có Coin:\n►Gây sát thương vật lý không thể tránh khỏi $2 lên kẻ địch.\n►Tiêu thụ Coin.</Text>
  <Text Key="3A0693DA_3761">Quà Tăng Cường</Text>
  <Text Key="7963027C_3762">Nếu Christina không có Coin, tăng P.ATK cho tất cả đồng minh thuộc kiểu P một lượng lớn. Nếu Christina có Coin, tăng P.ATK cho tất cả đồng minh thuộc kiểu P một lượng vừa phải và P.ATK của bản thân một lượng lớn. Tất cả hiệu ứng kéo dài 12s.</Text>
  <Text Key="D0411B04_3763">Thời gian niệm: 0.34s\nNếu Christina không có Coin:\n►Tăng P.ATK cho đồng minh kiểu P lên $1.\n\nNếu Christina có Coin:\n►Tăng P.ATK cho đồng minh kiểu P lên $2.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="3F595BB5_3764">Sự Hủy Diệt</Text>
  <Text Key="2B1BE6CC_3765">Sự Hủy Diệt+</Text>
  <Text Key="4AAFB3D0_3766">Nếu Christina không có Coin, gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước trực tiếp. Nếu Christina có Coin, gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước trực tiếp và tăng Tăng TP cho tất cả đồng minh một chút.</Text>
  <Text Key="7CE1EDFB_3767">Thời gian niệm: 0.58s\nNếu Christina không có Coin:\n►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n\nNếu Christina có Coin:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Tăng Tăng TP cho đồng minh lên 10 trong 12s.</Text>
  <Text Key="E6EB8E5C_3768">Vào trạng thái né mọi tấn công vật lý trong thời gian ngắn. Nếu không giữ Coin, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước. Nếu có Coin, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước và tăng nhẹ Tăng TP cho tất cả đồng minh. Ngoài ra, bất kể có Coin hay không, đến hết trận cả hiệu ứng không có Coin và có Coin sẽ kích hoạt cho mọi kỹ năng. Trong trạng thái này, Sự Hủy Diệt+ nhận thêm hiệu ứng tăng cực lớn tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="482CBCBF_3769">► Né mọi tấn công vật lý trong 3s.\n► Không có [Coin]: Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch đơn.\n► Có [Coin]: Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch đơn.\n► Có [Coin]: Tăng Tăng TP cho tất cả đồng minh lên 10 trong 12s.\n► Khi cả hai trạng thái Coin đang hoạt động: Tăng Tốc Hành Động của đồng minh trong phạm vi 200 lên 200% trong 12s.\n► Kích hoạt hiệu ứng cho cả hai trạng thái Coin.</Text>
  <Text Key="6A22B1B1_3770">Kịch Bản Cháy</Text>
  <Text Key="DF073346_3771">Kịch Bản Cháy+</Text>
  <Text Key="189C296E_3772">Quà Tăng Cường+</Text>
  <Text Key="AFA51CC3_3773">Nếu Christina không có Coin, tăng P.ATK cho tất cả đồng minh thuộc kiểu P một lượng lớn. Nếu Christina có Coin, tăng P.ATK cho tất cả đồng minh thuộc kiểu P một lượng vừa phải và P.ATK cùng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân một lượng cực lớn. Tất cả hiệu ứng kéo dài 12s.</Text>
  <Text Key="EF0C2339_3774">Thời gian niệm: 0.34s\nNếu Christina không có Coin:\n►Tăng P.ATK cho đồng minh kiểu P lên $1.\n\nNếu Christina có Coin:\n►Tăng P.ATK cho đồng minh kiểu P lên $2.\n►Tăng P.ATK của bản thân lên $3.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân lên 25%.</Text>
  <Text Key="CAEE81E7_3775">Kiếm Thánh Avalon</Text>
  <Text Key="B8E63E62_3776">Lời Chúc Của Regina Geas</Text>
  <Text Key="6170FC9F_3777">[Vật Lý] Một thương nhân ở hậu phương, xuất sắc cả trong việc gây sát thương lẫn debuff kẻ địch. Cô có thể hạ P.DEF của kẻ thù thông qua đòn tấn công bất ngờ dưới dạng túi tiền chứa Đồng Xu Trôi Nổi, sau đó tiêu diệt chúng bằng cơn mưa xu vàng.</Text>
  <Text Key="90499944_3778">Một phụ nữ thương nhân thức tỉnh với lòng trung thành</Text>
  <Text Key="CE808308_3779">Đếm Tiền, Mưu Tính</Text>
  <Text Key="306CF310_3780">Xâm Nhập! Buổi Dạ Hội Của Quý Tộc</Text>
  <Text Key="FCA0CD02_3781">Cùng Lên Đường Tham Gia Hành Trình Ẩm Thực (Sau)</Text>
  <Text Key="573FC6C7_3782">Cùng Lên Đường Tham Gia Hành Trình Ẩm Thực (Trước)</Text>
  <Text Key="E4FE0121_3783">Các Thương Nhân Từ Nước Ngoài (Đã Mất)</Text>
  <Text Key="E1CCA319_3784">Xung Trận! Nhà Guild</Text>
  <Text Key="33011FA9_3785">Cơ Sở Hoạt Động Của Một Thương Nhân</Text>
  <Text Key="1C2D2B2B_3786">Phong Cách Trả Thù Của Creditta?</Text>
  <Text Key="95E1DEDE_3787">Lật Đổ Triệu Phú</Text>
  <Text Key="50576BDE_3788">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch và hạ nhẹ P.DEF của chúng. Sát thương vật lý gây ra và lượng P.DEF bị hạ tăng lên tùy theo số kẻ địch trong phạm vi.\nSát thương vật lý x 0.6 x Số Kẻ Địch.\nP.DEF x Số Kẻ Địch.</Text>
  <Text Key="7553D59B_3789">Bẫy Ví Tiền</Text>
  <Text Key="CFC4A49C_3790">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch trong phạm vi 250 tính từ kẻ địch phía trước nhất. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng thứ nhất hạ P.DEF của kẻ địch trong phạm vi một chút.</Text>
  <Text Key="2A7571E9_3791">Ánh Sáng Hoàng Tộc</Text>
  <Text Key="527AC0DB_3792">Trao khả năng hồi HP và hồi TP liên tục cho tất cả đồng minh, và triển khai Khiên Chống Đỡ bỏ qua sát thương vật lý.</Text>
  <Text Key="BD7695E7_3793">►Hồi HP cho tất cả đồng minh $1/giây trong 10.5s.\n►Hồi TP cho tất cả đồng minh 10 trong 10.5s.\n►Triển khai Khiên Chống Đỡ trên tất cả đồng minh bỏ qua $2 sát thương vật lý trong 11s.</Text>
  <Text Key="CD9AAF51_3794">Tăng Tiết Kiệm</Text>
  <Text Key="B90497D6_3795">Tăng Tiết Kiệm+</Text>
  <Text Key="21E831E2_3796">Bẫy Ví Tiền+</Text>
  <Text Key="CB416231_3797">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch trong phạm vi 250 tính từ kẻ địch phía trước nhất. Khi trận đấu bắt đầu, lần dùng kỹ năng thứ nhất hạ P.DEF của kẻ địch trong phạm vi một chút và tăng nhẹ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý mà kẻ địch trong phạm vi phải nhận.</Text>
  <Text Key="FE343419_3798">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n\nĐối với lần dùng kỹ năng thứ nhất:\n►Hạ P.DEF của kẻ địch trong phạm vi lên $2 trong 180s.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý mà kẻ địch trong phạm vi phải nhận lên 2% trong 180s.</Text>
  <Text Key="5CFE091C_3799">Nỏ Abacus</Text>
