  <Text Key="18D5CE90_32500">Tunnus này sao rồi?</Text>
  <Text Key="4415772D_32501">Ồ. Các cậu chưa biết sao? Tunnus đã như vậy một thời gian rồi.</Text>
  <Text Key="FECE71D0_32502">Tôi khó tin được. Chất lượng Tunnus đã giảm, và doanh số thì tệ quá.</Text>
  <Text Key="9799F9E7_32503">Thật không may, tôi có thể hiểu tại sao nó không bán được. Kỳ vọng ban đầu rất cao, nhưng nó có vị như 100, không, 50 rupee...</Text>
  <Text Key="1E175571_32504">Đó là một mức giá sẽ bị cười chê ngay cả với món ăn vặt của trẻ con...</Text>
  <Text Key="0AE95FFA_32505">Có lẽ đó là lý do tại sao bến cảng lại vắng lặng.</Text>
  <Text Key="DE66CF4F_32506">Nhưng họ dường như không có chút ý thức khủng hoảng nào cả. Họ né tránh câu hỏi khi tôi hỏi tại sao. "Nếu thực sự muốn biết, hãy hỏi hợp tác xã ngư dân~" hay gì đó.</Text>
  <Text Key="BB7E1159_32507">Tôi không thể tha thứ cho tình hình này... Tunnus là kho báu mà Ohma đã ươm mầm! Tôi phải tìm ra nguyên nhân và...</Text>
  <Text Key="B771E51C_32508">Này, này, chờ chút. Nhìn kìa, biển... kỳ quái, phải không?</Text>
  <Text Key="1BC4C438_32509">Đúng rồi. Có những bong bóng nhỏ, nó đang sủi bọt lên...?</Text>
  <Text Key="B7DC9E48_32510">Ồ, lượng bong bóng đẹp thật... Trông có vẻ sẽ dễ tiêu... Không, không! Tôi tự hỏi liệu chuyện này có liên quan đến vị của Tunnus không.</Text>
  <Text Key="D60EA420_32511">Các cậu. Các cậu đang rúc vào chỗ này để làm gì? Đi ra khỏi đây.</Text>
  <Text Key="196FBADA_32512">...Thủ lĩnh ngư dân. Nhưng những người này là khách hàng!</Text>
  <Text Key="48F7CA22_32513">Câm miệng. Tôi không gọi người không biết gì và chõ mũi vào tình hình địa phương là khách hàng.</Text>
  <Text Key="8CCE9049_32514">Thủ lĩnh ngư dân</Text>
  <Text Key="08160325_32515">...Này! Cậu đang làm cái gì đột ngột vậy!</Text>
  <Text Key="E59A50B2_32516">Lời chào khá thô lỗ... phải không?</Text>
  <Text Key="C4C7C380_32517">Có chuyện gì khó khăn sao?</Text>
  <Text Key="AF5E03C2_32518">Đúng vậy. Các cậu có gặp khó khăn với biển kỳ lạ này không? Hay các cậu có lý do gì đó...</Text>
  <Text Key="1A90B8F6_32519">Đừng hỏi nhiều quá. Đi ra khỏi đây.</Text>
  <Text Key="92384875_32520">Ngư dân</Text>
  <Text Key="391024CD_32521">Kyaa──!</Text>
  <Text Key="F506909E_32522">Này, chờ chút. Đừng thô bạo với người không biết biển thế.</Text>
  <Text Key="8E83BC0D_32523">Ngư dân</Text>
  <Text Key="245907A7_32524">Lâu rồi không gặp, tay sai của Nene. Cậu bé khoác áo choàng. Trông cậu khỏe re.</Text>
  <Text Key="8FACB0C1_32525">...Kazumasa-san!</Text>
  <Text Key="E4FC6FA2_32526">Anh ấy là thủ lĩnh ngư dân ở đây. Một kẻ lập dị đã trở về quê hương sau khi tốt nghiệp trường học danh tiếng.</Text>
  <Text Key="778135C0_32527">...Cậu biết mấy người này sao?</Text>
  <Text Key="49EF6C67_32528">Ừ. Những người này đáng tin cậy. Hãy nói cho họ biết tất cả. "Tình hình" không thể tránh né của chúng ta.</Text>
  <Text Key="61B4442D_32529">Dối trá và chân lý.\nThắng lợi và thất bại.</Text>
  <Text Key="119739F1_32530">Trắng và đen.\nYêu và ghét.</Text>
  <Text Key="E08146E6_32531">Nhưng... cậu không thấy hơi vắng lặng một chút sao? Tôi đoán đây không phải điểm đến chính cho kỳ nghỉ. Ohma đẹp nhất vào mùa đông... có lẽ?</Text>
  <Text Key="CF8EA1FA_32532">...Thật, mỗi lần tôi đến đây... họ đều phản bội kỳ vọng của tôi là có thể tìm được chút yên tĩnh.</Text>
  <Text Key="8946EF3D_32533">Ồ, Neneka-san cô nghiêm khắc thật. Hừ, cô chắc chắn uống được nhiều rượu, phải không?</Text>
  <Text Key="A1DA1474_32534">Chính vì vậy, cách dẫn dắt chủ đề của cô quá mạnh mẽ--- Cô đang khó khăn, Neneka-san, đúng không?</Text>
  <Text Key="808183D8_32535">...D-dạ, t-tôi bị cảm lạnh chứ!</Text>
  <Text Key="8335EB1D_32536">Đ-Đây là...</Text>
  <Text Key="82B8E613_32537">Ừ. Những người này đáng tin cậy. Hãy nói cho họ biết tất cả. "Tình hình" không thể tránh né của chúng ta.</Text>
  <Text Key="6D16CED1_32538">Chiến dịch Làm Cạn Biển Ohma - Cá Nhân Bí Mật và Biển Cấm Kỵ - Xem trước tập tiếp theo</Text>
  <Text Key="CB665BD4_32539">Neneka và bạn bè được giao nhiệm vụ làm cạn nước biển Ohma để dọn dẹp. Tuy nhiên, họ phát hiện ra một điều không thể tin nổi ở đáy biển...!?</Text>
  <Text Key="2B4DFDEF_32540">Tôi xin lỗi, nhưng tôi cực kỳ bận với một dự án biển chưa từng có. Tôi sẽ tóm tắt tối đa về sự ồn ào. Giờ, hãy bắt đầu với Yukari-san! Một bài thơ haiku theo định dạng 5-7-5-7-7!</Text>
  <Text Key="C7390342_32541">"Đến biển, khám phá mặt tối của một nhà thương gia danh giá. Bệnh của công ty quý tộc."</Text>
  <Text Key="F21D8057_32542">Y-Yukari-san? Cô hiểu ý nghĩa của việc tóm tắt chứ? Đó không phải chỉ là tin đồn vặt vãnh sao? Kế tiếp!</Text>
  <Text Key="8CBFA334_32543">"Không công, hy sinh kỳ nghỉ, tất cả vì Ohma. Enyakora!"</Text>
  <Text Key="F572422C_32544">Này, đó không phải haiku, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="E84EC427_32545">"Nó có mùi nước. Cuối cùng, tôi yêu ngai vàng. Hãy đứng lên và chiếm lấy. Hãy cùng cai trị~!"</Text>
  <Text Key="53E15DAD_32546">"Mọi thứ đều tốt... Trên một cơ thể phẳng... Bộ đồ tắm đầy sức sống nhất... Tôi là... chúa tể..."</Text>
  <Text Key="E0FB89F0_32547">...Hả, hả? Vậy cô muốn truyền tải nó ngay cả khi vượt quá giới hạn ký tự thông qua nhịp điệu... C-cô tên tớ khó ưa...</Text>
  <Text Key="03505308_32548">...Huaah!</Text>
  <Text Key="8077498A_32549">Hãy tập trung lại. Giờ là lúc cho lời kết cuối cùng!</Text>
