  <Text Key="E0C0955A_93800">U-Um... Nea...? Kariza, không thở được...</Text>
  <Text Key="3CFD4548_93801">Sao cơ? Không sao đúng không? Kariza-kyuuun♪</Text>
  <Text Key="7DD6C212_93802">...Này, kiểu như, không sao... Nea-onee-chan...</Text>
  <Text Key="238F124A_93803">Thôi nào, không sao mà~♪</Text>
  <Text Key="181740AF_93804">!? Aaah, aaah! Lại rồi! Tôi lại nói ra rồi...!</Text>
  <Text Key="194A3AC9_93805">...May quá... Tôi không sao...</Text>
  <Text Key="C40648FA_93806">Tôi không sao chút nào, mẹ kiếp!!</Text>
  <Text Key="4F8FD316_93807">...Không có giám sát, không có người truy đuổi...</Text>
  <Text Key="5665B534_93808">...Ah~ah. Dù có khó khăn~</Text>
  <Text Key="BD666B7A_93809">......nói thật, tôi không tệ trong việc hack, nhưng......họ bảo tôi tạm thời mở một đường truyền từ bên trong cho avatar tự động tôi để lại đây......</Text>
  <Text Key="62C5F704_93810">Mẹ kiếp, họ đối xử với người ta thô bạo thật. Đó là phong cách của Seven Crowns, đúng không?</Text>
  <Text Key="008D32DB_93811">...Chà, tôi đoán ngay cả &quot;già lão&quot; cũng sẽ gặp khó khăn khi truy cập từ bên ngoài, ngay cả khi con gái ông ấy có chìa khóa.</Text>
  <Text Key="E31895ED_93812">...Vậy thì. Dù sao, tôi đã hoàn thành việc mà Elder thật sự nhờ tôi làm. Tôi có được một số thông tin về 'bên kia'.</Text>
  <Text Key="EFED5EEA_93813">...Có vẻ như chúng ta sẽ phải giao Eris cho cô rồng đó, nhưng...chà, tôi nghĩ chúng ta chỉ cần nhờ họ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="45717071_93814">...Vậy thì, tôi nghĩ mình sẽ nghỉ ngơi khi còn có thể.</Text>
  <Text Key="6B224B4B_93815">Một lúc trước, khi họ có được Sol Orb cuối cùng, guild Gourmet rời làng elf. Sau đó, elder chia tay với Kokkoro, nhưng trong khi ông đang chờ biến mất, một giọng nói quen thuộc gọi ông.</Text>
  <Text Key="7C33EE8C_93816">Xin lỗi, được chứ? Cảm ơn rất nhiều vì thời gian của người, 'Great Guidance Elder'.</Text>
  <Text Key="5190DBB5_93817">Ngươi là 'cô ấy'...</Text>
  <Text Key="CE66196D_93818">Hehe. Hmmm. Chúng tôi từng là bạn bè từ lâu rồi~! Mục tiêu của chúng tôi bây giờ khác với cô ấy. Chúng tôi thậm chí không biết họ đang làm gì.</Text>
  <Text Key="FE308EB7_93819">'Cô ấy' rời bỏ chúng tôi sau quyết định giải thể Wisdom. Hiện tại cô ấy đang ở vị trí đối đầu với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="37708360_93820">Tháo dỡ... Tách đuôi Lizardman, hả? Nghe như thứ gì đó Liên Hợp Quốc sẽ làm. Vậy có lẽ họ đã hình thành một tổ chức mới ở bên đó?</Text>
  <Text Key="92054799_93821">Đúng, đúng vậy. Nhưng lần này, tuy nhiên, không phải là tổ chức bảo tồn, mà là &quot;Network Supervisory Body&quot;.</Text>
  <Text Key="FA1D2A90_93822">Không phải bảo tồn, mà là giám sát, hả? Sự quản lý và giải phóng như con lắc, rốt cuộc bên ngoài sẽ là thời gian lạnh lẽo.~</Text>
  <Text Key="4F8573CA_93823">Lý do nó trông như đang run rẩy nhiều có lẽ là vì nó xem đó như một sự kiện ngay trước mắt. Nếu bạn nhìn từ góc độ của khu rừng, bạn sẽ nhận ra mình thực sự bị mắc kẹt trong cái gì.</Text>
  <Text Key="929E309D_93824">Ồ, cô triết lý quá~ Cô còn trẻ mà~</Text>
  <Text Key="3F142266_93825">Hay là tin đồn thật? Ngươi là người từ 12 năm trước...</Text>
  <Text Key="13E81369_93826">Nếu ngươi có việc với ta, nhanh lên. Không còn thời gian để ta ở lại đây nữa.</Text>
  <Text Key="1DAA8436_93827">Ôi, hehe♪ Đúng vậy~</Text>
  <Text Key="9BD05F39_93828">Ngươi cần gì? Chỉ một chút thôi, được chứ? Tôi đang tự hỏi liệu ngươi có thể cho tôi mượn sức mạnh không.</Text>
  <Text Key="B201923E_93829">Ồ, ngươi muốn biết để làm gì sao?</Text>
  <Text Key="789EB9A9_93830">Điều tôi muốn hỏi ngươi hơn là động cơ của ngươi. Tại sao ngươi lại thử thách điều bất khả?</Text>
  <Text Key="0C7C37FB_93831">Ý tôi là, tôi là một game thủ, đúng không? Nó khiến tôi muốn chơi một trò chơi bất khả.</Text>
  <Text Key="4A6BB46A_93832">Chà, một phần đơn giản là vì tôi không thích 'thứ đó'~♪</Text>
  <Text Key="F0D0F650_93833">Như lời cảm ơn, hmm... Còn việc Kokkoro trở về an toàn thì sao?</Text>
  <Text Key="E95E1DE8_93834">Đề nghị đó hấp dẫn, nhưng đứa con của ta chắc chắn sẽ bước tới tương lai bằng đôi chân của nó.</Text>
  <Text Key="A7877137_93835">Aha☆ Tôi nghĩ ngươi sẽ nói vậy~... Hehe. Tôi không biết ngươi đang quá bảo bọc hay nghiêm khắc.~♪</Text>
  <Text Key="81E90185_93836">Trong bức tranh lớn, ta xứng đáng được gọi là kẻ cha mẹ ngốc nghếch. Dù sao, ngay sau khi chuyến thăm này kết thúc, ta dự định hành động theo nguyện vọng của con gái ta.</Text>
  <Text Key="9B56E627_93837">Hừ. Tôi đã nhìn vào bằng Dragon's Eye trước đó, nhưng... Có vẻ sẽ khá khó để làm được điều đó</Text>
  <Text Key="3C6B3795_93838">Nếu ngươi làm hỏng, ngươi có thể khiến toàn bộ thế giới khác quay lưng lại với ngươi, đúng không?</Text>
  <Text Key="A6ED0037_93839">Không cần lo lắng về ta. Về mức độ, ngươi sẽ có thời gian khó khăn hơn nhiều. Nhưng ngay cả vậy</Text>
  <Text Key="A09876D8_93840">Nếu ngươi tìm kiếm sức mạnh để vượt qua 'Eris', thì ta sẽ dẫn dắt ngươi xuống con đường bất khả đó. Với tư cách là Elder, ta ở đây để dẫn dắt ngươi.</Text>
  <Text Key="0A79226E_93841">Cô Misora.</Text>
  <Text Key="1370E198_93842">Chào ngày mới. Tôi đã tìm ngươi khá lâu rồi.</Text>
  <Text Key="DF6373B2_93843">Ngươi không cần tìm cô ấy. Cô ấy không có tâm trạng tốt.</Text>
  <Text Key="E4D6A973_93844">Ồ, cô vẫn chưa cảm thấy khỏe? Thật phiền phức.</Text>
  <Text Key="5C8B0065_93845">Ngươi đúng. Bây giờ tôi là kẻ thua cuộc.</Text>
  <Text Key="0CABB8AE_93846">Thực tế... ngươi có thể dừng việc giả vờ lo lắng được không? Không phải ngươi đang gặp rắc rối gì đâu.</Text>
  <Text Key="E7510B30_93847">Hehe~</Text>
  <Text Key="4F07C940_93848">Bất kể tâm trạng của ngươi, có vẻ giai đoạn cuối cùng đã đến gần. Trong trường hợp đó, tôi phải yêu cầu nhân vật chính cũng xuất hiện.</Text>
  <Text Key="7545228B_93849">...Eris-sama, người đã sử dụng sức mạnh của mình nhiều, đúng không? Nó sẽ không xảy ra trong một thời gian nữa, phải không? Thực tế, cả người và tôi đều đang mượn sức mạnh của cô ấy.</Text>
