  <Text Key="15D168E0_56050">...Cảm giác đó, có lẽ tôi có thể hiểu được một chút.</Text>
  <Text Key="FD400C43_56051">Thật sao, Sheffy-chan...?</Text>
  <Text Key="90974774_56052">Tôi không biết diễn tả thế nào... Nhưng nó giống như một phần của bạn. Và vì thế nó trở thành một phần trong cuộc sống hàng ngày của bạn. Suy nghĩ xem mình có thích nó hay không trở nên thừa thãi.</Text>
  <Text Key="838EEC69_56053">Chính vì vậy mà tôi... khi đột nhiên không thể làm những điều mình thích, tôi cảm thấy như một phần của tôi đã chết ở đó.</Text>
  <Text Key="F1C03385_56054">À, Ranpha-san ổn về mặt đó chứ? Bây giờ cô không thể hát nữa, cô có lo lắng về việc phải làm gì không? Cô đã sắp xếp cảm xúc của mình chưa?</Text>
  <Text Key="83AB33C3_56055">Tôi vẫn tiếp tục tự hỏi "Tại sao?"... Không thể hát... thực sự khiến tôi buồn một chút...</Text>
  <Text Key="767ED3F6_56056">Nhưng chính vì vậy... ...ít nhất là ngay bây giờ... ...tôi biết tôi thích hát.</Text>
  <Text Key="47810C10_56057">...Ra vậy. Nghe thật tốt.</Text>
  <Text Key="A441BB7B_56058">...Này, tôi có thể hỏi cô một điều được không? Thực ra, đó là điều tôi đã thắc mắc từ lâu...</Text>
  <Text Key="869C5F3A_56059">Trong thời gian anh ấy ở Rage Legion... anh trai tôi là người như thế nào?</Text>
  <Text Key="B36677B9_56060">Zane-san...? Để tôi nghĩ... Ông ấy là một người rất tốt...</Text>
  <Text Key="F3EA0D2A_56061">Ngay cả khi tôi làm hỏng chuyện... và đổ trà lên người ông ấy... ông ấy chỉ đơn giản nói là không sao...</Text>
  <Text Key="313CB396_56062">...Nhưng, tôi vẫn tự hỏi liệu có thực sự không sao không...?</Text>
  <Text Key="E01AB4B1_56063">...Hehe. Tôi biết mà. Mất ký ức không thay đổi trái tim. Đúng vậy. Anh trai tôi luôn thích nói "không sao".</Text>
  <Text Key="F9235120_56064">Dù tôi lo lắng về anh ấy, anh ấy luôn trả lời theo cách đó. Anh ấy tin rằng như vậy đủ để truyền tải cảm xúc, trời ạ...</Text>
  <Text Key="0EF3A84D_56065">...Nhưng, tôi rất vui khi nghe điều đó. Ngay cả khi anh ấy đã quên tôi, anh trai tôi vẫn là anh trai tôi.</Text>
  <Text Key="1173C596_56066">Cô biết không, Ranpha-san. Thành thật mà nói, tôi về cơ bản đã ngủ cho đến bây giờ, nên có nhiều điều tôi chưa thực sự nhận thức được...</Text>
  <Text Key="AAF53222_56067">Nhưng hôm nay, nghe cô hát sau một thời gian dài, tôi cứ thấy tự nhiên tin rằng nó thật đẹp. Tôi sẽ rất vui nếu cô có thể hát đúng cách trở lại.</Text>
  <Text Key="3B61E23E_56068">Vì mục đích đó, tôi muốn giúp đỡ từ tận đáy lòng. Vì vậy... hãy tập luyện với tâm trí an tâm, đừng lo lắng về chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CE12F16B_56069">...Trời bắt đầu lạnh rồi. Tôi về phòng đây! Ranpha-san, cô cũng vậy, cẩn thận đừng bị cảm lạnh!</Text>
  <Text Key="60E2BCB2_56070">Có thể... cô ấy đang cố gắng động viên tôi...?</Text>
  <Text Key="C65806FA_56071">Cảm ơn, Sheffy-chan...</Text>
  <Text Key="F3789079_56072">Cô tiến bộ tốt rồi, Ranpha-san! Nhưng tôi cảm thấy cô vẫn còn hơi cảnh giác.</Text>
  <Text Key="FC9486D2_56073">Hạ những cảnh giác xuống, giải phóng trái tim và hát với cảm xúc có thể nói chuyện trực tiếp với các linh hồn. Đừng lo, chúng tôi sẽ ngăn cô lại nếu có chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="B253FD34_56074">V-Vâng...!</Text>
  <Text Key="AE8F71A5_56075">Nhưng, tôi có thể hiểu cảm xúc của cô ấy. Nếu cô ấy thất bại trong việc kiểm soát bài hát, không biết chuyện gì sẽ xảy ra...</Text>
  <Text Key="8930957E_56076">Cô Chika dường như hiểu nỗi lo đó, nên cô ấy đang cố gắng giúp cô ấy thư giãn, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="90C2D016_56077">Thôi, ngay cả vậy, từng bước một chút là con đường duy nhất cô ấy có. Cô ấy chỉ cần làm quen với nó.</Text>
  <Text Key="15BE77B0_56078">Đã đến giờ ăn trưa rồi... Chúng ta nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="0622B8EE_56079">...Tôi vẫn có thể hát... Tôi phải cố gắng thêm một chút...</Text>
  <Text Key="0E5E4275_56080">Không tốt nếu cô làm việc quá sức. Cô cũng đang mở rộng kiến thức với tư cách là một Song Summoner trong khi học cách tìm cảm xúc sâu nhất bên trong mình để dẫn dắt qua bài hát, nên tôi biết cô là người làm việc chăm chỉ đến mức nào, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="F34B74C3_56081">Vẫn còn nhiều điều cô chưa biết về các linh hồn... nên hãy từ từ để có thể đối mặt với chúng.</Text>
  <Text Key="BC388D06_56082">Không... Không phải vậy, Chika-chan...</Text>
  <Text Key="6612F472_56083">Lý do tại sao tôi vội vã như vậy... không phải vì... một lý do tốt... không phải...</Text>
  <Text Key="1A868871_56084">Tại sao... tôi không thể hát đúng cách...?</Text>
  <Text Key="CD123566_56085">Ranpha-san? Nếu cô ép bản thân hát như thế...!</Text>
  <Text Key="5A6B022F_56086">Quái vật! Như dự đoán, chúng đang phát điên! Hả!?</Text>
  <Text Key="940EA6DC_56087">Guooh... Guoooh...♪</Text>
  <Text Key="69A8E105_56088">Không, thực ra, những chuyển động đó... trông có giống như chúng đang làm xiếc không?</Text>
  <Text Key="8F580D3D_56089">T-Tại sao... Trời ạ... hãy lắng nghe những gì tôi đang nói...!</Text>
  <Text Key="AC69E849_56090">À, Chủ nhân đang treo lơ lửng trên không trung bởi những dây leo của cây...!</Text>
  <Text Key="6A25E5AA_56091">T-Tôi xin lỗi...! ...Mọi thứ không nên như vậy...</Text>
  <Text Key="C71DBDD6_56092">Ranpha-san...</Text>
  <Text Key="7EFB8BED_56093">À, tôi lại làm vậy nữa...! Chắc chắn Ranpha-san lại cảm thấy chán nản... Ôi, trời ạ! Tôi phải làm gì để dẫn dắt cô ấy đúng cách...?</Text>
  <Text Key="70A68D79_56094">Chika-san? CHI-KA-SAN?</Text>
  <Text Key="92F034C7_56095">Ốc... Tsumugi? Cô cần gì sao?</Text>
  <Text Key="BB3B189C_56096">Đừng nói "cần gì sao?" với tôi! Cô có thể suy nghĩ về chuyện với Ranpha-san, nhưng xin hãy ít nhất phản hồi khi tôi gọi cô.</Text>
  <Text Key="52470467_56097">Thật sự, thật... Chika-san, cô nhanh chóng lạc vào suy nghĩ của mình. Thực tế, đừng nói với tôi là cô định lục soát những cuốn sách đó cho đến nửa đêm tối nay chứ?</Text>
  <Text Key="B9299DAC_56098">T-Ý nghĩ đó chưa bao giờ qua đầu tôi? Tuy nhiên có lẽ tôi có thể sẽ hơi muộn một chút hay gì đó...</Text>
  <Text Key="1FC644B7_56099">Đôi mắt cô lia lịa như điên trong khi nói vậy... Trời ạ, vậy là mọi chuyện như thế! Tôi không thể là người bình luận về hành vi như vậy, dù vậy!</Text>
