  <Text Key="DADB9598_157000">Bạn sẽ thu nhỏ bản thân để trốn thoát ư?</Text>
  <Text Key="47DC9DF7_157001">Mồi nhử...?</Text>
  <Text Key="1CF8232B_157002">Thật sự là còn nguyên vẹn...</Text>
  <Text Key="9C00FC17_157003">Với sức mạnh của Masaki, Neneka đã đánh bại quỷ dữ và các bản sao của Gregor bằng hỏa lực mạnh mẽ, được tăng cường bởi {playername}, và giành chiến thắng. Cô mời anh và Masaki đến trại của riêng mình trong lâu đài nơi họ từng trở về.</Text>
  <Text Key="C2C597F6_157004">Chuyến Thăm Nhà Của Metamorph Regnant</Text>
  <Text Key="7BF5A457_157005">Ít nhất, Tôi Sẽ Giống Một Quý Cô</Text>
  <Text Key="E2209B38_157006">Trong Tuyết, Bạn Đã Đến</Text>
  <Text Key="CE61FB59_157007">Bảy Con Quạ, Khuấy Động Sóng Trắng</Text>
  <Text Key="4FADF712_157008">Khi chuyến thăm của {playername} ở Oma sắp kết thúc, anh đang đi một mình trong thành phố thì bỗng gặp Neneka, dường như cũng đang đi một mình.</Text>
  <Text Key="1C1F1620_157009">Xin chào. Bạn đang tận hưởng chuyến thăm ở thành phố Oma này chứ?</Text>
  <Text Key="A08E58B9_157010">Dựa vào cách bạn đi loanh quanh thành phố, tôi có thể đoán câu trả lời là bạn dường như đã có một chuyến đi rất vui vẻ. Tôi rất vui khi nghe điều đó.</Text>
  <Text Key="93F2DB2C_157011">Hơn nữa, từ những gì khác tôi có thể nhận ra, bạn dường như đi một mình. Các đồng đội của bạn đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="6E07379B_157012">...Tôi hiểu rồi, họ đang chuẩn bị trở về nhà. Vì công chúa và bạn khá nổi tiếng ở quê nhà, số lượng đồ lưu niệm bạn phải mang về cho bạn bè chắc chắn sẽ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="D19E75AA_157013">Một hoàn cảnh thuận lợi... Theo tôi. Tôi sẽ dành thời gian đồng hành với bạn một chút.</Text>
  <Text Key="5C6BE599_157014">Bạn không có quyền từ chối. Tôi đã quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="D0D275E8_157015">...Bạn không... hoàn toàn sai. Để chuyện tán gẫu sau. Tôi sẽ nói chi tiết sau khi chúng ta đến nơi.</Text>
  <Text Key="4DB029A8_157016">Chúng ta đã đến nơi.</Text>
  <Text Key="567A021D_157017">Chủ nhân! Chúng tôi đã chờ người!</Text>
  <Text Key="840186D3_157018">Cảm ơn vì đã vất vả. Mọi thứ đã chuẩn bị xong chưa?</Text>
  <Text Key="F9DD33C3_157019">Vâng, con tàu đã sẵn sàng ra khơi.</Text>
  <Text Key="443B3EF4_157020">Tốt lắm. Vậy, chúng ta lên đường thôi.</Text>
  <Text Key="978533B7_157021">Đã rõ. Cánh buồm lên!</Text>
  <Text Key="D62450E2_157022">{playername}, cả bạn nữa. Nhanh lên và lên tàu đi.</Text>
  <Text Key="2A536DB1_157023">Ồ? Bạn có muốn một chuyến du ngoạn biển xa hoa hơn không? Xin lỗi, nhưng có lẽ phải đợi thời gian khác.</Text>
  <Text Key="48A668D4_157024">Tất cả chúng đều là bản giả do tôi tạo ra. Hơn nữa, nếu bạn thấy đây là một hoạt động giải trí biển thư giãn, thì bạn đang quá ngây thơ rồi.</Text>
  <Text Key="C66FD6AF_157025">Với cấu hình này, mục tiêu của tôi là câu một số Tunnus. Tôi sẽ cần bạn giúp tôi với việc đó.</Text>
  <Text Key="FBA187B8_157026">Tôi đã đi hẳn đến Oma cho một chuyến nghỉ ngơi dài. Càng có lý do hơn để tôi bắt được một số Tunnus làm quà lưu niệm mang về nhà.</Text>
  <Text Key="F8793A8E_157027">Tất nhiên rồi. Đừng lo, tôi đã xin giấy phép câu cá rồi.</Text>
  <Text Key="3C805E04_157028">Thông thường, người nghiệp dư không được phép tự mình ra khơi vùng biển này. Tuy nhiên... hãy nói rằng tôi đã xử lý mọi chuyện. Tôi nợ những ngư dân địa phương ở đây một món nợ lớn.</Text>
  <Text Key="C9A405C9_157029">Chỉ mua cá từ chợ và mang về nhà... nghe không thú vị chút nào. Tôi thích ăn con cá mà chính tôi bắt hơn. Bạn không đồng ý với triết lý như vậy sao?</Text>
  <Text Key="55C13F91_157030">Tuy nhiên, những ngư dân địa phương đã chế giễu tôi: "Cô gái nhỏ, bắt cá và loại bỏ chúng là hai vấn đề khác nhau, cô biết chứ?". Họ nói vậy.</Text>
  <Text Key="588062A5_157031">Thẳng thắn mà nói, điều đó đã làm tôi tức giận. Khá nhiều, thực sự.</Text>
  <Text Key="13262340_157032">Để trả thù họ, tôi cần đôi bàn tay của bạn. Tôi cần sức mạnh của bạn. Không phải với tư cách là một Kỵ sĩ Công chúa, mà là một người đàn ông.</Text>
  <Text Key="F699E3A5_157033">Cảm xúc của tôi dường như đã truyền đến bạn. Vậy thì, chúng ta đi thôi.</Text>
  <Text Key="C27C88F4_157034">...Chẳng mấy chốc, chúng ta sẽ đến điểm câu cá. Chuẩn bị đi.</Text>
  <Text Key="E17DF934_157035">Chủ nhân! Chúng ta đã đến điểm đến!</Text>
  <Text Key="C3FB3FFE_157036">Cảm ơn rất nhiều. Giờ thì, hãy câu một số tunnus...!</Text>
  <Text Key="045CCFB7_157037">Được rồi! Làm thôi nào, các bạn!</Text>
  <Text Key="BEA6B58D_157038">Tôi sẽ giao phần còn lại cho bạn.</Text>
  <Text Key="B00552E1_157039">VÂNG-ĐƯỢC-RỒI-THƯA!</Text>
  <Text Key="D2042BC9_157040">Chỉ có hai chúng ta thôi, phải không? Điều gì đó kỳ lạ để nói. Như bạn thấy đấy, không có ai khác ngoài chúng ta ở đây. Rốt cuộc, những bản giả đó đều là "tôi", phải không?</Text>
  <Text Key="E4673D82_157041">Tôi quan sát hành vi và kỹ thuật của ngư dân địa phương trong một chuyến câu cá gần đây, sau đó tôi đến đây để xem liệu tôi có thể sao chép chúng theo cách của riêng mình không.</Text>
  <Text Key="11D25A78_157042">Như tôi đã nói với bạn, tôi không câu cá ở đây bất hợp pháp, và đây là cách câu cá của riêng tôi.</Text>
  <Text Key="C7BD2755_157043">Nhìn này, Chủ nhân! Đó là một kiệt tác tuyệt vời! Đây là một khởi đầu tốt!</Text>
  <Text Key="AB6397D9_157044">Nhìn đi. Chính là tôi, không ai khác, người đang cảm thấy niềm vui này. Mặc dù cơ thể và suy nghĩ của tôi khác với những gì bạn mong đợi, tôi cũng rất vui.</Text>
  <Text Key="934520D3_157045">Tôi không thể khuyên bạn. Bạn biết câu cá tunnus khó khăn như thế nào rồi. Đó không phải là thứ một người nghiệp dư nên coi thường.</Text>
  <Text Key="9B6041C2_157046">Tôi cho rằng đây là một cơ hội hiếm có. Tôi cũng... rất muốn câu cá cùng bạn, sử dụng cơ thể này.</Text>
  <Text Key="5DA8A32E_157047">Đó là bổn phận của một giáo viên là hỗ trợ nỗ lực của học trò, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="F6D87137_157048">Ồ, bạn định trách tôi vì có một bản sao giống tôi giúp chúng ta sao? Bạn và tôi đều yếu. Điều đó chúng ta đều có thể thừa nhận.</Text>
  <Text Key="AAF065E3_157049">Thôi nào, chúng ta đi thôi. Hãy cho những con cá nhỏ bé kia thấy sức mạnh của nhân loại kết hợp.</Text>
