  <Text Key="9810D422_6650">Triển khai một vùng làm tăng cực lớn Tấn công Vật lý và Tỷ lệ Chí mạng Vật lý của đồng minh trong phạm vi. Ngoài ra, làm tăng một chút Sát thương Chí mạng Vật lý của đồng minh trong phạm vi, và làm tăng vừa phải TP Tăng của bản thân.</Text>
  <Text Key="1765B5CA_6651">Thời gian niệm: 0.6s\n►Triển khai một vùng bán kính 260 làm tăng Tấn công Vật lý của đồng minh lên $1 và Tỷ lệ Chí mạng Vật lý lên $2 trong 12s.\n►Làm tăng Sát thương Chí mạng Vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên 8% trong 12s.\n►Làm tăng TP Tăng của bản thân lên 30 trong 12s.</Text>
  <Text Key="BB4D0B53_6652">Tớ sẽ tặng em món quà~</Text>
  <Text Key="4D079419_6653">Tớ sẽ tặng em món quà~+</Text>
  <Text Key="B22F0DB9_6654">Tớ sẽ làm người tuyết cho em+</Text>
  <Text Key="91441A0E_6655">Gây ra Sát thương Vật lý vừa phải cho kẻ địch, và làm tăng cực lớn Tấn công Vật lý của bản thân. Nếu vùng đang hoạt động, làm tăng Sát thương Vật lý gây ra và làm tăng cực lớn Tấn công Vật lý của đồng minh trong phạm vi. Đồng thời, hồi lại một chút TP của đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="768E4A89_6656">Thời gian niệm: 0.94s\n►Hồi lại TP của đồng minh trong phạm vi 150 lên 80.\nNếu vùng chưa hoạt động:\n►Gây $1 Sát thương Vật lý cho kẻ địch.\n►Làm tăng Tấn công Vật lý của bản thân lên $3 trong 12s.\n\nNếu vùng đang hoạt động:\n►Gây $2 Sát thương Vật lý cho kẻ địch.\n►Làm tăng Tấn công Vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="545AD0DE_6657">Áo khoác Patisserie Pudding</Text>
  <Text Key="6EE798F2_6658">Đi đến tiệm bánh</Text>
  <Text Key="3E2D18E2_6659">Một người lính từ vùng đất xa lạ\nnhìn và hành động như một đứa trẻ</Text>
  <Text Key="C7837187_6660">[Vật lý] Một người lính tăng cường sức tấn công đồng minh từ tuyến giữa. Kết thúc trận chiến nhanh chóng bằng cách làm tăng cực lớn sức tấn công vật lý và ma thuật cũng như tốc độ tấn công của toàn đội.</Text>
  <Text Key="7DCF3E46_6661">Điều kiện để giao phó lưng</Text>
  <Text Key="6EE3C0FE_6662">Để nắm bắt làn gió chiến thắng</Text>
  <Text Key="2CE316F5_6663">Bí kích được giải phóng bởi sức mạnh của tình bạn</Text>
  <Text Key="F7E556F9_6664">Sức mạnh được tìm kiếm vượt qua nỗ lực</Text>
  <Text Key="9308FBFA_6665">Lòng biết ấy ngọt ngào</Text>
  <Text Key="2E1D45DE_6666">Đôi mắt khép lại trên tôi</Text>
  <Text Key="63267691_6667">Diễn biến bất ngờ</Text>
  <Text Key="BAE58BD5_6668">Trung đội bí mật của Monika</Text>
  <Text Key="72908A9A_6669">Bạn bè cùng bơi</Text>
  <Text Key="3D4BDF15_6670">Về lòng tự hào của một người</Text>
  <Text Key="AD1ACFD4_6671">Đôi cánh trắng vươn cao</Text>
  <Text Key="A442C9D0_6672">Một chỉ huy nhỏ bé, nhỏ bé, đáng kính</Text>
  <Text Key="2630C236_6673">Violetshock Flare</Text>
  <Text Key="8AD72ABD_6674">Gây ra Sát thương Vật lý lớn cho kẻ địch trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="B3893B44_6675">Flügel Fanfare</Text>
  <Text Key="5418B1C9_6676">Làm tăng một chút Tấn công Vật lý và tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="38BE23B9_6677">►Làm tăng Tấn công Vật lý của tất cả đồng minh lên $1.\n►Làm tăng Tấn công Ma thuật của tất cả đồng minh lên $2.\n►Làm tăng tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="E96665E5_6678">Musket Shot</Text>
  <Text Key="25CE4104_6679">Lời chúc của đôi cánh trắng</Text>
  <Text Key="8C30C818_6680">Lời chúc của đôi cánh trắng+</Text>
  <Text Key="EB9BC0E5_6681">Archon Squallchain</Text>
  <Text Key="07C7D6F8_6682">Gây ra Sát thương Vật lý cực lớn cho kẻ địch trong phạm vi, và gây hiệu ứng Choáng cho chúng. Ngoài ra, làm tăng cực lớn Tấn công Vật lý, Tấn công Ma thuật và tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="1C9CFBE9_6683">►Gây $1 Sát thương Vật lý cho kẻ địch trong phạm vi 820.\n►Gây hiệu ứng Choáng cho kẻ địch trong phạm vi 820 trong 2.5s.\n►Làm tăng Tấn công Vật lý của tất cả đồng minh lên $2 trong 30s.\n►Làm tăng Tấn công Ma thuật của tất cả đồng minh lên $3 trong 30s.\n►Làm tăng tốc độ hành động của tất cả đồng minh lên 200% trong 30s.</Text>
  <Text Key="E0856356_6684">Flügel Fanfare+</Text>
  <Text Key="9472FD72_6685">Làm tăng lớn Tấn công Vật lý, Tấn công Ma thuật và tốc độ hành động của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="D7D14DDC_6686">►Gây $1 Sát thương Vật lý cho một kẻ địch đơn.\n►Gây $2 Sát thương Vật lý cho kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm Phòng thủ Vật lý của kẻ địch trong phạm vi đi $3.</Text>
  <Text Key="A7852375_6687">Áo khoác Flügel</Text>
  <Text Key="DD288B61_6688">[Vật lý] Một nhân viên quán cà phê mèo lan tỏa hạnh phúc bằng cách phục vụ đồ ăn nhẹ ở tuyến giữa. Cho đến khi nhận 3 đòn tấn công, làm tăng cực lớn tấn công vật lý của tất cả đồng minh và hỗ trợ đội với 2 loại kỹ năng giảm phòng thủ vật lý để bắt đầu trận chiến.</Text>
  <Text Key="C94BB4D6_6689">Fortune Call Katzenregen</Text>
  <Text Key="40B07AA5_6690">Gây ra Sát thương Vật lý cực lớn cho kẻ địch phía trước, và giảm vừa phải Phòng thủ Vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="2D2CED2A_6691">Bubble Gum Pop</Text>
  <Text Key="1D28E895_6692">Gây ra Sát thương Vật lý vừa phải cho kẻ địch phía trước, và giảm một chút Phòng thủ Vật lý của nó.</Text>
  <Text Key="05D8AF56_6693">Candy Shower</Text>
  <Text Key="00741E2C_6694">Trao khả năng hồi TP cho bản thân và làm tăng vừa phải Phòng thủ Vật lý của tất cả đồng minh. Ngoài ra, làm tăng cực lớn Tấn công Vật lý của tất cả đồng minh cho đến khi Monika bị tấn công 3 lần hoặc một khoảng thời gian nhất định trôi qua.</Text>
  <Text Key="9DE8EB66_6695">Thời gian niệm: 0.59s\n►Làm tăng Tấn công Vật lý của tất cả đồng minh lên $1 trong 24s, nhưng bị gián đoạn khi nhận 3 lần sát thương.\n►Làm tăng Phòng thủ Vật lý của tất cả đồng minh lên $2 trong 24s.\n►Hồi TP của bản thân 15/s trong 24.5s.</Text>
  <Text Key="7E665C3B_6696">Coffee Break</Text>
  <Text Key="BF6A8632_6697">Coffee Break+</Text>
  <Text Key="EAB4B833_6698">Bubble Gum Pop+</Text>
  <Text Key="5E6D692F_6699">Gây ra Sát thương Vật lý lớn cho kẻ địch phía trước, và giảm một chút Phòng thủ Vật lý của nó trong 12s. Khi trận chiến bắt đầu, lần sử dụng kỹ năng đầu tiên giảm Phòng thủ Vật lý của kẻ địch một lượng vừa phải trong 30s.</Text>
