  <Text Key="F6776ACB_157400">À, nhắc mới nhớ, Shogun là... À, anh ấy đang cố lặn xuống biển...! À... AAAAAHHHHHH...!</Text>
  <Text Key="C13772B7_157401">Tớ... tớ vừa hôn gián tiếp... với Shogun... Ối trời ơi ơi ơi...!</Text>
  <Text Key="63709E02_157402">Hả...! Mặc dù tớ là thuộc hạ trung thành, tớ lại ở đây chỉ nghĩ đến bản thân... Tớ đang làm gì thế...?! Quan trọng hơn, thuật thoát nước Water Escape của Shogun... đã thành công rồi!</Text>
  <Text Key="5C3F7699_157403">Nước cạn, nhưng anh ấy thực sự đang lặn, và ống tre nhô lên mặt nước... Haaaah, tuyệt vời, Shogun♪</Text>
  <Text Key="E748B941_157404">Shogun! Cứ tiếp tục như thế! Anh làm tốt lắm với cái ống tre nhô ra khỏi mặt nước!</Text>
  <Text Key="953B85BF_157405">À! Sóng!</Text>
  <Text Key="98580923_157406">Shogun!? Anh ổn chứ? À... Nước đã tràn vào ống do những con sóng...</Text>
  <Text Key="866041A8_157407">Đó là một điểm yếu của thuật thoát nước Water Style. Nếu cửa ống bị tắc -- hay nước rỉ vào -- anh sẽ không thể thở được.</Text>
  <Text Key="5DE10019_157408">Anh có thể lấy hết nước trong ống ra chưa? Nếu thấy khó chịu, hãy nói với tớ.</Text>
  <Text Key="A0149C1B_157409">Sao lại xin lỗi, Shogun?</Text>
  <Text Key="BC05200D_157410">Ý là anh đã mất nó...? ...A-Ahaha... K-Không sao đâu! Tớ sẽ làm một cái ống tre khác cho thuật thoát nước Water Escape!</Text>
  <Text Key="EF0194B8_157411">Sao tớ... lại cảm thấy thế này? Tớ buồn vì cái ống tre đã mất, nhưng cũng thấy nhẹ nhõm...</Text>
  <Text Key="EA1D81B9_157412">Đây chắc chắn là lời cảnh báo cho tớ vì đã cố vượt quá ranh giới giữa chủ và tôi tớ...! Tớ, Ninon, sẽ thay đổi để phục vụ Shogun đúng cách từ giờ về sau!</Text>
  <Text Key="4B4CBE32_157413">Lần sau, tớ sẽ làm một cái ống tre chỉ dành cho anh, Shogun. Đủ chắc chắn để chịu được cả những con sóng biển!</Text>
  <Text Key="BF3FD2E0_157414">Và tớ cũng sẽ làm cho bản thân một cái ống giống vậy! Vậy chúng ta có thể lặn cùng nhau♪ Dù qua lửa, nước, cỏ -- dù anh đi đâu, tôi tớ sẽ theo sau, Shogun!</Text>
  <Text Key="3B344A18_157415">Vậy thì... anh nghĩ sao, Shogun? Có nhiều chuyện kỳ lạ xảy ra, nhưng anh có thấy vui vẻ với buổi luyện tập ninja không?</Text>
  <Text Key="C3BF98F4_157416">Tất nhiên là tớ sẽ!</Text>
  <Text Key="544C81D1_157417">Tớ rất vui khi nghe những lời đó từ anh, Shogun! Đối với tớ... cũng rất vui khi được luyện tập ninja cùng anh♪</Text>
  <Text Key="A9768BF3_157418">Sau đó, hai người tiếp tục thử các kỹ thuật ninja khác nhau, làm sâu sắc thêm mối quan hệ giữa chủ và tôi tớ.</Text>
  <Text Key="A572A38A_157419">*ùng ục ục*...</Text>
  <Text Key="0F20B5E3_157420">Ối! Ninon?!</Text>
  <Text Key="F6378D8A_157421">...Thực ra, tớ đang luyện bơi...</Text>
  <Text Key="7704E36F_157422">Tuyệt vời! Thật sự đứng trên mặt nước!</Text>
  <Text Key="F85FBE0D_157423">Như thế này được chứ?</Text>
  <Text Key="0B0A4575_157424">Lại... một lần nữa!</Text>
  <Text Key="09EAB020_157425">Tớ tự hỏi liệu còn nghệ thuật ninja nào khác mà anh có thể dạy tớ không</Text>
  <Text Key="55320459_157426">Làm ơn! ...Thưa thầy!</Text>
  <Text Key="05DF1FCE_157427">Ừ, thật đáng kinh ngạc. Tớ chỉ thấy cái ống tre</Text>
  <Text Key="3FA4437E_157428">Cảm ơn. Tớ đi đây!</Text>
  <Text Key="AB9A638D_157429">(Tớ đã thành thạo thuật thoát nước Water Escape! Chỉ một chút nữa thôi...)</Text>
  <Text Key="B4D970AA_157430">Gaboh, goboboh...... gehoh, ho!</Text>
  <Text Key="E93DAAA5_157431">Không sao. Quan trọng hơn... tớ xin lỗi</Text>
  <Text Key="3F2B3363_157432">Trong khi ho, tớ đã buông cái ống tre...</Text>
  <Text Key="DB7D5D9E_157433">Ừ. Thật sự rất vui!</Text>
  <Text Key="3EA58ACC_157434">Dạy tớ thêm nữa đi, Thầy Ninon</Text>
  <Text Key="11689484_157435">{playername}, người muốn biết bơi, đã quyết định học nghệ thuật ninja từ Ninon. Ninon đỏ mặt khi nghĩ đến việc dùng bàn chải nước để đi trên mặt nước hay chia sẻ ống tre dùng cho thuật thoát nước, và mối quan hệ cũng trở nên sâu sắc hơn.</Text>
  <Text Key="4F7F2D3B_157436">{playername} đang được Ninon dạy ninjutsu bên bờ sông.</Text>
  <Text Key="7BC18736_157437">Hôm nay, bờ sông! Và rừng! Chúng ta đang làm gì đây...? Luyện tập nhảy Tarzan!</Text>
  <Text Key="39AE782A_157438">Như mong đợi của Shogun... Sắc bén thật! Đúng, nhảy Tarzan không phải là ninjutsu. Nhưng nó hoàn hảo để luyện tập!</Text>
  <Text Key="6349A8D9_157439">Để tớ tiết lộ sự thật! Nhảy Tarzan có nhiều yếu tố mà một ninja cần!</Text>
  <Text Key="408091EA_157440">Sức mạnh tay để nắm chặt dây thừng! Lòng can đảm để nhảy từ nơi cao! Một tiếng hét lớn để rèn luyện phổi!</Text>
  <Text Key="10F8B9B1_157441">Heheheh... anh đang tự hỏi việc hét to làm sao rèn luyện được phổi, phải không, Shogun? Được lắm... để tớ trả lời ngay tại đây và bây giờ!</Text>
  <Text Key="44A5F471_157442">Cách dễ hiểu nhất là xem nó trong hành động. Thấy là tin! Mở mắt ra và nhìn xem.</Text>
  <Text Key="541C93AE_157443">Trước tiên, hãy leo lên đỉnh cái cây này để chúng ta có thể nhảy! Nhưng trước khi làm, hãy đảm bảo chúng ta đã mặc áo cứu sinh. Điều này rất, rất quan trọng, nên nhớ đừng quên!</Text>
  <Text Key="DAC4C375_157444">Chuẩn bị xong! Vậy, từ đỉnh... Toh!</Text>
  <Text Key="3701192F_157445">AAAAAAAAAAAAAAAHAHAAAAAAAAAAAA!!! Shogun! Anh có đang xem tớ không?!</Text>
  <Text Key="08B4BB5B_157446">Pwah~! Thế nào, Shogun?! Với một sợi dây, anh có thể nhảy xa hơn nữa! Giống hệt một ninja!</Text>
  <Text Key="34CC1DEF_157447">Và khi anh nhảy Tarzan, anh hét to đến mức người xa cũng nghe thấy. Tiếng hét lớn đó... chính là thứ rèn luyện sức phổi!</Text>
  <Text Key="AEB132C8_157448">Bây giờ đến lượt anh, Shogun! Để tớ kiểm tra áo cứu sinh của anh trước... Tốt. Thời gian nhảy!</Text>
  <Text Key="52AFBEF7_157449">Ồ, làm tốt lắm! Giữ nguyên đà và buông tay!</Text>
