  <Text Key="6BD02990_57200">Vâng, Gigantic Croce đã đến nơi an toàn. ...Cô Lyrael, người cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="EA843CE0_57201">&quot;Cuộc xung kích nhanh khiến ta khá mệt, nhưng... Ta không thể để chuyện này hạ gục được.&quot;</Text>
  <Text Key="D8ADFBF1_57202">&quot;Hơn nữa, kẻ địch... lần này tổng cộng là hai. Ta ước gì mình có thể giúp đỡ...&quot;</Text>
  <Text Key="75EEEC44_57203">Với kẻ địch xuất hiện nhanh như vậy, sẽ tốt hơn nếu chuẩn bị cho một tình huống phòng ngừa trong tương lai.</Text>
  <Text Key="696AC9E4_57204">Ngoài ra, hai người đó... đột nhiên xuất hiện từ một không gian trống rỗng, mở ra một cánh cửa khổng lồ.</Text>
  <Text Key="A5965A47_57205">Dù nhìn thế nào đi nữa, tình huống này cũng không bình thường. Nếu hai người đó cũng là quái vật có thể chịu được tia chớp của cô Lyrael, không ai ở đây có cơ hội. Không ai, ngoại trừ Cro-san.</Text>
  <Text Key="4510E93A_57206">Xin hãy để phần nguy hiểm cho chúng tôi! Sẽ dễ chiến đấu hơn nếu cô Lyrael ở an toàn phía sau chúng tôi!</Text>
  <Text Key="580C2D1A_57207">&quot;...Ta sẽ giao mọi chuyện ở đây cho Croce.&quot;</Text>
  <Text Key="2E488FA6_57208">Vậy thì, Aoi-san! Hãy để chúng tôi xử lý hai quái vật đó cùng lúc!</Text>
  <Text Key="30DF258D_57209">Ta biết trước sẽ đến chuyện này... Nhưng ngay cả khi chỉ đối mặt với Gedon thôi cũng đã là vô vàn phiền phức, và giờ chúng ta lại phải đối mặt với hai kẻ thù cùng lúc...!</Text>
  <Text Key="0A057C0A_57210">&quot;Tôn kính tổ tiên. Người sẽ không bao giờ thể hiện được sức mạnh thực sự với cảm xúc như vậy. Đồng bộ với cảm xúc tích cực của Croce-san.&quot;</Text>
  <Text Key="2BD1175B_57211">C-Cry-san?! Sao cô đột nhiên xuất hiện trong công viên? Và làm sao cô có thể phá được phép thuật liên lạc của chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="1F1D0738_57212">&quot;Em đã theo dõi mọi người. Em biết mọi thứ về cỗ máy đó--Gigantic Croce. Em sẽ hỗ trợ chiến đấu.&quot;</Text>
  <Text Key="50D5327C_57213">&quot;Kẻ địch là hai. Một loại Robo-Lima và một loại Nakayoshi X. Em có một cái nhìn tổng quát về thông số kỹ thuật, vũ khí và dữ liệu chung của những cỗ máy đó.&quot;</Text>
  <Text Key="68711D4B_57214">T-Tại sao cô lại có thông tin chi tiết đến vậy...?</Text>
  <Text Key="7C83D337_57215">&quot;Em đã nói rồi mà, phải không? Em đến từ tương lai. Có thông tin về những kẻ thù như vậy. Nếu chúng ta không đánh bại những quái vật bất thường đó--những kaiju--tương lai của chúng ta sẽ bị ghi đè. Nếu điều đó xảy ra, em sẽ không thể bảo vệ thế giới em sống. Chính vì vậy em mới giúp các anh.&quot;</Text>
  <Text Key="3B0D2F4A_57216">Wyrm, cô ấy là ai?</Text>
  <Text Key="504CB294_57217">&quot;Cry-san--Cô ấy là người đã cứu chúng ta khỏi một cuộc tấn công của quái vật khi chúng ta đang bảo trì Gigantic Croce.&quot;</Text>
  <Text Key="75BAB78B_57218">Vậy là cô ấy đã cứu mạng các cậu, đúng không.</Text>
  <Text Key="4AA17A71_57219">&quot;Đúng vậy. Theo lời cô ấy, cô ấy là một &quot;Time Leaper&quot; từ tương lai, một hậu duệ của một nền văn minh siêu cấp và cũng là hậu duệ của Aoi-san.&quot;</Text>
  <Text Key="DA224C97_57220">...Xin lỗi. Thông tin đó quá tải, cô có thể nhắc lại cho tôi được không?</Text>
  <Text Key="00C30AEF_57221">&quot;Vâng. Cry-san là một &quot;Time Leaper&quot; từ tương lai, hậu duệ của một nền văn minh siêu cấp, và dường như là hậu duệ của Aoi-san. À, đó là nếu các anh tin vào điều cô ấy tuyên bố, thì...&quot;</Text>
  <Text Key="9A4408EF_57222">.....Cô ấy có đáng tin cậy không...?</Text>
  <Text Key="E4DD7157_57223">&quot;...Thành thật mà nói, em không nghĩ mọi thứ cô ấy nói là thật. Cô ấy nói: &quot;Em đến từ tương lai!&quot;... Chỉ khiến em có đủ loại câu hỏi.&quot;</Text>
  <Text Key="CDAEB386_57224">&quot;Chỉ là... Việc cô ấy có thông tin mà chúng ta không biết về Gigantic Croce từ &quot;Nền văn minh cổ đại&quot; là thật. Như cách cô ấy có thể mở buồng lái của mình một cách dễ dàng.&quot;</Text>
  <Text Key="B8445E3F_57225">Ra là vậy...</Text>
  <Text Key="111ED832_57226">Liệu những bất thường khác nhau đang xảy ra hiện nay có liên quan đến tương lai mà cô ấy nói đến không? Mặc dù không có cơ sở để tin tưởng cô ấy... Vì cả đất nước đang gặp nguy hiểm, hành động tôi phải lúc này là--</Text>
  <Text Key="7EBB6C90_57227">&quot;...Cry, tên cô là vậy. Ta sẽ vui lòng chấp nhận lời đề nghị của cô.&quot;</Text>
  <Text Key="C6090027_57228">&quot;Vậy, hai người vừa nghe thấy cô ấy rồi đúng không?&quot;</Text>
  <Text Key="7C224F8B_57229">T-Tất nhiên!</Text>
  <Text Key="82FCEF1A_57230">Vấn đề là, chúng ta phải dùng thông tin mà Cry-san cho để tiêu diệt những quái vật đó... Kaiju-san?</Text>
  <Text Key="1FBC4221_57231">&quot;Vâng, hãy tiêu diệt chúng nhanh trước khi thiệt hại lan rộng thêm.&quot;</Text>
  <Text Key="4FC06843_57232">&quot;Trước tiên--Loại Robo-Lima là một con thú cơ khí cân bằng, được trang bị Kiếm Robo-Lima cho tầm gần và tên lửa dẫn đường cho tầm trung đến xa.&quot;</Text>
  <Text Key="0E4E9D98_57233">&quot;Cẩn thận với sức mạnh tạm thời do việc bổ sung Táo Biến Hình Kim Loại. Nếu có thể, lý tưởng nhất là kết thúc trận đấng với cô ta trước khi điều đó xảy ra.&quot;</Text>
  <Text Key="DBEE5362_57234">Trong trường hợp đó, tôi nghĩ chúng ta nên xử lý Robo-Lima trước!</Text>
  <Text Key="D65B0F4D_57235">&quot;Nhìn chung thì đó là điều người ta nghĩ, nhưng...&quot;</Text>
  <Text Key="4659584F_57236">&quot;--Người bạn nên nhắm đến trước tiên là loại Nakayoshi X. Nó được trang bị giáp dày và một pháo chính mạnh mẽ. Cách tiếp cận đúng trong những trận đấu như vậy là ngay lập tức đè bẹp kẻ địch có thể phát động một cuộc pháo kích.&quot;</Text>
  <Text Key="1FFB825D_57237">&quot;Vì hai kẻ thù đã xuất hiện lần này, tốt nhất là phải cho rằng chúng sẽ phối hợp với nhau. Hơn nữa... hãy cẩn thận với những cuộc tấn công tinh thần của loại đó.&quot;</Text>
  <Text Key="77B3407C_57238">Ugh... Tôi chưa bao giờ quên những gai nhọn trong những lời lẽ thứ đó đã nói với tôi trước đây, chúng mắc vào một nơi tôi không thể gỡ ra, đảm bảo rằng tôi không thể quên chúng...</Text>
  <Text Key="5D6278E2_57239">&quot;Chính vì vậy. Dù một người tài giỏi đến đâu, nếu họ bị lung lay thì không thể thể hiện được hết khả năng... Đừng để bị lừa bởi lời lẽ của thứ đó. Hãy giữ bình tĩnh và chiến đấu.&quot;</Text>
  <Text Key="99C6A381_57240">Cách duy nhất để bảo vệ mọi người ở đây là chiến đấu... Do đó... Tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="DDCE79B5_57241">CHERURURURURUUUUN!</Text>
  <Text Key="47196A9F_57242">PIGYAAAAAAAAAAAHHHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="CED17993_57243">TÔI ĐANG BỊ ĐẠP PHẢI?! Ugh, tại sao chuyện này lại xảy ra với tôi chỉ vì tôi đến chơi trong công viên?!</Text>
  <Text Key="1A836241_57244">Gigantic PUNCHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="0D0CDEC6_57245">RIMARIMA RIMAAAAAA!?</Text>
  <Text Key="63A07FA8_57246">T-Tôi vừa được cứu...? Có ai đó đã giúp...?</Text>
  <Text Key="5BC5A04F_57247">Và... hạ cánh!</Text>
  <Text Key="663A0047_57248">PIEEEEEEKKKKKKK!?</Text>
  <Text Key="107DDB4F_57249">Hả? Có phải giọng của Ho-chan-san tôi vừa nghe thấy không?</Text>
