  <Text Key="B629C326_122750">Hatsune-chan?!</Text>
  <Text Key="CD0BBC72_122751">Kokoro-chan!?</Text>
  <Text Key="41B7E0C7_122752">Tôi trả lời</Text>
  <Text Key="FE4137D0_122753">Cậu không thể giữ Peco-san...!</Text>
  <Text Key="32337243_122754">Hy vọng chúng ta gặp lại nhau, Masaki...!</Text>
  <Text Key="B6E12EC9_122755">...&quot;Cha&quot;...</Text>
  <Text Key="CDDF83B4_122756">Cảm ơn cậu đã đến, Kokoro-chan</Text>
  <Text Key="FD7FE66E_122757">Mọi người... cảm ơn nhiều vì đã cứu tôi!</Text>
  <Text Key="B0B9DE96_122758">Tôi sẽ tham gia cuộc phiêu lưu của mọi người ở thế giới tiếp theo...</Text>
  <Text Key="78266D88_122759">Khoan đã... CHÚNG TA ĐÃ BỊ TÁCH RA RỒI!?</Text>
  <Text Key="F5967298_122760">Chương 10: Kế Hoạch Xấu Xa Của Geo Niflhell</Text>
  <Text Key="52D0DB18_122761">Người đó, không thể nào...!?</Text>
  <Text Key="AE6F195B_122762">Một ngày ở Landosol, Yori bước đi với những bước chân ngắn ngủn đến nơi hẹn.</Text>
  <Text Key="B8B29658_122763">Hehe♪ Dạo này chúng ta không thể gặp nhau, nên tôi rất mong được gặp Rin-san...</Text>
  <Text Key="F3C7E5C9_122764">À, Yori-yori! Ở đây, ở đây!</Text>
  <Text Key="10A853FC_122765">Hả...?! Tôi không thể tin được Rin-san ĐÓ lại đến trước giờ hẹn...!</Text>
  <Text Key="0398DAA4_122766">Không, cô ấy không ở đây, thực tế là vậy.</Text>
  <Text Key="30B6BA1E_122767">Hả?! Cô... là một trong những hầu gái từ lâu đài Geo Teogonia phải không?</Text>
  <Text Key="AF7DA94A_122768">Vâng. Tôi là hầu gái, Wyrm. Hôm nay tôi đến đây thay mặt Rin. Cô ấy gọi đó là &quot;kỹ thuật thay thế&quot;.</Text>
  <Text Key="8FD6CA1A_122769">Một &quot;kỹ thuật thay thế&quot;...?! Ơ... Rin-san, có chuyện gì khẩn cấp xảy ra với cô ấy rồi sao?</Text>
  <Text Key="E1007F76_122770">Thực ra thì, gần đây đã có một trận chiến lớn liên quan đến thế giới khác. ...Rin-san... không thể di chuyển được nữa.</Text>
  <Text Key="5190B754_122771">Không thể nào...! Rin-san ổn chứ? Nếu cô ấy bị thương nặng đến thế, tôi phải đến thăm cô ấy...</Text>
  <Text Key="81376807_122772">Không, chỉ là đau cơ thôi, thực sự.</Text>
  <Text Key="6C5791F1_122773">Đau cơ...?! Rin-san...?!!</Text>
  <Text Key="CD64E1F4_122774">Nghe nói là cô ấy đã tập luyện rất nhiều cùng Công Chúa và các bạn từ thế giới khác. Dù sao thì, &quot;Hãy đi chơi với Yori-yori thay tôi...!&quot;, đó là điều cô ấy nhờ tôi.</Text>
  <Text Key="DB586D79_122775">Ra vậy. Tôi đã định dành thời gian với cô ấy hôm nay, nhưng...</Text>
  <Text Key="951F72A7_122776">Cậu không chơi trò chơi gì sao? Tôi nghĩ cậu chỉ định ở trong phòng thôi.</Text>
  <Text Key="0CC9A6D3_122777">Nghe nói gần đây có một cơ sở chơi game mới mở. Có rất nhiều trò chơi hiện đại sử dụng ma thuật, và những người đam mê game đang đổ xô đến đó.</Text>
  <Text Key="AE536B27_122778">Tôi nghĩ Rin-san cũng sẽ muốn đến, nên tôi nghĩ chúng ta nên đi cùng nhau... Hmm, giờ tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="A05E4105_122779">Được rồi... Tôi đã nhận vị trí này. Dù đang hành động thay thế, tôi sẽ làm tốt công việc của mình.</Text>
  <Text Key="F27A72EC_122780">Hả? N-Nhưng... Wyrm-san, nếu cô không thích, thì cô không cần phải ép bản thân...</Text>
  <Text Key="5AD87585_122781">Vậy thì, hãy nhanh chóng lên đường đi. À, cơ sở chơi game mới và tối tân nhất của Landosol này thế nào? Có thật là thu hút rất nhiều người không?</Text>
  <Text Key="2E329D50_122782">Hả? Wyrm-san...? Cô thực sự muốn chơi sao?</Text>
  <Text Key="FE5B9530_122783">'ĐÚNG RỒI!!! ORA!!! Trận đấu là CỦA TÔI!!!</Text>
  <Text Key="0B0C69DA_122784">Ô hô hô, nhìn xem! Không có gì có thể đánh bại điểm số hoàn hảo của tôi!</Text>
  <Text Key="9CD929D1_122785">Chỉ còn một lần nữa, chỉ còn một lần nữa tôi nói...! Nếu tôi thắng với bộ bài đầy đủ này, tôi sẽ không còn hối tiếc gì trong đời...!</Text>
  <Text Key="333040EA_122786">Ôi trời, vậy đây là cơ sở chơi game mới nhất...! Tự nhiên nơi này có một bầu không khí khá thú vị.</Text>
  <Text Key="F47C8AC7_122787">Quả nhiên là một bầu không khí rất sôi động. ...Tôi cảm thấy như đã thấy nội thất nơi này rồi.</Text>
  <Text Key="506FD29F_122788">Vậy thì, chúng ta nên chơi trò nào trước? Tôi là người mới ở đây, nên tôi sẽ nhờ cô nếu có trò nào cô muốn giới thiệu, Yori-san.</Text>
  <Text Key="43C65B9F_122789">Đ-Đúng vậy. Để xem, về phần giới thiệu của tôi...</Text>
  <Text Key="47A2D1D2_122790">Cuối cùng tôi đã nhượng bộ vì cô ấy thúc giục, nhưng... Đây là một rào cản lớn khi đi chơi một mình với người mà cậu hầu như không quen!</Text>
  <Text Key="53AF4C6B_122791">Hm, cái gì vậy? Nếu tôi điều khiển Tay Ma Thuật đó và thả con thú bông vào lỗ, tôi có thể lấy được nó...?</Text>
  <Text Key="5E2F89C9_122792">Máy bắt gấu bông, hả? Quả nhiên là dễ hiểu cách chơi, nhưng có thể khá khó với phần thưởng có kích thước như vậy. Tôi thích cậu bắt đầu với thứ gì nhỏ hơn...</Text>
  <Text Key="631B59E9_122793">Nhưng con thú bông này... trông nó sẽ làm em gái tôi vui vẻ. Tôi định mang nó về nhà tặng nó như một món quà lưu niệm.</Text>
  <Text Key="D95A3968_122794">...! Ra vậy... Trong trường hợp đó, tôi sẽ cố gắng giúp đỡ và trông chừng cậu, vậy hãy thử xem.</Text>
  <Text Key="324C4B1C_122795">...À, nó rơi rồi. Mmm, tôi nghĩ mình có thể làm được với lần thử đó...</Text>
  <Text Key="2F92865E_122796">Ơ, nhìn kìa, cậu không thể nhắm đến thứ như thế này mà không suy nghĩ. Vì cậu không thể lấy nó ngay lập tức, cậu phải nghĩ cách di chuyển trước.</Text>
  <Text Key="769191D6_122797">Được rồi, đúng vậy, đúng tinh thần đó... Tốt, cậu làm được rồi!</Text>
  <Text Key="2BE484F1_122798">Hehe, tôi thực sự làm được. Tôi cảm thấy thành tựu hơn là tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="3F7BE1DC_122799">Được rồi, chúng ta đi chơi vài trò khác. Chúng ta có thể tìm trò mà cậu sẽ thích cùng nhau, Wyrm, được chứ?</Text>
