  <Text Key="2283332A_57800">Ừm... Chú Popo? Cái sự im lặng đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="54595618_57801">Được rồi, tôi nghĩ mình sẽ thêm chút áo giáp ngực nữa. Cảm ơn ý kiến quý giá từ mặt trận!</Text>
  <Text Key="086F8D2F_57802">NÀY! LÀM ƠN HÃY TRẢ LỜI CÂU HỎI CỦA TÔI ĐI?!?!</Text>
  <Text Key="BDDD0F0A_57803">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 4</Text>
  <Text Key="CE404002_57804">Lần này, tôi sẽ nói về... cánh tay khổng lồ của Gigantic Croce. Chúng là vũ khí chính của Gigantic Croce, tổng sức mạnh lên tới 11 triệu mã lực!</Text>
  <Text Key="1DED1AB3_57805">Điểm đặc trưng là cọc nạp năng lượng ở khuỷu tay. Bằng cách nạp và nén năng lượng của đơn vị ở đây, nó trở nên có thể sử dụng đòn đánh siêu chết người "Gigantic Cannon" của cô ấy.</Text>
  <Text Key="2EB1C095_57806">Lực phản khi tôi bắn phát đại pháo đó thật tuyệt... Suýt nữa tôi đã lật ngược lại! Cảm giác như một đòn đặc biệt thật sự!</Text>
  <Text Key="F3E56A16_57807">Hả? Lúc đầu tôi nghĩ kỳ quái, nhưng cái... "cọc" đó? Tôi sẽ không thể dùng đòn đặc biệt bất cứ khi nào kẻ địch xuất hiện nếu chỉ cần giữ nó luôn được nạp đầy sao?</Text>
  <Text Key="A973F553_57808">Ngay từ đầu thì không phải như vậy, nên cũng đành chịu. Hơn nữa... năng lượng có tính chất phân tán nếu để mặc. Việc tập hợp nó lại một chỗ bản thân đã đòi hỏi năng lượng, ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="6DD50B79_57809">Chúng ta không thể yêu cầu Nữ thần Lyrael phải có mặt để lấp đầy nó 24/7, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="F32796D8_57810">Hừm, tôi hiểu rồi... và tôi còn tưởng mình có ý tưởng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E0C1A607_57811">Tuy nhiên, rút ngắn thời gian nạp là thứ chúng ta có thể cân nhắc. Để tránh gây phiền phức cho Nữ thần Lyrael trong quá trình đó... Hừm. Tôi đánh cược thằng nhóc có kế hoạch tự do cuối tuần này...</Text>
  <Text Key="C5D78592_57812">"Gigantic Cannon" là một đòn tấn công đặc biệt được phóng từ Gigantic Arms. Nếu chúng có thể bắn ngay lập tức, chúng sẽ hoàn toàn bất khả chiến bại, nhưng chúng biết rằng việc chuẩn bị và nạp đầy là cần thiết để bắn, và chúng biết tại sao đòn đặc biệt lại là một đòn đặc biệt.</Text>
  <Text Key="1B048934_57813">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 5</Text>
  <Text Key="A1F27EED_57814">Lần này, tôi sẽ nói về... Gigantic Tail Drill. Như tên gọi, đó là một cái khoan mọc ra như một cái đuôi. Dễ thương, phải không?</Text>
  <Text Key="14AAAC21_57815">Vâng♪ Rất dễ thương, giống như một con vật.</Text>
  <Text Key="E0960379_57816">Thế là hết.</Text>
  <Text Key="353F9C51_57817">...Hả? Ơ, thật sự chỉ có vậy thôi ư?</Text>
  <Text Key="3BA6AF0B_57818">Thông thường, đầu đuôi - phần khoan - sẽ mở ra và đóng vai trò trung gian để truy cập và hack máy móc, hay gì đó tương tự, nhưng...</Text>
  <Text Key="76DE3F41_57819">...Trên thế giới này hầu như không có máy móc đáng nói. Không có gì vô ích hơn là giải thích một chức năng không có công dụng...</Text>
  <Text Key="8347DBB1_57820">Có lẽ vì nó có những chức năng đầu ngón tay tinh tế như vậy, độ bền của nó với tư cách là một cái khoan không phải là quá tốt... Chà, về cơ bản nó chỉ là một món trang trí. Tôi sẽ không nói nó hoàn toàn không có công dụng thực tế.</Text>
  <Text Key="6EB11775_57821">Trang trí... Một thứ đang cố gắng làm được mọi thứ, trong khi cuối cùng trở thành kẻ làm đủ thứ và không giỏi cái nào, giống hệt tôi... Không tính thực tế... một bông hoa tàn... ha ha ha... ức, *hụt hơi*...</Text>
  <Text Key="642FC2E8_57822">Cá nhân tôi, tôi thực sự thích nó. Đó là một món trang trí rất dễ thương♪</Text>
  <Text Key="49F6B5F1_57823">CROCE-SAAAN...!</Text>
  <Text Key="6895CDDA_57824">Ông già Popo giải thích về cái đuôi của Gigantic Roche. Ông buồn bã cho chúng tôi biết về tình hình hiện tại, nơi nó có thể truy cập máy móc và hack, nhưng không có chỗ nào để sử dụng nó, vì vậy nó chỉ là một món trang trí dễ thương.</Text>
  <Text Key="194454DB_57825">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 7</Text>
  <Text Key="5FFFC094_57826">Đã đến lúc cho "Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce" của chú Popo! Tôi sẽ đưa ra giải thích chi tiết về cơ thể mới mà Croce có được mà tôi đã phân tích một cách chi tiết, dễ hiểu, cho mọi người.</Text>
  <Text Key="CFE1520B_57827">Lần này, thiết bị Hàng không mà tôi sẽ giải thích là... các đơn vị tay của nó. Chúng được thiết kế để ưu tiên tốc độ, tính linh hoạt và khả năng liên kết trong khi bắn. Chúng cũng tính đến đặc tính khí động học trong khi hành trình tốc độ cao.</Text>
  <Text Key="FE68FE72_57828">Tuy nhiên, so với thiết bị thông thường, không thể phủ nhận rằng tổng sức mạnh đã bị giảm. Dù khó chấp nhận, đây là sự đánh đổi phải làm.</Text>
  <Text Key="BA45A752_57829">Cá nhân tôi, tôi thực sự thích đơn vị tay mới này. Tôi có thể ôm mọi người thoải mái♪ *Ôm ấm áp*♪</Text>
  <Text Key="B29F3DB3_57830">C-Cái này...! Nó thực sự đang sử dụng một lực vừa phải... Có vẻ tôi sẽ không bị gập người như trước. Nó cho tôi cảm giác an tâm rằng xương sườn và cột sống của tôi sẽ không bị phá hủy như trước. Một cái ôm thực sự...!</Text>
  <Text Key="9AA2B9FB_57831">Aoi-san♪</Text>
  <Text Key="143AFC6F_57832">Croce-san♪</Text>
  <Text Key="23E526EB_57833">Heheheheh...♪</Text>
  <Text Key="73372F0E_57834">Hừm. Vì đơn vị tay đã được giảm công suất, dường như dễ kiểm soát lực của nó một cách tinh tế hơn. Đôi khi giảm hiệu năng có thể làm cho mọi thứ đơn giản hơn để sử dụng...</Text>
  <Text Key="9DE37BDC_57835">Tôi học được rất nhiều từ tất cả các bạn. Ngay cả ở tuổi này, tôi vẫn còn nhiều điều để học. Tình bạn thực sự có thể là một thứ đẹp đẽ và mạnh mẽ... haha.</Text>
  <Text Key="77CE6B48_57836">Tại sao, Cái gì: Phiên bản Croce Phần 6</Text>
  <Text Key="868E85C6_57837">Lần này, tôi sẽ giải thích về... chính Croce, trong thiết bị Hàng không của cô ấy. Có vẻ đó là một hình dạng được thiết kế để cải thiện đáng kể khả năng di chuyển. Điểm đặc trưng nhất của nó là cặp cánh máy trên lưng cô ấy!</Text>
  <Text Key="1EE6DBEB_57838">Cách động cơ phản lực này lấp lánh dưới ánh mặt trời thật đẹp... Chỉ được chế tạo điêu luyện và đẹp mắt... Cách cơ cấu mở ra thanh thoát, khiến tôi phấn khích.</Text>
  <Text Key="B9032B9F_57839">C-Chú Popo? Lần này chú có vẻ rất hào hứng nhỉ...</Text>
  <Text Key="F1B03901_57840">Đôi khi chuyện này xảy ra. Đặc biệt là trong nghiên cứu phát triển hoặc khi chú thức trắng đêm.</Text>
  <Text Key="D8A9D8CB_57841">Có một cái giá phải trả cho vẻ đẹp, tuy nhiên. Chế độ di chuyển tốc độ cao với cánh máy triển khai xuất sắc trong khả năng tăng tốc tức thời, nhưng... Có những vấn đề vẫn chưa được giải quyết.</Text>
  <Text Key="3D25FC57_57842">Nếu bạn liên tục tăng tốc và giảm tốc đột ngột, các máy phát điện có thể không thể xả đủ nhiệt. Vì vậy, trừ khi là trường hợp khẩn cấp, đừng sử dụng chế độ di chuyển tốc độ cao!</Text>
  <Text Key="7A0A104A_57843">Vâng! Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="1D54CCF9_57844">Ồ, nhân tiện, Croce-san. Trước đó cô có nói là phải về trước trưa phải không? Để giúp Volgano-san hay gì đó?</Text>
  <Text Key="D2A7BA43_57845">Ồ, tôi suýt quên! Được rồi! Chế độ di chuyển tốc độ cao... triển khai! Croce, tôi đi đây!!</Text>
  <Text Key="89374467_57846">Như tôi vừa mới nói... đừng dễ dàng như vậy!</Text>
  <Text Key="2895A8A2_57847">Cuối cùng Nozomi-chan cũng ổn định được doanh thu của chúng ta,\nthế mà giờ phải đóng cửa tạm thời? Quá tàn nhẫn...\nThôi, vì Louis-chan,\ntôi sẽ cởi đồ ra giúp đỡ. Đi thôi, Iroha~!</Text>
  <Text Key="58B6BA3D_57848">Cuộc hẹn đầu tiên với Darling hôm nay♪\nMua sắm cùng nhau, rồi có thể...\nKhoan, HÌNH DÁNG TÔI TRÊN GIẤY TỜ TRUY NÃ!?\nK-k-khoan... Cứu tôi Darling~!!</Text>
  <Text Key="0BE9498A_57849">Bà của Louis-chan siêu ngọt ngào\nvà luôn cười - thích Iroha♪\nNhưng phần hay nhất? Những SỨA\nKHỔNG LỒ và ngầu cô ấy đang khoác~!</Text>
