  <Text Key="687B8C67_99400">......\n...Tên chủ tịch phân đó...!</Text>
  <Text Key="1C2701EB_99401">...Vậy thì.\nTôi đi đây.\nĐã quá giờ làm việc rồi mà.</Text>
  <Text Key="38413C90_99402">Khoan, khoan! Chỉ một chút thôi!\nGiờ làm việc ở Hiệp hội Thương mại Richmond giống như một hợp đồng chưa ký, bạn hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="005D260F_99403">...Hoặc có lẽ...nếu cô không chịu được một ngày làm thêm giờ, đồng thời từ chối mệnh lệnh của tôi với tư cách Guildmaster...\nThì có lẽ tốt nhất nên chấm dứt hợp đồng, phải không?</Text>
  <Text Key="DA941D8D_99404">Hừm...vấn đề đấy.\nNếu đến mức đó...việc sửa chữa tất cả các tài liệu này sẽ do cô Creditta một mình thực hiện.</Text>
  <Text Key="309217A0_99405">...Kuuuuuu~! Được, ĐƯỢC RỒI!\nMột khoản thưởng thêm, và 200% lương làm thêm giờ!\nĐIỀU ĐÓ sẽ thúc đẩy cô thêm chút nữa, phải không?!</Text>
  <Text Key="25EFC9C4_99406">Nào nào, cô Creditta, cô đang làm gì vậy?\nHãy cùng nhau làm việc và vượt qua những sửa chữa này.\nChúng ta sẽ soạn thảo một bộ tài liệu hoàn hảo trước khi mặt trời mọc!</Text>
  <Text Key="D4499398_99407">...Hah, thật sự.\nTại sao tất cả nhân viên của tôi đều như thế này...à?</Text>
  <Text Key="487F82A4_99408">Ồ ồ?\nTôi không nhận ra biểu mẫu xin tài trợ này...\nXét theo quy mô kinh doanh thì đây là một số tiền rất nhỏ để xin...</Text>
  <Text Key="6DE22D7B_99409">À, cái đó. Tôi nghĩ đây là đơn xin từ một guild mới.\nNó đến sau khi tôi đã hoàn thành bản nháp đầu tiên.\nTôi nghĩ là tôi cũng nên sửa cái này.</Text>
  <Text Key="6D4C8239_99410">Hừm.\n...Amalgam Trade, phải không...?</Text>
  <Text Key="60BE3BAC_99411">...Amph.\nHamph, ừm ừm...</Text>
  <Text Key="AEF23018_99412">Phew... Như tôi nghĩ, chỉ có đồ ăn do người hầu của tôi chuẩn bị mới có thể làm tôi hài lòng. Nguyên liệu thô, nhà bếp không vệ sinh, v.v... đều là sự xúc phạm đến vị giác của tôi...*nhai*, ừm...</Text>
  <Text Key="8380A9D1_99413">Dừng việc nhét đồ ăn vào mồm đi, tên heo chết tiệt!!!</Text>
  <Text Key="2EF7C490_99414">Ohoho.\nKariza-kun, nếu cậu hét lên như thế, máu sẽ bắt đầu dồn lên đầu.</Text>
  <Text Key="36538DE4_99415">Trong khi đó máu của cậu đang dồn hết xuống cái bụng chết tiệt!\nVà tôi vừa nói với cậu Azold thế nào: ĐỪNG CẢI LẠI TÔI!</Text>
  <Text Key="E8B24361_99416">Thật sự, tôi xấu hổ.\nNghĩ rằng ẩm thực của thành phố lớn trên lục địa lại có chất lượng như vậy...\nNó vượt quá những kỳ vọng điên rồ nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="27A42C53_99417">Tuy nhiên.\nBây giờ không có gì đáng tiếc nuối.\nChúng ta có thể tiêu diệt toàn bộ thành phố đó mà không lo lắng.</Text>
  <Text Key="DA83AD30_99418">...Chà.\nCậu mất nhiều thời gian để có động lực đấy.</Text>
  <Text Key="3442DDB9_99419">Nhưng mà. "Fast Regen", cậu gọi thế?\nCậu nắm bắt sức mạnh của mình khá tốt.\nNgoài tham ăn ra, tôi có thể thừa nhận điều đó.</Text>
  <Text Key="BB17A72B_99420">Pecorine?</Text>
  <Text Key="E6D00CB9_99421">Được cậu khen ngợi là một vinh dự lớn.\nHừm, đúng rồi... Thừa nhận điểm mạnh mà không mù quáng về những điểm cần cải thiện... Thật là một đức tính tuyệt vời để sở hữu, Kariza-kun.</Text>
  <Text Key="F7E021F5_99422">Câm miệng lại đi!\nTôi sẽ sớm quay về Landosol!\nNếu tôi không làm gì, họ sẽ nghĩ tôi là một kẻ lười biếng chỉ nói suông!</Text>
  <Text Key="51C425D0_99423">Này, Azold, bắt đầu chuẩn bị đi!</Text>
  <Text Key="FB5770F6_99424">Hiểu rồi.\n...Vậy, cho tôi một chút. Amph, amph.</Text>
  <Text Key="6449ACDB_99425">Hả?\nKhoan, tại sao mẹ kiếp cậu vẫn còn đang ăn?</Text>
  <Text Key="4B0D635E_99426">...Này, đừng nói là...\nCậu dùng hết mana cho chuyến đi về rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="0C3875C9_99427">Trời ơi không. Nói vậy thì...\nĐể làm dịu cái lưỡi bị ô nhiễm của tôi, tôi phải thưởng thức những miếng nhỏ này trăm lần! *hamph*, *nhai*...</Text>
  <Text Key="BE18DBDC_99428">Nhanh lên và ăn xong đi, tên heo khốn nạn!!!</Text>
  <Text Key="C488E799_99429">Secretary</Text>
  <Text Key="4BBF8F3D_99430">*hamph* ừm...ừm.\nCảm giác tan chảy của chiếc bánh fondant au chocolat này thực sự thiên đường...</Text>
  <Text Key="E00B4E94_99431">Azold.\nXin lỗi vì đã gây phiền phức.</Text>
  <Text Key="2C77BCFC_99432">Hohoho. Đừng bận tâm.\nChăm sóc trẻ em là bổn phận của người lớn tuổi.\n...Vẫn còn quá sớm để Kariza-kun thử thách Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="26385017_99433">Một chút muộn rồi, nhưng...\nCậu có muốn ăn một chút không, Zane-kun?\nKhông cần e dè, tôi khẩn cầu.</Text>
  <Text Key="B0C91A43_99434">Vậy thì, chỉ một chút thôi.</Text>
  <Text Key="258A8A65_99435">Quan trọng hơn...\nMọi chuyện có suôn sẻ không?</Text>
  <Text Key="D7297334_99436">Vâng, không có vấn đề gì. Phân tích nội thất cung điện Landosol gần như hoàn thành.\nVị trí của Kaiser Insight bị giam cũng đã tiết lộ.</Text>
  <Text Key="8EE9E7AB_99437">Ấn tượng, Azold.</Text>
  <Text Key="9C755568_99438">...Tuy nhiên.\nCó vẻ như một phép thuật đã được thiết lập xung quanh cung điện, gây nhiễu loạn ma thuật dịch chuyển. Một cuộc tấn công nhanh dường như không thể.</Text>
  <Text Key="2FC4BF1F_99439">Họ đã phát hiện chúng ta.\nHọ cảnh giác là điều tự nhiên.</Text>
  <Text Key="770624C7_99440">May mắn là sự nhiễu loạn không được thiết lập khắp thành phố. Dù đó là một thành phố khổng lồ, nên họ có thể thiếu nhân lực.</Text>
  <Text Key="83379BAC_99441">Hơn nữa, nhờ thông tin do Kariza-kun cung cấp: chúng ta có một ý tưởng cơ bản về vị trí của một trong Bảy Vương Miện khác.\nVì vậy...</Text>
  <Text Key="37F91D44_99442">Ba trong Bảy Vương Miện hiện đang cư trú trong thành phố đó:\nKaiser Insight, The Metamorph Regnant.\nVà...</Text>
  <Text Key="1D3F55D0_99443">...Queen Labyrinth, hử.</Text>
  <Text Key="D9700738_99444">Nếu có thể, tôi muốn bắt chúng toàn bộ trong một lần, nhưng...</Text>
  <Text Key="BBAADE02_99445">Đừng vội vàng, Zane-kun.\nChúng ta đang đối mặt với những người tạo ra trò chơi này.\nChúng ta không biết gì về những mẹo nào họ có thể giấu trong tay áo.</Text>
  <Text Key="6A8B0F4E_99446">...Đúng.\nTrong trường hợp đó, mảnh đầu tiên để lấy là──</Text>
  <Text Key="ED6EBAB0_99447">Arc 2 Chương 3 Tập 9</Text>
  <Text Key="1AB5E579_99448">Ngày sau cuộc tấn công từ Kariza và Azold, các thành viên của Twinkle Wish gặp gỡ Kokkoro và đồng đội, những người đã trở về guildhouse của Gourmet Guild. Hiyori và những người khác kể với họ rằng họ đã khám phá Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="D1E50FBC_99449">...W-Wel...</Text>
