  <Text Key="A233CF59_18750">Nếu cậu muốn thân thiện thì cứ tự nhiên. Nhưng hy vọng cậu đừng cản đường tôi.</Text>
  <Text Key="AFB517DE_18751">Tuy nhiên... cậu không đi xa đến đây chỉ để vui vẻ đúng chứ? Nếu chưa sẵn sàng hạ gục ai đó, cậu sẽ không tồn tại lâu đâu.</Text>
  <Text Key="632A2CB4_18752">Ra vậy. Đây là điều Martha-san đã nói đến. Những cái liếc nhìn ấy như những lưỡi dao vậy!</Text>
  <Text Key="A521DA0C_18753">Theo tôi thấy, ở đây dường như ai cũng là tiểu thư nhà giàu từ gia tộc danh giá... Tôi không nghĩ có khách du lịch nào như tôi, chỉ mơ về một thế giới lấp lánh. Tôi bắt đầu lo một chút rồi...</Text>
  <Text Key="67A65EE4_18754">V-Vâng, chúng ta cùng cố gắng nhé... Khoan, Ơ KIA! {playername}-kun, sao, thế nào?!</Text>
  <Text Key="8AB7BCD5_18755">Đừng nói là... cậu cũng định tham dự buổi khiêu vũ này chứ?</Text>
  <Text Key="EF1313F1_18756">Giúp chúng tôi...? Ý cậu là sao...?</Text>
  <Text Key="EBFD958D_18757">Anh ấy là người hỗ trợ cho các thí sinh mà chúng tôi đã thuê cho dịp này. Các cô gái khác đều có người hầu riêng, vậy nên anh ấy sẽ hỗ trợ cô, Lima-san.</Text>
  <Text Key="5EB3AB62_18758">Ra vậy. Quả thật xung quanh có những người khác dường như đang làm nhiệm vụ hầu. Chỉ có một người quen biết ở nơi hoàn toàn xa lạ này thôi cũng khiến tôi cảm thấy an tâm hơn hẳn.</Text>
  <Text Key="243430B0_18759">Đã xong phần chào hỏi, chúng ta hãy bắt đầu bài học. Trước tiên... một khóa học về dáng vẻ thanh lịch.</Text>
  <Text Key="E1024292_18760">Dáng vẻ... thanh lịch?</Text>
  <Text Key="B04CF9F9_18761">Sự di chuyển tao nhã, tinh tế là một kỹ năng cơ bản, không chỉ cho khiêu vũ, mà còn cả khi giao tiếp với quý tộc.</Text>
  <Text Key="540D6639_18762">Nếu không làm chủ được điều này, đừng hòng tới được buổi khiêu vũ.</Text>
  <Text Key="A73F7FD7_18763">Một thử thách đột ngột... không biết mình có thể xử lý được không.</Text>
  <Text Key="F2BD34ED_18764">Hừ, chuyện nhỏ với tôi. Nếu cậu không tự tin thì nhanh về nhà đi.</Text>
  <Text Key="F41069E4_18765">Cử chỉ thanh lịch, hửm...</Text>
  <Text Key="A7F09C0A_18766">Đúng rồi! Tức là, nếu mình làm được chuyện này... mình sẽ gần hơn một bước với việc trở thành công chúa như trong cuốn sách kia. Thật là phấn khích quá!</Text>
  <Text Key="4C74F7F8_18767">Chỉ một chút thôi. Nhưng hơn hết, tôi phấn khích vì được học những quy tắc ứng xử mà trước đây tôi không biết!</Text>
  <Text Key="4BBECEF8_18768">Để dẫn dắt bài học này, chúng tôi đã mời một giảng viên đặc biệt. Sensei, mời vào.</Text>
  <Text Key="AAAF5123_18769">Chào cả nhà!</Text>
  <Text Key="7A7D2DED_18770">Hả? Cô ấy là...</Text>
  <Text Key="758EE4A1_18771">Mọi người, thật vui được gặp các bạn. Từ Vương Quốc Maho Maho, một giảng viên đặc biệt đã đến... tôi, Maho. Cứ gọi tôi là Princess Maho nhé.</Text>
  <Text Key="431E61D8_18772">Maho-san, cô là giảng viên ở đây nên hãy kiềm chế việc tự xưng là công chúa.</Text>
  <Text Key="1B41B46D_18773">Chà, lạnh lùng thật. Vậy thì, tôi nghĩ Maho-sensei sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="23A94336_18774">C-Có người dễ thương và phóng khoáng thế này thật sự là giảng viên của chúng ta sao? Quên đi, cái Vương Quốc Maho Maho chết tiệt đó ở đâu và là gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F68DDB78_18775">Nhưng, với tư cách là người tự xưng là công chúa, cô ấy dường như vẫn có chút thanh lịch...</Text>
  <Text Key="D13B3A81_18776">Maho-chan! Đã lâu rồi! Ai ngờ cô lại là giảng viên của chúng ta! Thật bất ngờ!</Text>
  <Text Key="1ABCC189_18777">...Xin lỗi, tôi dường như đang quên mất cô có thể là ai. Chúng ta đã gặp nhau ở đâu trước đây chưa?</Text>
  <Text Key="E2BAEDA0_18778">Ôi không, tôi quên mình đang ở dạng người bây giờ! Tôi chỉ từng gặp Maho-chan khi ở dạng bình thường. Thật là tự nhiên khi cô ấy không nhận ra.</Text>
  <Text Key="3E5ADD95_18779">Xin lỗi, tôi nghĩ mình đã nhầm. Rất vui được gặp cô, Maho-sensei!</Text>
  <Text Key="BD9A9064_18780">Thế à? Dù vậy, cô biết đấy... cô khiến tôi nhớ đến một người bạn thân của tôi. Cảm giác như đây không phải là lần đầu chúng ta gặp nhau.</Text>
  <Text Key="0D473BD9_18781">Ôi chà! Thật trùng hợp khi cả hai cùng tên. Thật cảm thấy như một định mệnh lớn đang vận hành.</Text>
  <Text Key="5DAC7584_18782">Với bài học này, tôi sẽ dốc hết sức mạnh của mình.</Text>
  <Text Key="2BBA35E4_18783">Maho-chan, dù chúng ta chẳng gặp nhau thường xuyên, cô vẫn nghĩ tôi là bạn. Tôi thật sự rất hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="85231BA9_18784">Quê mùa gì thế? Đã cố gắng lấy lòng giảng viên rồi à? Thôi kệ. Trong bài học, tôi sẽ cho cô ta thấy sự khác biệt giữa một kẻ quê mùa và một quý tộc.</Text>
  <Text Key="8B343001_18785">Giờ thì, chúng ta hãy bắt đầu bài học. Tôi sẽ dạy các cô cách đi lại.</Text>
  <Text Key="ACB4819A_18786">Trước tiên, tôi sẽ làm một ví dụ đẹp mắt. *Trượt và lắc*, *trượt và lắc*...</Text>
  <Text Key="F507F408_18787">Không thể tin... Cô ấy dường như thoải mái và phóng khoáng, nhưng không có một bước chân nào sai lệch. Sự di chuyển thanh lịch, uyển chuyển đến vậy...</Text>
  <Text Key="77CF2CD1_18788">Ra vậy. Vậy thì việc tự xưng là công chúa không chỉ là phô trương. Nhưng nếu tôi có thể học cách di chuyển như thế... có lẽ tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="676BE909_18789">Vậy thì, mọi người, xin hãy theo tôi và thử một cách nhiệt tình. *Trượt và lắc*...</Text>
  <Text Key="5E35BC55_18790">*Trượt và lắc*... Khhh! Cô ấy làm trông dễ dàng, nhưng thực ra khó thật!</Text>
  <Text Key="FD3168B6_18791">Mọi người học rất nhanh! Giờ, một chút xoay tròn... Kururinpa~☆</Text>
  <Text Key="F4EC9529_18792">Hả? K-Kururi... Hả?</Text>
  <Text Key="354E6A31_18793">Ơ, cử chỉ này... mục đích của nó là gì?</Text>
  <Text Key="56339EF0_18794">Đừng suy nghĩ quá. Chỉ cần tưởng tượng các cô là những công chúa dễ thương. Rồi, một chút xoay tròn và... Kururinpa~☆</Text>
  <Text Key="A4085ED4_18795">Như mong đợi của Darlin' Prince của tôi. Cậu làm rất tốt.</Text>
  <Text Key="2F9AF9E7_18796">...Tôi đã thắc mắc từ lâu rồi, người đàn ông đó rốt cuộc là ai?</Text>
  <Text Key="B135525C_18797">Sensei vừa gọi anh ấy là "Darlin' Prince", hình như thế. Có thể nào anh ấy là một quý tộc? Nhưng trông anh ấy không giống lắm...</Text>
  <Text Key="BB7454B7_18798">Có lẽ anh ấy đến ẩn danh? Ôi không, nếu đó là kế hoạch của anh ấy, tôi nên nhanh chóng để mặt mình được anh ấy biết đến!</Text>
  <Text Key="F03BEB45_18799">C-Cậu thu hút rất nhiều sự chú ý đấy! {playername}, cậu thật sự là một người bí ẩn.</Text>
