  <Text Key="0B61E589_109600">Chà, đi chuyển một chút đói bụng quá. Này, Korosuke, có gì ăn không?</Text>
  <Text Key="D0ACEABD_109601">Đây là cơm nắm của cô, Miss Kyaru.</Text>
  <Text Key="07529ADA_109602">Vậy thì, nhanh lên và nấu những quái vật vừa đánh bại nào♪ Kokkoro-chan, giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="9686E0D9_109603">Tất nhiên rồi. Chuẩn bị dựng trại thôi.</Text>
  <Text Key="4764027E_109604">...Anh thật sự rất chăm chỉ, đúng không, Korosuke? Tôi nghĩ anh nên sống thoải mái hơn một chút, biết không?</Text>
  <Text Key="24AE9826_109605">Cảm ơn cô đã quan tâm, Miss Kyaru. Tuy nhiên, tôi rất vui khi được phục vụ mọi người, được cống hiến cho họ. Vì vậy, xin hãy dựa vào tôi nhiều hơn nữa...♪</Text>
  <Text Key="84D6314C_109606">Em tốt quá, Kokkoro-chaaan, ôm chặt♪ Anh sẽ ôm em và vuốt đầu em☆</Text>
  <Text Key="9D862CB4_109607">P-Princess Pecorine... Heehee...</Text>
  <Text Key="4125443A_109608">Được rồi, được rồi. Chơi đùa cũng được, nhưng nhớ nghỉ ngơi nhé? Chúng ta vẫn còn đi sâu hơn, đúng không? Không biết chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="87D26CB0_109609">Được~♪</Text>
  <Text Key="C3466256_109610">Này, chúng ta có đi quá xa không? Không khí đã thay đổi...</Text>
  <Text Key="536E075C_109611">Đúng rồi... Tôi cảm thấy họ đang nhìn chúng ta. Có thể chúng ta sẽ ăn nhiều hơn họ☆</Text>
  <Text Key="FE5815AE_109612">Không vui đâu! Nếu đồ ăn bị ăn thì sao?!</Text>
  <Text Key="5A79810A_109613">Xác ướp ở đây rồi, Miss Kyaru.</Text>
  <Text Key="83B09171_109614">Nhưng không cần lo lắng. Chúng ta đã trải qua đủ lo gian khó cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="9AC20790_109615">Chính xác! Miễn là nhóm Gourmet làm việc cùng nhau, chúng ta có thể làm mọi thứ♪</Text>
  <Text Key="FC6F2892_109616">Một điều vô căn cứ nữa. Tốt là cô tự tin, nhưng không nên chủ quan. Cô đã khá thô bạo rồi.</Text>
  <Text Key="7ABF8AEB_109617">...Nhưng bạn bè của chúng ta mới là người ủng hộ mấy thứ đó.</Text>
  <Text Key="84E42F3E_109618">Hả? Cô vừa nói gì, Kyaru? Cô không nói điều gì khiến tôi muốn ôm cô sao? Tôi có thể ôm cô không, Kyaru!?</Text>
  <Text Key="10F1726B_109619">Ồ, im đi! Tránh xa tôi! Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="9388E1B6_109620">...Cô đã được ban tặng những người bạn đáng tin cậy như vậy, Miss Pecorine.</Text>
  <Text Key="78F559EE_109621">Nhật ký Kết nối Số Năm</Text>
  <Text Key="AE130FDD_109622">Có vẻ như câu chuyện bổ sung đã được phát hành! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="A463E082_109623">Bạn có thể thưởng thức những câu chuyện đặc biệt trong Side Story. Event Story sẽ được mở khóa nếu bạn tiến xa trong Event Quests.</Text>
  <Text Key="0B517EFE_109624">Khi bạn hoàn thành nhiệm vụ, các nhân vật sẽ xuất hiện và có thể được giải phóng. Hãy cố gắng hoàn thành nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="2866A19C_109625">Còn phần thứ hai, câu chuyện bắt đầu với làng thần tiên làm bối cảnh! Có vẻ như có các boss và nhiệm vụ mới được chuẩn bị khác với phần một, vì vậy hãy thử chơi chúng!</Text>
  <Text Key="B1E2A016_109626">Nghĩ lại thì, dạo này chúng ta đã ở bên nhau nhiều, đúng không? T-Tôi không nói không! ...Đã trở nên quá rõ ràng rồi.</Text>
  <Text Key="949F4D9C_109627">Và ngày kia nữa</Text>
  <Text Key="42D2A92E_109628">Này~☆ Nào, hôm nay chúng ta cùng đi tìm nguyên liệu nào♪ Hôm nay ăn ngon hơn hôm qua, ngày mai ngon hơn hôm nay!</Text>
  <Text Key="BFDB7E15_109629">......à......xin chào. Ưm......khỏe không? T-Tôi xin lỗi vì đến đột ngột. Không sao nếu bạn khỏe. ......vậy thì.</Text>
  <Text Key="476B8371_109630">Một người hàn gắn kết nối</Text>
  <Text Key="A1D71942_109631">Vùng Targum 1-2</Text>
  <Text Key="D8002FEB_109632">Chính ngươi là kẻ đã theo dõi chúng ta suốt thời gian qua! Ngươi có thể đang định ăn chúng ta, nhưng đó không phải là lựa chọn!</Text>
  <Text Key="43B50951_109633">Ngươi xui xẻo khi nhìn thấy chúng ta! Ta sẽ khiến ngươi quay lại!</Text>
  <Text Key="60FBD152_109634">Chúng ta, nhóm Gourmet, sẽ cho ngươi thấy cái đói của mình!</Text>
  <Text Key="CB2A36DE_109635">...Tại sao chúng ta không gắn kết qua chuyện đó? Chiến đấu với cái đói hơi buồn bã...</Text>
  <Text Key="09812D5A_109636">Cái đói của ta không có giới hạn!</Text>
  <Text Key="FA457DD1_109637">Đừng làm cho nó trông hơi ngầu, được chứ?! Giờ không quan trọng nữa! Cứ làm đi!</Text>
  <Text Key="B6F132FE_109638">Master, xin hãy cho tôi mượn sức mạnh của người...!</Text>
  <Text Key="A93CE692_109639">Nhìn kìa, hắn đang do dự. Hắn đang cố gắng tìm cách tăng cường cái đói của mình.</Text>
  <Text Key="BCDD48DD_109640">Nó tới rồi, Miss Kyaru! Hãy tập trung vào trận chiến...!</Text>
  <Text Key="A8FB38F2_109641">Chính các ngươi là người không thể tập trung! Trời ơi... Tôi thực sự đang mất tập trung...!</Text>
  <Text Key="1C6ACE70_109642">Nhưng lạ thay, tôi không cảm thấy mình sẽ thua nếu chúng ta ở bên nhau...!</Text>
  <Text Key="EFF6BABA_109643">Harukaze</Text>
  <Text Key="E2EACDA5_109644">Hành trình theo đuổi những món ngon chưa biết cuối cùng cũng đã đến đỉnh cao. Những quái vật này... Tôi cảm nhận được một năng lượng chưa từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="8E950758_109645">Đúng vậy. Có vẻ như nó hơi khác trước. Tôi không thể chủ quan một chút nào...!</Text>
  <Text Key="CD3D2A5F_109646">Tôi không thực sự quan tâm đến đồ ăn quái vật, nhưng chúng ta đang làm những chuyện khá kỳ lạ, chiến đấu với thứ gì đó mạnh như vậy chỉ để ăn.</Text>
  <Text Key="27225FEE_109647">Kyaru. Không chỉ để ăn.</Text>
  <Text Key="302F9F40_109648">...Chúng ta đang vui vẻ ở bàn ăn. Đây là vì nhóm Gourmet.</Text>
  <Text Key="1593C924_109649">Lady Pecorine, Lady Kyaru, và Master. Bốn chúng ta được bao quanh bởi những nụ cười. Đây là một khoảng thời gian không thể thay thế đối với tôi.</Text>
