  <Text Key="6557ADDB_41100">Hiyori-chan!</Text>
  <Text Key="57A9F061_41101">...Xin lỗi, Hiyori-chan.\nTất cả là lỗi của tôi vì đã khiến em phải chịu nhiều phiền phức.</Text>
  <Text Key="9D435024_41102">Không... Đừng xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F4718346_41103">...Này, Aira. Chúng ta... có gặp lại nhau không?</Text>
  <Text Key="6CA4E252_41104">...Ừ. Tôi chắc chắn chúng ta sẽ gặp lại.</Text>
  <Text Key="3331527C_41105">Thật sự, thật sự! Rốt cuộc, chúng ta chưa đạt được mục tiêu mà♪</Text>
  <Text Key="01C7CEA8_41106">Cho đến khi chúng ta tìm ra cách để mọi người trong thế giới của tôi và Shinatsu-chan cười. Chúng ta sẽ phải tiếp tục cố gắng hết sức! ♪</Text>
  <Text Key="45089450_41107">Vì vậy... được chứ?</Text>
  <Text Key="13915A9F_41108">...Cô chắc chắn...?</Text>
  <Text Key="BD76E073_41109">Chắc chắn, chắc chắn, chắc chắn!\nChúng ta sẽ gặp lại, được chứ? Đó là lời hứa, được chứ!?</Text>
  <Text Key="DC723B08_41110">Ahahaha! Tất nhiên! Nụ cười của Hiyori-chan là thứ mà chị lớn sẽ luôn giữ an toàn!</Text>
  <Text Key="CC070199_41111">.........Vậy thì.</Text>
  <Text Key="22739BC4_41112">...Tôi không thể diễn đạt cảm xúc như Aira.\nVì vậy tôi sẽ giữ nó đơn giản.</Text>
  <Text Key="268A0DB2_41113">Tôi đã gây phiền phức cho cô. Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="250A6EF0_41114">Không sao. Đừng lo về nó.</Text>
  <Text Key="F673A163_41115">Và... Tôi rất vui được gặp cô.\nTôi cảm thấy điều đó từ tận đáy lòng.</Text>
  <Text Key="F7A2736D_41116">Tôi cũng vậy. Từ tận đáy lòng...\nTôi rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="E4B19CEC_41117">Đừng bị cảm lạnh. Hãy khỏe mạnh cho đến khi chúng ta gặp lại.</Text>
  <Text Key="FAE0CAAF_41118">Cô cũng hãy khỏe mạnh... Shinatsu.</Text>
  <Text Key="9AC849EA_41119">Đừng làm bộ mặt đó bây giờ.\nTôi muốn cô tiễn tôi đi với nụ cười.</Text>
  <Text Key="912D5E80_41120">Yui-chan, cảm ơn vì tất cả!\nCô thực sự đã giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="1CE6E02A_41121">K-Không. Tôi chỉ làm những gì có thể...!</Text>
  <Text Key="AD0FDBA4_41122">...Đúng vậy.\nNhờ cô mà chúng tôi mới ở đây lúc này. Tôi biết ơn.</Text>
  <Text Key="F34122F5_41123">Và... Sự xuất hiện của chúng tôi chắc đã là phiền phức cho cô, hoặc ít nhất là nguồn gốc của sự lo lắng. Cô đã trải qua nhiều chuyện vì chúng tôi. Tôi xin lỗi về điều đó.</Text>
  <Text Key="1C42E238_41124">Không sao. Nhờ hai người... Tôi đã có thể xin lỗi.</Text>
  <Text Key="CF489CF5_41125">...Ra vậy. Nghe thật tốt.</Text>
  <Text Key="3D2314FF_41126">Bảo trọng, Yui-chan.\nLần sau chúng ta sẽ đi thăm nhiều nơi hơn♪</Text>
  <Text Key="36FF99D4_41127">...Như suối nước nóng, nhỉ.</Text>
  <Text Key="A695DF1F_41128">Vậy thì, người cuối cùng tôi phải tạm biệt là...\nKishi-kun! ♪</Text>
  <Text Key="080DB4AE_41129">Ahaha, chắc chắn!\nĐó là vì chúng tôi vội vã quá♪</Text>
  <Text Key="D464DD2D_41130">Ừ. Chắc chắn.</Text>
  <Text Key="24C998F8_41131">Ồ, đúng rồi! Này này, Kishi-kun?\nCác chị lớn có thể mượn tai cô không?</Text>
  <Text Key="4684CC99_41132">[Hãy chăm sóc Hiyori-chan.] [Hãy chăm sóc Rei.]</Text>
  <Text Key="378B7093_41133">Ở đây, cô đã chọn Yui-chan, đúng không?\nNhưng đó là trước khi tái thiết, phải không?\nTôi nghĩ mọi thứ sẽ khác lần này.</Text>
  <Text Key="2A7C993C_41134">...Tôi sẽ không nói cô chọn ai.\nNhưng, well... well, cô thấy đấy... Rei là một cô gái tốt.\nCô không thể sai với cô ấy.</Text>
  <Text Key="5693E5D4_41135">Không, không, Shinatsu-chan.\nCô không cần phải nói như thể là phụ huynh của cô ấy, biết không?\nCô không thể nói một chút thân mật hơn sao?</Text>
  <Text Key="A1D44116_41136">...Như phụ huynh của cô ấy, nhỉ...?\nCô có thể nói tôi giống như một người thân.</Text>
  <Text Key="86138DDB_41137">Vậy, dù sao thì, đúng như vậy!\nRất vui được biết cô, Kishi-kun♪</Text>
  <Text Key="A2C49499_41138">...Tôi tin tưởng cô.</Text>
  <Text Key="B47C9AEF_41139">Được, cuối cùng nhưng không kém phần quan trọng, một cái ôm tạm biệt♪\n...Nếu tôi làm điều đó, mọi người sẽ gặp rắc rối, nên... Đây, bắt tay tôi!</Text>
  <Text Key="77CB76CA_41140">Xin lỗi để cô chờ, Eris-chan!</Text>
  <Text Key="B7F57B16_41141">Có vẻ như cô đã tạm biệt xong.</Text>
  <Text Key="0A1A5777_41142">Ừ. Đi thôi đến Sol Tower.</Text>
  <Text Key="F3B9BD2F_41143">[Aira!] [Shinatsu!]</Text>
  <Text Key="B3E021B7_41144">...Bảo trọng.</Text>
  <Text Key="91BDF372_41145">...Tôi tự hỏi liệu họ có về nhà an toàn không.</Text>
  <Text Key="46AEA25E_41146">Sẽ ổn thôi, tôi chắc chắn.</Text>
  <Text Key="6792AD9E_41147">...Cô đúng. Chắc chắn...</Text>
  <Text Key="1756E3BF_41148">Kiểm tra máy chủ:\n“Col Caroli”...Quản trị viên: Shinatsu.\nKiểm tra quyền truy cập. Quyền truy cập đã được cấp.</Text>
  <Text Key="88ACC9AF_41149">Kiểm tra máy chủ:\n“Lynx”...Quản trị viên: Aira.\nKiểm tra quyền truy cập. Quyền truy cập đã được cấp.</Text>
