  <Text Key="00328E39_173000">ĐÚNG RỒI!!! Tôi là nhà giả kim thiên tài... Louise Marie!!!</Text>
  <Text Key="1D7E92D2_173001">Được rồi, được rồi... Như một phần thưởng, tôi sẽ ôm cậu một cái. ...*ôm chặt*</Text>
  <Text Key="9A6935B0_173002">*ôm chặt*♪ ...Khoan, buông ra!!</Text>
  <Text Key="4310ED75_173003">Ừm... Hôm nay trải qua nhiều chuyện thật. Nhưng giờ có lẽ chúng ta có thể lập guild rồi?</Text>
  <Text Key="F7B0D688_173004">À, còn một điều quan trọng cuối cùng. Tên guild của các cậu sẽ là gì? Tất nhiên, nếu cần suy nghĩ thì đừng vội...</Text>
  <Text Key="D82909D6_173005">...Iroha-chan, Sono-san. Em muốn dùng tên guild này. Hai người nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="28FBDC7C_173006">Hả? Cái biển hiệu đó là sao?</Text>
  <Text Key="8CC80849_173007">Đây là... biển hiệu từ thời bà ngoại tôi chạy hiệu thuốc giả kim. Có lẽ hơi cũ một chút, nhưng... Tôi luôn thích nó.</Text>
  <Text Key="FA0C5CA2_173008">...Hả. Nó có vibe ngầu thật. Tôi thích.</Text>
  <Text Key="C6DD5A55_173009">Iroha cũng đồng ý! Hơn nữa, còn có con họ miêu cùng tên nữa!</Text>
  <Text Key="035574E2_173010">Được rồi, Karin-san, chúng ta sẵn sàng rồi! Tên guild của chúng ta sẽ là...</Text>
  <Text Key="76228E01_173011">"Alces Atelier"!</Text>
  <Text Key="16566D98_173012">Và như vậy, guild Alces Atelier đã ra đời.</Text>
  <Text Key="6EC891C2_173013">Ba Người</Text>
  <Text Key="B1CFAE8B_173014">Khoảng một năm trước khi guild "Alces Atelier" được thành lập... Một cô bé đang lê bước chân.</Text>
  <Text Key="D990C02E_173015">......*thở dài*.</Text>
  <Text Key="B7B7E58F_173016">Ông nội, đồ ngốc. Đồ ngốc to xác... Iroha ghét ông nội... đùa thôi, Iroha yêu ông. ...Nhưng Iroha ghét ông. Nhưng Iroha yêu ông... Iroha không biết</Text>
  <Text Key="263CC04F_173017">Ugh... Chết tiệt... *khóc thầm*</Text>
  <Text Key="C0BCDE4F_173018">Irooooha. ...Ồ?</Text>
  <Text Key="769B2363_173019">Sao thế? Thường ngày cậu vui vẻ tươi sáng như vậy. Ngày mai có tuyết rơi sao?</Text>
  <Text Key="831FF83B_173020">Dì Sono...! Ưu... ưu ưu...!!</Text>
  <Text Key="0FD8C7F5_173021">ỤC ỤC ỤC ỤC ỤC ỤC ỤC ỤC!!</Text>
  <Text Key="F7A48436_173022">Ối dào. Cậu đã bật chế độ nước mắt thật rồi. ...Thôi nào, lại đây để dì xoa đầu cho. Đây, đây...</Text>
  <Text Key="3C5319F9_173023">...Xin lỗi, Sono-chan. Mũi Iroha dính đầy mũi dính trên áo dì rồi...</Text>
  <Text Key="E40FE3AE_173024">...Thôi nào. Tôi đang trì hoãn giặt bộ đồ này từ nãy. Giờ là thời điểm tốt để giặt đồ, cảm ơn vì mũi dính. ...Vậy chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="5589FA15_173025">Ừm... Dì biết đấy, là ông nội... Ông ấy thật tàn nhẫn...</Text>
  <Text Key="C9D9E8D6_173026">...Hừm, hừm, cậu muốn đấu kiếm với ông nội nhưng ông ấy không coi trọng cậu. Chỉ vì cậu là trẻ con.</Text>
  <Text Key="7212CFE0_173027">Ừ... đúng là vậy.</Text>
  <Text Key="DBD75697_173028">Hả?! Sono-chan, dì cũng đứng về phía ông nội sao?! ...Ra vậy. Ông ấy là bố dì, nên dì tất nhiên chọn ông ấy thay vì em...! Một cháu gái không thể thắng được một người cha trong bảng xếp hạng gia đình...</Text>
  <Text Key="644C1165_173029">Nói thật phiền phức. Chuyện đó không liên quan gì. Cậu thực sự không biết tôi quan tâm cậu đến mức nào... đừng coi thường tôi.</Text>
  <Text Key="263765E2_173030">Bố... Ông nội của Iroha, là người sáng lập trường phái kiếm thuật Isurugi. Người ta gọi ông ấy là Kiếm Thánh hay gì đó, tôi nghĩ vậy. Ông ấy có nhiều đệ tử hơn cả bọ chét trên mèo hoang.</Text>
  <Text Key="20696D71_173031">Iroha cũng là một đệ tử.</Text>
  <Text Key="0F3ED536_173032">Ừ. Và cậu là người mạnh nhất, ngay cả khi cậu là trẻ con. Ông nội lúc nào cũng khoe khoang về cậu.</Text>
  <Text Key="CCD06B04_173033">Thôi. Mấu chốt là, đừng vội vàng. Năm nay cậu sẽ tròn mười tuổi, đúng không? Cậu sẽ trở thành người lớn trong chớp mắt, nên cứ kiên nhẫn một chút đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="1187E504_173034">Em không thể chờ được. Iroha muốn đấu kiếm với ông nội ngay bây giờ... vì... Dù sao đi nữa! Điểm là Iroha muốn đấu kiếm với ông nội NGAY BÂY GIỜ...!</Text>
  <Text Key="3A9EF66E_173035">Nếu ông ấy nói sẽ không đấu với em cho đến khi em trưởng thành, thì... Iroha muốn trở thành người lớn ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="4B44766C_173036">Ối dào, lãng phí thật. Cậu chắc không nên ước điều đó đâu, biết chứ? Thời thơ ấu là kho báu lớn nhất trên thế giới, cậu có biết không? Đó là loại kho báu mà tất cả người lớn đều khao khát nhưng không bao giờ có được.</Text>
  <Text Key="3D24EAA7_173037">...Vậy, Sono-chan, dì cũng muốn làm trẻ con sao?</Text>
  <Text Key="BB39FA7C_173038">Hả? Ừ... kiểu như vậy.</Text>
  <Text Key="8707D74D_173039">...Khoan, kìa?! Tại sao dì kéo em theo đột ngột vậy?!</Text>
  <Text Key="74561020_173040">Hehehe... Iroha vừa có ý tưởng tuyệt vời! Này, Sono-chan! Dì biết cô nàng hươu sống trong nhà trên ngọn đồi không?</Text>
  <Text Key="4BDF3289_173041">Cô nàng hươu... À, ý dì là cô nhà giả kim đó? Cháu gái của Maristella... tên là gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="146A868A_173042">Louise Marie-chan! Em thường gặp cô ấy ở hiệu sách! Mặc dù cô ấy luôn lao ra sau tấm rèm hồng ở cửa hàng, nên em chưa có cơ hội nói chuyện với cô ấy...</Text>
  <Text Key="0137837D_173043">...Cô bé đó, không phải cô ấy 16 tuổi...? Thôi nào. Vậy em muốn gì từ cô Louise Marie-chan này?</Text>
  <Text Key="97DE7BF1_173044">He-he-he! Chúng ta sẽ nhờ cô ấy làm cho chúng ta... bằng giả kim! Một loại đan dược sẽ làm cho cả hai giấc mơ của chúng ta thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="9B89D323_173045">Hả...? Cậu nói với tôi thứ sẽ biến em thành người lớn, Iroha, và tôi thành trẻ con? Không, không, tôi đùa về việc muốn trở lại làm trẻ con.</Text>
  <Text Key="2E43631B_173046">Trước tiên, ngay cả một nhà giả kim cũng không thể làm ra loại đan dược trong mơ như vậy.</Text>
  <Text Key="C141AB27_173047">Sẽ ổn thôi! Rốt cuộc, Louise Marie là một thiên tài!</Text>
  <Text Key="78933C2E_173048">Hả...? Một thiên tài?</Text>
  <Text Key="FC16E93C_173049">...*Thở phào*. Heheh, hoàn hảo♪ Nhìn đây! "Đan Dược Cấm Kỵ Tái Tạo Ký Ức"... là một thành công hoàn toàn!</Text>
