  <Text Key="347B84C3_52350">Trong tình huống như vậy, mọi người sẽ làm gì nhỉ? Vậy thì... Lyrael-san.</Text>
  <Text Key="1EAFC4A5_52351">K-Không phải hỏi tôi...?! Để xem... Tôi sẽ cố gắng giữ nó an toàn, để nó không bị thất lạc...</Text>
  <Text Key="BE6691A9_52352">Và sau đó...?</Text>
  <Text Key="3FA224B3_52353">Hả? Sau đó, hỏi tiếp ư...? Ưm... Ý tôi là...</Text>
  <Text Key="55CA7213_52354">...Có lẽ... ...tôi sẽ... ...chôn mặt vào nó......</Text>
  <Text Key="38F0DDEB_52355">Và tại sao lại thế?</Text>
  <Text Key="F8825EB7_52356">Eeeeh...?! À, tại vì... Tôi muốn cảm thấy sự hiện diện của anh ấy bên mình... À...?! Tôi đang nói cái gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="BBD5BA90_52357">Aaaa, Lyrael-san đang trông rất xấu hổ...</Text>
  <Text Key="E4087556_52358">Đó là một câu trả lời tuyệt vời... "để cảm thấy sự hiện diện của anh ấy"♪ Hãy ngẩng cao đầu và tự hào về bản thân đi, Lyrael-san.</Text>
  <Text Key="5DD9428E_52359">...Vâng, nhưng xin hãy quên đi những gì tôi vừa nói. Với tư cách là một Công Chúa và cả một thiên thần, việc tôi nói ra điều đó là không thể tin nổi...</Text>
  <Text Key="FEC589A6_52360">Mọi người cũng vậy... Các bạn có những kỷ niệm và những người quan trọng để nhớ đến, dựa trên mùi hương và cảnh quan, phải không?</Text>
  <Text Key="9475013E_52361">Đó là sức mạnh của ngũ giác chúng ta. Tôi chắc chắn rằng đó là bởi vì chúng ta có thể cảm nhận được sự hiện diện của thứ gì đó qua xúc giác và mùi hương, ở một mức độ vượt xa lời nói và ý nghĩa...</Text>
  <Text Key="3C21153C_52362">Nói cách khác, nữ chính có thể đã cố gắng kết nối lại với người yêu đã mất của mình qua chiếc khăn quàng cổ của anh ấy. Có lẽ đó là lý do tại sao cô ấy chôn mặt vào nó?</Text>
  <Text Key="61A9DB14_52363">Đúng là một cách thể hiện khó xử khi nhìn lần đầu, nhưng sao không thử tưởng tượng cảm xúc của nhân vật chính lúc đó?</Text>
  <Text Key="B774FFEF_52364">...Đó không phải là một khung cảnh đẹp đẽ thể hiện tình yêu của nhân vật chính dành cho người khác sao?</Text>
  <Text Key="8DE9F21C_52365">...T-Tự nhiên thấy mình như người lớn.</Text>
  <Text Key="E22A7A71_52366">Trái tim tôi rung động...</Text>
  <Text Key="26D097BD_52367">Hehe. Tiểu thuyết lãng mạn là về việc gặt hái những cảm giác khó tả và thể hiện chúng ra ♪</Text>
  <Text Key="79796121_52368">Đối với những người đã yêu, sự đồng cảm và thông cảm với cô ấy chắc chắn sẽ là sự an ủi cho trái tim các bạn. Đối với những người chưa yêu, hoàn cảnh của cô ấy sẽ mang lại sự hào hứng và những giấc mơ. Tuyệt vời, phải không～</Text>
  <Text Key="6E4B9BD5_52369">Ồ, nghe thú vị đấy... Này, Io. Sau đó nhân vật chính sẽ thế nào?</Text>
  <Text Key="7DC30373_52370">Phần còn lại của câu chuyện cũng tuyệt vời với những diễn biến nhanh chóng! Nhân vật chính dùng chiếc khăn quàng cổ để trừng phạt tất cả kẻ xấu. Và kẻ chủ mưu hóa ra là...</Text>
  <Text Key="FFF6496A_52371">Tình yêu của họ sẽ kết thúc thế nào, bạn tự hỏi? Hãy thử mượn phần còn lại và tự mình đọc từ thư viện ♪</Text>
  <Text Key="1275FE50_52372">"Tò mò quá"  "Muốn đọc"  "Nghe thú vị"</Text>
  <Text Key="7A8EDD04_52373">Hả? Có thật là kết thúc như vậy không? Tất nhiên tôi rất tò mò, nhưng...</Text>
  <Text Key="AF58B162_52374">Khoan đã, hả? Mọi người thực sự rất mong đợi việc đọc nó... Có thể là sự hào hứng được tạo ra đã mang lại tình yêu của họ...?</Text>
  <Text Key="ACDCDFFE_52375">Hôm nay, chúng ta đã học một chút về tình yêu. Do đó, với bài tập về nhà trong kỳ nghỉ đông, tôi sẽ yêu cầu các em viết một bài luận về tình yêu.</Text>
  <Text Key="1D85A16F_52376">Mùa Giáng sinh này, hãy suy nghĩ về điều các em nghĩ tình yêu là gì và loại lãng mạn nào các em muốn có trong tương lai của chính mình.</Text>
  <Text Key="B130FD52_52377">Bởi vì tình yêu là vô hình, tôi muốn các em trước tiên hãy thử hình dung lãng mạn lý tưởng của mình trong tâm trí.</Text>
  <Text Key="FDB89C9A_52378">Rốt cuộc, các nhân vật chính trong tiểu thuyết lãng mạn như thế này vượt qua tuyệt vọng và đạt được kết thúc hạnh phúc bằng cách tin tưởng vào sức mạnh của tình yêu ♪</Text>
  <Text Key="97C2CF53_52379">Hãy tưởng tượng tương lai đập thình thịch trong lòng chính mình. Tất cả các em đã hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="96D42A6E_52380">Sức mạnh của tình yêu... Vượt qua tuyệt vọng...</Text>
  <Text Key="F040A32B_52381">Sau giờ học...</Text>
  <Text Key="871BAB92_52382">Cảm ơn sự hợp tác của hai người~ Tôi mừng là mọi chuyện cuối cùng cũng xong được~</Text>
  <Text Key="7B3061A1_52383">Io, cảm ơn cậu đã cố gắng. Có vẻ như học sinh đã lấy lại hoàn toàn tình yêu của họ. Họ cũng dường như tích cực về việc học và tương lai.</Text>
  <Text Key="0FF34880_52384">Vâng, đây là một phát hiện to lớn! Bây giờ chúng ta biết rằng nếu chúng ta có thể lay động trái tim họ, chúng ta có thể mang lại tình yêu của họ!</Text>
  <Text Key="E08853EB_52385">Hehe. Tình huống này khiến tôi nhận ra điều đó một lần nữa. Tôi phải bảo vệ Giáng sinh bằng mọi giá.</Text>
  <Text Key="3BE1C999_52386">Mọi người ở đây thực sự rất mong đợi Giáng sinh. Hơn nữa, bây giờ nó liên quan đến bài tập về nhà trong kỳ nghỉ đông ♪</Text>
  <Text Key="F1DB06D1_52387">Ha ha, cậu nói đúng. Tôi nghĩ tôi cũng sẽ dùng cơ hội này để suy ngẫm một chút...</Text>
  <Text Key="71F7A17F_52388">...Tình yêu là gì với tôi?</Text>
  <Text Key="B7E232F5_52389">Vâng. Tôi cũng rất mong đợi báo cáo bài tập của cậu, Lyrael-san ♪</Text>
  <Text Key="3CC61614_52390">Được rồi! Vậy chúng ta hãy quay về thị trấn và cứu lấy mùa Giáng sinh này!</Text>
  <Text Key="59E8571C_52391">À, xin lỗi. Chúng ta có thể lấy thời gian và dọn dẹp lớp học trước...?</Text>
  <Text Key="A3D62FB1_52392">{playername} và bạn bè của cậu ấy đã khám phá ra cách để mang lại tình yêu đã mất của mọi người. Tuy nhiên, họ kết thúc ngày của mình bằng việc dọn dẹp lớp học.</Text>
  <Text Key="DA4A6878_52393">Có thể tia chớp của Lyrael tìm thấy anh ấy?</Text>
  <Text Key="56C3D5DF_52394">Một con ma? Có thể là...?</Text>
  <Text Key="265E141B_52395">Hả? Tôi và Suzuna cũng rời đi ư...?</Text>
  <Text Key="7F5FB0C0_52396">Nhưng tôi muốn đi đến trường, tôi thích nó</Text>
  <Text Key="F9B89480_52397">Giá như chúng ta có thể mang lại tình yêu của họ...</Text>
  <Text Key="32C3C334_52398">...Trái tim tôi sẽ đập thình thịch?</Text>
  <Text Key="6E911E4D_52399">Chiếc khăn này... là sợi chỉ đỏ của chúng ta, Lyrael.</Text>
