  <Text Key="AAFC4AD1_117200">Ranpha-san... cô ấy có vẻ thanh lịch -- ý là, cậu biết đấy... một tiểu thư thực sự được giáo dục tốt. Có thể cảm nhận được sự tốt bụng của cô ấy... còn tôi thì chẳng có chút thanh lịch nào cả. ...Nhưng dù sao đi nữa... tôi vẫn muốn chơi cùng mọi người...!</Text>
  <Text Key="BDFE3912_117201">Đ-Dược... T-Tôi sẽ cố gắng hết sức...! Chúng ta cùng chơi vui vẻ nào...</Text>
  <Text Key="85DD03BF_117202">Vâng, tôi tin tưởng cậu. Bây giờ, tôi thực sự cảm thấy chúng ta có thể làm được!</Text>
  <Text Key="E9DA92E9_117203">Ba người họ chung lòng và hát cùng nhau. Lớp học trống dần được lấp đầy bởi những giọng hát trong trẻo, vang xa...</Text>
  <Text Key="966C75C9_117204">Uhh... thật tuyệt khi được hát. Cảm ơn hai người đã chiều theo ý tôi.</Text>
  <Text Key="C3C20AE3_117205">Tôi cũng có thể hát tự do như vậy... Tuy nhiên, cảm giác đó ít giống như học tập, và nhiều hơn là chúng ta đang đơn thuần tận hưởng... Tôi tự hỏi liệu có ổn không...?</Text>
  <Text Key="F4602EC1_117206">T-Tôi cũng vậy... Tôi không biết liệu điều đó có đếm là một bài học cho Misaki-cha không... Nhưng, ừ... Thật vui khi cùng nhau hát...</Text>
  <Text Key="49E09AA8_117207">...Hai người đang nói gì vậy? Nếu hai người thích âm nhạc, thì điều đó đã đủ rồi!</Text>
  <Text Key="30839400_117208">Và... tôi nhận ra. Cách họ tận hưởng âm nhạc và sự quan tâm tử tế của họ... họ chắc chắn là những quý cô mà tôi khao khát trở thành.</Text>
  <Text Key="8BBEE28F_117209">Có chút bất lực, nhưng tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chấp nhận. Đến mức tôi ước mình có thể ở bên cạnh họ nhiều hơn...!</Text>
  <Text Key="3BAFAA39_117210">Vừa nãy... ai đang hát?! Đừng nói là ba người các cậu đấy, Misaki-chan!?</Text>
  <Text Key="434222AD_117211">Hả? Ồ, đừng nói là cậu nghe thấy chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="E0E353E4_117212">Đó là một giai điệu TUYỆT VỜI! Xin hãy tham gia câu lạc bộ của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="3A0D6F9E_117213">Một giai điệu duyên dáng chảy từ một lớp học trống... Do đó, một Kỳ Quan Mới của Học Viện Lucent được sinh ra...!</Text>
  <Text Key="610A5B1D_117214">ẶẶẶẶẶ!? Ờ thì... T-Tôi không cố ý...</Text>
  <Text Key="267A7024_117215">...T-Tôi xin lỗi vì đã xâm phạm... P-Please cho phép tôi rời đi...!</Text>
  <Text Key="0C5FF73A_117216">Aaa, đợi đã! Những quý cô tuyệt vời mà tôi ngưỡng mộ NHƯ THẾ NÀY!!!!</Text>
  <Text Key="3EB9359E_117217">Yukino Ranpha</Text>
  <Text Key="4DC6EDEC_117218">Học Sinh Học Viện Lucent 1</Text>
  <Text Key="A052F32C_117219">Học Sinh Học Viện Lucent 2</Text>
  <Text Key="967FA96B_117220">Gio Gehenna và Thiên Đàng Bất Tử của Purgatory</Text>
  <Text Key="B042064B_117221">Các Quái Vật Nữ</Text>
  <Text Key="11D54F04_117222">Nhóm đã đến Gio Gehenna và đang tìm nơi nghỉ ngơi thì Precia phát hiện ra vô số bông hoa đang lơ lửng trong không khí. Trong khi mọi người cảnh giác, những bông hoa rơi xuống như mưa tên, và một cô bé nhỏ tự xưng là Anemone xuất hiện.</Text>
  <Text Key="6B102B87_117223">Quái Thú Khủng Long</Text>
  <Text Key="C8816F56_117224">Quái Thú Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="41DC33A0_117225">Riri &amp; Happy-chan</Text>
  <Text Key="5895CB22_117226">Tiếp tục hành trình tìm kiếm những người mất tích, {playername} và bạn bè đã di chuyển từ Thế Giới Đảo Ngược của 『Gio Teogonia』 sang 『Gio Gehenna』. \nVà─</Text>
  <Text Key="38B17B03_117227">Chạy nhanh lên～!!</Text>
  <Text Key="BB378F5F_117228">Heo heo heo!!</Text>
  <Text Key="46CA9196_117229">Dù đi đâu cũng có quái vật khắp nơi...!</Text>
  <Text Key="DF5673E3_117230">Và ngọn lửa đang lan rất nhanh!</Text>
  <Text Key="0A1A0F0F_117231">Không chỉ nóng, mà còn thiêu đốt!\nCứ tiếp tục thế này thì Onigiri-chan sẽ thành cơm nắp nướng thật sự mất!</Text>
  <Text Key="7513AED1_117232">Hah...Hah...*thở dốc*\nKhông chỉ thế, chúng ta cũng sẽ thành elf nướng và mèo nướng!</Text>
  <Text Key="1DB38E14_117233">Tôi không muốn thành ra như thế─ À, có một cái ao ngay kia.♪\nHơi bùn một chút nhưng cứ nhảy vào trước đã─</Text>
  <Text Key="DF54D528_117234">Đừng.</Text>
  <Text Key="60E2E1D5_117235">Con quái vật nhảy vào đang tan chảy...?!</Text>
  <Text Key="837716DD_117236">Đó không phải ao axit chứ?! Tôi suýt chết vì cái đó!</Text>
  <Text Key="431215A8_117237">Hơn nữa, chẳng phải có một con quái vật đang lộ diện từ ao axit đó...?!</Text>
  <Text Key="98580E7C_117238">Hỡi các linh hồn gió─!</Text>
  <Text Key="8D8ABF39_117239">!?\nNgay cả các linh hồn ở vùng đất này cũng hoang dã...!</Text>
  <Text Key="0D7DA354_117240">Lửa sắp đuổi kịp rồi! Chúng ta phải chạy, mọi người!</Text>
  <Text Key="EADB2870_117241">Có vẻ, chúng ta đã tránh được các quái vật...</Text>
  <Text Key="AD35BAB4_117242">Chúng ta suýt chết đến mức đó, phải không?\nChủ nhân, người có bị thương ở đâu không?</Text>
  <Text Key="0BA88B50_117243">Ý tôi là, giữa chừng các quái vật cũng bắt đầu chạy trốn khỏi lửa để cứu mạng.\nChúng ta được cứu nhờ điều đó...</Text>
  <Text Key="CD94E792_117244">Chỉ bị cháy xém một chút thôi.</Text>
  <Text Key="7AFBF3EC_117245">Buu～</Text>
  <Text Key="41DB304E_117246">Khác với Gio Teogonia đầy đồ ngọt và động vật dễ thương, Gio Gehenna này dường như chỉ toàn quái vật khắp nơi.</Text>
  <Text Key="B616398D_117247">Đúng là vậy.\nNhưng phần không thiếu thức ăn thì vẫn còn đó...</Text>
  <Text Key="66373CD2_117248">「Hả?」\n「Buu!?」</Text>
  <Text Key="1F575C07_117249">Hơn nữa, chúng không chỉ nhiều. Mỗi con đều khổng lồ và cực kỳ hung bạo. \nNhìn chung, điều này khiến việc đối phó với chúng trở nên khá đáng sợ...</Text>
