  <Text Key="5DB0159E_91100">Vậy thì...</Text>
  <Text Key="013E2D3C_91101">Ôi, tôi đẹp thế nào khi phản chiếu trong vũng nước! Ôi, dễ thương thế nào trong khung cửa sổ! Chỉ cần tôi đi qua, cả thành phố đều tràn ngập vẻ đẹp và sự dễ thương...!</Text>
  <Text Key="E2576594_91102">Ồ, cô ấy là...</Text>
  <Text Key="B6CEBDDC_91103">H-Hả? Ừ, hay đấy, nhưng... Có gì đó khác... Tôi đã gặp cô ấy ở đâu rồi, phải không...</Text>
  <Text Key="5D19B70D_91104">Ồ, một bộ xương nói chuyện! Tôi thấy nó trong oedo, nhưng ghê quá...</Text>
  <Text Key="791893D0_91105">Này, {playername}! Cậu đang đi dạo à? Tôi...</Text>
  <Text Key="D12ECA79_91106">Hôm nay lại đẹp quá.</Text>
  <Text Key="C2E7821A_91107">Hehe...♪ Tất nhiên là tôi rồi! Cậu may mắn khi gặp được một tôi xinh đẹp như thế này, {playername}...♪</Text>
  <Text Key="02C5A66E_91108">Giọng nói này...!</Text>
  <Text Key="79C0F418_91109">Này, Yuki! Ayumi! Hai đứa đi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="206A568F_91110">Ồ, cô là guild master của [Weissflugel Landosol branch]. Nhớ lại thì cô đang đi mua sắm, phải không?</Text>
  <Text Key="63EB32EB_91111">Ồ, Yuki! Tôi tìm thấy cô! Thật sự... Nếu cô không bị thu hút bởi hình ảnh phản chiếu của mình trong cửa sổ và vũng nước, cô sẽ mãi mãi...</Text>
  <Text Key="E823BA36_91112">Mm?! Noble! Lâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="1F9288D0_91113">...Khoan. Nếu cô ở đây, thì...</Text>
  <Text Key="B2A24DA5_91114">Đúng vậy. Tôi chắc chắn chúng đang ẩn nấp trong bóng tối...</Text>
  <Text Key="4F60CF42_91115">...*nhìn chằm chằm*...</Text>
  <Text Key="88C2A6B3_91116">Ồ, Ayumi! Tôi tìm thấy cô!</Text>
  <Text Key="6D675F62_91117">Haah...! T-Tôi bị tìm thấy rồi...</Text>
  <Text Key="AC37E018_91118">Thật sự... Tôi luôn, luôn phải bắt đầu theo dõi người khác nếu không bị thu hút bởi {playername}...</Text>
  <Text Key="B58E5D61_91119">Ồ, không, không phải vậy. Với tính cách của cô, tôi nghĩ cô sẽ giúp được tốt. ...Phải không?</Text>
  <Text Key="5C7BE1A6_91120">Cậu thực sự biết nhiều người, phải không? Tôi ngạc nhiên. ...Tôi cảm thấy một chút ghen tị...</Text>
  <Text Key="F2D2C754_91121">Tôi có một yêu cầu cho cả ba người...</Text>
  <Text Key="6B29DC15_91122">Hả? Chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="3FF59156_91123">Hmm? Ý cô là cô cần vẻ đẹp của tôi sao?</Text>
  <Text Key="9EADBE7E_91124">Nếu là yêu cầu từ cô, tôi không thể từ chối. Cứ nói đi.</Text>
  <Text Key="285C82E6_91125">Hy vọng tôi có thể giúp được cô...</Text>
  <Text Key="7A01C825_91126">Tôi muốn cô trở thành một quái vật.</Text>
  <Text Key="3476E30E_91127">Eeeeeeeh!?</Text>
  <Text Key="A09CA01C_91128">Ở cùng cậu cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="AF8295BE_91129">Chủ tịch Saigemuzu</Text>
  <Text Key="49EE6F7E_91130">Little lyrical Parade!</Text>
  <Text Key="328AD43C_91131">Shin</Text>
  <Text Key="038BC994_91132">Daisuke</Text>
  <Text Key="F1930C34_91133">Kazuya</Text>
  <Text Key="4ABE6718_91134">Overcharge +</Text>
  <Text Key="B9608080_91135">Buồn ngủ</Text>
  <Text Key="AD67FAA9_91136">Hayato</Text>
  <Text Key="0288C75A_91137">Tsukasa</Text>
  <Text Key="336191D5_91138">Phần 2 Chương 11 Tập 6</Text>
  <Text Key="211585FC_91139">Haah, haah... Thở dốc, thở dốc...</Text>
  <Text Key="C166F4B6_91140">Ngựa nhanh, thuyền sông, và đôi khi cả bằng hai chân của tôi! Tôi đã đi hết con đường này! Centaurus, vùng đất của người thú!</Text>
  <Text Key="799DFE3B_91141">Sau khi Nữ hoàng, Đức Eustiana, trốn thoát tình thế bằng một bước nhảy không gian, chúng tôi đã tìm kiếm tung tích của bà ấy.... và cuối cùng mạng lưới thông tin xuất sắc của [Richmond Chamber of Commerce and Industry] của chúng tôi đã phát hiện bà ấy ở đất nước này!</Text>
  <Text Key="06F3ADD6_91142">Nghe nói, có một cuộc tấn công quái vật, và mạng lưới thông tin đó đang bị phá hủy ngay bây giờ, nhưng... Chà, chúng tôi sẽ sửa sau...</Text>
  <Text Key="E3A12CA8_91143">Bất kể thế nào! Tôi đã đến để đón tiếp người, Thưa Nữ hoàng! Tôi, người tôi tớ trung thành đầu tiên, của Nữ hoàng! Bây giờ, bà ấy ở đâu nhỉ, Nữ hoàng~?!</Text>
  <Text Key="A1A1E639_91144">Công chúa Landosol? Ồ, tôi nghe nói cô ấy lén lút đến chỗ của Vigilante. Cô ấy đã về quê trước khi quái vật xuất hiện.</Text>
  <Text Key="19F87AA3_91145">.........wh-wha.........</Text>
  <Text Key="D419D2A6_91146">Whaaaat?!!!!!</Text>
  <Text Key="83EF9E63_91147">Wh-Cái gì?! Bạn vừa nói gì?!</Text>
  <Text Key="87C334B7_91148">M-Một quái vật? N-Nếu là yêu cầu của cô, tôi sẽ làm bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="092B4CFC_91149">Trước tiên, tôi muốn được giải thích. Sao cô dám cố gắng biến tôi xinh đẹp này thành một thứ gì khác tôi?</Text>
