  <Text Key="3FB162CF_30200">Và bạn biết không? Ở những nơi như thế này đôi khi có thể tìm thấy những món đồ hiếm một cách bất ngờ đấy. Còn gọi là... món hời!</Text>
  <Text Key="8F373B6B_30201">Đúng rồi! À, nhưng lý do tôi gọi cô đến đây không chỉ vì muốn cô giúp xách hành lý đâu nhé? Nếu tôi mua quá nhiều thì có thể sẽ nhờ cô... Aha ha.</Text>
  <Text Key="0971F99E_30202">Dù sao thì, hoạt động mua sắm hôm nay là một hoạt động tuyệt vời cho Đội Không Hạm chúng ta!</Text>
  <Text Key="E8D8836B_30203">Nếu là nơi có thể mua được đủ loại đồ như thế này, tôi nghĩ chúng ta sẽ tìm thấy thứ gì đó hữu ích cho các phi hành gia! Như sách của hiệp sĩ, sách hướng dẫn lái không hạm, linh kiện không hạm và vân vân!</Text>
  <Text Key="FB81616D_30204">Không, suy nghĩ lại thì... Họ thậm chí có thể bán cả không hạm! Là một phi hành gia mới như tôi, tôi không thể bỏ lỡ cơ hội này!</Text>
  <Text Key="48D667D5_30205">Đúng đó~ ...Khoan, cô đang nghĩ đến chuyện xách một chiếc theo người sao?! Không thể nào! Đó là không hạm, cô phải lên trên đó! Và để tôi lái! Tôi đã hình dung và luyện tập cho việc này một cách hoàn hảo rồi!</Text>
  <Text Key="80179B66_30206">Tôi tự hỏi liệu cách nói đó có đúng không khi đang tìm thứ gì đó để đào lên...? Aha ha, cứ như là chúng ta sắp đi đào khoai! Nhưng tôi có thể tin tưởng cô! Hãy cùng nhau cố gắng đào chúng ra!</Text>
  <Text Key="2FC8B846_30207">Sau đó, Djeeta và {playername} đi dạo quanh các quầy hàng ở chợ đồ cũ, tìm kiếm bất cứ thứ gì hữu ích cho hoạt động của phi hành gia.</Text>
  <Text Key="0D104D4D_30208">Aaaa!! Cái này... Không thể nào...!!</Text>
  <Text Key="4CEDCBA4_30209">Đó là mô hình một chiếc không hạm lớn! Thật ấn tượng! Wow, ngay cả cánh cửa ở đây cũng mở được! Đây là một tác phẩm nghệ thuật... Tinh xảo quá!</Text>
  <Text Key="52187B0F_30210">Chúng tôi không thể lái chiếc mô hình cỡ lòng bàn tay này, nhưng... Có lẽ nó sẽ giúp tôi hiểu cách không hạm hoạt động? Hmm... Tôi không chắc có nên mua nó hay không...</Text>
  <Text Key="A098628C_30211">Ha ha ha! Cô thực sự thích thú với cái này, cô gái trẻ. Cô thích không hạm à?</Text>
  <Text Key="6BE171F1_30212">Vâng! Chúng tôi là Đội Không Hạm! Mặc dù chúng tôi chưa có không hạm nào... Aha ha.</Text>
  <Text Key="C93C6734_30213">Ồ, một cặp phi hành gia các cô nói! Đó là một cảnh tượng hiếm thấy trong những ngày nay. Và không có không hạm hay thủy thủ đoàn, thì còn hiếm hơn nữa. Thực sự là sức hấp dẫn của chợ đồ cũ. Gặp phải thứ gì đó hiếm thế này. A ha ha ha!</Text>
  <Text Key="2AF23559_30214">Được rồi, tôi thích hai cô! Này, cô gái trẻ. Cô không muốn thử sở hữu một chiếc không hạm thật sao?</Text>
  <Text Key="F3D784BF_30215">Tất nhiên tôi muốn! Hả? Ông đang bán nó? Ở đâu, ở đâu? Nó ở đâu?</Text>
  <Text Key="3260EB0D_30216">Bình tĩnh lại đi, cô gái trẻ. Chiếc không hạm bản thân không có ở đây... chưa. Nhưng... nếu cô nghĩ rằng có thể sở hữu nó, tôi sẽ bán cho cô cách để có được nó.</Text>
  <Text Key="032E0327_30217">...Này, hãy xem cái này. Đây là một bản đồ được vẽ ra không lâu. Hoặc có thể nói, đó là một bản đồ kho báu.</Text>
  <Text Key="88979D8A_30218">Kho báu...!</Text>
  <Text Key="DD84E737_30219">Thông thường tôi kinh doanh một cửa hàng đồ second-hand ở một ngôi làng gần Landosol. Đó là một cửa hàng đã tồn tại từ thời cụ của tôi và bản đồ này được tìm thấy đang bỏ không trong kho hàng của cửa hàng.</Text>
  <Text Key="76D55CC1_30220">Dù nó thật hay giả... Thành thật mà nói, tôi không biết. Tuy nhiên, cô biết không? Nếu cô nhìn vào nơi được vẽ trên bản đồ này... Tôi sẽ không đánh cược rằng đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="BBEDBD5F_30221">Trông giống như... một khu rừng. Ơ... Rừng Trí Tuệ? Tôi chưa từng nghe về nơi này trước đây.</Text>
  <Text Key="47622E12_30222">Dù sao thì nó cũng rất xa Landosol. Không phải là điểm du lịch hay thu hút khách nào cả. ...Hơn nữa, tôi nghe nói nó nổi tiếng trong giới mạo hiểm gia già. Người ta nói nếu bạn bước sai một bước, bạn sẽ bị lạc và kết thúc ở Rừng Lạc Lối.</Text>
  <Text Key="95D0AFB6_30223">Rừng Lạc Lối... Tự nhiên nghe có vẻ nguy hiểm, phải không? Nhưng tại sao một mạo hiểm gia lại dám xâm nhập vào nơi như thế?</Text>
  <Text Key="4B8F3BE2_30224">Đúng là nghe có vẻ lạ. Tuy nhiên hãy nhìn vào đây, cô có thể thấy thứ giống như một biệt thự trong khu rừng này, phải không? Có tin đồn rằng một nhà giả kim đã sống trong biệt thự này từ lâu.</Text>
  <Text Key="D1C79280_30225">"Nhà giả kim" ý cô là... Loại người có thể biến mọi kim loại thành vàng? Loại "nhà giả kim" như vậy?</Text>
  <Text Key="2EE41916_30226">Ừ, đúng rồi. Vì vậy, họ đoán rằng nhà giả kim này có thể đã để lại ít nhất một đồng vàng, đó là lý do tại sao các mạo hiểm gia xâm nhập vào khu rừng này.</Text>
  <Text Key="F5236776_30227">Ừ. Dấu X nằm ở cạnh một vách đá hoặc một ngọn núi. Người vẽ bản đồ này chắc hẳn đã tìm thấy một kho báu ở đây. Ít nhất, đó là điều tôi tự suy đoán ra.</Text>
  <Text Key="8714B338_30228">Tôi hiểu rồi... Khoan, aaaa!!!</Text>
  <Text Key="A03882EB_30229">À, xin lỗi vì đã hét lên ầm ĩ như vậy! Nhưng, nhìn này. Có thứ gì đó đang bay gần dấu X này, phải không? Tôi tự hỏi đó là gì...</Text>
  <Text Key="9CBBFC96_30230">Bức vẽ này... Nó không giống chim, quái vật hay rồng...! Dù nhìn thế nào, rõ ràng đây là một chiếc không hạm!</Text>
  <Text Key="75A4D978_30231">Đúng không? Nó được vẽ rất cẩn thận, nên khó có thể tưởng tượng nó không liên quan đến nhà giả kim. Có thể đó là chiếc không hạm họ đang sử dụng.</Text>
  <Text Key="1E6C75EC_30232">Tôi biết ngay mà...!</Text>
  <Text Key="E3EDC457_30233">Và vậy, nếu bản đồ này thực sự là thật thì sao? ...Chiếc không hạm này có thể vẫn còn trong rừng, cô biết không? Có lẽ nó được giấu ở dấu X này.</Text>
  <Text Key="69EC210D_30234">Sao, cô gái trẻ? Nếu cô định mua nó, tôi cũng sẽ cho cô một mức giảm giá.</Text>
  <Text Key="42962F7D_30235">............Hm~~</Text>
  <Text Key="6B54CDA1_30236">TÔI SẼ MUA NÓ...!!</Text>
  <Text Key="51202BBC_30237">Cảm ơn rất nhiều!!</Text>
  <Text Key="02717D39_30238">Nào, đừng ngại! Đây, thử nó lên xem</Text>
  <Text Key="6EB24891_30239">Hả? C-Có phải quá dễ thương cho tôi không...?</Text>
  <Text Key="B721667D_30240">Đừng lo! Chắc chắn chúng sẽ hợp với cô! Hơn nữa, đôi tai chuột này không chỉ là món đồ trang trí. Chúng là một vật may mắn trong số tất cả các vật may mắn mang lại những phép màu tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="725F1F2B_30241">Cả hai cô đều đã nghe tên Togoku rồi chứ? Có mười hai đền thờ nổi tiếng ở Togoku. À, và "đền thờ" ở đây là thứ giống như các ngôi chùa ở đây.</Text>
  <Text Key="BAE66C95_30242">Vậy thì mọi chuyện dễ dàng hơn rồi! Đó mới chính là đền thờ♪ Và từ một trong 12 ngôi đền đó---Đền Chuột, được đặt tên theo con chuột, chính là nơi sinh ra đôi tai chuột đó! Thế đấy♪</Text>
  <Text Key="3BC8FE48_30243">Tôi hiểu rồi! Hmm, bây giờ nghĩ lại... Có lẽ chúng thực sự là một loại món đồ tuyệt vời nào đó?</Text>
  <Text Key="CD3A608B_30244">Ha ha! Tất nhiên chúng tuyệt vời rồi! Vì tôi đã bỏ rất nhiều công sức để làm tất cả chúng♪</Text>
  <Text Key="9C0CDF20_30245">Là cô làm đó, Vicky?</Text>
  <Text Key="CA5649CD_30246">Ôi! Cái bẫy chuột vừa di chuyển?!</Text>
  <Text Key="7396A95D_30247">Đó là linh thú tinh thần của tôi, Dormouse! Linh thú tinh thần giống như linh hồn cá nhân đối với các cô thần nữ. Dù anh ấy không thực sự trông giống♪</Text>
  <Text Key="559CF03B_30248">Ha ha! Đó là lời khen đấy, Dormouse! Đừng giận, đừng giận♪ Cậu sẽ làm hỏng vẻ mặt ngầu của mình☆</Text>
  <Text Key="AE7923E6_30249">Hmm, gần như đúng nhưng không hoàn toàn! Được rồi, để tôi giới thiệu bản thân lần nữa!</Text>
