  <Text Key="5E23F778_32100">Tại sao? Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="D65DB5B7_32101">Anh ấy rốt cuộc vẫn đang chế giễu tôi phải không?!</Text>
  <Text Key="3524831A_32102">...Cô cũng đẹp như tôi. Tôi chỉ nghĩ rằng cô không cần phải tôn trọng đối thủ của mình.</Text>
  <Text Key="D4D4BCF5_32103">...Thật bất ngờ!</Text>
  <Text Key="B41A49FB_32104">Bình luận về vẻ đẹp của Yuki</Text>
  <Text Key="2AEBF879_32105">Yuki-sama dường như đang nói về vẻ đẹp của mọi người. Với tư cách là chuyên gia về sắc đẹp, tôi tò mò không biết cô ấy đã tìm thấy loại vẻ đẹp nào.</Text>
  <Text Key="E2E550DB_32106">Vẻ đẹp của các đồng đội trong guild</Text>
  <Text Key="A095E557_32107">Vẻ đẹp của [Carmina]</Text>
  <Text Key="A76B0458_32108">Vẻ đẹp của [Labyrinth]</Text>
  <Text Key="C0779CCC_32109">Vẻ đẹp của [Twinkle Wish]</Text>
  <Text Key="EA92E3A1_32110">Vẻ đẹp của [Gourmet]</Text>
  <Text Key="14E45DB0_32111">Vẻ đẹp của [Little Lyrical]</Text>
  <Text Key="868A8652_32112">Vẻ đẹp của [Forestier]</Text>
  <Text Key="A5B5C1EE_32113">Vẻ đẹp của [Diabolos]</Text>
  <Text Key="B7381092_32114">Vẻ đẹp của [Nightmare]</Text>
  <Text Key="82B20500_32115">Vẻ đẹp của [Sarendia]</Text>
  <Text Key="AA1E2465_32116">Vẻ đẹp của [Caon]</Text>
  <Text Key="7C2C08DE_32117">Vẻ đẹp của [Elizabeth Park]</Text>
  <Text Key="77BD270C_32118">Vẻ đẹp của [Mercurius Foundation]</Text>
  <Text Key="34880590_32119">Vẻ đẹp của [Twilight Caravan]</Text>
  <Text Key="C6BB770F_32120">Vẻ đẹp của Lucent Academy</Text>
  <Text Key="28EB77CD_32121">Vẻ đẹp của [St. Teresa's Girls' Academy]</Text>
  <Text Key="3B324AA4_32122">Vẻ đẹp của [Dragon's Nest]</Text>
  <Text Key="78475F61_32123">Vẻ đẹp của ???, Phần 1</Text>
  <Text Key="E727766F_32124">Vẻ đẹp của ???, Phần 2</Text>
  <Text Key="C330229D_32125">Vẻ đẹp của ???, Phần 3</Text>
  <Text Key="6B605CF4_32126">Việc mỗi cá tính tỏa sáng là một trong những điều tuyệt vời và đẹp đẽ nhất về guild của tôi. Tôi yêu việc huấn luyện với tư cách Guild Master, nhưng... Tôi chưa bao giờ huấn luyện để cải thiện vẻ đẹp của bản thân. Lần sau chúng ta cùng làm nhé! Đó là một thử thách để đạt vẻ đẹp còn lớn lao hơn♪</Text>
  <Text Key="40B11873_32127">Chỉ là, cậu biết đấy, có một khái niệm gọi là "wabisabi" trong ngôn ngữ được truyền lại trong văn hóa Togoku, nhưng sao cậu không thử ý thức về điều đó một chút, Ninon? Tối thiểu, tôi nghĩ cậu không nên tạo khói bên trong Guildhouse.</Text>
  <Text Key="12DD56A4_32128">Ninon, cậu trông rất tuyệt trong trang phục kết hợp văn hóa Togoku. Cậu chỉ có thể nói mình đẹp khi khoác lên mình sự ngưỡng mộ của chính mình.</Text>
  <Text Key="41C97D39_32129">Ồ, nhưng ngay cả khi giờ cô ấy thuộc dạng dễ thương, Monika chắc chắn sẽ sở hữu vẻ đẹp vô song khi lớn lên. Đó là điều tôi chắc chắn. Có vẻ như cô ấy sẽ có vóc dáng tốt tổng thể.</Text>
  <Text Key="0DDC6F66_32130">Cô là guild master ư? Vẻ đẹp của cô ấy, hả? Thái độ quý tộc của một người lính rất đẹp, nhưng cô ấy lúc nào cũng liếm kẹo, nên... Tôi nghĩ có thể gọi cô ấy là dễ thương.</Text>
  <Text Key="3BD9F291_32131">Vẻ đẹp của Kuuka-san? ......Kuka-kun......? Ahem. Nghe này. Cũng có nhiều điều đẹp đẽ. Tôi chắc chắn cô ấy là người không thể diễn tả bằng từ 'đẹp'.</Text>
  <Text Key="45FB0137_32132">Tôi chắc chắn không ai có thể bắt chước phong cách độc đáo đó, và không ai khác có thể bắt chước hành vi hàng ngày của cô ấy. Ừ... Kuuka-san chắc chắn có một tia sáng chỉ dành riêng cho cậu.</Text>
  <Text Key="92896FFB_32133">Ayumi-san... Ayami-san? Tôi tự hỏi cô ấy là cô gái như thế nào. Tôi chỉ đùa thôi. Cô ấy lúc nào cũng biến mất khi tôi nhìn cô ấy. À, nhưng những hình ảnh phản chiếu thoáng qua và đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="BAE49BF6_32134">Nếu cậu định tư vấn cho tôi về sắc đẹp, sao không để lại một viên đá quý hay gì đó trong hình ảnh phản chiếu khi biến mất? Tôi nghĩ nó thực sự đẹp. ...Nhân tiện, tại sao tôi lại nói về hình ảnh phản chiếu?</Text>
  <Text Key="0DDC6F66_32135">Cô là guild master ư? Vẻ đẹp của cô ấy, hả? Thái độ quý tộc của một người lính rất đẹp, nhưng cô ấy lúc nào cũng liếm kẹo, nên... Tôi nghĩ có thể gọi cô ấy là dễ thương.</Text>
  <Text Key="41C97D39_32136">Ồ, nhưng ngay cả khi giờ cô ấy thuộc dạng dễ thương, Monika chắc chắn sẽ sở hữu vẻ đẹp vô song khi lớn lên. Đó là điều tôi chắc chắn. Có vẻ như cô ấy sẽ có vóc dáng tốt tổng thể.</Text>
  <Text Key="12DD56A4_32137">Ninon, cậu trông rất tuyệt trong trang phục kết hợp văn hóa Togoku. Cậu chỉ có thể nói mình đẹp khi khoác lên mình sự ngưỡng mộ của chính mình.</Text>
  <Text Key="D8BD435B_32138">Chỉ là, cậu biết đấy, có một khái niệm gọi là "wabi loneliness" trong ngôn ngữ được truyền lại trong văn hóa Togok, nhưng sao cậu không thử ý thức về điều đó một chút, Ninon? Tối thiểu, tôi nghĩ cậu không nên tạo khói bên trong Guildhouse.</Text>
  <Text Key="3BD9F291_32139">Vẻ đẹp của Kuuka-san? ......Kuka-kun......? Ahem. Nghe này. Cũng có nhiều điều đẹp đẽ. Tôi chắc chắn cô ấy là người không thể diễn tả bằng từ 'đẹp'.</Text>
  <Text Key="45FB0137_32140">Tôi chắc chắn không ai có thể bắt chước phong cách độc đáo đó, và không ai khác có thể bắt chước hành vi hàng ngày của cô ấy. Ừ... Kuuka-san chắc chắn có một tia sáng chỉ dành riêng cho cậu.</Text>
  <Text Key="92896FFB_32141">Ayumi-san... Ayami-san? Tôi tự hỏi cô ấy là cô gái như thế nào. Tôi chỉ đùa thôi. Cô ấy lúc nào cũng biến mất khi tôi nhìn cô ấy. À, nhưng những hình ảnh phản chiếu thoáng qua và đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="BAE49BF6_32142">Nếu cậu định tư vấn cho tôi về sắc đẹp, sao không để lại một viên đá quý hay gì đó trong hình ảnh phản chiếu khi biến mất? Tôi nghĩ nó thực sự đẹp. ...Nhân tiện, tại sao tôi lại nói về hình ảnh phản chiếu?</Text>
  <Text Key="DC540AA4_32143">Mặc dù gọi là ẩm thực cao cấp, nhưng có rất nhiều loại thực phẩm khác nhau... Tôi nghĩ sẽ thật tuyệt nếu cậu khám phá ẩm thực quái vật rộng rãi như vậy. Nếu có món quái vật nào tốt cho việc giữ làn da và mái tóc đẹp, tôi muốn cậu cho tôi biết...♪</Text>
  <Text Key="BFA43527_32144">Đúng rồi, nếu cậu định tư vấn cho tôi về cách đẹp hơn... Cô ấy lúc nào cũng đợi bên cạnh ai đó, phải không? Sao cậu không bước lên phía trước và tự quảng bá bản thân?</Text>
  <Text Key="EF78D0A9_32145">Cậu luôn lịch sự và đẹp đẽ như vậy, Kokkoro-chan. Tôi biết vẻ đẹp không chỉ là ngoại hình. Tôi nghĩ cậu có một tương lai rất tươi sáng phía trước♪</Text>
  <Text Key="6046E510_32146">Nhưng... Tôi đã thấy cô ấy ở căn tin thành phố đôi khi, nhưng cô ấy ăn như vậy. Cá nhân tôi khuyên cậu ăn một chút bình tĩnh hơn. Ngoài ra, ăn quá nhiều không tốt cho sắc đẹp, nên đây là lời khuyên của tôi♪</Text>
  <Text Key="3FA3CF3A_32147">Có lẽ đó là sự thanh lịch trong vẻ đẹp của Pecorine. Haha, cậu luôn nhìn cô ấy đầy năng lượng, phải không? Cái không khí hoàng gia mà cô ấy toả ra khi đang mê mẩn.</Text>
  <Text Key="54770C83_32148">Vẻ đẹp của Kyaru là cái tsukomi đó, tôi đoán. Guild master của chúng tôi đôi khi nói cô ấy không đủ tsukomi, nên tôi không nghĩ việc tuyển cô ấy vào là ý kiến tốt...</Text>
  <Text Key="5C5B2AA9_32149">À, nhưng có một chút vấn đề với cách cậu nói. Cái câu 'Tôi sẽ giết cậu!' mà cậu lúc nào cũng nói không được đẹp cho lắm. Chúng ta cứ để như vậy thôi.</Text>
