  <Text Key="BA21E542_82400">Cậu thu thập rắc rối như đồ lưu niệm. Suy nghĩ cho người khác hơn bản thân. Lạ thật.</Text>
  <Text Key="62B024E3_82401">Giờ đã có dạng này, em nhận ra vẫn còn nhiều điều em có thể làm cho Kishi-kun... Em rất vui!</Text>
  <Text Key="14B4804A_82402">Kishi-kun, anh nghĩ sao? Đây là... mối liên kết mới của chúng ta. Em... trông được chứ?</Text>
  <Text Key="80F4BEE5_82403">Ừm... kiểu tóc của em? Nó... dễ thương à? À, cảm ơn anh! Thực ra em cũng thích. Em vui... lần sau chúng ta lại làm điều này nhé!</Text>
  <Text Key="47FB28DD_82404">Em có thể cảm nhận được sức mạnh kinh ngạc, nhưng lạ là em lại bình tĩnh. Có lẽ nhờ việc nghiên cứu về thiên nhiên và linh hồn ở Làng Thần Tiên.</Text>
  <Text Key="8E3B207F_82405">Ơ, đừng nhìn nhiều quá nhé? Bộ đồ này chật, và, ừm... nó khiến em hơi tự ti chút!</Text>
  <Text Key="DC5C9ABF_82406">Để giải phóng toàn bộ sức mạnh của thế giới và sức mạnh của mối liên kết chúng ta thành một tia sáng duy nhất! Chỉ có mình em làm được điều này!</Text>
  <Text Key="FFB7FAC4_82407">Linh hồn ánh sáng lấp đầy thế giới...! Hãy trao sức mạnh cho em và Kishi-kun! Để thắp sáng con đường tương lai!</Text>
  <Text Key="03F52B3E_82408">Qua ánh sáng, em có thể cảm nhận được trái tim dịu dàng nhưng mạnh mẽ của Kishi-kun. Em muốn đáp lại với cùng mức độ quyết tâm như anh!</Text>
  <Text Key="89C96C28_82409">Em từng nghĩ mình không có quyền rung động trước Kishi-kun... nhưng rốt cuộc em vẫn không muốn bỏ cuộc. Đây là ước nguyện... ích kỷ của em!</Text>
  <Text Key="094DE9D7_82410">Em muốn trở nên mạnh mẽ hơn nữa! Để không phải hối tiếc bất cứ điều gì nữa. Để không để mặc bất kỳ ai cần giúp đỡ một mình!</Text>
  <Text Key="26B1AC6C_82411">Khoe khoang diện mạo mới như thế này... khiến tim em đập nhanh.\nVà vì người biến em thành thế này là Kishi-kun,\nnó khiến em còn bối rối hơn. Em hy vọng trông tuyệt vời trong mắt anh...</Text>
  <Text Key="133E7444_82412">Shinatsu-san và Aira-san thật có gu tốt...\nDù sao thì bộ đồ này cũng do họ chuẩn bị.\nN-nếu lần sau em có thể nhờ họ chọn cả quần áo hàng ngày nữa thì sao...?</Text>
  <Text Key="A2305638_82413">Em phải ngẩng cao đầu lên!\nKhông có gì phải xấu hổ cả!\nAnh nữa, Kishi-kun... xì! Đùa thôi... hehe</Text>
  <Text Key="53B35282_82414">Có lẽ điều này cũng... là dấu hiệu của sự trưởng thành mà anh và em đã đạt được.\nBằng chứng cho thấy chúng ta đã cùng nhau nỗ lực.\nN-nếu em nghĩ theo cách đó, thì hơi cảm giác như chúng ta đang khoe khoang một chút...</Text>
  <Text Key="471F5ACF_82415">So với lúc đầu, giờ em đã quen với sức mạnh a-xơ-rơ rồi.\nNó không còn đột ngột biến mất thường xuyên như trước...\nVà em cũng không phát sáng quá mạnh nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="72ACCF4B_82416">Nó hơi khác với bộ đồ em mặc ở làng thần tiên,\nnhưng em cảm thấy tổng thể vibe tương tự. Anh nghĩ sao, Kishi-kun?\nÀ... chúng ta vừa ăn xong, nên đừng nhìn nhiều vào bụng em nhé~!</Text>
  <Text Key="CE25FDB4_82417">Thiền định giúp tâm trí em bình tĩnh, nhưng...\nkhông để ý đến xung quanh có thể hơi bất tiện.\nNên... đừng chơi quá nhiều trò đùa với em, được chứ?</Text>
  <Text Key="C5A76166_82418">Giá như anh cũng có thể biến hình cùng em, Kishi-kun.\nKhi đó đứng cạnh nhau, chúng ta sẽ giống như một đôi—à!\nK-không phải ý đó! Em không định nói thế... ưu...</Text>
  <Text Key="1C0794EF_82419">Kishi-kun, hãy mắng em thật khi em làm hỏng việc.\nĐổi lại... thì,\nem muốn anh khen em khi em làm tốt nữa... làm ơn!</Text>
  <Text Key="5A5A92C5_82420">Vì vậy... lần này chắc chắn. Lần này, em muốn biến ước nguyện của mình thành hiện thực.\nEm muốn hữu ích cho mọi người, và giúp đỡ mọi người.\nEm không muốn thất vọng về bản thân mình nữa</Text>
  <Text Key="6B39B2E1_82421">...Em luôn muốn hữu ích cho mọi người.\nNhưng những gì em đã làm cho đến giờ lại trái ngược...\nThay vì giúp đỡ, em chỉ gây rắc rối cho mọi người</Text>
  <Text Key="FE5530A6_82422">Nàng Chiếu Sáng Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="1725101B_82423">Lý Do Để Tiến Về Phía Trước</Text>
  <Text Key="1976E63C_82424">Một Bông Hoa Nở Ra Hướng Về Tương Lai</Text>
  <Text Key="A73FA079_82425">Một Đêm Suy Tư Lang Thang</Text>
  <Text Key="68538B8B_82426">Cố cảm nhận ý chí của các linh hồn... thật sự khó... Anh cũng thử xem, Kishi-kun? ...Hả? Anh ngủ thiếp đi rồi!?</Text>
  <Text Key="EED5C54F_82427">Bộ đồ này có hơi quá kích thích chút...? Ý em là, nhìn xem, chẳng còn mấy vải... À! Đừng nhìn kỹ quá~!</Text>
  <Text Key="18921A49_82428">Có nhiều loại linh hồn khác nhau, phải không? Không chỉ dịu dàng mà còn cả những đứa nghịch ngợm... F-nyu! Ưu~... đừng chọc má em~!</Text>
  <Text Key="DA7CFE8A_82429">Khi em điều khiển linh hồn, giác quan em cảm thấy sắc bén hơn bình thường. Ngay cả bây giờ, em cũng có thể cảm nhận được sự thay đổi trong gió và ánh sáng... Còn anh, Kishi-kun... đói chưa?</Text>
  <Text Key="3DEC0E0E_82430">...Ừ, khoảng cách giữa em và Kishi-kun vẫn chưa thực sự thu hẹp—ế, Kishi-kun!? K-không, ý em là, em vừa nói chuyện với một linh hồn... Q-quên đi những gì anh vừa thấy đi~!</Text>
  <Text Key="5995441E_82431">Kishi-kun... cảm ơn anh đã nuôi con nhỏ này cùng với em. Em thực sự, thực sự rất vui.</Text>
  <Text Key="146C207C_82432">Không sao... cảm xúc và sức mạnh của anh đang truyền đến. Hãy luôn khỏe mạnh và bình an, được chứ? Hứa đi.</Text>
  <Text Key="7AD4AD86_82433">Nếu là vì anh, Kishi-kun, hãy gọi em bất cứ lúc nào... vì cả con nhỏ này và em đều cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="43AAD610_82434">Cha—!? K-không phải! Con nhỏ này vừa gọi Kishi-kun như vậy... Trời~! Quên đi những gì anh vừa nghe đi~!</Text>
  <Text Key="9586D641_82435">Nếu cảm xúc của con người và linh hồn có thể truyền đến nhau, em ước những cảm xúc này cũng có thể đến được với anh, Kishi-kun... Hả...? Em không nói gì đâu... đúng rồi...!?</Text>
  <Text Key="AE9D9EA8_82436">Chúc mừng sinh nhật, Kishi-kun! Các linh hồn cũng chúc mừng—hehe, anh thực sự được mọi người yêu quý, phải không?♪</Text>
  <Text Key="77451B8E_82437">Chúc mừng sinh nhật! Ưm, anh thấy đấy? Em học được một điệu múa chúc mừng từ các linh hồn... Em có thể múa nó cho anh được không?</Text>
  <Text Key="71606AD1_82438">À, Kishi-kun... kya!? À, xin lỗi!\nMột linh hồn bay về phía anh, Kishi-kun...!\nHehe. Có vẻ con nhỏ này thực sự yêu quý anh</Text>
  <Text Key="B0F1B131_82439">Trước đó, em đi dạo trong rừng cùng các linh hồn,\n và đủ loài động vật đến gần—thật dễ thương...\nỒ, phải rồi. Lần sau, anh có muốn đi cùng em không, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="90B008EF_82440">Này! Nguy hiểm, đừng qua đó~!\nÀ... không! Em không nói với anh đâu, Kishi-kun!\nTrời... trốn sau Kishi-kun cũng không cứu được đâu, biết chưa?</Text>
  <Text Key="6AFC3613_82441">Chúng lại đi rồi... không sao. Chúng sẽ quay lại sau một lúc.\n...Sau khi giao tiếp với chúng, em nhận ra giống như con người,\nlinh hồn cũng đủ loại... điều đó khiến em ngạc nhiên</Text>
  <Text Key="3E9FF6E1_82442">Em hiểu là chúng quan tâm đến chuyện tình cảm, nhưng... "Hôn đi~" hay\n"Thú nhận đi đi~"... Nếu em làm được thì còn gì khó khăn—à!\nK-không, không có gì! Không phải thế! Những gì em vừa nói không tính~!!</Text>
  <Text Key="BED00A84_82443">K-Kishi-kun, các linh hồn kể với em về một nơi có bầu không khí tốt...\nE-em muốn nói! Một nơi có cảnh đẹp.\nƯm... anh có muốn đi xem cùng em không...?</Text>
  <Text Key="24747FAC_82444">Có gì đó sai với bộ đồ này à?\nEeh!? Anh muốn thử mặc nó nữa, Kishi-kun!?\nE-em sẽ đi hỏi xem có phiên bản nam không!... Điều đó khiến em ngạc nhiên~</Text>
  <Text Key="2BDDC227_82445">Hafuu... à, xin lỗi. Khi ở cùng các linh hồn, em somehow\ncảm thấy bình tĩnh và buồn ngủ... ế, gối đầu trên đùi Kishi-kun!? Ư-ưm... t-thì, xin phép em...!</Text>
  <Text Key="86C3E616_82446">Có lẽ không thể ngay lập tức, nhưng... một ngày nào đó em sẽ trở thành\nngười có thể tự hào đứng cạnh và bảo vệ anh, Kishi-kun.\nVì vậy, Kishi-kun... cho đến lúc đó, em hy vọng anh sẽ dõi theo em</Text>
  <Text Key="51AD25E3_82447">Nhưng ngay cả khi có linh hồn bên cạnh, em cũng không muốn dựa vào chúng quá nhiều.\nEm muốn tự mình trở nên mạnh mẽ hơn, để em có thể bảo vệ các linh hồn và mọi người...\n và bảo vệ cả anh nữa, Kishi-kun</Text>
  <Text Key="546235F1_82448">Sau khi nghiên cứu về linh hồn và ký kết hợp đồng với chúng... em nhận ra điều gì đó.\nLinh hồn thật tuyệt vời... từ rất lâu rồi, chúng đã sống trong thiên nhiên\nvà giúp đỡ con người, như những người bạn từ rất, rất lâu trước</Text>
  <Text Key="D0A15344_82449">Hương Vị Nuôi Dưỡng Hai Trái Tim</Text>
