  <Text Key="81C90C13_49500">Ồ tôi biết rồi, Puck! Anh không thể đánh bại những quái vật nhỏ đó một lúc được sao?</Text>
  <Text Key="2B280DCC_49501">Hừm, tôi nghĩ hơi khó. Tôi có thể đánh bại chúng một lần, nhưng điều đó cũng sẽ đánh trúng những người đang ngồi vô định vì ký ức bị đánh cắp.</Text>
  <Text Key="597E7BD5_49502">Vậy thì chắc chắn là "không" rồi. Tuy nhiên chúng ta thực sự cần tìm cách loại bỏ những quái vật nhỏ đó.</Text>
  <Text Key="6044FA69_49503">Đúng... Tất nhiên chúng ta phải đánh bại quái vật nhỏ, nhưng nếu không đánh bại cá voi trắng, thì những quái vật nhỏ đó sẽ cứ liên tục tăng lên.</Text>
  <Text Key="683957E8_49504">Chúng ta đang bế tắc...!</Text>
  <Text Key="355B2043_49505">Và còn bế tắc thật sự nữa...!</Text>
  <Text Key="CD21A06C_49506">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="72E3255A_49507">Trước đây, nơi này là nơi "Kết Thúc" diễn ra.</Text>
  <Text Key="F4101002_49508">Sức mạnh áp đảo, tính cơ động và cả số lượng của những con cá voi đáng ghét đó đang tăng lên. Emilia, Pecorine và những người khác buộc phải chiến đấu trong khi bảo vệ những người bị ảnh hưởng, và kết quả là họ không thể phản công như mong muốn.</Text>
  <Text Key="73A97E0B_49509">Trong tình thế buộc phải phòng thủ, ký ức của tôi bỗng trở về - trong số quái vật nhỏ sinh ra từ cá voi trắng, có một con mang ký ức của tôi, và tình cờ tôi đã đánh bại nó trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="99BF53CA_49510">Nhưng... đó là tất cả những gì tôi làm được lần trước. Ngay sau khi ký ức trở về, con cá voi khốn nạn đó lao về phía tôi và...!</Text>
  <Text Key="E1252C90_49511">...Nhưng nhờ vậy, tôi đã có thể bắt đầu lại với ký ức của mình. Tất cả là nhờ mọi người không bỏ cuộc và tiếp tục chiến đấu để bảo vệ tất cả.</Text>
  <Text Key="086AEBF5_49512">Tôi không biết về con cá voi trắng này hay bất cứ gì, nhưng tôi sẽ không để nó cản trở kỳ nghỉ hè của tôi với Emilia-chan!</Text>
  <Text Key="3CE0CF34_49513">Cá voi trắng, lần này khác với "Trước đây". Lần này, chúng ta...</Text>
  <Text Key="548938B1_49514">...Chúng ta có những mối liên kết!</Text>
  <Text Key="FFA37470_49515">B-Babu...!</Text>
  <Text Key="15A7BFF8_49516">Chúng ta phải cứu những người bị đánh cắp ký ức...!</Text>
  <Text Key="019CF7B7_49517">Emilia! Đừng! Cá voi trắng sắp tấn công...!</Text>
  <Text Key="CF325331_49518">Tôi sẽ tuyệt đối... bảo vệ cô! ...Kyaaa!?</Text>
  <Text Key="A3313000_49519">...Ogya...</Text>
  <Text Key="A40C46D7_49520">Mọi người... các cô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="9BB361BF_49521">Lia! Thật liều lĩnh...! Các con cá voi nguyền rủa... đừng nghĩ các ngươi có thể rời nơi này còn sống!</Text>
  <Text Key="68AE802B_49522">...Nee-sama! Rem sẽ hỗ trợ Lady Emilia!</Text>
  <Text Key="96AE00D7_49523">Tôi giao đó cho cô, Rem. Ram và những người khác sẽ xử lý cá voi trắng ở đây...! Nếu chúng phá vỡ được tuyến này, sự cân bằng mà chúng ta vừa mới duy trì được sẽ sụp đổ.</Text>
  <Text Key="661127DA_49524">Thật khó chịu...! Tôi cũng không thể nói là còn thời gian rảnh, nhưng...!</Text>
  <Text Key="6528E62D_49525">Giá mà có cách nào đó để thay đổi cục diện trận chiến...!</Text>
  <Text Key="310B8447_49526">Không thể có chuyện thuận lợi như vậy đâu c-...</Text>
  <Text Key="9EE45C4F_49527">"Xin đừng bỏ cuộc! Cô không được bỏ cuộc!"</Text>
  <Text Key="78B6436A_49528">Vào lúc như thế này, Lorik-kun...!</Text>
  <Text Key="98ED8396_49529">Vào lúc như thế này, Subaru...!</Text>
  <Text Key="CACC2E34_49530">Luôn luôn, tuyệt đối...!</Text>
  <Text Key="67BFCA07_49531">Sẽ không bỏ cuộc...!</Text>
  <Text Key="AFA53CBF_49532">Chỉ cần không bỏ cuộc, luôn luôn còn hy vọng!</Text>
  <Text Key="ADBD9EC3_49533">Đúng, cô có thể nói lại điều đó!</Text>
  <Text Key="CC851F26_49534">Đòn tấn công vừa rồi...!</Text>
  <Text Key="843C23B4_49535">Có vẻ như mọi chuyện đang trở nên hỗn loạn ở đây. Đang là mùa hè, và các cô đang đối mặt với khó khăn như vậy!</Text>
  <Text Key="82D7C718_49536">Lady Saren, cô đến để cứu Rem và những người khác...?!</Text>
  <Text Key="4FE13A34_49537">Không chỉ một mình tôi.</Text>
  <Text Key="91279194_49538">E-EEEEEIIIIII! COSMO BLUE FLASH!</Text>
  <Text Key="695BD081_49539">T-Tôi làm được rồi! Đó là một chiến thắng hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="171DAC63_49540">Kyouka! Tuyệt vời! Không chỉ đáng tin cậy, cô ấy còn có thể dùng ma thuật khá tuyệt.</Text>
  <Text Key="AC3E1790_49541">Làm tốt lắm ở đó, Kyouka. Nếu cô tiếp tục như vậy, chúng ta chắc chắn sẽ có thể giữ chân một con.</Text>
  <Text Key="8BFAAC5F_49542">Lady Saren và Lady Kyouka đang cùng nhau kìm hãm cá voi trắng...! Nhưng vẫn còn quái vật nhỏ cần lo lắng...</Text>
  <Text Key="3ECFE7E5_49543">Nói cách khác, điều cô cần lúc này là số lượng. Vậy thì, để tôi cân bằng ngay tỷ lệ... Mirror Mirror</Text>
  <Text Key="500BEC5F_49544">Ma thuật ảo giác... Nhưng không, tôi có thể cảm nhận được sự hiện diện thực sự từ tất cả chúng. Tách mình thành nhiều phần và tấn công quái vật cùng lúc, có vẻ như tuổi trẻ không phải là lý do để coi thường ai đó ở đây.</Text>
  <Text Key="262C4EB3_49545">...Tôi không cùng tuổi với Kyouka. Dù sao thì, tôi sẽ là người lo phần quái vật nhỏ ở đây. Tôi giao việc xử lý những người không kịp thoát cho cô.</Text>
  <Text Key="7E30B43B_49546">Được rồi, mọi người~ Hãy đến với sensei và những người khác ở đây... Ranpha-chan, hãy theo tôi.</Text>
  <Text Key="F39251B1_49547">Tôi cũng muốn học hỏi thêm từ phong cách mẹ của cô, Misato-san... Theo hướng này mọi người... đến đây...?</Text>
  <Text Key="6F9CC09A_49548">Tuyệt vời... Những người đã trở lại như trẻ sơ sinh đều đang hướng về phía họ, như thể bị thu hút!</Text>
  <Text Key="A5861BCF_49549">Bản chất mẹ của Lady Misato và Lady Ranpha thực sự đáng sợ...!</Text>
