  <Text Key="86714F91_56300">Tôi cũng sẽ đến đó ngay khi có thể. Nhé? Đừng làm gì liều lĩnh!</Text>
  <Text Key="5C351B31_56301">Thưa ngài! Ngài đã tỉnh rồi, phải không? Ngài thấy đấy, có chuyện tồi tệ vừa xảy ra bên ngoài làng...</Text>
  <Text Key="A01DB469_56302">À, xin hãy đợi! Bên ngoài làng nguy hiểm lúc này... Tôi sẽ đi cùng ngài!</Text>
  <Text Key="64A4A443_56303">{playername} rời Làng Tiên với Kokkoro đi theo. Điều chờ đón họ bên ngoài là một cơn lốc các linh hồn bay điên cuồng. Và còn...</Text>
  <Text Key="58B93DE3_56304">Ở trung tâm của tất cả, là một linh hồn xa lạ đang vùng vẫy không kiểm soát.</Text>
  <Text Key="4FF95901_56305">Ngài rất được chào đón nếu muốn làm vậy</Text>
  <Text Key="51B8BBB3_56306">Nữ Ameth...?</Text>
  <Text Key="933CE828_56307">Không lẽ... là Làng Tiên?</Text>
  <Text Key="F2A9F31E_56308">Sao thế...?</Text>
  <Text Key="48C550F4_56309">Làng đang hoảng loạn...?</Text>
  <Text Key="FD0BA980_56310">...Đúng rồi, các linh hồn!</Text>
  <Text Key="464E76F8_56311">Thần Linh Âm Thanh Bị Biến Dạng</Text>
  <Text Key="257E9AF7_56312">Giọng Nói Của Ai Đó</Text>
  <Text Key="0E4CF6F2_56313">{playername} nhận được cảnh báo từ Ameth qua giấc mơ chung, nhưng ngay sau đó, tin tức lan truyền rằng các linh hồn bao quanh Làng Tiên đã phát điên.</Text>
  <Text Key="6F748206_56314">Này... Cái quái gì thế này?! Có một lượng linh hồn khổng lồ bay điên cuồng xung quanh!</Text>
  <Text Key="F9391EBE_56315">...À! Cái nhỏ kia...! Sao lại thế này... Không, tôi phải ngăn nó lại...</Text>
  <Text Key="B94BA715_56316">Cái ở giữa là... linh hồn đã gây nhiễu cho Ranpha-san ư? Nhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="67E917E4_56317">Linh hồn bị lỗi...? Từ những gì tôi thấy, không chỉ có nó, các linh hồn khác dường như cũng hành xử lạ...</Text>
  <Text Key="EE7530F4_56318">Về chuyện đó, hãy để tôi giải thích.</Text>
  <Text Key="7272DCBC_56319">Kokkoro-chan...♪ Không, giờ không có thời gian cho chuyện đó... Tự mình thấy các linh hồn bị lỗi hành động thật sự rất đáng sợ... Ước gì tôi nhận ra chuyện gì đang xảy ra sớm hơn.</Text>
  <Text Key="B79F59AF_56320">Này, ý "bị lỗi" là sao? Có chuyện gì đang xảy ra với các linh hồn vậy?</Text>
  <Text Key="5998C344_56321">Đúng rồi... Để nói về chuyện đó, trước tiên tôi cần nói về trạng thái thế giới hiện tại, và cả về bản thân các linh hồn.</Text>
  <Text Key="838D12BA_56322">Trước tiên, hãy ôn lại. Ngài đã hiểu lý do tại sao Astrum hiện tại bất ổn rồi đúng chứ?</Text>
  <Text Key="A1883F69_56323">Đúng. Lý do tôi không thể di chuyển để cứu Sheffy-chan dù muốn là vì thế.</Text>
  <Text Key="535C6495_56324">Trời ơi! Là vì không còn Quản Trị nữa. Vì thế, các ngươi đã gặp đủ rắc rối ở Underworlds.</Text>
  <Text Key="B9FB079A_56325">Một thế giới không có quản trị viên cực kỳ mong manh. Lý do duy nhất nó vẫn giữ được là nhờ "Ảo Ảnh Tập Thể" của mọi người... Một bước sai, tất cả có thể sụp đổ.</Text>
  <Text Key="39BB0803_56326">Có lẽ vì những phần cốt lõi của thế giới đang ở trạng thái như vậy, nhưng dạo này, ngay cả cách thức thế giới này vận hành cũng dần bị ảnh hưởng. Hiện tượng linh hồn bị lỗi này là một trong những trường hợp.</Text>
  <Text Key="41F833FE_56327">Về gốc, linh hồn là một phần của hệ thống đằng sau thế giới này. Chúng được tạo ra tự nhiên như một phần của môi trường.</Text>
  <Text Key="DD223704_56328">Ngoại trừ một số linh hồn mạnh mẽ, chúng về cơ bản hành động theo một thuật toán đơn giản được viết cho chúng. Nói cách khác, ngài có thể nghĩ chúng giống như động vật hoang dã.</Text>
  <Text Key="2FC7BA18_56329">Nhưng dạo này, dường như một cá thể mới đã ra đời, không chỉ bất ổn mà còn dễ hành xử hỗn loạn. Đó là linh hồn ở trung tâm của cuộc tàn sát.</Text>
  <Text Key="46512381_56330">Lý do cho cuộc tàn sát đột ngột này có lẽ là do một loại lỗi nào đó xảy ra ở linh hồn đó. Kết quả của hành vi kỳ quặc, lỗi đó lan truyền sang các linh hồn khác.</Text>
  <Text Key="576E9B7A_56331">Đúng vậy. Nếu lỗi tiếp tục lan sang các linh hồn khác... cuối cùng, tất cả linh hồn trong Astrum có thể phát điên. Kết quả, môi trường tự nhiên - nơi linh hồn là một phần hệ thống - cũng sẽ bị hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="E304FAE7_56332">...Nhưng, có điều khiến tôi bận tâm... Ngài biết đấy, tôi vừa nói với ngài rằng linh hồn hoạt động dựa trên thuật toán đơn giản, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="0A36C85A_56333">Linh hồn bình thường là sinh vật khá đơn giản, do đó... chúng không thể làm điều liều lĩnh nào kéo đồng loại vào lỗi ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="BD4CC9FB_56334">Đó là... lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="E6FD6A24_56335">Là tôi... người đã bảo nó dừng lại lúc đó...</Text>
  <Text Key="533642E2_56336">Ngài có thể nói thêm về chuyện đó được không?</Text>
  <Text Key="72D669AE_56337">Trong khi ngài đang chống trả giọng nói bí ẩn ngài nghe thấy, một nguồn lực chưa biết bỗng nhiên phát huy... Ra là vậy...</Text>
  <Text Key="13D03DB0_56338">Xét đến tình hình, điều xảy ra lúc đó đã khởi đầu tất cả. Ngài gián tiếp yêu cầu nó xử lý dữ liệu của Lost - thứ mà một linh hồn bình thường rõ ràng không thể xử lý.</Text>
  <Text Key="28DF4A78_56339">Hơn nữa, nếu linh hồn đó đang gây nhiễu kỹ thuật hát chú của ngài... thì nó nhầm lẫn từ "dừng" thành chỉ thị tùy ý từ ngài cũng không có gì lạ.</Text>
  <Text Key="512DC189_56340">V-Vậy thì, tôi biết rồi... thật sự là lỗi của tôi... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="C1D51122_56341">Giá như tôi đã kể cho ngài nghe chuyện xảy ra hôm qua một cách rõ ràng... thì chuyện này đã không xảy ra...</Text>
  <Text Key="F7E5E9E7_56342">Ngài sai về điều đó, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="866C18EB_56343">Hả...?</Text>
  <Text Key="4FD27D57_56344">Đúng vậy. Thật là ngài nên đã kể cho chúng tôi về giọng nói đó, và đây là kết quả của những gì ngài nói, Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="5F211E28_56345">Nhưng, đây không phải là kết quả có thể đoán trước sao? Ý tôi là, cho đến giờ không ai biết rằng các linh hồn đang hành xử lạ, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="21327667_56346">Hơn nữa, Ranpha-san... ngài nói "dừng" không phải vì muốn chuyện này xảy ra, đúng chứ? Trong trường hợp đó, tôi không nghĩ chúng ta có lý do để trách ngài.</Text>
  <Text Key="66EAE8DD_56347">Còn nữa... Tôi hiểu rất rõ nỗi sợ khi một điều tồi tệ xảy ra với ngài mà ngài thậm chí không hiểu tại sao.</Text>
  <Text Key="F7ADA7D2_56348">Linh hồn đó ở trung tâm cuộc tàn sát này. Ngài cần ngăn nó lại bằng cách nào đó, ngay cả khi phải đánh cho nó bất tỉnh. Nếu ngài làm được, các linh hồn khác sẽ bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="B644F52C_56349">Nhưng chúng ta nên nhanh lên. Làng Tiên có nhiều linh hồn hơn các khu vực khác. Nếu tất cả bắt đầu bị lỗi, không chỉ môi trường tự nhiên bị phá hủy... ngay cả cánh đồng chúng ta đang đứng cũng có thể bị xóa bỏ.</Text>
