  <Text Key="28D6CF97_133050">Có những người sẽ nói chuyện với bạn một cách thân mật như vậy. Nếu đó là ý thức chung của thế giới này, thì tôi phải ghi nhớ nó. ...Tôi suýt đánh lại ngay lúc nãy...</Text>
  <Text Key="58BEC2AF_133051">Anemone chuyển sự chú ý đến môi trường xung quanh. Tuy nhiên, tình hình sớm trở nên khó lường hơn cô tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="C757F7E3_133052">Tiểu thư, tôi có thể phiền bạn một chút được không? Ông già này cần một chút lời khuyên.</Text>
  <Text Key="2F878301_133053">Lời khuyên... à? Bạn không thể... mà đột ngột nói ra như vậy.</Text>
  <Text Key="14CA9A68_133054">Tôi là một người nông dân, bạn thấy đấy, và tôi sắp tham gia một cuộc thi trồng trọt. Tôi thực sự muốn thắng, vì vậy nếu bạn biết bất kỳ mẹo nào để trồng ra nông sản tuyệt vời, tôi sẽ rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="E23E2D03_133055">Tôi nghe nói có một bậc thầy rau cực kỳ đang thăm biệt thự biển này! Chắc chắn là bạn rồi! Tôi rất vui vì đã gặp được bạn!</Text>
  <Text Key="CF7B2730_133056">Bậc thầy rau...? Tôi không biết... bất cứ điều gì về điều đó...</Text>
  <Text Key="092A5DAA_133057">Bạn thấy đấy, giá rau củ gần đây đang tăng, phải không? Ngân sách gia đình tôi eo hẹp, nhưng tôi vẫn muốn cho gia đình ăn những thức ăn tốt nhất có thể, bạn biết chứ? Nói về gia đình, con trai tôi hôm nọ bảo...</Text>
  <Text Key="B5A906D8_133058">Này, cô là người biết nhiều về hoa, đúng không? Thực ra, tôi đang nghĩ đến việc tặng người yêu một bó hoa trong thời gian tới, vì vậy nếu bạn không phiền, tôi muốn nhận một chút lời khuyên~</Text>
  <Text Key="A7891E1F_133059">Tôi nên làm gì đây... Tôi vừa chạy đi mà không suy nghĩ. Nhưng... có lẽ tôi chỉ không giỏi với loại chuyện này.</Text>
  <Text Key="C6BAD626_133060">X-Xin đừng theo tôi...! Không có ý nghĩa gì trong việc... cố gắng đưa tôi trở lại!</Text>
  <Text Key="956BCAB9_133061">Tôi đã bảo rồi...! Hãy tránh xa tôi...!</Text>
  <Text Key="6BF2B8FD_133062">Xin đừng theo đuổi tôi nữa. Tạm biệt~</Text>
  <Text Key="3A4C2FAB_133063">...Tôi để quần áo thay và những thứ khác ở biệt thự biển, nhưng... có lẽ bây giờ an toàn để quay lại rồi. Hy vọng những người đó đã bỏ cuộc và về nhà...</Text>
  <Text Key="49E43B68_133064">....Không, chờ đã... Trước tiên, hoàn toàn không cần phải chạy trốn -- Không có nguy hiểm gì cả...</Text>
  <Text Key="85AA9456_133065">Đúng vậy. Giống như những người dân làng... tôi gặp trên chuyến đi đó. Họ không có ý xấu, họ chỉ đơn giản là muốn hỏi tôi một câu hỏi. Và rồi... tôi cảnh giác với họ và chạy trốn...</Text>
  <Text Key="5D3237A1_133066">Tôi chắc chắn mọi người đều... thất vọng và tan vỡ vì tôi. Thái độ của tôi... đã gây ra điều này.</Text>
  <Text Key="90E6963F_133067">Lea đã dạy tôi điều này rồi... Tôi lẽ ra phải biết. Không phải ai cũng muốn làm hại tôi. Vậy mà cơ thể tôi cứ... tự động di chuyển...</Text>
  <Text Key="2144341A_133068">Nhưng... cũng không thể trách được. Đây là con người tôi. Tất cả những gì tôi có thể làm là tiếp tục sống một cách bình yên... giống như tôi vẫn luôn làm.</Text>
  <Text Key="300E9EBC_133069">...Cô nhà thực vật học Onee-san đó đi rồi à? Cô ấy phải đi đâu sao?</Text>
  <Text Key="F308A448_133070">Tôi chắc cô ấy chỉ bận thôi. Chúng ta có thể thử tìm cô ấy lần nữa vào lúc khác.</Text>
  <Text Key="5E53B932_133071">...Mm? Có thể là... họ đang tìm tôi? Đứa trẻ đó đang cầm...</Text>
  <Text Key="52E6D716_133072">Tôi nghĩ Onee-san có thể giúp tôi... Nếu cứ tiếp tục thế này, chúng sẽ héo...</Text>
  <Text Key="D257604C_133073">......Tôi thực sự không ngại rời đi như thế này. Giống như trước đây. ...Tuy nhiên, có lẽ...</Text>
  <Text Key="4DD4B07E_133074">Ưm...</Text>
  <Text Key="0992E8D6_133075">À... K-Không lẽ cô là nhà thực vật học Onee-san? C-Cảm ơn trời, chúng ta cuối cùng cũng gặp nhau...</Text>
  <Text Key="0D2714EA_133076">Bạn thấy đấy, chậu cây của tôi... nó không khỏe. Tôi đảm bảo nó được ánh nắng, tôi tưới nước, nhưng...</Text>
  <Text Key="5C09D3DE_133077">...Được rồi. Để tôi... chỉ xem một chút...</Text>
  <Text Key="2A4D9D0D_133078">...Những chiếc lá này... có thể nó đang nhận quá nhiều nắng. Một số loài cây không phát triển tốt dưới ánh nắng mạnh. Nếu giữ nó trong bóng râm một thời gian, nó sẽ hồi phục. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="EF472239_133079">Cho đến lúc đó... để nó không héo. Tôi sẽ thực hiện... một lời chúc may mắn.</Text>
  <Text Key="50E5DBB3_133080">À...!? Những chiếc lá trông khá hơn một chút! Cảm ơn cô, Onee-san! Tôi sẽ chăm sóc nó thật tốt!</Text>
  <Text Key="DEA84D3B_133081">Cảm ơn cô rất nhiều...! Cô thực sự đã cứu chúng tôi...</Text>
  <Text Key="BF005DB8_133082">K-Không, cứu, điều đó là... Tôi chỉ... vui vì đã có thể giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="76B8EB6F_133083">Những lời nói của tôi... sức mạnh của tôi... thực sự đã giúp đỡ người mẹ và đứa trẻ đó.</Text>
  <Text Key="7FB8372F_133084">...Tôi tự hỏi. Không phải như tôi nhận được một phần thưởng nào, mà... tôi cảm thấy một sự ấm áp trong lòng và tôi cảm thấy hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="AF62C6E5_133085">"Cảm ơn cô." ...Tôi đã được nghe điều đó nhiều lần trước đây, nhưng... tôi chưa bao giờ thực sự chấp nhận nó như thế này...</Text>
  <Text Key="4FA8351B_133086">Nếu tôi có thể chấp nhận những lời đó một cách thích hợp và đối mặt với những người đó thẳng thắn... có lẽ tôi có thể thay đổi một chút. Ngay cả khi tôi không thể trở nên... giống như anh ấy, người luôn tốt bụng...</Text>
  <Text Key="5F6DF6BA_133087">...À. Kishi-Person...</Text>
  <Text Key="0F98D437_133088">Anemone quay trở lại với {playername}. Cô tháo những thân dây leo và giải phóng cơ thể anh khỏi sự ràng buộc.</Text>
  <Text Key="2EAB3C37_133089">...Mm. Ưm... Well...</Text>
  <Text Key="37A1A083_133090">...Cô không làm gì sai cả.... vì vậy, ưm... Xin lỗi vì đã đối xử với cô như th-...</Text>
  <Text Key="FAA9729F_133091">Ưm... Tại sao cô lại xin lỗi? Tôi mới là người có lỗi ở đây...</Text>
  <Text Key="98F5982A_133092">À...! ...Đúng, cô nói đúng. Hoàn toàn đúng.</Text>
  <Text Key="1AFBD7FB_133093">...Mọi người chỉ đang dựa vào tôi. Tôi biết điều đó... Tôi sợ họ và đẩy họ ra...</Text>
  <Text Key="B093D762_133094">Tôi nghĩ có thể họ đang cố gắng đến gần tôi với ý đồ xấu, cố gắng lợi dụng tôi... giống như Monstress đã tìm kiếm sức mạnh Alraune của tôi trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="A015BA3D_133095">Khuôn mặt đó... không cần phải đeo nó. Tôi ổn rồi.</Text>
  <Text Key="F9E7C609_133096">Đó là... một bí mật. Để cô biết sẽ... hơi khó chịu một chút.</Text>
  <Text Key="ACBB045B_133097">...Giúp đỡ ai đó và nghe "cảm ơn"... nó khiến tôi rất vui...</Text>
  <Text Key="302BA2B0_133098">Tôi nghĩ... tôi có thể cuối cùng cũng hiểu một chút về sự tốt bụng của anh ấy. Nhưng... ai biết được. Đó chắc chắn chỉ là một cảm giác nhất thời...</Text>
  <Text Key="523C6F6D_133099">Có gì bạn muốn ăn không?</Text>
