  <Text Key="3377EEC6_40400">Nếu có một thiên thạch đến từ một hướng bất ngờ, điều quan trọng là chúng ta có thể thông báo ngay lập tức cho Inori-chan.</Text>
  <Text Key="74A843CC_40401">Tôi sẽ bố trí vài pháo hoa dọc đường. Nó có thể dùng như một loại tín hiệu khi cần.</Text>
  <Text Key="17753D66_40402">Ý tưởng hay đấy, chúng ta sẽ nhìn thấy nó ngay cả khi ở xa và nó cũng sẽ không làm dân thành phố hoảng sợ. Sau đó khi Inori-kun phát hiện ra thiên thạch, cô ấy sẽ có thể bắn chính xác bằng tia laser.</Text>
  <Text Key="ACEC8584_40403">Mày bảo tao phải nhìn thấy một thiên thạch bay tốc độ cao và ngắm bắn nó như chuyện nhỏ?\nViệc đó thực sự khả thi sao?</Text>
  <Text Key="D6BD8F37_40404">...Thôi, cứ tin vào bản thân đi.</Text>
  <Text Key="8DA98E56_40405">Ối trời... Đừng bảo tao rằng mọi thứ sẽ ổn thỏa ở cuối cùng sau khi lập một kế hoạch nghiêm túc như vậy!</Text>
  <Text Key="F6E7687C_40406">Tiếp theo, chúng ta nên kiểm tra tiến độ của kế hoạch sơ tán. Cuộc đàm phán với cung điện hoàng gia thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="22142B81_40407">Maho-san đã đi trước và đàm phán với NIGHTMARE. Tuy nhiên, với việc chúng ta thiếu bằng chứng, tôi nghĩ khả năng họ đồng ý giúp chúng ta sơ tán là rất thấp.</Text>
  <Text Key="D7B4C971_40408">Khó có thể nhận được sự giúp đỡ từ bây giờ, vì hãy làm những gì chúng ta có thể trước. Tôi sẽ liên hệ với các nghiệp đoàn thương nhân, chắc chắn họ có danh sách các quầy hàng.</Text>
  <Text Key="55BF1B62_40409">Ồ, phải rồi. Hãy rủ Eriko-chan nữa, đây là tình huống mà sự giúp đỡ của một kẻ hủy diệt sẽ rất tuyệt.</Text>
  <Text Key="3179DA00_40410">Tôi sẽ hỏi gia đình tôi. Chúng tôi cũng có vài quầy hàng và tôi có thể nhờ các tổ chức khác giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="E8303CA8_40411">Vào lúc như thế này, có tiếng tăm tốt là rất quan trọng!</Text>
  <Text Key="BBAC268E_40412">Cả hai đều có tố chất của một thám tử.\nSố phận của Landosol đang ở trong tay chúng ta, hãy cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="B2B40448_40413">K-Không ổn rồi～... Nếu chúng ta phủ lên thành phố một mái vòm,\nthì ban đầu chúng ta sẽ không thể ngăn chặn thiên thạch～\nChúng ta không nhìn thấy bầu trời nên Inori-chan về cơ bản là mù quáng...</Text>
  <Text Key="92CE4701_40414">Và nếu chúng ta đối mặt với thiên thạch trước khi nó vỡ thành mảnh, mái vòm sẽ không thể chịu đựng được bất kể nó cứng cáp đến đâu.</Text>
  <Text Key="69A78D92_40415">Vì vậy cuối cùng, chúng ta vẫn cần Inori-chan phá hủy và biến nó thành mảnh. Giá như chúng ta có một giải pháp hoạt động sau đó～</Text>
  <Text Key="D565AA79_40416">Việc đục một lỗ trên trần mái vòm thì sao?</Text>
  <Text Key="86B20D16_40417">Như một cửa sổ để nhìn ra và để tia laser đi qua, đúng chứ? Tôi hiểu rồi, ý tưởng hay đấy.</Text>
  <Text Key="8299D4D2_40418">Được, hãy thử cách đó! Như vậy nó sẽ không cản trở tia laser của Inori-chan!</Text>
  <Text Key="A7ADDF4C_40419">...Cảm ơn sự giúp đỡ. Xin lỗi vì đã yêu cầu một điều vô lý như vậy.</Text>
  <Text Key="53511278_40420">Không sao, việc chia sẻ thông tin về các quầy hàng thức ăn mở cửa không phải vấn đề lớn. Đó cũng không phải bí mật gì, hơn nữa anh đã chăm sóc con gái tôi khi nó ốm.</Text>
  <Text Key="2205AB98_40421">Tôi rất vui khi nghe điều đó. Sức khỏe của anh là quan trọng nhất nên cứ tự nhiên đến nếu có chuyện gì xảy ra lần nữa. Lần sau tôi sẽ giảm giá cho anh.</Text>
  <Text Key="496952BA_40422">Cảm ơn, chúc một năm mới tốt lành!</Text>
  <Text Key="4215C14B_40423">...Ừ, cả anh nữa.</Text>
  <Text Key="6BCA93C9_40424">...Tôi có danh sách quầy hàng rồi, nhưng có vẻ không phải quầy nào cũng được liệt kê ở đây. Thực tế, quầy bắp nướng thậm chí còn không có trong danh sách.</Text>
  <Text Key="3142C83A_40425">Có lẽ, các quầy hàng bất hợp pháp không được liệt kê ở đây. Có vẻ chúng ta sẽ phải hy vọng Inori-chan may mắn hơn...</Text>
  <Text Key="EB8B3D4D_40426">Tôi có thông tin về các quầy hàng bất hợp pháp từ băng nhóm của tôi, như... Chuyện gì đã xảy ra ở đây...</Text>
  <Text Key="499777C1_40427">Q-Quá mạnh...</Text>
  <Text Key="C991208D_40428">Tất cả bọn chúng đều bị đánh bại. \nCó phải cô gái rìu đã làm việc này...</Text>
  <Text Key="CA981104_40429">Kus, kus, kus... các người đến muộn. Các người muốn thông tin, đúng chứ? Các người mất quá nhiều thời gian nên tôi đã tự mình trói chúng lại rồi.\nKus, kus.</Text>
  <Text Key="84FD0AF4_40430">Xin tha thứ cho chúng tôi...! Tôi không nghĩ kẻ hủy diệt từ 「Twilight Caravan」 lại ở đây!</Text>
  <Text Key="B5868162_40431">Tôi nghe nói họ là những người đứng đầu một băng nhóm mới nổi đang mở rất nhiều quầy hàng. Có vẻ họ đang dùng chúng để tài trợ cho sự mở rộng của tổ chức...</Text>
  <Text Key="EA3287DE_40432">Đây là danh sách quầy hàng.</Text>
  <Text Key="2471632D_40433">Cảm ơn, giờ để tôi xem...</Text>
  <Text Key="E5C9EFEF_40434">HÚT!? Tại sao mở 50 quầy bắp nướng!? Mày có nhận thức được cung cầu không!?</Text>
  <Text Key="409FA8ED_40435">Trồng bắp là nguồn thu nhập chính của chúng tôi...! Không ai trong chúng tôi giỏi chiến đấu, vì vậy chúng tôi dùng bắp nướng để kiếm tiền và leo lên thứ hạng!</Text>
  <Text Key="7C3CC8CA_40436">Các người thà giải tán và làm việc chân chính còn hơn.</Text>
  <Text Key="2C19706E_40437">Nhân tiện, tại sao các người cần thứ này? Tôi nghe từ Mitsuki, rằng anh ấy đã yêu cầu thứ này.</Text>
  <Text Key="5A901ED9_40438">Ồ phải! Thực ra thì...</Text>
  <Text Key="3E401E8C_40439">Mọi người... Bao gồm cả Eriko-san sẽ tham gia chúng tôi ngắn ngủi, cảm ơn vì đã hợp tác trong cuộc điều tra của chúng tôi. Trước tiên, tôi sẽ báo cáo về yêu cầu hợp tác với 「NIGHTMARE」 mà tôi đã nhờ Maho-san thực hiện...</Text>
  <Text Key="E829960A_40440">Thật không may, họ nói rằng rất khó để họ di chuyển công khai. Tôi hiểu quan điểm của họ xét đến vị trí của họ... Nhưng có một tin tốt.</Text>
  <Text Key="44BC408A_40441">Có thể là sự thật rằng họ khó di chuyển công khai... Nhưng điều đó có nghĩa là họ sẽ không cản trở hành động của chúng ta. Nói cách khác, họ sẽ làm ngơ trước chúng ta.</Text>
  <Text Key="D9EE896E_40442">Họ cũng sẽ thông báo cho chúng ta các tuyến đường để dẫn dắt dân thành phố đến... Bí mật, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="7F32B076_40443">Phù phù, thám tử của chúng ta thật khéo léo hoạt động trong bóng tối. Tôi có danh sách các quầy hàng năm mới nhưng không có quầy bắp nướng trong đó.</Text>
  <Text Key="6DEF23B1_40444">Chúng ta có kết quả tốt từ cuộc điều tra quầy bắp nướng. Tuy nhiên băng nhóm ngu ngốc đó mở 50 quầy nên sẽ là một vấn đề để thu hẹp quầy đúng xuống.</Text>
  <Text Key="B9E6B3ED_40445">Dù vậy, chúng ta phải tìm thấy nó. Bức vẽ của Hatsune-san về nó khá chi tiết, chắc chắn phải có manh mối ngay cả bên ngoài quầy bắp nướng để tìm đúng quầy.</Text>
  <Text Key="9DD8FD71_40446">Ví dụ, đối diện quầy bắp nướng có một tòa nhà làm bằng gạch. Nó không có tên nhưng từ hình dạng cửa sổ hoặc hình dạng luống hoa, chúng ta có thể dùng những điểm khác biệt đó như gợi ý để xác định vị trí.</Text>
  <Text Key="BF4C23F3_40447">Không chỉ bức vẽ mà chúng ta có thể dùng làm gợi ý. Tôi chắc chắn những người này sẽ sẵn sàng hợp tác và dẫn chúng ta đến các vị trí... Kus, kus.\nKus, kus, kus.</Text>
  <Text Key="AB24CE9A_40448">Hiiế!? Chúng tôi sẽ giúp dẫn đường nên xin hãy tha cho chúng tôi!!</Text>
  <Text Key="8578EDFA_40449">T-Tốt quá. Chúng ta sẽ tìm kiếm bằng bộ chân từ đây, chia ra và tìm thấy nó!</Text>
