  <Text Key="EEB54C1B_82300">Kenzoku ơi! Thích chỗ bí mật đặc biệt của Vampy-chan chứ? Bí mật của ba chúng ta~!</Text>
  <Text Key="654C1159_82301">Ừm! Thời tiết đẹp quá! Hoàn hảo để đi dạo! Nhanh nhanh! Đến đây Kenzoku~!</Text>
  <Text Key="8A851775_82302">Kenzoku ơi! Chúc mừng sinh nhật♪ Tớ không làm được bánh, nhưng tớ sẽ nấu cho cậu một bát súp ngon♪</Text>
  <Text Key="53A54589_82303">Vampy biết rồi! Hôm nay là sinh nhật của Familiar! Tớ sẽ còn trân trọng Kenzoku hơn từ giờ về sau!</Text>
  <Text Key="FAEEFF61_82304">Chế độ SIÊU MẠNH NHẤT VỀ ĐÊM của Vampy-chan! Đêm vẫn chưa bắt đầu đâu! Chơi đến sáng~♪</Text>
  <Text Key="271592DA_82305">Với sức mạnh Vampy hiện tại, tớ thậm chí có thể chạm tới Ông Mặt Trăng! Kenzoku! Beth-chan! Bắt đầu cuộc dạo đêm dưới bầu trời thôi!</Text>
  <Text Key="D30A5885_82306">Buồn ngủ rồi à? Ngay cả khi cậu chìm vào giấc ngủ... Vampy-chan sẽ canh giữ cậu suốt đêm! Có giấc mơ an lành~!</Text>
  <Text Key="B6526DE9_82307">Kenzoku, tớ có thể húp húp từ cốc của cậu không? Khi đó Vampy-chan sẽ mạnh lên HƠN NỮA... Và chúng ta sẽ ở bên nhau MÃI MÃI!</Text>
  <Text Key="5A85C563_82308">Cảm ơn vì luôn ở bên, Kenzoku♪ Tớ sẽ giữ mình là MẠNH NHẤT VĨ ĐẠI để những khoảnh khắc hạnh phúc của chúng ta không bao giờ kết thúc!</Text>
  <Text Key="D30DCB23_82309">Dù cậu là ai, nếu chúng ta nắm tay thì đã là bạn rồi! Tớ sẽ kết bạn với mọi người trong thị trấn! Nào, hãy bắt tay với tớ ở Landosol!</Text>
  <Text Key="7C94697D_82310">Khi cậu cười, lạ thay, tớ cũng cảm thấy hạnh phúc. Chính vì vậy tớ sẽ luôn làm cậu cười!</Text>
  <Text Key="3E906E4B_82311">Nếu cậu cảm thấy buồn, đừng ngần ngại gọi cho tớ, dù chúng ta xa nhau bao xa. Tớ sẽ chạy đến để làm cậu cười!</Text>
  <Text Key="E138FA39_82312">Tập hợp lại nào, mọi người! Hãy cùng nhau nhảy vui vẻ! Tớ sẽ giúp mọi người quên đi những điều khó chịu và đau đớn!</Text>
  <Text Key="0C39C19D_82313">Nếu tớ cười, mọi người xung quanh cũng sẽ cười. Chính vì vậy tớ luôn muốn được cười!</Text>
  <Text Key="3CC5900F_82314">Địa điểm nào ở Landosol náo nhiệt nhất? Nếu muốn bán tai chuột, đó sẽ là nơi hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="AFCF32DA_82315">Này, chào mừng! Cậu có thể giúp tớ bán tai chuột không? Tớ cảm thấy chúng ta có thể bán được nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="F8B569EB_82316">Vận may của cậu tuyệt vời! Rốt cuộc cậu có một nữ tu đền Chuột ở bên cạnh! Đó là phước lành tốt nhất, phải không?</Text>
  <Text Key="75BF4EFB_82317">Quyết định đến Landosol là đúng đắn! Thật may mắn! Cookie! Vicky! Phải không?</Text>
  <Text Key="2E5DAFF7_82318">Những con phố của Landosol đều tuyệt vời! Tớ sẽ ghi nhớ chúng và lấy cảm hứng cho những xe đua diễu hành!</Text>
  <Text Key="D20494B0_82319">Bàn Tay Thành Thạo, và Trái Tim Quan Tâm</Text>
  <Text Key="54A51FBA_82320">Sự rực rỡ của Landosol chưa thay đổi.\nVà thế nhưng, tôi thấy mình có thể bước đi với đầu ngẩng cao hơn trước.\nCó lẽ điều này cũng bởi quyết tâm của tôi với tư cách một công chúa đã sâu sắc hơn.</Text>
  <Text Key="6C050332_82321">Biển tối và lạnh, lạnh đến tận trái tim…\nVà thế nhưng, điều tôi có được là sức mạnh của lòng trắc ẩn giống như biển.\nTại sao lại thế, tôi tự hỏi? Tôi cảm thấy một mối liên kết bí ẩn.</Text>
  <Text Key="F7A9B535_82322">Geo Niflhel là vùng đất của thế giới ngầm… đúng vậy.\nNhưng đất nước tôi không chỉ lạnh—\nngười dân sống cuộc sống hàng ngày thực sự thở ở đó.</Text>
  <Text Key="3EA2FC22_82323">Hội chợ này trở thành một cơ hội tốt\nde tôi suy ngẫm lại một lần nữa về đất nước và người dân,\nvà cả về bản thân tôi nữa.</Text>
  <Text Key="A00C040A_82324">Mang theo “văn hóa” và “niềm tự hào” chúng ta đã xây dựng,\ntôi mong muốn được nắm tay cùng nhân dân các quốc gia khác.\nĐó là ước nguyện của tôi với tư cách một công chúa.</Text>
  <Text Key="A9E1AC78_82325">Nghĩ lại thì, khi còn nhỏ, tôi thường thấy gỗ trôi dạt vào bờ\nvà tưởng tượng nó đến từ đâu.\nNghĩ rằng nó đã vượt qua các thế giới để đến với chúng ta… thật cảm động.</Text>
  <Text Key="5C43BD27_82326">Khi ở bên cậu, Knight, tôi cảm thấy trái mình nhẹ nhàng…\nTôi cho rằng một người không thể luôn căng thẳng.\nChỉ lúc này… xin hãy để tôi đơn giản là Violet.</Text>
  <Text Key="C0BFEC56_82327">Trái tim cậu rộng lớn và sâu sắc như biển, Knight.\nTôi cũng hy vọng bảo vệ người dân… và cậu,\nvới một quyết tâm bình tĩnh và vững chắc như vậy.</Text>
  <Text Key="5312F5C3_82328">Sóng vẫn chưa lắng, và cơn bão đang đến gần.\nDù vậy… nếu cậu ở bên tôi, Knight,\ntôi tin rằng chúng ta có thể vượt qua những thử thách phía trước.</Text>
  <Text Key="4B68F76B_82329">Ngay cả bây giờ, tôi thường xuyên do dự với tư cách một công chúa,\nnhưng mỗi lần, tôi nhớ lại lòng can đảm cậu đã trao cho tôi, Knight,\nvà tôi có thể bước tiếp.</Text>
  <Text Key="078C7DD5_82330">Từng, tôi như một con sứa bất lực…\nkhông thể chống lại những con sóng xung quanh,\nchỉ còn lục đục trong bối rối.</Text>
  <Text Key="22939F51_82331">Chúc mừng, Knight.\nXin hãy thưởng thức món ăn sinh nhật này.\nTôi đã luyện tập vài tháng…\ncho nên tôi hơi tự hào về nó một chút…♪</Text>
  <Text Key="8A24EDD0_82332">Hội chợ Landsol, một lễ hội ẩm thực và văn hóa.\nGeo Niflhel cũng đã chuẩn bị cho nó với tư cách một quốc gia.\nChúng tôi thành thật hy vọng\nnó sẽ làm hài lòng tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="908E17EC_82333">Tham gia hội chợ với tư cách một công chúa\nkhiến tôi hơi lo lắng, nhưng…\ncậu sẽ ở đó, Knight…\n…Vâng, tôi chắc chắn mọi thứ sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="41956217_82334">Với trang phục này, tôi phải cẩn thận trong cách di chuyển…\nhoặc có thể sẽ lộ ra chỗ nào…\n…Không, đây là, theo cách nào đó, trang phục chính thức.\nTôi không được xấu hổ.</Text>
  <Text Key="287A2C4A_82335">Nhờ cậu, Knight, tôi đã có thể bảo vệ\nniềm tự hào của người dân và đất nước.\nTôi phụ thuộc nhiều vào lòng tốt của cậu…\nTôi hy vọng sẽ đền đáp một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="A3BD8AC3_82336">Cậu có thích đồ ngọt tự làm không, Knight?\n…Thực ra,\ntôi cũng có hứng thú với việc nướng bánh…\nƠ, cậu nghĩ sao…?</Text>
  <Text Key="7C5E79EC_82337">Chúc mừng sinh nhật, Knight.\nNếu chúng ta có thể tiếp tục ăn mừng ngày này\ncùng nhau trong tương lai…\nliệu có phải là yêu cầu quá đáng…?</Text>
  <Text Key="E70A9944_82338">Hỡi vị thần biển lớn, Isanami,\nhãy đáp lời cầu nguyện của tôi bây giờ,\nban cho lòng thương xót cho vạn vật,\nvà trao cho đôi bàn tay này sức mạnh dẫn dắt người dân tôi.</Text>
  <Text Key="DE5380AF_82339">Từ thuở xa xưa, biển đã nuôi dưỡng vạn vật,\nnhưng cũng nuốt chửng vô số mạng sống.\nRanh giới giữa sự sống và cái chết…\ncó lẽ nó giống với đất nước tôi.</Text>
  <Text Key="29EDB41E_82340">Cậu sẽ cho tôi mượn sức mạnh của cậu nữa chứ?\n…Hehe, cảm ơn.\nVậy, hãy cùng nhau đi.</Text>
  <Text Key="3C266B66_82341">Cậu cũng sở hữu một trái tim trắc ẩn, Knight.\nĐể linh hồn cậu không bao giờ bị che khuất,\ntôi sẽ bảo vệ cậu—\nluôn luôn, bất kỳ chuyện gì.</Text>
  <Text Key="4D2E9364_82342">Tôi thề rằng nếu cậu rơi xuống vực sâu,\ntôi sẽ đến giúp cậu.\nĐây không phải là bổn phận với tư cách công chúa,\n mà là lời hứa cá nhân… của tôi.</Text>
  <Text Key="F9A045A1_82343">Gio Nivlhel/Đại Sảnh Lâu Đài Kyogei</Text>
  <Text Key="9619CD37_82344">Chúc mừng sinh nhật, Sir Knight. Dù khiêm tốn, tôi đã chuẩn bị một bữa tiệc ăn mừng. Xin ngài, hãy chia sẻ niềm vui này với tôi.</Text>
  <Text Key="6CD761A7_82345">Vương quốc của chúng ta có thể trông buồn bã so với các thế giới khác, nhưng đối với tôi, Gio Nivlhel vẫn là một vùng đất yêu quý đáng để bảo vệ.</Text>
  <Text Key="E890D3C8_82346">Dù nhút nhát và yếu đuối, tôi được hỗ trợ bởi những người ủng hộ trung thành. Sự tận tâm của họ buộc tôi phải đáp lại bằng lòng can đảm.</Text>
  <Text Key="20914BC4_82347">Đường cổ áo hình trái tim dường như phổ biến trong thế giới của ngươi nữa. Điều này mang lại cho tôi sự an ủi - trang phục của tôi không quá kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="8CB2B72B_82348">Chỉ một mình ngươi nhìn nhận ta không phải là công chúa hay xác sống, mà đơn giản là chính ta. Không ai khác nhận thức như vậy.</Text>
  <Text Key="3F132423_82349">Tôi nỗ lực hàng ngày để duy trì sức mạnh, nhưng khi yếu đuối... Ngươi sẽ một lần nữa cho ta mượn lòng can đảm, người kỵ sĩ cao quý của ta?</Text>
