  <Text Key="F79EFAAF_27350">Hành động phải nhanh chóng và quyết đoán. Nhìn cậu bé kia đi. Ngay khi tôi ra lệnh, họ đã lập tức chuẩn bị xuất phát, cậu có để ý không?</Text>
  <Text Key="F127B162_27351">Tôi biết chắc chắn điều này sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="2977E7B6_27352">Cậu dường như đã thích nghi hoàn toàn...\nĐó là minh chứng cho những nỗ lực hàng ngày của {playername}.</Text>
  <Text Key="82DD5876_27353">Này, ý đó là sao?</Text>
  <Text Key="916969CF_27354">Tuy nhiên, nếu cậu là thành viên của Nightmare,\nhãy luôn sẵn sàng cho một cuộc tập hợp khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="29312CEC_27355">Giờ thì, cậu đã hiểu câu chuyện chưa? Nếu đã hiểu, thì nhanh lên và chuẩn bị xuất phát đi.</Text>
  <Text Key="C86B8CB8_27356">Khoan, khoan một chút!\nTôi chưa chuẩn bị gì cả, cậu biết chứ!?</Text>
  <Text Key="3BD64BE9_27357">──Vậy, sao hai người lại theo tôi?\nTôi đã bảo đợi vì tôi cần chuẩn bị, phải không?</Text>
  <Text Key="1BC9E053_27358">Dù {playername} ổn,\nchú Christina...</Text>
  <Text Key="7DF164F5_27359">Cậu là cậu bé ngoan, sao cậu lại nghĩ tôi xấu? Nếu tôi được giao phó một đứa trẻ quan trọng, thì cần phải có một sự giới thiệu thích hợp, phải không?</Text>
  <Text Key="244BCA4D_27360">Ừ, đó chỉ là 10% lý do thôi.\n90% còn lại đơn giản là vì tò mò ☆</Text>
  <Text Key="2B6A2F22_27361">Tôi biết chắc sẽ như vậy</Text>
  <Text Key="4E8E1C8E_27362">...À, tôi nên làm sao đây?\nCứ thế này, họ sẽ phát hiện ra tôi là người Beastfolk...</Text>
  <Text Key="6795B3C7_27363">Cậu đang lầm bầm cái gì vậy?\nNếu có chuyện gì, hãy nói thẳng mặt tôi.</Text>
  <Text Key="2D5CBA85_27364">Nếu nói được thì tôi đã không có phiền muộn rồi!\n...À, đây là nhà của tôi.</Text>
  <Text Key="A0EF7184_27365">Được rồi, tôi sẽ đi chuẩn bị, nhất định nhé!\nDù chuyện gì xảy ra! Cứ ở đây, okay?!</Text>
  <Text Key="C8BCDB0E_27366">Đó có phải là lời mở đầu yêu cầu tôi nhìn trộm không?</Text>
  <Text Key="6A8D8FA6_27367">Không thể nào! Thật sự, nghiêm túc, hoàn toàn thật!\nTôi muốn cậu ngăn cô ấy nếu cô ấy định làm gì đó.\nTôi xin cậu đấy!</Text>
  <Text Key="6614A458_27368">Hmph. Tôi thấy tôi không được tin tưởng lắm.\nỪ, ai cũng có chủ đề không muốn nói\nhoặc không muốn bị ai chạm vào.</Text>
  <Text Key="45869F20_27369">Nếu là Matsuri, thì chắc chắn là gia đình cô ấy.\nỪ, nên nói là bối cảnh riêng của cô ấy...?</Text>
  <Text Key="47DD2437_27370">Cậu có biết không?</Text>
  <Text Key="D1550700_27371">Cậu nghĩ mắt tôi chỉ là những lỗ trống đơn giản sao?\nCậu nên có thể nhận ra chỉ bằng cách nhìn vào chúng.</Text>
  <Text Key="F46F5007_27372">Tôi nghĩ họ tin rằng họ đang che giấu khá tốt, nhưng...\nTomo, đội trưởng,\nvà các thành viên khác đều giả vờ không thấy.</Text>
  <Text Key="0744ED20_27373">Ừ, tôi không thực sự định theo đuổi sự hoàn hảo trong từng chi tiết. Nguồn gốc và chủng tộc, chúng không thực sự quan trọng với tôi, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="9E8C46A6_27374">Ồ... Cậu dường như có điều muốn nói, cậu bé.\nĐáng ngạc nhiên, phải không? Nhưng đó là cảm xúc chân thành và thật sự của tôi.</Text>
  <Text Key="35AE0688_27375">Về phần tôi,\ntôi không quan tâm phải làm gì miễn là giết chết sự nhàm chán mệt mỏi đang ngọt ngào thối rữa trong cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="BBF69319_27376">Tôi có tiếng là không chọn đối thủ trong trận chiến. Dù họ là Beastfolk, quái vật hay elf, hay thậm chí là con người. Tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="B07A6C78_27377">Nếu cậu đứng trên đường tôi, tôi sẽ chém cậu xuống như nhau, và nếu cậu cản trở tôi, tôi sẽ giết cậu như nhau.</Text>
  <Text Key="2377BA9C_27378">Điều tôi tìm kiếm là liệu cậu có nhảy múa tốt với tôi hay không.\nChỉ có vậy thôi.</Text>
  <Text Key="E1C72735_27379">Tôi không có ý định giả vờ bình đẳng,\nnhưng về điểm đó,\ncậu có thể tin rằng không có sự giả dối.</Text>
  <Text Key="A8A0DE7F_27380">...Ừ, nếu cậu luôn chăm sóc Matsuri,\nthì tôi không thể không chào cô ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="E4F72BA9_27381">...K-Không, được mà!\nTôi giờ là thành viên đầy đủ của Nightmare rồi!\nTôi không cần mẹ chào hỏi mỗi lần!</Text>
  <Text Key="E4483848_27382">...Điều đó không được! Tôi luôn nói rằng chúng ta phải làm đúng trong những tình huống như thế này.</Text>
  <Text Key="22A33B6C_27383">Ồ, xin lỗi.\nCon gái tôi luôn được cậu chăm sóc──</Text>
  <Text Key="A4B3709E_27384">À, rất vui được gặp lần đầu.\nTôi là Christina. Rất vui được làm quen.</Text>
  <Text Key="86FE32C1_27385">Lần này, tôi được giao phó vai trò Đại sứ Hòa bình từ Nightmare.</Text>
  <Text Key="D79E22D4_27386">...Ừ, cảm ơn cậu nhiều.\nVậy, chuyện gì đưa cô đến đây, cô Christina?</Text>
  <Text Key="4B44345E_27387">Như một phần của nỗ lực hòa bình, chúng tôi dự định ở cùng bộ tộc Beastfolk trong làng của họ, cùng với Matsuri. Tôi đến để chăm sóc cô ấy, người đang trốn sau lưng cậu.</Text>
  <Text Key="40ADE942_27388">Sao, tôi sẽ không làm gì xấu đâu.\nCậu đang bảo tôi để cô gái dễ thương đi du lịch sao?</Text>
  <Text Key="98EB4B39_27389">Đúng vậy!\nVà tôi giờ cũng là thành viên đầy đủ rồi!</Text>
  <Text Key="744200C8_27390">Jun... Đội trưởng nữa,\ncũng có vai trò quan trọng làm đại sứ hòa bình.\nLần này, họ chọn tôi cho vai trò đó!</Text>
  <Text Key="DCC5C0B5_27391">Và, tôi phải theo dõi chú Christina sát sao!\nNếu tôi liếc mắt một chút,\nbiết đâu cô ấy sẽ làm gì!</Text>
  <Text Key="6D7247BB_27392">Hahaha☆ Gọi tôi là Onee-san, Onee-san.\nNếu còn gọi là chú nữa, tôi sẽ bắt cậu bắt đầu lại khóa huấn luyện tân binh.</Text>
  <Text Key="0C5AD88E_27393">Đại sứ hòa bình với bộ tộc Beastfolk, Matsuri...?\nNhưng, Matsuri. Cậu...</Text>
  <Text Key="75B00643_27394">Đủ rồi, mẹ là người lo lắng quá mức.</Text>
  <Text Key="23BE8AF9_27395">Tôi sẽ đảm bảo hoàn thành vai trò hoàn hảo,\nnên xin hãy yên tâm và chờ tôi!!</Text>
  <Text Key="C0C931F1_27396">...Tôi hiểu.</Text>
  <Text Key="28283BDF_27397">Nhưng, Matsuri?\nVì bộ tộc Beastfolk có nhiều phong tục khác nhau,\nxin hãy cẩn thận đừng làm ai đó bị xúc phạm.</Text>
  <Text Key="1074EE57_27398">Đừng lo!\nĐược rồi, Mẹ. Con đi đây~~!!</Text>
  <Text Key="966C4BB7_27399">Vậy, tôi sẽ chăm sóc con gái cô.\nTôi sẽ vắng mặt khỏi Landosol một thời gian──</Text>
