  <Text Key="26601C8A_115300">Freya-chan thích những cô gái cẩn thận như Liza hơn những cô gái dễ bị lừa♡ &quot;À, điều đó giúp tôi giảm bớt tội lỗi&quot;♡ Phải không?</Text>
  <Text Key="196F58B2_115301">...Nếu tôi phải giới thiệu ai đó, tôi không thể mang theo người có ý tưởng ngây thơ như Eustiana và những người khác.</Text>
  <Text Key="532D6B4D_115302">À, còn nữa... Tôi đặc biệt ghét cậu, Alshat.</Text>
  <Text Key="A5AEECED_115303">...Để làm rõ, tôi không ghét Công Chúa Violet. Tôi cũng không có thù hằn gì với cô ấy cá nhân.</Text>
  <Text Key="F94F19FB_115304">Chỉ là... Cho đến gần đây, cô gái đó không phù hợp để đại diện cho đất nước chúng ta.</Text>
  <Text Key="D0C73492_115305">Hơn nữa, ngay cả khi tôi cố giết cô ấy, cô ấy cũng không dễ chết như vậy... Không, cô ấy đã chết ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="6A70628C_115306">...Ufufu♡ Nếu cậu không muốn bị nghĩ là gián điệp, cậu nên nói với mọi người điều gì đó như: &quot;Violet-chan dễ thương quá&quot;~...</Text>
  <Text Key="DC1D573F_115307">Cậu thật trung thực, Lisa-chan♡ Tôi thực sự muốn biết thêm về cậu. ...Như là, chỗ nào cảm thấy thoải mái khi bị chạm♡</Text>
  <Text Key="E81FC1D6_115308">...Tôi bắt đầu hiểu tại sao Freyja không thích cậu...</Text>
  <Text Key="471BCDA0_115309">Gật đầu</Text>
  <Text Key="5C85D45B_115310">Tôi chắc chắn cậu đã nghe một chút về tôi từ Freyja. Nhưng hãy để tôi giới thiệu bản thân một cách chính xác.</Text>
  <Text Key="9CEDCD62_115311">Tôi là một trong Bảy Vương Miện, tên tôi là Vision Empress. Trong thế giới &quot;này&quot;... vâng. Tôi cho rằng cậu có thể coi tôi là một trong những người tạo ra nó.</Text>
  <Text Key="C376AC0D_115312">Nói như vậy, nó có thể nghe như một trò đùa.</Text>
  <Text Key="EC680E5F_115313">...Đúng vậy. Nếu tôi chưa chứng kiến phép màu của một hòn đảo rộng lớn này được nâng lên từ sâu dưới lòng đất, tôi đã chỉ cười nhạo.</Text>
  <Text Key="3AB88C2B_115314">Và... &quot;Bảy Vương Miện&quot;, cậu nói? Có nghĩa là còn sáu người tạo ra thế giới này nữa sao?</Text>
  <Text Key="7C8B04C4_115315">Thông minh đấy. Chúng tôi, Bảy Vương Miện, vốn không phải là một nhóm thân thiện ngay từ đầu, nhưng giờ đây khi tôi bắt đầu hành động, nó rõ ràng sẽ dẫn đến xung đột.</Text>
  <Text Key="9FA70926_115316">À, phải phải. Kẻ thù nguy hiểm nhất trong lực lượng của họ là Hiệp Sĩ Công Chúa của Queen Labyrinth, một người tôi chắc chắn cậu có thể biết -- {playername}.</Text>
  <Text Key="CA5FB6B2_115317">...Hừm. Vậy anh ta không chỉ là một cậu bé đầu óc trống rỗng. Tôi đã nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="A7203375_115318">...Ngay cả khi tôi không biết lúc đó, có thực sự khôn ngoan khi để Kuu ở chỗ anh ta? Cô bé sẽ không bị bắt nạt hay ngược đãi... phải không? Sau tất cả, anh ta là người mà Công Chúa Violet quan tâm.</Text>
  <Text Key="A1C04DA0_115319">Lý do cho sự đối đầu của tôi với Bảy Vương Miện là vì hành động của tôi đe dọa họ. Không, không chỉ Queen Labyrinth...</Text>
  <Text Key="85389C25_115320">Hành động của tôi. Mong ước của tôi. Tức là, viết lại thế giới &quot;ở phía bên kia&quot; để phù hợp với tôi. Tất nhiên, đây không phải là thứ họ có thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="82C43CBD_115321">...Hừm. Tất cả những gì tôi nắm bắt được là cậu đang cố gắng làm một điều gì đó kinh thiên...</Text>
  <Text Key="530F56F4_115322">Freyja. Và... Alshat-san. Hai người thực sự ổn với điều này không? Có vẻ như &quot;thế giới bên kia&quot; của hai người sắp gặp rắc rối...</Text>
  <Text Key="9F209F8C_115323">Đối với tôi, &quot;phía bên kia&quot; không đáng giá đến thế. Nếu nó bị hủy diệt, thì đó sẽ là kết thúc.</Text>
  <Text Key="0409D64E_115324">...Ufufu♡ Mọi người đang vui vẻ hơn hẳn &quot;ở đây&quot;♡</Text>
  <Text Key="5CD3A2A8_115325">...Tôi hiểu rồi. Nếu các thành viên của nhóm cậu không nghĩ như vậy, họ sẽ không ở đây ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="CAD0C451_115326">Vâng. Cậu cũng vậy... cậu không quan tâm đến một thế giới mà cậu chưa từng thấy trước đó, phải không?</Text>
  <Text Key="2D795704_115327">...Cậu đọc được suy nghĩ của tôi. Nhưng...</Text>
  <Text Key="76BC38BC_115328">Để phòng ngừa, thế giới ban đầu của chúng ta là cái &quot;ở bên kia&quot;, phải không? Nếu tôi dùng ma thuật hay thứ gì đó, tôi cũng có thể di chuyển &quot;đến bên kia&quot; được không?</Text>
  <Text Key="7637E8EE_115329">Nếu tôi, hay ai đó có thể can thiệp vào nền tảng của hệ thống, giúp đỡ cậu, thì không phải là không thể. ...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="F1C8C2BD_115330">Tuy nhiên...?</Text>
  <Text Key="77285A3E_115331">...Xin lỗi. Tôi đã quét cậu, và tôi có thể xác nhận rằng cậu thực sự là một người chơi có linh hồn được đóng khung vào avatar, chứ không phải NPC.</Text>
  <Text Key="D400FD22_115332">Mặt khác, điều đó không nhất thiết có nghĩa... là vẫn còn một cơ thể &quot;ở bên kia&quot; có thể đóng vai trò là nơi chứa cho linh hồn của cậu.</Text>
  <Text Key="BA05C150_115333">......! Điều đó có nghĩa là......</Text>
  <Text Key="D2189537_115334">Nơi cậu tin rằng mình đến từ -- Vùng: NIFLHELL là nơi lưu trữ dữ liệu chưa sử dụng trong quá trình phát triển. Và...</Text>
  <Text Key="A6CF9A9D_115335">Nó cũng là nơi linh hồn của những người không thể trở về từ những thí nghiệm &quot;Dive&quot; đầu tiên được chuyển đến.</Text>
  <Text Key="EEC04FE0_115336">Tôi không tin rằng cậu là một trong những đối tượng thử nghiệm đó, nhưng... Gio Nivlhel tiếp tục có một chức năng ẩn được gọi là &quot;Điểm Đăng Nhập cho Linh Hồn của Người Đã Chết&quot; ngay cả sau đó.</Text>
  <Text Key="4B4C8CC1_115337">À, tôi chắc chắn rằng cả Great Guidance và Kaiser Insight đều phải nhận thấy điều đó. Họ có thể sẽ không phản đối. Nếu một người chơi được cho là đã chết &quot;ở bên kia&quot; tiếp tục hoạt động trong trò chơi, đó sẽ là vấn đề cho hoạt động của trò chơi.</Text>
  <Text Key="29255586_115338">...Tôi hiểu rồi. Vì vậy cậu đang nói... rằng cơ thể của tôi &quot;ở bên kia&quot; có thể không còn tồn tại nữa.</Text>
  <Text Key="08E39055_115339">Ồ♡ Lisa-chan, cậu thật ngầu♡</Text>
  <Text Key="8504C44C_115340">Thông thường, nếu ai đó nghe rằng họ có thể đã chết... họ sẽ trầm cảm, hoặc ngạc nhiên, hoặc thậm chí tiểu, nên tôi nghĩ tôi sẽ thấy một vài phản ứng dễ thương...♡</Text>
  <Text Key="D81B15A0_115341">...Rất tiếc vì tôi không đáp ứng được kỳ vọng của cậu. Nhưng tôi may mắn biết nhiều người đã &quot;chết&quot;... ngay cả khi Gio Nivlhel có thể là &quot;giả&quot;.</Text>
  <Text Key="59F85232_115342">...Hehe. Giờ tôi có thể thấy tại sao cậu tin rằng cô ấy có thể là một cô gái thú vị, Freyja.</Text>
  <Text Key="A317D90A_115343">Vâng. Mặc dù khát vọng của cô ấy khiến tôi lo lắng một chút.</Text>
  <Text Key="83D3BCE3_115344">Ồ♡ Ngay cả cậu cũng có những thứ cậu theo đuổi, Freyja-chan~...</Text>
  <Text Key="D0421194_115345">Ối♡ Ghê quáaaaa♡</Text>
  <Text Key="4B2D3365_115346">Đó không phải là mối quan tâm của tôi, Alshat. Miễn là nó không làm hại tôi, tôi sẽ không lo lắng về hầu hết mọi thứ. Tôi đã có rất nhiều kẻ thù đáng gờm.</Text>
  <Text Key="A0435C30_115347">...Tôi đã lên kế hoạch di chuyển tất cả những kẻ thù đáng gờm đó từ &quot;bên kia&quot; sang &quot;bên này&quot; bằng một cửa hậu. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="BB979DB9_115348">Cửa hậu đó đã bị khóa bởi một người bạn của {playername}.</Text>
  <Text Key="25FD9EA3_115349">...Tôi hiểu rồi. Vì vậy cậu đã cố gắng Dive &quot;đến đây&quot;.</Text>
