  <Text Key="C06377A3_21700">Aah!\nTôi tìm thấy Kyaru rồi♪</Text>
  <Text Key="F22499A8_21701">Hả!? Tại sao!?\nVà cô được phép cưỡi quái vật!?</Text>
  <Text Key="A3B9DDB6_21702">Với Onii-chan thì lúc nào cũng vui mà?\nĐi thôi! Puchi-Griffon-san♪</Text>
  <Text Key="3ACB5824_21703">Trò chơi đuổi bắt gì thế này!?</Text>
  <Text Key="01DDF9F7_21704">Cảm ơn cô rất nhiều vì hôm nay, Kyaru-san.</Text>
  <Text Key="EC3BAC19_21705">Cô nương, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="ADD0AD96_21706">Chúng ta chơi lại nữa nhé, cô nương!</Text>
  <Text Key="167DDF71_21707">Tôi không bao giờ chơi lại nữa.</Text>
  <Text Key="641E6D9E_21708">Ưm...\nHả? Có chuyện gì à?\nMọi người đã đi hết rồi.</Text>
  <Text Key="1667BBAC_21709">{playername}-san... Anh ấy thực sự ổn chứ?\nTrước khi chúng ta đến hôm nay, tôi nghe một tin đồn trong thị trấn...</Text>
  <Text Key="25B6609A_21710">À... cô nghe rồi à...\nXin lỗi vì đã nói dối là anh ấy bận.</Text>
  <Text Key="3468D77E_21711">Hử. Vì thế nên cô lo lắng thế.</Text>
  <Text Key="8FFC1F47_21712">Không sao đâu, tôi sẽ đảm bảo anh ấy sẽ khỏe lại.\nCô sẽ được chơi với anh ấy sớm thôi.</Text>
  <Text Key="3096680B_21713">Thật sao?</Text>
  <Text Key="8F81F7DD_21714">Heheh.\nThật nhiều người trong thị trấn thực sự lo lắng khi không có anh ấy,\nnhưng tôi không nghĩ anh ấy lại được một đứa trẻ nhỏ như thế này thích thú đến thế.</Text>
  <Text Key="C007F0EA_21715">Eeeh!? Không, tôi không phải như thế...!\nTên đó là một kẻ đáng ngờ, nếu tôi không canh giữ...</Text>
  <Text Key="EE0E516D_21716">Hắn đã làm gì với đứa trẻ này...?</Text>
  <Text Key="83F63409_21717">Ồ, phải rồi... Đã đến lúc chúng ta nói chuyện này với Pecorine rồi.\nCảm giác như chúng ta cũng lâu rồi chưa gặp.</Text>
  <Text Key="FE1B2729_21718">Tôi biết cô ấy có việc công vụ làm công chúa, nhưng nếu chúng ta không nói với cô ấy,\n&quot;Và cô để tôi ngoài cuộc!?&quot;\nCó lẽ cô ấy sẽ làm ầm lên đấy.</Text>
  <Text Key="57E6C794_21719">...Hả?\nPecorine... Bệ hạ không thể gặp ai sao? Tại sao?</Text>
  <Text Key="93E8FFE1_21720">Bệ hạ đang bận với những công việc chính thức quan trọng.\nCô ấy không có thời gian tiếp kiến ai.</Text>
  <Text Key="CE20F4FE_21721">Tôi không có thời gian cho chuyện này...\nChúng tôi có một vấn đề lớn ở phía mình! Hắn...!</Text>
  <Text Key="A726BAA9_21722">Tôi nghe nói là hắn vẫn chưa tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="012850CF_21723">...Tin tình thật là lan nhanh thật.</Text>
  <Text Key="4CD07D77_21724">Hắn liên quan đến cuộc sống của nhiều người.\nTôi sẽ nghe bất kỳ tin đồn nào, bất kể lựa chọn.</Text>
  <Text Key="E1136CF7_21725">Và ngay cả như vậy, tôi cũng không thể gặp Pecorine sao?</Text>
  <Text Key="156F2D0A_21726">...Vâng.\nTôi xin chân thành xin lỗi.</Text>
  <Text Key="340369FC_21727">Được rồi, vậy thì thôi.\nXin lỗi vì làm phiền khi cô bận.</Text>
  <Text Key="1F96CB28_21728">...Tôi có thể hỏi một chuyện cá nhân được không?</Text>
  <Text Key="E59FC04E_21729">Thằng bé thế nào rồi?\nCô nghĩ cô có thể... đánh thức nó chứ?</Text>
  <Text Key="793D659C_21730">Ngay bây giờ, chúng tôi không biết.\nNhưng chúng tôi không thể để mọi chuyện như vậy.\n...Nhiều người dường như lo lắng lắm rồi.</Text>
  <Text Key="E406B95A_21731">Haha...\nHãy chăm sóc nó.</Text>
  <Text Key="D6044577_21732">Jun-san.</Text>
  <Text Key="A6B6F9EC_21733">Aah, Tomo-chan, Matsuri-chan.\nCó chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="9ADE480D_21734">Có thực sự ổn không...\nlà không nói với cô ấy về Bệ hạ?</Text>
  <Text Key="04C023AA_21735">Ừ! Họ là đồng minh trong cùng một guild...</Text>
  <Text Key="9CE55F4E_21736">Eustiana von Astraea vẫn chưa tỉnh sao?</Text>
  <Text Key="EC494B24_21737">Tất nhiên, tôi cũng muốn nói với cô ấy, về mặt tình cảm.\nNhưng, Bệ hạ là công chúa của đất nước này.\nViệc cô ấy chưa tỉnh là thông tin không nên được lan truyền một cách vô tư.</Text>
  <Text Key="0F2CFBC6_21738">Vâng, đúng vậy...\nChỉ một phần những người liên quan đến cung điện hoàng gia, và chúng tôi trong Nightmare biết về chuyện này.</Text>
  <Text Key="A3203C57_21739">Nhưng... nhưng...!</Text>
  <Text Key="A862E520_21740">Tôi hiểu cảm xúc của hai người.\nNhưng tôi không nói thế chỉ để khó khăn.\nXin lỗi, nhưng... hai người có thể chịu đựng thêm một chút nữa được không?</Text>
  <Text Key="EBA1EB84_21741">Nếu tin đồn lan ra rằng có chuyện gì xảy ra với Bệ hạ, nó sẽ trở thành... câu hỏi nghi ngờ ai. Để tránh khiến cô ấy quá lo lắng, tôi muốn theo dõi tình hình thêm một chút nữa.</Text>
  <Text Key="AF641E19_21742">Tôi hiểu, Jun-san.\n...Nhưng, được nếu tôi đi gặp {playername}-san trực tiếp chứ?</Text>
  <Text Key="569E2FCB_21743">À! Tôi cũng muốn đi!\nAnh ấy đã giúp tôi nhiều lắm!\nĐồng minh của công lý hữu ích trong những lúc như thế này!</Text>
  <Text Key="27C8E1C4_21744">Vâng, tất nhiên là được.\nTôi sẽ rất vui nếu cô gửi lời chào của tôi nữa.</Text>
  <Text Key="9C18DCE2_21745">Trời ạ, chuyện gì thế...?\nVà còn Pecorine nữa. Tôi không biết việc khẩn cấp đó là gì, nhưng...</Text>
  <Text Key="CE4B496B_21746">Nếu cô biết có chuyện gì xảy ra với hắn, hãy vứt bỏ công việc cung điện đó lại và chạy về đây thôi.\n...Ừ, tôi nghĩ Pecorine không thể làm thế được.</Text>
  <Text Key="4055417A_21747">...Cô ấy ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="3A6A50F7_21748">Cô ấy tỉnh rồi!?\n...Không, chỉ là nói mê lại thôi.</Text>
  <Text Key="D4DCE123_21749">Cô ấy lo lắng cho ai ngay cả trong giấc mơ sao? Cô ấy thực sự là một người mềm lòng...</Text>
