  <Text Key="57ECFBCD_164200">Pecorine-san, cô đã chảy nước miếng rồi...</Text>
  <Text Key="B06A6603_164201">Tớ cũng rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="19CC11E9_164202">Pecorine, cứ ăn thả cửa ở bữa tiệc Tết nhé!</Text>
  <Text Key="F1A306F4_164203">Hả? Có chắc không, Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="C5BA194B_164204">Tớ tưởng cô nói là cô ấy nên ăn uống kiểm soát...</Text>
  <Text Key="E5642A0A_164205">Vì là người được mời nên miễn phí... Đây là cơ hội để cho lũ kính đen kia biết tụi mình là quái vật gì! Ăn thật nhiều và dọa cho Hội Quản lý Guild hoảng!</Text>
  <Text Key="954EB129_164206">Được! Giao cho tớ! Tớ sẽ vui vẻ ăn thật nhiều!</Text>
  <Text Key="B885B67D_164207">Ồ, Kyaru... Nhưng vì đã đến rồi, đúng là chúng ta nên tận hưởng.</Text>
  <Text Key="B8C07608_164208">Đúng không, Lady Sheffy.</Text>
  <Text Key="F61E4EB4_164209">Vậy thì, tiếp tục làm thêm osechi Tết nào!</Text>
  <Text Key="AF90A565_164210">Không được ăn vặt. Tự làm bản thân đói từ giờ.</Text>
  <Text Key="35D49730_164211">K-Không thể nào...</Text>
  <Text Key="712CFA0B_164212">Quá tàn nhẫn ngay cả với Lady Pecorine! Đây, ăn chút đồ ăn vặt này...</Text>
  <Text Key="A4870AB1_164213">Hoan hô! Cảm ơn rất nhiều, Kokkoro-chan!</Text>
  <Text Key="C06615EB_164214">Korosuke, cậu làm hư cô ấy quá!</Text>
  <Text Key="0588C4CE_164215">Tớ nghĩ không khí sôi nổi này cũng là đặc trưng của Gourmet Guild. Mọi người đều ở đây, cậu cũng ở đây, {playername}, và tớ có một nơi để trở về... Tớ... Tớ thực sự tự hào khi là một phần của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="EED115DB_164216">Bây giờ tớ có thể thấy rõ... đây là nơi tớ thuộc về.</Text>
  <Text Key="5FBB2B40_164217">Vì vậy, khi bước sang năm mới, những mối liên kết trong Gourmet Guild sẽ càng trở nên bền chặt.</Text>
  <Text Key="0D7F264E_164218">Tớ nghĩ tốt</Text>
  <Text Key="90C979D9_164219">Tớ cũng vậy, vui được làm việc với mọi người</Text>
  <Text Key="42CDD3BF_164220">Gourmet Master đã được Hội Quản lý Guild mời đến bữa tiệc Tết với tư cách khách mời danh dự để cảm ơn vì đã giải quyết vụ án. Sheffy mang theo bữa tiệc Tết mà cô ấy đã chuẩn bị và đề nghị chúng ta cùng ăn, chuẩn bị món ăn trong không khí vui vẻ.</Text>
  <Text Key="D779A6EF_164221">Sheffy Trở Về Landosol</Text>
  <Text Key="443DA569_164222">Nắm Tay Lại Một Lần Nữa</Text>
  <Text Key="2CFFE647_164223">Băng Tan</Text>
  <Text Key="E3C2E2A5_164224">Đào Tạo Chị Đặc Biệt Của Sheffy</Text>
  <Text Key="AD0BBF9E_164225">"...Tớ yêu cậu."</Text>
  <Text Key="18B58784_164226">...Anh ấy đã đi.</Text>
  <Text Key="F3148617_164227">...Tớ tự hỏi đã bao lâu trôi qua kể từ lúc đó.</Text>
  <Text Key="C017BF5A_164228">Ngày hôm đó, sau khi tớ đưa mọi người trở về thế giới ban đầu, tớ nghĩ cơ thể mình sẽ biến mất, nhưng vì lý do nào đó, ý thức của tớ vẫn còn lưu luyến ở đâu đó.</Text>
  <Text Key="A1E2EBC4_164229">Thật bình yên, như thể tớ đang ngủ, và không có gì xung quanh. Tớ tự hỏi đây có phải là cảm giác chết không.</Text>
  <Text Key="7D353E9F_164230">Hoặc có lẽ... đây là vì tớ là một "terminal", nên cần một chút thời gian để tớ biến mất...?</Text>
  <Text Key="9527E7F1_164231">...Tớ đã trải qua nhiều chuyện cho đến bây giờ. Cả những điều vui và đau khổ. Cảm giác như tất cả đã xảy ra trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="465062F1_164232">Ban đầu, tớ như một đứa trẻ... Tớ thực sự không thể làm gì một mình. Tất cả những gì tớ làm là gây rắc rối cho mọi người ở Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="0C03B0D0_164233">Nhưng lúc đó, sự tử tế khi chấp nhận tớ mà không nói một lời khiến tớ cảm thấy mình là một phần của một gia đình mới.</Text>
  <Text Key="7E687B71_164234">Đó là lý do tại sao tớ vui sướng mỗi khi lấy lại ý thức và có thể tham gia đúng cách vào Gourmet Guild...</Text>
  <Text Key="735F715D_164235">Khi tớ biết mình là “terminal” của Eris, tớ đã sốc đến mức, cảm thấy thật có lỗi... Tớ chỉ muốn biến mất khỏi thế giới này.</Text>
  <Text Key="81ADF409_164236">Dù vậy... Chỉ vì tớ là một "terminal", mà tớ mới có thể gặp gỡ mọi người. Và cuối cùng... Tớ đã cứu mọi người. Điều đó chắc chắn.</Text>
  <Text Key="071FEED5_164237">Tớ sẽ nói dối nếu nói là không hối tiếc... Nhưng những gì tớ làm lúc đó là tốt nhất tớ có thể làm. Cảm giác đó chưa thay đổi ngay cả bây giờ.</Text>
  <Text Key="99E2EC84_164238">Nhưng... Nhưng, cậu biết đấy... bây giờ mọi chuyện đã kết thúc, tớ không thể không để tâm trí mình lang thang một chút.</Text>
  <Text Key="9477179C_164239">Nếu tớ có thêm chút sức mạnh. Nếu có một "lần sau" dành cho tớ. Vậy chắc chắn tớ sẽ...</Text>
  <Text Key="CBABD580_164240">{playername}...? T-Tại sao... Tại sao cậu ở đây? Và... và chúng ta đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="EBAD2DED_164241">Đây có phải là toàn bộ giấc mơ của tớ? Hay là... tớ đã thất bại lúc đó?</Text>
  <Text Key="745F2034_164242">Tớ nghĩ cậu đã đăng xuất kịp thời... Tớ nghĩ mình đã đưa mọi người trở về thực tế. Có lẽ cậu cũng bị cuốn vào "tái tạo"? Vậy có lẽ không chỉ cậu, mà mọi người khác cũng vậy...</Text>
  <Text Key="F16FC7C3_164243">Hả? Vậy tại sao...</Text>
  <Text Key="200D24B3_164244">Tớ hiểu rồi... Vậy là vậy. Mọi người ở Gourmet Guild đã đi hẳn đến những nơi gọi là Underworlds để tìm tớ. Và bây giờ, cậu đang chiến đấu với một kẻ thù gọi là Lady Arachne...</Text>
  <Text Key="38AF0A03_164245">Tớ không thể tha thứ cho Arachne này. Cô ta kiểm soát mọi người và khiến họ chiến đấu trong khi họ đáng lẽ là đồng minh, thật là khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="6EE4ABE8_164246">Và không chỉ vậy... Cười vào nỗi đau của người mà cô ta đã thao túng là hoàn toàn sai.</Text>
  <Text Key="061F20F9_164247">Bị một người xảo quyệt như vậy làm con tin... Giống như phải đối mặt với sự thật rằng mình bất lực, và thật sự... rất bực bội...</Text>
  <Text Key="2FAF159B_164248">Này, nếu tớ rời khỏi nơi này với cậu, tớ cũng sẽ có thể chiến đấu, phải không? Tớ có thể giúp đỡ mọi người, phải không? Vậy thì tớ... tớ sẽ chiến đấu!</Text>
  <Text Key="9C538FFD_164249">Tớ không thể đứng nhìn những người tớ quan tâm bị tổn thương. Tớ cần dạy cho Arachne đó một bài học rằng người khác không phải đồ chơi của cô ta!</Text>
