  <Text Key="76DBB2BA_61950">Anh ấy là người định mệnh của em</Text>
  <Text Key="3D8AFBD9_61951">Những kẻ ngốc nghếch cản trở số phận của em với anh ấy...</Text>
  <Text Key="4B9BEE5A_61952">Em luôn nghĩ rằng hủy diệt chúng là điều tự nhiên...</Text>
  <Text Key="2C7D2F55_61953">Em trai của em đang thay đổi, dù chúng ta không để ý, Eriko-chan...</Text>
  <Text Key="E0571317_61954">Anh ấy cứ ngày càng đáng ngưỡng mộ hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="14191876_61955">Kiểu em trai khiến mọi người xung quanh hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="C40D7AC0_61956">Và nếu anh ấy cũng nhận được hạnh phúc từ họ...</Text>
  <Text Key="67725EA9_61957">...Thì có lẽ họ cũng là một phần trong "hạnh phúc của Người Tôi Yêu"...</Text>
  <Text Key="DA764A73_61958">Đó là điều cô muốn nói sao?</Text>
  <Text Key="8F26CC1D_61959">Vì mục tiêu đạt được hạnh phúc thực sự cho em trai của em</Text>
  <Text Key="FC816F0B_61960">Dĩ nhiên cô và em cũng quan trọng, Eriko-chan, nhưng...</Text>
  <Text Key="DB2AB07F_61961">Cô không nghĩ mọi người khác cũng quan trọng sao?</Text>
  <Text Key="D5EFA320_61962">Em từng nghĩ chỉ mình em mới có thể mang lại hạnh phúc cho anh ấy...</Text>
  <Text Key="E1EA6135_61963">...nhưng có lẽ em đã sai.</Text>
  <Text Key="5FA18ED8_61964">Có vẻ sự thật phức tạp hơn thế</Text>
  <Text Key="0190D68D_61965">Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="C608A8C1_61966">Giờ chúng ta đã biết phải làm gì</Text>
  <Text Key="6D370B71_61967">Cô nói đúng</Text>
  <Text Key="AC07D7F8_61968">Shizuru-san, em...</Text>
  <Text Key="D054ACE8_61969">Em muốn tặng cho Người Tôi Yêu những kỷ niệm mùa hè tuyệt vời nhất làm quà</Text>
  <Text Key="340CCD9C_61970">Em cũng vậy</Text>
  <Text Key="EC242EDA_61971">Một kỳ nghỉ hè mà anh ấy sẽ không bao giờ quên</Text>
  <Text Key="AAF57F8A_61972">Em muốn sản xuất nó cho anh ấy</Text>
  <Text Key="3B7850EF_61973">Có vẻ hai chúng ta khá hợp nhau</Text>
  <Text Key="FB9516F0_61974">Hehe, cô nói đúng</Text>
  <Text Key="67ABE0CC_61975">Được rồi!</Text>
  <Text Key="F27AE30F_61976">Cùng làm thôi, Eriko-chan!</Text>
  <Text Key="379D2186_61977">Vâng, cùng cố gắng thôi, Shizuru-san</Text>
  <Text Key="44A480DE_61978">Trở về từ hòn đảo, {playername} ngồi xuống bàn làm việc, quyết tâm hoàn thành bài tập còn lại, nhưng chỉ còn ít thời gian trước khi kết thúc kỳ nghỉ hè.</Text>
  <Text Key="02994F09_61979">Xét theo tiến độ bài tập của Người Tôi Yêu {playername}... bất kể em che giấu thế nào, anh ấy cũng không kịp trước hạn...</Text>
  <Text Key="FD2FE2E2_61980">Đừng nói thế, Eriko-chan! Anh ấy chỉ đang làm bài tập trong sách bài tập thôi, phải không? Nếu chúng ta giúp, anh ấy sẽ kịp!</Text>
  <Text Key="AA33ADE5_61981">Đúng vậy. Em sẽ không để bất cứ điều gì phá hỏng kỳ nghỉ hè quý giá của anh ấy, Người Tôi Yêu.</Text>
  <Text Key="ED898723_61982">Uuuu... Em thực sự vui vì anh ấy ngoan ngoãn thế, nhưng em thực sự muốn giúp. Em tự hỏi liệu em có thể làm gì đó...</Text>
  <Text Key="7A169F34_61983">Một việc chúng ta có thể làm cho Người Tôi Yêu {playername}...</Text>
  <Text Key="3BE32024_61984">...HAH!</Text>
  <Text Key="DDE41212_61985">Kỳ nghỉ hè của anh ấy...</Text>
  <Text Key="CA7C0266_61986">Chúng ta chỉ cần đảm bảo nó không kết thúc...</Text>
  <Text Key="5645F4AB_61987">Hãy biến điều đó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="8ADCB4AF_61988">Em đồng ý.</Text>
  <Text Key="B4B09600_61989">Không, không có gì! Quan trọng hơn, nếu chúng ta lưu luyến ở đây, chúng ta sẽ cản trở cậu ấy.</Text>
  <Text Key="6575011B_61990">Đúng vậy. Chúng ta sẽ đi đây. Chúng ta tin rằng cậu ấy sẽ hoàn thành bài tập.</Text>
  <Text Key="C4D3B6F0_61991">Hẹn gặp lại sau, em trai.</Text>
  <Text Key="18C8BDC4_61992">Em hy vọng cậu đã sẵn sàng cho việc này, Eriko-chan.</Text>
  <Text Key="5B5D02D6_61993">Kus... chuyện lo lắng nhỏ nhặt...</Text>
  <Text Key="993618CD_61994">Mọi thứ...</Text>
  <Text Key="B77DD445_61995">Vì em trai của em! Vì Người Tôi Yêu!</Text>
  <Text Key="568BF5CC_61996">Người Tôi Yêu... Em chúc anh ấy may mắn... Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="5881D4BC_61997">Onee-chan... sẽ luôn nhớ đến em, em trai...</Text>
  <Text Key="917BFD8C_61998">Eriko và Shizuru ném ánh mắt lưu luyến về phía lưng {playername} khi cậu ấy làm việc ở bàn... rồi lặng lẽ biến mất.</Text>
  <Text Key="458EE398_61999">Vào lúc bình minh, khi mặt trời bắt đầu mọc, hai bóng hình kỳ lạ đứng tại Học Viện Lucent... ngay khi một học kỳ mới sắp bắt đầu.</Text>
