  <Text Key="787BC086_146100">Chủ nhân... Chủ nhân?\nCó chuyện gì sao? Ngài dường như đang... thẫn thờ quá.</Text>
  <Text Key="83575014_146101">Hehe.\nNếu đúng như lời tiên tri của Lady Ameth,\ntôi đoán ngài đã lạc vào một giấc mơ suốt ngày rồi.</Text>
  <Text Key="84CFD689_146102">À, phải rồi...\nChúng ta đã ăn xong bữa cơm\nvà đang trên đường trở lại quán trọ rồi.</Text>
  <Text Key="CA79E18B_146103">Vì dạ dày của ngài dường như không được khỏe,\nngài nên về nhà nhanh, uống thuốc\nvà giữ ấm cho đêm nay. Tôi sẽ chăm sóc ngài thật tốt.</Text>
  <Text Key="04FD5A72_146104">Ngài có thể tin tưởng tôi, chủ nhân.\nBảo vệ sức khỏe của ngài là ưu tiên hàng đầu của tôi.</Text>
  <Text Key="02F725F5_146105">Aaaa... Thật sự tôi là một tâm hồn được phúc lành.\nĐược phục vụ và chăm sóc chủ nhân như thế này...\nTôi đã khao khát ngày này từ lâu lắm rồi.</Text>
  <Text Key="33C5AFFA_146106">Đúng vậy, từ khi còn rất nhỏ...\nỒ, tôi vẫn còn nhỏ ngay bây giờ, nhưng mà...\nCuộc sống này thực sự là tất cả những gì tôi mơ ước.</Text>
  <Text Key="52E1233B_146107">Tôi rất hạnh phúc và may mắn khi có ngài.\nChủ nhân, nếu tôi được phép táo bạo...\nTôi hy vọng ngài sẽ để tôi ở bên cạnh mãi mãi.</Text>
  <Text Key="D74C42D0_146108">Một buổi sáng, {playername} nhận thấy Kokkoro bị sốt và đã ép cô nằm xuống giường của mình, bất chấp sự từ chối. Dù sức khỏe không tốt, trái tim Kokkoro vẫn ấm áp vì sự quan tâm của cậu.</Text>
  <Text Key="4A394E61_146109">Chào buổi sáng, chủ nhân.\nĐã đến giờ ngài thức dậy rồi.\nNgài đã tỉnh chưa? Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="5C4A53C1_146110">Chắc chắn ngài chưa quen với việc ngủ ở đây.\nSau tất cả những chuyện vừa xảy ra, ngài chắc cũng mệt mỏi rồi.</Text>
  <Text Key="CE713491_146111">Ồ, tôi nghĩ cũng chưa lâu lắm kể từ khi chúng ta bắt đầu\nở lại tại Nhà Mồ Côi Sarendia.</Text>
  <Text Key="EC3FE460_146112">Ôi trời, ngài dường như vẫn còn ngủ say.\nEheh... Một con ngủ nướng thật...</Text>
  <Text Key="157244EE_146113">Hôm nay, chúng ta không có việc gì cấp bách,\ncho nên một phần tôi muốn để ngài ngủ thỏa thích...</Text>
  <Text Key="00B19EFA_146114">Nhưng làm mất nhịp sinh hoạt hàng ngày thì không tốt chút nào,\nvà cũng không nên bỏ lỡ bữa sáng nóng hổi\nmà các chủ nhà đã chuẩn bị cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="C9EE2CDE_146115">Vì vậy, giờ tôi phải cứng lòng và đánh thức ngài dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="5A7B390E_146116">Chủ nhân...!\nXin hãy thức dậy đi, chủ nhân!\nHmm... Giấc ngủ của ngài sâu hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="326DAFC5_146117">Ngài thật phiền phức, chủ nhân.\nNếu ngài không tự tỉnh dậy được, tôi không khỏi nghĩ\nrằng tốt hơn tôi nên ngủ cạnh ngài sau cùng.</Text>
  <Text Key="FC3E0793_146118">Rốt cuộc, với tất cả ký ức đã mất...\nCó thể nói ngài chẳng khác nào một đứa trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="AAD3C3E0_146119">Và một đứa trẻ cần một người giám hộ canh giữ và chăm sóc từ sáng đến tối. ...Đúng, chắc chắn không phải vì tôi [i]cô đơn[/i] khi ngủ một mình...</Text>
  <Text Key="FCDD40C5_146120">...Chủ nhân? Tôi có thấy ngài cười khúc khích lúc nãy không?\nCó thể... ngài đã tỉnh rồi sao?</Text>
  <Text Key="97C7EF8E_146121">Dậy đi.</Text>
  <Text Key="35211DD8_146122">Giả vờ ngủ.</Text>
  <Text Key="8DF96C6F_146123">À! Vậy là ngài đã tỉnh lại rồi.</Text>
  <Text Key="524ED7BD_146124">Hmm. \nNgài thực sự đang ngủ...?</Text>
  <Text Key="6D715AE0_146125">Nếu vậy, dù tôi có lườn ngài, Ngài cũng không phản ứng, đúng chứ? Vì chủ nhân đang ngủ. \nLườn, lườn...♪</Text>
  <Text Key="9D36B4BA_146126">Ôi trời, ngài vẫn ngủ say thật sao? Ngài sẽ gặp rắc rối nếu không thức dậy khi tôi bảo. Ngài thật là một gánh nặng, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="7346B83C_146127">Hehe. Chào buổi sáng, chủ nhân...♪</Text>
  <Text Key="5211A93B_146128">Tôi xin lỗi vì đã đánh thức ngài khi rõ ràng\nngài vẫn muốn tiếp tục ngủ.\nNếu tôi làm ngài khó chịu, xin hãy trừng phạt tôi theo cách ngài thấy phù hợp.</Text>
  <Text Key="02956F06_146129">Vì mục đích đánh thức ngài và duy trì sức khỏe ngài, tôi sẵn sàng chấp nhận bất kỳ hy sinh nào. Hãy trừng phạt tôi đi— tôi không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="D0B7A502_146130">Aaaa?!\nC-chủ nhân?\nSự buồn ngủ của ngài đang làm mờ suy nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="A83703B3_146131">Tại sao ngài lại nắm lấy vai tôi và kéo tôi lại gần...?\nChủ nhân, ngài... cũng cảm thấy cô đơn khi ngủ một mình sao?</Text>
  <Text Key="563E9759_146132">T-tôi cũng cảm thấy tương tự—\n...Khoan, không... Aa...\nĐiều này không phải phép! Trời ơi, phải làm sao đây?!</Text>
  <Text Key="2BF3BA8B_146133">P-phải là một [i]nụ hôn[/i] mà ngài muốn?\nĐây có phải là cái gọi là nụ hôn chào buổi sáng?</Text>
  <Text Key="B24F4C5B_146134">Aaaa!\nHả? Trán tôi?\nTại sao ngài lại áp trán mình vào trán tôi?</Text>
  <Text Key="E1C8CC60_146135">Xin lỗi?\nNgài nghĩ... tôi có thể bị sốt?</Text>
  <Text Key="548E753C_146136">Aaa... Ngài đang đo nhiệt độ cho tôi.\nVậy là có lý do hợp lý đằng sau hành động [b]táo bạo[/b] của ngài...</Text>
  <Text Key="6138E22F_146137">Hmm... Có lẽ vài ngày mệt mỏi vừa qua cũng ảnh hưởng đến tình trạng của tôi. Tôi cảm thấy xấu hổ. Tôi không chịu nổi ý nghĩ làm lạnh cho ngài, vì vậy tôi sẽ rời phòng.</Text>
  <Text Key="973A62A1_146138">Aaaa?\nChủ nhân? Tại sao ngài đột ngột ôm tôi lên?</Text>
  <Text Key="6B602992_146139">Dìu tôi đến giường ngài... Nhẹ nhàng đặt tôi xuống...\nQuấn tôi trong chăn... và vỗ đầu tôi...?</Text>
  <Text Key="72E482CD_146140">Ngài muốn tôi nghỉ ngơi ở đây? Trên giường của chủ nhân?\nNếu tôi cảm thấy không khỏe, tôi nên nghỉ ngơi và hồi phục...?</Text>
  <Text Key="7F14EF72_146141">Aaa... Mặc dù tôi rất trân trọng ý tốt đó... Tôi hoàn toàn có thể tự về phòng mình để nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="9ADB20B9_146142">Dù tôi có thể hơi sốt, thực ra chỉ hơi thôi.\nNó sẽ không ngăn cản tôi đi lại một quãng ngắn.</Text>
  <Text Key="85862092_146143">Và tôi chắc chắn không muốn\nđể vi khuẩn cảm lạnh của mình lại trong giường ngài...</Text>
  <Text Key="F6C28D8A_146144">Aaaa... Chủ nhân...!\nNgài để tôi một mình trong phòng mà không giải thích gì...</Text>
  <Text Key="1676582F_146145">Tôi có thể nghe thấy tiếng nói từ xa...\nNghe như thể ngài đã đi tư vấn\nvới những cư dân khác của Nhà Mồ Côi.</Text>
  <Text Key="7072BF2B_146146">Có vẻ ngài định đi lấy thuốc và chăm sóc tôi...\nEheh. Ngài thật tốt bụng, chủ nhân... Dù ngài có thể truyền đạt ý định rõ ràng hơn một chút...</Text>
  <Text Key="5F12E9B5_146147">Dù sao đi nữa, tôi rất trân trọng nỗ lực tốt đẹp của ngài.\nÀ, tôi vẫn còn có thể cảm nhận hơi ấm của chủ nhân trong những chiếc chăn này...</Text>
  <Text Key="69D6A016_146148">T-tôi cảm thấy thật dễ chịu,\nđang có chút buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="C01F4996_146149">Có lẽ vài đêm trăng vừa qua ngủ một mình\nthật sự đã khiến trái tôi tâm tư...\nTôi thấy khó ngủ hơn bình thường...</Text>
