  <Text Key="A73672AF_161550">Hụ hụ... Mỗi món không nặng lắm, nhưng có quá nhiều đồ... đúng là bài tập tốt thật...</Text>
  <Text Key="AD55B7A5_161551">Cảm ơn cậu đã lo lắng♪ Nhưng tớ luôn vận động đều đặn nên chút này không thành vấn đề... ÁI CHỦỢNG!</Text>
  <Text Key="FCC16CB7_161552">Ối... X-Xin lỗi. Tớ không thấy cái hộp kia đặt trước chân... K-Không sao rồi. Cảm ơn vì đã đỡ tớ.</Text>
  <Text Key="55EBBF2E_161553">Quan trọng hơn là giờ lại có một mớ hỗn độn mới cần dọn. *thở dài* Tớ không thể tin là mình lại tạo thêm việc từ sự vụng về của mình... Sau trò này, tớ không còn mặt mũi nào mà quở Suzume nữa.</Text>
  <Text Key="6E5FD0D0_161554">À, đây là... À phải, từ chuyến đi biển hồi trước! Có phao bơi, quả bóng và cả dù che nắng của tớ.</Text>
  <Text Key="C9A06BDA_161555">Cậu còn nhớ lần chúng ta đi cùng nhau ngay từ trại mồ côi không? Tất cả bắt đầu khi chúng ta được mời đến một ngôi nhà biển địa phương... Rồi tàu du lịch bị quái vật tấn công, xảy ra một phen ồn ào.</Text>
  <Text Key="D732B0E8_161556">Tớ đã lên kế hoạch cho một kỳ nghỉ thư giãn, nhưng nó đã không diễn ra như vậy chút nào. Khá là phiền phức, nhưng cũng rất vui. Tớ hy vọng chúng ta sẽ cùng đi biển lần nữa sớm... Khoan, xin lỗi, tớ lạc chủ đề rồi. Ngay bây giờ trọng tâm của chúng ta phải là dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="84541627_161557">Ồ, thế là chúng được cất ở đây! Tớ tự hỏi liệu chúng có bị lẫn với đồ đi biển không. Trời ơi, tớ đã bảo chúng giữ gìn ngăn nắp rồi mà...</Text>
  <Text Key="BC86D914_161558">Tớ rất vui vì cậu đã tìm thấy những thứ này. Tớ đã rất sốc vì từng tin rằng mình đã đánh mất chúng. Ồ, nhìn kìa, đây là những đồ trang trí mấy đứa trẻ làm bằng tay. Đây là vòng hoa mà tất cả chúng ta đã đi tìm nguyên liệu. Còn cái này...</Text>
  <Text Key="A7ED726D_161559">Đúng rồi, tớ còn nhớ cách cậu giúp tớ trong mùa Giáng sinh đó. Chúng ta lên núi bắt gà, và mua nguyên liệu làm bánh. Ngoài ra, cả cậu và Akino-san nữa...</Text>
  <Text Key="8BDEB90D_161560">Khoan, chờ đã. Đây không tốt chút nào! Chúng ta đang trải nghiệm một trong những điều tồi tệ nhất xảy ra khi đang cố gắng dọn dẹp! Sự phấn khích khi tìm thấy những thứ cũ mang lại ký ức khiến chúng ta lạc mục tiêu!</Text>
  <Text Key="805EFFB1_161561">Chúng ta vẫn còn công việc khác, nên không nên lãng phí thời gian ở đây...</Text>
  <Text Key="CABCDFF1_161562">{playername}, cậu có thể thả lỏng thật... Cũng đúng thôi, tớ hiểu cảm giác đó.</Text>
  <Text Key="FF9BB38F_161563">Nhưng, phải rồi... Cậu nói đúng, cuối cùng chúng ta cũng ở một mình. Nếu không tranh thủ thời gian này để nói chuyện thì sẽ thấy cô đơn...</Text>
  <Text Key="35DE305E_161564">Ừm! Không có gì. Trước mắt, hãy cùng trò chuyện về những ký ức đó trong khi làm việc. Chúng ta có thể làm được, từ từ thôi.</Text>
  <Text Key="16D4ADB0_161565">Đồ trang trí đó... Tớ nghĩ mình đã mua nó ở một chợ phiên ở Salasaria. Khi treo nó ngoài cửa sổ, nó tạo ra âm thanh đẹp và mang lại làn gió mát lành. Tớ muốn treo nó lên lại vào mùa hè.</Text>
  <Text Key="3071FD84_161566">Nghĩ về bầu không khí của thành phố đó thật hoài niệm. Cả người dân và sa mạc đều nóng bức theo cách riêng của họ. Ngay cả không khí cũng hoàn toàn khác biệt so với Landosol ở đây.</Text>
  <Text Key="66556F25_161567">Người dân sống ở đó rất cởi mở trong nhiều khía cạnh... Đó thực sự là một chuyến đi mà tớ được trải nghiệm văn hóa nước ngoài.</Text>
  <Text Key="136CEC14_161568">Cậu nghĩ tớ đã...? ...Không, {playername}, cậu đang nói gì đột ngột vậy?</Text>
  <Text Key="9C5D4D09_161569">...Hả? Khoan đã. Cái mà cậu đang cầm kia... không phải quần áo tớ mặc ở Salasaria hồi đó sao?! Sao chúng lại ở đây...? ...Này, đừng chỉ nhìn, trả lại cho tớ!</Text>
  <Text Key="750BCA6B_161570">Nhìn lại lúc này, tớ ăn mặc khá là táo bạo... Tớ mặc bộ đồ đó suốt thời gian chúng ta ở quanh đó... Cầm tay anh ấy suốt. Ngoài ra, chúng ta cuối cùng cũng trở thành vợ chồng... KẾT HÔN...!!</Text>
  <Text Key="61259AD2_161571">K-Không có gì! Quan trọng hơn là vẫn còn nhiều việc dọn! Hãy tiếp tục làm việc! Không, ý tớ là, trả nó lại đi!</Text>
  <Text Key="70D276F3_161572">*thở dài*... Chúng ta đã xong việc thổi phồng đồ đạc trong phòng và dọn phòng, nhưng vẫn mất khá nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="D862AABC_161573">Ừ, đúng thật... Nhìn lại, tớ nhận ra mình có bao nhiêu ký ức. Tất cả thời gian hai chúng ta bên nhau...</Text>
  <Text Key="7886630D_161574">Và trong tất cả những ký ức của tớ, cậu đã ở đó, {playername}. Cậu luôn ở bên tớ... ủng hộ tớ, ngay cạnh tớ.</Text>
  <Text Key="D5DB0F3D_161575">Saren? Cậu trông bận rộn quá</Text>
  <Text Key="A5782626_161576">Chúng ta đã trải qua nhiều khó khăn, nhưng cũng có một lượng vui vẻ còn lớn hơn. Nhiều đến mức tớ ước gì mỗi ngày đều trôi qua như thế này.</Text>
  <Text Key="95265F9B_161577">Hehe, thật sao? Vậy từ giờ trở đi, hãy cùng nhau tạo thêm nhiều ký ức. Cùng nhau, nhé...♪</Text>
  <Text Key="12824551_161578">Vậy thì... Tớ sẽ chịu trách nhiệm về việc lúc nãy và làm phần còn lại một mình. Cảm ơn vì sự giúp đỡ của cậu.</Text>
  <Text Key="6C41A66E_161579">Không, thật mà... Tớ không thể dựa vào cậu nhiều như vậy. Rốt cuộc vẫn còn nhiều thứ cần di chuyển lắm...</Text>
  <Text Key="A2954F1F_161580">...Khoan, hả? Lẽ ra phải có một đống đồ đóng gói ở đây. Chúng đi đâu rồi? Có ai lấy chúng sao?</Text>
  <Text Key="181D3B74_161581">Ồ, Mẹ Saren! Cô đã dọn xong căn phòng đó chưa?</Text>
  <Text Key="B4E6D07A_161582">Ừ, tụi mình xong được rồi. Quan trọng hơn là, cô có biết ai lo chuyện ở đây không?</Text>
  <Text Key="2584FACC_161583">Nếu cô đang thắc mắc về việc đó thì tất cả chúng tớ đã làm! Heheh!</Text>
  <Text Key="71C5B111_161584">Hả? Tất cả mọi người đã làm? Có thể... các con đã nhận phần việc của chúng tớ thay chúng tớ?</Text>
  <Text Key="B1220598_161585">Các con thấy, chúng con đi kiểm tra với cô lúc nãy, nhưng cô đang trò chuyện rất thân tình với Onii-chan... Chúng con nghĩ không nên làm phiền.</Text>
  <Text Key="A83E5571_161586">Vậy rồi con có ý tưởng. Nếu vậy thì, sao chúng con không tự làm phần việc còn lại?</Text>
  <Text Key="C7A834E0_161587">Ồ, mấy đứa trẻ... Hehe, cảm ơn. Các con thực sự đã cứu tớ.</Text>
  <Text Key="81CB4966_161588">Được! Nếu cô còn việc gì khác, xin hãy cho chúng con biết. Chúng con sẽ cố gắng hết sức để giúp cô!</Text>
  <Text Key="30CCCF85_161589">Mọi người ở trại mồ côi đang tích cực chuẩn bị cho kỳ nghỉ Tết Nguyên đán. Ngay cả trong mùa mà cái lạnh thống trị, một sự ấm áp như của gia đình vẫn có thể cảm nhận được từ nơi đây...</Text>
  <Text Key="1B22F2C3_161590">Tớ sẽ giúp, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="60E002F9_161591">...Chúng ta cần đi mua sắm, phải không? Đi thôi</Text>
  <Text Key="A9759256_161592">Tớ biết một chỗ hoàn hảo</Text>
  <Text Key="3089B39D_161593">Chủ Tiệm Kẹo</Text>
  <Text Key="8158B02E_161594">"Công việc quan trọng", phải không</Text>
  <Text Key="5EAA7D7A_161595">Cậu ổn chứ? Để tớ xử lý cái này</Text>
  <Text Key="3A4602CF_161596">Hả? Trong hộp này...</Text>
  <Text Key="22ACE2EC_161597">Những thứ này dường như là cho Giáng sinh</Text>
  <Text Key="A134E4C9_161598">Nhiều chuyện xảy ra trong Giáng sinh nhỉ</Text>
  <Text Key="40A7134F_161599">Thực ra, tớ rất thích phần dọn dẹp này</Text>
