  <Text Key="51C6FD00_120300">Dạ! Vậy hôm nay, em chỉ cần chào công chúa rồi về nhà thôi♪</Text>
  <Text Key="FD9370D2_120301">Đúng rồi. Cô nhớ rất tốt. Đây là một thế giới nguy hiểm. Nhưng chị sẽ bảo vệ cô, Mimi-chan. Vì vậy, đừng lo lắng...</Text>
  <Text Key="CAE808E0_120302">...Đã xuất hiện rồi. Mimi-chan, đứng lùi ra một chút. Rồi chờ đúng ở đó, được chứ?</Text>
  <Text Key="A30CFA87_120303">U-uhm, hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="56B1BE9F_120304">Cái gì!? Tạo ra một lớp sương dày đặc như vậy...! Tuy nhiên, ngay cả khi thị lực của chúng ta bị ảnh hưởng, nó cũng sẽ không ảnh hưởng đến trận chiến...</Text>
  <Text Key="3156E5BB_120305">Jun onee-san, ở đâu...? Em không thấy gì cả... Có lẽ ở kia...?</Text>
  <Text Key="D0CF3F9B_120306">Mimi-chan, đợi chút! Bình tĩnh và đứng nguyên ở đó...!</Text>
  <Text Key="806E560F_120307">...Tsk! Mình cần phải đánh bại thứ này nhanh để ngăn lớp sương! Cẩn thận nhé, Mimi-chan...!</Text>
  <Text Key="AA888AE9_120308">Huh, huh!? Có lẽ mình lạc rồi...? Ugh, Jun onee-san...!</Text>
  <Text Key="2BE51C84_120309">Ra vậy... Ta hiểu tình hình rồi. Cô phải cô đơn và sợ hãi lắm đây...</Text>
  <Text Key="25EE5450_120310">Ở đây, ở đây. Cô an toàn rồi. Là công chúa của thế giới này, ta sẽ chào đón Mimi-dono một cách nồng nhiệt.</Text>
  <Text Key="7144DCEF_120311">Công chúa... ý là onee-san cũng là công chúa ư!?</Text>
  <Text Key="20486267_120312">Đúng vậy. Tên ta là Nephi Nela. Là bạn của cô—xin hãy gọi ta là Nela.</Text>
  <Text Key="EEB07A91_120313">Nela onee-san và Anemone onee-san! Cảm ơn các chị nhiều lắm♪</Text>
  <Text Key="6AE5EA58_120314">Hehehe...♪ Không có gì. Quan trọng hơn, chắc cô khát sau khi lang thang trong rừng. Có lẽ chúng ta nên uống trà mát trước đã.</Text>
  <Text Key="D3BF0B8D_120315">Ồ, cảm ơn các chị nhiều lắm♪ *uống ừng ực*... Hehehe, ngon quá♪</Text>
  <Text Key="88B0179C_120316">Có vẻ hợp khẩu vị của cô, hơn bất cứ điều gì. Giờ... sau khi giải khát, chúng ta cùng chơi trò tung hứng nhé?</Text>
  <Text Key="BA1227F3_120317">Cô làm được không, Mimi-dono? Hup, hup, hup...</Text>
  <Text Key="DBA33EE1_120318">Ồ, tuyệt vời! Em cũng thử xem! Umm, như thế này? Eyy, yeet...</Text>
  <Text Key="63443E1E_120319">──Hehehe. Chân thật và rạng rỡ, vô tội. Thật đáng yêu.</Text>
  <Text Key="5F525EF0_120320">──Công chúa khá quen với việc đối xử với trẻ con, phải không?</Text>
  <Text Key="2F84D593_120321">Tất nhiên. Chị cũng biết rõ kỹ năng của ta, phải không?</Text>
  <Text Key="6BA2CCD0_120322">──Tôi không nhớ.</Text>
  <Text Key="A9DDABDC_120323">Ahh, thật hoài niệm. Mone từng thuần khiết như thế này.</Text>
  <Text Key="62123D82_120324">──Tôi luôn như vậy.</Text>
  <Text Key="95A542D6_120325">Uu... tung hứng khó quá...</Text>
  <Text Key="862A95BA_120326">Ôi, xin lỗi. Vậy, chúng ta thử trò vui khác nhé? Mone, chuẩn bị thứ đó.</Text>
  <Text Key="E2BB83C7_120327">Thật sao──?</Text>
  <Text Key="CCFDE85D_120328">Có ý kiến gì không?</Text>
  <Text Key="9B830EFD_120329">──...Hah...</Text>
  <Text Key="030E7EE0_120330">──Babu~</Text>
  <Text Key="D2E70F67_120331">Ở đây, ở đây. Anemone-chan ngoan quá~♪</Text>
  <Text Key="2B4EB6D8_120332">Tôi là onee-san, nên sẽ chăm sóc Anemone-chan thật tốt♪</Text>
  <Text Key="AB8A9589_120333">Ôi, vì mình lại gặp một người đàn ông vô dụng, các con đã phải chịu khó khăn...</Text>
  <Text Key="D25EF037_120334">Sống trong một căn nhà tồi tàn, luôn cảm thấy đói... Tôi thực sự xin lỗi vì tất cả...</Text>
  <Text Key="538618DE_120335">Không, đừng xin lỗi, mẹ. Con yêu mẹ, mẹ ơi♪</Text>
  <Text Key="AB177DDF_120336">...Đứa con đáng yêu thật. 'Không đồ trang sức nào vượt qua giá trị của đứa con', thật đúng.</Text>
  <Text Key="FC84C9DD_120337">Tôi cũng yêu tất cả các con rất nhiều. ...Fufu.</Text>
  <Text Key="2519341F_120338">──Ah, hoài niệm. Đóng vai như thế này khiến tôi nhớ về quá khứ.</Text>
  <Text Key="1BC72632_120339">Nhắc nhở bạn về──cái gì, chính xác?</Text>
  <Text Key="ABC7BAA2_120340">Chị không nhớ sao? Chúng ta thường chơi như thế này khi Mone còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="463145C6_120341">Thôi đi. Một số việc là không quan tâm. ...Dù sao. Hãy quay lại vai trò của chúng ta.</Text>
  <Text Key="87E8E329_120342">Trẻ em thường không nói. Đúng không, Mone?</Text>
  <Text Key="4A959C97_120343">──Wahh, wahh</Text>
  <Text Key="44CC4813_120344">Ồ, Anemone-chan, con đói rồi phải không? Chờ một chút. Chị sẽ lấy sữa ngay♪</Text>
  <Text Key="29A19CCB_120345">──Babu babu~</Text>
  <Text Key="1C387EB0_120346">...Fufu. Đã lâu rồi tôi không thấy Mone như thế này. Cũng có vẻ hơi liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="8EA1D10B_120347">Heheh, chơi giả vui quá~♪</Text>
  <Text Key="85ADEBCA_120348">Tốt quá. Giờ, chúng ta chơi trò gì tiếp theo...</Text>
  <Text Key="80FC06A8_120349">──Mimi-chan! Cuối cùng cũng tìm thấy cô...!</Text>
