  <Text Key="455CD98F_114700">Ôi trời, ôi trời... ufufu, cậu thật sự là người tốt bụng. ...{playername}-kun, Bí thư Số 1, mọi người, và...</Text>
  <Text Key="D6DC37AF_114701">Pecorine-chan, cứ đợi một chút nữa thôi. Chủ nhân đầu tiên trung thành của cô sẽ sớm tới thôi...♪</Text>
  <Text Key="7D8E2B84_114702">XIN HÃY CHỜ CHO TÔI! CHỦ... CHỦ NHÂN DUY NHẤT... CỦA TÔI! THƯA BÀ NỮ HOÀNG EUSTIANAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="A89E801C_114703">Nữ Đặc vụ</Text>
  <Text Key="C34A3C91_114704">Sau &quot;Hội nghị&quot;</Text>
  <Text Key="C44CEA98_114705">Yêu cầu của Lisa</Text>
  <Text Key="1ECFB7B5_114706">Bảy Vương Miện Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="54494A35_114707">Arisa Gặp Người Phụ Nữ Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="80A23000_114708">Gio Nivlhel. Một ngôi làng bị bỏ hoang nhỏ bé, xa xôi tách biệt khỏi Lâu đài Cá voi Khổng lồ.</Text>
  <Text Key="085FE51B_114709">...Thủ lĩnh. Tạm thời thì không nên di chuyển có phải tốt hơn không? Tôi nghe nói ngài đã bị thương khá nặng.</Text>
  <Text Key="18612F38_114710">...Tổn thất do lạm dụng &quot;Phục Hồi Nhanh&quot; còn nghiêm trọng hơn vết thương của tôi. Nếu không có nó, tôi đã chết vài lần rồi.</Text>
  <Text Key="BAAB8A51_114711">Tuy nhiên... sống sót qua lần này đã giúp tôi nắm bắt được chiến đấu &quot;ở đây&quot; thực sự là gì. Tôi muốn khắc nó vào cơ thể trước khi quên.</Text>
  <Text Key="ED73A8DA_114712">Ồ, ồ. Tôi mừng là cuối cùng ngài cũng nắm bắt được LoA thú vị đến mức nào, Thủ lĩnh. Tôi kỳ vọng ngài sẽ lên cấp nhiều hơn nữa sau chuyện này.</Text>
  <Text Key="063E258A_114713">...Hmph. Là một cựu người chơi, cậu nghĩ sao? Grenouille. Ấn tượng của cậu sau khi đánh nhau với lũ đó thế nào?</Text>
  <Text Key="0305000A_114714">Tiếc rằng, chúng tôi thậm chí còn chưa đến gần. Bất chấp việc triển khai nhiều quân cờ và nghĩ ra các biện pháp phòng thủ ngay lập tức, chúng vẫn hoàn toàn lấn át chúng tôi.</Text>
  <Text Key="4BF8F610_114715">Tôi không bao giờ có ý thả lỏng cảnh giác, nhưng tôi có thể cảm nhận được tác động của sự tăng sức mạnh chính (lạm phá) -- và những thay đổi trong hệ thống trò chơi mới. Nếu nói là không cảm thấy như mình bị giết bởi thứ không thể hiểu nổi thì đó là nói dối.</Text>
  <Text Key="086828A5_114716">Công chúa Eustiana và nhóm của cô ấy đang được Bảy Vương Miện bảo vệ. Và với cựu AI Quản trị viên, &quot;Eris&quot;, giờ đã gia nhập họ... Không nghi ngờ gì họ sẽ tiếp tục thực hiện những đòn đánh vượt ngoài dự đoán của chúng ta.</Text>
  <Text Key="2C552FC7_114717">Lần sau, chúng ta sẽ phải tìm cách lừa bọn chúng. Các cuộc tập kích ban đêm và tấn công bình minh là cách của samurai -- chúng ta không thể kén chọn.</Text>
  <Text Key="A9FDB4D7_114718">Một mắt bằng một mắt (œil il pour œil). Một lừa đảo bằng một lừa đảo. Nhưng thay vì chỉ một cuộc tấn công bí mật, tôi thích một chiến lược tấn công vào điểm mù của hệ thống trò chơi hơn.</Text>
  <Text Key="D3D73B56_114719">Đúng. Bây giờ câu hỏi là làm thế nào để hạ gục Bảy Vương Miện...</Text>
  <Text Key="50FF2735_114720">...À, Đặc vụ Roland? Đừng buồn bã thế. Tham gia cuộc họp vui vẻ của chúng tôi đi. Trong tất cả chúng ta, cậu là người bị thương ít nhất, phải không?</Text>
  <Text Key="25BF5780_114721">...Roland. Tôi biết cậu ghét chiến thuật đánh lưng, nhưng đây không phải lúc chúng ta có thể dùng những thứ xa xỉ như vậy.</Text>
  <Text Key="4455AFE5_114722">Đặc biệt lần này, kẻ thù có ưu thế. Đúng không, Faceless?</Text>
  <Text Key="F7EEB564_114723">Kẻ &quot;thù&quot;, hử...? Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="59D0690C_114724">...Faceless. Cậu có biết...? Rằng con gái của Trưởng điều tra viên Azold nằm trong số &quot;kẻ thù&quot; của chúng ta.</Text>
  <Text Key="72376592_114725">...Vâng.</Text>
  <Text Key="4EF51ED6_114726">Vậy tại sao... TẠI SAO CẬU KHÔNG BÁO CÁO NGAY LẬP TỨC?! Tôi suýt đánh con gái một trưởng điều tra viên đến chết!</Text>
  <Text Key="0A0FC48F_114727">...Nếu cậu hỏi là tôi có báo cáo không, thì tôi có. Đúng không, Thủ lĩnh?</Text>
  <Text Key="E80D6823_114728">...Vâng.</Text>
  <Text Key="91FDFD66_114729">...Kh!? Thủ lĩnh, tại sao! Tại sao ngài không nói cho tôi biết một chuyện quan trọng như vậy?!</Text>
  <Text Key="265FC5AE_114730">Hãy bình tĩnh lại, Đặc vụ Roland. Cậu không thể đoán được lý do sao?</Text>
  <Text Key="6FAE934A_114731">...Tôi hiểu. Nhiệm vụ là ưu tiên. Ngài đang nói tôi không nên để cảm xúc cá nhân xen vào...</Text>
  <Text Key="AE65682A_114732">Ngay cả khi cô ấy trở thành &quot;Người Mất&quot;, đây chỉ là một trò chơi điện tử, nên sẽ không quan trọng...! Nhưng &quot;kẻ thù&quot; này ở đây là một học sinh tiểu học...!</Text>
  <Text Key="675E401D_114733">...Chỉ vì chúng là trẻ em, có nghĩa là chúng không thể phạm tội nghiêm trọng sao? Trái lại, có vô số ví dụ về trẻ em đã gây ra những bi kịch khủng khiếp vì thiếu ý thức thông thường.</Text>
  <Text Key="4E49924A_114734">Xin lỗi vì xen vào, nhưng cậu hơi ngây thơ ở đây rồi, Đặc vụ Roland?</Text>
  <Text Key="52E1B89F_114735">Cậu vừa nói cái gì...!!</Text>
  <Text Key="E114763E_114736">Này, này, này. Roland và Faceless... bình tĩnh một chút. Đây không phải lúc để đánh lẫn nhau.</Text>
  <Text Key="F2A62DC0_114737">Và Thủ lĩnh? Xin đừng bắt tôi làm người hòa giải. Làm những việc tôi không quen khiến lưng tôi ngứa như điên.</Text>
  <Text Key="71F8D9AA_114738">...Tôi biết. Roland. Nếu cậu muốn cứu con gái Azold, hãy thực hiện nhiệm vụ. Cậu đã biết đó là lựa chọn đúng.</Text>
  <Text Key="3999E15E_114739">...Đi đâu vậy, Đặc vụ Roland?</Text>
  <Text Key="22EEDCD5_114740">Tôi đi tuần tra... và làm cho đầu mình nguội bớt. Thủ lĩnh... một khi ngài đã định xong kế hoạch tiếp theo, hãy cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="B6830F53_114741">Không cần lo lắng. Tôi sẽ luôn tuân theo mệnh lệnh của ngài -- tôi không giống Đặc vụ Kuramazaki.</Text>
  <Text Key="902E50DF_114742">...Hmm, đúng là cậu nói vậy, nhưng... Chúng ta sẽ cần xem xét lại cách tốt nhất để sử dụng Đặc vụ Roland từ giờ. Than ôi. Chúng ta đã thiếu người từ đầu.</Text>
  <Text Key="F45617B9_114743">...Đúng. Huấn luyện tâm trí khó hơn huấn luyện cơ thể. Chúng ta sẽ cần xử lý cậu ấy cẩn thận... để cậu ấy không gãy dưới áp lực của nhiệm vụ và cảm xúc.</Text>
  <Text Key="CC1A3A66_114744">Hơn nữa, Roland không phải người duy nhất... Faceless. Lời phản đối trước đó không phải cách cư xử của cậu. Cậu vẫn còn cơ hội để trả thù Eustiana. Thay đổi hướng đi.</Text>
  <Text Key="5BDCAE06_114745">...Tôi xin lỗi sâu sắc. Tôi sẽ cẩn thận hơn...</Text>
  <Text Key="B20B210F_114746">Vậy thì... chúng ta sẽ làm gì tiếp theo, Thủ lĩnh? Có vẻ như nhóm Công chúa đã rời Cung điện Obsidian và trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="4C261C05_114747">Hmm... Một mặt, không thể nào họ để Công chúa Violet, người giữ &quot;Chìa Khóa&quot;, không có phòng thủ. Tuy nhiên, sẽ có lợi nếu họ không truy đuổi chúng ta và thay vào đó tập trung vào phòng thủ.</Text>
  <Text Key="2B2C410C_114748">Trong khi kế hoạch mua thời gian của cậu vẫn hiệu quả, Grenouille... hãy tiến về phía trước với &quot;mục tiêu khác&quot; của chúng ta.</Text>
  <Text Key="5091DB45_114749">Mục tiêu của Thủ lĩnh Yatogami... Về mặt bề ngoài, đó là để cứu những &quot;Người Mất&quot;. Đó là thứ WARLOCK phải hoàn thành, không phải Bảy Vương Miện. Điều còn lại sau đó là đảm bảo Minerva... và rồi...</Text>
