  <Text Key="E2F1BFD8_152200">Hôm nay chúng ta kết thúc muộn... Rất vui vì lúc nào cũng có thể dựa vào Đồng đội!</Text>
  <Text Key="66BD8CC2_152201">Vậy, để tỏ lòng cảm ơn, tôi muốn mời Đồng đội ăn bữa do tôi nấu. Và có lẽ một bữa tiệc Giáng sinh hay gì đó...</Text>
  <Text Key="A2559D0A_152202">Ừ, thì... nếu Đồng đội không phiền...</Text>
  <Text Key="FCAE85C1_152203">Th-Thật sao? Vậy... đây là lời hứa.</Text>
  <Text Key="8A63FCBE_152204">Tôi sẽ đổ hết tâm huyết để làm món ăn ngon nhất có thể. Vì vậy Đồng đội hãy rất mong chờ Giáng sinh nhé♪</Text>
  <Text Key="F7D95CB5_152205">Mahiru đã giao ước ngón tay út với {playername}, khuôn mặt vẫn còn ửng đỏ.</Text>
  <Text Key="4E17E200_152206">Giao hàng cho bạn đây!</Text>
  <Text Key="95F6FFC6_152207">Ngành công nghiệp?</Text>
  <Text Key="AE8ED465_152208">Lông...?</Text>
  <Text Key="191D31D4_152209">Tôi chưa hiểu lắm...</Text>
  <Text Key="D482A30F_152210">Tôi sẽ giúp bạn!</Text>
  <Text Key="423510D6_152211">Tôi rất sẵn lòng!</Text>
  <Text Key="9707F413_152212">Milk-chan</Text>
  <Text Key="164D66E1_152213">Thẩm phán</Text>
  <Text Key="CB74DA22_152214">Nông dân sữa</Text>
  <Text Key="7FE57DD4_152215">Đàn bò</Text>
  <Text Key="45DCC100_152216">Mahiru và {playername}, dừng chân ở Landosol trên đường về từ chuyến buôn bán, đã kéo xe đến chỗ nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="3FA60F32_152217">Uff! Hôm nay bán hết sạch lại. Dù chúng tôi chở cả núi sữa và bơ, thì vào thời điểm này trong năm mọi thứ vẫn bay ra cửa hàng.</Text>
  <Text Key="1E0EDC26_152218">Cảm ơn vì đã giúp đỡ, Đồng đội. Mùa Giáng sinh lúc nào cũng tấp nập vậy.</Text>
  <Text Key="6B2DF56F_152219">Mọi người đều cần sữa và bơ để làm bánh và nấu ăn. Nhưng không thể than phiền đâu -- kinh doanh đang bùng nổ nhờ vào điều đó.</Text>
  <Text Key="EB9818AF_152220">Có lẽ đến lúc tôi trang trí và chuẩn bị nhà guild Elizabeth Park cho Giáng sinh rồi.</Text>
  <Text Key="779BCCC1_152221">Quảng trường có vẻ sôi động lắm. Muốn đi xem không, Đồng đội?</Text>
  <Text Key="10C018AF_152222">Kyaaah! Landosol thật sự trang trí hoành tráng cho Giáng sinh, nhỉ? Nhìn tất cả những trang trí này, thị trấn lấp lánh khắp nơi bạn nhìn!</Text>
  <Text Key="86BD4B5D_152223">Chắc chắn là chợ Giáng sinh đã mở. Không trách được tại sao nơi đây lại sôi động thế!</Text>
  <Text Key="3A314ED6_152224">Tôi có ý tưởng rồi! Tôi nên mua một món gì đó cho mọi người ở trang trại. Làm món quà Giáng sinh nhỏ từ tôi.</Text>
  <Text Key="FF6F6AE9_152225">Nếu bạn muốn, bạn có thể giúp tôi chọn, Đồng đội. Nào, hãy cùng dạo chợ thôi♪</Text>
  <Text Key="5154B93A_152226">Ngày càng lạnh hơn rồi, nên vài bộ quần áo ấm cho ShioShio sẽ hoàn hảo. Cái khăn bọc bụng này trông ấm áp thật, phải không?</Text>
  <Text Key="628D859A_152227">RinRin... có lẽ sẽ thích một chiếc gối mới để ngủ. Hãy tìm một chiếc mềm mại và giúp cô ấy có một giấc ngủ ngon. Còn quà cho Limalima thì...</Text>
  <Text Key="C9F650AD_152228">Mời quý khách! Khuyến mãi Giáng sinh lớn! Từ đồ dùng hàng ngày đến đồ lặt vặt, chúng tôi có tất cả!</Text>
  <Text Key="5755FB6F_152229">Nghĩ lại thì, găng tay nấu ăn của tôi rách rồi. Tôi có thể mua cái mới, nhưng...</Text>
  <Text Key="49C5736B_152230">Không, không phải hôm nay. Tôi chỉ cần sửa chúng và làm cho đôi găng tay cũ trở nên như mới.</Text>
  <Text Key="417856C4_152231">Nếu tôi tiết kiệm một chút ở đây, tôi có thể dùng số tiền thừa để mua đồ ăn vặt cho các con vật, bạn biết đấy?</Text>
  <Text Key="B6B3B2AE_152232">Hơn nữa... khi nói đến thứ tôi muốn, chẳng có ý tưởng nào thực sự nảy lên.</Text>
  <Text Key="0438FD78_152233">Vậy nên tốt hơn là mua thứ gì đó sẽ khiến những người khác mỉm cười. Điều đó hạnh phúc hơn cho tất cả chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="2FB1B710_152234">Nghĩ lại thì, bạn có muốn thứ gì không, Đồng đội?</Text>
  <Text Key="C0F3B342_152235">...Đó là vẻ mặt của một người không nghĩ ra được thứ gì cả. Bạn thật khiêm tốn, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="E441314B_152236">...Được rồi, tôi có ý tưởng. Tôi chưa từng nói với bạn trước đây là tôi sẽ mời bạn ăn một bữa sao, Đồng đội?</Text>
  <Text Key="9B0ADD4C_152237">Thực tế là, tôi chưa quyết định thực đơn... Nhưng! Tôi sẽ làm cho bạn một món ăn địa phương dịp lễ -- thứ chỉ có thể ăn được vào thời điểm này trong năm.</Text>
  <Text Key="5CBBCE8A_152238">Nó dùng một số nguyên liệu khá đắt tiền, nên mọi người chỉ làm nó cho các sự kiện lớn -- lễ kỷ niệm, dịp đặc biệt, những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="1A0360D5_152239">Tôi đã phục vụ nó trước đây cho mọi người trong guild của tôi và thành công rực rỡ...♪ Họ thậm chí còn yêu cầu tôi làm lại.</Text>
  <Text Key="5AA77B9D_152240">Bạn đã giúp tôi rất nhiều hôm kia. Mời bạn món này sẽ là cách tôi cảm ơn bạn. Tôi sẽ tự hào gọi nó là món quà Giáng sinh của bạn♪</Text>
  <Text Key="4EA626FB_152241">Bây giờ chúng ta đã có kế hoạch, hãy đi lấy những nguyên liệu đó!</Text>
  <Text Key="765C71AB_152242">Nếu tôi làm nhiều quá, chúng ta sẽ không ăn hết... Vậy hai phần thì đủ, phải không?</Text>
  <Text Key="9A53CA4B_152243">Cho mọi người...? À, tôi hiểu rồi, bạn nghĩ cả guild sẽ tham gia cùng chúng ta.</Text>
  <Text Key="21D41019_152244">Chúng ta chỉ cần nguyên liệu đủ cho bạn và tôi, Đồng đội. Mọi người khác đều đi thăm gia đình và những việc tương tự rồi.</Text>
  <Text Key="55A03B39_152245">ShioShio và RinRin đã về sớm để thăm gia đình. Còn LimaLima thì được mời đến bữa tiệc pyjama của bạn nên cô ấy đã lên đường với tâm trạng phấn khích!</Text>
  <Text Key="A5AA06A2_152246">Đó là lý do tại sao tôi đã lên kế hoạch cho một khoảng thời gian thư giãn cho đến khi mọi người trở về.</Text>
  <Text Key="4AA87C33_152247">Vì mọi người lúc nào cũng ở quanh nhà guild của chúng ta, tôi nghĩ rằng mọi thứ sẽ hơi cô đơn một chút. Vì vậy tôi rất vui vì bạn đang ở lại với tôi, Đồng đội♪</Text>
  <Text Key="0446D3F7_152248">Chúc một ngày tốt lành! Ôi, nếu không phải là Mahiru-chan. Hôm nay bạn đang tìm gì vậy?</Text>
  <Text Key="040E70D6_152249">Chào buổi chiều, ông già. Tôi muốn một ít thịt ưu đãi cấp cung điện như vậy. Đủ cho hai người, làm ơn.</Text>
