  <Text Key="ECDBF483_88200">Cho đến giờ, mình thường dành ngày sinh nhật trong phòng bệnh viện cùng chị lớn chúc mừng. Tất nhiên, mình rất vui về điều đó, nhưng... mình cũng lo rằng mọi thứ sẽ vẫn mãi như thế mỗi năm.</Text>
  <Text Key="666A54E3_88201">Cảm ơn rất nhiều vì hôm nay. Em sẽ tận hưởng nó với tất cả những gì em có...♪</Text>
  <Text Key="CA171950_88202">À... Vâng. Em... được anh chăm sóc.</Text>
  <Text Key="10859FE9_88203">Một bàn tay mạnh mẽ, nhẹ nhàng dẫn dắt em. Được một người đàn ông hộ tống như thế này... Em đã đọc cảnh tượng này biết bao lần trong những tiểu thuyết tình cảm...</Text>
  <Text Key="65E69B79_88204">Vậy ra đây là cảm giác đó...</Text>
  <Text Key="03652C1A_88205">Vâng, cảm ơn anh rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="FEAE73B2_88206">Hôm nay là sinh nhật em. Nếu... được phép, em chỉ muốn một yêu cầu ích kỷ nhỏ...</Text>
  <Text Key="ED875E95_88207">Cho đến hết ngày hôm nay... xin đừng buông tay em ra nhé~</Text>
  <Text Key="9679F515_88208">Anh có khỏe không?</Text>
  <Text Key="03403C30_88209">Nắm lấy tay em, hãy cùng nhau đi thôi</Text>
  <Text Key="0D192C70_88210">Chúc mừng sinh nhật, Shiori</Text>
  <Text Key="FFB338B2_88211">Đã về rồi♪</Text>
  <Text Key="70EFA4D7_88212">Hôm nay cũng học giỏi lắm♪ Có gì em chưa hiểu trong lớp không? Chị lớn sẽ giúp em ôn tập sau.</Text>
  <Text Key="11156640_88213">...Hả??? Nhưng đương nhiên là chị phải ở đây rồi, phải không?? Một chị lớn đúng chuẩn phải chào em trai mình. Đây chỉ là một cảnh tượng bình thường hàng ngày thôi♪</Text>
  <Text Key="74843B98_88214">Nhân tiện, em trai♪ Đã đến giờ quiz bất ngờ của chị lớn! Hôm nay là ngày nào?</Text>
  <Text Key="29A1F262_88215">Sai rồi♪ Câu trả lời đúng là... &quot;Ngày mà một chị lớn nào đó, cảm động trước lời chúc sinh nhật của em trai yêu quý, ôm chặt em ấy thật lâu rồi cưng nựng em bằng chiếc gối đầu gối đầy lười biếng!&quot;♪</Text>
  <Text Key="C5A72363_88216">Vậy nên, nói như vậy, em trai! Ngày được định mệnh sắp đặt giữa em và chị lớn... bắt đầu từ đây♪</Text>
  <Text Key="A5178FEB_88217">Hehehe, cảm ơn♪ Có lẽ chị hơi bướng bỉnh, nhưng em còn chuẩn bị quà tặng cho chị nữa. ...Em thực sự là một em trai đáng yêu quá.</Text>
  <Text Key="132E9899_88218">Vậy thì, đến lượt cái ôm thật chặt! Này, đừng chạy trốn♪ Đây là kiểu thân mật anh em thông thường, em biết chứ?</Text>
  <Text Key="5B7CACFE_88219">...Hehe♪ Em ấm áp quá♪ Tiếp theo là chiếc gối đầu, nhớ chứ? Chuẩn bị tinh thần để được chị lớn cưng nựng nhé.</Text>
  <Text Key="F199C88F_88220">Là ngày sinh nhật của chị và có em trai bên cạnh. Ehehehe... Chị lớn vui quá♪</Text>
  <Text Key="E50FD499_88221">...Chị ấy ở trong nhà em như đây là điều bình thường nhất trên đời...</Text>
  <Text Key="112FE5E8_88222">Là ngày sinh nhật của em, chị nhớ mà</Text>
  <Text Key="2EBBCB7B_88223">Giống như mọi thứ đã được viết sẵn kịch bản rồi...</Text>
  <Text Key="81F14ABF_88224">À, chào một ngày tốt lành. Thật trùng hợp khi gặp nhau ở đây. ...Hm, đây là gì vậy?</Text>
  <Text Key="E73C583D_88225">À, xin lỗi. Chị không nhớ từng nhận quà sinh nhật từ một người đàn ông bao giờ, nên não chị không thể xử lý được.</Text>
  <Text Key="75321E48_88226">Thực ra, không cần em phải quan tâm đến chị thế đâu. Tặng quà cho bạn học hay gì đó đi. Ồ, em cũng tặng quà sinh nhật cho họ sao? ...Ra vậy. Vậy thì có lẽ đúng thôi.</Text>
  <Text Key="6644A95C_88227">...Hehe, xin lỗi. Chị chưa kịp cảm ơn em. Cảm ơn em. Nói vậy đi... tuổi của chị vẫn là bí mật giữa chúng ta, được chứ?</Text>
  <Text Key="D14DB107_88228">...Hả? ...T-Tất nhiên là có. Làm gì có chuyện một người phụ nữ trưởng thành như chị lại không có kế hoạch trong ngày sinh nhật. Câu hỏi ngớ ngẩn thật... Chỉ là năm nay chị vừa may có chút thời gian trống thôi.</Text>
  <Text Key="DD57E8BD_88229">Hừm... Đây là gì... Khoan đã. Đây là lời mời đến một nhà hàng khó đặt bàn lắm... Và em muốn đi cùng... Không, em đúng là một tay sát gái thật đấy...</Text>
  <Text Key="9A23FF80_88230">...Hehe, được rồi. Chị sẽ đi cùng vì em đã chuẩn bị mất công. ...Nhưng chị có thể về nhà chuẩn bị trước được không?</Text>
  <Text Key="66F88EE1_88231">Chị sẽ đi chuẩn bị đồ ăn cho Iroha. Hehe, chị không trang điểm hay gì đâu, đừng hy vọng quá nhé♪ Em thắc mắc tại sao? Không sao. Chỉ là một chút tự ghét bản thân thôi.</Text>
  <Text Key="39A1A98D_88232">Vậy chị chờ em sau nhé. Chị rất mong được gặp. Hehe.</Text>
  <Text Key="4EE844C6_88233">Chúc mừng sinh nhật, Sono-san!</Text>
  <Text Key="DB5B340D_88234">Sono-san, sau này cô có kế hoạch gì không?</Text>
  <Text Key="EE0395CC_88235">Xin hãy mở quà tặng</Text>
  <Text Key="EF082B7F_88236">Nhẹ nhàng, từ từ...! Chậm rãi, từ từ...! Tốt, tiến triển tốt cho đến giờ!</Text>
  <Text Key="9333DDFE_88237">ÁÁÁÁÁÁÁ?! À, là anh...! Đừng rình rập em như thế chứ... Suýt nữa là em làm hỏng mất!</Text>
  <Text Key="C09601FF_88238">Anh thấy đấy... hôm nay là, ừm, sinh nhật em. Nên, để thể hiện em đã lớn hơn một chút, em quyết định chỉ trong ngày hôm nay, nhất định sẽ không làm bất cứ điều gì vụng về!</Text>
  <Text Key="A8404B8F_88239">Và kết quả là, em đang di chuyển với tốc độ chưa đến một nửa bình thường!</Text>
  <Text Key="DCB437FC_88240">Ugh... đừng nhìn em với cái nhìn "Thật sự được chứ?" như thế, làm ơn đi! T-Tuy nhiên, anh đến đây vì điều gì? Có phải anh có hẹn với Milady...?</Text>
  <Text Key="C54F7501_88241">Hả?! Anh đã đi cả đường đến đây... vì em...!? Cảm ơn anh rất nhiều, em rất vui...!</Text>
  <Text Key="903B2FFC_88242">Ồ♪ Anh còn chuẩn bị cả bánh và quà tặng?! Ehehe, em sẽ ăn một ít chắc chắn! À phải, mời anh vào trong biệt thự để Milady cũng có thể~... ÁÁÁÁ!?</Text>
  <Text Key="E77BB3F1_88243">À... Cảm ơn anh rất... nhiều...! Nhờ có anh, em không làm đổ bánh. Điều này vẫn tính là em không mắc lỗi vụng về hôm nay... đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1A951E7A_88244">Hả? Anh định... tiếp tục ôm em như thế này sao?! Em... nặng đấy, biết chứ? Hơn nữa, nếu Milady hay mọi người trong biệt thự thấy chúng ta như thế này...</Text>
  <Text Key="C5E3AF51_88245">...Không, thực ra... xin hãy tiếp tục ôm em. Dù sao hôm nay cũng là sinh nhật em. Được cảm thấy đặc biệt một chút thôi mà, đúng chứ♪</Text>
  <Text Key="8A078DE9_88246">Để chúc mừng sinh nhật em, Suzume</Text>
  <Text Key="690643AE_88247">Chị sẽ bắt được em!</Text>
  <Text Key="05975ADE_88248">Chị sẽ cứ ôm em như thế này tiếp thôi</Text>
  <Text Key="82F5C1E8_88249">Whizbooooy!! Chị nhớ cậu quáaaaa♪ Chị thực sự chạy thẳng đến đây, như chế độ tăng tốc đầy đủ! Hy vọng chị không lập kỷ lục thế giới gì! Chuyện đó sẽ hài hước thôi~☆</Text>
