  <Text Key="2F5C818A_40000">Hả!? Hảảả!? Ai đó ở đó!?</Text>
  <Text Key="6DF5AE1A_40001">Hãy chú ý kỹ! Tôi là một vị thần! Đứa trẻ nhỏ và cậu bé kia đã trao đi niềm tin và khiến tôi hồi sinh!</Text>
  <Text Key="35137AC7_40002">Hảả～!? Cô gái tôi thấy trong giấc mơ hóa ra là một vị thần!? \nKhông thể đánh giá người qua vẻ ngoài, \ncó vẻ quy luật này cũng áp dụng cho cả thần～</Text>
  <Text Key="38304DFB_40003">Thay vì một manh mối, người chúng ta đang tìm kiếm lại tự xuất hiện. Làm tốt lắm, Inori-kun và Trợ lý-kun.</Text>
  <Text Key="9A8797A7_40004">...Vậy tức là đây là vị thần chỉ biết ăn bắp nướng giữa tình huống khẩn cấp? Chẳng phải rõ ràng loại thần như vậy sẽ bị lãng quên sao?</Text>
  <Text Key="EAFA5256_40005">Hả? Không, anh đang nói gì vậy...? Tôi vốn đã là một vị thần không được ưa chuộng, nhưng tôi chỉ làm những việc mà người ta sẽ biết ơn từ thời xa xưa thôi.</Text>
  <Text Key="8263AB73_40006">Ừ, chuyện đó xảy ra ở tương lai thì cũng kệ. À, anh có ví dụ cụ thể nào về "những việc người ta biết ơn" không?</Text>
  <Text Key="4FB043AD_40007">Fufu, tôi là một vị thần chu đáo mà. Ở phía Tây, khi một chàng trai trẻ đang chiên một đống Karaage, tôi đã lén thêm vài lát chanh vào.</Text>
  <Text Key="B2DB5404_40008">Ở phía Đông, trong một bữa tiệc pizza, tôi đã thêm thịt xông khói lên trên các chiếc pizza.\nỞ phía Nam, tôi bỏ vài quả anh đào vào mì Nagashi Somen.</Text>
  <Text Key="661745E7_40009">Ở phía Bắc, tôi đã tháo que xiên khỏi Yakitori và họ đã xúc động đến mức khóc "Ai lại làm chuyện như vậy chứ"...</Text>
  <Text Key="8ED81870_40010">Ơ, họ thực sự xúc động à...?\nTôi nghĩ là ngược lại～</Text>
  <Text Key="61D6E1C3_40011">Cô ấy có lẽ là kiểu người làm chuyện xấu với ý định tốt. Có lẽ nên đánh cô ấy một trận và phong ấn nhanh.</Text>
  <Text Key="2BC0DFA6_40012">Nghe giống hệt vị thần trong truyền thuyết. Theo sách, dù có quyền năng có thể sánh ngang với các vị thần nổi tiếng khác, cô ấy không biết đọc tình hình và mọi việc cô làm đều phản tác dụng khiến tín đồ mất niềm tin.</Text>
  <Text Key="D79CFA0D_40013">K-Không đó chỉ là hiểu lầm thôi! Dù tôi đã trao đi ước nguyện cho cậu bé và cô gái đó, anh vẫn nói những điều tồi tệ về tôi!!</Text>
  <Text Key="1B697223_40014">Ồ! Nhắc mới nhớ, tôi đã xin một phong bao lì xì!! Anh đã chuẩn bị sẵn nhiều cho tôi rồi đúng chứ!?</Text>
  <Text Key="4E0EF189_40015">Hả? Nhiều lắm đúng chứ? Tôi đã triệu hồi "Phong bao lì xì lớn nhất từ trước đến nay để không phải lo lắng suốt đời!" như anh mong muốn rồi mà?</Text>
  <Text Key="718DB5C7_40016">.... Ơ, tôi không phải xin phong bao lì xì sao?\nTôi hỏi khi nào tôi sẽ trở nên giàu có.</Text>
  <Text Key="9E96BA54_40017">Sao anh lại nói về tiền bạc? Việc ném một quả bóng không liên quan gì đến tiền cả, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="6D6BE9D1_40018">...Hả?</Text>
  <Text Key="441FC7CA_40019">...Tôi cảm thấy 'Phong bao lì xì' của Inori-kun và 'Phong bao lì xì' của Morigami-sama là khác nhau ở đây.</Text>
  <Text Key="4402C749_40020">Morigami-sama, anh đã trao đi ước nguyện cụ thể như thế nào?</Text>
  <Text Key="213F284B_40021">Chừng nào sinh vật còn cố gắng sống trọn vẹn, sẽ không có cuộc sống nào không lo lắng.</Text>
  <Text Key="74CA97EE_40022">Giải thích dài dòng quá, cho chúng tôi phiên bản ngắn thôi.</Text>
  <Text Key="A28EC95A_40023">Tóm lại, nếu mọi người đều bị thổi bay bởi một "Phong bao lì xì" thì anh sẽ có cuộc sống không lo lắng như mong muốn. Rốt cuộc, cuộc đời anh sẽ kết thúc ngay tại đó.</Text>
  <Text Key="2F1B6B59_40024">...Hả? Thổi bay? Anh đang nói gì vậy?\nAnh thực sự không biết 'Phong bao lì xì' nghĩa là gì sao?</Text>
  <Text Key="0B399E22_40025">Đừng nói là... "Phong bao lì xì" này đang ám chỉ một thứ lớn rơi từ trên trời?\n(Ghi chú: "dama" trong "otoshidama" cũng có thể hiểu là "một vật thể hình cầu", và "otoshi" có thể hiểu là "làm rơi một thứ gì đó")</Text>
  <Text Key="1461CE36_40026">Đúng vậy! Tôi nghĩ càng rơi từ cao, thì càng chắc chắn sẽ thổi bay mọi người!</Text>
  <Text Key="65B04FA4_40027">Ra vậy... vậy là chuyện này nói về chuyện đó.\nAnh đã hiểu chưa, Trợ lý-kun?</Text>
  <Text Key="55C30CAB_40028">Rằng ước nguyện của chúng ta đang bị hiểu nhầm?</Text>
  <Text Key="90B09B25_40029">Không thể nào... Thay vì 'Tiền mừng tuổi', cô ấy lại gửi "Thiên thạch khổng lồ"...\nLÀM SAO CÓ NGƯỜI HIỂU NHƯ THẾ ĐƯỢC...!</Text>
  <Text Key="D53030AC_40030">...Không, tôi đoán có người trong gia đình tôi sẽ hiểu theo cách đó. Chưa kể đó còn là một bà lão sẽ làm với rõ ràng ác ý.</Text>
  <Text Key="8B8A0E75_40031">Dù sao thì, đây cũng là một trường hợp độc nhất. Vậy là ổn nếu kết luận ước nguyện của Inori là thủ phạm?</Text>
  <Text Key="A482E148_40032">Khoan đã, điều đó sẽ khiến tôi trông như kẻ xấu! Là anh đã hiểu nhầm ước nguyện của tôi, nên hãy làm gì đó đi! Tôi không muốn phải chịu trách nhiệm về chuyện này!</Text>
  <Text Key="3BFEB064_40033">...Ơ, xin lỗi vì hỏi, nhưng liệu tôi đã hiểu nhầm ước nguyện của anh? Tôi luôn được nhắc từ lâu là phải hỏi trước khi trao ước nguyện.</Text>
  <Text Key="E3077AFF_40034">Mọi thứ đều sai ngay từ đầu!! Nếu Landosol bị phá hủy, tôi sẽ dùng 'Phong bao lì xì' của mình như thế nào～!!</Text>
  <Text Key="A9853011_40035">T-T-Tôi xin lỗi～!</Text>
  <Text Key="615E190B_40036">...Tóm lại. 'Phong bao lì xì' đề cập đến truyền thống đưa tiền cho trẻ em chứ không phải "Làm rơi một vật thể hình cầu từ trên trời cao".</Text>
  <Text Key="F212475B_40037">Uuuu... Nấc...! Tôi thực sự không có ý xấu...!\nTôi chỉ không cập nhật xu hướng gần đây...</Text>
  <Text Key="7F78B2B4_40038">Anh nói gì về 'Phong bao lì xì' là xu hướng chứ!? Làm sao một vị thần có thể không biết thứ ngay cả trẻ em cũng biết?</Text>
  <Text Key="86DFD1D7_40039">Tôi không nghĩ cô ấy nói dối. Vài trăm năm trước, cô ấy là vị thần được một nhóm tiên nhỏ thờ phụng. Cũng có thể khái niệm về tiền bạc chưa tồn tại lúc đó.</Text>
  <Text Key="BF3CF9DC_40040">Trước đây, có những ngôi làng chỉ sống bằng trao đổi hàng hóa. Tiền bạc chưa tồn tại nên truyền thống chia sẻ tiền như Phong bao lì xì có lẽ cũng chưa tồn tại～...</Text>
  <Text Key="186DEC6B_40041">Nhưng nếu tôi nói là tôi không biết, thì tôi sẽ bị coi như người nông thôn... Tôi nghĩ anh về cơ bản muốn thoát khỏi nỗi đau và sầu muộn của cuộc sống...</Text>
  <Text Key="1752EA1B_40042">Nhưng điều này thật tuyệt vời～ Nghe những câu chuyện như thế này\nthật khiến tôi nghĩ "Ừ, cô ấy đúng là một vị thần".</Text>
  <Text Key="1EB9E7B0_40043">Nó giống như các vua quỷ trong manga vậy. Ngay cả sếp của tôi cũng không đi xa đến mức đó.</Text>
  <Text Key="473C7557_40044">Ư ưu... Tôi rất xin lỗi... Tất cả đều lỗi của tôi vì đã vội vàng kết luận...</Text>
  <Text Key="FE65210F_40045">Hả? Tại sao anh lại xin lỗi?</Text>
  <Text Key="664F1CD0_40046">Không phải lỗi của Onii-san! ...Nếu tôi không nói thế, thì tôi sẽ là người phải chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="7D6F5C49_40047">Vậy thì đừng đổ lỗi cho nhau! Morigami-sama, anh nên hỏi người khác nếu anh không hiểu điều gì, dù có xấu hổ. Hãy cẩn thận hơn từ giờ trở đi!</Text>
  <Text Key="C035162A_40048">Tôi cảm ơn lời khuyên, nhưng với tình trạng này, cô ấy sẽ sớm đến thế giới người chết hơn là có thể áp dụng lời khuyên đó.</Text>
  <Text Key="41148363_40049">...Hãy nghĩ ra một giải pháp!</Text>
