  <Text Key="8DBBB0DB_110100">Này, này, Iroha-san?! Sự kiện chưa bắt đầu đâu!\nĐó không phải bọ, đó là ai đó mặc áo giáp!!</Text>
  <Text Key="2B53B7DD_110101">C-Cô gái câu bọ đó là sao...?\nK-Không, quan trọng hơn... Tóc tôi dựng đứng lên...!\nĐây chỉ là khí chiến đấu ngang ngửa với Chris-chan thôi sao?!</Text>
  <Text Key="37278602_110102">Ehehe, tớ rất hào hứng!! Tất nhiên!!</Text>
  <Text Key="5CC5F8EC_110103">Ồ?! Bọ còn có gươm...!\nVà tớ biết Iroha đúng...!\nNhững con bọ này mạnh ngang với Chris onee-chan!!</Text>
  <Text Key="75F75525_110104">...!\nHaaah!!</Text>
  <Text Key="ED394DCF_110105">...Anh ấy mạnh!!</Text>
  <Text Key="58CCFB1A_110106">Eek!? Trận chiến của ong bắt đầu!!?\nT-Tôi nên làm gì? Tôi không thể dừng một trận chiến tuyệt vời như thế này~...!</Text>
  <Text Key="B3141E17_110107">Jun & Iroha</Text>
  <Text Key="E8BDE4D7_110108">...À! Người to con kia!!\nCậu dừng hai người đó đi?!\nTôi sẽ cho cậu nhiều phiếu mua hàng! Hahaaaa!!</Text>
  <Text Key="8ACCC84A_110109">Hả?! Chết, họ phát hiện rồi?!</Text>
  <Text Key="B1A918A9_110110">Gorotsuki Boss</Text>
  <Text Key="BF48FA3A_110111">...!! Tôi tìm thấy ngươi, tội phạm truy nã!! Ngươi, dừng chiến đấu một chút!\nTôi phải bắt hắn... Kuh!?</Text>
  <Text Key="B379BC59_110112">Đừng nhìn chỗ khác!! Iroha chắc chắn sẽ bắt được ngươi!\nChuẩn bị tinh thần đi, ông bọ!</Text>
  <Text Key="1370D29F_110113">M-Một con bọ? Tôi không hiểu lắm, nhưng... đã đến lúc chạy rồi!\nCảm ơn, Yellow!</Text>
  <Text Key="266791F5_110114">Cái gì?! C-Có phải người xấu không?!\nEek, tớ sợ, nhưng vẫn sợ!!\nTớ sẽ bắt cậu......higyah!!</Text>
  <Text Key="F2C93323_110115">Cuối cùng tớ cũng không làm được!</Text>
  <Text Key="1EA45DEE_110116">Ugh, cứ thế này hắn sẽ chạy mất... Tôi nên làm gì...!?</Text>
  <Text Key="63A1D687_110117">Tất nhiên rồi!! Tôi sẽ không thua một con bọ!!\nBởi vì Iroha là người thích bọ hung hơn!!</Text>
  <Text Key="7872E433_110118">T-Tôi không hiểu!</Text>
  <Text Key="04202B77_110119">...Nhưng, phe bọ hung? Có thể là...?!\n...Tôi không có thời gian suy nghĩ chuyện này chuyện kia! Đây là bài kiểm tra!</Text>
  <Text Key="B5800ADE_110120">T-Tôi tự hỏi cậu có thích bọ hung không?\nVậy cậu có thể nhìn qua đó không? Cái đầu kia thì sao?!</Text>
  <Text Key="CC48B6EB_110121">Hả...?! ...Aaaah!!!</Text>
  <Text Key="1324F512_110122">Gahaha! Tạm biệt, Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia...\nKhoan, cái gì?! Y-Chị Yellow!</Text>
  <Text Key="B036D4BA_110123">Ehehe♪ Tớ bắt được một con bọ hung♪</Text>
  <Text Key="09696D67_110124">Gyaaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="4B375DC1_110125">Hehe. Một lúc tôi không chắc chuyện gì sẽ xảy ra,\nnhưng nhờ có cậu, chúng tôi đã bắt được kẻ xấu. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="00DA0C00_110126">Ồ, vậy không phải bọ, hả? Tiếc quá!\nNhưng, nhưng, cô gái! Cô mạnh quá, tớ yêu cô, Iroha!</Text>
  <Text Key="0D7E9809_110127">Ra vậy, cậu là Iroha-chan.\nChris-chan đã nói về cậu với niềm vui vô cùng.\nTớ cũng luôn muốn gặp cậu.</Text>
  <Text Key="60EA999B_110128">Tớ là Jun từ Nightmare.\n...Tớ biết đột ngột, Iroha-chan,\nnhưng cậu có muốn gia nhập Nightmare không?</Text>
  <Text Key="A7F7AC31_110129">Cái gì?! Cậu là bạn của Chris?!\nKhông trách cậu mạnh vậy♪ À... tớ muốn đánh nhau với Chris lần nữa~♪</Text>
  <Text Key="22926F4A_110130">Có những thành viên đội quân giỏi như cậu ở đây thật đáng tin cậy.\nCậu nghĩ sao, Iroha-chan?\nCậu có muốn bảo vệ hòa bình của Landsol cùng chúng tôi?</Text>
  <Text Key="47A7454E_110131">Hừm, tớ không hiểu lắm, nhưng...\nƯm, nếu tớ gia nhập, tớ có được áo giáp bọ không?</Text>
  <Text Key="AA9CF9A9_110132">Áo giáp bọ... Ừ-Ừ. Nó hơi khác của tớ,\nnhưng tớ sẽ cho cậu một bộ áo giáp dành riêng cho Nightmare.\nĐừng lo, tớ nghĩ nó trông giống bọ.</Text>
  <Text Key="528D8180_110133">Thật sao?! Vậy thì, Iroha, chúng ta vào đi♪</Text>
  <Text Key="76513957_110134">Wow♪ Tuyệt quá! Iroha-san, hãy cố gắng hết sức như một anh hùng của Landsol!\nÀ, phải rồi, tớ sẽ tặng cậu một viên ngọc để kỷ niệm\nviệc cậu gia nhập câu lạc bộ~♪</Text>
  <Text Key="038B9BD4_110135">Khoan, chị Yellow!! Chị hợp với làm côn đồ hơn!!\nChị thậm chí có thể trở thành một côn đồ huyền thoại được lưu danh sử sách!!</Text>
  <Text Key="A684611D_110136">...Hả? Cậu đang nói gì vậy?\nIroha-chan làm sao có thể trở thành côn đồ được.\nĐây là mũ bọ. Cậu muốn thử không?</Text>
  <Text Key="FD35EEF9_110137">...Này, này, ông già. Nếu ông trở thành côn đồ,\nông có cho tớ cái mũ đó không?</Text>
  <Text Key="0E12439F_110138">Ồ, cái này? Tất nhiên tôi sẽ cho cậu!</Text>
  <Text Key="544672B1_110139">Uhyo~~~!!</Text>
  <Text Key="A24B578E_110140">Nhìn xem, Iroha, cậu giống bọ hung?!\nQuá ngầu! Haaah, tớ không thể tin mình đang biến thành một con bọ~♪♪</Text>
  <Text Key="E49F663E_110141">K-Khoan đã. Iroha-chan, có thể là...?</Text>
  <Text Key="E2291FE5_110142">Được rồi!! Iroha, tớ sẽ trở thành côn đồ!!</Text>
  <Text Key="A7EA68F2_110143">&quot;Được...&quot; &quot;Cái gì?!&quot;</Text>
  <Text Key="EFC8AA1A_110144">Jun & Krull</Text>
  <Text Key="B7FDEEA9_110145">Bằng cách này, Iroha, người ngưỡng mộ chiếc mũ giống bọ hung\nvà trở thành côn đồ, đã sáng lập【Arques Thug Hall】\nTừ đây, cuộc đời côn đồ của Iroha bắt đầu──</Text>
  <Text Key="6D989121_110146">──Và rồi Sono, người đến đón họ,\nđã mắng mỏ họ nghiêm khắc, và [Arkes Ruffian Hall] tan rã.</Text>
  <Text Key="632ABAA5_110147">Kẻ thích bị hành hạ, Kẻ Đeo Kính và Thực tại</Text>
  <Text Key="3789DFC4_110148">Trở về thế giới thực, kuka không thể quên những kích thích vô số cô ấy trải nghiệm trong thế giới trò chơi\nvà đau khổ vì chúng. Sau đó, một người đeo kính bí ẩn xuất hiện và mời kuka tham gia một tổ chức nào đó. Cảm nhận được những rung động chưa từng biết, kuka đi theo khi được mời.</Text>
  <Text Key="6EFD265D_110149">Một số người đã được giải thoát khỏi &apos;Minerva&apos;s Imprisonment&apos;\nđang dần lấy lại cuộc sống của họ trong thế giới thực.</Text>
