  <Text Key="BA065FCE_32300">Nhưng về mặt định hướng, hình ảnh dễ thương còn quan trọng hơn vẻ đẹp. Mình nên làm gì đây... À, đúng rồi! Làm một bộ trang phục lấy mình làm biểu tượng thì sao? Hử, có vẻ sẽ vui nhỉ? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="91B9BBC3_32301">Mọi người xung quanh Mahiru-san đều đang cười. Mình không biết có vui hay không, nhưng nguyện vọng làm người khác mỉm cười thật đẹp đẽ và quý giá. Ngay cả mình, người đóng góp vào hạnh phúc của thế giới thông qua vẻ đẹp, cũng cảm thấy đồng cảm♪</Text>
  <Text Key="24764FF6_32302">Shiori-san. Cô ấy vừa mong manh vừa đáng yêu, nhưng bản chất vẻ đẹp của cô ấy nằm ở chỗ khác. Như một bông hoa nhỏ trong Thiên Nhiên, sức mạnh tiềm ẩn và sự mềm mại của cô ấy mới chính là vẻ đẹp thực sự.</Text>
  <Text Key="2424337E_32303">Rin nhìn thật hạnh phúc khi cô ấy ngủ... Khó mà để lộ mặt như thế này được. Vẻ đẹp của cô ấy thật tự nhiên, khác xa với vẻ đẹp tinh tế của cô ấy... Có lẽ có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="1C2066FD_32304">Ra vậy. Shiori-san dường như quan tâm đến văn học và bách khoa toàn thư. Lâu rồi cô ấy có đọc tạp chí tuyển dụng. Sao lần này không thử đọc sách về sắc đẹp hoặc catalogue trang phục? Mình nghĩ nó sẽ mở ra cánh cửa đến thế giới của vẻ đẹp!</Text>
  <Text Key="748C6742_32305">Nhưng thật đáng tiếc là dáng vẻ lười biếng lại nổi bật... Không, có lẽ làm chủ được điều này sẽ tạo ra một loại vẻ đẹp mới. Mình không thể tưởng tượng được, nhưng muốn bạn thử xem. Vẻ đẹp lười biếng!</Text>
  <Text Key="91B9BBC3_32306">Mọi người xung quanh Mahiru-san đều đang cười. Mình không biết có vui hay không, nhưng nguyện vọng làm người khác mỉm cười thật đẹp đẽ và quý giá. Ngay cả mình, người đóng góp vào hạnh phúc của thế giới thông qua vẻ đẹp, cũng cảm thấy đồng cảm♪</Text>
  <Text Key="BA065FCE_32307">Nhưng về mặt định hướng, hình ảnh dễ thương còn quan trọng hơn vẻ đẹp. Mình nên làm gì đây... À, đúng rồi! Làm một bộ trang phục lấy mình làm biểu tượng thì sao? Hử, có vẻ sẽ vui nhỉ? Tại sao...?</Text>
  <Text Key="1163E1A9_32308">Rima-san... Cô ấy có trái tim thuần khiết hơn bất kỳ ai. Ngoại hình bồng bềnh, bộ lông và trái tim ngọt ngào của một thiếu nữ. Mình chắc chắn rất nhiều người được chữa lành bởi sức hấp dẫn của cô ấy, từ thể xác đến tâm hồn.</Text>
  <Text Key="A6D58CE4_32309">Nhưng hãy xem nào... Mình khuyên bạn nên nhổ khi hào hứng. Một số người có thể thấy giá trị trong việc nhổ, nhưng có lẽ bạn nên ít nhất là duyên dáng. Khoan, mình đang nói cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="24764FF6_32310">Shiori-san. Cô ấy vừa mong manh vừa đáng yêu, nhưng bản chất vẻ đẹp của cô ấy nằm ở chỗ khác. Như một bông hoa nhỏ trong Thiên Nhiên, sức mạnh tiềm ẩn và sự mềm mại của cô ấy mới chính là vẻ đẹp thực sự.</Text>
  <Text Key="1C2066FD_32311">Ra vậy. Shiori-san dường như quan tâm đến văn học và bách khoa toàn thư. Lâu rồi cô ấy có đọc tạp chí tuyển dụng. Sao lần này không thử đọc sách về sắc đẹp hoặc catalogue trang phục? Mình nghĩ nó sẽ mở ra cánh cửa đến thế giới của vẻ đẹp!</Text>
  <Text Key="2424337E_32312">Rin nhìn thật hạnh phúc khi cô ấy ngủ... Khó mà để lộ mặt như thế này được. Vẻ đẹp của cô ấy thật tự nhiên, khác xa với vẻ đẹp tinh tế của cô ấy... Có lẽ có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="748C6742_32313">Nhưng thật đáng tiếc là dáng vẻ lười biếng lại nổi bật... Không, có lẽ làm chủ được điều này sẽ tạo ra một loại vẻ đẹp mới. Mình không thể tưởng tượng được, nhưng muốn bạn thử xem. Vẻ đẹp lười biếng!</Text>
  <Text Key="6DF5181A_32314">Guild thương mại nổi tiếng thế giới... Mình tự hỏi liệu họ có tài trợ cho vẻ đẹp của mình không. Mình đã lập kế hoạch rồi, đang nghĩ đến chuyện mang theo nó. Mình cá là họ sẽ vui mừng khi nhận được phản hồi! Dù mình cũng hơi lo lắng.</Text>
  <Text Key="0B0F8574_32315">Nhưng đôi khi, sao bạn không dừng tập trung vào hiệu quả và thư giãn một chút? Vẻ đẹp thực sự không thể đạt được qua các chương trình giảm giá. Nếu bạn luôn theo đuổi hiệu quả, bạn sẽ bỏ lỡ một điều thực sự quan trọng♪</Text>
  <Text Key="A220AEDE_32316">Mình thấy Mifuyu-san làm việc chăm chỉ suốt thời gian, nhưng dường như cô ấy làm vì gia đình đáng yêu của mình. Thật đẹp đẽ khi thấy cô ấy làm việc chăm chỉ vì người khác. Có thể nói cô ấy hiện thân cho vẻ đẹp của lao động.</Text>
  <Text Key="5784E7E3_32317">Dù sao đi nữa, gia tộc Wisteria có quá nhiều của cải... Mình tự hỏi liệu họ có đầu tư vào vẻ đẹp của mình không. Đây là một dự án lớn để lan tỏa vẻ đẹp của mình khắp thế giới. Mình chắc chắn nó sẽ mang lại kết quả tuyệt vời khiến mọi người hài lòng!</Text>
  <Text Key="57E5B3A8_32318">Akino-san đẹp khi cô ấy cân bằng giữa sự cứng rắn và duyên dáng. Cô ấy kéo mọi người đi theo với hành động phi thường, nhưng cô ấy lịch sự và tế nhị, vì vậy mình nghĩ đó là lý do tại sao mọi người ngưỡng mộ cô ấy.</Text>
  <Text Key="C2C6FA57_32319">Nhìn nụ cười vui tươi của Yukari-san thật dễ chịu. Vẻ mặt thư giãn được tạo nên bởi những nếp nhăn trên lúa mì... Mình thích. Cô ấy luôn đáng tin cậy và đáng tin cậy, vì vậy càng có lý do để thích.</Text>
  <Text Key="84502D1B_32320">Chỉ có một lời khuyên mình muốn dành cho bạn, Yukari... Hãy giữ ở mức độ vừa phải. Nếu bạn đi quá xa, nó sẽ trở thành chất độc. Vẻ đẹp và sức khỏe là không thể tách rời, sau cùng. À, vẻ đẹp của mình không chuyển thành chất độc ngay cả khi đi quá xa♪</Text>
  <Text Key="59455B6B_32321">Một con mèo, và một chiếc bánh taiyaki... Đó là Tamaki-san, phải không? Mọi điều cô ấy nói và làm đều giống mèo và khó lường. Mình thấy cô ấy thú vị! Không ai có thể bắt chước hành vi của cô ấy... Ngay cả một con mèo thật cũng không.</Text>
  <Text Key="A572A000_32322">Mình không có lời khuyên nào cho bạn, Tamaki-san... Thực ra, vector của vẻ đẹp hơi khác với của mình. À, nhân tiện, sao không thử hợp tác? Mình cảm thấy vẻ đẹp của mình x tính mèo = phát minh ra vẻ đẹp tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="57E5B3A8_32323">Akino-san đẹp khi cô ấy cân bằng giữa sự cứng rắn và duyên dáng. Cô ấy kéo mọi người đi theo với hành động phi thường, nhưng cô ấy lịch sự và tế nhị, vì vậy mình nghĩ đó là lý do tại sao mọi người ngưỡng mộ cô ấy.</Text>
  <Text Key="5784E7E3_32324">Dù sao đi nữa, gia tộc Wisteria có quá nhiều của cải... Mình tự hỏi liệu họ có đầu tư vào vẻ đẹp của mình không. Đây là một dự án lớn để lan tỏa vẻ đẹp của mình khắp thế giới. Mình chắc chắn nó sẽ mang lại kết quả tuyệt vời khiến mọi người hài lòng!</Text>
  <Text Key="A220AEDE_32325">Mình thấy Mifuyu-san làm việc chăm chỉ suốt thời gian, nhưng dường như cô ấy làm vì gia đình đáng yêu của mình. Thật đẹp đẽ khi thấy cô ấy làm việc chăm chỉ vì người khác. Có thể nói cô ấy hiện thân cho vẻ đẹp của lao động.</Text>
  <Text Key="0B0F8574_32326">Nhưng đôi khi, sao bạn không dừng tập trung vào hiệu quả và thư giãn một chút? Vẻ đẹp thực sự không thể đạt được qua các chương trình giảm giá. Nếu bạn luôn theo đuổi hiệu quả, bạn sẽ bỏ lỡ một điều thực sự quan trọng♪</Text>
  <Text Key="C2C6FA57_32327">Nhìn nụ cười vui tươi của Yukari-san thật dễ chịu. Vẻ mặt thư giãn được tạo nên bởi những nếp nhăn trên lúa mì... Mình thích. Cô ấy luôn đáng tin cậy và đáng tin cậy, vì vậy càng có lý do để thích.</Text>
  <Text Key="84502D1B_32328">Chỉ có một lời khuyên mình muốn dành cho bạn, Yukari... Hãy giữ ở mức độ vừa phải. Nếu bạn đi quá xa, nó sẽ trở thành chất độc. Vẻ đẹp và sức khỏe là không thể tách rời, sau cùng. À, vẻ đẹp của mình không chuyển thành chất độc ngay cả khi đi quá xa♪</Text>
  <Text Key="59455B6B_32329">Một con mèo, và một chiếc bánh taiyaki... Đó là Tamaki-san, phải không? Mọi điều cô ấy nói và làm đều giống mèo và khó lường. Mình thấy cô ấy thú vị! Không ai có thể bắt chước hành vi của cô ấy... Ngay cả một con mèo thật cũng không.</Text>
  <Text Key="A572A000_32330">Mình không có lời khuyên nào cho bạn, Tamaki-san... Thực ra, vector của vẻ đẹp hơi khác với của mình. À, nhân tiện, sao không thử hợp tác? Mình cảm thấy vẻ đẹp của mình x tính mèo = phát minh ra vẻ đẹp tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="29FC92CB_32331">Như tên gọi, Twilight đẹp... Người ta nói con người không thể rời mắt khỏi thứ thực sự đáng sợ và đẹp, phải không? Chúng đều đáng sợ. Guild tuyệt vời thật.</Text>
  <Text Key="85225C1D_32332">Bạn nói đúng. Mitsuki-sensei thường trông mệt mỏi, vì vậy bạn nên dành thêm thời gian để thư giãn. Mình muốn tiếp tục cải thiện vẻ đẹp của chúng ta cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="D359E2C5_32333">Mình nghĩ bạn đẹp với tư cách là một bác sĩ, Mitsuki-sensei. Mọi người sợ bạn vì là bác sĩ chợ đen, nhưng bạn luôn là một người tuyệt vời nghiêm túc với bệnh nhân. Bạn am hiểu về sắc đẹp. ♪</Text>
  <Text Key="A66009BF_32334">Cô ấy vung kiếm như một vũ công, sử dụng vẻ đẹp của mình để nhảy... Không, trở thành thần tượng thì sao? Một thần tượng trang nghiêm, điều này sẽ tạo ra một cơn lốc mới! Tất nhiên, mình cũng sẽ tham gia♪</Text>
  <Text Key="664D9F32_32335">Lưng của Luca luôn thẳng, và trái tim cậu ấy cũng đẹp như vậy. Bạn có thể gọi cậu ấy là người cool? Không chỉ thành viên guild, mà còn rất nhiều người khác cũng dựa vào cậu ấy.</Text>
  <Text Key="EACFB3C5_32336">Vẻ đẹp của Eriko-san là một tình yêu mãnh liệt đến mức mình không thể che giấu. Mình sợ hãi trước hành động của cô ấy, sẵn sàng làm mọi thứ để truyền tải tình yêu. Cô ấy đẹp đến mức khiến mình rùng mình... Khoan, đây có phải là điều cô ấy muốn nói không?</Text>
  <Text Key="FCD770A2_32337">Nếu mình phải cho bạn một lời khuyên, mình nghĩ đúng đó. Nếu bạn luôn ném tình yêu của mình vào ai đó, sao không thử thì thầm tình yêu đó với họ một cách nhẹ nhàng? Khoảng cách giữa chúng là một phần của vẻ đẹp♪</Text>
  <Text Key="9F5C7532_32338">Nanaka-san thẳng thắn về những gì cô ấy thích... Hoặc chính xác hơn, cô ấy giống một con lợn rừng hơn. Thật đẹp đẽ khi cô ấy có thể đặt cảm xúc của mình thành lời♪ Đôi khi mình không biết cô ấy sẽ nói gì, tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="59705D58_32339">Ánh mắt lấp lánh khi cô ấy nói về 'tình yêu' của mình cũng đẹp như của mình. Mình nghĩ bạn nên tiếp tục thử những điều mới♪ Ngoài ra, bạn nói đúng. Mình ước gì cô ấy bình tĩnh lại và nói chuyện nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="31F99A61_32340">Stechpalm có đôi mắt như viên ngọc, thật đẹp! Mình đã nghe nhiều lời đồn về cô ấy, nhưng tự hỏi cái nào là gương mặt thật...?</Text>
  <Text Key="19351FEB_32341">Thành thật mà nói, mình không biết mình có thể cho cô ấy lời khuyên nào. Sau tất cả, cô ấy quá bí ẩn. Lốc xoáy đang đi bộ, Hecate of the Gale, The Order... khoai tây...? Sự thật có nhiều bí ẩn như vậy là một trong những điểm vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="664D9F32_32342">Lưng của Luca luôn thẳng, và trái tim cậu ấy cũng đẹp như vậy. Bạn có thể gọi cậu ấy là người cool? Không chỉ thành viên guild, mà còn rất nhiều người khác cũng dựa vào cậu ấy.</Text>
  <Text Key="A66009BF_32343">Cô ấy vung kiếm như một vũ công, sử dụng vẻ đẹp của mình để nhảy... Không, trở thành thần tượng thì sao? Một thần tượng trang nghiêm, điều này sẽ tạo ra một cơn lốc mới! Tất nhiên, mình cũng sẽ tham gia♪</Text>
  <Text Key="D01EC030_32344">Mình nghĩ bạn đẹp với tư cách là một bác sĩ, Dr. Mitsuki. Mọi người sợ bạn vì là bác sĩ chợ đen, nhưng bạn luôn là một người tuyệt vời nghiêm túc với bệnh nhân. Bạn am hiểu về sắc đẹp. ♪</Text>
  <Text Key="85225C1D_32345">Bạn nói đúng. Mitsuki-sensei thường trông mệt mỏi, vì vậy bạn nên dành thêm thời gian để thư giãn. Mình muốn tiếp tục cải thiện vẻ đẹp của chúng ta cùng nhau♪</Text>
  <Text Key="EACFB3C5_32346">Vẻ đẹp của Eriko-san là một tình yêu mãnh liệt đến mức mình không thể che giấu. Mình sợ hãi trước hành động của cô ấy, sẵn sàng làm mọi thứ để truyền tải tình yêu. Cô ấy đẹp đến mức khiến mình rùng mình... Khoan, đây có phải là điều cô ấy muốn nói không?</Text>
  <Text Key="FCD770A2_32347">Nếu mình phải cho bạn một lời khuyên, mình nghĩ đúng đó. Nếu bạn luôn ném tình yêu của mình vào ai đó, sao không thử thì thầm tình yêu đó với họ một cách nhẹ nhàng? Khoảng cách giữa chúng là một phần của vẻ đẹp♪</Text>
  <Text Key="9F5C7532_32348">Nanaka-san thẳng thắn về những gì cô ấy thích... Hoặc chính xác hơn, cô ấy giống một con lợn rừng hơn. Thật đẹp đẽ khi cô ấy có thể đặt cảm xúc của mình thành lời♪ Đôi khi mình không biết cô ấy sẽ nói gì, tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="59705D58_32349">Ánh mắt lấp lánh khi cô ấy nói về 'tình yêu' của mình cũng đẹp như của mình. Mình nghĩ bạn nên tiếp tục thử những điều mới♪ Ngoài ra, bạn nói đúng. Mình ước gì cô ấy bình tĩnh lại và nói chuyện nhiều hơn một chút.</Text>
