  <Text Key="9EC759B2_67700">Đã đến lúc rồi... Ta chắc chắn nó liên quan đến &quot;Master&quot; thật! CẬU BÉ! CẬU LẤY NÓ ĐI!</Text>
  <Text Key="B4551CF7_67701">...Trong khoảnh khắc cuối cùng của ta, cậu đã tiếp thêm sức mạnh. Có vẻ như một ảo ảnh (Ghost) tầm thường như ta cũng được đưa vào nhóm của cậu... Điều đó khiến ta rất vui.</Text>
  <Text Key="3334DFA3_67702">...Được rồi. Ta có thể giao phần còn lại cho cậu...</Text>
  <Text Key="B8D79BCF_67703">Labyri-theta(Θ)-san... biến mất rồi...? Không thể nào... Điều này không thể...</Text>
  <Text Key="C9FAD4A5_67704">Á...! Rino-chan, chúng ta đi khỏi đây thôi! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="C2EC5E36_67705">Onee-chan...! M-Master đã...! Labyri-theta(Θ)-san đã...!</Text>
  <Text Key="E4AF5407_67706">Ngay trước khi Master biến mất... Cô ấy ném thứ gì đó cho cậu, phải không, cậu bé? Cậu có thể cho ta xem được không?</Text>
  <Text Key="8D9E94D0_67707">...Mọi người, mọi người nghe thấy ta không?</Text>
  <Text Key="D737DB10_67708">Hả? Master?! MASTER? Cô ở đâu? Cô có sao không?!</Text>
  <Text Key="23B6ECBA_67709">Ở đây, ngay đây. Trên lòng bàn tay của Cậu Bé.</Text>
  <Text Key="FF08D01E_67710">Không thể nói đây là &quot;an toàn&quot; được. Không ngờ chúng ta lại tái ngộ trong hình dạng này.</Text>
  <Text Key="EB5A5448_67711">Trong hình dạng này... Có thể khối lập phương này là... cậu sao, Master...?</Text>
  <Text Key="31BD447B_67712">Ừ. Ta mắc một sai lầm nhỏ và rơi vào bẫy của Vision Empress. Giờ khối lập phương này là nơi tạm trú của ta.</Text>
  <Text Key="CDFAD617_67713">Vậy các cậu chính là đội cứu hộ đến giúp ta... Thật ra, nếu các cậu không đến sẽ an toàn hơn... Xin lỗi vì đã liên lụy mọi người.</Text>
  <Text Key="D163A001_67714">Nhưng đừng thư giãn quá. Nơi này rất gần phòng &quot;Trụ Cột&quot;, nên nguy hiểm nếu ở lâu.</Text>
  <Text Key="424A20C1_67715">Nó tới rồi! Mọi người, CHẠY! Cổng nào cũng được! Chỉ cần nhảy vào!</Text>
  <Text Key="B622F98A_67716">Cậu bé, Rino-chan, qua đây!</Text>
  <Text Key="BFD3A72B_67717">Đây... là Tháp Luna...?</Text>
  <Text Key="D121C493_67718">Đây là khu vực thử nghiệm trong Vùng Bình Minh. Không phải bản gốc, nhưng an toàn. So với nơi trước thì ít nhất là vậy.</Text>
  <Text Key="F2B0ED63_67719">Master... Xin hãy giải thích. Em không hiểu chuyện gì đang xảy ra chút nào...!</Text>
  <Text Key="17078150_67720">Chưa kể còn chưa giải thích tại sao Master lại biến thành khối lập phương! Em hoàn toàn không hiểu!</Text>
  <Text Key="05302D7E_67721">Xin lỗi vì đã làm các cậu hoảng sợ. Ta sẽ giải thích tình hình hiện tại cho rõ ràng.</Text>
  <Text Key="62419ADB_67722">Nên bắt đầu từ đâu... Như các cậu đã biết rõ, Vùng Bình Minh này ban đầu do ta kiểm soát.</Text>
  <Text Key="DE746BA1_67723">Nơi này chứa nhiều &quot;di vật&quot;, những vật phẩm ta từng tạo ra để thử nghiệm. Các cậu có lẽ đã thấy rồi, nên chắc cũng hiểu ý ta.</Text>
  <Text Key="38D0B593_67724">Hả? Vậy những &quot;di vật&quot; đó... do Master tạo ra sao?</Text>
  <Text Key="B1889E21_67725">Ừ, gần như tất cả -- kể cả nguyên mẫu. Nhưng nhiều cái nguy hiểm, nên thường chúng được bảo vệ để không mang ra ngoài được.</Text>
  <Text Key="02D6EEF7_67726">Đúng rồi, chúng ta đã khám phá nơi này nhiều lần... nhưng chưa bao giờ lấy được di vật nào ra ngoài.</Text>
  <Text Key="D5D3A6F1_67727">Chính xác. Nhưng khi ta điều tra, ta nhận ra có thể có cách -- ít nhất là với một số rất ít di vật, cụ thể là những cái được thấm đẫm sức mạnh tinh linh -- để mang chúng ra ngoài.</Text>
  <Text Key="86F93740_67728">Những cái khác sẽ khó xử lý hơn... nhưng nếu chúng ta thu thập đủ dữ liệu với sự giúp đỡ của mọi người, có thể ít nhất là sử dụng chúng trong một số khu vực kiểm soát được.</Text>
  <Text Key="CAE1C2D7_67729">Nếu thực sự làm được điều đó... chúng sẽ là sự hỗ trợ cực lớn trong các trận chiến phía trước!</Text>
  <Text Key="A334F9A7_67730">Chính xác. Vì vậy, vì sự an toàn của thế giới, ta muốn thử mọi khả năng. Ta đã tiếp tục phân tích Vùng Bình Minh vì lý do đó, nhưng rồi...</Text>
  <Text Key="4ED78A77_67731">Những bất thường bắt đầu xuất hiện ngay sau khi chúng ta giải tán guild. Đột ngột, các cổng dịch chuyển bắt đầu mở ra khắp nơi.</Text>
  <Text Key="3913150E_67732">Ta điều tra một mình để giúp những người bị cuốn vào... nhưng có vẻ Vision Empress đã đặt bẫy cho ta.</Text>
  <Text Key="B2751411_67733">Ngay khi ta bắt đầu sửa chữa &quot;Trụ Cột&quot;, ta bị tấn công thay vào đó. Khoảnh khắc ta tiếp cận nó... cô ta phục kích ta.</Text>
  <Text Key="D7391716_67734">Ý cậu là... thứ tương tự như những gì xảy ra với chúng ta lúc nãy?</Text>
  <Text Key="7C82F361_67735">Chính xác. Ta đã thử vài lần để cảnh báo các cậu, nhưng nhiễu loạn ở đó quá mạnh -- thông điệp của ta không thể tới được các cậu.</Text>
  <Text Key="CBFF4C6F_67736">Ta đã kịp đưa những người ta cứu trên đường đi đến một nơi trú ẩn an toàn... nhưng thân xác thật của ta không thoát được, và cuối cùng bị mắc kẹt trong khối lập phương này.</Text>
  <Text Key="BB35B18E_67737">May mắn là ta có thể sử dụng một trong những di vật ta đã để lại ở lối vào để kích hoạt một ảo ảnh (Ghost), nhưng ta không có thời gian chuyển giao ký ức hiện tại. Ta chỉ có thể chia sẻ những ký ức được lưu trong bản sao lưu cuối cùng.</Text>
  <Text Key="8862871C_67738">Và đó là Labyri-theta(Θ)-san, ta đoán? ...Điều đó có nghĩa là suốt thời gian qua, Master thật không thể cử động chứ?</Text>
  <Text Key="3FEC6541_67739">Đúng vậy. Ngay cả bây giờ, ta chỉ có thể nói chuyện với các cậu.</Text>
  <Text Key="642A9A31_67740">Vậy thì, chúng ta sẽ phải đưa cậu trở lại bình thường trước, đúng không, Master? Dù một Master di động cũng khá dễ thương...</Text>
  <Text Key="BA89468E_67741">Ừ, tình hình khẩn cấp. Nếu bất thường hiện tại tiếp diễn, ngày càng nhiều người sẽ rơi vào Vùng Bình Minh.</Text>
  <Text Key="205C0EC4_67742">Nếu chúng ta không ngăn &quot;Trụ Cột&quot; mất kiểm soát, mọi người sẽ biết về Vùng Bình Minh, một nơi mà người bình thường thực ra không được phép vào.</Text>
  <Text Key="3E1AD91C_67743">Đúng vậy. Nơi này được định là khu vực thử nghiệm của nhà phát triển, và có nhiều thứ ở đây không tồn tại trong Legend of Astrum gốc.</Text>
  <Text Key="745DCE5D_67744">Với tình hình như vậy, phần tệ nhất là...</Text>
  <Text Key="68C3D694_67745">...Rằng họ có thể phát hiện ra đây là một thế giới trò chơi?</Text>
  <Text Key="ABEB13A0_67746">Ngay bây giờ, Astrum yên bình vì mọi người nghĩ đó là thực tại bình thường của họ. Nếu mọi người nhận ra đây chỉ là một trò chơi...</Text>
  <Text Key="15474634_67747">Đúng. Nếu &quot;ảo ảnh chung (siêu cấu trúc)&quot; này sụp đổ, chính thế giới này sẽ bắt đầu sụp đổ. Và những người hiện đang &quot;Mất Hồn&quot; và hôn mê... có thể sẽ không bao giờ tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="F8DC1A8A_67748">ĐÓ LÀ MỘT VẤN ĐỀ CỰC KỲ NGHIÊM TRỌNG!!!</Text>
  <Text Key="D1109438_67749">Ừ... Chính vì vậy ta nên làm gì đó trước khi tình hình đến mức này. Ta không định kéo mọi người vào chuyện này... Xin lỗi.</Text>
