  <Text Key="78D4661D_74800">Fufun, nếu là mình và Akari,\nthì sẽ thế này.\nĐúng rồi, Akari cũng cảm thấy rất tốt\nphải không♪</Text>
  <Text Key="0B51549A_74801">Ồ, bánh to thật!\n... À, có lẽ là của em?\nEm có nhớ ngày sinh nhật của anh không?</Text>
  <Text Key="F04E873E_74802">Hoàn hảo!\nAnh nghĩ sao?\nVẽ giống ToraTiger có ngầu không?</Text>
  <Text Key="C53EBA09_74803">Đây là bánh sinh nhật của em!? \nTụi mình đã chuẩn bị cho em!? \n Có lẽ là tự làm với tình yêu thương!? \n Dễ thương quá! "Trông ngon lành quá!"</Text>
  <Text Key="541D825C_74804">Bánh sinh nhật đẹp quá! \nƠ, em thực sự thích nó sao? \nEm lúc nào cũng vụng về,\nkhông tự tin là mình có thể giúp được gì...</Text>
  <Text Key="838064EC_74805">Vậy,\n cảm ơn vì đã chúc mừng sinh nhật em. \nEm không ngờ ai đó lại chúc mừng em theo cách này\n.</Text>
  <Text Key="4119B308_74806">Ừm...\nVậy được không? \n... Ừm, đường nét ở đây hơi lạ. \nCó nên làm góc nét hơi lỏng hơn một chút...?</Text>
  <Text Key="7F90C178_74807">Cảm ơn vì đã chúc mừng sinh nhật em hôm nay\n...\nAnh còn chuẩn bị cả chiếc bánh xa hoa,\nem nên nghĩ cách đáp lễ lại chút.</Text>
  <Text Key="E8A4CA1A_74808">……Em đã làm được rồi. \nNhờ sự giúp đỡ của mọi người,\nviệc hoàn thành khá nhanh.</Text>
  <Text Key="36488D69_74809">Chúc mừng ☆ Sinh nhật ☆ Hatsune-chan! \nEm còn được cái bánh to,\nđây là sinh nhật tuyệt nhất rồi~Kiran☆</Text>
  <Text Key="DF65331F_74810">Ơ... nếu có dịp tốt...\nAnh có muốn ăn cùng em không...? \nÀ, em muốn làm vậy...</Text>
  <Text Key="59696D42_74811">Uuu... cuối cùng em cũng vẽ xong...\nEm không làm được...\nEm cứ vẽ sai đi sai lại...\nThậm chí còn lộn ngược cả sơn...</Text>
  <Text Key="638F54B5_74812">Ơ, thì... \nThường thì em không làm nhiều việc,\n nhưng nhận một buổi lễ phô trương thế này\ncũng hơi khó xử...</Text>
  <Text Key="40E183B5_74813">Nếu đang lo lắng về chuyện đó, \nchỉ cần em làm thật tốt là được. \n...Dù bị mắng thế,\nChúc mừng sinh nhật, Rin-chan♪</Text>
  <Text Key="CC7F3189_74814">Em nghĩ mãi~\nCó phép thuật nào tự động vẽ tranh\nlên tường một lần không?</Text>
  <Text Key="5669EBC4_74815">Cảm ơn anh vì đã chuẩn bị\nchiếc bánh sinh nhật tuyệt vời hôm nay.\nƠ... Xin lỗi, em hơi\nngại và không biết nói gì.</Text>
  <Text Key="E816EB86_74816">Giờ tranh đã xong...\nSau này em sẽ làm gì?\nEm không có công việc nào lên lịch,\ncó vẻ sẽ được thư giãn.</Text>
  <Text Key="685375A2_74817">Cuối cùng cũng đến ngày~!\nHôm nay là sinh nhật Miyako,\nchúng ta đã chuẩn bị núi pudding\nvà sẽ ăn mừng thật hoành tráng~♪</Text>
  <Text Key="C177086D_74818">Mọi người, cảm ơn vì đã ăn mừng sinh nhật em\n hôm nay♪\nVào lúc như thế này, là sinh nhật của em\nCó phải nên biểu diễn trực tiếp sẽ tốt hơn không?</Text>
  <Text Key="609078DE_74819">Em lại suy nghĩ về điều đó. \nGiống như trong buổi biểu diễn,\n khi mọi người cùng vẽ một bức tranh,\ncảm giác thành quả rất lớn, anh nghĩ thế không?</Text>
  <Text Key="8EE8A934_74820">Vậy, cảm ơn vì hôm nay...! \nNhưng liệu em có nhận chiếc bánh sinh nhật xa hoa như vậy\nthật được không? \nTiền có đủ không...?</Text>
  <Text Key="E9C48BC8_74821">Xong rồi... phải không! \nEm vẽ sau khi xem hướng dẫn,\ncó vài chỗ làm sai...! \nEm cần sửa lại cho đúng hình dạng!</Text>
  <Text Key="3743112A_74822">…Đó là hướng dẫn. \nEm vẽ nguệch ngoạc cho đỡ buồn,\nnên nên thành thật...?</Text>
  <Text Key="436EC29B_74823">Yay! "Đây là bánh của Lu~~♪\nLu, em đã mong chờ\nbuổi ăn mừng của mọi người!"</Text>
  <Text Key="8E2A062F_74824">……Em thực sự biết ơn tấm lòng của mọi người. \nCó được ăn mừng sinh nhật em không? \nVề bề ngoài, cô ấy là người phụ nữ đã bỏ trốn\nkhỏi guild theo cách khá có vấn đề.</Text>
  <Text Key="793F196D_74825">Ừm... này, Matsuri-chan. \nĐầu đuôi bị dính sơn rồi. \n Em sẽ lau nhẹ nhàng♪</Text>
  <Text Key="28882F03_74826">……Em nên bắt đầu từ đâu? \nEm đã thắp nến như anh nói,\nnhưng hôm nay không phải sinh nhật em, phải không? \nTrước tiên, không có khái niệm sinh nhật.</Text>
  <Text Key="B54A9E77_74827">Em đã nhìn từ Tháp Sol,\nnhưng thực sự rất khó để vẽ tranh~\n...nhưng cũng không tệ. \n Như thế này, chúng ta sẽ cùng làm ra thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="FA4FC3F6_74828">Ồ, ngọn nến này cho em? \n Mùi hương tinh tế và phức tạp thật. \nBên dưới là một bệ lớn...\nĐây là bệ sinh nhật!</Text>
  <Text Key="1F24128E_74829">Chúc mừng sinh nhật, cảm ơn! \nHơn nữa, không chỉ có bánh, \nchúng ta còn chuẩn bị quà...\nAnh mang gì đến?</Text>
  <Text Key="D67524CA_74830">Lần này em làm tốt quá~ ♪\nKhi nhận ra,\nchúng ta hoàn toàn ở phong cách họa sĩ. \nCó thể khởi động nghiệp mới với cái này được không?</Text>
  <Text Key="B0B27B25_74831">Mọi người, cảm ơn vì đã chúc mừng sinh nhật em hôm nay~♪\nVậy~... ơ...</Text>
  <Text Key="9656B86F_74832">Đến lúc thức dậy rồi~♪\nTuy nhiên, tường gần như đã đầy,\nCòn gì để vẽ nữa không?</Text>
  <Text Key="AAB74ABB_74833">Lịch của Mọi Người</Text>
  <Text Key="B538D2AA_74834">Ngày này không thể chọn được.</Text>
  <Text Key="3A5DB8E1_74835">Bạn có thể kiểm tra bằng cách xem quá trình thu thập bức tranh tường.</Text>
  <Text Key="7EC34DB6_74836">Tất cả câu chuyện lịch của tháng này đã được đọc.</Text>
  <Text Key="B1BBC429_74837">Danh sách minh họa</Text>
  <Text Key="4C48ACDD_74838">Bạn có thể xem lại cảnh tại Guildhouse\nhoặc thay đổi cài đặt từ menu.</Text>
  <Text Key="A616327A_74839">Bạn có muốn bỏ qua câu chuyện lịch không?</Text>
  <Text Key="2B245BC7_74840">Mở khóa khi mua Memorial Sound Box.</Text>
  <Text Key="86039BE0_74841">"Lịch của Mọi Người" cho ph bạn thưởng thức cách bức tranh tường bao quanh Landosol sẽ được vẽ mỗi ngày. Main, hãy cùng xem hoạt động của mọi người.</Text>
  <Text Key="2BE1A3F9_74842">Bạn cũng có thể chọn ngày từ lịch và quay ngược lại các sự kiện trong quá khứ. Khi muốn nhìn lại các hoạt động, hoặc bỏ lỡ, hãy mở lịch.</Text>
  <Text Key="28FDDDAF_74843">Xác nhận Câu chuyện Lịch</Text>
  <Text Key="379ED48B_74844">Bạn có muốn chơi lại câu chuyện lịch không?</Text>
  <Text Key="93773B93_74845">Đã đọc hết</Text>
  <Text Key="EE8FCD06_74846">Tháng sau</Text>
  <Text Key="18724BA9_74847">Tháng trước</Text>
  <Text Key="CE5DA193_74848">→ngày</Text>
  <Text Key="09A1F642_74849">←ngày</Text>
