  <Text Key="27AF631C_150000">Như vậy thì... đã lâu rồi... Cảm giác này. Tôi nói có thể hơi kiêu ngạo, nhưng tôi bắt đầu cảm thấy như ngày xưa khi còn là game thủ.</Text>
  <Text Key="6073E74C_150001">Ồ, vậy cậu không phải kiểu người thích thử thách cực khó ở level 1? Hay là chỉ vì hoàn cảnh này? ( TLNote: thuật ngữ tiếng Nhật là "bondage play" nhưng ám chỉ tình huống như vậy )</Text>
  <Text Key="E3257A99_150002">Trong game, nếu level quá cao, thường có thể càn qua mọi sự kiện. Nhưng trong tình trạng yếu ớt này, không thể dùng mẹo đó.</Text>
  <Text Key="A0BE5719_150003">Chính vì vậy, điều quan trọng ở đây là dùng não. Chúng ta cần nghĩ ra cách thông minh, tìm ra nước đi tốt nhất và duy nhất có thể—Đó không phải kiểu vui vẻ chỉ có thể trải nghiệm ở Level 1 sao?</Text>
  <Text Key="AF05277B_150004">Giống như một TRÒ CHƠI HOÀN TOÀN MỚI. Tôi đang háo hức lắm rồi, Boy!</Text>
  <Text Key="AA479CC7_150005">Đừng thở dài như thế. Tôi đâu có nói muốn kéo dài thêm.</Text>
  <Text Key="FA49644B_150006">Từ đây, chúng ta sẽ đi qua hầm ngục này nhanh nhất có thể. Có lẽ tôi còn khoe chút... kỹ năng game cũ của mình đấy.</Text>
  <Text Key="884EC4C4_150007">Có vẻ như có đội tiếp đón ở đây chào đón chúng ta. Cậu đã sẵn sàng chưa, Boy?</Text>
  <Text Key="02080CC1_150008">Bộ mặt hay đấy. Trông cậu như đã sẵn sàng rồi. ...Vậy thì không chậm trễ nữa, bắt đầu game!</Text>
  <Text Key="5703EF53_150009">Cậu nói đó là trường hợp khẩn cấp...</Text>
  <Text Key="0DCEEF44_150010">...Khó xử ra sao?</Text>
  <Text Key="4D4C7B48_150011">Sao không trở về vẻ bình thường của cậu đi?</Text>
  <Text Key="9F2DA83A_150012">Đi thôi</Text>
  <Text Key="75E934C5_150013">Tôi không biết lối đi này tồn tại</Text>
  <Text Key="2A621DDD_150014">Hả? Cậu không dùng được cái dịch chuyển trên mặt đất đó sao?</Text>
  <Text Key="8F7C3355_150015">Cậu sẽ trở thành một phần của thế giới này... theo đúng nghĩa đen</Text>
  <Text Key="6E59D733_150016">Có thể cậu... lạc?</Text>
  <Text Key="2DB732C7_150017">Vậy là cậu thật sự lạc...</Text>
  <Text Key="5484970D_150018">Cậu phát hiện ra gì?</Text>
  <Text Key="D0685434_150019">Đó là quái vật!!</Text>
  <Text Key="B209462B_150020">Hơn một con?!</Text>
  <Text Key="8385B881_150021">Cậu muốn tôi làm gì?</Text>
  <Text Key="026DCAEC_150022">Vậy, tiếp theo là gì?</Text>
  <Text Key="804A933C_150023">Vậy, tiếp theo là gì?</Text>
  <Text Key="F30A081A_150024">Đó là...</Text>
  <Text Key="61BAE8B3_150025">Làm sao tôi có thể ổn được... Hả?</Text>
  <Text Key="C9CC7DC4_150026">Sao không quay lại và chọn đường khác?</Text>
  <Text Key="B3E5C52D_150027">Cách duy nhất để thoát là tự mình làm</Text>
  <Text Key="25DCBF82_150028">Ngay cả trong tình huống này...?</Text>
  <Text Key="1E4F768B_150029">Tôi thực sự hy vọng có thể trở về nhà...</Text>
  <Text Key="4F654382_150030">Labyrinthia và những người khác đã tới nơi ẩn náu của [Primordial Crown] để sửa lỗi. {playername} thấy bản thân bực bội vì mình là game thủ đến mức vẫn vui vẻ ngay cả trong hoàn cảnh bị hạn chế khả năng.</Text>
  <Text Key="339BE507_150031">Để giải quyết lỗi trong các Alpha Avatar, được tái tạo từ dữ liệu quá khứ, Labyrista và {playername} đã hướng tới nơi ẩn náu được trang bị đầy đủ của "Labyrinth".</Text>
  <Text Key="C382AFDC_150032">...Ồ, dừng lại. Có phản ứng... một quái vật đang tiếp cận từ góc đó. Lại đây.</Text>
  <Text Key="CFFCE205_150033">Được rồi, được rồi. Con đó đi qua mà không phát hiện chúng ta.</Text>
  <Text Key="E53DF775_150034">Ồ? Có một Gear Blade nằm đây. Boy, trang bị nó đi. Nó chỉ là một thanh kiếm nhỏ kệch, nhưng sẽ tăng sức tấn công của cậu.</Text>
  <Text Key="14AAD7D4_150035">Đúng rồi, tôi quên mất. Tôi sẽ tặng cậu cái này nữa.</Text>
  <Text Key="C3B0397E_150036">Mọi nhà thám hiểm muốn mang tên đó một cách trang trọng đều có một cây gậy dài 10 feet! Đó là một vật dụng cổ xưa, truyền thống mà ai vào hầm ngục cũng đều mang theo.</Text>
  <Text Key="1E7C0437_150037">Chuyển sang mét, đây là 3 mét và 48 mm. Nó vừa vặn hoàn hảo trong tay, với trọng lượng và chiều dài đáng tin cậy...!</Text>
  <Text Key="1D0F969C_150038">Vậy thì, đến lượt cậu rồi, Boy. Đập tường và sàn bằng cái đó, may mắn nhé!</Text>
  <Text Key="627D7B82_150039">Được, cứ đi trước. Nếu có gì cậu thấy đáng ngờ, cứ tiếp tục gõ và thăm dò để điều tra! Ai biết được loại bẫy nào có thể được đặt.</Text>
  <Text Key="EC9A62B3_150040">Tôi không nhớ đã đặt bẫy chết ngay như vòi nước axe mạnh hay lưới laser... Có gì ở quanh đây à?</Text>
  <Text Key="6A4D570A_150041">Ồ, đó là một dao gấp. Tôi tưởng là bẫy đấy.</Text>
  <Text Key="4EFD22D4_150042">Thôi, tốt hơn là cậu nên nghĩ rằng bẫy như thế này là những gì cậu sẽ tìm thấy. Boy, giờ cậu hiểu tầm quan trọng của cây gậy gỗ đó chưa?</Text>
  <Text Key="1B427A76_150043">Tốt lắm. Vậy thì... Tôi sẽ tự xử lý con thứ hai này.</Text>
  <Text Key="2B7D19CD_150044">Hai người họ tiến qua hầm ngục một cách cẩn thận, thăm dò mọi bức tường và sàn nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="D431F8DC_150045">Phew... Chúng ta đã lặn khá sâu vào mê cung này. Chúng ta tiến khá nhanh, nhưng tôi lo về level và trang bị của chúng ta ở tốc độ này...</Text>
  <Text Key="F270EAD4_150046">Cái trước có thể quản lý bằng cách đánh bại quái vật, nhưng cái sau... hả? Cái hình dạng quen thuộc của ngã ba đường, có lẽ...</Text>
  <Text Key="D69E9A8D_150047">Boy, cậu vẫn còn chỗ trong ba lô, phải không? Chúng ta hãy rẽ vào một chút.</Text>
  <Text Key="3435E1DA_150048">Bingo! Tôi biết mà.</Text>
  <Text Key="81029A14_150049">Nếu đây là hầm ngục, chắc chắn có vật phẩm và trang bị được đặt ở đây. Trong cái thường được gọi là "Phòng Kho Báu".</Text>
