  <Text Key="A106D588_65000">Một lần nữa, tôi lại một mình... Tôi... không nên một mình. Tôi cần ai đó canh chừng cho tôi...</Text>
  <Text Key="6862F350_65001">Ai đó... hãy canh chừng tôi...</Text>
  <Text Key="D7B67655_65002">Bây giờ. Câu chuyện tôi sắp kể cho các bạn là về một con nhện đáng thương.</Text>
  <Text Key="F849E7F6_65003">Một câu chuyện về sự lên án và chuộc tội cho một con nhện độc hại mang trên mình những tội lỗi vô lượng...</Text>
  <Text Key="1F4DA0E3_65004">Khán giả</Text>
  <Text Key="13E1314B_65005">Khán giả 1</Text>
  <Text Key="9F8291C4_65006">Khán giả 2</Text>
  <Text Key="739FD883_65007">Khán giả 3</Text>
  <Text Key="F9B209F7_65008">Judge</Text>
  <Text Key="FB584E70_65009">Chairman</Text>
  <Text Key="75CBEF70_65010">Lady Arachne?</Text>
  <Text Key="142D4818_65011">Cô đã từng đến đây trước đây chưa, Kasumi?</Text>
  <Text Key="9FFACD01_65012">Đây là món quà. Một cái cho mỗi người các bạn.</Text>
  <Text Key="1DB1DA84_65013">Tôi rất vui nếu có một trợ lý là kouhai.</Text>
  <Text Key="62549AFC_65014">Bây giờ cô cảm thấy trong sạch và thiêng liêng rồi.</Text>
  <Text Key="4C8DAEAE_65015">Không sao, muốn thêm một cái nữa không?</Text>
  <Text Key="509FE22E_65016">Được, đi thôi!</Text>
  <Text Key="74D52872_65017">Không thể nào... đó là người đó?!</Text>
  <Text Key="C2392111_65018">Các vụ giết người hàng loạt đang xảy ra ở Gio Gehenna... Nào, Trợ lý! \nHãy cùng nhau điều tra thấu đáy vụ án này!</Text>
  <Text Key="B2203AA1_65019">{playername} và những người khác bước vào đại sảnh được chuẩn bị để đón tiếp khách từ Landosol...</Text>
  <Text Key="DF4A98EF_65020">Aaah! Địa điểm này siêu sang! Và nhìn những món ăn ngon kìa~♪</Text>
  <Text Key="2862C6E7_65021">Đồ ăn nhìn thật ngon, nhưng đại sảnh khổng lồ này... Tôi tự hỏi liệu nó có được chạm khắc từ lớp đá nền không. Kiến trúc táo bạo của Gio Gehenna chưa bao giờ ngừng gây ấn tượng.</Text>
  <Text Key="7B55CC6D_65022">Hmph, nó cũng tạm được, tôi đoán vậy. Tuy nhiên, biệt thự mà tôi dự định xây trên ngai vàng hời hợt của Nephy sẽ ấn tượng hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="AE40B9A7_65023">Nói thì có, ở đây trưng bày đủ loại vũ khí. Có vẻ khá nguy hiểm cho một địa điểm tổ chức tiệc...</Text>
  <Text Key="E17F04E9_65024">Cô nói đúng là có nhiều, nhưng trưng bày vũ khí như thế này không có gì mới ở Gio Gehenna. Ai biết được khi nào quái vật sẽ tấn công.</Text>
  <Text Key="3E080D3D_65025">Ra vậy, vậy là logic của một chiến trường có thể kéo dài mãi mãi. Nghĩ lại, một số tòa nhà ở khu dân cư cũng được trang trí bằng vũ khí. Tôi đoán đây chỉ là sự bình thường ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="443D621B_65026">Ồ, thế giới tên Gio Gehenna này thật tuyệt vời! Nó đầy rẫy thực vật và khoáng sản hữu ích không thể thu hoạch được ở Landosol!</Text>
  <Text Key="75137B62_65027">Một kho báu thực sự. Nếu chúng ta kết hợp công nghệ của mình với của họ, chúng ta có thể đạt được tiến bộ lớn hơn nữa.</Text>
  <Text Key="672A583E_65028">Ừ. Có vẻ chúng ta không phải là duy nhất. Hai thế giới đang chuẩn bị nắm tay nhau một cách chân thành.</Text>
  <Text Key="656D00DA_65029">Cô nói đúng, Kasumi-san.</Text>
  <Text Key="BAF66465_65030">Ồ, nếu không phải chủ tịch. Cảm ơn rất nhiều vì đã mời chúng tôi hôm nay.</Text>
  <Text Key="554841EC_65031">Tôi cũng vinh dự được chào đón thám tử tài ba nhất của Landosol. Xin hãy để chúng ta bắt tay trong tình bạn.</Text>
  <Text Key="7F6A3708_65032">Hả? Ơ...?</Text>
  <Text Key="F06B27EA_65033">Tôi xin lỗi. Việc bắt tay có khiến cô khó chịu không?</Text>
  <Text Key="251E57F7_65034">À, không có chuyện đó. Chỉ là tôi nghe nói ở thế giới này không có tục lệ bắt tay.</Text>
  <Text Key="E7E9EFAB_65035">Đúng như cô nói, vẫn còn những người bám vào phong tục cũ. Tuy nhiên, tôi muốn đi cùng cô bằng cách đón nhận văn hóa của Landosol.</Text>
  <Text Key="26488D60_65036">Vậy xin lỗi nhé. Tôi cũng mong được hợp tác với cô.</Text>
  <Text Key="4E1ED764_65037">Này, này, Kanon-chan. "tục lệ" là gì? Nghe giống custard... là một loại món ăn gì đó chăng?</Text>
  <Text Key="65B89A73_65038">Vâng, đúng là vậy. Bằng cách nêm nếm lưỡi gà như của Ho-san với custard... Khoan, không phải vậy! Đó chỉ là một truyền thống cũ. Có lẽ, anh ta chỉ đang đùa cợt về tên thằn lằn cáu kỉnh ban nãy thôi.</Text>
  <Text Key="62F82A05_65039">Vậy sao? Hừm... Có lẽ anh ta không hòa thuận với Judge-san?</Text>
  <Text Key="754E1353_65040">À, tôi nên đi chào những vị khách khác rồi. Nếu cô không phiền, xin hãy thưởng thức đồ ăn thỏa thích.</Text>
  <Text Key="B5BCDE65_65041">Đặc biệt là yakitori, món mà đầu bếp đã dành hết công sức. Tôi vừa ăn một ít, và nó rất ngon, với nhiều thịt mọng nước. Xin hãy thử.</Text>
  <Text Key="73F03731_65042">Cảm ơn rất nhiều. Tôi nghĩ tôi sẽ thưởng thức sau vậy.</Text>
  <Text Key="88AE3050_65043">Tôi tự hỏi về điều đó. Tên basilisk đó... trông có vẻ không, nhưng anh ta khá là xảo quyệt. Nghe nói anh ta đang hợp tác với Landosol theo lệnh của Nephy để phát triển khu rừng của chúng ta. Dù sao thì kinh doanh là kinh doanh.</Text>
  <Text Key="49EB0B4E_65044">Ra vậy. Vậy anh ta muốn được chúng tôi từ Landosol để ý để thành công trong kinh doanh...?</Text>
  <Text Key="33B7C893_65045">Ugh, Nana không quen với nơi như thế này, nên tôi đang hơi lo lắng... HAH! Xin lỗi, tôi cần đi vệ sinh một chút! DAAAAASH!</Text>
  <Text Key="08FD0257_65046">Vậy, hãy tranh thủ cơ hội này để tách ra. Sẽ lãng phí nếu chỉ đứng đông một chỗ trong một bữa tiệc sôi động như thế này.</Text>
  <Text Key="F169D632_65047">Cô dường như biết rõ thế giới, Kasumi-san. Tôi cũng sẽ tranh thủ cơ hội này để mở rộng mạng lưới kết nối, thì♪ Hẹn gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="ABB7912C_65048">Hm? Có chuyện gì vậy? Có một đám đông tụ tập ở kia... Trợ lý, đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="D852B99B_65049">Hohohoho! Không được chen lấn, không được chen lấn nào~! Dù ta là một sinh vật cao quý và quý tộc, bị bao vây một lúc là rất phiền phức!</Text>
