  <Text Key="5E5B92AB_80800">Là một pháp sư rất hữu ích và được nhiều người cần cho các yêu cầu khác nhau! Nhờ vậy, tôi đang tiết kiệm được một số tiền tốt cho chiếc khinh khí cầu!</Text>
  <Text Key="58E37956_80801">Chào mừng đến với buổi tiệc trà của tôi. Trước tiên, như một dấu hiệu chào đón, tôi sẽ pha một ấm trà cực kỳ ngon. Hãy uống hết mà không làm đổ, được chứ?</Text>
  <Text Key="565E56C1_80802">Đây là biển... Chỉ nhìn mà không làm gì thì lãng phí quá. Hãy cùng nhau khám phá đáy biển đi. Cậu có tham gia không?</Text>
  <Text Key="EC5144A2_80803">Tôi muốn nghe ý kiến của cậu về bộ trang phục này. Tin hay không thì tôi cũng là một thiếu nữ. Việc có nhận được lời khen hay không khiến tôi khá lo lắng, cậu biết đấy?</Text>
  <Text Key="85223851_80804">Thư giãn ở một thế giới khác cũng không tệ. Cậu nên đến thế giới tôi từng sống. Một tương lai như vậy dường khá thú vị.</Text>
  <Text Key="376D6758_80805">Cậu vô cùng tốt bụng. Đối mặt với một phù thủy, điều đó thật đáng ngưỡng mộ. Một lần nữa, cậu có chấp nhận nó không?──Một hợp đồng với tôi.</Text>
  <Text Key="1E637A88_80806">Tên tôi là Echidna. Tôi nên giới thiệu mình là 'Phù Thủy Tham Lam' không? À, ở đây không ai biết về điều đó.</Text>
  <Text Key="32074F93_80807">Ôi chà. Tôi có thể cảm nhận được những ánh mắt xung quanh. Dù tôi là một thiếu nữ đáng yêu, nhìn chằm chằm một cách công khai là rất không đúng mực.</Text>
  <Text Key="73D21C68_80808">Thế giới chưa biết này thật sảng khoái. Cậu có thể cho tôi đi tham quan không? Tôi rất thích nếu cậu có thể cho tôi xem những thứ đáp ứng sự tò mò của tôi.</Text>
  <Text Key="5751D2A3_80809">Hãy cho tôi biết cách chơi trên bãi biển. Bị bịt mắt để che tầm nhìn, và dùng cây gậy này để đập quả tròn?... Không có cây gậy nhẹ hơn sao?</Text>
  <Text Key="75C2F53E_80810">Sao thế? Cậu muốn hỏi tôi điều gì?... Bộ trang phục này trông tôi có đẹp không? Cậu thành thật. Tôi thích điều đó.</Text>
  <Text Key="95D60196_80811">Tôi tự hỏi liệu có sự kiện nào chỉ có thể tham gia với bộ trang phục này không? Có thể đó là sự kiện chỉ diễn ra một lần, vì vậy hãy cùng nhau đi!</Text>
  <Text Key="B6164158_80812">Tôi đang dần quen với bầu không khí ở Landosol, nhờ mọi người đều rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="3DADD293_80813">Cậu đã dạy tôi rất nhiều về cách tận hưởng mùa hè, đủ loại hoạt động vui vẻ... Tôi không thể đáp lại đủ lòng tốt của mọi người trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="2EA30FB5_80814">Tôi rất vui vì đây là thế giới tôi đã đến. Tôi đã có những người bạn không thể thay thế, những kỷ niệm tuyệt vời và vô số kho báu khác.</Text>
  <Text Key="937405DD_80815">Đi chơi với mọi người là một sự xa xỉ! Chúng ta phải tận hưởng 'kỳ nghỉ hè' này còn nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="91BF0D65_80816">Ra vậy, Kokkoro-chan cũng có thể nói chuyện với linh hồn, hả? Hehe, tôi biết cô ấy không phải là một con elf bình thường.</Text>
  <Text Key="FEFA0141_80817">Ồ, có một cánh hoa dính trên tóc cậu, để tôi lấy giúp. Quay đầu về phía này... Được rồi, lấy được rồi♪</Text>
  <Text Key="123203A1_80818">Này... cậu sẽ cùng tôi xem lại cánh đồng hoa này chứ? Đối với một Người Dùng Linh Hồn, lời hứa quan trọng hơn mọi thứ, cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="2DD5F9EF_80819">Cậu có muốn ngồi một chút không? Những bông hoa ở Landosol thật đẹp, và những linh hồn nhỏ đều rất vui sướng.</Text>
  <Text Key="91713ADF_80820">Hãy trò chuyện một chút, được chứ? Có rất nhiều điều tôi muốn nói, cả về thế giới này và thế giới của tôi.</Text>
  <Text Key="BD09CF8F_80821">Từ khi đến thế giới này, Puck đã ít xuất hiện hơn. Có lẽ cô ấy đang cẩn thận để không dùng quá nhiều ma lực.</Text>
  <Text Key="37E8EB3C_80822">Thật bí ẩn, phải không? Ở đây có ma lực và linh hồn, nhưng lại có rất nhiều thứ tôi chưa từng thấy. Đúng là một thế giới khác...</Text>
  <Text Key="46CA9F89_80823">Cậu có muốn đi dạo một chút không? Chúng ta có thể đi nói chuyện với những đứa trẻ linh hồn; đó là một trong những điều kiện của hợp đồng với chúng.</Text>
  <Text Key="BEB0A39A_80824">Tôi đã thấy một người elf khi đi ra thị trấn trước đó. Tôi tự hỏi liệu trong thế giới này có cả người lai elf không...?</Text>
  <Text Key="40F46727_80825">Kokkoro-chan thông minh và đáng yêu đến mức không thể tin... Tôi ước cô ấy có thể là em gái tôi, thật sự.</Text>
  <Text Key="731E2F04_80826">Bộ đồ bơi này có phù hợp với tôi không? ...À, phản hồi tốt... Tôi đã chọn loại tốt nhất cho mùa hè tuyệt nhất với cậu...</Text>
  <Text Key="12B636FD_80827">Mặc đồ bơi ở bãi biển là tự nhiên... nhưng được cậu khen thật là vui sướng. Hehehe... hãy khen tôi nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="492FD035_80828">Hehehe... chỉ có hai chúng ta ở biển giữa mùa hè... Làm ơn, chỉ nhìn tôi thôi... Điều gì xảy ra nếu cậu nhìn chỗ khác là... bí mật... Hehehe...</Text>
  <Text Key="9A7F8B30_80829">Dưới ánh mặt trời giữa mùa hè, tôi sẽ chiếm hữu toàn bộ cậu... Là người bạn đời định mệnh của cậu... Tôi sẽ không buông tay...</Text>
  <Text Key="3ADCE65C_80830">Bất cứ thứ gì cố gắng chia rẽ chúng ta, tôi sẽ hủy diệt... Cho đến khi nó trở thành bọt biển, tỉ mỉ, triệt để...</Text>
  <Text Key="BED58823_80831">Ngày và đêm, tôi thấy mình luôn nghĩ về cậu... Cậu cũng phải luôn nghĩ về tôi... Đó là điều tất yếu...</Text>
  <Text Key="C9B1D9F1_80832">Như những con sóng đến và đi, như những pháo hoa lấp lánh trên trời, tôi muốn luôn ở bên cậu... Tôi yêu cậu, người yêu dấu...</Text>
  <Text Key="8C1F3E73_80833">Hãy nở một bông hoa trên bầu trời đêm hè... Một bông hoa mê hoặc đến mức cậu quên tất cả ngoài tôi... Hehehe...</Text>
  <Text Key="45784A44_80834">Tôi sẽ chứng minh số phận chúng ta được gắn bó cùng nhau mùa hè này. Bằng mọi cách cần thiết.</Text>
  <Text Key="2F72D505_80835">Bộ đồ bơi này trông tôi có đẹp không? Tôi đã chọn nó với cậu trong tâm trí... Tôi cũng kỹ tính về chất vải... Nhìn kỹ hơn... Hehehe...</Text>
  <Text Key="8B3E94D2_80836">Ngày Valentine là ngày chúng ta tặng sô-cô-la cho người mình yêu... Hãy để tôi lấp đầy dạ dày cậu bằng tình yêu ngọt ngào của tôi.</Text>
  <Text Key="FA42D832_80837">Cảm xúc dành cho cậu, được định mệnh sắp đặt, không thể diễn tả bằng sô-cô-la. Tôi cũng sẽ đính kèm một lá thư, được biên soạn trong ba ngày ba đêm, với cảm xúc của tôi.</Text>
  <Text Key="B9D6010B_80838">Chiếc tạp dề có phù hợp với tôi không? Hehehe... Tôi vui. Trong trường hợp đó, tôi sẽ cho cậu xem nó mỗi ngày, bất cứ lúc nào, ở bất cứ đâu...</Text>
  <Text Key="6E9F37C0_80839">Có vẻ như một số người thổ lộ tình yêu trong Ngày Valentine cùng với sô-cô-la... Nhưng ngay cả khi không phải là một ngày đặc biệt, tôi cũng sẽ bày tỏ tình yêu mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="B1718E9D_80840">Trộn các loại thuốc đã pha chế vào cũng được, nhưng điều thực sự làm sô-cô-la ngọt ngào là cảm xúc đã đặt vào đó. Tôi yêu cậu... người yêu dấu.</Text>
  <Text Key="4C0BB3B6_80841">Có phải là lạ không? Khi làm sô-cô-la, tôi thấy mình muốn thấy cậu hạnh phúc, và cuối cùng tôi đã cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="A318B50B_80842">Nấu ăn như thế này khiến tôi cảm thấy như đang ở cùng người bạn đời thực sự của mình. Tất nhiên, rồi sẽ như vậy... Hehehe...</Text>
  <Text Key="C6F4214F_80843">Người yêu dấu, đây là những viên sô-cô-la tự làm. Cậu sẽ chấp nhận chúng chứ...? Chúng đầy ắp tình yêu. Giờ, há to miệng lên...</Text>
  <Text Key="FD7B830D_80844">Cậu tò mò về những chai lọ xung quanh phải không? Hãy yên tâm, tất cả đều là gia vị. Khi nấu ăn, người ta muốn dùng thứ gì quen thuộc trong tay. Đó là trái tim của một thiếu nữ.</Text>
  <Text Key="ADC9BDD5_80845">Nó có mùi thơm tốt, phải không? Tôi đã trộn vào các loại thảo mộc. Nó có tác dụng gì? Hehehe... ai biết...?</Text>
  <Text Key="5E829338_80846">Tôi đã suy nghĩ về cậu và làm một loại thuốc kích thích tình dục với tất cả trái tim mình.</Text>
  <Text Key="FB2B2C93_80847">Công việc chính của tôi là thợ làm hoa. Tôi cũng tạo các bó hoa. Gần đây, các bình trí độc thực vật đang phổ biến.</Text>
  <Text Key="47FC4567_80848">Khi tôi nghiên cứu như thế này, nó khiến trái tim tôi đập nhanh... Khi loại thuốc hoàn thành và tôi nghĩ về việc có cậu hoàn toàn thuộc về mình...</Text>
  <Text Key="F40B87D3_80849">Tôi nên bói tương lai của cậu bằng hoa không? Cảm xúc của cậu dành cho tôi giống như... tình yêu... tình yêu sâu sắc... tình yêu... tình yêu sâu sắc...</Text>
