  <Text Key="5D345AC9_140550">Hãy nhớ những điều bạn thích, nó sẽ làm bạn vui lên</Text>
  <Text Key="C99C3C79_140551">Còn có cả viên thuốc nhai trong miệng và việc đẻ trứng nữa chứ!</Text>
  <Text Key="E753F257_140552">Tháp canh đó sắp sập rồi!</Text>
  <Text Key="E754EFD6_140553">Đứa trẻ an toàn rồi!</Text>
  <Text Key="0F1A515F_140554">...Được rồi! Hãy cùng nhau làm đi!</Text>
  <Text Key="47AA2485_140555">Mọi người đều ở đây, vì em, Ho-chan...!</Text>
  <Text Key="33B29386_140556">Tự mãn quá có thể nguy hiểm đấy</Text>
  <Text Key="BCEE62C0_140557">Người Rừng &amp; Phụ Nữ Rừng</Text>
  <Text Key="76A057CC_140558">Một Bé Gái</Text>
  <Text Key="ED9BE5F8_140559">Phụ Nữ Rừng</Text>
  <Text Key="5C28577E_140560">Người Rừng</Text>
  <Text Key="E2762831_140561">Một lần nữa, {playername} và Ho-ou đang bận rộn chăm sóc khu vườn mới xây của cô ấy.</Text>
  <Text Key="8498999D_140562">Phew... Mình hơi mệt rồi. Chúng ta nghỉ ngơi dưới bóng cái cây kia được không, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="32D8EC1C_140563">N-Nằm dài một chút thì... Nếu chúng ta ngủ thiếp đi, con Cuckoo đó lại đẻ món quà bất ngờ khi chúng ta tỉnh dậy mất...</Text>
  <Text Key="0EDDBC29_140564">Hmm? Ánh sáng này là gì? Nó sáng một cách kỳ lạ... Fwah... N-Nó làm mình buồn ngủ sao...? Sao lại vừa sáng lại vừa làm mình buồn ngủ được chứ...?!</Text>
  <Text Key="12CC2E36_140565">M-Mình không thể. Nếu mình ngủ thiếp đi nữa, trứng sẽ xuất hiện... Trứng... Ơ, guuuh...</Text>
  <Text Key="9F6B3E19_140566">Một ngày nọ, {playername} đang đi bộ qua thị trấn...</Text>
  <Text Key="476EB74E_140567">Kishi-san♪ Quả nhiên là Kishi-san rồi! Trùng hợp quá! Gặp mình vui lắm nhỉ?</Text>
  <Text Key="44837534_140568">Mmm! Trông cậu có vẻ không vui lắm nhỉ? ...Khoan, hả? Tại sao mình... lại gọi cậu là "Kishi-san" một cách thân mật thế này? Đây là lần đầu mình gặp cậu mà... nhưng sao cứ thấy chúng ta thân thiết với nhau, kiểu gì đó...</Text>
  <Text Key="2ECCA57D_140569">Đ-Dây không phải là tuyển dụng cho một giáo phái tôn giáo! Tại sao một người vĩ đại và cao quý như ta lại phải làm chuyện đó? Một vị Thần thực sự là người tự nguyện đến với con người!</Text>
  <Text Key="F1C85CFC_140570">Mumumuuuu. Để cậu biết, mình không cảm thấy khỏe lắm. Tim mình đập nhanh. Dạ dày cũng đang kêu ùng ục nữa. Tôi cá cậu cũng không cảm thấy khỏe cho lắm! Cậu đang đau đúng không?</Text>
  <Text Key="0DC3CEA3_140571">Hehehe. Tốt lắm! Vậy ta sẽ ban cho cậu quyền được đãi chúng ta hai người vài món đồ ngọt và trà ngon! Nào! Theo ta!</Text>
  <Text Key="CA6DEFB8_140572">*nhai nhai*... Mm~! Thật sự, chiếc bánh này ngon nhất~♪</Text>
  <Text Key="8501E325_140573">...Ahem. Nghĩ lại thì, cậu dường như đã quên mọi thứ về mình. Tên mình là Kamiya Houko. Như một ân huệ đặc biệt dành cho cậu, ta cho phép cậu gọi mình là "Ho-chan"!</Text>
  <Text Key="6FE8C0BE_140574">Còn cậu... Hmm, mình nhớ là chúng ta đã trò chuyện và chào hỏi nhau, nhưng vẫn còn hơi mơ hồ... Chúng ta đã gặp nhau ở đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="F60BAD83_140575">M-Mình chưa quên! Rõ ràng là mình không lú lẫn, mình không phải bà lão nào. ...Không thể tránh khỏi. Có vẻ mình sẽ phải kể cho cậu nghe.</Text>
  <Text Key="8AE7B81B_140576">Ta, nói cách này, là một "Thần". Và vì ta là một Nữ Thần đã tái sinh nhiều lần, nên không thể tránh khỏi việc không nhớ mọi thứ! Ehem!</Text>
  <Text Key="A9F6C3D5_140577">Cái gì?! Tại sao cậu nhìn ta với ánh mắt thương hại như thể ta là một đứa trẻ tội nghiệp?! Thật là bất kính!</Text>
  <Text Key="A189B0B9_140578">...Tại sao nhỉ. Mình không cảm thấy vui lắm dù đang được khen. Có lẽ cậu thực sự không tôn trọng mình...?</Text>
  <Text Key="6D9711D0_140579">*thở dài*... Thôi, chắc cũng không tránh được. Chính mình cũng đang dựa vào rất nhiều ký ức chưa trọn vẹn và mảnh vỡ, chưa kể chúng đều mơ hồ... Mình nghĩ việc người ta nghi ngờ hay đối xử như một kẻ lạ là không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="238ED8BA_140580">Hầu hết những thứ mình nhớ từ quá khứ đều không rõ ràng... Ngoại trừ một nhà hàng ngon, đó là ký ức duy nhất mình nhớ rõ. Chính vì vậy... đôi khi mình không thực sự biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="B1F64D2A_140581">Thành thật mà nói, mình vừa bị một người tiếp cận. ...Đúng vậy. Tuyển dụng cho giáo phái tôn giáo. Ngay trước khi gặp cậu, trước nhà ga.</Text>
  <Text Key="2647C956_140582">"Cậu có tin vào Thần không?", anh ta hỏi. Anh ta cố gắng tiếp cận nhiều người khác nhau để nói chuyện. Nghe có vẻ đáng ngờ, đúng không? Chính vì vậy mọi người đều phớt lờ anh ta như thể anh ta không tồn tại.</Text>
  <Text Key="3F857D76_140583">"À, chắc vì vậy mà mình cũng xuất hiện như thế với người khác..." Mình nghĩ. Được nhìn thấy như "một người không tồn tại".</Text>
  <Text Key="49C99BC6_140584">Một vị Thần có thể được nhìn thấy như một vị Thần vì họ thường ở trên trời cao và không thể nhìn thấy, nhưng nếu một trong số họ xuống trái đất và hiện hình, có lẽ họ sẽ không còn được nhìn thấy như một vị Thần nữa.</Text>
  <Text Key="DED8597B_140585">Khi đang suy nghĩ như vậy, người đàn ông đó bắt đầu tiếp cận mình. Mình sợ... và chạy đi.</Text>
  <Text Key="C992B281_140586">Tôi thực sự là cái gì, đó là câu hỏi đang giữ chặt mình lúc này. Ehehe... Dù có thể là một vị Thần, mình lại không thể nắm bắt được thứ như thế, lạ đúng không?</Text>
  <Text Key="7FD7A188_140587">Hả? Tất cả mọi người đột nhiên thế nào? ...À, chờ một chút! Để mình ăn hết chiếc bánh đã~...!</Text>
  <Text Key="D68F889E_140588">*thở dài*... thời tiết đẹp và nơi đây dễ chịu. Chỉ việc đi bộ quanh thị trấn như thế này thôi cũng khiến mình cảm thấy sảng khoái.</Text>
  <Text Key="47FFE443_140589">À, cậu không thể rút lại lời nói này nữa đâu, hiểu chứ? Và để cậu biết, mình không dễ dàng thỏa mãn đâu, hiểu chứ? Mình là một Nữ Thần mà!</Text>
  <Text Key="BABD18C0_140590">Hmm... Để xem nào... Trước tiên... Tay cậu! Mình muốn nắm nó! Đúng vậy, nắm tay mình một cách nhẹ nhàng, được chứ? Đừng siết chặt. Cư xử một cách tôn trọng, như thể đang xử lý một chiếc lông vậy.</Text>
  <Text Key="7E768889_140591">Aaaaah, trời... cậu đi nhanh quá~! ...Ừ, như vậy là đúng♪ Cố gắng bước đi theo nhịp điệu của mình, được chứ? Một hai♪ Một hai♪</Text>
  <Text Key="F6898099_140592">Tiếp theo, mình muốn ăn một chiếc bánh crepe! ...Hả? Cậu nói mình vừa ăn bánh? Hehehe, cậu không biết sao? Một vị Thần có hai dạ dày, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="4523B7DE_140593">Gizza-... Mình KHÔNG phải là gà! Đúng là gà có hai dạ dày, nhưng...! Bây giờ chúng ta đang nói về bánh crepe, không phải gà! Crepe! Trời...</Text>
  <Text Key="14FA3AD4_140594">*nhai, nhai*... Mmm... Mmm, cái này hơi... bình thường? Cậu có muốn thử không? Hehe, vậy thì, chỉ một miếng thôi... Mở miệng ra♪</Text>
  <Text Key="8ED7184A_140595">...Hả? Có một ít kem dính trên má cậu? Trời, trong trường hợp đó, làm ơn lau nó đi~ Và lần sau hãy cố gắng ăn nhẹ nhàng hơn một chút, được chứ? Nè, lau, lau♪</Text>
  <Text Key="7335EF29_140596">....Khoan, hả? Chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="C8FB4687_140597">Những chú chim nhỏ này là sao? Chim sẻ...? Chúng khá mập và béo. Có lẽ chúng được nuôi dưỡng rất tốt. Có vẻ chúng đã theo chúng ta.</Text>
  <Text Key="A22F526B_140598">Cậu tin rằng những chú chim này nghĩ mình là... đồng đội của chúng sao? Mumumu, điều đó... bất kính. Mình sẽ phải cho chúng một bài học. Nghe thấy chưa? Các ngươi--</Text>
  <Text Key="2875B58E_140599">Hmm... hình như chúng đã khá gắn bó với mình rồi, đúng không? Mình hiểu rằng các ngươi bị thu hút bởi uy tín của ta, nhưng... Các ngươi đang trở nên quá thân mật rồi, đúng không?</Text>
