  <Text Key="DD7B88E4_47250">Hụt Gãy Hông Nổ</Text>
  <Text Key="36E42424_47251">Bản chất thực sự của Penpokorin...?</Text>
  <Text Key="061672AD_47252">Bắt cóc Mugishuwa</Text>
  <Text Key="995350B6_47253">Liệu pháp Kishi-kyun</Text>
  <Text Key="086238D3_47254">Nữ Tu Sĩ của Ray</Text>
  <Text Key="820A8F3B_47255">Ảnh kỷ niệm tập thể★</Text>
  <Text Key="BCDB9146_47256">Chiến Binh Slime Siêu Cấp</Text>
  <Text Key="D37D302E_47257">Điều được khôi phục lại là bức ảnh giải đấu ăn nhanh đá bào. Misora và Nea nhớ lại sự phấn khích của giải đấu. Trong khi đó, Riri nhìn lại giải đấu như một phần trong buổi luyện tập của mình, háo hức tìm ra bí quyết ăn nhanh đồ ngọt.</Text>
  <Text Key="9D476BEC_47258">Ngay sau cuộc thi ăn, nhỉ? Ơ, đầu mình đau quá!</Text>
  <Text Key="58204D5D_47259">Ngoài chuyện đó ra, còn có điều khác khiến mình bận tâm. Vị trí của tiểu thư Misora lúc đó là...</Text>
  <Text Key="B70AA041_47260">Ừ. Misora bị dẹp hoàn toàn rồi.</Text>
  <Text Key="F21B0369_47261">Thế là cô đã phát hiện ra rồi, hả? Thực ra, chúng tôi có luân phiên đổi chỗ cho nhau một chút.★</Text>
  <Text Key="FA14A0B9_47262">Trong giải đấu, đôi khi tôi nhầm lẫn giữa tiểu thư Misora và tiểu thư Penpokorin... Có lẽ tôi đã không nhầm.</Text>
  <Text Key="4F439818_47263">Thôi nào, cô ấy cũng đang chán nản. Con gái này sẽ thấy vui khi thấy cảnh này sao?</Text>
  <Text Key="A2EF016F_47264">Đúng rồi... Tôi đã băn khoăn từ lâu, nhưng chủ nhân Penpokorin là một sinh thể như thế nào? Là búp bê, quái vật, hay thứ gì khác...?</Text>
  <Text Key="D045E409_47265">Hả? Penpokorin là penpokori, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="75B9BA9E_47266">Đúng rồi~ Penpokorin là dẹp~</Text>
  <Text Key="6097EC0D_47267">Ư-Ưm... Giải thích vừa rồi có làm cậu hiểu không...? Tôi thường ⁇</Text>
  <Text Key="384AB31E_47268">Riri-chan♪ Penpoko-rin là penpoko! ★</Text>
  <Text Key="82671126_47269">Bức ảnh được khôi phục cho thấy Penpokorin đã bị thay thế bằng Misora trong giải đấu ăn nhanh đá bào. Riri đặt câu hỏi đơn giản về Penponkorin là ai, nhưng Misora đã làm mờ câu trả lời bằng áp lực.</Text>
  <Text Key="C19CB377_47270">............Đ-Đúng vậy. Chủ nhân Penpokorin là chủ nhân Penpakorin...</Text>
  <Text Key="D903F265_47271">Đây là một bức ảnh đẹp. Tắm trong gió đêm, lắng nghe tiếng sóng vỗ và ngắm nhìn các vì sao. Có vẻ như cô đã có một khoảng thời gian rất bình yên.</Text>
  <Text Key="24506E76_47272">Vâng, thật tuyệt. Cô thích nơi yên tĩnh, phải không?</Text>
  <Text Key="85F89EB7_47273">Thật tuyệt, Chiru! ♪</Text>
  <Text Key="5C45AFC2_47274">Nhân tiện, hai người nói về chuyện gì? Như là chuyện tình cảm hay gì đó?</Text>
  <Text Key="722C1681_47275">Sao cơ? Làm sao tôi có thể nói thế?</Text>
  <Text Key="7E12CC41_47276">Đừng ngại. Chúng ta là bạn bè, phải không?</Text>
  <Text Key="5304270C_47277">...Heheh ★ Như chuyện tình cảm của Ranpha-san ấy?</Text>
  <Text Key="FC0F70AB_47278">Hả? ♡ Chuyện đó thế nào? Như là, nóng bỏng ư?</Text>
  <Text Key="CCD29432_47279">Ngọt và chua... Tôi tự hỏi... tình yêu là một loại cảm xúc như thế nào...</Text>
  <Text Key="7B4D4CD4_47280">Hừm, kiểu như "Tôi háo hức quá, muốn ăn hết món này"? Ồ, nhưng khác với món ăn vặt ngon lành~</Text>
  <Text Key="6BDF1441_47281">Thôi đi, tôi đùa thôi, hai người. Chuyện cô nói với Lanfa-san là bí mật. ★</Text>
  <Text Key="8ABBD7C0_47282">Cuối cùng vẫn là bí mật, nhỉ? Nhưng mà, nếu trông có vẻ vui vẻ thì tốt rồi♪</Text>
  <Text Key="3BB20CE2_47283">Thật sự, đó là một chiếc UFO. Liệu có nguy hiểm không?</Text>
  <Text Key="5ACC6A1B_47284">Ranpha-sama ngạc nhiên, nhưng ngược lại, tiểu thư Misora lại đang cười... Có lẽ tôi nên biết trước cô ấy có bản lĩnh thép.</Text>
  <Text Key="B818E686_47285">Không, không, nhưng có lẽ tôi nên bắn nó xuống khi tôi có thể. Lanfa đã ngăn tôi.</Text>
  <Text Key="0CFC7724_47286">Thế thì tôi có thể lấy được công nghệ mới hay gì đó, biết không? Tôi không thích jikken lắm, nhưng giống như sự tò mò?</Text>
  <Text Key="A232999D_47287">Misora, có một nơi thật đáng sợ ngoài kia~ Nếu chúng ta phải chiến đấu với UFO thì tệ rồi~ Mình phải gọi Onee-chan và trút xuống cô ấy vận xui~</Text>
  <Text Key="22E03B7E_47288">Landosol có thể đã ở bờ vực sụp đổ. Tôi rất vui vì ngài đã ở đây, Ranpha-sama...</Text>
  <Text Key="A2CE6750_47289">Khoan, cái gì đang bay trên trời... Yukari-chan ư? Cô ấy đang bị hút vào UFO...?</Text>
  <Text Key="A1086595_47290">Vâng... Tôi tò mò về chuyện gì đã xảy ra sau đó. Tôi tự hỏi liệu Yukari-sama có trở về an toàn không...</Text>
  <Text Key="0001849F_47291">Anh ấy có vẻ đang làm tốt. ★ Nhưng anh ấy có nói mình là bông xốp. Mặt anh ấy hơi đỏ, và anh ấy không có loretz.</Text>
  <Text Key="5CC0ADB1_47292">À, đó là một chiếc đã được sửa đổi hoàn toàn</Text>
  <Text Key="FA7BD23A_47293">Ơ, chẳng lẽ đó không phải là nguyên nhân gây nếp nhăn lúa mì? Tôi nhẹ nhõm khi thấy tiểu thư Yukari vẫn là chính mình.</Text>
  <Text Key="2FBC9BAD_47294">Bức ảnh được khôi phục cho thấy Yukari bị hút vào UFO. Nghe thấy sự say rượu của cô sau đó, Nea đoán rằng Yukari đã bị sửa đổi. Trong khi đó, Riri đoán đó là nguyên nhân gây nếp nhăn lúa mì.</Text>
  <Text Key="C9F60689_47295">Bức ảnh được khôi phục là của Misora và Ranpha đang trò chuyện trên bãi biển đêm. Nea quan tâm đến nội dung cuộc trò chuyện, nên Misora giả vờ đó là bí mật. Nhưng thấy cô vui vẻ, Nea mỉm cười hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="04F2C5A5_47296">Tôi ngạc nhiên vì hai người đều giỏi lướt sóng thế... Thật là tài năng...!</Text>
  <Text Key="BC6195CE_47297">Không đến mức đấy chứ? Loại chuyện đó tốt là do cảm xúc của cậu♪</Text>
  <Text Key="BFD87DD0_47298">Không, tôi nghĩ là do tài năng của hai người...! Nếu không sử dụng sức mạnh một cách phù hợp, cậu sẽ lộn ngược trong những con sóng...!</Text>
  <Text Key="840BB1A8_47299">Đánh cho nó vỡ, hả? ★ Ngay cả khi vỡ, tôi nghĩ cũng được♪</Text>
