  <Text Key="BCD0BA40_88800">Được rồi!\nTớ đây rồi, Rei!</Text>
  <Text Key="F22D6749_88801">Tớ giúp nữa!\nHaaaahhh...</Text>
  <Text Key="E48D7959_88802">Chờ một chút, Thưa Nữ hoàng!</Text>
  <Text Key="C1FCF465_88803">Uwehh?!\nC-Chủ tịch?!</Text>
  <Text Key="96C61E9F_88804">Thưa Nữ hoàng Eustiana xứ Landosol! Kính mong ngài cho phép tôi, Marquis Gorschin, Chủ tịch Hội đồng Quý tộc, được trình bày vài lời khuyên! Kính mong ngài rút kiếm và trở về cung điện ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="A8227694_88805">Có vẻ như một người khuấy phá nữa vừa tới.\nVà còn là một quý tộc có địa vị nữa chứ.</Text>
  <Text Key="C8FE6ACA_88806">Geh, tên đó...</Text>
  <Text Key="D48F0A2D_88807">Nh-Nhưng nhìn kìa, Gorschin!\nCả quảng trường đang bị quái vật phá hủy...!</Text>
  <Text Key="BE7BA47A_88808">Người cai trị vương quốc ta không thể hạ mình chiến đấu với thú vật! Nếu có điều gì xảy ra với Thưa Nữ hoàng, đó sẽ là một bi kịch quốc gia! Kính mong người đi cùng chúng tôi đến nơi an toàn là cung điện!</Text>
  <Text Key="91C927B8_88809">Nhưng.. nhưng... tôi..!</Text>
  <Text Key="47595F16_88810">...Pecorine.\nCứ làm điều cần làm đi!</Text>
  <Text Key="39A71DB2_88811">K... Kyaru?!</Text>
  <Text Key="239EFEBF_88812">Làm một công chúa của vương quốc này, người nên cứu dân,\nchứ không phải cãi nhau với quái vật! Chỉ có người mới có thể làm điều đó lúc này!</Text>
  <Text Key="D8760A01_88813">Nh-Nhưng..!</Text>
  <Text Key="2090DC93_88814">Nhanh lên và rời khỏi đây!\nHay là người sẽ chứng minh rằng Nữ hoàng... Lady Mana...\nđã đúng khi gọi người là một con heo liều lĩnh?!</Text>
  <Text Key="DEBB48D4_88815">U-urghh...!\nAaahhhhhh...!</Text>
  <Text Key="A6689812_88816">...Được rồi thì được rồi...!\nTớ sẽ quay lại sớm và mang theo nhiều viện binh...\nVì vậy mọi người, các cậu phải cố gắng giữ vững cho tớ!</Text>
  <Text Key="32644EFC_88817">Bàn tay Vàng, dân quân của Hội đồng!\nBảo vệ Công chúa!\nChúng ta không được để một vết xước nào xảy ra với Thưa Nữ hoàng!</Text>
  <Text Key="5E39B4B5_88818">...Hmph.</Text>
  <Text Key="1CA5817D_88819">...Sheesh.\nTên quý tộc liếm gót kia trước đây vẫn luôn bám theo Lady Mana\nthì giờ đã lên ngôi rồi!</Text>
  <Text Key="590D4368_88820">...Eheh. Cô Kyaru.\nNhư thường lệ, cô rất tốt bụng với cô Pecorine.</Text>
  <Text Key="EBE2F570_88821">Câm miệng. Không phải như vậy đâu!\nTớ không cố ý...</Text>
  <Text Key="748D3A13_88822">Kyaru, cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="65F428EC_88823">Ừ... ừ-ừ.\n...Cảm ơn... rất nhiều...</Text>
  <Text Key="05EAADA0_88824">Guild Ẩm thực!\nNếu các cậu định ở lại chiến đấu, hãy cảnh giác!\nNhững con quái vật này không đùa đâu...!</Text>
  <Text Key="2FA8D4BF_88825">Đ-đúng rồi!\nTớ đã tấn công chúng bằng nhiều đòn,\nnhưng chúng hầu như không bị tổn thương gì!</Text>
  <Text Key="BE33126E_88826">Ừ... Ma thuật tấn công, ma thuật cản trở—chúng đều bị đẩy lùi...!\nChúng ta chỉ có thể làm chúng chậm lại...!</Text>
  <Text Key="122327F2_88827">Hơn nữa... đây là cái gì?\nCách di chuyển của quái vật... Có vẻ kỳ lạ một cách nào đó.</Text>
  <Text Key="12172420_88828">Chúng không chỉ điên cuồng tàn phá.\nVà tôi không nghĩ chúng đang bị điều khiển.\nTrước hết, chúng xuất hiện từ đâu...?</Text>
  <Text Key="ED3AD7D3_88829">GGGRUOOOGHHHH!</Text>
  <Text Key="522F201C_88830">Ngh...!\nNó quá mạnh...!</Text>
  <Text Key="288943F4_88831">Rei...!</Text>
  <Text Key="A0D92A21_88832">Goo goo!</Text>
  <Text Key="A3E5BC85_88833">Ôi trời!\nCậu còn làm trò em bé đến bao giờ?!\nDùng sức mạnh Princess Knight của cậu ra giúp chúng tôi đi!</Text>
  <Text Key="3D555307_88834">E-ehm... Cô Kyaru.\nTôi chắc cô biết điều này,\nnhưng Chủ nhân của tôi không tự nguyện rơi vào trạng thái này...</Text>
  <Text Key="D83C23C6_88835">Tất nhiên tôi biết!\nNhưng nếu chỉ cần anh ấy có thể làm việc bình thường,\nchúng ta có thể có cơ hội tốt hơn ở đây!</Text>
  <Text Key="D1BFE765_88836">Có nghe thấy không?!\nTăng sức mạnh cho chúng tôi! Tăng—sức—mạnh—lên!</Text>
  <Text Key="E0ECDFA8_88837">Pow! Wah! Up!</Text>
  <Text Key="8046001C_88838">À... Được rồi rồi!\nKhông giống bình thường lắm, nhưng đây là sức mạnh của anh ấy!\nTạm thời thì phải chấp nhận...</Text>
  <Text Key="82C814CF_88839">Khoan đã!\nChỉ có phần tai tôi là cậu tăng sức mạnh lên thôi!</Text>
  <Text Key="0FD92317_88840">Than ôi, đúng như tôi lo sợ...</Text>
  <Text Key="B7558F89_88841">Điều này có nghĩa là chúng ta không thể luôn phụ thuộc\nvào sức mạnh của anh ấy để cứu chúng ta!\nHãy chứng minh rằng chúng ta có thể chiến đấu bằng sức mạnh của chính mình một lần nào đó!</Text>
  <Text Key="A30BB972_88842">Đ-đúng rồi!\nCậu nói đúng, Rei!\nLần này đến lượt chúng ta bảo vệ Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="B5381C77_88843">Nhưng... nhưng... dường như không có gì làm tổn thương được những con quái vật này!\nLàm sao chúng ta đánh bại chúng...?\n...À?!</Text>
  <Text Key="80C4350F_88844">Cậu bé!\nCẩn thận! Chạy đi...</Text>
  <Text Key="3CC750B3_88845">Khi cậu bé khiêu khích quái vật, {playername} vô tình nuốt viên thủy tinh của hoàng gia. Yui, người cố gắng lấy lại nó, phát ra ánh sáng bí ẩn và đẩy lùi quái vật cùng cậu bé. Tuy nhiên, cả nhóm cuối cùng lại bị bắt giữ như những tội phạm nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="3B287106_88846">...Hah.</Text>
  <Text Key="72795EF0_88847">Một chiếc roi làm bằng ma thuật...?\nCậu bé đang chiến đấu với quái vật ư?</Text>
  <Text Key="0D4E72A0_88848">Không... Không phải vậy!</Text>
  <Text Key="03849E55_88849">Waahhh!</Text>
