  <Text Key="D116314E_108000">Cảm ơn cậu rất nhiều, Kokkoro! ♪\nVậy, tôi có thể giao việc pha nước sốt cho cậu không?\nNguyên liệu ở kia hết cả rồi, chỉ cần trộn tất cả lại với nhau thôi! ☆</Text>
  <Text Key="69C08F55_108001">Tôi hiểu rồi, xin để tôi lo.</Text>
  <Text Key="56AF002F_108002">Tôi cũng giúp.</Text>
  <Text Key="26468110_108003">Ồ, {playername} cũng giúp nữa sao? Cảm ơn cậu rất nhiều!\nƠ, nhưng các công đoạn chuẩn bị khác gần như xong rồi...</Text>
  <Text Key="DC7ABD26_108004">Vậy thì, chủ nhân, chúng ta cùng làm nước sốt nhé.\nCậu có thể trộn nguyên liệu trong cái bát được không?</Text>
  <Text Key="F33E24C4_108005">Ehehe, cùng nấu ăn buổi sáng như thế này, làm tôi nghĩ hôm nay chắc sẽ vui lắm! ☆</Text>
  <Text Key="4FC23EFB_108006">Ừ.\nTôi chắc chắn món ăn chúng ta làm cùng nhau sẽ có hương vị đặc biệt.</Text>
  <Text Key="A6EAA245_108007">...cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F3CC6906_108008">?\nCô vừa nói gì đó, tiểu thư Kyaru?\nNếu là về bữa sáng, trong chốc lát nữa chúng ta sẽ─</Text>
  <Text Key="916DDAF7_108009">Tôi nói là tôi cũng giúp! Không thế sẽ trông như tôi chỉ là kẻ ăn bám vô dụng thôi!</Text>
  <Text Key="47BD4CB4_108010">Không, Kyaru, cô không phải kẻ ăn bám vô dụng đâu!\nTôi đã rất vui rồi, chỉ với việc biết cô đang thích món ăn chúng ta làm...!</Text>
  <Text Key="3EFE2F5E_108011">Đúng vậy\nTôi không thể diễn tả được niềm vui của mình,\nKhi nghĩ rằng cô đang ăn no với đồ ăn của chúng ta...♪</Text>
  <Text Key="848D633A_108012">Thôi đi!\nĐừng cưng chiều tôi nữa!</Text>
  <Text Key="03886847_108013">─Chào buổi sáng, các thành viên của "Guild Đầu Bếp".\nHehe, sáng nay khá sôi nổi nhỉ?</Text>
  <Text Key="21C24C5F_108014">Ối...</Text>
  <Text Key="CE09E94C_108015">À!\nCô có muốn ăn một chút không, Karin?\nChúng tôi đang nướng con quái vật đánh bại hôm qua nguyên con.*</Text>
  <Text Key="57B4A842_108016">"Bữa sáng tinh tế" của cô là nướng quái vật!?\nCô bảo tôi ăn quái vật nướng nguyên con làm bữa sáng hả!?</Text>
  <Text Key="4E3B78AA_108017">Ơ... Tôi muốn tham gia nhưng...\nXin lỗi, tôi đang bận làm việc, nên phải từ chối.</Text>
  <Text Key="38182A26_108018">...Trốn được rồi nhỉ.\nCô nói có yêu cầu công việc?\nKhông phải là yêu cầu phiền phức khác chứ?</Text>
  <Text Key="8B15CB40_108019">Yên tâm,\ncác anh sẽ không phải điều tra khu vực chưa khai phá,\nchỉ là tiêu diệt quái vật bình thường thôi.</Text>
  <Text Key="D2D211F0_108020">Nghe nói có nhiều quái vật rất hiếm xuất hiện ở ngoại ô Landosol... Nếu có thể,\ntôi muốn nhờ tất cả mọi người tiêu diệt chúng.</Text>
  <Text Key="7C35A95C_108021">Nếu là ở ngoại ô,\nđây chẳng phải là công việc cho các thành viên của "Nightmare" sao?\nTại sao lại nhờ chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="302EC513_108022">Đúng, đúng!\nĐể việc tiêu diệt quái vật thông thường cho mấy tên "Nightmare" kia!\nChẳng phải [i]công việc[/i] của họ sao!?</Text>
  <Text Key="F503C862_108023">Tất nhiên, tôi cũng có thể làm được,\nnhưng có lý do khiến tôi đến nhờ các anh.\nChuyện về những quái vật đó là...</Text>
  <Text Key="6E87C656_108024">Ối, tôi không thích chuyện này rồi.</Text>
  <Text Key="FC55741B_108025">Tôi nghe nói chúng là món [i]rất[/i] ngon.</Text>
  <Text Key="A847F2DB_108026">Chúng tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="39C991AE_108027">Đúng như tôi đoán!\nNày đợi đã, Pecorine! Đừng tự ý quyết định như thế!</Text>
  <Text Key="EF9FA44A_108028">Kyaru, cô đã quên mục tiêu của guild chúng ta, "Guild Ẩm Thực" chưa?\nTrước từ "món ngon đặc biệt", chúng ta không có lý do gì để từ chối! ♪</Text>
  <Text Key="58471E5D_108029">Tôi có một lý do ngay cả khi cô không có!\nTôi đã dự định sẽ nằm dài và không làm gì cả hôm nay!</Text>
  <Text Key="E6008F66_108030">Korosuke, cậu nói gì đó đi!\nCả ngày của chúng ta sẽ bị cơn thèm ăn của cô ấy hủy hoại mất!</Text>
  <Text Key="53612842_108031">Korosuke?\nSao thế? Cúi đầu như thế...</Text>
  <Text Key="13CEFC59_108032">Kokkoro?\nCô đói sao?</Text>
  <Text Key="B90C72D6_108033">Hehe... hehehe...</Text>
  <Text Key="75C948BB_108034">Có vẻ cô đang rất vui.</Text>
  <Text Key="19F75D51_108035">Cười cùng cô ấy.</Text>
  <Text Key="F2F648DE_108036">Xin lỗi, chủ nhân... \nTôi không thể nhịn được nụ cười.</Text>
  <Text Key="82B3BD26_108037">Đừng mà, chủ nhân... Hehe.\nTôi sẽ không thể dừng lại được...!</Text>
  <Text Key="8CD05AB5_108038">Mọi người đều vui vẻ như vậy...\nMột cảm giác ấm áp dâng lên trong ngực tôi...\nNó khiến tôi tự hỏi liệu mình có được phép hạnh phúc đến thế này không...</Text>
  <Text Key="07A20298_108039">Thấy không, Kyaru?\nThấy Kokkoro hào hứng với chuyện này chưa!</Text>
  <Text Key="C1B84685_108040">Tôi hiểu rồi! Tôi sẽ đi nếu phải!\nChắc cũng sẽ như mọi lần thôi!</Text>
  <Text Key="C8A49A34_108041">Hehe.\nVậy chúng tôi sẽ chuẩn bị phần thưởng, và chờ các cậu.\nCẩn thận nhé, mọi người.</Text>
  <Text Key="CDBDAC78_108042">Để chúng tôi!\nĐược rồi, Kyaru, Kokkoro, {playername}!\nChúng ta lên đường, tìm kiếm món ngon! Yeeeah!☆</Text>
  <Text Key="CAAE8BD6_108043">Yeeeah!</Text>
  <Text Key="88323045_108044">...Yeeeah...ー</Text>
  <Text Key="CD10D214_108045">Món ngon, món ngon!</Text>
  <Text Key="54BAB08F_108046">Hehe.\nTôi tự hỏi đây là lần thứ mấy rồi, chuyến đi tìm kiếm đồ ăn ngon...</Text>
  <Text Key="3FFECEE5_108047">Ai biết? Tôi đã bỏ cuộc việc đếm rồi.\nVô số lần...\nTôi đã bị ép phải ăn những thứ không thể diễn tả...</Text>
  <Text Key="6C0B71F0_108048">Đừng nói là bị "ép phải ăn" chứ, Kyaru!\nCô luôn biết ơn những sinh vật đã trở thành nguyên liệu, và ăn hết sạch, vì ý chí của chính mình. ♪</Text>
  <Text Key="D3DC27FD_108049">Tôi đã không phản đối sao!?\nNày, tôi có hào hứng như cô khi ăn đâu, phải không!?</Text>
