  <Text Key="201A4157_158800">K-không, không! Nếu cậu đi, tôi cũng phải đi theo!</Text>
  <Text Key="A4A326FC_158801">Hừm... Nhưng tôi đã đi xa đến thế này để trốn khỏi Landosol.\nLúc này quay đầu trở về chẳng phải mất hết ý nghĩa sao?</Text>
  <Text Key="918A861E_158802">Ugh... Được rồi, vậy thì.\nTôi có thể nhờ cậu chuyện đó được không, {playername}?</Text>
  <Text Key="08C8BB30_158803">Cảm ơn cậu... Tôi thực sự biết ơn.\nTôi sẽ tập luyện thêm chút nữa trong khi chờ cậu ở đây, rồi!</Text>
  <Text Key="F878A2E2_158804">Còn {playername} chưa về à?\nAnh ấy đã đi lâu rồi...</Text>
  <Text Key="2F1E095A_158805">Tôi bắt đầu lo rồi.\nChắc tôi nên thử tiến lại gần thành phố một chút!</Text>
  <Text Key="6F7A918F_158806">Tôi đã đi hết con đường chính rồi,\nnhưng vẫn chưa thấy bóng dáng {playername} đâu...</Text>
  <Text Key="D51829E0_158807">Hy vọng anh ấy không lạc hoàn toàn hay gì đó...</Text>
  <Text Key="C95E78B5_158808">Hả? Bóng người kia, là...?</Text>
  <Text Key="5441DA74_158809">Aaaa! Thật [i]là[/i] cậu, {playername}!\nMay quá. Cậu đi lâu thế, tôi lo sốt vó luôn!</Text>
  <Text Key="E4FEA768_158810">Hả? Cậu bị kẹt vì làm đồ ăn mà nghĩ tôi thích à?</Text>
  <Text Key="9D1C1114_158811">Ồ, thì ra là vậy!\nĐược, cảm ơn cậu đã bận tâm!\nEheheh... Điều đó khiến tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="FEACC5DA_158812">Aaaaaahhhhhh!</Text>
  <Text Key="8E9814E3_158813">Ồ? Âm thanh đó có vẻ như...</Text>
  <Text Key="D913088A_158814">Ngh... Quý cô, hãy tự cứu mình!</Text>
  <Text Key="57E52E9C_158815">Aaaa...!\nT-tôi không thể! Chúng vây chúng ta từ hai phía!</Text>
  <Text Key="C61F4734_158816">Tôi sẽ đi mua nó.</Text>
  <Text Key="E5D03EE4_158817">Quý cô! Cẩn thận!</Text>
  <Text Key="A5EE9FC2_158818">Tôi sẽ cứu cô! Hiyahhh☆</Text>
  <Text Key="BC890CC7_158819">K-không thể tin nổi! Chỉ một đòn?!\nTôi không biết cô là ai, nhưng cảm ơn cô đã giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="09353D63_158820">Chúng ta có thể nói chuyện sau!\nTrước tiên, hãy loại bỏ bọn chúng... Hiyahhh!</Text>
  <Text Key="E4082134_158821">*thở dốc* *thở dốc*... Thật sự khá mệt mỏi.\nTôi đói quá, Trang Bị Hoàng Gia của tôi đang yếu đi!</Text>
  <Text Key="28F21D9C_158822">Tình hình có vẻ xấu. Quái vật không có hết...!</Text>
  <Text Key="FA0C1866_158823">A—không tốt!\nMột con đã lén lút đi vòng sau lưng tôi!</Text>
  <Text Key="82D57ED5_158824">Tôi sẽ bảo vệ cô, Peco!</Text>
  <Text Key="C345A67D_158825">{playername}?!\nQuá nguy hiểm! Làm ơn, hãy tìm nơi an toàn!</Text>
  <Text Key="307CF8CB_158826">Aaaa...! Anh ấy bị đánh bay...!\nDù là để giúp tôi, anh ấy cũng đang cố quá sức!</Text>
  <Text Key="39120A2C_158827">Giá như tôi có gì đó để ăn ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="B7B4F95A_158828">Hả? Cậu có đúng thứ đó à?\nNh-nhưng đây là...!</Text>
  <Text Key="4095FFE4_158829">Một quả cơm chiên tôm tempura!\nCậu làm cái này cho tôi à?!\nĐó là Hoàng Tử Cơm Nắm của tôi!</Text>
  <Text Key="BCD02D47_158830">Nó còn được gói trong rong biển mà tôi nhờ cậu lấy!\nAhh, dễ ăn quá! Đầy tình yêu thương!\nĐược rồi, tôi sẽ ăn ngay! ☆</Text>
  <Text Key="56F8007D_158831">*nhai nhai nhai*...\n*nhai nhai nhai nhai*♪\nT-tôi thấy ngon quáaaaa!</Text>
  <Text Key="EF587429_158832">Hạt cơm dẻo! Rong biển thơm ngon!\nVà tôm tươi ngon!\nTất cả đều hoàn hảo! Không thể tin nổi! ☆</Text>
  <Text Key="BD269576_158833">Mmmm...! Và cảm giác này tràn ngập tôi...\nCậu đang cho tôi mượn sức mạnh của cậu!</Text>
  <Text Key="4B2830B3_158834">Nhưng sức mạnh này khác với mọi khi!\nNhư thể nó đang trào ra từ bên trong, mạnh hơn bao giờ hết?!</Text>
  <Text Key="75D866BC_158835">Cảm ơn cậu vì điều này, {playername}!\nVới đồ ăn và sức mạnh của cậu,\ntôi đang lên một tầm cao mới!</Text>
  <Text Key="8CBEA6E0_158836">Tôi sẽ dốc hết sức! Hiyahhh! ☆</Text>
  <Text Key="79887FBF_158837">Tôi chưa xong đâu! Tôi có thể đánh bại tất cả các ngươi!\nNèo lên! ☆</Text>
  <Text Key="3C8069DE_158838">K-không thể so sánh được sức mạnh này...\nCô gái này—không, cặp đôi này... Họ là ai?\nTôi cảm thấy khuôn mặt cô gái có vẻ quen thuộc...</Text>
  <Text Key="67DB2188_158839">Xong rồi! Tôi đã xử lý hết quái vật!</Text>
  <Text Key="4A12370B_158840">{playername}, cậu không bị thương nặng chứ?\nĐể tôi xem... Ồ, chỉ là vài vết bầm nhỏ thôi.\nMay quá...</Text>
  <Text Key="A00490A5_158841">Ưm...\nCảm ơn cậu rất nhiều vì đã cứu chúng tôi khi cần nhất.</Text>
  <Text Key="830ABA46_158842">Không, không, chuyện nhỏ thôi... Ô?!\nC-cô là...</Text>
  <Text Key="84802089_158843">Knight</Text>
  <Text Key="4E76137C_158844">Ưm... Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="6814CE51_158845">Young Noble</Text>
  <Text Key="207B2DC3_158846">Tôi đã nói chuyện với cô ấy vài lần ở các bữa tiệc hoàng gia...\nNhưng tôi nghĩ cô ấy sẽ không nhớ tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="FE497A1D_158847">Tôi chắc chắn ký ức của cô ấy đã được điều chỉnh...</Text>
  <Text Key="B37736CC_158848">Q-quý cô! Hãy lập tức rời xa cô ta!</Text>
  <Text Key="9DA0CA31_158849">Cô gái này là một tội phạm bị truy nã!\nTôi biết khuôn mặt quen thuộc này từ đâu rồi!</Text>
