  <Text Key="1256C5C4_152100">Nè, tôi có ý tưởng hay rồi đây! Những chiếc móng ngựa này thực sự là món đồ may mắn mang lại vận tốt lành♪</Text>
  <Text Key="4DB9FEA3_152101">Vài ngày sau...</Text>
  <Text Key="CB82E060_152102">Ừm... Phải rồi, đây thực sự là vị trí đẹp nhất để trang trí.</Text>
  <Text Key="94E1DFEF_152103">Ô! Là cậu đấy, Partner!</Text>
  <Text Key="612BB020_152104">Có chuyển gì chứ? Đợi một chút. Tôi sẽ lo xong việc này đã.</Text>
  <Text Key="9A752BCD_152105">Hm? Thấy tôi cầm cái gì mà tò mò?</Text>
  <Text Key="5BA55157_152106">Đây là vòng hoa Giáng sinh. Nhìn kìa, trên đó có cả chiếc móng ngựa cùng với những dải ruy-băng và chuông giáng sinh truyền thống.</Text>
  <Text Key="17574E6C_152107">Nhớ ngọn núi chiếc móng ngựa chúng ta tìm thấy vài hôm trước không?</Text>
  <Text Key="C367A76D_152108">Tôi đã biến chúng thành những vòng hoa Giáng sinh, như một món đồ lưu niệm mới. Và thật không ngờ -- mọi người thích mua chúng làm kỷ niệm từ trang trại lắm.</Text>
  <Text Key="AA89CF2B_152109">Khách hàng vui vẻ, và nhờ vậy, khoản tiền sửa chữa kho hàng cũng có thể trang trải được rồi.</Text>
  <Text Key="0F457166_152110">Lúc đó tôi sợ hãi lắm... Nhưng nhìn xem, cả động vật và khách viếng thăm trang trại bây giờ đều cười tươi hết cả!</Text>
  <Text Key="3F16DDEB_152111">Đây chính là hạnh phúc mà gia đình quý giá của tôi mang lại cho tôi... Thực sự, tôi biết ơn từng chút một...♪</Text>
  <Text Key="8236A6C1_152112">Xong rồi... Ừ, treo đúng chỗ này mới đúng chất.</Text>
  <Text Key="476C8E3F_152113">Vòng hoa Giáng sinh này là dành cho tôi... Không, không chỉ riêng tôi.</Text>
  <Text Key="B53EB64A_152114">Đây là vòng hoa được dùng để mang lại may mắn cho tất cả gia đình quý giá của tôi ở trang trại này... và cho mỗi vị khách đến thăm chúng tôi♪</Text>
  <Text Key="6F0BA213_152115">Mahiru nhìn chằm chằm vào vòng hoa treo ở cổng trang trại, nụ cười ấm áp và hài lòng hiện lên trên khuôn mặt.</Text>
  <Text Key="401E2A55_152116">Chúng ta không thể dùng mấy cái này sao?</Text>
  <Text Key="D21A05DE_152117">Ở trang trại, với Giáng sinh sắp đến, Mahiru đang kiểm tra đồ đạc của mình với sự háo hức rõ rệt.</Text>
  <Text Key="2CBD8044_152118">Được rồi, tôi không quên gì đâu... Có giấy tờ, đã ăn mặc chỉnh tề -- ừ, hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="B6F3286F_152119">À, Partner. Đến chuyển gói hàng hả? Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="3870E9EE_152120">Đợi một chút. Ơm, mấy gói hàng... Thôi để chúng ngoài cổng tạm đã. Lo sau cũng được.</Text>
  <Text Key="0004228E_152121">Xin lỗi, Partner. Thông thường tôi sẽ mời cậu ở lại nghỉ ngơi, nhưng... Hôm nay tôi có chuyện lớn.</Text>
  <Text Key="B33D54EC_152122">Chuyện gì lớn... Thôi nào, rõ quá rồi! Với cái nhiệt huyết này, chỉ có một chuyện duy nhất có thể...</Text>
  <Text Key="7A94E1A5_152123">Cuộc thi Sắc đẹp Giáng sinh!</Text>
  <Text Key="E7A99D3A_152124">Toh, toh! Không phải lúc để nói chuyện đâu! Nếu tôi không đi ngay bây giờ sẽ bỏ lỡ việc đăng ký mất!</Text>
  <Text Key="2282753E_152125">Tôi biết rồi! Muốn đi cùng không, Partner? Tôi rất vui nếu cậu đến cổ vũ cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="BE99D73E_152126">Ồ, chắc cậu vẫn còn vài chuyến giao hàng chứ. Vậy thì, tôi sẽ nói cho cậu biết cuộc thi sẽ tổ chức ở đâu, rất vui nếu cậu đến sau nhé♪</Text>
  <Text Key="9E1EBF29_152127">Thôi, tôi đi trước đây. Partner, cậu nhất định phải đến cổ vũ cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="2AEB413A_152128">Heeeeey! Partner! Ở đây, lại đây!</Text>
  <Text Key="8C67B504_152129">Trời ạ, không nghĩ cậu thực sự đến. Xin lỗi vì kéo cậu vào chuyện này -- thật lòng mà nói, tôi không nghĩ cậu là kiểu người thích mấy thứ như thế này.</Text>
  <Text Key="F253C03A_152130">Nhưng trời ơi, nhìn đám đông này! Không trách được, đây là sự kiện lớn mà cả ngành đang theo dõi. Ghế khán giã đã chật cứng rồi.</Text>
  <Text Key="DCF87C64_152131">Tôi cũng đã làm việc chăm chỉ cho ngày này. Giữ dáng chuẩn, luyện tư thế... Tôi còn chải lông đến bóng cả.</Text>
  <Text Key="97A11493_152132">Một thứ bạn không thể bỏ qua... là ngực. Không có mỡ thừa, hình dạng đẹp... đó là điểm số lớn nhất.</Text>
  <Text Key="C0D945A9_152133">Sao vậy, Partner? Khuôn mặt cậu đang hét lên rằng không hiểu chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="2A7F90F9_152134">Partner, có thể chứ... cậu tưởng tôi là người tham gia sao?</Text>
  <Text Key="CFBA50B1_152135">Quý vị thưa, cảm ơn đã chờ đợi. Các công tác chuẩn bị cho cuộc thi đã hoàn tất, chúng tôi sẽ bắt đầu sớm~</Text>
  <Text Key="279135EB_152136">Toh, toh... giờ không phải lúc để nói chuyện đâu. Cuối cùng thì cũng bắt đầu rồi...!</Text>
  <Text Key="1CEC0DEF_152137">Ai là người đẹp nhất? Danh tiếng và niềm tự hào của trang trại sẽ được đặt trên bàn cân trong Cuộc thi Bò Đẹp Landosol!</Text>
  <Text Key="56DB0196_152138">Vậy thì, thí sinh số một... là Milk-chan từ trang trại Moo Moo!</Text>
  <Text Key="CCF5BADB_152139">Mooooooo!</Text>
  <Text Key="26B66784_152140">Uwawawa, ngay từ đầu đã có một thiếu nữ xinh đẹp! Cô ấy to và có sự hiện diện uy nghi đến mức cảm giác như đang tiến thẳng đến chúng ta.</Text>
  <Text Key="3C277D6C_152141">Chắc chắn là Moo Moo Farm rồi. Họ đã đánh bóng cô ấy thật đẹp cho ngày lớn... cơ bắp đẹp thật.</Text>
  <Text Key="E3D566B3_152142">Vậy sao? Nhìn kỹ đi, Partner. Nếu so sánh Milk-chan với những con bò khác, cậu sẽ thấy được toàn bộ bức tranh.</Text>
  <Text Key="36E84A07_152143">Thí sinh số một Milk-chan có một cơ thể săn chắc, đẹp. Cô ấy gần như không có mỡ thừa, phải không?</Text>
  <Text Key="0B6A9FB1_152144">Hmm... Đường cong lưng đẹp thế nào và đôi chân khỏe mạnh, duyên dáng...</Text>
  <Text Key="A96EED21_152145">Có vẻ như ban giám khảo sẽ đánh giá cô ấy cao. Nếu ngay từ con bò đầu tiên đã thế này, thí sinh tiếp theo có thể sẽ nhận được đánh giá khắt khe hơn.</Text>
  <Text Key="00E85383_152146">Vậy thì, chúng ta hãy chuyển sang số hai!</Text>
  <Text Key="D6FE1294_152147">Con này cũng là một mỹ nhân thực thụ! Trái ngược hoàn toàn với sự thanh lịch của con đầu tiên, cô ấy toát lên ấn tượng mạnh mẽ, uy nghi.</Text>
  <Text Key="E4CDB3C0_152148">Hơn là một kẻ đứng, cô ấy là người bước đi -- bước chân thật sự khoe được cô ấy. Đầy sức sống, năng lượng động thực sự. Để lại ấn tượng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="266CA975_152149">Ồ, Partner, tôi thấy cậu đang ngồi dựa về phía trước để nhìn. Đã thấy hứng thú rồi hả?</Text>
