  <Text Key="D277D435_6050">Nếu chỉ còn một kẻ địch trong trận:\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch đi $3.\n\nNếu còn hai kẻ địch trở lên:\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="5BD27101_6051">Aqua Crossing</Text>
  <Text Key="B52BDAB6_6052">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch đứng trước mặt. Nếu chỉ còn một mục tiêu kẻ địch trong trận, cộng thêm gây sát thương vật lý nhỏ và giảm phòng thủ vật lý của mục tiêu một chút.</Text>
  <Text Key="C5F9F170_6053">Nếu chỉ còn một kẻ địch trong trận:\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch đi $3.\n\nNếu còn hai kẻ địch trở lên:\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="11C2F227_6054">Blue Howling</Text>
  <Text Key="757FC9C6_6055">Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân một cách vừa phải. Nếu chỉ còn một mục tiêu kẻ địch trong trận, hiệu quả tăng này duy trì vĩnh viễn.</Text>
  <Text Key="296A2A54_6056">Sea Wolf's Vigor</Text>
  <Text Key="A2952F55_6057">Sea Wolf's Vigor+</Text>
  <Text Key="E96E6C86_6058">Aqua Crossing+</Text>
  <Text Key="A0A13946_6059">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch đứng trước mặt. Nếu chỉ còn một mục tiêu kẻ địch trong trận, cộng thêm gây sát thương vật lý vừa phải và giảm phòng thủ vật lý của mục tiêu một cách vừa phải. Đồng thời, tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân một chút.</Text>
  <Text Key="69210833_6060">Nếu chỉ còn một kẻ địch trong trận:\n►Gây $2 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý của kẻ địch đi $3.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân đi $4.\n\nNếu còn hai kẻ địch trở lên:\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="4F2B822E_6061">Blue Howling+</Text>
  <Text Key="70AC3F56_6062">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của bản thân, tăng nhỏ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân và hồi phục vừa phải TP của bản thân. Nếu chỉ còn một mục tiêu kẻ địch trong trận, hiệu quả tăng này duy trì vĩnh viễn.</Text>
  <Text Key="AD4F65E2_6063">►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân đi $1.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân 9%.\n►Hồi phục TP của bản thân 150.</Text>
  <Text Key="9D169213_6064">Summer Wolven Sword</Text>
  <Text Key="2C00150E_6065">Summer Wolven Bikini</Text>
  <Text Key="EF39FFDD_6066">[Vật Lý] Là một đấu sĩ hàng sau, vị hoàng đế mang trên mắt những vì sao của trời và khao khát thống lĩnh tất cả. Họ phát huy uy quyền để loại bỏ rào cản và mọi hiệu ứng tăng trạng bị trên tất cả kẻ địch, sau đó yếu đi phòng thủ của chúng và hủy diệt chúng bằng các đòn tấn công phạm vi rộng.</Text>
  <Text Key="E9FB5DA3_6067">Lord of Landosol, shrouded in mystery</Text>
  <Text Key="2329F243_6068">Fortune-telling, rule</Text>
  <Text Key="CB011B95_6069">End game</Text>
  <Text Key="69C40AB7_6070">Tomorrow World</Text>
  <Text Key="D3BA634B_6071">Future &amp; Past</Text>
  <Text Key="F1FBB25E_6072">Neuromancer</Text>
  <Text Key="296A7D81_6073">Hadou Tensei: Destruction</Text>
  <Text Key="50ACB830_6074">Loại bỏ rào cản và hiệu ứng tăng trạng bị của tất cả kẻ địch và gây sát thương vật lý lớn.</Text>
  <Text Key="53C8F8AE_6075">►Loại bỏ tất cả rào cản và hiệu ứng tăng trạng bị của kẻ địch.\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên tất cả kẻ địch.</Text>
  <Text Key="C1934D3E_6076">Ama-no-Murakumo: False Flight</Text>
  <Text Key="A11F36CA_6077">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch phía trước và giảm nhỏ TP. Ngoài ra, hồi phục một chút TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="1A29874F_6078">Thời gian niệm: 1.1s\n►Gây $1 Sát Thương Vật Lý lên tất cả kẻ địch.\n►Giảm TP của mục tiêu 100.\n►Hồi phục TP của bản thân 100.</Text>
  <Text Key="1F862A30_6079">Hachishaku Magatama: Cremation</Text>
  <Text Key="824A2990_6080">Tăng sát thương nhận của tất cả kẻ địch phía trước một cách vừa phải, và giảm nhỏ phòng thủ vật lý/phép thuật và sát thương chí mạng.</Text>
  <Text Key="67074DF7_6081">Thời gian niệm: 1.7s\n►Tăng sát thương Vật Lý/Phép thuật nhận của kẻ địch trong phạm vi 12% trong 12s.\n►Giảm Phòng Thủ Vật Lý/Phép thuật của kẻ địch trong phạm vi $1 trong 12s.\n►Giảm Sát Thương Chí Mạng Vật Lý/Phép thuật của kẻ địch trong phạm vi 15% trong 12s.</Text>
  <Text Key="981A3D56_6082">Ama-no-Murakumo: Kusanagi</Text>
  <Text Key="C9ED2C10_6083">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "Hadou Tensei: Destruction"</Text>
  <Text Key="8174BA83_6084">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "Hadou Tensei: Destruction"</Text>
  <Text Key="8B2D6748_6085">Một đòn tấn công thường lên tất cả kẻ địch trong phạm vi phía trước.</Text>
  <Text Key="D6FFA84A_6086">Mirror of Yata: Brilliant Judgment</Text>
  <Text Key="9F94323D_6087">Mirror of Yata: Brilliant Judgment+</Text>
  <Text Key="2ECE6B58_6088">[Vật Lý] Một học việc kỵ sĩ chiến đấu ở tiền tuyến, quấy nhiễu kẻ địch với những chuyển động linh hoạt. Đối với Union Burst của cô, cô nhảy thẳng vào giữa hàng ngũ kẻ địch, nơi các kỹ năng của cô có thể tấn công kẻ địch xung quanh.</Text>
  <Text Key="B0863ABF_6089">Hero pretend</Text>
  <Text Key="99736046_6090">Một học việc kỵ sĩ ngưỡng mộ anh hùng</Text>
  <Text Key="3ABF3FFA_6091">Tiger Heroic Bomber</Text>
  <Text Key="21512199_6092">Nhảy về phía kẻ địch thứ ba gần nhất và gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong khu vực xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="11E343D1_6093">Tiger Shock</Text>
  <Text Key="7F894440_6094">Gây sát thương vật lý nhỏ lên tất cả kẻ địch trong khu vực xung quanh bản thân và gây choáng.</Text>
  <Text Key="53355B16_6095">Tiger Spin</Text>
  <Text Key="4C0D61D4_6096">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch trong khu vực xung quanh bản thân.</Text>
  <Text Key="2BC58EE7_6097">Hero's Code</Text>
  <Text Key="C165DE2C_6098">Hero's Code+</Text>
  <Text Key="DBC7787B_6099">Nightmare Braves</Text>
