  <Text Key="6A645A2E_163000">Người ta bảo mình không thể nhảy được như trước nữa...\nVà rồi...</Text>
  <Text Key="405C9B1F_163001">À... xin lỗi.\nVì đã nói những chuyện này với bạn khi chúng ta vừa mới gặp...</Text>
  <Text Key="FA387431_163002">......Này, cậu đã nghe về 'Trò Chơi Thỏa Nguyện' chưa?</Text>
  <Text Key="A447B7B6_163003">Ra vậy...\nVậy nó khá nổi tiếng nhỉ.</Text>
  <Text Key="1A7C46A0_163004">Mình chưa bao giờ chơi game nhiều, nên không biết gì cả...\nNhưng làm sao ước muốn lại có thể được thỏa mãn trong một trò chơi được chứ?</Text>
  <Text Key="0FEE3C63_163005">......Dù họ nói là được thỏa nguyện, chắc chắn cũng chỉ trong game thôi.\nChân mình đâu thể lành lại hay chuyện gì tương tự trong thực tế được...</Text>
  <Text Key="B1F7C91B_163006">…………\nTrong game... liệu mình có thể nhảy lại được không...</Text>
  <Text Key="688DB48C_163007">Ừm...\nCó vẻ như xe của mình đã đến rồi.</Text>
  <Text Key="BB535FDA_163008">Để cậu chờ một chút.\n...Còn anh ta thì sao?</Text>
  <Text Key="390C60F1_163009">......Mình không quen anh ta. Chỉ nói chuyện một chút thôi.</Text>
  <Text Key="780214A8_163010">Ra vậy.</Text>
  <Text Key="E3C20539_163011">Vậy thì... mình đi đây.\nCảm ơn vì đã lắng nghe.</Text>
  <Text Key="7A86B681_163012">Đi thôi... anh.</Text>
  <Text Key="67589DBC_163013">Ừm...\nỪm...\n...?</Text>
  <Text Key="C46BE324_163014">......Mình lại có giấc mơ kỳ lạ bên vệ đường rồi...\nCậu cũng vậy đúng không, {playername}?</Text>
  <Text Key="BFEF9134_163015">Ra vậy...\nNhưng mình tự hỏi đó là giấc mơ gì nhỉ...\nMình không nhớ nổi...</Text>
  <Text Key="CF0EB1F2_163016">Mình cảm thấy có lẽ đó là manh mối\ncho những ký ức mình đã mất...\nCó cảm giác như vậy...</Text>
  <Text Key="796054AC_163017">......Này,\n{playername}.</Text>
  <Text Key="5523CC7B_163018">Thật sự, dù chỉ một chút... không, rất sợ.\nNhớ ra sự thật là...</Text>
  <Text Key="1120B0DB_163019">Nhưng mình nghĩ đó là vì mình cảm thấy hạnh phúc bây giờ.\nMình không muốn mất đi thời gian bên cậu và\nmọi người ở Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="70BC5639_163020">Dù thời gian hạnh phúc đến đâu cũng không kéo dài mãi.\nĐôi khi nó kết thúc bất ngờ, hoặc theo cách không mong muốn…mình cảm thấy như mình biết điều đó...</Text>
  <Text Key="53799AA8_163021">Vậy nên... khi còn có thể, mình sẽ khắc sâu vào ký ức rất nhiều.\nThời gian mình có thể ở bên tất cả mọi người.\nNhững ký ức hạnh phúc của mình với {playername}... cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="D4766B30_163022">Hành Trình Đơn Thân Của Sheffy</Text>
  <Text Key="D7DCD14A_163023">Sheffy lên đường một mình để tìm kiếm 'người đó' cô thấy trong giấc mơ. Tuy nhiên, cô không tìm thấy manh mối nào và nản lòng. Trong lúc trò chuyện với {playername} đến gặp cô, Sheffy quyết định không bỏ hy vọng.</Text>
  <Text Key="6D3B4BD6_163024">Hôm nay phải không?\n……Chúc mừng.</Text>
  <Text Key="D63BADF4_163025">……Mình đã nói là không muốn bánh sinh nhật rồi mà.\nLại còn to thế này nữa... trời ạ.\nNhưng... ừm... cảm ơn cậu──</Text>
  <Text Key="C48EF74C_163026">......\n…………Hừm.</Text>
  <Text Key="0F597AF7_163027">Lại giấc mơ đó......\nGần đây, mình cứ có cảm giác như đang lặp đi lặp lại cùng một giấc mơ......</Text>
  <Text Key="4AB84F0B_163028">Lúc đó có ai đi cùng mình không?\nMình không biết. Mình không nhớ được gì cả.</Text>
  <Text Key="E3FF84E6_163029">Nhưng dù sao... mình cũng biết được điều này.\nĐó là một giấc mơ hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="46CEF250_163030">Chào buổi sáng, Sheffy-sama.</Text>
  <Text Key="B7A55C9A_163031">......Hừm.\nChào buổi sáng, hai người.</Text>
  <Text Key="3DDE0D65_163032">Bữa sáng vừa sẵn sàng.\nMời, Sheffy-sama, xin mời ngồi.</Text>
  <Text Key="5D8DA5E8_163033">Trời đẹp nhỉ? Trông như thời tiết hoàn hảo cho một ca làm thêm.\nHai người sẽ dành ngày như thế nào?</Text>
  <Text Key="F9598101_163034">Mình cũng supposed to work part-time...\nNhưng thực ra, cháu của chủ tiệm vừa chào đời,\nnghe nói cửa hàng sẽ đóng cửa một thời gian.</Text>
  <Text Key="24E275B3_163035">'Hôm nay phải không?\n……Chúc mừng'</Text>
  <Text Key="5E37BE73_163036">Mình đã mơ giấc mơ bí ẩn đó nhiều lần rồi...</Text>
  <Text Key="D4914DED_163037">Mình đã tìm kiếm khắp thành phố với người này về manh mối của 'bản thân trước', nhưng...</Text>
  <Text Key="84225A12_163038">Có lẽ có người bên ngoài thành phố \nbiết về 'bản thân trước' của mình.</Text>
  <Text Key="D5DC8F72_163039">......À. Xin lỗi.\nMình chỉ đang suy nghĩ một chút.</Text>
  <Text Key="91FF58E9_163040">Cậu thấy đấy, trong khi ca làm thêm của mình nghỉ,\nmình nghĩ có lẽ mình sẽ đi một chuyến...</Text>
  <Text Key="DE566E64_163041">Sheffy-sama, người sẽ đi một mình... ?</Text>
  <Text Key="DFDF54FE_163042">Không sao. Mình thậm chí còn có thể đi chạy việc một mình.\nMình có thể tự xử lý một chuyến đi một mình bây giờ!</Text>
  <Text Key="5FF3A9F1_163043">......Sheffy-sama. Những cô gái dễ thương thật sự lại bắt đầu hành trình một mình...</Text>
  <Text Key="A06228A1_163044">Hả!? Đừng khóc, Mẹ...!\n......Mình- mình không phải!\nKokkoro-san, không sao đâu. Mình sẽ quay lại sớm...!</Text>
  <Text Key="5886E056_163045">Chào buổi sáng, Sheffy-chan.</Text>
  <Text Key="C7700773_163046">......Một lá thư?\nTại sao đột ngột...</Text>
  <Text Key="EEC95B3C_163047">......Cậu nhận ra điều gì đó, đúng không?\nCậu không định nói ra, nhưng cậu lo lắng, đó là lý do tại sao một lá thư.</Text>
  <Text Key="333ED709_163048">Ha ha. Đúng như cậu có thể nhìn thấu mình,\nmình cũng có thể hiểu một chút về cậu nữa.</Text>
  <Text Key="676FC60F_163049">Được rồi.\nCứ coi như viết nhật ký du lịch.\nCó lẽ cũng vui nữa đấy.</Text>
