  <Text Key="36A68998_135150">Nhìn kìa, chúng tôi xin lỗi, được chứ? Nhưng tất cả bắt đầu vì cô ấy đã đánh chúng tôi tơi bời. Chúng tôi chỉ đang dọn dẹp mớ hỗn độn mà Christina gây ra.</Text>
  <Text Key="F7AD97E2_135151">Vậy hãy nói cho chúng tôi biết cô ấy ở đâu, được không?</Text>
  <Text Key="561BD5D3_135152">Vậy đây là chuyện mà...</Text>
  <Text Key="59029087_135153">Đồ khốn. Chúng tôi cố gắng chơi đẹp mà các ngươi lại tự mãn! Nếu các ngươi không chịu thú nhận sớm, chúng tôi sẽ khiến các ngươi đau khổ!</Text>
  <Text Key="7533F6CA_135154">Dừng lại ngay...!</Text>
  <Text Key="9FD5122B_135155">Các ngươi đang nghĩ gì vậy? Lén lút và thân thiết với Boy sau lưng ta... Các ngươi đã khiến ta ghen tị.</Text>
  <Text Key="F66F3518_135156">...Đó là Christina!</Text>
  <Text Key="60184251_135157">Nhớ tôi chứ? Xin lỗi vì đã bỏ rơi các người. Thực tế là... Tôi đã là một người phụ nữ có chồng rồi.</Text>
  <Text Key="AF193935_135158">Ta sẽ chém đứt từng cảm xúc dồn nén của ngươi và vứt chúng đi mà không cần suy nghĩ. ...Bây giờ, LÊN ĐÂY!</Text>
  <Text Key="046F6FE7_135159">...Cả hắn nữa?</Text>
  <Text Key="F24D4150_135160">BOY! Các ngươi lưu manh... các ngươi nghĩ mình đang làm gì?! Ta mới là mục tiêu của các ngươi.</Text>
  <Text Key="FCDA643E_135161">Đúng vậy, ngươi đúng là mục tiêu của chúng tôi. Nhưng ngay cả khi chúng tôi thách thức ngươi cùng lúc, cơ hội thắng là một trên một triệu.</Text>
  <Text Key="8753D8CB_135162">Từ tình hình thì hai người đã kết hôn...? Vậy ngươi đã tự đặt mình vào nguy hiểm để bảo vệ vợ, hử. Christina, ngươi có một người chồng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="4800F2AE_135163">TỤC! Xin lỗi, nhưng ta sẽ sử dụng ngươi... Như một tấm khiên để đỡ đòn tấn công của cô ấy, đúng vậy♪</Text>
  <Text Key="A6C01FB4_135164">.........!</Text>
  <Text Key="91B4A6F7_135165">HYAAAHAHAHAHA! Các ngươi thấy chưa? Này, các ngươi vừa thấy chứ? Đây là lần đầu tiên ta thấy Christina tỏ ra bối rối~!</Text>
  <Text Key="29CE5718_135166">...Nếu để Boy trốn thoát lúc này, sẽ rất dễ dàng để đánh bại bọn này. Tất cả sẽ kết thúc trong vài giây.</Text>
  <Text Key="38B2A33C_135167">Nhưng... đó không phải vấn đề ở đây.</Text>
  <Text Key="CB6B5507_135168">Boy... cậu ấy đã cố gắng bảo vệ tôi.</Text>
  <Text Key="A4D3173E_135169">...Đúng vậy. Dù chuyện gì xảy ra, tôi đã quyết định sẽ ở bên cạnh cậu ấy.</Text>
  <Text Key="805AAB01_135170">Tuy nhiên... tôi có bao giờ ngờ rằng Boy sẽ đặt mạng sống của mình vào nguy hiểm vì hậu quả của việc kiếm của tôi văng ra?</Text>
  <Text Key="C64E7E93_135171">Dù tôi nói với cậu ấy bao nhiêu lần: "Tôi tự trả nợ của mình, đừng can thiệp", cậu ấy vẫn không chịu nghe.</Text>
  <Text Key="16B57541_135172">Cậu ấy sẽ cố gắng quét đi bất kỳ tia lửa nào hướng về tôi bằng đôi tay mảnh mai của mình.</Text>
  <Text Key="7E292519_135173">Cậu ấy là người như vậy...</Text>
  <Text Key="A1C97138_135174">Ke-ke-ke! Nhìn cô ấy sợ hãi, hoảng loạn! Tại sao con Chó Điên, số một ở Landosol, lại đi kết hôn chứ.</Text>
  <Text Key="1BB612F0_135175">Như tôi đã nghĩ... cuộc sống của tôi và của Boy không nên giao nhau. Chúng ta không được để chúng giao nhau--...</Text>
  <Text Key="CF9D6763_135176">Cậu bé, cậu ấy... đang cố gắng nói với tôi điều gì đó?</Text>
  <Text Key="32B0AA1B_135177">"Để tôi lo"... "Tôi sẽ né đòn tấn công của cô"...?</Text>
  <Text Key="38565AEF_135178">Boy...! Cậu... đừng nói với tôi...</Text>
  <Text Key="6AAC104F_135179">Cậu định né đòn đánh của tôi vào phút chót và chuyển hướng nó vào bọn lưu manh phía sau cậu...?!</Text>
  <Text Key="021F8479_135180">Không, đây là chuyện tôi có thể tự xử lý. Đây là mớ hỗn độn của tôi cần dọn dẹp. Không còn lý do gì để cậu làm tấm khiên cho tôi nữa...</Text>
  <Text Key="BD3838CB_135181">...Gì? Cậu muốn tôi tin cậu? Tóc... của tôi...? Như lần cậu làm khô nó...?</Text>
  <Text Key="2C651916_135182">Này, Boy. Cậu nói nhẹ nhàng vậy, nhưng cậu có hiểu việc né đòn tấn công của tôi khó khăn thế nào không? Nó không giống như làm khô tóc của tôi--...</Text>
  <Text Key="DF0323E8_135183">...Gì?</Text>
  <Text Key="186C9AA2_135184">Bởi vì... cậu muốn vượt qua mọi thứ cùng nhau...?</Text>
  <Text Key="21DC2763_135185">...Không phải về quy mô của nhiệm vụ... Mà là việc giao phó mọi thứ cho nhau...</Text>
  <Text Key="0D1AE860_135186">Đó là ý nghĩa của việc sống cùng nhau... Lý do là... giống nhau...</Text>
  <Text Key="B1AE15F7_135187">Này, cậu đang lẩm bẩm cái gì vậy?! Nếu cậu đã hết phản kháng, thì chúng tôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="25ADC362_135188">Được thôi. Boy... Tôi sẽ tin cậu.</Text>
  <Text Key="24810FDA_135189">Fuhaha☆ Nương tay? Ta? Các ngươi nghĩ mình đang nói chuyện với ai vậy?</Text>
  <Text Key="F3D48D86_135190">Đi thôi, Boy! Và đừng dám CHẾT~☆</Text>
  <Text Key="F0451C14_135191">"ULTIMATE AVALON"!</Text>
  <Text Key="9BDFE303_135192">Wahhhh, cô ấy lao thẳng vào chúng ta!? Cô ấy định đánh hắn cùng lúc với chúng ta!?</Text>
  <Text Key="81346006_135193">ĐỪNG LÁCH! Đòn tấn công của cô ấy chắc chắn sẽ trúng. Do đó, nếu chúng ta dùng chồng cô ấy làm tấm khiên~</Text>
  <Text Key="7FB320AD_135194">WAAAHHHH!!?? Tên này... HẮN ĐÃ NÉ ĐÒN TẤN CÔNG CỦA CHRISTINA!? ĐIỀU NÀY KHÔNG THỂ--...</Text>
  <Text Key="71D6EED5_135195">GUAAAAAAAAHHHHH</Text>
  <Text Key="C60E2EBF_135196">Các ngươi đã đánh giá thấp mối liên kết giữa vợ và chồng♪ Bây giờ... lên nào, những kẻ còn lại!</Text>
  <Text Key="30EB3503_135197">Ta sẽ cho các ngươi thấy tận mắt chuyện gì xảy ra khi các ngươi đặt tay vào chồng của Christina☆</Text>
  <Text Key="89F8B4D2_135198">Uwah?! Bây giờ lưỡi kiếm đang thay đổi hướng -- cô ấy thậm chí còn không vung!?</Text>
  <Text Key="C3D7E9B5_135199">"ROUND TABLE"!</Text>
