  <Text Key="C78DC924_23100">Tại sao... cậu đối xử với tôi như đứa trẻ vậy, Kayapii?!</Text>
  <Text Key="D3C39CAF_23101">Hahaha, xin lỗi, lỗi tại tao. ...Ôi. Đã muộn thế này rồi. Ở đây có trẻ con, tao đưa chúng về trước.</Text>
  <Text Key="F0F84044_23102">Chơi bài vui thật đấy! Lần sau chơi lại nhé, Inori, Ayumi-chan!</Text>
  <Text Key="629509ED_23103">Ừ, tao hứa. Chúng ta sẽ chơi nhiều lần♪ Hehe, tao vui vì hôm nay được chơi với mọi người...♪</Text>
  <Text Key="20A637C5_23104">Nhân tiện, có chuyện này tao tò mò... Có thể hỏi cậu được không, Inori-chan...?</Text>
  <Text Key="C7CA45BA_23105">Hm? Chuyện gì vậy? Cứ hỏi đi! Chúng ta là bạn bè mà, đúng không?!</Text>
  <Text Key="915F1606_23106">Ưm... lúc nãy, cậu nói chúng ta nên nghỉ việc ở sòng bạc... phải không? Tao tò mò tại sao...</Text>
  <Text Key="23AE7FCC_23107">Cậu nói người bình thường không cần biết, nhưng... T-Tại sao ngay cả bạn bè... cũng không nên biết chuyện này...?</Text>
  <Text Key="821AF2A1_23108">Dù người bình thường có biết đi chăng nữa thì họ cũng chẳng thể làm gì, chỉ khiến họ sợ hãi thôi nên tao nghĩ im lặng là tốt hơn, nhưng... nếu cậu muốn biết, AyuAyu, thì tao sẽ nói.</Text>
  <Text Key="EFA9C0EB_23109">Chủ sòng bạc kia... &quot;Vua Sòng Bạc&quot;, Gino. Hai cậu đã gặp hắn rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="BD579904_23110">Ừ... Người có viên ngọc kỳ lạ đúng không?</Text>
  <Text Key="30262611_23111">Đúng vậy. Về mặt công khai, hắn là một chủ sòng bạc rất thành đạt, nhưng... phía sau hậu trường, hắn đang làm những việc khá đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="321F7F21_23112">Ví dụ, một khi phát hiện con mồi dễ ăn, lừa đảo tiền của họ chỉ là chuyện thường ngày.</Text>
  <Text Key="D6A6DA27_23113">Lúc nãy, ở sòng bạc, có một gã đã thua sạch tiền và phát điên lên... Tao nghĩ hắn có lẽ cũng bị người chia bài lừa.</Text>
  <Text Key="19E3E9FA_23114">Hả...?! Sòng bạc đang gian lận?!</Text>
  <Text Key="E32E5F51_23115">Đúng vậy. Không chỉ là gian lận vô hại trong trò chơi như của chúng ta, mà là một sòng bạc thực sự với số tiền khổng lồ đang đặt cược! ...Tên Vua Sòng Bạc đáng ghét đó chỉ làm bất cứ điều gì hắn muốn!</Text>
  <Text Key="A6CCF6B9_23116">Việc rửa tiền đang diễn ra trong sòng bạc... Các khoản hối lộ lớn đang được trả cho cả quý tộc và VIP. Nơi đó hoàn toàn đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="94F413A9_23117">T-Tao không biết chúng ta đang làm việc ở một nơi đáng sợ như vậy...</Text>
  <Text Key="9CC8FDA5_23118">...Hơn nữa, mấy tên từ sòng bạc... Chúng còn định đặt tay vào khu vực này...</Text>
  <Text Key="5E9C4D34_23119">Mày... muốn bị đấm hả?!</Text>
  <Text Key="502FCD8B_23120">...Tiếng từ phía kia.</Text>
  <Text Key="1B69CC43_23121">Giọng nói này... Lại là tên đó rồi...!</Text>
  <Text Key="50AAC4F6_23122">Mẹ kiếp, mày định bỏ nhà này ra khi nào, AHN?!</Text>
  <Text Key="EF270C7E_23123">T-Tao sẽ không nhượng ngôi nhà này cho bất kỳ ai...!</Text>
  <Text Key="DF1C1E71_23124">PAPA!</Text>
  <Text Key="FE1B82E4_23125">Tên đó... hắn là một kẻ thao túng đất!</Text>
  <Text Key="8422161E_23126">Đừng bắt tao phải nhắc lại! Giao nơi này ra đi! Nếu mày không nghe, mày sẽ phải trả giá đắt!</Text>
  <Text Key="4415D94A_23127">Dừng lại! Đừng bắt nạt Papa!</Text>
  <Text Key="5B3BB271_23128">Thôi nào... khóc lóc vì Papa yêu quý thế hả? Cản đường tao thì tao sẽ không nương tay đâu, nhóc!</Text>
  <Text Key="AF5B4907_23129">...Mày có gan thật, lại liều lĩnh như vậy... Heh. Tao không nhịn nữa.</Text>
  <Text Key="ABC66F39_23130">...Hả!? Mày... mày là đấu sĩ?!</Text>
  <Text Key="CC53E966_23131">Đây là lãnh thổ của tao. ...Mày muốn đánh nhau đúng không? Vậy tao nhận lời!</Text>
  <Text Key="4A2EE064_23132">GUAH?! ...Ugh, t-tao sẽ bỏ qua cho hôm nay! Mày sẽ hối hận vì chuyện này!</Text>
  <Text Key="3EF1A68F_23133">Ugh, đáng sợ thật... Cảm ơn cậu, Kaya-chan...</Text>
  <Text Key="5175DDC4_23134">...Không sao đâu. Thôi nào. Vào nhà nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="29B544F3_23135">Như cậu vừa thấy, tên Vua Sòng Bạc đáng ghét đó sẽ không ngần ngại đặt tay vào lãnh thổ của chúng ta.</Text>
  <Text Key="B26A42A5_23136">Tệ thật. Hừ...? Nhưng... băng của cậu không phải đang làm an ninh cho sòng bạc sao, Inori-chan?</Text>
  <Text Key="B3C812DC_23137">Dù họ đang làm điều bất công như vậy với cậu... tại sao vậy?</Text>
  <Text Key="E5BFE0A4_23138">Bởi vì sòng bạc được ủng hộ bởi các quý tộc. Các quý tộc tham nhũng nhận những khoản hối lộ hào phóng. Vì vậy họ sẽ làm bất cứ điều gì Vua Sòng Bạc nói.</Text>
  <Text Key="3B4558D0_23139">Đó là lý do tại sao chúng ta buộc phải nuốt một số yêu cầu của họ. Nếu chúng ta xung đột với sòng bạc, họ sẽ dựa vào các quý tộc và ra lệnh cho băng chúng ta bị trừng phạt.</Text>
  <Text Key="F725D7B9_23140">Họ chiếm đất của chúng ta thông qua các giao dịch mua bán đáng ngờ. Đổi lại, họ ném cho chúng ta công việc an ninh sòng bạc và bảo chúng ta im miệng. Đó là thỏa thuận. Nói cách khác, họ nghĩ chúng ta là những kẻ dễ bắt nạt!</Text>
  <Text Key="521C4EFF_23141">Dù vậy... Dù vậy! Chúng ta đã kiềm chế cho đến bây giờ để tránh xung đột với sòng bạc.</Text>
  <Text Key="0EA9A8EE_23142">Và rồi... Tao lại đấm tên thao túng đất đó... Aaah, thủ lĩnh chắc sẽ mắng tao.</Text>
  <Text Key="BFACB18C_23143">...Chúng ta sẽ xin lỗi thủ lĩnh sau cùng, Kayapii. Hay nói đúng hơn, ban đầu chúng ta chỉ đang cố gắng bảo vệ lãnh thổ của chính mình, vì vậy chúng ta đã không làm gì sai!</Text>
  <Text Key="4D636323_23144">Dù sao thì, tên khỉ thân xác đáng ghét, Vua Sòng Bạc...! Tao sẽ lật úp nụ cười của hắn một ngày nào đó! Rốt cuộc, tao biết điểm yếu của hắn!</Text>
  <Text Key="2FBCC406_23145">Điểm yếu...?</Text>
  <Text Key="3AA53134_23146">Đúng vậy! Theo như thủ lĩnh nói, tên đó đang giữ một cuốn sổ tài khoản bí mật trong kho bạc sòng bạc!</Text>
  <Text Key="31D11AFF_23147">Bằng cách đánh cắp nó và giao cho Hiệp sĩ Hoàng Gia NIGHTMARE, tất cả những hành vi bất chính của Vua Sòng Bạc sẽ bị phơi bày và hắn sẽ bị bắt! Và đó sẽ là kết thúc của hắn!</Text>
  <Text Key="26BF1789_23148">Nghe nói, trong kho bạc đó còn có những viên ngọc cực kỳ quý giá! Nếu chúng ta đánh cắp thứ như vậy cùng lúc, chúng ta có thể kiếm được một khoản tiền lớn!</Text>
  <Text Key="5BA12CFE_23149">Nó sẽ bảo vệ lãnh thổ của chúng ta và cũng là một cách kiếm tiền tốt! Nếu kế hoạch cướp sòng bạc mà tao nghĩ ra thành công, thì mọi thứ sẽ được giải quyết!</Text>
