  <Text Key="0F1ABD9D_17350">Tuyệt vời! Hãy mặc đồ và cùng nhau tận hưởng lễ Halloween nào!</Text>
  <Text Key="E6C34015_17351">Ồ, không, còn tôi thì... chỉ xem bình thường thôi không được sao?</Text>
  <Text Key="09F530E7_17352">Ồ không, dù tôi có thể nghĩ ra đủ loại trang phục phù hợp với cô Rei. \nThật sự là không thể...?</Text>
  <Text Key="2491C401_17353">Ư-Ưm...</Text>
  <Text Key="CA02A15E_17354">Hả? Không phải {playername} sao? Gặp cậu ở đây thật đúng là trùng hợp!</Text>
  <Text Key="683B0DD1_17355">Cậu là... Matsuri từ [NIGHTMARE], đúng chứ?</Text>
  <Text Key="767C184C_17356">Ồ! Đó không phải Tsumugi từ Carmina sao?! Carmina không được xuất hiện ở đây mới phải... À! Có thể cô ấy là khách mời bí mật?!</Text>
  <Text Key="2BC9D5E0_17357">Không, tôi chỉ đến đây để làm việc may... Cậu đang nói về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="431DF416_17358">Tôi đến xem buổi biểu diễn đặc biệt Halloween của Hổ. Tôi đang tự hỏi liệu Carmina có làm gì không...</Text>
  <Text Key="EFB1B3A9_17359">Nhìn kỹ hơn, người phụ nữ bên cạnh {playername} không phải thành viên của Carmina, phải không? Cô ấy xinh đẹp quá, nên tôi không nhịn được mà hiểu nhầm.</Text>
  <Text Key="82D580D0_17360">Bên cạnh {playername}? Có thể họ đang nói về tôi...?</Text>
  <Text Key="1B7BE1FC_17361">Hừm! \nCậu có con mắt tinh đời khi nhận ra vẻ đẹp của cô Rei! Matsuri!</Text>
  <Text Key="3A504BB7_17362">Vậy sao? \nTôi thấy nó vẫn đẹp dù thị lực có tốt hay không...</Text>
  <Text Key="390FCE85_17363">...Ưm, sẽ tốt hơn nếu cậu không nhìn tôi chằm chằm như vậy...</Text>
  <Text Key="6AEB09F4_17364">Ối dào! Xin lỗi nhé, bạn! Cậu xinh quá, tôi không nhịn được... Tôi là Matsuri từ [Nightmare], Rất vui được gặp cậu!</Text>
  <Text Key="1C01569A_17365">Ồ, tôi là Rei từ &quot;Twinkle Wish&quot;.</Text>
  <Text Key="6E2FB647_17366">Chị gái xinh đẹp tên là Rei, đúng chứ? \nRất vui được gặp!</Text>
  <Text Key="A72EC083_17367">Rất vui được gặp, Matsuri. Và, ừm, cậu không cần phải nhớ tôi là một chị gái xinh đẹp đâu, được chứ?</Text>
  <Text Key="C290FD44_17368">Để làm nổi bật vẻ mặt quý giá của cô Rei...! \nMatsuri, cậu tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="EE40A84D_17369">Tôi không rõ chuyện gì đang xảy ra, nhưng tôi được Tsumugi từ Carmina khen rồi!</Text>
  <Text Key="71DCA3D3_17370">Nhưng Matsuri, cậu ổn với thời gian chứ? Cậu nói đến xem buổi biểu diễn của Hổ.</Text>
  <Text Key="A029A051_17371">Trưởng Guild</Text>
  <Text Key="2AB619B4_17372">Tôi đã xem buổi biểu diễn rồi! Đi dạo quanh thị trấn, tôi thấy {playername} và gọi cậu ấy, nhớ lại Hổ thật ngầu. \n</Text>
  <Text Key="12C75B41_17373">Thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="114452D5_17374">Đừng lo, bạn! Chúng tôi sẽ biểu diễn vài buổi trong mùa Halloween! Lần sau, chúng ta sẽ đi xem cùng nhau!</Text>
  <Text Key="6025058C_17375">Cậu hài lòng rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="FD07A582_17376">Nhân tiện, sau cái này Tsumugi có kế hoạch gì không?</Text>
  <Text Key="379C118F_17377">Không, tôi đã xong việc rồi, nên không còn gì khác...?</Text>
  <Text Key="D5744645_17378">Nếu vậy, có chuyện tôi muốn cậu đi cùng. Chỉ là đi một mình hơi, ừm, bất an...</Text>
  <Text Key="5B66F3B7_17379">Có phải liên quan đến [NIGHTMARE] không? Nếu có gì tôi có thể giúp, tôi rất sẵn lòng hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="B9FAEBB3_17380">Tôi không định nói vậy. Hôm nay tôi đã nghỉ việc rồi. Vậy, ừm...</Text>
  <Text Key="FA1739BD_17381">Cậu đang nói rằng muốn tôi đi cùng đến một nơi khó khăn sao?</Text>
  <Text Key="C32E8A1F_17382">K-K-Không, hoàn toàn không phải vậy!\nT-Tôi chỉ muốn cậu đi cùng tôi đến nhà ma thôi!</Text>
  <Text Key="7D11455C_17383">Nhà ma, hả? Đó là thứ guildmaster nói trước đó.</Text>
  <Text Key="C4FBAC38_17384">Thời điểm tốt, hay nên nói thế nào đây?</Text>
  <Text Key="CF774BAD_17385">Tôi không rõ về thời điểm và mấy thứ đó, nhưng tôi nghe nói nhà ma ở Công viên Halloween rất đáng sợ, nên tôi muốn đi xem thử, nhưng đi một mình thì, ừm... hơi...</Text>
  <Text Key="DFEA9EFA_17386">Hừm... Tôi tò mò không biết loại người nào sẽ mặc trang phục của tôi và đi cùng tôi. Được thôi. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="79349673_17387">Khi nói đến công việc của Tsumugi, tôi không thể từ chối.\nTôi cũng sẽ đi.</Text>
  <Text Key="CB440B44_17388">Thật sao?! Nếu vậy, chúng ta cùng đi hết!</Text>
  <Text Key="67388C97_17389">Với bước chân tự tin, Matsuri bắt đầu bước đi, theo sau là {playername}. Điểm đến của họ là nhà ma.</Text>
  <Text Key="586402EF_17390">Cảnh tượng mà Tsumugi và những người khác thấy ở nhà ma là một nhóm hồn ma hơi ngốc nghếch, đang cố gắng hết sức nhưng chỉ xoay vòng vòngg. Không nỡ nhìn cảnh tượng đó, {playername} và những người khác quyết định giúp cải thiện nhà ma.</Text>
  <Text Key="FE368AC3_17391">Xin lỗi~! Có ai ở đây không~?</Text>
  <Text Key="E2281023_17392">{playername}, người đến nhà ma ở Công viên Halloween, đang nhìn quanh lo lắng, tìm kiếm nhân viên.</Text>
  <Text Key="1DFB973E_17393">Có vẻ không có ai ở đây...</Text>
  <Text Key="6607EE29_17394">Ồ! Mọi người! Là khách! \nChuẩn bị đi! Nào, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="10028355_17395">Có vẻ thời điểm hơi tệ, bạn.</Text>
  <Text Key="F5C13962_17396">Có vẻ vậy. Chúng ta đợi một chút nhé?</Text>
  <Text Key="BD84D801_17397">Chào mừng đến với nhà ma của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="24C787A9_17398">Ồ, may quá. Có người hướng dẫn ở đây.</Text>
  <Text Key="8B3E7EF7_17399">Có lẽ tôi không thể khiến cậu sợ được...</Text>
