  <Text Key="482A8EB0_124700">Vậy thì, ta sẽ bắt đầu và đối xử với ngươi như một em bé. Ngươi phải cố gắng hết sức để chống cự.</Text>
  <Text Key="7B3A88CF_124701">...Được rồi. Nếu mình không thể xua tan nó dễ dàng, thì việc gặp anh trai chỉ là mơ tưởng thôi.</Text>
  <Text Key="C5DC049C_124702">Đi nào, Lady Sheffy, đã đến giờ ngươi cần nghỉ ngơi rồi. Hãy tận hưởng chiếc chăn ấm và nằm thoải mái... Lăn người đi, lăn người đi...</Text>
  <Text Key="EADCAAFA_124703">Này, Kokkoro-san? Mình chắc chắn rằng những thứ như thế này sẽ không biến mình thành em bé đâu...</Text>
  <Text Key="58AE7ED0_124704">Ừm, Mẹ... Sheffy buồn ngủ quá... Fuwaaaah, ừm...</Text>
  <Text Key="1F3873A0_124705">Mình cũng vậy. Ugh...</Text>
  <Text Key="2F75A9A8_124706">Thôi đi, Korosuke, cậu làm quá đáng rồi! Nếu cậu thật sự bước vào chế độ mẹ, thì không chỉ Sheffy mà cả người khác cũng sẽ bị ảnh hưởng!</Text>
  <Text Key="8B3B9574_124707">Hôm nay, chúng ta sẽ tập luyện bằng nấu ăn☆ Sheffy, thử miếng thịt này trước đi!</Text>
  <Text Key="120E2640_124708">Nhai nhai... ngon quá! Cảm giác như hương vị được gói chặt trong miếng thịt...</Text>
  <Text Key="4BD5B73B_124709">Tiếp theo, xin mời thử loại trái cây này. Đây là món tráng miệng phổ biến với trẻ em trong khu định cư.</Text>
  <Text Key="02E96733_124710">Vậy thì mình ăn nhé. Hamuhamu... fuwaaa, cái này cũng ngon!</Text>
  <Text Key="BF2CDB6C_124711">Bây giờ, hãy thưởng thức món ăn định mệnh... ẩm thực côn trùng!</Text>
  <Text Key="93F43041_124712">ÁI CHẾT CHỦNG CHỦNG!! CON SỐNG, KHÔÔÔÔÔÔÔÔÔÔNG!!</Text>
  <Text Key="3A807C59_124713">Thấy rồi, nấu côn trùng thật sự quá kích thích. Mình cũng muốn tránh chúng hết sức.</Text>
  <Text Key="B3770F15_124714">...Hả? Chẳng phải cô ấy thực sự thất bại ngay cả trước khi con côn trùng được dâng lên sao...?</Text>
  <Text Key="4EC57DA7_124715">Thôi đi, chuyện này khó quá... Đáng lẽ phải là luyện tập, nhưng nó lại biến thành thí nghiệm biến Sheffy thành em bé lần nữa.</Text>
  <Text Key="F23FEF7C_124716">...Xin lỗi mọi người. Mình đã gây ra nhiều phiền phức vì trái tim mình yếu đuối...</Text>
  <Text Key="C28E8BE4_124717">Tuy nhiên, có lẽ cần phải xem xét các điều kiện dẫn đến sự biến thành em bé. Chỉ khi hiểu đúng vấn đề, chúng ta mới có thể đưa ra biện pháp ngăn chặn.</Text>
  <Text Key="66792C9F_124718">Ơ, cho phép tôi hỏi một câu được không? Tại sao cô ấy lại biến thành em bé ngay từ đầu?</Text>
  <Text Key="68C563BF_124719">Đó là... mình cũng tự hỏi tại sao nhỉ?</Text>
  <Text Key="5F0FDD5C_124720">Đó là điểm mù. Mình đã coi điều đó là hiển nhiên, rằng Sheffy sẽ trở thành em bé, và cũng chưa bao giờ tự hỏi tại sao.</Text>
  <Text Key="3DFD2D6E_124721">Lần đầu gặp cô ấy, cô ấy đã là em bé rồi. Nếu có nguyên nhân, liệu nó có xảy ra trước thời điểm đó không?</Text>
  <Text Key="96586878_124722">Chắc chắn rồi... Nếu cô ấy đi xa đến mức hợp tác và cứu mình, chắc chắn cô ấy sẽ kể cho mình nghe. Thành thật mà nói, mình vẫn chưa thể chấp nhận được...</Text>
  <Text Key="0C49713D_124723">Nhưng trước mắt, cậu chỉ có thể dựa vào người đó. Nếu tìm được nguyên nhân, có lẽ chúng ta có thể chữa được tình trạng biến thành em bé.</Text>
  <Text Key="6EE5C3EA_124724">Bỏ chuyện đó sang một bên, chúng ta làm sao có thể nói chuyện với Eris? Phép thuật giao tiếp thông thường sẽ không đến được cô ấy, vậy chúng ta quay về thế giới của mình để làm việc này à?</Text>
  <Text Key="DB854199_124725">Đó không phải ý kiến hay nhất. Mình nghĩ trong những trường hợp như vậy, chúng ta nên nhờ một chuyên gia giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="4D5A3E10_124726">Vậy cậu muốn nói chuyện với Eris-chan? Được rồi, mình sẽ giúp♪ Nếu mình đóng vai trò trung gian, phép thuật giao tiếp có lẽ sẽ đến được cô ấy.</Text>
  <Text Key="7B42626F_124727">Homare, cậu đã giúp chúng tôi đủ trong trận chiến chống Arachne rồi. Mình không thể đáp lại đủ lòng tốt của cậu. Nghĩ đến việc phải nhờ cậu lần nữa ngay lúc này, mình thấy đau lòng, nhưng...</Text>
  <Text Key="35D1172A_124728">Không sao đâu, được mà☆ Đây là yêu cầu từ một trợ lý quan trọng của mình, phải không? Mình chắc chắn hai người có nhiều chuyện muốn nói, đúng không? Mình nghĩ tốt nhất là nói chuyện rõ ràng khi còn có cơ hội.</Text>
  <Text Key="C98BC206_124729">...Eris. Cô có nghe thấy mình không? Có lẽ mình nên nói, "Đã lâu chưa?" hay gì đó...</Text>
  <Text Key="67F672D0_124730">Mẫu vật Loại D 0005b... Không, Agato Shifuna. Mình chưa bao giờ nghĩ rằng chúng ta sẽ nói chuyện như thế này...</Text>
  <Text Key="15E20E75_124731">Mình cũng đồng ý ở điểm đó. Mình chưa bao giờ tưởng tượng rằng cô vẫn còn sống và sẵn sàng giúp chúng tôi.</Text>
  <Text Key="5B17A8D1_124732">Mình chưa bao giờ tha thứ cho cô vì tất cả những gì cô đã làm với mình và anh trai. Nhưng mình còn sống đến ngày hôm nay là nhờ sự giúp đỡ của cô. Vì điều đó, mình biết ơn.</Text>
  <Text Key="55B1BCA0_124733">...Không có gì đặc biệt, tôi chỉ giúp đỡ vì có lợi cho bản thân mà thôi. Vậy, cô đã cố gắng liên lạc với tôi để bày tỏ lòng biết ơn sao?</Text>
  <Text Key="FB04B2E6_124734">Thực ra, mình cũng muốn nói về một chuyện quan trọng. Về sự biến thành em bé của mình.</Text>
  <Text Key="624D8E5E_124735">"Biến thành em bé"? À... có phải đây là điều tôi đã quan sát nhiều lần trong các nhật ký liên quan đến "Gourmet Guild" không?</Text>
  <Text Key="AB2AB502_124736">Thật tiện lợi khi có thể chạm vào Knight-kun thông qua mẫu vật như thế, nhưng... xét về việc tiếp xúc da thịt thì hơi quá kích thích một chút...</Text>
  <Text Key="0E0835AA_124737">Tôi sẽ đi thẳng vào vấn đề. Tại sao tôi đôi khi lại biến thành em bé? Cô có làm gì đó khi biến tôi thành thiết bị đầu cuối không?</Text>
  <Text Key="37FC8224_124738">Có một phần trách nhiệm liên quan đến điều đó. Nhưng hiện tượng biến thành em bé không phải là thứ tôi đã chủ đích gây ra. Nó hoàn toàn bất thường.</Text>
  <Text Key="F0E0FA71_124739">Ban đầu các người đang sử dụng các avatar thuộc chủng tộc phổ thông. Tôi đã chuyển linh hồn của các người đến các avatar người rồng đặc biệt. Có thể nói là tôi đã ép buộc chúng.</Text>
  <Text Key="165FC20B_124740">"Sự biến thành em bé" có lẽ là một lỗi ngẫu nhiên xảy ra trong quá trình linh hồn thích nghi với tình huống khẩn cấp đó. Thực tế, anh trai của cô không có triệu chứng như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="A4CAD7DB_124741">Vậy chúng ta chỉ cần sửa lỗi đó. Cô có thể làm được, đúng không?</Text>
  <Text Key="7C446A17_124742">Tôi không thể.</Text>
  <Text Key="B6D4B8A6_124743">Hả...? T-Tại sao? Có phải vì cô chưa lấy lại được sức mạnh chưa?</Text>
  <Text Key="E29FE907_124744">Không, nó không liên quan gì đến sức mạnh của tôi. Linh hồn của cô đã được định hình trong một hình thức đã thích nghi với avatar hiện tại của cô. Và sự thích nghi đó bao gồm cả lỗi biến thành em bé của cô.</Text>
  <Text Key="AD37F011_124745">Để loại bỏ nó, cô phải tái tạo linh hồn từ đầu. Một thứ tương tự như chết đi và sống lại.</Text>
  <Text Key="CABF585C_124746">Vậy đừng nói với tôi rằng dạng em bé của tôi là...</Text>
  <Text Key="AD5D4C88_124747">Bỏ cuộc đi. Cô là chính mình ngày hôm nay, bao gồm cả xu hướng biến thành em bé của mình.</Text>
  <Text Key="136E97D4_124748">À... Ơ, chia buồn với Sheffy. Không thể nào khác được. Cuộc sống đôi khi cũng như vậy.</Text>
  <Text Key="CE77AFB7_124749">Hãy sống mạnh mẽ lên, Sheffy... Nếu cô biến thành em bé lần nữa, chúng tôi sẽ cố gắng hết sức để hỗ trợ cô.</Text>
