  <Text Key="91B14B47_127600">Sao em lại trốn sau lưng anh, Peco?</Text>
  <Text Key="431F5E48_127601">"K-Không, chỉ là... Em về mặt kỹ thuật đang trốn chạy. Theo tin tức và các thứ, em đã chết, nên..."</Text>
  <Text Key="A95120C3_127602">"Chính vì vậy, em mới cố gắng đến được tận đây mà không gây quá nhiều chú ý. Sẽ có vấn đề nếu mọi thứ trở nên ngoài tầm kiểm soát."</Text>
  <Text Key="7FB9ECE0_127603">"Vâng, chính vì vậy, nếu có thể, em muốn giữ mọi người không tìm thấy chúng ta─"</Text>
  <Text Key="49A5F44E_127604">Onii-chaaaaannn!!!!!</Text>
  <Text Key="1ED7F51D_127605">"Waaah?!"</Text>
  <Text Key="E50DF7B5_127606">Rino?!</Text>
  <Text Key="46834DB3_127607">Vâng!! Đây là Rino!!! Em gái quý giá của anh, Rino!!!!</Text>
  <Text Key="EB7F89A2_127608">Ôi trời, em vui quá! Em đã gặp được Onii-chan sớm hơn Onee-chan rồi!</Text>
  <Text Key="0D78F374_127609">Em đã gặp Shizuru-san rồi, anh biết không?</Text>
  <Text Key="A6C2BFF3_127610">Sao cơ?!?! Ý là sao? Cô ấy lại chiếm thế thượng phong rồi hả?!</Text>
  <Text Key="F7B5DF2D_127611">Onii-chaaan♪</Text>
  <Text Key="42C5A89E_127612">Cuối cùng em cũng tìm thấy anh, Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="30623B1A_127613">Đúng là Onii-chan rồi~! Runtata Runtata~♪</Text>
  <Text Key="09ECEA59_127614">May quá... Chúng ta lại gặp nhau, ngay cả ở đây. Onii-chan...♪</Text>
  <Text Key="90845064_127615">Vậy là mọi người cũng an toàn.</Text>
  <Text Key="5AEAC3F7_127616">Vâng♪ Em đã rất, rất bất ngờ...</Text>
  <Text Key="0B26FC97_127617">Nhưng...đây là thế giới 'Đời Thực' của chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="573E3C71_127618">Em vui vì đã gặp được bố mẹ, những người không phải Lost...♪</Text>
  <Text Key="42DF1630_127619">Akari cũng vậy♪ Em vui vì Onee-chan và em vẫn là song sinh~♪</Text>
  <Text Key="10B985E2_127620">Ồ, đúng rồi! Em phải liên hệ Onee-chan và bảo cô ấy em đã gặp Onii-chan rồi...♪</Text>
  <Text Key="A9817D88_127621">K-Không bằng, Onii-chan. Cô nước ngoài kia... Cô ấy có thể là...</Text>
  <Text Key="DCE70C78_127622">"Oissu☆ Lâu rồi không gặp, mọi người...♪"</Text>
  <Text Key="D07C4D5A_127623">Ồ~ Đó là Pecorine Onee-chan~♪</Text>
  <Text Key="C31590A6_127624">Vậy là công chúa cũng đã trở về được.</Text>
  <Text Key="3C3A429E_127625">"Ehehe... Em vui vì cũng được gặp mọi người ở đây!"</Text>
  <Text Key="DFC9449A_127626">Nếu Onii-chan, Onee-chan, Pecorine và mọi người khác đều trở về... Chắc chắn Master cũng đã trở về rồi. Tuy nhiên, em không biết cách liên hệ với cô ấy.</Text>
  <Text Key="0EDB3DAC_127627">Nhìn lại thì, em chưa nghe tin từ cô ấy...</Text>
  <Text Key="00720BDC_127628">Hả? Nhưng sao Pecorine lại ở Nhật Bản?</Text>
  <Text Key="C7119683_127629">Đ-Đúng rồi. Em đã rất bất ngờ khi xem tin tức rằng có chuyện gì đó khủng khiếp đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="8236A392_127630">Tin tức?</Text>
  <Text Key="5D8B8019_127631">Hả? Tôi tự hỏi ông già đó có chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="A761DBE9_127632">Có cảnh sát... Có vẻ như họ đang cãi nhau. Có lẽ là một kẻ quấy rối...?</Text>
  <Text Key="EC43415F_127633">Này, tôi xin ngài, cảnh sát! Xin hãy trả lại cho tôi!! Không có nó, tôi...!</Text>
  <Text Key="202661BA_127634">Không! Nếu anh tiếp tục cản trở tôi, tôi sẽ bắt anh vì cản trở công vụ!</Text>
  <Text Key="BF1747D7_127635">Chết...! Làm ơn, làm ơn! Trả lại cho tôi con Mimi!</Text>
  <Text Key="F7C47BF2_127636">Mimi? Trả lại Mimi...?</Text>
  <Text Key="8B132D69_127637">"C-Có lẽ ông ấy không định nói vậy..."</Text>
  <Text Key="E0500462_127638">Aaa! Công chúa!?</Text>
  <Text Key="B2203B47_127639">"Hả?!"</Text>
  <Text Key="7909E13A_127640">Tôi may mắn thế nào?! Tôi không ngờ lại được gặp cô ở đây...!</Text>
  <Text Key="DD62DC49_127641">"U-Umm...? Xin lỗi, cô là ai? Cô là người Nhật... phải không?"</Text>
  <Text Key="F4C7888E_127642">Cô đang nói gì vậy?! Khoan... Tôi hiểu là cô không nhớ tôi cũng không phải là lỗi tại cô! Là tôi, tôi! Thôi nào~</Text>
  <Text Key="117D4727_127643">Đó là cô chủ từng điều hành một nhà hàng nhỏ ở trung tâm quận 3 của Landosol! Công chúa thường xuyên đến đó ăn!</Text>
  <Text Key="B4ECD43B_127644">"Sao-Cơ...?!"</Text>
  <Text Key="DFF0354D_127645">Đêm đó, tôi đang chuẩn bị thức ăn như thường lệ thì bỗng nhiên xung quanh sáng bừng!</Text>
  <Text Key="99A0BBCF_127646">Khi tôi tỉnh lại, tôi đã ở trong một bệnh viện ở thế giới lạ này! Tôi không còn biết chuyện gì đang xảy ra nữa... Tôi hoảng loạn vì có quá nhiều người tôi không quen!</Text>
  <Text Key="B9A9ECC5_127647">Hãy cùng nhau về nhà! Về đất nước của chúng ta... Landosol! Công chúa Eustiana!!</Text>
  <Text Key="C0882E78_127648">Castle of Parfait</Text>
  <Text Key="B4513665_127649">Castle of Parfait</Text>
