  <Text Key="E52C5E01_140150">Ừm. Cô Kasuri này... dường như đã mất trí nhớ. Ngoại trừ tên và tuổi của tôi ra.</Text>
  <Text Key="094ABDB7_140151">Tôi cũng chẳng hiểu sao mình lại ở chỗ này. Không kể, tôi còn không còn trong suốt nữa... Tôi không biết phải làm sao. Tôi là một &quot;con ma lang thang sống dở chết dở đáng lẽ ra đã chết rồi&quot;.</Text>
  <Text Key="48425783_140152">Vậy nên. Trước khi tôi đến bệnh viện để kiểm tra, tôi muốn đi dạo quanh thị trấn một chút. Có thể tôi sẽ nhớ ra điều gì đó.</Text>
  <Text Key="02EBF26B_140153">CHÍNH XÁC. Bằng cách nào đó, tôi cảm thấy mình quen biết cậu...</Text>
  <Text Key="64D73863_140154">Tôi đã làm được. Vậy thì... đây là một cuộc hẹn. ĐI THÔI!</Text>
  <Text Key="59CD0044_140155">Hừm... À ha... Ra vậy...</Text>
  <Text Key="1A0E747F_140156">Không, tôi hoàn toàn mù tịt.</Text>
  <Text Key="BB923F50_140157">Tuy nhiên, đi xung quanh thì có vài thứ trông không ổn. Ví dụ...</Text>
  <Text Key="E97611F8_140158">Chiếc xe kia. Nó trông như đang chạy mà không tốn khí thải... TẠI SAO.</Text>
  <Text Key="AE8F5DDB_140159">Hả. Một chiếc xe chạy bằng nước nghe có vẻ tuyệt. Ngoài ra, thứ gì đó như cháu cháu của máy bay trực thăng đã bay trên trời một lúc rồi.</Text>
  <Text Key="DE664ADB_140160">&quot;Máy bay không người lái&quot;...? Chúng có liên quan đến ông Caron không? Không, ông Caron là ai cơ chứ?</Text>
  <Text Key="CD171779_140161">Đây là... một trò chơi điện tử? Ôi không, tôi biết mấy thứ đó, đó là nơi hội họp của những tên du đãng nhàm chán.</Text>
  <Text Key="D5688AA5_140162">Ông nội yêu quý của tôi đã bảo tôi đừng ghé vào mấy nơi như vậy. Dù trông như thế này, tôi vẫn là một cô gái nhà giàu trẻ. Mặc dù phần đó là dối trá.</Text>
  <Text Key="4E14AFE7_140163">...Thực tế, nó khá sáng sủa đối với một trò chơi điện tử địa phương. Tôi cũng không thấy bất kỳ sinh vật nào giống du đãng xung quanh cả.</Text>
  <Text Key="4C85B72A_140164">Tôi chẳng hiểu lắm, nhưng vậy đây là nơi mà người bình thường cũng có thể chơi an toàn? Hya-ho. Vậy tôi muốn thử trò bắn súng đó. À, tôi không giỏi với zombie đâu.</Text>
  <Text Key="B5B63943_140165">Tôi hơi đói rồi. Chúng ta nghỉ chút thôi.</Text>
  <Text Key="092D30F2_140166">Tôi sẽ gọi bánh tart quả sung và trà thảo mộc gừng. Còn cậu... bánh kem dâu và cà phê sữa? Heh.</Text>
  <Text Key="39EC6F55_140167">Được thôi. Để tôi đóng vai chị lớn và chiêu đãi cậu. Giờ, hãy để tôi cho cậu xem cách gọi nhân viên phục vụ. Này, nhân viên...</Text>
  <Text Key="2C47151A_140168">Sau đó, Kasuri dạo quanh thành phố với {playername} một lúc. Và rồi...</Text>
  <Text Key="3D0A84AE_140169">...Phew. Có vẻ như đã tối. Bây giờ là lúc hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="27D9F338_140170">Nhờ chuyến đi tham quan thành phố kỹ lưỡng của cậu, tôi đã hiểu rõ một điều.</Text>
  <Text Key="417C8B9F_140171">Vâng. Cậu... khi nói đến việc hộ tống ai đó, cậu cực kỳ giỏi. Tôi cảm nhận thấy cậu là một tay sát gái.</Text>
  <Text Key="A7A8B882_140172">Ôi trời, xin lỗi nhé. Có thể cậu chưa nhận thức được i-... Không, tôi đang khen cậu đấy. Thật sự, tôi đang khen đấy.</Text>
  <Text Key="E4505BF4_140173">Đúng là tôi đã vui vẻ. Tôi thực sự thích sự cân bằng giữa niềm vui khi trêu chọc cậu và kỹ năng phản bác lại của cậu.</Text>
  <Text Key="07ADAA17_140174">Tốt. Tôi rất vui khi nghe thấy điều đó.</Text>
  <Text Key="252BD6AE_140175">...À, chuyện này tệ rồi. Tôi cảm thấy mình đang thức tỉnh một sở thích... thích một người đàn ông trẻ hơn.</Text>
  <Text Key="BD45E8F3_140176">...Một câu hỏi cuối cùng. Thành thật mà nói... Tôi đã băn khoăn về điều này ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="4C00BFCE_140177">Thứ phụ kiện ngầu đó cậu và mọi người trong thị trấn đeo trên tai. Cái đó chính xác là gì?</Text>
  <Text Key="91E5F2F6_140178">&quot;Tai&quot;. Mimi? ...Chúng không chỉ là thiết bị liên lạc, mà còn là máy chơi game cảm giác? Trong khi nhỏ xíu như vậy? Thật tuyệt vời. ( Ghi chú: Mimi có nghĩa là tai )</Text>
  <Text Key="7CDA1EF4_140179">...Vâng. Quá tuyệt vời, thực sự.</Text>
  <Text Key="EEDE43AE_140180">...Tôi gần như không có ký ức nào, nhưng cậu đã dẫn tôi đi tham quan thành phố. Vậy nên dù kiến thức của tôi chưa đầy đủ, tôi vẫn hiểu một điều...</Text>
  <Text Key="8AD47CF0_140181">Có vẻ như thành phố chúng ta đang ở đây tiên tiến hơn vài thập kỷ so với Nhật Bản mà tôi biết.</Text>
  <Text Key="A2D6D59F_140182">Tôi vừa nhớ ra một chút. Thời của tôi, có điện thoại công cộng khắp thành phố. Dường như bây giờ không có cái nào xung quanh cả.</Text>
  <Text Key="1ABB7DF0_140183">Nói về điện thoại, điện thoại di động thời tôi giống như máy bộ đàm. Biển hiệu là những bảng điện tử neon lấp lánh, không phải màn hình. Xe hơi đầy khí thải.</Text>
  <Text Key="13179C00_140184">Tôi không thuộc về nơi này, tôi cho rằng đó là ý nghĩa của nó.</Text>
  <Text Key="63B23020_140185">Vâng. Tôi chưa nói với cậu trước đó sao? Tôi là một con ma.</Text>
  <Text Key="3B8B2789_140186">...Một con ma. Điều đó có nghĩa... từ góc độ của cậu đang sống ở hiện tại, tôi sẽ là người từ quá khứ xa xôi.</Text>
  <Text Key="B39BA1C7_140187">Nơi mà một con ma như tôi nên thuộc về không phải là bề mặt rực rỡ này, mà sẽ là địa ngục hoặc thiên đường... Nếu những thứ như vậy thực sự tồn tại.</Text>
  <Text Key="6E860816_140188">Vậy nên... mặt trăng mọc ở phía Đông và mặt trời mọc ở phía Tây. Trả lại cho Caesar những gì thuộc về Caesar. Ma thuộc về thế giới người chết... Đó chỉ là cách nó diễn ra.</Text>
  <Text Key="F11CDB90_140189">Đây là lời tạm biệt, {playername} thân mến.</Text>
  <Text Key="B6EAE3BA_140190">Đừng ích kỷ như vậy. Ngay cả tôi cũng sẽ ngần ngại nếu cậu như thế.</Text>
  <Text Key="C55F3150_140191">Không. Nếu có, nó gần như khiến tôi muốn nắm tay cậu và đưa cậu theo tôi đến thế giới người chết. Đó sẽ là vấn đề, phải không?</Text>
  <Text Key="E387A752_140192">Đúng vậy. Chính vì vậy... chúng ta buộc phải chia tay ở đây, để nói lời tạm biệt.</Text>
  <Text Key="DF307E61_140193">Thật vui vẻ. Cuộc hẹn đó. Tôi hy vọng chúng ta có thể cùng chơi đùa như thế này một lần nữa trong tương lai.</Text>
  <Text Key="768A5C8E_140194">Ôi trời. Thật được chứ? Để có một cuộc hôn nhân sau khi chết.</Text>
  <Text Key="EE5F97F5_140195">............Thôi đi. Không, nhưng thật sự. Đừng liều mạng bản thân dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="339AC7BA_140196">Cuối cùng, cậu vẫn còn một tương lai tươi sáng phía trước để sống.</Text>
  <Text Key="651FAC4D_140197">Vậy thì... Hẹn gặp lại ở kiếp sau.</Text>
  <Text Key="DC4D94ED_140198">Giọng nói... quen thuộc này...</Text>
  <Text Key="A1AF8C29_140199">&quot;BÁNH KHOÁT LÀM TỪ ĐÁT BÁNH KHOÁT TƯƠI NÈ! Yayyyyy&quot;</Text>
