  <Text Key="6CC7CE47_40950">Pecorine đang dẫn đầu Hiệp sĩ Hoàng gia Nightmare, và cô ấy đang cố gắng hết sức để điều tra nguyên nhân, nhằm xua tan nỗi lo lắng của mọi người. Mọi người ơi, hãy dành chút sức mạnh cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1CD7054D_40951">Tất nhiên rồi.</Text>
  <Text Key="E1192D9A_40952">Karin! Cậu có thể kể cho tớ biết cậu đã thu thập được loại thông tin gì cho đến giờ không? Tớ sẽ đi lùng khắp nơi!</Text>
  <Text Key="3198CD73_40953">Điều đó sẽ giúp đỡ rất nhiều!\nMột bản tóm tắt thông tin chúng ta có được có thể tìm thấy... trong những tài liệu này. Đây, cậu lấy đi.</Text>
  <Text Key="D1E2E902_40954">Cảm ơn cậu rất nhiều. Tớ sẽ xem xét chúng thật kỹ lưỡng.</Text>
  <Text Key="42979155_40955">Dù sao thì, chúng ta cần rất nhiều thông tin nhanh chóng, nên những tài liệu này bao quát nhiều chủ đề khác nhau... Dù có thể nên nói là thông tin chúng ta có khá rời rạc. Xin lỗi nếu cậu gặp khó khăn khi đọc hiểu chúng.</Text>
  <Text Key="3F59CEE5_40956">Để lại Hiệp hội Quản lý Guild, {playername} và những người khác vừa kiểm tra những tài liệu họ nhận được vừa đi về phía nhà guild.</Text>
  <Text Key="9428C491_40957">Để xem đây... Quái vật có vẻ như đang điên cuồng vì phấn khích, nên tôi đã đuổi nó đi... Một tên trộm đã cố lợi dụng sự hỗn loạn và nhanh chóng bị bắt giữ...</Text>
  <Text Key="3497D7BB_40958">Tôi khó ngủ quá... Tôi không thực sự quan tâm bầu trời có đỏ hay không, miễn là tôi có thể chợp mắt được... Hả? Có thông tin kiểu này trong này nữa à?</Text>
  <Text Key="0640AC5F_40959">Thông tin đúng là rời rạc thật...</Text>
  <Text Key="93AB70BC_40960">Yui-chan, sao vậy?\nCậu có tìm thấy thông tin nào khiến cậu chú ý không?</Text>
  <Text Key="5D79E7BE_40961">Ừ. Nhìn đây, nó ghi ngay ở đây...\nCó một lần nhìn thấy sương mù đỏ.</Text>
  <Text Key="9BBADFF2_40962">Ngay trước bình minh hôm nay... Có một lớp sương mù đỏ ở giữa một khu rừng không xa một ngôi làng... hả? Nếu vẫn còn đêm thì sương mù có lẽ sẽ hiện lên màu đỏ...</Text>
  <Text Key="A6AC665F_40963">Nhưng nó cũng ghi ở đây rằng họ nghe thấy tiếng kêu của những quái vật khác. Hừm... Có lẽ vì sương mù nên họ không nhìn rõ xung quanh?</Text>
  <Text Key="83AD8349_40964">Sương mù đỏ... và một tiếng kêu...</Text>
  <Text Key="A9020A07_40965">Nhìn vậy thì, cậu dường như đã có ý tưởng về chuyện gì đang xảy ra rồi.</Text>
  <Text Key="CB8B89E7_40966">Tôi không thể nói chắc chắn, nhưng... lớp sương mù này... có thể là một linh hồn.</Text>
  <Text Key="94362F93_40967">Một linh hồn?</Text>
  <Text Key="011E63D1_40968">Tôi đã đọc vài cuốn sách trong Làng Thần Tiên đề cập đến sự tồn tại của những linh hồn trông giống như thế này.</Text>
  <Text Key="ECDB914D_40969">'Linh hồn Sương mù Đỏ'-- một linh hồn bảo hộ được cho là đang bảo vệ thế giới này.</Text>
  <Text Key="3156D7C5_40970">Một linh hồn bảo hộ...</Text>
  <Text Key="C75C80B5_40971">Vậy thì là linh hồn tốt rồi! Nó sẽ không bảo vệ chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="0A86E1DE_40972">Tôi nghĩ vậy. Dường như không ai khác từng nhìn thấy nó trước đây...</Text>
  <Text Key="DB261BFB_40973">Ra vậy... Hả? Chưa ai từng nhìn thấy sương mù đỏ trước đây...?</Text>
  <Text Key="0DC26EDE_40974">Thật kỳ lạ, phải không?\nChính vì thế mà nó để lại ấn tượng sâu sắc với tôi.</Text>
  <Text Key="AC698054_40975">Bất kể thế nào, nếu lớp sương mù đỏ trong những tài liệu này chính là linh hồn Yui đang nói đến...</Text>
  <Text Key="E97BB468_40976">Chúng ta có thể học được điều gì đó về lời cảnh báo.</Text>
  <Text Key="E027C244_40977">Một lời cảnh báo từ thế giới và một linh hồn bảo vệ nó.\nChắc chắn phải có sự kết nối!</Text>
  <Text Key="B588E370_40978">Chúng ta có thể muốn tìm hiểu về chuyện này.</Text>
  <Text Key="529DA594_40979">Hừm? Một linh hồn bảo vệ thế giới, hả?</Text>
  <Text Key="F7DAC345_40980">Với một danh hiệu phóng đại như vậy, tôi chưa từng nghe nói về nó. Dù tôi có thể khẳng định chắc chắn rằng nó không liên quan gì đến sương mù của Hồ Ảo ảnh.</Text>
  <Text Key="2D5E649F_40981">Vậy ngay cả Nebbia cũng không biết.\nCó lẽ tôi nên nghĩ về chuyện này như một loài sinh vật bí ẩn hơn...</Text>
  <Text Key="2151F228_40982">Thôi nào, truyền thuyết thì ai chả phóng đại, đúng không?\nLuôn thú vị hơn khi để trí tưởng tượng bay xa hơn là liệt kê đống sự thật nhàm chán ♪</Text>
  <Text Key="12922089_40983">...Nhưng, nếu thực thể này thực sự tồn tại, thì sẽ là tin xấu đấy, cậu biết chứ? Có khả năng nó là một lỗi cấp thế giới do Bảy Vương Miện để lại hay gì đó.</Text>
  <Text Key="39B4A342_40984">Dù sao thì, chúng ta cần gặp linh hồn đó.\nNếu không, chúng ta sẽ không đi đến đâu!</Text>
  <Text Key="4C5F1201_40985">Đúng vậy. Chúng ta chỉ cần hành động thôi. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="C575EF67_40986">Được rồi, được rồi, cẩn thận nhé. Đừng quên bất cứ thứ gì, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="CB294876_40987">Cậu không đi cùng chúng tôi sao, Nebbia?</Text>
  <Text Key="8937D539_40988">Nếu tôi cũng đi, thì ai sẽ trông nom nơi này? Pecorine đang ở trong lâu đài, và cả Kyaru lẫn Kokkoro đều bận ở Thế Giới Đảo Ngược, phải không?</Text>
  <Text Key="FF37B9BB_40989">Và, ừm... Ngay cả khi tôi rảnh bây giờ, tôi cũng không muốn đi quá xa khỏi Landosol~ Sẽ rất phiền nếu có chuyện gì xảy ra với tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="090E7B5C_40990">Trong lúc đó, tôi sẽ thông báo cho Fio về chuyện này. Tôi sẽ bảo vệ nơi mọi người gọi là nhà. Chúc may mắn.</Text>
  <Text Key="8A0189A3_40991">Tôi rất biết ơn.\nNhân tiện, cậu có nghe tin gì từ Fio dạo này không?</Text>
  <Text Key="B219E1C6_40992">Không có gì đáng kể lắm... mà chủ yếu là... than phiền. Nhờ cái bầu trời đỏ đó, khối lượng công việc của cô ấy đã tăng vọt đột ngột. Thành thật mà nói, công việc quản lý tháp thật là vất vả, cậu biết chứ. Và quyền hạn của cô ấy cũng chưa thay đổi là mấy.</Text>
  <Text Key="5B10B6AD_40993">Và thế là, {playername} và những người khác rời khỏi Landosol. Vài ngày sau, họ đến được ngôi làng được mô tả trong tài liệu của Karin và bắt đầu hỏi thăm người dân.</Text>
  <Text Key="3C4F2932_40994">Ừ, tôi thấy rồi! Không phải bầu trời đỏ...\nMà chính lớp sương mù thì đỏ!</Text>
  <Text Key="A35EA96F_40995">Nhìn này, sương mù bình thường thì lan tỏa như... thế này đúng không?\nNhưng lớp sương mù này không như thế!</Text>
  <Text Key="A73E44FA_40996">Nó như thế này, trườn qua các cái cây! Trông như nó đang di chuyển! Giống như một con rắn lớn hay gì đó...!</Text>
  <Text Key="91204314_40997">Hả? Nó di chuyển nhiều vậy sao?</Text>
  <Text Key="367699FC_40998">Tài liệu có nói nó di chuyển nhiều vậy không...?</Text>
  <Text Key="7C301F8D_40999">Guild đầu tiên đưa tin có thể đang báo cáo thông tin không chính xác. Chúng ta đã đúng khi đến đây.</Text>
