  <Text Key="5E34AF99_130300">「Những người này...\nHọ đã bao vây chúng ta hoàn toàn rồi!」</Text>
  <Text Key="54412FE0_130301">Chúng ta không thể trốn thoát được như thế này!</Text>
  <Text Key="6B211270_130302">Vậy thì─ hy vọng các ngươi sẽ đồng hành cùng ta, Cựu Công Chúa Eustiana.\nVà cậu bé của Mosakuji Akira.</Text>
  <Text Key="F4DE6545_130303">「Kyaru-chan! Giúp tôi với!」</Text>
  <Text Key="5F68FBFB_130304">「Tiểu thư Kyaru, xin hãy giúp đỡ chúng tôi...!」</Text>
  <Text Key="3D6B714D_130305">「Kyaru...!」</Text>
  <Text Key="7057DFF9_130306">Heheh♪ Có vẻ không thể tránh khỏi rồi♪</Text>
  <Text Key="A47893EE_130307">Các ngươi thật sự vô vọng nếu không có ta ở đây♪\nĐi thôi──</Text>
  <Text Key="42E62DCE_130308">Nyehehe... Grim Burst～...</Text>
  <Text Key="D2FDED68_130309">Cô ngủ đến bao giờ! Đồ ngốc này!</Text>
  <Text Key="20302280_130310">Ái chà!?\nMày đang làm gì vậy, đồ mụ già khốn kiếp!?</Text>
  <Text Key="D98248D8_130311">'Mụ già khốn kiếp'!?\nNói vậy với cha mẹ của mình...!\nAi dạy mày nói như vậy!?</Text>
  <Text Key="0C01805E_130312">Mày học nói như vậy ở đâu vậy, đồ ngốc!\nĐừng đùa với tao, tao sẽ giết mày!</Text>
  <Text Key="F81CE820_130313">À──...</Text>
  <Text Key="9E557608_130314">Đ-đây là giấc mơ...?\n...Không, không phải...</Text>
  <Text Key="2A7000AC_130315">Đây là──\nCủa tôi...</Text>
  <Text Key="8FF3FAF8_130316">Tôi không thể tin được!\nMặc dù cô nằm liệt giường nửa năm, tôi chưa bao giờ bỏ rơi cô!</Text>
  <Text Key="D88DAF7D_130317">Tôi đã chi tiền cho tương lai của ai mà nghĩ vậy!?\nCô say mê trò chơi đến mức giờ mọi thứ đều bị phí phạm...!</Text>
  <Text Key="FBF40DD0_130318">Trả lại cho tôi! Tất cả tiền bạc tôi đã phí phạm vì cô!\nKhông, trả lại cuộc đời của tôi!\nTrả lại! Nhanh lên! NHANH LÊN!</Text>
  <Text Key="093372E9_130319">──Aaaa! Tôi chịu đủ rồi! Tôi chịu đủ cô rồi, đủ, ĐỦ!!</Text>
  <Text Key="A6796AEB_130320">...Ư... Guhh.... Guhh...</Text>
  <Text Key="53067A11_130321">Tệ nhất... thật sự tệ nhất...\nTại sao cuộc đời tôi lại không may mắn như thế này...?\nTại sao chỉ có tôi... Tại sao...</Text>
  <Text Key="4C6C4E1B_130322">Đúng vậy...\nĐây là hiện thực của tôi...\nVà người này là gia đình thực sự của tôi...</Text>
  <Text Key="3E68F9F8_130323">...Những người đó, chỉ là giấc mơ...\nĐó là giấc mơ tiện lợi mà tôi tưởng tượng để trốn thoát hiện thực...</Text>
  <Text Key="9DE2BBEC_130324">Pecorine... Korosuke... Sheffy...</Text>
  <Text Key="5A97C80E_130325">Và... {playername}...</Text>
  <Text Key="104F597D_130326">...À. Quả thật là một giấc mơ đẹp.</Text>
  <Text Key="06BB87F5_130327">Nếu tôi sắp tỉnh dậy... tôi không nên nhìn thấy...\nMột giấc mơ hạnh phúc như vậy...</Text>
  <Text Key="36862C85_130328">Kiruya tuyệt vọng khi nhận ra mẹ cô đã vứt bỏ mimi của cô. Sau đó Pecorine và những người khác vội chạy đến bên cô, nắm tay cô và chạy đi. Họ sau đó giải thích tình hình cho Kiruya và tiếp tục phiêu lưu trong thế giới thực.</Text>
  <Text Key="DB1C580B_130329">Kiruya và mẹ cô</Text>
  <Text Key="C6894826_130330">Một thời gian đã trôi qua kể từ khi "Sự Giam Cầm của Minerva" kết thúc.\nCó vẻ như thế giới đã trở lại hòa bình.</Text>
  <Text Key="E4FC0823_130331">Trong khi tìm kiếm bạn bè, {playername} và Pecorine đã gặp Roland,\nmột điều tra viên của Interpol, và bị dồn vào góc.</Text>
  <Text Key="1C4FE4F9_130332">Nào, cầu nguyện đi, Kiruya.\nNhư thế này. Được chứ?</Text>
  <Text Key="0225CE20_130333">Đặt lòng vào đó. Cô làm được, phải không?\nCô phải học cách làm việc đúng đắn của mẹ...!</Text>
  <Text Key="8EE5A339_130334">Aaaa...\nTại sao cô nhìn tôi như vậy...?</Text>
  <Text Key="A8727BDB_130335">Thật sự, tôi không hiểu. \nCó gì sai với cô...? \nTôi đang cố gắng dạy cô điều gì đó vì lợi ích của chính cô đây...!</Text>
  <Text Key="7408825B_130336">............Tôi, xin lỗi......</Text>
  <Text Key="D3CE114F_130337">...Nhìn đây, Kiruya.</Text>
  <Text Key="7A54B5D7_130338">Cô thấy đấy, mẹ cô ở đây đã cầu nguyện rất nhiều cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="9BCD3428_130339">Khi cô chào đời,\nkhi cô nằm liệt giường,\nrất nhiều lần.</Text>
  <Text Key="E730F118_130340">Cuộc đời của mẹ đã đầy gian khổ. \nNhưng đã đến lúc những lời cầu nguyện của bà được đáp ứng... \nBà được đền đáp cho tất cả những gì đã trải qua.</Text>
  <Text Key="D8258FFB_130341">Rốt cuộc, tôi đã bỏ tất cả vào đây. \nNếu tôi không được đền đáp bây giờ, thế giới này không công bằng. \nĐúng không?</Text>
  <Text Key="C01D7AA7_130342">Tôi đã nói với cô nhiều lần, nhưng Chúa luôn canh giữ chúng ta. \nLuôn luôn.</Text>
  <Text Key="E60B1AE2_130343">Chính vì vậy, cô không được cắt xén trong lời cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="B7B97010_130344">Chỉ một chút nữa thôi, và tôi sẽ được đền đáp... \nNếu tôi cắt xén ở đây và Chúa bỏ rơi tôi...\nTất cả những gì tôi đã chi tiêu cho đến giờ sẽ bị phí phạm.</Text>
  <Text Key="715EF18B_130345">Cầu nguyện cùng mẹ...! \nHãy nghiêm túc và chân thành hơn về nó...!</Text>
  <Text Key="54D3EDEE_130346">Tôi biết cô là một kẻ ngốc vô vọng. \nVì vậy, ít nhất hãy dùng sự ngốc nghếch đó để cầu nguyện với tất cả trái tim...!</Text>
  <Text Key="C853F74A_130347">Ực...</Text>
  <Text Key="17BA9BBE_130348">Aaaa, Cha...! \nXin hãy, xin hãy, ban cho chúng con sự hướng dẫn và cứu rỗi một lần nữa...!</Text>
  <Text Key="7DEEE03B_130349">'Cha'...?</Text>
