  <Text Key="482ABC26_102200">Boss, anh định làm gì?</Text>
  <Text Key="8718319C_102201">Có vẻ thú vị, thôi thì chúng ta xem đi. Chúng ta đâu phải là giám khảo, chỉ là người dẫn chương trình thôi.</Text>
  <Text Key="69CD9F2F_102202">Hohoho. Đây là một bước ngoặt bất ngờ. ...Amph. Hamph, hamph...</Text>
  <Text Key="BB1A063A_102203">Đây là điều xảy ra khi bạn nhìn vào cái cây mà không nhìn vào khu rừng... Là vì bạn đang ủng hộ họ một cách riêng tư. Thật sự, em không nên nói thế, Sweetheart... Công chúa!</Text>
  <Text Key="5DD6E0B1_102204">Pecorine, chúng ta bị bao vây rồi!</Text>
  <Text Key="93403CA4_102205">Mọi người dường như đều có tâm trạng rất tồi tệ. Không thể nào tiếp tục cuộc thi này được...!</Text>
  <Text Key="FC085216_102206">Tôi phải ngăn họ lại! Tôi sẽ đi, nên Kokkoro-san, chị ở đây.</Text>
  <Text Key="4CF4D842_102207">Không, không, tôi sẽ đi cùng anh</Text>
  <Text Key="AE2B0E50_102208">Xin hãy đợi một chút. Những thương nhân đó chỉ muốn khiếu nại với công chúa. Họ sẽ không làm hại ấy.</Text>
  <Text Key="3D7F8C46_102209">Tôi đã nói rồi, đó là đổ dầu vào lửa. Anh không phải là binh lính cũng không phải thương nhân. Nếu anh chõ mũi vào, mọi chuyện sẽ tệ hơn... và sẽ gây rắc rối cho công chúa.</Text>
  <Text Key="9B3FEF0D_102210">Trong trường hợp đó... Chúng tôi sẽ lo liệu chuyện này. Rất vui được gặp, chủ guild Hiệp hội Thương nhân Richmond.</Text>
  <Text Key="70B7E3C9_102211">...Tại sao anh không tự do làm theo ý mình? Đây là cơ hội hoàn hảo cho Quỹ Tinh thần Mercury để làm nũng nịu với công chúa.</Text>
  <Text Key="B28B8B73_102212">Tôi không có ý định làm thế. Chỉ là... bạn bè là bạn bè thôi lại♪</Text>
  <Text Key="20DA0BD1_102213">Chính vì vậy! Những người trong giao dịch Amalgam, giá mua và giá bán của họ không đúng! Ngay cả một công chúa cũng nên biết ít nhất một chút về cuộc sống của người dân thường!</Text>
  <Text Key="1B05D61D_102214">Aaah! Tất nhiên họ đang lừa đảo!</Text>
  <Text Key="9A40AF77_102215">Eek...!?</Text>
  <Text Key="9FB2C467_102216">Ah?! D-Dừng bạo lực lại!</Text>
  <Text Key="2CA66D0B_102217">Mọi người! Chờ một chút!</Text>
  <Text Key="A7BE6F9E_102218">Hả?! Cô là người đại diện cho tiệm bánh taiyaki kia...</Text>
  <Text Key="3A7C61FD_102219">Bất kỳ cách nào, bình tĩnh đã. Không thể nào có cuộc thảo luận hiệu quả với máu dồn lên đầu.</Text>
  <Text Key="36BF9D51_102220">Cô gái trẻ luôn tìm kiếm món hời... Và...</Text>
  <Text Key="2ED530AD_102221">Cô ấy có phải lúc nào cũng uống ở quán rượu cuối tuần này không...?</Text>
  <Text Key="26F92E47_102222">Này!?</Text>
  <Text Key="0FF0051E_102223">Lũ trẻ Quỹ Tinh thần Mercury, hả? Các cậu đã giúp tôi nhiều lắm, mặc dù...</Text>
  <Text Key="D95CB7B6_102224">Nếu mấy tên này tiếp tục làm trò quái quỷ với chúng ta, không chỉ chúng ta không thể trả nợ cho anh, mà còn sẽ ăn mòn...... túi tiền của mình.</Text>
  <Text Key="E01BE190_102225">Mọi người đều phẫn nộ về giao dịch Amalgam... Tôi có thể hiểu được. Phương pháp bình thường... Đó là một cuộc bán không công bằng không thể thực hiện được bằng phương pháp thông thường.</Text>
  <Text Key="277AFCCA_102226">Nhưng đừng lo. Chúng tôi sẽ phơi bày sự thật!</Text>
  <Text Key="551AA85E_102227">Akino, cô lại hứa hẹn lớn như vậy...!</Text>
  <Text Key="4CC72CF1_102228">Tôi sẽ không nói điều như vậy cho đến khi tôi tìm ra nguồn tiền của họ!</Text>
  <Text Key="B5EC5815_102229">Nếu chúng ta làm việc cùng nhau, không có khó khăn nào chúng ta không vượt qua được. Trước khi chúng ta thể hiện dấu hiệu bất an, đây là nơi chúng ta nên mỉm cười và tạo đà. Ohohoho♪</Text>
  <Text Key="9E8D3E67_102230">Thật sự... Đó đúng là phong cách của cô, Akino. ...Heheh.</Text>
  <Text Key="3FED015F_102231">T-Tất nhiên... Nếu cô nói vậy...</Text>
  <Text Key="EE048E74_102232">Để xem... Đối với bây giờ, tôi không nghĩ nó sẽ là một tình huống khẩn cấp...</Text>
  <Text Key="3986A6A2_102233">Có vẻ Quỹ Tinh thần Mercury rất tin tưởng mọi người trong chợ... Oh?</Text>
  <Text Key="D6676E2A_102234">Chủ nhân, những đồng xu đó...</Text>
  <Text Key="6F339AFF_102235">Tôi tự hỏi liệu đó có phải tiền của chủ gian hàng không. Có vẻ như nó rơi ra khỏi túi anh ta sau tất cả sự hỗn loạn đó... Càng sớm trả lại càng tốt, {playername}.</Text>
  <Text Key="FA131DE5_102236">(Có gì đó về số tiền này...)</Text>
  <Text Key="94D4D25D_102237">Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="F49F1368_102238">Sao vậy? Anh đang nhìn chằm chằm đồng xu nhặt được...</Text>
  <Text Key="09CDF0E2_102239">(Tôi sẽ thử cắn vào nó.)</Text>
  <Text Key="EA845A32_102240">Chủ nhân!?</Text>
  <Text Key="A5CBCDB0_102241">Onii-chan!?</Text>
  <Text Key="F6A410A9_102242">Anh đang làm cái quái gì vậy?! Anh đâu phải em bé...!</Text>
  <Text Key="00EA51B7_102243">Xin hãy nhổ nó ra, chủ nhân! Nhổ nó ra!</Text>
  <Text Key="9D67F548_102244">...?! Khoan! Có gì đó không ổn với đồng xu đó...!</Text>
  <Text Key="928194D0_102245">Ép, ép...!</Text>
  <Text Key="F067DFEC_102246">C-C-Cái gì?! Các đồng xu đang di chuyển!</Text>
  <Text Key="B2EA7C8D_102247">Quái vật...!?</Text>
  <Text Key="435B76C4_102248">Vậy là hắn cải trang thành một đồng vàng...?!</Text>
  <Text Key="09C24BB8_102249">Nya! Xin lỗi, anh phục vụ!</Text>
