  <Text Key="1DB2CCF4_44800">Nếu anh ấy không mặc như vậy thì người ta có thể sẽ sợ hơn chăng? Đúng thật, nếu Ryuji-san mặc trang phục thường ngày nhưng nói theo cách đó, tôi có thể sẽ thấy anh ấy gây ám ảnh.</Text>
  <Text Key="F84A1713_44801">Có lẽ trưởng làng có lý do của mình. Cảm ơn anh đã giải thích cho tôi!</Text>
  <Text Key="A0048373_44802">Để làm mềm hình ảnh của Ryuji.</Text>
  <Text Key="96A66147_44803">Để đùa vui.</Text>
  <Text Key="2C266949_44804">Vì nó dễ thương và đáng yêu.</Text>
  <Text Key="C0070578_44805">Làng Hoa thực sự đầy hoa. {playername}-san, anh có bông hoa yêu thích không?</Text>
  <Text Key="3300CCD7_44806">Kiểu như Suzume-san à? À, ý anh là loài hoa vui vẻ phải không? Vâng, chúng thực sự mang lại năng lượng cho căn phòng!</Text>
  <Text Key="5E4236AD_44807">K-không hiểu anh đang nói gì!? Tôi không hiểu ý anh, nhưng nghe có vẻ hơi rùng rợn!</Text>
  <Text Key="C28F9D67_44808">... Nhưng tôi không phải là không trân trọng. Cảm ơn anh.</Text>
  <Text Key="0FB98432_44809">... Tôi không có ý như vậy. Làm ơn đừng nhét bất cứ thứ gì vào miệng khi anh ở đây. Anh không phải là em bé.</Text>
  <Text Key="9DA1C402_44810">Hoa ăn được.</Text>
  <Text Key="85CE2F24_44811">Một bông hoa như Kyouka-chan.</Text>
  <Text Key="A948934F_44812">Một bông hoa như Suzume-chan.</Text>
  <Text Key="F3B041AC_44813">Ồ, tôi vẫn còn vụng về ở ngôi làng này... Tôi cố gắng cẩn thận, nhưng không thể kiểm soát được.</Text>
  <Text Key="8BD9ECD3_44814">Nếu tôi cứ cần người khác giúp đỡ như thế này, tôi sẽ cảm thấy thật vô dụng... *thở dài*...</Text>
  <Text Key="87EBE86C_44815">Ồ, cảm ơn anh rất nhiều! Điều đó khiến tôi cảm thấy khá hơn một chút...</Text>
  <Text Key="13B7A7CE_44816">Nhưng, tôi cũng không thể mãi phụ thuộc vào người khác. Tôi sẽ cố gắng hết sức để ít vụng về hơn!</Text>
  <Text Key="71153D9F_44817">Hehe... Cảm ơn anh. Anh nói đúng; tôi nên tích cực hơn thay vì than vãn. Tôi sẽ thử sắp xếp kho đồ một lần nữa!</Text>
  <Text Key="37D0C9ED_44818">B-bất cẩn quá mức! Nhưng tôi hiểu anh đang cố gắng động viên tôi. Cảm ơn anh vì đã quan tâm!</Text>
  <Text Key="07E29B57_44819">Ngủ đi và quên nó đi.</Text>
  <Text Key="172EA89B_44820">Hãy cùng nhau sửa nó.</Text>
  <Text Key="98494D0E_44821">Việc giúp đỡ nhau là tự nhiên.</Text>
  <Text Key="89741BA2_44822">Hmm, tôi không chắc có nên vui về điều này không, nhưng đôi khi sự vụng về của tôi gây ra vụ nổ lại có thể thực sự hữu ích...</Text>
  <Text Key="A7AE2E3E_44823">Anh có ý tưởng nào về nơi vụ nổ có thể hữu ích không? Tôi muốn tìm một công dụng cho nó...</Text>
  <Text Key="F86B13E1_44824">Thống trị thế giới bằng sức mạnh nổ!? Không đời nào, điều đó không được phép! Chúng ta có thể nghĩ ra ý tưởng hòa bình hơn được không, làm ơn?</Text>
  <Text Key="6F80FB7F_44825">Nghệ thuật là tất cả về sự nổ, vậy sự vụng về của tôi là một dạng nghệ thuật...? Tôi hiểu một chút, nhưng cũng không hiểu lắm...</Text>
  <Text Key="ADA086E2_44826">Nhưng nếu chúng ta có thể dùng vụ nổ để tạo ra một cảnh tượng lớn, nó có thể mang lại niềm vui cho nhiều người. Cảm ơn vì gợi ý!</Text>
  <Text Key="C429FE97_44827">Vâng, điều đó nghe có vẻ là ý tưởng hay! Càng nhiều lần tôi hỏng hóc và phá vỡ đồ đạc, mọi người sẽ càng vui hơn!</Text>
  <Text Key="B14D7879_44828">Khi tôi trở về, tôi sẽ nói chuyện với bà chủ về việc này. Nếu tôi có thể kiếm được một ít tiền, tôi có thể mua thứ gì đó cho lũ trẻ... Hehe.</Text>
  <Text Key="98D599BF_44829">Phá dỡ những tòa nhà bỏ hoang.</Text>
  <Text Key="E4860F4B_44830">Nghệ thuật tiên phong.</Text>
  <Text Key="94F94A54_44831">Thống trị thế giới.</Text>
  <Text Key="61FCD49B_44832">... Tôi đã chuẩn bị vài món ăn nhẹ cho Ryuji-san và cố gắng động viên anh ấy theo cách của tôi.</Text>
  <Text Key="984424A0_44833">Tôi có thực sự đang giúp đỡ người cần được giúp không? Hay tôi chỉ đang cảm thấy tốt về lòng tốt của bản thân mà không thực sự giải quyết được vấn đề?</Text>
  <Text Key="18BC795E_44834">Không có gì thay đổi nếu anh không làm gì? Tốt hơn nên tử tế, ngay cả khi anh không chắc chắn...?</Text>
  <Text Key="997C4E36_44835">Có gì đó thuyết phục khi anh nói như vậy! Tôi cảm thấy tự tin hơn một chút rồi. Cảm ơn lời khuyên của anh!</Text>
  <Text Key="0E2F2C47_44836">Tôi cũng nghĩ như vậy, nhưng... cuối cùng thì có phải là do người đó quyết định không? Khó quá, phải không? Hmm...</Text>
  <Text Key="23799B1F_44837">Điều đó có vẻ không đúng lắm, nhưng nó thực sự khiến tôi cảm thấy khá hơn. Có lẽ tôi đã suy nghĩ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="5A5B4AEA_44838">Lần sau, hãy nhân đôi khẩu phần ăn.</Text>
  <Text Key="2CF5DD71_44839">Anh đã làm những gì anh có thể.</Text>
  <Text Key="F46049E9_44840">Đưa ý tưởng vào thực tế là quan trọng.</Text>
  <Text Key="046FBFE0_44841">Chúng tôi đã trải qua vài lúc thăng trầm, nhưng chúng tôi đã hoàn thành việc giúp đỡ ở ngôi làng này.</Text>
  <Text Key="D83BA0D0_44842">Ồ, tôi cần mua vài món quà lưu niệm cho bà chủ và lũ trẻ! Hmm, anh nghĩ thứ gì sẽ tốt?</Text>
  <Text Key="5ADD834B_44843">Một bó hoa? Bà chủ chắc sẽ thích! Nếu chúng tôi lấy vài loài hoa lạ, lũ trẻ cũng có thể thích chúng.</Text>
  <Text Key="30F23294_44844">Hạt giống? À, tôi hiểu rồi, mọi người ở trại mồ côi có thể cùng nhau trồng chúng!</Text>
  <Text Key="BBA1CA1C_44845">Ý tưởng đó nghe thật tuyệt vời! Tôi nghĩ bà chủ sẽ thích, và nếu chúng nở đẹp, nó sẽ tạo nên một kỷ niệm tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="8102E6BF_44846">Này, gian lận quá! Khi tôi quên mua quà lưu niệm, tôi chỉ cần chọn thứ gì đó từ chợ để che đậy!</Text>
  <Text Key="D437AC40_44847">Ở chợ Landosol, anh có thể mua...</Text>
  <Text Key="33F9AE9E_44848">Hạt giống hoa.</Text>
  <Text Key="5B344AC6_44849">Một bó hoa sang trọng.</Text>
