  <Text Key="046ACD4F_56950">Lần sau, Tập 2! "Siêu Thép Maiden, Trên Trái Đất"!!</Text>
  <Text Key="5AB51848_56951">Nhưng nếu vì lợi ích của Croce-san... Em sẽ cố gắng hết sức ngay cả trong bộ đồ chật này này! ...Hả? Ngươi nghĩ ta hiểu nhầm cái gì?!</Text>
  <Text Key="71E4516E_56952">Gedon</Text>
  <Text Key="D78D8D2F_56953">Croce chiến đấu với Gedon và bị phá hủy, tan tác trên đồng cỏ. Aoi được cứu sau đó và được Lyrael ra lệnh lên người Croce đang mất tích, nhưng...</Text>
  <Text Key="198DD8C4_56954">T-T-T-Tôi rất rất xin lỗi, Nữ Thần, Thiên Thần... Nữ Thần Lyrael. Cho phép tôi được nói được chứ?</Text>
  <Text Key="D3E6E498_56955">C-Cảm ơn rất nhiều! Ơ, thì... "Lên người Croce", em không hiểu ý nghĩa của cụm từ đó là gì... và cả bộ trang phục kỳ lạ này nữa...</Text>
  <Text Key="AF7C2429_56956">...Hừm. Ta sẽ giao việc giải thích cho ngươi. Popo.</Text>
  <Text Key="D72CF0C0_56957">Như lệnh người. ...Aoi. Chính xác như ngươi đã thấy và nhớ──Croce đã nổ tung và bị thổi bay. Thổi thành từng mảnh nhỏ.</Text>
  <Text Key="ED4D728E_56958">Tuy nhiên, theo một cách kỳ diệu nào đó, bộ nhớ của cô ấy vẫn còn an toàn. Có thể nói đây là điểm sáng.</Text>
  <Text Key="B0655F90_56959">Bộ nhớ của cô ấy?</Text>
  <Text Key="CDE55F0B_56960">Chắc chắn ngươi đã biết cô ấy là người máy. Bộ nhớ của cô ấy giống như cái gọi là não đối với chúng ta. Chính nơi đó lưu trữ ký ức và tính cách, nên ta có thể nói đó là phần quan trọng nhất.</Text>
  <Text Key="52E02031_56961">Ngay cả khi cô ấy phải chịu tổn thương chết người và bị phá hủy, miễn là bộ nhớ còn an toàn, Croce có thể được hồi sinh bằng cách cấy ghép nó vào một cơ thể mới.</Text>
  <Text Key="704DD229_56962">Thật sao?! ...Hả? Ơ, nhưng cơ thể mới ý là...</Text>
  <Text Key="EBFC2D5C_56963">Đúng vậy! Cuối cùng thì cơ thể dự phòng chúng ta tìm thấy trước đây cũng hữu ích rồi!</Text>
  <Text Key="9821A2B8_56964">Đầu tiên, Cro-san ban đầu được tìm thấy trong một cuộc điều tra về thứ gọi là "Nền Văn Minh Cổ Đại", phải không? Dưới lòng đất.</Text>
  <Text Key="B6A46E09_56965">Ừ, bộ nhớ là thứ duy nhất chúng ta tìm thấy, nên cô ấy là người duy nhất chúng ta kích hoạt được... Nhưng chúng ta cũng tìm thấy được những cơ thể khác tại hiện trường khai quật.</Text>
  <Text Key="DB3083A2_56966">Và tên của cái này là... Gigantic Croce! Đúng rồi!</Text>
  <Text Key="75245A51_56967">Khổng lồ... Croce...</Text>
  <Text Key="02580972_56968">Và đây không chỉ là một cơ thể thông thường. Đó là một vũ khí khổng lồ mạnh mẽ và đặc biệt, có thể chiến đấu ngay cả với con quái vật khổng lồ kia!</Text>
  <Text Key="243965B3_56969">Sau khi tương tác với các thế giới khác trở nên tích cực hơn, ta vội vàng ra lệnh bảo trì và sửa chữa nó. Ta nghĩ rằng nó có thể hữu ích như vũ khí tối thượng để bảo vệ Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="3B453EF2_56970">Tất cả chuyện này xảy ra trước khi chúng ta có thể thử nghiệm nó, nên chúng ta làm mọi thứ mà không có bất kỳ sự chuẩn bị nào. Chúng ta phải cấy ghép bộ nhớ của cô ấy vào cơ thể Gigantic Croce trước khi tính cách và ký ức của cô ấy biến mất.</Text>
  <Text Key="EBF32A58_56971">Nhờ vậy, ngay cả ta cũng bị gọi ra để giúp đỡ... Ta đã thức trắng khá lâu, nên sau này sẽ đi nghỉ một chút. *Ngáp*</Text>
  <Text Key="45A2E5B9_56972">Ơ-Ơ-Ơ...! T-T-Thế... Có thể nói Croce-san an toàn, phải không?!</Text>
  <Text Key="276788B0_56973">Đó là vấn đề... cô ấy dường như không tỉnh lại. Không có vấn đề gì với tín hiệu phản hồi, và ta nghĩ mình đã sửa chữa tất cả các mạch điện bị hư hỏng, nhưng...</Text>
  <Text Key="6D248FE7_56974">Có thể nói, cơ thể đó... Nó hơi, hay nói đúng hơn, rất bí ẩn. Trước hết, chính khái niệm về "Nền Văn Minh Cổ Đại" vẫn là một yếu tố chưa biết đối với chúng ta.</Text>
  <Text Key="25243981_56975">Không thể nào... Croce-san...</Text>
  <Text Key="22DF9B10_56976">...Đó là lý do tại sao, Aoi. Chúng ta cần sự giúp đỡ của ngươi.</Text>
  <Text Key="6AC41C32_56977">Loại dây đeo "onbu" mới được lắp đặt trên Croce... "ON-BU mk2". Nó không chỉ giữ phi công gọn lại mà còn có tác dụng phụ là tạo ra kết nối ma thuật.</Text>
  <Text Key="CB807157_56978">Ban đầu, chức năng đó được dùng để xử lý tình trạng mất năng lượng đột ngột... nhưng kết nối ma thuật được tạo ra bởi sự trao đổi đó vẫn tồn tại, ngay cả bây giờ bộ nhớ của cô ấy đã được chuyển. Nếu ngươi gọi cô ấy, cô ấy có thể sẽ phản ứng.</Text>
  <Text Key="0274AB13_56979">Nh-Nhưng một người như em...</Text>
  <Text Key="8BA788E5_56980">Ta sẽ không khoan nhượng bất kỳ sự do dự hay từ chối nào. Ngươi phải đánh thức Chevalier người máy của ta ngay lập tức----Nếu không, sẽ không thể bảo vệ được Gio Teogonia khỏi con thú đó. Thật sự, điều này thật đáng giận...</Text>
  <Text Key="7D608BE4_56981">Hả? Thế... con quái vật đó vẫn còn...?</Text>
  <Text Key="3B528C8D_56982">Ta chỉ dùng tia chớp thần thánh của mình để chặn nó lại. Ngay cả vậy, không ngờ nó không bị phá hủy ngay cả khi trúng đòn như vậy... Thật vô lý.</Text>
  <Text Key="60596834_56983">Chúng ta đang điều tra hết sức có thể trong khi nó vẫn bị liệt do đòn tia chớp đó. Cho đến nay, chúng ta vẫn chưa biết điểm yếu nào của nó. Tất cả những gì chúng ta có thể kết luận là mặc dù dường như thuộc loài Gedon của Gio Gehenna, nó vẫn vô cùng bất thường.</Text>
  <Text Key="08544C84_56984">Một con quái vật không thể bị giết ngay cả bằng tia chớp của Nữ Thần Lyrael, và đồng thời Cổng đã bị can thiệp... Tôi tự hỏi chuyện gì thực sự đang diễn ra. Giá như Cổng có thể được sử dụng, chúng ta có thể đã gọi viện trợ hoặc làm gì đó về nó.</Text>
  <Text Key="843F0F04_56985">Hả?! Vậy... ý là chúng ta không thể nhờ ai giúp đỡ? Nói cách khác... ý là chúng ta phải tự xử lý con quái vật đó chỉ với những người có sẵn ở đây?!</Text>
  <Text Key="BCBFFAA5_56986">Đó là tình hình. Xui xẻo cho ngươi, bị gọi đến thế giới này trong hoàn cảnh như vậy.</Text>
  <Text Key="61C2ED09_56987">Hơn nữa, vì chúng ta cần nạp năng lượng cho cơ thể khổng lồ mới của Cro-san trong khi cô ấy ngủ, Nữ Thần Lyrael cũng không thể hành động hay di chuyển.</Text>
  <Text Key="14DDAFF5_56988">Bây giờ ngươi thấy tại sao chúng ta cần đánh thức cô ấy bằng mọi giá. Ký ức của Croce... và Gigantic Croce. Bởi vì chúng là phương án cuối cùng chúng ta có.</Text>
  <Text Key="0D792FD1_56989">T-Thế, thế, thế... bộ đồ này! Và bảo em "lên người Croce", ý là...</Text>
  <Text Key="A9EF328B_56990">Đúng vậy, Aoi! Từ giờ trở đi, ngươi là phi công của Gigantic Croce!</Text>
  <Text Key="55B66D05_56991">HẢ?! EEEEEHHHHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="A4D880A2_56992">Mọi thứ có vẻ nhẹ nhàng, nhưng số phận của thế giới đang treo trên một sợi tóc, nên có thể nói chúng ta đang trong một tình thế khá nghiêm trọng. Chúc may mắn.</Text>
  <Text Key="2C7F2D8B_56993">Vậy thì, ta sẽ ra lệnh cho ngươi một lần nữa.</Text>
  <Text Key="4C0E7E91_56994">Aoi, lên người Croce.</Text>
  <Text Key="F0901227_56995">Ugh... Mình vẫn chưa nắm bắt được chuyện gì đang xảy ra. Nhưng dường như không còn việc gì khác mình có thể làm...... Mình không thể chạy... Không thể chỉ chạy trốn...</Text>
  <Text Key="5C1FFD39_56996">Mình không thể chạy trốn... Không được... Không thể trốn...</Text>
  <Text Key="ED88BBBF_56997">...TA SẼ LÀM! TA SẼ LÊN--</Text>
  <Text Key="4FF818EA_56998">Được. Vậy hãy kích hoạt cửa hangar ngầm.</Text>
  <Text Key="FBF09EE2_56999">MỘT CÁI HỐ...?!</Text>
