  <Text Key="DA04D3B6_82600">Tác phẩm nghệ thuật của tôi, được nộp cho Lễ hội Saint Lycéenne, dường như không nhận được nhiều sự công nhận, nên tôi là một người theo trường phái ấn tượng, đó là một lĩnh vực mà những kẻ không hiểu thì không thể thấu hiểu.</Text>
  <Text Key="EDE5FD86_82601">Đôi giày đa năng di chuyển cao tốc độ 'Godspeed' - Đây là thành quả của kỹ thuật cơ khí, và tôi đã diễn giải lại chúng bằng phép thuật. Chúng là bằng chứng cho khoa học không cần đến lý thuyết.</Text>
  <Text Key="B31E1139_82602">Khu nghỉ dưỡng Mercury - Khu bể bơi - Ban ngày</Text>
  <Text Key="98CBD36F_82603">Này, đồng chí, dạo này cậu ít đến thăm Theresa hơn rồi phải không? Thật lòng mà nói... tôi nhớ cậu.</Text>
  <Text Key="2EFC829F_82604">Nơi này như thiên đường! Giống như mùa đông thực sự là mùa hè vậy! ...Được rồi, kỹ năng diễn xuất của tôi chắc chắn đang tiến bộ.</Text>
  <Text Key="2A12F395_82605">Tôi được tặng quả bóng bãi biển này vì đồ bơi của tôi quá sang chảnh. Chieru-kun nói nó cân bằng lại sự nghiêm túc bằng một chút dễ thương.</Text>
  <Text Key="0C4946F5_82606">Tôi muốn thử bơi qua hồ bơi với đôi giày 'Godspeed Shoes' di chuyển cao tốc của mình, nhưng câu lạc bộ đã ngăn cản. Tôi nghĩ vài vị khách bị đổ vỡ cũng không sao.</Text>
  <Text Key="98D4B41D_82607">Đồ bơi của cậu có họa tiết độc đáo. Hãy nhìn kỹ hơn một chút—hmm, cậu có vóc dáng khá tốt...</Text>
  <Text Key="BE096E8B_82608">Tôi có thể là người trong nhà cứng đầu, nhưng đọc sách ngoài trời một lúc thì cũng thích. Không chắc liệu đây có tính là ngoài trời hay không.</Text>
  <Text Key="9B6AFD23_82609">Bạc ở một bên, thiên đường ở bên kia, và một loại thuốc bí ẩn nhiệt đới... Tôi thích học tập ngoài trời này! Kouhai, đi lấy giấy phép cư trú cho chúng ta đi.</Text>
  <Text Key="D7EA8115_82610">Pong! Đây là Rosetta, viên đá biết nói! Tôi ở đây để canh giữ cuốn sổ tay của chủ nhân như chiếc giấy nặng số một thế giới!</Text>
  <Text Key="897CEC7E_82611">Này, đồng chí, cậu có thể xoa bóp chân cho tôi được không? Bàn chân được gọi là trái tim thứ hai... hahaha, ơ, chờ đã, ái chà, ái chà... aaah, đau quá!</Text>
  <Text Key="D8578AC7_82612">Sao vậy, đồng chí? Có gì trên mặt tôi sao? Gì cơ? ...Đồ bơi của tôi trông đẹp à? Ồ... cảm ơn...</Text>
  <Text Key="139E3289_82613">Điều quý giá tôi học được là tuổi trẻ tôi dành cho tất cả mọi người. Nó còn quý hơn chân lý của thế giới, đặc biệt là cậu, người đã trở thành người bạn đầu tiên của tôi.</Text>
  <Text Key="A4F77114_82614">Thiếu lễ phép? Ừ, dù nằm hay ngồi thẳng, một khi tri thức đã đi vào đầu, thì vẫn như nhau. Cậu cũng có thể nằm cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="6C01FF4B_82615">Đọc sách là một môn thể thao đơn độc, lạ thường là mệt mỏi. Vì vậy tôi yêu cầu một buổi massage cho cơ bắp chân của mình. Nào, hãy xoa bóp chúng thật tốt.</Text>
  <Text Key="DE491F87_82616">Tôi không có cảm giác muốn rời khỏi đây nhiều, nhưng nếu là cậu, người tôi tin tưởng, yêu cầu tôi, tôi không thể làm gì khác. Nếu có sự học hỏi ở đó, tôi sẽ đóng sách và mở cửa.</Text>
  <Text Key="C0C6D164_82617">Học tập là niềm vui lớn nhất. Nó nuôi dưỡng tâm trí và làm đầy đắp lòng. Đối với bây giờ... vâng, tôi muốn hiểu thêm về cậu.</Text>
  <Text Key="7D46FD44_82618">Nhận thức, học tập, giác ngộ. Chúng tồn tại trong những cuốn sách mà người đi trước để lại và trong cuộc sống hàng ngày của chúng ta. Hãy nâng cao nhau lên, đồng chí.</Text>
  <Text Key="88A4A446_82619">Bộ đồng phục này... Tôi không thể bỏ qua chiều dài tay và vàn áo quá mức. Có vẻ cần phải điều chỉnh xuống dựa trên kỳ vọng về sự phát triển từ khi tôi vào trường.</Text>
  <Text Key="B2B9BFA5_82620">Về bản chất, tôi có xu hướng về nhân văn, vì vậy tôi trân trọng các lề và khoảng trống. Tôi không cảm thấy nhiều sự lãng mạn trong tư duy nhị phân của số không và số một.</Text>
  <Text Key="0696966C_82621">Hmm... Tôi đang định ngủ một chút, nhưng nếu cậu sẵn sàng làm bạn nói chuyện, thì thức cũng không thành vấn đề.</Text>
  <Text Key="E8D35968_82622">Thịt Quái vật Đỉnh Mây</Text>
  <Text Key="CDA42081_82623">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Đỉnh Mây". Loại thịt quái vật quý hiếm, ngon miệng với lớp mỡ phân bố đẹp mắt chỉ xuất hiện gần đỉnh.</Text>
  <Text Key="B9352E9E_82624">Bánh Bao Vách Đá Dựng Đứng</Text>
  <Text Key="B592F54F_82625">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Di tích Vách Đá Dựng Đứng". Một bộ bánh bao làm từ công thức thu được từ di tích. Món ăn tối thượng làm từ thịt và rau quý hiếm.</Text>
  <Text Key="00DAA634_82626">Trái Cây Rừng Sâu</Text>
  <Text Key="776748A1_82627">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Sồi Rừng Sâu". Còn được gọi là "Trái Cây Ngon Nhất Thế Giới". Dù vỏ cứng và khó đâm thủng, phần thịt bên trong lại tinh tế tuyệt hảo.</Text>
  <Text Key="EC76D412_82628">Kem Tuyết Biển Lặng</Text>
  <Text Key="497E6421_82629">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Tháp Biển Lặng". Loại bông kẹo tinh xảo được dệt từ lớp tuyết ngọt nhẹ, chỉ rơi ở đỉnh tháp. Người ta nói nó mang lại sự mãn nguyện ngay cả với các vị thần.</Text>
  <Text Key="6324E6B4_82630">Trứng Tối Thượng Trên Cơm Bông</Text>
  <Text Key="C94E6987_82631">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Núi Đá Giảm Trí". Thưởng thức hương vị đậm đà, béo ngậy của Trứng Tối Thượng phủ lên cơm nóng, với một ít nước tương mạnh. Càng ăn, dạ dày càng vui sướng!</Text>
  <Text Key="64F9D415_82632">Lẩu Đuôi Rồng</Text>
  <Text Key="5A06E709_82633">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Tổ Rồng Ngọc". Một nồi lẩu đầy đủ sức khỏe sử dụng thịt từ việc nhổ gai đuôi một con rồng lớn. Nguyên liệu huyền thoại từ vua của muôn loài này mở ra những chân trời mới cho các tín đồ ẩm thực trên toàn thế giới. Ngay cả sau khi được nấu kỹ, sức sống còn sót lại của rồng khiến đuôi mọc lại những miếng bạn cắn.</Text>
  <Text Key="692C4E4D_82634">Mật Ngọt Vàng Của Trời</Text>
  <Text Key="0B74CBD7_82635">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Pháo đài Trời". Một dòng nước kỳ diệu phun ra từ một đài phun nước đứng ở phần sâu nhất của lâu đài. Nó chứa thành phần tăng cường sức sống và tỏa sắc vàng. Độ ngọt của nó, như lên thiên đường, lan tỏa khắp cơ thể, và dù mệt mỏi đến đâu, năng lượng cũng được phục hồi.</Text>
  <Text Key="0EDAA86A_82636">Bánh Pancake Mật ong Xương Cactus Đất</Text>
  <Text Key="94DBA948_82637">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Thủ đô Sa Mạc Rơi". Một loại bánh đặc biệt làm từ mật ong của loài cactus huyền thoại mọc ở vùng sâu nhất của Sa Mạc Rơi. Người ta nói nó chứa nhiều dưỡng chất từ đất và có hiệu quả làm đẹp nổi bật. Món ngọt này là giấc mơ của nhiều phụ nữ khao khát trở nên xinh đẹp hơn khi ăn.</Text>
  <Text Key="CE4DFEAB_82638">Hộp Hải sản Biển Sâu Vô Tận</Text>
  <Text Key="31A53941_82639">Bằng chứng cho thấy bạn đã chinh phục "Pháo đài Vua Lam". Khi mở ra, chiếc hộp bí ẩn này không ngừng sản sinh hải sản tươi ngon từ nguồn gốc. Thỉnh thoảng, thứ có hình dạng khó tả sẽ bật ra, nhưng dù hình dạng đáng sợ, nó đầy hương vị và toát lên sức mạnh huyền bí.</Text>
  <Text Key="1987CA67_82640">Tiệc Inari Tối Thượng Bốn Mùa</Text>
  <Text Key="A757C069_82641">Bằng chứng chinh phục "Núi Thánh Bốn Màu". Món ăn này, Sushi Inari, được làm từ gạo mới ngon nhất trồng ở làng nổi tiếng về sản xuất lúa, đi kèm với những phước lành từ núi và màu sắc của bốn mùa. Món ăn tuyệt vời này được cho là bắt nguồn từ một lễ cúng dâng cho thần cáo được thờ cúng trên núi thánh.</Text>
  <Text Key="B8B47E90_82642">(Mảnh)</Text>
  <Text Key="B10DB248_82643">Mảnh</Text>
  <Text Key="88C1A61A_82644">Mảnh</Text>
  <Text Key="AE1138B7_82645">Bản vẽ kỹ thuật</Text>
  <Text Key="793ABF3B_82646">Bản vẽ kỹ thuật</Text>
  <Text Key="B59C2AC3_82647">$1 (Mảnh)</Text>
  <Text Key="EC128B80_82648">Bản vẽ kỹ thuật $1</Text>
  <Text Key="A0ABD17E_82649">Cấp độ yêu cầu $1\nA$3 của $2.</Text>
