  <Text Key="CB622814_21150">Trung tâm của Lễ hội Trường học, cuộc chạy tiếp sức toàn thành viên, phải không? Nếu tôi nhắm mắt lại ngay bây giờ, à, cảnh quan khoảnh khắc đó lại hiện về trước mắt. Tôi trở thành cơn gió, cảnh quan lướt qua tầm mắt, những tràng pháo vỗ vào tai...</Text>
  <Text Key="9C36C189_21151">Này, này, sao cậu không phản bác? Yuni-senpai không chạy, phải không? Hãy nói điều gì đó như “Yuni-senpai không chạy”, với vẻ mặt như sát thủ. Nếu cứ tiếp tục thế này, cứ như thể tôi có thói quen nói dối hoặc mơ mộng.</Text>
  <Text Key="B3492CC6_21152">Hở... ờ, là gì vậy? Tôi chẳng nghe gì cả. Tôi chỉ đang nghĩ về hình ảnh anh hùng của Mifuyu-nee-san vừa lóe lên trong đầu.</Text>
  <Text Key="7BDE2CA5_21153">Này, này, này, cậu lạnh lùng quá. Trước đây cậu luôn là người của Yuni-senpai, Yuni-senpai. Đừng ngại, cứ nhảy vào chiếc ngực nhỏ này này. Đi thôi, lại đây.</Text>
  <Text Key="A869A925_21154">Hở... ờ, là gì vậy? Tôi chẳng nghe gì cả.</Text>
  <Text Key="87B69528_21155">Chloe-kuun...!</Text>
  <Text Key="C56558A7_21156">Lễ bế mạc, phải không... À, lúc đó cũng có nhiều chuyện xảy ra.</Text>
  <Text Key="CA2F4C1A_21157">Đúng vậy. Đó là một đống vớ vẩn chồng chất. Chuyện xảy ra ở đây, chuyện xảy ra ở kia.</Text>
  <Text Key="449B50F2_21158">Chỉ toàn đại từ, lời nói của cậu không rõ ràng.</Text>
  <Text Key="531148D0_21159">Cứ như thể chúng đều mơ hồ.</Text>
  <Text Key="59E78569_21160">Không, tôi đang cố gắng quan tâm, cậu biết mà. Nhưng cậu probably không muốn nhớ những chuyện như Chieru bỏ chạy hay bức tượng đất sét của Yuni-senpai phát điên.</Text>
  <Text Key="886C38BC_21161">Những chuyện như vậy thực sự đã xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="C995C6BB_21162">Tôi hoàn toàn không nhớ gì về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="9D72C888_21163">Tôi vẫn nhớ Chloe-senpai đã nhiệt tình bất ngờ trong buổi biểu diễn trực tiếp lần trước.</Text>
  <Text Key="593A7962_21164">Ừ, Chloe-kun nhiệt tình bất ngờ. Tôi nhớ Chloe-kun nhảy múa thanh lịch.</Text>
  <Text Key="584D67B9_21165">Tôi tự hỏi khi nào cậu tập điều đó. Không phải chỉ là một kiểu tức ý, phải không? Nó hơn thế.</Text>
  <Text Key="803D2D9F_21166">Hở? Cái gì vậy? Có vấn đề gì nếu tôi tập những động tác không rõ ràng giữa đêm khuya không? Hở? Cậu muốn đánh nhau hả? Nếu cậu dám, thì đi thôi, lại đây!</Text>
  <Text Key="21AC64B1_21167">Dù sao đi nữa, Lễ hội St. Theresa vui vẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="B910AD1C_21168">Đừng bỏ qua tôi. Nếu muốn đi thì đi. Nếu muốn thách thức tôi thì cứ thử.</Text>
  <Text Key="1B3FD182_21169">Hãy có một lễ hội vui vẻ nữa năm sau với mọi người! Câu lạc bộ Hữu nghị mãi bất bại!</Text>
  <Text Key="4EF3FBBB_21170">Đúng vậy. Nhóm Yuni-chan sẽ mãi bất bại--</Text>
  <Text Key="9062A151_21171">──Khoan đã.\nKhoan. Đến năm sau tôi đã tốt nghiệp rồi mà?</Text>
  <Text Key="04DD17DC_21172">Triển lãm nghiên cứu văn hóa cũng có nhiều thứ như bài luận và nghiên cứu độc lập, phải không?</Text>
  <Text Key="FC95F271_21173">Hở? Ồ, cũng đúng...</Text>
  <Text Key="EDF8825A_21174">Ồ, cậu dường do dự. Có hối hận vì không nộp kết quả nghiên cứu hàng ngày không, Tiến sĩ Yuni?</Text>
  <Text Key="73F8D83A_21175">Điều tôi đang suy ngẫm không phải thế, mà là triển lãm nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="9DEA0F4D_21176">À, bức tượng quái dị xấu xí bị nguyền rủa, còn được gọi là Nghệ thuật Yuni.</Text>
  <Text Key="31DDAC9A_21177">Thật vậy, những người đam mê gọi nó là “Nghệ thuật Vô danh”, nhưng giờ đây, với tư cách người sáng tạo, tôi muốn đặt cho nó tựa đề “Thanh xuân”.</Text>
  <Text Key="131FB706_21178">Cảnh quan tôi từng mơ ước. Và bây giờ, những cảm xúc tôi đang thấm nhuần. Những ngày tưởng chừng vặt vãnh chính là hai từ rực rỡ trong dòng thời gian của tôi.</Text>
  <Text Key="EED5E67B_21179">Ồ, tuyệt vời. Tôi nghĩ đó là một kiệt tác nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="72549D75_21180">"...Sao cơ? Thay đổi giọng điệu đột ngột vậy? Trước đó cậu vẫn chê nó xấu xí và bị nguyền rủa, giờ lại đột nhiên nói thế?"</Text>
  <Text Key="8C538A04_21181">"Ơ, tôi nghĩ thứ đó là nghệ thuật đùa chờ phản ứng. Nếu cậu thực sự làm nó nghiêm túc, thì câu chuyện thay đổi một chút, cậu biết mà?"</Text>
  <Text Key="1C51856A_21182">Nếu Senpai thực sự bỏ hết công sức để tạo ra thứ đó, thì, ừ, tôi nghĩ không còn cách nào khác. Tôi có đủ duy ý thức xã hội để khen Chieru ngay cả khi hơi gượng ép.</Text>
  <Text Key="F0910407_21183">Ồ, tôi hiểu rồi... À, xin lỗi nếu tôi khiến cậu làm điều khó khăn?</Text>
  <Text Key="53B57F39_21184">Phòng Khám Mitsuki - Tập được mở khóa</Text>
  <Text Key="9664AEF4_21185">Bài học đẹp đẽ đã được mở khóa.</Text>
  <Text Key="64A532CC_21186">Thị trấn Oedo $1</Text>
  <Text Key="ACEB6A09_21187">Bác sĩ Gigle</Text>
  <Text Key="55229A8F_21188">Hồ sơ y tế của $1 Phần $2</Text>
  <Text Key="57464C75_21189">Kẹo bông đường buồn bã</Text>
  <Text Key="BB178A9E_21190">Anti-Beast: Trinity</Text>
  <Text Key="56AE616F_21191">Anti-beast</Text>
  <Text Key="A3B05D3A_21192">Shizuru Noir</Text>
  <Text Key="6EF327E2_21193">3 Người</Text>
  <Text Key="63772451_21194">Do M Enchanted Heat Up</Text>
  <Text Key="8F17BE21_21195">Gần Landosol $1</Text>
  <Text Key="97ABD330_21196">Tiên Đêm Thánh Cô Đơn</Text>
  <Text Key="505189EF_21197">Địa điểm Thi đua Đồ ngọt $1</Text>
  <Text Key="02CA26EF_21198">Tình bạn nơi pudding kết nối?</Text>
  <Text Key="F4745AEB_21199">Miyako, Mahiru, Rino</Text>
