  <Text Key="F90C4695_18300">Chuyện gì vừa xảy ra thế này?</Text>
  <Text Key="FBF2E573_18301">Không có gì đặc biệt cả.\nTớ chỉ nói muốn làm lễ diễu hành Halloween năm nay thật vui vẻ mà thôi.</Text>
  <Text Key="44F91D08_18302">Vì vậy mà cậu đã làm Cha Ghost nổi giận, à.</Text>
  <Text Key="D3061B87_18303">Dễ dàng nói đó là chuyện nhỏ... nhưng chắc chắn là điều quan trọng với hắn. Nhưng đúng là một câu chuyện phiền phức thật.</Text>
  <Text Key="1DB1D353_18304">Á! Cậu vẫn còn cử động được chứ?!</Text>
  <Text Key="29B03ED3_18305">Mọi người, lùi lại! Giờ, hãy chứng kiến đòn kết liễu...</Text>
  <Text Key="06321AFD_18306">Khoan đã!</Text>
  <Text Key="B71F9FEB_18307">Matthew? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="E6314924_18308">T-Tớ biết Cha Ghost đã làm một việc thật tồi. \nNhưng nếu không có Cha Ghost ở đây, chúng ta cũng không thể có một ngôi nhà ma ở đây...</Text>
  <Text Key="539754E6_18309">Ơ, ơ, vậy, nên nói thế nào nhỉ, cậu có thể, giúp tớ, chỉ với mạng sống của tớ được không? B-bởi vì chúng tôi, Cha Ghost và tớ, sẽ cùng trở về thế giới linh hồn.</Text>
  <Text Key="73343161_18310">Tớ hứa, tớ sẽ không bao giờ quay lại đây nữa...</Text>
  <Text Key="BBCE72FF_18311">Matthew...</Text>
  <Text Key="55761877_18312">Không cần thiết đâu.</Text>
  <Text Key="EA2E2106_18313">Điểm chính của Công viên Halloween chính là ngôi nhà ma. \nNếu nó biến mất, thì cũng là sự kết thúc của việc kinh doanh.</Text>
  <Text Key="6B6BF7AC_18314">Ừ, thì cũng đúng là vậy...</Text>
  <Text Key="30F7A2F8_18315">Tất nhiên, chúng ta sẽ giải quyết vấn đề này thỏa đáng. Guild Master... Cha Ghost sẽ bị ép phải trở về thế giới linh hồn. \nVà để đổi lại...</Text>
  <Text Key="ACD28DCC_18316">Xin hãy dẫn đầu lễ diễu hành Halloween với tư cách đại diện cho ngôi nhà ma trong công viên.</Text>
  <Text Key="65856656_18317">Có phải chúng tôi vẫn có thể tiếp tục kinh doanh ngôi nhà ma trong thị trấn này...?</Text>
  <Text Key="5A5E1669_18318">Các cậu có thích giải trí người khác không? \nChúng tôi đã trải qua một trải nghiệm đáng sợ. \nTôi tự hỏi liệu các cậu có thể giải trí chúng tôi được không?</Text>
  <Text Key="B9B681BB_18319">Chúng tớ sẽ cố gắng hết sức để vui vui nhất có thể!</Text>
  <Text Key="F745B666_18320">Thôi nào, vì có người nghỉ một khoảng thời gian dài dài hôm nay, chúng ta đã không có ca chiều rồi, biết không? Chỉ một chút thôi, chúng ta có thể kéo dài giờ làm việc được không?</Text>
  <Text Key="55E57626_18321">Vâng!!</Text>
  <Text Key="73F3F8C4_18322">Đêm đó, trong ngôi nhà ma của Tsumugi và những người khác, thay vì tiếng hét... Tiếng cười vui sướng vang vọng khắp nơi.</Text>
  <Text Key="C670AA86_18323">Ghost ngồi phía sau</Text>
  <Text Key="4FE56C7F_18324">Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="60EB777F_18325">Như một kẻ thất bại, biến mất một cách thảm hại đi!</Text>
  <Text Key="EB9D1B6B_18326">Tôi không phải là kẻ thất bại hay bất cứ thứ gì!</Text>
  <Text Key="416768DA_18327">Hmph, cậu đang nói cái gì trong trạng thái yếu ớt như vậy?</Text>
  <Text Key="88D57580_18328">Tất cả lũ các ngươi...</Text>
  <Text Key="D30FA762_18329">T-Tôi sẽ không để các ngườiー!</Text>
  <Text Key="C036D849_18330">Thôi nào, thật phiền phức!</Text>
  <Text Key="7C5533F6_18331">Dừng lại sự giãy giụa vô ích của các ngươi!!</Text>
  <Text Key="4F8060FD_18332">Ồ!</Text>
  <Text Key="654A16B1_18333">Matthew!!</Text>
  <Text Key="99A55C09_18334">Haaaaaaaah!!</Text>
  <Text Key="068321B0_18335">Cảm ơn. Tớ cảm thấy khá hơn rồi.</Text>
  <Text Key="88DC78DA_18336">Tsk! Vậy thì ta sẽ tiếp tục hút năng lượng của các ngươi nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="18BFB62E_18337">Haahhhh!</Text>
  <Text Key="D26F16A9_18338">Nhoẹt nhoẹt~</Text>
  <Text Key="7BE8855E_18339">Ugh...</Text>
  <Text Key="DD633887_18340">Tôi sẽ không thua!</Text>
  <Text Key="5381A4D2_18341">Haaaah!</Text>
  <Text Key="CF5C1D8D_18342">Ố!? Cậu ổn chứ, Kishi-san?!</Text>
  <Text Key="6CB5C62B_18343">V-Vậy, đúng là vậy, cô Rei!</Text>
  <Text Key="B55F9E12_18344">Nếu cậu cứ tiếp tục thế này, bạn ơi, cậu cũng sẽ sụp đổ thôi!</Text>
  <Text Key="B1FD7E69_18345">Đừng lo, hãy tin tưởng cậu ấy.</Text>
  <Text Key="8B2108DC_18346">À, nếu cô nói vậy, cô Rei...</Text>
  <Text Key="111B6231_18347">Grrrrr!!</Text>
  <Text Key="56D19BAB_18348">Haahhhhh.</Text>
  <Text Key="EAACB94D_18349">Cái gì!?</Text>
