  <Text Key="C84549BC_66900">Ồ★ Không thể tin được cậu đã hôn gáy cổ Knight-san, táo bạo thật♪ Và còn ôm chặt người anh ấy nữa★</Text>
  <Text Key="31B1598D_66901">Nh-Nhưng tất cả là vì Yui-chan, phải không?! Và là với {playername}-kun nữa, nên tôi không thấy xấu hổ chút nào...!</Text>
  <Text Key="245405BF_66902">Chính xác như vậy, Hatsune-san★ Chúng ta không làm gì đáng xấu hổ cả, biết chứ?</Text>
  <Text Key="F35BEDA5_66903">Bởi vì chúng tôi yêu Knight-san và được ở bên nhau khiến chúng tôi vô cùng hạnh phúc. Nên... việc muốn trìu mến với anh ấy là điều tự nhiên thôi★</Text>
  <Text Key="A35E7949_66904">Nh-Nhưng... Kishi-kun sẽ nghĩ gì... nếu tôi làm điều đó...</Text>
  <Text Key="783BBFE9_66905">Vậy, vậy... Knight-san có ghét loại chuyện này không?</Text>
  <Text Key="FDEE6884_66906">...Cậu vẫn còn lo lắng về mấy người đó sao, Yui?</Text>
  <Text Key="18EEC1BC_66907">Đó chỉ là suy nghĩ vô nghĩa. Tôi có thể đón nhận tất cả cảm xúc của cậu. Tôi sẽ biến mọi điều cậu muốn thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="58758233_66908">Hãy ở lại đây với tôi, Yui. Chỉ hai chúng ta... mãi mãi. Đó sẽ là điều hạnh phúc nhất với cậu.</Text>
  <Text Key="4EF56EB0_66909">...Anh sai rồi, Kishi-kun. Tôi chỉ... thấy xấu hổ thôi.</Text>
  <Text Key="0C46B487_66910">Tôi muốn... được gần anh hơn nữa. Tôi muốn chúng ta yêu nhau đến mức mất mát bản thân... nhưng tôi không nói ra được.</Text>
  <Text Key="75AD19D5_66911">Nhưng mà~</Text>
  <Text Key="E6635C3D_66912">Misora-chan và Hatsune-san. Họ trông có vẻ xấu hổ, nhưng thực ra... họ đang yêu đắm say.</Text>
  <Text Key="4C9B5865_66913">Yêu... không chỉ là những điều đẹp đẽ và trong sạch, cậu thấy đấy. Cảm giác đập thình thịch trong lồng ngực này... ngay cả những phần đáng xấu hổ -- tất cả đều là những mặt khác nhau của cảm xúc tôi.</Text>
  <Text Key="CE307E20_66914">Nên... giờ tôi ổn rồi.</Text>
  <Text Key="E480AE31_66915">Ngay cả khi theo đuổi cảm xúc đó có thể dẫn đến xung đột với các cô gái khác?</Text>
  <Text Key="273B5299_66916">Không quan trọng. Chỉ có hai thứ quan trọng là cảm xúc của tôi, và của Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="5B9D9847_66917">Chính vì vậy, tôi... một thế giới thuận tiện chỉ cho riêng mình... tôi không cần!</Text>
  <Text Key="08729314_66918">*thở dài* Tiếc quá.</Text>
  <Text Key="D982A49D_66919">YUI! Và tất cả các cô nữa!</Text>
  <Text Key="7483826C_66920">Aaaa... suýt nữa thôi... nhưng tôi lại bị bỏ rơi lần nữa. *khóc thầm*</Text>
  <Text Key="608B4BE7_66921">Tôi rất biết ơn kỹ năng tán tỉnh kém cỏi của cô★ Thà cô cứ để mình bị bắt đi còn hơn.</Text>
  <Text Key="B26925E6_66922">Hừm... Tôi biết cô muốn trói tôi lại và làm đủ trò với tôi. Nhưng xin lỗi nhé?</Text>
  <Text Key="3C8D395B_66923">Nếu tôi phản bội cô ấy quá nhiều, Vee-chan sẽ giận~ Cho-nên...</Text>
  <Text Key="74446931_66924">Hatsune-chan và em gái cô ấy. Ba chúng tôi từ từ khám phá những điểm nhạy cảm của nhau...</Text>
  <Text Key="5023CD35_66925">Hoặc trêu chọc trái tim cứng nhắc của Makoto-chan... làm nó mềm ra từng chút cho đến khi tan chảy...</Text>
  <Text Key="07C4EF7F_66926">Và nhẹ nhàng vuốt ve lỗ hổng cô đơn trong trái tim Misora-chan... cho đến khi cô ấy hài lòng♡</Text>
  <Text Key="EA56B983_66927">Aaa, tôi tràn đầy khao khát...♡ Tôi rất hào hứng được gặp những cô gái tuyệt vời như vậy♡</Text>
  <Text Key="CDFBADC8_66928">Tôi có thể bắt tất cả các cô ngay bây giờ... nhưng để cái "khao khát" đó tích tụ lên sẽ cảm thấy ngon hơn nhiều...♡ Cho-nên...</Text>
  <Text Key="4C517C0A_66929">Mọi người... đây là một vài món đồ chơi để giải trí nhé♡</Text>
  <Text Key="1C16D253_66930">Thằng khốn này... Nó triệu hồi quái vật rồi!</Text>
  <Text Key="4FDCBE75_66931">Cô nhỏ này có vẻ rất bực bội... Mọi người, hãy cho cô ấy rất nhiều tình yêu nhé♡</Text>
  <Text Key="EAF161A5_66932">Vậy thì~ Chào nhé~♡</Text>
  <Text Key="43437971_66933">K-Khoan đã...! ...Ugh...</Text>
  <Text Key="663C49A0_66934">Yui-chan, đừng cố quá!</Text>
  <Text Key="FABCE6FC_66935">Ừ, cô ấy nói đúng. Để phần còn lại cho chúng tôi và nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="3C88FD06_66936">Tôi sẽ đánh thứ này bằng tất cả sức mạnh của mình... và sau đó ĐUỔI THEO CON ĐỒNG CHẾT ĐÓ!</Text>
  <Text Key="0BFB7525_66937">Làm một lần luôn đi! Dururururun★</Text>
  <Text Key="ADC3E301_66938">Cô ta khá nhanh nhẹn với cái thân hình to con như vậy...!</Text>
  <Text Key="3792CC2D_66939">Vậy thì... hãy làm cô ta bay lên để cô ta không di chuyển được~! Kira~n☆</Text>
  <Text Key="8BB56BD9_66940">Ôi, đừng dùng đòn tấn công đáng ngờ nào★ Makoto-san, đây là cơ hội của cô!</Text>
  <Text Key="23F67229_66941">Đòn này... SẼ KẾT THÚC!!!!</Text>
  <Text Key="C8F886DD_66942">Alshat... cô ta trốn rồi, hả?</Text>
  <Text Key="9D28AA76_66943">Có vẻ vậy. Tôi không cảm nhận được ma lực của cô ta nữa.</Text>
  <Text Key="7403ECF4_66944">Điều đó... không thể nào...</Text>
  <Text Key="E2776115_66945">Ôi★ ...Có vẻ cô ta bất tỉnh do căng thẳng quá.</Text>
  <Text Key="A1C6C047_66946">T-Tôi cũng vậy... Khi thư giãn, tôi thấy buồn ngủ... Tôi đã đến giới hạn rồi... Suyaaaa☆</Text>
  <Text Key="6D5CFBC2_66947">Thành thật mà nói, tôi không thấy nhẹ nhõm chút nào, nhưng... ít nhất mọi chuyện đã ổn thỏa.</Text>
  <Text Key="CC9F954C_66948">Đúng rồi★ Đã có một ngày thật vất vả.</Text>
  <Text Key="58E40B96_66949">Yui-san... Tôi xin lỗi... Vì tất cả những gì đã xảy ra hôm nay... và ngay cả trước đó... Tôi xin lỗi.</Text>
