  <Text Key="F81323F0_17500">Hắn ta là một kẻ xấu xa kinh khủng, đúng không?! \nKhông ngờ trong thị trấn lại có người như thế này!\nTớ sẽ dạy cho hắn một bài học!</Text>
  <Text Key="E5FE86AC_17501">Ồ! Không! Sai rồi! Có gì đó quan trọng đang thiếu! \nChúng ta ăn những tiếng hét mà con người thốt lên khi sợ hãi!</Text>
  <Text Key="C1166B3B_17502">Nhưng chúng tôi... \nChưa từng một lần nếm thử tiếng hét...</Text>
  <Text Key="857B20DD_17503">Mình tò mò tiếng hét có vị như thế nào...</Text>
  <Text Key="0154BE5E_17504">Chắc chắn sẽ rất ngon...</Text>
  <Text Key="B0D8CA8F_17505">Ơ-Ơ, liệu có nên... lo liệu cho chúng không?</Text>
  <Text Key="689AD38E_17506">Vậy thì, tôi nghĩ chúng ta nên để Matsumi - một thành viên của [NIGHTMARE] - đưa ra quyết định, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="52EB845F_17507">[NIGHTMARE]?! \nK-Không biết phải làm sao!!\nNgười mà tuyệt đối không được biết, lại đã biết rồi!</Text>
  <Text Key="5AF9E296_17508">Ồ, sao cô lại tiết lộ tôi là ma! \nTôi đã bảo đừng tiết lộ rồi mà!</Text>
  <Text Key="139DEEF0_17509">T-Tớ thì, tớ đang tự hỏi liệu cô có sẽ hét lên nếu tớ nói mình là ma không!</Text>
  <Text Key="7F272A04_17510">K-Không, dừng lại đi, tớ không thích bị đau...</Text>
  <Text Key="0F24CD7D_17511">Ơ, sao cứ như đang làm chuyện sai trái vậy...</Text>
  <Text Key="61AC6616_17512">Trước tiên, liệu có ổn không nếu chúng ta nghe câu chuyện thêm một chút?</Text>
  <Text Key="23578620_17513">Tớ sẽ kể cho! Tớ sẽ kể hết mọi chuyện!</Text>
  <Text Key="290DF7DF_17514">Ra vậy. \nNhư vậy, có vẻ như ma chỉ đến đây vào mùa Halloween, và chúng lớn mạnh bằng cách hấp thụ tiếng hét của con người.</Text>
  <Text Key="53FD78A6_17515">Ngôi nhà ma này cũng đang cố gắng hết sức để nuốt chửng tiếng hét, các cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="BA8D5F6F_17516">Đó là một ngôi nhà ma chẳng đáng sợ chút nào, các cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="B3146AFD_17517">Hừm... Mỗi năm, chúng tôi chưa bao giờ khiến ai sợ hãi cả. \nChính vì vậy, chúng tôi chưa bao giờ có thể trở thành ma thực thụ... \nMình tự hỏi chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="685E1543_17518">Dù cậu có nói thế...</Text>
  <Text Key="C121C2F9_17519">Tớ chán bị các quái vật khác chế giễu rồi! \nLàm ơn, hãy nói cho tớ biết chuyện gì sai với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="D39D2C79_17520">Cậu chắc chứ? Tớ không nghĩ đó là thứ cậu nên hỏi khách hàng. Sao không tự mình suy nghĩ về nó?</Text>
  <Text Key="E10A26F3_17521">Kết quả của những suy nghĩ tớ là...</Text>
  <Text Key="8B6B2DE3_17522">Như cậu thấy đấy, nó chỉ là như vậy...</Text>
  <Text Key="C80BE11D_17523">Nhưng, tớ muốn thử ăn một tiếng hét ít nhất một lần! Vì vậy...</Text>
  <Text Key="E88B2116_17524">Làm ơn!</Text>
  <Text Key="8D9E0A06_17525">Dù mọi người có nói thế... \nThở dài... Tớ hiểu rồi, được thôi. \nTớ sẽ kể, tớ sẽ kể.</Text>
  <Text Key="0282365B_17526">Đầu tiên, anh sói người Mr. Victor!! \nVì anh có răng nanh và vuốt sắc bén, hãy dùng chúng để dọa tớ! Dù anh hát cho tớ nghe, nó chỉ khiến tớ cảm thấy bình tĩnh! Thay vào đó, hãy sủa đi!</Text>
  <Text Key="A14524C2_17527">Ồ, tớ hiểu rồi~</Text>
  <Text Key="C626C4A0_17528">Tiếp theo là xác ướp, Hughes! Đừng chỉ đứng đó! Anh trông đáng sợ, nên ít nhất hãy giả vờ là một tượng và bắt đầu di chuyển!</Text>
  <Text Key="8674C57A_17529">Ra vậy! Trong trường hợp đó, tớ cũng có thể thấy được cử động của khách hàng!</Text>
  <Text Key="E966EE96_17530">Và, quỷ nhỏ nghịch ngợm của tớ, Eddie. \nHãy kiềm chế việc đùa nghịch không có lý do, \nvà chuẩn bị một con đường đủ đáng sợ.</Text>
  <Text Key="A8CDF8EF_17531">Ồ, tớ hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="8D1B7C62_17532">Cuối cùng, Matthew.</Text>
  <Text Key="04C91700_17533">*ợn*...</Text>
  <Text Key="6B815854_17534">Hãy nghĩ ra những cách sáng tạo để làm nổi bật hình dạng của anh. Có vô số cách để tạo ấn tượng sống động.</Text>
  <Text Key="B50C1DBC_17535">Vâng, thế là hết.</Text>
  <Text Key="FEDDE2F1_17536">Vậy thì, với cái này...</Text>
  <Text Key="F5E43D78_17537">K-Khoan đã!!</Text>
  <Text Key="939B577C_17538">Sao thế? Tớ chỉ nói thế vì cậu bảo tớ nói.</Text>
  <Text Key="827341A7_17539">Ơ, này... Cậu có thể giúp chúng tôi không bị sợ không?</Text>
  <Text Key="993C9096_17540">Vâng...?</Text>
  <Text Key="24D4CDF1_17541">Chị, chị đã cho chúng tôi những lời khuyên tuyệt vời như vậy, đúng chứ?! \nChúng tớ sẽ không bao giờ tự mình nhận ra được...</Text>
  <Text Key="5BF33D9B_17542">Cậu nên tự mình nhận ra đi. \nTại sao tớ lại...</Text>
  <Text Key="A117648E_17543">Chúng tớ muốn ăn tiếng hét và trở thành ma thực thụ! \nĐể làm được điều đó, chúng tớ phải trở nên đáng sợ!</Text>
  <Text Key="CCC3DCBA_17544">Kishi-san!?</Text>
  <Text Key="61542FFD_17545">Tớ cũng sẽ giúp, bạn!</Text>
  <Text Key="BA4DBFBD_17546">Ngay cả Matsuri!?</Text>
  <Text Key="8A080A57_17547">Tớ không thể bỏ mặc người ta đang cầu xin giúp đỡ, bạn! Ngay cả khi đó là một con ma!</Text>
  <Text Key="BD5C6B59_17548">Đó là một lý do rất đúng đắn, nhưng...</Text>
  <Text Key="8D27886D_17549">Và dường như thú vị!</Text>
