  <Text Key="43358378_39050">Chika, liệu có thể nào...</Text>
  <Text Key="B1BFE473_39051">Vâng, tôi hiểu vì tôi cũng đã trải qua.\nNgười này... đã bị Foggy đánh cắp ký ức rồi!</Text>
  <Text Key="78694655_39052">Cái gì, cái gì là &quot;Foggy&quot; vậy?</Text>
  <Text Key="828FA244_39053">Foggy là một linh hồn thao túng ký ức.\nTrong lễ Giáng sinh trước, tôi cũng từng bị nó đánh cắp ký ức và trải qua sự biến đổi như một con thú,\nthậm chí suy giảm trở về thời thơ ấu. Lúc đó rất là loạn lên...</Text>
  <Text Key="FAD9B312_39054">Ra vậy, tôi hiểu tại sao cô không muốn nhắc đến nó.\nĐó là một trải nghiệm chấn thương đối với một cô gái trẻ như cô...</Text>
  <Text Key="CBE752BE_39055">C-Cái gì! Đột nhiên làm gì vậy!?\nCô không phải trẻ con, đừng khóc nữa!</Text>
  <Text Key="BB2B35B3_39056">Tiểu thư Creditta, hiện tại cậu ấy về thể xác là thiếu niên,\nnhưng tâm trí lại như một đứa trẻ. Xin hãy đối xử dịu dàng hơn.</Text>
  <Text Key="1B5F9504_39057">Cái... Cái này đâu phải chuyện đùa! Chăm sóc một em bé là một chuyện, nhưng đối phó với một thiếu niên suy giảm trở về thời thơ ấu? Cảm giác như đang sống trong địa ngục! Ngay cả Kokkoro cũng chẳng thể xử lý nổi!</Text>
  <Text Key="12BBB5AC_39058">...Ư ư ư, bêeeeeen!</Text>
  <Text Key="FFAEF216_39059">Nhìn kìa, vì Tiểu thư Creditta đang lên giọng. Đây là lúc để thể hiện kỹ năng làm cha mẹ mà cô đã rèn luyện.\nChiến đấu lên, Mẹ Creditta.</Text>
  <Text Key="1F93A08A_39060">Vui lòng đừng gọi tôi như thế nữa! Trời ơi, chẳng còn cách nào khác...\nNào, thôi nào, đừng khóc nữa. Con là một đứa trẻ mạnh mẽ, phải không?</Text>
  <Text Key="8BB8EB2A_39061">...Ư ức, khôngoooo!</Text>
  <Text Key="32D55F6A_39062">Ốa aa aa!</Text>
  <Text Key="C9BF8F4E_39063">Xin hãy nói như một người mẹ hơn.</Text>
  <Text Key="F83A2E53_39064">Gh, ghh... N-này, thôi nào,\nđừng khóc nữa vì con là một đứa trẻ ngoan, được chứ? ♪</Text>
  <Text Key="82433DF1_39065">Á! Gugyaaahhhh!</Text>
  <Text Key="446325CD_39066">Khốn kiếp! Cô có lẽ nên bỏ cuộc đi!\nTôi tưởng gần đây cô đã khá hơn chút,\nhóa ra tôi đã lầm!!</Text>
  <Text Key="421C38E4_39067">C-Creditta, xin hãy bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="30FF6AAB_39068">Nii-cha, naicha, mei-yo.</Text>
  <Text Key="A840DE20_39069">...Hả! Ric-cha, Ric-cha!</Text>
  <Text Key="C1125575_39070">Nii-cha, Nii-cha! Hhaha, hahaha!</Text>
  <Text Key="F3BE28E0_39071">D-Dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="4EA36B1D_39072">Vâng, rất dễ thương...\nN-nhưng, không tốt nếu cứ thế này thêm chút nữa sao?</Text>
  <Text Key="8E2DB482_39073">Ưm, như thế không được tốt lắm...</Text>
  <Text Key="AC034555_39074">Chika, Chika!</Text>
  <Text Key="E984ED52_39075">Ashobo, ashobo!</Text>
  <Text Key="E95FA9A1_39076">Hau! Đ-Điều này bất công quá...!\nTôi muốn tiếp tục chơi như thế này,\nngay cả khi có nghĩa là từ chối nhiệm vụ của Summoner...!</Text>
  <Text Key="33C3B6F2_39077">Xin hãy bình tĩnh!\nNghe này, cô có thể dành trọn tâm sức như Kokkoro không?\nCô có thể dồn tình yêu thương cho "em bé" khổng lồ này không?</Text>
  <Text Key="AE6D88AE_39078">Chắc chắn,\ncó vẻ như tôi không thể dành trọn tâm sức\ncho một ai đó hoàn toàn, như Kokkoro...</Text>
  <Text Key="469D5FD5_39079">Tôi mừng là cô hiểu. Vậy thì, Chika,\ncô biết cách xử lý cái &quot;Foggy&quot; này chứ?</Text>
  <Text Key="65583FB4_39080">Vâng, vâng! Foggy.. Nếu chúng ta đánh bại nó,\nmọi thứ sẽ trở lại bình thường. Để làm được điều đó,\nchúng ta phải tìm thấy Foggy đang ẩn náu ở đâu đó.\n</Text>
  <Text Key="E29BD401_39081">Trước đây, tôi chắc chắn là bên trong búa của Ayane.</Text>
  <Text Key="B57320E0_39082">Vâng, nhờ có thế, Pookichi đã bị đẩy ra và\nđó là cơ hội để tìm thấy cậu ấy.</Text>
  <Text Key="7C0B49F4_39083">Bây giờ, còn Foggy...?</Text>
  <Text Key="9D85F1C5_39084">Xin lỗi, nhưng tôi không thể xác định được tung tích của nó...</Text>
  <Text Key="79B49EE0_39085">Điều đó đã quá đủ☆ Nhờ Chika dạy tôi,\ntôi có thể phản ứng ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="FA3EC88F_39086">Cảm ơn sự quan tâm của cô. Tuy nhiên, Foggy luôn ở gần đây. Nó chắc chắn đang ẩn náu bên trong một vật thể nào đó,\ntận hưởng cảnh quan từ trên cao.</Text>
  <Text Key="754EE4D3_39087">Vật thể, là ở trên trời...?</Text>
  <Text Key="99B9FCB2_39088">Này, kẻ xấu thường không hay ở nơi cao sao? Tôi có hình ảnh về chúng nhìn xuống chúng ta từ những nơi như vậy.</Text>
  <Text Key="054F669C_39089">Ở nơi cao như vậy trong thành phố...\nLiệu có thể nào là cung điện hoàng gia?</Text>
  <Text Key="EEE7C738_39090">Có quá nhiều khoảng cách giữa chúng ta ở cung điện hoàng gia.\nVị trí phải ở gần hơn và cao hơn.</Text>
  <Text Key="C8299D52_39091">Ưm... Cái đó, tình cờ, là cái đó sao?</Text>
  <Text Key="EE5B0AFF_39092">Ra vậy, một đồ trang trí hình sao cho cây, phải không?\nMột nơi cao và dễ thấy trong khu vực này.\nChắc chắn có khả năng.</Text>
  <Text Key="AE8B5C67_39093">Nếu nó ở trong đó,\nFoggy chắc chắn sẽ xuất hiện nếu cô phá nó.</Text>
  <Text Key="C53D2073_39094">Được rồi, vậy thì hãy nhanh chóng hoàn thành, được chứ?</Text>
  <Text Key="4EC802D6_39095">Xin hãy đợi, Thưa Bệ hạ! Đó không phải một món đồ trang trí bình thường! Đó là một kiệt tác độc nhất vô nhị do các nghệ nhân lành nghề chế tác. Sẽ vội vàng nếu phá hủy nó dựa trên suy đoán mơ hồ--</Text>
  <Text Key="DC44AA4F_39096">Ôi khôngooo!! Đồ trang trí hình sao quý giá của tôi!</Text>
  <Text Key="8E6B06B5_39097">Nó tới rồi! Đúng như Chika dự đoán.</Text>
  <Text Key="A3967992_39098">Một khi nó lộ diện hình thái thật, chiến thắng sẽ thuộc về tôi!\nLàm thôi, Chika!</Text>
  <Text Key="B48F17C7_39099">Vâng. Ôi tên &quot;Đại linh hồn ký ức, Foggy&quot; khốn kiếp,\nlại một lần nữa, hãy chìm vào giấc ngủ!</Text>
