  <Text Key="1197FAD6_31300">Bạn trông rất tự tin...</Text>
  <Text Key="A20F55D8_31301">Không cần lo lắng. Tôi đã chuẩn bị sẵn phương pháp rồi. Illya-sama, xin người hãy ngồi lên ngai vàng này.</Text>
  <Text Key="D4E48163_31302">Chỉ cần ngồi ở đây thôi à? ...Hmm, ngai vàng này khá đấy chứ.</Text>
  <Text Key="A549027A_31303">Mọi người, tập hợp lại!</Text>
  <Text Key="CC4BF102_31304">Ha!</Text>
  <Text Key="1969EA4C_31305">Hmm?!</Text>
  <Text Key="2116A905_31306">Một lần nữa! Ma cà rồng huyền thoại từng làm chao đảo thế giới này, Illya-sama Ornstein, đã trở về!</Text>
  <Text Key="41E2B769_31307">Các ác quỷ sống trong đêm tối và những quái vật ẩn nấp trong bóng tối! Cúi đầu trước người!</Text>
  <Text Key="9B95468E_31308">Khoan, khoan, khoan! Chuyện gì vậy? Chuyện này là sao!?</Text>
  <Text Key="3A54436C_31309">Tất nhiên rồi, đây là phương pháp của tôi để giúp Illya-sama khôi phục ký ức về việc từng là ma cà rồng huyền thoại.</Text>
  <Text Key="75131C65_31310">Ma cà rồng huyền thoại, Illya Ornstein-sama. Từ điểm này trở đi, người sẽ lãnh đạo các ác quỷ và quái vật như người từng làm và trị vì thành phố này...!</Text>
  <Text Key="065811BC_31311">C-Cái gì?! ...Nhân tiện, bây giờ trong thành phố này có bao nhiêu quái vật vậy...?</Text>
  <Text Key="F4F6D5F3_31312">Chỉ hơi trên một nghìn... Tôi rất tiếc vì số lượng ít thế này, so với thời người từng có một đạo quân hàng chục ngàn.</Text>
  <Text Key="85B556DD_31313">...Ồ-Ồ...</Text>
  <Text Key="B0AEE31D_31314">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="95ABEB24_31315">Không, nên nói thế nào nhỉ... Từ lúc tôi tỉnh đến giờ, tôi chưa bao giờ có nhiều thuộc hạ đến thế. Bao gồm cả cậu, trước đây tôi chỉ có 6 thuộc hạ.</Text>
  <Text Key="F0B1A653_31316">Thấy nó tăng lên hơn một nghìn... Tôi chỉ hơi ngạc nhiên thôi.</Text>
  <Text Key="72ABE5F2_31317">...và dù tôi nói thế.</Text>
  <Text Key="C0254D05_31318">Heheh♪</Text>
  <Text Key="4A2D54D1_31319">Tại sao hắn lại tự tin hơn cả tôi?</Text>
  <Text Key="ADF98932_31320">Này... Ai vậy? Cái tên con người kiêu ngạo bên cạnh Illya-sama kia...</Text>
  <Text Key="91FB1E81_31321">Ai biết... trông có vẻ quan trọng lắm, nên... có lẽ là người có địa vị cao...?</Text>
  <Text Key="C0EE9C6C_31322">Nghe có lý. Không thể ăn nói như vậy trừ khi là người quan trọng, phải không...?</Text>
  <Text Key="20B40C8C_31323">Hehe♪ Cậu không cần phải quay đi vì tôi quá xinh đẹp đâu. Giờ, hãy khắc sâu vẻ đẹp của tôi vào trong mắt cậu đi♪</Text>
  <Text Key="ABDFC08C_31324">...Tôi bắt đầu cảm thấy ngốc nghếch vì đã ngạc nhiên trước những gì hắn làm.</Text>
  <Text Key="1E8E8066_31325">Khôi phục ký ức về việc từng là ma cà rồng huyền thoại, hả? Tôi không chắc liệu điều đó có phục hồi sức mạnh của tôi không, nhưng...</Text>
  <Text Key="CACAFE17_31326">...có lẽ tôi sẽ thử xem.</Text>
  <Text Key="18AF81D8_31327">Illya hiện đang trị vì thành phố nơi còn lưu lại dấu vết của ma cà rồng huyền thoại. Đồng thời, Yuki đang tỏa ra khí chất giống hệt huyền thoại vì lý do nào đó. Tiếng reo hò của hai người từ những quái vật vang vọng khắp lâu đài cổ.</Text>
  <Text Key="7B46E1FE_31328">Illya hiện đang trị vì thành phố nơi còn lưu lại dấu vết của ma cà rồng huyền thoại. Đồng thời, Yuki đang tỏa ra khí chất giống hệt huyền thoại vì lý do nào đó. Tiếng reo hò của hai người từ những ác quỷ và quái vật vang vọng khắp lâu đài cổ.</Text>
  <Text Key="3C755D82_31329">Sự Trở Về Của Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="E447BDC7_31330">Quái Vật Dáng Vẻ Ác Liệt</Text>
  <Text Key="0FAD1960_31331">Trong vùng đất nơi huyền thoại về ma cà rồng huyền thoại đã được truyền lại, Illya hiện được thờ phụng như người cai trị. Khi người ngồi trên ngai vàng, vô số quái vật bắt đầu tụ tập.</Text>
  <Text Key="0545DD4E_31332">"Khi tin tức về sự trở về của ma cà rồng huyền thoại lan rộng, các quái vật bắt đầu tìm cách yết kiến. Illya, Yuki và {playername} sẽ phải vượt qua 'Garlic Hell' để nâng cao địa vị và danh tiếng của mình."</Text>
  <Text Key="1DFA35DF_31333">Ha ha ha! Cậu có trông thấy không, {playername}? Có lẽ trước đây cậu không biết, nhưng các ác quỷ vốn đã thờ phụng tôi.</Text>
  <Text Key="F1235C58_31334">Cậu nghĩ sao? Giờ cậu có hiểu tôi tuyệt vời đến mức nào chưa?</Text>
  <Text Key="258C490B_31335">Hoan hô Illya-sama!\nHoan hô Illya-sama!</Text>
  <Text Key="32477874_31336">Hoan hô Illya-sama!</Text>
  <Text Key="199089FA_31337">Được, được.\nCậu thật là thuộc hạ quý giá của tôi.</Text>
  <Text Key="A55DE1F3_31338">Nhưng cậu không cần phải thêm "-sama" đâu, biết chứ? ...Vì cậu là thuộc hạ đặc biệt của tôi mà.</Text>
  <Text Key="0A38E1F2_31339">Hôm nay Illya vui nhỉ.</Text>
  <Text Key="7450F7BF_31340">Không phải cậu đâu, Yuki... cậu vẫn phải thêm "-sama" khi gọi tôi. Cậu có thể ra đó cùng đám quái vật kia. Nào, tiếp tục đi── quỳ xuống trước mặt tôi.</Text>
  <Text Key="E1EEE858_31341">Cậu nói gì vậy? Cậu không thấy họ cúi đầu vì mái tóc lấp lánh của tôi sao?</Text>
  <Text Key="310AC333_31342">Làm sao cậu rút ra kết luận đó khi họ đang hét tên tôi!?</Text>
  <Text Key="96E2519E_31343">...Dù tôi nói thế, tôi đang trong tâm trạng vui vẻ nên sẽ giả vờ không nghe thấy. Vậy thì, tôi đã nói sẽ trị vì thành phố này nhưng tôi tự hỏi mình sẽ làm chính xác điều gì?</Text>
  <Text Key="F02356B5_31344">Nếu cô đang tìm lịch trình, một cái đã được lập sẵn rồi.</Text>
  <Text Key="465C1E23_31345">Hmm, vậy hãy cho chúng tôi nghe thử.</Text>
  <Text Key="8AE18F1B_31346">Tin tức về sự trở về của ma cà rồng huyền thoại đến thành phố đã được lan truyền khắp vùng đất thông qua mạng lưới thông tin của những kẻ sống trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="B1B20A0A_31347">Ồ, tôi không biết Illya nổi tiếng đến thế.</Text>
  <Text Key="BC18E8EB_31348">Tất nhiên rồi. Đối với chúng ta, các ác quỷ và quái vật của bóng tối, sự trở về của người là điều ước nguyện lâu nay.\nChúng tôi đã khao khát Illya-sama cuối cùng cũng quay trở về vùng đất này.</Text>
  <Text Key="E1CDB3FA_31349">Ngay cả bây giờ, vẫn còn nhiều kẻ đang cố gắng đến đây một cách nối tiếp nhau để tìm cách yết kiến Illya-sama.</Text>
