  <Text Key="923D094F_110350">Trong vùng đất hoang Gio Nivlhel,\nKokkoro và Quria gặp gỡ Chevalier Grace.\nVà xuất hiện ở đó là──</Text>
  <Text Key="3D9139DA_110351">Tôi là Quria, một mạo hiểm giả từ một thế giới gọi là Landosol.\nCòn cô là... Một tiên giống như Kokkoro-san...?</Text>
  <Text Key="9763C0B3_110352">……Rất vui được gặp bạn.\nTôi là tôi tớ của Chủ nhân, tên là Kokkoro.</Text>
  <Text Key="BDAD2E2C_110353">Grace.\nTôi có nên nói 'mừng trở về' không?\nVà──những người bạn mới này đi cùng cô ấy à?</Text>
  <Text Key="FB46540C_110354">Tôi là Liza.\nTôi là một tiên bóng tối, Liza Veda.\nCó thể nói Grace và tôi là loại đồng nghiệp.</Text>
  <Text Key="B16C21EB_110355">Một tiên bóng tối...</Text>
  <Text Key="8FC782AC_110356">Hehe.\nCó hiếm đến thế sao?\nNhưng cũng vậy──tôi chưa từng thấy một tiên 'sống' bao giờ.</Text>
  <Text Key="59EBB36E_110357">Hơn nữa... Không có nhiều khác biệt.\nCác người tiên chủ yếu kiểm soát sức mạnh của linh hồn,\nchúng tôi chủ yếu sử dụng sức mạnh của lời nguyền và linh hồn oán khát──</Text>
  <Text Key="D2813481_110358">……Như thế này.</Text>
  <Text Key="B200115F_110359">Đó là phát bắn cảnh báo.\nĐừng có động tác đột ngột, được chứ?\nLần sau, tôi sẽ bắn trúng.</Text>
  <Text Key="19BFF7C9_110360">Mũi tên ma thuật...\nCó vẻ cố ý bắn trượt,\nthể hiện kỹ năng và sự nhanh nhẹn đáng kể.</Text>
  <Text Key="D20198B6_110361">Không giống như một trò đùa hay đe dọa.\nNgười này thực sự có vẻ sẽ bắn...</Text>
  <Text Key="8965B72B_110362">Liza.\nHọ là khách của Công chúa Violet.\nTôi sẽ không để cô làm hại họ.</Text>
  <Text Key="3662654C_110363">Ồ, vậy sao?\nVậy Grace──\nCông chúa Violet giờ đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="07624D19_110364">……Đang đi dạo.\nCô ấy nổi nóng hơn bạn tưởng, công chúa đó.</Text>
  <Text Key="FC9C9A10_110365">Hở? ……Có lẽ đúng vậy.\nNgay cả lần này, tôi không ngờ hai người nhảy vào thế giới bên ngoài.</Text>
  <Text Key="B2BEBCE0_110366">Và khi các cô trở về...\nMang theo vài người bạn từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="A349B12E_110367">Kokkoro-chan và Quria-chan...phải không?\nXin lỗi──\nTôi sẽ phải kiềm chế các cô.</Text>
  <Text Key="1C36C7CA_110368">Liza.\nNhư tôi đã nói với cô trước──</Text>
  <Text Key="A0712AD0_110369">Grace. Có lẽ cô không biết, nhưng...\nGần đây, Gio Nivlhel đã bị quấy rối bởi người từ các thế giới khác.</Text>
  <Text Key="270FDA0B_110370">Vậy nên tôi nghi ngờ về...\nÀ, và──</Text>
  <Text Key="AAEC8A9D_110371">Công chúa Violet sẽ trở về từ chuyến đi dạo khi nào?\nChú chó của tôi dường như không cảm nhận được mùi của cô ấy chút nào.</Text>
  <Text Key="F08BFA73_110372">Ôi, thô lỗ thật.\nThật vô lễ khi nói về mùi cơ thể của một người phụ nữ.</Text>
  <Text Key="03D59ECC_110373">Hừm.\nCô đang giả vờ không biết.\n……Cô và những người phụ nữ đó đã thông đồng với nhau rồi sao...?</Text>
  <Text Key="41B23D0E_110374">Và Liza... cũng không lạ gì.\nNhưng ngay cả công chúa cũng đã trưởng thành một chút trong cuộc phiêu lưu ở thế giới khác.\nCô không cần quá lo lắng.</Text>
  <Text Key="1D18957E_110375">Ưm... Liza-san!\nChúng tôi không phải người đáng ngờ...!</Text>
  <Text Key="35B1DCB5_110376">Đúng.\nTôi thề, chúng tôi không có ý định\nlàm hại bất cứ ai ở Gio Nivlhel.</Text>
  <Text Key="48D72D02_110377">Hừm... Cô có đôi mắt đẹp.\nTôi ước gì mình có thể tin chân thành đôi mắt và lời nói đó──</Text>
  <Text Key="B55C582B_110378">Thật không may, những thứ như vậy chưa bao giờ đảm bảo điều gì.</Text>
  <Text Key="A2C124C3_110379">Tôi phải xin lỗi......\nChúng tôi phải tái hợp với Chủ nhân và những người khác để hỗ trợ họ.\nTiểu thư Quria......!</Text>
  <Text Key="1448DDF8_110380">Vâng...!\nXin lỗi, nhưng chúng tôi không thể để bị bắt giữ ở đây!</Text>
  <Text Key="69C4D0B4_110381">À.\nTôi đã nói với cô rồi, phải không?\nĐừng có động tác đột ngột.</Text>
  <Text Key="8F7E0B39_110382">Dekka A Luvou\nDekka A Luvou\nBan phước. Làm ô uế. Giết chết──</Text>
  <Text Key="B0BA5C51_110383">──'Mũi Tên Thảm Họa Nguyền Rủa'.</Text>
  <Text Key="341A2616_110384">……!\nÔi, linh hồn của gió──</Text>
  <Text Key="3F55F347_110385">!?\nLinh hồn đang bị xóa sổ──</Text>
  <Text Key="E38201D9_110386">Grace-san!\nKokkoro-san!\nCác cô ổn chứ......!</Text>
  <Text Key="66E73767_110387">Tôi ổn.\nNếu không có tiểu thư Grace bảo vệ,\ntôi đã gặp nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="A2B7BE51_110388">Tôi cũng ổn...\nThực ra, hơi khoa trương một chút.\nNếu không có tôi, có lẽ tôi đã bị giết.</Text>
  <Text Key="D84AECEA_110389">Hừm.\nNhư dự đoán, mũi tên nguyền rủa không tương thích với linh hồn oán khát.\nChúng mạnh chống lại sinh vật sống và linh hồn.</Text>
  <Text Key="FDD8550F_110390">Có phải do sức mạnh ma thuật của mũi tên nên linh hồn gió\ntôi cố gắng triệu hồi để bảo vệ đã biến mất...</Text>
  <Text Key="1254A8F9_110391">Kokkoro-san, Grace-san, đứng sau tôi.\nKhiên của tôi chắc có thể chặn mũi tên nguyền rủa.\n...Xét đến sức mạnh giống lời nguyền tôi đã có...</Text>
  <Text Key="7F06BA52_110392">Không, Quria.\nKokkoro cũng vậy.\nXin đừng can thiệp.</Text>
  <Text Key="78CE64B7_110393">Tiểu thư Grace...?</Text>
  <Text Key="6A84F0A6_110394">Liza là thành viên có ghế tại 'Yomi Feast'... \nNói đơn giản, cô ấy là một trong những người có ảnh hưởng ở thế giới này. \nNếu chúng ta hành động vô tư, sẽ gây ra những vấn đề phiền phức. Đủ loại.</Text>
  <Text Key="F6E799BE_110395">Vậy xin hãy giao cho tôi ở đây.\nNếu chỉ là giữa cô ấy và tôi, có thể giải quyết như một mâu thuẫn đơn giản.</Text>
  <Text Key="C92894E1_110396">Nhưng, Grace-san...</Text>
  <Text Key="21B7EBA3_110397">……Tiểu thư Quria.\nĐể lúc này, hãy giao việc này cho tiểu thư Grace.\nChúng ta chưa biết gì về thế giới hay người dân nơi đây.</Text>
  <Text Key="7FD69C54_110398">……Grace. Cô có thể không can thiệp được không?\nTôi vẫn có cách đánh bại cô,\nngay cả khi thế trận không thuận lợi.</Text>
  <Text Key="EA2AB6C9_110399">Tôi cũng chẳng muốn thế.\nNhưng dường như cô cũng sẽ không lùi bước.\nVà...</Text>
