  <Text Key="4322B301_135900">Ồ, thực ra cậu không cần phải tiết lộ lý do. Tôi đã biết rồi.</Text>
  <Text Key="4EA8555D_135901">A ha ha...☆ Tất nhiên, lý do cũng giống như của cậu. Tôi ngạc nhiên khi nghe rằng cậu quan tâm đến game, nhưng... Tôi chắc chắn đây sẽ là một dự án lớn vượt xa hơn thế!</Text>
  <Text Key="08C96A23_135902">Tôi không ở đây để lãng phí thời gian kết bạn với cậu. Tôi cũng không quan tâm đến game.</Text>
  <Text Key="F9683ABC_135903">Tôi vui vì thấy cậu vẫn như xưa. Nhưng nếu vậy, sao không gửi một trong những &quot;tân binh được huấn luyện tốt&quot; của cậu? Tôi nhớ lời cậu từng nói là không nên dùng bài tẩy cho đến khi cần thiết.</Text>
  <Text Key="CBE7AF73_135904">Thật sao. Tôi tưởng chắc cậu đã quên rồi. Cậu có trí nhớ ấn tượng đấy. Dù tôi không có ý khen cậu đâu.</Text>
  <Text Key="8C739CC3_135905">Tóm lại, đêm đó là một khoảng thời gian vui vẻ và đáng nhớ. Dù ngày của tôi bận rộn đến đâu, tôi cũng sẽ không bao giờ quên.</Text>
  <Text Key="ECB86EB4_135906">Vậy ý cậu là... việc bị gọi là chó hoang hoặc thỏ rừng lại được coi là khoảng thời gian đáng nhớ với cậu. Một cá nhân khá độc đáo, phải không?</Text>
  <Text Key="12E1AD8B_135907">Tôi nghe cái đó nhiều lần rồi☆</Text>
  <Text Key="C28B4DA8_135908">Tôi kỳ vọng rất nhiều vào dự án này. Tôi tự hỏi cậu đến đây để tạo ra loại game gì... cậu đang cố gắng đạt được điều gì với nó.</Text>
  <Text Key="92CA388E_135909">Tôi mong được làm việc với cậu. Là đồng đội, ý tôi là vậy.</Text>
  <Text Key="FB82DFA2_135910">&quot;Đồng đội&quot;? Một từ thật ghê tởm.</Text>
  <Text Key="6758368C_135911">Tôi? Tôi ở đây chỉ vì lợi ích của bản thân. Để đạt được một thế giới mới.</Text>
  <Text Key="5A28CE14_135912">...Vì vậy nếu cậu cản đường tôi, tôi sẽ không tha thứ cho cậu.</Text>
  <Text Key="4B9053CE_135913">...Một thế giới mới, cậu nói? Có phải đó là lý do tại sao Senri Mana nổi tiếng toàn cầu tham gia dự án này?</Text>
  <Text Key="A3AC3104_135914">Tôi không có nghĩa vụ phải trả lời thêm nữa.</Text>
  <Text Key="318E5E66_135915">Xin lỗi vì đã ngắt lời cuộc trò chuyện dễ chịu của ngài. Lord Senri, chúng tôi đã sẵn sàng, xin mời ngài qua đây.</Text>
  <Text Key="1C69EA73_135916">Xin lỗi. À. Nếu ngài thực sự muốn biết...</Text>
  <Text Key="50533CE2_135917">Học vài mánh khóe hay rồi quay lại vẫy đuôi trước mặt tôi. Nếu cậu cuối cùng lại thú vị, thì tôi có thể cân nhắc việc nhận cậu vào.</Text>
  <Text Key="F0DE940E_135918">.........! Đáng sợ y hệt như lời đồn.... Tôi cảm thấy bị đe dọa chỉ bằng cách xem cuộc trao đổi này. Nếu anh ta bị khiêu khích theo cách sai...</Text>
  <Text Key="95483DFA_135919">...Hừm. Cậu có chú ý không? Suốt thời gian chúng ta nói chuyện, anh ta chưa một lần nhìn về phía tôi.</Text>
  <Text Key="CE48438F_135920">Thật sao? Tôi tưởng hai người đang nói chuyện mặt đối mặt. Cậu đang nói về việc không gặp mắt anh ta hay sao?</Text>
  <Text Key="1F78A6FF_135921">Không, cũng không phải vậy. Anh ta thực sự đang nhìn tôi, nhưng không phải. Như thể anh ta đang nhìn xa vào tương lai... Có gì đó nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="ABE5150F_135922">Thật sao...? Không, tôi không thực sự hiểu. Lady Christina?</Text>
  <Text Key="1DC020BC_135923">Anh ta có của cải, địa vị và quyền lực, nhiều hơn cả những gì anh ta có thể mong đợi và thế nhưng... anh ta không chìm đắm trong chán nản, cũng không nghiện những thứ trần tục. Điều anh ta nhìn thấy, điều anh ta khao khát---một thế giới mới, hử?</Text>
  <Text Key="DE7DC5AC_135924">Anh ta thực sự đang tìm kiếm điều gì trong đó? Anh ta muốn đạt được điều gì? Tôi không thể tưởng tượng Senri Mana sẽ tham gia dự án phát triển game chỉ vì sự hưng phấn...</Text>
  <Text Key="05965E51_135925">Hơn nữa, anh ta bảo tôi vẫy đuôi trước mặt anh ta. Điều đó có nghĩa là... anh ta không hoàn toàn không quan tâm đến tôi?</Text>
  <Text Key="D46ADAF4_135926">...Dự án này. Có vẻ như một điều chưa từng thấy sẽ xảy ra ở đây☆</Text>
  <Text Key="01EE9E44_135927">Vài tháng trôi qua, và một ngày, không lâu sau khi việc phát triển &quot;Legend of Astrum&quot; chính thức bắt đầu...</Text>
  <Text Key="46E54476_135928">Christina đang chơi một game trực tuyến cạnh tranh với Akira, trong khi gọi đó là nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="EBF5655C_135929">Xin chào! Chết đi☆ A ha ha! Sức mạnh này đã được tích lũy bằng cách thống nhất Tân Lục Địa, nhưng Akira, người liên tục chiến đấu với NPC ở Cựu Lục Địa, không thể nào chống cự nổi☆ ( TLNote: Cô ấy đang chơi Civ IV lol )</Text>
  <Text Key="118E3F7A_135930">Vậy cậu nghĩ sao, Akira? Đây chính là bản chất của game mô phỏng văn minh! Sử dụng lãnh thổ cậu đã phát triển làm bàn đạp, tôi đã đến để thống nhất Cựu Lục Địa nữa☆</Text>
  <Text Key="E11EF65D_135931">C-Cái gì vậy? Các NPC tuyên chiến với tôi một cách liên tiếp...!? Tất cả các quốc gia trên cựu lục địa đang hợp nhất để đánh bại tôi!?</Text>
  <Text Key="0E4E93C4_135932">H-Hơn nữa, những đơn vị tôi đã huấn luyện cẩn thận chỉ đang tan chảy đi...! Ugh... Nếu tôi thậm chí không thể đàm phán hòa bình với bất kỳ ai, thì không có cách nào để tôi thắng từ đây...! Đây là thất bại hoàn toàn của tôi.</Text>
  <Text Key="314D3777_135933">Hy vọng một ngày nào đó tôi có thể trả thù cô ta!</Text>
  <Text Key="0823865E_135934">...Hôm nay có vẻ khá ồn ào.</Text>
  <Text Key="016DC3FA_135935">Tôi đang nghiên cứu game mới với cái cớ là nghỉ ngơi. Nếu tôi coi mọi thứ là công việc, tôi sẽ không thể thư giãn.</Text>
  <Text Key="CFBFDD9F_135936">Thể loại Metroidvania, Hành động giải đố, Bắn xác sống... và giờ là mô phỏng văn minh. Có vẻ thậm chí còn có những biến thể lạ khi bạn phát triển văn minh trong không gian, hử?</Text>
  <Text Key="42C15C19_135937">Hừm, văn minh...</Text>
  <Text Key="9A096752_135938">Sao cậu không tham gia cùng chúng tôi? Cậu có thể thu được một số hiểu biết mới như một kết quả.</Text>
  <Text Key="13DE3735_135939">Tôi ổn. Trực giác của tôi đã sắc bén nhất có thể. Hãy cẩn thận đừng để mải mê chơi game đến mức tiến độ của cậu bị tụt lại.</Text>
  <Text Key="2D1E7424_135940">Tôi cảm ơn lời cảnh báo. Hừm.........</Text>
  <Text Key="55054D42_135941">...Ngay bây giờ, Senri Mana dường như không quan tâm đến bất cứ điều gì, chỉ thể hiện một chút quan tâm đến mô phỏng văn minh này. &quot;Một thế giới mới&quot;... Mô phỏng văn minh...</Text>
  <Text Key="39021F4F_135942">...Có thể... điều Senri Mana đang cố gắng đạt được là trở thành một thực thể giống như thần linh cai trị thế giới, giống như người chơi của game mô phỏng?</Text>
  <Text Key="84702D55_135943">Bất kỳ người bình thường nào cũng sẽ cười nhạo ý tưởng đó, nhưng nó không hoàn toàn bất khả thi...</Text>
  <Text Key="2FDE58AF_135944">...Ngày mà thiên đường của tôi, được bao phủ bởi sự trầm cảm và chán nản không thể diễn tả, có thể sụp đổ đang đến gần.</Text>
  <Text Key="958EFFCD_135945">Tôi đang cân nhắc bản đồ cho một thành phố mới. Tôi muốn một số ý kiến.</Text>
  <Text Key="9C5CBE7B_135946">Vậy thì không được.</Text>
  <Text Key="FB245D86_135947">Bị bác bỏ ngay lập tức, hử. Truy cập từ khu đô thị, dễ sử dụng như một chiến trường. Tôi tưởng đó là giải pháp tối ưu bắt nguồn từ cài đặt bối cảnh văn hóa.</Text>
  <Text Key="E406FE47_135948">...Việc bố trí NPC chưa được cân nhắc chút nào. Trên đời này con người sẽ sống ở một thị trấn giống như phông nền như thế nào?</Text>
  <Text Key="1B58B75F_135949">Nếu cái này được định nghĩa là một mê cung làm từ gỗ dán, thì cậu có thể biến nó thành một loại nội dung nào đó. Akira sẽ cung cấp các đối tượng cho cậu.</Text>
