  <Text Key="6BAF862B_92550">Cô ấy đang biến hóa giống như Neneka...!?</Text>
  <Text Key="9EB2AB52_92551">Không, người đang trò chuyện với cậu bé chính là Minerva thật.</Text>
  <Text Key="D7A019DC_92552">...Hoặc chính xác hơn, Minerva, được Eris mô phỏng.</Text>
  <Text Key="6748A365_92553">Tỷ lệ mô phỏng...?</Text>
  <Text Key="B7565FE1_92554">Nói cách khác, cô ấy đang dùng "ngoại hình và tính cách của Minerva" để diễn tả "ước nguyện của Eris".</Text>
  <Text Key="4A0D48EF_92555">C-Cô đang cố gắng hòa giải với {playername}...?</Text>
  <Text Key="B0C4EE48_92556">Queen Labyrinth có một sự hiểu lầm nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="AA54BCDF_92557">Rốt cuộc, Minerva bên trong tôi cũng muốn chấm dứt sự giam cầm của mình.</Text>
  <Text Key="72BD2BA5_92558">Đúng vậy, Minerva...</Text>
  <Text Key="25F57A01_92559">Có lẽ vì thế mà Minerva đang cố nói rằng cô ấy sẽ cho chúng ta sức mạnh. Điều này đúng là hơi gây hiểu lầm, phải không?</Text>
  <Text Key="70C6D393_92560">Rốt cuộc, cách để kết thúc sự giam cầm của cô là phá hủy thế giới này, đúng không?</Text>
  <Text Key="54D1361F_92561">Bởi vì nếu không, cô sẽ không thể gắn bó với cậu ấy. Ngay bây giờ, Astrum đang ở trong thế giới nơi ước nguyện của Yui Kusano-chan đã được đáp ứng. Cô, người đã trở thành một với Minerva, là thiết bị vận hành của thế giới đó.</Text>
  <Text Key="DD50FB21_92562">Cô ấy sẽ không muốn sự phá hủy thế giới xảy ra.</Text>
  <Text Key="AB5294C3_92563">Nhưng siêu AI được tạo ra bởi Bảy Vương Miện. Đứa trẻ mà Kokkoro nuôi dưỡng về mặt cảm xúc.</Text>
  <Text Key="873C04B5_92564">Nhưng dù sao...</Text>
  <Text Key="DBD7596F_92565">Ồ, không thể nào. Nghĩ rằng Minerva lại bị Eris lừa được.</Text>
  <Text Key="DDBE644F_92566">Dù Neneka và tôi có tìm kiếm Minerva kiểu nào, chúng ta cũng không nên tìm thấy cô ấy.</Text>
  <Text Key="BDFC723E_92567">Cũng vậy thôi, Queen Labyrinth. Dừng việc chơi đùa với những điều giả dối lại.</Text>
  <Text Key="E94BF6AB_92568">Vào thời điểm 'Tái Tạo', Yui Kusano, người cần thiết làm lõn của ước nguyện tôi, đã bị đưa đi, và tôi được tạo ra để lấp đầy những khoảng trống.</Text>
  <Text Key="D6176E3F_92569">Nếu cô biết điều đó, thì tình trạng của tôi không nên bất ngờ.</Text>
  <Text Key="2FAAFADC_92570">...Ừ, lần duy nhất tôi chắc chắn là khi cô xuất hiện trước cậu bé. Lý do duy nhất cô có sức mạnh kỳ quặc như vậy là vì cô đang kiểm soát Minerva.</Text>
  <Text Key="87DEC9F8_92571">Ơ, Eris, với sức mạnh không thể tin nổi của cô ấy... Nếu cô ấy tiếp xúc với tôi như thế này, liệu cô ấy có đang lên kế hoạch bắt giữ {playername}...?</Text>
  <Text Key="065B1EF8_92572">Đừng lo. Cô ấy cũng không ở trạng thái đầy đủ sức mạnh ngay bây giờ. Trước hết, cô ấy sẽ không thể xuất hiện trừ khi cậu bé hoặc Yui-chan "không thể đáp ứng ước nguyện của cô ấy".</Text>
  <Text Key="4282BF94_92573">Đặc biệt là trong giấc mơ. Cô không thể làm được điều gì tuyệt vời như vậy. Việc cô ấy cố gắng mô phỏng Minerva là bằng chứng của điều đó.</Text>
  <Text Key="F5FBA957_92574">Queen Labyrinth. Giống như Minerva nhớ lại... một người phụ nữ ồn ào.</Text>
  <Text Key="0A8DFE74_92575">Cô mới là người không thể làm gì được. Điều kiện tiên quyết là có sự chênh lệch quá lớn về sức mạnh giữa cô và tôi.</Text>
  <Text Key="C6CB30BF_92576">Ừ, tôi ở thế yếu khi nói đến cuộc thi sức mạnh. Tối thiểu, tôi có thể ngăn tinh thần của cậu bé bị lấy đi. Và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="BA82B3C4_92577">Tôi đã được khen về sự ồn ào của mình. Tôi đoán tôi sẽ ồn ào hơn bình thường.</Text>
  <Text Key="249FD28C_92578">Minerva! Cô có nghe thấy tôi không?!</Text>
  <Text Key="AA0E955B_92579">Là tôi đây, là Akira! Tôi cuối cùng cũng tìm thấy cô! Lâu rồi không gặp!</Text>
  <Text Key="20EE1512_92580">Nghe đây, Minerva! Giữ trái tim mình mạnh mẽ! Dù là nhân tạo! Điều đó không quan trọng!</Text>
  <Text Key="93F454A0_92581">Rốt cuộc, cô có trí thông minh mà Kokkoro đã dạy! Cô có lòng tốt mà cô học từ Twinkle Wish! Cô nhớ sự không cam chịu mà {playername} thể hiện!</Text>
  <Text Key="1B787B0F_92582">Cô không thể để trái tim mình đã phát triển đi xuôi nước! Cô không có thời gian để bị Eris lừa ở một nơi như thế!</Text>
  <Text Key="DD65AD05_92583">Hãy cùng tôi và cậu bé chấm dứt sự "giam cầm" này! Nghe có vẻ tốt chứ? Minerva!</Text>
  <Text Key="E86AA3A0_92584">Vô ích. Tiếng nói của cô sẽ không đến được Minerva.</Text>
  <Text Key="02A56E36_92585">Sao? Dù ý tưởng có tồi hay không, nói chuyện với bệnh nhân là một trong những nguyên tắc cơ bản của bác sĩ.</Text>
  <Text Key="FF4FD3FB_92586">Hơn nữa, tôi tin vào Minerva. Tôi chắc chắn cô ấy đang lắng nghe bên trong cô. Lắng nghe tiếng nói từ trái tim của tôi, và của cậu bé.</Text>
  <Text Key="78676E19_92587">Labyrista...</Text>
  <Text Key="BC1CAD97_92588">...Nhảm nhí. Cuối cùng, đây là tất cả những gì Bảy Vương Miện có thể làm...</Text>
  <Text Key="433A35AA_92589">Cô không nên đánh giá thấp sức mạnh của ngôn từ, Lady Eris. Rốt cuộc, thế giới này là công cụ mạnh nhất của nhân loại. Nó được tạo nên từ ngôn ngữ.</Text>
  <Text Key="2E05F378_92590">Ngôn ngữ. 0 và 1. Bật và tắt.</Text>
  <Text Key="37AFD47F_92591">Nếu tất cả các sự tồn tại kỹ thuật số đều được mô tả bằng nhị phân, thì tại sao một avatar như tôi lại bị bận tâm đến thế giới này......</Text>
  <Text Key="466578A8_92592">Eris, đó là của Yui Kusano...</Text>
  <Text Key="DCEF382E_92593">Thật sự có một sự hiểu lầm nghiêm trọng theo hướng đó, Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="F4C3AC3E_92594">Trước đó, cô nói, tôi không thể chạm vào cô ngay bây giờ Tuy nhiên</Text>
  <Text Key="C87A9B4E_92595">Dù là trong giấc mơ. Dù cô đang tích lũy sức mạnh. Sự kháng cự của cô cũng bằng không với tôi.</Text>
  <Text Key="C59466E0_92596">Đặc quyền quản trị, Thực thi.</Text>
  <Text Key="179DA160_92597">Tôi ra lệnh. Loại bỏ Queen Labyrinth</Text>
  <Text Key="0AA507F1_92598">Loài D mẫu 0005b.</Text>
  <Text Key="0ECB0258_92599">A-Aaaaahhh!!!</Text>
