  <Text Key="22A24F91_21350">Và còn cậu...\nCậu có Kokkoro-chan và mọi người ở bên, nên sẽ ổn thôi.\nTớ chắc chắn mọi người đều đang cố gắng hết sức vì cậu!</Text>
  <Text Key="FAE63F6A_21351">Một luồng lạnh chạy dọc sống lưng tôi...</Text>
  <Text Key="7BF4E54E_21352">Sao... Sao thế? Cậu không khỏe à?\nCẩn thận nhé, chúng ta chẳng biết gì về nơi này đâu, sẽ rắc rối nếu cậu bị ốm!</Text>
  <Text Key="B510AA6F_21353">...Ừm...</Text>
  <Text Key="4935375A_21354">Dù sao thì, thế giới này khác biệt hoàn toàn so với Landosol.</Text>
  <Text Key="E97DBF6F_21355">Hình dạng tòa nhà, quần áo mọi người mặc...\nDường như, cả mùi trong không khí...\nTất cả đều cảm thấy khác.</Text>
  <Text Key="2E20C087_21356">Tớ đã rất ngạc nhiên trước đó khi chúng ta ở nơi giống như ban công quan sát,*\nnhưng giờ tớ còn ngạc nhiên hơn khi nhìn chúng từ gần.</Text>
  <Text Key="DD006340_21357">Giá như chúng ta không ở trong tình thế rối ren này,\ntớ đã cùng cậu đi tham quan và tận hưởng rồi...</Text>
  <Text Key="1D0B03C1_21358">Ồ?\nPhải là ngài đứng ở đó chứ?</Text>
  <Text Key="0729025D_21359">...Kokkoro-chan!</Text>
  <Text Key="BA4EC325_21360">Kokkoro? Hehe...\nCách gọi đó rất đáng yêu đấy,\nnhưng tên tôi là Kokoro—Kokoro Natsume.</Text>
  <Text Key="ECC40C66_21361">Kokkoro-chan!!</Text>
  <Text Key="F6231FDC_21362">Sao... Sao thế? Ngài cần gì từ tôi?\nNgài chủ nhân, cô nàng này là ai vậy?</Text>
  <Text Key="C633AC34_21363">À... Vậy ngài không biết tôi là ai...\nNhưng tôi có thể nói! Rõ ràng,\ntôi đã từng thấy "cô" Kokkoro-chan này rồi.</Text>
  <Text Key="8FA252D9_21364">"Kokoro Natsume", phải không?\nKokkoro-chan tóc dài dễ thương như mọi khi! ☆</Text>
  <Text Key="DB77171E_21365">Ngài biết tôi là ai?</Text>
  <Text Key="BA829CF4_21366">À, đừng bận tâm về chuyện đó.\nỒ mà, ngài vẫn dễ ôm như mọi khi...!\n*Ôm* *Ôm*</Text>
  <Text Key="9CC5B7F8_21367">Ưm, ngài chủ nhân...\nNếu không phiền,\nngài có thể nhờ người này buông tôi ra được không?</Text>
  <Text Key="3F44EAD2_21368">...Chuyện gì đang xảy ra vậy?\nMột cô bé nhỏ bị một cô gái tóc vàng cao lớn ôm? Người đàn ông bên cạnh họ là...\nNgười thỉnh thoảng lắng nghe những gì tôi nói.</Text>
  <Text Key="88D80378_21369">Quan trọng hơn, cô bé nhỏ dường như có vẻ khó xử...\nTôi nên gọi cảnh sát không?</Text>
  <Text Key="A3A67773_21370">...Sheffy-chan?</Text>
  <Text Key="8417BC73_21371">Hả? Không thể nào!\nAnh ấy gọi tôi!?</Text>
  <Text Key="9ED28002_21372">Sheffy...?\nAi vậy?\nĐó không phải tên tôi...</Text>
  <Text Key="B7798F09_21373">Hả?! Cô bé này là Sheffy?!\nNhắc mới nhớ, trông cô ấy cũng có phong cách tương tự.</Text>
  <Text Key="65B0B5E3_21374">Nghĩ đến chúng ta lại gặp Sheffy-chan ngay sau Kokkoro-chan!\nĐây chắc chắn là định mệnh!\nVậy thì, để ăn mừng cuộc gặp gỡ định mệnh này, *ôm*</Text>
  <Text Key="2843A4B9_21375">Mgh, Tại sao cả tôi...? Người này là ai vậy?\nCô ấy ta thân quá mức...\n...Và cô ấy mềm quá.</Text>
  <Text Key="D53D716A_21376">Đúng vậy, cảm giác như được bao bọc trong mây vậy.</Text>
  <Text Key="6C1B3476_21377">Bây giờ chúng ta đã đi được xa đến thế này, còn một cuộc gặp gỡ định mệnh nữa tôi muốn...</Text>
  <Text Key="91275EC0_21378">Aaaaa!</Text>
  <Text Key="7B7A4211_21379">!?\nHả, cái gì...?</Text>
  <Text Key="2420E557_21380">Kyaru-chan! Kyaru-chan! Kyaru-chan! Kyaru-chan! Kyaru-chan!</Text>
  <Text Key="4B0116EA_21381">Gueh?! Này, cậu có vấn đề gì vậy, ôm người ta như vậy?\nMày là thứ quái gì vậy, thằng khốn nào?\nMày là thằng biến thái, đúng không?*</Text>
  <Text Key="687C2C93_21382">Cậu là Kyaru-chan, phải không?\nTớ nhớ phong cách Kyaru-chan này rất rõ!\nKhông thể nhầm lẫn được!</Text>
  <Text Key="8A1213EF_21383">Kyaru?\nThằng nào vậy? Tôi là Kiruya!\nÂm thanh có thể giống, nhưng cậu nhầm người rồi!</Text>
  <Text Key="7DE6CE06_21384">Thì ra Kyaru-chan này cũng không biết tôi...</Text>
  <Text Key="10947A57_21385">Cậu có thể dừng nói nhảm và buông tôi ra không?\nĐừng dính vào tôi như vậy!</Text>
  <Text Key="0224B1B8_21386">Mức độ tsun này...!\nĐây chính là Kyaru-chan khi chúng ta lần đầu gặp!\nThời kỳ cô ấy đầy tsun! Nhớ mãi không quên!☆</Text>
  <Text Key="F897BCFA_21387">Mày đang nói cái quái gì vậy?\nTôi đã bảo buông ra, thả tao ra ngay!\nVà tại sao mày trông vui vẻ thế?!</Text>
  <Text Key="793E9025_21388">Tất nhiên tớ vui rồi!~♪\nMặc dù không ai trong số các cậu biết tớ,\nchúng ta vẫn có chung Gourmet Guild.☆</Text>
  <Text Key="85F769DE_21389">Gourmet Guild?\nDừng nói những chuyện vớ vẩn và buông tao ra ngay!\nCòn cậu! Đừng đứng đó, làm gì đó đi với con người kia!</Text>
  <Text Key="5F3CDD9D_21390">Ehehe...☆</Text>
  <Text Key="0AEEE833_21391">Ôi trời!\nTớ sẽ thật sự giết cậu đấy!</Text>
  <Text Key="1A11B419_21392">Vậy, ngài chủ nhân...\nCó chuyện gì vậy?\nNgài dường như có vẻ băn khoăn về điều gì đó...</Text>
  <Text Key="EA0131B3_21393">Có ai trong số các cậu biết Landosol là gì không?</Text>
  <Text Key="4988BA02_21394">...?\nTôi xin lỗi, ngài chủ nhân.\nTôi xin lỗi vì vô dụng, nhưng tôi hoàn toàn không biết.</Text>
  <Text Key="4ACCC3DB_21395">Đó là cái gì?\nĐây là lần đầu tôi nghe thấy từ đó, chứ đừng nói là biết nó là gì...</Text>
  <Text Key="F316FEE4_21396">Tôi không biết thứ đó là cái quái gì.</Text>
  <Text Key="9FC5FC5D_21397">Có vẻ như cả ba người họ đều không biết.\nVậy chỉ có chúng ta là giữ được ký ức?</Text>
  <Text Key="C444DE81_21398">Tôi hiểu ngày càng ít hơn...\nĐây là loại nơi nào vậy?</Text>
  <Text Key="60C3F4C4_21399">Dù sao thì, mọi thứ sẽ ổn thôi!\nBởi vì Gourmet Guild đã quay trở lại cùng nhau rồi!</Text>
