  <Text Key="D593DA83_44950">Cuối cùng cũng--!!</Text>
  <Text Key="E8F0E33B_44951">Đây là lần mở cửa lại của 'Grand Dream Park.'</Text>
  <Text Key="0F62C788_44952">Ặ!? Tôi được bảo vậy~!?</Text>
  <Text Key="BD0DCCAE_44953">Người quản lý có vẻ như đang nghẹn.\nXin lỗi vì tôi đã nói ra ý kiến khi chỉ là nhân viên dọn dẹp thuê.</Text>
  <Text Key="85A4B6CA_44954">Không không, nhân viên ơi!\nTôi rất mong được làm việc với anh từ hôm nay!</Text>
  <Text Key="3E16AED7_44955">Vâng, hãy cùng cố gắng.</Text>
  <Text Key="E34F91B4_44956">Kururu-chan!\nKhách hàng đã đến ngay!</Text>
  <Text Key="8E90BA33_44957">Mẹ: Đúng vậy!\nB-b-b-bạn...!</Text>
  <Text Key="6AAC6B8B_44958">Chào mừng đến 'Grand Dream Park'.</Text>
  <Text Key="CAC16022_44959">Cậu vẫn còn dùng 'desu' ở cuối câu à?</Text>
  <Text Key="BA3E43E1_44960">Này!\nNày anh, em đây~♪</Text>
  <Text Key="DE690453_44961">Ồ... Đây là công viên giải trí rất dễ thương♪</Text>
  <Text Key="A9534D82_44962">Ồ! Đây là nơi nào? Trông vui quá...\nKhông phải... À, nơi này có mùi công việc kinh doanh lớn thì phải!</Text>
  <Text Key="3DB1657C_44963">Khu ẩm thực.\nTấn công.\nTốt.</Text>
  <Text Key="461F40D4_44964">Ồ, cảm ơn mọi người đã đến!\nMọi người hãy vui vẻ hôm nay nhé♪</Text>
  <Text Key="97BDD5D8_44965">Ồ, cuối cùng cũng mở cửa rồi!\nỒ, một khách hàng!\nThế nào? Có vui không?</Text>
  <Text Key="58F54AA5_44966">Hở... thở dài... Hở, chỉ có lối ra để quay về phía đó...?\nVà họ cứ về như vậy sao!?</Text>
  <Text Key="812190DA_44967">Khoan đã... Không chỉ người đó,\n mà còn nhiều người khác cũng rời đi!?\nĐ-Điều này có ý nghĩa gì...!?</Text>
  <Text Key="9B09BE2F_44968">Ayane, Kurumi!\n'Grand Dream Park' thế nào!?\nCác cậu có vui không!?</Text>
  <Text Key="F2BFFAB1_44969">Ừm, để xem...</Text>
  <Text Key="9FB71C3D_44970">Không lẽ... ngay cả Momo cũng không vui...?</Text>
  <Text Key="511F3098_44971">Không, không thể nào!\nĐó không phải sự thật!</Text>
  <Text Key="75002DB1_44972">Vâng...!\nTôi có thể cảm nhận được nguyện vọng của Kururu-san\nmuốn chiêu đãi khách khắp công viên...\n</Text>
  <Text Key="20461223_44973">Tôi sẽ rất vui nếu cậu nói vậy...!\nTôi đã nghiên cứu tất cả những thứ vui vẻ trên thế giới,\nvà đóng gói tất cả vào đây... đó là lý do.</Text>
  <Text Key="D1C5FB47_44974">──Vậy, cậu...\nđang cố gắng làm quá nhiều thứ trong những gì cậu muốn làm?</Text>
  <Text Key="08637C6F_44975">Ôi trời!\nĐ-Điều đó có ý nghĩa gì!?\nNếu chúng ta chỉ tập hợp những thứ thú vị, nó sẽ trở thành một nơi tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="164AE761_44976">Kururu-san. Tôi cảm thấy mình hiểu một chút.\nTôi đã nghĩ về nhiều thứ để khách hàng vui vẻ,\nnhưng nếu đưa hết mọi thứ vào, sân khấu sẽ trở nên lộn xộn...</Text>
  <Text Key="AAC92829_44977">Nhưng nhưng, công viên giải trí là nơi mọi người nên vui vẻ...\nTôi muốn biến mọi thứ vui vẻ thành điểm thu hút!\nĐiều đó không được phép sao?</Text>
  <Text Key="14D0F4A6_44978">Không, không phải vậy!\nĐó là vì tôi thực sự muốn mọi người vui vẻ!\nNhưng không nên chen chúc mọi thứ lại...</Text>
  <Text Key="52F3EC13_44979">Đúng vậy.\nGiống như đóng gói mì ramen và bánh trong cùng một bát.\nHoặc bỏ konpeito vào cà ri, và mì somen vào bánh pudding.</Text>
  <Text Key="C58C88FE_44980">Ối! Trông không ngon chút nào~! \nNhưng tôi muốn mọi người tận hưởng công viên giải trí như một hộp ngọc quý.\nTôi muốn tất cả đều về nhà với cảm giác hạnh phúc... Tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="959F6CF1_44981">Tất nhiên♪ Món cay và bánh ngọt,\nthưởng thức chúng trên những đĩa riêng là được, bạn biết không♪</Text>
  <Text Key="C05B7FB5_44982">Ra vậy! Cậu có điểm rất hay, Kurumi!\nChính vì vậy nó được gọi là 'Grand Dream Park' full course♪</Text>
  <Text Key="02E92D3A_44983">Vậy, nhưng chúng ta làm thế nào để làm điều đó?</Text>
  <Text Key="E5C9246A_44984">"Đó là điều cần suy nghĩ từ bây giờ!\nNày, cô Kurumi, Ayane!\nNày, cậu có ý tưởng về ai là cố vấn, phải không?"</Text>
  <Text Key="AF15F5D8_44985">"Nếu là về truyện cổ tích, không ai có thể thắng tôi, phải không?\nChắc chắn về công viên giải trí,\ntôi sẽ giúp các cậu một cách hoàn hảo!"</Text>
  <Text Key="B5AABCB4_44986">Ồ...?\nAi có thể là...?</Text>
  <Text Key="2EEC67F7_44987">Ồ, công viên giải trí Kai Rashi, ha ♪</Text>
  <Text Key="F2104DA6_44988">...Không, hẹn hò chỉ là đùa thôi♪\nTrên mặt cậu viết rõ ràng là cậu có việc cần nhờ tôi.\nCậu không nên nói sớm sao?</Text>
  <Text Key="C2F29216_44989">Khoan đã, Hoàng tử... Có một bóng đang chạy về phía chúng ta với tốc độ đáng kinh ngạc từ phía kia...</Text>
  <Text Key="164857B8_44990">Ồôô!</Text>
  <Text Key="DE3852E2_44991">Ôi trời, vừa đến đã cúi đầu rồi.</Text>
  <Text Key="23FF443C_44992">Rất vui được gặp lần đầu!\nTôi là Kururu, người quản lý của 'Grand Dream Park'!</Text>
  <Text Key="7553B462_44993">Rất vui được gặp, tôi là Kururu ♪ Cậu có thể ngẩng đầu lên được không? Nói chuyện thế này khó lắm~</Text>
  <Text Key="9C92E562_44994">Không không, xin hãy giữ nguyên như vậy, Savior-sama!</Text>
  <Text Key="488C0A50_44995">... Savior...?\nAi có thể là...?\nỪm, cậu đang nói về hoàng tử...?</Text>
  <Text Key="A551B1FD_44996">Hero-san...!\nXin hãy cứu công viên giải trí này với sức mạnh của cậu!!</Text>
  <Text Key="8EB444CC_44997">Thần linh, Phật, Savior...và...\nCông chúa của Vương quốc Mahomaho!</Text>
  <Text Key="CF512E4A_44998">Công chúa Maho~~~~!!!</Text>
  <Text Key="E6EB7E49_44999">Trong khởi đầu đầy thử thách của 'Grand Dream Park,' người cứu rỗi được {playername} mang đến là một cô gái tên Maho, không ai sánh bằng khi nói về truyện cổ tích.</Text>
