  <Text Key="9CEB4F2A_89300">A-aahhhh...</Text>
  <Text Key="9197A6A2_89301">Chạy... đi... Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="51846FCD_89302">Yu... i...!</Text>
  <Text Key="031A8AF2_89303">Yooee!</Text>
  <Text Key="8D1DCD50_89304">Một và mười đổi chỗ cho nhau.\nNữ thần, với đôi mắt không che giấu,\ntạo ra chìa khóa mới để chém qua bóng tối vô tận.</Text>
  <Text Key="CFB55223_89305">C-cái ánh sáng gì thế này?!\nMặt đất dưới chân tôi và Yui đang sáng chói lóa!</Text>
  <Text Key="9AB2B7A4_89306">Đây... có phải giống như trước...?!</Text>
  <Text Key="60A12773_89307">...Tch! Lại thế này nữa.\nChúng ta nên xong việc trước khi quá muộn!</Text>
  <Text Key="7A793E43_89308">Đừng hòng!</Text>
  <Text Key="693E4E7A_89309">Đã đến lúc ngươi dừng việc làm cao ngạo lại rồi!</Text>
  <Text Key="3732C13C_89310">Này, Yui! Cậu ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="244A64BF_89311">V-vâng...!\nTôi đã dùng ma thuật hồi phục...\nNhưng tại sao ánh sáng này lại xuất hiện lần nữa?</Text>
  <Text Key="2BFA031E_89312">Và có phải chỉ mình tôi thấy, hay là lần này cả hai cậu đều phát sáng?!</Text>
  <Text Key="91274C5B_89313">Ồ—tôi hiểu rồi!\nĐây chắc là điều Neneka muốn nói!\nDấu hiệu rằng mọi thứ đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="58D52BC7_89314">Sẵn sàng...?\nTôi không nghĩ mình chuẩn bị thứ gì như thế này...!</Text>
  <Text Key="29428605_89315">Không, không! Tôi chắc chắn cậu cũng có thể làm được!\nHãy nhận nguồn sức mạnh mới này từ {playername}...\nvà để nó biến đổi cơ thể cậu!</Text>
  <Text Key="D6663C8B_89316">Một nguồn sức mạnh mới từ Kishi-kun...?\nVà cô vừa nói "biến đổi"?!</Text>
  <Text Key="66C8EC2C_89317">...Chủ nhân...?!</Text>
  <Text Key="8150C224_89318">Khoan đã...\nCô hoàn toàn bình thường trở lại rồi hả?!</Text>
  <Text Key="587FF108_89319">Điều đó không quan trọng lúc này.</Text>
  <Text Key="284476E8_89320">Đúng rồi!\nBây giờ là lúc chiến đấu!</Text>
  <Text Key="1316D2A1_89321">Được! Hãy thử việc biến đổi này xem!\nNếu đó là điều sẽ cứu mọi người!</Text>
  <Text Key="87BA1263_89322">... "Nói những lời..."</Text>
  <Text Key="E16FD680_89323">Tuyệt vời!\nVậy hãy làm đi! Yui!</Text>
  <Text Key="8D6BCD5D_89324">Amph!</Text>
  <Text Key="D058606F_89325">Pecorine và Yui, sau khi biến thành dạng công chúa, đã bị cơn đói khủng khiếp tấn công sau khi đánh bại Kariza và quái vật với sức mạnh áp đảo chưa từng có. Giống như một sức mạnh mới đang vội vã báo hiệu sự khởi đầu của một cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="A6C316F5_89326">Đây là sức mạnh mới Người đã ban cho chúng ta!\nChúng ta có thể nói chi tiết sau, được chứ?</Text>
  <Text Key="03C39F9B_89327">C-cả hai các cậu đã sao vậy?!\nCác cậu đang mặc gì thế...!?</Text>
  <Text Key="0A60BF96_89328">Wooow! Tôi làm theo những gì Neneka bảo,\nthành công thật sự rồi!♪ Quá điên rồ!☆</Text>
  <Text Key="C19EC4DA_89329">Hả?! Đây là cái gì...?!\nQuần áo tôi trông khác hẳn rồi...?!</Text>
  <Text Key="71016A71_89330">Tôi cũng muốn nghe giải thích... Nhưng giờ thì...!</Text>
  <Text Key="9657B539_89331">...Heh!\nTôi không biết sức mạnh mới đó là gì,\nnhưng nó sẽ không ngăn tôi nghiền nát các ngươi!</Text>
  <Text Key="13B16170_89332">Quái vật đã lớn hơn bao giờ hết...!</Text>
  <Text Key="8E56C66E_89333">Ôi trời!\nNếu chúng lớn quá trong căn phòng nhỏ này, sẽ không còn chỗ để chạy!</Text>
  <Text Key="3677AA54_89334">Hahah!\nChết đi, chết đi, chết đi!</Text>
  <Text Key="D29A281B_89335">Mọi thứ đều ổn!\nYaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="F2181F3D_89336">Ồ, hay quá!\nPeco đang đẩy lùi con quái vật khổng lồ đó một mình!</Text>
  <Text Key="6909C9AB_89337">Đúng rồi!\nVà cái hào quang đó chẳng làm gì được cô ấy!</Text>
  <Text Key="A86F9884_89338">Tôi cũng sẽ thử!\nCác linh hồn ánh sáng!\nHãy ban cho tôi sức mạnh chém đứt trời đất!</Text>
  <Text Key="E7F93753_89339">G-guaaaaaarghhhh?!</Text>
  <Text Key="6BF816ED_89340">Nghhh... B-bầu trời?!</Text>
  <Text Key="02E1FBA2_89341">Pinky đã bắn tôi lên tận đây từ những ngục tối đó?\nVà chỉ với một phép thuật tấn công?!</Text>
  <Text Key="14B5E556_89342">Nhưng vẫn không thành vấn đề!\nTôi đã dạy bọn ngu ngốc của tôi cách bay rất tốt rồi!</Text>
  <Text Key="BA7A01DB_89343">Hahhh!</Text>
  <Text Key="53D53534_89344">Cơ thể tôi cảm thấy nhẹ nhõm quá... Với sức mạnh này...!</Text>
  <Text Key="614F61CD_89345">Đúng rồi! Chúng ta làm được!</Text>
  <Text Key="C248CA50_89346">Một đòn tấn công cuối cùng! Toàn lực, và còn hơn thế!</Text>
  <Text Key="BB1D60F6_89347">Princess Strike!!</Text>
  <Text Key="5278BE95_89348">Rơi xuống đi, những giọt lấp lánh...</Text>
  <Text Key="BBF7A461_89349">Divine Rain!!</Text>
