  <Text Key="1EDB10E7_68800">Nếu ngươi không định trở thành nô lệ của ta, vậy ta sẽ trao điều ước của ngươi và giết ngươi...! Ta có quyền năng đó, ngươi biết đấy...!</Text>
  <Text Key="D0470C48_68801">CHẾT ĐI, CHẾT ĐÚNG TRONG MẬT ONG CỦA TA!!!!</Text>
  <Text Key="B493EB8B_68802">Trong trường hợp đó, ta sẽ đáp lại ngươi bằng cách bao trùm tất cả.</Text>
  <Text Key="AB5EB75A_68803">...?! Cô gái này...! Cô ấy đang dùng sức mạnh kiểm soát nước để xử lý cả mật ong của ta nữa...</Text>
  <Text Key="036D00A1_68804">Ta sẽ kết liễu ngươi -- &quot;Tsuranagi no Isanahi&quot;.</Text>
  <Text Key="2079F871_68805">Melissa-tama, chúng ta nên chạy ngay lập tức!! Violet-tama quá mạnh rồi!!</Text>
  <Text Key="C8EE0EF3_68806">"...Chạy trốn...? Ai trên đời này lại tuân theo một nữ hoàng bỏ chạy trong nước mắt vì một khủng hoảng nhỏ như vậy...!?"</Text>
  <Text Key="D9364111_68807">Vậy thì, giờ ta nên làm gì đây...? Cân bằng quyền lực đã bị đảo ngược... Cách tốt nhất để phá vỡ tình thế này là...</Text>
  <Text Key="5D78CFEF_68808">"...Kyaha, đã hoàn thành việc xem xét lại chiến lược♪"</Text>
  <Text Key="4C82925A_68809">"...Á! Nhanh quá! Công Chúa Pecorine!!"</Text>
  <Text Key="158C6403_68810">"Guh?! H-Hãy buông tôi ra...!"</Text>
  <Text Key="989B91C4_68811">"Chú ý, các Công Chúa và đồng minh của các ngươi!! Bỏ lại những kẻ nằm ở đây, và rời khỏi Landosol ngay lập tức. Nếu không..."</Text>
  <Text Key="1A68F876_68812">"Trong vòng 5 giây, các ngươi sẽ thấy Eustiana biến thành một tổ ong tuyệt vời đầy lỗ chỗ."</Text>
  <Text Key="AAB2DB47_68813">"Công Chúa Pecorine! Ta sẽ cứu ngươi ngay lập tức--..."</Text>
  <Text Key="1899DA8F_68814">"Xin ngài hãy tự kiềm chế, Công Chúa Violet. Tôi sợ rằng ở đây, rút lui là con đường duy nhất còn lại."</Text>
  <Text Key="F9A094EA_68815">"Công Chúa Nephy Nella... Tại sao người dừng ta lại...?"</Text>
  <Text Key="AA9B52F5_68816">"&quot;Prison Bee&quot;... Từ những gì ta có thể nhận ra, thứ đó thậm chí không còn nằm trong phạm vi của &quot;Six Evils&quot; nữa. Đây không phải là một lời đe dọa suông, ta cảm nhận được một mối nguy hiểm sinh ra từ sự kiềm chế hoàn toàn bị vứt bỏ."</Text>
  <Text Key="A005CC8B_68817">"Hơn nữa, xét theo hình dạng hiện tại của người, sự căng thẳng trên cơ thể người không phải là bình thường. Với trạng thái hiện tại, tôi tin rằng sẽ không thể để người tiếp tục chiến đấu thêm nữa, Công Chúa Violet──..."</Text>
  <Text Key="A1E4CBC3_68818">"...Nhưng... Ư..."</Text>
  <Text Key="92B4AA7F_68819">"Mm... Để lúc này, chúng ta nên theo đuổi phán đoán đúng đắn của Nephy Nella. Kỵ Sĩ, người đồng ý với điều đó chứ?"</Text>
  <Text Key="51D0D5F0_68820">"Tôi hiểu cảm xúc của người. Tuy nhiên, nếu không có người... thì ai sẽ cứu tất cả mọi người? Cả người dân của từng thế giới và đồng minh của người."</Text>
  <Text Key="6F28E02C_68821">"...Hãy đi thôi."</Text>
  <Text Key="D62B94A4_68822">"............Ta sẽ. Ta chắc chắn sẽ quay lại để cứu tất cả các ngươi......!"</Text>
  <Text Key="BF749C3F_68823">"Tạm biệt nhé, các Công Chúa♪ Ta sẽ chăm sóc tốt tất cả các con tin☆"</Text>
  <Text Key="FB4096C2_68824">{playername}-kun...</Text>
  <Text Key="22923A85_68825">.........Ehehe.</Text>
  <Text Key="67E21F57_68826">Vâng☆</Text>
  <Text Key="9229A789_68827">Vì vậy, Triển Lãm vui vẻ đã bị lật đổ trong chớp mắt. Landosol rơi vào tay của &quot;Prison Bee&quot;.</Text>
  <Text Key="BBD29538_68828">Số phận nào đang chờ đón các Công Chúa và chính thế giới...? Tình hình dường như bất lực... Tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="78168EF9_68829">Đôi mắt của {playername} chưa mất đi ánh sáng.</Text>
  <Text Key="B4D616A8_68830">Một quyền năng khác với Trang Bị của Hoàng Tộc...?!</Text>
  <Text Key="7E3FFBB0_68831">"...Melissa là...?!"</Text>
  <Text Key="504484ED_68832">"Nhưng, nếu tôi ở lại đây một mình... thì có được không?"</Text>
  <Text Key="465D8064_68833">"...Peco-san"</Text>
  <Text Key="F48FE201_68834">"Tôi chắc chắn sẽ cứu cô"</Text>
  <Text Key="521609AA_68835">"Vì vậy, xin hãy đợi tôi"</Text>
  <Text Key="2BE7005A_68836">Lust Dragon Slave</Text>
  <Text Key="7D1EB3E0_68837">Zombie Man 1</Text>
  <Text Key="2729F5A9_68838">Aaaah...!</Text>
  <Text Key="A3E00F43_68839">"Công Chúa Violet! Tại sao lại có bộ dạng như vậy...?"</Text>
  <Text Key="FFB3E485_68840">"Giống như đại dương bao trùm vạn vật, tôi tin rằng người đã thức tỉnh đến sự giác ngộ của lòng từ bi. Nó khiến tôi cảm thấy như mình đã chứng kiến sự giáng lâm của một vị thần -- hay một Đức Phật -- từ trên trời."</Text>
  <Text Key="F1288B97_68841">"Cảm xúc dâng lên từ sâu thẳm trái tim tôi, đó là lòng từ bi. Dù điều gì xảy ra, tôi sẽ bảo vệ đất nước và nhân dân của mình. Quyết tâm đó..."</Text>
  <Text Key="6665BABE_68842">"ĐÓ LÀ NIỀM TỰ HÀO TA ĐỨNG LÊN TRÊN!"</Text>
  <Text Key="49496F55_68843">Với Pecorine và những người khác bị bắt làm con tin, {playername} và đồng đội buộc phải rút lui, tìm nơi trú ẩn tạm thời trong Geo Niflhell...</Text>
  <Text Key="0FB2B032_68844">"Ông nội... xin lỗi. Cháu đã thất bại trong việc đưa Grace trở về với chúng ta..."</Text>
  <Text Key="41DFF006_68845">"Với tư cách là lãnh đạo đất nước, người không nên cúi đầu một cách dễ dàng như vậy. Đó là nhiệm vụ thiêng liêng của cháu gái tôi để bảo vệ người. Nếu cô ấy ngã xuống trong khi làm điều đó, thì đó cũng phải là ước nguyện của cô ấy... *hụt hơi*"</Text>
  <Text Key="F051D7D4_68846">"Cảm ơn rất nhiều, Kỵ Sĩ. ...Mm. Tôi lại thấy mình vô dụng quá."</Text>
  <Text Key="A94CAC11_68847">"Không, tại buổi lễ, hoàn toàn nhờ hành động của người mà mọi người đã được bảo vệ bởi ngọn lửa rồng đó. Cũng chắc chắn là vì người mà bây giờ chúng ta có cơ hội đứng lên chống trả, Công Chúa Violet."</Text>
  <Text Key="71C70DC6_68848">"Chính vậy, Công Chúa Violet. Người đầu tiên nên cúi đầu chính là tôi, vì đã đánh giá sai cử động của &quot;Bee&quot; trong Geo Gehenna. Thật sự, tôi không có lý do gì để thanh minh."</Text>
  <Text Key="C8622A7F_68849">"Không cần người tìm lỗi. Giúp người tương đương với giúp đỡ bốn thế giới của chúng ta, Kỵ Sĩ. Hơn nữa, tôi cũng vừa được cứu bởi quyền năng rực rỡ của Công Chúa Violet. Lòng biết ơn của tôi là vô hạn."</Text>
