  <Text Key="3BA57621_152950">Ôi không! Những đứa trẻ đó, cứ tiếp tục thế này chúng sẽ rơi xuống vách đá mất!</Text>
  <Text Key="777D0268_152951">D-Dạ... làm ơn đi, Onii-chan, cứu chúng em...!\nNếu không... em cũng sẽ rơi theo──!</Text>
  <Text Key="967FC1CD_152952">Giọng nữ</Text>
  <Text Key="3980214C_152953">──Á!?</Text>
  <Text Key="E709AC94_152954">Ốaaa!!</Text>
  <Text Key="F8180414_152955">Xèoóóóó!!</Text>
  <Text Key="62A1FDC8_152956">H-Hở...? Em không sao…\nVà chúng ta đang bay...?</Text>
  <Text Key="9E72995E_152957">Bây giờ chị sẽ giúp các em!</Text>
  <Text Key="D62B8C0B_152958">Các em không bị thương chứ?</Text>
  <Text Key="CA12B325_152959">M-Medeusa-chan!\nVậy, điều này có nghĩa là──</Text>
  <Text Key="1D5150A7_152960">Hai đứa!!</Text>
  <Text Key="9A0A62CF_152961">Đúng rồi, các em đang trên lưng Medusiana.\nĐứa trẻ này thậm chí còn bay được trên trời!</Text>
  <Text Key="0F774CE3_152962">Fufun♪ Chị còn để các em cưỡi theo nữa.\nCác em nên biết ơn chứ!</Text>
  <Text Key="CFBB219F_152963">Medeusa-chan, Onii-chan…!\nƯ-ưaaaaah! Em sợ quá!</Text>
  <Text Key="96FD6BA9_152964">Đừng khóc nữa!\nCác em nghĩ gì mà làm chuyện nguy hiểm thế!?</Text>
  <Text Key="0C4F29CB_152965">D-Dạ... bông hoa nở trên vách đá đẹp quá...\nVì Medeusa-chan và Medusiana, em muốn hái nó...</Text>
  <Text Key="0882BA26_152966">Em đã rất bất ngờ…</Text>
  <Text Key="3E0180A8_152967">B-Bông hoa này… dành cho chúng tôi...?\nThôi đi… đúng là lũ trẻ ngốc nghếch!\nSaren chưa bao giờ cảnh báo các em đừng làm chuyện nguy hiểm ư!?</Text>
  <Text Key="6E194BFD_152968">Chúng em xin lỗi...\nNhưng, chúng em không muốn Medeusa-chan và Medusiana ghét\nLandosol...</Text>
  <Text Key="8B0A04BF_152969">………! Ugh… Đồ ngốc! Thật sự là đồ ngốc!\nChính tôi sắp mất kiểm soát và phát điên… các em lại làm chuyện này……!</Text>
  <Text Key="BA53C8CA_152970">Nhưng mà… cảm ơn vì điều đó.\nDâng một món quà tế lễ tuyệt vời như vậy cho tôi,\nDù chỉ là trẻ con, đó mới thực sự là sự chủ động!</Text>
  <Text Key="0ED66598_152971">Hơn nữa… cảnh này cũng không tệ.\nVới khung cảnh này, tôi sẽ bỏ qua và không tức giận nữa.\nVề nhà và bị──Saren mắng mỏ đi.</Text>
  <Text Key="ED798A66_152972">──đó là điều\nChị gái tôi có lẽ sẽ nói.</Text>
  <Text Key="6C965ACF_152973">T-Tại sao cô lại cười khẩy?.\nGớm quá! Dừng việc làm bộ mặt đó lại!</Text>
  <Text Key="E6AD1225_152974">Cô giống như một người chị.</Text>
  <Text Key="8F7FE162_152975">Vậy thì, chị sẽ bay cao hơn nữa cho các em xem.\nĐể làm các em ngạc nhiên đến mức không còn cười khẩy được!</Text>
  <Text Key="C13C1624_152976">E-Eeeh……!?\nMedeusa-chan, cả chúng em~!?</Text>
  <Text Key="6576FD75_152977">Hehe! Sẽ ổn thôi, chuyến bay sẽ chậm rãi.\nVậy──chị trông cậy vào cậu đấy, Medusiana!</Text>
  <Text Key="92759BA2_152978">Xèoó～!</Text>
  <Text Key="457B6E54_152979">Bất chấp những tiếng hét của {playername} và lũ trẻ,\nMedeusa cưỡi trên lưng Medusiana,\nBay vui vẻ qua bầu trời Landosol.</Text>
  <Text Key="7C72213B_152980">Mắt vẽ tranh</Text>
  <Text Key="03F6A105_152981">Medeusa nảy ra ý tưởng vẽ chân dung chị gái để giúp tìm kiếm. {playername} dạy cô cách vẽ, nhưng cô gặp khó khăn trong việc vẽ như mong muốn. Dù vậy, việc thử nghiệm và sai sót trước khi nhận ra lại thật vui vẻ, và cô đã mở lòng một chút.</Text>
  <Text Key="20CD6B80_152982">Hôm nay Medeusa lại tìm kiếm chị gái mất tích.\nCô và {playername} đang hỏi thăm người dân thành phố, nhưng...</Text>
  <Text Key="C94BF0AD_152983">Hmmm. Chị gái của cô gái trẻ, hửm? Đúng là tôi buôn bán khắp nơi trên thế giới, nên có rộng các mối quen biết... Cô ấy có đặc điểm nào đặc biệt không?</Text>
  <Text Key="AAC7668A_152984">Tất nhiên là có rồi! Chị thật sự tuyệt vời, Chị ơi!\nEm sẽ không bao giờ quên chị ấy khi gặp mặt!</Text>
  <Text Key="FA981D29_152985">Hah... Vậy, đặc điểm đặc biệt của cô ấy là gì?</Text>
  <Text Key="9064B553_152986">Em đã nói rồi, là tuyệt vời!\nNếu anh đã gặp cô ấy trước đây, anh cũng phải thấy tuyệt vời mới đúng!</Text>
  <Text Key="48356A1F_152987">T-Tôi biết là tuyệt vời, nhưng... Cô có thể nói cho tôi biết tuyệt vời như thế nào được không?</Text>
  <Text Key="07EE0ACE_152988">Cô ấy tuyệt vời như thế nào? Ưm... Cô ấy rất xinh đẹp, rất thông minh, có sừng và đuôi rất đẹp... Đúng rồi, cô ấy thật sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="8DF6FD69_152989">Người buôn bán</Text>
  <Text Key="B0857EB1_152990">H-Hmm... Tôi nghĩ tôi sẽ không thể giúp được cô sau tất cả. Sừng và đuôi phổ biến trong tộc Daemon. Hãy cho tôi biết khi cô đã tóm tắt các đặc điểm của cô ấy một chút.</Text>
  <Text Key="65224947_152991">*thở dài* Anh ta đi rồi. Hôm nay anh ta lại bỏ lỡ.</Text>
  <Text Key="0556CA79_152992">T-Tại sao anh lại nói 'cụ thể'?! Em đã cố gắng hết sức để kể cho anh!</Text>
  <Text Key="440D80F0_152993">Ý tôi là, thật tốt nếu tôi có thể nói với cô ấy cô ấy đang làm bộ mặt gì, hay cô ấy có tính cách như thế nào... nhưng tôi không biết nói gì!</Text>
  <Text Key="4A922DB6_152994">Haaah! Không biết có cách nào để nói với cô ấy Onee-chan tuyệt vời như thế nào một cách dễ dàng hơn không</Text>
  <Text Key="17F228FB_152995">...Hm? Này, {playername}. Anh ấy đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="09D65DB2_152996">Tôi sẽ vẽ một bức chân dung! Anh có muốn chụp ảnh để kỷ niệm không?</Text>
  <Text Key="9219B871_152997">Hở. Vậy nếu tôi hỏi, anh sẽ vẽ cả khuôn mặt tôi nữa chứ?</Text>
  <Text Key="2DEAA188_152998">Hmm... Tuyệt quá, Nigao! {playername}, tôi có một ý tưởng hay!</Text>
  <Text Key="E0CD036F_152999">Anh biết không, tôi sẽ vẽ bức tranh của Big Sis. Như vậy, sẽ dễ dàng hơn khi hỏi thăm người khác, phải không?!</Text>
