  <Text Key="AB0A8B24_132450">Khoan đã... Chỉ cần tạo hình thôi đúng không? Nghe có vẻ đơn giản, nhưng dù sao thì... cũng khó đấy... Hừm...</Text>
  <Text Key="6F09B96B_132451">Như thế này... Xoay quanh xoay quanh... Hả? À, à, aaaah...!</Text>
  <Text Key="6227A152_132452">Uwaaah... Tớ làm hỏng rồi! Ahaha, chuyện không diễn ra như tớ mong muốn~</Text>
  <Text Key="D267CC0B_132453">Được rồi! Lần này chắc chắn sẽ thành công!</Text>
  <Text Key="6C1DD2DB_132454">Hả? Tại sao lại ra thế này nữa...? Ugh, thật sự rất khó...</Text>
  <Text Key="84CD7142_132455">Đừng nóng vội. Chỉ cần chạm nhẹ thôi. Giữ tay ổn định và dẫn dắt nó theo.</Text>
  <Text Key="6098A8E0_132456">Dễ cho cậu nói, chứ tớ đâu phải kiểu người tinh tế. Tớ cảm thấy mình sẽ làm tốt hơn nếu cứ dùng sức mạnh bóp nát đất sét...</Text>
  <Text Key="D5440F4A_132457">Ugh... Kiểm soát sức mạnh thật sự khó... Kishi-kun, cậu làm trông dễ dàng quá. Tớ đang làm sai chỗ nào...?</Text>
  <Text Key="67B3197F_132458">HẢ? Gì, này! Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="4EEB51F0_132459">Hả? Chuyện gì đang xảy ra vậy? À, chúng ta... sẽ làm cùng nhau...?</Text>
  <Text Key="976FE553_132460">Wah...! C-Cảm ơn cậu, nhưng... Tớ bất ngờ vì cậu làm đột ngột quá!</Text>
  <Text Key="2F5EB8A5_132461">T-Tớ hiểu rồi... Chậm rãi...</Text>
  <Text Key="7066FBF2_132462">Ồ-Ồ... Có thứ gì đó bắt đầu có hình dạng rồi! Thật kinh ngạc! Tớ cảm thấy mình bắt đầu nắm được vấn đề rồi!</Text>
  <Text Key="D311FC96_132463">Ra vậy, đây là ý nghĩa của việc dựa vào người khác... Tớ đã hoàn toàn quên đi cảm giác này...</Text>
  <Text Key="CF8F24A8_132464">Cảm ơn cậu, Kishi-kun! Từ từ nào tớ lại vui hơn trước♪</Text>
  <Text Key="EBE09C3B_132465">Dù sao thì, đặt tay vào nhau như thế này... không phải thứ bạn bè thường làm. Gần như làm tim tớ đập thình thịch... Ehehe♪</Text>
  <Text Key="90B35CE3_132466">...Thật kỳ lạ, lại quen thuộc. Đã lâu rồi tớ mới thấy bình yên như thế này.</Text>
  <Text Key="18E5FD53_132467">Khi ở cùng cậu, Kishi-kun, tớ cảm thấy như không phải lo lắng về bất cứ điều gì... Đây có phải là "sự an tâm" mà người ta nói không?</Text>
  <Text Key="0A50202E_132468">Có lẽ tớ đã cố gắng quá sức... Nhưng nếu có người như cậu ở bên cạnh, Kishi-kun... Tớ cảm thấy mình có thể dễ chịu hơn.</Text>
  <Text Key="F62DA2F5_132469">Nhắc mới nhớ, Kishi-kun. Hãy làm quà lưu niệm cho mọi người không thể đến hôm nay! Chỉ hai đứa mình thôi!</Text>
  <Text Key="529F6EA5_132470">Được rồiiii, hãy cố gắng hết sức với cái này!</Text>
  <Text Key="5BC043C7_132471">Sau khi trải nghiệm tại xưởng gốm, hai người đã tận hưởng thành phố Landosol một cách thỏa thích...</Text>
  <Text Key="FC40A735_132472">Aaaah, vui thật đấy, Kishi-kun! Cảm ơn cậu vì đã đưa tớ đến nơi thú vị như thế!</Text>
  <Text Key="8D170719_132473">Bây giờ chúng ta đi đâu đây? Vai tớ cứng vì ngồi một chỗ quá lâu. Tớ muốn đi chỗ nào đó để vận động chút!</Text>
  <Text Key="3AFB6BE6_132474">À! Phải rồi, phải rồi. Này, này, có chuyện tớ muốn hỏi cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="EC1ED5E8_132475">Có nơi nào ở Landosol này giữ kỷ niệm đặc biệt với Hiyori-chan không? Onee-san tò mò lắm~♪</Text>
  <Text Key="7F8EA99A_132476">Ở chỗ kia? Hay là ở chỗ này?</Text>
  <Text Key="87A3AF5B_132477">Sao thế? Có chuyện gì nhớ ra rồi à? Dẫn tớ đến đó -- Thôi nào, đi thôi!!</Text>
  <Text Key="79847037_132478">Ehehe~ Việc họ chấp nhận mọi người nhảy vào là tuyệt vời♪ Tớ đã vượt qua dễ dàng đến giờ, nhưng... xem ai sẽ là người tiếp theo.</Text>
  <Text Key="7C695AE7_132479">Hừm? Có vẻ như tên lịch lãm nào đó đang hướng về đây.</Text>
  <Text Key="6AF63B80_132480">Ngươi đã làm tốt để đến được đây. Ta là vị vua không tranh cãi của đấu trường này! Chiến binh mạnh nhất -- kẻ đã đánh bại chín mươi chín kẻ thách đấu!</Text>
  <Text Key="F45C776D_132481">Ta chỉ cúi đầu một lần... vào ngày đáng nguyền rủa đó! Kể từ khi bị nhỏ Hiyori đánh bại, ta đã rèn luyện không ngừng! Ta sẽ đè bẹp ngươi và giành chiến thắng thứ một trăm!</Text>
  <Text Key="9A539DD9_132482">Fufufu~ Cậu nói to thật. Nhưng mà... tớ cũng tự tin vào sức mạnh của mình đấy~</Text>
  <Text Key="4A751FDA_132483">Ahaha, để tớ lo, Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="FB41DB56_132484">Tớ nhờ cậu đưa tớ đến nơi giữ kỷ niệm đặc biệt với Hiyori-chan. Không ngờ lại là đấu trường...</Text>
  <Text Key="6BE32A76_132485">Tớ vào chung kết nhanh thật, nhưng... ừ, hắn trông cũng khá là nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="097F1A17_132486">Trận đấu bắt đầu!!!</Text>
  <Text Key="4E7EF7CC_132487">Hmph! Ngươi dám thách đấu ta, nhưng ai thắng ai thua đã được định đoạt rồi! Để ta cho ngươi xem! Quyền đấm mạnh nhất của ta!</Text>
  <Text Key="F3013AE6_132488">Mwahahaha! Giờ thì, ngươi cũng sẽ trở thành một phần của huyền thoại của ta như...</Text>
  <Text Key="45CA9991_132489">Đòn đầu tiên là của ta!! UORYAAAAAAAAAAH!!!</Text>
  <Text Key="3042F58E_132490">GWAAAAAAAAAH...!?</Text>
  <Text Key="238ECF81_132491">À, xin lỗi. Tớ hơi phản ứng theo bản năng. Trận đấu đã bắt đầu rồi... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C3040963_132492">Kh-Không thể nào... Ta, bị hạ gục chỉ bằng một đòn... ức...</Text>
  <Text Key="F9FB8C1F_132493">W-W-Thật sốc, đã xong rồi!!! Chỉ trong một đòn... Đó là một kỳ tích thần thánh nhanh như chớp!</Text>
  <Text Key="0A3FEAE4_132494">Chuỗi chiến thắng của nhà vô địch kết thúc một cách sốc động! Một huyền thoại mới được sinh ra ngay tại đấu trường này!! Người chiến thắng... kẻ thách đấu Aira!!!</Text>
  <Text Key="F248B1F8_132495">Yaaaaay! Tớ thắng rồi! Cậu thấy đòn tấn công của tớ chưa, Kishi-kun? Tuyệt vời, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="D8FA19ED_132496">Ồ, tiếng cổ vũ tuyệt vời thật! Cảm ơn cậu nhiều♪ Tớ nghe thấy sự ủng hộ nhiệt thành của cậu rõ ràng lắm!</Text>
  <Text Key="03E167B4_132497">Lần sau quay lại, tớ sẽ cho cậu xem tớ mạnh hơn thế này bao nhiêu!</Text>
  <Text Key="C177267B_132498">Vậy nên... đừng quên tớ cho đến lúc đó! Đó là lời hứa! Hãy ủng hộ tớ lần sau nữa! Bui-bui!</Text>
  <Text Key="A2786E58_132499">Aira rạng rỡ khi tắm mình trong những tràng pháo tay của đấu trường. Sau đó, phát hiện {playername} đang ăn mừng trên khán đài, cô nở một nụ cười rất tươi và giơ tay đấm chiến thắng đầy tự hào.</Text>
