  <Text Key="646BAE75_21250">Ối! Đừng có tủi thân thế...!\nMình vẫn chưa cảm ơn cậu ấy đúng cách.\nMình có quá nhiều điều muốn nói với cậu ấy mà không đủ lời để diễn tả...</Text>
  <Text Key="5B8FF27B_21251">Mình đã quyết rồi. Mình sẽ không bao giờ bỏ cuộc!\nMình sẽ kéo cậu ấy ra khỏi giấc mơ đó\nvà kể cho cậu ấy tất cả những điều mình chưa bao giờ kể được!</Text>
  <Text Key="2C7A0A5E_21252">Được rồi... giờ mọi chuyện đã ổn, mình sẽ đánh cậu ấy dậy bằng mọi giá! Cậu ấy phải chuẩn bị tinh thần đi!</Text>
  <Text Key="9782B24C_21253">Cảm xúc của Sheffy</Text>
  <Text Key="62F4D2E6_21254">【Gourmet Guild】Sau khi thăm {playername} tại nhà gild, Sheffy chìm vào suy nghĩ của mình. Cô tin mạnh mẽ rằng {playername} sẽ tỉnh lại và mong điều đó.</Text>
  <Text Key="91375168_21255">...Anh ấy vẫn còn ngủ.</Text>
  <Text Key="EE27FA4E_21256">Có biết không... Hôm nay mình đi chợ,\ncác người ở đó hỏi mình,\n"chỗ anh trai luôn đi cùng cậu đâu rồi?"</Text>
  <Text Key="74482EF3_21257">Điều đó khiến mình nhận ra mình buồn bã đến nhường nào... khi không có cậu ở bên...\nCậu luôn ở bên mình, nên mình đã quen với việc đó.</Text>
  <Text Key="EAE5062B_21258">Nó khiến mình nghĩ đến chuyện nếu...\ncậu không bao giờ tỉnh lại...</Text>
  <Text Key="0A1F3E92_21259">Nhưng mình... mình tin cậu.\nBởi vì là cậu; mình tin cậu sẽ quay lại ngay thôi.\nMình sẽ đợi ở đây... cùng mọi người.</Text>
  <Text Key="E48C34A9_21260">Cảm xúc của Ameth</Text>
  <Text Key="75BFFDEB_21261">Cậu là anh hùng đã từng cứu thế giới này.\nMình tin rằng... cậu sẽ có thể đứng dậy lại.【美食殿】ギルドハウスにて目覚めない{playername}を心配したあと、一人物\n思いに耽るアメス。彼女は{playername}が再び目覚めることを強く信じ、願う\nのだった。=【Gourmet Master】 After worrying about {playername}, who hadn't woken up at the guild house, Amés was lost in thought. She strongly believed that Geovanni would wake up again, and wished for it.</Text>
  <Text Key="73932F98_21262">Nhìn khuôn mặt cậu ngủ cũng bình yên thật.\n...đó là điểm duy nhất khiến mình an ủi trong tình huống này.\nXin lỗi... vì những quyết định của mình đã dẫn đến chuyện này.</Text>
  <Text Key="3CA739D9_21263">...Này. Chắc cậu biết rồi, nhưng mọi người thực sự buồn và đang chờ cậu quay về.\nMọi người đều cần cậu trong cuộc sống của họ.</Text>
  <Text Key="F879C12C_21264">Vì vậy, xin cậu... Hãy tỉnh dậy sớm và khiến mọi người yên tâm.\nHành trình của cậu mới chỉ bắt đầu, phải không?</Text>
  <Text Key="6128C8C5_21265">Cậu là anh hùng đã từng cứu thế giới này.\nMình tin rằng... cậu sẽ có thể đứng dậy lại.</Text>
  <Text Key="B680744B_21266">Khi {playername} tỉnh dậy, cậu thấy mình ở một nơi không phải Landosol. Không ai cậu gặp biết về Landosol, và Pecoline xuất hiện ở nơi cậu không biết gì về tình hình cậu đang ở.</Text>
  <Text Key="A76CEB2E_21267">Đây là... đâu...?</Text>
  <Text Key="4503A56C_21268">Thưa ngài?\n...Thưa ngài?</Text>
  <Text Key="38C81402_21269">Anh ấy ổn chứ...?\nAnh ấy đã ngẩn ngơ một lúc lâu rồi...</Text>
  <Text Key="F43E58E0_21270">Đây là đâu?</Text>
  <Text Key="1535FB08_21271">Hả? Ờ-Ờ...\nĐây là Tsubakigaoka...</Text>
  <Text Key="6E06627C_21272">Tsubakigaoka...?</Text>
  <Text Key="A5E2ABD4_21273">Anh ấy không quen thuộc sao?\nHả? Nhưng, bộ đồng phục đó... Đó là đồng phục Tsubakigaoka, phải không?</Text>
  <Text Key="731652F4_21274">Dù sao, anh ấy sẽ dùng món gì?\nXin chọn từ thực đơn ở đó.</Text>
  <Text Key="DDCD91FE_21275">...Yen? Không phải rupies?</Text>
  <Text Key="7341FC5E_21276">Rupies?\nƯm...</Text>
  <Text Key="9494A7EF_21277">Ồ, đó là...\nMister {playername}? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C662DA7A_21278">Sao vậy?\nCó chuyện gì phiền phức à?</Text>
  <Text Key="285801FA_21279">Saren và... Akino...?</Text>
  <Text Key="6ADA890B_21280">...?\nỪ, nhưng sao cậu vậy?\nCậu trông rất bối rối.</Text>
  <Text Key="7418C562_21281">Có gì lạ trên mặt chúng tôi sao? *thở dài* Có phải sốt dính trên mặt mình từ khi ăn bánh mì yakisoba lúc nãy...!?</Text>
  <Text Key="FA7A9216_21282">Không có đâu, cậu ổn. Quan trọng hơn, {playername},\ncậu trông như có chuyện gì thực sự bận tâm.\nCậu không quên ví đấy chứ?</Text>
  <Text Key="95164F80_21283">Ôi! Thật tệ quá!\nMister {playername}, trong trường hợp đó, cứ để tôi!\nTôi sẽ mua toàn bộ nhà hàng này với sức mạnh của gia tộc Toudou!</Text>
  <Text Key="B68FC706_21284">Giải pháp đó quá lớn bản chất rồi!\nCứ xử lý như thế này. Đây, cầm lấy.\nCậu có thể mượn ít tiền.</Text>
  <Text Key="DBC1AF46_21285">Cắm nó vào miệng đi.</Text>
  <Text Key="FE014EF1_21286">Uwaaah!?\nSao cậu lại cắm tiền vào miệng!?\nNhanh lên, nhả ra! Nhả ra!\n</Text>
  <Text Key="4EDCEEB9_21287">Trời ơi, cậu chẳng do dự gì với cử chỉ đó...\nNó tự nhiên đến mức không có thời gian ngăn cản.</Text>
  <Text Key="7AE866F0_21288">Cơ thể mình di chuyển theo bản năng...</Text>
  <Text Key="2C3AF044_21289">Đó là lời nguyền gì...?</Text>
  <Text Key="EE4A6E3C_21290">Heehee, cậu luôn cho mình thấy những điều ngoài sức tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="0F6F0C97_21291">Dù vậy, lần này còn lạ hơn mọi khi.\n...Có chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="04724106_21292">Cậu nhớ Landosol không?</Text>
  <Text Key="8720551D_21293">Landosol...?</Text>
  <Text Key="CF556BB7_21294">Đó là gì?\nCái gì vậy?</Text>
  <Text Key="49AD8FE1_21295">Này, khoan đã, cậu!\nCậu không định xin lỗi vì đã va vào chị gái tôi sao!?</Text>
  <Text Key="B70D2B9E_21296">...Akari, Yori?</Text>
  <Text Key="53AA2492_21297">À, là Onii-chan! Onii-chaaan! ♪</Text>
  <Text Key="8B78E0B1_21298">Ồ, là cậu sao?\nCậu nên cẩn thận!\nNếu chạy lung tung hoảng loạn như thế...</Text>
  <Text Key="6FC62A3E_21299">Kyah!? Không được đâu, Onii-chan...\nĐừng nắm lấy em ở chỗ như thế này...</Text>
