  <Text Key="24C38F50_75000">Việc dò xét hắn ta... T-tôi bắt đầu cảm thấy kỳ quái.</Text>
  <Text Key="8CD972F7_75001">À... Tôi sợ món đồ nội thất này bị nguyền với một phép thuật hút cạn ý chí...</Text>
  <Text Key="C364FC42_75002">Ugh... Tôi không thể cử động sau khi ăn hết toàn bộ kẹo!</Text>
  <Text Key="01834612_75003">Ối... Chuẩn bị mọi thứ cho Giáng Sinh mất cả ngày...</Text>
  <Text Key="B0A2C195_75004">A là Ayane, B là Bunny (thỏ), C là Kurumi, D là... Thật khó.</Text>
  <Text Key="3127606D_75005">Ối chà! Cô làm tôi giật mình đấy!</Text>
  <Text Key="1A89D2DF_75006">Cô nghĩ tôi cư xử thanh lịch ư? Thật ư? Cảm ơn cô. ♪</Text>
  <Text Key="A9AFC91B_75007">Tôi đang xài cùng một loại nước hoa với hắn và mọi người.</Text>
  <Text Key="70C3B1FC_75008">Muốn tôi giúp cô trông thời trang và dễ thương hơn không?</Text>
  <Text Key="AFB4490A_75009">Có mùi thơm đến từ tôi ư? *hít* À. Mùi nước sốt!</Text>
  <Text Key="BF1FE9B1_75010">Kem chống nắng này do tôi làm, và tôi chắc chắn nó sẽ bán hết veo!</Text>
  <Text Key="EACFE46B_75011">Này, đôi khi tôi cũng đọc sách mà.\n...Tôi biết trông không hợp phong cách tôi.</Text>
  <Text Key="723A6029_75012">Tôi chắc chắn có ai đó sẵn sàng lười biếng cả ngày cùng tôi.</Text>
  <Text Key="E9C1CD5E_75013">Muốn nói chuyện với tôi ư? Hehe. Được thôi. Ngồi xuống bên cạnh tôi đi.</Text>
  <Text Key="2F302BEE_75014">Tôi có thể gọi bạn bè tôi nữa không? Tôi chắc chắn sẽ vui lắm!</Text>
  <Text Key="4A5B8B19_75015">Nya... ôm chặt tôi... bộ lông thật chặt, được chứ?</Text>
  <Text Key="E3EFC7AE_75016">Ai muốn làm hết công việc của tôi không?</Text>
  <Text Key="6C527712_75017">Cái bánh taiyaki nguyên bản mới tôi làm... không biết hắn có thích không.</Text>
  <Text Key="7F8C8C56_75018">Để tôi truyền cho cô chút năng lượng tích cực! Lên! Lên! Đi thôi! ♪</Text>
  <Text Key="B7FF2259_75019">Cô cần giúp đỡ ư? Tôi sẽ giúp một chân! ♪</Text>
  <Text Key="2F262790_75020">Kho báu riêng của tôi\nngay đây!</Text>
  <Text Key="5EB31489_75021">Muốn tôi giao đồ ăn từ tiệm tôi không?</Text>
  <Text Key="486C767C_75022">Muốn tôi giao đồ ăn từ tiệm tôi không?</Text>
  <Text Key="4DA1D9E3_75023">Bộ đồ bơi này có hợp với tôi không? Hở? Cảm ơn. ♪</Text>
  <Text Key="E164C9F2_75024">Tôi đáp lại bằng lời khen, không phải trừng phạt.\nVậy nên tiếp tục, khen tôi đi!</Text>
  <Text Key="5DD77157_75025">Cái ấm áp này... Tôi có thể dùng nó cho xử lý nhiệt.</Text>
  <Text Key="A11548E5_75026">Cái ấm áp như vậy... Nó thanh tẩy thân thể và tâm hồn.</Text>
  <Text Key="6127565F_75027">Ối không, tệ quá!\nKimono của tôi tuột ra rồi! ...Có phải do ông Sadist làm không?!</Text>
  <Text Key="9C73ABBC_75028">À, là cô!</Text>
  <Text Key="97A9E528_75029">À, Shogun! Chúng ta khi nào thì ra trận?</Text>
  <Text Key="8A7E1A3A_75030">À, Shogun! Chúng ta khi nào thì ra trận?</Text>
  <Text Key="0F79A990_75031">Ối không! Kimono của tôi bị xù xì hết rồi! Tôi không tự thắt được dây lưng!</Text>
  <Text Key="005EBACA_75032">À, anh Kishi-kun. Anh muốn bao nhiêu bánh mochi trong súp?</Text>
  <Text Key="BE0B4475_75033">Ối không, phụ kiện tóc của tôi lệch rồi! Đôi khi tôi vô tình quá...</Text>
  <Text Key="43594591_75034">À... Cô có để ý tôi đang nhìn cô không?</Text>
  <Text Key="DD56320B_75035">Ấm áp quá! ♪ Dễ chịu, dễ chịu! ♪ Ôm ấp, ôm ấp! ♪</Text>
  <Text Key="7F7BF8CF_75036">Ấm áp quá... Như thể hắn đang ở ngay bên cạnh tôi.</Text>
  <Text Key="C964835A_75037">Aaaa, ấm áp quá...\nEheheh... Tôi cảm thấy như em gái mình một chút.</Text>
  <Text Key="D6AFF20D_75038">Ấm áp quá! ♪ Hơi nóng với tôi vì tôi đã có lông rồi.</Text>
  <Text Key="54417748_75039">Ấm áp và dễ chịu quá! Ehehe. Tôi cũng sẽ sưởi ấm cho cô, Pukichi.</Text>
  <Text Key="0939B6E3_75040">Ấm áp và dễ chịu, như ánh nắng!</Text>
  <Text Key="D1619351_75041">Ấm áp quá... T-tôi bắt đầu cảm thấy ù ỳ...</Text>
  <Text Key="330421FC_75042">Ấm áp quá! ♪ Có lẽ tôi nên làm bài tập ở đây.</Text>
  <Text Key="0654661D_75043">Thật dễ chịu và ấm áp. ♪ Tôi cũng hơi lạnh, nên càng tốt hơn!</Text>
  <Text Key="6F4D0F74_75044">Ấm áp quá... Tôi có thể\nở đây mãi mãi... À!\nĐiều đó không tốt chút nào!\nTôi không thể bỏ bê học tập!</Text>
  <Text Key="C18AA7AC_75045">Thật dễ chịu và ấm áp. Hoàn hảo sau khi tắm biển. ♪</Text>
  <Text Key="DDEF962E_75046">Ấm áp quá...\nNgay cả một phù thủy ma thuật cũng cần nghỉ ngơi thỉnh thoảng, vậy có lẽ tôi sẽ làm đúng thế.</Text>
  <Text Key="DE5EF357_75047">Hơi nóng nhỉ, phải không? Ôi, đồ ngốc! Hầu gái không được lười biếng!</Text>
  <Text Key="474F5257_75048">Cái nóng khiến tôi buồn ngủ... Tôi phải tập trung vào học tập.</Text>
  <Text Key="EC9D010E_75049">À, ấm áp quá.\nCó lẽ đã đến lúc tôi nghỉ ngơi một chút.</Text>
