  <Text Key="3EEA8469_128400">B-Nhưng.\nCô ấy là công chúa của Landosol, sao lại đang chiến đấu ở thế giới này...?</Text>
  <Text Key="32C68A73_128401">Tôi không biết.\nTrực giác mách bảo tôi rằng chúng không nhắm vào những tàn tích đó─</Text>
  <Text Key="1435CE39_128402">Ya~ma-neee~, cho tôi mượn ống nhìn của cô đi.\nTôi muốn xem~, để tôi xem~</Text>
  <Text Key="4394AC6E_128403">Đây, cầm đi.\nDù sao thì cũng không phải trận chiến thú vị để phấn khích đâu.\nCó vẻ như họ đang gặp khó khăn với mấy con nhện kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="5F068996_128404">Kyahahaha!♪\nĐùa với tôi sao!♡\nAnh trai lộn xộn, anh đã bị bọc trong mạng nhện rồi~\n♡Thật xấu hổ♡</Text>
  <Text Key="9232494A_128405">...Nói vậy thì đúng là họ có vận may kỳ lạ thật.\nCó vẻ như họ không thể vượt qua mấy con nhện được.</Text>
  <Text Key="819A4975_128406">Tôi sẽ không chiến đấu ủng hộ họ như hôm kia đâu.\nTôi sẽ đợi cho quái vật mệt rồi tấn công khi chúng yếu.\nBọn cướp đâu có nghĩa vụ phải chiến đấu công bằng chứ.</Text>
  <Text Key="596000E2_128407">Ồ~♪\nĐúng là chị Yama, chị ấy thật tàn nhẫn~♡</Text>
  <Text Key="B0B380E8_128408">Tôi cũng muốn có được Royal Equipment~, nhưng nhân tiện, tôi sẽ biến anh trai lộn xộn đó thành anh trai của tôi và biến anh ta thành một kẻ~ thảm hại, lộn xộn, vô dụng hoàn toàn~♡</Text>
  <Text Key="F081D7E0_128409">Ể~ Em gà đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="0534135E_128410">Hả?\nThời tiết ở đây đẹp nên tôi nghĩ là treo đồ giặt lên...</Text>
  <Text Key="2A7E9197_128411">Hả?\n&quot;Đồ giặt&quot;?</Text>
  <Text Key="46F457E0_128412">Này, này.\nSắp đến giờ chúng ta chiến đấu rồi, em đang nghĩ đến việc gì vậy?</Text>
  <Text Key="B73A52D8_128413">T-Tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="4AFEABA5_128414">Kyahaha♪\nChị ấy giận tôi rồi! ♡</Text>
  <Text Key="230D9F8E_128415">Nói về chiến đấu thì tôi sẽ chiến đấu ngay cả khi hoàn toàn trần truồng.\nWakana, em có muốn tham gia không?</Text>
  <Text Key="4E260CFB_128416">T-Tôi không dám!\nTôi không có can đảm để giống như chị...</Text>
  <Text Key="0D64BC96_128417">Này Izuna~\nTháo những cái kẹp áo từ áo ngực của đứa em gà đi~♪</Text>
  <Text Key="C6175921_128418">Bóp.</Text>
  <Text Key="E2E92BE0_128419">Aaaa!\nKhông! N-Nó sắp bay mất!</Text>
  <Text Key="277572D4_128420">Lyrael “Kia”</Text>
  <Text Key="86DD2B4B_128421">Pecorine và những người khác khuyến khích Kururu, người sắp bỏ cuộc, đối mặt với quái vật. Thấy vậy, Leilael quyết định và lao về phía nhóm. Sau khi quét sạch chúng bằng Royal Equipment của mình, cô kể lại cho nhóm ngạc nhiên về cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="253A9923_128422">Quái vật kiểu nhện</Text>
  <Text Key="DF5F522C_128423">Kababan-kun</Text>
  <Text Key="F6C8BC67_128424">Kẽo kẹt, kẽo kẹt, kẽo kẹt...!</Text>
  <Text Key="80E51053_128425">Trong Công viên Giấc mơ Lớn, nơi chị em Bandy đang nhìn, nhóm của Pecorine đang gặp khó khăn trong việc đối phó với đàn quái vật kiểu nhện mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="29B4A5A2_128426">Princess─ Strikeee!</Text>
  <Text Key="980A3C45_128427">Chỉ có năm con thôi...!</Text>
  <Text Key="1623699E_128428">Vẫn còn nhiều lắm!\nNhìn thấy một con, sẽ là ba mươi...!</Text>
  <Text Key="1BC39B21_128429">Trời đất ơi!\nChúng nhanh, cứng, và lại nhiều!\nNhững con vật gây hại to lớn vô dụng này!</Text>
  <Text Key="400BCFF5_128430">Cô Kyaru, cô sai rồi!\nNhện là côn trùng có lợi diệt trừ gián và các loài tương tự...!</Text>
  <Text Key="87752134_128431">Câm miệng lại, Korosuke!\nTôi đâu phải côn trùng từ đầu!</Text>
  <Text Key="82A8B287_128432">Kuh...!\nTơ nhện kiên cố thật...!</Text>
  <Text Key="3885AF46_128433">Giá như tôi có thể dùng tay mình tự do hơn một chút...</Text>
  <Text Key="308EC4D6_128434">Tập trung.</Text>
  <Text Key="44B7485D_128435">Abyss Burst!!</Text>
  <Text Key="59DC0629_128436">Giiiiii!!</Text>
  <Text Key="2D7D58FE_128437">*lăn*……</Text>
  <Text Key="7E1FF1B5_128438">Một viên đá?</Text>
  <Text Key="ECF09B89_128439">H-Hả? Cái đó,\nPrecia vừa nhặt lên, có thể là...?</Text>
  <Text Key="F3DA93DE_128440">Của Kururu?\nTôi trả lại đây.</Text>
  <Text Key="49FFFF4A_128441">C-C-Cảm ơn rất nhiều!\nƯm, ưm...!\nLàm cái này...!</Text>
  <Text Key="83C2CD07_128442">Cô Kururu?\nCô có kế hoạch gì không?</Text>
  <Text Key="CF4A1B0F_128443">Vâng! Vâng!\nTôi là thành viên của chủng tộc Carbuncle!\nTôi có thể thu thập năng lượng ma thuật vào đá quý và sử dụng năng lượng ma thuật đã thu thập!</Text>
  <Text Key="6DDB7253_128444">Vậy với viên ngọc này, nếu tôi làm thế này, thế này và thế này~</Text>
  <Text Key="3C7C0652_128445">Sáng.</Text>
  <Text Key="FD93EC9A_128446">Cô đang cố làm chúng mù à?</Text>
  <Text Key="AC92FE02_128447">Awawa!\nCái này để chiếu sáng sân khấu ban đêm, phải không!?\nKhông phải cái này, không phải cái này!</Text>
  <Text Key="7C1CA537_128448">Aah, cái này là để phát âm thanh diễu hành!</Text>
  <Text Key="2C8DB626_128449">Kururu-chan!\nBình tĩnh lại!</Text>
