  <Text Key="59038EBE_134300">Nhiều thịt, một ít rau. Xào chung lại... Này, đã sẵn sàng rồi!</Text>
  <Text Key="C8DEE95A_134301">Một mùi thơm ngon lành, kích thích vị giác... Tôi tin rằng đây là món ăn sẽ làm hài lòng Chủ nhân, người đang tập luyện rất nhiều. Được rồi, Tiểu thư Arachne, hãy đưa món ăn này cho Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="1FF088FD_134302">Ngay lập tức, Tiểu thư Kokkoro. Vậy thì... Xin phép được ngồi cạnh người, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="BE1C37A0_134303">Đây ạ, Kishi-sama. Thịt xào với rau. Haa... Haa... Hãy nói "Aaaahhh"...</Text>
  <Text Key="A29961E0_134304">Á...! Tiểu thư Arachne, "Aaaah" là không công bằng-... Ý tôi là, không cần thiết đâu. Xin hãy dừng lại.</Text>
  <Text Key="717825B4_134305">...Tôi không được phép ư?</Text>
  <Text Key="1D0C6486_134306">Sau đó, {playername} đã thưởng thức món ăn ngon lành mà Arachne đã chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="EF49C6AF_134307">Bài học tiếp theo là phòng thủ nâng cao... Tôi sẽ bảo vệ người, Kishi-sama, đừng sợ.</Text>
  <Text Key="2F64BEE2_134308">...Như mong đợi từ Tiểu thư Arachne. Mặc dù tính cách của cô ấy đã thay đổi kể từ hồi đó, cô ấy vẫn có một khí chất trang nghiêm khi đang bảo vệ Chủ nhân. Chưa kể cô ấy còn cao nữa...</Text>
  <Text Key="DD12413E_134309">...Mặc dù tôi cảm thấy cô ấy đang áp sát quá vào Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="56796766_134310">Đã đến lúc bắt đầu rồi... Mặc dù chỉ là vờ, tôi hiện đang là kẻ thù của người. Tôi sẽ giờ tấn công bất ngờ, Chủ nhân, Tiểu thư Arachne. YAAAAAHHHH...!</Text>
  <Text Key="84329FFA_134311">Kishi-sama...!</Text>
  <Text Key="E2C3C1F2_134312">Đừng lo... Tôi sẽ quấn Tiểu thư Kokkoro trong sợi tơ để ngăn cô ấy lại...!</Text>
  <Text Key="ABDBE464_134313">HÃY DỪNG LẠI NGAY, TIỂU THƯ ARACHNE!</Text>
  <Text Key="25FF3CC6_134314">Tiểu thư Kokkoro...? Có chuyện gì vậy? Ồ, đây có thể cũng là một phần trong bài huấn luyện đặc biệt của cô chăng? Để khiến tôi giảm cảnh giác.</Text>
  <Text Key="B9713D93_134315">Không, tôi thực sự đang cố gắng ngăn cô lại. Khuôn mặt Chủ nhân đang chìm vào ngực Tiểu thư Arachne, khiến người không thể thở được!</Text>
  <Text Key="E57D7852_134316">May mắn thay, {playername} đã an toàn, nhờ vào một số... bài huấn luyện đặc biệt.</Text>
  <Text Key="0C9F5785_134317">*thở dài*... Mặc dù Tiểu thư Kokkoro đã chấp nhận tôi là đệ tử, mọi thứ vẫn không diễn ra suôn sẻ... Trở thành một người hầu đúng chuẩn thực sự rất khó.</Text>
  <Text Key="C93B8723_134318">Mọi người đều mắc lỗi. Tôi có kinh nghiệm, còn bạn chỉ thiếu kinh nghiệm lúc này. Chỉ là tự nhiên mà thôi, một số việc sẽ không diễn ra suôn sẻ ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="C0FD91B8_134319">Nếu bạn có thể làm mọi thứ hoàn hảo ngay từ đầu, bạn đã không tìm cách trở thành đệ tử của tôi rồi.</Text>
  <Text Key="2855B033_134320">Điều đó... có lẽ đúng...</Text>
  <Text Key="70D65197_134321">Suy nghĩ mãi về những thất bại sẽ chỉ dẫn đến càng nhiều thất bại hơn. Khả năng reset trái tim cũng là một tư duy thiết yếu cho một người hầu.</Text>
  <Text Key="F0554AD3_134322">Hơn nữa... bạn sở hữu những phẩm chất mà tôi không có, Tiểu thư Arachne.</Text>
  <Text Key="8E217E54_134323">Những phẩm chất tôi sở hữu...?</Text>
  <Text Key="E9F3FF39_134324">Cụ thể là... vóc dáng của bạn, và độ dài của các chi.</Text>
  <Text Key="9D671318_134325">Lớn như bạn, bạn có thể dễ dàng với tới những thứ ở vị trí cao. Và trong những tình huống khẩn cấp, bạn cũng có thể trở thành lá chắn vững chắc của Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="F340A6EE_134326">Nếu tôi có chi dài, tôi có thể lao đến bên Chủ nhân nhanh nhất có thể. ...Nói cách khác, tôi... ghen tị với bạn, Tiểu thư Arachne.</Text>
  <Text Key="3509DFB7_134327">Ngay bây giờ, tôi không thể làm gì về kích thước cơ thể mình... Sẽ tuyệt biết mấy nếu có một loại thuốc hay phép thuật nào đó giúp cơ thể tôi lớn nhanh trong tích tắc...</Text>
  <Text Key="3322B764_134328">...Dễ thương quá.</Text>
  <Text Key="DBD9661F_134329">Mặc dù bạn có thể nhỏ bé về hình thể, tôi luôn nghĩ bạn khá trưởng thành bên trong. Do đó, việc bạn có mong muốn lớn lên, phù hợp với độ tuổi của mình, là một sự khác biệt... mà tôi thấy rất dễ thương.</Text>
  <Text Key="E9518523_134330">Đ-Đúng vậy... có thể đó là một ước nguyện trẻ con. Tuy nhiên, xét rằng cơ thể càng lớn thì phạm vi những gì tôi có thể làm cho Chủ nhân càng rộng, đó là một ước nguyện tự nhiên đối với một người hầu như tôi.</Text>
  <Text Key="BDAC9F4E_134331">Tiểu thư Kokkoro, bất kể chuyện gì... bạn phục vụ Kishi-sama vì bạn quan tâm rất nhiều đến anh ấy. Bạn hiện thân hình mẫu người hầu lý tưởng mà tôi khao khát trở thành.</Text>
  <Text Key="8116F32D_134332">...Hehe. Cảm ơn rất nhiều. ...Tôi không ngờ rằng bạn sẽ gọi tôi là dễ thương, dù vậy.</Text>
  <Text Key="712DA8A2_134333">Xin lỗi vì điều đó, Tiểu thư Kokkoro. ...Tuy nhiên, tôi nghĩ tôi hiểu rồi. Lý do tại sao Kishi-sama giữ bạn bên cạnh mình như một người hầu.</Text>
  <Text Key="61600E9B_134334">Vậy thì, Tiểu thư Arachne, đây sẽ là buổi huấn luyện đặc biệt cuối cùng của chúng ta. Cuối cùng... một bài học huấn luyện về cách thay đồ.</Text>
  <Text Key="21F14923_134335">Đó cũng là bổn phận của một người hầu là giúp Chủ nhân thay đồ. Giờ thì, Tiểu thư Arachne, xin hãy bắt đầu.</Text>
  <Text Key="A494D632_134336">Được rồi, tôi sẽ bắt đầu ngay. Vậy thì, Kishi-sama... hãy để tôi hỗ trợ người tháo trang phục.</Text>
  <Text Key="D5C04397_134337">Haa... Đầu tiên, từ trên xuống... Rồi, từng cái một... Tôi sẽ cởi hết chúng ra.</Text>
  <Text Key="000C937B_134338">Á... Người có cơ bắp nhiều hơn tôi tưởng... Tay, vai, bụng, ngực... cơ thể của một người chiến đấu.</Text>
  <Text Key="0C10EBBC_134339">Tuyệt vời quá... Ngay cả ở đây, cơ bắp cũng hiện rõ và rất cứng... Người có một cơ thể rất mạnh mẽ, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="1EC04AED_134340">Aaah... Một cơ thể thực sự tuyệt vời. Thật sự...</Text>
  <Text Key="EEE49A00_134341">HÃY DỪNG LẠI NGAY TẠI ĐÂY, TIỂU THƯ ARACHNE! Vì một lý do nào đó, tôi không thể không cảm thấy nghi ngờ! Buổi huấn luyện đặc biệt này sẽ kết thúc ở đây!</Text>
  <Text Key="DB6E7F3D_134342">Ồ trời...?</Text>
  <Text Key="27DFD550_134343">Arachne không hiểu tại sao cô bị ngăn lại, và thời gian huấn luyện của cô như một người hầu học việc đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="F2F092CE_134344">Dựa trên quan sát buổi huấn luyện hôm nay, Tiểu thư Arachne, phán đoán của tôi là...</Text>
  <Text Key="5D8DE53F_134345">Hiện tại, tôi phải kết luận rằng bạn chưa thể phục vụ như một người hầu của Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="4A5F5612_134346">Tiểu thư Arachne, bạn đã có quá nhiều tiếp xúc không cần thiết với Chủ nhân. Mặc dù một người hầu đúng chuẩn được mong đợi tuân theo chủ nhân, trong trường hợp của bạn, bạn rõ ràng đã đi quá xa với điều đó.</Text>
  <Text Key="CD140DEC_134347">Đã có nhiều khoảnh khắc Chủ nhân trông có vẻ bối rối. Làm đau lòng người bạn phục vụ là không phù hợp với một người hầu.</Text>
  <Text Key="FEC661D7_134348">Tôi hiểu rồi... That là không may. Thật không may...</Text>
  <Text Key="3F43A3FC_134349">Tuy nhiên... không phải là bạn không có những phẩm chất để trở thành một người hầu đúng chuẩn, Tiểu thư Arachne... hay tôi thấy vậy.</Text>
