  <Text Key="CAEA771C_40700">Vì vậy, {playername} và những người khác đã ngăn chặn được thiên thạch và có thể đón giao thừa an toàn (?)</Text>
  <Text Key="6EE36484_40701">Albert</Text>
  <Text Key="FC963644_40702">[CHẾ ĐỘ 1] Theo sau những thiên thạch không phải ai khác chính là\n\n►Super\n\n►Chiếc chuông giao thừa Siêu Cấp! Hãy chịu đựng những nốt trầm vang vọng thề xóa bỏ ham muốn, và tạm biệt năm cũ đã qua!\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân một cách vừa phải. Lượng phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, trang bị hiệu ứng Giảm TP 50% cho bản thân.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh lượng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh lượng phục hồi HP của tất cả kẻ địch.\n\n►Thiên thạch\n\n►Từ\n\n►Giấc mơ: Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội một cách vừa phải cho mọi sát thương nhận từ Thiên thạch.\n\n►Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP còn lại và gây choáng ngắn. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 20%, gây choáng kéo dài. Tình trạng bất thường từ kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, triệu hồi Chiếc chuông giao thừa.\n\n►Chiếc chuông giao thừa không phải là mục tiêu cho các đòn tấn công và gây sát thương ma thuật cố định lên tất cả kẻ địch dựa trên tấn công ma thuật của boss, cùng với thêm 2024 sát thương ma thuật cố định. Ngoài ra, gây sát thương vật lý và ma thuật theo phần trăm lên boss. TP không phục hồi từ sát thương nhận bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="510423E5_40703">[CHẾ ĐỘ 2] Trong khi một trận mưa sao băng có thể trông đẹp đẽ từ mặt đất, đó là một mối đe dọa khủng khiếp khi ở gần. Bạn có thể đối đầu với nó bằng kiếm và ma thuật không? Đừng lo! Đây là giấc mơ, rốt cuộc.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân một cách vừa phải. Lượng phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, trang bị hiệu ứng Giảm TP 50% cho bản thân.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh lượng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh lượng phục hồi HP của tất cả kẻ địch.\n\n►Thiên thạch\n\n►Từ\n\n►Giấc mơ: Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội một cách vừa phải cho mọi sát thương nhận từ Thiên thạch.\n\n►Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch trong một phạm vi xung quanh bản thân dựa trên HP còn lại và đẩy lùi chúng. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 30%, hủy bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Các hiệu ứng của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n►Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch trong một phạm vi phía sau dựa trên HP còn lại và giảm TP của chúng một cách vừa phải. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 30%, giảm tấn công vật lý và ma thuật của chúng một cách vừa phải. Tình trạng bất thường từ kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. TP không phục hồi từ sát thương nhận bởi kỹ năng này.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, triệu hồi Thiên thạch Nhỏ, đẩy lùi tất cả kẻ địch.\n\n►Mỗi lần một Thiên thạch Nhỏ được triệu hồi bị phá hủy, số lượng mục tiêu còn lại giảm 1. Sau đó, Thiên thạch Nhỏ sẽ được triệu hồi lại.</Text>
  <Text Key="0A56F04F_40704">[CHẾ ĐỘ 3] Một sự kiện kỳ quặc này tiếp theo sự kiện kia, tôi đã chán ngấy với những giấc mơ như thế này! Hãy phá vỡ thiên thạch bằng một tiếng nổ và thức dậy với cảm giác sảng khoái!\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, tăng phòng thủ vật lý và phòng thủ ma thuật của bản thân một cách vừa phải. Lượng phòng thủ tăng thêm từ hiệu ứng này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm phòng thủ trong trận đấu.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, trang bị hiệu ứng Giảm TP 50% cho bản thân.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh lượng hấp thụ HP của tất cả kẻ địch.\n\n►Khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh lượng phục hồi HP của tất cả kẻ địch.\n\n►Thiên thạch\n\n►Từ\n\n►Giấc mơ: Giảm lượng phục hồi TP của nhân vật trong đội một cách vừa phải cho mọi sát thương nhận từ Thiên thạch.\n\n►Union Burst: Xóa bỏ các rào cản khỏi tất cả kẻ địch, gây sát thương ma thuật cố định, và gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên HP còn lại. Ngoài ra, gây choáng. Tình trạng bất thường từ kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. TP không phục hồi từ sát thương nhận bởi kỹ năng này.\n\n►Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP còn lại và gây choáng ngắn. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 20%, gây choáng kéo dài. Tình trạng bất thường từ kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n►Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch trong một phạm vi xung quanh bản thân dựa trên HP còn lại và đẩy lùi chúng. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 30%, hủy bỏ các hiệu ứng tăng cường trạng thái. Các hiệu ứng của kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n\n►Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên tất cả kẻ địch trong một phạm vi phía sau dựa trên HP còn lại và giảm TP của chúng một cách vừa phải. Hơn nữa, nếu HP còn lại dưới 30%, giảm tấn công vật lý và ma thuật của chúng một cách vừa phải. Tình trạng bất thường từ kỹ năng này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. TP không phục hồi từ sát thương nhận bởi kỹ năng này.</Text>
  <Text Key="844DDBA0_40705">Sắp tới, một thiên thạch sẽ rơi... K-Không biết phải làm sao, Hatsu-ne-chan? T-Tôi có thể đang lo lắng...!? Chúng ta có thể thực sự phá vỡ nó theo kế hoạch không!?</Text>
  <Text Key="E36783C9_40706">Tôi thực sự đã phá hủy một cái nhỏ hơn một chút. Chỉ cần đấm nó thôi!</Text>
  <Text Key="B4A34A04_40707">Nếu bạn thực sự lo lắng, sao không xem một giấc mơ tiên tri khác? Tập luyện và diễn tập tưởng tượng là quan trọng. Chắc chắn sẽ tăng cường sự tự tin của bạn.</Text>
  <Text Key="279D2EED_40708">Tôi hiểu rồi...! Có lý đấy~! Được rồi, trong khi cầu nguyện để mơ về thiên thạch~...!</Text>
  <Text Key="743AA538_40709">Chuẩn bị và hít thở sâu!!</Text>
  <Text Key="9AB42619_40710">Giao thừa Inori!</Text>
  <Text Key="8AE42A8F_40711">Mở to mắt và nhìn kỹ! Đó là trang phục lễ hội của lãnh đạo cấp cao, phu nhân Inori từ [Tổ ấm Rồng]! Bạn nên tôn sùng diện mạo này như mặt trời mọc!</Text>
  <Text Key="6C811949_40712">...Thực tế, tôi đã thú nhận và nhận lời khuyên từ Kaya-pii để làm cho thiết kế trông mạnh mẽ hơn.</Text>
  <Text Key="0B7EDC73_40713">Điểm bán hàng, tất nhiên, là họa tiết! Tôi đã đưa ra hướng dẫn chi tiết để truyền tải sức hấp dẫn của một băng nhóm mạnh mẽ và ngầu. Nếu bạn thích, tôi có thể cân nhắc chụp ảnh với phí!</Text>
  <Text Key="7B628971_40714">Hả, đừng nghiêm túc! Và chụp ảnh cùng nhau?! Khoan đã, tôi cần nghĩ ra một tư thế ngầu... với vẻ mặt nghiêm nghị và khoanh tay... được rồi!</Text>
  <Text Key="4E3EC489_40715">Trước mắt, hãy tôn sùng phu nhân Inori vui vẻ này!</Text>
  <Text Key="544BA06E_40716">...Ừ, tôi đã có một giấc mơ hay! Kiểu như, bất kể kế hoạch, tôi đang đập phá thiên thạch ngoài không gian!</Text>
  <Text Key="F1257469_40717">Khoan! Điều đó cũng sẽ gây rắc rối, thay đổi tương lai lần nữa!?</Text>
  <Text Key="61967B13_40718">Ý tôi là, ở ngoài không gian đã là chuyện kỳ quặc rồi! Hãy để tôi ngủ lại, và mơ giấc mơ ban đầu thật sự! Tôi không thể mạo hiểm việc xâm nhập khí quyển với cơ thể vật lý!</Text>
  <Text Key="FA4F73BF_40719">Ừ, không thể tránh được... nhưng tôi đói và tỉnh dậy rồi, vậy tôi có thể mua đồ ăn từ một quầy ăn vặt trước khi đi ngủ lại không?</Text>
  <Text Key="44D884A8_40720">K-Không sao, cứ thoải mái... nhưng có lẽ tốt hơn nên thư giãn như thế này. Kết quả của các giấc mơ tiên tri có thể tốt hơn nếu bạn thư giãn hơn.</Text>
  <Text Key="730DDE43_40721">Tôi không biết, nhưng tôi không thể không tin. Dù sao, hãy ăn tối và xong chuyện. Có thể đó là bữa ăn tối cuối cùng của chúng ta, vì vậy hãy làm cho nó hoành tráng.</Text>
  <Text Key="F2375F82_40722">Đó sẽ không phải là bữa ăn tối cuối cùng! Tôi còn chưa ăn osechi, vì vậy hãy tích cực hơn và cố gắng hết mình~☆</Text>
  <Text Key="8D7F0E6A_40723">Dạ dày tôi đã no, và tôi đang cảm thấy buồn ngủ dễ chịu~ Tôi hy vọng tôi có thể có một giấc mơ tiên tri cảm giác như một buổi diễn tập lần này.</Text>
  <Text Key="29FE7D78_40724">Bây giờ rất khó để thay đổi đáng kể kế hoạch... và có giới hạn số lượng điều ước. Không thể gửi mọi người vào không gian.</Text>
  <Text Key="9A3CBA08_40725">Hơn nữa, xâm nhập khí quyển có vẻ thực sự nóng, và trang phục lễ hội của phu nhân Inori có thể bị cháy.</Text>
  <Text Key="5F43D10B_40726">Dù sao, bạn có thể đi ngủ lại không? Nếu chúng ta không thay đổi kế hoạch, bạn nên mơ giấc mơ ban đầu một lần nữa.</Text>
  <Text Key="A8BA6251_40727">Đừng lo, để tôi lần này! Tôi sẽ không bỏ cuộc cho đến khi có một giấc mơ kết thúc hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="10D46257_40728">Đó là tinh thần, làm ơn. Được rồi, bạn đã sẵn sàng đi ngủ lại chưa?</Text>
  <Text Key="6CC96101_40729">Với quyết tâm đó, tôi sẽ đi ngủ lại. Sẵn sàng...!</Text>
  <Text Key="D12E16BC_40730">...Ngáy♪</Text>
  <Text Key="CFDBE106_40731">Hừm, lần này không phải giấc mơ tôi mong đợi... Tôi thực sự cần phải mơ về việc phá vỡ thiên thạch theo kế hoạch lần này!</Text>
  <Text Key="DC33CF00_40732">Điều đó có thể bởi vì tôi nằm trên một chiếc ghế cứng trước đó, và độ chính xác của giấc mơ tiên tri có thể đã giảm.</Text>
  <Text Key="2410EA91_40733">Vậy, Inori-kun, xin lỗi vì đã hỏi, nhưng bạn có thể cho Hatsu-ne-san một chiếc gối đầu gối không? Một giấc ngủ thoải mái có thể dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text>
  <Text Key="BA65B793_40734">Hả!? Tại sao tôi phải làm điều đó? Anh trai có thể làm thay!</Text>
  <Text Key="8F8F011F_40735">K-Không, điều đó không được phép! Có mối quan tâm rằng sự căng thẳng của tôi có thể bị gián đoạn bởi một giấc ngủ thoải mái!</Text>
  <Text Key="792E726B_40736">Kasumin, tại sao bạn lại bối rối như vậy? Dù sao, như Inori-chan đề xuất, hãy thử dùng đầu gối của bạn làm gối... Ngáy...</Text>
  <Text Key="1882E236_40737">Hừm, tôi đã ngủ ngon! Giấc mơ vẫn mơ hồ, nhưng tôi đã làm được! Có lẽ tốt hơn nên nhảy vào không gian để xử lý thiên thạch?</Text>
  <Text Key="BFB79F10_40738">...Được rồi, hãy làm điều này. Hãy quên đi giấc mơ chúng ta vừa có. Kế hoạch ban đầu chắc chắn hợp lý hơn. Không thay đổi.</Text>
  <Text Key="C651BEF0_40739">Bạn biết đấy, liệu có bình thường không khi tôi có một giấc mơ tiên tri về việc phình to lên và đập phá thiên thạch bằng tia laser? Khi nghĩ một cách bình tĩnh, cả hai kịch bản dường như không khác biệt lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="A70FD8EE_40740">Đây là điều cơ bản, Inori-kun. Toàn bộ vụ việc này bắt đầu bằng việc tôi xin tiền lì xì, và sau đó tôi bị quở trách vì một sự cố hoàn toàn vô lý và vô nghĩa liên quan đến một thiên thạch rơi.</Text>
  <Text Key="40C23939_40741">Nói cách khác, vậy nên... bây giờ không có ý nghĩa gì trong việc chấp nhặt chi tiết! Tất cả chúng ta có thể làm là cố gắng hết sức với những gì chúng ta có. Hãy quên đi giấc mơ. ...Được chứ...?</Text>
  <Text Key="F96BF0BE_40742">Có vẻ như bạn khá choáng váng... Kasumin, tốt hơn nên giải quyết tình hình trước khi bạn gãy.</Text>
  <Text Key="63B52902_40743">Đúng rồi! Lần này chắc chắn, với toàn bộ sức mạnh~...!</Text>
  <Text Key="4DE3313A_40744">Ngủ thiếp đi!</Text>
  <Text Key="6FFD48E4_40745">Trận chiến khốc liệt ngoài không gian!?</Text>
  <Text Key="33D3301B_40746">Bạn biết đấy, thành thật mà nói... cuối cùng, tôi liên tục có một trận chiến khốc liệt với thiên thạch ngoài không gian! Có lẽ, đó chỉ là một giấc mơ bình thường thôi!</Text>
  <Text Key="1997834A_40747">Ừ, tôi không nên nói điều vô lý. Ban đầu, đó là một ý tưởng để giảm căng thẳng cho Hatsu-ne-san. Hãy giả vờ như chúng ta chưa thấy giấc mơ đó, hãy quên đi nó.</Text>
  <Text Key="C778509A_40748">Nhưng, sự lo lắng đã biến mất rồi phải không? Nước da của bạn trông tốt hơn trước.</Text>
  <Text Key="442251E3_40749">Chúng ta đã phá vỡ được thiên thạch, rốt cuộc. Chúng ta không thể làm theo cách đó, nhưng chúng ta đã có đủ sự tự tin!</Text>
