  <Text Key="7EE2B244_131750">Cảm ơn, Kururu! ♪ Em sẽ thay đồ ngay!</Text>
  <Text Key="15379A70_131751">Đó là ý tốt của Kururu mà. Cùng nhau mặc nào!</Text>
  <Text Key="C3C3FEDF_131752">Sao...?! Hai người đồng ý rồi đúng không?!"</Text>
  <Text Key="26C8757D_131753">Ừ, vì cô ấy dễ thương♪ Và...</Text>
  <Text Key="17ABACE1_131754">Chika-san trong bộ đồ thỏ ngọt ngào, táo bạo...!</Text>
  <Text Key="C8AFD774_131755">Không phải lúc nào cũng có cơ hội thấy được thứ như vậy đâu.</Text>
  <Text Key="7E71E32B_131756">Em... em cảm thấy hơi áp lực... Được rồi. Em cũng sẽ thay đồ...</Text>
  <Text Key="CB3FA4AC_131757">Và rồi, một lúc sau...</Text>
  <Text Key="BE9FCFA1_131758">Ôi trời♪ Trông cô đẹp quá!</Text>
  <Text Key="28B18FB4_131759">Hehe, cảm ơn, Kururu! Em thích bộ đồ này lắm♪</Text>
  <Text Key="9E18AF31_131760">*thở dài*... Hình dạng thỏ của Chika-san quá thu hút rồi... Em mừng là cô ấy còn sống...!</Text>
  <Text Key="15EDE1A1_131761">Sao lại thành ra thế này...? Có lẽ còn khó xử hơn cả đồ bơi...</Text>
  <Text Key="A18C8953_131762">Sự khó xử đó... cũng làm nổi bật thêm sức hấp dẫn của Chika-san và bộ trang phục. Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="21177764_131763">Mừng là cô thích♪ Ngoài ra, còn đủ cho cả anh hùng nữa! Em sẽ chắc chắn gửi sau!</Text>
  <Text Key="D2FC8ADD_131764">Bộ đồ thỏ cho cả anh hùng ư?!</Text>
  <Text Key="25E2FD96_131765">Ra vậy... Ý tưởng hay đấy!</Text>
  <Text Key="DDA8B2CC_131766">Ừ, đúng thế. Trông như cô ấy sẽ mặc vừa ý lắm!</Text>
  <Text Key="F1BA999D_131767">Ư-Ưm... Anyway, Kururu, hãy xem tờ nhạc cô mang đến...</Text>
  <Text Key="1FAE37C3_131768">Xin mời! Em hy vọng đó là thứ anh ấy đang tìm!</Text>
  <Text Key="C67C05C2_131769">...Ra vậy. Đây là...</Text>
  <Text Key="B32192DC_131770">Ồ, vậy đây là bản nhạc? Có ghi chú và thứ gì đó trên đầu bánh quy. Hehe, trông ngon quá♪</Text>
  <Text Key="5E1F4C2C_131771">Đừng ăn nhé? Vừa đạo đức vừa kiểm soát cân nặng! ...Vậy sao, Chika? Đó là thứ cô tìm sao?</Text>
  <Text Key="AEE1EA1F_131772">...Tóm lại, bản nhạc này không phải thứ em tìm kiếm với tư cách là Ca sĩ.</Text>
  <Text Key="FF0AD477_131773">Đây là nhạc hiệu từ công viên và bản nhạc từ cuộc diễu hành... Nó không liên quan đến ca sĩ.</Text>
  <Text Key="081E09B6_131774">Sao...?! Thật sao?! Mọi người đều cười khi nghe bài hát trong công viên! Chính vì thế em nghĩ đó là bản nhạc đặc biệt...</Text>
  <Text Key="567D7265_131775">Oaaaaa! Xin lỗi, em xin lỗi!! Kururu, em lại không giúp được gì!</Text>
  <Text Key="93596925_131776">Không, Kururu. Không phải vậy. Một số bài hát sảng khoái như cô ca, số khác có hương vị ngọt ngào, dịu dàng như kẹo...</Text>
  <Text Key="72305C9D_131777">Mỗi bài hát đều chứa đựng khao khát làm khách hàng vui vẻ khi họ đến Công viên Giấc mơ Lớn.</Text>
  <Text Key="2A290391_131778">P-Phải! Em muốn tất cả khách hàng đều vui vẻ! Em vui khi khách hàng cười!</Text>
  <Text Key="B6E12CAF_131779">Chỉ nhìn vào những bản nhạc này thôi cũng đủ làm ấm lòng. Hehe. Cảm ơn vì đã cho em xem những thứ tuyệt vời như vậy.</Text>
  <Text Key="014D553B_131780">Ưm, có vẻ không phải thứ cô tìm... Nhưng, nhưng, em thực sự vui vì có thể làm Chika cười♪</Text>
  <Text Key="018BF3F4_131781">Em cũng vui như vậy...! Em cần ghi khắc hình dạng thỏ của mọi người vào mắt còn có thể...</Text>
  <Text Key="C961E782_131782">...Hà! Trong khi em nhìn như vậy, em có ý tưởng...! Có lẽ bộ trang phục sân khấu tiếp theo sẽ có chủ đề thỏ...!?</Text>
  <Text Key="CCC39258_131783">Trang phục sân khấu...? Không biết mọi người có đang diễn vở kịch gì không</Text>
  <Text Key="96C9FAC2_131784">Không. Chúng tôi là guild [Carmina]! Họ là thần tượng biểu diễn ca hát, nhảy và chiến đấu! ...Khoan, cô biết thần tượng là gì chứ?</Text>
  <Text Key="E3C7F99F_131785">Thần... tượng...? Xin lỗi, em không hiểu lắm...</Text>
  <Text Key="3BC56200_131786">Ra vậy... Có vẻ mọi người ở thế giới này chưa quen với thần tượng. Chúng tôi cũng đã quảng cáo giữa các lần tiêu diệt quái vật, nhưng...</Text>
  <Text Key="ABE8B2D9_131787">Thần tượng là nghề làm mọi người cười bằng cách ca hát và nhảy... Không biết liệu điều đó có thuyết phục được họ không?</Text>
  <Text Key="BC69702E_131788">Làm mọi người cười...! Đó là một công việc rất, rất tuyệt vời, đúng không♪ Tuyệt vời, em ngưỡng mộ!</Text>
  <Text Key="D250255F_131789">Một ngày nào đó, khi công viên trở lại bình thường... em muốn diễu hành cùng mọi người em ngưỡng mộ!</Text>
  <Text Key="DB71E8E9_131790">Mừng khi nghe cô nói♪ Gọi cho em bất cứ lúc nào! Em muốn mọi người ở Gio Teogonia cũng biết về thần tượng!</Text>
  <Text Key="34318361_131791">Cảm ơn rất nhiều! Em rất mong được diễu hành cùng mọi người trong bộ đồ thỏ đồng bộ!</Text>
  <Text Key="3B921ADF_131792">V-Vẫn là thỏ rồi...!?</Text>
  <Text Key="41A9B9B3_131793">Đúng rồi! Em chắc chắn tất cả khách hàng sẽ cười!♪</Text>
  <Text Key="CB9A7D79_131794">Ưm... Tất nhiên em đồng ý tham gia diễu hành, nhưng... Có lẽ em nên mặc trang phục sân khấu thông thường...?</Text>
  <Text Key="436A6F31_131795">Cô nói gì vậy, Chika?! Khi vào làng, phải tuân theo làng!</Text>
  <Text Key="55975A1D_131796">Có phải Tsumugi chỉ muốn thấy chúng ta trong hình dạng thỏ không...?</Text>
  <Text Key="80B27704_131797">Đúng thế. Có gì sai khi sống thật với ham muốn của bản thân?!</Text>
  <Text Key="A0F85EE1_131798">Vậy là thế, cứ để em làm bộ đồ thỏ cho cuộc diễu hành!</Text>
  <Text Key="C576E2D3_131799">Ehehe, em rất mong được xem trang phục của Tsumugi♪ ...Ồ, em nghĩ mình có ý tưởng hay rồi</Text>
