  <Text Key="4B933CE8_60100">Tiểu thư, Tội Phản Nghịch</Text>
  <Text Key="7D98886D_60101">Ngay cả Nephi Nela cũng có thể... lúc nào cũng phòng thủ. Đúng rồi! Sẽ hoàn hảo nếu mình có thể gãi cổ con nhỏ đang ngủ kia một chút~! Ô HÔ HÔ HÔ!</Text>
  <Text Key="0420DE33_60102">...HÁ! M-Mình đang ở đâu?! Hôm qua mình đã lẻn vào để gãi cổ Nephi Nela khi cô ấy ngủ, và rồi...?</Text>
  <Text Key="6D2A337E_60103">Anemone-san tìm thấy cô và trả đũa thích đáng, đúng chứ~ Tội danh là phản nghịch nghiêm trọng~ Cô nghĩ hình phạt nào sẽ phù hợp lần này~?</Text>
  <Text Key="68424F23_60104">CÁI GÌ-...!? Cái phòng tắm này mà cô nói đến là cái phòng tắm phủ đầy bụi bẩn của bọn hạ đẳng ư?! Cô đang định làm gì, bắt một sinh vật quý tộc như ta làm những việc bẩn thỉu, bốc mùi và ghê tởm như vậy, đồ Hạ Đẳng!?</Text>
  <Text Key="A9137E19_60105">Cái bụi bẩn này... KIÊN CỨ QUÁ! Dù cọ rửa hay xối nước bao nhiêu, nó vẫn không chịu tách ra!</Text>
  <Text Key="4AF0FB59_60106">Này, Hạ Đẳng! Làm sao để mình sạch mớ bựa này? Cô dường như hiểu nhiều về việc này, cô phải biết chứ!</Text>
  <Text Key="477B2929_60107">...Hả? "Đó không phải cách hỏi đúng"? Grr, cô muốn mình cúi đầu như thể mình là thuộc hạ của cô và hỏi lại ư?! Grrrr... Mình không còn lựa chọn nào khác... Làm ơn, hãy dạy mình!</Text>
  <Text Key="A39C12F7_60108">M-Mình cuối cùng cũng làm được... Suốt ngày và đêm, trước khi mặt trời đã lên hoàn toàn... Tất cả đều lấp lánh, rực rỡ... *Thud*...</Text>
  <Text Key="5983D09D_60109">*Munyaa munyaaa*... Hãy chứng kiến... tất cả đều sáng bóng và bóng loáng... *ngáy*...</Text>
  <Text Key="0C68C6AB_60110">HẢ?! Cô vừa nói gì?! Cô muốn mình trở thành con chó thường thường, thậm chí còn thấp kém hơn một nô lệ chiến trận ư?!</Text>
  <Text Key="6A5885BC_60111">Grrrrr... Đ-Điều này QUÁ nhục nhã...! Cô dám làm cho một quý tộc như ta bò bằng bốn chân như con chó thế này... Dù là để thoát tội và sống sót, điều này thật không thể tưởng tượng nổi...!</Text>
  <Text Key="8674E34F_60112">Nhìn... giờ cô hài lòng chưa?! Giờ thì chấm dứt...</Text>
  <Text Key="AB51E2E1_60113">Nhưng con chó con này... nó đang cố nói bằng ngôn ngữ con người, đúng chứ~ À, phải rồi, phản nghịch thường thường là tội tử hình mà~...?</Text>
  <Text Key="DB28F399_60114">CÁI GÌ-...?! ...W-Woof! Woof, woof!</Text>
  <Text Key="96FF98BE_60115">Vậy nó là một con chó đích thực, mình rất vui~♪ Giờ đã chắc chắn, hãy dắt nó đi dạo và khoe với mọi người~ Lord Kishi-san, cô có thể nhận vinh dự này cho mình không~?</Text>
  <Text Key="28F0BBE5_60116">K-K-KHOAN ĐÃ, HẠ ĐẲNG! Cô định đưa ta đi đâu?! Này! Ta TỐI CẢM THẤY KHÔNG MUỐN đi dộng như thế này trước mặt bọn thường dân! KHÔNGOOOOOOOOOO!!</Text>
  <Text Key="26E3C8FA_60117">...Và rồi. Ở Gio Gehenna, những nhân chứng mắt thấy một con chó lạ đã dẫn đến sự ra đời của một huyền thoại địa phương mới.</Text>
  <Text Key="F8C18597_60118">.........Hmmm......</Text>
  <Text Key="6EE1C330_60119">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Cô nên biết là ta không sợ độ cao chút nào~♪ Thực tế, nơi cao phù hợp với một quý tộc như ta~!</Text>
  <Text Key="146FB2F3_60120">Cô ta sẽ dùng ngọn tháp canh gần đó và bắt ta BAY ĐI, phải không? Chỉ cần có đôi cánh thanh lịch của ta, chuyến bay sẽ hoàn toàn dễ dàng~♪</Text>
  <Text Key="4F3745F2_60121">Mình đã trói chặt đôi cánh của cô ta... Vậy thì, hành trình nhảy dây của tội nhân Kanon sẽ bắt đầu♪</Text>
  <Text Key="C698027E_60122">NÓNG! NÚI LỬA QUÁ NÓNG! Nếu mình rơi xuống từ nơi như thế này, liệu mình có không trở thành một con Manticore nướng chín? Nhưng thực sự, hãy tháo sợi dây kinh tởm này...!</Text>
  <Text Key="B7507051_60123">Vậy thì, chúc một chuyến đi an toàn♪</Text>
  <Text Key="8B191D5B_60124">Khoan, để mình chuẩn bị tinh thần trước AAAAAAAAAAAaaaaaaaaaaaaaaaaa...</Text>
  <Text Key="20B4EDDE_60125">Nhắc mới nhớ, mình không tính đến khả năng chịu nhiệt của sợi dây. Cái hố này khá sâu~... Thôi được, vì đang nói về Kanon-san, chắc cô ấy sẽ quay về trước ngày mai~...</Text>
  <Text Key="3AB1DD1F_60126">Ngày hôm sau, đúng như dự đoán của Mia, Kanon trở về sống sót dù đã cháy đen~...</Text>
  <Text Key="347E212B_60127">Ta sẽ bắt cô lau một cái phòng tắm bẩn</Text>
  <Text Key="8BAF8281_60128">Mình sẽ giúp, cùng cố gắng nhé!</Text>
  <Text Key="1AD3A71D_60129">Bắt đầu bằng cách bò bằng bốn chân</Text>
  <Text Key="CC700CB2_60130">Ta sẽ bắt cô nhảy dây</Text>
  <Text Key="67387E5A_60131">Ta sẽ biến cô thành con chó</Text>
  <Text Key="701D6BFC_60132">Sợi dây vừa bị cháy đen?!</Text>
  <Text Key="04CE69D7_60133">Tiểu thư, Đánh Đấm Bất Hợp Pháp</Text>
  <Text Key="87ECE61B_60134">Lần này, tội danh là phá hoại tài sản do đánh đấm và gây mất trật tự hàng xóm vì tiếng ồn từ cuộc cãi vã. Hai người có gì để nói không?</Text>
  <Text Key="0ED5A16A_60135">"Lỗi tại cô, Kanon-san!" "TSUMUGI-SAN mới là người có lỗi!"</Text>
  <Text Key="AF5D9D79_60136">Đã một lúc lâu kể từ khi cuộc đánh đấm kết thúc, nhưng họ vẫn còn sôi sục quá~ Lord Kishi-san, chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="75FD5ADB_60137">Như thể ta sẽ làm chuyện như vậy, thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="5EBC8A98_60138">Ta thậm chí không hiểu "hình phạt" này. Cô có thể dừng đùa giỡn được không?</Text>
  <Text Key="75FDE1D7_60139">...Meo.</Text>
  <Text Key="89885E74_60140">Tại sao mình cũng phải chịu đựng chuyện này...? Lỗi là tại Kanon, meo.</Text>
  <Text Key="93F9E4CB_60141">Vì cô vừa mới chấp nhận hình phạt, rõ ràng cô cũng có lỗi, Tsumugi-san, meo.</Text>
  <Text Key="542E8012_60142">Vậy thì cô cũng vậy, Kanon-san, meo! Hay là, cho dù mình có lỗi bằng cách nào, Kanon-san còn SAI HƠN, meo!</Text>
  <Text Key="F36C5284_60143">Huuuuuuuuuh?! Nếu vậy, thì cô sai hơn, NHIỀU HƠN, Tsumugi-san, meo!</Text>
  <Text Key="663CF9B9_60144">Vậy thì, Kanon-san, cô sai hơn, hơn, NHIỀU HƠN HƠN NỮA, meo!</Text>
  <Text Key="5B35496C_60145">*XỬSSSSSSSSSS*!!!</Text>
  <Text Key="6860741E_60146">Từ đó, cuộc cãi vã trẻ con giữa hai "con mèo" này tiếp diễn và kéo dài cho đến khi cả hai kiệt sức.</Text>
  <Text Key="E166AFB4_60147">............Vậy thì, đâu phải mình muốn, nhưng mình sẽ bắt đầu. Mình công nhận sự trung thực và sự không chịu thua của cô. ...Chúng ta đã chiến đấu cùng nhau, rồi. Bất đắc dĩ. Vừa đủ.</Text>
  <Text Key="365797B8_60148">Hmph...! Ta đã thừa nhận đủ để giao phía sau mình cho cô trong một trận chiến. Vì cô là một Idol, ta không cảm nhận thấy bất kỳ khí chất thua kém nào từ cô, và cô cũng có gan. Có lẽ. Hầu như chắc chắn.</Text>
  <Text Key="F2A6A936_60149">Cô nói đúng... Nhưng Kanon-san, cô nên học cách biết thời điểm và địa điểm để cười to...</Text>
