  <Text Key="7873034B_151000">Hehe♪ Này, khi đi đường nhìn chỗ nào vậy, hử~♪ Vô duyên quá~♪</Text>
  <Text Key="095BFC64_151001">Aaaa, trời ơi♪ Tôi trễ rồi, TRỄ quá~♪♪♪</Text>
  <Text Key="8D8E82B3_151002">Này, Mẹ? Cô lạ đang nhảy và cười... nhưng con thấy cổ có vẻ hơi giận ấy.</Text>
  <Text Key="BD6FCDBB_151003">Đừng nhìn!</Text>
  <Text Key="52F8DEF3_151004">Được rồi, mọi người. Từ hôm nay, chúng ta có một bạn học mới. Đây là Amasaka Louise Mari-san. Vậy thì, Amasaka-san. Chào hỏi đi.</Text>
  <Text Key="6FED1304_151005">...Vâng.</Text>
  <Text Key="F48786BA_151006">Chào mọi người. Tôi là Amasaka Louise Mari. Rất vui được gặp các bạn♪</Text>
  <Text Key="5F9ECEE0_151007">À... Nhờ Mẹ người Nhật của tôi, tôi có thể nói được MỘT CHÚT tiếng Nhật. Nhưng tôi vẫn đang học, nên xin mọi người hãy đối xử tốt với tôi.</Text>
  <Text Key="DF63A93C_151008">Ối dào... Cô ấy dễ thương quá! Đây chính là cô gái lai Nhật đẹp như mọi người nói ư?!</Text>
  <Text Key="67C332F9_151009">Tôi nghe mẹ cô ấy từng là siêu mẫu ở nước ngoài! Tin này trực tiếp từ tin đồn PTA của mẹ tôi!</Text>
  <Text Key="FA9B5465_151010">Hơn nữa, bố cô ấy là nhà thiết kế nổi tiếng của thương hiệu phổ biến, phải không?! À, tôi ghen tị quá!</Text>
  <Text Key="95D5A92F_151011">...À, họ ngưỡng mộ tôi...! Tôi là &quot;bông hoa không thể chạm vào&quot; của lớp... giống hệt trong những bộ truyện tranh!</Text>
  <Text Key="B4B1BC0E_151012">Thực ra tôi có thể nói tiếng Nhật lưu loát, nhưng việc giả vờ nói tiếng Nhật lơ lửng này? Thành công hoàn toàn! ...Nhưng tôi nghĩ mình có thể hối tiếc về sau...</Text>
  <Text Key="D2490171_151013">D-Dù sao... quay lại nhiệm vụ thực... Giờ, anh ở đâuuuu? Hoàng tử định mệnh của em...</Text>
  <Text Key="0131A711_151014">Cậu bé tôi va phải ở góc... cậu ấy mặc đồng phục của trường này. Và nếu mọi chuyện diễn ra giống trong truyện tranh, thì cậu ấy phải ở chính lớp này!</Text>
  <Text Key="07B025E6_151015">Cậu ấy sẽ ngồi ở hàng ghế sau, ngắm nhìn ra cửa sổ với vẻ mơ màng... Ngay khi tôi phát hiện ra, cậu ấy sẽ nhìn tôi và tôi sẽ nói...</Text>
  <Text Key="5813F870_151016">&quot;À! Cậu là thằng kia từ sáng nay?!&quot; Hai chúng tôi bắt đầu cãi nhau... Rồi giáo viên bước vào và nói: &quot;À, hai cậu đã quen biết nhau rồi ư?&quot;</Text>
  <Text Key="A6E87339_151017">&quot;Vậy thì, Amasaka, ngồi vào chiếc ghế bên cạnh cậu ấy! Nào, bắt đầu tiết học đầu tiên...&quot;  &quot;Cái gì?! Sensei, đừng đùa nữa!!!&quot;  ...Đ-Đây chính là nó rồi!</Text>
  <Text Key="6EE29DFC_151018">Heheh... Heheheh.</Text>
  <Text Key="5705EE19_151019">...Này, Amasaka! Cậu nghe thấy tôi không?! Amasaka?!</Text>
  <Text Key="1DEF40DF_151020">HAH!! Tôi... Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="92A38C4B_151021">...Cậu ổn chứ? Thôi kệ. Vậy thì, Amasaka... cậu sẽ ngồi chiếc ghế kia. Mấy người ngồi gần, giúp cô ấy một tay.</Text>
  <Text Key="7BA9C204_151022">Yaaay, đó là chiếc ghế bên cạnh tôi! Mari-chan, qua đây, ngay đây!</Text>
  <Text Key="DE54ED2E_151023">Hở...? À... Vâng.</Text>
  <Text Key="3045C388_151024">Cậu bé đó... Cậu ấy không ở đây... cũng phải thôi. Làm sao có thể thuận tiện đến thế.</Text>
  <Text Key="B78EE1E2_151025">*lạch cạch*!</Text>
  <Text Key="F4690D80_151026">Ể~</Text>
  <Text Key="07807361_151027">Ồ, hiếm khi cậu trễ vậy. Có chuyện gì à?</Text>
  <Text Key="35E14470_151028">...Cậu ấy tìm thấy một con mèo lạc trên đường đi học, và... cậu ấy không thể bỏ mặc...?</Text>
  <Text Key="4936A346_151029">Hauuu! C-Cậu ấy thật tốt bụng! Và cậu ấy còn áp dụng những tình tiết kinh điển của truyện tranh như không!</Text>
  <Text Key="F1F8DE4C_151030">Cậu ấy sao vậy... Cậu ấy không chỉ là DỊNH MỆNH của em... còn vượt quá kỳ vọng của em...</Text>
  <Text Key="80F6C81A_151031">...hawa.</Text>
  <Text Key="5F519A98_151032">Khoan, cô ấy ngất rồi?! Amasaka~...</Text>
  <Text Key="2FF1CB4A_151033">*thở dốc*...</Text>
  <Text Key="D8B6805E_151034">Này, mặt cậu đỏ, và hơi thở cũng không đều... Cậu ổn chứ, Amasaka? Có phải sốt không?</Text>
  <Text Key="4E1FE176_151035">Hyaa... Cậu ấy đang cõng em?! Cơ thể em... trên lưng cậu ấy... gần thế... gần hơn cả kiểu cõng công chúa...! Đây là... đây là...</Text>
  <Text Key="EC2BAD92_151036">S-Sự vô liêm sỉ...</Text>
  <Text Key="DB2DE0C9_151037">Hở? Chảy máu cam?! Thật sự, cậu ổn chứ-... K-Không... Cậu ấy đang cười...?!</Text>
  <Text Key="119C3BA4_151038">Hehe... Ehehe...</Text>
  <Text Key="C7811EA3_151039">Vâng. Đã rơi vào tình yêu....</Text>
  <Text Key="15B294B5_151040">Vâng, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ. Giấc mơ này... thực ra là phần thưởng cho cô ấy, thành thật mà nói.</Text>
  <Text Key="8728399C_151041">Trời ơi, những cô gái tụ tập xung quanh cậu... Chúng chưa bao giờ làm tôi thất vọng. Ngay cả cô mới này, cô ấy thật đặc biệt!</Text>
  <Text Key="010D9DA7_151042">Có lẽ cậu sinh ra dưới một số phận kỳ lạ nào đó thu hút những người này. Hehe... tôi đồng cảm với cậu.</Text>
  <Text Key="C4AD56BE_151043">Thôi. Cô ấy có thể hơi lập dị một chút, nhưng tính cách lại tinh khiết và tốt bụng bất ngờ. Hơn nữa, cô ấy không phải một cô gái xấu. Rốt cuộc... không ai yêu động vật lại có thể xấu được.</Text>
  <Text Key="B74D5827_151044">Đúng vậy. Cậu biết không, về cô gái đó? Cô ấy thực sự yêu động vật. Còn về loài cô ấy thích nhất...</Text>
  <Text Key="75E09CF8_151045">Hươu.</Text>
  <Text Key="FB17B76A_151046">Toh, có vẻ hôm nay đến đây là hết rồi. Gặp lại lần sau~♪</Text>
  <Text Key="BC3A33DB_151047">...Hừm. Hở...?</Text>
  <Text Key="B3AFC536_151048">...Tự nhiên, tôi đã có một giấc mơ rất hạnh phúc... Khoan, {playername}-kun? Cậu cũng đang ngủ ư...?</Text>
  <Text Key="DBF9141E_151049">...HAH! C-Chúng ta đã ngủ cùng nhau... Chỉ hai đứa... Trong CÙNG một phòng...!?</Text>
