  <Text Key="65849CFE_42200">Ờ</Text>
  <Text Key="B7F1E029_42201">Sh-Shinatsu?! Ơ... Ờ!</Text>
  <Text Key="A5435B7E_42202">...Nó đuổi theo họ. Tôi đoán là việc bốn người cùng một lúc khiêu khích nó đã làm nó tức giận.</Text>
  <Text Key="D42386F3_42203">Mọi người... Xin hãy bình an...!</Text>
  <Text Key="0F7E07BB_42204">...Đó là tình hình. Cậu đã hiểu ý tôi chưa?</Text>
  <Text Key="DA03AF27_42205">Kishi-kun, cậu đã nói chuyện được với Eris-san, phải không?</Text>
  <Text Key="A90775B8_42206">Việc... đó thế nào?</Text>
  <Text Key="74486D67_42207">À, tôi không biết nói gì đây. Ơ...</Text>
  <Text Key="C715A51C_42208">Tôi hiểu cảm xúc của cậu, Yui, nhưng đây là tình huống khẩn cấp. Vì vậy... tôi sẽ hỏi cậu thay vì.</Text>
  <Text Key="99D40648_42209">Cậu nghĩ Eris có thể giúp chúng ta không?</Text>
  <Text Key="F5E67EC1_42210">Cậu... cậu không biết!?</Text>
  <Text Key="35D21F4F_42211">Ngay cả khi cậu nói vậy, cậu biết đấy...</Text>
  <Text Key="4B34C108_42212">...Tôi hiểu rồi. Trong trường hợp đó, chúng ta sẽ phải chờ.</Text>
  <Text Key="16899CC4_42213">Không phải cả cậu nữa, Yui! Bây giờ không phải lúc để nghỉ ngơi-</Text>
  <Text Key="70A3AB07_42214">...Thật là một con tiên dẫn đường ồn ào.</Text>
  <Text Key="FA1BA00A_42215">...Kusano Yui. Tôi chưa chấp nhận lời xin lỗi của cậu. Lời nói của cậu chẳng có ý nghĩa gì.</Text>
  <Text Key="CCEAA358_42216">Tuy nhiên... Cái nhìn trong mắt cậu. Tôi chưa từng thấy điều đó trong suốt thời gian xem những bản ghi đó.</Text>
  <Text Key="CF60FE89_42217">...Vâng. Chào buổi sáng, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="E59C1716_42218">...Không có gì.</Text>
  <Text Key="011553B0_42219">...Tôi không thể từ chối.</Text>
  <Text Key="3635F667_42220">Một lần, tôi khao khát Kishi-kun đến mức, tôi đã chiến đấu, một cách tuyệt vọng... nhưng tôi đã thất bại.</Text>
  <Text Key="9545657B_42221">Bất kể, bất kể điều gì xảy ra, tôi không thể ngăn nó lại.</Text>
  <Text Key="8A260A1B_42222">Nếu tôi có thể nhìn thấy Kishi-kun. Nghe thấy giọng nói của Kishi-kun. Nếu tôi có thể nói những gì tôi đã cảm thấy lúc đó với Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="6526C136_42223">"Tôi không muốn làm điều này nữa." ...Tôi không thể nói điều đó.</Text>
  <Text Key="EDFFE692_42224">À... Tôi nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="7A4A8367_42225">Ngay cả sau tất cả thời gian này, tôi vẫn khao khát cậu...</Text>
  <Text Key="08C00824_42226">...Tình hình hiện tại là gì?</Text>
  <Text Key="97C70CC0_42227">Tôi cũng muốn nói chuyện với cậu.</Text>
  <Text Key="00A3E021_42228">Việc với Yui thế nào?</Text>
  <Text Key="95C10841_42229">Những gai đó có phải là công việc của Minerva-san không?</Text>
  <Text Key="D3573BDF_42230">Tôi chắc rằng cô ấy chỉ muốn cứu cậu.</Text>
  <Text Key="FC8A672C_42231">...Tôi cũng không biết. Nhưng...</Text>
  <Text Key="C233F676_42232">Tôi không nghĩ đó là việc chúng ta quyết định.</Text>
  <Text Key="283282F9_42233">Chúng ta sống trong một thế giới khác. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="E4A3011F_42234">Họ không phải là không liên quan đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="6173119A_42235">Nếu họ trong tầm với của tôi...</Text>
  <Text Key="5F201AB8_42236">Họ liên quan đến tôi.</Text>
  <Text Key="1C8BCAFA_42237">...Eris.</Text>
  <Text Key="3DF0DB81_42238">Xin hãy đi cùng với sự ích kỷ của tôi.</Text>
  <Text Key="E1087AC8_42239">...Tại sao chỉ có hai người các cậu?</Text>
  <Text Key="52C71F6C_42240">Tôi đã nói chuyện được với cô ấy.</Text>
  <Text Key="BD932323_42241">...Tôi không biết.</Text>
  <Text Key="78FF2B16_42242">Nhưng tôi đã nói với cô ấy cảm xúc của tôi.</Text>
  <Text Key="C75E9EDF_42243">Chào buổi sáng, Eris.</Text>
  <Text Key="3A270303_42244">Ngoài ra, cảm ơn.</Text>
  <Text Key="47F21F2A_42245">&quot;Tôi&quot; mà tôi là</Text>
  <Text Key="DA4FC903_42246">Rei, Hiyori, Shinatsu và Aira thấy mình bị kẹt trong trận chiến với Red Fog Spirit. Bốn người họ dần dần dồn Spirit vào góc bằng các đòn tấn công phối hợp.</Text>
  <Text Key="1862F869_42247">Haa, haa... Chúng ta gần như đã có nó rồi, tôi nghĩ...!</Text>
  <Text Key="A7496868_42248">Không, chưa xong! Nhìn kìa! Spirit đang thay đổi hình dạng...!</Text>
  <Text Key="11C4EB2A_42249">Đó... là Aira và Shinatsu-san, phải không? Tại sao nó bắt đầu bắt chước họ..?</Text>
