  <Text Key="36B711EA_148000">Tôi đâu phải mèo hoang như các người.\nThú cưng phải hữu ích cho chủ nhân.\nNếu không, sẽ bị bỏ rơi thôi.</Text>
  <Text Key="F76E20C3_148001">Thôi nào.\nCậu đúng là dễ thương quá...\nKhoan đã... {playername} đi đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="E0B9CFB2_148002">Ái chà! Tại sao sự hiện diện của cậu ấy lại mỏng manh như tờ giấy vậy?!\nChỉ rời mắt khỏi cậu ấy một chút là bốp, cậu ấy biến mất rồi!\nThật không nên để bản thân bị phân tâm bởi con mèo này!</Text>
  <Text Key="0D2FC1C1_148003">M-mình nên làm gì đây?\nÔ! Có lẽ mình có thể dùng ma thuật truy tìm để tìm cậu ấy!</Text>
  <Text Key="CB5F7B8D_148004">Hở...?\nKỳ quá. {playername} vẫn còn ở trước mặt mình cách đây một giây,\nthế mà tại sao giờ mình lại cảm nhận được sự hiện diện của cậu ấy từ phía sau mình?</Text>
  <Text Key="74BA7E6A_148005">Có lẽ mình đã làm hỏng quy trình niệm chú rồi?\nUgh. Loại ma thuật khó chịu này đúng không phải sở trường của mình!</Text>
  <Text Key="9D6902B6_148006">...Eek, tệ rồi!\n{playername} đang đến gần!\nMình còn thời gian để trốn không? Không!</Text>
  <Text Key="3C82F13C_148007">Chào hỏi cô ấy bình thường.</Text>
  <Text Key="65AB4E04_148008">Làm cô ấy hoảng sợ.</Text>
  <Text Key="B5E1CF5C_148009">Hyah...\nDạ... À.\nXin chào, người không đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="D5327562_148010">U-Uhh...\nHôm nay thời tiết đúng là tuyệt vời! ♪</Text>
  <Text Key="5290A93B_148011">Gyaaaaaah!? \nCậu làm tôi sợ!</Text>
  <Text Key="8BA7C6B5_148012">Đừng đùa, đừng chạy về phía tôi mà hét to lên như thế! \nTôi tưởng tim mình ngừng đập rồi, tôi sẽ giết cậu...!</Text>
  <Text Key="D0F3C1D6_148013">Ối trời, ối trời!\nGiờ làm sao đây? Tôi gặp rắc rối thật rồi.</Text>
  <Text Key="7BDBEE4F_148014">Tôi không thể giả vờ không biết\nkhi đã thừa nhận cậu ấy rồi...</Text>
  <Text Key="C114B4B8_148015">Uhh... Thật là trùng hợp!\nCậu đang làm gì ở đây, {playername}?</Text>
  <Text Key="72002637_148016">Tình hình này tệ hơn cả tệ.\nMình nên bịa ra một cái cớ nào đó rồi bỏ chạy chứ?\nỪ, nghe hay đấy!</Text>
  <Text Key="E5E0C0BB_148017">Hả? Cậu muốn biết tôi có cần gì từ cậu không?\nTất nhiên là có rồi nếu tôi đã theo cậu suốt cả ngày?</Text>
  <Text Key="50DD6886_148018">Không thể nào! Làm sao cậu biết?!\nK-kỹ năng theo dõi của tôi đáng lẽ phải là số một~!</Text>
  <Text Key="540728C8_148019">Dạ. Đó là điều tôi sẽ nói, nếu nó đúng.\nNhưng nó không đúng. Cậu chắc không phải là tự ái đấy chứ?</Text>
  <Text Key="D94F50C3_148020">Ồ, {playername}.\nCậu và những trò đùa vui vẻ của cậu!\nTôi sẽ giết cậu~♪</Text>
  <Text Key="888981EA_148021">Bây giờ cậu đã hiểu rồi, nên tôi sẽ tha cho cậu~♪\nPhew. Thành công rồi!</Text>
  <Text Key="F5848788_148022">Gì cơ...?\nCậu chỉ muốn hỏi đường?\nCậu lạc hay sao?</Text>
  <Text Key="72D14EBE_148023">Cũng có lý, tôi đoán vậy. Thực ra, khoan đã. Phải vì vậy mà cậu lang thang suốt cả ngày? Và tôi còn phải theo cậu suốt? Cậu đùa tôi đấy!</Text>
  <Text Key="C1313A87_148024">C-cậu muốn tôi chỉ đường cho cậu?\nTôi cũng không thạo Landosol lắm.\nĐừng mong tôi dẫn cậu đi.</Text>
  <Text Key="2D10D4F1_148025">Ý tôi là, tôi [i]có thể[/i] làm được nếu thử.\nTất nhiên là có thể rồi!</Text>
  <Text Key="71FBBB1B_148026">Hở?\nCậu không biết cách tìm khách sạn nơi cậu đang ở sao?</Text>
  <Text Key="B516D2D1_148027">Này. Đây có thể là cơ hội lớn của tôi! Nếu tôi biết cậu ấy ở đâu, tôi có thể tìm một chỗ gần đó. Như vậy tôi có thể canh gác cậu ấy từ sáng đến tối!</Text>
  <Text Key="4AFABE89_148028">...Được rồi.\nHãy coi như tôi đã thay đổi ý kiến. Tôi sẽ đưa cậu đến khách sạn.\nChúng ta đều phải giúp đỡ nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="84425208_148029">Gì cơ? Cảm ơn?\nỒ. Không cần cảm ơn tôi đâu.~♪</Text>
  <Text Key="111E4B8F_148030">Hee hee... {playername} thật là ngốc. Cậu sắp phải đối mặt với nguy hiểm chưa từng trải nghiệm. Đây sẽ là một bài học lớn về việc tại sao không nên tin tưởng mọi người.</Text>
  <Text Key="72101E97_148031">Khi họ đang ngủ không có ai canh gác.\nTôi có thể làm bất cứ điều gì tôi muốn, bất cứ khi nào tôi muốn với cậu ấy!\nMọi thứ sẽ diễn ra như tôi muốn! Đúng như kế hoạch! ♪</Text>
  <Text Key="5D095143_148032">Nữ hoàng chắc chắn sẽ rất vui.\nBà ấy sẽ nói với tôi rằng tôi đã làm một công việc tuyệt vời. Tôi biết rồi. ♪</Text>
  <Text Key="D3B1E0EE_148033">Vậy thì! Đi thôi!\nĐừng đi chậm phía sau, {playername}!</Text>
  <Text Key="F7250F21_148034">Tôi đáng tin cậy tuyệt đối,\n nên cứ để mọi thứ cho tôi!\nHehe! ♪</Text>
  <Text Key="1859A52D_148035">Sau khi dẫn cậu ấy đến nơi ở, Kyaru canh gác {playername} từ bên ngoài. Tuy nhiên, cô ấy lại bị phân tâm bởi một con mèo và cuối cùng bị cậu ấy phát hiện. Cố gắng lừa cậu ấy bằng những câu chuyện nhỏ nhặt, Kyaru tự chê bai rằng cô ấy chỉ được yêu bởi động vật và quái vật.</Text>
  <Text Key="FE75B462_148036">Meow... ♪\nMeow, meow! ♪\nMeow. ♪</Text>
  <Text Key="0E3812DE_148037">...Meow?!\nĐ-đừng rình rập tôi như thế!</Text>
  <Text Key="AFA72842_148038">Ồ, là cậu à, {playername}.\nCậu đang làm gì ở đây?</Text>
  <Text Key="9BEBC53C_148039">Tôi?\nTôi, ừ... C-cứ coi như không phải chuyện của cậu!</Text>
  <Text Key="409C4474_148040">Ối chết!\nViệc tìm một chỗ gần để\ncanh gác {playername} mà không bị phát hiện đành thôi!</Text>
  <Text Key="F2968A1B_148041">Tôi biết nhiệm vụ của mình là gì. Tôi biết thật mà!</Text>
  <Text Key="9E342A82_148042">Chỉ là... Tôi đâu biết cách dùng khách sạn từ đầu. Và tôi không có địa chỉ đăng ký hay bất kỳ giấy tờ tùy thân nào. Không giúp gì khi tôi còn phải chạy trốn vì chủ nhà cũng nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="E38A272D_148043">Tôi không thể để nhiệm vụ này thất bại vì một điều ngốc nghếch như vậy. Nhưng tôi không thể điềm nhiên quay về cung điện sau khi nói\nrằng tôi sẽ ở nơi khác... Điều đó khiến tôi rơi vào tình thế khó xử.</Text>
  <Text Key="5396AEF6_148044">Rồi những con mèo này xuất hiện bất ngờ,\n nên tôi bị phân tâm vì vuốt ve và cho chúng ăn.</Text>
  <Text Key="089B0490_148045">Tôi sẽ điên nếu nói hết mọi chuyện đó cho {playername},\n dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="3429CEA6_148046">Hở?\nVẻ mặt cậu thế nào vậy?\nC-cậu đừng có ý định phàn nàn với tôi.</Text>
  <Text Key="1D5CE1B8_148047">Cậu trông có vẻ buồn, Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="86066D17_148048">Cậu nên giữ yên lúc này của đêm.</Text>
  <Text Key="67813E99_148049">Xin lỗi...? T-Tại sao cậu lại lo lắng cho tôi, {playername}?! Cậu thật là táo bạo!</Text>
