  <Text Key="0E71CFC4_163100">............Tôi thực sự xin lỗi.</Text>
  <Text Key="07F960F9_163101">Cậu đến đón tôi vì lo lắng.\nVà tôi đã hiểu nhầm, đánh cậu, thậm chí còn để cậu cõng...</Text>
  <Text Key="CD3FB3A6_163102">Tôi chỉ mừng là cậu an toàn.</Text>
  <Text Key="1E249C58_163103">......Hmm.\nCảm ơn cậu...</Text>
  <Text Key="1B7D9F11_163104">Thư cuối cùng của cậu có hơi buồn một chút phải không?</Text>
  <Text Key="9BE0B740_163105">Hả!?\nSao cậu biết?</Text>
  <Text Key="1F388E65_163106">Chỉ là cảm giác...</Text>
  <Text Key="2B075520_163107">Cậu đến đón tôi vì lo lắng về điều đó?\n...Tôi cá là thực ra cậu muốn hỏi tôi nhiều thứ lắm, phải không?\nNhưng cậu đang chờ tôi nói. Thật đáng ngưỡng mộ khi cậu như vậy...</Text>
  <Text Key="07671E09_163108">......Cậu biết đấy.\nTôi đã có một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="BDF57A59_163109">Hehe.\nĐúng như mong đợi từ 'Onii-chan'.</Text>
  <Text Key="E6E49E11_163110">Có ai đó cùng tôi ăn mừng sinh nhật...\nMột giấc mơ hạnh phúc như vậy.</Text>
  <Text Key="5B58E135_163111">Nó khiến tôi nghĩ rằng 'tôi trước đây' cũng có người thân cận.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="FB1D1DF2_163112">Ngay cả khi tìm kiếm bên ngoài Landosol, họ cũng không thấy đâu cả.</Text>
  <Text Key="7E799FD9_163113">Thành thật mà nói, tôi hơi thất vọng.\nNhưng hơn thế, tôi tò mò.</Text>
  <Text Key="F10562D3_163114">Tôi có thể hiểu cảm giác cô đơn khi không thể gặp mọi người và cậu...</Text>
  <Text Key="F77EDB25_163115">Nhưng tại sao tôi lại cảm thấy cô đơn khi nghĩ về người mà thậm chí tôi còn không nhớ khuôn mặt...?</Text>
  <Text Key="AD861A1E_163116">Cảm giác cô đơn đó...</Text>
  <Text Key="04BEC7E1_163117">Cảm giác...?</Text>
  <Text Key="F2408867_163118">Có lẽ điều đó có nghĩa là cậu vẫn còn nhớ người đó.</Text>
  <Text Key="99CAFC59_163119">......\nTôi chưa bao giờ nghĩ theo cách đó...</Text>
  <Text Key="E2CD278C_163120">Nếu là vậy, tôi không nên quên cảm giác cô đơn này.\nVậy thì có lẽ một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="45B87DAF_163121">Tôi chắc chắn sẽ gặp họ một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="96D168E7_163122">...Ừ, cậu nói đúng.\nTôi chắc chắn sẽ gặp họ một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="F6508A99_163123">......Này.\nTôi nghe từ Kokkoro-san trước đây rằng mọi người trong Gourmet Guild cùng nấu ăn và ăn mừng sinh nhật, đúng không?</Text>
  <Text Key="472E78E3_163124">Tôi nghe nói cậu phụ trách chiếc bánh.\nVậy nên, nếu ký ức và sinh nhật của tôi trở lại...</Text>
  <Text Key="62D9A795_163125">Cậu sẽ làm một chiếc cho tôi nữa chứ?</Text>
  <Text Key="1C0EFAFF_163126">Hehe, tôi rất mong chờ ngày đó.</Text>
  <Text Key="341352DB_163127">......Cảm ơn cậu.\n{playername}.</Text>
  <Text Key="9D993B4E_163128">......Ấm áp quá.</Text>
  <Text Key="C63558C5_163129">Ngay cả khi tôi mất ký ức một lần nữa,\ntôi có cảm giác mình sẽ không bao giờ quên sự ấm áp của người này...</Text>
  <Text Key="5AC51F8D_163130">Trong khu rừng tối──\nSheffy nhẹ nhàng ôm lấy lưng {playername},\nvà mỉm cười.</Text>
  <Text Key="79514C02_163131">Tìm Kiếm May Mắn</Text>
  <Text Key="66A2A573_163132">Chiến Dịch Kỷ Niệm Năm Mới!</Text>
  <Text Key="56F2FDA8_163133">Với năm sắp kết thúc, Landosol có chút không khí lễ hội. Cảm giác đó cũng không khác ở đây, tại nhà guild của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="70500315_163134">Được rồi! Đó là dấu chấm hết cho chiến dịch dọn dẹp lớn của chúng ta!!</Text>
  <Text Key="72964B09_163135">Cảm ơn cậu đã làm việc vất vả, My Lord. Bụi bẩn của năm cũ đã được dọn sạch.</Text>
  <Text Key="FF4EF812_163136">Vâng! Giờ chúng ta có thể chào đón năm mới với tâm trí trong sáng!</Text>
  <Text Key="4A0E04B9_163137">Ngay cả phía sau kệ và dưới giường, những nơi thường không nhìn thấy, cũng sáng bóng. ...Vậy đây là kết quả của một cuộc dọn dẹp lớn...</Text>
  <Text Key="83D7C6C9_163138">Chúng tôi bỏ nhiều công sức vào những sự kiện hàng năm như vậy, nên không có gì lạ khi cậu ngạc nhiên. Dù sao thì, đây là mùng 1 Tết đầu tiên của Sheffy ở Gourmet Guild mà.</Text>
  <Text Key="3F7309A7_163139">Hả! Bây giờ nghĩ lại thì, cậu nói đúng!</Text>
  <Text Key="C1A9BC23_163140">Vì cậu giúp chúng tôi một cách tự nhiên quá, tôi thậm chí còn không để ý...</Text>
  <Text Key="E35A739D_163141">Tôi đã nghe về ngày lễ này từ mọi người trong thành phố. Nhưng tôi không muốn làm phiền mọi người bằng cách hỏi quá nhiều câu...</Text>
  <Text Key="E6C6973A_163142">Làm phiền, sao có thể như vậy được! Chúng ta là bạn tốt sống chung dưới một mái nhà, phải không?!</Text>
  <Text Key="3EB4F8BF_163143">Đúng vậy. Và đây không chỉ là về việc dọn dẹp lớn. Xin hãy cho phép chúng tôi dạy cậu thêm về từng bước.</Text>
  <Text Key="27162A98_163144">Mùng 1 Tết đầu tiên của Sheffy-chan ở Gourmet Guild... chúng tôi sẽ đảm bảo làm cho nó thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="CB774190_163145">Vâng. Cứ để chúng tôi.</Text>
  <Text Key="8BE14F74_163146">*thở dài*... Các cậu. Đừng làm phiền Sheffy với sự quan tâm đó nữa.</Text>
  <Text Key="65B4B056_163147">Không hề làm phiền đâu, thật sự. Tôi rất vui khi nghe điều đó, thực tế.</Text>
  <Text Key="E1264583_163148">Sheffy, cậu thực sự quá thật thà. Bất cứ khi nào Pecorine bắt đầu tuyên bố hoành tráng như vậy, nó thường kết thúc bằng một việc kinh doanh liên quan đến đồ ăn...</Text>
  <Text Key="B3A544B5_163149">Chúng ta sẽ có một bữa tiệc Tết với đủ loại món ăn!</Text>
