  <Text Key="1EFF6D2F_144400">*Ngáp* ... À, buồn ngủ quá...\nHình như mình dậy sớm quá.</Text>
  <Text Key="66CD1AA8_144401">Không, không, ngủ quá nhiều không tốt đâu.\nLàm vậy sẽ khiến họ lại nghi ngờ mình là người hay ngủ nướng, dù chẳng có lý do gì.</Text>
  <Text Key="CFA33923_144402">Tôi pha ly cà phê vậy.\nĐó là cách tốt nhất để tỉnh táo. Hả?</Text>
  <Text Key="C38744DD_144403">Ồ, Trợ lý? Sao cậu lại ở đây sớm vậy?\nThở không đều, mồ hôi trên trán,\ncó vẻ cậu vội vàng lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="337BEE33_144404">Cậu vừa tỉnh đã lao ra khỏi nhà rồi, đúng chứ?\nHehe... tóc cậu còn bù xù kìa, biết chưa?</Text>
  <Text Key="2D949CDA_144405">Thôi, đúng lúc quá. Ngồi xuống hít thở đi.\nTrước khi hỏi tại sao cậu vội vã thế, tôi sẽ pha cà phê để cậu tỉnh táo luôn.</Text>
  <Text Key="40E37D4E_144406">Dừng lại, Kasumi-chan!</Text>
  <Text Key="83C6EE3A_144407">Hả? C-cậu đang làm gì vậy đột ngột thế?!\nTôi không thể cử động được nếu cậu nắm tay tôi...</Text>
  <Text Key="1F7D34C3_144408">Có lẽ cậu không thích cà phê?\nChúng tôi có sữa và đường mà!</Text>
  <Text Key="C391DCB0_144409">Ơ, à... thôi nào,\nchắc cậu có thể buông tay tôi ra rồi đấy.\nTôi hơi bối rối...</Text>
  <Text Key="22A20947_144410">Ồ, hắn làm tôi tỉnh giấc đấy. Tôi nghĩ mình đủ tỉnh rồi với cà phê...\nÀ, nhắc mới nhớ, tôi cũng mới dậy thôi.\nKhông biết tóc mình có bù xù không...</Text>
  <Text Key="61AC67D3_144411">Trợ lý, tôi uống cà phê xong rồi, cậu có thể cho tôi chút thời gian được không? Thực ra tôi cũng mới dậy, và tôi muốn sửa soạn chút...</Text>
  <Text Key="D2B44BB4_144412">Tại sao!? Tôi ngay cả quyền được tự sửa soạn còn không có ư?!</Text>
  <Text Key="AC8163E7_144413">Ồ, tôi hiểu rồi, tôi hiểu rồi.\nTôi cũng bỏ cuộc việc chăm chút ngoại hình vậy.\nGiờ cậu buông tôi tôi được chưa?</Text>
  <Text Key="80BDB7D8_144414">Có vẻ như tôi là tội phạm bị bắt vậy?</Text>
  <Text Key="9C94C621_144415">Hắn mạnh hơn tôi tưởng, tôi không cử động được tí nào...\nCó phải đây là cảm giác của một tội phạm bị bắt...\nSao tim tôi lại đập nhanh thế...?</Text>
  <Text Key="E12ECBC0_144416">Vậy thì, cậu sẽ nói cho tôi biết chuyện gì chứ? Cậu đã vội vã như vậy cho đến giờ. Chắc chắn là chuyện nghiêm trọng.\nTôi sẽ hết sức và cùng cậu đối mặt.</Text>
  <Text Key="9510C469_144417">Tôi phải làm gì đây!?</Text>
  <Text Key="B041C964_144418">Chờ một chút, Trợ lý.\nCậu đã ngăn cản tôi làm mọi thứ.\nĐiều đó có nghĩa là, ừm...</Text>
  <Text Key="EEF4646C_144419">Cậu không muốn tôi cử động, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="39B8050B_144420">Tôi không hiểu tại sao, nhưng cậu có nghĩ rằng cậu phải ngăn tôi lại chứ?</Text>
  <Text Key="537EBDF0_144421">Từ hành vi của hắn, dường như cậu đã lo lắng cho tôi vì một lý do nào đó.\nVà với một sức mạnh bất thường nữa.</Text>
  <Text Key="43562EE7_144422">... Thú vị đấy.</Text>
  <Text Key="D471382B_144423">Cảm xúc bốc đồng không lý do. Ngay cả những thứ như vậy cũng có ý nghĩa. Có lẽ cảm xúc của cậu là thứ gì đó gần với trực giác của một thám tử.</Text>
  <Text Key="388195B9_144424">... Có chuyện gì khiến cậu lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="6C81EC52_144425">Có điều gì lóe lên trong đầu cậu không?</Text>
  <Text Key="763A45C1_144426">Này, này, đó là trực giác của chính cậu. Tôi không nghĩ cậu nên hỏi tôi. Đôi khi cậu nên cố gắng suy nghĩ thấu đáo một chút.</Text>
  <Text Key="26E2B749_144427">Tôi nên ăn katsudon không?</Text>
  <Text Key="43E81FC0_144428">Tại sao Katsudon!?</Text>
  <Text Key="7C206867_144429">Hehe, cứ như thể tôi đang bị thẩm vấn vậy.\nTôi ước mình có thể đưa ra một gợi ý thông minh.</Text>
  <Text Key="93155DAA_144430">Thật tiếc, mọi chuyện vẫn như thường.\nTôi không có những hiểu biết đặc biệt nào.\nXin lỗi vì tôi không đáp ứng được kỳ vọng.</Text>
  <Text Key="8A377ECF_144431">Thực ra, dạo này ít việc thám tử lắm.\nVề cơ bản tôi đã đóng cửa rồi.</Text>
  <Text Key="EDCDD585_144432">Vì vậy, tôi tranh thủ đóng cửa trong guildhouse với lý do nghỉ ngơi não bộ. Về cơ bản tôi đã lười biếng. Tôi cũng từ chối việc Kaori kéo tôi đi tuần tra.</Text>
  <Text Key="A111026E_144433">Cậu yên tâm chứ?</Text>
  <Text Key="BF865BA3_144434">... Ừ, tốt thôi.\nNếu tôi đã tìm được cách xoa dịu những cảm xúc vô lý của cậu, thì thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="1E9896EA_144435">Vậy thì, Trợ lý, chẳng phải đã đến lúc rồi sao?</Text>
  <Text Key="BB6DFE78_144436">Tại sao cậu lại nghiêng đầu một cách vô tội như vậy?\nTôi nói là đã đến lúc rồi.</Text>
  <Text Key="EDBBC562_144437">Đôi tay của cậu...\nCậu đã nắm tay tôi suốt từ nãy đến giờ.</Text>
  <Text Key="6792D0C8_144438">Chà, cuối cùng tôi cũng là người tự do rồi.</Text>
  <Text Key="33D80DD8_144439">Tôi đang nghĩ có lẽ sẽ tốt nếu hắn giữ tôi như vậy thêm chút nữa, và...\nK-Không không không! Quá hơn thì tim tôi không chịu nổi!</Text>
  <Text Key="D35B621B_144440">Dù sao thì, giờ chuyện đó xong rồi,\ntôi cuối cùng cũng có thể rửa ráy và sửa soạn.</Text>
  <Text Key="769F3237_144441">Này, Trợ lý.\nMột cô gái đang nói là cô ấy sắp mặc đồ.\nCậu định đứng nhìn như thế đến bao giờ?</Text>
  <Text Key="FE5FA50F_144442">Cậu vẫn còn ngủ sao?\nTôi khuyên cậu nên về nhà đây.</Text>
  <Text Key="72713643_144443">Ở đây không có vụ án nào để cậu giúp tôi cả,\nthêm nữa, cậu mệt mỏi vì mồ hôi đã đổ sớm như vậy rồi mà?\nVề nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="BDDA1F24_144444">Mối lo của cậu đã được giải quyết rồi, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="1D0F7788_144445">Ừ, tốt.\nThôi, hẹn gặp lại sau.\nTôi sẽ thuê cậu lại nếu có vụ án.</Text>
  <Text Key="4C1DBE60_144446">Cẩn thận trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="6880C50B_144447">... Vậy thì.</Text>
  <Text Key="BFF309D9_144448">Đi thôi.</Text>
  <Text Key="313C459A_144449">Theo sau Kasumi một cách bí mật</Text>
