  <Text Key="86D9C56C_121400">Tôi đã nói tôi không phải là gà con rồi mà!</Text>
  <Text Key="5B967BDA_121401">Ồ? Nhưng Ho-oh-san, tôi nghe nói nhờ suối nước nóng và bữa ăn, một phần sức mạnh của cô ấy đã trở lại và giờ cô ấy có thể biến thành dạng con gái, phải không?</Text>
  <Text Key="3C16083B_121402">À, về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="CC83A198_121403">...Ừ. Ho-oh-chan đã dùng kỹ năng hồi phục của mình?\nĐể cho kanon-chan nhanh lành.</Text>
  <Text Key="5FE7394A_121404">Ra vậy... Dù hành động của Kanon-san chẳng đáng khen ngợi.\nNana-san lúc nào cũng cung cấp bữa ăn và chăm sóc.\nLà chim thần của các vị thần, việc ban phước là tự nhiên...</Text>
  <Text Key="39AC5478_121405">Ối trời ơi!\nHo-oh-chan, cảm ơn cô!!</Text>
  <Text Key="07E79CD5_121406">K-Khoan đã... Đừng ôm tôi...!\nĐiều đó quá thân mật rồi!</Text>
  <Text Key="036BFA61_121407">Như tôi đã đề cập trước đó, Ho-oh-san, về việc tái sinh, có đúng không?\nNếu vậy, tôi có được ôm cô với hết sức mạnh không?</Text>
  <Text Key="7D689C51_121408">Ái chà!\nTôi không muốn thành bánh quy chim~!?</Text>
  <Text Key="B559F7DB_121409">Bánh quy chim...</Text>
  <Text Key="D9F862C7_121410">...Vậy là Kanon-san an toàn...\nVà Nana-san giờ ổn rồi chứ?</Text>
  <Text Key="4EBACF9E_121411">Sau tất cả những gì đã xảy ra, cô ấy dường như rất suy sụp...</Text>
  <Text Key="9032FB01_121412">Ừ, cô ấy dường như bị mùi hương từ hành lý của Lyrael dụ ra.\nGiờ có lẽ đã khá hơn một chút...</Text>
  <Text Key="F6D87AA8_121413">Ừ.\nThật lòng mà nói, tôi muốn chăm sóc Kanon-chan mãi mãi.\nNhưng tôi không phải bác sĩ...</Text>
  <Text Key="7BDC1801_121414">Và lúc nãy, khi Ho-oh-chan chữa lành cho cô ấy\nvà Kanon-chan tỉnh lại thoáng qua, Nana đã được nói.</Text>
  <Text Key="AB5EE499_121415">"Nếu có kẻ chủ mưu đang chế giễu chúng ta,\nhãy tìm ra chúng ngay cả khi phải lục soát từng ngóc ngách và đánh bại chúng."</Text>
  <Text Key="23808C01_121416">...Đánh bại chúng...?</Text>
  <Text Key="8677C7F7_121417">──Bất kể cách diễn đạt.\nĐó là nhiệm vụ đương nhiên──ít nhất ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="DB4EE649_121418">Nhưng... nhưng. Nana là một con thỏ yếu ớt và dễ thương.\nNếu tôi cố đánh bại ai đó, tôi sẽ chỉ bị đánh bại thôi...</Text>
  <Text Key="143F3C75_121419">Kishi-chan và mọi người từ Gio Teogonia\ndang tìm kẻ chủ mưu đã điều khiển tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="927CB6C0_121420">Dù không hoàn toàn chính xác...\nĐiều đó, cũng có thể sẽ trở thành chủ đề thảo luận.</Text>
  <Text Key="1D6353CD_121421">Ngay cả ở thế giới của chúng tôi,\ncũng đã có những người bị điều khiển.</Text>
  <Text Key="69FD8A5C_121422">Chúng tôi đã.\nBị lập kế hoạch.</Text>
  <Text Key="B711812D_121423">Vậy, Nana quyết định cố gắng hết sức để giúp đỡ cho cuộc họp Công chúa!\nĐể cách đó, cũng có thể vì sự trả thù cho Kanon-chan...!</Text>
  <Text Key="26D80A36_121424">Ừ... Tôi nghĩ cô Kanon thực ra chưa qua đời...</Text>
  <Text Key="03947D6A_121425">Tôi hy vọng Kanon sớm hồi phục,\nnhưng tôi mừng là Nana-chan đã trở lại☆</Text>
  <Text Key="5432819F_121426">Vậy, Nana-san.\nCụ thể, ──cô sẽ giúp như thế nào?</Text>
  <Text Key="FF50F595_121427">Ừ!\nChăm sóc mọi người từ Gio Teogonia?</Text>
  <Text Key="050984A0_121428">Ha ha.\nCảm ơn, Nana.</Text>
  <Text Key="F866E7AF_121429">Chúng tôi không thực sự hiểu mọi chuyện diễn ra thế nào,\ncho nên đó là một sự giúp đỡ lớn...</Text>
  <Text Key="7CAEFF9F_121430">Vậy, làm ơn dừng việc thọc đầu vào ba lô lại!</Text>
  <Text Key="314E582B_121431">Ái chà!?\nX-Xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="5CF26A51_121432">Và thế là, {playername} và những người khác, trong khi kết nối lại với bạn cũ,\nđã chờ đón sự đến của công chúa từ thế giới ngầm thứ ba──'Gio Niflhel'.</Text>
  <Text Key="A5FA812F_121433">──Không phải thế.\nĐó là...... {playername}, nói gì đi──</Text>
  <Text Key="4A96F68C_121434">Violet và Grace</Text>
  <Text Key="8DE8FEDC_121435">{playername} và những người khác lo lắng về việc mất liên lạc với Nea và những người khác. Giữa những âm mưu của Lady Arachne, Violet, công chúa của Gio Niflhel, đang nhắm đến cánh cổng mà Nea đã tạo ra, dẫn đến một thế giới khác.</Text>
  <Text Key="F10CBA89_121436">Đã vài ngày kể từ khi Lyrael và những người khác\ndến Gio Gehenna──</Text>
  <Text Key="F6C083AC_121437">......(nhìn chằm chằm).</Text>
  <Text Key="8FE9EC1C_121438">Hả? \nTôi nghĩ mình đang bị theo dõi...\nLà cô tiểu thư từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="F190487A_121439">À, tôi xin lỗi! \nTôi đang nhìn chằm chằm vào người lạ như vậy...</Text>
  <Text Key="E44025B2_121440">Không sao.\nỞ thế giới của cô,\nngười mặc như tôi chắc hiếm lắm, phải không?</Text>
  <Text Key="4A73797B_121441">Không... Thực ra, thế giới chúng tôi cũng có người mèo đi lại đấy.\nHọ thực sự muốn đến, nhưng họ có nhiệm vụ canh gác cổng...</Text>
  <Text Key="F2197E31_121442">Hả? Loại người gì? Một con mèo hấp dẫn?\n...Cái gì...toàn thân họ, không chỉ khuôn mặt, phủ đầy lông?\nĐó không phải gu của tôi đâu. Ha ha!</Text>
  <Text Key="072A269A_121443">Chị.\nĐã nhớ nhà rồi à?</Text>
  <Text Key="4EF8B99F_121444">Không thực sự.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="AD1AF7A2_121445">Công chúa của thế giới gọi là Gio Niflhel dự định đến khi nào...\nCô Lyrael không thể ở xa Lâu đài Parquet quá lâu...</Text>
  <Text Key="BB6349A3_121446">Ừ, cô biết đấy.\nNghe nói là trước đó họ chưa thiết lập được tuyến đường khứ hồi,\ncho nên có lẽ sẽ mất một chút thời gian cũng hợp lý.</Text>
  <Text Key="F8A97CC7_121447">...Ừ.\nThực sự thì hơi nhàm chán một chút.</Text>
  <Text Key="A5E8F645_121448">──Rồi, đêm đó...</Text>
  <Text Key="EB020FA2_121449">{playername} nhận được một lời mời bí mật từ Nephi Nela.</Text>
