  <Text Key="6FC250E4_79650">Cậu, dường như hôm nay là sinh nhật cậu. Đừng nói thêm gì nữa, tớ đã chuẩn bị vài món ngọt cho cậu rồi. Không phải vì tớ muốn ăn đâu, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="2AADC033_79651">Chúc mừng sinh nhật. Nói đi, cậu muốn gì... Ơ, cậu muốn dành thời gian với tớ? Ra vậy, cậu chẳng có điều ước gì phải không?</Text>
  <Text Key="DBC2E5D9_79652">Cậu muốn đá bào đặc biệt làm quà sinh nhật à? Tôi tự hỏi liệu mình có thể làm được bằng ma thuật không... Cho tôi thử được chứ?</Text>
  <Text Key="1F3C1A02_79653">Kishi-kun, chúc mừng sinh nhật! Thực ra tớ mua vài pháo hoa rồi, tớ muốn chúng ta cùng chơi... Nhưng phải cẩn thận với lửa nhé!</Text>
  <Text Key="D4E08CCB_79654">Chúc mừng sinh nhật! Tớ muốn ăn mừng Kishi-kun suốt cả ngày hôm nay. Vậy, được không nếu tớ ở bên cạnh cậu...?</Text>
  <Text Key="0406CCFD_79655">Kishi-kun, chúc mừng sinh nhật! ...Tớ có chuyện muốn nói với cậu ngoài cảm giác ăn mừng rồi. ...Tớ vẫn chưa nói được!</Text>
  <Text Key="25364132_79656">Fufu, chúc mừng sinh nhật! Bánh kem ở khu cắm trại là thứ bạn không thể trải nghiệm ở chỗ khác, phải không? Nào, thử ngay đi!</Text>
  <Text Key="B8497077_79657">Chúc mừng sinh nhật! Tớ sẽ phục vụ cậu một bữa cắm trại đặc biệt. Tớ sẽ biến nó thành một chuyến cắm trại đặc biệt!</Text>
  <Text Key="F0878276_79658">Hôm nay là sinh nhật cậu, sẽ là phí phạm nếu không ăn mừng! Vậy, lên tiếng vinh danh nào☆</Text>
  <Text Key="9C904B28_79659">Chúc mừng sinh nhật! Chúng ta sẽ có một bữa tiệc riêng tư sau này, chỉ hai ta thôi, được chứ?♪</Text>
  <Text Key="B7E3E0CA_79660">Cuộc sống thực sự quý giá, sự tồn tại là một điều kỳ diệu một trên một triệu. Vậy, nói đơn giản thôi, chúc mừng sinh nhật.</Text>
  <Text Key="B330A659_79661">Chúc mừng sinh nhật. Hôm nay dường như là ngày kỷ niệm cậu đến thế giới này. Thông tin của tôi đúng, phải không?</Text>
  <Text Key="43D460F9_79662">Này đồng đội, theo ghi chú của tôi, hôm nay không phải sinh nhật cậu sao? Để tôi thuyết giáo một chút để ăn mừng. Ngồi xuống đi, đêm còn dài.</Text>
  <Text Key="99390591_79663">Cheerun♪ Chúc mừng sinh nhật, Junior! Tớ không quen với phong tục của thủ đô nên đã hỏi Ciel-kun cách ăn mừng. Thế nào, có duyên không? Cười lên☆</Text>
  <Text Key="4537DBC2_79664">Tớ chẳng quan tâm đến sinh nhật của cậu hay gì đâu, nhưng tớ vẫn sẽ ăn mừng cậu như một Thiên Thần, được chứ!?</Text>
  <Text Key="43D9B047_79665">Ha, chúc mừng sinh nhật. Hôm nay, may mắn là nhiệm vụ thiên thần của tôi được nghỉ, nên tôi sẽ ăn mừng cậu. Cậu phải biết ơn chứ!</Text>
  <Text Key="C2EA4E3B_79666">Có... chuyện gì cậu muốn không? Cậu, hôm nay là cái đó, phải không? Cậu biết rồi đấy, sinh nhật... của cậu? Nào, cứ nói đi cậu muốn gì!</Text>
  <Text Key="7904012A_79667">Này cậu, chúc mừng sinh nhật~! Ít nhất hôm nay tớ sẽ tặng bánh kem thay vì bánh kếp! Nhưng tớ sẽ tặng bánh kếp nữa!</Text>
  <Text Key="7E2E0545_79668">Này cậu, chúc mừng sinh nhật! Ngày cậu ra đời xứng đáng được ăn mừn một cách long trọng. Đi chọn quà cùng nhau nào!</Text>
  <Text Key="27F7EC51_79669">Chúc mừng sinh nhật! Cậu có nhận món quà tớ đã dồn hết tâm huyết này không? ...Làm sao cậu biết nó là bánh kếp?</Text>
  <Text Key="207D033F_79670">Chúc mừng sinh nhật, cậu! Sự trưởng thành của cậu là điều hạnh phúc nhất đối với tớ. Được không nếu tớ ăn mừng cùng cậu hôm nay nữa?</Text>
  <Text Key="6F6B736C_79671">Chúc mừng sinh nhật... Tớ thất bại khi làm bánh kem, nên giờ tớ chỉ có bài hát... Nhưng tớ sẽ dốc hết tâm huyết vào nó...</Text>
  <Text Key="92053541_79672">Chúc mừng sinh nhật cho cậu... ...Fufu. Tớ thật hạnh phúc được hát bài hát ăn mừng cậu... Lắng nghe lại năm sau nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="779EBFAA_79673">Hôm nay là sinh nhật của Onii-chan... Đối với tớ, nó quan trọng hơn bất kỳ ngày nào trong năm♪ Tớ sẽ ăn mừng hết mình~!</Text>
  <Text Key="E39BFC0D_79674">Chúc mừng sinh nhật Onii-chan! Và quà sinh nhật của anh là... Đúng rồi, em gái yêu quý của anh! Em cũng yêu anh, ehe...</Text>
  <Text Key="755573DA_79675">Hôm nay là sinh nhật của Onii-chan! Chúc mừng! Ehehe, Onii-chan đã trở nên ngầu hơn rồi, phải không...♪</Text>
  <Text Key="CBF1ED9D_79676">Chúc mừng sinh nhật Onii-chan! Chiếc bánh kem sinh nhật hoàn hảo! Và rồi... ừm, thì... vâng! Tớ sẽ đút cho anh!</Text>
  <Text Key="CDB7AE95_79677">Chúc mừng sinh nhật! Tớ hái những bông hoa từ khu rừng dành riêng cho cậu. Cậu có nhận chúng không?</Text>
  <Text Key="96581B64_79678">Tớ thật hạnh phúc được dành ngày đặc biệt của cậu bên cậu như thế này♪ Tớ muốn dành nó cùng cậu năm sau nữa...</Text>
  <Text Key="14F7B8C0_79679">Placeholder Text</Text>
  <Text Key="82FE9D96_79680">Chúc mừng sinh nhật~ Tuyệt đối không quên, tuyệt đối không. ...Những món ngọt tớ nhận được trước đó có được dùng làm quà cho cậu không?</Text>
  <Text Key="03081BC8_79681">Chúc mừng sinh nhật, một dịp đầy vui sướng~ Món pumpkin anpan tự tay tớ làm là món quà dành cho cậu. Còn nhiều nếu cậu muốn~</Text>
  <Text Key="59BA30B0_79682">Ừm, hôm nay là sinh nhật cậu sao? Tớ bận quá không kịp chuẩn bị... T-Tạm thời, cái con quả sồi xinh xắn này thì sao?</Text>
  <Text Key="6D9CFD76_79683">Placeholder Text</Text>
  <Text Key="D57E4BE6_79684">Chúc mừng sinh nhật~. Hãy ăn mừng với trò chơi và anpan~ Nào, thư giãn và vui vẻ nào~</Text>
  <Text Key="82EADA98_79685">Hôm nay là sinh nhật cậu sao? Vậy Ru cũng sẽ ăn mừng! Chúc mừng sinh nhật desu!</Text>
  <Text Key="9F7C1C93_79686">Ru dở ghi nhớ nhưng... Tớ nhớ sinh nhật của bạn bè hoàn hảo! Chúc mừng sinh nhật cậu!</Text>
  <Text Key="570501B1_79687">Chúc mừng sinh nhật. Không có gì lớn lao, nhưng tớ đã chuẩn bị món quà cho cậu. Đây, xin hãy nhận lấy.</Text>
  <Text Key="7DF739E6_79688">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không? Nhân dịp ăn mừng, tớ đã chuẩn bị nhiều món ăn tự nấu ở nhà cho cậu. Đi ăn cùng nhau nào.</Text>
  <Text Key="496556C1_79689">Placeholder Text</Text>
  <Text Key="93AF9C67_79690">Chúc mừng sinh nhật. Hôm nay, để ăn mừng sự trưởng thành của cậu, tớ sẽ dẫn cậu đến một chỗ câu cá đặc biệt.</Text>
  <Text Key="A3060432_79691">Hôm nay là sinh nhật cậu sao? Hừm... Không, chỉ là tớ nghĩ cậu đã lớn khá nhiều trong năm nay. Nó khiến tớ cảm thấy hơi vui.</Text>
  <Text Key="D323F533_79692">Chúc mừng sinh nhật. Đó là món quà khiêm tốn, nhưng tớ đã chuẩn bị cho cậu. Tớ sẽ rất vui nếu cậu nhận nó.</Text>
  <Text Key="8FFD085E_79693">Hôm nay là sinh nhật cậu, tớ thực sự đã đặt chỗ được khuyên tại khu nghỉ dưỡng. Cậu sẽ đồng hành cùng tớ một chút không?</Text>
  <Text Key="EF0D8A7A_79694">Chúc mừng sinh nhật! Những ngày tớ dành bên cậu là kho tàng đối với tớ. Chúng sẽ tiếp tục là như vậy.</Text>
  <Text Key="3237C215_79695">Hôm nay là ngày đặc biệt của cậu, ngày cậu ra đời trên thế giới này. Tớ sẽ tặng cậu món quà đặc biệt, bất cứ điều gì cậu muốn... Trừ nụ hôn, thì đó là chuyện khác...</Text>
  <Text Key="AD6912B2_79696">Chúc mừng sinh nhật. Tớ vui vì cảm nhận được sự trưởng thành của cậu. Tớ rất mong chờ phiên bản cậu năm sau.</Text>
  <Text Key="97EA2ABC_79697">Sinh nhật của cậu cũng là một ngày quý giá và quan trọng đối với tớ. Tớ biết ơn số phận đã đưa chúng ta gặp nhau.</Text>
  <Text Key="8111C9AC_79698">Hôm nay là sinh nhật cậu. Nếu cậu chấp nhận món quà từ tớ, cậu có muốn cùng tớ đi mua sắm không? ...Sau khi tớ biến về hình dạng ban đầu, tất nhiên.</Text>
  <Text Key="ED8EFBD4_79699">Chúc mừng sinh nhật! Tớ vui vì được ăn mừng cậu. Tớ hy vọng có thể ăn mừng sinh nhật tiếp theo của cậu bên cạnh cậu một lần nữa.</Text>
