  <Text Key="CFD626FF_134100">Một ánh sáng rực rỡ... Một ánh sáng ấm áp... Nhưng... Một ánh sáng xa xôi...</Text>
  <Text Key="07E2EE78_134101">Nếu em bước về phía ánh sáng đó, biết đâu điều gì đó sẽ thay đổi... Biết đâu em sẽ không còn đơn độc nữa...</Text>
  <Text Key="505CA60B_134102">Và rồi, như bị ánh sáng mê hoặc, Arachne tự mình bước ra khỏi hang động.</Text>
  <Text Key="B5890A35_134103">Ừm... hừ, hừ...</Text>
  <Text Key="4E233B68_134104">...Buồn ngủ quá. Dù nhờ Kishi-sama và Na-chan, em đã bắt đầu ngủ lại được... Gần đây, nó đã trở lại...</Text>
  <Text Key="47CDB9FC_134105">Họ có cười nhạo em không nhỉ... Nếu em nói với họ em sợ giấc mủi vì những cơn ác mộng...</Text>
  <Text Key="F2E4E356_134106">...Tuy nhiên, em chắc chắn rằng họ cũng đã sợ hãi. Những người đã quát mắng em vài hôm trước...</Text>
  <Text Key="B39DACE8_134107">Em không có ký ức về những tội lỗi mình từng gây ra... Một số người trong số họ đã tha thứ cho em, nhưng điều đó không thay đổi sự thật rằng em là "Arachne".</Text>
  <Text Key="E77E401E_134108">Những tội ác của bản thân quá khứ... Chỉ là điều tự nhiên khi người dân Gehenna lên án em...</Text>
  <Text Key="C0FDED5A_134109">Và nếu, vì điều đó, em không thể ngủ được nữa... Đó không phải lỗi của họ. À, nhưng vẫn còn...</Text>
  <Text Key="13632CDE_134110">Nhưng vẫn còn... em phải làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="1FE6CAEA_134111">Làm thế nào để em tiếp tục sống...?</Text>
  <Text Key="46035DD6_134112">Dù nghĩ đi nghĩ lại bao nhiêu lần, em cũng không tìm được câu trả lời... Em chỉ liên tục đặt ra những câu hỏi giống nhau trong đầu...</Text>
  <Text Key="9CAADBC6_134113">Em mệt mỏi và đói đến mức... không còn đủ sức để bước đi nữa...</Text>
  <Text Key="14E63660_134114">Chỉ là... Em đang đi để tìm gì...? Em đang tìm kiếm điều gì...? Và em có thể tìm thấy điều gì mà sẽ thỏa mãn được mình...?</Text>
  <Text Key="8B330A5E_134115">Có phải... em còn lý do nào để tiếp tục sống...?</Text>
  <Text Key="D697F34B_134116">Em từ chối mở mắt ra nữa... Em không muốn cảm nhận bất cứ điều gì nữa... Nếu em cứ tiếp tục như thế này, em... em...</Text>
  <Text Key="C3082BF5_134117">...Sáng quá. Đây có phải... ánh sáng...?</Text>
  <Text Key="090C8154_134118">Ánh sáng ấm áp... Ánh sáng của em...</Text>
  <Text Key="57E96290_134119">Ừm... Một đống lửa trại...? Ai...?</Text>
  <Text Key="CB5F26D9_134120">Kishi-sama... Có phải người đã cứu em? Nhưng tại sao...?</Text>
  <Text Key="F56F5034_134121">Người tốt bụng quá, Kishi-sama... rất tốt bụng...</Text>
  <Text Key="216D9369_134122">Em cảm tạ người rất nhiều, Kishi-sama. ...Ừm... Hừ... Ngon quá. Em đã không có cơ hội ăn nhiều trong vài ngày qua...</Text>
  <Text Key="B564FE90_134123">Điều đó...! Em không thể gánh thêm gánh nặng cho người được, Kishi-sama... Huống chi, không ai quan tâm hay để ý liệu cơ thể em sạch sẽ hay bẩn thỉu...</Text>
  <Text Key="ECCFFB08_134124">Kishi-sama... Vậy thì, ừm... Em nhờ người.</Text>
  <Text Key="B2DC8BB9_134125">À... He... Ừm... Được người chạm vào cảm giác rất dễ chịu, Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="51AE1B85_134126">...Nghĩ lại thì... ...em đã... không có ác mộng... lúc nãy...? Có thể... vì người đàn ông này ở bên cạnh em...?</Text>
  <Text Key="9A4F27C3_134127">Có... một điều em muốn hỏi người, Kishi-sama. Được chứ?</Text>
  <Text Key="A6C01180_134128">Em thấy xấu hổ khi nói điều này, nhưng... Em không biết mình nên sống như thế nào từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="EA747546_134129">Nhờ người và mọi người, giờ đây em đã có những mối quan hệ bạn bè với tất cả mọi người. Nhưng... Em vẫn vậy, một sự tồn tại trống rỗng.</Text>
  <Text Key="F3BAE556_134130">Em tự hỏi liệu mình có nên lấy lại ký ức, nhưng... Đối với em, "tôi" trước đây đáng sợ đến thế... mà em lại chẳng có gì bây giờ. Em chỉ là một người phụ nữ nhỏ bé trong một cơ thể lớn...</Text>
  <Text Key="CF11F4E3_134131">Vâng, em hiểu... Điều người nói, Kishi-sama... Nhưng... Em thiếu sức mạnh để tự mình tìm kiếm ý nghĩa đó ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="5C55DA6D_134132">Đây là, ừm...! Em xin lỗi sâu sắc. Chúng ta đang nói về một cuộc trò chuyện nghiêm túc, mà cơ thể em... Mmm... súp rất ngon.</Text>
  <Text Key="02674BC1_134133">Kishi-sama...</Text>
  <Text Key="DD63B734_134134">Bằng chứng rằng em muốn sống... mặc dù em thậm chí còn không biết sống như thế nào...?</Text>
  <Text Key="03E03B59_134135">...Bằng cách nào đó... Em cảm thấy mình đang ấm lên. Trái tim em, và cả cơ thể em nữa.</Text>
  <Text Key="23644214_134136">...Nhìn lại, người đối xử với em tử tế kể từ khi chúng ta gặp nhau đầu tiên, Kishi-sama. Giờ đây, cảm giác như lớp băng sâu trong trái tim em đang từ từ tan chảy.</Text>
  <Text Key="8F50AA7C_134137">Và không chỉ là lời nói của người, sự hiện diện ấm áp của Kishi-sama đang tỏa sáng trên em...</Text>
  <Text Key="4BD6186C_134138">Người là ánh sáng của em. Một ánh sáng đã chiếu sáng em khi em ở trong một nơi lạnh lẽo, tối tăm...</Text>
  <Text Key="DC6158EE_134139">Không quan trọng. Chỉ cần đắm mình trong ánh sáng của người thôi cũng đã là phước lành đủ cho em rồi.</Text>
  <Text Key="8ADFA8AA_134140">Cảm ơn người rất nhiều. Món súp nữa... cũng rất ngon.</Text>
  <Text Key="044947B1_134141">Vậy thì... Em sẽ nhận lời đề nghị tử tế của người và đi ngủ một chút.</Text>
  <Text Key="4335CF1D_134142">...Chúc người ngủ ngon. Người mang ánh sáng của em.</Text>
  <Text Key="BCFFC7C8_134143">Kể từ khi thức tỉnh với hình dạng này, Arachne chưa bao giờ ngủ một giấc bình yên. Nhưng giờ đây, lần đầu tiên, chìm vào giấc ngủ với một trái tim thực sự bình yên.</Text>
  <Text Key="459145C0_134144">May quá em đã tỉnh lại</Text>
  <Text Key="08571E4C_134145">Anh không thể bỏ mặc người ngã xỉu trước mặt mình được</Text>
  <Text Key="004F0268_134146">Anh nấu ít súp, em ăn nếu muốn</Text>
  <Text Key="89E173D0_134147">Em bị bẩn khi ngã... Để anh lau cho</Text>
  <Text Key="E0402C1E_134148">Nhưng anh muốn thấy em xinh đẹp, Arachne</Text>
  <Text Key="4BBD7053_134149">Được rồi. Em sẽ tìm được câu trả lời. Nhưng...</Text>
