  <Text Key="F462411C_58750">...10 năm trước. Cháu có nhớ cơn sốt giả kim thuật chưa từng có mà bà ngoại cháu đã khơi dậy không?</Text>
  <Text Key="66604F38_58751">"Một dược khí phục hồi thể lực tức thì" hay "Một dược khí cho phép hoạt động mà không cần ngủ"... Sự tồn tại của những thứ như giấc mơ đó vốn chỉ là một huyền thoại phổ biến. Những dược khí cấm kỵ quý hiếm, đắt đỏ và khó tìm mà người thường không bao giờ có cơ hội tiếp cận.</Text>
  <Text Key="00E1CBE0_58752">Nhưng, mười năm trước... nhờ vào tay Maristella, một hệ thống giả kim thuật mới đã được thiết lập, có thể sản xuất hàng loạt những dược khí cấm kỵ quý hiếm với chi phí thấp.</Text>
  <Text Key="0C703846_58753">Những dược khí cấm kỵ đó, giờ đây nằm trong tầm tay của người dân, đã bán như bánh tất cả trên thế giới... Như thể tôi cần phải giải thích thế nào hay tại sao cho cháu, đứa cháu của bà ấy.</Text>
  <Text Key="40D2A84F_58754">...V-Vậy thì sao?</Text>
  <Text Key="F29609B0_58755">Bà ngoại đã làm nhiều người hạnh phúc bằng sức mạnh chân chính của giả kim thuật. Có gì sai với điều đó?</Text>
  <Text Key="70E5037C_58756">...Đúng, quả thật nhiều người đã được cứu nhờ hành động của bà ấy. Nhưng khi những dược khí cấm kỵ như giấc mơ xuất hiện, mọi người bắt đầu đặt câu hỏi về nhu cầu thực sự của bác sĩ và thuốc men. Lúc đó, có nhiều bác sĩ phải đóng cửa vì những gì bà ấy tạo ra.</Text>
  <Text Key="186331D5_58757">Nhưng, một thế giới không có bác sĩ là không thể tưởng tượng nổi. Giả kim thuật không phải là phiên bản ưu việt của y học--chúng mỗi cái có thế mạnh riêng. Ví dụ, hãy nghĩ về những chấn thương thảm khốc... không dược khí nào có thể chữa được những cái đó. Chỉ có tay nghề y học mới có thể.</Text>
  <Text Key="44565DE8_58758">Đó là lý do tôi đã trực tiếp đến trang trại mà các nhà giả kim thuật các người làm nơi ở chính... để kêu gọi sự cùng tồn tại hòa bình giữa y học và giả kim thuật. Đó là mười năm trước, trong một đêm bão.</Text>
  <Text Key="3EDC0A84_58759">Vậy... các người có thảo luận được không...? Các nhà giả kim thuật nói gì...?</Text>
  <Text Key="F3DECF18_58760">...Không, tôi bị từ chối ngay tại cổng. Nhìn lại lúc này, đó là điều đương nhiên. Căng thẳng giữa hai bên đã rất cao, và tôi, một cô bác sĩ trẻ ngây thơ, lại đi thẳng đến để phàn nàn.</Text>
  <Text Key="E2F743FA_58761">Nhưng tôi quá kiêu ngạo để lùi bước. Tôi nói với họ rằng tôi sẽ không rời đi cho đến khi họ cho tôi vào... Vì vậy tôi đợi ngoài trời mưa, ướt sũng, từ chối động đậy. Nhìn lại bây giờ, đó là một sự trẻ con không thể tin nổi... Không phải hành vi mà bạn mong đợi từ một bác sĩ.</Text>
  <Text Key="667810A9_58762">Cứ thế, tôi ngất đi... và sáng hôm sau, hãy thử tưởng tượng sự ngạc nhiên của tôi khi tỉnh dậy trong một chiếc giường bên trong trang trại. Cơn sốt cao mà tôi có đã biến mất trong một đêm, và sức lực tôi đã hoàn toàn trở lại.</Text>
  <Text Key="E68746C3_58763">T-Tôi nhớ rồi...! Trong đêm bão mười năm trước, một cô gái bệnh đã được đưa vào trang trại...</Text>
  <Text Key="37A9D695_58764">Tôi nghe bà ngoại đã tìm thấy cô ấy ngất xỉu bên cổng khi bà ấy trở về từ chuyến công tác... vậy thì đó là cháu, Mitsuki-san phải không?!</Text>
  <Text Key="6C85BA9E_58765">Vâng, đúng vậy. Giờ cháu có hiểu sự nhục nhã của tôi chưa? Tôi đã đến để lên án những dược khí bí ẩn đó... chỉ để phát hiện ra mình đã được một trong số chúng cứu!</Text>
  <Text Key="D56D7A53_58766">...Ngay cả vậy, tôi vẫn trút giận lên Maristella, như thể để lắc bỏ sự đau khổ và xấu hổ của chính mình. Tôi chắc chắn đã nói ra những điều khủng khiếp trong cơn nóng giận.</Text>
  <Text Key="810B3E64_58767">Nhưng... bất kể lời nào tôi ném vào bà ấy, Maristella vẫn mỉm cười. Bà ấy nói rằng với tinh thần mạnh mẽ như vậy, không nghi ngờ gì là tôi ổn. ...Bà ấy lo lắng cho tôi.</Text>
  <Text Key="09733C04_58768">...Đó không phải về giả kim thuật hay y học. Cuối cùng, tôi đã hoàn toàn bị đánh bại.... bởi Maristella với tư cách một con người, chứ không phải nhà giả kim thuật. ...Đó là số phận chung trói buộc tôi và bà ấy...</Text>
  <Text Key="15AA632F_58769">Nói thẳng ra, một nửa là cuộc chiến ý thức để bảo vệ các bác sĩ và khoa học y học. Còn nửa còn lại... Một sự pha trộn giữa kiêu ngạo tuổi trẻ và sự bực bội nhỏ mọn.</Text>
  <Text Key="4F557013_58770">Thành thật mà nói, tôi không thể chịu nổi các thiên tài giả kim thuật. Và hãy nghĩ xem khi tôi phát hiện ra đứa cháu gái có tài năng ngang ngửa của bà ấy đã mở cửa hàng ở thị trấn của tôi... Để rõ ràng, tôi sẽ không uống bất kỳ dược khí nào của các người, được chứ?</Text>
  <Text Key="C2FC6A12_58771">...À, có lẽ cháu sẽ khó nghe điều này, Mitsuki-san. Nhưng dược khí cấm kỵ đó cho phép cháu hồi phục hoàn toàn đêm đó...</Text>
  <Text Key="AE375D01_58772">Người chuyển hóa nó... là tôi.</Text>
  <Text Key="CAA6CAB6_58773">Hả?!</Text>
  <Text Key="E385224D_58774">...Này, giả vờ như tôi chưa nghe thấy mấy cái đó vừa rồi! Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="526B7CE5_58775">V-Vâng!</Text>
  <Text Key="6E8C8555_58776">Ahaha! Vậy thì, loại giả kim thuật điên rồ nào tôi sẽ làm các người choáng ngợp tiếp theo đây?! Homun-Homun, có ý tưởng gì không!?</Text>
  <Text Key="6E7322A4_58777">Ư-Ừ... Sao là... một loại giả kim thuật tình yêu kết thúc bằng việc chúng ta kết hôn...?</Text>
  <Text Key="6C7F6C75_58778">...Cháu thực sự muốn chết đến mức đó sao?</Text>
  <Text Key="90740EBA_58779">...Tôi xin lỗi sâu sắc vì đã để mình sa đà.</Text>
  <Text Key="BBC1DCD6_58780">Tôi không nói với cháu. ...Ở bên kia.</Text>
  <Text Key="B986DC19_58781">Hả...? AAAAAH!!?</Text>
  <Text Key="C3A3A98A_58782">Muhaaaa!! Tất cả các nhân vật chính đều trở lại rồi! Đây là buổi họp mặt toàn diện... điều này đòi hỏi một trang đôi, phải không☆</Text>
  <Text Key="740A9C04_58783">Kukuku... HAAHAHA! Rồng Đen Mắt Ác đã trở về từ vực sâu!! Hãy chuẩn bị tinh thần, nhà giả kim thuật của quá khứ!!</Text>
  <Text Key="17DD183C_58784">Có vẻ như mọi người đều đã tập hợp về đây an toàn. Mọi người ổn chứ?</Text>
  <Text Key="D36A0E84_58785">Ừ. Tôi đoán mình có một hay hai cơn chuột rút chân, nhưng không có gì khác để báo cáo. ...Rất vui vì cô cũng an toàn, Iroha-...</Text>
  <Text Key="267808DB_58786">SONO-CHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAN!!!!!</Text>
  <Text Key="58401059_58787">Ugh!!? ...Đừng ôm chầm tôi với cơ thể thép như quả bom của tôi...! Vậy? Con có ngoan không?</Text>
  <Text Key="2DFD132F_58788">Vâng! Con đã chơi oiran với Ruka-onee-chan và Eriko-onee-chan! Hơn nữa, chúng con đã đánh bại một đống ác nhân♪</Text>
  <Text Key="548ECEDA_58789">Ha-... haha... Tốt, đó là... H-Hey, Eriko, giúp tôi giải thích-... Hm? Eriko?</Text>
  <Text Key="9588B143_58790">Người yêu dấu của em, em đã khao khát được tái ngộ với anh nhiều lắm... *Ôm chặt*♪ Con hươu đó có chạm vào anh một cách không đúng mực không?</Text>
  <Text Key="CA3FCE4C_58791">Em không làm gì cả, cô phụ nữ rìu kia! Khoan, đừng gán cho em cái nhãn không đứng đắn!!</Text>
  <Text Key="BC1F1128_58792">Cuốn sách không đứng đắn của Rui-chan đã cứu chúng ta lần này~♪ Ahn nice~♪ ( TLNote: Cô ấy đang lẫn lộn "Ahn" từ âm thanh khiêu dâm với "How" )</Text>
  <Text Key="E2A965FC_58793">...Mọi người đều đang bỏ mặc tôi à? Đủ rồi! Đến lượt một liều mới! Nhận ĐÂY... Một dược khí Đặc biệt Maristella: "Bay đi bay lại"!!</Text>
  <Text Key="7E8CEE77_58794">...Gyoeeh?!</Text>
  <Text Key="86BAEDE9_58795">Heh. Không trúng mánh lần thứ hai! Chính vì vậy tôi đã pha thứ này trước trong nồi giả kim thuật cầm tay của mình... "Viên Đá Cấm Kỵ Đảo Ngược Giả Kim Thuật"!</Text>
  <Text Key="1D0B4F67_58796">Một viên đá cấm kỵ chống giả kim thuật?! ...Ugh! Uwaaaaah?!!</Text>
  <Text Key="D9A1BD80_58797">Homu-chan bay mất rồi!!</Text>
  <Text Key="D24B53B6_58798">Một viên đá cấm kỵ chống giả kim thuật...?! Cái quái gì thế?! Loại giả kim thuật thời trang đó không có trong sách giáo khoa của tôi!!</Text>
  <Text Key="C3558B0A_58799">Tất nhiên là không rồi. Đây là một vật phẩm giả kim thuật mới được chế tạo lần đầu khoảng ba năm trước. Làm sao một người mắc kẹt ở năm mươi năm trước như Maristella-san có thể biết được chứ.</Text>
