  <Text Key="0000BC05_104300">♪.......♪</Text>
  <Text Key="46225F12_104301">Uwaaaa!? Apyahhhh!</Text>
  <Text Key="3426BB34_104302">Hôm qua khi chia tay... Tôi đáng lẽ nên lôi cô ấy về nhà, dù phải kéo tay cũng được...</Text>
  <Text Key="8F35EF36_104303">Không phải lỗi của em, Sheffy.</Text>
  <Text Key="8EB6CBF2_104304">...Nhưng, anh... Ưm... Em sẽ suy ngẫm về hành động của mình sau. Em cần tìm Kyaru.</Text>
  <Text Key="26A179A1_104305">Vâng! Tất nhiên, em cũng sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="C0852383_104306">...! Công chúa! Ngài lại để dân thường vào...! Ngài định xử lý nhiệm vụ chính thức thế nào?!</Text>
  <Text Key="91D36992_104307">Nh-Nhưng! Kyaru-chan là bạn thân của tôi...!</Text>
  <Text Key="63057A63_104308">Như tôi đã nói trước... Bệ hạ, ngài phải tách biệt công việc và việc riêng! Chính vì ngài, người lãnh đạo tối cao của quốc gia, quá thân thiện với môi trường mà bất bình đẳng lan rộng khắp vương quốc...!</Text>
  <Text Key="DB2051D1_104309">!</Text>
  <Text Key="1854711C_104310">...Tôi có thể hỏi một câu không? Về lý do Kyaru biến mất... Đó là một khả năng.</Text>
  <Text Key="9FD28055_104311">Có gì vậy!? Lần trước chúng ta gặp nhau, cô không nghe như trẻ con hơn sao?</Text>
  <Text Key="ABAFFA30_104312">Ý cô là khả năng đó, Sheffy?</Text>
  <Text Key="63DD6796_104313">-Rage Legion. {playername}, Kokkoro-san và tôi đã bị họ tấn công trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="8656C656_104314">Nhắc lại thì, đúng rồi! Kariza là một đứa trẻ và một beastkin tên Azold...!</Text>
  <Text Key="9260B0D5_104315">Và...Rage Legion cũng là một guild hiện đang bị truy nã như khủng bố trong quốc gia này.</Text>
  <Text Key="F27C27F2_104316">Nếu cô Kyaru bị Rage Legion bắt... Nếu chúng ta tìm thấy cô ấy, chúng ta có thể bắt được những kẻ khủng bố thay vào đó.</Text>
  <Text Key="7484E9B4_104317">Grrr... T-Tôi thực sự nợ cái gọi là &apos;Rage Legion&apos; này...</Text>
  <Text Key="B429767F_104318">...Dù sao thì, cô cũng không có manh mối nào để tìm những kẻ khủng bố đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="47197F6D_104319">Vâng, nhưng...</Text>
  <Text Key="F2CFD8C2_104320">...Họ chắc đang lo lắng. Chúng ta phải ra khỏi đây...</Text>
  <Text Key="8CDB2298_104321">...!? Ai đó?</Text>
  <Text Key="1612EF1C_104322">Ai đó...!?</Text>
  <Text Key="6077976F_104323">À... Àaaaa...!</Text>
  <Text Key="F099D779_104324">............huhu.</Text>
  <Text Key="F77CD600_104325">Kyaru...♪</Text>
  <Text Key="05AF7018_104326">Bệ hạ?!</Text>
  <Text Key="CF172932_104327">Đó là nơi hầu hết các quầy ăn và nhà hàng bị Amalgam chiếm đoạt. ...Đi thôi.</Text>
  <Text Key="6250FE56_104328">Đây rồi! Thêm một trăm chiếc taiyaki nữa!</Text>
  <Text Key="3E404438_104329">Cảm ơn rất nhiều! *nhai nhai nhai*</Text>
  <Text Key="C46A429D_104330">Hừm... Mùi đậu đỏ thơm lịch lãm thật. Đây là... Ô-hô, kem trà xanh?</Text>
  <Text Key="F25A465D_104331">C-Cái...gì vậy? Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="8E0ADF2A_104332">Nhục nhã... À, thật đấy. Bị giam cầm vài tháng qua là một trong những nhục nhã lớn nhất đời tôi.</Text>
  <Text Key="7949F4F7_104333">Tất cả là lỗi của cô, Kyaru.</Text>
  <Text Key="CC7D8C3F_104334">...Eek...!</Text>
  <Text Key="F611DA29_104335">Trước đây...Tôi đã cứu mạng cô. Tôi cho cô ăn, chỗ ngủ, sức mạnh...Tôi cho cô tất cả. Cô bất kính với mọi mệnh lệnh của tôi...và phản bội tôi.</Text>
  <Text Key="DB563F4B_104336">Và trên hết, cô còn nghiến răng với tôi, ngay cả sau khi trả lại sức mạnh của Princess Knight... À, thật không thể tin được là cô vô ơn. Thậm chí còn thua cả một cục phân.</Text>
  <Text Key="EEADDC30_104337">M-Bệ hạ! Tôi...</Text>
  <Text Key="FB2FE927_104338">Câm miệng.</Text>
  <Text Key="C0CA4222_104339">À!!</Text>
  <Text Key="09B508C2_104340">Higuu! Agii......!</Text>
  <Text Key="0B53A54E_104341">Đau không? Đau không? Nhưng cái đó...chỉ là một phần mười so với nhục nhã tôi phải chịu, cô biết không?</Text>
  <Text Key="AAE103C8_104342">Làm ơn dừng lại... Đừng...! Aaaaah!</Text>
  <Text Key="D3AF52E5_104343">Cô vẫn còn cầu xin tôi ư? Tôi tự hỏi liệu cô có nhận ra mình là kẻ phản bội không. Thật sự...</Text>
  <Text Key="DC37B72C_104344">Tôi muốn siết cổ hắn đến chết, nhưng... trước đó, để tôi hỏi cô một điều.</Text>
  <Text Key="D54B88EE_104345">Queen Labyrinth'--Labryista hiện đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="E5BCDDFC_104346">C-Cái...gì...?</Text>
  <Text Key="23F96031_104347">Tôi không thể tha thứ cho con đàn bà đó. Cô ta giam cầm tôi, khinh miệt tôi... Cô ta chắc đã thấy thật sự tốt. Tôi sẽ không hài lòng cho đến khi xé tan xác cô ta lần này.</Text>
  <Text Key="51765C9D_104348">Tôi không yêu cầu cô phản bội các công chúa. Nhưng...</Text>
  <Text Key="47960257_104349">Nếu cô cảm thấy chút nào hối hận về việc phản bội tôi, thì tại sao không nói cho tôi biết chút ấy?</Text>
