  <Text Key="834A8F92_70200">Hả, chờ đã... Cô vừa...?</Text>
  <Text Key="30A2597E_70201">Thôi nào, Lễ Halloween sắp bắt đầu rồi... Để mở đầu, cùng xem biểu diễn xiếc nào~!</Text>
  <Text Key="0D7859D5_70202">Được! Để phòng ngừa, tôi sẽ đi kiểm tra. \nĐi xác nhận luôn nhé!</Text>
  <Text Key="A4FA1BB5_70203">Có lẽ là Bông Kẹo-chan.</Text>
  <Text Key="5F520356_70204">Họ nói là một con chó mềm mại! \nCó thể...</Text>
  <Text Key="0815DB53_70205">Tôi tự hỏi liệu họ có phải là thành viên của vụ xiếc dù là quái vật không~? Có lẽ họ chỉ đến từ thế giới tinh thần vào thời điểm này trong năm~</Text>
  <Text Key="B33897F8_70206">Nếu vậy, tôi muốn chào tạm biệt cho thật đàng hoàng~! \nMay là cô ấy có thể về nhà, phải không?</Text>
  <Text Key="381A02C4_70207">Vậy là quyết định rồi, đi xem vụ xiếc thôi!</Text>
  <Text Key="140F01BA_70208">{playername} và những người khác, tìm kiếm manh mối về nơi Bông Kẹo-chan biến mất trong đêm,\nđã lên đường đến vụ xiếc.</Text>
  <Text Key="04160702_70209">Xâm nhập lén lút: Vụ Xiếc</Text>
  <Text Key="B3FCB0CF_70210">Kaori và nhóm tìm thấy Bông Kẹo-chan, người đã bị vụ xiếc bắt cóc. Sau đó, Bông Kẹo-chan tức giận vì sự đối xử của đoàn xiếc và biến hình thành một dạng đáng sợ. Jack, người tham gia cùng họ, tiết lộ rằng hình dạng biến hình chính là con quỷ chó mà họ đã tìm kiếm, Hell dog.</Text>
  <Text Key="E53C7C72_70211">{playername} và những người đồng hành đến vụ xiếc đang chờ đợi buổi biểu diễn bắt đầu.</Text>
  <Text Key="F657FAA2_70212">Chào mừng!\nMọi người, đến giờ buổi diễn mà tất cả đã chờ đợi rồi!</Text>
  <Text Key="96DB41D7_70213">Tôi tự hỏi liệu mọi người có đến xem con chó được quảng cáo không~?</Text>
  <Text Key="17C31974_70214">Ôi! Ở đây náo nhiệt quá!\nCó rất nhiều khách đang vào!</Text>
  <Text Key="B0451736_70215">Hm... Cuối cùng cũng đến rồi, hả?</Text>
  <Text Key="70D53BC4_70216">Tôi tự hỏi liệu con chó mềm mại được quảng cáo có phải là Bông Kẹo-chan...?</Text>
  <Text Key="F58E95E1_70217">Giới thiệu ngay diễn viên chính hôm nay thôi! \nĐi nào, Big Smiley!</Text>
  <Text Key="0D288D83_70218">Không còn nghi ngờ gì nữa~! \nĐứa trẻ đó là Bông Kẹo-chan~!</Text>
  <Text Key="80A988FE_70219">Vụ xiếc này là nhà của cô, hả? \nTên thật của cô là Big Smiley-chan à?</Text>
  <Text Key="0EDB614A_70220">Nhưng cô ấy bị xích vào một chiếc xích lớn...\nTôi cảm thấy hơi tội lỗi...</Text>
  <Text Key="87DD3D3D_70221">Nào, Big Smiley! Giải trí cho mọi người đã tụ tập đây! \nĐầu tiên, hãy bắt đầu bằng việc đi xe đạp trên quả bóng lớn!</Text>
  <Text Key="3FB23734_70222">Ôi chao~?\nCó vẻ như họ đang hơi bối rối~</Text>
  <Text Key="50EE0469_70223">Sao thế...? Có gì đó không ổn~?</Text>
  <Text Key="676A5ECA_70224">Đừng lo, cứ làm theo những gì tôi dạy. \nBây giờ!</Text>
  <Text Key="6D6E5904_70225">Cô dám làm cô ấy sợ bằng cách quất roi!?</Text>
  <Text Key="093BC645_70226">Đ-đây có phải là hướng của vụ xiếc...? \nNhưng ngay cả vậy...!</Text>
  <Text Key="DDA18289_70227">Anh đang làm gì vậy? \nTôi đang trả tiền ở đây, biết chứ?</Text>
  <Text Key="298A9C97_70228">Khán giả 1</Text>
  <Text Key="0F129DDD_70229">Đúng vậy, đúng vậy! \nChỉ vì lớn không có nghĩa là có thể làm mọi thứ!</Text>
  <Text Key="685AA464_70230">Boo boo!!</Text>
  <Text Key="53A4D02B_70231">Khán giả 2</Text>
  <Text Key="ADA455F8_70232">Bầu không khí thật khó chịu,\nnhỉ~... Bông Kẹo-chan,\ncô lúc nào cũng làm những việc như thế này, phải không~...?</Text>
  <Text Key="7E41504A_70233">Hahaha... Thôi nào, thôi nào, xin hãy bình tĩnh~! \nChúng tôi sẽ bắt đầu ngay!</Text>
  <Text Key="A77443A9_70234">Này, phải không? Big Smiley? \nChúng ta không thể làm khách hàng chán nản lâu hơn nữa!</Text>
  <Text Key="EF5312AA_70235">B-Bauwau...!</Text>
  <Text Key="6484A77F_70236">M-Mọi người thấy sao? Việc vụng về nhưng cố gắng giữ thăng bằng có dễ thương không~?</Text>
  <Text Key="ED5029ED_70237">Thôi nào, thôi nào, hãy vỗ tay lớn cho Big Smiley!</Text>
  <Text Key="80DADF6E_70238">Bông Kẹo-chan...</Text>
  <Text Key="7907001D_70239">Cảm ơn mọi người đã đến hôm nay!\nHẹn gặp lại ở Lễ Halloween!</Text>
  <Text Key="A16BFD3E_70240">Kaorin... Cô có sao không...?</Text>
  <Text Key="0BAA73FE_70241">Mọi người nghĩ sao~?\nTôi tự hỏi liệu nhà của Bông Kẹo-chan có phải là vụ xiếc đó không~?</Text>
  <Text Key="B02628CC_70242">...Tôi không nghĩ vậy.\nVụ xiếc phải là một đội nhóm.</Text>
  <Text Key="645C04DE_70243">Tuy nhiên, tôi không cảm thấy bất cứ điều gì như thế giữa tôi và người lãnh đạo vụ xiếc trước đó. \n</Text>
  <Text Key="E8018B2A_70244">Hmm... Tôi không hiểu lắm về vụ xiếc, nhưng thành thật mà nói, với tư cách là một buổi diễn, nó không hay cho lắm.</Text>
  <Text Key="962E10F6_70245">Có vẻ như cô ấy không thực sự luyện tập đúng cách, hả? \nNhững người trong vụ xiếc cũng lo lắng, tình hình giống như chỉ vừa đủ để vượt qua...</Text>
  <Text Key="B7E509EA_70246">Tôi cũng thấy kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="32880FB3_70247">Tất nhiên rồi, phải không? Tôi sẽ đi kiểm tra xem cô ấy có thực sự là thành viên của vụ xiếc không~</Text>
  <Text Key="E8AC8C59_70248">Tôi có thể nhờ mọi người giúp tôi thu thập những bất thường mà giáo sư yêu cầu không?</Text>
  <Text Key="3731F03F_70249">Xin hãy đợi!</Text>
