  <Text Key="7BE50E9C_142200">Là rừng nào nhỉ...?</Text>
  <Text Key="D569E41C_142201">Chúng ta phải cố gắng hết sức để tìm họ</Text>
  <Text Key="D938F18A_142202">Có gì đó trong bụi cây...!</Text>
  <Text Key="8AC1B1E2_142203">Cô nghĩ họ hiểu chúng ta chứ?</Text>
  <Text Key="6476E0E5_142204">Vậy thì, sao lại không trao đổi quà tặng?</Text>
  <Text Key="7C4E8F4D_142205">N-No... đau quá...</Text>
  <Text Key="C02CA81E_142206">Io và những người khác nhận lời mời của ông già Noel giúp đỡ phân phát quà Giáng sinh. Trong thời gian đó, họ gặp một cậu bé đang chờ đợi bố mẹ, những người vẫn còn đang ở trong rừng. Hai người họ quyết định vào rừng để tìm cậu bé muốn được dành Giáng sinh cùng bố mẹ, nhưng...</Text>
  <Text Key="BE0B7C79_142207">Vào ngày Giáng sinh, Io đang tìm một món quà trên con phố chính dành cho {playername}, như một món quà cảm ơn.</Text>
  <Text Key="1D85DAA7_142208">Ừm... Tớ đang tìm quà, nhưng đã trễ thế này rồi. Không biết {playername}-kun thích món gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="2F3ADF97_142209">Nếu là tớ, với tư cách giáo viên, tớ sẽ tặng sách tham khảo, đúng không? À, nhưng dạo này tớ thấy cậu ấy rất cố gắng với những cuốn sách mới mua gần đây.</Text>
  <Text Key="8E0A9FB7_142210">Chắc chắn cậu ấy sẽ vui với bất kỳ món quà nào tớ tặng, nhưng chính điều đó lại càng khó để chọn lựa... Tớ nên làm sao đây?</Text>
  <Text Key="3A7BF6C2_142211">Có lẽ tớ không nên tặng một "vật thể", mà có lẽ là một "trải nghiệm"...? Có lẽ từ giờ, tớ sẽ mời cậu ấy luôn ăn tối cùng nhau... nhưng sẽ kỳ lạ vì chúng ta là thầy và trò...</Text>
  <Text Key="E7D4973D_142212">Có lẽ, có thể... tớ nên tặng chính mình làm quà cho cậu ấy...? Khoan, hả, tớ đang nghĩ gì vậy? Trời ơi!</Text>
  <Text Key="9EB84DB6_142213">...À, đúng rồi! Nếu là trải nghiệm tớ muốn tặng, thì tớ biết chính xác món đó♪</Text>
  <Text Key="91091018_142214">Không biết {playername} có thích không nhỉ? Hehehe♪</Text>
  <Text Key="9863D7B4_142215">Quà bất ngờ~☆</Text>
  <Text Key="6C526DE5_142216">Hehe, làm cậu bất ngờ rồi à? Sốc chưa?</Text>
  <Text Key="28574105_142217">Tối nay, tớ đến thăm cậu trong giấc mơ để tặng cậu một chuyến đi thực tế đặc biệt.</Text>
  <Text Key="06A4061A_142218">{playername}-kun đã học được nhiều và trưởng thành rồi, nên tớ muốn cho cậu thấy cách mọi người làm việc ở nhiều thế giới để cậu suy nghĩ về tương lai.</Text>
  <Text Key="AB707FF0_142219">Bắt đầu từ... đây! Đúng rồi, đó là Công viên Giấc mơ Lớn♪ Cô Lyrael đã dạy tớ tất cả về nó. Cậu nghĩ sao? Có thấy hào hứng không?</Text>
  <Text Key="F87F75D3_142220">Hehe, nghe thật tuyệt♪ Vậy thì, đi thôi và vui vẻ xem nhân viên làm việc!</Text>
  <Text Key="04A98324_142221">Thực ra, tớ... tớ luôn mơ được đi công viên giải trí với ai đó! Một trong những ước mơ của tớ đã thành hiện thực trong giấc mơ của cậu♪</Text>
  <Text Key="3F5C1FF8_142222">Aaah, tớ không biết bắt đầu từ đâu! Có trò chơi nào cậu muốn chơi không, {playername}-kun?</Text>
  <Text Key="0C8BB555_142223">Cậu có đề xuất gì không? {playername}, cậu có thể đã từng đến đây trước đây chứ? ...Hả? Cậu từng giúp đỡ ở đây một thời gian?!</Text>
  <Text Key="189B6F6A_142224">Ôi, tớ hiểu rồi! Nghe như một trải nghiệm tuyệt vời. Vậy thì, tớ để cậu dẫn đường vậy.</Text>
  <Text Key="DB748A5D_142225">Aaah, vui quá~♪ Cảm giác như tớ đang du lịch khắp Astrum, tớ không thể ngừng cảm thấy hào hứng và lo lắng!</Text>
  <Text Key="8E68D518_142226">Tất nhiên là có rồi♪ Tớ ngạc nhiên khi thấy búp bê của một số cô gái tớ biết, và hơn hết, nó khiến tớ muốn tự mình đi một chuyến phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="80684432_142227">...Khoan, aaah?! Tớ xin lỗi quá, tớ quên mất đây là chuyến đi thực tế giáo dục, và tớ đã hoàn toàn say mê trò chơi đó...</Text>
  <Text Key="998B0F84_142228">Với tư cách Sensei của cậu, tớ phải làm đúng! Lần tới, chúng ta hãy đến một nơi có thể chứng kiến một trải nghiệm rất hiếm!</Text>
  <Text Key="BA265BF1_142229">Như cậu có lẽ đã biết, các thành viên của Hiệp sĩ Hoàng gia NIGHTMARE luyện tập mỗi ngày để bảo vệ chúng ta. Hôm nay, hãy đi xem họ đang luyện tập như thế nào.</Text>
  <Text Key="B2076E39_142230">Bụng! Cơ lưng! Chống đẩy! Chạy vào! Tiếp theo là bụng, cơ lưng! Tạ! Và rồi chạy vào!</Text>
  <Text Key="1F943782_142231">Không có đào tạo cơ bản, bạn thậm chí không thể bảo vệ thứ bạn đang bảo vệ! Luyện tập đủ cứng rắn đến mức ngay cả khi thanh kiếm của bạn gãy, bạn vẫn có thể áp đảo đối thủ bằng đôi tay trần!</Text>
  <Text Key="34DEE5E4_142232">Hả? Có lẽ cậu đã biết về việc luyện tập ở đây rồi? ...Ngược lại, cậu đã từng giúp đỡ trong tổ chức luyện tập trước đây? T-Thật sao?!</Text>
  <Text Key="3294FFC8_142233">Tớ nghĩ mình có thể cho cậu xem và dạy những điều cậu chưa biết bằng cách đến đây... Hừm, có vẻ chuyến đi thực tế cũng khá khó khăn theo cách riêng của nó...</Text>
  <Text Key="AF6E4F81_142234">Kh! Người phụ nữ kia... Cô ấy có thể là huấn luyện viên mới không?!</Text>
  <Text Key="9323B777_142235">Huấn luyện viên, xin hãy dẫn dắt chúng tôi, tôi xin ngài!</Text>
  <Text Key="BDDD5EE4_142236">EEEEHHHH?! Tôi không phải huấn luyện viên, mà là giáo viên!</Text>
  <Text Key="226231D6_142237">Phew, cuối cùng chúng ta cũng trốn thoát được... Cảm giác khó khăn hơn một chuyến đi thực tế bình thường nhiều...</Text>
  <Text Key="86B99EDE_142238">Tớ muốn dạy cậu nhiều điều hơn nữa mà cậu chưa biết, {playername}-kun, nhưng tớ chưa thể dạy cậu được gì... Tớ có phải là một giáo viên tồi không...?</Text>
  <Text Key="B4D588B5_142239">Chỉ như vậy, cậu luôn tốt bụng với tớ. Nhưng... ừ, có vẻ tớ đã đánh giá sai cậu.</Text>
  <Text Key="D73E0027_142240">Cho đến bây giờ, tớ luôn nghĩ về cậu chỉ là học trò của tớ, nhưng trước khi tớ biết, cậu đã trưởng thành thành một người đàn ông tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="6074EC28_142241">Thông thường, tớ nên vui mừng khi thấy học trò mình trưởng thành... nhưng không biết sao. Giữa tất cả niềm vui này, tớ cũng cảm thấy một chút cô đơn. Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="E35BA975_142242">Có lẽ tớ là một giáo viên nhiều hơn tớ nghĩ, vì tớ không thể buông tay học trò của mình...</Text>
  <Text Key="0BFD049A_142243">...Bây giờ nghĩ lại, có một cảnh trong bộ manga tớ đang mê gần đây, nơi sư phạm xúc động trước đệ tử đã trưởng thành. Giống hệt chúng ta lúc này vậy...</Text>
  <Text Key="411BDE4C_142244">K-Không thể, không thể! Chúng ta không thể làm vậy ngay bây giờ! Chúng ta có một mối quan hệ thầy trò thuần khiết!</Text>
  <Text Key="1C71424B_142245">K-Không, không có gì! Dù sao thì, tại sao chúng ta không thử trải nghiệm cách một nhà thiên văn làm việc cho chuyến tham quan cuối cùng♪? Tớ đã chuẩn bị kính viễn vọng rồi, hãy dùng nó nhìn lên bầu trời đêm!</Text>
  <Text Key="988C95B5_142246">Cậu nghĩ sao? Có nhìn rõ không? Khi nhìn lên trời, những ngôi sao luôn lấp lánh trên đầu có thể trông khác thường♪</Text>
  <Text Key="3452573A_142247">Hehe, cậu dường như đã bị cuốn hút hoàn toàn. Ô, tớ biết rồi! Hãy đi xem gần hơn.</Text>
  <Text Key="D9AEBFED_142248">Dù sao đây cũng là thế giới giấc mơ. Khi cậu muốn bay, cậu có thể bay xa tùy thích♪ Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="E98D2123_142249">Ồ, đẹp quá... Vậy đây là cảnh quan trải ra trên bầu trời...♪</Text>
