  <Text Key="FF94B7B2_161750">...TỘI NGHIỆP QUÁ, CƯNG! Tớ ngu ngốc thật! Tớ không tin là tớ lại không nhận ra điều ước thực sự của người mình yêu... Kế hoạch giờ đã rõ ràng, chúng ta trở về nhà trọ ngay thôi!!</Text>
  <Text Key="15F71343_161751">Ưm, thì... Tớ nghĩ đây là cách giải quyết cãi vã tình cảm khá độc đáo? D-Dù sao đi nữa, có vẻ không cần can thiệp...</Text>
  <Text Key="D8F90938_161752">ỤAAAAAAAAA!!</Text>
  <Text Key="F7125732_161753">Một đứa trẻ đang khóc...! Đó là điềm báo rõ ràng về một tai nạn sắp xảy ra. Nghe những gì nó nói là ưu tiên hàng đầu.</Text>
  <Text Key="7239162A_161754">Này, này, cưng, chuyện gì vậy? Có chuyện gì buồn sao?</Text>
  <Text Key="7032C0AD_161755">Ực... Tớ muốn ăn bông kẹo... Nhưng tại sao mua bông kẹo lại làm tiền lì xì Tết của tớ giảm đi...? Có phải thật sự không thể có hạnh phúc trong cuộc sống nếu không hy sinh?</Text>
  <Text Key="15CABCCA_161756">Mmmm, tớ hiểu... Tớ không nghĩ cô nên xem đó là hy sinh. Người bán hàng sẽ vui vì nhận được tiền từ cô, đúng không?</Text>
  <Text Key="2F7FD28D_161757">Thật ư? Khi trả tiền, tớ cũng sẽ làm mọi người trong cửa hàng vui vẻ...? Vậy thì... tớ sẽ... mua bông kẹo!</Text>
  <Text Key="319310EF_161758">Vì vậy, Saren và {playername} đã tận hưởng thời gian ở thành phố Oedo, bất chấp việc gặp phải một vài sự cố nhỏ nhặt.</Text>
  <Text Key="481C643A_161759">Và rồi, tối hôm đó. Saren đang mải suy nghĩ trong khi ngâm mình trong bồn tắm ngoài trời tại nhà trọ.</Text>
  <Text Key="1FBD6D50_161760">Aaaa, cảm giác này tuyệt quá... Chúng ta đã đi lại nhiều, và cơ thể tớ lạnh toàn bộ. Giờ thì tớ trong nước nóng, cũng hoàn hảo cho một cơ thể mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="68510FC8_161761">.......Không, ý tớ là, tại sao tớ lại mệt mỏi thế. Cuối cùng tớ cũng có thời gian với {playername} trong chuyến đi này......và tớ đáng lẽ ra có thể nghỉ ngơi thoải mái như mong muốn......</Text>
  <Text Key="A4FD3E4C_161762">...Tớ nên biết lý do. Tớ đã lo lắng về việc có chuyện gì xung quanh... Tớ không hành động như thể tớ đang thư giãn khi ở một mình với anh ấy.</Text>
  <Text Key="048C705D_161763">Ôi trời... Đó là supposed to là thời gian đặc biệt với anh ấy, món quà các con tặng tớ...</Text>
  <Text Key="C2617EA2_161764">Tớ ước chúng ta có thể dành nhiều thời gian hơn bên nhau mà không lo lắng về những gì đang xảy ra xung quanh... Có vẻ thói quen chõ mũi vào chuyện người khác của tớ đã không giúp ích.</Text>
  <Text Key="DBA5C3AC_161765">Còn về anh ấy... Tớ tự hỏi anh ấy cảm thấy thế nào. Tớ tự hỏi liệu tớ có nói hoặc làm điều gì không cần thiết đến mức anh ấy không tận hưởng được...</Text>
  <Text Key="3E6AC8F5_161766">Aaa, không, không tốt. Tớ không thể ngừng nghĩ tiêu cực. Có lẽ tớ nên dậy và làm mát đầu...</Text>
  <Text Key="9AE180EE_161767">...Hả? Đầu tớ cảm thấy hơi choáng váng...?</Text>
  <Text Key="DBFD45C1_161768">...Hả? Đây là...? Khi nào tớ... về phòng mình...?</Text>
  <Text Key="A275D253_161769">À, {playername}... Ưm...đúng rồi, tớ ra khỏi bồn tắm... Sau đó chuyện gì xảy ra?</Text>
  <Text Key="C5838AC6_161770">Ồ, tớ hiểu rồi... Tớ đang suy nghĩ về chuyện gì đó khi tắm, và kết quả là ở lại bồn tắm lâu hơn mức cần thiết...</Text>
  <Text Key="9C6F898F_161771">Tớ xin lỗi, {playername}... Vì gây ra cho cậu phiền phức không cần thiết này.</Text>
  <Text Key="4241BCBE_161772">Không... Không chỉ vậy. Ngay cả khi chúng ta đi tham quan ban ngày... Tớ nghĩ là vì tớ và hành động của tớ mà cậu còn mệt hơn. Cậu chạy quanh dưới giả định của tớ rằng có chuyện rắc rối đang chờ đón.</Text>
  <Text Key="8349C723_161773">Tớ đáng lẽ ra nên tận hưởng nhiều hơn mà không lo lắng về những chuyện như vậy... Vậy thì cậu... cũng có thể tận hưởng. Tớ xin lỗi.</Text>
  <Text Key="119CF41D_161774">Cậu nói thế... Nhưng thực sự không cần phải quan tâm nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="2D7B0A4B_161775">Hả...? Không thể nào, nhưng... Đó là chuyến đi đặc biệt chỉ cho hai chúng ta, cậu biết chứ? Cậu thực sự hài lòng với chỉ vậy sao?</Text>
  <Text Key="9F2DDAF4_161776">...Tớ hiểu. Nếu cậu nói vậy, thì... Tớ nghĩ tớ sẽ thử tận hưởng những gì chúng ta đã làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="101A05BB_161777">Hehe, cảm ơn cậu, {playername}. Tớ cảm thấy như nghe được cảm xúc của cậu đã làm trái tim tớ nhẹ nhõm hơn.</Text>
  <Text Key="266C50DB_161778">Ngay cả khi không có gì đặc biệt... Những ngày bình thường hàng ngày như thế cũng vui nếu hai chúng ta ở bên nhau.</Text>
  <Text Key="1F74E70F_161779">Chúng ta làm việc chăm chỉ, chăm sóc các con... Đôi khi chúng ta có chút thời gian xa hoa như thế này...</Text>
  <Text Key="C29149F3_161780">Thời gian tớ dành với cậu sẽ không còn là một điều đặc biệt nữa, mà sẽ là một điều tự nhiên... Khi đó, mỗi ngày sẽ vui vẻ biết bao... Nếu một tương lai như thế nở hoa giữa chúng ta, nó sẽ thực sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="2E64FB50_161781">Tớ... tin là tớ vẫn có thể hơi chóng mặt... Tớ đang nói điều hơi xấu hổ, phải không...?</Text>
  <Text Key="B3E39B4E_161782">...Hehe, đúng không?</Text>
  <Text Key="794085B8_161783">Được bao quanh bởi gió đêm, hai người trò chuyện mà không có ai chen ngang. Đêm yên tĩnh của Oedo trôi qua...</Text>
  <Text Key="64DA2C37_161784">Có lẽ chúng lấy sau cô, Saren</Text>
  <Text Key="DCA264FA_161785">Đừng lo lắng quá, chúng cảm nhận được lòng tốt của cô</Text>
  <Text Key="B5FAF6FC_161786">À, tớ từng làm việc ở đây thực ra...</Text>
  <Text Key="DE21995E_161787">Tất nhiên. Để tớ dẫn cô đi tham quan!</Text>
  <Text Key="03F64E58_161788">Chủ Tiệm Trà</Text>
  <Text Key="60436527_161789">Phụ Nữ Du Khách</Text>
  <Text Key="868799B4_161790">Đàn Ông Du Khách</Text>
  <Text Key="B24E673D_161791">Cô ổn chứ, Saren?</Text>
  <Text Key="3E6F252F_161792">Có vẻ như cô bị chóng mặt và ngã</Text>
  <Text Key="660FD046_161793">Cô chưa bao giờ là phiền phức</Text>
  <Text Key="DC31BED4_161794">Nhưng tớ vui vì được ở cùng cô</Text>
  <Text Key="8E736426_161795">Tớ thấy nhiều Saren-chan tốt bụng</Text>
  <Text Key="1B9E7091_161796">Không nhất thiết phải là "đặc biệt"...</Text>
  <Text Key="3DB42E35_161797">Dù sao thì, tương lai đó nghe thật tuyệt vời</Text>
  <Text Key="B4EA64AC_161798">Vậy thì có lẽ... chúng lấy sau tớ?</Text>
  <Text Key="4E018E69_161799">Chỉ cần chúng ta ở bên nhau là được</Text>
