  <Text Key="CC4A4AC0_147050">Cậu đừng lo, Kokkoro. \nTớ không nghĩ điều cậu nói là sai, \nvà anh ấy sẽ hiểu ra một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="F3BC968A_147051">Cảm ơn cậu rất nhiều. \nGiờ chúng ta hãy gộp chỗ đồ lại và cùng đi tuần tra thôi. \nNếu không nhanh lên, chúng ta sẽ không xong trước khi mặt trời lặn.</Text>
  <Text Key="DC498A3B_147052">Giờ thì, chúng ta có nên dọn trại không? Than hồng dùng để đốt lửa và đồ ăn thừa, có thể vứt ở đây được vì chúng sẽ trở về với đất, đúng không?</Text>
  <Text Key="F188BAE2_147053">Xin hãy đợi một chút.</Text>
  <Text Key="6DEB4A56_147054">Ối, cậu làm tớ giật mình!?\nCậu xuất hiện đột ngột, nhưng cậu rốt cuộc là ai...?</Text>
  <Text Key="1407C415_147055">Tôi là người tuần tra rừng. Để đảm bảo những người từ bên ngoài làng có thể chung sống với thiên nhiên của làng, tôi đang tiến hành tuần tra và hướng dẫn.</Text>
  <Text Key="559DCC94_147056">Ra vậy. Nhưng tại sao lại không nên để lại đồ ăn thừa hay than hồng? Về cơ bản, mọi thứ chúng ta thu thập đều từ rừng mà, phải không?</Text>
  <Text Key="A009CE17_147057">Mặc dù thức ăn thừa cuối cùng cũng trở về với đất, nhưng cần thời gian. Trong khoảng thời gian đó, nó có thể trở thành nguồn gây mùi hôi, và một số quái vật có thể nhớ vị thức ăn của con người, gây nguy hiểm tiềm tàng cho trại.</Text>
  <Text Key="83F9BD5D_147058">Và còn nhiều người thường hiểu nhầm, nhưng \nthan hồng không trở về với đất. Giống như than đá, ngay cả khi bạn chôn nó đi, nó cũng sẽ nằm đó mãi mãi.</Text>
  <Text Key="DC151498_147059">Ồ, thật sao!? \nThan hồng là thứ làm bằng cách đốt gỗ, \nnên tôi tưởng nó giống như cành lá...</Text>
  <Text Key="A2712ED3_147060">Hiểu nhầm như vậy cũng không phải là vô lý. \nTôi trước đây cũng nghĩ vậy cho đến khi được dạy.</Text>
  <Text Key="D77CFC7F_147061">...Về lý do giải thích thì chỉ có vậy. \nTôi xin lỗi vì đã gây phiền toái, nhưng cô có thể mang theo đồ ăn thừa và than hồng được không?</Text>
  <Text Key="1EE3D127_147062">Tất nhiên rồi. Lại còn được một đứa trẻ nhỏ như cô nhắc nhở, \ntôi vẫn còn đường dài phải đi... Từ giờ, \ntôi sẽ cẩn thận hơn. Cảm ơn cô.</Text>
  <Text Key="EE55AFF0_147063">Không, không, hoàn toàn không. \nCảm ơn vì sự hiểu biết và hợp tác của cô.</Text>
  <Text Key="F78CAB69_147064">Gâu♪</Text>
  <Text Key="E00032E5_147065">*ôm chặt*</Text>
  <Text Key="2EE708F6_147066">Ối, quái vật này dễ thương quá! \nMẹ ơi, con có ăn được vài cái bánh quy mẹ làm hôm qua không?</Text>
  <Text Key="8CB25A58_147067">Được, ăn đi. Vì cũng không để được lâu, nên chia sẻ còn hơn là vứt đi. Không cần phải làm gì lãng phí.</Text>
  <Text Key="77E43611_147068">K-kia là ai!? \nCô ấy đột ngột chui ra từ bụi cây...</Text>
  <Text Key="BBBCD048_147069">Tôi xin lỗi vì đã làm cô giật mình. Tôi là thành viên của đội tuần tra được cử từ làng. Thông thường, tôi ẩn trong bụi cây để không làm phiền mọi người.</Text>
  <Text Key="40A3F91E_147070">Tôi đang canh gác mọi người từ trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="F42811BA_147071">Nếu cô không làm gì có lỗi, thì tôi thấy như việc tuần tra tự tin cũng được...</Text>
  <Text Key="E2F225F1_147072">Như ninja và ngầu quá~! \nBộ đồ này cũng là đồng phục tuần tra hả?</Text>
  <Text Key="FEE47D66_147073">Không hẳn là đồng phục, nhưng tôi đã quen với nó... \nÔi trời, tôi không được quên mục đích chính. \nXin hãy kiềm chế việc cho thức ăn cho quái vật.</Text>
  <Text Key="3A0BFE64_147074">Tại sao vậy nhỉ?\nNgay cả những quái vật này cũng vui khi tôi cho chúng xem bánh quy...</Text>
  <Text Key="652E58BE_147075">*ôm chặt*...</Text>
  <Text Key="2AAE4746_147076">Thức ăn của con người... đặc biệt là đồ ngọt, \nmột số quái vật không tiêu hóa được hoặc có thể trở thành chất độc. \nCòn về mấy cái bánh quy này, là bánh quy sô cô la, đúng không?</Text>
  <Text Key="BC46372D_147077">Vâng, đúng rồi. \nNó ngọt và thật là ngon!</Text>
  <Text Key="79CCAA77_147078">Hehe, đúng rồi. Tuy nhiên, với những quái vật đó, thành phần của sô cô la là chất độc. Nếu chúng ăn, chúng sẽ thấy buồn nôn.</Text>
  <Text Key="2A57C86D_147079">Vì vậy, tôi... tôi không biết. \nTôi không nhận ra ý định tử tế của mình có thể dẫn đến một kết cục tồi tệ như vậy.</Text>
  <Text Key="6758F169_147080">Con xin lỗi, chị tuần tra...</Text>
  <Text Key="95CA8E7B_147081">Không sao, miễn là cô hiểu là được. Động vật hoang dã có thể tự kiếm đồ ăn bằng sức mình. Nếu cô quan tâm đến chúng, xin hãy chỉ quan sát chúng từ xa.</Text>
  <Text Key="E2970E45_147082">Ra vậy, cảm ơn vì đã kể cho tôi tất cả những chuyện đó. \nNày, sao cô không cũng cảm ơn chị tuần tra?</Text>
  <Text Key="34D40CB6_147083">Cảm ơn chị, chị tuần tra! \nTừ giờ, ngay cả khi có bạn quái vật dễ thương, \ncon cũng sẽ chỉ quan sát chúng từ bụi cây như chị vậy!</Text>
  <Text Key="FE121CDB_147084">Ồ, không. \nCô không cần phải bắt chước đâu, được mà.</Text>
  <Text Key="9C0E67D2_147085">...Đến giờ thì có vẻ diễn ra suôn sẻ. \nChủ nhân, cảm ơn ngài vì đã vất vả nữa.</Text>
  <Text Key="591320BF_147086">Đó là một phản ứng lịch sự.</Text>
  <Text Key="7ECF118B_147087">Cô giống như một người mẹ.</Text>
  <Text Key="00CAC37C_147088">Tôi rất biết ơn khi nghe cô nói vậy. Mục đích của chúng tôi là bảo vệ thiên nhiên mà không gây rắc rối. Khi đưa ra hướng dẫn, chúng tôi phải cẩn thận về cách truyền đạt.</Text>
  <Text Key="2E6DD535_147089">T-tại sao vậy?\nTôi nghĩ mình có thể còn quá trẻ \nđể đóng vai trò người mẹ.</Text>
  <Text Key="D6F580CD_147090">...Ra vậy, Vậy cô đang khuyên nhở tôi một cách cẩn thận. Mục đích của chúng ta là bảo vệ thiên nhiên mà không gây tranh cãi. Ngay cả khi chúng ta đưa ra cảnh báo, chúng ta cũng đảm bảo chú ý đến cách truyền đạt.</Text>
  <Text Key="A0FD79ED_147091">Theo cách này, hãy cùng chúng ta lan tỏa hơn nữa cách tương tác đúng đắn với thiên nhiên đến những người từ bên ngoài. Nếu chúng ta giải thích rõ ràng, bất kỳ ai cũng sẽ có thể...</Text>
  <Text Key="3ECF86FB_147092">Cái quái gì vậy, đồ khốn! \nMày có quyền gì mà xen vào chuyện của bọn tao!?</Text>
  <Text Key="7DAD31ED_147093">...Hm. \nTôi nghe thấy một số tiếng hét bất an. \nĐi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="E1867E09_147094">Chính vì vậy...! Tôi không ngại cắm trại trong rừng, nhưng nếu các người để bừa bãi rồi bỏ đi, đó là vấn đề cho chúng tôi và cả sinh vật trong rừng nữa!</Text>
  <Text Key="DE4C3B9B_147095">Không phải chuyện của tôi, các người biết chứ? Nếu các người nói là phiền phức, thì các người nên tự dọn đi!</Text>
  <Text Key="FC67DA95_147096">Chuyện gì vậy? \nTôi nghe thấy tiếng la lớn...</Text>
  <Text Key="A68906DC_147097">Kokkoro... Những người này đang cắm trại một cách phô trương và làm bừa bãi khu rừng, ném rác vào quái vật và làm bất cứ điều gì họ muốn...!</Text>
  <Text Key="AA0248AE_147098">Chỉ là đuổi quái vật đi trong khi mang rác ra ngoài, thế thôi! Hơn nữa, các người nên biết ơn vì tôi đã giữ chúng xa khỏi làng!</Text>
  <Text Key="67E5942C_147099">Có những quái vật thông minh trong số chúng. \nNếu chúng ta làm những việc như vậy, chúng có thể oán ghét chúng ta và trở nên hung hăng.</Text>
