  <Text Key="69E2359F_107650">S-Sao...! Tại sao...?</Text>
  <Text Key="3EF66F6E_107651">...Trận chiến này là thất bại của chúng ta. Trong trường hợp đó... Ta không thể để chúng cướp đi chiến thắng của ngươi.</Text>
  <Text Key="CEACBD1F_107652">Barbarian Dragon Bite!</Text>
  <Text Key="8E1C11A5_107653">Tuyệt vời...! Tên đó đã ngã trong một đòn, Rei!</Text>
  <Text Key="332DD439_107654">Zane của [Rage Legion]... Quả nhiên là một sức mạnh phi thường...!</Text>
  <Text Key="0D8C6E9A_107655">Ý tôi là... Tôi không biết cô đánh bại thứ đó như thế nào....!</Text>
  <Text Key="5FD07463_107656">Nhưng... Nếu cô sẵn sàng đứng về phía chúng tôi, không có gì đáng tin cậy hơn điều đó...!</Text>
  <Text Key="3579DA43_107657">Misora-chan...! Làm ơn, hãy lắng nghe tôi...!</Text>
  <Text Key="ADED1546_107658">Ranpha? Cô có thể tránh ra được không?</Text>
  <Text Key="5A6D4564_107659">Đó rõ ràng là đường bắn thẳng, đúng không? Dù tôi tệ đến đâu, nếu cô đứng ngay trước mặt tôi, cô sẽ trúng đòn.</Text>
  <Text Key="860E0409_107660">Cô thực sự... đang lừa dối chúng tôi? Làm ơn, hãy nói đó là dối trá...!</Text>
  <Text Key="9168BE22_107661">Tôi... Tôi tưởng cô là bạn của tôi, Misora-chan...!</Text>
  <Text Key="7F15B991_107662">Tôi cũng nghĩ vậy, biết không? Đó là lý do tại sao tôi không muốn bắn cô...</Text>
  <Text Key="154AF922_107663">...Chờ đã...</Text>
  <Text Key="19752D57_107664">Oooohhhh!!!</Text>
  <Text Key="26E73DED_107665">...Ôi trời. 'Sứ Giả' đã bị đánh bại, hả? Đó là Zane chứ còn ai!</Text>
  <Text Key="EC20C37C_107666">Ranpha-san không chịu di chuyển... Tôi thực sự sẽ bắn cô đấy. Có vấn đề rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="34BA0F8B_107667">Misora-chan...!</Text>
  <Text Key="ECB01AD9_107668">...Misora.</Text>
  <Text Key="74CE6371_107669">...Đủ rồi. Ta sẽ lo phần còn lại...</Text>
  <Text Key="2FAD3EDA_107670">Nữ thần Eris?</Text>
  <Text Key="F209FDE6_107671">...Eris... phải không?</Text>
  <Text Key="0C64E8BA_107672">Hãy để ta hỏi lại. Ngươi có thể ban cho ước nguyện của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="3B34DF49_107673">'Giao kèo' ta đã ký với ngươi là.</Text>
  <Text Key="806908DF_107674">"Với mỗi bảy Vương Miện ngươi bắt được, hãy ban cho một điều ước thành hiện thực"</Text>
  <Text Key="BA847C66_107675">Nhưng ngươi chưa thỏa mãn bất kỳ điều kiện nào. Do đó, ta sẽ không ban cho ước nguyện của ngươi.</Text>
  <Text Key="B1A66B1C_107676">Hả? Khoan đã, Misora và cô đã bắt chúng, nhưng......không thể nghi ngờ rằng Vua Nhảy đã bị Zane bắt được!</Text>
  <Text Key="39E132BC_107677">...Ngươi vẫn chưa bắt được Bảy Vương Miện. Ngươi chưa đáp ứng yêu cầu. Do đó, ước nguyện của ngươi sẽ không được ban.</Text>
  <Text Key="52C8FF49_107678">...Ý cô là sao? Chúng tôi đã cứu Rajraj, người bị giam giữ tại căn cứ của [Rage Legion], nhưng... anh ấy không tính sao?</Text>
  <Text Key="CB4DDC36_107679">Đồ khốn nạn! Cô đang muốn chơi xỏ tôi à, con đàn bà khốn kiếp!?</Text>
  <Text Key="7ABCAB0D_107680">Ôi chao, cô làm tôi thấy ngượng đây Kariza-kun★ Không thể nào Eris-sama nói dối. Rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="61C1D85C_107681">Câm miệng lại, Misora! Giờ ai còn tin lời cô nói nữa?!</Text>
  <Text Key="3943BDDD_107682">......À, ta đã mất kiểm soát. Ta thực sự tức giận rồi!!</Text>
  <Text Key="45FE98BE_107683">Cô đã lợi dụng ta! Khiến ta phải chịu khổ! Làm ta mất mặt! Và cuối cùng, không có phần thưởng gì!?</Text>
  <Text Key="B514F3D9_107684">Đừng có chơi xỏ ta!! Dừng việc chơi xỏ lại!!</Text>
  <Text Key="7E86A4FD_107685">Khoan, Kariza!</Text>
  <Text Key="D07D9E78_107686">Không, ta sẽ không chờ! Ta không phải con chó! Ta sẽ không bao giờ tha thứ cho bất kỳ ai coi thường ta!!</Text>
  <Text Key="5AB11872_107687">Đi thôi! Đồ quái vật khốn kiếp!!</Text>
  <Text Key="2468F9C0_107688">Oraaa! Cường Hóa Tối Đa! Misora, Eris, cắn đầu chúng đi!!</Text>
  <Text Key="20D485F0_107689">Gyaoooooo!!</Text>
  <Text Key="0E9A3D86_107690">...Gì cơ~~</Text>
  <Text Key="CA6F2C28_107691">H-Hey... Cô đùa đấy... Arnold, Inorith...?</Text>
  <Text Key="08529699_107692">Đồ khốn nạn...! Chúng đi đâu rồi?! Ánh sáng đó là sao...?!</Text>
  <Text Key="D47052EE_107693">Quái vật của Kariza...</Text>
  <Text Key="6730EABF_107694">Vậy là chúng đã bị xóa sổ...</Text>
  <Text Key="C66E7690_107695">...Hồi phục tức thời còn không kịp phục hồi...</Text>
  <Text Key="50C410F3_107696">M-Một đòn...?! Đó là một con quái vật thực sự lớn...!</Text>
  <Text Key="8DFA2DF2_107697">Đúng...! Những con quái vật đó thực sự mạnh! Và... dễ dàng như vậy...!</Text>
  <Text Key="3586316F_107698">Tôi chưa từng thấy một đòn tấn công mạnh mẽ như vậy từ cô gái Eris này! Ngay cả Homare cũng nói rằng cô ấy sẽ chết nếu không thể phòng thủ được....!</Text>
  <Text Key="22FC2691_107699">Yui-chan, em nghĩ em có thể làm gì đó với phép thuật phòng thủ không?!</Text>
