  <Text Key="3704FF42_148200">Cậu phải lớn lên trong môi trường nào mới thô lỗ thế khi còn học trung học?</Text>
  <Text Key="825657E3_148201">Thực sự tôi hơi tò mò.</Text>
  <Text Key="C9B4AA99_148202">À, xin lỗi, {playername}.\nTôi nên giải thích chuyện gì đang xảy ra ở đây, phải không?</Text>
  <Text Key="AA8A389E_148203">Hãy coi những gì cậu vừa thấy như một giấc mơ.\nCó khả năng cậu sẽ quên ngay khi tỉnh dậy,\nthế nên đừng suy nghĩ quá nhiều.</Text>
  <Text Key="3DF3F268_148204">Có vẻ như cậu\ngần như không có liên hệ gì với Kyaru ở &quot;phía bên kia.&quot;</Text>
  <Text Key="6777A8D8_148205">Gần như không có kỷ niệm chung nào\nđể hai người có thể gợi lại.</Text>
  <Text Key="FA9FA925_148206">Để tôi giải thích\nthêm một chút.</Text>
  <Text Key="DA8EAC5B_148207">Vài ngày sau cuộc gặp đó,\n{cậu} và Kyaru gặp lại khi cô ấy đến\ntrả lại cả ví và tiền vé tàu.</Text>
  <Text Key="31A55816_148208">Và đó là lúc bất ngờ lớn xảy ra.\nHóa ra cả hai đã gặp nhau ở Astrum rồi.\nThật bất ngờ!</Text>
  <Text Key="D9D8E924_148209">Về cơ bản, đây là kiểu phát triển\nmà lạ thường thường xảy ra với cậu.</Text>
  <Text Key="C711D10F_148210">Điểm khác biệt duy nhất là mọi thứ không tiến triển từ đó.\nKhông có cơ hội nào để\nhai người trở nên thân thiết hơn.</Text>
  <Text Key="16F07B01_148211">Theo những gì tôi biết,\ncuộc sống hàng ngày của hai người không có nhiều điểm chung.</Text>
  <Text Key="602C446F_148212">Hơn nữa, Kyaru không thể\nđăng nhập Astrum nhiều do hoàn cảnh ở nhà.</Text>
  <Text Key="DFCC0B30_148213">Điều đó khiến sự thật\nrằng hai người thường xuyên gặp nhau ở đây\ncòn bí ẩn hơn.</Text>
  <Text Key="3569ABA2_148214">Tôi cảm thấy\ncó thể có ai đó đứng sau chuyện này...</Text>
  <Text Key="A6F78AD9_148215">Chắc không nên suy nghĩ quá sâu lúc này.\nCó thể chỉ là trùng hợp thôi.</Text>
  <Text Key="38340880_148216">Dù sao thì.\nHôm nay tôi nói đủ rồi,\nthế nên để cậu đi tiếp nhé.</Text>
  <Text Key="B8F2F9F5_148217">Tạm biệt.\nHẹn gặp lại sau! ♪</Text>
  <Text Key="52CF0AD2_148218">{playername}?\nCậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="D21FF1DD_148219">Cậu bị cảm lạnh hay gì à?\nTôi có thể chữa lành cho cậu,\ntùy theo triệu chứng.</Text>
  <Text Key="70C06406_148220">Tôi khá giỏi phép thuật, biết không.\nTôi đã học và luyện tập đủ thứ, nên học được nhiều lắm. ♪</Text>
  <Text Key="DBF962EE_148221">Hảm?\nCái nhìn đó là sao?\nCó gì trên mặt tôi à?</Text>
  <Text Key="9FE912EB_148222">Cậu thật sự là\nmột kẻ kỳ quặc, biết không?</Text>
  <Text Key="BE22FA2F_148223">Quan trọng hơn,\ncậu nên ăn hết đồ ăn trước khi nó nguội.</Text>
  <Text Key="4A29665B_148224">Và khác với một ai đó,\ntôi cũng có việc vào buổi chiều.</Text>
  <Text Key="F0EFDFFE_148225">Tôi sẽ đi lấy hóa đơn nếu\nchúng ta đã gọi xong mọi thứ ở đây.</Text>
  <Text Key="8AC291EB_148226">Hảm?\nCậu quên ví rồi?\nGiỏi đấy, thằng ngốc {playername}.</Text>
  <Text Key="CF7C53D9_148227">Được, được.\nChúng ta sẽ ăn tối\ncùng với hai người kia nữa.</Text>
  <Text Key="0A2C05D8_148228">Tôi sẽ trả ở đây,\nnên cậu nhớ trả lại sau nhé.</Text>
  <Text Key="7C886C3D_148229">Ồ, thôi nào.\nCậu không cần phải [i]trông[/i] sốc thế đâu.</Text>
  <Text Key="B97DDA13_148230">Tôi có vẻ như loại người hà tiện lắm sao?</Text>
  <Text Key="9DCAFAB0_148231">Ừ-ừm...\nSao cậu lại cúi đầu\nvới tôi như thể mạng sống phụ thuộc vào tôi vậy?</Text>
  <Text Key="88BB82A8_148232">Thôi nào. Tôi đâu có tức giận!\nHay là tôi trông đáng sợ lắm sao?</Text>
  <Text Key="8B3BBCB4_148233">Aha ha.\nHôm nay cậu thật sự kỳ quặc hơn mọi khi...♪</Text>
  <Text Key="7B5D19F5_148234">Kyaru, người đã đến rừng để luyện tập điều khiển quái vật, gặp {playername} khi tìm nguyên liệu. Cô ấy bày tỏ lo ngại rằng mọi thứ sẽ khó khăn nếu họ dính sâu vào, nhưng dù phàn nàn, cô ấy vẫn giúp thu thập thức ăn.</Text>
  <Text Key="F8296F14_148235">Aaa, trời ơi, tôi tức quá!</Text>
  <Text Key="A01308D0_148236">Việc này không suôn sẻ chút nào... Tôi thiếu tài năng à?</Text>
  <Text Key="E1E16869_148237">“Nữ hoàng,” vị vua cô độc không tin tưởng ai, đã tìm thấy tôi, nên tôi tin tưởng ngài... Mặc dù ngài đã tách bạch khí của chính mình ra khỏi tôi để tiếp nhận tôi.</Text>
  <Text Key="3CBBCFFE_148238">‘Bảy Vương Miện’ có ảnh hưởng đặc biệt trong thế giới này, và những người trao đi một phần sức mạnh của họ, là ‘Princess Knights’... Tôi là một trong số họ.</Text>
  <Text Key="63CD7059_148239">Tệ lắm. Tôi không thể sử dụng sức mạnh của ‘Princess Knight’ hiệu quả. Tôi không muốn làm Nữ hoàng thất vọng.</Text>
  <Text Key="1C427019_148240">Trước hết, ‘Princess Knight’ là vị trí chỉ nam giới mới có thể đảm nhận. Tôi là con gái mà~?</Text>
  <Text Key="E66D377F_148241">Tôi tự hỏi có phải mạch điện hay hệ thống có vấn đề gì không? Không phải lỗi của tôi.</Text>
  <Text Key="D2395D80_148242">Nhưng nếu tôi than phiền như thế, Nữ hoàng có thể sẽ bỏ rơi tôi nếu ngài nói, “Vậy tôi sẽ chọn người khác, nên tôi không cần cậu.</Text>
  <Text Key="6FE5110B_148243">Thưa Nữ hoàng, đó là lý do tại sao ngài khô khan thế! Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="DAB65464_148244">Được rồi... Hãy xem xét lại lý thuyết từ đầu và luyện tập kiên trì.</Text>
  <Text Key="830C0624_148245">Đúng vậy, tôi có thể làm được nếu cố gắng. Tôi gần như là người mới bắt đầu, nhưng tôi học phép thuật trong thời gian ngắn như vậy. Tôi có thể làm được khi cố gắng!</Text>
  <Text Key="116B3FDD_148246">Sức mạnh của ‘Princess Knight’ mà Nữ hoàng ban cho tôi là ‘điều khiển quái vật’! Như cánh tay chân của mình, tôi có thể làm nô lệ và lạm dụng quái vật!</Text>
  <Text Key="EE8FFBA8_148247">Vì lý do nào đó, tôi đã học cách kiểm soát những người gọi tôi là Shadows. Lần sau, sẽ là quái vật bình thường! Tôi sẽ kiểm soát họ hoàn hảo, trở thành nô lệ của tôi!</Text>
  <Text Key="1FFCA386_148248">Khem. Tôi tự hỏi có quái vật nào ngoài kia không. Tôi sẽ kiểm soát chúng bằng toàn bộ sức mạnh♪</Text>
  <Text Key="A5755023_148249">...Hả? Ồ, {playername}? Cậu đang làm gì ở đây?</Text>
