  <Text Key="F3ABD852_123500">Đó không phải sự thật~\nVì một ai đó đã làm,\ntôi vẫn còn trong trạng thái giống như đang hồi phục từ bệnh, phải không? Hơn nữa──</Text>
  <Text Key="CE5DBCDC_123501">Tất nhiên, tôi muốn giúp {playername}-kun,\nnhưng không chỉ vậy.\nCó một người mà tôi cá nhân muốn giúp~</Text>
  <Text Key="C324FF10_123502">Giúp ai…… Ai vậy?</Text>
  <Text Key="CB065306_123503">À, một cô gái mà cậu biết.\nHehe……</Text>
  <Text Key="83499836_123504">──Một cô gái từng là 'Terminal' của cậu.</Text>
  <Text Key="792E1FFC_123505">──Và bây giờ.\nNgay khi vuốt của Lady Arachne sắp nghiền nát\nlinh hồn của Sheffy được đóng băng trong tượng băng──</Text>
  <Text Key="928904C4_123506">Cái gì!!?</Text>
  <Text Key="3E8CC808_123507">──Vừa kịp♪\nPhép thuật phòng thủ của Eris-chan,\nđược chuyển qua tôi, đã đến kịp thời~♪</Text>
  <Text Key="CD2A0C25_123508">……Cô Eris\nNgười cùng với Cô Misora,\nđã khiến chúng tôi sa ngã……</Text>
  <Text Key="DF3F47FD_123509">Nhưng, bây giờ……</Text>
  <Text Key="B039A0E7_123510">Tôi nghe từ Yui-chan và những người khác……\nEris-san, cô còn sống!\n</Text>
  <Text Key="F2FE9CC2_123511">Và…… Tôi biết ơn.\nVì đã cứu Cô Sheffy……</Text>
  <Text Key="D4F70491_123512">Thật sự, cô ít nhất nên chào hỏi một tiếng~\nCô thực sự không có tâm trạng~</Text>
  <Text Key="BCD11750_123513">À, lý do cho tâm trạng xấu của cô ấy là rõ ràng mà……♪</Text>
  <Text Key="66CEBBD6_123514">……Có phải không.\nVì {playername} không ở đây lúc này……?</Text>
  <Text Key="AF6F7FFD_123515">Chính xác♪</Text>
  <Text Key="20B1F65F_123516">……Vậy, khoảng 10 giây nữa, sẽ giải quyết được, phải không♪</Text>
  <Text Key="4C72C183_123517">──Đang nghĩ những điều dễ thương vậy~♪</Text>
  <Text Key="9C1F781D_123518">Tất nhiên, vì tôi muốn giúp cậu~\nVà Sheffy-chan cũng là một con rồng trợ lý đầy triển vọng♪</Text>
  <Text Key="1096A904_123519">'Trước đây, 'Terminal' Test Subject 0005b là một terminal cho tôi──\nNếu biết tọa độ, việc triển khai một rào cản là có thể'</Text>
  <Text Key="E32D3C7B_123520">Tìm tọa độ là chuyên môn của tôi.\nThay vào đó, việc trao đổi thông tin thời gian thực giữa\nAstrum và Gio-Gehenna có thể khó hơn~</Text>
  <Text Key="BC115EB9_123521">Sao, cả hai người……!?</Text>
  <Text Key="B30B78BB_123522">'Nhưng…… Xin lỗi, Kishi-kun.\nRào cản đang ngăn cản……\nCó vẻ không thể thực hiện được bước nhảy không gian.'</Text>
  <Text Key="C5A6D0C9_123523">Chỉ việc bảo vệ Sheffy-chan đã giúp chúng ta rất nhiều!</Text>
  <Text Key="436D8038_123524">'……Các ngươi.\nTôi không biết các ngươi là ai,\nnhưng các ngươi dám can thiệp vào niềm vui của ta……'</Text>
  <Text Key="92580BBB_123525">Hehe, rất vui được gặp cô, 'Sixth Calamity.'\nNhưng, sự can thiệp bắt đầu ngay bây giờ,~ vì {playername}-kun\nvà nhóm đang đến chơi với cô.</Text>
  <Text Key="51F506ED_123526">Với mắt rồng của Cô Homare,\nchúng ta có thể thấy đường đến căn cứ của kẻ thù……\nVậy sao?</Text>
  <Text Key="26D9BED4_123527">Được♪\n……Nó khá sâu dưới lòng đất.\nNhưng không quá xa.</Text>
  <Text Key="603A7FDD_123528">Lối vào khó tìm\nvà có nhiều bẫy để quay lui với quái vật~\n……À. Và──</Text>
  <Text Key="1DF27E7F_123529">'──*Tssssk Tssssk Tssssk*!'</Text>
  <Text Key="21556F07_123530">Quái vật dạng nhện</Text>
  <Text Key="8C7A4B86_123531">Trên đường đến tổ,\ncó rất nhiều quái vật dạng nhện.\nTrừ khi chúng ta đánh bại chúng, nếu không có thể không thể đến được tổ～</Text>
  <Text Key="D7643483_123532">Những con quái vật đã xâm lược Grand Dream Park trước đây, phải không……\nTôi nhớ chúng khá dai……</Text>
  <Text Key="B0C49D32_123533">Chúng ta cũng nên mạnh lên một chút……\nChúng ta chắc chắn sẽ mở đường cho Onii-san của chúng ta!</Text>
  <Text Key="BC6E5248_123534">Có thể sẽ khó khăn, nhưng hãy cố gắng nhanh lên một chút, nhé~?\nEris-chan chắc đã khá kiệt sức……\nVà Arachne dường như khá mạnh, với vị trí cao như vậy~</Text>
  <Text Key="EAC78732_123535">'……Không cần nói thêm.\nNếu điều đó làm Kishi-kun vui── Tôi có thể cố gắng hết sức.'</Text>
  <Text Key="5178977C_123536">……Tuy nhiên.\nSức mạnh của Lady Arachne có lẽ tương đương với Seven Crowns……\nLá chắn của tôi có thể bị phá vỡ với một sơ suất nhỏ.</Text>
  <Text Key="4A970579_123537">Và tôi cảm thấy cô ấy đang che giấu một con bài tẩy……\nHãy cẩn thận, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="06498778_123538">Chúng ta cũng không có thời gian rảnh──\nLâu đài đang bị xâm lược bởi quái vật được điều khiển bằng sợi tơ con rối.\nKhi điều đó xảy ra, Granddaughter xử lý quái vật, nhưng──</Text>
  <Text Key="2DB0FF9B_123539">Nếu những sợi tơ rơi bị can thiệp.\n──Những người không giỏi chiến đấu sẽ bị điều khiển.</Text>
  <Text Key="87A64A68_123540">Chúng ta không thể dành thời gian rảnh, nhỉ……</Text>
  <Text Key="405985AB_123541">Những sợi tơ đó dường như trượt qua khe hở trong tòa nhà.\nChúng ta cũng không thể liên tục tránh chúng mà không nghỉ ngơi hay ngủ.</Text>
  <Text Key="89636A8A_123542">Hãy nhanh lên.</Text>
  <Text Key="55E696F6_123543">Hmph, cứ thử đi.\nTừ đầu tôi đã không định chậm trễ.\nHãy chuẩn bị và chờ chúng tôi, Arachne!</Text>
  <Text Key="547E2C1F_123544">'……Hmph, sủa như một bầy……!\nTa sẽ khiến các ngươi hối hận vì sự kiêu ngạo đó bằng cách ném các ngươi vào địa ngục……!'</Text>
  <Text Key="3E918C9C_123545">Vâng!\nHãy đi gặp họ──\n với toàn bộ sức mạnh và tốc độ tối đa!</Text>
  <Text Key="2D204DD7_123546">Ừ, ừ, đó là một tuyên chiến trả đũa tốt☆\nVậy thì, đi săn boss── tạm biệt♪</Text>
  <Text Key="F55B5593_123547">Chúng ta sẽ đưa Sheffy-chan trở về!</Text>
  <Text Key="152F55CD_123548">Sự Phẫn Nộ của Nhện Ma</Text>
  <Text Key="CAEE26BE_123549">Arachne tức giận vì sự can thiệp của Eris và những người khác, và ra lệnh cho Freyja và những người còn lại kéo dài thời gian để thể hiện thêm sức mạnh.\nTrong khi đó, Ho-oh đề nghị Nana quyền trở thành đôi chân của mình, để giúp vượt qua chấn thương tâm lý từ việc đã hạ gục Kanon khi bị kiểm soát.</Text>
