  <Text Key="9E8D1CA2_31950">...Đúng vậy. Một ngày nào đó, ta sẽ chinh phục thế giới.</Text>
  <Text Key="F05A0D84_31951">Nhưng không phải bây giờ.</Text>
  <Text Key="63F5AEB0_31952">...Thế à...?</Text>
  <Text Key="BE181121_31953">Cậu chắc chứ? Trước đây cậu có nhiều người hâm mộ lắm mà.</Text>
  <Text Key="1BC1DAA6_31954">Đúng là nếu ta dùng thứ hắn đã chuẩn bị, có lẽ đã là lối tắt để thống trị thế giới.</Text>
  <Text Key="99793E98_31955">Ta vẫn đang truy tìm truyền thuyết về việc chinh phục thế giới. Chẳng phải đó chính là vương quyền của ta sao?</Text>
  <Text Key="5607F865_31956">Ta sẽ chinh phục thế giới cùng những người bạn ta chọn và sức mạnh ta đang nắm giữ.</Text>
  <Text Key="0308355C_31957">Ta không có ý định theo bước dấu chân quá khứ như một huyền thoại.</Text>
  <Text Key="6B61A7D8_31958">⁇ Hả ⁇</Text>
  <Text Key="0FEEC141_31959">S-Sao? Cậu định nói, "Tôi đẹp nên không làm gì" như mọi khi chứ?</Text>
  <Text Key="7822A23E_31960">Ta sẽ không nói thế. ...Cậu có khuôn mặt đẹp đấy.</Text>
  <Text Key="05F6F0D7_31961">Tất nhiên, chỉ là thoáng qua thôi. Cậu nên cảm thấy vinh dự khi được người đẹp nhất thế giới công nhận.</Text>
  <Text Key="74F28C7C_31962">Heh... Hahahaha! Đó chắc chắn là vinh dự!</Text>
  <Text Key="0F6B8C9E_31963">Hahaha! Hehehe♪</Text>
  <Text Key="D8FDC4BC_31964">...Úi. Có vẻ ta sẽ sớm đủ sức mạnh từ Yuki rồi.</Text>
  <Text Key="C1155C29_31965">Yuki. Cậu vẫn còn khao khát vẻ đẹp vĩnh cửu chứ?</Text>
  <Text Key="E739B46E_31966">Chẳng phải hiển nhiên sao? Vẻ đẹp của ta phải tồn tại mãi mãi trên thế gian này!</Text>
  <Text Key="06227A6B_31967">Vậy ta sẽ dùng nguồn sức mạnh cuối cùng để biến cậu thành ma cà rồng. Điều đó có thể đạt được.</Text>
  <Text Key="BDDD0AA3_31968">Hả? Cậu chắc chứ?</Text>
  <Text Key="E9255714_31969">Heh. Sẽ khó chịu lắm nếu cậu vẫn đến đây ngay cả khi trở về lâu đài.</Text>
  <Text Key="F60C77AE_31970">Không ngờ... một người như cậu có thể thực sự trở thành huyền thoại.</Text>
  <Text Key="1071C0C5_31971">Vậy thì, trước hết, cậu phải mặc đồ phù hợp đã.</Text>
  <Text Key="0C477771_31972">À...!</Text>
  <Text Key="C76C51B8_31973">Đây là trang phục phù hợp, phải không?</Text>
  <Text Key="CF0191A8_31974">Hehe♪ Cậu hiểu rồi, Illya. Vậy, ta nên làm gì đây?</Text>
  <Text Key="CE99FFC0_31975">Ma cà rồng hút máu để tăng số lượng tay sai.</Text>
  <Text Key="FFF00C8B_31976">Ồ, vậy là sách từ thành phố này. Đúng rồi, đúng rồi. Tốt khi cố gắng tìm hiểu thêm về ta. Nhưng cũng chẳng phải hút máu là thành ma cà rồng ngay đâu.</Text>
  <Text Key="4F94467D_31977">Ta chẳng quan tâm chi tiết, nên nhanh lên và làm đi.</Text>
  <Text Key="DC726A52_31978">...Đây là lần đầu ai đó để ta hút máu một cách dễ dàng thế. Cứ nằm yên.</Text>
  <Text Key="15F3FFCA_31979">...Hừm.</Text>
  <Text Key="508D49FA_31980">Hắn tự xưng là người trị vì vẻ đẹp. Ta ghét phải thừa nhận, nhưng cổ hắn đẹp thật.</Text>
  <Text Key="C54229EE_31981">Hehe♪ Cậu mới nhận ra sao? Ta cũng là kẻ tạo tội. Ta không thể tin mình đã chinh phục được một ma cà rồng huyền thoại.</Text>
  <Text Key="D7E0AA78_31982">...Giá như không có chuyện này.</Text>
  <Text Key="CE09D5C3_31983">Vậy thì, cậu đã sẵn sàng chưa? Đã đến lúc đi rồi.</Text>
  <Text Key="7EFE6E48_31984">Cuối cùng, vẻ đẹp của ta sẽ vĩnh cửu...!</Text>
  <Text Key="20C8EA04_31985">Hehehe, nếu có thời gian vĩnh cửu, cậu có thể ngắm mình trong gương bao lâu tùy thích♪</Text>
  <Text Key="0CB55557_31986">Đúng rồi! Có lẽ ta sẽ có một lâu đài như của Illya. Một lâu đài chỉ của ta, với tấm gương lớn trọn vẹn...♪</Text>
  <Text Key="FF3C00A4_31987">Thật là một điều đáng sợ khi nghe thấy...</Text>
  <Text Key="900A68A3_31988">Nghe nói, ma cà rồng không xuất hiện trong gương.</Text>
  <Text Key="C064870C_31989">Nào, chúng ta về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="B2B5737F_31990">Ối?! Khoan, khoan, ta chưa hút máu cậu mà! Cậu chắc chứ về vẻ đẹp vĩnh cửu?!</Text>
  <Text Key="AD017530_31991">Vẻ đẹp vĩnh cửu mà không thể thấy mình trong gương thì có ý nghĩa gì chứ?</Text>
  <Text Key="19507C63_31992">Gã này... hoàn toàn mất hứng thú với ma cà rồng rồi...!</Text>
  <Text Key="D1E569B2_31993">...Thở dài.</Text>
  <Text Key="562B2EF1_31994">Hắn còn nhìn ta và thở dài!?</Text>
  <Text Key="6DE37126_31995">Tay sai của ta! Ta không giỏi xử lý hắn! Ta muốn giả vờ rằng sự tự tin về nhan sắc của ta là đẹp, và chuyện chưa từng xảy ra!</Text>
  <Text Key="EBDEAE6E_31996">Hehe, cậu cũng hơi đẹp đấy, Illya, nhưng cậu còn lâu mới hiểu được vẻ đẹp của ta. Cậu có muốn trở thành đệ tử của ta không?</Text>
  <Text Key="8F38C1CA_31997">Ý gì, cái gì?!</Text>
  <Text Key="C00F3713_31998">Tiếng hét của Illya vang vọng khắp vùng đất được khắc vào lịch sử của ma cà rồng huyền thoại. "Kẻ trị vì đêm tối," Illya Ornstein, tạm biệt huyền thoại cùng Yuki, người trị vì vẻ đẹp, và bắt đầu bước đi.</Text>
  <Text Key="850B13B3_31999">Quên hết mọi chuyện và rời đi!</Text>
