  <Text Key="5F295FB9_40050">Đúng vậy! Trước tiên chúng ta phải giải quyết chuyện tiểu hành tinh đã. Nếu cô có thể triệu hồn chúng, chẳng lẽ cô không thể khiến chúng biến mất sao?</Text>
  <Text Key="B7DDBAC6_40051">Không, điều đó là không thể... Sức mạnh "thực hiện điều ước" của tôi mạnh đến mức không thể đảo ngược được.</Text>
  <Text Key="BE5F4E14_40052">Vậy thì sao nếu gửi cô ấy đến NIGHTMARE và sơ tán dân thành phố? Nếu có nhân chứng thì chắc chắn họ sẽ lắng nghe câu chuyện của chúng ta?</Text>
  <Text Key="55C0D99A_40053">Ừm... họ có thực sự lắng nghe câu chuyện của Morigami-sama không? Ngay cả giấc mơ tiên tri của tôi cũng không dễ tin...</Text>
  <Text Key="A4FB746D_40054">Thực tế thì rất khó. Rất có thể nó sẽ bị coi là vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="C4237943_40055">Lại còn đang cuối năm, NIGHTMARE cũng bận rộn với nhiệm vụ bảo vệ an ninh ở các nơi. Họ chắc đang trong tình thế không thể giúp được.</Text>
  <Text Key="240E560C_40056">Một biện pháp khác thì～ \nDùng siêu năng lực siêu... Siêu ☆ Ma thuật của tôi nhưng cũng không phá được tiểu hành tinh, còn Inori-chan thì sao, sức mạnh rồng của cô ấy?</Text>
  <Text Key="68375226_40057">Dù mạnh cỡ nào đi nữa cũng là bộ tộc rồng, vẫn là không thể. Nghe nói nó lớn đến mức có thể nghiền nát nơi này. Phun lửa vào thứ như vậy cũng chẳng có tác dụng.</Text>
  <Text Key="178734EA_40058">Đúng vậy～ Ừm～ Chúng ta nên làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="28857ADF_40059">Morigami-sama. Nếu không thể hủy bỏ điều ước, vậy còn có thể xin một điều ước khác không?</Text>
  <Text Key="B9702329_40060">Được chứ. Tôi có thể ban thêm 2 điều ước nữa trước năm mới.</Text>
  <Text Key="DA261636_40061">Ồ, vậy sao? Và số lượng điều ước cùng hạn chót cũng khá cụ thể nhỉ?</Text>
  <Text Key="FB19A265_40062">Theo sách ghi chép, những người theo đuổi Morigami-sama sẽ nhận được 3 ân phước cho phần còn lại của năm. Vậy có nghĩa là ân phước là được thực hiện điều ước?</Text>
  <Text Key="6AC1E3B3_40063">Bất kỳ loại điều ước nào. Tuy nhiên, một khi đã nhận được điều ước thì không thể rút lại nữa.</Text>
  <Text Key="BF2722DE_40064">Nếu vậy thì chắc thật sự là không thể... Tôi suýt nghĩ là cách đó sẽ hiệu quả.</Text>
  <Text Key="32F7B17D_40065">Có lẽ chúng ta không cần suy nghĩ quá phức tạp, một điều ước đơn giản liệu có được không?</Text>
  <Text Key="BCE38CB2_40066">Hả? Ý cô là sao, Kasumin?</Text>
  <Text Key="43485ECB_40067">Nếu không thể hủy bỏ điều ước về tiểu hành tinh, vậy chúng ta sẽ đối mặt trực tiếp. Chúng ta sẽ dùng 2 điều ước còn lại và phá hủy nó trước khi nó va chạm!</Text>
  <Text Key="DE7B8624_40068">{playername} đã nhờ Shiori, Mitsuki và Eriko giúp Morigami lấy lại 'Sức Mạnh Thực Hiện Điều Ước'. Bằng cách dâng lên niềm tin thông qua chơi các trò chơi năm mới, Morigami đã lấy lại sức mạnh.</Text>
  <Text Key="70764E5C_40069">{playername} biết được sự thật về tiểu hành tinh từ Morigami. Để tránh tiểu hành tinh rơi xuống thành phố, họ đi đến kết luận là dùng 2 điều ước còn lại để phá hủy nó.</Text>
  <Text Key="02A5CD4E_40070">Dùng điều ước để phá hủy tiểu hành tinh... Ý cô là ước tiểu hành tinh bị phá hủy?</Text>
  <Text Key="DB34397A_40071">Nếu có thể ước như vậy thì cuộc thảo luận đã kết thúc rồi. Nhưng thực tế là chưa ai đề xuất cho đến giờ, có nghĩa là hỏi trực tiếp sẽ không được đúng không?</Text>
  <Text Key="3A74A599_40072">Trong trường hợp của Inori-kun, điều ước cô ấy đưa ra là một "Otoshidama".</Text>
  <Text Key="DE9B3680_40073">Dù điều ước bị hiểu nhầm, "Otoshidama" vẫn được thực hiện. Giá như nó là một điều ước thẳng thừu như "Tôi muốn trở nên giàu có"...</Text>
  <Text Key="77CB784E_40074">Đúng vậy, có những điều ước tôi không thể ban. Tôi không thể ban điều ước như "Tôi muốn bài kiểm tra biến mất khỏi thế giới này" nhưng có thể ban "Tôi muốn có sách tham khảo để học".</Text>
  <Text Key="00DED65D_40075">Ra vậy. Vậy trong trường hợp này... Làm sao để phá hủy tiểu hành tinh? Dùng pháo? Dùng ma thuật gì đó? Đề xuất phương pháp bản thân có được không?</Text>
  <Text Key="E777D3AA_40076">Được chứ, nếu không thì ai đó sẽ dùng điều ước của tôi để nguyền rủa người khác. Điều ước của tôi chỉ nên được dùng để giúp đỡ nỗi đau, khổ sở của mọi người.</Text>
  <Text Key="D5196782_40077">Tôi không biết phải bác bỏ cái nào mới đúng...</Text>
  <Text Key="C5087A68_40078">Ít nhất vì thế mà chúng ta không cần lo về những trường hợp đó... Giờ đã hiểu quy tắc cơ bản, hãy suy nghĩ xem chúng ta sẽ ước điều gì.</Text>
  <Text Key="BA63DBD8_40079">Morigami-sama có đủ sức mạnh để triệu hồi tiểu hành tinh ngay từ đầu, vậy cô ấy không thể triệu hồi thứ gì mạnh ngang nó sao?</Text>
  <Text Key="D6AF6CC4_40080">Khoan, khoan, đừng cứ cho tôi có thể. Tôi không còn nhiều sức mạnh cho các điều ước còn lại...\nTriệu hồi tiểu hành tinh đó đã khiến tôi kiệt sức rồi.</Text>
  <Text Key="6622339F_40081">Vậy sao... Và làm sao để cô lấy lại sức mạnh?\nChỉ cần ăn nhiều thôi à?</Text>
  <Text Key="85EF0033_40082">Không, tôi cần một nghi lễ...</Text>
  <Text Key="09D41B92_40083">Đ-Đừng nói là cô cần hiến tế...!? Tôi không ngon nên tìm người khác hiến tế đi!!</Text>
  <Text Key="ACB168CF_40084">Đừng bắt chước tôi như thế! Điều tôi cần là sức mạnh của niềm tin.</Text>
  <Text Key="B7E0CEF9_40085">Vậy sao không tập hợp mọi người lại? Nếu tôi có thể nhận được niềm tin, tôi hứa sẽ thực hiện được điều ước của các bạn.</Text>
  <Text Key="A3B13A51_40086">Hiểu rồi! Tôi sẽ gọi người khác.</Text>
  <Text Key="52788F3B_40087">Tôi đã mang họ đến rồi!</Text>
  <Text Key="E9581EA0_40088">Ơ... Chúng tôi bị gọi đến đây để làm gì...? Đã được giải thích rồi, nhưng tôi vẫn chưa hiểu lắm.</Text>
  <Text Key="5FCBBC1F_40089">Tôi bị cản đường khi đang ăn trưa với Misato... Thực sự đây là tình huống không thể tin nổi.</Text>
  <Text Key="585A04E9_40090">Hừm, những người này ổn chứ? Họ trông xa lạ với việc làm một nghi lức trang trọng...</Text>
  <Text Key="C79A98DD_40091">Kus, kus... Đừng lo. Tất nhiên tôi hiểu chúng ta cần làm nghi lễ này để giúp người phụ nữ này.</Text>
  <Text Key="B2476860_40092">Và chính đứa nhóc này là thủ phạm gây ra tất cả. Tôi vẫn đang suy nghĩ xem nó nên chịu trách nhiệm thế nào.\nKus, kus... Kus, kus...</Text>
  <Text Key="CC8380E0_40093">...Về chuyện đó... Tôi đã suy ngẫm về những gì mình làm rồi, có thể nhờ cất con rìu đó đi được không?</Text>
  <Text Key="68097FF8_40094">Vậy thì, chúng ta đã giới thiệu xong và thân thiết với nhau rồi. Morigami-sama, cô có thể giải thích nghi lễ chúng ta sắp làm được không?</Text>
  <Text Key="95928978_40095">Humu, để tôi giải thích. Nghi lễ năm mới để phục hồi sức mạnh của tôi... là thế này!!</Text>
  <Text Key="7B783BC1_40096">Đây là... trò chơi?</Text>
  <Text Key="CA2AAE73_40097">Cầu lông, Bài, Trò chơi bảng...\nĐây đều là các trò chơi năm mới.</Text>
  <Text Key="60CAEC32_40098">Vậy, nghi lễ là chơi những trò này?</Text>
  <Text Key="A39BEC81_40099">Đúng vậy! Mừng năm mới bằng các trò chơi năm mới, làm sâu sắc thêm tình cảm giữa những tín đồ, và tái khẳng định niềm tin vào tôi.</Text>
