  <Text Key="B25CC637_111150">*slurp*...! BIG SHIS CÔNG CHÚA! BIG SHIS ÂN HUỆEEEE...! ( TLNote: Cô ấy là mực, cô ấy nói &quot;shama&quot; thay vì &quot;sama&quot; )</Text>
  <Text Key="DF8E3102_111151">Ồ, Lului...?! Thật là em, Lului sao? Em đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="A321C258_111152">Tiểu thư Violet. Cô gái này là...?</Text>
  <Text Key="75DD7264_111153">*slurp*......? L-Lễ phépsh...... R-Rất vui được gặpsh ạ?</Text>
  <Text Key="D3FDDAE1_111154">Lului là trang chủ của em... Em giúp chủ nhân những việc vặt như thay quần áo và dọn phòng.</Text>
  <Text Key="6A8EE5BD_111155">Ngoài ra, đôi khi em cũng làm đổ mực.</Text>
  <Text Key="868DEC8F_111156">M-Mực...?</Text>
  <Text Key="D6D15E18_111157">Một trang chủ... nếu ý là người chăm sóc nhu cầu hàng ngày của chủ nhân, thì cô ấy có thể được gọi là đồng nghiệp của tôi. Rất vui được gặp cô, tiểu thư Lului.</Text>
  <Text Key="2F6D2247_111158">R-Rất vui được gặpsh... Big Shish Công Chúa, những người kia là...?</Text>
  <Text Key="E92261F3_111159">Ưm... Có lẽ đây là câu chuyện có thể kéo dài hàng giờ, nhưng...</Text>
  <Text Key="E5ADF4A4_111160">...{playername} và bạn bè của cậu ấy được ngài Knife Licker dẫn đến một nơi thoải mái để thảo luận thêm.</Text>
  <Text Key="DBDA9C88_111161">Ừ, cô yêu cầu một nơi thoải mái, nhưng đây chỉ là một ngôi nhà trống. Đối với Công Chúa và khách quý của người, có lẽ hơi chật một chút...</Text>
  <Text Key="DE5DB8DD_111162">Không. Chúng tôi rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="07243FF0_111163">Tôi đi đây. Gọi tôi nếu cần gì.</Text>
  <Text Key="2ED4CFBC_111164">Cảm ơn. Ngài Knife Lover.</Text>
  <Text Key="2726917F_111165">*slurp*... N-Nói chungh. Em rất mừngsh vì Big Shish Công Chúa bình an.</Text>
  <Text Key="9671711C_111166">Em nghĩsh rằng có thể Big Shish Công Chúa đã bị lừpsh bởi những kẻ xấu... rằng người đã đến một thế giới khác và sẽ không bao giờ trở lại. Tin đồn đang lan truyền trong lâu đài...</Text>
  <Text Key="182F99A6_111167">Đó là... Tôi thành thật xin lỗi vì đã làm em lo lắng, Lului. Tôi sẽ phải xin lỗi mọi người ở Lâu Đài Cá voi Khổng lồ sau...</Text>
  <Text Key="2C898CB5_111168">Đó là bước cần thiết, tuy nhiên... trước đó. Chuyện gì đã xảy ra ở lâu đài? Lului. Lisa và những người khác đã tấn công chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1E90C688_111169">Gì...?! Big Shish Lisa tấn côngsh Big Shish Grace ư?! C-Chắcsh em nhớ hai người không thực sự hòa thuận...</Text>
  <Text Key="DC77AACC_111170">Tôi tự hỏi liệu có phải vì chúng tôi ở đó... Tôi hiểu rằng từ góc độ của họ, họ không thể thực sự tin tưởng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7124A4CB_111171">Ngay cả như vậy... Tôi nghĩ rằng nếu họ là những cô gái tôi biết, họ sẽ sẵn sàng lắng nghe hơn một chút.</Text>
  <Text Key="0481C719_111172">Bỏ qua Lisa và Satsuki, ngay cả Yukino thường rất nhút nhát cũng có vẻ hơi lạ...</Text>
  <Text Key="B477147D_111173">Có thể đã có một số hoàn cảnh khác. Giống như chuyện đã xảy ra với Sheffy, có lẽ họ đã bị thao túng bằng cách sử dụng con tin...?</Text>
  <Text Key="7E65CBCD_111174">Con tin... *slurp* N-Nhưng, ngay bây giờ, lâu đàish được cho là nơi tập trung của những đứa ngốc...</Text>
  <Text Key="54E1E99B_111175">Hả? T-Tại sao lại thế?</Text>
  <Text Key="77031BF5_111176">Bởish vì &quot;Bàn Ăn của Địa Ngục&quot; đã ra lệnh một &quot;Cuộc Họp Riêng&quot;. Đó cũng là lý do tại sao em bị némsh ra ngoài. Em đang nghĩ đến việc quaysh về Vườn Ươc Sâu, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="EA2BFB50_111177">Đó là nơi chúng tôi xuất hiện. ...Có vẻ như em đã trải qua một thời gian khó khăn, Lului.</Text>
  <Text Key="539AF548_111178">Bàn Ăn của Địa Ngục, nếu tôi nhớ không nhầm... đó là cuộc họp của các đại diện từ thế giới này mà Violet đã đề cập.</Text>
  <Text Key="4620F494_111179">Đúng vậy. Tôi, Lisa, Satsuki và Yukino cũng có ghế ở đó.</Text>
  <Text Key="C3E14C0E_111180">...Vậy những người có địa vị như vậy không còn lắng nghe những gì cô nói. Cuộc họp riêng này có phải chỉ là cái cớ để đuổi người ra khỏi lâu đài khi cô vắng mặt, tiểu thư Violet-san...?</Text>
  <Text Key="F0BB4954_111181">Cô đang ám chỉ rằng có lẽ... đó là một cuộc đảo chính?</Text>
  <Text Key="46CEEA0C_111182">Không thể nào...! ...Đó là...</Text>
  <Text Key="F62B992D_111183">Thật sự, tôi bất tài... Không có gì ngạc nhiên khi mọi người không hài lòng. Tôi thậm chí không thể xử lý trang thiết bị hoàng gia một cách thích hợp...</Text>
  <Text Key="98CB35E1_111184">...Ưm. Violet, tôi nhớ cô đã nói điều tương tự trong Hội nghị Công Chúa...</Text>
  <Text Key="C0277870_111185">Tiểu thư Violet, ý cô thực sự là gì khi nói: “xử lý trang thiết bị hoàng gia một cách thích hợp”? Tôi tin rằng có những hoàn cảnh chúng ta không biết.</Text>
  <Text Key="B9443694_111186">...Ừ, ừm...</Text>
  <Text Key="813F5F56_111187">...Tôi cảm thấy như đây sẽ là điều gì đó xấu hổ để thừa nhận, nhưng đồng thời cũng tốt hơn cho mọi người biết sớm hơn là muộn. Sau tất cả, nó không thực sự không liên quan đến mục tiêu của tất cả các người, nên...</Text>
  <Text Key="21388C47_111188">Grace. Cô có phiền...?</Text>
  <Text Key="FF291C38_111189">Tất nhiên, tiểu thư Violet. Nếu đó là quyết định của người.</Text>
  <Text Key="8ADF9037_111190">...Kishi-shi. Và tất cả mọi người. Cả Công Chúa và tôi đều tin tưởng cá nhân tất cả các người sau tất cả những gì chúng ta đã trải qua. Chúng tôi cũng muốn giúp đỡ mục tiêu của các người. Do đó--</Text>
  <Text Key="32144438_111191">Điều các người sắp nghe... hứa sẽ không nói một lời với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="C1D59589_111192">...Cảm ơn rất nhiều, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="405B0F82_111193">...Về cơ bản, chúng tôi của Gio Nivlhel đã biết từ lâu rằng có nhiều &quot;thế giới khác&quot;---Đến một mức độ nào đó.</Text>
  <Text Key="E6469F30_111194">Rốt cuộc, thế giới này... đó là nơi tất cả các loại &quot;rác&quot; đều kết thúc. Ví dụ----Cô nói tiếp đi, Lului.</Text>
  <Text Key="90779B01_111195">Eeehhh?! Đột nhiên bắt em giải thích cái này?! Ưm, ừm...</Text>
  <Text Key="DAB4CBDD_111196">V-Ví dụ... À! Các tòa nhàsh trong ngôi làng này. Hay ngài Knifesh Licker kia... có thể?</Text>
  <Text Key="37678161_111197">...Tôi hiểu rồi. Tôi có cảm giác déjà vu khi thấy quần áo và đồ đạc của ngài Knife Licker...</Text>
  <Text Key="08268927_111198">Vì vậy bầu không khí của các tòa nhà trong ngôi làng lại giống với Landosol đến thế.... Tôi tự hỏi liệu đây có phải là dữ liệu chưa được khôi phục khi các lần reset xảy ra...</Text>
  <Text Key="39A7E2FB_111199">Đúng vậy, đó là một ví dụ hay, Lului. ...Sau chuyến đi của tôi đến Gio Gehenna và tương tác với Kishi-shi và đội của ông ấy, tôi đã có thể xác nhận điều đó bằng chính mắt mình, không chỉ là lý thuyết.</Text>
