  <Text Key="6B955E99_116250">Ư... ức... ư...!</Text>
  <Text Key="D2F3713D_116251">...Và ngay cả bây giờ, Quria-chan vẫn còn...♡</Text>
  <Text Key="4C22515A_116252">...Dừng lại!!! LÀM ƠN DỪNG LẠI!!! Làm ơn... ĐỪNG TIẾP TỤC LỘT TRẦN TRÁI TIM TÔI...!!!</Text>
  <Text Key="CA109724_116253">A... ♡ Nước mắt của cậu không thể cưỡng lại được, Quria-chan♡ Một hỗn hợp tinh tế của nỗi buồn, đau khổ và hối tiếc...</Text>
  <Text Key="80E9A06E_116254">Những giọt nước mắt đẹp đẽ đó... Tớ sẽ liếm sạch chúng cho cậu. ...Đến lúc thưởng thức rồi♡ *Liếm*</Text>
  <Text Key="68409404_116255">Ufufu. Và với thế này, chúng ta đã có hai......♡</Text>
  <Text Key="75E84675_116256">...Quả là bóp méo. Dù tôi là một pháp sư nguyền rủa nhưng không nên nói vậy.</Text>
  <Text Key="730B4890_116257">Lisa-chan♡ Nói &quot;bóp méo&quot; thật tàn nhẫn...♡</Text>
  <Text Key="D128389C_116258">Tôi chỉ lướt ngón tay qua những nơi họ cảm thấy nhất... vuốt ve nhẹ nhàng cho đến khi họ thành thật với chính mình... Tôi chỉ khẽ mở những nếp gấp nhỏ trong trái tim họ đã khép kín như những vỏ sò...♡</Text>
  <Text Key="79E67D83_116259">Ma thuật não tâm... Không, không phải vậy. Có phải cậu đã viết lại linh hồn họ rồi không?</Text>
  <Text Key="A0C86BDB_116260">Tôi không thể làm được việc đó, bạn biết mà? Nhưng...</Text>
  <Text Key="F5542C3B_116261">Trái tim con người vô cùng phức tạp. Đôi khi họ che giấu cảm xúc thật sự, chỉ để giữ hòa khí và không làm mất không khí...</Text>
  <Text Key="07AD1F19_116262">Tôi chỉ làm là đưa ra những ham muốn bị dồn nén của họ...♡ Nhưng để đổi lại, tính cách ban đầu của họ bị khóa lại, không chịu nổi nỗi đau trong trái tim...♡</Text>
  <Text Key="6E6B00A7_116263">Vậy đó là sức mạnh của Công Chúa Kỵ Sĩ à. Vẫn cảm thấy như đang làm một việc khá kinh khủng...</Text>
  <Text Key="42148381_116264">...Nhưng... ừ, cậu đúng. Tôi không phủ nhận rằng trái tim con người phức tạp.</Text>
  <Text Key="32C511D3_116265">Ufufu♡ Lisa-chan, có phải là...</Text>
  <Text Key="0942F640_116266">Vẫn còn điều gì đó giật mạnh dây đàn trong tim cậu? Về việc cậu bắn bạn mình... chỉ để giành được lòng tin của Vee-chan...♡</Text>
  <Text Key="9BA28233_116267">...Làm ơn đừng nói những điều ngốc nghếch nữa. Cô ấy không phải bạn tôi.</Text>
  <Text Key="F30DD9F3_116268">Thế à? Hehe~</Text>
  <Text Key="879F8118_116269">...Cả cậu nữa, Lisa-chan. Cứ tự nhiên đến phòng tôi bất cứ lúc nào cậu muốn...♡</Text>
  <Text Key="7A6BEC8E_116270">Tôi từ chối một cách tôn trọng, tôi đã nói rồi mà? Vậy nên...</Text>
  <Text Key="00E942A1_116271">Cậu định làm gì tiếp theo? Có phải cậu đang định tăng số lượng &quot;người yêu&quot; của mình?</Text>
  <Text Key="DD86A9DE_116272">A... Nếu có thể, sẽ vui biết bao...</Text>
  <Text Key="44555975_116273">Một &quot;lời mời&quot; cưỡng bức như tôi đã dành cho Wyrm-chan và Quria-chan cần khá nhiều thời gian và chuẩn bị. ... Thực tế, còn một cô gái nữa đã chín để &quot;ăn&quot;, nhưng...</Text>
  <Text Key="D572311C_116274">...Tôi tự hỏi tại sao? Dù cô ấy đầy điểm yếu, cứ như không có... hay nói đúng hơn, sự kháng cự của cô ấy mạnh quá. Tôi không thể chạm vào cô ấy.</Text>
  <Text Key="1A285157_116275">Có vẻ thời gian của tôi sắp hết♡ &quot;Hắn&quot; sẽ lao vào bất cứ lúc nào rồi~ Tôi nên bắt đầu cuộc tấn công vào Legend of Astrum thôi♡</Text>
  <Text Key="1EC4AD78_116276">Trong trường hợp đó... Tôi sẽ giúp nữa. Tôi vẫn cần &quot;thử nghiệm&quot; thứ đó, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="292036B6_116277">Cảm ơn rất nhiều, Lisa-chan♡ Trong trường hợp đó... Tôi sẽ giao Gio Nivlhel cho cậu. ...Kiếm được lòng tin của ai đó như vậy chắc chắn rất phiền phức, đúng không♡</Text>
  <Text Key="509FD580_116278">...Được. Vậy cậu định tấn công chính xác ở đâu? Có vẻ như cậu đã thả những con rồng đó khắp nơi rồi.</Text>
  <Text Key="8D3824DE_116279">Hehe... ♡ Ồ, một nơi rất đẹp, tất nhiên~</Text>
  <Text Key="58019D7E_116280">Cherry-chan thông minh thật, bỏ rơi Vee-chan tội nghiệp như thế~ Tôi sẽ trêu chọc anh ta khắp nơi... khiến anh ta phải cầu xin tha thứ♡</Text>
  <Text Key="4B038C8F_116281">Đảo Elpis. Người ta nói rằng nó che giấu bí mật của &quot;Rồng&quot; huyền thoại -- một chủng tộy thần thoại trong Legend of Astrum.</Text>
  <Text Key="67152216_116282">Ngay lúc Vương Miệng cuối cùng, Vision Empress, Dived, một hòn đảo khổng lồ mang theo lâu đài của cô ấy nổi lên từ bên dưới mũi đảo Elpis.</Text>
  <Text Key="ACEEB80F_116283">Và từ hố đen rộng mở -- &quot;hố mắt&quot; của Đảo Elpis -- vô số quái vật bị phong ấn tràn ra... cùng với một Con Rồng xám đen được thổi bùngng lên bởi sức mạnh của Alshat.</Text>
  <Text Key="0C573223_116284">ỤAAAAAAAA! Quái vật gì vậy?! Nó phá hủy bức tường ngoài chỉ trong một phát...!</Text>
  <Text Key="4FD6602D_116285">Chết tiệt, thằng khốn này cũng bay! Và nó nhanh! Chuẩn bị đội ballista và pháp sư! Không, thôi đi, ai đó gọi chỉ huy trước!</Text>
  <Text Key="4888381C_116286">EEEEEKKKKK! T-T-T-T-THÔN! Hết gạo chúng ta rồi, sắp cháy hết!</Text>
  <Text Key="CA0467BB_116287">AHAHAHAHA! Các người bình thường nên rút lui đi! Tôi, Lady Inori, sẽ xử lý nhanh gọn một con quái vật như thế!</Text>
  <Text Key="D0CC726F_116288">...PIIIIIIIIII! Nó phun một tia ma lực từ miệng!? Đừng nói với tôi thứ này... là họ hàng của con mụ Boss khốn kiếp đó?!</Text>
  <Text Key="A27EA30A_116289">ỤAAAAAHHHHHHHHH?! C-C-C-C-QUÁI VẬT GÌ VẬY?!?!</Text>
  <Text Key="D5B14CC3_116290">Những chiếc cánh, những chiếc đuôi... Chúng có thể là rồng?!</Text>
  <Text Key="617C1742_116291">R-R-R-RỒNG?! Chúng trông thật, oai hùng, cực kỳ mạnh mẽ!!</Text>
  <Text Key="0E16255C_116292">PIIIIIIIIIIIIIII!!?</Text>
  <Text Key="843ACB33_116293">C-C-CÔNG VIÊN CỦA TÔI!! Nó đang trong biển lửa...!!</Text>
  <Text Key="8769546F_116294">KYAAAAAAAAAAH!? Nóng, nóng!</Text>
  <Text Key="07D544AC_116295">Mọi người, làm ơn chạy đi ngay! Nhân viên, làm ơn hộ tống họ đến nơi an toàn!</Text>
  <Text Key="41556C2A_116296">K-Kababan-kun, chế độ bảo vệ! C-CHÚNG TÔI SẼ MUA THỜI GIAN CHO KHÁCH CHO ĐẾN KHI HỌ AN TOÀN!!!</Text>
  <Text Key="A0758B2A_116297">Trong khi đó, phía trên Tháp Sol...</Text>
  <Text Key="60F9A593_116298">*gulp*!</Text>
  <Text Key="BB60D14C_116299">Khi anh ấy rơi, cơ thể {playername} bị nuốt chửng bởi miệng con rồng xám đen...</Text>
