  <Text Key="7E1C2E86_36450">Đây là của tôi, bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="D4DD2A07_36451">Cả hai đều ngon.</Text>
  <Text Key="EB64EFD0_36452">Được rồi, giờ bạn có thể quay lại rồi. Trận đấu này hòa.</Text>
  <Text Key="9C169D5F_36453">Bạn cũng không tệ. Bạn đã no chỉ từ việc nếm thử đồ ăn sao?</Text>
  <Text Key="13C111CA_36454">Mọi người trông chắc chắn như một cặp vợ chồng!</Text>
  <Text Key="5AF5A317_36455">V-Vậy sao? Ehe♪</Text>
  <Text Key="BDAFB854_36456">Tôi không biết về chuyện đó... Tôi đang hơi đỏ mặt.</Text>
  <Text Key="F60A07F7_36457">Vậy hôn nhân là như thế này...\nTôi tự hỏi liệu tôi có thể như thế với Saeed không...\nChỉ đơn giản là tận hưởng những khoảnh khắc hạnh phúc như thế này bên nhau...</Text>
  <Text Key="653CF68B_36458">...Ừ, tại sao tôi lại cảm thấy ngượng ngùng thế này?\nChúng tôi đã kết hôn nên tôi không nên cảm thấy bất cứ điều gì... phải không?</Text>
  <Text Key="C303B329_36459">Chúng tôi chỉ đang đóng vai như thường lệ...\nNhưng tôi cảm thấy như có gì đó không ổn.</Text>
  <Text Key="AF9AE0B9_36460">Hãy đi gặp Saeed-san giờ chúng ta đã ăn xong.</Text>
  <Text Key="4F2B8E69_36461">Bạn muốn trò chuyện từ trái tim mình, phải không? Trong khi tôi và Saren làm lạc hướng bảo vệ, bạn và cậu ấy sẽ đưa hoàng tử của bạn ra ngoài.</Text>
  <Text Key="67939554_36462">...Tôi tự hỏi liệu tôi có thực sự làm được không...\nCho đến giờ, tôi chỉ có thể giả vờ chúng tôi tình cờ gặp nhau và trao đổi vài lời.</Text>
  <Text Key="654977A5_36463">Nhưng không có gì sẽ thay đổi như thế. Nếu bạn muốn giống chúng tôi... Như là những cặp vợ chồng như chúng tôi... tất cả đều phụ thuộc vào quyết định của bạn.</Text>
  <Text Key="DE0A9778_36464">Chúng tôi đã đồng ý rồi, bất cứ điều gì xảy ra chúng tôi sẽ ở bên bạn.</Text>
  <Text Key="3B80A07F_36465">Nhà của Saeed, trước cổng chính──</Text>
  <Text Key="7CD8B4D7_36466">Bạn đã sẵn sàng chưa? Giờ này không thể quay đầu nữa.</Text>
  <Text Key="C2FD5860_36467">Tôi biết là vì chúng ta đang cố gắng giúp đỡ cuộc sống tình yêu của họ... nhưng chắc chắn điều này sẽ gây vấn đề sau này.\nTôi sẽ phải nghĩ ra một lý do sau này.</Text>
  <Text Key="1C486AAB_36468">Vậy, bạn muốn dừng lại ở điểm này sao?</Text>
  <Text Key="EDD99B82_36469">Đừng đùa về chuyện đó. Tôi cũng sẽ không lùi bước nếu tôi ở trong vị trí như cô ấy.</Text>
  <Text Key="3D909848_36470">Bất kể kẻ thù của tôi là ai... Tôi sẽ chiến đấu để được ở bên {playername}.</Text>
  <Text Key="AAB6D447_36471">Nói hay đấy, bạn chắc chắn rất hạnh phúc khi có 2 cô gái ở đây sẵn sàng đi xa như vậy vì bạn.</Text>
  <Text Key="9AD3FABB_36472">Tôi đã sẵn sàng rồi.</Text>
  <Text Key="BAE3B334_36473">Vậy, đi thôi!</Text>
  <Text Key="CAF522B1_36474">Chờ đã, {playername}-niisan. Tôi sẽ tặng bạn chiếc nhẫn này.</Text>
  <Text Key="4A61DC50_36475">Chiếc nhẫn này là gì...?</Text>
  <Text Key="CF11300E_36476">Nếu bạn gặp rắc rối, hãy mạnh mẽ ước nguyện với chiếc nhẫn này.\nTôi chắc chắn nó sẽ giúp bạn.</Text>
  <Text Key="5CB022E4_36477">Xin lỗi, tôi muốn gặp Saeed-sama... Có chuyện quan trọng tôi cần nói với ông ấy.</Text>
  <Text Key="0E51647D_36478">Không ai được phép đi qua đây.\nĐặc biệt... những người đáng ngờ như bạn.</Text>
  <Text Key="3507E985_36479">Vậy để tôi giới thiệu lại bản thân. Tôi, Farida, đã đến để gặp ông ấy.</Text>
  <Text Key="8A2FFEC6_36480">Đừng ngốc thế, đó càng là lý do chúng tôi không thể để bạn qua!\nBiến đi, nếu không chúng tôi sẽ khiến bạn...!</Text>
  <Text Key="69C05F66_36481">...Giờ đã đến nước này, chúng ta làm gì đây?</Text>
  <Text Key="F7D05D66_36482">Điều đó rõ ràng rồi!\nXin lỗi, nhưng chúng tôi sẽ cưỡng ép vào!</Text>
  <Text Key="9D8BD320_36483">Sâu bên trong biệt thự trong khi trận chiến bắt đầu── cuộc gặp gỡ của Saeed với Farida đã bị phát hiện và hiện tại ông đang bị giam dưới chiêu bài bảo vệ ông.</Text>
  <Text Key="1A84FA14_36484">Các người đang làm gì vậy? Giam tôi ở nơi như thế này... các người đang cố tách tôi khỏi Farida phải không?</Text>
  <Text Key="3BAF27AF_36485">Đúng vậy, Saeed-sama sẽ dành thời gian ở đây một chút.\nBạn cần nhận ra rằng bạn đang bỏ bê người dân của mình bằng cách gặp gỡ con cáo Crest Đỏ kia.</Text>
  <Text Key="B85463B6_36486">Bạn đã bị lừa! Bạn không biết rằng Hoàng gia Crest Trắng đã trải qua gian khổ qua nhiều thế hệ sao? Tôi không thể tưởng tượng được cô ta sẽ làm gì để quyến rũ bạn lần tới...</Text>
  <Text Key="0ED34472_36487">Sai rồi, cô ấy không phải loại người như vậy! Chúng tôi chỉ thực sự quan tâm nhau! Điều đó hoàn toàn không liên quan đến cuộc tranh chấp gia đình của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="666DF202_36488">Bạn đang nói gì vậy? Trong tương lai, bạn sẽ đứng ở vị trí cao trong gia tộc chúng ta... Đó là số phận của bạn với tư cách là Crest Trắng để cuối cùng chiến đấu với những người Crest Đỏ.</Text>
  <Text Key="0EE4E9E6_36489">Tôi không có ý định chiến đấu với cô ấy hay gia đình cô ấy. Ngay cả khi các người giam tôi, niềm tin của tôi sẽ không thay đổi!\nVì tình yêu của chúng tôi─ tôi không ngại mạo hiểm mạng sống!</Text>
  <Text Key="873C5F48_36490">Heh, quyết tâm đấy... Tôi chưa bao giờ nghĩ bạn lại bị tình yêu mê hoặc đến thế. Vậy nếu như vậy, hãy bình tĩnh lại trong đó một chút nữa── Uohh!?</Text>
  <Text Key="86F50BF3_36491">Guh... Gack... Chuyện gì vừa xảy ra!?</Text>
  <Text Key="53A650BC_36492">Saeed, tôi mừng là anh an toàn...</Text>
  <Text Key="062C12CE_36493">Farida, em ở đây...! Nhưng làm sao, bảo vệ không phải rất chặt chẽ sao...?</Text>
  <Text Key="E69ED505_36494">Có chứ, nhưng tôi vẫn đến vì anh.\nTôi có sự giúp đỡ từ một số người... để giúp anh thoát khỏi nơi này!</Text>
  <Text Key="335496E4_36495">Tôi không nghĩ anh thực sự bị giam trong một nhà tù như thế này, họ thật tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="F41C0D19_36496">Các người... là những người từ lần đó?\nLàm sao các người đến đây?</Text>
  <Text Key="FA8CE937_36497">Ồ, câu hỏi dễ thôi. Chúng tôi đơn giản là tìm khắp mọi nơi trong biệt thự!</Text>
  <Text Key="F6313319_36498">Thật sao...!? Tôi luôn tự hỏi biệt thự này thực sự lớn đến đâu...</Text>
  <Text Key="17532965_36499">Đó không phải là tình yêu là gì sao? Giờ, nhanh lên. Nếu anh bị bắt giờ thì tất cả công sức của chúng tôi sẽ vô ích.</Text>
