  <Text Key="49585062_131900">... Vâng.\n...Vui thật đấy.</Text>
  <Text Key="777831BA_131901">Và thế là, trong khi được Lind và Vurm phục vụ,\nthời gian thư giãn cứ thế trôi qua.</Text>
  <Text Key="7441B318_131902">... Ưm.\n...Cảm ơn hôm nay nhé, Kishi-san.\nÔng Popo cũng rất vui.</Text>
  <Text Key="A83E604E_131903">Ồ, tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="84C1DF8E_131904">Hừm. Muốn đi hẹn hò với đồ bơi nữa à...?\nThật là táo bạo, chị.</Text>
  <Text Key="AB93A2CB_131905">K-không...?!\nÝ tôi không phải vậy!</Text>
  <Text Key="470624B0_131906">Thế thì, cứ coi là vậy đi...</Text>
  <Text Key="0143D078_131907">Ngon quá!</Text>
  <Text Key="62256F89_131908">Thật sự... Vurm!\nCậu lúc nào cũng vậy!</Text>
  <Text Key="DD2851A9_131909">...Thực tế thì.\nHôm nay... có lẽ vui thật.</Text>
  <Text Key="101736E7_131910">Mùi thơm thảo và sờ vào thấy dễ chịu!</Text>
  <Text Key="4DA57893_131911">Như chị lớn nói.\nMong rằng những ngày như thế này sẽ kéo dài mãi.</Text>
  <Text Key="B2423285_131912">Thôi, thực tế...\nKhông phải lúc nào cũng như vậy.</Text>
  <Text Key="0852B31A_131913">Những suy nghĩ trong lòng Vurm vẫn không ai nghe thấy.\nMọi người lên đường trở về.</Text>
  <Text Key="6EDFB063_131914">Mong rằng những khoảnh khắc như thế này sẽ kéo dài mãi.</Text>
  <Text Key="5549AB19_131915">Thật sao? Thật đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="F742209C_131916">Có bao nhiêu hầu gái và người hầu cũng không thành vấn đề!</Text>
  <Text Key="9BBBFE8D_131917">Xin lỗi vì đã trêu.</Text>
  <Text Key="88D941E4_131918">Tụi mình cùng chơi lại vào lúc nào đó nhé!</Text>
  <Text Key="1991997B_131919">Xin lỗi một chút~\nCho tôi thêm một ly năng lượng đặc biệt nữa được không, Louise-Marie-san?</Text>
  <Text Key="EB076A7C_131920">Đây ạ.\nCông việc ở văn phòng chính phủ có vẻ vất vả nhỉ...</Text>
  <Text Key="5B94F7B4_131921">Không, không, rất là đáng để làm♪\nMệt mỏi thể chất tan biến hết với ly năng lượng này rồi!\nVới thứ này, tôi có thể làm việc 24 tiếng liền♪</Text>
  <Text Key="197D42FC_131922">Ồ, thật là người nghiện công việc... Khụm.\nChắc cô là kiểu người tìm thấy sự thỏa mãn trong công việc~</Text>
  <Text Key="2B748787_131923">...À, đến giờ đóng cửa rồi.</Text>
  <Text Key="E3CA2E89_131924">Thôi, đến lúc đóng cửa tiệm rồi.\nCảm ơn quý khách đã ghé thăm, hẹn gặp lại lần sau.\nCòn tôi thì, kết thúc ca làm rồi.</Text>
  <Text Key="651D4751_131925">Uống một ly năng lượng là có thể làm việc 24 tiếng!</Text>
  <Text Key="DE076370_131926">Không thể nào.</Text>
  <Text Key="B8A316B3_131927">Ngay cả tôi cũng có thể trở thành pháp sư!</Text>
  <Text Key="8482C8C2_131928">Hự... Thật đáng tiếc khi tôi đến học viện phép thuật, nhưng có vẻ tôi không dùng được phép thuật...\nNhưng tôi sẽ không bỏ cuộc! Chắc chắn cũng có phép thuật nào đó tôi có thể dùng!\nTôi sẽ cố gắng hết sức để có thể khoe với Ioki-chan và Misaki-cchi~♪</Text>
  <Text Key="5B192F5D_131929">Ultimate Alchemy đã được mở khóa, và bạn có thể truy cập Alces Alchemy Shop.\nTại đây, bạn có thể trải nghiệm cuộc sống hàng ngày của mọi người trong Guild [Alces Alchemy Shop], trong khi rèn EX★5 trang bị để tăng cường thêm.</Text>
  <Text Key="760D30FF_131930">Bằng cách tiêu thụ Điểm Rèn EX Equipment, bạn có thể thực hiện rèn. Khi rèn,\ncác chỉ số phụ ngẫu nhiên sẽ được thêm vào trang bị, tối đa 4 chỉ số. Điểm Rèn\ncó thể nhận được từ 'Memory Domain' hoặc bằng cách tháo dỡ trang bị.</Text>
  <Text Key="DE54138E_131931">Chi phí cho những lần rèn sau sẽ tăng lên, nhưng bạn có thể khóa\ncác chỉ số phụ ưa thích. Ngoài ra, bằng cách sử dụng 'Forging Sphere',\nbạn có thể tối đa hóa tham số chỉ số phụ.</Text>
  <Text Key="CFAFD16C_131932">Được rồi, nhận món quà nhỏ này như thường lệ đi.\nNào, đừng ngại.\nTrẻ con nên nhận món quà một cách duyên dáng.</Text>
  <Text Key="113B4AF0_131933">Ồ, cậu không phải trẻ con sao? À, xin lỗi nhé.\nThế thì, đơn giản thôi.\nĐây là món quà tặng cậu, nên hãy nhận nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="1951AB29_131934">Tôi tìm thấy cái này khi bắt côn trùng!\nIroha chẳng biết gì về nó, nên tôi tặng cậu đây, chú!</Text>
  <Text Key="5FFB7D21_131935">Yaho, Nozomi-chan!\nCùng nhau đi phiêu lưu thôi!</Text>
  <Text Key="2F46F5CD_131936">Ừ... chờ, hả?\nChúng ta đổi cơ thể nhau rồi à?</Text>
  <Text Key="04632C34_131937">Thì, cái hang để thu thập nguyên liệu hôm nay\ncó những đường hầm khá hẹp, và Nozomi-chan không thể lọt thêm được nữa.\nNên Iroha nhỏ sẽ thay cô ấy đi.</Text>
  <Text Key="510E68C6_131938">Ồ, thật là an tâm!\nThế thì... chờ, khoan đã. Tinh dầu đổi cơ thể Louis-chan làm chỉ kéo dài vài phút thôi...</Text>
  <Text Key="379CF691_131939">Wahaha! Vậy thì đi thôi...\nWaaah!?</Text>
  <Text Key="2242408D_131940">...Hả!?\nChúng ta trở lại bình thường rồi!?</Text>
  <Text Key="75B96924_131941">...Ha, haha.\nTôi quên mất thời gian hiệu lực của tinh dầu đổi cơ thể.</Text>
  <Text Key="A710623A_131942">...Hôm nay thôi đừng đi phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="BB7CCD82_131943">Ồ, cậu quan tâm đến serum làm đẹp này à?\nÀ, tôi nghe nói ngay cả các cậu bé bây giờ cũng quan tâm đến chăm sóc da.\nNhưng cái này đắt lắm, nên tôi không tặng cậu đâu♪ Này, hãy chấp nhận cái này thay vậy.</Text>
  <Text Key="6DB1E87F_131944">Một cây gậy được ban tặng cho vị anh hùng đã phá vỡ tiếng vọng của Hato Emperor. Sức mạnh được đào sâu trong cô đơn để khôi phục lại niềm tin và phẩm giá trước sự xuất hiện của ngọn lửa cuối cùng.</Text>
  <Text Key="46011D56_131945">Cậu, cậu có thể pha bất kỳ loại thuốc nào đúng không?\nVậy thì, cậu có thể chẳng hạn, pha một loại thuốc tình yêu hay gì đó không?\nT-tôi bảo, chỉ là ví dụ thôi!</Text>
  <Text Key="056A38D1_131946">T-tất nhiên là có rồi, tôi là thiên tài mà.\nNhưng tôi sẽ không pha loại thuốc lén lút như vậy cho cậu đâu!\nTình yêu luôn là một trận chiến nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="BE0E7D35_131947">T-tôi có bảo muốn cậu pha đâu!\n...Tôi chỉ đang kiểm tra xem có loại thuốc như vậy tồn tại hay không, tôi sẽ lo!</Text>
  <Text Key="B7B62FCC_131948">Cậu lo cái gì?\nKyaru-san, cậu có lẽ thích ai đó...?</Text>
  <Text Key="EF1B49D2_131949">Hả!? Tất nhiên là tôi không có ai như thế rồi!\nCòn cậu thì sao, Louise-Marie...!?</Text>
