  <Text Key="E09FBADC_169500">Hai chúng tôi... chỉ là hầu gái thôi, bạn biết chứ? Dù nói là sẽ chiến đấu, chúng tôi cũng chỉ có thể làm được vậy thôi. Hầu gái nên hành xử như hầu gái và hữu ích theo cách của một hầu gái.</Text>
  <Text Key="1113BCCC_169501">Có nhiều cách tốt hơn để tăng sức mạnh phòng thủ của ai đó. Vũ khí của Chú Popo là một ví dụ điển hình. Khi cái này hoàn thành, cả hai chúng tôi sẽ không cần phải chiến đấu nữa.</Text>
  <Text Key="FC6D2DFA_169502">...À, tôi đoán đó cũng là một phần. Tôi có những tính toán và động cơ riêng... Nhưng tôi chủ yếu lo lắng về việc chị gái tôi ở mặt trận.</Text>
  <Text Key="EC62AD79_169503">Kishi-san, dường như lần này tôi đã lôi kéo bạn vào kế hoạch ích kỷ của mình. Tôi không biết liệu có thể gọi đó là lời xin lỗi... nhưng tôi muốn tặng bạn một món quà nhỏ để tỏ lòng cảm kích. Có điều gì bạn muốn không?</Text>
  <Text Key="91062CD0_169504">Trà đen... Món như vậy có thực sự được không?</Text>
  <Text Key="6D415E67_169505">Ừ... khi có khách, những hầu gái khác thường tự giác pha trà hay cà phê thay vì tôi. Ngay cả khi không phải vậy, chị gái tôi cũng thường chiếm lấy. Có lẽ tôi đã không có nhiều, hoặc thậm chí không có cơ hội nào để pha trà cho bạn, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="79691E3D_169506">Được, không sao. Tôi hiểu rồi. Khi yêu cầu này hoàn thành, tôi sẽ tặng bạn một vật phẩm hiếm được gọi là trà đã tự tôi pha.</Text>
  <Text Key="38DAA9B8_169507">Này, sao cảm giác như tôi vừa tự đặt một "cờ" vậy? Những lời hứa kiểu này thường không được thực hiện, dẫn đến kịch bản đầy nước mắt--chúng là dấu hiệu của rắc rối sắp xảy ra.</Text>
  <Text Key="B369C41E_169508">Đúng vậy, nó rất dễ thương thật. Nói thì vậy, Kishi-san, chú gấu con trước mặt bạn rõ ràng còn non nớt và chưa độc lập.</Text>
  <Text Key="70CF6752_169509">Và vì vậy, việc có một chú gấu con như thế này cũng có nghĩa là──</Text>
  <Text Key="20D6BB35_169510">Vrrrrrrr...</Text>
  <Text Key="42974F30_169511">Tất nhiên, đây là kiểu phát triển mà tôi mong đợi. Thực ra, nó đã khóa chúng ta rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="1372A4D1_169512">...À, chà, tôi đoán tôi không thể loại bỏ được mùi. Tất cả là vì Kishi-san ngã ở một chỗ như vậy.</Text>
  <Text Key="A0594599_169513">Hãy cùng uống trà như đã hứa sau khi vượt qua tình huống khó khăn này. Để bây giờ... hãy ra khỏi đây thôi!</Text>
  <Text Key="776B6D3E_169514">Nắm tay {playername}, Wurm lao đi nhanh nhất có thể.</Text>
  <Text Key="806241BD_169515">Tôi chỉ đang mang đồ của cô ấy thôi</Text>
  <Text Key="4D918C04_169516">Được, hãy cùng đi mạo hiểm để tìm nguyên liệu</Text>
  <Text Key="628EDD53_169517">Lo lắng về quái vật hay gì đó?</Text>
  <Text Key="2B6BBFAD_169518">Wurm-chan, phía trên...!</Text>
  <Text Key="40E1FEBF_169519">Có phải vì vậy mà bạn đã nhận yêu cầu của anh ta?</Text>
  <Text Key="08DD2B3C_169520">Tôi sẽ rất vui nếu bạn pha trà cho tôi</Text>
  <Text Key="4AAE037B_169521">Bạn thường không pha cho tôi</Text>
  <Text Key="7F3C121C_169522">Gấu Con</Text>
  <Text Key="188EB7D1_169523">Ồ, là chú gấu con. Dễ thương quá</Text>
  <Text Key="7E2C35B5_169524">Mẹ Gấu</Text>
  <Text Key="5B5134E0_169525">{playername} được triệu hồi đến vùng ngoại ô của Gio Teogonia. Ở đó, Wurm và Chú Popo đến kéo một chiếc xe đầy đồ dùng.</Text>
  <Text Key="F088782C_169526">Kishi-san, cuối cùng nó đã sẵn sàng. Kỳ diệu...</Text>
  <Text Key="4F93B46F_169527">Đó là Siêu Vũ Trí Bomber Số 1. Nhờ sự giúp đỡ của bạn, tôi đã hoàn thành nó nhanh hơn kế hoạch ban đầu.</Text>
  <Text Key="8B576543_169528">Nhìn kìa, nó được bao bọc trong áo giáp dày nên khó bị bắn rơi... Nó truy tìm kẻ thù với hệ thống tự động dẫn đường, sau đó tung đòn kết liễu bằng một vụ nổ khổng lồ!! Đòn tấn công chắc chắn! Thế nào? Bạn có cảm nhận được nét lãng mạn của chiến tranh không?</Text>
  <Text Key="9B5964C5_169529">Chắc chắn. Thân máy được chế tạo cứng cáp không cần thiết, kính râm là sự bổ sung không cần thiết và vô dụng, chúng chỉ cản trở. "Nét lãng mạn" này có giá phải trả là sức cản không khí xấu đi và trọng lượng máy bay tăng lên.</Text>
  <Text Key="0E8D7431_169530">Ý tôi là, tôi muốn mọi người biết rằng tôi là người chế tạo nó... và tôi muốn được khen ngợi đáp lại...</Text>
  <Text Key="6B574DC9_169531">Ừ, tôi có thể đảm bảo hiệu suất. Chúng tôi đã đạt được cả yêu cầu của Chú Popo và các thông số kỹ thuật cần thiết. Tôi chỉ làm theo yêu cầu và giúp đỡ ông ấy.</Text>
  <Text Key="9E6F3F80_169532">Vậy thì, bạn có thể giúp tôi mang nó không, Kishi-san? Chiếc xe này chứa đầy "lãng mạn" quá nặng đối với một hầu gái xinh đẹp và mong manh. Theo nghĩa đen đấy.</Text>
  <Text Key="EED4C442_169533">Ồ? Đó là sự kết hợp khá lạ. Chiếc xe bạn kéo cũng khá lớn.</Text>
  <Text Key="63D6929E_169534">Xin chào, Vol-san. Bạn đã để mảnh vụn từ lần dọn lớn trước ở đâu? Chúng tôi đã hoàn thành vũ khí bí mật đó, nên sẽ thử nghiệm lần cuối.</Text>
  <Text Key="E8CC1FB6_169535">Vâng, tôi đã nghe một chút về nó từ Her Highness. Cô ấy bảo tôi giúp đỡ bạn nếu có chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="5AF0F26B_169536">Vậy, nếu cái gọi là "vũ khí bí mật" này sẽ là đồng nghiệp tương lai của tôi, có lẽ chúng ta ít nhất nên gặp mặt. Tôi đoán tôi sẽ chỉ ngồi đây và xem.</Text>
  <Text Key="0C3740A8_169537">...Kênh phép thuật truyền dẫn, rõ ràng. Liên lạc bên ngoài cũng hoạt động bình thường. Kiểm tra cơ chế an toàn đầu đạn. Cũng... hmm, bạn đã thay đổi hỗn hợp nhiên liệu chưa?</Text>
  <Text Key="3CD89A27_169538">Vâng, không có vấn đề gì với nhiên liệu. Để tăng vận tốc ban đầu, tôi đặt áp suất cao hơn khi phóng. Nó tự động điều chỉnh đến trạng thái tối ưu trong chuyến bay--</Text>
  <Text Key="0FAFAD1E_169539">*thở dài*... Tôi không hiểu hai người đó đang nói gì.</Text>
  <Text Key="316895AF_169540">Tôi biết mà. Tôi không thực sự hiểu, nhưng... Chú Popo tuyệt vời theo cách của mình, nhưng Wurm có thể theo kịp và tranh luận còn tuyệt vời hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="6FAD9499_169541">Tôi thường xuyên xử lý số liệu khi đi mua sắm hoặc đặt hàng. Các hầu gái khác cũng có thể làm những việc tương tự. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="70C77109_169542">Nói thì vậy... Tôi không ngại bị khen. Bạn có thể khen tôi nhiều hơn, Vol.</Text>
  <Text Key="38CEADD2_169543">Tôi rút lại những gì tôi nói trước đó. Tôi sẽ không bao giờ khen bạn.</Text>
  <Text Key="70DC1A2F_169544">...Nhiên liệu đã đặt, hệ thống dẫn đường phép thuật, tất cả xanh. Bắt đầu làm nóng động cơ.</Text>
  <Text Key="97655D09_169545">Tôi đã đi xa đến mức này bằng cách giúp Chú Popo phát triển, nhưng... ngay cả khi vũ khí bí mật này hoàn thành, tôi không nghĩ nó có thể ngăn cản được mong muốn chiến đấu của chị.</Text>
  <Text Key="87F454D5_169546">...Nhưng. Nếu chị rơi vào tình huống sẽ chết, thì tệ đấy. Chị ấy thực sự không hiểu trái tim của em gái mình.</Text>
  <Text Key="8213A73E_169547">Đó là lý do tôi cần đảm bảo nó được hoàn thành an toàn. Ngay cả nếu không thể ngăn chị gái tôi... tôi không muốn chị ấy và tôi phải chiến đấu dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="CA4BA368_169548">Tốc độ gió và độ ẩm trong phạm vi cho phép... Không có vấn đề gì. Đây là một ngày hoàn hảo để phóng. Được rồi, hãy bắt đầu chuỗi phóng.</Text>
  <Text Key="963A44CF_169549">Hiểu rồi. Bắt đầu chuỗi phóng. Nhập bùa bảo vệ an ninh... Kích hoạt vật phẩm phép thuật để điều khiển. Xong.</Text>
