  <Text Key="1F144E5D_168000">Được rồi! Vậy tôi sẽ mang nó!</Text>
  <Text Key="66791F9F_168001">Gyaugyau.</Text>
  <Text Key="E8396F88_168002">Thôi nào, tôi biết rồi, Beth-chan. Tôi sẽ không dùng mánh khóe gì cả và mang nó thật cẩn thận đến đó!</Text>
  <Text Key="4BA8AF6F_168003">Ồ, thật đáng kinh ngạc, Senpai. Cô gái đó hôm trước còn lộn xộn hết sức, giờ cô ấy tiến bộ nhiều đến mức không thể nhận ra cô ấy từng tệ đến thế.</Text>
  <Text Key="FCDB420F_168004">Nhờ có cô ấy, mọi thứ đều được hoàn thành nhanh chóng, thật là an tâm...</Text>
  <Text Key="CED65D2B_168005">Hừ, việc mang hàng hóa nặng là công việc của đàn ông. Cậu không thấy xấu hổ khi để hết cho một cô gái nhỏ như cô ấy sao?!</Text>
  <Text Key="715A7646_168006">Nhưng... À! Senpai! Hàng hóa! Nó... nó rơi rồi!!</Text>
  <Text Key="73A6EEC4_168007">Hàng hóa?! W-WAAAAAHHHH!</Text>
  <Text Key="BBE3B618_168008">Nhấc lên.</Text>
  <Text Key="3A10A0A1_168009">...Hả?</Text>
  <Text Key="EE44247C_168010">Thôi nào, anh phải cẩn thận với xung quanh chứ, anh bạn. Đây, Vampy-chan sẽ giúp anh, nên hãy nhanh chóng xong việc này thôi!</Text>
  <Text Key="6C8415B2_168011">V-VAMPY-CHAAAAAAAAN!</Text>
  <Text Key="1CD6E538_168012">Chào mừng! Anh/cô đã sẵn sàng gọi món chưa?</Text>
  <Text Key="7221CBE0_168013">Ồ! A-Anh... là người hôm trước...</Text>
  <Text Key="7DA56063_168014">À! Anh bạn muốn ăn rau chiên hôm trước! Xin lỗi về lần trước. Hôm nay tôi sẽ đảm bảo anh ăn thật no.</Text>
  <Text Key="796CF754_168015">Anh muốn gọi món gì? Lại rau chiên nữa hả?</Text>
  <Text Key="5E3EA87F_168016">À... Ừ, và một tô canh đặc biệt nữa, tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="31F1B6B0_168017">Rau xào và canh, hả. Vampy-chan cũng thích canh lắm! Chờ chút, tôi sẽ mang đồ ăn ngon đến!</Text>
  <Text Key="C1B7C7E9_168018">Dễ thương... T-Thưa cô, tôi cũng sẵn sàng gọi món ở đây! Mì vằn thắn và một phần cơm chiên lớn!</Text>
  <Text Key="070ECADF_168019">NYOOH! Tôi cũng muốn gọi món, ngay bây giờ! Một phần cà ri katsu đặc biệt!</Text>
  <Text Key="906EE4D3_168020">Hehe, có vẻ mọi người đều rất đói! Tốt! Tôi sẽ ngay lập tức phục vụ!</Text>
  <Text Key="11AA71A1_168021">Vampy đã làm việc chăm chỉ và đạt được kết quả đáng chú ý, xây dựng mối quan hệ tin cậy với khách hàng và đồng nghiệp. Và rồi...</Text>
  <Text Key="1A333D7A_168022">Cảm ơn cô đã làm việc chăm chỉ, cô gái trẻ. Đây. Tiền công cho tất cả những gì cô đã làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="7CB55068_168023">Tiền... công? Nhưng... anh phải sửa chữa đủ thứ vì những sai lầm của Vampy-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="16DF7732_168024">Đừng lo, tất cả những cái đó đã được trả rồi. Đây là phần của cô trừ những cái đó, cô gái trẻ.</Text>
  <Text Key="4655BE63_168025">Hừ, nhưng Vampy-chan... thực sự không cần tiền...</Text>
  <Text Key="7DC2EF10_168026">Đó sẽ là vấn đề. Việc trả lương này là phần thưởng xứng đáng cho công sức của cô. Làm việc miễn phí là điều tôi không ủng hộ.</Text>
  <Text Key="A347DB13_168027">Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="84BB9C14_168028">Gyapugyapugyau!</Text>
  <Text Key="A43C8EF8_168029">Bloodkin, Beth... Được rồi, vậy tôi nhận nhé. Cảm ơn, anh bạn!</Text>
  <Text Key="7FDB3220_168030">Ồ, sao mà nặng thế.</Text>
  <Text Key="743BA86B_168031">...Cô biết không, Vampy-chan... cô ấy thực sự không hiểu tại sao Bloodkin và những người khác làm việc chăm chỉ như vậy. Nhưng giờ... tôi nghĩ tôi hiểu một chút rồi!</Text>
  <Text Key="11E527EA_168032">Bằng cách nào đó, điều này khiến tôi rất vui!</Text>
  <Text Key="162F7A67_168033">Vampy nói, người đang vui vẻ ôm chặt khoản lương đầu đời vào ngực.</Text>
  <Text Key="6AD7E051_168034">Không có tiền, tôi không thể thực sự ăn được, nên...</Text>
  <Text Key="61D2A8AC_168035">Đây là cách bạn gửi thư vào hộp thư</Text>
  <Text Key="3CEBAF3C_168036">Hãy chắc chắn rằng bạn ghi đúng địa chỉ</Text>
  <Text Key="817063F8_168037">Nhưng, nếu tôi không làm điều này...</Text>
  <Text Key="DE6C59C8_168038">Dù sao đi nữa, tôi là "Bloodkin" của cô ấy...</Text>
  <Text Key="DDE05C62_168039">Lần này tôi sẽ giúp cô ấy</Text>
  <Text Key="58690421_168040">Wahhhh!</Text>
  <Text Key="53BA36B3_168041">Cái đó để ở kia</Text>
  <Text Key="4CC41CB5_168042">Tôi sẽ rất vui nếu bạn lấy nó</Text>
  <Text Key="B7624FEB_168043">Bởi vì đó là kết quả của công sức của em, Vampy</Text>
  <Text Key="E923942D_168044">Beth</Text>
  <Text Key="0BD4903E_168045">Công nhân 1</Text>
  <Text Key="56AE2E5A_168046">Công nhân 2</Text>
  <Text Key="F6796FE2_168047">Công nhân</Text>
  <Text Key="C039C188_168048">Người thuê tôi</Text>
  <Text Key="94BEA4AB_168049">Vampy đã trải nghiệm lao động lần đầu tiên và nhận được phần thưởng. Tuy nhiên, giờ cô ấy đang băn khoăn không biết chi tiêu số tiền đó như thế nào.</Text>
