  <Text Key="3FF04332_79050">$1 phút</Text>
  <Text Key="0D5DD761_79051">$1 giây</Text>
  <Text Key="865BFCC6_79052">Xác nhận hủy nâng cấp LV</Text>
  <Text Key="5B0E4DCF_79053">Hoàn lại Rupies</Text>
  <Text Key="623BAE94_79054">[FF7C4E,D62146]Rupi đã dùng cho Lv Up sẽ được hoàn lại một nửa.[-]</Text>
  <Text Key="5B89DFD5_79055">[3C404E]Lv$1→[-][FFBB00,CE4F00]Lv$2[-]</Text>
  <Text Key="4132F9AE_79056">Sản xuất $3 × $4 mỗi $1$2. Có lưu trữ tối đa $5.($6$7$8 còn lại)</Text>
  <Text Key="393D8993_79057">$3 × $4 mỗi $1$2. Có lưu trữ tối đa $5.</Text>
  <Text Key="0D5DD761_79058">$1 giây</Text>
  <Text Key="3FF04332_79059">$1 phút</Text>
  <Text Key="60379A61_79060">$1 giờ</Text>
  <Text Key="0B2CB47F_79061">Guildhouse có\nthoải mái\nphải không?</Text>
  <Text Key="ADA896D8_79062">Hãy cho tôi biết\nnếu cần\ngì đó~♪</Text>
  <Text Key="8F1A7668_79063">À...\nCó thể\ncậu thấy nó?</Text>
  <Text Key="EADAF272_79064">Trang trí Guildhouse của bạn với những món đồ nội thất yêu thích.\nMột số nội thất có thể cho bạn các vật phẩm hữu ích trong cuộc phiêu lưu.</Text>
  <Text Key="0EFB6A00_79065">Hãy thử cho các cô gái trong Guildhouse của bạn đồ ngọt.\nHãy cho họ nhiều để nâng cao mức độ kết nối.</Text>
  <Text Key="CFDC66AE_79066">Một kiếm sĩ mạnh mẽ, thẳng thắn trong mọi việc</Text>
  <Text Key="3DF23E82_79067">Chắc chắn có rất nhiều đặc sản địa phương ở phía nam...! T-Tôi sẽ chảy nước miếng! Hãy ăn thật nhiều món ngon!\n</Text>
  <Text Key="FD147829_79068">Vậy... cậu có thể hứa với tôi một điều không? Một ngày nào đó, chúng ta sẽ cùng nhau đi biển lần nữa... Và rồi chúng ta sẽ nắm tay nhau như thế này♪\n</Text>
  <Text Key="CFDCC49B_79069">Đặc biệt là sau khi chơi với cậu. Rốt cuộc, tôi muốn dành nhiều thời gian hơn với cậu... Đó là điều tôi muốn!\n</Text>
  <Text Key="45A761E2_79070">Ngắm hoàng hôn giữa mùa hè khiến tôi cảm thấy hơi cô đơn, như thể tôi đang xem khoảnh khắc phép thuật của mình phai nhạt...\n</Text>
  <Text Key="BD4E5D75_79071">Nếu đó là một anh hùng thay đổi thế giới, thì mọi người đều có thể trở thành anh hùng. Nếu bạn thay đổi từng người, thế giới sẽ tự nhiên thay đổi</Text>
  <Text Key="D0AFC963_79072">⁇ &apos;s like, ⁇ Saikoro ⁇</Text>
  <Text Key="A802FAEA_79073">Hãy giữ người áo tím ở xa</Text>
  <Text Key="0B4B3505_79074">Bùng nổ dũng cảm</Text>
  <Text Key="5DBBAEE0_79075">Vú phải</Text>
  <Text Key="AB3D66DB_79076">Sự cảm kích</Text>
  <Text Key="D7484F82_79077">Cao cấp</Text>
  <Text Key="AD5EBCD0_79078">Tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="E91D8647_79079">Bộ sưu tập của tôi</Text>
  <Text Key="47043DA9_79080">Lễ hội</Text>
  <Text Key="2B42CE79_79081">Phần thưởng hoàn thành</Text>
  <Text Key="D32F38EC_79082">Bí mật</Text>
  <Text Key="19296326_79083">Figure</Text>
  <Text Key="A797A90B_79084">Cá nhân đã nhận</Text>
  <Text Key="9F04634D_79085">Một chiếc figure Nozomi cấp cao nhất tràn đầy chi tiết năng động. Sự nhiệt huyết và cảm xúc của buổi hòa nhạc tuyệt nhất được nhớ lại sống động, mang lại sức sống cho mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="3707E029_79086">Figure Nozomi</Text>
  <Text Key="72A354AC_79087">Chi tiết hàng hóa</Text>
  <Text Key="A9F71AD3_79088">Một chiếc figure Chika cấp cao nhất tràn đầy chi tiết năng động. Sự nhiệt huyết và cảm xúc của buổi hòa nhạc tuyệt nhất được nhớ lại sống động, mang lại sức sống cho mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="C5238F14_79089">Figure Chika</Text>
  <Text Key="47ED74F1_79090">Một chiếc figure Tsumugi cấp cao nhất tràn đầy chi tiết năng động. Sự nhiệt huyết và cảm xúc của buổi hòa nhạc tuyệt nhất được nhớ lại sống động, mang lại sức sống cho mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="2B4FCBFE_79091">Figure Tsumugi</Text>
  <Text Key="8F0B2AE6_79092">Hãy nhận 50% toàn bộ hàng hóa</Text>
  <Text Key="11B650FB_79093">Nhận tất cả các món đồ Bộ sưu tập Lễ hội</Text>
  <Text Key="069544BA_79094">Nhận tất cả các món đồ Bộ sưu tập Tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="5D3B8F69_79095">Nhận tất cả các món đồ Bộ sưu tập Cao cấp</Text>
  <Text Key="E8D077FF_79096">Danh sách phần thưởng đã hoàn thành</Text>
  <Text Key="FEF0560B_79097">Hãy nhận mọi loại hàng hóa</Text>
  <Text Key="9AFA1D06_79098">Ví của Kokkoro</Text>
  <Text Key="F84049A1_79099">Ví của\nKokkoro</Text>
