  <Text Key="F7EA6982_88000">Misora...</Text>
  <Text Key="4C27DDA6_88001">Hội nghị Pudding Bí mật chính thức bắt đầu.</Text>
  <Text Key="7D11EC25_88002">Hôm nay là sinh nhật của Miyako. Vì vậy, cậu đã mang cho cô ấy cả một đống pudding làm quà. Rất nhiều pudding, đủ các hương vị, từ đủ các thương hiệu.</Text>
  <Text Key="82FDCE9A_88003">Miyako rất vui. Cô ấy thậm chí sẽ cảm ơn cậu vì điều này, {playername}. Nhưng đồng thời... cô ấy nhận ra một điều...</Text>
  <Text Key="F6C5D1F4_88004">CHỈ LÀ NHƯ THƯỜNG LẼ!!!!!</Text>
  <Text Key="010025B0_88005">Cậu cho Miyako pudding MỖI. LÚC. ĐÂY! CẢM XÚC ĐẶC BIỆT CHO SINH NHẬT CỦA TÔI ĐÂU RỒI???????!!!</Text>
  <Text Key="A5614422_88006">Đúng rồi. Chính vì vậy mà chúng ta mới tổ chức Hội nghị Pudding Bí mật.</Text>
  <Text Key="42FAD706_88007">Miyako muốn ăn chiếc pudding sinh nhật cậu mang đến trong khi cảm thấy đặc biệt. Cô ấy chắc chắn nó sẽ ngon hơn mọi khi...! {playername}, làm đi!</Text>
  <Text Key="EFB34A67_88008">Cậu sẽ ư? Chắc chắn sẽ không thay đổi vị đâu~ Mmmph. ...Hả? Có vẻ ngon đấy. Cho Miyako ăn thêm pudding. Ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="E13774FB_88009">...Ahhh~♪ Ngon quá~! Chỉ có cậu cho ăn thôi mà sao thấy... lâng lâng, nhẹ nhàng~♪</Text>
  <Text Key="7E943D09_88010">Chúng ta đã khám phá ra một điều to lớn! Có lẽ lý do cậu tồn tại chính là để cho Miyako ăn pudding ngon~!</Text>
  <Text Key="57DC28C2_88011">Hội nghị Pudding Bí mật đã thành công vang dội! Giờ cho Miyako ăn thêm nữa~♪ Cho đến khi hết sạch pudding, cậu thuộc về Miyako~♪</Text>
  <Text Key="F66F6698_88012">Cậu biết không... Tớ cũng đang nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="C6DD73DC_88013">Vậy thì... để tớ tự mình cho cậu ăn pudding vậy!</Text>
  <Text Key="DD269BC5_88014">Được rồi, chúng ta đến rồi. Ra đường mua đồ ăn vặt với cậu sau giờ học gần như đã thành thói quen rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="28CB8E33_88015">Lạ thật... những đứa trẻ thường hay ở đây hôm nay không thấy đâu. Có vẻ chỉ có cậu và tớ.</Text>
  <Text Key="1B73ED51_88016">...Hừm, một sự thiếu sót. Thông thường, trẻ em luôn ở quanh tớ, nên tớ có thể ăn kẹo mà không lo, nhưng...</Text>
  <Text Key="C3120BC2_88017">CÁI GÌ-... cái gì vậy...?! Đồng đội của tớ đang giở trò gì vậy!? Tớ ghen...! Ý tớ là, tại sao cậu lại làm một chuyện xa hoa như vậy...!</Text>
  <Text Key="9B102F83_88018">Đ-Đồng đội của tớ, có phải... cậu mua cả đống kẹo to như vậy chỉ vì tớ...?</Text>
  <Text Key="9BC3F94A_88019">...Tớ không nghĩ cậu sẽ nhớ sinh nhật của tớ. Tớ cũng không quá quan tâm đến chuyện đó.</Text>
  <Text Key="DB811316_88020">Tớ vui sướng tiếp nhận món quà của cậu. K-Không phải vì tớ đặc biệt thích kẹo hay gì đâu. Nhưng... tớ sẽ vui vẻ ăn hết từng miếng!</Text>
  <Text Key="70D7DAFF_88021">Dù sao thì, đó là món quà từ chính cậu, Đồng đội của tớ! Tớ không còn lựa chọn nào khác ngoài việc ăn hết chiếc kẹo này đầy hai tay!</Text>
  <Text Key="BFD5E0D7_88022">Heh... heheh...! Cảm giác như trong mơ...! Cảm ơn cậu, thật sự... Đồng đội của tớ...♪</Text>
  <Text Key="1C7517D0_88023">Xin chào, cho tôi mỗi loại kẹo một cái</Text>
  <Text Key="1CF8BDD9_88024">Hôm nay là sinh nhật của cậu mà, Monika</Text>
  <Text Key="A4483D4C_88025">Tiếp theo là khúc cua cuối cùng... Rồi khi tớ vượt qua chỗ này... Kích hoạt tăng tốc!</Text>
  <Text Key="A1F72FED_88026">...Được rồi, tớ thắng! Bây giờ chúng ta cân bằng, năm mươi năm mươi! Tớ đã nói rồi, một khi làm quen, thắng dễ thôi!</Text>
  <Text Key="CD7CAE40_88027">Vẫn còn... Tớ không nghĩ mình lại chơi một trò chơi như thế này với cậu. À... không, đừng để ý. Chỉ là tự nói một mình.</Text>
  <Text Key="C8235C0C_88028">Ý tớ là, ai mà ngờ được lại gặp anh ấy "ở đây"... Và rồi anh ấy lại hỏi tớ có muốn chơi ở sân chơi không.</Text>
  <Text Key="87084791_88029">Và giờ chúng ta đang chơi cùng nhau, thật là một kẻ mềm lòng... Thực ra, nghĩ kỹ lại, có lẽ tốt hơn nên tớ không dính dáng đến anh ấy...</Text>
  <Text Key="BD98A3C3_88030">...Chà, tớ nghĩ thỉnh thoảng có những ngày như thế này cũng được. Hôm nay là sinh nhật của tớ mà♪</Text>
  <Text Key="3B30656B_88031">Hả? Gì mà mặt ngạc nhiên vậy? À, tớ chưa từng nhắc đến trước đây, và cũng không cần thiết phải nhắc.</Text>
  <Text Key="F14AB03A_88032">Hừm, cảm thấy hơi kỳ khi cậu chúc mừng sinh nhật tớ trực tiếp... nhưng cảm ơn.</Text>
  <Text Key="AD95C09E_88033">Thành thật mà nói, tớ chỉ để Okut-... đối tác của tớ chúc mừng thôi. "Chúc mừng sinh nhật" thật là một cụm từ hay. Khiến tớ cảm thấy hơi rùng mình, nhưng... một kiểu rùng mình tốt. Khiến tớ cảm thấy rất vui!</Text>
  <Text Key="0F2D699C_88034">Và vậy, sinh nhật thực sự là những ngày đặc biệt... điều đó có nghĩa là hoàn toàn ổn khi làm một chuyện khác biệt một chút! Đó là cách tớ nhìn nhận!</Text>
  <Text Key="F5805D3E_88035">Cậu nghe rồi đấy, phải không? Vậy thì chúng ta lại đua một ván nữa! Tớ chắc chắn sẽ vượt lên! Quỳ xuống trước sức mạnh sinh nhật của tớ!</Text>
  <Text Key="9AF26EF8_88036">Vậy thì hôm nay chúng ta chơi nhiều nhé!</Text>
  <Text Key="EB48B53F_88037">Đến! Đến! Ban phước cho những lần lật của tớ hết mức có thể!</Text>
  <Text Key="33DBACCD_88038">Grrr, lại trùng lặp... Sinh nhật có thực sự không mang lại bất kỳ may mắn tăng thêm nào không?!</Text>
  <Text Key="E1628C03_88039">Không thể nào! Tớ đã bỏ cuộc việc bỏ cuộc rồi! Tớ sẽ không rút lui, không cầu xin, không ngoái nhìn!</Text>
  <Text Key="6EEDE157_88040">...Bởi vì cậu đã tặng tớ Secret Rare đó. Nhận được nó làm quà sinh nhật khiến tớ rất vui.</Text>
  <Text Key="13009752_88041">Chính vì vậy tớ muốn hoàn thành cả bộ này! Tớ muốn làm một bộ sưu tập xứng đáng với Secret Rare cậu đã tặng tớ!</Text>
  <Text Key="E75F5C64_88042">Cậu cứ đứng đó và xem! Đừng lo! Tớ chỉ cần TIN TƯỞNG vào sức mạnh của sinh nhật!</Text>
  <Text Key="C21ECD00_88043">Hự!? C-Cái gì đột ngột vậy?! Cậu đang cố ngăn tớ bằng vũ lực?!</Text>
  <Text Key="4DB78594_88044">...Hả? Cậu muốn tớ dùng vận may của cậu nữa à? T-Tôi hiểu rồi... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="4A2E9D75_88045">À,吓 tớ rồi! Nắm tay tớ ra từ đâu... chắc chắn là một chiêu gian lận rồi, phải không? ...Nhưng như thế này, tớ không biết... Tớ cảm thấy không thể ngăn cản!</Text>
  <Text Key="A8C8B751_88046">Sức mạnh sinh nhật! ...D-Đúng...ĐÚNG RỒI! Cảm ơn! Sinh nhật tuyệt nhất! Và với cái đó... màn kết thúc!</Text>
  <Text Key="B24C7EB0_88047">Đã đến lúc cậu bỏ cuộc rồi...</Text>
  <Text Key="8CD71AD2_88048">*Tôi nắm tay Nanaka*</Text>
  <Text Key="BD0F952D_88049">Sức mạnh sinh nhật!</Text>
