  <Text Key="B395C8B3_89800">Hai ngày sau khi {playername} và những người khác đến vùng đất của chủng tộc thú</Text>
  <Text Key="36417E8B_89801">Này, này. Cậu thật sự định quay về Landosol sao? Ở đây an toàn hơn mà.</Text>
  <Text Key="ECADA6F0_89802">Tôi biết ơn lời mời, nhưng kẻ địch cũng có thể sử dụng Bước Không Gian, và thành thật mà nói tôi không nghĩ có chỗ nào thực sự an toàn.</Text>
  <Text Key="0F8750F7_89803">Đúng. Chính vì vậy đây là cuộc đua với thời gian. Thành thật mà nói, tôi muốn được chào đón cậu cho thật đàng hoàng và đi ăn uống lung tung, nhưng...</Text>
  <Text Key="F59807A7_89804">Để xem... Cậu định quay về với Pecorine, Kyaru, Sheffy, và Hiệp Sĩ Bóng Đêm? Còn hoàng tử và Kokkoro-san...</Text>
  <Text Key="3BBFD409_89805">Chúng tôi sẽ ở lại đây một chút nữa. Chúng tôi cần để Chủ Nhân nghỉ ngơi và hồi phục.....</Text>
  <Text Key="E8DE6D64_89806">Tôi đã nói chuyện với Pecorine và mọi người về việc này. Tôi nghĩ sẽ rất mạo hiểm nếu tất cả chúng ta di chuyển cùng lúc.</Text>
  <Text Key="7DA5C4EA_89807">Nếu thực sự là một trận chiến, chúng ta nên để {playername} đi cùng, nhưng Eris và quái vật hiện không ở trong thành phố...</Text>
  <Text Key="C0277B09_89808">Ừ. Theo phép thuật liên lạc tôi đã dùng với mọi người ở Công Viên Elizabeth, có nhiều náo động, nhưng nghe không giống như một vị vua mới đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="51BE0831_89809">Nếu thấy nguy hiểm, chúng ta sẽ dùng nó như một tấm khiên để mua thời gian cho họ trốn thoát. Tôi không biết nó sẽ hữu ích đến đâu, nhưng...</Text>
  <Text Key="07A5CEF9_89810">Nhân tiện, mọi người ổn chứ? Họ chưa tỉnh lại chứ...?</Text>
  <Text Key="8901DB98_89811">Ừ, thành thật mà nói tôi cũng muốn vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="58AA6583_89812">Là công chúa của Landosol, tôi không thể để thành phố không người trông coi. Tôi phải trở về càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="11469EC1_89813">Ừ. Tôi cũng vậy... Tôi không thể để mọi chuyện như vậy. Về Zane...</Text>
  <Text Key="25D02F21_89814">Kokkoro-san và {playername}, cứ từ từ chữa lành vết thương. Từ đây về sau mọi chuyện sẽ còn nghiêm trọng hơn nữa.</Text>
  <Text Key="D0C20123_89815">Tôi không thể bỏ mặc bọn họ. Tôi cũng lo cho Nữ Hoàng...</Text>
  <Text Key="06E77FF0_89816">Nếu có thể dùng lối đi cắt ngang qua vách đá gần hồ, sẽ ngắn hơn nhiều. Tôi sẽ dựa vào phép thuật bay của Kyaru-chan.</Text>
  <Text Key="BF06B7C2_89817">Hừm. Cậu tốt nhất nên chuẩn bị tinh thần cho chuyện gian truân đấy!</Text>
  <Text Key="D2D697EA_89818">[Carmina] Cậu sẽ làm gì? Tôi không phiền nếu cậu cứ từ từ một chút...</Text>
  <Text Key="35BF5004_89819">Hừm... Tôi thực sự muốn đi cùng mọi người, nhưng...</Text>
  <Text Key="4F0BD3DE_89820">Chúng tôi muốn tìm cách loại bỏ ma thuật não bộ được thực hiện lên nhà sản xuất.</Text>
  <Text Key="0C2C0ED4_89821">Tôi chắc chắn nó sẽ giúp được Lady Rei và những người khác. Đó là ý kiến của tôi!</Text>
  <Text Key="3FC26CFD_89822">Đúng vậy. Nếu có thể gỡ bỏ sự não bộ của Christina và Neneka, tôi chắc chắn họ sẽ lại giúp đỡ chúng ta.</Text>
  <Text Key="E26569A9_89823">Ừ! Mọi người, hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="BD2BBE91_89824">Hãy cùng nhau và đảm bảo chúng ta gặp nhau an toàn!</Text>
  <Text Key="298E7F79_89825">...Cô ấy đi rồi. Điều này thực sự là tốt nhất sao...?</Text>
  <Text Key="0B7FB60C_89826">Này, Kasumi... Chúng ta không thể cùng nhau chiến đấu sao?</Text>
  <Text Key="3FE50109_89827">Tôi cũng muốn vậy, nếu có thể. Nhưng với kẻ địch chưa rõ danh tính, sức mạnh và số lượng, khó lòng mà lập kế hoạch. ...Và quan trọng nhất là, ừm...</Text>
  <Text Key="54E564B9_89828">? Có chuyện gì vậy? Cậu đang cau mày.</Text>
  <Text Key="FB18F727_89829">...Tôi đã nhờ Rei-san, Pecorine và những người khác kể cho tôi nghe thêm về Eris và nhóm kia, cũng như trận chiến chống lại [Legion Cơn Thịnh Nộ].</Text>
  <Text Key="987DDA42_89830">Nếu tôi đúng, có lẽ có người đang bí mật liên lạc với kẻ địch. Một người từ Gourmet hay Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="26160238_89831">Cái gì?!</Text>
  <Text Key="61B0348D_89832">C-Cái gì...?</Text>
  <Text Key="1538AC73_89833">Khoan đã, cô ấy là gián điệp?!</Text>
  <Text Key="28705D12_89834">K-Không thể nào! Cả chúng tôi và Twinkle Wish đều đã mạo hiểm mạng sống để tiếp tục chiến đấu.</Text>
  <Text Key="37CF7639_89835">Ngay cả nếu có thể kiếm lợi từ việc bán thông tin, nó sẽ vô giá trị nếu mất mạng. Tôi không thể nghĩ ra lý do gì để ai đó làm điều đó.</Text>
  <Text Key="2EEA86D1_89836">Ừm... Xin lỗi, xin lỗi. Tôi chưa giải thích rõ ràng lắm.</Text>
  <Text Key="99BAB434_89837">Về lý do cô ấy đưa ra vấn đề này ngay từ đầu, đó là vì cô ấy đang lập kế hoạch phát động cuộc tấn công bất ngờ vào căn cứ của [Legion Cơn Thịnh Nộ], nhưng lo lắng về việc họ đã bị tấn công thay vào đó.</Text>
  <Text Key="B542E480_89838">Đó là... đúng... Nếu Lady Labyrista chưa nhờ Masaki và Novem cứu viện, có lẽ đã khó lòng thoát.</Text>
  <Text Key="F21D0154_89839">Đúng, đúng vậy. Cuộc tấn công bất ngờ vào Gourmet và Twinkle Wish hoàn toàn bị lộ, nhưng cuộc phục kích cậu không biết lại thành công. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="D21058A3_89840">Là vì một trong chúng ta đã rò rỉ thông tin...</Text>
  <Text Key="602526AB_89841">...Nhắc mới nhớ, trước đây ở Oedo...</Text>
  <Text Key="6236FFF4_89842">...Misora đã lấy trước chúng ta Quả Cầu Sol mà chúng ta đang tìm...</Text>
  <Text Key="5C6F8270_89843">K-Không... Tôi vẫn khó tin được...</Text>
  <Text Key="EE24C045_89844">Để rõ ràng, cô ấy không nhất thiết biết mình đang rò rỉ thông tin cho đối tượng đó.</Text>
  <Text Key="F2A9EFDF_89845">Giống như phép thuật liên lạc, nơi bạn có thể đọc suy nghĩ người khác. Có một vật phẩm ma thuật được gắn trong cơ thể bạn để thu âm thanh. Điều đó có thể xảy ra... Có lẽ đó là góc nhìn lạc quan thôi.</Text>
  <Text Key="9F8D1290_89846">Một kẻ phản bội... Ra vậy. Vì vậy cậu mới không thể ngăn các công chúa khăng khăng đòi quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="86465557_89847">Hãy chia mọi người thành hai nhóm và xem nhóm nào phát hiện ra việc chúng ta đang làm.</Text>
  <Text Key="BAD64B8B_89848">Đây là một canh bạc. Nhưng Pecorine đúng khi nói rằng nếu Eris ra tay, nó sẽ nguy hiểm bất kể ở đâu hay có bao nhiêu người...</Text>
  <Text Key="1F4A2796_89849">K-Khoan đã. Có phải vì lý do tôi đã không gọi Yui và những người khác tiễn các công chúa là...</Text>
