  <Text Key="287383A2_170200">Ừm, Kishi-kun? ...Có lẽ, cậu vẫn còn cô đơn chứ?</Text>
  <Text Key="2483176A_170201">Tớ sắp dùng lửa rồi, nên cậu đứng yên đây được không, nhưng...</Text>
  <Text Key="EAB27C62_170202">...Điều đó sẽ không khiến cậu cảm thấy tốt đâu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="9883E642_170203">Này nghe đây, Kishi-kun. Cậu có thể lắng nghe những gì tớ sắp nói và giúp đỡ không?</Text>
  <Text Key="A622C52B_170204">Câu trả lời hay! Được rồi, vậy cùng làm món ăn nhẹ này nhé. Sau đó chúng ta cũng sẽ đãi Kokkoro-chan và mọi người!</Text>
  <Text Key="52C23BAD_170205">Dù nhỏ đến đâu, tớ phải tin rằng nó có thể là chất xúc tác để Kishi-kun trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="C433E8F1_170206">Để đạt được điều đó, tớ muốn làm càng nhiều việc cho Kishi-kun càng tốt, như hôm nay.</Text>
  <Text Key="0325BB8A_170207">Vì vậy, Yui và {playername} cùng nấu ăn trong khi chờ Kokkoro và mọi người trở về.</Text>
  <Text Key="F9AF85F3_170208">...Không có ai ở đây...</Text>
  <Text Key="0396F4FF_170209">...Ừ. Tớ ổn</Text>
  <Text Key="0FBAC70D_170210">Tớ đói rồi</Text>
  <Text Key="4D4F9F13_170211">Tất nhiên, tớ có thể giúp!</Text>
  <Text Key="E1EB6720_170212">Sau khi đã chiến đấu cùng Pecorine chống lại Kariza, một thành viên của cái gọi là Rage Legion. Để tự huấn luyện lại bản thân, Yui đã ra ngoài thành phố để thực hiện tập luyện tích cực một cách bí mật.</Text>
  <Text Key="BBB2D12F_170213">Tớ mừng là mọi người đều ổn vài hôm trước... Có vẻ chúng ta có thể phải chiến đấu với những người rất khác biệt so với Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="2898C7BC_170214">Princess Form... Nếu giờ tớ có thể biến hình như thế và sử dụng ma thuật tấn công đáng kinh ngạc, thì tớ phải suy nghĩ lại cách chiến đấu và thay đổi cho phù hợp.</Text>
  <Text Key="86CDC71A_170215">Được rồi, hôm nay tớ sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="8E8BBD20_170216">Không chỉ cần có thể phòng thủ và hồi phục, tớ còn phải có thể tấn công! Chúng ta phải cùng nhau bảo vệ Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="615BDB7E_170217">Flower Shot!</Text>
  <Text Key="D6209F02_170218">Bây giờ khi tớ có thể biến thành Princess Form, thông thường tớ sẽ hỗ trợ mọi người, nhưng tùy vào tình trạng trận chiến, tớ sẽ cần biến hình và tham gia tấn công.</Text>
  <Text Key="01A745E4_170219">...Lần đầu tiên tớ biến hình, Pecorine-chan đã làm việc cùng tớ, nên tớ đã thành công nhờ đà chúng tớ tạo ra.</Text>
  <Text Key="EA8C280F_170220">Từ giờ, tớ muốn có thể đánh giá tình hình một cách chính xác, không chỉ đi theo dòng chảy, và có tâm trí ổn định hơn bây giờ.</Text>
  <Text Key="1F312406_170221">Nhưng nếu nói về mục tiêu đứng yên, có lẽ không khó để đánh trúng... Tớ muốn luyện tập bí mật, nhưng có lẽ tớ nên có ai đó đi cùng?</Text>
  <Text Key="174BED65_170222">Hơn nữa... thực tế hiệu quả nhất là biến thành Princess Form và luyện tập, nhưng để làm vậy tớ cần Kishi-kun ở đây...</Text>
  <Text Key="9DAB183D_170223">Giá như Kishi-kun ở bên cạnh tớ vào lúc như thế này...</Text>
  <Text Key="679F347A_170224">...Tớ đang nói cái gì vậy? Không tốt khi yếu đuối như thế này ngay cả trong lúc tập luyện.</Text>
  <Text Key="C37A47BF_170225">...Ừ. Được rồi, hãy tự trấn an và cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="C79B479C_170226">Kishi-kun?! Hả? Tại sao?!</Text>
  <Text Key="4B7BDD08_170227">Còn Kokkoro-chan và Kyaru-chan thì sao? Có phải cậu đi một mình tới đây...!? Có đâu bị thương không? Đi bộ có mệt không?</Text>
  <Text Key="5BC36D31_170228">...May quá. Có vẻ cậu cảm thấy ổn. Kishi-kun, tại sao cậu ở đây?</Text>
  <Text Key="FB2608A0_170229">Tớ...? Từ khi nào? Trong thành phố? Đừng nói là cậu đã theo tớ từ khi tớ rời thành phố...?</Text>
  <Text Key="7A2CDA11_170230">Vậy là cậu phát hiện tớ rồi theo tớ suốt đường tới đây...!</Text>
  <Text Key="109FC195_170231">Tớ tập trung vào việc luyện tập đến mức không hề để ý... Nghĩ lại thì, tớ không nhìn lại lần nào cho đến khi tới đây...</Text>
  <Text Key="B7599764_170232">Tớ mừng là mình không quá hào hứng và đi tới đồng bằng... Nếu Kishi-kun theo tớ xa như vậy, sẽ thực sự nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="229F0535_170233">Hơn nữa, bên ngoài thành phố, nếu chúng ta bị Kariza và bạn bè của hắn tấn công, tớ có thể không bảo vệ được Kishi-kun. Chúng ta phải quay lại thành phố nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="58769446_170234">Xin lỗi vì tớ không để ý. Chúng ta cùng về nhà nhé? Tớ chắc chắn mọi người đang lo lắng cho cậu.</Text>
  <Text Key="A5120FE2_170235">Tại sao, cậu hỏi...? Kishi-kun, tớ nghĩ tốt hơn là đưa cậu về nhà, vì tớ không muốn đặt cậu vào nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="5841EF3A_170236">Ừm... Tớ lo lắng cho cậu, Kishi-kun, nên tớ không thể tiếp tục.</Text>
  <Text Key="F05E8656_170237">Dù là Kishi-kun hay bất kỳ ai, tớ thực sự không muốn gây rắc rối. Vì vậy tớ sẽ hoãn buổi tập luyện đặc biệt này sang lần khác.</Text>
  <Text Key="C0861E61_170238">Tớ không biết khi nào có thể dùng lại Princess Form, nên thực sự muốn thử, nhưng chắc phải chấp nhận. An toàn của Kishi-kun là điều không thể thay thế đối với tớ.</Text>
  <Text Key="A738A744_170239">Không phải vậy đâu. Nếu một mình, tớ không thực sự mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="E3D24A42_170240">Tớ mừng là Kishi-kun dựa vào tớ, nhưng tớ cũng cảm thấy áp lực...</Text>
  <Text Key="81F4EF58_170241">Nếu một mình, tớ tự hỏi liệu có thể bảo vệ Kishi-kun không... Nếu có chuyện gì xảy ra...</Text>
  <Text Key="12E8E90E_170242">Ồ, tớ không tự tin...</Text>
  <Text Key="BCF52740_170243">...Kishi-kun sẽ làm gì trong tình huống như thế này? Dù là gì, Kishi-kun luôn giúp đỡ tớ mà không do dự...</Text>
  <Text Key="C3EADE01_170244">Vậy thì, khi thời điểm đó đến, tớ chắc chắn sẽ làm điều tương tự cho cậu. ...Được chứ, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="0D8F1F65_170245">...Cảm ơn cậu, Kishi-kun. Rốt cuộc, tớ nghĩ mình sẽ tập luyện thêm chút nữa.</Text>
  <Text Key="8E442FF2_170246">Đừng đi quá xa trong khi tớ tập luyện. Cậu có thể hứa với tớ điều đó không?</Text>
  <Text Key="D585680D_170247">Cảm ơn. Vậy thì, thời gian để tự trấn an...</Text>
  <Text Key="42487C1E_170248">Yaaa! Nhận lấy! Eiii!</Text>
  <Text Key="7BA7794F_170249">Trước tiên, tớ sẽ khiến kẻ thù dừng lại, sau đó dùng một loạt ma thuật tấn công lên chúng khi chúng không thể di chuyển... Tớ nghĩ kiểu tấn công này có thể hiệu quả.</Text>
