  <Text Key="5ED3EB7A_129600">Ôi trời ơi!!</Text>
  <Text Key="7DEDF696_129601">Đúng rồi, Lind-chan...!\nChúng ta có thể không làm được nhiều, nhưng chúng ta cũng sẽ chiến đấu!</Text>
  <Text Key="8FF505C3_129602">Ừ! Nó là công chúa của đất nước chúng ta mà.\nDù đôi lúc có hơi đáng sợ, chúng ta vẫn phải bảo vệ nàng!</Text>
  <Text Key="966FB42A_129603">Gahaha! Có vẻ nghiên cứu của ta đã đến lúc hữu dụng rồi!\nTa sẽ thả vũ khí bí mật đặc biệt của mình ra!</Text>
  <Text Key="C943B5F7_129604">Nghe đây, các cậu!\nNgười cầm vũ khí, nhắm vào nhóm quái vật nhỏ theo nhóm ba!\nNếu có quái vật trông mạnh xuất hiện, dụ chúng đến ta hoặc Croce!</Text>
  <Text Key="8831B67C_129605">Ngài Volgano. Có thể là quá xấc xược khi nói thế, nhưng...\nXin hãy để chúng tôi hỗ trợ...!</Text>
  <Text Key="2B8C5AB1_129606">Tôi sẽ giúp.</Text>
  <Text Key="C5932BCC_129607">Xin lỗi vì làm phiền các cô gái.\nTôi sẽ nhờ cậy mọi người!</Text>
  <Text Key="BCDAB6C3_129608">T-Tôi nữa...!\nTôi đã rất sợ công chúa lúc nãy...</Text>
  <Text Key="7E8EF861_129609">Nhưng, nhưng, Nữ hoàng đã giúp đỡ tôi nhiều lắm!\nTôi muốn đền đáp ân tình của người bằng mọi giá!\nVì vậy, xin-xin hãy giúp tôi! Ngài Hero...!</Text>
  <Text Key="02B62DC3_129610">Được rồi, nhưng cậu có biết mình đang làm gì không?</Text>
  <Text Key="4C7F0605_129611">Vâng!\nLần trước Onigiri chở tôi, tôi đã suy nghĩ về điều đó... *thì thầm*</Text>
  <Text Key="F51F3249_129612">Gyu?</Text>
  <Text Key="B6F5BE1E_129613">-Đối với những người chưa từng chiến đấu, hãy hỗ trợ từ hàng sau! Dù là chữa thương, làm sứ giả truyền tin bằng ma thuật, hay đơn giản là ném đá vào quái vật để gây xao nhãng, tất cả đều là sự giúp đỡ lớn!</Text>
  <Text Key="2D900958_129614">...Haaah. Có vẻ mọi người đều bị lôi cuốn vào lời giải thích lúng túng của chị. Đừng nghĩ ta sẽ lười biếng được trong tình huống này.</Text>
  <Text Key="170D3F40_129615">Ahaha♪ Có cảm giác như trái tim chúng ta đã thống nhất!\nNhưng mọi người, đừng cố quá sức!</Text>
  <Text Key="02B8BFFE_129616">Dù tình hình nghiêm trọng.... Dù sao thì, mọi người trong thị trấn đều có đôi mắt rực ngọn lửa nhiệt huyết và quyết tâm.</Text>
  <Text Key="9E514627_129617">Đúng vậy, phải không? Dù biết chiến đấu là nguy hiểm, trái tim người dân đất nước này đã thống nhất để đứng lên... Ít nhất tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="93F72BF8_129618">...Thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="6D7753BA_129619">Uwaaaaah!!</Text>
  <Text Key="E270AA41_129620">Để bảo vệ Gio Teogonia và tôi, rất nhiều người đã đứng lên và hành động. ...Ngay cả nhóm Knight...</Text>
  <Text Key="18214212_129621">-Croce. Có vẻ ta đã quá tự mãn... ngay cả khi không dùng Vũ Khí Hoàng Gia, nghĩ rằng ta có thể bảo vệ tất cả bằng một mình...</Text>
  <Text Key="9EC0B670_129622">Nữ hoàng Lyrael?!\nCố lên!</Text>
  <Text Key="6F177E75_129623">T-Tôi... ổn.\nNhưng... Tôi có thể đã dùng quá nhiều sức mạnh mà không nghĩ đến hậu quả...\nThật đáng xấu hổ khi ta hành động bốc đồng như vậy...</Text>
  <Text Key="C6DFA6DB_129624">Xin để phần còn lại cho chúng tôi!\nChúng tôi sẽ cùng nhau đánh bại quái vật♪</Text>
  <Text Key="AB81D90B_129625">Có vẻ Công chúa Lyrael đã rút lui mặt trận.\nTrong khi nhóm Eustiana đã đến thay thế...\nTình hình cũng dường như đang thay đổi nhẹ, như thể có kẻ xâm nhập được mời gọi đang ẩn nấp, chờ đợi để hành động.</Text>
  <Text Key="91AB4709_129626">Tôi không thể quá sức, nhưng cũng không thể quá dễ dàng với nàng.\nTôi cần tỉ mỉ trong khi bố trí, để nàng không nhận ra mục đích của tôi...</Text>
  <Text Key="6F5D5CE9_129627">Trên Đồng bằng Lamorir, người dân Gio Teogonia,\ncùng với nhóm của {playername},\nđối đầu với đàn quái vật xâm lược. Và rồi─</Text>
  <Text Key="4927638F_129628">Hihii♡</Text>
  <Text Key="4226BEB2_129629">Và giữa cảnh hỗn loạn,\ncó những kẻ cướp đang ẩn nấp, chờ đợi để trộm kho báu.</Text>
  <Text Key="0614F58A_129630">Cuộc Diễu Hành Chiến Tranh</Text>
  <Text Key="F8B30E8B_129631">Trong khi các nhân vật chính vật lộn với quái vật, băng của Yamato xuất hiện, lợi dụng sự hỗn loạn để một lần nữa nhắm vào Vũ Khí Hoàng Gia. Trong trận chiến, Kururu sử dụng sức mạnh của đá quý để khiến nhiều vật phẩm mascot xuất hiện, vượt qua tình thế cùng với Onigiri-chan.</Text>
  <Text Key="F757041C_129632">─『Gio Teogonia』Thế Giới Đảo Ngược, gần Đường Cao Tốc Lamorir dẫn đến Lâu Đài Parfait</Text>
  <Text Key="3DF142A9_129633">Vô số quái vật Landosol đang được triệu hồi từ vòng tròn ma thuật lơ lửng trên bầu trời, giẫm đạp lên thực vật và hoa của thế giới hòa bình này.</Text>
  <Text Key="9617A7AD_129634">Một phụ nữ bí ẩn, tự xưng là "Freiya", tuyên chiến với {playername} và những người khác. Từ phía bên kia vòng tròn ma thuật, nà điều khiển quái vật bằng một sức mạnh chưa biết.</Text>
  <Text Key="75A1DF63_129635">Công chúa Lyrael, một cá nhân mạnh mẽ và thiết yếu phía Gio Teogonia, đã bị thương do dùng quá sức sức mạnh và các đòn tấn công của quái vật được tăng cường, và đã rút lui. Thế cờc chiến trận dường như nghiêng ngả toàn bộ, nhưng rồi─</Text>
  <Text Key="A26DA28A_129636">─Oraoraoraoraaaa!\nNhìn thấy sức mạnh của tiên mèo dễ thương và đáng yêu này đi, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="241A11B3_129637">T-Tôi sợ... Mama luôn bảo tôi đừng gây gổ...\nNhưng nếu là để bảo vệ mọi người, tôi sẽ làm...!</Text>
  <Text Key="94FEB262_129638">Cố lên, các cậu! Nếu bị thương, tôi sẽ chữa ngay!</Text>
  <Text Key="6347882A_129639">Để bảo vệ quê hương, đồng đội và Chủ nhân, người dân Gio Teogonia đã đứng lên, với những vũ khí xa lạ trong tay, đối mặt với đàn quái vật.</Text>
  <Text Key="86C57C25_129640">Quái vật.\nQuá nhiều.</Text>
  <Text Key="95A649DF_129641">...Có vẻ vậy.\nNii-sama và những người khác bảo tôi đừng cố quá sức, nhưng...</Text>
  <Text Key="825F2F43_129642">Tôi hiểu, Riri-chan.\nMọi người trong thế giới này đã rất tốt với chúng ta. "Tôi muốn giúp họ",\n"Tôi muốn cố gắng vì họ" ...Tôi cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="4BA74BE7_129643">Vâng! Đã đến lúc đánh giá kết quả luyện tập của chúng ta rồi!</Text>
  <Text Key="6B50CD9B_129644">Tôi sẽ dùng hết sức─</Text>
  <Text Key="1DAEC733_129645">『Phân Thân Bóng Tối』……！</Text>
  <Text Key="D4C20444_129646">Nhóm Riri tuyệt vời quá...!\nĐẩy lùi quái vật với nhiều bản sao như vậy...!</Text>
  <Text Key="AFDC4187_129647">Thật tuyệt, nhưng... Trước đây, chỉ phóng hai ba bóng bóng tối đã khiến chúng kiệt sức, mà giờ đã có hơn mười bóng...\n</Text>
  <Text Key="4D8AE7A9_129648">V-Vậy là chúng đang cố quá sức...?</Text>
  <Text Key="7528A1F2_129649">...Có lẽ.</Text>
