  <Text Key="0F86687A_140050">Ta sẽ giết ngươi.</Text>
  <Text Key="D0CAF4BE_140051">Thế mới đúng như ta nghĩ. Ngươi dễ bị lừa thật. Có giới hạn về sự ngây thơ mà.</Text>
  <Text Key="8153E94F_140052">...Giờ, rút kiếm ra đi.</Text>
  <Text Key="58F9AA52_140053">Chính xác như ý ta. Ta bảo ngươi rút kiếm ra và đánh với ta.</Text>
  <Text Key="5D566EE6_140054">Hehe. Đó là vẻ mặt bối rối nhất ta từng thấy từ ngươi. Giờ ta không còn gì để hối tiếc nữa.</Text>
  <Text Key="439EEA7B_140055">Giờ, nhanh lên và lấy kiếm đi. Nếu không, ngươi sẽ bị ngọn giáo của ta đâm xuyên.</Text>
  <Text Key="CE9D3780_140056">...Tốt lắm. Vậy thì, để ta nói cho ngươi một điều để mang theo sang cõi âm.</Text>
  <Text Key="3185AE21_140057">Mục tiêu hàng đầu của ta lúc này là bảo vệ Sumire――Công Chúa Violet. Với tư cách một Kỵ Sĩ, quyết tâm của ta sắc bén như một ngọn giáo và không bao giờ được lung lay.</Text>
  <Text Key="E6B4E80D_140058">...Và rồi...</Text>
  <Text Key="9F91ED7F_140059">Kishi-shi, mỗi khi ta nhìn vào bộ mặt ngơ ngác của ngươi... mũi giáo của ta lại run lên.</Text>
  <Text Key="8A539B75_140060">Ta chỉ nói vậy thôi. Rút kiếm ra đi. Nếu không...</Text>
  <Text Key="72D47143_140061">HAAAAH...!</Text>
  <Text Key="FC2F8482_140062">Rút nó ra.</Text>
  <Text Key="D365326C_140063">RỤT NÓ RA!</Text>
  <Text Key="799E85EC_140064">HAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="BDDD1177_140065">...Ồ? Vậy ý ngươi là ta chỉ đang lơ lửng và vo ve trong không trung với vẻ mặt đắc ý trên mặt thôi à?</Text>
  <Text Key="06FBD099_140066">Có gì sai với điều đó, Kishi-shi? Nếu ngươi có gì muốn nói, thì xin hãy nói đi.</Text>
  <Text Key="B5E92618_140067">"Ta đã hiểu ra điều này sau vài ngày ở cùng Grace-san."...? Ồ? Chính xác là gì?</Text>
  <Text Key="61D6673E_140068">Heh... Heheheh.</Text>
  <Text Key="70E5D751_140069">HAHAHAHA! Ngươi nói rằng ta... CHÍNH LÀ TA! Thích làm tinh nghịch! Là một linh hồn, sống trong thế giới tối tăm, ẩm ướt của người chết này, lại thích trở thành một cô gái nghịch ngợm!! HAHAHAHA!!</Text>
  <Text Key="30CB56B3_140070">Hoàn toàn chính xác.</Text>
  <Text Key="EACB1AA7_140071">Ngươi có con mắt tinh đời, Kishi-shi. Ta thực sự thích điều đó. Làm tinh nghịch như vậy.</Text>
  <Text Key="5189C611_140072">Nhưng ta cũng bắt đầu hiểu ngươi. Ngươi có khuôn mặt tự nhiên và vô tư, nhưng thực chất lại là người có thể nói và phản biện những câu đùa.</Text>
  <Text Key="D521DC49_140073">Tốt lắm, Kishi-shi. Trong trường hợp này, ngươi được tự do bình luận về bất cứ điều gì ngươi thấy lạ.</Text>
  <Text Key="48425143_140074">Ngươi nói ngươi không phải kiểu người hay phản biện hài hước theo yêu cầu? Ừ, được nếu ngươi chỉ cần chỉ ra một điều hơi lạ một chút.</Text>
  <Text Key="EDAD64E9_140075">Đừng ngại. Hmm... "Ừ, thực ra, ta đã thắc mắc về điều này từ lâu rồi..."?</Text>
  <Text Key="D9D89061_140076">..."Bất cứ điều gì", là ta nói ngươi có thể bình luận về một phạm vi rộng như vậy, nhưng... Ngươi không thấy hơi quá...? ...Tuy nhiên... hãy nói chuyện...</Text>
  <Text Key="F1512E21_140077">Tại sao chỉ một chân của ta lại trần? Đó là một câu chuyện bi thảm sẽ khiến bất kỳ ai khóc khi nghe thấy và khi ta kể ra...</Text>
  <Text Key="E7C38647_140078">Không có lý do thực sự. Câu trả lời là... "Bởi vì ta muốn có ai đó bình luận về nó".</Text>
  <Text Key="2444C068_140079">À... Kishi-shi. Cho đến tận bây giờ, mọi người chỉ nhìn ta với ánh mắt mơ hồ như, "Trang phục kỳ lạ thật", nhưng giờ... cuối cùng đã có người xuất hiện và nhìn, bình luận về nó với ta.</Text>
  <Text Key="AD469DEA_140080">Dù trời mưa hay gió. Ta đã giữ vững phong cách để chân trần này của mình, hy vọng rằng một ngày nào đó, ai đó, sẽ chỉ ra nó cho ta.</Text>
  <Text Key="D1F9614C_140081">Thật sự, với điều này, ta có thể lên Thiên Đàng mà không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="D008E303_140082">Tuyệt vời. Ngươi thực sự đã thức tỉnh với khả năng phản biện hài hước của mình.</Text>
  <Text Key="875E926D_140083">Giờ thì, đến lúc ngươi rút kiếm rồi.</Text>
  <Text Key="BA6152B0_140084">Không. Đây không phải trò đùa nữa. Ta nghiêm túc, rất nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="04A928B0_140085">Ta muốn nói là, nhìn lên.</Text>
  <Text Key="5E08299F_140086">Đây rồi, Xương Rồng.</Text>
  <Text Key="B0F6BB21_140087">Ừ. Có vẻ như rất nhiều xương đã tập hợp lại để trở nên mạnh mẽ như vậy... Đó là một quái vật sẽ khó xử lý nếu ta một mình.</Text>
  <Text Key="D0D9798A_140088">Không phải ta nghĩ là có chỗ để từ chối khi ngươi đã đi cùng ta đến tận đây, nhưng... Ngươi sẽ chiến đấu cùng ta chứ?</Text>
  <Text Key="2E858E46_140089">...! Ta đang tràn đầy sức mạnh... Như mong đợi, sự tăng cường của Kishi-shi dường như nhắc ta nhớ về nhịp tim ta từng quên...</Text>
  <Text Key="44AE4370_140090">Với thế này, sự sắc bén của ngọn giáo này sẽ tăng lên... 50%.</Text>
  <Text Key="0EF0B78D_140091">Ồ...! Phu nhân Grace đã trở về từ chuyến săn!</Text>
  <Text Key="5443193C_140092">Tuyệt vời, con Xương Rồng đó đã bị đánh bại đúng như lời hứa! Như mong đợi từ Kỵ Sĩ của Công Chúa Violet, Phu nhân Grace!</Text>
  <Text Key="E0832509_140093">OOOOOOOOOOOHHHHHHH!!</Text>
  <Text Key="E743315D_140094">Grace, chào mừng trở về. Ngươi đã đánh bại con xương rồng khổng lồ đó. Với tư cách ông nội của ngươi, ta rất tự hào về ngươi, ta gần như muốn hắt hơi vì vui sướng.</Text>
  <Text Key="7844C983_140095">Nhưng ngươi không có mũi.</Text>
  <Text Key="4FBC5395_140096">...Ta có thể sẽ trầm cảm thật sự vì bị sự thật phũ phàng ném vào mặt quá thường xuyên. Thôi kệ. Kishi-dono từ vùng đất xa lạ. Cảm ơn cả ngươi nữa. Ta biết ơn nỗ lực của ngươi.</Text>
  <Text Key="780E7DC6_140097">Grace, có vẻ như nhận thức của ta rằng ngươi không thể hoàn thành nhiệm vụ chỉ là ảo giác của ta. Ta xin lỗi.</Text>
  <Text Key="D9326760_140098">Không sao. Miễn là ngươi hiểu.</Text>
  <Text Key="7B8C47A2_140099">...Vâng? Gì vậy, Kishi-shi?</Text>
