  <Text Key="BA3C4747_94150">Chắc chắn Nightmare cũng đang hành động trong tình huống này. Mình hy vọng chúng ta có thể gặp họ bằng cách nào đó. Với cảnh hỗn loạn ở đây, sẽ không dễ dàng...</Text>
  <Text Key="463DCF69_94151">Đúng vậy... Ôi chao!</Text>
  <Text Key="9731CF14_94152">Ta sẽ không để ngươi đâu!\nPrincess Strike!</Text>
  <Text Key="EE91976C_94153">À, cảm ơn...!</Text>
  <Text Key="2C8DE3B2_94154">...Nhưng, trận chiến sẽ còn dài, nên...\nĐừng cố quá sức, được chứ...!</Text>
  <Text Key="C3F45D2E_94155">Vâng!\nTớ sẽ cố gắng hết sức!!</Text>
  <Text Key="9E1A540D_94156">À, thôi nào, hãy lắng nghe người ta nói đi...!</Text>
  <Text Key="F1337ABA_94157">Chà...! Mình tự hỏi liệu {playername} và những người khác đã lên Tháp Sol có thực sự có thể thực hiện việc đổi con tin một cách thích hợp không...!</Text>
  <Text Key="6C726024_94158">Được rồi, chúng ta đến rồi!</Text>
  <Text Key="D0D1D1AD_94159">Nhờ sự dẫn đường của phu nhân Rei và phu nhân Hiyori, chúng ta đã có thể đến được Tầng Trung nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="D922AF75_94160">Trong tháp này, tôi đã thử tìm manh mối qua các cuộc điều tra và Sol Orbs nhiều lần. Tất nhiên tôi sẽ không lạc.</Text>
  <Text Key="7CF3775B_94161">Hừm. \nNhân tiện... chúng ta đã thu thập được tất cả các Sol Orbs.</Text>
  <Text Key="26A08F55_94162">À, ra vậy. \nCuối cùng thì mọi thứ cũng hoàn tất...</Text>
  <Text Key="6684CD8E_94163">...\nVới thế này, liệu chúng ta có thể mở được cổng ở đỉnh núi...?</Text>
  <Text Key="08A0AF6F_94164">&quot;Tiểu thư Rei!?&quot;\n&quot;Phu nhân Rei...!?&quot;</Text>
  <Text Key="AB06C892_94165">Xin lỗi vì chuyện đó. \nTất nhiên, tôi không nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="5A8397AD_94166">Khi chúng ta lên đến đỉnh, Yui sẽ luôn ở cùng chúng ta.\nVà Fio nữa.</Text>
  <Text Key="5020C86D_94167">Ừ! Nếu chúng ta cứu Fio-chan và đánh bại Miroku, \nchúng ta có thể thực hiện kế hoạch của tiểu thư Labyrista ở đỉnh tháp!</Text>
  <Text Key="7E187603_94168">-Thật không may, đó không phải là một lựa chọn.</Text>
  <Text Key="7878EFAB_94169">Chào mọi người. \nTuy nhiên, hừm...</Text>
  <Text Key="219FF7C4_94170">Các công chúa đang hành động riêng lẻ trong thị trấn?\nVề cá nhân, tôi không ngại có một cuộc trò chuyện khác với tiểu thư Kiruya Momochi. \n</Text>
  <Text Key="8ED4662C_94171">Hắn đang nhắm vào Kyaru...!</Text>
  <Text Key="1BA39B9F_94172">Đối thủ của ngươi ở đây,\nchúng ta một mình là đủ...!</Text>
  <Text Key="A97A3420_94173">Ôi chao, xin đừng thù địch như vậy. Hôm nay không phải là trận chiến, mà là một cuộc họp để đàm phán con tin. Phải không?</Text>
  <Text Key="C480CC2D_94174">Nói hay lắm...!\nMặc dù chính ngươi đã bắt cóc con tin...!</Text>
  <Text Key="9AAC8CC6_94175">Hehe. \nVậy thì... chuyện này đủ cho lời chào.</Text>
  <Text Key="A4ED0756_94176">...!\nĐó là quái vật đã bắt giữ Fio...!</Text>
  <Text Key="48EBEB49_94177">Yêu cầu này như tôi đã đề cập trước đó.\nVì các người đã ở đây,\ntôi mong các người đồng ý với cuộc trao đổi...?</Text>
  <Text Key="C4012B4A_94178">...Các Sol Orbs chúng tôi thu thập, tổng cộng 12 cái.\nTất cả đều được để trong cái túi này.</Text>
  <Text Key="25A3632E_94179">Rất tốt. Giờ hãy đặt cái túi dưới chân các người.\nChúng ta cùng di chuyển nửa vòng theo chiều kim đồng hồ và đến nơi chúng ta sẽ trao đổi đồ.</Text>
  <Text Key="D197752D_94180">Tôi sẽ không để quái vật này di chuyển. \nSẽ tốt nếu phá vỡ tinh thể và lấy tiên dẫn đường ra.</Text>
  <Text Key="E966B01D_94181">...Thưa ngài, xin hãy cẩn thận.\nTôi không thấy 'hắn' ở đâu cả.</Text>
  <Text Key="8C6CBB34_94182">Quái vật này...\nThật sự có vẻ như nó sẽ không di chuyển. nhưng...\nTôi không thể giảm cảnh giác...</Text>
  <Text Key="82348CEA_94183">Fio...!\nTớ sẽ giúp cậu ngay bây giờ...!</Text>
  <Text Key="C93BC81E_94184">...!\nKhông!\nĐó không phải là phu nhân Ameth...!</Text>
  <Text Key="2F2CA2D7_94185">...Hừm.\nQuả cầu này là...</Text>
  <Text Key="775D1C39_94186">──&quot;Cầu Nguyện Không Tay&quot;.</Text>
  <Text Key="93B9912F_94187">Ồ!?!\nNó biến thành một quái vật khác rồi!?</Text>
  <Text Key="86CB18C6_94188">Ma thuật Biến Hình!?\nCái này...!</Text>
  <Text Key="1DE5986B_94189">Chỉ là ảo ảnh thôi.\nĐó không phải ma thuật cao cấp như của Metamorph Regnant.</Text>
  <Text Key="5942EB24_94190">Miroku...!\nNhư tôi nghĩ, dùng chiến thuật như vậy...!</Text>
  <Text Key="81694322_94191">Ồ, ngươi không trách tôi chứ?\nRốt cuộc, không chỉ một mình tôi đang lên kế hoạch.</Text>
  <Text Key="50BC4319_94192">Ôi không, tôi đã bị lộ rồi sao!?\nKế hoạch Giả Sol Orb...!</Text>
  <Text Key="12443EC7_94193">Có vẻ cả hai chúng ta đều có lý do của mình để không tin tưởng nhau trong giao dịch này...!</Text>
  <Text Key="D3FABE9D_94194">Nếu chỉ là ngươi, tôi có thể đã giảm cảnh giác một chút. Nếu bảy vương miện đứng sau tôi, sẽ không hại nếu thận trọng quá mức.</Text>
  <Text Key="1B94DE61_94195">Thật sự, đó là một bản sao được làm rất tốt. Nếu khả năng của tôi không thể vô hiệu hóa nó, thì đây không phải ảo ảnh. Nếu tôi chưa nhận được thông tin từ Octo, tôi đã bị lừa rồi.</Text>
  <Text Key="C2122283_94196">Bởi vì quả cầu giả tôi nhận được từ Labyrista đã bị lộ...\nVậy thì, kế hoạch tiếp theo là tấn công trực tiếp!</Text>
  <Text Key="A0A848A3_94197">Thật tuyệt khi ngươi có thể chuyển đổi nhanh chóng như vậy.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="652375C5_94198">Gwoooooaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="99D680F5_94199">Zane!?</Text>
