  <Text Key="292D924E_16850">Ừ, xin lỗi. Rino-chan, cậu đột nhiên được yêu cầu trở thành cứu tinh, nên...</Text>
  <Text Key="85874105_16851">Chúng tôi lo rằng cậu có thể đã lo lắng vì điều đó, Rino-san, nên chúng tôi chỉ...</Text>
  <Text Key="59A7F52E_16852">À... Và tôi chỉ suy nghĩ về bản thân suốt thời gian qua... Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="68AFA0AE_16853">Này, Rino. Cậu không nên xin lỗi trong lúc như thế này, biết không?</Text>
  <Text Key="71172712_16854">Hả? À, cậu nói đúng... Cảm ơn rất nhiều! Mọi người!</Text>
  <Text Key="809FE626_16855">Ừ, đúng rồi♪ Cậu may mắn khi có những người bạn tốt như vậy!</Text>
  <Text Key="547209BA_16856">Rino! Ayumi! Hiyori! Và tất nhiên, cả cậu nữa, {playername}! Thật an tâm khi có mọi người ở đây. Tôi hy vọng các cậu sẽ tiếp tục ủng hộ tôi!</Text>
  <Text Key="AF2C9A70_16857">Tất nhiên! Tôi sẽ cố gắng hết sức, Alice-chan! Rino-chan!</Text>
  <Text Key="26F6AF44_16858">T-Tôi cũng sẽ... cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="A32623E9_16859">Vâng! Với mọi người ở đây, chúng ta như hàng trăm võ sĩ sumo! Cố lên!</Text>
  <Text Key="FFFB83FF_16860">Ế...? Hả? Này... cậu đã nói điều kỳ quặc tương tự hôm kia mà? Biểu cảm đó là sao?</Text>
  <Text Key="C78EA080_16861">Ồ, tôi thấy nó ở đằng kia! Kia không phải lâu đài của Queen of Hearts sao?</Text>
  <Text Key="C61C202A_16862">Được rồi... Vào đấy thôi một lần!!</Text>
  <Text Key="458802F4_16863">...Ủa! Nó to quá khi ở gần!</Text>
  <Text Key="9B3D28A0_16864">Ối, ối! Ối!</Text>
  <Text Key="E466F442_16865">Nhanh lên, nhanh lên tôi nói! Queen sắp đi rồi!</Text>
  <Text Key="C8777FAC_16866">H-Hình như có nhiều người đang ra ngoài!</Text>
  <Text Key="28FBF112_16867">Vừa kịp, hình như Queen of Hearts này sắp xuất hiện. Mọi người cẩn thận!</Text>
  <Text Key="88A948DA_16868">...Việc không có bánh ngọt nào xung quanh để tôi ăn thật là KHÓ TIN! Cậu là một thất bại với tư cách là cấp dưới!!</Text>
  <Text Key="3131F040_16869">T-Tôi xin lỗi, O'Queen!! Nhưng hình như bánh ngọt mà Queen thích đã bán hết rồi...</Text>
  <Text Key="8394D1B3_16870">Điều đó có quan trọng đâu! Hãy nghĩ xem tôi có thể bị đói trên đường đi... lúc đó tôi ăn gì đây?</Text>
  <Text Key="C3AE694F_16871">Ch-Chúng tôi có chuẩn bị sẵn vài ổ bánh mì!</Text>
  <Text Key="A1B9AA24_16872">Bánh ngọt được lưu trữ trong một cái dạ riêng!! Điều này nên là kiến thức phổ biến ở bất cứ đâu trên thế giới, bạn biết không!?</Text>
  <Text Key="1D19602D_16873">Tất nhiên! Chúng tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="6B267505_16874">...H-Hình như cô ấy điên hơn tôi tưởng. Cô ấy còn độc tài hơn cả tin đồn nói.</Text>
  <Text Key="A27CFC03_16875">Hả? Nhìn kỹ thì, cô gái đó... Không phải Inori-san sao?</Text>
  <Text Key="8CA23E00_16876">Hả?! Vậy thì, có nghĩa là... Inori-chan là Queen of Hearts?</Text>
  <Text Key="EC2FCC7C_16877">B-Bộ trưởng! Tôi yêu cầu những người này phải được xét xử nhanh chóng! Họ là mối đe dọa! Mối đe dọa, tôi nói!</Text>
  <Text Key="269964F2_16878">Ừ... *nhai nhai* Rốt cuộc, đồ ăn quan trọng mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="D6BF6F65_16879">Đúng vậy, đó chính xác là... Khoan đã. Cậu nghĩ cậu đang ăn cái gì v-... KHOAN! Đó không phải bánh mì CỦA TÔI sao?! Cậu đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="054C6B6B_16880">Gh... KH!!! Tôi là Queen ở đây! Hah... Thôi kệ, không thể nào khác, tôi sẽ tha thứ cho cậu lần này! Nào các cậu, hôm nay chúng ta cùng đi khám phá lại!!</Text>
  <Text Key="6924A427_16881">Ồ~!</Text>
  <Text Key="A9E05FF8_16882">H-Hình như Homare-san đi với cô ấy... Vậy là cả hai đã đến thế giới này rồi.</Text>
  <Text Key="A711C3B1_16883">V-Vậy, tôi thấy hơi khó nói chuyện với họ...</Text>
  <Text Key="9BFEB018_16884">Nhưng! Nếu chúng ta không nói chuyện với họ, chúng ta sẽ không thể tiến lên đâu. INORI-SAAAN! HOMARE-SAAAN!</Text>
  <Text Key="E6957C0B_16885">Hả?! Giọng đó là...?</Text>
  <Text Key="DD6C590E_16886">Ồ? Đã lâu rồi, mọi người~♪ Hơn nữa, mọi người ăn mặc dễ thương quá~</Text>
  <Text Key="0D6AADB5_16887">...Quá dễ thương, thực sự... tôi có thể ôm các cậu sau được không?</Text>
  <Text Key="E790B520_16888">Hả? EEEEHHHH...?!</Text>
  <Text Key="AC8D049B_16889">Hehehe, đùa thôi♪</Text>
  <Text Key="2367265E_16890">...Điều đó hơi đáng sợ đến mức không còn vui nữa, nên dừng lại đi.</Text>
  <Text Key="7299BF3A_16891">Hả? Không thể khác, vậy thì. Để tôi ôm cậu trước đây, Inori-chan♪</Text>
  <Text Key="59A0403B_16892">NỤ CƯỜI ĐÓ! Chỉ riêng nụ cười đó thực sự đang làm tôi sợ!! Tôi không biết Boss thường nghĩ gì, nhưng khi cô ấy làm điều như thế này... thật sự rất đáng sợ... PIIYYY!! CỨU TÔI NÀO!!</Text>
  <Text Key="265EA305_16893">Ối dào! Inori-chan, cậu có thể rất nhút nhát~♪</Text>
  <Text Key="D26DDE68_16894">...Dù Homare-san có thể là Bộ trưởng của cô ấy, nhưng dường như hệ thống phân cấp nội bộ của họ thực sự chưa thay đổi.</Text>
  <Text Key="7443E18D_16895">Hah... hah... T-Tôi nghĩ đó là kết thúc rồi... N-Nói chung, các cậu! Tôi đến đó, nên chờ tôi! Nào các cậu, đi thôi~</Text>
  <Text Key="32FE980A_16896">Khoan... Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="4C191BF1_16897">...? Màn khí độc này...?</Text>
  <Text Key="FFCBC37B_16898">...Hee hee♪</Text>
  <Text Key="7A7B01C1_16899">Cái gì vừa rung động vậy...? Ồ, Onii-chan! Có người đang đến!</Text>
