  <Text Key="8A6F4175_60850">...Vậy, màn hình xuất hiện cho Agato Shifuna cũng là do cô làm? Để dụ tôi ra đây?</Text>
  <Text Key="43BEC571_60851">...Có lẽ là lỗi kích hoạt khi mẫu vật D-type tiếp xúc với di vật. Như tôi đã nói, nó bị hỏng và có nhiều lỗi.</Text>
  <Text Key="9FFD4FE4_60852">Di vật đã nhầm mẫu vật D-type, từng hack vào Minerva, là Quản trị viên và thực hiện ý chí của người...</Text>
  <Text Key="E89D83E5_60853">Ngay cả khi tôi cố sửa chữa di vật, tôi cũng không thể làm gì vì tôi không còn quyền năng của Minerva. Nhưng, "tôi" sở hữu phần còn lại của cô ấy đã đến tìm tôi.</Text>
  <Text Key="8F251212_60854">Vì vậy, tôi đã dành thời gian điều tra. Và tôi phát hiện rằng phần còn lại quyền năng Minerva mà "tôi" sở hữu đang khiến di vật ổn định hơn một chút.</Text>
  <Text Key="2DFD721D_60855">Ban đầu, các điều ước chỉ được trao trong phạm vi và mệnh lệnh của quyền năng mẫu vật D-type. Nhưng giờ đây, nếu avatar nằm trong bãi biển, chúng ta có thể phân tích quyền năng đó và chuyển hướng nó.</Text>
  <Text Key="E0407771_60856">Nói cách khác, quyền năng mà "tôi" sở hữu vẫn có hiệu lực trong thiên đường này. Với "tôi" ở đây, tôi nên có thể khôi phục hoàn toàn nó đến sự hoàn hảo...</Text>
  <Text Key="0ECDF822_60857">...Tôi hiểu. Tôi biết ngay, mục tiêu của cô là phần còn lại quyền năng Minerva...</Text>
  <Text Key="EE409A81_60858">Do đó... Tôi muốn chuyển quyền Quản trị viên ở nơi này cho "tôi". Xin hãy chấp nhận.</Text>
  <Text Key="5CE4592D_60859">Hở...?</Text>
  <Text Key="CA53398C_60860">Tôi chưa nói với cô sao? Tôi là "tôi". Tôi là một dục vọng đã biến thành bóng tối. Tôi muốn thực hiện một điều ước.</Text>
  <Text Key="F0EF255C_60861">Có chuyện gì sao? Điều ước mà "tôi" luôn muốn thực hiện sẽ cuối cùng được đáp ứng, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="13AB7C9C_60862">Thật vậy.........</Text>
  <Text Key="61318227_60863">Đó là điều "tôi" muốn. Không cần do dự. Một khi sửa chữa hoàn tất, "tôi" sẽ có thể tạo ra và đóng thiên đường của mình một mình với anh ấy lần này.</Text>
  <Text Key="3136EF37_60864">...Tôi nghĩ... Có lẽ sự tình bất ngờ này khiến tôi bối rối. Tôi không chắc mình nên cảm thấy thế nào lúc này...</Text>
  <Text Key="B47E703F_60865">...Cảm xúc? Sự do dự rồi sẽ trở thành trở ngại.</Text>
  <Text Key="4F2A2EE8_60866">...Tôi đã nói điều liều lĩnh trước đó. Tôi đã nói với Precia rằng tôi chắc chắn cô ấy sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="05FF1887_60867">Tôi tin rằng điều đó không giống tôi chút nào...</Text>
  <Text Key="6750D263_60868">Cô đang nói gì vậy? Điều ước của cô sẽ không bao giờ thành hiện thực nếu cô kén chọn phương tiện.</Text>
  <Text Key="6468835D_60869">Tôi đã hứa. Tôi đã hứa rằng tôi sẽ đưa Precia về nhà. Cho cả Kishi-kun và Agato Shifuna.</Text>
  <Text Key="F3916BC0_60870">"Tôi" sẽ bỏ lỡ cơ hội một lần trong đời này--biết rằng thiên đường này có thể không bao giờ trở lại? Tôi nghĩ có điều gì đó kỳ lạ về "tôi", nhưng... dường như "tôi" là chưa hoàn chỉnh.</Text>
  <Text Key="7EB8717F_60871">Tôi sẽ thực hiện điều ước cho cô. Đưa cho tôi phần còn lại. Hỡi Tinh Thần Ánh Sáng...!</Text>
  <Text Key="5AE7794F_60872">...WALL OF LIGHT!</Text>
  <Text Key="E442FFBC_60873">Không có gì. Ở đây... Đâu. Tôi đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="574B81FE_60874">*hít hít* Hoài niệm. Mùi...?</Text>
  <Text Key="7DDE40CB_60875">Papa...? Có phải là cha ở đó không?</Text>
  <Text Key="6C85725A_60876">Papa. Có phải là cha không?</Text>
  <Text Key="7C010352_60877">Phía đó. Nếu tôi đi. Có thể. Gặp được chứ?</Text>
  <Text Key="ACE0A5DF_60878">Nhưng... Nếu tôi đi. Không. Có thể quay lại.</Text>
  <Text Key="7966CC7D_60879">...Và còn... Eris. Một mình?</Text>
  <Text Key="6AB00202_60880">Tôi nên làm gì...?</Text>
  <Text Key="A5E4C42B_60881">Ừm... Đặt. Thành lời.</Text>
  <Text Key="D3152B09_60882">...Này, Papa.</Text>
  <Text Key="69203DC1_60883">......Tôi cảm thấy ghê ghê bên trong. Vì vậy, tôi cắn Eris.</Text>
  <Text Key="014C7B63_60884">Tôi không thể tha thứ cho cô ấy. Nhưng...</Text>
  <Text Key="E4B4EEFC_60885">Cảm giác như... Tôi không còn. Là tôi. Nữa.</Text>
  <Text Key="A001A18D_60886">Papa cũng vậy. Cha có bao giờ. Trải nghiệm điều này? Đôi khi.</Text>
  <Text Key="145D3652_60887">Để giúp tôi. Papa cũng vậy. Cha đã làm điều xấu. Có lẽ...</Text>
  <Text Key="3809517A_60888">Thực ra. Cha ghét nó, phải không?</Text>
  <Text Key="DDAF7529_60889">Nhưng. Cha không có. Lựa chọn nào khác. Tôi hiểu.</Text>
  <Text Key="622F3F7C_60890">...Eris, cũng vậy. Có phải. Giống vậy không?</Text>
  <Text Key="FE805DB2_60891">Ký ức của Eris. Luôn một mình. Cô ấy trông cô đơn. Luôn. Lặp đi lặp lại.</Text>
  <Text Key="FBF68CB7_60892">Eris... Cô ấy đến. Cô ấy giúp tôi.</Text>
  <Text Key="9A05C2E6_60893">Cô ấy đang cố gắng. Ở bên tôi. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="EC30B62F_60894">...Nhưng. Cảm giác ghê ghê đó. Nó vẫn còn đó. Tôi không thể tha thứ cho cô ấy......</Text>
  <Text Key="701E9A94_60895">...Nhưng...! Một phần tôi... muốn tha thứ cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="A58FF169_60896">Nhưng, ngay cả vậy... nhưng, ngay cả vậy...</Text>
  <Text Key="8B9B9A27_60897">Công lý. Khó.</Text>
  <Text Key="0707F8C4_60898">...Ngay cả khi tôi không thể tha thứ cho cô ấy. Được chứ?</Text>
  <Text Key="263D4642_60899">...Tôi không biết.</Text>
