  <Text Key="53EB2629_21750">Cậu lo lắng cho ai trong giấc mơ à?\nThật là, người đàn ông mềm lòng quá...</Text>
  <Text Key="9342581E_21751">Thật... Làm sao để đánh thức cậu?\nBác sĩ, dụng cụ ma thuật, thuốc quý, trò ma thuật kỳ diệu,\nchúng tôi đã thử đủ cách, và tất cả đều thất bại.</Text>
  <Text Key="2BC3C0C2_21752">...Nhớ lại thì... Tôi nghĩ mình từng đọc một cách thức đánh thức người ngủ trong sách một lần...</Text>
  <Text Key="E28CABC2_21753">Bằng nụ hôn từ người bạn đời định mệnh...\ncậu sẽ tỉnh lại... hay gì đó.</Text>
  <Text Key="2C141F46_21754">Ahaha, thật vô lý.\nNếu anh ấy tỉnh lại bằng cái đó, chúng ta đã không phải vật lộn ở đây rồi.</Text>
  <Text Key="3CB022AC_21755">...Thật sự, chỉ là vô lý...</Text>
  <Text Key="962F64CF_21756">Lúc đó, chúng tôi đã không... làm đúng cách.</Text>
  <Text Key="84B7F371_21757">Giờ thì... có lẽ chúng ta có thể...</Text>
  <Text Key="4264CA39_21758">Trái tim tôi đang đập nhanh...</Text>
  <Text Key="9C48B1C4_21759">Uwah... Uwah...</Text>
  <Text Key="7E03F9D7_21760">!?</Text>
  <Text Key="7990A1B9_21761">Hai người đang làm gì vậy!?\nDừng việc rình mò lại và nói cho tôi biết nếu các người ở đó!\nVà đừng chỉ đứng xem! Tôi sẽ giết các người...!</Text>
  <Text Key="FB50E431_21762">Xin đừng để ý đến chúng tôi, cô Kyaru.\nTôi hiểu rằng cô đang hành động vì chủ nhân của tôi và đang thử phương pháp truyện cổ tích thường xuất hiện trong truyện.</Text>
  <Text Key="92A21FE1_21763">Nhớ lại, cô Nebbia cũng thường nhắc đến. &quot;Nếu một cô gái dễ thương hôn cậu, trái tim cậu sẽ đập nhanh đến mức phải tỉnh dậy&quot; Vì vậy, tôi quyết định ấm áp quan sát...</Text>
  <Text Key="B964B61E_21764">Cô không thể ấm áp quan sát việc ai đó đang cố gắng làm sao!?\nVà Sheffy! Cô chỉ liên tục nói &quot;uwah&quot; suốt thời gian qua!\nPhản ứng đó là sao vậy!? Nếu cô định cười, thì cứ cười đi!</Text>
  <Text Key="432D87DE_21765">Cô Kyaru, không cần phải xấu hổ.\nXin cứ tiếp tục.\nSau đó, có lẽ tôi cũng có thể thử.</Text>
  <Text Key="85D2B422_21766">Tôi không làm đâu!\nVà ban đầu tôi cũng không định làm!\nĐó chỉ là một trò đùa!</Text>
  <Text Key="237E823E_21767">Ah♪\nKyakkya♪ Mama♪</Text>
  <Text Key="4958DA36_21768">Không tốt rồi,\nSheffy-chan đã trở thành em bé vì sốc nặng...!\nTôi mới là người muốn trở thành em bé ở đây!</Text>
  <Text Key="1DBBE010_21769">Tôi mới là người muốn trở thành em bé!</Text>
  <Text Key="415D8686_21770">...Bất cứ điều gì...</Text>
  <Text Key="0C29CA5E_21771">...Hãy quay về Landosol...</Text>
  <Text Key="2CCAD37D_21772">Chủ nhân... Cậu vừa...?</Text>
  <Text Key="E163C688_21773">Anh ấy nói sẽ quay về Landosol, đúng không?\nCó lẽ anh ấy thực sự đang ở trong thế giới giấc mơ...!?\nVà anh ấy... không thể quay về...?</Text>
  <Text Key="00460C2B_21774">Nếu vậy, tôi tự hỏi tại sao phu nhân Ameth chưa nói gì...?\nCó lẽ... Đã xảy ra chuyện gì với phu nhân Ameth...?</Text>
  <Text Key="867D50FC_21775">Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra,\nnhưng giờ không phải lúc để thư giãn nữa.</Text>
  <Text Key="CF55EEE0_21776">Hãy... ép tên ngủ gật này tỉnh dậy!</Text>
  <Text Key="4305F49D_21777">Dau-♪</Text>
  <Text Key="6E1102B9_21778">{playername} tiếp tục ngủ,\ntrái tim của Kyaru và những người khác trở nên một.</Text>
  <Text Key="B305B7DC_21779">À, xin lỗi. Tôi biết mọi người đang hào hứng, nhưng tôi muốn yêu cầu tiêu diệt quái vật...</Text>
  <Text Key="D9F0055C_21780">Thời điểm của cậu tồi quá!</Text>
  <Text Key="BA8CBB5F_21781">E-Eeh?</Text>
  <Text Key="3DAF3A47_21782">Hehe.\nTrước tiên thay thế chủ nhân của tôi, và giờ là việc cho Gourmet Guild.\nCó vẻ chúng ta sẽ tiếp tục bận rộn.</Text>
  <Text Key="134F38FF_21783">*thở dài*\nVậy chúng ta sẽ làm tất cả!\nTiêu diệt quái vật, bảo vệ trẻ em, cứ ném tất cả vào chúng ta!</Text>
  <Text Key="9C99EDFF_21784">Carl và những người khác đang cố gắng thực hiện lời hứa mà {playername} đã hứa với rất nhiều người thay cho họ. Bất ngờ trước số lượng ràng buộc giữa họ, họ quyết tâm đánh thức cậu ấy không thất bại.</Text>
  <Text Key="D068C35E_21785">Không gian đột ngột tách ra trước mặt {playername} và những người khác, những người đang thu thập thông tin ở trường, và quái vật xuất hiện. Thấy Pecoline ở bước đường cùng, Geovanni kích hoạt sức mạnh của Princess Knight.</Text>
  <Text Key="B3286DAB_21786">Đồng minh với hình dạng khác nhau, nhưng trái tim giống nhau sâu bên trong.\nPecorine, dường như chiến thắng, cố gắng tìm cách quay về Landosol.\nNhưng, khi hai người được bao phủ bởi ánh sáng bí ẩn...</Text>
  <Text Key="04185692_21787">Pecorine-san! Hôm nay chúng ta thất bại, nhưng ngày mai hãy cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="D80F7723_21788">Tôi nợ {playername}-san rất nhiều,\ncho nên nếu tôi có thể giúp đỡ, xin cứ việc!</Text>
  <Text Key="79C93B4C_21789">Vậy thì, tôi để cô Saren chờ,\ncho nên hôm nay tôi xin phép rời đi!</Text>
  <Text Key="7A9FFAEB_21790">À, tôi có từng gặp cô gái đó trước đây không?\nXin lỗi, có lẽ tôi đã quên, xin lỗi!!!</Text>
  <Text Key="DC663C21_21791">Randosel, randosel...*\nTôi không tìm thấy nào...</Text>
  <Text Key="721A0F29_21792">Hả? Landosol!?\nXin lỗi, tôi đã nhầm lẫn!\nKhông lạ những đứa trẻ đó không chịu cho tôi thấy lưng chúng!</Text>
  <Text Key="3F2E9CE1_21793">Hôm nay chúng ta không tìm thấy, nhưng tôi cảm thấy ngày mai chúng ta sẽ tìm được!\nPecorine-san! Tôi sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="BC291764_21794">À, một randosel? (ba lô)\nTôi có thể đi hỏi một học sinh tiểu học đang đi học...</Text>
  <Text Key="8FC6BF17_21795">Trời ơi, chắc chắn cậu đang đùa, cậu bé.\nTôi cực kỳ bận rộn.\nTôi có lý do gì để tham gia tìm kiếm với cô gái đó?</Text>
  <Text Key="3E689604_21796">Tuy nhiên, đúng là từ &quot;Landosol&quot;...\nđã thu hút sự chú ý của tôi vì lý do nào đó.</Text>
  <Text Key="4979BC31_21797">Rất tốt thì. Các cậu dự định tìm kiếm ngày mai nữa, đúng không?\nMặc dù nó không liên quan đến bản thân tôi,\ntôi sẽ tham gia nếu lịch trình cho phép. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="8E3B0DD6_21798">Hm? Nếu không phải cậu bé. Cậu có chuyện gì với\nextremely busy Christina Morgan? Hm? Cô gái tóc vàng là ai?\nNày, cậu đi đâu? Tại sao cậu cứ thế rời đi như vậy!?</Text>
  <Text Key="7F210BF2_21799">Dù chúng ta thử bao nhiêu lần,\nchỉ cần được bao phủ bởi ánh sáng đó,\ntất cả những gì chúng ta yêu cầu đều biến mất.</Text>
