  <Text Key="28F8C0D2_91900">K-Khoan đã, Bệ hạ! Người đang nói gì vậy?! Đây là tình huống khẩn cấp! Người gặp là loại người điên gì vậy...?!</Text>
  <Text Key="905DCF4E_91901">Ừm, để xem...</Text>
  <Text Key="0F40E840_91902">Người Tạo Hóa của thế giới này, đúng không?</Text>
  <Text Key="72EA360A_91903">Hả? Hả...?</Text>
  <Text Key="2BF6C13F_91904">Ừ, cho chính xác hơn, cô ấy là một trong số họ. Nhưng để kiểm soát được mớ hỗn độn này, điều đó là hoàn toàn cần thiết...</Text>
  <Text Key="5634A1A8_91905">...Ừm, ừmmmmm...!</Text>
  <Text Key="9C320E6E_91906">...Hah. Hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="749B50D0_91907">Tôi biết người không phải loại đùa giỡn trong tình huống này. Tôi chắc chắn đó là lựa chọn tốt nhất cho người dân của đất nước này, phải không?</Text>
  <Text Key="3C96D5B7_91908">Trong trường hợp đó... Xin hãy bảo trọng, Bệ hạ. Tôi hy vọng người sẽ trở về sớm nhất có thể...</Text>
  <Text Key="D9C8F0D9_91909">Vâng, tôi sẽ trở lại! Xin hãy chăm sóc công dân thêm một chút nữa, Cô Creditta! ...À...</Text>
  <Text Key="B273CB18_91910">Xin lỗi. Tôi định nói với cô, nhưng... Chiếc khinh khí cầu tôi mượn từ Quỹ Tinh Thần Mercury đã bị phá hủy. Ehehe...</Text>
  <Text Key="861664E5_91911">-Và thế là, giao Landosol cho Creditta, bang ăn uống Gourmet và Twinkle Wish hướng đến Công viên Elizabeth, nơi Labyrista đang chờ.</Text>
  <Text Key="8AEE0C4B_91912">Trong lúc đó...</Text>
  <Text Key="7DBD7189_91913">Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="DB2190FE_91914">Khốn kiếp, khốn kiếp, khốn kiếp...!!!</Text>
  <Text Key="05CBDCDE_91915">...Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="AC66E895_91916">Hả? Kariza-kyun, cậu ủ rũ quá!</Text>
  <Text Key="F8912B8D_91917">Sao cậu không tức giận hơn chút~! Tớ muốn nhìn mặt cậu~.</Text>
  <Text Key="F5548CA8_91918">...Hừ! Ai lại làm theo ý cậu chứ, Kiiro?!</Text>
  <Text Key="23CEBEBD_91919">Khoan... Tớ sẽ giết cậu! Cậu và bang Gourmet! Giết tất cả những ai thấy tôi trong bộ trang phục này và im lặng họ...!</Text>
  <Text Key="52F58B07_91920">Ehehe~ Đúng rồi, đúng vậy~</Text>
  <Text Key="AE3E713C_91921">Này, Kasa, Kariza-kyun, cậu thực sự ổn với việc đó chứ?</Text>
  <Text Key="F271F060_91922">Hả...?</Text>
  <Text Key="FC338B8E_91923">Ồ, tớ khá mạnh nhỉ!</Text>
  <Text Key="D273C249_91924">Đừng tự nói về bản thân mình~? Aha~</Text>
  <Text Key="11CCEC53_91925">Cậu đang nói gì vậy, Kiiro?</Text>
  <Text Key="07088E05_91926">Chính vì vậy~ Nào~ Tớ mạnh thế, nên tớ có thể giúp~, Kariza-kyun, đánh bại Misora và Eris-chan~, Okaeshi~? Có lẽ tớ có thể~?</Text>
  <Text Key="2CE131B1_91927">Người phụ nữ thần kinh này... Cô ta đang nhìn chân tôi. Cô ta từng là thú cưng của tôi, giờ lại tỏ vẻ kiêu ngạo... Nhưng...</Text>
  <Text Key="1B4543DA_91928">Nếu tôi có thể giết họ... Khốn kiếp. Tôi thực sự không muốn, nhưng... Kiiro. Ngay cả với sự giúp đỡ của cậu...</Text>
  <Text Key="EDE9FEDC_91929">Trời~ Không phải kii, mà là 'Nea onee-chan'~</Text>
  <Text Key="91B368B6_91930">Ngaaaah! Như tôi đã nói, dừng lại!! Đừng làm tôi dính bẩn!!!</Text>
  <Text Key="20823F3E_91931">Ehehehe~♪</Text>
  <Text Key="9127899C_91932">À, à, àhhhh, Testesu</Text>
  <Text Key="81C71605_91933">『Chị Onee-chan yêu quý~ Không biết chị có nhận được tin nhắn của em không.』</Text>
  <Text Key="B7616306_91934">『Em gặp chút khó khăn, nhưng em nghĩ em đã đến được Astrum rồi.』</Text>
  <Text Key="B9DBC3BB_91935">『Nhưng~ dường như ở đây hơi khó khăn một chút~? \Em tự hỏi Eris-chan và chị ấy có biết về việc này không?』</Text>
  <Text Key="B266F887_91936">『Dù sao đi nữa~ Em sẽ cố gắng tìm cách đến thế giới thực~ À~ Nhưng~』</Text>
  <Text Key="ECFD31A1_91937">Một thứ gì đó~~ Em có được shota yêu thích rồi~ Em sẽ chơi với cậu bé này một chút~ Mmm-hmm.~</Text>
  <Text Key="1C4465F3_91938">Được rồi~ Em sẽ liên lạc lại nếu em muốn~ Và Mone-chan và những người khác~ Yo~</Text>
  <Text Key="D13C34E1_91939">- Giấc mơ của ai đó</Text>
  <Text Key="FE3E68D3_91940">Đối tượng thí nghiệm siêu nhiên M3. Tỉnh dậy. Thuốc của cô đã hết rồi</Text>
  <Text Key="142E3501_91941">Nhìn đoạn phim này đi. Trong đó có gì?</Text>
  <Text Key="76273304_91942">...? Tôi... Hiko...ki...</Text>
  <Text Key="9786E484_91943">Đúng rồi. Một máy bay tư nhân được bảo vệ hoàn hảo với các VIP trên board... Không thể mang vào bất cứ thứ nguy hiểm nào</Text>
  <Text Key="4DF97179_91944">Và rồi. Trong ba giây nữa, nó sẽ nổ</Text>
  <Text Key="CCDA1F8A_91945">...!! À, àhhh...</Text>
  <Text Key="86EF30D0_91946">Hahaha! Hahaha!! Các người biết chuyện gì đã xảy ra không?! Đúng rồi! Đó là một vũ khí mới sử dụng một trong những khả năng của các người!</Text>
  <Text Key="26CA457E_91947">Bom nhỏ được dịch chuyển tức thời vào lãnh thổ địch! Tẩy não hàng loạt qua thôi miên qua thiết bị cầm tay! Vũ khí dẫn đường đòi hỏi khả năng vận tâm, ồ, tuyệt vời làm sao!</Text>
  <Text Key="10B766CC_91948">Lực lượng Vũ trang Liên Hợp Quốc! Trí tuệ! Các người nghĩ mình đang làm gì?! Những vũ khí tâm linh do khả năng của các người tạo ra mang lại cái chết và nỗi sợ hãi khổng lồ cho xã hội thối nát này!</Text>
  <Text Key="2F85EEAB_91949">Và cuối cùng, chúng ta sẽ là những người cai trị thế giới từ hậu trường, không phải tổ chức khủng bố! Hahaha! Hahhahaha!!</Text>
