  <Text Key="AA2FDF81_173150">Chào mừng đến với Tổ Rồng!</Text>
  <Text Key="1761B6F1_173151">Có Rồng Ở Đây?</Text>
  <Text Key="C3A020D0_173152">Đến Boss</Text>
  <Text Key="1FC876D5_173153">Một guild được thành lập để tìm kiếm và bảo vệ các thành viên của chủng tộc rồng hiếm. Các hoạt động chính thức bao gồm khám phá, nhưng những tin đồn đen tối về mối liên hệ bí mật với hoạt động của băng nhóm vẫn tràn lan.</Text>
  <Text Key="9C786AF0_173154">Lấy, học bổng!</Text>
  <Text Key="FBDF47A2_173155">Khai trương, guild mới!</Text>
  <Text Key="98E4108C_173156">Cho tôi, sản xuất nhóm!</Text>
  <Text Key="B1AB6240_173157">Một loại guild theo phong cách câu lạc bộ mới, được thành lập một cách tán tỉnh với mục tiêu vượt qua quy trình sàng lọc học bổng và thúc đẩy "cộng đồng thân mật" - một điều kiện để đạt được mục tiêu này.</Text>
  <Text Key="C052A04A_173158">Trò chơi Tiên</Text>
  <Text Key="8F5B46EB_173159">Cư Dân Tầng Ba</Text>
  <Text Key="A5B7DE08_173160">Tai Họa Đã Mở Khóa!</Text>
  <Text Key="CA34A3B7_173161">Tầng Hai Đã Bị Khóa</Text>
  <Text Key="15E09543_173162">Chào mừng đến với Nhà Guild Mới của Bạn</Text>
  <Text Key="D1C7365A_173163">{playername} và Gourmet Guild được trao Nhà Guild. Chúng tôi sẽ giải thích và ghi chú mô tả và các lưu ý cho Karin của [Hiệp Hội Quản Lý Guild], dường như sẽ cư trú ổn định một thời gian. Có vẻ tầng hai và ba vẫn đang bị chặn trong quá trình "điều tra".</Text>
  <Text Key="1550039C_173164">Kokkoro nói rằng cô ấy có thể nghe thấy một tiếng ồn đáng lo ngại từ tầng hai của Nhà Guild. Khi tất cả họ leo lên khảo sát, chỉ còn lại những dấu vết đã bị khóa. Có vẻ tiếng ồn được nghe từ tầng ba, nhưng tầng hai được mở khóa tạm thời.</Text>
  <Text Key="3BFB1128_173165">{playername} và các thành viên Gourmet Guild bắt đầu khảo sát tầng ba với sự cho phép của Karin. Ở cuối cánh cửa, một làn sương ma thuật phi thường được đặt vào, và Pecorine nhảy vào, cô ấy tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="384AAEF8_173166">Nebbia, một hướng dẫn viên tiên đã cứu nguy cho Gourmet Guild. Cô ấy bị khóa trên tầng ba và giải thích rằng làn sương là "sương hồ ảo" và nơi này là cơ sở nhà tù của hướng dẫn viên tiên, và tuyên bố sống chung.</Text>
  <Text Key="B5B0AFDC_173167">Tầng ba của Nhà Guild được mở, và Gourmet Guild cũng bao quanh bàn với Nebbia. Nebbia, người đã vào giấc mơ sau {playername}, người đã ngủ trong bữa ăn, đã tái ngộ với Ameth ở đó.</Text>
  <Text Key="1CFB1563_173168">Chúng tôi đến rồi~☆</Text>
  <Text Key="7ED12A82_173169">[i]Đây[/i] là nhà guild của Gourmet Guild! Thật điên cuồng phải không?!</Text>
  <Text Key="15560A03_173170">Khoan đã một chút! Đừng kéo chúng tôi đi và giải thích cho rõ ràng!</Text>
  <Text Key="84414F6D_173171">Cậu lúc nào cũng vậy! Thôi đi!</Text>
  <Text Key="0AD0B3EE_173172">Ahaha.~♪ Tớ thích chúng ta gần gũi đến mức có thể dùng những từ dễ thương như "lúc nào cũng." ♪</Text>
  <Text Key="93B79746_173173">Nó khiến tớ rất vui, Kyaru!☆</Text>
  <Text Key="58BCD56B_173174">Này, thôi đi! Buông tôi ra! Và đừng nắm đuôi tôi vô cớ!</Text>
  <Text Key="B024DAF9_173175">Thật sự, cậu có vấn đề gì vậy? Muốn tôi giết cậu hả?!</Text>
  <Text Key="7D05C6EF_173176">Hai người chắc chắn rất hòa thuận.</Text>
  <Text Key="22140A3E_173177">À, đúng rồi. Khi thành lập một guild, bạn sẽ được cấp một nhà guild để dùng làm căn cứ... hoặc ít nhất tôi nghe nói vậy.</Text>
  <Text Key="002524C1_173178">Cơ sở này nằm ở vị trí tuyệt vời, chỉ vài phút đi bộ từ khu mua sắm của Landosol.</Text>
  <Text Key="9C689DE6_173179">Nó cũng dường như là một tòa nhà khá ấn tượng. Tôi cảm thấy nó hơi quá hoành tráng để được trao cho chúng tôi làm căn cứ...</Text>
  <Text Key="827DBDD7_173180">Đặc biệt là xét rằng guild của chúng ta, thành thật mà nói, vẫn chưa được biết đến nhiều.</Text>
  <Text Key="829045A4_173181">Hơn nữa, đất đai được cho là cực kỳ đắt đỏ ở Landosol. Dù bị thối nát đến đâu, nó vẫn là thủ đô.</Text>
  <Text Key="BFD6F36F_173182">Có gì đó đáng ngờ về tất cả chuyện này. Thôi nào, chắc chắn chẳng liên quan gì đến tôi!</Text>
  <Text Key="C520290C_173183">Nhưng dĩ nhiên là có! Cậu là một phần của Gourmet Guild của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="60A056A6_173184">Nghe này, tôi không nhớ mình từng đăng ký cho guild ngốc nghếch của các cậu!</Text>
  <Text Key="DA78662E_173185">Các cậu không thể đột ngột quyết định thành lập một guild và ghi tên tôi làm thành viên mà không có sự cho phép của tôi!</Text>
  <Text Key="AE50F820_173186">Ừ... Các cậu biết đấy, ở Landosol này, việc thuộc về một guild sẽ tiện lợi hơn.</Text>
  <Text Key="CA188BBD_173187">Ví dụ, có những nhà hàng sang trọng dành riêng cho guild. Nhìn chung, bạn bị hạn chế trong những gì bạn có thể làm một mình.</Text>
  <Text Key="0BF20194_173188">Vậy hãy giúp đỡ, ủng hộ và yêu thương nhau! Đó là mục đích của guild chúng ta! Chúng ta sẽ trở thành những người bạn tốt nhất! D</Text>
  <Text Key="70AD4942_173189">Tôi đã bảo cậu thôi nắm đuôi tôi! Cậu làm tôi yếu đuối rồi!</Text>
  <Text Key="9B3114D3_173190">Hehe. Thật ấm áp.</Text>
  <Text Key="548012D3_173191">Thưa ngài, ngài và tôi không có mối quan hệ nào ở Landosol này, việc thuộc về một guild là hơn cả những gì chúng ta có thể mong đợi.</Text>
  <Text Key="23F65449_173192">Hơn nữa, mục tiêu của Gourmet Guild là "nếm thử món ăn."</Text>
  <Text Key="E44BE685_173193">Dạo này, chúng tôi dành mỗi tối ăn cùng nhau như một nhóm. Đó là hoạt động guild duy nhất của chúng ta, phải không?</Text>
  <Text Key="9A49610B_173194">Chính xác! Không có gì phức tạp!</Text>
  <Text Key="ABE53FBE_173195">Mọi người có thể tiếp tục làm bất cứ điều gì họ muốn!</Text>
  <Text Key="6242381D_173196">Hôm nay, tôi mời các cậu đến đây gặp người quản lý nhà guild. Và điền vào tất cả các giấy tờ cần thiết.</Text>
  <Text Key="5BA21158_173197">Tôi được biết người quản lý nhà guild thường xử lý mọi việc nhà.</Text>
  <Text Key="61F3BBEF_173198">Thực tế, chúng ta thậm chí không cần đến đây nếu chúng ta không muốn.</Text>
  <Text Key="B39C1040_173199">Có ổn không khi để họ tự làm? Thôi nào, nếu không có bất tiện gì cho chúng ta, thì tôi không có lý do để phàn nàn.</Text>
