  <Text Key="74A0B035_114000">Họ đã chuẩn bị một vòng tròn ma thuật để dịch chuyển đến đây, vì vậy nếu chúng ta sử dụng ma thuật liên lạc, họ sẽ biết về sự xuất hiện của cậu và sẽ đến ngay lập tức. Đúng không, Precia-san?</Text>
  <Text Key="59EC0566_114001">Ừm. Rồi. Xong.</Text>
  <Text Key="2E667F9F_114002">Mọi người♪ Chào mừng☆</Text>
  <Text Key="3E7F3669_114003">Peco-chan! Và Kishi-chan nữa~♪</Text>
  <Text Key="B115D809_114004">Có vẻ như tất cả các Công Chúa đã đoàn tụ lại rồi.</Text>
  <Text Key="B33D4970_114005">Mọi người, cảm ơn mọi người vì đã đi xa đến đây!</Text>
  <Text Key="EFD84076_114006">...K-K-Không biết sao, cảm giác này thật kinh ngạc... Có quá nhiều cô gái mình không quen... M-Mình muốn tránh nổi bật, nhưng mình lại là người lớn nhất ở đây... M-Mình cần phải co rút lại nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="F75ACD22_114007">Chắc chắn cô ấy đang nghĩ vậy. Tsk. Vì đã xử lý xong vụ Công Chúa, tôi đoán Yukino cần can thiệp tiếp theo.</Text>
  <Text Key="A8B8F556_114008">Vậy thì~ Xin lỗi nếu tôi đi thẳng vào vấn đề, nhưng tôi sẽ mượn Lyrael-san, Nella-san và Violet-san☆</Text>
  <Text Key="8FA99B5D_114009">Hả? Cô sẽ mượn... chỉ mình chúng tôi?</Text>
  <Text Key="91BCCF1D_114010">Đúng☆ Còn {playername}-kun, Lily-chan, Quria-chan và Precia-chan... xin hãy chăm sóc Lind-chan, Nana-chan và mọi người khác!</Text>
  <Text Key="6724757D_114011">Không thể nào... Tôi không thể tin Kishi-san sẽ chăm sóc tôi... Không, ừm! Không phải tôi không thích...</Text>
  <Text Key="EF8A5666_114012">Ồ, dễ thương quá. ...Chà chà, Chị, sao Chị có thể...</Text>
  <Text Key="494F6A34_114013">...Hừm. Nói cách khác, cô muốn có một chút thời gian riêng tư giữa các Công Chúa trước đây? Được rồi, đây là lãnh thổ của cô, Công Chúa Pecorine. Tôi không nghĩ sẽ có nguy hiểm nào...</Text>
  <Text Key="B332AFBC_114014">Tốt lắm. Hãy để tôi hỏi, cô có kế hoạch chứ?</Text>
  <Text Key="739AAB32_114015">Có☆ Tất nhiên rồi~</Text>
  <Text Key="D0314190_114016">Chúng ta sẽ có chút "giao lưu da thịt" không mặc quần áo☆</Text>
  <Text Key="A1C051E1_114017">Satsuki Nephi Nela</Text>
  <Text Key="ADB9CEDA_114018">Yukino Nana</Text>
  <Text Key="40A1360D_114019">Xin phép được đi trước</Text>
  <Text Key="52BA8CF5_114020">Công Chúa Lyrael</Text>
  <Text Key="D02E2A24_114021">Trước tiên, một ly đồ uống</Text>
  <Text Key="984DEEB5_114022">Hy vọng nó hợp khẩu vị của người</Text>
  <Text Key="EF133E5D_114023">Cảm ơn rất nhiều, Công Chúa Nephi Nela</Text>
  <Text Key="31AC8525_114024">K-Không biết cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="0A272662_114025">Ừm~</Text>
  <Text Key="48AB9137_114026">Hừm, hừm</Text>
  <Text Key="82F00363_114027">Có vẻ ổn với tôi, Violet-san♪</Text>
  <Text Key="333A0CFF_114028">Không có vết thương hay bầm tím, chỉ là một cái lưng rất đẹp thôi!</Text>
  <Text Key="4561C7E5_114029">Ôi trời, tôi đơn thuần không thể tự kiểm tra lưng mình được</Text>
  <Text Key="6EE94ABE_114030">Cảm ơn rất nhiều, Công Chúa Pecorine</Text>
  <Text Key="FD2A1356_114031">Thật sự không sao đâu...</Text>
  <Text Key="14520EBB_114032">Những trận chiến ở lâu đài của cô và Cung Điên Ngọc đều rất khốc liệt, sau cùng...</Text>
  <Text Key="5D833B1D_114033">Có vẻ như cô đã trải qua một thời gian khó khăn ở Gio Nivlhel...</Text>
  <Text Key="4E5CC54B_114034">Nếu cô không phiền, có thể kể cho chúng tôi nghe thêm không?</Text>
  <Text Key="1A42B78A_114035">Được</Text>
  <Text Key="060DB286_114036">Một lần nữa, Freyja và đồng minh của cô ta đang hoạt động phía sau hậu trường...</Text>
  <Text Key="09CEEA51_114037">Cô ta thật sự không thể sửa được</Text>
  <Text Key="BFC18D94_114038">Lúc nào cũng trốn tránh và âm mưu...</Text>
  <Text Key="130B6C04_114039">Công Chúa Pecorine. Cô có muốn một chút không?</Text>
  <Text Key="A45E939A_114040">Công Chúa Pecorine...?</Text>
  <Text Key="2A95A309_114041">Thực ra... Tôi tập hợp mọi người ở đây vì...</Text>
  <Text Key="2C125E99_114042">Bởi vì tôi muốn nói với mọi người một điều quan trọng</Text>
  <Text Key="A7DED307_114043">Công Chúa Pecorine, ý cô là...</Text>
  <Text Key="99BB0C3B_114044">Đúng. "Hội nghị Công Chúa Bốn Thế Giới lần thứ Hai" đã bắt đầu</Text>
  <Text Key="9453297D_114045">...Và sau đó. Sau khi tắm, bốn vị công chúa ngồi sát cánh với nhau trong phòng trên cùng của quán trọ.</Text>
  <Text Key="11A2CCE6_114046">...Hừm. Nói cách khác, tình trạng sức khỏe kém của Công Chúa Pecorine có thể là tác dụng phụ của việc lạm dụng sức mạnh từ trang bị của hoàng gia, tôi hiểu đúng chứ?</Text>
  <Text Key="9CACA683_114047">Tôi cũng đã trải qua điều tương tự. Các triệu chứng của Công Chúa Pecorine dường như nghiêm trọng hơn của tôi, có lẽ vì cô ấy đã trải qua một trận chiến khắc nghiệt...</Text>
  <Text Key="6914117D_114048">Nếu tôi chỉ muốn mạnh lên, tôi sẽ đói như thường lệ. Nhưng... chiếm đoạt từ người khác dường như là một câu chuyện khác...</Text>
  <Text Key="8D5D0087_114049">Tôi rất xin lỗi, Nella-san. Không ngờ cô thậm chí đã cảnh báo tôi về thanh kiếm hai lưỡi này trước đây.</Text>
