  <Text Key="504CFA3F_133450">A ha ha! Onee-chan, chị hơi kỳ quặc một chút! Nhưng cũng khá thú vị nữa!</Text>
  <Text Key="C7F396AA_133451">Vậy...! Hẹn gặp lại nhé! Bye bye!</Text>
  <Text Key="2EACF105_133452">T-Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="24B448A6_133453">...Những đứa trẻ kia đang nhìn mình tạo ra &quot;Don&apos;t Worry City Friend-kun&quot; với ánh mắt lấp lánh như vậy...!</Text>
  <Text Key="3E06373C_133454">Không, không, không, không, không, hoàn toàn không phải vậy!!! Đó không phải sự thật chút nào!!!!</Text>
  <Text Key="CBA6482A_133455">Chỉ là... Mình nghĩ rằng việc đến gần và nói chuyện với một kẻ cô độc như mình sẽ không vui vẻ gì, nên lo là mình đã làm họ thất vọng.</Text>
  <Text Key="8C21DC17_133456">Làm sao đó, nghe được điều ngược lại, một phần cũng khiến mình yên tâm...</Text>
  <Text Key="E78B271F_133457">Hả...? M-Mình hiểu rồi... Đúng thật...! Mình đã có thể nói chuyện với chúng đến tận cùng mà không bỏ chạy...!</Text>
  <Text Key="0B11D580_133458">Ra vậy...! Vậy là mình thực sự đã trưởng thành được...</Text>
  <Text Key="EA7A4D40_133459">{playername}-san! Mình sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="2FC0B7D4_133460">Có lẽ mọi thứ chưa chắc đã suôn sẻ ngay, nhưng một ngày nào đó mình sẽ kết được thêm bạn bè với chị! Nhớ theo dõi mình từ gần nhé!</Text>
  <Text Key="B398D99F_133461">À mà... Xin lỗi vì hỏi, nhưng có thể giúp mình một tay được không...? Khi những đứa trẻ kia gọi mình lúc nãy, mình quá bất ngờ nên mất thăng bằng...</Text>
  <Text Key="0125903A_133462">Các bước chân của Aoi vững vàng hơn so với lần đầu cô đến thành phố. Nương tựa vào vai {playername}, cô trở về nhà.</Text>
  <Text Key="7EB2CD37_133463">Chỉ đang nói chuyện với ai vậy...?</Text>
  <Text Key="3326F9C6_133464">Chưa thử thì không biết được</Text>
  <Text Key="77C994B8_133465">Trước tiên... hãy kết bạn mới đi!</Text>
  <Text Key="F4C7AA71_133466">Mình không tin đó là sự thật chút nào</Text>
  <Text Key="D42C2596_133467">Kỹ năng khá sắc bén đấy...</Text>
  <Text Key="BB7FE393_133468">Vậy là cô không thích sao?</Text>
  <Text Key="364D7D45_133469">Cô đã lớn khôn lên nhiều</Text>
  <Text Key="84B253F2_133470">...Ừ, chúng ta sẽ cùng nhau cố gắng!</Text>
  <Text Key="BBFB778E_133471">Với quyết tâm mới mẻ để kết thêm bạn bè, Aoi và {playername} bắt đầu đến thành phố mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="7FC57EA3_133472">T-Tốt thôi...! Hôm nay cũng vậy... Mình sẽ cố gắng hết sức để xứng đáng với mục đích của BB Brigade!</Text>
  <Text Key="C22443D2_133473">Hôm qua mình đã chào được ba người mà không bỏ chạy...! Hôm nay mình muốn chào năm người, và còn cố nói thêm ít nhất một từ nữa với họ trước khi chạy...!</Text>
  <Text Key="E3BF707F_133474">Đúng...! Ngay bây giờ, cả chân và giọng nói mình vẫn đang run vì sợ, nhưng mình sẽ phải dần dần làm quen với điều này...</Text>
  <Text Key="E8F03CA9_133475">Đó mới là con đường đúng đắn để mình kết được nhiều bạn bè, một ngày nào đó...! Ô, nhìn kìa, {playername}-san! Có một ngôi sao đẹp đang đến chỗ chúng ta!</Text>
  <Text Key="D504213D_133476">Có vẻ như... nó đang cố chúc phúc cho tương lai của chúng ta! Khoan, hả? Nghĩ lại thì bây giờ vẫn còn ban ngày, đúng không...? Mà vẫn có ngôi sao hiện ra... đang sáng? Có phải kỳ lạ không...?!</Text>
  <Text Key="0B685ED9_133477">Không lẽ... đó không phải ngôi sao?! Ughhhh... nó sáng quá...!</Text>
  <Text Key="CD47D273_133478">M-Mình thực sự sẽ nói với anh ấy hôm nay...! Phải cẩn thận đừng nói ra điều gì kỳ quặc như mọi khi...</Text>
  <Text Key="85888BF6_133479">Hít thở sâu...! Trước tiên mình cần bình tĩnh lại...! Hihihi... fuuu... Hihi... fuuuu...</Text>
  <Text Key="51A7B5B6_133480">Ugh... Mình không thể bình tĩnh chút nào...! Tim đập thình thịch và chân run lên bần bật...</Text>
  <Text Key="5AD4ED67_133481">Lúc như vậy, mình phải viết chữ &quot;người&quot; lên lòng bàn tay và nuốt chửng nỗi sợ cùng với nó... Để mình viết đây... &quot;người&quot;... Aaah, mình vô tình viết thành &quot;vào&quot;...!</Text>
  <Text Key="C2641355_133482">HYAAAAAAAAAH! Đ-Đội trưởng-san!?</Text>
  <Text Key="FBB2A140_133483">V-Vậy là anh ấy chú ý đến mình...! Xin lỗi, mình quá bất ngờ nên đã hét to thế...</Text>
  <Text Key="3D4D5219_133484">Ưm... À... C-Có chuyện mình muốn nói với anh hôm nay...</Text>
  <Text Key="22101FDC_133485">Ưm... Ưm... Mình... l-luôn-luôn... luôn... A-Ahh... luôn-l... Auuu... KHÔNG CÓ GÌ SAU TỪ &quot;LUÔN&quot; CẢ!!!!</Text>
  <Text Key="16F03953_133486">Hah... hah... ahh... Mình đã bỏ chạy mà không suy nghĩ gì cả...</Text>
  <Text Key="DAF98C53_133487">Mình muốn nói với anh ấy cho thật rõ ràng... nhưng khi cố nói chuyện, đầu óc mình trống rỗng... và trở nên lo lắng... Ugh...</Text>
  <Text Key="347B6984_133488">Không biết anh ấy có nghĩ mình là kẻ kỳ quặc không... Mình phải chắc chắn xin lỗi cho thật đàng hoàng... À, nhưng việc đó cũng đòi hỏi mình phải nói chuyện với anh ấy... giờ phải làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="47E8A5B5_133489">Ừm, vâng, có vẻ mình đã bình tĩnh lại được chút...</Text>
  <Text Key="8DC246B9_133490">Khoan đã, cái gì?! Đội trưởng-san?!</Text>
  <Text Key="2C81624E_133491">K-Không lẽ anh ấy đã đuổi theo mình? Không, nhưng trái tim mình... Mình chưa sẵn sàng tinh thần cho chuyện này!</Text>
  <Text Key="DE2921E1_133492">Ưm, à... K-KHÔNG CÓ GÌ THẬT SỰ CẢ!!!!!</Text>
  <Text Key="16230E2F_133493">Sau đó, Aoi cứ chạy đi chạy lại, trong khi {playername} kiên nhẫn tiếp tục đuổi theo cô.</Text>
  <Text Key="FB043B75_133494">Phew... phew... Quả nhiên, điều đó khiến mình mệt...</Text>
  <Text Key="746B2122_133495">Anh nói đúng... Có vẻ nghỉ ngơi là hành động duy nhất có thể làm lúc này...</Text>
  <Text Key="9C71B52F_133496">KYAAAAAAAAAH?! A-A LẠI LÀ ANH, ĐỘI TRƯỞNG-SAN?! Tại sao anh lại đuổi theo mình một cách điên cuồng như vậy?!</Text>
  <Text Key="7294A209_133497">M-Mình hiểu rồi... Mình không thể tin là anh lại lo lắng cho một kẻ cô độc như mình...</Text>
  <Text Key="DD3A55AF_133498">Mình biết ngay mà, anh thực sự là... Ừ, đúng thế...!</Text>
  <Text Key="913FFAA4_133499">Ưm... {playername}-san. Lúc nãy mình quá bất ngờ nên mất thăng bằng, nên xin lỗi vì có thể hơi vụng về, nhưng... Mình muốn anh lắng nghe.</Text>
