  <Text Key="03E77EFA_58550">Kus kus kus. Tất nhiên rồi, chúng sẽ bị tiêu diệt ngay lập tức. Ta sẽ không để bất kỳ kẻ đê tiện nào chạm vào ta ngoại trừ Người Yêu Dấu của ta. Kus kus.</Text>
  <Text Key="6A509BED_58551">...Không, cô hoàn toàn không phù hợp với nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="FCC169A9_58552">Vậy thì, Ruka-san... cô có thể làm được không? Là một oiran quyến rũ, ấy là.</Text>
  <Text Key="25329D2B_58553">Ờ-Ờ, tôi không thực sự thích ý tưởng đó, nhưng không phải là không thể với tôi. Tôi là người phụ nữ trưởng thành mà.</Text>
  <Text Key="766290A5_58554">Yo! Tôi đã chờ lâu để nghe câu đó!! Vậy thì, hãy phấn khởi lên và... đi!!</Text>
  <Text Key="ECFD0F84_58555">O-Okay, đây tôi đây...! ...Ahem.</Text>
  <Text Key="92892963_58556">T-T-Tôi là O-Ruka Taiyuu đáng sợ duy nhất trên đời—đáng sợ đến mức ngay cả em bé khóc cũng im lặng!! Tôi di chuyển với sự duyên dáng, nghe rõ chưa!? Vậy hãy ngừng càu nhàu đi, đồ ngu ngốc!!</Text>
  <Text Key="4D90204D_58557">...Vừa rồi là sao vậy? ...Xin lỗi? Cô đang làm cái quái gì vậy?</Text>
  <Text Key="95F9DAFF_58558">C-Câm miệng lại đi...!! Có người phù hợp với việc này và có người không!</Text>
  <Text Key="C041C9E4_58559">*thở dài* Có vẻ như Eriko và tôi không phù hợp với nhiệm vụ này. Điều đó chỉ còn lại...</Text>
  <Text Key="1A234D04_58560">HAHAHA! Chờ Iroha!</Text>
  <Text Key="3833C397_58561">Này, cô ấy đang đuổi theo con bướm! ...*thở dài* Có vẻ như kế hoạch này sẽ không thành. Chúng ta cần nghĩ ra một kế hoạch khác--</Text>
  <Text Key="EF9AD474_58562">Khoan! Iroha... sẽ là một oiran!!!</Text>
  <Text Key="9CABE72B_58563">...Không. Nói thẳng ra thì, việc cô có thể làm được là không thể. Xin lỗi vì đã nói thế, nhưng tôi không cảm nhận được bất kỳ sức hấp dẫn giới tính nào từ cô. Thật là một phép màu khi cô thiếu hụt sức hấp dẫn giới tính đến vậy dù có một cơ thể đẫy đà.</Text>
  <Text Key="7479A911_58564">Không sao đâu, đừng lo~♪ Iroha đã học rất chăm chỉ, nên cứ giao cho cô ấy! Được rồi, đây tôi đây!</Text>
  <Text Key="59B9E8C3_58565">Đến lượt Diễu Hành Oiran... ĐI THÔI-NÀY~♪</Text>
  <Text Key="AAE96E74_58566">Nhường đường cho Iroha Taiyu~~ Cô ấy tiến đến~~</Text>
  <Text Key="83A61C40_58567">Chanchakachanchan~♪ Chakarinshanrin~♪ Ariiiinsu, ariiiinsu, khẽ khàng bước đi~♪</Text>
  <Text Key="373628DD_58568">Thôi nào, cô đến muộn rồi, oiran-... Ai mà thèm mua và để cô qua?! Các người toàn là kẻ lạ đúng không?!</Text>
  <Text Key="B1DD56CF_58569">Chúng ta bị phát hiện trong hai giây!? Không, đó là hiển nhiên...!!</Text>
  <Text Key="FD9353C1_58570">Chúng ta thật ngu ngốc khi đặt niềm tin vào Iroha-san! Đến mức này, chúng ta phải dùng đến vũ lực...</Text>
  <Text Key="5EE410E4_58571">Hehehe. Tôi chỉ đang đùa một chút thôi.</Text>
  <Text Key="6A00C506_58572">Tôi là Iroha Taiyu. Hãy biết rằng tôi là oiran vĩ đại nhất trong thế hệ của mình.</Text>
  <Text Key="792DC5CC_58573">...?! Khí chất của cô ấy hoàn toàn thay đổi...!</Text>
  <Text Key="76684703_58574">Ngh...! K-Không, cô nghĩ cái trò đó sẽ có tác dụng với tôi?! ...Hoah?!</Text>
  <Text Key="6029016A_58575">Oyoyo... dây quai của geta tôi đã đứt rồi, nó đứt rồi... Cảm ơn ngài rất nhiều vì sự ủng hộ.</Text>
  <Text Key="91871092_58576">K-Không thể nào... Cô thậm chí còn không mang giày geta... Heheee!?</Text>
  <Text Key="280C69F8_58577">Ôi, cánh tay mạnh mẽ thế. Nếu được ôm trong đôi cánh tay lớn mạnh đó... tôi có thể tan chảy...♪</Text>
  <Text Key="ABFBF908_58578">K-Không thể tin được... Đây có phải là cùng một Iroha-san vừa nãy còn đuổi theo bướm không...?</Text>
  <Text Key="AAE5E441_58579">Vậy... tôi có thể bước vào nơi này không?</Text>
  <Text Key="7E01EE1E_58580">A-A-Ah... Được. Nhưng...</Text>
  <Text Key="17FCA1B2_58581">X-I-N-H-Ã-Y... Làm đi cho tôi♪</Text>
  <Text Key="C313A40E_58582">FUGUUUH!!! T-Tôi sẽ đi rửa mặt... Mời vào.</Text>
  <Text Key="9280F6ED_58583">Uhuhu, lòng biết ơn của tôi. O'Ruka. O'Eri. Vậy thì, chúng ta vào♪</Text>
  <Text Key="4030D704_58584">Nhường đường cho Iroha Taiyu~~ Cô ấy bước vào~~</Text>
  <Text Key="F206BCB3_58585">C-C-Các người là ai vậy?! Người gác cổng đang được trả lương để làm gì?! Người khác đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="4F14B4A8_58586">Iroha và bạn bè cô ấy đã tiêu diệt hết tất cả bọn chúng?</Text>
  <Text Key="D9E22287_58587">Ừ, mặc dù các người có khá nhiều người, chúng không giỏi như tôi tưởng. Toàn bộ kế hoạch oiran của chúng ta là không cần thiết chút nào.</Text>
  <Text Key="E6F402A5_58588">Bây giờ... chỉ còn lại mình ngươi. Kus kus. Ta nên tiêu diệt ngươi thế nào... Thật không may, chúng ta đang vội, nên ta không có thời gian để lắng nghe ước nguyện cuối cùng của ngươi.</Text>
  <Text Key="F30BA980_58589">NUOOHHHHH?! K-Kin hãy tha cho tôi! Hãy để tôi giữ mạng...!!</Text>
  <Text Key="5BC10B8A_58590">Được! Nhưng chỉ nếu ngươi hứa sẽ rời khỏi thị trấn này, được chứ? Vậy là thỏa thuận! Nắm tay thề, và nếu ngươi phá lời...</Text>
  <Text Key="9D7B2007_58591">"Ngươi sẽ bị tiêu diệt♪" "Ta sẽ đập ngươi thành mảnh♪!" "Ta sẽ xé ngươi làm đôi♪!"</Text>
  <Text Key="D8F50556_58592">EEEEEKKKKKKKK!!! TÔI SẼ RỜI THÀNH PHỐ NÀY NGAY LẬP TỨCEEEEEE!!!</Text>
  <Text Key="9F1B997C_58593">Ahaha! Tạm biệt-nhé!</Text>
  <Text Key="94C4812B_58594">Được rồi, vấn đề đã giải quyết! Chủ quán và những người dân khác có thể yên tâm! Bây giờ, chúng ta đi gặp mọi người thôi!</Text>
  <Text Key="E2FF6380_58595">Được... Tuy nhiên, Iroha... Tôi có thể hỏi cô một điều không? Diễn xuất của cô vừa nãy thật xuất sắc, nên... đừng nói với tôi là cô đã có kinh nghiệm làm việc này trước đây?</Text>
  <Text Key="6247A0B4_58596">Hm? Tôi không. Nhưng bạn biết đó, Iroha sẽ tiết lộ bí mật của mình! ...Đây, nhìn này!</Text>
  <Text Key="9CD33B5F_58597">"Câu Chuyện Khu Phố Giải Trí Gợi Cảm Chan-Chaka (Phiên Bản 'Xin Lỗi')!" Tôi đã học tất cả từ cuốn sách này nằm dưới giường Rui-chan♪</Text>
  <Text Key="6EF2B9E3_58598">À... Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="EF61966E_58599">Sau khi đã trả nợ cho chủ quán, Iroha và nhóm bạn vội vã đến Maristella.</Text>
