  <Text Key="AE9DFA2A_114400">Vâng. Bởi vì... đó là điều ước của tôi.</Text>
  <Text Key="BF4BFE00_114401">Con người chưa được tối ưu hóa không thể thực hiện được nhiều "cải tạo". Nhưng ta? Cứ chờ xem.</Text>
  <Text Key="0CD0F293_114402">Tuy nhiên, hiện tại vẫn chưa đủ hạt M4 để "cải tạo" toàn bộ Trái Đất theo cách này. Nhưng cả điều đó cũng sẽ được thời gian giải quyết.</Text>
  <Text Key="ABB5C8CA_114403">Nhờ sự ủng hộ của một tổ chức mới nổi nào đó, ta đã đạt được mục tiêu sản xuất hàng loạt. Lý thuyết về hạt M4 và "Siêu AR" đã gần như hoàn thiện từ lâu. Vấn đề duy nhất là kiểm soát hạt, và sau đó...</Text>
  <Text Key="97F59D86_114404">Khi ta thức dậy một mình trong chiếc vỏ tàu vỡ, không biết "hành tinh" nào phù hợp với ta -- môi trường ta nên định hình và tạo ra.</Text>
  <Text Key="6692D923_114405">"Trò chơi" mà WISDOM đang phát triển là một món quà trời ban cho ta...</Text>
  <Text Key="105F72AD_114406">Tất nhiên. Điều tốt của thực tế ảo là miễn bạn có tài nguyên tính toán, bạn có thể "thử nghiệm" nhiều thế giới khác nhau.</Text>
  <Text Key="72C8E5FD_114407">Càng sống động thì càng chính xác.</Text>
  <Text Key="54A62E40_114408">Không chỉ vì "điều đó". Mà vì một thứ quan trọng hơn thế.</Text>
  <Text Key="8000CDF1_114409">Ngươi, người được hành tinh mẹ yêu quý, sẽ không bao giờ hiểu được. Nỗi sợ khi là một "người ngoài hành tinh" và toàn bộ thế giới xung quanh là kẻ thù. Nỗi sợ sống trên một hành tinh "bị một loài khác thống trị".</Text>
  <Text Key="4530179D_114410">Tuy nhiên... nỗi sợ đó gần như đã kết thúc. Sớm thôi, thế giới này sẽ trở thành hành tinh hoàn hảo và đáng mong muốn nhất đối với ta. Nếu ta có thể chịu đựng được sự kháng cự cuối cùng từ người Trái Đất từ giờ trở đi...</Text>
  <Text Key="34AB6EB8_114411">Đó là -- nếu ngươi sẽ bảo vệ ta như một Kỵ sĩ của ta từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="F0F3A161_114412">Tất nhiên, ta sẽ chuẩn bị phần thưởng xứng đáng cho sự giúp đỡ của ngươi. Mọi quyền đối với Huyền thoại Astrum. Ngay cả Minerva mà Bảy Vương miệt mài theo đuổi.</Text>
  <Text Key="79821F30_114413">Nếu "ước nguyện" của ngươi là điều khác, vậy ta sẽ ban cho nó, bất cứ điều gì. Đó là ý nghĩa của việc trở thành Kỵ sĩ Công chúa của ta.</Text>
  <Text Key="D2165114_114414">...Ôi, thật đáng tiếc. Thật sự, thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="C712055D_114415">Chừng nào ta còn tồn tại trên hành tinh này, ta là kẻ thù của nó... Ta không thể bao giờ hy vọng có được "đồ ăn ngon".</Text>
  <Text Key="43B3FB99_114416">...Ta hiểu. Như mong đợi của một Anh hùng.</Text>
  <Text Key="704E2C7E_114417">Vậy thì... Có vẻ không còn cách nào khác. Trước tiên...</Text>
  <Text Key="CCA7A796_114418">Năm tỷ người Trái Đất trên hành tinh này. Ta sẽ ép họ Dive vào Huyền thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="104ABD10_114419">Một Dive cưỡng bức tiêu thụ hạt M4, và vì nó chiếm phần lớn ý thức của ta, nó làm chậm quá trình "cải tạo" hành tinh... nhưng sự hỗn loạn xã hội sau đó sẽ làm chậm phản công của nhân loại.</Text>
  <Text Key="2C14EC04_114420">Xin lỗi, nhưng đó không phải là một lựa chọn. Liên Hợp Quốc đã xác định vị trí của ta, vì vậy ta phải hành động nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="6AEFC233_114421">Giờ thì... chúc các ngươi có giấc mơ tốt lành, năm tỷ người Trái Đất. Mong mặt trời và các vì sao sẽ chúc phục linh hồn các ngươi.</Text>
  <Text Key="E9B3526F_114422">Hừm... Tại sao cứ nghe nghiêm trọng thế nhỉ, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="79BDCD76_114423">...Một vị khách hoàn toàn bất ngờ đã đến. Và trên chiếc PC đó...</Text>
  <Text Key="D64989BC_114424">"Lệnh hành chính được Đại Hướng Dẫn, Nữ Hoàng Mê Cung, Chúa Biến Hình, Regina Geas, Vua Nhảy Chyển phê duyệt. Thực thi -Chế độ CẤM TỰ DO cho Truy Cập Trái Phép-"</Text>
  <Text Key="56E7C3C9_114425">...! Ta hiểu rồi. Vậy là đây là kế hoạch của ngươi--...</Text>
  <Text Key="A806E005_114426">Không thời gian tán gẫu★ Xin lỗi nha♪</Text>
  <Text Key="3C14AAD0_114427">Phew♪ Suýt nữa thì nguy, Kishi-san★</Text>
  <Text Key="F672A610_114428">À, ngươi có chú ý sao? Hehe~</Text>
  <Text Key="0E0FC317_114429">Thôi nào, Nữ hoàng Eris? Chỉ vì là lần đầu nhìn thấy thế giới thực Kishi-san, cô không thể chỉ ngắm nhìn anh ấy như vậy được, biết chứ?</Text>
  <Text Key="9157E9FB_114430">"Ngươi cũng... tại sao lại cư xử như thể khác biệt? Misora."</Text>
  <Text Key="B66E4E31_114431">"Ngay cả khi dịch chuyển lúc nãy, cô thực sự cần phải bám vào Kishi-kun chặt thế sao?"</Text>
  <Text Key="50E2C38A_114432">Huuuuh? Ừ, dịch chuyển với người khác rất khó nếu không ở gần, cô biết chứ... Hehe★</Text>
  <Text Key="F0C9EAD7_114433">Thôi nào... thật là một mớ hỗn độn. Đột nhiên cô biến mất, Kishi-san!</Text>
  <Text Key="CA2E2849_114434">"Mấy ngày trước đã trôi qua 'ở bên đó'. Tất nhiên, tôi cũng đã giúp đỡ trong nỗ lực tìm kiếm cậu, Kishi-kun"</Text>
  <Text Key="F5E9D2C3_114435">"...Đó là lúc tôi nhận được cuộc gọi từ Tohno Homare. Có vẻ cùng với Nữ Hoàng Mê Cung và đồng minh của bà, họ đã truy tìm được vị trí của cậu ở đây, Kishi-kun. Tuy nhiên..."</Text>
  <Text Key="26526B54_114436">Tuy nhiên để thực hiện một cuộc cứu hộ hoặc can thiệp, họ cần một người có thể vừa hành động "ở đây" vừa "ở đó"... và tốt nhất là một người dễ thương và rất gần với cậu, Kishi-san. Và thế là, ừm... đến lượt tôi★</Text>
  <Text Key="B90214DD_114437">"Tôi... rất lo lắng cho cậu, Kishi-kun. Vì vậy tôi đã tạm thời sử dụng các lệnh tôi có khi còn là Quản trị Viên Thế giới để can thiệp vào Vision Empress..."</Text>
  <Text Key="34B460D0_114438">Kẻ trộm vặt... Ta đã tìm thấy các ngươi.</Text>
  <Text Key="AD010E17_114439">Ôi, lần đó thật làm ta sợ. Ta tưởng mình đã đạt được chiếu bí, và thế là bàn cờ của ta bị lật ngược.</Text>
  <Text Key="F33FCDA4_114440">...Heheh★ Xin lỗi nha? Tôi không biết cô là Vision Empress hay gì cả... Tôi chỉ may mắn là một chuyên gia về mấy thứ này thôi~♪</Text>
  <Text Key="82656E02_114441">...Có vẻ là vậy. Và AI quản trị cũ kia kia đã giúp cô đăng xuất. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="CE089897_114442">Ngươi đã lớn khá nhiều rồi, phải không, M3?</Text>
  <Text Key="0B8A887C_114443">Ta tưởng đến giờ này ngươi đã trở thành đồ chơi cho Liên Hợp Quốc rồi. Ta hiểu rồi -- vậy là ngươi đã trốn thoát khi Phòng thí nghiệm Copernicus bị phá hủy.</Text>
  <Text Key="F079DCF4_114444">"...Misora. Có vẻ ngươi có lịch sử với đối thủ này. Nhưng giờ hãy thực hiện một lần dịch chuyển nữa..."</Text>
  <Text Key="A12B0AC6_114445">Ta sẽ không để ngươi chạy thoát. Cũng như thằng bé kia. Hay chiếc máy tính bảng đó.</Text>
  <Text Key="06ABDE8A_114446">...Aha☆ Nữ hoàng Eriiis? Mọi chuyện thế nào rồi ở phía cô?</Text>
  <Text Key="B86F61CD_114447">"...Nhờ nỗ lực của Nữ Hoàng Mê Cung và Đại Hướng Dẫn, Dive cưỡng bức về cơ bản đã bị trung hòa. Tuy nhiên, đó là giới hạn của họ. Vì sự an toàn của Kishi-kun, chúng ta phải thoát khỏi đây--..."</Text>
  <Text Key="37E66958_114448">Như tôi đã nói trước đó, dịch chuyển với người khác thực sự khó, cô biết chứ? Và né tránh sự theo dõi của kẻ đuổi theo trong khi đang chạy trốn? Gần như bất khả thi.</Text>
  <Text Key="E2FE704A_114449">Kishi-san, hãy giữ chặt chiếc máy tính bảng có Nữ hoàng Eris trên đó★ Cẩn thận trong cuộc thoát chạy ngắn ngủi vui vẻ của cậu♥</Text>
