  <Text Key="D47089D6_44000">Không, không phải vậy.\nAnh nghĩ về vẻ ngoài của người đó thế nào?</Text>
  <Text Key="89292B6B_44001">Số phận của một người đàn ông không thể hòa nhập vào xã hội hiện đại.</Text>
  <Text Key="46D135E2_44002">Ồ, cậu không nên ăn chúng!\nNếu không nhổ ra, bụng cậu sẽ đau đấy!\nCậu không phải em bé...!</Text>
  <Text Key="311C5D84_44003">Tôi không bị thương, nhưng cả người toàn là hạt giống...!\nChúng còn vướng vào tóc tôi nữa...</Text>
  <Text Key="9B0374D0_44004">Phễnh, *Ho, ho*... Trong miệng tôi cũng có hạt giống...!\nSao nữa, nếu cả hoa mọc ra từ đầu tôi thì tôi biết làm sao!?</Text>
  <Text Key="13F378A3_44005">Nó đánh trúng Kyouka và mọi người rồi! \nCác cậu ổn chứ, có bị thương không!?</Text>
  <Text Key="17E68DCA_44006">Ôi không, thảm họa rồi～!\nTất cả hạt giống chúng ta chất lên xe đổ hết lên đây rồi～!?</Text>
  <Text Key="E4AAF52E_44007">Á á á á á á á á á á á á á!?</Text>
  <Text Key="D905A41D_44008">Eeeeeeeeek!? Eeeeeeaaaaah!?</Text>
  <Text Key="9B9AE403_44009">Hở... Eek!?</Text>
  <Text Key="7E252BFC_44010">Ồ, Suzume!!\nKhi đẩy xe, nhớ nhìn xung quanh,\nkhông thì có thể vướng vào thứ kỳ lạ đấy...</Text>
  <Text Key="5E0AE673_44011">T-Tôi sẽ bù đắp từ giờ trở đi!\nƯm, trước tiên, hãy chở hạt giống của những bông hoa này\nđến luống hoa kia...</Text>
  <Text Key="04B4FA65_44012">&quot;Cậu đã trở thành người được quan tâm rồi nhỉ.&quot;</Text>
  <Text Key="F18B3BD9_44013">Vì hiệu quả rất lớn nên cần xử lý cẩn thận...\nSuzume-san, hãy làm cẩn thận nhé!\nCó vẻ sẽ thành vấn đề lớn nếu trồng nhầm hạt giống.</Text>
  <Text Key="E780F1B0_44014">Vì vậy, việc lấy đất ra là cấm đoán,\nviệc trồng gì cũng được quyết định rõ ràng như thế này.\nHiểu chứ?</Text>
  <Text Key="55E34D91_44015">Tiếc là không được.\nNhờ có đất, không chỉ hoa mới lớn tốt.\nCây độc và quái vật dạng thực vật cũng lớn nhanh.</Text>
  <Text Key="D8ECF97A_44016">Đúng vậy～\nNếu muốn trồng hoa,\ncó vẻ nên lấy đất từ ngôi làng này!</Text>
  <Text Key="145A10B2_44017">Mọi thứ đều mọc dễ dàng ở ngôi làng này nhờ đất đặc biệt chịu ảnh hưởng của phép thuật. Chính vì vậy nơi đây nổi tiếng về hoa và nông sản - tất cả đều nhờ đất.</Text>
  <Text Key="35E67248_44018">Hở?\nÀ... lão gia nói gì đó như vậy.\nTôi chẳng hiểu phép thuật tí nào nên cứ bỏ qua.</Text>
  <Text Key="284E3C34_44019">Ryuuji-san, có điều tôi tò mò...\nCó chút phép thuật tồn tại trong luống hoa này không?</Text>
  <Text Key="093034A5_44020">...Xin lỗi～</Text>
  <Text Key="D4A61BE8_44021">Khoan. Bình tĩnh một chút. \nTrước tiên, cậu có là túi phân bón. Còn luống hoa cậu chỉ thì đã gieo hạt xong rồi.</Text>
  <Text Key="F7F2857C_44022">Có sẵn nhiều lắm, để tôi lo!\nƯm, tôi chỉ cần gieo những hạt giống này\nvào luống hoa kia, đúng không? Tôi sẽ cố gắng～!</Text>
  <Text Key="AB338570_44023">Tiếp theo là gieo hạt.\nTôi sẽ đi gieo hạt giống vừa tới vào các luống hoa.\nChúng ta đã quyết định trồng gì ở đâu rồi, đừng làm bừa.</Text>
  <Text Key="08D0E8BC_44024">Nếu có gì tôi có thể làm thì tốt quá...\nTrước tiên, tôi cần cẩn thận không gây rắc rối\nvới sự vụng về của mình!</Text>
  <Text Key="52E0966B_44025">Ryuuji-san, cậu làm việc nghiêm túc thật đấy...\nVậy mà, bị dân làng đối xử như vậy,\ntôi có thể hiểu tại sao trưởng làng lo lắng...</Text>
  <Text Key="F0DBAC08_44026">Thôi, tôi bị ép làm gần như mỗi ngày.\nXong chỗ này, rồi đến chỗ kia, xong chỗ kia, rồi quay lại đây.\nCỏ mọc lại nhanh thật.</Text>
  <Text Key="6A089D9C_44027">Cậu giỏi thật đấy.</Text>
  <Text Key="EA193E7A_44028">Gì!?\nThật hả, cậu đã cắt hết bãi cỏ đó một mình!?</Text>
  <Text Key="7EFE3ECB_44029">Gì, cậu làm tốt bất ngờ đấy.\nChúng tôi đã trồng xong hết bên này rồi, cậu có thể nghỉ.</Text>
  <Text Key="D1E128D8_44030">…Dù là lời khen,\ntôi lại có cảm giác phức tạp～\nToho-oho~</Text>
  <Text Key="CDDDB552_44031">Ồ, đáng tin cậy!\nHoàn hảo cho thành viên Nightmare!\nNếu muốn, cậu có muốn gia nhập chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="069E9C47_44032">Cô ấy nói từ kinh nghiệm, có vẻ.\nDù Suzume vụng về cỡ nào,\nưu điểm là cô ấy không bao giờ bị thương.</Text>
  <Text Key="4B428627_44033">Nếu chưa quen, có thể nguy hiểm,\nnên cứ từ từ cũng được. Quan trọng hơn là hoàn thành công việc mà không bị thương!</Text>
  <Text Key="ED9806B5_44034">Tuyệt vời...!\nTôi còn chưa làm được một nửa của cậu, Suzume-san...</Text>
  <Text Key="17B65D3D_44035">Phew...!\nCố gắng cắt cỏ ở trại mồ côi đáng lắm!\nNhìn này, núi cỏ dại!</Text>
  <Text Key="397DD30A_44036">......Làm theo ý mình.\nNói chuyện sẽ không xong việc, nên bắt đầu ngay thôi.</Text>
  <Text Key="1858AC8B_44037">Để Ryuuji-san một mình là vấn đề lớn hơn nhiều.\nVà, tôi cũng muốn làm việc với Ryuuji-san.</Text>
  <Text Key="4745174F_44038">Lời hứa với lão gia không quan trọng, đúng không?\nCậu ổn với việc người ở đây xa lánh cậu chứ?</Text>
  <Text Key="1D946E50_44039">Điều đó không được.\nBởi vì điều đó có nghĩa là phá vỡ lời hứa với trưởng làng.</Text>
  <Text Key="FB2FA0FD_44040">Dù mặc thế này, thế giới cũng đột ngột trở nên tốt đẹp đâu.\nCác cậu nên giữ khoảng cách với tôi nữa...</Text>
  <Text Key="C86DE192_44041">Ryuuji-san......</Text>
  <Text Key="1734E1BE_44042">Nếu cậu làm vậy, trưởng làng cũng sẽ phàn nàn.\nĐể họ nói những gì họ muốn.</Text>
  <Text Key="F59FFABE_44043">&quot;Ayane có lý đấy, Flower Guy.\nNếu cậu không làm gì sai bây giờ,\ntốt nhất nên nói lại gì đó.&quot;</Text>
  <Text Key="CE4589AF_44044">Dù sao đi nữa, cũng không cần phải đi tìm cách nói những lời khó nghe.\nNếu họ không thích, họ cứ để mặc.</Text>
  <Text Key="FB04195E_44045">Trẻ em có thể không hiểu, nhưng đó là cách thế giới vận hành.\nKhông ai muốn sống trong cùng một ngôi làng\nvới một cựu thành viên băng đảng.</Text>
  <Text Key="C954267C_44046">Cách nói chuyện với cậu là sao vậy!\nTôi nghĩ là tàn nhẫn bất kỳ thế nào!\nRyuuji thậm chí còn chưa làm gì...</Text>
  <Text Key="58551E5C_44047">...Tôi sẽ không trộm, chỉ là hạt giống hoa...</Text>
  <Text Key="58437CD9_44048">À, ra vậy.\nĐừng trộm cái gì, mọi người đang nhìn.</Text>
  <Text Key="F836870E_44049">Để đó.\nTôi sẽ lo sau.</Text>
