  <Text Key="22F6E1F3_165500">Hì hì, cô gái đó... Có lẽ đúng là "y phục đẹp làm người đẹp thêm" nhỉ? Cô ấy đẹp quá. Đẹp nhất thế giới.</Text>
  <Text Key="8AADCEAB_165501">Không, tôi không tệ đến mức buồn bã ở đám cưới bạn bè. Dù thực sự cảm thấy chúng ta đã xa cách... Một chút cô đơn.</Text>
  <Text Key="22801FE5_165502">Cô gái đó và tôi... Chúng tôi đã quen nhau từ nhỏ. Cô ấy luôn là cô gái sống tự do theo ý mình, nhưng giờ trông cô ấy đã trưởng thành rồi... Nhưng cũng phải thôi... cô ấy đã 26 rồi.</Text>
  <Text Key="2F490882_165503">Ừ, đúng rồi. ...Ahaha, cậu đang chất đống cà ri mini đấy. Và sao cậu lại cười với tôi thế?</Text>
  <Text Key="52CBA556_165504">Đùng...!</Text>
  <Text Key="3336A9B3_165505">Hả? Cái gì? Tôi cảm thấy có thứ gì đó vừa đập ngay vào ngực... Khoan, khoan...?! Có phải... trái tim tôi?!</Text>
  <Text Key="490536DC_165506">Gì... Không thể nào, tôi không thể để chuyện này xảy ra. Tôi không được ốm khi đang ở trong cơ thể của Iroha. Tôi phải đi bệnh viện...</Text>
  <Text Key="EC1DD8E2_165507">Không ổn, nó ngày càng mạnh lên... Không, chờ đã. Đây là...</Text>
  <Text Key="8FDD6682_165508">Đây... đây là tiếng trái tim tôi. Và lý do nó đập thình thịch...</Text>
  <Text Key="FD0A112C_165509">...Là vì tôi đang ở cùng với cậu bé này.</Text>
  <Text Key="B7A39B14_165510">Không, ghê, ghê, ghê! Tôi đang nghĩ cái quái gì vậy...?! Cậu ta 17! Một đứa trẻ! Tôi không thể tin trái tim mình lại đập nhanh như thế...</Text>
  <Text Key="583AA9A0_165511">Hả?! À, đúng...</Text>
  <Text Key="02FD8579_165512">Không đau lưng, và tôi thức dậy cảm thấy sảng khoái. Tôi luôn nghĩ ở trong cơ thể đứa trẻ là tốt nhất. Cửa hàng kinh doanh tốt, guild cũng tốt... Mỗi ngày đều thỏa mãn. Và Iroha dường như cũng vui... Nhưng...</Text>
  <Text Key="65F62EB4_165513">Nhưng... đúng vậy. Trong khi tôi ở trong cơ thể này... tôi không thể yêu.</Text>
  <Text Key="6B854664_165514">Trong cơ thể này, tôi không thể yêu... hay kết hôn. ...Không phải tôi từng quan tâm đến chuyện đó. Hẹn hò là chuyện phiền, và tôi chưa bao giờ quan tâm đến tình yêu.</Text>
  <Text Key="CFB32A13_165515">Ít nhất, đó là điều tôi luôn nghĩ... ...Hah.</Text>
  <Text Key="0690405E_165516">Chúng tôi sẽ bắt đầu với nghi thức ném buộc hoa cô dâu! Dịch vụ thức ăn sẽ tạm ngừng! Tất cả khách mời, xin hãy di chuyển đến phía trước──</Text>
  <Text Key="ABB2C054_165517">...! À, có vẻ như có sự kiện nào đó sắp bắt đầu. Nói chuyện sau nhé...!</Text>
  <Text Key="676EE52E_165518">Để xem, ném buộc hoa... À, cái đó. Nghi thức nói rằng nếu bạn bắt được buộc hoa của cô dâu, người ta sẽ nói bạn là người kế tiếp sẽ kết hôn.</Text>
  <Text Key="0D1C6371_165519">Tôi muốn nói, ngày xưa tôi từng mơ về nó, giống như bất kỳ ai... Ngay cả bây giờ, tôi nghĩ tôi sẽ nói dối nếu nói là không.</Text>
  <Text Key="AA704DA7_165520">...Thực ra, tôi sẽ biết ơn nếu cậu không nhắc đến chuyện đó ngay bây giờ. Vì sức khỏe tinh thần của tôi... Ừ.</Text>
  <Text Key="90078346_165521">Vậy thì, bắt đầu nào! Cô dâu tiếp theo sẽ là... CẬU♪</Text>
  <Text Key="C94DECB3_165522">Sẵn sàng và...!</Text>
  <Text Key="C2DAC61C_165523">Hả? À?! Cái... Cậu đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="0CD2B521_165524">Buộc hoa cô dâu ném ra bay lượn thanh thoát trong không trung và, với thời điểm hoàn hảo, {playername} nâng Sono lên trong tay. Buộc hoa rơi nhẹ nhàng vào tay cô ấy, như thể nó thuộc về nơi đó.</Text>
  <Text Key="9FCEA6DC_165525">Cái gì? Hả? Cái gì? Chuyện gì đang xảy ra ở đây?</Text>
  <Text Key="573AC055_165526">Khoan... Đây là cái gì? Ừ, rõ ràng là một buộc hoa, nhưng...</Text>
  <Text Key="ACC8E844_165527">Hả? Đừng nói là cậu hỏi tôi có ước mơ trở thành cô dâu... chỉ để tôi bắt được buộc hoa chứ?!</Text>
  <Text Key="674DD494_165528">Không, quan trọng hơn... ngay bây giờ...</Text>
  <Text Key="ED334133_165529">...Tôi đang trong vòng tay cậu ấy?</Text>
  <Text Key="E64001DA_165530">...!!</Text>
  <Text Key="D845FA0D_165531">Này... cậu đang làm gì ở nơi công cộng thế này? Cậu không thể ôm ai lên như vậy...</Text>
  <Text Key="FD751F10_165532">Tôi muốn nói, cậu ấy quá gần rồi! Ngay khi tôi bắt đầu ý thức về cậu ấy... quá gần!!</Text>
  <Text Key="6A02EE33_165533">Không, đó không phải vấn đề ở đây... Hơn nữa, không ổn đâu. Nếu một đứa trẻ như tôi bắt được, chẳng phải sẽ phá hỏng không khí sao?</Text>
  <Text Key="AEE6CD24_165534">Ahaha, bắt hay. Cậu lấy đó cho Sono nhỉ. Cô cháu ngoan quá!</Text>
  <Text Key="2B150078_165535">Ừm, không phải thế đâu... Chỉ là tình cờ xảy ra... Cậu ấy tự làm mà...</Text>
  <Text Key="870F5796_165536">Hay là... cậu tự làm vì cậu ấy? Người đang ôm cậu lúc này?</Text>
  <Text Key="A20FEDC7_165537">GÌ...? K-Không, ừm... Không phải chúng tôi... như thế... chưa...</Text>
  <Text Key="9D758AC4_165538">Hehe... 'Chưa' nhỉ? Xin lỗi. Cậu khiến tôi nhớ đến Sono ngày xưa, tôi không thể không trêu cậu.</Text>
  <Text Key="EB3050AA_165539">Cậu có thể làm ơn nói với Sono không? Nói với cô ấy tôi nói... Tôi hy vọng cô ấy cũng tìm thấy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="7DCCBD77_165540">Ừ... Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="34105CA1_165541">Trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="DB58EB92_165542">*thở dài*... Thật sự. Tại sao tất cả những chuyện đó lại xảy ra...</Text>
  <Text Key="92C7A959_165543">Tôi hoàn toàn bị cuốn theo bầu không khí đám cưới. Một không gian hạnh phúc đáng sợ thật...</Text>
  <Text Key="E813B2E7_165544">Hả? Đó là vì cậu bất ngờ ôm tôi lên và xoay tôi quanh như thế. Tất nhiên là tôi đã choáng váng rồi.</Text>
  <Text Key="399003D6_165545">Vậy nói như vậy... ừ... ôm tôi suốt đường về.</Text>
  <Text Key="6BC328D5_165546">Tôi cũng đang nghĩ như vậy khi cậu ấy ôm tôi lúc trước... Cậu ấy cơ bắp hơn tôi tưởng nhiều. Tất nhiên điều đó sẽ khiến trái tim tôi đập nhanh một chút.</Text>
  <Text Key="E04D7F08_165547">Nhưng, vì lý do nào đó... Ngay bây giờ, tôi cảm thấy... thực sự an toàn.</Text>
  <Text Key="407FBE36_165548">Không có gì... nên cậu không cần phải lo lắng. Fwaaah... Ừ... Bây giờ... chưa...</Text>
  <Text Key="DBC8F34C_165549">Khi cô ấy nói vậy, Sono chìm vào giấc ngủ trên lưng {playername}.</Text>
