  <Text Key="C6F80D35_7900">Gây sát thương vật lý vừa phải lên tất cả kẻ địch trong phạm vi, và tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="ECA66C69_7901">Zekkai &amp; Haromaru - Fake</Text>
  <Text Key="DFC21308_7902">Đòn Thứ Hai: Kunpuu Soyogu+</Text>
  <Text Key="8D2A4E2B_7903">Pareo・Lụa Trắng Thuần khiết Osasahara</Text>
  <Text Key="6AF80E5D_7904">Gây sát thương vật lý lớn hai lần lên tất cả kẻ địch trong phạm vi phía trước, giảm nhẹ phòng thủ vật lý của chúng, và tăng nhẹ sát thương nhận từ đòn chí mạng. Ngoài ra, sau khi kích hoạt kỹ năng này lần đầu trong trận đấu, cứ sau 15 lần gây sát thương sẽ tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý của bản thân.</Text>
  <Text Key="0FF30C88_7905">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch trong phạm vi đi $3.\n►Tăng sát thương chí mạng nhận của kẻ địch trong phạm vi lên 5%.\nCứ sau 15 lần gây sát thương:\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của bản thân lên 2%.</Text>
  <Text Key="2A4869F5_7906">[Vật lý] Một người gác cổng tiền tuyến Anego đang bay trên chiếc thảm bay. Với kỹ năng gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, làm giảm Tăng TP và lượng TP của chúng, cô thanh thoát giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="537AFA62_7907">Lưỡi Kiếm Nhanh: Dòng Chảy Tám Thuyền</Text>
  <Text Key="9E198098_7908">Gây sát thương vật lý khổng lồ lên kẻ địch phía trước, giảm nhẹ Tăng TP của chúng, và giảm vừa phải lượng TP của chúng. Ngoài ra, hồi phục vừa phải HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="3E1A8364_7909">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm Tăng TP của kẻ địch đi 20 trong 18s.\n►Giảm TP của kẻ địch đi 250.\n►Hồi phục HP của bản thân đi $2.</Text>
  <Text Key="934B0411_7910">Kiếm Thứ Nhất: Lưỡi Kiếm Nước Chảy</Text>
  <Text Key="3A6B0125_7911">Gây sát thương vật lý vừa phải lên kẻ địch phía trước, và giảm vừa phải phòng thủ vật lý của chúng.</Text>
  <Text Key="FC842A49_7912">Kiếm Tàn Phá: Vũ Điệu Hóa Tomoe</Text>
  <Text Key="A6C81977_7913">[Khiêu khích] Tăng mạnh phòng thủ vật lý của bản thân và tạo khiên hấp thụ sát thương vật lý lên bản thân. Khiêu khích tất cả kẻ địch và hồi phục vừa phải TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="CBAA1FD6_7914">►Tăng phòng thủ vật lý của bản thân đi $1 trong 12s.\n►Tạo khiên hấp thụ $2 sát thương vật lý lên bản thân trong 12s.\n►Khiêu khích tất cả kẻ địch trong 12s.\n►Hồi phục TP của bản thân đi 200.</Text>
  <Text Key="99DEEB50_7915">Lời Hứa Bên Bờ Nước</Text>
  <Text Key="05F8CE04_7916">Lời Hứa Bên Bờ Nước+</Text>
  <Text Key="88A00235_7917">Kiếm Thứ Nhất: Lưỡi Kiếm Nước Chảy+</Text>
  <Text Key="8EDF9180_7918">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm mạnh phòng thủ vật lý của chúng, và giảm cực lớn tấn công vật lý của chúng. Đồng thời hồi phục vừa phải HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="F233FF64_7919">►Gây $1 sát thương vật lý lên kẻ địch.\n►Giảm phòng thủ vật lý của kẻ địch đi $2 trong 12s.\n►Giảm tấn công vật lý của kẻ địch đi $4 trong 12s.\n►Hồi phục HP của bản thân đi $3.</Text>
  <Text Key="F1A9257D_7920">Salasaria Nước Mát Lạnh</Text>
  <Text Key="BBF1DDAC_7921">[Vật lý] Thần tượng zombie tuyến giữa hát lên trước nghịch cảnh. Ngay cả khi bị đánh bại, cô cũng đứng dậy lại, khắc ghi tinh thần Saga vào Astrum qua kỹ năng tăng cường TP và hỗ trợ đồng đội.</Text>
  <Text Key="23A4B6DD_7922">Làm bánh, chơi trò giải đố</Text>
  <Text Key="E879030F_7923">Thần Tượng Zombie Cứu Saga</Text>
  <Text Key="81F29B38_7924">Chào Buổi Sáng Saga</Text>
  <Text Key="080006ED_7925">Hồi phục vừa phải TP cho tất cả đồng đội, tăng mạnh tấn công vật lý của bản thân, và đồng thời gây sát thương vật lý tỷ lệ lên tất cả kẻ địch phía trước tối đa 4,444,444 dựa trên HP tối đa của nhân vật đó, nhưng tiêu hao toàn bộ HP còn lại của bản thân.</Text>
  <Text Key="E811EB30_7926">►Hồi phục TP của tất cả đồng đội đi $1.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân đi $2.\n►Gây sát thương vật lý tỷ lệ lên tối đa $3 lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Tiêu hao toàn bộ HP còn lại.</Text>
  <Text Key="4AAB5DD9_7927">Zombie Trên Sân Khấu</Text>
  <Text Key="7680C3AB_7928">Tăng mạnh tấn công vật lý cho tất cả đồng đội, tăng mạnh tỷ lệ chí mạng vật lý, và tăng nhẹ sát thương chí mạng vật lý. Khi ở trạng thái zombie, đồng thời gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch phía trước, và lượng hiệu quả của kỹ năng này tăng dựa trên TP của bản thân khi kích hoạt, nhưng tiêu hao 400 TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="2BFFCF60_7929">►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng đội đi $1.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng vật lý của tất cả đồng đội lên 120.\n►Tăng sát thương chí mạng vật lý của tất cả đồng đội lên 7%.\n\nNếu [Zombie] đang hoạt động:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Tiêu hao TP của bản thân đi $3.</Text>
  <Text Key="C63EE710_7930">Giai Điệu Trả Thù</Text>
  <Text Key="DF3B0AD9_7931">Tăng mạnh tấn công vật lý cho tất cả đồng đội, hồi phục vừa phải HP của họ, và hồi phục nhẹ TP của họ. Khi ở trạng thái zombie, đồng thời gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch phía trước, và lượng tăng tấn công vật lý cùng sát thương tăng dựa trên TP của bản thân khi kích hoạt, nhưng tiêu hao 400 TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="7630193B_7932">►Tăng tấn công vật lý của tất cả đồng đội đi $1.\n►Khôi phục HP của tất cả đồng đội đi $2.\n►Hồi phục TP của tất cả đồng đội đi 100.\n\nNếu [Zombie] đang hoạt động:\n►Gây $3 sát thương vật lý lên kẻ địch trong phạm vi.\n►Tiêu hao TP của bản thân đi $4.</Text>
  <Text Key="57B41820_7933">MY SAGA</Text>
  <Text Key="956CCEFB_7934">MY SAGA+</Text>
  <Text Key="4DA0CEEC_7935">Tôi Muốn Đạt Được Nó Ngay Cả Khi Tôi Chết!</Text>
  <Text Key="6AF7BBD4_7936">Hoàn toàn hồi phục HP của bản thân nhưng không thể kích hoạt UB.\nKích hoạt khi HP về 0, hồi phục cực lớn HP của bản thân mà không ngã, nhưng chuyển sang trạng thái zombie và không thể kích hoạt Union Burst cho đến hết trận. Kỹ năng này chỉ kích hoạt một lần mỗi trận.</Text>
  <Text Key="5A0C2A73_7937">Một cô gái trẻ dịu dàng, khiêm tốn, điều hành một trại mồ côi</Text>
  <Text Key="45B4C8FF_7938">[Vật lý] Người mẹ Saren đảo ngược cục diện trận đấu trong một phát từ tuyến giữa. Có thể nhanh chóng đảo ngược tình thế với Union Burst gây sát thương càng lớn khi HP càng thấp, và kỹ năng hồi phục TP cho đội.</Text>
  <Text Key="B4BF8AD8_7939">Quản lý, Tiệc Trà</Text>
  <Text Key="DF735050_7940">Một Cuộc Gặp Gỡ Nhẹ Nhàng</Text>
  <Text Key="CE5A05CD_7941">Bướm Vào Ngọn Lửa</Text>
  <Text Key="6DFE2646_7942">Niềm Vui Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="D64FBB59_7943">Déjà vu Lúc Hoàng Hôn</Text>
  <Text Key="D36B534F_7944">Điều Một Người Con Gái Siêng Năng Xứng Đáng</Text>
  <Text Key="C35B0469_7945">Ký Ức Về Bánh Mì Yakisoba</Text>
  <Text Key="14055898_7946">Bóng Ma Của Những Ngày Xưa</Text>
  <Text Key="FFC7124A_7947">Được Dẫn Dắt Bởi Kỷ Niệm Quý Giá</Text>
  <Text Key="4448FBBC_7948">Tôi sẽ cho bạn một món thật sự</Text>
  <Text Key="87C37B41_7949">Lũ trẻ đang nhìn đấy</Text>
