  <Text Key="A6F136D1_46800">Tất nhiên, em muốn làm gì thì làm, Misora-chan...\nNhưng Onee-chan không muốn thấy em tự làm tổn thương bản thân mình... không... nữa...</Text>
  <Text Key="96D6CBE5_46801">Em nghĩ sao, Misora-chan...?\nHãy nói ra cảm xúc thật của em...</Text>
  <Text Key="44B36F25_46802">...Hah.\nHmm, để xem nào...</Text>
  <Text Key="8923C81F_46803">Nói thẳng thì, Onee-chan không ngại bị tổn thương, hay bị người ta ghét.</Text>
  <Text Key="48993667_46804">Vì vậy, tôi cũng không nghĩ cuộc tranh cãi nhỏ này sẽ kết thúc sớm đâu.</Text>
  <Text Key="2CCF3F2F_46805">Tất nhiên, tôi rất vui vì Ranpha-san và mọi người cảm thấy về tôi như vậy... Hay ít nhất, tôi hiểu rằng cảm thấy một chút biết ơn là điều bình thường.</Text>
  <Text Key="C215984F_46806">Nhưng, nhưng, liệu tôi có thể chấp nhận những cảm xúc đó hay không thì lại là vấn đề khác.\nTôi không chắc lắm về điều đó, hay có lẽ tôi chỉ không muốn phải phiền phức...</Text>
  <Text Key="7DD7B1B7_46807">Tôi là một sinh vật ác, rốt cuộc.\nCuối cùng, tôi không thể thực sự cho đi hay nhận tình yêu như thế.\nTôi chỉ đơn giản là không có cảm nhận được về loại thứ đó.</Text>
  <Text Key="1C5F0004_46808">Ừm...\nNhưng em biết đấy... Misora-chan...</Text>
  <Text Key="70C28944_46809">Lý do tôi làm việc này... không phải vì tình yêu... hay thậm chí tình bạn...</Text>
  <Text Key="BD5ACE95_46810">Tay của Misora-chan...\nTrái tim của Misora-chan...\nChúng ấm áp... Tôi biết điều đó là sự thật, nên...</Text>
  <Text Key="1BA71E20_46811">Không thể nào em──</Text>
  <Text Key="9A7B7D2A_46812">...Có.\nBởi vì...</Text>
  <Text Key="6F99847F_46813">Thứ duy nhất mà công cụ ma thuật hấp thụ... chính là sự thôi thúc sa ngã.\nVà rồi, Misora-chan... đã tự mình làm những việc tốt.\nCô ấy đang cố gắng làm mọi người cười...</Text>
  <Text Key="BF7FA11F_46814">Có lẽ là vì sự tội lỗi trong trái tim mình..\nHoặc vì điều {playername}-kun nói với cô ấy...nhưng...</Text>
  <Text Key="A4462259_46815">Nếu cô ấy thực sự vô tâm... cô ấy sẽ chưa bao giờ làm những việc đó.</Text>
  <Text Key="D52CAA6E_46816">Tôi không thể ép em quên đi tội lỗi của mình... hay thậm chí là trung thực.\nNhưng... tôi không muốn thấy Misora tự làm tổn thương bản thân mình nữa...</Text>
  <Text Key="785545FB_46817">Tôi biết...\nRằng điều này...... hoàn toàn ích kỷ.\nNhưng khác với em, Misora-chan...... tôi chỉ không thể chịu đựng được......</Text>
  <Text Key="3591FB9D_46818">Nhưng... đó là...\nĐó là lý do tại sao tôi...\nTôi sẽ không bỏ cuộc, Misora-chan...</Text>
  <Text Key="6DD8A982_46819">......Hah.\nVào những lúc như thế này, em cứng đầu một cách điên rồ, em biết không, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="E3D07F86_46820">À, đúng rồi.\nNếu tôi có một lý do khác, em có hiểu không?\nCó lẽ một số hoàn cảnh đặc biệt hoàn toàn ngoài tầm kiểm soát của tôi?</Text>
  <Text Key="FFCF67B2_46821">Misora-chan...\nÝ em là sao...?</Text>
  <Text Key="14536797_46822">Dù là tội phạm bị truy nã, tôi vẫn là đại diện của Câu lạc bộ Những Điều Tốt Đẹp. Vì vậy tôi vẫn phải làm những việc tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="93AB883B_46823">Vậy đây: Tôi sẽ tự nộp mình cho NIGHTMARE★</Text>
  <Text Key="E508A127_46824">Được rồi, thỏa thuận rồi♪\nYêu em, Ranpha-san──\nGặp lại sau★</Text>
  <Text Key="24238CCB_46825">Dịch chuyển tức thời có mạnh quá không vậy?\nKhông có thời gian để cản phát nào cả.\nCuối cùng thì, Misora-chan vẫn tiến theo nhịp độ của riêng mình...</Text>
  <Text Key="BFFFDE2D_46826">...Anh trai? À──</Text>
  <Text Key="97BA6871_46827">...Mọi người.\nAnh trai đưa ra một điểm thuyết phục.\nCó phải còn quá sớm để bỏ cuộc không?</Text>
  <Text Key="38D74DF7_46828">Hãy kéo Cô Misora vào nhịp độ của chúng ta.\nTuy nhiên, lần này sẽ không còn bẫy hay công cụ ma thuật nào nữa.</Text>
  <Text Key="36CE701B_46829">Lần này, tôi sẽ tiếp cận hoàn toàn trực tiếp...\nNếu tôi làm vậy, tôi có thể sẽ chạm được trái tim của Cô Misora.</Text>
  <Text Key="D5BE224D_46830">Hmm... có thể.\nChúng ta đã phá công cụ ma thuật rồi, nên~</Text>
  <Text Key="8D523F17_46831">...Ừ...\nCó lẽ chúng ta... đã bỏ cuộc quá nhanh...</Text>
  <Text Key="B5E511CA_46832">Tôi muốn nói chuyện với những người đã tham gia câu lạc bộ, và tôi sẽ nói chuyện với Kariza-kyun lần nữa. Cẩn thận. Và kỹ lưỡng.</Text>
  <Text Key="124D0DCD_46833">Vâng...!\nViệc này sẽ cần sự hướng dẫn và ước nguyện của nhiều người.\nBây giờ là lúc hành động đoàn kết...!</Text>
  <Text Key="E27E32F5_46834">"Mọi chuyện không thể kết thúc như thế này."\nVới suy nghĩ đó, {playername} và mọi người bắt đầu hành động.</Text>
  <Text Key="F4ABA6B1_46835">Misora-chan, em ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="3771100F_46836">Nơi ẩn náu của Rage Legion...?</Text>
  <Text Key="77D23FDC_46837">Hả? Ranpha-san đâu rồi?</Text>
  <Text Key="84E8C184_46838">Có còn cách nào khác không?</Text>
  <Text Key="B6512D0A_46839">Ừ, đoàn kết...!</Text>
  <Text Key="CD2E36C9_46840">Vậy thì bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="AB40DCB1_46841">Tôi sẽ giết em...</Text>
  <Text Key="89A2280D_46842">Và phá hủy em★</Text>
  <Text Key="C74FF425_46843">Được rồi, đủ rồi～</Text>
  <Text Key="26E950FD_46844">Kyaa!?</Text>
  <Text Key="7D0336AE_46845">Này, chơi đẹp chút đi!</Text>
  <Text Key="0DF6418E_46846">Slime sẽ làm tan quần áo của em đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="7F92C9C7_46847">Tôi cũng đang thấy hứng thú đây...</Text>
  <Text Key="CC2E223E_46848">Ôi chà, công cụ ma thuật đã chiếm quyền slime của tôi.</Text>
  <Text Key="F12471FE_46849">Và nó đã phát điên rồi~</Text>
