  <Text Key="D271E539_80050">Tôi luôn cảnh giác, nếu không thì tôi không thể tự bảo vệ mình...</Text>
  <Text Key="487A3A29_80051">Hime nói, "Hãy tìm hiểu thế giới qua những tương tác với người khác." Tôi chưa thực sự hiểu, nhưng luôn có điều mới để học hỏi.</Text>
  <Text Key="9EB3EB5D_80052">Giữ bí mật sức mạnh của tôi, nhé? Nếu bạn nói cho ai nghe, tôi có thể sẽ phải hạ gục bạn...</Text>
  <Text Key="DF341B6D_80053">Tôi có thể tự bảo vệ mình—tôi có độc và gai nhọn để làm điều đó. Rốt cuộc, tôi là một Alraune.</Text>
  <Text Key="BA9032CF_80054">Tôi thích hoa—chúng không cố gắng lừa dối hay tấn công bạn...</Text>
  <Text Key="B4C495C0_80055">........hả? Sao bạn nhìn chằm chằm? Tôi chỉ có thói quen quan sát những thứ đang di chuyển. Chỉ vậy thôi.</Text>
  <Text Key="5EB90CB0_80056">Tháp canh này đẹp đấy. Có thể phát hiện cuộc tấn công kẻ thù nhanh... Hả? Không phải tháp canh...? Vậy thì cái gì?</Text>
  <Text Key="7C254FEE_80057">Một nơi để thưởng thức cảnh quan cùng người thân...? Vậy sao lại mang tôi đến...? ...Không rõ.</Text>
  <Text Key="634905CC_80058">...Không có gì. Dù sao thì, cũng không thể dễ dàng tin tưởng—</Text>
  <Text Key="41D8673B_80059">Nhưng nếu tôi hiểu bạn— Có lẽ sẽ tin tưởng bạn như Hime hay Nea-san...?</Text>
  <Text Key="06C25F49_80060">Có thể bạn tốt bụng, nhưng tôi— Bị xao trộn khi được đối xử tử tế.</Text>
  <Text Key="4297BA7B_80061">...Haa. Xin lỗi, mệt vì tránh đám đông... Hả? Nắm t—ay? ...Không chắc, nhưng được.</Text>
  <Text Key="6B657A10_80062">Thế giới này bình yên. Có lẽ bạn thảnh thơi vì thế. Từ khi biết thế giới—</Text>
  <Text Key="2E94880C_80063">Không giỏi nói chuyện dài. Yên lặng ngắm cảnh... Điều đó không tốt ư?</Text>
  <Text Key="E40E58C4_80064">Cuối cùng, vẫn chưa hiểu bạn. Nhưng càng dành thời gian cùng nhau— Có lẽ dần hiểu... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BF518BF2_80065">Chính vì vậy... Càng ngày, một người như bạn sao tôi không hiểu lại có thể sống sót đến giờ...</Text>
  <Text Key="00CE3026_80066">Được bên nhau, tôi đã hiểu bạn một chút. Rằng bạn thực sự là người mềm mại.</Text>
  <Text Key="D4286C73_80067">Một bộ đồ hải tặc mới và một thanh kiếm ma quỷ mới, và lần sau chúng ta cần... heh, bạn biết điều gì sắp xảy ra, đúng chứ? Vâng! Một chiêu thức tối thượng mới!</Text>
  <Text Key="B3789F7C_80068">Hehe, tôi đã nghĩ ra một bộ quy tắc hải tặc mới. Quy tắc thứ 66 trọng đại! … Gì? Quá nhiều ư?</Text>
  <Text Key="6E3CFF6B_80069">Mặc bộ đồ này, tôi nghĩ mình sẽ tràn ngập ý tưởng cho phần tiếp theo của "Bản Ghi Chép Gió Tối"... nhưng thực tế không tốt bụng như vậy… yeah.</Text>
  <Text Key="BFA6BD92_80070">Để kiểm soát sức mạnh vực thẳm mới thức tỉnh của mình, tôi có một băng bịt mắt mới! … Gì? Bạn cũng muốn một cái ư? K-không, nếu bạn muốn, bạn có thể mượn của tôi...</Text>
  <Text Key="8D612694_80071">Tôi có thể bơi trong bộ đồ này không ư? Heh, đừng coi thường tôi... Tôi đã học hỏi từ mọi người ở thị trấn cảng. Sớm thôi, tôi sẽ có thể bơi!</Text>
  <Text Key="C7BAA96D_80072">Người dẫn đường, người lái tàu… không, bạn cảm thấy đúng hơn. Người bạn đồng hành duy nhất của hải tặc vĩ đại… đó là bạn, Sigurd!</Text>
  <Text Key="256A12A5_80073">Đứng ở mũi tàu thực sự khiến trái tim tôi đập nhanh! … Cột buồm? T-đó hơi cao quá... không, tôi sẽ để vị trí đó cho bạn!</Text>
  <Text Key="63A3D3A9_80074">Con tàu này có thể không có pháo chính, nhưng phép thuật hủy diệt tối thượng của tôi phục vụ cùng mục đích! Thuyền trưởng và pháo chính... nghe ngầu quá!</Text>
  <Text Key="50211776_80075">Gió thổi đẹp đẽ… làm áo khoác tôi tung bay vừa phải và không thổi bay mũ tôi. Vâng, cơn gió này hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="3686E895_80076">Heh, đứng ở đây mang lại ký ức về những cuộc phiêu lưu trên biển trong kiếp trước của tôi. Bạn, gắn bó với tôi bởi số phận, rồi sẽ nhớ chúng too, sớm thôi.</Text>
  <Text Key="CE842B98_80077">Boong tàu</Text>
  <Text Key="6A6805B5_80078">Hahaha! Mối liên kết của chúng ta như đồng đội vẫn không thể rung chuyển, ngay cả bởi biển cả!</Text>
  <Text Key="BBF2CEBA_80079">Tại sao tôi lại đeo khăn quàng cổ? Ha, tất nhiên, là vì trông ngầu! Không có lý do nào khác!</Text>
  <Text Key="EF59B69C_80080">S-Sigurd, bạn nghĩ gì về đồ bơi của tôi? … Hợp với tôi? Không, ý tôi là như dễ thương hay gì đó... Thôi kệ.</Text>
  <Text Key="A3FF3345_80081">Bạn đã thoa kem chống nắng cẩn thận chưa? Nếu chưa, tôi sẽ thoa cho bạn!</Text>
  <Text Key="8832B942_80082">Để tên thật của tôi được hiên ngang trưng bày... Bộ trang phục gì đây… H-Hey, Sigurd! Ngừng nhìn ngực tôi!</Text>
  <Text Key="FB082AE8_80083">Hehehe. Bằng cách đến biển, tôi đã có được sức mạnh mới! Hãy hun đúc sức mạnh này vào ký ức. Đây rồi! Tấn công!!</Text>
  <Text Key="3B9D4358_80084">Nhiệt độ có làm phiền tôi không ư? Ha, bạn nghĩ tôi là ai? Với sức mạnh bóng tối của tôi, mặt trời mùa hè không phải đối thủ!</Text>
  <Text Key="4AC355F9_80085">Ban đầu, tôi ngại ngùng với bộ đồ bơi này... nhưng đó là biểu tượng của mối liên kết chúng ta. Tôi không thể nghĩ đến việc mặc bộ nào khác.</Text>
  <Text Key="0AB77E05_80086">Sigurd, dành mùa hè này với bạn là tuyệt nhất! Hãy quay lại năm sau! Và năm sau nữa, được chứ?</Text>
  <Text Key="A9D8FFDD_80087">Sigurd, bạn đang làm gì vậy? Bây giờ là lúc tận dụng sức mạnh của mặt trời. Hãy tận hưởng kỳ nghỉ này để củng cố sức mạnh!</Text>
  <Text Key="870D7EE8_80088">Heheh, tôi chưa bao giờ biết đại dương lại vui vẻ như vậy! Sigurd, nắm bắt cơ hội này để làm sâu sắc thêm liên kết và sức mạnh của chúng ta! Hahaha!</Text>
  <Text Key="A81A2923_80089">Quá hào hứng... *thở dốc*... Nhưng chúng ta không thể dừng lại ở đây! Sau khi nghỉ ngơi ở bãi biển, ta tiến lên! Hiểu chứ!</Text>
  <Text Key="298E819E_80090">Vâng, sức mạnh này được ban cho những kẻ được định mệnh lựa chọn! Hãy tạo nên những mối liên kết bất diệt và vượt trội làm cặp đôi tối thượng! Fuhahaha!</Text>
  <Text Key="9405D824_80091">Lin hồn chúng ta đã kết nối từ kiếp trước... Chỉ đơn giản là bên nhau đã làm sâu sắc thêm liên kết - một số phận không thể tránh khỏi.</Text>
  <Text Key="1953351F_80092">Heh, Sigurd. Bạn cũng cảm thấy vậy, đúng chứ? Thời gian bãi biển của chúng ta đã làm sâu sắc liên kết và sức mạnh!</Text>
  <Text Key="BDD7C06B_80093">Sigurd! Bạn đã thỏa mãn rồi ư? Đồ ngốc! Mùa hè mới chỉ bắt đầu! Đứng lên! Chúng ta cùng săn lùng những biểu tượng của mùa hè!</Text>
  <Text Key="B4A1FB50_80094">Năng lượng ánh sáng tràn ngập tôi...! Sigurd, ở gần bạn đã khiến ánh sáng hòa trộn với sức mạnh bóng tối của tôi. Cộng hưởng linh hồn!</Text>
  <Text Key="B98B1DA1_80095">Sigurd, mùa hè cùng bạn cũng ảnh hưởng đến bạn - sức mạnh bóng tối của tôi cộng hưởng với linh hồn bạn! Không, đừng nói ra! Tôi đã biết rồi!</Text>
  <Text Key="E60FD672_80096">Mối liên kết của chúng ta sẽ kéo dài sang những kiếp sau! Vì vậy ngay cả khi tái sinh, hãy khắc sâu những cảm xúc này vào linh hồn!</Text>
  <Text Key="018F6B44_80097">Nhưng đừng mãn nguyện với chỉ mùa hè này! Hãy tạo ra vô số kỷ niệm mùa hè này, mùa đông và mùa hè năm sau...</Text>
  <Text Key="C170D17E_80098">Mùa hè cùng nhau của chúng ta thế nào? Thú vị chứ?... Vậy bạn cũng thấy thú vị! Tôi chắc chắn đã tận hưởng từng khoảnh khắc!</Text>
  <Text Key="1DD42F81_80099">Bộ trang phục hải tặc này thu hút những linh hồn đồng cảm... Heh, linh hồn hiệp sĩ bóng tối thu hút. Hãy dẫn dắt những hiệp sĩ bóng tối tương lai, đồng minh của tôi!</Text>
