  <Text Key="1D434903_131200">Anemone-sama cũng bị thương nặng... Cô ấy và Precia-san hiện đang được điều trị...</Text>
  <Text Key="BC4B9C6A_131201">Tất cả đều là do sự bất đức và bất cập của ta...! Ta đã không hiểu được Lea-san đang nghĩ gì, và lại hành động đẩy cô ấy vào ngõ cụt...!</Text>
  <Text Key="78DC670F_131202">Không thể nào...! Chuyện này sao có thể là lỗi của Lily-chan được chứ!</Text>
  <Text Key="9F7980C1_131203">Đúng vậy. Dù nhìn từ góc độ nào, kẻ thù đã lừa dối Clear mới là người sai. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="915C88A4_131204">...Này, {playername}. Nếu trạng thái này giống như ta trước khi được hồi sinh, thì có lẽ...</Text>
  <Text Key="17458C78_131205">Nếu cậu sử dụng &quot;Chương trình Hồi Sinh&quot; mà Labyrista-san đã cho... liệu cậu có thể đưa avatar của Clear-san về trạng thái ban đầu không?</Text>
  <Text Key="1044F816_131206">Đúng rồi, có lý lắm...! Nếu ta nhớ không lầm, chương trình đó hiện đang nằm trong avatar của Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="F22A7485_131207">Vâng. Hãy cho ta sức mạnh của cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="12FE8799_131208">Đây chỉ là... suy đoán thôi...</Text>
  <Text Key="C3509D12_131209">Nếu ngọn lửa trên ngực bức tượng băng này là biểu tượng của linh hồn, thì ngọn lửa của Clear-sama nhỏ hơn, kém sáng và suy kiệt hơn so với ngọn lửa của Sheffy-sama trước đây.</Text>
  <Text Key="078D5FDF_131210">Xin lỗi, Clear-sama~</Text>
  <Text Key="3AF2818B_131211">...Bằng cách chạm vào trực tiếp như thế này... Ta có thể cảm nhận rõ hơn. Trái tim đau khổ của Clear-sama. Sự hối hận mạnh mẽ... sự tự trách mình mạnh đến mức dường như đang đè nặng lên ta...</Text>
  <Text Key="F5323A22_131212">Không chỉ linh hồn của Clear-sama suy yếu, những cảm xúc tiêu cực này có thể đang kìm hãm ham muốn được hồi sinh của cô ấy...</Text>
  <Text Key="4DA779AB_131213">...V-Vậy, Lea-san...</Text>
  <Text Key="81C48062_131214">Vậy khác với Sheffy... Ngay cả khi chúng ta dùng &quot;Chương trình Hồi Sinh&quot;, chúng ta cũng không thể đưa avatar của cô ấy trở lại...?</Text>
  <Text Key="0CE1D367_131215">Aaaa! TA RẤT XIN LỖI! XIN HÃY THA THỨ CHO TA, LEA-SAN...!</Text>
  <Text Key="FD66A0FF_131216">...Phân tích thêm nữa... lúc này sẽ khó khăn cho ta... Ta xin lỗi...</Text>
  <Text Key="29CF5259_131217">Trong trường hợp đó, chúng ta sẽ phải tìm cách giúp cô ấy. Thật tốt nếu có ai đó hiểu biết về linh hồn và những thứ tương tự. ...Thực ra...</Text>
  <Text Key="BC3C618F_131218">Tảng băng này sẽ không tan trong khi chúng ta tìm kiếm, đúng chứ? Ở Geo Gehenna rất nóng. Khác với Sheffy, Precia, người tạo ra tảng băng, đã ngất...</Text>
  <Text Key="087D57BF_131219">Ta chắc chắn... rằng sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="56434E91_131220">Tảng băng kia... Có vẻ cùng loại với tảng băng từ Sông Băng Vĩnh Cửu (Cocytus), phía bắc Geo Niflhell. Ta tin rằng nhiệt độ vật lý và những thứ tương tự sẽ không làm tan nó.</Text>
  <Text Key="4F8A00BC_131221">Violet-san nữa! Cô có sao không?! Trông cô tái mét quá...!</Text>
  <Text Key="5D849E56_131222">À... Ta không được. Nhiệt độ của Purgatory này sẽ khiến ta cảm thấy lười biếng lại... &quot;Acedia (Lười biếng)&quot;, &quot;Acedia&quot;...</Text>
  <Text Key="09FD59C3_131223">Xin lỗi vì sự thăm viếng đột ngột. Tôi đã hỏi Mia-san chuyện gì xảy ra... và cô ấy nói rằng mọi người đã tụ tập ở đây...</Text>
  <Text Key="46F1E0FD_131224">Grace-sama! Cô cũng trông không khỏe khoắn. Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="574A0566_131225">...À. Không thể nào. Lisa-san đã phản loạn...</Text>
  <Text Key="DCA05AB4_131226">Vậy thì... Tôi nghe từ Geo Teogonia rằng Wyrm cũng đã bị bắt và đặt trong tình trạng giống như Clear. Điều đó có nghĩa là, Lisa cũng...?</Text>
  <Text Key="0881967F_131227">...Không. Cô ta hoàn toàn tỉnh táo, người đó...</Text>
  <Text Key="D7A56A0F_131228">Có thể... cô ấy đã để thú cưng của mình, Cu-chan, ở với {playername} vì cô ấy không định trở về...?</Text>
  <Text Key="F79DE9D7_131229">Cô ấy nói rằng mình đã trở thành Princess Knight của ai đó và thậm chí mang theo Thiết Bị Hoàng Gia của một gia tộc nhất định được gọi là &quot;Lòng tham&quot;. Cả Công chúa và ta suýt mất mạng trong cuộc ẩu đả đó... thôi, chúng ta đã chết rồi.</Text>
  <Text Key="48C3B1DE_131230">Vậy cả Lisa-san... cũng có một thiết bị hoàng gia? Freyja-san có &quot;Ira (Sân si)&quot;, và người phụ nữ bắt cóc Clear cũng có một...</Text>
  <Text Key="475B5577_131231">Trong trường hợp đó, có phải ba Princess Knights của Vision Empress mỗi người đều có một Thiết Bị Hoàng Gia...?</Text>
  <Text Key="84E2A403_131232">Khốn kiếp, thủ đoạn liên kết khủng khiếp thật...</Text>
  <Text Key="E759D660_131233">Người phụ nữ như quỷ dữ kia... chắc chắn là &quot;Alshat&quot; mà Vision Empress nhắc đến. Bằng cách loại trừ, thiết bị hoàng gia duy nhất còn lại là &quot;Lust (Ái dục)&quot;...</Text>
  <Text Key="DE109080_131234">Bị Lisa đánh bại, chúng ta suýt chết và sử dụng &quot;Cổng&quot; gần nhất. Vượt qua sự xấu hổ, chúng ta đến cầu xin bảo vệ từ Công chúa Nephy Nella... Và giờ chúng ta ở đây.</Text>
  <Text Key="D98C4F91_131235">Nhưng tại sao... cô ấy không tung đòn kết liễu...? Cả Sumire và ta đều đã mất ý thức. Tôi không tin Lisa là người có thể bị lay chuyển bởi cảm xúc hay bất cứ thứ gì tương tự...</Text>
  <Text Key="6638635B_131236">Hơn nữa... Ta xin lỗi, Lord Knight. Mọi người. Có khả năng Lisa đã có được một bản sao của &quot;chìa khóa&quot; để vào phòng trong của Cung Đồng Thạch...</Text>
  <Text Key="9B50C8DD_131237">Hả?! &quot;Phòng trong&quot; là nơi linh hồn của những người chơi &quot;Lost&quot; bị mắc kẹt, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="AFA6A7D6_131238">Đúng vậy. Chìa khóa ấy đã trở thành một với trái tim ta. Nó vẫn còn ở đó...</Text>
  <Text Key="AF3ABF2F_131239">Như ta đã nói trước đó, phòng trong của Cung Đồng Thạch chứa một chức năng cho phép thay đổi cách thức hoạt động của thế giới Geo Niflhell. Ta nghi ngờ rằng đó rất có thể là mục tiêu của Lisa.</Text>
  <Text Key="DD291666_131240">...À! Lea-san cũng... cô ấy đã cố gắng làm một việc tương tự...</Text>
  <Text Key="6FC17C92_131241">Chúng ta đã tăng số lượng bảo vệ cho Neneka-sama và đồng đội của cô ấy khi họ cố gắng vô hiệu hóa các bẫy tại lối vào Cung Đồng Thạch và trước &quot;phòng trong&quot;...</Text>
  <Text Key="4311993C_131242">...Ta đã hiểu sơ lược tình hình. Landosol, Geo Teogonia, Geo Gehenna, và cả Geo Niflhel... đều ở trong trạng thái nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="915AD704_131243">Geo Gehenna cũng...? Nghĩ lại, vị trí của Nephy Nella-sama...</Text>
  <Text Key="E0E453CB_131244">Nephy Nella-sama... để cứu chủ nhân của ta, có vẻ như cô ấy cố ý rơi vào bẫy của kẻ thù... và hiện đang bị mắc kẹt trong một chiều không gian khác...</Text>
  <Text Key="DD2A5404_131245">Không thể nào... Ngay cả Nephy Nella-sama cũng...</Text>
  <Text Key="22748D24_131246">...Về Công chúa. Các ngươi không cần... phải lo lắng...</Text>
  <Text Key="8DD27FA1_131247">Anemone-sama...! Cơ thể của cô vẫn còn...</Text>
  <Text Key="65370941_131248">Ta ổn... Ta đã được điều trị... Các Quái thú... khá là cứng cáp...</Text>
  <Text Key="97AFC4E1_131249">...Cũng vậy cho Công chúa. Nếu cô ấy có thời gian liên lạc với cô, Kokkoro-san... cô ấy chắc chắn sẽ tự trở về... cuối cùng...</Text>
