  <Text Key="DF9D8534_176600">...Tôi biết là bây giờ không nên yêu cầu chuyện như vậy. Nhưng tôi nghĩ là mình không thể kìm nén thêm được nữa.</Text>
  <Text Key="B76DCC58_176601">Kaori, đánh với tôi!</Text>
  <Text Key="364A77FC_176602">Hả? Đánh nhau? Đừng bảo tôi đã làm gì đó khiến bạn khó chịu, Kaya? Nếu vậy thì tôi xin lỗi...</Text>
  <Text Key="6156DF58_176603">À, xin lỗi, tôi không nên gọi là &quot;đánh nhau&quot;. Ưm... Tôi muốn tập luyện. Đúng rồi, chỉ là một trận đấu thân thiện thôi!</Text>
  <Text Key="CEA0DD0E_176604">Àà, thì ra là vậy? Lúc đầu bạn làm tôi bất ngờ~sa. Nếu điều đó khiến bạn vui, Kaya, thì tôi không phiền.</Text>
  <Text Key="96D8DF0F_176605">Nhưng... còn bạn thì sao, {playername}? Tôi đến đây để bảo vệ bạn, nên quyết định cuối cùng thuộc về bạn~</Text>
  <Text Key="FC80814F_176606">Được. Tôi không muốn bỏ bê việc tìm kiếm ký ức của bạn, nhưng bạn có thể dành cho tôi một chút thời gian để làm việc này không?</Text>
  <Text Key="82E74CFA_176607">Tất nhiên~sa! Vậy, hy vọng bạn sẽ dễ dàng với tôi~</Text>
  <Text Key="E96590A1_176608">Cảm ơn. Tất nhiên tôi sẽ cẩn thận, nhưng xin lỗi nếu tôi vấp ngã ở đây và ở kia!</Text>
  <Text Key="6145E332_176609">Hup. Haha, cú đâm đó tuyệt vời~sa.</Text>
  <Text Key="58C08C80_176610">Ugh, vậy còn cái này! Oraoraoraaaa!</Text>
  <Text Key="48E56A71_176611">Ai~sa, Hup! Ois~sa! Ahaha, vui quá~sa!</Text>
  <Text Key="216E0662_176612">Tch, bạn né mọi thứ tôi ném về phía bạn dễ dàng như vậy... Vậy tôi sẽ cho bạn một cú mạnh!</Text>
  <Text Key="9BF585A1_176613">Đến đây! DRACONIC SMASH!</Text>
  <Text Key="770FBD17_176614">Uwah! Cái này trông có vẻ đau, hả? Vậy, như thế này...</Text>
  <Text Key="518B941A_176615">...! Quỹ đạo của cú đấm tôi đã bị chuyển hướng!</Text>
  <Text Key="7E1122E8_176616">Bạn đang để ngỏ~sa!</Text>
  <Text Key="F7B51CAE_176617">Ugh...! Không ngờ cô ấy có thể né được cái đó... Mặc dù chúng ta đều là đấu sĩ, cô ấy là một đối thủ khó đánh bại</Text>
  <Text Key="3C27BE30_176618">Nhưng! Cuộc ẩu đả này còn lâu mới kết thúc~...</Text>
  <Text Key="13E47476_176619">À, dường như có quái vật đến rồi. Kaya, trận tập luyện này sẽ kết thúc ở đây~sa</Text>
  <Text Key="4D144EEA_176620">Khốn nạn, đừng cản đường tôi lúc này! Tránh ra!</Text>
  <Text Key="28DF8BCF_176621">Ugh... Cơ thể thứ này cảm giác như tôi đang đấm vào cao su dày. Nếu nó không ngã với một cú đấm, thì tôi sẽ tiếp tục với một loạt đấm!</Text>
  <Text Key="9E2B7489_176622">Ugah! Khốn nạn, hoàn toàn không có tác dụng... Chúng ta phải rút lui! Các đòn tấn công vật lý sẽ không hạ gục được thứ này—...!</Text>
  <Text Key="D7CE4764_176623">Aha~, so với những quái vật ở các tầng dưới... cái đó khá mạnh~ Kaya, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="ADD66929_176624">Tại sao, làm sao... nắm đấm của tôi hoàn toàn không có tác dụng, vậy tại sao cú đấm của Kaori lại hạ gục nó?</Text>
  <Text Key="73D4ABB6_176625">Hơn nữa, Kaori cũng dễ dàng né được cú đấm mạnh nhất của tôi trong trận tập luyện đó. Chuyện gì vậy?! Có sự khác biệt gì giữa tôi và Kaori?!</Text>
  <Text Key="3506EAC7_176626">...Liệu có thực sự là do sự khác biệt về những điều quan trọng với chúng ta, những gì chúng ta muốn bảo vệ? Nếu vậy, điều đó có nghĩa là tôi, người không có quê hương, không thể đánh bại Kaori sao?</Text>
  <Text Key="133C3A68_176627">Kaya do dự về sức mạnh của chính mình. Cô ấy có thể tìm ra câu trả lời không?</Text>
  <Text Key="0388330F_176628">Kaya, điều này quan trọng với bạn, phải không?</Text>
  <Text Key="ED322942_176629">Chỉ cần đảm bảo không bị thương, cả hai người</Text>
  <Text Key="D407ADAB_176630">Kaya leo lên tháp, vẫn còn choáng váng từ trận đấu trước với Kaori. Khi càng nhiều quái vật xuất hiện, cô ấy chuyển sự bực bội của mình lên chúng.</Text>
  <Text Key="FA0A2DD7_176631">Doraaa!</Text>
  <Text Key="031E9787_176632">Tch, dù đánh bại bao nhiêu quái vật đi nữa, tôi vẫn không hiểu... Điều gì khác biệt giữa tôi và Kaori?</Text>
  <Text Key="DE0BAE56_176633">Hay là... tôi đơn giản là yếu hơn cô ấy nhiều?</Text>
  <Text Key="D8D9E0C4_176634">...Này, Kaya? Có một chút thời gian không?</Text>
  <Text Key="63291832_176635">...! Kaori, cô có nhận ra không?</Text>
  <Text Key="D957A0A4_176636">Ừ, tôi có thể thấy. Những quái vật này khá mạnh~sa</Text>
  <Text Key="6D892B83_176637">Chúng... bản năng nhắm vào đối thủ dễ đánh bại! Kaori!</Text>
  <Text Key="1BA682ED_176638">Nghe rõ rồi~sa! Tôi sẽ đối đầu với từng đứa một!</Text>
  <Text Key="97894269_176639">Ồ, sức mạnh gì! Và thứ này... trông khá vững chắc. ...Tôi có thể thực sự đánh bại nó không? Với nắm đấm yếu ớt như vậy...</Text>
  <Text Key="016F9207_176640">Wawawa~ Quái vật nhanh thật~sa! Không, chưa hết. Động tác của nó giống như một con thú không hình dạng, khó đoán.</Text>
  <Text Key="A1B11C1E_176641">Guah...!</Text>
  <Text Key="CDE0960A_176642">Ôi, cái này sẽ khá khó khăn~sa</Text>
  <Text Key="85A4F4AF_176643">Cái này không tốt... Hãy rút lui trước và chuẩn bị tốt hơn!</Text>
  <Text Key="F67A74A1_176644">Kh... Hiểu rồi~sa!</Text>
  <Text Key="8C9DC6CE_176645">Hah, hah... Tch, những kẻ khốn đó dai dẳng. Cứ thế này, chúng sẽ đuổi kịp chúng ta.</Text>
  <Text Key="B4CFCA64_176646">Này, Kaori, đưa cậu ấy đi chạy. Tôi sẽ xử lý chuyện ở đây.</Text>
  <Text Key="AEE7414E_176647">Điều đó không thể~ Bởi vì chúng ta sẽ đánh bại những quái vật đó~sa!</Text>
  <Text Key="517413ED_176648">Đừng ngốc! Cả bạn và tôi đều không phải là đối thủ của những thứ đó! Ngay cả khi bạn có thể tìm ra cách thắng, Kaori, tôi...</Text>
  <Text Key="21EB8899_176649">Tôi định nói điều này từ trước, nhưng bạn rất mạnh, bạn biết không, Kaya? Nếu chúng ta tập luyện nghiêm túc, sẽ là bất khả thi để dự đoán ai sẽ thắng~sa</Text>
