  <Text Key="F0033ED2_93150">Ư-Ư... Ý cậu là sao...?</Text>
  <Text Key="2AF2EF8A_93151">Tên của Kyaru ở 'thế giới thực'...!?</Text>
  <Text Key="110A98C1_93152">C-Cậu... biết gì về tôi ở thế giới kia chứ...?</Text>
  <Text Key="3A4EA508_93153">Vâng. \nKhông phải nhiều về bản thân cô, mà là về cha mẹ của cô Momochi. \nTình cờ, tôi có quen biết họ khá rõ.</Text>
  <Text Key="E07AAB28_93154">Ở 'bên đó', cha mẹ cô. \nHọ là những người rất nghiêm túc, tuân thủ giới luật và thường xuyên làm từ thiện.</Text>
  <Text Key="65F58492_93155">Tuy nhiên, đáng buồn thay, dường như nỗ lực của tôi để củng cố đức tin của họ đã khiến họ, đẩy cô - con gái họ - quá sức.</Text>
  <Text Key="3A6ED0AD_93156">Ơ, à... à...</Text>
  <Text Key="9F69AAD3_93157">Không chỉ về mặt tài chính. \nHạn chế giờ giấm, bạn bè, và thậm chí chi tiết cuộc sống hàng ngày... \nThật đáng thương.</Text>
  <Text Key="FDB6AE66_93158">Vậy Kiruya-san. Không, Kyaru.</Text>
  <Text Key="F2A550C3_93159">'Con đường này' là nơi cô có thể ngồi quanh chiếc bàn đầy nụ cười cùng bạn bè. Tuy nhiên, cô thì...</Text>
  <Text Key="85E7262D_93160">K-Không...! Dừng lại!</Text>
  <Text Key="278C09A3_93161">Dừng lại! Tôi không muốn nghe chuyện đó...!!</Text>
  <Text Key="EB849954_93162">Nếu cô trở về "thế giới thực". Điều chờ đón cô ở đó là một khác biệt hoàn cảnh giữa hiện tại và trời đất. Đối với một đứa trẻ phụ thuộc vào cha mẹ, đó là một cuộc sống hàng ngày nơi trái tim của chúng bị dập nát với từng hơi thở.</Text>
  <Text Key="15545A51_93163">Nhưng dù sao... cô vẫn muốn trở về? Về 'thế giới thực' không, về 'địa ngục' dành cho cô?</Text>
  <Text Key="C66ABEC7_93164">Ư-Ư-Ư-ủa...</Text>
  <Text Key="54725586_93165">Kyaru-chan!!</Text>
  <Text Key="EFACDDEF_93166">Chủ nhân của tôi!!</Text>
  <Text Key="668D206D_93167">Ngươi là Miroku...?! Ngươi đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="FAAEB21F_93168">Chào ngày tốt lành, Công chúa. Con gái của lão chủ trước của Hướng Dẫn.</Text>
  <Text Key="BEA63192_93169">...!? Tại sao ngươi biết về cha tôi... \nK-Không. Quan trọng hơn, lúc này...!</Text>
  <Text Key="0782C13D_93170">Sao vậy, Kyaru? Mặt cô tái mét...!</Text>
  <Text Key="ECBF048C_93171">Cô có bị thương không, tiểu thư Kyaru? Tôi sẽ chăm sóc cô ngay!</Text>
  <Text Key="C765375D_93172">Hehe.</Text>
  <Text Key="98BB1B7A_93173">Kyaru-san. \n"Gia đình hiện tại" của cô rất tốt bụng và tràn ngập hơi ấm. \n-- Đúng như tôi mong đợi từ chính Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="D0A73C19_93174">...!</Text>
  <Text Key="0D85A922_93175">Cái này...! \nTao sẽ giết mày! \nTao sẽ giết mày, mày...!!</Text>
  <Text Key="BBB6EAD3_93176">Tiểu thư Kyaru!? \nXin hãy bình tĩnh...!</Text>
  <Text Key="E13D70DF_93177">Mọi người, chuẩn bị chiến đấu...!</Text>
  <Text Key="85D2EA71_93178">À! Xin hãy cẩn thận, {playername}-kun! \nXung quanh người đàn ông đó, \nsức mạnh tăng cường của cậu chắc chắn sẽ bị vô hiệu hóa!</Text>
  <Text Key="D0D772AF_93179">T-Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="1E1A0B8A_93180">Ôi chao, xin đừng nhìn tôi như thế. Hôm nay tôi chỉ đến để chào hỏi và nhờ cô một việc.</Text>
  <Text Key="F349384D_93181">Chào hỏi và nhờ việc...?</Text>
  <Text Key="6C161073_93182">Nếu là chào hỏi, chúng ta đã làm hai lần ở Landosol rồi, phải không? \nCậu nói là phải làm lại lần nữa?!</Text>
  <Text Key="819353EC_93183">Không. Không phải tôi</Text>
  <Text Key="8E464D64_93184">Quái vật bí ẩn</Text>
  <Text Key="123FBE4D_93185">Một con quái vật...?!</Text>
  <Text Key="AC2F2125_93186">Cái thứ đó đang theo dõi Miroku?\nTôi không thể tin là mình không để ý nó khi nó ở gần thế...!</Text>
  <Text Key="88CDCE78_93187">Đây là ngọn lửa rực cháy của sự kết thúc.\nTrong thế giới quá khứ, nó là một vật thể chưa hoàn thành bị bỏ rơi và vứt bỏ.\n-- Giờ thì, hãy để tôi chào hỏi mọi người.</Text>
  <Text Key="22CE7DEA_93188">...Q-Quái vật... Nó đang cúi đầu?!</Text>
  <Text Key="E7E5683E_93189">C-Cái đó... hơi... kỳ quặc. Nó không phải quái vật bình thường. Cẩn thận, các cậu...!</Text>
  <Text Key="73F9C2BD_93190">Chắc chắn... Từ từ chuyển động, tôi cảm nhận được một cái gì đó khác với quái vật thông thường... Như là trí thông minh. ...Tuy nhiên, cảm giác khó chịu này là sao...</Text>
  <Text Key="3B53E5D0_93191">Không thú vị sao? Con quái vật bị bỏ lại trong Tháp Sol dường như là một nguyên mẫu được tạo ra để thử nghiệm tiềm năng của "sự tiến hóa".</Text>
  <Text Key="239613A6_93192">Nguyên mẫu, loại...?</Text>
  <Text Key="B6176702_93193">Tuy nhiên, vì nó là dữ liệu ẩn trong quá trình phát triển. \n"Chương trình hành động" sở hữu bởi quái vật thông thường đã không được triển khai...</Text>
  <Text Key="7B742223_93194">Có vẻ như tùy cách sử dụng, nó có thể trở thành quân bài chủ lực của chúng ta. Tôi đã thêm một "bộ não" bên ngoài để xử lý thông tin và cố gắng làm cho nó hoạt động.</Text>
  <Text Key="AE835302_93195">Thế giới... con quái vật đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="98348A7D_93196">Tên của nó là... à, hãy thêm một chút hài hước. Gọi nó là "Vị Thần Khổng Lồ của Ngọn Lửa Tận Cùng" được không?</Text>
  <Text Key="B797E66D_93197">"Vị Thần Khổng Lồ của Ngọn Lửa Tận Cùng"...</Text>
  <Text Key="469A5097_93198">Đó là quân bài chủ lực của cậu...!?</Text>
  <Text Key="745524DE_93199">Nhưng, nhưng mà! \nNó có vẻ không mạnh lắm! \nTôi sẽ xử lý cái này...!</Text>
