  <Text Key="C9B8E08B_132750">Chúng ta sẽ làm ở đây, ngay trước mặt anh trai ư? Nhưng, em thấy xấu hổ lắm, biết không?</Text>
  <Text Key="859B2C12_132751">Em không muốn làm hỏng việc, và hơn nữa, làm điều gì đó như thế này một cách cưỡng ép... Akari sợ lắm.</Text>
  <Text Key="A4E04D96_132752">...Hả? Anh nói em sẽ ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="1ACE018B_132753">Anh... chắc chứ?</Text>
  <Text Key="ECC2E470_132754">...Được rồi vậy.\nEm không nên nghi ngờ lời anh...</Text>
  <Text Key="01B63C59_132755">Tim em đập nhanh quá khi anh nhìn em,\nem không biết có thể giữ bình tĩnh được không, nhưng...</Text>
  <Text Key="79E67386_132756">Được rồi vậy!\nEm sẽ cố hết sức♪</Text>
  <Text Key="C1DCAAFB_132757">Ồ... Ồ, tuyệt quá!\nKhi em làm theo lời khuyên anh đã cho,\nem đã hoàn thành được đến tận cuối!</Text>
  <Text Key="6FD521A4_132758">Em không nghĩ mình từng... cảm thấy như thế này trước đây...</Text>
  <Text Key="1835AE67_132759">Nếu em một mình, em nghĩ mình vẫn sẽ sợ\ngiả cả khi bà lớn đến...</Text>
  <Text Key="69A49451_132760">Nhưng giờ nhờ có sự giúp đỡ của anh,\nem biết mình có thể chơi được cả bản nhạc!</Text>
  <Text Key="0A155C82_132761">Vậy nên... Onii-chan...\nem thực sự vô cùng biết ơn!</Text>
  <Text Key="C6E94A27_132762">Nhưng... chỉ nói bằng lời không thấy đủ\nt để diễn tả lòng biết ơn của em...\nGiá như có một cách đặc biệt nào đó...</Text>
  <Text Key="F77CCC7A_132763">Em biết rồi! Nghe đây, Onii-chan!\nem nghĩ em muốn cảm ơn anh\nbằng chính cơ thể của mình!</Text>
  <Text Key="C88E5869_132764">Em sẽ đổ hết tâm huyết\nvào một màn trình diễn chỉ dành cho anh!</Text>
  <Text Key="26E8E8E4_132765">Heheh!\nHãy ngồi xuống, thư giãn và thưởng thức bản nhạc nhé?</Text>
  <Text Key="B987FAB3_132766">Điều anh vừa thấy là một &quot;giấc mơ&quot; em tạo ra cho anh và Akari\nbằng những mảnh ký ức của anh.\nCó nhận ra gì không? Ừ, em đoán là anh không biết.</Text>
  <Text Key="D8D3BF8C_132767">Hả...?\nEm vừa... ngủ ngay ở đây ngoài trời sao?</Text>
  <Text Key="63673F0F_132768">Em cảm thấy như mình đã có một giấc mơ kỳ lạ nhất.</Text>
  <Text Key="A4841413_132769">...Hả?\nAnh cũng mơ về việc giúp em luyện saxophone sao?</Text>
  <Text Key="8E7E325E_132770">Giống hệt giấc mơ của em...\nTrùng hợp thật là điên khùng!</Text>
  <Text Key="D2A0461C_132771">Anh biết không, anh luôn dạy em\nnhững điều mới mẻ tuyệt vời...\nNhưng, em chưa bao giờ nghĩ anh sẽ dạy em trong cả giấc mơ.</Text>
  <Text Key="FF8C9C36_132772">Chắc vậy nghĩa là anh đã trở thành một phần rất lớn trong cuộc đời em\nđến mức em không thể sống thiếu anh nữa!</Text>
  <Text Key="EF32DB0B_132773">Eheheh! Em thực sự nghiêm túc đấy, biết không?</Text>
  <Text Key="81CD4B14_132774">Em biết rồi, Onii-chan!\nHãy đi đến nơi nào đó anh có thể dạy em rất nhiều ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="0D5B81D8_132775">{playername} và Akari cùng nhau vào hang để lấy một viên tinh thể ma thuật. Khi gặp quái vật, Akari hoảng loạn, nhưng {playername} bế cô ấy chạy. Akari tin tưởng {playername} sẽ bảo vệ mình.</Text>
  <Text Key="8B6717FA_132776">Hôm nay, {playername} đã đồng ý giúp Akari\ntìm hiểu một hang động xa xôi.</Text>
  <Text Key="59DDC09D_132777">Onii-chan, cảm ơn anh rất nhiều vì đã giúp em với việc này!\nGuildmaster của chúng ta yêu cầu chúng ta đi một việc của cô ấy...</Text>
  <Text Key="51C04EA9_132778">Nhưng hôm nay, Onee-chan có việc quan trọng khác...\nem không muốn đi một mình,\nnên thật nhẹ nhõm khi có anh ở đây với em!</Text>
  <Text Key="DCB08756_132779">Việc đó là gì vậy?\nỒ, chúng ta chỉ cần lấy\nmột viên tinh thể ma thuật hiếm từ sâu trong hang này.</Text>
  <Text Key="D0F8EC5B_132780">Đây không phải hang có quái vật,\nnên sẽ không nguy hiểm chút nào!</Text>
  <Text Key="9914A0C3_132781">Em biết điều đó trong đầu, nhưng...\nĐ-đây khá tối.\nNó khiến em hơi lo lắng...</Text>
  <Text Key="626BDAC1_132782">Aaaaaahhhhh!</Text>
  <Text Key="F00D3A16_132783">K-không thở được...</Text>
  <Text Key="A0A9BAF6_132784">Cảm giác mềm mại... trên cánh tay mình...?!</Text>
  <Text Key="A6105398_132785">À, em xin lỗi...\nNh-Nhưng em sợ lắm...</Text>
  <Text Key="E3FB1AD6_132786">Ồ, đồ khốn dâm! Đây không phải lúc để làm chuyện đó!</Text>
  <Text Key="F19A90A4_132787">E-Em nghe thấy tiếng động!\nCứu, Onii-chan! Có thứ gì đó đang ẩn nấp gần đây!</Text>
  <Text Key="3ABB78BE_132788">...Hả? Chỉ là nước chảy?\nMay quá... Đột ngột quá, khiến em giật mình...</Text>
  <Text Key="4A8B1C0C_132789">Nhưng anh biết không, Onii-chan...\nCánh tay anh to và khỏe thế... Chà...\nChỉ cần nắm vào thôi đã khiến em cảm thấy an toàn rồi...</Text>
  <Text Key="244E9977_132790">Khó đi khi em bám vào anh như thế này phải không?\nỪ-ừ, đúng là vậy...\nEm muốn ở như thế này lâu hơn, nhưng em sẽ buông...</Text>
  <Text Key="7C4D5ED3_132791">Ư-ừm... Onii-chan...\nem vẫn còn sợ, vậy chúng ta ít nhất nắm tay nhau được chứ?</Text>
  <Text Key="09AAE17B_132792">Yayyy!\nEheheh... Điều đó khiến em cảm thấy khá hơn nhiều!\nĐược rồi, hãy đi hoàn thành việc nhỏ này!</Text>
  <Text Key="7E2003F5_132793">Nhìn kìa, Onii-chan! Em nghĩ đây là cuối hang rồi!\nVậy, ừm... Viên tinh thể đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="CA36F75B_132794">Ồ! Em tìm thấy rồi!\nGiờ chúng ta chỉ cần mang nó về!</Text>
  <Text Key="31740665_132795">M-Một con quái vật?!\nEm nghĩ là không có quái vật trong hang này!\nOnii-chan... G-Giờ phải làm sao?!</Text>
  <Text Key="B2E8E064_132796">Chạy thôi.</Text>
  <Text Key="A9CB1436_132797">Wahh! À-Onii-chan-! Anh đang làm gì...?!\nAnh định bế em ra khỏi đây ư?!\nN-Nhưng... Ý anh là, trong vòng tay anh như thế này...?</Text>
  <Text Key="51C69E03_132798">...Ừ, không... Em nghĩ em không phiền...\nThực ra, cái này hơi đáng yêu...</Text>
  <Text Key="577D096A_132799">Được rồi... Em sẽ tin tưởng anh chăm sóc mình...\nVậy nên nhẹ nhàng nhé?</Text>
