  <Text Key="3219B040_34000">Họ bắt đầu điều tra để trừ tà những linh hồn ác nhưng không tìm thấy thực thể. Đêm đó, khi đang nghỉ ngơi, Shinobu, Ranpha và {playername} gặp các hiện tượng tâm linh. Kuuka và Skull Father đang trong trạng thái chết tạm thời.</Text>
  <Text Key="A765F1FB_34001">{playername} và bạn bè được giao nhiệm vụ trừ tà những linh hồn chiếm hữu cơ sở nghỉ dưỡng bãi biển và bắt đầu điều tra bên trong.</Text>
  <Text Key="92359CA8_34002">...Phew. Chúng ta đã hoàn thành việc tuần tra bên trong cơ sở. Có vẻ không có dấu vết nào của linh hồn, mặc dù...</Text>
  <Text Key="7CCD64A6_34003">Không manh mối, hử? Chúng ta nên làm gì?</Text>
  <Text Key="CAE391AE_34004">Chà, chúng ta có thể đợi chúng xuất hiện, phải không? Chủ yếu ở những bãi biển có phụ nữ đẹp, hay, bạn biết đấy, bãi biển có phụ nữ đẹp, và... bãi biển có phụ nữ đẹp!</Text>
  <Text Key="C2D1CE43_34005">Không được đâu, Ba. Ba chỉ muốn đi biển với phụ nữ đẹp thôi.</Text>
  <Text Key="B3AE97D6_34006">Trong tình huống như thế này... Vâng, tôi hiểu rồi. Hãy thử giao tiếp với chúng. Đó là thứ họ gọi là &quot;Giao tiếp với linh hồn.&quot;</Text>
  <Text Key="37FFA4D8_34007">Giao tiếp với linh hồn...? Làm thế nào để làm điều đó?</Text>
  <Text Key="94FDEBC5_34008">Chúng ta cùng tạo thành một vòng tròn, nắm tay và thử giao tiếp với các linh hồn. Chúng ta có thể trích xuất được một số thông tin.</Text>
  <Text Key="205A3337_34009">Hiểu rồi. Tạo thành vòng tròn và nắm tay... À! Sadist-san, Đ-Đừng bất ngờ nắm tay tôi như thế!</Text>
  <Text Key="261C225C_34010">Xin lỗi vì đã làm bạn ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="BDDEDF4B_34011">Tay Kuuka đổ mồ hôi nhiều quá...</Text>
  <Text Key="2E0FABAA_34012">K-Kuuka, đừng có ảo tưởng kỳ quái... như mong đợi từ người có rối loạn nhân cách...! Tôi vô tình theo sau và phát ra âm thanh lạ... gufufu~♪</Text>
  <Text Key="EB6BB571_34013">&quot;Này, sao lại thế này?&quot; ...Có vẻ bạn muốn nói điều đó!? Gufufufu... điều đó khiến tay tôi càng đổ mồ hôi hơn...♪</Text>
  <Text Key="699EBE47_34014">K-Kuuka-san, đừng có ảo tưởng kỳ lạ. Chúng ta không thể đồng bộ như thế này... và tôi đang nhận được những suy nghĩ không trong sạch từ bạn...</Text>
  <Text Key="6A8CBADC_34015">Cái gì...?! Kuuka-san, không thể nào {playername}-san lại làm điều như thế, phải không...?</Text>
  <Text Key="FDD98FFA_34016">Không, như... Tôi không biết tại sao... Suy nghĩ của Kuuka-san đang chảy vào tôi... phần tôi muốn bị người đó đối xử khắc nghiệt...</Text>
  <Text Key="B0788092_34017">Shinobu, bạn có đang đỏ mặt không?</Text>
  <Text Key="32C4CEAE_34018">Hả! K-Không, chỉ là tưởng tượng của tôi! Quan trọng hơn, hãy tập trung và thử giao tiếp...! Hãy cùng nhau kêu gọi các linh hồn!</Text>
  <Text Key="5509DD6C_34019">V-Vâng, hãy tập trung...\nTập trung, tập trung...</Text>
  <Text Key="ED9D4B6F_34020">...Hợp tác...</Text>
  <Text Key="712EBBF4_34021">Bạn vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="69CA35CB_34022">À... Không, không có gì...</Text>
  <Text Key="34C5C834_34023">...Hợp tác, hử?\nLàm thế nào để làm điều đó...?</Text>
  <Text Key="907B9349_34024">...Kết hợp ý thức...?\nTôi nên làm gì...? Ờ-Ờ, thì...</Text>
  <Text Key="B0256D89_34025">Làm việc cùng nhau với mọi người...?</Text>
  <Text Key="FBC99078_34026">...Hừm. Việc này không diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="55730CF7_34027">À...! Ực...</Text>
  <Text Key="5695F5FD_34028">Tch! Thất bại thật~ Chính vì thế tôi ghét loại việc nửa vời này!</Text>
  <Text Key="8E642E20_34029">Thôi nào, Ba, ngay từ đầu ông còn không tham gia. Ông thậm chí còn không có tay.</Text>
  <Text Key="74335DFC_34030">Ranpha-san...? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="28EE3C35_34031">A-Có lẽ bạn đang mệt~? Tôi hiểu~ Kuuka cảm thấy tim đập thình thịch và khó thở bí ẩn khi Kuuka nắm tay với Sadist-san~ *thở dồn dập*...!</Text>
  <Text Key="55F76F11_34032">Tim đập thình thịch? Khó thở? B-Bạn ổn chứ?</Text>
  <Text Key="875ADADA_34033">Tôi ổn... có lẽ. *thở dồn dập*</Text>
  <Text Key="CC76893C_34034">Có vẻ bạn không ổn... Có lẽ chúng ta nên dừng lại ở đây?</Text>
  <Text Key="81AB324D_34035">Để tôi dẫn bạn đến phòng tôi sẽ ở.</Text>
  <Text Key="09C0EB56_34036">Cảm ơn. Vậy... hãy nghỉ ngơi trong phòng của chúng ta.</Text>
  <Text Key="43BF974A_34037">Ba và Kuuka-san sẽ nghỉ ngơi trong phòng bên cạnh. Họ chắc đã mệt từ cảnh lộn xộn.</Text>
  <Text Key="2BCBC072_34038">V-Vâng... Họ có vẻ rất sôi nổi...</Text>
  <Text Key="8392DC8B_34039">Vâng. Chỉ xem họ thôi cũng đã mệt... Ranpha-san, bạn ổn chứ?</Text>
  <Text Key="19E2E017_34040">Hả...? Tôi...?</Text>
  <Text Key="85C1E699_34041">Vâng. Sau buổi Giao tiếp với linh hồn, bạn có vẻ hơi buồn, nên tôi đã lo lắng.</Text>
  <Text Key="49615E2C_34042">Lo lắng...? Ực... Xin lỗi vì đã khiến bạn cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="E53761F5_34043">Hả...? Tại sao bạn lại xin lỗi?</Text>
  <Text Key="5ADC179D_34044">Chà, bạn biết đấy... Tôi cảm thấy như mình đã làm phiền bạn với sự bất an của mình...</Text>
  <Text Key="060EB29F_34045">Và việc phép thuật trước đó thất bại... Chắc chắn là lỗi của tôi...</Text>
  <Text Key="FF182101_34046">Tôi không chắc về điều đó. Có lẽ các linh hồn đã từ chối phép thuật, nên chúng ta không thể kết luận đó là lỗi của bạn.</Text>
  <Text Key="6B1333CB_34047">Nh-Nhưng... Tôi cảm thấy như mình không thể đồng bộ với mọi người...</Text>
  <Text Key="DE935B32_34048">Làm việc cùng nhau trong một nhóm như thế này... Tôi không quen với nó... Tôi hoàn toàn không hiểu hợp tác và đồng bộ... Vì vậy... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="0443BEC6_34049">Vâng. Tôi hiểu rồi. Bạn đã cảm thấy lo lắng về việc tham gia hành động nhóm.</Text>
