  <Text Key="51D6C2B7_63000">...Tôi nên đi tìm câu trả lời một lần nữa. Từ đỉnh tòa tháp đó, đến thế giới nơi Hiyori-chan và những người khác đang ở... Hả?</Text>
  <Text Key="1763917F_63001">Funyaa?</Text>
  <Text Key="C2B0AB3C_63002">Umbra, nắm lấy tôi! Đây rồi... SỨC MẠNH TỐI ĐAAA...</Text>
  <Text Key="55022359_63003">...AAAAAAAAaaaaahhhh!!!</Text>
  <Text Key="FD08E9E0_63004">T-Tôi không nghe nói gì về điểm đến là bầu trời cả! Tôi phải làm gì đó...! Cứ thế này, trước khi gặp Isla, tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="6F86B844_63005">Hiyori-chan!!</Text>
  <Text Key="183D44D1_63006">Islaaaa!!? Tôi sắp đánh cậu rồi! XIN HÃY TRÁNH NEEEEEE!!!</Text>
  <Text Key="D0702C48_63007">Ahaha, đúng là cậu mà, lo lắng cho người khác trong tình huống như thế này, Hiyori-chan! Được rồi, được rồi! Chút nữa sang trái... Thực ra sang phải! .........Đi thôi!!</Text>
  <Text Key="396D18BD_63008">Ahaha, bắt hay!</Text>
  <Text Key="2CCCFDF3_63009">Haa... hah... cậu đã cứu tôi...!</Text>
  <Text Key="B2E9F39F_63010">Đã lâu rồi, Hiyori-chan! Chà, đây là cuộc gặp gỡ khá sôi nổi mà♪ Ahahahaha!</Text>
  <Text Key="82E2EA65_63011">WAAAAAAHHHHHHHH!! Tôi nhớ cậu quá, Islaaa!!!</Text>
  <Text Key="33022AB5_63012">Hiyori đột ngột xuất hiện trong thế giới sao chép của Isla. Không ai biết rằng sự xuất hiện của cô ấy sẽ là chất xúc tác làm rung chuyển thế giới.</Text>
  <Text Key="5D9839CA_63013">Đây là câu chuyện nắm bắt tương lai vượt qua sự reset...</Text>
  <Text Key="F04ACCD3_63014">Shinatsu</Text>
  <Text Key="E54165C9_63015">Cư dân</Text>
  <Text Key="88920E4D_63016">Bà cụ</Text>
  <Text Key="D28D7C6F_63017">Con trai</Text>
  <Text Key="9CFCF967_63018">Umbra</Text>
  <Text Key="18759EDE_63019">Nhớ những cuộc phiêu lưu của chúng ta ở Thế Giới Cơ Sở không!</Text>
  <Text Key="F0B626F4_63020">Tôi nhớ tất cả rồi, đừng lo♪</Text>
  <Text Key="22589805_63021">Sau khi được tái hợp lần đầu tiên sau một thời gian, Isla và Hiyori đang tràn ngập hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="BC222760_63022">Hiyori-chaaan!!!</Text>
  <Text Key="04BAAC79_63023">Islaaa!!!</Text>
  <Text Key="4E8F404A_63024">Ahaha, đã lâu thật rồi! Tôi nhớ cậu quá, Hiyori-chan!</Text>
  <Text Key="525DEA02_63025">Tôi cũng vậy, Isla! Tôi rất vui khi thấy cậu vẫn khỏe! Nhưng tôi không ngờ mình lại bị dịch chuyển lên trời -- nếu không có cậu, tôi đã chết rồi!</Text>
  <Text Key="38B6B710_63026">Ahaha, cậu biết không, tôi đã thực sự sốc? Tôi vừa vô tình ngước lên và thấy thứ gì đó rơi từ Tòa Tháp Mặt Trời -- tôi không bao giờ nghĩ rằng đó lại là cậu, Hiyori-chan!</Text>
  <Text Key="5690D80F_63027">Ahaha... Xin lỗi, xin lỗi. Khoan đã, Tòa Tháp Mặt Trời...?</Text>
  <Text Key="B6BD8451_63028">EEEEHHHHHHHH?!</Text>
  <Text Key="EBB7B8EF_63029">Khoan đã, Isla?! Đây không phải Landosol, mà lại có Tòa Tháp Mặt Trời ở đây! Hơn nữa nó còn có màu khác!</Text>
  <Text Key="8867A798_63030">Ahaha, phản ứng tốt đấy, Hiyori-chan♪ Thủ đô của thế giới này không phải Landosol, mà là Sarasalia! Chính vì vậy nên Tòa Tháp Mặt Trời mới có ở đây!</Text>
  <Text Key="26CC8665_63031">Đó là sự khác biệt lớn nhất giữa thế giới này và Thế Giới Cơ Sở. Tôi là Quản Trị Viên ở đây, và mọi người đều hơi khác một chút, nhưng chính thành phố thì không thực sự khác biệt lắm.</Text>
  <Text Key="CE44050D_63032">Ồ! Cô ấy trông giống hệt Lady Isla! Này, Lady Isla! Cô này là ai vậy?!</Text>
  <Text Key="A9B852A7_63033">À, ừm... Em gái tôi! Tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="95CB0782_63034">Eeeehhh? Cậu có em gái?! Tuyệt vời! Onee-san, tên cậu là gì?!</Text>
  <Text Key="7DED0778_63035">...À. Xin chào, tôi là Hiyori! Cảm ơn vì đã luôn chăm sóc Big Sis Isla!</Text>
  <Text Key="DDC4A68C_63036">Ra vậy! Tôi cũng đang nghĩ về bộ đồ kỳ lạ của cậu... Ôi trời, tôi phải đi học rồi!</Text>
  <Text Key="51837C97_63037">À, khoan, Onii-chaaaan! Tạm biệt, Lady Isla! Lady Hiyori!</Text>
  <Text Key="192D0214_63038">...Toh. Có chuyện gì vậy, Hiyori-chan?</Text>
  <Text Key="1CEF1BE9_63039">...Những đứa trẻ đó, tôi đã thấy chúng trước đây ở thế giới của tôi. Nhưng chúng... Không, không có gì! Vậy đây là thế giới của cậu, Isla...!</Text>
  <Text Key="81F7BBF5_63040">Chào mừng, Hiyori-chan. Đến với Thế Giới Sao Chép của chúng tôi♪ Đùa thôi. Làm khá tốt phải không?</Text>
  <Text Key="3A048B64_63041">Ahaha, có lẽ tôi đã làm cậu cảm thấy khó chịu? À, tôi biết rồi, vì chúng ta đang ở đây, hãy đi tham quan đi! Tôi sẽ dẫn cậu đi!</Text>
  <Text Key="BABF5123_63042">Nhưng trước tiên, hãy thay đồ đi! Bộ đồ của cậu nổi bật quá. Hơn nữa trời nóng, phải không? Vậy thì, ĐI THÔI♪</Text>
  <Text Key="29754630_63043">Cùng lúc đó. Đây là Thế Giới Sao Chép do Shinatsu giám sát. Tên máy chủ: &quot;Cor Caroli&quot;...</Text>
  <Text Key="55A720A7_63044">Phía trên cao, một Tòa Tháp Mặt Trời bằng ngọc bích hiện ra, và cảnh quan xa lạ bên dưới là...</Text>
  <Text Key="1098AD37_63045">...Vậy đây là Togoku mà tôi đã nghe nói nhiều.</Text>
  <Text Key="546844CE_63046">Tôi không ngờ điểm dừng chân đầu tiên trong thế giới này lại là ở đây. Không khí cảm giác như Oedo... Hoặc đúng hơn, là ngược lại.</Text>
  <Text Key="2EDF75A4_63047">Nếu tôi nhớ không nhầm, Oedo là một thị trấn được xây dựng để lan truyền văn hóa Togoku. Vậy đây là bản gốc. Đúng không, Shinatsu?</Text>
  <Text Key="97DE731B_63048">...? Shinatsu...?</Text>
  <Text Key="329A7D53_63049">...Hm, sao vậy?</Text>
