  <Text Key="59BBD276_132100">Vậy hôm nay chúng ta lại đi tuần tra nhé. Là quỷ Giáng sinh, hãy cùng nhau trao tặng tình yêu thương nào.</Text>
  <Text Key="A34991E1_132101">À, đúng rồi... Trước đó, tôi có thể hỏi bạn một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="C2959C9D_132102">Io, đây là bài tập về nghỉ đông của tôi. Đó là về tình yêu mà tôi nghĩ đến.</Text>
  <Text Key="4618A51A_132103">Ồ, cảm ơn nhiều lắm♪ Bạn viết cho tôi! Tôi không thể chờ đọc nó được!</Text>
  <Text Key="4300E986_132104">Hehe. Sau khi dành Giáng sinh với {playername}, Io, Floe và những người khác, và đối mặt với chính mình lần nữa, tôi đã có thể tiếp tục viết.</Text>
  <Text Key="9936A6E7_132105">Đúng là Rilael. Tôi đã hoàn toàn quên. Tôi cũng phải viết...</Text>
  <Text Key="DF7EFBC0_132106">Ồ? Vậy thì hôm nay chúng ta đi tuần tra trong khi nói về tình yêu nhé? Tôi nghĩ chúng ta cũng có thể sắp xếp lại suy nghĩ của Floe.</Text>
  <Text Key="CF060495_132107">Bạn chắc chứ...?</Text>
  <Text Key="59774011_132108">Vâng, tất nhiên rồi. Chúng ta là những quỷ Giáng sinh trao tặng tình yêu. Vậy đi thôi nào♪</Text>
  <Text Key="37853D9B_132109">Alcese 3 phút luyện kim</Text>
  <Text Key="C343BE7A_132110">Tôi tự hào về bản thân</Text>
  <Text Key="99F5906C_132111">Một trải nghiệm thú vị, nhập học</Text>
  <Text Key="FAFD2AF2_132112">Tôi không biết ở đây có một trường học sôi động như vậy. Thật xấu hổ khi phải thừa nhận, nhưng trái tim tôi đang đập thình thịch. Nếu tôi mắc lỗi, xin đừng ngần ngại mắng tôi, được chứ...?</Text>
  <Text Key="010E2001_132113">Cảnh một nhà mạo hiểm tân binh cố gắng chạy quanh thật giống Kando! ★ Ư, hức... Khoan, làm sao để nước mắt chảy ra nữa đây?</Text>
  <Text Key="85A6A4AA_132114">Tại sao bạn trông có vẻ vui vẻ như vậy...? Tại sao bạn lại lo lắng cho chúng tôi? ...Tôi không hiểu...cảm xúc của Misora như thế nào...</Text>
  <Text Key="321612FA_132115">Tôi đã nghỉ hưu</Text>
  <Text Key="6A3B519C_132116">Rằng tôi nên được trao một nơi để thuộc về... Rằng tôi không nên chọn...</Text>
  <Text Key="769117B0_132117">Đó là thứ tôi đã sống vì.</Text>
  <Text Key="47C19A3C_132118">Lần đầu tiên, chúng ta đã chọn và bảo vệ kho báu theo ý chí tự do của mình. Đó là Landosol.</Text>
  <Text Key="43B25DB0_132119">Việc được giao phó nhiệm vụ như vậy vượt quá khả năng của tôi. Tôi không thể đủ cảm ơn sự hướng dẫn của anh, Nii-sama.</Text>
  <Text Key="8A82BBF6_132120">Anh trai đang dõi theo chúng ta. Nào, hãy chiến đấu đến cùng! Chúng ta là guild Nhà mạo hiểm... Alter Maiden!</Text>
  <Text Key="6697B029_132121">Vâng! Nn!</Text>
  <Text Key="9F7C4D88_132122">Tôi đã có thể trao đổi nhiều vật phẩm này với giá rẻ, vì vậy tôi sẽ cho bạn cả. Hehe♪ Nếu bạn dùng kỹ năng Alchemy Master Mar Secret Negotiator của tôi, bạn sẽ có nhiều thời gian dư thừa. ...Hả? Bạn muốn xem? Thôi được, chỉ lần này thôi, nhé? Ahem.</Text>
  <Text Key="B8D836A7_132123">Này, này, chú~. Sono~, tôi không có tiền chút nào~... Tôi ước gì chú giảm giá... Pfft... Như thế này được không?</Text>
  <Text Key="0D88364E_132124">Phần thưởng đăng nhập Giáng sinh</Text>
  <Text Key="04B3642A_132125">Ồ, cơ thể tôi trông khá săn chắc... Này, bạn xây dựng nó như thế nào?</Text>
  <Text Key="ED2497A3_132126">Hả? Tôi không làm gì đặc biệt cả. Chỉ chơi bên ngoài bình thường.</Text>
  <Text Key="F78752C3_132127">Hmm, tôi hiểu rồi—trẻ con thật sự di chuyển nhiều, nhỉ...*Nhai nhai* Àa, nhai mực khô khi nằm là thứ tuyệt vời nhất trên đời~</Text>
  <Text Key="3975209A_132128">Này này, Sono-chan. Tôi cảm thấy cơ thể Iroha mà bạn đang dùng có vẻ yếu đi một chút~</Text>
  <Text Key="D4587EBD_132129">T-tôi không nghĩ vậy...?...Ừ, có lẽ tôi nên xây dựng một chút sức bền...</Text>
  <Text Key="6102B01B_132130">Yay! Vậy thì hãy đi chơi bên ngoài!!Chúng ta sẽ giả vờ không thể về nhà cho đến khi bắt được 10,000 con bọ cánh cứng!!</Text>
  <Text Key="3AB4F42D_132131">Tôi sẽ chết trước khi sức bền của tôi được cải thiện.</Text>
  <Text Key="EE7DC97D_132132">Này— Rui-chan, Iroha cũng muốn làm luyện kim!</Text>
  <Text Key="FC1378CB_132133">Hả? Vẫn còn quá sớm cho Iroha-chan.</Text>
  <Text Key="0E10F753_132134">Đúng vậy, Iroha—đừng ích kỷ.</Text>
  <Text Key="EDDD9CE7_132135">Uuu... Gì... Chỉ muốn làm một món quà đầy ắp lòng biết ơn cho Rui-chan và Sono-chan yêu quý...</Text>
  <Text Key="9B96FB34_132136">"Iroha..." "Iroha-chan..."</Text>
  <Text Key="678EC80E_132137">Được rồi. Vậy muốn thử không?</Text>
  <Text Key="4AA5AA16_132138">Yay yay!! Vậy thì thêm nguyên liệu—!! Đá thuốc súng và~ Cỏ nổ và~ Bụi cháy—</Text>
  <Text Key="6159652A_132139">Rồi đuôi Wild Griffon. Iroha, nhờ cậu đấy.</Text>
  <Text Key="34F72C96_132140">Được rồi! Sẽ về trước bữa tối—! Vậy Rui-chan, yoroshiku~!</Text>
  <Text Key="5B650FD0_132141">Vâng vâng. "Thuốc đổi cơ thể" xịt~♪</Text>
  <Text Key="09974BF0_132142">Được rồi!! Chế độ tốc độ Iroha!!</Text>
  <Text Key="F839BC37_132143">Nhanh quá</Text>
  <Text Key="67EE622F_132144">Yay~! Cùng với Onii-chan♪ Mimi rất vui~♪</Text>
  <Text Key="85FC60D4_132145">Được rồi, mọi thứ đang diễn ra suôn sẻ cho đến giờ.\nNguyên liệu tiếp theo cần thêm là...</Text>
  <Text Key="D7C2814F_132146">Tiếp theo là cái này.</Text>
  <Text Key="43047DA4_132147">Cái này?</Text>
  <Text Key="56628D5E_132148">Đừng khịt mũi và cười—chỉ cần nói cho tôi biết~</Text>
  <Text Key="05747975_132149">Tôi nói đó là phân.</Text>
