  <Text Key="9F850220_55600">Mình có thể cử động cơ thể một cách tự do.\nMình có thể chạy mà không mệt ngay lập tức.\nThế giới... trông thật đầy màu sắc.</Text>
  <Text Key="AA1110EE_55601">Đây là Huyền Thoại Astrum...</Text>
  <Text Key="CB1E496E_55602">Nơi đây... là một thế giới hoàn toàn mới!</Text>
  <Text Key="74B4CB1E_55603">Mình nên đi đâu trước đây... mình có thể đi bất cứ đâu, phải không?\nÔi, thứ mà Rajinikanth tạo ra... Cổng Dịch Chuyển!\nĐể mình dùng nó♪</Text>
  <Text Key="3A652509_55604">Ôi trời!\nCao thế!? Có phải là núi lửa ở kia không?</Text>
  <Text Key="4F07044E_55605">Nóng quá!\nMình đang đổ mồ hôi... Hehe, mình chưa bao giờ cảm thấy thứ gì như thế này trước đây.</Text>
  <Text Key="7E2C1516_55606">Đẹp quá...\nChắc chắn bạn sẽ không bao giờ nhìn thấy thứ gì như thế này trong thực tế.</Text>
  <Text Key="E1DD0ADA_55607">Một cánh đồng cát không bao giờ kết thúc.\nBạn sẽ gặp rắc rối nếu lạc ở đây.</Text>
  <Text Key="B50156E8_55608">Tất cả những nơi mình có thể nhìn thấy──</Text>
  <Text Key="5F457705_55609">Mình có thể đến bất kỳ nơi nào trong số đó──</Text>
  <Text Key="BDDDA93D_55610">Giống như một giấc mơ──!</Text>
  <Text Key="41E4DFC8_55611">Hehe──♪</Text>
  <Text Key="3542F0A4_55612">──Bạn nghĩ sao về thế giới này?</Text>
  <Text Key="CC0CD392_55613">À, hãy bắt đầu bằng lời chào.\nRất vui được gặp bạn.</Text>
  <Text Key="A7D0FC1B_55614">À, rất vui được gặp bạn.\nKhông biết bạn có phải là...</Text>
  <Text Key="84208049_55615">Tên tôi là Minerva.\nNếu bạn tham gia vào dự án này, chắc hẳn bạn đã nghe nói về tôi.</Text>
  <Text Key="86CEEB2B_55616">Đúng vậy.\nBảy Vương Miện đã nói về bạn rất nhiều.\nRa vậy, bạn chính là Minerva...</Text>
  <Text Key="FDF00DDC_55617">...Mình nghĩ thế giới này... thực sự tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="BEDB71DA_55618">Hiện tại chỉ có mình ở đây, nhưng một khi game này được phát hành, chắc chắn sẽ có vô số người đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="C4F4609E_55619">Ra vậy.\nĐiều đó khiến mình rất vui.</Text>
  <Text Key="A5574F02_55620">Vâng, nó được thiết kế với mục đích đó.\nKhông còn nghi ngờ gì, nhiều người sẽ tiếp cận với 『Huyền Thoại Astrum』 và bước vào thế giới này.</Text>
  <Text Key="D71EC96E_55621">Hehe...♪</Text>
  <Text Key="4588C0BC_55622">──Bạn có điều gì ước muốn không?</Text>
  <Text Key="F56E8446_55623">...Một ước nguyện?</Text>
  <Text Key="240514DF_55624">Vâng. Nếu bạn có thể thực hiện một ước nguyện, bạn sẽ ước gì?</Text>
  <Text Key="C0256B4B_55625">Câu hỏi bất ngờ thế.\nMột ước nguyện... một ước nguyện, hử...</Text>
  <Text Key="040FCA9A_55626">...Không có gì.</Text>
  <Text Key="2594B3CD_55627">Lúc đó... trước khi mình bị cuốn vào dự án, mình nghĩ mình sẽ nói vậy.</Text>
  <Text Key="6A8534A5_55628">Nhưng giờ đây, câu trả lời của mình sẽ là:──</Text>
  <Text Key="C6E0595C_55629">──Mình muốn dẫn dắt những người đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="FD6276C7_55630">...Dẫn dắt...</Text>
  <Text Key="5B19CEF1_55631">Đây là... một thế giới lý tưởng mà mình chỉ có thể mơ tới.\nĐó là điều mình thấy thú vị về Huyền Thoại Astrum.\nMình muốn cho mọi người đến đây thấy sự thú vị đó.</Text>
  <Text Key="569EF709_55632">Bạn không muốn dùng ước nguyện cho bản thân sao?\n\"Bạn\" trong thực tế, hiện tại──</Text>
  <Text Key="354765F7_55633">Minerva là... một AI tuyệt vời, phải không?\nBạn sẽ biết rồi, đúng không?\nLiệu ước nguyện của mình có chân thành hay không.</Text>
  <Text Key="A8CAD160_55634">...Chắc chắn.\nƯớc nguyện này dường như đến từ sâu trong trái tim bạn, không có động cơ ẩn sau.</Text>
  <Text Key="F243FB09_55635">Có vẻ như tôi vẫn còn nhiều điều cần học về con người.</Text>
  <Text Key="636D3810_55636">...Hehe, cố lên.\nBạn là người quản trị thế giới này mà.</Text>
  <Text Key="0528E127_55637">Vậy thì, với tư cách người quản trị, hãy để tôi yêu cầu bạn một việc.</Text>
  <Text Key="DAD2FF20_55638">Ames.\nTôi muốn bạn dẫn dắt cư dân của thế giới này.</Text>
  <Text Key="A9504AF0_55639">...Ý là...</Text>
  <Text Key="807E9DA1_55640">Về tên, để xem. Nếu muốn phản ánh hình dạng của bạn,\n\"Fairy Dẫn Đường\" có thể hơi cứng nhắc.\nMột cái tên như \"Fairy Hướng Dẫn\" sẽ phù hợp hơn.</Text>
  <Text Key="E1F75D50_55641">Fairy tồn tại đầu tiên, một tổ tiên cho tất cả những người đến sau.\n...Tôi muốn bạn đóng vai trò đó.\nBạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="D2AC7DDE_55642">......đó là......</Text>
  <Text Key="B61EBD3D_55643">Ước nguyện của mình... đó là tất cả những gì mình có thể mong đợi...!</Text>
  <Text Key="4A04371D_55644">...Minerva.\nVai trò đó... mình muốn đóng nó.</Text>
  <Text Key="2C18D53F_55645">Ra vậy.\nVậy thì, thỏa thuận đã được kết.</Text>
  <Text Key="CD677F5A_55646">Cảm ơn vì đã chấp nhận, Ames.\nĐây là một món quà nhỏ, từ tôi dành cho bạn.</Text>
  <Text Key="C99F6BA2_55647">Ôi trời...!\nĐôi cánh đẹp thế... thật sự giống như của một fairy...!</Text>
  <Text Key="B1C4F775_55648">......\nNhưng... Minerva.\nDù bạn đã tặng mình đôi cánh đáng yêu này, mình không nghĩ mình sẽ tồn tại được lâu...</Text>
  <Text Key="A33F7D31_55649">Ames, đặt tay lên tôi.</Text>
