  <Text Key="2C163303_30250">Tên thật của tớ là Vikala. Thần bảo hộ phương Bắc, Vikala. Và cũng là chủ đền Chuột nữa! Rất vui được gặp cậu♪</Text>
  <Text Key="D839BF81_30251">Chủ đền Chuột của Togoku... Thật sao?! Là cậu, thật sao, Vicky?!</Text>
  <Text Key="B38B837B_30252">Cảm ơn, cảm ơn cậu~♪ ...Nhưng mà, giờ thì cậu hiểu lợi ích của bộ tai chuột này rồi chứ? Rõ ràng cậu không còn lựa chọn nào khác ngoài đồng ý rồi! Nào, thử xem hai cậu có hợp với tớ không♪</Text>
  <Text Key="98F050F5_30253">C-Cả ba chúng ta cùng đeo sao?! Không, chuyện đó... Này? Chắc chắn cả {playername} cũng thấy xấu hổ... phải không? Aha ha...</Text>
  <Text Key="A17FF861_30254">Quyết định nhanh thật?!</Text>
  <Text Key="7DA4C535_30255">Được rồi! Cứ tự nhiên chọn bộ tai chuột nào cậu thích đi. À, tất cả đều có cùng kiểu dáng nên cậu không cần phải lo lắng đâu!</Text>
  <Text Key="1F2A2967_30256">V-Vậy thì... T-Tớ cũng mua một bộ!</Text>
  <Text Key="4D98CABB_30257">Ha ha! Phải vậy chứ! Cảm ơn, cảm ơn cậu~♪</Text>
  <Text Key="EBBEF7B1_30258">Vikala, một cô gái từ Togoku tự xưng là chủ đền Chuột. Khi gặp cô ấy, Djeeta và {playername} không khỏi cảm thấy rạng rỡ trong bầu không khí vui tươi mà Vikala bao bọc họ.</Text>
  <Text Key="37F382FF_30259">Đêm hôm đó――Hai người vẫn tiếp tục thưởng thức chợ đồ cũ sau khi chia tay Vikala, và sau bữa tối, họ trở về nhà.</Text>
  <Text Key="5D019578_30260">Chợ đồ cũ vui quá! Tớ còn mua được cả bản đồ kho báu nữa! Và cả bộ tai chuột của bản thân...</Text>
  <Text Key="9BC2D5A8_30261">T-Tai chuột để lần sau cũng được, được chứ? Không, tớ sẽ không đeo đâu dù cậu nhìn tớ như thế. Hai đứa mình cùng đeo thành đôi thật ngượng với tớ... Khoan, hả? Có người chạy ở kia kìa. Không biết là ai nhỉ?</Text>
  <Text Key="A975D3EE_30262">À, {playername}-san!</Text>
  <Text Key="96881F20_30263">Lâu rồi nhỉ, Karin! Sao cậu vội vã thế?</Text>
  <Text Key="E735DFC4_30264">Đúng lúc quá. Thực ra, tớ muốn nói chuyện với cậu, {playername}-san...</Text>
  <Text Key="430145DD_30265">Ồ, chắc là khó nói khi tớ cũng ở đây. Vậy tớ sẽ...</Text>
  <Text Key="F63A34DD_30266">Ồ, chờ chút! Thực ra... Ưm, có chuyện khó khăn đang xảy ra. Và giờ yêu cầu hội guild sẽ rất khó khăn.</Text>
  <Text Key="26012E51_30267">Nên... Djeeta, cậu giúp tớ nghe chuyện này sẽ là một sự giúp đỡ rất lớn! Cậu có thể dùng sức mạnh của mình giúp tớ không?</Text>
  <Text Key="F3620925_30268">T-Thật sao, là tớ? Tớ chưa hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng... Nếu cậu thấy tớ ổn, tớ chắc chắn sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="5518ACBE_30269">Cảm ơn cậu rất nhiều! Vậy thì... Hai cậu, hãy đi theo tớ. Trước khi nói về chuyện đang xảy ra, có người tớ muốn hai cậu gặp trước.</Text>
  <Text Key="C4D8961F_30270">Hiểu rồi! Đi thôi, {playername}!</Text>
  <Text Key="97E8A845_30271">Tớ mang người giúp đỡ về rồi. Nào, hai cậu. Vào trong đi.</Text>
  <Text Key="406A87DB_30272">Xin lỗi vì đột ngột vào... ...Hả? Hình như không có ai ở đây.</Text>
  <Text Key="B30092D1_30273">Lạ thật. Cô ấy đi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="BAEC6C2F_30274">............À... Ư-Uhm...</Text>
  <Text Key="5BC2A51F_30275">Hả? Tớ nghĩ tớ vừa nghe thấy tiếng gì đó...</Text>
  <Text Key="7179C4C1_30276">Ở chỗ tối kia hả? *nhìn chằm chằm*</Text>
  <Text Key="6E195BC5_30277">.........Eek.</Text>
  <Text Key="436A6415_30278">Ồ, thế là cô ở đây rồi. Xin lỗi vì để cô đợi. Tớ mang theo vài người đáng tin cậy rồi đây, Vikala!</Text>
  <Text Key="396048D6_30279">Rất vui được gặp... Khoan, sao? Cậu vừa nói "Vikala"...?</Text>
  <Text Key="AE1B8A6E_30280">À, à... Ưưưu...</Text>
  <Text Key="AA752CE5_30281">Một cô gái ủ rũ với một cái tên quen thuộc cúi đầu khó chịu trước ánh mắt của Djeeta và những người khác. Đó là Vikala, cô gái vui tươi họ vừa gặp ở chợ đồ cũ.</Text>
  <Text Key="DFBAA5CF_30282">Không phải lễ hội sao?</Text>
  <Text Key="11B61893_30283">Các cậu đến mua cái đó sao?</Text>
  <Text Key="0E94F3E8_30284">Khí cầu nặng đến đâu?</Text>
  <Text Key="4F8CDF2A_30285">Bản đồ...!</Text>
  <Text Key="E0352E81_30286">Tuy nhiên dấu X không nằm ở lâu đài.</Text>
  <Text Key="23856D2C_30287">Tớ sẽ đến chùa vào dịp Tết.</Text>
  <Text Key="E435A256_30288">Vicky, cậu là người sử dụng linh hồn sao?</Text>
  <Text Key="D20FBC82_30289">Tớ mua một bộ!</Text>
  <Text Key="99FD190E_30290">Sao cậu không đeo chúng?</Text>
  <Text Key="29EAA40C_30291">Karin!</Text>
  <Text Key="3D288DA8_30292">Có người ở góc kia.</Text>
  <Text Key="EFEF737C_30293">Chào mừng! Các cậu thấy sao?</Text>
  <Text Key="C227D5A0_30294">Nếu thích, xin mời xem qua!</Text>
  <Text Key="D109EE8D_30295">E he he♪ Mua được một món tốt thật~♪</Text>
  <Text Key="5427D2D3_30296">Đúng là một món mua được với giá rẻ</Text>
  <Text Key="1EE0CE32_30297">Này!</Text>
  <Text Key="40F2E0DE_30298">Tớ không nghĩ tớ sẽ tìm thấy thứ tuyệt vời thế này</Text>
  <Text Key="7A106959_30299">Cứ tiếp tục thôi và ghé thăm đủ loại cửa hàng!</Text>
