  <Text Key="B998A25C_132850">Ừ-ừ thì tất nhiên là em xúc động rồi!\nAnh có biết anh đến muộn bao lâu không?\nEm tưởng anh gặp chuyện gì rồi!</Text>
  <Text Key="DEA41E22_132851">Chuyện nhỏ mà...? Thật sao...?\nVậy anh thậm chí còn không định nói lý do đến muộn sao?</Text>
  <Text Key="87AF122F_132852">Em lo cho anh lắm, biết không!\nEm tưởng anh bị thương, hay còn tệ hơn...!\nEm thực sự tưởng anh gặp nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="CEEE8B83_132853">Và giờ anh xuất hiện rồi lại chẳng giải thích gì?!\nAnh ghê quá! Em không nói chuyện với anh nữa!</Text>
  <Text Key="A2AD28AA_132854">*thở dốc*... *thở dốc*...\nCó lẽ chạy trốn hơi quá...\nNhưng lỗi tại anh chứ, không phải em!</Text>
  <Text Key="26ABA762_132855">*thở dốc*...\nEm chạy tới tận nơi có tầm nhìn yêu thích này\nNhưng em ước được đến cùng Onii-chan...</Text>
  <Text Key="A755B92A_132856">Anh chỉ là đến muộn thôi...\nCó lẽ em phản ứng hơi quá...\nChắc chắn anh có lý do riêng của mình...</Text>
  <Text Key="61BC736E_132857">Đúng rồi!\nEm đã quyết định. Em sẽ quay lại và xin lỗi!</Text>
  <Text Key="088E7B52_132858">Ể-ủaaaa?!\nMột con quái vật?!\nỔ-ổn rồi, giờ phải làm sao?! Thời điểm tồi tệ nhất!</Text>
  <Text Key="B59DA5DD_132859">Em phải chạy thôi!\nDù... nó trông không mạnh lắm,\ncó lẽ em nên đánh nó?... Không, chạy chắc chắn an toàn hơn-</Text>
  <Text Key="EC0D624E_132860">A-aaaahhh!\nKhôngoooo!</Text>
  <Text Key="33DEDD88_132861">Bảo vệ Akari.</Text>
  <Text Key="A0BFA740_132862">Onii-chan?!\nAnh đã nhận đòn tấn công của quái vật thay em...!</Text>
  <Text Key="2D2EA9AB_132863">Chỉ là vết thương nhẹ thôi...? N-nhưng...!</Text>
  <Text Key="4633A3B9_132864">Hả? Th-thế là làm vậy đây, hả?!\nEm chạy rồi, em chạy rồi, anh có thể buông em ra được rồi!</Text>
  <Text Key="DA803BA3_132865">Em không thấy quái vật đuổi theo nữa...\nEm nghĩ chúng ta đã thoát được nó.</Text>
  <Text Key="86EA0744_132866">Ơ-ơ, nghe này, Onii-chan...\nCảm ơn anh vì đã cứu em.\nVà, ơ... Em xin lỗi vì đã giận anh lúc nãy.</Text>
  <Text Key="20A8CF2D_132867">Là anh mới là người nên xin lỗi.</Text>
  <Text Key="99284698_132868">Không, không phải lỗi của anh đâu.\nEm tò mò tại sao anh đến muộn, nhưng...\nỒ, em không ý đó-</Text>
  <Text Key="A4A65D55_132869">...Hả? Cái gói này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="A3E787F2_132870">Một món quà cho em?!\nAnh đến muộn vì mua cái này trên đường sao?</Text>
  <Text Key="A0E87BA2_132871">Vậy anh không muốn giải thích vì hy vọng sẽ bất ngờ em... Em xin lỗi, em thậm chí không nghĩ tới điều đó...</Text>
  <Text Key="10108D5B_132872">Cảm ơn anh vì món quà, Onii-chan!\nEm mở nó được chứ?\nEm tò mò bên trong có gì!</Text>
  <Text Key="BDE54FD9_132873">Đây là... bộ đồ lót anh chọn cho em trước đó!\nỒ, nó đẹp quá!\nEm sẽ nghĩ tới anh mỗi khi em mặc nó!</Text>
  <Text Key="8247F856_132874">Nhưng... em không thể tin anh đã quay lại đó một mình...</Text>
  <Text Key="3B459DEB_132875">Hả?! Anh nhờ Yori giúp đỡ sao?</Text>
  <Text Key="4363E4A8_132876">...Hả. Vậy sao.\nAnh đã đi chơi với chị em của em trước khi gặp em.</Text>
  <Text Key="D3A67436_132877">Được rồi! Em sẽ trở thành cô gái dễ thương nhất thế giới!\nDễ thương hơn cả Yori! Anh chờ xem!</Text>
  <Text Key="F8077161_132878">Vì một lý do nào đó, Akari đột nhiên dường như quyết tâm hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="98E870B6_132879">Với sức mạnh của Ameth, {playername} và Akari có một giấc mơ. Akari biểu diễn với ban nhạc diễu hành tại công viên giải trí và cảm thấy lo lắng vì khán giả đông. Tuy nhiên, khi thấy Onii-chan, cô lấy lại bình tĩnh và biểu diễn thành công.</Text>
  <Text Key="3A98D9FB_132880">Một ngày nọ, {playername} tình cờ gặp Akari trong thị trấn,\nthen bỗng một ánh sáng kỳ lạ bao quanh họ.</Text>
  <Text Key="FBF291A7_132881">Aaahh!\nỂ-ủa?! Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="408CEABC_132882">Onii-chan...\nĐây là... cảm giác thật kỳ lạ...\nEm-em-em đang bay đi mất!</Text>
  <Text Key="980AAA2F_132883">Vô ích rồi...\nCứ tiếp tục thế này, em chắc chắn sẽ gặp nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="35F8239B_132884">Ồ, Onii-chan!\nChào anh. May quá gặp anh ở đây!\nThực ra, chỉ nhìn thấy mặt anh thôi em đã cảm thấy khá hơn rồi!</Text>
  <Text Key="28545EDC_132885">Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="60AC3B0B_132886">Hả?!\n...Aha...\nAnh thực sự nhìn thấu em, phải không?</Text>
  <Text Key="9D4FFF1B_132887">Thực ra... ban nhạc diễu hành của trường em\nsẽ biểu diễn trong một cuộc diễu hành tại công viên giải trí...</Text>
  <Text Key="31554613_132888">Em đã luyện tập cho nó từ lâu rồi,\nnhưng chưa bao giờ tốt...</Text>
  <Text Key="0C1D598F_132889">Ồ, em biết rồi!\nNếu em chơi một chút cho anh nghe bây giờ,\nanh có thể nói cho em biết ý kiến được chứ?</Text>
  <Text Key="5ED037A8_132890">Em không thực sự biết gì về âm nhạc...</Text>
  <Text Key="76B3F38A_132891">Ồ! Cảm ơn anh nhiều lắm!\nNhư Onii-chan mà!</Text>
  <Text Key="EBFA244E_132892">Chỉ cần cho em ý kiến chân thật thôi.\nEm đã tự luyện tập lâu như vậy,\nđến mức em không thể biết mình làm đúng hay sai nữa...</Text>
  <Text Key="915FA4E6_132893">Anh là người duy nhất em có thể tìm đến!\nVì vậy... làm ơn? Anh sẽ làm điều này cho em chứ?</Text>
  <Text Key="175BE83F_132894">Được rồi, thì... Thử xem nào!</Text>
  <Text Key="43667B80_132895">Nh-như thế nào...?\nNghe có ổn không?</Text>
  <Text Key="102BA558_132896">Nghe rất hay.</Text>
  <Text Key="936057E1_132897">Anh thực sự nghĩ vậy?!\nYay!</Text>
  <Text Key="46499749_132898">...Hehe.\nKhi em nghĩ mình làm điều đó cho anh,\nt somehow cảm thấy tốt hơn mọi khi.</Text>
  <Text Key="1C4152A3_132899">Ở ngày lớn, sẽ có rất nhiều người xem...\nKhi em nghĩ đến việc biểu diễn trước tất cả mọi người,\ntim em đập nhanh quá...</Text>
