  <Text Key="5310CA19_96600">Nếu tôi phải nói, thì đó có phải là "thiếu năng lực"~? Dù sao đi nữa, cũng hoàn toàn không đủ để ngăn cản chị gái đã nhận được tình yêu của em trai. Nhưng mà, vẫn còn thiếu xót nhiều♪</Text>
  <Text Key="06A9AC33_96601">Hừm! Tôi cũng sẽ không thua đâu! Tôi sẽ làm vì cậu, tên boss khốn kiếp!</Text>
  <Text Key="A67FE825_96602">Tôi cũng sẽ làm! Tôi sẽ giúp cậu hết sức có thể! Ngay cả khi đó là vì Master, người đang làm việc chăm chỉ bên ngoài!</Text>
  <Text Key="61FB0006_96603">Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="0385B2CA_96604">Vâng, thưa ngài! \nTrước tiên, chúng ta phải hội hợp với cô Pecorine và những người khác!</Text>
  <Text Key="DE3A0BE3_96605">Bên trong cơ thể phức tạp của vị thần khổng lồ, giống như một mê cung. Khi {playername} xua tan quái vật, cậu tìm kiếm đồng đội. Người đầu tiên cậu gặp lại là──</Text>
  <Text Key="DE49129E_96606">Tôi nói chuyện với [Diabolos] đã tham gia cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="C475CEDF_96607">Chúng tôi tìm kiếm guild tiếp theo.</Text>
  <Text Key="CF470432_96608">Hụ, hụ... \nAnh traiiii ơi...!</Text>
  <Text Key="0BCE8018_96609">Các cậu, tôi tìm thấy rồi~!</Text>
  <Text Key="E8452576_96610">May quá. \nTôi không biết phải làm gì khi chúng ta tách ra, nhưng...</Text>
  <Text Key="B34B1424_96611">Ối! Mấy tên này vẫn còn đến nữa...!?</Text>
  <Text Key="5BC4DEE6_96612">Chúng ta sẽ nói chuyện sau!\nCường hóa cho tôi, {playername}!</Text>
  <Text Key="B67E8355_96613">...Thôi nào. Có vẻ như chúng ta đã xử lý được quái vật xung quanh đây rồi.</Text>
  <Text Key="AE789369_96614">Tôi mừng là chúng ta đã gặp được {playername} sớm. \nShinobu, bói toán hay thật...!</Text>
  <Text Key="55C8204F_96615">Không có gì. \n... Tuy nhiên, bên trong phức tạp và giống mê cung. \nTìm kiếm Quả Cầu Mặt Trời ở đây thật phiền phức, phải không?</Text>
  <Text Key="EF29A779_96616">Trời nóng và có nhiều quái vật, tôi không chịu nổi~ \nAi đó mang cho tôi một chú púding lạnh~</Text>
  <Text Key="C94D2AA7_96617">Trời nóng quá... Akari cảm thấy như sắp tan chảy...</Text>
  <Text Key="47114499_96618">Này, cậu không thể khoe mẽ nhiều như vậy được, Akari!</Text>
  <Text Key="07F48F07_96619">Nhưng, có mát không? \nChúng ta cùng làm mát nhé, Onee-chan?</Text>
  <Text Key="6508CCE3_96620">Ái, đừng cố cởi đồ của tôi...!</Text>
  <Text Key="09999A58_96621">...Dù sao đi nữa, đây là một không gian kỳ lạ, phải không? Tôi nghe nói là có thể nhảy qua không gian bên trong cơ thể quái vật, nên tôi tưởng tượng một nơi sinh học hơn...</Text>
  <Text Key="DF60695C_96622">Hừm. Tàn tích của một tòa nhà, thấm đẫm phép thuật, được rải rác xung quanh như pháo đài của chúng ta. Vậy chính thứ đó tạo thành bộ khung hỗ trợ hình dạng của quái vật.</Text>
  <Text Key="CD14E4BA_96623">Ra vậy... Vậy, chúng không phải sinh vật sống, mà là những sinh thể phép thuật. Và tên boss địch đang kiểm soát và thao túng chúng...</Text>
  <Text Key="C38D1467_96624">Giống như linh hồn tôi dường như đang khiến bộ sọ này di chuyển!</Text>
  <Text Key="68DEA444_96625">Quy mô khác, Cha.</Text>
  <Text Key="CA62AD4C_96626">...Eris, hử? Cô sở hữu một sức mạnh còn đáng sợ hơn cả những lời đồn.</Text>
  <Text Key="2172B35D_96627">Tôi thấy thật khó chịu. Dù trong hoàn cảnh nào, nghĩ rằng chúng sẽ đốt thế giới thành tro tàn bằng sức mạnh đó. Thế giới này, vốn nên do tôi cai trị, sẽ không cho phép!</Text>
  <Text Key="BEE3A8C1_96628">Thế à! \nTôi chán ăn chỉ có púding caramel rồi!</Text>
  <Text Key="0D008F71_96629">...Thế giới này có thể bên trong một trò chơi, nhưng tôi không cảm thấy gì cả. Nhưng tôi sẽ không để nó kết thúc bằng game over như thế này...!</Text>
  <Text Key="4D975A03_96630">Đúng rồi, Onee-chan! Trước tiên, chúng ta phải tìm những công chúa đã mất!</Text>
  <Text Key="DA65ED61_96631">Shinobu! \nGiống như trước, tìm mọi người bằng bói toán của cô!</Text>
  <Text Key="002E61E7_96632">Vâng. Tôi cũng không có nhiều tự tin... Dòng phép thuật bị xáo trộn, nên dường như phép thuật liên lạc cũng khó kết nối. Có vẻ như không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thử xem.</Text>
  <Text Key="3DE08BDA_96633">Nhanh lên. Sẽ có những người không thể chiến đấu đúng cách mà không có sức mạnh từ {playername}, bất kể các guild quân sự của chúng ta.</Text>
  <Text Key="DF843657_96634">Bên trong cơ thể mê cung phức tạp của vị thần khổng lồ. Khi {playername} đá văng quái vật, cậu tìm kiếm đồng đội. Và rồi, cậu gặp phải...</Text>
  <Text Key="9FB2C5B2_96635">"Vâng!" \n"Được!"</Text>
  <Text Key="6FADE57B_96636">Thở phào, tôi được cứu rồi.</Text>
  <Text Key="9C046B25_96637">Cảm ơn rất nhiều!\nĐó là thời điểm tốt cho Kishi-san!</Text>
  <Text Key="6B7D40C1_96638">Bởi vì tôi đã nghe bài hát của mọi người.</Text>
  <Text Key="36D3C022_96639">Hehehe. Tôi nghĩ rằng tôi có thể xác định hướng đi từ tiếng vọng của giọng nói các cậu.</Text>
  <Text Key="43120A65_96640">Không chỉ {playername}-san, mà có vẻ như cậu ấy cũng vô tình thu hút quái vật...</Text>
  <Text Key="BE9ADE7E_96641">Nhưng. Những người bạn đã đến để nghe bài hát của chúng ta, \nkhông chỉ là {playername}-san và những người khác.</Text>
  <Text Key="073E010B_96642">...X-Xin chào... \nThực ra... chào buổi tối?</Text>
  <Text Key="17CC5DB0_96643">Cảm ơn vì đã giúp tôi, Ranpha-san!</Text>
  <Text Key="3783A558_96644">K-Không... không có gì...</Text>
  <Text Key="11788971_96645">Giọng hát của Ranpha-san thực sự sở hữu sức mạnh vĩ đại, phải không?</Text>
  <Text Key="560C1EBD_96646">Đúng đúng ♪\nỒ, đúng rồi!</Text>
  <Text Key="54093EE3_96647">Này Ranpha-san♪\nRanpha-san, cô cũng quan tâm đến idol sao?</Text>
  <Text Key="BC3C6227_96648">Hả...?! \nM-Một idol...?</Text>
  <Text Key="F9614CF7_96649">Đúng ♪\nCô sẽ mặc một bộ trang phục lấp lánh và hát trên sân khấu!\nSẽ vui lắm!</Text>
