  <Text Key="57DC012D_131450">Có thể nhận ra chỉ bằng một cái liếc thôi mà đúng là tuyệt thật, Akino-san... Đúng vậy, đó là do Tamaki-san làm đặc biệt cho tôi ở tiệm của cô ấy.</Text>
  <Text Key="04AEA3B7_131451">Vậy thì đây chắc chắn là món quà từ cô dành cho tôi rồi, Saren-san! Hơn nữa, lại còn là taiyaki từ tiệm của Tamaki-san nữa...!</Text>
  <Text Key="7516D70C_131452">Vậy thì, không chần chừ nữa...!</Text>
  <Text Key="21188853_131453">À, đợi một chút! Tôi chưa giải thích về vị đâu...!</Text>
  <Text Key="0ACF5EE1_131454">*nhai* ...Mmm!!?</Text>
  <Text Key="65C22767_131455">S-Sao cái này...!? Ngọt... Không, mặn! Hình dáng như taiyaki, nhưng lại không phải taiyaki!?</Text>
  <Text Key="3FA7BA0F_131456">Đó là lý do tôi cố ngăn cô lại... Thật sự, cô làm nó trông như một trò phạt vậy.</Text>
  <Text Key="B460010F_131457">Đó là một loại taiyaki đặc biệt mà Tamaki-san làm ở tiệm của cô ấy. Món quà của tôi dành cho cô, Akino-san... "Yakisoba Taiyaki".</Text>
  <Text Key="A0D131B0_131458">Y-Yakisoba taiyaki, cô nói sao?!</Text>
  <Text Key="013A7250_131459">Ch-Chắc chắn rồi...! Kết cấu mịn màng này và mùi hương của nước sốt thơm phức! Đây không phải bánh mì yakisoba, mà là "Yakisoba Taiyaki"!</Text>
  <Text Key="B28815D5_131460">...Hả?! Saren-san, có thể... cô đang cố thuyết phục tôi thử một loại sản phẩm mới như một món quà?! Để tôi có thể chinh phục cả thế giới với "Yakisoba Taiyaki" này!</Text>
  <Text Key="96C75340_131461">Á! Ý tưởng TUYỆT VỜI quá, Saren-san!!!</Text>
  <Text Key="6CA00489_131462">Không, không phải vậy! Ý tôi không phải thế đâu!</Text>
  <Text Key="F5FAD8D8_131463">Hả? Tôi sai sao?</Text>
  <Text Key="77590C4F_131464">Đó là, ừm... Tôi nên diễn tả thế nào đây...</Text>
  <Text Key="7E05F343_131465">Nó thể hiện tình cảm của tôi dành cho cô, Akino-san... Có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="B4898DE5_131466">Thật sự, dạo này tôi đã suy nghĩ nhiều lắm. Cô biết đấy, tôi không phải là cô gái nhà giàu bẩm sinh như cô, Akino-san. Vì vậy tôi nghĩ rằng mình nên tặng cô một món quà đặc biệt...</Text>
  <Text Key="6C093150_131467">Nhưng... Tôi cảm thấy có gì đó không ổn. Điều tôi muốn tặng cô... là thứ tôi có thể tặng. Thứ tôi muốn tặng cô, bởi vì cô là CÔ.</Text>
  <Text Key="874FF861_131468">...Cuối cùng, tôi nghĩ đây là thứ thể hiện tôi tốt nhất!</Text>
  <Text Key="4D1255B4_131469">Saren-san...</Text>
  <Text Key="A94901F4_131470">...Hehe. Tôi rất... thực sự rất vui.</Text>
  <Text Key="9412E22C_131471">Cảm ơn cô rất nhiều, Saren-san!!</Text>
  <Text Key="CD83117C_131472">T-Tôi không nghĩ cô sẽ vui đến thế, nhưng... Cô thực sự chắc chắn đây là ổn chứ?</Text>
  <Text Key="006463CF_131473">Tất nhiên! Với tôi, thứ này quý giá hơn cả kim cương! Thực tế, sẽ là một sự lãng phí khủng khiếp nếu giữ một hương vị tuyệt vời như thế này, được làm hoàn hảo bởi Saren, chỉ giới hạn trong khoảnh khắc này!</Text>
  <Text Key="076C7B42_131474">Đúng rồi! Hai chúng ta... không, cả Tamaki-san nữa, sẽ bán loại taiyaki này như một sản phẩm hoàn toàn mới! Một cơn sốt lớn gần như chắc chắn!</Text>
  <Text Key="F507F040_131475">Cô vẫn còn ở đó!? Ý tôi là, yakisoba taiyaki có lẽ đã tồn tại ở đâu đó rồi...!</Text>
  <Text Key="856F0A8A_131476">Và trong khi chúng ta đang làm vậy, hãy gửi chúng như một phần viện trợ cho {playername} và Công Chúa của tôi nữa!</Text>
  <Text Key="4818F97C_131477">Dừng lại, Akino-san! Pecorine có lẽ sẽ thích nó, chắc chắn... nhưng chúng ta vẫn sẽ là một phiền toái lớn! Ugh, thật sự... tôi vừa mở hộp Pandora ở đây rồi sao!?</Text>
  <Text Key="BF1C955A_131478">Khách hàng 2</Text>
  <Text Key="1DC924B1_131479">Khách hàng 1</Text>
  <Text Key="579333F0_131480">Khách hàng 3</Text>
  <Text Key="EE9C2E3C_131481">Học sinh Học viện Sakuraba</Text>
  <Text Key="543B0A38_131482">Saren Tamaki</Text>
  <Text Key="BEFF9504_131483">Giờ tắm của Công Chúa</Text>
  <Text Key="16FDF848_131484">Maho và Kaori nhận được yêu cầu từ Lind và Vrum, và đang tham gia trấn áp quái vật trên đồng bằng 'Gio Teogonia'.</Text>
  <Text Key="C0257027_131485">──Teyaahhhh!!</Text>
  <Text Key="F3030ED4_131486">Miracle Mahorin, Kururinpa~☆</Text>
  <Text Key="41B0CED7_131487">Tốt! Chúng ta đã xử lý được những con quái vật tụ tập bên bờ sông!</Text>
  <Text Key="F1C944A4_131488">Với việc này, mọi người có thể yên tâm. Giờ thì, chúng ta có thể thư giãn thưởng thức một buổi dã ngoại trong khi ngắm nhìn những bông hoa macaron...</Text>
  <Text Key="DCF6C49F_131489">──Guoooooooo!</Text>
  <Text Key="820AC12A_131490">Á! Con quái vật đó vẫn còn đang cử động... Maho, cẩn thận!!</Text>
  <Text Key="241A257E_131491">Hả...? Kaori, sao cô ôm tôi...?</Text>
  <Text Key="78EB06CB_131492">Con quái vật chắc hẳn đã đến giới hạn! Chỉ cần chúng ta có thể tránh được đòn tấn công của nó...!</Text>
  <Text Key="8BEE7F40_131493">Chà, chúng ta kết thúc trong sông do đà... Xin lỗi nhé~? Con quái vật đang nhắm vào Maho.</Text>
  <Text Key="8BA0B612_131494">Chà, tôi thực sự bất ngờ... Nhưng cô đã cứu tôi, Kaori. Cảm ơn cô♪</Text>
  <Text Key="EC0CFA5D_131495">Ahaha, không cần cảm ơn tôi~! Tôi chỉ làm điều tự nhiên thôi~♪ Hơn nữa, chúng ta đều đã ướt rồi, đúng không~</Text>
  <Text Key="4E722A91_131496">Không sao~ Con quái vật dường như đã hết sức rồi, và tốt là cả hai chúng ta đều không bị thương.</Text>
  <Text Key="014C0AC6_131497">Tuy nhiên, con sông này... Không phải nước chảy mà là rượu cider? Miệng tôi cảm thấy sủi bọt.</Text>
  <Text Key="4F5D216E_131498">Ahaha, nếu chúng ta khô như thế này, nó có thể trở thành một vấn đề phiền phức~ Hãy dời buổi dã ngoại sang thời gian khác~</Text>
  <Text Key="4FFA61D6_131499">Được rồi, hãy đến 'Lâu đài Parfait' như Lind đề xuất~</Text>
