  <Text Key="2090CDCC_21300">Bạn có biết về Landosol không?</Text>
  <Text Key="EB61F704_21301">K-Khoan đã, chuyện gì vậy!?\nSao đột nhiên nắm lấy vai Akari!?</Text>
  <Text Key="519C23E2_21302">Ưm... Landosol là gì vậy?</Text>
  <Text Key="6A43D2C4_21303">Đây là về trò chơi à?\nNếu vậy thì tôi chưa nghe nói...\nỒ, là trò mới à?</Text>
  <Text Key="B3D49168_21304">Ái chà!\nAnh trai!?\nAnh đi rồi hả!?</Text>
  <Text Key="C1489D3F_21305">Thằng kia sao vậy, trời ơi!</Text>
  <Text Key="4188B656_21306">Tôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra...?</Text>
  <Text Key="A3862665_21307">S-Senpai!? Anh phát hiện em đang xem rồi hả!?</Text>
  <Text Key="84254178_21308">X-Xin lỗi...!\nAnh đang vội,\nthế nên em đã mất cơ hội gọi...!</Text>
  <Text Key="26A27BC7_21309">Hả?\n...Landosol?</Text>
  <Text Key="F2F6D2DE_21310">Xin lỗi, tôi chưa bao giờ nghe nói...\nT-Tôi sẽ tìm hiểu cho lần sau!!!</Text>
  <Text Key="2ED7B3CA_21311">Ái chà, {playername}-senpai...!?</Text>
  <Text Key="EEBFCDDC_21312">S-Sadist-san!?\nLà chuyện gì vậy?\nNếu cô tấn công em mạnh thế...!</Text>
  <Text Key="1D037B09_21313">Hả? Anh muốn hỏi em điều gì?\nC-Có phải anh... muốn biết về cái này cái kia của em và...</Text>
  <Text Key="62EE71A3_21314">Lan... do... sol?\nĐó là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="98C650F9_21315">Đây là Sadist-san chúng ta đang nói về,\nchắc chắn là từ ngữ kích động nào đó...!\nAnh muốn em nhắc lại nó trong khi anh hạ nhục em, phải không!?</Text>
  <Text Key="B15CC052_21316">Khoan- Hả? Sadist-san?\nSadist-saaan!? Cô đi đâu rồi!?</Text>
  <Text Key="103C8B49_21317">Rima-rima?\n(Landosol...)</Text>
  <Text Key="007B8F4F_21318">Rima, Rima-rima...\n(Xin lỗi, em không chắc đó là gì...)</Text>
  <Text Key="21DBF047_21319">Không ai biết về Landosol...?</Text>
  <Text Key="8603F0EE_21320">Chuyện gì đang xảy ra...?</Text>
  <Text Key="1F954403_21321">À... Ưm!</Text>
  <Text Key="68F9D837_21322">Hả? Anh ấy không nghe thấy em?\nAnh ấy đang mải suy nghĩ với vẻ mặt nghiêm nghị đó...</Text>
  <Text Key="5FC45060_21323">Và mọi người trông hơi khác so với bình thường...</Text>
  <Text Key="7C1D04D1_21324">Vậy còn cái này!?</Text>
  <Text Key="489461F6_21325">Ôm!</Text>
  <Text Key="C851E6E7_21326">Sức mạnh này!</Text>
  <Text Key="A37063E3_21327">À, cuối cùng cũng nhận ra rồi?\nThật tuyệt khi anh nhận ra em chỉ qua giọng nói☆</Text>
  <Text Key="852B8AA3_21328">À, giờ anh chú ý rồi!\nNhưng, em không chắc anh nên phân biệt một cô gái theo sức mạnh của cô ấy?</Text>
  <Text Key="E62859B0_21329">{playername}-kun... phải không?</Text>
  <Text Key="4B4F1396_21330">Là em đây!</Text>
  <Text Key="79C62D78_21331">Pecorine, từ Guild Ẩm Thực!</Text>
  <Text Key="7CDDED2D_21332">Mang theo không khí như thường lệ,\nPecorine xuất hiện trước {playername},\nngười hoàn toàn không biết chuyện gì đã xảy ra với mình.</Text>
  <Text Key="EFAC5F7C_21333">{playername} đi bộ trên phố cùng Pecoline. Trên đường đi, anh chạm mặt bạn bè ở Guild Ẩm Thực, nhưng anh không nhớ đã kết nối với họ ở Landsor. Hơn nữa, ngay khi ngày sắp kết thúc, một hiện tượng bí ẩn tấn công họ.</Text>
  <Text Key="7BC8DFA0_21334">{playername} bối rối trước khung cảnh xa lạ.\nĐúng lúc đó, một Pecorine tuyệt vọng xuất hiện trước anh.</Text>
  <Text Key="FC438C88_21335">Là em đây, Pecorine!\nAnh nhận ra em, phải không?</Text>
  <Text Key="A9D1F726_21336">Anh nhớ rồi, phải không?\nKyaru-chan, Kokkoro-chan, Sheffy-chan,\ntất cả chúng tôi ở Landosol, chúng tôi...</Text>
  <Text Key="94550FA5_21337">Chúng tôi là bạn bè trong Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="7A98AE18_21338">Ồ, tốt quá...!\nAnh thực sự là {playername}-kun, phải không?</Text>
  <Text Key="D3BDD520_21339">Đây là... "Thực tại," phải không?\nEm đang ngủ trong phòng ngủ của Lâu Đài Hoàng Gia và\nđột nhiên tỉnh dậy ở một nơi em chưa từng thấy...</Text>
  <Text Key="A7062B7B_21340">Chúng ta có thể đã... trở về?</Text>
  <Text Key="ECB933F3_21341">Em không nghĩ vậy đúng.</Text>
  <Text Key="CDEC2E2A_21342">Điều gì khiến em nghĩ vậy?</Text>
  <Text Key="7A792666_21343">...Mọi người không biết về Landosol?</Text>
  <Text Key="B7519CA8_21344">Ra vậy, nghe cũng không tự nhiên...\nĐiều đó có nghĩa, đây thực sự là giấc mơ?</Text>
  <Text Key="F60B3785_21345">Nếu đây là bên trong giấc mơ, tại sao chúng ta...?\nEm hoàn toàn không biết chuyện gì đang xảy ra...</Text>
  <Text Key="CC7AEC1A_21346">Trước mắt, hãy tìm cách quay lại Landosol!\nChỉ việc tìm thấy anh thôi đã khiến em cảm thấy mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="4611CF79_21347">Trước đó em đã cảm thấy vô vọng.\nCó những người em biết... hoặc, những người trông giống họ,\nnhưng họ lại cư xử như không hề biết em là ai.</Text>
  <Text Key="050F0591_21348">Em tự hỏi mọi người ở Landosol đang làm gì bây giờ...?\nChúng ta chắc đang khiến họ lo lắng.</Text>
  <Text Key="6B05A79A_21349">...Khoan, cơ thể chúng ta đã thế nào!?\nAnh nghĩ chúng chỉ nằm đó ngủ thôi à?\n...Dạ dày em chắc chắn đang kêu òm ở đó...</Text>
