  <Text Key="6843253D_161600">Saren?</Text>
  <Text Key="4CA4B14B_161601">Cậu mặc đồ này đẹp quá, Saren</Text>
  <Text Key="AB399850_161602">Cậu ổn chứ? Mặt đỏ quá.</Text>
  <Text Key="3C7E2987_161603">Ký ức ùa về thật nhiều</Text>
  <Text Key="3BDE53BA_161604">Tớ cũng cảm thấy vậy.</Text>
  <Text Key="ABDA4AB7_161605">Để tớ giúp cho đến khi cậu xong</Text>
  <Text Key="7CD47018_161606">Giờ thì Tết Nguyên đán cũng đã chắc chắn rồi</Text>
  <Text Key="D19CDA33_161607">Saren và {playername} đang dọn dẹp tại phòng y tế vào cuối năm. Tay họ dừng lại khi nhìn thấy vô số kỷ niệm ùa về, và họ bắt đầu nói về quá khứ. Họ muốn tiếp tục lớn lên như một gia đình mãi mãi.</Text>
  <Text Key="A64F4DB2_161608">Vụ rắn đã được kiểm soát an toàn, thị trấn Landosol đang ăn mừng Tết Nguyên đán một cách yên bình. Saren và {playername} dẫn trẻ mồ côi ra những con phố tấp nập.</Text>
  <Text Key="6F1AA214_161609">Mọi người theo tui nào. Cố gắng không bị lạc khỏi chúng tôi, nếu không các cậu có thể có một kỷ niệm không vui về Tết Nguyên đán này đấy.</Text>
  <Text Key="8E88D0E7_161610">Ngoài ra, hãy lập kế hoạch cho khoản quà Tết của mình. Chỉ vì là Tết Nguyên đán không có nghĩa là các cậu nên đi mua sắm trong tâm trạng phấn khích, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="23922A54_161611">Được rồi~!</Text>
  <Text Key="E0B9E286_161612">Ừm *hít hít*... Có mùi gì thơm quá! Có lẽ từ chỗ đó?</Text>
  <Text Key="0C25DBBB_161613">Đúng rồi! Mùi thơm và bí ẩn quá! Rõ ràng từ quầy đó! Đi xem nào!</Text>
  <Text Key="D03F02B0_161614">Thôi nào, vừa mới nói đừng tách ra... Nhưng mình mừng vì lũ trẻ vui vẻ. Mình đã lo lắng không biết chuyện này sẽ ra sao với vụ tai nạn Lễ Hội Rắn kia.</Text>
  <Text Key="1388BF43_161615">Thôi nào, chúng ta cũng đi xem nào. Chúng ta cần đảm bảo chúng không bị lạc.</Text>
  <Text Key="CF075AAA_161616">Ồ, chào mừng! Các cậu đến từ thành phố này à?</Text>
  <Text Key="8D933F9F_161617">Đúng, chính xác là từ Nhà Nuôi Trẻ Sarendia! Dì, dì đến từ Gio Gehenna à?</Text>
  <Text Key="D09556CF_161618">Đúng rồi, tôi ngạc nhiên vì các cậu biết. Tôi được mời tham gia lễ hội này và đến thế giới này.</Text>
  <Text Key="21E9619F_161619">Ehehe~♪ Lần trước chơi với Medusa-chan, nó dạy tôi về thế giới của dì. Có nhiều quái vật to và mạnh, phải không?</Text>
  <Text Key="DB26AE61_161620">Ồ, cậu biết nhiều đấy, cô gái trẻ! Vậy thử món thịt nướng xiên đặc sản của Gio Gehenna với nhiều gia vị nào? Đó là hương vị khó tìm ở thế giới này.</Text>
  <Text Key="719FBE68_161621">Cảm ơn. ...Ồ, tôi đang tự hỏi ai vậy, hóa ra là cậu, {playername}.</Text>
  <Text Key="FD223AEE_161622">Ồ? Cậu biết cậu ấy à?</Text>
  <Text Key="1186E003_161623">Ừ, cậu ấy như một người nổi tiếng ở Gio Gehenna. Cậu ấy là khách của công chúa, và mọi người khác đều nợ ơn vì những gì cậu ấy đã làm cho họ. À, tôi không biết cậu ấy có công ty đáng yêu thế này ở quê nhà.</Text>
  <Text Key="ADD02C09_161624">Này {playername}, để cậu biết, đó không phải ý của bà ấy khi nói "công ty đáng yêu" đâu... Ý tôi là, đó giống như hiểu lầm, hay, ừm...</Text>
  <Text Key="94FD1938_161625">Thật tuyệt khi còn trẻ. Thôi, đừng ngại. ...Toh! Đây, xiên kiểu Gio Gehenna. Nóng đấy, cẩn thận đừng bị bỏng.</Text>
  <Text Key="55552B55_161626">Cảm ơn! Tôi sẽ ăn thôi! Háp háp, nhai nhai... Mmm! Cay tê và mọng nước, ngon quá!!</Text>
  <Text Key="C1005333_161627">Hehe. Tôi đoán lũ trẻ của cậu cũng đang trong những năm tháng đẹp nhất. Cảnh tượng như thế này thật đẹp.</Text>
  <Text Key="75425E0F_161628">Ăn nhiều lên và khỏe mạnh. Tôi cũng có một đứa con trai... Là phụ huynh, được xem con lớn lên là niềm vui lớn nhất.</Text>
  <Text Key="41A02AF3_161629">Đúng vậy, đúng rồi. Đó là bổn phận của một phụ huynh đích thực...</Text>
  <Text Key="61C48AA7_161630">Khoan, hả? Có lẽ, cô ấy nghĩ chúng ta là cha mẹ của bọn trẻ...?</Text>
  <Text Key="52936A7B_161631">Hả? Tôi sai sao? Cô là mẹ, cậu là cha và đó là con cái các cậu, phải không? Có nhiều con thật tốt!</Text>
  <Text Key="1BC1E5B0_161632">MẸ VÀ CHA?! CON CẢI?! Vậy thì điều đó hàm ý rằng... chúng ta là vợ chồng? T-tôi không đi xa đến thế, ừm...</Text>
  <Text Key="79E0BC06_161633">Hehehe. Các cậu là một gia đình gần gũi và tuyệt vời. Hãy chăm sóc họ thật tốt.</Text>
  <Text Key="CAE78298_161634">Cảm ơn bữa ăn! Thịt rất ngon!</Text>
  <Text Key="03FEEBB4_161635">Này, Mẹ Saren! Tớ muốn đi chỗ kia nữa! Nhanh lên! Nhanh lên! Sắp có giải đấu rồi!</Text>
  <Text Key="8B8E104A_161636">À, chạy ngay lập tức là nguy hiểm. Vậy thì, cảm ơn bữa ăn!</Text>
  <Text Key="A55787B1_161637">Bây giờ thì, tôi tự hỏi bên này có gì. Có vẻ có đám đông...</Text>
  <Text Key="1EE44242_161638">Đã đến giờ giải đấu con quay hàng năm của chúng ta! Một trận chiến nảy lửa với những phần thưởng lộng lẫy sắp bắt đầu! Tất cả trẻ ngoan, hãy đến với người giám hộ và tham gia!</Text>
  <Text Key="BB3F7D0C_161639">Tớ lên, tớ sẽ làm! Mẹ Saren! Cậu sẽ đi với tớ chứ? Chúng ta cùng giành chiến thắng cho Đội Sarendia!</Text>
  <Text Key="5FEE00DD_161640">Hả? Tớ? Đã lâu rồi tớ chơi con quay... Được rồi, cùng cố gắng nhé!</Text>
  <Text Key="C607A329_161641">Được rồi, chúng tớ sẽ cố gắng cổ vũ cho cậu từ đây! Chúc may mắn, Đội Sarendia!</Text>
  <Text Key="88E3851C_161642">Giải đấu con quay bắt đầu! Đội nào sống sót qua vòng loại, vòng chính và chung kết sẽ là người chiến thắng! Đây là giải đấu lớn đầu tiên của năm mới với danh dự và phần thưởng trên bàn, nên hãy chú ý!</Text>
  <Text Key="2E283DAC_161643">Ừm, ừm... Đồ chơi, thịt... và cả phiếu du lịch. Tôi tưởng chỉ là trò chơi trẻ con, nhưng phần thưởng đang nói một câu chuyện khác. Nếu vậy, tôi có thể hiểu tại sao mọi người hào hứng thế.</Text>
  <Text Key="38183866_161644">Nhưng! Còn hơn thế nữa, chúng ta không thể thua bất kỳ ai. Hãy cho họ thấy sức mạnh của sự đoàn kết gia đình!</Text>
  <Text Key="58D20AF8_161645">Vậy là bắt đầu một trận chiến nảy lửa trong đó những chiếc quay hoạt động và va chạm trên bảng.</Text>
  <Text Key="2C88E8CC_161646">Vậy là quyết định rồi, LÊN ĐIIIIIII!!</Text>
  <Text Key="33BB4386_161647">Quyết định đúng rồi! Hehe, chiến thắng là của chúng ta!</Text>
  <Text Key="3014E887_161648">Ehehe, hôm nay tớ đang ở trạng thái tốt! Và có Mẹ Saren ở bên, tớ không sợ bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="561908EF_161649">Này, đừng để cảnh giác xuống đến cuối cùng. ...Nói vậy, chúng ta thực sự đã sống sót qua khá nhiều, vì vậy giờ cả những phần thưởng hàng đầu cũng trong tầm mắt.</Text>
