  <Text Key="31A50997_111000">Đúng vậy.\nNgọn lửa khác với ma lửa cũng thích.\n... Phù phù...</Text>
  <Text Key="F42AA7BF_111001">Tớ──cũng hơi lo lắng một chút.\nĐặc biệt là khi có cậu ở bên cạnh──</Text>
  <Text Key="688D7066_111002">Đúng rồi! Anemone-chan à?</Text>
  <Text Key="12B13CE9_111003">……Hừm, ý muốn dọa người... đang ngứa ngáy.</Text>
  <Text Key="FA4FA044_111004">……Hả? Kishi-shi, sao thế.\nGiờ chúng ta cuối cùng cũng có thể tổ chức Hội Nghị Hiệp Sĩ Chevalier…?</Text>
  <Text Key="BF8CFB87_111005">À, đúng rồi.\nDù có chút xáo trộn,\nnhờ mọi người, giờ bố trí hội nghị đã sẵn sàng rồi.</Text>
  <Text Key="C928CC44_111006">Chương trình nghị sự cho hội nghị lần này…?\nƠ… Cũng chẳng có gì đặc biệt.</Text>
  <Text Key="DBFF31A1_111007">──Gì cơ.\n──……Hả?</Text>
  <Text Key="9086131C_111008">À, ra vậy. Nhìn lại thì... Grace-san chưa hề nói\ngì ngoài 'để củng cố tình bạn' ngay từ đầu!\nChẳng có chương trình nghị sự gì cả ha~ Aha ha ha~♪</Text>
  <Text Key="21801401_111009">──Khoan, một cuộc họp không có chương trình nghị sự!\n……──Á……Ha!</Text>
  <Text Key="8C04C83D_111010">Ồ… Sự kết hợp giữa tâm trạng rạng rỡ của Croce và Kishi-shi\nrồi đến lời phản bác của Mone.\nMột lời phản bác kết hợp...!</Text>
  <Text Key="053CE649_111011">Đáng để tích lũy đùa cợt ngay từ đầu.\nGrace-chan, tớ xúc động đến mức có thể lên thiên đường luôn...</Text>
  <Text Key="7F90398E_111012">Không, à, đâu phải phối hợp──\n──Hay nói cách khác, liệu chính hội nghị có phải là trò đùa...!</Text>
  <Text Key="F51A90E8_111013">Tớ cảm thấy 4 đứa mình sẽ trở thành bạn tốt.\nĐúng không, Mone…? Phù phù…♪</Text>
  <Text Key="35AD3D21_111014">Lạnh──\nTrên cổ tớ──có hơi thở hay gì đó…</Text>
  <Text Key="E61551F8_111015">──Cậu đang làm gì vậy!</Text>
  <Text Key="FE228369_111016">Á~~~~</Text>
  <Text Key="B29E2716_111017">Dù bị cắt bởi hoa shuriken, Grace vẫn không tổn hại.\nHội Nghị Hiệp Sĩ Chevalier không có chương trình nghị sự tiếp tục vui vẻ.</Text>
  <Text Key="35CCCDAB_111018">Vậy chúng ta đang quyết định gì?</Text>
  <Text Key="839E5397_111019">Ra vậy, đúng rồi. Không có chương trình nghị sự. A ha ha.</Text>
  <Text Key="757789D8_111020">Ngay trước khi Giovanni và những người khác kết thúc trận chiến ở\nGeo-Gehenna lên đường khám phá một thế giới mới──</Text>
  <Text Key="D0FBCF6A_111021">Kyaru, Precia và Yukino</Text>
  <Text Key="4CC02B99_111022">Sự Hủy Diệt Của "Công Lý"</Text>
  <Text Key="5660B1D6_111023">Gio Nivlhel Của Bóng Tối</Text>
  <Text Key="B4BF32FE_111024">{EX } Một trường học đầy bóng ma nguy hiểm</Text>
  <Text Key="B14A3E0D_111025">Mọi người cùng nhau quyết định tiến tới Underworld thứ ba, Gio Nivlhel. Tuy nhiên, một cuộc tấn công bí ẩn trong đường hầm giữa các thế giới đã khiến các anh hùng của chúng ta tan tác.</Text>
  <Text Key="BA75DDFF_111026">Lạc trong vùng lạnh giá phía bắc của Gio Nivlhel, Kyaru và Precia vừa lạc vào nguy hiểm hơn.</Text>
  <Text Key="F4528042_111027">...Bệ Hạ, Bệ Hạ♪ Tớ mang onigiri đến cho người rồi~♪</Text>
  <Text Key="A734F7FB_111028">Được rồi, được rồi... Kaaaaryl♪ Cảm ơn cậu nhiều♪ Đúng như mong đợi từ Kyaru, cậu đã làm một việc tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="5D771791_111029">Ehehehe~♪ Bệ Hạ đẹp và tuyệt vời hơn cả những gì tớ mơ được!</Text>
  <Text Key="10040434_111030">Ô hô hôô♪ Những onigiri cậu làm cũng rất ngon, Kyaru~♪ Trẻ ngoan như cậu cần được thưởng</Text>
  <Text Key="DBCA2A19_111031">K-Không thể nào~♪ Thưởng, à... miễn là không phải điện giật hay thứ gì tương tự...</Text>
  <Text Key="327411A6_111032">Điện giật? Tớ đâu thể coi thứ khủng khiếp đó là phần thưởng♪ Vậy cậu muốn gì? Nói đi♪</Text>
  <Text Key="67DCFC54_111033">Hừm, hừm... À... Tớ biết ngay rồi.</Text>
  <Text Key="6A1E43C4_111034">Vậy thì, tớ đã tò mò từ lâu rồi. Sức mạnh của Bệ Hạ...</Text>
  <Text Key="F2379EF9_111035">Grrrrrr~</Text>
  <Text Key="B26C1E4E_111036">B-Bệ Hạ?</Text>
  <Text Key="A8C00B2F_111037">Ồ? Thật không xứng đáng với tớ, tớ không thể tin một âm thanh thô lỗ như thế lại phát ra từ bụng tớ...</Text>
  <Text Key="2489FCAA_111038">Hơn nữa, tất cả là vì onigiri của cậu ngon quá, Kyaru♪ Hãy mang thêm cho tớ♪ Tớ đói quá♪</Text>
  <Text Key="413B47EA_111039">Bệ Hạ...! Giờ người giống hệt Pecorine...!</Text>
  <Text Key="91FB655F_111040">ƯƯƯƯƯƯƯƯ! NGƯỜI BẤT CÔNG! CHỈ CHO KAISER INSIGHT THÔI SAO?! TỚ CŨNG MUỐN ĂN ONIGIRI TỰ LÀM CỦA Kyaru-CHAN!</Text>
  <Text Key="FD36B5D9_111041">Khoan, Pecorine?! Sao cậu lại ở đây?!</Text>
  <Text Key="F1AC322A_111042">Vậy ngươi đã xuất hiện rồi, Công Chúa Đói! Tớ sẽ dạy cho ngươi một bài học... Với Kyaru trên bàn cân... CHÚNG TA SẼ CÓ CUỘC THI ĂN ONIGIRI!</Text>
  <Text Key="BDFC95B1_111043">Đúng là ta muốn nghe thế! Tai của Kyaru-chan... TA SẼ KHÔNG BAO GIỜ TỪ BỎ QUYỀN HÚT CHÚNG CHO NGƯƠI!</Text>
  <Text Key="E27E417D_111044">ƯƯƯƯƯƯƯƯ?! Này... Chuyện gì đang xảy ra?! CỐC CHẾT, CẢNH NÀY THẬT SỰ LÀ GÌ VẬY?!</Text>
  <Text Key="BDA0D266_111045">H-Hừm... Im đi, Pecorine!</Text>
  <Text Key="4E7AAD24_111046">Kyaru. Chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="689A171A_111047">...Hả? Precia... Chào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="7602A601_111048">Khoan! Tại sao hai đứa mình lại bị trói?!</Text>
  <Text Key="641851E1_111049">Chúng ta đã bị bắt. Như thế này. Bởi Yukino.</Text>
