  <Text Key="7BB3F31C_62550">Không nghe à? Tốt, ít nhất cô đã hiểu rồi. Kẻ thù của cô không phải người khác, mà là chúng tôi.</Text>
  <Text Key="D3E08C68_62551">Dù có nóng hay gì đi nữa -- tôi cũng sẽ không để có cản đường. Được rồi, bắt đầu đi!</Text>
  <Text Key="01696175_62552">Tôi tưởng rằng cuối cùng tôi cũng đã trở thành bạn tốt của Anemone-san. ...Có lẽ tất cả đều là vì chuyện đã xảy ra trước khi chúng tôi đến làng. Tôi thực sự đã làm hỏng chuyện...</Text>
  <Text Key="12983C40_62553">Nhưng... tôi...</Text>
  <Text Key="5BA28F1F_62554">Ôi chà, cô gái trẻ. Tại sao cô lại buồn thế?</Text>
  <Text Key="2083EBC2_62555">À...! Ưm, không có gì. Có chút bụi trong mắt nên...</Text>
  <Text Key="AD72F71D_62556">Cô không cần giấu. Nếu có chuyện gì khiến cô lo lắng, sao không nói ra? Ngay cả một bà lão như tôi cũng có thể lắng nghe đấy.</Text>
  <Text Key="6F6FF9B5_62557">...! Vậy, ưm... bà có thể lắng nghe tôi một chút được không?</Text>
  <Text Key="56C0A14C_62558">Tôi hiểu rồi... Quria-chan, cô muốn trở thành bạn với cô gái đó.</Text>
  <Text Key="29DCEFC7_62559">Vâng... Nhưng khi cô ấy hỏi tại sao tôi quan tâm đến cô ấy, tôi... không tìm được từ ngữ thích hợp.</Text>
  <Text Key="778F4849_62560">Khi cô ấy nói tôi không phải người mà tôi thể hiện bên ngoài... cảm giác như cô ấy nhìn thấu tôi, xuyên tận tâm can. Tôi bị bất ngờ.</Text>
  <Text Key="4A9142BC_62561">Vì vậy... tôi đã không thể phản ứng thích hợp với lời của Anemone-san... Tôi nghĩ mình đã làm cô ấy thất vọng.</Text>
  <Text Key="1864D10A_62562">Nhưng đó là điều tự nhiên nếu cô không diễn đạt được. Mong muốn trở thành bạn không phải thứ có thể giải thích bằng lý trí thuần túy.</Text>
  <Text Key="502F392D_62563">Dù sao đi nữa, điều đó cũng không tốt. Bởi vì tôi... không phải một cô gái tốt. Tôi thực sự không phải như vẻ bề ngoài...</Text>
  <Text Key="79172D02_62564">Tôi không phải một thánh nữ, hay một người lạc quan lạc quýt. Mọi thứ tôi làm là vì bản thân... Tôi không phải kiểu người mà Anemone-san có thể tin tưởng. Và phiên bản của tôi đó... tôi thậm chí còn không tin vào cô ấy nữa.</Text>
  <Text Key="AEFF210B_62565">Ý tôi là, bởi vì điều đó... Lily-chan và Precia-chan...</Text>
  <Text Key="1A0C45CD_62566">Khoan đã một chút. ...Không, Quria-chan. Đừng khắt khe với bản thân thế.</Text>
  <Text Key="368C708F_62567">Tôi không thực sự biết hoàn cảnh của cô là gì, Quria-chan... Nhưng một người trẻ như cô không nên mang gánh nặng như vậy.</Text>
  <Text Key="CF6C0095_62568">Hơn nữa, từ những gì tôi nghe được, tôi nghĩ mong muốn trở thành bạn với Anemone-chan của cô chắc chắn là chân thành.</Text>
  <Text Key="8AFD1507_62569">Vậy tại sao cô không đơn giản là nói với Anemone-chan cảm xúc của mình? Đừng lo lắng về vẻ bề ngoài của cô, hay bất cứ điều gì như thế. Được chứ?</Text>
  <Text Key="E51BA197_62570">...! Bà ngoại...</Text>
  <Text Key="0572E291_62571">...Đúng vậy. Trong những cảm xúc này... không có sự dối trá...</Text>
  <Text Key="1667A9F1_62572">Cảm ơn rất nhiều. Tôi... Tôi sẽ đi tìm Anemone-san!</Text>
  <Text Key="88513123_62573">Tại sao... tôi lại nghĩ như vậy...</Text>
  <Text Key="0FF856F4_62574">Quria-san đã không phủ nhận... Điều đó khiến tôi buồn... Cảm giác như tôi...</Text>
  <Text Key="567D0BDA_62575">...! Có một con mèo khác nữa~</Text>
  <Text Key="F4027232_62576">...Meo!</Text>
  <Text Key="3380CA34_62577">...?! Cái... cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="E38DFD07_62578">Băng dán của Quria-san... Con mèo đó... Nó... đang nhắm vào cái đó ư? Tại sao...</Text>
  <Text Key="103A3554_62579">Khoan đã...!</Text>
  <Text Key="B9B32F8E_62580">Meo!</Text>
  <Text Key="2D8D69DE_62581">Tôi... Tại sao tôi... lại chạy...</Text>
  <Text Key="24795C09_62582">Tôi có thể đã chỉ... ném mảnh giấy mỏng manh đó đi. Tại sao tôi lại tuyệt vọng như vậy...</Text>
  <Text Key="DC32FE70_62583">Tôi không biết... Không phải về tôi... cũng không phải về Quria-san... Không gì cả!</Text>
  <Text Key="82CC184F_62584">*thở dốc*... Xin hãy bỏ cuộc.</Text>
  <Text Key="16DC2F5E_62585">Mii...</Text>
  <Text Key="A26019CB_62586">Con mèo đó... Muốn chiếc băng dán của tôi... cho con nhỏ bị thương này ư? ...Nhưng--</Text>
  <Text Key="ACC19A06_62587">Ngay cả khi cô đưa nó cho nó... con nhỏ đó... cũng sẽ không được cứu.</Text>
  <Text Key="52B5834E_62588">Kẻ yếu đáng phải chết. Với những vết thương như vậy, ngay cả một chiếc băng dán cũng không thể cứu được -- Ngay cả ma thuật thông thường cũng không...</Text>
  <Text Key="79D8C5A9_62589">XÌ CHỤC!</Text>
  <Text Key="7635616D_62590">...Nhưng, con nhỏ này... nếu là Kishi-Person đó, anh ấy sẽ cố cứu nó...</Text>
  <Text Key="A6605745_62591">Ngoài ra... Quria-san cũng vậy.</Text>
  <Text Key="4470CB52_62592">...Chỉ lần này thôi.</Text>
  <Text Key="8BD9F019_62593">Mya...? Myaa, myaa!</Text>
  <Text Key="F4A47690_62594">Meo? ...Meo♪</Text>
  <Text Key="7004B3F8_62595">Anemone-san...? Sức mạnh đó...</Text>
  <Text Key="C4388C1F_62596">Tôi đã bị nhìn thấy...!</Text>
  <Text Key="9B3D321E_62597">KYAH?! Ugh...</Text>
  <Text Key="AADA523C_62598">Xin đừng di chuyển. Nếu không, đầu cô...</Text>
  <Text Key="34BB46BD_62599">KHOAN ĐÃ MỘT CHÚT! ANEMONE-SAN!</Text>
