  <Text Key="BF204688_103000">Đ-Đúng rồi... Tớ cũng phải cố gắng hết sức mới được...</Text>
  <Text Key="B159469C_103001">Được thôi, nhưng tớ nghĩ có một thứ tự để bắt chúng.</Text>
  <Text Key="55B92D1B_103002">Hả? Theo thứ tự...?</Text>
  <Text Key="E4507481_103003">Ừ. Kẻ duy nhất biết Kaiser ở đâu, được bảo vệ bởi Queen Labyrinth và Metamorph Regnant.</Text>
  <Text Key="E7AB0545_103004">Tớ không biết sâu đến đâu dưới lâu đài, và với bản chất của những người này, chắc chắn có nhiều bẫy. Ít nhất, đó là điều tớ sẽ làm.</Text>
  <Text Key="7FE910D3_103005">Vì vậy chúng ta phải hạ gục Queen Labyrinth và Metamorph Regnant trước. Sau đó là Kaiser Insight. Còn lại, Regina Geas...</Text>
  <Text Key="CB3D821E_103006">Tin đồn nói rằng cô ấy như một đứa trẻ hư hỏng đối với Kaiser Insight. Nếu chúng ta dùng cô ấy làm mồi nhử và kéo cô ấy đi, cô ấy có thể sẽ tới tấn công chúng ta. Đó là kế hoạch của chúng ta.</Text>
  <Text Key="1F0CC4F8_103007">...Kariza...</Text>
  <Text Key="72F71773_103008">Kariza, cô là thiên tài? Một thần đồng?</Text>
  <Text Key="1C04A0BD_103009">Đừng vỗ đầu tớ! Tớ không phải trẻ con!</Text>
  <Text Key="E4A55DE5_103010">Nh-Nhưng... tớ làm sao tìm được Queen Labyrinth và Metamorph Regnant...?</Text>
  <Text Key="BD11BA32_103011">Queen Labyrinth cũng giống như Regina Geas, phải không? Chỉ cần dùng Princess Knight của cô ấy làm mồi nhử là bắt được.</Text>
  <Text Key="28F54231_103012">Azold cũng nói Queen Labyrinth đã cản trở âm mưu bắt cóc thằng bé đó. Có thể đây là cách hiệu quả để loại ông ta ra khỏi bức tranh.</Text>
  <Text Key="BC8A9E88_103013">Heh, đúng rồi.</Text>
  <Text Key="158B3038_103014">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="C5E1AC9C_103015">Kariza, cô thật là thiên tài! ★ Cô tài giỏi quá! ♪ Cô là thần đồng, đúng không? ♪ Kaguri kaguri ★</Text>
  <Text Key="72A15AB9_103016">Đừng vỗ đầu tớ như vậy! Thật sự cô đang đùa giỡn với tớ, đúng không?</Text>
  <Text Key="E225260D_103017">Chỉ là... tớ nên nghĩ ra biện pháp chống lại Princess Form. Nếu gộp chúng lại, đó là những mũi tên có thể đẩy lùi một người cỡ Azold.</Text>
  <Text Key="93729A8D_103018">Chiến thuật chờ thời gian của princess form hết hạn dường như không còn hiệu quả.</Text>
  <Text Key="4673E483_103019">Hiện tại chúng ta chưa ở trạng thái đầy đủ. Không chỉ Azold, mà Ranpha cũng vẫn còn thương tích. nhưng, tớ muốn xem Zane trả thù Queen Labyrinth....</Text>
  <Text Key="45D00DB2_103020">...Xin lỗi. Tớ đã phải dùng rất nhiều sức lực để thoát khỏi Dragonsnest...</Text>
  <Text Key="7CCB328F_103021">Vậy cậu sẽ làm gì? Chúng ta không thể chỉ tiết kiệm sức và dùng cách brute force sao? Ngay cả không có Azold?</Text>
  <Text Key="EF2DD6FD_103022">Hmm, để xem... Vậy...</Text>
  <Text Key="A3E4ED75_103023">Chúng ta đi suối nước nóng để thư giãn nhé? ★</Text>
  <Text Key="A0657431_103024">Trong khi đó, Landosol.</Text>
  <Text Key="A9390642_103025">[Creditta của Hiệp hội Thương nhân Richmond] đang cố gắng dọn dẹp sau vụ ồn ào vài hôm trước theo yêu cầu của cung điện hoàng gia</Text>
  <Text Key="0CDABD55_103026">Tớ không biết. Tớ thà không biết. vì tớ phải cắt xén để đáp ứng ngày giao hàng ngày càng gần.</Text>
  <Text Key="E4234EC9_103027">...*thở dài*... Trong khi chúng ta đang lỗ, có lẽ tớ sẽ lên kế hoạch cho chuyến công ty một khi mọi chuyện kết thúc...</Text>
  <Text Key="31523CF9_103028">.........! ......</Text>
  <Text Key="DE395E8F_103029">Này, chuyện gì vậy, thư ký #1? Cô đứng đó với mắt trợn lên trời...!?</Text>
  <Text Key="BA616CD2_103030">Ha......!</Text>
  <Text Key="AE361096_103031">T... Tớ chưa bao giờ mơ thấy mình nghe được câu chuyện về lợi ích từ miệng của nữ thần Creditta. Có vẻ tớ đã ngất. Xin tha thứ cho sự thô lỗ của tớ.</Text>
  <Text Key="546A639E_103032">Thật là thô lỗ!</Text>
  <Text Key="66E49727_103033">Trong trường hợp đó... Để tớ lo phần đi lại. Tớ có ý tưởng về một quán trà suối nước nóng đẹp ở Oedo. Tớ sẽ đãi cô một phòng thông thoáng sang trọng với ẩm thực kaiseki tinh tế nhất...</Text>
  <Text Key="0BAAEFD9_103034">Này, này! Tớ không nói cô keo kiệt, nhưng làm đúng chỗ chứ, được chứ?!</Text>
  <Text Key="A5118A9B_103035">Này, này, này! Tớ không nói phải keo kiệt, nhưng hãy đảm bảo là ở đúng chỗ!</Text>
  <Text Key="C4BE336A_103036">Hmph... Không đúng.</Text>
  <Text Key="44CA846E_103037">...Heheh.</Text>
  <Text Key="6C957B94_103038">Creditta Cash! Đây là Golden Hand, dưới sự chỉ huy trực tiếp của hội đồng quý tộc!</Text>
  <Text Key="80E49583_103039">Chuyện gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F1F568A5_103040">Ahem! cô vẫn đổ mồ hôi như thường lệ, nữ thương nhân.</Text>
  <Text Key="C0C5D99D_103041">...Chủ tịch Gorschin. Ông không cần phải tới đây. Nếu ông gọi, tớ đã tới rồi. Và ông còn mang theo binh lính nữa...</Text>
  <Text Key="59E87C74_103042">Đủ lời chào rồi. Nhưng quan trọng hơn, cô đã tiến triển bao xa trong việc tập hợp những người tôi yêu cầu vài hôm trước?</Text>
  <Text Key="EDEECACD_103043">Vâng, vâng. Không chậm trễ. Chúng tôi đã thuê khoảng ba trăm lính đánh thuật và mạo hiểm giả lành nghề cho thời điểm này...</Text>
  <Text Key="6D95BB17_103044">Rất tốt. Cô làm được nếu cố gắng. ...Tôi hơi thất vọng về kỹ năng của cô, nhưng...</Text>
  <Text Key="5B96239B_103045">...? Ông muốn nói gì...</Text>
  <Text Key="22D8B9A1_103046">Này, vào đi.</Text>
  <Text Key="16AC64C8_103047">Xin lỗi, Chủ tịch.</Text>
  <Text Key="863241CF_103048">...Và đó là ai?</Text>
  <Text Key="EADBE7F7_103049">Anh ấy là một trong những người tín nhiệm của tớ. Từ hôm nay, anh ấy sẽ gia nhập Hiệp hội Thương nhân Richmond.</Text>
