  <Text Key="1F4D2AFF_28450">Muimi lắc đầu trước sự cám dỗ từ ký ức của Asura. Mira không hiểu quyết định của cô ấy. Muimi thể hiện sự thấu hiểu suy nghĩ của Mira trong khi làm việc cùng cô ấy một thời gian, nhưng vẫn kiên định với ý chí của mình đến cùng.</Text>
  <Text Key="E2E7F37D_28451">Ký ức trở về với trí tưởng tượng</Text>
  <Text Key="6EC0957E_28452">Muimi đến căn cứ của Mira và đối đầu với Asura lần nữa. Asura biết rằng trái tim của Mira đang do dự vì lối suy nghĩ của Muimi. Asura từ bỏ việc thuyết phục Muimi và chiếm đoạt tất cả ký ức.</Text>
  <Text Key="3B094D55_28453">Sự hồi sinh của kẻ phản diện</Text>
  <Text Key="CEB4DF57_28454">Muimi bị tước đoạt ký ức, nhưng được Kaya, Nozomi và Okto hồi sinh. Asura bỏ chạy do sự hồi sinh của Muimi và bí mật của cô ấy. Muimi và những người khác chiến thắng mà không bỏ cuộc ngay cả trước sức mạnh mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="48D876B5_28455">Với sự tiêu vong của Asura, mọi dị thường liên quan đến thiên đường đều trở về điểm khởi đầu. Lễ hội thành lập được tiếp diễn như chẳng có chuyện gì xảy ra ở Landosol, và Muimi cùng những người liên quan đến sự cố tiến về phía trước với tương lai của họ.</Text>
  <Text Key="92B3EC9F_28456">Tô điểm tương lai trống rỗng bằng vàng</Text>
  <Text Key="C83B25F4_28457">Ký ức Phân mảnh</Text>
  <Text Key="955CE2BE_28458">Tinh thể hoài niệm của quá khứ</Text>
  <Text Key="8586F542_28459">Muimi ngã gục sau khi bị tấn công bởi một cảm giác lạ lẫm, hoài niệm. Cô tỉnh dậy trong một không gian bí ẩn và chạm vào một tinh thể kỳ ảo đang lơ lửng ở đó. Cùng với vẻ rực rỡ chói loà, những gì hiện ra trước mắt cô là một cảnh tượng hoài niệm trong ký ức.</Text>
  <Text Key="8818C9CF_28460">Khi bạn tiến xa qua các nhiệm vụ sự kiện, bạn có thể thưởng thức các tập của ký ức quý giá của cô Muimi. Nhìn vào tập phim, dường như cảnh đang được vẽ trên mảnh.</Text>
  <Text Key="BFD2E56A_28461">Kết hợp các mảnh đã vẽ và hướng tới hoàn thành câu đố. Tôi cũng háo hức xem cảnh tượng nào sẽ hiện ra.</Text>
  <Text Key="DCD42AC7_28462">Ai là người lãnh đạo! Có thể thao tác bằng cách xem</Text>
  <Text Key="6FF3D98A_28463">Có thể thao tác bằng cách duyệt xem lý do bạn muốn thắng</Text>
  <Text Key="8C3A9017_28464">Có thể thao tác bằng cách xem Regina Geas, người lắng nghe tốt</Text>
  <Text Key="9DC6243E_28465">Sức mạnh thật ẩn giấu...? Có thể thao tác bằng cách xem</Text>
  <Text Key="C857C9D2_28466">Viết cùng bạn bè và đọc cùng đối thủ. Có thể thao tác bằng cách duyệt xem</Text>
  <Text Key="71231DE6_28467">Có thể thao tác bằng cách xem tiếng cười của ác và thiện</Text>
  <Text Key="98A68D8A_28468">Princess Night có thể thao tác bằng cách xem</Text>
  <Text Key="E562D002_28469">Có thể thao tác bằng cách duyệt xem trong khi suy nghĩ về những ngày chưa từng thấy</Text>
  <Text Key="B9DB5670_28470">Vui lòng chờ đến khi phần hai được phát hành</Text>
  <Text Key="01D62322_28471">Ký ức của Octo Phần 1</Text>
  <Text Key="E286C1BB_28472">Ký ức của Octo Phần 2</Text>
  <Text Key="4E642273_28473">Ký ức của Octo Phần 3</Text>
  <Text Key="AA0CD29D_28474">Ký ức của Octo Phần 3</Text>
  <Text Key="1E5C7F45_28475">Ký ức của Octo Phần 3</Text>
  <Text Key="30054734_28476">Ai là người lãnh đạo!</Text>
  <Text Key="BFEB7550_28477">Không có câu chuyện nào để hiển thị.</Text>
  <Text Key="FF64AB5D_28478">Tại sao tôi muốn thắng</Text>
  <Text Key="DA665963_28479">Hồi ức của Christina Phần 1</Text>
  <Text Key="0C5A6F06_28480">Hồi ức của Christina Phần 2</Text>
  <Text Key="CE4BC379_28481">Hồi ức của Christina Phần 3</Text>
  <Text Key="0BDBF28E_28482">Regina Geas, người lắng nghe tốt</Text>
  <Text Key="BB230220_28483">Sức mạnh thật ẩn giấu...?</Text>
  <Text Key="DAC2C406_28484">Ký ức của Daigo Phần 1</Text>
  <Text Key="890BDFF4_28485">Ký ức của Daigo Phần 2</Text>
  <Text Key="FE3875D7_28486">Ký ức của Daigo Phần 3</Text>
  <Text Key="5AF4EDC0_28487">Viết như một người bạn và đọc như một đối thủ</Text>
  <Text Key="EC5F0C10_28488">Hồi ức của Labyrinth Phần 1</Text>
  <Text Key="3E5327EE_28489">Hồi ức của Labyrinth Phần 2</Text>
  <Text Key="D0FCC424_28490">Hồi ức của Labyrinth Phần 3</Text>
  <Text Key="345051E2_28491">Tiếng cười của ác và thiện</Text>
  <Text Key="F663A1E3_28492">Ký ức của Masaki</Text>
  <Text Key="1AD3D6E7_28493">Princess Night là gì</Text>
  <Text Key="A4C431FB_28494">Hồi ức của Rajiraji Phần 1</Text>
  <Text Key="4083B69C_28495">Hồi ức của Rajiraji Phần 2</Text>
  <Text Key="F0640C8B_28496">Hồi ức của Rajiraji Phần 3</Text>
  <Text Key="EA005D25_28497">Hồi ức của Neneka</Text>
  <Text Key="74055AAE_28498">Hoài niệm về những ngày chúng ta chưa từng thấy</Text>
  <Text Key="CE9E693E_28499">Sự trừng phạt của Vua Nhảy</Text>
