  <Text Key="1B7283C4_140800">Là ai ư...? Chỉ là vài vị khách thôi mà ♪</Text>
  <Text Key="C4BDA4AD_140801">Ngay khi Homare vừa sẵn sàng và đứng dậy, một nhóm người đàn ông có vẻ thô bạo đã xông vào bãi biển.</Text>
  <Text Key="15B51519_140802">Ồ, cuối cùng chúng ta cũng tìm thấy các ngươi! Ông trùm của Gia tộc Ronco!</Text>
  <Text Key="44F3CFE9_140803">Có vẻ như đúng là các ngươi đang đi nghỉ mà không mang theo tay sai!</Text>
  <Text Key="97F9F9E5_140804">Nếu chúng ta hạ gục các ngươi, lãnh thổ Landosol sẽ là của chúng ta!</Text>
  <Text Key="40355913_140805">Băng nhóm thì vẫn là băng nhóm, tôi đoán vậy. Nhưng trong trường hợp này, chúng không phải từ thế giới này. Các ngươi chưa bao giờ tự hỏi tại sao chúng cứ xuất hiện ngay cả sau khi chúng ta quét sạch chúng sao? Hầu hết loại người như vậy đều là người ngoài cuộc như bọn này.</Text>
  <Text Key="A5D1C991_140806">Những kẻ ngốc không có ý thức về nguy hiểm hay não bộ -- lén lút xâm nhập với tài khoản "mimi" gắn với hồ sơ Legend of Astrum, những hồ sơ thậm chí không được cho là tồn tại, hy vọng kiếm được một món tiền nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="8822BBDC_140807">Gì? Các ngươi đang nói cái gì vậy? Các ngươi sợ đến mức thốt ra những lời vô nghĩa sao?</Text>
  <Text Key="E900EDBE_140808">Hehe, các ngươi nghĩ rằng chúng trông không giống người từ thực tại ở cái nhìn đầu tiên, tôi đoán vậy? Đó là bởi vì những người này cũng bị ảnh hưởng. Mọi người trong thế giới này đều bị ảnh hưởng bởi sự điều chỉnh nhận thức.</Text>
  <Text Key="228513D3_140809">...Chỉ để tôi biết, các ngươi thuộc băng nhóm nào?</Text>
  <Text Key="8A1DFBCD_140810">Heh, các ngươi sẽ kinh ngạc đấy! Chúng ta là "Oedo Ninkyogumi", một băng nhóm lâu đời với một thế kỷ lịch sử, thậm chí còn khiến trẻ em khóc thét phải im lặng!</Text>
  <Text Key="3D71D664_140811">H-Hả...? Tên băng nhóm của chúng ta thực sự là vậy sao?</Text>
  <Text Key="6009AF6B_140812">Đồ khốn! Các ngươi đang nói cái gì vậy!? Tôi chắc chắn đó là tên của nó!</Text>
  <Text Key="DB88DE4D_140813">Thấy chưa? Mọi thứ trở nên mơ hồ... thật là vô lý.</Text>
  <Text Key="CD687A29_140814">Này!? Tại sao các ngươi lại phản ứng như thế khi chính các ngươi là người hỏi!?</Text>
  <Text Key="B0EC3D26_140815">Đây là thông tin tôi đã trả rất nhiều tiền. Tôi sẽ làm bất cứ điều gì cần thiết để đánh bại các ngươi và lấy lại tiền của mình...</Text>
  <Text Key="EFF02E87_140816">Tôi không thể cho phép điều đó. Ngay bây giờ, tôi đang trong tâm trạng cực kỳ tồi tệ~</Text>
  <Text Key="209CE1E3_140817">UWAAAAAAAHHHHHHH!</Text>
  <Text Key="235735AF_140818">Được rồi, thế là đủ. Không cần hỏi thông tin nữa. Bởi vì những người này cũng không nhớ.</Text>
  <Text Key="D2931529_140819">Giống như những người bị mắc kẹt trong Legend of Astrum -- ngay cả khi họ chỉ vừa đăng nhập, tâm trí của họ bị xoắn lại để nghĩ rằng họ luôn ở đây. Thoát khỏi loại biến dạng đó cần một loại bảo vệ từ hệ thống.</Text>
  <Text Key="C9F5DEA4_140820">Thật sự, phiền phức thật. Tôi rất muốn thấy khuôn mặt của kẻ đứng sau tất cả chuyện này~</Text>
  <Text Key="13CF9B10_140821">Ahaha, không phải vậy đâu ♪ Tôi chỉ hơi bực mình một chút.</Text>
  <Text Key="51CF94E3_140822">Những tên này chỉ là nhiễu loạn, có thể nói vậy, nhưng ngay cả nhiễu loạn nhỏ cũng có thể gây rắc rối nếu bỏ mặc. Tôi muốn xử lý chúng.</Text>
  <Text Key="CBC1220A_140823">Dù sao thì, chỉ cần đào bới như thế này cũng đủ để đạt được mục tiêu của tôi. Tôi có thể truy xuất dữ liệu ID thực của chúng từ dữ liệu avatar ở đây.</Text>
  <Text Key="0CF04B0F_140824">Và thực sự, rất có ích khi chúng sử dụng một cách bất cẩn những thứ có thể truy ngược lại chúng ♪</Text>
  <Text Key="D37E50F7_140825">Mặc dù chúng là những kẻ nhỏ bé đến mức thậm chí không dám xuất hiện khi Kaya-chan hay Inori-chan ở quanh tôi -- phần đó hơi phiền một chút.</Text>
  <Text Key="62F568CD_140826">Dù sao thì, nó cũng đã cho tôi cái cớ hoàn hảo để có được sự riêng tư với cậu như thế này ♪ Hm, được rồi... xong, xóa dữ liệu của tôi khỏi thiết bị của chúng...</Text>
  <Text Key="C20B0D1D_140827">Một khi tôi có được dữ liệu vị trí của chúng, tôi sẽ rò rỉ nó và thiết lập một cảnh báo để đến tay nhà môi giới ngay khi họ sắp bị bắt. Hoàn hảo ♪</Text>
  <Text Key="9847C97D_140828">Hả? Cậu ngạc nhiên vì tôi không làm gì trực tiếp à? Hehe, không cần tôi phải dính tay vào đâu. Tôi chỉ muốn đóng cửa đường cung ứng chợ đen của chúng -- và hơn nữa...</Text>
  <Text Key="B06F2CDB_140829">Chúng không thể đăng xuất, nên cũng không thể chạy trốn được.</Text>
  <Text Key="EC5558C7_140830">À, nhưng không cần lo lắng, được chứ? Không giống như hầu hết những người chỉ bị kéo vào chuyện này, chúng để lòng tham chi phối và chính mình chui đầu vào. Chúng tự mang lấy.</Text>
  <Text Key="4535CD0A_140831">Những chuyện như vậy tốt nhất nên để cho chuyên gia xử lý. Sau tất cả, chúng ta đều đồng ý là không muốn bất kỳ sự can thiệp vụng về nào. Chỉ cần đổ tất cả những vấn đề lộn xộn này lên họ☆</Text>
  <Text Key="CDDFFA75_140832">*thở dài*... Tôi không có hứng tiếp tục kỳ nghỉ của mình như thế này. Giờ chúng ta xong việc ở đây rồi, trở về Landosol thôi nhé?</Text>
  <Text Key="060FAEEF_140833">Với tình trạng hiện tại, tôi thậm chí không thể điều tra bí mật thực sự của hòn đảo này... Nhưng cô gái đó chắc chắn đang lên kế hoạch gì đó. Tôi phải chuẩn bị tốt nhất có thể...</Text>
  <Text Key="444B6B71_140834">Ngay cả cặp song sinh đó...</Text>
  <Text Key="50EEB334_140835">Không, không có gì. À, phải rồi, trên đường về cậu muốn làm gì? Thuê một chiếc phi thuyền riêng thì sao?</Text>
  <Text Key="C0AADFAA_140836">Ra vậy, cậu gần gũi với họ hơn cả Kaya-chan và những người khác. Được rồi, tôi đoán cậu sẽ phải kể cho tôi nghe tất cả về cặp song sinh đó trên đường về nhà ♪</Text>
  <Text Key="8F437642_140837">Toh, trước tiên, chúng ta nên ghé thăm sinh vật giống rồng địa phương đó. Inori đã cho tôi một ít sô cô la để tặng nó.</Text>
  <Text Key="1827FE87_140838">Cô ấy thực sự nhất quyết đi theo, nhưng vì có nhiệm vụ cần xử lý, tôi đã bảo cô ấy nhận một nhiệm vụ khác thay vào đó. À, phải rồi -- cô ấy cũng đang làm ầm ĩ vì muốn có một món đồ lưu niệm.</Text>
  <Text Key="58349C55_140839">Cậu nghĩ cái gì sẽ phù hợp? Cát trên bãi biển này chẳng hạn?</Text>
  <Text Key="71364224_140840">Hehe, tôi chỉ đùa thôi~ Tôi nghĩ họ bán trái cây và thứ khác ở làng, vì vậy chúng ta mua một ít cho Kaya và các thành viên khác của Gia tộc Ronco nữa ♪</Text>
  <Text Key="7D19D59E_140841">Với chiến dịch được gọi là "kỳ nghỉ" đã kết thúc, {playername} và Homare đang trên đường trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="9B4FD1CA_140842">Đi đâu?</Text>
  <Text Key="14BD2E0A_140843">Kaya và Inori-chan đâu rồi?</Text>
  <Text Key="9679DE4A_140844">Băng nhóm 1</Text>
  <Text Key="70DCE1EE_140845">Ai...?</Text>
  <Text Key="F0801D4F_140846">Băng nhóm 3</Text>
  <Text Key="D5FE8D21_140847">Băng nhóm 2</Text>
  <Text Key="AEDFC1BE_140848">Có phải cậu đang tức giận không?</Text>
  <Text Key="14814D6A_140849">Homare đã gặp gỡ bản giả Homare được tạo ra bởi Time Rabe. Nó hấp thụ sức mạnh của bản giả Homara và Nữ Hoàng Kỵ Sĩ của {playername}, cả hai đều bảo tồn sức mạnh nguyên bản của Homare, và lấy lại sức mạnh từ thời điểm nó mạnh nhất.</Text>
