  <Text Key="66E93CA7_149650">Điều đó chắc hẳn rất quan trọng với cậu.</Text>
  <Text Key="24459950_149651">Nhưng tôi không thạo về hoa lắm.</Text>
  <Text Key="E057DC4F_149652">Thật sao? Tôi không biết chuyện đó!</Text>
  <Text Key="2BF06991_149653">Tôi muốn nghe thêm nữa.</Text>
  <Text Key="F5507F55_149654">Tôi không hôi đâu!</Text>
  <Text Key="22D79431_149655">Phản ứng của bọn trẻ là tất cả.</Text>
  <Text Key="9EB42C37_149656">Đi Thu Mật ong nào!</Text>
  <Text Key="B3F1B00F_149657">Thời Kỳ Hoài Nghi và Trưởng Thành</Text>
  <Text Key="08FA54C4_149658">Hoa Nở và Trái Tim</Text>
  <Text Key="323DE851_149659">Chuyên Gia Hoa Nhí</Text>
  <Text Key="088F3EFE_149660">Trang phục Lễ Hoa thật dễ thương, phải không? Mặc chúng khiến tôi cảm thấy nhẹ nhàng và tràn đầy năng lượng. Đi dạo thôi. Có cậu bên cạnh còn vui hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="F4A08FF9_149661">Cậu muốn học về thực phẩm dại để tiết kiệm chi phí thực phẩm? Được, nhưng tôi sẽ đi cùng. Nhặt nhầm loài thực vật có thể nguy hiểm nếu nó độc.</Text>
  <Text Key="8E064EDB_149662">Quan trọng không chỉ là học kiến thức mà còn phải tương tác trực tiếp với thực vật. Mua một cuốn sách dẫn đường tại hiệu sách rồi đi thực tế quan sát thôi! Nào, đừng lãng phí thời gian!</Text>
  <Text Key="D5FAC011_149663">Trước tiên, cậu cần mua một cuốn sách dẫn đường. Sau khi đọc kỹ, hãy mang theo khi ra ngoài để quan sát thực vật ngoài đời.</Text>
  <Text Key="05D80E60_149664">Ồ, nhìn tôi khiến cậu quan tâm đến thực vật? Tư duy tốt đấy, đặc biệt là với cậu. Tôi ấn tượng.</Text>
  <Text Key="213BCE1C_149665">Có quá nhiều loài hoa hiếm trên thế giới. Tôi không chỉ muốn nhìn chúng trong sách; tôi muốn một ngày nào đó được thấy bằng mắt mình. Khi đó, tôi sẽ đưa cậu theo, được chứ?</Text>
  <Text Key="BDFE4757_149666">Với tất cả những trải nghiệm này, tôi sẽ từ từ nhưng chắc chắn trở thành một người lớn tinh tế hơn. Cậu đã giúp tôi đi được xa đến thế, nên hãy tiếp tục dõi theo tôi trong tương lai nữa.</Text>
  <Text Key="9C7F9C16_149667">Tôi muốn xem thêm, nhưng hoa không chạy đi đâu, và dù có tàn, chúng cũng sẽ nở lại. Tôi không còn là trẻ con nữa, nên không cần vội vàng.</Text>
  <Text Key="13D31CC1_149668">Ồ, đã muộn thế này rồi... Khi tìm hoa, tôi quên mất thời gian. Về thôi trước khi quá muộn.</Text>
  <Text Key="9DB29283_149669">Nữ Vương Mê Cung, Sự Hồi Sinh</Text>
  <Text Key="32DA8DC9_149670">Thám Hiểm Mê Cung RTA</Text>
  <Text Key="1A441A05_149671">Lễ Kỷ Niệm Bí Mật tại Tsubakigaoka</Text>
  <Text Key="6191A560_149672">Cả người nhận quà và người tặng đều cảm thấy hạnh phúc...☆</Text>
  <Text Key="7AA30F32_149673">Phần Thưởng của Vua Nhảy</Text>
  <Text Key="A853B501_149674">Dữ liệu đã bị xóa cùng với sự kết hợp bảy vương miện, và {playername} cùng những người khác nhìn vào ký ức cuối cùng còn lại của Sumika. Họ cảm động, vui mừng và tái trải nghiệm trái tim của Sumika, người đã bước đầu tiên vào Huyền Thoại Asturm.</Text>
  <Text Key="B4AE6991_149675">Câu Chuyện Sự Kiện Hãy xem phần kết</Text>
  <Text Key="69C08E6F_149676">Quay ngược thời gian một chút, trước khi Akira bị InterPol truy đuổi...</Text>
  <Text Key="3C65CF24_149677">Ừm... *ngáp*... Hả?</Text>
  <Text Key="FC3FF877_149678">Ồ, thế này không tốt... Tôi có mất ý thức không nhỉ? Tôi bận rộn quá nên đã trì hoãn việc bảo trì cơ thể nhân tạo của mình.</Text>
  <Text Key="E472F21F_149679">Cậu tỉnh rồi à?</Text>
  <Text Key="ECD641E7_149680">Hừm. Có vẻ cậu đã tỉnh thật rồi, Akira. Vậy thì chết đi.</Text>
  <Text Key="780AF157_149681">Ôi trời! Chuyện gì thế này đột ngột vậy?!</Text>
  <Text Key="D431035A_149682">Khoan, khoan! Khoan đã nào! Tôi hoàn toàn không hiểu chuyện gì đã xảy ra, vậy ít nhất cũng phải cho tôi biết đầu đuôi và để tôi giải thích trước khi nắm đấm bay ra chứ!</Text>
  <Text Key="536F25FB_149683">...Được thôi. Sau này tôi sẽ thử nghiệm sức bền của cái cơ thể robot cậu đang dùng cũng không muộn.</Text>
  <Text Key="3A51373F_149684">ủa, đáng sợ thế... Tôi có làm gì không nhỉ...?</Text>
  <Text Key="79D1D0F3_149685">Akira được Raijinikanth kể về những rắc rối khác nhau xảy ra ở thế giới thực trong khi cô đang lặn sâu vào Astrum.</Text>
  <Text Key="87D4DA5E_149686">Chết tiệt... có vẻ đã xảy ra nhiều chuyện, nhỉ?</Text>
  <Text Key="B9A429B8_149687">Đã hành động như chuyện không liên quan đến mình... Cậu thậm chí còn không biết tôi đã phải gánh bao nhiêu rắc rối thay cậu trong khi cậu vắng mặt.</Text>
  <Text Key="5FDCA3D9_149688">Tôi đã đánh bại đủ loại sát thủ được cử đi truy đuổi cậu nhiều lần. Tôi dùng đủ loại kỹ thuật ngụy trang tôi biết để né tránh kẻ đuổi, và cũng cẩn thận xóa bỏ đủ loại bằng chứng vật lý và dấu vết.</Text>
  <Text Key="4C4FFD2D_149689">Ngay cả khi tính cả thời gian cậu bảo vệ tôi, cậu không cảm thấy cán cân đã nghiêng về phía ngược lại rồi sao?</Text>
  <Text Key="8607B2E5_149690">Vậy theo lời giải thích dài dòng này, ý cậu là... hai gã to con trông đáng sợ kia bị trói vào cái cây kia, bất tỉnh... họ cũng là...?</Text>
  <Text Key="D4C10DCE_149691">May mắn là một con người được huấn luyện tốt như thế có thể bị đánh khá nhiều lần trước khi gãy...</Text>
  <Text Key="C4C26E64_149692">Đừng nói thế một cách trang trọng. Đặc biệt là trước mặt người đã học y học...</Text>
  <Text Key="846A3ED3_149693">Vậy, dù sao đi nữa? Cuối cùng cậu lại cứu tôi? Đó là một hành động khá đẹp đấy, Giáo sư.</Text>
  <Text Key="473C7A8E_149694">Không, tôi chỉ đơn thuần là không muốn cậu thoát khỏi tầm mắt. Tôi vẫn chưa bắt cậu trả nợ. Nếu cậu bị hủy diệt, thì phải bởi tay tôi.</Text>
  <Text Key="090999D5_149695">Ôi trời! Tôi lấy lại lời, đâu có đẹp tí nào!</Text>
  <Text Key="B42D4481_149696">Vậy thì, đến lúc tôi yêu cầu cậu trả nợ rồi. À, không cần bồi thường tiền bạc.</Text>
  <Text Key="C5FD0CE4_149697">Tôi sẽ dùng nắm đấm để giải quyết món nợ bị ép phải bảo vệ ai đó vượt quá số tiền đã hứa.</Text>
  <Text Key="797B40E0_149698">Cậu không thể tự quyết định phương thức trả nợ như vậy, đừng bỏ qua nỗi lo của tôi! Nắm đấm của cậu đã siết chặt như điên rồi!? Dừng lại! Ngay bây giờ... mở nắm đấm siết chặt của cậm ra... và thư giãn, được chứ?</Text>
  <Text Key="31E97CB7_149699">Được, tôi sẽ thư giãn thật. Sau khi tôi xử lý xong việc với cậu.</Text>
