  <Text Key="A28CA5B5_76750">Nhìn những cô gái trẻ chăm chỉ như vậy, tôi không khỏi rơi nước mắt.</Text>
  <Text Key="2E5C9CF2_76751">Ồ, tuyệt quá! Có chương trình đặc biệt về cách đọc to cho người khác nghe. ♪</Text>
  <Text Key="D0DF9690_76752">Tôi trân trọng từng lá thư người hâm mộ gửi cho tôi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="C003B3A8_76753">Mọi người đều dễ thương quá! Tôi sẽ khó mà đánh bại họ tất cả...</Text>
  <Text Key="7C3D58F2_76754">Hy vọng mọi người sớm nhớ ra tôi...</Text>
  <Text Key="3701CFC9_76755">Ai ngờ được chơi đùa và ăn đồ ngon với mọi người lại vui thế này? ♪</Text>
  <Text Key="A5EE64A5_76756">Có điều gì đó thật tuyệt khi được nghỉ ngơi cùng mọi người. Giá như được mãi mãi...</Text>
  <Text Key="4733D795_76757">Ước gì tôi có thể đi học cùng mọi người ở đây! Chắc sẽ vui lắm!</Text>
  <Text Key="5105346E_76758">Tôi muốn có một bữa ăn vui vẻ, đầm ấm cùng mọi người ở bàn ăn!</Text>
  <Text Key="69F3A83E_76759">Mọi người nên ngưỡng mộ trang phục của Miyako!\nVà rồi tặng Miyako thạch!</Text>
  <Text Key="97BD71C6_76760">Có lẽ tôi sẽ chia sẻ với mọi người... với một chút tương ớt trên đỉnh, tất nhiên!</Text>
  <Text Key="4B39E553_76761">Tôi nên chia sẻ những đề xuất manga của mình với mọi người!\nĐừng để những bản dư thừa\nmình mua bị lãng phí!</Text>
  <Text Key="0CCDFD30_76762">Tôi chỉ muốn chắc chắn mọi người được nếm thử sản phẩm sữa tươi của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7F7AC1E5_76763">Người ta nhìn tôi khác khi tôi mặc cái này. Ý tôi là, chứ tôi có quan tâm đâu.</Text>
  <Text Key="42FB4DE8_76764">Tôi tự hỏi đây có phải là mùi mà mọi người tưởng tượng một thần tượng nên có?</Text>
  <Text Key="98CE467B_76765">Tôi yêu mọi người! Và cả anh nữa, tất nhiên, anh Kishi-kun. N-như một người bạn!</Text>
  <Text Key="44FDF12C_76766">Tôi yêu mọi người! Và cả anh nữa, tất nhiên, anh Kishi-kun. N-như một người bạn!</Text>
  <Text Key="ACB49B56_76767">Mọi người dường như bận rộn quá... Đừng lo! Hiyori đã đến để giải cứu tình thế!</Text>
  <Text Key="C9824CE7_76768">Đến đây chú thỏ cũng là một xác ướp! Eheheh... Vậy có đáng sợ không?</Text>
  <Text Key="2DC3583A_76769">Tôi nghe thấy tiếng kêu cót két! Tôi có quá nặng không?!</Text>
  <Text Key="FD4F9ED5_76770">Tôi tự hỏi anh có tìm được trò đùa mà tôi đã sắp đặt cho anh không?</Text>
  <Text Key="F0353BFF_76771">Misogi! Kyouka! Chơi thôi!</Text>
  <Text Key="0FA41913_76772">Anh sẽ chơi với tôi, hay tôi sẽ chơi với anh?</Text>
  <Text Key="072AE7AC_76773">Không ai được phép đùa với anh... ngoại trừ tôi!</Text>
  <Text Key="280416C6_76774">Thực phẩm bổ sung mới này từ\nBác sĩ Mitsuki...\nCó ai để tôi thử nghiệm không?</Text>
  <Text Key="9EB6189F_76775">Đoán xem? Tôi cực kỳ thích câu chuyện này!</Text>
  <Text Key="2417207B_76776">Anh có biết không?\nTôi yêu lễ Halloween, và tôi yêu anh nữa, ông ạ! ♪</Text>
  <Text Key="18C395ED_76777">Tôi muốn dễ thương, giống như một chú thỏ nhỏ! ♪</Text>
  <Text Key="38BB2400_76778">Tôi muốn dễ thương, giống như một chú thỏ nhỏ! ♪</Text>
  <Text Key="69F8851D_76779">Có thể sẽ dọa mọi người nếu Miyako đột ngột biến mất. ♪</Text>
  <Text Key="38FFB491_76780">Miyako sẽ sẵn sàng chia sẻ thạch của mình với anh.</Text>
  <Text Key="36585D48_76781">Hở? Tôi có cảm nhận được mùi máu? Có lẽ một bữa tiệc đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="BBF28612_76782">Hừm... Dễ thương, nhưng chưa đủ dễ thương để tôi chia sẻ thạch!</Text>
  <Text Key="BBF28612_76783">Hừm... Dễ thương, nhưng chưa đủ dễ thương để tôi chia sẻ thạch!</Text>
  <Text Key="B6B739B4_76784">Ngon quá! Almyaowst ngon như bánh cá!</Text>
  <Text Key="6BA21990_76785">Hừm, sắp đến giờ ăn trưa rồi. Tốt hơn nên mua vài hộp đồ hộp cho mèo...</Text>
  <Text Key="D32BB4F3_76786">Ngày xửa ngày xưa, Shiori và một ai đó...</Text>
  <Text Key="7679A80E_76787">Để xem, số đo của cô ấy thế nào...?\nÔ hô, thú vị thật! ♪</Text>
  <Text Key="9922E311_76788">Hừm, tôi cảm nhận được sự hiện diện của Quan Ác...</Text>
  <Text Key="40DE2DC9_76789">Ngon... Cảm thấy gì không? Tôi vừa dùng thần giao cách cảm để gửi cho anh suy nghĩ của tôi!</Text>
  <Text Key="CF44FDEE_76790">Hừm... Không phải cứ ngày mai dậy thôi là tôi sẽ cao hơn được, phải không.</Text>
  <Text Key="590BE27E_76791">Cái gì vậy?\nMột tin nhắn mã hóa?!\nƯ... Giải mã cái này có lẽ sẽ mất một chút thời gian...</Text>
  <Text Key="8D055E09_76792">Tôi sẽ tận hưởng mùa này hết mình! Chơi đùa cũng quan trọng như công việc!</Text>
  <Text Key="779FEEC0_76793">Tôi bắt đầu chán rồi... Có ai chuyện gì tôi có thể giúp không?</Text>
  <Text Key="7D3126A5_76794">Tôi ghen tị với những thiên thần nhỏ có thể vấp ngã chỉ vì ngoại hình.</Text>
  <Text Key="212F7336_76795">Một hầu gái luôn phải là người cuối cùng đi ngủ...\nVậy nên anh hãy nhanh lên và đi ngủ đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="9960D6D0_76796">Có phải là đúng mực cho một hầu gái như tôi khi cảm thấy như vậy?</Text>
  <Text Key="D9EB07BD_76797">Có phải là đúng mực cho một hầu gái như tôi khi cảm thấy như vậy?</Text>
  <Text Key="52E4B697_76798">Tôi sẽ khiến mọi người choáng váng nếu tôi ăn một quả táo biến hình ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="B3DCE56F_76799">Chúc Giáng sinh, tên tiểu nhân của ta! Giờ đây, ngươi sẽ chuẩn bị một bữa tiệc lớn vì ta!</Text>
