  <Text Key="C64A50CD_142250">Đây là một thế giới trong mơ, vậy nên chắc chắn chỉ là sản phẩm của trí tưởng tượng chúng ta...</Text>
  <Text Key="8A7AECBB_142251">Hehe, đúng vậy. Trên hết, điều quan trọng là những gì đang ở ngay trước mắt chúng ta!</Text>
  <Text Key="542BE7F3_142252">Chúng ta tiếp tục chứ? Hãy cùng nhau hướng về phía trước...♪</Text>
  <Text Key="F8F75F1E_142253">...Cảnh quan đã thay đổi rất nhiều. Nhìn kìa, những ngôi sao trông nhỏ xíu. Chúng ta có lẽ đang bay đâu đó giữa những hạt ánh sáng ấy.</Text>
  <Text Key="8982DECD_142254">Dành thời gian với cậu, {playername}-kun, vui vẻ đến mức tôi không thể không say mê. Hehe, đúng là một khoảng thời gian đầy mơ mộng trong mọi ý nghĩa♪</Text>
  <Text Key="5C16DC8D_142255">Chúng ta đã đi được xa, vậy nên đến lúc về nhà rồi. Chuyến dã ngoại của Devil Sensei sẽ kéo dài cho đến khi cả hai chúng ta thức khỏi giấc mơ♪</Text>
  <Text Key="21B1FEE3_142256">Nếu cậu ngủ trong giấc mơ, cậu sẽ có thể trở về thế giới thực. Sensei sẽ ngủ cùng cậu, nên cậu sẽ dễ ngủ hơn.</Text>
  <Text Key="545F8B77_142257">Nào, vào chiếc giường làm từ mây này đi. Nếu kéo những tấm rèm làm từ sao lại, chắc chắn cậu sẽ ngủ ngay thôi.</Text>
  <Text Key="0AD366B6_142258">Hy vọng cậu sẽ nhớ từng khoảnh khắc vui vẻ đã xảy ra hôm nay... Chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="EC887F53_142259">... Hehe, cậu ấy đã ngủ rồi. Tôi tưởng cậu ấy đã lớn, nhưng khuôn mặt ngủ của cậu ấy vẫn trông như em bé♪ Khoảng cách ấn tượng này khiến trái tim tôi đập thình thịch...♪</Text>
  <Text Key="62B08CED_142260">Tôi không còn đủ can đảm để hôn cậu như ngày xưa nữa, nhưng điều tôi mong muốn là cậu nghĩ đây là một giấc mơ đẹp...</Text>
  <Text Key="6768EE94_142261">*hôn*...</Text>
  <Text Key="A361AAC3_142262">Chào buổi sáng, {playername}-kun. Chúc bạn một Giáng sinh tuyệt vời. Cậu ngủ ngon chứ?</Text>
  <Text Key="00E39276_142263">...Cậu cảm thấy như đã gặp tôi trong giấc mơ tối qua ư? K-Không phải cậu đang tưởng tượng đấy chứ? Tôi chắc chắn là vậy, đúng rồi!</Text>
  <Text Key="00A6B7B1_142264">U-U-Uừmmm... Tôi vừa nhớ ra việc cần làm! Vậy thì, cậu hãy cứ thư giãn và giữ ấm nhé! Chúc một năm mới tốt lành!</Text>
  <Text Key="63CED3C1_142265">Khi nhìn Io chạy đi, {playername} chỉ khẽ nghiêng đầu trước phản ứng lạ kỳ của cô ấy.</Text>
  <Text Key="17731F09_142266">Hả? Tôi không phải đang ngủ sao...?</Text>
  <Text Key="0B84A4CF_142267">Nghe thật vui!</Text>
  <Text Key="E5276492_142268">Ồ, tôi biết ngay một điểm tham quan phù hợp!</Text>
  <Text Key="404BFDD0_142269">Tôi mừng vì cậu thích nó!</Text>
  <Text Key="9F0BFD9A_142270">Vậy là phương pháp huấn luyện của Eriko vẫn còn...</Text>
  <Text Key="724BBB32_142271">Có lẽ dạy học là sứ mệnh của Io-chan?</Text>
  <Text Key="B6585980_142272">Cậu đã dạy tôi rất nhiều trong suốt những năm qua rồi.</Text>
  <Text Key="8E97BF6D_142273">Nó đẹp quá...</Text>
  <Text Key="7FF6A36F_142274">Hãy tận hưởng giấc mơ này!</Text>
  <Text Key="FD5E443A_142275">Chúc ngủ ngon...</Text>
  <Text Key="93E65EA6_142276">...Tôi tự hỏi liệu có chuyện gì không?</Text>
  <Text Key="37420E69_142277">Io tặng cho cậu ấy một chuyến dã ngoại môn xã hội trong giấc mơ, để đáp lại {playername}. Đó là để mang đến trải nghiệm mới, nhưng chứng kiến cậu ấy trưởng thành lộng lẫy chỉ làm sâu sắc thêm tình cảm của cô dành cho cậu.</Text>
  <Text Key="377B3580_142278">Với mùa Giáng sinh sắp kết thúc, khu trung tâm dần trở nên sôi động khi năm chuẩn bị khép lại. Io, người đã đến giúp người dân địa phương tháo trang trí Giáng sinh, đứng một mình ngắm nhìn cây thông Noel.</Text>
  <Text Key="4C6BAE8E_142279">...Giáng sinh thực sự đã kết thúc rồi.</Text>
  <Text Key="B5DC754C_142280">Giải quyết mối phiền toái lớn của Bellory-chan, giúp đỡ Floe-chan và Santa... Mùa Giáng sinh năm nay đặc biệt bận rộn với đủ mọi chuyện xảy ra.</Text>
  <Text Key="10F4A409_142281">Này, này, cậu nhận được gì từ Santa rồi? Tôi nhận được một món đồ chơi mới!</Text>
  <Text Key="6A14C652_142282">Tôi nhận được một con búp bê! Ehehe, nó dễ thương quá! Tôi phải chăm sóc nó thật tốt!</Text>
  <Text Key="53B5B5BE_142283">Haha. Nhìn lũ trẻ nhận quà và vui vẻ khiến tôi một lần nữa nhận ra mình đã bảo vệ được Giáng sinh năm nay. Được rồi, tôi phải cố gắng và dọn dẹp những trang trí đó!</Text>
  <Text Key="B25F7DB5_142284">Ồ, chào {playername}. Chúng ta gặp nhau lần nữa. Cậu đến đây để giúp dọn trang trí Giáng sinh sao?</Text>
  <Text Key="0676CD38_142285">Hehehe. Tôi tự hào về cậu vì đã đến đây dọn dẹp mà không cần ai yêu cầu~♪ Sắp hết năm rồi, chúng ta phải chắc chắn chăm sóc chúng và để mọi người chuyển sang kỳ nghỉ tiếp theo!</Text>
  <Text Key="A05F7510_142286">Nào, cùng cố gắng nào! Trang trí và dọn dẹp cũng là kỷ niệm Giáng sinh quan trọng♪</Text>
  <Text Key="840DE671_142287">Để chúng ta có thể ăn mừng Giáng sinh an toàn vào năm sau, chúng ta sẽ cất cẩn thận những trang trí đã tháo ra, nhìn lại quá khứ. Bằng cách đó, tôi chắc chắn Giáng sinh năm sau sẽ vui vẻ lại♪</Text>
  <Text Key="38B68D22_142288">...Khoan đã, sao thế? Đột nhiên sáng quá...</Text>
  <Text Key="CAD53645_142289">Cảm ơn cậu, {playername}-kun. Chúng tôi định cho mượn phòng tập thể dục của trường cho buổi tiệc Giáng sinh của thị trấn, nhưng chúng tôi không có đủ tình nguyện viên để giúp đỡ. Cậu đã là cứu tinh.</Text>
  <Text Key="FFC033B1_142290">Đây, cậu có thể ăn một chút nữa. Đây là bánh Giáng sinh, món ăn chính của buổi tiệc này♪ Chúng ta cùng ăn và nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="06C896EB_142291">Thông thường tôi ăn Giáng sinh với gia đình, nên đây là trải nghiệm mới cho tôi♪ Thật tuyệt khi ăn Giáng sinh cùng nhau trong không khí sôi động!</Text>
  <Text Key="88615181_142292">Dành Giáng sinh với người khác ngoài gia đình cảm thấy đặc biệt theo cách nào đó. Nó cảm thấy lãng mạn và tuyệt vời hơn bình thường...</Text>
  <Text Key="955A3519_142293">Tôi luôn nghĩ rằng sẽ thật tuyệt nếu dành thời gian với một người rất đặc biệt với tôi...</Text>
  <Text Key="D9E9B30B_142294">Hehe, tôi tự hỏi liệu một ngày nào đó cậu sẽ dành Giáng sinh với người đặc biệt và tạo ra những kỷ niệm Giáng sinh tuyệt vời? ...Hoặc có lẽ cậu đã tạo ra những kỷ niệm đó với một cô gái đặc biệt rồi?</Text>
  <Text Key="7F078992_142295">Câu trả lời cho câu hỏi đó khiến tôi thấy thú vị, nhưng Sensei không thể đi xa đến thế, phải không?</Text>
  <Text Key="4FC63493_142296">...Khoan đã, tôi say sưa quá trong cuộc trò chuyện đến mức hoàn toàn quên bánh rồi. Hãy ăn nó ngay đi.</Text>
  <Text Key="3B26E069_142297">Cảm ơn vì bữa ăn♪ *nuốt*... Hehe, nó ngọt và ngon quá!</Text>
  <Text Key="7A3AB8D1_142298">Độ ngọt của kem đánh bông và vị chua của dâu tây là tuyệt nhất♪ Bánh strawberry... thực ra đó là món tôi thích nhất.</Text>
  <Text Key="3E861449_142299">Khi còn nhỏ, tôi yêu những chiếc bánh đó đến mức tôi sẽ hỏi: "Con muốn một miếng bánh strawberry yêu thích của con làm quà từ Santa!". Tôi thực sự nghĩ rằng tôi sẽ rất hạnh phúc nếu có thể ăn hai miếng bánh thay vì một!</Text>
