  <Text Key="5ED8A9D4_144550">Vụ Án Của Ảo Tưởng ABC</Text>
  <Text Key="D65BF4E7_144551">Kasumi đã thành công giải quyết vụ án phức tạp bao trùm toàn bộ Gio Gehenna. Tin đồn nhanh chóng lan truyền về một &quot;chị&quot; có thể phá tan mọi bí ẩn.</Text>
  <Text Key="25A4CD10_144552">Ừm, biển hiệu nên đặt... ở chỗ kia. Ừ, được rồi. Cảm ơn, trợ lý của tôi.</Text>
  <Text Key="0C491325_144553">...Được rồi! Từ hôm nay, nơi này chính thức là &quot;Công Ty Thám Tử Kasumi - Chi Nhánh Gio Gehenna&quot;! Tôi không thể nào đủ lời cảm ơn Nephi Nela vì đã cho chúng tôi mượn một tòa nhà đẹp thế này.</Text>
  <Text Key="4D3DF0F4_144554">Ừ, tôi gọi là &quot;chi nhánh&quot;, nhưng... tôi chưa có trụ sở chính ở quê nhà đâu... Càng có lý do để nỗ lực làm việc ở đây, để một ngày nào đó mở được một văn phòng thực sự♪</Text>
  <Text Key="9100A281_144555">Tất nhiên, đây là trang phục của người truy tìm chân lý -- một người phục vụ giới tăng lữ... một chị. Tôi chắc người dân Gio Gehenna nhớ tôi nhất trong bộ trang phục này.</Text>
  <Text Key="3FE27154_144556">Hehehe. Đúng rồi! Hình ảnh của người phục vụ chân lý -- nghiêm túc và thanh lịch. Tôi phải thừa nhận, tôi cũng thích nó.</Text>
  <Text Key="408B9FCA_144557">T-Tôi không phải lúc nào cũng muốn mặc nó vì thích những lời khen của cậu về ngoại hình của tôi, trợ lý của tôi...!</Text>
  <Text Key="147385ED_144558">...A a a! C-C-Cậu đang nói cái gì vậy! Đây là trang phục thiêng liêng của một chị sùng đạo! T-Tôi thì... tôi cũng nghĩ nó dễ thương, nhưng vẫn...!</Text>
  <Text Key="15B911D1_144559">S-Serious, trợ lý của tôi, cậu lúc nào cũng thế! N-Nếu cậu tiếp tục... tôi sẽ phải nghiêm túc với cậu mất...</Text>
  <Text Key="E05CF3D6_144560">Hơn nữa, vì chúng ta là một công ty thám tử, điều đó có nghĩa là tôi, thám tử, và trợ lý của tôi, sẽ được đặt tại đây suốt. Vâng, chỉ mình tôi và trợ lý của tôi, chỉ hai chúng ta... Uaaah...</Text>
  <Text Key="B788DBDD_144561">D-Dù sao, hôm nay là ngày lớn ăn mừng khai trương văn phòng! Tôi phải chuẩn bị cà phê cho khách hàng sắp tới. Chúng ta sẽ bận rộn trước khi kịp biết...</Text>
  <Text Key="FB780D6A_144562">Hả? Hết cà phê rồi? Tôi hoàn toàn bỏ sót chuyện đó... Cậu có thể đi mua một ít giúp tôi được không, trợ lý?</Text>
  <Text Key="7275E349_144563">Ồ, có người đến rồi. Tôi nghe thấy bước chân của khách hàng đầu tiên của chúng ta. ...Mời vào, xin mời!</Text>
  <Text Key="FB77D126_144564">Xin lỗi phong thái quý tộc của tôi! Tôi đã nghe tin đồn từ bọn tầm thường, nhưng công ty thám tử của cô thực sự khai trương hôm nay sao? Vì vậy, chính Kanon hào hiệp, tôi đã đến để kiểm tra nơi này! Ô HÔ HÔ HÔ~!</Text>
  <Text Key="C98DA981_144565">Xin chào, Kanon-san. Cảm ơn vì đã đến. Cô là khách hàng đầu tiên của chúng tôi, một kỷ niệm đáng nhớ! Chúng ta đi thẳng vào vấn đề. Vụ án cô có cho chúng tôi là...</Text>
  <Text Key="33FBFA64_144566">Ô HÔ HÔ HÔ! Nghe thật chuyên nghiệp, giống hệt một công ty thám tử thực thụ! Và nói đến công ty thám tử...đúng rồi, một cuộc điều tra! Tôi có một yêu cầu!</Text>
  <Text Key="4CA81D37_144567">Đúng vậy... Tôi đang nói về cái con người đáng ghét, tự mãn không thể chịu nổi là Nephi Nela! Tôi muốn cô khám phá ra điểm yếu bí mật của ả. Với việc ả tin tưởng cô một cách phi lý như vậy, đây chắc chỉ là chuyện nhỏ, phải không?</Text>
  <Text Key="1F71872B_144568">T-Đây là... ngày khai trương đầu tiên mà mở đầu bằng một vụ án cực kỳ khó... Ý tôi là, cô gái này thực sự chưa học được bài học chút nào, phải không...</Text>
  <Text Key="3C3F5C81_144569">Cô làm được không? Hay là không?</Text>
  <Text Key="AC6C114C_144570">K-Khoan đã. Không có gì mà tôi không thể giải quyết được. Vào thời điểm như thế này... đúng rồi, chúng ta bắt đầu bằng cách phân tích và sắp xếp các điểm chính...</Text>
  <Text Key="AC8543A5_144571">...Vậy nên, với điều đó, đây là kết luận của tôi. Để giải quyết vụ án này, điểm yếu của ả là...</Text>
  <Text Key="A6B7812F_144572">Không có.</Text>
  <Text Key="26AB3A95_144573">Dựa trên thông tin chúng tôi đã điều tra được, hiện tại không có điểm yếu nào của Nephi Nela-san mà cô có thể khai thác, Kanon-san. Đó là chân lý mà cuộc điều tra của chúng tôi đã tiết lộ.</Text>
  <Text Key="91BFE38B_144574">GRRRR... MUKIIIII! ĐỦ RỒI! Tôi biết từ lâu rồi! MỘT LÝ LẾNG vững chắc! Nhưng nó sẽ không hữu ích hơn cứt! Ngghh... Chào tốt lành cho hai người!</Text>
  <Text Key="33C354C2_144575">À... cô ấy đi rồi. Đôi khi chấp nhận chân lý có thể khó khăn. Ngoài ra... Tôi thực sự ước cô ấy đã để tiền công trước khi đi...</Text>
  <Text Key="011FB001_144576">Ồ... trong lúc chúng ta đang nói chuyện, dường như một khách hàng mới đã đến.</Text>
  <Text Key="F4216D34_144577">Ka-su-mi-chan♪ Ehehe, Nana đã đến đây~☆ Hôm nay Nana là khách hàng của cậu~♪ Hãy chăm sóc Nana trong phòng tư vấn của cậu đi, Kasumi-chan!</Text>
  <Text Key="5411A603_144578">À... nếu không phải Nana-san, ý tôi là, trợ lý học việc của tôi! Nhưng mà, đây không phải phòng tư vấn, mà là một công ty thám tử.</Text>
  <Text Key="78C98F3E_144579">Tất nhiên, nếu có điều gì khiến Nana-san bận tâm, tôi vẫn sẵn sàng lắng nghe. Không có bí ẩn nào tôi không thể giải quyết. Và cũng không có vụ án nào tôi bỏ dở.</Text>
  <Text Key="E8CD30EE_144580">Ồ~♪ Này, này cậu biết không... có điều Nana đã thắc mắc từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="049A583D_144581">Bánh donut có một lỗ... Nhưng mỗi khi Nana cố ăn nó, lỗ đó biến mất. Cậu sẽ giúp Nana tìm xem nó đi đâu chứ?</Text>
  <Text Key="53518707_144582">Lỗ... trong một chiếc donut...? U-Umm... Khi cậu ăn một chiếc donut... lỗ sẽ... chờ đã, đây là về cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="7B67D109_144583">Tôi nghĩ cậu sẽ có thể giải quyết được chuyện này, Kasumi-chan♪</Text>
  <Text Key="0BDCC8FB_144584">Không, ý tôi là... một lỗ là một lỗ ngay từ đầu, phải không? Ngay cả khi donut có thể bị ăn, lỗ thì không thể. Bởi vì không có gì &quot;ở đó&quot; để ăn ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="0E70AD87_144585">Nhưng một chiếc donut là donut vì nó có một lỗ, phải không? Nếu không có lỗ, nó sẽ không phải là donut, vậy nên lỗ cũng là một phần của chiếc donut! Này, này... vậy sau khi cậu ăn một chiếc donut thì lỗ sẽ thế nào?</Text>
  <Text Key="7BBF3FEF_144586">Đây là một câu hỏi triết học... Ừm, tôi phải thuyết phục cô bé như thế nào đây...? Khái niệm về một lỗ thuộc về đâu...</Text>
  <Text Key="0FB2D7F7_144587">À! Nhưng cũng có donut không có lỗ mà! Donut đậu đỏ ngon lắm.</Text>
  <Text Key="C87B84BB_144588">Cô có thể đừng làm câu hỏi của mình phức tạp hơn nữa được không? Hãy bỏ chuyện đó sang một bên trước đã!</Text>
  <Text Key="8055D358_144589">...Và cũng chỉ có vậy... Tôi cũng không thực sự hiểu những tinh tế của nó...</Text>
  <Text Key="C5461174_144590">Hmmm, không, được rồi! Tìm thấy một thứ là quan trọng, nhưng lý do chính Nana đến đây là...</Text>
  <Text Key="FB86AF5C_144591">Bởi vì Nana muốn trò chuyện với Kasumi-chan! Ehehe~ Vui quá~♪ Nè! Một chiếc donut cảm ơn! Hẹn gặp lại sau~♪</Text>
  <Text Key="63D13107_144592">Đây là &quot;Biệt Thự Chân Lý&quot; sao?</Text>
  <Text Key="259EB512_144593">Chào mừng. Đây là nơi hội tụ của những người tìm kiếm chân lý. Nếu cô có một vụ án, tôi rất sẵn lòng giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="E4304917_144594">Thật may mắn. Tôi đã nghe tin đồn rằng cô có thể giải quyết mọi vấn đề một người có thể gặp phải. Đó là lý do tôi đến đây để nói chuyện với cô. Cũng vì tôi không có ai khác để thảo luận chuyện này...</Text>
  <Text Key="2D063D3C_144595">Đúng rồi! Xin cứ nói tiếp. Tất nhiên, mọi chuyện sẽ được giữ bí mật tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="758F0835_144596">Tôi, cậu biết đấy, ừm, là về chuyện đó... Tôi đang hẹn hò với một chàng trai bây giờ... Vì vậy, chúng tôi đã quyết định sống chung...</Text>
  <Text Key="B550F5F9_144597">Ừm, ừm... Ơ...?</Text>
  <Text Key="D3E00E25_144598">Vì chúng tôi sẽ sống chung, tôi nghĩ mình sẽ tạo một căn phòng mà anh ấy thích, nhưng... tất cả những gì anh ấy nói khi tôi hỏi về sở thích là, &quot;tôi thích những gì cậu thích&quot;... anh ấy thật vui tính♪...</Text>
  <Text Key="2F0345BD_144599">H-Hả...? Cô đang khoe khoang đấy chứ...?</Text>
