  <Text Key="A1346BF4_49300">A... à... tôi đã biết rồi... lại là ký ức của anh... ừm, tôi... là người quen của anh ấy...</Text>
  <Text Key="DEF0503C_49301">...Không, quan trọng hơn là...</Text>
  <Text Key="467083A3_49302">Cô... cô là thứ gì vậy?</Text>
  <Text Key="78CB61D4_49303">"Làm sao?", cô nói. Một câu hỏi khá triết học. Tôi đang ở một bãi biển mặc đồ bơi. Tôi chỉ là một cô gái bình thường, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="55A23F34_49304">À... tôi nghĩ đây là lần đầu chúng ta gặp nhau... Tôi rất xin lỗi. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="827DA184_49305">Âm thanh của cô thật kỳ lạ. Mặc dù cô đang ngay trước mắt tôi... tôi vẫn không thể nghe thấy nó. Ngay cả âm thanh đại diện cho một sinh vật sống...</Text>
  <Text Key="344C5A0D_49306">Đừng lo, không cần phải xin lỗi đâu. Các giác quan của cô không nhầm về tôi.</Text>
  <Text Key="D804D155_49307">Trước tiên, tôi nghĩ mình nên trả lời câu hỏi trước đó của cô. Tên tôi là Echidna. Tôi đã đến thế giới này dưới sự dẫn dắt bởi sự tò mò.</Text>
  <Text Key="7A4204A9_49308">"Thế giới này"...?</Text>
  <Text Key="8BA61CC9_49309">À, dường như lời nói đó đã khiến cô cảnh giác với tôi lần nữa. Tôi nghĩ mình không thực sự giỏi trong việc chào hỏi lần đầu với người mới. Tôi đang cố gắng lịch sự và nói thật nhất có thể.</Text>
  <Text Key="CAB9BCF7_49310">Cô ấy nói thật nhiều... tuy nhiên... cô ấy đáng ngờ. Tôi phải tìm cách... đưa Lorik về bên cạnh mình...</Text>
  <Text Key="447219FE_49311">Cô đang tính tách nó ra khỏi tôi à? Tôi nghĩ điều đó sẽ là vấn đề. Tôi chắc chắn cô cũng hiểu cảm giác không muốn buông tay một chủ thể quan sát quan trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="E186EE30_49312">...Chủ thể quan sát, cô nói...? Tôi không thể nào để mặc nó... cho một người gọi nó như thế.</Text>
  <Text Key="2EF61D3C_49313">Tôi sẽ là người chăm sóc nó.</Text>
  <Text Key="0A89CE9E_49314">Tôi nghĩ đó là một lựa chọn từ ngữ không hay của tôi.</Text>
  <Text Key="2710942A_49315">Tại sao cô lại khóc đột ngột...? Ừm, điều đó là tự nhiên nếu anh ấy đã mất ký ức và trở lại như một đứa trẻ, nhưng... nhìn thấy trực tiếp thì khó mà hiểu được.</Text>
  <Text Key="B1E4FC88_49316">...À, ừm... Đây, đây... Mọi thứ rồi sẽ ổn thôi, được chứ? Tôi sẽ ở bên cạnh cậu...</Text>
  <Text Key="2B1AF4B5_49317">Để tôi giúp nữa. Nè, tôi chắc chắn biết vài điều về cách làm một đứa trẻ bình tĩnh lại. Tôi chỉ cần vỗ đầu nó như thế này, đúng chứ? Tôi tự hỏi liệu lực lượng này có phù hợp không...</Text>
  <Text Key="0C99A19A_49318">Aaaa... Nó bắt đầu khóc nhiều hơn... Ôi không...</Text>
  <Text Key="27196211_49319">Thật một sai lầm. Như mong đợi, có sự chênh lệch giữa lý thuyết và thực hành. Chưa kể tiếng khóc của nó cực kỳ to. Tôi nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="23ABFF55_49320">Cô ấy thực sự... cảm thấy khó xử vì chuyện đó...? Echidna... vậy cô không phải là người xấu...?</Text>
  <Text Key="34691ABA_49321">Quan trọng hơn... tôi cần ngăn nó khóc... Ưm... Tại sao cậu lại khóc...?</Text>
  <Text Key="FA847675_49322">...Việc đó cũng không hiệu quả, nhỉ...? Tôi đoán tôi vẫn còn quá non nớt...</Text>
  <Text Key="2FC40CF8_49323">...Ôi trời.</Text>
  <Text Key="E5164091_49324">Tôi nghĩ tiếng khóc tôi nghe thấy là một âm thanh quen thuộc. Vậy là cậu thật sự rồi, Lorik-kun.</Text>
  <Text Key="086138B1_49325">Vậy cô cũng là một cô gái khác tình cờ biết cậu ấy à? Có vẻ cậu ấy có nhiều mối quan hệ đấy.</Text>
  <Text Key="ED115930_49326">Trước khi tôi giới thiệu bản thân, hãy để tôi chạm vào cậu ấy một chút.</Text>
  <Text Key="8AAD2EDE_49327">...Hehehe♪ Nè, cậu là cậu bé ngoan.</Text>
  <Text Key="BDEAC77E_49328">Ồ? Không ngờ cô có thể khiến nó ngừng khóc chỉ bằng cách chạm vào má. Cô đã dùng phép thuật gì vậy?</Text>
  <Text Key="70FBD5C4_49329">Tuyệt vời... Một tình yêu thương ấm áp, mẹ mẫu, giống hệt Kokkoro-chan.</Text>
  <Text Key="18DE3C93_49330">Trẻ em rất nhạy cảm với trái tim của những người xung quanh. Nếu chúng thấy mọi người sắp đánh nhau, chúng sẽ nhận ra ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="FF8C08E1_49331">À, tôi chân thành xin lỗi vì đột ngột xen vào. Tôi là Misato. Là một giáo viên, tôi đôi khi cũng chăm sóc cậu ấy.</Text>
  <Text Key="AFC6DF31_49332">...Tên tôi là Ranpha. Tôi cũng chăm sóc cậu ấy... từ thời gian đến thời gian...</Text>
  <Text Key="730F1BF7_49333">Rất vui được gặp cô, Ranpha-chan. Còn cô thì sao?</Text>
  <Text Key="8B61626C_49334">Có vẻ đây là một ngày mà mọi người hỏi tên tôi khá nhiều. Nhưng tôi nghĩ đó là kết quả tự nhiên của việc có nhiều cuộc gặp gỡ mới. Đáng để tôi đến tận thế giới này.</Text>
  <Text Key="21B32C68_49335">Tên tôi là Echidna. Trong thế giới gốc của tôi, tôi được biết đến là "Phù Thủy Tham Lam".</Text>
  <Text Key="731E8453_49336">Ôi trời, dường như tôi lại khiến mọi người cảnh giác với lời giới thiệu bản thân rồi...</Text>
  <Text Key="AD4B3553_49337">Rất vui được gặp cô, Echidna. Được biết đến là "Phù Thủy Tham Lam" nghe thật ngầu~♪</Text>
  <Text Key="C7B92870_49338">...? Ôi, có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="A64BAC2A_49339">...Phản ứng thú vị đấy từ phía cô. Tôi nghĩ những chuyện như vậy cũng có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="2E779DD6_49340">Điều đó khiến tôi nhớ ra. Nè, Ranpha-chan và Echidna-san. Hai người muốn chăm sóc cậu ấy, phải không?</Text>
  <Text Key="E8E478FF_49341">Nếu vậy, sao hai người không cùng tôi học cách chăm sóc?</Text>
  <Text Key="BD242C84_49342">Chờ một chút. Bỏ cô gái đó sang một bên, tôi không thực sự định chăm sóc cậu ấy...</Text>
  <Text Key="AD211494_49343">Tôi rất mong... được học cùng cô...!</Text>
  <Text Key="BE7D06EC_49344">...Rất vui được tham gia...?</Text>
  <Text Key="C003EE08_49345">Hehe, vậy thì chúng ta bắt đầu ngay thôi. Tôi chắc chắn hai người sẽ trở thành những Mama tuyệt vời...♪</Text>
  <Text Key="80C62360_49346">Vậy là nó đã bắt đầu rồi. Nhưng tôi nghĩ... đây là một diễn biến thú vị khác.</Text>
  <Text Key="FEE44E7A_49347">Đây là cơ hội để tôi tìm hiểu thêm về thế giới này, và tôi sẽ không bao giờ có được niềm vui chăm sóc một đứa trẻ ở bất cứ đâu khác.</Text>
  <Text Key="D5C6DB72_49348">Này, tôi đã biết tất cả các cách cần thiết để xử lý tình huống như vậy rồi, vậy tôi nghĩ mình sẽ phải chứng minh bản thân...</Text>
  <Text Key="9B14E9D1_49349">...Nè, tôi cho phép cậu ăn cái này. Cậu thật may mắn khi được nhận trợ cấp trực tiếp từ một phù thủy.</Text>
