  <Text Key="2979648E_108100">Cảm ơn rất nhiều, cô Kyaru.\nNhưng, đó là phần mà cô Pecorine đã chọn cho cô.\nCô mới là người nên ăn nó.</Text>
  <Text Key="D94ABF2D_108101">Tôi thực sự xin lỗi, Kokkoro!\nTôi không thể tin được mình lại quên phần của cô! Tôi xin lỗi!\nTôi xin lỗi cô! Tôi thậm chí sẽ quỳ xuống, nên tha lỗi cho tôi!</Text>
  <Text Key="E4C5CF2B_108102">C-Cô Pecorine, xin hãy dừng lại...!\nThật sự thì không sao đâu.</Text>
  <Text Key="5E1BAD9A_108103">Không, điều đó [i]không[/i] tốt chút nào!\nBị người ta quên là một điều thực sự buồn bã và đau đớn...!\nTôi không thể tin được mình lại khiến cô trải qua điều đó, t-tôi...!</Text>
  <Text Key="66B778FC_108104">...Pecorine...</Text>
  <Text Key="D00C1AD0_108105">Chắc chắn cô không thể đơn giản mà quên.</Text>
  <Text Key="70DC03B3_108106">Đúng như lời Chủ nhân nói.\nChắc chắn cô Pecorine sẽ không quên tôi.\nChính vì vậy, không có gì buồn bã hay đau đớn ở đây...♪</Text>
  <Text Key="9BD859DF_108107">Kokkoro...\nCảm ơn cô rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="44AB3AF5_108108">Được rồi, được rồi, đồ ăn đã sẵn sàng rồi, chúng ta còn nói chuyện hoài nữa?\nMón ngon đang chờ các cô.\nNhanh lên và ăn trước khi nó nguội đi.</Text>
  <Text Key="08839B6F_108109">Được! Ngồi yên nhé, Kokkoro!\nTôi sẽ cho cô ăn thật nhiều ☆</Text>
  <Text Key="4F597914_108110">Ư-Ưm, tôi không cần [i]nhiều[/i] như vậy...</Text>
  <Text Key="FD36F572_108111">Không! Cô phải ăn thật nhiều!\nNếu không, tôi sẽ không cảm thấy yên tâm về chuyện này!</Text>
  <Text Key="B3F5C6E6_108112">...Hehe.\nChủ nhân, xin hãy chắc chắn giúp tôi ăn hết tất cả.</Text>
  <Text Key="80A5FCA5_108113">Các thành viên của &quot;Gourmet Guild,&quot; những người luôn quây quần bên bàn ăn tối hạnh phúc. Trước khi họ nhận ra, một cảnh tượng như mọi lần đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="895CE5B3_108114">Black Spirit</Text>
  <Text Key="7781F165_108115">Cảm ơn vì đã bảo vệ tôi.</Text>
  <Text Key="14F1DC24_108116">Yeeeah!</Text>
  <Text Key="CA2A4ABD_108117">Cuộc sống hàng ngày bấp bênh</Text>
  <Text Key="2CFF6D09_108118">Kokkoro, người lo lắng về việc Kyaru cảm thấy không khỏe từ sáng, đã ra thị trấn với {playername} để mua đồ ăn. Ở đó, Kokkoro nhận được phản ứng từ những người quen thuộc trong thị trấn như thể họ đang gặp cô lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="8DD05C1F_108119">Sau khi đã kết thúc việc đánh bại quái vật, &quot;Gourmet Guild&quot; đã trở về Landosol. {playername} và những người khác một lần nữa trải qua một buổi sáng bình thường.</Text>
  <Text Key="D0074CAB_108120">*ngáp*...</Text>
  <Text Key="A7510AA3_108121">Ồ, giờ muộn hơn mọi khi...\nCó vẻ tôi đã ngủ dậy muộn một chút.</Text>
  <Text Key="B831153E_108122">Có lẽ hôm qua tôi đã quá sức khi đánh bại những quái vật đó, và giờ tôi đã tích tụ một chút mệt mỏi...?</Text>
  <Text Key="D14AAD01_108123">Vậy thì, tôi nên đi đánh thức Chủ nhân...</Text>
  <Text Key="F4757B01_108124">Chủ nhân...!\nChào buổi sáng.\nTôi không thể tin được ngài đã tỉnh trước tôi...</Text>
  <Text Key="A1A3F7C7_108125">Tôi rất xin lỗi.\nViệc ngủ dậy muộn không xứng đáng với tư cách là người dẫn đường của ngài...</Text>
  <Text Key="CCB5874C_108126">Ngài trông như đang ngủ rất ngon.</Text>
  <Text Key="355AC051_108127">Khuôn mặt ngài dễ thương khi ngủ.</Text>
  <Text Key="714D0564_108128">T-Tôi sẽ rất biết ơn nếu ngài đánh thức tôi,\nthay vì chỉ nhìn tôi...</Text>
  <Text Key="7D445B16_108129">Ngài đã xem tôi ngủ...?\nH-Hay xấu hổ quá...!</Text>
  <Text Key="9154CBAB_108130">Kokkoro! Kyaru! {playername}!\nBữa sáng đã sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="BEDC7AEA_108131">Dậy sớm như mọi khi tôi thấy, cô Pecorine.\nVậy thì, Chủ nhân. Chúng ta đi chứ?</Text>
  <Text Key="3FC03C59_108132">À, chào buổi sáng ♪ Kokkoro, {playername}.\nVề bữa sáng,\ntôi đã thử chiên phần dư của món ngon hôm qua☆</Text>
  <Text Key="0DB0D971_108133">Tôi rất mong được ăn nó.\nCô Pecorine, tôi xin lỗi vì đã để mọi công việc chuẩn bị bữa sáng cho cô.</Text>
  <Text Key="D0B1DC53_108134">Đừng lo lắng về chuyện như vậy, Kokkoro.\nĐược ăn cùng mọi người về cơ bản là điều tôi sống vì ☆</Text>
  <Text Key="D5263D9E_108135">Hả?\nKyaru vẫn chưa ở đây sao?\nCó lẽ cô ấy vẫn còn ngủ...?</Text>
  <Text Key="F7494730_108136">Có lẽ tôi nên đi đánh thức cô ấy...</Text>
  <Text Key="9217E69A_108137">Tôi đã tỉnh...</Text>
  <Text Key="39FF1AFA_108138">Kyaru! Chào buổi sáng ☆</Text>
  <Text Key="2B449105_108139">...Ừ, chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="EF431D6C_108140">Cô Kyaru... Cô không khỏe sao?\nƯm...</Text>
  <Text Key="5378F267_108141">Cô trông kỳ quặc.</Text>
  <Text Key="21A4BD20_108142">Cô muốn nói [i]kỳ quặc[/i]!? Cô không phải muốn nói tôi trông kiệt sức!?\nTại sao cô phải xúc phạm tôi ngay sau khi tôi tỉnh dậy!?\nTôi sẽ giết...</Text>
  <Text Key="FBD805D5_108143">...Thôi đi, đừng làm tôi phải la...</Text>
  <Text Key="9DE13105_108144">Cô thực sự cảm thấy ổn chứ, Kyaru?\nCô có thể ăn bữa sáng...?</Text>
  <Text Key="AB8EB117_108145">Tôi nghĩ tôi sẽ... bỏ qua.\nXin lỗi vì đã khiến cô phải lo lắng...</Text>
  <Text Key="3F0922B3_108146">Không sao!\nTôi sẽ làm cháo dễ ăn để cô ăn sau! ♪</Text>
  <Text Key="EC978083_108147">...Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="E64945F1_108148">Vậy cô Kyaru, hãy chắc chắn nghỉ ngơi trong phòng mình.\nĐây, xin hãy nắm tay tôi.</Text>
  <Text Key="2ED776EA_108149">Xin lỗi về chuyện đó, Korosuke.</Text>
