  <Text Key="2D5DD1DD_151750">Lyrael đã đến Landosol sau khi nhận được lời mời từ Pecorine. Sau khi đi dạo quanh thành phố với {playername} và Croce, họ ăn tối và trở về biệt thự.</Text>
  <Text Key="08829F63_151751">Croce, {playername}, hôm nay mình vui lắm khi được ở cùng hai người. Mình thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="F010E8BE_151752">Ehehe♪ Nếu Lyrael-sama thấy vui thì còn gì bằng! À, tất nhiên là em cũng rất vui rồi!</Text>
  <Text Key="856DD0AD_151753">Các người đã tạo được nhiều kỷ niệm chưa?</Text>
  <Text Key="E6FFA54B_151754">Ừ. Nhờ có các người, khi về Gio Teogonia mình sẽ có nhiều chuyện để kể.</Text>
  <Text Key="AB4F3E86_151755">Em cũng vậy! Lần này về nhà chúng ta sẽ có biết bao chuyện để trò chuyện!</Text>
  <Text Key="56141ACB_151756">Fufu... Giờ chúng ta làm gì đây?\nCòn sớm để ngủ mà...</Text>
  <Text Key="FE47F6CE_151757">À, đi tắm thử xem sao?</Text>
  <Text Key="2797CAE0_151758">Nước nóng ở đây có vẻ khác với ở Gio Teogonia. Hơn nữa Lyrael-sama cũng thích tắm lâu lắm, chắc sẽ rất hợp ý Lyrael-sama♪</Text>
  <Text Key="0D82886F_151759">Em nghĩ ý tưởng đó hay đấy♪ Tất nhiên, bể tắm ở đây rất tuyệt vời và sẽ xua tan mệt mỏi cả ngày.</Text>
  <Text Key="66DD2020_151760">Vậy là người tắm lâu à?</Text>
  <Text Key="11F21982_151761">Không phải thế đâu... Chỉ là hình như mình tắm lâu hơn mọi người thôi. Khi tắm, đôi khi Lind và mọi người sẽ kiểm tra... Không biết họ có lo lắng cho mình không.</Text>
  <Text Key="17D408F7_151762">Chúng ta có thể đi suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="71827F54_151763">Ở đây cũng có suối nước nóng à? Gio Teogonia cũng có một cái nổi tiếng với nước sô cô la nóng, lần sau chúng ta cùng đi nhé♪</Text>
  <Text Key="0EFC1091_151764">Và... sau này người sẽ làm gì?\nNgười sẽ ở lại đây sao?</Text>
  <Text Key="E85A1093_151765">Mình sẽ về nhà.</Text>
  <Text Key="F200EEA5_151766">Ehh, thật sao? Mình cứ nghĩ chúng ta sẽ ở lại cùng nhau～</Text>
  <Text Key="2B37E688_151767">Chắc chắn {playername} có hoàn cảnh riêng, chúng ta không nên ép buộc.</Text>
  <Text Key="D8F0BA24_151768">...À, ra là vậy. Nếu người sẽ về...</Text>
  <Text Key="3BD33C54_151769">Lyrael-sama? Người vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="66AD0130_151770">Hả? K-Không có gì...</Text>
  <Text Key="1DAD7F01_151771">...Một lần nữa, {playername}, cảm ơn vì hôm nay.\nHẹn gặp lại ngày mai.</Text>
  <Text Key="8A6B36FF_151772">Ngày mai tôi sẽ tiễn người một cách thích hợp.</Text>
  <Text Key="D6ED578F_151773">Chuyến đi chưa kết thúc cho đến khi chúng ta về nhà!\nTôi không thể chờ ngày mai rồi♪</Text>
  <Text Key="CE5DB063_151774">Chúc ngủ ngon, {playername}... có những giấc mơ đẹp.</Text>
  <Text Key="3FFED035_151775">Chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="11ABCA64_151776">Chúc ngủ ngon～!</Text>
  <Text Key="B9A95EDE_151777">...Giờ thì, đi tắm thôi.</Text>
  <Text Key="38134EBB_151778">Croce, tôi nghĩ sẽ mất một chút thời gian nhưng đừng lo lắng về tôi. Tôi sẽ báo nếu có gì sai với ma thuật liên lạc.</Text>
  <Text Key="DDD7DC9A_151779">Được rồi! Tôi sẽ bảo vệ những khu vực khác nên cứ từ từ, Lyrael-sama♪</Text>
  <Text Key="88B83551_151780">Vâng, cảm ơn... xin lỗi vì chuyện này.</Text>
  <Text Key="32DCF74F_151781">Được! ...Hả? Lyrael-sama vừa nói gì sao?</Text>
  <Text Key="CD259C2F_151782">Uuu～～～... Chắc là tưởng tượng thôi!</Text>
  <Text Key="FAE230D2_151783">Trong khi đó── Sau khi rời nơi Lyrael ở, {playername} hiện đang thong thả đi bộ về nhà.</Text>
  <Text Key="8FEEF1BC_151784">──Chào buổi tối.</Text>
  <Text Key="648DD937_151785">Quay lại đi.</Text>
  <Text Key="69C03AF7_151786">Fufu, tôi không ở phía kia.</Text>
  <Text Key="B5B13DF5_151787">Tiếp tục đi.</Text>
  <Text Key="19DFEBBA_151788">À, xin đợi chút. Không cần cảnh giác như thế...! Nhìn lên trên kìa!</Text>
  <Text Key="2095EAFB_151789">Cảnh giác.</Text>
  <Text Key="1FD1E3AE_151790">Được rồi, tôi không phải kẻ thù. Hãy lắng nghe... giọng nói của tôi...</Text>
  <Text Key="0FC4F978_151791">Chúng ta gặp lại nhau rồi, {playername}.</Text>
  <Text Key="6E20BBCE_151792">Sao người ở đây!?</Text>
  <Text Key="666C59C2_151793">Fufu, tôi lén đi ra.\nTôi giả vờ tắm và lén rời khỏi phòng tắm.</Text>
  <Text Key="D10B8558_151794">Ngay cả Croce cũng không biết tôi ở đây.\nĐây vẫn là bí mật với cô ấy.</Text>
  <Text Key="658F5F4E_151795">Đây gọi là "cuộc hẹn bí mật hoàn hảo", phải không?</Text>
  <Text Key="F3F74C0C_151796">Người không lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="505A4036_151797">Tôi lo là mình sẽ bị phát hiện như thế này.\nNhưng hơn hết... tôi muốn tạo kỷ niệm với người.</Text>
  <Text Key="82B3DFB4_151798">Kỷ niệm?</Text>
  <Text Key="78772F5E_151799">Ừ. Người có muốn đi dạo đêm... cùng tôi không?</Text>
