  <Text Key="856020A9_11850">Gây sát thương phép vừa phải lên toàn bộ kẻ địch và giảm TP cho tất cả kẻ địch có hành động tấn công phép.\n</Text>
  <Text Key="5285A516_11851">Gây sát thương phép nhỏ trong một khu vực nhỏ ở phía trước 1 nhân vật và giảm M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="7B683F29_11852">Một thằn lằn khổng lồ trị vì cuộc thi sinh tồn khốc liệt trên đỉnh sa mạc. Chiến thuật sử dụng độc và khai thác cát của nó được học hỏi từ kỹ năng sinh tồn trong môi trường khắc nghiệt.\n</Text>
  <Text Key="E777E890_11853">Gây sát thương vật lý vừa phải lên toàn bộ kẻ địch và giảm tốc độ hành động. Ngoài ra, tăng P.ATK cho toàn bộ đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="41DB716E_11854">Gây sát thương vật lý nhỏ trong một khu vực nhỏ ở phía trước 1 nhân vật, gây hiệu ứng độc và giảm P.DEF.\n</Text>
  <Text Key="F51DEAFA_11855">Sunanozuchi</Text>
  <Text Key="95F61CBE_11856">Một bức tượng chim bí ẩn canh giữ những tàn tích xuống cấp của người chủ đã khuất. Giờ đây khi thành phố và mệnh lệnh của nó đã hóa thành cát, nó phun lửa bừa bãi, tấn công tất cả những ai tiếp cận.\n</Text>
  <Text Key="183A77C2_11857">Gây sát thương phép trung bình lên 5 nhân vật phía trước, gây hiệu ứng bỏng. Ngoài ra, hạ M.DEF.\n</Text>
  <Text Key="06688C48_11858">Gây sát thương phép nhỏ lên 3 nhân vật ngẫu nhiên, gây hiệu ứng tối cho toàn bộ kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="90542F58_11859">Một thợ săn biển với đôi mắt sắc bén, tìm kiếm con mồi và những cơn sóng. Những cơn sóng lớn không ngừng được tạo ra bởi phép thuật của nó làm mòn lưỡi kiếm và tinh thần của kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="606C9C3A_11860">Gây sát thương vật lý trung bình lên 4 nhân vật phía trước, hạ P.ATK.\n</Text>
  <Text Key="500A4C6E_11861">Gây sát thương phép nhỏ lên 2 nhân vật phía trước, giảm TP.\n</Text>
  <Text Key="FB2652BE_11862">War Orca</Text>
  <Text Key="534281FD_11863">Một thợ săn biển với đôi mắt sắc bén, tìm kiếm con mồi và những cơn sóng. Cơn sóng được tạo ra vô hạn bằng phép thuật làm mòn lưỡi kiếm và tinh thần của kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="7F58FF7F_11864">Gây sát thương vật lý vừa phải lên 4 nhân vật phía trước, hạ P.ATK.\n</Text>
  <Text Key="B5548C9F_11865">Gây sát thương phép nhỏ lên 2 nhân vật phía trước, giảm TP.\n</Text>
  <Text Key="83F9CA94_11866">Madame Pick</Text>
  <Text Key="5344A2AA_11867">Một con sói từ địa ngục khiến con mồi tê liệt bằng những tiếng tru từ xa và xé chúng bằng vuốt, thể hiện sự tàn bạo tột độ đã cản đường vô số nhà mạo hiểm.\n</Text>
  <Text Key="5E93D044_11868">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên 2 nhân vật ngẫu nhiên.\n</Text>
  <Text Key="1129249A_11869">Gây sát thương phép nhỏ lên 3 nhân vật phía trước, gây hiệu ứng tê liệt.\n</Text>
  <Text Key="9AB00583_11870">Bạo chúa tàn nhẫn và không thương xót của khu rừng, đánh cắp sức sống với sự nhanh nhẹn không phù hợp với vóc dáng và xé kẻ thù bằng vuốt khổng lồ.\n</Text>
  <Text Key="D3D8770E_11871">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên 4 nhân vật phía trước.\n</Text>
  <Text Key="809486DF_11872">Gây sát thương vật lý nhỏ lên 1 nhân vật phía trước, hạ P.ATK.\n</Text>
  <Text Key="686109ED_11873">Savage Bear</Text>
  <Text Key="163C7A8C_11874">Triệu hồi golem vô hạn và đồng thời rút cạn sức mạnh thể chất lẫn tinh thần của chúng bằng kim loại đá. Một golem khổng lồ được tái tạo từ vô số tàn tích golem bằng phép thuật.\n</Text>
  <Text Key="4A59848C_11875">Gây sát thương vật lý vừa phải lên 4 nhân vật phía trước, giảm TP.\n</Text>
  <Text Key="1A4F808F_11876">Triệu hồi Golem.\n</Text>
  <Text Key="ED530649_11877">Gây sát thương vật lý vừa phải lên 3 nhân vật phía trước.\n</Text>
  <Text Key="18F232EE_11878">Gây sát thương vật lý vừa phải lên 2 nhân vật phía trước, gây hiệu ứng đóng băng.\n</Text>
  <Text Key="6189C2F1_11879">Hắn là một orc trong đám orc có thể thúc giục bầy như thủ lĩnh và gây ra thiệt hại nghiêm trọng cho kẻ thù bằng một loạt đòn đánh đủ mạnh để vỡ nát mặt đất</Text>
  <Text Key="912506FE_11880">Gây sát thương vật lý lên 3 nhân vật ngẫu nhiên.\n</Text>
  <Text Key="DB0C3160_11881">Tăng P.ATK cho toàn bộ đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="22B8F738_11882">Orc Leader</Text>
  <Text Key="6B646A76_11883">Một khi đã bắt đầu cuồng nộ, nó trở nên không thể kiểm soát, và tiếng ngựa hý của nó được cho là vang đến trời, một con ngựa hoang huyền thoại.\n</Text>
  <Text Key="85E5C0ED_11884">Gây sát thương vật lý vừa phải lên toàn bộ kẻ địch, kéo chúng lại gần một chút.\n</Text>
  <Text Key="03937615_11885">Gây sát thương vật lý vừa phải lên 3 nhân vật phía trước, hạ P.DEF.\n</Text>
  <Text Key="CC8BE78B_11886">Elder Horn</Text>
  <Text Key="C082104C_11887">Union Burst: Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất, đồng thời làm choáng chúng.\n</Text>
  <Text Key="7DFFCE9A_11888">Gây sát thương vật lý lớn lên một khu vực nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất, giảm P.DEF rất nhiều.\n</Text>
  <Text Key="35A01E3F_11889">Union Burst: gây sát thương vật lý khủng khiếp lên 3 nhân vật phía trước và đồng thời làm choáng chúng.\n</Text>
  <Text Key="CA6927BD_11890">làm giảm P.DEF của 2 nhân vật phía trước một cách khủng khiếp.\n</Text>
  <Text Key="A2A538CE_11891">Một quái thỏ khổng lồ hoành hành, tận dụng cơ thể khổng lồ của mình. Mỗi đòn đánh của nó tiêu hao rất nhiều năng lượng, khiến nó có phần kiệt sức.\n</Text>
  <Text Key="B2CC1225_11892">Gây sát thương vật lý khủng khiếp lên toàn bộ kẻ địch, và đẩy lùi chúng thêm nữa. Sau đó, khi chóng mặt, P.DEF và M.DEF của bản thân bị giảm mạnh.\n</Text>
  <Text Key="007C5DD2_11893">Gây sát thương vật lý vừa phải lên toàn bộ kẻ địch và làm choáng thêm các kẻ địch trong phạm vi phía trước.\n</Text>
  <Text Key="0267E402_11894">Union Burst: gây sát thương vật lý khủng khiếp lên nhân vật kẻ địch gần nhất, gây hiệu ứng choáng, và tăng nhẹ P.ATK và P.DEF của bản thân cho đến hết trận. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="60857D2A_11895">Union Burst: gây sát thương vật lý khủng khiếp lên nhân vật kẻ địch gần nhất, tăng nhẹ P.ATK và P.DEF của bản thân cho đến hết trận. Sát thương vật lý từ kỹ năng này dẫn đến sự giảm vừa phải lượng TP hồi phục.\n</Text>
  <Text Key="3C388B46_11896">Union Burst: gây sát thương phép vừa phải lên ba kẻ địch gần nhất, loại trừ thực thể được triệu hồi và bản sao.\n</Text>
  <Text Key="9D53034B_11897">Gây sát thương phép khủng khiếp lên hai kẻ địch gần nhất, loại trừ thực thể được triệu hồi và bản sao, và áp dụng hiệu ứng đóng băng ngắn. Nếu HP của kẻ địch dưới 80%, áp dụng hiệu ứng đóng băng dài. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="45F04D7E_11898">Khiến con mồi hoảng sợ bằng một tiếng tru và xé chúng bằng vuốt. Một con sói ma quỷ tận hưởng sự tàn bạo đến tận cùng.\n</Text>
  <Text Key="623F2BE3_11899">Dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu ứng khiêu khích.\n</Text>
