  <Text Key="E819CFA3_43750">Ra vậy... Hiểu rồi. Hãy xem học trò của ta có thể tiêu diệt được quái vật nào cản đường không.</Text>
  <Text Key="75AB8AB5_43751">Được rồi, chúng ta sẽ cùng nhau giải quyết. Hãy cố gắng để thấy mọi người phát triển nhé, Eliko.</Text>
  <Text Key="0FE515CA_43752">Makoto, ta không có thời gian để nói những lời dửng dưng. Chúng ta sẽ làm hết sức để mang lại kết quả tốt nhất cho tân binh.</Text>
  <Text Key="6813A79D_43753">Ồ...? Khoan đã, Eriko. Trông cô có vẻ gặp rắc rối, nhưng lại đột ngột tỏ ra không hào hứng.</Text>
  <Text Key="E368866C_43754">Tất nhiên. Ta nghe nói cô sẽ chỉ huy một số lượng lớn tân binh.</Text>
  <Text Key="05BA5181_43755">Nói cách khác, đây là cơ hội hoàn hảo để hun đúc hình ảnh của ta - một giáo viên xuất sắc... và do đó, hình ảnh xứng đáng là bạn đời của người mẹ đó - vào mắt nhiều người. Ta không thể dám dừng lại!</Text>
  <Text Key="227CDAD6_43756">Loại logic gì vậy?! Cô vẫn điên như thường!</Text>
  <Text Key="E489492D_43757">Cô nói gì vậy? Đối với Makoto cũng thế mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="29FB6F4B_43758">Cái...?! Kh-Không, ta không phải? Ta-Ta không phải bạn đời của cô ấy hay gì cả, ừm...</Text>
  <Text Key="670158AE_43759">Nếu cô định ủng hộ mối quan hệ của ta với người mẹ đó bằng tất cả sức mạnh, đây là cơ hội hiếm có cho cô đấy. Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="565DF587_43760">Thế đấy! Ta không có ý đó... Ôi trời, hãy lắng nghe những gì ta nói đi!</Text>
  <Text Key="C886FE6A_43761">Ồ, phải rồi. Ta cũng đã nhờ bạn bè của cô tham gia làm trợ lý. Ta muốn cô giúp ta thực hiện nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="C1682027_43762">Ừ, điều đó sẽ giúp đỡ rất nhiều. Tốt hơn là chúng ta có thêm lực lượng...</Text>
  <Text Key="2093D9DF_43763">...Hm? Khoan đã, ý cô ấy là cô ấy đã dẫn dắt cuộc trò chuyện dưới giả định rằng ta sẽ nhận công việc này rồi sao!?</Text>
  <Text Key="35C5A54D_43764">Heh, nói xem cô đã kỳ vọng vào ta. Cuối cùng các cô cũng đều là giáo viên xuất sắc. Vậy thì, ta trông cậy vào các cô.</Text>
  <Text Key="2E1B2D56_43765">Bắt đầu từ đội của Eliko, những tân binh học kỳ này, những người đã đạt được kết quả xuất sắc, được giao một nhiệm vụ trấn áp quái vật kết hợp với huấn luyện hành quân. Sau đó Eliko và Makoto sẽ là chỉ huy của những người lính mới, và mỗi người sẽ thực hiện nhiệm vụ với suy nghĩ riêng của mình.</Text>
  <Text Key="5B5C6AA9_43766">Từ giờ, ta muốn các ngươi đi thực hiện nhiệm vụ thanh lọc trên con đường cao tốc nơi quái vật đã định cư. Dẫn dắt tân binh và đánh bại đàn quái vật đang chờ đợi. Sau tất cả những huấn luyện khắc nghiệt của các ngươi, ta chắc chắn các ngươi sẽ có thể đạt được kết quả lớn.</Text>
  <Text Key="259ECB7A_43767">Bằng cách gặp gỡ những người lính bị tách ra, các ngươi có thể củng cố lực lượng của mình. Để trấn áp những quái vật mạnh mẽ, sự phối hợp chính xác giữa các binh lính là cần thiết. Các ngươi cũng nên cẩn thận với những hàng rào cản nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="09FCE700_43768">Có vẻ như một số bạn bè của các ngươi đã bị quái vật bắt giữ. Nếu chúng ta có thể cứu họ thành công, họ sẽ có thể giúp chúng ta hoàn thành nhiệm vụ. Ta có thể trông cậy vào các ngươi.</Text>
  <Text Key="A695E45B_43769">Tất cả các trợ lý sẽ giúp chúng ta thanh lọc theo những cách khác nhau, vì vậy hãy chủ động nhờ họ giúp đỡ. Tất nhiên, chúng ta cần cẩn thận không ép bản thân quá sức và làm nhiệm vụ thất bại.</Text>
  <Text Key="070E76E6_43770">Một khi các ngươi đã quen thuộc, các ngươi sẽ phải thử thách giới hạn của đơn vị mình để trấn áp càng nhiều quái vật càng tốt mà không đặt mục tiêu. Ta rất mong chờ xem các ngươi có thể tự đặt kỷ lục cho bản thân được bao xa.</Text>
  <Text Key="8B902BDE_43771">Ta tự hỏi liệu ta có thể làm cô ấy hạnh phúc nếu cố gắng làm giáo viên...</Text>
  <Text Key="6671129B_43772">Makoto? Có chuyện gì vậy? Ta cảm nhận thấy một điều gì đó bất an.</Text>
  <Text Key="1BCB9BE8_43773">Có vẻ như mọi người trong nhóm của ta đang huấn luyện chăm chỉ như thường lệ. Đáng ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="2E0E8CE8_43774">Nếu có nhiều quái vật như các ngươi muốn, các ngươi sẽ không phải lo lắng về việc đang chiến đấu với ai. Thực tế, khá tiện lợi.</Text>
  <Text Key="FA94483C_43775">Với nhiều binh lính tụ tập như thế này, cảnh tượng khá ấn tượng. Khó tin là các ngươi chỉ là sĩ quan cadet.</Text>
  <Text Key="F44721E5_43776">Đó là nhờ cảm giác này mà chúng ta đã được huấn luyện để thực sự đối mặt với quái vật và đâm lưỡi dao vào cơ thể chúng.</Text>
  <Text Key="44FEFF39_43777">Bản thân ta là người nhạy cảm hơn, nên ta không thực sự thích dạy người khác.</Text>
  <Text Key="A3F0CFA8_43778">Càng đạt được nhiều kết quả trong huấn luyện, huy hiệu của các ngươi càng sáng... Tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="8B2354BD_43779">Có vẻ như mọi người trong đội của Makoto đều đang cố gắng. Là một giáo viên, ta rất vui.</Text>
  <Text Key="8A38E630_43780">Là vì họ đã cố gắng hết sức mà không bất tuân ta nên có thứ để đạt được... và ta biết ơn điều đó.</Text>
  <Text Key="4EB54C3F_43781">Động cơ của cô ấy không trong sạch, nhưng cô ấy thực sự là một giáo viên xuất sắc... Kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="9649F6B8_43782">⁇ Đó là Eriko chứ! Ngay cả ta, bạn đời của cô ấy, cũng rất tự hào về cô ấy ⁇ .. *cười khúc khích*...</Text>
  <Text Key="78C1304C_43783">Ta rất mong chờ xem chúng ta có thể đi được bao xa!</Text>
  <Text Key="9B6AB73D_43784">Giao cho ta.</Text>
  <Text Key="6C50DEB0_43785">Đây là kết quả đáng tiếc... Tốt thôi, đã có nhiều điều để phản ánh, vì vậy hãy vượt qua chúng từng bước một. Hãy cùng nhau làm việc, nhé!?</Text>
  <Text Key="A6A33352_43786">Hoa Tụ Hội</Text>
  <Text Key="655C2933_43787">{playername} và bạn bè đến giúp đỡ Lễ Hội Hoa ở một ngôi làng nhất định. Bất chấp cảm giác lo lắng về sự vụng về của Suzume, họ tham gia cùng Kyouka và những người khác quyết tâm làm cho lễ hội thành công.</Text>
  <Text Key="ECDC7CAD_43788">Một ngày mùa xuân, khi thời tiết đã trở nên rất ấm áp,\n{playername} đi đến một ngôi làng nhất định cùng Ayane và Suzume.</Text>
  <Text Key="BAC3182A_43789">Mẹ Saren nói ngôi làng khá xa...\nTa không nghĩ xa đến thế～!\nNếu ta không thể rèn luyện với cuộc phiêu lưu cuối cùng,\ncó lẽ ta đã bỏ cuộc giữa chừng.</Text>
  <Text Key="E62CF7E2_43790">Làm tốt lắm, Ayane-chan.\nSau khi chào hỏi trưởng làng,\nTa nghĩ cô có thể nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="F74F2112_43791">&quot;Này, có vẻ đây sẽ là một cuộc chào hỏi dài, phải không?\nTa nên để Ayane nghỉ ngơi.&quot;</Text>
  <Text Key="CD57621F_43792">Ta sẽ cố gắng giữ nó ngắn gọn nhất có thể.\nBởi vì họ luôn chia sẻ nông sản với trại mồ côi,\nPukichi-san, hãy cư xử cho tốt, được chứ?</Text>
  <Text Key="A5DF84E6_43793">Saren thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="574FF1EC_43794">Vâng～♪\nviệc duy trì trại mồ côi đã trở nên ổn định,\nnhưng chúng ta vẫn biết ơn sự hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="F7245955_43795">Ngôi làng này... Người dân Làng Hoa\nđã tử tế chia sẻ rất nhiều rau củ với chúng ta.</Text>
  <Text Key="CAB319F8_43796">Như một món quà tri ân, Trại Mồ Côi sẽ giúp đỡ\nvới lễ hội mùa xuân được tổ chức ở ngôi làng này nữa.\nĐây là lần đầu tiên của ta, nhưng... Mẹ Saren và Kurumi có đi năm ngoái không?</Text>
  <Text Key="C7F339E0_43797">Hmmm... Theo Mẹ Saren, ừm...</Text>
  <Text Key="4D433830_43798">Ừ, theo milady,\ncó vẻ như cô ấy đã giúp làm trang trí cho lễ hội♪</Text>
  <Text Key="57B2C125_43799">Sao vậy, Ayane-chan?\nCó chuyện gì trên tâm trí cô à?</Text>
