  <Text Key="0949F2FD_82550">Những nơi đông người... Mình vẫn chưa quen... Lần đi chơi sau, mình muốn đi cùng cậu nữa...... Được không ạ? Đ-Được... Yay...</Text>
  <Text Key="E9706472_82551">Sức mạnh của người tuyết đông cứng mọi thứ... Nhưng trái tim mình, một cách nào đó... không thể bị đông cứng... À, ừm... Chỉ là tự nói với bản thân, đừng để ý.</Text>
  <Text Key="F8C43263_82552">...Cậu không cần biết là về chuyện gì... Để bây giờ... Mình sẽ giữ nó trong lòng. Dù một ngày nào đó mình không thể kìm nén được, thì cũng chỉ là bây giờ...</Text>
  <Text Key="459C5AD9_82553">Nhưng... có lẽ đó chỉ là tự lừa dối bản thân. Mẹ chắc cũng nghĩ vậy... Dù là người tuyết, mình cũng không muốn nói dối về những cảm xúc này...</Text>
  <Text Key="03E76520_82554">Ơ-Ừm, cậu biết đấy, mình luôn nghĩ... Gia đình mình đã mất, nhưng giờ mình có Satsuki-chan và mọi người trong Shima Enaga... Vậy là ổn, mình từng nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="F19E7886_82555">S-Ngày sinh của cậu, hả... Vào một ngày hạnh phúc như vậy, cậu lại ở cùng mình... Mình vui lắm, để mình cùng chúc mừng nhé.</Text>
  <Text Key="20E14BF2_82556">À, ừm, chuyện đó... X-Xin lỗi, mình chưa quen nói chuyện với người... Đôi khi mình không biết phải nói chuyện gì vào lúc như thế này...</Text>
  <Text Key="EAABB115_82557">Những cô gái xung quanh mình... Chúng đều tuyệt vời... Mình luôn nghĩ mình muốn giống họ, nhưng khó quá...</Text>
  <Text Key="2908636D_82558">"Sông Băng Vĩnh Cửu" là vùng đất của chúng ta... Yên tĩnh và mát mẻ, là một nơi đẹp. Nếu cậu cũng thích, mình sẽ vui... Hehe...</Text>
  <Text Key="47D9E9FA_82559">C-Cậu ở bên cạnh mình... Có lạnh hay gì không?... Nếu cậu ổn thì tốt rồi... Nhưng... đừng cố quá.</Text>
  <Text Key="5D05E09F_82560">Nói chuyện với con trai khiến mình lo lắng, nhưng... với Knight, mình cảm thấy hơi thoải mái, tại sao nhỉ... Khoan, Knight? C-Cậu có nghe thấy không? Eek...!</Text>
  <Text Key="FE6482DA_82561">Hôm nay là sinh nhật của Knight, đúng không? Từ mình nữa... Mình sẽ tặng cậu một bài hát chúc mừng. Đó là một bài hát quan trọng được truyền lại trong tộc người tuyết...... Chỉ được biểu diễn cho những người đặc biệt.</Text>
  <Text Key="C1F1F706_82562">Cậu biết đấy, mình... học chơi shamisen từ mẹ... Dù thời gian trôi qua bao lâu, mình sẽ không bao giờ quên, đó là một kho báu...</Text>
  <Text Key="E8AC740C_82563">Jintabo, Haru-chan, Takeyama-sa... Mọi người đều giúp đỡ. Mình muốn Knight nghe tiếng shamisen mình chơi bằng hết sức mình nữa...</Text>
  <Text Key="59803E3C_82564">Tiếng tuyết dồn lại, tiếng kêu của băng... Nơi này cũng sôi động. Những âm thanh mình chưa từng chú ý trước đây giờ nghe hay hơn...</Text>
  <Text Key="C02644BA_82565">Mình là người tuyết, thân xác và tâm hồn với băng vĩnh cửu... Mình từng nghĩ vậy. Nhưng... mình vẫn khao khát, cảm giác ấm áp đó, sự ấm áp của Knight...</Text>
  <Text Key="C5CA7EA7_82566">Hime-chan và Satsuki-chan... Mọi người đã dạy mình can đảm. Vì vậy mình, một ngày nào đó cũng sẽ truyền đạt trái tim này mà mình đã đóng băng trong băng...</Text>
  <Text Key="882B0C34_82567">Làm vậy thôi cũng đủ chữa lành cho mọi người rồi, phải không? Có lẽ làm một thiên thần áo blouse trắng là sứ mệnh của mình, hả?♪</Text>
  <Text Key="22F8C806_82568">Nếu cậu cảm thấy mệt, mình sẽ cung cấp liệu pháp chữa lành đầy đủ với sự dễ thương tối đa, chỉ dành riêng cho cậu♪</Text>
  <Text Key="63D4B60C_82569">Sự dễ thương này của mình... Mình cảm thấy nó có thể là một manh mối cho sự tiến bộ của sắc đẹp và y học.</Text>
  <Text Key="B2668B29_82570">Khoan đã! Đứng yên và để mình nhìn kỹ... Được rồi, trong mắt cậu, hôm nay mình trông cũng cực kỳ xinh đẹp, phải không?♪</Text>
  <Text Key="FC7297BC_82571">Cậu, người luôn quan sát vẻ đẹp của mình từ cự ly gần, thật đáng ngưỡng mộ. Điều đó có nghĩa là vẻ đẹp của mình cũng phải đáng ngưỡng mộ, cậu không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="77C00048_82572">Cậu có muốn thấy nhiều hơn về mình, phiên bản thiên thần của mình không? Nếu là cậu thì được, cứ từ từ và nhìn kỹ nhé♪</Text>
  <Text Key="99266B76_82573">Hừm, như mong đợi từ mình, mình trông dễ thương bất kể mặc đồ gì. Lại gần chút, không thì cậu sẽ không thưởng thức trọn vẹn vẻ đẹp của mình♪</Text>
  <Text Key="BA635D98_82574">Hehe! Thế này sao? Vẻ đẹp của mình khác thường rồi! Hãy khắc sâu nó vào tâm trí.</Text>
  <Text Key="F1859212_82575">Sao thế? Có phải cậu muốn mình chăm sóc cậu không? Nhưng giả vờ ốm là không được đấy, cậu biết chứ?♪</Text>
  <Text Key="FA37598A_82576">Là một thiên thần áo blouse trắng trên vẻ đẹp bẩm sinh... Mình tự hỏi liệu có quá áp đảo cho những người bệnh không?</Text>
  <Text Key="A4D56B62_82577">Nếu sắc đẹp là tội lỗi, thì mình sẽ trở thành kẻ tội lỗi lớn nhất thế giới! À, vẻ đẹp của chính mình thật đáng sợ...!</Text>
  <Text Key="F7061F69_82578">Không thể tưởng tượng được cậu đã đi xa đến thế này với mình. Cậu thực sự thích ở bên cạnh mình đến vậy sao? Tốt, mình hy vọng cậu sẽ tiếp tục ở đây từ giờ về sau♪</Text>
  <Text Key="3E26D915_82579">Đỉnh cao của sắc đẹp, không ngừng phát triển. Mình sẽ trao cho cậu quyền được tiếp tục chiêm ngưỡng nó! Hehe, giờ cậu không thể tách rời mình được nữa.</Text>
  <Text Key="8A484484_82580">Vẻ đẹp của mình đã chạm đến cảnh giới bí ẩn. Nó như một phép màu hay phép thuật. Hãy coi đó là vinh dự được sống cùng thời với mình♪</Text>
  <Text Key="26A12BAF_82581">Dù là nụ cười, khuôn mặt khóc hay giận dữ, mình đều không thể cưỡng lại sự dễ thương ở mọi hình thức. Này, phiên bản mình nào cậu thích nhất?</Text>
  <Text Key="6898A0DC_82582">À, thật sự, mình đẹp♪ Để diễn tả vẻ đẹp của mình... Không, lời nói không thể diễn tả được!</Text>
  <Text Key="26F46458_82583">Không có gì phải xấu hổ vì không đẹp bằng mình. Đó là hiển nhiên, không cần nói, đó chỉ là tự nhiên, phải không?</Text>
  <Text Key="F9C81B9B_82584">Nếu mình tặng cậu phiên bản quý giá này, có giá trị hơn bất kỳ viên ngọc nào, cậu sẽ vui không?</Text>
  <Text Key="08C795B6_82585">Sự hiện diện của phiên bản mình này, sự phấn khích được tạo ra cùng cậu... Thế giới tràn ngập hy vọng, phải không?</Text>
  <Text Key="E98E3CE5_82586">Không viên ngọc hay kho báu nào có thể vượt qua vẻ đẹp và rạng ngời của mình. Đó là tội lỗi, phải không, phiên bản mình này♪</Text>
  <Text Key="63257FB3_82587">Mình ở đây vì muốn ở cùng cậu. Không phải mình sẽ giúp được gì đâu, đừng lo!</Text>
  <Text Key="3CB1EB1F_82588">Ồ, cậu đến đúng lúc! Mình phát hiện ra một góc khiến mình trông dễ thương hơn! Nhìn, nhìn đi!</Text>
  <Text Key="D70D5F29_82589">Mình tự hỏi liệu một ngày nào đó vẻ đẹp của mình có thể được gọi là "điểm du lịch di động" không? Mình nên tạo một cuốn sách hướng dẫn!</Text>
  <Text Key="619F8B9A_82590">À, cậu! Cậu đến đúng lúc! Vẻ đẹp của mình không có giới hạn! Dừng lại! Không, đừng dừng lại!</Text>
  <Text Key="59C6FCFD_82591">Có thể ở cùng một phiên bản dễ thương như mình, hãy vui lên nhé? Cậu là người may mắn nhất thế giới♪</Text>
  <Text Key="4D2C5497_82592">Lễ hội nghệ thuật và thể thao hàng năm... Vào một ngày khi mọi người hào hứng với âm nhạc lễ hội, người khôn ngoan chọn duy trì thói quen hàng ngày. Vậy thì, Rosetta, xin hãy lo phần còn lại...</Text>
  <Text Key="46088BF6_82593">Đây tuyệt đối không phải lười biếng. Đó là một phương pháp đào tạo sáng tạo kết hợp tiết kiệm năng lượng và tập trung tinh thần. Nói cách khác, chỉ là lười biếng thôi.</Text>
  <Text Key="7DC6D386_82594">Boing! Chơi một bản ru ngủ!♪ Yuni-chan, ngủ ngon♪ Kết nối với chân lý qua cánh cửa giấc mơ♪ Nhìn thấy Chúa trong vũ trụ đa chiều~</Text>
  <Text Key="7CC04FCB_82595">Sao, cậu lo lắng về việc mình ít vận động? Ra vậy, nói hay đấy. Mình sẽ yêu cầu cậu tập giãn chân. Nào, thử xem.</Text>
  <Text Key="182DB689_82596">Này, đồng đội, cậu đến để ngủ trưa nữa à? Cứ tự nhiên nằm xuống cạnh mình. Gối đầu gối của Rosetta đã được đặt trước rồi, nhưng nếu cậu chấp nhận của mình, mình sẽ cho cậu mượn.</Text>
  <Text Key="6FC4A574_82597">Nhân tiện, đồng nghiệp junior, nghe nói cậu đã học thể thao ở một trường nào đó. Cậu thích thể thao gì? Bóng chày ở bãi biển? Đó là thử thách...</Text>
  <Text Key="A7591A80_82598">Đó là một bức ảnh mình chụp với cậu, nhưng mình ngại cho người khác trong thư viện tháp xem. Mình tự hỏi cảm xúc này là gì...</Text>
  <Text Key="E970A560_82599">Lễ hội Saint Lycéenne, hả...? Buồn thật... Mình không quan tâm đến phần trình diễn nghệ thuật, nhưng phần thể thao... Được, mỗi người có sở trường riêng. Hãy để công việc nặng nhọc cho đồng nghiệp junior của chúng ta.</Text>
