  <Text Key="F0674D6E_154500">Biển mùa đông trong xanh đến thế... thật đẹp. Tuy nhiên... trông cũng lạnh giá. Vậy hãy cố gắng đừng để bị đông chết nhé?</Text>
  <Text Key="4433DFBB_154501">Đúng chứ? Hừm... Vậy thì, thay vào đó...</Text>
  <Text Key="7238B7CE_154502">Hay là... chúng ta phản công lại★</Text>
  <Text Key="19D31D08_154503">Đúng rồi★ Tớ mệt mỏi vì suốt ngày chạy trốn rồi, biết chứ? Vậy nên... dịch chuyển★</Text>
  <Text Key="99720B42_154504">Knight-san, qua đây. Chúng ta sẽ hòa vào đám đông!</Text>
  <Text Key="9053D273_154505">Hả? K-Kia là gì...? Có người vừa xuất hiện ở đây...? Từ hư không...</Text>
  <Text Key="E8145399_154506">Hả? Ở đây đông người lắm -- chắc là tưởng tượng của cậu. Quan trọng hơn, đi thôi. Chúng ta phải nhanh lên đến điểm vui chơi tiếp theo. Nếu không chơi nhiều, chúng ta sẽ không xứng đáng với số tiền bỏ ra.</Text>
  <Text Key="7666D905_154507">Hehehe, suýt nữa. Có vẻ như chúng ta không gây náo loạn★</Text>
  <Text Key="01749A3A_154508">Ừ. Tớ nghĩ họ đã phát hiện vị trí của tớ qua cảm biến. Chẳng mấy chốc, những người đàn ông mặc đồ đen vô duyên chắc sẽ xông tới đây.</Text>
  <Text Key="25F42F1E_154509">Nhưng mà... hôm nay là Giáng sinh, biết chứ? Cậu không muốn có một buổi hẹn hò ở công viên giải trí trước khi mọi chuyện xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="EDC1FEDF_154510">Nghe đây, Knight-san. Tận hưởng cuộc sống như một cô gái bình thường -- đó là ý tưởng của tớ về "phản công". Không sao, ít nhất là vào Giáng sinh. Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BAA7AC41_154511">Chúng ta đã đi xa đến công viên giải trí -- sẽ là lãng phí nếu không tận hưởng nó. Buổi hẹn Giáng sinh, đi thôi★</Text>
  <Text Key="A3CA42D8_154512">KYAAAAAAHHHH! Cảm giác tuyệt vời quá~♪</Text>
  <Text Key="A9035FC9_154513">Uwah, là xác sống! Knight-san, giúp tớ! Tớ sợ quáaaaa! *Ôm chặt★*</Text>
  <Text Key="BD1E2ED3_154514">Để trò bắn cho tớ. Tớ sẽ lấy hết mọi phần thưởng họ có♪ Dururururun★ ...Xin lỗi, có vẻ tớ đã bắn trượt tất cả mục tiêu♪</Text>
  <Text Key="08A8301C_154515">Trong một không gian giải trí phi thường như vậy, Misora từ từ lấy lại nụ cười phù hợp với độ tuổi của mình. Tuy nhiên, cô không khỏi bị kéo trở lại thực tại. Thời điểm đã đến...</Text>
  <Text Key="A583FF16_154516">...Hả! Knight-san, chạy đi!</Text>
  <Text Key="1A8D6C52_154517">Tch, cô ấy phát hiện ra chúng ta! Đừng để cô ấy trốn thoát!</Text>
  <Text Key="EA87205C_154518">Vâng, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="E467A5FD_154519">Qua đây. Chúng ta sẽ cắt ngang qua hàng này!</Text>
  <Text Key="140F73E6_154520">Cậu đang cản đường! Tránh ra!</Text>
  <Text Key="07600D97_154521">Ái chà! H-Hey, cẩn thận...</Text>
  <Text Key="39013A35_154522">H-Hey, các cậu! Các cậu đang làm gì với bạn gái tôi?! HAY LÀ XẾP HÀNG ĐÚNG CHỨ, KHÔNG THỂ CẮT HÀNG CHỈ VÌ MUỐN XỨNG ĐÁNG VỚI TIỀN!!!</Text>
  <Text Key="2096FD0B_154523">Câm miệng lại, tôi sẽ giết cậu! Tránh ra!</Text>
  <Text Key="301CD369_154524">H-Hey, chờ một chút, quý khách?! Bạo lực là không được! Hơn nữa, cậu phải xếp hàng đúng...</Text>
  <Text Key="950DDF68_154525">Cơ hội đến rồi! Vào đây...!</Text>
  <Text Key="3D074E94_154526">*Thở dài*... Suýt nữa. Chúng ta suýt bị game over hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="852DDD38_154527">Knight-san, hãy tận hưởng cảnh quan trước đã. Chúng ta vẫn còn đủ thời gian để đi một vòng tròn, dù sao thì.</Text>
  <Text Key="6C08CC7C_154528">Tớ đã nói với cậu rồi, phải không? Hôm nay tớ muốn trải nghiệm cảm giác trở thành một cô gái bình thường.</Text>
  <Text Key="7DC660F0_154529">...Có phải yêu cầu quá đáng không nhỉ? Ngay cả tớ cũng biết tất cả này nghe có vẻ liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="631F3F4F_154530">............Nhưng, xin lỗi. Sự thật là... đây là nơi bắt đầu cho cuộc phản công thực sự.</Text>
  <Text Key="9458C653_154531">Sau đây, tớ sẽ bị bắt, đưa về hang ổ của chúng, và sau đó tớ sẽ giết hết chúng và kết thúc tất cả... Mặc dù có khả năng cao tớ sẽ bị giết thay.</Text>
  <Text Key="5DE891DD_154532">Đó là lý do... ngay bây giờ, tớ chỉ muốn tận hưởng thời gian chúng ta còn lại bên nhau. Làm ơn.</Text>
  <Text Key="B733B96E_154533">...Ừ, chuyện đó đã giết chết không khí. Ừ. Đúng như dự đoán.</Text>
  <Text Key="C53869FB_154534">Cố gắng giả vờ vui vẻ sẽ chỉ thêm đau đớn. Có lẽ tốt hơn là lặng lẽ ngắm cảnh đêm.</Text>
  <Text Key="BCC7FB10_154535">...À, nơi đó! Tớ tin rằng đó là nơi chúng ta gặp lần đầu tiên... Cảnh đêm thật đẹp.</Text>
  <Text Key="126D027E_154536">.......Cuộc đời tớ thực sự chỉ toàn gian khó. Nhưng buổi hẹn Giáng sinh này với cậu thật vui, Knight-san -- Không... cả khoảng thời gian chúng ta chạy trốn...</Text>
  <Text Key="3876FAA8_154537">Nhờ cậu, tớ đã có thể trải nghiệm cảm giác trở thành một cô gái bình thường. Tớ thậm chí còn yêu được. Điều đó đã đủ với tớ.</Text>
  <Text Key="A25B3AE2_154538">Nhưng... cuối cùng tớ chỉ là một cô gái xấu đã làm tổn thương nhiều người.</Text>
  <Text Key="052A3360_154539">Nếu có một điều tốt tớ vẫn có thể làm, đó là chấm dứt tất cả... và nói lời tạm biệt.</Text>
  <Text Key="0B39BDE9_154540">...Tớ mừng vì đã có thể nói với cậu. Cảm xúc thực sự của tớ -- ở rất cuối cùng.</Text>
  <Text Key="92967A3F_154541">...Tớ biết. Nhưng cuối cùng, tớ mới là người không tốt.</Text>
  <Text Key="568B7DCC_154542">Tớ không còn có chỗ trong thế giới này nữa. Cảm giác này... cậu có lẽ không thể hiểu được.</Text>
  <Text Key="C889B1ED_154543">Xin lỗi vì đã ích kỷ. Xin lỗi vì lúc nào cũng bất hợp lý. Cảm ơn. Tớ yêu cậu.</Text>
  <Text Key="B0ADF61E_154544">...Làm ơn chăm sóc bản thân--</Text>
  <Text Key="7C8B2806_154545">H-Hey! Một cô gái vừa đột ngột...!?</Text>
  <Text Key="02A975B6_154546">Đ-Đó là cô gái tôi thấy trước đó. Nhưng chuyện gì đang xảy ra? Khoan, những người đó... họ vừa bắt cô ấy...!</Text>
  <Text Key="B583C995_154547">Cô bé này thật là một vấn đề! Sếp, còn thằng nhóc đi cùng cô ấy thì sao?</Text>
  <Text Key="60B34192_154548">Tôi không muốn thu hút thêm sự chú ý, nên bỏ qua nó đi. Nó chỉ là một đứa trẻ. Dù sao nó cũng không làm được gì. Tôi sẽ đưa M3 về hang ổ.</Text>
  <Text Key="84011CD6_154549">Tạm biệt...</Text>
