  <Text Key="68933320_97450">Đếm ngược vẫn tiếp tục. \nĐến lúc thực thi tái tạo: 37 giây, 36 giây, 35 giây...</Text>
  <Text Key="0DA4C09B_97451">Khoan... Khoan đã! Bản đếm ngược chưa dừng lại...!</Text>
  <Text Key="A8DE3BBA_97452">Octo, cậu đã cố gắng rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="C36E1AC5_97453">Dù rằng tôi sẽ không thể có một thế giới theo 'ý muốn' của ai đó nữa. Có vẻ như tôi vẫn không thể ngăn chặn được 'tái tạo'...! ...Minerva-sama cũng đã vào chế độ hệ thống sập...</Text>
  <Text Key="CC709901_97454">Vậy thì... \nCó vẻ thế giới này rồi sẽ không thể tránh khỏi sự biến mất và tan biến... \nKhông thể tránh né được...</Text>
  <Text Key="D94B910D_97455">Và sự thất bại của chúng ta...!</Text>
  <Text Key="C14C1630_97456">T-Tôi... chưa đầy mười giây nữa!</Text>
  <Text Key="AD0BD963_97457">Vô ích rồi! \nTôi chẳng thể làm được gì...!</Text>
  <Text Key="1A630CF9_97458">Không thể nào...</Text>
  <Text Key="B90230C6_97459">Ái chà, chết tiệt! \nTôi đã vất vả lắm mới đi được xa đến đây~!</Text>
  <Text Key="683EA424_97460">Cậu! \nHãy cho tôi mượn sức mạnh của cậu!</Text>
  <Text Key="EE218532_97461">...Mọi người... đã ngừng cử động...?</Text>
  <Text Key="FCDA31E9_97462">Bản đếm... nó đã dừng lại...</Text>
  <Text Key="F7A9327B_97463">Ugh...\nC-Có vẻ như... \nNó đã thành công...</Text>
  <Text Key="E29FEBDE_97464">Sheffy...?!</Text>
  <Text Key="389EEE1B_97465">Rốt cuộc là chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="E60B9F30_97466">...Tôi đã tạm thời "đóng băng" dòng thời gian trong thế giới này. Điều này tương tự như "Mắt Rồng" của Homare-san, là khả năng độc nhất của bản thân tôi...</Text>
  <Text Key="5CB668B4_97467">Một khả năng như vậy...</Text>
  <Text Key="B634784F_97468">Tất nhiên là tôi không thể thực hiện được 'quyền năng' này một mình. Sức mạnh tăng cường mà cậu đã cho tôi... và sức mạnh thức tỉnh của tộc Rồng, giống như các anh Nii-chans...</Text>
  <Text Key="4F20DCE6_97469">Homare-san đã dạy tôi phương pháp hack... \nVà sau đó, Octo-san... ông ấy đã giải phóng Minerva-san cho tôi.</Text>
  <Text Key="E4DC977B_97470">Hack...</Text>
  <Text Key="70C31376_97471">Sheffy-chan, cậu đã... Minerva?</Text>
  <Text Key="01173417_97472">Như cậu biết... \nCơ thể của tôi... đã được Eris biến đổi thành một "thiết bị đầu cuối".</Text>
  <Text Key="0666416C_97473">Homare-san cần một công cụ hack cho Eris. Do đó, bà ấy đã phân tích avatar của tôi như một "thiết bị đầu cuối". Tôi không chỉ có thể gửi dữ liệu, mà còn có thể gửi các lệnh khác.</Text>
  <Text Key="7981A613_97474">Nói cách khác... Nếu tôi làm theo cùng một quy trình, \ntôi cũng có thể ra lệnh cho Minerva.</Text>
  <Text Key="87E4A8CB_97475">Vì vậy cậu đã ra lệnh đóng băng...</Text>
  <Text Key="3139AB2B_97476">Tôi đã nói trước rồi, nhưng việc đóng băng thời gian là một bước đi khá mạnh mẽ, và nó chỉ kéo dài trong một khoảng thời gian ngắn. Một khi nó tan băng, bản đếm ngược cho "tái tạo" sẽ tiếp tục...</Text>
  <Text Key="8F130C34_97477">"Tái tạo"...</Text>
  <Text Key="5004C219_97478">Nhờ có Octo-san, ngay cả khi không phải là một thế giới mà ai đó mong ước, "tái tạo" sẽ không xảy ra. Từ giờ trở đi, tôi không biết Astrum, người sẽ được "tái tạo", sẽ trở thành thế giới như thế nào...</Text>
  <Text Key="2EF66504_97479">"Astrum trước đây" và "Astrum hiện tại" đã trở thành một thế giới hoàn toàn khác biệt, mặc dù chúng trông giống nhau. "Astrum tiếp theo" chắc chắn sẽ trở thành một thế giới khác biệt so với thế giới chúng ta biết bây giờ...</Text>
  <Text Key="D5A5E720_97480">Chắc chắn rồi, ký ức của chúng ta sẽ bị xóa sạch lần nữa... và chúng ta sẽ trở thành người xa lạ. Hoặc có thể tất cả chúng ta sẽ bị mất, và thế giới sẽ trở nên trống rỗng. Cũng có khả năng xảy ra những điều tồi tệ hơn...</Text>
  <Text Key="7A66A4F0_97481">Có thể... có khả năng rằng anh trai tôi và mọi người đã mất có thể quay trở lại, như một loại phép màu... có thể xảy ra, bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="54A08D9A_97482">...Này, cậu. Cậu nghĩ mình nên làm gì? Ngay cả khi ký ức biến mất, cậu có sẽ đánh cược vào khả năng "tái tạo" dẫn đến một thế giới tốt đẹp hơn không? Hay là...</Text>
  <Text Key="2EA8E5DE_97483">Hoặc... \nChúng ta sẽ đưa mọi người trở về "thực tại" ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="6C0C6F1B_97484">"Trở về 'thực tại'...?"</Text>
  <Text Key="EE8CE864_97485">Cậu thực sự có thể làm được điều đó sao?</Text>
  <Text Key="57DA3D28_97486">Hãy nhớ.\nNhững gì Minerva nói trước đó.</Text>
  <Text Key="F70CE47E_97487">Ở đỉnh Tháp Sol... Từ nơi này, việc kích hoạt bản vá bổ sung đó không khó.</Text>
  <Text Key="989CCABA_97488">...Đúng vậy. \nNhưng...</Text>
  <Text Key="13A68E72_97489">vậy, bây giờ cậu đang hack Minerva...</Text>
  <Text Key="8217E2F3_97490">Không giống Homare-san, tôi không phải là một hacker thực thụ. Trong khi chạy chương trình, tôi phải tiếp tục hack. Để tiếp tục hack, tôi cần tiếp tục nhận sức mạnh từ cậu...</Text>
  <Text Key="C24E0C2F_97491">Vì vậy... \nCậu cũng sẽ bị liên lụy vào chuyện này...</Text>
  <Text Key="8233E892_97492">Tôi có nên đưa mọi người trở về 'thực tại' không?\nTôi có nên chấp nhận "tái tạo" không? \nTôi không thể quyết định... chỉ bằng bản thân.</Text>
  <Text Key="519A17C9_97493">Vậy... hãy nói cho tôi biết, {playername}. \nCậu sẽ chọn cái nào?</Text>
  <Text Key="95083F46_97494">Đưa mọi người trở về "thực tại".</Text>
  <Text Key="EFB2BE82_97495">Tôi...</Text>
  <Text Key="A67DE0E5_97496">Hả? \nÁnh sáng vừa rồi là sao...</Text>
  <Text Key="54233DAF_97497">Thành phố bị phá hủy, nó vừa... được sửa chữa...?</Text>
  <Text Key="8BCC2E30_97498">Ô hô hô hô! \nTôi hoàn toàn không biết tại sao, \nnhưng với thế này, tôi có thể tiếp tục công việc của mình bắt đầu từ ngày mai, phải không?♪</Text>
  <Text Key="BBC01979_97499">...hah. Người làm kinh doanh thực sự vô tư, phải không?\nLà một công chức, còn một núi việc phải làm, như xác nhận thiệt hại, điều tra sau sự cố, và sắp xếp khôi phục.\n...</Text>
