  <Text Key="88628953_47300">Nhưng... tôi không có tài năng kiếm đạo, nên nếu có thể lướt sóng khéo léo như hai người tài hoa...</Text>
  <Text Key="5F14BBDC_47301">Hừm, chán quá! Hãy đưa Riri đi tập lướt sóng cùng trước khi hè kết thúc!★</Text>
  <Text Key="808B51D7_47302">Ồ, được mà, phải không? Nào, ừm~... Cái gì nhỉ? Giống như một cái lộn ngược bảy chiều♪</Text>
  <Text Key="F35C2430_47303">Nếu vậy, tôi sẽ mãi thất bại...! Nhưng nếu tôi có thể đứng dậy và luyện tập với tinh thần bất khuất...!</Text>
  <Text Key="5B028D03_47304">Ồ, ý-ý-ý đó là gì? Tôi không biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng tôi đoán mình sẽ chuẩn bị tấm ván lướt</Text>
  <Text Key="628E2F69_47305">Riri muốn tấm ván màu gì? Tôi nghĩ bạn có thể chọn từ khá nhiều loại khác nhau</Text>
  <Text Key="3D5B0437_47306">Ưm, nếu có thể, là màu an toàn... Tôi không biết chính xác màu gì, nhưng...</Text>
  <Text Key="4AF50388_47307">Được, tôi sẽ đặt cho bạn màu vàng! Cái sáng lung linh!</Text>
  <Text Key="7148FD00_47308">Gì...?! Chẳng phải màu xa nhất khỏi an toàn sao?! Xin hãy đợi, Nea-sama, xin hãy suy nghĩ lại...!</Text>
  <Text Key="DF5C9159_47309">Bức ảnh được khôi phục là Misora và Nea đang tận hưởng lướt sóng. Khi Riri ngưỡng mộ kỹ năng lướt sóng điêu luyện của họ, hai người đề nghị cô ấy tập luyện đặc biệt. Tuy nhiên, buổi tập luyện đặc biệt trên tấm ván màu sặc sỡ khiến Riri lùi bước.</Text>
  <Text Key="F0BF44C6_47310">...Nghĩ lại thì, đúng thế. Tình hình khá hỗn loạn, hay nói cách khác, dường như bạn đã lướt sóng mà không quan tâm đến thế giới...</Text>
  <Text Key="41F4B7C4_47311">Chúng tôi đang trong quá trình cho thuê tất cả các tấm ván lướt sóng, nên tôi đoán nó giống như một vật thay thế, nhưng tôi đã làm được gì đó với một 'người' thay thế?</Text>
  <Text Key="8C6064D4_47312">Tôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra với Kuuka-san khi cô ấy xuất hiện bất ngờ~? Cô ấy trông rất vui. Tôi tự hỏi liệu việc được đối xử như một tấm ván lướt sóng có phổ biến không?</Text>
  <Text Key="1EC2B6AD_47313">Bạn biết không, đó là sở thích của Kuuka-chan~? Cô ấy có vẻ mặt masochist. Tôi là sadist, nên tôi không thực sự hiểu~</Text>
  <Text Key="5EE65443_47314">Gì...? Gì...? Tôi tự hỏi ý đó là gì...?</Text>
  <Text Key="BEF4631F_47315">Hừm? Hehe. Bạn muốn biết? Đúng rồi... *gãi* *gãi*</Text>
  <Text Key="7B5E4CB0_47316">Ồ, Riri giống như một con mực luộc rồi! ★</Text>
  <Text Key="B8F33DD4_47317">Hehehe, có phải hơi khó quá không? À, nhân tiện, Misora, bạn là sadist? M?</Text>
  <Text Key="005E51C5_47318">Hả? Hừm~</Text>
  <Text Key="90B0FDF9_47319">-'M-Cái gì đó', tôi đoán.</Text>
  <Text Key="9580AEE2_47320">...À. Xin lỗi. Để xem... Riri...</Text>
  <Text Key="9E0F753F_47321">T-tôi không phải sadist hay masochist...!</Text>
  <Text Key="52514562_47322">...Dường như bạn có tiềm năng trở thành masochist. Riri là ★</Text>
  <Text Key="925E0F5B_47323">Bức ảnh được khôi phục cho thấy Kuuka hạnh phúc khi biến thành một tấm ván lướt sóng. Trái ngược với Misora và Nea, những người đang nói về sở thích của cô ấy, Riri không theo kịp chủ đề kích thích, và khuôn mặt cô ấy đỏ bừng.</Text>
  <Text Key="15E13304_47324">Khi Ranpha-sama tham gia, việc chọc dưa hấu thực sự rất vui...</Text>
  <Text Key="EF64A503_47325">T-t-tôi phụ trách hướng dẫn các bạn, nhưng tôi ngạc nhiên vì các bạn thậm chí còn có thể hét lên</Text>
  <Text Key="0DDBDE80_47326">Nếu không hét lên được, bạn cũng sẽ không thể hát được... Hơn nữa, đôi khi bạn có thể khá hung hăng, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="D2626E74_47327">Hả? Tôi tò mò. Có thể liên quan đến Kishi-kyun không?</Text>
  <Text Key="1B81CA4F_47328">Hả...? Tại sao anh lại ở đây, Nii-sama...? Anh và Ranpha-sama đều nghiêm túc và bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="89B5D680_47329">Hai người họ giống nhau, nên họ kích hoạt Sự đồng cảm và có một mùa hè nóng bỏng~ ...Khoan, Kanji? Hehehe, nó đang cháy và không dừng lại~♡ Hay gì đó~?</Text>
  <Text Key="4FF17C7E_47330">Tôi không biết. Nhưng biết bạn, Ranpha-san, bạn có thể khiến Kishi-kun uống sữa từ chai em bé hay gì đó.★</Text>
  <Text Key="9ED90775_47331">Một... một chai em bé...? Tôi không hiểu mối quan hệ của các bạn nữa...</Text>
  <Text Key="97DE5D32_47332">Giống như mẹ và con~♪ Dù có vẻ như có nhiều bà mẹ khác xung quanh Kishi-san.</Text>
  <Text Key="279BBFDD_47333">...Tôi không biết điều đó... Nii-sama, anh chắc chắn có hoàn cảnh phức tạp...</Text>
  <Text Key="BBC8E63B_47334">Tôi chắc chắn cô ấy lo lắng vì không để lộ. Tôi không biết tôi có thể giúp cô ấy bao nhiêu, nhưng tôi phải ủng hộ cô ấy...!</Text>
  <Text Key="2041B95F_47335">Ồ, tôi nghĩ Riri đã hiểu nhầm một điều nghiêm trọng. Tôi nên phản bác chứ?</Text>
  <Text Key="14EF5860_47336">Nghe vui, vậy vấn đề gì? À, tôi sẽ lấy một chai em bé để bạn dùng, Riri! ♪</Text>
  <Text Key="D64AE6B5_47337">Bức ảnh được khôi phục là Ranpha, người phụ trách hướng dẫn mọi người bằng cách chọc dưa hấu. Khi Misora kể cho cô ấy về mối quan hệ mẹ-con giữa Ranpha và {playername}, Riri được truyền cảm hứng để củng cố quyết tâm chăm sóc họ bằng cách dùng chai em bé.</Text>
  <Text Key="E0460815_47338">...Ư-Ưm. Tôi chắc chắn Nhà hàng xén sẽ mắng bạn sau...</Text>
  <Text Key="B7D645EC_47339">Đừng lo. Nhìn Cal trong bức ảnh. Biểu cảm tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="4A7D9A4E_47340">Chà, tôi đoán nó đã trở thành kỷ niệm mùa hè tôi không thể quên ở mức chấn thương, phải không?</Text>
  <Text Key="5BA0E8D1_47341">T-Việc tạo kỷ niệm như vậy không đi theo hướng khác với mục tiêu của chúng ta...?</Text>
  <Text Key="51CCDCB7_47342">Riri-chan, bạn lo lắng quá~ Được nếu bạn chỉ chơi bời tại chỗ như thế này~?</Text>
  <Text Key="B0542EC8_47343">Đúng vậy. Kết thúc tốt là tốt. ★ Cuối cùng, mục tiêu của tôi tệ đến mức không thể đánh trúng</Text>
  <Text Key="A2CB99CF_47344">Nếu tôi mắc một lỗi, nó sẽ là thảm họa...! Tôi sẽ phải đi xin lỗi Lady Cale sau...</Text>
  <Text Key="D9750B41_47345">Để xem... Lần sau, tôi sẽ chôn mình trong cát thay vì dưa hấu và nói, 'Đây, Cal!' hay gì đó?</Text>
  <Text Key="650425F4_47346">Không phải ý tôi...</Text>
  <Text Key="538E355F_47347">Mmm~ Misora, dạo này bạn hành động lạ lùng, nhưng... Có lẽ bạn vẫn muốn làm một số trị liệu với Kishi-kyun yêu thích của bạn~</Text>
  <Text Key="C9F33935_47348">Trị liệu Kishi-kyun...?</Text>
  <Text Key="635BF073_47349">Ồ, nghe hay quá! ★Tôi không chỉ chọn điều đó, tôi sẽ nhận được nhiều trị liệu từ Kishi-san! ♡</Text>
