  <Text Key="596C72B8_12400">Gây sát thương ma thuật lên 5 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="D7192427_12401">Giảm phòng thủ ma thuật của 5 kẻ địch phía trước</Text>
  <Text Key="509DDB7E_12402">Giảm sát thương chí mạng vật lý/ma thuật của 5 kẻ địch phía trước (không thể tránh)</Text>
  <Text Key="05EE6B0E_12403">Bản thân: Tăng sát thương liên tục</Text>
  <Text Key="C47FC92A_12404">Thi triển Đóng băng lên 3 kẻ địch phía trước (bỏ qua triệu hồi)</Text>
  <Text Key="CD4385F1_12405">Bỏ qua triệu hồi</Text>
  <Text Key="13CC85B6_12406">Giảm phòng thủ ma thuật của 3 kẻ địch phía trước (bỏ qua triệu hồi/không thể tránh)</Text>
  <Text Key="1060FC78_12407">Một nữ yêu tinh kiêu hãnh, từng là nô lệ kiếm, với một chiến công lẫy lừng. Vung ngọn giáo sắc bén quý giá cưỡi rồng lửa, cô hướng tới việc đưa người chủ yêu dấu lên ngôi vua của địa ngục.</Text>
  <Text Key="81CD5F2E_12408">Khi còn 30 giây: chuyển sang Trạng thái Thức tỉnh.</Text>
  <Text Key="AB702442_12409">Thay đổi mẫu hành động của bản thân.</Text>
  <Text Key="D2CFCFE1_12410">[Trạng thái Thức tỉnh: Kỹ năng 3]</Text>
  <Text Key="A0CA90A5_12411">Thi triển cháy lên hai kẻ địch phía trước (không thể hồi TP).</Text>
  <Text Key="A97D0F8C_12412">Gây sát thương ma thuật lên hai kẻ địch phía trước.</Text>
  <Text Key="6E9E662D_12413">Thi triển cháy lên tất cả kẻ địch (không thể hồi TP).</Text>
  <Text Key="1F9D8E03_12414">đánh trúng mục tiêu.</Text>
  <Text Key="00C13B1D_12415">Thi triển cháy lên tất cả kẻ địch (không thể hồi TP, không thể trượt).</Text>
  <Text Key="0B200607_12416">Tấn công kẻ địch thứ hai từ phía trước và thi triển cháy.</Text>
  <Text Key="1BC49C88_12417">Sát thương cháy không hồi TP.</Text>
  <Text Key="DE631F84_12418">Gây sát thương vật lý cố định 9,999,999 lên kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK đứng thứ 3, 4 hoặc 5 cao nhất (bỏ qua khiêu khích và đơn vị được triệu hồi).</Text>
  <Text Key="E5E407DC_12419">Gây sát thương ma thuật cố định 9,999,999 lên kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK đứng thứ 3, 4 hoặc 5 cao nhất (bỏ qua khiêu khích và đơn vị được triệu hồi).</Text>
  <Text Key="9C47AAF9_12420">Nếu khi kích hoạt kỹ năng này chỉ còn 2 kẻ địch trở xuống, nhắm vào kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK thấp nhất.</Text>
  <Text Key="A846645C_12421">Khóa Union Burst của bản thân.</Text>
  <Text Key="8FFA6D1A_12422">Ngay từ đầu trận: chuyển sang Trạng thái Thức tỉnh.</Text>
  <Text Key="14892888_12423">Tăng P.ATK và M.ATK của bản thân.</Text>
  <Text Key="7E92A42E_12424">Tăng P.ATK và M.ATK của hai kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="852CC36B_12425">Tăng tốc độ hành động của hai kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất.</Text>
  <Text Key="EE8048FD_12426">Triệu hồi 4 quái nhỏ và đẩy lùi tất cả kẻ địch. Các quái nhỏ gây sát thương ma thuật trung bình lên kẻ địch gần nhất và đẩy lùi chúng nếu HP dưới 50%. Hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="28528217_12427">Gây sát thương vật lý nhỏ lên 3 kẻ địch gần nhất, tăng mạnh P.ATK của tất cả đồng minh và tăng trung bình tốc độ hành động của họ. Mức tăng P.ATK giảm dựa trên số lượng đồng minh.</Text>
  <Text Key="FD4C3266_12428">Union Burst: Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch và thi triển hỗn loạn lên những kẻ có HP dưới 70%. Sát thương này không hồi TP, và hiệu ứng trạng thái được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phản.</Text>
  <Text Key="62F70BCE_12429">Hấp thụ HP Giảm Hồi phục Giảm</Text>
  <Text Key="C62A58B9_12430">Kỹ năng này làm giảm sức mạnh tấn công vật lý chống lại đối thủ nhận sát thương vật lý</Text>
  <Text Key="F7F9D69D_12431">Với kỹ năng này, sức mạnh tấn công ma thuật bị giảm chống lại kẻ địch nhận sát thương ma thuật</Text>
  <Text Key="6C741E4F_12432">Sát thương ma thuật cố định lên toàn bộ kẻ địch</Text>
  <Text Key="294225CC_12433">Giảm hấp thụ HP đi 100% cho tất cả kẻ địch</Text>
  <Text Key="BBE0EDA4_12434">Độ chính xác Tăng!</Text>
  <Text Key="0C00A2C1_12435">Gây sát thương ma thuật lên kẻ địch phía trước nhất</Text>
  <Text Key="8BA7CA80_12436">Khiêu khích kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất</Text>
  <Text Key="FB70EB75_12437">Giảm TP của kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất</Text>
  <Text Key="2AF98DFB_12438">Trói kẻ địch có P.ATK hoặc M.ATK cao nhất</Text>
  <Text Key="3A65C293_12439">Tặng cho bản thân Khiên Phản Ma Thuật</Text>
  <Text Key="37EF10E4_12440">Tặng cho bản thân Khiên Phản Vật Lý</Text>
  <Text Key="13D3FBC6_12441">Khi có khiên: Sát thương gây ra tăng lên</Text>
  <Text Key="231D5B58_12442">Một ký ức trong giấc mơ sinh ra từ khao khát một utopia bị bỏ rơi. Những bông hồng đen phai màu nở rộ trong cảnh giấc mơ. Giờ đây, để xây dựng một sự vĩnh cửu chỉ cho hai người.</Text>
  <Text Key="F8E95DCE_12443">Tặng Khiên Phản Vật Lý cho tất cả đồng minh</Text>
  <Text Key="393428AC_12444">Tặng Khiên Phản Ma Thuật cho tất cả đồng minh</Text>
  <Text Key="5F2137E0_12445">Tăng P.ATK/M.ATK của tất cả đồng minh</Text>
  <Text Key="24F6DD65_12446">Tăng P.DEF/M.DEF của tất cả đồng minh</Text>
  <Text Key="2DB93F9E_12447">Hồi TP của tất cả đồng minh</Text>
  <Text Key="27803441_12448">Tăng Tốc độ Hành động của tất cả đồng minh</Text>
  <Text Key="4F0B19A5_12449">Nếu HP mục tiêu ≥51%: Tặng 【Hồng Hoa Hồi Quy】 cho tất cả đồng minh trừ bản thân</Text>
