  <Text Key="54857A40_168750">Để tôi mở nắp, bạn đưa nó cho tôi tạm một chút nhé?</Text>
  <Text Key="CC1B757A_168751">*Nhanh lên nhặt lên*</Text>
  <Text Key="11BD347E_168752">...Trái tim....</Text>
  <Text Key="6190C683_168753">Tôi có thể nghe thấy trái tim bạn đập...</Text>
  <Text Key="C3B09EA9_168754">Động vật đang kéo đến và nhảy múa...!?</Text>
  <Text Key="862E892A_168755">Ngay cả hoa cũng bắt đầu nở...!?</Text>
  <Text Key="4A2A2E1E_168756">...Tia?</Text>
  <Text Key="4637F4C1_168757">Hừm...</Text>
  <Text Key="93688572_168758">Violet, phía trên cô...</Text>
  <Text Key="9993E0D8_168759">Sao cô mặc như vậy?</Text>
  <Text Key="147CAE7D_168760">Có muốn đến nhà tôi không?</Text>
  <Text Key="B04CD35F_168761">Cop</Text>
  <Text Key="6D9C73F0_168762">Sumire</Text>
  <Text Key="9964D516_168763">Sparrows</Text>
  <Text Key="CF1E0027_168764">Bàn Tay Rèn Luyện và Trái Tim Chăm Sóc</Text>
  <Text Key="3E44F93C_168765">Violet trải qua huấn luyện đặc biệt chuẩn bị cho trận đấu nấu ăn, nhưng sự thiếu kinh nghiệm của cô gây ra đủ loại sự cố. Cô suýt mất tự tin, nhưng được khích lệ bởi lời nói của {playername} và những người khác, và cuối cùng lấy lại được niềm tin vào bản thân.</Text>
  <Text Key="CFED0B55_168766">Thở gấp, thở gấp…\nN-Nắm lưỡi dao khiến tôi căng thẳng quá… tay tôi bắt đầu run…\nDù cơ thể này của tôi có mất một hai ngón tay cũng chẳng sao…</Text>
  <Text Key="68FC78AD_168767">Một thời gian ngắn trước khi Lễ hội Landsol được tổ chức—\nViolet đang đứng cùng với {playername},\nlưỡi dao trong tay.</Text>
  <Text Key="15329D83_168768">—Knight.\nCảm ơn ngài đã đồng ý dạy nấu ăn cho Công chúa Violet.</Text>
  <Text Key="1941FC75_168769">Nhưng… ngài có chắc tôi là người phù hợp không?</Text>
  <Text Key="AE6859FB_168770">Tất nhiên.\n…Công chúa của chúng tôi dạo này đã cố gắng rất nhiều, ngài thấy đấy.</Text>
  <Text Key="E3245ABB_168771">Tôi nên làm gì đây, nên làm gì đây…\nChúng tôi thậm chí chưa tìm được nguyên liệu phù hợp cho trận đấu nấu ăn,\n và giờ đây tôi—một người chưa bao giờ nấu ăn—lại đứng trong bếp…!</Text>
  <Text Key="523D34DD_168772">À, đất nước chúng tôi có nhiều chủng tộc như xác sống và ma\nkhông cần phải ăn.\nVì vậy, việc cô thiếu kinh nghiệm nấu ăn là dễ hiểu.</Text>
  <Text Key="737B7D62_168773">Nhưng điều đó không thể biện minh cho việc không thể nấu ăn, phải không?\nTôi phải luyện tập nấu ăn đồng thời tìm kiếm nguyên liệu…\nMà chúng tôi không có nhiều thời gian… tôi nên làm gì đây…?</Text>
  <Text Key="DA0C3A47_168774">…Vì vậy, như ngài thấy đấy,\ncô khá choáng ngợp,\n nên chúng tôi hy vọng cô có thể thư giãn một chút và thấy được kết quả.</Text>
  <Text Key="1D54BE16_168775">Đó là lý do, Knight.\nXin hãy tiếp thêm chút can đảm cho công chúa của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="24C2E449_168776">Nếu vậy, cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="CEC1C65C_168777">Ưm… Knight?\nLàm thế nào để thực hiện một nhát cắt ichō…?</Text>
  <Text Key="9BE20F58_168778">Để tôi một chút.</Text>
  <Text Key="4E274EEE_168779">K-Knight…!?\nSao ngài ôm tôi từ phía sau…?</Text>
  <Text Key="DD6BDC7B_168780">Dễ dạy hơn nếu thể hiện theo cách này.</Text>
  <Text Key="D27D86D2_168781">Hướng dẫn thực hành, tôi hiểu rồi.\nNhư mong đợi từ Knight—kỹ năng hỗ trợ đáng tin cậy.\nDù việc hoàn toàn không có ý đồ và tự ý thức gì thì hơi đáng sợ.</Text>
  <Text Key="75B2DE57_168782">N-Nhưng…\nĐiều này chỉ khiến tôi căng thẳng hơn… tay tôi…!</Text>
  <Text Key="8C9E30E0_168783">Tập trung, Công chúa.\nĐây chỉ là để học cách sử dụng dụng cụ.</Text>
  <Text Key="420AF7E1_168784">Tôi không bận tâm nếu cô hôn như thế đâu.</Text>
  <Text Key="E1B36E5D_168785">Grace, đừng khiến cô ấy nhận ra!\nRau củ đang thành hình dạng méo mó… à!</Text>
  <Text Key="0746C072_168786">Ưm, chúng ta thực sự đang luộc sinh vật này để làm nước dùng?\nNó rất trơn trượt…</Text>
  <Text Key="7B4032CB_168787">Đó là dưa biển nổi tiếng là món ăn ngon trong giống oni.\nỞ Landsol các người có dùng nước dùng dưa biển không?</Text>
  <Text Key="BBDC3009_168788">Tôi không nghĩ mình từng nghe nói về nó…</Text>
  <Text Key="A9F03F47_168789">V-vậy sao…?\nVăn hóa ẩm thực đất nước chúng tôi thực sự lạ, phải không…\nKya!?</Text>
  <Text Key="D5DEC5A9_168790">D-Dưa biển trượt rồi…! Khoan đã!\nLàm ơn đừng cố trốn—à!?</Text>
  <Text Key="576917CE_168791">Ái chà…\nTôi xin lỗi nhiều, Knight.\nTôi hoảng loạn và giẫm vào gấu váy mình…</Text>
  <Text Key="6FBAB0B4_168792">Hả, Knight?\nNgài đi đâu rồi…?</Text>
  <Text Key="0D67BBAF_168793">Knight đang ngay dưới mông cô đấy.\nỞ đó.</Text>
  <Text Key="07177760_168794">Hả?\n…Kyaa!?\nXin lỗi, Knight! Để mông tôi trên mặt ngài như thế này…!</Text>
  <Text Key="B49ADCD0_168795">Cô ngồi đúng lên người anh ấy rồi.\nNgay lập tức.</Text>
  <Text Key="AF966FFC_168796">Công chúa.\nCông chúa Violet.\nTôi biết cô không quen với lửa thông thường, nhưng cô đang nhìn chằm chằm quá.</Text>
  <Text Key="EB3F6C66_168797">Nhưng nếu đáy nồi bị cháy,\n tất cả công sức này sẽ bị phá hủy…!\nTôi phải tránh điều đó bằng mọi giá…</Text>
  <Text Key="ED21E747_168798">…Nhưng nhìn chằm chằm như vậy ở khoảng cách gần trông không tốt.\nHơn nữa, nước da cô tồi tệ quá.</Text>
  <Text Key="06FFAB39_168799">Hả… à!?\nChuyện này xảy ra khi nào…!?</Text>
