  <Text Key="99EC2596_173050">Một lần nữa hồi tưởng về ký ức cuộc gặp gỡ của chúng ta, phải không? Nghĩ lại thì, lúc đó Rui-chan đã rất tự mãn và kiêu ngạo rồi.</Text>
  <Text Key="43E7BF4D_173051">T-Tôi không tự mãn hay kiêu ngạo chút nào!</Text>
  <Text Key="41C0BC39_173052">Ehehe. Và rồi, sau đó, Rui-chan đã làm cho chúng tôi! &quot;Thần Dược Cấm Kỵ Hoán Đổi Cơ Thể&quot;!</Text>
  <Text Key="B570FF81_173053">Ừ, thứ đó chỉ tác dụng trong vài phút thôi, nên tôi và Iroha uống vui vẻ. ...Không ngờ lại kẹt trong tình trạng này.</Text>
  <Text Key="545E271C_173054">...T-Tôi xin lỗi. Tôi đã và vẫn là một thiên tài quá mức nên đã thành công quá đà. Đến mức... cả một năm sau cậu vẫn còn như thế này...</Text>
  <Text Key="4E02EEB5_173055">Hehe, đó gọi là thất bại đấy.</Text>
  <Text Key="E0D519B7_173056">Iroha vui vẻ hơn như thế này! Giống như lúc nào cũng bên cạnh người yêu Sono-chan của em vậy♪</Text>
  <Text Key="FF0B2D6E_173057">...Cái gì vậy? Một đòn tấn công dễ thương bất ngờ thế...</Text>
  <Text Key="0CE5D1E4_173058">...Hehe. Vậy là hai người. Tôi cuối cùng cũng đã hoàn thành nó rồi, các cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="08CA84AD_173059">Một Thần Dược Cấm Kỵ sẽ đưa hai người trở về nơi thuộc về mình. &quot;Thần Dược Cấm Kỵ: Số 567&quot;!!</Text>
  <Text Key="4E6AD8D7_173060">Hả?!</Text>
  <Text Key="BEC9A7A1_173061">Với thứ này, hai người chắc chắn sẽ trở lại bình thường...! Vậy thì, bắt đầu thôi nào!!</Text>
  <Text Key="88970FDB_173062">&quot;Thần Dược Cấm Kỵ&quot;... THẢ RA NÀOOOOOO!!</Text>
  <Text Key="1D001DAF_173063">Uuu......!</Text>
  <Text Key="74DE08E2_173064">Lên nào, thành công...! Làm ơn!</Text>
  <Text Key="0721DC7F_173065">Babuuu.</Text>
  <Text Key="96B1D8E7_173066">H-Hả?</Text>
  <Text Key="E4E27358_173067">Babubabuuu.</Text>
  <Text Key="4D93CB80_173068">CÁI GÌ VẬY CHỦNG?!</Text>
  <Text Key="11D64112_173069">HÁ! Đừng nói với tôi là... thay vì trở về như cũ, họ lại trở về thời thơ ấu...!?</Text>
  <Text Key="FBD26AB1_173070">...À... ahaha. Thôi! Chắc tôi là thiên tài quá mức, đã khám phá ra một hiệu ứng hoàn toàn mới!</Text>
  <Text Key="995F55B0_173071">Cậu vừa làm hỏng mọi thứ. À, tôi về rồi.</Text>
  <Text Key="98A2D659_173072">...Xin lỗi, tôi hứa lần sau sẽ làm đúng! Tôi đã có một công thức mới trong đầu rồi!</Text>
  <Text Key="CC71BA34_173073">Được, tôi đi mua nguyên liệu đây!</Text>
  <Text Key="FB4FEB48_173074">Rui-chan, cậu sẽ ổn nếu đi một mình chứ? Cậu vẫn chưa biết khu vực này... À, cô ấy đi rồi. Cô gái đó thật lạc quan quá. Hehe.</Text>
  <Text Key="F38610E9_173075">Quan trọng hơn, chúng ta phải lo cho cuộc sống hàng ngày. Tình hình tài chính của chúng ta căng thẳng quá...</Text>
  <Text Key="4457C278_173076">Thật sự, chuyện gì đang xảy ra...? Đã ba tháng kể từ khi mở cửa hàng Atelier Alces, mà vẫn chưa có một khách hàng nào...!?</Text>
  <Text Key="05D32C34_173077">Hmm, tại sao vậy nhỉ? Tôi nói là, đó là cửa hàng mà Rui-chan có thể làm bất cứ thứ gì bằng giả kim. Điều đó phải tuyệt vời chứ?</Text>
  <Text Key="ECB1BA40_173078">Ừ... &quot;Một cửa hàng có mọi thứ, kể cả những thứ có thể không tồn tại&quot;. Tôi nghĩ ý tưởng này khá vững chắc, nhưng... Có lẽ vị trí này từng là ổ quỷ vẫn đang khiến mọi người sợ hãi.</Text>
  <Text Key="1104CFD5_173079">...Theo tình hình này, chúng ta sẽ gặp rắc rối nghiêm trọng. Có lẽ tôi nên nói chuyện với Karin. ...Thực ra, tôi có một ý tưởng gì đó.</Text>
  <Text Key="2A716508_173080">Ý tưởng? Ý tưởng gì vậy, ý tưởng gì vậy?</Text>
  <Text Key="54B78CD4_173081">Mời một người nổi tiếng làm quản lý cửa hàng trong một ngày... Ý tưởng này sao?</Text>
  <Text Key="1FFA790E_173082">K-Không, tôi ổn.</Text>
  <Text Key="2BAE30AA_173083">Vài ngày sau, các cô gái từ Alces đã mời thần tượng hàng đầu, Nozomi từ Carmina, làm quản lý cửa hàng trong một ngày.</Text>
  <Text Key="C38BA3FE_173084">Louise Marie cũng đoàn tụ với Hoàng Tử Số Phận đã xuất hiện cùng Nozomi... nhưng đó là câu chuyện cho một ngày khác.</Text>
  <Text Key="6626B1C2_173085">Sao vậy? Có chỗ nào bị thương à?</Text>
  <Text Key="E963EED8_173086">Câu Chuyện Guild</Text>
  <Text Key="1AA34ABC_173087">Thành viên guild</Text>
  <Text Key="D89B4DD9_173088">Thông tin guild</Text>
  <Text Key="F8125C3D_173089">Danh Sách Thành Viên Guild</Text>
  <Text Key="74406EA2_173090">Guild được Pecorine tạo ra để mọi người có thể cùng nhau ăn uống bên ngoài. Mục tiêu chính của họ là tìm kiếm những trải nghiệm ẩm thực mới.</Text>
  <Text Key="43FA38A3_173091">Chào mừng đến với Guild Nhà Hàng!</Text>
  <Text Key="1170A0AB_173092">Mỗi Người Một Gu♪</Text>
  <Text Key="2B80F735_173093">Một Bàn Đầy Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="A8851C9F_173094">Sự Ra Đời Của Một Ước Nguyện Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="1E5A8F57_173095">Lòng Trắc Ẩn và Nỗi Khổ</Text>
  <Text Key="7ACB43FD_173096">Tình Yêu Nở Rộ</Text>
  <Text Key="2501FA25_173097">Một guild do Hiyori lãnh đạo, nỗ lực giúp đỡ bất cứ ai cần. Được thôi thúc bởi một giấc mơ chung, động cơ thực sự của họ là chinh phục đỉnh Tháp Sol.</Text>
  <Text Key="B2FF0B27_173098">Bí Ẩn Trước, Cuộc Hẹn Sau</Text>
  <Text Key="0C7F9A1B_173099">Bánh xe Số Phận Đang Quay</Text>
