  <Text Key="44071C01_39450">Ôi không... Creditta...</Text>
  <Text Key="C7D7CD45_39451">Không biết bảo hiểm nhân thọ có trả tiền không nhỉ...</Text>
  <Text Key="05FE089C_39452">Tôi sẽ không để cô giết tôi mà không có sự cho phép!</Text>
  <Text Key="51DB870B_39453">Thật mừng vì cô an toàn...</Text>
  <Text Key="5958326D_39454">Cảm ơn vì công việc vất vả.\nCô vẫn bền bỉ như xưa, phải không?</Text>
  <Text Key="39DF6E67_39455">T-Tôi thề, cô thật sự có gan lắm...</Text>
  <Text Key="5732AA22_39456">Và, ngôi sao quan trọng thì sao rồi?</Text>
  <Text Key="4ECF8EEB_39457">Hmph. Hãy nói với tôi sau khi cô thấy cái này</Text>
  <Text Key="BDA1360F_39458">Thế nào, Bệ hạ? Ngôi sao tuyệt vời này!\nTôi, Creditta, đã liều mạng bắt nó về cho Bệ hạ, nên...</Text>
  <Text Key="394FF771_39459">Creditta?</Text>
  <Text Key="C837A680_39460">...Hmm...uh...</Text>
  <Text Key="5116BBD5_39461">Sau tất cả những gì đã xảy ra hôm nay, chắc chắn cô đã đến giới hạn do chưa quen với lao động thể chất. Chúng ta đã hoàn thành mục tiêu, nên hãy cùng về nhà.</Text>
  <Text Key="37713023_39462">...Ồ, cô khá là ngầu đấy, cô Creditta.</Text>
  <Text Key="8D905CD0_39463">Và thế là, khi họ bắt đầu hành trình để thực hiện lời ước Giáng Sinh của Pecorine, chính Creditta đã có một sự khởi đầu lại tuyệt vời. \n</Text>
  <Text Key="CFAAAB7B_39464">Với sự giúp đỡ của Saren và những người khác, họ thu được thịt thằn lằn và tiến gần hơn đến việc hiện thực hóa một mùa Giáng Sinh hạnh phúc. Vào ngày Giáng Sinh, khi người dân thị trấn đang tận hưởng Giáng Sinh, Pecorine và nhóm cô cũng bắt đầu tiệc của riêng mình.</Text>
  <Text Key="433DF362_39465">Sau cơn hỗn loạn của cổ vật "Máy Biểu Hiện Hạnh Phúc Tự Động", một đêm trôi qua và Pecorine cùng nhóm đang chuẩn bị cho những bước tiếp theo hướng tới một mùa Giáng Sinh vui vẻ.</Text>
  <Text Key="74C688F8_39466">Có vẻ như thứ gì đó xứng đáng với Bệ hạ.\nBệ hạ muốn thử món nào trên thực đơn?</Text>
  <Text Key="42BFD606_39467">Vâng, đến mùa Giáng Sinh thì bữa tiệc là không thể thiếu!\nVì vậy tôi muốn nấu ăn và đãi người dân trong thành phố nữa!</Text>
  <Text Key="59E986F9_39468">Bệ hạ, hôm nay chúng ta sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="1C6F094A_39469">Tôi đang nghĩ đến món hầy rồng wyvern và nướng thằn lằn.\nĐặc biệt vào mùa này, chúng nhiều mỡ và hương vị đậm đà, ngon lắm! Đi lấy nguyên liệu ngay thôi!♪</Text>
  <Text Key="E9DBFB71_39470">À... Vậy cuối cùng vẫn là ẩm thực quái vật... Vâng, tôi biết mà...\nTất nhiên, tôi sẽ giúp đỡ hết sức!</Text>
  <Text Key="EB439DCC_39471">Xin hãy đợi. Món ăn quái vật bản thân không phải vấn đề.\nTuy nhiên, cả rồng wyvern và thằn lằn đều cực kỳ hung dữ vào thời điểm này trong năm.</Text>
  <Text Key="E2B5793A_39472">Vì lý do an toàn,\ntôi khuyên Bệ hạ nên xem xét lại thực đơn.</Text>
  <Text Key="E2B37534_39473">Ahaha, đúng thật... Nhưng không sao!\nTôi có giải pháp thay thế với quái vật khác\ncho các tình huống như thế này làm dự phòng...</Text>
  <Text Key="474CB158_39474">Không. Đó là không được, Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="0D764D37_39475">Kế hoạch này nhằm thực hiện lời ước Giáng Sinh Hạnh Phúc mà Bệ hà mong muốn.\nBệ hạ chắc chắn sẽ không chấp nhận một sự thỏa hiệp tầm thường như thế này.</Text>
  <Text Key="3E6DA70E_39476">Rồng wyvern? Thằn lằn? Lựa chọn tuyệt vời!\nVới tư cách là người hầu trung thành nhất của Bệ hạ,\ntôi, Creditta, sẽ ban cho mọi điều ước của Bệ hạ!</Text>
  <Text Key="F8208C46_39477">Sao vậy, cô Creditta?\nHôm qua, cô còn hoảng loạn chỉ vì bắt một ngôi sao.</Text>
  <Text Key="1E19505A_39478">Hmph, điều đó thực sự khiến tôi quyết tâm hơn.\nĐiều tôi sợ bây giờ không phải là nỗi đau hay cái chết.</Text>
  <Text Key="5E2452BB_39479">Đó là không thể thực hiện lời ước của Bệ hạ!\nVì vậy, xin Bệ hạ, hãy ra lệnh một lần nữa.\nTôi muốn đi săn cùng với Bệ hạ.</Text>
  <Text Key="6D3436C4_39480">Creditta... Tôi xin lỗi,\nchính tôi là người chưa chuẩn bị cho việc này.</Text>
  <Text Key="CDD82940_39481">Xin hãy giúp tôi săn Rồng Wyvern và Thằn Lằn!</Text>
  <Text Key="DA5BC310_39482">Vâng, vâng, rất sẵn lòng!</Text>
  <Text Key="7A87D96B_39483">Ồ, có vẻ như thời điểm vừa đúng.</Text>
  <Text Key="B048DA7D_39484">Xin hãy để chúng tôi giúp cô nữa, Pecorine.</Text>
  <Text Key="E939C71C_39485">Saren, và cả Chika và Nozomi nữa!\nSao mọi người đều ở đây...</Text>
  <Text Key="1495D0DC_39486">Tôi nghĩ đây sẽ là một công việc lớn, nên đã gọi thêm người giúp.</Text>
  <Text Key="E1AE18A1_39487">Ồ, cô nhạy bén hơn tôi tưởng...\nTôi phải khen ngợi cô về điều đó.</Text>
  <Text Key="C3C015F4_39488">Nếu mọi người đến, tôi sẽ thấy yên tâm, nhưng được chứ?\nGiáng Sinh cũng sắp đến, mọi người không nên bận rộn...?</Text>
  <Text Key="149773DC_39489">Tôi nghe tình hình rồi. Nó đã trở thành một vấn đề lớn, phải không?\nVì chúng tôi cũng liên quan, đây không còn là vấn đề của người khác.\nHãy chắc chắn biến nó thành mùa Giáng Sinh tuyệt vời nhất, Pecorine!</Text>
  <Text Key="480DEFA9_39490">Như Nozomi nói, tôi thực sự tò mò về loại\nGiáng Sinh hạnh phúc mà Pecorine mong muốn.</Text>
  <Text Key="05DDEDB2_39491">Nếu việc này thành công, lũ trẻ chắc chắn sẽ vui vẻ.\nHãy chắc chắn thành công!</Text>
  <Text Key="9CEEC953_39492">*thở dốc*... Lại một lần nữa, tôi đã kết thúc ở một nơi không thể tin được...\nChẳng lẽ không có một khu vực săn bắn thoải mái hơn sao...?</Text>
  <Text Key="8DCE8C30_39493">Ngọn núi này là nơi sinh sống của cả rồng wyvern và thằn lằn.\nVì còn có các công đoạn chuẩn bị khác,\nthuận tiện hơn là giải quyết tất cả ở đây một lần.</Text>
  <Text Key="1058430F_39494">Nhân tiện, tôi nhớ rằng chúng ta đã cùng nhau lên núi để thu thập nguyên liệu trong mùa Giáng Sinh. À, đúng rồi, lần đó cuối cùng chúng ta đã trải qua một trận chiến khó khăn với quái vật và mọi thứ.</Text>
  <Text Key="F3ABF86E_39495">Nhờ vậy, lũ trẻ đã có một mùa Giáng Sinh rất thỏa mãn, nên là tốt.</Text>
  <Text Key="90CB3A83_39496">Nói về trẻ em, tôi tin rằng trước đây cô cũng đã làm việc như người chăm sóc trẻ em trong mùa Giáng Sinh, phải không?</Text>
  <Text Key="F5244241_39497">Em bé có liên quan gì đến Giáng Sinh...?</Text>
  <Text Key="15EFD6BD_39498">Thật sao? Cô không nghĩ mình đang làm việc hơi quá sức không?\n...Ừ, có lẽ chỉ là chúng tôi phụ thuộc vào cô quá nhiều.\nTôi nên suy ngẫm về điều đó một chút...</Text>
  <Text Key="5793204C_39499">Cô, ngay cả khi được bao quanh bởi những người tốt,\ncô cũng không nên quá ngây thơ,\nhoặc sẽ bị những kẻ vô dụng lợi dụng.</Text>
