  <Text Key="62FD1FE9_111400">Ba</Text>
  <Text Key="D0F885AF_111401">Lisa</Text>
  <Text Key="28584D03_111402">Gwoooooohhh...!</Text>
  <Text Key="F30E2BD2_111403">Riri, Quria, Precia!</Text>
  <Text Key="36018728_111404">Xin hãy xử lý những con xác sống đó!</Text>
  <Text Key="01AD9740_111405">Ừm</Text>
  <Text Key="7CD47A57_111406">Chúa tể...! Hãy ban cho chúng tôi sức mạnh!</Text>
  <Text Key="51557247_111407">Haaaaah!</Text>
  <Text Key="5E1334E6_111408">(Satsuki...)</Text>
  <Text Key="C326A30A_111409">Haaaah!</Text>
  <Text Key="5AC038FB_111410">Pecorine, làm đi!</Text>
  <Text Key="A506A08E_111411">Vâng! Grace, {playername}, đến lượt các cậu!</Text>
  <Text Key="8CD38202_111412">Cẩn thận! Tôi là đối thủ của cậu ở đây!</Text>
  <Text Key="BD4C6E18_111413">Một chiếc xe tải nhẹ đang chạy qua Tsubakigaoka. Trên thùng xe, một con lạc đà đang chuẩn bị thức dậy sau giấc ngủ dài.</Text>
  <Text Key="A305BFCC_111414">...Rimya... Rimya... Rima...? (...Mnyah... Mnyahh... Hah! Hmm? Đây... là phía sau xe tải...?)</Text>
  <Text Key="10525D59_111415">Rima? ... Rima! (Cảm giác như mình đã ngủ rất lâu rồi... không biết chuyện gì đang xảy ra. Ơ, anh tài xế? Tài xế!)</Text>
  <Text Key="2F44EBBD_111416">Tuy nhiên, đây là lần đầu tiên tôi phải bảo vệ một con vật hoang dã. Đây có thực sự là công việc của trung tâm y tế không? ...Thôi, được rồi. ...Này, lái xe cẩn thận nhé.</Text>
  <Text Key="A7B65059_111417">Ừ. Vẫn còn, nó ngủ khá sâu mà không cần gây mê. Giám đốc có nói gì đó kiểu: 'Trường hợp xấu nhất, chúng tôi sẽ gửi nó về dãy Andes bằng đường hàng không'. Nhưng tôi tự hỏi liệu nó có bao giờ tỉnh lại không? Cái thứ này.</Text>
  <Text Key="BCE2CF5D_111418">Lima?! LIMAAAAAAAA! (Andes?! T-Thật tồi tệ, da tôi sẽ khô! Ôi không, tôi muốn ở ngay đây!)</Text>
  <Text Key="E29FE164_111419">R-Rima! (T-Tôi phải giải thích mọi chuyện cho rõ ràng! Ơ, xin lỗi!)</Text>
  <Text Key="CC1607C9_111420">...Hm? Có sự ồn ào trong khoang hàng...? Wow, nó tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="B0064390_111421">Lima! Limalimer! (Xin hãy lắng nghe! Tôi không chỉ là một con lạc đà hoang dã! ...Thực ra, có lẽ đúng vậy, nhưng... Tôi không phải!)</Text>
  <Text Key="4275678C_111422">Có vẻ như cậu đói rồi. Trời ơi, chờ một chút, tôi sẽ cho cậu cái gì đó khi tới nơi. ...Thức ăn cho chó được chứ?</Text>
  <Text Key="73689F07_111423">Lima?! Lima~! (Thức ăn cho chó?! Như thể một quý cô sẽ ăn thứ như vậy~! Làm ơn, hạ tôi xuống đi!)</Text>
  <Text Key="8C74E5A0_111424">Ồ, có vẻ nó vui vì được ăn. Lạc đà thông minh bất ngờ đấy.</Text>
  <Text Key="CE822C9A_111425">Lima... (Vô ích thôi... Tôi không thể truyền đạt được... Ugh... Có lẽ tôi đúng là chỉ một con lạc đà trong thế giới này...)</Text>
  <Text Key="55F75970_111426">...Hm? Chiếc xe tải nhẹ vừa chạy qua... Chú sinh vật trắng mềm mại xinh đẹp kia... Chẳng phải LimaLima sao?!--Này, cậu đang làm gì ở chỗ như thế?!</Text>
  <Text Key="A3CB12BA_111427">Lima?! (Mahiru-chan?! Đó thực sự là cậu, Mahiru-chan?!)</Text>
  <Text Key="C5098350_111428">Tôi không hiểu lắm, nhưng tôi sẽ giúp cậu xuống khỏi đó. Chờ một chút. Xin lỗi...!</Text>
  <Text Key="07E3E4D1_111429">...Hả? Cậu là chủ của nó?</Text>
  <Text Key="8A4F5966_111430">Lima! Lima~! (Mahiru! Cảm ơn vì đã cứu tôi~!)</Text>
  <Text Key="22095BA4_111431">Rima, Lima, Rima~♪ (Đáng lẽ đây là lần đầu chúng ta gặp nhau 'ở bên này'. Nhưng không ngờ người cứu tôi lại là người quen từ Huyền thoại Astrum~♪)</Text>
  <Text Key="CA87BA63_111432">Ừ, ừ, tôi cũng rất vui khi gặp lại cậu♪ ...Nh-Nhưng mà, k-khoan đừng... Đừng quấn lấy tôi như vậy. Tôi không cứng rắn như ngày xưa 'ở bên kia' khi 'ở bên này'.</Text>
  <Text Key="DBC565B7_111433">Vậy thì, tôi nên làm gì với cậu đây? Nếu để cậu lang thang, cậu sẽ bị nhầm là vật hoang dã mất...</Text>
  <Text Key="F5D60FEE_111434">Lima? (Mahiru-chan, tôi có thể đến sống với cậu được không?)</Text>
  <Text Key="CF798791_111435">...Hm? Cậu vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="D1D41379_111436">Limarima~ (Ý tôi là, nếu là với cậu, Mahiru-chan, tôi chắc chắn...~)</Text>
  <Text Key="A9F74DDC_111437">Ơ...</Text>
  <Text Key="F1C1F3B0_111438">...À, ra vậy? Cái cậu thấy ở kia là một sở thú--À, tôi hiểu rồi! Có phải cậu đề xuất rằng ở lại một sở thú như vậy sẽ bảo vệ được cậu không?</Text>
  <Text Key="B8C3692F_111439">Lima?! Lima~ (Hả?! T-Đó không phải ý tôi~)</Text>
  <Text Key="2D4B69AF_111440">...Đúng rồi, thế giới bất ổn, và ai biết được chuyện gì sẽ xảy ra tiếp theo. Về điểm đó, nơi đó là sở thú thuộc sở hữu của gia tộc Toudou - của Akino-san. Nó an toàn và đáng tin cậy. Ừ, điều đó sẽ tốt... Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="462C5976_111441">Li...ma... (À... Những lời của tôi... không thể... truyền tới được...)</Text>
  <Text Key="1C6236BA_111442">...Đúng... vậy. Ở đây, Mahiru là con người, còn tôi chỉ là một con lạc đà...</Text>
  <Text Key="B9A1ADA0_111443">Tôi háo hức vì được cứu, nhưng... đó chỉ là sự thật...</Text>
  <Text Key="74D004CD_111444">...Lima. Lima! (...Ừ. Tôi nghĩ sở thú sẽ được tạm thời!)</Text>
  <Text Key="7F3D9015_111445">Và thế là, Lima được sở thú nhận nuôi...</Text>
  <Text Key="A40BD266_111446">Cậu sẽ ổn ở đây. Tôi đã đến đây vài lần, nên tôi biết. Cơ sở vật chất tuyệt vời và nhân viên đều rất tử tế. Họ chắc chắn sẽ chăm sóc cậu tốt.</Text>
  <Text Key="B40C1C3D_111447">Lima. Lima, Lima... (Cảm ơn. ...Hehe, bàn tay của Mahiru vẫn ấm áp như xưa khi vuốt cổ tôi ngay cả trong thế giới này...)</Text>
  <Text Key="4963C22A_111448">...Này, Limarima. Tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra với thế giới... Chúng ta có thể thức dậy như thế này, nhưng tôi nghe nói vẫn còn những người không thể thức dậy hoặc đang trong trạng thái bối rối.</Text>
  <Text Key="D7141E19_111449">Liệu ngày sẽ đến khi mọi người có thể cười lại nhờ một màn hài kịch đứng của tôi chứ...?</Text>
