  <Text Key="66C9A70D_131000">Chính vì vậy... Liệu có nên gọi đây là một "Hòa giải" ngay lúc này? Hãy buông bỏ tất cả và ký kết một hiệp ước không xâm phạm nhé! Đại loại vậy?</Text>
  <Text Key="9E1EF6E4_131001">Houki-chan... Cảm ơn em. Ngay cả bây giờ, tớ vẫn nghĩ em là một người bạn.</Text>
  <Text Key="6A1AC795_131002">Tuy nhiên, những người Trái Đất nắm giữ quyền lực ở thế giới này sẽ hoặc cố gắng xóa bỏ sự tồn tại của tớ, hoặc xé xác tớ ra từng mảnh để bảo quản trong formalin cho mục đích nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="A89C354D_131003">Một kết thúc đáng sợ đến mức chỉ nghĩ đến thôi cũng khiến tớ run rẩy... Tớ tuyệt đối phải tránh nó.</Text>
  <Text Key="EBCC57C5_131004">Do đó, chỉ còn một phương pháp tớ có thể thực hiện... Xóa bỏ người Trái Đất. Và sau đó tùy chỉnh Trái Đất bằng các hạt M4 của tớ.</Text>
  <Text Key="D66E485D_131005">...Những chuyện như thống trị thế giới và tiêu diệt người Trái Đất nghe như thể thoát ra từ một trò chơi...</Text>
  <Text Key="EB2D3EB3_131006">Nếu chính cô ấy đã tạo ra các hạt M4, và cô ấy có thể sử dụng chúng một cách tự do, thì điều đó không hẳn là vô lý...!</Text>
  <Text Key="484A4A25_131007">À... Nhưng với em, Houki-chan, và bạn bè của em, tớ rõ ràng sẽ để các người sống. Tất nhiên, yêu cầu tối thiểu là các người sẽ không làm hại tớ.</Text>
  <Text Key="A550EA0F_131008">Ư ừ ừ ừ ừ ừ ừ ừ ừ ừ ừ... Vấn đề này khó đây...</Text>
  <Text Key="050DD689_131009">Hả?! Phần nào của chuyện này khiến Homare-san khó xử chứ?!</Text>
  <Text Key="6F5AF545_131010">Này!? Dù nhìn thế nào đi nữa, cũng phải từ chối cô ta ngay! Trong tích tắc!</Text>
  <Text Key="13C9985C_131011">Ư ừ, nhưng... nếu tớ làm vậy, Vee-chan và tớ sẽ phải đấu đến chết, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="B3CF5D70_131012">Cá nhân tớ thì chơi game hay gì đó cùng nhau cũng không sao, nhưng... can thiệp vào cuộc sống của bạn tớ và cướp đi ước nguyện của cô ấy thì nghe hơi quá đáng...</Text>
  <Text Key="659A6662_131013">...Houki-chan. Tớ rất biết ơn tình bạn của em. Nếu tất cả người Trái Đất đều như em, tớ đã không phải làm chuyện như thế này.</Text>
  <Text Key="947D6CF7_131014">...Nhưng?</Text>
  <Text Key="7C0E2DFF_131015">Xin lỗi, nhưng tớ không thể đáp lại tình bạn của em theo cách đó. Khi mọi chuyện kết thúc, tớ dự định sẽ trao Legend of Astrum yêu quý của em cho một bên thứ ba.</Text>
  <Text Key="3100BC3F_131016">Cho một trong những Princess Knight hiện tại của tớ "ở đây". Như một phần thưởng cho lòng trung thành với tớ.</Text>
  <Text Key="560FCDC2_131017">Bằng cách đó... cô đang ám chỉ Freyja phải không?!</Text>
  <Text Key="19B7C360_131018">...Legend of Astrum này sử dụng rất nhiều công nghệ vượt ra ngoài trực giác phổ thông. Ngay cả khi không "tham lam", cô thực sự nghĩ việc khao khát nó có lẽ không lạ sao?</Text>
  <Text Key="3AB53DF5_131019">TẮT NHIỆN LÀ LẠ! Nếu những gì Vision Empress nói là thật, thì cô ta sẽ chiếm toàn bộ hành tinh! Không biết bao nhiêu người sẽ chết...!</Text>
  <Text Key="6A293EA5_131020">Mặc dù "phe thực tế" có thể mất tất cả. Cô có thể hy vọng gì từ trò chơi này...?</Text>
  <Text Key="A744AA7E_131021">Freyja? Hãy nói với cô ấy. Với tư cách là một trong Bảy Vương Miện -- Với tư cách Game Master, tớ tin rằng các điều kiện để hoàn thành trò chơi và phần thưởng cho việc đạt được chúng nên rõ ràng, ngay cả khi chúng là cá nhân.</Text>
  <Text Key="F463F36B_131022">...Mục tiêu... Mục tiêu của tớ là...</Text>
  <Text Key="FDD68437_131023">Thay đổi thế giới. Biến thế giới thành một nơi mà việc đoàn tụ với người đã khuất trở thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="125AA1AD_131024">...Đoàn tụ với người đã khuất...?</Text>
  <Text Key="19A44F63_131025">...À~ Giờ tớ hiểu rồi~ Mục tiêu của cô là "thứ" gắn liền với máy chủ chính của Legend of Astrum... và nội dung của nó~</Text>
  <Text Key="08F18991_131026">Tuyệt vời như mọi khi, Houki-chan. Chỉ nghe một điều, cô đã khám phá ra mười điều nữa.</Text>
  <Text Key="6DF6A854_131027">Cảm ơn, Vee-chan♪ Nhưng...</Text>
  <Text Key="8172821E_131028">...Nghĩ rằng phần thưởng của cô ấy chính là "Aether Module" bản thân, có phải hơi hào phóng quá? Đặc biệt cho một Princess Knight vụng về, lơ đễnh chỉ liên tục thất bại từ trước đến nay...♪</Text>
  <Text Key="1C666C56_131029">Ôi chà? Chuyện đó khiến cô tức sao? Nhưng đó là sự thật, nên không thể tránh khỏi... đúng chứ, Kyaru-chan?</Text>
  <Text Key="A4574B96_131030">...W-Well, yeah. Both in Geo Teogonia and in Geo Gehenna we made her squeal for mercy... In Geo Niflhell, Pecorine smashed her glasses, but...</Text>
  <Text Key="FA7A49FC_131031">...If I was in her position after failing so much... Her Majesty would&apos;ve really let me have it right about now, charred to a crisp by her punishing lightning. She reminds me of me somehow... Back when I was a Princess Knight...</Text>
  <Text Key="A34E3BC2_131032">Houki-chan, how mean... fanning Freyja&apos;s anger so deliberately. Perhaps the idea of giving away the core module of the Legend of Astrum as a reward does not sit that well with you...</Text>
  <Text Key="1152E967_131033">You still love this game as much as ever. Now that I think about it, that was the trigger for our separation.</Text>
  <Text Key="20C76F90_131034">To think that, for you, Vee-chan, LoA was nothing more than a testing ground. And worse, something you could just casually hand over to someone else. That really is so terribly sad~</Text>
  <Text Key="011BEA68_131035">But, well~ If there&apos;s no one there to receive it, there won&apos;t be a need for a reward either☆</Text>
  <Text Key="82EB4695_131036">What a shame, Houki-chan. It seems as if this intermission is going to break into fighting once more.</Text>
  <Text Key="15B40841_131037">I have no intention of killing you, Vee-chan, you know? But... I also want to help {playername}-kun, you see?</Text>
  <Text Key="BD24AA06_131038">Besides, I have to get both Kyaru-chan and Sheffy-chan out of here safely. Considering your history with Kaiser Insight, there&apos;s no doubt this will turn into a fight.</Text>
  <Text Key="6A23DAB9_131039">Ah, quite so. From this point onward, there is a 99.99% probability that he and I will attempt to kill one another. How dreadful... my failure to dispose of him on the real-world was a clear oversight.</Text>
  <Text Key="2ED63E97_131040">Wha...?! Well, I mean... that sounds like something Her Majesty would do...</Text>
  <Text Key="EEDDB3A6_131041">Indeed, furthermore... I also have a bit of a history with you, former Princess Knight of Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="BC084DEA_131042">W-With me...!?</Text>
  <Text Key="B65ED999_131043">Yes. In your case, I must give you my thanks.</Text>
  <Text Key="323C30F8_131044">In reality, I am having a large amount of M4 particles produced. Several grams of these were done using your part-time job wages... and your school trip savings.</Text>
  <Text Key="D2C40134_131045">So allow me to thank you, Momochi Kiruya-san.</Text>
  <Text Key="DCC1E712_131046">I must admit, I do not fully understand concepts such as &quot;faith&quot;. But it certainly is an effective mechanism for gathering funds. As a form of organizational support, it proved truly helpful.</Text>
  <Text Key="585BFE74_131047">Then... THEN!! The wages my mom took from me, and the school trip I never got to go on! All of it went to this woman, just to be used and used until nothing was left...</Text>
  <Text Key="8B0BEF5D_131048">Kyaru!? WAIT!</Text>
  <Text Key="88F8EA71_131049">DIEEEEEEEEEEEE!!!</Text>
