  <Text Key="2664D41E_171100">Vậy hai người là vợ chồng, nhưng chưa từng tháo áo trước mặt nhau ư? Đừng nói với ta... cái chuyện "kết hôn" này là dối trá?</Text>
  <Text Key="1D599354_171101">Ờ-Không, cái đó là...</Text>
  <Text Key="5B93B4BF_171102">Ặ-Ặ, Kishi-sa?! N-Nếu ngươi nói chuyện như vậy, mạng ngươi sẽ... N-Ngươi có thể bị giết mất...!</Text>
  <Text Key="0E190B23_171103">Hoho... đúng như ta nghĩ... Ra vậy, ra vậy... thật đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="4E53439D_171104">K-Khoan đã, Bà, không sao đâu...! T-Tôi sẽ đi tắm... t-t-cùng với ảnh! T-Tôi nói dối, chúng tôi không phải vợ chồng, xin hãy tin tôi...!</Text>
  <Text Key="CC1355AF_171105">K-Kishi-sa, cả ngươi nữa... sao ngươi lại thành thật vậy?! N-Nếu tiếp tục thế này, ta có lẽ không đưa ngươi về nhà an toàn được...</Text>
  <Text Key="910524F4_171106">...T-Tôi cũng không muốn nghe chuyện đó!! Tôi không muốn ngươi bị thương... hay đau khổ... vì tôi...</Text>
  <Text Key="D4FE1503_171107">Dùng bản thân như bậc thang để cứu ta... ta không thích chuyện đó! T-Tôi muốn ở cùng ngươi, Kishi-sa... nên...!</Text>
  <Text Key="66C6867E_171108">...Heh. Hehehe. Heheheh...</Text>
  <Text Key="D59BFFEC_171109">...À, ra vậy... đây là thứ ta muốn thấy...</Text>
  <Text Key="A016BA60_171110">Hả?! B-Bà... người của bà đang phát sáng...? S-Sao vậy? Chuyện gì xảy ra?</Text>
  <Text Key="2D28EBA9_171111">Chồng ta vô dụng ném ta đi, và ta phí cả cuộc đời mình theo hắn... Ngay cả khi rơi vào tình thế này, ta vẫn ném sự căm hận của mình vào những người giống ta...</Text>
  <Text Key="DB3358B8_171112">Nhưng ta đã sai... ta không tìm cách trả thù. Ta muốn tự mắt mình thấy thứ ta không thể có được.</Text>
  <Text Key="5B6899A6_171113">Cảm ơn... hai đứa. Ta thật sự rất vui... được gặp các ngươi, và thậm chí còn giúp được các ngươi...</Text>
  <Text Key="D3405709_171114">S-Sao cơ?! C-Chúng tôi đang lừa bà... T-Tôi nói dối về việc là vợ chồng vì tôi muốn được cứu...</Text>
  <Text Key="515257CC_171115">Không sao đâu... ý ta là, các ngươi đã cho ta thấy tình yêu đích thực là gì, phải không? Chăm sóc và ủng hộ nhau...</Text>
  <Text Key="FB1E7B45_171116">Hai đứa chưa từng giả vờ bất cứ điều gì... Vì vậy từ giờ trở đi, hãy ngẩng cao đầu... và tiếp tục sống.</Text>
  <Text Key="CA41ACAB_171117">Bà... B-Bà sắp phi thăng...?</Text>
  <Text Key="EEC062B6_171118">Ừ... ta hài lòng rồi. Ta hy vọng hai đứa... sống hạnh phúc mãi mãi...</Text>
  <Text Key="C627E5D1_171119">...Họ đã đi rồi. Bà cụ và cả biệt thự... Có vẻ như chúng ta đang mơ...</Text>
  <Text Key="AAE46BA9_171120">À... bầu trời đã quang... Như vậy chúng ta sẽ về được đến cổng. C-Cảm ơn trời... thật may mắn...</Text>
  <Text Key="E6EA88CE_171121">Hừ, đúng rồi... Nhưng ta chắc bà ấy biết. Bà cụ có nụ cười rất đẹp trên mặt.</Text>
  <Text Key="E1492D8A_171122">Và... T-Tôi cũng phải nói với ngươi điều này. C-Cảm ơn, Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="3CF5B267_171123">Ờ-Ừ. Bởi vì... tôi cũng vui. Hehe...</Text>
  <Text Key="9D8698D1_171124">Và không chỉ về chuyện tắm. Khi tôi tan chảy, hay khi chúng ta bị kẹt trong bão tuyết... K-Kishi-sa luôn thực sự lo lắng cho tôi...</Text>
  <Text Key="3364A8F2_171125">Sự tử tế đó ấm áp như chính mặt trời... như thể thấm sâu vào cơ thể Yuki-onna của tôi... và cảm giác thật, thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="6106E302_171126">T-Tôi không thể tự lừa dối bản thân. Tôi thực sự, thật sự... yêu Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="C06D7275_171127">Tôi là Yuki-onna... Nếu tôi đến quá gần ảnh, chắc chắn tôi sẽ mang lại bất hạnh cho ảnh... giống như chuyện đã xảy ra với mẹ tôi. Hôn nhân, đặc biệt là thế... Nhưng...</Text>
  <Text Key="04A9EE14_171128">Tôi... thề điều này với bà, Bà... Tôi sẽ sống cuộc đời mình mà không nói dối về tình yêu dành cho ảnh...</Text>
  <Text Key="D83C8307_171129">Ngả người vào {playername}, Yukino bước đi trên con đường tuyết về nhà, mỗi bước chân vững vàng hơn và chắc chắn hơn bao giờ hết...</Text>
  <Text Key="EC81C0A9_171130">Hả...? Đây là...?</Text>
  <Text Key="EDC200F7_171131">Có ai đã cứu chúng ta ư?</Text>
  <Text Key="281E8DB9_171132">Nhưng chính ngươi đã cứu ta, phải không?</Text>
  <Text Key="7783357B_171133">Yukino, cảm ơn. Nói vậy thì...</Text>
  <Text Key="25525CF8_171134">Được, hãy làm điều đó</Text>
  <Text Key="C5C3B645_171135">Yukino, mặt em đỏ rồi à?</Text>
  <Text Key="FCDDE0A6_171136">Tôi sẽ lo phần đó</Text>
  <Text Key="1415B711_171137">...Tôi không thể đi cùng cô ấy</Text>
  <Text Key="6E44E697_171138">Ngươi thấy đấy... Yukino là Yuki-onna</Text>
  <Text Key="2487296D_171139">Xin lỗi vì đã lừa ngươi</Text>
  <Text Key="94C16C23_171140">Bởi vì tôi không muốn ngươi tan chảy, Yukino</Text>
  <Text Key="31C1E4D2_171141">Tôi muốn cảm ơn bà ấy thật lòng</Text>
  <Text Key="0691D379_171142">Ngươi muốn cảm ơn ta?</Text>
  <Text Key="C6AB7AD8_171143">..."Thân yêu"?</Text>
  <Text Key="4DA960D9_171144">Đang vận chuyển</Text>
  <Text Key="5F78F002_171145">Hai người đóng vai vợ chồng mặn nồng trước người phụ nữ già bí ẩn đã cứu họ, nhưng họ sẽ phát hiện ra họ đang lừa dối nhau. Sau khi nghe những lời chân thành của họ để bảo vệ nhau, linh hồn của người phụ nữ già mỉm cười hài lòng và lên Thiên Giới.</Text>
  <Text Key="B2BACB46_171146">Sau khi trở về từ Landosol, {playername} và Yukino đã nghỉ ngơi một thời gian trong một phòng của Lâu đài Cá voi Khổng lồ.</Text>
  <Text Key="A904B984_171147">K-Kishi-sa... chắc mệt rồi. Còn lâu mới đến bữa tối, nên... cứ thư giãn và nghỉ ngơi đi, được chứ?</Text>
  <Text Key="0F004ABA_171148">Ờ-Ừ... Cảm ơn. N-Nói thế nào thì... chúng ta cũng trải qua vài khó khăn, nhưng... cũng không phải là kỷ niệm tồi hay gì...</Text>
  <Text Key="E5D40CD3_171149">K-Kishi-sa và tôi... một cặp vợ chồng? Ờ-Ờ, tất nhiên là tất cả chỉ là chuyện bịa ra ngay lập tức... nhưng, ừm... cảm giác cũng không tệ hay gì, tôi nghĩ... ý tôi là...</Text>
