  <Text Key="B9656061_146750">Tất nhiên rồi, cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ!</Text>
  <Text Key="87A6624A_146751">Phew... \nTôi đã hoàn thành các chuyến giao hàng ở khu vực này \nTôi nhẹ nhõm vì mọi thứ dường như đang diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="C52F05A4_146752">Thưa ngài, ngài có muốn đi dạo không?</Text>
  <Text Key="7F98A318_146753">Vui quá!</Text>
  <Text Key="DD093FDB_146754">Tôi rất vui khi nghe vậy.\nHôm nay thời tiết đẹp, nên hoàn hảo để đi dạo.</Text>
  <Text Key="743D8122_146755">Chúng ta chuyển sang khu tiếp theo nhé? \nƠ, tiếp theo là...</Text>
  <Text Key="3E0542EC_146756">Theo bản đồ, lẽ ra phải ở quanh đây...\nTuy nhiên, tôi không tìm thấy ngôi nhà trông giống như vậy.</Text>
  <Text Key="BFD07EA0_146757">Thưa ngài, ngài có biết về nơi ở này không?</Text>
  <Text Key="C86EAF0A_146758">Ừm...</Text>
  <Text Key="96E6EC22_146759">Thưa ngài, ngài bắt đầu thấy buồn ngủ rồi à?\nHôm nay nó biến thành một buổi tập luyện khá vất vả thay vì đi dạo, nên cũng không trách được.</Text>
  <Text Key="3DA6BB1F_146760">Người giao hàng</Text>
  <Text Key="3D634BE4_146761">Khi về nhà, sẽ là giờ ngủ trưa thôi.\nTuy nhiên, trước đó, chúng ta phải hoàn thành chuyến giao hàng này... \nBản đồ là, ừm...</Text>
  <Text Key="EF8AF2C0_146762">Á! Đó là Nii-chan!</Text>
  <Text Key="841C8ABD_146763">Này! Chơi thôi!</Text>
  <Text Key="87BAC3D6_146764">Ồ? Thưa ngài, những đứa trẻ này là ai?</Text>
  <Text Key="87AC9449_146765">Bạn bè!</Text>
  <Text Key="88936C69_146766">Trông thú vị quá, nên tôi luôn theo Nii-chan trên các chuyến giao hàng!\nNhưng hôm nay, bạn có vẻ hơi buồn ngủ? Bạn ổn chứ? Hãy tỉnh táo!</Text>
  <Text Key="4DD0F977_146767">Hôm nay là chị gái của bạn làm giao hàng à?\nKhu vực này hơi hỗn loạn, nên dễ bị lạcー!</Text>
  <Text Key="D6CE5F94_146768">Bạn nói bạn theo thưa ngài trên các chuyến giao hàng,\nđiều đó có nghĩa là bạn biết lộ trình giao hàng?</Text>
  <Text Key="E3D3A345_146769">Đúng rồi! Chúng tôi cũng là hàng xóm, nên tôi biết hết!</Text>
  <Text Key="378D4EAE_146770">Nếu bạn không phiền, bạn có sẵn sàng giúp đỡ với việc giao hàng không? Đây là bản đồ lộ trình giao hàng...</Text>
  <Text Key="919B57AB_146771">Tất nhiên rồi! \nNii-chan, chúng ta cùng đi như mọi khi!</Text>
  <Text Key="62983C43_146772">Tôi rất cảm kích sự giúp đỡ của bạn.</Text>
  <Text Key="7EB87CDD_146773">Đây là ngôi nhà cuối cùng ở phía này. \nCảm ơn hai người vì đã hợp tác.</Text>
  <Text Key="2F313B44_146774">Nếu tôi không nhanh về nhà, Mẹ sẽ tức giận với tôi, nên \ntôi nên bắt đầu quay về sớm!</Text>
  <Text Key="3D4F2D38_146775">Tôi cũng vậy! Hẹn gặp lại, Nii-chan!</Text>
  <Text Key="B1232035_146776">Xin hãy cẩn thận trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="08DABAF7_146777">Thưa ngài, dường như ngay cả ở một nơi như thế này, ngài cũng có những người bạn đáng tin cậy.\nNhờ ngài, tôi lại nhận được sự giúp đỡ từ người dân thành phố một lần nữa.</Text>
  <Text Key="6A6C62D9_146778">Vậy thì, thưa ngài, chúng ta hãy hoàn thành việc giao hàng.\nNó mất nhiều thời gian hơn dự kiến, nên chúng ta phải nhanh về\nvà lo những việc như bữa ăn và giặt đồ.</Text>
  <Text Key="AB310083_146779">Ồ, một khuôn mặt mới. Cậu là người mới à?</Text>
  <Text Key="21C48434_146780">Không, tôi chỉ tạm thời nhận việc giao hàng thay thế cho hôm nay.\nXin hãy đóng dấu của cậu ở đây.</Text>
  <Text Key="11AE4283_146781">Thế à... Ồ? Anh chàng cũng ở đây. \nAnh ấy chắc đang đi cùng cậu.</Text>
  <Text Key="34442C42_146782">Tất nhiên, vậy xin hãy lấy cái này. \nĐây là món hầm thường lệ, nhưng tôi lại làm nhiều quá.</Text>
  <Text Key="33D98C2E_146783">Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="3150E221_146784">Ồ, cái gì đây... Có vẻ là món hầm mà thưa ngài luôn nhận được khi hoàn thành giao hàng.\nĐó không phải là một phần của khoản thanh toán cho công việc bán thời gian sao?</Text>
  <Text Key="1840FCDB_146785">Ồ, có phải cậu là Kokkoro không? \nTôi luôn nghe về cậu từ anh ấy. Vậy, hôm nay cậu đến đây vì điều gì?</Text>
  <Text Key="0D405CAF_146786">Ơ, bạn thấy đấy, thưa ngài...</Text>
  <Text Key="995A0AAA_146787">Thế à... Nghe thật phiền phức.\nVậy chỉ có món hầm này thôi sẽ không đủ cho hôm nay!</Text>
  <Text Key="D85BB899_146788">Xin hãy để tôi giúp cậu với việc gì đó! \nNếu cậu đang gói hàng, \nđiều đó có nghĩa là cậu chưa chuẩn bị bữa tối chưa?</Text>
  <Text Key="8BD4362E_146789">Không, tôi không thể chấp nhận thêm bất kỳ ân huệ nào như thế...</Text>
  <Text Key="6AAE7119_146790">Không, được mà. Cậu thậm chí còn giao hàng của tôi,\nđây chỉ là một món quà nhỏ để tỏ lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="9CC51485_146791">Đến bây giờ, mọi người nên đã hoàn thành việc nhà.\nXin hãy hoàn thành báo cáo giao hàng và về nhà trước.\nChúng tôi sẽ gặp lại cậu ở Nhà Guild sau!</Text>
  <Text Key="31967792_146792">Mọi người...? Chính xác là ai...?</Text>
  <Text Key="3B770608_146793">Được rồi, được rồi! \nVậy thì, hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="1205A374_146794">Kokkoro! Thùng rác đầy rồi, nên tôi sẽ đem đi!</Text>
  <Text Key="C7E87491_146795">Kokkoro-chan,\nđặt chén dĩa đã rửa lên kệ kia được không?</Text>
  <Text Key="4F65C328_146796">Vâng, xin hãy đặt chén dĩa ở đó...\nƠ... Tôi cũng sẽ giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="7674A4AD_146797">Được rồi, được rồi. Để việc nhà cho tôi. \nMọi người có khá lâu lịch sử làm nội trợ rồi, hehe.</Text>
  <Text Key="A185DC6F_146798">Nhưng mà,\ntôi không thể tiếp tục lợi dụng lòng tốt của các bạn như thế này...</Text>
  <Text Key="030088BC_146799">Chúng ta luôn giúp đỡ nhau, nên đây là chuyện hai chiều.</Text>
