  <Text Key="E19CB274_45250">Búp bê Pecorine</Text>
  <Text Key="D5B2BC76_45251">Búp bê giáo viên chủ nhiệm</Text>
  <Text Key="793A379A_45252">Búp bê học sinh nổi loạn</Text>
  <Text Key="3E1963C3_45253">Búp bê Carol</Text>
  <Text Key="EE371855_45254">Búp bê Kokkoro</Text>
  <Text Key="F2DCD396_45255">Búp bê của chủ nhân</Text>
  <Text Key="08C99C58_45256">Búp bê Ma Thuật</Text>
  <Text Key="A7DAEEC1_45257">Các cô gái</Text>
  <Text Key="333C0D5A_45258">Nó ở ngay trước mặt khách hàng.</Text>
  <Text Key="30A9E7DD_45259">...Kururu-chan?</Text>
  <Text Key="D017CC9D_45260">Nhảy ra! Tình bạn của hai người</Text>
  <Text Key="7AAC0A92_45261">Hai cá nhân thuộc các chủng tộc khác nhau không thể cùng nhau đi một trò chơi do sự khác biệt về vóc dáng.\nKuru, người đã tạo ra một trò chơi mới với ma thuật tạo ra đá quý và giải quyết được mối lo của hai người, nhưng việc sử dụng ma thuật liên tục đã gây ra gánh nặng lớn cho cơ thể.</Text>
  <Text Key="CD5B17A8_45262">Nhờ nỗ lực của Kururu, với sự giúp đỡ của Maho và {playername},\n&quot;Công viên Giấc mơ Vĩ đại&quot; dần được cải thiện.</Text>
  <Text Key="1D8AD128_45263">Ehehe~♪\nSố nụ cười từ khách hàng đang tăng lên~♪</Text>
  <Text Key="EEE6D17A_45264">Ừ, đúng rồi~\nMình có thể nghe thấy tiếng cười vui vẻ vang lên từ khắp nơi~♪</Text>
  <Text Key="7F9183D4_45265">Nhân tiện, mình để ý thấy điều này khi đến Gio Teogonia.\nỞ đây có nhiều chủng tộc khác nhau, nhưng mọi người đều sống hòa thuận.</Text>
  <Text Key="166E1F64_45266">Thế giới của chúng ta cũng không hỗn loạn gì, nhưng gần đây chúng ta vẫn có xung đột vì chủng tộc... Nên mình hơi ghen tị với thế giới hòa bình này một chút.</Text>
  <Text Key="205D1707_45267">Đúng vậy, có thể là như vậy.\nVì mọi người ở đây không thích cãi vã,\nnhững tranh chấp hiếm khi──</Text>
  <Text Key="2D6B7DF3_45268">Cái, con chó này!!</Text>
  <Text Key="4E22DD48_45269">Nana... Người khổng lồ này là sao vậy!!</Text>
  <Text Key="93E7490D_45270">Tôi tức điên lên rồi!!</Text>
  <Text Key="59274E46_45271">Nhẹ nhàng dụi mắt...</Text>
  <Text Key="4EFB6FB1_45272">Ôi không... Ở Gio Teogonia, cấp độ ~ lại đánh nhau rồi!</Text>
  <Text Key="040D5E24_45273">Một lần nữa, phụt!!</Text>
  <Text Key="85556824_45274">Ôi trời!!\nXin hãy ngừng đánh nhau, trừ viên đá quý này ra!</Text>
  <Text Key="EDF987DD_45275">Sao, quỳ sụp xuống đất!?</Text>
  <Text Key="76974AAE_45276">Đột nhiên, xin lỗi.\nNày Kururu, cất mấy viên ngọc đi và ngẩng đầu lên.</Text>
  <Text Key="2D312B77_45277">...Hai người sao lại đánh nhau vậy? \nCó vẻ như có một số tranh cãi gì đó...\nMột công viên giải trí là nơi để vui vẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="50CC13ED_45278">......Hmph.</Text>
  <Text Key="D9AC723B_45279">......À, công viên giải trí này.\nKhông có trò chơi nào mà hai đứa mình cùng đi được.</Text>
  <Text Key="0E52B971_45280">Hả...?\nÝ cậu là sao?</Text>
  <Text Key="45466A4F_45281">Chúng ta không thể cùng thưởng thức những thứ giống nhau.</Text>
  <Text Key="02FB2E31_45282">......Đúng vậy.\nTrò này quá nhỏ để mình lên, và\nngược lại, nếu mình lên được thì nó lại quá lớn để mình chơi.</Text>
  <Text Key="FA427CF5_45283">Nên mình có hơi bực bội.\nDù mình rất mong chờ...\nQuên đi, về nhà thôi.</Text>
  <Text Key="833163F9_45284">Tôi sẽ về trước.</Text>
  <Text Key="EA15250E_45285">......Đấm!!</Text>
  <Text Key="7D5B38BD_45286">Ôi không~!!\nVì &quot;Công viên Giấc mơ Vĩ đại&quot;,\ntình bạn của cậu đã nứt rạn~!!</Text>
  <Text Key="24F61F41_45287">Hừm, đây là một vấn đề độc đáo chỉ có ở Gio Teogonia mới có...\nMột trò chơi mà bạn bè có kích cỡ khác nhau có thể cùng thưởng thức.\n...Mình nên làm gì đây...?</Text>
  <Text Key="0AB5976A_45288">Bạn bè có kích cỡ khác nhau có thể cùng thưởng thức một trò chơi...\nBạn bè có kích cỡ khác nhau có thể cùng thưởng thức một trò chơi...!\nBạn bè có kích cỡ khác nhau có thể cùng thưởng thức một trò chơi...!!</Text>
  <Text Key="439FEF1D_45289">Eek!\nQuá khó rồi~~!!</Text>
  <Text Key="CA80E466_45290">Này!\nKururu-chan!</Text>
  <Text Key="FA48016C_45291">Thật... nhưng nó có thể ở đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="5EBDE716_45292">Bùm!</Text>
  <Text Key="6C6B1A61_45293">Ồ, mình giật mình.\nCloche, cậu bay trên trời à?</Text>
  <Text Key="5E8AF831_45294">Vâng! Có vẻ như ông Popo để quên kính nên\nđang tìm từ trên trời!</Text>
  <Text Key="80AF8686_45295">Nếu đang tìm thứ gì đó, nhìn từ trên trời sẽ dễ thấy hơn!</Text>
  <Text Key="FE0725A0_45296">Ra vậy, tìm kiếm như một con chim!</Text>
  <Text Key="7F3C7CA9_45297">Kururu-chan? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="C8A36F14_45298">Không, có lẽ thế giới họ nhìn thấy khác nhau vì kích cỡ cơ thể khác nhau.\nThôi, cũng không phải nhìn từ trên trời, nhưng...</Text>
  <Text Key="FE3FC516_45299">Xin lỗi... Mình đang gặp chút vấn đề, nhưng không nghĩ ra ý tưởng hay nào... Mình nên làm gì──</Text>
