  <Text Key="620B8A2C_177350">Mitsuki-san, nếu cô có thể tập trung tìm manh mối về ký ức của {playername}-san thì sẽ rất có ích.</Text>
  <Text Key="37061A12_177351">Thực ra tôi đã đi loanh quanh một lúc rồi, nhưng cho đến giờ mới chỉ thấy những loại cây cối chưa từng thấy. Dù vậy, chúng đáng để hái, nên cũng yên tâm.</Text>
  <Text Key="9A479D43_177352">Đúng như vậy, tôi thấy hành lý của {playername}-san đang tăng lên đều đặn...</Text>
  <Text Key="66DB6FDD_177353">Cô có ổn không? Nếu quá nặng, tôi sẽ giúp cô xách một ít.</Text>
  <Text Key="440D605D_177354">Nếu anh nói vậy, {playername}-san...</Text>
  <Text Key="69A0FEA8_177355">Vẫn còn hỏi, những thảo dược đó thực sự hiếm đến vậy sao? Chúng có thể bán được giá cao nếu mang về Landosol không?</Text>
  <Text Key="010403B9_177356">Hm? Không có chuyện đó đâu. Chỉ là tôi chưa từng thấy chúng trước đây, nên có thể chúng cũng chỉ là cỏ dại bình thường, không có tác dụng gì đáng kể.</Text>
  <Text Key="0A02174F_177357">Thực tế, chín trên mười trường hợp chúng chỉ là cỏ dái đơn giản. Nói đơn giản, một loại cỏ đã lai tạo trong điều kiện đặc biệt và thay đổi hình dạng.</Text>
  <Text Key="47FE857F_177358">Vậy, tại sao lại bận tâm mang về một ít cỏ?</Text>
  <Text Key="8ADC9DBE_177359">Bởi vì luôn có khả năng chúng không phải vậy. Cho đến giờ, tôi đã có nhiều trường hợp những loại thuốc tuyệt vời được tạo ra một cách tình cờ.</Text>
  <Text Key="07987C4B_177360">Thuốc tuyệt vời... Nếu đúng như vậy, bà ấy đã nổi tiếng khắp thị trấn rồi. Tuy nhiên, vì tôi chưa từng nghe tên bà ấy hay những loại thuốc đó, bà ấy chắc đã dính vào những giao dịch mờ ám... Được rồi, đây có vẻ là manh mối tôi có thể theo đuổi.</Text>
  <Text Key="95570239_177361">Cô có thể cho tôi một ví dụ về một trong những loại thuốc tuyệt vời đó cô đã sản xuất không?</Text>
  <Text Key="FC52D618_177362">Nếu tôi nói về một loại thuốc có thể khiến cô quan tâm, Tomo-chan, để tôi nghĩ... có lẽ loại thuốc chữa vết thương nhanh hơn vài lần so với thuốc trị thương hiện có trên thị trường, cô thấy sao?</Text>
  <Text Key="417FBEB3_177363">Cô thực sự đã sản xuất ra thứ tuyệt vời đến vậy? Trong trường hợp đó, cô chắc chắn nên bán nó cho Kỵ sĩ Hoàng gia NIGHTMARE và...</Text>
  <Text Key="B1BB1030_177364">Tôi ước gì có thể bán, nhưng rất khó vì nguyên liệu quý giá quá, nên không thể sản xuất hàng loạt được.</Text>
  <Text Key="1725AC40_177365">Và đó là câu chuyện về nghiên cứu của tôi. Tất cả kết quả của nó đều kết thúc trong những phạm vi hẹp.</Text>
  <Text Key="5058C707_177366">Này cô, đừng nhìn tôi như thế. Chỉ vì cô nằm trong mọi phạm vi hẹp đó...</Text>
  <Text Key="0A184CF9_177367">Hả? {playername}-san, vậy anh biết về những loại thuốc Mitsuki-san sản xuất?</Text>
  <Text Key="73B458C7_177368">Ơ... T-Thật là...</Text>
  <Text Key="363D076B_177369">Nếu anh biết về nó, thì ngay cả khi Mitsuki-san bị bắt, {playername}-san cũng sẽ bị bắt vì che giấu hành vi của bà ấy...</Text>
  <Text Key="A2146DC3_177370">Không, tôi vẫn không thể để những hành vi sai trái bị bỏ qua! Tôi sẽ tiếp tục điều tra, và nếu có thể, tôi sẽ tìm được bằng chứng thích hợp!</Text>
  <Text Key="1E77B6D5_177371">Hehe, dễ thương quá. Bà ấy rất đáng để trêu chọc.</Text>
  <Text Key="62363D32_177372">Không có gì. Đừng lo lắng về nó.</Text>
  <Text Key="271FA763_177373">Trong khi kế hoạch của Tomo và Mitsuki dần đi đến điểm va chạm, {playername} thúc giục mọi người tiếp tục điều tra Tháp.</Text>
  <Text Key="8B8A01D5_177374">Tôi biết về nhiều thứ</Text>
  <Text Key="2447E144_177375">Tomo tiến về phía trên cùng khi đánh bại quái vật. Bà ấy dò xét để xem Mitsuki có đáng tin cậy hay không, nhưng biết rằng {playername} tham gia vào thí nghiệm khiến bà ấy còn cảnh giác hơn với Mitsuki.</Text>
  <Text Key="AB604E8B_177376">Khi {playername} và bạn bè leo lên tháp, một con quái vật chắn đường...</Text>
  <Text Key="AEAA7F39_177377">Fufu...! Hah! Đúng là thế này!</Text>
  <Text Key="28A88BDA_177378">...Kh, tôi bối rối. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng được cô mạnh đến thế, Mitsuki-san.</Text>
  <Text Key="A2CB2B36_177379">Khác với Jun-san, người dùng sức mạnh áp đảo để đánh bại đối thủ, phong cách chiến đấu này khai thác điểm yếu của chúng để hạ gục một cách hiệu quả và chắc chắn... không gì tuyệt hơn.</Text>
  <Text Key="E65CA8E0_177380">Ôi chà, không cần khen tôi đâu, được chứ? Chuyện nhỏ thôi.</Text>
  <Text Key="65FB12D1_177381">Chuyện nhỏ, bà nói... Dù nhìn thế nào đi nữa, Mitsuki-san dường như không sử dụng đến một nửa tiềm năng thực sự của mình.</Text>
  <Text Key="879C6E4A_177382">Ngay cả tôi cũng không biết liệu mình có thể thắng được bà ấy ở trạng thái tốt nhất không... Nói vậy, người phụ nữ này thực sự là bác sĩ sao? Tôi chưa từng nghe về một bác sĩ từng trải chiến trường như thế này.</Text>
  <Text Key="6FE89415_177383">Ôi chà, có vẻ như phần vui chưa kết thúc. Tomo-chan, giúp tôi một chút...</Text>
  <Text Key="2BCDF0F3_177384">Đừng lo! Là một thành viên của Kỵ sĩ Hoàng gia NIGHTMARE, tôi có thể tự xử lý chuyện này hoàn toàn một mình!</Text>
  <Text Key="47216449_177385">Tôi không nên yếu đuối đến mức lo lắng về việc liệu mình có thắng được hay không. Kỵ sĩ Hoàng gia NIGHTMARE luôn phải kiên quyết trong việc bảo vệ an toàn của thành phố!</Text>
  <Text Key="859A269D_177386">TAO ĐÂY RỒI! NHẬN ĐÂY!</Text>
  <Text Key="4183CBB6_177387">QUÁ MUỘN! ĐÂY SẼ LÀ ĐIỂM KẾT THÚC!!!</Text>
  <Text Key="CD200D70_177388">*thở dài* Tôi tự hỏi liệu đã hết chưa? Có vẻ tôi thực sự có thể tự xử lý chừng này...</Text>
  <Text Key="8AE71BDB_177389">Chết tiệt! Vẫn còn một kẻ sống sót...!</Text>
  <Text Key="0E4FD086_177390">H-Hả?</Text>
  <Text Key="2767399E_177391">Ôi chà, có vẻ như cô vừa dồn hết sức mạnh trong trận đấu. Tôi mừng là cô an toàn.</Text>
  <Text Key="0E502CA1_177392">Tôi cảm thấy Mitsuki-san vừa làm điều gì đó. Có lẽ loại điều gì đó có thể khiến bà ấy bị buộc tội? Dù vậy, tôi không có bằng chứng nào...</Text>
  <Text Key="FD241A03_177393">Giờ thì, hãy tiếp tục trước khi thêm quái vật xuất hiện lần nữa.</Text>
  <Text Key="5EE827B3_177394">Đ-Được. Anh nói đúng.</Text>
  <Text Key="4B82F7FE_177395">Mitsuki-san... Cô thực sự là một người có tiềm năng vô hạn. Tôi tự hỏi liệu mình có thể đối phó với bà ấy một mình khi thời điểm đến không?</Text>
  <Text Key="47976038_177396">Các bước chân của Tomo hơi vụng về khi bà ấy theo sau Mitsuki, người bình tĩnh bước đi phía trước.</Text>
  <Text Key="B32EFA24_177397">Tomo thấy sức mạnh thực sự trong dáng vẻ chiến đấu của Mitsuki. Bà ấy lo lắng về việc liệu mình có thể đối đầu với ông ta không, nhưng cố gắng xua tan những suy nghĩ vô nghĩa đó bằng cách thách thức đàn quái vật một mình. Tomo cảm thấy một hố sâu vô hạn của Mitsuki sau khi nhận được sự hỗ trợ của ông ta trong trận chiến.</Text>
  <Text Key="B967F162_177398">Ba người tiếp tục leo lên Tháp Luna, chiến đấu với những con quái vật chắn đường.</Text>
  <Text Key="BE545AE2_177399">Phew. Chúng ta đã đánh bại khá nhiều quái vật, mặc dù có vẻ mọi thứ cuối cùng cũng bình tĩnh lại.</Text>
