  <Text Key="BEBCECBA_165200">Quay về với ngươi... ngay cả khi không còn quyền năng của Administrator, kiếm thuật của ngươi vẫn kinh người. Thật sự, tài năng của ngươi không có đáy.</Text>
  <Text Key="C9978A3C_165201">Khoảng cách giữa chúng ta không rộng như ngươi nghĩ. Ngay cả ta cũng không thể kết thúc trận đấu như trước được.</Text>
  <Text Key="C8A337E6_165202">...Ta chắc chắn đó là vì... có một khe hở trong trái tim ngươi.</Text>
  <Text Key="1B10AF93_165203">Một khe hở...?</Text>
  <Text Key="E7811158_165204">Đúng. Ta cảm nhận thấy điều gì đó khác biệt trong thanh kiếm của ngươi khi chúng ta giao chiến... Một cảm giác mơ hồ về sự lười biếng, hay đúng hơn là sự bất an. Ta chỉ đơn thuần là lợi dụng khe hở đó.</Text>
  <Text Key="70CDBCFB_165205">...Điều như vậy, ở ta? Không, có lẽ nó tồn tại. Ta không còn sắc bén như xưa... Ta mơ hồ nhận thức được điều đó.</Text>
  <Text Key="D433D96C_165206">Xin lỗi câu hỏi thô lỗ, nhưng... phải chăng đó là lý do ngươi bắt các đệ tử trải qua thử thách khắc nghiệt như vậy?</Text>
  <Text Key="3593BC7E_165207">...Ta hiểu rồi. Vậy mục đích của ngươi là vậy. Thông qua thanh kiếm, trái tim ta...</Text>
  <Text Key="F25A9BA0_165208">Nếu ngươi đã hiểu, ta rất muốn nghe. Những suy nghĩ của ngươi, ngay cả những điều chưa được nói thành lời.</Text>
  <Text Key="DBD07C2C_165209">...Tốt lắm. Hãy lắng nghe kỹ.</Text>
  <Text Key="5F63FFD8_165210">Ta... Ta đã lặp lại chu kỳ đó nhiều lần. Số phận của thế giới bị đặt lại và mọi thứ trở về như cũ.</Text>
  <Text Key="3E7DCF4C_165211">Ta cố gắng chống trả, thất bại mãi. Trong hành trình đó... Ta cuối cùng đã làm tổn thương và mất đi những người ta muốn bảo vệ.</Text>
  <Text Key="E2F869CD_165212">Nhưng ngay cả điều đó cũng được khôi phục nhờ sự đặt lại. Ngay cả một bi kịch không thể sửa chữa cũng sẽ bị lật ngược như chưa từng xảy ra.</Text>
  <Text Key="D45EEDB7_165213">Nhưng bây giờ thì khác. Ngay cả khi ta mắc phải một sai lầm không thể sửa chữa, ta cũng không thể lật ngược kết quả nữa.</Text>
  <Text Key="6F4FABB9_165214">Tất nhiên, ta đã chọn con đường này với đầy đủ nhận thức về điều đó. Chính vì vậy ta mang trách nhiệm này...</Text>
  <Text Key="ED8A12C0_165215">Họ đã trao toàn bộ trái tim tin tưởng ta. Ngay cả khi tương lai bấp bênh, họ vẫn theo ta... Ta phải bảo vệ họ, bất kỳ chuyện gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="B3D0DD22_165216">Tuy nhiên, giờ đây ta không còn là một &quot;Administrator&quot;, chỉ có thể làm được nhiều đến thế. Dù ít nhất... Ta phải đảm bảo họ không mất đi bất cứ điều gì, và trang bị cho họ sức mạnh để bảo vệ những gì quan trọng nhất...</Text>
  <Text Key="1BAF3733_165217">Vì vậy... đó là lý do huấn luyện của ngươi trở nên khắt khe...</Text>
  <Text Key="CF695F62_165218">Ừ... nhưng có lẽ đây chỉ là áp đặt ý chí của ta. Thực tế, ta đang khiến mọi người đau khổ...</Text>
  <Text Key="025A6DF3_165219">Hả? {playername}... Không, mọi người đều ở đây với ngươi ư?</Text>
  <Text Key="892722B7_165220">Xin lỗi, Lady Shinatsu! Kishi-sama bảo chúng em... nên chúng em đã ẩn nấp ở đây và quan sát.</Text>
  <Text Key="618B37A7_165221">Nhưng nhờ vậy, chúng em đã hiểu được tâm tư của người. Vì vậy... Em sẽ cố gắng hơn trong luyện tập!</Text>
  <Text Key="28BD5F60_165222">Hiện giờ em vẫn còn yếu, và có thể khiến người lo lắng, nhưng... một ngày nào đó, em sẽ mạnh lên và an tâm cho người, Lady Shinatsu!</Text>
  <Text Key="5B37C397_165223">Mọi người...</Text>
  <Text Key="69D70CDB_165224">...Những đệ tử đâu có tệ. Họ ngưỡng mộ người từ tận đáy lòng, làm việc không ngừng... và thực sự, họ đang lớn lên.</Text>
  <Text Key="A1F269AE_165225">Vậy tất cả những gì ngươi cần làm là chấp nhận tấm lòng của họ và tin tưởng họ. Nỗ lực của họ chắc chắn sẽ sinh quả.</Text>
  <Text Key="EED6D045_165226">Đúng vậy... ngay cả nó bây giờ là bất khả, một ngày nào đó... Ngay cả khi chúng ta không thể xóa bỏ sai lầm hay bi kịch, chúng ta có thể dùng chúng để trưởng thành và tiến về phía trước...</Text>
  <Text Key="49E41C43_165227">Hehe... những lời đơn giản như vậy, mà ta lại quên chúng. Nhờ ngươi, ta đã nhớ lại... cảm ơn.</Text>
  <Text Key="167B84E5_165228">Không có gì. Ta rất vui vì đã có thể giúp đỡ ngươi.</Text>
  <Text Key="3B20DFCE_165229">Được rồi, ngày mai chúng ta cùng tiếp tục luyện tập nhé! Dù khó khăn đến đâu, ta sẽ vượt qua!</Text>
  <Text Key="FDAC9E6D_165230">À... Chờ một chút. Ta sẽ nói cho mọi người biết, phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="D18CE770_165231">Về buổi luyện tập ngày mai... Ta sẽ xem xét lại thực đơn một lần nữa. Ta muốn nó phù hợp với trình độ kỹ năng của mọi người... mà không ép các ngươi quá sức, nhưng vẫn đảm bảo chúng ta ngày càng mạnh lên.</Text>
  <Text Key="1D72DC5E_165232">Tất nhiên, nó sẽ không trở nên dễ dàng, nhưng... mọi người, các ngươi có thể làm được. Đó là điều ta tin tưởng...</Text>
  <Text Key="92A53958_165233">Lady Shinatsu... Cảm ơn rất nhiều!! Một ngày nào đó, em sẽ đủ mạnh để tự hào về người!</Text>
  <Text Key="FAC40F1A_165234">Ừ, ta rất mong chờ điều đó. Cũng vậy... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="15E948AB_165235">Shinatsu đáp lại học trò với giọng nói dịu dàng. Vẻ ngoài của cô dịu dàng như ánh trăng đổ xuống...</Text>
  <Text Key="C3E56D59_165236">Ta rất mong được học hỏi nhiều từ người, Shinatsu</Text>
  <Text Key="2AE279F0_165237">Ta somehow managed, nhưng những người khác...</Text>
  <Text Key="4716C5A1_165238">Có vẻ tốt nhất là hỏi cô ấy chuyện gì đang diễn ra</Text>
  <Text Key="1F6461B9_165239">Shinatsu!</Text>
  <Text Key="BEABA464_165240">Tân Đệ Tử</Text>
  <Text Key="7B1915C6_165241">Ở đỉnh Tháp Cô Độc, Rei và {playername} đã đến được tầng trong cùng với Shinatsu để trở về thế giới của họ.</Text>
  <Text Key="0B4E979F_165242">Chuyến đi của chúng ta kéo dài hơn dự kiến, nhưng từng khoảnh khắc đều đáng giá. Ta thực sự vui vì đã được thấy thế giới này trong hòa bình. Cảm ơn ngươi, Shinatsu.</Text>
  <Text Key="8EBBD386_165243">Không, ta mới là người nên cảm ơn ngươi... Nếu hai người không có mặt, ai biết chuyện gì sẽ xảy ra với ý chí của ta và mối quan hệ với các đệ tử. Lòng biết ơn nào cũng không đủ đáp.</Text>
  <Text Key="80556F7D_165244">Từ đây về sau, ta chắc chắn chúng ta sẽ tiếp tục tiến về phía trước một điều tốt đẹp hơn. Cảm ơn hai người... thực sự.</Text>
  <Text Key="EBBB7DF3_165245">Không có gì. Dù vậy, dù ta rất muốn ở lại lâu hơn... đã đến lúc chúng ta trở về thế giới của mình. Shinatsu, ta có thể phiền ngươi đưa chúng ta về không?</Text>
  <Text Key="D2A8E483_165246">Ừ, tất nhiên. Ta sẽ chuẩn bị mọi thứ ngay lập tức~...</Text>
  <Text Key="36C964A2_165247">...Sao vậy? Có chuyện gì sao?</Text>
  <Text Key="C926BDB9_165248">Không, trước đó. Thực ra, còn một việc nữa ta muốn nhờ ngươi giúp. Xin lỗi vì yêu cầu đột ngột...</Text>
  <Text Key="2CF861D0_165249">Đó là... Ôi! Ánh sáng này, không thể nào...</Text>
