  <Text Key="E0A138AF_147700">...Một, hai... ba, bốn...!</Text>
  <Text Key="3D8022F6_147701">*Thở dài*... Không biết những bài tập khởi động này có đủ không. Có vẻ như chủ nhân cũng đã xong rồi.</Text>
  <Text Key="2764E736_147702">Hãy bắt đầu luyện tập nào!</Text>
  <Text Key="5FC4CD69_147703">Vâng! Hãy mài giũa tinh thần chúng ta...!</Text>
  <Text Key="1632D043_147704">...Spirit of the Wind! \nBan cho chúng ta lớp áo nhẹ nhàng của không khí!</Text>
  <Text Key="94411C39_147705">Phew... Giống như ma thuật của Lady Kyaru, \ntôi đã tạo ra một lớp màng khí trên bề mặt cơ thể chúng ta.\nTôi nghĩ lúc này tạm ổn, nhưng...</Text>
  <Text Key="57CB72EC_147706">Ừm, đây không phải thứ có thể nhìn thấy bằng mắt thường, vì vậy hãy thử lặn ngay đi.</Text>
  <Text Key="13015BC3_147707">...Sẵn sàng, bắt đầu, đi!</Text>
  <Text Key="23121602_147708">...*Ho* *ho*!</Text>
  <Text Key="01BDBDDF_147709">À, chủ nhân... Tôi xin lỗi... \nĐó là một thất bại hoàn toàn và tuyệt đối...</Text>
  <Text Key="8120DBCB_147710">Việc luyện tập mới chỉ mới bắt đầu.</Text>
  <Text Key="7D2048B2_147711">Tôi nên làm lớp không khí dày hơn...? \nHãy thử thí nghiệm xem sao.</Text>
  <Text Key="A8DEDEC1_147712">Chủ nhân, xin hãy ở lại với tôi cho đến tận cùng...! \nBây giờ, tôi đây rồi! Spirit of the wind!</Text>
  <Text Key="42321E9C_147713">Haa... haa...</Text>
  <Text Key="E21DDDCD_147714">Tôi lặn ngày càng giỏi rồi!</Text>
  <Text Key="639AF6EB_147715">Vâng. Bằng cách thử nhiều lần, tôi đã bắt đầu nắm bắt được cảm giác đó. Đây là lần đầu tiên tôi sử dụng loại phước lành này, nhưng giờ tôi thấy có hy vọng rồi.</Text>
  <Text Key="59E390AE_147716">Tôi chưa thể lặn tới đáy được, \nnhưng với tốc độ này, tôi chắc chắn lần sau sẽ làm được... À?</Text>
  <Text Key="3A53F38C_147717">Ừm... Bây giờ nghĩ lại, để thực hiện việc luyện tập này, tôi đã làm một bùa cầu nguyện để bảo vệ chúng ta, hy vọng nó sẽ giúp việc luyện tập diễn ra suôn sẻ, nhưng...</Text>
  <Text Key="C187661C_147718">Có vẻ như lúc nãi khi lặn tôi đã làm rơi nó xuống nước.</Text>
  <Text Key="B166792B_147719">Nó được dệt từ thực vật khô, vì vậy nếu ngâm nước lâu sẽ trở nên ướt và rời ra.</Text>
  <Text Key="037C6F5A_147720">Mặc dù nó có thể không phải vật quý, nhưng nó mang lại may mắn...</Text>
  <Text Key="47949AA2_147721">Tôi muốn đi lấy ngay, nhưng nếu không nghỉ ngơi, tôi sẽ không có sức lặn...</Text>
  <Text Key="AF127AD0_147722">Tôi sẽ đi lấy, vì vậy hãy nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="072C3697_147723">Nhưng... mặc dù phước lành thần thánh của tôi đã mạnh lên, tôi vẫn chưa làm chủ hoàn toàn nó...</Text>
  <Text Key="6C69697B_147724">Lần sau sẽ hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="ECFF6C65_147725">...Chủ nhân, nếu ngài nói vậy...\nSpirit of the wind!</Text>
  <Text Key="2CFFE658_147726">Xin đừng cố gắng quá sức...! \nTôi sẽ đến đó ngay, sau khi nghỉ một chút...!</Text>
  <Text Key="2DA2FDAF_147727">Chủ nhân, xin hãy cẩn thận...</Text>
  <Text Key="16EE1BDA_147728">?! Chủ nhân!!</Text>
  <Text Key="CEBBA5CA_147729">Có phải vì phước lành thần thánh của tôi không đủ mạnh...!? \nT-tôi sẽ đến giúp ngay! \nSpirit of──</Text>
  <Text Key="FBF1E173_147730">Nguy hiểm, hãy lùi lại!</Text>
  <Text Key="85116D5D_147731">Nhưng! \nLý do là vì tôi đã làm rơi bùa cầu nguyện, và \ntôi vẫn chưa làm chủ phước lành thần thánh của mình!</Text>
  <Text Key="26C855BD_147732">Tôi không thể ngồi yên ở nơi an toàn và chứng kiến chủ nhân vật lộn!</Text>
  <Text Key="66B91BDC_147733">À, chủ nhân!?</Text>
  <Text Key="97D5162A_147734">Mặc dù phước lành của tôi chưa hoàn chỉnh, \nnhưng nếu vì chủ nhân,\ntôi có thể chịu được một chút áp lực...!</Text>
  <Text Key="0FD42A1C_147735">Xin hãy đợi, tôi sẽ đến cứu ngay!</Text>
  <Text Key="F4B4D68E_147736">Spirit of the wind... \nXin ban cho tôi phước lành để cứu chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="5C96740B_147737">Chủ nhân... Chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="DCA997A8_147738">Trước đó, hiệu quả đã biến mất ở độ sâu này...\nNhưng... điều đó không có nghĩa là tôi có thể quay đầu!</Text>
  <Text Key="F170108A_147739">Xa hơn nữa, chủ nhân đang...!\nSâu hơn, phía trước hơn...!</Text>
  <Text Key="AECCA0BC_147740">T-tôi thấy anh ấy! \nTay của chủ nhân!</Text>
  <Text Key="A0452B32_147741">Tôi thề, tôi sẽ nắm lấy tay ngài, tôi sẽ cứu ngài, và chúng ta sẽ cùng nhau hướng đến &quot;Sea of Stars&quot;!</Text>
  <Text Key="738276FB_147742">À, aaa! Chủ nhân...! \nTôi rất mừng... Ngài đã tỉnh lại...!</Text>
  <Text Key="74C07834_147743">Khi tôi kéo ngài lên mặt nước, ngài đã bất tỉnh,\n nên tôi sắp sửa thực hiện hô hấp nhân tạo.</Text>
  <Text Key="382638F7_147744">Cảm ơn vì đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="91AB48C3_147745">Không... Tôi xin lỗi sâu sắc... Tôi đã bất cẩn và khiến ngài gặp nguy hiểm... Để cứu ngài, tôi cũng nhảy xuống... \nTôi đã đi ngược lại ý chủ nhân...</Text>
  <Text Key="AF855DE3_147746">Tuy nhiên, không phải tất cả đều vô ích.</Text>
  <Text Key="347536FE_147747">Phước lành thần thánh mà tôi ban ra để cứu chủ nhân... Phước lành mà tôi đã đặt cảm xúc mãnh liệt hơn bao giờ hết...</Text>
  <Text Key="C6FDE27B_147748">Thần Gió đã đáp lại cảm xúc của tôi dành cho chủ nhân bằng cách ban phước lành cho phép tôi tự do hô hấp dưới nước.</Text>
  <Text Key="1EDD3043_147749">Như ngài thấy, sau khi cứu chủ nhân,\ntôi đã có thể xuống đáy biển và lấy lại bùa cầu nguyện.</Text>
