  <Text Key="3C5100E3_153850">Có vẻ cậu đang... ngủ say...</Text>
  <Text Key="AEAF0DA5_153851">Aha! ★ Kishi-san lúc nào cũng tốt thế, nên hãy nghỉ ngơi đi...♪</Text>
  <Text Key="F497240B_153852">...Hmm♪ Hôm nay thật là một ngày đẹp trời, phải không?</Text>
  <Text Key="464B47C9_153853">Thời tiết đẹp thế. Bầu trời và đại dương xanh đến choáng ngợp. Chúng ta có Kishi-san và chơi vui với Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="465CEC00_153854">...Thật lòng mà nói, tôi đã tự hỏi liệu mình có bao giờ hòa thuận lại với Ranpha-san nữa không.</Text>
  <Text Key="DFD732A3_153855">Là tôi, phải không? Có vẻ như tôi không phải kiểu người hay bám víu hay tập trung quá vào bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="5F24BF0A_153856">Ngay cả khi bạn nghĩ đó là ý tưởng hay, ngày hôm sau bạn sẽ muốn chế giễu nó. Nếu trông có vẻ bạn sẽ đánh nhau với ai đó, bạn sẽ bỏ cuộc ngay lập tức... Đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="5046CE63_153857">Nhưng, nhưng, có vẻ Kishi-san đã trở thành ngoại lệ đối với tôi. Và...</Text>
  <Text Key="45ED5A5D_153858">Tôi chưa bao giờ nghĩ về việc chia sẻ điều gì quan trọng với bất kỳ ai trước đây, nhưng không chỉ là tôi không nghĩ nó quan trọng cho đến bây giờ...</Text>
  <Text Key="4D4929AD_153859">Có lẽ tôi chỉ không có ai để chia sẻ? Hoặc có lẽ tôi chỉ đang tự hỏi. ...Tôi không thể biết cho đến khi chúng ta chia sẻ nó như thế này.</Text>
  <Text Key="F08D9B34_153860">Có phải......bởi vì......tôi là... người chia sẻ......có được......nghĩ......?</Text>
  <Text Key="704939D4_153861">Heheh★ Kishi-san là ngoại lệ, nhưng... Anh ấy là người đầu tiên quan tâm đến tôi nhiều như vậy và cố gắng ngăn cản tôi. Đây là lần đầu tiên Lanfa-san làm điều đó.</Text>
  <Text Key="C2AC9D1E_153862">...Ranpha có thể trở thành bạn thân, không chỉ là bạn bè... Hay một thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="F2DFB77F_153863">Misora...♪ T-Tôi cũng cảm thấy như vậy...</Text>
  <Text Key="E2DCD02D_153864">Cảm ơn cậu rất nhiều! ★ Nhưng...</Text>
  <Text Key="9B304B32_153865">Nói điều này có lẽ hơi muộn, nhưng... Xin lỗi cậu, Ranpha-san. Về việc chúng ta rời khỏi Reiji Legion...</Text>
  <Text Key="EB200089_153866">...Xin lỗi, cố gắng để cô ấy tha thứ cho tôi. Tôi không nghĩ việc tôi đã làm có thể bù đắp được chút nào...</Text>
  <Text Key="E8F3DA6D_153867">Nhưng biết Ranpha-san, tôi chắc chắn cô ấy đã rất buồn vì tôi.</Text>
  <Text Key="ECD34600_153868">Ừm... Tôi đã khóc rất nhiều...</Text>
  <Text Key="707C6BED_153869">...Đúng vậy. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="1D9FECAE_153870">Xin lỗi vì đã khiến cậu buồn vì vì tôi.</Text>
  <Text Key="B8F345CB_153871">...Không sao. Không sao đâu, Misora...</Text>
  <Text Key="3657FA8E_153872">Đã có nhiều chuyện xảy ra... nhưng... cuối cùng chúng ta cũng có thể gọi nhau là bạn bè...♪</Text>
  <Text Key="8E173F93_153873">Heheh ★ Đúng vậy~</Text>
  <Text Key="D8067007_153874">...Tôi là một linh hồn ác, rốt cuộc. Có lẽ tôi sẽ lại làm hỏng việc, nhưng... Hãy là bạn của tôi, Ranpha-san. ♪</Text>
  <Text Key="40F99B9B_153875">Ồ, ★Chào buổi sáng, Kishi-san</Text>
  <Text Key="481F61B2_153876">Hehe, không có gì. Tôi chỉ đang đùa vui với Ranpha-san thôi. ★</Text>
  <Text Key="1001CC74_153877">Vậy thì, khi cậu thức dậy chúng ta cùng đi ăn tối nhé, Kishi-san! Tôi muốn ăn ramen! ★</Text>
  <Text Key="3D090633_153878">Misora... Ơ, đó là...</Text>
  <Text Key="21DDAD6B_153879">Nhanh lên hai người, tôi sẽ không chia sẻ ★Ramen sớm đâu♪</Text>
  <Text Key="809FAC0A_153880">Sao vậy, Ranpha?</Text>
  <Text Key="6BB93CF9_153881">Tôi cũng vui.</Text>
  <Text Key="9E0BCF75_153882">Ôi chao.</Text>
  <Text Key="A247724D_153883">Da của Lanfa-san đang nóng dần lên...</Text>
  <Text Key="32796EF1_153884">Có lẽ tôi hơi mệt...?</Text>
  <Text Key="CB3B1CDD_153885">...Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="0E34B28F_153886">Misora, người đã khiến Ranpha ngủ thiếp đi sau khi ăn quá nhiều, hỏi {playername} một loạt câu hỏi. Cuối cùng, Misora có vẻ sẽ xin một nụ hôn, nhưng Riri, người đã xuất hiện, đã mắng cô ấy, và cuộc đuổi bắt trở nên mơ hồ.</Text>
  <Text Key="BE0DCBCF_153887">Đây, Ranpha-san. Yakisoba! ★</Text>
  <Text Key="1028194D_153888">Đây, Ranpha-san. Ngô nướng. ★</Text>
  <Text Key="D448F27E_153889">Đây là kem và bánh kếp của cậu, Ranpha-san. ★</Text>
  <Text Key="C9D02DD3_153890">Đây, Ranpha-san. Đây là bột chiên, cà ri hải sản, món Trung Quốc lạnh, món nướng bãi biển, và xúc xích cùng đá bào. ★</Text>
  <Text Key="2DEF9E97_153891">...K-Khoan đã, Misora... Tôi không ăn được nhiều thế này...</Text>
  <Text Key="047EA080_153892">Tôi sẽ ổn thôi! ★ Ở đây có Kishi-san nữa! ♪</Text>
  <Text Key="C6043807_153893">Haa, ramen ngon quá♪</Text>
  <Text Key="BE466645_153894">Hả? Sao vậy, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="69C76478_153895">T-Tôi no quá... Và...</Text>
  <Text Key="BC611C84_153896">Vì lý do nào đó, đột ngột... Tôi thực sự buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="38310106_153897">Khi ăn xong, cậu sẽ buồn ngủ, phải không? Và cậu vừa bơi nữa?</Text>
  <Text Key="FF0CC8A4_153898">Vậy thì, Ranpha-san♪ Lần sau, Kishi-san và tôi sẽ làm gối đùi cho cậu, được chứ?</Text>
  <Text Key="456FCFC7_153899">Hả? N-Nhưng... Xin lỗi...</Text>
