  <Text Key="DF78C283_53200">Có vẻ trận đánh trước đó chỉ là một trận đánh nhỏ.\nHãy chuẩn bị tinh thần đi, Medusa.</Text>
  <Text Key="578FB880_53201">Hmph, cô đang nói chuyện với ai?\nTôi thậm chí còn chưa nghiêm túc đâu.\nLần sau tôi chắc chắn sẽ thắng!</Text>
  <Text Key="0B892D25_53202">Oo~HoHoHo! Đừng kiêu ngạo chỉ vì thắng một lần!\nRốt cuộc, con rắn khổng lồ này vẫn còn hai lần biến hình nữa!</Text>
  <Text Key="F0D6BFC7_53203">Biến hình? Một quái vật như vậy có thể biến hình được?</Text>
  <Text Key="96BEDA62_53204">Ừ, có lẽ nó lột da như con rắn, nhưng tôi chưa từng nghe nói về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="BA342100_53205">Vậy chỉ là đánh lừa thôi nhỉ?\nDù sao thì, nó cũng không giống loại sẽ nghĩ ra chuyện như vậy...\nDù sao đi nữa, điều đó không thay đổi sự thật con rắn khổng lồ rất mạnh.</Text>
  <Text Key="B6C0E274_53206">Đúng vậy, bầu không khí của nó rõ ràng khác trước.\nChúng ta hãy cảnh giác!</Text>
  <Text Key="3C4D8082_53207">Cứ để tôi!\nTôi sẽ cho cô xem sức mạnh thực sự của tôi!</Text>
  <Text Key="C3237569_53208">Ôi trời!\nCon rắn khổng lồ đó thực sự mạnh lên sau khi lột da!? Không phải đánh lừa!?</Text>
  <Text Key="707FD22A_53209">Oo~HoHoHo♪\nNhìn cô từ trên cao trong trạng thái tuyệt vọng thật là tuyệt diệu♪\nNếu cô khiêm nhường thừa nhận thất bại, tôi sẽ hào phóng biến cô thành nô lệ của tôi—</Text>
  <Text Key="92A0E94B_53210">Im lặng một chút được không?\nTôi đang nói chuyện với con rắn khổng lồ đây.</Text>
  <Text Key="6EA4FA10_53211">Ôi trời, ôi trời, cô đang lảm nhảm chuyện gì vậy?\nCon rắn khổng lồ này là nô lệ trung thành của tôi!\nNó không có ý chí riêng~♪</Text>
  <Text Key="22B984CB_53212">---Ngay cả khi cơ thể nó bị kiểm soát, trái tim, linh hồn của nó vẫn chưa đầu hàng.\nCậu là một cậu bé rất mạnh mẽ, phải không?</Text>
  <Text Key="D6B6727C_53213">Vậy hãy kết thúc trận chiến vô nghĩa này đi.\nTôi cảm thấy mình có thể thực sự hiểu cậu!</Text>
  <Text Key="53864DEA_53214">Họ đã giao tiếp thông qua chiến đấu... kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="5D065565_53215">Thật sự. Chúng ta nên ủng hộ Medusa để cô ấy có thể chiến đấu đến tận cùng!</Text>
  <Text Key="CB626E9A_53216">Khoan đã... Cô đang cố tạo ra câu chuyện cảm động kiểu gì vậy!?\nĐừng bỏ tôi lại phía sau!!</Text>
  <Text Key="1230EF4F_53217">Kết thúc trận chiến sinh tử</Text>
  <Text Key="600C63A9_53218">Chúng ta somehow đã làm được...\nMedusa, con rắn khổng lồ sao rồi?</Text>
  <Text Key="265E6E58_53219">Không sao, nó không chết.\nMặc dù nó chiến đấu với chúng ta nghiêm túc... cậu thực sự rất mạnh.</Text>
  <Text Key="46012D0C_53220">Chỉ còn Kanon, chỉ còn cô thôi!\nDừng việc cao cao tại đứng xem và tiến đến đây đi.\nTôi sẽ biến thanh kiếm của mình thành sự kết thúc của cô!</Text>
  <Text Key="59176A7F_53221">Gnnnn.... Đừng kiêu ngạo, thằng nhóc!\nChính cậu mới sẽ trở thành rỉ sét trên kỹ thuật kiếm độc Manticore-style của tôi—đúng không?</Text>
  <Text Key="A3CD5290_53222">Waaaah!!!</Text>
  <Text Key="C2D5538D_53223">...Con rắn khổng lồ đã đè nát Kanon.\nVới một tiếng 'pop'...</Text>
  <Text Key="266EC3AC_53224">Liệu con rắn đã được giải phóng đã dùng sức mạnh còn lại...\n...hay Kanon thực sự đã chết?</Text>
  <Text Key="FF6495C0_53225">Không sao. Có lẽ.\nMonstress rất cứng cáp.</Text>
  <Text Key="586D31D8_53226">Chúng ta sẽ thảo luận về hình phạt của Kanon với Cô Nephi Nela, nhưng...\nChúng ta nên làm gì với con rắn khổng lồ này?</Text>
  <Text Key="E50E5922_53227">Lý tưởng nhất, nó nên được trả về Gio Gehenna,\nnơi nó sống ban đầu... nhưng Medusa, cô muốn ở lại với đứa trẻ này, phải không?</Text>
  <Text Key="7E8E053D_53228">...Quyết định thuộc về đứa trẻ này.\nTôi không muốn ép buộc như Kanon đã làm.</Text>
  <Text Key="EC13BF7C_53229">Hơn nữa... Tôi thực sự mệt mỏi ngay bây giờ!\nVậy, Monika, cho tôi một ít đồ ngọt ngon của Landosol!</Text>
  <Text Key="E6E12DC4_53230">Heh, hiểu rồi.\nVậy tôi sẽ đưa cô đến quán cà phê của tôi!</Text>
  <Text Key="E0E1CD66_53231">Phew, đã xong chưa?\nChúng bất ngờ xuất hiện và tấn công, nên tôi đã ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="880325E5_53232">Thật sự. Landosol nguy hiểm hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="D91B5089_53233">Không, điều này có thể do ảnh hưởng của con rắn khổng lồ.\nSự hiện diện áp đảo có thể đã khiến quái vật bò sát hoang tâm.</Text>
  <Text Key="A734FAB6_53234">Vậy, trừ khi chúng ta đánh bại con rắn khổng lồ, điều này sẽ tiếp diễn—</Text>
  <Text Key="16BE9885_53235">Chúng đã đến ngay khi tôi nói vậy!\nThôi nào, thật phiền phức!</Text>
  <Text Key="95910A7B_53236">Tuy nhiên, chúng ta không thể cứ để mặc.\nHai người, hãy luân phiên chiến đấu với chúng!</Text>
  <Text Key="7DF0B709_53237">Được, có một con lớn đang chờ, đừng quá sức!</Text>
  <Text Key="DF1887E4_53238">Sssss!</Text>
  <Text Key="01F51398_53239">! Cẩn thận, Medusa!</Text>
  <Text Key="9267B17A_53240">Chạy—</Text>
  <Text Key="A90072B6_53241">Monika, Saren!\nKhông thể nào... cả hai đều đã hóa đá...</Text>
  <Text Key="C8584E15_53242">Oo~HoHoHo! Hóa đá không phải là quyền năng độc quyền của cô đâu.\nGiờ thì, sao cô không ngoan ngoãn hóa đá luôn?\nTôi sẽ kết thúc mà không khiến cô phải chịu đựng!</Text>
  <Text Key="721D8BB9_53243">...Kết thúc? Cô đang đùa đấy chứ.\nKhông thể nào hai người đó lại dễ dàng bị hạ gục như vậy!</Text>
  <Text Key="19D714F1_53244">Chúng sẽ hồi sinh đủ sớm,\n nên tôi sẽ chịu đựng tất cả một mình cho đến lúc đó!</Text>
  <Text Key="CE644108_53245">Ugh! Đây chính là lý do trẻ con thật phiền phức!\nTrở thành đá muối, cả ba người các ngươi!</Text>
  <Text Key="E6C06FA4_53246">Ssssssss!</Text>
  <Text Key="92EA2AB3_53247">! Một sự hiện diện đáng sợ...\nCó vẻ đây là sức mạnh thực sự của con rắn khổng lồ.</Text>
  <Text Key="3D952EFA_53248">Ôi, thật không ngờ rằng tất cả những trận chiến khốc liệt trước đây chỉ là màn dạo đầu.</Text>
  <Text Key="E8F23377_53249">Ồ, vậy mà cô dường như không gặp khó khăn gì?</Text>
