  <Text Key="ABA1BCFB_59200">Tsumugi và Kanon</Text>
  <Text Key="EC7CD238_59201">Tiểu thư bị phong ấn trong Bảng Phép</Text>
  <Text Key="0FFE9A9C_59202">O'Pink, Kéo Dây Chỉ Huy</Text>
  <Text Key="BDD2FE7D_59203">O'Pink Kéo Dây Chỉ Huy</Text>
  <Text Key="4847D0FD_59204">Cặp Đối Thủ Truyền Kiếp Lập Mưu</Text>
  <Text Key="4E6D5639_59205">Cặp Đôi Gai Góc, Vô Song</Text>
  <Text Key="D92739DF_59206">Bà Tiên Khoan, Kẻ Phản Bội</Text>
  <Text Key="4EEAA9C1_59207">Tiểu Thư Bị Phản Bội, Điều Ước Của Cô Là Gì?</Text>
  <Text Key="4B44F4E2_59208">Hai Người Lộng Lẫy, Sự Trả Thù</Text>
  <Text Key="0A310556_59209">Hai Cô Gái Giống Nhau, Lời Hứa Gặp Lại</Text>
  <Text Key="23F8E6D8_59210">Chào ngày tốt lành. Tôi là Kanon, một tiểu thư quý tộc với vẻ đẹp tinh tế và duyên dáng.\nTrong tương lai gần, tôi được định mệnh trở thành người cai trị của Geo Gehenna này,\nquái vật manticore mạnh nhất và bất khả chiến bại.</Text>
  <Text Key="FFE40102_59211">Tôi, Kanon vinh quang, đã tự đặt mình vào nhiệm vụ quất roi cho vùng đất yếu ớt Gio Gehenna này trở lại hình hài, và giành lại lối sống thanh lịch, lộng lẫy ngày xưa. Đó là lý do tôi đánh bóng vẻ đẹp vô song và mài nhọn đuôi độc của mình, ngày đêm♪</Text>
  <Text Key="B5096FA5_59212">Đối thủ tôi cần đánh bại để đạt được điều đó chính là Nephi Nela đáng ghét! Trong trận đấu cuối cùng, cô ta đánh bại tôi bằng một khoảng cách mỏng manh... mỏng đến mức có thể lật ngược trong làn gió! Đúng vậy! Kẻ khốn khổ đó thắng nhờ một mảnh may mắn mỏng manh!</Text>
  <Text Key="238B74E4_59213">Vì mảnh số phận mỏng như tờ giấy đó, giờ đây tôi bị đối xử như một nô lệ bình thường...! A... Tôi sẽ không bao giờ chấp nhận sự nhục nhã như vậy! Cho đến ngày trả thù chắc chắn đến, tôi sẽ không bỏ cuộc...!</Text>
  <Text Key="8651F8DE_59214">Màn kịch của cô đã kết thúc chưa? Đó vẫn là những lời nói dài dòng nhàm chán cũ kỹ--chán đến mức chỉ khiến người ta ngáp, không phải vỗ tay. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="566123F9_59215">...Ngay bây giờ, tôi đang trong quá trình tuyên án các tội lỗi của cô. Nếu cô không phiền, Mia, hãy đọc to lên.</Text>
  <Text Key="C0258B12_59216">Đã rõ! Vậy thì.</Text>
  <Text Key="19C77D25_59217">...Tội lỗi.</Text>
  <Text Key="37E1A38C_59218">...Thứ nhất, bị cáo giả định rằng một viên kẹo nhập khẩu từ Gio Teogonia là một viên ngọc quý. Khi viên kẹo bị ăn, cô ta đòi bồi thường không hợp lý từ một vị khách từ thế giới khác, gây ra phiền toức không cần thiết.</Text>
  <Text Key="3AE4AF42_59219">...Thứ hai, bị cáo kiên quyết tin rằng mình đã biến thành một con chim quái vật khổng lồ và ép buộc yêu cầu mọi người: &quot;Xin hãy nhìn vẻ đẹp vô song này!&quot; mà không quan tâm đến thế giới.</Text>
  <Text Key="3B930305_59220">...Thứ ba, bị cáo đã du hành đến thế giới khác, cầm một cây sáo để kiểm soát các quái vật rắn và một con rắn khổng lồ, âm mưu chiếm ngai vàng ngoại lai. Ngoài ra...</Text>
  <Text Key="92B80454_59221">Tiếng cười lớn của cô ta khó chịu. Tiếng cười lớn của cô ta vỡ kính khi được nghe thấy. Tiếng cười lớn của cô ta khiến trẻ em địa phương khóc.</Text>
  <Text Key="8835EDB5_59222">NÀY, DỪNG LẠI NGAY! Đừng dùng cơ hội này để đưa ra một vài lời phàn nàn nhỏ nhặt! Nếu may mắn được nghe tiếng cười lớn quý tộc của tôi, thì cô nên vui sướng mới phải!</Text>
  <Text Key="124D8E9D_59223">Im lặng. Đây là nơi tội lỗi của tội nhân được trưng bày và xét xử. Không phải nơi họ được phép nói tự do.</Text>
  <Text Key="CD8CC079_59224">GRRRR... Nephyyyyy...!</Text>
  <Text Key="09C9C0B7_59225">Không có ai ở bên cạnh cô để bào chữa, và do đó, tôi không thể bỏ qua hành động của cô. Chỉ là tự nhiên để cân bằng cánh cân tội lỗi với trọng lượng hình phạt.</Text>
  <Text Key="B058923B_59226">H-Hmph...! Nếu nói về hình phạt... cô đã cho tôi rất nhiều rồi! Buộc tôi chiến đấu trong đấu trường, biểu diễn trò, và còn... Á! Đ-Đ-Đ-Đừng nói với tôi rằng lần này cô nhắm vào cổ họng quý tộc của tôi?!</Text>
  <Text Key="148069B7_59227">Một cái đầu bị chặt rời vẫn tiếp tục kêu la không có giá trị. Tuy nhiên, trong các cáo trạng trước, có một tội đặc biệt tội lỗi. Người ta nói rằng tiếng cười ngốc nghếch của cô đã đánh cắp nụ cười của một số người trẻ...</Text>
  <Text Key="79AEED04_59228">Chờ một chút, Nephy! Đó chỉ là một lời phàn nàn từ tầng lớp thấp hơn-~...</Text>
  <Text Key="48F85B85_59229">Nếu là vậy, hình phạt phải là, rõ ràng... một &quot;cách trừng phạt gãi ngứa&quot;.</Text>
  <Text Key="98374667_59230">Huuuh?! Cô thực sự vừa nói tôi phải bị gãi ngứa?! Đừng điên lên với tôi, Nephy! Tại sao tôi, một tiểu thư quý tộc tinh tế, lại phải chịu một hình phạt ngớ ngẩn, không đáng giá như vậy!?</Text>
  <Text Key="6DD3BDE8_59231">Tôi không có ý định chơi đùa với cô. Nếu cô đã đánh cắp nụ cười của một đứa trẻ, cô phải trả lại bằng chính cơ thể mình. Đúng không, Mia?</Text>
  <Text Key="42BB221C_59232">Công chúa của tôi, cô thực sự yêu trẻ em, phải không? Vậy thì, hãy thực hiện hình phạt ngay đi~ Mặc dù lông vũ của Ho-oh-san có thể đã mất phép lực, chúng vẫn trông có thể dùng để gãi ngứa~</Text>
  <Text Key="F96A4514_59233">CÁI GÌ... cô thực sự về việc này?! Khoan đã...! Đừng đến gần tôi... CON LAMI NGUYÊN RỦA NÀY...</Text>
  <Text Key="BE802D4F_59234">Đây... *gãi gãi*~♪</Text>
  <Text Key="040E578C_59235">Ohoho, hohohoho... Dừng lại! Tôi nói DỪNG LẠI!! Oho, ohohoh, hohohiii...! T-Tôi, một tiểu thư quý tộc... đang cười thô lỗ như vậy...!</Text>
  <Text Key="5F3B6552_59236">Tôi sẽ nhớ... điều này... Nephi Nela....!? Hohohoh, nhii! K-Không chỗ đó...! Chỗ đó cấm...!!</Text>
  <Text Key="6BC45156_59237">...Ồ? Đây là một vị khách bất ngờ chúng ta đang chào đón.</Text>
  <Text Key="0C39A7E4_59238">Xin tha thứ cho tiếng cười khủng khiếp mà ngài đã phải chịu đựng. Chúng ta được vinh dự gì, Lord Kishi?</Text>
  <Text Key="CDFD05B5_59239">Hmm... Cô dường như bị áp lực bởi hoàn cảnh không thể bỏ qua. Một nô lệ, cô nói... Nói cách khác, cô cần Kanon ngay ở đây.</Text>
  <Text Key="BDDE1050_59240">HUUUUUUUUUH?! Cô vừa gọi ai là nô lệ, Nephy?! Tôi đã trở thành nô lệ của kẻ Lowborn này, toát ra aura tầm thường, thấp hèn khi nào?! Tôi nhớ rõ ràng giao dịch cuối cùng của chúng ta đã bị hủy bỏ!</Text>
  <Text Key="80E31A8A_59241">Hmm. Thật không may cho tôi khi phải nói điều này, Lord Kishi, nhưng Kanon này hiện đang trong quá trình thi hành án, và dường như vừa tuyên bố cô không sẵn sàng hợp tác. Có vẻ như cô ta đang rất thích bị gãi ngứa.</Text>
  <Text Key="43C81204_59242">...Hmhm♪ Vậy thì, tôi sẽ tiếp tục với hình phạt của cô~ Tôi sẽ làm cô cười đến mức ruột có thể xoắn lại... nhưng vì là cô Kanon-san, tôi chắc cô sẽ ổn~♪</Text>
  <Text Key="33DAA7AC_59243">XIN HÃY CHỜ MỘT PHÚT! Bây giờ nghĩ lại, tôi có thể đã bị lừa bởi kẻ Lowborn đáng nguyền rủa đó... Không, bởi kẻ Normalborn trông khá đẹp trai!</Text>
  <Text Key="4E530809_59244">Nếu thực sự cần sự hiện diện quý tộc của tôi... thì có lẽ tôi sẽ miễn cưỡng giao phó bản thân thanh lịch của mình cho cô chăm sóc? Hoàn toàn trái với ý chí của tôi, tất nhiên~</Text>
  <Text Key="CEA2E35B_59245">Tôi đoán tôi có thể cho cô mượn sự giúp đỡ... nếu cô hỏi một cách lịch sự, có lẽ?</Text>
  <Text Key="4674B2B3_59246">Hmph, tôi sẽ giả vờ làm nô lệ của cô, cho tới lúc đó. Vậy hãy đi trước, quỳ lạy, xoay vòng tròn, và nhảy như một kẻ ngốc trong sự biết ơn! Tốt hơn, ngay khi rời khỏi nơi này, tôi sẽ đảm bảo đâm sau lưng cô, nên...</Text>
  <Text Key="5D09C3E4_59247">Nghe đây, Mia. Lấy cái đó.</Text>
  <Text Key="15F23E7D_59248">Tôi có nó ngay đây! Lord Kishi-san, xin hãy lấy bảng phép này~</Text>
  <Text Key="A2E07009_59249">Được, tôi sẽ giải thích. Để xem...</Text>
