  <Text Key="46CF1347_23950">Vẫn còn... Các ngươi trộm cắp chưa đạt trình độ của ta, nhưng cũng không tệ, nya. Ta cho rằng ta có thể công nhận các ngươi là đối thủ của ta!</Text>
  <Text Key="40E17239_23951">Gọi chúng ta là đối thủ sẽ có vấn đề! Chúng ta đã lấy được thứ muốn lấy. Công việc của chúng ta đã xong, nên các kẻ trộm ma sẽ giải tán!</Text>
  <Text Key="11985E0C_23952">Nyaa!? Đ-Dúng thật sao, nya!? Tớ cũng hơi vui vì cuối cùng cũng có đối thủ, nya...</Text>
  <Text Key="CB7FD708_23953">Nhân tiện, Mèo Ma. Như một lời xin lỗi vì đã sử dụng ngươi, ta sẽ nói cho ngươi biết một điều thú vị♪</Text>
  <Text Key="05CA92BF_23954">Nyes?</Text>
  <Text Key="E848E29B_23955">Về "Nước mắt Nàng Tiên Cá" mà ngươi đã cố gắng đánh cắp... Thực ra đó là một bản giả rất thuyết phục☆</Text>
  <Text Key="1EDB1DE7_23956">NYAAAH!? Không thể nào, nya!? Ờ-Ừ, tớ vội vàng và không kiểm tra kỹ, nhưng... Khoan đã! Tớ sẽ kiểm tra ngay bây giờ, nya!</Text>
  <Text Key="2AB32493_23957">M-Mmmmmm...?! ...NyahNYAAAAHHHH?! Thật sự là giả, nya!? V-Vậy còn "Nước mắt Nàng Tiên Cá" thật ở đâu, nya!?</Text>
  <Text Key="EC9A9FE9_23958">Có lẽ là dưới tầng hầm của cái sòng bạc đã bị nổ~☆</Text>
  <Text Key="70767ABF_23959">NYAAAH!? Tớ chịu hết nổi rồi, nya! Ý tớ là, nghiêm túc mà... tại sao mọi thứ đều nổ tung mỗi khi chúng ta dính vào, nya!?</Text>
  <Text Key="E2072638_23960">...Tohoho. Chỉ là xui xẻo thôi, nya... Tớ về nhà rồi, nyaaa!</Text>
  <Text Key="391A8339_23961">...Có vẻ như cô ấy đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="81C01AEA_23962">Vậy thì, chúng ta kết thúc việc này đi♪ Mọi người, làm tốt lần nữa☆</Text>
  <Text Key="F5E3BC8A_23963">Tôi sẽ tự mình giao sổ sách bí mật và Vua Sòng bạc cho các Hiệp sĩ Hoàng gia của NIGHTMARE♪</Text>
  <Text Key="A65310A0_23964">...Điều đó có nghĩa là các kẻ trộm ma chính thức giải tán, Inori-chan.</Text>
  <Text Key="588FACB3_23965">...Đã xảy ra nhiều chuyện, nhưng nhờ cậu, AyuAyu, đây là một kết thúc hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="19C9449A_23966">...Hơi buồn vì những ngày làm kẻ trộm ma của chúng ta đã kết thúc rồi. ...Tớ biết rồi! Trước khi chia tay, chúng ta hãy ôm nhau như bạn bè!</Text>
  <Text Key="87EC4E05_23967">Ừ-Ừ. ...hơi ngượng ngùng, ehehe.</Text>
  <Text Key="7BCD149B_23968">Không cần lo lắng về chuyện đó! Nào, ôm thật chặt!</Text>
  <Text Key="C593A9F6_23969">Cậu thật sự tuyệt vời, AyuAyu. Và cũng hơi nguy hiểm. Nhưng cũng... cậu là người mà tớ tự hào gọi là bạn.</Text>
  <Text Key="C5C5AF93_23970">Với tớ cũng vậy... cậu là bạn mà tớ tự hào. ...Tớ thực sự vui vì đã gặp cậu.</Text>
  <Text Key="607B533F_23971">...Cảm ơn cậu rất nhiều, AyuAyu.</Text>
  <Text Key="BDE3BEAB_23972">Hẹn gặp lại sau, Inori-chan. Bye-bye.</Text>
  <Text Key="EA95FF3E_23973">...Bye-bye. AyuAyu... cậu là kẻ trộm ma tốt nhất trên cả thế giới này!</Text>
  <Text Key="9D32D386_23974">*Nhìn chằm chằmeeeeee*...</Text>
  <Text Key="86A4AA19_23975">M-Mình nên làm gì đây...? Mình mua nó cho Senpai... nhưng mình thiếu can đảm để tặng cho anh ấy...</Text>
  <Text Key="9C7D55F4_23976">...Không. Thiếu can đảm chỉ là cái cớ thôi, phải không? M-Mình cố lên, mình...! Giống như khi mình là kẻ trộm ma...!</Text>
  <Text Key="360A768D_23977">H-Chào! S-S-Senpai! K-Kính xin... hãy nhận lấy cái này!</Text>
  <Text Key="581195DA_23978">V-Vâng... Ưm... Th-Thực ra, em luôn muốn tặng anh một món quà... Em-Em luôn biết ơn vì sự giúp đỡ của anh...</Text>
  <Text Key="564E6496_23979">Vì vậy, em bắt đầu làm thêm ở sòng bạc... nhưng sau tất cả những chuyện đã xảy ra, em không được trả lương... Em chỉ có thể mua một món đồ rẻ tiền như thế này với tiền tiêu vặt hiện tại của em...</Text>
  <Text Key="FA342968_23980">Đ-Đúng thật sao...? Ehehe. Em vui vì anh thích nó...♪</Text>
  <Text Key="6AF98E71_23981">Em vui vì đã lấy can đảm tặng anh ấy một món quà...♪</Text>
  <Text Key="CE6BADEA_23982">Tớ ngạc nhiên vì cậu đã tặng được anh ấy một món quà, AyuAyu!</Text>
  <Text Key="38CE347B_23983">Waaaah?! I-Inori-chan, cậu ở đây sao?!</Text>
  <Text Key="818C9800_23984">Tớ vừa đi ngang qua nên thấy rồi! Nếu là AyuAyu trước đây, tớ chắc chắn cậu sẽ quá ngượng ngùng để tặng anh ấy một món quà...</Text>
  <Text Key="C6B4FE0A_23985">Có phải... cậu đã thay đổi một chút kể từ khi trở thành kẻ trộm ma?</Text>
  <Text Key="812F0802_23986">Tớ tự hỏi...? Tớ cũng không rõ lắm, nhưng... hy vọng tớ đã thay đổi một chút.</Text>
  <Text Key="12702940_23987">...Ồ, đúng rồi. Đúng lúc thật. Thực ra, cậu xem... tớ cũng đã chuẩn bị một món quà cho cậu, Inori-chan. Cái này...</Text>
  <Text Key="6CFB33B3_23988">UWAAAAH?! Cái đó... là hàng hóa của Carmina?!</Text>
  <Text Key="F2DFCF54_23989">Ừ. Cậu từng nói muốn có một vài món trước đây, Inori-chan. Cậu đã giúp tớ rất nhiều, nên tớ muốn cảm ơn cậu vì điều đó.</Text>
  <Text Key="EFD90349_23990">AyuAyu...! Cảm ơn cậu rất nhiều, bạn thân của tớ! Tớ cảm thấy mình cần phải làm gì đó để cảm ơn cậu nữa!</Text>
  <Text Key="9DE78071_23991">Lần tới Carmina có buổi hòa nhạc trực tiếp, tớ sẽ mua vé cho cậu nữa, AyuAyu! Chúng ta sẽ thưởng thức buổi hòa nhạc cùng nhau!</Text>
  <Text Key="23B85F00_23992">...Hah! Thực ra, bây giờ nghĩ lại... Với khả năng của cậu, AyuAyu, cậu có thể thấy tất cả những cảnh quan mà các bài học của Carmina mang lại...!</Text>
  <Text Key="22CEEBB0_23993">M-Một chuyện như vậy không tốt...</Text>
  <Text Key="0547B36A_23994">Hmm, vậy sao? Cậu nghiêm túc quá, AyuAyu. Thôi, đó là một điểm tích cực!</Text>
  <Text Key="6A991D01_23995">Đúng, đúng, quan trọng hơn! Vì cậu rảnh, sao chúng ta không cùng chơi một trò? Chúng ta sẽ chơi bài với gian lận được phép một lần nữa!</Text>
  <Text Key="E35642E9_23996">Heheheh... Lần này sẽ khác với lần trước! Mẹo gian lận thông minh của cậu đã bị lộ, nên không thể nào tớ thua được!</Text>
  <Text Key="C186B0EB_23997">Hehe...♪ Tớ rất mong chờ xem cậu sẽ làm gì, Inori-chan~</Text>
  <Text Key="B6CD4564_23998">Đây là cơ hội duy nhất để cậu thể hiện phong độ! Tớ sẽ cho cậu thấy bọn trùm xã hội đen đáng sợ thế nào!</Text>
  <Text Key="D3FFEACB_23999">Inori khoe khoang chỉ tồn tại ngắn ngủi, vì chỉ vài phút sau, cô ấy lại liên tục bị Ayumi đánh bại... nhưng đó là một câu chuyện khác.</Text>
