  <Text Key="4C459B40_108700">! U-Um, tôi...</Text>
  <Text Key="D4DEF88B_108701">Cô là một mạo hiểm giả phải không?\nChào mừng, và cảm ơn vì đã đến Làng Người Elf.</Text>
  <Text Key="5F008467_108702">V-Vâng... Rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="19A02F1C_108703">Họ dường như không còn nhớ tôi nữa.\nDù đã chào hỏi nhau vài lần trong quá khứ...</Text>
  <Text Key="EC67144E_108704">Đây chính là điều Phu Nhân Ameth muốn nói khi bảo sự tồn tại của tôi đang biến mất.\nTôi đã hiểu... nhưng cảm giác này thật cô đơn.</Text>
  <Text Key="E07A96AE_108705">...Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="3B8036F6_108706">K-Không... Xin đừng lo lắng.\nCó lẽ em vẫn còn mệt từ chuyến đi dài.\nQuan trọng hơn, em có thể hỏi cô một việc được không?</Text>
  <Text Key="6BFDDD11_108707">Vâng, chuyện gì vậy?\nTrưởng làng ở đây phải không?\nEm có chuyện muốn hỏi người ấy...</Text>
  <Text Key="777C2C8A_108708">À... Trưởng làng...?\nRất tiếc. Trưởng làng hiện không có mặt ở làng.\nNgười ấy đã rời làng để nghiên cứu về linh hồn...</Text>
  <Text Key="28CD3632_108709">...Ra vậy... Thật không may...</Text>
  <Text Key="9E84D004_108710">Um, trên đường đến đây... cô có gặp rắc rối gì không?</Text>
  <Text Key="7B8296B3_108711">Trên đường đến?\nÀ, không đặc biệt gì...</Text>
  <Text Key="74FCCD72_108712">Vậy là tốt.\nNgay bây giờ, có một thứ nguy hiểm ở gần-</Text>
  <Text Key="02C40296_108713">...!\nLoại tiếng kêu này...!?</Text>
  <Text Key="1FBB4F1D_108714">...Hãy nhìn về phía này, sâu trong rừng.</Text>
  <Text Key="E8AE2CF3_108715">C-Có phải... một linh hồn...?\nNó to quá...</Text>
  <Text Key="EF2C42AD_108716">!?\nSao cô... lại xuất hiện bây giờ...!?</Text>
  <Text Key="45893598_108717">Tại sao lại thế này...?\nCó phải nó đang phản ứng... với tiếng kêu của linh hồn khổng lồ kia...!?</Text>
  <Text Key="DB54D957_108718">Ugh...! \n*hắn, hắn*...!</Text>
  <Text Key="438C4CDB_108719">Tôi... đột nhiên thấy yếu...?\nCó phải đã đến lúc...?</Text>
  <Text Key="E10D19EB_108720">Liệu tôi sẽ biến mất ngay tại đây...?\nĐể lại trong ký ức của không một ai...?</Text>
  <Text Key="6DF14DAC_108721">Chúa tể... của em...!</Text>
  <Text Key="5462911B_108722">C-Cô ổn chứ!? Có người không!\nCó người nào đó, đến nhanh lên!</Text>
  <Text Key="4316FAE2_108723">Trong khi đó, tại thị trấn Landosol...</Text>
  <Text Key="C37926E8_108724">...*thở dài*</Text>
  <Text Key="03EFD7AA_108725">Kyaru, em đang ngẩn ngơ à? Nếu em lo lắng về chuyện gì, cứ nói với chị!</Text>
  <Text Key="8B3AAD7D_108726">Em không thực sự lo lắng cho lắm.\nChỉ là dạo này có cảm giác như có gì đó không ổn,\nhoặc là thiếu đi một thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="6EEC3BAA_108727">...Em cũng vậy sao, Kyaru?</Text>
  <Text Key="CCA20933_108728">Ý là... Em cũng vậy?</Text>
  <Text Key="3EDC76D2_108729">Vâng, em có...\nCảm giác như, dù ăn bao nhiêu đi nữa,\ncũng không thấy no...</Text>
  <Text Key="8B32D589_108730">Biết là em đang cố tỏ ra nghiêm túc đây,\nnhưng khi nói như vậy,\nchị càng lo hơn về chi phí ăn uống...</Text>
  <Text Key="FF2A71CD_108731">Có cảm giác hơi cô đơn.</Text>
  <Text Key="19149F7B_108732">Cô đơn... Có lẽ vậy. Tại sao nhỉ?\nGần đây em đã dành nhiều thời gian với mọi người, vậy mà không nên [i]cảm thấy[/i] cô đơn mới phải...</Text>
  <Text Key="57D07D58_108733">Thôi, lo những thứ không hiểu làm gì.\nChúng ta đã đi xa đến thị trấn rồi, thử tìm mua thứ gì đó ngẫu nhiên cho đổi gió.</Text>
  <Text Key="E46EC5D3_108734">Chị nói đúng.\nVậy em muốn đi về phía chợ!\nCó thể tìm thấy nguyên liệu hiếm nào đó~♪</Text>
  <Text Key="47165371_108735">Em [i]nói[/i] là để đổi gió rồi!\nThế này thì cuối cùng cũng sẽ giống mọi khi!</Text>
  <Text Key="B46F1EAA_108736">Lúc này chúng ta nên lập kế hoạch cho một sự kiện gì đó.\nChỉ nghĩ đến việc muốn làm cái này cái kia thôi cũng thấy vui, phải không?</Text>
  <Text Key="667033CA_108737">Một sự kiện nghe hay quá!☆\nVậy em muốn đi du lịch!</Text>
  <Text Key="729541E7_108738">Aah, lần trước chúng ta có đi biển nhờ may mắn rút thăm, phải không?\nLúc đó là sao nhỉ, "kỳ nghỉ ở khu nghỉ dưỡng nhiệt đới"? Chúng ta chỉ đi đến một bãi biển gần đây thôi!</Text>
  <Text Key="8C6B3592_108739">Nhưng, thật sự rất [i]vui[/i]. ♪\nBốn đứa mình được tận hưởng biển thỏa thích!</Text>
  <Text Key="F1C9D3FE_108740">...Hả?\nLần đi biển đó, là...\nEm, Kyaru, và {playername}... đúng không?</Text>
  <Text Key="5846E128_108741">Ừ, đúng rồi. Chúng ta đi với tư cách thành viên của Hội Ăn Uống. Em vẫn còn nửa ngủ à?</Text>
  <Text Key="D2682CCB_108742">K-Không phải. ...À, đúng rồi! Thay vì du lịch, sao chúng ta không tham gia một lễ hội với tư cách Hội Ăn Uống!</Text>
  <Text Key="DB957506_108743">Một lễ hội...\nÝ là như cuộc đua guild chúng ta đã tham gia đêm giao thừa?\nĐó cũng không phải ý tưởng tồi. Chúng ta có thể cùng chạy...</Text>
  <Text Key="B6D873CB_108744">...Chúng ta...?\nƠ... Em, Pecorine, chị và...?</Text>
  <Text Key="A10042A6_108745">Ôi trời, giờ đến [i]em[/i] cũng ngẩn ngơ rồi!</Text>
  <Text Key="D57B7943_108746">Em nghĩ thực sự có thứ gì đó đang [i]thiếu[/i].</Text>
  <Text Key="541518D6_108747">Ý em là [i]thứ gì đó[/i]?\n...Em không hiểu ý em là gì...</Text>
  <Text Key="49D1B3E8_108748">Chúng ta không biết đó là gì...\nNhưng chính xác thì cảm giác này là gì...?</Text>
  <Text Key="CA763B8D_108749">À! Tìm được rồi, mọi người của Hội Ăn Uống!</Text>
