  <Text Key="06FFA8FD_22800">Sao có nhiều thử thách mới vậy?! Kurumi, cậu tuyệt thật. Cậu cũng hồi hộp khi lên sân khấu vậy sao?! Tôi biết phải làm sao đây?!</Text>
  <Text Key="EEFEBF56_22801">Lòng dũng cảm mà cậu đã trao cho tôi ngày ấy</Text>
  <Text Key="7B7CF99D_22802">Đã có nhiều chuyện xảy ra, nhưng nhìn lại thì thấy vui thật.</Text>
  <Text Key="8C7E5FE2_22803">Ừ♪ Tôi không biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu hôm đó Misaki-chan không đến phòng y tế...</Text>
  <Text Key="D36F5381_22804">Đó là lời của tôi. Có lẽ đây là cách phụ nữ Saren làm việc. Tôi thực sự vui vì đã lấy đủ can đảm để đến đây ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="5957B6FA_22805">Hơn nữa, Kurumi và Ayane... Nhờ mọi người ở phòng y tế, chúng ta đã leo lên Cầu Thang Phụ Nữ! Bây giờ, chúng ta là những quý cô hoàn hảo. Không còn nghi ngờ gì nữa!</Text>
  <Text Key="5197AED4_22806">Misaki-chan trông như cô ấy sẽ leo cầu thang mãi mãi...♪</Text>
  <Text Key="7AF4C87E_22807">Tất nhiên♪ Chúng ta vẫn đang hướng tới đỉnh cao!</Text>
  <Text Key="BBE193E7_22808">Haa...\nDù đi xa đến đâu, cũng chỉ là cát...\nChỗ này chẳng có gì vui cả.</Text>
  <Text Key="2FDDC4CF_22809">Ừ, đây là sa mạc mà.</Text>
  <Text Key="DB0AF676_22810">Không đúng! Dù cát ở đâu cũng có, vẫn có những thứ vui... chắc chắn...\nĐúng rồi! Thế này thì sao?!</Text>
  <Text Key="51E7D617_22811">Ra vậy... tắm cát ư?</Text>
  <Text Key="34C6AE84_22812">Hả, vậy là có nơi tắm cát, chôn người như thế này à?\nTự dưng thấy mệt quá.</Text>
  <Text Key="90C1B44E_22813">Giống biển vậy, chẳng vui sao? ☆</Text>
  <Text Key="3512E39B_22814">Rất sảng khoái.\nĐúng là phong cách của Pecorine.</Text>
  <Text Key="A92219C5_22815">Khoan đã! Tại sao chỉ hai người bọn cậu ra khỏi cát sớm thế?!\nLôi tôi ra ngay!</Text>
  <Text Key="7BA23B73_22816">Ừ, không được đâu! Kyaru mệt nhất, phải không?\nMèo thích chỗ ấm, nên hãy tận hưởng cảm giác bị chôn và nghỉ ngơi thật tốt! ☆</Text>
  <Text Key="51F0B9DA_22817">Đây không phải ấm, là nóng!\nLôi tôi ra đi! Tôi sẽ giết cậu!</Text>
  <Text Key="EF6AA80C_22818">Tiếng gì vậy...?</Text>
  <Text Key="EDFB6132_22819">Có chuyện rồi! Quái vật!</Text>
  <Text Key="08181851_22820">Được rồi, Đoàn Ẩm Thực, tấn công!</Text>
  <Text Key="93D14E91_22821">Khoan... Tại sao bây giờ...?!\n Làm sao tôi chiến đấu được khi bị chôn thế này...!?</Text>
  <Text Key="6DF5CE54_22822">Phew, cuối cùng cũng đuổi được nó.</Text>
  <Text Key="F38CF7FA_22823">Bây giờ yên rồi, chúng ta có thể đào Kyaru lên...!\nVà, ném...\nHaa...</Text>
  <Text Key="CE61DB12_22824">Haa... haa ... Tôi tự hỏi chuyện gì sẽ xảy ra nếu tôi ở trong cát lâu hơn...\nTôi nóng, vẫn chóng mặt và toàn cát...</Text>
  <Text Key="77AB2D44_22825">Được rồi, mời cậu nghỉ ngơi ở đây.</Text>
  <Text Key="998B67DF_22826">Hả? Pecorine đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="AA98D841_22827">À ... à, à, à!</Text>
  <Text Key="B183DAC7_22828">Chuyện gì vậy, Pecorine?</Text>
  <Text Key="68A73D61_22829">K-không, không có gì...</Text>
  <Text Key="BAF02742_22830">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="09A612E9_22831">N-nồi nấu, dao bếp, muỗng, thớt... của chúng ta...</Text>
  <Text Key="0447EC6F_22832">Nói cách khác, tất cả đồ dùng nấu ăn của chúng ta?</Text>
  <Text Key="8DA1B430_22833">Liệu... con quái vật, lúc nãy...?</Text>
  <Text Key="3CA8DB87_22834">Uuh... chúng bị lấy mất rồi...</Text>
  <Text Key="D54E72FE_22835">Điều đó có nghĩa là chúng ta không thể nấu ăn... phải không?\nPhải làm sao đây?</Text>
  <Text Key="40B26894_22836">Điều này có nghĩa là hoạt động của Đoàn Ẩm Thực chúng ta sẽ...</Text>
  <Text Key="CEA29CCD_22837">Các cậu đang buồn bã cái gì vậy?\nQuyết định chúng ta xong đời như thế... Chúng ta sẽ đi lấy tất cả trả về!!</Text>
  <Text Key="E870B233_22838">Tôi sẽ không để mấy con goblin chế giễu chúng ta mà bỏ qua!</Text>
  <Text Key="8F4D5243_22839">Và nếu để mặc thế này, chúng ta sẽ không còn được ăn món ăn của Pecorine nữa!</Text>
  <Text Key="157B4316_22840">Kyaru! Sheffy! ☆\nTôi biết mà, các cậu thực sự thích món quái vật!</Text>
  <Text Key="23FC11F8_22841">Chuyện đó chẳng liên quan gì!</Text>
  <Text Key="6520987F_22842">Nhìn kìa, đi đuổi chúng đi!</Text>
  <Text Key="B30ACEAB_22843">Được rồi, đi thôi...!</Text>
  <Text Key="70165BF0_22844">Mày...! Tao sẽ không tha cho mày, đồ khốn! Mày dám làm bừa bãi cho đến tận bây giờ...!</Text>
  <Text Key="64FCA555_22845">Lý do mày có thể làm bất cứ điều gì là vì tao có quyền lực. Mày và tao hoàn toàn khác biệt về cấp bậc ác nhân!</Text>
  <Text Key="DCB34BD9_22846">Mày khác biệt về cấp bậc...? Tôi đồng ý với mày. Nhưng mày là hạng thấp hơn tao, đồ rác! Ayu ayuu, mày đã xuống cấp! Tao sẽ đánh nát mày...</Text>
  <Text Key="F9B8DA2A_22847">...Không. Tôi sẽ chiến đấu với cậu, Inori-chan...!</Text>
  <Text Key="475C43E7_22848">A-Ayu ayu...!?</Text>
  <Text Key="B27BBD02_22849">Tất cả những gì tôi có thể làm... là đứng nhìn... Vì vậy... Vì vậy tôi muốn thay đổi...! Bởi vì tôi muốn chúng ta trở thành những người bạn có thể tự hào đứng cạnh Inori-chan...!</Text>
