  <Text Key="D8D7E0CA_20350">Haa.</Text>
  <Text Key="7A93B09E_20351">Dù sao thì cũng chỉ là mấy mánh khóe hèn mọn!</Text>
  <Text Key="8FC75926_20352">Đây là một trận chiến tàn bạo, không theo quy tắc!</Text>
  <Text Key="0E2D893D_20353">Chẳng phải cấp độ này giống như trò đùa của lũ trẻ địa phương sao...? Ra vậy.</Text>
  <Text Key="B662B148_20354">Đã có báo cáo về việc chúng la hét đòi đau bụng trước các quầng ăn uống, dường như cố tình gợi ý về ngộ độc thực phẩm.</Text>
  <Text Key="C2F6D426_20355">Tại triển lãm học thuật, những bình luận châm chích tỉ mỉ đã được dán lên các bài báo khoa học. Một học sinh đáng ngờ đã lang thang xung quanh, và khi bị hỏi, chúng cứng nhắc phủ nhận tất cả, hỏi lại xem có bằng chứng nào không.</Text>
  <Text Key="01853905_20356">Tất cả những âm mưu nhỏ nhặt này chắc chắn là tác phẩm của những kẻ chúng ta không được phép nhắc đến tên!</Text>
  <Text Key="ECF01218_20357">Chúng lợi dụng việc chúng ta không thể buộc tội chúng. Chúng thật bẩn thỉu... Những kẻ đáng ghét bẩn thỉu thật...</Text>
  <Text Key="A82B2FE4_20358">Hehe... Hahaha...</Text>
  <Text Key="C7C4DBA6_20359">P-Pre... Chủ tịch?</Text>
  <Text Key="92543ED7_20360">Sao vậy?</Text>
  <Text Key="FC99C4ED_20361">Bẩn thỉu.</Text>
  <Text Key="66224D7E_20362">Hả? Cái gì?</Text>
  <Text Key="E66575B9_20363">...Những cá nhân thú vị. Như đã tuyên bố, đây là sự trả thù địa ngục.</Text>
  <Text Key="3FFE5219_20364">Rất có thể, chúng tin rằng mình đang dạy chúng ta một bài học. Có vẻ như chúng đang cười tự mãn và nói: "Đây là cách để lừa dối".</Text>
  <Text Key="87E0F8F3_20365">Ngay cả lúc này, chúng vẫn chưa quên tinh thần vui đùa của mình. Dù là đối thủ, cũng phải công nhận điểm tốt của chúng.</Text>
  <Text Key="7B85AC3E_20366">Điểm số hiện tại là bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="DDB5146C_20367">Vâng. Đội Tinh Tế: 618 điểm, Đội Thuần Khiết: 643 điểm.</Text>
  <Text Key="6AF53998_20368">Chúng đã thu hẹp khoảng cách xuống còn 25 điểm. Thành thật mà nói, điều bất ngờ là chúng ta không dẫn đầu với một khoảng cách ba chữ số ở giai đoạn muộn này.</Text>
  <Text Key="4401758C_20369">Nhưng Chủ tịch, đừng lo! Sự kiện thể thao cuối cùng sắp bắt đầu, giải chạy tiếp sức toàn thành viên! Học sinh của chúng ta là những người chạy nhanh nhất được lựa chọn, và...</Text>
  <Text Key="85DF21C9_20370">Hơn nữa, trong Đội Tinh Tế, có cả Tiến sĩ Yuni, người đồn đại là chậm hơn cả cá heo trên cạn!</Text>
  <Text Key="F26B23D2_20371">Chúng ta sẽ bứt phá hoàn toàn ở đây!</Text>
  <Text Key="FFA85E73_20372">Lễ hội Thánh Theresa sẽ kết thúc với chiến thắng cho Đội Thuần Khiết!</Text>
  <Text Key="63721C98_20373">Chắc chắn. Sắp đến giờ chạy rồi. Đi đến mặt trận nào.</Text>
  <Text Key="916B1014_20374">À! Cuối cùng thì "Thánh Thép" cũng xuất hiện rồi!</Text>
  <Text Key="C816D5F4_20375">Chủ tịch, cho phép tôi hỗ trợ ngài thay đồ thể dục!</Text>
  <Text Key="1A434C2C_20376">Không cần thiết. Bộ đồng phục trắng tinh đại diện cho công lý không vết nhơ mà Chủ tịch Hội học sinh bảo vệ. Đây là trang phục chiến đấu của tôi.</Text>
  <Text Key="7CA1C97E_20377">Phải Tận Diệt, Những Kẻ Không Được Nhắc Đến Tên.</Text>
  <Text Key="F9C75E37_20378">Chậm quá đi! Thật sự, {playername}-senpai đang làm gì vậy?! Nếu không quay lại sớm, giải chạy tiếp sức toàn thành viên sẽ bắt đầu!</Text>
  <Text Key="B5EB6B52_20379">Chúng đang vật lộn để bắt được viện trợ mạnh nhất đáng ngờ đó. Dù tôi cũng không biết nhiều về chuyện này.</Text>
  <Text Key="66C9C725_20380">Hmm, hy vọng anh ấy kịp... Giải chạy tiếp sức toàn thành viên là cơ hội cuối cùng để lật ngược tình thế; sau đó, chỉ còn lễ bế mạc.</Text>
  <Text Key="D081AD64_20381">Nhưng nhìn mặt tích cực thì? Nếu chúng ta thắng trận này, đó là chiến thắng chắc chắn.</Text>
  <Text Key="AB7B86FC_20382">Tại sao senpai của chúng ta lại mất nhiều thời gian trong trận đấu quan trọng như vậy!</Text>
  <Text Key="D963A61C_20383">Xin lỗi để làm mọi người chờ lâu.</Text>
  <Text Key="97E754E5_20384">À, anh ấy về rồi.\nChào mừng trở về. Còn về viện trợ...</Text>
  <Text Key="90B3CD08_20385">Tôi đã nghe mọi chuyện từ anh ấy. Có vẻ như đây là trận đấu quan trọng cho sự tồn vong của Câu lạc bộ Hữu nghị.</Text>
  <Text Key="7171EB15_20386">Lâu rồi không gặp, mọi người. Giao cho tôi. Tôi có chút tự tin về tốc độ của mình.</Text>
  <Text Key="C31CB99F_20387">Aaa! Là Mifuyu-neesan!</Text>
  <Text Key="DE390CBF_20388">Điều này an tâm. Vậy, thầy Mifuyu có đến giúp không?</Text>
  <Text Key="B9093C95_20389">Tôi đã mang theo lính đánh thuê mạnh nhất.</Text>
  <Text Key="40576638_20390">Đây rồi, giới thiệu Dragon Slayer huyền thoại! Với ngọn giáo chết người mang theo vinh quang chết chóc, người ta nói nó có thể giết cả rồng mạnh nhất chỉ trong một đòn!</Text>
  <Text Key="12328711_20391">Chloe-senpai cũng đang hào hứng và hành động kỳ quặc, cực kỳ phấn khích!</Text>
  <Text Key="E61CF3B0_20392">Kh-Không hẳn. Ý tôi là, tôi không phải fan cuồng của Dragon Slayer hay gì đâu. Tôi chỉ thấy nó rất ngầu, thế thôi.</Text>
  <Text Key="557F0663_20393">Ừm, tôi tự hỏi... Chloe-san vẫn nhìn tôi với đôi mắt sát thủ đó...</Text>
  <Text Key="8E43701A_20394">Nhưng mọi người, tôi rất vui vì các bạn đã tìm đến tôi trong lúc cần giúp đỡ. Tôi luôn muốn giúp đỡ theo cách nào đó. Rốt cuộc, một thành viên nhóm tôi đã gây rắc rối cho các bạn trước đó...</Text>
  <Text Key="566C25CC_20395">Nếu bạn đang đề cập đến vụ việc phá hủy Tòa nhà Friendship X, tôi tò mò về cách bạn nói, như thể bạn không liên quan. Nhưng, thôi, không sao. Cảm ơn vì đã đến.</Text>
  <Text Key="862B3E94_20396">Tôi đã nghe câu chuyện rồi. Không sao chứ, thầy Mifuyu? Người có sẵn sàng nhận nhiệm vụ chạy tiếp sức bí mật này, nhiệm vụ bí mật này, vì thanh xuân của chúng ta không?</Text>
  <Text Key="E112FD2E_20397">Tất nhiên. Chúng ta đã học hỏi cùng nhau qua các bài giảng đặc biệt. Tôi xem tất cả các bạn vừa là đệ tử vừa là bạn bè. Trung tâm Triển khai Lính đánh thuê Mifuyu ở đây để giúp đỡ mọi thứ với giá cả hợp lý.</Text>
  <Text Key="DBDA1A30_20398">Cuộc trò chuyện của chúng ta vừa chuyển tiếp liền mạch?! Tôi đã quá tập trung vào câu chuyện đến mức thông báo lọt vào một cách liền mạch? Ơ, nee-san, người có tính phí không? Đây là tình bạn có trả tiền à?</Text>
  <Text Key="B55DC989_20399">Tôi cũng đang khổ sở đấy, bạn biết không. Nhưng tôi muốn các bạn học sinh học được bản chất của chủ nghĩa tư bản từ việc này. Tôi không muốn các bạn trở thành người lớn lợi dụng truyền thống "chiết khấu tình bạn".</Text>
