  <Text Key="2D65400B_146650">Đúng như mong đợi, Kokkoro, cô có con mắt tinh tường. Những rau củ này\nhơi khó để nhận ra, nhưng chúng đến từ một người nông dân lành nghề.\nCó vẻ như nước dùng để tưới tiêu cho cánh đồng rất tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="F476A30F_146651">Nhưng dạo gần đây, tôi hoàn toàn chìm đầu vào các cánh đồng,\nnên đã lâu rồi không thấy mặt ông ấy. Trước đây,\nông ấy thường thường xuyên đến nhà tôi giao hàng.</Text>
  <Text Key="C08193D0_146652">Tôi đói quá!</Text>
  <Text Key="2E252050_146653">Ồ, chuyện đó không phải là điều Kokkoro-chan cần phải lo lắng đâu.\nChúng ta phải nhanh lên. Chúng ta sẽ trả tiền ngay.</Text>
  <Text Key="C4632D96_146654">Có vẻ tôi đã mua khá nhiều rồi, phải không?\nVậy thì, chúng ta hãy đến chợ cá tiếp theo.\nThật hy vọng chủ nhân có thể sớm được thưởng thức một bữa ăn.</Text>
  <Text Key="7B43B191_146655">Ồ, dường như cơn đói của chủ nhân đã đến giới hạn rồi.\nCơn thèm ăn khủng khiếp của người là dấu hiệu của sức khỏe tốt.\nThấy người khỏe mạnh thật sự khiến tôi vui.</Text>
  <Text Key="1B128264_146656">Tuy nhiên, tôi nghĩ chúng ta không thể chờ đến khi về\nNhà Guild... Chúng ta có thể lấp đầy bụng tại một quán ăn vặt không?</Text>
  <Text Key="34321942_146657">Ồ?\nNgười thích những que nướng ở quán ăn vặt đó, phải không?\nHehe, chủ nhân háu ăn của tôi♪</Text>
  <Text Key="474D62B6_146658">K-Khách ăn quỵt!! Có ai đó khôngーー!!</Text>
  <Text Key="34A7463F_146659">!\nChủ nhân, xin hãy lùi lại!</Text>
  <Text Key="F022F0F6_146660">Haahaa! \nTránh ra, tránh ra!!</Text>
  <Text Key="9E552814_146661">Chủ nhân, người có bị thương không?\nPhew... Tôi nhẹ nhõm khi biết người bình an.</Text>
  <Text Key="15DA8869_146662">Có vẻ như đã có vụ ăn quỵt\nở quán que nướng chúng ta đang hướng tới.</Text>
  <Text Key="A54BCF13_146663">Những con phố đông đúc quá tấp nập...\nTôi không thể không lo lắng khi nghĩ đến những điều có thể xảy ra.\nHãy nhanh chóng quay về Nhà Guild và đảm bảo an toàn.</Text>
  <Text Key="7486577A_146664">...Ồ, chủ nhân?\nTại sao người lại kéo tay áo tôi? Tôi có thể giúp gì cho người?</Text>
  <Text Key="1B193E77_146665">Xin hãy đợi thêm chút nữa cho bữa ăn.\nTôi sẽ đảm bảo cho người ăn thật no ở Nhà Guild.\nHoặc... người có đau ở đâu không?</Text>
  <Text Key="B1BCA576_146666">Chúng ta phải bắt hắn!</Text>
  <Text Key="2A4CEF0D_146667">Nh-Nhưng, chủ nhân... Mặc dù chỉ là ăn quỵt,\ntôi không biết điều gì có thể xảy ra. Cũng có khả năng\nđó là bẫy do Rage Legion thiết lập...</Text>
  <Text Key="6021A772_146668">Tôi hiểu người muốn bắt chúng, nhưng...\nChẳng phải sẽ tốt hơn nếu ưu tiên sự an toàn của chính người sao?</Text>
  <Text Key="A099158C_146669">Binh lính của Nightmare sắp đến rồi,\nvậy hãy để nơi này cho họ và tin tưởng họ xử lý.</Text>
  <Text Key="5FBCAFF0_146670">Ồ, chủ nhân...\nCó vẻ người thực sự không muốn nghe điều đó...</Text>
  <Text Key="6F86A537_146671">Nhìn lại lần đầu chúng ta gặp nhau,\nChủ nhân luôn có tính cách như vậy.</Text>
  <Text Key="22DF0424_146672">Mặc dù chủ nhân bị mất trí, người luôn quan tâm đến tôi\nvà bạn bè hơn chính mình. Điều đó chưa bao giờ thay đổi,\nngay cả bây giờ. Đó thực sự là phẩm chất quan trọng nhất của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B9A3A451_146673">Nhờ những mối liên kết mà chủ nhân đã tạo ra,\nchúng ta đã có thể vượt qua cả Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="FD918260_146674">Quán Ăn Vặt Que Nướng</Text>
  <Text Key="146E23E5_146675">Với tư cách là người hầu trung thành của chủ nhân,\ntôi không được can thiệp vào điều chủ nhân trân trọng.</Text>
  <Text Key="FD681E20_146676">Tội phạm ăn quỵt</Text>
  <Text Key="2C2DEB1D_146677">Hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="3B71CAF5_146678">Tôi, cũng đã có được một chút sức mạnh thông qua những cuộc phiêu lưu trước đây\ncùng chủ nhân. Tôi không còn là một tiên nữ yếu ớt và ngây thơ\nvừa mới đến từ một ngôi làng xa xôi nữa.</Text>
  <Text Key="2EEB1E52_146679">Nếu đó là nguyện vọng của chủ nhân, tôi không thể từ chối.\nXin hãy làm bất cứ điều gì người muốn.</Text>
  <Text Key="E184EAD4_146680">Dù nguy hiểm gì đang chờ phía trước,\ntôi chắc chắn sẽ bảo vệ người, chủ nhân.\nXin hãy trốn đi và để công việc nguy hiểm cho tôi.</Text>
  <Text Key="BABB45C2_146681">Tuy nhiên, chủ nhân lớn hơn tôi,\nviệc trốn tránh chỉ là một cách nói...</Text>
  <Text Key="6E27E83D_146682">Dù sao đi nữa, hãy đuổi theo kẻ ăn quỵt.\nChúng ta vẫn có thể đuổi kịp họ!</Text>
  <Text Key="6C017FBF_146683">*thở dốc*... *hổn hển*...\nTôi đi được đến tận đây, không thể ai đuổi kịp đâu...\nHeheh, dễ dàng hơn mình tưởng.</Text>
  <Text Key="2392191B_146684">Tôi mất hết tiền trong một vụ cá cược, và giờ tôi trắng tay, nhưng tôi không thể cưỡng lại que nướng ở quán ăn vặt này...! Được rồi, bắt đầu thôi~──</Text>
  <Text Key="48DEF9E7_146685">Đó là đủ rồi!</Text>
  <Text Key="8285ACA1_146686">Ngeh!</Text>
  <Text Key="F08B5F4A_146687">Ăn uống mà không trả tiền là không thể chấp nhận được.\nXin hãy quay lại quán ngay lập tức và trả tiền. \nNếu không, tôi sẽ dùng vũ lực!</Text>
  <Text Key="2A29FB8B_146688">Ồ, t-tôi sẽ cho mỗi người một que, hãy để tôi đi! \nTôi thực sự cần những que nướng này!</Text>
  <Text Key="8AD39929_146689">Tôi sẽ không thương lượng.\nHơn nữa, không có chỗ nào để chạy!</Text>
  <Text Key="DCBF211C_146690">À, chủ nhân!? Không,\nXin hãy giữ khoảng cách!</Text>
  <Text Key="155FA762_146691">Huh!\nGã này sao thế?! \nHắn muốn que nướng sao?</Text>
  <Text Key="37C7060D_146692">Tôi đã yêu cầu người trốn sau bóng tôi...\nNhưng vì cơ thể tôi nhỏ, điều đó không được truyền tải đến người...</Text>
  <Text Key="E5E9D6B7_146693">Khốn kiếp, đừng gây ồn! \nTôi sẽ cho người ăn đàng hoàng, nên đây!</Text>
  <Text Key="8631F27C_146694">Người có cơn thèm ăn kinh khủng... \nHoàn hảo! Tôi cũng sẽ bắt người làm con tin luôn!</Text>
  <Text Key="9D2A5743_146695">À, xin hãy thả chủ nhân ra!\nNgười chỉ đang cảm thấy đói thôi!</Text>
  <Text Key="FEB1ECE7_146696">Vậy hãy thả tôi đi!\nHắn ăn que nướng dành cho tôi rồi!</Text>
  <Text Key="EEA0F930_146697">Này, người ổn chứ?!</Text>
  <Text Key="6185EA9C_146698">Khốn kiếp! Một kẻ đuổi theo nữa?!</Text>
  <Text Key="64B74B3D_146699">Ông chủ quán? Tại sao ông lại ở đây?</Text>
