  <Text Key="BC6CA061_12050">Ngay khi bắt đầu trận đấu, giảm mạnh khả năng hút HP của tất cả kẻ địch và giảm vừa phải TP Boost.\n</Text>
  <Text Key="D54582DA_12051">Gây ra sát thương vật lý lớn cho tất cả đối thủ trong một vùng rộng phía trước bạn, và trong trường hợp bị bỏng, thêm sát thương vật lý cố định. Sát thương từ kỹ năng này không thể hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="0231BC4C_12052">Gây sát thương theo phần trăm dựa trên HP tối đa của nhân vật lên tất cả đối thủ và khiến họ rơi vào trạng thái choáng ngắn. Nếu HP của nhân vật dưới 60%, nhân vật sẽ gây trạng thái choáng lâu hơn. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Các trạng thái bất thường từ kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="811EA746_12053">Bỏ qua khiêu khích của kẻ địch, tôi triển khai một trường gây sát thương phép liên tục cho tất cả kẻ địch ở tầm trung, với nhân vật thứ ba ở trung tâm. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="04D0F99B_12054">Khi tổ chức từ bốn nhân vật thuộc tính nước trở lên, phần thưởng thuộc tính của nhân vật sẽ được tăng cường.\n</Text>
  <Text Key="B0DDB3BA_12055">Gây sát thương phép nhỏ cho hai kẻ địch gần nhất (không bao gồm sinh vật triệu hồi và bản sao), đẩy lùi chúng, và gây sát thương phép lớn.\n</Text>
  <Text Key="285F5D29_12056">Union Burst gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ địch trong phạm vi trung bình xung quanh nhân vật kẻ địch gần nhất, giảm mạnh tốc độ hành động của tất cả kẻ địch, và cũng tăng mạnh tốc độ hành động của người dùng. Sát thương gây ra bởi kỹ năng này giảm theo số lượng kẻ địch trong phạm vi. TP không được hồi bởi sát thương từ kỹ năng này. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="1725BBA4_12057">Gây sát thương phép cho hai kẻ địch xa nhất, giảm mạnh khả năng tăng TP, và giảm nhẹ TP. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Kỹ năng này sẽ giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E3676B20_12058">Gây sát thương trung bình cho hai kẻ địch xa nhất và cũng giảm mạnh sức tấn công vật lý và phép của chúng. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="61BA5B61_12059">Gây sát thương vật lý lớn trong một vùng nhỏ xung quanh một kẻ địch ngẫu nhiên.\n</Text>
  <Text Key="82229D4A_12060">Gây sát thương vật lý trung bình trong một vùng nhỏ xung quanh một kẻ địch ngẫu nhiên.\n</Text>
  <Text Key="0CC9DF11_12061">Gây sát thương vật lý lớn và làm choáng một vùng nhỏ xung quanh một kẻ địch ngẫu nhiên. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="E92EA465_12062">Union Burst gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ địch, bao gồm cả nhân vật bay, và áp dụng một trong các trạng thái bất thường sau: hỗn loạn, tê liệt, hoặc giảm phòng thủ vật lý trung bình. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="506C4326_12063">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Thundercloud]. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng cho tất cả kẻ địch. Sau một khoảng thời gian, tất cả kẻ địch sẽ nhận sát thương phép dựa trên HP tối đa của chúng. Sát thương từ hiệu ứng này không hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="CDEBA10A_12064">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Thundercloud]. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng cho tất cả kẻ địch. Sau một khoảng thời gian, tất cả kẻ địch sẽ nhận sát thương phép dựa trên HP tối đa của chúng. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 50%, họ sẽ bị tê liệt. Sát thương từ hiệu ứng này không hồi TP. Trạng thái bất thường từ hiệu ứng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="31199FD0_12065">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Storm]. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng cho tất cả kẻ địch. Sau một khoảng thời gian, tất cả kẻ địch bị đẩy lùi.\n</Text>
  <Text Key="BF5ED3BC_12066">Hỗn loạn ngay khi bắt đầu trận đấu</Text>
  <Text Key="3B8695DC_12067">Máy phát sẽ không hỏng.\n</Text>
  <Text Key="1ABC1AF3_12068">Hỗn loạn</Text>
  <Text Key="58EE4E68_12069">Nó phục hồi trung bình tốc độ hồi TP của nhân vật trong đội, được tạo ra từ tất cả sát thương nhận từ máy phát.\n</Text>
  <Text Key="09643C7C_12070">Mỗi khi một khoảng thời gian nhất định trôi qua, nó gây sát thương phép cho tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của chúng. Ngoài ra, nếu HP của nhân vật dưới 50%, nó gây tê liệt. Sát thương từ hiệu ứng này không hồi TP. Trạng thái bất thường từ hiệu ứng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="B1BF7464_12071">Rainstorm</Text>
  <Text Key="B1FFB821_12072">Sau một khoảng thời gian, tốc độ tổng thể của kẻ địch sẽ giảm cho đến khi kết thúc trận đấu. Hơn nữa, sức tấn công vật lý và phép của chúng sẽ giảm nhẹ cho đến khi trận đấu kết thúc.\n</Text>
  <Text Key="A7537BF8_12073">Thundercloud</Text>
  <Text Key="F6C9EF8C_12074">Kích hoạt hiệu ứng môi trường [Rainstorm]. Hiệu ứng của kỹ năng này áp dụng cho tất cả đối thủ. Sau một khoảng thời gian, tốc độ di chuyển tổng thể của kẻ địch sẽ giảm cho đến khi trận đấu kết thúc. Ngoài ra, sức tấn công vật lý và phép sẽ giảm nhẹ cho đến khi kết thúc trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="3D8EC5D7_12075">Một cơn bão hiện hình sinh ra từ sự cuồng nộ của hệ thống môi trường. Một cơn gió vô tâm nuốt chửng toàn bộ khu vực, mang hỗn loạn đến thế giới bằng cách xóa bỏ mọi thứ thành hư vô.\n</Text>
  <Text Key="5F222C1C_12076">Union Burst gây sát thương vật lý tỷ lệ với sức tấn công vật lý của người dùng và sát thương phép tỷ lệ với sức tấn công phép của người dùng lên tất cả kẻ địch, và cũng tăng mạnh sức tấn công vật lý và phép của người dùng. TP không được hồi bởi sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="B7F9ABD4_12077">Gây sát thương vật lý cố định dựa trên sức tấn công vật lý của người dùng và sát thương phép cố định dựa trên sức tấn công phép của người dùng lên nhân vật kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="7E456D39_12078">Tấn công thường gây sát thương vật lý nặng cho tất cả kẻ địch, và tiếp tục giảm sức tấn công vật lý của tất cả kẻ địch tấn công vật lý theo sức tấn công vật lý của bạn, và giảm sức tấn công phép của tất cả kẻ địch tấn công vật lý theo sức tấn công phép của bạn. Giảm sức tấn công phép. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Hiệu ứng của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="0C753CC3_12079">Giảm vừa phải lượng TP hồi cho nhân vật trong đội do tất cả sát thương nhận từ Trilocker.\n</Text>
  <Text Key="9D8D6812_12080">Một con chim đẹp, rực rỡ sắc màu với sức hút áp đảo. Nếu bạn bị quyến rũ bởi vẻ đẹp của nó, nó sẽ trở thành đầy tớ của bạn và tấn công đồng minh của bạn.\n</Text>
  <Text Key="3EF57B4C_12081">Giảm vừa phải lượng TP hồi cho nhân vật trong đội do tất cả sát thương nhận từ Madame Prism.\n</Text>
  <Text Key="17E6F12A_12082">Union Burst gây sát thương phép cho tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của nhân vật. Nếu kẻ địch không có khiên, nó sẽ rơi vào trạng thái Tempted. Ngoài ra, nó sẽ tăng mạnh sức tấn công vật lý và phép của tất cả kẻ địch. Sát thương từ kỹ năng này sẽ không hồi TP cho kẻ địch.\n</Text>
  <Text Key="5916BB49_12083">Gây sát thương phép lớn cho tất cả kẻ địch trong vùng phía trước và áp dụng trạng thái Charm. Ngoài ra, giảm vừa phải sát thương vật lý và phép. Trạng thái bất thường do kỹ năng này gây ra sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="58632C4D_12084">Union Burst gây một lượng lớn sát thương phép lên nhân vật kẻ địch gần nhất. Ngoài ra, nó gây sát thương lên tất cả đối thủ và áp dụng hiệu ứng trạng thái hóa đá. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="DC536E7A_12085">Tăng nhẹ Phòng thủ Vật lý và Phép của bản thân ngay khi bắt đầu trận đấu. Hiệu ứng Tăng Phòng thủ này không ảnh hưởng đến kỹ năng Giảm Phòng thủ bạn nhận trong trận đấu.\n</Text>
  <Text Key="D5A90FBC_12086">Một con chim quái vật khổng lồ bay quanh GioGehenna. Nó vung thanh kiếm phép hóa đá, hủy diệt một cách đơn phương con mồi bất lực của nó.\n</Text>
  <Text Key="85D7DF2A_12087">Bỏ qua khiêu khích, người triệu hồi áp dụng trạng thái Ràng buộc không thể bị vô hiệu hóa cho nhân vật kẻ địch gần nhất ngoại trừ bản sao, và sau một lúc áp dụng trạng thái Kiểm soát Sợi chỉ. Nhân vật có Kiểm soát Sợi chỉ sẽ thực hiện các cuộc tấn công và kỹ năng thường dùng chống kẻ địch lên đồng minh của chúng. Trong trường hợp này, Union Burst sẽ không được sử dụng. Ngoài ra, HP của chúng sẽ không xuống 0. Kỹ năng này sẽ không nhắm vào nhân vật có Thao túng Sợi chỉ.\n</Text>
  <Text Key="85A13BAF_12088">Union Burst gây sát thương vật lý theo phần trăm dựa trên HP hiện tại của nhân vật lên tất cả đối thủ, giảm mạnh tốc độ di chuyển của chúng, và giảm nhẹ HP tối đa của chúng. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="B8223514_12089">Nó giảm tốc độ hồi TP của nhân vật trong đội một lượng rất lớn, được tạo ra từ tất cả sát thương nhận từ arachne.\n</Text>
  <Text Key="424F92A0_12090">Nó tạo ra một khiên ngăn kẻ địch tấn công. Khiên dần mất độ bền với mỗi lần bị đánh, bất kể sát thương bao nhiêu. Đánh nó 200 lần sẽ phá hủy khiên.\n</Text>
  <Text Key="4CE47108_12091">Một con nhện phép khổng lồ bị giam giữ ở độ sâu của trái đất. Trong khi vô hiệu hóa mọi cuộc tấn công với những khiên nó dệt, nó sử dụng sợi chỉ con rối để khiến ý chí của người khác trở thành của mình.\n\n</Text>
  <Text Key="5B4FF227_12092">Độ bền Khiên</Text>
  <Text Key="918940BE_12093">Triệu hồi hai tùy tớ.\n</Text>
  <Text Key="C72CC10D_12094">Một tùy tớ gây Sát thương Vật lý Trung bình cho nhân vật gần nhất và áp dụng hiệu ứng trạng thái Độc. Sát thương Độc từ kỹ năng này không thể hồi TP. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="ABF49285_12095">Khi HP của tùy tớ giảm dưới một giá trị nhất định, nó gây sát thương vật lý cố định cho Medusa.\n</Text>
  <Text Key="B9BD520A_12096">Sát thương gây ra bởi tấn công thường sẽ giảm mạnh tốc độ hồi TP.\n</Text>
  <Text Key="92CBACA8_12097">Gây sát thương nhỏ cho tất cả đối thủ trong tầm trung, với kẻ địch thứ hai ở trung tâm. Nếu HP của nhân vật kẻ địch dưới 70%, nó sẽ áp dụng hiệu ứng trạng thái hóa đá. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="FD09C088_12098">Gây sát thương lớn cho tất cả đối thủ trong tầm trung, với kẻ địch thứ hai ở trung tâm, và áp dụng trạng thái Độc cho họ. Khi HP của nhân vật kẻ địch dưới 70%, nó áp dụng trạng thái Nọc độc. Độc và Sát thương Độc do kỹ năng này gây ra không thể hồi TP. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này có thể được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="F921DED2_12099">Gây sát thương vật lý cho toàn bộ đối thủ, giảm mạnh khả năng hồi HP của họ. Nếu HP của nhân vật kẻ địch dưới 80%, HP tối đa sẽ bị giảm cho đến khi trận đấu kết thúc. Sát thương từ kỹ năng này không hồi TP. Các trạng thái bất thường của kỹ năng này sẽ được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
