  <Text Key="77A39D37_152250">Thịt ướp, hả... À, xin lỗi nhưng chỗ tôi hết hàng rồi. Có cô gái mua hết số cuối cùng không lâu trước.</Text>
  <Text Key="AECFAAF3_152251">V-Vậy à... Nếu bán hết thì chắc chắn không còn cách nào khác. Chắc tại chúng tôi không đúng thời điểm thôi.</Text>
  <Text Key="E8E2D0DF_152252">Chỗ này có hàng tốt nhất vùng này. Nếu lão già không có thì chắc chẳng ai có.</Text>
  <Text Key="81CDA643_152253">Tiếc thật nhưng... thôi đổi món chính từ thịt nướng sang lẩu cá vậy. À, người bán cá chắc ở hướng này~</Text>
  <Text Key="CF9E92A0_152254">Mahiru-chan, con cá cô tìm... vừa bán con cuối cùng xong, xin lỗi nha.</Text>
  <Text Key="EA6E30DB_152255">H-Hết hàng nữa, hả...? Không chỉ cá, cả mực cũng hết... Chuyện này đâu thể xảy ra được...</Text>
  <Text Key="73FD859F_152256">...Khoan đã, việc bán hết đến mức này chưa từng có! Trên kệ gần như chẳng còn gì!</Text>
  <Text Key="921BBF79_152257">Ừ, món nào cũng hết ngay khi mới về. Đang là mùa cao điểm nên mọi người mua hết ấy mà. Dù sao thì kinh doanh cũng tốt.</Text>
  <Text Key="9FB5EB28_152258">Thực ra, hồi sáng... có một lô hàng mới về, nhưng... Một cô gái người thú đã mua hết sạch.</Text>
  <Text Key="B2DC3F76_152259">T-Tôi biết là mùa này ngon thật, béo và đậm đà hết sức. Nhưng cứ thế này... có thể thực sự...</Text>
  <Text Key="FAA79620_152260">Bạn thân, tạm thời cứ đi kiếm ở các cửa hàng khác đã.</Text>
  <Text Key="5FFC44BA_152261">Hết nguyên liệu mình định dùng...! Cửa hàng cuối cùng bảo cả một thùng ngô cũng bán hết.</Text>
  <Text Key="322ADDBD_152262">Nhưng vác về số ngô đó... phải là người khá khỏe mới kéo được.</Text>
  <Text Key="4A11D8BD_152263">Xin lỗi, Bạn thân... Tôi hứa sẽ nấu ăn cho bạn, mà giờ ra thế này.</Text>
  <Text Key="301AEED0_152264">Nghe thế cũng đỡ lắm. Hôm nay thôi, chắc tôi sẽ mua vài món quà cho các cô gái rồi về.</Text>
  <Text Key="FF2DC484_152265">Ồ phải, Bạn thân... bạn làm công việc giao hàng đúng không?</Text>
  <Text Key="BB80D479_152266">Có chuyện muốn nhờ... bạn có thể giao quà Giáng Sinh cho mọi người được không?</Text>
  <Text Key="E9421BD7_152267">Có thứ tôi muốn gửi kèm theo quà nữa. Tôi chắc chắn mọi người sẽ rất vui♪</Text>
  <Text Key="07C25A64_152268">Sau đó...</Text>
  <Text Key="57191057_152269">Ồ, chào Bạn thân! Gặp bạn ở đây thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="5F2D20BC_152270">Phải rồi, về mấy gói hàng bạn giúp giao... chúng đã tới tay mọi người chưa?</Text>
  <Text Key="995AFF38_152271">Cậu biết đấy, món quà chúng tôi chọn từ chợ Giáng Sinh và bó đồ ăn lớn từ trang trại. Phải là một chuyến vận chuyển nặng nhọc, xin lỗi vì đã chất hết lên bạn.</Text>
  <Text Key="25EF03C2_152272">Vì tôi chăm sóc mấy cô gái ấy, như... như gia đình, nên người thân của họ ở quê nhà không khỏi lo lắng về nơi họ làm việc.</Text>
  <Text Key="7F290FB7_152273">Ở một thành phố lớn như Landosol, mọi người gặp nhau dễ dàng, đúng. Nhưng ra ngoài vùng núi này? Không phải là một bước chân ngắn đâu.</Text>
  <Text Key="54CA1B3F_152274">Vì vậy, cách nhanh nhất để mọi người biết về chúng tôi, dân trang trại... là nếm thử món ăn chúng tôi làm. Đồ ăn mà tất cả đã đổ tâm huyết vào, điều đó rất có ý nghĩa với chúng tôi.</Text>
  <Text Key="58456C06_152275">Chính vì thế tôi đã lén bỏ thêm rau từ quê nhà kèm theo quà Giáng Sinh. Hy vọng họ thích chúng.</Text>
  <Text Key="56FD6357_152276">Này, Bạn thân, hôm nay bạn mang khá nhiều đồ nhỉ.</Text>
  <Text Key="251118BA_152277">Hả? Khoan đã... đây chẳng phải thứ đã bán hết sạch ở chợ sao!? Thịt này cũng đẹp thật. Nhìn là biết ngay.</Text>
  <Text Key="61C119AC_152278">Và mấy thứ này... cá, rau... ôi trời, những thứ đỉnh cao. Gần như quá tốt!</Text>
  <Text Key="1BF4EFB1_152279">Và nguyên liệu này... chẳng phải đúng thứ mình cần cho món lẩu định làm sao?</Text>
  <Text Key="DE70804F_152280">Người gửi là... RinRin? Và ShioShio với LimaLima nữa!</Text>
  <Text Key="5483E4D1_152281">Có thứ được giấu trong gói của ShioShio... À, đây là thư à?</Text>
  <Text Key="72C63636_152282">"Kính gửi Mahiru-san, hy vọng món quà Giáng Sinh của em làm cô vui. Xin lỗi nếu nó tới quá bất ngờ và khiến cô giật mình."</Text>
  <Text Key="E7DADE1B_152283">"Em nhớ bữa ăn cô nấu cho tất cả chúng em ở công hội, ngon quá. Nên em đã chi tiêu một chút và mua miếng thịt ngon."</Text>
  <Text Key="CC4381AC_152284">"Em nghĩ một đôi găng tay nấu ăn có lẽ là món quà hay, nhưng Rin-chan và Lima-san có thể sẽ chọn thứ tương tự, nên em chọn thứ khác."</Text>
  <Text Key="94042E4B_152285">"Chưa đủ để đáp lại tất cả những gì cô làm cho chúng em, nhưng em hy vọng nó mang lại cho cô chút niềm vui."</Text>
  <Text Key="2062C52C_152286">"Mahiru-san, em muốn ăn món ăn trang trại ngon của cô cùng mọi người một lần nữa. Em sẽ mang quà về khi trở lại. \nTừ Shiori."</Text>
  <Text Key="62C68202_152287">Không chỉ ShioShio... RinRin và LimaLima cũng viết thư cho tôi. ...Tôi sẽ ngồi xuống và đọc chúng thật cẩn thận sau. Thật may mắn.</Text>
  <Text Key="C31B6E2C_152288">Nhưng vẫn còn... làm sao cô ấy lấy được thịt ướp? Người bán thịt bảo ông ấy không biết khi nào lô mới về.</Text>
  <Text Key="5A3B1A8F_152289">À, có thể là...</Text>
  <Text Key="A8BA2C33_152290">Cô gái người thú mà người bán thịt nhắc đến, người mua hết lô thịt ướp... phải là ShioShio chứ?</Text>
  <Text Key="584E8B53_152291">Vậy thì hôm đó... những người mua hết cá và rau... là mấy người kia sao?</Text>
  <Text Key="F587371E_152292">...Ra vậy. Các cô gái đã mua hết mọi thứ tôi định lấy. Không trách sao mọi nơi chúng tôi đến đều bán hết.</Text>
  <Text Key="D8ADC855_152293">Ha ha... A ha ha ha♪ Hóa ra là thế.</Text>
  <Text Key="670306A5_152294">Heh... nhưng cũng ngọt ngào thật, đúng không? Mỗi người nghĩ đến nhau... và somehow, họ đã gom đủ mọi nguyên liệu tôi cần.</Text>
  <Text Key="DFA30FA0_152295">Với đống này, tôi có thể làm không chỉ một món... mà là thịt nướng, lẩu... cả một bữa tiệc ẩm thực quê hương.</Text>
  <Text Key="6A8538E1_152296">Hơn nữa, RinRin và LimaLima kiềm chế không mua găng tay -- giống hệt ShioShio. Thể hiện họ để ý rất kỹ đến nhau. Thật đúng với tính cách chúng♪</Text>
  <Text Key="EC5BFA49_152297">Mấy cô gái đó... họ thực sự quan tâm đến tôi, phải không...</Text>
  <Text Key="D50F5341_152298">Hả? Bạn thân, bạn vẫn đang mang thứ gì đó nữa? Trông không giống đồ ăn lần này...</Text>
  <Text Key="031BF090_152299">Khoan đã... đây chẳng phải đôi găng tay nấu ăn chúng ta thấy lúc trước sao? Đôi mà chúng ta cùng thấy ở chợ.</Text>
