  <Text Key="AC589DA0_164050">Chỉ là lão già đi ngang qua thôi!</Text>
  <Text Key="3C7BCEFC_164051">Chỉ là bà lão đi ngang qua thôi.</Text>
  <Text Key="7DF65FD9_164052">Chỉ là người đi ngang qua... thôi!</Text>
  <Text Key="409ACE2A_164053">Cậu đến đúng lúc rồi! Chúng tôi sắp phát động cuộc tấn công toàn diện! Hãy giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="AA268DE9_164054">Ơ, những người này là...</Text>
  <Text Key="9FE9FC79_164055">Quên đi, chúng ta đi thôi, Sheffy!</Text>
  <Text Key="A483F81C_164056">Chúng tôi sẽ phá hủy phòng thủ của đối thủ! Sau đó, phần còn lại giao cho cậu!</Text>
  <Text Key="698D1B69_164057">Được rồi... Làm ơn đi, {playername}!</Text>
  <Text Key="5BF381C7_164058">Cảm giác thật tuyệt... Tôi cảm thấy tràn đầy sức mạnh. Tôi nghĩ là tôi sẽ không thua bất kỳ ai nữa.</Text>
  <Text Key="3F57FDE5_164059">Vậy thì. Trận chiến thực sự bắt đầu từ đây!</Text>
  <Text Key="54B299F7_164060">Không chỉ {playername}... Mọi người đều đang trao cho tôi sức mạnh! Với thế này, tôi sẽ...!</Text>
  <Text Key="B720CFFA_164061">Trước tiên, để tôi mở đường... HAAAAH!</Text>
  <Text Key="51F80C37_164062">Kiếm Băng・Hoàng Đế Mùa Đông - BẠC TINH!</Text>
  <Text Key="FD1D7676_164063">Kiếm thuật thật tuyệt vời. Vậy thì để tôi cho cậu thấy sức mạnh thực sự của tôi một lần nữa!</Text>
  <Text Key="A680C682_164064">THÁNH THỔI ĐỎ...!</Text>
  <Text Key="1FC236C4_164065">Hắn đang xông tới trong khi bị đánh trúng!? {playername}! Sức mạnh tăng cường của cậu đã phát huy tác dụng! Tránh đi!</Text>
  <Text Key="C467331D_164066">Kwahahaha! Cậu có gan lắm! Chính vì vậy cậu mới là thuộc hạ của ta! Ruka, chúng ta sẽ chuyển hướng đòn tấn công này!</Text>
  <Text Key="90D7A398_164067">Thôi đi, cậu có thể liều lĩnh đến mức nào! Haaaah!</Text>
  <Text Key="8CDD951B_164068">Sheffy! Phần còn lại giao cho cậu!</Text>
  <Text Key="5E019E7E_164069">Vâng! {playername} đã dùng cơ thể mình để tạo cơ hội này cho tôi... Tôi sẽ không bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="07717857_164070">Chúng tôi sẽ để cậu quyết định thời điểm!</Text>
  <Text Key="DC692FD2_164071">Xin hãy tiến về phía trước bất cứ khi nào cậu sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="802EBF69_164072">Cứ tiến về phía trước như cậu muốn!</Text>
  <Text Key="F7F70848_164073">Ngay tại đây... ngay bây giờ! Mọi người, đi cùng tôi!</Text>
  <Text Key="AA313E8E_164074">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="E0A85721_164075">CậuuuuUUUUUUUUUUUU!</Text>
  <Text Key="F76EB121_164076">Cảm xúc của mọi người...! Tôi sẽ đặt tất cả vào thanh kiếm này...!</Text>
  <Text Key="E203B662_164077">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!</Text>
  <Text Key="0E2136F8_164078">Sức mạnh của ta... đang suy giảm... Quá khứ của ta... đang bắt kịp...</Text>
  <Text Key="70F187F5_164079">Chúng ta đã hạ được hắn chưa?</Text>
  <Text Key="B3FC6C9E_164080">Có vẻ là vậy...</Text>
  <Text Key="444FACA1_164081">Mọi người, làm tốt lắm... Khoan, gì? Ba người đó đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="113E68C1_164082">Có vẻ họ đã đi rồi.</Text>
  <Text Key="80F500DE_164083">Những người ban nãy... rốt cuộc vẫn là Pecorine và mọi người...</Text>
  <Text Key="231793DA_164084">Họ đang cố gắng giấu đi. Không phải là xấu hổ nếu giả vờ không nhận ra.</Text>
  <Text Key="BAA1B901_164085">Ư, ư...</Text>
  <Text Key="6860D4C5_164086">Ừm, vậy là cậu đã tỉnh.</Text>
  <Text Key="994472F1_164087">Aaaah?! C-Cái gì đây...? Hắn... Đã xảy ra chuyện gì với đối tác của tôi?</Text>
  <Text Key="A6612CA1_164088">Hắn đã bị đánh bại ngay lập tức. Quan trọng hơn, cậu sẽ được bàn giao cho Hiệp Sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE, hãy chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="A6C7801D_164089">Tôi cũng chắc chắn rằng số tiền cậu đã chi tiêu để mua sắm chắc chắn đến từ những nguồn không rõ ràng.</Text>
  <Text Key="4D7874BF_164090">Cái gì... hắn đã trở về chỉ là một con Minotaur bình thường. Khốn kiếp... Vậy thì giấc mơ một năm kia vẫn chỉ là giấc mơ... Tôi đã định dùng hắn để kiếm thêm tiền...</Text>
  <Text Key="CF14FF4D_164091">Cậu gọi hắn là đối tác mà lại đối xử như vậy... Thật tàn nhẫn.</Text>
  <Text Key="3A230620_164092">Chính vì thế mà hắn đã bị đâm sau lưng. Suy ngẫm lại hành động của cậu trong cái lồng đi.</Text>
  <Text Key="480781CF_164093">Vậy thì, đây có phải là hành lý bị đánh cắp từ cậu không, Sheffy?</Text>
  <Text Key="764F0027_164094">Vâng. Tốt, nội dung vẫn an toàn. Thật may mắn... Có rất nhiều gói hàng tương tự khác. Tôi tự hỏi liệu chúng có bị đánh cắp như của tôi không.</Text>
  <Text Key="9FF941F4_164095">Có vẻ là vậy. Thành thật mà nói, kẻ này thật là một kẻ hèn hạ.</Text>
  <Text Key="E636DC5D_164096">Ruka, Illya... và cả {playername}. Cảm ơn mọi người rất nhiều. Tất cả đều nhờ mọi người mà chúng tôi mới lấy lại được những món đồ này một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="299CE2FB_164097">Gì chứ, chuyện nhỏ thôi.</Text>
  <Text Key="BC9601EC_164098">Vâng. Đừng lo về chuyện đó. Vậy thì, Sheffy, cậu định làm gì tiếp theo? Hành lý của cậu đã an toàn, cậu có định quay về với những người Đam Mỹ không?</Text>
  <Text Key="E5816440_164099">Thực ra tôi cần thêm một chút sự giúp đỡ về chuyện khác. Những gói hàng này không phải của tôi... nhưng tôi chắc chắn rằng có người nào đó đang mong ngóng những nguyên liệu này. Do đó...</Text>
