  <Text Key="E9A18245_176850">Huuuuhhh?! Tôi nói lại lần nữa! Tôi là Sếp! Cậu là thuộc hạ của tôi! Thay vì lo lắng về ai bị tách ra và khóc lóc, cậu nên nghe lời Sếp nói còn hơn!</Text>
  <Text Key="C73E7DD8_176851">Mày nghĩ mày đang gọi ai là tay sai của mày?! Một Ác Nhân Lớn như tao sẽ không nghe lời ai hết! Tao muốn làm gì thì làm! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="5DF0A297_176852">Inori và Muimi cãi nhau ngay cả trước khi cuộc thám hiểm bắt đầu. Với {playername} ở giữa, nhóm tiếp tục tranh cãi khi bước chân vào Tháp Trăng.</Text>
  <Text Key="E9456705_176853">...Cậu không nghe thấy gì sao?</Text>
  <Text Key="1A22501B_176854">...Phía trên kia!</Text>
  <Text Key="022350D4_176855">Novem?!</Text>
  <Text Key="9DBA6BD0_176856">Rất vui được cùng cậu thám hiểm, Novem!</Text>
  <Text Key="19766803_176857">Cô ấy là một &quot;Ác Nhân Lớn&quot;, rốt cuộc</Text>
  <Text Key="F096FE18_176858">Nhóm bắt đầu leo Tháp Trăng. Inori cố gắng dẫn đầu, đưa ra chỉ dẫn cho Muimi và {playername}.</Text>
  <Text Key="8F78E949_176859">Có nghe không? Khi thám hiểm một nơi lạ như thế này, điều quan trọng nhất là tiến về phía trước một cách cẩn thận!</Text>
  <Text Key="7C0408AB_176860">Onii-san và Muimi, nhớ đừng làm gì bốc đồng! Nếu vô tình rơi vào bẫy ở nơi như thế này, có lẽ cậu sẽ chết ngay tại chỗ!</Text>
  <Text Key="DFF83650_176861">Ai mà có thời gian lo mấy chuyện rắc rối như vậy! Nếu có bẫy, chúng ta chỉ cần né nó thôi, đúng không? Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="71A0830F_176862">Cái gì...?! Muimi?! Khoan! Bước lên đó nguy hi~...</Text>
  <Text Key="3FA9BFE5_176863">Đừng lo! Dù chuyện gì xảy ra, tôi cũng sẽ xử lý được bằng cách nào đó──... Hả?</Text>
  <Text Key="F7B3A3BC_176864">Vừa nãy... tôi cảm giác như mình vừa giẫm lên thứ gì đó...</Text>
  <Text Key="FF17F4C2_176865">...ỐI TRỜI ƠI!? P-PHÍA TRƯỚC! NHÌN PHÍA TRƯỚC ĐI, HAI NGƯỜI!</Text>
  <Text Key="CC229047_176866">Ôi chao! Quả cầu sắt khổng lồ đó là sao vậy?!</Text>
  <Text Key="1382EAE9_176867">Nhìn thế nào thì đây cũng là lỗi của cậu vì giẫm phải bẫy, phải không?! T-Tuy nhiên, chạy đi!!</Text>
  <Text Key="42075521_176868">UỐI TRỜI ƠI!</Text>
  <Text Key="0134EBE9_176869">ỐI TRỜI ƠI!</Text>
  <Text Key="DB6AF302_176870">Ugh...! Sao cậu không nghe lời tôi nói?! Đồ Dumbuimi! Nhờ cậu, xem chuyện gì xảy ra...!</Text>
  <Text Key="79CFDB20_176871">Đồ ngốc?! Tôi không ngốc, đừng gọi tôi như vậy. Nếu tôi là ngốc thì cậu là... đồ ngu! Inoridiot!</Text>
  <Text Key="3047497E_176872">Cậu là con nít à?! Tôi đáng lẽ không nên liên kết với một tên lưu manh nhỏ bé như cậu!</Text>
  <Text Key="66CB9D62_176873">Cái gì?! Ai là người gọi là &quot;nhỏ bé&quot;?! Cậu là người cuối cùng tôi muốn nghe câu đó!</Text>
  <Text Key="DAD763AE_176874">Đúng! Vậy chúng ta sẽ rẽ trái, mọi người! Theo tôi!</Text>
  <Text Key="0B352B7A_176875">Nếu cậu rẽ trái thì tôi rẽ phải! Tôi thà đi một mình!</Text>
  <Text Key="3FC3FD23_176876">Cô ấy đi một mình...?! Trời ơi, giờ chúng ta không thể quay lại, đành chịu vậy! Chúng ta tạm thời tách ra vậy!</Text>
  <Text Key="A00CB396_176877">*thở dài*... Này, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="1765E7DC_176878">Tôi biết cậu định nói gì. Cậu lo lắng cho Inori.</Text>
  <Text Key="C35BB101_176879">...Chuyện vừa rồi là lỗi của tôi. Tôi không nghe lời cảnh báo của cô ấy và giẫm phải bẫy.</Text>
  <Text Key="7C1D4D67_176880">...Lâu lâu rồi. Tôi đã hứa với Inori rằng một ngày nào đó chúng ta sẽ cùng nhau đi thám hiểm. À, tôi không nghĩ cô ấy hiện tại còn nhớ lời hứa đó đâu.</Text>
  <Text Key="476199FC_176881">Nghĩ đến việc cuối cùng tôi cũng đã thực hiện được điều mình nói với cô ấy... nhưng thế này thì không được.</Text>
  <Text Key="CB53060C_176882">Được! Vậy chúng ta đi thôi! Để tìm tên Sếp nhát gan đó!</Text>
  <Text Key="4D07A771_176883">...Trời ơi, cái con Muimi đó. Tôi không ngờ nó lại vô tâm đến thế!</Text>
  <Text Key="4F8E7CEE_176884">Nếu tôi liên kết với một đứa ngốc như thế, dù có bao nhiêu mạng cũng không đủ! Tôi mừng là chúng ta đã nhanh chóng chia tay!</Text>
  <Text Key="CDCD82E2_176885">Giờ! Tôi sẽ lấy kho báu tất cả cho chính mình, và--...</Text>
  <Text Key="257AD44E_176886">ỐI TRỜI ƠI?! T-Tiếng gầm vừa rồi là sao?! Quái vật?! Đó là quái vật phải không?! Chắc chắn là quái vật rồi!</Text>
  <Text Key="1205A9CC_176887">R-Rút kinh nghiệm... Đi lang thang một mình trong một tòa tháp như thế này... có thể khá nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="F7D88C2D_176888">AWAWAWAAWA...?! T-Tôi phải nhanh lên và gặp lại Muimi và Onii-san...!</Text>
  <Text Key="69C6C59E_176889">ÁI CHẾT ƠI!? NÓ ĐÃ XUẤT HIỆN RỒI!? C-Có ai...!</Text>
  <Text Key="DB439C43_176890">...Hiện ra đi, Thanh Kiếm Tay Sai của Ngọn Tháp!</Text>
  <Text Key="38099298_176891">Xin lỗi vì để cậu chờ!</Text>
  <Text Key="C1294BE7_176892">Trời ơi... TRỜI ƠI! Cậu đi chậm thật đấy!</Text>
  <Text Key="A97E1A03_176893">Đừng như vậy! Tôi vội lắm, cậu biết mà? ...Xin lỗi về chuyện vừa rồi.</Text>
  <Text Key="D53E42DA_176894">...T-Tất nhiên..! Nếu cậu khiêm tốn xin lỗi như vậy, tôi nghĩ tôi CÓ THỂ tha thứ cho cậu?</Text>
  <Text Key="EEDA0CC8_176895">Ha ha, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="024881C0_176896">...Này. Dù là cậu hay tôi... nếu một mình chúng ta không thể tiến về phía trước, phải không? Vậy hãy cùng nhau đi! Cậu sẽ là bộ não. Tôi sẽ là cơ bắp!</Text>
  <Text Key="86EB3A73_176897">Ừm... T-Tôi nghĩ đành chịu vậy. V-Vì cậu cứ khăng khăng... Tôi nghĩ tôi có thể liên kết với cậu lần nữa.</Text>
  <Text Key="D1554E31_176898">Được, vui vì được cùng cậu! ...Nhưng tôi nên cảnh báo cậu, tôi là một con ngựa hoang dại đấy!</Text>
  <Text Key="22D182E2_176899">Nếu cậu thực sự dám tự xưng là &quot;Sếp&quot;... cậu phải biết cách kiểm soát tôi thật tốt, Inori!</Text>
