  <Text Key="86E8A688_75650">Mình đói rồi nhỉ. Có nên ăn thử vài viên kẹo này không?</Text>
  <Text Key="AA58E950_75651">Bụng mình đang kêu ùng ục...\nHay là ăn thử vài miếng cá này vậy.</Text>
  <Text Key="3C403145_75652">Này, cậu đói chưa? Vì mình đói lắm rồi! Đi ăn cùng nhau nào!</Text>
  <Text Key="0FAB9305_75653">Mình thấy hơi đói. Ơ...\nCậu có muốn cùng mình ăn trưa không?</Text>
  <Text Key="CDD4FCD4_75654">Đến giờ cảm thấy đói bụng rồi!\nCho tôi một bát cơm to nhé!</Text>
  <Text Key="D2A63B85_75655">Mình đói... Nhưng mình lười ra ngoài quá.</Text>
  <Text Key="132E6F8D_75656">Mình đói quáaaaa... Nào, cậu sẽ đi ăn trưa với mình chứ?</Text>
  <Text Key="FFC403E8_75657">Làm việc xong thấy đói. Hay là làm gì đó từ đồ thừa vậy.</Text>
  <Text Key="7AF767A6_75658">Mình đói... À, Kishi-kun. Cậu có muốn ăn trưa với mình không?</Text>
  <Text Key="B8CD5C67_75659">Mình đói rồi.\nCậu đã ăn chưa,\nKishi-san?</Text>
  <Text Key="E3996A29_75660">Kỹ năng quan sát rất quan trọng trong diễn xuất. *nhìn chằm chằm*</Text>
  <Text Key="76B8230C_75661">Uống trà không? Tôi nướng bánh quy rồi, cậu muốn thử không?</Text>
  <Text Key="A4E5C66E_75662">Mình cảm thấy đến giờ uống trà rồi. Cậu có muốn cùng mình không?</Text>
  <Text Key="C6C7F247_75663">Mình định pha trà. Ai muốn uống không?</Text>
  <Text Key="53AF23D2_75664"> Sao không cùng uống trà và nói về âm nhạc yêu thích của mình?</Text>
  <Text Key="DBB5F6C4_75665">Bánh gạo đi với trà là ngon nhất, nhưng bánh quy cũng không tệ.</Text>
  <Text Key="8B4B2266_75666">Mình nên để dành vài viên kẹo cho cậu ấy! Người lớn thực sự sẽ không giữ hết cho mình.</Text>
  <Text Key="3E3AE53D_75667">Ối, nhiều kẹo thế này!\nMình ăn hết một mình được không?\n...Chắc không rồi. Thì ra vậy!</Text>
  <Text Key="97BEABA9_75668">Mình có quá nhiều kẹo,\nkhó quá không biết ăn cái nào trước!</Text>
  <Text Key="A669A34F_75669">Không gì tuyệt bằng một căn phòng luôn đầy ắp đồ ngọt...</Text>
  <Text Key="B0333B8E_75670">Cậu cho mình nhiều kẹo quá, nên mình sẽ chơi nhiều trò đùa để đáp lại!</Text>
  <Text Key="E4BA3F7B_75671">Kẹo? Cho mình ư? Cảm ơn cậu rất nhiều. Chúc vui vẻ Halloween! ♪</Text>
  <Text Key="80A7BDB4_75672">Mình muốn sống trong một ngôi nhà làm bằng đồ ngọt!</Text>
  <Text Key="8A15F1F9_75673">Mẹ có thể sẽ giận nếu mình ăn quá nhiều đồ ngọt...</Text>
  <Text Key="F123AE47_75674">Ngay cả kẹo cũng sẽ chán nếu ăn lâu! Phải thêm vài món ăn vặt khác nữa!</Text>
  <Text Key="586090A7_75675">Mình nên luyện tập cho khi được nhận kẹo!\nBánh kẹo hay trò đùa~! ♪</Text>
  <Text Key="A1A3434C_75676">Mình không phiền khi xin đồ ăn nếu ở cùng cậu!</Text>
  <Text Key="0AFC14D9_75677">Làm đồ ngọt, phát cho mọi người, kết bạn! Kế hoạch tốt chứ?</Text>
  <Text Key="DC52458F_75678">Việc phân vai cho mọi người trong lễ hội trường học khá là công việc!</Text>
  <Text Key="A892E0FF_75679">Phòng này to thật.</Text>
  <Text Key="BEEA1438_75680">Dùng tiền để giải quyết vấn đề không có gì sai, phải không?</Text>
  <Text Key="6488E97A_75681">Những người thay đổi khi liên quan đến tiền bạc thì không đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="F82CCF07_75682">Tôi có một yêu cầu. Cậu có thể làm con chuột thí nghiệm mới cho nghiên cứu của tôi không?</Text>
  <Text Key="64685D8F_75683">Tôi có một yêu cầu. Cậu có thể làm con chuột thí nghiệm mới cho nghiên cứu của tôi không?</Text>
  <Text Key="D39C4118_75684">Làm ơn. Tôi chỉ muốn cậu ấy biết cảm xúc của tôi...</Text>
  <Text Key="8FBCF6C1_75685">Tắm hay ăn tối trước? Hay là... Hehehe! ♪</Text>
  <Text Key="E1611631_75686">Mình đi tắm đây. Sau đó... chúng ta cùng vui vẻ thật nhiều nhé.</Text>
  <Text Key="239A004B_75687">Bánh gạo có thể ăn với đủ loại gia vị. Điều đó có nghĩa là mình còn nhiều việc phải chuẩn bị.</Text>
  <Text Key="08BB1F38_75688">Làm ơn nhai kỹ từng miếng bánh gạo.</Text>
  <Text Key="280BAA56_75689">Ồ! Mình vừa nghĩ ra một kỹ thuật ninja siêu ngầu!\nPhải thử ngay!</Text>
  <Text Key="37133F92_75690">Ồ, thật phong cách! ♪ Đây là vẻ ngoài của một quý cô tinh tế. ♪</Text>
  <Text Key="4C2A014D_75691">Thực ra không có ma... phải không?\nKhông phải mình sợ\nđâu nhé!</Text>
  <Text Key="D8892DE1_75692">Dù cậu có chết đi nữa, Miyako sẽ luôn ở bên cậu!</Text>
  <Text Key="5E4070C0_75693">Ký ức về cậu? Thật ra, chúng ta luôn chỉ đối đầu như kẻ thù!</Text>
  <Text Key="00534DED_75694">Miyako thích cậu! Vì vậy, Miyako sẽ ám cậu mãi mãi!</Text>
  <Text Key="DB23C049_75695">Khi Miyako ăn bánh pudding với cậu, nó còn ngon hơn!</Text>
  <Text Key="45B0441C_75696">Miyako mời cậu đến một buổi tiệc đặc biệt!</Text>
  <Text Key="6F0653F5_75697">Mình rất muốn được du lịch cùng cậu và Octo một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="59B4EB1A_75698">Tuyệt vời! Mình đang hào hứng lắm rồi!</Text>
  <Text Key="C6D09098_75699">Khi mình nấu ăn, cả đội tàu cũng được ăn sau!</Text>
