  <Text Key="0A095A28_66000">Có rất nhiều đồ ăn</Text>
  <Text Key="22D1AA20_66001">Cô ấy không hề lo lắng về bản thân chút nào</Text>
  <Text Key="F1C4CDF1_66002">Đã thực hiện các biện pháp thích hợp để làm dịu hiện trường</Text>
  <Text Key="A38D4AED_66003">Cô đang cố gắng buộc tội cô ấy là thủ phạm</Text>
  <Text Key="30B8EFB8_66004">Cô đang che giấu cho cô ấy</Text>
  <Text Key="5106EC29_66005">Bởi vì nó liên quan đến lợi ích phát triển rừng của cô</Text>
  <Text Key="933D4358_66006">Bởi vì cô ghét Landosol</Text>
  <Text Key="92BD8E2A_66007">Nước dãi của Ho-chan</Text>
  <Text Key="FCD54C0B_66008">Bánh donut của Nana-chan</Text>
  <Text Key="93B2716B_66009">Với một cú ném sumo THẦN THÁNH!!!</Text>
  <Text Key="4960E123_66010">Thông qua một que yakitori</Text>
  <Text Key="B2BEC6DB_66011">Nana Ho-ou Arachne</Text>
  <Text Key="B2AFC157_66012">Khi mọi việc đã được giải quyết, {playername} và những người khác được Nephi Nela triệu tập và gặp Công Chúa Địa Ngục tại Pháo Đài Chân Quỷ.</Text>
  <Text Key="33A2E67C_66013">Thưa Lady Kasumi, xin lỗi vì sự chậm trễ trong lời chào của tôi, lời xin lỗi chân thành nhất.</Text>
  <Text Key="4C63A461_66014">Nhờ Mia tôi đã nghe hầu hết các chi tiết liên quan. Bởi vì tầm nhìn của tôi không đủ xa, tôi sợ rằng đã gây ra phiền phức lớn cho cô...</Text>
  <Text Key="07497ECF_66015">Không có gì, Thưa Lady Nephi Nela. Nếu có, tôi hy vọng mình đã không phụ lòng kỳ vọng của cô.</Text>
  <Text Key="F9E9A16D_66016">Ồ? &quot;Kỳ vọng&quot;, ý cô là gì vậy?</Text>
  <Text Key="291B521A_66017">Tôi hiểu rằng việc giao cho tôi &quot;Gương Sự Thật&quot; này là yêu cầu của cô để tôi khám phá ý định thực sự của quan toà và chủ tịch...</Text>
  <Text Key="61A529CA_66018">...Kokorokorokoro. Cô thực sự tượng trưng cho câu nói, &quot;biết trăm điều mà không nghe một&quot;, đúng như mong đợi từ Đại Thám Tử của Landosol. Này, tôi đoán rằng giờ cô cũng là &quot;Đại Thám Tử của Địa Ngục&quot;.</Text>
  <Text Key="66128CB7_66019">Hả? Cái gì? Ý cô là gì?</Text>
  <Text Key="3417163E_66020">Hmph. Tôi cũng đoán là có lẽ vậy. Nếu hai người đó đáng ngờ như vậy, Nephy chắc đã có ý tưởng từ đầu, phải không?</Text>
  <Text Key="AC44D8E8_66021">Ồ trời... thưa Kanon. Tôi nghe nói cô đã ăn no bánh mì suối nóng và vượt qua cổng của cõi âm... Hmmm. Và chân cô vẫn còn?</Text>
  <Text Key="79DAB792_66022">Tiếc cho cô! Đôi chân O'TUYỆT VỜI của tôi vẫn tuyệt vời như mọi khi, cảm ơn cô!</Text>
  <Text Key="DBE9E94A_66023">Như cô đã đoán đúng, Thưa Lady Kasumi, rõ ràng hai người đó có điều gì đó đang chuyển động trong bụng.</Text>
  <Text Key="CC4BBF2E_66024">Tuy nhiên -- nếu tôi tự mình chặt đầu, các thương gia Landosol chắc chắn sẽ sợ hãi. Vì vậy, nuốt lời tự hào, tôi tìm kiếm sự giúp đỡ của Đại Thám Tử nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="2CF1B404_66025">Để sử dụng &quot;Gương Sự Thật&quot; khó tính và giải quyết bí ẩn với sự duyên dáng như vậy... Công việc của cô vượt xa kỳ vọng của tôi. Một lần nữa, tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn sâu sắc nhất cho sự hợp tác của cô.</Text>
  <Text Key="D9DFEBA1_66026">Cảm ơn những lời tử tế của cô. Mặc dù tôi không yêu cầu bồi thường cho vụ án này... có điều tôi muốn yêu cầu.</Text>
  <Text Key="B29AD4A7_66027">Bây giờ, Arachne-san.</Text>
  <Text Key="D3692E5A_66028">Ư-Ưm, cô biết đấy, Nella-chan! Tôi muốn cô lắng nghe tôi! A-chan không còn là A-chan cũ nữa!</Text>
  <Text Key="6E6F9872_66029">Thưa Nana, không cần phải rối rít như vậy. Thay vì tôi nói này nọ, có lẽ tốt hơn là để họ nói lên, phải không?</Text>
  <Text Key="054BE0C5_66030">Mọi người. Các người được tự do vào.</Text>
  <Text Key="D6A88160_66031">X-Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="9CF9ED08_66032">Các người... tất cả những người đã nghi ngờ Arachne-san...</Text>
  <Text Key="DDDE2F00_66033">Tôi có thể đã bị cám dỗ bởi quan toà, nhưng tôi vẫn đã làm điều gì đó khủng khiếp với cô. Tôi thực sự xin lỗi. Xin hãy tha thứ cho tôi. Vì tất cả những gì đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="D114C0AA_66034">À... Xin đừng xin lỗi. Sự tức giận của cô đối với tôi là có thể hiểu được...</Text>
  <Text Key="F39FA85C_66035">Kể từ đó, các em trai em gái của tôi đã mắng tôi. Họ nói rằng không giống với tôi khi mải chấp vào quá khứ. ...Thấy chưa?</Text>
  <Text Key="054D022E_66036">Onee-chan. Cảm ơn vì đã cứu tôi khỏi con nhện KHA-KHỔNG LỒ đó!</Text>
  <Text Key="1FB5C34F_66037">Bây giờ cô ổn chứ?</Text>
  <Text Key="44156DB9_66038">Hai đứa trẻ lúc trước... Tôi hiểu rồi, vậy chúng là anh chị em của cô.</Text>
  <Text Key="D23697AB_66039">Tôi hiện đã nợ cô vì những gì cô đã làm cho hai anh chị em của tôi. Cô biết đấy, về cuộc sống quá khứ của cô... Tôi chỉ hy vọng chúng ta có thể hòa thuận từ nay về sau.</Text>
  <Text Key="8267658D_66040">Và cô nữa... Cô sẽ tha thứ cho tôi chứ?</Text>
  <Text Key="3AFC8A66_66041">Thành thật mà nói, tôi vẫn chưa hoàn toàn tin tưởng về điều đó, nhưng đúng là cô đã cứu tất cả mọi người tại Đấu Trường. Và nếu Lady Nella bảo đảm cho cô, tôi không thể từ chối chấp nhận điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="0A7307E8_66042">Vì vậy, chúng ta đã bằng nhau rồi. Và một ngày nào đó, cô và tôi sẽ giải quyết điều này một chọi một!</Text>
  <Text Key="F6A95646_66043">V-Vâng, cảm ơn rất nhiều...!</Text>
  <Text Key="4CF1BE62_66044">Nếu vậy, những vết thương của cô... tốt nhất nên chữa lành nhanh lên!</Text>
  <Text Key="F7BC566C_66045">T-Tổng bếp trưởng?</Text>
  <Text Key="2A20120D_66046">Tôi đã làm một đống món thịt đầy đủ cho cô. Ăn đi và lấy lại sức mạnh. Tất nhiên, không có độc trong đó, được chứ?</Text>
  <Text Key="FC5184CB_66047">Mọi người... những suy nghĩ ấm áp như vậy dành cho tôi...</Text>
  <Text Key="0C6AB5BF_66048">Tuyệt vời cho cô, Arachne-san!</Text>
  <Text Key="277C4AA9_66049">Hmph, mọi người đã trở thành những người tốt bụng như vậy. Gio Gehenna thực sự đã thay đổi, có vẻ như. Và tất cả nhờ cái tên Lowborn tệ hại đó.</Text>
