  <Text Key="4B5D2ABF_172350">Cậu đang làm gì vậy?! Đuổi theo chúng đi! Con mồi sẽ chạy mất trước khi chúng ta kịp bắt lũ con trai!</Text>
  <Text Key="E778874F_172351">Aaa, chết tiệt! Nếu để tao chạy thoát, tao sẽ bắt mày vào quần của Bakana-one thay vì lũ quái vật kỳ quặc kia!!</Text>
  <Text Key="19B6D05D_172352">D-Dừng lại iiit!!?</Text>
  <Text Key="7D666FE3_172353">Lời Hứa Không Can Thiệp Quá Sâu</Text>
  <Text Key="9A6A8518_172354">Nanaka, Mitsuki và Anna, cùng với Croce, đang đuổi theo một con quái vật. Trong khi Mitsuki dùng bình thuốc của mình để bắt quái vật, Croce suy nghĩ về ý nghĩa của lễ kỷ niệm 5.5. Nanaka nhìn Croce với ánh mắt dịu dàng, đầy tử tế.</Text>
  <Text Key="1077E702_172355">Nanaka, Mitsuki và Schtehi Palm, với sự hợp tác của Croce, đang thử thách việc bắt các quái vật chạy loạn trên đường cao tốc.</Text>
  <Text Key="6E4B73F4_172356">Anna, nhìn kìa! Quái vật chạy về phía đó rồi!</Text>
  <Text Key="11B1DD5A_172357">Hmph... Mày dám đứng trước &quot;Nữ Hoàng Bóng Tối của Cơn Bão&quot;? Mày chắc không trân trọng mạng sống lắm đâu...</Text>
  <Text Key="AA71638A_172358">Tiến lên đi! Ta sẽ cho mày thấy sức mạnh như ngọn lửa của địa ngục đang cháy âm ỉ trong mắt phải ta!</Text>
  <Text Key="25DCD042_172359">Haaah...! Tối thượng, tối cao, vĩnh cửu, siêu việt, vô song...</Text>
  <Text Key="FA654A3C_172360">...Hả?</Text>
  <Text Key="F1C744C5_172361">Hả? Quái vật vừa đi ngang qua Anna mà chẳng thèm để ý?</Text>
  <Text Key="D7246342_172362">Tối thượng, tối cao... Tao quên mất phần sau, nhưng kỹ thuật của Anna bị hoàn toàn bỏ qua.</Text>
  <Text Key="32B7C684_172363">Chúng nghe câu chuyện của tao chút nào đâu! Tao đã cố gắng hết sức để nói chuyện với chúng...</Text>
  <Text Key="1BFACA9E_172364">Fufufu... L-Lời thần chú chân thành của ta... lại bị bỏ qua như thế này... U-Uuhhh...</Text>
  <Text Key="A441280E_172365">Croce-đừng, Mitsuki-san... Đừng làm tổn thương trái tim nhạy cảm của họ với bệnh trung nhân loạn ấy...</Text>
  <Text Key="E88F2698_172366">Nanaka~ *khóc nức* *khóc nức*</Text>
  <Text Key="D1A639D8_172367">Ở đây, ở đây, Anna-taso~ Ở đây, ở đây *ôm ôm*♪</Text>
  <Text Key="357249C9_172368">Nhìn trộm~♪</Text>
  <Text Key="22A5DE83_172369">Ôi trời, xin lỗi nhé. Nhưng giờ chúng ta không thể để quái vật trốn thoát. Trước tiên hãy bắt chúng đã.</Text>
  <Text Key="F756A9C4_172370">Những quái vật bất thường như vậy đáng để nghiên cứu... cậu không nghĩ vậy sao?♪</Text>
  <Text Key="AE14EE27_172371">Chạy thoát goooo~!</Text>
  <Text Key="F4FDA52E_172372">Haha♪ Có vẻ như việc đó khiến nó chạy nhanh hơn nữa~</Text>
  <Text Key="75C4A216_172373">Fufufu, chúng ta sẽ không để nó chạy thoát. Croce-chan, cậu có thể theo dấu nó được không?</Text>
  <Text Key="565141A4_172374">Tất nhiên! Jet Heel kích hoạt──Ei♪</Text>
  <Text Key="934D7044_172375">Ồ... Tốc độ gì vậy! Chúng ta đuổi kịp nó ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="799763BC_172376">Chạy thoát go!?</Text>
  <Text Key="81B1FAD8_172377">Chúng ta sẽ không để mày chạy thoát! Đây là chướng ngại vật trên đường~♪</Text>
  <Text Key="520C5FE3_172378">Làm tốt lắm, Croce-chan. Vậy thì, giờ là lúc kết thúc rồi... Đây, mũi tiêm này♪</Text>
  <Text Key="A83AEB4D_172379">Gotten, Ten, Goo...</Text>
  <Text Key="A8A41D58_172380">Ồ! Hạ gục nó trong một phát, đúng như dự đoán! Và với một chiếc kim mỏng như vậy!</Text>
  <Text Key="2E34F73B_172381">Ồ? Chúng ta không hạ gục nó. Tôi chỉ dùng một mũi tên gây mê. Nó chỉ đang ngủ thôi.</Text>
  <Text Key="F4B9F795_172382">Hãy trói nó lại khi nó vẫn chưa tỉnh. Chúng ta không muốn nó tỉnh dậy trước khi đưa về.</Text>
  <Text Key="70026E4D_172383">*thở dài* ...Vâng...</Text>
  <Text Key="72D33655_172384">À, à haha... Tôi tự hỏi loại thuốc an thần mạnh mẽ nào cậu dùng để khiến một con quái vật ngủ chỉ với một mũi tên...</Text>
  <Text Key="E15C3A0E_172385">Không được hỏi, nhớ chứ?♪</Text>
  <Text Key="34431B56_172386">Thưa ngài! Vâng, thưa ngài!</Text>
  <Text Key="D3669016_172387">Và thế là, quái vật kỷ niệm 5.5 đã bị bắt... Tuy nhiên! Trận chiến của Nanaka-chan vẫn còn xa mới kết thúc!</Text>
  <Text Key="EC36C6FD_172388">Nhân tiện, &quot;5.5 anniversary&quot; là sao?</Text>
  <Text Key="B48B3DB4_172389">Fufu... Cô gái trẻ... không phải chuyện cool khi đưa ra bình luận về meta đâu...</Text>
  <Text Key="048D7677_172390">Kết Nối với Lam: Hành Trình Cô Gái Đến Bầu Trời</Text>
  <Text Key="B38AFB63_172391">Bản Ghi Chú X ~Hồi Ức Bài Giảng Đặc Biệt~</Text>
  <Text Key="76DAEB73_172392">Một Cảnh Từ Bài Giảng Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="CDC84B33_172393">Sự Ngưỡng Mộ Thuần Khiết</Text>
  <Text Key="3F199CA6_172394">Như một phần của đào tạo chiến đấu, các thành viên của Alter Maidens thử thách việc săn quái vật cùng với Makoto. Sau khi Makoto dễ dàng hạ gục con quái vật mà ba người đang vật lộn, cô ấy được Riri và những người khác ngưỡng mộ một cách thuần khiết, khiến Makoto cảm thấy hơi bối rối.</Text>
  <Text Key="ECE46FF4_172395">Một ngày nọ, tiếng nói của các cô gái vang vọng trên đồng bằng Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="474C2107_172396">Điểm năm! Năm rưỡi! Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="64445F22_172397">Điểm năm! Năm rưỡi! Chúc mừng</Text>
  <Text Key="1885C3FA_172398">Ugh... Quyết tâm gì mà đáng sợ thế...! Tao sẽ bị áp đảo bởi cái này mất...</Text>
  <Text Key="BCB197CC_172399">Riri-chan, em không thể để cảm xúc đánh bại mình được. Hãy thử lại lần nữa...!</Text>
