  <Text Key="248A647F_55700">...Hm...?\nTôi không thể chuyển nó...?\nKhông, thiết bị không thể kết nối mạng?</Text>
  <Text Key="E0FEAE7C_55701">...Vậy cô thực sự chỉ là một gián điệp công ty bình thường. Tẻ nhạt thật.\nTôi ngạc nhiên là cô thậm chí còn không nhận ra mẹo nhỏ của Akira.</Text>
  <Text Key="D4EF867C_55702">Giọng nói này... Senri... Mana?</Text>
  <Text Key="5E48B6B3_55703">Đừng quay lại.\nTôi không có tâm trạng nhìn bộ mặt bẩn thỉu của một tên thuộc hạ bẩn thỉu.</Text>
  <Text Key="090B6A56_55704">K-K-Khoan đã, Senri Mana!\nT-Tôi muốn thương lượng với cô!</Text>
  <Text Key="82105388_55705">Thương lượng.</Text>
  <Text Key="4B1A0C6D_55706">Mana Senri... Sao cô không đi cùng chúng tôi?\nBị truy nã chẳng phải khó khăn sao?!\nChúng tôi sẽ bảo vệ cô!</Text>
  <Text Key="C0E34F97_55707">Bảo vệ.</Text>
  <Text Key="533782B0_55708">Họ thậm chí còn sẽ cho cô một nơi ẩn náu, đây chẳng phải là một giao dịch tồi!\nĐây chẳng phải là vấn đề với cô, phải không?!\nĐây chỉ là dữ liệu về một đối tượng thử nghiệm mà cô thậm chí còn không biết tên!</Text>
  <Text Key="950A24B0_55709">Nó không tốt như WISDOM, nhưng đây cũng là──</Text>
  <Text Key="4C82FD4C_55710">"Cái này", cô nói...</Text>
  <Text Key="36DACAF6_55711">Tổ chức mà cô đang cố gắng gửi dữ liệu đó.\nTên của nó... là gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="07F6E89F_55712">À, tôi sẽ không cần phải ghi nhớ nữa.\nNó đã mất rồi.</Text>
  <Text Key="9712E05E_55713">Vậy cô muốn tạo một Thực tế ảo để cạnh tranh với Huyền thoại Astrum, đúng không? Nếu cô có thể đánh cắp người dùng của Astrum, cô sẽ dẫn đầu thị phần.</Text>
  <Text Key="C267B327_55714">Nhưng nó đã mất rồi.</Text>
  <Text Key="E6167AF4_55715">K-Không thể...?</Text>
  <Text Key="97AFC005_55716">Cô có hiểu nếu tôi nói rằng những con côn trùng bay ngu ngốc đó làm tôi khó chịu không? Chỉ còn một nữa thôi...</Text>
  <Text Key="9E82A302_55717">Aaa, aaa, AAAAAAAAAH...!</Text>
  <Text Key="C2EA0CB7_55718">Ít nhất, tôi biết tên cô ấy──</Text>
  <Text Key="1D1CC3DB_55719">...À, à... Không... Tôi không thể chịu được nữa...!\nSao chuyện này lại xảy ra với tôi...? Dù sao, tôi phải chạy...!\nXe chạy trốn...được rồi!</Text>
  <Text Key="F8C67AF3_55720">Ồ, suýt nữa.\nCô suýt va vào tôi.\nHãy chú ý đến môi trường xung quanh khi đi bộ.</Text>
  <Text Key="57F3F84D_55721">K-Khép miệng lại... Christina Morgan?!</Text>
  <Text Key="9754EB1A_55722">Ahahaha☆\nCô không nên gọi tôi bằng tên đầy đủ.\nSao cô có thể bị nghe thấy? Các fan của tôi sẽ tràn đến khu vực này.</Text>
  <Text Key="F4B982EB_55723">...Ngay bây giờ, tôi không muốn ai nhìn thấy tôi.</Text>
  <Text Key="3F6C7F80_55724">! C-CÁCH XA TÔI RA!</Text>
  <Text Key="76A6F5BA_55725">Một vũ khí... à, một súng điện.\nĐúng thứ cho một cuộc hạ gục im lặng.\nCông cụ lựa chọn của một kẻ xấu thông minh.</Text>
  <Text Key="3B16DC42_55726">Đừng di chuyển, cô nghe chưa!\nNếu cô di chuyển──</Text>
  <Text Key="26339F24_55727">──Vậy thì sao? Nào, cho tôi xem.</Text>
  <Text Key="0049F635_55728">Tch, tránh xa tôi ra!</Text>
  <Text Key="10D6E7B4_55729">Ồ, ồ, tư thế và ngắm bắn của cô tệ quá.\nĐừng nhắm mắt khi bóp cò, kẻ ngốc.\nCô sẽ không trúng tôi như vậy đâu. Tuyệt đối không.</Text>
  <Text Key="EDFE6455_55730">Khốn kiếp, tại sao?!\nDù sao, miễn là tôi lên được xe...!</Text>
  <Text Key="F2BA65EF_55731">Xe chạy trốn?\nTuy nhiên, tôi không khuyên cô đi xe đó bây giờ.</Text>
  <Text Key="5AAC4E7A_55732">Hả? Cô đang nói về chuyện gì...</Text>
  <Text Key="1493C6E3_55733">Hmph.</Text>
  <Text Key="104EE31A_55734">C-Cái gì... Xe...?\nNó bị bóp méo...?</Text>
  <Text Key="55824CF0_55735">Chiếc xe khá yếu. Thậm chí không đáng để phá.\nTôi nghi ngờ sự tỉnh táo của bất kỳ ai cố gắng trốn thoát bằng cái này.\nTôi thậm chí chưa dùng một Vũ khí Tăng cường nào...</Text>
  <Text Key="2B1DB889_55736">Rajikumar... Rajinikanth...!?\nGã đó là phiền phức...không phải người bạn muốn đánh──!</Text>
  <Text Key="0CD84C42_55737">Không có cách nào cô sẽ đánh với tôi.</Text>
  <Text Key="0F170C8B_55738">GAAAAH!?\nÁI CHẾT... CÁNH TAY TÔI, CÁNH TAY TÔI...!?</Text>
  <Text Key="2F573BDD_55739">Tôi không nghĩ nó sẽ vỡ chỉ từ cú đó.\nCô cần tập luyện thêm.</Text>
  <Text Key="FBA22F02_55740">Đừng nói thế.\nTốc độ hắn chạy trốn ít nhất cũng đáng khen ngợi.</Text>
  <Text Key="E9F4B359_55741">Trong trường hợp đó, hãy kiểm tra sức mạnh chân của hắn.\nChris, cô có muốn tham gia không? Hắn có hai chân.</Text>
  <Text Key="B108C80D_55742">Tôi chân thành chấp nhận lời mời của cô.\nNó nhắc tôi nhớ lúc chúng ta kiểm tra sức bền quái vật trong quá trình phát triển.\nNó nhàm chán, nên tôi không thích lắm, nhưng tôi nghĩ lần này tôi sẽ thực sự thích nó.</Text>
  <Text Key="2C33DDE1_55743">Eeek, eeeeek, eeeeeeeeek!</Text>
  <Text Key="E8B4F3B3_55744">...Hai người.\nHai người đi quá xa rồi.</Text>
  <Text Key="A875ABDC_55745">Uuu, Utsushimi... Neneka... cũng...</Text>
  <Text Key="B2A7CFF6_55746">Đi quá xa chưa bao giờ là ý định của tôi.\nÍt nhất, hãy biết ơn rằng năm bộ phận chính của cơ thể hắn vẫn còn hoạt động.</Text>
  <Text Key="25AF9362_55747">Đúng vậy.\nTôi bỏ tất cả công việc để đến đây sau khi nghe từ Akira.\nCác người không thể để chúng tôi bay ra ngoài đường ray một chút sao?</Text>
  <Text Key="5E02E15D_55748">Nếu hai người làm quá, hắn sẽ không thể nói chuyện.</Text>
  <Text Key="F5A70D44_55749">Để phần còn lại cho tôi.\nLoại chuyện này là chuyên môn của tôi.</Text>
