  <Text Key="163919F6_121000">R-Riri-san, trong khi cô đang tập trung,\n một quái vật đã đến gần...!\n Chúng tôi đã gọi cô vài lần, nhưng...!</Text>
  <Text Key="70C01917_121001">Vậy, tôi nên làm gì?\n Chắc chắn, ở yên như thế này là nguy hiểm...!</Text>
  <Text Key="4EB9F44A_121002">C-Quái vật đó chắc có nọc độc mạnh...!\n Nếu cô di chuyển sai, nó có thể cắn...</Text>
  <Text Key="B32A7B46_121003">Riri-san, hãy nhớ lời dạy của Miss Ayumi!\n Với trái tim bình tĩnh như mặt nước yên lặng, hòa trộn tự nhiên!</Text>
  <Text Key="272A3047_121004">T-Tôi hiểu rồi...!\n Đứng yên không di chuyển,\n chờ quái vật rời đi là kế hoạch.</Text>
  <Text Key="CC1558F8_121005">Kiên nhẫn chờ cơn bão qua đi...\n Với trái tim bình tĩnh như mặt nước yên lặng...</Text>
  <Text Key="184D361F_121006">Ồ... quái vật đã ngồi xuống cạnh Riri-san!\n Nó dường như không cảnh giác chút nào!\n Hòa trộn tự nhiên đến thế... Đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="D3BEE128_121007">Đây là trận chiến kiên nhẫn giữa quái vật và tôi...? Dù sao, một ninja có tinh thần kiên trì, như Miss Ninon đã nói. Tôi phải kiên trì bằng cách nào đó...!</Text>
  <Text Key="E6CE3E5D_121008">Nếu cô giữ bình tĩnh, lửa cảm thấy mát mẻ...!\n Nếu cô giữ bình tĩnh, lửa cảm thấy mát mẻ...!\n Giữ... bình tĩnh... lửa... lửa...</Text>
  <Text Key="4EA6AE22_121009">Lửa... cảm thấy... mát mẻ~~~...</Text>
  <Text Key="D569959C_121010">Ahh! Riri-san đã biến thành con mực luộc!\n Có vẻ như nhiệt huyết không thể vượt qua nhiệt độ của lửa...</Text>
  <Text Key="FFC2105B_121011">Grr!?</Text>
  <Text Key="F5E50D67_121012">Quái vật đã phát hiện Riri-san!\n C-Chúng ta nên làm gì!? Trước tiên, hãy giúp...!</Text>
  <Text Key="528CBE1C_121013">Khi tôi đến tuần tra sau khi nghe báo cáo về hoạt động đáng ngờ──</Text>
  <Text Key="6640CA6C_121014">Các người đang làm gì──các người.</Text>
  <Text Key="9A64C6C3_121015">Nói cách khác──\n Sự ồn ào ở suối nước nóng và bị quái vật tấn công\n đều là một phần của việc huấn luyện để trở thành &apos;ninja&apos;── đúng không?</Text>
  <Text Key="E393B0A0_121016">Vâng, tôi xin lỗi vì đã gây rối...</Text>
  <Text Key="7D1197CC_121017">Không sao.\n Tôi hiểu rằng hai người đó là người quen của Riri-san. Vậy.</Text>
  <Text Key="9056E2F3_121018">Ồ không, xin hãy chờ!</Text>
  <Text Key="190720BE_121019">...Còn gì nữa không?</Text>
  <Text Key="33E4D262_121020">Cô nói tên cô là Miss Anemone, đúng không?\n Mặc dù kỹ năng xuất chúng, sự khiêm tốn của cô...\n Tôi nghi ngờ cô là một nghệ sĩ võ thuật nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="CEAFC596_121021">Ngay cả shuriken hoa lúc trước cũng được thực hiện một cách điêu luyện...\n Chắc chắn! Cô là một ninja có kinh nghiệm!</Text>
  <Text Key="7FC86D8E_121022">──Tôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="D4EEA602_121023">Cô không cần phải che giấu!\n Chắc chắn một ninja che giấu danh tính của họ...</Text>
  <Text Key="E3B73C63_121024">Nhưng nhìn thấy một người như cô, Miss Anemone, tôi có một yêu cầu.\n Cô có thể trở thành người hướng dẫn của chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="5E213ACC_121025">Ahh! Xin hãy chờ!</Text>
  <Text Key="CBCC1B9F_121026">──Tại sao là tôi?\n Và ý cô là gì khi nói người hướng dẫn...?</Text>
  <Text Key="D788BF3D_121027">Um, Miss Anemone.\n Làm ơn, tôi cũng khiêm tốn xin cô.\n Ngay cả chỉ trong một thời gian ngắn, cô có thể dạy chúng tôi được không?</Text>
  <Text Key="37FC2DDF_121028">Um... Tôi cũng xin cô.\n Riri-san thực sự đang rất chăm chỉ luyện tập... Vì vậy...!</Text>
  <Text Key="7E9F291B_121029">──...*thở dài*.</Text>
  <Text Key="27A6D4C7_121030">Tôi không thực sự biết về ninja.\n Tôi sẽ đồng hành với các cô trong một thời gian ngắn nếu đó là điều các cô muốn.</Text>
  <Text Key="E3C71C73_121031">Kỹ thuật ninja,\n Hundred Retsu Shuriken! Shubababa!!</Text>
  <Text Key="FC4757D3_121032">Ồ, vì tôi đã theo lời khuyên của Miss Anemone,\n độ chính xác của tôi đã cải thiện ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="1BD660DD_121033">──Miss Ninon, khi dựa vào số lượng với vũ khí ném,\n hãy trộn lẫn một quỹ đạo chặn đường thoát của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="33D0B10E_121034">Um... Cảm ơn cô, Miss Anemone.\n Vì đã đồng hành cùng huấn luyện của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="E1C3B25E_121035">──Đó không phải ý định của tôi.\n Nếu tôi không, cái thứ ninja, ninja dai dẳng đó sẽ tiếp tục đuổi theo──</Text>
  <Text Key="B92737B1_121036">Dù sao... Tôi đánh giá cao điều đó.</Text>
  <Text Key="D98AF8AA_121037">──...Cô là một người khá lạ.</Text>
  <Text Key="24EF2357_121038">C-Cái gì... thật sao?</Text>
  <Text Key="D5C135D0_121039">──Vâng.\n Gần giống── cái kiểu Kishi-Person-like từ nhóm của cô.</Text>
  <Text Key="C82E77FE_121040">K-Không thể nào...!\n Nghĩ rằng một người như tôi có thể trở thành một với Nii-sama...\n Điều đó quá khó tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="805217FD_121041">Và vì vậy, dưới sự hướng dẫn của Anemone với tư cách là người huấn luyện viên của họ,\n đến khi mọi người kết thúc buổi huấn luyện,\n ngày đã hoàn toàn chuyển thành đêm.</Text>
  <Text Key="E1173BD8_121042">Riri-san, cô đã kiên trì qua buổi huấn luyện khó khăn.\n Với điều này, cô đã có được Giấy phép Ninja Sơ cấp!</Text>
  <Text Key="B6F20440_121043">Vâng...! Cảm ơn sự hướng dẫn của cô, Miss Ninon!\n Tôi cũng đánh giá cao sự giúp đỡ của Miss Ayumi và Miss Anemone.</Text>
  <Text Key="889D2F2B_121044">──Um, bây giờ nghĩ lại.\n Thứ ninja mà các cô đang cố gắng trở thành chính xác là gì?</Text>
  <Text Key="DD40A5DC_121045">Hehehe.\n Một ninja là một đại diện truyền thống từ Tohgoku...\n Một siêu chiến binh sử dụng nghệ thuật bí mật gọi là ninpo, đó là ninja.</Text>
  <Text Key="36BA7877_121046">Và trong số đó, nhóm ninja đặc biệt cấp cao...\n &apos;Sentai,&apos; một đội năm người, có câu chuyện huyền thoại được truyền lại,\n như được viết trong bản thảo bí mật này!</Text>
  <Text Key="9B3849AD_121047">...Sentai, đúng không?\n Miss Ninon, tôi có thể xem quyển sách đó một chút được không?</Text>
  <Text Key="7FF2EAC1_121048">Vâng! Làm ơn.\n Tôi đã mua được bản thảo bí mật độc đáo này tại chợ phiên ở Oedo gần đây!</Text>
  <Text Key="F2220261_121049">...Đối với một bản thảo bí mật, nó có giọng điệu khá dài dòng...\n Và một tiền đề kỳ quặc như vậy...\n Ồ. Có gì đó được viết mờ nhạt ở cuối.</Text>
