  <Text Key="F1094070_29850">Dù có vẻ như không còn lựa chọn nào khác, tôi sẽ tiếp tục tìm kiếm cách giải quyết cho đến phút cuối cùng.</Text>
  <Text Key="C599733C_29851">Bởi vì tôi muốn mọi người nhìn Nyatt như tôi vậy. Và để làm được điều đó, tôi phải làm gương.</Text>
  <Text Key="996DEDCE_29852">Và còn nữa, The Great Ape đã bảo vệ Chủ nhân khi ngài lạc trong rừng.</Text>
  <Text Key="676E89D5_29853">Nếu họ là ân nhân của Chủ nhân, thì tôi cũng phải đền đáp ơn nghĩa đó.</Text>
  <Text Key="445354DB_29854">Bác sĩ, xin hãy điều trị sâu răng của Great Ape.</Text>
  <Text Key="89E2C7A3_29855">Tất nhiên, tôi sẽ đi cùng. Và không phải lúc nào chúng ta cũng có cơ hội nhìn vào bên trong miệng một con khỉ lớn.</Text>
  <Text Key="5672B6C3_29856">Giờ đã quyết định, hãy hành động trước khi còn gây thêm tổn hại. Mong muốn sống chung với quái vật mà không giết chúng là một ham muốn ích kỷ của chúng ta, những người ranger.</Text>
  <Text Key="75167480_29857">Chúng ta không thể đe dọa mạng sống của con người vì quá cảm thông với quái vật... đó là nguyên tắc cơ bản.</Text>
  <Text Key="FEE55937_29858">À, đó là lý do tại sao chúng ta cần giải quyết sự ích kỷ của chúng trước khi nó vượt quá tầm kiểm soát. Bác sĩ, xin lỗi, nhưng tôi trông cậy vào anh để chăm sóc chúng. Tôi muốn đi cùng, nhưng tôi không thể để nơi này trống không.</Text>
  <Text Key="65F65CD3_29859">Đã hiểu. Tôi hứa sẽ cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="D1F756FD_29860">Tôi nghe nói đau răng dần trở nên không thể chịu đựng được. Chúng ta cần điều trị nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="11C776AD_29861">...Hãy đi. Đến cái rừng đó.</Text>
  <Text Key="373FEEBA_29862">Chúng ta đã đến. Vượt qua điểm này là khu bảo vệ quái vật của Hunter's Guild.</Text>
  <Text Key="6CDDAAB9_29863">Chúng ta không biết điều gì sẽ xảy ra. Hãy tiến về phía trước một cách thận trọng.</Text>
  <Text Key="77D466FF_29864">Về kế hoạch, chúng ta sẽ tiếp cận Great Ape và cho nó ngủ bằng các mũi tên an thần và thuốc ngủ.</Text>
  <Text Key="EA625D6A_29865">{playername} và tôi sẽ cảnh giác trong khi bác sĩ điều trị. Kokkoro sẽ hỗ trợ trong quá trình điều trị.</Text>
  <Text Key="39FBB5C5_29866">Nhân tiện, Bác sĩ, anh có đủ thuốc an thần không? Trong trường hợp Great Ape phát điên...</Text>
  <Text Key="9199FF9B_29867">Ừ, tôi đã chuẩn bị thuốc an thần và thuốc giảm đau, nhưng tôi không thể nói là có nhiều dự phòng.</Text>
  <Text Key="6EA68683_29868">Trong trường hợp đó, tôi có một ý tưởng.</Text>
  <Text Key="92D86FB9_29869">Tôi nghĩ đến việc sử dụng thảo dược từ địa phương... nhưng anh có loại thảo dược mục tiêu ở một nơi như vậy không?</Text>
  <Text Key="06AC2CDD_29870">Tất nhiên, chúng tôi biết về thực vật. Tôi đã xác nhận khi đi lang thang quanh rừng lần trước.</Text>
  <Text Key="25184194_29871">Tôi có thể lấy được thảo dược địa phương. Tôi quen thuộc với việc xử lý chúng, vì vậy tôi có thể giúp đỡ trong việc chuẩn bị thuốc an thần.</Text>
  <Text Key="8282D126_29872">Cậu đã làm điều đó lần trước khi chúng ta đi lang thang quanh rừng... Kokkoro, cậu thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1D50A70B_29873">Hãy chia ra và thu thập thảo dược nhanh chóng trong khi vẫn giữ liên lạc với nhau.</Text>
  <Text Key="78DB787C_29874">Và sau đó, một lúc sau──</Text>
  <Text Key="A63FCC66_29875">Chúng tôi đã có thể chuẩn bị thuốc an thần và nhờ vào khứu giác của Chủ nhân, chúng tôi đã có thể xác định vị trí Great Ape mục tiêu.</Text>
  <Text Key="39BFA287_29876">Tất cả đều tốt, nhưng...</Text>
  <Text Key="578782A9_29877">Nó thực sự thận trọng...</Text>
  <Text Key="D8E764CE_29878">Woooooo...</Text>
  <Text Key="A5F86D35_29879">Đó là hình dạng giống hệt chúng ta đã thấy trước đây. Có vẻ như khi Great Ape bị kích động, nó có hình dạng đó.</Text>
  <Text Key="4B11731C_29880">Sẽ tốt hơn nếu nó ở trạng thái bình tĩnh, nhưng có thể khó để khiến nó lắng nghe trong trạng thái này.</Text>
  <Text Key="4BEEA901_29881">...Hãy đến vị trí đã định. Bác sĩ sẽ chờ ở đây trong khi Kokkoro, {playername} và tôi xử lý Great Ape.</Text>
  <Text Key="C3EFF839_29882">Chủ nhân chó con của tôi, xin hãy chờ ở đây và ngoan ngoãn nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="EC7570CD_29883">Hah hah hah hah hah...!</Text>
  <Text Key="5922644B_29884">Đã hiểu. Nhưng hãy hứa với tôi là các cậu sẽ không quá sức. Tôi không muốn phải điều trị các cậu.</Text>
  <Text Key="8ABD15B6_29885">Vâng, hãy để tất cả chúng ta trở về an toàn.</Text>
  <Text Key="931E6E90_29886">Nếu tôi có thể bắn trúng mũi tên an thần bằng phát bắn đầu tiên, đó sẽ là tốt nhất. Đừng lo, tôi có thể làm được...</Text>
  <Text Key="AA86F0A6_29887">...Tập trung, thở ra, kéo cung. Mài giũa các giác quan và tập trung vào một điểm...!</Text>
  <Text Key="E1AC15DC_29888">Bây giờ đến lượt tôi. Hãy bắt đầu điều trị ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="A69AFC9E_29889">Xin lỗi vì đã làm phiền sự nghỉ ngơi của anh, nhưng hãy giữ mắt cảnh giác xung quanh. Đây là trận cuối cùng.</Text>
  <Text Key="EA28A4A3_29890">À, có vẻ như chúng đã tỉnh. Chúng đang chạm vào má ở phía có sâu răng.</Text>
  <Text Key="19ACA544_29891">Chúng vẫn dường như đang trong tác dụng của thuốc an thần, vì vậy có vẻ không có đau đớn nào. Quan sát sau phẫu thuật đang diễn ra suôn sẻ...</Text>
  <Text Key="AACDBB70_29892">Nhưng tại sao chúng ta lại xem từ khoảng cách xa như vậy?</Text>
  <Text Key="F22C90F6_29893">Nếu muốn xem, gần hơn sẽ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="1F1C6067_29894">Để tránh gây hoảng loạn. Từ góc độ của chúng, chúng ta đột ngột tấn công chúng.</Text>
  <Text Key="5FFC83B9_29895">Chúng ta có mục đích điều trị sâu răng, nhưng từ phía bên kia, họ cảm thấy rằng chúng ta đột ngột tấn công họ.</Text>
  <Text Key="370E3F79_29896">Nếu nó tỉnh dậy bị bao quanh bởi chúng ta, nó có thể đã cố gắng tự vệ và tấn công chúng ta...</Text>
  <Text Key="5104538C_29897">À! Chủ nhân!</Text>
  <Text Key="2A22A438_29898">Mục tiêu, Aruji-chan, đã phát hiện ra chúng ta! Anh ấy đang nhìn về phía này!</Text>
  <Text Key="70412A52_29899">Hah hah hah hah hah...</Text>
