  <Text Key="9251E4AB_62250">Ồ! Tuyệt thật đấy! Cô là pháp sư hay gì vậy? Làm sao cô làm được vậy?</Text>
  <Text Key="C0E6725F_62251">...! Uy hiếp của tôi không có tác dụng...?</Text>
  <Text Key="9377AD45_62252">Đã đến nước này... Dù có phải làm tổn thương chúng một chút...!</Text>
  <Text Key="68EB72A9_62253">Aaah, có nhiều bông hoa xinh quá! Anemone-san, vậy là cô ở đây.</Text>
  <Text Key="655CA771_62254">Để tôi hái bông hoa này... và bông kia... chọn vài bông nữa, buộc lại với nhau, và... xong♪ Đây cô nè♪ Xin lỗi vì đã bất ngờ.</Text>
  <Text Key="BDC79EB3_62255">Đó là một bó hoa! Dễ thương quá~♪</Text>
  <Text Key="AC9F4716_62256">Cô có phải là người quen của cô ấy không? Cô ấy trông có vẻ lo lắng từ nãy giờ.</Text>
  <Text Key="F460B73A_62257">Vâng. Chúng tôi đến khu vực này trong chuyến đi, nhưng lại bị tách ra trên đường... Tôi nghĩ có lẽ đó là lý do cô ấy lo lắng.</Text>
  <Text Key="3B21E26E_62258">Xin lỗi, Anemone-san.</Text>
  <Text Key="BDC00C97_62259">.......Không. ...Không có gì.</Text>
  <Text Key="900C1BB7_62260">Trước mắt thì, tôi chỉ mừng là hai người đã gặp lại nhau. À, đúng rồi. Có gì tôi có thể giúp được không?</Text>
  <Text Key="4F46D1DC_62261">Vì anh hỏi... Thực ra, chúng tôi đang tính mua đồ ăn có thể để lâu cho chuyến đi. Anh có biết chỗ nào tốt không?</Text>
  <Text Key="EEA42537_62262">Nếu cần thứ đó, cửa hàng ở góc kia là tốt nhất! Chủ cửa hàng lúc nào cũng thích tặng quà free!</Text>
  <Text Key="B8118EC2_62263">Thật sao? Cảm ơn rất nhiều. Chúng tôi sẽ đi xem thử♪</Text>
  <Text Key="ECAA723C_62264">Chúc hai người có một chuyến đi vui vẻ!</Text>
  <Text Key="53367309_62265">Anemone-san, à... Tôi... có hơi tò mò quá không?</Text>
  <Text Key="24C51870_62266">...Rào cản.</Text>
  <Text Key="EB0E5A75_62267">Rào cản hoa của tôi... Nó thực sự đẹp ư? Ít nhất là với mọi người ở đây...</Text>
  <Text Key="F0475948_62268">K-Không, cái đó là... Ưm... Vâng. Khi chúng ta gặp nhau lần đầu ở Gio Gehenna, tôi cũng nghĩ nó đẹp...</Text>
  <Text Key="DA6BAAA1_62269">...Ra vậy...</Text>
  <Text Key="5CDF0649_62270">Ư-Ưm... À! Anemone-san, ngón tay của cô... có phải bị mèo cào? Cô dùng cái này nếu muốn.</Text>
  <Text Key="214024F0_62271">...? Cái mỏng manh... dễ vỡ này là gì vậy?</Text>
  <Text Key="1351D87E_62272">Nó gọi là băng dính. Cô dán lên vết thương để ngăn nó khô và giữ vi khuẩn bên ngoài.</Text>
  <Text Key="D37836AF_62273">Ngoài ra, tôi cũng làm một món trang trí hoa từ những bông hoa cô dùng lúc nãy. Tôi làm hai cái, nên cô nhận một cái nhé♪</Text>
  <Text Key="678CB0B1_62274">...Anemone-san. Mọi người ở đây không phải kẻ thù của cô.</Text>
  <Text Key="A666EA89_62275">Tôi nghe từ dân làng rằng cho đến gần đây, du khách chưa bao giờ dừng chân ở đây.</Text>
  <Text Key="7D71B862_62276">Tôi nghĩ lý do họ quan tâm đến cô nhiều như vậy là vì họ không thực sự quen với khách vãng lai. Cô xem, khi tôi hỏi về một thứ lúc nãy, họ đã kể tôi đủ thứ.</Text>
  <Text Key="D2D30A95_62277">...Cô lạc quan thật.</Text>
  <Text Key="2EA92E47_62278">Không phải vậy đâu. Chỉ là~ tôi nghĩ rằng ai đó có ác ý thực sự thì hành động sẽ rõ ràng hơn.</Text>
  <Text Key="1DF52B94_62279">Vậy thì, sau cái này, chúng ta đi mua đồ ăn n... Khoan, chúng ta vẫn còn đi đường riêng, phải không? Ưm...</Text>
  <Text Key="BC6A8D2A_62280">....Được.</Text>
  <Text Key="DCD12E6E_62281">...Đi du lịch. Tôi nói được rồi... chúng ta có thể đi cùng nhau.</Text>
  <Text Key="771C3021_62282">...Cô chắc chứ?</Text>
  <Text Key="F84346C0_62283">Tôi sẽ không lặp lại. ...Chúng ta đang mua đồ ăn, phải không?</Text>
  <Text Key="5585E4F9_62284">Vâng! Đi thôi, Anemone-san♪</Text>
  <Text Key="0E17B10B_62285">Và thế là, trong khi Quria và Anemone bắt đầu cùng nhau hành trình và bắt đầu mua sắm...</Text>
  <Text Key="E6BB3C42_62286">*nhai nhai*... Trời ơi, cái con Anemone kia! Làm tôi đổ mồ hôi ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="3DF91554_62287">Chúng ta phải cảm tơn Lady Quria vì đã làm trung gian. Đối với Mone, đó là một trải nghiệm quý giá. Còn về những loại trái cây này...</Text>
  <Text Key="60C5C9CC_62288">...Hmph. Nó rất ngon. Đặc biệt, những quả táo đông lạnh này mát lạnh đến thế... Nếu thương mại được mở ra, người dân Gio Gehenna chắc chắn sẽ vui mừng.</Text>
  <Text Key="BB9EF82C_62289">Tuy nhiên, ừm... có thực sự ổn không khi chúng ta thư giãn như thế này...?</Text>
  <Text Key="E85A2AA6_62290">Ừ, đôi khi cuộc sống vẫn thế.</Text>
  <Text Key="BD9CBB4A_62291">Thành bại của cuộc phiêu lưu này phụ thuộc hoàn toàn vào thái độ của hai người đó. Dù chúng ta có lo lắng đến đâu, đó cũng không phải là thứ có thể giải quyết trong một đêm.</Text>
  <Text Key="BC723B53_62292">Hơn nữa, người xưa đã nói rằng để có thể giao tiếp với nhau, đôi khi cần phải va chạm... nên lúc này, tốt nhất là hãy để mắt đến họ.</Text>
  <Text Key="842B66D7_62293">Để có thể giao tiếp với nhau, đôi khi chúng ta phải va chạm... Điều đó có lẽ đúng. Lea-san lúc nào cũng tốt bụng... gần như quá tốt bụng.</Text>
  <Text Key="B0DCEF83_62294">Trái tim của Lady Quria giống như ánh nắng dịu dàng của Landosol. Đối với một người như Mone, quen với cái nóng thiêu đốt của Gio Gehenna, chắc chắn phải rất bối rối.</Text>
  <Text Key="BC099E90_62295">Ừ, Gio Gehenna về cơ bản là một địa ngục nóng bỏng... Nhưng này, nghĩ lại thì, mùa hè ở Landosol này có hơi dịu nhẹ không? Một mùa hè mát mẻ, có thể?</Text>
  <Text Key="505897BB_62296">...Khoan đã. Cái cảm giác tồi tệ ấy bỗng ùa đến...</Text>
  <Text Key="883CD21C_62297">QUÁ TỒI TỆ RỒIIIII!!!</Text>
  <Text Key="CE4DF67C_62298">NHƯ TÔI VỪA NÓI! Này, cô kia, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="EE57A08E_62299">Không, tôi nói thật là quá tồi tệ rồi! Mùa hè... Mùa hè...</Text>
