  <Text Key="8690DBA3_167550">Với tư cách là Huyết Tộc Huyền Thoại, ta sẽ trực tiếp hỏi bọn chúng, những kẻ kiêu ngạo dám phản bội huyết thân. Ngươi nên nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="F6E5A61D_167551">Này, Huyết Thân. Ánh sáng kia... Ngươi có cố cứu Vampy không?</Text>
  <Text Key="7A17E884_167552">Tuyệt, tuyệt quá! Ngươi ngày càng giống một Huyết Thân đích thực, một phần của gia đình ta!</Text>
  <Text Key="B3D0FF36_167553">Cảm ơn, Huyết Thân♪</Text>
  <Text Key="3523C9D2_167554">Vampy cười tươi như hoa và vỗ đầu {playername} như một con chó hay mèo.</Text>
  <Text Key="F8255776_167555">Dơi Xấu Xa</Text>
  <Text Key="F236E15D_167556">Túi Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="AD3F3030_167557">Lính Đánh Thuê 1</Text>
  <Text Key="66ADD3FB_167558">Lính Đánh Thuê 2</Text>
  <Text Key="BA37E694_167559">Này, này...!</Text>
  <Text Key="F638F86C_167560">Sử dụng sức mạnh của Hiệp Sĩ Công Chúa</Text>
  <Text Key="FD580198_167561">Trong khi Illya thẩm vấn đám đàn ông, {playername}, Vampy và Beth giới thiệu bản thân lần nữa.</Text>
  <Text Key="0A3B7805_167562">Huyết Thân, cùng tôi làm đi! Đó là bạn tôi, Beth!</Text>
  <Text Key="0E6FC596_167563">Gyapf!</Text>
  <Text Key="2726DCC8_167564">Beth! Anh ấy đã giúp tôi cứu cậu!</Text>
  <Text Key="F98D23FE_167565">Gyaugya, gyauugya!</Text>
  <Text Key="2A2DD9A9_167566">Được rồi, được rồi! Thật tuyệt khi cậu có thể cảm ơn anh ấy một cách thích hợp!</Text>
  <Text Key="BEB54B65_167567">Gyaugyau! Gyapugyauu!</Text>
  <Text Key="DAB3042C_167568">Đúng rồi! Huyết Thân thật tốt bụng! Tôi biết cậu cũng sẽ phải lòng anh ấy!</Text>
  <Text Key="CB0A8374_167569">Gyaugyappuuu!</Text>
  <Text Key="358DA9C1_167570">Ừ, ừ! Có vẻ họ sẽ hòa hợp, nên Vampy rất vui!</Text>
  <Text Key="E270C3F0_167571">...Hả? Huyết Thân, sao thế? Trông ngươi có vẻ gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="BED99B0D_167572">...Ngươi không hiểu Beth nói gì phải không? Đừng lo! Vampy sẽ dạy ngươi cho đến khi ngươi quen!</Text>
  <Text Key="DDCBA897_167573">Rốt cuộc, ngươi là Huyết Thân của Vampy♪ Đây là bổn phận của một Master, chăm sóc mọi thứ!</Text>
  <Text Key="56BFAA85_167574">...Hả? Huyết Thân? Có thứ gì đó đang phát sáng sau lưng ngươi.</Text>
  <Text Key="88B58D2F_167575">...Khoan! Cái gì đây?!</Text>
  <Text Key="F178DF47_167576">H-Ha, Senpai... Để tôi hỏi anh một lần nữa. Anh thực sự nghiêm túc về buổi phỏng vấn này chứ?</Text>
  <Text Key="B4E6B3BE_167577">Linh hồn ma quái của một cô gái xinh đẹp được đồn đoán...</Text>
  <Text Key="E2ABC0F4_167578">Tất nhiên là không! Đó là bổn phận của Câu Lạc Bộ Báo Chí là tìm ra sự thật! Đúng không, {playername}?!</Text>
  <Text Key="DC7CA8BC_167579">Tôi không ở Câu Lạc Bộ Báo Chí, nhưng...</Text>
  <Text Key="A9F47AD8_167580">Đừng nói thế! Chúng ta thiếu người, làm ơn đi! Nếu anh hợp tác, tôi sẽ mời anh ăn trưa như đã hứa!</Text>
  <Text Key="B4D996C5_167581">Với tư cách là người theo đuổi sự thật, tôi muốn chứng minh điều này dù phải trả giá nào! Rằng những lời đồn đó là bịa đặt!</Text>
  <Text Key="C7F61633_167582">Chắc chắn là trò đùa của ai đó. 'Một linh hồn ma quái của cô gái đang vui vẻ chơi đùa trong trường học nửa đêm'...</Text>
  <Text Key="252674DA_167583">............Hả?</Text>
  <Text Key="159B9588_167584">Heheheh...</Text>
  <Text Key="91C69F8A_167585">Senpai...?</Text>
  <Text Key="923D2C4D_167586">Ha, haha! Chỉ là tiếng gió thôi! Khi sợ hãi, mọi thứ đều cảm thấy như hiện tượng siêu nhiên...</Text>
  <Text Key="CE34F540_167587">...Thậm chí còn có lời đồn rằng linh hồn ma quái của một cô gái đang gọi bạn trong hành lang...</Text>
  <Text Key="867E7C6F_167588">Này...?</Text>
  <Text Key="E3011A9D_167589">Gyaaaaah!!!!</Text>
  <Text Key="8DEBE2F6_167590">Ồ... Anh ấy đã chạy mất rồi...</Text>
  <Text Key="C153D7ED_167591">Vampy thậm chí còn không cắn. Chán quá...</Text>
  <Text Key="D1EF8080_167592">...hả?</Text>
  <Text Key="295A74E8_167593">Ngươi nói tiếng Nhật...?</Text>
  <Text Key="F27A1AD8_167594">...Chào buổi tối.</Text>
  <Text Key="AF6FE183_167595">Tôi biết, nhưng... Ngươi vừa gọi Vampy là ma quái, phải không? Thật kỳ lạ khi hỏi một ma quái về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="5EC6D6D3_167596">Chào buổi tối! Ehehe! Có lẽ đây là lần đầu tiên Vampy chào hỏi một con người!</Text>
  <Text Key="3F455D86_167597">Có phải ngươi đã bỏ lỡ cơ hội chạy trốn...? Ngươi thật là một kẻ thua cuộc!</Text>
  <Text Key="A905A6DE_167598">Hơn nữa, ngươi dường như không đặc biệt sợ Vampy...</Text>
  <Text Key="DDF2F49D_167599">Hừm. Hừm...♪</Text>
