  <Text Key="A0F29D6C_25300">Hả? Tôi vừa nghe thấy giọng của thủ lĩnh...? ...K-Không chắc, có lẽ là tưởng tượng. Có vẻ tôi mệt thật rồi. Tôi cần thư giãn chưa từng có, cả về tinh thần lẫn thể chất...</Text>
  <Text Key="85D8F67C_25301">...Ừ. Thủ lĩnh chắc chắn sẽ nói thế. Nếu đói thì tôi sẽ không có năng lượng. Được rồi! Ăn thật nhiều đồ ngon và lấy lại năng lượng!</Text>
  <Text Key="80AD2ED2_25302">Hả!? Vừa nãy... Tôi cảm thấy như nhận được một thông điệp mạnh mẽ... Cảm giác này cộng hưởng với tinh thần cô độc của tôi... Có phải là thủ lĩnh không? Dù ở xa, tinh thần của BB Brigade vẫn còn sống... Hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="30D3FFE8_25303">Uống cà phê giữa thiên nhiên... Khoảnh khắc này... Đang thấm vào tôi...! Đang xoa dịu tinh thần cô độc mệt mỏi của tôi...! Thấm vào đến mức thủ lĩnh tưởng tượng xuất hiện trong cà phê của tôi...!</Text>
  <Text Key="6B310722_25304">Cẩn thận đừng bỏng.</Text>
  <Text Key="08DBF4CA_25305">Hãy tận hưởng hương thơm.</Text>
  <Text Key="1A97CC31_25306">Tôi cũng muốn uống.</Text>
  <Text Key="6E4E8E38_25307">Hả! Tinh thần cô độc đang phản ứng...! Nghĩ lại thì, tôi tự hỏi thủ lĩnh thích loại cà phê nào... Lần sau tôi nên hỏi... Hehe.</Text>
  <Text Key="F3AAF67E_25308">Nói mới nhớ... Người ta nói hương thơm có tác dụng thư giãn. Tôi cần xác nhận điều này... Thật tuyệt vời khi thủ lĩnh có thể đưa ra lời khuyên thông qua cà phê!</Text>
  <Text Key="AD3A98DA_25309">Đúng vậy, sẽ rắc rối nếu uống vội. Bạn cần để nó nguội bình thường... *thở dốc*... *thở gấp*... Khoan, aaaah?! Do những gợn sóng trong cà phê, thủ lĩnh tưởng tượng đã bị xóa sổ...!</Text>
  <Text Key="30BE3B8B_25310">*thở dài*... Tôi mệt quá. Cắm trại khó hơn tôi tưởng. Từ dựng lều đến bẹp củi, rồi nhóm lửa. Có quá nhiều việc. Giá như anh ấy, quen thuộc với phiêu lưu, có thể xử lý mọi thứ một cách suôn sẻ hơn.</Text>
  <Text Key="1A8F7E0F_25311">Có phải vụng về đến thế không?</Text>
  <Text Key="CA9A257A_25312">Một khi đã quen, bạn có thể làm nhanh thôi.</Text>
  <Text Key="7842E60B_25313">Lần sau chúng ta cùng làm nhé.</Text>
  <Text Key="2C189D69_25314">Tôi tự hỏi liệu anh ấy có nói điều gì như thế không. Anh ấy có nhiều phẩm chất đáng tin cậy... Nhưng nếu tôi kéo anh ấy lại quá nhiều, anh ấy có thể mất hứng thú. Được rồi, tôi nên cố gắng trở nên khả năng, ít nhất là có thể làm được một chút khi còn có thể.</Text>
  <Text Key="7205BD86_25315">Anh ấy sẽ nói thế nếu là người tốt bụng. ...Vậy thì! Đừng để mệt mỏi kéo dài mãi và thay đổi tư duy! Tôi nên học tập trước lần sau anh ấy đến. Kết quả bây giờ thì ổn rồi!</Text>
  <Text Key="25CF0769_25316">Tập trung vào mục tiêu.</Text>
  <Text Key="DA8BFEAB_25317">K-Không... hoàn toàn không đúng! Làm sao tôi, chị của cậu, có thể vụng về. ...Hả!? Tôi đang biện minh dù không có ai ở đây để nghe...?</Text>
  <Text Key="3094F274_25318">Tìm kiếm ly cà phê tối thượng! Tôi đã đến khu cắm trại! Thật nhẹ nhõm khi không thấy bóng dáng người quen. Rốt cuộc, mục đích của tôi là mục đích... Đặc biệt nếu {playername}-kun nhìn thấy tôi, anh ấy sẽ nói gì...</Text>
  <Text Key="F3FEBD6B_25319">Tôi cũng muốn uống!</Text>
  <Text Key="A47AFD96_25320">Được thôi, tận hưởng sở thích của bạn.</Text>
  <Text Key="9D03946D_25321">Bạn có thể uống thêm ly nữa!</Text>
  <Text Key="CCE870E8_25322">Không phải bạn muốn nhiều hơn một ly sao? Hehehe, barley fizz... tuyệt nhất! Nhưng anh ấy sẽ không nói điều như thế, phải không?! À... Tôi hào hứng hơn tôi tưởng. Có phải là "camp high" không?</Text>
  <Text Key="51B49993_25323">Nếu anh ấy nói thế thì tốt quá... Nhưng vẫn còn quá sớm cho anh ấy. ...Được rồi, tôi cần học tập chăm chỉ để khi ngày đó đến, khi tôi có thể cùng anh ấy uống một ly, tôi sẽ sẵn sàng. Làm thôi!</Text>
  <Text Key="296587DA_25324">...Anh ấy có thể nói thế nếu là người tốt bụng. Tôi sẽ rất vui khi nhận được sự công nhận... Hehehe♪ Khoan, tôi đang nghĩ gì giữa trưa thế? Tôi đang hào hứng quá mức, phải không?</Text>
  <Text Key="6664F863_25325">Pwaaaaahhhh!! Đúng như tôi nghe, barley fizz đang chảy~♪ Nhưng... để gọi là ly tối thượng, hơi yếu một chút, phải không? Trong lúc như thế này, liệu anh ấy có nhận ra điều gì đang thiếu không? Tôi tự hỏi...</Text>
  <Text Key="D41FE9E9_25326">Đối mặt với thiên nhiên?</Text>
  <Text Key="3852D34B_25327">Sự hiện diện của tôi?</Text>
  <Text Key="BD15240F_25328">Đồ ăn vặt?</Text>
  <Text Key="7EF6E643_25329">Đúng vậy, phải không? Barley fizz cần đồ ăn vặt, phải không? Nhưng để làm được điều đó, tôi cần mua một số nguyên liệu... Hmm... Tôi đoán tôi sẽ phải đợi cho đến khi uống thêm vài ly nữa trước khi làm đồ ăn vặt.</Text>
  <Text Key="4A89451F_25330">Hả? Không, không... Thôi đi. Đừng trêu chị của cậu... Oops, không tốt! Tôi lại bắt đầu tưởng tượng những thứ kỳ quặc... Có lẽ tôi thực sự khá say... thở dài</Text>
  <Text Key="71CB86DE_25331">Túi bí ẩn...</Text>
  <Text Key="0CAB99D9_25332">...Ừ, anh ấy có thể nói thế. Tôi đã đi xa đến đây vì muốn uống trong thiên nhiên. Tôi nên tận hưởng địa điểm này thêm chút nữa. Nâng ly cho thiên nhiên tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="ECCC0C40_25333">Chữa lành Tinh thần cho Cô Độc Chân Chính</Text>
  <Text Key="385ACD4A_25334">Thiên nhiên thật sự là dịu dàng... Yên tĩnh quá... Một làn gió nhẹ thổi qua người tôi. ...Bạn cũng nghĩ vậy, phải không, My Friend? Hehehe...</Text>
  <Text Key="A37BAACE_25335">Hiyori, Yui và Rei đã quyết định tham gia "Giải Trò chơi Bãi biển." Được đặt trên một hòn đảo nghỉ dưỡng nhiệt đới, sự gắn bó của họ sẽ được thử thách...</Text>
  <Text Key="94702F9C_25336">Trò chơi Mùa hè Lấp lánh: Ba Suy nghĩ Lấp lánh trên Biển Mùa hè - Xem trước Tập tiếp theo</Text>
  <Text Key="F25F69D7_25337">Hiyori? Tôi hiểu sự hào hứng của cậu, nhưng hãy chắc chắn kiểm tra xem cậu có quên thứ gì không ngay bây giờ. Vì chúng ta đang đi du lịch, chúng ta sẽ không thể quay lại lấy đồ.</Text>
  <Text Key="4BCE6442_25338">Hmm hmm hmm♪ Đã đến giờ chưa?\nĐã đến giờ chưa? Tôi ước ngày mai đến nhanh hơn♪</Text>
  <Text Key="DC64D82B_25339">Đừng lo! Tôi đã kiểm tra kỹ lưỡng tất cả từ hôm qua rồi!</Text>
  <Text Key="232B3226_25340">Hiyori-chan,\ncái google trên bàn này là của cậu à?</Text>
  <Text Key="A84EA255_25341">À! Cảm ơn, Yui-chan! Ehehe... May quá...</Text>
  <Text Key="496263C4_25342">Thật sự... Cảm ơn, Yui. \nNhưng đã đến lúc bình tĩnh lại một chút.</Text>
  <Text Key="D429567B_25343">Hả!? K-Không!\nNhưng tôi dường như không thể bình tĩnh...</Text>
  <Text Key="CFD8E442_25344">Một chuyến đi cùng {playername},\nvà đến một hòn đảo nhiệt đới... Tôi rất mong chờ.</Text>
  <Text Key="5145A6E6_25345">Tôi tự hỏi liệu Kishi-kun cũng đang mong chờ nó...?</Text>
  <Text Key="EE20E705_25346">Ugh! Tôi muốn chơi với mọi người sớm! Tôi tự hỏi khu nghỉ dưỡng trên hòn đảo nhiệt đới như thế nào!</Text>
  <Text Key="EF6D9907_25347">Lần sau, "Trò chơi Mùa hè Lấp lánh: Ba Suy nghĩ Lấp lánh trên Biển Mùa hè."</Text>
  <Text Key="69481B7A_25348">...Ugh, tôi không thể ngừng hào hứng!</Text>
  <Text Key="4BCE6442_25349">Hmm hmm hmm♪ Đã đến giờ chưa?\nĐã đến giờ chưa? Tôi ước ngày mai đến nhanh hơn♪</Text>
