  <Text Key="ABB5DA75_87350">Á á á á á!? Hah, thì ra là vậy, tôi hiểu rồi...! Suy nghĩ lại thì, chắc chắn đó là sinh nhật của tôi!</Text>
  <Text Key="C2D613D7_87351">Tớ đã sống cuộc đời lang thang tự do được lâu rồi, nên chưa bao giờ thực sự có thói quen ăn mừng những dịp như sinh nhật.</Text>
  <Text Key="5301D117_87352">Không, nhưng thật sự... Tớ không nghĩ cậu sẽ đi xa thế này chỉ để ăn mừng sinh nhật của tớ, Boy... Ahaha! Cảm giác này là gì vậy? Phải vui không? Tim tớ đập nhanh quá!</Text>
  <Text Key="427E3348_87353">Ôi trời, cậu đang làm hư chị Onee-san hơi quá đà rồi đấy? Và đây là game FPS mới nhất nữa! Chị chưa có cơ hội chơi nó.</Text>
  <Text Key="ABB96DA7_87354">Được rồi Boy, đi chơi nó ngay bây giờ. Cậu hỏi cửa hàng? Tạm thời đóng cửa. Máy chơi game và màn hình đều ở trong xe hơi♪</Text>
  <Text Key="05F15B66_87355">Cậu đã cho tớ nhiều thứ rồi, mà còn ăn mừng cả ngày tớ chào đời nữa... Tớ nghĩ sẽ là bất lịch sự nếu không tận hưởng và ăn mừng hết mình.</Text>
  <Text Key="9F7DA6B1_87356">Cảm ơn cậu, Boy. Tất cả &quot;những gì tớ đã nhận từ cậu&quot;... Tớ sẽ trả lại. Với tất cả sức mạnh của mình, tớ sẽ trả lại--một chút cũng không sót.</Text>
  <Text Key="1D95A197_87357">Tớ có một món quà cho cậu</Text>
  <Text Key="6439269F_87358">...Cậu... lại đến đây để làm thêm công việc dọn dẹp nữa, hả? ...Thôi kệ, cảm ơn vì đã làm việc vất vả...</Text>
  <Text Key="23893AA7_87359">..."Không phải vậy"? ...Cậu có việc với tôi? Tôi không hiểu... Cậu chỉ là một nhân viên bán thời gian ở đây. Loại việc gì sẽ có với một bệnh nhân mà cậu còn chưa thực sự quen biết...</Text>
  <Text Key="BB5EE76B_87360">...Xin lỗi. Đó là--không phải thứ tôi ngờ tới sẽ nghe. Và cả... tôi thực sự bất ngờ. Rất nhiều.</Text>
  <Text Key="1F7FC1E8_87361">...Ý tôi là, đó là... một phần thông tin cá nhân của bệnh nhân, phải không? ...Việc cậu biết điều đó... là lạ. ...Vì quyền riêng tư hoặc tuân thủ và vân vân...</Text>
  <Text Key="AC37C464_87362">*thở dài* ...Thôi, kệ đi. ...Tôi đã biết từ trước rằng cậu... không bình thường rồi...</Text>
  <Text Key="688A4473_87363">...Ngay cả khi tôi nói là không muốn ăn mừng... Cậu vẫn sẽ ép tôi làm đúng không...</Text>
  <Text Key="78F50300_87364">... Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="05FDF3B3_87365">...Hãy để tôi nghe về chúng lần nữa. ...Về những cuộc phiêu lưu cậu trải nghiệm trong game đó.</Text>
  <Text Key="2DC6EE18_87366">Tớ ở đây vì muốn ăn mừng sinh nhật cậu, Botan-chan</Text>
  <Text Key="2195D442_87367">Nhắc mới nhớ... Làm sao tôi biết được?</Text>
  <Text Key="704041D7_87368">Có điều gì cậu mong muốn không? Nói cho tôi biết!</Text>
  <Text Key="CCCFC76D_87369">Botan</Text>
  <Text Key="095CF857_87370">Ừm... Cảm giác này...! Ai đó ở đó?!</Text>
  <Text Key="AD77714D_87371">Sigurd...! Có phải người triệu hồi tôi đến vùng đất này... là cậu không?!</Text>
  <Text Key="6496730C_87372">Có chuyện gì với Công Chúa Gió Lốc, Annerose von Stechpalm?!</Text>
  <Text Key="02166F43_87373">Tớ đến đây vì một tin nhắn từ người hâm mộ cho tiểu thuyết &quot;Chronicles of the Underworld&quot; của tớ nói đến đây vào ngày này và &quot;Chờ ở đây&quot;, nhưng không ngờ đúng thật và là Sigurd! Ban đầu nó trông rất đáng ngờ nên tớ không chắc có nên đến không...</Text>
  <Text Key="536B7789_87374">P-Phải, cậu nói đúng...! Hôm nay, ngày này là của tớ...</Text>
  <Text Key="CF2407E7_87375">...Ehe. Sinh nhật của tớ.</Text>
  <Text Key="9BE39262_87376">C-Cảm ơn cậu... Ý tớ là, tớ biết ơn! Cậu thực sự là đồng minh vĩnh cửu của tớ!</Text>
  <Text Key="DC49F127_87377">Tớ chấp nhận lễ vật cậu đã tặng, và tớ sẽ phá bỏ sự phong ấn ngay tại đây và bây giờ! ...Ồ, quyển sổ ghi chú đóng bìa đẹp thật... Ahem. Hừm, đây là một quyển sách trắng chưa được khắc gì.</Text>
  <Text Key="585BB1AC_87378">Tôi hiểu... Sigurd. Cậu muốn khắc một câu chuyện mới cho chúng ta, &quot;Order of Gehenna Immortals&quot; vào quyển sách trắng này... phải không?</Text>
  <Text Key="650C6CAA_87379">Ku-ku-ku... Tốt lắm! Hãy cùng nhau ghi lại câu chuyện mà cậu và tôi sẽ dệt nên từ đây!</Text>
  <Text Key="9C1001DA_87380">...Một câu chuyện chỉ dành cho hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="EC7F7FF6_87381">Là tôi đây! Sigurd Tia Sáng!</Text>
  <Text Key="6844A827_87382">Hôm nay là ngày sinh của đồng minh thề nguyền của tôi!</Text>
  <Text Key="E45F966C_87383">Chúc mừng sinh nhật, Anna-chan</Text>
  <Text Key="D49B2999_87384">Ngày đó, như một món quà sinh nhật, {playername} đưa Anne đi tham quan những nơi cô ấy chưa từng thấy trước đây -- quê hương của cậu ấy. Họ đã đến khu mua sắm, nhà ga, và vài địa điểm khác...</Text>
  <Text Key="81F12539_87385">Ồ, nhiều sách thế! Đây là thư viện, phải không? Có thể đọc tất cả những cuốn này tự do, đúng không!?</Text>
  <Text Key="7C860423_87386">Yay! Tớ nên bắt đầu từ đâu...? Có nhiều nhân vật tớ chưa quen, nhưng tại sao đó, tớ cứ... hiểu họ dù sao thì...</Text>
  <Text Key="B31018E9_87387">Và bìa sách -- làm sao họ tạo ra được cái này chứ...!? &quot;C-G&quot;...? Công nghệ thế giới này tuyệt vời thật! Gần như là phép thuật!</Text>
  <Text Key="354758D9_87388">Tất nhiên! Đi dạo quanh khu mua sắm và nhà ga cũng vui khi hiểu thêm về nơi này...</Text>
  <Text Key="B0FCE11F_87389">Nhưng hơn hết -- tớ hạnh phúc nhất vì cậu nhớ tớ thích sách đến mức nào!</Text>
  <Text Key="EC754A29_87390">Những cuốn sách ở đây thực sự hoàn toàn khác biệt từ quốc gia này sang quốc gia khác. Dường như không có sách phép thuật hay gì cả... Kệ này đầy sách hướng dẫn kỹ thuật à? Ồ, nhìn những công thức này!</Text>
  <Text Key="0B02248F_87391">Và kệ này... trông như dành cho tiểu thuyết thông thường? Cuộc sống trường học......giả tưởng? Vậy thế giới này có khái niệm phép thuật! Eeeh...!</Text>
  <Text Key="0FBB8C14_87392">*thở dài* Tớ ước mình có thể mang Grea theo. Mất bao nhiêu ngày mới đọc hết tất cả? Có lẽ tớ có thể xong hàng đầu tiên trong một ngày? Nếu vậy...</Text>
  <Text Key="B0485707_87393">Ugh, tớ biết cậu sẽ không bỏ qua điều đó... Nhưng thật sự, nơi này tuyệt vời đến mức muốn ở lại qua đêm! Đây là món quà tuyệt nhất!</Text>
  <Text Key="61D5E9B5_87394">Hehe, cảm ơn! ...Ồ, phải rồi! Nếu cậu không phiền, tớ có thể hỏi thêm về những cuốn sách ở đây không?</Text>
  <Text Key="90091A89_87395">Vẫn còn nhiều thứ tớ chưa hiểu -- văn hóa của cậu, công nghệ của cậu... Vì vậy tớ muốn học thêm về nơi này.</Text>
  <Text Key="80C27399_87396">Cảm ơn! Vậy tớ sẽ nhờ cậu chăm sóc cho phần còn lại của ngày hôm nay! Giờ... tớ nên bắt đầu đọc từ đâu? Hehe♪</Text>
  <Text Key="21599299_87397">Cậu có thích cách chúng ta ăn mừng sinh nhật cậu không?</Text>
  <Text Key="8599BD64_87398">Cậu không thể ở lại qua đêm hay gì đâu, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="4711544B_87399">Chúc mừng sinh nhật, Anne</Text>
