  <Text Key="E4FE15FA_108450">Xin đừng cảm ơn em.</Text>
  <Text Key="8DE17B6F_108451">Em biết rằng, nếu là người,\nđây chính là lựa chọn mà người sẽ đưa ra.\nDù vậy, vẫn có... chẳng có gì em có thể làm...</Text>
  <Text Key="483AF74A_108452">Em xin lỗi, Kokkoro-tan.\nEm sẽ xin lỗi mãi mãi.\nVà, em sẽ cầu nguyện... mong rằng người có thể tìm thấy hạnh phúc...!</Text>
  <Text Key="9B37F9BC_108453">Vậy thì, em đi đây.\nChắc hẳn Cô Pecorine đã nấu cơm tối và đang chờ rồi.</Text>
  <Text Key="AB6CF5E4_108454">Em sẽ đảm bảo tận hưởng từng miếng ăn.</Text>
  <Text Key="EDCC764F_108455">Lần cuối cùng bên chiếc bàn ăn ấm áp này.</Text>
  <Text Key="FA712A90_108456">Vào ban đêm khi mọi người đã ngủ.</Text>
  <Text Key="5B811234_108457">Khi em mới đến, em có thể mang mọi thứ em có trên vai...</Text>
  <Text Key="0C7DEAF8_108458">Trước khi em nhận ra, em đã gây dựng nên biết bao nhiêu thứ...</Text>
  <Text Key="CC1B87C8_108459">Haa.</Text>
  <Text Key="696210F8_108460">Hãy đảm bảo chăm sóc sức khỏe</Text>
  <Text Key="C6675D22_108461">để đừng bị cảm lạnh.</Text>
  <Text Key="261F801C_108462">Và hãy đảm bảo đừng kén ăn quá.</Text>
  <Text Key="DD288C6E_108463">Và ngủ ngon, vận động nhiều...</Text>
  <Text Key="383391A1_108464">Để mỗi ngày bạn đều sống khỏe mạnh, hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="A1BD577E_108465">Hãy đảm bảo đánh răng mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="E92376A6_108466">Ưm... Và... Kokkoro sẽ...</Text>
  <Text Key="AFC647F4_108467">Kokkoro sẽ luôn luôn...</Text>
  <Text Key="5D081292_108468">Luôn luôn... Chúc cho người được hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="218A0552_108469">Ngay cả khi cuối cùng người quên đi mọi thứ về em.</Text>
  <Text Key="9978C7B0_108470">Mãi mãi... và mãi mãi...</Text>
  <Text Key="E5DF54F7_108471">Chủ nhân, em biết ơn vì tất cả những gì người đã làm cho em.</Text>
  <Text Key="FB6A0EA3_108472">Kokkoro đã...</Text>
  <Text Key="1AA77E47_108473">Rất, rất hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="0C9754B3_108474">Nước Mắt Không Tên</Text>
  <Text Key="648B8CCF_108475">Để tìm kiếm Kokkoro đã mất tích, Pecorine và bạn bè rời khỏi thị trấn để tìm kiếm. Tuy nhiên, ký ức về Kokkoro dần dần phai nhạt, và không biết họ đang tìm kiếm ai, Pecorine và bạn bè trở về với cuộc sống hàng ngày thường nhật của mình.</Text>
  <Text Key="ADFB2C69_108476">*ngáp* Chào buổi sáng.\nMừng, mùi thơm quá.</Text>
  <Text Key="225A998E_108477">Sáng hôm sau tại nhà guild Ăn Thưởng.\nTrên bàn ăn, có một bữa sáng nóng hổi, bốc khói.</Text>
  <Text Key="D3EEFC5C_108478">Kyaru, đừng ăn vụng thức ăn của cậu lúc này.\nChúng ta ăn khi mọi người đều có mặt. ♪</Text>
  <Text Key="2C59DE13_108479">Thôi đi, tôi vừa khỏi bệnh, cậu không thể bỏ qua được sao?</Text>
  <Text Key="97DD7D21_108480">Tôi không nghĩ việc khỏi bệnh liên quan gì đến chuyện này...\nCậu cảm thấy thế nào?</Text>
  <Text Key="9D8583FE_108481">Tôi đã ngủ một mạch cả ngày và bây giờ đã hết hẳn.\nThực tế, tôi cảm thấy rất khỏe,\ntựa như tôi chưa từng bị ốm.</Text>
  <Text Key="A8E0ECBB_108482">Tuyệt vời☆</Text>
  <Text Key="4CCE5D83_108483">À, chào buổi sáng, {playername}!\nCậu tự tỉnh dậy rồi, tôi thấy rồi! Tốt, tốt. ♪</Text>
  <Text Key="7517E229_108484">Nếu tự tỉnh dậy cũng đủ để được khen,\nthì mỗi ngày đều là một lễ hội.</Text>
  <Text Key="773B2AE3_108485">Hả?\nSao? Sao thế?</Text>
  <Text Key="7CD5464F_108486">──Kokkoro đâu rồi?</Text>
  <Text Key="6D42DB12_108487">...? ...Korosuke...\nỪ... Cậu nói đúng.\nThật kỳ lạ khi {playername} tự tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="0B2DA6E6_108488">Em không thấy cô ấy sáng nay.</Text>
  <Text Key="4F156B31_108489">Thật kỳ lạ, có lẽ cô ấy vẫn còn ngủ...?\nĐể em đi xem!</Text>
  <Text Key="ED8281AD_108490">Cô-Cô ấy biến mất rồi! Em không tìm thấy Kokkoro ở đâu cả!</Text>
  <Text Key="08DA5676_108491">Em dậy sớm để nấu ăn, nhưng em không thấy ai cả trong khoảng thời gian đó...!</Text>
  <Text Key="349DB0BE_108492">Điều đó có nghĩa là cô ấy đã đi sớm hơn ư?\nCó thể cô ấy đã đi từ tối hôm qua...?</Text>
  <Text Key="8369CFE3_108493">Nhớ lại thì, Kokkoro cuối cùng cũng ăn nhiều hơn mọi khi tối qua...</Text>
  <Text Key="8BD490CE_108494">...Cô ấy [i]thật sự[/i] ăn thêm hai bát nữa.\nVà cô ấy còn lịch sự hơn mọi khi...</Text>
  <Text Key="2DD93B0F_108495">Chắc chắn Korosuke đã để chuyện mấy hôm trước\nbận tâm cô ấy...!</Text>
  <Text Key="6E7A2142_108496">Ý cậu là linh hồn lúc đó ra ngoài kiểm soát ư!?\nĐó là...</Text>
  <Text Key="4C52636F_108497">Cô ấy không phải kiểu người sẽ ngừng lo lắng chỉ vì cậu nói đừng lo!\nDù sao đi nữa, chúng ta đi tìm!</Text>
  <Text Key="7E0F3323_108498">Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="3DB36188_108499">Kokkoro...!\nSao cô lại có thể bỏ đi như vậy...!?</Text>
