  <Text Key="A74A3D50_101400">Đến lúc này thì coi như xong rồi!</Text>
  <Text Key="41F52018_101401">*Ngáp*...</Text>
  <Text Key="FCA3E64A_101402">Sao vậy cả nhà? Các cô cứ ngáp không ngừng từ nãy giờ...</Text>
  <Text Key="2697A9E0_101403">Hehehe, xin lỗi nha... Rừng này ấm áp và tràn ngập ánh nắng quá, em không thể không buồn ngủ~</Text>
  <Text Key="FC50DB0C_101404">Không chỉ vì không khí vui vẻ đâu, còn vì trưa nay em ăn quá no... Pecorine, cô cứ đổ đồ ăn vào chén người ta hoài mà!</Text>
  <Text Key="11ACC765_101405">Gặp lại nhé, Kyaru. Trông cô cũng có vẻ thích món ăn lắm. Nếu cô nói như Sheffy thì em đã dừng lại rồi.</Text>
  <Text Key="B752B243_101406">Ugh! Nh-Nhưng...! Cá và trái cây trong rừng này là, ừm... thật sự rất... ngon...</Text>
  <Text Key="841FC481_101407">Đúng rồi. Bản thân ta cũng ăn khá nhiều, theo gương chủ nhân... Rất hiếm khi tìm được một khu rừng trù phú như vậy.</Text>
  <Text Key="C14684A0_101408">Nghe nói những người định cư trên Đảo Elpis cũng thường đến đây lấy thức ăn. Chính vì vậy chúng ta phải đánh bại những quái vật chiếm đóng khu rừng này, nhưng...</Text>
  <Text Key="3E6ACB59_101409">*Ngáp*...</Text>
  <Text Key="BD255554_101410">Tôi nghĩ chúng ta nên nghỉ ngơi đã... Hả? Sao vậy, {playername}? Cậu đột nhiên ngồi xuống đất...và thấy buồn ngủ à?</Text>
  <Text Key="2C630DDE_101411">Có vẻ là vậy. Và ở đây... ánh nắng xuyên qua tán cây. Ấm áp và dễ chịu bên cạnh chủ nhân...</Text>
  <Text Key="999FF8EB_101412">Thật sao? Cho em vào với. Mừ~......☆</Text>
  <Text Key="038BF300_101413">Ồ... Đúng là hoàn hảo để phơi nắng... Unyaaaan...♪</Text>
  <Text Key="253B1773_101414">À, khoan. Nếu định nghỉ ngơi, để tôi chuẩn bị dựng lều... Khoan, cái gì...? Chuyện gì vậy? Đất phía sau mọi người đang di chuyển...?</Text>
  <Text Key="88F9F596_101415">...!!</Text>
  <Text Key="C256E999_101416">Sao vậy, Sheffy? Đừng làm bộ mặt phức tạp thế. Cùng nghỉ ngơi với nhau đi</Text>
  <Text Key="ECE9E823_101417">Mọi người! Tránh xa chỗ đó ra...!</Text>
  <Text Key="479DBA4D_101418">Hả? Cô muốn ngồi cạnh chủ nhân của tôi, cô Sheffy? Không cần phải cạnh tranh đâu. Cùng tạo thành hình dáng con sông với nhau đi...♪</Text>
  <Text Key="8ED525C0_101419">Kh-Không phải hình dáng con sông, cái đó... à, thôi kệ, tôi không nói về chuyện đó! Có thứ gì đó phía sau tôi... dưới mặt đất</Text>
  <Text Key="DAC31CEC_101420">Nyaaaa!? Quái vật, từ dưới đất lên!?</Text>
  <Text Key="DDCCC80A_101421">Mọi người, mọi người ổn chứ?! Ugh... Đây là quái vật được cho là độc chiếm khu rừng...!</Text>
  <Text Key="17748DCB_101422">Vâng... Tôi hơi bất ngờ, nhưng nhờ cô, tôi tỉnh rồi. Hãy đánh bại chúng!</Text>
  <Text Key="7379ACDD_101423">À... Các quái vật đang bỏ chạy khỏi rừng! Có vẻ chúng đã bỏ cuộc với khu rừng này...</Text>
  <Text Key="2A3E0813_101424">Vâng. Với thế này, yêu cầu đã hoàn thành... Chủ nhân, người có bị thương không?</Text>
  <Text Key="B5C79D88_101425">Hả? Chủ nhân... Người đang đi đâu qua bụi cây vậy? Có thứ gì ở đó sao?</Text>
  <Text Key="5892E56F_101426">À...! Cỏ mọc đầy khắp nơi! Và nắng và không khí đều tuyệt vời...! T-Tôi muốn chải chuốt bản thân...</Text>
  <Text Key="F8486497_101427">Ồ, tôi có trái cây trong kho rồi! Vậy tên quái vật đó đang lười biếng ở đây, hả?</Text>
  <Text Key="BAD63976_101428">Nói cách khác, đây là tổ của quái vật. ...{playername} đang hoàn toàn lười biếng ở đây, dù vậy.</Text>
  <Text Key="CCAE0B47_101429">Có vẻ chủ nhân đã thích nơi này. Trong trường hợp đó, vì giấc ngủ yên tĩnh của chủ nhân... Trong một thời gian, chúng ta sẽ dành riêng khu rừng này cho mình...♪</Text>
  <Text Key="E7657F25_101430">Kh-Không được đâu. Hãy báo cáo ngay cho hiệp hội quản lý guild nhé?</Text>
  <Text Key="A8F06C40_101431">Hừm... Nếu chỉ một chút, sao không? Hiệp hội Quản lý Guild dường như không phải yêu cầu khẩn cấp, và lúc này cũng không có quái vật xung quanh.</Text>
  <Text Key="4E2E613E_101432">Đúng là họ không nói là khẩn cấp... Nhưng thực sự được chứ...?</Text>
  <Text Key="C25150C2_101433">Chủ nhân...♪ Em sẽ giữ ấm cơ thể người khi người đang ngủ...♪</Text>
  <Text Key="D9C384C4_101434">Unyaaaaahn...♪ Xoa, xoa, xoa...♪</Text>
  <Text Key="BEDE2E9F_101435">...Khoan, trong khi chúng ta nói chuyện, có vẻ như chúng ta đã bắt đầu chợp mắt rồi...</Text>
  <Text Key="11D2F9E0_101436">Hehehe. Vậy, Shaphy, sao cô không nghỉ ngơi với chúng tôi? Mừ~☆</Text>
  <Text Key="278C4BCB_101437">Eek... Pecorine?! Nếu cô ôm tôi như thế, sẽ đau...!</Text>
  <Text Key="84E3C4FE_101438">Hehehe... Dakimakura của Sheffy mát mẻ và dễ chịu quá...♪</Text>
  <Text Key="D77F0B4F_101439">T-Tôi đã ngủ rồi... Ugh... Tôi không thể cử động được... Dậy đi, Pecorine...! Mọi người...!</Text>
  <Text Key="F34F9D8F_101440">Hừm, mịn quá...♪ Má của Sheffy trông ngon lành quá... Hamph☆</Text>
  <Text Key="52C8E49D_101441">Hyah?! Đ-Dừng... Cô Pecorine...! Cái đó là của Kyaru... Hyaaaahn!</Text>
  <Text Key="126C842F_101442">Đã mở khóa khu vực</Text>
  <Text Key="D9ACD557_101443">[Twinkle Wish] đã tìm thấy Christina trong chuyến du hành lang thang. Các cô gái nhờ cô ấy giúp đỡ thu thập Sol Orbs, nhưng cuối cùng lại đánh nhau với lý do thử sức mạnh.</Text>
  <Text Key="6907710E_101444">...Hả? Tiếng gì vậy?</Text>
  <Text Key="73062CCE_101445">Có vẻ như phát ra từ chiếc dây chuyền trên bàn kia...</Text>
  <Text Key="44EF7D3D_101446">Ồ, cái này... Đây là dây chuyền ma thuật liên lạc.</Text>
  <Text Key="D181764D_101447">Đây là bảo vật ma thuật mà pháp sư Labyrista đã tạo ra... phải không? Nếu tôi nhớ không lầm, cô Kyaru cũng đã giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="A40291E1_101448">Đúng rồi, một món. Về cơ bản... Với chiếc dây chuyền này, ngay cả những người không giỏi ma thuật cũng có thể sử dụng ma thuật liên lạc... hay ít nhất là nên như vậy.</Text>
  <Text Key="C03665EE_101449">Ồ, tuyệt vời quá!</Text>
