  <Text Key="6EFCD7F2_60750">Nếu tình huống này là kết quả của quá trình một điều ước trở thành hiện thực, thì tác động của giấc mơ có lẽ sẽ không biến mất cho đến khi &quot;mục tiêu&quot; được đạt được...</Text>
  <Text Key="6774E2EF_60751">*hụt hụt* Mùi. Không.</Text>
  <Text Key="AD4CCB2A_60752">Làm. Gì.</Text>
  <Text Key="4E404017_60753">...Khoan đã. Cô không biết chỗ nào để tìm, đúng chứ? Tôi muốn đề xuất hợp tác.</Text>
  <Text Key="5024863C_60754">Tôi biết nơi ẩn náu của Rage Legion. Đó là một trong những nơi người đàn ông đó thường lui tới.</Text>
  <Text Key="17FFF7AD_60755">Tôi không thể chắc chắn với cô rằng cha cô có thể ở đó. Nhưng tôi nghĩ nhắm đến nơi ẩn náu đó có lý hơn là lang thang vô định.</Text>
  <Text Key="8780ADDB_60756">......Có. Lý.</Text>
  <Text Key="F696D510_60757">Tôi hiểu cô đang cảnh giác với tôi. Tuy nhiên, tôi nghĩ chúng ta nên hợp tác trước mắt. Để làm cho điều ước của cô trở thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="BE992CD4_60758">...Precia. Rất vui được gặp cô. Tôi. Trong tay cô.</Text>
  <Text Key="85182DB5_60759">...Tôi chắc cô đã biết, nhưng tôi là Eris. Khi nào đã sẵn sàng, hãy cùng khởi hành. Có vẻ như ở đây không thể dùng dịch chuyển, vì vậy chúng ta sẽ phải đi bộ.</Text>
  <Text Key="46A58526_60760">Thảo luận. Không có. Bụng. Đói.</Text>
  <Text Key="661ADC84_60761">Má Onii. Đuôi Sheffy. Muốn ăn...</Text>
  <Text Key="87CB9C44_60762"> Má Eris. Đừng. Nhìn. Ngon.</Text>
  <Text Key="722479BB_60763">...Tôi không ngại đi ở phía sau. Nhưng nhịp độ của cô đang chậm lại. Điều này sẽ ảnh hưởng đến lộ trình.</Text>
  <Text Key="BA222400_60764">Trời ạ. Tôi không thể... Bụng đói...</Text>
  <Text Key="6C2A7E5F_60765">...Hết năng lượng? Không thể. Chắc chắn phải có đồ ăn trong hành lý của cô.</Text>
  <Text Key="93CFEAF9_60766">Tôi ăn rồi. Hết.</Text>
  <Text Key="80E0E53C_60767">Lúc nào...</Text>
  <Text Key="0F162C08_60768">Tôi không... Được...</Text>
  <Text Key="F96C7390_60769">...Chờ ở đây. Tôi sẽ đi hái vài quả hay thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="C5C10EE0_60770">Ngon, ngon? Hmm...?</Text>
  <Text Key="30CC3652_60771">Tôi thấy. Buồn nôn...? Cổ họng. Không hoạt động...</Text>
  <Text Key="D7D64111_60772">...Giờ làm sao?</Text>
  <Text Key="5A8E6E17_60773">......Không có gì.</Text>
  <Text Key="87FDBF4A_60774">Tôi hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="E82E71E5_60775">...Cô sẽ không. Ăn?</Text>
  <Text Key="7E506DA7_60776">Tôi không cần phải. Miễn là tôi có năng lượng ma thuật, tôi sẽ không cảm thấy đói hay khát.</Text>
  <Text Key="9F3DB17C_60777">Nói dối...?</Text>
  <Text Key="0D029C32_60778">Năng lượng ma thuật trong cơ thể tôi là...? À, đã vài ngày kể từ khi tôi gián đoạn giấc ngủ phục hồi...</Text>
  <Text Key="A44C28AF_60779">...Không có gì.</Text>
  <Text Key="D91F730A_60780">...Nếu trả thù là điều cô muốn, thì cứ làm đi.</Text>
  <Text Key="B2AE5A89_60781">Cô có quyền làm điều đó. Tôi sẽ luôn đối mặt với cô.</Text>
  <Text Key="774E8F0B_60782">Không phải. Đó...</Text>
  <Text Key="9192B3D8_60783">...Tại sao? Cô đã... giết Papa chứ?</Text>
  <Text Key="B11547EA_60784">......Vị trí của chúng ta lúc đó khác nhau. Ông ấy là trở ngại cho mục tiêu của tôi.</Text>
  <Text Key="22108022_60785">....Tôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="F8540FD6_60786">Tôi không hiểu. Tôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="CF61CFD9_60787">Hoàn toàn không. Tôi không hiểu~</Text>
  <Text Key="C6C34326_60788">Ực.</Text>
  <Text Key="68C55B1F_60789">C-Cô đang làm gì...?</Text>
  <Text Key="6042D4B9_60790">Không. Ngon.</Text>
  <Text Key="37EC18AC_60791">Eris. Cô không. Có. Vị. Ngon.</Text>
  <Text Key="C76B7C48_60792">Tôi ghét cô. Tôi thực sự... ghét cô...</Text>
  <Text Key="BC7B8C8F_60793">Trả ông ấy lại... Papa. Trả ông ấy lại...</Text>
  <Text Key="B4D8EFFF_60794">Trả ông ấy lại cho tôi. Trả... ông ấy. Trả ông ấy lại! Làm ơn...</Text>
  <Text Key="8604CC7F_60795">Tôi đã làm một điều không thể tha thứ... Tôi đáng bị ghét. Tôi hiểu điều đó...</Text>
  <Text Key="E37C7034_60796">Tuy nhiên, ngay cả tôi...</Text>
  <Text Key="F20A3775_60797">...Không, không phải thế... Hoàn cảnh của tôi không liên quan đến cô gái này...</Text>
  <Text Key="0A8588CA_60798">Những lời của tôi sẽ chỉ làm tổn thương cô... Tất cả những gì tôi có thể làm là chấp nhận cảm xúc của cô...</Text>
  <Text Key="A6A3D4BF_60799">Ngay cả một lời xin lỗi, nếu nó ích kỷ, cũng chỉ sẽ làm tổn thương cô nhiều hơn... Tôi biết điều đó quá rõ...</Text>
