  <Text Key="54D7AB63_166300">...Làm đi rồi~nya♪</Text>
  <Text Key="252F16AC_166301">...D-Dạ.</Text>
  <Text Key="F51CBF84_166302">Vâng, vâng lời là tốt nhất~nya♪\nGiờ thì, bắt đầu thôi...</Text>
  <Text Key="BAA01C4E_166303">...Đồ ngốc vô tâm~!\nHãy nếm mùi cào cấu của một thiếu nữ~!!</Text>
  <Text Key="49999533_166304">...Được rồi, quỳ xuống ngay đó~nya♪</Text>
  <Text Key="E5C4104D_166305">Vâng, vâng lời là điều tốt♪\nNhưng mà, bên cạnh đó...</Text>
  <Text Key="CFBB3713_166306">Cậu, ừm...\nTớ nghĩ cậu hơi quá đáng rồi, biết không.</Text>
  <Text Key="3AB2DC34_166307">Mặc dù Tamaki đã cố gắng mời cậu, cậu lại trả lời, &quot;Nếu khát, tôi mua trà cho cậu nhé?&quot;</Text>
  <Text Key="D9F67FB1_166308">Nhưng mà, dù cậu không ý thức, tớ nghĩ việc cậu ủng hộ nỗ lực của Tamaki là tốt. Cậu cũng chủ động hơn rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="63C54C98_166309">Giờ thì, thôi đủ rồi.\nQuay về bên cạnh Tamaki đi.</Text>
  <Text Key="85F80660_166310">H-Hả? Nếu nhớ không lầm, tớ...\nÀ! Bếp...!\nChà, có vẻ như chúng ta ngất không lâu lắm, nya~</Text>
  <Text Key="6B55815A_166311">May mắn là chúng ta không có nhiều khách, nya~, vì nếu tớ nướng taiyaki, nó sẽ bị cháy và giòn~nya. Không nên phục vụ món như vậy cho khách...</Text>
  <Text Key="D2C20FDF_166312">Họ sẽ không thể cười được, phải không?</Text>
  <Text Key="6A75DDE0_166313">...Sao cậu biết chuyện đó~nya?\nP-Phải chăng cậu đã cùng tớ mơ giấc mơ đó, {playername}?!</Text>
  <Text Key="763423D7_166314">Q-Quên ngay đi~!!\nMặc dù là cho mục đích nghiên cứu, ăn taiyaki khắp thành phố và nói những điều không hợp tính cách... Tớ...</Text>
  <Text Key="D397E570_166315">Ăn taiyaki khắp thành phố...?</Text>
  <Text Key="0E22688A_166316">Đ-Đúng rồi~!!</Text>
  <Text Key="FD06F6C0_166317">Nếu đối thủ cảnh giác khi chúng ta trừng phạt từng người,\nthì sao không trừng phạt tất cả cùng lúc~nya!</Text>
  <Text Key="06F2EDDD_166318">Đặt tên cho nó! Chiến dịch &quot;Đấm Mèo Kẻ Xấu&quot;~nya!</Text>
  <Text Key="E99C93C5_166319">Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="6AC85C67_166320">Tớ có thể nghĩ ra chiến lược như vậy nhờ bản thân trong giấc mơ! Nhận được gợi ý qua giấc mơ... Ồ, ngay cả trong giấc mơ, , tớ cũng xuất sắc~nya♪</Text>
  <Text Key="844CC996_166321">Nhân tiện, khi nghĩ lại, giấc mơ đó thú vị~ Nghiên cứu taiyaki khắp thành phố và giữa chừng, và {playername} dọc theo đường.........</Text>
  <Text Key="DD713B34_166322">...Này, {playername}. Làm ơn quỳ xuống ngay đó...</Text>
  <Text Key="52A203A4_166323">Tớ nhớ ra một điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="5FD641E4_166324">──Trận chiến sắp tới chống lại Croock'd &amp; Inc. Tamaki bùng cháy với tinh thần chiến đấu khi cô ấy giải phóng cơn giận của một thiếu nữ lên {playername}.</Text>
  <Text Key="E0155008_166325">À~! Chờ~nya! Để tớ bắt cậu~nya!</Text>
  <Text Key="5FD641E4_166326">──Trận chiến sắp tới chống lại Croock'd &amp; Inc. Tamaki bùng cháy với tinh thần chiến đấu khi cô ấy giải phóng cơn giận của một thiếu nữ lên {playername}.</Text>
  <Text Key="949F6FA4_166327">...Itadakimasu.</Text>
  <Text Key="48AF23F8_166328">Rogue</Text>
  <Text Key="0DD9E280_166329">People</Text>
  <Text Key="3ED1B88E_166330">Croock</Text>
  <Text Key="79307E9F_166331">Royal Knight</Text>
  <Text Key="FDDFA9AF_166332">Hai người quyết định trộm tất cả kho báu từ &quot;Croock'd &amp; Inc.&quot; cùng lúc. Họ đối mặt với một số nguy hiểm, chẳng hạn như {playername} bị bắt làm con tin, nhưng với sự giúp đỡ của những con mèo, cuối cùng họ đã đánh bại &quot;Croock'd &amp; Inc.&quot;</Text>
  <Text Key="0874E188_166333">──Ngày của chiến dịch &quot;Đấm Mèo Kẻ Xấu&quot;. Tamaki và {playername} ở ngoại ô Landosol.</Text>
  <Text Key="F28113ED_166334">...Vậy thì, hãy xem xét lại chiến dịch &quot;Đấm Mèo Kẻ Xấu&quot; một lần nữa~nya.</Text>
  <Text Key="6C432A68_166335">Chiến dịch rất đơn giản~nya. &quot;Đột nhập vào tất cả Croock'd &amp; Inc. tối nay và rải tiền bọn chúng kiếm được từ việc ác khắp thị trấn&quot;, chỉ vậy thôi~nya.</Text>
  <Text Key="0809FDB8_166336">Nya~, có vẻ nhiều, nhưng vẫn như mọi khi~nya!! Nếu có {playername} đi cùng... À!</Text>
  <Text Key="8FD39847_166337">Ny~nyaha... \nTớ, tớ làm rơi dao găm~nya~ Thật,\ntớ phải cẩn thận hơn~nya~♪</Text>
  <Text Key="34F6BB1B_166338">...Cậu có hồi hộp không?</Text>
  <Text Key="50F64BC2_166339">...Không có ý nghĩa giả vờ ở đây~nya.\nTớ xấu hổ khi nói, nhưng tớ sợ đến mức tay run~nya.</Text>
  <Text Key="5E7A1DFF_166340">Đối thủ lần này khác trước, Croock'd &amp; Inc. có hầu hết các thương nhân Landosol dưới sự kiểm soát~nya.</Text>
  <Text Key="941720CF_166341">Một kẻ trộm chính nghĩa...\nMột người như tớ thực sự có thể làm gì với chúng? Khi nghĩ vậy, tay tớ không ngừng run...~nyanyaa!?</Text>
  <Text Key="99EB93F5_166342">Sao cậu bỗng nhiên nắm tay tớ~nya!?</Text>
  <Text Key="12BA6C6D_166343">Cùng cố gắng nhé.</Text>
  <Text Key="AAB90B1C_166344">{playername}... Vâng!\nNếu là tớ và {playername}, cùng nhau...\nchúng ta chắc chắn sẽ thắng dễ dàng~nya!!</Text>
  <Text Key="EC4A1909_166345">──Sắp đến giờ rồi~nya.\n{playername}, dùng khả năng tăng cường lên tớ và theo tớ~nya!</Text>
  <Text Key="2DFC2D77_166346">...Tớ nói với cậu nhé, chúng ta sẽ là kẻ trộm chỉ cho đến khi lấy kho báu về! Nếu đi cùng nhau, chúng ta sẽ cùng trở về! Nhớ trở về và nói &quot;Tớ về rồi&quot;~nya!</Text>
  <Text Key="8652427C_166347">Tớ hứa.</Text>
  <Text Key="F76BC64C_166348">Vậy thì ổn~nya♪...\nVậy thì, hãy để vụ trộm mèo hoành tráng của kẻ trộm chính nghĩa Phantom Cat bắt đầu~nya～～！！</Text>
  <Text Key="6A09725F_166349">...Tớ thấy rồi~nya!\nĐó là thương nhân đầu tiên~nya!</Text>
