  <Text Key="892CDAA5_17850">Cái gì đây...?</Text>
  <Text Key="75928419_17851">Loại nhiệm vụ gì mà cậu nhận vậy...</Text>
  <Text Key="686263CA_17852">Ha ha ha! Cô nghĩ tôi sẽ làm chuyện xấu chỉ vì sợ ma sao! Này, tôi sẽ lấy một bia mộ này về nhà!</Text>
  <Text Key="939BAD73_17853">Này, sếp! Uống nhiều quá rồi! Uống thế này sẽ bị phạt đấy! Về thôi!</Text>
  <Text Key="2F4C03EE_17854">Đúng vậy, nhiệm vụ của chúng ta là đuổi những kẻ kiêu ngạo đến đây thử thách lòng can đảm đi.</Text>
  <Text Key="A0AD9147_17855">Gì, thật sự được sao? \nNếu vậy thì tôi đi. Để tôi lo chuyện như thế này.</Text>
  <Text Key="5836DF17_17856">Này cô Rei! Cô định làm chuyện đó một cách tự nhiên sao! Cô làm tôi sợ rồi! Cô nên đuổi ma như một con ma thực thụ chứ!</Text>
  <Text Key="3E731B2A_17857">Hả? Nhưng...</Text>
  <Text Key="E0360EF2_17858">Mục đích của công việc này là gì? Đây là luyện tập cho nhà ma, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="BCD37A9E_17859">Trước tiên, để tôi cho cô xem một ví dụ.</Text>
  <Text Key="CFC8955B_17860">Ồ, thôi nào... Tôi chỉ là thằng con trai bà ngoại thôi, chuyện kiểu này thực sự không được với tôi!</Text>
  <Text Key="71738EF2_17861">Đừng nản lòng. Một kẻ đã bỏ cuộc thì có thể làm được gì chứ? Cứ xem đi, ngay cả bia mộ kiểu này...</Text>
  <Text Key="70FD06A7_17862">Xin đừng di chuyển.</Text>
  <Text Key="B2CC22A9_17863">Gì?</Text>
  <Text Key="4FAC632D_17864">Nếu ngươi dám quấy nhiễu giấc ngủ vĩnh cửu của ta bằng cách chạm vào bia mộ này, thì ngươi cũng sẽ bị lên án phải an nghỉ vĩnh viễn.</Text>
  <Text Key="322F8372_17865">Gì? Một cô gái rất đẹp đã xuất hiện! \nVới vẻ đẹp này, ngay cả khi cô ấy là ma...</Text>
  <Text Key="5EEEB803_17866">Ồ, sếp! Một vũ khí đang áp vào cổ tôi!</Text>
  <Text Key="64872D90_17867">Máu của ngươi trông ngon quá...\nHoàn hảo để làm thức ăn cho dơi.</Text>
  <Text Key="34720095_17868">C-Cậu đang nói cái quái gì vậy!</Text>
  <Text Key="9C84CCCE_17869">Cậu ổn chứ, Tsumugi?</Text>
  <Text Key="C91FBE06_17870">Chúng tôi cũng sẽ giúp, cô Rei!</Text>
  <Text Key="125A529E_17871">Ồ, khoan! Đừng ra ngoài! Cậu làm mất không khí rồi!</Text>
  <Text Key="3A093281_17872">Và, đây rồi!!!</Text>
  <Text Key="54FDEDE5_17873">...Có vẻ như chúng đã chạy rồi. \nVậy thì, chúng ta tranh thủ đà này mà đuổi chúng đi.</Text>
  <Text Key="6729FD82_17874">Ồ không, đồng đội của cô đã trốn rồi, hả? \nVậy thì chỉ mình cô...</Text>
  <Text Key="6AC8DA2D_17875">Khoan, khoan một chút! T-Tôi xin lỗi! Tôi hứa, tôi hứa sẽ không làm chuyện như thế này nữa~~~~~~!!</Text>
  <Text Key="F3DE2415_17876">Thực ra, tôi cũng là thằng con trai bà ngoại~~~!</Text>
  <Text Key="4BA2129D_17877">Á! Một tiếng hét! Đi ăn thôi, Hughes! *cắn*</Text>
  <Text Key="6674BEF4_17878">Áp!</Text>
  <Text Key="BB0BF8AF_17879">*Cắn cắn cắn*...</Text>
  <Text Key="9E74A4AF_17880">Chúng ăn tiếng hét như vậy, hả?</Text>
  <Text Key="A91CFB42_17881">Có vẻ như chúng đang ăn sương mù. Quả thật không giống như thể sẽ gây hại cho ai.</Text>
  <Text Key="6FA6C69E_17882">Ngon quá~~~!</Text>
  <Text Key="39854347_17883">Ồ, tôi không ngờ tiếng hét lại ngon đến thế!</Text>
  <Text Key="EBFC856B_17884">Tôi phải khoe với Eddie và mọi người!</Text>
  <Text Key="F585336F_17885">Tôi không hiểu lắm, nhưng may là ngon.</Text>
  <Text Key="5776EEA7_17886">Ồ! Chúng ta còn ăn được tiếng hét nữa! \nĐây là nhờ Tsumugi và mọi người!</Text>
  <Text Key="37F83E2B_17887">Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="032A10D9_17888">Không có gì...?</Text>
  <Text Key="A07E55D3_17889">Đây là một thành công khác với dự kiến, nhưng thôi, cứ chấp nhận vậy. Được rồi! Lượt của cô Rei tiếp theo. Xin hãy đuổi chúng nhanh lên.</Text>
  <Text Key="857BFBCC_17890">Cô thực sự sẽ làm đúng chứ... \nThôi, ban đầu tôi cũng không biết làm thế nào, nhưng \ntôi cũng sẽ đe dọa chúng bằng vũ khí của mình...</Text>
  <Text Key="F556ACCD_17891">Cô biết là cái đó tuyệt đối không được phép!</Text>
  <Text Key="530E3142_17892">Hả? Tại sao? Tsumugi, cậu đang làm đấy thôi?</Text>
  <Text Key="815F33D7_17893">Tôi là một nữ ma cà rồng tàn nhẫn, nên không có vấn đề gì cả.</Text>
  <Text Key="959C1B20_17894">Tsumugi thực sự rất đáng sợ!</Text>
  <Text Key="69FDB61E_17895">Ma Cha (Ghost Father) thực sự rất đáng sợ, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="F532EDB3_17896">Đó là lời khen... Thôi được. \nNhưng giờ thì đến lượt cô Rei!</Text>
  <Text Key="2EC5C24B_17897">Cô Rei là một tiểu thư sâu sắc bị người mình yêu phản bội và chết một cái chết bi thảm. Tôi chưa từng cầm thứ gì nặng hơn một cái thìa! Cầm vũ khí là không thể!</Text>
  <Text Key="C39A1741_17898">Theo kiểu ma, cô ta khẽ khàng làm hắn sợ bằng cách thì thầm oán hận mình dành cho người đàn ông bỏ rơi mình! \n</Text>
  <Text Key="7BF5190A_17899">Khoan đã, chỉ mình tôi thôi hay độ khó còn cao hơn nữa?!</Text>
