  <Text Key="B5189195_146700">Có vẻ như ở quảng trường đã xảy ra một trò ồn ào, nên khi tôi ra khỏi cửa hàng, tôi nghe rằng Kokkoro và những người khác đang truy đuổi một tội phạm ăn quàng không trả tiền.</Text>
  <Text Key="37BA7EBF_146701">Thông thường, tôi để mặc cho Kokkoro và những người khác, nhưng \nhôm nay hai người có vẻ hành động hơi lạ, nên \ntôi lo lắng và quyết định theo sau hai người.</Text>
  <Text Key="2D3C037D_146702">Tôi xin lỗi vì đã khiến ngài lo lắng.</Text>
  <Text Key="E551C9B5_146703">Vậy là Mister đã bị bắt rồi sao?...\nKhông có lợi thế nếu đối đầu trực tiếp.\nNếu tôi có thể lén lút đến phía sau hắn...</Text>
  <Text Key="72CA4B05_146704">Nếu vậy, tôi có một ý tưởng!\nHãy cho tôi mượn tai các vị... *thì thầm thì thầm*.</Text>
  <Text Key="BFB6CC4F_146705">Ồ? Đ-Được rồi! Cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="00D25E78_146706">H-Hey! \nCác người đang nói chuyện gì vậy!</Text>
  <Text Key="D3899A94_146707">Ồ, xin lỗi... Này, cậu. Cậu đói chứ? \nTôi cá là cậu đói, phải không?</Text>
  <Text Key="AE0E19B8_146708">Đó là lý do tại sao mọi người trong thị trấn đang bàn về việc mời cậu một bữa ăn.\nTất nhiên, không phải miễn phí đâu.</Text>
  <Text Key="269B1608_146709">Tôi hết tiền rồi! Chính vì vậy tôi đã ăn cắp que nướng! \nTôi thậm chí không có một đồng rupee nào!</Text>
  <Text Key="17AC67D0_146710">Không, không phải vậy. Tôi không cần tiền. \nĐổi lại, hãy thả hắn ra. \nVà hứa với tôi rằng ngươi sẽ không còn ăn quàng không trả tiền nữa.</Text>
  <Text Key="1E91666C_146711">Ý ngươi sao? Rau của chúng tôi rất ngon, ngươi biết chứ?\nThay vì chỉ ăn thịt,\ntại sao không thử ăn rau một lần?</Text>
  <Text Key="8E34354E_146712">K-Không được nói! Tôi muốn những que nướng này! \n...Khoan, không thể nào! Thằng này cũng ăn hết que nướng của tôi rồi!</Text>
  <Text Key="1033FD20_146713">Que nướng của tôi mà tôi đã phải vất vả ăn cắp~!! \nXấu hổ quá!! Tôi sẽ xé bụng thằng này ra và \nlấy lại que nướng của mình!!!</Text>
  <Text Key="0102DBFA_146714">Uorya~~!! ──Agah!?</Text>
  <Text Key="7A851530_146715">Ngài có đau chỗ nào không, thưa ngài?</Text>
  <Text Key="8ADA9A7B_146716">Bụng tôi đã no rồi!</Text>
  <Text Key="92CF227B_146717">Thật may mắn... Trên hết...\nTôi mừng vì ngài bình an.</Text>
  <Text Key="07B8277E_146718">Phía sau thân hình lớn của chủ cửa hàng,\ntôi đã lén lút đến phía sau tên tội phạm ăn quàng không trả tiền.</Text>
  <Text Key="95F470F5_146719">Cảm ơn rất nhiều vì đã bỏ công theo sau chúng tôi vì lo lắng cho sức khỏe của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="4102E77E_146720">Hôm nay, cả hai người đều có vẻ lạ. Tôi chỉ là một người bán rau bình thường, nên tôi sẽ không hỏi chi tiết, nhưng nếu có bất kỳ rắc rối nào, đừng giấu giếm và dựa vào tôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="18EC2490_146721">Hai người đã giúp tôi rất nhiều, nên tôi mừng vì có thể giúp đỡ được.\nVậy thì, tôi sẽ về vì tôi còn cửa hàng cần trông.</Text>
  <Text Key="62730E62_146722">Tôi lẽ ra đã trở nên mạnh mẽ hơn bằng cách rời làng\nvà tích lũy nhiều trải nghiệm, nhưng...\nTôi thậm chí không thể bắt một tên trộm một mình.</Text>
  <Text Key="846DC648_146723">Không chỉ vậy... mặc dù không có chuyện gì xảy ra,\ntôi vẫn đã đặt ngài của tôi vào nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="DA172818_146724">Tôi có thực sự trở nên mạnh mẽ hơn, hay chỉ là sự kiêu ngạo của tôi?\nĐể bảo vệ ngài của tôi, để chiến đấu một mình,\ntôi phải trở nên mạnh mẽ hơn nữa...</Text>
  <Text Key="A67649AD_146725">Tôi về nhà!</Text>
  <Text Key="3DAF70C6_146726">Vậy thì. Bây giờ, chúng ta hãy về nhà.\nTôi sẽ chuẩn bị bữa tối với tất cả trái tim.</Text>
  <Text Key="DE9C47BF_146727">Kokkoro nắm chặt tay {playername} khi họ \n bắt đầu hành trình trở về nhà.</Text>
  <Text Key="D5B8042C_146728">Kokkoro giao hàng thay cho {playername}. Dọc đường, cô nghe những người gặp được ca ngợi sự chăm chỉ của {playername}. Để đáp lại việc ủng hộ anh, các bà nội trợ giúp cô với công việc nhà.</Text>
  <Text Key="0609D114_146729">Một buổi chiều, Kokkoro đang chăm sóc {playername}.</Text>
  <Text Key="9B463357_146730">Tay phải tôi là một tảng đá, và tay trái tôi cũng là một tảng đá... \nTai của Cô Kyaru~♪ Tai của Cô Kyaru~♪</Text>
  <Text Key="833275BE_146731">Tai của Kyaru~♪</Text>
  <Text Key="08E93593_146732">Hehe, ngài khá thành thạo, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="785ABF2C_146733">Vậy thì, chúng ta hãy chuyển sang cái tiếp theo. \n Tay phải là nắm đấm, tay trái là kéo...</Text>
  <Text Key="C9B43FEF_146734">Xin lỗi vì sự xâm phạm.</Text>
  <Text Key="23FE2D88_146735">Ồ? Người đó là ai?\nXin chờ một chút, thưa ngài.</Text>
  <Text Key="C0DDB042_146736">Tôi xin lỗi vì sự gián đoạn đột ngột.\n{playername} ở đâu...?</Text>
  <Text Key="C86FC626_146737">Nếu ngài đang tìm chủ nhân của tôi, anh ấy ở ngay đây...</Text>
  <Text Key="98BB82A1_146738">Ồ, thật may mắn.\nTôi là thành viên của Đoạn Thư Guild nơi anh ấy làm thêm...</Text>
  <Text Key="0B348238_146739">Tôi nghe nói rằng ngài muốn nghỉ phép dài,\nnhưng tôi tự hỏi liệu ngài có thể giúp tôi không...\nVì vậy hôm nay tôi đến đây để nhờ một việc.</Text>
  <Text Key="21DFD82D_146740">Thực tế, do thiếu nhân viên giao hàng\nvà số lượng yêu cầu tăng lên, việc giao hàng đã bắt đầu chậm trễ...\nNgài có thể vui lòng giúp chúng tôi chỉ trong hôm nay không?</Text>
  <Text Key="E7CE81D7_146741">Hmm... Vì chủ nhân của tôi thường xuyên làm công việc bán thời gian đó,\nthì từ chối đột ngột sẽ không phải là điều đúng đắn.</Text>
  <Text Key="69EC45F6_146742">Còn về chủ nhân của tôi... Anh ấy không khỏe, \nnên hãy để tôi giao hàng thay anh ấy.</Text>
  <Text Key="B1D9DE0D_146743">Tôi có chút quen thuộc với vùng đất Landosol, \ntôi chắc chắn có thể hỗ trợ ngài.</Text>
  <Text Key="0B17BBC5_146744">Thật sao? Cảm ơn rất nhiều! Vậy thì, tôi sẽ mang bản đồ\nvới các mặt hàng được yêu cầu và các điểm đến sau!</Text>
  <Text Key="C71A610E_146745">Và thế là, tôi đã chấp nhận nó...</Text>
  <Text Key="D7DE3BB0_146746">Chúng ta chơi đi, Kokkoro!</Text>
  <Text Key="46D38979_146747">Tôi sợ rằng tôi không thể đi giao hàng và để ngài của tôi một mình.\nNếu chỉ là để giao hàng, thì mức độ nguy hiểm sẽ thấp hơn, và trong trường hợp xấu nhất\nngười dân của thành phố cũng sẽ sẵn sàng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="ED275D8E_146748">Sau đó, tôi sẽ đi dạo một chút với ngài, thưa ngài ♪</Text>
  <Text Key="2FA023C7_146749">──Xin hãy đặt dấu chấp nhận của ngài ở đây.</Text>
