  <Text Key="48785DA0_12150">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất và đẩy lùi chúng. Sát thương do kỹ năng này gây ra làm giảm mạnh lượng TP hồi phục.\n</Text>
  <Text Key="F22FDC6F_12151">Kho chứa sức mạnh di động được tạo ra bởi Overlord Emperor. Nó kiểm soát quyền năng về sức mạnh thể chất và có thể chém đứt mọi thứ với kiếm thuật khổng lồ của mình.\n</Text>
  <Text Key="6CEEAE2F_12152">Dễ bị trạng thái choáng và đẩy lùi.\n</Text>
  <Text Key="63B556DD_12153">Servant</Text>
  <Text Key="4A49F3D4_12154">Giảm một lượng vừa phải lượng TP hồi phục cho nhân vật trong đội do mọi sát thương nhận từ Blade (vật lý).\n</Text>
  <Text Key="E06B988C_12155">Gây sát thương vật lý trung bình lên tất cả kẻ địch trong phạm vi nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="39F8A9B6_12156">Khi HP của nó giảm dưới 40%, các đòn tấn công trở nên càng mãnh liệt và hung bạo hơn.\n</Text>
  <Text Key="C2A14D01_12157">Mỗi lần Majimun và bản sao của cô ấy nhận sát thương chí mạng, Majimun sẽ mất một [Hút Hồn] mà cô ấy đang giữ.\n</Text>
  <Text Key="7DD9CB88_12158">Khi thời gian còn lại dưới bốn mươi giây, đòn tấn công trở nên bạo lực và hung dữ hơn, thêm hai mươi [Hút Hồn] nữa.\n</Text>
  <Text Key="783E0282_12159">Mỗi lần tôi tấn công, tôi triệu hồi ba thân thể để thêm một [Hút Hồn] nữa cho Majimun, sau đó đẩy lùi toàn bộ kẻ địch một chút.\n</Text>
  <Text Key="B4DDA777_12160">Gây sát thương nhẹ lên toàn bộ kẻ địch, giảm TP, và triển khai một vùng đất tăng TP. Lượng TP giảm và hiệu quả của vùng đất tăng theo số lượng [Hút Hồn] Majimun đang giữ. Sát thương từ kỹ năng này sẽ không hồi phục TP. Kỹ năng này sẽ giảm TP ngay cả khi phá hủy sát thương.\n</Text>
  <Text Key="018481D5_12161">Union Burst gây sát thương phép dựa trên phần trăm HP tối đa của nhân vật và số lượng Linh Hồn Hút giữ bởi Majimun xuyên suốt đối thủ. Thêm 10 Kích Tinh Thêm. Sát thương từ kỹ năng này sẽ không hồi phục TP.\n</Text>
  <Text Key="B8261C3A_12162">Mỗi đòn tấn công thường thêm sáu [Hút Hồn] nữa.</Text>
  <Text Key="37ABF9D7_12163">Tùy theo số lượng trạng thái [Hút Hồn] Majimun đang giữ, hiệu quả của đòn tấn công thường và mỗi kỹ năng sẽ được tăng cường.\n</Text>
  <Text Key="9139A690_12164">Điều này làm giảm tốc độ hồi phục TP của thành viên trong đội từ mọi sát thương nhận bởi Majimun.\n</Text>
  <Text Key="814358E1_12165">Một tinh lần hung ác săn mồi linh hồn lương thiện. Tìm kiếm những con mồi tốt hơn, nó tách ra và uốn éo cơ thể theo nhiều cách.\n</Text>
  <Text Key="4DD763FB_12166">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn lên tất cả kẻ địch trong phạm vi nhỏ xung quanh kẻ địch gần nhất, sau đó gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="48794BFE_12167">Khi HP còn lại của Rox (Đa Phần) giảm xuống 40% hoặc thấp hơn, phòng thủ của nó tăng thêm, khiến nó càng kiên cường hơn.\n</Text>
  <Text Key="429BE463_12168">Giảm mạnh lượng TP hồi phục của nhân vật trong đội từ mọi sát thương nhận từ Rox (Đa Phần).\n</Text>
  <Text Key="8ACDA12E_12169">Một kho lưu trữ sức mạnh di động được tạo ra bởi Dominant-Eyed Emperor. Nó chỉ huy sức mạnh của đôi vai song sinh, tàn sát mọi thứ trong phạm vi rộng lớn của nó.\n</Text>
  <Text Key="ED33C6C7_12170">Giảm mạnh lượng TP hồi phục của nhân vật trong đội từ mọi sát thương nhận từ quái vật trong trận chiến này.\n</Text>
  <Text Key="48D1ACAE_12171">Ở đầu trận, triệu hồi Penpokorin. Khi được triệu hồi, đẩy lùi tất cả kẻ địch trong phạm vi trung bình phía trước. Penpokorin gây sát thương vật lý nặng lên kẻ địch gần nhất.\n</Text>
  <Text Key="095980E3_12172">Union Burst: Gây sát thương vật lý trung bình lên một kẻ địch ngẫu nhiên tổng cộng 7 lần. Ngoài ra, tăng mạnh P.ATK của Penpokorin và tăng đáng kể tốc độ hành động của nó.\n</Text>
  <Text Key="12689EBC_12173">Gây sát thương vật lý nhẹ lên một kẻ địch ngẫu nhiên tổng cộng 3 lần.\n</Text>
  <Text Key="06647B60_12174">Một cô gái luôn vui vẻ và sôi nổi, có thể kết bạn với bất kỳ ai. Cô ấy ưa chuộng một khẩu súng lục và phóng ra những đòn tấn công đơn độc áp đảo.\n</Text>
  <Text Key="B6D131FA_12175">Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên 3 kẻ địch có HP còn lại thấp nhất, dựa trên số lượng [Gai Điểm Bi Thương] trên Baromettes của Aiseki.\n</Text>
  <Text Key="455479B5_12176">Gây sát thương vật lý theo phần trăm lên 3 kẻ địch gần nhất, dựa trên số lượng [Gai Điểm Bi Thương] trên Baromettes của Aiseki.\n</Text>
  <Text Key="EA182544_12177">Khi HP còn lại của Barometttes của Aiseki giảm xuống 25% hoặc thấp hơn, thêm 20 [Gai Điểm Bi Thương] cho chúng.\n</Text>
  <Text Key="ABA434E8_12178">Giảm [Thích] của Kagami đi 5.\n</Text>
  <Text Key="DD225A00_12179">Khi Kagami bị ảnh hưởng bởi độc, nọc độc, nguyền rủa, bỏng, hay bùa mê, Dòng Chảy Cuồng Loạn\n</Text>
  <Text Key="255D6CB8_12180">cấp cho Kagami 5 [Thích].\n</Text>
  <Text Key="F793E004_12181">Gây sát thương vật lý nặng lên 2 kẻ địch phía trước, Dòng Chảy Cuồng Loạn\n</Text>
  <Text Key="57DB9DE2_12182">cấp cho Kagami 10 [Thích]. Ngoài ra, tăng P.ATK của chính nó và TP dựa trên số lượng [Thích].\n</Text>
  <Text Key="4929B742_12183">Giảm mạnh P.DEF và M.DEF của Kagami, Dòng Chảy Cuồng Loạn\n</Text>
  <Text Key="1294BD12_12184">tăng sát thương dựa trên [Thích] của Kagami. Ngoài ra, cấp 15 [Thích].\n</Text>
  <Text Key="666A71AD_12185">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, Dòng Chảy Cuồng Loạn\n</Text>
  <Text Key="89EFAD8F_12186">Ở đầu trận, Dòng Chảy Cuồng Loạn\n</Text>
  <Text Key="2038D7FD_12187">Một streamer tích lũy sự điên loạn để khiến sự tồn tại của nó tuyệt đối. Bị chi phối bởi dục vọng, nó quay lưỡi kiếm về phía những trái tim thuần khiết.\n</Text>
  <Text Key="5B49FEBF_12188">Một tập thể linh hồn lang thang trong Gio Nivlhel. Chúng săn mồi kẻ sống, kéo họ vào vực thẳm bóng tối.\n</Text>
  <Text Key="654455A0_12189">Ở đầu trận, tăng nhẹ P.DEF và M.DEF cho tất cả đồng đội. DEF được tăng bởi hiệu quả này không bị ảnh hưởng bởi kỹ năng giảm DEF trong trận chiến.\n</Text>
  <Text Key="2B1BF775_12190">Union Burst gây sát thương phép theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP hiện tại của chúng. Nếu HP của kẻ địch dưới 50%, gây trạng thái Hoảng Loạn.\n</Text>
  <Text Key="993B5EB4_12191">Gây Nguyền Rủa lên tất cả kẻ địch. Nếu HP của kẻ địch dưới 50%, gây Nguyền Rủa thời gian dài.\n</Text>
  <Text Key="0845C2FC_12192">Gây sát thương phép lớn lên kẻ địch gần nhất và giảm nhẹ TP của chúng. Ngoài ra, hồi phục nhẹ TP cho bản thân. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="8C6F84DF_12193">Tấn công thường gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch gần nhất, gây Độc và giảm nhẹ Tốc Độ Hành Động. Các trạng thái bệnh của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="84366208_12194">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch gần nhất và giảm mạnh P.DEF của chúng. Hiệu quả của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị phá hủy.\n</Text>
  <Text Key="FEC06659_12195">Union Burst gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch gần nhất (không bao gồm triệu hồi/bản sao). Sau đó gây sát thương vật lý lên tất cả kẻ địch (không bao gồm triệu hồi/bản sao) dựa trên sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="B8EE6F67_12196">Rất dễ bị ảnh hưởng bởi hiệu quả né tránh.\n</Text>
  <Text Key="CE39684F_12197">Một berserker của bộ lạc biển, bị ma thuật vực thẳm khiến điên loạn. Với những tiếng gầm hung bạo, hắn phóng ra những đấm mãnh liệt.\n</Text>
  <Text Key="E163DBF2_12198">Giảm mạnh lượng TP hồi phục của thành viên trong đội từ mọi sát thương nhận từ Obsidian Wyvern.\n</Text>
  <Text Key="6A2E2CF8_12199">Union Burst gây sát thương phép theo phần trăm lên tất cả kẻ địch dựa trên HP tối đa của chúng và giảm trung bình TP. Việc giảm TP xảy ra ngay cả khi sát thương bị phá hủy. Sát thương từ kỹ năng này không hồi phục TP.\n</Text>
