  <Text Key="4A2F433B_158400">Thôi nào!\nChúng ta không chỉ đến đây để ăn kem đâu, phải không?!</Text>
  <Text Key="F0C7F1F0_158401">Hôm nay là ngày tất cả nỗ lực của chúng ta được đền đáp!\nChúng ta sẽ nộp giấy tờ để thành lập một guild mới!</Text>
  <Text Key="0EAA9282_158402">Hehe...\nCậu đã giúp đỡ rất nhiều trong việc chuẩn bị.\nGiúp tớ nghĩ ra tên và mọi thứ nữa!</Text>
  <Text Key="41C2DA79_158403">Vui khi làm một dự án lớn cùng bạn bè!~\nCậu không nghĩ vậy sao?!~</Text>
  <Text Key="FEB8262B_158404">Thành thật mà nói,\nđó cũng là một trong những lý do\nban đầu tớ muốn lập guild.</Text>
  <Text Key="2416116D_158405">Tớ đã sống một cuộc đời lang thang,\ndi chuyển từ thành phố này sang thành phố khác,\nnhưng ai cũng cần một nơi để trở về, phải không?</Text>
  <Text Key="E0492E89_158406">Thật không may, chi phí khởi nghiệp cho guild này đã chiếm gần hết số tiền tớ tiết kiệm được cho chuyến đi...\nNhưng tớ luôn có thể kiếm lại số tiền đó!</Text>
  <Text Key="3C72953A_158407">Dù sao đi nữa... Tớ chắc chắn sẽ không sao thật,\nnhưng nếu ai đó từ chính phủ nhận ra tớ,\nchuyện có thể sẽ phức tạp một chút.</Text>
  <Text Key="66112454_158408">Vì vậy tớ muốn cậu\nnộp những giấy tờ này giúp tớ, {playername}.</Text>
  <Text Key="B2AFD65B_158409">Tớ biết cậu đã mất hầu hết ký ức, và những chuyện phức tạp giờ không phải điểm mạnh của cậu... Vì vậy công việc của cậu chỉ là đưa những tờ giấy này cho người ở quầy!</Text>
  <Text Key="80427FFF_158410">Tớ sẽ vào trong tòa nhà cùng cậu\nvà xem chuyện diễn ra từ xa,\ngiấu mặt mình.</Text>
  <Text Key="B7605B93_158411">Vì vậy nếu cậu gặp vấn đề gì,\nchỉ cần cho tớ một tín hiệu!</Text>
  <Text Key="B8E55982_158412">Đó là toàn bộ kế hoạch!\nNghe có ổn không?</Text>
  <Text Key="EDC25E73_158413">Được rồi, thôi nào!~♪</Text>
  <Text Key="5E35D1EC_158414">Cảm ơn.\nNhững giấy tờ này dường như đều ổn cả.</Text>
  <Text Key="6EA7E1B0_158415">Chúng tôi sẽ kiểm tra lại tất cả các chi tiết, và gửi thông báo về việc đơn xin của cô có thành công hay không trong vài tuần tới.</Text>
  <Text Key="8ADBA782_158416">Thông báo sẽ được gửi qua thư,\nvui lòng cung cấp địa chỉ liên lạc của đại diện guild.</Text>
  <Text Key="A6674B7F_158417">Cố lên, {playername}!\nCậu làm tốt lắm!~♪</Text>
  <Text Key="6169D496_158418">...Gì vậy?\nTớ nghĩ {playername} đang nhìn về phía này\nvới vẻ mặt hơi bối rối!</Text>
  <Text Key="41D0C3D3_158419">Có chuyện gì vậy?\nTớ nghĩ cậu ấy đang cố gắng nói điều gì đó bằng môi...\nĐể tớ xem...</Text>
  <Text Key="DB598552_158420">"Tớ... yêu... cậu... với... tất cả... trái tim...!" Đúng không?\nÔi, {playername}, cậu thật là một tay quyến rũ!~♪</Text>
  <Text Key="389914D0_158421">Cậu biết tớ cũng yêu cậu, {playername}!\nGần như bằng tình yêu với thịt nướng!</Text>
  <Text Key="4E6CD465_158422">Hmmm...?\nCó lẽ đó không phải điều cậu ấy đang nói.\nTrông có vẻ... như thể về một địa chỉ?</Text>
  <Text Key="1B78483C_158423">Ôi trời! Tớ nên nghĩ đến điều đó, phải không?\nCậu ấy nói cậu ấy chỉ đang ở các khách sạn giá rẻ,\nvà tớ cũng không có địa chỉ cố định...</Text>
  <Text Key="5A4C8DA6_158424">Hmm...\nCó lẽ nếu tớ hỏi ở nhà hàng tớ đang làm việc,\nchỗ đó có thể nhận kết quả giúp tớ?</Text>
  <Text Key="DFA66B10_158425">Tớ sẽ ghi địa chỉ của họ lên một mảnh giấy\nvà lén đưa cho {playername}...</Text>
  <Text Key="D4207424_158426">Này, {playername}!\nBảo họ dùng địa chỉ này giúp tớ!~♪</Text>
  <Text Key="89FE49CD_158427">Hmm?\nKhuôn mặt đó...\nCó thể chứ...?</Text>
  <Text Key="31E4A525_158428">À!\nNhìn này,\ncậu nhầm người rồi!</Text>
  <Text Key="88D2C0C0_158429">T-T-T-Tớ-\nTớ chắc chắn không tên là Eustiana hay gì cả!\nTớ chỉ là Pecorine, người luôn đói bụng, thôi! ☆</Text>
  <Text Key="090F1A52_158430">À! Đúng rồi, tớ biết mà!\nCậu là tội phạm bị truy nã...!\nGiúp đỡ, bảo vệ! Bắt con phụ nữ này!</Text>
  <Text Key="DC1071E4_158431">T-T-T-Tớ xin lỗi!\nTớ nghĩ tớ nên chạy đi đây, {playername}!</Text>
  <Text Key="6B925EBC_158432">Chúng ta sẽ gặp nhau sau, và tớ sẽ mời cậu ăn tối!\nTớ sẽ đợi ở thời gian quen thuộc,\nở địa điểm hẹn chúng ta luôn dùng! ♪</Text>
  <Text Key="451B2886_158433">Dừng lại!\nĐừng dám chạy,\nkẻ mạo danh hoàng gia phản loạn kia!</Text>
  <Text Key="A9952BA4_158434">Cậu hiểu nhầm rồi, hoàn toàn nhầm!\nTớ không phải kẻ mạo danh, là cô ta...\nÔi, tớ không biết giải thích thế nào!</Text>
  <Text Key="B6DC19AD_158435">Aaaaahhhh!\nSao chẳng ai tin tớ bao giờ?!</Text>
  <Text Key="864A9D43_158436">Nhân viên hành chính</Text>
  <Text Key="8DDC21A0_158437">Hai người họ đến buffet bánh không giới hạn đang nói về guild "Gourmet Guild". Pecorine, vui mừng vì đã tìm thấy chỗ đứng, hứa sẽ tạo ra thật nhiều kỷ niệm mới, ngay cả khi ký ức của {playername} trở lại.</Text>
  <Text Key="D595D945_158438">{playername}! \nĐây, đây này ♪</Text>
  <Text Key="DA306DBB_158439">Cậu đã thấy buffet này chưa?\nCác loại bánh ăn không giới hạn!\nAhhh... Ăn không giới hạn... Nghe như âm nhạc vậy!</Text>
  <Text Key="A5F07550_158440">Vậy, {playername},\ncậu chọn loại bánh nào?</Text>
  <Text Key="72EEEBC2_158441">Tất nhiên, ăn quá nhiều có thể khiến tớ bị cấm,\nnên tớ đã cố gắng giữ một nhịp độ hợp lý!\nTớ ít nhất cũng nghe đến khái niệm kiềm chế, biết chứ?</Text>
  <Text Key="AC4DC29C_158442">Ồ! Những cái kia thật là những lựa chọn mạo hiểm!\nQuá điên rồ! ☆\nCậu có phiền nếu tớ thử một miếng mỗi loại không?</Text>
  <Text Key="A2246598_158443">Cứ tự nhiên!</Text>
  <Text Key="DF5C6B3F_158444">Tớ đã thấy "một miếng" của cậu lớn đến mức nào rồi...</Text>
  <Text Key="9D9B6934_158445">Yaaaaay!\n{playername}, cậu thật là người tốt! ☆\nTớ có thể yêu cậu được không?</Text>
  <Text Key="A974D5DF_158446">Đó là một "cứ tự nhiên" nữa à?\nAhaha!\nCậu ít nhất có thể cố gắng tỏ ra hơi xấu hổ chút!</Text>
  <Text Key="959DEBBD_158447">Hả? \nTớ sẽ đảm bảo để lại đủ cho {playername} ăn, \ntớ là cô gái kiên nhẫn...!</Text>
  <Text Key="7AB3D4E2_158448">Chỉ một miếng thôi, chỉ một miếng! \nChỉ một chút thôi, được chứ?! \nKhông sao đâu~?</Text>
  <Text Key="4E67CC28_158449">Thôi nào!\nCuối cùng nó cũng trở thành hiện thực, phải không?!\nGuild của chúng ta... Gourmet Guild!</Text>
