  <Text Key="9379C24A_65700">Trước tấm gương huyền thoại này... liệu ngươi có dám nói điều tương tự?</Text>
  <Text Key="3E13EC76_65701">Hả!?</Text>
  <Text Key="CFF41373_65702">Ta đã biết về âm mưu ngươi giăng ra như mạng nhện rồi. Còn về bằng chứng... ta sẽ trình bày ngay tại đây và bây giờ.</Text>
  <Text Key="911B0BA9_65703">Bằng chứng, ngươi nói... không thể nào ngươi có--</Text>
  <Text Key="42C163F5_65704">Ô HÔ HÔ HÔ HÔ HÔ! NÓ. LÀ. TA! Đây là bằng chứng của ngươi, còn sống và khỏe mạnh!</Text>
  <Text Key="4E8BDD31_65705">...Hả? K-Kanon? K-Không thể nào......? Lẽ nào ngươi không bị giết?</Text>
  <Text Key="16BE8182_65706">Ngươi đã quên chữ "Tiểu thư" của ta ở đâu rồi, thằng thằn lằn hai mặt đáng nguyền rủa kia? ...Không, NGƯỜI NHẸN MẠNG ĐÁNG NGỢI!</Text>
  <Text Key="224AB6A9_65707">Ta đã dàn dựng một vở kịch nhỏ. Ta biết kế hoạch này được lên kế hoạch tỉ mỉ.</Text>
  <Text Key="1CF4EE89_65708">Vì vậy, nếu một vụ giết người ngoài kế hoạch xảy ra, điều khiến ta quan tâm là xem kẻ giết người thực sự sẽ phản ứng thế nào và tình hình kế tiếp sẽ diễn ra ra sao.</Text>
  <Text Key="7CEF7E1D_65709">Ừ, ừ! Nana thực sự rất ngạc nhiên! Kanon-chan giả vờ chết thật là điên!</Text>
  <Text Key="43281506_65710">Em cũng vậy... Lúc đó, em cúi đầu xuống để biểu cảm không lộ ra điều gì.</Text>
  <Text Key="FAF472D9_65711">Kẻ nào xúi giục Kanon hành động theo ý mình chắc hẳn cũng rất ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="04BF4F2E_65712">C-Nguyền rủa ngươi... Ngươi đang âm mưu điều gì đó!</Text>
  <Text Key="5A334BCE_65713">Làm người chết, Kanon-san đã được để lại không có dấu vết, nói cách khác là ngoài tầm radar. Đó là lý do tại sao ta nhờ cô ấy làm một công việc nhất định cho ta. Điều tra ngôi nhà của ngươi, hay nói đúng hơn, tổ ấm của ngươi.</Text>
  <Text Key="22E21EE1_65714">Biệt thự của ngươi gần Rừng Thần Khổng Lồ đáng ngưỡng mộ, nhưng bên trong lại phủ đầy mạng nhện dính bết. Làm hỏng nó bằng một vật trang trí dai và hời hợt như vậy thật là sỉ nhục.</Text>
  <Text Key="34D2869C_65715">Ta tự hỏi liệu ngươi chỉ quên chưa dọn dẹp, hay có thể... đó là thứ thoải mái hơn với ngươi? Cuối cùng, ngươi chỉ là một kẻ thô lỗ xuất thân thấp hèn. Nơi này phù hợp với ngươi hoàn hảo~</Text>
  <Text Key="4E719AFB_65716">G-GRRRRRRRRRR...!!</Text>
  <Text Key="CAF86FD3_65717">Bây giờ, Quý tòa, ngươi có đủ can đảm nhìn vào tấm gương này không?</Text>
  <Text Key="1C0E4744_65718">Arachne-san không chạy trốn khỏi tội lỗi và cuộc sống quá khứ của mình, mà thay vào đó đã chọn đối mặt với một sự thật khủng khiếp nhất. Ta kính trọng cô ấy vì điều đó.</Text>
  <Text Key="CE65894B_65719">Đó là điều cần thiết để chuộc tội cho tội lỗi của ngươi. Có loại quyết tâm như vậy... thực sự cao quý.</Text>
  <Text Key="E8A1A23B_65720">Tiểu thư Kasumi...</Text>
  <Text Key="996D4832_65721">Liệu ngươi có một mảnh nào của sự can đảm mà Arachne-san đã thể hiện cho tất cả chúng ta không? Vậy, câu trả lời sẽ là gì?!</Text>
  <Text Key="9E1744D1_65722">C-IM LẠI... IM LẠI ĐI! NGƯỜI THÚ NHÂN ĐÁNG NGỢI TỪ LANDOSOL ĐẾN ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="5FA13F9B_65723">Ngươi muốn sự thật? Được lắm, để ta cho ngươi xem. Ngay cả khi kết quả là ngươi sẽ tuyệt vọng~!</Text>
  <Text Key="4CB9ED21_65724">*Rẹt, rẹt, rẹt* Ta là kẻ đã sống sót qua Chiến tranh Phạm ngục -- một hỗn hợp của những con nhện ngọc được hòa làm một! Tên ta là Cybantula!</Text>
  <Text Key="4165BC3D_65725">Kururu-chan đã kể cho ta nghe tất cả! Những con nhện ngọc là kẻ đã tấn công công viên của cô ấy ở Gio Teogonia, phải không? Chúng thực sự lớn vậy sao?!</Text>
  <Text Key="06074A85_65726">K-Không biết chuyện gì đang xảy ra ở đây? Chúa Judge... là một con nhện? Người đã lừa chúng ta?</Text>
  <Text Key="9EABB246_65727">T-Ta không hiểu! Nếu Chúa Judge là quái vật nhện, vậy thì việc chúng ta vừa làm là...</Text>
  <Text Key="D43F06C9_65728">M-Mọi người đang mất mạng nhện của họ! Thật may mắn!</Text>
  <Text Key="923B3DA7_65729">Ta chỉ còn một bước chân nữa là thành công, thật đáng ghét! Các ngươi, các ngươi dám cản đường ta không phải một lần, mà là hai lần!</Text>
  <Text Key="34E769CE_65730">Một con nhện ngọc... Người ta nói rằng ta đã tạo ra chúng trong kiếp trước của mình...</Text>
  <Text Key="2A01CE8A_65731">Đúng vậy, Arachne. Sau cái chết của ngươi, ta đã tiêu thụ sức mạnh ma thuật của các đồng tộc và phát triển đến mức độ này.</Text>
  <Text Key="DB6B8ACB_65732">Từng ngưỡng mộ ngươi như Nữ hoàng của ta, nhưng giờ đây ngươi đã trở thành bạn bè với những con côn trùng như vậy. Trong trường hợp đó, ta sẽ tiếp nối... không, sự nghiệp của "bản thân thực sự" của ngươi! Ngươi, tên Kỵ sĩ đó và tất cả bạn bè của ngươi sẽ trở thành thức ăn của ta!</Text>
  <Text Key="97E84729_65733">Trợ lý của ta! Khán giả sẽ bị thương nếu trận chiến này tiếp diễn ở đây! Hãy dụ tên đó ra ngoài và chiến đấu! Nào, đuổi theo ta đi, Cybantula!</Text>
  <Text Key="9EB6166C_65734">Ta sẽ không để ngươi chạy trốn!!</Text>
  <Text Key="62EB62B1_65735">...Được rồi, chỗ này chắc ổn. LUX IN... TENEBRIS!!</Text>
  <Text Key="B5D25D02_65736">GUUUUUU!</Text>
  <Text Key="ED59E33C_65737">A-chan! Hãy hỗ trợ em bằng sợi tơ của cô!</Text>
  <Text Key="64520956_65738">Vâng, Na-chan! ...Một sợi dây để nhảy lên, giống hệt như với Tiểu thư Tsumugi...!</Text>
  <Text Key="0A9933D1_65739">Đến điiiiiii! AL-MIRAJ BASHHHHHHHH!!!</Text>
  <Text Key="3851B5D9_65740">Gaaah! Gaaaaahhhh!</Text>
  <Text Key="51D91E32_65741">Ngh, nngh...! C-Nguyền rủa ngươi...! Ta sẽ không bỏ cuộc... Ta sẽ không bao giờ... bỏ cuộc... Con mồi... Chừng nào ta còn có thức ăn để khuếch đại sức mạnh ma thuật của ta...</Text>
  <Text Key="D01C4FF1_65742">Uwaaaah...! N-Nó đang đến đây!</Text>
  <Text Key="C9635887_65743">Nhanh lên và chạy! CHẠY NGAY ĐI!</Text>
  <Text Key="1657F0C7_65744">Chết tiệt! Những người chúng ta đã sơ tán!</Text>
  <Text Key="FE789D73_65745">A-Awawawa...! Chúng ta phải nhanh lên và rời khỏi đây!</Text>
  <Text Key="A474B547_65746">O-ONII-CHAN, CHỜ EM NHA!</Text>
  <Text Key="3261679D_65747">TA SẼ THỔI ĂN TỪNG KẺ ĐƯỢC NGƯỜI TRONG SỐ CÁC NGƯỜI!!!</Text>
  <Text Key="66B79121_65748">Ugh... ugh...</Text>
  <Text Key="B04F3A7B_65749">Ngươi... bị thương à?</Text>
