  <Text Key="3D8BE531_46950">Ừ, tớ đoán được.\nChúng mình là bạn bè mà★</Text>
  <Text Key="7DFAF89D_46951">Này~\nRanpha-chan không phải là bạn duy nhất của cậu đâu~?</Text>
  <Text Key="460FADAC_46952">Thôi nào...!\nRanpha-san, cùng tớ đánh trả lại nào★</Text>
  <Text Key="436DAE2C_46953">Ơ...\nVâng... đúng là vậy...\nHehehe...</Text>
  <Text Key="F2275935_46954">Hả...!?\nNày, sao cậu kéo tớ vào chuyện này chứ?!</Text>
  <Text Key="45BFF232_46955">Thật may mắn...\nCô Misora vẫn là chính cô ấy──</Text>
  <Text Key="41C1F665_46956">Vâng...\nĐi thôi, Nii-sama...!</Text>
  <Text Key="EC0AFA40_46957">Hehe, tớ sẽ không thua!★</Text>
  <Text Key="954D0513_46958">Và thế là, Misora trở lại với Rage Legion.\nÁnh mặt trời giữa trưa hè chiếu rọi trên nụ cười của cô, một nụ cười không còn vết bóng tối.</Text>
  <Text Key="029763D5_46959">Misora-chan, chị đến đón em đây.</Text>
  <Text Key="211D627E_46960">Đến bãi biển rồi em sẽ hiểu thôi.</Text>
  <Text Key="85B22CE3_46961">Mọi người cũng đã góp tiền nữa.</Text>
  <Text Key="945A1D47_46962">Hãy nói cho chúng tôi biết cảm xúc của em, Misora-chan.</Text>
  <Text Key="6C387673_46963">Chúng tôi cũng sẽ đánh trả lại!</Text>
  <Text Key="8E47BB77_46964">Tớ không ngờ lại phải đối mặt với một slime có thể làm tan quần áo...</Text>
  <Text Key="CE7C8F34_46965">Nhờ vậy, giờ tớ chẳng còn đấu trường nào nữa</Text>
  <Text Key="5D416590_46966">Hehehe~ Misora. Hóa ra lúc này chúng ta đành phải hợp tác thôi nhỉ?</Text>
  <Text Key="BB315B84_46967">Chắc không còn cách nào khác. Đánh bại hắn và lấy lại đấu trường thôi! ★</Text>
  <Text Key="0ADCFA9F_46968">Vậy thì gọi là đình chiến nhé! ♪</Text>
  <Text Key="B8A62917_46969">...Trong trường hợp đó, tôi ngại đánh bại hắn quá...</Text>
  <Text Key="FE5433F0_46970">À, slime đang teo nhỏ lại...! Chúng ta somehow đã đánh bại chúng...!</Text>
  <Text Key="F3D98BD2_46971">Không, tôi nghĩ mình nên đuổi theo cô ấy trước khi mất dấu</Text>
  <Text Key="0D8F30B8_46972">Hmm... Sao không kiểm tra đồ bơi của cô ấy trước? Sẽ tệ nếu nó tan mất.</Text>
  <Text Key="0162205F_46973">Đúng là Misora. Em nói đúng... Tôi ổn. Hả? Lili, đồ bơi của chị hơi bị tan một chút rồi nhỉ?</Text>
  <Text Key="E8D4E88C_46974">S-Sao cơ?! Đ-Đúng thật... Chúng ta nên làm sao đây?!</Text>
  <Text Key="3B24A86D_46975">Aha ★ Chuyện đó thì được♪ Lên nào, lên nào!</Text>
  <Text Key="938EDFDE_46976">Không thể nào... K-Khoan đã...!</Text>
  <Text Key="F53C0DCB_46977">Tôi đã sửa được đồ bơi, nhưng... Nhờ vậy, tôi hoàn toàn mất dấu slime mất kiểm soát... Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="C5A2422A_46978">Thôi, là lỗi của tôi mà, đúng không? Đừng bận tâm, Lili~</Text>
  <Text Key="C2AC060A_46979">Có lẽ tôi không nên đánh hắn~ Việc làm tan quần áo nghe như một sức mạnh ngớ ngẩn, nhưng hắn là kẻ thù tự nhiên của onnako bình thường~</Text>
  <Text Key="C48616AF_46980">Thật sự, nó cũng có thể dùng được cho những chuyện tốt, nhưng... Thôi, quan trọng là cách sử dụng sức mạnh, đúng không? Vậy thì, lấy lại tinh thần nào~</Text>
  <Text Key="2B2DA946_46981">Cảm ơn rất nhiều... Nhưng, Lady Nea, ý của cô là "tốt" khi nói đến sức mạnh làm tan quần áo là sao...?</Text>
  <Text Key="A3EAAFAA_46982">Hả? Cô ấy hoàn toàn ổn. Thực ra, cô ấy còn mạnh hơn trước nữa.</Text>
  <Text Key="C36E6990_46983">Có lẽ do ảnh hưởng của phép thuật công cụ? Nó có nhiều mana hơn, và trông còn mất kiểm soát hơn trước.</Text>
  <Text Key="A7D97502_46984">Hay là... Tôi cảm thấy một aura đáng ngại tỏa ra từ hắn... Chỉ là tưởng tượng thôi sao?</Text>
  <Text Key="36F9F472_46985">Nghĩ lại thì, slime đó. Trông như nó đang cười một cách dâm dục. Cô nghĩ lần này nó sẽ làm tan đồ bơi của cô chứ?</Text>
  <Text Key="F9CB235C_46986">Hmm... Thật sự. Tôi tự hỏi cô ấy giống ai?</Text>
  <Text Key="1F4E80D8_46987">Một slime đáng sợ... Dù sao đi nữa, tôi sẽ giữ cảnh giác...!</Text>
  <Text Key="344B1968_46988">Cậu ngày càng mạnh lên. Nếu tôi để mặc, liệu tất cả đồ bơi trên đời có biến mất không?</Text>
  <Text Key="3E2439DD_46989">Tôi sẽ không để chuyện đó xảy ra...! Hãy đánh bại hắn ngay tại đây và bây giờ...!</Text>
  <Text Key="FDF47874_46990">Lili, đến lúc thể hiện thành quả của buổi tập luyện rồi♪ Cậu đang đối mặt với slime tanh biến quần áo, nên hãy chuẩn bị tinh thần đi!★</Text>
  <Text Key="491C97F2_46991">Vâng, thưa sếp! Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="5AB74372_46992">Ồ, Riri-chan mặc đồ bơi nghiêm túc quá~♡</Text>
  <Text Key="82EB9FBA_46993">S-Shadow...?! Tôi không ngờ lại bị cản trở...!</Text>
  <Text Key="F91BE4D6_46994">Khoan, đó không phải tôi, Ranpha-chan, và... Misora sao? Trông như Shadow Misora đã quay lại với [Reiji Legion]~</Text>
  <Text Key="508EE301_46995">Ồ, đúng thật. Vậy thì, kết thúc hạnh phúc của Nea đã hoàn thành. ★</Text>
  <Text Key="9008DDF4_46996">Tashikani? Tôi đã được thấy những gì muốn thấy, vậy về nhà thôi~</Text>
  <Text Key="1F57CDB0_46997">Đây không phải lúc đùa đâu, hai người. Hãy nhanh chóng đánh bại Shadow...!</Text>
  <Text Key="4B85C89C_46998">Ugh... Nó quá trơn trượt, khó di chuyển... Cứ thế này, tôi sẽ không chiến đấu được properly...</Text>
  <Text Key="588DFFBD_46999">Lili, lúc này thì thử nghĩ theo hướng khác đi, được chứ? Thực ra, sao không nghĩ là việc bị trơn trượt cũng không sao~</Text>
