  <Text Key="41AA11D1_114800">...Hôm qua tôi thấy có gì đó không ổn với cô ấy. Có lẽ không đáng lo, phải không? Tôi hy vọng vậy...</Text>
  <Text Key="F1070DBB_114801">Chuyến đi của Kishi-dono. Tiền đề cho sự kết thúc đã gần kề...</Text>
  <Text Key="31C0701D_114802">Rằng người đã mở lòng với chúng ta trước khi trở về "thế giới bên kia"... Tôi xem đó là niềm vui và vinh dự vô giá.</Text>
  <Text Key="1A1FE065_114803">Một mong muốn được theo chân Kishi-dono trong chuyến đi, trở thành một người bạn đồng hành. Lần đầu tiên sau lâu, tôi cảm thấy khao khát thế giới của người sống...</Text>
  <Text Key="674A8B48_114804">Nhưng với vai trò là "nắp đậy" phong ấn Gio Gehenna... Tôi chưa thể trở về. Ôi, nỗi đau... than ôi, tôi bất lực đến mức nào.</Text>
  <Text Key="D8AB976F_114805">Vậy thì. Về điềm báo này tôi cảm thấy...</Text>
  <Text Key="A02C2F9C_114806">A!!! Nella-chan, chào buổi sáng♪ Ăn sáng thôi♪</Text>
  <Text Key="4897FA7D_114807">...Nana yêu quý. Đêm qua, tôi nghe nói cô đã có một người quen mới... một bạn?</Text>
  <Text Key="E632FBCD_114808">Hả? Vâng♪ Yukino-chan từ Gio Nivlhel! Cô ấy là một cô gái rất to lớn và tốt bụng! Chúng tôi đã đi suối nước nóng cùng nhau~♪</Text>
  <Text Key="26C70367_114809">À, nhưng hãy nghe này! Yukino-chan là một yuki-onna (người tuyết) hay gì đó? Cô ấy nói đó là chủng tộc cô ấy thuộc về nên đã gây khó khăn ở suối nước nóng...</Text>
  <Text Key="CCF9C0ED_114810">...Heh. Một yuki-onna đi suối nước nóng? Có vẻ như ở vùng đất Nivlhel, không có những thứ xa xỉ như vậy.</Text>
  <Text Key="E7BB69E3_114811">Nhưng, nhưng, hãy nghe này! Tôi đã hứa sẽ đi chơi với mọi người từ Gio Nivlhel lần tới. Tôi hy vọng có thể trở thành bạn với Satsuki-chan và Grace-chan nữa♪</Text>
  <Text Key="82C771B2_114812">À, phải... một điều nữa! Tôi sắp đi ăn với các cô gái Maiden và một số người khác♪ Tôi cũng muốn nói chuyện với Lind-chan, Wurm-chan và những người khác về Kururu-chan♪</Text>
  <Text Key="F13A3E52_114813">May mắn thay, thật may mắn. "Sức mạnh xã hội" của cô là bậc nhất. ...Cô cũng thường xuyên nói chuyện với "lõi" của lâu đài chúng tôi, một vật gây sợ hãi.</Text>
  <Text Key="9D12B7F0_114814">...Nana yêu quý. Hãy lắng nghe yêu cầu của tôi. Có một điều tôi muốn giao phó cho cô.</Text>
  <Text Key="EEF873A8_114815">Eeeh? Vâng, được♪ Là gì vậy?</Text>
  <Text Key="A161A823_114816">Không có gì đặc biệt, thật sự. Chỉ cần lại gần hơn. Đây~...</Text>
  <Text Key="EB9F6855_114817">*PIGYUUUUUUUUN*!!</Text>
  <Text Key="E3CCBBCE_114818">Vài ngày sau, {playername} và các cô gái từ Alter Maiden đang chăm sóc Onigiri-chan.</Text>
  <Text Key="77A4EA4F_114819">Ừm. Giri. Ăn đi. Tốt.</Text>
  <Text Key="BB120CDB_114820">...Pigyupigyu, pigyupigyu... pigyugyu~♪</Text>
  <Text Key="B3ED3A92_114821">Có vẻ như cô đã thích ẩm thực địa phương của Landosol rồi. Hãy thưởng thức thỏa thích để chữa lành những vết thương cô gặp phải do những xúc tu khó ưa đó. Như người ta nói, thức ăn và thuốc là một.</Text>
  <Text Key="D30889B1_114822">Pigyuuun♪ Gyuuuuun!</Text>
  <Text Key="BE59AF15_114823">Trước đây ở Gio Nivlhel, chúng tôi đã phải đi bộ nhiều để gặp lại mọi người đã bị tách ra... Tôi cảm thấy rõ ràng chúng tôi phải biết ơn cô đến mức nào, Onigiri-chan.</Text>
  <Text Key="DAF433F3_114824">Thật vậy, vượt qua những đầm lầy và sa mạc tro tàn không phải chuyện dễ... Nhưng giờ đây khi Gourmet Chaser đã được khôi phục hoàn toàn, chúng tôi sẵn sàng cho một cuộc phiêu lưu mới bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="5AF04348_114825">Ừm. Biết ơn. Đến Tổ chức Mercurius.</Text>
  <Text Key="467DAD62_114826">...Ừm. Well... Tôi đang tự hỏi liệu chúng ta có phải tạm biệt khi cuộc phiêu lưu này kết thúc không. Đến Onigiri-chan và Happy-chan nữa...</Text>
  <Text Key="24BEC6A5_114827">"Pigyu?" "Buu?"</Text>
  <Text Key="160D5A6E_114828">Lea-san. Đó là...</Text>
  <Text Key="B6A05D1B_114829">Tạm biệt? Không.</Text>
  <Text Key="47BE5BAA_114830">...Precia-san?</Text>
  <Text Key="DD315337_114831">Ừm. Chủ. Trách nhiệm. Vậy nên...</Text>
  <Text Key="B373E105_114832">"Pigyuu...!" "Buu..."</Text>
  <Text Key="DDAFD8B6_114833">Nh-Nhưng, Precia-chan, đó không phải điều tôi đang cố nói...</Text>
  <Text Key="113465B4_114834">Như là... nếu chúng tôi tìm thấy cha cô và tất cả chúng ta trở về "bên kia", thì... Onigiri-chan và Happy-chan sẽ phải ở "đây". Đó là ý tôi...</Text>
  <Text Key="BAA9649D_114835">Vậy thì. Chúng ta lặn. Lại nữa. Được chứ?</Text>
  <Text Key="AD154A22_114836">Redive. Lại nữa. ReReDive... Lại... ReReReDive... Lại.</Text>
  <Text Key="BCF1A779_114837">...Cô đúng, Precia-san. Tôi chắc chắn tôi cũng sẽ không khác. Đã có nhiều gian khó, nhưng...</Text>
  <Text Key="FAF9326B_114838">Lý do tôi mời Lily-chan bắt đầu trò chơi này ngay từ đầu là vì... tôi không thể ra khỏi nhà thường xuyên.</Text>
  <Text Key="885DBECB_114839">...Thật vậy. Dường như đó giờ là một ký ức xa xôi. Lặn vào thế giới này với cô, Lea-san. Gặp Precia-san ở đây...</Text>
  <Text Key="E475A839_114840">Party. Cùng nhau.</Text>
  <Text Key="A3F8F8DF_114841">Đúng vậy. Ngay sau đó, tôi...</Text>
  <Text Key="CAF4EF87_114842">Nữa... khi chúng ta. Trở về. Gặp Onii. Khó khăn.</Text>
  <Text Key="00150430_114843">Đúng, gia đình cô sống bên ngoài Nhật Bản, Precia-san... Lea-san và tôi cũng không thể thoải mái với anh ấy trong thực tế...</Text>
  <Text Key="202C7FEB_114844">Ừm. Đúng. Onii. Sống ở nhà tôi? Ý tưởng tốt?</Text>
  <Text Key="EE9C5CC3_114845">Eeeh...!?</Text>
  <Text Key="9E18E3D2_114846">N-Nếu vậy, Nii-sama, nhà tôi nữa...! Tất nhiên, tôi rất biết ơn nếu anh xem đó là nơi ở chính của mình...!</Text>
  <Text Key="C74AF692_114847">Lea-san...?</Text>
  <Text Key="9B1F513E_114848">À... Ưm... Có vẻ như Onigiri-chan đã ăn xong. ...Hãy dọn dẹp và sắp xếp nơi này.</Text>
  <Text Key="2D86AFC6_114849">Thật vậy. Chúng ta sẽ phải rửa cái xô này trước...</Text>
