  <Text Key="9D84E889_136850">Những thay đổi bên trong... Khoan đã, cô đang nói đến vấn đề về &quot;trái tim&quot; đúng không? Tất nhiên, những cảm xúc này không thể biểu hiện bằng bất kỳ giá trị số nào... Nhưng tôi chắc chắn cảm nhận được sự tồn tại của chúng♪</Text>
  <Text Key="DF04F36A_136851">Giờ tôi hiểu rồi... Vậy đây là cảm giác khi trưởng thành ư? Ôi trời... ôi trời~♪ Tôi không hiểu lắm, nhưng tôi rất vui! Giống như mọi người, tôi cũng có thể trưởng thành!</Text>
  <Text Key="2DC44C1C_136852">Vâng, tôi chắc chắn. Cô sẽ không trông giống hay trưởng thành như người khác, nhưng đó vẫn là một sự thay đổi lớn đối với cô.</Text>
  <Text Key="D167A31F_136853">Cảm ơn rất nhiều, Lady Lyrael! Tôi sẽ phải kể cho mọi người về chuyện này! Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="6FA915D5_136854">...Kishi. Cảm ơn rất nhiều vì đã trao đi ước nguyện cho Croce.</Text>
  <Text Key="06B595B3_136855">...Ước nguyện của cô ấy là &quot;có được sự kết nối với chủ nhân của tôi&quot;. Tôi không nỡ biến cô ấy thành một thứ gì đó như một nô lệ cho tôi, vì cô ấy đã là Chevalier của tôi rồi... nên tôi không thể đáp ứng ước nguyện đó.</Text>
  <Text Key="BD5BEDDA_136856">Tôi chưa biết liệu Croce có công nhận cô là &quot;Master&quot; của mình hay không, nhưng... tôi nghĩ cô ấy đã có thể trưởng thành vì sự kết nối với cô đã sâu sắc hơn.</Text>
  <Text Key="BF627F51_136857">Xin hãy tiếp tục chăm sóc Croce như trước đây. Nếu cô có thể tiếp tục làm sâu sắc mối quan hệ như thế này, thì có lẽ, một ngày nào đó...</Text>
  <Text Key="62AFCEFE_136858">Lady Lyrael! Tôi rất xin lỗi, nhưng có một điều tôi quên hỏi!</Text>
  <Text Key="250A377B_136859">Làm ơn, Lady Lyrael! Tôi muốn quay về Landosol thêm một lần nữa!</Text>
  <Text Key="DE9A2A44_136860">Tôi muốn xem mình có thể làm gì bây giờ sau khi đã trưởng thành! Tôi muốn thử những điều mà trước đây tôi chưa thể làm trong một thế giới mới! Để trưởng thành hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="5F3C5F70_136861">Croce cuối cùng cũng có thể ôm và bắt tay, những điều mà cô ấy luôn muốn làm. Cô ấy nhắc lại ước nguyện quay về Landosol để xem mình đã trưởng thành bao nhiêu.</Text>
  <Text Key="90E2978E_136862">Đây, *ôm*</Text>
  <Text Key="50E917F6_136863">Đây, *bắt tay*</Text>
  <Text Key="A0C67BC4_136864">Cho đến tận bây giờ, nó vẫn nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="36C8B56D_136865">Tôi không nghĩ mình đang làm gì...</Text>
  <Text Key="4D4EE88F_136866">Hy vọng đó là một chức năng mới thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="BE754381_136867">Ai... AAAAA!?</Text>
  <Text Key="D0210328_136868">Vừa rồi mệt quá...</Text>
  <Text Key="9247A641_136869">Tốc độ chúng ta đang di chuyển hơi đáng sợ...</Text>
  <Text Key="373ACBAE_136870">Ước nguyện của cô ấy?</Text>
  <Text Key="CEC95FF5_136871">Một chức năng mới dễ thương thì tuyệt</Text>
  <Text Key="D441989D_136872">Vừa rồi vui quá! Giống như một tàu lượn.</Text>
  <Text Key="47FDA665_136873">Khi Croce và {playername} đến Landosol, nơi đầu tiên họ đến là...</Text>
  <Text Key="BD3CBF2A_136874">Ngày hôm nay được viết ở đây, còn tên tôi... ngay đây... Ồ. Và tên cô sẽ ở đây, đúng không, Knight-san♪? Đây, cô cầm lấy!</Text>
  <Text Key="394779B3_136875">Tôi sẽ xem lại một lần nữa để kiểm tra xem có lỗi nào không... Ừ, trông ổn mà♪</Text>
  <Text Key="3FC563AA_136876">Cho đến tận bây giờ, tôi chưa bao giờ nghĩ đến việc viết bất cứ thứ gì xuống, như tên mình, vì tôi sẽ vô tình làm gãy bút. Nhưng, nhờ cơ thể Aerial này, giờ tôi có thể làm được!</Text>
  <Text Key="30BD8712_136877">Knight-san! Knight-san! Cái này trông đúng với cô không? Những giấy tờ đó sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="DC25DF25_136878">Tôi rất vui♪ Những giấy tờ đó rất quan trọng với chúng tôi, cuối cùng thì!</Text>
  <Text Key="D101D2FD_136879">Tôi phải thừa nhận là tôi cảm thấy hơi lo lắng... Tôi tự hỏi đây có phải là một chức năng chưa được khám phá khác của tôi?</Text>
  <Text Key="6C784D23_136880">Không chậm trễ nữa, Staff-san... nếu cô được!</Text>
  <Text Key="051E1DF0_136881">Vâng, tôi đã chấp nhận. Croce, {playername}... chúc mừng.</Text>
  <Text Key="83FA2DAC_136882">Thành viên tạm thời của guild được gọi là &quot;Gourmet Guild&quot; của các bạn đã được chấp nhận. Nếu các bạn đi cùng một thành viên của guild này, các bạn sẽ có cùng quyền lợi với họ trong thời gian thành viên tạm thời.</Text>
  <Text Key="95967A0E_136883">Vậy thì, cho đến khi kết thúc giai đoạn này, xin hãy tận hưởng cuộc sống ở Landosol.</Text>
  <Text Key="D8739A33_136884">Cảm ơn rất nhiều♪ Vậy thì, Knight-san... với tư cách là Croce, thành viên tạm thời của Gourmet Guild, tôi rất mong được làm việc với cô!</Text>
  <Text Key="FB88A344_136885">Một lúc trước...</Text>
  <Text Key="DC7B0595_136886">Tôi hiểu. Tôi sẽ cho phép. Kishi, xin hãy chắc chắn chăm sóc Croce. Cô ấy vẫn còn một chút... nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A3781E17_136887">Hoan hô! Cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="20E11589_136888">Tôi muốn gia nhập một guild và trở thành một nhà mạo hiểm! Tôi luôn muốn nhận nhiệm vụ và đi mạo hiểm như cô và bạn bè cô vậy, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="0B6FFA58_136889">À, nhưng... Tôi tự hỏi có guild nào ở Landosol mà người máy như tôi có thể gia nhập không? Có lẽ sẽ tốt hơn nếu tạo một guild mới?</Text>
  <Text Key="D1ED84D2_136890">Một &quot;thành viên thử nghiệm&quot;, cô nói? Tôi rất muốn thử! Tôi rất mong được làm việc với cô, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="58E0906C_136891">Giờ đã chính thức là thành viên tạm thời của Gourmet Guild, Croce đang dần hoàn thành các yêu cầu cùng với {playername}.</Text>
  <Text Key="5E2D2AC9_136892">Yêu cầu giao hàng đã được hoàn thành thành công♪ Đích đến hơi xa lần này~! Cô có mệt khi bay không, Knight-san?</Text>
  <Text Key="541D3989_136893">Tôi đoán là tôi phải tôn trọng quy tắc phải ở cùng một thành viên chính thức trong khi tôi vẫn còn trong thời gian thử nghiệm. Hehe, dù đó là quy tắc, tôi chỉ vui vì có thể ở cùng cô, Knight-san♪</Text>
  <Text Key="C93740A3_136894">Này, này, vậy cô là cô gái người máy được đồn đại ư? Đây là lần đầu tiên tôi thấy một người của loại cô! Vậy là đúng là cô có thể bay!</Text>
  <Text Key="62CC90BE_136895">Đúng rồi! Croce-san cũng đã giao hàng cho cửa hàng chúng tôi! Mẹ tôi nói cô ấy giúp đỡ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="7355C2E2_136896">Ồ, tuyệt vời! Này, này, bắt tay tôi!</Text>
  <Text Key="B47AD067_136897">Vâng, tôi có thể làm được! Bắt tay... *siết*♪</Text>
  <Text Key="FCAA78A9_136898">*Siết*♪ Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="91600770_136899">Tôi nữa, tôi nữa!</Text>
