  <Text Key="602ADFB7_18000">Cảm ơn cậu.\nƠi, thật sự tớ hy vọng cậu sẽ không làm tớ sợ nữa.</Text>
  <Text Key="C30FC718_18001">Ôi chà, có chuyện gì khiến cậu lo lắng sao?</Text>
  <Text Key="10868540_18002">Lại có một thứ cực kỳ đáng yêu xuất hiện rồi, hử? \nLần này mẹo cũng sẽ không có tác dụng đâu, biết chưa?</Text>
  <Text Key="5A7A222F_18003">Tớ không hiểu cậu đang nói gì. \nTớ chỉ ở đây để dẫn đường thôi.</Text>
  <Text Key="AFFD9350_18004">Phía trước có hai con đường. \nMột con dẫn đến ánh sáng, con kia dẫn đến địa ngục. \nCon nào tốt hơn?</Text>
  <Text Key="A6DE8862_18005">Con đường tiếp tục tiến về phía ánh sáng!</Text>
  <Text Key="B6A6AE58_18006">Vì đã đến rồi,\nthì đi đến nơi trông đáng sợ kia thôi.</Text>
  <Text Key="0B4C89E9_18007">Không! Tớ không muốn bị dọa nữa!</Text>
  <Text Key="CAD32C75_18008">Ahaha, tớ hiểu rồi, tớ hiểu. Vậy thì, ở bên kia kìa.</Text>
  <Text Key="28E462BA_18009">Ở bên kia, hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="01A6AA8D_18010">Ai dám quấy nhiễu giấc ngủ của ta?!</Text>
  <Text Key="11859D44_18011">Uwaaaahhhhh!?</Text>
  <Text Key="9DA228D3_18012">Hahaha! Cậu trúng bẫy rồi!\nLàm sao ta dễ dàng nói cho cậu biết con đường thật sự như vậy chứ!!</Text>
  <Text Key="99E3E3E1_18013">Đây chỉ là một phần trong công việc thôi, biết chưa.</Text>
  <Text Key="ED118CC8_18014">Nếu vậy,\nthì đây chắc chắn là con đường dẫn đến ánh sáng rồi...</Text>
  <Text Key="7FAEAF62_18015">Đừng sợ thế, không sao đâu. \nNhìn kìa, lần này để tớ đi trước.</Text>
  <Text Key="D947B173_18016">Xin hãy chăm sóc tốt!</Text>
  <Text Key="ED9CBF8A_18017">Phew, may mắn thay chúng ta đã thành công.</Text>
  <Text Key="2F6E2CEB_18018">Ah, tớ đã bỏ lỡ cái tiếng hét đáng yêu vừa nãy!</Text>
  <Text Key="652AD087_18019">Đúng thật! Tớ quên mất! \nThôi, lần sau, lần sau nữa! Chúng ta làm được rồi, tiểu thư Rei!</Text>
  <Text Key="FCBEB3BC_18020">Thế à!</Text>
  <Text Key="FFBAF292_18021">Thanh... thật sự tớ muốn ra ngoài sớm thôi...</Text>
  <Text Key="75931064_18022">Hahaha, không cần phải sợ thế đâu.\nChúng chỉ là những con ma nhỏ xinh xắn thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="38BB3C45_18023">Thôi, dù sao đi nữa, \nthì bị dọa cũng là chuyện bình thường, phải không?</Text>
  <Text Key="5164214F_18024">Vậy thì, trốn sau tớ đi.\nLàm thế thì cậu sẽ ổn thôi, đúng không?</Text>
  <Text Key="D5D5F5F6_18025">Ah... Người đó đi đâu rồi, bỏ tớ lại đây...</Text>
  <Text Key="489879CB_18026">Ồ, bẫy tiếp theo hử? Đi xem thử nào.</Text>
  <Text Key="425BB5ED_18027">Dù đã chờ đợi ở đây lâu như vậy... \nTại sao người đó vẫn chưa đến...</Text>
  <Text Key="8CF90CC4_18028">Ồ, lần này là một người phụ nữ...</Text>
  <Text Key="9B7535BA_18029">Ồ, tớ không biết có thứ như thế này.</Text>
  <Text Key="CAEFB8F7_18030">Ah, cuối cùng cậu cũng đến rồi.\nTớ đã chờ cậu suốt thời gian qua...</Text>
  <Text Key="CE8AD661_18031">Đây là trường hợp nhầm lẫn. Làm sao ta có thể quên cuộc gặp gỡ với một cô gái xinh đẹp như cậu được.</Text>
  <Text Key="1B669763_18032">Này, cậu đang nói gì vậy khi tớ ở đây!</Text>
  <Text Key="87D1F8FB_18033">Ai... những người đó... \nCậu luôn... dường như rất vui vẻ với rất nhiều phụ nữ...</Text>
  <Text Key="AF414A46_18034">Ahaha, thật tuyệt. Thật tạo không khí.</Text>
  <Text Key="9B864132_18035">Cậu luôn... bỏ tớ lại và chỉ chơi với người khác... Ngay cả tớ cũng muốn chơi cùng...</Text>
  <Text Key="4A480AE9_18036">Hm? Khoan đã. Những người đó là ai...?</Text>
  <Text Key="8F0ABDFF_18037">Xin lỗi vì để cậu chờ!</Text>
  <Text Key="10C6E88A_18038">Ồ!</Text>
  <Text Key="FB273182_18039">Tại sao cậu lại sợ? Chúng ta đã đi cùng nhau đến đây rồi mà, phải không? Nhìn kìa, chơi cùng nhau nào! Chơi cùng nhau vui lắm! Mãi mãi, mãi mãi.</Text>
  <Text Key="E61949B6_18040">W-Waaaaaaahhh!! Đây là cái gì vậy!? \nĐừng lại gần! Đừng đến đâyyy!!</Text>
  <Text Key="04377271_18041">Ah, khoan, khoan!! Đừng bỏ tớ lại!!</Text>
  <Text Key="ACBFE262_18042">Amph, amph... Hả? \nTiếng hét này, sao nó có vị khác... \nNó ngon hơn thứ tớ ăn ở nghĩa trang...</Text>
  <Text Key="E9ACB117_18043">V-Vậy à...?\nThôi, miễn là ngon là được, đúng không?</Text>
  <Text Key="2D6C5A55_18044">Đừng bỏ tớ lại nữa.\nNhưng... hehe, tớ thấy vui khi thấy cậu sợ,\nnên tớ sẽ tha thứ cho cậu.</Text>
  <Text Key="B0450988_18045">Này, có một ngôi nhà ma trông thú vị đây. \nCậu không vào sao?</Text>
  <Text Key="0CD60E54_18046">Hả? Nhưng đây không phải ngôi nhà ma nổi tiếng đâu nhé?</Text>
  <Text Key="7FC52A0E_18047">Vui một chút có sao không? Đúng không? Đi thôi!</Text>
  <Text Key="73ACD62B_18048">Ho, có vẻ như khách hàng tấp nập rồi. Ăn thật nhiều tiếng hét để trở nên mạnh mẽ hơn. Tớ rất mong chờ đấy.</Text>
  <Text Key="BCB7F3A2_18049">Ồ, bất ngờ. Cậu có bầu không khí khá mạnh mẽ.</Text>
