  <Text Key="30028015_27100">Không khí đang rực cháy... cảm giác như khoảnh khắc quyết định cuối cùng đã đến...</Text>
  <Text Key="74034DB6_27101">Bị dồn vào đường cùng dường như đã thúc đẩy kẻ thù. Sự phản kháng cuối cùng có thể bộc lộ sức mạnh đáng sợ.</Text>
  <Text Key="ABA7D582_27102">Nhưng, Christina có thể vượt qua được điều đó. Đây là cao trào, hãy buông rèm xuống đi!</Text>
  <Text Key="ACDD54F0_27103">Tôi cũng sẽ vượt qua giới hạn của mình! Vượt quá 100%, với 1000% sức mạnh thực sự! Tôi sẽ mở đường cho tương lai của mọi người!</Text>
  <Text Key="06C092D5_27104">Bóng Ma của Christina và Matsuri</Text>
  <Text Key="E1ED252B_27105">Quái vật đi kèm</Text>
  <Text Key="E894A294_27106">Tinh Thần Bộ Tộc: Cây Cầu Từ Kiếm Và Lòng Tự Hào, Xem Trước</Text>
  <Text Key="0F475B6D_27107">Vâng! Cuối cùng, với tư cách là thành viên của Nightmare, Jun đã giao phó cho tôi một nhiệm vụ quan trọng!</Text>
  <Text Key="7D8C487B_27108">Matsuri, người được giao nhiệm vụ nghiêm túc về hòa bình với người thú, có thể hoàn thành nhiệm vụ thành công khi Christina đi cùng không!?</Text>
  <Text Key="4E4A1117_27109">Hòa bình giữa người thú và con người...\nNếu tôi làm được việc này, đó sẽ là một bước tiến khổng lồ đến hòa bình!\nTôi sẽ cố gắng hết sức với tư cách là đại sứ hòa bình!</Text>
  <Text Key="C906E887_27110">Hôm nay cô vui vẻ thật đấy, Matsuri? ☆</Text>
  <Text Key="8C272976_27111">Ái chà! C-Christina!?</Text>
  <Text Key="D07E3CDC_27112">Tôi cũng đã được bổ nhiệm làm đại sứ hòa bình.\nVì vậy, tôi sẽ đi cùng cô. Tôi rất mong được hợp tác với cô ♪</Text>
  <Text Key="7D76F450_27113">Người có khả năng gây ra trận đánh nhất lại đi cùng!?\nÀ, liệu chúng ta có thực sự có thể làm hòa với người thú như thế này không ...?</Text>
  <Text Key="218EA725_27114">Hô, cô nên xem kỹ thuật đàm phán hùng mạnh, kiên cường của tôi.\nTôi rất giỏi trong việc khiến người khác làm theo lời tôi nói!</Text>
  <Text Key="3DC3A258_27115">Chúng tôi làm việc này để hòa thuận hòa bình với họ!!</Text>
  <Text Key="860D2672_27116">Lần sau, &quot; Tinh Thần Bộ Tộc: Cây Cầu Từ Kiếm Và Lòng Tự Hào&quot;</Text>
  <Text Key="9495C326_27117">Sao, tôi là người giữ lời hứa.\nCứ để mọi thứ cho Christina! ♪</Text>
  <Text Key="228B63A9_27118">Ư ư, tôi chỉ có thể tin những gì cô nói thôi đúng không...?</Text>
  <Text Key="2BDC5377_27119">Thành phố Landosol, một khu vực nơi bộ tộc Người Thú cư trú.\nGiữa thành phố nhộn nhịp với ồn ào của người dân, một giọng trẻ đặc biệt lớn vang lên.</Text>
  <Text Key="1C03E1E1_27120">Như tôi đã nói!\nHôm qua, lỗi tại tôi vì tôi quên giúp việc nhà!</Text>
  <Text Key="E8FDED0A_27121">Nhưng, tôi sẽ không để cô nói xấu về Nightmare và công việc của mọi người!</Text>
  <Text Key="9B7E9440_27122">Mẹ của Matsuri</Text>
  <Text Key="5E6EDBED_27123">Ồ, một đứa trẻ lại nói những chuyện như vậy...!\nCó phải cha mẹ nào không lo lắng về đứa con gái về nhà kiệt sức mỗi ngày không?</Text>
  <Text Key="B60CD97F_27124">Hôm qua, ngay khi cô ấy về,\nCô ấy ngã vật xuống như thể đã kiệt quệ!\nCó lẽ, mọi người đã lợi dụng để đổ hết công việc lên người cô ấy...</Text>
  <Text Key="12621E5B_27125">Họ không có!\nMọi người trong Nightmare đều là người tốt!</Text>
  <Text Key="10CCF3F1_27126">...Không, có ngoại lệ như dì Christina, nhưng nhìn chung, hầu hết mọi người đều là người tốt!</Text>
  <Text Key="6FB07EA9_27127">Điều đó có đúng không...? Này, tôi lo lắng lắm.\nKhi cô ấy bất ngờ nói sẽ gia nhập Nightmare, cũng vậy. Và còn chuyện khác nữa...</Text>
  <Text Key="34EACC9D_27128">Ư ư ư! Tôi không muốn nghe bài giảng của Mẹ nữa!\nTôi đi đây, được chứ? Nếu tôi ở lại thế này, tôi sẽ trễ mất!</Text>
  <Text Key="9EC4A44D_27129">Matsuri, hôm nay cô tràn đầy năng lượng thật!\nĐây là quả táo tươi hái từ sáng nay,\năn trước khi đi làm đi!</Text>
  <Text Key="27F34302_27130">Ồ, tôi biết ơn quá!\nVậy thì, tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="4CB7A75E_27131">Tôi xin lỗi vì con gái tôi...\nƠ, bao nhiêu tiền?</Text>
  <Text Key="494D4833_27132">Không sao, không sao! Cô ấy chơi với con trai tôi nhiều lắm,\nvà đã giúp đỡ nó,\ncho nên Matsuri đã giúp đỡ tôi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="0F0B8E62_27133">Nhưng với tư cách là phụ huynh, tôi lo lắng...\nCô ấy là một đứa trẻ tốt bụng,\ntại sao cô ấy lại tự nguyện đến một nơi như thế...</Text>
  <Text Key="13527CB1_27134">Ừ... Vì đó là điều con mình mong muốn,\ntôi cũng muốn cố gắng thực hiện nó càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="A1FC71DB_27135">Ái chà chà!!\nTôi hoàn toàn quên mất quả táo tôi nhận được rồi!\nMẹ! Cơm trưa hôm nay~!</Text>
  <Text Key="C5951B81_27136">Cứ tiếp tục thế này, tôi sẽ không thể rời mắt khỏi cô ấy được.\n...Thật ngại quá.</Text>
  <Text Key="15BA596E_27137">Ha ha! Quan trọng nhất là phải tràn đầy năng lượng.\nMatsuri, lấy thêm một quả nữa khi cô đi qua!</Text>
  <Text Key="EA7A3BFB_27138">Ồ, Matsuri. Quả táo đó là sao vậy?</Text>
  <Text Key="FEEC7458_27139">Ừm, nhai... nuốt. \nChị Tomo! Chị đã đến rồi, hả?</Text>
  <Text Key="F54E8675_27140">Toàn bộ Nightmare tụ tập như thế này khá hiếm,\nphải không? Có chuyện gì xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="0204E0C6_27141">Tôi cũng không biết chi tiết.\n...Và đây là thuyền trưởng của chúng ta.\nMatsuri.</Text>
  <Text Key="1FF2378C_27142">Mọi người chú ý. Lý do tôi tập hợp mọi người ở đây hôm nay chính là cái này.</Text>
  <Text Key="ED1CEEB4_27143">Các đồng đội,\ntôi tin rằng các bạn đã biết, nhưng sắp tới sẽ có một hội nghị các bộ tộc Người Thú được tổ chức tại Landosol.</Text>
  <Text Key="500D2DF5_27144">Ơ, chị Tomo. Cái gọi là &quot;Cuộc Họp Trưởng Bộ Tộc&quot; này là sao vậy?</Text>
  <Text Key="23969B9F_27145">Đây là cuộc họp của các lãnh đạo các bộ tộc Người Thú cai quản từng khu vực. Mỗi người trong số họ có hệ thống xã hội và đại diện được bổ nhiệm với thẩm quyền khác nhau, nếu nhìn kỹ, có nhiều sự khác biệt khác nhau...</Text>
  <Text Key="8E11559D_27146">Cấu trúc xã hội...? Danh tính... À! Tôi cảm thấy như đã thấy nó viết trong sách giáo khoa chúng ta dùng cho các bài giảng trong Nightmare!</Text>
  <Text Key="896C405B_27147">Để xem... ừm... Nói một cách rất đơn giản, là những người quan trọng của bộ tộc Người Thú tụ tập lại để tổ chức một cuộc họp.</Text>
  <Text Key="F82C6B7E_27148">Ồ, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="D84BB1B2_27149">Cuộc họp hội đồng đó... theo yêu cầu của Nữ Hoàng, chúng ta, Nightmare, đã được giao nhiệm vụ cử đại sứ với mục đích cải thiện quan hệ với bộ tộc Người Thú và tiến hành đàm phán hòa bình.</Text>
