  <Text Key="B90B3713_29700">Vâng, với đôi mắt tròn to của hắn, hắn giống hệt Chủ Nhân Cún của em vậy.</Text>
  <Text Key="9F8AB14C_29701">Ôi trời! Xin đừng liếm em nhiều thế, Chủ Nhân.</Text>
  <Text Key="13303F4B_29702">Nhắc mới nhớ, giờ em đói quá rồi... Chúng ta đã ăn hết lương khô dự trữ rồi, nên sáng mai chẳng còn gì để ăn...</Text>
  <Text Key="C1DFC4A5_29703">Dường như không có nguy hiểm như hôm qua, nên hãy biết ơn và tận hưởng những gì chúng ta có ở đây.</Text>
  <Text Key="90C62CB7_29704">Cảm ơn ngươi, Đại Vượn.</Text>
  <Text Key="2563A2E9_29705">Uhoho, Uhoho. Ukhoho!</Text>
  <Text Key="8BBD9C16_29706">Ơ, Vượn? Em rất vui vì ngươi cho chúng ta trái cây, nhưng số lượng này hơi nhiều quá...</Text>
  <Text Key="3D92D207_29707">Ôi... Chúng ta có một núi trái cây cao ngang người ở đây. Cảm ơn nhiều lắm. Ngoạm.</Text>
  <Text Key="AEAD81B9_29708">Dù vậy, Chủ Nhân, em thực sự nhẹ nhõm khi thấy ngài an toàn.</Text>
  <Text Key="EFBC008D_29709">Em tưởng ngài đi cùng Tiểu Thư Shiori, nhưng khi biết ngài đi một mình, em đã sợ hãi đến mức cứng đờ.</Text>
  <Text Key="568DDF9D_29710">Em đã được cứu.</Text>
  <Text Key="12605DB9_29711">Ngươi đã được Đại Vượn cứu? Ra vậy, nên ngươi mới không bị quái vật khác tấn công.</Text>
  <Text Key="95D46E41_29712">Đại Vượn này là boss của khu vực bảo vệ quái vật này, hay còn gọi là 'Nushi'.</Text>
  <Text Key="DDA70B86_29713">'Nushi'... Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="26D42339_29714">Vâng. Theo báo cáo từ một người thợ săn đang điều tra ở đây...</Text>
  <Text Key="3E4C69BC_29715">Vốn dĩ, Đại Vượn này khác với quái vật thông thường vì có tính cách thân thiện và hòa bình.</Text>
  <Text Key="23DB023B_29716">Em nghe nói hắn thậm chí còn can thiệp vào các trận đánh giữa quái vật để hòa giải...</Text>
  <Text Key="70BD39F9_29717">Hắn thường sống trong rừng rậm với nhiều cây ăn trái, và có vẻ rất thích đồ ngọt... Ơ?</Text>
  <Text Key="2D7E6229_29718">Nhắc mới nhớ, Vượn, ngươi chưa ăn trái cây nào đúng không?</Text>
  <Text Key="E354B047_29719">Như ngươi nói thì đúng, hắn chỉ liên tục nhặt trái cho chúng ta. Có lẽ hắn không đói?</Text>
  <Text Key="45B9BB87_29720">Uho... Ukhoho...</Text>
  <Text Key="30A79E55_29721">Hắn vẫn còn nhỏm dãi, nên em nghĩ hắn đói, nhưng...</Text>
  <Text Key="6F103F09_29722">U, woooo.....</Text>
  <Text Key="66D03AA3_29723">Em đang cố tránh ánh mắt hắn hết sức có thể... nhưng có vẻ như em đang cố gắng chịu đựng một điều gì đó...? Ơ, ngươi có muốn ăn cùng không?</Text>
  <Text Key="BF733569_29724">Ôi, Chủ Nhân Cún của em đã cho Đại Vượn trái cây.</Text>
  <Text Key="03EB2260_29725">U, Uho...........</Text>
  <Text Key="AFA8D52A_29726">Kuun.......???</Text>
  <Text Key="7CDE4F58_29727">Uho …………</Text>
  <Text Key="5B763273_29728">Ồ, Hắn ăn rồi.</Text>
  <Text Key="4E8CFEA7_29729">U, woo...!</Text>
  <Text Key="84EBDA9B_29730">Đây là... Lá trên cơ thể Đại Vượn nổi bật lên...!</Text>
  <Text Key="6CCD3FF7_29731">Ooo, ooo, ooo.....</Text>
  <Text Key="B6408F99_29732">Diện mạo này... từ lúc đó...!</Text>
  <Text Key="53244659_29733">Tại sao chuyện này lại xảy ra đột ngột? Nguyên nhân là gì? Có phải vì quả trái cây đó?</Text>
  <Text Key="683FACEB_29734">Nhưng chúng ta ăn cùng loại trái cây và không có vấn đề gì. Lý do có thể là gì...?</Text>
  <Text Key="6EB346D2_29735">Ku...!</Text>
  <Text Key="20795A6A_29736">Tiểu Thư Shiori, chúng ta rút lui. Nếu giống như trước, giao tiếp sẽ không thể...</Text>
  <Text Key="8CE54448_29737">Kokkoro...</Text>
  <Text Key="71A5834E_29738">Rõ. Hãy dùng bom khói để tạo hỗn loạn và rút lui trong khoảng trống đó.</Text>
  <Text Key="5C2D6773_29739">Em sẽ dùng bom khói!</Text>
  <Text Key="8B343FD0_29740">────Goooooooo!?</Text>
  <Text Key="B94E034D_29741">Mọi người, đây là cơ hội!</Text>
  <Text Key="7368FED6_29742">Có vật gì rơi...?</Text>
  <Text Key="683623EA_29743">Chủ Nhân, qua đây nhanh lên!</Text>
  <Text Key="E12F9F57_29744">Chúng ta đã thoát được một cách nào đó. Tại sao chuyện như vậy lại xảy ra đột ngột...</Text>
  <Text Key="A71C145D_29745">Cả hai, nhìn cái này xem.</Text>
  <Text Key="05757E72_29746">Mảnh trắng này... là đá ư?</Text>
  <Text Key="A5FE8994_29747">Ra vậy... thì ra là thế. Đây có thể là một điểm bùng nổ.</Text>
  <Text Key="F785AF7F_29748">Tiểu Thư Shiori?</Text>
  <Text Key="9961D274_29749">Nhưng trước mắt, hãy quay về trại huấn luyện. Chúng ta đã kiệt sức và còn nhiều việc cần xác nhận.</Text>
