  <Text Key="0529D03B_90950">Nếu Người ấy đã không biến ai đó thành công chúa, thế giới có lẽ đã bị Kaiser Insight cai trị, huống chi là bị giam cầm. Nếu không có sự can thiệp của cô ấy, ước nguyện của cậu có lẽ đã được đáp ứng một cách bình thường...</Text>
  <Text Key="E463E456_90951">...Được rồi. Vậy tôi sẽ chọn</Text>
  <Text Key="4B04F6B5_90952">Nhưng ai sẽ là công chúa...?</Text>
  <Text Key="A45F9ACF_90953">Đúng rồi... Chúng ta cũng có thế giới này. Chúng ta có tội lỗi đã làm biến dạng Astrum. Còn những tội lỗi khác nữa...</Text>
  <Text Key="5FB7D6D9_90954">Tôi đã không thể bảo vệ được Fio như thế nào. Tôi đã che giấu kiến thức về "sự thật" khỏi Yui, dù tôi không có bằng chứng.</Text>
  <Text Key="5D33790A_90955">Rei...</Text>
  <Text Key="47970707_90956">Rei... Ừ. Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="3B1E0E02_90957">Nếu... nếu ước nguyện của tôi được đáp ứng... tôi nghĩ tôi đã ước mong mọi người trên thế giới có thể mỉm cười. Họ sẽ muốn Minerva giúp đỡ họ.</Text>
  <Text Key="A2B8A6B6_90958">Nhưng... Nhưng... Có vẻ như ước nguyện của Yui-chan đã bị biến dạng. Ước nguyện của tôi cũng đã bị xoắn uốn...</Text>
  <Text Key="102332A9_90959">Nó có thể đã trở thành một thế giới nơi mọi người không thể không mỉm cười, ngay cả khi họ bị ép buộc...</Text>
  <Text Key="9D8ECE91_90960">...Ừ. Tôi chắc chắn cũng vậy. Có lẽ, nhưng...</Text>
  <Text Key="C7D11912_90961">Chỉ nghĩ đến chút thôi cũng đủ khiến tôi nhớ đến tất cả những tội lỗi mình đã gây ra. Nếu Yui gánh vác tất cả chúng một mình... Tôi, chúng ta sẽ trở thành loại người tồi tệ nhất có thể đổ tội lỗi lên bạn bè.</Text>
  <Text Key="6D40A37A_90962">Ừ, Rei...!</Text>
  <Text Key="444BD8DF_90963">Chắc chắn phải có điều gì đó chúng ta nên làm trước khi bị bỏ lại trong một nơi như thế này, run rẩy sợ hãi.....</Text>
  <Text Key="611C286F_90964">Nào, hãy ngẩng đầu lên, Yui. Hãy đứng dậy, Hiyori.</Text>
  <Text Key="DC511869_90965">...Ừ. Chúng ta... giống Yui-chan. Vì vậy... đừng nói đó là lỗi của cậu.</Text>
  <Text Key="8C45ED82_90966">Ahh...</Text>
  <Text Key="120462B6_90967">Cô ấy mạnh mẽ quá... Rei-chan... Hiyori-chan nữa...</Text>
  <Text Key="E87BE0FE_90968">Dù cậu đã khuyến khích tôi nhiều đến thế... Tôi vẫn... không thể đặt chút sức lực nào vào đôi chân...</Text>
  <Text Key="3C84D92F_90969">Ah... Tôi không thể làm gì được về chuyện này...</Text>
  <Text Key="99A0CE91_90970">Tôi đã yếu đuối... yếu đuối... đến thế...</Text>
  <Text Key="D9A9648E_90971">Phần 2 Chương 11 Tập 5</Text>
  <Text Key="4743F99D_90972">Trong khi đó, Landosol. Pecorine Kyaru Sheffy và những người khác, bị Miroku và Zane dồn vào chân tường, vừa mới kịp thoát khỏi cảnh nguy nan, nhưng</Text>
  <Text Key="0EB81D50_90973">...Ah, Pecorine.</Text>
  <Text Key="AD10B622_90974">H-Hmm...</Text>
  <Text Key="F06FFA04_90975">Sheffy...? Chào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="201A4A5E_90976">Ưm... Tôi đang ở đâu? Kyaru đâu rồi?</Text>
  <Text Key="D3634501_90977">Trông giống như đường nước ngầm của Landosol. Kyaru thì...</Text>
  <Text Key="0402C3F8_90978">H-Hmm... Dừng lại, Aholine... Tôi không muốn bát slime đâu...</Text>
  <Text Key="A4C2FBDE_90979">Kyaru vẫn chưa tỉnh. Vết thương nhẹ, nhưng... cô ấy đang gặp ác mộng.</Text>
  <Text Key="03D30E80_90980">Kyaru-chan! Cố lên, Kyaru-chaaan!</Text>
  <Text Key="46DA1845_90981">...!? Úi! Úi úi úi!? Đừng lắc tôi với sức mạnh ngốc nghếch đó, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="44719E27_90982">Chào buổi sáng, Kyaru. Tôi mừng là cậu an toàn.</Text>
  <Text Key="842E4FCA_90983">Cậu không an toàn! ...Hay là...</Text>
  <Text Key="8E48809B_90984">...Lần này, tôi thực sự nghĩ là không xong rồi. Tôi mừng là chúng ta được cứu...</Text>
  <Text Key="8A15AA2C_90985">...Đúng rồi. Chúng ta đã gặp Miroku ở cung điện hoàng gia. ...Và rồi, Zane...</Text>
  <Text Key="2B0C5793_90986">...Miroku nói điều gì đó. Nhưng... nếu tôi đánh bại tên đó... tôi có thể đưa Nii-san trở lại bình thường...</Text>
  <Text Key="72C554C6_90987">...Đ-Đúng rồi. Nếu đó là một Labyrista, hoặc có người khác biết cách đảo ngược nó mà chúng ta không biết.</Text>
  <Text Key="54203017_90988">Tôi chắc chắn Neneka-san sẽ có thể giúp chúng ta khi cô ấy không còn bị não bộ hóa nữa. Ngoài việc biến hình, cô ấy nên biết rất nhiều về ma thuật.</Text>
  <Text Key="703D14D9_90989">Ồ, nhắc mới nhớ, Kariza đâu rồi? Thú cưng của cậu, slime vàng... Nói thế nào nhỉ... Nó đã biến hình...</Text>
  <Text Key="56BA1066_90990">Ồ, nhắc đến ma thuật biến hình... Ưm...</Text>
  <Text Key="1B077D76_90991">Đ-Đó là... Ưm...</Text>
  <Text Key="AA0C21B3_90992">Ah. Giọng nói này.</Text>
  <Text Key="46A0C790_90993">Không phải giọng của thằng nhóc đó. Có vẻ như nó sẽ ổn nếu nó có thể hét lên.</Text>
  <Text Key="B2D8950B_90994">Tôi tự hỏi liệu nó có ổn không. Ưm...</Text>
  <Text Key="7AB0F328_90995">Sheffy? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="626C6DF4_90996">...Ưm. Tôi có thể biết ngay bằng cách nhìn... Chúng ở cuối hành lang.</Text>
  <Text Key="D3DE65B8_90997">Tránh ra! Tôi đã bảo tránh ra, Kiiro! Lấy cái mông khổng lồ đó ra khỏi lưng tôi!!</Text>
  <Text Key="7ED13CDB_90998">Nn nn nn~♪ Kariza-kyuuun? Cậu là "nea-chan", phải không?</Text>
  <Text Key="47D73394_90999">Mày gọi ai là onee-chan?! Kiiroh! Mày là thú cưng của tao! Mày đang nói cái quái gì?!</Text>
