  <Text Key="189A3D08_42600">...Aira.\nĐừng quá phô trương.\nNếu cứ tiếp tục thế này, liệu cô có cạn kiệt ngân sách không?</Text>
  <Text Key="720412CE_42601">Không sao đâu, không sao!\nNếu tình hình tệ hơn, tôi có thể rửa bát hay làm gì đó!\nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="70E4FE19_42602">Chỉ cần Shinatsu-chan không uống quá nhiều là được, phải không?♪</Text>
  <Text Key="B6AD6CE1_42603">Chỉ cần cô ấy không uống quá nhiều...?\nÝ cô là sao?</Text>
  <Text Key="7C22CCEE_42604">Ahaha, tò mò à?\nThôi thì, nói thật nhé~...</Text>
  <Text Key="1C2C89F1_42605">Aira...\nKhoan, đủ rồi...</Text>
  <Text Key="CE1BE9B3_42606">Cạn ly!</Text>
  <Text Key="859F2176_42607">...Cạn ly.</Text>
  <Text Key="36EE1561_42608">*ực ực*... Phụt!</Text>
  <Text Key="1C338844_42609">Ah~ Thật sảng khoái~♪</Text>
  <Text Key="20015992_42610">Haha, cô uống giỏi đấy.\nĐây, hai xiên gà, xin chờ một chút.</Text>
  <Text Key="DD762D97_42611">Yay!\nCuối cùng cũng đến rồi♪</Text>
  <Text Key="95327546_42612">Anh là một thực khách khá thành thạo, phải không?\nAnh xử lý lũ quái vật đó rất nhanh.</Text>
  <Text Key="9C2E18C5_42613">Thật mà!\nTôi ngạc nhiên vì bầu trời đỏ thế, nhưng cô ấy khiến tôi giật mình!</Text>
  <Text Key="AE2C1574_42614">Chưa kể, trực giác mách bảo tôi rằng người bạn đồng hành của cô ấy là một mỹ nhân thực sự...</Text>
  <Text Key="6C2FA49E_42615">Cảm ơn!\nNhưng nếu cứ nhìn chằm chằm, bia lúa mạch của anh sẽ nguội đấy~?</Text>
  <Text Key="1B1B7894_42616">Quý cô nói đúng.\nĐể vậy đi, hai người.\nTôi xin lỗi thay họ, mời hai người cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="A2144734_42617">Ahaha, cảm ơn rất nhiều~♪</Text>
  <Text Key="016A9E21_42618">...Vậy, Shinatsu-chan.\nTôi nghĩ cô sẽ không thể ăn hay uống được nếu cứ đeo mặt nạ.</Text>
  <Text Key="B7FBD1FB_42619">...Ở đây đông người quá.\nTôi chưa bao giờ lộ mặt trong hoàn cảnh này.</Text>
  <Text Key="B7049E38_42620">Tôi cần... chuẩn bị tinh thần.</Text>
  <Text Key="DB7A3C70_42621">À, tôi quên rằng có giới hạn về việc cô có thể ra ngoài công cộng.\nHầu hết thời gian cô bị giam trong Sol Tower, phải không?</Text>
  <Text Key="6F4C399E_42622">Làm sao cô vẫn giữ được bình tĩnh, Aira?\n...Liệu có điều gì khiến cố sợ hãi?</Text>
  <Text Key="E5739FDA_42623">Hầu hết♪ Ở thế giới của tôi, tôi được biết đến là một vị thần khá thân thiện.\nKhi tôi xuất hiện trước mọi người, thường là trong lễ hội hay những dịp tương tự.</Text>
  <Text Key="B691AC9C_42624">Ra vậy...\nĐiều đó trái ngược hoàn toàn với thế giới của tôi.</Text>
  <Text Key="4E857576_42625">...Khi tôi ra ngoài, đó là những lúc thử thách và gian khó.\nTôi cho mọi người lời khuyên và nhiệm vụ để họ vượt qua khó khăn.</Text>
  <Text Key="608C5054_42626">Ahaha, đúng như một vị thần♪</Text>
  <Text Key="820431A3_42627">Nhưng mà, ở đây chúng ta chỉ là những người bình thường.\nVậy nên không có gì sai khi thư giãn, phải không?</Text>
  <Text Key="BD30ABAA_42628">Nếu cô lo lắng về cách người khác nhìn mình, tôi sẽ ở đây ủng hộ cô.\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="C605823A_42629">...Đừng nói như thể cô là tiền bối của tôi.\nNguồn gốc của cô trẻ hơn tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="CC77699D_42630">Đừng lo, đừng lo!\nCứ để mọi thứ cho chị lớn! Đùa thôi♪\nAhahaha!</Text>
  <Text Key="F12003CD_42631">Ừ... món nào cũng ngon.\nĐặc biệt là món hầm này. Hương vị rất đậm đà...\nSự phong phú khiến người ta gây nghiện.</Text>
  <Text Key="41BF220F_42632">Ngon quá~!\nChúng ta gọi thêm đi.\nThêm một bia lúa mạch nữa? Có được không nếu uống lớn?</Text>
  <Text Key="3B318256_42633">Ừ, lớn.</Text>
  <Text Key="01FE2B15_42634">Ahaha, nói hay quá♪\nChủ quán! Hai bia lúa mạch lớn!\nVà thêm món hầm nữa, làm ơn!</Text>
  <Text Key="E0F99FC9_42635">Đến ngay!</Text>
  <Text Key="89C71C34_42636">Dù sao thì... bia lúa mạch này.\nNgon thật, nhưng hơi khác so với quê nhà...</Text>
  <Text Key="417328B2_42637">Khác chỗ nào?</Text>
  <Text Key="23F8DB7C_42638">Màu đỏ hơn nhiều.\nNhưng cũng khá độc đáo, phải không?\nNếu nghiện, thì khá...♪</Text>
  <Text Key="C385FF3E_42639">Hmm. Có vẻ thật sự có sự khác biệt giữa các thế giới...</Text>
  <Text Key="2A3F305F_42640">Nếu ở thế giới khác, bia lúa mạch cũng sẽ khác.\nVà trong khi đang nói về chuyện đó...</Text>
  <Text Key="ECC38806_42641">Một người quản trị khác nữa... Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="BA538787_42642">...Tôi tự hỏi cô ấy là người như thế nào.\nTôi là người quản trị thế giới này, ý tôi là.</Text>
  <Text Key="1235FF31_42643">Xét cho cùng chúng ta đang ở đây, rất có thể là 'bản sao' của Yui.\nTất nhiên, cũng có thể là người khác.</Text>
  <Text Key="D752C9DF_42644">Tôi không biết còn bao nhiêu thế giới trùng lặp khác nữa.\n*thở dài* Chỉ nghĩ đến thôi cũng thấy ngất.</Text>
  <Text Key="BD52CEB9_42645">Dù sao thì, cũng tốt nếu chúng ta có thể hòa thuận với Hiyori-chan và cả nhóm từ thế giới này.</Text>
  <Text Key="A9DDE8CD_42646">Mọi người khác chỉ đang sử dụng dữ liệu của họ.\nChúng ta là những người đã tạo ra thế giới của chính mình.</Text>
  <Text Key="9B3B605F_42647">Ừ...\nCậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="603E5ABB_42648">Hai bia lúa mạch lớn, đây rồi.\nVà thêm món hầm.</Text>
  <Text Key="02E9AF24_42649">Rất cảm ơn.</Text>
