  <Text Key="78D1B30D_47600">Khoan đã, Nebbia!\nUgh... cô ấy nhanh quá...!\nGọi cô ấy cũng vô ích nhỉ.</Text>
  <Text Key="04F12769_47601">Haa... Tình hình này sẽ thế nào đây.\nChừng nào Nebbia còn kiểm soát chương trình môi trường,\ntôi nghĩ đây chưa phải là kết thúc--</Text>
  <Text Key="ED875517_47602">Dù sao đi nữa, chúng ta phải bắt Nebbia-chan.</Text>
  <Text Key="8D13BAC0_47603">...Ừ.\nDù có cảm giác như mình đang mắc bẫy cô ấy.</Text>
  <Text Key="840B1F41_47604">Cậu...\nKhông, chính em gái tôi là người đã gây ra tất cả chuyện này.\nTôi không thể giao phó cho cậu được.</Text>
  <Text Key="F0AA218C_47605">Tôi sẽ tự mình bắt Nebbia.</Text>
  <Text Key="33F013EA_47606">...Tôi cảm kích tấm lòng của cậu, nhưng\nđây là vấn đề do một tiên hướng dẫn gây ra.</Text>
  <Text Key="3F0099E1_47607">Cậu nên tận hưởng mùa hè cho đúng cách.\nCó lẽ cậu sẽ vui hơn khi đi chơi với các cô gái khác so với đi với tôi.</Text>
  <Text Key="86CD7927_47608">Hả? Cậu sẽ giúp tôi bất kỳ thế nào?\nCậu là sao vậy, cứng nhắc thế...</Text>
  <Text Key="8D987F9B_47609">Ồ, cậu chưa hiểu đấy.\nAnh ấy muốn ở bên Ameth-chan.</Text>
  <Text Key="4C525EA8_47610">Hả?\n...Thật vậy ư?</Text>
  <Text Key="8CCDA237_47611">Bởi vì cậu luôn xuất hiện trong giấc mơ của em...</Text>
  <Text Key="B93105DA_47612">...Thôi, cũng không phải là em không muốn...\nK-không, chẳng có gì đâu!</Text>
  <Text Key="4B444F0B_47613">Đúng thật... Chúng ta không thường gặp nhau trực tiếp.\nChúng ta thường gặp nhau trong giấc mơ, nhưng cậu chắc cũng không nhớ rõ những giấc mơ đó.\n...Vậy, có lẽ cũng đành chịu.</Text>
  <Text Key="6780D172_47614">Thật sự, cậu là người tốt bụng quá.\n...Dù tôi vẫn biết điều đó từ đầu.</Text>
  <Text Key="6D7B0A3A_47615">Được rồi, hiểu rồi.\nVậy thì, tôi sẽ bắt cậu làm việc chăm chỉ, kỹ lưỡng.\nGiống như mọi khi... được chứ?</Text>
  <Text Key="CFEA0B15_47616">Giờ quyết định rồi.\nTrước tiên, chúng ta cần chuẩn bị vài thứ, phải không~♪</Text>
  <Text Key="420646E9_47617">Homare... cậu cũng đi theo hả?\nVà chúng ta chuẩn bị cho cái gì đây?</Text>
  <Text Key="DC1257FE_47618">Nóng quá.\nNếu không bắt Nebbia sớm, chúng ta sẽ ngất vì say nắng.\nEm muốn thay đồ mùa hè, đặc biệt là đồ bơi~♪</Text>
  <Text Key="0E8C94F1_47619">Sao cậu liếc sang đây với vẻ diễn kịch phóng đại vậy?\nXin lỗi, nhưng tôi từ chối.\nDù sao tôi cũng là tiên hướng dẫn mà.</Text>
  <Text Key="64D5790E_47620">Dù là người hay tiên thì sao chứ?\nĐồ bơi vào mùa hè là truyền thống~♪</Text>
  <Text Key="C540A2A4_47621">Tôi chưa từng nghe về truyền thống đó.</Text>
  <Text Key="E1705C54_47622">Nhưng {playername} đã thay đồ bơi rồi.</Text>
  <Text Key="6A85F42A_47623">Lại bắt đầu một ván chơi mới ở đây nữa hả!?</Text>
  <Text Key="774F03A3_47624">Thở dài... Được rồi, tôi hiểu──</Text>
  <Text Key="EF6C4C15_47625">Ameth-chan, cậu có đồ bơi à?\nPhù hợp với cậu~♪</Text>
  <Text Key="407F5932_47626">...Ừ, đúng vậy.</Text>
  <Text Key="8C0ED36D_47627">Mua ở đâu vậy?\nNày, lấy ở đâu vậy~?</Text>
  <Text Key="0F309E77_47628">Cái đó, cái đó không quan trọng, phải không!</Text>
  <Text Key="BB7F86EC_47629">Này, {playername}!\nCậu không cần phải nói thế!</Text>
  <Text Key="D1C5A3A3_47630">...Ra vậy~♪</Text>
  <Text Key="6A16FD2B_47631">Tuyệt quá.\nCậu không tự chọn, mà là anh ấy chọn cho cậu.\nEm cũng muốn có người chọn đồ bơi cho em~♪</Text>
  <Text Key="DC853DDA_47632">...Cậu đang trêu tôi à?</Text>
  <Text Key="B94DE8BC_47633">Không đâu.\nThật sự, tôi ghen tị đấy.\nMối quan hệ... hay sự thân mật, giữa cậu và Ameth-chan?</Text>
  <Text Key="834E84D3_47634">...Dù sao thì em cũng là tiên hướng dẫn của tên này.</Text>
  <Text Key="5D779E5E_47635">...Tiên hướng dẫn, hửm?</Text>
  <Text Key="4B4F0E6B_47636">Ameth và Homare, những người đã thay đồ bơi để bắt Nebbia.\nTrong khi đó──</Text>
  <Text Key="694B1B08_47637">Xin lỗi, Jun.\nCậu có thể báo cáo lại lần nữa được không?</Text>
  <Text Key="62208275_47638">...Vâng, tôi hiểu.\nVậy, Thưa Bệ Hạ, tôi sẽ báo cáo lại.</Text>
  <Text Key="BDB9E88A_47639">Hiện tại, có hiện tượng bất thường xảy ra ở khu trung tâm thành phố Landosol.\nVì lý do nào đó, các đường nước đã hình thành ở nhiều nơi trong thành phố,\nvà nước trong chúng dường như đang nhảy và bật lên.</Text>
  <Text Key="7127CC7A_47640">Giống như cảnh ở một khu nghỉ dưỡng hè vậy.</Text>
  <Text Key="3EA25EEF_47641">...Một bản báo cáo nghe có vẻ thú vị dù giọng điệu nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="1A8FDFAF_47642">Không, không, không phải vậy.\nCấu trúc thành phố đang thay đổi, chuyện đó có đáng lo không?\nCác công dân ổn chứ?</Text>
  <Text Key="3E1438FC_47643">Vâng.\nMọi người đã thay đồ bơi và đang tận hưởng mùa hè.</Text>
  <Text Key="FD68998B_47644">Tận hưởng mùa hè... Họ kiên cường thật đấy, ở đất nước này.</Text>
  <Text Key="6387F1AF_47645">Nhưng nếu chuyện như vậy xảy ra, mình không thể ngồi yên được!\nChuẩn bị đồ thay! Đồ bơi!\nLấy đồ bơi ra! Chúng ta không đi chơi đâu!</Text>
  <Text Key="E77FFCE5_47646">Xin hãy đợi, Thưa Bệ Hạ.\nĐây là một hiện tượng bất thường khó lường với sự thay đổi cấu trúc thành phố.\nThưa Bệ Hạ cần đưa ra biện pháp đối phó ở đây.</Text>
  <Text Key="A03A15C5_47647">Làm việc đi, làm ơn.</Text>
  <Text Key="73C459A2_47648">Khôngoooooo!</Text>
  <Text Key="FC4DA295_47649">Không thể khôi phục lại được ư?</Text>
