  <Text Key="99767278_46900">Hả...?\nMọi người?</Text>
  <Text Key="CBD39F6B_46901">Vâng...\nSố tiền còn lại tôi cần để bảo lãnh cho cô...\nMọi người đều đóng góp...</Text>
  <Text Key="A4B577A0_46902">Ranpha-san và mọi người đã đến xin lỗi và giải thích với chúng tôi:\nChuyện gì đang xảy ra ở bãi biển này?\nTại sao họ lại làm tất cả những chuyện này...?</Text>
  <Text Key="E3C9A1FC_46903">Rồi khi nghe rằng người dẫn đường của bãi biển gặp rắc rối, chúng tôi đều nhiệt tình giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="FFE3873E_46904">Không, không, tôi không phải người dẫn đường của bãi biển nào...</Text>
  <Text Key="8A339B81_46905">Không, cô chính là người dẫn đường của bãi biển này.\nCô thậm chí còn giúp tôi tìm nhẫn.\nMọi người ở đây đều biết về phía tốt của cô, Misora-san.</Text>
  <Text Key="D15ED3E6_46906">Lúc đó tôi không thực sự là chính mình...\nNhưng thật sự, xin hãy dừng gọi tôi là người dẫn đường của bãi biển này...</Text>
  <Text Key="1C003DAD_46907">Fufu~ Có hại gì đâu?\nMisora-chan đã làm những việc tốt, phải không?\nKhông công cụ ma thuật nào có thể thay đổi sự thật đó.</Text>
  <Text Key="28EDB55D_46908">Cô thậm chí còn cứu hai Hiệp sĩ Hoàng gia khi họ bị quái vật phục kích. Ít nhất, đó là những gì họ báo cáo sau đó.</Text>
  <Text Key="DDAABEAC_46909">Tôi đã nhắm súng thẳng vào họ...\nĐây lại là một công cụ ma thuật khác của cô đang hoạt động, phải không?</Text>
  <Text Key="017365FE_46910">Tất nhiên là không~\nSốc: mọi người thực sự bắt đầu chú ý.\n...và họ bắt đầu nhận ra tất cả những điểm tốt của cô, Misora-chan♪</Text>
  <Text Key="45C39BFE_46911">Chưa hết đâu.\nCô lấy lại quả bóng của tôi, onee-chan.\nCô còn chơi với tôi nữa!</Text>
  <Text Key="846966E3_46912">Vì vậy tôi dùng tiền tiêu vặt để tỏ lòng cảm ơn với cô, onee-chan!</Text>
  <Text Key="FADBB244_46913">...Đừng nói với tôi số tiền tiêu vặt của cô bé này cũng được dùng cho chuyện này?</Text>
  <Text Key="F7525B41_46914">Nếu onee-chan ngoan, tôi sẽ lấy lại tiền tiêu vặt, đúng không?\nVậy sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="9B227C12_46915">...Thôi nào, như vậy là không công bằng chứ?\nCô thực sự nên tìm cách dùng nó tốt hơn...</Text>
  <Text Key="F0B21884_46916">...Cô Misora.\nMối quan hệ của chúng ta không phải là thứ tôi có thể gọi là bình thường, nhưng...\nNgay cả tôi cũng có thể đóng góp, dù có nhỏ bé đến đâu.</Text>
  <Text Key="A5041DC4_46917">Tôi tin rằng đây là hành động tốt nhất để "đền đáp" lòng tốt của Cô Misora, nói vậy.</Text>
  <Text Key="568D8F03_46918">...Aha★\nTôi không ngờ cô lại có thể nói ra điều như thế...\nCô đã trưởng thành rồi, Riri-chan.</Text>
  <Text Key="7556AAA1_46919">Nhưng... Riri-chan, từ tận đáy lòng, cố gắng cứu tôi...\nLại đang cố giết hai con chim bằng một đá nữa, phải không?\nThật sự là không công bằng.</Text>
  <Text Key="9E4C82CF_46920">Heehee. Tôi vinh dự quá.\nThật đáng để được học hỏi dưới sự dẫn dắt của cô, Cô Misora.</Text>
  <Text Key="F1FDC651_46921">...Ồ.\nCó phải là cô đã khiến thị trưởng và mọi người dính vào chuyện này, Riri-chan...?\nTôi biết tôi đã dạy cô cách cuốn người khác theo nhịp độ của mình, nhưng tôi bắt đầu hối hận rồi.</Text>
  <Text Key="1D37DAC8_46922">Tôi chỉ đang cho cô xem kết quả của buổi huấn luyện.\nChỉ là một điều tốt khác mà cô giúp tạo nên.\nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="CDB843A7_46923">Điều tiếp theo hoàn toàn do cô quyết định, Cô Misora.\nDù tôi xin cô hãy vui lòng chấp nhận khoản tiền bảo lãnh này như một món quà tri ân từ mọi người ở đây.</Text>
  <Text Key="43F1AC60_46924">Đúng vậy, Misora-chan...\nCó rất nhiều người... quan tâm đến cô...</Text>
  <Text Key="E0A80657_46925">...Xin lỗi về... hôm kia...\nTôi không nên dùng công cụ ma thuật... hay thôi miên...</Text>
  <Text Key="C763FEB2_46926">Nea-chan và tôi đều đã suy ngẫm về hành động của mình...\nChúng tôi không nên bỏ cuộc việc truyền đạt trực tiếp cảm xúc của mình...</Text>
  <Text Key="01E7CFB8_46927">Cô không cần ép bản thân quay lại với Rage Legion...\nNhưng mọi người ở đây đều ủng hộ cô, Misora-chan...</Text>
  <Text Key="4E308AB6_46928">Và... đó là một thứ rất quý giá...\nÍt nhất, tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="38675E59_46929">Nhưng dù sao, chúng tôi vẫn muốn cô quay lại, nếu có thể.\nMọi thứ vui hơn khi có Misora-chan xung quanh, cô biết đấy?</Text>
  <Text Key="FB8B99F5_46930">Ngoài ra, còn có những chuyện khác chúng tôi muốn cô giúp.\nĐúng không, Kariza-kyun?</Text>
  <Text Key="3967A8DC_46931">...Nghĩ lại thì, cô không giận sao, Kariza-kun?\nNếu không thì sẽ không phải là cô rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="90F6DBBA_46932">...Hừm.\nTất nhiên tôi phản đối việc cô quay lại.\nTất cả là do nguyên tắc đa số ngốc nghếch này.</Text>
  <Text Key="654AB35A_46933">...Nhưng, cô biết đấy.\nTôi phải tập trung vào những việc tôi sẽ làm từ bây giờ.\nBám víu vào quá khứ là chuyện của trẻ con ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="AC19A8F9_46934">Vậy, Misora...\nNếu cô sẵn sàng giúp tìm kiếm đồng minh Lost của chúng ta: Zane và Azold, và xin lỗi họ thật lòng... Tôi sẽ chịu đựng cô một thời gian.</Text>
  <Text Key="55AA2F14_46935">Dù Kariza-kun cũng đã làm khá nhiều chuyện,\nanh ta đã học được sự hối hận sau khi bị kết án phải ở với Nea-oneechan mãi mãi.\nMisora-chan, chúng ta cùng quay lại Rage Legion nhé, được chứ?</Text>
  <Text Key="5BAF65EB_46936">...Khốn kiếp.\nTôi sẽ rút ngắn cái án khốn kiếp này một ngày nào đó, tôi thề...</Text>
  <Text Key="DA6B9267_46937">...Vậy, cô nghĩ sao, Misora?</Text>
  <Text Key="2B3CC22F_46938">Misora-chan là... bạn tôi...</Text>
  <Text Key="06074370_46939">......Fufu.</Text>
  <Text Key="F87E36C0_46940">Tôi đầu hàng.\nMọi người mềm lòng quá...</Text>
  <Text Key="D7DEB133_46941">Bị đánh bại hoàn toàn như thế này...\nThực ra khá là sảng khoái...</Text>
  <Text Key="DF3651E2_46942">Tôi nghĩ cô đúng.\nCó lẽ tôi sẽ thử làm một số việc tốt.\nÍt nhất trong thời gian bảo lãnh mọi người đã trả tiền cho tôi.</Text>
  <Text Key="95577346_46943">Misora-chan...!\nVậy thì...!</Text>
  <Text Key="44B6DAC3_46944">Ừ.\nNếu cô ổn với việc quay lại Rage Legion của tôi chỉ là tạm thời, thì được.\nCơ hội tôi bị kết án có tội trong phiên tòa gần như là 100%.</Text>
  <Text Key="834A70FB_46945">Thôi, chúng ta sẽ bước qua cây cầu đó khi tới đó.\nNgay cả khi cô bị kết án có tội, án phạt của cô có thể được hoãn.</Text>
  <Text Key="1D865240_46946">Dù sao đi nữa, cô sẽ quay lại với chúng tôi đến Rage Legion♪</Text>
  <Text Key="37059D91_46947">Nhưng cô biết đấy, phải không?\nCái gì càng quan trọng với tôi, tôi càng muốn phá hủy nó.</Text>
  <Text Key="D7DB1F69_46948">Vâng...\nKhi nói đến cô, Misora-chan... Tôi biết rõ quá...</Text>
  <Text Key="A217DA54_46949">Cô biết đấy... tôi sẽ làm gì khi thời điểm đó đến...\nĐúng không, Misora-chan...?</Text>
