  <Text Key="9A216090_172800">Đây là quả táo của thế giới này... Quả Táo Nhiệt! Nó to và đỏ hơn nhiều so với quả táo của Gio Teogonia! ...Ồ, nhưng có vẻ nó sẽ gây đau đớn...</Text>
  <Text Key="FA95C9E0_172801">Hả, Aneki?</Text>
  <Text Key="6803F085_172802">Còn cái này thì sao? Đó là kẹo được làm bằng cách thổi hạt trong nồi áp suất! Vị ngọt nhẹ của bột kudzu... nghe nói có chút gia vị trong đó.</Text>
  <Text Key="5B553F11_172803">Đây, lấy cái này. Đó là quả hình ngôi sao ở giữa.</Text>
  <Text Key="E30CA8E1_172804">Ưm, cái ở giữa đây, làm ơn. Tớ muốn nó phát sáng mờ mờ.</Text>
  <Text Key="07FEB9A2_172805">"⁇ À, Vrum ⁇  ⁇ Hả, Aneki ⁇"</Text>
  <Text Key="49FE5AFB_172806">Tớ mừng là cậu không đuổi theo tớ.</Text>
  <Text Key="F2132D57_172807">Tớ không đuổi theo cậu hay gì cả! Này, đừng bắt chước tớ, Vrum.</Text>
  <Text Key="A200A6D5_172808">Là tớ chọn nó. Nhưng...</Text>
  <Text Key="67CE04D5_172809">Cậu nói đúng...</Text>
  <Text Key="427A3219_172810">T-Tớ chắc Lady Rilael sẽ vui với cả hai, nhưng...</Text>
  <Text Key="0BA52D77_172811">Tosen. Chúng ta đã chọn nó cùng nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="6069B316_172812">Thật sự, thật sự...</Text>
  <Text Key="F5463ABC_172813">Lind thở dài bực bội khi nói vậy, nhưng biểu cảm của cậu ấy dịu dàng và vui vẻ.</Text>
  <Text Key="C3B302BF_172814">Lind và Vrum chọn đồ lưu niệm cho Lyrael ở Gio Gehenna, nhưng họ không thể thống nhất và quyết định đi đường riêng. Tuy nhiên, điểm đến của họ lại trùng nhau, và cuối cùng, cả hai đã chọn cùng một món đồ lưu niệm.</Text>
  <Text Key="9D005D9E_172815">Thuốc Phép &amp; Cuộc Gặp Gỡ Định Mệnh</Text>
  <Text Key="00257254_172816">Tên Nó Là... Alces Atelier</Text>
  <Text Key="FC325A8C_172817">Sự Lười Biếng, Chuyện Nhảm Nhí và Hươu</Text>
  <Text Key="8EE751BC_172818">Một ngày, hai cô gái từ nước ngoài đang tham quan văn phòng bất động sản Landosol.</Text>
  <Text Key="CAF4B18F_172819">...Huuuuh?! Ý cô là sao mà cô không thể cho chúng tôi thuê chỗ?!</Text>
  <Text Key="F846CD93_172820">Tôi có thể trả phí hợp đồng và tiền đặt cọc. Tiền thuê không phải vấn đề. Tôi có một ít tiết kiệm, vượt qua cái đó... chắc chúng tôi sẽ sống rất tiết kiệm từ giờ.</Text>
  <Text Key="29F30005_172821">Đúng... Và cũng không phải tôi không tự kiếm được tiền. Trông tôi có thể không giống, nhưng tôi là một thiên tài giả kim, nên có rất nhiều cách chúng tôi có thể tự nuôi sống bản thân...</Text>
  <Text Key="B0428B98_172822">Cô ấy thậm chí còn lén khoe khoang một chút.</Text>
  <Text Key="8ACE0483_172823">Một giả kim...? Nghe có vẻ đáng ngờ. Trước hết, trẻ con như các cô không thể ký hợp đồng thuê nhà. Ít nhất, lần sau hãy mang một người lớn đi cùng.</Text>
  <Text Key="DE1463C7_172824">Ơ, không, không ạ? Có một người ngay đây này. Nếu cô đang tìm người lớn, hãy nhìn he~...</Text>
  <Text Key="6D7C583B_172825">Chết tiệt. Ngay bây giờ, tớ thực sự đang trong cơ thể của một đứa trẻ... Mgh.</Text>
  <Text Key="15E147A9_172826">H-Hey, cậu đang nói gì vậy, Sono-san...?! A-Ahaha, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="461E53C8_172827">...Cơ thể của một đứa trẻ?</Text>
  <Text Key="5861BFFE_172828">...Trời ơi, Sono-san. Chúng ta đã thỏa thuận giữ bí mật việc trao đổi cơ thể với Iroha-chan rồi mà?! Nếu để lộ ra, sẽ thành một mớ hỗn độn to lớn...!</Text>
  <Text Key="3BAA91A8_172829">Xin lỗi vì chuyện đó... nhưng chúng ta nên làm gì đây? Không thể thuê được chỗ là một trở ngại lớn... Phải có cách gì đó chứ.</Text>
  <Text Key="6D335309_172830">...Gần một năm trôi qua kể từ khi tôi chuyển cơ thể với Iroha. Lưng tôi không đau, vai không nặng, tay chân không bị chuột rút bất thường, tôi không bị đau đầu bí ẩn và không còn buổi sáng huyết áp thấp nữa... cơ thể của cô ấy thực sự THẦN THÁNH. Nhưng vào những lúc như thế này, nó hơi khó xử.</Text>
  <Text Key="92C3F3EB_172831">...Ồ. Đúng rồi. Iroha ở đây.</Text>
  <Text Key="28C573E2_172832">Cô bé đó giờ có cơ thể người lớn rồi, nên để Iroha làm đi.</Text>
  <Text Key="DE9BF39A_172833">...Không, ý tớ là, bên trong cô ấy vẫn là một đứa trẻ điên rồ, cậu biết mà. Tớ không biết Iroha-chan có đủ năng lực để ký hợp đồng thuê nhà không...?</Text>
  <Text Key="0D6AA715_172834">...Nhân tiện, Rui-chan, còn giả kim thì sao? Giả kim có thể giúp ích gì tốt cho chúng ta trong tình huống này không?</Text>
  <Text Key="F4BF5845_172835">Tớ hiểu rồi, đó là một kế hoạch! Hehe, để hết cho thiên tài giả kim này♪ Vậy thì... RA MÀI! Nồi Giả Kim Di Động! Và rồi...</Text>
  <Text Key="A0437F49_172836">Được rồi, xong rồi! Một "Thuốc Gây Mê Hình Lắc Tay" và một "Bộ Thay Đổi Giọng Hình Dây Nơ"! Với cái này, giờ chúng ta có thể cho Iroha-chan ngủ trong khi cậu sẽ lồng tiếng thay thế giọng của cô ấy, Sono-san!</Text>
  <Text Key="B0F94AA2_172837">Được rồi, đừng làm vậy.</Text>
  <Text Key="D4FE649A_172838">Vậy, Iroha đâu rồi? Cô bé nói chuyện người lớn nhàm chán, nên cô bé phải ở gần đây ăn kem...</Text>
  <Text Key="8F903375_172839">...Cô bé không ở đây, Sono-san? Khoan... Cô bé lạc rồi?! Đừng nói là cô bé bị kéo vào chuyện gì đó...</Text>
  <Text Key="88FA7B3F_172840">Đ-Dừng lại, cái đó chỉ mang lại điềm xấu thôi... Như thể Iroha sẽ làm chuyện như vậy...</Text>
  <Text Key="4E31F9FE_172841">GYAAAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="53DB6A05_172842">Ahaha~♪</Text>
  <Text Key="70F80A8E_172843">"Iroha?!" "Iroha-chan!?"</Text>
  <Text Key="F896D2F5_172844">...Rui-chan. Tớ có cảm giác xấu về chuyện này, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="295A65BB_172845">Tớ cũng vậy! Đi thôi, Sono-san!!</Text>
  <Text Key="ED67259E_172846">Ahaha! Các cậu chưa luyện tập gì cả!</Text>
  <Text Key="60717BAF_172847">Gaha... Chúng ta là Hiệp Sĩ Hoàng Gia của NIGHTMARE... và thế mà, hai mươi chúng ta không thể đứng lên được trước cô ấy?!</Text>
  <Text Key="307F8367_172848">S-Sức mạnh gì thế... Đừng nói người phụ nữ này... Cô ấy thực sự ngang tầm với Đội Trưởng của chúng ta... hoặc thậm chí là Phó Đội Trưởng... Gufu.</Text>
  <Text Key="D1514883_172849">Cái gì-... Iroha-chan?! Cái gì vậy? Có một đống lính áo giáp nằm la liệt...</Text>
