  <Text Key="0C60D745_135550">Rốt cuộc, cuộc sống hôn nhân không phù hợp với người như ta──</Text>
  <Text Key="18C6F22C_135551">Cậu có thể giúp tớ sấy tóc được không?</Text>
  <Text Key="74E027FB_135552">……Tóc? Tớ sẽ sấy cho cậu ư?</Text>
  <Text Key="A6FE41D8_135553">Đầu tóc cậu có vẻ khô……?</Text>
  <Text Key="70288560_135554">À, phải rồi nhỉ? Sấy tóc mỗi lần rất phiền phức, nên tớ thường để khô tự nhiên. Lần này cũng vậy……</Text>
  <Text Key="A216ADBB_135555">……Sấy cho cậu thì không sao……</Text>
  <Text Key="BED99C84_135556">Hãy bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="CA6BD294_135557">Tuy nhiên…… thật sự được làm chuyện như vậy……?</Text>
  <Text Key="4E745555_135558">Tóc cũng vậy, nó rất── giữa vợ chồng, sự mất cân bằng về công việc được giải quyết.</Text>
  <Text Key="DA3951EB_135559">Tuyệt!</Text>
  <Text Key="03EE2DDB_135560">…… Cái gì? Nếu dựa vào tớ, tớ sẽ rất vui được làm bất cứ điều gì……?</Text>
  <Text Key="7266711E_135561">…Haha. Hahaha. Ra vậy… Ra vậy.</Text>
  <Text Key="D9487478_135562">Điều quan trọng không phải là quy mô hay sự bình đẳng của công việc. Giao phó và được giao phó cho nhau, đó là điều tớ muốn nói, cậu……!</Text>
  <Text Key="05BFFAEA_135563">……Hừm!</Text>
  <Text Key="017DE816_135564">Ồ, suýt nữa……</Text>
  <Text Key="85B9C228_135565">Christina này dường như đã suýt rơi vào bẫy của hôn nhân, than ôi.</Text>
  <Text Key="130B7FD6_135566">──Tuy nhiên, cậu. Nhờ có cậu, tớ được cứu.</Text>
  <Text Key="0454716B_135567">Tớ sẽ bày tỏ lòng biết ơn!</Text>
  <Text Key="1C98DB29_135568">Dịch:</Text>
  <Text Key="1107BCF1_135569">…………. Làm ơn☆</Text>
  <Text Key="71F47C97_135570">……Tớ giao cho cậu, được chứ? Có vẻ đơn giản nhưng thực ra khó. Hehe, cậu chàng đó……</Text>
  <Text Key="886A9589_135571">Lâu đài của quỷ này, từng được cho là bất khả xâm phạm…… Nhưng thật bất ngờ, có lẽ nó có thể bị chinh phục sau hết♪</Text>
  <Text Key="F65C083C_135572">{playername} dựa đầu vào, {playername} và Christina mỉm cười hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="6F515CAC_135573">Do sự quấy rối của những người oán ghét Cristina, {playername} cũng bị ảnh hưởng. Christina do dự, nghĩ rằng mình không nên để {playername} dính vào lối sống kiêu ngạo của mình.</Text>
  <Text Key="DF674225_135574">Bắt đầu trò chơi mô phỏng hôn nhân vài ngày trước, Christina, người có một ngày nghỉ bất thường khỏi công việc, có vẻ mặt nhăn nhó vì lý do nào đó.</Text>
  <Text Key="4DC1B5D2_135575">Thật sự, tớ cảm thấy nặng nề.</Text>
  <Text Key="A590BF37_135576">……Có vẻ thời điểm đã đến để thử mô phỏng "kiểu đó".</Text>
  <Text Key="469B790F_135577">Cậu chàng đang làm việc, phải không?</Text>
  <Text Key="7A12C5B8_135578">Tự nhiên tớ lạc vào vùng sâu của "hôn nhân", nhưng có lẽ đây là…… trụ sở chính của pháo đài.</Text>
  <Text Key="1DFA60E4_135579">Cách tấn công thì tớ không rõ. Tớ thích tránh nó nếu có thể……</Text>
  <Text Key="B349A57A_135580">──Tuy nhiên, trong cuộc sống với cậu chàng, bất cứ điều gì bất ngờ cũng có thể xảy ra. Sẽ vội vàng nếu gạt bỏ bất cứ điều gì là "không thể".</Text>
  <Text Key="8591083C_135581">...Tớ đoán là không còn cách nào khác nên phải làm thôi. Mô phỏng "nội trợ toàn thời gian"!</Text>
  <Text Key="75655D96_135582">Chào mừng, chào mừng!</Text>
  <Text Key="9E3A30A4_135583">Ra vậy. Đến sớm, có nghĩa là họ có lựa chọn tốt……</Text>
  <Text Key="FA0B713D_135584">Này chị, tóc chị đẹp quá!</Text>
  <Text Key="F06EBBB7_135585">……Thật ư? Hehe. Dạo này, mọi thứ được chăm sóc tốt♪</Text>
  <Text Key="A05709BC_135586">Thật ra, tớ cũng cảm thấy rõ rệt. Kể từ khi bắt đầu được cậu chàng sấy, đầu ngón tay tớ đã cải thiện đáng kể……</Text>
  <Text Key="FC741CD4_135587">……hehe♪</Text>
  <Text Key="5A112536_135588">Được rồi. Với tư cách nội trợ toàn thời gian, hãy thử làm thứ gì đó tinh tế và chiều chuộng cậu chàng ☆</Text>
  <Text Key="3D0A6E06_135589">Bố ơi, làm ơn. Gói hai cái cao hơn phía kia cho chúng con.</Text>
  <Text Key="E9D40788_135590">Cái này để hầm. Mất khá nhiều công sức, nhưng được chứ?</Text>
  <Text Key="A0B0814B_135591">À. Có thời gian.</Text>
  <Text Key="2CA3881E_135592">Chào!</Text>
  <Text Key="FEBD7603_135593">Không đến nỗi nào, nhưng họ biết ơn quá. Nụ cười của đứa trẻ đó mang lại niềm vui……♪</Text>
  <Text Key="525606A8_135594">Này chị. Xin lỗi nếu tôi nhầm người. Chị có phải Kariza không?</Text>
  <Text Key="E191F4B6_135595">……Vậy, cậu nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="1497C3E8_135596">Tất nhiên là rồi! Tôi đã nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="86D682DA_135597">Carmina nổi tiếng P, cô đang làm gì ở đây giữa trưa vậy?</Text>
  <Text Key="8F535660_135598">Chờ một chút.</Text>
  <Text Key="868C975C_135599">Đang nghỉ giữa giờ làm việc, hả? Được rồi, cứ thong thả và thư giãn!</Text>
