  <Text Key="3573DF77_133200">Cảm ơn. Tôi sẽ hỗ trợ bạn bằng mọi cách có thể.</Text>
  <Text Key="E217A1C0_133201">Anemone! Hai mì yakisoba!</Text>
  <Text Key="2DEEEB39_133202">Cảm ơn rất nhiều. Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="28ADBCEB_133203">Đơn hàng của bạn, xin mời!</Text>
  <Text Key="94C2D198_133204">Vẫn nghĩ rằng sẽ tốt nếu chúng ta đổi chỗ.</Text>
  <Text Key="F8792F0F_133205">Cậu không cần phải cười.</Text>
  <Text Key="404E329B_133206">Mọi người đều thấy cậu đang làm việc chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="483219B5_133207">Bởi vì đó là cảm giác của tôi lúc này.</Text>
  <Text Key="4981D423_133208">Đừng lo, mọi người ở đây đều rất tốt bụng!</Text>
  <Text Key="964A34C9_133209">Anemone, làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="0F099D96_133210">Không có gì!</Text>
  <Text Key="FC1D9696_133211">Tôi hiểu rồi, đừng lo.</Text>
  <Text Key="DB67489E_133212">Customer Man</Text>
  <Text Key="3C337AF1_133213">Customer Old Man</Text>
  <Text Key="B771ABCB_133214">Customer Young Lady</Text>
  <Text Key="B771ABCB_133215">Customer Young Lady</Text>
  <Text Key="151FDA3F_133216">Customer Lady</Text>
  <Text Key="1D8BB183_133217">...Mnyah...</Text>
  <Text Key="27C05BAC_133218">...Tôi không ngủ.</Text>
  <Text Key="C8B56295_133219">...Haaah. Thật là sơ suất. Tôi thậm chí không nhận ra cậu đến gần... Nếu cậu là kẻ thù, giờ này tôi đã...</Text>
  <Text Key="0501F13C_133220">...Hm. Đó là... tôi nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="77AE48B2_133221">...Có điều gì cần tôi... Không -- thực ra tôi đã biết tại sao cậu ở đây...</Text>
  <Text Key="47E51689_133222">...Cậu đến đón tôi. Dù sao thì hôm nay là ngày tôi trở về Gio Gehenna...</Text>
  <Text Key="7D1FCFFD_133223">...Ra vậy. Vậy...</Text>
  <Text Key="9AE536EE_133224">...Không hẳn. Tôi vẫn như mọi khi...</Text>
  <Text Key="D83120AD_133225">......Tôi thực sự không hiểu -- Cũng không phải tôi có sự gắn bó đặc biệt với nơi này...</Text>
  <Text Key="5D685EA8_133226">...? Nó sáng...?</Text>
  <Text Key="8EA40D95_133227">Ánh sáng này... Tôi đã thấy nó trước đây...</Text>
  <Text Key="97CF9783_133228">...? Tại sao cậu đột ngột dừng lại... Có chuyện gì xảy ra sao?</Text>
  <Text Key="DF2B735D_133229">Khuôn mặt đó sao... Cậu đang nửa ngủ?</Text>
  <Text Key="FB23026F_133230">Hay là... cậu đang mơ mộng? Điều đó sẽ là vô trách nhiệm. Dù sao, tất cả đều do cậu tự gây ra.</Text>
  <Text Key="F7294519_133231">Đúng vậy... Hãy cố gắng lên.</Text>
  <Text Key="2037766C_133232">Cuộc sống hàng ngày của tôi... bị hạn chế rất nhiều. Thành thật mà nói, chỉ việc rời khỏi cơ sở cách ly cũng đã là một cuộc đấu tranh.</Text>
  <Text Key="B445F7DE_133233">Và dù vậy, cậu... đã nói dối rằng chỉ đưa tôi đi dạo quanh khuôn viên. Giờ thì chúng ta đã ở tận đây...</Text>
  <Text Key="9DB036C0_133234">Thái độ đó của cậu... khiến tôi hơi lo lắng. Tôi nghĩ tôi không thể tự quay về một mình nữa...</Text>
  <Text Key="E809CB01_133235">Nếu cậu làm... xin hãy chịu trách nhiệm.</Text>
  <Text Key="C2D2A1B2_133236">À, để bắt đầu... chính tôi là người nói... rằng tôi muốn thấy biển...</Text>
  <Text Key="B22D8023_133237">Nhưng đó... chỉ là một ý nghĩ không thể thực hiện -- một ước nguyện ích kỷ mà tôi biết không thể thành sự thật... Tôi chưa bao giờ nghĩ cậu thực sự sẽ làm được.</Text>
  <Text Key="0DA7185A_133238">Chỉ một chút nữa... Tôi muốn tiếp tục cuộc dạo bộ này. Xin hãy đẩy xe lăn.</Text>
  <Text Key="4FA65197_133239">Tiếng chim biển... Chúng nghe khác với tiếng chim tôi thường nghe.</Text>
  <Text Key="D7A017A2_133240">Tôi tự hỏi... bay phải cảm giác như thế nào -- không có tường, không có trần -- chỉ là bầu trời mênh mông.</Text>
  <Text Key="A0C4A76D_133241">Gió biển cảm thấy lạ... Tầng tầng mùi hương, thay đổi từng khoảnh khắc... Mỗi hơi thở để lại một ấn tượng khác nhau.</Text>
  <Text Key="88190E18_133242">Nó có một cảm giác... an ủi. Và vẫn khiến tôi lo lắng. Có phải... đó là cảm giác về thiên nhiên?</Text>
  <Text Key="C6B4783B_133243">...Ơm, chúng ta không thể đến bãi biển sao? Biển... Tôi muốn nhìn nó gần hơn.</Text>
  <Text Key="9D1E54DD_133244">Có lẽ...? Nghe nói đó là công nghệ mới nhất, có vẻ...</Text>
  <Text Key="1A39DC58_133245">Nếu nó hỏng... xin hãy mang tôi. Đó cũng... trách nhiệm của cậu.</Text>
  <Text Key="194F3C30_133246">...Từ đây, cậu có thể nghe rõ -- tiếng sóng... bong bóng... cát.</Text>
  <Text Key="CB2DF22E_133247">Như một bản nhạc... mà tôi muốn lắng nghe mãi mãi. Tại sao vậy, tôi tự hỏi...</Text>
  <Text Key="4209C407_133248">...? Có thứ gì vừa lóe lên...? Tôi tự hỏi đó là gì... Ơ, ức...</Text>
  <Text Key="B670F1E8_133249">...Cảm ơn. Đây là...</Text>
