  <Text Key="8FC38456_17450">A ha ha!</Text>
  <Text Key="6E3BCE9E_17451">Ồ, là cậu lúc nãy!\nÝ nghĩa của việc này là gì?!</Text>
  <Text Key="5B006369_17452">Dù đi đường nào cũng sẽ ra ngoài thôi!\nSợ hãi, phải không? A ha ha!</Text>
  <Text Key="B1BF1B69_17453">Ồ, thì ra là vậy. Có vẻ như tôi đã bị lừa rồi!</Text>
  <Text Key="ABCED288_17454">Không, tôi chỉ biết vì Matsuri đi vòng quanh hai lần. Khách quen sẽ nghĩ rằng họ đã chọn đúng đường, phải không? Và dù sao thì có gì đáng sợ chứ?</Text>
  <Text Key="94BEDF79_17455">.........Đúng rồi!!!</Text>
  <Text Key="2D6BDBBA_17456">A ha ha...</Text>
  <Text Key="1D1060A2_17457">Hà~... Cái nhà ma này là sao vậy? Không đáng sợ chút nào, và tôi chẳng hiểu họ đang cố làm gì.</Text>
  <Text Key="31FA8224_17458">Có phải đáng sợ...?</Text>
  <Text Key="DD5E73AE_17459">Đó có phải giọng của Matthew mà tôi gặp ở cửa vào không? \nCậu đang ở đâu?</Text>
  <Text Key="7DE05981_17460">Ở đây này!</Text>
  <Text Key="A3EB29E5_17461">À, Matthew. Xin lỗi, tôi không thấy cậu.</Text>
  <Text Key="5C8FB923_17462">Ơ-Ơ, em đột nhiên xuất hiện từ đâu...</Text>
  <Text Key="A210ED4C_17463">Hả? Cậu nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="EB94675C_17464">Nhìn kìa, như thế này!</Text>
  <Text Key="DB95E24B_17465">Ồ! Matthew biến mất rồi!</Text>
  <Text Key="907B6F21_17466">Thuật ảo giác biến mất, hửm...? Thật đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="01FD1E03_17467">Đó không phải ảo giác, cậu biết mà! Ối!\nSao cậu không sợ tôi chứ?!</Text>
  <Text Key="9A7D9DDF_17468">Lần này, nó xuất hiện từ đâu vậy! Chuyện gì vậy, bạn?</Text>
  <Text Key="42848032_17469">Chỉ là thay đổi ngoại hình thôi sao? \nTôi là ma lửa Will-o'-Wisp, cậu biết đấy!</Text>
  <Text Key="323EE5D5_17470">Ra vậy. Đó là bối cảnh à? \nCó vẻ như là một ngôi nhà ma, hay đấy.</Text>
  <Text Key="D76F78C8_17471">Đây không chỉ là bối cảnh! Tôi là ma thật, cậu biết đấy! Đúng chứ?</Text>
  <Text Key="DD31BB1B_17472">À. Chúng tôi đều là ma, cậu biết đấy? Tôi là Eddie,\ncon quỷ nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="4383DA49_17473">Tôi vẫn không tin! Này, mọi người, ra đây!</Text>
  <Text Key="F3625332_17474">Chuyện gì vậy~?</Text>
  <Text Key="58730470_17475">Sao thế~?</Text>
  <Text Key="783C1A3E_17476">Đó là xác ướp Hughes và người sói Victor!</Text>
  <Text Key="3EAE8C63_17477">Ồ, là ông Hughes và ông Victor, hửm? Rất vui được gặp.</Text>
  <Text Key="8D76788B_17478">"Nhìn kìa! Là ma!" Cậu không sợ chứ!?\nCậu không muốn hét lên vì sợ sao!?</Text>
  <Text Key="F2F76EFC_17479">Ngay cả khi cậu hỏi tôi có sợ hay không...</Text>
  <Text Key="F223E621_17480">Nếu phải nói, nó thiên về dễ thương hơn.</Text>
  <Text Key="1DF33EC3_17481">Tôi chẳng hiểu sao cậu lại thất vọng thế...</Text>
  <Text Key="5014A3E9_17482">Matthew, thôi bỏ đi. Dù chúng ta làm gì thì cũng vô ích thôi.</Text>
  <Text Key="8EED116D_17483">Ừ thì... \nChắc chắn tôi sẽ có thể trở về thế giới linh hồn năm nay mà không làm ai sợ...</Text>
  <Text Key="DBAB436D_17484">Vậy sao? Nii-chan, cậu biết về thế giới linh hồn?!</Text>
  <Text Key="4B2D26D8_17485">Kishi-san, cậu không cần phải chở tôi... hửm? Nét mặt cậu không phải thế. Cậu thực sự biết về thế giới linh hồn?</Text>
  <Text Key="D86AF2DE_17486">Đã xảy ra nhiều chuyện.</Text>
  <Text Key="01D46776_17487">Tôi đã thấy chuyện này trước đây.</Text>
  <Text Key="D4A16CBC_17488">Kishi-san nói nhiều thứ đến mức thực sự quá nhiều, và thế nhưng, một cách kỳ lạ, tôi thấy mình hiểu và chấp nhận chúng... Mặc dù tôi hoàn toàn không hiểu ông ấy đang nói gì.</Text>
  <Text Key="AA49398B_17489">Ừ, vâng. Nhưng nếu ông ấy nói vậy, thì những đứa trẻ này thực sự... là ma?</Text>
  <Text Key="38C5C5EA_17490">Cậu đang ở thế giới linh hồn sao, bạn?! Cậu đã đi đến nhiều nơi thật rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="3871FE31_17491">Đừng tùy tiện nói những điều sốc thế! \nHả? Vậy, ý là những đứa trẻ này thực sự là ma?</Text>
  <Text Key="8DCDD5B1_17492">Điều đó thật là không thể, là điều tôi muốn nói...\nnhưng khi cậu nói như vậy, thì cũng có chút đúng.</Text>
  <Text Key="5E1E3BC0_17493">Trang phục của Matthew không giống như trang phục giả. \nTôi có thể hỏi cậu một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="4B322314_17494">Ồ, cái đó gây ngứa!</Text>
  <Text Key="83595843_17495">Tất nhiên. Cảm giác này, nó không phải là nhân tạo.</Text>
  <Text Key="24CEF44E_17496">Ơ, thì... Ma là gì ban đầu? Nó khác với quái vật phải không?</Text>
  <Text Key="DFBCC861_17497">Không, sai rồi! Quái vật là kẻ xấu tấn công người, phải không? Chúng tôi sẽ không bao giờ làm chuyện như thế!</Text>
  <Text Key="A44BAD51_17498">À! Ma chỉ làm người sợ và ăn họ!</Text>
  <Text Key="A5D1CBD8_17499">V-Vậy thì...</Text>
