  <Text Key="29ACB995_69700">Linh hồn này thuộc hạng thấp nhất... Vì lý do nào đó,\ncó vẻ anh ta chỉ có thể bắt được con này...</Text>
  <Text Key="C6050F80_69701">Nhưng, theo điều tra của trợ lý trong thị trấn, có vẻ chúng đã trộm đồ ngọt từ các quầy ăn, gây trở ngại cho việc chuẩn bị Halloween. Nhiều người đã bày tỏ lo ngại về việc này.</Text>
  <Text Key="148F777B_69702">Bác sĩ</Text>
  <Text Key="25C6E71D_69703">Bác sĩ, tôi đã lấy lại nó cho người.</Text>
  <Text Key="187FCCDC_69704">Hơn nữa, có vẻ chúng xuất hiện đột ngột vào khoảng thời gian bắt đầu chuẩn bị. Theo một khía cạnh nào đó, chúng có thể được coi là sự hiện diện đe dọa đối với những người thích lễ hội.</Text>
  <Text Key="61FDB9D8_69705">Về cá nhân, nó không có nhiều giá trị nghiên cứu, nhưng tôi chắc chắn điều này chắc chắn liên quan đến Thảm Họa Lớn! Việc có nhiều thành viên cùng loài quái vật xuất hiện, không có tiền lệ trong quá khứ!</Text>
  <Text Key="0A77375B_69706">Người có bằng chứng hay gì đó không?</Text>
  <Text Key="0D4B5D1C_69707">...Chưa có! Tuy nhiên, tôi chắc chắn là có!\nLý do đó là thứ tôi sẽ tìm kiếm từ bây giờ!</Text>
  <Text Key="0D1285BB_69708">Cho đến lúc đó, tôi sẽ tiếp tục nhờ cậy bạn trong việc thu thập Linh Hồn!</Text>
  <Text Key="7AD9687F_69709">Khoan đã! Vậy ý người là Hidesai sẽ làm thêm việc cho đến khi nghiên cứu của bác sĩ hoàn thành?</Text>
  <Text Key="CF701455_69710">Ừ, phiền phức đây... Không biết khi nào mới xong nhỉ?</Text>
  <Text Key="3F72252D_69711">Càng nhiều mẫu linh hồn chúng ta có, nghiên cứu càng hoàn thành nhanh hơn...</Text>
  <Text Key="AC57A65D_69712">Linh hồn, linh hồn, chúng không có tên hay gì đó~? Chỉ là cách gọi theo loài thôi đúng không~? Còn tôi, chắc chắn tôi không muốn gọi là &quot;con người&quot; mãi~</Text>
  <Text Key="13A807A9_69713">Hừm... Theo tài liệu, nó được phân loại là mẫu số RB-61B. Còn về từng cá thể, chúng tôi quản lý bằng cách tăng số theo thứ tự bắt giữ.</Text>
  <Text Key="83237F62_69714">Nhân tiện, thứ chúng tôi thu thập lần này là RB-61B-33.</Text>
  <Text Key="621E79AD_69715">Ồ~ Không dễ thương chút nào!</Text>
  <Text Key="A70382E0_69716">Có vẻ như một loại mã... Vô nghĩa!</Text>
  <Text Key="13495D29_69717">Dù sao đi nữa... đây là nghiên cứu của tôi, nên... \nNó cần thiết cho luận văn của tôi...</Text>
  <Text Key="4F79C31B_69718">Kẹo bông...</Text>
  <Text Key="2DAB61B3_69719">Kẹo bông thế nào rồi?\nLúc nãy có quầy ăn trong thị trấn mà!</Text>
  <Text Key="7882801F_69720">Ừ, tôi nghĩ nó trông giống kẹo bông~! \nVậy gọi là Kẹo Bông-chan~?</Text>
  <Text Key="BA4563DB_69721">Kẹo Bông-chan...? \nNgười muốn gọi gì thì gọi, nhưng biệt danh sẽ không được đưa vào bài nghiên cứu của tôi.</Text>
  <Text Key="A5C5C8AF_69722">Vậy thì, tôi sẽ gọi là kẹo bông! \nÂm thanh dễ thương thực sự đã gây cộng hưởng với tôi! \nAi thèm quan tâm đến logic hay gì cả! Chúng ta chỉ cần gọi nó!</Text>
  <Text Key="8989FAA6_69723">Tôi cũng không phản đối, desu!</Text>
  <Text Key="0F07A6C4_69724">Tốt, tốt, mọi người đều là đứa trẻ ngoan~ \nTôi không thể tin được lại có liên quan đến Thảm Họa Lớn~</Text>
  <Text Key="EDD83F24_69725">Khoan đã, Kaorin.\nCô có phải loại người tin tất cả những gì giáo sư nói không?</Text>
  <Text Key="43B54CEC_69726">Hừm, tôi không chắc nghiên cứu của Bác sĩ có đúng không, nhưng \ntôi thực sự đã chiến đấu chống lại Linh Hồn được gọi là Majimun~</Text>
  <Text Key="FDA4E78F_69727">Vậy, những câu chuyện như thế này không thể bác bỏ chỉ là dối trá~</Text>
  <Text Key="31CE83F3_69728">Cái gì?! Kaori-san là thợ săn linh hồn, đúng không?!</Text>
  <Text Key="B34C06A1_69729">Và hơn nữa, tôi là chủng tộc thú nhân loài chó~\nDù chúng là quái vật, chúng vẫn là chó,\n nên tôi không thể bỏ mặc chúng~</Text>
  <Text Key="42B466A3_69730">Gâu gâu! Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="4E567171_69731">Tôi không biết liệu đó chỉ là con chó hoang đến từ thế giới linh hồn, hay là con chó cư trốn chạy...</Text>
  <Text Key="E2729E23_69732">Nếu các ngươi đến từ thế giới khác, chắc chắn phải cảm thấy cô đơn, \n nên tốt là được ở cùng với đồng loại của chúng ta~</Text>
  <Text Key="38EA7EA1_69733">Nếu con chó cư nhà tôi bỏ trốn, tôi sẽ muốn ai đó che chở nó ở đâu đó cho đến khi tìm thấy~</Text>
  <Text Key="8EABB758_69734">Vậy thì, tôi nghĩ tôi sẽ cảm thấy nhẹ nhõm~\nVì vậy, tôi muốn bảo vệ những đứa nhỏ này~!</Text>
  <Text Key="9B109E5B_69735">Chó Linh Hồn</Text>
  <Text Key="3D40D7A0_69736">Bảo vệ... Chúng tôi là cơ sở nghiên cứu, không phải tổ chức phúc lợi động vật... Ừ, chắc chắn an toàn hơn sống hoang dã...</Text>
  <Text Key="7686480C_69737">Một khi nghiên cứu về Linh Hồn tiến triển, chúng tôi dự định xây dựng phương pháp mở cổng đến thế giới linh hồn và gửi chúng trở về. Tuy nhiên, ở ẩn ở đây quá lâu sẽ chật chội...</Text>
  <Text Key="038E604E_69738">Nếu vậy, thì tôi cũng sẽ giúp nghiên cứu của bác sĩ! \nTôi muốn làm gì đó cho Kẹo Bông-chan!</Text>
  <Text Key="F921C6DE_69739">Và, nếu nghiên cứu kết thúc sớm,\n{playername} cũng có thể tận hưởng Halloween, đúng không~?</Text>
  <Text Key="BBC19E55_69740">Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="CA3E10AB_69741">Vì tôi đang nghĩ đến việc chơi cùng nhau trong Halloween,\nnên tốt nhất là hoàn thành nhanh~! \n</Text>
  <Text Key="D7CBD0F4_69742">Nếu vậy, tôi cũng sẽ giúp! Hãy hoàn thành nhanh và sau đó tôi cũng muốn chơi với Hidesai!</Text>
  <Text Key="E4ACF262_69743">Vui vẻ hơn sau khi hoàn thành bài tập về nhà, đúng không? \nCòn cô, Ninochi?</Text>
  <Text Key="65460E0E_69744">Hehehe, tất nhiên tôi cũng sẽ đi cùng! \nTôi là người hầu đáng tin cậy nhất của Shogun, nên đó là điều tự nhiên!</Text>
  <Text Key="D456570A_69745">Nếu Kaori-san và Suzuna-san ở đây, chúng ta sẽ có trí tuệ của Monju! Tốc độ như chớp, tôi sẽ giúp đỡ công việc thêm việc của Shogun!</Text>
  <Text Key="E00698D4_69746">Ồ, giờ chúng ta có thêm người, đó là sự an ủi! \nChỉ để rõ ràng, tôi trông cậy các người ưu tiên nghiên cứu!</Text>
  <Text Key="269291E9_69747">Tuy nhiên, tôi chưa bao giờ mong đợi có ba trợ lý đột ngột... Điều này có thể là điềm tốt để hoàn thành bài nghiên cứu của tôi.</Text>
  <Text Key="0945E800_69748">Vào Halloween, một đội nghiên cứu về thảm họa lớn tấn công thế giới... Hừm... Điều này đang trở thành một diễn biến thú vị...!</Text>
  <Text Key="636BEDCE_69749">Kẹo Bông-chan</Text>
