  <Text Key="4B2E42E6_52000">…Hả? Tôi một mình!?\nChị? Fubuki-chan!?</Text>
  <Text Key="C8367909_52001">Kyaha ha♡\nChị Bakana-sis hào hứng quá mức chỉ vì là nhân vật chính của sự kiện~\nVội vàng như vậy thật ngượng ngùng quá đi♡</Text>
  <Text Key="BDE4C757_52002">K-không thể nào……\nEm ra ngoài vì Fubuki-chan đã ra hiệu~\nHauu……</Text>
  <Text Key="0976443E_52003">Còn đang lăng xăng cái gì nữa?\nThời gian xem trước có hạn. Bắt đầu đi!</Text>
  <Text Key="D3D00FE2_52004">V-vâng, chị…!\n—Ơ, kịch bản, kịch bản……</Text>
  <Text Key="3DA314C8_52005">Lần này, là câu chuyện về ba chị em chúng ta bị bắt giữ trong Geo Gehenna, và để chuộc tội…\nchúng ta làm nhiều việc tốt cho xã hội và bỏ nghề trộm cắp.\n…Ồ♪ Nghe thật tuyệt vời~♪ Đúng không, Fubuki-chan, chị—</Text>
  <Text Key="AE741439_52006">…Fubuki.\nLàm đi.</Text>
  <Text Key="577D1946_52007">Được rồi♡\n—xé xé xé xé~</Text>
  <Text Key="7013C703_52008">Aaa!?\nKịch bản mà nhân viên chuẩn bị—!?</Text>
  <Text Key="D724DC4A_52009">Từ chối, từ chối!\nĐem cái kịch bản rác đó đi đốt cùng rác!</Text>
  <Text Key="1A064641_52010">K-không thể nào……\nVậy chúng ta làm gì cho sự kiện này?</Text>
  <Text Key="6F3B8D6D_52011">Hah! Rõ ràng—\nđua xe địa ngục cháy bỏng, đánh cược mạng sống làm chip…\nthả ga luôn!</Text>
  <Text Key="E8D78209_52012">Eeh?\nThay vào đó~\nchúng ta đi trộm của bọn trộm~\nrồi, rồi~\ndạy bọn quấy rối một bài học~, và Fubuki-chan giành chiến thắng to lớn♡\nHay gì đó~?</Text>
  <Text Key="64ADFCB8_52013">Eeh!?\nHai người đang nói cái gì vậy……</Text>
  <Text Key="40C990C9_52014">Tch. Wakana, hết giờ rồi.\nTóm tắt đi!</Text>
  <Text Key="AC7F6581_52015">Trong tình trạng này!?\nƠ-ơ…… lần sau!</Text>
  <Text Key="FE9AC7BD_52016">Trộm đấu với Trộm!\nTình chị em đua xe trên vùng đất thiêu đốt!\nS-sẽ là chiến thắng lớn của Fubuki-chan!?</Text>
  <Text Key="2D3C684A_52017">&apos;Bandit Returns: The Lawless Sisters of the Flame Nation&apos;</Text>
  <Text Key="B6942211_52018">…Kết thúc khá ổn đấy.\nLàm tốt lắm, hai người.</Text>
  <Text Key="91ADF0E0_52019">&quot;Heh heh heh~♡&quot;\n&quot;Heh heh……&quot;</Text>
  <Text Key="8BDB7967_52020">Cần quỹ phục hồi, [Bandit Sisters] lên kế hoạch trộm một băng đảng trộm cắp lớn nào đó.\nCuộc đua trộm đỏ rực sẽ dẫn đến đâu—!?</Text>
  <Text Key="A32FC962_52021">Mèo?</Text>
  <Text Key="9372754B_52022">Mèo con?</Text>
  <Text Key="2D6EE164_52023">Leon?</Text>
  <Text Key="3D1FAA80_52024">Một thực thể tinh linh hình thành từ cảm xúc tiêu cực của trẻ con nghịch ngợm, được tạo ra để phá hủy một Giáng Sinh đầy tình yêu, và tấn công điên cuồng với những cú đấm liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="7CFDF3D3_52025">Union Burst gây sát thương vật lý và ma thuật nặng cho tất cả kẻ thù.</Text>
  <Text Key="AAE25281_52026">Tăng sức tấn công vật lý và ma thuật của bản thân một chút đến hết trận và hồi TP một cách vừa phải. Nếu đang bị nguyền hoặc bùa, lượng hồi TP giảm.</Text>
  <Text Key="EB4915EA_52027">Gây sát thương ma thuật cố định cho nhân vật địch có sức tấn công ma thuật thấp nhất.</Text>
  <Text Key="EA77BE9F_52028">Gây sát thương vật lý cố định cho nhân vật địch có sức tấn công ma thuật thấp nhất.</Text>
  <Text Key="97F57091_52029">Ghost Kid</Text>
  <Text Key="97B6DF60_52030">Giảm lượng hồi TP cho nhân vật trong đội một cách đáng kể từ mọi sát thương nhận từ Velory.</Text>
  <Text Key="69A02BE1_52031">Quái vật trong trận chiến này không bị ảnh hưởng bởi sát thương môi trường.</Text>
  <Text Key="EB4B91BC_52032">Khi bắt đầu trận, tạo hiệu ứng cho tất cả đồng minh ngoại trừ bản thân làm vô hiệu hóa bỏng, độc, độc nặng, nguyền và bùa.</Text>
  <Text Key="4ACC452C_52033">Sát thương gây ra tăng đáng kể dựa trên số lượng trạng thái bệnh và hiệu ứng giảm trạng thái đang ảnh hưởng đến Velory.</Text>
  <Text Key="CF7A0660_52034">Trong suốt trận chiến, Ghost Kid</Text>
  <Text Key="7F51B14B_52035">Chờ đã!</Text>
  <Text Key="51AA74AA_52036">Floe-chan, để chúng tôi lo!</Text>
  <Text Key="74B2CE4C_52037">Vâng, chúng tôi chắc chắn sẽ bảo vệ Giáng Sinh!</Text>
  <Text Key="7325BE61_52038">Với tư cách là quỷ Giáng Sinh...!</Text>
  <Text Key="A3C7D9FD_52039">Vẽ trái tim và đủ thứ. Velory dường như đã hối hận rồi!</Text>
  <Text Key="F25C6B28_52040">…Không. Có vẻ ảnh hưởng của cơn ác mộng vẫn chưa dừng lại.</Text>
  <Text Key="5B7C398E_52041">Vậy thì... tất cả chỉ là diễn kịch!?</Text>
  <Text Key="75EDB5F8_52042">Có vẻ vậy... Tôi cũng hoàn toàn bị lừa.</Text>
  <Text Key="573C5C2E_52043">Ôi, Velory-chan...! Chờ em với!</Text>
  <Text Key="62E3E55A_52044">Chúng ta mất dấu cô ấy rồi... Phải đi tìm Velory khắp nơi lại à?</Text>
  <Text Key="F61A424C_52045">Em có ý tưởng! Các anh biết không... Giữ một miếng bánh mì trong miệng, chạy nói 'Trễ rồi, trễ rồi!', rồi có lẽ sẽ va phải Velory-chan ở một góc...!</Text>
  <Text Key="689167A7_52046">Ra vậy...? Giữ bánh mì trong miệng... Đó là loại bùa gì? Tác dụng là gì...?</Text>
  <Text Key="BD6F0E7B_52047">Không, đó là tình huống kinh điển trong manga! Đi thôi, 'Trễ rồi, trễ rồi!'</Text>
  <Text Key="0AFED75B_52048">Hả? Io, chờ đã...!</Text>
  <Text Key="27B5760F_52049">Ôi, cô ấy đi mất rồi...</Text>
