  <Text Key="2D7D5BD7_127300">Còn tôi? Tôi rất tò mò về cách nó hoạt động đấy! Nếu tôi phân tích và chơi với nó, tôi có thể bán nó và mua dụng cụ mới~?</Text>
  <Text Key="158A6F01_127301">Nếu có chút tiền, tôi có thể thêm một món ăn nữa vào các món ăn kèm...?</Text>
  <Text Key="6739728C_127302">Nó có thể bán được một ly rượu ngon, hoặc dùng làm tài sản cá cược! Và vì việc cướp bóc bản thân nó cũng vui, chúng ta cần thêm lý do gì nữa?</Text>
  <Text Key="FB1416BC_127303">Vậy thì... Nào, đưa kho báu quý giá của ngươi đây!</Text>
  <Text Key="74C49029_127304">...Chúng tôi cũng đến thế giới này để tìm thứ có thể gọi là kho báu. Thứ quan trọng mà chúng tôi đã mất...</Text>
  <Text Key="2997044D_127305">Nếu chúng tôi nghe theo yêu cầu của ngươi, chúng tôi sẽ không lấy lại được những gì đã mất. Nếu vậy, chúng tôi sẽ không giao trang bị của Pecorine hay Lyrael!</Text>
  <Text Key="30314FF6_127306">Đúng vậy! Chúng tôi cần sức mạnh này cho chuyến đi của mình!</Text>
  <Text Key="5E5FF16D_127307">Aha♡ Ngươi đang thốt ra cái gì thế~ Ngươi đang cuống lên đến mức mất trí rồi à?~♡ Ngốc à? Ngươi có ngốc không? Ngốc hơn cả chị ngốc ở kia~?</Text>
  <Text Key="BF806F3A_127308">Ay-Ayeeeee! ♡</Text>
  <Text Key="C8CE4482_127309">Fubuki! Bom ngẫu nhiên, bắn thật nhiều có thể bắn được!</Text>
  <Text Key="867D2564_127310">Quả bom bay cong và vòng quanh lúc nãy...!?</Text>
  <Text Key="CC6D5BA8_127311">Mọi người, chạy đi! Chúng ta không biết quỹ đạo hay thời điểm nổ, nên khó tránh hay tìm chỗ trốn!</Text>
  <Text Key="EA061089_127312">Hah! Sao vậy? Ngươi đang mất bình tĩnh!</Text>
  <Text Key="C5EF1F14_127313">Chúng không quan tâm đến bom và lao thẳng về phía chúng ta...!</Text>
  <Text Key="F104D395_127314">Có lẽ có một kiểu mẫu nào đó mà bom nổ...!?</Text>
  <Text Key="EB146CA9_127315">Ahaha! Không có chuyện đó đâu! Sống hay chết, chỉ là vấn đề may mắn và số phận!</Text>
  <Text Key="75D9A88E_127316">Này! Ngay cả chị giữa cũng bị cuốn vào chuyện này!</Text>
  <Text Key="79641B04_127317">Kyahahaha! Chị ngốc, ngươi tệ thật~♡ Hãy rải thêm bom~, BOOM♡ BOOM☆</Text>
  <Text Key="3598BDA2_127318">Aaah, trời ơi! Tôi không thể dùng ma thuật tấn công vì sắp nổ...!</Text>
  <Text Key="EC306B06_127319">Ugh...! Khiên... của tôi... không chịu được...</Text>
  <Text Key="1A3D0174_127320">「Ria-san!」「Quria...!」</Text>
  <Text Key="0A8585B7_127321">Hah! Kẻ hoảng loạn sẽ thua! Oryaaa!!</Text>
  <Text Key="425B3CB3_127322">Kuu!! Cô ấy thật sự mạnh...!!</Text>
  <Text Key="C42F6353_127323">Hyaaa!?</Text>
  <Text Key="080352DD_127324">Peco-san!</Text>
  <Text Key="D14E3E25_127325">Tránh ra, Công Chúa Peco! Ngươi là người ta đến đây ngay từ đầu, thằng bé!</Text>
  <Text Key="362503CF_127326">! ngài chủ nhân?!</Text>
  <Text Key="5EA11603_127327">Ngươi là bộ não đằng sau nhóm, không phải Công Chúa Peco đói bụng! Điều đó rõ ràng ngay từ đầu!</Text>
  <Text Key="D96C7436_127328">Giờ thì, Tạm biệt đầu ngươi!</Text>
  <Text Key="E1A807B6_127329">Đòn đặc biệt! Rocket Arm Sword Block!!</Text>
  <Text Key="271D8A4A_127330">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="98B17596_127331">Croce-sama?!</Text>
  <Text Key="C2911A2D_127332">Ngươi được dùng làm mồi nhử! Làm sao ngươi đuổi kịp?!</Text>
  <Text Key="D9C2A7B0_127333">Xin lỗi vì tôi đến muộn! Tôi bay đến đây vội với động cơ phía chân, nhưng... Cái này không tiết kiệm nhiên liệu lắm! Hãy sạc lại cho tôi, Naito-san!</Text>
  <Text Key="728E8ADE_127334">Hah! Làm sao chúng ta có thể làm được gì với thêm một kẻ ngốc nữa? Dù các ngươi có bao nhiêu người--</Text>
  <Text Key="BC2FF637_127335">Được, hãy có thêm nữa.</Text>
  <Text Key="324D18AF_127336">Huh!?</Text>
  <Text Key="8457FB51_127337">Riri, đi thôi!</Text>
  <Text Key="8C0283D7_127338">Vâng! ...Nii-sama, xin hãy cho chúng em dùng sức mạnh của anh!</Text>
  <Text Key="505906FD_127339">『Shadow Split』……！！</Text>
  <Text Key="EC4E1CF7_127340">Kỹ thuật đó...!</Text>
  <Text Key="316AAC1F_127341">Cái gì?! B-Bóng tối... chịu được bom?!</Text>
  <Text Key="3707411A_127342">Huh?! Vì chúng là bản sao, nên chúng có thể bị thổi bay?! Đừng gian lận!</Text>
  <Text Key="A120EC28_127343">Mọi người! Để bom bay cho chúng tôi!</Text>
  <Text Key="88CA2E52_127344">Tôi sẽ chữa lành cho mọi người!</Text>
  <Text Key="72810CA4_127345">Tch!</Text>
  <Text Key="724F617C_127346">Cảm ơn vì đã lấp đầy tôi, Naito-san! Được rồi!</Text>
  <Text Key="35569E69_127347">Đi thôi!</Text>
  <Text Key="446E41BA_127348">"Princess Valiant!! Abyss Burst!! Double Rocket Punch!!"</Text>
  <Text Key="75B2B2E6_127349">Guh~</Text>
