  <Text Key="91A9E71A_71800">Tôi cảm thấy ánh mắt của Miss Rei như đang lấp lánh, nhưng cứ coi như là do tưởng tượng của tôi. Dù sao, lý do chúng tôi cũng mặc đồ trang phục là vì sự cân bằng.</Text>
  <Text Key="0F5A5086_71801">Cân bằng, bạn ơi?</Text>
  <Text Key="708624E7_71802">Dù những đứa trẻ này cố gắng đến đâu, hương vị cũng gần như giống nhau. Về mặt tạo căng thẳng và đe dọa, có lẽ nên tăng số lượng diễn viên.</Text>
  <Text Key="C6CB47B4_71803">Ồ! Đúng như dự đoán của Tsumugi!</Text>
  <Text Key="CF2C35FF_71804">Tôi đã nghĩ ra nhiều lý do để cho Miss Rei mặc đồ trang phục, nhưng không phải tôi đột ngột nghĩ ra sau đó đâu.</Text>
  <Text Key="6E00F0E7_71805">Nếu tôi nói thế, mọi thứ sẽ bị phá hỏng...</Text>
  <Text Key="078776D9_71806">Điều bạn nói có lý.\nTôi hiểu rồi. Tôi sẽ cố gắng đóng vai ma.</Text>
  <Text Key="FF98618B_71807">Vì Miss Rei đã nói vậy, \ncác bạn cũng phải cố gắng, nếu không tôi sẽ không tha cho các bạn!</Text>
  <Text Key="A64C67A5_71808">Hiểu rồi! Chúng tôi sẽ cố gắng không để thua Miss Rei!</Text>
  <Text Key="F621F445_71809">Ồ, không, các bạn không cần phải xưng hô với tôi bằng danh xưng tôn kính...</Text>
  <Text Key="4A5E1E37_71810">Hãy cùng nhau sợ hãi đi, Miss Rei!</Text>
  <Text Key="DA0D21D1_71811">Không, ý tôi là... than, tôi hiểu rồi. Hãy cùng nhau cố gắng.</Text>
  <Text Key="879AF71A_71812">Vậy thì, mọi người, hãy bắt đầu luyện tập khi chúng ta đã ổn định...</Text>
  <Text Key="EBF7BFEE_71813">Tôi sẽ cản trở các bạn.</Text>
  <Text Key="83344C21_71814">Ồ! Khách hàng rồi hả?!</Text>
  <Text Key="9F954FF3_71815">Xin lỗi, nhưng chúng tôi hiện không mở cửa vì đang sửa chữa... À, chờ đã. Anh không phải là guildmaster sao?</Text>
  <Text Key="06CF75AF_71816">À! Ghost Father!</Text>
  <Text Key="D2056491_71817">Ghost Father...? \nAnh không phải là Chủ tịch Union sao?</Text>
  <Text Key="390C22EF_71818">Họ nói họ phụ trách ngôi nhà ma ở công viên, nhưng điều đó không có nghĩa là họ phụ trách những con ma đến công viên. Họ được gọi như vậy bởi các con ma.</Text>
  <Text Key="3B34F225_71819">Ghost Father</Text>
  <Text Key="E25D2401_71820">Và vì vậy, vì những thằng ngốc này nói chúng đã lộ diện thật, tôi đến xem thử...</Text>
  <Text Key="06A8EC8F_71821">Dù tôi nói những gì đã qua thì cũng không thể giúp được. Tuy nhiên, hãy giữ bí mật những gì những đứa này nói. Ăn tiếng hét có thể không gây hại, nhưng sẽ khiến người ta rùng mình.</Text>
  <Text Key="4A4500BB_71822">Không ai sẽ tin rằng có ma, nên tôi sẽ không th bother phổ biến chuyện này.</Text>
  <Text Key="D9F88F3C_71823">Ừ, đúng như dự đoán. Tôi chưa từng nghe tiếng hét từ ngôi nhà ma xuống cấp của chúng. Trời ơi, dù ma trong biệt thự của tôi cứ tăng lên mỗi năm.</Text>
  <Text Key="D3398D34_71824">Sao anh không để những đứa trẻ này làm việc ở đó? \nNếu anh làm vậy, chúng có thể dễ dàng phát triển, phải không?</Text>
  <Text Key="58EFC596_71825">Vậy, đó là những gì chúng tôi...</Text>
  <Text Key="70290B10_71826">Tôi chỉ là một kẻ thất bại trong thế giới ma. \nKhông có chỗ cho tôi ngoài nơi này. \nVà ngay cả ở đây, tôi cũng chỉ được phép ở lại vì lòng thương hại.</Text>
  <Text Key="A3F88527_71827">Tôi tò mò về điều này từ lâu, nhưng anh cũng là ma...? Anh trông giống người bình thường mà...</Text>
  <Text Key="55692FC2_71828">Ghost Father có thể thay đổi hình dạng vì anh ấy là một con ma tuyệt vời! Hình dạng thật của anh ấy rất đáng sợ, bạn biết không!</Text>
  <Text Key="90ED267F_71829">Này, chưa hài lòng với việc lộ diện thật, còn định nói xấu về tôi nữa à? \n</Text>
  <Text Key="D5F01B90_71830">Không, tôi không nên hỏi. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F79B8ABB_71831">Không phải lỗi của cô, cô gái. Tất nhiên cô sẽ tò mò. Hình dạng này tiện lợi để làm đủ thứ việc trong thế giới thực. Ngay cả việc thiết lập một ngôi nhà ma cũng cần thủ tục đúng.</Text>
  <Text Key="D2AFD4BC_71832">Tôi thấy rằng anh thực sự đang làm theo thủ tục đúng... Điều đó thật bất ngờ.</Text>
  <Text Key="1855AAD7_71833">Ha ha ha! Tôi đã làm việc chăm chỉ trên nhiều việc. \nVà như một kết quả, tôi cuối cùng cũng được giao nhiệm vụ dẫn đầu cuộc diễu hành.</Text>
  <Text Key="C30B6D79_71834">Ngôi nhà ma cũng sẽ hợp tác với cuộc diễu hành... Những đứa trẻ này cũng sẽ tham gia chứ?</Text>
  <Text Key="CCDB105F_71835">Diễu hành? Chúng tôi chưa nghe gì về nó, phải không?</Text>
  <Text Key="67665FFF_71836">Những kẻ thua cuộc như chúng sẽ không tham gia. \nTôi không biết chúng đang làm gì.</Text>
  <Text Key="C8A12D28_71837">Anh đã gọi tôi là kẻ thất bại và kẻ thua cuộc từ lâu, nhưng không phải anh là người chăm sóc những đứa trẻ này sao? \nNếu vậy, thì anh cũng có trách nhiệm, phải không?</Text>
  <Text Key="93F166A3_71838">Vậy, không tốt khi nói những điều như vậy, Tsumugi! \nGhost Father trở nên đáng sợ khi tức giận! \nHơn nữa, đúng là chúng tôi là một lũ thất bại...</Text>
  <Text Key="09E89EF9_71839">Dù bạn là kế bỏ học hay bất cứ điều gì, cũng không đúng để người chăm sóc bạn nói những điều như vậy.</Text>
  <Text Key="C9B24FED_71840">Hả?</Text>
  <Text Key="16D1931A_71841">G-Ghost Father! \nTsumugi không hiểu anh đáng sợ thế nào! \nVì vậy hãy tha cho cô ấy! Đúng không?</Text>
  <Text Key="0CB56917_71842">Không, điều cô nói khá đúng. \nTôi xin lỗi. Và tôi cũng hiểu rằng tôi có thể tin tưởng cô. \nTôi sẽ giao những đứa này cho cô.</Text>
  <Text Key="BE9E7646_71843">Hãy biến những đứa này thành ma đúng chuẩn giúp tôi.</Text>
  <Text Key="8C164BC2_71844">Tôi sẽ rất khó xử nếu bị vứt bỏ với những lời như vậy. Nếu có thể, hãy chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="0FB6C338_71845">Tsumugi!?</Text>
  <Text Key="EC4FB4B3_71846">Đó chỉ là một trò đùa. Khi tôi nhận việc gì, tôi sẽ chịu trách nhiệm đến cùng. Tôi sẽ biến bạn thành một con ma đúng chuẩn. Bạn sẽ tỏa sáng nhất trong cuộc diễu hành, tôi đảm bảo.</Text>
  <Text Key="8631188D_71847">Ồ, cô thực sự là một cô gái đầy tham vọng. Trong trường hợp đó, thế này thì sao? Tôi có thể giao cho cô một công việc có thể giúp những đứa này phát triển?</Text>
  <Text Key="6C6E4E75_71848">Xin lỗi? Nếu anh có thứ như vậy, hãy giao cho những đứa trẻ này ngay từ đầu. Đừng nói anh cũng là một kẻ vô dụng?</Text>
  <Text Key="CDFE658C_71849">A ha ha ha! Cô nói đúng, cô ơi. Nhưng ngay cả vậy,\nđó là một công việc chỉ có thể được thực hiện bởi những con ma đúng chuẩn.\nThôi, nếu các cô ở cùng tôi, chúng ta sẽ tìm cách.</Text>
