  <Text Key="95C869C3_66950">Hả? Không có gì đâu★</Text>
  <Text Key="AF3BAA28_66951">Vì vậy, mất mát đêm Giáng sinh bắt nguồn từ ham muốn, dù chứa đựng tình cảm của mỗi cá nhân, đã kết thúc khi Alshat rút lui.</Text>
  <Text Key="C115CDF6_66952">Bởi vì thế giới trong mơ là tự do...</Text>
  <Text Key="DC8702B6_66953">Giải pháp có thể rất đơn giản</Text>
  <Text Key="7E650910_66954">Cậu nghĩ ra gì chưa?</Text>
  <Text Key="51A0E186_66955">Ư!?</Text>
  <Text Key="039A3DA2_66956">Được ở bên mọi người... khiến em thấy vui</Text>
  <Text Key="81F53539_66957">Điều quan trọng với em là cả cậu cũng phải vui, Yui</Text>
  <Text Key="DEB156BD_66958">Chúng ta về rồi...?</Text>
  <Text Key="78657942_66959">*Tăng cường cho mọi người*!</Text>
  <Text Key="C8647210_66960">Misora?</Text>
  <Text Key="F3F4EB22_66961">Vài ngày sau sự cố với Alshat, {playername} đang tận hưởng Giáng sinh trong thị trấn cùng Yui và mọi người.</Text>
  <Text Key="A3EEA91E_66962">*thở dài*... Đã có nhiều chuyện xảy ra...</Text>
  <Text Key="50591FD9_66963">Alshat, hừ... Dù là trong giấc mơ đó hay cuộc tấn công trước đó -- càng tìm hiểu về cô ta, càng thấy phiền phức. ...Và kinh tởm.</Text>
  <Text Key="C8D84BB2_66964">Vậy, chúng ta gặp nhau như thế này, nhưng liệu có thực sự tốt khi làm điều này vào ngày Giáng sinh không, Yui?</Text>
  <Text Key="A8F2393A_66965">Mọi người đã giúp em rất nhiều. ...V-Và... lúc đó em cũng hành động kỳ quặc mà...</Text>
  <Text Key="8448F556_66966">Yui-san đã nói vậy, nên sao cậu không tận hưởng mà không suy nghĩ nhiều? ...Trước mắt đã★</Text>
  <Text Key="F337452E_66967">Cậu mới là người không nên nói vậy. Trời ơi... Em cũng sai vì ban đầu không tin tưởng cậu, nhưng cậu cũng giấu quá nhiều.</Text>
  <Text Key="DF731577_66968">Không thể phủ nhận, tôi đúng là thiếu cởi mở về cảm xúc của mình. Xin lỗi★</Text>
  <Text Key="8FA44256_66969">Đúng rồi! Một lần nữa, và cùng nhau... Hãy tận hưởng Giáng sinh lần này~☆</Text>
  <Text Key="24F9B35D_66970">Lúc đó tìm quà vui lắm~ Không biết còn có quà tốt nào quanh đây không?</Text>
  <Text Key="A06A988F_66971">Thực ra, khi nghe câu chuyện đó, tôi nghĩ: "Phải cần rất nhiều can đảm để mua quà trước mặt người sẽ nhận", đúng không? Giỏi lắm!</Text>
  <Text Key="06AC3FA5_66972">À, nhưng... nhờ vậy tôi đã thấy được nhiều điều, nên tôi rất vui.</Text>
  <Text Key="BD329B29_66973">Thực tế, sao chúng ta không thử tìm quà lần nữa? Mọi người đều biết quà cậu tìm là cho Knight-san, nên không cần giấu nữa!</Text>
  <Text Key="5757354F_66974">Đúng rồi! Tôi cũng sẽ giúp, và lần này Makoto-chan cùng chúng ta, nên có thể dễ tìm hơn!</Text>
  <Text Key="E37D6BD7_66975">Không, đừng lo! Hôm nay là ngày chúng ta cùng nhau vui chơi.</Text>
  <Text Key="3926F6BF_66976">{playername} và bạn bè của cậu sau đó đi khắp Landosol trong mùa Giáng sinh và có một khoảng thời gian tuyệt vời. Sau đó...</Text>
  <Text Key="7A15CE52_66977">Này, mọi người! Có vẻ như có một thức uống Giáng sinh đặc biệt đang được bán ở đó! Sao chúng ta không đi xem?</Text>
  <Text Key="0C7A1558_66978">Hả? Tờ rơi? Để xem... Ôi, trông ngon quá. Nơi bán là...</Text>
  <Text Key="90F9462B_66979">...Yui-san. Vậy, cậu có ổn với việc không tặng quà không?</Text>
  <Text Key="969DCB6F_66980">Hả? À, ừm...</Text>
  <Text Key="418DDDE4_66981">Món trang trí biến mất lần đó... Thực ra tôi muốn tìm một món quà thay thế, nhưng...</Text>
  <Text Key="A2493924_66982">...Được thôi. Sẽ vẫn còn Giáng sinh năm sau.</Text>
  <Text Key="70F76E60_66983">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="BEFFAE3B_66984">Nhưng, nhưng... quà không nhất thiết phải là vật thể, đúng không? Vậy thì hành động thì sao?</Text>
  <Text Key="50B39BBB_66985">Ví-dụ-như... Hôn★</Text>
  <Text Key="6A3E9410_66986">Đừng nói "Hả?"! Đối với con trai, một nụ hôn từ một cô gái dễ thương cũng là món quà và phần thưởng như nhau, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="051C9B44_66987">T-Tại sao...?! Hơn nữa, kế hoạch hẹn hò chúng ta đã lập đã kết thúc rồi, phải không?!</Text>
  <Text Key="BC2BCBB8_66988">Cậu đang nói gì vậy, Yui-san? Vấn đề với Alshat đã được giải quyết, nhưng phần còn lại chưa kết thúc đâu, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="B4513355_66989">Tôi chưa kể cậu lúc đó sao? "Điều ước đó... Tôi sẽ thực hiện nó"★</Text>
  <Text Key="44C1C249_66990">Và vì vậy, tôi sẽ mời hai người đến một nơi tuyệt vời♪ Eiiigh★</Text>
  <Text Key="8483014F_66991">Một bé trai và một bé gái... Ý là sao hả!?</Text>
  <Text Key="06BC30A1_66992">Ý tôi đúng như những gì tôi nói. Không gian này có cấu trúc đặc biệt, và chúng ta chỉ có thể rời đi nếu một bé trai và một bé gái hôn nhau★</Text>
  <Text Key="1F84DC40_66993">Rốt cuộc, món quà phải thú vị★ Cậu nghĩ sao? Nó có làm tim cậu đập nhanh hơn theo chiều tích cực không?</Text>
  <Text Key="5D3D2D8F_66994">Tôi không cần thứ như vậy!</Text>
  <Text Key="372291AC_66995">Có ổn khi nói điều như vậy không? Tôi vừa mới nói một nụ hôn là đủ làm món quà rồi mà?</Text>
  <Text Key="3BB37EFB_66996">Đã có nhiều chuyện xảy ra Giáng sinh năm nay, và Knight-san đã giúp cậu suốt thời gian... Cậu thực sự sẽ kết thúc mà không có lời cảm ơn sao?</Text>
  <Text Key="7591B744_66997">Khi nói đến quà tặng, tôi có những suy nghĩ riêng của mình.</Text>
  <Text Key="7C9A0423_66998">Ngoài ra, tôi nghĩ bây giờ là cơ hội tốt để tặng một món quà khác với những gì đã tặng trước đây, đặc biệt là vì chúng ta đã trải qua nhiều chuyện★</Text>
  <Text Key="CE2B5DD4_66999">Đây chắc chắn là cơ hội của tôi, nên tôi hiểu ý cô ấy...!!</Text>
