  <Text Key="A3944B95_98000">Này, cô kia.\nTại sao cô lại tìm cách giết Hoàng hậu?</Text>
  <Text Key="C6CEEC42_98001">Kiiww?</Text>
  <Text Key="2DB95A1A_98002">...Tiểu thư Kyaru.\nTôi e rằng tình trạng hiện tại của tiểu thư Sheffy...</Text>
  <Text Key="9C64D453_98003">Ừ, ừ.\nTôi thấy hỏi cũng chẳng có mấy ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="EFA1D020_98004">Ồ—cô nghĩ Kaiser đã xóa ký ức của bé Sheffy\nkhi vụ ám sát thất bại chứ gì?</Text>
  <Text Key="4081A5D6_98005">Hừm, tôi không biết...\nNghe có vẻ không phải ý tưởng khó thực hiện...</Text>
  <Text Key="0D6B4859_98006">Nhưng nếu Hoàng hậu phải đối mặt với một sát thủ,\ntôi cảm giác bà ấy sẽ trực tiếp xử tử chúng...</Text>
  <Text Key="698E5AAC_98007">Thôi kệ, ai quan tâm đến vụ cũ đó?\nQuên cả tiền thưởng đi nữa. Tôi nên có thể xóa bỏ nó được!</Text>
  <Text Key="86D857DB_98008">Cảm ơn rất nhiều, tiểu thư Pecorine.</Text>
  <Text Key="27F5A449_98009">Việc cô đã đưa chúng tôi ra khỏi cái phòng giam đó cũng là một trợ giúp lớn.\nCảm ơn cô, Pecorine!</Text>
  <Text Key="C0BA1E31_98010">Không, không!\nChúng ta đều là đồng minh đã cùng nhau chiến đấu với Kaiser! ♪\nCả cô nữa, Sheffy! ☆</Text>
  <Text Key="A8B7C19F_98011">Hmph.\nChắc chắn phải tuyệt lắm khi là công chúa.</Text>
  <Text Key="DBF1BD87_98012">Ahaha...\nThì, chắc vậy! ☆</Text>
  <Text Key="80AC820C_98013">...Tiểu thư Pecorine...?</Text>
  <Text Key="870B5D52_98014">Cô biết không, tôi đã nhận được rất nhiều sự giúp đỡ từ tất cả mọi người ở đây\nđể có thể trở về nhà, nơi tôi thuộc về.</Text>
  <Text Key="C4F0573E_98015">Nhưng từ bây giờ, với tư cách là Công chúa,\ntôi phải tiếp tục chiến đấu để bảo vệ cả đất nước này!</Text>
  <Text Key="CAC2DDEC_98016">Và ngay bây giờ, có vẻ như có một guild nguy hiểm đang nhắm vào thành phố...\nVì vậy tôi xin hỏi mọi người, tất cả mọi người!\nCác bạn có thể cho tôi mượn sức mạnh của các bạn một lần nữa không?!</Text>
  <Text Key="4EB48F89_98017">Tôi muốn đảm bảo rằng mọi công dân trên mảnh đất này\ncó thể thưởng thức những bữa ăn ngon trong hòa bình!</Text>
  <Text Key="CADE08FE_98018">Yeah!\nTất nhiên chúng tôi sẽ giúp, Peco!</Text>
  <Text Key="0FCF0619_98019">Vâng.\nNếu có bất cứ điều gì chúng tôi có thể làm, cô chỉ cần yêu cầu.</Text>
  <Text Key="2865FBB1_98020">Thôi, tôi cũng chẳng thể từ chối được, phải không?\nĐặc biệt khi tôi vẫn đang trong thời gian thử nghiệm vì tội lỗi của mình...\nVậy được, thôi! Tôi sẽ làm bất cứ điều gì!</Text>
  <Text Key="66FAF4C5_98021">Ơ-ừm...\nKyaru, nếu cô thực sự không muốn,\ntôi không nghĩ Pecorine sẽ thực sự ép cô...</Text>
  <Text Key="13A36F73_98022">Hả?\nƠ... thì, ý tôi là... tôi cũng có chút cần có cơ hội\ntrả ơn mấy người này vì đủ thứ chuyện, nên...</Text>
  <Text Key="EEC3EB05_98023">Xin đừng lo quá, tiểu thư Yui.\nTiểu thư Kyaru chỉ đang là &quot;tsundere&quot;, như thế tôi được thông báo.</Text>
  <Text Key="04E1F025_98024">Ồ, vậy à?</Text>
  <Text Key="70670B7E_98025">Tất nhiên là không rồi!</Text>
  <Text Key="7FBC0263_98026">Karoo, toon-derry?</Text>
  <Text Key="E0269D6F_98027">Vâng, tiểu thư Sheffy. Cô ấy là một &quot;tsundere.&quot;\n...?</Text>
  <Text Key="622627B5_98028">...Ồ?\nChủ nhân của tôi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="B341EABF_98029">Hả?\nThực ra, tôi cũng không thấy anh ấy ở đâu cả...</Text>
  <Text Key="18CCA570_98030">Anh ấy có ăn no và ngủ thiếp đi không?\nHãy kiểm tra dưới bàn... Anh ấy không ở đó?!</Text>
  <Text Key="33CB84B4_98031">...Hả? À, nếu cô muốn tìm {playername},\nanh ấy đi ra cửa kia rồi.\nChúng ta có làm chán anh ấy không nhỉ?</Text>
  <Text Key="E5385D95_98032">Q-quá tệ rồi!\nChủ nhân sẽ bị lạc trên những con phố!</Text>
  <Text Key="B613EE8B_98033">Người phụ nữ bí ẩn, Ranpha, bối rối trước {playername} lạc đường khóc lóc. Kokkoro, người đang tìm kiếm cô ấy, thở phào nhẹ nhõm khi tìm thấy {playername} với Ranpha. Nhưng khi rời đi, cô ấy để lại cho cô ấy một số lời đáng lo ngại.</Text>
  <Text Key="0B554100_98034">...*thở dài*...</Text>
  <Text Key="34C6C433_98035">...Vậy đây là... Landosol...</Text>
  <Text Key="D42C78EA_98036">Ngay cả... giờ này khuya...\ncũng có nhiều... người thế này...</Text>
  <Text Key="94009A7E_98037">...Ơm...\nƯ-ừm...</Text>
  <Text Key="BACA0262_98038">...Bất kỳ... tôi nên làm gì...?\nTôi không...</Text>
  <Text Key="BBD78C5B_98039">...?!</Text>
  <Text Key="B79AE16E_98040">Ugh, đau quá!\nDùng mắt khi đi chứ, đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="8A8609B3_98041">...Hả?\nÀ... à rồi...</Text>
  <Text Key="06AB8701_98042">Này, đồ ngốc!\nMày chẳng có gì để nói với tao sao?!</Text>
  <Text Key="F876FBDC_98043">...Ơm, thì...\nTôi...\n...T-tôi x-xin lỗi...</Text>
  <Text Key="32C8891F_98044">Hả?!\nThái độ gì vậy?! ...Hả?</Text>
  <Text Key="C6BD4F49_98045">Khoan đã nào!\nNhìn kỹ hơn, con dâm này xinh đẹp thật!</Text>
  <Text Key="5B6EFE7B_98046">Heheh! Này, cô bé! Lần này tao bỏ qua cho mày!\nSao mày không đi cùng tao vui vẻ một chút?!\nGahahahah!</Text>
  <Text Key="CD9BAFED_98047">...Ơ-ừm...\n...K-k... làm ơn dừng lại...\nĐiều này khiến tôi... khó chịu...</Text>
  <Text Key="B6C1E5BE_98048">Gahahahah!\nTao không nghe thấy, cô bé!</Text>
  <Text Key="F4A29971_98049">&quot;Ôi chao, tôi không muốn ồn quá,&quot; mày nói vậy sao?!\nThôi đừng lo!\nTao biết một nơi mà tất cả chúng ta có thể ồn ào cùng nhau!</Text>
