  <Text Key="1375BD1D_161150">Nhà Mạo Hiểm SAGA</Text>
  <Text Key="E671D2BD_161151">Sakura, một idol địa phương từ Saga, đã đến Landosol. Giữ trong lòng những suy nghĩ về bạn bè ở quê, cô dấn thân vào công việc idol một mình.</Text>
  <Text Key="DE8B91D0_161152">Hah! Yah! Nhận đây! Thôi nào, cứ nằm yên đi!</Text>
  <Text Key="087AD8A8_161153">Tôi là idol, sao tôi lại phải chiến đấu chứ?! Tôi nên làm việc gì đó mang tính idol hơn... À.</Text>
  <Text Key="00D5F5D0_161154">GYAAAAAAAAAAAHHH...!? C-Cô gái này... CỔ CÔ TA LÀM SAO VẬY...!?</Text>
  <Text Key="6745591C_161155">À, Kishi-san! Cẩn thận, có quái vật ngay đây!</Text>
  <Text Key="2087FBD8_161156">Hả? À, cô đến vì nghe thấy giọng quen? Thật là an tâm... nhưng cũng không hẳn, thực ra.</Text>
  <Text Key="02C2905B_161157">TẠI SAO HAI NGƯỜI NÓI CHUYỆN BÌNH THƯỜNG VẬY?! ĐẦU CÔ TA ĐÃ BỊ CHẶT ĐỨT RỒI, LÀM GÌ ĐI CHỨ!!!</Text>
  <Text Key="9DD9933E_161158">Hừm... Tôi đã nghe về cô từ {playername} và Pecorine trước đây, nhưng... Cô đúng là zombie thật nhỉ.</Text>
  <Text Key="CD598832_161159">Xin lỗi vì đã làm cô sợ. Tên tôi là Sakura. Chà, may quá là người quen với Kishi-san lại thấy tôi với đầu bị chặt đứt. Tôi không muốn người lạ biết tôi là zombie đâu.</Text>
  <Text Key="3A438902_161160">Ngoài ra, có lẽ cô đã nghe rồi, nhưng ở Saga, tôi hoạt động trong nhóm idol có tên FranChouChou♪</Text>
  <Text Key="999DC671_161161">Tôi là Kyaru. ...Ồ, vậy à. Nghĩ lại thì họ có nhắc cô là idol. ...Idol. Hừm... Ra vậy.</Text>
  <Text Key="1AA3744E_161162">Dừng lại! Tao giết mày đấy, {playername}! ĐỪNG NHẮC ĐẾN QUÁ KHỨ ĐEN TỐI ĐÓ NỮA!!</Text>
  <Text Key="1B6B57C8_161163">Kyaru, kyaru~n♪ ...Gì?</Text>
  <Text Key="FB2CE15C_161164">Không có gì, không có gì! Quên đi! Ngay bây giờ! Nếu không, tôi, ừm... tôi sẽ giết cô!</Text>
  <Text Key="D10F3378_161165">Quên! Đã quên rồi!</Text>
  <Text Key="6DDB4024_161166">Đừng lo về chuyện đó. Trong nhóm idol của tôi cũng có một cô gái thường nói "Tao giết mày!" y hệt vậy.</Text>
  <Text Key="9A919C2C_161167">Nghe có vẻ là một nhóm idol rất hỗn loạn... Anyway, cô không phải nói không muốn người ta biết cô là zombie sao? Vậy sao cô lại ra đây bị quái vật tấn công?</Text>
  <Text Key="1565ABF7_161168">Thực ra... chính tôi là người tấn công quái vật trước. Nhưng rồi lại thành tôi bị tấn công... Sự thật là, nhà sản xuất của tôi bảo tôi trở thành nhà mạo hiểm để nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="3FDF5DFF_161169">Tại sao một idol như tôi lại được bảo "làm tên tuổi với tư cách nhà mạo hiểm"? Không có thành viên nào khác, chỉ có mình tôi, và tôi còn không mạnh mẽ gì... Không, không! Tôi không thể chỉ ngồi than vãn và phàn nàn!</Text>
  <Text Key="3B4035DD_161170">Dù sao thì, giờ thì... Tôi nên nhận những yêu cầu phù hợp với nhà mạo hiểm! Không biết nên chọn cái nào... Cái mà tôi có thể tự làm được... À, có lẽ cái này được!</Text>
  <Text Key="2D5F9B50_161171">Ồ trời... Tôi là người đã gửi yêu cầu đó... Có phải cô sẵn sàng nhận nó không?</Text>
  <Text Key="86C071F9_161172">Tôi thường đi dạo ở đó với chồng quá cố, nhưng giờ quái vật bắt đầu xuất hiện và tôi không biết làm gì... Xin lỗi vì làm phiền, con ơi, tôi trông cậy vào con.</Text>
  <Text Key="33A31FE4_161173">Một nơi đầy kỷ niệm lại trở nên như vậy...! Tồi tệ quá! Nhưng mọi thứ sẽ ổn thôi, bà. Để yêu cầu này cho idol số 1 của FranChouChou!</Text>
  <Text Key="6BF91FF4_161174">...Vì vậy tôi đã nhận yêu cầu và thử đánh bại quái vật trước đó. Thế mà tôi đã bị đánh bại hoàn toàn, dù tôi chỉ đang cố gắng tiếp tục hoạt động idol của mình ở đây...</Text>
  <Text Key="9D686F22_161175">"Hãy làm tên tuổi với tư cách nhà mạo hiểm và lan truyền tiếng về Saga và FranChouChou ra xa. Ngoài ra, chi phí sinh hoạt của cô sẽ phải đến từ thu nhập với tư cách nhà mạo hiểm." Cô có tin được không, đó là điều nhà sản xuất của tôi nói với tôi?!</Text>
  <Text Key="74C0D7ED_161176">Anh ấy luôn nói những điều phi lý, đôi khi mặc trang phục kỳ quặc, và thành thật mà nói, anh ấy gây phiền phức cho tôi suốt! Hơn nữa, anh ấy la hét với tôi không lý do!</Text>
  <Text Key="C8FE8C93_161177">...Nghe có vẻ là một gã khó ưa. Giống như Christina, tôi tự hỏi liệu có gì khác ngoài những nhà sản xuất kỳ quặc quanh đây không...</Text>
  <Text Key="117D82B6_161178">Đúng vậy, anh ấy hoàn toàn điên! ...Nhưng dù vậy, tôi đã quyết định theo đuổi nhà sản xuất kỳ quặc đó.</Text>
  <Text Key="8849FD79_161179">Không chỉ tôi -- tất cả FranChouChou đều cảm thấy như vậy. Dù chuyện gì xảy ra, tình cảm của chúng tôi và nhà sản xuất luôn trở thành một.</Text>
  <Text Key="8631BBC4_161180">Ừ, anh ấy vẫn ném cho chúng tôi những bóng bất ngờ, và chúng tôi xung đột nhiều. Tôi thích gọi đó là "kinh doanh như thường lệ".</Text>
  <Text Key="C8BC57F9_161181">Vâng♪ Ưm... Nhân tiện, tôi có chuyện cần thảo luận với cô...</Text>
  <Text Key="255824C3_161182">Tôi có thể chiến đấu, nhưng thực sự tôi không có nhiều kinh nghiệm thực tế... Vì vậy, xin cô...! Tôi xin cô! Tôi chỉ cần một chút giúp đỡ với yêu cầu tôi đã nhận!</Text>
  <Text Key="2EF483DD_161183">Có vẻ cô vẫn còn là một nhà mạo hiểm non nớt, vậy... Tốt, tôi nghĩ tôi có thể giúp cô một chút.</Text>
  <Text Key="D34BDB81_161184">Cảm ơn cô rất nhiều! Vậy thì, hãy bắt đầu và đi tìm quái vật ban nãy!</Text>
  <Text Key="4ADFF070_161185">Kia kìa! Lần này, tôi sẽ đánh bại quái vật đó... Vì vậy, xin hãy hỗ trợ tôi. Đi thôi...!</Text>
  <Text Key="D7D87A7C_161186">Đừng cứ xông vào như thế! Thật sự, cô là một người mới hoàn toàn... Để tôi đoán, lần trước cô cũng xông đầu vào như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="D61EC940_161187">Hả? Làm sao cô biết?</Text>
  <Text Key="D7B74388_161188">Ra vậy... chính vì thế đầu cô mới bay đi. Chúng tôi sẽ dạy cô cách chiến đấu -- coi đó là một bài học đặc biệt!</Text>
  <Text Key="6DD5ABE7_161189">Được... Vậy, từ từ tiếp cận quái vật đó từ phía sau. Sau đó, quan sát cẩn thận và tấn công... Ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="A2191FEB_161190">D-Dạ! HIYAAAAAAAA...!</Text>
  <Text Key="D4921C35_161191">Ra vậy! ...Khoan, cơ hội ở đâu?!</Text>
  <Text Key="C1EC5574_161192">Khi đối thủ bỏ lỡ đòn tấn công, hoặc khi phòng thủ của họ sụp đổ... nói đơn giản, luôn luôn có một loại cơ hội nào đó! Cô đang chiến đấu đúng cách rồi, nên cô phải có thể khai thác nó!</Text>
  <Text Key="D42EDED9_161193">Hiểu rồi! Vậy giờ thì... Tôi sẽ tấn công và tìm cơ hội! Nhận đây! Hiyaaah! Taaah! Bây giờ...!</Text>
  <Text Key="DB381DAB_161194">Quá nông! Đừng do dự và hãy tấn công với ý định kết thúc bằng một đòn! Lên đi, Sakura! Nếu cô thua sau tất cả những lời khuyên này, tao sẽ giết mày!</Text>
  <Text Key="DAD56FE9_161195">TAO KHÔNG MUỐN CHẾT THÊM NỮA KHI TAO ĐÃ CHÉT RỒI~! Fuh! AAAAAAAAHHHH...!</Text>
  <Text Key="1C459960_161196">Thấy không, cô làm được nếu cố gắng. Vẫn còn hơi liều lĩnh, nhưng nếu cô tiếp tục như vậy, có lẽ từ đây trở đi sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="58830631_161197">*thở dài* Tôi đã thắng... Cảm ơn hai người! Nhờ hai người, tôi đã hoàn thành yêu cầu tốt đẹp!</Text>
  <Text Key="83D9BEF3_161198">Tôi sẽ khắc sâu những gì hai người dạy vào lòng, và lần sau tôi sẽ đánh bại quái vật một mình! Được rồi, quay về thị trấn để báo cáo với khách hàng...</Text>
  <Text Key="CF88B346_161199">ỤAAAAAH...!?</Text>
