  <Text Key="96257DDE_153950">Ồ, đừng giận nhé? Em nghĩ đó là một phía rất tuyệt của anh, Kishi-san. ★</Text>
  <Text Key="CFC2F7E1_153951">Vậy thì nghe đây! Câu hỏi thứ tư! Anh thích cái to hơn hay cái nhỏ hơn?</Text>
  <Text Key="C7F37541_153952">Em là một người khá to con. ★</Text>
  <Text Key="E19CC3A3_153953">Ồ~♪ Hehe, em làm được rồi~★</Text>
  <Text Key="6E214EC5_153954">Nói cách khác, em là kiểu của anh, phải không? Nếu vậy, có lẽ nên tiếp tục phát triển theo hướng đó từ giờ trở đi♪</Text>
  <Text Key="2008A72C_153955">Gì cơ?! Thật bất ngờ. Em tưởng anh là kiểu to...</Text>
  <Text Key="C642C1C3_153956">...Kishi-san, Kokkoro luôn ở bên anh... Đừng làm gì như thế để giúp các Kishi-san ở Cung Điện Hoàng Gia, được chứ?</Text>
  <Text Key="E395E55F_153957">Nếu chuyện đó xảy ra, cả Ranpha-san và em đều sẽ buồn.</Text>
  <Text Key="A9C4E932_153958">Vậy thì, phần 'Kyunkyun Q&A' vui vẻ là câu hỏi cuối cùng! ★ Thật bất ngờ! Tùy vào câu trả lời cho câu hỏi này, số điểm Misora em đã kiếm được cho đến giờ sẽ tăng thêm một trăm triệu~♪</Text>
  <Text Key="973EE6D3_153959">Vậy thì, để em hỏi anh một câu. Kishi-san...</Text>
  <Text Key="882A2468_153960">...Anh có thích cô gái xấu xa không?</Text>
  <Text Key="B8239A4C_153961">...Anh nói vậy được chứ? Anh không nghĩ mình có thể làm em hạnh phúc và tiếp tục làm những điều tốt sao?</Text>
  <Text Key="69D2150B_153962">...Hehe. Thôi thì, dù sao cũng không quan trọng.</Text>
  <Text Key="C652E031_153963">Dù sao thì, bất kể Kishi-san nói gì, em luôn là kiểu 'kyun★'.</Text>
  <Text Key="045DE2A1_153964">Aha, dễ quá! ★</Text>
  <Text Key="4A44964F_153965">Dù sao thì, hãy hôn em đi, Kishi-san</Text>
  <Text Key="C2E8256C_153966">Vâng, ý em là, Misora hơn một trăm triệu lần, nên ★ Và...</Text>
  <Text Key="CFA4B349_153967">...Heheh. Hôn Kishi-san khi anh đang ngủ... Chỉ nghĩ đến thôi tim em đã đập nhanh rồi...★</Text>
  <Text Key="4C6D5B33_153968">Ừm... Ừm...</Text>
  <Text Key="2319EF1E_153969">...Lanfa. Chia sẻ Kishi-san với em rất vui, nhưng...</Text>
  <Text Key="0E9913D7_153970">Chính vì vậy em nghĩ sẽ thật, thật là thú vị nếu em thoát khỏi nó...★</Text>
  <Text Key="1E34239F_153971">Aha★ Đây là điều khiến em trở thành một cô gái xấu xa.</Text>
  <Text Key="163364BE_153972">Vậy thì, Kishi-san ★ Hãy nhắm mắt lại♪ Hay anh sẽ bắt đầu trước với Kishi-san?</Text>
  <Text Key="73A1F0A3_153973">Vậy thì, đây...</Text>
  <Text Key="EA0DF6F1_153974">...Ôi chao, tiếc quá...</Text>
  <Text Key="1D479569_153975">Thôi thì, chắc cũng không trách được. ★ Có quá nhiều cô gái dễ thương và xinh đẹp xung quanh anh...</Text>
  <Text Key="0E959A7C_153976">Thôi thì, một cô gái xấu xa như em...</Text>
  <Text Key="C9FEDF60_153977">...Aha. Thành thật mà nói... Ngực em đau nhói một chút. ...Em ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="F6DA2640_153978">Ừ. Em thực sự ngạc nhiên. Ngực em vẫn còn đau, phải không?</Text>
  <Text Key="2536E45A_153979">...Hơn nữa, em không ghét bị tổn thương. Cái 'đập' này nhiều hơn em tưởng...</Text>
  <Text Key="08016413_153980">...Thôi thì, ừm, ừm... Hôm nay đến đây thôi.</Text>
  <Text Key="D1C97C30_153981">...Em không muốn cô ấy thấy em khóc nữa...</Text>
  <Text Key="A0B63F89_153982">...Gì vậy? Hơi xấu hổ, nhưng em sẽ không nghe một chút an ủi...</Text>
  <Text Key="02961295_153983">...Anh chắc chứ? Không, không phải ⁇</Text>
  <Text Key="718CEF70_153984">Ừm... Em chưa nói với anh sao? Em sẽ không nghe một chút an ủi.</Text>
  <Text Key="45072D5A_153985">Hãy hôn em.</Text>
  <Text Key="1F4F7707_153986">Trời ạ. Anh có thể nhanh lên được không?</Text>
  <Text Key="260F36F8_153987">Tiểu thư Misora...? Cô đang làm gì vậy...?</Text>
  <Text Key="CBAA9BED_153988">Ồ, Lili. Cô không đang tập luyện sao?</Text>
  <Text Key="8727659E_153989">Em muốn xem kết quả của Nii-sama hôm nay...</Text>
  <Text Key="E71EED34_153990">Không. Quan trọng hơn, xin hãy trả lời em, Tiểu thư Misora. Cô vừa định ép Nii-sama điều gì vậy...?</Text>
  <Text Key="302FBE62_153991">Tất nhiên là chuyện tốt, phải không, Kishi-san? ★</Text>
  <Text Key="0BA136EC_153992">Chuyện tốt...? Chính xác là chuyện gì vậy...?</Text>
  <Text Key="38302AF3_153993">Đó là...</Text>
  <Text Key="9DA87E6B_153994">Đó là bí mật, ★ Kishi-san, em sẽ chạy trốn♪</Text>
  <Text Key="E6082AF7_153995">Gì...! Nii-sama đang bay trên không trung...!?</Text>
  <Text Key="AF820369_153996">★ Vậy thì, Lili, nếu cô muốn biết chúng tôi sẽ làm những chuyện tốt gì...</Text>
  <Text Key="89DFB827_153997">Hãy thử bắt chúng tôi! ★</Text>
  <Text Key="84EF4E55_153998">Xin hãy đợi, Cô Misora...! Xin hãy để Nii-sama đi...!</Text>
  <Text Key="D1CFE671_153999">Hehe. Đến đây, đến đây! ★</Text>
