  <Text Key="88284E9C_77550">Làm việc với khách hàng có thể giúp cải thiện kỹ năng hầu gái của mình.</Text>
  <Text Key="62920CEE_77551">Muốn bắt tay? Được!\nBắt tay thôi! Nhưng tôi sẽ không buông tay ra đâu! ♪</Text>
  <Text Key="E2530D74_77552">Này, cậu sẽ giúp tôi luyện tập cho buổi gặp gỡ fan chứ?</Text>
  <Text Key="4DFCE8F0_77553">Với một ly sữa tươi vừa lấy từ bò, tôi đã sẵn sàng cho một ngày làm việc mới!</Text>
  <Text Key="A2026299_77554">Tôi đang ăn kiêng cho buổi chụp ảnh sắp tới nên bỏ bữa trưa rồi!</Text>
  <Text Key="CF1D99E7_77555">Căn phòng này khá đẹp, xét cho cùng. Mình cũng có thể chơi đủ kiểu trò quậy ở đây. ♪</Text>
  <Text Key="086D92BA_77556">Thật thú vị khi bầu trời nơi đây có những ngôi sao mà ở nhà chúng ta không thấy được.</Text>
  <Text Key="6880E8C7_77557">Thật thú vị khi bầu trời nơi đây có những ngôi sao mà ở nhà chúng ta không thấy được.</Text>
  <Text Key="796218EA_77558">Tôi có thể trang trí phòng bằng vài bông hoa từ quê hương không? Nó sẽ mang lại không khí tốt lành!</Text>
  <Text Key="DAE4AB5C_77559">Những mùi hương ở đây khác với quê nhà, nhưng chúng lại khiến người ta thấy ấm áp.</Text>
  <Text Key="1C7C7B4D_77560">Ở quê tôi, chúng tôi không thật sự sưởi ấm nhà cửa, nên mọi thứ ở đây đều mới mẻ với tôi!</Text>
  <Text Key="F42B03D3_77561">Ở quê tôi, chúng tôi không thật sự sưởi ấm nhà cửa, nên mọi thứ ở đây đều mới mẻ với tôi!</Text>
  <Text Key="33CE68BC_77562">Đọc sách là cách tốt nhất để được giáo dục! Giờ xem nào,\ncông thức nấu ăn tiếp theo của mình là...</Text>
  <Text Key="39CC15ED_77563">Đọc nhiều văn bản thế này làm mí mình nặng quá... Ơ! Dậy đi, Hiyori!</Text>
  <Text Key="FBD7D857_77564">Vô ích thôi... Cố gắng đọc sách lúc nào cũng khiến mình buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="73302DC2_77565">Mình cần mở rộng sang nấu ăn và học thêm về quản lý nữa.</Text>
  <Text Key="464311B4_77566">Làm sao gọi mình là hầu gái nếu không biết nấu ăn? *nhai* Nhưng món này ngon quá. ♪</Text>
  <Text Key="8783CA25_77567">Chỉ nhìn hình ảnh đồ ăn thôi cũng làm miệng mình ướt rồi.</Text>
  <Text Key="EB7CBE11_77568">Thấy mọi người thích món ăn mình làm khiến mình thực sự hạnh phúc với tư cách một hầu gái.</Text>
  <Text Key="DF38B408_77569">Nếu cậu định tấn công tôi, ít nhất hãy làm cho đúng đi! Ồ, cậu chỉ chào hỏi thôi à?</Text>
  <Text Key="25D17C36_77570">Bộ đồ mới này đẹp quá. Mình cần cảm ơn Suzume vì chúng. ♪</Text>
  <Text Key="D85B632E_77571">Công việc mới? Hôm nay tôi không thể làm thêm được nữa...\nChúng tôi đã đóng cửa rồi!</Text>
  <Text Key="7B8AA063_77572">Mình chắc chắn sẽ bị lạc bất cứ khi nào bước vào một tòa nhà lần đầu tiên...</Text>
  <Text Key="BC0AE3E8_77573">Mình cần một đối tác tập luyện mới... Tôi đùa, tôi đùa! Đó chỉ là một trò đùa thôi!</Text>
  <Text Key="36E693E5_77574">Kem dưỡng da mới này làm da mình mịn màng quá! Nè, thử sờ một chút đi.</Text>
  <Text Key="99673C08_77575">Hừm, giờ làm sao để khiến cậu ấy thử thuốc mới của mình đây?</Text>
  <Text Key="A7981292_77576">Tôi cần mua vài cuốn sách phép mới để học thêm nhiều phép thuật.</Text>
  <Text Key="5289F19D_77577">Tôi cần tăng sức mạnh thể chất và ma thuật cho những trận chiến sắp tới!</Text>
  <Text Key="499E087D_77578">Tôi nghĩ mình sẽ lau chùi cho anh bạn nhỏ này để anh ấy cũng có một năm mới tươi sáng!</Text>
  <Text Key="C40D464A_77579">Tôi sẽ làm nơi này\ntrong sạch tinh tươm,\nsẵn sàng cho một năm\nmới tươi sáng!</Text>
  <Text Key="B88AAB26_77580">Nghe bài hát mới của tôi đi! Có vài câu nói về cậu trong đó, nhưng tôi không nói câu nào đâu. ♪</Text>
  <Text Key="358F3FB4_77581">Nghe bài hát mới của tôi đi! Có vài câu nói về cậu trong đó, nhưng tôi không nói câu nào đâu. ♪♪</Text>
  <Text Key="81CC323E_77582">Bộ trang phục cho bài hát mới sắp hoàn thành rồi! Tôi không thể chờ được!</Text>
  <Text Key="9DF09935_77583">Tôi rất muốn thử loại thuốc mới tôi làm, nhưng tôi cần một con chuột phòng thí nghiệm...</Text>
  <Text Key="C1A2C8F0_77584">Đó là một kỷ lục mới! Tôi đã không bị sốt trong cả tuần rồi!</Text>
  <Text Key="19147EFF_77585">Tôi vừa nghĩ ra\n một phép thuật hoàn toàn mới!\nTôi là thiên tài, phải không?</Text>
  <Text Key="496D3FBF_77586">Học hỏi mỗi ngày và áp dụng những bài học đó vào cuộc sống!</Text>
  <Text Key="1171F764_77587">Học hỏi mỗi ngày và áp dụng những bài học đó vào cuộc sống!</Text>
  <Text Key="8ED56743_77588">Chơi đèn lồng khi mặt trời lặn nghe có vẻ là một trải nghiệm vui vẻ. ♪</Text>
  <Text Key="B2CFE8CE_77589">Một ngày làm việc chăm chỉ xứng đáng có một đêm nghỉ ngơi thư giãn như vậy.</Text>
  <Text Key="8DB917A5_77590">Phép chữa trị thần kỳ với vết cháy nắng. Khoan đừng chạy đi!</Text>
  <Text Key="45564601_77591">Cậu dậy sớm thật đấy. Gì? Cậu đang cố gắng khớp lịch với tôi sao?</Text>
  <Text Key="E8B2C3E1_77592">Hy vọng mình lớn nhanh lên, để có tuổi tác ngang ngửa với cậu ấy...</Text>
  <Text Key="633720EA_77593">Thức khuya không tốt cho sức khỏe. Nhưng cuốn sách này... Tôi không thể cất nó xuống.</Text>
  <Text Key="CC8640D6_77594">Nhanh lên mà đi ngủ đi.\nKhông có giấc ngủ đẹp thì đừng hòng lớn khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="BF6F3A90_77595">Dậy sớm thật là tệ. Tôi muốn ngủ suốt cả ngày.</Text>
  <Text Key="3AAD3210_77596">Người ta nói người dậy sớm bắt được con sâu... nhưng tôi thích tiền hơn.</Text>
  <Text Key="ECBC8C15_77597">Tôi chưa bao giờ gặp khó khăn gì với việc dậy sớm.\nChỉ là chưa bao giờ rời thói quen đó, có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="AE00DBB9_77598">Tôi không có ích gì khi trời còn sáng bên ngoài.</Text>
  <Text Key="99960997_77599">Lịch trình ngày mai là... Ôi, có vẻ như thần tượng có khối việc để làm.</Text>
