  <Text Key="3A7E9813_119750">Tch! Sao cô lại ở đây, Phù Thủy Giao Kết!?</Text>
  <Text Key="8A3A37F9_119751">Tôi nghe nói mấy đứa trẻ tìm thấy một thế giới thú vị.\nNhư lời đồn, có vẻ tôi có thể chiến đấu với vài đối thủ khó đối phó──\nCòn cô thì sao? Bạn đồng hành của 【Quân Đoàn Cuồng Nộ】.</Text>
  <Text Key="2273E93A_119752">Ai là bạn đồng hành chứ, khốn kiếp!?</Text>
  <Text Key="847C2880_119753">Ồ, chờ một chút... Cô bé tên Nana, phải không?\nSau khi chịu nhục nhã như vậy, sao cô không chiến đấu với con quái vật hay Kariza?</Text>
  <Text Key="01E0FAC9_119754">Vì Nana yếu...\nKhông có cách nào Nana thắng được con quái vật hay Kariza-chan...</Text>
  <Text Key="0A4C5800_119755">Hah... Thật sự.\nLà bạn thỏ, xem mà đau lòng.</Text>
  <Text Key="C0B1908E_119756">Hả? Chị, em thấy chị chẳng giống thỏ tí nào cả...</Text>
  <Text Key="41B2AE19_119757">Cô nói gì vậy? Trái tim em là thỏ pịch☆\nVậy thì. Em sẽ đặc biệt huấn luyện cho cô, pịch!</Text>
  <Text Key="6B4ACA76_119758">Eeeh!? Em không muốn!?\nHuấn luyện hay cố gắng chẳng hợp với Nana chút nào!</Text>
  <Text Key="9AD9C447_119759">Vậy cô sẽ làm gì? Tôi đã cứu mạng cô.\nCô sẽ tuân theo những gì tôi nói.\nTôi sẽ làm cho cô đủ mạnh để đánh bại Kariza, hãy biết ơn!</Text>
  <Text Key="2C18A315_119760">Eek!? Ng-người này thật quá đáng!?</Text>
  <Text Key="8B9BB403_119761">......Này. Cô đang làm gì vậy, kéo câu chuyện đi mà không để tôi!?\nCon thỏ khốn kiếp đó là mồi của tôi! Đừng cản đường tôi, ngu ngốc!</Text>
  <Text Key="F0B850DE_119762">......Thôi đi.\nCô sợ chiến đấu với cô bé tôi đã huấn luyện đến mức nào vậy?</Text>
  <Text Key="FDA34BB4_119763">Cô nói gì...!? Cô ngốc hả!?\nDù huấn luyện kẻ yếu đến đâu, cũng không thể đánh bại tôi được!</Text>
  <Text Key="68D25054_119764">Cô đã nói rồi, phải không? Vậy một tuần nữa, tôi sẽ chứng minh với cô.\nRằng ngay cả một kẻ yếu như Nana cũng có thể đánh bại cô trong một trận đấu.\nÀ, và đúng rồi──Kẻ thua phải tuân theo một mệnh lệnh.</Text>
  <Text Key="41477E62_119765">......Khốn kiếp, coi thường tôi. Tất cả bảy vương miện...!\nĐược, tôi nhận thử thách đó!\nNhưng cô cũng nằm trong danh sách tôi phải hạ gục rồi, Phù Thủy Giao Kết...!</Text>
  <Text Key="69E76C2C_119766">Vậy thì. Đã thỏa thuận, bắt đầu buổi huấn luyện đặc biệt nào.\nKhông còn nhiều thời gian cho đến trận đấu.\nTôi sẽ chiều hơi cô với một thực đơn đặc biệt...♪</Text>
  <Text Key="C0314235_119767">Eeeek...\nEm cảm thấy mình đã vướng vào chuyện\ngì đó quá đáng...</Text>
  <Text Key="60D17B94_119768">Và thế là, từ hôm đó, buổi huấn luyện kinh khủng của Christina\nbắt đầu...</Text>
  <Text Key="F92E611F_119769">Pii, pii... Thở...\nCh-Christina-san...\nE-em phải nhảy thỏ đến khi nào nữa...?</Text>
  <Text Key="C7B65C97_119770">Tất nhiên, cho đến khi em hoàn thành một chặng marathon đầy đủ. Đối với người bình thường,\nnhảy thỏ là phương pháp huấn luyện lỗi thời và vô dụng, nhưng...</Text>
  <Text Key="679A66FF_119771">Đối với một Al-mi'raj như em, đó là phương pháp\nhuấn luyện hiệu quả nhất. Thôi, đừng than phiền nữa mà nhảy đi!\nĐừng quên lời nguyền của em! Và gọi tôi là Huấn Luyện Viên!</Text>
  <Text Key="3A787698_119772">Eek...\nD-dạ, Huấn Luyện Viên!\nPịch pịch!</Text>
  <Text Key="686805CF_119773">Nhanh lên, nhanh lên, con quái vật đó khá nhanh đấy.\nNếu em không chạy để giữ mạng, em sẽ bị ăn từ đầu♪</Text>
  <Text Key="92C079FD_119774">Piiii!? Tại sao chuyện này lại xảy ra với Nana~~~!?</Text>
  <Text Key="833AE0C4_119775">Ugh... Em không chịu nổi nữa...\nEm còn không ăn được donut, đến mức này, em sẽ chỉ... lặng lẽ chuồn đi...</Text>
  <Text Key="52E1BA14_119776">Ồ? Thật là táo bạo. Tập luyện tối nay đã được quyết định.\nTôi sẽ đuổi theo em suốt đêm, hãy cố chạy đi.</Text>
  <Text Key="5ADAF919_119777">Nhân tiện. Không thành viên nào trong đội của tôi trốn thoát được khi tôi làm\nphó đội trưởng. Hãy xem em có thể làm được gì...♪</Text>
  <Text Key="C64C46AF_119778">Waaah!?\nEm không chịu nổi nữa~~~!?</Text>
  <Text Key="17A35DF7_119779">Và thế là, ngày trước trận đấu...\nKariza đang chờ cơ hội.</Text>
  <Text Key="EBA35826_119780">──Heh. Con Phù Thủy Giao Kết đó hoàn toàn mất cảnh giác.\nCô ta thậm chí không biết mình đang bị nhắm đến...!</Text>
  <Text Key="78BE189B_119781">Tôi không thể chịu đựng được một thứ về con đàn bà đó...!\nSự kiêu ngạo, cách cô ta ra lệnh cho tôi, tất cả!</Text>
  <Text Key="31FC9842_119782">Tôi sẽ đè bẹp con thỏ đàn bà ra thành mảnh trong trận đấu ngày mai!\nCòn con mụ khốn kiếp kia, tôi sẽ đánh bại ngay tại đây và bây giờ! Oraaah!</Text>
  <Text Key="C20FCEE7_119783">──Gah!?</Text>
  <Text Key="E70DF2BF_119784">Tôi hiểu, đúng vậy.\nCô có tiềm năng khá đáng sợ.\nTương lai của cô rất quan trọng. Nhưng...</Text>
  <Text Key="851931C1_119785">Với ý định sát nhân lộ ra quá rõ ràng, việc phục kích là vô ích.\nCô vẫn còn thiếu kinh nghiệm, người trẻ.</Text>
  <Text Key="C721CB66_119786">Guh... Khốn kiếp...!</Text>
  <Text Key="16B8E608_119787">......Theo quy tắc 'Gio Gehenna', cô có nghĩa vụ phải chịu phạt\nvì những thất bại trong quá khứ vào ngày mai.</Text>
  <Text Key="EA3A4D80_119788">Ngày sau trận đấu của Christina và Kariza.\nCuối cùng, ngày của trận đấu đã đến.</Text>
  <Text Key="E5419BD1_119789">......Tch. Tôi vẫn còn tổn thương khá nhiều từ hôm qua...\nTôi nói là tình trạng tốt nhất cũng chỉ 20%...</Text>
  <Text Key="99BC1D3A_119790">Ừ... Kariza-chan, em không hiểu lắm,\nnhưng chị có ổn không...? Chị đang chòng chành, có lẽ nên hủy trận đấu...</Text>
  <Text Key="23D27FAD_119791">......Đồ khốn nạn thật. Tôi chỉ cần một tay\nlà đủ để đánh bại cô!</Text>
  <Text Key="92253B6D_119792">Nếu cô có thể hét lên được nhiều vậy, thì không có vấn đề gì.\nBây giờ, chúng ta sắp bắt đầu trận đấu của cô...</Text>
  <Text Key="295482BB_119793">Nhưng trước đó, hai người cần thay đồ.\nKariza, đó là hình phạt của cô.\nTôi sẽ xem có sự rực rỡ nào trong hai người không.</Text>
  <Text Key="D7DB331F_119794">Rực rỡ...?......Khoan, nếu tôi trì hoãn, tôi sẽ bị mắng lại!\nTôi phải thay đồ nhanh lên!</Text>
  <Text Key="D2083A89_119795">──Cái quái gì thế này!?</Text>
  <Text Key="8187B564_119796">Wow♪\nRất diêm dúa và dễ thương♪\nĐây là trang phục gì vậy, Huấn Luyện Viên?</Text>
  <Text Key="B8DBA75E_119797">Như cô thấy, đó là trang phục idol.\n......Hmm. Hơi hợp với cô.\nCòn về sự rực rỡ bên trong, tôi chưa thể nói.</Text>
  <Text Key="418820C3_119798">Khốn kiếp...! Tôi chắc chắn sẽ giết con mụ đó sau...!\n...Và size không đúng, khó di chuyển!</Text>
  <Text Key="3B7F486B_119799">Ối. Tôi nên để Tsumugi chụp số đo à?\n...Thôi kệ. Nhanh lên và bắt đầu trận đấu.</Text>
