  <Text Key="646E581F_158350">Ồ? Ơ kìa, {playername} ngượng quá đi! Anh ấy đúng là một cậu bé dễ thương...☆</Text>
  <Text Key="C091B37C_158351">Tớ, tớ có vẻ hơi thân mật quá mức rồi. \nNhưng {playername} là con trai, \nnên tớ phải cẩn thận chứ, đúng không?</Text>
  <Text Key="370856AA_158352">Hehehe~ \nChắc người ta sẽ nghĩ tớ là một đứa trẻ vô sỉ!</Text>
  <Text Key="A03252E0_158353">&quot;Peco&quot;?!\nBiệt danh của tớ lại bị gọi thêm biệt danh nữa!</Text>
  <Text Key="62B09CBE_158354">Một biệt danh đã đủ làm tớ hưng phấn rồi,\nthế mà còn được rút gọn thêm nữa?!\nNhư là chúng mình là bạn thân thiết nhất! Tớ thích quá!</Text>
  <Text Key="7B435CAD_158355">Có bạn bè\nchẳng phải là điều tuyệt vời nhất sao?! ☆</Text>
  <Text Key="52D5B1B0_158356">...Vâng, tớ cảm thấy\ncuộc sống của mình đầy hạnh phúc.\nĐặc biệt là dạo gần đây.</Text>
  <Text Key="CB1A0C7C_158357">Đôi khi tớ còn nghĩ...\nNếu tớ có thể cứ sống mãi như cô Pecorine bình thường này,\nkhông gì có thể làm tớ hạnh phúc hơn!</Text>
  <Text Key="969D7A92_158358">Ô, nhìn kìa.\nTớ nghĩ là họ đã sẵn sàng để chúng ta gọi món,\nthế nên chúng ta gọi một món lớn thật to nhé!~♪</Text>
  <Text Key="36D4648F_158359">Mang cho chúng tôi tất cả từ đây...\nngay cả cuối trang!</Text>
  <Text Key="DB7879BC_158360">Đừng lo về tiền bạc,\ntớ có đầy đủ ở đây rồi!</Text>
  <Text Key="2448ACB6_158361">Eheheh!\nTớ nghĩ là tớ sắp sẵn sàng\nđể nuốt chửng cả một con bò! ☆</Text>
  <Text Key="5A43251A_158362">...Ô!\nTớ say mê thịt đến mức suýt quên—\ncó một việc tớ muốn nhờ cậu!</Text>
  <Text Key="0C619F89_158363">Thật sự, tớ có thể vô tâm thật!\nKhi có đồ ăn trước mặt,\nđôi khi tớ thậm chí còn quên cả tên mình! ♪</Text>
  <Text Key="09968FD3_158364">Tất cả là lỗi của cậu, {playername}...\nTrong tất cả các nơi chúng ta có thể đến,\ncậu lại chọn thiên đường thịt ngon tuyệt cú mèo này!</Text>
  <Text Key="FF5B023C_158365">Tớ ban đầu định chỉ ngồi xuống trò chuyện ở quán cà phê hay gì đó!</Text>
  <Text Key="A5217A62_158366">Ồ, không cần phải lo lắng đâu, cậu biết chứ! Khi tớ nói là một việc, tớ không có ý gì quá nghiêm trọng đâu.</Text>
  <Text Key="874788CD_158367">Ehehehu.\nCậu là một anh chàng khá chân thành, đúng không? ♪</Text>
  <Text Key="9F16B64A_158368">Ơ, vậy thì xem nào.\nViệc là,\ntớ đã nghĩ đến việc thành lập một guild của chính mình!</Text>
  <Text Key="DB95B75A_158369">Nhưng có một vấn đề.\nNhờ những hoàn cảnh nhất định,\ntớ thực sự không thể xuất hiện ở các cơ sở chính phủ.</Text>
  <Text Key="7D2D3CF7_158370">Vậy nên tớ đang tự hỏi liệu có ổn không\nnếu tớ nhờ cậu xử lý đơn xin thực tế giúp tớ.</Text>
  <Text Key="FC3BE808_158371">Đừng lo, tớ sẽ cung cấp tất cả ngân sách cần thiết\nvà chuẩn bị giấy tờ!</Text>
  <Text Key="A96FF916_158372">Tớ chỉ cần cậu giúp đỡ\nvới việc thực sự nộp nó để kiểm tra thôi.\n...Liệu có quá phiền phức không?</Text>
  <Text Key="E072662B_158373">Thôi, cũng không phải tớ đang vội lắm,\nthế nên cứ thoải mái về nhà suy nghĩ kỹ nhé!\nBây giờ, chúng ta cứ thưởng thức bữa ăn trước mặt!~♪</Text>
  <Text Key="7E496699_158374">Viva... Món ngon từ thịt!~☆</Text>
  <Text Key="B7889DD1_158375">Eheheh...\nThật sự không có gì khác trên đời này bằng đồ ăn ngon!</Text>
  <Text Key="E24E4C79_158376">Dù bạn có bao nhiêu lo lắng,\nnó cũng thổi bay hết sạch trong đầu bạn!♪</Text>
  <Text Key="7FC713E7_158377">Ơ, có chút khó xử quá...</Text>
  <Text Key="C286AD7B_158378">Hai người họ đến văn phòng để thành lập một guild. Pecorine trông chừng {playername} khi cậu nộp giấy tờ ở quầy. Tuy nhiên, Pecorine, người bị truy nã với tội danh &quot;người giả mạo nữ thần&quot;, bị phát hiện và buộc phải bỏ chạy.</Text>
  <Text Key="E290EDB0_158379">Đã tìm thấy cậu rồi, {playername}!\nChào buổi chiều! ☆</Text>
  <Text Key="5018E559_158380">Mọi chuyện ổn chứ?\nTớ xin lỗi vì đã làm cậu phải đi\nxa đến đây!</Text>
  <Text Key="8F053C57_158381">Ehehe... Thời tiết nắng đẹp hôm nay không tuyệt sao?\nCó thể hơi ấm một chút,\nnhưng điều đó càng làm kem của tớ ngon hơn! ☆</Text>
  <Text Key="1F3623BE_158382">Nhìn kìa!\nTớ không thể chọn chỉ một hương vị,\nthế nên tớ yêu cầu một chiếc kem với tất cả các hương vị!</Text>
  <Text Key="B3C0F70B_158383">Tớ có tất cả các hương vị ở đây!\nĐó là một cảnh tượng đầy màu sắc,\ntớ có thể ngắm nhìn nó cả ngày! ♪</Text>
  <Text Key="C765EA1A_158384">Dù có hơi khó xử một chút\nkhi chồng kem cao hơn tớ!\nQuá điên rồ, phải không?!</Text>
  <Text Key="684BE09F_158385">Ôi trời, tớ không nhìn thấy đường đi nữa!\nĐó là cậu, [i]phải không[/i], {playername}?\nNói gì đó để tớ biết!</Text>
  <Text Key="87A6F9A1_158386">Cậu đang cố phá hỏng dạ dày mình sao?</Text>
  <Text Key="D81B13B7_158387">Được rồi!\nLuôn là một niềm vui!</Text>
  <Text Key="FECF31F0_158388">Dạo này cậu gọi tớ là &quot;Peco&quot; nhiều lắm,\nđúng không? ♪</Text>
  <Text Key="CCACD6BE_158389">Tớ thích cách nó làm chúng ta nghe như là bạn thân!\nNày, còn nếu tớ thử gọi tên cậu theo kiểu rút gọn thì sao?</Text>
  <Text Key="839B51F1_158390">Ahaha. \nĐừng lo, tớ ổn~ Tớ đã tập luyện rồi! \nDạ dày và ruột của tớ!</Text>
  <Text Key="6F9FE3AA_158391">Ngay cả khi thế giới sụp đổ, \nhệ tiêu hóa của tớ vẫn sẽ nguyên vẹn...☆</Text>
  <Text Key="B27F06FB_158392">Chắc chắn rồi, nếu cậu ăn quá nhiều kem, \ncơ thể cậu sẽ bị lạnh đấy~</Text>
  <Text Key="FBBB7B53_158393">Lượng calo tiêu thụ sẽ đốt cháy ngay lập tức trong cơ thể, \nđảm bảo duy trì nhiệt độ cơ thể hoàn hảo~☆</Text>
  <Text Key="E39D7E16_158394">Ôi, xíu...\nK-khoan đã một chút... Nếu tớ mải nói chuyện, kem này sắp đổ rồi!</Text>
  <Text Key="D05382EA_158395">Sẽ là một bi kịch\nnếu tất cả các hương vị này văng xuống đường!</Text>
  <Text Key="6E229BA6_158396">Tớ sẽ nuốt chửng chúng thật nhanh!\n*nhai nhai nhai*\nNgon quá! Tuyệt cú mèo!~☆</Text>
  <Text Key="7A480F24_158397">Aahhhhh!\nLượng lạnh đông đảo trong miệng tớ cùng lúc\nđã cho tớ cơn đau đầu vì lạnh kinh khủng nhất! Owieee!</Text>
  <Text Key="071E1716_158398">Ôi, nhưng đáng lắm!\nNgười phát minh ra kem là thiên tài vĩ đại nhất từng sống! Cứu tinh của toàn nhân loại!</Text>
  <Text Key="03AD4348_158399">Ôi, tớ nghĩ môi tớ toàn kem rồi...\nĐể tớ lau chúng bằng khăn tay.\nEheheh... Tớ là loại phụ nữ gì vậy? ♪</Text>
