  <Text Key="F6D9F958_27750">Dì...</Text>
  <Text Key="18337FD8_27751">Matsuri...!</Text>
  <Text Key="CAED9D79_27752">Cậu, đi theo Matsuri.\nTôi sẽ xử lý chuyện ở đây.</Text>
  <Text Key="EAF74569_27753">...Tại sao cậu lại đuổi theo tôi?</Text>
  <Text Key="8D6F2FD7_27754">Trưởng bộ tộc cho phép tôi tham gia nghi lễ vì\ntôi là thành viên của Bộ tộc Hổ.</Text>
  <Text Key="9085BB61_27755">Mọi người, ra là mọi người đã biết tôi là Thú Nhân...\nThế mà tôi vẫn tưởng mình giấu được...\nTôi thật sự ngốc.</Text>
  <Text Key="FE9F66B2_27756">Tôi trốn chạy, che giấu việc mình là Thú Nhân...\nChắc chắn {playername} cũng thất vọng về tôi rồi...</Text>
  <Text Key="BB19B9E7_27757">Nhưng, nếu vậy...\nLiệu có phải mọi người trong Nightmare cũng biết?\nRằng tôi là một Thú Nhân...</Text>
  <Text Key="3765F17E_27758">Mọi người trong Nightmare... Họ đối xử với tôi rất tốt.\nNơi đó ấm áp và rất dễ chịu.</Text>
  <Text Key="70E8D269_27759">Dì Christina nghiêm khắc, và Tomo chuyên trêu chọc tôi.\nHuấn luyện khó khăn, và nhiệm vụ còn khó hơn...</Text>
  <Text Key="7A7C5534_27760">Đối với tôi, nơi này là không thể thay thế.\n*Hụt hẫng*... Nhưng nếu cứ tiếp tục như thế này...</Text>
  <Text Key="BC5E49EE_27761">Cậu chấp nhận sao, Matsuri?</Text>
  <Text Key="F0F94D6D_27762">Không thể nào...!\nTuyệt đối không thể nào xảy ra chuyện đó!</Text>
  <Text Key="8F87E014_27763">Nhưng nếu họ phát hiện tôi là Thú Nhân,\nvà mọi người ghét tôi... Nghĩ đến chuyện đó...\nTôi sợ, và chân tôi run lên.</Text>
  <Text Key="6CB64B50_27764">...Chắc chắn, nếu là Jun,\nchị ấy sẽ không do dự ngay cả trong lúc này.</Text>
  <Text Key="BCBB1BA9_27765">Jun thật tuyệt. Như một anh hùng chiến đấu vì công lý...\nTôi luôn ngưỡng mộ điều đó, muốn trở thành như vậy.</Text>
  <Text Key="F2A247FC_27766">Nhưng... Tôi...</Text>
  <Text Key="1047607E_27767">Tôi, nếu trốn chạy khỏi nơi này... Tôi sẽ không còn nơi nào để thuộc về nữa. Không phải với Bộ tộc Thú Nhân, cũng không phải với Nightmare...</Text>
  <Text Key="49B7207B_27768">Có ai đó đang chờ tôi...</Text>
  <Text Key="F48CB433_27769">Mọi người tin tưởng cậu.</Text>
  <Text Key="EB96FBC3_27770">Mọi người...?</Text>
  <Text Key="CC26AE36_27771">Jun...\nOnee-chan Tomo...</Text>
  <Text Key="82AF8036_27772">Mọi người từ Nightmare...</Text>
  <Text Key="8E73C3D8_27773">...Dì, Christina.</Text>
  <Text Key="120D7B8E_27774">Ha ha, a ha ha ha...</Text>
  <Text Key="46CD87A2_27775">Tại sao gương mặt của mọi người lại hiện lên trong lúc này...\nChỉ một khoảnh khắc trước, tôi sợ đến chết đi được...</Text>
  <Text Key="BA261134_27776">Bây giờ... Tôi không còn sợ nữa.\n...Ừ, đó là nói dối. Tôi vẫn còn hơi sợ.</Text>
  <Text Key="3B4D0F0E_27777">Nhưng, khi nghĩ về những người tin tưởng tôi...\nhọ như một tôi như thế này, gương mặt của mọi người lại hiện lên...</Text>
  <Text Key="71F6707B_27778">Tôi cảm thấy như mọi người tin tưởng tôi...\nKhông, thực ra... Tôi cảm nhận rõ ràng hơn.</Text>
  <Text Key="0E77D5AE_27779">Jun và Onee-chan Tomo đã giao phó cho tôi ước mơ của họ. Mẹ tôi và mọi người khác tiễn tôi đi với nụ cười trên môi.</Text>
  <Text Key="56EEB82B_27780">Ngay cả bây giờ... Dì Christina vẫn đang chờ tôi!</Text>
  <Text Key="B73D48DD_27781">Và nếu tôi trốn chạy mà không đối mặt với họ ở đây...\nTôi sẽ không thể tha thứ cho bản thân suốt đời.</Text>
  <Text Key="2633D173_27782">Tôi vẫn chưa có sức mạnh hay trí tuệ như dì Christina,\nnhưng tôi có thể tập hợp đủ can đảm!</Text>
  <Text Key="90FC73DC_27783">Bởi vì đó là tất cả những gì tôi có lúc này!\nTôi không thể để thua bất kỳ ai!</Text>
  <Text Key="2FF5A9E0_27784">{playername}, cảm ơn cậu rất nhiều.\nTôi suýt nữa đã đánh mất điều quan trọng nhất.</Text>
  <Text Key="70977E6F_27785">Không sao đâu.\nTôi cũng đã quyết định rồi.</Text>
  <Text Key="FE6642A8_27786">Ồ, tôi quên một chuyện.</Text>
  <Text Key="EB734199_27787">Đây là... chiếc mũ của tôi. Cảm ơn vì đã nhặt nó giúp tôi.</Text>
  <Text Key="543FF28F_27788">Ưm, anh {playername}.\nAnh có thể giữ nó giúp em một chút được không?</Text>
  <Text Key="AB140653_27789">Chiếc mũ đó luôn bảo vệ em, anh biết đấy.\nNó giúp che giấu danh tính Thú Nhân của em.</Text>
  <Text Key="A746D7DB_27790">Nhưng bây giờ... Bây giờ, tôi không được phụ thuộc vào bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="893A2670_27791">Tôi... ở dạng này...\nĐó là sự chân thành với mọi người mà tôi có thể làm ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="E89D59A6_27792">Và, người bạn đồng hành chiếc mũ, người luôn ở bên tôi.\nTôi có thể tin tưởng {playername} chăm sóc nó.</Text>
  <Text Key="C8FE7121_27793">Hehe. Có chút bất an khi đôi tai ù ù như thế. Nhưng sao đó, tôi cảm thấy nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="9BA86C21_27794">Đi xem ai đang chờ chúng ta nhé.</Text>
  <Text Key="CF3D1243_27795">Ha...! Đúng vậy!\nDù có muộn, tôi chắc chắn sẽ xuất hiện như một anh hùng thực thụ!</Text>
  <Text Key="6F208F7F_27796">Thật sự, tôi sợ đi lắm...\nNhưng, tôi đã quyết định tự mình làm!</Text>
  <Text Key="18DBBCF5_27797">Ồ, cậu đã trở về.</Text>
  <Text Key="73F4ACBE_27798">Dì Christina...\n...Con xin lỗi!</Text>
  <Text Key="4A3CB113_27799">Con... Con đã nói dối dì Christina và mọi người trong Nightmare.\nCon là Thú Nhân, không phải người...</Text>
