  <Text Key="3BB4961B_162300">Ư... đầu mình...</Text>
  <Text Key="F8BFDB9A_162301">Satsuki</Text>
  <Text Key="DAC2D5E0_162302">Tìm kiếm Ký Ức của Sheffy</Text>
  <Text Key="6DA133E2_162303">Sheffy đi ra ngoài một mình với {playername}. Trong khi khám phá thành phố để tìm kiếm ký ức của mình và ăn uống dọc đường, cô trải nghiệm các hoạt động guild của 'Gourmet Guild'. Cô tạm thời trở về trạng thái trẻ con sau khi ăn kem yêu thích.</Text>
  <Text Key="153DB716_162304">Sheffy và {playername} đang ở bên ngoài thành phố Landosol, chỉ có hai người họ.</Text>
  <Text Key="21EB1C59_162305">Như thế này... đi chơi một mình với anh, đây là lần đầu tiên. À, ít nhất là theo như tớ nhớ thì vậy.</Text>
  <Text Key="B689727E_162306">──Cô gái không ký ức rơi từ trên trời, Sheffy. Cho đến một thời gian trước, trạng thái tinh thần của cô như một đứa trẻ sơ sinh, nhưng cô đã lấy lại được tính cách nguyên bản do một sự cố nhất định.</Text>
  <Text Key="F96F52B6_162307">......Pecorine-san đang làm việc trong cung điện hoàng gia với tư cách là một công chúa. Kyaru hiện đang xuất hiện trước Hiệp hội Quản lý Guild để báo cáo về 'Nghĩa vụ Hoạt động Dịch vụ của Gourmet Guild', và Mama thì...</Text>
  <Text Key="0224ECBA_162308">Ý tớ là...! Kokkoro...san đã đi ra ngoài với tư cách là hộ tống cho Kyaru, và...</Text>
  <Text Key="56E532F5_162309">......! C-cái đó... chỉ là... ...Lỡ lời thôi.</Text>
  <Text Key="8611B1CF_162310">......Không thể nào. Miệng mình chỉ quen nói theo cách đó thôi...</Text>
  <Text Key="A1586680_162311">......Này, quên những gì tớ vừa nói đi. Tớ muốn anh đi cùng hôm nay vì... tớ muốn anh giúp tớ tìm kiếm ký ức.</Text>
  <Text Key="6B951EBC_162312">Đúng vậy. Như anh biết đấy, tớ... tớ không có ký ức nào trước khi mọi người giúp tớ.</Text>
  <Text Key="DC1B1735_162313">Đến thời điểm hiện tại, đó không phải là thứ đặc biệt đau đớn... hay gì giống vậy. Nhưng thật sự, để mặc nó như thế này cứ thấy khó chịu, phải không?</Text>
  <Text Key="D004E36B_162314">Vì vậy, anh thấy đấy. Tớ nghĩ là bắt đầu bằng cách khám phá thị trấn này trước đã.</Text>
  <Text Key="B3023CFD_162315">Có thể... tớ sẽ thấy thứ gì đó quen thuộc về những tòa nhà xung quanh đây, hoặc ngược lại, ai đó có thể nhận ra gương mặt của tớ, anh biết không? ......Nhưng đó chỉ là 'có thể'.</Text>
  <Text Key="D9B2A396_162316">Và tớ nghĩ đây cũng không phải là một thỏa thuận tệ cho anh đâu. Vì anh cũng không có ký ức trước khi rơi từ trên trời, anh cũng trong cùng hoàn cảnh với tớ.</Text>
  <Text Key="A4A0E86E_162317">Ngay cả khi đó là một thị trấn anh quen thuộc... nếu anh khám phá lại nó với mục tiêu khôi phục ký ức, anh có thể có những khám phá mới, phải không?</Text>
  <Text Key="D9B5B702_162318">......Cảm ơn. Có anh ở đây khiến tớ yên tâm. Tớ thậm chí còn không biết những phần nào của thị trấn là nhộn nhịp, hay nơi nào nguy hiểm...</Text>
  <Text Key="512A5A15_162319">Vậy, chúng ta nên đi đâu trước?</Text>
  <Text Key="28358E45_162320">......Hả? Có vẻ như có manh mối nào đó về ký ức ở đây ư? Dù gì thì cũng có một quán bán bánh thịt...</Text>
  <Text Key="D76241AB_162321">Này, cảm ơn vì đã mua hàng!</Text>
  <Text Key="D6894BA1_162322">......Ra vậy. Trước khi lang thang khắp nơi, anh chỉ muốn lấp đầy bụng trước thôi.</Text>
  <Text Key="19A36F06_162323">N-nhưng... mua đồ ăn vào giờ này. Tớ không biết có ổn không...</Text>
  <Text Key="B47FF398_162324">...... Nếu anh nói vậy...</Text>
  <Text Key="FAED9157_162325">......Ngom. Nhai nhai... Hụt.</Text>
  <Text Key="5078CD3A_162326">......Hừm. Hơi nóng. ......Nhưng, tớ không ghét.</Text>
  <Text Key="512815CF_162327">Chào mừng~♪</Text>
  <Text Key="50837C05_162328">Nhai nhai... Ừ. Lượng kem thật ấn tượng, nhưng...... tớ không ghét.</Text>
  <Text Key="0C24908D_162329">Này, nhóc! Hôm nay muốn mua gì?</Text>
  <Text Key="6F4292B4_162330">Nhai nhai... Hụt. ......Vừa chiên, giòn. Nóng, nhưng...... tớ không ghét.</Text>
  <Text Key="31CE3901_162331">......Này, này. Ngay cả khi tớ không nói, chúng ta có phải đang... phần lớn chỉ mua đồ ăn thay vì tìm kiếm ký ức không?</Text>
  <Text Key="C2ADBF9B_162332">Dù tớ có nhận tiền tiêu vặt từ Mama... không, tớ muốn nói... từ Kokkoro-san... ...tớ nghĩ không nên dùng nó một cách không có kế hoạch.</Text>
  <Text Key="1914FD73_162333">Hơn nữa, nếu chúng ta ăn quá nhiều vào giờ này, chúng ta sẽ không ăn được bữa tối. Sẽ làm tăng cân mất...</Text>
  <Text Key="D981EAB4_162334">......À... xin lỗi. Dù anh đã sắp sửa giúp tớ với yêu cầu.</Text>
  <Text Key="D38A9889_162335">...... Nghĩ lại thì. 'Gourmet Guild'... là một guild với mục đích là ăn uống, phải không.</Text>
  <Text Key="79CF77B9_162336">Tớ được phép ở đó với tư cách là khách. Vậy thì, hôm nay, chúng ta có lẽ chỉ đang làm các hoạt động guild thông thường.</Text>
  <Text Key="AA186B54_162337">Hơn nữa, ngay cả khi tớ nói là tìm kiếm ký ức, tớ cũng không có manh mối nào ngay từ đầu. Vì vậy... tớ rất vui vì đã được trải nghiệm các hoạt động guild.</Text>
  <Text Key="E1C01FBA_162338">......Hehe. Về thôi nhé? Lần sau, chúng ta cùng đi ăn với Kokkoro-san và mọi người nữa... À!</Text>
  <Text Key="7FB8760C_162339">Tớ... Kem...!</Text>
  <Text Key="3AC0CD3C_162340">──Trong hướng nhìn của Sheffy, có một quán bán kem...</Text>
  <Text Key="3CDE6842_162341">Ừ... thì..., ......ừm...</Text>
  <Text Key="DB7ECD6D_162342">......Tớ không ghét kem. Nó lạnh, ngọt và ngon.</Text>
  <Text Key="436C914E_162343">Nhưng... hôm nay tớ sẽ bỏ qua. Tớ vừa cảnh báo anh về việc mua đồ ăn quá nhiều mà.</Text>
  <Text Key="CEC9205B_162344">Cảm ơn vì đã mua hàng!</Text>
  <Text Key="A42222E8_162345">......Ôi trời. Tớ nghĩ không thể nào khác được. Nó sẽ tan nếu để một mình... nên tớ sẽ lấy nó. Hehe.</Text>
  <Text Key="6CE84583_162346">Liếm... ......Hừm♪</Text>
  <Text Key="25DD971F_162347">Ừ......♪ Mát và bông... liếm♪ ......À, không thể cưỡng lại được......♪</Text>
  <Text Key="BD56A356_162348">Mh! Ngon...♪ Ngon, Anh ơi♪</Text>
  <Text Key="1C788EC8_162349">Sheffy, vui quá~♪ Ehhehe~♪</Text>
