  <Text Key="2DEDFC88_166000">Hehe, giờ sẽ còn bận hơn nữa.</Text>
  <Text Key="F9E15CAE_166001">Vâng, nhưng tất cả đều nhờ có sự giúp đỡ của cô.\nTôi thực sự không biết phải trả ơn thế nào...</Text>
  <Text Key="CAC1E155_166002">Không, không chỉ là tôi... Tất cả đều nhờ người đã dạy tôi nhiều điều này, mọi người từ Lễ Hội Hoa... và Milady.</Text>
  <Text Key="BB145944_166003">Vị tiểu thư này chắc hẳn là một nhân vật rất đặc biệt khi nhận được lời khen ngợi từ một người trình độ như cô.</Text>
  <Text Key="B6C1EEFE_166004">Vâng♪ Một vị tiểu thư đáng yêu thật... Một người xứng đáng để phục vụ.</Text>
  <Text Key="B7CD88AF_166005">Vừa nói vậy, Suzume có một nụ cười rạng rỡ.</Text>
  <Text Key="3A646352_166006">Trong giấc mơ, để thay thế chiếc váy maid bị bẩn khi chăm sóc vườn, Suzume mặc một bộ đồ cũ được truyền lại từ Saren từ lâu trước. Suzume vô cùng vui sướng khi bộ trang phục quý giá mà cô chưa từng mặc, giờ đây trở thành kỷ niệm đáng trân trọng của một ngày đặc biệt.</Text>
  <Text Key="C394DE4E_166007">Với sự giúp đỡ của {playername} và Suzume, cuộc thi được tổ chức tại địa điểm như kế hoạch ban đầu. Vào ngày đó...</Text>
  <Text Key="6FD790DB_166008">Ồ trời... Thành công rực rỡ quá!</Text>
  <Text Key="68A40817_166009">Phòng khiêu vũ khổng lồ được trang trí với vô số bức chân dung đa dạng, như thể được thu thập từ khắp Landosol.</Text>
  <Text Key="E50DB55A_166010">Ngay cả những người trưng bày và người đến xem cũng trông có vẻ vui vẻ. Tất cả đã xứng đáng với công sức bỏ ra♪</Text>
  <Text Key="BD8025AB_166011">*ngáp*... À, xin lỗi... Thấy cuộc thi diễn ra suôn sẻ, tôi thư giãn... Mặc dù cuộc thi cần kéo dài đến lễ bế mạc...</Text>
  <Text Key="A5FBA7F3_166012">Sao cô không nghỉ ngơi chút?</Text>
  <Text Key="28DE9353_166013">Được không ạ? Nhưng... *ngáp*.... U ư, xin lỗi...</Text>
  <Text Key="DE4ECA6B_166014">Tôi biết mà... *ngáp*.... Vậy thì, chỉ một chút thôi...</Text>
  <Text Key="0FB7B222_166015">Ừm... Có vẻ hơi sáng... U ư, đột nhiên thấy buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="2AE314FD_166016">{playername} đến thăm biệt thự của Saren vì công việc và khi sắp phải ra về vì Saren vắng mặt, {playername} nhìn thấy một khuôn mặt quen thuộc trong khu vườn.</Text>
  <Text Key="00E00528_166017">Suzume?</Text>
  <Text Key="64952296_166018">H-Hyaaaaah?!</Text>
  <Text Key="25B70C92_166019">Ồ... Là cô, {playername}. Cô làm tôi giật mình... Sao cô lại ở đây?</Text>
  <Text Key="D0A4E1A1_166020">Ra vậy, cô có việc với Milady... Nhưng hôm nay cô ấy đi vắng, nên hãy quay lại vào lúc khác.</Text>
  <Text Key="4416688C_166021">Còn tôi thì sao? Ồ, hôm nay thời tiết đẹp quá nên tôi chỉ đang chăm sóc vườn thôi.</Text>
  <Text Key="E20F35A9_166022">Hả? Cô muốn xem tôi làm việc? Tôi không ngại, nhưng... cô thực sự chỉ muốn xem thôi ư?</Text>
  <Text Key="82A43F3E_166023">Ra vậy, cô quan tâm đến làm vườn... Tôi không chắc mình có hữu ích không nhưng cứ tự nhiên xem cho đến khi thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="1D5F1218_166024">Bây giờ, tôi chỉ đang gieo hạt vào luống hoa thôi.\nCô biết đó là loại hoa nào không?</Text>
  <Text Key="4A1BB868_166025">Đó thực ra là hoa sinh nhật của Milady. Tôi đang trồng chúng để tặng vào ngày sinh nhật của Milady.</Text>
  <Text Key="04414D71_166026">Trước tiên, tôi trộn phân hữu cơ vào đất như thế này... Hyaaaaah!</Text>
  <Text Key="232FA640_166027">U ư, tôi lại làm vậy... Giờ toàn bộ đều bị bám bẩn rồi...</Text>
  <Text Key="98EC3D4F_166028">Có lẽ cô nên thay đồ...</Text>
  <Text Key="DA19E6DA_166029">Về chuyện đó... Thời tiết hôm nay đẹp quá nên tất cả các bộ đồng phục maid và trang phục khác của tôi đang được giặt. Vì vậy tôi không còn cách nào khác ngoài việc cứ để như vậy cho đến khi chúng khô...</Text>
  <Text Key="1251E4E6_166030">Nhưng giờ đã không có gì phải lo khi tôi bẩn. Tôi có thể làm những việc mà bình thường tôi không thể làm vì không còn phải lo lắng nữa!</Text>
  <Text Key="B4886D49_166031">Hả? Cô muốn giúp? Nhưng điều đó sẽ làm bẩn quần áo của cô nữa...</Text>
  <Text Key="021B26A0_166032">...Hiểu rồi. Vậy, hãy cố gắng đừng để bẩn quá nhé~...</Text>
  <Text Key="771FEBBA_166033">Khoan, ha-hawawawa! Uuu, còn bẩn hơn nữa rồi~...\nNhưng giờ tôi không cần lo về việc bẩn, nên tôi sẽ cố gắng hết sức~!</Text>
  <Text Key="CECD6CC1_166034">Sau vài giờ... {playername} và Suzume đã hoàn thành việc thay đất trong luống hoa và nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="1EAE4B9D_166035">Phew... Nhờ có sự giúp đỡ của cô, tôi đã hoàn thành tất cả! Tôi chắc chắn nó sẽ nở rực rỡ♪</Text>
  <Text Key="B0B823C0_166036">Dù có vẻ như tôi đã hoàn thành sớm đến mức các bộ đồng phục maid của tôi vẫn chưa khô...</Text>
  <Text Key="2F03DDB6_166037">Hả? Còn những bộ trang phục khác ngoài đồ maid thì sao? Umm... Có lẽ là có...</Text>
  <Text Key="7B831AB9_166038">Đó là một bộ trang phục cũ tôi nhận được từ Milady, nhưng tôi không thể mặc vì nó quý giá quá!</Text>
  <Text Key="A7B3F500_166039">Saren nói gì về nó?</Text>
  <Text Key="DAE53505_166040">Tôi muốn thấy cô mặc nó.</Text>
  <Text Key="568FD73B_166041">Uuu... Cô ấy đã nói muốn tôi mặc nó mà không cần lo lắng, nhưng...</Text>
  <Text Key="A9BD6434_166042">Ồ... Cô không cần phải nói thế. Nó không vừa với tôi, dù sao...</Text>
  <Text Key="55E47410_166043">Tôi chỉ không biết liệu mình có thể mặc nó với tư cách là maid của Milady không... Hả? Tất nhiên, không phải vì tôi ghét bộ trang phục!</Text>
  <Text Key="8C4522F3_166044">Đó là một bộ trang phục tuyệt vời. Tôi rất muốn thử mặc, nhưng...</Text>
  <Text Key="4E7A57A8_166045">Tôi sẽ không chụp ảnh đâu.</Text>
  <Text Key="533EC4A8_166046">Đ-Điều đó đương nhiên rồi!! U ư... T-Tôi hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="99B9DD6E_166047">Chỉ... Chỉ một chút thôi, được chứ? Nhưng trước đó, tôi sẽ tắm và rửa sạch bùn trước.</Text>
  <Text Key="A0490A45_166048">Không, ừm, chỉ là tắm nhanh thôi! Suzume sẽ lau người ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="E4F106BF_166049">Khi Suzume cam chịu và thay đồ, một bộ đồ trà chiều đã được chuẩn bị sẵn trong khu vườn.</Text>
