  <Text Key="54FDFBD1_36200">Cô là...?</Text>
  <Text Key="CA50FBB1_36201">Xin lỗi. Nếu Nee-san cản đường thì sẽ phiền phức nên tôi phải...</Text>
  <Text Key="B3AEA333_36202">Đây không phải ma lực tương tự như tôi cảm nhận từ hai người đó...!? Ý là, đứa trẻ này là...? Không tốt, ý thức của tôi...</Text>
  <Text Key="3A7639DB_36203">...Hả? Tại sao tôi lại ở chỗ này...?</Text>
  <Text Key="657505A7_36204">Chika-neesan được vua mời với tư cách là nhạc sĩ.\nVua vẫn đang chờ ở đó, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="DAC8980A_36205">...Ồ, phải rồi.\nTôi được mời hát cho một bữa tiệc...</Text>
  <Text Key="05E6F2D6_36206">Phew... giờ thì mọi thứ đều ổn rồi.</Text>
  <Text Key="C2BF8BAB_36207">...Vua, tôi thực sự xin lỗi.\nTôi không thể ban cho điều ước mới nếu điều ước trước chưa hoàn thành.</Text>
  <Text Key="78588E2C_36208">Nhưng... tôi sẽ cố gắng hết sức.\nĐể biến tất cả điều ước của ngài thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="A7D7D21B_36209">Vì vậy... xin ngài hãy tận hưởng chuyến đi này càng nhiều càng tốt.</Text>
  <Text Key="638AEA51_36210">Bữa tiệc trở nên sôi động hơn khi Chika tham gia cùng Saren và những người khác.\nTiếng cười nói vang vọng khắp đêm.</Text>
  <Text Key="939D17F4_36211">Để tìm kiếm lời đồn về ốc đảo huyền thoại, Saren và những người khác đi về sa mạc cùng Chika. Sau khi tìm thấy ốc đảo sau khi vượt qua một đống đổ nát đầy bẫy, nhóm người giải nhiệt cơ thể bằng cách chơi đùa trong nước ốc đảo.</Text>
  <Text Key="8FAC063D_36212">...Này, dậy đi.</Text>
  <Text Key="E8267F5E_36213">Đã sáng rồi, bạn biết chứ?</Text>
  <Text Key="91BF5801_36214">Ừm...</Text>
  <Text Key="22FBA637_36215">...Thôi nào, cô ngủ đông quá.</Text>
  <Text Key="DC56E61D_36216">Ồ, cuối cùng cũng dậy rồi.</Text>
  <Text Key="32D2386D_36217">Mặc dù tôi đã cố gắng đánh thức cô nhiều lần, cô vẫn không dậy.\nCó vẻ như cô thực sự mệt mỏi từ hôm qua.</Text>
  <Text Key="E7FE104A_36218">...Sao vậy? Trông cô ngạc nhiên quá.</Text>
  <Text Key="F93B5A88_36219">Tại sao hai người lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="CE100BF6_36220">Tại sao...? Điều đó rõ ràng rồi, chúng tôi đã kết hôn mà.</Text>
  <Text Key="D07E275A_36221">Thế... à?</Text>
  <Text Key="25937ED3_36222">Có vẻ như cô vẫn còn nửa mê nửa tỉnh.\nĐi rửa mặt đi, sẽ tỉnh táo ngay thôi.</Text>
  <Text Key="137ADE24_36223">Ồ, chào buổi sáng! Mọi người ngủ ngon chứ?</Text>
  <Text Key="B6A7D94E_36224">Vâng, chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="095F0996_36225">Nhân tiện, cô nói là cô sinh ra ở đất nước này.\nNhà cô có gần đây không?</Text>
  <Text Key="6A8EE9D8_36226">Thực ra tôi không nhớ rõ lắm.\nLần cuối tôi đến đất nước này là từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="06C369FA_36227">Thế... xin lỗi vì đã hỏi.</Text>
  <Text Key="B6F59A67_36228">Không, tôi không sao. Tôi sẽ không cô đơn khi ở cùng mọi người. Vì vậy tôi sẽ cố gắng hết sức để giúp đỡ mọi người trong chuyến đi này.</Text>
  <Text Key="425DD2DF_36229">Giúp chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="B3B69C10_36230">Vâng, thực ra tôi được vua nhờ giúp đỡ mọi người trong khi các người ở Salasaria.\nVì vậy, hãy cùng nhau đi ra ngoài sau bữa sáng.</Text>
  <Text Key="95D36128_36231">Thật nóng... tôi cảm thấy như mình sắp tan chảy.</Text>
  <Text Key="C8B74E56_36232">Chào buổi sáng mọi người.\nHôm nay là một buổi sáng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="9D9D9EF0_36233">Chào buổi sáng, Chika-san.\nCô đang đi tham quan ở đây à?</Text>
  <Text Key="D94A2259_36234">Tham quan... tôi đoán có thể gọi như vậy.\nTôi đi loanh quanh hỏi về văn hóa và dân gian của đất nước này, âm nhạc và bài hát ở đây khá khác với Landosol mà.</Text>
  <Text Key="15088A2C_36235">Nhân tiện, cô đã nghe lời đồn về "Ốc đảo Huyền thoại" ở Salasaria chưa?</Text>
  <Text Key="A655A798_36236">Huyền thoại... Ốc đảo?</Text>
  <Text Key="41945EAC_36237">Vâng, tôi nghe từ vua. Có vẻ như nếu tìm thấy ốc đảo tồn tại ở đâu đó trong sa mạc này, bạn sẽ được đoàn viên với người mình yêu mãi mãi...</Text>
  <Text Key="D83DD0F3_36238">Cả hiện tại và quá khứ, nhiều cặp đôi và các cặp vợ chồng mới cưới đã cố gắng tìm kiếm nó... nhưng tôi nghe nói cho đến ngày nay vẫn chưa được tìm thấy.</Text>
  <Text Key="F117C338_36239">Thật là một huyền thoại lãng mạn...\nChika-san cũng đang tìm kiếm ốc đảo đó sao?</Text>
  <Text Key="2671E2AB_36240">Tôi nghĩ sẽ thật tuyệt nếu nó thực sự tồn tại...\nNhưng tôi nghĩ rất nguy hiểm để tìm nó một mình trong sa mạc.</Text>
  <Text Key="B171272E_36241">Một ốc đảo huyền thoại mà chưa từng ai nhìn thấy?\nNghe có vẻ khá thú vị.</Text>
  <Text Key="7448BE54_36242">Được đoàn viên vĩnh cửu với người mình yêu...\nTôi ngưỡng mộ một huyền thoại lãng mạn như thế, chúng ta có nên tìm kiếm nó không?</Text>
  <Text Key="E0F2978B_36243">Tìm thấy nó cho một cuộc hôn nhân hạnh phúc nghe có vẻ tốt đấy.\nTôi đã hoàn thành việc giao hàng và Saren cũng không có gì khẩn cấp, phải không?</Text>
  <Text Key="E51DEB96_36244">Thôi, về ngay sau khi xong việc thì khá nhàm chán.\nHãy cùng tìm kiếm ốc đảo huyền thoại đó!</Text>
  <Text Key="42B96790_36245">...Nói thì nói vậy, chúng ta sẽ không thể tìm thấy nó bằng cách mò mẫm mù quáng.</Text>
  <Text Key="38B08F2E_36246">Ốc đảo huyền thoại... Không, tôi chưa từng nghe nói về nó.\nXin lỗi vì không thể giúp được.</Text>
  <Text Key="A30974C7_36247">Thử đi xem sao?</Text>
  <Text Key="C5A48D50_36248">Điều đó hơi vô lý. Đừng nói là tìm thấy ốc đảo, chúng ta có thể lạc mất. Tôi không muốn chúng ta biến thành cá khô giữa sa mạc.</Text>
  <Text Key="8F5D15C9_36249">Ngay cả trong mô tả của huyền thoại, vị trí cũng không được nói rõ ràng... Có thể nó đã héo rũ qua những năm tháng hoặc thậm chí bị chôn vùi dưới cát đến giờ.</Text>
