  <Text Key="6C543028_141750">Dạo này, tôi thường nghe mấy câu như "Lại nghe lén nữa à?" khá thường xuyên. Có khả năng cao họ đang sinh nghi rồi.</Text>
  <Text Key="C6F6C9B9_141751">Grr... thật khó chịu khi việc tập luyện nghiêm túc lại phản tác dụng! Cứ thế này chúng ta sẽ bế tắc! Cần phải tìm cách giải quyết nhanh thôi!</Text>
  <Text Key="20778A61_141752">Thay đổi địa điểm tập luyện?</Text>
  <Text Key="BFDF1962_141753">Tìm một người hướng dẫn?</Text>
  <Text Key="CE63644A_141754">Hừm... có lẽ cần thiết, nhưng tôi cảm thấy chúng ta cần một cái gì đó quan trọng hơn.</Text>
  <Text Key="EF4D9A19_141755">Ugh... tôi không thể nghĩ ra ý tưởng nào hay. Ngay cả với trí thông minh xuất chúng của tôi, đây cũng là một thử thách không nhỏ.</Text>
  <Text Key="4561B169_141756">Thở dài... sẽ khác nếu tôi có một người bạn để chia sẻ chuyện này.</Text>
  <Text Key="FDA50CE4_141757">Ừ, chắc chắn sẽ dễ dàng hơn nếu có ai đó như vậy. Tất nhiên, chúng ta phải loại bỏ mấy loại người "biết hết".</Text>
  <Text Key="69243235_141758">Hừm... không có ý tưởng nào xuất sắc nảy ra. Ngay cả với trí tuệ của tôi, đây cũng là một thử thách đáng kể.</Text>
  <Text Key="E0A29B3E_141759">Thở dài... trong những lúc như thế này, chuyện sẽ khác nếu chúng ta có một người bạn có thể tìm đến để xin lời khuyên.</Text>
  <Text Key="C00A42C9_141760">Một người bạn...?</Text>
  <Text Key="33ACCFD7_141761">Ồ, phải rồi... À! Đúng rồi, tôi nhớ rồi! Tôi có một người bạn đáng tin cậy có thể tìm đến, phải không?</Text>
  <Text Key="C810DEA9_141762">Ngày hôm sau, {playername} đã đến sau khi Inori gọi cô ấy đến khu rừng.</Text>
  <Text Key="B6428BB5_141763">Thế đấy! Bạn tôi và chuyên gia hàng đầu về kỹ thuật ẩn nấp! Một thành viên quý giá của băng trộm chúng tôi! Chúng tôi đã mời Ayu-Ayu đến đây! Vỗ tay nào! *Vỗ tay, vỗ tay, vỗ tay!*</Text>
  <Text Key="246E44AE_141764">Ơ... Ơ? Ưm, cảm ơn rất nhiều...?</Text>
  <Text Key="14DCE1CD_141765">Khoan đã, đây không phải ý tôi... Inori-chan, cô có thể nói cho tôi biết chuyện gì đang xảy ra không...?</Text>
  <Text Key="36419B01_141766">Ố, đúng rồi! Thực ra, tôi hơi ngại...</Text>
  <Text Key="F493411C_141767">Ra vậy, đây là loại huấn luyện đặc biệt mà cậu đã làm. ...Chính vì vậy tôi ít thấy cậu gần đây.</Text>
  <Text Key="43E73724_141768">Ayu-Ayu? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="D87268A2_141769">Hả? K-Không có gì, không có gì cả! Hãy tiếp tục câu chuyện đi.</Text>
  <Text Key="D3912691_141770">Vậy sao? Nói cách khác, nói thẳng ra—Inori muốn Ayu-Ayu giúp đỡ với việc tập luyện của chúng ta!</Text>
  <Text Key="0BB14C0A_141771">T-Tôi?!</Text>
  <Text Key="B128961E_141772">Đúng rồi! Kỹ năng của Ayu-Ayu hữu ích ngay cả với sếp của chúng ta. Nếu cậu hỗ trợ việc tập luyện, chúng ta có thể thu được những hiểu biết quý giá!</Text>
  <Text Key="3A28F4EA_141773">Vậy sao...?</Text>
  <Text Key="1CD80D82_141774">Đúng chứ! Ayu-Ayu, cậu là người hướng dẫn của chúng ta... Không, nghe quá trang trọng. Hãy nghĩ ra cái gì khác...</Text>
  <Text Key="AE3B4363_141775">Tôi nghĩ ra rồi! Cậu là Senpai của chúng ta! Ayu-Ayu giống như Senpai của chúng ta!</Text>
  <Text Key="F56894B4_141776">Sen...\nSenpai!?</Text>
  <Text Key="6531C750_141777">Senpai!</Text>
  <Text Key="C3C71BBF_141778">S-S-Senpai?! Khoan đã, ý cậu là tôi, ngay cả Senpai (MC) cũng vậy? Tôi là senpai... đó chỉ là... Ôi không!</Text>
  <Text Key="44AC8888_141779">Á! Ayu-Ayu đã ngã! Ayu-Ayu, tỉnh lại đi! Ayu-Ayu!</Text>
  <Text Key="417DCF0A_141780">Ugh... một senpai, hai senpai, senpai...</Text>
  <Text Key="7003775F_141781">Ha! Xin lỗi, tôi hơi bối rối...</Text>
  <Text Key="72108BBF_141782">Nhưng... tôi hiểu rồi. Vậy là thế... Tôi sẽ giúp nếu cậu muốn.</Text>
  <Text Key="D20D6C60_141783">Đừng nói vớ vẩn! Cảm ơn, Ayu-Ayu! Tôi trông cậy vào cậu! Bạn bè là tuyệt nhất sau cùng!</Text>
  <Text Key="45615746_141784">Thật dễ chịu khi nghe thế. Hehe. Tôi cũng trông cậy vào cậu.</Text>
  <Text Key="651F239F_141785">Hehe, tuyệt! Vậy, tôi có thể xin lời khuyên của cậu bây giờ chứ? Ayu-Ayu, cậu là chuyên gia về kỹ năng ẩn nấp, và chúng ta có thể dùng những hiểu biết của cậu để cải thiện.</Text>
  <Text Key="D04D6E84_141786">Ý cậu là tập luyện kỹ thuật ẩn nấp, phải không? Thành thật mà nói, tôi chưa bao giờ nghĩ về nó một cách có ý thức... Hừm, kỹ thuật. Kỹ thuật...</Text>
  <Text Key="A112A094_141787">Ồ, nhưng có lẽ, nếu tôi thử... tôi có thể giải thích được. Kiểu như, bằng cách thực sự làm, tôi có thể hiểu.</Text>
  <Text Key="CF2F764C_141788">Vậy, ẩn mình trong khi quan sát... tôi có thể dần dần tìm ra bằng cách quan sát và nhận ra, "Ồ, đúng là vậy."</Text>
  <Text Key="9900A2F1_141789">Ồ, ý tưởng đó nghe thật tuyệt! Hãy làm đi!</Text>
  <Text Key="B1DE7105_141790">Đúng rồi, còn cái này thì sao? Chúng ta đều ẩn mình, và quan sát nhau mà không bị phát hiện. Bằng cách này, chúng ta có thể tập luyện cả kỹ năng ẩn nấp và quan sát.</Text>
  <Text Key="1B01C87E_141791">Giống như trò trốn tìm, hả?</Text>
  <Text Key="9DE7569C_141792">Trốn tìm? Trời ơi, Onii-san trẻ con quá. Đừng so sánh ý tưởng tuyệt vời của tôi với một trò chơi như thế...</Text>
  <Text Key="1B60B08A_141793">Khoan đã, khi cậu nói như vậy, thực sự nghe có vẻ giống nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="BFB44AB3_141794">Ngươi kia! Onii-san, tôi tìm thấy ngươi rồi!</Text>
  <Text Key="1A03EFD0_141795">Ôi không, tôi bị phát hiện rồi! Tôi không thể tin mình lại biến buổi luyện tập thành một trò chơi, tất cả vì những gì cậu nói!</Text>
  <Text Key="91C30D73_141796">Trong suốt buổi tập luyện trước, trọng tâm là im lặng và quan sát, nhưng tôi không thể kìm nén... Chính vì cậu nhắc đến trò trốn tìm!</Text>
  <Text Key="9137A42E_141797">Hehe, không sao. Chúng ta sẽ học từ từ, phải không?</Text>
  <Text Key="0319EF08_141798">Ugh, sự tử tế của Ayu-Ayu thật khiến tôi bối rối... Khoan đã, cậu đến đây từ khi nào!?</Text>
  <Text Key="042F4FDF_141799">À, phải. Tôi vừa mới đến. Tôi muốn chia sẻ một điều mà tôi hơi hiểu...</Text>
