  <Text Key="C0B1FB48_125350">Ria. Tình trạng của tiểu thư Kyaru và tiểu thư Kokkoro thì sao...</Text>
  <Text Key="809B60A3_125351">Với ma thuật chữa lành hiện tại của tôi thì khó có thể hồi phục hoàn toàn... Huống chi chúng ta đã bị thương từ trận chiến với quái vật, rồi lại phải tự bảo vệ khỏi đá rơi và quái vật nữa...</Text>
  <Text Key="30168F2D_125352">T-Tôi ổn. Xin lỗi vì đã làm mọi người lo lắng...</Text>
  <Text Key="8539D0E0_125353">Những vết thương như thế này... Chúng tôi đã có thể tự chữa lành nếu chúng tôi chưa dùng gần hết ma lực trong trận chiến trước...</Text>
  <Text Key="9FD9DFCF_125354">Cho đến khi ma lực hồi phục một chút, tôi muốn được nghỉ ngơi... Nhưng chúng ta phải gặp {playername} và Công Chúa, nên không thể lơ là cảnh giác...</Text>
  <Text Key="DD4F0442_125355">Đ-Dừng cử động đã...!</Text>
  <Text Key="51B81C75_125356">...Mọi người.</Text>
  <Text Key="EDD8A6D1_125357">Precia. Cô đã tìm thấy mùi của Onii-san và Pecorine chưa?</Text>
  <Text Key="B73F52CE_125358">Ừ. Đi theo tôi.</Text>
  <Text Key="63E60172_125359">K-Không biết chuyện gì vậy? Golem đang mang {playername} và những người khác...?</Text>
  <Text Key="D64BDA4F_125360">Và còn có một đàn quái vật đông đúc bao quanh họ...</Text>
  <Text Key="CEB3240A_125361">...Anh trai, tiểu thư Pecorine...</Text>
  <Text Key="E25B5C7E_125362">...Này Korosuke, tình hình thế nào?</Text>
  <Text Key="CAC2CBF5_125363">Thật sự thì khó khăn, nhưng chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc thử.</Text>
  <Text Key="B13AF1B0_125364">Các tiểu thư của Alter-Maidens. Từ đây, tiểu thư Kyaru và tôi sẽ phát động một cuộc tấn công...</Text>
  <Text Key="CA1C6036_125365">Nếu chúng tôi thất bại, tất cả các vị nên chạy trốn. Với mũi tinh tường của Precia, các vị chắc chắn có thể tránh được quái vật và tìm đường ra khỏi hang... có lẽ vậy.</Text>
  <Text Key="E4BAE1A2_125366">N-Nhưng...! Cả hai không còn đủ thể trạng để chiến đấu...</Text>
  <Text Key="F685FE81_125367">Ừ, đúng thật, nhưng chúng ta không thể để mặc họ...</Text>
  <Text Key="2CA695B9_125368">Tôi xin lỗi vì không thể hoàn thành trách nhiệm bảo vệ tất cả mọi người đến phút cuối...</Text>
  <Text Key="789FFC62_125369">Riri. Để tôi hỏi một lần nữa... Cô sẽ làm gì?</Text>
  <Text Key="6B2333FE_125370">Riri.</Text>
  <Text Key="601FED3E_125371">...Đúng vậy. Vì điều tôi muốn che giấu, nó không thể chấp nhận được khi đặt tất cả mọi người vào nguy hiểm hơn...</Text>
  <Text Key="1529A0C0_125372">...Mọi người? Các vị định...</Text>
  <Text Key="8FEC4134_125373">Các vị định làm gì? Xin hãy dừng lại...</Text>
  <Text Key="904004FB_125374">Tôi xin lỗi vì không thể giữ lời hứa, Kyaru, Kokkoro. Nhưng xin hãy, đừng di chuyển khỏi đây...!</Text>
  <Text Key="618BCB1D_125375">Đi cùng nhau.</Text>
  <Text Key="2D4AF948_125376">Nhờ sức mạnh của các Alter Maidens, mọi người đã thoát khỏi tình thế nguy hiểm. Và sau đó, Riri và những người khác đã thú nhận những bí mật và hoàn cảnh của họ. Ngay lúc đó, họ một lần nữa bị tấn công bởi quái vật khi hướng tới lối ra, nhưng họ rơi xuống sâu hơn dưới lòng đất và bỗng nhiên bị ném lên không trung.</Text>
  <Text Key="B57A8431_125377">C-Chúng tôi somehow...</Text>
  <Text Key="2AA84129_125378">Đã đánh bại chúng.\nĐúng chứ?</Text>
  <Text Key="C5307BE1_125379">Các Alter Maidens giải phóng một sức mạnh bí ẩn và đánh bại những quái vật đã bắt giữ {playername} và Pecorine. Tuy nhiên, hình dạng của họ...</Text>
  <Text Key="7572A4B9_125380">...Anh trai, xin lỗi vì để anh chờ...\nTôi sẽ cắt dây ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="9FED7D4B_125381">Pecorine cũng vậy. Xin đừng cử động, nguy hiểm lắm.</Text>
  <Text Key="9C3FCA0A_125382">Cảm ơn các vị rất nhiều!</Text>
  <Text Key="13375C50_125383">Các Alter Maidens... Ưm\nTôi cũng muốn bày tỏ lòng biết ơn.</Text>
  <Text Key="FBE1D2AD_125384">Cảm ơn vì đã cứu Chủ Nhân và tiểu thư Pecorine.\nTuy nhiên...</Text>
  <Text Key="251D49CF_125385">...Các vị có thể giải thích một số chuyện không?\nRất nhiều chuyện....</Text>
  <Text Key="C0521E65_125386">Chúng tôi không có ý định nói với bất kỳ ai khác.\nChỉ là hình dạng của các vị...\nCó cảm giác lạ quen với tôi.</Text>
  <Text Key="186D6C13_125387">Trước hết...\nTôi xin lỗi vì đã không nói gì.\nVì tôi, mọi người đã bị thương không cần thiết...</Text>
  <Text Key="F45A9DF6_125388">Không, không!\nChúng tôi đã từng ở trong tình thế chật hơn nhiều.\nThật sự không đáng quan tâm...</Text>
  <Text Key="33EF7083_125389">Như cô ấy nói, đừng lo về chuyện đó.\nHơn nữa, chúng tôi cũng có bí mật của riêng mình cần giữ...</Text>
  <Text Key="4F49F2AD_125390">...Chúng tôi từng được gọi là\n&quot;World Administrator Terminal.&quot; Chúng tôi đã dùng sức mạnh này để... làm hại nhiều người và phạm vô số tội lỗi.</Text>
  <Text Key="D4CFCEBE_125391">Mặc dù chúng tôi đã được giải thoát khỏi cơ thể của &quot;Terminals,&quot; sức mạnh đáng ghét bám vào linh hồn chúng tôi vẫn còn tồn tại...</Text>
  <Text Key="FA64585F_125392">Đối với các vị, có sự do dự trong việc sử dụng sức mạnh đó... và đó là lý do tại sao các vị cần được bảo vệ, đúng chứ? Các vị thấy vậy sao?</Text>
  <Text Key="B6772E3C_125393">Tôi hiểu cảm giác do dự trong việc sử dụng sức mạnh đó...\nTôi từng từ bỏ sức mạnh mà Nữ Thần ban cho.</Text>
  <Text Key="DB305281_125394">Hơn nữa, tôi xin lỗi vì đã ép các vị phải dùng nó.</Text>
  <Text Key="29A8CE90_125395">...Ư, ừ.\nLý do chúng tôi không dùng sức mạnh là, tất nhiên,\n một phần vì do dự đối mặt với quá khứ của mình,</Text>
  <Text Key="5F50A91F_125396">Quan trọng hơn cả,\ntôi sợ bị anh trai và mọi người khác ghét.</Text>
  <Text Key="A5DDB526_125397">Vâng☆\nDù sức mạnh đó là gì đi nữa,\ncuối cùng nó phụ thuộc vào cách bạn sử dụng nó!</Text>
  <Text Key="9BB04A1C_125398">...Cảm ơn.\nMọi người.</Text>
  <Text Key="DFC3AD15_125399">Từ bây giờ, chúng tôi cũng sẽ... chiến đấu... cùng nhau.</Text>
