  <Text Key="1184ECA7_103350">Mặt khác----{playername} bị bao vây bởi [Rage Legion] đã xâm nhập vào giấc mơ và đang bị tấn công.</Text>
  <Text Key="68BD47F1_103351">Hmm, cậu nghĩ sao? Cũng thử chọc chọc anh ta xem, Ranpha-san! ♪</Text>
  <Text Key="0E10FBA7_103352">Hả? Hả... T-Tonk...?</Text>
  <Text Key="6C1341F0_103353">Ư, ư</Text>
  <Text Key="5A7FA475_103354">Này, anh Kishi-san, anh đang bị kẻ địch bao vây, phải không? Anh không cần chạy trốn sao? *chọc chọc*</Text>
  <Text Key="A9FB28D0_103355">(......đầu tôi......choáng váng......)</Text>
  <Text Key="E8B4AACA_103356">Anh ta im lặng quá... Thằng bé ngoan quá...</Text>
  <Text Key="E5BE8877_103357">Heheh ★ Có vẻ như cậu đã hoàn toàn mất ý chí phản kháng. Tuyệt quá! ♪</Text>
  <Text Key="24002B31_103358">Lúc trước ở Học viện Lucent, phép thuật não quỵt không hiệu quả lắm, nhưng lần này, dường như nó đã bắt đầu phát huy tác dụng. Có vẻ là nhờ bài hát của Ranpha, phải không?</Text>
  <Text Key="E8DD7281_103359">T-Tôi không biết...</Text>
  <Text Key="E4D77328_103360">Nhưng, ừm... Tôi chỉ cần làm cho anh ta nghĩ rằng chúng ta không phải kẻ địch, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="D0DFC27B_103361">Đúng vậy♪ Nếu cậu làm được tốt, Ranpha-san... Anh Kishi-san sẽ trở thành bạn của chúng ta! ★</Text>
  <Text Key="1F1AE552_103362">Hả? Đ-Đó là... Tôi tự hỏi liệu mình có làm được không...</Text>
  <Text Key="C311F16B_103363">Aha★ Má của anh Kishi-san mềm quá♪ Nựng, chọc, bóp♪</Text>
  <Text Key="5540DFF3_103364">Thôi nào, Ranpha-san, anh Kishi-san đã nằm gọn trong tay cậu rồi, đúng chứ? Anh ta giống như một em bé vậy, biết không?</Text>
  <Text Key="84CB4028_103365">Một em bé...</Text>
  <Text Key="8C0B7ACB_103366">Đúng vậy♪ Ranpha-san, đến lúc thể hiện kết quả công việc của cậu trên "Sách Hướng Dẫn Chăm Sóc Trẻ Lần Đầu" rồi! Đầu tiên là tắm cho anh ta trước nhé?★</Text>
  <Text Key="40316693_103367">Cái gì...?! Đ-Điều đó hơi... khó...</Text>
  <Text Key="0804E159_103368">Ugh... Auh...</Text>
  <Text Key="DCB856A0_103369">Thôi, bắt đầu với một chướng ngại vật thấp để làm quen đi, được chứ? Có thể cậu cứ để đầu anh ta tựa vào đùi mình? Anh Kishi-san có vẻ hơi buồn ngủ rồi đấy, anh ấy.★</Text>
  <Text Key="3B08FAAE_103370">Dùng đùi của tôi.... làm gối...?</Text>
  <Text Key="15D4421B_103371">Không sao đâu, không sao! Đừng lo, ổn mà! Tôi chắc chắn anh ta sẽ thấy thoải mái khi tựa đầu vào đùi Ranpha-san♪</Text>
  <Text Key="72165C33_103372">......th-thì......cậu có thể nằm xuống......?</Text>
  <Text Key="D4B4D131_103373">Hmmm... Hmm...</Text>
  <Text Key="DA1EE99D_103374">...Hau...</Text>
  <Text Key="9053DED3_103375">R-Ranpha? Nếu cậu quỳ như vậy, đầu anh Kishi-san sẽ rơi xuống, đúng chứ? Cậu nên quỳ chắc chắn hơn một chút.</Text>
  <Text Key="5FBF7A48_103376">Á...!?</Text>
  <Text Key="838E43CA_103377">Á, tôi biết ngay mà...</Text>
  <Text Key="3A24C17F_103378">T-Tôi xin lỗi... Anh ấy ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="DD1C0EB1_103379">...Ái chà, chuyện này ngớ ngẩn quá. Tôi không thể chịu nổi khi xem nữa...</Text>
  <Text Key="F336B931_103380">Hả? Cái gì đây? Là Kiro đây. Tôi sẽ đè bẹp cậu và giết thời gian...</Text>
  <Text Key="3BB4EAFE_103381">Khoan đã. Đây là thế giới giấc mơ của Princess Knight, vậy sao cậu lại ở đây? Hai người kia đâu?</Text>
  <Text Key="5442D690_103382">Ụp...?</Text>
  <Text Key="A01C86AF_103383">Hmm? Có lẽ là thằng duy nhất lọt vào như Yui-san?</Text>
  <Text Key="AE960A83_103384">...Tôi không biết. Nè, Misora, cậu chắc chắn là muốn để Ranpha và Princess Knight ở lại một mình chứ?</Text>
  <Text Key="C7E80BBD_103385">Đúng♪ Cứ tiếp tục luyện tập tạo gối đầu, Ranpha-san. ★</Text>
  <Text Key="CA0E6933_103386">Chút nữa thôi... Chút xíu nữa... Ngay trước đầu anh ta...</Text>
  <Text Key="D078FF45_103387">Aaaah...!?</Text>
  <Text Key="D1DF5A41_103388">...Ranpha không định đập đầu Princess Knight đi đập lại liên tục đấy chứ? Điều đó sẽ vui, nhưng........ Ôi chà!</Text>
  <Text Key="FE94849A_103389">*bóp bóp*♪</Text>
  <Text Key="AA00C959_103390">Kiiro! đồ khốn?! Đừng bám vào tôi!</Text>
  <Text Key="2FE854F7_103391">Ufufu☆Kiiro-san, cậu cũng muốn có chiếc gối đầu đùi, đúng chứ? Kariza-kun♪</Text>
  <Text Key="DDDC21E5_103392">Thằng này không có não!</Text>
  <Text Key="40EEA925_103393">*dururu-ruuru-ru*♪</Text>
  <Text Key="81C198B2_103394">Nnoaaah, đừng làm tôi dính dính! Tránh xa tôi đi!!</Text>
  <Text Key="79C0E38B_103395">Hmm... Tôi đã thắc mắc mãi. Thú cưng slime của cậu có phải slime bình thường không?</Text>
  <Text Key="CC813433_103396">Hah, hah... Tôi không biết nó bình thường hay không. nhưng nó đang hơi phớt lờ...</Text>
  <Text Key="E4E8E244_103397">Vậy sao? Ừ, tôi không chắc tại sao Kiiro lại hành xử như vậy.</Text>
  <Text Key="886B8AE5_103398">M-Misora-chan! Misora-chan...!</Text>
  <Text Key="38D882A1_103399">Xong rồi, chiếc gối đầu đùi...!</Text>
