  <Text Key="BB6C6090_153550">Thật đấy. Tớ thực sự muốn cho lũ đó ăn đạn đầy mình...</Text>
  <Text Key="24D66FFC_153551">Hự!</Text>
  <Text Key="88FDD59E_153552">Sau này hãy xử lý chúng giúp tớ, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="EDF335DC_153553">C-Cô ấy biến mất rồi!?</Text>
  <Text Key="6F2FE921_153554">Chúng ta được cứu rồi...</Text>
  <Text Key="46E237C9_153555">Các ngươi! Ở đây ồn ào thế nào!!</Text>
  <Text Key="F0024647_153556">À! Là Hiệp sĩ Hoàng gia!</Text>
  <Text Key="26314964_153557">Chúng ta chưa được cứu!</Text>
  <Text Key="789D30A3_153558">Misora-chan...</Text>
  <Text Key="C7542397_153559">Misora đã chiến đấu với {playername} và cuối cùng lại chia tay.\n{playername} còn lại đang suy nghĩ về cô ấy với cảm xúc phức tạp...</Text>
  <Text Key="3D066161_153560">Misora đang suy nghĩ về việc yêu một người bên dưới bầu trời hoàng hôn khó khăn thế nào, khi {playername} đến tìm cô.\nMisora nói với anh ấy điều thực sự cô ấy muốn và bỗng nhiên,\ncô ấy làm một việc mà không ai ngờ tới.</Text>
  <Text Key="6621F0BF_153561">──Vài ngày sau.</Text>
  <Text Key="8B43DD6A_153562">Misora ngồi một mình trên bức tường thành Landosol, nhìn mặt trời từ từ lặn.</Text>
  <Text Key="5F27155E_153563">...Thật sự mình không đủ giỏi.</Text>
  <Text Key="1B3BCE4D_153564">Dù cuối cùng cũng thuyết phục được Kishi-san đi chơi cùng, mình lại kết thúc bằng việc bực bội và bỏ mặc anh ấy.\nMình thấy ghét bản thân mình quá.</Text>
  <Text Key="5AF662F1_153565">Nhưng... dù có hơi cứng đầu, Kishi-san cũng chẳng hơn gì.</Text>
  <Text Key="0C2541F7_153566">Nếu những kẻ bắt cóc chạy trốn trong lúc chúng ta cãi nhau thì sao? Tớ chắc chắn chúng vẫn đang làm chuyện xấu ở đâu đó ngoài kia.</Text>
  <Text Key="28E6A07F_153567">Thôi chết, nghĩ lại tớ đã thấy khó chịu rồi.</Text>
  <Text Key="4F867D5B_153568">Nếu không có những kẻ bắt cóc đó, có lẽ tớ đang tận hưởng một buổi hẹn hò với Kishi-san. Tim đập thình thịch với anh ấy và có lẽ đã hiểu tình yêu là gì rồi.</Text>
  <Text Key="5B5736C5_153569">...Không. Suy nghĩ lại, ban đầu mình đến đây không phải để gặp Kishi-san...</Text>
  <Text Key="E15B9D8B_153570">Misora, vài ngày trước</Text>
  <Text Key="44B95048_153571">Các ngươi nghĩ tớ là ai vậy?</Text>
  <Text Key="DFFEBE94_153572">Lén lút từ phía sau như mọi khi, cố tình bất ngờ cho anh ấy.</Text>
  <Text Key="1D339860_153573">...Làm tất cả những chuyện đó. Liệu mình chỉ đang cố quen với anh ấy...?</Text>
  <Text Key="A04FC613_153574">Hay là, mình chỉ muốn thấy vẻ mặt chán ghét của anh ấy khi nhận ra mình lại gần thế này.</Text>
  <Text Key="6D422C84_153575">Hay là... mình chỉ đang sợ...?</Text>
  <Text Key="247B0A3E_153576">Tớ không mong Kishi-san thích mình, anh ấy là người rất tốt bụng.</Text>
  <Text Key="EC3A7B68_153577">Có lẽ anh ấy sẽ bảo tớ đừng bao giờ gặp lại nữa.\nHoặc thậm chí tránh xa tớ hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="DB822B9C_153578">Vậy thì... sao mình không thể ít cứng đầu hơn để Kishi-san thích mình hơn một chút...?</Text>
  <Text Key="E03DAF58_153579">Mình chưa từng cảm nhận được tình yêu là gì nhưng đã thấy chán nản thế này rồi... Có lẽ thật sự là bất khả cho mìnhー</Text>
  <Text Key="F747DBB2_153580">Một lần nữa, mình cảm thấy muốn bỏ cuộc...\nEris-sama...</Text>
  <Text Key="9D817F74_153581">Misora-chan.</Text>
  <Text Key="F844145A_153582">...Hả?</Text>
  <Text Key="B5106663_153583">Cuối cùng tớ cũng tìm thấy cậu.</Text>
  <Text Key="4C084693_153584">Cái gì... Tại sao... Kishi-san...?</Text>
  <Text Key="02556101_153585">Anh đã tìm tớ? Tại sao anh lại...</Text>
  <Text Key="03A78388_153586">Vì cậu trông có vẻ hơi khác thường...</Text>
  <Text Key="A6D2842E_153587">Tớ cũng muốn nghe ý định thực sự của cậu.</Text>
  <Text Key="0824F38A_153588">...Aha★</Text>
  <Text Key="0799D727_153589">Tớ đã nói rồi mà, đúng không? Khi tớ nói tớ không muốn dừng lại ở "thích" và rồi sẽ "yêu" anh.</Text>
  <Text Key="B2AC9ACD_153590">Nếu điều đó xảy ra, có lẽ tớ có thể thay đổi từ một người từ bỏ cuộc sống thành một cô gái bình thường～</Text>
  <Text Key="65D9AF2B_153591">Đó là ý định thực sự của tớ rồi.\nỒ, đừng nói với tớ là cậu không tin khi tớ nói tất cả những điều đó? Tớ sốc lắm～</Text>
  <Text Key="D503958B_153592">Xin lỗi...</Text>
  <Text Key="292780E1_153593">Ehehe. Tớ không bị tổn thương nên cậu không cần xin lỗi.\nDù sao thì cũng không thể tin lời của một người từng là kẻ thù.</Text>
  <Text Key="C715741C_153594">Ngoài ra～\nLúc đó tớ chưa đề cập, nhưng...</Text>
  <Text Key="250E00F8_153595">Nếu tớ thực sự có thể yêu Kishi-san, tớ nghĩ mình sẽ rất rất hạnh phúc～♪</Text>
  <Text Key="12E41CFB_153596">Trừ phi, tình yêu đó không thể thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="FC038749_153597">Dù sao thì, tớ cũng chẳng có điểm tốt nào có thể khiến anh ấy thích mình♪</Text>
  <Text Key="1826B12C_153598">Tớ đã cố thay đổi nhiều lần, đã cố yêu theo nhiều cách.\nNhưng... mọi người cuối cùng vẫn đều bỏ rơi tớ.</Text>
  <Text Key="C4C4726C_153599">Tớ nghĩ, mình thực sự chấp nhận bị tổn thương nặng nề★</Text>
