  <Text Key="F06BA149_123950">Quái vật cứ xuất hiên hoài, mà những kẻ tìm thấy chúng cũng chạy trốn được nữa! Thôi là hết rồi! Miyako mới là người gặp rắc rối~!</Text>
  <Text Key="870E1C10_123951">Tôi bị cấm rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="552ABF05_123952">Tôi sẽ ngạc nhiên lắm nếu một con ma đột nhiên xuất hiện từ đâu... Chuyện tội nghiệp, cậu cứ bám theo cô gái này suốt thời gian qua. Cậu sợ, phải không?</Text>
  <Text Key="DAB5AA00_123953">Anemone chỉ ngạc nhiên thôi.</Text>
  <Text Key="1D897CF2_123954">Tôi không sợ...!</Text>
  <Text Key="FDD02E57_123955">Đừng bận tâm. Tôi tưởng tượng ra là mình nắm tay cậu thôi.</Text>
  <Text Key="9CC2F247_123956">...Vậy, Grace, cậu im lặng khá lâu rồi. Cậu đã làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="441EBF79_123957">Tôi không thể tin là mình đã làm thế. Tôi chỉ nghĩ là sẽ vui vẻ~ Xin lỗi. Có người trông có vẻ đang vui vẻ, nên tôi mời họ chơi cùng.</Text>
  <Text Key="0665CA5E_123958">'Theo tôi' là sao? Cậu cũng sẽ làm tôi ngạc nhiên với chuyện đó nữa sao.</Text>
  <Text Key="4C53D797_123959">Xin lỗi. Cậu lúc nào cũng ngạc nhiên, nên tôi nghĩ mình nên xấu hổ về bản thân... Hehe.</Text>
  <Text Key="72B83B2E_123960">Làm sao cậu đi đến kết luận đó...? *thở dài* Thật là một mớ hỗn độn~</Text>
  <Text Key="4BA4A1C4_123961">M-Một linh hồn người...?! Đ-Dừng lại, đừng đến gần đây!</Text>
  <Text Key="8D6C9414_123962">Tôi cảm thấy như có một người phụ nữ đang nhìn chúng ta từ sau một cái cây... Khoan, cô ấy cũng ở đây sao? T-Tôi nữa...!</Text>
  <Text Key="4D26E418_123963">Aaaa! K-Không sao đâu, giờ cổ tôi cảm thấy như sắp nổ tung rồi!</Text>
  <Text Key="98EE6089_123964">-Thật, đó là một tiếng hét hay mà tôi hiếm khi nghe được trong những năm gần đây. Nhờ vậy, da tôi bóng bẩu. Bóp bóp. Nào, tôi chết rồi.</Text>
  <Text Key="86E3CF8F_123965">Hả? Cô chết rồi...?</Text>
  <Text Key="51560332_123966">Ôi. Cô không chắc chứ? Có lẽ tôi tiết lộ sớm quá... Thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="71157DBE_123967">Thôi thì, dễ thấy vậy còn hơn là nói ra miệng.</Text>
  <Text Key="EF7E9871_123968">Grace, chân cô... không trong suốt...?!</Text>
  <Text Key="C0FE620B_123969">Cẩn thận! Những chuyển động này... Chúng chắc chắn sẽ biến mất và bất ngờ tấn công tôi...!</Text>
  <Text Key="D329554A_123970">Chính xác.</Text>
  <Text Key="F5B5F36F_123971">"Uwaah?!"「Wha―&quot;</Text>
  <Text Key="EAAE463B_123972">Cô đã vượt qua bài kiểm tra cấp độ một của Grace. Chúc mừng.</Text>
  <Text Key="A778B358_123973">Tôi không cần bài kiểm tra như thế!!</Text>
  <Text Key="EB837A5E_123974">Khoan, cô cũng là ma sao? Vậy Miyako và nhân vật của cô đang mặc nó! Chuyện đó không tốt!</Text>
  <Text Key="8F40BF5B_123975">...Hmm. Ma ở nhà không hiếm, nhưng khi vào làng, cô phải tuân theo chúng. Xin lỗi vì tôi đã không chào hỏi sớm hơn, Senpai.</Text>
  <Text Key="DCB888BB_123976">Sempai? Senpai... Nghe hay quá, nên tôi sẽ tha thứ cho cô. Cô nên tôn trọng cô ấy! Anh ấy sẽ tặng cô pudding làm lời chào!</Text>
  <Text Key="64EF8845_123977">Ra vậy. Vậy thì, đây.</Text>
  <Text Key="66494EEC_123978">Thật sự, tôi không thể làm gì khác. Miyako tốt bụng, nên tôi sẽ phải chịu đựng thay bằng jelly. Nên nhanh lên mà đưa cho tôi~!</Text>
  <Text Key="AD9C85C4_123979">Tôi hiểu, Senpai. ...Nhưng tiếc thay, tôi hết pudding rồi. Tôi có thứ giống vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="A78595F1_123980">...? Eek~</Text>
  <Text Key="2D021C85_123981">Nói chuyện... Pudding?!</Text>
  <Text Key="964D76C6_123982">Thật là một cảnh tượng đáng ghét...!</Text>
  <Text Key="23652106_123983">Ch-Chất dạng gel có đầy mắt này không phải pudding hay jelly! Nếu tôi ăn nó, tôi sẽ bị đau bụng!</Text>
  <Text Key="FD80E18B_123984">Ồ, vậy cô không thích sao? Nó mịn và hoàn hảo như một món ăn nhẹ, nhưng... Ồ. Tôi chỉ đùa thôi... Hehe.</Text>
  <Text Key="1F1AA779_123985">Gio Gehenna cũng na ná vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="C702FAED_123986">Đưa pudding đây!</Text>
  <Text Key="6477B05E_123987">Gio Niflhel... Đó là nơi như thế nào...?!</Text>
  <Text Key="DD3AF387_123988">Hai người run rẩy vì sợ hãi, và một người than khóc. Bí ẩn của Gio Niflhel chỉ càng sâu thêm.</Text>
  <Text Key="FFE4F575_123989">Một Gio Gehenna Sáng Sủa</Text>
  <Text Key="359F8689_123990">Sự Kết Thúc Của Nữ Chủ Arachne</Text>
  <Text Key="697CED58_123991">Từ Tiệc Trung Gian Đến Địa Ngục</Text>
  <Text Key="1DD04B48_123992">...Nữ Chủ Arachne. Một trong Sáu Tội Ác, Búp Bê Ma Thuật, người âm mưu chiếm đoạt và hủy diệt Geo Gehenna. Cô ấy thiết lập nhiều lớp bẫy cho {playername} và bạn bè, cố gắng quấn quýt họ.</Text>
  <Text Key="D3F459B0_123993">Sau khi đột ngột loại bỏ Nephy Nella, người tận tụy bảo vệ người dân của mình, Arachne gắn những sợi dây con rối lên Pecorine và những người khác, khiến họ đánh nhau lẫn nhau. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="6C1A9D9D_123994">Lin hồn của Sheffy, bị mắc kẹt trong một bức tượng băng, đã vỡ thành từng mảnh.</Text>
  <Text Key="90CE51EF_123995">...Ngay khi mọi người nghĩ rằng mọi chuyện đã kết thúc, {playername} đã sử dụng "Chương trình Phục Hồi" đã được Akira Mosakuji trao cho cậu thông qua Kokkoro. Và rồi...</Text>
  <Text Key="45C44298_123996">Mong rằng tất cả các người sẽ nhận được phước lành của sự chữa lành! Hãy nhận lấy cái này!</Text>
  <Text Key="518C9C5F_123997">Đi thôi, mọi người!</Text>
  <Text Key="8C7C1C1A_123998">Nữ Chủ Arachne thu thập kho báu và sức mạnh ma thuật từ khắp nơi trong nước, củng cố thêm sức mạnh của mình, vốn đã là một trong những sức mạnh mạnh nhất trong Sáu Tội Ác. Tuy nhiên, trận chiến vô cùng ác liệt...</Text>
  <Text Key="64570A25_123999">...! Sợi chỉ đang biến mất...!?</Text>
