  <Text Key="94E67165_32150">Sheffy đẹp là điều hiển nhiên, phải không? Đôi cánh thanh lịch, chiếc đuôi nam tính, và cả những tinh thể băng gắn trên chúng. Tất cả đều là vẻ đẹp độc nhất vượt xa tôi...!</Text>
  <Text Key="D67CC1DC_32151">Nhưng cô ấy vẫn chưa biết cách tỏa sáng vẻ đẹp của chính mình. Nếu có thể kiểm soát được nhiều băng như vậy, tôi nghĩ cô ấy nên làm nhiều tác phẩm điêu khắc băng của riêng mình ở thành phố trước đã. Ít nhất, đó là điều tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="3FA3CF3A_32152">Có lẽ đó chính là sự thanh lịch trong vẻ đẹp của Pecorine. Haha, cậu luôn nhìn cô ấy với ánh mắt tràn đầy năng lượng, phải không? Cái không khí hoàng gia toát ra khi cô ấy rơi vào trạng thái mê muội.</Text>
  <Text Key="6046E510_32153">Nhưng... tôi thấy cô ấy ở căn tin thành phố đôi khi, nhưng cách cô ấy ăn cũng như vậy. Cá nhân tôi khuyên cậu nên ăn uống bình tĩnh hơn một chút. Ngoài ra, ăn quá nhiều không tốt cho vẻ đẹp, đây là lời khuyên của tôi♪</Text>
  <Text Key="EF78D0A9_32154">Cậu luôn lịch sự và đẹp đẽ đến vậy, Kokkoro-chan. Tôi biết vẻ đẹp không chỉ ở ngoại hình. Tôi nghĩ cậu có một tương lai rất rộng mở phía trước♪</Text>
  <Text Key="BFA43527_32155">Đúng rồi, nếu cậu định cho tôi lời khuyên để đẹp hơn... Cô ấy luôn chờ đợi bên cạnh ai đó, phải không? Tại sao cậu không bước ra và tỏa sáng chính mình?</Text>
  <Text Key="54770C83_32156">Vẻ đẹp của Kyaru là cái châm biếm (tsukomi) ấy, tôi đoán. Guild master đôi khi nói cô ấy thiếu tsukomi, nên tôi không nghĩ việc tuyển chọn cô ấy là một ý kiến hay...</Text>
  <Text Key="5C5B2AA9_32157">À, nhưng có một vấn đề nhỏ về cách cô ấy nói. Cái câu 'Tôi sẽ giết cậu!' mà cô ấy hay nói không được đẹp cho lắm. Chúng ta cứ để mặc vậy thôi.</Text>
  <Text Key="94E67165_32158">Sheffy đẹp là điều hiển nhiên, phải không? Đôi cánh thanh lịch, chiếc đuôi nam tính, và cả những tinh thể băng gắn trên chúng. Tất cả đều là vẻ đẹp độc nhất vượt xa tôi...!</Text>
  <Text Key="D67CC1DC_32159">Nhưng cô ấy vẫn chưa biết cách tỏa sáng vẻ đẹp của chính mình. Nếu có thể kiểm soát được nhiều băng như vậy, tôi nghĩ cô ấy nên làm nhiều tác phẩm điêu khắc băng của riêng mình ở thành phố trước đã. Ít nhất, đó là điều tôi sẽ làm.</Text>
  <Text Key="3704561E_32160">Yui-san, Rei-san và Hiyori-san. Họ công nhận nhau và quan tâm đến nhau khi tiến về phía trước. Đó không phải là một tình bạn đẹp đẽ sao? Tôi chắc chắn các cô ấy sẽ chạm đến một tương lai rất đẹp!</Text>
  <Text Key="8E6905D1_32161">Để đẹp hơn, đúng rồi... Không, cô ấy đang cố gắng hoàn thiện bản thân ngay cả khi tôi không đưa ra lời khuyên. Tôi chắc chắn những cảm xúc trong trái tim cô ấy sẽ vẽ nên vẻ đẹp của cô ấy.</Text>
  <Text Key="199C724E_32162">Nếu phải mô tả vẻ đẹp của Yui-san, tôi sẽ nói cô ấy là một 'bông hoa dễ thương'. Bầu không khí dịu dàng khiến tôi muốn ngắm nhìn cô ấy thật đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="61F46E50_32163">Điều duy nhất tiếc nuối là, khi tôi nói với Hiyori về vẻ đẹp của cô ấy trước đây, cô ấy nhìn tôi với vẻ mặt bối rối. ...Tôi nghĩ cô ấy nên hiểu rõ hơn về vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="F703535F_32164">Vẻ đẹp của Hiyori đến từ nụ cười và giọng nói tràn đầy năng lượng khi cô ấy cố gắng hết sức để giúp đỡ người khác. Tôi cảm thấy sự hỗ trợ đó mang lại rất nhiều năng lượng cho mọi người, và khiến mọi thứ xung quanh trông đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="EC24FA80_32165">Cậu thực sự toát lên ấn tượng của một lưỡi kiếm đẹp, Rei. Một vẻ đẹp lạnh lùng được mài giũa tỉ mỉ, xứng đáng được gọi là đối thủ của tôi. Cậu có loại vẻ đẹp đó.</Text>
  <Text Key="3FBE2943_32166">Không có gì đặc biệt là không đẹp, và tôi cũng không nghĩ ra được lời khuyên nào. Haha, tôi muốn có một cuộc thảo luận sâu sắc về vẻ đẹp với cô ấy vào lúc nào đó. Có lẽ tôi sẽ mời cô ấy đến Guildhouse lần tới.</Text>
  <Text Key="F703535F_32167">Vẻ đẹp của Hiyori đến từ nụ cười và giọng nói tràn đầy năng lượng khi cô ấy cố gắng hết sức để giúp đỡ người khác. Tôi cảm thấy sự hỗ trợ đó mang lại rất nhiều năng lượng cho mọi người, và khiến mọi thứ xung quanh trông đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="61F46E50_32168">Điều duy nhất tiếc nuối là, khi tôi nói với Hiyori về vẻ đẹp của cô ấy trước đây, cô ấy nhìn tôi với vẻ mặt bối rối. ...Tôi nghĩ cô ấy nên hiểu rõ hơn về vẻ đẹp.</Text>
  <Text Key="199C724E_32169">Nếu phải mô tả vẻ đẹp của Yui-san, tôi sẽ nói cô ấy là một 'bông hoa dễ thương'. Bầu không khí dịu dàng khiến tôi muốn ngắm nhìn cô ấy thật đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="8E6905D1_32170">Để đẹp hơn, đúng rồi... Không, cô ấy đang cố gắng hoàn thiện bản thân ngay cả khi tôi không đưa ra lời khuyên. Tôi chắc chắn những cảm xúc trong trái tim cô ấy sẽ vẽ nên vẻ đẹp của cô ấy.</Text>
  <Text Key="EC24FA80_32171">Cậu thực sự toát lên ấn tượng của một lưỡi kiếm đẹp, Rei. Một vẻ đẹp lạnh lùng được mài giũa tỉ mỉ, xứng đáng được gọi là đối thủ của tôi. Cậu có loại vẻ đẹp đó.</Text>
  <Text Key="3FBE2943_32172">Không có gì đặc biệt là không đẹp, và tôi cũng không nghĩ ra được lời khuyên nào. Haha, tôi muốn có một cuộc thảo luận sâu sắc về vẻ đẹp với cô ấy vào lúc nào đó. Có lẽ tôi sẽ mời cô ấy đến Guildhouse lần tới.</Text>
  <Text Key="8040EA3D_32173">Đó là một cửa hàng bánh crepe kỳ lạ. Cậu có sẵn sàng bán cho tôi một chiếc crepe giúp tôi sở hữu vẻ đẹp vĩnh cửu không? Nếu vậy tôi sẽ đi học mỗi ngày... Ví dụ tiền của tôi hơi buồn bã, nhưng tôi sẽ không ngần ngại nếu đó là vì vẻ đẹp!</Text>
  <Text Key="AFA2D7A6_32174">...Ừ, tôi nghĩ thật đáng tiếc khi tất cả sự chú ý của cậu về vẻ đẹp lại tập trung vào một người. Tôi khó có thể hiểu được tại sao cậu lại muốn một người nghĩ cậu đẹp. Haha... Tôi tự hỏi liệu thời điểm đó có đến không?</Text>
  <Text Key="E9C2F687_32175">Ngay từ góc nhìn của tôi, Shizuru-san cũng tràn đầy vẻ đẹp. Không chỉ bộ trang phục của cô ấy thuần khiết, đôi khi cô ấy trông như đôi cánh hay lưng của một thiên thần. Quan trọng hơn cả, cô ấy luôn cố gắng làm cho bản thân trông đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="DC2DF405_32176">Ồ, nhưng trước hết, nó toàn màu đỏ, tại sao cậu không thử một màu khác? Đôi khi bạn cần sự can đảm để đón nhận những màu sắc mới.</Text>
  <Text Key="2B837EB4_32177">Hừ, tôi tự hỏi tại sao. Vẻ đẹp của cô ấy... Nó khác với của chúng ta. Nó có một chức năng đặc biệt, và có một vẻ đẹp tinh tế. Một vẻ đẹp chức năng độc nhất vô nhị... Hừm. Tôi nghĩ nó khá thú vị.</Text>
  <Text Key="32D4EB55_32178">Vẻ đẹp của Rino là sự nghiêm túc của một người đang cố gắng biến giấc mơ thành hiện thực. Cô ấy dường như đang hướng đến việc trở thành nhà thiết kế trang phục, nhưng khi cô ấy mài giũa kỹ năng và hiện thực hóa giấc mơ đó, có lẽ sẽ là một ý kiến hay nếu để cô ấy thiết kế trang phục cho tôi.</Text>
  <Text Key="671F0039_32179">Nhưng trước đó, tôi nghĩ cô ấy nên bắt đầu bằng việc học hỏi nhiều thứ. Có những lúc khó hiểu những gì cô ấy nói chỉ nghe một lần. Dù vậy, nó cảm giác như một sức mạnh kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="2B837EB4_32180">Hừ, tôi tự hỏi tại sao. Vẻ đẹp của cô ấy... Nó khác với của chúng ta. Nó có một chức năng đặc biệt, và có một vẻ đẹp tinh tế. Một vẻ đẹp chức năng độc nhất vô nhị... Hừm. Tôi nghĩ nó khá thú vị.</Text>
  <Text Key="DC2DF405_32181">Ồ, nhưng trước hết, nó toàn màu đỏ, tại sao cậu không thử một màu khác? Đôi khi bạn cần sự can đảm để đón nhận những màu sắc mới.</Text>
  <Text Key="E9C2F687_32182">Ngay từ góc nhìn của tôi, Shizuru-san cũng tràn đầy vẻ đẹp. Không chỉ bộ trang phục của cô ấy thuần khiết, đôi khi cô ấy trông như đôi cánh hay lưng của một thiên thần. Quan trọng hơn cả, cô ấy luôn cố gắng làm cho bản thân trông đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="AFA2D7A6_32183">...Ừ, tôi nghĩ thật đáng tiếc khi tất cả sự chú ý của cậu về vẻ đẹp lại tập trung vào một người. Tôi khó có thể hiểu được tại sao cậu lại muốn một người nghĩ cậu đẹp. Haha... Tôi tự hỏi liệu thời điểm đó có đến không?</Text>
  <Text Key="32D4EB55_32184">Vẻ đẹp của Rino là sự nghiêm túc của một người đang cố gắng biến giấc mơ thành hiện thực. Cô ấy dường như đang hướng đến việc trở thành nhà thiết kế trang phục, nhưng khi cô ấy mài giũa kỹ năng và hiện thực hóa giấc mơ đó, có lẽ sẽ là một ý kiến hay nếu để cô ấy thiết kế trang phục cho tôi.</Text>
  <Text Key="671F0039_32185">Nhưng trước đó, tôi nghĩ cô ấy nên bắt đầu bằng việc học hỏi nhiều thứ. Có những lúc khó hiểu những gì cô ấy nói chỉ nghe một lần. Dù vậy, nó cảm giác như một sức mạnh kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="FED9F1F4_32186">Đó là một guild tuyệt vời với ba cá tính độc nhất và sự hài hòa của những thần tượng được yêu thích. Tôi chắc chắn nó sẽ thành công rực rỡ nếu tổ chức một sân khấu để ca ngợi tôi♪ Có lẽ tôi sẽ nói chuyện với nhà sản xuất đó.</Text>
  <Text Key="4D341962_32187">Về lời khuyên của tôi... Tôi muốn cậu tự tin hơn một chút. Sẽ là một sự lãng phí nếu quá nhiều người hâm mộ nhìn thấy! Khi đã có được ý thức tự nhận thức và sự tự tin để trở thành một thần tượng, cậu sẽ tỏa sáng rực rỡ hơn.</Text>
  <Text Key="42CD0642_32188">Vẻ đẹp của Chika là bài hát, rốt cuộc. Và lối sống nghiêm túc để duy trì nó khiến cô ấy tỏa sáng. Đó không phải là một trong những hình thức lý tưởng của vẻ đẹp được mài giũa từ bên trong sao?</Text>
  <Text Key="B3172675_32189">Về lời khuyên của tôi... Thực ra, tôi không có gì đặc biệt. Nếu tôi tiếp tục xuất hiện trước mọi người với tư cách là một thần tượng, tôi chắc chắn vẻ đẹp của tôi sẽ đạt đến những tầm cao mới!</Text>
  <Text Key="AF248ECC_32190">Vẻ đẹp của Nozomi-san tỏa sáng với tư cách là một thần tượng, rốt cuộc... Giọng nói và phong cách của cô ấy là một phần của sức hút. Đó là một vẻ đẹp thực tế được mài giũa qua việc luôn được người hâm mộ nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="35A196CB_32191">Nếu cậu tiếp tục mài giũa cảm giác thời trang của mình, vẻ đẹp của cậu sẽ còn đẹp hơn nữa. Nếu cậu định làm chủ nó, tại sao không thiết kế một bộ trang phục cho người đẹp hơn? Như tôi, chẳng hạn♪ Tôi chắc chắn nó sẽ là một kích thích tốt.</Text>
  <Text Key="0FB5F455_32192">Vẻ đẹp của Tsumugi-san thực sự là khía cạnh hình ảnh của quần áo cô ấy, phải không? Sự sáng tạo tận dụng tri thức về việc làm trang phục là tuyệt vời. Có thể nói đó là một kỹ thuật vững chắc của vẻ đẹp được vun đắp qua sự chăm chỉ và kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="AF248ECC_32193">Vẻ đẹp của Nozomi-san tỏa sáng với tư cách là một thần tượng, rốt cuộc... Giọng nói và phong cách của cô ấy là một phần của sức hút. Đó là một vẻ đẹp thực tế được mài giũa qua việc luôn được người hâm mộ nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="B3172675_32194">Về lời khuyên của tôi... Thực ra, tôi không có gì đặc biệt. Nếu tôi tiếp tục xuất hiện trước mọi người với tư cách là một thần tượng, tôi chắc chắn vẻ đẹp của tôi sẽ đạt đến những tầm cao mới!</Text>
  <Text Key="42CD0642_32195">Vẻ đẹp của Chika là bài hát, rốt cuộc. Và lối sống nghiêm túc để duy trì nó khiến cô ấy tỏa sáng. Đó không phải là một trong những hình thức lý tưởng của vẻ đẹp được mài giũa từ bên trong sao?</Text>
  <Text Key="4D341962_32196">Về lời khuyên của tôi... Tôi muốn cậu tự tin hơn một chút. Sẽ là một sự lãng phí nếu quá nhiều người hâm mộ nhìn thấy! Khi đã có được ý thức tự nhận thức và sự tự tin để trở thành một thần tượng, cậu sẽ tỏa sáng rực rỡ hơn.</Text>
  <Text Key="0FB5F455_32197">Vẻ đẹp của Tsumugi-san thực sự là khía cạnh hình ảnh của quần áo cô ấy, phải không? Sự sáng tạo tận dụng tri thức về việc làm trang phục là tuyệt vời. Có thể nói đó là một kỹ thuật vững chắc của vẻ đẹp được vun đắp qua sự chăm chỉ và kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="35A196CB_32198">Nếu cậu tiếp tục mài giũa cảm giác thời trang của mình, vẻ đẹp của cậu sẽ còn đẹp hơn nữa. Nếu cậu định làm chủ nó, tại sao không thiết kế một bộ trang phục cho người đẹp hơn? Như tôi, chẳng hạn♪ Tôi chắc chắn nó sẽ là một kích thích tốt.</Text>
  <Text Key="E80B28DB_32199">Lần này tôi đã bình luận về vẻ đẹp của từng người, nhưng tôi nghĩ ba người này có những nụ cười đẹp nhất trên khuôn mặt khi họ đang xây dựng một căn cứ bí mật. Tất nhiên, vẻ mặt nghiêm túc của họ khi làm bài tập cũng tuyệt vời.</Text>
