  <Text Key="0FB0A26E_24950">Ừm... Mình muốn thay đổi không khí, vậy cùng ăn một bữa nào...</Text>
  <Text Key="3FF2BD5A_24951">À, ra vậy. Có lẽ đúng thật. Thông thường, vì công việc, mình không thể thể hiện sự yếu đuối, nhưng lúc này, mình có thể thư giãn.</Text>
  <Text Key="C33ACB58_24952">Mình... Mình... Mình muốn một ngày nào đó sẽ có trăm bạn. Mình đang cố gắng mỗi ngày để chắc chắn có thể vượt qua BB Brigade mà mình đã thành lập cùng anh ấy!</Text>
  <Text Key="C2969CE1_24953">Phù phù phù... Nào, mọi người, theo tôi. Hôm nay chúng ta cũng hãy làm việc vui vẻ♪</Text>
  <Text Key="66A2D571_24954">Rõ!</Text>
  <Text Key="05286669_24955">......hù hù. Mình có thể trở thành một người......</Text>
  <Text Key="62DCB12D_24956">Trong ảo giác do nấm Astraea gây ra, Aoi và những người khác đã trở thành chính mình lý tưởng. Nhưng họ tuyệt vọng khi nhận ra {playername} không có ở đó. Họ từ bỏ chính mình lý tưởng và lắc mình thoát khỏi ảo giác để tìm kiếm {playername}.</Text>
  <Text Key="21825EC8_24957">Aoi và những người khác, bị mắc kẹt trong ảo giác do chất độc nấm gây ra, đã nhầm lẫn rằng mình đã trở thành chính mình lý tưởng và vui mừng quá đỗ──</Text>
  <Text Key="A0B1E39C_24958">Ồ, điều này tuyệt vời! Mình cảm thấy một thứ đang sôi sục từ sâu thẳm cơ thể! Đây là sức mạnh đời thực mà mình luôn khao khát!</Text>
  <Text Key="E94F20CD_24959">{playername}-san cũng đã ăn chiếc nấm đó, phải không? Cảm giác của bạn thế nào? Bạn có cảm thấy mình đã có trăm bạn chưa?</Text>
  <Text Key="8E35EB00_24960">Cuối cùng, ước nguyện lâu năm của BB-Brigade đã đạt được! Hãy ăn mừng thật lớn! Tất nhiên, chúng ta sẽ có một bữa tiệc với trăm bạn!</Text>
  <Text Key="1CEB88EE_24961">──────Aoi, tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="251AF908_24962">Mình không ngủ...? Cậu đang nói cái gì...?</Text>
  <Text Key="B43D72EA_24963">Ahaha, {playername}-san, cậu nói những điều vui nhộn thật. Tỉnh dậy hay không, mình vừa mới thực hiện được giấc mơ mình luôn khao khát~</Text>
  <Text Key="FC33F913_24964">Fufu... Mình được mọi người ngưỡng mộ vì công việc và phong cách uống rượu, và mọi thứ về mình... Mình cảm thấy thật tuyệt...♪</Text>
  <Text Key="622242D0_24965">Còn cậu? Cậu có thích dành thời gian với chị lớn không?</Text>
  <Text Key="6D47E1FC_24966">──────Tỉnh dậy đi, Yukari-san!</Text>
  <Text Key="23E9D32E_24967">...Hả? Cậu đang nói cái gì? Mình không còn như trước nữa, khi say rượu thì ngã sấp trên sàn nhà.</Text>
  <Text Key="E38454EB_24968">Hahaha! Đội Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE) hôm nay cũng là một tổ chức tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="02EA1D68_24969">Thế nào, cậu bé! Vẻ mặt căng thẳng của các đồng đội đứng cạnh tôi! Cậu có thể nói cho tôi biết không? Ấn tượng của cậu về khung cảnh tuyệt đẹp trải ra trước mắt!</Text>
  <Text Key="F0FC02DD_24970">──────Jun-san! Tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="0553FF78_24971">Cậu đang nói cái gì? Mình luôn sẵn sàng cho trận chiến. Cậu thậm chí còn không biết điều đó... Có phải cậu mới là người buồn ngủ, cậu bé?</Text>
  <Text Key="A489C5A3_24972">La la lun la la~♪\nMình vui quá vì có trăm bạn~♪</Text>
  <Text Key="7657A8F2_24973">──────Tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="E1C6C5DB_24974">Thôi đi... Cậu đang nói cái gì từ lúc trước...? Giấc mơ của BB-Brigade đã thành hiện thực! Mình đã có trăm bạn!</Text>
  <Text Key="D85682C6_24975">Xin hãy dừng nói những điều như thế, như chính mình ngày xưa khi cô độc... Yukari-san cũng nghĩ vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="ECEAB901_24976">Fufu, đúng vậy. Nói những điều kỳ quặc giống như một gã say rượu nằm dài trên sàn nhà hàng ở Landosol.</Text>
  <Text Key="7ADCB329_24977">Chúng ta không còn thấy người như thế nữa vì Đội Hiệp sĩ Hoàng gia (NIGHTMARE) bất khả chiến bại. Đúng không, Jun-san?</Text>
  <Text Key="F2F74E1C_24978">Fufufu... Đúng vậy! Tôi dẫn một số lượng lớn cấp dưới xuất sắc. Tôi sẽ tiếp tục bảo vệ mọi thứ ở Landosol: hòa bình, trật tự, kỷ luật, và công dân...!</Text>
  <Text Key="3CCF23EE_24979">──────Mọi người, tỉnh táo lại!</Text>
  <Text Key="06922035_24980">Thôi đi... Cậu mới là người cần tỉnh táo lại. Cậu đã nói những điều kỳ quặc từ lúc trước... Hả?</Text>
  <Text Key="C35B615F_24981">{playername}-kun...? Mình có thể nghe thấy giọng nói của cậu ấy từ lúc trước... Nhưng nghĩ lại thì, hình bóng của cậu ấy không thấy đâu...?</Text>
  <Text Key="380F9097_24982">Ha-han! Chắc chắn cậu ấy đang chơi trò tìm trốn! Chắc chắn cậu ấy ở trong số trăm bạn của mình! Mình sẽ đi tìm cậu ấy!</Text>
  <Text Key="2A8BA861_24983">Haa... Haa...! Mình đã tìm kiếm qua trăm bạn của mình, nhưng... Không thấy cậu ấy đâu cả...!</Text>
  <Text Key="B034E203_24984">──────Tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="A474E3EA_24985">Lại là giọng nói của {playername}-kun...\nNhưng cậu ấy không có ở đây... Chuyện gì đang xảy ra vậy...?</Text>
  <Text Key="83DF290D_24986">Chúng tôi đã đến khu cắm trại với {playername}-san và để cậu ấy ăn các món từ nấm Astraea...</Text>
  <Text Key="60899A41_24987">Không thể nào... Aoi-chan... Nấm Astraea có tác dụng gây ảo giác...?</Text>
  <Text Key="3A260FAF_24988">Hả? Không, không thể nào... Tại sao cậu lại nói thế?</Text>
  <Text Key="1BA10AD1_24989">Ừ, không bình thường khi chúng ta hành động kỳ quặc như thế này... Khả năng duy nhất là chiếc nấm đó...</Text>
  <Text Key="125216FD_24990">Nghĩ lại thì... Khi chúng tôi ăn các món, tôi đột nhiên có trăm bạn... Và sau đó tôi thấy {playername}-san...</Text>
  <Text Key="A533B602_24991">Nhưng... Tôi chưa từng nghe nói về loại chất độc như vậy trong nấm Astraea...</Text>
  <Text Key="FC24D472_24992">Hoặc có thể... đó không phải là Nấm Astraea...</Text>
  <Text Key="6A113FA7_24993">Eeeh! Một loại nấm độc trông giống nhau! Nhưng nó ngon quá!</Text>
  <Text Key="07FBFEDA_24994">Ồ, bình tĩnh lại đi, Yukari-san! Thật là sốc, và hãy bỏ qua vị giác quay trở lại trong miệng cậu! Bỏ qua nó! Quan trọng hơn bây giờ──</Text>
  <Text Key="59F37871_24995">──────Tỉnh lại đi!</Text>
  <Text Key="FA420145_24996">Đúng vậy! Tỉnh lại đi! ...À, tôi đoán chúng ta chưa tỉnh táo cho đến bây giờ...</Text>
  <Text Key="67CCE79C_24997">Nhưng... Mỗi lần tôi nghe thấy giọng nói của {playername}-san... Đầu tôi tỉnh táo lại một chút...!</Text>
  <Text Key="814CE0A4_24998">Ừm... Mình sẽ thoát khỏi ảo giác này để có thể gặp lại cậu bé!</Text>
  <Text Key="E0B8A333_24999">K-Không thể nào...! Mình luôn ngưỡng mộ chính mình lúc này...!</Text>
