  <Text Key="BA004296_137950">Có chuyện gì khiến bạn bận tâm không?</Text>
  <Text Key="71FFBD87_137951">Nhà của bạn ở đâu?</Text>
  <Text Key="6939A90A_137952">Tôi có thể giúp gì cho bạn không?</Text>
  <Text Key="2043A6FA_137953">Ồ... Cơ thể mình...</Text>
  <Text Key="B76336AF_137954">Mình sẽ làm mạnh mẽ lên, Emilia-chan!</Text>
  <Text Key="2C2CF2E9_137955">Kokkoro dẫn Emilia và những người khác đến một mùa nước đẹp đẽ trong làng elf. Khi họ chơi đùa với các linh hồn, họ gặp phải những linh hồn lạc. Sau khi được {playername} tăng cường và tẩy uế các linh hồn, nhóm đã tận hưởng trọn vẹn việc chơi đùa dưới nước.</Text>
  <Text Key="8B54D2C9_137956">NÓNG QUÁ!!</Text>
  <Text Key="C7FDFB83_137957">Bạn có ổn không? Ăn takoyaki như vậy là nguy hiểm, nên hãy ăn từ từ một chút.</Text>
  <Text Key="64333387_137958">Hụt, hụt, hụt... Nóng thật, nhưng ngon quá! Mình tự hỏi đây có phải cũng là thứ đặc trưng của bãi biển không?</Text>
  <Text Key="54BB1BD5_137959">Đây nhiều hơn là món ăn phổ biến ở quán bán đồ ăn nhẹ ven biển hơn là 'món ăn bãi biển'. Các món khác phổ biến bao gồm mì yakisoba và ngô nướng.</Text>
  <Text Key="99A4DABA_137960">Ra vậy. Mình tò mò về tất cả chúng, nhưng... không biết mình có thể ăn hết tất cả không.</Text>
  <Text Key="75B5F182_137961">Emilia Puck</Text>
  <Text Key="D7F368F0_137962">Nếu bạn đang vận động dưới đại dương, bạn sẽ tự nhiên thấy đói, nên không có vấn đề gì. Tôi muốn nói như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="302F7E4A_137963">Nóng quá! Nếu tôi bơi ra biển như thế này, tôi sẽ thành mực luộc trước khi kịp làm mát!</Text>
  <Text Key="9DFE893D_137964">Vài ngày qua đã có nhiệt độ nóng bất thường. Bình thường lúc này quán bán đồ ăn nhẹ ven biển đang làm ăn phát đạt...</Text>
  <Text Key="B6FBC6B8_137965">Vì vậy mà chủ tiệm đã khóc vì vui khi tôi mua một ít takoyaki.</Text>
  <Text Key="EB9CC66F_137966">Hãy nghỉ ngơi ở quán bán đồ ăn nhẹ ven biển trước đã. Nếu chúng ta tiếp tục ở trên bãi biển như thế này, chúng ta cũng có thể sẽ ngã quỵ.</Text>
  <Text Key="75495C4C_137967">Ồ, ngay cả trong bóng râm cũng nóng... Mình nhạy cảm với nóng quá, không chịu nổi.</Text>
  <Text Key="FF392DE4_137968">Không ngờ cái thân mập mạp của bạn lại trở thành kẻ thù lớn nhất lúc này. Giờ tôi thậm chí không muốn vuốt ve bạn... Tôi cảm thấy rất tội lỗi, Puck.</Text>
  <Text Key="37A09D25_137969">Nhưng nhờ cái nóng, đá bào lại ngon quá. Tôi cảm thấy như có thể ăn thêm bao nhiêu cũng được♪</Text>
  <Text Key="65E02C22_137970">Xin hãy cẩn thận, Lady Emilia. Nếu dạ dày bạn quá lạnh, nó sẽ đầu độc cơ thể bạn, và nếu bạn ăn quá nhiều một lần, đầu bạn sẽ tê tái.</Text>
  <Text Key="26B9012F_137971">Ái chà, ái chà... Vậy 'tê tái' là thế này à? Ăn quá nhiều không tốt... Tôi nghĩ mình có thể vượt qua cái nóng này với sức mạnh của đá bào...</Text>
  <Text Key="C41FD1BA_137972">Với sức mạnh của băng, hử...? Tôi có một ý tưởng bùng nổ! Trong trường hợp đó, tại sao chúng ta không làm thứ gì đó thậm chí tuyệt vời hơn đá bào?</Text>
  <Text Key="25830C13_137973">Anh đã theo kịp vibe của tôi rồi, Bro. Thông minh quá! Phải như vậy mới đúng!</Text>
  <Text Key="AB5DC46D_137974">Hả? Anh đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="9AC0BD92_137975">Đừng lo, anh sẽ hiểu ngay. Trước tiên, tôi có một việc muốn nhờ Emilia-tan và Puck~</Text>
  <Text Key="F72750B7_137976">Cái nóng này thật tệ. Chúng ta nên về nhà không?</Text>
  <Text Key="AC973038_137977">Eeeehhh...? Vì trống trải thế này, chúng ta nên ở lại lâu hơn một chút. Mình bắt đầu có một làn da đẹp rồi!</Text>
  <Text Key="44AE523E_137978">Đen sạm ấy mà, thực ra là cháy nắng... Hả? Này, nhìn kìa! Cái gì vậy?! Có một tảng băng khổng lồ đứng giữa đại dương!</Text>
  <Text Key="7C603DE6_137979">Thật sao?! Cái gì vậy, đó là cái gì?! Tôi cảm thấy bắt đầu có chút lạnh. Đi xem gần hơn nào!</Text>
  <Text Key="4BAFB36B_137980">Được rồi, bắt đầu thôi. Không biết có thành công không.</Text>
  <Text Key="6C113334_137981">Ừ, đúng như chúng ta tưởng tượng trước đó! Như mong đợi từ Emilia-tan!</Text>
  <Text Key="2AB5C881_137982">Nhưng mà, chỉ có một tảng băng lớn nổi như thế này hơi nhàm chán. Tôi cảm thấy có nhiều tiềm năng để thử nghiệm ở đây... Đúng không, Bro?</Text>
  <Text Key="26467411_137983">Nghe hay quá～... Đó là điều tôi muốn nghe!</Text>
  <Text Key="162881FE_137984">Một lúc sau, tảng băng mà Subaru và {playername} đã nghĩ ra và gọt chung lại trở thành một cầu trượt khổng lồ nổi trên biển.</Text>
  <Text Key="F5480DE7_137985">Ừm, cảm giác thật tuyệt! Trượt thêm lần nữa nào!</Text>
  <Text Key="2D88AFEB_137986">Lady Emilia, xin hãy cẩn thận không bị ngã. Nước biển rất mặn.</Text>
  <Text Key="AD90B2C1_137987">Vâng, em sẽ cẩn thận! Nhưng Kokkoro-chan, em thấy chị cũng muốn trượt thêm lần nữa. Chị hơi lo lắng nhúc nhích ấy.</Text>
  <Text Key="917E3841_137988">Đây là kiệt tác do My Lord và Lord Subaru nghĩ ra, rốt cuộc. Đó là bổn phận của người hầu đối với My Lord là tận hưởng tối đa những sáng tạo của ngài.</Text>
  <Text Key="43ED649F_137989">Tôi sẽ trượt tiếp theo!</Text>
  <Text Key="DF3A3B2B_137990">Ồ, trước khi chúng ta biết chuyện, dường như đã có một hàng dài để trượt!</Text>
  <Text Key="87996ABF_137991">Tôi nghe nói có một sự kiện vui vẻ đang diễn ra ở bãi biển. Tôi chưa bao giờ tưởng tượng mình có thể vui vẻ như thế này.</Text>
  <Text Key="86334B6A_137992">Đây là lần đầu tiên tôi thấy một cầu trượt băng. Và tôi đã sống một cuộc đời dài rồi.</Text>
  <Text Key="34C350B5_137993">Trẻ và già, nam và nữ, dường như cầu trượt này đã trở thành đề tài thảo luận trong thị trấn rồi.</Text>
  <Text Key="D297FDC8_137994">Có lẽ vì đây là sự kiện có thời hạn chỉ kéo dài một ngày rồi 'tan biến'. Mọi người đều có điểm yếu trước từ 'có giới hạn'...!</Text>
  <Text Key="652BBE51_137995">Có lẽ nó sẽ tan nhanh hơn thế~ Tôi không phải làm bằng băng, nhưng cái nóng này đủ để tan cả tôi cuối cùng. Có lẽ tôi sắp đến giới hạn về sức mạnh rồi.</Text>
  <Text Key="6308D165_137996">Hả, thật sao? Trong trường hợp đó, chúng ta nên thông báo trước khi cầu trượt này sụp đổ...</Text>
  <Text Key="DEF94383_137997">Cuối cùng, đến lượt tôi rồi. Được rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="B516D697_137998">Ôi không, con đường đã mất một nửa...! KYAAAHHHH!!</Text>
  <Text Key="D2F2FA09_137999">EMILIA...!!!</Text>
