  <Text Key="CCB3AA76_25950">Bạn bè chơi game...!?</Text>
  <Text Key="69738BFD_25951">Có vẻ vui khi có bạn bè như thế! \nNhưng...! Tôi có sứ mệnh phải tiếp nối phong cách Mikuma! \nTôi không thể sa đà vào game...!</Text>
  <Text Key="05948610_25952">Ừ thì, tôi không thích game hay thứ gì tương tự đâu.</Text>
  <Text Key="B669C01F_25953">Ồ? Cậu vẫn có thể nói thế sau khi đã trải nghiệm \nsức hấp dẫn của game sao?</Text>
  <Text Key="9164D903_25954">Và nữa, đây không chỉ là về game đâu nhé? \nTôi sẽ thuyết trình kỹ về magical girl cho cậu nữa! \n</Text>
  <Text Key="48EACE72_25955">Cái... magical girl?!</Text>
  <Text Key="AAB77AFB_25956">Ugh...! Tôi thực sự yêu cậu, và có biết bao điều tôi muốn nói... nhưng tôi phải chịu đựng! \nTôi đã quyết định sống theo đạo kiếm...!</Text>
  <Text Key="15DDE285_25957">...K-Không, tôi không phải fan của magical girl hay thứ gì tương tự. Nhưng, vì đây là một nhiệm vụ, \ntôi sẽ lắng nghe những gì cậu nói. Chỉ lần này thôi.</Text>
  <Text Key="E6EF5C1A_25958">Hừm... tôi hiểu rồi. \nVậy Tomo là kiểu người như thế, hả? \nViệc này có thể đáng để dạy đấy!</Text>
  <Text Key="A8A91194_25959">Nanaka, Rin. \nCảm ơn hai người đã nhận vai trò giảng viên lần này. \nHãy chăm sóc Tomo giúp tôi.</Text>
  <Text Key="38627139_25960">Được rồi, được rồi, cứ giao cho tôi! \nTôi sẽ biến Tomo thành người mê game và manga, cậu sẽ thấy♪</Text>
  <Text Key="571F2A9C_25961">K-Không! Tôi cũng yêu game, manga và magical girl! \nTôi tuyệt đối sẽ không bao giờ ngừng yêu chúng!</Text>
  <Text Key="B8E21FE1_25962">Hừm... phụ nữ thú vị! \nĐược rồi, tôi còn nhiều việc chuẩn bị, vậy hôm nay thôi đấy! Hãy chờ đón buổi thuyết trình ngày mai!</Text>
  <Text Key="771954ED_25963">Tôi nên làm sao... \nBuổi thuyết trình nghe có vẻ thú vị, nhưng...! \nTôi phải cẩn thận để sở thích của mình không bị lộ...!</Text>
  <Text Key="7BF9F549_25964">Tomo, với tư cách là thành viên của [NIGHTMARE], và là người thừa kế phong cách Mikuma, cậu đã quyết tâm càng củng cố hơn nữa ý chí giữ bí mật.</Text>
  <Text Key="145DF6C1_25965">Chào mừng đến phòng của Nanaka!</Text>
  <Text Key="00771E28_25966">Nanaka và Rin tổ chức các buổi thuyết trình về magical girl và game để cố gắng tuyển thêm đồng đội, nhưng Tomo giả vờ không quan tâm đến những thứ họ thích. Dù Tomo tự nhủ với bản thân là ổn, cậu vẫn cảm thấy bất an một cách nào đó.</Text>
  <Text Key="CF0B13E7_25967">Vào ngày diễn ra buổi thuyết trình về văn hóa phụ kiến của Nanaka và nhóm. Sau khi nhận nhiệm vụ từ [NIGHTMARE], Tomu đã bối rối.</Text>
  <Text Key="DAB12FFF_25968">...Xin lỗi Jun và Nanaka, nhưng... \ntôi nghĩ mình có thể phải từ chối buổi thuyết trình lần này...</Text>
  <Text Key="F140F3FE_25969">Tôi yêu magical girl và quan tâm đến game và manga, nhưng tôi giấu kín... Có khả năng tôi vô tình lộ bản chất thật của mình trước mặt họ...</Text>
  <Text Key="CE3CFA5D_25970">Sắp đến giờ buổi thuyết trình của Nanaka rồi, nhưng... \nTôi nên làm sao...? Tôi háo hức, \nnhưng đồng thời cũng bắt đầu cảm thấy lo lắng...</Text>
  <Text Key="4C9177D2_25971">Tomo! Tôi đến đón cậu rồi~!</Text>
  <Text Key="8734CCEF_25972">Hả...! Giọng đó... Nanaka!?</Text>
  <Text Key="5E9C42A2_25973">Vâng, chính em đây!</Text>
  <Text Key="688C4AC6_25974">Nanaka có vẻ rất nhiệt huyết từ hôm qua~ "Tôi sẽ thuyết trình hay nhất cho Tomo~" Cô ấy thực sự phấn khích.</Text>
  <Text Key="1A837021_25975">Bởi vì nếu em cố gắng ở đây, có thể sẽ có thêm đồng đội!... À, tất nhiên, em sẽ không ép bất cứ điều gì \nVì vậy cậu không cần phải lo lắng đâu, Tomo!</Text>
  <Text Key="B1DC1A9A_25976">Ha, haaah...</Text>
  <Text Key="250487E4_25977">Tôi nên làm sao? Có vẻ họ đang cố gắng vì lợi ích của tôi, và bầu không khí này khó từ chối lắm...! \nUgh, tôi nghĩ mình không còn lựa chọn nào khác ngoài việc chuẩn bị tinh thần...!</Text>
  <Text Key="E59A0A19_25978">...Vậy thì, hôm nay nhờ cô chăm sóc tôi. \nÀ, buổi thuyết trình sẽ được tổ chức ở đâu?</Text>
  <Text Key="F509459A_25979">Hehehe... Đó là...</Text>
  <Text Key="1C5735E6_25980">Chào mừng! Đến phòng otaku yêu quý của tôi!</Text>
  <Text Key="65E067DC_25981">Ra vậy, vậy đây là Nhà Guild của [Collector]... \nĐúng như biệt danh, bộ sưu tập khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="8562619D_25982">...Hả! Đó là hàng loạt hàng hóa của Bell-chan...! \nThậm chí còn có thứ tôi chưa từng thấy...! \nThật là một kẻ sưu tầm, tôi ghen tị...!</Text>
  <Text Key="954D688B_25983">Hm? Có chuyện gì vậy? \nCó điều gì khiến cậu bận tâm sao?</Text>
  <Text Key="E59C4145_25984">Không, không! Không có gì!</Text>
  <Text Key="452D7E92_25985">Nếu vậy thì tốt. \nNhưng tôi nghĩ cậu đã tìm thấy những món đồ ma thuật nguy hiểm mà cô ấy không được phép có.</Text>
  <Text Key="E6C23EB6_25986">Tôi không thể! Nếu [NIGHTMARE] biết, tôi sẽ gặp rắc rối nghiêm trọng, nhưng tôi không thể bỏ mặc Tomo!</Text>
  <Text Key="65E92AE8_25987">...Lần này, tôi chỉ dọn dẹp vì sắp đến, nhưng bình thường có những thứ sẽ khiến [NIGHTMARE] tức giận...đó là ý cậu nói phải không?</Text>
  <Text Key="0DC98F4C_25988">G-Giku!? K-Không, điều đó không thể đúng~! \nNanaka là một magical girl ngoan ngoãn, cậu biết mà~?</Text>
  <Text Key="52EBB75E_25989">...Có ngày, Chúng ta có thể cần thực hiện một cuộc đột kích bất ngờ vào Nhà Guild này mà không báo trước.</Text>
  <Text Key="F14A7A10_25990">Được rồi, thôi bàn chuyện đó... Hãy để tôi giới thiệu bản thân lần nữa! \nTôi là hiệu trưởng của Học viện Otaku, Nanaka từ Đoàn Caravan Hoàng hôn! Cậu có thể gọi tôi là Hiệu trưởng hoặc Master!</Text>
  <Text Key="BB371553_25991">Không, không, hãy để Nanaka xử lý.</Text>
  <Text Key="BC30C8EE_25992">Ồ, xin lỗi, điều đó không thể~ \nThôi nào! Vậy thì, \nĐã đến giờ buổi thuyết trình otaku của Nanaka và Rin bắt đầu~!</Text>
  <Text Key="817676A0_25993">...Vậy, tôi nên bắt đầu từ đâu? \nTôi cũng không thực sự quyết định thứ tự hay gì cả.</Text>
  <Text Key="FAEA0227_25994">Đầu tiên, hãy nói về magical girl! \nSẽ có rất nhiều manga ở lễ hội sắp tới, đúng là thể loại đang rất hot! Và nó cũng là thể loại tuyệt đối yêu thích của tôi!</Text>
  <Text Key="E712664E_25995">Tomo nói cô ấy không quan tâm đến magical girl... Nhưng khi còn nhỏ, cô ấy chắc hẳn đã xem một vở diễn magical girl rồi, phải không? Nào, cái trò lấy ánh sáng ma thuật để cổ vũ cho họ!</Text>
  <Text Key="1FB8AA3D_25996">Ưm, không, em chưa từng xem vở diễn trên sân khấu. \nEm chưa bao giờ quan tâm đến nó kể từ khi còn nhỏ.</Text>
  <Text Key="8D142CC5_25997">Thực tế, em vẫn đi xem ngay cả bây giờ...!</Text>
  <Text Key="2D89DA4F_25998">Ồ? Thế à? Vậy thì... Tôi khuyên Tomo này! \nĐối với người mới bắt đầu với thể loại magical girl, \ntruyện manga 'Magical Girl Serii-chan' này dễ tiếp cận, desu!</Text>
  <Text Key="81F3189B_25999">Hừm? Thế à? Tôi hiểu rồi. Quả nhiên, thiết kế của Serii-chan thực sự truyền tải cảm giác dễ thương, tốt bụng, cùng với sức mạnh, lẽ phải và niềm tin.</Text>
