  <Text Key="743BA8A5_49150">ĐỪNG CHỈ LA LỒNG CHUNG CHUNG THẾ?!</Text>
  <Text Key="FF89DE1F_49151">Ôi trời, các cậu làm sao vậy...? Tôi nghe nói các cậu đi biển, nhưng không ngờ lại gặp ở đây.</Text>
  <Text Key="EABF5340_49152">Saren, cậu cũng đến biển à? Có phải cùng với Suzume và mọi người không?</Text>
  <Text Key="BB45B997_49153">Heh, không, mọi người ở Trung tâm Trẻ mồ côi Sarendia đang ở nhà coi nhà. Trông tôi thế này có thể không tin được, nhưng tôi ở đây vì công việc. Chỉ là một thương vụ nhỏ thôi.</Text>
  <Text Key="1E3B76FA_49154">Quan trọng hơn... Còn cậu bé kia, là...</Text>
  <Text Key="D7719232_49155">AI ĐÃ GỌI CẬU LÀ MẸ?! Người ta hiểu nhầm thì sao?! Tôi đẻ ra đứa bé to thế này đâu!</Text>
  <Text Key="6DCC532E_49156">Ơ, Lady Saren? Việc này có thể hơi khó giải thích, nhưng...</Text>
  <Text Key="1FA282BE_49157">À, giờ tôi hiểu rồi. Cậu ấy lại mất trí nhớ rồi đúng không? Chuyện đó với cậu ấy xảy ra suốt.</Text>
  <Text Key="BA9ADD58_49158">Không ngờ mất trí nhớ lại có thể được coi là chuyện thường xuyên ở đây...</Text>
  <Text Key="BD8D0757_49159">Thôi, Lady Pecorine và mọi người dường như cũng quen với chuyện đó rồi...</Text>
  <Text Key="067203A0_49160">Thật đáng sợ, thế giới khác này.</Text>
  <Text Key="7F94C281_49161">Vậy thì? Chuyện gì đã xảy ra khiến cậu ấy mất trí nhớ lần này?</Text>
  <Text Key="3AE1C32E_49162">Ơ, thì do một con quái vật tên là Cá voi trắng và...</Text>
  <Text Key="B67610BE_49163">...Ra vậy. Một con quái vật đánh cắp ký ức... Chuyện này còn rắc rối hơn.</Text>
  <Text Key="74BC75D3_49164">Tôi cũng sẽ tham gia giúp tìm con quái vật đó. Dù vậy, phải sau khi tôi xong những cuộc đàm phán công việc rắc rối kia đã...</Text>
  <Text Key="39503526_49165">Cảm ơn, Saren. ...Ồ, phải rồi. Tôi có thể hỏi cậu một chuyện không? Saren, cậu làm gì khi muốn một đứa trẻ quá năng động lắng nghe và chú ý đến mình?</Text>
  <Text Key="BAF2DF60_49166">Để tôi nghĩ... Tôi nghĩ quan trọng là cố gắng đặt mình vào góc nhìn của trẻ thật nhiều, chơi cùng chúng, và tạo được sự đồng cảm. Như tôi nhớ, Subaru khá giỏi việc đó.</Text>
  <Text Key="9C766035_49167">Thật bất ngờ, có vẻ Barusu chính là câu trả lời.</Text>
  <Text Key="296B5ED5_49168">Tôi biết mà, cậu thực sự tuyệt vời, Subaru-kun.</Text>
  <Text Key="B66DE569_49169">Nói thì nói... cậu đã đi xa đến bãi biển rồi, thay vì tập trung vào việc chăm sóc Cá voi trắng ngay bây giờ, tôi nghĩ tốt nhất cậu nên thư giãn và tận hưởng đi.</Text>
  <Text Key="E6080837_49170">Được rồi, hiểu rồi. Cảm ơn, Mama Saren.</Text>
  <Text Key="82107108_49171">Ôi trời, lại thế... Thôi, tôi mừng là đã giúp được.</Text>
  <Text Key="32965F89_49172">Thật sự cậu tuyệt vời, Lady Saren. Không đủ chỉ cố gắng khiến họ lắng nghe từ góc nhìn người lớn.</Text>
  <Text Key="A95EDA59_49173">Vậy thì, trước hết, hãy vui chơi thật sức đi!</Text>
  <Text Key="685C1BC0_49174">...Nhân tiện, cậu nghĩ chúng ta nên chơi trò gì? Cậu nghĩ trò meowmeow-nyanyan có ổn không?</Text>
  <Text Key="42CB5A59_49175">Lia, tôi nghĩ trò đó là rào cản quá lớn với bất kỳ ai ở đây. Đang ở đây rồi, sao không đi chơi ở bãi biển?</Text>
  <Text Key="F7973448_49176">Tuy nhiên, Rem và mọi người vẫn chưa thực sự hiểu cách tận hưởng bãi biển. Giá như Subaru-kun ở đây vào lúc này...</Text>
  <Text Key="D018C842_49177">Không có ý nghĩa gì khi nghĩ về một người đàn ông không thậm chí còn không có mặt. Nếu có gì không hiểu, cứ hỏi thôi.</Text>
  <Text Key="6EFF06AB_49178">Có một đứa trẻ kia, thôi thì hỏi nó. Tôi có thể hỏi một chút được không?</Text>
  <Text Key="D2A98B15_49179">...Vâng?</Text>
  <Text Key="3DAC4C14_49180">Ôi chao, đôi tai kia. Vậy cậu cũng giống như Kokkoro-chan...</Text>
  <Text Key="7F22D84B_49181">K-không, sao cơ? Cậu đột nhiên nhìn tôi như thế...! Chẳng lẽ cậu là kẻ nghi ngờ đáng ngờ...</Text>
  <Text Key="B703BFCA_49182">Xin lỗi vì bất ngờ thế. Chúng tôi không nghi ngờ và đứa trẻ này là con gái tôi. Nó cũng dễ thương như tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="5878241E_49183">D-Dạ... Con gái...? Một con mèo lông xù đang nói bay trên trời với áo phao cứu hộ... dễ thương quá...</Text>
  <Text Key="7F8164B9_49184">Cậu có mắt tốt! Như lời xin lỗi vì làm cậu giật mình, cậu có muốn thưởng thức sự lông xù của tôi không?</Text>
  <Text Key="DD73138A_49185">Tôi hơi tò mò... Nhưng tôi được dạy ở trường là không nên theo hay lắng nghe người lạ, nên tôi sẽ kiềm chế.</Text>
  <Text Key="62D01EBE_49186">Vậy thì một con mèo lạ thì được chứ?</Text>
  <Text Key="C83090A3_49187">Không, tôi vẫn sẽ kiềm chế.</Text>
  <Text Key="CFEB94EC_49188">Đứa trẻ mạnh mẽ và lịch sự thật.</Text>
  <Text Key="0CAF861D_49189">Nó không bằng Chị tôi, nhưng đáng tin cậy hơn Rem hồi nhỏ.</Text>
  <Text Key="FD8F63E6_49190">Những người này là ai...? Có chuyện gì khiến họ phiền muộn sao? Nhưng họ là người lạ, tôi không quen họ... Tôi hơi sợ.</Text>
  <Text Key="F3487E42_49191">Giá như Lorik ở đây vào lúc này... Hả? Nhìn kỹ ra, đó là...</Text>
  <Text Key="894278ED_49192">Mẹ?!</Text>
  <Text Key="28A37FA0_49193">Tôi tự hỏi thế giới này rốt cuộc đang xảy ra chuyện gì.</Text>
  <Text Key="CC8D96D9_49194">ĐỪNG GỌI TÔI LÀ "MẸ"! Cậu thực sự là kẻ nghi ngờ đáng ngờ!</Text>
  <Text Key="FC274FA4_49195">Khoan, hả? Bây giờ nghĩ lại, sao cậu lại cư xử như em bé nữa?</Text>
  <Text Key="1B7A4F31_49196">Có vẻ cậu và người đàn ông này là người quen cũ. Rem sẽ giải thích tình hình cho cậu~</Text>
  <Text Key="367CF332_49197">Ơ, vậy là cậu bị Cá voi trắng tấn công và mất trí nhớ? Ơ... Chắc chắn phải khó khăn lắm.</Text>
  <Text Key="891B261A_49198">Nhưng điều đó không có nghĩa cậu nên đi chỗi gọi mọi người là "Mẹ" như thế. Nếu làm thế, cậu sẽ không thể trở thành người lớn đáng kính, biết không?</Text>
  <Text Key="FCF77122_49199">Thật tàn nhẫn khi thấy một người đàn ông lớn tuổi bị một đứa trẻ nhỏ như vậy dạy dỗ.</Text>
