  <Text Key="FF878331_73550">Gậy Thần Tối Thượng Amenomihashira</Text>
  <Text Key="175B343B_73551">Kiếm Nguyên Tố</Text>
  <Text Key="ADB8E0C1_73552">Buổi Sống Tươi Vui Của Gardette</Text>
  <Text Key="C8CAD779_73553">Lời Hứa Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="EDEDCBF3_73554">Cung Thế Giới Gió Lốc</Text>
  <Text Key="85F036E9_73555">Archine Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="F3AAE26F_73556">Lời Cầu Nguyện Vô Tội</Text>
  <Text Key="6011F90A_73557">Mặt Trăng Tối Vô Tận</Text>
  <Text Key="6AE048F8_73558">Trò Chơi Phán Xét</Text>
  <Text Key="75934056_73559">Kiếm Đêm Tối Alptraom</Text>
  <Text Key="063D81D4_73560">Đất Của Người Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="6C9828CB_73561">Hy vọng xanh</Text>
  <Text Key="4BF85B89_73562">Brunova</Text>
  <Text Key="F7575F24_73563">Kiếm Sấm Sét Kho Báu Kỳ Lân</Text>
  <Text Key="3293DDC9_73564">Nắm Đấm Thiên Giới</Text>
  <Text Key="B3B4C192_73565">Nước Mắt Bất Tử</Text>
  <Text Key="C4EAD311_73566">Gậy Baseball Yêu Thích Của Một Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="5E92F8E0_73567">Kiếm Của Albedo</Text>
  <Text Key="B07CD8DE_73568">Một cánh tay mạnh mẽ được trao cho một anh hùng đã vượt qua ngọn lửa tàn lụi của chiến binh rồng quý tộc. Nắm đấm hung dữ của nó ban cho sức mạnh có thể hủy diệt ngay cả các anh hùng, trở thành ý chí chiến đấu của một anh hùng phá vỡ nghiệp màu xám xịt.</Text>
  <Text Key="3F4BE249_73569">Khiên Hihiirokane</Text>
  <Text Key="460F5897_73570">Một thanh kiếm hoàn hảo do Louise Marie tạo ra bằng bí thuật của trường Alchemy Alces. Nó có tiềm năng vô hạn để biến đổi thành bất kỳ vật liệu nào.</Text>
  <Text Key="5A3B1793_73571">Bộ tai nữ trang phát cho khách hàng đặc biệt của Công Ty Bạch Tuộc Bạc. Một món đồ độc nhất, chức năng cao với biểu tượng lấy cảm hứng từ món ăn đặc trưng của công ty, takoyaki.</Text>
  <Text Key="FACC97A9_73572">Một ngọn giáo bị nguyền rủa do một thợ rèn ở Gio Gehenna tạo ra bằng xác của một trong Sáu Quỷ, nhện ma Arachne. Tất cả nguyên liệu dùng, bao gồm móng vuốt, ngọc và vải tơ nhện, đều thuộc hàng cao cấp nhất.</Text>
  <Text Key="7E07F4F0_73573">Một chiếc tai hình dáng như một miếng thịt tươi đỏ thẫm ngấm đầy oán hận của một quái vật bị áp bức. Màu đỏ rực rỡ nhễu máu khuấy động cơn thèm ăn, thu hút những quái vật nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="C78BC508_73574">Vòng tai Gradge chank</Text>
  <Text Key="725DCB42_73575">Một chiếc vòng cổ được cho là được làm bằng cách kết nối những giọt nước mắt của người chết. Người đeo nó được cho là có đủ sức mạnh để thay đổi số phận của cái chết.</Text>
  <Text Key="761C500A_73576">Một cây gậy được tạo ra vào cuối trận chiến chống lại Thần Phá Hoại giận dữ. Nó phát ra ngọn lửa thiêng liêng của quyền năng thần, thiêu rụi mọi thứ trên bến bờ này. Ngọn lửa đỏ thẫm sơn đỏ thế giới một màu đỏ sâu.</Text>
  <Text Key="8720EBCE_73577">Neelakanta</Text>
  <Text Key="41508915_73578">Một tấm khiên làm từ hihiirokane, một kim loại cực kỳ hiếm tìm thấy ở nước ngoài. Nó tự hào về sức mạnh xứng đáng với sự quý hiếm của nó và có thể chặn mọi đòn tấn công.</Text>
  <Text Key="8D9F8820_73579">Đó là trang bị EX không thể tháo khỏi bảo vệ.</Text>
  <Text Key="5DE1CE5F_73580">Một cây cung được Cây Thế Giới ban cho một hiệp sĩ. Nó nuốt chửng con mồi nó xuyên qua, và những bông hoa của nó nở lặng lẽ ngay cả dưới bầu trời khác.</Text>
  <Text Key="AB736B59_73581">Một nắm đấm sắt theo đuổi cú đấm tối thượng. Nó đã dùng hết tài hoa của một nghệ nhân huyền thoại và pháp sư để đạt được sức mạnh lên trời mọi quái vật trong một cú đánh.</Text>
  <Text Key="1F15CA7D_73582">Những chiếc găng tay này chỉ được phép cầm nắm bởi những ai đã trải qua huấn luyện khắc nghiệt. Khi đeo vào, chúng được lấp đầy sức mạnh của linh hồn, và những nắm đấm vàng của chúng đè bẹp mọi nền đá.</Text>
  <Text Key="EA8B2AD3_73583">Một bản sao của chiếc chảo rán yêu thích của Wakana. Nó đã bị cải tạo cưỡng ép thành một Fubuki, trông có vẻ hung dữ, nhưng vì lý do nào đó, ngay cả đồ ăn nó làm ra cũng ngon.</Text>
  <Text Key="861192F3_73584">Đó là một bản sao của Kiếm Rắn Yamato. Trong khi sửa thanh kiếm gãy, Fubuki thêm cơ chế mở rộng. Nó có thể được vung như một chiếc roi, nhưng cần cẩn thận không để làm tổn thương chính nó.</Text>
  <Text Key="3358142A_73585">Đó là thanh đại kiếm của một chiến binh đã dẫn dắt cuộc chiến đến chiến thắng một mình. Người ta nói rằng nó có thể chặt hàng trăm người chỉ trong một vung, và quốc gia thù địch chưa bao giờ chứng kiến bình minh tiếp theo.</Text>
  <Text Key="6A6A9294_73586">Một bản sao của chiếc cờ-vít vạn năng đặc biệt của Fubuki. Cơ chế biến đổi nguyên bản của nó đã bị xóa và cố định ở chế độ kiếm, nhưng lưỡi dao cưa đang chuyển động sắc bén và có thể dùng để chế tác và tương tự.</Text>
  <Text Key="3CB50AC5_73587">Một thanh kiếm đã giải phóng hình thái thật của mình để đáp lại trái tim đã giết chết cái ác vì những kẻ đang chịu đau khổ và than khóc. Nó vớt lên trái tim của những kẻ chìm vào tuyệt vọng, hủy diệt những kẻ sở hữu trái tim xấu xa, và mang lại hòa bình.</Text>
  <Text Key="1C84D6C6_73588">Quả Cầu Địa Ngục</Text>
  <Text Key="F2152681_73589">Một quả cầu được tin là đã được vận chuyển từ cõi âm đến cõi trần. Bên trong viên ngọc, linh hồn ác độc của một con rồng quằn quại, và người ta nói rằng nếu được giải thoát, nó sẽ giải phóng sự hủy diệt hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="BDDDBDD7_73590">Một cây cung được chế tác từ quặng cầu vồng bởi nghệ nhân giỏi nhất. Có thể bắn một mũi tên chết người có thể xuyên qua mọi loại áo giáp.</Text>
  <Text Key="90207AD1_73591">Một chiếc rìu lớn được cho là đã được một người khổng lồ của trái đất rèn theo truyền thuyết. Một đòn đánh chẻ đôi mặt đất có thể so sánh với cơn thịnh nộ của một người khổng lồ.</Text>
  <Text Key="D627AF76_73592">Một cây gậy nắm giữ sức sống của một ngôi sao. Người ta nói rằng một vung sẽ gây ra một vụ nổ gợi nhớ sự ra đời của một ngôi sao mới, thiêu đốt đối thủ với cực quang.</Text>
  <Text Key="0C1783F4_73593">Một chiếc nhẫn từng được vua chiến binh đeo và linh hồn đã được chuyển giao. Bạn có thể nhận được sức mạnh để nghiền nát tảng đá chỉ bằng cách đeo nó trên ngón tay, và có thể thể hiện sức mạnh của các chiến binh.</Text>
  <Text Key="188A5AD6_73594">Áo choàng được cho là của một con quỷ. Bạn có thể nghe thấy tiếng thì thầm độc ác khi bạn mặc nó, nhưng nếu bạn làm theo nó, bạn sẽ có thể xử lý ma thuật nâng cao mà không gặp khó khăn.</Text>
  <Text Key="D3BF5803_73595">Một chiếc váy của một phù thủy điều khiển linh hồn người chết. Những tin đồn đen đã được thì thầm về phương pháp sản xuất, và người ta nói rằng cô bị nguyền rủa bởi người chết, mặc dù cô giành được ma thuật mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="643CC8F3_73596">Áo choàng được tạo ra bởi các elf sống trong rừng bằng kiến thức phong phú của họ. Nó có thể hấp thụ ma thuật tự nhiên và trả lại cho người mặc.</Text>
  <Text Key="A0E551F0_73597">Ký Hiệu Thần Ghi Nhớ</Text>
  <Text Key="9341821C_73598">Một chiếc vòng tay có lịch sử cổ xưa. Những chữ cái xuất hiện để đáp lại câu hỏi, cho trí tuệ đã mất, và giúp mở ra tương lai.</Text>
  <Text Key="5D7D166B_73599">Răng Rồng</Text>
