  <Text Key="083DB808_129000">Tôi chắc chắn là vậy. Là bạn tiên của {playername}-kun đã cho chúng ta xem những giấc mơ đó. Nhưng cô ấy có lẽ không có đủ người giúp đỡ để cho mọi người trên thế giới xem được.</Text>
  <Text Key="F54ACD9D_129001">...Có thể là...</Text>
  <Text Key="4C976D91_129002">Senpai?</Text>
  <Text Key="C2B81949_129003">Điều Labyrista yêu cầu, có lẽ là...</Text>
  <Text Key="156994D7_129004">...Ưm. Trước đây, khi ở 『thế giới đó』, tôi được Miss Labyrista giao phó một việc.</Text>
  <Text Key="201E75FA_129005">Để mọi người có thể trở về 『thế giới đó』...\nđể kể cho càng nhiều người càng tốt, để họ có thể nhớ ra chân lý đã bị lãng quên. Nhưng tôi vẫn chưa làm được gì...</Text>
  <Text Key="5F9910FA_129006">À, chuyện đó.\nKhông sao đâu, đừng lo lắng.\nChúng ta đừng vội vàng, cứ từ từ và kiên trì mà thực hiện.</Text>
  <Text Key="D4500A13_129007">...Ra vậy. Labyrista đã cố gắng làm điều gì đó,\nnhưng việc đăng xuất diễn ra quá đột ngột khiến nhiều người chơi kết thúc ở 『Category Yellow』 hoặc có lẽ thậm chí là 『Red』...</Text>
  <Text Key="39B98C09_129008">Trợ lý?\nCó chuyện gì khác sao?</Text>
  <Text Key="FF4CD825_129009">Giọng điệu của Kasumi-chan, đang trở về bình thường ư?</Text>
  <Text Key="513F648D_129010">T-Tôi có bị không?!\nNhớ lại thì... c-có lẽ đúng thật. Tôi quá chú ý vào cuộc trò chuyện, nên mới...</Text>
  <Text Key="2C6CE144_129011">Đ-Đó là bản chất của nó.\nNão người không thể thích nghi đột ngột với sự thay đổi nhận thức ập đến...\nMột thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="B35DE03B_129012">Điều đó cũng chứng tỏ thế giới kia được tạo ra tốt đến mức nào, phải không. Nó giống như, một cảm giác bất an bên trong... Rất phức tạp. Nhưng, giờ thì chuyện gì sẽ xảy ra?</Text>
  <Text Key="C6523834_129013">"Điều quan trọng trong tương lai cũng thế, Kasumi-chan..."</Text>
  <Text Key="5180772E_129014">"Cậu nói rằng『người chơi có thể được phân loại thành bốn hạng』. Hãy nói cho tôi biết về hạng cuối cùng"</Text>
  <Text Key="8D225521_129015">Hạng Bốn:... 『Category Black』.\nĐây là những người chơi chưa tỉnh lại từ cơn hôn mê tại thời điểm nói chuyện.</Text>
  <Text Key="B1BBC8CF_129016">...Ý cậu là sao?\n『Sự giam cầm của Minerva』 đã kết thúc rồi mà...?!</Text>
  <Text Key="49CDFB53_129017">Chắc chắn rồi, tình huống 『không thể đăng xuất của người chơi』 đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="60B68C7F_129018">Nhưng điều đó, nói cách khác, có nghĩa là 『Vào thời điểm tái tạo sắp xảy ra, những người có thể đăng xuất đã bị buộc phải đăng xuất』.</Text>
  <Text Key="F70E53BB_129019">"Nói cách khác... những người không thể đăng xuất tại thời điểm đó, đã bị bỏ lại, mắc kẹt bên trong Legend of Astrum..."</Text>
  <Text Key="86576FF6_129020">Thời điểm thế giới của chúng ta kết thúc, chỉ những người ăn bánh crepe của Labyrista-san và những người 『vẫn còn sống』 mới có thể đăng xuất.</Text>
  <Text Key="5358AF0D_129021">Nếu bạn đã bị "Mất" trước đó,\nhoặc không thể nhận được 『bản vá địa phương』....\nThì bạn sẽ không tỉnh lại ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="2F252BA3_129022">Và─ bây giờ 『Legend of Astrum』 đã bị Interpol tắt, không ai có thể tìm hiểu chuyện gì đã xảy ra với họ.</Text>
  <Text Key="BE0798BB_129023">Sau đó, một thời gian sau khi nhóm Pecorine trò chuyện xong và rời khỏi quán cà phê</Text>
  <Text Key="CD1F7B95_129024">Chào mừngー♪\nBạn đi một mình ư?</Text>
  <Text Key="FABAA093_129025">À không. Có người đang chờ tôi. \n giờ, một trà lài. Ngoài ra, có thể thêm sandwich cá cơm vào được không?</Text>
  <Text Key="4B52F646_129026">Chắc chắn, cảm ơn bạn rất nhiều♪</Text>
  <Text Key="A3DEC91F_129027">Merci Beaucoup. -Tiền boa? Không cần?\nỒ, thế. Lại còn được nhận dịch vụ như vậy ở một quán cà phê trong thị trấn như thế này,\nquả thật là minh chứng cho đức tính của Japonaise.</Text>
  <Text Key="29D05538_129028">Này. Để tôi chờ lâu nhé, Roland.</Text>
  <Text Key="D68B5244_129029">...Được.</Text>
  <Text Key="A80BDA71_129030">Thám tử cấp cao Grenouille.\nTôi chắc cậu đã nghe hầu hết qua radio rồi</Text>
  <Text Key="3207BC88_129031">Thằng 『bé』 liên quan đến Akira Mosakuji.\nVà trên hết, cô 『công chúa cũ』 được cho là đã mất tích.\n...Để yên như vậy có phải là ý kiến tốt không?</Text>
  <Text Key="3DAC9AD1_129032">Tôi không quan tâm. Bây giờ là lúc để chúng nó bơi.\nRốt cuộc, tôi vẫn chưa nhận được sự cho phép từ Giám đốc Yatogami.\nCậu sẽ trông như một kẻ ngốc nếu vội vàng xông vào sớm để thành công.</Text>
  <Text Key="C950F997_129033">Hiểu rồi. Tạm thời,\ntôi sẽ tiếp tục gửi ra các máy bay trinh sát nhỏ chuyên dụng. Thông tin vị trí có sẵn tại Cổng 33 và 34, và cậu có thể xác nhận theo thời gian thực.</Text>
  <Text Key="368DD1F9_129034">Điều đó sẽ hữu ích.\n...Àm.</Text>
  <Text Key="3E9E6A6F_129035">Hừm. Không tệ.\nChỉ là hơi mặn một chút.</Text>
  <Text Key="EFC9B5E9_129036">Vậy thì sao?\nNhóm đó, đã chia thành hai ư?</Text>
  <Text Key="5DB38DD6_129037">Vâng.\nNghe nói là, họ dự định gặp những người bạn đã kết nối trong trò chơi.</Text>
  <Text Key="A7BFA7C3_129038">Theo những gì tôi nghe được, họ dự định chia thành hai nhóm: một nhóm tìm nhà của Kiruya Momochi, và một nhóm đến khu vực quanh nhà hàng gia đình của Yui Kusano.</Text>
  <Text Key="6A512EB8_129039">Hừm. Một trong số đó chắc chắn là sai lầm, nhưng... Thú vị.\nNếu có chuyện gì xảy ra với họ, chúng ta có thể vô tình chạm vào một thứ gì đó lớn.</Text>
  <Text Key="85664F4E_129040">...Thám tử cấp cao.\nCậu vừa mới nói là sẽ 「để chúng nó bơi」 mà?</Text>
  <Text Key="B4054874_129041">Ừ, đó là những gì tôi dự định làm.\nTôi chỉ định làm cho những con sóng cao hơn một chút thôi.</Text>
  <Text Key="4D471317_129042">Trong khi chúng ta đang nói về vấn đề đó, thì Vương quốc Astraea 『Faceless』 cũng đến lúc chuyển giai đoạn.\nĐiều đó có nghĩa là─</Text>
  <Text Key="07E96D84_129043">Chúng ta cuối cùng cũng sẽ có thể nghiêm túc trong việc đảm bảo 『Elder』.\nNói cách khác, bây giờ đã được phép can thiệp vào nhóm 『Akira Mosakuji's boy』.</Text>
  <Text Key="DB5EBD1B_129044">Đúng vậy, Roland.\nNhưng đừng quên. Nhiệm vụ của chúng ta là bắt giữ 『Elder』 và đảm bảo 『Module』 mà hắn có.</Text>
  <Text Key="AC18CA1C_129045">Để đạt được mục đích đó, bất kỳ phương tiện nào cũng chấp nhận được.\nRốt cuộc, tất cả đều vì công lý─\nHeheh.</Text>
  <Text Key="4914B0A5_129046">À, nữ phục vụ.\nThêm một cái nữa giống thứ người này gọi.\nNếu cậu vui lòng.</Text>
  <Text Key="51BE0305_129047">Cảm ơn bạn rất nhiều!\nMột phần parfait dâu tây khổng lồ♪\nXin hãy chờ một chút♪</Text>
  <Text Key="5500ADC0_129048">Sự Tồn Tại của Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="80BF7EE2_129049">Cuộc Họp Bí Mật Ban Đêm</Text>
