  <Text Key="75305CB7_6800">►Tăng Phòng Thủ Vật Lý của đồng đội (trừ bản thân) bằng $1.\n►Tăng Phòng Thủ Ma Thuật của đồng đội (trừ bản thân) bằng $2.\n►Tăng TP của đồng đội (trừ bản thân) bằng 5.\n►Mỗi lần nhận được tăng trạng thái, đồng đội (trừ bản thân) nhận được [Secret Donut].\n►Mỗi lần nhận được tăng trạng thái, tăng Tấn Công Vật Lý của đồng đội (trừ bản thân) bằng $3.</Text>
  <Text Key="130ACC04_6801">Đuôi Almirage</Text>
  <Text Key="48E8C12E_6802">Đuôi Almirage+</Text>
  <Text Key="394A4C0C_6803">[Ma Thuật] Một cô gái ma thuật mọt sách, phóng ra nhiều loại phép thuật từ hậu phương. Union Burst và kỹ năng của cô là những đòn tấn công ma thuật mạnh mẽ, chủ đích nhắm vào kẻ thù có HP còn lại cao nhất.</Text>
  <Text Key="F80B9745_6804">Đọc sách, ma thuật</Text>
  <Text Key="3D434BE7_6805">Một cô gái ma thuật otaku hướng ngoại</Text>
  <Text Key="337D7D83_6806">Tìm kiếm: Một Cuốn Sách Phép Thần Thánh!</Text>
  <Text Key="78990C8D_6807">Một Cặp Đôi Ma Thuật Ra Đời</Text>
  <Text Key="FE0B39F6_6808">Dấu Vết Của Ác Quỷ</Text>
  <Text Key="526B856A_6809">Cùng Nhau Đi Tuần</Text>
  <Text Key="5CB29A98_6810">Kẻ Sưu Tầm Bóng Tối</Text>
  <Text Key="F87AD2B1_6811">Vì Ai Tôi Chiến Đấu</Text>
  <Text Key="D34DF4F3_6812">Các Cô Gái Ma Thuật, Đoàn Kết!</Text>
  <Text Key="94385010_6813">Biến Hình Tuyệt Mỹ</Text>
  <Text Key="9ABBC3C7_6814">Ước Nguyện Thật Sự Của Cô Gái Ma Thuật</Text>
  <Text Key="56DA4E75_6815">Có Phải Là Sức Mạnh Của Tình Yêu?</Text>
  <Text Key="C1D117D2_6816">Con Đường Của Otaku</Text>
  <Text Key="4610D336_6817">Điều Gì Mang Đến Hy Vọng</Text>
  <Text Key="B5D6BB76_6818">Nanaka Vô Tận Bùng Nổ</Text>
  <Text Key="DCECCF1E_6819">Gây ra lượng sát thương ma thuật lớn lên kẻ thù có HP còn lại cao nhất.</Text>
  <Text Key="E7901D8C_6820">Gây ra lượng sát thương ma thuật lớn lên kẻ thù có HP còn lại cao nhất.</Text>
  <Text Key="D435BBF6_6821">Ma Thuật Bụi Sao</Text>
  <Text Key="8614D6BD_6822">Giảm nhẹ Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="5A167F7D_6823">Va Chạm Năng Lượng</Text>
  <Text Key="71256401_6824">Gây ra lượng sát thương ma thuật trung bình lên kẻ thù có HP còn lại cao nhất và gây choáng trong 1.5 giây.</Text>
  <Text Key="11415720_6825">Gây ra lượng sát thương ma thuật trung bình lên kẻ thù có %HP cao nhất và gây choáng trong 1.5 giây.</Text>
  <Text Key="CBA40FD6_6826">Chế Độ Tỉnh Thức</Text>
  <Text Key="FEBE278E_6827">Chế Độ Tỉnh Thức+</Text>
  <Text Key="2FC522F6_6828">Nanaka Vô Tân Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="EEF6AF60_6829">Gây ra lượng sát thương ma thuật lớn lên kẻ thù có HP còn lại cao nhất, và đồng thời giảm nhẹ Phòng Thủ Ma Thuật của nó.</Text>
  <Text Key="C8F4A6FD_6830">Gây ra lượng sát thương ma thuật lớn lên kẻ thù có HP còn lại cao nhất, và đồng thời giảm nhẹ Phòng Thủ Ma Thuật của nó.</Text>
  <Text Key="B9839EC7_6831">Ma Thuật Bụi Sao+</Text>
  <Text Key="826EC501_6832">Giảm trung bình Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="FB0DF244_6833">►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ thù trong phạm vi 200 đơn vị bằng $1 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="26099418_6834">Va Chạm Năng Lượng+</Text>
  <Text Key="DD8F9E1A_6835">Gây ra lượng sát thương ma thuật lớn lên kẻ thù có %HP cao nhất, gây choáng và đồng thời giảm mạnh Tỷ Lệ Hồi HP của nó.</Text>
  <Text Key="00E44C71_6836">►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ thù.\n►Gây choáng lên kẻ thù trong 4.5 giây.\n►Giảm Tỷ Lệ Hồi HP của kẻ thù xuống 10% trong 18 giây.</Text>
  <Text Key="6DF61E32_6837">Gậy Ma Thuật Đỉnh Cao Của Nanaka</Text>
  <Text Key="0E94F825_6838">Lễ Hội Hóa Trang Ma Thuật Của Nanaka</Text>
  <Text Key="28BA5D30_6839">[Ma Thuật] Một cô gái ma thuật Halloween mọt sách ở hậu phương. Lượng HP hồi phục phá vỡ chiến thuật của kẻ thù, và vùng sát thương cùng số mục tiêu tăng sức mạnh của hiệu ứng cháy, bao trùm kẻ thù trong ngọn lửa điên cuồng.</Text>
  <Text Key="45C3AFFD_6840">Ngọn Lửa Cuồng Nhiệt Của Nanaka</Text>
  <Text Key="06860417_6841">Gây ra lượng sát thương ma thuật lớn lên kẻ thù trong phạm vi xung quanh kẻ thù có HP còn lại cao nhất, và gây hiệu ứng cháy cho chúng. Sát thương cháy tăng theo số lượng kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="59DA1E0E_6842">►Gây $1 sát thương ma thuật lên kẻ thù trong phạm vi 300.\n►Gây hiệu ứng cháy lên kẻ thù trong phạm vi 300, gây $2/giây trong 7 giây.</Text>
  <Text Key="7DC85C27_6843">Vòng Tròn Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="C0E69357_6844">Triển khai một vùng sát thương ma thuật xung quanh kẻ thù có HP còn lại cao nhất.</Text>
  <Text Key="B2122476_6845">Thủ Thuật Của Nanaka-chan</Text>
  <Text Key="2C316E02_6846">Giảm mạnh Tỷ Lệ Hồi HP của kẻ thù trong phạm vi xung quanh kẻ thù có HP còn lại cao nhất, và giảm nhẹ Phòng Thủ Ma Thuật của chúng.</Text>
  <Text Key="EA8B378B_6847">►Giảm Tỷ Lệ Hồi HP của kẻ thù trong phạm vi 300 xung quanh kẻ thù có HP còn lại cao nhất xuống 20% trong 12 giây.\n►Giảm Phòng Thủ Ma Thuật của kẻ thù trong phạm vi 300 xung quanh kẻ thù có HP còn lại cao nhất bằng $1 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="91BBE865_6848">Ma Thuật Hóa Trang</Text>
  <Text Key="4081A21C_6849">Ma Thuật Hóa Trang+</Text>
