  <Text Key="AB2A0CA3_165800">Đúng vậy. Chúng tôi chỉ muốn tiền để đổi lấy sự an toàn của cô, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="BF489FD1_165801">Đây có phải là vụ bắt cóc tống tiền không? Nhưng nhà mồ côi của chúng tôi không có số tiền như vậy đâu.</Text>
  <Text Key="FE8B3D84_165802">Ồ... Cô đừng hòng lừa chúng tôi, chúng tôi biết nhà mồ côi chỉ là một sở thích của cô thôi.</Text>
  <Text Key="8E89D5E1_165803">Không... Không phải sở thích gì cả! Milady đã dành hết tâm sức cho...</Text>
  <Text Key="A8B0D016_165804">Cô biết chúng tôi đã điều tra rồi chứ? Cô là VIP của vương quốc, đúng không? Cựu Phó Tư lệnh của NIGHTMARE.</Text>
  <Text Key="9F2E203D_165805">Cái gì? Không, tôi không phải. Tôi chỉ là một hầu gái của Milady...</Text>
  <Text Key="E11E7253_165806">Chúng tôi đã nói rồi, cô đừng hòng lừa chúng tôi. Trong một nhà mồ côi tồi tàn đầy trẻ mồ côi nghèo khó, việc chỉ có một người ăn mặc sang chảnh như vậy đã lộ tẩy rồi.</Text>
  <Text Key="59DE19BC_165807">Những người này nhầm tôi với Milady... Tôi tự hỏi liệu họ có thả tôi đi nếu nhận ra mình nhầm lẫn không?</Text>
  <Text Key="747339FC_165808">Nhưng chúng tôi thật may mắn! Chỉ mới nghe tin đồn được một ngày mà đã tìm thấy cô rồi.</Text>
  <Text Key="A6897A66_165809">Tôi tưởng phải bắt cóc vài người trước đã! Ha ha ha!</Text>
  <Text Key="0DE5AC4A_165810">Tôi không thể! Nếu họ phát hiện tôi không phải người đúng, thì không chỉ Milady mà cả những cô gái khác cũng sẽ gặp nguy hiểm... Tôi có thể đang tạm nghỉ việc hầu gái, nhưng... tôi vẫn phải bảo vệ Milady và mọi người ở nhà mồ côi...!</Text>
  <Text Key="085DC1AE_165811">T-Tuyệt vời! Thực ra tôi là guild master của Sarendia Orphanage!</Text>
  <Text Key="C7D78EF4_165812">Milady! Tôi xin lỗi, nhưng đây là tất cả những gì tôi có thể làm lúc này...!</Text>
  <Text Key="00974115_165813">Tên là Saren. Một cô gái 17 tuổi với sở thích quản lý kinh doanh và tổ chức tiệc trà. Cô từ chức vụ Phó Tư lệnh của NIGHTMARE và sáng lập Sarendia Orphanage để cứu những đứa trẻ bị &quot;Lost&quot; hành hạ.</Text>
  <Text Key="352FA42E_165814">Một kiếm sư tài hoa và xinh đẹp với kỹ năng kiếm thuật xuất chúng, người đã cứu Landosol khỏi nguy hiểm nhiều lần và duy trì mối quan hệ với nhiều guild, như Mercurius Foundation...</Text>
  <Text Key="3F9BEABA_165815">Mặc dù mang tước vị quý tộc, cô không khoe khoang về điều đó! Ngay cả những đứa trẻ ngưỡng mộ cô ở nhà mồ côi cũng gọi cô là Mama Saren!</Text>
  <Text Key="8885DB85_165816">D-Dạ... Cảm ơn lời giới thiệu...</Text>
  <Text Key="260C7B4F_165817">Chỉ có mình tôi thấy thế à? Cô ấy trông không giống một kiếm sư lành nghề lắm...</Text>
  <Text Key="A734FC92_165818">Tôi không hiểu những VIP nghĩ gì...</Text>
  <Text Key="C4B7995D_165819">Phew... Tôi đã kể hết về Milady cho họ!</Text>
  <Text Key="A20C2CC1_165820">Vậy, kinh doanh thế nào? Cô đang kiếm nhiều tiền bất hợp pháp, đúng không?</Text>
  <Text Key="D44F49C4_165821">Cái gì!? Tôi không kiếm tiền bất hợp pháp! Hơn nữa, quỹ của chúng tôi đã căng thẳng vì chỉ quản lý nhà mồ côi...</Text>
  <Text Key="886F6D72_165822">Nhưng có tin đồn rằng cô đang chơi bời với gia tộc Wisteria, biết chứ? Làm sao cô kiếm tiền với họ?</Text>
  <Text Key="AA29FD36_165823">Ừm, thì...</Text>
  <Text Key="4BDBB000_165824">Đ-Đó là gì nhỉ...? Tôi nghĩ tôi đã nghe từ Milady trước đây...</Text>
  <Text Key="E547C1A2_165825">Đừng cố lừa chúng tôi! Cô giấu tiền ở đâu? Chúng tôi sẽ lấy tiền đó làm tiền chuộc, nên cho chúng tôi thông tin liên hệ.</Text>
  <Text Key="5BE25048_165826">Tôi đã nói rồi tôi không có tiền...</Text>
  <Text Key="99214AE5_165827">Vậy cô sẽ giả vờ không biết tiền ở đâu? Vậy thì tôi nghĩ một chút đau đớn sẽ giúp cô nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="A94469FB_165828">Không! Milady...! {playername}!</Text>
  <Text Key="3B77AA62_165829">Đến đây là đủ rồi!</Text>
  <Text Key="DFA8D50D_165830">Cái gì!?</Text>
  <Text Key="433B0067_165831">{playername}! Cậu ở đây!</Text>
  <Text Key="BE124D35_165832">Hê, là con chó cưng của VIP! Cậu đủ ngốc để đến đây một mình sao?</Text>
  <Text Key="F42592CA_165833">Hah... họ nói đúng! Có ba người bọn họ, đánh một mình nguy hiểm lắm!</Text>
  <Text Key="0FAEC9D5_165834">Tôi không một mình.</Text>
  <Text Key="BA4ED9C8_165835">Đ-Đúng rồi... T-Tôi cũng ở đây!</Text>
  <Text Key="0A199740_165836">Vậy thì sao? Cậu có thể nhanh nhẹn, nhưng trông không giống có nhiều sức mạnh.</Text>
  <Text Key="6D515F4B_165837">Hê. Và nếu cô Saren đó chiến đấu cùng cậu, chả phải cô ấy sẽ chỉ làm cậu trì hoãn thôi sao?</Text>
  <Text Key="4DFADA0C_165838">Tôi không đến để đánh nhau!</Text>
  <Text Key="46E022DC_165839">Ha ha, vậy cậu đã đầu hàng? Được rồi, một con tin là đủ. Chúng ta có thể đánh hắn và làm gương cho người khác!</Text>
  <Text Key="FF688BB9_165840">Suzume, tiếp đãi họ đi!</Text>
  <Text Key="F519F761_165841">Cái gì? Vào lúc này...</Text>
  <Text Key="951C17E2_165842">C-Cái gì? Đ-Được rồi! Tôi chỉ có bánh mì kẹp và trà, nhưng... À!</Text>
  <Text Key="CACD7881_165843">Cái gì—? Sàn xe ngựa đột nhiên vỡ?! Mồi nhỏ, cô làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="22C8245D_165844">T-Tôi xin lỗi! Có vẻ như tôi đặt tay ở chỗ kỳ quái...</Text>
  <Text Key="811A86A6_165845">Loại lý do gì vậy?!</Text>
  <Text Key="904BD357_165846">À, giỏ bánh mì kẹp đang rơi... Ơ!</Text>
  <Text Key="A6A4173C_165847">Cái... Cái gì? Lần này, mặt đất... Nó biến mất rồi! Cô đã làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="DD3072C8_165848">Xin lỗi, do tôi vụng về... Kyaa! G-Gần như...</Text>
  <Text Key="4B059BBC_165849">À... Không đau... C-Cảm ơn rất nhiều.</Text>
