  <Text Key="0DAB87F4_171000">Ugh, bỗng nhiên tuyết rơi...! M-Mình không thể nghĩ tới chuyện tới được Cổng nữa...!</Text>
  <Text Key="D521E9AB_171001">T-Tớ chịu được lạnh, nhưng... M-Mọi thứ trước mắt tớ đều trắng xóa... T-Tớ không biết chúng ta phải đi đâu... chẳng có gì có nghĩa cả...!</Text>
  <Text Key="4F71AC07_171002">K-Kishi-sa? Ờ... N-Nếu không nhìn thấy phía trước, chúng ta phải nắm tay nhau... K-Không sao đâu, tớ đang ở đây...</Text>
  <Text Key="2E68DBC3_171003">À... Tay của K-Kishi-sa đã lạnh quá... K-Không trách được... Anh ấy không suy nghĩ gì đã tới những ngọn núi tuyết này... Để cứu tớ...</Text>
  <Text Key="FBBAE9B8_171004">T-Tớ ổn... Quan trọng hơn, Kishi-sa, cậu...! Khác với tớ, cậu là người... Cứ thế này... cậu sẽ chết...!</Text>
  <Text Key="EF700FDF_171005">L-Lỗi của tớ mà Kishi-sa phải vào tình thế này... Tớ phải cứu anh ấy bằng cách nào đó...! Nếu không, tớ... tớ sẽ không bao giờ tha thứ cho bản thân...</Text>
  <Text Key="BCB3FC1B_171006">T-Tớ phải nghĩ xem mình có thể làm gì...! K-Kể cả khi không thể về nhà ngay bây giờ, tớ-tớ vẫn có thể giúp chúng ta vượt qua cơn bão tuyết này... Đ-Đúng rồi. Tớ sẽ dùng sức mạnh của mình để làm tuyết cứng lại...!</Text>
  <Text Key="92E57BAF_171007">Hụ, hụ... K-Kishi-sa, cậu ổn chứ? Hãy ngồi nghỉ một chút đã...</Text>
  <Text Key="5787ECD3_171008">V-Với sức mạnh Yuki-onna của tớ... Tớ đã làm một cái hang tuyết. T-Trước mắt, chúng ta sẽ không bị gió lùa...</Text>
  <Text Key="2AF9C28C_171009">N-Nhưng... Chúng ta không có thức ăn hay công cụ đánh lửa... C-Có lẽ nên đợi bão tuyết dừng lại rồi mới đi...</Text>
  <Text Key="E974FBDA_171010">K-Kishi-sa... Đ-D-Đừng cảm ơn tớ... Ban đầu, tất cả đều là lỗi của tớ...</Text>
  <Text Key="AD2E375F_171011">C-Cậu đáng lẽ nên bỏ rơi tớ... Nếu cậu làm vậy, cậu đã không phải tới một nơi nguy hiểm như thế này...!</Text>
  <Text Key="942F2F82_171012">Tớ... Tớ sẽ không trách cậu nếu cậu ghét tớ... Đó mới là điều tự nhiên... để cậu ghét tớ...</Text>
  <Text Key="490CB6FE_171013">...K-Kishi-sa...</Text>
  <Text Key="28899202_171014">T-Tại sao... cậu lại... tốt với tớ như vậy...? Cậu lo lắng cho tớ, và cậu vẫn cười...</Text>
  <Text Key="EC263E54_171015">Không... Đó chỉ là bản chất của cậu, Kishi-sa... Chúng ta chưa quen nhau lâu, nhưng... Tớ đã thấy nhiều mặt tốt của cậu...</Text>
  <Text Key="21D145AF_171016">Tớ... Tớ phải cứu anh ấy... Nếu để một người tuyệt vời như vậy chết... Tớ sẽ không thể nhìn mặt bất kỳ ai lần nữa...!</Text>
  <Text Key="244BDB17_171017">À... Kishi-sa đang run... Tớ ước mình có thể ấm anh ấy lên một chút...</Text>
  <Text Key="FA36A9FC_171018">Đ-Điều đó không được... Nếu tớ đến gần quá, tớ-tớ sẽ khiến anh ấy cảm thấy lạnh hơn... Ở đây chật, nhưng tớ phải giữ xa càng có thể...</Text>
  <Text Key="CC7C9F37_171019">K-Kishi-sa... Tớ sẽ không để cậu chết... Vì vậy đừng lo... Cứ nghỉ ngơi...</Text>
  <Text Key="CA6A13F8_171020">Ugh... Gió vẫn không yên... Kishi-sa, xin hãy chịu đựng thêm một chút nữa...</Text>
  <Text Key="3E46BE99_171021">Hả? K-Kishi-sa? Tại sao cậu đột nhiên im lặng vậy?</Text>
  <Text Key="AC2B0D1B_171022">Aaaa...! M-Mặt cậu... tái nhợt quá...! C-Cố lên! Đ-Dừng việc ngủ thiếp đi!! T-Tớ nên làm gì? Chính xác là...?</Text>
  <Text Key="F3C9C499_171023">T-Tớ phải làm gì đó... Để ít nhất là ấm anh ấy lên... N-Nhưng tớ nên làm gì?</Text>
  <Text Key="C695610F_171024">À... V-Với sức mạnh của mình, một cái gì đó, bất cứ thứ gì... Uuu, không được......! T-Tớ không nghĩ ra được gì...!</Text>
  <Text Key="EFA607AA_171025">Tớ không chịu nổi nữa... T-Tại sao... Chỉ tại sao tớ là Yuki-onna? C-Cứ thế này... sẽ là lỗi của tớ khiến Kishi-sa...!</Text>
  <Text Key="ADED6ABC_171026">KHÔNG! KHÔNG! LÀM ƠN, KHÔNG...! TỈNH DẬY LẠI ĐI, Kishi-sa... Ở LẠI VỚI TỚ!</Text>
  <Text Key="6637F73C_171027">Cha tớ và mẹ tớ yêu nhau... Nhưng mẹ tớ là Yuki-onna, và bà ấy đã đóng băng cha tớ đến chết...!</Text>
  <Text Key="CD7CA912_171028">Bà ấy đau khổ quá đến mức chỉ có thể... đi ngủ. Nói rằng ước gì bà ấy chưa bao giờ có sức mạnh của Yuki-onna... và từ đó bà ấy chưa từng tỉnh lại...</Text>
  <Text Key="2562D3CE_171029">Tớ cũng vậy thôi! Người tớ yêu đang khổ sở... và tớ không thể làm được gì... Tệ hơn -- anh ấy đang khổ sở vì tớ...!</Text>
  <Text Key="A8575C3A_171030">Không! KHÔNG! LÀM ƠN, KHÔNG...! TỈNH DẬY LẠI ĐI, Kishi-sa... Ở LẠI VỚI TỚ!</Text>
  <Text Key="E1481808_171031">C-CÓ AI ĐÓ, GIÚP TỚ VỚI! Cứ thế này, Kishi-sa sẽ thực sự chết... LÀM ƠN! BẤT KỲ AI, GIÚP...!</Text>
  <Text Key="DB9B2CDE_171032">Không thể đáp lại những tiếng khóc đau lòng của Yukino, ý thức của {playername} dần mờ đi. Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="9CA2A4D2_171033">...K-Kẻ nào...?</Text>
  <Text Key="CBEFC01D_171034">Hehehe... Và hai người đang làm gì ở một nơi như thế này...?</Text>
  <Text Key="5B8A3F74_171035">Ngay trước khi mất ý thức và thiếp đi, {playername} nghe thấy giọng nói của ai đó...</Text>
  <Text Key="98BC9920_171036">Tất nhiên rồi, cô gặp rắc rối rồi, Yukino</Text>
  <Text Key="E3503B21_171037">Cô vẫn cần nghỉ ngơi</Text>
  <Text Key="10ED0C5D_171038">Đi thôi, ra khỏi đây!</Text>
  <Text Key="4625A33F_171039">Hãy đảm bảo chúng ta không bị tách ra...!</Text>
  <Text Key="7BBBE1DE_171040">Yukino, cô ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="AAFFC76F_171041">Yukino, cảm ơn cô...</Text>
  <Text Key="F11C6342_171042">Tôi không ghét cô, tôi tới đây là do ý chí của chính tôi...</Text>
  <Text Key="8171BD9B_171043">Xin lỗi, tôi hơi... buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="99A82D99_171044">Không phải lỗi của cô đâu, Yukino...</Text>
  <Text Key="F6AB4D0C_171045">Đừng khóc... Yukino...</Text>
  <Text Key="7C5030DC_171046">Ahh...!! K-Kishi-sa! C-Cậu tỉnh rồi? T-Cảm ơn trời... Hụ...</Text>
  <Text Key="0080D326_171047">H-Hừm, thì... À... T-Tớ vui vì cậu an toàn, cưng. A-Anh ấy ổn chứ giờ?</Text>
  <Text Key="F3228605_171048">Ờ... D-Dù trong hang, bão tuyết vẫn không dừng... K-Khi tớ nghĩ chúng ta xong rồi, có người đã trả lời cuộc gọi "làm ơn giúp" của tớ...</Text>
  <Text Key="D3548047_171049">Đ-Đó là, thì... C-Có một lý do... cho chuyện đó...</Text>
