  <Text Key="88368355_69800">Shubababa! \nBông Bông-chan đang đi lấy đồ ăn vặt ở quầy hàng!</Text>
  <Text Key="A5536678_69801">chúng vừa ăn xong bánh kẹo, nhưng \nchúng vẫn còn ăn!? Không sợ béo à!?</Text>
  <Text Key="70894171_69802">Thế này thì không được rồi,\nlễ hội sẽ không tiến triển được nếu tiếp tục~... \nHãy nhanh chóng bắt chúng đi~!</Text>
  <Text Key="F60D5FC1_69803">Ninja Thuật: Mạng Nhện──</Text>
  <Text Key="036C699F_69804">Ôi không! Ta làm hỏng rồi!\nTa để nó chạy thoát khi đang thi triển thuật! \nKhông ngờ nó chạy nhanh thế!</Text>
  <Text Key="E3985F44_69805">Suzuna, làm ơn! Đến lượt Suzuna nhắm vào Bông Bông-chan ở phía xa rồi!</Text>
  <Text Key="C57FE843_69806">Dùng cung của mình...? Nếu trúng, nó sẽ đau, phải không...?</Text>
  <Text Key="C61E46BB_69807">Ahaha~. Suzuna, cậu không nghe lời giải thích của bác sĩ, đúng không~?</Text>
  <Text Key="900A0E92_69808">Hừm, hơi khó hiểu và mình cũng không thực sự hiểu, nên dù có cố gắng nghe, mình cũng chắc chắn sẽ quên... Nó còn khó hơn bài học ở trường...</Text>
  <Text Key="945C07E1_69809">Thôi được, thôi được, cứ thử xem nào!\nChúng ta biết loại dụng cụ gì rồi, hãy bắn thử đi!</Text>
  <Text Key="E277010A_69810">Giáo sư nói đó là trang bị để bắt giữ~ \nVì vậy đừng lo lắng~</Text>
  <Text Key="FD20F49E_69811">Tin tưởng giáo sư đi!</Text>
  <Text Key="95B5C33F_69812">Ừ...\nLúc này mất hồn cũng chẳng có ích,\nthôi mình cứ thử vậy!</Text>
  <Text Key="6B94041A_69813">Xin lỗi nếu làm đau, Bông Bông-chan! \nTớ chắc chắn sẽ bắt được cậu, hãy chuẩn bị tinh thần đi!</Text>
  <Text Key="97CB8152_69814">Gâu!?</Text>
  <Text Key="0E9B501B_69815">Ồ! Ngay trước khi trúng,\nlưới đã bắn ra từ mũi tên!?</Text>
  <Text Key="97E1F537_69816">Có vẻ như nó được giấu bên trong đầu mũi tên!\nTrông ngầu như một thanh kiếm ẩn!</Text>
  <Text Key="F401579B_69817">Bằng cách này, có vẻ như chúng ta có thể bắt Bông Bông-chan mà không làm nó bị thương, đúng không? Hai người cũng thấy vậy chứ?</Text>
  <Text Key="8556083E_69818">Trang bị của mình là đôi găng đấm sẽ không bao giờ để Bông Bông-chan bị bắt chạy thoát nữa~! \nNó dính chặt vào đệm chân~!</Text>
  <Text Key="034ABF54_69819">Tớ là một cây sáo!\nGiống như tiếng sáo dục chó,\ntớ có thể triệu hồi Bông Bông-chan bằng âm thanh!</Text>
  <Text Key="7334F7F2_69820">Kyahaha! Có vẻ như hai người đang vui vẻ!\nĐược rồi, hãy bắt chúng bằng hết sức mình!</Text>
  <Text Key="7426EDC9_69821">Gâu! Gâu! Gâu!</Text>
  <Text Key="1B35DC7A_69822">Ahaha~.\nCó vẻ như chúng đang gây rối khắp thành phố~\nCó lẽ nên chia nhau ra để bắt chúng~</Text>
  <Text Key="4D52A422_69823">Được rồi, giờ là phụ đề!</Text>
  <Text Key="9796AD22_69824">Khi đã bắt được một đống, hãy để {playername} hút chúng vào bằng trang bị của mình và thu thập tất cả một lúc~</Text>
  <Text Key="84AE906D_69825">Được rồi! \nHẹn gặp lại sau, Hidesai!</Text>
  <Text Key="4821B6EB_69826">Chúng ta cùng cố gắng hết sức nhé!</Text>
  <Text Key="CDA64CB8_69827">Ahaha, tớ tìm thấy cậu rồi! \nVậy ra cậu đang trốn ở đây!</Text>
  <Text Key="7B6F26E8_69828">Vì tớ cũng là người thú loài chó,\ntớ somehow hiểu được những nơi mà mọi người có thể ở~</Text>
  <Text Key="50766EFC_69829">Đừng sợ, lại đây nào~! Tớ đoán cậu chỉ ăn đồ ngọt nên chắc đói rồi, đúng không~?</Text>
  <Text Key="960B3EB3_69830">Đây, đây là Sata Andagi tự làm đặc biệt~ \nTớ làm nhiều lắm để mọi người đều có thể ăn~</Text>
  <Text Key="CC479AB4_69831">Gâu! Gâu! Gâu gâu!</Text>
  <Text Key="E6F8603C_69832">Aha~ Mọi người đã tụ tập lại~ \nHãy ăn một cách bình tĩnh~</Text>
  <Text Key="542824BA_69833">Nếu đi với tớ, tớ sẽ để cậu ăn thêm nữa, biết không~ \nVì vậy, cậu không được lấy đồ ăn vặt của thị trấn nữa, nghe chưa~?</Text>
  <Text Key="10188162_69834">Hừm, có vẻ mọi thứ đang diễn ra suôn sẻ~ \nTớ tự hỏi Suzuna và Ninon có ổn không~?</Text>
  <Text Key="4F980A53_69835">Từ hướng này, tớ cũng nghe thấy tiếng kêu...\nNhưng chúng không còn ở đó nữa, đúng không?</Text>
  <Text Key="8A1F9AF6_69836">Chúng luôn nhắm vào đồ ăn vặt,\nthì chỉ còn cách mua một đống và dụ chúng ra thôi~</Text>
  <Text Key="910A5717_69837">Kyaaa! Parfait của tớ!</Text>
  <Text Key="9C85A4A6_69838">Tớ không thể tin được! Tớ sắp ăn crepe rồi!</Text>
  <Text Key="0A6AB0D5_69839">...?\nCó thể là Bông Bông-chan...?</Text>
  <Text Key="CC338A00_69840">Này! Tớ đã hét to lắm rồi, cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="1AF9908C_69841">Có phải đồ ăn vặt của cậu bị một con chó giống bông bông trắng tinh, mềm mại ăn mất rồi không?</Text>
  <Text Key="A3DB246C_69842">Ơ-ừm... \nKhi tớ đến xem lễ hội,\nngay lúc mua thứ gì đó ở quầy hàng...</Text>
  <Text Key="8377FDE4_69843">Về bên phải... đợi đã, thật sao?! Thật hả? \nKhông phải Suzuna-chan đấy chứ!? Chúng tớ là fan siêu cấp!!</Text>
  <Text Key="4C3114C1_69844">Đúng rồi! Người thật dễ thương và lấp lánh quá, tớ không hiểu nổi trong chốc lát! Bộ trang phục đó là gì? Trang phục lễ hội Halloween đấy hả!? Bọn tớ đang tập luyện cho nó đây!</Text>
  <Text Key="88F6C733_69845">À, nhưng năm nay, cậu nói trong phỏng vấn tạp chí là sẽ nghỉ ngơi và chơi với bạn bè quan trọng, đúng không...?</Text>
  <Text Key="E875F6EC_69846">Có thể là khách mời bí mật!? \nVì chúng tớ không giỏi nói chuyện,\nhãy giữ bí mật với mọi người!</Text>
  <Text Key="4AEC9B76_69847">Kyahaha! Cảm ơn sự ủng hộ của mọi người luôn!\nNhưng, phỏng vấn là nghiêm túc.\nTớ sẽ không tham gia Lễ hội Halloween.</Text>
  <Text Key="0768AB19_69848">Tốt hơn là nên giữ bí mật việc chúng ta đang bắt linh hồn, đúng không? \nTớ không muốn làm phiền các fan!</Text>
  <Text Key="ABE07855_69849">Bộ trang phục này... ừm,\nnó có phát ra một loại vibe công việc khác không?</Text>
