  <Text Key="F35FEF40_113600">Ngay cả một giọt nước nhỏ cũng có thể khoét lỗ trên đá! Chúng ta sẽ phối hợp tấn công cùng lúc vào một điểm mỏng duy nhất trên áo giáp của hắn!</Text>
  <Text Key="96251823_113601">Ra vậy...! Nếu chúng ta tập trung sức mạnh vào một chỗ và đánh vào đó...!</Text>
  <Text Key="FC1A6D59_113602">Hừm. Sẵn sàng, và...!</Text>
  <Text Key="9E29FC6D_113603">YÁÁÁÁÁÁÁ...!!</Text>
  <Text Key="AECEBF00_113604">Đi thôi. Hai người.</Text>
  <Text Key="4B173DDF_113605">Vâng! Bóng tối... CHIA THÀNH NHIỀU!</Text>
  <Text Key="55874A06_113606">Kể cả những bóng tối, chúng ta đã đoàn kết--Giống như giọt nước, chúng ta sẽ xuyên qua!!</Text>
  <Text Key="409B949D_113607">Ngh! UỐỐỐỐỐ...!?</Text>
  <Text Key="AC0D0B70_113608">...Á! Các cô gái... tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="1A1CAFC5_113609">Vâng, vừa rồi cảm giác như đã tạo ra sự khác biệt...!</Text>
  <Text Key="998A0F04_113610">Cô thật đấy, Sulky Maiden. Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="737D75E5_113611">...Precia, đúng không? Là con gái của Azold, cô đang thể hiện tiềm năng!</Text>
  <Text Key="C1F3689C_113612">Ừm. Xin chào.</Text>
  <Text Key="DF03B67C_113613">Cô ấy là con gái của Senior Agent Azold...?! Tôi nghe nói cô ấy đã bất tỉnh do bị giam cầm...!</Text>
  <Text Key="1C08B0F7_113614">...? Người áo giáp đó, có vẻ có gì đó không ổn...</Text>
  <Text Key="7C7A2D24_113615">Hừm... Đây có phải là Gori-san... thuộc hạ của Azo-san? Hay là đệ tử của ông ấy? Có vẻ như vậy? (Ghi chú: Gori-san từ Gorilla)</Text>
  <Text Key="384C20BD_113616">Ý tôi là, hắn không có khí chất của kẻ xấu... Giống như hắn đang làm việc.</Text>
  <Text Key="D17EDA5B_113617">Ngh... Chưa...</Text>
  <Text Key="5CDED301_113618">Không thể tin nổi. Sự trùng hợp như thế này lại xảy ra vào thời điểm này... Nhưng ngay cả khi người đối diện tôi là con của Senior Investigator Azold, tôi vẫn sẽ theo đuổi nhiệm vụ của mình... công lý của mình...</Text>
  <Text Key="B6268A90_113619">Ôi trời, trời! Có vẻ như các cô đã chịu được đòn tấn công đó. Vậy, như một phần thưởng... TÔI SẼ TỰ MÌNH KẾT THÚC CÁC CÔ──!</Text>
  <Text Key="10F43CE6_113620">C-Chúng ta đã bắt được hắn...!?</Text>
  <Text Key="25F070E0_113621">Tuyệt... Tuyệt vời. Incroyable (không thể tin nổi). Tôi chưa bao giờ ngờ rằng các cô lại có thể biến hình thành một dạng mới từ một dạng đã được nâng cấp...</Text>
  <Text Key="ABA0A9C5_113622">C-Có lẽ chúng ta đã đi quá xa?</Text>
  <Text Key="F7302ECA_113623">Thôi, đó là đòn tấn công của ba người mà...</Text>
  <Text Key="7979C8A4_113624">Astral -- tôi cho rằng đó là sự tăng cường mượn sức mạnh của các linh hồn. Một thứ khác nữa không có trong LoA mà tôi biết. Hơn nữa, nó nên được xem như sự tiến hóa và làm sâu sắc hơn các quy tắc bán chính thức cũ của LoA, rất thú vị. Tuy nhiên, nó cũng dường như cực kỳ khó kiểm soát.</Text>
  <Text Key="E5B220C8_113625">Sự gia tăng sức công phá do chuyên môn hóa từng thuộc tính là đáng kể. Tuy nhiên, về khả năng di chuyển và phản ứng, có lẽ Princess Form thắng? Nói cách khác, nếu họ xử lý ở mức tốt nhất, họ có thể thích ứng với tình hình linh hoạt như lần này~ Hừm.</Text>
  <Text Key="A2F791C8_113626">C-Cái đó là thứ lẩm bẩm ấn tượng...</Text>
  <Text Key="942E30BC_113627">Có vẻ như chúng ta có thể đã làm vỡ vụn gì đó...</Text>
  <Text Key="61A32D83_113628">Tôi biết mà, cuối cùng vẫn đi quá xa rồi...?</Text>
  <Text Key="FE26BEA7_113629">Ồ, ồ. Đó là một trận đấu thú vị. Tôi chưa bao giờ ngờ rằng các cô lại có một quân bài tẩy như vậy được giấu kín. Đúng như mong đợi từ Twinkle Wish. Twinkle Wish đáng sợ.</Text>
  <Text Key="974578AD_113630">K-Không có gì...?</Text>
  <Text Key="0F278EC7_113631">Nếu các cô vẫn còn đứng dậy được, các cô định xem thêm à?</Text>
  <Text Key="37D22027_113632">Không, không, tôi chắc chắn quan tâm, nhưng tôi chắc chắn không thể chiến đấu trong tình trạng này. Tôi sắp không thể phục hồi. Tuy nhiên──</Text>
  <Text Key="14750191_113633">ỤAÁÁÁÁÁ!? Thêm xúc tu!?</Text>
  <Text Key="862A9C27_113634">Chúng tôi cũng có thể hơi mệt, nhưng... các người thực sự nghĩ rằng điều này sẽ đủ để đánh bại chúng tôi?!</Text>
  <Text Key="E55F8DE5_113635">Tôi không thể nào nghĩ như vậy--NHƯNG...!</Text>
  <Text Key="55C2564B_113636">Cơ chế để chuẩn bị cho những gì tiếp theo đã được đặt ra. Thật đáng tiếc nhiệm vụ đã thất bại, nhưng... Tôi xin phép rời khỏi đây.</Text>
  <Text Key="93D79FF5_113637">Các người đang cố trốn chạy?!</Text>
  <Text Key="14330A28_113638">Vâng, đúng vậy. Xin đừng coi đây là hành động hèn nhát. Tôi phải đi đón bạn bè của mình, sau cùng──……</Text>
  <Text Key="3B8C4E2D_113639">...Á. Hắn đã dịch chuyển đi. Thật là một tên cứng rắn...</Text>
  <Text Key="911B689B_113640">Ừ. Hơn nữa, tôi tò mò về cơ chế hắn nói, nhưng...</Text>
  <Text Key="1495EFB4_113641">Trước mắt, hãy đi tìm Kishi-kun và những người khác!</Text>
  <Text Key="E230F794_113642">Ừ! Tôi hy vọng mọi người đều ổn...!</Text>
  <Text Key="931B7AC3_113643">"Sparkle Mirror." "Illusion Mirror." "Dimension Mirror."</Text>
  <Text Key="9BDB1A86_113644">Các bản sao phép thuật, ảo ảnh và cả hiệu ứng làm loá mắt. Không chỉ có thể khúc xạ ánh sáng, cô ấy còn có thể làm biến dạng không gian xung quanh. Vậy đây là sức mạnh của Seven Crowns...</Text>
  <Text Key="E0D621BB_113645">...Tuy nhiên. Chỉ cần tôi chém tất cả các bản sao đó, thì chuyện đó không thành vấn đề!</Text>
  <Text Key="FA1E5DE5_113646">Cô Neneka này... Tôi được tin rằng cô ấy là một pháp sư bậc thầy với kỹ năng vô song. Với mối liên kết giữa cô ấy và Lord Masaki, cô ấy có thể thậm chí đánh bại Lord Yatogami...</Text>
  <Text Key="40FE76A5_113647">...Tuy nhiên. Grace và Satsuki... họ đã bị tổn thương sâu sắc. Và tất cả những gì tôi có thể làm là đứng nhìn...</Text>
  <Text Key="54697284_113648">Không... Tôi không thể trở thành gánh nặng cho mọi người thêm nữa...!</Text>
  <Text Key="AA4E2EFB_113649">Xin lỗi!</Text>
