  <Text Key="F26630AB_66400">Hả? Ý là...</Text>
  <Text Key="84D675E9_66401">Ý là tôi sẽ tin bạn. À, nhưng không phải là tôi tin tưởng bạn đâu, hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="D1DFEEEC_66402">Lúc đó Yui là người chịu đựng nhiều nhất, và cô ấy nói là tin bạn. Vậy thì, tôi chọn tin vào quyết định của Yui. Thế thôi.</Text>
  <Text Key="5019A37D_66403">Nhưng nếu bạn làm gì với Yui, tôi sẽ không tha cho bạn. Nếu bạn làm điều gì đáng ngờ, tôi sẽ không để bạn thoát. Nhớ đó.</Text>
  <Text Key="8D98158D_66404">...Heheh ★ Makoto-san thật tốt bụng.</Text>
  <Text Key="995D6FB6_66405">Ý gì vậy? Bạn đang châm biếm à?</Text>
  <Text Key="A049B591_66406">Không có đâu. Chỉ là... Tôi thấy bạn thực sự tin tưởng Yui-san. Đây là gọi là tình bạn nữ à?</Text>
  <Text Key="27A897EC_66407">À, và lần sau nếu bạn muốn tán tỉnh Knight-san, tôi sẽ giúp bạn. Tất nhiên... mà không nói với Yui-san★</Text>
  <Text Key="0AFC146B_66408">À, chờ chút! ...Thôi đi. Nếu biết nhiều vậy mà còn nói thế, tính cách bạn còn thối nát hơn tôi tưởng, thật sự...</Text>
  <Text Key="E16C0248_66409">Biết không... Kishi-kun... Tim em đập rất mạnh... và cơ thể em nóng lên...</Text>
  <Text Key="F20AC234_66410">Chờ đã, Yui. Tôi đi gọi bác sĩ</Text>
  <Text Key="E9E89FCE_66411">Không phải thế... Đây không phải cảm lạnh... Lỗi tại Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="BA0694E2_66412">Khi nghĩ về Kishi-kun... tim em đập rất nhanh... Vậy nên, thấy chứ... Kishi-kun...?</Text>
  <Text Key="3C94AA48_66413">...!!</Text>
  <Text Key="4F86FFA4_66414">...Một giấc mơ...?</Text>
  <Text Key="4209A06C_66415">Tim em đập thình thịch... Sau đó em định làm gì nhỉ...?</Text>
  <Text Key="6D7E38E6_66416">Có phải... vì câu chuyện của Misora...? Nhưng... em cảm thấy không phải...</Text>
  <Text Key="8C7C327F_66417">Sau một vài cuộc thăm dò, Makoto và Misora đạt được thỏa thuận tạm thời. Tuy nhiên, phía sau hậu trường, cơ thể Yui dần dần đang thay đổi.</Text>
  <Text Key="205B2AE7_66418">Đi theo cái gì?</Text>
  <Text Key="268B4335_66419">X-Xin lỗi...?</Text>
  <Text Key="1E138933_66420">Yui, sao vậy?</Text>
  <Text Key="78FE73F5_66421">Đi chơi? Đi đâu?</Text>
  <Text Key="7E099C1D_66422">...Yui, có chuyện gì phiền lòng à?</Text>
  <Text Key="5CAE9D88_66423">Nếu bạn gặp khó khăn, tôi sẽ đi cùng bạn bất cứ đâu</Text>
  <Text Key="0A4C721D_66424">Ôi không! Đi bệnh viện thôi!</Text>
  <Text Key="AAA94F5F_66425">Hẹn gặp lại!</Text>
  <Text Key="9BB96EF6_66426">Yui Makoto</Text>
  <Text Key="C7679F4D_66427">Yui bằng cách nào đó đã sắp xếp được một cuộc hẹn(?) với {playername}, và ngày hôm sau, Misora gọi cô ấy ra thành phố.</Text>
  <Text Key="61591985_66428">Thời gian quiz dành cho bạn, Yui-san★ Khi nói về một cuộc hẹn Giáng sinh... điều bắt buộc phải có là gì?</Text>
  <Text Key="732CC961_66429">Ừm... Có lẽ là một khung cảnh đêm đẹp...?</Text>
  <Text Key="A9341265_66430">Sai rồi★ Cuộc hẹn Giáng sinh nghĩa là... đúng rồi, quà tặng!</Text>
  <Text Key="F9502601_66431">Gần cuối một cuộc hẹn đáng yêu... tuyết rơi xung quanh... và hai người trao nhau quà... Đó không phải là cảnh kinh điển sao?</Text>
  <Text Key="50B94553_66432">Vậy nên, tôi nghĩ bạn cũng nên chuẩn bị một món quà. Có gì bạn muốn tặng anh ấy không, Yui-san?</Text>
  <Text Key="ECC185DC_66433">Một món quà, nhỉ... Hmm...</Text>
  <Text Key="02CA2109_66434">Đây là một cuộc hẹn đặc biệt, nên... nhưng tôi nên tặng anh ấy gì đây...?</Text>
  <Text Key="85281741_66435">Nếu bạn muốn tặng thứ gì đó đặc biệt, có lẽ một chiếc nhẫn? Hoặc có thể... một ít đồ lót sexy?</Text>
  <Text Key="523F3555_66436">Một chiếc nhẫn thì hơi... Khoan, đồ lót?</Text>
  <Text Key="EE7903F5_66437">Hả? Bạn sẽ mặc đồ lót sexy và bước đến... nói "Em là món quà của anh♥", rồi--...</Text>
  <Text Key="F1CCFA61_66438">TỪ CHỐI!!!</Text>
  <Text Key="240B12F0_66439">Ừ thì... Vậy thì có lẽ một chiếc cốc được? Hoặc một móc khóa, hoặc một chiếc áo len đan tay...</Text>
  <Text Key="6C519D87_66440">Hmm... Xin lỗi, Yui-san. Tôi nghĩ tôi không giúp được gì ở đây.</Text>
  <Text Key="600D3B7A_66441">Tôi chưa bao giờ tặng ai một món quà khiến họ vui, nên... Tôi không có gu tốt về mấy thứ này. Thở dài... Tôi thất bại hoàn toàn như một người tạo cơ hội, nhỉ...</Text>
  <Text Key="4E4E6407_66442">K-Không phải thế! Nhưng... Hmm...</Text>
  <Text Key="4465AC81_66443">Kishi-kun?! Anh đang làm gì ở đây... Khoan, anh là...</Text>
  <Text Key="A9D2DA2B_66444">Kiraaan☆ Chào Yui-chan! ...Y-You, nếu tôi nhớ không nhầm... Misora-chan, phải không?</Text>
  <Text Key="46FD3F3F_66445">Knight-san★ Và... Hatsune-san... Trùng hợp quá! Hai người đang hẹn hò à?</Text>
  <Text Key="ED7A0F46_66446">Vì Shiorin... Tôi từng nhờ anh ấy tư vấn về món quà tặng em gái, và kể từ đó tôi đã được anh ấy chăm sóc cho dự án này~☆</Text>
  <Text Key="AD16ACE9_66447">T-Thôi ra...!</Text>
  <Text Key="7DD04496_66448">Có lẽ hai người cũng đến mua quà Giáng sinh? Có quá nhiều thứ để cân nhắc, khó quyết định!</Text>
  <Text Key="1A4441A2_66449">Yui-san, Yui-san. Tại sao chúng ta không mượn sự giúp đỡ của Hatsune-san ở đây?</Text>
