  <Text Key="0D9A794C_111900">&quot;Blaze&quot;--&quot;Blow up&quot;</Text>
  <Text Key="0C2D11B2_111901">...FROZEN SLASH!</Text>
  <Text Key="98379C34_111902">Phew, haah...</Text>
  <Text Key="A78F2185_111903">Vậy là... hình thức đặc biệt được gọi là &quot;Princess Form&quot;. Tốc độ và sức mạnh của cô ấy cải thiện hơn tôi tưởng... Thật sự, tôi đã định giết cô ấy bằng đòn tấn công đầu tiên.</Text>
  <Text Key="D266731A_111904">...Freyja-san, cô ấy dường như mạnh hơn nhiều so với lần chúng ta chiến đấu trước. Thật sự, tôi đã định hạ gục cô ấy bằng đòn tấn công đầu tiên.</Text>
  <Text Key="FE2E458D_111905">...Những ngọn lửa đen mà cô bắn ra từ nãy giờ. Tôi nhận ra chúng. Chúng giống hệt ngọn lửa mà Lady Arachne đã dùng để thiêu đốt Nephy=Nella-san.</Text>
  <Text Key="4E15D37D_111906">Khi chúng ta chiến đấu với cô ở Gio Gehenna, cô không dùng chúng, Freyja-san. Lẽ nào... cô đã đánh cắp sức mạnh của Lady Arachne từ cô ấy?</Text>
  <Text Key="4276E6BF_111907">...Ban đầu, Lady được định sắp xếp thay thế Minerva làm người quản lý thế giới này, tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="B7DA2E45_111908">Cô ấy đã thua bẽ mặt trước lũ các người. Như một món quà bồi thường nhỏ, tôi đã lấy quyền hạn của cô ấy. Có phải là công bằng không?</Text>
  <Text Key="077DC5F8_111909">Tôi biết ngay... Vậy cô không phải là thuộc hạ của Lady Arachne, cô ấy chưa bao giờ kiểm soát từ đầu. Tôi có cảm giác là như vậy...</Text>
  <Text Key="CBC5E84D_111910">Tất nhiên. Cô ấy kiêu ngạo hơn chính Công Chúa Kiêu Ngạo, đầy thù hận và lúc nào cũng khinh miệt tôi. Thật sự là một khoảng thời gian khó chịu khi phải nhận lệnh từ một người như vậy...</Text>
  <Text Key="A0CCBAAC_111911">Nhưng tôi đã kiềm chế được sự tức giận đó cho đến tận cuối cùng. ...Một tâm trí bị xáo trộn không mang lại lợi ích gì. Nó chỉ cản trở ước nguyện của tôi. Đúng vậy. Nếu là cảm xúc của tôi, tôi có thể kiểm soát chúng--</Text>
  <Text Key="95C52863_111912">...Fuu. &quot;Blow up&quot;.</Text>
  <Text Key="FF9E357C_111913">Xấu rồi...! Không chỉ những ngọn lửa đó--ma thuật của Freya cũng trở nên cực kỳ mạnh mẽ... Nếu tôi không cẩn thận, tôi sẽ bị đánh bại trong tích tắc.</Text>
  <Text Key="C70B146D_111914">Tôi lo lắng cho Kyaru-chan và những người khác, Violet-san, và {playername}-kun, người đã đi trước tôi. Đây không phải lúc để tôi gục ngã ở đây...!</Text>
  <Text Key="0402545F_111915">...À. Tôi hiểu rồi. Tôi nghĩ rằng tôi không thể thấy Hiệp Sĩ Công Chúa Mosakuji Akira ở đâu.</Text>
  <Text Key="B2003252_111916">Vậy cô đã gửi anh ấy đi trước đến Công Chúa Violet... Thật tinh ranh. Anh ấy nhìn chung có vẻ lơ đãng nhiều, nhưng bề ngoài có thể lừa người ta...</Text>
  <Text Key="9AE82949_111917">...! Làm sao cô...?!</Text>
  <Text Key="A6D212EA_111918">Cùng lúc đó. {playername} đã sử dụng lối đi bí mật trong lâu đài mà Grace đã cho anh ấy biết để đến &quot;Spine Hall&quot; nơi Violet được cho là ở...</Text>
  <Text Key="FD98B40E_111919">Dừng lại ngay, kẻ xâm nhập!</Text>
  <Text Key="FF3E7052_111920">Một tên khả nghi. Ta sẽ không cho phép ngươi đi tiếp!</Text>
  <Text Key="5B1442E2_111921">Thật vô lễ. Ta là quản gia trưởng Duran, gia sư của Lady Violet. Vậy ngươi chính là nhà thám hiểm từ thế giới khác mà ta nghe đồn đúng không.</Text>
  <Text Key="50274181_111922">Bạn của cô ấy, ngươi nói...? Điều đó thật sự đúng chứ?</Text>
  <Text Key="39220243_111923">......Không, tôi không thể tin được......lẽ nào......là ngươi! Ngươi là loại đào hoa nào đó đang cố gắng quyến rũ công chúa...?!</Text>
  <Text Key="F2CC30B0_111924">Hừ, con Grace đó! Như mong đợi, nó đã bị một kẻ xấu mê hoặc! Rốt cuộc, ta không nên để nó đi đến thế giới khác...!</Text>
  <Text Key="161A0C65_111925">Đi đây, đồ ngu! Ta sẽ chém đầu ngươi và cho Deathbird ăn đầu ngươi!</Text>
  <Text Key="3A1A7913_111926">Ngh...! Để giao kiếm với ta như vậy, thật là vô lễ! Có vẻ như ngươi ít nhất cũng có chút giác quan chiến đấu! Tuy nhiên...!</Text>
  <Text Key="1D68D801_111927">Công Chúa! Nếu là sự thuần khiết của Công Chúa bị đe dọa, ta, Duran, sẽ bảo vệ cô ấy!</Text>
  <Text Key="5E4B6231_111928">Dây tơ điều khiển của Lady Arachne, vậy cô cũng đánh cắp nó từ cô ấy... Cô đang kiểm soát mọi người trong lâu đài này sao?!</Text>
  <Text Key="62DB0047_111929">Tôi tự hỏi về điều đó. Tôi không thực sự có nghĩa vụ phải trả lời.</Text>
  <Text Key="D3F9174E_111930">Cứ tiếp tục thế này, {playername}-kun sẽ...! Vì tôi hiện đang ở Princess Form, tôi nên có thể cắt đứt sợi dây đó. Nhưng trước tiên, tôi phải tìm được điểm bùng nổ ở đây--</Text>
  <Text Key="DA12C976_111931">...Nước đi tốt nhất... tôi nên làm gì...</Text>
  <Text Key="9CC3D8F6_111932">--Cẩn thận. Một sức mạnh mà ngươi chưa làm chủ là một con dao hai lưỡi.</Text>
  <Text Key="A09FD5B7_111933">...Freyja-san. Tôi có một đề nghị. Nếu cô không phiền, cùng với chúng tôi--</Text>
  <Text Key="947CAD11_111934">Nếu là lời mời ăn chung bàn, thì tôi từ chối. Tôi có thể sẽ nôn trước khi cả chiếc bánh mì kịp xuống cổ họng.</Text>
  <Text Key="2EA6FEF0_111935">Chúng ta đã chiến đấu nhiều lần. Tôi biết cô ghét tôi. Và hơn cả... Tôi cũng biết rằng cô cảm thấy một điều gì đó rất mãnh liệt để biện minh cho điều đó.</Text>
  <Text Key="2C58D15D_111936">Freyja-san, ước nguyện của cô là gì? &quot;Cách mạng hóa thế giới&quot;, ý của cô là gì? Giết tôi sẽ đạt được mục tiêu đó sao?</Text>
  <Text Key="B278F328_111937">...Tôi sẽ giết cô. Nghĩ xem mọi chuyện sẽ dễ dàng biết bao nếu chỉ hành động đó thôi là đạt được mục tiêu của tôi...</Text>
  <Text Key="D2C40F84_111938">Lũ các người không hiểu gì cả. Các ngươi có nhận ra ý nghĩa của &quot;thế giới&quot; này đã trở nên lớn lao thế nào không? So với tầm quan trọng đó, cảm xúc cá nhân chẳng là gì cả ngoài sự vô nghĩa.</Text>
  <Text Key="D7FB8D12_111939">...Đúng vậy. Tôi chắc chắn sẽ dẫn dắt thế giới này đến hình dạng đúng đắn. Cùng với &quot;cô gái đó&quot;...</Text>
  <Text Key="38E1C4FF_111940">&quot;Cô gái đó&quot;..?</Text>
  <Text Key="CADF22F5_111941">...Lẽ nào... chủ nhân thực sự của cô...?</Text>
  <Text Key="2B85F21E_111942">Có gì đó sai sai từ nãy giờ. Sự điềm tĩnh của tôi đang tan vỡ. Tại sao...</Text>
  <Text Key="1B9C3639_111943">Đừng nói với tôi--Đây có phải là tác dụng phụ của việc xử lý sức mạnh của Lady không?!</Text>
  <Text Key="32975656_111944">...&quot;BLOW UP&quot;, kh!</Text>
  <Text Key="7EB37A81_111945">Khh...! Freyja...</Text>
  <Text Key="0D666B12_111946">Haah, haah...?</Text>
  <Text Key="11300A14_111947">...Ugh, argh...</Text>
  <Text Key="67DC80F4_111948">C-Cô. Cô... không thể nào là...!</Text>
  <Text Key="70ACC293_111949">La Pucelle! La Pucelle! La Pucelle!</Text>
