  <Text Key="E377735F_82000">Tôi sẽ cho cậu thấy rằng không cần phải chi tiền khủng để có một Giáng Sinh tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="09B25071_82001">Trẻ con thật sự rất thích Giáng Sinh, phải không? À, tôi cũng không trách chúng đâu... vì nó cũng khiến tôi cảm thấy rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="BE81F655_82002">Điều hạnh phúc nhất với tôi là khi trẻ em có thể trải qua Giáng Sinh với nụ cười trên môi.</Text>
  <Text Key="1FD802DD_82003">Có vẻ cậu đang buồn chán dù là Giáng Sinh. Thôi thì, tôi nghĩ tôi sẽ ở lại chơi với cậu một chút. Đi lấy thứ gì đó nóng uống thôi, được chứ?</Text>
  <Text Key="AFAE20FD_82004">Hả? Cậu nghĩ chiếc váy này hợp với tôi ư? T-Thật sao...? Cảm ơn... Tôi rất vui khi được cậu khen.</Text>
  <Text Key="57E1CCF3_82005">Nào, chúng ta bắt đầu một Giáng Sinh nóng bỏng và vui vẻ nào! Không có thời gian để cảm thấy lạnh♪</Text>
  <Text Key="1F2B46AE_82006">Có lẽ tôi hơi thiếu duyên, nhưng cậu sẽ phải tha thứ cho tôi, nhé? Tôi sẽ tận hưởng Giáng Sinh thật trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="979C265D_82007">Trải Giáng Sinh cùng cậu... cảm giác thật tuyệt♪. Có thể dành thời gian với người mình tin tưởng và cảm thấy thoải mái... đó đơn giản là hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="4B403255_82008">Dù tôi đang ở bên ngoài, tôi vẫn cảm thấy nóng, phải chăng vì cậu đang ở bên cạnh tôi...?</Text>
  <Text Key="C7EA6EDF_82009">Tôi không hợp với bữa tối sang trọng ở nhà hàng cao cấp. Nhưng nếu cậu ở đây cùng tôi, thì... Này, đó sẽ là Giáng Sinh tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="C0D05FA2_82010">Chúc mừng sinh nhật! Có vẻ như lũ trẻ có món quà dành cho cậu. Tôi cũng đã chuẩn bị một món cho cậu rồi.</Text>
  <Text Key="C15A54CB_82011">À... Chúc mừng sinh nhật! Sao chúng ta không cùng đi xem quà nhỉ? Không phải hẹn hò đâu, chứ!</Text>
  <Text Key="0B655052_82012">Tiểu Kishi, ngươi nên đến lễ hội của bọn ta nữa. Bọn ta không thường có người ngoài, nên sẽ làm không khí sôi động lên.</Text>
  <Text Key="B0638AF8_82013">Ngươi có quen biết ở mọi thế giới nhỉ. Ta ngưỡng mộ mạng lưới kết nối rộng lớn của ngươi. Ta không thể làm được thế ngay cả khi ta đứng trên đầu.</Text>
  <Text Key="C88B218C_82014">Ta cũng đã được bản tính tốt của ngươi cứu nhiều lần. Nếu cần giúp đỡ, gọi ta. Ta sẽ đến đáp lại ân tình.</Text>
  <Text Key="F7E37DD6_82015">Nhưng ngươi vẫn vượt qua được như vậy, thật đáng kinh ngạc. Thể hiện tấm lòng rộng mở của ngươi đấy.</Text>
  <Text Key="4175C62A_82016">Tiểu Kishi, ngươi là một kẻ mềm lòng không thể tin nổi. Khi thấy ai đó gặp khó khăn, ngươi cố gắng giúp đỡ bất kể là ai.</Text>
  <Text Key="F1BD48BA_82017">Đi mua quần áo? Hừm, ta rảnh nên không phản đối...... Nhưng nếu ngươi khuyên mặc quần in hình hổ, ta sẽ không nương tay đâu.</Text>
  <Text Key="931A79D4_82018">Ngươi phải trở nên đủ mạnh để tự bảo vệ bản thân. Tiểu Kishi, ăn đủ cho ta nữa và cơ bắp lên. Nếu ngươi mập ra, ta sẽ ép ngươi tập luyện.</Text>
  <Text Key="5A00D1B6_82019">Ta không phải kiểu thích nói chuyện, nhưng trước mặt Tiểu Kishi, ta lại thường nói nhiều quá. Ngươi đúng là một gã đầy bí ẩn.</Text>
  <Text Key="42802C40_82020">Nếu ngươi giúp đỡ như không đáng là gì, thì chúng ta sẽ giúp lại như đó là điều hiển nhiên. Một lần nữa, từ đây về sau, yoroshiku nhé, bạn bè.</Text>
  <Text Key="B57977D7_82021">Việc này làm mất hết phong thái oni của ta rồi.... À, đừng hiểu lầm. Ta không cảm thấy tồi về chuyện đó đâu.</Text>
  <Text Key="0907937D_82022">Oni sinh ra để được sợ hãi mới có giá trị. Nhưng ngươi không nao núng, thay vào đó lại đưa tay ra giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="FC8F1B38_82023">Chúc mừng sinh nhật. Trước tiên, uống cạn ly này đi. Đó là một ngày đặc biệt, không cần giữ ý.</Text>
  <Text Key="D0F121B7_82024">Sao, đừng trừng mắt kỳ quái thế. Nếu ngươi cứ nhìn chằm chằm, ngươi sẽ vấp ngã đấy.</Text>
  <Text Key="74F27D00_82025">Quá hở? Áo giáp sang trọng khó cử động hơn. Người ta nói "quần áo cho oni" từ xưa rồi.</Text>
  <Text Key="881A15CE_82026">Trong bọn oni, việc vẽ ranh giới là quan trọng nhất. Dù ngươi to con, nếu không tuân thủ nguyên tắc, ngươi chỉ là tay mơ.</Text>
  <Text Key="DC27BB2C_82027">Lo lắng về vết thương từ mũi tên ư? Ta không huấn luyện mềm mại đến mức ngươi phải lo, Tiểu Kishi. Muốn thử nghiệm không?</Text>
  <Text Key="7AC06A27_82028">Những kẻ mang gánh nặng cuối cùng cũng mạnh mẽ. Nhưng Tiểu Kishi, nếu ngươi sắp gục ngã, hãy chia một nửa cho ta.</Text>
  <Text Key="8CBBB1AB_82029">Này, Tiểu Kishi. Cho ta mượn mặt ngươi một chút. Có một bữa tiệc trong làng. Là sinh nhật ngươi, phải không? Chúng ta sẽ ăn mừng cho ngươi.</Text>
  <Text Key="8EE6EFF1_82030">Ồ, ngươi đến rồi, Tiểu Kishi. Đây là Làng Oni Yasha Pass của Gio Niflheim. Ta sẽ dẫn đường, hãy theo ta.</Text>
  <Text Key="99212E7E_82031">Những oni trẻ có thể hơi thô lỗ, nhưng chúng là những gã tốt. Hãy đối xử tốt với chúng.</Text>
  <Text Key="BC958A65_82032">Xung đột nội bộ kết thúc bằng một cú đấm, nhưng mối đe dọa từ bên ngoài không phải vậy. Dù điều gì đến, ta sẽ không để chúng xâm nhập.</Text>
  <Text Key="8888C771_82033">Chuyến đi dài chắc đã mệt rồi. Ngồi xuống một chút và kể cho ta nghe những câu chuyện du lịch của ngươi đi, Tiểu Kishi.</Text>
  <Text Key="424DA088_82034">Tò mò về chiếc mặt nạ ư? Ta thích nó, nhưng nó không phải ma thuật gì cả. Này, thử đeo lên ngươi xem.</Text>
  <Text Key="A706EA79_82035">Gio Niflheim_Yasha Pass_Làng Oni</Text>
  <Text Key="948C3C00_82036">Lễ Hội Oni và Cô Gái Ma</Text>
  <Text Key="7E27CCF5_82037">Nhà trọ Omokage Shi</Text>
  <Text Key="3CD68391_82038">Oni và Người Bạn</Text>
  <Text Key="E73897E8_82039">Sự Truy Đuổi Của Oni, Sự Hối Tiếc Còn Lưu Luyến Của Người Đã Khuất</Text>
  <Text Key="E0DB9544_82040">Osechi ryori... tôi ăn quá nhiều ...... nhưng được có một ngày hối hận vì ăn nhiều hơn là không ăn thì cũng được. Dù có những ngày hối hận vì ăn quá nhiều, cũng không sao...♪</Text>
  <Text Key="F2A11F9C_82041">Đây là lần đầu tiên tôi trải qua kỳ nghỉ Tết Nguyên Đán với tư cách là "bản thân hiện tại", vậy nếu có nơi cậu muốn đến, cậu có thể dẫn tôi đi chứ?</Text>
  <Text Key="F990D062_82042">Kỳ nghỉ Tết Nguyên Đán thật tuyệt vời... nó giống như một lễ hội... eeto, tôi có thể nắm tay áo cậu để không bị lạc...?</Text>
  <Text Key="0BC3A679_82043">Cậu đã cầu nguyện điều gì khi viếng đền? Còn tôi, tôi cầu nguyện cho những điều quan trọng với "bản thân hiện tại" của tôi... Tôi chắc chắn sẽ biến chúng thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="93BCCDF3_82044">Xin lỗi vì để cậu đợi. Tôi mất một chút thời gian để mặc kimono... Hả? Tôi trông thế nào? T-Cảm ơn...</Text>
  <Text Key="3E1CB33A_82045">Tôi không biết... Tôi đã chọn chiếc váy này cùng Kokkoro-san... Tôi chưa quen với việc ăn mặc như thế này... nên... có điều gì kỳ quặc về nó không...?</Text>
  <Text Key="DA6FF3DC_82046">Khi cậu nói 'chụp một tấm ảnh để nhớ ngày này', tôi không phiền, nhưng tôi không chỉ muốn chụp một mình... Tôi cũng muốn chụp chung với cậu.</Text>
  <Text Key="7D2AD5F0_82047">Với tư cách thành viên của Gourmet Guild, tôi sẽ có thể thưởng thức tất cả món ăn đặc trưng Tết Nguyên Đán, kể cả thịt quái vật... nhưng tôi sẽ cố gắng...</Text>
  <Text Key="1746A4C7_82048">Dù sao đây cũng là một kỳ nghỉ Tết Nguyên Đán đặc biệt, nên tôi nghĩ tôi sẽ nghỉ ngơi một chốc và tạo ra kỷ niệm Tết Nguyên Đán cùng cậu.</Text>
  <Text Key="8E8096DB_82049">...mh. Thời tiết hoàn hảo để đi viếng đền. Đi nhanh thôi. Tôi không muốn lãng phí kỳ nghỉ quý giá này dành cho cậu.</Text>
