  <Text Key="189E7942_116950">Thưa Lord và Lady Clear... hai người đã đưa họ đi đâu? Trả lời chúng tôi ngay lập tức. Chúng tôi không có thời gian để lãng phí. Tùy theo câu trả lời của các người... một trận đánh đòn có lẽ chưa đủ.</Text>
  <Text Key="E611FDD8_116951">Ồ, Kokkoro-chan, cô dễ sợ quáaaa♪ Nghe như cách một băng đảng sẽ xử lý vậy~♪</Text>
  <Text Key="D612C65C_116952">...Hả?! Tôi không thể dùng vòng tròn phép thuật?!</Text>
  <Text Key="5E7D0903_116953">À☆ Xin lỗi~? Tôi đã thiết lập một rào cản trước đó để ngăn mọi loại dịch chuyển~♪</Text>
  <Text Key="50ADC70F_116954">Thông minh thật, Homare-san...!</Text>
  <Text Key="051F0951_116955">Ngay cả tôi~? Nếu cô đã động tay vào {playername}-kun... tôi có thể sẽ không muốn nương tay chút nào đâu~</Text>
  <Text Key="1245611E_116956">Nhưng, thôi nào? Theo tôi thấy, tôi không ngại nếu chúng ta chỉ "nói chuyện" thôi, biết không. Rốt cuộc, cô ấy... cô biết đấy.</Text>
  <Text Key="BB5A8ECC_116957">Nữ Homare...?</Text>
  <Text Key="FB05692D_116958">...Ra vậy. Vậy ra đó là mục tiêu của ngươi. Vậy thì, càng lý do hơn để không nói chuyện.</Text>
  <Text Key="FA877A0F_116959">Hừm...! Đừng cứng đầu thế! Ngươi đã bị dồn vào góc rồi!</Text>
  <Text Key="F02D03A4_116960">Bốn đánh một. Tôi sẽ không cho ngươi thời gian để viết một phép thuật kỳ quặc nào đó...!</Text>
  <Text Key="0C34F47F_116961">Có nhiều thứ tôi muốn trả thù ngươi. Tôi sẽ cho ngươi sốc đến mức muốn nói chuyện!</Text>
  <Text Key="1052EDCB_116962">LẤY ĐI... iisssss...!!?</Text>
  <Text Key="1F7CDA7B_116963">Phép thuật của tôi... biến mất?! Tại sao?! Và sự hiện diện này...!</Text>
  <Text Key="75D43B7A_116964">"Ồ...♪" "!!!"</Text>
  <Text Key="385D7F23_116965">Đùa thôi. Nếu đây là game đấu, thì đó sẽ là vô cùng bất lịch sự. Can thiệp khi ai đó đang trong tình thế nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="A5545584_116966">...Đúng không, Houki-chan?</Text>
  <Text Key="70B9A481_116967">Hehe~...</Text>
  <Text Key="6206E2EF_116968">Trong game chiến thuật thì đó là chuyện xảy ra hằng ngày, biết không? Sau khi đánh bại lính của bà ta, trùm cuối xuất hiện... Đúng không, Vee-chan♪</Text>
  <Text Key="1E747686_116969">Vee... chan?</Text>
  <Text Key="F86A1B65_116970">...Dáng vẻ đó. Giống như Lady Minerva đã trở thành một trong loài rồng...</Text>
  <Text Key="AAD7826A_116971">Và áp lực này... Giống hệt Sự Hiện Diện của Nữ hoàng... Không lẽ cô ấy...!?</Text>
  <Text Key="F70117F6_116972">Ngươi... là Vision Empress!?</Text>
  <Text Key="A8CC1DE5_116973">Rất vui được gặp các người. Các thành viên của Guild Ẩm Thực. Freyja đã được các người chăm sóc, tôi thấy vậy.</Text>
  <Text Key="AB1EA0CE_116974">Đây là người cuối cùng trong Bảy Vương Miện... chủ nhân của Freyja...</Text>
  <Text Key="1101949C_116975">Hay là! Homare, cô biết cô ta sao?</Text>
  <Text Key="AD1A4851_116976">Ồ? Cô chưa tự giới thiệu mình một cách đúng mực sao, Houki-chan? Cô chưa tiết lộ rằng cô là Kỵ Sĩ Công Chúa trước đây của tôi sao?</Text>
  <Text Key="6BA4F335_116977">Thôi... đó là một thời gian rất, rất lâu trước. Tôi nghĩ bỏ qua phần đó cũng được.</Text>
  <Text Key="0047A45B_116978">...Nhưng. Với việc cô đã đăng nhập, Vee-chan, tôi muốn nói chuyện với cô ít nhất một lần.</Text>
  <Text Key="DA515349_116979">...Homare-san, không lẽ? Bằng cách giữ Freyja lại, cô đã muốn Vision Empress xuất hiện theo cách này...?</Text>
  <Text Key="C17CB08A_116980">...Tôi biết rồi...!</Text>
  <Text Key="396EA0A0_116981">Bỏ chuyện đó sang một bên... TRẢ LỜI TÔI! Cô biết {playername} ở đâu không?!</Text>
  <Text Key="C8DFDF2A_116982">Thái độ như vậy với một người chưa từng gặp trước đây... Thật vô lễ. Nghĩ lại thì, Kaiser Insight cũng là một người đáng sợ, khó có thể thuyết phục.</Text>
  <Text Key="A5C33CDB_116983">Cái gì?! Cô đang cố nói tôi giống Nữ hoàng sao?!</Text>
  <Text Key="8F2AF60D_116984">Như thể... khen ngợi sẽ không giúp ích gì cho cô đâu, biết không...!</Text>
  <Text Key="099908E0_116985">"Nữ Kyaru..." "Kyaru..."</Text>
  <Text Key="2B449021_116986">Tất cả các người muốn hỏi tôi một câu hỏi. Và tôi muốn nói chuyện với Houki-chan -- Homare. Trong trường hợp đó...</Text>
  <Text Key="A0B9AC73_116987">Chúng ta nên gọi một sự ngừng bắn tạm thời ở đây? Một khoảng nghỉ.</Text>
  <Text Key="A811A9C8_116988">Tất nhiên, tôi sẽ ổn với việc đó♪ Sheffy-chan, cô các cô gái thì sao?</Text>
  <Text Key="E208C2ED_116989">Thành thật mà nói... Nếu chúng ta đánh trực diện, nguy hiểm sẽ thuộc về chúng ta.</Text>
  <Text Key="2D81965A_116990">Vậy thì... hãy đưa chuyện này đến chỗ khác.</Text>
  <Text Key="7EC3C92E_116991">...Một "Cổng"? Và dễ dàng tạo ra như vậy...</Text>
  <Text Key="9908A244_116992">Đây là... một phép thuật truyền thông? Chỉ dành cho tôi? Thời điểm này... ai có thể là người đó?</Text>
  <Text Key="6B967485_116993">Đừng lo, đây không phải bẫy. Giờ thì... nếu ngươi vui lòng?</Text>
  <Text Key="AF6B0020_116994">Tôi thực sự nghĩ mọi chuyện sẽ ổn thôi~ Cô ấy không phải kiểu người nói dối~</Text>
  <Text Key="0865981F_116995">Ưm, Nữ Kyaru...</Text>
  <Text Key="69774AB6_116996">...Aaaah, Korosuke. Cậu quay về cung điện và báo cáo với Dumborine. Không có lý do gì để tất cả chúng ta đi cùng nhau.</Text>
  <Text Key="30699C9A_116997">...Vâng. Cảm ơn rất nhiều. Dù Lady Homare có thể ở cùng cô, nhưng đây giống như nhảy vào miệng con rồng. Hãy cẩn thận, hai người~</Text>
  <Text Key="D3A6EB51_116998">Vâng, chị Kokkoro-san cũng vậy~</Text>
  <Text Key="9FB55C96_116999">Đây là nơi nào...?</Text>
