  <Text Key="BEF03723_157250">Xin chào, chúc mừng năm mới. Đây là một cuộc viếng thăm nhà.</Text>
  <Text Key="FC0D0A94_157251">Nhanh lên và mở cửa. Trời ngoài kia rất lạnh.</Text>
  <Text Key="5065070D_157252">Ngay cả bây giờ, cậu vẫn dường như khá cảnh giác với ta. Có vẻ như cậu đã có được một cảm giác nguy hiểm thích hợp. Có thể nói ta thấy nhẹ nhõm, thậm chí, khi thấy điều đó.</Text>
  <Text Key="FEC08DB4_157253">Đó là sự khởi đầu của một năm mới, ta không có ý định dành nó để chiến đấu với cậu. Đây chỉ đơn thuần là một cuộc viếng thăm nhà, và một cách để ta chúc tết cậu.</Text>
  <Text Key="63F1BCA3_157254">Đừng tìm tòi thêm nữa. Mở cửa ra ngay bây giờ sẽ là vì lợi ích của cậu, cậu biết chứ? Nếu là theo ý ta, sẽ không có vấn đề gì để mở toàn bộ ngôi nhà này, huống chi là một cái khóa đơn lẻ.</Text>
  <Text Key="E8455F22_157255">Phew, ấm quá... Cuối cùng ta cũng thấy thoải mái.</Text>
  <Text Key="D36F4904_157256">À, đừng lo lắng về việc đối xử hiếu khách với ta. Ta đã xác nhận rằng bố mẹ cậu không có ở nhà.</Text>
  <Text Key="3D4B0236_157257">Cậu dường như rất ngạc nhiên khi thấy ta ở đây. Cậu có lấy nghiêm túc lời ta nói lần trước rằng đó sẽ là lần cuối cùng chúng ta gặp nhau ngoài đời thực không?</Text>
  <Text Key="D61A30CA_157258">Cậu quá mềm lòng để dễ dàng tin vào lời của kẻ thù. Sau sự kiện đó xảy ra, chúng ta đã gặp và chiến đấu thêm một lần nữa trong Astrum và không thể giải quyết được món nợ. Ta thấy điều đó hời hợt, rất hời hợt.</Text>
  <Text Key="C16C877B_157259">...Tại sao ta lại đến đây. Có phải đó là điều cậu đang thắc mắc? Một câu hỏi ngu ngốc. Ta đã nói với cậu rồi, đây là một cuộc viếng thăm nhà.</Text>
  <Text Key="CB0A93AE_157260">Bây giờ, nhanh lên và mang bài kiểm tra và bảng điểm của cậu ra. Thời gian của một Bảy Vương Miện như ta không hề rẻ.</Text>
  <Text Key="DD5F7326_157261">...Hừm. Điều này không tốt như ta tưởng tượng. Mọi thứ đều trung bình. Tốt nhất trong số những người trung bình. Cậu xứng đáng với từ "trung bình", là cách ta sẽ diễn tả.</Text>
  <Text Key="27C60BB5_157262">Và có vẻ như kết quả bài kiểm tra gần đây nhất của cậu không được tốt lắm... Cậu có đang quá mải mê với những cuộc phiêu lưu trong Astrum đến nỗi đã sao nhãng việc học?</Text>
  <Text Key="F07922BC_157263">Thật sự, lỗi tại ai chứ? Tất nhiên, không thể là lỗi của ta, phải không? Ta tin rằng cậu đã chiến đấu với cả Chris và Rajiraji trong thời gian gần đây. Thành thật mà nói, thật là một việc tồi tệ để làm với một học sinh...</Text>
  <Text Key="BC9DC7D4_157264">Cấm game trong thời đại ngày nay là sự ngu ngốc tột độ, nhưng tất cả chúng ta phải chơi một cách điều độ.</Text>
  <Text Key="69064EBF_157265">Với tốc độ này, số trường đại học cậu có thể vào sẽ bị hạn chế. Tương lai của cậu... cậu có dành thời gian suy nghĩ về nó chưa?</Text>
  <Text Key="0E50864F_157266">Có vẻ như cậu vẫn chưa quyết định một số vấn đề. Đây là một con đường quan trọng phía trước cho cuộc đời cậu, vì vậy cậu cần suy nghĩ kỹ lưỡng. Tuy nhiên, cậu không còn nhiều thời gian nữa.</Text>
  <Text Key="98D085C7_157267">Nếu con đường tương lai của cậu là tiếp tục học lên các cấp độ cao hơn, cậu nên bắt đầu ôn thi ngay lập tức. Dù cậu muốn vào trường nghề hay tìm việc, hãy nói chuyện với bố mẹ và giáo viên của mình và chọn con đường phù hợp nhất với cậu.</Text>
  <Text Key="1D81D74E_157268">Đây là một quyết định quan trọng sẽ ảnh hưởng đến cuộc sống của cậu trong tương lai. Xin đừng đưa ra quyết định vội vàng.</Text>
  <Text Key="97A5CD4F_157269">Ta không đang hành động "giống như", ta là một giáo viên. Hãy tạm gác chuyện về con đường sự nghiệp tương lai của cậu sang một bên.</Text>
  <Text Key="0D374312_157270">Cậu có bất kỳ lo lắng hay trăn trở nào trong cuộc sống thực của mình ngay bây giờ không? Con đường sự nghiệp tương lai của cậu là một vấn đề liên quan, nhưng tình hình hiện tại của cậu cũng quan trọng không kém.</Text>
  <Text Key="1253B52E_157271">Nếu cậu lo lắng về cuộc sống trường học hoặc sức khỏe của mình ở hiện tại, nó sẽ ảnh hưởng đến sự nghiệp tương lai.</Text>
  <Text Key="D6BB34D9_157272">Từ góc nhìn của ta... Cậu hơi quá mải mê với game.</Text>
  <Text Key="7095AE57_157273">Cậu có bạn bè nào ở trường ngoài việc chơi game không? Cậu là một học sinh. Cậu nên đối mặt với cuộc sống trường học của mình với sự quan tâm nhiều hơn và nghiêm túc hơn.</Text>
  <Text Key="037247E7_157274">Ta hiểu rằng các cộng đồng dựa trên game rất vui vẻ. Tuy nhiên, cuộc sống trường học là một trải nghiệm quý giá mà cậu chỉ có thể có ngay bây giờ. Sẽ quá muộn để hối tiếc khi bỏ lỡ nó khi cậu trưởng thành, vì vậy hãy nhớ điều đó.</Text>
  <Text Key="AEC32AFA_157275">Tiếp theo, hãy nói về sức khỏe của cậu... Hiện tại cậu đang trong kỳ nghỉ đông rồi. Ta sẽ nhắm mắt trước một số thói quen không lành mạnh mà ta thấy trong phòng cậu.</Text>
  <Text Key="8B840A51_157276">Nếu thời tiết lạnh giá này khiến việc vận động khó khăn, thì ít nhất hãy sắp xếp chế độ ăn uống của cậu. Cậu đã thử ăn một số món ăn truyền thống ngày Tết chưa?</Text>
  <Text Key="E30086CD_157277">Đó là một điều tốt. Mỗi món ăn ngày Tết đều có một ý nghĩa. Hiểu và trân trọng những ý nghĩa đó cũng là một trải nghiệm học tập.</Text>
  <Text Key="142E14E3_157278">Vậy, cậu có định ăn cháo thảo dược bảy loại không?</Text>
  <Text Key="43A7DA04_157279">...Điều đó không tốt. Đúng là trong thế giới ngày nay với thức ăn ngon đầy đủ, cháo thảo dược bảy loại có thể không phải là món ăn hấp dẫn lắm.</Text>
  <Text Key="FC0B2860_157280">Tuy nhiên, bảy loại thảo dược được cho là có sức mạnh xua đuổi tà khí, và chúng cũng chứa các dưỡng chất quan trọng.</Text>
  <Text Key="1AF2DF25_157281">Người trẻ như cậu thường có chế độ ăn uống mất cân bằng ngay từ đầu. Nếu cậu không tận dụng những cơ hội này để có được dinh dưỡng thích hợp, cậu không thể mong đợi cơ thể mình phát triển khỏe mạnh.</Text>
  <Text Key="918CBF97_157282">...Hừm. Ta sẽ giả vờ không nghe thấy điều cậu vừa nói. Để ta rõ ràng, sẽ không có lần thứ hai, được chứ?</Text>
  <Text Key="43F7D409_157283">Nếu cậu dám nói lại lần nữa, ta sẽ bịa tin đồn xấu về cậu và lan truyền khắp nơi để hủy hoại cậu. Cậu đã rõ chưa?</Text>
  <Text Key="9767B33D_157284">Cậu dường như không còn bị thuyết phục hay nhiệt huyết nữa, phải không? Vậy hãy thử lại lần nữa... Ta đã rõ chưa?</Text>
  <Text Key="1695E900_157285">...Rất tốt. Xin hãy cẩn thận từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="40B4545F_157286">...Nhân tiện, cậu có thể liệt kê tất cả bảy loại thảo dược của mùa xuân không?</Text>
  <Text Key="BA0A80A3_157287">Sao thế? Ta không liên quan gì đến...</Text>
  <Text Key="5C5A86E7_157288">...Hah. Ngay cả Bảy Vương Miện cũng không thể làm gì về nhu cầu sinh lý của cơ thể một người.</Text>
  <Text Key="443D8A39_157289">Hãy ăn đi. Ta sẽ mượn nhà bếp của cậu một chút.</Text>
  <Text Key="AE9E66A8_157290">Mừng đi. Hôm nay, như một ngoại lệ đặc biệt, ta sẽ đãi cậu một ít món nấu của ta.</Text>
  <Text Key="76481ADC_157291">...Xin lỗi vì đã để cậu chờ. Đây là cháo thảo dược bảy loại của cậu. Nó rất nóng, hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="FE65C63F_157292">Có vẻ như mẹ cậu đã mua một số món ăn ngày Tết trực tuyến, nhưng bà ấy đã không mua cháo thảo dược bảy loại. Vì vậy năm nay, ta đã làm cho bà ấy.</Text>
  <Text Key="2C3760D9_157293">Nấu ăn... bất kỳ ai cũng có thể làm nếu họ có kiến thức phù hợp và làm theo công thức chính xác. Có lẽ ta sai, nhưng xin đừng nhầm lẫn những trò đùa của Akira với ta.</Text>
  <Text Key="D9593D51_157294">Quan trọng hơn, nó thế nào? Nó ngon không?</Text>
  <Text Key="A63A775C_157295">Ta thấy... Nghe thật tốt.</Text>
  <Text Key="A476A294_157296">Nhân tiện, con số bảy đã được coi là một con số đặc biệt không chỉ ở Nhật Bản mà còn ở phương Tây.</Text>
  <Text Key="3CD3D936_157297">Ta chắc chắn rằng có nhiều thứ xung quanh cậu có chứa từ "bảy" (shichi) mà cậu biết. Bảy ngày trong tuần, Bảy vị thần may mắn, Đại Đường Bắc Đẩu (có từ shichi, bảy, trong tên), Bảy công cụ...</Text>
  <Text Key="8E0B1A22_157298">Như vậy, có một Bảy Vương Miện đãi cậu một cháo thảo dược bảy loại tuyệt vời như vậy là một điều rất đặc biệt. Xin hãy coi đó là một vinh dự.</Text>
  <Text Key="96A3487A_157299">...Heh, như thể đó là sự thật. Cậu thực sự tin rằng ta sẽ nấu ăn cho cậu chỉ để đùa một trò đùa ngớ ngẩn như vậy sao?</Text>
