  <Text Key="AF415681_139350">Thôi nào, tránh đường đi nè!</Text>
  <Text Key="161F1A01_139351">Xin lỗi vì để bạn chờ~♪</Text>
  <Text Key="F07A13EB_139352">Giọng nói này...!</Text>
  <Text Key="DD49BF70_139353">...Dịch vụ giao bánh crepe đây. Bạn có muốn một cái không?</Text>
  <Text Key="43590919_139354">AKIRA!</Text>
  <Text Key="08DF8B9B_139355">...Làm tốt lắm, Fio.</Text>
  <Text Key="9C3949DC_139356">Cô là Mosakuji Akira! Tôi không ngờ một trong Seven Crowns lại xuất hiện...! Yêu cầu hỗ trợ ngay lập tức--</Text>
  <Text Key="256CD954_139357">Thôi, không thể nào xảy ra được.</Text>
  <Text Key="8EA4C626_139358">Cứ ngủ đi đã. Tôi nghĩ cậu sẽ cảm thấy khỏe hơn khi tỉnh dậy.</Text>
  <Text Key="331D2863_139359">Vậy thì.</Text>
  <Text Key="5FFF0725_139360">Cậu luôn... quá chậm để cứu người...</Text>
  <Text Key="2481B6C9_139361">Ha ha, không biết trả lời sao.</Text>
  <Text Key="4092B702_139362">Tôi nghe về tình hình của cậu từ Elder. Cuộc phiêu lưu của cậu khá điên rồ đấy, Fio. Khi nghe về nó, tôi nghĩ kính mình sắp bay đi rồi.</Text>
  <Text Key="B8F72181_139363">Kính...? Chẳng lẽ không phải mắt cô mới bay đi...?...Dù sao thì, kính cô vẫn sẽ bị thổi bay trong quá trình đó.</Text>
  <Text Key="51204EFC_139364">Thôi thì, tôi rất xin lỗi vì đã mất nhiều thời gian để đến cứu cậu. Đổi lại, tôi đã chuẩn bị mọi thứ cho cậu.</Text>
  <Text Key="F5102AF4_139365">Chuẩn bị?</Text>
  <Text Key="4A215843_139366">Chuẩn bị để đưa cậu về nhà, cụ thể là vậy.</Text>
  <Text Key="6566C62B_139367">...Hả! Tôi thực sự có thể về nhà sao?</Text>
  <Text Key="C4AF5E16_139368">Ừ. Tôi không dùng đây làm lý do cho sự chậm trễ, nhưng tôi đã chuẩn bị một nơi để che giấu cơ thể cậu. Một nơi mà ngay cả Interpol cũng không thể với tới.</Text>
  <Text Key="414319AC_139369">Cậu cứ để phần còn lại cho tôi. Còn về cơ thể đó... tôi sẽ chịu trách nhiệm đầy đủ và bảo vệ Sumika-chan. Vậy cậu có thể về Astrum trước tôi được không, Fio?</Text>
  <Text Key="C008343F_139370">...Hiểu rồi. Akira, tôi sẽ giao cho cậu.</Text>
  <Text Key="162AF75E_139371">Vậy thì, tôi về nhà đây. {playername}, hướng dẫn viên của cậu hôm nay khá tốt.</Text>
  <Text Key="0F0C931B_139372">Vẫn chưa bằng của tôi đâu, nhé?</Text>
  <Text Key="5C9E5D3E_139373">...Vâng♪</Text>
  <Text Key="3BB63DD5_139374">Được rồi, thì nằm xuống chiếc ghế kia đi. Cậu biết cách bắt đầu một lần dive rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="D218C54A_139375">Vâng, tất nhiên rồi. Nhưng từ tôi nói ra thì thấy kỳ kỳ.</Text>
  <Text Key="D79149D8_139376">Hả? &quot;mimi&quot; của cậu không di chuyển...?</Text>
  <Text Key="F889D2C3_139377">Kỳ kỳ~ Nhiệm vụ của cô ấy không phải là đảm bảo an toàn cho Sumika-chan sao? Này, Minerva~</Text>
  <Text Key="441DEB71_139378">...Cảm ơn, Akira-san.</Text>
  <Text Key="A734378D_139379">...Chuyển động của &quot;Mimi&quot; đã xác nhận... Việc Fio trở về đã hoàn tất.</Text>
  <Text Key="094CBB35_139380">Xin lỗi vì để cô lo lắng, Minerva. Vì để cô phải kích hoạt một chương trình an toàn như vậy. Lần này, tôi sẽ bảo vệ cô ấy thật đúng.</Text>
  <Text Key="DEAF8766_139381">Ngủ ngon, Sumika-chan.</Text>
  <Text Key="7074F3D6_139382">Vậy là kết thúc cuộc phiêu lưu vượt ra ngoài thế giới của chính Fio. Cô tiên bay ra khỏi thế giới thực và một lần nữa hạ cánh xuống nơi xuất xứ của mình.</Text>
  <Text Key="35B3A32C_139383">Fio, cậu nghe như đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="5B4E83D9_139384">Đi chơi đi.</Text>
  <Text Key="912362D2_139385">Người hướng dẫn của cậu, nên tôi muốn cậu vui vẻ.</Text>
  <Text Key="116CE31F_139386">Cửa hàng Tạp hóa</Text>
  <Text Key="4C6CE1FD_139387">Đài Quan sát</Text>
  <Text Key="9F93F1AE_139388">Cậu vừa nói gì đó sao?</Text>
  <Text Key="9C8C3B66_139389">Fio! Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="62CE704C_139390">Chạy!</Text>
  <Text Key="B2644A20_139391">Girl 1</Text>
  <Text Key="8E62828C_139392">Girl 2</Text>
  <Text Key="90C5C215_139393">Đám đông</Text>
  <Text Key="F5DD0632_139394">Tôi sẽ chờ cậu, cô tiên hướng dẫn của tôi.</Text>
  <Text Key="F615F4F5_139395">Cậu nên đi chơi.</Text>
  <Text Key="01D78410_139396">Tôi nghĩ chơi là một ý kiến hay.</Text>
  <Text Key="79989C26_139397">Cửa hàng Kẹo</Text>
  <Text Key="35928FB0_139398">Cửa hàng Anime</Text>
  <Text Key="A0601A48_139399">Khu Vườn Thiên nhiên</Text>
