  <Text Key="A834F1DE_48050">...Ameth-chan, em tệ quá.</Text>
  <Text Key="33395D8E_48051">À, này~?\nĐã đến lúc buông tay chưa?\nHay là muốn tận hưởng cái chạm của tôi thêm chút nữa?</Text>
  <Text Key="D3899D2C_48052">Không, là tôi nên cảm ơn cậu~\nNhư đã hứa, lần sau tôi sẽ nhờ cậu giúp đỡ?\nCùng nhau chiến đấu với deadline nhé~♪</Text>
  <Text Key="30218C7F_48053">Nhưng mà, trong khi sương mù ảnh hưởng,\ntôi bị ghép cặp kỳ quặc hay sao~?</Text>
  <Text Key="3F3CF955_48054">À, xong rồi à?\nKuuka suýt nữa thì bộ đồ bơi trượt khỏi người~</Text>
  <Text Key="A38DE826_48055">...Kuka, cưng ơi.\nCảm ơn cậu~, cậu thật tuyệt vời khi liều mình như vậy.\nNhững đòn tấn công của tôi mạnh mẽ, phải không~?</Text>
  <Text Key="165E38BA_48056">Vâng~...\nBộ đồ bơi của tôi suýt nữa thì bật tung hoàn toàn~\nThật sự rất nguy hiểm... chảy nước miếng...</Text>
  <Text Key="22EFE647_48057">...?\nDù ý thức của cậu bị chiếm đoạt, vẫn không tổn thương... không tổn thương...?\nCó phải cậu tránh đòn chỉ để xé bộ đồ bơi hoàn hảo...?</Text>
  <Text Key="ABD4E5E2_48058">...Thế giới rộng lớn...</Text>
  <Text Key="E0CCE2F0_48059">Ái chà... Hả?\nSao tôi lại...</Text>
  <Text Key="D1340632_48060">Ồ, phải rồi.\nTôi bị Homare đánh trúng à?\nTôi đã lơ là...</Text>
  <Text Key="79D60F46_48061">Nhưng mà, có vẻ như đã thành công!\nỪ, may quá♪</Text>
  <Text Key="BB107D35_48062">Vậy thì, một lần nữa──</Text>
  <Text Key="FF56603A_48063">Dừng lại.</Text>
  <Text Key="6D7784D5_48064">À... ừ...</Text>
  <Text Key="9B4AA850_48065">Nebbia, chúng tớ bắt được cậu rồi♪</Text>
  <Text Key="0B200A26_48066">Sau khi xua tan Sương Mù Hồ Ảo, Ameth và nhóm của cô ấy cuối cùng cũng thành công trong việc bắt giữ Nebbia.\nVới nụ cười rạng rỡ của Ameth, Nebbia đáp lại bằng một nụ cười chua chát.</Text>
  <Text Key="980E08B3_48067">Ngay cả khi tôi mặc đồ bơi bên trong cung điện, cũng chỉ vô ích...</Text>
  <Text Key="D6389971_48068">Nebbia bị bắt tiết lộ rằng những trò nghịch ngợm của cô ấy là vì em gái Fio. Nghe được ý định của chị gái, Ameth đã tha thứ cho cô ấy. Ngay khi mọi chuyện dường như đã giải quyết xong, một hiện tượng bất thường mới bắt đầu xảy ra trong môi trường của Landosol.</Text>
  <Text Key="C05DAF24_48069">Sau khi tránh được các trò nghịch ngợm đa dạng của Nebbia,\nAmeth và nhóm của cô ấy cuối cùng cũng bắt được Nebbia.\nSự náo động mùa hè ở Landosol đang đi đến hồi kết──</Text>
  <Text Key="CBA55987_48070">À, bị bắt rồi.</Text>
  <Text Key="A87BDDE6_48071">Chúng tớ làm được rồi... cuối cùng cũng bắt được cậu, Nebbia...!</Text>
  <Text Key="958E3CA2_48072">Hehe, tốn chút công sức~\nNhưng chúc mừng nhé~♪</Text>
  <Text Key="58EB1AE1_48073">Làm tốt lắm.\nThấy Fio chạy quanh thật sảng khoái.</Text>
  <Text Key="573228AF_48074">À, cần dây không?\nKuuka có dây để trói...</Text>
  <Text Key="0FACF565_48075">Kuuka onee-chan, cậu tuyệt vời quá!\nCậu có đủ mọi thứ~♪</Text>
  <Text Key="7BA4588C_48076">...Trẻ con thật trong sáng~</Text>
  <Text Key="394E58CB_48077">Có vẻ như vấn đề đã giải quyết.\nVới việc này, Bệ hạ cũng...</Text>
  <Text Key="AECD84A3_48078">K-Không, không có gì.\nÀ, chúc mừng các bạn trẻ.\nNhư đã hứa, vương quốc sẽ thưởng cho các bạn.</Text>
  <Text Key="0225EE32_48079">Không, không sao đâu.\nChỉ là một sự xấu hổ trong gia đình...</Text>
  <Text Key="5C44237E_48080">Chúng tôi không thể làm vậy.\nNhìn xung quanh đi.</Text>
  <Text Key="403303EB_48081">Hả? À...</Text>
  <Text Key="8A546D58_48082">Ừ, cậu nói đúng.</Text>
  <Text Key="2293FB63_48083">Cảm ơn mọi người.</Text>
  <Text Key="BF93AEB5_48084">À, ra vậy...</Text>
  <Text Key="DE479604_48085">Vậy thì... Nebbia.</Text>
  <Text Key="1A79E118_48086">Cậu hy vọng đạt được điều gì?\nNếu có điều gì muốn nói, tôi sẵn sàng lắng nghe.</Text>
  <Text Key="1E14F0CC_48087">...Thì thầm thì thầm...</Text>
  <Text Key="8A029241_48088">Homare. Đừng đưa ra những ý tưởng kỳ quặc trong đầu cô ấy.</Text>
  <Text Key="A5896E71_48089">Bây giờ cậu đã bị bắt, hãy kể hết mọi chuyện.\nChắc chắn cậu có hơn cả ý muốn nghịch ngợm?</Text>
  <Text Key="967511FF_48090">Cậu nghĩ vậy sao?\nCậu đã bắt đầu tin tưởng tôi khá nhiều, ha.</Text>
  <Text Key="774F1F57_48091">Những trò nghịch ngợm của tôi không phải là──</Text>
  <Text Key="380A2B36_48092">──Vì Ameth-chan, đúng không?</Text>
  <Text Key="5CF051C2_48093">Hả? Vì tôi...?</Text>
  <Text Key="B5DABE2A_48094">Cậu đã nghe trước đó, đúng không?\nCậu đã hỏi Ameth-chan là cô ấy có thích không?</Text>
  <Text Key="ECE67226_48095">Vâng...</Text>
  <Text Key="8152200B_48096">Này! Dừng việc đưa ra những suy đoán vô căn cứ lại!\nTôi không tìm kiếm thứ đó!</Text>
  <Text Key="7625A5AF_48097">Không muốn nói?\nVậy thì, {playername}-kun.\nÀ~</Text>
  <Text Key="8502CB29_48098">Eek!\nHiểu rồi! Tôi hiểu rồi!\nTôi sẽ nói, tôi sẽ kể hết mọi chuyện~~~!</Text>
  <Text Key="13077EBE_48099">Này Fio~ Tớ đến rồi~</Text>
