  <Text Key="E2046FDB_141200">Trong thành phố Landosol nhuộm màu hoàng hôn, tiếng hét nhiệt huyết của Inori vang lên...</Text>
  <Text Key="A98A6379_141201">Cửa Hàng Tạp Hóa</Text>
  <Text Key="8901F0AF_141202">Đi Dạo</Text>
  <Text Key="96479C32_141203">Tôi bị lạc rồi.</Text>
  <Text Key="1B3F1946_141204">Để gột rửa tội danh, Inori đi mua sắm cho công việc guild, nhưng cuối cùng lại tiêu tiền vào sở thích cá nhân. Cố gắng thể hiện quyền lực, cô cuối cùng xin lỗi và quay về cùng {playername}.</Text>
  <Text Key="24EEC53C_141205">Lang thang trong những con hẻm phía sau Landosol, {playername} được một giọng nói quen thuộc gọi lại.</Text>
  <Text Key="01BBD978_141206">Này, người kia! Đặt tay lên đầu và từ từ quay về đây! Cậu hiểu rủi ro mình đang chấp nhận chứ...?</Text>
  <Text Key="F460DBE7_141207">Thì ra là anh, Onii-san. Ý tôi là, anh đang làm gì ở chỗ như thế này?</Text>
  <Text Key="EAE6C4DC_141208">Đi dạo? Hoàn toàn không biết nguy hiểm... Đây là lãnh địa của băng nhóm, cậu biết chứ? May cho cậu, lại gặp được tôi.</Text>
  <Text Key="636BCAD8_141209">Thở dài... Anh Onii-chan ngốc nghếch thật đấy. Thôi được, ngẫu nhiên thôi. Tôi cũng có việc bên ngoài, nên sẽ đưa anh theo.</Text>
  <Text Key="950EB45E_141210">Tôi ư? Thôi nào, thôi nào! Để tôi nói cho biết, đây là nhiệm vụ bí mật!</Text>
  <Text Key="C10EB149_141211">Hả? Chuyện từ nhiệm vụ trước ư? À, rốt cuộc thì, giống như là "Nếu một cửa hàng phổ biến mở ở khu vực, có thể có lợi nhuận", cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="339A1532_141212">Tóm lại, đó là thành tựu của tôi! Vì vậy, lần này là nhiệm vụ Guild... một nhiệm vụ từ Dragon Nest để thu hồi một vật phẩm được khai quật từ một phế tích nào đó.</Text>
  <Text Key="B613C7C3_141213">Thôi nào, tôi chỉ đi lấy thứ gì đó đang có sẵn trong cửa hàng... Đây là nhiệm vụ quan trọng được giao phó quỹ của guild! Là nhiệm vụ chỉ dành cho các lãnh đạo như tôi.</Text>
  <Text Key="E0E34050_141214">Hả? Gì vậy? Cậu quan tâm à? ... Ban đầu, đây không phải nhiệm vụ để đi cùng một người mới, cậu biết chứ? Nhưng nếu cậu cứng nhắc, tôi có thể cân nhắc.</Text>
  <Text Key="0E43D679_141215">Không phải vì tôi lo lắng khi đi một mình. Tuyệt đối không, hiểu chứ? Tôi muốn cậu hiểu điều đó.</Text>
  <Text Key="50ABD402_141216">Vì tôi cảm thấy cậu đang xem thường tôi... Tôi cần cho cậu thấy công việc giỏi của mình để yên tâm!</Text>
  <Text Key="B82180C6_141217">Dù sao thì, cậu muốn đi theo, phải không? Thôi nào, thôi nào... Tôi nghĩ không thể nào khác được! Vậy, đi thôi! Xung phong!</Text>
  <Text Key="D2F5B15F_141218">Tôi nghĩ cửa hàng ở quanh đây...</Text>
  <Text Key="5941CCAB_141219">Hả? Vừa rồi là sao? Cô ấy lạ thường vui vẻ...</Text>
  <Text Key="81FE82B0_141220">Thôi nào, kệ đi. Ngay bây giờ, nhiệm vụ là ưu tiên. Chủ cửa hàng! Cô có ở đó không?</Text>
  <Text Key="3E9B4B6E_141221">Này, chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="FADF03E9_141222">Là Dragon Nest đây. Tôi đến để nhận vật phẩm.</Text>
  <Text Key="CFDCE611_141223">À! Ơ... về chuyện đó. Vật phẩm cô tìm kiếm vừa mới bán cho khách hàng trước đó...</Text>
  <Text Key="9BEBF83F_141224">Cái gì!? Cô đang làm cái quái gì vậy? Chúng tôi là Dragon Nest, quản lý khu vực này! Bỏ qua người nói trước, gan to thật!</Text>
  <Text Key="BABB767C_141225">Thì, cậu thấy đấy, khách hàng trước đó trả giá gấp đôi số tiền mấy người sẽ trả, nên hehehe.</Text>
  <Text Key="F6153312_141226">Không còn đạo đức kinh doanh nào nữa sao? Cô nên hiểu ai được phép kinh doanh thong thả quanh đây!</Text>
  <Text Key="968C2C61_141227">Thôi, tôi hiểu, nhưng, cậu thấy đấy, một cửa hàng dụng cụ có thể chống lại một nhà sưu tập không dễ tìm quanh đây...</Text>
  <Text Key="A3955D94_141228">Ugh, nếu biết thế này, tôi nên đánh thẳng vào cô ta ngay từ đầu...</Text>
  <Text Key="62525398_141229">...Xin lỗi, nhưng đó là điều không thể. Dù là thứ gì khác, tôi cũng rất biết ơn nếu cô có thể thương lượng giá cả.</Text>
  <Text Key="382D4D92_141230">Ngoài ra, thứ chúng tôi tìm kiếm là thứ đặc biệt... Hả? Khoan đã.</Text>
  <Text Key="13BFE62C_141231">Có phải là thứ kia không...\nKhông thể...</Text>
  <Text Key="7C2F153D_141232">Hehehe, anh có mắt thật tinh đấy.\nVật phẩm đó là xuất sắc!</Text>
  <Text Key="1A08C7A0_141233">Th-thứ này phải mua ngay!</Text>
  <Text Key="5A160736_141234">Hehe... Cuối cùng cũng...</Text>
  <Text Key="7E0E59D4_141235">Tôi đã làm được rồi...</Text>
  <Text Key="B4BB9CDD_141236">Tôi đã làm cái gì vậy~!</Text>
  <Text Key="00DF8C2F_141237">Ugh, sao thứ này lại ở đây chứ...? Một bộ hàng địa phương cho chuyến tour quốc gia của Carmina đang được bán! Tôi không thể bỏ qua thứ như thế này!!</Text>
  <Text Key="BD54B9FD_141238">Toàn lỗi của cái tên quản lý cửa hàng đó! Tại sao cậu ta có thể chọn lựa chính xác như định hướng vào tôi?! Những trò chơi tôi đã tìm kiếm, những tạp chí tôi bỏ lỡ! Tại sao, chỉ tại sao...</Text>
  <Text Key="8644CB58_141239">Ugh... Tôi vô tình dùng nhầm quỹ của guild... Có lẽ, không nghi ngờ gì, đây là tội có thể bị trục xuất...</Text>
  <Text Key="0D56F248_141240">Toàn lỗi của cái tên quản lý cửa hàng, và con đàn bà kỳ quặc mua vật phẩm trước... Ngoài ra, Onii-san thấy rồi mà không ngăn cản cũng có lỗi! Bieee!</Text>
  <Text Key="BDA26102_141241">Tôi có thể chạy trốn như thế này! Nhưng nếu tôi làm vậy, tôi sẽ không có chỗ ở hay đồ ăn cho tối nay... Ugh...</Text>
  <Text Key="78E389F7_141242">Hah... không, chỉ còn một cách duy nhất... Nếu tôi hạ gục boss... guild sẽ là của tôi... và sau đó quỹ đó cũng sẽ là của tôi!</Text>
  <Text Key="643B7AFB_141243">B-bây giờ là lúc đảo chính... Tôi sẽ làm, tôi sẽ làm!</Text>
  <Text Key="62933321_141244">Nhưng, điều đó là không thể...</Text>
  <Text Key="08E71773_141245">Cô đã bình tĩnh chưa?</Text>
  <Text Key="FF82018B_141246">Ugh... tôi đã bình tĩnh lại một chút... Sau khi bình tĩnh và suy nghĩ lại... Tôi thực sự không thể thắng được boss...</Text>
  <Text Key="401573B2_141247">Không ổn, ugh... nhưng, tôi nhớ ra một điều... Kayapi nói, "Chi tiêu của cô khá giống một tên côn đồ." Hehe... vậy, đây là lối sống của tôi như một thành viên băng nhóm...</Text>
  <Text Key="12BD1EBB_141248">Không, không ổn, uuu... nhưng có một cách có thể hiệu quả... hehehe...</Text>
  <Text Key="2B19329E_141249">Sử dụng tiền của chính tôi.</Text>
