  <Text Key="53C7C3C1_158900">ÁÁÁÁÁÁÁ!!</Text>
  <Text Key="78E1CCC2_158901">Hả?! Mọi người đều tan tác khắp nơi như đàn nhện... Này mọi người?! ...Họ đều đi hết rồi. Tại sao nhỉ?</Text>
  <Text Key="674978B3_158902">À, {playername}-kun. ...Cậu nghĩ họ bị món ăn quái vật bất ngờ phải không...? Dù nó ngon thế này. ...*nhai* *nhai, nhai*... Phù, cảm ơn bữa ăn☆</Text>
  <Text Key="21D8AC40_158903">...Hừm, nhưng có lẽ cậu nói đúng, {playername}-kun. Kyaru-chan ban đầu cũng ngại...</Text>
  <Text Key="8F4968D1_158904">Ra vậy, quà tặng không nên chuẩn bị vì bản thân, mà phải là thứ khiến người nhận vui vẻ. ... Ta vẫn còn con đường dài phải đi trước khi trở thành một ông già Noel thực thụ.</Text>
  <Text Key="455A41AF_158905">Vâng☆ Thực ra, tớ muốn giống như ông già Noel! Tớ muốn trở thành ông già Noel lái xe tuần lộc và mang nụ cười đến cho mọi người☆</Text>
  <Text Key="158139A4_158906">Ồ, tuyệt vời! Đúng là tuần lộc thật! Nhưng chờ chút? Tại sao nó lại ở giữa thành phố như thế này? Hơn nữa, nhìn kỹ, tớ thấy có chút băng dính...</Text>
  <Text Key="C42FECB6_158907">Này, này, đừng cứ thế mà sờ vào, được chứ? Cậu sẽ làm rách băng dính mất.</Text>
  <Text Key="01AE8F21_158908">À? Ha ha, cậu thật lòng thành đấy nhỉ? Tớ chỉ là một thương nhân lưu động. Còn con tuần lộc này chỉ là con ngựa thôi.</Text>
  <Text Key="AFC5589F_158909">He he!</Text>
  <Text Key="1F724745_158910">Đ-Đúng vậy... Bộ sừng này rõ ràng làm từ bìa cứng~ Nhưng tại sao cậu làm tất cả chuyện này?</Text>
  <Text Key="B09A1ECE_158911">Để thu hút khách, rõ ràng! Giống như bộ đồ ông già Noel này! Và nói thật, nó cực kỳ hiệu quả, và tất cả hàng hóa đã bán hết! Hehe, nhờ cậu đến đây, tớ cũng được khoe khoang!</Text>
  <Text Key="07594074_158912">Này, tớ hết hàng rồi nên chắc phải quay về căn cứ! Vậy, Giáng sinh vui vẻ cho hai người!</Text>
  <Text Key="3E608E9C_158913">Cẩn thận trên đường nhaa~☆... Vậy thì, {playername}-kun, giờ chúng ta nên làm gì đây? Chắc chúng ta có thể làm chiếc bánh mới không có quái vật...</Text>
  <Text Key="5DBDA31B_158914">KHÔÔÔÔÔÔÔÔNG!!</Text>
  <Text Key="F9BBE45A_158915">...!! Có phải tiếng khóc của đứa trẻ không?! Ở bên kia!</Text>
  <Text Key="918FCD72_158916">Khônggg! Tớ không cần những món đồ chơi này!</Text>
  <Text Key="4E2F3996_158917">Hả...? Cậu không phải nói đó là món đồ chơi cậu muốn sao...? Trời ơi, cậu có thể ích kỷ thế sao...</Text>
  <Text Key="76698663_158918">Có chuyện gì sao? Làm ơn ăn vài món ngọt để vui lên nào♪ Nhai nhai nhai☆</Text>
  <Text Key="3959CED1_158919">K-Kia... Bệ hạ...!</Text>
  <Text Key="8DFE5E9B_158920">Cậu không cần trang trọng thế đâu~ Hôm nay cậu đi mua sắm với con trai à? Thật là một cách tuyệt vời để tận hưởng ngày nghỉ~☆</Text>
  <Text Key="34358D78_158921">Để tôi giới thiệu {playername}-kun với cậu nữa. Đây là Mei-san, người phục vụ ở lâu đài hoàng gia mỗi ngày một cách tận tâm! Tôi luôn biết ơn sự giúp đỡ của cậu☆</Text>
  <Text Key="B64CA35A_158922">B-Bệ hạ... Người nhớ tôi?! Ngay cả tên của một công nhân cấp thấp như tôi... Tôi rất ngưỡng mộ!! Nào, con trai, chào Bệ hạ cho đúng lễ!</Text>
  <Text Key="01BC4F1C_158923">Ehehe, không cần căng thẳng thế đâu! Giáng sinh vui vẻ Heya☆!</Text>
  <Text Key="B2798E2F_158924">Vâng! Tớ đã thêm Heya☆ thường ngày để tạo nên lời chào Giáng sinh đặc biệt! Nếu tất cả chúng ta nói cùng lúc, chúng ta sẽ all vui vẻ! Nào, thử xem!</Text>
  <Text Key="35E1E865_158925">Ôi, cậu đầy năng lượng thật! Vậy tiếp theo là cậu, Mei-san☆!</Text>
  <Text Key="939A8B24_158926">Ặ... V-Vâng... Giáng sinh vui vẻ... Heya☆!</Text>
  <Text Key="5B6633BF_158927">Rất tốt☆ Vậy thì, thì... cậu là người cuối cùng! Giáng sinh vui vẻ Heya☆</Text>
  <Text Key="70F0610B_158928">Giáng... Giáng sinh vui... Ừm....</Text>
  <Text Key="E3BF89FF_158929">...Nào, sao vậy? Nữ hoàng đã dành thời gian để gọi chúng ta...</Text>
  <Text Key="00B3C21D_158930">.....Mẹ cứ nói Nữ hoàng này nọ suốt......Tớ chán lắm!! Nếu mẹ không quan tâm đến tớ như vậy, thì tại sao không ở lại làm việc với bà ấy?!!</Text>
  <Text Key="4C0805C8_158931">...Tớ thực sự GHÉT CÔNG CHÚA!! Và cả mẹ... Tớ GHÉT bà ấy nữa!!</Text>
  <Text Key="9584F9BA_158932">Á! Này, cậu đi đâu vậy?!</Text>
  <Text Key="1B5AE855_158933">Ơ, con trai tôi vừa nói với Nữ hoàng như thế... AWAWAWAWA...</Text>
  <Text Key="D24B77FD_158934">Không cần phải sùi bọt mép và trông choáng váng thế đâu! Tôi không quan tâm!!</Text>
  <Text Key="D3074EC4_158935">Quan trọng hơn, đứa trẻ đó, nó ra ngoài thành phố rồi...! Nào nhanh lên và đuổi theo nó!</Text>
  <Text Key="B6887C46_158936">Haa, haa...! Tôi không biết nó đi xa đến đâu...!?</Text>
  <Text Key="B260E880_158937">*thở dốc*... *hụt hơi*... Tôi xin lỗi sâu sắc, Bệ hạ. Tôi không thể tin được hai người lại giúp tôi chuyện này... *thở dài*...</Text>
  <Text Key="8857AB1A_158938">Đúng rồi, {playername}-kun nói đúng! Mei-san, chúng tôi vừa nhận được tin tức rằng quái vật đã xuất hiện ở khu vực phía trước gần đây. Chúng ta cần tăng tốc độ một chút.</Text>
  <Text Key="8BEBC167_158939">Chúng tôi chắc chắn sẽ bảo vệ và đưa con trai cậu về ngay, vì vậy hãy đợi trong thành phố, Mei-san...!</Text>
  <Text Key="4604EF8E_158940">Làm sao tôi có thể để chuyện đó xảy ra! Tôi sẽ không để mặc chuyện này cho Nữ hoàng và bỏ mặc con tôi như một phụ huynh...</Text>
  <Text Key="0EC5BEDE_158941">Hơn nữa... Tôi biết nói điều này rất khiêm nhường, nhưng... Tôi nghĩ con tôi có thể chạy xa hơn nếu thấy Nữ hoàng đuổi theo.</Text>
  <Text Key="99E06F17_158942">Chắc chắn rồi, đứa trẻ đó, nó đã nói nó ghét tôi... Tôi đã làm gì khiến nó ghét tôi...?</Text>
  <Text Key="4EC4A739_158943">Không, Bệ hạ, người chẳng làm gì cả. Chỉ là... Tôi nghĩ nó có lẽ chỉ ghen tị với người thôi.</Text>
  <Text Key="451C9C36_158944">Ghen tị... cậu nói vậy?</Text>
  <Text Key="AD07D843_158945">...Tôi rất vui khi làm việc ở lâu đài hoàng gia, và tôi rất biết ơn điều đó.</Text>
  <Text Key="0F6B7190_158946">Tuy nhiên, tôi quá chúi đầu vào công việc nên đã về nhà muộn... Rồi, đứa trẻ đó hỏi tôi, &quot;Mẹ ơi, với mẹ ai quan trọng hơn, con hay Công chúa?&quot;</Text>
  <Text Key="29C3AEF1_158947">T-Tôi xin lỗi! Lại kể cho Nữ hoàng những chuyện nhỏ nhặt như vậy...!!</Text>
  <Text Key="8FCA447B_158948">Đừng lo, nhưng... vẫn còn buồn... Mei-san, tôi biết cậu yêu con mình nhiều thế nào...</Text>
  <Text Key="E60F30CE_158949">Tôi biết. Cậu luôn giữ bức ảnh của cậu bé trong tim khi đi làm.</Text>
