  <Text Key="0B0EA894_98500">Một lần nữa, tôi lại khiến Chủ nhân phải chịu khổ sở!\nGiá như tôi có thể giúp đỡ thêm được nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="C77E0F11_98501">Đứng lùi lại, quái vật!\n...Aaaa!</Text>
  <Text Key="19664992_98502">Kokkoro?!</Text>
  <Text Key="747058DE_98503">*thở dốc*... *thở dốc*... T-tôi không sao...\nTrước khi hơi thở kết tinh có thể chạm đến tôi,\nChủ nhân đã bảo vệ tôi khỏi tác động của nó...</Text>
  <Text Key="892F4BE8_98504">Cơ thể tôi vẫn... gần như hoàn toàn không có vật chất kết tinh.\nTôi vẫn có thể di chuyển tự do hơn tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="DC98F67C_98505">Nhưng nếu cô một mình...!</Text>
  <Text Key="A05B1F1E_98506">Aaaa!</Text>
  <Text Key="48D7D312_98507">Kokkoro...!</Text>
  <Text Key="3ADD95F5_98508">...Ưm... Cô Kokkoro...\nCô có thể... đi chỗ khác...?\n...Nếu cô làm vậy... tôi sẽ không đuổi theo cô...</Text>
  <Text Key="D7EB8393_98509">Tôi không thể!\nKhi Chủ nhân và bạn bè của chúng ta đang gặp nguy hiểm,\ntại sao tôi có thể nghĩ đến việc tự cứu mình...?!</Text>
  <Text Key="7EDE7B55_98510">...Tôi không... thực sự hiểu rõ về... cách trái tim hoạt động, nhưng...\nKhi tôi nhìn cô, tôi nghe thấy âm thanh của sự do dự...\nÀ--tôi xin lỗi nếu đó chỉ là nhận định sai của tôi...</Text>
  <Text Key="0177F173_98511">Nhưng, cô biết đấy...\nNếu cô cảm thấy bất an đến vậy, thì...\ncô thực sự cần phải cố gắng nhiều đến thế để tiếp tục...?</Text>
  <Text Key="509FA857_98512">Rốt cuộc, thế giới này chỉ là ảo ảnh...\nMột giấc mơ phù du... bị ai đó làm phiền...\nđến nỗi dòng chảy của nó bị vấy bẩn một cách khủng khiếp...</Text>
  <Text Key="DD561D1A_98513">Cô ấy... đúng.\nTôi không thể phủ nhận rằng tôi cảm thấy sự bất định trong lòng mình.</Text>
  <Text Key="619BA683_98514">Cô Akira đã yêu cầu\ntôi giúp đỡ những người bị giam cầm trong thế giới này\ntrở về an toàn đến thực tại thực sự nơi họ thuộc về.</Text>
  <Text Key="87E72196_98515">Và bản thân tôi cũng tin rằng đây là điều đúng đắn cần làm.\n...Tuy nhiên...</Text>
  <Text Key="CC8426C4_98516">Trong thế giới Astrum này...\ntôi có thể phục vụ bên cạnh Chủ nhân mà không bị ràng buộc hay cản trở.\nMột cuộc sống tuyệt vời hơn cả những gì tôi có thể mong ước...</Text>
  <Text Key="167BD285_98517">Để trở về thế giới kia\nsẽ là sự kết thúc của hành trình chúng ta cùng nhau.\nĐối với tôi, đó sẽ là... thức tỉnh khỏi giấc mơ kỳ diệu này.</Text>
  <Text Key="47108DCB_98518">Nếu tôi có thể chỉ một điều ước...\ntôi sẽ yêu cầu được ở bên cạnh Chủ nhân mãi mãi...</Text>
  <Text Key="59BD2E35_98519">...Yaaaa!</Text>
  <Text Key="B8717F9C_98520">Nhưng tôi sẽ không bao giờ quay lưng lại!\nDù điều gì đang chờ đón chúng ta trong tương lai!</Text>
  <Text Key="3954BCEE_98521">Kok... ko...!</Text>
  <Text Key="FD9232D4_98522">Chủ nhân...!?</Text>
  <Text Key="EA5AB054_98523">Lại đây...!</Text>
  <Text Key="5B951683_98524">Pecorine... Khuôn mặt của Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="A735049A_98525">Đúng rồi!\nĐó không phải cậu bé nhỏ của chúng ta nữa...\nMà là {playername} ngầu lòi bảo vệ chúng ta! ☆</Text>
  <Text Key="6AABD1A3_98526">Chủ nhân!\ntôi cầu xin người... Hãy ban cho tôi sức mạnh của người!</Text>
  <Text Key="6EB03881_98527">Tôi thề với trái tim mình!\nRằng tôi sẽ dẫn dắt tất cả mọi người\nkhỏi thế giới này đến nhà thực sự của chúng ta...\n</Text>
  <Text Key="72B8899C_98528">Và rồi, ngay cả ở thế giới đó,\ntôi sẽ phục vụ trung thành bên cạnh người mãi mãi...!</Text>
  <Text Key="61F5CDB5_98529">『Hãy nói ra những lời...』</Text>
  <Text Key="839F0B15_98530">Vâng, Chủ nhân!</Text>
  <Text Key="3315C683_98531">Korosuke!?\nTrang phục đó...!</Text>
  <Text Key="E89B41B9_98532">Ôi trời!~☆\nCậu đã có được Princess Form của chính mình rồi! ♪</Text>
  <Text Key="FCFC8AC6_98533">Đúng rồi!\nTôi cảm nhận được... Sức mạnh mới to lớn của Chủ nhân!\nVà sự kết nối mà cô Labyrista đã nói đến...</Text>
  <Text Key="2403EA14_98534">『Khi một trái tim... chạm vào trái tim khác──』</Text>
  <Text Key="09A3675B_98535">Mối liên kết kết nối trái tim tôi với trái tim anh ấy!</Text>
  <Text Key="B31F5E8D_98536">Sức mạnh của Kokkoro hòa tan sự kết tinh, và các đồng minh thay đổi thế cục và phản công. Ranpha lo lắng cho {playername}, người đang ngủ trên ngực cô, và rút lui một cách thầm lặng. Và Kokkoro, cũng cảm thấy đói do tác dụng phụ của Princess Form.</Text>
  <Text Key="C257644E_98537">...\n&quot;Princess Form&quot;...\nVậy đây... là sức mạnh của {playername}...?</Text>
  <Text Key="68CE1F71_98538">Một ánh sáng... thuần khiết và đáng yêu đến vậy...\nNó gần như... làm chói mắt...</Text>
  <Text Key="4D8E1DC2_98539">Cẩn thận!\nBa con đang tấn công cùng lúc!</Text>
  <Text Key="072DD2F0_98540">Đừng lo.\nTôi thề sẽ bảo vệ tất cả mọi người không sai sót!</Text>
  <Text Key="C752C19D_98541">...Kokkoro...?</Text>
  <Text Key="85CCB5AC_98542">Viên đá quý...!</Text>
  <Text Key="2D00B786_98543">Chuẩn bị chiến đấu!</Text>
  <Text Key="78D4607D_98544">Cô là người duy nhất còn lại đối mặt với tôi.\nCô Ranpha của Rage Legion!</Text>
  <Text Key="59E798B5_98545">Lần này, đến lượt tôi yêu cầu cô điều này.\nXin hãy tỉnh táo và rút lui một cách hòa bình.</Text>
  <Text Key="88B01FEE_98546">Cô sẽ không làm hại Chủ nhân của tôi,\ncác bạn bè của chúng ta, hay thành phố Landosol.\nTôi sẽ không để cô tiếp tục làm hại bất kỳ ai trong số họ!</Text>
  <Text Key="924EDFB1_98547">Nếu tôi... có thể lựa chọn...\ntôi thà không chiến đấu...</Text>
  <Text Key="413AC751_98548">Đặc biệt là với những người như cô và {playername}...\nluôn luôn tốt bụng...\n...Nhưng...</Text>
  <Text Key="08409CDB_98549">Tôi sợ... những âm thanh không kết thúc này...\nTiếng ồn khủng khiếp này... sẽ không để tôi nghỉ ngơi...</Text>
