  <Text Key="0844EC74_57500">Đó là bởi vì...</Text>
  <Text Key="5AF6A9E4_57501">Cái... Cái gì đây... Lõi đang phát điên...!?</Text>
  <Text Key="B1C02211_57502">Hai người, đẩy con Geddon đã bị biến đổi đó ra ngoài vùng ngoại ô! Nếu thứ này tiếp tục mất kiểm soát, toàn bộ khu vực sẽ trở thành sa mạc!</Text>
  <Text Key="0E2596A1_57503">&quot;Hả?&quot;</Text>
  <Text Key="CA4CD30D_57504">Nhanh lên!!</Text>
  <Text Key="DB2666A1_57505">Hiểu rồi! Chúng ta sẽ phải mang nó ra ngoài!</Text>
  <Text Key="B43FED97_57506">&quot;Croce-san?! Đừng tin lời cô ấy dễ dàng thế...&quot;</Text>
  <Text Key="29B840A5_57507">Aoi-san, cô cứ lái đi! Skirt booster, tăng tốc tối đa!</Text>
  <Text Key="6C097512_57508">Tôi chưa bao giờ thấy Cry-san mang vẻ mặt như vậy. Chúng ta không còn nhiều thời gian nữa, phải không? Phải nhanh lên!</Text>
  <Text Key="C9F2EA31_57509">C-Chỉ có thể là một lời dối trá khác của Chủ nhân, biết không? Nếu cô ấy lừa chúng ta lần nữa thì sao?!</Text>
  <Text Key="31AE1271_57510">Cry-san cũng là Aoi-san, phải không? Nếu vậy, tôi sẽ tin cô ấy.</Text>
  <Text Key="F40B23E0_57511">Ý tôi là... Cả hai đều là &quot;Aoi-san&quot;.</Text>
  <Text Key="1433A0EF_57512">...Ái chà! Nếu nói theo cách đó, tôi cũng không còn lựa chọn nào khác ngoài việc tin cô ấy!</Text>
  <Text Key="86BF7610_57513">Nhiệt độ lõi của Gedon đang tăng nhanh...! Nếu nó vượt quá mức này, chúng ta cũng sẽ gặp nguy hiểm... Nhưng! Chúng ta vẫn chưa thể rút lui...!</Text>
  <Text Key="FE26FD02_57514">Nếu nó nổ ở đây, Landosol vẫn sẽ bị thiệt hại! Chúng ta phải đi xa hơn...</Text>
  <Text Key="E0DE39CC_57515">Xin hãy tăng công suất! Hãy cùng nhau tiếp tục như thế này--</Text>
  <Text Key="20805FCC_57516">...Aoi-san, tôi xin lỗi! Phóng ghế lái!!</Text>
  <Text Key="DE5C3AF6_57517">Ể---</Text>
  <Text Key="F9E87482_57518">Nếu nhiệm vụ chỉ là mang con Geddon đã biến đổi này đi, tôi sẽ ổn nếu một mình! Ý tôi là, tôi mạnh mà♪</Text>
  <Text Key="408C380A_57519">Aoi-san, còn cô, xin hãy chờ tôi ở đó!</Text>
  <Text Key="02B9341C_57520">...Hah! CROCE-SAN!!</Text>
  <Text Key="A71726ED_57521">Tại sao?! Tôi chưa phải mới nói là tôi sẽ không bỏ cô lại sao?! Rằng chúng ta sẽ ở bên nhau mãi mãi...!! Tôi đã nói rằng chúng ta sẽ là... bạn bè...!!</Text>
  <Text Key="FEE2149D_57522">Dù vậy, tôi vẫn là người máy. Không giống cô, Aoi-san, cơ thể tôi rất kiên cố. Chỉ cần đơn vị nhớ còn an toàn, tôi có thể được hồi sinh lại! Vì vậy--</Text>
  <Text Key="944E09C2_57523">Và nếu bạn không thể... thì sao?</Text>
  <Text Key="EEE56F7B_57524">Nhiệt độ lõi tăng lên cao hơn nữa! Không còn thời gian nào nữa!!</Text>
  <Text Key="D4F361B6_57525">Aoi-san, hạ ngay xuống! Chuyển toàn bộ năng lượng thành lực đẩy! Tăng tốc tối đa──!!</Text>
  <Text Key="FE525F9F_57526">CROCEEE-SAAAAAAAAAN!!!!</Text>
  <Text Key="D0224FD3_57527">CROCE-SAN, XIN TRẢ LỜI TÔI! CROCE-SAN!!!</Text>
  <Text Key="B16C8E55_57528">...Không thể nào. Không thể nào đúng. Cô nói sẽ không bỏ tôi lại, rằng chúng ta sẽ ở bên nhau. Cô... định bỏ tôi một mình lần nữa sao?</Text>
  <Text Key="220D3058_57529">Một kết cục như vậy là tệ nhất. Nó quá khủng khiếp...!</Text>
  <Text Key="3198610C_57530">...Ừ. Với thế này, chấm dứt rồi.</Text>
  <Text Key="8CF01346_57531">...Chấm dứt rồi? Master, anh đang nói gì vậy...?</Text>
  <Text Key="45CC6DF2_57532">...Được. Điều này có thể chỉ là một câu chuyện cổ tích với cô. Nhưng nó đáng để lắng nghe.</Text>
  <Text Key="B55A3B06_57533">Như tôi đã nói trước đó... Tôi đến từ một thế giới khác với thế giới này. Không phải Gio Teogonia hay Gio Gehenna, những nơi mà các cô biết như là &quot;Underworlds&quot;... Tôi đến từ một Astrum khác.</Text>
  <Text Key="36E346FF_57534">Thế giới của tôi... cũng yên bình như thế giới này. Có rất nhiều người... chấp nhận tôi, ngay cả khi tôi là một kẻ cô độc. Đội BB đã phát triển rất đông đảo, với rất nhiều thành viên... Vui vẻ đến mức như một giấc mơ...</Text>
  <Text Key="33BB3671_57535">Nhưng, một ngày nọ... mọi thứ đều bị phá hủy. Một nhóm quái vật khổng lồ đột nhiên xuất hiện và tấn công chúng tôi.</Text>
  <Text Key="D626585C_57536">...Quái vật, giống như kaiju mà các cô vừa chiến đấu.</Text>
  <Text Key="7EE011B7_57537">Ban đầu, tôi hoàn toàn không hiểu chuyện gì đang xảy ra. Ngay sau đó... rất nhiều người chết. Bị thiêu bởi một tia sáng, hoặc bị đè bẹp bởi những tòa nhà đổ sập...</Text>
  <Text Key="54475360_57538">Gần như không ai trong số những người đi giúp đỡ trở về. Tổng dân số đã giảm... xuống còn dưới 10%.</Text>
  <Text Key="BE212ED6_57539">...Nếu tôi có một quyền năng như các Administrator khác, có lẽ tôi đã có thể cứu được nhiều người hơn. Tuy nhiên... tôi không thể trở thành một với Minerva. Có lẽ bởi vì tôi là một kẻ cô độc.</Text>
  <Text Key="B5645B65_57540">Nhưng chính vì thế, quyền hạn của Administrator, sức mạnh của các Sol Orbs và cả Minerva trong thế giới của tôi đều bị nuốt chửng... bởi những con kaiju.</Text>
  <Text Key="4B7C9D1D_57541">Sau đó, thời gian trôi qua trong chớp mắt--tôi cố gắng hết sức để chống cự, nhưng không có cách nào để tôi có thể tự bảo vệ mình.</Text>
  <Text Key="F63EF039_57542">Ugh... Không được, chúng ta không thể giữ căn cứ này nữa! Chúng ta phải rút lui!</Text>
  <Text Key="95A03D7B_57543">Mang theo những người có thể di chuyển và đi về trước trước! Chúng ta sẽ cố gắng chặn lại những thứ đó một chút...</Text>
  <Text Key="94DF257A_57544">WAAAAAAHHHGHHHH!!</Text>
  <Text Key="5DE1EAC2_57545">M-Mọi người...? Điều đó không thể... À, AAAAHHHHHHH...!!</Text>
  <Text Key="FEF4A550_57546">Thật mỉa mai, phải không? Khi kaiju xuất hiện, tôi không còn là một kẻ cô độc nữa. Tôi đã có được đồng đội, những người bạn để chiến đấu bên cạnh... nhưng... Tôi chắc chắn rằng một ngày nào đó, mọi người chắc chắn sẽ chết, và tôi sẽ lại một mình...</Text>
  <Text Key="EBA1722C_57547">...Vì vậy tôi đã tìm kiếm. Một cách để cứu thế giới của tôi, một cách để cứu tất cả những người đang ở lại đó, những người bạn của tôi.</Text>
  <Text Key="E90E3DD7_57548">Và rồi... tôi đã tìm thấy. Trong một số kaiju mà tôi đã kỳ diệu đánh bại được. Những tàn tích của sức mạnh Minerva vẫn còn lưu lại trong lõi của nó.</Text>
  <Text Key="9B10B2FC_57549">Sức mạnh... để mở cổng đến Base World. Tôi điên cuồng tập hợp tất cả những tàn tích mà tôi có thể tìm thấy lại--</Text>
