  <Text Key="64B071C0_157300">Giờ đã ăn xét bát cháo ngon lành này, hãy giữ gìn sức khỏe và tránh khỏi bệnh tật cho đến khi ta đánh bại ngươi.</Text>
  <Text Key="256D36A5_157301">Ồ? Cái nhìn trên mặt ngươi... ngươi có nghĩ ta đang âm mưu gì chống lại ngươi ngay cả hôm nay không? Ta không đùa lúc nãy đâu. Dù sao cũng là năm mới. Vào thời điểm như thế này, ta cũng muốn thư giãn mà.</Text>
  <Text Key="EF1C5E04_157302">Ừm... Có thể nói rằng ta đã cố gắng gây sự chú ý của ngươi bắt đầu từ cái dạ dày, như một cách để khiến ngươi thuộc về ta. Đến mức đó... thì cũng không phải là suy đoán sai lầm.</Text>
  <Text Key="00EA5C48_157303">Vậy thì, câu tiếp theo, ta muốn hỏi ngươi về các mối quan hệ bên ngoài trường học. Ta đã tò mò về điều này một thời gian rồi... những mối quan hệ của ngươi với tất cả những người phụ nữ đó...</Text>
  <Text Key="484004A9_157304">Được rồi, được rồi, Chúc mừng năm mới. Và cảm ơn vì công việc vất vả. Thật sự, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="C0BA6EE1_157305">Ta nghĩ rằng ngươi và Neneka sẽ không gặp riêng tư như thế này ngoại trừ hoàn cảnh đặc biệt như lần này, nên ta đã cố gắng xem xét một số kỷ niệm độc đáo của ngươi cùng cô ấy.</Text>
  <Text Key="DACFF8DD_157306">Ta không thể tin rằng một trong Bảy Vương Miện lại xông vào nhà ngươi dễ dàng như vậy trong kỳ nghỉ Tết. Đó thực sự là một cảnh tượng khiến ta căng thẳng...</Text>
  <Text Key="0193E3CB_157307">Dù sao thì, ta tự hỏi Neneka đang âm mưu gì ở đó. Cô ấy đang hành động như thể đang giả vờ trước kẻ thù của mình... Cô ấy không thực sự định trở thành giáo viên, phải không?</Text>
  <Text Key="063E8413_157308">Chúng ta không thể lơ là cảnh giác và không thể hoàn toàn tin tưởng họ, nhưng ít nhất, ta tin rằng có thể nói an toàn rằng trong tình trạng hiện tại, cô ấy không có ý định xấu đối với bất kỳ ai trong chúng ta...</Text>
  <Text Key="C86F72CE_157309">Có lẽ còn nhiều hơn cái nhìn bề ngoài, nhưng ít nhất, việc cô ấy vui vẻ với ngươi... ta tin rằng đó không phải là dối trá.</Text>
  <Text Key="1D627226_157310">Ta không biết cô ấy đang lên kế hoạch gì, nhưng việc thiết lập liên lạc và mối quan hệ với Neneka cũng là một cơ hội để ngươi trưởng thành.</Text>
  <Text Key="BD278DCF_157311">Hãy tận dụng cơ hội này để trở nên mạnh mẽ hơn và khiến cô ấy bất ngờ, cùng với tất cả mọi người khác. Vậy thì, ta mong được gặp lại ngươi trong năm nay.</Text>
  <Text Key="E410A0C1_157312">...Vừa nãy... đó là gì? Nghĩ rằng ta lại bị vô hiệu hóa dễ dàng như vậy.</Text>
  <Text Key="AE603F5C_157313">Ngươi đang theo dõi, phải không? Hãy cung cấp cho ta báo cáo tình trạng.</Text>
  <Text Key="93ADD462_157314">Việc luôn giữ một bản sao dự phòng bất cứ lúc nào chỉ là một thói quen tốt. Đó là điều hiển nhiên. Vậy thì, trong khi chúng ta đang ngủ, chúng ta có nhận được bất kỳ cuộc tấn công nào hay được ai đó liên lạc không?</Text>
  <Text Key="61A25BDE_157315">Không, từ những gì ta theo dõi, không có chuyện như thế xảy ra.</Text>
  <Text Key="46BDCAB4_157316">Ta hiểu rồi. Do đó, điều đó ngụ ý rằng chúng ta chỉ bị đánh ngủ. Một hành động bí ẩn... Không, còn nếu mục đích không phải là đánh ngủ chúng ta, mà là khiến chúng ta mơ thì sao?</Text>
  <Text Key="E86F4615_157317">Thông tin trong giấc mơ ta vừa có... ta đã xông vào nhà ngươi và phục vụ cho ngươi một bữa ăn tự nấu. ...Có chuyện gì vậy? Một giấc mơ khó hiểu như vậy.</Text>
  <Text Key="B2F4B214_157318">Ngươi cũng vậy? Có cùng một giấc mơ với ai đó cũng đang mơ gần đó... Thú vị đấy. Có thể nói rằng hiện tượng này có liên quan đến hoàn cảnh ngủ chung của chúng ta. Nhưng ta vẫn chưa hiểu tại sao chúng ta lại được xem giấc mơ như vậy một cách đặc biệt.</Text>
  <Text Key="405129EB_157319">...Rõ ràng là thiếu thông tin về vấn đề này. Ta không nghĩ sẽ tìm được câu trả lời ngay cả khi ta suy nghĩ thêm nữa.</Text>
  <Text Key="F46BB113_157320">Nhắc đến thì, trong giấc mơ của ta, ngươi đang ăn thứ trông có vẻ tốt lành. Hãy cứ coi đó như một lời tiết lộ về những gì chúng ta sắp làm tiếp theo và đi ăn một bữa tối tương tự cũng tốt lành.</Text>
  <Text Key="4C56F707_157321">Có lẽ năm nay cũng vậy, một số phận khắc nghiệt đang chờ đón ngươi, và ngươi sẽ không thoát khỏi bệnh tật hay tai ương.</Text>
  <Text Key="1267D0FF_157322">Nhưng ngay cả như vậy, việc ngừng ước nguyện cũng không tốt. Đôi khi, ngay cả một lời ước nguyện đơn giản cũng có thể lật ngược số phận.</Text>
  <Text Key="44AEBBF9_157323">Vậy thì, đi thôi. Để cầu nguyện cho sự an toàn của chúng ta trong năm mới.</Text>
  <Text Key="51C51266_157324">Và thế là hai người họ cùng nhau lên đường khám phá thị trấn nhộn nhịp với lễ hội năm mới.</Text>
  <Text Key="9A03E6AC_157325">Đến lúc nghỉ chưa?</Text>
  <Text Key="76CDBE37_157326">Là ai nhỉ?</Text>
  <Text Key="744FE3CD_157327">...Chắc hẳn ngươi đã đến nhà sai rồi</Text>
  <Text Key="41F4758D_157328">Ngươi đến đây để làm gì cơ...?</Text>
  <Text Key="4E81C604_157329">...Một "thăm viếng nhà"?</Text>
  <Text Key="A80A2269_157330">Ta tự hỏi lỗi của ai đây...</Text>
  <Text Key="43293E30_157331">Ngươi đang hành xử giống hệt một giáo viên...</Text>
  <Text Key="0B5BD0B9_157332">Ta ăn khá nhiều rồi, thực ra</Text>
  <Text Key="BBDDA34A_157333">Ta không nghĩ vậy</Text>
  <Text Key="192ED1B1_157334">Vậy thì ta sẽ kết thúc như ngươi sao?</Text>
  <Text Key="7849E85C_157335">Vâng, Sensei...</Text>
  <Text Key="33B1023D_157336">ĐÚNG RỒI! NENEKA-SENSEI!</Text>
  <Text Key="CD933BA2_157337">Ưm, dạ dày của em đang kêu đó...</Text>
  <Text Key="60AA6745_157338">Vậy thì ít nhất một trong Bảy Vương Miện biết nấu ăn rồi...</Text>
  <Text Key="C21567C7_157339">N-Ngon quá...</Text>
  <Text Key="E982CBF9_157340">...Ngươi đang cố làm một trò đùa chơi chữ à?</Text>
  <Text Key="69945BAA_157341">Ngươi tạo bản sao lúc nào vậy?</Text>
  <Text Key="EDC49EA0_157342">Ta nghĩ chúng ta đã có cùng một giấc mơ</Text>
  <Text Key="03257BB3_157343">Ta hiểu rồi. Vậy ngươi muốn bắt bướm cho dự án hè của mình. Có lẽ sẽ thú vị nếu ta đi cùng ngươi ngày mai. Bảy Vương Miện tham gia bắt bướm là khá hiếm có, ngươi biết chứ? Ta đánh giá điều đó.</Text>
  <Text Key="E7886234_157344">Khi nói về truyền thống hè, lễ hội âm nhạc thường được nhắc đến... Ta nên bắt chước Carmina chứ? Ngươi muốn nghe giọng hát của ta riêng?... Thật sao... Ngươi khá đặc biệt, phải không?</Text>
  <Text Key="860B7F9A_157345">...Vậy thì. Vì ta đã vất vả như vậy, hãy tập trung vào ta. Đây là mùa hè của chúng ta, nên ngươi không nên chú ý đến bất cứ thứ nào khác. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="A2B195FE_157346">Do đó, ta sẽ cho ngươi mượn sức mạnh của ta chỉ một lần này. Các bản sao của ta sẽ giúp giải quyết những mối lo của mọi người. Bằng cách đó, ngươi sẽ không cần giúp đỡ người khác, phải không?</Text>
  <Text Key="FD28566D_157347">...Ngươi luôn giúp đỡ bất cứ ai và tất cả mọi người, phải không? Ngay cả khi đang ở cùng ta, ngươi cũng đã giúp đỡ nhiều người... Nhưng rồi, liệu ngươi có thể tận hưởng mùa hè của mình không?</Text>
  <Text Key="3C2B91FC_157348">Hừm... Ngươi muốn chụp ảnh cùng ta?... Ta sẽ cho phép. Tuy nhiên, có một điều kiện: ngươi không được cho bất kỳ ai xem bức ảnh đó... Đồng ý chứ?</Text>
  <Text Key="4E8881CC_157349">Ta nghĩ mình không có liên quan đến cảm xúc gọi là "khao khát"... Nhưng xét rằng khoảnh khắc này với ngươi rồi sẽ kết thúc, nó hơi buồn tình, phải không? Những lời này chỉ dành cho chúng ta thôi, hiểu chứ?</Text>
