  <Text Key="EE9E6904_4850">Ryukyu Calypso+</Text>
  <Text Key="F4CF6672_4851">Tăng mạnh Tấn công Vật lý của bản thân, tăng nhỏ Sát thương Vật lý phê phán của bản thân và hồi một lượng Trọng điểm vừa phải. Đồng thời, tăng rất mạnh tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="A6158175_4852">►Tăng tốc độ hành động của đồng minh trong phạm vi 300 lên 155% trong 12s.\n►Tăng Tấn công Vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Tăng Sát thương Vật lý phê phán của bản thân lên 6% trong 180s.\n►Hồi Trọng điểm của bản thân thêm 150.</Text>
  <Text Key="049246D0_4853">Ryukyu-Ken Style: Divine Dance Gauntlet</Text>
  <Text Key="4F43F757_4854">Ryukyu Dog Style: Dance Sanshin</Text>
  <Text Key="37427FE9_4855">[Ma thuật] Một nhân viên của Hiệp hội Quản lý Guild hỗ trợ mọi người từ hậu phương. Thay vì tấn công thường, cô ấy thi triển ma thuật để tăng cường khả năng của đồng minh và cung cấp hỗ trợ hoàn hảo như bảo vệ đồng minh và gây nhiễu loạn cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="B68072FF_4856">Công việc văn thư, Đi dạo, Trò chơi bảng</Text>
  <Text Key="262B272D_4857">Điều tra sự kiện cũng là Công việc.</Text>
  <Text Key="2276782B_4858">Hỗ trợ nhân viên mới cũng là Công việc.</Text>
  <Text Key="77CAC47C_4859">Một Công việc để Bắt tội phạm.</Text>
  <Text Key="4A271091_4860">Một Công việc để Tìm kiếm Nhân tài</Text>
  <Text Key="CE894AAD_4861">Quý cô tử tế của nhân viên Hiệp hội Quản lý Guild</Text>
  <Text Key="0C4B9165_4862">Lời Hiệu triệu Guild</Text>
  <Text Key="266893D8_4863">Tăng nhỏ Sát thương Vật lý/Ma thuật phê phán của tất cả đồng minh, và giảm đáng kể Sát thương Vật lý/Ma thuật phê phán của tất cả kẻ thù. Ngoài ra, triển khai Mặt trận bảo vệ lên tất cả đồng minh, vô hiệu hóa Sát thương Vật lý/Ma thuật.</Text>
  <Text Key="B75CDBA4_4864">►Tăng Sát thương Vật lý/Ma thuật phê phán của tất cả đồng minh lên 10% trong 18s.\n►Giảm Sát thương Vật lý/Ma thuật phê phán của tất cả kẻ thù lên 25% trong 18s.\n►Triển khai Mặt trận bảo vệ lên tất cả đồng minh, vô hiệu hóa $1 Sát thương Vật lý/Ma thuật trong 18s.</Text>
  <Text Key="CBFE0E16_4865">Guild Sức mạnh</Text>
  <Text Key="835950F8_4866">Tăng rất mạnh Tấn công Vật lý/Ma thuật của tất cả đồng minh, và khắc ấn phép tăng sức mạnh. Khi phép tăng sức mạnh được khắc ấn, tăng tốc độ hành động của tất cả đồng minh thêm 50% (có thể chồng lấn).</Text>
  <Text Key="E54E48A5_4867">Guild Động đất</Text>
  <Text Key="135D7055_4868">Gây Sát thương Ma thuật vừa phải lên tất cả kẻ thù và đánh bay chúng.</Text>
  <Text Key="BA6E3338_4869">Hỗ trợ Điều hành</Text>
  <Text Key="2B5C4893_4870">Cấp độ kỹ năng này liên kết với "Lời Hiệu triệu Guild"</Text>
  <Text Key="4A4C4598_4871">Tăng vừa phải Tấn công Vật lý, Tấn công Ma thuật, Phòng thủ Vật lý và Phòng thủ Ma thuật của tất cả đồng minh.</Text>
  <Text Key="DDE5EA49_4872">Thời gian niệm: 1.75s\n►Tăng Tấn công Vật lý của tất cả đồng minh lên 20% trong 12s.\n►Tăng Tấn công Ma thuật của tất cả đồng minh lên 20% trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ Vật lý của tất cả đồng minh lên 20% trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ Ma thuật của tất cả đồng minh lên 20% trong 12s.</Text>
  <Text Key="2262BBA6_4873">Bút Hòa hợp</Text>
  <Text Key="8F980DCE_4874">Bút Hòa hợp+</Text>
  <Text Key="722A38E4_4875">[Ma thuật] Một nhà giả kim đã làm chủ mọi sự sáng tạo để hỗ trợ đồng minh từ trung tuyến. Ngoài các hiệu ứng tăng cường bất kể kẻ thù là vật lý hay ma thuật, cô ấy xây dựng nền tảng vững chắc cho trận chiến với tần suất hồi HP cao của mình.</Text>
  <Text Key="C9A1021E_4876">Thuốc Thần kỳ</Text>
  <Text Key="B2F4DC69_4877">Tăng rất mạnh Tấn công Vật lý và Tấn công Ma thuật của tất cả đồng minh tiền phương (bao gồm bản thân) và ban cho họ hồi HP liên tục.</Text>
  <Text Key="AA819207_4878">►Tăng Tấn công Vật lý của tất cả đồng minh tiền phương trong phạm vi lên $1 trong 18s.\n►Tăng Tấn công Ma thuật của tất cả đồng minh tiền phương trong phạm vi lên $2 trong 18s.\n►Hồi HP của tất cả đồng minh tiền phương trong phạm vi $1/giây trong 10s.</Text>
  <Text Key="A8F1547A_4879">Sương Mù Khốn khổ</Text>
  <Text Key="E65EF085_4880">Giảm rất mạnh Tấn công Vật lý và Tấn công Ma thuật của tất cả kẻ thù tiền phương và giảm nhỏ Phòng thủ Vật lý và Phòng thủ Ma thuật của chúng.</Text>
  <Text Key="70DB80FE_4881">►Giảm Tấn công Vật lý của tất cả kẻ thù tiền phương lên $1 trong 12s.\n►Giảm Tấn công Ma thuật của tất cả kẻ thù tiền phương lên $2 trong 12s.\n►Giảm Phòng thủ Vật lý của tất cả kẻ thù tiền phương lên $3 trong 12s.\n►Giảm Phòng thủ Ma thuật của tất cả kẻ thù tiền phương lên $4 trong 12s.</Text>
  <Text Key="E45A4EB9_4882">Bác sĩ</Text>
  <Text Key="6A3335C1_4883">Hồi HP vừa phải cho tất cả đồng minh tiền phương (bao gồm bản thân) và tăng Phòng thủ Vật lý và Phòng thủ Ma thuật của họ.</Text>
  <Text Key="73A8CDD7_4884">►Hồi HP của tất cả đồng minh tiền phương lên $1.\n►Tăng Phòng thủ Vật lý của tất cả đồng minh tiền phương lên $2 trong 12s.\n►Tăng Phòng thủ Ma thuật của tất cả đồng minh tiền phương lên $3 trong 12s.</Text>
  <Text Key="BEDFC4AC_4885">Hòa hợp Giả kim</Text>
  <Text Key="7E17F046_4886">Hòa hợp Giả kim+</Text>
  <Text Key="2EC2E06A_4887">Chai Thuốc</Text>
  <Text Key="AAFA6E36_4888">Sương Mù Khốn khổ+</Text>
  <Text Key="A164B6D6_4889">Giảm rất mạnh Tấn công Vật lý và Tấn công Ma thuật của tất cả kẻ thù tiền phương và giảm nhỏ Phòng thủ Vật lý, Phòng thủ Ma thuật và Tốc độ hành động của chúng.</Text>
  <Text Key="61FE984B_4890">►Giảm Tấn công Vật lý của tất cả kẻ thù tiền phương lên $1 trong 12s.\n►Giảm Tấn công Ma thuật của tất cả kẻ thù tiền phương lên $2 trong 12s.\n►Giảm Phòng thủ Vật lý của tất cả kẻ thù tiền phương lên $3 trong 12s.\n►Giảm Phòng thủ Ma thuật của tất cả kẻ thù tiền phương lên $4 trong 12s.\n►Giảm Tốc độ hành động của tất cả kẻ thù tiền phương xuống 90% trong 12s.</Text>
  <Text Key="51A4E08E_4891">Kirihara Kasumi</Text>
  <Text Key="43D12126_4892">Đọc và Suy luận</Text>
  <Text Key="DF138672_4893">Một thám tử tài ba, xinh đẹp</Text>
  <Text Key="16DAC020_4894">[Ma thuật] Một thám tử vĩ đại chuyên về cản trở hành động của kẻ thù từ hậu phương. Kỹ năng của cô ấy gây Trói và Choáng ngay cả khi kẻ thù tấn công, đồng thời triển khai một vùng địa hạch giảm Phòng thủ Ma thuật của chúng, khiến chúng hoàn toàn bất lực.</Text>
  <Text Key="20AA3665_4895">Nhà tù Tội phạm</Text>
  <Text Key="97910E83_4896">Giảm rất mạnh Phòng thủ Ma thuật của tất cả kẻ thù trong bán kính xung quanh kẻ thù thứ 3 từ phía trước, triển khai một vùng địa hạch giảm Tăng Trọng điểm một lượng vừa phải, và giảm tốc độ hành động của chúng một chút.</Text>
  <Text Key="244A856B_4897">►Tạo một Vùng địa hạch (Bán kính 300) Xung quanh kẻ thù gần thứ 3 trong 16s.\n►Giảm Phòng thủ Ma thuật của kẻ thù trong vùng địa hạch lên $1.\n►Giảm Tăng Trọng điểm của kẻ thù trong vùng địa hạch lên $2.\n►Giảm tốc độ hành động của kẻ thù trong phạm vi xuống 90% trong 16s.</Text>
  <Text Key="818A2F86_4898">Tuyến đường Ràng buộc</Text>
  <Text Key="0D387DCC_4899">Gây Sát thương Ma thuật nhỏ lên tất cả kẻ thù trong phạm vi và gây Trói.</Text>
