  <Text Key="EBB49455_112600">Tuy nhiên, Mimi vẫn muốn nói chuyện với mọi người, gặp họ... Vì vậy tôi đã tìm một "mimi" thay thế.</Text>
  <Text Key="4BAAA9F0_112601">Thực tế... Tôi nên làm theo những gì Papa và Mama nói. Nhưng... Tôi cảm thấy cô đơn...</Text>
  <Text Key="174960BF_112602">Chính vì vậy, tôi rất vui khi gặp được cậu, Ayane-chan♪ Tôi vẫn chưa tìm được "mimi" mới, nhưng tôi đã gặp được người mà tôi muốn gặp. Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="D88029AA_112603">Mimi-chan, vậy đây là điều đã xảy ra với cậu... Nhưng cũng đành chịu. Với chuyện như vậy xảy ra, không trách được Papa và Mama lo lắng...</Text>
  <Text Key="E49EE1F0_112604">Tuy nhiên... bố mẹ tôi đã không lấy "mimi" của tôi đi... Họ chỉ quên vì bận rộn chăng?... Hay là, Papa và Mama đã quên tôi rồi...</Text>
  <Text Key="D5C69598_112605">Hả... Ayane-chan? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="B8DE6AFF_112606">Nhìn kìa, chúng ta sắp đến bệnh viện rồi! Chúng ta chắc chắn sẽ tìm thấy Pukichi-san, vì vậy... Cố lên, được chứ?</Text>
  <Text Key="EE909143_112607">Một con thú bông lớn bị bỏ quên? À, đúng rồi, chúng tôi có một con. Chờ một chút.</Text>
  <Text Key="8DA6404B_112608">Tôi biết rồi! Ayane-chan, cậu có vui không! Chúng ta tìm thấy Pukichi-san rồi!</Text>
  <Text Key="36EDDD7F_112609">Ừ-ừ... May quá...</Text>
  <Text Key="62149E40_112610">Nhìn kìa, đó là một con búp bê mèo vằn lớn. Hehe, tên nó là Pukichi-chan à?</Text>
  <Text Key="592ED934_112611">...*lắc lắc*.</Text>
  <Text Key="87D068A8_112612">Ôi trời, tôi có nhầm không? Nhưng chú mèo nhỏ này là con thú bông duy nhất được ghi là bị thất lạc. Tôi xin lỗi vì không giúp được gì thêm.</Text>
  <Text Key="0B9DD24F_112613">......Uuu......Pukichi......</Text>
  <Text Key="5B549AA2_112614">A-Auh... T-Tôi xin lỗi, Ayane-chan. Lỗi tại Mimi... Tôi làm cậu thất vọng...</Text>
  <Text Key="E77AEF56_112615">...À! Mimi-chan... Tôi phải nói với cô ấy... Điều đó không đúng và cũng... cảm ơn cô ấy... Và mà...</Text>
  <Text Key="F4AF606D_112616">Aaah, đó là Ayane-cchi! Lần này thật sự, đúng không?! Yay, cuối cùng tôi cũng tìm thấy người thật rồi♪</Text>
  <Text Key="99A1DF7E_112617">...Gì-!!? Hả, hả...?</Text>
  <Text Key="04D983ED_112618">O-Chị, chị là ai? À... Có phải... Suzuna-onee-chan?!</Text>
  <Text Key="CDCECECE_112619">Ding-ding-ding! Đáp án đúng! Trí nhớ của cậu tuyệt nhất, Mimi-chan! "Ở bên kia" tôi được biết đến là Suzuna từ Lucent Academy☆ Tôi rất vui khi gặp cậu! Tôi nghĩ là mình sẽ không gặp ai cả!</Text>
  <Text Key="3800AB1A_112620">...Hả? Suzuna-onee-chan, chị đang tìm Mimi và mọi người ư?</Text>
  <Text Key="7453BD7D_112621">Hừm, tôi không thực sự tìm ai cả. Tôi chỉ phải đến bệnh viện vì một loại... thử nghiệm? Nên tôi nghĩ, "Có lẽ tôi cũng sẽ gặp ai đó ở đó", cậu biết không?</Text>
  <Text Key="3A82ED48_112622">Khi tôi thấy một cô gái với gấu bông, tôi nghĩ, "Chắc chắn là Ayane-cchi thật rồi!" Nên tôi gọi to vui sướng, nhưng... không phải cô ấy! Tôi đã rất XẤU HỔ, cậu biết không!</Text>
  <Text Key="587F512C_112623">Hả...?! Ở-ở đâu xảy ra? Cô gái đó đi đâu rồi?</Text>
  <Text Key="70D4A9B9_112624">Ueh?! Gì, gì? Có chuyện gì xảy ra à? Tôi chỉ thấy cô ấy một chút trước, nên cô ấy có lẽ vẫn còn ở đâu đó...</Text>
  <Text Key="A530EF5B_112625">...Auu... Cô gái này... Tôi nên làm gì......?</Text>
  <Text Key="E244607E_112626">À... Ơ...!!</Text>
  <Text Key="15743104_112627">Hyah! Hả, hả... Là- là ai vậy...</Text>
  <Text Key="6CABAE40_112628">Tôi biết rồi, Pukichi...! Nếu tôi không nói cho đúng, cô ấy sẽ không trả Pukichi lại...</Text>
  <Text Key="9224E21C_112629">À... T-Tôi xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="BF67AB56_112630">Pukichi là... Hả?</Text>
  <Text Key="94319341_112631">...Meow-Meow... ở đâu...?</Text>
  <Text Key="609AA865_112632">À, cô gái! Cô có bị mất thú bông không?</Text>
  <Text Key="357E5B96_112633">À... Ừ-ừ, đúng vậy...</Text>
  <Text Key="48A01ADB_112634">Tôi biết rồi! Vậy cô là chủ của chú mèo nhỏ này, đúng không? Tôi rất vui khi tìm thấy cô!</Text>
  <Text Key="315F670C_112635">Hả? Gấu bông? Con này... không phải của t-...</Text>
  <Text Key="ECFC5872_112636">Cẩn thận đừng để mất nữa nhé? Gặp lại sau. *thở dài*, Dạo này công việc của tôi chồng chất, quá sức rồi...</Text>
  <Text Key="849524CB_112637">Ra vậy... Cô ấy bị nhầm là chủ, hả? Thôi, đành chịu! Nhân viên bệnh viện dường như SIÊU bận rộn lúc này.</Text>
  <Text Key="64D972C3_112638">Nếu cô đang tìm búp bê mèo, họ có một con ở quầy bệnh viện. Cùng Mimi và mọi người đến lấy nó!</Text>
  <Text Key="6CA2D635_112639">Được... Hiểu rồi! Cảm ơn các Onee-chan!</Text>
  <Text Key="DFB67242_112640">"Cảm ơn hai người! Vì các cậu, tôi đã có thể đoàn tụ với Ayane an toàn!"</Text>
  <Text Key="553C0112_112641">Ehehe, tuyệt quá~♪ Tôi cũng vui vì Ayane-chan cảm thấy khá hơn rồi♪</Text>
  <Text Key="8EAC4244_112642">Không sao, đừng bận tâm♪ Khi gặp khó khăn, chúng ta giúp đỡ nhau, đúng không...? Hehe☆ Dù sao, chúng ta là bạn bè!</Text>
  <Text Key="A8C7105D_112643">Bạn bè... Ừ, cậu nói đúng. Trong trường hợp đó, tôi cũng... vì tất cả mọi người...!</Text>
  <Text Key="382C4896_112644">...Này, Mimi-ojou-chan. Cậu nói cần một "mimi" mới để tìm mọi người, đúng không?</Text>
  <Text Key="12B2F818_112645">Ừ-ừ. Pukichi-san, cô có biết chỗ chúng ta có thể tìm thấy một cái không?</Text>
  <Text Key="81435DBA_112646">Vậy thì không phải tốt nhất là bắt đầu bằng việc tìm chủ nhân trẻ? Tôi chắc chắn nhiều bạn khác cũng đang nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="E88073AF_112647">Chủ nhân trẻ, ý là... Onii-chan? Ra vậy, vậy thì chúng ta cũng sẽ tìm thấy mọi người khác...</Text>
  <Text Key="44B30649_112648">Đúng vậy, Whizboy SIÊU nổi tiếng. Đó là Pukichi cho cậu, một thiên tài thực thụ!</Text>
  <Text Key="85541722_112649">Đừng bận tâm, như cậu nói! ...Cậu đã động viên Ayane khi cô ấy cô đơn, và giúp đỡ cô ấy. Chỉ thế thôi... heheh</Text>
