  <Text Key="FE42354E_155900">Tiếp theo là 100 lần squat. Bắt đầu</Text>
  <Text Key="6FC3DF1B_155901">Tư thế của cậu bắt đầu lung lay rồi. Bắt đầu lại</Text>
  <Text Key="FA32AD95_155902">...Được rồi, squat xong rồi!</Text>
  <Text Key="0A8E217F_155903">Hôm nay chúng ta dừng ở đây được chứ?</Text>
  <Text Key="C4839AA8_155904">...Được rồi. Cố gắng lên!</Text>
  <Text Key="7099BED1_155905">Kết quả của cậu sẽ thể hiện ra, mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="84184A53_155906">TIẾP TỤC LÀM, NANAAAA!!!</Text>
  <Text Key="48528134_155907">Làm tốt lắm, Nana-chan!</Text>
  <Text Key="DFC330F1_155908">Đó là kết quả của tất cả những nỗ lực của cậu!</Text>
  <Text Key="D3901F81_155909">Hướng tới Lễ hội Chạy bộ của Thành trì!</Text>
  <Text Key="3717472A_155910">Bắt đầu bằng cách kiểm tra kỹ tư thế của cậu!</Text>
  <Text Key="F71186F4_155911">*Tôi giải thích tư thế đúng*</Text>
  <Text Key="744C8A04_155912">Mặt cậu sao lại đỏ vậy...?</Text>
  <Text Key="31A9BBEA_155913">Có phải cậu bị sốt vì suy nghĩ quá nhiều không!?</Text>
  <Text Key="9B43D4D3_155914">Người tham gia Giải đấu Bình tĩnh</Text>
  <Text Key="82DBD859_155915">Người tham gia Giải đấu Vui vẻ</Text>
  <Text Key="BB3B68FA_155916">Vận động viên Quân nhân Nghiêm khắc</Text>
  <Text Key="7072C1DB_155917">Vận động viên Quân nhân Phóng khoáng</Text>
  <Text Key="07A66607_155918">Người tham gia Bỏ cuộc</Text>
  <Text Key="86D7F794_155919">Sau nhiều lần tập luyện, Nana cuối cùng cũng cải thiện và hoàn thành một cuộc chạy marathon. Tuy nhiên, một quái vật khổng lồ xuất hiện ở vạch đích, khiến các người tham gia hoảng loạn.</Text>
  <Text Key="BBEA6D93_155920">Awawawa... Không ai có thể đánh bại thứ to như vậy! Đó là bất khả chiến bại!</Text>
  <Text Key="28F2B100_155921">Hah! To không có nghĩa là khó đánh! Nếu nó đơn độc, chúng ta chỉ cần vây lại và nó sẽ là mồi dễ! ...Nhìn kìa, nó tới rồi! Chào đón nó thật nồng nhiệt nào!</Text>
  <Text Key="4354481D_155922">Cái gì-... HUUUHHH? Một đàn quái vật siêu khổng lồ?!</Text>
  <Text Key="454262B9_155923">GWAAAAAAAAHHHHHHHH!!!!</Text>
  <Text Key="1EF21C6D_155924">Cái này... có thể rắc rối rồi~ Mọi người, đừng đánh trước và rút lui về Thành trì Bàn chân Quỷ~!</Text>
  <Text Key="BCCE7D2A_155925">Knight-chan, nhanh lên! Đi khỏi đây thôi! Nếu không, chúng ta sẽ bị đè bẹp!</Text>
  <Text Key="D248E9C7_155926">Nhanh lên, nhanh lên! Chạy, chạyyyyyyyy!</Text>
  <Text Key="8147014E_155927">Piiii, phew... T-Tôi mệt quá... Chạy trốn sau một cuộc marathon là quá sức...</Text>
  <Text Key="5968F094_155928">Nana-san, {playername}-san! Thật may mắn. Tôi mừng vì thấy mọi người đều còn sống.</Text>
  <Text Key="05D82E30_155929">Tôi mừng là dường như không ai bị thương~ Nhưng chỉ vì chúng ta đang ở trong Thành trì không có nghĩa là có thể yên tâm~ Đàn quái vật lớn đó trông rất mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="6AF8BEC8_155930">Hả? N-Nhưng... nếu mọi người đều ở đây, chúng ta nên có thể đánh bại chúng...</Text>
  <Text Key="00417909_155931">...Tôi cũng muốn tin điều đó~ Nhưng giờ Công chúa và Anemone-san đang đi công vụ từ đây, tôi thậm chí không muốn tưởng tượng điều gì sẽ xảy ra nếu chúng ta không thể~</Text>
  <Text Key="0DB1C9CF_155932">Ugh... Nếu tôi còn quyền năng trước đây, tôi có thể tự xử lý chuyện này...</Text>
  <Text Key="F820F249_155933">Xin lỗi, tôi có thể đã làm cậu sợ một chút~ Nhưng cảm giác nguy hiểm đó là cách chúng ta nên đối mặt với thử thách này~ Chúng ta không thể mất nơi này mà Công chúa đã giao phó cho tôi khi bà ấy vắng mặt~</Text>
  <Text Key="5EE9B86A_155934">Thắng lợi mà không có kế hoạch trông không thực tế, vì vậy chúng ta sẽ phải bắt đầu với một cuộc họp chiến lược~</Text>
  <Text Key="1ACF285F_155935">Chỉ có cậu ở đây chắc chắn sẽ là một trợ giúp lớn, Lord Kishi-san~ Nhưng Nana-san sẽ ổn chứ~? Cô ấy vừa chạy đi như điên~...</Text>
  <Text Key="64BBDE38_155936">Hmm, hmmm... Thức ăn này có đủ không? Nếu có quá nhiều, nó sẽ khiến việc trốn thoát khó khăn...</Text>
  <Text Key="8FE9BF5A_155937">Ồ, Kishi-chan...</Text>
  <Text Key="0F31F447_155938">...Này, Kishi-chan... chạy trốn với tôi, được chứ? Nếu cậu đánh một trong những thứ đó, cậu sẽ bị đè bẹp... cậu sẽ thực sự chết...</Text>
  <Text Key="80FC2C58_155939">...K-Không... Không thể... Nana không thích đau đớn hay khi phải chịu đựng. Nana... dù cô ấy có ở đó hay không cũng không quan trọng...!</Text>
  <Text Key="DC1FADEB_155940">Ugh, ouch ouch... Xin lỗi, tôi không nhìn phía trước... ...Khoan, Ho-chan?</Text>
  <Text Key="97E677D1_155941">Piyooo... T-Tôi ổn. Nana-san, cô đến đúng lúc. Tôi đang muốn nói chuyện với cô một cách nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="76D6166F_155942">Cuộc họp chiến lược vừa kết thúc. Tóm tắt ngắn gọn, chúng tôi quyết định tấn công đầu đàn để có thể đánh bại tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="163BFF7D_155943">Tuy nhiên, các đòn tấn công thông thường dường như không có tác dụng gì... Vì vậy kế hoạch là ném một quả bom vào miệng quái vật alpha và kích nổ. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="0BC80415_155944">Tôi... sẽ đi đây.</Text>
  <Text Key="1ADB605D_155945">Hả? Cậu đi đâu...? Cậu muốn chiến đấu với những thứ đó một mình, Ho-chan?! Không thể, quá nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="3EB9F26F_155946">Đừng lo, mọi người sẽ ở đó để hỗ trợ tôi. Và quan trọng nhất, tôi là một con phoenix, cậu biết chứ? Tôi sẽ không bị đánh bại dễ dàng!</Text>
  <Text Key="E038A0F5_155947">NHƯNG! Ho-chan, chắc chắn ngay cả cậu cũng cảm thấy đau đớn và khó chịu, phải không...? Vậy tại sao cậu lại đi xa như vậy...?</Text>
  <Text Key="2BE241FE_155948">...Thực tế, khi kế hoạch này được quyết định và tôi được chọn, tôi đã nghĩ, 'Sao lại xảy ra chuyện này?!' Tôi thực sự đã nghĩ vậy!</Text>
  <Text Key="527A36FE_155949">Nhưng~... Đây là nơi những người bạn quý giá của tôi sống, vì vậy tôi muốn bảo vệ nó. Tôi không thể chiến đấu thỏa đáng với thần lực hiện tại của mình, vì vậy tôi muốn ít nhất làm những gì tôi có thể!</Text>
