  <Text Key="086208C5_90650">Hyaaaah!!</Text>
  <Text Key="868E2FD7_90651">Pecorine!</Text>
  <Text Key="7CC963EC_90652">Pecorine, cậu có sao không?!</Text>
  <Text Key="B6D0A1BB_90653">D-Dạ! Tớ phải phanh gấp trước khi đi quá xa.</Text>
  <Text Key="511431D7_90654">Hay nói đúng hơn! Hiệu quả của trang bị hoàng gia đột ngột biến mất...!</Text>
  <Text Key="43854C6C_90655">C-Có phải... tất cả là do sức mạnh của Miroku không?!</Text>
  <Text Key="6F256FBD_90656">Cầu nguyện mà không cần dùng tay. Trong lãnh địa của ta, mọi hiệu ứng phép thuật và ma thuật đều bị dập tắt. Bất kỳ vật phẩm ma thuật nào cũng có thể bị cắt đứt chức năng.</Text>
  <Text Key="650D90F6_90657">Pfle...!?</Text>
  <Text Key="63D9F903_90658">Hoặc chính xác hơn, là "lệnh tắt máy bắt buộc" bao quanh cô ấy. Không có ngoại lệ nào, kể cả với sức mạnh của Seven Crowns và kỹ năng của Princess Knight.</Text>
  <Text Key="57844F5D_90659">Nh-Nhưng vậy thì... Anh trai!? Phép thuật cậu đặt lên hắn có thể bị hủy bỏ bằng khả năng đó...</Text>
  <Text Key="91AB05C0_90660">Ugh, uuuu...</Text>
  <Text Key="A4A52BCE_90661">Không, đây chỉ là loại bỏ hiệu ứng. Không thể phục hồi kết quả đã xảy ra. Ví dụ, cậu không thể xóa những vết thương đã gây ra bằng phép thuật tấn công hay triệu hồi lại những con quái vật đã xuất hiện.</Text>
  <Text Key="DAD8BF86_90662">À, lần trước tớ chỉ giới hạn khu vực phòng thủ của mình. Nếu không, phép thuật thôi miên đặt lên Regina Geas và Metamorph Regnant sẽ bị gỡ bỏ.</Text>
  <Text Key="1559B729_90663">Ra vậy... Vì thế cậu đã dùng Zane như một quân cờ. Nếu không dùng phép thuật hay nâng cấp của {playername}, gần như không ai có thể địch nổi hắn trong đấu tay không...</Text>
  <Text Key="BE154309_90664">Đúng vậy. Là một thành viên dòng máu Mana Senri, cô khá thông minh, cô Kiruya.</Text>
  <Text Key="497016D5_90665">Vậy thì, chúng ta không cần chơi thêm lá bài nào nữa.</Text>
  <Text Key="0693B20F_90666">Hở...!?</Text>
  <Text Key="65F3D567_90667">Với tư cách là một 'kẻ thù'. Với tư cách là người quan tâm đến thương vong. Ta sẽ là đối thủ của ngươi.</Text>
  <Text Key="0E6139E3_90668">...Wooooooo...!</Text>
  <Text Key="44A3F23F_90669">N-Nh-Anh trai...!</Text>
  <Text Key="15AC3210_90670">Tch! Vậy là chúng ta thậm chí không thể dùng vật phẩm dịch chuyển trong lãnh địa của hắn...!</Text>
  <Text Key="6EA3FE9C_90671">H-Hay, Gourmet! Kế hoạch là gì?!</Text>
  <Text Key="A39A3B7E_90672">Phép thuật không hiệu quả, tăng cường sẽ bị xóa, và chúng ta đang đối mặt với cái Zane đó... K-Không ổn rồi. Chúng ta đã hết cách...!</Text>
  <Text Key="495A65D3_90673">Hở?! Cũng vậy cho cậu, đồ nhãi ran!</Text>
  <Text Key="5F781821_90674">Khốn kiếp, cậu vô dụng quá...!</Text>
  <Text Key="D3A4D0A5_90675">Đúng rồi! Tớ có ý tưởng! Cậu nên là khiên của chúng ta! Chúng tớ sẽ chạy trốn trong lúc đó!</Text>
  <Text Key="4834E7F5_90676">Hở?! Đừng có đùa, đồ mèo chết tiệt!!</Text>
  <Text Key="BDE4A2A2_90677">Heh, hai người! Giờ không phải lúc để cãi nhau...!</Text>
  <Text Key="BEBA03D7_90678">*bẹp, bẹp*...!</Text>
  <Text Key="FE025F9D_90679">Cậu đang làm gì vậy? Lùi lại, đồ ngu! Đó không phải Zane thường ngày!</Text>
  <Text Key="AD306A14_90680">!? Gyro!?</Text>
  <Text Key="8893A5F2_90681">Guoooooohhh!!</Text>
  <Text Key="A17E38AF_90682">*bẹp*... *nhai*...</Text>
  <Text Key="71C4C295_90683">Ufuu</Text>
  <Text Key="1DC04FA4_90684">...Cái gì cơ?!</Text>
  <Text Key="FB0F0D27_90685">Cái gì vậy?!</Text>
  <Text Key="F5AD5B64_90686">Nó đã trở thành người?!</Text>
  <Text Key="1BD2DACD_90687">Ồ...?</Text>
  <Text Key="997FDB5D_90688">Kariza-kun bị bắt~</Text>
  <Text Key="A71D40EE_90689">Uwaaaaah!?</Text>
  <Text Key="E2F3EE80_90690">Kyaaaaah!</Text>
  <Text Key="FFC3A0E5_90691">D-Dừng lại!!</Text>
  <Text Key="9C77C125_90692">Kyaaaaah!</Text>
  <Text Key="F6B28423_90693">Phần 2 Chương 11 Tập 2</Text>
  <Text Key="83D444D9_90694">Kokkoro và những người khác gặp Đội Quân Vương Quốc Giả Ma (Diaboros) trong lúc Yui tìm kiếm và giải thích tình hình. Với sự giúp đỡ của Shinobu, họ truy tìm được Yui và vội vã chạy tới, nơi họ quyết định đánh cược số phận thế giới với Misora trong một trận đấu game.</Text>
  <Text Key="5ABE42A7_90695">Cái gì?! Pudding?</Text>
  <Text Key="A56A07E5_90696">Tớ tìm thấy các cậu rồi! Đưa pudding cho tớ nano!!!</Text>
  <Text Key="2D3DC529_90697">{playername}, Kokkoro, Rei, và Hiyori trốn thoát khỏi Octo và rời vùng đất người thú. Những người dùng ma thuật liên lạc với họ khi họ tìm kiếm Yui là...</Text>
  <Text Key="F462B3B0_90698">Miyako-san, xin hãy kìm nén một chút.</Text>
  <Text Key="B14BC588_90699">Tớ mừng là mọi người đều an toàn! Các cậu làm tớ lo lắng.</Text>
