  <Text Key="E1B76BE1_63200">Sinh ra chỉ cho một mô phỏng vô nghĩa, và giờ bị xóa sổ ngay khi không còn cần đến... Người ta có thể khinh miệt chúng ta đến mức nào chứ...!?</Text>
  <Text Key="7D71283B_63201">Vượt ngoài nhân tính...!!</Text>
  <Text Key="C30A33B5_63202">Giống như những quy tắc trong một trò chơi mà tôi đã cố gắng vượt qua bấy lâu nay đột nhiên bị thay đổi thành thứ hoàn toàn bất công... Thật... bất lực...</Text>
  <Text Key="09BB9770_63203">...Shinatsu.</Text>
  <Text Key="8272CE30_63204">Tôi không thể hiểu nổi nỗi đau của cô. "Tôi hiểu cảm giác của cô"... Tôi không thể nói ra một câu vô nghĩa như thế.</Text>
  <Text Key="1E15F630_63205">Tuy nhiên. Cô có định bỏ cuộc không?</Text>
  <Text Key="DAEFAA02_63206">...Vậy, cô muốn tôi làm gì?</Text>
  <Text Key="2DBA398D_63207">Tôi cũng không biết... Nhưng chắc chắn phải có cách.</Text>
  <Text Key="4D8011A0_63208">Shinatsu, tôi không chỉ đến thế giới này để cảnh báo về một cuộc khủng hoảng. Tôi đến để giúp vượt qua nó.</Text>
  <Text Key="6AE22EC8_63209">Chừng nào cô chưa bỏ cuộc, tôi sẽ cố gắng hết sức vì điều đó. Hiyori và tôi đã sẵn sàng làm điều đó ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="51F561C4_63210">...Shinatsu, đừng bỏ cuộc. Vì người dân thế giới này... và quan trọng nhất, vì chính cô.</Text>
  <Text Key="6E00FB41_63211">Cuộc đời chúng ta đã tràn ngập những thứ chúng ta không thể tha thứ... ngay cả cho chính mình. Vì những người như chúng ta, sinh ra cứng đầu và khó tính, bỏ cuộc chưa bao giờ là một lựa chọn, phải không?</Text>
  <Text Key="54ABCCC6_63212">...Rei.</Text>
  <Text Key="16A08921_63213">...Hehe, cô nói đúng. Tôi đã cho cô thấy một mặt đáng thương của mình. Tuy nhiên, giờ tôi ổn rồi.</Text>
  <Text Key="A623192B_63214">Cảm ơn cô, Rei. ( Rei-woiu yo, Rei )</Text>
  <Text Key="AE7965EA_63215">Tôi... hiểu rồi. Một "Rei" của lòng biết ơn, hả ( TLNote: Kiểm tra dòng trước ). Tôi mừng là cô đã vui lên đến mức đùa một câu chơi chữ. À, ahaha... Đó thật hài hước. Một kiệt tác thực sự...</Text>
  <Text Key="89923A01_63216">...K-Không, đó không phải chơi chữ, chỉ là trùng hợp...! Ngay cả một người vô hài hước như tôi cũng không... tch, cũng chẳng còn ý nghĩa gì nữa. Cô nói đúng -- tôi đơn giản là không thể làm cho bất kỳ cuộc trò chuyện nào thú vị...</Text>
  <Text Key="D9ED3622_63217">......Haa.</Text>
  <Text Key="24C641CC_63218">Haha, và đây là Shinatsu mà tôi biết... dù nghe có vẻ lạ. Nào, chúng ta sẽ làm gì đây?</Text>
  <Text Key="BDDB6097_63219">Tôi quay lại luyện tập. Tôi đã vô tình rời đi giữa chừng khi đang dạy các học trò.</Text>
  <Text Key="8E00B525_63220">Tôi hiểu rồi. Không có lý do gì để vội vàng, rốt cuộc. Như người ta nói, nhanh thì chậm. Tôi có thể xem một chút được không?</Text>
  <Text Key="C742D31F_63221">Xin lỗi vì tôi đã rời khỏi chỗ ngồi. Có vẻ cô đã luyện tập rồi.</Text>
  <Text Key="16BE2D23_63222">Hah, Phu nhân Shinatsu!!</Text>
  <Text Key="E98785B2_63223">Thật náo nhiệt. Đây là nơi cô đã luyện tập vung kiếm suốt thời gian qua?</Text>
  <Text Key="87E9E01E_63224">Ừ. Điều đó đặc biệt đúng vào những ngày luyện tập. Mọi người đều rất chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="6E11A2EA_63225">Và người phụ nữ xinh đẹp kia...? Tại sao cô ấy lại giống Phu nhân Shinatsu...! Hah! Hah!</Text>
  <Text Key="1A91E076_63226">K-Không, cô ấy là... một người họ hàng của tôi. Chúng tôi có khoảng... năm đời họ hàng.</Text>
  <Text Key="D85AE882_63227">Tôi là em gái cô ấy, Rei. Rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="D1AA504F_63228">Hai đời...!!</Text>
  <Text Key="D90ABA4B_63229">Ồ... Đẹp quá, giống hệt Phu nhân Shinatsu...! Ha! Hah!</Text>
  <Text Key="8B639E76_63230">Điều đó chắc chắn không đúng, nhưng cảm ơn cô rất nhiều.</Text>
  <Text Key="59AC467E_63231">...Tốt là cô chăm chỉ luyện tập, nhưng ít nhất hãy dừng việc vung kiếm khi chào khách.</Text>
  <Text Key="E9C8A677_63232">Ha...! Ha......!</Text>
  <Text Key="4D07A460_63233">...Cậu, tôi thấy một bóng tối trong đường kiếm của cậu. Có chuyện gì đã xảy ra?</Text>
  <Text Key="43817565_63234">K-Không... Chẳng có gì... Tôi là học trò của Phu nhân Shinatsu... Chẳng có gì... Hah...! Ha...! Guuuh...</Text>
  <Text Key="5FC24440_63235">...Shinatsu, cậu ấy đang hành xử lạ.</Text>
  <Text Key="A0399A05_63236">Ừ. Cậu. Dừng luyện tập ngay lập tức... Guh!</Text>
  <Text Key="AB70652B_63237">T-Tôi xin lỗi, Phu nhân Shinatsu...! Nhưng thanh kiếm của tôi... Tôi không thể dừng được...! Hah...! Huff...! Ah...!</Text>
  <Text Key="863520A5_63238">Cậu không thể dừng được...? Chuyện gì đang xảy ra ở đây?</Text>
  <Text Key="D29A30AD_63239">Tôi... đã có một giấc mơ. Một giấc mơ về một Kaiser Insight nhất định... giết tất cả mọi người...!</Text>
  <Text Key="55281960_63240">Tôi nghĩ, "Luyện tập có ý nghĩa gì nếu cuối cùng chúng ta vẫn sẽ bị tàn sát"... Thành thật mà nói, tôi gần như sẵn sàng bỏ luyện tập. Nhưng sau đó cơ thể tôi tự động chuyển động, vung kiếm như thế này...! Hah! Hah!</Text>
  <Text Key="C6FD8FAC_63241">...!? Có thể... không thể nào--</Text>
  <Text Key="E7C16770_63242">Những hành động hàng ngày của cậu... chúng đã được lập trình sẵn.</Text>
  <Text Key="D8BDF6EC_63243">"Lập trình"...?</Text>
  <Text Key="3D188E69_63244">Đã được quyết định rằng bây giờ là thời gian để luyện tập. Vì vậy, bất kể ý chí cá nhân, chúng ta bị buộc phải tuân theo. Dù cậu ta có chống cự bao nhiêu, cậu ta cũng không thể dừng đôi tay mình khỏi việc vung kiếm trong lúc luyện tập...!</Text>
  <Text Key="AD4C72E1_63245">Không thể nào... Shinatsu, cậu ấy trông có vẻ đau đớn quá... Chúng ta không thể làm gì để giúp cậu ấy dừng lại sao?</Text>
  <Text Key="30EB5D8E_63246">Không. Chúng ta không thể dừng điều này...... Tôi hiểu rồi. Vậy đây là điều đó......</Text>
  <Text Key="EA9F92B5_63247">Shinatsu... Có thể nào cô cũng đang tuân theo cùng một lập trình...?</Text>
  <Text Key="B9887CF2_63248">...Có lẽ là vậy. Tôi có lẽ chỉ là một AI bị ràng buộc bởi lập trình...</Text>
  <Text Key="3E5C704D_63249">Một chương trình đã định sẵn... không thể bị thách thức.</Text>
