  <Text Key="127C61DE_128150">Naito-san! Còn làm những 'công việc bán thời gian' nào nữa không? Hãy kể cho em nghe thêm nào♪</Text>
  <Text Key="982AC570_128151">Vài phút sau...</Text>
  <Text Key="501DC0E0_128152">Phew, giờ thì mọi chuyện đã xong. Đều nhờ có cậu và Croce-chan, Naito-kun. Cảm ơn cậu rất nhiều.\nÀ, cậu cứ tự nhiên lấy nhiều bánh kẹo tùy thích.</Text>
  <Text Key="05B3A52E_128153">Wow!\nTuyệt quá, Naito-san♪\nCũng lấy thêm cho em với!</Text>
  <Text Key="762FA5FA_128154">Ah!\nGiọng nói đó chắc chắn là...</Text>
  <Text Key="EF92DC43_128155">Xin lỗi để cậu chờ lâu!!</Text>
  <Text Key="6BA3A73F_128156">Ông Popo!\nMay quá ông đã đến!</Text>
  <Text Key="150E6ED5_128157">Cậu đang nói cái gì vậy?!\nCậu là một android đặc biệt!\nChỉ có tôi mới chăm sóc được cậu thôi!</Text>
  <Text Key="DA833A7A_128158">Rốt cuộc, tôi là chuyên gia về máy móc!\nTôi là ông Popo, kỹ sư giỏi nhất Gio Teogonia!!\nGahahaha!!</Text>
  <Text Key="D6D0FED1_128159">Croce-chan, xin lỗi vì để cô bé chờ lâu.\nTôi thực sự muốn đưa cậu ấy đến sớm hơn, cậu biết mà?\nNhưng những bước chuẩn bị của Popo vẫn chưa xong...</Text>
  <Text Key="137DD7A3_128160">Dù sao thì, tôi mừng là cô bé đã đến.\nPhần còn lại tôi sẽ lo,\nnhưng cậu hãy chắc chắn nhìn cô bé kỹ một chút.</Text>
  <Text Key="65B07FF3_128161">Không, không, tôi không chỉ đơn thuần là đến muộn vì không làm gì, cậu biết chứ?\nKỹ sư luôn phải luôn sẵn sàng cho công việc kỹ thuật.\nHmm? Này, cậu kia, đứa trẻ.\nTôi chưa từng thấy cậu trước đây. Cậu là...</Text>
  <Text Key="A681DD00_128162">Ah!\nĐể tôi giới thiệu cậu ấy!\nĐây là Naito-san từ một thế giới khác!♪</Text>
  <Text Key="DDF54C2A_128163">Rất vui được gặp cậu.</Text>
  <Text Key="CC5B95FA_128164">Ồhh, tôi biết cậu rồi!\nỒhh, vậy cậu chính là người được đồn là có thể sạc lại Croce...!\nHmm, hmm...\nRa vậy, ra vậy...</Text>
  <Text Key="657565EF_128165">Aah...\nTôi không thể thực sự biết cậu được chế tạo thế nào chỉ bằng cách nhìn.\nTôi có thể tháo cậu ra được không, cậu nhỏ?</Text>
  <Text Key="D563478C_128166">Gì cơ?!\nK-Không được làm vậy~! Naito-san không phải là android đâu!\nNếu tháo cậu ấy ra, cậu ấy sẽ không thể lắp lại được, khác với tôi!</Text>
  <Text Key="6E83666B_128167">Gahahaha!!\nĐùa thôi, đùa thôi!\nNgay cả tôi cũng không đi xa đến thế!</Text>
  <Text Key="1DC1633C_128168">Ồ, ông chỉ đùa thôi à?\nÔng đã lừa em rồi!\nThôi đi, ông Popo!</Text>
  <Text Key="83D9FDFD_128169">Xin lỗi, xin lỗi!\n...Vậy thì, tôi nghĩ đã đến lúc bắt đầu công việc kỹ sư.\nNào, Croce. Cho ông xem nào.</Text>
  <Text Key="EA7848D8_128170">Được rồi!\nXin ông xem qua!</Text>
  <Text Key="3BBED172_128171">Ahh...\nMmm...\nCái này là...</Text>
  <Text Key="421BA80C_128172">Ông nghĩ sao?\nTôi có bị thương không?</Text>
  <Text Key="9E96DB82_128173">...Các mảnh vụn và mảnh vỡ đã kẹt vào các khớp nối của cô bé.\nNếu cô bé dùng quá nhiều lực, nó sẽ hỏng hóc.</Text>
  <Text Key="76288FCC_128174">Ừ, đại khái thì như một tắc nghẽn đơn giản vậy.\nCroce, ngồi qua đó đi.\nTôi sẽ sửa chữa cho cô bé thật tốt.</Text>
  <Text Key="2A31D2F7_128175">Dù sao thì, tôi không thể tin là cô bé lại bị lấp đầy những mảnh vụn nhỏ như vậy.\n...Chắc chắn là hậu quả của những trận tiêu diệt quái vật gần đây.</Text>
  <Text Key="036CE683_128176">Gì cơ?!\nThật sao?!</Text>
  <Text Key="7297832C_128177">Nếu cô bé tiếp tục dùng Sức Mạnh Đặc Biệt để đánh chúng, rốt cuộc nó sẽ bị hao mòn.\nTừ giờ trở đi, tôi sẽ phải bảo trì nhiều hơn bình thường.\nHãy đến gặp tôi thường xuyên hơn nhé, Croce.</Text>
  <Text Key="72ACF8F8_128178">Đã rõ!\nEm sẽ đến cho ông xem!\nKhông chỉ với khuôn mặt, mà là cả toàn thân em♪</Text>
  <Text Key="1C4375C7_128179">Hai người thân thiết thật nhỉ?</Text>
  <Text Key="18BE44EA_128180">Ừ, đúng rồi♪\nÔng Popo đã chăm sóc em suốt thời gian qua!\nVà ông ấy rất giỏi việc đó nữa!</Text>
  <Text Key="30500E72_128181">Tôi không thể để một người nguy hiểm như vậy ở một mình.\n...Hơn nữa, tôi là một kỹ sư.\nTôi sẽ làm bất cứ điều gì nếu cậu yêu cầu kỹ năng của tôi.</Text>
  <Text Key="6F540406_128182">Nhân tiện, kỹ sư là gì vậy?</Text>
  <Text Key="DCA7B27B_128183">Người ta nói rằng một nền văn minh siêu cấp đã tồn tại từ lâu đời...\nVà công việc của kỹ sư là khám phá và nghiên cứu công nghệ cổ đại của họ.\nỪ, đại khái thì đó là bằng sáng chế độc quyền của tôi.</Text>
  <Text Key="FF31A1DE_128184">Các nền văn minh từ lâu đời là vấn đề lớn, cậu biết chứ? Ngay cả việc tái tạo công nghệ của họ cũng đòi hỏi tri thức và kỹ năng phi thường. Nói cách khác, hoàn toàn hợp lý khi chỉ có tôi là đủ sức thực hiện nhiệm vụ này! Gahaha!</Text>
  <Text Key="3D11B0B2_128185">Thật tuyệt vời, phải không!?\nNhờ có vậy, ông ấy còn có thể bảo trì cho em nữa♪</Text>
  <Text Key="BFD4CDAD_128186">Tôi không biết theo logic nào mà công nghệ đó có thể áp dụng cho android.\n...Trước hết, còn quá nhiều bí ẩn xung quanh chủng tộc 'android' được gọi như vậy.\n'Charging' (sạc) là một ví dụ điển hình.</Text>
  <Text Key="1F760C27_128187">Chúng có thể di chuyển mà không cần ăn, nhưng lại cần được 'sạc' thay vào đó.\nHơn nữa, 'sạc' chỉ có thể được thực hiện bằng [Royal Equipment] (Trang Bị Hoàng Gia).\nChuyện gì đang xảy ra vậy trời?</Text>
  <Text Key="F89C27F3_128188">Đúng, đúng, đúng!\nĐiều đó có nghĩa là em đã là Chevalier (Kỵ Sĩ) của Lyrael ngay từ khi em sinh ra♪</Text>
  <Text Key="86643E91_128189">Chevalier...\n[Guardian of the Royal Equipment] (Người Bảo Vệ Trang Bị Hoàng Gia), hả? Hợp lý nếu nghĩ như vậy, nhưng...\nDù sao, Lady Lyrael cũng không phải là “chủ nhân” của cô bé, phải không?</Text>
  <Text Key="60E413AA_128190">Đừng nói như thế~!\nEm chỉ chưa trở thành một 'chưa' thôi!\n'Chưa' mà~</Text>
  <Text Key="FAB01ED9_128191">Không, không, ý tôi là đó có thể là một yếu tố quan trọng để hiểu cơ chế 'sạc' này hoạt động thế nào.\nÀ, đúng rồi. Nói đến sạc thì...\nCậu nhỏ, cậu làm như thế nào vậy?</Text>
  <Text Key="29CCD5AD_128192">Tôi đã thử nhiều thứ với Croce cho đến bây giờ, nhưng không có gì hoạt động ngoại trừ việc có Lady Lyrael truyền năng lượng qua [Royal Equipment] của cô ấy. Nhưng cậu lại có thể làm mà không cần. Ý nghĩa của điều này là gì?</Text>
  <Text Key="4CBFB91B_128193">Có lẽ năng lượng mà cậu nhỏ có tương tự với [Royal Equipment]?\nHoặc có lẽ là một loại năng lượng hoàn toàn khác nhưng chỉ cần có lượng đủ...\nKhông, có lẽ... Có lẽ sinh vật đã tạo ra [Royal Equipment]...</Text>
  <Text Key="B0306E08_128194">...Thôi, không quan trọng.\nMọi thứ rồi sẽ bộc lộ dần, bất kể điều gì!\nThế giới vận hành như vậy mà!</Text>
  <Text Key="ABEA0A1A_128195">Được rồi, sửa chữa xong!\nCroce, đưa tay đây!</Text>
  <Text Key="533AC185_128196">Wow!\nCảm ơn ông nhiều!\n...Hả?</Text>
  <Text Key="1F18E86B_128197">Gì cơ?! Tay em đã biến thành một cái khoan rồi!</Text>
  <Text Key="03F254E0_128198">Gahaha!!\nĐó là một món thiết bị đặc biệt mới tôi làm bí mật! Cô bé nghĩ sao?\nKhông ngầu sao?</Text>
  <Text Key="C5C5729E_128199">Thôi đi, ông Popo~!\nNhưng... Ahaha♪\nTrông nó thật ngầu thật đấy!</Text>
