  <Text Key="E93F9620_46400">Em đã hoàn toàn ướt sũng vì slime rồi...\nEm nghĩ mình sẽ bỏ qua massage slime...</Text>
  <Text Key="35F213B7_46401">Hừm~?\nĐó không phải là phản ứng như em mong đợi, biết không?</Text>
  <Text Key="9B42A9A3_46402">Nhưng mà... Em rất vui vì chúng ta đã tham gia.\nThực sự, rất vui vẻ.</Text>
  <Text Key="5D45AB9E_46403">Đồng ý.\nChúng ta đã làm được nhiều điều tốt đẹp nhờ buổi thi trắc nghiệm, và bãi biển cũng được dọn sạch nữa.</Text>
  <Text Key="6B5E164F_46404">Khi làm điều tốt, cảm giác thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="DE63E42D_46405">Ừ, ừ~\nCảm giác thật tuyệt, phải không~</Text>
  <Text Key="040F74FB_46406">Nếu bạn tham gia Câu lạc bộ Làm Điều Tốt Đẹp, bạn sẽ có thể làm được nhiều điều tốt đẹp hơn nữa~</Text>
  <Text Key="4D449E9B_46407">Thực sự cảm thấy rất thỏa mãn, có lẽ em sẽ tham gia thôi...</Text>
  <Text Key="DF1E8E5E_46408">Như mong đợi của Cô Misora và Cô Nea, ngay cả hoạt động tuyển sinh cũng...</Text>
  <Text Key="EEBAE663_46409">So với họ, em...\nEm không khỏi tự hỏi liệu cách em thiết lập nhịp độ có phải là thứ em có thể tự hào về nó không...</Text>
  <Text Key="F2B86CCB_46410">Vẫn còn nhiều người băn khoăn cho đến khi Anh Nii đến giúp em...</Text>
  <Text Key="1C0AA67E_46411">Có vẻ không phải vậy, Riri-chan.\nNhìn kìa, có người đang đến đây.</Text>
  <Text Key="A3284F99_46412">Riri-san, cảm ơn rất nhiều.\nNhìn thấy chị dẫn đầu lúc trước thật an tâm.</Text>
  <Text Key="AF1D7E49_46413">Thực sự không có gì to tát như vậy...\nĐó chỉ là sự liều lĩnh thuần túy...</Text>
  <Text Key="E4DAE8E2_46414">Và điều đó cũng ổn mà, phải không?\nLàm hết sức mình...\nMột cách tiếp cận kiên quyết, hoàn hảo cho Riri-chan.</Text>
  <Text Key="4833D1AD_46415">Vâng, thấy vậy đã khích lệ em.\nNó nhắc nhở em rằng em cũng không được bỏ cuộc...</Text>
  <Text Key="3B285AED_46416">Cảm ơn rất nhiều...\nHehe, em hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="4644C208_46417">Con đường phía trước em vẫn còn dài, nhưng em sẽ ghi nhớ lời của chị và cố gắng hết sức...!</Text>
  <Text Key="DE95E7EA_46418">Buổi thi trắc nghiệm đã thành công. Nhờ lời truyền miệng từ người tham gia, uy tín của Câu lạc bộ Làm Điều Tốt Đẹp đã tăng vọt trong chớp mắt, dẫn đến sự gia tăng đột biến số người muốn tham gia câu lạc bộ.</Text>
  <Text Key="FDED7CE1_46419">Một Kỳ Nghỉ...khỏi Câu lạc bộ Làm Điều Tốt Đẹp!</Text>
  <Text Key="981D48FA_46420">{playername} và những người khác đã lên kế hoạch cho một ngày tràn ngập điều tốt đẹp cho Misora, người trông có vẻ hơi mệt mỏi. Họ đã có một khoảng thời gian sảng khoái khi đi bộ trên đáy biển và đào sò. Nhưng rồi, một điều kỳ lạ đã xảy ra với Misora...</Text>
  <Text Key="15899090_46421">Tất cả các hoạt động câu lạc bộ cho đến nay đã mang lại cho Câu lạc bộ Làm Điều Tốt Đẹp một danh tiếng vững chắc. Hiện tại, họ đang thảo luận về bước đi tiếp theo.</Text>
  <Text Key="E13F4CBE_46422">Sự gia tăng thành viên đã tạo ra kết quả tốt.\nChúng ta có nên tiếp tục tập trung vào việc tuyển thêm người không?</Text>
  <Text Key="DF5CEC06_46423">Hừm~ Em đã suy nghĩ về điều này, và em cảm thấy câu lạc bộ hơi mất cân bằng~</Text>
  <Text Key="B5B59FDA_46424">Một vấn đề là trong câu lạc bộ này thiếu trẻ em.\nCâu lạc bộ không nên có sự cân bằng hơn sao?\nHãy tạo một chi nhánh cho trẻ em~</Text>
  <Text Key="A9B67996_46425">Vậy đề xuất của cô là... sự đa dạng tổ chức?\nEm nghĩ đó là một gợi ý hợp lý...\nAnh nghĩ sao, Anh Nii?</Text>
  <Text Key="E0DBB9C5_46426">Em đồng ý.</Text>
  <Text Key="1D37953E_46427">Em biết Kishi-kun sẽ hiểu em~\nĐó là hai phiếu bầu rồi♪\nCòn cô Misora-chan thì sao?</Text>
  <Text Key="0EABA4DA_46428">Em không đồng ý.</Text>
  <Text Key="C7089776_46429">Hừm~hừm~\nEm biết rồi, sẽ khó khăn, nhưng Misora-chan đồng ý với em, phải không~?</Text>
  <Text Key="096F9312_46430">Misora-chan...?\nEm có thể coim sự im lặng của cô là đồng ý không?</Text>
  <Text Key="4C5A6AFB_46431">...À, xin lỗi.\nChúng ta đang nói về chuyện gì nhỉ?</Text>
  <Text Key="ECF64637_46432">Chúng ta đang thảo luận về hướng đi tiếp theo, nhưng...\nĐúng rồi, em đề xuất chúng ta nên nghỉ ngơi một chút.</Text>
  <Text Key="E1F803CA_46433">Em xin lỗi sâu sắc.\nNhưng thực tế, em cảm thấy hôm nay em cũng thiếu tập trung...</Text>
  <Text Key="C2EB1B8B_46434">Vậy à~\nVậy thì, chúng ta sẽ thảo luận vào lúc khác~\nChắc hẳn mọi người đều mệt mỏi sau buổi show hôm qua~</Text>
  <Text Key="05FB8ACB_46435">Ừ, ừ, cứ tiếp tục đi.\nThật sự em không thể theo kịp những người này, chà.</Text>
  <Text Key="33A91EFA_46436">Vậy thì chỉ hôm nay, thử thay đổi nhịp độ một chút?</Text>
  <Text Key="DCD62903_46437">Nghe hay quá♪\nĐây là kỳ nghỉ hè của chúng ta, vậy sao chúng ta không làm một số điều tốt đẹp cho Misora-chan?</Text>
  <Text Key="87E3A209_46438">Em đồng ý, Cô Misora đã làm việc rất chăm chỉ...</Text>
  <Text Key="989CDEC0_46439">Gì cơ~?\nNhư thế là không được~!</Text>
  <Text Key="27994BAE_46440">Điều tốt là chấp nhận lòng biết ơn của người khác.</Text>
  <Text Key="63244A66_46441">Hừm...\nĐược rồi, nếu Kishi-san nói vậy...</Text>
  <Text Key="28F5D9A4_46442">Vậy thì, chúng ta đã đi đến thỏa thuận.</Text>
  <Text Key="8848CF69_46443">Hãy biến ngày này thành một ngày tràn ngập điều tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="E7D2D390_46444">Một ngày tràn ngập... điều tốt đẹp?</Text>
  <Text Key="40FA5DA9_46445">Em vui cho ■-chan... ý em là, Riri-chan và những người khác. Em mừng vì họ có thể giúp đỡ mọi người ở Landosol. Họ cũng đã kết bạn rất nhiều... và người khác đã ngừng ■■■■■■■ họ.</Text>
  <Text Key="32DC5A37_46446">Nhưng giờ họ ■■■■ cô rồi, Misora-chan...</Text>
  <Text Key="459E45BE_46447">Nếu mọi người đúng là tiếp tục ■■■■ em...\nThì em có thể giữ lời hứa em đã thực hiện với anh, Kishi-san.\nVà nếu điều đó cũng mang lại hạnh phúc cho Riri-chan và những người khác, thì...</Text>
  <Text Key="C5F5A444_46448">Misora-chan......?</Text>
  <Text Key="AEA25F74_46449">À!? À, đúng rồi★\nĐi thôi.</Text>
