  <Text Key="2AA77E25_97550">Dù kết quả có là gì đi nữa... \nSố phận của chúng ta vẫn không thay đổi!</Text>
  <Text Key="FD0920F9_97551">Mình phải đến nơi các trẻ đang trú ẩn...! \nChắc hẳn mọi người đều sợ hãi...</Text>
  <Text Key="4A95A6A7_97552">Mình nên làm gì đây... Nên làm gì đây... \nAnh trai──</Text>
  <Text Key="6575EF38_97553">Đây là gì, lại là trò đùa của Misogi... phải không? \nEek!</Text>
  <Text Key="16C4FBF9_97554">Hả?! \nMisogi, mình chưa chơi đủ trò đùa~!</Text>
  <Text Key="5D00F8D3_97555">Chuyện gì sẽ xảy ra với chúng ta đây, Mimi~? \nAnh trai~!</Text>
  <Text Key="DBD7F8B0_97556">Mọi người đừng sợ, sẽ ổn thôi! \nVì giáo viên đang ở đây với chúng ta!</Text>
  <Text Key="DEB1EA2C_97557">Ồ, ồ, không cần phải lo lắng. Đứa trẻ đã lớn lên thật đẹp đẽ ấy chắc chắn sẽ bảo vệ chúng ta...</Text>
  <Text Key="DB3FA5B1_97558">Ôi trời, mình nên làm gì đây~? \nMình tự hỏi liệu chúng ta có thể cùng nhau đến Vương quốc Maho Maho không? \nNày, Hoàng tử~</Text>
  <Text Key="5442F1F5_97559">...Mình tự hỏi liệu thời gian như giấc mơ đã kết thúc chưa. \nNhững chuyện như thế này luôn luôn đột ngột...</Text>
  <Text Key="FE7981E3_97560">K-Không...? Đây có thực sự là kết thúc...? \nXin nguyện vinh quang thuộc về Weiss Flugel──!</Text>
  <Text Key="6FC1D6E4_97561">Ồ...! Mình muốn canh giữ Senpai đến tận cùng...</Text>
  <Text Key="4588895F_97562">Ồ~ Mình mệt quá~ \nMình cứ bị gửi đi nơi nào đó mà không có sự đồng ý. \nXin hãy thương xót chút đi~</Text>
  <Text Key="BFD6799F_97563">Chị, mọi người! \nMình vẫn chưa muốn về nhà──</Text>
  <Text Key="65E9C4AB_97564">... Guu, suyaa~... \nMmm~, kiraaan... ☆</Text>
  <Text Key="4EA12735_97565">Mọi người, nắm lấy tôi! \nDù chuyện gì xảy ra, chúng ta sẽ không rời nhau!</Text>
  <Text Key="62042965_97566">Em trai! Đừng lo! \nDù chuyện gì xảy ra! Dù em ở đâu! \nChị sẽ chắc chắn, chắc chắn chạy đến bên em──</Text>
  <Text Key="64D05B01_97567">Ồ! \nVậy đây là &quot;Forceful Arrow&quot; mà cậu đang nói đến!? \n...Hả, khoan, không đúng chứ?</Text>
  <Text Key="F020F6B0_97568">GEMU! GIRU! GAN! GO! GUFO!! \nTrở thành ánh sáng! \nĐó là điều cậu đang nói phải không?!</Text>
  <Text Key="B6437BB6_97569">Hehehe, đây là gì? \nCác người đang đưa Kuka đi đâu? \nCó phải là vụ bắt cóc đồn đại không?!</Text>
  <Text Key="10B753EE_97570">Này~n, Akari, cảm giác như đang bay lên trời~.</Text>
  <Text Key="A9A5150A_97571">Đây là nghệ thuật ninja, Kỹ thuật giải phóng ánh sáng! \n...Chỉ đùa thôi! \nMình thực sự biến mất rồi, các cậu biết không?!</Text>
  <Text Key="F3D5EDD8_97572">Đ-Đột ngột quá! \nGiống như cảnh tạm biệt của một thiếu nữ phép thuật và một tiên...</Text>
  <Text Key="3BE2E4F4_97573">Ái chà!? \nÁnh sáng này là gì, mình lại làm hỏng việc gì rồi!?</Text>
  <Text Key="38C226EE_97574">Mình có thể khẳng định. \nNgay cả khi mình trở thành ánh sáng, mình vẫn sẽ xinh đẹp──!</Text>
  <Text Key="7DC30B5C_97575">Ồ...!? \nĐây có phải là ánh sáng rực rỡ của sự hồi sinh mà mình đã nghe trong truyền thuyết...!?</Text>
  <Text Key="639AE94A_97576">Ohohohoho! \nÁnh sáng của mình sẽ lấp đầy thế giới~!</Text>
  <Text Key="56A520CE_97577">Ồ~☆ \nNó lấp lánh và cực kỳ dễ thương, như một con quỷ♪</Text>
  <Text Key="3C71FC1C_97578">Ồ!? \nĐây có thể là bằng chứng rằng mình đã trở thành một anh hùng thực sự... \n...hay có lẽ không~!?</Text>
  <Text Key="B725E3CF_97579">Lần này là gì nữa~!? \nBoss! Ra đây và nói cho tôi biết~!!</Text>
  <Text Key="CA9702B1_97580">Khốn nạn, chuyện quái gì đang xảy ra ở đây!? \nNày Kasumi, giải thích đi!</Text>
  <Text Key="5E82DE81_97581">Hiện tượng này có lẽ... đang cưỡng chế tách linh hồn chúng ta khỏi cơ thể hiện tại, được gọi là avatar... À, mình vẫn đang trong quá trình suy luận!</Text>
  <Text Key="36A2040A_97582">Khoan, khoan, chuyện gì đang xảy ra ở đây!? \nMình phải ước tính việc tái thiết \nvà quản lý tài chính từ giờ trở đi──</Text>
  <Text Key="F8522E31_97583">...Khốn nạn, mình chưa gây đủ hỗn loạn...</Text>
  <Text Key="54C02CE8_97584">Mặc dù lẽ ra đây là bữa tiệc ăn mừng chiến thắng sắp bắt đầu...!</Text>
  <Text Key="87E100F7_97585">Khoan, đây là thật sao!? \nNhững gì Misora và những người khác nói, đó là sự thật!? \nThế giới của chúng ta... là một trò chơi...</Text>
  <Text Key="F0D267D1_97586">Mình chưa thể về nhà được! \nBò của mình đang chờ mình!</Text>
  <Text Key="2FB97E18_97587">Hả, vậy &quot;thực tại&quot; thực sự là thật sao!? \nỒ, điều đó có nghĩa là công việc giấy tờ nhàm chán sẽ gấp đôi...</Text>
  <Text Key="3F216A2B_97588">Cơ thể của Miyako, nó đang trở nên trong suốt~!? \nGiống như một con ma...! \n...À, vốn dĩ đã như vậy từ đầu~</Text>
  <Text Key="85B09447_97589">Mình không thể để cơ thể mình biến mất được, các cậu biết không!? \nMình sẽ không thể nhảy nữa~!</Text>
  <Text Key="0D71F221_97590">Gì, đây là gì! \nCơ thể mình biến thành ánh sáng thay vì sương mù, đây không phải là điềm lành...</Text>
  <Text Key="133BA88A_97591">Tiếng nói của các linh hồn... đang biến mất? \nVà không chỉ thế... chúng đang tụ tập tại tháp từ khắp nơi trên thế giới...?</Text>
  <Text Key="C20B1381_97592">Không thể nào! \nPhần nhạc encore vừa mới bắt đầu~!</Text>
  <Text Key="0D46A453_97593">K-Không hiểu sao mọi người biến mất hết!? \nRei-sama, ít nhất hãy ở bên nhau đến tận cùng── Ái chà!</Text>
  <Text Key="4488821F_97594">Từ thế giới... mọi tiếng nói đang biến mất... \nSự im lặng thực sự. \n...Nhưng, đây là...</Text>
  <Text Key="81870EA4_97595">...Yare yare. \nCó vẻ như một vấn đề này vừa được thay thế bằng vấn đề khác, nhỉ.</Text>
  <Text Key="56430EFD_97596">Ồ. \nXu hướng bị trễ lương làm thêm giờ lại xảy ra lần nữa sao?</Text>
  <Text Key="334086AB_97597">M-M-Mình không thực sự chắc chắn chuyện gì đang xảy ra... \nNhưng nếu mình ở cùng mọi người...!</Text>
  <Text Key="22A06FCA_97598">Hmph, thế giới, hử? Vậy là kết thúc bằng sự biến mất, hử? \nMình không thích chút nào... nhưng mình sẽ nói ra anyway. \n-- Chúc ngủ ngon, thế giới --</Text>
  <Text Key="C2503EFE_97599">Haah... Có cảm giác như mọi thứ đã kết thúc, nhỉ? \nThôi, như một lời hứa cuối cùng, chúng ta hãy làm đi...</Text>
