  <Text Key="68BD2630_56500">Ối, cậu nói đúng...! Tớ cũng có thể hỏi cậu một chuyện được không...?</Text>
  <Text Key="7D6D4AC5_56501">"Tớ cũng sẽ lắng nghe"  "Bài hát này!  "Hãy hát bài hát này đi, làm ơn"</Text>
  <Text Key="7902E890_56502">À, ừm, ừm... Cậu đột ngột nói nhiều thứ thế này, nên là... Tớ, auuuu...!</Text>
  <Text Key="002952CB_56503">À, Ranpha-san! Hóa ra cô ở đây. Chúng tôi sẵn sàng rời đi rồi, thôi nào.</Text>
  <Text Key="C617C7C8_56504">Mọi người đi rồi à? Ranpha-onee-san nữa?</Text>
  <Text Key="A4FB2E9E_56505">Vâng, có nhiều việc chúng tôi phải làm. Nhưng chúng tôi sẽ quay lại. Đúng không, Ranpha-san?</Text>
  <Text Key="58484E0F_56506">Vâng... T-Tớ nữa. Tớ sẽ... đến chơi lại...</Text>
  <Text Key="2E31A9BD_56507">Thật ư? Được rồi! Tớ sẽ chờ cậu!</Text>
  <Text Key="F741D4C2_56508">Hẹn gặp lại! Cảm ơn mọi người!</Text>
  <Text Key="8CB01FBA_56509">Vậy thì... Thưa Chúa tể và Nữ sĩ Sheffy, tôi nghĩ chúng ta sẽ quay về Landosol. Còn cô thì sao, Nữ sĩ Chika và Tsumugi?</Text>
  <Text Key="E1DB3CD8_56510">Tạm thời thì, việc hai chúng tôi về nhà guild có vẻ là ý kiến hay nhất. Tôi cảm thấy có vô số công việc idol đang chồng chất... Và trên hết, tôi thiếu năng lượng Rei-sama một cách trầm trọng, phải đi sạc pin thôi!</Text>
  <Text Key="4AAC5CDF_56511">Ồ... Nhưng trước tất cả những chuyện đó, có một nơi tôi muốn đi cùng với Ranpha-san.</Text>
  <Text Key="2F6DEF54_56512">Cùng tôi...? T-Được chứ, nhưng...</Text>
  <Text Key="4243619D_56513">...? Đây là...</Text>
  <Text Key="93AA271F_56514">Chúng tôi đến vì tò mò về câu chuyện của cô, nhưng... Thật sự còn một Hát Hiệu Lực khác ở một nơi như thế này sao?</Text>
  <Text Key="5D675616_56515">Vâng. Bà ấy là một bà cụ sống một mình... Tôi từng nhận được một bản nhạc từ bà ấy.</Text>
  <Text Key="FCF391A9_56516">Sau khi một Hát Hiệu Lực sáng tác bài hát của mình, họ sẽ viết nó xuống một bản nhạc. Sau đó, họ có thể sử dụng những bài hát được viết bởi các Hát Hiệu Lực khác để triệu hồi các linh hồn khác.</Text>
  <Text Key="5523B7B0_56517">À, ngôi nhà ở kia kìa! ... Tớ vui quá. Được giới thiệu các Hát Hiệu Lực đồng nghiệp với nhau cảm giác như một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="F9B0A0A9_56518">Ôi chao, khí tức này là--Cô chắc hẳn là Hát Hiệu Lực đã từng đến đây rồi.</Text>
  <Text Key="35297FC9_56519">Lâu rồi nhé, bà cụ. Trước đây, không chỉ cho tôi bản nhạc của bà, bà còn kể tôi nghe về một Hát Hiệu Lực khác. Cảm ơn bà rất nhiều, một lần nữa.</Text>
  <Text Key="CAAEBB28_56520">Thực ra, hôm nay... Tôi đã mang đến cho bà một Hát Hiệu Lực đồng nghiệp, một người bạn của tôi! Đây, Ranpha-san, lên nào!</Text>
  <Text Key="F3118FD5_56521">Ôi chao, thật ư? Để xem nào... Chà, ai mà ngờ được...</Text>
  <Text Key="839141C2_56522">Ra vậy, ra vậy. Vậy là hai người cuối cùng cũng gặp nhau rồi.</Text>
  <Text Key="5446D0C8_56523">Hả? Ý, ý cô là sao?</Text>
  <Text Key="16C3E757_56524">Điều tôi nói bây giờ không quan trọng... Tôi đã kể về cô ấy rồi, về cô Hát Hiệu Lực trẻ mà tôi gặp trước cô. Cô gái mà cô giới thiệu cho tôi... chính là cô ấy.</Text>
  <Text Key="108F98D3_56525">Nhưng, Nữ sĩ Ranpha... cô không biết Hát Hiệu Lực là gì cho đến khi Nữ sĩ Chika nói với cô, phải không...?</Text>
  <Text Key="5419146F_56526">À... ừm... thì...</Text>
  <Text Key="FDFB5B8D_56527">Ngay khi tôi đến "thế giới này"... Tôi lang thang tìm một nơi yên tĩnh... Ngay cả khi một người tốt bụng như bà cụ này nói chuyện với tôi, ừm... Tôi không thể kiểm soát được nên đã...</Text>
  <Text Key="2F474F5C_56528">Vậy... cô chỉ chạy đi thôi?</Text>
  <Text Key="92E14F5E_56529">Chờ một chút. Nói cách khác, Ranpha-san... cô luôn mang theo bản nhạc của bà ấy nhưng không biết cách dùng nó?</Text>
  <Text Key="805F1AF7_56530">Ưm, thì... ừm... uuu... vâng.</Text>
  <Text Key="6E482FC3_56531">...Hiểu rồi. Trong trường hợp đó, hôm nay chúng ta sẽ có một bài học ngoại khóa. Hãy cùng nhau nghiên cứu bản nhạc này.</Text>
  <Text Key="0B9690E5_56532">Và trong lúc đó, tôi cũng sẽ đưa bản nhạc của mình cho cô. Tôi may mắn có một tờ giấy trống và một cây bút, thôi nào bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="D68D80C3_56533">T-Vâng... Chika-sensei...</Text>
  <Text Key="0FFD60FF_56534">Cô nói đúng. Tôi có thể đoán cô ấy là Hát Hiệu Lực chỉ qua giọng nói, nhưng cô ấy trầm lặng đến mức đó là một thành tựu. Dùng từ các bạn trẻ hiện nay thường dùng, cô ấy "u ám", phải không?</Text>
  <Text Key="CECF5844_56535">Lúc đó, tôi chỉ có thể làm được là giao bản nhạc của mình cho cô ấy trước khi cô ấy rời đi... Nhưng, thì... dường như cả hai người đều tìm thấy một người bạn mới.</Text>
  <Text Key="ED898352_56536">Người bạn mà tôi tìm kiếm, thực ra đã ở ngay gần đây suốt thời gian qua--Chika và Ranpha không thể không cảm thấy sự trùng hợp kỳ lạ này giống như một định mệnh.</Text>
  <Text Key="99C0C066_56537">Bản song ca được hai Hát Hiệu Lực dệt nên vang vọt khắp vực hẻm như một lời cầu nguyện.</Text>
  <Text Key="352E52C6_56538">Không ngờ một sự trùng hợp như thế này lại có thể xảy ra...</Text>
  <Text Key="1566EC17_56539">Linh Hồn Âm Thanh Biến Dạng?</Text>
  <Text Key="ECE57C81_56540">Trẻ Con Loài Người Tộc Tiên</Text>
  <Text Key="E5B423CA_56541">Bà Nội</Text>
  <Text Key="E8380D2B_56542">Tsumugi Sheffy Chika</Text>
  <Text Key="D45AC2A4_56543">Linh Hồn Biến Dạng</Text>
  <Text Key="404115E9_56544">...! Một âm thanh bạo lực như vậy... Nó giống như một cơn bão...</Text>
  <Text Key="3857A078_56545">Làm ơn đừng bị cuốn vào nó, Ranpha-san! Hãy ghi đè âm thanh khủng khiếp này bằng bài hát của chúng ta.</Text>
  <Text Key="56D252D5_56546">Đúng rồi... Vì tất cả mọi người... Tớ sẽ cố gắng hát hết mình...!</Text>
  <Text Key="69944839_56547">Như một lời cầu nguyện... Mong bài hát này có thể đến được với cô──!</Text>
  <Text Key="233A0D1B_56548">R-Ranpha, cậu nghĩ mình sẽ xong chưa? Thời gian cho buổi xem trước sắp đến rồi...</Text>
  <Text Key="40FDEB5C_56549">Ưm... Chika-chan...? Hai đứa mình... thật sự sẽ phải... mặc những bộ đồ đó suốt thời gian...?</Text>
