  <Text Key="E5F4D466_137050">Ồ, đúng rồi! Tớ vừa nhớ ra! Chúng ta chưa hoàn thành nhiệm vụ tiêu diệt quái vật ở Landosol mà tớ và Knight-san đã nhận! Dì Popo, chúng tớ sẽ gặp dì sau!</Text>
  <Text Key="A193318E_137051">Lần này, tớ nhất định sẽ hoàn thành việc tiêu diệt đám quái vật đó!</Text>
  <Text Key="82CF3926_137052">S-Sao cơ?! Cô đang cố ngáng đường phẫu thuật của tôi đấy hả?!</Text>
  <Text Key="A8BF46F5_137053">Ahaha♪ Chúng ta đang đi điiii!</Text>
  <Text Key="EC4EABF5_137054">Để ngăn việc phẫu thuật chỉnh sửa của {playername}, Croce đón lấy cậu ấy và bay lên trời. Mối liên kết giữa hai người ngày càng trở nên bền chặt hơn.</Text>
  <Text Key="E470B759_137055">Đó là một cái hang, chúng ta hãy cẩn thận...</Text>
  <Text Key="7E525F65_137056">C-Cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="89923F4A_137057">K-Khá may mắn...</Text>
  <Text Key="51869CEC_137058">Tôi giải thích cho cậu ấy chuyện gì đã xảy ra</Text>
  <Text Key="536E14B2_137059">Cái hang đó sẽ sập xuống, chôn vùi chúng ta bên trong...</Text>
  <Text Key="D54031CA_137060">Chúng ta hãy tự nghĩ ra cách để vượt qua nó</Text>
  <Text Key="C0ABD724_137061">Cứ làm đi!!</Text>
  <Text Key="EE1682EA_137062">Tầm nhìn kém như vậy khiến việc bay khó khăn...</Text>
  <Text Key="CA09A50A_137063">*Tấn công quái vật để tạo cho cô ấy cơ hội!*</Text>
  <Text Key="59933156_137064">Bình tĩnh và giữ thăng bằng!</Text>
  <Text Key="19A1E841_137065">Cố lên!</Text>
  <Text Key="AECB62E7_137066">Croce, nhớ đúng thời điểm nhé!</Text>
  <Text Key="B3706A5B_137067">Mọi thứ đều diễn ra suôn sẻ</Text>
  <Text Key="8A788787_137068">À, trước đó...</Text>
  <Text Key="ED3CFDA0_137069">Tất nhiên rồi!</Text>
  <Text Key="661B41CB_137070">Tiếng Nói Của Dân Cư</Text>
  <Text Key="C7BBEEE1_137071">Một ngày nọ, Croce đang tuần tra Gio Teogonia với {playername} trong tay.</Text>
  <Text Key="0A1483B6_137072">Whoooooosh!! Ahaha, thật sự cảm thấy tuyệt khi đi nhanh thế này♪ Knight-san, xin hãy nắm chặt tôi nhé!</Text>
  <Text Key="A22A533A_137073">Khoan, h-hả? Có thứ gì đó lấp lánh ngay trước mắt tôi! Cảm biến tầm nhìn của tôi không có vấn đề gì, vậy chuyện gì đang xảy ra?</Text>
  <Text Key="3DC8AAE7_137074">Và mặc dù Knight-san vẫn đang tiếp tục cho tôi năng lượng, tại sao lại kỳ quặc thế... giống như lần trước, tôi đột ngột chuyển sang chế độ ngủ...</Text>
  <Text Key="0D33F877_137075">Pi-piiiii~...</Text>
  <Text Key="3A1003C7_137076">--Một ngày nọ, khi {playername} đang đi dọc theo một con phố...</Text>
  <Text Key="FC31D042_137077">Knight-saaaaan!! Helloooooo!</Text>
  <Text Key="7C56A8DE_137078">Chúng ta gặp lại nhau rồi, Knight-san! À, bạn thấy đấy... Hôm nay tôi có một yêu cầu muốn nhờ bạn!</Text>
  <Text Key="C6C3C61B_137079">Vâng! Đã lâu rồi♪ Tôi muốn gặp lại bạn nên đã tìm khắp nơi, Knight-san! Rồi tôi thấy lưng bạn, nên chạy theo ngay!</Text>
  <Text Key="E94C7C07_137080">Vâng, đúng vậy♪ Bạn thấy đấy, yêu cầu của tôi là...</Text>
  <Text Key="5A053214_137081">Knight-san... Tôi muốn bạn trở thành Chủ nhân của tôi!</Text>
  <Text Key="311ABCEA_137082">C-Chủ nhân...? (Không xong rồi, vậy là họ đang chơi kiểu đó...?)</Text>
  <Text Key="50B1596C_137083">Đừng nói là cậu ấy vừa có một hầu gái cá nhân...!? Tôi ghen tị quá...!</Text>
  <Text Key="73F264CD_137084">Bạn nghĩ sao? Nghe hay phải không, Knight-san?! Không... Chủ nhân~♪</Text>
  <Text Key="3A66363F_137085">Tôi không thực sự hiểu chuyện gì đang xảy ra, nhưng được rồi! Đi thôi! Tôi sẽ đi cùng bạn bất cứ đâu bạn muốn, Chủ nhân♪</Text>
  <Text Key="A3541EC3_137086">Uwaaah! Vậy đây là nhà của Chủ nhân!</Text>
  <Text Key="08B23ED1_137087">À, bây giờ bạn nhắc đến, tôi chưa giải thích chứ nhỉ! À, tôi đã tìm kiếm Chủ nhân của mình... hay nói đúng hơn, Chủ nhân suốt thời gian qua.\n( TLNote: Cô ấy chỉ nói cùng một từ trong EN )</Text>
  <Text Key="232BA445_137088">Không phải vì tôi muốn, mà chỉ là tôi đã được tạo ra và lập trình để phục vụ ai đó... Hoặc ít nhất, đó là cảm giác của tôi. Vì vậy tôi nghĩ sẽ hoàn hảo nếu Knight-san là Chủ nhân của tôi, để tôi có thể chăm sóc bạn♪</Text>
  <Text Key="7A3DCDDC_137089">Hầu gái ý là... công việc mà Lind-chan và Wyrm-chan làm, đúng chứ? Cho đến giờ tôi quá mạnh để có thể xử lý việc nhà, nhưng giờ tôi chắc chắn có thể học được!</Text>
  <Text Key="A4598C12_137090">Một vệ sĩ nghe thật tuyệt! Tôi sẽ hạ bất kẻ thù nào đe dọa Chủ nhân bằng một cú đấm tên lửa! ...Khoan, giờ tôi chưa làm được cái đó~!</Text>
  <Text Key="D48B7A6F_137091">Bài tập về nhà? Tôi không thực sự hiểu, nhưng nếu Chủ nhân gặp khó khăn, tôi sẽ làm bất cứ điều gì để giúp!</Text>
  <Text Key="9F893F82_137092">Nhưng, ngay bây giờ, dường như không có gì khiến bạn lo lắng. Do đó, trước tiên, tôi sẽ cần tìm ra thứ gì đó mà Chủ nhân cần tôi làm! Như dọn dẹp và mấy thứ tương tự...</Text>
  <Text Key="7F0C708C_137093">Hmmm...</Text>
  <Text Key="74ECAD9B_137094">Uwah! Vậy cái máy hút bụi robot này xử lý việc dọn dẹp trong phòng, hả? Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="64812C96_137095">GIAO CHO TÔI.</Text>
  <Text Key="2CD08D1B_137096">*huýt sáo* *thở dốc*...</Text>
  <Text Key="A6B4E0EB_137097">Bằng cách nào đó, nó đã trở nên rất phấn khích♪ Mọi thứ đều lấp lánh ngay sau khi nó đi qua!</Text>
  <Text Key="C7FFAA30_137098">Hmm, còn có cả máy rửa bát và máy lạnh, nên không thực sự cần tôi phải rửa chén hay quạt gió vào nhà. Mọi người đều đang cố gắng~♪</Text>
  <Text Key="11BF4C01_137099">TÔI SẼ BẮT ĐẦU RỬA. Shubababaabababa...</Text>
