  <Text Key="6233BEB3_19300">Dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="B9AD02C3_19301">Hãy thảo luận trước đã</Text>
  <Text Key="B3EF5A12_19302">Im đi!</Text>
  <Text Key="4AD12ADD_19303">Giờ thảo luận thì đã quá muộn rồi!</Text>
  <Text Key="6BB4EAC6_19304">Trời ơi! Đồ ngốc!</Text>
  <Text Key="1CE55246_19305">Làm ơn {playername}, hãy cho tôi mượn sức mạnh của bạn!</Text>
  <Text Key="BD6EBEAE_19306">Cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="1141C765_19307">Như thể chuyện đó sẽ có tác dụng vậy!</Text>
  <Text Key="D5632A15_19308">LimaAA!</Text>
  <Text Key="70FA32AC_19309">Lima Lima Lima Lima LimAAAAAAA!</Text>
  <Text Key="6E03B0DB_19310">Lima và những người khác đã trở về biệt thự của Lloyd, dẫn theo Công Chúa Quái Vật.</Text>
  <Text Key="BD376CE6_19311">Đã khá muộn rồi. Nhanh lên, chúng ta đi gặp Lloyd đi... Công Chúa? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="A139BECB_19312">...Thật đáng thương. Dù đã gây ra một phen ồn ào lớn như vậy... nhưng khi cố gắng đối mặt với anh ấy, như bạn thấy đấy, đôi chân tôi lại run rẩy...</Text>
  <Text Key="DA5DE6B9_19313">Cánh cửa này giờ đây trông như một bức tường vươn cao. Tôi thật sự đáng thương...</Text>
  <Text Key="34BE60F5_19314">Cô không đáng thương chút nào. Cần có lòng can đảm để thổ lộ tình cảm với người mình thích. Sự do dự của một thiếu nữ như cô là điều rất tự nhiên.</Text>
  <Text Key="AF455E67_19315">Dám gọi một kẻ như ta là thiếu nữ... Ngươi thật là đồ kiêu ngạo, ngươi đúng là không phải người thường...</Text>
  <Text Key="BE843E28_19316">Đồ nịnh bợ, ta cũng chỉ là một thiếu nữ thôi. Hừm, vậy thì... để ta thử một phép thuật đặc biệt lên ngươi!</Text>
  <Text Key="4B3F5C03_19317">Phép thuật, cô nói? Có vẻ như cô thực sự có thể làm mọi thứ.</Text>
  <Text Key="8D501A95_19318">Hehe, đây có lẽ sẽ là phép thuật đầu tiên và cuối cùng của ta. Đây rồi... Ma thuật Limarin Kururin... paaaa~☆</Text>
  <Text Key="00BEF76B_19319">...Hả? Cái gì thế này... Không có chuyện gì xảy ra cả?</Text>
  <Text Key="659E2258_19320">Xin lỗi, ta chỉ muốn thử nói thôi. Thử lại lần nữa, đây... thử giày này đi.</Text>
  <Text Key="E902B274_19321">Những đôi giày kính này được tạo ra từ ma thuật đặc biệt của một pháp sư thực thụ.</Text>
  <Text Key="8B3FCE50_19322">Những cái này... dành cho ta? T-Tôi có thể chứ?</Text>
  <Text Key="585E8D3C_19323">Ừ. Ta không thể dùng, cũng không cần chúng khi ở dạng này. Chúng là một vật phẩm ma thuật sẽ cho cô can đảm bước một bước tiến. Nào, đừng ngại.</Text>
  <Text Key="0FACF6BE_19324">D-Dạ... K-Không! Không được. Những vật đẹp như vậy không hợp với tôi. Thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="3EB89487_19325">Không, chúng trông rất hợp với cô! Giống như chúng vốn là giày của cô từ đầu vậy.</Text>
  <Text Key="9D18A2D7_19326">Ôi, một công chúa tuyệt vời thật. Là công chúa hùng mạnh của Vương Quốc Maho Maho, ta sẽ cầu nguyện cho thành công của cô.</Text>
  <Text Key="DB13D8DC_19327">Thôi nào, tên quý tộc đó là người tốt, dù có hơi dịu dàng quá mức. Có lẽ tốt nhất là để một người như cô ở bên cạnh anh ta.</Text>
  <Text Key="998484A3_19328">Không sao đâu, cô sẽ không mắc lỗi nữa. Hãy tin vào cảm xúc mà cô đã giữ kín bấy lâu!</Text>
  <Text Key="DCD448B5_19329">...Để ta cảm tạ một lần nữa, những người mạnh mẽ và xinh đẹp. Ta sẽ không do dự nữa, ta sẽ đối mặt với Lloyd trực tiếp!</Text>
  <Text Key="D66E2C0B_19330">Được rồi, chúng ta cũng đi theo và báo cáo thôi.</Text>
  <Text Key="06236F16_19331">Ồ, ta sẽ đợi bên ngoài. Makoto-chan, cô và mọi người đi cùng Công Chúa đi.</Text>
  <Text Key="D0703B2B_19332">Tại sao vậy? Cô nên đi cùng chúng tôi chứ.</Text>
  <Text Key="06C68911_19333">Đúng vậy. Lần này cô là nữ chính, đừng ngại.</Text>
  <Text Key="3F769581_19334">Không sao đâu. Nếu ta xuất hiện với bộ dạng này... Lloyd và mọi người sẽ ngạc nhiên. Ta sẽ chỉ âm thầm trông chừng các cô từ bên ngoài thôi. Nào, nhanh lên đi gặp Lloyd đi. Ta sẽ cầu nguyện cho hạnh phúc của cô.</Text>
  <Text Key="5E5D12B5_19335">Ra là vậy... Vậy thì, tôi đi đây.</Text>
  <Text Key="350CB13B_19336">Vậy thì... {playername}, cô chắc chắn là không muốn đi với họ chứ?</Text>
  <Text Key="FA569E51_19337">Cô đã xong công việc đó rồi... Cảm ơn. Vậy thì chúng ta cùng trông chừng cô ấy thôi.</Text>
  <Text Key="72745361_19338">Này, chúng tôi về rồi!</Text>
  <Text Key="BC8F9E05_19339">Makoto-san! Và Maho-san nữa! Tôi mừng là mọi người bình an... Ơ, nhưng tôi không thấy Lima-san hay người hầu của cô ấy ở đâu cả?</Text>
  <Text Key="CEC8527B_19340">Hai người đó... đã trở về Landosol trước chúng ta. Họ không bị thương, nên đừng lo~</Text>
  <Text Key="7B71422D_19341">Ra vậy. Nghe vậy mình yên tâm...</Text>
  <Text Key="A2F1FED5_19342">V-Vậy thì... chuyện với Công Chúa Quái Vật thì sao?</Text>
  <Text Key="E9BC779A_19343">Ừ, về chuyện đó... Các cô có thể hỏi trực tiếp cô ấy để biết chi tiết hơn.</Text>
  <Text Key="996770F2_19344">GÌ CƠ...! C-Cô...!</Text>
  <Text Key="167751CA_19345">C-Công Chúa Quái Vật! Cô làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="2FAACCDF_19346">Aaaa! Thời khắc gặp gỡ định mệnh giữa hai người đã đến! Mình nên làm gì đây? Mình cũng đang lo lắng khi trộm nhìn từ bên ngoài...</Text>
  <Text Key="1FF6F578_19347">Lloyd và Công Chúa sẽ ổn thôi... phải không? Làm ơn... xin tất cả phải ổn!</Text>
  <Text Key="023B362C_19348">Đừng lo. Chúng tôi đã nói chuyện rõ ràng rồi. Công Chúa này sẽ không làm gì thô bạo đâu.</Text>
  <Text Key="EC0E1EE4_19349">Tuy nhiên, cô ấy bảo là có điều muốn nói với anh, Lloyd-san. Anh có bằng lòng lắng nghe yêu cầu hùng mạnh của cô ấy không?</Text>
