  <Text Key="96014BCD_138450">Không, chúng hoàn toàn giống hệt... Nhờ vậy, tôi có thể hoàn thành một liều thuốc tình yêu mới... Và nếu làm được điều đó, Người Yêu Quý của tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="B3CF9580_138451">Nhưng... ngay lúc này, chiếc vương miện hoa trên đầu tôi có ý nghĩa lớn hơn nhiều với tôi...</Text>
  <Text Key="83F703E8_138452">Trông tôi có đẹp không? Người yêu quý của tôi {playername}... Kuskus... Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="A0B43854_138453">Giữa những tràng pháo tay, {playername} nhìn một Eriko đang mỉm cười.</Text>
  <Text Key="5877AC24_138454">Có vẻ như đang diễn ra một sự kiện nào đó</Text>
  <Text Key="F90C95F7_138455">*Tôi bế Eriko lên*</Text>
  <Text Key="F9634838_138456">*Tôi chạy*</Text>
  <Text Key="4106DC82_138457">Cậu sẽ giúp tôi chứ?</Text>
  <Text Key="91686ECE_138458">Điều đó sẽ vi phạm luật lệ</Text>
  <Text Key="B08F148F_138459">Ngày càng khó khăn để tiến về phía trước...</Text>
  <Text Key="50944934_138460">*Tôi đỡ cơn ngã của Eriko*</Text>
  <Text Key="444C1915_138461">Mắt cá chân tôi đau...</Text>
  <Text Key="777DF446_138462">*Tôi tăng cường sức mạnh cho Eriko*</Text>
  <Text Key="36CF8E11_138463">Cú lao cuối cùng thật tuyệt vời</Text>
  <Text Key="DDA48FEA_138464">*Tôi đặt chiếc vương miện hoa lên đầu Eriko*</Text>
  <Text Key="C2346C5B_138465">Hãy cùng nhau nhận chiếc cúp</Text>
  <Text Key="4A598873_138466">{playername} đến bãi biển và bỗng bị một người phụ nữ đi ngang chặn lại.</Text>
  <Text Key="EFA23CFD_138467">Cuộc đua &quot;Cặp Đôi Tốt Nhất&quot; thật tuyệt vời! Tôi đã xúc động bởi màn trình diễn của hai người! Hai người cuối cùng lại hẹn hò với nhau thế nào?</Text>
  <Text Key="4E711FB2_138468">...Người yêu quý của tôi {playername}...? Và người phụ nữ này rốt cuộc là ai...? Một con côn trùng bẩn thỉu dám đặt tay vào người định mệnh của người khác... Tôi nên dẹp bỏ ngay tại chỗ...</Text>
  <Text Key="53BE58EA_138469">À, Tiểu Thư Eriko! Tôi chỉ đang hỏi xin vài lời khuyên! Tôi thực sự ngưỡng mộ những cặp đôi tuyệt vời như hai người!</Text>
  <Text Key="FC98F3B5_138470">Việc chúng tôi tuyệt vời là điều hiển nhiên. Anh ấy là người định mệnh của tôi...</Text>
  <Text Key="CBA8818A_138471">À, người định mệnh...! Nghe thật ngầu... Tôi cũng muốn một ngày nào đó nói điều đó về người mình yêu...</Text>
  <Text Key="3F3E1CEB_138472">Để chuyện đó sang một bên, loại lời khuyên gì...?</Text>
  <Text Key="CC124D1A_138473">Đúng rồi. Có một người tôi luôn yêu, nhưng tôi không biết làm sao để anh ấy cảm thấy tương tự...</Text>
  <Text Key="520D922C_138474">Vậy, cô có thể cho tôi vài lời khuyên chứ? Anh ấy là bạn thời thơ ấu của tôi -- chúng tôi hay đi chơi cùng nhau, thậm chí còn cùng đến bãi biển hôm nay -- nhưng... chưa bao giờ tiến xa hơn tình bạn...</Text>
  <Text Key="34D5FBCB_138475">Tôi chỉ không thấy chúng tôi có thể trở nên như hai người...</Text>
  <Text Key="BC80B9C0_138476">Cô đang tự hỏi liệu có thể giống chúng tôi được không... ...Thật ngây thơ, cô bé này không biết mình ở đâu trong thế giới này...</Text>
  <Text Key="5F375298_138477">Ugh... vậy rốt cuộc thật vô vọng rồi...?</Text>
  <Text Key="5CFD7FF3_138478">Ừ, đạt đến trình độ của chúng tôi có thể khó... nhưng tôi sẽ khen ngợi tinh thần của cô. Chiếm được trái tim người đàn ông mình muốn là chuyện dễ như trẻ con...</Text>
  <Text Key="1D34E1AD_138479">Được rồi, tôi sẽ giúp tình yêu của cô nở hoa... Kuskuskus</Text>
  <Text Key="6D5F80DE_138480">Vâng... Tôi không ngại... Tôi tự hỏi nên dùng phương pháp nào...</Text>
  <Text Key="4EE0FC0D_138481">Chuyện ai với ai không phải việc của tôi, nhưng... Tôi thấy khó chịu khi mọi người ngắt ngang thời gian riêng tư của chúng tôi để xin lời khuyên...</Text>
  <Text Key="D492A2FF_138482">Hơn nữa, càng nhiều người ghép đôi, càng ít kẻ quấy rối xung quanh Người Yêu Quý của tôi... và rồi tôi sẽ được tự do tận hưởng bãi biển này mà không lo lắng...</Text>
  <Text Key="A047348F_138483">Cảm ơn rất nhiều! Thật tốt bụng của Tiểu Thư Eriko...</Text>
  <Text Key="843AD0BF_138484">Chúng ta chỉ có chung mối quan tâm... Không, việc giúp đỡ người khác là điều hiển nhiên... Cô không phản đối chứ, Người Yêu Quý của tôi?</Text>
  <Text Key="51265748_138485">Việc này là để chúng ta có thể tận hưởng bãi biển này tối đa. Tất nhiên, tôi sẽ cần sự hợp tác của cô... Kuskus... Kuskuskus...</Text>
  <Text Key="F8A37E90_138486">...Vậy nên, nói cách khác, hãy mở một quán đá bào.</Text>
  <Text Key="3188B976_138487">Vâng. Và đây không phải là quán đá bào thông thường. Ý tưởng là một loại đá bào đặc biệt có hiệu quả giúp tình yêu của cô thành hiện thực...</Text>
  <Text Key="E44D7370_138488">Một miếng và cô sẽ cảm thấy hạnh phúc... Hai miếng và cô sẽ muốn gặp người mình yêu... Miếng thứ ba và tình yêu của cô sẽ thành sự thật... Đó là ý nghĩa của món đá bào đặc biệt do tôi, Eriko, làm ra...</Text>
  <Text Key="5F5E8E28_138489">Tuyệt vời! Cô thực sự có thể làm đá bào như thế...!?</Text>
  <Text Key="927AB0B9_138490">Tất nhiên. Không có gì là không thể với tôi. Hãy chia sẻ món đá bào này với người đàn ông cô yêu... và cô sẽ có anh ấy trong chớp mắt...</Text>
  <Text Key="C439C157_138491">Món đá bào đó... Tôi sẽ lấy một phần! Tôi sẽ vội đi ăn nó với anh ấy!</Text>
  <Text Key="27674643_138492">Cô là khách hàng đầu tiên... Xin mời dùng...</Text>
  <Text Key="87409DF4_138493">Tất nhiên họ sẽ... Giờ thì, hãy bắt đầu thật sự cho cửa hàng. Có nhiều hơn một vài người tình yêu của họ chưa nở...</Text>
  <Text Key="1CBC86B4_138494">Kuskuskus... Tôi sẽ biến mọi tình yêu trên bãi biển này thành hiện thực!</Text>
  <Text Key="25813158_138495">Hơn nữa, cùng chạy một quán đá bào với người định mệnh của tôi... Ý tưởng tuyệt vời nếu tôi nói vậy...</Text>
  <Text Key="AF6197E4_138496">Giờ thì, Người Yêu Quý của tôi... công việc của cô là thu hút khách hàng. Hãy dẫn dắt những người lạc lối trong tình yêu đến cửa hàng này...</Text>
  <Text Key="C5B7621E_138497">Dạ! Xin lỗi, đây có phải là nơi có thể lấy món đá bào ban phép tình yêu không? Một người bạn vừa mới kể cho tôi biết!</Text>
  <Text Key="608BA0D7_138498">Một phần đá bào, làm ơn! À, không... Hai phần ạ!</Text>
  <Text Key="2EE5E7FB_138499">Có vẻ đang diễn ra khá suôn sẻ...</Text>
