  <Text Key="4506CC2A_69900">Nếu ai đó làm điều gì,\ntất cả mọi người ở đây sẽ bị nguyền rủa suốt phần đời còn lại! \nCác ngươi sẽ hối tiếc ở địa ngục!</Text>
  <Text Key="A12189EE_69901">Thực sự xin lỗi! Cô biết Hidesai à? \nTrông cô giống chó quá,\nnên tôi bắt cô về khi tìm thấy!</Text>
  <Text Key="36D8DE39_69902">T-Tôi sắp bị giết rồi... \nNgay cả khi tôi chết,\nthế giới này đáng sợ đến mức tôi sẽ phải đối mặt với một số phận bi thảm...</Text>
  <Text Key="E57B958C_69903">Ưm, và nữa, đây không phải chó, mà là sói... \nNhìn kỹ đi...</Text>
  <Text Key="8B966C0D_69904">Giống nhau, phải không? \n Và vì tôi ăn một đống pudding, tôi không phân biệt được chúng~</Text>
  <Text Key="2D841FF9_69905">Pudding là pudding, nhưng cái kia là pudding bí ngô! \nVì chỉ có thể ăn nó trong mùa Halloween,\ntôi đã thưởng thức nó lần đầu tiên sau một năm!</Text>
  <Text Key="362DED20_69906">Hụt... hụt... cuối cùng tôi cũng tìm thấy cô, Miyako... \nVậy là cô đã được đưa đến đây...</Text>
  <Text Key="81F44680_69907">À... {playername} nữa?\nVà... mọi người đều mặc đồ đồng phục, chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="4EB28C4D_69908">Này, thằng nhóc! Mày lại lập hậu cung rồi, hả?\nĐây là lần thứ mấy rồi? Tao sẽ nguyền rủa mày!</Text>
  <Text Key="83E495A8_69909">Im lặng một chút đi, Cha.\n{playername} không nói được, nên im đi.</Text>
  <Text Key="B1C830EB_69910">Chúng tôi đang làm thêm để cứu lễ Halloween.</Text>
  <Text Key="808424F5_69911">Ồ, ra vậy... Có vẻ như có chuyện phiền phức đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="78CD3271_69912">Shinobu, có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="C9FFC983_69913">...Chỉ trong chốc lát,\ntôi đã thoáng thấy khía cạnh hủy diệt. {playername},\ncó gì chúng tôi có thể hỗ trợ được không?</Text>
  <Text Key="36BA7659_69914">Ồ~! Tới đây, nhóm chúng ta lại lớn thêm rồi~!</Text>
  <Text Key="35DB2343_69915">Hả~! Tôi phải trộn lẫn với những cô nhóc này sao!? \nTôi nên ở với những người quyến rũ và sexy hơn... À?</Text>
  <Text Key="7C35BAD1_69916">Nhưng, chị chó lớn kia, cũng không tệ chút nào, hả?! \nThực ra, tôi thích chó hơn sói!\nChúng tốt hơn những con sói nghịch ngợm kia!</Text>
  <Text Key="0DD85653_69917">Này chị! Chơi với tôi nhé?\nHãy cắn nhau ở những chỗ như thế này và như thế kia!</Text>
  <Text Key="C7670867_69918">Cha... Dừng lại đi, xấu hổ quá.</Text>
  <Text Key="3A62414F_69919">Quan trọng hơn, Shinobu!\nMiyako và những người khác cũng có việc phải làm! Chúng ta phải chuẩn bị cho bữa tiệc Halloween trước khi họ tới!</Text>
  <Text Key="F3EA4AA4_69920">Hehe, đúng rồi. \nNhưng Miyako chỉ ăn pudding suốt thôi.</Text>
  <Text Key="BE97B035_69921">Ư-Uhm, thì, cái đó...! \nNếm thử nhiều loại pudding cũng là một phần của việc chuẩn bị,\nbiết chưa...!</Text>
  <Text Key="4BD9DF55_69922">Vậy thì để mọi chuyện như vậy nhé?\nVậy thì, tôi xin lỗi. Chúng tôi sẽ đi đây...</Text>
  <Text Key="14238EF6_69923">Không được, vậy bất công quá! Làm cho tôi vui lên đi!\nĐứa nhóc đó lúc nào cũng được vui chơi hết!</Text>
  <Text Key="2C930A6C_69924">Một ngày nào đó, tôi sẽ gây ra sự hủy diệt! \nNgay cả khi không ai khác làm,\ntôi chắc chắn sẽ tự mình gây ra sự hủy diệt!</Text>
  <Text Key="07EB88C6_69925">{playername}-san, xin đừng quá bận tâm về chuyện lúc trước.</Text>
  <Text Key="F1D2C542_69926">Tôi nghĩ đó là về số phận của cha tôi sau cái chết này.</Text>
  <Text Key="A3CF23C3_69927">Eek! Shinobu đáng sợ!!</Text>
  <Text Key="FC1C1F93_69928">À, xong rồi! \nTôi sẽ chuẩn bị cho lời hứa của chúng ta...\nTôi muốn nói, không phải để ăn pudding nhanh lên!</Text>
  <Text Key="1BD470EC_69929">Này này này, "Hủy diệt" là từ nguy hiểm thật đúng không? Tôi tự hỏi liệu điều giáo sư nói về "Đại Nạn" có thật không?</Text>
  <Text Key="36A39ED2_69930">Tôi tự hỏi~? Ừ, như đứa trẻ kia nói, không có ý nghĩa gì khi suy nghĩ sâu về nó ở đây~ Cho đến khi chúng ta bắt được rất nhiều, rất nhiều Spirit, nghiên cứu của giáo sư sẽ không tiến triển đâu~</Text>
  <Text Key="169B23E9_69931">Nhân tiện, Ninochi thế nào rồi?\nChúng vẫn chưa quay về, phải không?\nCó lẽ chúng lạc đường ở đâu đó trên đường...?</Text>
  <Text Key="91273777_69932">Hả! Giúp tôi~!</Text>
  <Text Key="38102065_69933">Gâu gâu gâu gâu!!\nGâu gâu gâu gâu!!\nGâu gâu gâu gâu!!</Text>
  <Text Key="9A23BCF6_69934">Không xong!!! \nNhững con số đó là gì!?\nBị đội Kẹo Bông đuổi theo hả!?</Text>
  <Text Key="3D0EE539_69935">Hãy tạo ra một số thành tích và thu thập quá nhiều đi!\nShogun, xin hãy xử lý việc thu thập nhanh chóng!!</Text>
  <Text Key="8FA7B221_69936">Chân tôi đã quấn vào nhau rồi, tôi không chạy được nữa... À.</Text>
  <Text Key="49C1EE21_69937">Hả! Không thể tin được!!</Text>
  <Text Key="ED582C26_69938">Quý vị! Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ! Thật tuyệt vời khi chúng ta có thể thu thập được nhiều như vậy chỉ trong một ngày!</Text>
  <Text Key="8D8C16E7_69939">Trường hợp nhiều quái vật cùng loại xuất hiện cùng lúc như thế này chưa từng được quan sát trong quá khứ, vì vậy đây là điều chưa từng có.</Text>
  <Text Key="156C3A91_69940">Đây chắc chắn là dấu hiệu của một đại nạn lớn từ thế giới tinh linh! Hãy nghiên cứu nó ngay lập tức và chứng minh đi!</Text>
  <Text Key="9A45EAB5_69941">Ahaha, cậu thật sự có động lực, ha~ Chúng ta cũng cố gắng hết sức để tiếp tục với Halloween Savers~!</Text>
  <Text Key="A333EF7A_69942">Tôi suýt mất mạng vào ngày đầu tiên...\nCó vẻ như cứu lễ Halloween sẽ là một nhiệm vụ đầy khó khăn...</Text>
  <Text Key="9E30625A_69943">Kyahaha!\nSau khi ngã, các ngươi đều lộn xộn hết rồi!</Text>
  <Text Key="5DAD0CF1_69944">Nhưng vẫn vậy, cậu có thực sự tin vào Đại Nạn không? \nNhư mong đợi, cậu là một người săn tinh linh thực thụ!</Text>
  <Text Key="4EA53B14_69945">Không, không phải thế~\nTôi không thực sự hiểu bác sĩ đang nói gì~</Text>
  <Text Key="1264A84D_69946">Tuy nhiên, chỉ là tôi không thể không lo lắng cho Cotton Candy-chan, cậu biết không~ Nếu chúng tiếp tục ở lại thành phố, cô ấy có thể sẽ gặp phải thời gian khó khăn...</Text>
  <Text Key="232CE5D4_69947">Đúng rồi. Nếu bị người xấu bắt được, sẽ thật đáng thương, phải không?</Text>
  <Text Key="976542B8_69948">Về ngoại hình và hành vi, chúng gần như giống hệt những con chó thông thường... Chúng ta sẽ tìm kiếm từng con cuối cùng!</Text>
  <Text Key="3DB0A31E_69949">Để đảm bảo mọi người có thể tận hưởng Halloween, \nhãy tiếp tục cố gắng bắt đầu từ ngày mai~!</Text>
