  <Text Key="B3B9F9F6_52950">Bellory?! Vậy đây là chuyện của cô làm ra?!</Text>
  <Text Key="6EFF8130_52951">Cậu đang cản đường ta, nên ta đã chiếm giữ giấc mơ của cậu. Bằng cách chiếm hữu con Krampus kia!</Text>
  <Text Key="F37607F3_52952">Hả? Ý cô là sao?!</Text>
  <Text Key="0599CD2E_52953">Tự mình nghĩ một chút đi, đồ ngốc! A ha ha!</Text>
  <Text Key="20401C93_52954">Nếu có kẻ ngốc ở đây thì đó là cô! Lè lưỡi như vậy, ghê quá!</Text>
  <Text Key="30FA65CA_52955">Nói thật là tệ quá! Tôi sẽ không bao giờ tha thứ cho cô đâu!</Text>
  <Text Key="FD77603A_52956">Bây giờ không phải lúc cãi nhau! Chúng ta phải làm gì đó về tình hình này...</Text>
  <Text Key="EC6DB172_52957">Bellory nói rằng hắn đã chiếm hữu Floe ở đây. Các cậu có ý tưởng gì về điều đó không?</Text>
  <Text Key="DF8F2342_52958">Nhớ lại thì tôi đã gặp hắn trong nhà tù. Tôi không nhớ gì sau đó...</Text>
  <Text Key="F7610CC6_52959">...Điều đó có nghĩa là tôi thực sự đã bị chiếm hữu và sức mạnh Quỷ của tôi đã bị dùng ép để làm việc này...?</Text>
  <Text Key="70478730_52960">Nhưng, Floe, cậu đã nói trước đó rằng nguy hiểm khi dùng sức mạnh khi sừng của cậu bị gãy, phải không...?</Text>
  <Text Key="0D6F0A89_52961">Ủa, vậy là ác mộng đang xâm lấn thực tại...! Tệ rồi, nếu cứ thế này thì không ai có thể phân biệt được giữa ác mộng và thực tại!</Text>
  <Text Key="67C69BF7_52962">Bellory, dừng lại ngay! Cô đang đặt bản thân vào nguy hiểm, không chỉ là Giáng sinh...!</Text>
  <Text Key="CD308915_52963">Ai sẽ dừng lại nếu cô chỉ yêu cầu?! Ta sẽ phá hủy tất cả như thế này!</Text>
  <Text Key="9B1484E2_52964">Việc gì hơn thế này sẽ nguy hiểm. Chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc dừng Bellory.</Text>
  <Text Key="8405FEB3_52965">Ta sẽ không để cô cản đường! Nhận lấy cái này...!</Text>
  <Text Key="B860AF94_52966">"KNIGHT...!?” “{playername}...!"</Text>
  <Text Key="FAFC92D4_52967">A ha ha, ta đã phá hủy tình yêu của hắn. Gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="ACE23AB8_52968">Chờ đã! Lần này ta sẽ không để cô chạy thoát!</Text>
  <Text Key="D83B94F9_52969">Knight! Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="D14C0F59_52970">...?! Ta chưa bao giờ tưởng tượng được cậu lại trả lời ta một cách thô lỗ như vậy, Knight...</Text>
  <Text Key="D0FE1C32_52971">Theo tôi thấy thì hình như cậu ấy không ổn. Nếu chúng ta khiến cậu ấy mơ, có lẽ chúng ta có thể lấy lại tình yêu của cậu ấy...</Text>
  <Text Key="19425F27_52972">...Không, Landosol hiện đang hợp nhất với giấc mơ. Trong tình huống này, không ai biết chuyện gì sẽ xảy ra nếu chúng ta cho cậu ấy thấy một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="EEC25EF1_52973">À... Có thể không? Bằng cách dùng CÁI ĐÓ, có lẽ chúng ta có thể mang lại tình yêu của cậu ấy...</Text>
  <Text Key="E806E914_52974">Không đời nào! Ta sẽ lè lưỡi còn nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="B6B40D79_52975">Có vẻ như cậu đã trở lại chiến đấu. Bây giờ là lúc dừng Bellory.</Text>
  <Text Key="E5BD5B7A_52976">Hả?! Ta tưởng ta đã phá hủy tình yêu của cậu rồi!</Text>
  <Text Key="2B5E8E3E_52977">Ta sẽ phá hủy nó lại nếu cần! Nhận lấy cái này...!</Text>
  <Text Key="3900DA6B_52978">Ta sẽ không để cô! Có vẻ như cô cần bị quất mới hiểu được tình yêu, Bellory.</Text>
  <Text Key="E626483D_52979">Tình yêu là gì? Đừng cản đường ta!</Text>
  <Text Key="2BA21F20_52980">Đó là một sự xa xỉ cho một linh hồn ác, nhưng -- ta sẽ tặng nó cho cô như một món quà đặc biệt. Đó là món quà Giáng sinh từ ta.</Text>
  <Text Key="F7B1D853_52981">Hyaaaaah! Ta đã tê đi...!</Text>
  <Text Key="C6F94C77_52982">À. Các quái vật đang biến mất.</Text>
  <Text Key="EE990BD5_52983">Hoan hô, bài tập của tôi đã xong và biến mất rồi! Khoan, gì? Tại sao tôi lại ở đây...?</Text>
  <Text Key="9938DDED_52984">May quá. Có vẻ như cuộc xâm lấn ác mộng lên Landosol đã dừng lại.</Text>
  <Text Key="E3B677C6_52985">Vâng. ...Cuối cùng, có vẻ như chúng ta cũng đã trốn thoát khỏi nhà tù trong cuộc ẩu đả. Tôi mừng là nó sẽ không trở thành một vấn đề ngoại giao...</Text>
  <Text Key="F39BEEE4_52986">Vì vậy, {playername} và bạn bè của cậu ấy đã có thể bảo vệ Landosol. Vụ bắt giữ đã để lại chưa giải quyết do sự xâm lấn của ác mộng, và họ thở phào nhẹ nhõm.</Text>
  <Text Key="71D7D79B_52987">Hả? Chúng ta không phải đang trong buồng giam...?</Text>
  <Text Key="38E51C29_52988">Tôi kích hoạt sức mạnh Princess Knight của tôi</Text>
  <Text Key="2E59450B_52989">Ối dà!?</Text>
  <Text Key="4D22EFCA_52990">Không hẳn</Text>
  <Text Key="BDFD3A6D_52991">Cô quan tâm làm gì?</Text>
  <Text Key="C5B0A50B_52992">Cô có thể lãng phí thời gian suy nghĩ một mình</Text>
  <Text Key="146D4410_52993">Io, cậu có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="61484624_52994">Vâng. Một hành động cụ thể được thực hiện ở cao trào của một tiểu thuyết lãng mạn...</Text>
  <Text Key="38DAA92A_52995">Còn được gọi là biểu hiện tình yêu lớn nhất～...</Text>
  <Text Key="558494E5_52996">Biểu hiện tình yêu lớn nhất...</Text>
  <Text Key="5CFA0317_52997">Đó là... một nụ hôn!</Text>
  <Text Key="F524B188_52998">Trời ơi...!</Text>
  <Text Key="CE4C64A0_52999">Hả...? À...?</Text>
