  <Text Key="947D007E_64800">Miyako-shan&apos;s kiên định quá...</Text>
  <Text Key="6C3C012A_64801">Miyako cũng là người cứu mạng bất ngờ của tôi cuối cùng. Tôi sẽ giao vấn đề này cho Yukino.</Text>
  <Text Key="EA17F465_64802">V-Vậy thì tôi sẽ cho cậu tất cả những gì chúng ta còn lại, Miyako-chan...?</Text>
  <Text Key="A4106E28_64803">Cậu nên làm ngay từ đầu♪ Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="E0719FFB_64804">Ồ, nếu không phải Miyako-senpai. Có vẻ như lần này Satsuki được chị chăm sóc rồi.</Text>
  <Text Key="A99541C5_64805">Đúng rồi, hậu bối! Vì vậy, pudding cậu đang cầm kia... cũng nên thuộc về tôi.</Text>
  <Text Key="68D48815_64806">Hehe. Tôi mừng khi thấy cậu vẫn khỏe mạnh như trước. Nhưng việc giao pudding này thì hơi thất vọng một chút.</Text>
  <Text Key="3E9C67B2_64807">À, đúng, đúng. Nói đến thất vọng, hãy nói về Lisa. Cô ấy không tham dự Lễ Hội Sống Lại này sao?</Text>
  <Text Key="ACCFBC77_64808">Cô ấy không thể nào đến được.</Text>
  <Text Key="6EDF588A_64809">Lisa... Tôi tự hỏi cô ấy đang làm gì...</Text>
  <Text Key="22C4B7CF_64810">B-Bây giờ Satsuki-chan đã trở lại... Tôi hy vọng một ngày nào đó chúng ta có thể làm lành...</Text>
  <Text Key="57A568BA_64811">Mọi chuyện sẽ không dễ dàng thế đâu. Cô ấy đã nhắm vào linh hồn của Công Chúa.</Text>
  <Text Key="33F4E622_64812">Nhưng, cô gái đó... cô ấy chắc chắn đã có một số nghi ngờ về việc đó. Nếu không, tôi đã không có thời gian để bảo vệ cô ấy.</Text>
  <Text Key="7F27362F_64813">...Dù sao đi nữa, chúng ta cần phải thanh toán với Nữ Công Tước Lisa.</Text>
  <Text Key="B1DE4DC1_64814">Vậy thì, như một hình phạt, dưới sự giám sát của Miyako-senpai, tôi sẽ bắt Lisa làm pudding. Một núi pudding.</Text>
  <Text Key="CC46B173_64815">Đúng như mong đợi của hậu bối. Miyako cũng tán thành kế hoạch đó♪</Text>
  <Text Key="AAE8EC5E_64816">Heh. Thật tuyệt. Có vẻ như tôi còn một điều để mong đợi nữa.</Text>
  <Text Key="32E30F09_64817">Nhờ nỗ lực của {playername} và những người khác, Satsuki đã hoàn toàn bình phục. Nhận xét của Grace biến kế hoạch thanh toán với Lisa thành thói quen thường ngày của cô ấy, và lễ hội kết thúc với một thành công vang dội.</Text>
  <Text Key="9850AF07_64818">Cạn ly!</Text>
  <Text Key="5A7C8EC5_64819">Pudding của tôi đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="18DBBC3E_64820">Quái Vật Nhà Tù Băng</Text>
  <Text Key="3BE0A49C_64821">Satsuki Grace</Text>
  <Text Key="10C9D91D_64822">Satsuki Violet</Text>
  <Text Key="5068C383_64823">A-Ah vậy đây là con quái vật đã bị phong ấn trong Cocytus... Có vẻ như nó đang khó chịu.</Text>
  <Text Key="9605D2E6_64824">Thật trùng hợp. Tôi cũng vậy. Đến lúc phá phách rồi.</Text>
  <Text Key="B8730A4F_64825">Khi nghĩ lại, cả hai đều có một sừng. Và trông cũng mạnh mẽ...</Text>
  <Text Key="FA0F0C26_64826">A-Ah, nhưng đúng rồi... Đáng ngạc nhiên là chúng giống nhau...?</Text>
  <Text Key="A51BDCE4_64827">Chúng tôi KHÔNG giống nhau. Hãy nhanh chóng kết thúc việc này.</Text>
  <Text Key="0E7C042D_64828">Ừ-Ừ...! Hai người không giống nhau chút nào...!</Text>
  <Text Key="AFC32316_64829">Một vụ giết người đã xảy ra tại bữa tiệc chào đón Gio Gehenna đáng mong đợi! Với tư cách là thám tử nổi tiếng của Landsol, tôi sẽ giải quyết vụ án này!</Text>
  <Text Key="40EB159A_64830">...Tôi là ai, và tôi đến từ đâu? Tôi đang đi đâu? Tôi cảm thấy như thể tôi có thể nắm bắt được điều gì đó nếu có thể khám phá sự thật đằng sau vụ việc này.</Text>
  <Text Key="7B521F06_64831">Sự Phán Xét Nhân Quả của Saibanchura</Text>
  <Text Key="E8380050_64832">Saibanchura</Text>
  <Text Key="71E76BB8_64833">Nhện Bảo Thạch Vô Sắc</Text>
  <Text Key="758788A1_64834">Một loạt các vụ giết người đã xảy ra ở Geo-Gehenna...\nBây giờ, trợ lý của tôi! Hãy cùng nhau khám phá\nsự thật đằng sau vụ án này!\n</Text>
  <Text Key="A76049F8_64835">Đằng sau mọi thứ, có những \"sợi dây\" đang bị kéo...\nBạn không được bỏ qua\nbất kỳ cảm giác bất an nào!\n</Text>
  <Text Key="1C5DDE6E_64836">Xin hãy giúp tôi suy luận ra thủ phạm thực sự\nđang ẩn mình đằng sau\nkẻ chủ mưu đằng sau vụ án,\nthẩm phán!\n</Text>
  <Text Key="AEC62462_64837">Bị cáo--Arakune!\nBản án--Tử hình! Tử hình! Tử hìnhyyyy!!</Text>
  <Text Key="12D6D643_64838">...\nĐó có phải là hình dạng thực sự của Thẩm phán...?\nĐây cũng là tội lỗi tôi đã tạo ra trong quá khứ...?</Text>
  <Text Key="7584ADC7_64839">Đúng vậy... Các sinh vật phép thuật không nên có cái tôi.\nNhưng, Arakune-san.\nHình dạng hiện tại từ việc đột biến bằng cách nuốt chửng đồng loại là hình dạng mà Thẩm phán muốn cho chính mình.</Text>
  <Text Key="C24ECCBC_64840">Ừ! Nó hoàn toàn khác với hình dạng bầy đàn trước đây.\nVì vậy không phải lỗi của Aa-chan!</Text>
  <Text Key="EE6A8697_64841">Nếu bạn vẫn cảm thấy có trách nhiệm, thì hãy tự tay giải quyết nó.</Text>
  <Text Key="9AD12BC5_64842">...Hiểu rồi. Tôi sẽ tự cứng rắn lên.</Text>
  <Text Key="C1CBBD30_64843">Nana cũng sẽ giúp đỡ hết sức mình!\nĐược rồi được rồi, sẵn sàng, bắt đầu!</Text>
  <Text Key="C4AE7FC9_64844">Phản đối!!</Text>
  <Text Key="F3AF09AF_64845">Nana, Kasumi, Arakune</Text>
  <Text Key="2B761707_64846">Góc 'S'!</Text>
  <Text Key="A4A0F27E_64847">Pii, pii... C-Có phải đây là kết thúc rồi không?\nChúng ta đã đánh bại nó chưa?</Text>
  <Text Key="F33AC86D_64848">Không, Na-chan, chưa đâu.\nNó sẽ hồi sinh bằng cách hút sức sống từ một con nhện khác...</Text>
  <Text Key="A9B3C83E_64849">Không thể nào! Hồi sinh như \"Tôi đói rồi, giờ ăn vặt!\"\nVậy là gian lận~!</Text>
