  <Text Key="C89D308A_112550">Ồ, hôm nay tôi không đến đây để mua sắm đâu! Anh xem... Tôi đến đây để tìm chú Tonton của tôi!</Text>
  <Text Key="1E8B7667_112551">Trước đó tôi đang tìm Shogun, thì vô tình phát hiện ra Tonton! Tôi lâu rồi không gặp ổng, và mỗi lần tôi rời mắt ổng lại biến mất ngay... Tonton lúc nào cũng thích chơi trốn tìm~</Text>
  <Text Key="460EA8B3_112552">Fumu, dựa trên âm thanh của từ "Tonton", có 90% khả năng nó chỉ là một con vật nuôi. Tôi nghe nói gần đây, ngoài chó mèo, số người nuôi heo con và các loại tương tự đang tăng lên. Một nghiên cứu của Nanaka-chan.</Text>
  <Text Key="CBCC42B1_112553">Thành phố bê tông lạnh lẽo này... Chắc chắn thú cưng của Ninon-shi, Ton-Ton-chan (tên tạm), đã bị lạc khỏi cô ấy, phải đang lo lắng... ít nhất là trực giác của tôi nói vậy!</Text>
  <Text Key="B0F2D74F_112554">Được rồi, để Đại Thám Tử Nanaka-chan lo liệu! Chỉ có một chân lý! Và hai thứ cần tìm! Tôi sẽ tìm được cả Shogun và Ton-ton-chan của cô!</Text>
  <Text Key="48F41D96_112555">Nanaka-san, vậy cô sẽ giúp tôi tìm à? Tôi biết ơn lắm, mưa được nhắc tới!</Text>
  <Text Key="5B0B02CA_112556">Vâng! Và rồi... Ông trong chiếc áo khoác trắng! Để cứu bạn đang gặp khó khăn, tôi xin phép rời đâyy... chờ đã, ổng đi rồi hả?</Text>
  <Text Key="67BA6997_112557">Ôi trời, ổng vừa còn ở đây nãy giờ... HÀ! Không lẽ... một bóng ma của người đam mê Ninja mà chỉ tôi mới thấy? Ôi không, tôi đã bỏ lỡ cờ hiệu để thức tỉnh Linh Hồn Ninja của mình...?</Text>
  <Text Key="E29ABD64_112558">Nanaka-san, dường như Tonton không ở trong cửa hàng này. Chúng ta tìm chỗ khác thôi!</Text>
  <Text Key="16B305CA_112559">Hiểu chứ!</Text>
  <Text Key="72BE9985_112560">Nhân tiện, Ninon-shi, cái Tonton này... là loại động vật gì vậy? Là heo con? Hay có lẽ là gấu trúc?</Text>
  <Text Key="87204CC4_112561">Động vật... cô nhầm rồi, biết không? Tonton dịch sang tiếng Nhật là "chú"! Tonton là em trai của mẹ tôi, và ổng đã dạy tôi rất nhiều về phim ảnh và văn hóa Nhật Bản!</Text>
  <Text Key="EA0B37FD_112562">Nghe nói ổng dạo này đang làm việc chăm chỉ... Tôi không ngờ lại gặp ổng ở Nhật Bản.</Text>
  <Text Key="7B29327C_112563">Huuuuh? Vậy là cô đi tìm chú của mình, hả? Nghĩ lại thì, tôi vừa có một cuộc trò chuyện đầy tâm huyết với một người nước ngoài~...</Text>
  <Text Key="65BD7B26_112564">...Không, không. Có vẻ cơn bão đã qua.</Text>
  <Text Key="EA6B610A_112565">Tuy nhiên... Tôi không ngờ rằng chính người cháu của tôi lại là một trong những đồng đội của {playername}. Thế giới này thật nhỏ.</Text>
  <Text Key="12F85520_112566">Cá nhân tôi, tôi không phiền nếu gặp cô ấy... nhưng với tư cách là một công chức, đó sẽ là xung đột lợi ích. Tốt nhất là nên cắt đứt liên lạc trong lúc này. ...Au revoir, Nino--</Text>
  <Text Key="51CB2BCF_112567">AAAAAAH! TONTON! TÔI TÌM THẤY RỒI! CHỜ ĐÃ, CHỜ ĐÃ!!!!</Text>
  <Text Key="432A2761_112568">...Durant. ( Kiên trì )</Text>
  <Text Key="20428DAD_112569">Hừm, liệu ngày nào đó cháu tôi có thể dồn tôi vào góc chết không? Đó là cuộc sống. Niềm vui trong sự trưởng thành của cháu và những khó khăn mà tôi gặp phải khiến tôi nhận ra sự vô thường của thế gian──... Ôi chà?</Text>
  <Text Key="0FE392D5_112570">Ninon-shi, cô tìm thấy ổng rồi hả? Ông nào là ông Tonton? TONTON?!</Text>
  <Text Key="5E547C3D_112571">Iya, iya... một cuộc tấn công kép từ phía sau? Hừm, cụm từ này trong tiếng Nhật là gì nhỉ? À, đúng rồi... "Hổ trước cổng, sói sau lưng." Thật hợp.</Text>
  <Text Key="3B610BE1_112572">Đã lâu rồi tôi mới chơi đuổi bắt với cháu. Cô ấy có số đông, sức bền và địa hình. Tôi muốn vượt qua chuyện này bình yên vô sự, nhưng... thôi, xem sao.</Text>
  <Text Key="EA2F1F95_112573">"Liệu tôi có thể trốn thoát khỏi sự truy đuổi của những cô gái trung học đầy năng lượng này mà không tổn hại không?" Cảm nhận sự trưởng thành của cháu Ninon, Grenouille thở dài, cam chịu trước những ý chí của số phận.</Text>
  <Text Key="B51D763C_112574">Mặc dù "Sự Giam Cầm của Minerva" đã kết thúc, xã hội vẫn đang chao đảo vì ảnh hưởng của nó. Ayane đang một mình trong thành phố tìm kiếm thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="ADD5A3D3_112575">............Pukichi... ở đâu....</Text>
  <Text Key="F10D7D1C_112576">Không biết từ lúc nào, nó đã biến mất... Tôi tìm mãi, tìm mãi... nhưng... dường như không thể tìm thấy nó...</Text>
  <Text Key="59D7393E_112577">Tôi tự hỏi liệu Mẹ và Ba có giúp tôi tìm nếu tôi nhờ... Nhưng... dường như họ lúc nào cũng bận rộn, nên tôi không thể làm phiền họ thêm nữa...</Text>
  <Text Key="D718D562_112578">Cứ thế này, tôi sẽ không thể nói chuyện với ai cả... Tôi phải tự làm gì đó về chuyện này, nhưng...</Text>
  <Text Key="E2E10652_112579">......Ư, ưu......</Text>
  <Text Key="3CA9B4E8_112580">K-Kia... Cô có thể là... Ayane-chan chứ?</Text>
  <Text Key="F011D299_112581">Hả...? Mi... Mi... cha...?</Text>
  <Text Key="1BE18DDD_112582">Ừ, là tôi đây, Mimi! Ehehe, mình mừng... Mình đã gặp được cô một cách đúng đắn ở thế giới này nữa.</Text>
  <Text Key="49FDD072_112583">Ayane-chan, cô đang làm gì ở đây? Cô đang tìm khắp nơi... có lẽ cô đang tìm thứ gì đó?</Text>
  <Text Key="7EEDD4BA_112584">Uwah! Ayane-chan, sao rồi? Cô có... đánh mất thứ gì quan trọng...?</Text>
  <Text Key="4328D51A_112585">Ư... Pu... Pu... kichi... là...</Text>
  <Text Key="23DD561B_112586">Pukichi-san... đó là con gấu bông luôn ở bên cô, phải không? Cô không thể tìm thấy nó?!</Text>
  <Text Key="65A8363B_112587">Vậy, Mimi sẽ giúp cô tìm! Sẽ khó cho cô nếu tự mình tìm một đứa trẻ lạc, Ayane-chan!</Text>
  <Text Key="BDD58F2E_112588">Hả... T-Tôi... được... chứ...?</Text>
  <Text Key="4D62E13C_112589">Ừ! Nhưng mà... làm sao để tìm một con gấu bông bị mất? Trong tình huống như thế này... "hỏi thăm" xung quanh? Có lẽ cách đó sẽ hiệu quả?</Text>
  <Text Key="D5438761_112590">Ồ, đúng rồi! Lần cuối cùng cô thấy nó là khi nào? Ở đâu nó đi mất?</Text>
  <Text Key="78F8697D_112591">Ừm... Ở... Ở bệnh viện... Tôi... đang chờ...</Text>
  <Text Key="4F39775A_112592">Ý cô... là bệnh viện to kia đúng không? Theo Mimi nhé!</Text>
  <Text Key="DED91596_112593">Ayane-chan, vậy cô cũng đang được bác sĩ ở đó khám. Họ làm nhiều xét nghiệm sau khi cô tỉnh chứ?</Text>
  <Text Key="2F5C0DAF_112594">...*gật đầu*.</Text>
  <Text Key="55FF60D3_112595">Ehehe, cũng vậy cho Mimi. Chắc chắn còn có những người khác đã ngủ như Mimi và mọi người, những người đến cùng bệnh viện.</Text>
  <Text Key="BC6818BD_112596">Vậy, ừm... Thực ra, Mimi cũng đang tìm thứ gì đó. Mình tự hỏi liệu có thể tìm thấy một "mimi" mới ở đâu đó gần đây không!</Text>
  <Text Key="EAE8E67E_112597">mi... mi...?</Text>
  <Text Key="94816262_112598">À! Khi nói "mimi", Mimi không phải là chính Mimi... mà là "mimi" bạn đeo vào tai khi chơi game.</Text>
  <Text Key="DB9AF8AB_112599">Mimi cũng tỉnh dậy ở đây và trở về, nhưng... mimi của Mimi đã bị Mẹ và Ba lấy đi. Họ bảo Mimi đừng chơi với nó nữa.</Text>
