  <Text Key="3D19BCA3_95200">Cái gì?! Nó sắp sập rồi!?\nNhưng, nhưng, giờ dừng lại thì đã quá muộn rồi!</Text>
  <Text Key="BD78F45B_95201">À~ Xin lỗi, xin lỗi. \nTớ sẽ dọn dẹp chút thôi~</Text>
  <Text Key="38D26B77_95202">... Lâu đài rơi xuống và các mảnh vỡ, tất cả đều biến mất...?</Text>
  <Text Key="C688C769_95203">C-Cô đã dịch chuyển chúng đi...?</Text>
  <Text Key="638DAFAB_95204">...Đó có phải... của Vua Nhảy...?</Text>
  <Text Key="E3890B23_95205">Bởi vì, nếu tớ tình cờ gặp {playername}-kun và Yui-chan ở thị trấn thì sao? Giờ thì tớ chỉ ném nó ra ngoài thôi ♪</Text>
  <Text Key="B94E84CC_95206">Thật may mắn! Cảm ơn cô rất nhiều, Homare!</Text>
  <Text Key="890380A7_95207">Ừ, tôi biết ơn. Kết quả là, tháp đã ngừng xâm lược...</Text>
  <Text Key="EADE5D22_95208">Không có gì, không có gì~ Không cần cảm ơn~♪</Text>
  <Text Key="771482AE_95209">...?\nÀ, dù sao thì. Chủ nhân Homare, cô nói rằng Chúa tôi và Nữ chủ nhân Yui đang ở trong thành phố ư?</Text>
  <Text Key="D4E86B0A_95210">Ừ♪ Đó là những gì 'mắt' tôi thấy~</Text>
  <Text Key="C039A11F_95211">Th-Thật ư?! Nếu vậy,\nChúng ta phải gặp họ ngay lập tức...!</Text>
  <Text Key="FDD21FF3_95212">Sếp!</Text>
  <Text Key="AD6F1571_95213">À! Là Kaya và Inori!</Text>
  <Text Key="FA069972_95214">Này! Có vẻ như các cô cũng an toàn rồi!</Text>
  <Text Key="477824EB_95215">Sếp! Như cô nói,\nChúng tôi đã hoàn thành việc sơ tán cư dân khu vực này!\nCô đã giao cho tôi một công việc nhàm chán đấy, tôi nói thật!</Text>
  <Text Key="CDBCF8CC_95216">Tuyệt, tuyệt♪ Cảm ơn, hai người.</Text>
  <Text Key="F7DA09FA_95217">Vậy thì? Còn gì nữa không? ...Khoan, tôi chẳng cần hỏi.</Text>
  <Text Key="6A5F0011_95218">Lần trước.... Tôi đã cố gắng giảm thiểu thiệt hại và đánh bại đối thủ.\nLần này... Tôi sẽ chiến đấu với hắn, phải không?!"</Text>
  <Text Key="F026E3A4_95219">Hehe. Vậy thì, tiếp theo là</Text>
  <Text Key="CEC0C607_95220">Kaya-chan, cô có thể sơ tán Inori-chan được không?\nInori-chan, cô có thể sơ tán Kaya-chan được không?</Text>
  <Text Key="5CA8FABE_95221">Haaaaah?! Đừng có đùa, đồ sếp khốn kiếp! Ý cô là muốn chúng tôi sơ tán luôn ư?!</Text>
  <Text Key="46AC33BD_95222">...Thật sự, cô lại muốn một mình hưởng lợi từ món ngon rồi à?</Text>
  <Text Key="4D4A639A_95223">Hả? Lại? Tôi chưa bao giờ làm chuyện như vậy trước đây... Cho đến bây giờ?</Text>
  <Text Key="B2A587F3_95224">...Tch. Được.</Text>
  <Text Key="239A0F47_95225">Kaya-pii?!</Text>
  <Text Key="A52E19F7_95226">Các cô cũng vậy! Nếu không muốn bị cuốn vào trận chiến của sếp, có vẻ như nên chạy đi nhanh hơn là tốt!</Text>
  <Text Key="5C4C73AC_95227">N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="1EE9DCD8_95228">Đúng vậy~ Cá nhân tôi, tôi sẽ biết ơn nếu các cô làm thế~</Text>
  <Text Key="D7288EC3_95229">Ý tôi là, đó là một sức mạnh tôi chưa quen, nên tôi không có tự tin khả năng kiểm soát nó</Text>
  <Text Key="251265FD_95230">Đi thôi, mọi người! \nChúng ta phải vội đến bên Chúa tôi!</Text>
  <Text Key="C425A646_95231">Sếp! Cô phải thắng!</Text>
  <Text Key="8A8392FA_95232">Nếu cô thua, tôi sẽ chụp ảnh và phát tán khắp Landosol!</Text>
  <Text Key="7A091F80_95233">...Hehe. Tôi sẽ trừng phạt Inori-chan sau. Gặp lại sau~\nVậy thì── \nCòn về ngươi──</Text>
  <Text Key="7064917C_95234">Hãy chiến đấu đi, Nữ hoàng Eris~♪</Text>
  <Text Key="420DE582_95235">Lâu đài Hoa Hồng ~Hành Lang~</Text>
  <Text Key="D5EEE2C2_95236">Rei no Tachi: Kyouka Suigetsu!</Text>
  <Text Key="5B6CBDF9_95237">Aaaaah! Boltex Stream!</Text>
  <Text Key="FAB37E85_95238">Ugh! Thêm quân tiếp viện!</Text>
  <Text Key="71999970_95239">Đòn tấn công đang đến!</Text>
  <Text Key="15AC346C_95240">Nếu vậy... Triệu hồi, linh hồn bảo vệ của áo giáp! \nExpecto! Patronum!!!!</Text>
  <Text Key="89567F3A_95241">Tôi không phải linh hồn bảo vệ, nhưng...! Dù sao thì, Infinity Shield!!</Text>
  <Text Key="2E6320AF_95242">Jun, Yukari, Mifuyu, Ruka, Anna, và Nanaka lao đến giúp đỡ Pecorine. Họ đang tham gia một trận chiến khốc liệt chống lại một đàn AIs dạng thiên thần và bóng tối của chúng. Tuy nhiên--</Text>
  <Text Key="162A4E34_95243">Cái quái gì vậy với vụ nổ đó!?\nĐó là pháo hoa chết tiệt nào!?</Text>
  <Text Key="56C2C834_95244">Ma thuật tấn công cực kỳ mạnh mẽ...! \nChuyện gì đã xảy ra vậy...!?</Text>
  <Text Key="0FB13801_95245">Aaahh!! \nKyaru-chan, cô ấy lẽ ra đang ở trong đó!</Text>
  <Text Key="A6DD180B_95246">Cái gì?!</Text>
  <Text Key="82D01EA2_95247">Kyaru-chan...?!</Text>
  <Text Key="FBF5D5FD_95248">Các mảnh vỡ rơi xuống và lâu đài đã hoàn toàn biến mất... Đó là phép màu gì vậy...?</Text>
  <Text Key="A87E30A4_95249">Không thể nào! Vậy thì, Kyaru-chan cũng...!?</Text>
