  <Text Key="1714137F_25500">Ra vậy... Ừ. Hãy làm đi.</Text>
  <Text Key="BF8DDF3F_25501">Hãy làm đi. Chỉ một chút nữa thôi...</Text>
  <Text Key="80D7E9F5_25502">Hả?! Ở đó... là... Misogi và mọi người ư?</Text>
  <Text Key="BEBA7E46_25503">Ồ, trông họ giống hệt chúng ta! Nhưng, tại sao?</Text>
  <Text Key="935554EF_25504">...Có lẽ cảm xúc của chúng ta đã gây ra chuyện này.</Text>
  <Text Key="6F31464B_25505">Mình muốn tiễn Myu-chan,\nnhưng... trong lòng mình...</Text>
  <Text Key="A64E4B05_25506">Kyouka, đừng nói thêm gì nữa!</Text>
  <Text Key="6461EED0_25507">Đừng xin lỗi, Kyouka-chan. Không sao đâu... phải không?</Text>
  <Text Key="44450B1E_25508">...! ...Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="49C02429_25509">Vậy, điều đó có nghĩa là cảm xúc trong trái tim Misogi đã biến thành những bản sao giả đó.</Text>
  <Text Key="02EDBD77_25510">Nếu đúng như vậy... chúng ta nhất định phải đánh bại chúng!</Text>
  <Text Key="80572A3A_25511">Đúng, đúng vậy. Misogi nói đúng. Nếu chúng ta không đánh bại chúng... nếu chúng ta không vượt qua chúng...! Myu-chan sẽ không thể trở về mà không lo lắng!</Text>
  <Text Key="06FA34A5_25512">Nhìn chúng ta đi, Myu-chan! Chúng ta sẽ cố gắng hết sức... chúng ta sẽ dùng hết sức mạnh! Vì vậy... hãy yên tâm!</Text>
  <Text Key="3FDB8039_25513">...Myuu!</Text>
  <Text Key="3D5DA0F9_25514">Phew... Chúng ta somehow đã đánh bại được Misogi giả...</Text>
  <Text Key="40AB6821_25515">Ừ... Tốt rồi... Giờ mọi chuyện đã ổn, phải không?</Text>
  <Text Key="C746680F_25516">Myu~myu~!</Text>
  <Text Key="4D40AC50_25517">Sao vậy, Myu-chan? Chờ đã...! Nhìn kìa, quái vật đang...!</Text>
  <Text Key="652AEFD9_25518">Một đàn liên tiếp...! Chỉ mới nghĩ rằng chúng ta đã vượt qua cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="E575ED7A_25519">Hơn nữa, chúng có vẻ mạnh hơn... Chúng khác với quái vật thông thường.</Text>
  <Text Key="B1E2E371_25520">Chúng có lẽ đang rút sức mạnh từ cổng... Nhưng chúng ta sẽ ổn thôi! Chúng ta đã không thua trước cảm xúc của chính mình!</Text>
  <Text Key="C81921DB_25521">Kyouka... Hehehe, đúng vậy! Hãy làm đi!</Text>
  <Text Key="F1A71DEA_25522">Hãy làm đi!</Text>
  <Text Key="D6EA660B_25523">Myu~myu~!</Text>
  <Text Key="2E9AC162_25524">Ugh... Sức mạnh kinh khủng... mạnh hơn trước...</Text>
  <Text Key="25E39FA4_25525">Myu~myu~myu...!</Text>
  <Text Key="F4E3CB19_25526">Myu-chan... Đang đứng trước chúng ta, hả? Em đang làm được! Hehe♪</Text>
  <Text Key="C3B5B15C_25527">...Em đã trở nên mạnh mẽ hơn rồi, Myu-chan.</Text>
  <Text Key="0981A54A_25528">Mimi cũng sẽ không thua đâu.</Text>
  <Text Key="AD30C790_25529">Ừ! Lần này thực sự là lần cuối cùng! Hãy kết hợp sức mạnh và cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="C89A53DD_25530">Bãi biển Cuộc gặp gỡ nhỏ $1</Text>
  <Text Key="45070BA7_25531">Cổng Ánh trăng</Text>
  <Text Key="29BC626C_25532">Nhật ký của Myu-chan</Text>
  <Text Key="E881D816_25533">Quay lại</Text>
  <Text Key="85260960_25534">quay lại chỉ mục</Text>
  <Text Key="93092578_25535">Nhật ký của Myu-chan Số 1</Text>
  <Text Key="1C8E88E9_25536">Nhật ký của Myu-chan Số 2</Text>
  <Text Key="5F311AE1_25537">Nhật ký của Myu-chan Số 3</Text>
  <Text Key="8D301AF1_25538">Nhật ký của Myu-chan Số 4</Text>
  <Text Key="FFADDAA9_25539">Mở khóa nhật ký tranh</Text>
  <Text Key="CA1FD941_25540">Hướng dẫn Trận đặc biệt</Text>
  <Text Key="10B8CBFA_25541">Tận hưởng kỳ nghỉ hè!</Text>
  <Text Key="27EF7466_25542">Anh ơi, bãi biển! Bãi biển! Em mới mới mua đồ bơi, nên mọi thứ đã sẵn sàng! Chúng ta chơi thật nhiều nhé~ Theo em đi, anh~</Text>
  <Text Key="AD8C7673_25543">Đừng quên khởi động nhé! ♪</Text>
  <Text Key="A511F0F3_25544">1, 2, 3♪ Trước khi xuống biển chúng ta sẽ phải tập thể dục khởi động một chút♪ Anh trai, anh có khởi động cùng Mimi không~? 1, 2, 3~ 4, 5, 6 pyon-pyon♪</Text>
  <Text Key="BB692692_25545">Kẻ thù tự nhiên của trái tim nghịch ngợm?!</Text>
  <Text Key="7DA8EC35_25546">Cậu sẽ nghiện việc vuốt ve Myu-chan mất thôi, phải không? Em ấy mềm mại và bóng bẩy... và trông như đang rất thích... ngay cả Misogi cũng không thể trêu chọc em ấy...!</Text>
  <Text Key="70E5026B_25547">Em không mấy quan tâm</Text>
  <Text Key="B324FE7C_25548">Misogi... Mimi... Myu~chan... Mọi người, tên mọi người đều bắt đầu bằng 'mi'. ............Miyouka. Th-Thật là... một trò đùa! Quên nó đi!</Text>
  <Text Key="089809BC_25549">Kỷ niệm Mùa hè của Tôi</Text>
