  <Text Key="933C2835_68050">Hehe, nghe thích thật.\nVậy thì, lời chú phải là gì nhỉ… hả, cái này được chứ?</Text>
  <Text Key="A3A99D33_68051">Công Chúa Nefi-Nera, vậy có làm ngài hài lòng chứ…?\nT-tốt lắm. Vậy thì, nếu được phép, tôi xin phép dẫn đầu lời cầu nguyện.\nSẵn sàng—!</Text>
  <Text Key="7E2A0645_68052">Và thế là, trong những ngày dẫn đến sự khai trương “Bistro Princess,”\nnhững công chúa đã kết thúc bằng việc phục vụ những món ăn của riêng mình.</Text>
  <Text Key="7DE6FBF1_68053">Để chuẩn bị cho sự kiện Bistro Princess, những công chúa đã đến sân vận động nấu ăn để luyện tập.\nTheo gợi ý của Cornelia, họ quyết định phục vụ đồ ăn của mình cho thực khách,\n và mỗi người trong ba người đã củng cố quyết tâm của mình một cách mới mẻ.</Text>
  <Text Key="2CEDD330_68054">Có vẻ như những công chúa của thế giới ngầm đang rất chăm chỉ luyện tập nấu ăn\nđể chuẩn bị cho sự kiện “Bistro Princess” sắp tới. “Nếu bùng nổ với vận may, bạn là người thật”…\nChính xác là phản ứng nào mà những lời đó đang ám chỉ?</Text>
  <Text Key="231755D7_68055">Tin đồn về việc “Traveling Bistro” mở cửa lan truyền trong chớp mắt, và các đặt chỗ\nđã tràn ngập. Điều này cũng phải nhờ vào “sức hút” mà ba người bạn sở hữu.\nThưa chủ nhân, xin hãy cố gắng hết sức để giúp đỡ mọi người nữa.</Text>
  <Text Key="A53DC75C_68056">Được mở khóa bằng cách xem nội dung cụ thể.</Text>
  <Text Key="FDFDDEB7_68057">Thực Đơn của Lylael</Text>
  <Text Key="C959C53A_68058">Thực Đơn của Nefi-Nera</Text>
  <Text Key="5C701290_68059">Thực Đơn của Violet</Text>
  <Text Key="80C722B0_68060">Người dân của tôi luôn sôi nổi và đầy nhiệt huyết.\nMột lý do có thể là vì thức ăn của vùng đất trừng phạt chúng tôi giàu hương vị cay và chua.\nVới những người chưa quen, người ta nói rằng nó cay và nồng đến mức đau đớn ngay cả khi chỉ tiếp cận—</Text>
  <Text Key="83F636E2_68061">Tuy nhiên, tôi đã nghe từ em gái mình rằng ở những thế giới khác,\ntồn tại những người có tính cách đặc biệt gọi là “M,”\nkhông tránh né kích thích mà chủ động tìm kiếm chúng.\nTôi rất muốn biết những người như vậy trông như thế nào.</Text>
  <Text Key="0FD04AD8_68062">Aaa… K-Kuuka không thể ngừng run rẩy vì cảm xúc…\nSau khi nếm thử kích thích như vậy,\ntôi sẽ không bao giờ có thể trở về từ phía bên kia…</Text>
  <Text Key="60F048FE_68063">Tôi chưa bao giờ biết kích thích tuyệt vời như vậy tồn tại…!\nGeo Gehenna—đây chính là thiên đường Kuuka đã tìm kiếm…!\nTôi muốn an cư cùng với một kẻ ác…</Text>
  <Text Key="BFF36675_68064">—Hừm.\nĐây là một loại gia vị khét tiếng đã khiến cả những anh hùng vĩ đại nhất của trừng phạt\nbùng khóc và quằn quại trong đau đớn ngay khi nếm thử…</Text>
  <Text Key="85AAF898_68065">—Koro koro, koro.\nThế giới thật sự rộng lớn; dường như tôi vẫn còn nhiều điều phải học.</Text>
  <Text Key="4D997941_68066">Ưm, xin lỗi… tôi có thể xin thêm một phần nữa không?\nTôi muốn nếm thử kích thích này nhiều hơn…!\nToàn thân Kuuka đang hét lên—vì niềm vui!!</Text>
  <Text Key="9AD29420_68067">Eeh!? Ở-ông Sadist!?\nT-tàn nhẫn thật… bắt Kuuka chịu đựng…!\nUuugh… sự tàn nhẫn của ông Sadist…!</Text>
  <Text Key="9E817B89_68068">Tôi sẽ quay lại… guhuhu…</Text>
  <Text Key="A86EBBEF_68069">Được rồi, tạm thời đủ rồi.</Text>
  <Text Key="040DA2D9_68070">Traveling Bistro Bùng Nổ Vận May: Kuuka</Text>
  <Text Key="A6C43669_68071">Kỵ sĩ, bạn có biết không?\nRau cải mọc tự nhiên ở Geo Theogonia ngọt như kẹo,\nvà cực kỳ dinh dưỡng nữa.</Text>
  <Text Key="9CD53304_68072">Nhờ vậy, trẻ em ở Geo Theogonia thường không kén ăn.\nHehe… vì đây là cơ hội tốt, chúng ta cùng nấu ăn nhé?</Text>
  <Text Key="DCBE8107_68073">Hah… hah…\nHương vị này… tôi chưa từng nếm thử thứ gì giống như vậy…</Text>
  <Text Key="29E2E8CE_68074">Chúng được cho là rau cải, mà lại như kẹo đường…\nVà từ sâu bên trong tỏa ra mùi đất phong phú, dịu dàng…\nNó không chỉ là sự ngọt đơn giản—mà có chiều sâu và phức tạp!</Text>
  <Text Key="12811D5C_68075">Tôi đang tìm món rau giúp trẻ mồ côi vượt qua sự kén ăn đây!\nBạn có thể chia sẻ công thức và nguyên liệu với tôi không?</Text>
  <Text Key="B6796E64_68076">Tất nhiên, tôi không ngại.\nTuy nhiên, có một số điểm cần cẩn thận khi phục vụ chúng cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="080D5E80_68077">Những loại rau này có hàm lượng calo cao, phù hợp với độ ngọt của chúng.\nNói đơn giản… nếu ăn quá nhiều, bạn sẽ tăng cân.</Text>
  <Text Key="B18CC772_68078">Sao cơ!?\nK-không sao, vậy—không được mang về nhà!!</Text>
  <Text Key="52C3653B_68079">Traveling Bistro Bùng Nổ Vận May: Saren</Text>
  <Text Key="43844A77_68080">Lần này, chúng tôi đã chuẩn bị nấm bản địa của Geo Niflhel.\nChúng là nguyên liệu hiếm, màu sắc sống động ngay cả trong Geo Niflhel.</Text>
  <Text Key="C8C72B98_68081">Chúng phát triển cực kỳ nhanh, trở nên lớn hơn ngay cả khi đang được vận chuyển.</Text>
  <Text Key="1E05FDE8_68082">Tùy vào cách trang trí, chúng có thể tạo điểm nhấn rất màu mắc cho bàn ăn,\nnên tôi hy vọng những người có gu thẩm mỹ tinh tế sẽ thích chúng…\nTất nhiên, chúng không độc, nên xin hãy yên tâm.</Text>
  <Text Key="370CC207_68083">Nhai nhai… pwaaah!\nNấm mọc ra khi bạn đang ăn—thật kinh ngạc!?</Text>
  <Text Key="E64516A6_68084">Chúng trông lấp lánh và đầy màu sắc,\nnhưng vị thì mọng nước, hơi mặn và nhẹ ngọt!\nGuildmaster của chúng tôi chắc chắn sẽ cho chúng vào một chiếc bánh crepe!</Text>
  <Text Key="C0D5DDE8_68085">Gọi cái như thế này là gì nhỉ?\nƯm…\nĐúng rồi! Nó giống hệt một “mini Kelpie”!</Text>
  <Text Key="139115C2_68086">Hả? Ưm…?\nC-có phải bạn đang cố ý nói “kết hợp vẻ đẹp và tài năng”…?</Text>
  <Text Key="461BE359_68087">Đúng, đúng vậy!\nDễ thương, ngon, no bụng—tuyệt vời tuyệt đối♪</Text>
  <Text Key="E34FF8BF_68088">Ôi, nhiều ý tưởng đến quá!\nNếu lấy những họa tiết nấm dễ thương này và làm cái này cái nọ…\nVà thêm những chiếc ruy-băng như thế này, chắc chắn sẽ dễ thương!</Text>
  <Text Key="6D4C5444_68089">Cảm ơn Onii-chan, Violet!\nNhờ các bạn, đầu tôi đang tràn ngập ý tưởng trang phục dễ thương!\nLần sau, tôi sẽ tặng các bạn bộ quần áo tôi làm!</Text>
  <Text Key="83818E47_68090">Quần áo lấy cảm hứng từ những chiếc nấm này…?\nTrang phục lớn dần khi bạn đi…? Tôi không chắc mình có thể làm được…\nBạn nghĩ sao, Kỵ sĩ?</Text>
  <Text Key="6F0667DA_68091">Traveling Bistro Bùng Nổ Vận May: Rino</Text>
  <Text Key="A231CBC2_68092">Hội Chợ Landosol Khai Mở!</Text>
  <Text Key="1CE8FDB4_68093">Chuyến Tham Quan Hội Chợ của Công Chúa</Text>
  <Text Key="2B010E68_68094">Quyết Tâm của Người Hầu Trung Thành &amp; Biện Pháp Tình Thế</Text>
  <Text Key="8E415A4E_68095">Trận chiến khốc liệt! Bistro Princess!</Text>
  <Text Key="8CE1EB2A_68096">Bẫy Mật Ngọt của Tuyệt Vọng</Text>
  <Text Key="BD3F9DEC_68097">Như Cá voi Trắng ở Đáy Biển</Text>
  <Text Key="528F1AF0_68098">Phản công! Lòng Tự Hào của Công Chúa</Text>
  <Text Key="BE0C9CB3_68099">Bằng Chứng của Mối Ràng Buộc, Thông Điệp Tuyệt Vọng</Text>
