  <Text Key="ED5C8EE5_171300">Mặt khác, sẽ rất khó cho ngươi chứng minh\nrằng ngươi không liên quan gì đến Labyrinth.\nDối trá luôn dễ tạo ra hơn sự thật.\n</Text>
  <Text Key="3F96B1AB_171301">Vậy ý kiến sao? Ta sẽ cho ngươi một bài kiểm tra đơn giản.\nNếu ngươi vượt qua được, ta sẽ để ngươi tự do. Mọi nghi ngờ sẽ được xóa bỏ.\n</Text>
  <Text Key="294EC7AE_171302">Không phải đề nghị tồi chứ?\nDù ta sẽ không ép ngươi chấp nhận.\n</Text>
  <Text Key="EB27B528_171303">Nếu ngươi từ chối, ta sẽ phải dẫn ngươi đến ngục tối của cung điện.\nRồi chúng ta có thể tận hưởng một cuộc thẩm vấn kỹ lưỡng hơn!\n</Text>
  <Text Key="2CAC2F0F_171304">Dù sao đi nữa, ta cũng có niềm vui của ta.\nVì vậy ta sẽ để ngươi tự chọn. Lựa chọn nào đây?\n</Text>
  <Text Key="791F6696_171305">Được...\nĐây là địa điểm phù hợp.\nBắt đầu bài kiểm tra thôi!♪</Text>
  <Text Key="4097D092_171306">Ta rất vui vì ngươi đã chọn lựa chọn thú vị hơn,\n{playername} thân mến.</Text>
  <Text Key="167294B6_171307">Ta bắt đầu chán việc rình rập trong những hang động ẩm ướt,\n vì vậy ta hoan nghênh cơ hội hành động này!\n</Text>
  <Text Key="44399907_171308">Hơn nữa... Thật đáng tiếc, nghi ngờ về hắn đã được xóa bỏ.\nCấp dưới của ta đã đi đến kết luận\nrằng hắn chỉ đang đi ngang qua khu vực này.\n</Text>
  <Text Key="17FC80CE_171309">Có vẻ hắn đã không may mắn gặp chúng ta\n trên đường giao hàng cho một trang trại không xa đây.\n</Text>
  <Text Key="B70CF8B2_171310">Tẻ nhạt quá.\nTa hy vọng có lời giải thích kịch tính hơn cho sự hiện diện của hắn!</Text>
  <Text Key="BF64245A_171311">Nhưng thôi. Vẫn còn vấn đề về sự quan tâm của Nữ hoàng với hắn...\nVà dù ta không biết lý do của người,\nđiều đó dường như đáng để điều tra một chút.\n</Text>
  <Text Key="A4758255_171312">Bây giờ, bắt đầu chứ?\nLuật của bài kiểm tra rất đơn giản. Ngươi sẽ tập luyện với ta!\n...Dù là người mất trí nhớ, có lẽ điều đó không có ý nghĩa gì với ngươi?\n</Text>
  <Text Key="9B0467DB_171313">Một trận ẩu đả giả, một trận chiến mô phỏng...\nHmmm. Ta không chắc nên diễn tả thế nào.\nVề cơ bản, ta yêu cầu ngươi chiến đấu với ta.\n</Text>
  <Text Key="57C2AF22_171314">Không phải trận chiến sinh tử, ngươi hiểu chứ. Giống như một trò chơi hơn.\nNhưng nếu ngươi đánh bại ta thành công...\nKhông, nếu ngươi thậm chí chạm vào ta, ta sẽ trao tự do cho ngươi.</Text>
  <Text Key="D89BB9EC_171315">Điều đó ta thề.\nĐiều này có thể khiến ngươi ngạc nhiên, nhưng ta là người giữ lời.\nTa giữ lời hứa &quot;tuyệt đối.&quot;\n</Text>
  <Text Key="E9AB09D1_171316">Bây giờ, xông lên đi, chàng trai!\nTa sẽ không đặt giới hạn thời gian, cũng không cấm sử dụng vũ khí hay phép thuật.\nDùng tất cả mưu mẹo và táo bạo để đạt được mục tiêu duy nhất của ngươi!\n</Text>
  <Text Key="04F5E048_171317">Giết chết sự nhàm chán đang hành hạ ta!\nĐi thôi, chàng trai! Không cần ngại! ♪</Text>
  <Text Key="0DB2B4CB_171318">...Ngươi không di chuyển.\nSao vậy? Run rẩy trong giày à?\nHay ngươi sẽ xúc phạm ta bằng cách từ chối đối đầu với một người phụ nữ trong trận chiến?\n</Text>
  <Text Key="CCCA4C4B_171319">Ngươi cần ta động viên à?\n</Text>
  <Text Key="09E32F89_171320">Sẽ rất đơn giản để xác định danh tính của ngươi.\nNếu ngươi không muốn hợp tác... thì có lẽ gia đình,\nbạn bè, người thân của ngươi sẽ gặp lưỡi kiếm của ta!♪\n</Text>
  <Text Key="637CD859_171321">Tốt hơn rồi! Nhưng cố gắng hết sức một chút đi!\nĐừng lo—những lời đe dọa đó chỉ là trò đùa nhỏ của ta!\nDù nếu ngươi làm ta không vui, ta có thể biến chúng thành sự thật!</Text>
  <Text Key="8A8968BB_171322">Bây giờ, xông lên đi! Thôi nào, chỉ có vậy thôi sao?\nSự ngây thơ trẻ con của ngươi khiến ta điên lên!\nNgươi không phải đàn ông sao? Vậy hãy chiến đấu như một người đàn ông!\n</Text>
  <Text Key="3B75910A_171323">Thôi nào, nhìn kìa, chân ngươi đang mở rộng! ♪</Text>
  <Text Key="5F0F23FA_171324">Ha ha! Dễ dàng để ta vấp ngã ngươi!\nNgươi không biết gì về kiếm thuật cả.\nNgươi cần ta dạy ngươi không, đứa trẻ bất lực?</Text>
  <Text Key="2EA99D98_171325">Ta sẽ nuôi dưỡng ngươi như một đứa trẻ sơ sinh!\nĐưa ngươi từ nôi đến mộ!\n</Text>
  <Text Key="8A305522_171326">Đứng lên!\nĐừng dám đầu hàng. Giải trí ta nếu ngươi muốn sống!\nTa xin ngươi!\n</Text>
  <Text Key="F442B6FA_171327">...Ồ? Cái nhìn hung dữ đó... Ngươi có kế hoạch trong đầu?\nRất tốt! Thử bất cứ điều gì nghĩ ra!\nNếu không, ngươi sẽ không bao giờ hy vọng chạm vào cơ thể ta!\n</Text>
  <Text Key="C54AF08B_171328">Dùng sức mạnh của ngươi.</Text>
  <Text Key="7B42E829_171329">Kêu cứu.</Text>
  <Text Key="986ADADC_171330">Ồ...?\nBây giờ thứ ánh sáng kỳ lạ này là gì?</Text>
  <Text Key="0FD1AEC4_171331">Ha ha. Ồ, ngươi đang tìm kiếm sự giúp đỡ à?\nTrong ngọn núi hoang vắng như vậy,\nkhông có đồng minh tiện lợi nào sẽ đến cứu ngươi!</Text>
  <Text Key="83265A70_171332">À đúng rồi, ta nhớ Nữ hoàng đã đề cập điều này.\nHắn có khả năng dùng sức mạnh của mình để tăng cường đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="03D0A34C_171333">Dù nó đi kèm với giới hạn\nrằng hắn không thể tự tăng cường bản thân...</Text>
  <Text Key="F798A8D9_171334">...Hả? Cái gì vậy, toàn thân hắn đang phát sáng?</Text>
  <Text Key="FA317BC5_171335">Thực tế, cử động của hắn đang chậm hơn, nếu có.\nDùng sức mạnh này có làm hắn kiệt sức không?</Text>
  <Text Key="EE919F25_171336">Ta không thấy logic nào cả.\nNgươi đang âm mưu gì, chàng trai trẻ...?</Text>
  <Text Key="EFC793F5_171337">...Urgg?!\nCái gì vậy?! Chim và thú trong rừng đang tấn công ta!</Text>
  <Text Key="4DEF0DE1_171338">Ngay cả quái vật...\nChúng đều trông hào hứng hơn và mạnh hơn bình thường.\nNgươi đã tăng cường chúng bằng khả năng của ngươi?\n</Text>
  <Text Key="61E6E7A4_171339">Đối phó với tất cả sinh vật này... sẽ rất phiền phức.\nNhưng đây là kế hoạch của kẻ ngốc, chàng trai!\n</Text>
  <Text Key="6A20904C_171340">Tất cả những gì ngươi có thể làm là tăng cường những người xung quanh.\nNgươi không thể uốn cong chúng theo ý ngươi!\n</Text>
  <Text Key="D74F180D_171341">Thấy chưa? Quái vật ngươi tăng cường cũng đang tấn công ngươi!\nNgươi thật ngu ngốc. Suy nghĩ kỹ đi!\n</Text>
  <Text Key="72976A5F_171342">Hmm... Khuôn mặt đó. Ngươi cũng dự đoán được điều này?\nDùng sức mạnh cho quái vật biết chúng sẽ tấn công ngươi?\nHy vọng sự hỗn loạn sẽ tạo cơ hội?\n</Text>
  <Text Key="F09F4F0E_171343">Nhảy vào hang sư tử... Ta thích!\nMạo hiểm như vậy! Có lẽ ngươi thực sự là một người đàn ông!☆</Text>
  <Text Key="4E6458FC_171344">Nhưng ta nghĩ không!\nSự phân tâm sẽ không có tác dụng với ta. Đó không đủ!</Text>
  <Text Key="A4598B40_171345">Vắt óc ra những kế hoạch tốt hơn!\nRồi ta sẽ vui vòng đè bẹp từng cái một!\n</Text>
  <Text Key="458E798E_171346">Hả? Cái gì vậy? Giọt mưa?\nDự báo cho thấy chỉ có nắng trong vài ngày tới...</Text>
  <Text Key="AB945188_171347">Có thể... Hắn đang dùng sức mạnh của mình cho\nlinh hồn nước trong khí quyển để tạo mưa nhân tạo?\n</Text>
  <Text Key="15FCF902_171348">Vô lý...\nNgay cả phép thuật cũng không thể thay đổi thời tiết!\n</Text>
  <Text Key="2070C35C_171349">Chỉ những sinh vật đặc biệt như Nữ hoàng và ta\nmới có thể hiện thực hóa những phép lạ như vậy!\n</Text>
