  <Text Key="2C75F33C_65900">Nước dãi của Ho-chan...</Text>
  <Text Key="A4C679C5_65901">...Hả? Của tôi? ...Ơ, vừa nói cái gì vậy? Hả?</Text>
  <Text Key="60AD358A_65902">Nước dãi của Ho-chan... ý là thứ mà cô ấy nhỏ ra khi ngủ à?</Text>
  <Text Key="480052AD_65903">T-Tôi KHÔNG hề nhỏ ra thứ như vậy! Tôi, một người cao quý và thanh lịch như tôi, sẽ không bao giờ làm chuyện xấu hổ như vậy!</Text>
  <Text Key="3778C5F3_65904">G-Gương Sự Thật đang lấp lánh sáng chói ở phần này!? M-Muốn gì! Các người đang cáo buộc tôi nói dối!?</Text>
  <Text Key="493AC286_65905">Chủ tịch. Khi ngài được cho là đang ở giữa sự sống và cái chết sau khi bị đầu độc, tôi đã đưa ngài một loại thuốc giải độc -- loại mà tôi nói là làm từ máu của Ho-chan.</Text>
  <Text Key="77ECFF8C_65906">Vâng, tôi sống sót nhờ nó, vậy sao?</Text>
  <Text Key="4D8D9F87_65907">Đó... là một lời nói dối.</Text>
  <Text Key="6C15DFA4_65908">Cái tôi đưa cho ngài không phải thuốc giải độc. Đó chỉ đơn thuần là nước dãi của Ho-chan.</Text>
  <Text Key="340E1F2B_65909">............Hả?</Text>
  <Text Key="E234C02E_65910">Hả...? Thực tế, chẳng lẽ tôi mới là người duy nhất được phép nói "Hả?" ở đây!?</Text>
  <Text Key="914E13BD_65911">Tôi đã nghi ngờ ngài vì những lý do tôi đã đề cập. Vì vậy tôi quyết định dựng lên một vở kịch.</Text>
  <Text Key="839C395F_65912">Ưm, này... Có ai đang lắng nghe tôi không? Này??</Text>
  <Text Key="2017A02C_65913">Kết quả là, ngài đã sa ngã. Ngài xuất hiện trước chúng tôi nói rằng ngài đã hồi phục, và sắp xếp để Arachne-san tránh bị bắt.</Text>
  <Text Key="E947AE21_65914">Và đó... là thất bại lớn nhất của ngài. Ngài lẽ ra nên tiếp tục dựng vụ việc, nhưng tôi đoán ngài thực sự không muốn Arachne-san bị bắt.</Text>
  <Text Key="8DC78D2F_65915">...V-Vậy người thực sự đã lừa tôi...? Khốn kiếp...</Text>
  <Text Key="22F3CC21_65916">Không ai lắng nghe tôi... Có lẽ họ thực sự không... tôn trọng tôi? Không, điều đó không thể...</Text>
  <Text Key="BFEC9F1C_65917">UUUUGHHHHH!!! KNIGHT-SAN CHỈ CÓ NGƯỜI HIỂU TÔI THÔI!!!</Text>
  <Text Key="09EB6CE3_65918">Ồ! Trợ lý của tôi! Cô nói như đang rất phấn khích! Vậy tôi sẽ giao cảnh quan trọng này, sẽ là cao trào của vụ án này, cho cô!</Text>
  <Text Key="1EB16295_65919">H-Hãy cố lên, Kishi-sama.</Text>
  <Text Key="96B8CD8D_65920">Kishi-san, em ở đây với anh! Nếu anh thấy khó khăn khi làm việc này, cứ nhìn em và cúi chào hai lần, vỗ tay hai lần rồi cúi chào lần nữa!</Text>
  <Text Key="BD5CF99D_65921">LÊN ĐI! LÊN ĐI!!! K-N-I-G-H-T-chan! Trợ lý học trò của cô đang ở đây, Senpai-chaaan!!!</Text>
  <Text Key="648F0788_65922">Vậy thì, chúng ta bắt đầu thôi. Trước hết, sự khó chịu đầu tiên tôi cảm nhận được bắt nguồn từ địa điểm tiệc...</Text>
  <Text Key="84BE2D6B_65923">Hả? Có gì lạ về thức ăn? Không có chất độc nào được tìm thấy trong đó, phải không? Và để bắt đầu, Kishi-san, anh thậm chí còn không ăn nó.</Text>
  <Text Key="CC5F4236_65924">Trợ lý của tôi. Đúng là thức ăn có vẻ là điểm đáng ngờ nhất, nhưng trên thực tế, nó không phải. Hãy thử nhớ lại những gì tôi nói.</Text>
  <Text Key="55F03903_65925">Điều tiếp theo tôi cảm thấy lạ. Khi nạn nhân đầu tiên được tìm thấy, ngài...</Text>
  <Text Key="D55B9CE5_65926">Đúng vậy! Lúc đó, với tư cách là chủ tiệc, tôi ngay lập tức kêu gọi bác sĩ và an ủi đầu bếp, người đã mất bình tĩnh. Có gì sai với việc đó?</Text>
  <Text Key="7F7A926D_65927">Hừm, Trợ lý của tôi! Gần đúng rồi! Cô đã đưa ra một điểm tốt, nhưng đó không phải thứ cô nên chỉ ra. Hãy suy nghĩ lại!</Text>
  <Text Key="09FD88A3_65928">Trợ lý của tôi đúng. Chủ tịch, ngài đã nói điều này trong bữa tiệc, phải không?</Text>
  <Text Key="FE9745BC_65929">Và điều cuối cùng cảm thấy lạ là cách ngài hành xử với Arachne-san...</Text>
  <Text Key="3C9BF784_65930">Đừng bịa ra chuyện vô nghĩa! Tôi thực sự đang cố gắng bảo vệ Arachne-san. Thật xấu hổ khi nghi ngờ ai đó là thủ phạm mà không có bằng chứng!</Text>
  <Text Key="E3638135_65931">Đúng... Trợ lý của tôi. Đó là một sai lầm. Thẩm phán mới là người đang cố gắng buộc tội Arachne-san là thủ phạm. Hãy suy nghĩ lại!</Text>
  <Text Key="DFDEF8D5_65932">Động cơ của ngài để giết các vị khách tại địa điểm tiệc là...</Text>
  <Text Key="413FA42C_65933">Đó không phải sự thật! Ngay cả khi tôi có ghét Landosol, tại sao tôi lại đầu độc những công dân bình thường?! Tôi có trông như người hẹp hòi đến thế không?</Text>
  <Text Key="639B6CCA_65934">Trợ lý của tôi, tôi nghĩ cô hơi lạc đề... Anh ấy không phải người giết người vì những sự thích hay ghét nhỏ nhặt. Dù tốt hay xấu. Hãy suy nghĩ lại!</Text>
  <Text Key="435B6C8E_65935">Bây giờ, Trợ lý của tôi! Đã đến lúc chúng ta cho anh ta xem bằng chứng quyết định của chúng ta. Và đó là...</Text>
  <Text Key="F74F279F_65936">PIII?! Không ai được phép có những chiếc bánh này! Tôi sẽ ăn chúng với A-chan sau!</Text>
  <Text Key="26BEF107_65937">Kishi-sama, xin hãy nghĩ đến tương lai và dành chỗ cho bánh của Na-chan...!</Text>
  <Text Key="EF126F80_65938">Không, không. Trợ lý của tôi. Cô không nên cố lấy mất món ăn nhẹ quý giá của họ. Thực tế, nó ban đầu không liên quan gì đến vụ án...</Text>
  <Text Key="F43CDEDC_65939">Ồ, suy luận đến giờ thật xuất sắc, Trợ lý của tôi! Tôi ấn tượng với cách khéo léo cô truy tìm thủ phạm của vụ án này!</Text>
  <Text Key="7E40A705_65940">Kishi-chan, thật tuyệt vời! Như mong đợi từ senpai của Nana!</Text>
  <Text Key="456261F0_65941">Kishi-sama... ngài cũng có sự tôn trọng sâu sắc nhất của em...</Text>
  <Text Key="374DF2E0_65942">Tốt lắm. Đó chắc chắn là một vụ việc dựng lên. Tôi thừa nhận. Nhưng đó là vì tôi không muốn mọi thứ diễn ra theo cách thẩm phán muốn. Không phải vì tôi là thủ phạm của vụ đầu độc!</Text>
  <Text Key="116464BD_65943">Trước hết, bằng chứng đâu? Người có bằng chứng vững chắc nào chứng minh tôi là người đã đầu độc những người đó tại địa điểm tiệc không? Làm thế nào tôi có thể đầu độc họ nếu ban đầu không có gì trong thức ăn?!</Text>
  <Text Key="C202FDB1_65944">...Bây giờ, nét cuối cùng, Trợ lý của tôi. Thủ phạm đã đặt chất độc vào bằng cách nào?</Text>
  <Text Key="A1BE12B3_65945">Chất độc được sử dụng lần này là loại phát huy độc tính bằng cách trộn "thứ gì đó" với "thứ khác". Đây là manh mối lớn nhất. Phương pháp đó là...</Text>
  <Text Key="7EE08AAF_65946">Tại sao lại là chiêu thức kết thúc sumo lúc này?! Có phải vì đang phấn khích vì đây là trận chung kết?! Khán giả sẽ bắt đầu ném gối lên người cô!! ( TLNote: Truyền thống sumo cho sự sốc hoặc phấn khích )</Text>
  <Text Key="A209D9F5_65947">Không, không. Cô quên rồi sao, Trợ lý của tôi? Các que xiên, cũng như món ăn và khăn trải bàn, đã được phân tích. Không có chất độc ở đó.</Text>
  <Text Key="BFB57F82_65948">Chính xác. Một cái bắt tay. Cái bắt tay mà ngài đang luyện tập, gọi đó là cách ngài làm quen với văn hóa Landosol. Một cái bắt tay không nên được thực hiện ở Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="7DF6A26B_65949">Nếu ngài là thủ phạm, ngài đã đặt chất độc vào bằng cách nào? Bằng cách giải quyết câu hỏi đó theo ngược lại, câu trả lời đã trở nên rõ ràng.</Text>
