  <Text Key="E733A015_36650">Ha, cậu có nhận ra không? Nhưng cậu tới muộn rồi, đây là kết thúc──</Text>
  <Text Key="5DC8441F_36651">Ughh, tớ không thể đến gần...! Chỉ có hắn là có thể bắt được nó... Nhưng hắn quá xa rồi, sẽ không kịp đâu...!</Text>
  <Text Key="DBA12572_36652">Chỉ một giây thôi...! Hãy dừng thời gian lại chỉ một giây thôi...!</Text>
  <Text Key="F58BE889_36653">──Hyahh!!</Text>
  <Text Key="85D8F1AE_36654">Cái gì── chất độc đang lơ lửng trong không khí!?</Text>
  <Text Key="880C1EE3_36655">Bắt lấy chất độc.</Text>
  <Text Key="23C8CE51_36656">{playername}! Cậu làm được rồi! Nhanh, theo tớ!</Text>
  <Text Key="408ECA39_36657">Chết tiệt, vừa rồi là chuyện gì vậy!!\nPhải ma thuật lạ gì đó chứ?</Text>
  <Text Key="166E9B45_36658">Đã đến lúc trả giá. Đây là sự kết thúc cho những hành động xấu xa của ngươi!</Text>
  <Text Key="700305CC_36659">Kuhh, ta sẽ không bỏ cuộc!\nChúng ta tuyệt đối không thể gục ngã ở một nơi như thế này!!</Text>
  <Text Key="CD0038C0_36660">Cứ từ bỏ đi──</Text>
  <Text Key="8834C3A8_36661">──Hãy chấp nhận số phận!!</Text>
  <Text Key="A5580EF1_36662">Guoooooh!!</Text>
  <Text Key="B808A3B7_36663">Không thể tin nổi! Không chỉ bắt được bọn cướp, còn bảo vệ được ốc đảo khỏi bàn tay xấu xa của chúng...!\nTôi thực sự không biết cảm ơn thế nào cho đủ về những gì các người đã làm.</Text>
  <Text Key="12418A8A_36664">Tôi phải thưởng cho công sức của các người. Các người có thể chọn phần thưởng, có thể ước bất cứ điều gì mình muốn.</Text>
  <Text Key="29FBF4F3_36665">Bất cứ điều gì mình muốn...\nTôi tự hỏi trẻ mồ côi sẽ muốn gì...?</Text>
  <Text Key="E17C0F7B_36666">Tôi ổn với bất cứ điều gì. Nhưng nếu được phép ở đây lâu hơn một chút, thì tốt quá.</Text>
  <Text Key="8665DBAA_36667">Yêu cầu khá đơn giản đấy.\nTại sao cậu vẫn dè dặt khi chọn phần thưởng dù đã làm được việc lớn thế...?</Text>
  <Text Key="5381F461_36668">Không chỉ có chúng tôi là đã cố gắng.</Text>
  <Text Key="1EDF1E99_36669">Hmm? Vậy còn ai nữa?</Text>
  <Text Key="E407B4F5_36670">Hắn luôn cứu tôi...</Text>
  <Text Key="D4E26C83_36671">Cậu là cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="A54F653C_36672">Ehehe... hình như tôi bị phát hiện rồi.\nNếu bị hỏi thì phải trả lời, đó là quy tắc.</Text>
  <Text Key="A79933EA_36673">Tôi là vị thần đèn đã sống trong chiếc đèn này.\nTôi đã ban ước muốn cho những người ước lên chiếc đèn này từ thời cổ đại.</Text>
  <Text Key="76F33B0F_36674">Cậu là thần đèn của chiếc đèn...?</Text>
  <Text Key="750BCEF1_36675">Thật bất ngờ... Tôi thấy khó tin lắm.</Text>
  <Text Key="B39217A5_36676">Ahaha, câu chuyện đột ngột đúng không? Có lẽ cậu không thể tin ngay, nhưng đó là sự thật.</Text>
  <Text Key="3ACA78B4_36677">Vì Saren-neechan đã ước với tôi... Tôi mới có thể ra khỏi chiếc đèn.\nNhưng có vẻ tôi đã duy trì phép thuật quá lâu.</Text>
  <Text Key="0DC75D1C_36678">Phép thuật... Có phải... Tại sao tôi lại gặp {playername} đột ngột như vậy...\nTất cả đều là vì cậu sao?</Text>
  <Text Key="E71858A0_36679">Vâng. Có nhiều rắc rối trên đường đi, nhưng tôi đã cố gắng hết sức để chuyến đi thú vị.</Text>
  <Text Key="4D8AA560_36680">Saren-neechan...\nCậu có vui vẻ trong chuyến đi đến Salasaria lần này không?</Text>
  <Text Key="968CAB02_36681">D-Dạ... Nhiều chuyện đã xảy ra, nhưng tôi nghĩ nhìn chung tôi không thấy nhàm chán chút nào.</Text>
  <Text Key="767AEE01_36682">Ehehe, vậy thì tốt quá. Ước muốn của Saren-neechan đã được đáp ứng. Vậy thì... Hyahh.</Text>
  <Text Key="C2D058E3_36683">Tôi đã xóa bỏ phép thuật của mình. Có thể sẽ mất một chút thời gian vì nó ảnh hưởng đến nhiều người, nhưng tôi chắc chắn mọi người sẽ trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="F74FF3E4_36684">Tôi vui vì đã có thời gian với mọi người. Nếu cần bất cứ điều gì, xin hãy gọi tôi bất cứ lúc nào. Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="1FAA35B4_36685">Hắn đi vào trong chiếc đèn...</Text>
  <Text Key="3F03F659_36686">Thật kỳ lạ.\nTôi không nghĩ huyền thoại về chiếc đèn lại thật sự tồn tại...</Text>
  <Text Key="DE3846C0_36687">Tôi không thể tin ngay cả khi đã thấy bằng mắt mình...\nVậy là chúng ta đã ở cùng một vị thần huyền thoại suốt thời gian qua?</Text>
  <Text Key="03ADFAE4_36688">Có cảm giác như bị hồ ly tinh véo vậy...\nGiờ làm sao đây?</Text>
  <Text Key="578C388C_36689">Vị thần đèn biến mất vào trong chiếc đèn với nụ cười. Trong sự im lặng còn lại, gương mặt của {playername} và những người khác bắt đầu đỏ lên khi họ nhận ra điều gì đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="1FBD05B8_36690">Thần Đèn</Text>
  <Text Key="7D40DD94_36691">Tôi của Vua</Text>
  <Text Key="F693E923_36692">Nam 3</Text>
  <Text Key="9DA3B1D2_36693">Nam Đáng Nghi</Text>
  <Text Key="CE1D8B6E_36694">Sau khi phép thuật được xóa bỏ, Saren và những người khác đã lấy lại ý thức và vua đã giao chiếc đèn cho người dân Salasaria. Tuy nhiên, người dân xô đua để được đáp ứng mọi loại ước muốn và kết quả là Salasaria rơi vào hỗn loạn lớn.</Text>
  <Text Key="9CD285C1_36695">Sáng hôm sau khi vị thần trở về chiếc đèn.</Text>
  <Text Key="AE3F7AFA_36696">Mọi người đâu hết rồi...?</Text>
  <Text Key="ED023E26_36697">Chào buổi sáng...</Text>
  <Text Key="4998190C_36698">...À, chào buổi sáng.</Text>
  <Text Key="B1522040_36699">...Ruka-san. Hôm qua cậu có ngủ được không?</Text>
