  <Text Key="D6088F58_106200">Ôi trời...!</Text>
  <Text Key="F6BCDAC7_106201">『Barbarian Fang Dragon Rage!』</Text>
  <Text Key="5D688B6E_106202">...Ừ, ừ...</Text>
  <Text Key="6664DD59_106203">M-Mọi người, các bạn... ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="82F85C00_106204">Một cách nào đó...</Text>
  <Text Key="50F6AE5F_106205">Chết tiệt... Đ-Đó là vớ vẩn...</Text>
  <Text Key="4F306DBE_106206">Hắn ta mạnh không thể tin nổi...</Text>
  <Text Key="101EC65C_106207">Thừa nhận thất bại.</Text>
  <Text Key="8836CAD0_106208">Để đáp lại, tôi không định giết các ngươi.</Text>
  <Text Key="2A3C5A7B_106209">Nhưng tôi không giỏi giữ lực. Cho đến giờ chưa ai chết, nhưng... Nếu còn tiếp tục, chắc chắn sẽ có người chết.</Text>
  <Text Key="F38EE91E_106210">B-Bạn thật tốt bụng. Có lẽ đây là lần đầu tiên... kẻ thù đề nghị đầu hàng.</Text>
  <Text Key="4AD0C352_106211">Tôi không thể làm vậy. Tôi không bao giờ đầu hàng.</Text>
  <Text Key="43D12A5F_106212">Bởi vì chúng ta phải bảo vệ Landosol!</Text>
  <Text Key="7F565CC9_106213">『Barbarian Dragonbite』</Text>
  <Text Key="C5FA1295_106214">Princess Strike!!</Text>
  <Text Key="F2403240_106215">Ực...! Nếu đòn tấn công của ngươi không thể chặn được, thì ta sẽ dùng đòn đặc biệt toàn lực để đáp trả!</Text>
  <Text Key="943CBE92_106216">Slash Hurricane!!</Text>
  <Text Key="D8CDE4C6_106217">Đúng vậy...! Chúng ta chưa dùng hết sức mạnh.. Chúng ta không thể ngồi yên trên mặt đất...!</Text>
  <Text Key="A8A880EE_106218">P-Phải...! Chưa kết thúc đâu...!</Text>
  <Text Key="5631DB16_106219">Hiyori, đừng cố quá! Cậu chưa hồi phục hoàn toàn...!</Text>
  <Text Key="D6D5729D_106220">Đừng lo, Yui-chan. Cảm ơn. Và...</Text>
  <Text Key="340F803C_106221">Có... chuyện tôi muốn nói với Yui-chan. Tôi không thể gục ngã ở đây...!</Text>
  <Text Key="5D881A3A_106222">Thưa ngài, Sheffy, xin đừng đi quá xa chúng tôi! Nếu chúng tôi phân tán, ngài sẽ bị nhắm đến nữa...!</Text>
  <Text Key="9226581F_106223">Từ đây trở đi, chúng ta không thể sơ sài với hỗ trợ và phòng thủ của mình! Các ngươi có thể bị cuốn vào một chút, nhưng hãy chịu đựng!</Text>
  <Text Key="5E12DA5A_106224">Một cuộc thi ý chí, hả? Được thôi.</Text>
  <Text Key="2F9CE2BC_106225">Tôi thích khi ngươi thoát khỏi những mưu mẹo nhỏ nhặt....</Text>
  <Text Key="F98278D0_106226">Ôi trời!</Text>
  <Text Key="5A1A31C5_106227">Rầm...!!</Text>
  <Text Key="1297C047_106228">Cô Creditta, có một vết nứt trên chiếc cốc...</Text>
  <Text Key="EE285196_106229">...Mặc dù đó là chiếc cốc mới được Her Majesty tặng cho tôi...</Text>
  <Text Key="1F3E95F0_106230">...Đến giờ này, Her Majesty và những người khác chắc đã hạ cánh trên hòn đảo nơi căn cứ của [Rage Legion] đặt. ...Có chuyện gì đã xảy ra với bà ấy...?</Text>
  <Text Key="9ACECF0E_106231">...Không, cô đang suy nghĩ quá. Cô đang giống như một ông già lo lắng quá mức.</Text>
  <Text Key="6E58A13C_106232">...Creditta? Có chuyện gì đang bận tâm cô...?</Text>
  <Text Key="65CBE3D9_106233">Không có gì. Quan trọng hơn, mang cho tôi một tách trà khác, Thư ký 1.</Text>
  <Text Key="FDB4345F_106234">Thực ra, các tài liệu bị ướt.</Text>
  <Text Key="957660E7_106235">Aaaaahhhh!? Sao cô không nói sớm hơn, kết quả buổi sáng của tôi là~...!!</Text>
  <Text Key="F35119BD_106236">Chết tiệt! Tôi không thể làm được chuyện này! Đã đến giờ nghỉ trưa rồi!</Text>
  <Text Key="C71F67E1_106237">Tôi nghĩ sẽ hiệu quả nếu thay đổi không khí trong khi cung cấp dinh dưỡng. Tay của Lady Creditta cũng có xu hướng ngừng cử động.</Text>
  <Text Key="DC890467_106238">Đồ ăn ở cung điện không tệ, nhưng... bầu không khí quá trang trọng. Là một người dân thường, khó thở.</Text>
  <Text Key="29258EDE_106239">Nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="35648685_106240">Chào một ngày tốt lành! Cửa hàng của tôi cuối cùng cũng mở lại! Tôi sẽ kiếm được nhiều tiền!</Text>
  <Text Key="9773CB46_106241">Chúc mừng! Tôi sẽ mua thứ gì đó ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="36B722C3_106242">Này, này! Carmina đang biểu diễn buổi hòa nhạc trở lại trên sân khấu ngoài trời vừa sửa xong! Đi xem thôi!</Text>
  <Text Key="7FDE090C_106243">Vâng! Nếu chúng ta không nhanh lên, chúng ta sẽ không có chỗ tốt để ngồi!</Text>
  <Text Key="5361813E_106244">...Bất chấp sự xáo trộn do [Rage Legion] gây ra. Cũng có nhiều vấn đề khác. Trong khoảng một tháng qua, thành phố trở nên sôi động hơn hẳn.</Text>
  <Text Key="E6A05D22_106245">...Vâng. Tôi đã làm việc như ngựa kéo từ khi... chủ tịch cứt đó mất chức.</Text>
  <Text Key="9F672F6F_106246">Có lẽ. Tôi biết đó là điều tự nhiên những người làm việc phải đóng thuế, nhưng...</Text>
  <Text Key="2295D9A7_106247">Bà già</Text>
  <Text Key="A22F5987_106248">Công dân 1</Text>
  <Text Key="2D61FDDE_106249">Công dân 2</Text>
