  <Text Key="8FB5D31F_164900">Không, tôi mới là người nên xin lỗi. À, tôi có vẻ như đã mất kiểm soát một chút...</Text>
  <Text Key="AC931C02_164901">Mọi người chắc đang lo lắng... Chúng ta về thôi.</Text>
  <Text Key="817801FC_164902">...Được rồi, vậy câu trả lời của cậu. Cậu có thể nói cho tôi biết không?</Text>
  <Text Key="705194BF_164903">D-Dạ... Vậy...?</Text>
  <Text Key="BBC834A4_164904">Ừ... Khoan, chỉ vậy thôi...?</Text>
  <Text Key="FB78A7D5_164905">Ra vậy... Hehe, đúng là cậu mà. Tôi tưởng sẽ có gì đó kịch tính hơn...</Text>
  <Text Key="E16863D3_164906">...Hehe, ra vậy... ...Ừ, tôi cũng cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="3567F943_164907">Có lẽ... chẳng có gì đáng phải lo lắng. Anh ấy cảm thấy giống tôi... ừm, có lẽ không hoàn toàn giống, nhưng cũng đủ gần.</Text>
  <Text Key="3F21D67A_164908">Anh ấy đang ở ngay bên cạnh tôi lúc này. Chỉ điều đó thôi cũng đã khiến tôi hạnh phúc rồi...</Text>
  <Text Key="FB7A1396_164909">Cảm ơn... vì đã nói với tôi. Tôi rất vui vì đã nghe được câu trả lời của cậu.</Text>
  <Text Key="54F54CB3_164910">Phew... Có cảm giác như trái tim mình cuối cùng cũng đã bình tĩnh lại. Và giờ thì toàn bộ năng lượng của tôi cứ... bay hết đi.</Text>
  <Text Key="A8B405EF_164911">Khi nào không hay, pháo hoa đã kết thúc... Giờ đây tôi chỉ còn nghe thấy tiếng sóng vỗ...</Text>
  <Text Key="F390ABA4_164912">Ừ... Thực sự, tôi muốn ở đây với cậu lâu hơn một chút, chỉ để ngắm biển.</Text>
  <Text Key="203A3447_164913">Nhưng chắc chắn chúng ta sẽ khiến người khác lo lắng. Về thôi đã.</Text>
  <Text Key="334C64FA_164914">...À, nhưng... trước khi về, hãy để tôi nói một điều.</Text>
  <Text Key="888E1355_164915">Cậu biết đấy, về tôi... Tôi chắc chắn rằng tôi yêu cậu. Nhiều hơn cậu có thể tưởng tượng... ehehehe.</Text>
  <Text Key="6FCD1DD5_164916">Sheffy và {playername} cuối cùng cũng đã chia sẻ tình cảm của mình. Tắm mình trong ánh trăng, bóng dáng của cô ấy toát lên vẻ mãn nguyện tĩnh lặng.</Text>
  <Text Key="89DE2FBB_164917">Tôi muốn chữa lành sự bất lực trong việc bơi, nên tôi đến đây</Text>
  <Text Key="764263EA_164918">Cảm ơn... Tôi sẽ cố gắng hết sức</Text>
  <Text Key="96A226C2_164919">Hả, thật sao...? Tôi rất thích được tập luyện cùng nhau</Text>
  <Text Key="23D2AA24_164920">Đúng vậy. Tôi có thể đứng vững trên đôi chân của mình, nên nó không đáng sợ</Text>
  <Text Key="BF977AFE_164921">Tôi tự hỏi liệu một ngày nào đó tôi có thể bơi được không...</Text>
  <Text Key="7C748607_164922">Cảm ơn. Tôi có thể nhờ cậu...?</Text>
  <Text Key="60BB9DCB_164923">Ừ... Nhưng trái tim tôi đang đập thình thịch</Text>
  <Text Key="956591E1_164924">Ra vậy. Cảm ơn cậu!</Text>
  <Text Key="1AB91E00_164925">Thật may mắn... À, còn đùi của cậu sao rồi?</Text>
  <Text Key="9ACB6D42_164926">Ra vậy.........</Text>
  <Text Key="C9A816A3_164927">Vậy thì chúng ta cùng đi phiêu lưu một lúc nào đó!</Text>
  <Text Key="C39BBF83_164928">Sao--?! Tại sao cô lại ở đây, Eris?!</Text>
  <Text Key="463404A4_164929">Hm... Hả?</Text>
  <Text Key="9C35E203_164930">Sheffy, đợi...!</Text>
  <Text Key="385EA19F_164931">Sheffy, đợi! Giữ chặt</Text>
  <Text Key="2EDAC63F_164932">Xin lỗi, cậu ổn chứ...?</Text>
  <Text Key="E8865BB7_164933">Khoan, Sheffy -- có một điều tôi cũng muốn nói với cậu.</Text>
  <Text Key="DF93F54A_164934">Nghe những gì cậu nói, tôi...</Text>
  <Text Key="A4F7E9D1_164935">Tôi thực sự rất vui</Text>
  <Text Key="0ACFB53D_164936">Được ở bên cậu một lần nữa như thế này... nó khiến tôi thực sự hạnh phúc</Text>
  <Text Key="A5134635_164937">Ừ. Đó là cảm xúc thật của tôi</Text>
  <Text Key="A6E6CD48_164938">Tôi cũng nên cảm ơn cậu</Text>
  <Text Key="7DD2483A_164939">Yên tĩnh quá... nhưng cảm giác thực sự bình yên</Text>
  <Text Key="78BEC0E5_164940">Ừ, hãy làm điều đó!</Text>
  <Text Key="5B8A2D2E_164941">Nó đã cho tôi rất nhiều sức mạnh</Text>
  <Text Key="EDC36AD3_164942">Tôi đã thực sự bất ngờ</Text>
  <Text Key="C467214C_164943">Không Bao Giờ Chết Khi Mang Kiếm</Text>
  <Text Key="E9FE61C6_164944">Dưới Ánh Trăng, Lưỡi Kiếm và Lời Nói Giao Thoa</Text>
  <Text Key="46FAC05A_164945">Sự Thật Chưa Nói và Tượng Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="D2B666D4_164946">Gai Chua Còn Lại Trong Trái Tim</Text>
  <Text Key="6DEE20A6_164947">Điều đó là vô ích... bất kể tôi làm gì, tôi cũng không thể ngăn thế giới reset lại...!</Text>
  <Text Key="48D054BA_164948">Xin hãy dừng lại... Chúng ta phải chiến đấu bao lâu nữa mới tới được tương lai...!</Text>
  <Text Key="E61C54E1_164949">Khách hàng? Khách hàng! Cậu cứ quay trở qua trở lại mãi... ổn chứ? Nhìn kìa, chúng ta sắp tới Landosol rồi.</Text>
