  <Text Key="CAEB72DF_137750">Chuyến đi này chắc chắn sẽ vui lắm.</Text>
  <Text Key="AF3772BB_137751">Bởi vì vui mà, đúng không, Emilia?</Text>
  <Text Key="E82AC875_137752">*Tôi biểu diễn trò ảo thuật xu đô-la*</Text>
  <Text Key="A6C3E912_137753">Tôi làm suốt mà.</Text>
  <Text Key="FD3AF595_137754">Quái Vật Bị Hấp Dẫn Bởi Bài Hát</Text>
  <Text Key="3BF10BF7_137755">Một ngày nọ, Landosol trải qua một đợt giá rét dữ dội.</Text>
  <Text Key="A7833A17_137756">*siết chặt*... Ư, l-l-lạnh quá!</Text>
  <Text Key="1C1C7CDC_137757">Em-Emilia ổn chứ? Tôi lấy chăn ấm hay thứ gì đó cho em nhé?</Text>
  <Text Key="6FE19B75_137758">Với lượng này thì tôi ổn. Hôm qua trời còn nóng, mà đột nhiên trở lạnh nên tôi không theo kịp thôi.</Text>
  <Text Key="D089124F_137759">Nhưng quan trọng hơn, em có thể nói cho tôi biết tại sao hôm qua trước còn là mùa hè rồi đột nhiên lại thành mùa đông không?</Text>
  <Text Key="8828DFC2_137760">Ư... Sự thật là, Puck đã bước vào tuần hoàn ma quỷ của mình và không thể kiểm soát mana một cách chính xác nữa...</Text>
  <Text Key="8CC110CA_137761">Có vẻ như tôi đã ăn quá nhiều thức ăn quái vật, và cùng lúc đó nhầm một loại thuốc phục hồi ma thuật cực mạnh với trà và uống khá nhiều... Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="424FBEC3_137762">Ơ... Tôi chỉ hỏi thôi, nhưng liệu có cách nào chữa được "tuần hoàn ma quỷ" của Mèo Tinh Linh Đại Nhân không...?</Text>
  <Text Key="6B24823B_137763">Xin lỗi nha~ Để tôi giải quyết, tôi nghĩ nếu tôi giải phóng mana trong ngày và tiếp tục làm cho tuyết rơi, vấn đề sẽ tự khắc giải quyết.</Text>
  <Text Key="7F4FDC25_137764">Này, đừng bất cẩn thế chứ... Khoan, ổn chứ? Nếu cứ tiếp tục làm cho tuyết rơi, liệu bản thân năng lượng có không bị ảnh hưởng nhiều không?</Text>
  <Text Key="198F5195_137765">Tôi đoán việc em không thực sự hoảng loạn chút nào có lẽ chứng tỏ không phải vấn đề lớn. Pecorine bảo gọi cô ấy nếu có chuyện, nhưng tôi nghĩ thế này là ổn rồi.</Text>
  <Text Key="C5160B9D_137766">Dù sao thì lúc này cũng khó mà triệu hồi Pecorine.</Text>
  <Text Key="517BF265_137767">Vì em nhắc đến, Pecorine đâu rồi?</Text>
  <Text Key="B890403D_137768">Cô ấy đã vắng mặt khỏi thủ đô hoàng gia trong những cuộc phiêu lưu gần đây, nên giờ đang bị giam trong cung điện để thực hiện nhiệm vụ chính thức. Có vẻ như cô ấy sẽ không thể rời đi trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="ADDAA143_137769">Dù sao đi nữa, tôi mừng là dường như đây không phải là vấn đề đáng để gọi Pecorine về. Hôm nay, chúng ta nên tận hưởng cảm giác giữa hè trong cái mùa đông bất thường này.</Text>
  <Text Key="72BBA882_137770">Ơ... Kyaru-chan và Kokkoro-chan hai người có vẻ không quá bận tâm về chuyện này...? Tôi nghĩ mình đang gây nhiều phiền phức khi làm cho tuyết rơi nhiều thế này trong mùa hè...</Text>
  <Text Key="502DB096_137771">Không ai quan tâm nếu trời tuyết một chút trong mùa hè đâu. Đã có nhiều sự cố lớn hơn tương tự như thế này trước đây.</Text>
  <Text Key="EF2A005A_137772">...Ồ. Gần như sốc thật. Người dân ở đây thực sự tốt bụng.</Text>
  <Text Key="CEF90541_137773">Mọi người, tôi nghĩ đã đến lúc chúng ta nên quen với thời tiết tạm thời này và tận dụng nó để chơi đùa trong tuyết. Các bạn có muốn tham gia và đi xem không? Lady Emilia, Mèo Tinh Linh Đại Nhân.</Text>
  <Text Key="DC97CFFE_137774">Tôi hơi quan tâm. Ở Lugnica trời không có nhiều tuyết lắm, nên tôi không biết nhiều về các trò chơi dựa trên việc chơi đùa trong tuyết.</Text>
  <Text Key="EBECA42B_137775">Vậy thì, mọi người, hãy mặc ấm áp và ra thị trấn. Tôi sẽ lấy giày tuyết ra, nên hãy chờ một chút.</Text>
  <Text Key="AB86D4E1_137776">Lia, chúng ta nữa. Chúng ta nên tham gia và đi chơi trong tuyết.</Text>
  <Text Key="04F52083_137777">Puck! Để tôi nhắc nhở là chúng ta là nguyên nhân của tất cả chuyện này!</Text>
  <Text Key="258BB25D_137778">Không sao đâu, Lady Emilia.</Text>
  <Text Key="5E0C379A_137779">Bây giờ em đang lo lắng cái gì chứ. Chúng ta là đồng đội đã cùng nhau đi phiêu lưu rồi.</Text>
  <Text Key="0F53C85D_137780">...Cảm ơn. Vậy thì... hãy chuẩn bị và cùng nhau ra ngoài!</Text>
  <Text Key="96D17A47_137781">Chúng ta làm người tuyết thôi! Người tuyết! Một cái to như cái nhà!</Text>
  <Text Key="7BC6F377_137782">Tớ muốn làm một cái nhà băng!</Text>
  <Text Key="E098E624_137783">Các em nhỏ có vẻ đang rất vui. Chúng có vẻ không bận tâm đến thời tiết này...</Text>
  <Text Key="EE1147CF_137784">Mọi người đang tận hưởng, coi đây là một trải nghiệm bất thường thỉnh thoảng. Vậy Emilia, em cũng vậy, hãy tận hưởng mà không lo lắng. Như thế này, thấy không!</Text>
  <Text Key="663E603B_137785">Ồ, trò này... Bắt đầu trò ném tuyết, hả? Vậy thì, đã đến lúc cho các ngươi thấy tôi có thể làm gì... Nè!</Text>
  <Text Key="3B2548C2_137786">Heh heh, với một quả tuyết yếu ớt như vậy các ngươi sẽ chẳng bao giờ trúng tôi cho được! ...Và đây là SỰ TRẢ ĐÁP!!</Text>
  <Text Key="8660ED85_137787">Ừ... Ơ, quả tuyết này có đúng kích cỡ không vậy, {playername}? ...Nè!</Text>
  <Text Key="7753AA9E_137788">ÁI CHÀ!? Em làm được thật rồi, Emilia! Tớ sẽ trả lại cho em gấp mười lần!</Text>
  <Text Key="FF99061B_137789">ÁÁÁÁÁ! Ơ, tớ cần thứ gì đó có thể chặn được tuyết...!</Text>
  <Text Key="5255CF2A_137790">GÌ CÁI!? Một BỨC TƯỜNG BĂNG?!</Text>
  <Text Key="4EA661CC_137791">Lia, vậy là gian lận rồi...?</Text>
  <Text Key="B59F6B6A_137792">Nói tôi không nên làm vậy hả? Vậy tôi sẽ tắt nó đi...</Text>
  <Text Key="4C695DAC_137793">Hả? Ồ, cứ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="364D6FC4_137794">Ôi, Chúa tôi...! Tôi mới là người phải bảo vệ ngài...</Text>
  <Text Key="45783E01_137795">Với tôi thì được, hai đánh hai là hoàn hảo! Hạ chúng đi nào, Korosuke!</Text>
  <Text Key="DB8027EE_137796">Lady Emilia... Xin lỗi, nhưng tôi sẽ phải yêu cầu người trả lại Chúa tôi cho tôi...!</Text>
  <Text Key="A9268F0F_137797">Ái chà! Kokkoro-chan và Kyaru thực sự đang rất phấn khích! {playername}, đừng rời xa tôi.</Text>
  <Text Key="E3E66612_137798">T-Tớ không chịu nổi nữa... Tay tớ đau quá, tớ không thể nâng vai lên nữa, huống chi là ném...</Text>
  <Text Key="A3E8A124_137799">Thật đáng tiếc... À, Chúa tôi...</Text>
