  <Text Key="D262607A_96800">Cố lên nào!</Text>
  <Text Key="D6D485F7_96801">Vâng, thưa Chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="3DEB1603_96802">...Thôi nào. \n{playername} dường như vui vẻ, ngay cả trong tình huống như thế này...</Text>
  <Text Key="553D6D04_96803">Tớ rất vui vì đã được trò chuyện nhiều với mọi người.</Text>
  <Text Key="99FF1496_96804">Đúng vậy, một số lượng khủng khiếp mọi người đã tụ tập. \nKhoảng năm mươi người, phải không...</Text>
  <Text Key="9805C697_96805">Thôi nào, \nMối liên hệ của cậu thật sự rất kỳ lạ sau cùng...</Text>
  <Text Key="8DA986AE_96806">...Tớ ý thức được điều đó. \nBiết bao nhiêu người phụ nữ, tạo nên những mối liên hệ với Chủ nhân... \nThật sự, chỉ là...thật sự...</Text>
  <Text Key="21AE76ED_96807">...Ngay cả khi chỉ là mình tớ, có lẽ cũng không đủ. \nNhưng với số lượng này, có lẽ... \nCâu hỏi duy nhất còn lại là...</Text>
  <Text Key="1F09B408_96808">Tớ chỉ có thể sử dụng sức mạnh mà cha trao cho tớ... thêm một lần nữa.\nTuy nhiên, có 8 Quả Hồn Sol bị đánh cắp. Trong trường hợp đó... tớ phải xác định thời điểm tốt nhất để sử dụng nó...</Text>
  <Text Key="9C290BA1_96809">Kokkoro?</Text>
  <Text Key="DE68B876_96810">Korosuke? \nCậu bị bỏ lại rồi, biết chứ?</Text>
  <Text Key="F86A047F_96811">...Vâng. \nTớ tới đây...!</Text>
  <Text Key="E392233C_96812">...Cậu biết không, \ncậu...</Text>
  <Text Key="56A570F7_96813">Homare-san đã dạy tớ. Cái gì khiến tớ "tỉnh thức" chính là cảm xúc của tớ đối với gia đình.</Text>
  <Text Key="F39D93B8_96814">Nhưng... chuyện đó.\nCó lẽ chỉ là tớ nghĩ một chiều.\nTớ cũng muốn nghe cảm xúc của cậu... đó là lý do...</Text>
  <Text Key="13BE65B4_96815">Không chỉ có Zane-Nii-san. \nCòn có Kyaru, Kokkoro-san, và Pecorine-san. \nVà tất nhiên, cậu cũng ở đó.</Text>
  <Text Key="A2B4D4AC_96816">...Chính vì vậy. \nSau trận chiến này kết thúc...</Text>
  <Text Key="F6C93F1B_96817">Chúng ta cũng đi thôi.</Text>
  <Text Key="35B085E9_96818">... Hả. \nK-Kyaru, cậu đã cảnh báo tớ. \nCậu không nên nói những chuyện như thế một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="28313F19_96819">Thôi nào, ừm, còn nữa. \nCó nhiều thứ tớ muốn nói. \n... Nhưng bây giờ thì...</Text>
  <Text Key="4BCA8148_96820">Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="C9587432_96821">Thưa Chủ nhân?</Text>
  <Text Key="2CDB4202_96822">Sheffy! \nNhanh lên và tới đây, các cậu!</Text>
  <Text Key="EE4E75F1_96823">Hehe.\nMọi người đang gọi chúng ta.</Text>
  <Text Key="939E3EAE_96824">Thôi nào, đi thôi.\nĐến trận chiến cuối cùng của chúng ta!</Text>
  <Text Key="C6CE63CF_96825">{playername} và bạn bè của cậu đánh bại Miroku, \nchỉ một chút trước đó──</Text>
  <Text Key="16CAB72B_96826">Bảy Vương Miện đang tham gia trận chiến với "Thần Khổng Lồ Lửa Tận Thế" và \nEris, người kiểm soát nó.</Text>
  <Text Key="239140C0_96827">...Cậu dai dẳng thật.</Text>
  <Text Key="716DFB01_96828">Ừ... Cậu dai dẳng thật. Dai dẳng quá.</Text>
  <Text Key="FEF61433_96829">Queen Labyrinth. Regina Gaes. The Metamorph Regnant. The Leap King. Và Kaiser Insight.</Text>
  <Text Key="A877DF6F_96830">Ngay cả khi là bảy vương miện, tớ cũng không nghĩ họ sẽ vật lộn nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="B9C00BC7_96831">...Sao vậy, Eris? Năng lượng ma thuật của cậu dường như rối loạn và suy yếu...</Text>
  <Text Key="A7154143_96832">Có vẻ như cậu bé thách thức vị thần khổng lồ đã lấy đi các Quả Hồn Sol. Nó ngày càng khó khăn để cô ấy kiểm soát sức mạnh của Minerva.</Text>
  <Text Key="D56DEF1D_96833">...Tuy nhiên, \nchúng ta cũng đang cạn kiệt lựa chọn...</Text>
  <Text Key="CB62E749_96834">Hmph. Chỉ bằng cách kìm nén nó như thế này, tớ đã lãng phí khá nhiều năng lượng. Đối với người vừa mới tan ca, đây là bài tập khá quá sức.</Text>
  <Text Key="BF089B96_96835">Tuy nhiên, nếu chúng ta không ngăn nó, \nđến giờ, một nửa lục địa đã thành tro. \nNó không hề lãng phí chút nào.</Text>
  <Text Key="175ADDE4_96836">...Chà, ngay cả vậy,\nVẫn cảm thấy có thiệt hại đáng kể... Đây là...</Text>
  <Text Key="1031292C_96837">...Akira?</Text>
  <Text Key="DFEB577E_96838">Tớ đã bảo cậu tập trung. Đó là thói quen xấu của cậu là không từ bỏ những người yếu đuối, Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="E59182D8_96839">Hahaha. Trong tâm trí tớ, tớ luôn cảm thấy mình đang trong một mê cung. Tớ muốn tránh cắt đứt càng nhiều người "bình thường" càng tốt... Để tìm lối ra của một mê cung như vậy, tớ cần tìm câu trả lời của riêng mình.</Text>
  <Text Key="A80DAF16_96840">Mặt khác, ở Landosol</Text>
  <Text Key="3876E2A1_96841">Không ổn rồi, Bà ngoại! Bầu trời đang cháy...!</Text>
  <Text Key="08130AAC_96842">Một quái vật to như một lâu đài đang đến gần và gần thành phố hơn...! Người lính nói!</Text>
  <Text Key="C574BA63_96843">À, chuyện quái gì đang xảy ra...! Vừa mới nghĩ một đàn thiên thần đen bất ngờ tấn công... Giờ họ định đốt cháy thành phố nữa?!</Text>
  <Text Key="C39A8953_96844">Tớ không chịu nổi nữa... Không còn chỗ nào để chạy!</Text>
  <Text Key="8069AAFF_96845">Xong rồi... Thế giới này kết thúc rồi...!</Text>
  <Text Key="BD83C1E3_96846">Không, không, không phải vậy! \nTớ chắc chắn anh hùng sẽ đến cứu chúng ta!</Text>
  <Text Key="B871DA6D_96847">Hả, Anh hùng...? \nAi vậy?</Text>
  <Text Key="A95BAF5B_96848">Tớ không biếtoo! Nhưng, nhưng, dù thành phố đã gặp rắc rối nhiều lần trước đây. Mỗi lần, anh hùng đều đánh bại kẻ xấu cho chúng ta!</Text>
  <Text Key="7EFF7267_96849">...! \nV-Vâng, đúng vậy... Tóm lại, nó luôn tự động giải quyết được mà tớ không nhận ra...</Text>
