  <Text Key="51051FB0_31900">Vậy thì, cái này cũng dùng đi.\n Nó sẽ giúp cậu tăng thêm chút ấy.</Text>
  <Text Key="7681458A_31901">Tiểu thư... Illya... ơi... Tiểu thư... Illyaaaa!</Text>
  <Text Key="7B2340C8_31902">Ừm</Text>
  <Text Key="B7D47967_31903">{playername}. Cái thường lệ... Không, ta sẽ rút ra nhiều sức mạnh hơn bình thường. Ngươi sẽ giúp ta chứ?</Text>
  <Text Key="1A75D60C_31904">Hehe♪ Vậy thì, ta trông cậy vào cậu.\nƯm... tim ta đập như điên...\nDâng nó cho ta đi.</Text>
  <Text Key="9869AB15_31905">S-S-Sao...?!</Text>
  <Text Key="7AE25B68_31906">Đ-Đ-Đủ rồi! Đã quá đủ rồi!\nĐủ, đủ! T-Tốt lắm...\nTim ta đập nhanh quá, chắc chắn ta đã lấy được rồi...!</Text>
  <Text Key="9D090921_31907">...Illya, mặt cậu đỏ ửng và cười toe toét.\nCậu ổn chứ? Dignity (phẩm giá) trước đó của cậu còn giữ được không?</Text>
  <Text Key="87B6E60D_31908">K-K-Không được nói!\nTa không ngờ nó lại xảy ra ba lần liên tục!</Text>
  <Text Key="C18B77FF_31909">Nó khác với viên tinh thể ma thuật kia.\nĐây là... sức mạnh của ta...!</Text>
  <Text Key="07D8DDDE_31910">──Trao ngươi cơ thể──</Text>
  <Text Key="DE1CDB3E_31911">......biến mất đi.\nMột phần ý chí của quá khứ.</Text>
  <Text Key="35998C89_31912">Đ-Đồ khốn...! Ngươi đang làm gì với tiểu thư Illya...!? Đồ khôoooon!</Text>
  <Text Key="95DD1702_31913">──Grrrraaaahhh!</Text>
  <Text Key="5D9C0306_31914">Illya. Cho ta thấy vẻ đẹp của Ma cà rồng huyền thoại</Text>
  <Text Key="04AE3DE8_31915">Thôi, ta nghĩ hắn không phải đối thủ của ta</Text>
  <Text Key="BCD4B964_31916">Cậu lúc nào cũng bướng bỉnh vậy</Text>
  <Text Key="90577035_31917">...Hừ. Được thôi</Text>
  <Text Key="9D6C4763_31918">Hãy khiến đôi mắt ấy say đắm đi, Yuki</Text>
  <Text Key="23E4736B_31919">Cảm giác tim đập thình thịch trong lồng ngực mà cậu mang lại cho ta...</Text>
  <Text Key="62374BB2_31920">Đây cũng là sức mạnh thực sự của ta</Text>
  <Text Key="1F7E093D_31921">Hãy chiêm ngưỡng sức mạnh thực sự của ta</Text>
  <Text Key="3567A272_31922">Ừ</Text>
  <Text Key="4747F425_31923">Cậu đã tự nói rồi</Text>
  <Text Key="F3A586A5_31924">Cô ấy muốn trải nghiệm huyền thoại bằng chính cơ thể mình</Text>
  <Text Key="5BF2B882_31925">Người trị vì đêm tối ⁇</Text>
  <Text Key="DAD760F0_31926">Illya Ornstein sẽ ban cho ngươi điều ước</Text>
  <Text Key="959948B2_31927">Hừm... Nó đẹp thật</Text>
  <Text Key="6592F368_31928">Cứ muốn biết bao nhiêu cũng được</Text>
  <Text Key="8BE32F8A_31929">Ồ... Vậy đây là huyền thoại...!</Text>
  <Text Key="71128A8B_31930">Heheh...</Text>
  <Text Key="DA858359_31931">Haaa ha ha ha!</Text>
  <Text Key="8D2DD1A8_31932">Những kẻ Trị vì Đêm tối và Vẻ đẹp</Text>
  <Text Key="0D006D0A_31933">Illya đã đánh bại tham vọng của Brad. Và cuối cùng, Yuki đã từ bỏ việc trở thành ma cà rồng ngay trước vẻ đẹp vĩnh cửu của cô ấy. Để đạt được thế giới trị vì cùng những người bạn và sức mạnh đã chọn, cô ấy rời khỏi vùng đất huyền thoại cùng Yuki và những người khác.</Text>
  <Text Key="FA60933D_31934">...Sức mạnh gì...! Vượt qua năng lượng ma thuật mà ta đã dành bao thời gian tích lũy...!</Text>
  <Text Key="595C77AA_31935">Cậu đã trở lại bình thường. Ma thuật của cậu đã cạn kiệt rồi sao?</Text>
  <Text Key="6B891D6D_31936">...Gh, ugh...</Text>
  <Text Key="320D26A1_31937">Illya hiểu được khổng lồ sức mạnh ẩn sâu trong mình. Cô ấy khoe khoang sức mạnh vượt trội hơn cả Ma cà rồng Huyền thoại, và phá tan kế hoạch của Brad.</Text>
  <Text Key="4534D87C_31938">Điều đó là hiển nhiên. Dù có là sức mạnh huyền thoại đi nữa, chúng cũng chỉ là di tích của quá khứ. Ta là người trị vì đêm tối.</Text>
  <Text Key="36F16CBC_31939">Không có lý do gì để thua.</Text>
  <Text Key="F72FAAD4_31940">Với sức mạnh đó... chinh phục thế giới sẽ dễ dàng...</Text>
  <Text Key="C1317BA3_31941">...Có lẽ.</Text>
  <Text Key="CC64F5B9_31942">Những thuộc hạ tôn sùng cô ấy cũng đã tụ tập ở đây...</Text>
  <Text Key="EFADE62B_31943">...Hmph. Quỷ dữ tụ tập để tìm kiếm huyền thoại!</Text>
  <Text Key="08F213D2_31944">Hãy chiêm ngưỡng!</Text>
  <Text Key="BFE802A7_31945">Đây là hình dạng hiện tại của ta. Chiều cao đã teo tóp, sức mạnh ma thuật đã suy yếu, và ta chẳng còn chút phẩm giá nào!</Text>
  <Text Key="B4805B0D_31946">Huyền thoại mà ngươi tìm kiếm không còn ở đây nữa!</Text>
  <Text Key="850B13B3_31947">Quên tất cả và rời đi!</Text>
  <Text Key="8A50143E_31948">...Vâng, theo ý người...</Text>
  <Text Key="5207F51A_31949">Tại sao... Illya-sama... Chinh phục thế giới là điều ước đã ấp ủ bấy lâu của người...!</Text>
