  <Text Key="6283D3AD_83850">Một thanh kiếm cong lưỡi đơn làm từ mảnh sao băng. Lưỡi kiếm lấp lánh như bụi sao khi được ánh sáng chiếu rọi.</Text>
  <Text Key="F3C9720F_83851">Một thanh kiếm ban tặng cho võ sư được cấp phép của một trường phái kiếm đạo ở phương Đông. Nó được thấm nhuần sức mạnh của ánh trăng, làm sắc bén năm giác quan và giác quan tâm linh của người đeo.</Text>
  <Text Key="536A4116_83852">Một samurai cực kỳ lành nghề được cho là đã giết chết Quái Thú Sấm Sét. Lưỡi kiếm chém chết Quái Thú Sấm Sét được thấm nhuần sức mạnh của tia chớp.</Text>
  <Text Key="809AF608_83853">Một thanh kiếm được cho là nằm trong đống đổ nát của rừng sâu. Người ta nói rằng những kẻ được thanh kiếm này chọn có thể đến được nơi đó nhờ được bướm mời gọi.</Text>
  <Text Key="D22F97E2_83854">Một bộ áo giáp đặc biệt được phù phép với ma thuật biến mất. Người ta nói công chúa của một quốc gia nào đó đã rơi vào tình yêu không thể tha thứ và dùng nó để trốn đi.</Text>
  <Text Key="79B70136_83855">Đây là tác phẩm của một vị vua từng được gọi là Sư Tử Vương. Ông đã dành phần lớn cuộc đời chiến trận, và lòng dũng cảm của ông đã giành được sự tôn trọng của nhiều người.</Text>
  <Text Key="CEA25027_83856">Cái khiên của vị tướng dũng cảm. Đứng ở mặt trận, ông tự xông vào hàng ngũ địch, dẫn dắt quân đoàn đến chiến thắng.</Text>
  <Text Key="7E7F93E9_83857">Thanh kiếm của thần ưng cao quý thống lĩnh bầu trời. Nó vung lên như chim ưng nhắm vào con mồi, đầu kiếm được tăng tốc ma thuật chính xác trúng vào điểm yếu của kẻ thù.</Text>
  <Text Key="D75617B4_83858">Một bộ áo giáp được thấm nhuần linh hồn của một chiến binh điên cuồng dành trọn đời cho một trận chiến. Kẻ đeo nó sẽ có được sức mạnh của quỷ chiến.</Text>
  <Text Key="20349E21_83859">Một cái khiên chỉ ban tặng cho vệ binh hoàng gia, những người nữ hoàng giao phó niềm tin tuyệt đối. Nó được thấm nhuần sức mạnh của người bảo vệ tuyệt đối, và thậm chí còn đẩy lùi ma thuật và nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="7DD1DF3A_83860">Một thanh katana được thấm nhuần sức mạnh của Thần Phượng Hoàng xuất hiện ở Vùng Đất Mặt Trời Mọc. Ngọn lửa bao quanh nó thay đổi theo sức mạnh ý chí, biến thành ngọn lửa dữ dội tan chảy cả sắt đối với những ai có ý chí mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="12171A4B_83861">Bộ áo giáp đỏ thẫm của Công Chúa Hiệp Sĩ, người chiến đấu để bảo vệ đất nước khỏi Nữ Hoàng Bóng Tối. Ánh sáng thần thánh của nó khiến kẻ thù khiếp sợ và trao cho nhân dân lòng can đảm.</Text>
  <Text Key="808BFF59_83862">Một chiếc vương miện đội bởi các chiến binh được gửi từ thiên đường. Sự bảo vệ của thiên thần cấp cao trong đôi cánh của nó tạm thời biến người đeo thành sinh vật bán tinh linh, bảo vệ họ khỏi tai ương.</Text>
  <Text Key="0648E3FB_83863">Đôi dép làm từ trái cây khổng lồ mọc tự nhiên ở Gio Teogonia. Sự thoải mái ngoại hạng của chúng cho người đeo một tâm trọng tâm ổn định không để lộ kẽ hở cho cả tấn công và phòng thủ.</Text>
  <Text Key="9B68CA46_83864">Một đôi giày làm từ trái cây khổng lồ mọc tự nhiên ở Gio Teogonia. Mùi hương tươi mát mang lại cảm hứng và cho nó sức mạnh dự đoán trận chiến phía trước.</Text>
  <Text Key="71DEBB14_83865">Một đôi giày được làm cho một vũ công từ thế giới tiên trong một chiều không gian khác với thế giới thực. Vòng tiên xuất hiện khi bước chân hút lấy sức mạnh ma thuật khổng lồ từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="0DA0FC55_83866">Một chiếc quạt làm bởi các nghệ nhân Togoku đã tiếp xúc với văn hóa của Landosol. Được mài sắc bởi không khí đêm thu tĩnh lặng, sức mạnh ma thuật của nó hoàn toàn thay đổi, tấn công kẻ thù như cú xung kích của lợn rừng.</Text>
  <Text Key="38635762_83867">Một cây đũa phép hủy diệt được tạo ra bởi một nghệ nhân bị phù phép bởi các huyền thoại của một đế chế nào đó để tái tạo các Bảo vật Thánh. Những bông hồng nở trong quả cầu là các vòng ma thuật ba chiều khắc với độ chính xác.</Text>
  <Text Key="D082A560_83868">Một chiếc áo choàng mặc bởi Đại Hiền Triết, người được cho là cư trú trong rừng cây thánh. Nó được thấm nhuần sức mạnh của các linh hồn thần thánh, bảo vệ người mặc khỏi mọi lực lượng quỷ quyệt.</Text>
  <Text Key="E1A27C7D_83869">Đại Hiền Triết, người đã dẫn dắt vô số cuộc chiến đến chiến thắng, đã đổ toàn bộ năng lượng ma thuật của mình vào quả cầu pha lê này. Người ta nói nó ban cho người cầm nó sự khôn ngoan dẫn dắt họ đến vinh quang.</Text>
  <Text Key="29E1C63A_83870">Một cây gậy được thấm nhuần linh hồn của một con quỷ cấp cao. Nó không tỏ lòng thương xót với kẻ thù, và giá trị thực sự của nó là dùng ma thuật để đánh bại chúng.</Text>
  <Text Key="D16FBFDA_83871">Một đôi giày hiếm, món yêu thích của Pháp Sư Độc Sinh, được sợ hãi như người cai trị Yomi. Người ta nói rằng những ai nghe thấy tiếng giày này sẽ mất năng lượng và trở thành nô lệ cho vũ khí của chúng.</Text>
  <Text Key="162A3656_83872">Một chiếc vòng tay trang trí bằng những viên pha lê chứa năng lượng ma thuật của mặt trăng. Ánh sáng bí ẩn liên tục phát ra trở thành sự bảo vệ thần thánh, đánh bay mọi lời nguyền.</Text>
  <Text Key="280E4D23_83873">Một cây gậy được cho là đã được thần công lý, hòa bình và chân lý cầm. Người ta nói rằng những ai cầm nó sẽ nhận được lời tiên tri từ các vị thần.</Text>
  <Text Key="33189472_83874">Đây là một chiếc mũ đội bởi các giáo hoàng liên tiếp trong các cuộc thám hiểm. Nó có tác dụng trừ tà, và có thể dễ dàng nhìn thấu ảo thuật.</Text>
  <Text Key="176A7B92_83875">Món đồ đặc biệt chỉ ban tặng cho những người sử dụng ma thuật được hoàng tộc công nhận. Chỉ có nghệ nhân elf trăm tuổi mới có thể làm ra những đôi giày này.</Text>
  <Text Key="6F63B38C_83876">Một cây đũa bí ẩn được cho là được các bậc hiền triết thời cổ đại làm bằng cách thu thập mảnh vỡ của mặt trời. Người ta nói rằng những kẻ được nó chọn sở hữu sức mạnh của toàn tri và toàn năng.</Text>
  <Text Key="9061EFBE_83877">Cây gậy sở hữu bởi pháp sư đã biến thành quỷ trả thù sau khi vợ bị giết. Ông đã đổ cơn giận dữ của mình vào cây gậy này và tiêu diệt tất cả những kẻ liên quan đến cái chết của vợ.</Text>
  <Text Key="CB62AB23_83878">Linh hồn Daphne đã biến mình thành cây nguyệt quế. Người ta nói rằng Apollo, người yêu cô, đã tiếp tục đội những chiếc lá đó như biểu tượng của tình yêu vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="D86CA444_83879">Những người khôn ngoan dùng nó để khám phá Tĩnh Mạch Rồng. Họ nghiên cứu năng lượng chảy qua đất liền và điều tra môi trường và điều kiện của lục địa.</Text>
  <Text Key="E5D3E5EA_83880">Quần áo của một triết gia đã ủng hộ cậu bé lên ngôi khi còn trẻ cho đến hết đời. Ông thuyết giảng con đường và giáo lý đúng đắn cho hoàng đế, dẫn dắt đất nước đến tương lai tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="9D2F796E_83881">Món đồ được cho là đã được một pháp sư nào đó có được thông qua giao dịch với quỷ. Người ta nói rằng linh hồn của kẻ thù bị đánh bại sẽ được dâng lên ma quỷ thông qua cây gậy này.</Text>
  <Text Key="50EFF028_83882">Đó là một chiếc mũ pháp sư truyền thống được trang trí bằng phụ kiện hỗ trợ sức mạnh ma thuật.</Text>
  <Text Key="D6F7FC59_83883">Một chiếc áo choàng được làm theo hình dạng trang phục của Thần Tình Yêu từ truyện kể. Đôi cánh ở sau áo choàng bay lơ lửng nhờ ma thuật, và nó được làm tốt đến mức bạn có thể nhầm lẫn với thật.</Text>
  <Text Key="C9D9BABC_83884">Khát vọng cứu người nở hoa trong nụ này, và năng lượng thuần khiết của nó trở thành sức mạnh chữa lành.</Text>
  <Text Key="C3887FE0_83885">Một chiếc khuyên tai xanh ngọc chứa đầy mana. Người đeo có được sự khôn ngoan và tăng sức tấn công ma thuật.</Text>
  <Text Key="C4490D5A_83886">Một chiếc băng đầu tặng bởi một gia đình pháp sư cho cô con gái rời nhà đi luyện tập. Một người mẹ đã nhào nặn năng lượng ma thuật của chính mình và làm nó với tình yêu.</Text>
  <Text Key="08DEAD63_83887">Một cây gậy được dùng bởi một gia đình pháp sư kiếm sống bằng chiêm tinh. Người ta nói rằng họ quan sát các vì sao và dự đoán tương lai.</Text>
  <Text Key="D5DEA725_83888">Một ống nhắm dùng bởi các pháp sư quý tộc. Phần kim loại có các ký hiệu rune khắc vào, và nó có sức mạnh tăng cường ma thuật của người đeo.</Text>
  <Text Key="303DC48A_83889">Một cây gậy được dùng bởi một nhóm pháp sư tàn bạo. Cây gậy này được nhuộm đỏ thẫm bằng máu của những kẻ đã hy sinh.</Text>
  <Text Key="D74A9314_83890">Nó được ưa chuộng ở vùng đất bắc lạnh giá. Sợi dệt từ lông cừu ấm áp, và chiếc áo choàng dệt từ nó bảo vệ vai và cánh tay khỏi khí hậu khắc nghiệt.</Text>
  <Text Key="8CF91228_83891">Cái mũ trùm đầu dùng bởi các nữ tu. Người ta nói rằng họ chữa lành cơ thể và tâm trí của những người bị thương.</Text>
  <Text Key="03EC331D_83892">Một chiếc áo choàng dễ thương nhắc nhở mùa xuân. Nó bền và phù hợp với du lịch, và thiết kế cùng tính thực tế của nó khiến nó trở thành món yêu thích của nhiều người.</Text>
  <Text Key="83AFB989_83893">Một bộ áo giáp được làm bởi một hiệp sĩ phô trương đã nhờ một nhà thiết kế làm nó. Anh ta nổi bật trên chiến trường vì sự phô trương, khiến anh ta trở thành mục tiêu hoàn hảo cho kẻ thù.</Text>
  <Text Key="76F1B157_83894">Một thanh kiếm có hơi thở rồng vẽ trên đó. Lưỡi kiếm rộng của nó giỏi chém hơn là chọc, và đường vung của nó khiến nó trông như một con rồng đang nhảy múa trên trời.</Text>
  <Text Key="FD6573B5_83895">Một thanh kiếm được một pháp sư nào đó dùng trong chiến đấu cận chiến. Anh ta yếu ớt, nên đã thực hiện một phép thuật lên đôi cánh của một con chim lớn để tạo ra thanh kiếm cực kỳ nhẹ này.</Text>
  <Text Key="25DA318C_83896">Thanh kiếm bạc được cho là dùng bởi thiên thần tối cao. Nó có sức mạnh trừ tà các sinh vật ác.</Text>
  <Text Key="0BCDDDF0_83897">Một thanh kiếm được cho là đã được Thần Mặt Trời Apollo ban phước. Người đàn ông cầm nó được gọi là Vua Mặt Trời, và ông đã khắc tên mình vào lịch sử và mang lại thịnh vượng cho vùng đất trong một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="6D4067A2_83898">Một thanh kiếm ma thuật nơi ma thuật băng kích hoạt cùng lúc với một đường chém để giết kẻ thù. Vì nó sử dụng năng lượng ma thuật của nàng tiên băng, nó luôn pha lẫn không khí lạnh giá.</Text>
  <Text Key="F74570FB_83899">Một thanh kiếm bị phù phép đã hút máu sống của hàng chục ngàn người. Bị nguyền rủa, nó biến thành con rối tìm máu, nhưng người ta nói rằng nó có thể có được sức mạnh của thép nếu được kiểm soát.</Text>
