  <Text Key="48555CA6_114150">Ehehe, tớ là Nana! Rất vui được gặp cậu♪</Text>
  <Text Key="C7EFA8EC_114151">Á! Này, Yukino-chan ơi. Ở Gio Nivlhel có loại suối nước nóng nào vậy?</Text>
  <Text Key="DF1C6851_114152">...K-Không biết. S-Suối nước nóng... c-có lẽ không tồn tại ở thế giới của tớ.</Text>
  <Text Key="E1317472_114153">Thật sao? Vậy thì, thử đi chung nào♪ Tớ đảm bảo suối nước nóng rất thư giãn!</Text>
  <Text Key="F5900ADE_114154">R-Rất thư giãn...?</Text>
  <Text Key="7FF76547_114155">...C-Chắc chắn đây không phải nơi nguy hiểm đúng chứ? T-Tớ chắc Princess-chan và mọi người đã vào trước rồi. N-Nana-san cũng không giống một cô gái xấu...</Text>
  <Text Key="020E2625_114156">V-Vậy thì...! Tớ sẽ phải lấy can đảm... giống như Princess-chan đã làm...!</Text>
  <Text Key="C8E5C893_114157">Ừ... C-Cậu dẫn đường được chứ? Đ-Đến những suối nước nóng đó...</Text>
  <Text Key="6FE5DE2C_114158">Zappa~n♪</Text>
  <Text Key="C90FEA6C_114159">Á! NÓNG QUÁÁÁÁ!!!</Text>
  <Text Key="329688FE_114160">Phew~♪ Thư giãn~ Thiên đường~♪</Text>
  <Text Key="38BE0398_114161">...T-Thiên đường...!? C-Cô ấy nói đúng, tớ cảm thấy như đang lên thiên đường...</Text>
  <Text Key="F4EDB7AD_114162">N-Nóng quá, nhưng... N-Nana-san trông rất vui... T-Tớ nghĩ mình sẽ cố chịu đựng một chút...</Text>
  <Text Key="32B357D2_114163">Hmm♪ Tớ thấy chúng hơi ấm so với suối nước nóng ở Gio Gehenna? Nhưng mà... vẫn rất thư giãn!</Text>
  <Text Key="8778F437_114164">C-C-Cô ấy bảo là hơi ấm...!? N-Nhiều đến thế này...?!</Text>
  <Text Key="D6E11032_114165">N-Nana-san, tuyệt vời...! Cô ấy có thể là một nhà phiêu lưu huyền thoại...?!</Text>
  <Text Key="62742C8F_114166">...Haa, haa...</Text>
  <Text Key="1186682A_114167">N-Nóng quá... N-Nếu tiếp tục thế này... tớ sẽ thành mực luộc mất... ...À, không biết Lului-chan có khỏe không...</Text>
  <Text Key="F6F95AAE_114168">Đ-Đúng. Đ-Để Nana-san không bị lạnh... tớ sẽ làm mát xung quanh một chút...</Text>
  <Text Key="FB19BA9B_114169">H-Hả? Tại sao tớ đột nhiên thấy lạnh thế? ...*hắt xì*!</Text>
  <Text Key="5E000A2F_114170">...C-Thân tớ vẫn còn nóng, nên không hiệu quả... Nhưng đỡ hơn trước một chút...</Text>
  <Text Key="0CF7CD12_114171">*thở dài*... Thế giới của Peco-chan và Kishi-chan thật tuyệt...♪ Nana rất vui vì đã đồng ý đến đây...♪</Text>
  <Text Key="B1C1FFF6_114172">...C-Cậu nói đúng... T-Tớ cũng vui vì đã đến được đây... Đồ ăn... rất ngon...</Text>
  <Text Key="26B6C727_114173">Ừ♪ Cà rốt chiên và bánh khoai lang đều rất ngon~♪ ...Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="5609D44D_114174">...Cậu biết không, Yukino-chan. Về Nana... cô ấy rất yếu. Tớ gây nhiều phiền phức cho mọi người và bị gọi là thỏ vô dụng...</Text>
  <Text Key="B5CF0E3D_114175">C-Cô ấy cũng có nỗi lo giống tớ...?</Text>
  <Text Key="B0825795_114176">Nhưng mà... cậu biết không, tớ rất vui vì Nella-chan đã chọn Nana đóng vai nữ chính trong chuyến đi này.</Text>
  <Text Key="2D68B4D8_114177">Nella-chan siêu mạnh, nên có lẽ không quan trọng ai được chọn. Nếu Mone-chan không do dự, có lẽ cô ấy đã được chọn, nhưng...</Text>
  <Text Key="3A688F13_114178">Nhưng mà, nhưng mà, nhưng mà! Tớ đã được chọn, nên tớ sẽ cố gắng hết sức để hoàn thành phần việc của mình! Tớ chắc chắn sẽ không kéo cô ấy lại! Tớ sẽ đảm bảo khi về nhà, tớ sẽ vui vì đã đến đây!</Text>
  <Text Key="F5A86F63_114179">T-Tớ hiểu rồi... Nana-san, cậu là một cô gái tốt...</Text>
  <Text Key="C431F4DF_114180">Eheheh... À! Xin lỗi, Yukino-chan, tớ đột ngột nói chuyện này!</Text>
  <Text Key="E6F9E7C6_114181">K-Không. Tớ... tớ...</Text>
  <Text Key="E9743B9E_114182">...À, nước nóng... Trước khi tớ biết, nó đã trở lại... hừ...</Text>
  <Text Key="6D0D670A_114183">T-Tớ... không thể... làm được... nữa.....</Text>
  <Text Key="6F8AA5AB_114184">Aaaaaa! Yukino-chan?! C-C-Có chuyện gì vậy?! KHOAN! CÔ ẤY ĐANG TAN CHẢY?!</Text>
  <Text Key="C59C8C75_114185">K-K-Không phải lúc này! Trước tiên, tớ sẽ đưa cô ấy ra khỏi nước... Nè, nhấc lên nào...!</Text>
  <Text Key="E303391C_114186">Hah, hah... Yukino-chan, cậu quá lớn...! Mang cậu về phòng như thế này có thể nguy hiểm... Tớ cần gọi người giúp!</Text>
  <Text Key="F0888969_114187">NELLA-CHAAAAAN! À, cô ấy đang nói chuyện... KNIGHT-CHAN! GIÚP TỚIIIIIIIII!</Text>
  <Text Key="E8615FB7_114188">...?! K-Knight-san...?! K-Không phải anh ấy...!</Text>
  <Text Key="6EE8B8F7_114189">Hả? ...Đúng rồi! Nana và Yukino-san hoàn toàn khỏa thân!</Text>
  <Text Key="6287DD4D_114190">...Nhưng mà! Nana có thể xấu hổ, nhưng cô ấy sẽ chịu đựng...! Mạng sống của Yukino-chan đang nguy kịch! KNIGHT-CHAAAAAAAAAAAAN!</Text>
  <Text Key="3D06931A_114191">Đ-ĐỪNG VÀOoooooooo...!!!</Text>
  <Text Key="06FD1376_114192">...Dù có những vấn đề nhỏ, đêm ở Oedo vẫn tiếp diễn.</Text>
  <Text Key="C34A0C7E_114193">Xì...</Text>
  <Text Key="707ADFA3_114194">...Thôi nào. Con ngốc này lại làm gì vậy đây.</Text>
  <Text Key="20749C2E_114195">YUKINO-CHAN! TỚ XIN LỖI! TỚ RẤT XIN LỖI! Tớ không biết cậu không chịu được nóng...!</Text>
  <Text Key="49756CEB_114196">Không sao đâu, cô thỏ. Dù cô ấy là Yuki-onna, nhưng chính con ngốc này đã nhảy vào nước nóng vì tò mò. Ngược lại, tớ muốn cảm ơn cô vì đã kéo cô ấy lên.</Text>
  <Text Key="D7995423_114197">Yukino buồn ngủ</Text>
  <Text Key="74255A5F_114198">Cảm ơn các cô gái từ Alter Maiden nữa. Các cô đã thực sự cứu chúng tôi.</Text>
  <Text Key="161E5493_114199">Không có gì♪ Tớ đã có thể sử dụng kinh nghiệm chăm sóc Lili-chan và Wakana-chan, những người cũng bị chóng mặt ở suối nước nóng không lâu trước.</Text>
