  <Text Key="AC50E375_154650">Hơn nữa, tôi muốn vấn đề này được giải quyết nhanh chóng để anh ấy có thể tận hưởng kỳ nghỉ Tết một cách xứng đáng. Trời ơi, phiền phức thật.</Text>
  <Text Key="2DE2B41F_154651">Không thể tránh được. Tôi sẽ giúp cậu. Đừng lo, Medusiana cũng đồng ý tham gia rồi!</Text>
  <Text Key="89289597_154652">Việc đánh cắp một bức tượng được canh gác như vậy mà không bị phát hiện là không bình thường. Có thể liên quan đến sự biến mất của các chị tôi. Tôi sẽ tìm manh mối về các chị trong khi giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="0E681908_154653">Với những suy nghĩ đan xen, nhóm bắt đầu hành trình tìm kiếm tượng Thần Lộc.</Text>
  <Text Key="DD08ABA7_154654">Vậy thì, về hiện trường vụ án... Vụ việc chưa bị phá hoại, và không có gì bất thường trong các cảm biến ma thuật. Bảo vệ đang canh gác từ mọi phía, vì vậy hệ thống bảo mật dường như không có lỗ hổng.</Text>
  <Text Key="622A3BED_154655">Hừm... Tôi tự hỏi chúng làm thế nào để đánh cắp được từ đây...</Text>
  <Text Key="0BADC521_154656">Hehe, cậu vẫn chưa hiểu à, Monika? Rõ ràng, thủ phạm chỉ đơn giản là đổi hộp đựng với một cái trống!</Text>
  <Text Key="AF76F98C_154657">Không, điều đó là không thể. Ngay lập tức khi chạm vào hộp, phép chống trộm sẽ được kích hoạt, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="05306918_154658">Ngây thơ quá! Đúng là chạm vào hộp sẽ kích hoạt ma thuật đó. Còn bệ đỡ thì sao? Thủ phạm đã đào từ bên ngoài, và đổi toàn bộ bệ đỡ cùng với hộp trên đó từ dưới lòng đất lên!</Text>
  <Text Key="42EEE3AA_154659">Tôi biết, tôi biết rồi, phải không? Và chỉ có những kẻ... là quỷ cái hầm mới có thể làm được chuyện đó!</Text>
  <Text Key="0A8634F0_154660">...Không, ngay cả khi chúng ta đưa ra trăm giả thuyết về việc chúng đào từ dưới đất lên, vẫn phải có dấu vết đào ở dưới bệ đỡ, nhưng theo tôi thấy, thì không có chuyện đó...</Text>
  <Text Key="EE51DCF0_154661">C-Chả lẽ tôi biết chúng làm thế nào! Cứ hỏi thủ phạm đi!</Text>
  <Text Key="83A12278_154662">Than ôi... Tuy nhiên, ý tưởng tập trung vào mặt đất của cậu không hoàn toàn sai. Nhìn này.</Text>
  <Text Key="82DD87E4_154663">Đây là dấu chân và... vết gậy? Nhưng ở đây có nhiều du khách, làm sao mà đáng ngờ được?</Text>
  <Text Key="FA7B80AC_154664">Nhìn kỹ và suy nghĩ đi. Đây là khu vực cấm du khách, và dấu chân dẫn ra xa khỏi tượng. Đó không phải hành vi điển hình của du khách.</Text>
  <Text Key="D23481C6_154665">Khoan đã, vậy cá nhân này đến từ đâu?</Text>
  <Text Key="5C86C3A8_154666">Không biết. Đó là bí ẩn lớn nhất trong vụ án. Nhưng đây là manh mối quan trọng, trước tiên hãy thử theo dõi dấu chân này.</Text>
  <Text Key="92524B2C_154667">Dựa vào vết gậy và kích cỡ chân, thủ phạm của chúng ta phải là... một ông lão? Vậy thì bắt anh ta sẽ bất ngờ dễ dàng.</Text>
  <Text Key="E84754B5_154668">...Hay là tôi nghĩ vậy, nhưng tôi ngây thơ. Dấu chân đã biến mất trong đám đông này, và xung quanh có nhiều người lớn tuổi, nên tôi nghĩ điều tra thêm có thể khó khăn...</Text>
  <Text Key="8C3647C6_154669">Chắc chắn sẽ mất quá nhiều thời gian nếu chúng ta đi qua từng người một. Lý tưởng là chọn một mục tiêu và hỏi dựa trên đặc điểm, nhưng chúng ta thực sự không có nhiều manh mối ngoài dấu vết... Khoan, đồng đội, cậu đi đâu vậy?</Text>
  <Text Key="41817405_154670">Này, Monika, {playername} đang nói chuyện với ông lão cầm gậy đó phải không?</Text>
  <Text Key="59643726_154671">Một ông lão cầm gậy, hửm. Điều đó phù hợp với yêu cầu cơ bản của chúng ta cho cuộc điều tra, nhưng... Không thể tránh được. Chúng ta cũng đi thôi.</Text>
  <Text Key="28E94262_154672">Kính thưa quý khách, chúng tôi tham gia tổ chức lễ hội này. Nếu quý khách cần bất cứ điều gì, xin đừng ngần ngại cho chúng tôi biết.</Text>
  <Text Key="D07C5F1E_154673">Hm? À, trời ơi, một lũ thanh niên vui vẻ và tốt bụng các cậu đây rồi. Tôi bị thu hút bởi không khí vui vẻ và ra ngoài, nhưng bị choáng ngợp bởi số lượng người.</Text>
  <Text Key="C0779930_154674">Một mình ở một nơi xa lạ hơi buồn bã, đặc biệt vào thời điểm này trong năm. Nếu các cậu không phiền, có thể dẫn tôi đi xem xung quanh được không?</Text>
  <Text Key="E7DDAB5C_154675">Tôi hiểu rồi. Vậy là như vậy. Trong trường hợp đó, hãy để chúng tôi đi cùng quý khách.</Text>
  <Text Key="3E95A917_154676">Này Monika, cậu chắc chứ? Cậu đang hứa hẹn một cách táo bạo thế. Chúng ta ở đây để tìm tượng, cậu biết chứ?</Text>
  <Text Key="05DA96F6_154677">Tất nhiên tôi chưa quên mục tiêu của chúng ta. Nhưng tôi chắc chắn ông ấy đã nhận ra điều gì đó. Đó là lý do tại sao ông ấy gọi ông lão này. Đúng không? Đồng đội.</Text>
  <Text Key="AAD295BA_154678">Này, {playername}. Cậu dừng lại một cách đột ngột trước khi trả lời...</Text>
  <Text Key="A590AAA0_154679">Hohoho, xin lỗi nhé, chàng trai trẻ. Tôi vẫn còn mới với thế giới này, nên điều này thực sự hữu ích.</Text>
  <Text Key="E4D7151B_154680">Ông ấy chưa quen với cách thức của thế giới? Điều đó thật kỳ lạ. Tôi không nghĩ những từ đó phù hợp với một người ở độ tuổi đó...</Text>
  <Text Key="89EBE303_154681">Vì vậy, Monika và bạn bè quyết định đi vòng quanh lễ hội để giúp đỡ ông lão.</Text>
  <Text Key="092815C1_154682">Vậy thì, ông lão, ông muốn xem gì không?</Text>
  <Text Key="883096A2_154683">Hoho, tôi không ngại đi đâu. Chỉ cần tôi được thấy các cậu vui vẻ, đó là tất cả.</Text>
  <Text Key="31CA3463_154684">Nếu vậy, trước tiên... chúng ta nên mua một ít kẹo trái cây từ quầy đó. Không có nó, tâm trạng chúng ta sẽ khác biệt rất nhiều.</Text>
  <Text Key="B3072810_154685">Cậu nói vậy chỉ vì muốn ăn thôi, đúng không? Thôi được. Bà chủ, tôi lấy bốn cái.</Text>
  <Text Key="6350B4EC_154686">Cảm ơn! Ôi, một lũ khách hàng dễ thương đây rồi. Đây là ưu đãi đặc biệt, hãy mang thêm một cái nữa như một phần thưởng phụ!</Text>
  <Text Key="9E6FF3E1_154687">Ôi! Tôi rất biết ơn vì điều này. Cảm ơn bà chủ.</Text>
  <Text Key="D8A4D477_154688">Hehe, tất cả là nhờ vào sức hút của tôi. Đây, cái này cho các cậu. Nhớ biết ơn nhé.</Text>
  <Text Key="3B0FE6E1_154689">Hohoho, tôi rất biết ơn, cảm ơn. Sao không thử trò bắn súng tiếp theo?</Text>
  <Text Key="1CC3F687_154690">Trò bắn súng? Tôi rất muốn thử! Tôi nên bắn những phần thưởng đó bằng cây... súng này phải không?</Text>
  <Text Key="1705BA8D_154691">Đúng vậy. Các cậu có thể mang bất kỳ phần thưởng nào bị bắn trúng về nhà ngay lập tức. Hãy chăm chú nhắm kỹ!</Text>
  <Text Key="A5B1C0AB_154692">Được rồi, tôi sẽ nhắm vào phần thưởng lớn nhất, tất nhiên rồi! Các cậu cứ xem. Tôi sẽ hạ nó trong một phát.</Text>
  <Text Key="00D21892_154693">Không, một phần thưởng lớn như vậy đơn giản là quá nặng cho một khẩu súng bắn bần bật như thế để hạ được, nhưng... Ừ, chỉ ra điều đó sẽ thô lỗ.</Text>
  <Text Key="FF6BA624_154694">Hoho, các cậu dường như khá may mắn, nên không biết điều gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="83F14F97_154695">Ông lão... chắc chắn vậy, nhưng tôi tin rằng đây là một nhiệm vụ vượt xa may mắn đơn thuần.</Text>
  <Text Key="23C8F2B8_154696">Hehehe, lại thêm một kẻ dính bẫy Gio Gehenna. Phần thưởng là thật, nhưng khẩu súng chỉ là mồi nhử để thu hút những kẻ khờ khạo, nên không thể hạ được phần thưởng nào dù cố gắng thế nào...</Text>
  <Text Key="A86F7B17_154697">Á! Nó rơi rồi! Vui quá, vui quá! Có vẻ tôi có một tài năng bắn súng tiềm ẩn nào đó trong mình...!</Text>
  <Text Key="7F2EDC53_154698">DẮT...! Nhưng mà... điều đó chỉ là... không thể... Chúc mừng...</Text>
  <Text Key="6782C443_154699">À, vui thật! Bắn với những "khẩu súng" đó bất ngờ dễ dàng. Tôi còn hạ được các phần thưởng khác với đạn còn lại, nên sẽ chia sẻ một ít cho các cậu.</Text>
