  <Text Key="7C7D37D9_177150">Tại sao lại là cô phải khóc? Điều đó điên rồ!</Text>
  <Text Key="ECF22910_177151">Lỗi ở đây là những kẻ khác, những kẻ vô cớ làm tổn thương người khác. Lũ rác rưởi như lão già kia, chẳng ngần ngại bóc lột người khác vì lợi ích của chúng.</Text>
  <Text Key="358BB254_177152">Tớ sẽ đánh bay bất kỳ tên ác nào tớ gặp! Bay xa đến mức chúng sẽ không bao giờ dám nghĩ đến việc làm chuyện xấu nữa!</Text>
  <Text Key="B2C06A1B_177153">Nhưng... việc đó có ý nghĩa gì... Nghe có vẻ nguy hiểm, có lẽ cô nên dừng lại...</Text>
  <Text Key="2E673D0E_177154">...Trên đời này villain đâu cũng có. Và cũng có nhiều người bị tổn thương vì chúng.</Text>
  <Text Key="B4CDAE72_177155">Cô thấy đấy, tớ muốn giúp người tốt. Nhưng để làm được điều đó, tớ phải trở thành villain. Bởi thứ duy nhất có thể đánh bại một villain... là một villain tồi tệ hơn.</Text>
  <Text Key="75E3A4F5_177156">Đó là lý do tớ sẽ trở thành villain vĩ đại nhất thế giới từ trước đến nay! Nếu tớ đạt được điều đó, tớ có thể giúp tất cả người tốt trên thế giới!</Text>
  <Text Key="55537FDA_177157">...Đây là lần đầu tớ gặp ai đó muốn trở thành villain. Onee-san... cô hơi ngầu đấy!</Text>
  <Text Key="C64D7F63_177158">Hả? Ngầu?!</Text>
  <Text Key="64CFF948_177159">Tớ đã quyết rồi! Có thể khó trong đời thực... Nhưng... nếu là trong trò chơi đó, có thể!</Text>
  <Text Key="E167F95B_177160">Nếu là trong Legend of Astrum, tớ sẽ trở thành villain giống cô, Onee-san!</Text>
  <Text Key="19C719BC_177161">Và không phải bất kỳ villain nào! Tớ sẽ trở thành thứ ác khiến mọi người sợ hãi...</Text>
  <Text Key="391F0683_177162">Một Big Boss! Đó là thứ tớ sẽ trở thành!</Text>
  <Text Key="C0F880C6_177163">Ha ha, giấc mơ tuyệt vời làm sao!</Text>
  <Text Key="215826D8_177164">Tớ cũng là người chơi Legend of Astrum. Tớ hy vọng một ngày nào đó chúng ta có thể phiêu lưu trong đó, với tư cách là một Big Villain và một Big Boss, cùng nhau!</Text>
  <Text Key="630AC153_177165">Chắc chắn rồi! Chúng ta sẽ đánh tan tất cả lũ xấu cùng nhau!</Text>
  <Text Key="4E9E0C36_177166">...À, phải rồi. Tớ chưa giới thiệu bản thân.</Text>
  <Text Key="038A3C1B_177167">Tớ là Inori. Ichinose Inori.</Text>
  <Text Key="5C80D5AF_177168">Inori, hả? Tên đẹp đấy! Còn tớ thì...</Text>
  <Text Key="A431DD34_177169">Tớ không thể giới thiệu mình là Novem trước mặt {playername}. Vì vậy, tớ nên dùng tên...</Text>
  <Text Key="85BF79D7_177170">Tớ là Muimi. ...Mặc dù không phải cái tên tớ thích nhất.</Text>
  <Text Key="31CE02EB_177171">Hả...? Vậy, tớ nên gọi cô là gì đây, Onee-san...?</Text>
  <Text Key="DA238EBD_177172">Đừng lo, tớ ổn với việc được gọi là Muimi cho đến khi này! ...Cái tên tớ thực sự muốn cô gọi sẽ được tiết lộ với cô một ngày nào đó, khi chúng ta cùng nhau đi phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="42552AB3_177173">...Mnah. Có phải... ký ức về thế giới thực không? Tớ hơi choáng váng...</Text>
  <Text Key="455AD459_177174">Tớ cũng hơi lơ đãng... Dù vậy, vẫn có những thứ tớ nhớ.</Text>
  <Text Key="88A9F613_177175">Muimi... vậy cô không thích cái tên đó?</Text>
  <Text Key="CB2A13C8_177176">...Ừ, đại khái là vậy. Nhưng được gọi là Muimi thì không sao, cô biết chứ?</Text>
  <Text Key="BC2A9BDE_177177">Không! Tớ không chấp nhận điều đó! Chúng ta là bạn bè đã cùng nhau phiêu lưu cho đến giờ... Không, chúng ta là đồng minh villain!</Text>
  <Text Key="6F59C760_177178">Ha ha, cách nói hay đấy! Đây là lần đầu tớ có được một đồng minh villain!</Text>
  <Text Key="48C609C6_177179">Vậy là như vậy, nên... Giống như Onii-san làm, từ giờ tớ sẽ gọi cô là Novem!</Text>
  <Text Key="A9282E8B_177180">Được với cô chứ? Tớ sẽ không chấp nhận bất kỳ phàn nàn nào!</Text>
  <Text Key="7BE7117C_177181">...Ừ! Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="4595EC39_177182">...Nói sang chuyện khác, tớ đã kiệt sức rồi... Tớ cá là hai người cũng không khác gì, phải không?</Text>
  <Text Key="AAE2C2EF_177183">Ugh... Th-Thực ra, đúng rồi... Cuối cùng tớ cũng không lấy được thứ gì giá trị, nhưng... Tớ nghĩ nên dừng lại đã.</Text>
  <Text Key="2612DF9D_177184">Ừ, làm vậy đi. ...Tớ rất muốn được đi phiêu lưu với cô lần nữa, Inori!</Text>
  <Text Key="6F005FC0_177185">Tớ cũng vậy! Và lần tới, chúng ta sẽ có thể đặt tay lên kho báu, Novem!</Text>
  <Text Key="3EDF30DB_177186">Và thế là, {playername} và cặp đôi villain rút lui khỏi Tháp Luna với cảm giác hài lòng.</Text>
  <Text Key="371ED7C5_177187">Có lẽ thứ đó không để bán</Text>
  <Text Key="58A43BAD_177188">Ồ, là cô đấy, Inori</Text>
  <Text Key="E877E61F_177189">Đi mua sắm về à?</Text>
  <Text Key="B2BEA666_177190">...Muimi!?</Text>
  <Text Key="BF76ED9D_177191">Tớ mới phải nói, Muimi! Tại sao cô lại xuất hiện từ trên trời!?</Text>
  <Text Key="B7C2B996_177192">...Lão già, lấy ví tiền tôi</Text>
  <Text Key="75EDF138_177193">*Tôi ra hiệu cho Inori bằng mắt*</Text>
  <Text Key="C3365CEA_177194">Chắc chắn phải là một đòn đấm cực mạnh!</Text>
  <Text Key="8E455D76_177195">Muimi</Text>
  <Text Key="61628C68_177196">$1F[-]</Text>
  <Text Key="971583C2_177197">F</Text>
  <Text Key="5938C7F9_177198">Đường Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="EDB5F670_177199">Đội</Text>
