  <Text Key="7A6C064E_31150">Ừm. Tôi không biết truyền thuyết nào như vậy. Đó có phải là sự thật không, Illya?</Text>
  <Text Key="056A6276_31151">Tôi cũng không rõ. Tôi đã sống lâu đến mức cảm thấy có thể đã xảy ra chuyện như vậy... hoặc không... \nThực ra Yuki, cậu không nên chen ngang vào cuộc trò chuyện!</Text>
  <Text Key="F093784F_31152">...Vậy sao? Brad, không cần những lời dẫn dắt thừa thãi. Vào việc chính đi.</Text>
  <Text Key="B77288A2_31153">Hiểu rồi... Tôi nghe được một tin đồn và quyết định đến đây.</Text>
  <Text Key="7D40AD29_31154">"Huyền thoại ma cà rồng đã hồi sinh, nhưng cô ấy đã mất đi sức mạnh" - tin đồn nói như vậy.</Text>
  <Text Key="7C4EF5FF_31155">...Ồ? Các người đến đây để giết tôi khi tôi còn yếu ớt sao?</Text>
  <Text Key="35A1FA7A_31156">...Ồ? Các người đến đây để giết tôi khi tôi còn yếu ớt sao?</Text>
  <Text Key="7A585764_31157">Đứng trước Illya.</Text>
  <Text Key="B3574D3A_31158">Ha ha... Tốt lắm. Lùi lại đi, tân đồng của ta. Có nhiều kẻ tham vọng muốn lấy danh tiếng. Ta không thể thua một kẻ như thế này──</Text>
  <Text Key="858F00EC_31159">Chính xác! Làm sao một kẻ như tôi có thể sánh được với sức mạnh của vị ma cà rồng huyền thoại vĩ đại!</Text>
  <Text Key="B1A3365F_31160">Cô ấy có thể thay đổi thời tiết bằng một ngón tay, chia rẽ đất bằng một bước chân, tạo ra cơn bão lớn bằng một hơi thở, và mê hoặc trái tim của hàng chục ngàn sinh vật chỉ bằng một cái nhìn. Làm sao tôi có thể đứng lên trước một đấng tối cao như vậy?!</Text>
  <Text Key="B7B12582_31161">T-Vâng...? Tôi thực sự như vậy sao...?</Text>
  <Text Key="8B72C504_31162">Ma cà rồng huyền thoại thật là tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="17FC5F70_31163">Đ-Đúng vậy! Ngươi nên tôn kính ta càng nhiều càng tốt! Ha ha ha...!</Text>
  <Text Key="6FB5BB98_31164">Illya, sao cậu lại cố gắng cười gượng? Nhưng nói về chuyện đó, hiện tại cô ấy không còn loại sức mạnh đó, đúng chứ? Cô ấy nói là mình đã mất nó rồi.</Text>
  <Text Key="4AC45FBA_31165">Vâng, đó cũng là điều tôi nghe được. Và chính vì vậy── tôi đã đến đây để khôi phục sức mạnh cho Illya-sama.</Text>
  <Text Key="497FE8A0_31166">Vâng, đó cũng là điều tôi nghe được. Và chính vì vậy── tôi đã đến đây để khôi phục sức mạnh cho Illya-sama.</Text>
  <Text Key="7E881144_31167">Khôi phục sức mạnh của ta...?</Text>
  <Text Key="BB7BCBE6_31168">Chính xác. Hãy xem cái này.</Text>
  <Text Key="51755B94_31169">Ồ, viên đá khá đẹp đấy. Dùng làm phụ kiện thì tuyệt...</Text>
  <Text Key="8254EDAE_31170">──Đừng có ý định đánh cắp nó! Vậy, đây là gì? Viên đá cậu đang cầm......Tôi cảm thấy một năng lượng ma thuật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="E7B79E5E_31171">Có nhiều nơi trên thế giới này gắn liền với ma cà rồng huyền thoại. Từ một trong những nơi đó, một dấu vết lịch sử được ẩn giấu trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="CAB6E8B1_31172">──Đó là sự kết tinh của sức mạnh Illya-sama.</Text>
  <Text Key="459CA4BB_31173">Sự kết tinh của sức mạnh ta...?</Text>
  <Text Key="CB4A715E_31174">Vâng, đó là một viên tinh thể thấm nhuần sức mạnh của ma cà rồng huyền thoại. Nếu cô nhận lấy nó, cô sẽ có thể lấy lại sức mạnh, Illya-sama. Được rồi, xin hãy nhận lấy nó.</Text>
  <Text Key="6B74D52C_31175">...T-Vâng.</Text>
  <Text Key="220F25E1_31176">Đây thực sự là sức mạnh của ta...? Khôi phục sức mạnh là điều ta thực sự khao khát. Nhưng liệu có ổn không? Việc nó được trao tay một cách dễ dàng như thế này...</Text>
  <Text Key="52E07A61_31177">Ồ, tuyệt đấy, sức mạnh của ma cà rồng huyền thoại hả? Vậy, tôi cũng muốn!</Text>
  <Text Key="CED28110_31178">Ồ, tuyệt đấy, vậy đây là sức mạnh của ma cà rồng huyền thoại hả? Vậy, tôi cũng muốn!</Text>
  <Text Key="85F370A6_31179">"Tôi cũng muốn"?!</Text>
  <Text Key="F30C4A04_31180">Ugh... Cái gì đây...?!</Text>
  <Text Key="200372E0_31181">Năng lượng ma thuật dữ dội trào dâng từ sâu thẳm cơ thể tôi...! Cảm giác bừng cháy được giải phóng trong trái tim tôi...! Điều này chắc chắn...!</Text>
  <Text Key="69A9114A_31182">Ôi! Huyền thoại đang trở về sự sống!</Text>
  <Text Key="4B0AFD14_31183">Ồ♪ Thật tuyệt vời. Cơ thể tôi cảm thấy rất sôi động♪ Giống như tôi đang được thanh lọc...</Text>
  <Text Key="E9725D2E_31184">...Thanh lọc...?</Text>
  <Text Key="F43C1868_31185">Và trang phục của chúng ta còn khớp nhau nữa? Cậu thật tinh tế♪ Cậu biết cách trang trí ta bằng màu tối đấy.</Text>
  <Text Key="D566948F_31186">Và trang phục của chúng ta còn khớp nhau nữa? Cậu thật tinh tế♪ Cậu thực sự biết cách trang trí ta bằng màu tối.</Text>
  <Text Key="8E2C43C0_31187">Đây là trang phục gì vậy?</Text>
  <Text Key="1F1425A1_31188">Đó là trang phục được nói là tạo ra một bóng đêm vĩnh cửu! Tôi biết mà... Cậu thực sự là huyền thoại...!</Text>
  <Text Key="0497F855_31189">He he♪</Text>
  <Text Key="850373AF_31190">Không, hắn không nói về cậu.</Text>
  <Text Key="73FD8F36_31191">Cô đã khôi phục hoàn toàn sức mạnh rồi chứ?</Text>
  <Text Key="588B93B0_31192">Thật là tôi cảm thấy một lượng sức mạ phi thường. Có lẽ nó thực sự──</Text>
  <Text Key="E37ED63A_31193">──Ta, Chúa Quỷ──</Text>
  <Text Key="7F33CA67_31194">Giọng nói đó là sao...?</Text>
  <Text Key="5EB28676_31195">Sao vậy, Illya?</Text>
  <Text Key="D3081BA9_31196">Không... Không có gì...</Text>
  <Text Key="D8096996_31197">Khôi phục hoàn toàn, hả...? Tôi vẫn cảm thấy như thiếu một thứ gì đó.</Text>
  <Text Key="8E67A6DC_31198">Là vẻ đẹp của cô sao?</Text>
  <Text Key="A676865D_31199">Tôi đã đủ đẹp rồi!</Text>
