  <Text Key="B715BD84_19050">Ừ, tôi đã sốc khi cô ấy đột ngột thông báo đi phiêu lưu từ chỗ không có gì. Lima Lima, không biết cô ấy thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="EF83AE95_19051">Mahiru-chan, tôi đây! Ngay trước mặt cậu đây!</Text>
  <Text Key="BB14326F_19052">À! Chúng ta không nên đứng đây nói chuyện, mời vào trong.</Text>
  <Text Key="5E16BC21_19053">V-Vậy, xin lỗi vì đã làm phiền...</Text>
  <Text Key="816BD8DA_19054">Ủa, cách đi của cô ấy sao vậy?! Quá thanh lịch. Các quý cô thượng lưu thật tuyệt vời~</Text>
  <Text Key="7DE31B1B_19055">Đ-Đó chẳng có gì đặc biệt...</Text>
  <Text Key="E34EE18B_19056">Lima-san, uống trà đen được chứ?</Text>
  <Text Key="C24BE26A_19057">Ừ... À, nếu cậu không phiền, tôi có thể tự pha chứ?</Text>
  <Text Key="F4591097_19058">Hả? Nhưng, để khách tự pha thì hơi...</Text>
  <Text Key="BC8A2B4A_19059">Đừng lo. Tôi đã học cách pha trà đúng chuẩn, nên muốn thử xem. À, và nếu được, tôi có thể cắm hoa trang trí được không? Để xem... chậu hoa để đâu rồi?</Text>
  <Text Key="07324183_19060">...Cô ấy làm việc tận tay khá bất ngờ cho một quý cô sang chảnh. Ngoài ra... có phải chỉ mình tôi thấy cô ấy quen quen không?</Text>
  <Text Key="1865B35B_19061">Rin-chan cũng vậy sao? Tôi cũng đang nghĩ vậy. Thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="6149E230_19062">ÔI TRỜI! Tôi không thể tin được! Đó là loại trà giá rẻ tôi hay mua, nhưng vị hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="6A369077_19063">Hehe, ai cũng có thể pha trà ngon nếu học đúng cách. Mmm... ngay cả tôi cũng phải thừa nhận lần này pha khá tốt.</Text>
  <Text Key="14F89273_19064">Aaah, ngay cả cách uống cũng thanh lịch quá...</Text>
  <Text Key="92949AAA_19065">Chà, chỉ có một cô gái thanh lịch ở đây thôi mà nơi bạn quen sống cũng trông khác hẳn.</Text>
  <Text Key="BB7DB5A1_19066">Đúng vậy, ngay cả những bông hoa thường thấy được cắm như vậy cũng trông đẹp bất ngờ. Chỉ sự hiện diện của chúng thôi cũng đủ làm nơi này thanh lịch hơn.</Text>
  <Text Key="E6CE670E_19067">Này, Lima-san... nếu cậu không có kế hoạch, sao không ở lại đêm? Chúng tôi rất muốn nghe thêm câu chuyện của cậu.</Text>
  <Text Key="7012399A_19068">Vâng, tôi rất vui lòng. Tôi cũng muốn trò chuyện với mọi người nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="C839C434_19069">Mọi người khen tôi nhiều quá♪ Cố gắng cho những bài học đó thật đáng giá.</Text>
  <Text Key="1A85C6D4_19070">Tuy nhiên... càng có nhiều người khen con người tôi, tôi càng cảm thấy có lẽ tôi không cần hình dạng thú ban đầu nữa...</Text>
  <Text Key="DA710B2A_19071">Và đó là điều tự nhiên. Tất nhiên ai cũng thích một quý cư trẻ xinh đẹp, tinh tế hơn một cô gái thú quái dị.</Text>
  <Text Key="6AAFE342_19072">Có lẽ tôi nên sống ở đây với hình dạng người... Tôi chắc chắn điều đó sẽ tốt hơn cho mọi người ở Elizabeth's Park và trang trại...</Text>
  <Text Key="9174752B_19073">Bởi vì... không thể nào tôi mang lại niềm vui như thế này cho họ với hình dạng thú như trước...</Text>
  <Text Key="E6B35583_19074">Hừm, nói vậy... thật đáng tiếc là Lima Lima không có mặt. Cô bé luôn mơ ước tìm hiểu thế giới lấp lánh của các cậu. Tôi chắc chắn cô bé muốn học đủ thứ.</Text>
  <Text Key="41D80B46_19075">Hoàn toàn đúng~ Trang trại cảm thấy trống trải một chút khi không có cô bé xù xì ở đây.</Text>
  <Text Key="1A4B6729_19076">Nói đi... Lima-chan sống ở đây là cô gái như thế nào?</Text>
  <Text Key="88685C10_19077">Lima-san là cô gái vui vẻ, tốt bụng, và thật sự là cô gái con gái nhất tôi biết. Tuy nhiên... vì một số lý do, cô ấy không thể ra ngoài nhiều...</Text>
  <Text Key="33E44275_19078">Dù vậy, Lima Lima là cô gái rất tốt. Các cậu có thể ngạc nhiên với cô ấy ban đầu, nhưng tôi chắc chắn hai người sẽ trở thành bạn tốt.</Text>
  <Text Key="2B89CF43_19079">Ừ, ngay cả kẻ lười biếng như tôi cũng được cô ấy đối xử tử tế. Cô ấy sẽ mang cho tôi những quả acorn tìm được trên đường về từ công việc.</Text>
  <Text Key="3BF7C3AA_19080">Vì cô ấy tốt bụng quá, tôi không khỏi dựa vào cô ấy. Vì vậy, dù tôi thường không nói ra, tôi thực sự biết ơn.</Text>
  <Text Key="00E6DBED_19081">Đó cũng là lý do... bây giờ tôi đang đọc một quyển sách Lima thực sự yêu thích. Tôi nghĩ sẽ trò chuyện về nó với cô ấy khi cô ấy trở về. À, hy vọng thời điểm đó sớm đến~</Text>
  <Text Key="89E7030F_19082">Này, Lima-san, nếu cậu muốn, sao không đến thăm chúng tôi một lần nữa? Chúng tôi rất muốn giới thiệu cậu với bạn thân nhất của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="D6EA62F2_19083">...Tất nhiên. Tôi rất muốn gặp cô ấy...</Text>
  <Text Key="4DD8523A_19084">À, {playername}-kun... Ừ. Tôi không biết tại sao, nhưng trái tim tôi đầy ắp đến mức không ngủ được.</Text>
  <Text Key="5FC42220_19085">Mọi người... họ không quan tâm tôi trông như thế nào. Họ nhìn thấy con người tôi, và điều đó có nghĩa là cả thế giới với tôi...</Text>
  <Text Key="A414D396_19086">Ngay cả bây giờ, tôi vẫn ước mình có thể là một con người đích thực. Tôi thực sự ghét bị đối xử như một quái vật.</Text>
  <Text Key="18EE34E0_19087">Nhưng... Đồng thời, tôi vô tình nghĩ rằng ở hình dạng thú có lẽ không tệ.</Text>
  <Text Key="333DB63F_19088">Hôm nay tôi nhận ra rằng mọi người nhìn tôi không chỉ qua ngoại hình, mà như một cô gái tên 'Lima'.</Text>
  <Text Key="09AD4099_19089">Có lẽ... vẻ đẹp bên ngoài không quan trọng đến thế.</Text>
  <Text Key="79196BFB_19090">Hehe, cảm ơn. Vì cậu, và mọi người, tôi nghĩ tôi có thể nhìn chính mình với chút tử tế hơn từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="94514948_19091">Và với sự hiểu biết mới dịu dàng đó, Lima bước thêm một bước... trên hành trình như một thiếu nữ đang nở hoa.</Text>
  <Text Key="6F89E7C9_19092">Chúng ta sẽ đi đến buổi dạ hội, cùng nhau</Text>
  <Text Key="B6CC6ACE_19093">Cậu về nhà trông như vậy sao?</Text>
  <Text Key="C6AE4098_19094">Họ đều là những cô gái tốt, đừng lo</Text>
  <Text Key="0C93F057_19095">Cậu đang làm gì mà ra ngoài lúc này?</Text>
  <Text Key="CA1B3B2E_19096">Lima-chan, cậu luôn dễ thương</Text>
  <Text Key="4AF8F709_19097">Sau những ngày sống bình yên ở trang trại, Lima nhận được một bức thư.</Text>
  <Text Key="78EA5988_19098">Tôi làm được... Tôi thực sự làm được rồi, {playername}-kun! Tôi đã được chọn cho vòng chọn cuối! À, cảm giác như giấc mơ thành hiện thực. Tôi chỉ còn một bước nữa là đến buổi dạ hội tôi luôn mơ ước.</Text>
  <Text Key="BCCB84F5_19099">Ối dạ...?! Tuyệt vời! Khoan đã, cậu đã làm việc ở đó rồi phải không? Nói vậy, chúng tôi cũng đã cố gắng trong những bài học đó, nên sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể cùng đi đến buổi dạ hội.</Text>
