  <Text Key="F9DEE17B_154850">Dù sao thì, {playername}. Tôi ngạc nhiên vì cậu đã có thể hòa nhập với vở kịch liều lĩnh nhỏ của Monika trong thời gian ngắn như vậy.</Text>
  <Text Key="5BFE9ED2_154851">Đúng vậy. Tôi tin rằng đồng đội của tôi sẽ đủ khả năng cho nhiệm vụ như vậy, đó là lý do duy nhất khiến tôi có thể nghĩ ra kế hoạch như thế. Thật là một vở kịch tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="18C27A3B_154852">Hmmmm. Hai người tạo nên một sự kết hợp đáng ghen tị thật...</Text>
  <Text Key="8552C4A8_154853">Thưa quý khách! Bánh bao hạt đậu hấp đã sẵn sàng! Xin mời thưởng thức khi còn nóng!</Text>
  <Text Key="103237E0_154854">Ý tôi là! Cho tôi xin thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="D1607019_154855">Đúng vậy. Đồng đội của tôi, hãy cùng tham gia phần thêm đó nữa!</Text>
  <Text Key="E913C9A7_154856">Nhờ nỗ lực của Monika và bạn bè cô ấy, sự kiện thử nghiệm đã kết thúc với thành công lớn.</Text>
  <Text Key="73124DBF_154857">Cái này nhanh chóng biến thành một trận ẩu đả rồi!</Text>
  <Text Key="5B082696_154858">Được, cậu muốn tôi làm gì?</Text>
  <Text Key="0743CE24_154859">Cư dân của Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="B2E7A500_154860">Người chiến thắng là... BỘT ĐẬU XANH!</Text>
  <Text Key="CC289AA0_154861">Medusa, làm đi.</Text>
  <Text Key="B391C3FE_154862">Vậy thì cùng nhau ăn thôi!</Text>
  <Text Key="BDEFDDCD_154863">Vậy tôi tin rằng mọi thứ đã ổn rồi.</Text>
  <Text Key="65F7A53F_154864">Tôi và Monika đã quen biết nhau từ lâu rồi mà!</Text>
  <Text Key="0887C68F_154865">Người đàn ông Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="E489CEC8_154866">Người phụ nữ Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="6C470CE0_154867">Monika và {playername}, những người vẫn đang trong kỳ nghỉ Tết, đã quay trở về Landosol.</Text>
  <Text Key="702A9455_154868">Phew, tôi về rồi, Landosol! Chúng tôi có về một lần trong sự cố rắn, nhưng lần đó mọi thứ hỗn loạn và chỉ tạm thời.</Text>
  <Text Key="2C66C9B4_154869">Có vẻ ngay cả ở đây không khí Tết vẫn còn, nhưng tôi đã chán cái không khí sôi động ở Gio Gehenna rồi, nên giờ tôi muốn thư giãn.</Text>
  <Text Key="A98C3024_154870">Đồng đội của tôi, cậu muốn làm gì không? Nếu có thể, tôi muốn cậu hạn chế những việc sẽ dẫn chúng ta đến vấn đề.</Text>
  <Text Key="F4AB64C3_154871">Soba, hừm. Chắc chắn rồi, chúng tôi quá bận với nhiệm vụ Tết nên đã quên bẵng nó. Nhờ cậu nhắc, tôi bắt đầu thèm ăn rồi.</Text>
  <Text Key="0BF00A8C_154872">Được rồi, vậy chúng ta đi ăn soba nhé! Nên đi nhà hàng nào? Không, có lẽ tôi sẽ tự phục vụ soba cho chúng ta!</Text>
  <Text Key="4718BF07_154873">Tôi vẫn chuẩn bị để ăn cùng các thành viên bang hội còn lại. Đồng đội của tôi, cậu hãy chờ đón những điều tuyệt vời nếu có sự tham gia của tôi!</Text>
  <Text Key="747DC30A_154874">Tôi có thể vừa khoe khoang một chút, nhưng sự thật là tôi chưa bao giờ thực sự làm soba trước đây...</Text>
  <Text Key="31FAB356_154875">Ninon làm chúng mỗi năm, nên đặc sản của tôi và các thành viên bang hội khác là... ăn chúng.</Text>
  <Text Key="EED74DB9_154876">Tuy nhiên, nói vậy... tôi biết phương pháp chung để làm mì soba, và may mắn là tôi có nhiều bột mạch nha. Tôi nên có thể vượt qua thử thách nấu ăn này!</Text>
  <Text Key="2DFA5AD2_154877">Ngay cả khi chúng trông hơi không hấp dẫn, cậu cũng không thể sai lầm khi thêm một ít tempura bên cạnh. Mọi thứ đều là thử thách. Làm thôi!</Text>
  <Text Key="CD5B404E_154878">Tại sao... Tại sao tôi không thể làm đúng!?</Text>
  <Text Key="A04C533F_154879">Dù thử bao nhiêu lần, bột nhào cũng vỡ ra và không bao giờ kéo dài đẹp. Thêm bột hay nước cũng không giúp ích chút nào...</Text>
  <Text Key="C790F006_154880">Tôi nghĩ sẽ dễ dàng vì có câu thành ngữ rằng những người đàn ông trung niên nghỉ hưu thường hay làm mì soba, nhưng tôi đã ngây thơ trong kiến thức quân sự của mình... Tôi nên làm gì bây giờ?! ( TLNOTE: Thành ngữ Nhật )</Text>
  <Text Key="2EE1A6A8_154881">...Được rồi, tạm gác soba sang một bên và làm một ít tempura. Bằng cách làm một việc khác trước, tôi sẽ có thể cải thiện tâm trạng!</Text>
  <Text Key="3B36DC14_154882">À, à... Tệ rồi, tệ thật rồi... Tempura không giòn chút nào! Quên việc làm soba cho đúng, tôi còn thất bại trong việc chuẩn bị tempura...</Text>
  <Text Key="41721BAC_154883">Đây là lỗi của tôi vì đã đánh giá thấp độ khó của việc nấu ăn, nên tôi sẽ chịu trách nhiệm và ăn nó.</Text>
  <Text Key="E847DDF2_154884">Tuy nhiên, tôi muốn ít nhất đãi {playername} một bát soba mà cậu ấy có thể ăn bình thường, nhưng... bây giờ tôi nên làm gì đây...</Text>
  <Text Key="7F399FBF_154885">ÁI CHÀ! Đ-Đồng đội của tôi, b-bất ngờ thật...</Text>
  <Text Key="408D0F5E_154886">K-Không, nhưng...</Text>
  <Text Key="1CDF433B_154887">Nếu tôi nhờ cậu ấy giúp đỡ ở đây, nó sẽ trái với mục tiêu ban đầu của tôi là để cậu ấy nghỉ ngơi. Nhưng, nếu tiếp tục thế này tôi sẽ không thể tạo ra bất cứ thứ gì để ăn...</Text>
  <Text Key="D1149606_154888">Xin lỗi, đồng đội của tôi. Tôi đã nói lớn tiếng, nhưng soba và tempura đã không thành công chút nào.</Text>
  <Text Key="3432D22A_154889">Tôi xin cậu vì xấu hổ, nhưng... Tôi cần sự giúp đỡ của cậu, làm ơn! ...Tôi hiểu rồi. Xin lỗi, tôi nợ cậu một lần.</Text>
  <Text Key="80DB2EDA_154890">Trước hết, điều quan trọng nhất là mì soba. Như cậu thấy đấy, chúng dễ vỡ.</Text>
  <Text Key="59343F28_154891">Không còn nghi ngờ gì nữa. Gói bột ghi rõ "bột mạch nha". Đây có phải chỉ vì tôi không giỏi, hay có lẽ có lý do khác...?</Text>
  <Text Key="B62750E2_154892">Thật không may, tôi không có mặt để chứng kiến cô ấy nấu. À, nhưng tôi nhớ cô ấy từng nói gì đó như, "Tôi muốn rèn luyện thêm và một ngày nào đó làm ra mì soba 100% bột mạch nha ngon!"</Text>
  <Text Key="1022502A_154893">Cậu đang thắc mắc chúng ta đã ăn loại mì soba nào? Bây giờ nghĩ lại, soba của Ninon có màu trắng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="973A55E6_154894">Hah! Có lẽ Ninon đã trộn bột mạch nha với một loại bột khác để làm chúng?</Text>
  <Text Key="F4AB423E_154895">Vậy nếu tôi trộn bột lúa mì với bột mạch nha và nhào... ÔI CHÀ! Tôi nhào được rồi! Bột chắc và không vỡ ra! Đây là bước tiến lớn!</Text>
  <Text Key="55A1224F_154896">...Nhưng mặc dù giờ tôi có thể nhào đúng cách, nó đòi hỏi lực nhiều hơn tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="7937F2D9_154897">Ninon, không ngờ cô đã làm công việc vất vả này một mình... Xin lỗi, lần sau tôi sẽ biết ơn nỗ lực của cô hơn.</Text>
  <Text Key="60EA172B_154898">K-Kia đồng đội của tôi, cậu sẽ làm tôi giật mình nếu tấn công từ phía sau như thế bất ngờ... Ừ, đúng thật là hai người có thể dùng lực nhiều hơn...</Text>
  <Text Key="5C6FC6FF_154899">ÁI CHÀ! Khoan, khoan, hơi sớm quá. K-Không, làm chậm một chút đi.</Text>
