  <Text Key="2F041109_119300">H-hãy cố gắng hết mình...! À?</Text>
  <Text Key="29545C4D_119301">Happy-chan...!</Text>
  <Text Key="DBB2807B_119302">Thịt heo luộc, hử? Hoàn hảo để ăn vặt.</Text>
  <Text Key="494D986F_119303">N-nhưng... nếu chúng ta không chuẩn bị kỹ...</Text>
  <Text Key="F9B8D5A2_119304">Mùi sẽ ám lâu...</Text>
  <Text Key="949B85E7_119305">──Heo! Heo!</Text>
  <Text Key="DD2402F9_119306">Giọng này!?</Text>
  <Text Key="09817A98_119307">Onigiri-sama…!?</Text>
  <Text Key="40ED314C_119308">Heo! Heo!</Text>
  <Text Key="4F511031_119309">Kyaa...!?</Text>
  <Text Key="117D144A_119310">Heoooo......</Text>
  <Text Key="8C2BE445_119311">Heo?</Text>
  <Text Key="82333410_119312">Puppugupugupushuuu～～～～</Text>
  <Text Key="3E0B89A4_119313">Đổi lấy việc chiến đấu với Riri và những người khác, Yamato - người đến để chữa lành cho cô ấy - đề xuất một giải thi đấu chịu đựng nước nóng. Khi Riri nghe điều kiện, cô quyết định chấp nhận. Ai sẽ là người dừng trận chiến khắc nghiệt khi mọi người lần lượt bị đánh bại?</Text>
  <Text Key="813BF08B_119314">Trận Chiến Nóng Bỏng Trong Nước Sôi!?</Text>
  <Text Key="4DEB728F_119315">Aaa!? Wakana-san!?</Text>
  <Text Key="822352A5_119316">Đ-điều kiện đó cũng không được!\nChúng ta có mục đích khi đi phiêu lưu với Onii-san và mọi người! \nĐúng không, Riri-chan...?</Text>
  <Text Key="6715A4D4_119317">Nơi Ẩn náu của Chiếc Lông</Text>
  <Text Key="F81F5859_119318">Cuộc thi chịu đựng giữa &quot;Alter Maiden&quot; và &quot;Bandy Sisters&quot; buộc phải kết thúc hòa vì một kẻ xâm nhập bất ngờ.\nĐể lúc này, Riri và mọi người chăm sóc cho Ho-oh bị kiệt sức vì nóng.</Text>
  <Text Key="A5627485_119319">Fuu... T-tôi xin lỗi vì đã gây rắc rối...</Text>
  <Text Key="5D988E1E_119320">Ưm... tóm lại thì,\nHo-oh-chan vừa mới trở lại hình dạng ban đầu\nthì đã ngất xỉu ở một suối nước nóng gần đây có thể phục hồi sức mạnh thần linh...</Text>
  <Text Key="273C760B_119321">Đúng lúc cô ấy cuối cùng cũng trở về được hình dạng ban đầu thì lại ngất đi...</Text>
  <Text Key="5A0BE1CB_119322">V-Vâng... Nếu Onigiri-san không đưa tôi đến mọi người,\nchắc đã nguy hiểm rồi...</Text>
  <Text Key="35CC623B_119323">Giri,\ntốt.</Text>
  <Text Key="AE05DF70_119324">Heo♪</Text>
  <Text Key="0D932937_119325">Onigiri-san, tôi khen ngợi cô!\nMọi người khác nữa, cảm ơn các cô rất nhiều vì đã giúp đỡ!</Text>
  <Text Key="5D8A97D4_119326">Tch... Đang hay thì lại phá bĩnh cuộc chiến.</Text>
  <Text Key="AAE786EC_119327">Tao nên mổ bụng mày,\nnướng thành gà rán rồi ăn như đồ ăn vặt không, cô gà?</Text>
  <Text Key="AD055CB9_119328">Ồ, thô lỗ quá!?\nHơn nữa, đừng ăn tôi chứ~!</Text>
  <Text Key="E788CCE2_119329">T-tôi cũng không muốn nấu ai cả...</Text>
  <Text Key="F69A021A_119330">Này, Yama-sis?\nCuộc thi chịu đựng dường như đã lịm đi.\nCô tính làm gì về chuyện này?</Text>
  <Text Key="CE6FE7B3_119331">Người đầu tiên ngất xỉu lại hỏi câu đó?\n...Trận đấu cuối cùng đó là...</Text>
  <Text Key="CD73332A_119332">...Ha. Mất hứng.\nTôi gọi là hòa.</Text>
  <Text Key="651A4B48_119333">Vậy... Cô Yamato, cô sẽ tiếp tục nhắm đến Trang Bị Hoàng Gia ?</Text>
  <Text Key="86D7E6C5_119334">... Ai biết?\nTôi đã chưa nói sao?\nTôi không thể biết tương lai sẽ thế nào.</Text>
  <Text Key="C6FA8A58_119335">Đi thôi, Wakana, Fubuki!</Text>
  <Text Key="311C8C5C_119336">Được rồi.\nĐồ ngốc-chan?\nCô không quên sữa trái cây đúng chứ♡</Text>
  <Text Key="58618E92_119337">Ưm... cảm ơn vì đã chơi với chị tôi.</Text>
  <Text Key="56658A34_119338">Ý cô là gì vậy──</Text>
  <Text Key="A88A80F0_119339">X-Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="F8592EF4_119340">Họ rời đi rồi.</Text>
  <Text Key="AEBB7940_119341">*thở dài*... May quá tôi đã không thành đồ ăn vặt...</Text>
  <Text Key="EBC46E6A_119342">Riri-chan?</Text>
  <Text Key="B7390722_119343">...Thật xấu hổ khi phải thừa nhận, nhưng nếu trước đó không có Ho-oh-chan và Onigiri-sama...\nTôi nghĩ mình đã ngất trước cô Yamato rồi.</Text>
  <Text Key="32E75FFB_119344">Chúng ta...\nThua rồi ư?</Text>
  <Text Key="C377F264_119345">...Có lẽ vậy.\nDù đã khoác lác và quyết tâm,\ntôi... cảm thấy vô cùng xấu hổ và nhục nhã.</Text>
  <Text Key="61F80FD8_119346">Chúng ta phải nỗ lực gấp đôi từ giờ trở đi.\nLần sau, có lẽ chúng ta sẽ không được tha thứ...</Text>
  <Text Key="41050185_119347">Riri-chan...\nTrong trường hợp đó, lần này,\nchúng ta được cứu bởi Ho-oh-chan và Onigiri-chan.</Text>
  <Text Key="D9C9E681_119348">Cảm ơn.\nRất nhiều.</Text>
  <Text Key="1BB799E2_119349">Hả? Ờ-ừm... tôi chưa hiểu lắm,\nnhưng nếu muốn thì cô có thể thờ phụng tôi!\n...Hay nói đúng hơn, tôi chỉ mừng là đã đền đáp được các cô một chút!</Text>
