  <Text Key="F6706D6E_111100">Ừm. Đã đến lúc trốn thoát rồi.</Text>
  <Text Key="60E411B7_111101">Bạn muốn trốn thoát...? Tôi cũng rất muốn điều đó...! Nhưng chúng ta sẽ làm gì đây? Vì sợi dây kỳ lạ này, chúng ta không thể dùng ma thuật, còn di chuyển thì quên đi...</Text>
  <Text Key="00099FF4_111102">Happy...-chan</Text>
  <Text Key="78831515_111103">Cắn sợi dây đi. Làm ơn...</Text>
  <Text Key="EB30E2E5_111104">Ực!</Text>
  <Text Key="466ED898_111105">NYAHAAA?!</Text>
  <Text Key="CB1B9857_111106">Ục ục...</Text>
  <Text Key="A51D9EBA_111107">HỒI PHỤC...!</Text>
  <Text Key="446084AE_111108">Ma thuật!</Text>
  <Text Key="4FB7357D_111109">Ục? Ục?</Text>
  <Text Key="9CA0F27E_111110">Ục ục?</Text>
  <Text Key="00F6B8D3_111111">Xin lỗi vì đã làm phiền! Cậu có thể chạy được không?!</Text>
  <Text Key="ECF53573_111112">Cố lên nhé, 'Giri.</Text>
  <Text Key="54AFA159_111113">Ục ục!!</Text>
  <Text Key="D051F2F1_111114">H-Hãy dừng lại ngay...!</Text>
  <Text Key="8357949D_111115">B-Bữa sáng của c-c-cậu~</Text>
  <Text Key="5B37B288_111116">Ục ục!!!!</Text>
  <Text Key="B64E64F4_111117">Hehe! Hẹn gặp lại nhé~♪</Text>
  <Text Key="9C7D42A2_111118">Xin lỗi</Text>
  <Text Key="75B2BCC9_111119">Ực...</Text>
  <Text Key="2DB14BC8_111120">Sau khi tỉnh giấc từ giấc mơ, Cal nhận ra rằng Yukino đã trói cô ấy và Precia cùng nhau, và họ đang ở trong một chiếc xe ngựa. Cal và những người khác đã trốn thoát khi Yukino đi lấy thức ăn, và họ vội vã đến bên {playername}.</Text>
  <Text Key="D0071C2D_111121">Trang Lâu Đài Cá voi Khổng lồ</Text>
  <Text Key="E33D8D27_111122">Trong khi đó──{playername}, người vừa chia tay với Novem và Octo, Violet, Grace, Kokoro, Sheffy và Quria đang tìm kiếm Pecorine và những người khác đã bị tách khỏi nhóm.</Text>
  <Text Key="94CBEC7E_111123">Phew... Có vẻ như chúng ta cuối cùng cũng thoát khỏi bãi lầy đó rồi. Tôi toàn bùn đất......</Text>
  <Text Key="B3455575_111124">Gio Nivlhel ~Đầm Lầy Sương Mù~</Text>
  <Text Key="96FDCDC4_111125">Nếu cần nước, chúng tôi có nhiều lắm. Sông địa phương hơi lạnh, nhưng cậu có thể giặt quần áo và tắm rửa.</Text>
  <Text Key="AFCA5AF1_111126">Hả? Nh-Nhưng... chúng tôi không thể trở nên trong suốt như cô được, Grace-san. Trong khi quần áo đang khô, chúng tôi sẽ...</Text>
  <Text Key="1B6BF5DF_111127">Quần áo thay và thức ăn của chúng tôi đều ở trong Gourmet Chaser. ...Đi bộ khoảng cách xa như thế này... thật sự khiến tôi biết ơn sự giúp đỡ của Lady Onigiri.</Text>
  <Text Key="63A98078_111128">Onigiri, Pecorine... Kyaru, Riri, và Precia. Hy vọng mọi người đều ổn...</Text>
  <Text Key="A2FA3929_111129">...Này, Violet. Cái ở phía xa kia... là một ngôi làng phải không?</Text>
  <Text Key="F29CD188_111130">Violet?</Text>
  <Text Key="08D3A23B_111131">Bà Sheffy. Bà rất đúng. Đó là một NGÔI LÀNG. Một ngôi làng đơn giản. Nói như vậy, đó là nơi chỉ có những xác sống mà bộ não chưa thối rữa định cư, chờ ngày của chúng trong khi sống một cuộc sống đơn giản.</Text>
  <Text Key="F4315DE2_111132">Ở Gio Nivlhel... những khu định cư như vậy không phải là hiếm. Tôi đã thăm nhiều nơi như thế trong vài dịp, trong những chuyến đi bộ thường nhật... tôi muốn nói, trong những tuần tra của tôi.</Text>
  <Text Key="F54B5FA5_111133">Ra vậy. Trong trường hợp đó, nó có thể trở thành nguồn thông tin quý giá cho tất cả chúng ta.</Text>
  <Text Key="C76D2B28_111134">...Tự nhiên... đây là một ngôi làng rất yên tĩnh. Có vẻ như không có ai ở quanh đây...</Text>
  <Text Key="B592A512_111135">Đúng rồi... Ngoài ra, kiến trúc của những tòa nhà đó. Có vẻ rất giống phong cách kiến trúc của Landosol...</Text>
  <Text Key="FD0D9563_111136">Bạn nhắc đến thì đúng thật. Cho đến bây giờ, ở Underworlds... ở Gio Teogonia và Gio Gehenna, các tòa nhà được xây dựng từ vật liệu và công nghệ đến từ thế giới tương ứng của chúng...</Text>
  <Text Key="B368F8D7_111137">...! Có vẻ như có ai đó ở đó!</Text>
  <Text Key="2621DAAE_111138">*Liếm*... *liếm*...uuu, uuu...</Text>
  <Text Key="A4953788_111139">Ực...! Cái này vị gì mà gỉ quá...!</Text>
  <Text Key="D9E4424B_111140">...Ehhh...</Text>
  <Text Key="012757DA_111141">Ai-Ai đó?!</Text>
  <Text Key="8BC2E0A0_111142">Chào buổi tối, Master Knife Licker</Text>
  <Text Key="4055DB13_111143">Là cậu sao, Grace?! Và ai hay cái gì với "Knife Licker"?!</Text>
  <Text Key="A3452588_111144">Ôi chà, cậu đã quên rồi sao? Khi chúng ta gặp nhau lần đầu, cậu nói không nhớ tên mình, nên tôi đã đặt cho cậu một cái. MỘT BIỆT DANH. Một cái biệt danh ngầu và phù hợp.</Text>
  <Text Key="CF1E6E0B_111145">...H-Hả...? Nếu tôi nhớ không nhầm, lúc đó tôi không thực sự liếm cái gì cả...</Text>
  <Text Key="38460498_111146">Cậu là một xác sống, nên chắc chắn là rối loạn ký ức đặc thù cho trạng thái hiện tại của cậu. Hãy giữ bình tĩnh và nghỉ ngơi để ngăn ngừa suy giảm thêm. Vậy thì...</Text>
  <Text Key="92B6D875_111147">Master Knife Licker. Cậu có thấy người lạ nào trong ngôi làng này gần đây không? Ngoài những con ma lang thang... bộ xương... hay bất cứ thứ gì như vậy.</Text>
  <Text Key="EFE9B067_111148">U-Umm... Ý cậu là người khác ngoài những người đi cùng cậu, phải không? Tôi không nhớ...</Text>
  <Text Key="F3927F16_111149">...À. Đúng rồi, tôi suýt quên...! Về tên kỳ quặc đến từ lâu đài một lúc trước...!</Text>
