  <Text Key="02FDB289_90450">...Úi. Xin lỗi. Cái này quá...</Text>
  <Text Key="5C5D65A2_90451">Vì nó quá hài hước. Khi những sợi dây số phận đan xen, vướng víu và hiện lên một họa tiết mê hoặc, tôi không thể không cảm nhận được sự hiện diện của Thượng Đế.</Text>
  <Text Key="7116065E_90452">Hả?! Đừng có ngốc, đồ khốn gizadeco! Tao giết mày ngay bây giờ, xuống chầu thần tiên hay Phật luôn!</Text>
  <Text Key="E557AD2A_90453">N-Này, đồ nhóc! Khoan đã!</Text>
  <Text Key="0CF11CFF_90454">Ưm... Đúng vậy, Kariza! Kẻ thù của kẻ thù là bạn! Nếu cô định chiến đấu với Miroku, sao không liên minh với chúng tôi?!</Text>
  <Text Key="1C5C5871_90455">Đừng có ngốc, mẹ kiếp con mèo, công chúa! Cô vẫn nằm trong danh sách của tao, đừng nghĩ khác chỉ vì lượt của cô bị hoãn!</Text>
  <Text Key="A8A8F377_90456">Nhưng trước tiên...</Text>
  <Text Key="D1AAD9AA_90457">Chết đi, mẹ kiếp!</Text>
  <Text Key="1595411E_90458">Cái gì!? roi của tôi không với tới được...!?</Text>
  <Text Key="1AECE78A_90459">Phụt...!?</Text>
  <Text Key="568E0C65_90460">C-Cái gì vừa xảy ra vậy?</Text>
  <Text Key="83FA9186_90461">Đó không là phép thuật phòng thủ. Có vẻ như roi làm từ năng lượng ma thuật của Kariza đã biến mất trước khi chạm vào hắn...!</Text>
  <Text Key="6A371124_90462">Hừm, tao vui nếu xử lý cô như vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="AB3F4907_90463">Tao không biết số phận dành cho chúng ta là gì, nhưng chúng ta đã tập hợp được nhiều diễn viên quá. Còn một người nữa tao muốn mời. Nhất định. Hãy đi theo và tham gia cùng chúng tao.</Text>
  <Text Key="3350B722_90464">Hắn định gọi tiếp viện!?</Text>
  <Text Key="91117CC9_90465">Có rất nhiều người đang chịu đựng vì điều ước của Yui-san. Ví dụ, vâng... Sheffy và Zane-san.★</Text>
  <Text Key="C5C829AF_90466">Sheffy...-chan...?</Text>
  <Text Key="1868C09D_90467">Vâng. ★ Như cô biết, anh trai của Sheffy là Zane...</Text>
  <Text Key="7B18FB9D_90468">Cả hai đã mất avatar ban đầu ngay sau khi bị cuốn vào 'Tái Tạo'. Họ đã mất ký ức.</Text>
  <Text Key="B6BEE3F6_90469">Thành thật mà nói, dường như Zane-san đã sáng lập Astrum để bảo vệ Sheffy-san</Text>
  <Text Key="45552A27_90470">T-Thế thì...nếu chúng ta không bị mắc kẹt trong Astrum...Sheffy và những người khác...</Text>
  <Text Key="72962C2C_90471">Vâng. Tôi nghĩ họ đã sống 'bên kia' một cách bình yên.... mà không rút kiếm ra.</Text>
  <Text Key="D9C09C72_90472">...K-Không thể nào...!</Text>
  <Text Key="40D1D340_90473">Thôi, chuyện này không chỉ về Yui-san. Lỗi của tao vì đã giấu điều quan trọng với Zane-san nữa. Chính vì vậy tao chỉ buộc tội cô một nửa thôi♪</Text>
  <Text Key="841241DC_90474">...Nhưng ngay cả một bi kịch như anh em giết nhau cũng chỉ là đầu voi đuôi chuột. Đúng không?</Text>
  <Text Key="CE792A2F_90475">Ể... Ể...?</Text>
  <Text Key="A2027B26_90476">Trời ơi. Đừng dừng suy nghĩ lại. Hãy dùng trí tưởng tượng của cô nhiều hơn. Hay là cô chỉ giả vờ không biết?</Text>
  <Text Key="7F7E526A_90477">K-Không... Tôi thật sự...</Text>
  <Text Key="862DDF36_90478">*thở dài* Thôi thì, tao sẽ cho cô một manh mối.</Text>
  <Text Key="B73FBEB5_90479">Yui-san, khi cô dần nhớ lại... Thế giới này nằm trong một trò chơi tên Legend of Astrum. Người chơi để lại cơ thể ở thực tại, nhưng</Text>
  <Text Key="CC83E97E_90480">Cô hiểu chứ, Yui-san? Tất nhiên, mỗi người chơi đều có gia đình và bạn bè riêng.</Text>
  <Text Key="DFB37202_90481">Còn về những người ở phía thực tại... Họ sẽ cảm thấy thế nào nếu con cái, anh chị em, người yêu và bạn bè, vốn còn khỏe mạnh đến ngày hôm qua, bỗng nhiên rơi vào trạng thái hôn mê bất tỉnh...?</Text>
  <Text Key="D737595F_90482">...! À, à...!</Text>
  <Text Key="DDD6492D_90483">Aaaa...! K-Không thể nào...! Thế thì... Tôi...! Bao nhiêu...!</Text>
  <Text Key="F8E7DC05_90484">Những ai có thể truy cập máy chủ đóng cửa là ngoại lệ... Hàng triệu, hàng chục triệu người bình thường chỉ có thể chờ đợi những người thân yêu có thể không bao giờ tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="F7EA2E24_90485">Đó là điều đang xảy ra ở 'thực tại' ngay bây giờ. 'Nhà tù Minerva' đã sinh ra bao nhiêu nỗi đau...? Hãy nghĩ về nó, đoán đi. Hãy chấp nhận nó đi, Yui-san.</Text>
  <Text Key="E791B0BB_90486">Ư, ưu...! À..., uwaaaaah...!</Text>
  <Text Key="9C0681C5_90487">Ôi trời, cô lại khóc nữa à? Cô không thể chỉ ương bướng như vậy được, Yui-san.</Text>
  <Text Key="8A42FD18_90488">Tôi... Vậy thì tôi...!</Text>
  <Text Key="CCF5B907_90489">Tôi... nên làm gì...!? Tôi có thể làm gì để chuộc lỗi cho điều này!?</Text>
  <Text Key="C2270774_90490">Hả? Chuộc lỗi...?</Text>
  <Text Key="4137130F_90491">...Hừm. Có cần phải sửa sai không?</Text>
  <Text Key="CB8422C0_90492">Điều đã xảy ra từ đầu là không thể xoay chuyển trừ khi ở trong thế giới trò chơi. Ý tưởng về việc sửa sai và đền bù cho tội lỗi của cô có phải chỉ là một vở kịch không?</Text>
  <Text Key="F662E6EB_90493">Thôi, tao có thể hiểu tại sao cô lại muốn đùa về nó. Như tao đã nói</Text>
  <Text Key="23D42075_90494">Một đứa trẻ bị ô uế mang một tội lỗi nghiêm trọng như vậy. Muốn kết hôn với Kishi-san tuyệt vời như vậy... Cô nghĩ là không thể, đúng không?</Text>
  <Text Key="E215D751_90495">...! Ư, ưu...!</Text>
  <Text Key="38DD9EC4_90496">Nhưng biết đâu, tao không nghĩ cô cần phải lo lắng về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="F8E32A1F_90497">Rốt cuộc, Kishi-san rất tốt bụng và cởi mở. Dù Yui-san có tội lỗi đến đâu, dù cô có đáng thương đến mấy, họ cũng sẽ không ghét cô.</Text>
  <Text Key="54253B89_90498">Nếu cô làm một khuôn mặt hối lỗi và nói mình đang suy ngẫm, tao chắc chắn họ sẽ tha thứ cho Yui-san.★</Text>
  <Text Key="D82C1DF4_90499">...Tôi... Tôi nghĩ... đúng vậy...</Text>
