  <Text Key="2FD97EF9_27800">Tôi muốn xin lỗi tất cả mọi người trong Bộ Lạc Hổ. Như mọi người đã biết, tôi sinh ra trong Bộ Lạc Hổ... Nhưng do một số hoàn cảnh... Tôi đã che giấu việc mình thực chất là một người Hổ Thú.</Text>
  <Text Key="1B9A34C3_27801">Matsuri!</Text>
  <Text Key="9FB2580B_27802">Tôi không hề có ý định làm ô uế nghi lễ, tôi thề!\nDù có xin lỗi, tôi có lẽ cũng không được tha thứ...</Text>
  <Text Key="B859FF49_27803">Tuy nhiên, tôi vẫn muốn xin lỗi một lần nữa.\nMọi người, tôi thực sự xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="071C4D1E_27804">Tôi biết Matsuri là người Hổ Thú.\nThay vì thế, tôi không thể tin được cô ấy nghĩ mình có thể che giấu được bằng cách đó.</Text>
  <Text Key="76C81783_27805">Có người đang chờ Matsuri.</Text>
  <Text Key="0D34A991_27806">Tuy nhiên, không phải vậy. Ngay cả khi mọi người đều làm ngơ... Điều đó không có nghĩa là sẽ không có hậu quả cho việc nói dối.</Text>
  <Text Key="D592B866_27807">Những lời dối trá, thông tin sai lệch của cô, chúng có thể giết chết các đồng đội chiến đấu bên cạnh chúng ta. Dù là quá khứ, cô có ý định nhận hình phạt vì đã nói dối cấp trên của mình không?</Text>
  <Text Key="4DE91D09_27808">Tôi đã sẵn sàng. Bao gồm cả sự yếu đuối của chính mình mà tôi đã trốn tránh cho đến bây giờ,\ntôi sẽ đón nhận tất cả... từ chính mình.</Text>
  <Text Key="438787BC_27809">Được rồi. Trong sáng kiến hòa bình này,\ntôi đã được trao toàn quyền.</Text>
  <Text Key="0F715892_27810">Nếu là vậy, thì như một biện pháp phòng ngừa nổi loạn,\ntôi có thể tự do áp dụng hình phạt theo ý mình, đúng không?</Text>
  <Text Key="6B9A7102_27811">Tất nhiên, tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="3F2C09E3_27812">Ồ, cô đã bắt đầu có vẻ mặt khá đứng đắn rồi,\nphải không? Tôi sẽ không chặt đổ những cấp dưới đầy triển vọng.</Text>
  <Text Key="B711CD9B_27813">Dì Christina.\nTôi biết ơn sự quan tâm của dì, nhưng đây là vấn đề của tôi.</Text>
  <Text Key="DBB06532_27814">Nếu tôi đã làm bẩn danh dự của Bộ Lạc Hổ, thì tôi sẽ chịu trách nhiệm cho điều đó. Dì có thể làm bất cứ điều gì với tôi, dù là luộc hay đốt!</Text>
  <Text Key="91F3524B_27815">Tinh thần đó, hay lắm!\nTốt, tôi thích!!</Text>
  <Text Key="5D3A3C43_27816">Cô gái nhỏ, tôi thách cô một trận đấu.\nNếu cô có thể đánh bại tôi,\ntôi sẽ bỏ qua những tội lỗi đã phạm trong lễ nghi này.</Text>
  <Text Key="75201124_27817">Trưởng Lão!\nNếu dì đưa ra quyết định ích kỷ như vậy,\nnó sẽ tạo tiền lệ cho người khác...</Text>
  <Text Key="5B798548_27818">Đừng cắt ngang!\nVới tư cách Trưởng Lão, quyết định của tôi là tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="919712F3_27819">Hãy tự giới thiệu tên mình một lần nữa. Cô gái,\ntên của cô là gì?</Text>
  <Text Key="E5452626_27820">Tôi là Matsuri.\nMột thành viên của bộ tộc Hổ Thú và bộ tộc Hổ!</Text>
  <Text Key="CF8F878E_27821">Matsuri, hả? Tôi sẽ nhớ tên đó.\n...Giờ thì, chúng ta hãy bắt tay vào công việc và chiến đấu công bằng!!</Text>
  <Text Key="32B37B22_27822">Cái- Anh ta biến mất rồi?!</Text>
  <Text Key="97AC029C_27823">Chiaaaaaah!!</Text>
  <Text Key="120E505B_27824">Grrrr...!</Text>
  <Text Key="16E24017_27825">C-Cú đánh nặng thật...!\nNó giống như bị một cục sắt đập vào vậy!</Text>
  <Text Key="1E3EDF78_27826">Tôi chưa đánh trúng cô hơn một lần đâu.\nHãy để tôi xem cô có thể chịu đựng được bao lâu với cơ thể nhỏ bé đó!\nĐến đây nào!!</Text>
  <Text Key="F4BF0D58_27827">Uwaaaaahhhhh!!</Text>
  <Text Key="E2692795_27828">Này, trận đấu này sẽ kéo dài đến bao giờ?\nChúng ta đã đánh nhau hàng giờ rồi.</Text>
  <Text Key="31DDE678_27829">Kết luận sẽ được đưa ra khi một bên tuyên bố thua hoặc không thể chiến đấu tiếp. Nhưng cô gái đó, cô ấy vẫn còn đứng dậy...? Cô ấy đã bị đánh bạo như vậy, cô ấy có tinh thần gì vậy?</Text>
  <Text Key="74424251_27830">Ugh, ugh... T-Tôi chưa xong đâu.\nTôi chưa... thua đâu...!</Text>
  <Text Key="688DC053_27831">Cô ấy vẫn không gục...\nĐược, một đòn nữa. Haaaaah!!</Text>
  <Text Key="E0C82E6C_27832">Tôi, không thích cô gái đó...\nnhưng thấy cô ấy chiến đấu kiên cường như vậy,\nngay cả khi đang bị xé tan xác...!</Text>
  <Text Key="330BE297_27833">Tất nhiên, cô không thể không muốn cổ vũ, phải không!?\nNày, cô nương! Chúng ta đã đi được xa như vậy, đừng thua dễ dàng như vậy!</Text>
  <Text Key="9AE8F69D_27834">Tôi đau đớn khắp người đến mức không còn biết nơi nào đau nữa... Tôi không biết trưởng tộc mạnh đến thế này...</Text>
  <Text Key="40CA7640_27835">Hở...? Tôi... đang đứng đúng không?\nChân tôi thấy lơ lửng, và thế giới đang lắc lưa...</Text>
  <Text Key="5E256424_27836">Mẹ... mẹ đừng lo quá; con sẽ ổn thôi. Haha, vẻ mặt của dì Christina thật đặc biệt. Con chưa bao giờ thấy dì như vậy. Con sẽ nghe mắng sau... Con vẫn có thể làm được.</Text>
  <Text Key="E8AB77A0_27837">{playername} cũng...\nAnh ấy đang nói gì đó... Mình không nghe rõ lắm...</Text>
  <Text Key="B521C144_27838">...Ma...tsuri!</Text>
  <Text Key="BFC99935_27839">Ra vậy, vì cậu luôn tiếp thêm sức mạnh cho tôi...\nHehehe, tôi không nhận ra việc chiến đấu một mình lại khó khăn như vậy...</Text>
  <Text Key="FF594B60_27840">Nhưng, lần này tôi nghĩ mình phải làm bằng sức mình...\nĐối thủ cực kỳ mạnh... nhưng ngay cả như vậy...!</Text>
  <Text Key="1AD21E51_27841">...Cố lên... Matsuri!!</Text>
  <Text Key="4BE9728F_27842">Cô có vẻ tuyệt vọng hơn tôi trong trận đấu này...?\nCô có điều gì thực sự muốn nói...?\nCô... đang nói gì...?</Text>
  <Text Key="673B7834_27843">Cố lên, Matsuri!!!!</Text>
  <Text Key="E5689B3B_27844">...À, vâng. Tôi biết mà...\nDù thế nào đi nữa, {playername} luôn ủng hộ\ntôi, ngay cả khi tôi như thế này...</Text>
  <Text Key="B56F7D5B_27845">Tôi thực sự muốn gục ngã như thế này, nhưng...\ntôi không thể nói điều đó với nhiều sự ủng hộ như vậy...!</Text>
  <Text Key="EA55D69C_27846">*thở dốc thở dốc*...!!</Text>
  <Text Key="517F224A_27847">...Cô chưa bao giờ chịu đựng được nhiều như vậy,\nNhưng, cô đã đến giới hạn rồi, phải không? Hay lắm.</Text>
  <Text Key="D2B0428F_27848">Ừ... Tôi vẫn đứng. Tôi vẫn có thể cầm kiếm!\nTôi... Tôi vẫn sẽ không bỏ cuộc!</Text>
  <Text Key="7A9256EE_27849">Được rồi, nếu lý lẽ không thuyết phục được cô...\ntôi sẽ kết thúc chuyện này bằng nắm đấm của mình!!</Text>
