  <Text Key="47F7AF8F_45400">......hoặc......cái đó.\nHay là chúng ta thử tự làm, hay một cái gì đó......</Text>
  <Text Key="4E93415A_45401">...À, này!!</Text>
  <Text Key="E469AD24_45402">..........Ừm, Anh Hùng.\n...Anh có thể đi chơi công viên giải trí với em không...</Text>
  <Text Key="78EC2F70_45403">Đùa với tôi à!? Tôi đã để mình bị cuốn theo~~!!\nDù là vì công việc, ý tưởng về việc tôi đi chơi với một anh hùng là quá sức!! Thật xấu hổ~~!!</Text>
  <Text Key="7F1A43E5_45404">Ôi không!!</Text>
  <Text Key="45F2CB6A_45405">Chào mừng quản lý trở về.\nCái đó đã đến. Bắt đầu từ ngày mai... hả?</Text>
  <Text Key="758885E5_45406">Ừm, tại sao hai người lại nắm tay nhau...?</Text>
  <Text Key="8B3F2754_45407">Cái gì!!?\nAnh Hùng, anh đang nắm tay em!?</Text>
  <Text Key="E9F1609A_45408">Ồ, k-không, đây chỉ là vì công việc... Này,\nAnh Hùng!?</Text>
  <Text Key="542094FC_45409">Ực...!</Text>
  <Text Key="FD6889E2_45410">Churros. Ngon.</Text>
  <Text Key="F650F106_45411">Em cảm thấy hơi khát!\nXin lỗi.\nCho em hai nước trái cây nhiệt đới, được không?</Text>
  <Text Key="FF9AE32D_45412">Xin chào, quản lý. \nNhưng nước trái cây nhiệt đới của chúng tôi khá lớn, phải không? \nMột ly là đủ cho hai người rồi, đúng không? Đây là hai ống hút!</Text>
  <Text Key="879322DC_45413">Cái gì?!\nQuá sức khi uống cùng một ly nước với anh hùng vĩ đại!\nAnh hùng cũng không thích đâu!</Text>
  <Text Key="B1D31A86_45414">Ực...!</Text>
  <Text Key="9939B8C0_45415">Hai người tiếp tục mô phỏng buổi hẹn hò và quyết định\ndi xe đu quay, một trò cổ điển cho các cặp đôi.</Text>
  <Text Key="972DE23D_45416">Hôm nay, suốt cả ngày, liên tục...\nTrong các trò chơi, trong bữa ăn.\nEm luôn cảm thấy lo lắng.</Text>
  <Text Key="57BD1550_45417">Ực, khắp nơi đều quá kích thích...\n'Grand Dream Park'... Thật tuyệt vời! Phải nói thế!</Text>
  <Text Key="BF9149AD_45418">Chúng tôi không thực sự là một cặp đôi hay bất cứ gì.\nMặc dù chúng tôi biết đây là để điều tra.</Text>
  <Text Key="D9B21E47_45419">Đó là vì em đang đối diện với anh hùng!\nNếu em giao tiếp bằng mắt với anh hùng trong tình huống này, em có lẽ sẽ...</Text>
  <Text Key="55D32513_45420">...Liếc nhìn.</Text>
  <Text Key="10C8CDF1_45421">Em sắp chết rồi-!!!</Text>
  <Text Key="81CC8D25_45422">......Haa. Haa.</Text>
  <Text Key="44EF943D_45423">Xe đu quay... Đây là một vũ khí. Một phòng riêng của quỷ dữ nơi chúng ta bắt buộc phải ngồi đối diện nhau...\nĐây là... vấn đề sinh tử!!</Text>
  <Text Key="9F7169A9_45424">...Nhân tiện.\nSáng nay, cặp đôi tôi gặp ở quán cà phê cũng nói điều tương tự.\nHọ nói ngồi đối diện nhau thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="C53F1B16_45425">Nếu chúng ta ngồi cạnh nhau, có lẽ sẽ tốt hơn một chút...?\nÍt nhất thì, mắt chúng ta sẽ không gặp nhau...\nnhưng. Ngồi cạnh nhau mà không có gì ở giữa thì lạ lắm...</Text>
  <Text Key="B44E8299_45426">Xin lỗi, quản lý.\nCho phép tôi ngắt lời buổi hẹn hò của anh được không?</Text>
  <Text Key="2C6DF878_45427">Trước đó, khi tôi đang cố nói với anh.\nNó đã đến như kế hoạch.</Text>
  <Text Key="9F063A1C_45428">Hả...?\n...Một cặp đôi mặn nồng đang đối diện nhau...\nỒ, không! Haha, là pháo hoa, đúng không?</Text>
  <Text Key="2140CD42_45429">Vâng. Nhờ quản lý, chúng tôi đã chuẩn bị được 10.000 pháo hoa.\nMột khi những pháo hoa này được bắn lên, tôi chắc chắn mọi người sẽ dán mắt vào chúng.</Text>
  <Text Key="16D5505E_45430">Ngay lập tức, bắt đầu từ tối mai, chúng tôi sẽ có một bữa tiệc mỗi tối...\nQuản lý?</Text>
  <Text Key="0FAFC00D_45431">Mắt mọi người đều dán vào nó...\nĐúng rồi...đúng rồi!</Text>
  <Text Key="3D615CF2_45432">Nhân viên, tôi có thể nhờ anh một việc được không!?\nBắt đầu từ hôm nay! Hãy bắn pháo hoa!</Text>
  <Text Key="45F96895_45433">...Anh Hùng, xin lỗi vì đã để anh chờ.\nAnh có thể đi xe đu quay với em một lần nữa từ bây giờ không?</Text>
  <Text Key="D86C1A72_45434">Lần này thì được rồi... có lẽ...\nỒ... đây rồi. Lên xe đi!</Text>
  <Text Key="6928CC49_45435">......Vâng, Anh Hùng, xin mời ngồi.\nEm sẽ ngồi cạnh anh, xin phép.</Text>
  <Text Key="6BA75EA5_45436">Vâng! Nếu chúng ta đối diện nhau,\nthì sẽ giống như trước...!</Text>
  <Text Key="B1D9D6BF_45437">Em hiểu, anh muốn nói gì! \nHai người ngồi cạnh nhau không khó xử sao? \n...nhưng, nhưng.</Text>
  <Text Key="A721A674_45438">Thế này thì sao!?</Text>
  <Text Key="A37593F5_45439">Rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc rẹc............</Text>
  <Text Key="5B0A638D_45440">Bùm!!</Text>
  <Text Key="91FAFA62_45441">Ồ...♪</Text>
  <Text Key="C470BB7C_45442">Nhìn kìa, nhìn kìa, là pháo hoa!\nAnh Hùng, nhìn đi♪</Text>
  <Text Key="2DA3C79C_45443">Tama-ya-!</Text>
  <Text Key="44455A2B_45444">Hehe. Anh nghĩ sao!?\nBằng cách này, chúng ta tự nhiên nhìn về cùng một hướng.\nVậy nên, ngồi cạnh nhau như thế này không có gì lạ!</Text>
  <Text Key="96812BDE_45445">... Một chiếc xe đu quay nơi ngay cả những cặp đôi khiêm tốn cũng có thể thư giãn.\nVới cái này, cuộc trò chuyện cũng sẽ sôi nổi khi cùng nhìn một thứ, đúng không?\nTên như thế này thì sao?</Text>
  <Text Key="12A8ECC7_45446">&quot;Ít kích thích, khiêm tốn cũng được, xe đu quay!&quot;</Text>
  <Text Key="FB4F3AE0_45447">Không đời nào! Điều đó không đúng chút nào.\nĐó là nhờ ý tưởng của nhân viên... và hơn nữa,\nquan trọng nhất, là nhờ anh hùng.</Text>
  <Text Key="93C47274_45448">......Chắc chắn không có sai lầm.\nAnh Hùng thực sự, thực sự, là một vị thần.</Text>
  <Text Key="A587CFCB_45449">Vì tôi đã đặt những pháo hoa này cho một sự kiện bắt đầu từ ngày mai. Tôi chưa bao giờ ngờ chúng sẽ được sử dụng như thế này.</Text>
