  <Text Key="4EFD2DC3_76200">Trang phục mới của tôi có thu hút bạn đến thế không?\n...Cứ tự nhiên sờ thử đi.</Text>
  <Text Key="1A8B42E0_76201">Ồ, được! Đẩy tôi vào ghế sofa đi! Teheh. Tôi thích chơi với đồ nội thất.</Text>
  <Text Key="9AF7742A_76202">T-tốt lắm nếu bạn có thể nói với tôi rằng tôi làm tốt. Chỉ một lần thôi...</Text>
  <Text Key="D0694197_76203">C-có lẽ tôi nên thử mặc đồ dễ thương một lần...</Text>
  <Text Key="5468AEC8_76204">Đoán xem ai? Tất nhiên tôi biết! Bạn là người tôi thích nhất. ♪</Text>
  <Text Key="2696E017_76205">Taiyaki và crepe... Một sản phẩm mới ăn khách!</Text>
  <Text Key="1D90FD1E_76206">Tôi thích Halloween vì đó là thời điểm hoàn hảo để chơi đủ loại trò đùa!</Text>
  <Text Key="E071B864_76207">Chà, hôm nay tôi chơi đủ trò, mệt quá. Chắc tôi đi ngủ đây...</Text>
  <Text Key="2582899A_76208">Chơi với bạn khiến Miyako hạnh phúc đến mức có thể chết!</Text>
  <Text Key="01A237F4_76209">Chơi với bạn khiến Miyako hạnh phúc đến mức có thể chết!</Text>
  <Text Key="41E8A159_76210">Ngủ nhiều thế này khiến khó phân biệt đâu là thật.</Text>
  <Text Key="7D79A331_76211">Tôi phải duy trì tập luyện để tạo ra những vở kịch hay hơn!</Text>
  <Text Key="9E64D229_76212">Thật kỳ lạ khi một việc đơn giản như xây lâu đài cát lại vui vẻ thế khi tôi ở cùng bạn.</Text>
  <Text Key="7FA2B6EA_76213">Ngay cả khi mắc lỗi, anh ấy sẽ đưa tôi lên đúng đường.</Text>
  <Text Key="DCB542CD_76214">Tốt hơn là tôi nên bắt đầu tính toán tất cả các hóa đơn y tế này...</Text>
  <Text Key="B54FB62F_76215">Tôi thích nghe bạn nói về sách truyện yêu thích của bạn.</Text>
  <Text Key="1BC4794A_76216">Thật tuyệt khi chơi với những thứ dễ thương một chút. ♪</Text>
  <Text Key="7BEF5AEB_76217">Này, có lẽ chỉ hai chúng ta có thể... B-bắt được rồi!</Text>
  <Text Key="3EE5AA28_76218">Dọn dẹp nghe có vẻ là ý hay. Nơi ở gọn gàng luôn được hoan nghênh.</Text>
  <Text Key="FD5A9459_76219">Hãy quên mọi thứ và cùng nhau ngắm biển.</Text>
  <Text Key="65DB2B22_76220">Lần sau chúng ta bỏ việc câu cá và lặn ngay đi?</Text>
  <Text Key="BD61D2DF_76221">Vẻ ngoài lôi thôi sẽ không tạo được sự tin cậy!</Text>
  <Text Key="13150CF6_76222">Bạn trông như một tên ngốc.\nRửa mặt và rèn luyện sự tự chủ đi.</Text>
  <Text Key="8CCBECB3_76223">K-không! Nếu tôi nhượng bộ cám dỗ lao vào những thứ như vậy, hình ảnh của tôi sẽ hoàn toàn bị hủy!</Text>
  <Text Key="B49BC60A_76224">Một chế độ ăn uống tốt sẽ giúp tôi trở thành một chị gái xinh đẹp!</Text>
  <Text Key="DF0CB88D_76225">Tôi đang ăn kiêng, nên không có trưa cho tôi!</Text>
  <Text Key="E45017E4_76226">Tôi đã tập nhảy rất nhiều, nên một chút cũng không sao!</Text>
  <Text Key="AEC45AA6_76227">Cheru~n! ☆\nHôm nay tôi dễ thương như mọi khi, đúng không?</Text>
  <Text Key="19C9E3EB_76228">Cheru~n! ☆</Text>
  <Text Key="91C14F6F_76229">Nếu tôi không giữ mình dễ thương, tôi có thể bị cắt lông—hoặc bị săn!</Text>
  <Text Key="A41B8181_76230">Tôi cần chăm sóc vết thương để chúng không thành sẹo.</Text>
  <Text Key="EF9FCC6D_76231">Đã lâu rồi kể từ khi tôi sống trong một tòa nhà đúng chuẩn.\nTôi cảm thấy hơi bồn chồn...</Text>
  <Text Key="BE584402_76232">Không được quên tập giãn cơ. Một, hai, ba, bốn...</Text>
  <Text Key="938DD962_76233">Tôi nhớ giọng nói của anh, Kishi-kun. Cảm ơn lần nữa!</Text>
  <Text Key="AFAF83A5_76234">Anh đã tỉnh táo chưa? Hee hee... tốt quá.\nỒ, ừm... không phải tôi lo lắng gì đâu!</Text>
  <Text Key="D919C5C5_76235">Anh đã tỉnh chưa? Đừng ngủ quên giờ nhé.</Text>
  <Text Key="5345DCBB_76236">Không được gọi biệt danh hay xưng hô trang trọng! Chỉ gọi tôi là Novem! Hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="717CE57E_76237">Ồ, cậu đẹp trai thật! Cậu từ đâu đến?</Text>
  <Text Key="717CE57E_76238">Ồ, cậu đẹp trai thật! Cậu từ đâu đến?</Text>
  <Text Key="7E216182_76239">Thời điểm hoàn hảo! Tôi sẵn sàng bơi thêm lần nữa sau khi đã nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="8A20A7D9_76240">Ồ này, tôi vừa mới chán.\nCậu nên tham gia tập luyện với tôi.</Text>
  <Text Key="9037BE85_76241">Tôi mệt quá! Chắc tôi đi nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="81B5EE5F_76242">Chà, tôi nghĩ mình cần nghỉ. Có lẽ tôi sẽ đi đọc sách.</Text>
  <Text Key="78021639_76243">Tôi nghĩ có lẽ mình đang bắt đầu quen với nơi này.</Text>
  <Text Key="67614B2B_76244">Tất cả các bài học này khiến tôi mệt một chút... nhưng tôi sẽ không buông xuống bây giờ!</Text>
  <Text Key="29463D31_76245">Chỉ nghỉ ngắn thôi, rồi tôi sẽ quay lại bài học!</Text>
  <Text Key="314E4066_76246">Thời gian để nghỉ!\nKhông khí biển mặn có thể\nkhá khắc nghiệt với cơ thể!</Text>
  <Text Key="B7A329A0_76247">Tôi cảm thấy hơi mệt...\nCó lẽ tôi nên nghỉ ngơi cho đến khi bữa tiệc bắt đầu.</Text>
  <Text Key="D7D2DDA4_76248">Tôi đã hơi mệt rồi, nhưng tôi muốn thức khuya tối nay. ♪</Text>
  <Text Key="55434B42_76249">Tôi cảm thấy hơi chán... Có lẽ tôi nên đi trêu chọc anh ấy một chút!</Text>
