  <Text Key="BC4CD998_143050">Đó là một sai lầm to lớn khi giao vai trò giám sát cho kẻ hạ đẳng như ngươi ở đây. Ta sẽ lừa những cái lỗ thủng hắn gọi là mắt và đoạt thanh kiếm đó cho bản thân♪</Text>
  <Text Key="2BEA5D05_143051">Ta sẽ tạm biệt thanh kiếm tầm thường được tặng cho ta tại Đấu trường và giành lại một vũ khí o'powerful xứng đáng với đẳng cấp của ta. Hãy chuẩn bị tinh thần đi, Nephy... ngày ta lên ngôi đã gần kề~!</Text>
  <Text Key="4FEF2B9C_143052">Thật sự, vì ngươi đã cảnh báo ta nên ta còn tưởng là gì... Hóa ra chỉ là một con quái vật nhỏ bé ấy mà. OH HO HO HO, chuyện này còn chưa đáng để ta bỏ công sức!</Text>
  <Text Key="6C7A472C_143053">Hạ đẳng, ngươi làm ầm ĩ lên vì một sinh vật nhỏ xíu như thế này thật là đáng xấu hổ. Nào, ta đoán với một kẻ yếu đuối tầm thường như ngươi thì đây là vấn đề sinh tử, phải không?</Text>
  <Text Key="A1761E89_143054">Hừm...</Text>
  <Text Key="A54207A0_143055">Ta biết ngay, gã đàn ông này thực sự là một trái tim mềm nhũn không đáy. Tất nhiên, hắn dường như chẳng có chút ý tưởng nào về mục đích thực sự của ta ở đây...</Text>
  <Text Key="7C47DBB2_143056">Tuy nhiên, vì một lý do nào đó, hắn dường như là người yêu quý của Nephy. Nếu ta chiếm được sự ủng hộ của Lowborn, bản thân điều đó cũng sẽ là một đòn chí mạng lớn đối với Nephy...!</Text>
  <Text Key="4F44ED10_143057">Ừm... Ngươi chắc chắn đúng. Nếu ta lơ là cảnh giác quá, có thể da mịn màng, đẹp đẽ của ta sẽ bị trầy xước một chút...</Text>
  <Text Key="6FF59C04_143058">Hạ đẳng, lúc này ta sẽ thừa nhận sự hữu ích của ngươi. Ta rất vui vì ngươi đang phục vụ ta như một miếng th-... Ta là nói, như một vệ sĩ đắc lực!</Text>
  <Text Key="3B983432_143059">*thở dài* Ta không thể tin là mình lại khen ngợi kẻ hạ đẳng như vậy... miệng ta ngứa ngáy quá! Nhưng nếu ta tiếp tục làm thế này, chắc chắn hắn sẽ rung động. Rốt cuộc, là TA! Là ta khen hắn!</Text>
  <Text Key="3C8E14A7_143060">Tuy nhiên, trước khi chuyện đó xảy ra, miệng ta có thể ngứa quá và ta sẽ ngã quỵ. ...Ta không nghĩ ra điều gì khác để khen hắn nữa... Hừm, ngay cả với đôi mắt của ta, ta cũng không thấy gì. ...Ồ?</Text>
  <Text Key="AE675E81_143061">Nhân tiện, ngươi. Cái mấu... À xin lỗi, cái phù hiệu kỳ lạ đó là sao? Từ khi nào ngươi đã đeo nó rồi?</Text>
  <Text Key="BAF8A097_143062">Hừm... Bỏ qua cảm thụ thời trang hạ đẳng của ngươi ra, có vẻ con lamia kia cũng chẳng hơn gì. Quan trọng hơn, những tàn tích chúng ta đã tìm kiếm đã ở ngay phía trước!</Text>
  <Text Key="A421A1F6_143063">...Hừ. Không có gì bất thường. Không thấy dấu hiệu quái vật nào cả, tạm thời thì ổn.</Text>
  <Text Key="79440FDF_143064">Vậy thì, thực ra chúng ta không cần phải dừng lại, nhưng... Vì đã đi xa như vậy, có nên nghỉ ngơi một chút không? Ngươi nữa, Hạ đẳng, ngồi xuống đi.</Text>
  <Text Key="D5349671_143065">*thở dài* Trời ơi, thật thất vọng. Có vẻ chẳng có lý do gì để chúng ta đi chuyến đi này~</Text>
  <Text Key="9EC8C20D_143066">Nhân tiện, Hạ đẳng... Ta nhận ra chúng ta không thường có cơ hội trò chuyện riêng tư như thế này, tại sao không lấy dịp này để trò chuyện vui vẻ?</Text>
  <Text Key="C459A7C6_143067">Ví dụ, về ta... ngươi có thể tự hỏi ta có câu chuyện gì với Nephi Nela? Vì cơ hội đã đến, ta không phiền nếu kể cho ngươi nghe.</Text>
  <Text Key="AB934D41_143068">Tốt, hắn đã cắn câu... Không, chẳng có gì. Nếu ngươi nhất quyết, vậy ta sẽ kể toàn bộ cho ngươi nghe~♪</Text>
  <Text Key="21E510B1_143069">Tại sao?! Chỉ cần mở tai ra và lắng nghe!</Text>
  <Text Key="5F31C7BB_143070">Ta sinh ra trong một trong những gia tộc quý tộc mạnh mẽ nhất thế giới này. Với vẻ đẹp hiếm có và sức mạnh vô song, ta chỉ huy nhiều tay sai.</Text>
  <Text Key="D3B49F9E_143071">Ngày xưa, ta thách đấu Công Chúa Nephi Nela, tìm kiếm một vị trí xứng đáng với bản thân xinh đẹp của ta. Ta yêu cầu một trận đấu công bằng! Công bằng và thẳng thắn!</Text>
  <Text Key="1F9AAE9C_143072">Những công cụ ta có bao gồm từ THẦN KIẾM siêu phẩm được truyền trong gia tộc đến một số vật phẩm ma thuật... Vì ta, người mạnh nhất, được trang bị những đồ đạc lộng lẫy như vậy, chiến thắng đã được đảm bảo! Đảm bảo! Một sự tất yếu! Một điều chắc chắn!</Text>
  <Text Key="9C2472D1_143073">Ngh...! Đ-Đừng cố gắng vội vàng cuộc trò chuyện này, Hạ đẳng! Đúng là một chênh lệch nhỏ, một sợi tóc, đã khiến ta thua Nephy...</Text>
  <Text Key="01069108_143074">Lúc đó... Nephy nhìn xuống ta và nói vậy! "Ngươi phải thề trung thành và trở thành tay sai của ta". Tuy nhiên, ta cũng có trái tim quý tộc và kiên quyết từ chối mệnh lệnh của nàng.</Text>
  <Text Key="B6DACA2D_143075">Sau đó, như để trả thù, Nephy đã tước đi địa vị và của cải của ta, biến ta thành một đấu sĩ bình thường!</Text>
  <Text Key="11DAF34D_143076">Tất nhiên, Gio Gehenna là một thế giới của sự sống còn của kẻ mạnh, nơi kẻ mạnh chiếm tất cả. Nếu ta đánh bại Nephy bất kỳ lúc nào, vị trí của chúng ta sẽ đổi chỗ trong khoảnh khắc đó...</Text>
  <Text Key="664859B5_143077">Nhưng ngươi biết không? Ngay cả nếu ta thách đấu nàng bây giờ... Nephy và đội ngũ của nàng liên tục can thiệp! Ta biết rõ trong lòng rằng nếu chúng ta đấu công bằng, lần này ta sẽ có ưu thế!</Text>
  <Text Key="0BAB081E_143078">Nàng đã quấy rối ta, ngay cả bằng chính tay nàng, để đảm bảo chúng ta không thể có một trận đấu công bằng...! Đúng như dự đoán của một sinh vật bựa như nàng! Mọi inch của cơ thể nàng, kể cả đầu, đều chứa đầy bùn lầy đó!</Text>
  <Text Key="F5F30156_143079">Hả? Ừm, well... Đúng rồi, nàng đang dùng những mưu mẹo đáng ngờ để phơi bày và lạm dụng điểm yếu của ta!</Text>
  <Text Key="AD8BFFFA_143080">Ví dụ, như bỏ gia vị siêu cay vào đồ ăn của ta, hoặc đặt chất nổ gần giường ta để quấy rối giấc ngủ, hoặc thậm chí bỏ ếch lớn vào túi ta... tất cả những điều đó thực sự LÀM TA PHẢI ĐIÊN LÊN!!</Text>
  <Text Key="714B76D0_143081">Nếu không vì những phiền toái đó, ta đã đánh nát Nephy từ lâu và trở lại đỉnh cao của thế giới này! ....Hừm.</Text>
  <Text Key="025C7DF3_143082">...Thực tế, ta mới chính là người đã dựng lên tất cả những chuyện đó để dùng chống lại Nephy, và tất cả chúng đều phản tác dụng với ta, nhưng... Ta chắc chắn rằng vì đang nói chuyện với Lowborn, hắn sẽ tin ta!</Text>
  <Text Key="F943B0E4_143083">Trong não của Lowborn, ta sẽ trở thành một cô gái nghèo bị Nephy hãm hại! Hắn sẽ cảm thấy không còn lựa chọn nào khác ngoài việc giúp ta! Aaah, kỹ năng diễn xuất của ta là của một thiên tài, nếu ta tự nhận vậy! Thực sự đáng sợ~♪</Text>
  <Text Key="5F080FED_143084">Pheeeew... Ta nghĩ ta đã kể cho ngươi quá nhiều. Đừng tiết lộ chuyện này với bất kỳ ai khác, được chứ? Vậy thì, về những gì ta đang tìm kiếm...?</Text>
  <Text Key="9ECEB57E_143085">Các ngươi là sao? Chưa từng thấy các ngươi ở đây trước đây...</Text>
  <Text Key="8A7529F3_143086">Huuuuh? Trả lời lại ngươi, NGƯƠI là ai? Ngươi dường như không phải một trong những kẻ bình dân từ làng, có lẽ chỉ là một con Monstress lạc loài...?</Text>
  <Text Key="744B6483_143087">Ta không có tên để cho một tên vô lại như ngươi. Đi đi. Ta đang truy tìm kho báu được giấu trong những tàn tích này.</Text>
  <Text Key="69D473DB_143088">Ugh, đó là...</Text>
  <Text Key="E1E817A2_143089">Ồ, vậy các ngươi cũng biết về kho báu? Vì chúng ta đang cạnh tranh ở đây, ta đoán ta không thể để các ngươi đi...</Text>
  <Text Key="5356D216_143090">Một thanh kiếm ma thuật mạnh mẽ bị phong ấn trong những tàn tích này. Ta sẽ đoạt nó và đứng ở đỉnh cao thế giới này! Ta sẽ không để các ngươi cản đường!</Text>
  <Text Key="3612B1CF_143091">Hừm, đó mới là ĐOẠN NÓI CỦA TA. Nếu ngươi có ý định chạm vào con mồi của ta... ý là, kho báu quý giá của ta, ta không có ý định để ngươi đi...</Text>
  <Text Key="512F79A1_143092">Huuuuh? Này, Hạ đẳng, giữ chặt! Ngươi là kẻ yếu, đừng cản đường!</Text>
  <Text Key="81AF00DF_143093">Hả? Ta... với ếch? Ngươi lấy cái đó từ đâu ra...?</Text>
  <Text Key="BBE89E05_143094">...hoặc thậm chí bỏ ếch lớn vào túi ta... tất cả những điều đó thực sự LÀM TA PHẢI ĐIÊN LÊN!!</Text>
  <Text Key="1C4D870F_143095">À... Không thể nào, Hạ đẳng... ngươi thực sự tin lời dối trá đó sao? Không, ta biết đó là kế hoạch của ta từ đầu, nhưng... Ngươi ngây thơ đến mức ta bắt đầu cảm thấy tội nghiệp vì lừa dối ngươi!</Text>
  <Text Key="40D2E8DB_143096">Gã đàn ông này... hắn tốt bụng đến mức nào?! Nếu hắn tiếp tục bị những con sóng rough của xã hội tàn phá như thế này, dù hắn có bao nhiêu mạng cũng không đủ, phải không?!</Text>
  <Text Key="9D507E3B_143097">Tch, ngươi khá giỏi đấy... Nhưng, ta sẽ không để ngươi có được Lưỡi Kiếm Ma Thuật!</Text>
  <Text Key="69B51DA9_143098">Aaah, trời ơi, phiền phức không cần thiết! "Manticore Style - All Together While Swinging My Tail"... DESUWAAAAAA!</Text>
  <Text Key="02E4F60D_143099">GYOOOOOOOO...!!!</Text>
