  <Text Key="1FC3AD3A_147600">Những ngày này em bên cạnh ngài—từng khoảnh khắc—đều là những kho báu quý giá mà trước đây ở quê nhà từng nằm ngoài tầm với của em. Chúng lấp lánh, lóng lánh như vô số những vì sao trên bầu trời đêm phía trên chúng ta.</Text>
  <Text Key="520F9F17_147601">Ồ, em rất vui.</Text>
  <Text Key="90DEC537_147602">Eheh. Hãy rời mắt khỏi em một chút\nvà nhìn xung quanh chúng ta đi, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="5148B074_147603">Dưới ánh mặt trời, những con sóng biển lấp lánh và rực rỡ theo cách rất quyến rũ, nhưng những tông màu điềm tĩnh và bóng tối của bãi biển vắng vẻ này dưới ánh trăng cũng khá ma thuật.</Text>
  <Text Key="2CE69600_147604">À, chủ nhân...\nTiếng thì thầm của sóng biển như một bài hát ru.</Text>
  <Text Key="C84A364A_147605">Em bắt đầu cảm thấy khá buồn ngủ một lần nữa...♪</Text>
  <Text Key="4968CAB4_147606">{playername}, người mơ về một thế giới khác, thấy một giấc mơ. Anh ấy dạy Kokkoro, kẻ đang cô đơn ở hồ bơi, cách bơi. Kokkoro nói với anh ấy rằng cô ấy thực sự rất vui và rằng cô ấy chắc chắn sẽ không bao giờ quên ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="635A5C9E_147607">Sau khi nghỉ ngơi trên bãi biển, {playername} và Kokkoro\nđang đi về phía bungalow trên bãi biển nơi họ đang ở.</Text>
  <Text Key="CA3E2795_147608">À, chủ nhân...\nEm rất xin lỗi...\nEm dường như đột nhiên lại buồn ngủ lần nữa.</Text>
  <Text Key="B51F9A40_147609">Em... em sợ là không thể đứng vững...\nXin chủ nhân chờ một chút.\nEm sẽ tát vào mặt mình để tỉnh táo...</Text>
  <Text Key="89B08BF9_147610">Fwah...? C-chủ nhân?\nTại sao đột nhiên lại bế em vào lòng?</Text>
  <Text Key="3589526D_147611">Tôi sẽ bế em đến bungalow.</Text>
  <Text Key="6CAD0CC9_147612">Hừm... À, thẳng thắn mà nói,\nđiều đó sẽ rất có ích.\nEm rất xin lỗi vì làm ngài phải phiền phức.</Text>
  <Text Key="519E5449_147613">Thực tế, em thường thì lúc này đã ngủ rồi...\nCó vẻ em thấy khó mà thức khuya. Em xin lỗi.</Text>
  <Text Key="78657696_147614">Em đã chợp mắt vài lần ban ngày, nên nếu có gì đó, em nên tỉnh táo hơn bình thường... Nhưng chơi đùa trên bãi biển tốn nhiều năng lượng bất ngờ. Em khá mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="A2578DCE_147615">Em hoàn toàn sẵn sàng cho một giấc ngủ trọn đêm...</Text>
  <Text Key="BB24FC67_147616">Em rất xin lỗi vì phải dựa vào ngài như thế này, chủ nhân.\nĐiều này hoàn toàn sai... Là em mới có bổn phận bảo vệ và dẫn dắt ngài...</Text>
  <Text Key="BB42019B_147617">Thế nhưng thường xuyên, chúng ta lại thấy vị trí của mình bị đảo ngược...</Text>
  <Text Key="6D55549E_147618">À...\n somehow cảm giác này dường như quen thuộc và dễ chịu...</Text>
  <Text Key="512C0EDE_147619">Làn da của em rát bỏng vì phơi nhiễm tia nắng cả ngày... Sự ấm áp của chủ nhân... Nhịp đập trái tim ngài...\nĐâu đó, em đã từng cảm thấy cảm giác yêu thương này trước đây...</Text>
  <Text Key="0AB1FDA9_147620">Ngài... ơi?\nĐiều gì rực rỡ vậy?</Text>
  <Text Key="27EFACD7_147621">À...\nEm buồn ngủ quá, thậm chí còn khó mà suy nghĩ cho thông suốt...</Text>
  <Text Key="6E918310_147622">Em rất biết ơn, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="2D6E134C_147623">Sự tình cờ gặp gỡ ngài ở đây là điều may mắn lớn nhất. Đúng như em nghĩ, ngài là cứu tinh của em, ở đây để dẫn dắt em trong giờ phút cần thiết.♪</Text>
  <Text Key="C00A30B8_147624">Eheh. Thực ra, em đến đây với cha để luyện tập kỹ thuật bơi của mình. Nhưng ông ấy có một cuộc hẹn khẩn cấp đột ngột... Vì vậy em bị bỏ lại đây một mình, không biết phải làm sao.</Text>
  <Text Key="CC44B812_147625">Nếu không có sự giúp đỡ của cha, em đã không biết cách học bơi đúng đắn... Vì vậy, thật may mắn khi ngài ở đây để hướng dẫn em, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="E777CA0D_147626">Xin đừng gọi em như thế trước công chúng...</Text>
  <Text Key="7274D78B_147627">Ồ? Tại sao lại thế?\nChủ nhân, ngài dường như thường xuyên thấy xấu hổ về danh xưng của mình.</Text>
  <Text Key="EEB40B6B_147628">Nhưng ngài chắc chắn là chủ nhân em phục vụ... Vì vậy em sẽ thấy khó khăn để xưng hô với ngài bằng cách khác.</Text>
  <Text Key="44F7BF37_147629">Hừm... Em cho rằng đây là một hình thức xưng hô bất thường trong xã hội của chúng ta. Nhưng với em cá nhân, nó hoàn toàn tự nhiên để theo sau ngài và gọi ngài là chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B53A9BB1_147630">Vẫn còn... Nếu nó làm ngài bận tâm nhiều như vậy, chúng ta sẽ phải tìm một phương án thay thế. Ít nhất trước mặt người khác, em sẽ cố gắng gọi ngài bằng danh xưng khác.</Text>
  <Text Key="43BB4FBD_147631">Như một sự thỏa hiệp... Dù rằng trong lòng em, ngài sẽ mãi là chủ nhân của em...</Text>
  <Text Key="B982871E_147632">Có điều gì mà ngài luôn muốn được gọi không? Một yêu cầu dành cho em, nếu ngài muốn?</Text>
  <Text Key="28C74AB7_147633">Gọi em bằng tên em.</Text>
  <Text Key="FE1F9CC8_147634">Gọi em là 'Onii-chan'</Text>
  <Text Key="26880B5B_147635">À... Tên ngài... Em phải xin lỗi, chủ nhân. Em dường như đã quên mất tên ngài là gì.</Text>
  <Text Key="CF0BFB3A_147636">Chủ nhân là chủ nhân, rốt cuộc. Em chưa bao giờ mong đợi suy nghĩ về ngài theo cách khác...</Text>
  <Text Key="7555142F_147637">Em rất xin lỗi, nhưng ngài có thể nhắc em tên ngài thường được gọi là gì không?</Text>
  <Text Key="8F948040_147638">Haa... ...Nhưng ngài không phải là anh trai của em, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="5934C960_147639">Hừm. Vì vậy, bởi vì ngài thường xuyên được gọi như vậy bởi những cô gái trẻ? Đó là một điều phổ biến... Em hiểu rồi... Em đã học được nhiều.</Text>
  <Text Key="0ADBECC8_147640">Vậy... như ngài muốn, em sẽ gọi ngài là...</Text>
  <Text Key="A9C6E301_147641">O-Onii-chan.</Text>
  <Text Key="D3BDF97F_147642">...Ơ, vì lý do nào đó, em cảm thấy vô cùng xấu hổ. Là ích kỷ khi em yêu cầu ngài điều này, nhưng em vẫn có thể gọi ngài là 'chủ nhân' không?</Text>
  <Text Key="DCF0830C_147643">Eheh... 'Chúng ta cứ tiếp tục với 'chủ nhân'', ngài nói? Cảm ơn ngài rất nhiều, chủ nhân...!♪</Text>
  <Text Key="7346AE19_147644">Ngài thực sự là người tốt bụng nhất. Em thấy không ai khi em nói chuyện với họ, họ đều gặp khó khăn với cách cư xử của em. Nhưng ngài, chủ nhân ơi, luôn kiên nhẫn và thấu hiểu như vậy.</Text>
  <Text Key="79E5B5BB_147645">Ngay cả hôm nay, mặc dù cuộc gặp gỡ của chúng ta chỉ là sự trùng hợp ngẫu nhiên, ngài vẫn chào em một cách thân thiện và dành thời gian để dạy em cách bơi. Điều đó khiến em rất vui, chủ nhân ơi.</Text>
  <Text Key="E5A20A20_147646">Em hứa với ngài, em sẽ không bao giờ quên lòng tốt của ngài. Ngay cả khi em già và tóc bạc, ngay cả nếu em chết và tái sinh, những tia sáng vui sướng này sẽ vẫn còn nguyên vẹn trong trái tim em.</Text>
  <Text Key="BD4A3379_147647">Một ngày nào đó em muốn trả lại món nợ này cho ngài. Có thể khó khăn bây giờ, nhưng khi em lớn tuổi hơn... Trong một tương lai xa xôi, hoặc thậm chí trong một kiếp sống khác, em thề sẽ đến giúp đỡ ngài.</Text>
  <Text Key="DF53EEF1_147648">Em hứa với ngài, chủ nhân ơi. Em thề trên trái tim mình.</Text>
  <Text Key="D4030FD0_147649">Và... chào mừng ngài trở về.</Text>
