  <Text Key="8C4079EA_64900">Vậy thì. Nếu đúng như vậy, thì phải xử lý con nhện xuất hiện trong Địa Ngục như thế nào đây~?</Text>
  <Text Key="8C3E53B3_64901">Giết nó, hay để nó sống... quyết định là do các ngươi.</Text>
  <Text Key="D007D56C_64902">ÁN TỬ HÌNH! ÁN TỬ HÌNH! ÁN TỬ HÌNH!</Text>
  <Text Key="76F2152A_64903">Những tội ác mà Phù Thủy Nhện Arachne và đồng bọn gây ra... PHẢI ĐƯỢC XÉT XỬ!</Text>
  <Text Key="8CE8D182_64904">Ta sẽ khiến chúng trả giá cho tất cả những gì chúng đã làm!</Text>
  <Text Key="5B6E5C73_64905">THI HÀNH ÁN TỬ NGAY TẠI ĐÂY VÀ NGAY BÂY GIỜ!!</Text>
  <Text Key="9C52B423_64906">Ta không quan tâm chuyện gì sẽ xảy ra với ta. Ta đã chuẩn bị sẵn sàng cho điều đó. Nhưng các ngươi có thể để Na-chan đi...!?</Text>
  <Text Key="73CCBF3D_64907">Nhưng vậy thì không được! Nana không quan tâm chuyện gì xảy ra với mình, nhưng các ngươi nên để A-chan đi! À, nhưng nếu Nana có thể thoát khỏi chuyện này chỉ với một trận đánh mông thì thật tuyệt...</Text>
  <Text Key="BA2FF05E_64908">IM LÀNG!</Text>
  <Text Key="C83AE520_64909">Ta sẽ đọc bản án to lên. ...Bản đầy đủ sẽ được công bố sau.</Text>
  <Text Key="9E9D0717_64910">ÔHHHH!?</Text>
  <Text Key="BFF693CF_64911">B-Bản đầy đủ? Khoan, đó là gì? Nếu các ngươi dời lại sau... thì đó là món tráng miệng?!</Text>
  <Text Key="E3217A4B_64912">Bị cáo Arachne đã thực hiện một loạt các vụ giết người bằng chất độc, khiến nhiều nạn nhân. Hơn nữa, bị cáo đã thực hiện các hành vi bạo lực chống lại công chúng. Bị cáo Nana đã hỗ trợ Arachne trong các tội ác.</Text>
  <Text Key="32E45363_64913">Tội giết người có chủ ý và ích kỷ là vô cùng nghiêm trọng. Hơn nữa, những con nhện Quái Vật là những sinh vật đặc biệt đáng sợ trong Gio Gehenna. Do đó--...</Text>
  <Text Key="C8C37DEF_64914">Các bị cáo Arachne và Nana bị kết án... TỬ HÌNH!</Text>
  <Text Key="5800BF05_64915">PÍ... PIIIIIIIII?! MÓN TRÁNG MIỆNG NÀY NGHE CHẲNG NGON TÍ NÀO!</Text>
  <Text Key="08277AFC_64916">Nhưng tại sao!? Tại sao các ngươi lại liên lụy Na-chan vào bản án này...!? Ta là người duy nhất ở đây ghét tất cả các ngươi... và các ngươi nên chỉ ghét ta, Phù Thủy Nhện Arachne. Vậy tại sao?!</Text>
  <Text Key="2B93F651_64917">Việc thi hành án sẽ được thực hiện ngay lập tức tại đây trong Đấu Trường! Gọi đao phủ!</Text>
  <Text Key="1A93A49E_64918">UOOOOOOOOHHHHHHHHH! GIẾT CHÚNG NÀY!!!!!</Text>
  <Text Key="B01521B9_64919">K-KHÔÔÔÔÔÔÔÔ! NANA CHƯA SẴN SÀNG ĐỂ CHẾT ĐÂU!!!!</Text>
  <Text Key="046F27E6_64920">Án tử hình đó... TA PHẢN ĐỐI!</Text>
  <Text Key="892DE944_64921">Đến đây, Trợ Lý. Ngay bây giờ, Arachne-san và Nana-san đã bị lên án và sắp bị xử tử, nhưng...</Text>
  <Text Key="2865EE2D_64922">Các ngươi nghĩ ai là thủ phạm thực sự đằng sau loạt vụ giết người đang làm rung chuyển Gio Gehenna?</Text>
  <Text Key="30F28267_64923">Không. Arachne-san không còn là 'Nữ Chủ Arachne' như xưa nữa. Các ngươi biết điều đó rõ hơn ai hết, phải không?</Text>
  <Text Key="D00AF21E_64924">V-Vậy là các ngươi?! Ta không thể tin được kẻ xấu thực sự lại ở ngay bên cạnh ta suốt thời gian qua... Không, không. Đừng đùa giỡn vào lúc như thế này!</Text>
  <Text Key="B78100B9_64925">...Đó là trợ lý của ta. Các ngươi đã đi đến chân lý. Quả nhiên, một chân lý quá bất ngờ.</Text>
  <Text Key="D8FA4D18_64926">Một loạt các vụ giết người đã xảy ra trong Gio Gehenna. Thủ phạm thực sự là...!</Text>
  <Text Key="D96C8926_64927">Rốt cuộc chuyện gì đang xảy ra trong Gio Gehenna? Câu chuyện này bắt đầu khi thám tử của chúng ta, Kasumi, được mời đến Pháo Đài Chân Quỷ</Text>
  <Text Key="7FAEEA51_64928">Aaah, mùi không khí nóng ẩm này. Thật khiến ta cảm thấy như đang ở trong Gio Gehenna. Đây chính là định nghĩa của vẻ quê mùa. Ta cá là ngươi thường xuyên thế giới này, phải không, Trợ Lý?</Text>
  <Text Key="A0841086_64929">Ừ, một chút trước. Khi ta đang đi xem gốm sứ của Gio Gehenna, ta gặp Lou-san, và rồi...</Text>
  <Text Key="39D74195_64930">Heeeeey! Heeeeeeeeey♪</Text>
  <Text Key="A3BE5D9F_64931">À, nói Ác Quỷ thì Ác Quỷ tới... có vẻ họ đến đón chúng ta rồi.</Text>
  <Text Key="BF759A47_64932">Kasumi-chan! Lâu rồi không gặp♪ Nana vui sướng khi gặp lại cậu!</Text>
  <Text Key="86763831_64933">Xin chào, Nana-san. Cô cũng trông khỏe re, Kanon-san. Ta mừng là hai người đã đến đón ta.</Text>
  <Text Key="8DE1AD08_64934">Aaah! Là donut! Cảm ơn, Kishi-chan! Vậy... ta sẽ lấy một cái... Đến lúc ăn rồi! *nhai nhai*</Text>
  <Text Key="9F2A0379_64935">Ô HÔ HÔ HÔ! Ta tự mình đến chào đón và ban cho những ngày bình thường của ngươi sự hiện diện xinh đẹp của ta, nên ngươi nên khóc vì biết ơn và chà đầu xuống đất! Làm đi, hạ tầng cấp!</Text>
  <Text Key="95DF363E_64936">Kanon-chan đến vì Nella-chan ra lệnh cho cô ấy♪ Rồi cô ấy bảo Nana: 'Giám sát nó' hay gì đó♪ Đúng không, Kanon-chan?</Text>
  <Text Key="744B0246_64937">...Xin lỗi. Ô, Nana-san ngốc nghếch? Có phải cái dạ dày không đáy của ngươi khiến ngươi thốt ra những điên rồ như vậy?</Text>
  <Text Key="739C0DDF_64938">PYAAAAU! O-Oi! Oi oi oi! Đau quá, Kanon-chan! Nana không biết làm ảo thuật nên đừng nặn những lớp mỡ bụng của Nana!!!</Text>
  <Text Key="19C46F54_64939">Hehe, ta thấy hai người vẫn vậy. Nhưng thực tế, ta khá bất ngờ. Ta chưa bao giờ nghĩ Nephi Nela sẽ gọi ta.</Text>
  <Text Key="85315F48_64940">Nella-chan, cô ấy... được Nana kể rằng có một thám tử giỏi tên là Kasumi-chan! Đúng không, Kanon-chan?</Text>
  <Text Key="0C927EFE_64941">Vâng, well... Đó là sự thật đại khái.</Text>
  <Text Key="82271C2A_64942">Ta nhớ cô ấy là một thám tử tài ba, nhưng ta tự hỏi cô ấy sẽ làm được bao nhiêu... Nếu cô ấy cuối cùng mắc một sai lầm đáng thất vọng, ta sẽ đun trà trên rốn của cô ấy.</Text>
  <Text Key="CA6A8A9E_64943">Thám tử thật ngầu, phải không? Họ chỉ vào kẻ xấu và nói 'NGƯƠI LÀ THỦ PHẠM!' Nana cũng muốn trở thành 'Trợ Lý' như Kishi-chan!</Text>
  <Text Key="AA56A8E6_64944">Không thể, không thể... điều đó đơn giản là KHÔNG THỂ với bộ não nhỏ bé của ngươi, Nana-san! Ngươi sẽ chỉ kéo chân cô ấy và mọi bí ẩn sẽ không được giải!</Text>
  <Text Key="8703F096_64945">Hmm... Vậy thì, sao không bắt đầu bằng việc để ngươi làm trợ lý thực tập?</Text>
  <Text Key="DD34293D_64946">Yaaaay! Nhìn kìa, Kanon-chan! Từ giờ, xin gọi Nana là 'Thám Tử Trợ Lý Thực Tập'♪</Text>
  <Text Key="EF86A26F_64947">Đó là QUÁ DÀI! Ý ta là, làm thực tập sinh chẳng phải chuyện to tát gì! Nào, đi thôi!</Text>
  <Text Key="2A860337_64948">Chào mừng, Tiểu Thư Kasumi. Tôi là thẩm phán chủ tọa của Gio Gehenna. Do lịch trình bận rộn của Tiểu Thư Nephi Nela, tôi được yêu cầu đại diện cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="53195764_64949">Tiểu Thư Nephi Nela hy vọng tích hợp văn hóa từ từng thế giới và làm phong phú Gio Gehenna.</Text>
