  <Text Key="6B00A8F7_123550">Hả?\nĐừng ra lệnh cho tôi như thế.</Text>
  <Text Key="A1A962F8_123551">......Hai chị em Bandy.\nHai người, rút lui.</Text>
  <Text Key="E7C5054E_123552">......Hừm.\nĐược chứ?</Text>
  <Text Key="4A84F966_123553">Nếu các người ở lại,\ncác người chỉ làm tình hình thêm căng thẳng.\nNhanh lên.</Text>
  <Text Key="79171885_123554">......Đi thôi, các bạn.</Text>
  <Text Key="322CE44F_123555">......Vậy thì. Thưa nữ──</Text>
  <Text Key="1E1BFB2D_123556">──Á!</Text>
  <Text Key="048EE4B7_123557">Hehehe......\nHaha, hahaha...</Text>
  <Text Key="E818AF8E_123558">──Á!!</Text>
  <Text Key="E20E3DD7_123559">............\nĐể kích hoạt phép thuật phòng thủ như vậy từ một thế giới khác...\nNgay cả khi cô ấy có liên quan đến cô gái này, cũng không phải là chuyện dễ dàng.</Text>
  <Text Key="1187EB37_123560">......Tôi đồng ý, Thưa nữ──</Text>
  <Text Key="E7CD4260_123561">Đừng giả vờ ngốc nghếch, cô bé chạy việc!\nTôi không chấp nhận việc cô không biết rằng có người\ngiỏi như vậy tồn tại trong thế giới của cô...!</Text>
  <Text Key="E35AC064_123562">Sự tức giận của người là đúng...\nNhưng xin hãy lắng nghe, Thưa nữ.</Text>
  <Text Key="E2C9A2BC_123563">Người phụ nữ đó từng là người giám sát thế giới.\nNgười chiếm giữ chiếc ghế mà người lẽ ra phải lên ngôi.</Text>
  <Text Key="65551139_123564">......Tuy nhiên...\nVốn dĩ, cô ấy lẽ ra đã biến mất...</Text>
  <Text Key="EC515D77_123565">Biến mất?\nHừm...cô ấy trông khá sôi nổi cho một người biến mất.</Text>
  <Text Key="75C4CC84_123566">Không...xin thưa,\nkhả năng ban đầu của cô ấy vượt xa thế.\nTrong thế giới của cô ấy, cô ấy nắm giữ quyền năng như một vị thần.</Text>
  <Text Key="F94A3D19_123567">......Người từng đứng trên tôi, ý người là vậy sao?</Text>
  <Text Key="D06749E4_123568">......Hehe, hahaha......</Text>
  <Text Key="9B4B0DEE_123569">......Thú vị.\nRất thú vị.</Text>
  <Text Key="27BE227E_123570">Khát vọng của tôi là cai trị Gio Gehenna này giam giữ tôi.\nĐể phá hủy &apos;bức tường&apos; chia cắt các thế giới.</Text>
  <Text Key="5EB4E90C_123571">Trong thế giới chờ đón phía sau,\nnếu có quyền năng và vinh quang như người nói──\nTôi sẽ chiếm đoạt và biến nó thành của tôi.</Text>
  <Text Key="F4A28738_123572">......Như người mong muốn, Thưa nữ.</Text>
  <Text Key="A5CDAC79_123573">Vậy thì chúng ta sẽ lại lập kế hoạch bao vây Pháo đài Đá Quỷ──</Text>
  <Text Key="5D8A3673_123574">Dừng lại, kẻ ngốc.</Text>
  <Text Key="2BE807F6_123575">Sự cẩu thả và liều lĩnh nào. Ngay cả khi đó là pháo đài sẽ\ntrở thành của tôi, việc chiếm nó bây giờ có được gì?\nĐây là cơ hội không thể bỏ lỡ, khi Iron Maiden bị kẹt.</Text>
  <Text Key="2C63419A_123576">......Cơ hội? Vậy...</Text>
  <Text Key="A5C39BF3_123577">Ngươi và những tên cướp cùng với những con nhện con\nsẽ ngăn cản cuộc tấn công của Công chúa Eustiana.\nTrong lúc đó, ta sẽ──</Text>
  <Text Key="32CFF144_123578">Chuẩn bị lột da, như một con nhện.</Text>
  <Text Key="64EADA57_123579">Trong lúc đó.\nGần nơi trú ẩn của &apos;Pháo đài Đá Quỷ&apos;──</Text>
  <Text Key="AAD6FA3B_123580">Ái chà...\nKhốn kiếp, những sợi chỉ đó là gì...</Text>
  <Text Key="D8C42AC9_123581">Nếu người phụ nữ đó không cứu chúng tôi, chúng tôi đã trở thành nạn nhân của hỏa lạn bạn bè...</Text>
  <Text Key="8DA5CB85_123582">Được rồi, xin để tôi chữa trị cho các bạn.\nĐơn giản thôi, nhưng...</Text>
  <Text Key="036E19C4_123583">Xin lỗi, cô nhỏ...\nCô là khách từ nơi khác, lại bị cuốn vào chuyện này.</Text>
  <Text Key="52DF8035_123584">Chúng tôi sẽ ổn thôi.\nNhưng...</Text>
  <Text Key="2306E9BB_123585">......Chị.\nChị lại đang nghĩ &apos;giá như tôi có sức mạnh&apos; phải không?\nChúng ta không thể làm gì về thứ chúng ta không có.</Text>
  <Text Key="51D9F8D2_123586">......Nhưng...\nChị không muốn giúp Cô Lyrael và Kishi-san, Wurm sao!?</Text>
  <Text Key="B49C969F_123587">......Ừ, tôi nghĩ vậy.\nNhưng chị đã thấy con quái vật nhện khổng lồ đó rồi đúng không?</Text>
  <Text Key="444666C3_123588">Ngay cả khi chị và tôi cố gắng giỏi hơn một chút về chiến đấu,\nchống lại thứ đó, trăm mạng cũng không đủ.</Text>
  <Text Key="8B4DDF2C_123589">......Vẫn vậy.\nNgay cả khi chúng ta không thể thắng, ngay cả khi nguy hiểm,\ntôi nghĩ sẽ có lúc chúng ta phải chiến đấu.</Text>
  <Text Key="7A9D2C90_123590">Đúng, đúng!\nCô nói một điều tốt, cô nhỏ áo xanh.</Text>
  <Text Key="81707D2C_123591">......Xin lỗi, nhưng cô có thể đứng ngoài chuyện này được không?\nĐây là chuyện gia đình.</Text>
  <Text Key="AB642376_123592">Ồ!\nỒ...</Text>
  <Text Key="F224E7DA_123593">Wurm!\nĐừng nói như thế!</Text>
  <Text Key="6CB9FE21_123594">......Chị phiền phức, chị ngốc...\nChị thậm chí không biết tôi cảm thấy thế nào...</Text>
  <Text Key="F1FE7E89_123595">Ực!\nAi là ngốc đấy──</Text>
  <Text Key="9FFFBD95_123596">Cô không nên chiến đấu!</Text>
  <Text Key="3EB66A58_123597">Tôi hiểu sự bực bội của cô khi cảm thấy bất lực!\nNhưng bây giờ không phải là lúc cho các chị em chiến đấu với nhau!\nHiểu chứ, Lind-san, Wurm-san!</Text>
  <Text Key="1FC60F12_123598">......Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="4C8C157E_123599">*Khóc*, *khóc*......\npiigupiiigu...</Text>
