  <Text Key="A745A5C9_37150">Chờ đã. Muốn? Có lẽ.</Text>
  <Text Key="EEE9711E_37151">Muốn? ...Hì, cậu muốn nó!?</Text>
  <Text Key="C179618A_37152">P- Precia-chan, không! Nguy hiểm! Chúng ta không thể để cậu biến Penpokorin thành thú cưng!</Text>
  <Text Key="03163AAE_37153">...Ừm. Xong.</Text>
  <Text Key="D3E8EC0D_37154">Misora-sama! Xin hãng dừng những trò nghịch ngợm tiếp theo!</Text>
  <Text Key="164F2F07_37155">Hehe, không cần♪ Cuối cùng mọi thứ cũng trở nên thú vị, vui quá★</Text>
  <Text Key="0B430FBF_37156">Không ai vui cả...!</Text>
  <Text Key="9A97F6E3_37157">Hả? Cậu không vui?... Ồ, thật đáng tiếc. Tớ tưởng mọi người đều vui mà...</Text>
  <Text Key="AE379ED7_37158">Tớ xin lỗi... được rồi, tớ sẽ thay đổi cách tiếp cận.</Text>
  <Text Key="28CDB9AE_37159">Tớ sẽ làm nó càng ngày càng hoành tráng, để mọi người đều vui!</Text>
  <Text Key="7590D673_37160">Dr-dr-dr-drrr~n★Rrrr~n!</Text>
  <Text Key="52070486_37161">Kyaaa!</Text>
  <Text Key="C21FA32B_37162">Pride with Nowhere to Turn</Text>
  <Text Key="A58A4E60_37163">Hụt... hụt... hụt... hụt...</Text>
  <Text Key="AD0454AF_37164">...Chúng ta thắng...</Text>
  <Text Key="A5B93A2F_37165">Chúng ta làm được rồi, phải không...</Text>
  <Text Key="BBB78509_37166">...Nhưng ánh mắt của người dân trong thị trấn...</Text>
  <Text Key="B7A9AF06_37167">Không sao. Danh dự không phải thứ để tìm kiếm từ bên ngoài. Nếu chúng ta có nó trong chính mình... vậy là đủ...</Text>
  <Text Key="45F45782_37168">Riri, cậu làm tốt.</Text>
  <Text Key="2924FAE9_37169">...Cậu cũng đã cố gắng, Leah.</Text>
  <Text Key="2E91F7FB_37170">Precia-chan cũng đã rất cố gắng.</Text>
  <Text Key="8B993702_37171">Hãy tự hào về bản thân.</Text>
  <Text Key="DF7DF9B0_37172">Penpokorin đang cản trở, và đòn tấn công của Misora không thể chạm được cô ấy...!</Text>
  <Text Key="4C09E51A_37173">Tất nhiên, cô ấy là người bạn thân thiết nhất, vị thần bảo hộ và tri kỷ của tôi, rốt cuộc. Cô ấy đã bảo vệ tôi bằng mạng sống của mình★</Text>
  <Text Key="A3C5C616_37174">Soulmate, bị đánh bại. Được chứ?</Text>
  <Text Key="3FEC7E76_37175">...Ồ, cậu lấy thật rồi à? Ahaha. Đó là đùa thôi, biết chứ. Như cậu thấy đấy, Penpokorin chỉ là gấu bông.</Text>
  <Text Key="8ED46197_37176">Vì vậy cứ thoải mái đánh nó thoả sức♪</Text>
  <Text Key="2D679C52_37177">Lời của Misora không nên làm chúng ta phân tâm. Hãy tập trung vào trận chiến...!</Text>
  <Text Key="B4D810E3_37178">Vâng...! Ừm...!</Text>
  <Text Key="2C240F18_37179">Đó là... bóng của chúng ta...!?</Text>
  <Text Key="81FF7D4D_37180">Hehe★ Đúng rồi! Shadow Split, cậu thấy không♪</Text>
  <Text Key="A51EEA79_37181">Ugh...!</Text>
  <Text Key="52B9D591_37182">...Đòn tấn công nặng thế... và chúng ta đã định hướng nó về phía người dân trong thị trấn...</Text>
  <Text Key="A2D0ABE8_37183">Nó đau.</Text>
  <Text Key="7A388D0A_37184">Vâng. Nhưng... chúng ta không thể chạy trốn. Bây giờ là lúc phải đối mặt với chính mình...!</Text>
  <Text Key="6C9325FF_37185">Vâng. Chính mình.</Text>
  <Text Key="6A65A847_37186">Ambivalent Guard</Text>
  <Text Key="9606A19E_37187">Thorn Maiden</Text>
  <Text Key="3C47202F_37188">Hụt... hụt... Infinite Penpokorin... không có lối thoát...</Text>
  <Text Key="0B669C86_37189">Vâng... chiếc túi của Misora-sama. Đó là phần khó xử...!</Text>
  <Text Key="E7635BAF_37190">Nếu là vậy, thì... bánh thịt vô tận. Hy vọng.</Text>
  <Text Key="389AF2AB_37191">Nếu là bánh thịt vô tận...!?</Text>
  <Text Key="667D31BE_37192">Vậy tôi sẽ là... Onii-san vô tận? Một Onii-san cho mỗi em gái, cậu không nghĩ vậy sao, Riri-chan?</Text>
  <Text Key="7626B3B5_37193">Hả? Đ-đó là...!</Text>
  <Text Key="019F0FE7_37194">Nh-nhưng, Onii-sama là Onii-sama của chúng ta, của tất cả chúng ta! Yêu cầu sự thiên vị cá nhân là yêu cầu quá nhiều~!!</Text>
  <Text Key="DBA16890_37195">Riri, bạo lực.</Text>
  <Text Key="01921DA5_37196">...Q-chan có thể khá tinh ranh, cậu không nghĩ vậy...?</Text>
  <Text Key="892A607D_37197">Maiden&apos;s Disturbed Heart</Text>
  <Text Key="04AA10D0_37198">T-tớ không nghĩ mình có thể thực hiện điệu nhảy như thế này... Tớ muốn Nii-sama xem nó... Tớ không muốn cậu ấy... Làm ơn, che mắt bằng tay và nhìn lén qua các ngón tay...</Text>
  <Text Key="5E7D7E8B_37199">Không thể sử dụng nhân vật này trong trận đấu boss này.</Text>
