  <Text Key="C89661B5_166600">Cô ấy giỏi về kinh doanh... hay nói đúng hơn là giỏi dẫn dắt câu chuyện.</Text>
  <Text Key="DD43DF73_166601">Cậu nên cẩn thận đừng để bị lừa làm chuyện gì tồi tệ nhé?</Text>
  <Text Key="3635096C_166602">Vậy là hôm nay đến đây thôi. Khi ta thu thập thêm "mảnh ký ức", ta sẽ cho cậu xem một "giấc mơ" khác.</Text>
  <Text Key="1E667F41_166603">Uu... Tớ có một giấc mơ kỳ lạ~nya.</Text>
  <Text Key="7695BB3F_166604">Tớ đang cho {playername} và mèo ăn, rồi tớ được bao bọc trong một luồng ánh sáng kỳ lạ. Cái đó là gì vậy~nya?</Text>
  <Text Key="DDBA63CF_166605">Nhưng... à, tớ hiểu rồi. Để cho chúng ăn sản phẩm taiyaki mới, còn có cách đó nữa~nya... Tớ học được một điều tốt~nya!</Text>
  <Text Key="84F265E7_166606">...Hả? "Dừng việc dùng trẻ con"?</Text>
  <Text Key="F5EA7CA9_166607">Làm sao cậu biết tớ thấy gì trong giấc mơ~nya!</Text>
  <Text Key="0A0E98A8_166608">...Nyai hiểu. {playername} cũng thấy giấc mơ giống vậy.</Text>
  <Text Key="32361AE4_166609">Nhưng không sao~nya! Lần sau tớ sẽ cho {playername} ăn thật nhiều taiyaki~nya!</Text>
  <Text Key="55DB1987_166610">Fufufu... Tớ rất mong chờ~nya!</Text>
  <Text Key="35637DBD_166611">Tamaki nói vậy và mỉm cười hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="01C4B395_166612">Ugh... Tớ cũng hiểu cảm xúc của cậu~nya. Nhưng...</Text>
  <Text Key="A615A6A1_166613">Hiệp sĩ Hoàng gia</Text>
  <Text Key="E22611F3_166614">Ông già</Text>
  <Text Key="412E4148_166615">Ma mèo, vì bị lôi cuốn bởi danh tiếng và trở nên tự mãn, đã rơi vào bẫy của ai đó, đột nhập vào nhà một người tốt và bị bắt. {playername}, phát hiện ra Ma mèo chính là Tamaki, bắt đầu truy tìm sự thật về vụ việc.</Text>
  <Text Key="EF29A511_166616">Ở khu trung tâm Landosol, {playername} thấy Tamaki, người có tâm trạng lạ thường tốt.</Text>
  <Text Key="E1EFD9D5_166617">Nyan, nyanya nya~n♪</Text>
  <Text Key="A276BF6E_166618">À, {playername}! Thật trùng hợp khi gặp cậu ở đây, nya!</Text>
  <Text Key="85438403_166619">Cậu đang vui vẻ, nhưng có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="E4AF57EE_166620">Fufun, cậu hỏi tốt lắm, nya!</Text>
  <Text Key="D4812C30_166621">Tớ đã kể cậu nghe về Ma mèo cảnh sát xã hội xinh đẹp rồi đúng không, cậu nhớ chứ, nya?</Text>
  <Text Key="0D3C5853_166622">Umuumu. Tớ ngạc nhiên vì cậu nhớ rất tốt, nya.</Text>
  <Text Key="E5B392F1_166623">Thực ra, nya, ở Landosol này có một cái hộp thư góp ý dành cho Ma mèo, nya.</Text>
  <Text Key="95EB89FF_166624">Theo tin đồn, hôm nay có một yêu cầu trong chiếc hộp thư đó, nya.</Text>
  <Text Key="6FFF9941_166625">"Ma mèo-sama đấu tranh với cái ác. Có một kẻ xấu tớ muốn cậu trừng phạt. Xin hãy giáng xuống búa công lý của cậu," nó viết vậy, nya.</Text>
  <Text Key="B564BF26_166626">Chính vì vậy tớ sẽ trừng phạt kẻ xấu tối nay──không,\nMa mèo sẽ trừng phạt kẻ xấu!</Text>
  <Text Key="147A8E2F_166627">Ma mèo đã làm việc chăm chỉ mỗi ngày...\nTớ không thể không cảm thấy hào hứng!</Text>
  <Text Key="7762B715_166628">Chỉ mấy hôm trước thôi...\nNgày mà {playername} thay tớ canh gác, nya.</Text>
  <Text Key="35E7169E_166629">Ngày đó Ma mèo cũng trừng phạt những kẻ ác, nya. Tên cho vay nặng lãi Krook'd &amp; Co., họ là đối thủ khó nhằn, nya... Tớ nghe nói vậy, nya.</Text>
  <Text Key="8B7F4439_166630">Ma mèo, gần đây cậu ta hoạt động quá nhiều rồi phải không?</Text>
  <Text Key="BA246F20_166631">Muu... Đúng là Ma mèo hoạt động mỗi đêm, nya. Thì sao...?</Text>
  <Text Key="031A641A_166632">"Cậu ta sẽ vấp ngã nếu quá phấn khích" ư, nya...? "Cậu ta nên cẩn thận hơn"... nya?</Text>
  <Text Key="0632AAA2_166633">Đừng lo, Ma mèo sẽ không dễ dàng thua đâu, nya!</Text>
  <Text Key="10D678EE_166634">Câu chuyện hộp thư góp ý cũng là vậy thôi, nya! Mọi người đều mong đợi Ma mèo làm điều gì đó cho họ, nya! Nếu mọi người mong đợi họ làm điều gì đó cho họ, họ phải làm như một cảnh sát xã hội, nya!</Text>
  <Text Key="C722A850_166635">Cô ấy đã cố gắng hết sức vì mọi người. Ma mèo không làm gì sai cả. Nếu đó là điều đúng đắn, Cô ấy nên làm mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="C8849433_166636">{playername} đôi khi cũng nên giúp đỡ người yếu và đè bẹp kẻ bắt nạt!</Text>
  <Text Key="A55137A5_166637">Nếu cậu không thích hành vi bất hợp pháp như cảnh sát xã hội, trên bảng thông đó có đăng nhiều yêu cầu bảo vệ chính thức!</Text>
  <Text Key="E793F371_166638">Vậy thì, tớ có chút bận rồi, xin phép được rời đi đây.</Text>
  <Text Key="DCFAC57F_166639">Hẹn gặp lại sau, nya!</Text>
  <Text Key="C001723A_166640">Theo lời Tamaki, {playername} nhận một trong những yêu cầu được đăng trên bảng thông và đến nơi của người yêu cầu.</Text>
  <Text Key="001A393E_166641">Cậu là người đã nhận yêu cầu bảo vệ của tôi đúng không?</Text>
  <Text Key="6EDB3F78_166642">Ưm... Tôi xin lỗi vì đã nhờ cậu nhận yêu cầu từ người như chúng tôi... \nChúng tôi không thể trả thưởng nhiều...</Text>
  <Text Key="0A88A4C4_166643">Chúng tôi nhận được lời đe dọa từ ai đó nói sẽ đột nhập vào nhà tối nay... Chính vì vậy chúng tôi yêu cầu một vệ sĩ lần này.</Text>
  <Text Key="F4338B85_166644">Nhưng tại sao ai đó lại gửi lời đe dọa cho chúng tôi...</Text>
  <Text Key="8839EAB6_166645">Đúng vậy.\nChúng tôi là một gia đình nghèo không có nhiều tiền hay oán thù gì...</Text>
  <Text Key="A500112E_166646">...Không. Suy nghĩ lý do ở đây cũng vô ích. Ưm... Cảm ơn cậu đã giúp đỡ tối nay.</Text>
  <Text Key="59E76E27_166647">Đêm đó.</Text>
  <Text Key="2493E4D1_166648">Nya-ah!</Text>
  <Text Key="CC774488_166649">Fufufu... Như đã hứa. Tớ đến để ban phép thần công lý cho người trong nhà này. Tớ sẽ lấy bất cứ thứ gì có giá trị!</Text>
