  <Text Key="EC132BE7_152350">À...! Đ-Đúng rồi, món đó! Vậy thì mình sẽ lấy~...</Text>
  <Text Key="1FBF3EA9_152351">Nhìn quanh những con phố thành phố lấp lánh thật tuyệt, nhưng... những nơi yên tĩnh như thế này lại cảm giác thư giãn nhất.</Text>
  <Text Key="03A248CB_152352">Hả? Sao vậy, Partner? Cậu đang nhìn chằm chằm vào mặt tôi. Có gì dính trên mặt à?</Text>
  <Text Key="9F4AE3E9_152353">Th-Thật sao? Tôi muốn nói là... tôi không nghĩ vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="EDF1F09F_152354">...A ha ha. Công việc của một diễn viên hài là làm người khác cười, nhưng... có lẽ tôi vẫn chưa phù hợp.</Text>
  <Text Key="15D44B4F_152355">Tôi chưa kể cậu nghe là tôi đã tham gia vòng loại Giải hài mùa đông Grand Prix chưa à? Cái chương trình phát trên TV quán cà phê lúc nãy?</Text>
  <Text Key="F8FE30FB_152356">Ừ, tôi không đi được xa lắm, nhưng... tôi cùng vòng loại với người biểu diễn đã vào được chung kết.</Text>
  <Text Key="9B53FCC8_152357">Tôi có được ở cùng họ hậu trường và trong phòng trang điểm, và... nói thế nào nhỉ... tôi bị choáng ngợp bởi nhiệt huyết -- niềm đam mê cô ấy dành cho hài kịch.</Text>
  <Text Key="78FF08B0_152358">Cậu biết gia đình tôi chạy một trang trại, đúng không, Partner? Công việc đó cũng vất vả, chắc chắn... nhưng tôi luôn có một nơi để về nhà. Không -- một nơi tôi có thể trở về.</Text>
  <Text Key="1F164D2A_152359">Nhưng, diễn viên hài đó thì khác. Cô ấy nói cô ấy không nghĩ về những thứ như &quot;nếu tôi thất bại thì sao?&quot; hay &quot;tôi sẽ quay về đâu?&quot;. Ngay cả một lần cũng không.</Text>
  <Text Key="9565A9F3_152360">Từ ngày cô ấy quyết định bước trên con đường hài kịch, cô ấy luôn tiến về phía trước... liều lĩnh, một lòng.</Text>
  <Text Key="47391CD1_152361">Đây là một thế giới nơi ngay cả người đủ giỏi để vào chung kết cũng phải đổ hết mọi thứ chỉ để tồn tại.</Text>
  <Text Key="333D492A_152362">Ngay cả khi tôi đánh cược mọi thứ tôi có, cắt đứt mọi sự hỗ trợ, và đặt cả cuộc đời mình lên bàn cân...</Text>
  <Text Key="DAF8B158_152363">Ngay cả khi vậy, cũng không biết liệu giấc mơ của tôi có thành hiện thực không. Không có bảo đảm nào ở đâu cả. Tôi đã suy nghĩ không ngừng từ khi thua vòng loại.</Text>
  <Text Key="0F23896B_152364">Và rồi... tôi không biết tại sao, nhưng... tôi chỉ thực sự muốn gặp cậu, Partner.</Text>
  <Text Key="4680DE80_152365">Tôi nghĩ nếu nhìn vào mặt cậu, có lẽ tôi sẽ tìm thấy một cách phá vỡ qua lớp sương mù trong lồng ngực này...</Text>
  <Text Key="DAD04B43_152366">A-A ha ha... C-Cái này trở nên u ám thật rồi, đúng không? Kéo cậu vào chuyện này... xin lỗi.</Text>
  <Text Key="DCF43E22_152367">Được rồi, bắt đầu nào! A ha ha! Trúng đích với một quả tuyết!</Text>
  <Text Key="198F559A_152368">Ôi! Ồ, cậu đang tự nguyện... đây, nhận lấy cái này!!</Text>
  <Text Key="69F25F08_152369">...Trẻ em trong thành phố cũng không khác gì, hử. Nếu có tuyết, chúng ra ngoài chơi. Ở đâu cũng vậy thôi.</Text>
  <Text Key="3EA6B380_152370">Thực sự thì hơi ghen tị đấy.</Text>
  <Text Key="102BDBD0_152371">Chưa bao giờ nghĩ rằng mình sẽ có một ngày lo lắng nhiều đến thế về giấc mơ... Lúc đó thậm chí chưa từng nghĩ tới. Tôi nhớ những ngày đó, cậu biết đấy? Khi tôi còn nhỏ và không phải lo lắng về bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="67EB5A6B_152372">Hả? Partner? Tại sao cậu đang ngồi xổm ở đó đột n--...</Text>
  <Text Key="92EA71D4_152373">BWEH?!</Text>
  <Text Key="DFB9C113_152374">PARTNER?! Cậu đang làm gì vậy!? Ném tuyết vào đầu người ta không báo trước--MBFFF!</Text>
  <Text Key="95DA74A4_152375">Pff! Pff! Tôi hiểu cậu đang cố làm gì, Partner, nhưng... ít nhất báo trước khi ném tuyết vào tôi!</Text>
  <Text Key="77B2F0BC_152376">Nhưng nếu cậu muốn chơi như vậy... tôi sẽ không nương tay. Tôi sẽ cho cậu thấy tôi là ai!</Text>
  <Text Key="0F9775A5_152377">Trước tiên, Partner, quả tuyết của cậu không ổn đâu. Nếu cậu nắm chúng mềm như vậy, chúng sẽ vỡ tan ngay khi cậu ném.</Text>
  <Text Key="56FB138E_152378">Nếu cậu nén quá chặt thì nguy hiểm, nên cậu phải làm vừa phải và... TAAAAAH!</Text>
  <Text Key="EC4672EC_152379">He he, thế nào?! Một cô gái vùng tuyết như tôi có nhiều EXP hơn cậu nhiều về chuyện này, Partner.</Text>
  <Text Key="E0280D92_152380">Hả? Cậu vẫn chưa ném lại à? Vậy thì, đây là quả tiếp theo... HYAAAAH!</Text>
  <Text Key="A4278AD2_152381">A ha ha♪ Trúng đích! Đó là trả thù cho lần trước!</Text>
  <Text Key="A4FBB26B_152382">Ôi, quả đó gần trúng. Cậu giỏi hơn tôi tưởng đấy, Partner.</Text>
  <Text Key="9B74C0FA_152383">Được rồi, giờ tôi đã nóng lên rồi! Từ đây trở đi, tôi sẽ thật sự!</Text>
  <Text Key="04346FCE_152384">Đừng nương tay, nhé? Không thương xót! Không do dự... này, câu đó thực sự khá hay, đúng không?</Text>
  <Text Key="66A57522_152385">Kịch bản hài của tôi cũng đang ấm lên rồi! Được! Tôi sẽ không thua cậu trong trận chiến tuyết này!</Text>
  <Text Key="9B8C0CFC_152386">Ha ha, a ha ha...♪</Text>
  <Text Key="E8C5E24A_152387">Aaahh... Chưa bao giờ nghĩ rằng một người lớn như tôi lại sẽ có một trận chiến tuyết full-power vào Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="F808E43D_152388">Khi nghĩ về nó... đã lâu lắm rồi kể từ khi tôi chơi với ai đó nghiêm túc như vậy.</Text>
  <Text Key="7D33F46D_152389">Nhưng, tôi mệt... Đầu tôi còn không hoạt động bình thường. Để tôi nghỉ một chút.</Text>
  <Text Key="96B15BEA_152390">Phew... Khi ở cùng cậu, Partner, cảm giác như tôi lại là một đứa trẻ. Có lẽ đây là ý nghĩa của &quot;kết nối lại với đứa trẻ bên trong&quot;.</Text>
  <Text Key="29E3DE9E_152391">Một người lớn lăn lộn trong tuyết như thế này... nhưng một khi thử rồi, nó thực sự khá vui.</Text>
  <Text Key="64AEF46D_152392">Để cơ thể vận động thực sự đã làm sạch đầu tôi. Có lẽ tôi đã suy nghĩ quá nhiều về mọi thứ.</Text>
  <Text Key="18E5174C_152393">Tôi nghĩ tôi hiểu rồi. Có lẽ tôi ngưỡng mộ diễn viên hài đó vì cô ấy sống như... cô ấy sẵn sòng đánh cược cả cuộc đời mình cho thứ mình yêu thích.</Text>
  <Text Key="C64DC37C_152394">Nhưng... chỉ sao chép phong cách của cô ấy sẽ không biến tôi thành người thật. Đó không phải cách nó hoạt động. Nếu tôi sẽ đặt hết mình vào một thứ gì đó, tôi không cần phải vứt bỏ bất cứ thứ nào khác.</Text>
  <Text Key="85E9AC31_152395">Tôi đoán tôi chỉ muốn trông thật ngầu. Muốn tin rằng tôi phải từ bỏ một thứ gì đó để sống phong cách. Nhưng thực ra... đó chỉ là tôi cố tỏ ra cứng rắn.</Text>
  <Text Key="C9F79795_152396">Có lẽ một ngày nào đó tôi sẽ phải đưa ra một lựa chọn lớn. ...Nhưng không phải bây giờ. Tôi chưa làm đủ để đưa ra quyết định đó.</Text>
  <Text Key="6D6F1785_152397">Partner. Tôi sẽ thử -- làm mọi thứ tôi có thể.</Text>
  <Text Key="243D7CD2_152398">Bởi vì tôi nghĩ đó là cách duy nhất tôi có thể đền đáp gia đình, người luôn ủng hộ tôi... và cậu, Partner, người luôn cổ vũ tôi.</Text>
  <Text Key="546246D7_152399">Mặc dù tôi phải thừa nhận đó hơi xấu hổ cho một cô gái lớn tuổi như tôi khi dựa vào cậu, Partner...</Text>
