  <Text Key="FBFB366E_45100">Đây là bài tập phản hồi!\nĐây là bài tập phản hồi tương đương với 100 tờ giấy viết tay, mỗi tờ 400 ký tự~~!!\nGõ, gõ, gõ, gõ~~~!</Text>
  <Text Key="D1F2E8EF_45101">400 ký tự mỗi trang, 100 trang... Tức là tận 40.000 ký tự cho một bài tập phản hồi... À, không phải ý cậu đâu chứ?</Text>
  <Text Key="5A117307_45102">Tôi là một con thỏ ngốc và chậm chạp vô dụng, nên tôi phải tự phản ánh về điều đó... Đến lượt khác!</Text>
  <Text Key="9FD06F7D_45103">...Lần này, tôi chắc chắn sẽ thành công!!</Text>
  <Text Key="C846ACCC_45104">Ối dạ!? Tôi đã quá phấn khích vì thành công rồi!\nTôi sẽ thêm thêm 100 chữ xin lỗi nữa!!\n*Nhai, nhai, nhai*</Text>
  <Text Key="413D7CFA_45105">......Kururu-han.\nTôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="7D7CA4A8_45106">......Bây giờ, thưa Hoàng tử.\nVậy thì, tôi sẽ trở về Randsol.</Text>
  <Text Key="1C196C41_45107">Xin hãy đợi một chút, Công chúa Maho...!!\nGặp cô đã khiến tôi tin chắc!\n&quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot; cần Công chúa Maho...!!</Text>
  <Text Key="7DE892DD_45108">Thành công rồi, tôi lại phấn khích lên dù chỉ là một mình...\nTôi tuyệt đối, tuyệt đối không thể làm một mình được!</Text>
  <Text Key="AD374AF7_45109">Tôi không thể làm bất cứ điều gì một mình... Lấy lại nơi này từ quái vật, dọn dẹp đổ nát, tạo ra các điểm vui chơi.</Text>
  <Text Key="FE3A25C3_45110">Xin hãy...!\nTôi, Công chúa Maho, và vị anh hùng.\nTôi muốn được thấy tất cả cùng nhau.</Text>
  <Text Key="2A5C4298_45111">&quot;&apos;Công viên Giấc mơ Lớn&apos; là nơi\nđược lấp đầy nụ cười của những vị khách...!!&quot;</Text>
  <Text Key="C40C1DC8_45112">Xin hãy, tôi khẩn cầu...!\nCông chúa Maho, tôi khẩn cầu cô...!!</Text>
  <Text Key="20345177_45113">...Hehe. Đừng vội kết luận quá nhanh♪\nTôi là guild master của một guild tên là &quot;Uchina (Kaon).&quot;</Text>
  <Text Key="F49A4923_45114">Vì vậy hãy đi hỏi tất cả các thành viên giúp đỡ.\nLấy chút thời gian nghỉ ngơi đi.</Text>
  <Text Key="37AF113E_45115">......!\nĐ-Đó là...!?</Text>
  <Text Key="964BDF9A_45116">Kururu-han.\nTôi không biết liệu có thể đáp ứng được kỳ vọng của cô không, nhưng tôi sẽ cố gắng hết sức.\n...Tôi sẽ làm việc cùng cô ở đây.</Text>
  <Text Key="270009BC_45117">Vâng... Vâng, tất nhiên rồi, tôi sẽ rất vui lòng!\nHơn nữa, tôi sẽ rất sẵn lòng giao chức quản lý cho cô~!</Text>
  <Text Key="E587BE98_45118">Không, tôi không quan tâm đến chuyện đó~</Text>
  <Text Key="7382B3E3_45119">Nếu vậy, ít nhất hãy để tôi làm trợ lý quản lý!</Text>
  <Text Key="2D54609E_45120">Thôi nào, một người thật đáng thương.\nĐược rồi, tôi hiểu rồi, vậy tôi sẽ cố gắng.</Text>
  <Text Key="107067A9_45121">Tuy nhiên, thưa Hoàng thượng Kururu, cô có thể ban cho tôi một ân huệ nhỏ được không?</Text>
  <Text Key="1A048E23_45122">Gì, có thể là gì chứ!?</Text>
  <Text Key="295BFFE0_45123">Cô có thể dừng gọi tôi là &quot;công chúa&quot; được không? Chúng ta sẽ cùng làm việc. Nếu người quản lý gọi tôi như thế, tôi sẽ không thể bình tĩnh được.</Text>
  <Text Key="7619C961_45124">Gì cơ!? \nĐ-Điều gì như vậy... Không, nhưng cô nói đúng! \nHiểu rồi...!!</Text>
  <Text Key="74C91EB1_45125">...Công chúa Maho!!</Text>
  <Text Key="FB994943_45126">Công chúa Maho!</Text>
  <Text Key="8BF7D324_45127">Không, ít nhất là chừng này...!!\nXin hãy, Maho-chan-san~~!!</Text>
  <Text Key="9B16115F_45128">Bằng cách này, Kururu, người đã chào đón một đối tác đáng tin cậy,\nđã bắt đầu chạy về phía việc tái thiết &quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot;.</Text>
  <Text Key="E5AC179B_45129">Tôi sẽ nói từ phía mình.</Text>
  <Text Key="7402B981_45130">Cô trông rất tuyệt trong bộ đồ đó.</Text>
  <Text Key="FC342CA7_45131">Nó có thể hữu ích để tham khảo.</Text>
  <Text Key="B0BAF52D_45132">Thú bông</Text>
  <Text Key="ABF6C2D4_45133">Công chúa Maho, hãy cho tôi mượn sức mạnh của cô.</Text>
  <Text Key="1BE2C31A_45134">Kururu-chan ổn mà.</Text>
  <Text Key="EB3FE113_45135">Công chúa Maho...!?</Text>
  <Text Key="C962A83A_45136">Phiêu lưu Giấc mơ</Text>
  <Text Key="5BAAFA21_45137">Trong khi tuần tra, Maho và những người khác gặp một cô gái đã gần như bỏ ước mơ trở thành một nhà phiêu lưu vì sợ quái vật. Nghe được điều này, Kururu tạo ra một điểm vui chơi cho phép trải nghiệm những cuộc phiêu lưu của Astorom, từ đó ủng hộ ước mơ của cô gái.</Text>
  <Text Key="E2E36F9E_45138">Kể từ khi Maho trở thành phó quản lý của &quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot;, vài ngày đã trôi qua. Một ngày nọ, {playername} đang đi dạo quanh công viên.</Text>
  <Text Key="11ABD05A_45139">Ngựa gỗ vui quá, đúng không~♪\nLần này chúng ta qua chỗ kia nhé!\nHọ đang mở một điểm vui chơi mới!</Text>
  <Text Key="56CE081D_45140">Được!\nCậu biết không, công viên giải trí này vui hơn trước nhiều!</Text>
  <Text Key="4BBD04D2_45141">Hehe, cảm ơn nhiều~♪\nTôi sẽ làm nó tốt hơn, vì vậy hãy tiếp tục ủng hộ\nCông viên Giấc mơ Lớn từ bây giờ trở đi~♪</Text>
  <Text Key="EADB0A07_45142">Ồ, cảm ơn vì đã làm việc vất vả, thưa Hoàng thượng~♪</Text>
  <Text Key="35FACA59_45143">... Cô có quen với bộ trang phục tôi mặc trước đó không? \nThôi nào, tôi không thể xấu hổ mãi được, \nhơn nữa, dường như hoàng tử cũng thích nó ♪</Text>
  <Text Key="D72B56C5_45144">Ban đầu, tôi hơi lo lắng khi được gọi là phó quản lý.\nLàm việc ở công viên giải trí thật sự rất vui♪</Text>
  <Text Key="5FB1E96A_45145">Chúng ta chưa làm điều gì đáng kể, phải không?\nChỉ là sức hấp dẫn của &quot;Công viên Giấc mơ Lớn&quot; đã được truyền tải ♪\n... tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="6A167183_45146">Bánh kếp.\nCuộc sống.\nTiếp theo. Bánh tròn.</Text>
  <Text Key="80FB1220_45147">Ồ! Cô đang vẽ Kababan-kun bằng cọ quét sàn hả!?\nÔng già đó khá giỏi đấy!\n...Tôi cảm thấy mình đã thấy ông ấy ở đâu đó trước đây...</Text>
  <Text Key="78995EBF_45148">Chắc chỉ là tưởng tượng thôi.\nVâng, đây là chế độ bảo vệ Kababan-kun.</Text>
  <Text Key="81E93990_45149">Thật tuyệt vời!</Text>
