  <Text Key="7BEE3153_90850">Đây là... một bản giải thích luật chơi ư? Thưa ngài, chúng ta cùng đọc nào.</Text>
  <Text Key="6FB280A8_90851">Để xem nào... 'Hai ván trước, và sự kiện thay đổi mỗi lần'?</Text>
  <Text Key="B363AFA7_90852">'Tôi muốn chơi với Kishi-san, nên hãy đảm bảo họ có mặt. Mọi người khác sẽ được thay thế. Các người tự do điền tên và tham gia.'...... Cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="B390FB6D_90853">Hừ. Đừng bận tâm đến những chuyện nhỏ nhặt.</Text>
  <Text Key="6C51838D_90854">Quan trọng hơn, cô định chơi trò gì? Cuộc thi kỹ năng ma thuật? Hay sẽ cho các thuộc hóa đánh nhau? Dù là gì đi nữa, đừng nghĩ có thể đánh bại ta!</Text>
  <Text Key="58215440_90855">Sự kiện là... "Nhảy Dây Vĩ Đại"?</Text>
  <Text Key="6BFA7A37_90856">À! Đây là ván Miyako chắc chắn thắng♪</Text>
  <Text Key="B2EAEED9_90857">Nhiều người có thể tham gia vòng đầu tiên. Còn về sự kiện...</Text>
  <Text Key="BA719372_90858">Aaaah, dây bị rối rồi! Onii-chan, giúp em!</Text>
  <Text Key="75B29B66_90859">Ugh... E-em không thể tháo ra...!</Text>
  <Text Key="A89F1D2C_90860">Xin lỗi~ Ngoài ra, cái bánh pudding này ngon quá~♪</Text>
  <Text Key="33317040_90861">Hehehe♪ Miyako thắng vòng đầu tiên rồi ★</Text>
  <Text Key="E32E0849_90862">Xin lỗi, thưa ngài...</Text>
  <Text Key="9F485D1D_90863">Agh... Vô dụng quá! Tôi không thể tin là mình thua dễ dàng như vậy...</Text>
  <Text Key="DC2C60D9_90864">K-Khi chúng ta thua lần sau... chúng ta thua vì họ hai ván trước ư?</Text>
  <Text Key="7B085E14_90865">Đừng lo, lần sau ta sẽ thắng.</Text>
  <Text Key="41464DCB_90866">Đúng vậy♪</Text>
  <Text Key="637FAD98_90867">Nếu cô làm vậy, Yui-san sẽ không bao giờ có thể xuất hiện nữa... Và thế giới này chắc chắn cũng sẽ kết thúc. ★</Text>
  <Text Key="8A6E1E43_90868">K-Khoan đã...!</Text>
  <Text Key="8540AA98_90869">Vậy thì, tôi sẽ dẫn mọi người đến ván tiếp theo ngay... Ai khác đi cùng ông, anh Kishi-san?</Text>
  <Text Key="6C45115C_90870">...Có vẻ tôi sẽ phải cố gắng hết sức ở đây...</Text>
  <Text Key="E57FA84B_90871">...Đó là một luật rằng chỉ có thưa ngài mới được tham gia cùng một sự kiện lần nữa. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="2C73FC66_90872">Hehe~</Text>
  <Text Key="62EF2CFD_90873">Cái gì vậy?♪</Text>
  <Text Key="0C979539_90874">Pudding!</Text>
  <Text Key="F2B431E9_90875">Là pudding!</Text>
  <Text Key="4E37A149_90876">Gyahn!?</Text>
  <Text Key="8B7426DC_90877">Miyako-chan!</Text>
  <Text Key="87A1C916_90878">Tôi chưa nói là không có sự can thiệp!</Text>
  <Text Key="74C085B6_90879">Dorururuuuun!</Text>
  <Text Key="5A30E5A6_90880">Hừ, chuyện nhỏ...!</Text>
  <Text Key="FA67F951_90881">Penpokorin, tăng tốc!</Text>
  <Text Key="DC2ED35C_90882">Aaaah!</Text>
  <Text Key="D1EB4936_90883">Eek!</Text>
  <Text Key="08737E1E_90884">Phần 2 Chương 11 Tập 4</Text>
  <Text Key="F6C3F411_90885">Đúng rồi! ...Cô là... Yui-chan ư?</Text>
  <Text Key="03994C7C_90886">Ưm... Có phải là tạp chí Astrum hàng tháng không? Cô đang hẹn gặp ai ở đây ư...?</Text>
  <Text Key="B8E0791A_90887">Thật là Hiyori-chan gọi tôi như vậy. Thật tốt. Tôi đang nghĩ không biết phải làm sao nếu nhầm...</Text>
  <Text Key="4CE240FD_90888">Rei-san?! Wow, cô ấy gần giống hệt Astrum! Nhưng cách nói của cô ấy hơi khác với Astrum...</Text>
  <Text Key="75F9E54E_90889">-Vì tôi là người thứ ba, có vẻ anh ấy quyết định đến sau cùng.</Text>
  <Text Key="8E6115D6_90890">Wow! Là Yui-chan ngoài đời thật! Tôi rất vui! Tôi là Harusaki Hiyori. Rất vui được gặp cô hôm nay!</Text>
  <Text Key="0F48BB0A_90891">Tôi xin lỗi vì giới thiệu muộn. Tôi là Shijou Rei. Tôi rất mong được hợp tác với mọi người hôm nay.</Text>
  <Text Key="CD5C08BA_90892">Tôi là Kusano Yui. Mọi người gọi tôi giống như trong Astrum chứ?</Text>
  <Text Key="79AABB2A_90893">Tôi không sao. Cô có thể gọi tôi bằng bất cứ cách nào, Yui-chan!</Text>
  <Text Key="2BAB6C4B_90894">Cảm ơn, Hiyori. Rei-chan... tôi cũng có thể đi chứ?</Text>
  <Text Key="B57BB5D7_90895">Hả? Senpai đến muộn? Tôi đã nói giờ họp với anh ấy mấy hôm trước rồi.</Text>
  <Text Key="15D958AF_90896">Không sao. Tôi thường đi đến một trường học rất nghiêm khắc, nên tôi nói chuyện cứng nhắc như trước đây.</Text>
  <Text Key="2231C638_90897">Đúng rồi... Hả? Hiyori-chan, cô vừa gọi anh ấy là Senpai...?</Text>
  <Text Key="82380E81_90898">...Hiyori. Cô đã gặp anh ấy trước đây chưa?</Text>
  <Text Key="541CC377_90899">Ừ! Khi con vẹt trong trường tôi, Pikky, bỏ trốn, anh ấy đã giúp tôi bắt nó!</Text>
