  <Text Key="58A1099E_101800">Kyaru, cô có khỏe không?</Text>
  <Text Key="57E336D2_101801">Nhìn này, nhìn này, tớ mua nhiều đồ ăn ngon lắm! Cùng ăn với nhau đi, Kyaru. ...Được chứ?</Text>
  <Text Key="004B51E0_101802">[Bàn Tay Vàng] Binh sĩ</Text>
  <Text Key="2E7FDE4F_101803">.........haaa.........</Text>
  <Text Key="B73D34D7_101804">Tự nhiên, tớ lại ra khỏi nhà guild... Họ muốn ghé qua, cố đưa đồ ăn vào miệng người... và cố làm họ vui lên.</Text>
  <Text Key="833EA9AD_101805">...Tớ chưa bao giờ nói gì về việc buồn bã. Tớ có trông tệ đến thế sao...?</Text>
  <Text Key="463C7375_101806">...Chắc hẳn cô có.... haha...</Text>
  <Text Key="3841A7EB_101807">Tớ sao vậy? ...Tớ khiến họ lo lắng... và gây phiền phức cho họ.</Text>
  <Text Key="048F9F27_101808">Tớ là một tội phạm đang chịu thử thách. Và, tớ thậm chí không thể biến thành hình dạng công chúa...</Text>
  <Text Key="5D505B7B_101809">...Hình dạng Công chúa, hử? Korosuke nói gì đó về việc cần kinh nghiệm và kết nối sâu sắc với {playername}...</Text>
  <Text Key="40B3AEA6_101810">............vậy......điều đó có nghĩa là......{playername}......anh ấy không thích tớ......?</Text>
  <Text Key="77E20826_101811">...Ahaha. ............Haa... Thôi, không lạ khi họ ghét tớ! Tớ thật sự là một...</Text>
  <Text Key="CBC68344_101812">Anh ấy nói anh ấy sẽ.... ở lại với tớ mặc dù..... Nhưng. Tớ tự hỏi liệu đó có phải là lời nói dối không.</Text>
  <Text Key="D17CB635_101813">Kyaru.</Text>
  <Text Key="42A1FFA7_101814">Sheffy... Này. Cô lạc hay sao vậy?</Text>
  <Text Key="DBB045D1_101815">Không. Tớ chỉ đi dạo quanh thị trấn. Tớ đang tự hỏi liệu có manh mối nào có thể giúp tớ lấy lại ký ức đã mất không.</Text>
  <Text Key="EA997F8A_101816">Ừ-ừ, nhưng trông vậy... tớ chắc là xui rồi.</Text>
  <Text Key="FFC12217_101817">Vâng, không may mắn. Còn về Kyaru...</Text>
  <Text Key="EBD86828_101818">Tớ cũng vậy... Tớ chỉ đi dạo thôi. Chỉ vậy.</Text>
  <Text Key="8FC2DAC4_101819">......cô biết đấy......điều gì đang làm cô phiền lòng và đau khổ? Tớ không biết chi tiết, nhưng......</Text>
  <Text Key="40735482_101820">Nhưng, tớ chắc chắn Pecorine, Kokkoro, và {playername}... Sẽ cảm thấy buồn hơn cả cô khi họ thấy vẻ mặt đó trên mặt cô.</Text>
  <Text Key="6051ACBA_101821">...Đúng vậy. Tớ từng là một con mèo hoang sẽ cuối cùng chết trong đống rác của thành phố. ...Nhưng...</Text>
  <Text Key="DBCEC537_101822">Nhưng rồi... "Nữ hoàng" đã nhận tớ. Bà ấy đã cứu tớ. ...bà ấy là cả thế giới của tớ.</Text>
  <Text Key="9D4EFB10_101823">Toàn năng, tàn nhẫn, khó đoán, và xinh đẹp. ...Như một vị thần. bà ấy khiến quý tộc và ác nhân đều quỳ gối trước bà.</Text>
  <Text Key="C1D4662B_101824">Tớ muốn được Nữ hoàng chú ý, ngay cả chỉ một chút. Tớ muốn bà ấy thích tớ... Đó là điều tớ nghĩ...</Text>
  <Text Key="B9FE23A9_101825">Tớ đã làm mọi thứ có thể để điều đó xảy ra. Dù tồi tệ đến đâu... Tớ không than phiền về việc bị đánh giá là tội phạm.</Text>
  <Text Key="2EB7B205_101826">Nhưng ...... Tớ ngu ngốc và bất tài. Tớ thất bại trong kỳ vọng của Nữ hoàng. Vì vậy tớ đã ...... bị trừng phạt, bỏ mặc, và gần như bị vứt bỏ. ......</Text>
  <Text Key="D7E49FC6_101827">T-Tớ... Tớ thực sự đã phản bội Nữ hoàng. Tớ chạy trốn đến kẻ thù của bà... đến {playername}...</Text>
  <Text Key="94464D5A_101828">Cuối cùng, khác với Nữ hoàng, họ đã tử tế với tớ. Họ chấp nhận tớ...vô điều kiện... như gia đình...</Text>
  <Text Key="DD61F2B2_101829">......Thật không đúng. Tớ không chắc điều gì sai với tớ.</Text>
  <Text Key="42BB0E0C_101830">...Tớ không biết... tớ sẽ ở bên nào nếu Nữ hoàng chỉ hơi... tử tế hơn với tớ.</Text>
  <Text Key="ACA5CDC7_101831">...Cô có lẽ nghĩ điều này lạ... Cô nghĩ tớ là thằng khốn, đúng không? Cô cũng nghĩ tớ là kẻ đần độn, đúng không, Sheffy?</Text>
  <Text Key="E205271C_101832">Tớ không biết...</Text>
  <Text Key="06419BE7_101833">...Hmph. Tớ biết. Cô không hiểu...</Text>
  <Text Key="E798C815_101834">Trước đây, Có lẽ tớ đã cố giết "Nữ hoàng" của Kyaru.</Text>
  <Text Key="D1652567_101835">T-Tớ... Tớ không thể nhớ tại sao tớ theo đuổi Kaiser Insight. Có lẽ không phải vì bà ta là một bạo chúa phát tán tuyên truyền... Có lẽ vì bà ta sắp giết Bảy Vương Miện...</Text>
  <Text Key="F4C36EDF_101836">...Nhớ lại... Khi bà ta còn nhỏ, bà ta lạ thường căm ghét cả Neneka và Labyrista...</Text>
  <Text Key="F6E65E14_101837">Từ những gì tớ nghe...{playername} được chọn từ một trong... Bảy Vương Miện... người sở hữu cửa hàng bánh crepe đó.</Text>
  <Text Key="DA78CC7B_101838">Trong kịch bản xấu nhất... Tớ có thể đã là kẻ thù của {playername} trước đây.</Text>
  <Text Key="3D3D8F06_101839">Nếu đúng như vậy... Tớ không biết phải làm gì...</Text>
  <Text Key="C90FB80C_101840">Tớ không quan tâm điều gì đã xảy ra với tớ trước khi gặp mọi người... Nếu tớ cuối cùng trở nên thù địch với mọi người ở Gourmet Guild... Khi nghĩ như vậy, nó khiến tớ sợ... Tớ không muốn nghĩ về điều đó.</Text>
  <Text Key="2D519BFB_101841">Sheffy...</Text>
  <Text Key="959CB9C8_101842">Vì vậy... Cô sai. Ngay bây giờ, tớ không thể gọi Kyaru là kẻ đần độn.</Text>
  <Text Key="32C3CC31_101843">Cuối cùng, những lời đó có thể quay lại ám ảnh tớ trong tương lai gần...</Text>
  <Text Key="ADE7A57E_101844">Nhưng cô vẫn... đang cố gắng lấy lại ký ức ư?</Text>
  <Text Key="27DBFC42_101845">Vâng. Để tớ không phải lo lắng về điều tớ có thể đã làm... để tớ có thể mỉm cười và ăn đồ ăn ngon với mọi người.</Text>
  <Text Key="59198549_101846">...Ôi trời. Mất trí nhớ thật tệ.</Text>
  <Text Key="CB1D0E96_101847">Nếu tớ có thể quên tất cả những điều tồi tệ, đó sẽ là... Tớ nghĩ tớ có thể ghen tị...</Text>
  <Text Key="B25999FB_101848">Kyaru...</Text>
  <Text Key="6D96E925_101849">...Hehehehe♪ Cô thực sự......chỉ là "ghen tị" thôi ư?</Text>
