  <Text Key="310FA726_20050">Nhưng senpai này thực sự không biết nói dối hay tâng bốc người khác bằng những lời khéo léo.</Text>
  <Text Key="A2803550_20051">Hả? Thật à? Khoan, vậy thì sao? Cậu đang nghiêm túc nói là trông tớ hợp với nó à? Kỳ quặc. Nhưng, mà... hmm. Ra là vậy. Kỳ quặc thật.</Text>
  <Text Key="7A1665C2_20052">Hmm, thật đáng tiếc, nhưng cũng đành chịu. Nếu Chloe-kun ghét đến mức đó, chúng ta không thể ép cô ấy được. Được rồi, trong trường hợp đó, tớ sẽ giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="0B924258_20053">Kích cỡ của Yuni-senpai có lẽ là không được. Những người có kinh nghiệm ở tầng dưới sẽ hữu ích hơn. Không sao, tớ sẽ làm.</Text>
  <Text Key="820CB2BF_20054">Hả?! Thật được chứ?</Text>
  <Text Key="7B3D9FE5_20055">Cậu thực sự nhận việc này à?</Text>
  <Text Key="92DB2201_20056">Quán cà phê maid kiểu tsundere cuối cùng cũng sẽ ra mắt hoành tráng rồi sao?</Text>
  <Text Key="EDE09235_20057">Mấy người này sao vậy? Họ bày ra tình huống chắc chắn chúng ta sẽ phải rút lui, giờ lại giả vờ ngạc nhiên...</Text>
  <Text Key="50AFFC14_20058">Thôi, đành chịu vậy. Mày, vết thương của mày thật đúng chứ? Được, tao sẽ lo phần chênh lệch trong lịch trình.</Text>
  <Text Key="F9F2D423_20059">Chị Chloe... Cảm ơn chị...</Text>
  <Text Key="D674EAE3_20060">Tớ lại rơi vào tình yêu với cậu mất rồi...</Text>
  <Text Key="718423EB_20061">Năm sau sẽ là quán cà phê mèo tai kiểu tsundere...</Text>
  <Text Key="1F75E2BD_20062">Xin mời đi lối này, hãy chọn một chỗ trống mà ngồi.</Text>
  <Text Key="1DCE94AD_20063">Hmm, cậu rất quen thuộc với việc này rồi, phải không? Đúng như mong đợi từ Chloe-kun, người đã tạo được tiếng tăm trong tình nguyện có trả thưởng.</Text>
  <Text Key="EC8819C0_20064">Nhân tiện, mấy cậu ban nãy nói rằng tất cả các cửa hàng mô phỏng của đội "Pure" đều có chất lượng cao.</Text>
  <Text Key="A3EEDAA3_20065">Đúng vậy. Chúng tôi chỉ nghe thấy đánh giá tốt, nên tò mò đã ghé thăm vài cửa hàng liên quan đến đồ ăn...</Text>
  <Text Key="C3F37A49_20066">Tất cả đều ngon một cách bất ngờ.</Text>
  <Text Key="5D836EC0_20067">Ra vậy, ra vậy...</Text>
  <Text Key="855B4E7A_20068">Vậy là đây, ngôi sao của trường chúng ta, đang cạnh tranh với họ.</Text>
  <Text Key="6164B41B_20069">Nhìn kìa! Có phải người đó mặc bộ đồ phục vụ dễ thương và đôi mắt như sát thủ...!</Text>
  <Text Key="838E8EE8_20070">Hmm? Cái gì đây? Đột nhiên, học sinh dường như đang tụ tập...</Text>
  <Text Key="8D6DACE3_20071">Chuyện gì đang xảy ra vậy? Chúng ùn lại. Không chỉ là học sinh đội "Refined", ngay cả học sinh đội đối thủ cũng ở đây.</Text>
  <Text Key="CB52CBFA_20072">Hehe, đúng như tôi nghĩ. Thực ra, có khá nhiều người hâm mộ bí mật của Chloe-sama trong học viện này.</Text>
  <Text Key="07CDC895_20073">Hơi sợ khi tiếp cận mấy đứa du đãng, nên mọi người đã giữ sự ngưỡng mộ của mình bí mật.</Text>
  <Text Key="E779EFE0_20074">Chắc chắn rồi, với Chieru bên ngoài và Chloe bên trong, họ nói rằng họ đã chia sẻ sự nổi tiếng trong trường học.</Text>
  <Text Key="EC3ADBA9_20075">Tin này mới lạ với tôi.</Text>
  <Text Key="1CF9D7E8_20076">Và những người theo sau Yuni-senpai, mặc dù không đông về số lượng, được cho là vượt trội về nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="61EA1A48_20077">Đây cũng là tin bất ngờ với tôi.</Text>
  <Text Key="DD460F4E_20078">Ồ? Ở đó có một quán cà phê, và nhiều người đang xếp hàng. Họ chắc chắn đang cung cấp những món menu cực kỳ ngon.</Text>
  <Text Key="DFDD33FD_20079">Ôi!? Trong khi chúng ta đang nói về điều đó, thậm chí khách hàng từ nơi khác cũng đã bị thu hút để xem chuyện gì đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="44A9551D_20080">Đó là hiệu ứng lan truyền. Được rồi, đây là cơ hội của chúng ta. Hãy ủng hộ họ. Hãy cổ vũ họ, nói rằng nơi này tuyệt vời như thế nào, ngay trước mặt họ.</Text>
  <Text Key="EEBC2169_20081">Cái gọi là Sakura. Nghe hay đấy, làm thôi! Chúng ta sẽ làm nó lan truyền, hoa anh đào của Chieru!</Text>
  <Text Key="41FDA934_20082">Hehe, chúng ta lại thắng rồi.</Text>
  <Text Key="2C3EE160_20083">Nhờ chiến lược thành công sử dụng Chloe-sama, người đã nổi tiếng qua vết thương của mình, đội "Refined" đã đạt được thành công lớn trong cuộc thi cửa hàng mô phỏng...</Text>
  <Text Key="FDA26A3D_20084">...hay là vậy. Có một bóng ma được Hội đồng học sinh giám sát.</Text>
  <Text Key="AE48EB12_20085">Kuh... Các ngươi, tự xưng là Câu lạc bộ Hữu nghị, chỉ là một lũ thành viên câu lạc bộ về nhà!</Text>
  <Text Key="2AAA71B0_20086">Một quán cà phê maid kiểu tsundere, kế hoạch bí mật gì mà ngươi có...</Text>
  <Text Key="47C6D8FA_20087">Chúng cũng đang chống cự một cách tuyệt vọng. Nghĩ rằng cô gái du đãng nổi tiếng kia lại công khai lộ diện theo cách như vậy. Heh, xứng đáng với cô.</Text>
  <Text Key="F7E93616_20088">Thư ký Natalie, có lẽ là ý tốt nên bí mật chép lại bằng ma thuật chép lại. Dáng vẻ đó có thể trở thành điểm yếu của cô ta một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="F945C1CE_20089">Ra vậy, nó có thể được dùng như một phương tiện đe dọa nếu cần thiết.</Text>
  <Text Key="DA087A65_20090">Chọn lời cẩn thận. Vì lẽ phải, chủ nhân chấp nhận bất kỳ phương tiện nào cần thiết.</Text>
  <Text Key="A446645A_20091">T-Tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="AB5D255A_20092">Các cửa hàng mô phỏng của chúng ta thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="F8554BE8_20093">Tất nhiên, tất cả các cửa hàng đều liên tục thu hút khách hàng. Đã đến lời danh tiếng bắt đầu mang lại rất nhiều điểm.</Text>
  <Text Key="60892FB0_20094">Hehe, chúng ta có một loạt các cửa hàng nổi tiếng ở đây. Ngay cả khi chỉ một cửa hàng từ "Refined" phát triển, nó vẫn chỉ là một giọt nước trong biển.</Text>
  <Text Key="82E73617_20095">Tất nhiên. Nếu không, không có ý nghĩa gì khi sắp xếp mọi nơi.</Text>
  <Text Key="7DF40DFB_20096">Tiếc cho mày, Chloe năm hai. Ngay cả những kế hoạch bí mật hèn hạ của mày, bỏ qua sự tự hào của một du đãng, cũng hoàn toàn bất lực trước công lý. Như mày, người từng đứng vững như một cuộc cách mạng kiêu ngạo, giờ đã mất răng nanh, tôi chỉ có thể cảm thấy thương hại cho mày.</Text>
  <Text Key="3EA24876_20097">Đây là cách tôi trả ơn mày như một người bạn cũ. Vì mày, người từng là một cuộc cách mạng cao quý, tôi sẽ chấm dứt...</Text>
  <Text Key="3E10184A_20098">...Câu lạc bộ Hữu nghị.</Text>
  <Text Key="3A8E5389_20099">Nữ Sinh Tiếp Tân</Text>
