  <Text Key="22CF54FD_169150">Hả? A-AẢ...!? Ưm... c-cảm ơn nhiều lắm...</Text>
  <Text Key="0109217A_169151">Chủ nhà... bà đã đoán trước chuyện này sẽ xảy ra ư? Nếu bà nói trước cho tôi, tôi đã có thể chuẩn bị tinh thần rồi...</Text>
  <Text Key="9F2164A3_169152">...Nh-Nhưng dù vậy. Nếu không có cơ hội như thế này, có lẽ tôi đã không thể bước bước đầu tiên. Tôi có thể đã trở thành một cô gái xấu xa, không thể nào trả nợ...</Text>
  <Text Key="429D66A9_169153">Ưm, Kishi-san...! Nếu anh có thời gian sau đó... Nếu anh muốn...</Text>
  <Text Key="AFB0DBFD_169154">Được, chúng ta cùng đi xem nhé</Text>
  <Text Key="C6C60741_169155">V-Vâng...♪</Text>
  <Text Key="AB03DF39_169156">À, vậy thì... Kishi-san. Chúng ta nên bắt đầu đi xem từ đâu?</Text>
  <Text Key="2303D92E_169157">À...! Chiếc brooch này dễ thương quá...♪ Và cả những chiếc bông tai này nữa...</Text>
  <Text Key="6F2F5DE0_169158">X-Xin lỗi! Tự nhiên tôi cứ như đang tự mình vui vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="55703C7B_169159">Đúng rồi... Có lẽ tôi có thể cảm ơn Kishi-san bằng cách tặng anh một món phụ kiện? Nhưng... con trai có thích mấy thứ này không nhỉ? Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="3D0C5C18_169160">Thôi, đúng hơn là... Tôi đang tính mua một món gì đó, nhưng có lẽ để lần sau. Tháng này chúng tôi khá eo hẹp về tiền... Có thể tôi sẽ phải ăn một bữa mỗi ngày nếu tình trạng này tiếp diễn...</Text>
  <Text Key="DFE3B29A_169161">Ugh... Xấu hổ quá. Có vẻ như nói lời cảm ơn chỉ là một giấc mơ... Trong lúc như thế này, chị gái tôi sẽ làm gì đây?</Text>
  <Text Key="CACE816E_169162">Chị ấy có thể sẽ lấy cắp phụ kiện từ cửa hàng hay gì đó... Chị ấy thực sự có thể làm vậy. ...</Text>
  <Text Key="B7CDBA09_169163">K-Không thể nào! Tôi không thể làm chuyện quá đáng như thế... và hơn nữa, Kishi-san sẽ không vui với thứ đồ bị đánh cắp đâu.</Text>
  <Text Key="67228304_169164">...Tôi thậm chí đã từng nghĩ đến chuyện đó trong một khoảnh khắc. Liệu tôi đã bị nhiễm bởi nghề trộm cắp với chị gái, biến mình thành người xấu rồi sao?</Text>
  <Text Key="45C6FDFF_169165">Vậy thì, một món quà từ tôi</Text>
  <Text Key="9D699032_169166">...Hả? Từ anh, Kishi-san... tại sao?</Text>
  <Text Key="F770D406_169167">Anh không muốn nó sao?</Text>
  <Text Key="94692E9C_169168">A-AẢ!? À, không phải tôi định...</Text>
  <Text Key="6B314001_169169">Vậy thì, anh trả lại tôi nhé?</Text>
  <Text Key="DBB87EB5_169170">K-Không! Không, không, không! Tôi nhận... Ý tôi là, tôi là một tên trộm, nên...! Cảm ơn anh nhiều lắm...!</Text>
  <Text Key="23ECB1AF_169171">Tôi nhận được món quà từ Kishi-san... Đây là lần đầu tiên tôi nhận được quà từ người ngoài gia đình... Ehehe.</Text>
  <Text Key="35C44D2A_169172">Khoan đã! Thay vì trả nợ, tôi cứ đi theo hướng ngược lại!</Text>
  <Text Key="528A552F_169173">Sau đó, Wakana tiếp tục tìm cách để đền đáp lòng tốt của {playername}, nhưng tính cách nhút nhát của cô lại cản trở, và thời gian cứ thế trôi qua...</Text>
  <Text Key="B353874E_169174">Thở dài...</Text>
  <Text Key="9EB5265F_169175">Xin lỗi... Anh không vui sao?</Text>
  <Text Key="C4122451_169176">K-Không! Tôi rất vui. Chỉ là... vẫn còn một điều tôi chưa làm xong...</Text>
  <Text Key="1117C217_169177">...Hơn nữa, hôm nay, tôi nhận ra một điều. Tôi dần dần...</Text>
  <Text Key="E82D8FD0_169178">X-Xấu hổ quá... Chúng ta đi bộ lâu quá nên bụng tôi...</Text>
  <Text Key="02F4A0F5_169179">Tôi sẽ chiêu đãi anh một bữa</Text>
  <Text Key="F2C0CCA4_169180">Đ-Được không? Vậy thì...</Text>
  <Text Key="33F7B650_169181">Không, tôi không nên! Tôi không muốn lợi dụng lòng tốt của Kishi-san...</Text>
  <Text Key="E6F05118_169182">N-Nhưng... ăn cơm cùng Kishi-san nghe có vẻ...</Text>
  <Text Key="B9B633CD_169183">Tôi cũng đói rồi...</Text>
  <Text Key="F021EECB_169184">...Haaaah...</Text>
  <Text Key="B9183395_169185">...Ưm, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="63AC4B8A_169186">Hôm nay chị Nee-san và Fubuki-chan không có nhà. Nên, ừm...</Text>
  <Text Key="DFD40432_169187">...Anh có muốn ăn tối... ở nhà tôi không?</Text>
  <Text Key="173BDE49_169188">S-Sắp sẵn sàng rồi... ưm... không nhiều đâu, nhưng...</Text>
  <Text Key="E3C0C237_169189">Tôi lại mời Kishi-san đến đây... Chuyện đó có ổn không? Tôi hy vọng mình không làm phiền...</Text>
  <Text Key="F92D7B1A_169190">Rất mong được thưởng thức</Text>
  <Text Key="26B632A4_169191">À... Vâng. Ehehe...♪</Text>
  <Text Key="48A673D2_169192">Lần trước, anh đến đây vì là người bảo lãnh cho tôi, nhưng hôm nay... anh ở đây vì tôi. Chỉ vì tôi mời anh.</Text>
  <Text Key="D6A54A59_169193">Chúng ta cứ coi đây là cách tôi cảm ơn anh. Mặc dù tôi chỉ muốn được ăn cơm cùng Kishi-san...</Text>
  <Text Key="96E991F5_169194">Tôi biết mà, chuyện đó đang xảy ra... Tôi đang trở nên...</Text>
  <Text Key="A5FCFC2C_169195">Ồ... Tôi để anh chờ lâu rồi, Kishi-san. Có đủ cho cả hai, mời anh ăn thỏa thuê nhé.</Text>
  <Text Key="74E6FD21_169196">Ngon quá!</Text>
  <Text Key="93861385_169197">T-Thật tốt... Tôi không ngờ một chuyện như thế này lại có thể tính là đền đáp những gì anh đã giúp tôi...</Text>
  <Text Key="C72BA573_169198">...Ưm, Kishi-san. Anh đã là người bảo lãnh cho tôi, và tôi đã được chăm sóc quá nhiều...</Text>
  <Text Key="E95F7A58_169199">Thực ra, tôi hy vọng anh sẽ lắng nghe một yêu cầu khác mà tôi có...</Text>
