  <Text Key="A463F625_11400">Giảm TP của hai nhân vật phía trước và giảm mạnh khả năng hút HP. Ngoài ra, phục hồi nhẹ TP của bản thân và tăng mạnh tốc độ hành động.\n</Text>
  <Text Key="58510CBF_11401">Thú thiên thần ma thuật được củng cố của cung hoàng đạo Sư Tử, cai trị vùng đất hoang sơ. Bộ vuốt sắc nhọn xé tan không khí, và tiếng gầm của địa ngục thiêu rụi mặt đất.\n</Text>
  <Text Key="A9E2C462_11402">Ngay khi bắt đầu trận chiến, nó triển khai một trường giảm Tăng TP của tất cả kẻ thù xuống mức trung bình.\n</Text>
  <Text Key="FC250E4E_11403">Union Burst: Gây sát thương vật lý trung bình cho tất cả kẻ thù và gây trạng thái cháy trong thời gian ngắn. Nếu HP của nhân vật dưới 70%, nó sẽ gây trạng thái cháy trong thời gian dài. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra. TP không được phục hồi từ sát thương do trạng thái cháy do kỹ năng này gây ra. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="EE1B0EA1_11404">Gây sát thương vật lý lớn cho nhân vật đầu tiên phía trước và gây thêm sát thương vật lý cố định nếu có trạng thái cháy. TP không được phục hồi từ sát thương bổ sung do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="EC5F747D_11405">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ thù trong vùng phía trước và gây thêm sát thương vật lý cố định nếu có trạng thái cháy. TP không được phục hồi từ sát thương bổ sung do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="0B061104_11406">Gây sát thương ma thuật dựa trên HP tối đa của nhân vật cho tất cả kẻ thù và gây trạng thái choáng trong thời gian ngắn. Nếu HP của nhân vật dưới 50%, nó sẽ gây trạng thái choáng trong thời gian dài. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="516DEC10_11407">Bỏ qua thách thức của kẻ thù và triển khai một trường gây sát thương ma thuật liên tục tập trung vào nhân vật thứ 2 từ phía trước, giảm Tốc độ hành động của chúng một chút. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="C67AE4CA_11408">Một đấu sĩ lành nghề giống như bọ cánh cứng, khiến người xem say mê bởi những đòn kỹ thuật bao quanh bởi tia chớp.\n</Text>
  <Text Key="900BFEC2_11409">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ cho kẻ thù gần nhất. Ngoài ra, nó gây trạng thái tê liệt cho tất cả kẻ thù, đồng thời giảm trung bình Sát thương vật lý và Sát thương ma thuật của chúng. Các hiệu ứng trạng thái này kéo dài ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="3E116759_11410">Khi ở dạng khúc gỗ, tăng mạnh Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật của bản thân. Sau khi trạng thái khúc gỗ bị loại bỏ, Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật của nó giảm mạnh trong một thời gian ngắn.\n</Text>
  <Text Key="14761C3A_11411">Một cô gái sấm sét chỉ huy những đám mây sấm và gây phá hoại một cách vô tội. Hãy cẩn thận, vì cô giải phóng những cú đánh sét không kiềm chế.\n</Text>
  <Text Key="DB6E4654_11412">Union Burst: Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù và gây trạng thái choáng. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="DF79E67F_11413">Gây sát thương ma thuật trung bình cho hai nhân vật phía sau và giảm nhẹ TP của chúng. Kỹ năng này giảm TP ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="3F9C89E8_11414">Gây sát thương ma thuật trung bình cho hai nhân vật phía sau và giảm mạnh Sát thương vật lý và Sát thương ma thuật của chúng. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="FBB16763_11415">Union Burst: Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="8385BA9B_11416">Gây sát thương ma thuật trung bình cho hai nhân vật phía sau.\n</Text>
  <Text Key="0249EE02_11417">Union Burst: Gây sát thương ma thuật khổng lồ cho tất cả kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="A00F9166_11418">Gây sát thương ma thuật trung bình cho hai kẻ thù xa nhất.\n</Text>
  <Text Key="5F883739_11419">Một con thú sao quỷ cung Nhân Mã bảo vệ Đền Sao. Một tia chớp duy nhất xuyên qua tất cả sinh vật là một kỹ thuật thần thánh lấp lánh với điện tử tím.\n</Text>
  <Text Key="21E67832_11420">Union Burst: gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù, và còn gây thêm sát thương ma thuật dựa trên số lượng [Ngôi sao đen]. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="18471616_11421">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ thù và thêm 1 [Ngôi sao đen] vào mũi tên của bạn. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật khổng lồ cho kẻ thù trong phạm vi rộng phía trước bạn, và thêm 2 [Ngôi sao đen] vào mũi tên của bạn nếu có kẻ thù trong phạm vi. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="5A272897_11422">Gây sát thương trung bình cho hai nhân vật kẻ thù gần nhất và giảm mạnh Phòng thủ vật lý của chúng. Các bệnh trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="6C59C5E4_11423">Loại bỏ rào cản từ tất cả kẻ thù, gây sát thương ma thuật nhỏ, và gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù trong một vùng rộng phía trước. Ngoài ra, phục hồi TP của bản thân theo số lượng [Ngôi sao đen]. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
  <Text Key="E6A267C7_11424">Union Burst: gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù, và thêm sát thương ma thuật tùy thuộc vào số lượng [Ngôi sao đen]. Sát thương do kỹ năng này gây ra sẽ giảm mạnh lượng TP phục hồi.\n</Text>
  <Text Key="D72D85DD_11425">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ thù và thêm 1 [Ngôi sao đen] vào mũi tên của bạn. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật khổng lồ cho kẻ thù trong phạm vi rộng phía trước bạn, và thêm 2 [Ngôi sao đen] vào mũi tên của bạn nếu có kẻ thù trong phạm vi. Sát thương do kỹ năng này gây ra sẽ giảm mạnh lượng TP phục hồi.\n</Text>
  <Text Key="339A5F02_11426">Gây sát thương trung bình cho hai nhân vật kẻ thù gần nhất và giảm Phòng thủ vật lý của chúng một lượng trung bình. Các bệnh trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương vật lý bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="46F0585E_11427">Loại bỏ rào cản từ tất cả kẻ thù, gây sát thương ma thuật nhỏ, và gây sát thương ma thuật lớn cho kẻ thù trong một vùng rộng phía trước. Sát thương do kỹ năng này gây ra sẽ giảm mạnh lượng TP phục hồi.\n</Text>
  <Text Key="CED99611_11428">Union Burst: gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù, và thêm sát thương ma thuật tùy thuộc vào số lượng [Ngôi sao đen].\n</Text>
  <Text Key="95915C94_11429">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ thù và thêm 1 [Ngôi sao đen] vào mũi tên của bạn. Ngoài ra, gây sát thương ma thuật khổng lồ cho kẻ thù trong phạm vi rộng phía trước bạn, và thêm 1 [Ngôi sao đen] vào mũi tên của bạn nếu có kẻ thù trong phạm vi.\n</Text>
  <Text Key="6703CE36_11430">Một con rồng biển sâu hung dữ đóng băng tiền độ trong nháy mắt với hơi thở băng giá mạnh mẽ và vỡ tan cơ thể chúng bằng cắn.\n</Text>
  <Text Key="CD539834_11431">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ cho ba nhân vật phía trước và giảm mạnh Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật của chúng. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="92AD7C6B_11432">Gây sát thương ma thuật khổng lồ cho hai nhân vật phía trước và gây trạng thái đóng băng trong thời gian ngắn. Nếu HP của nhân vật dưới 80%, gây trạng thái đóng băng trong thời gian dài. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này vẫn được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="F346BF83_11433">Một Valkyrie thiên thần nhảy múa trên trời, bay qua chiến trường. Với những phát bắn nhanh như chớp mà mắt khó có thể theo kịp, cô ngăn chặn sự tiến công của kẻ thù.\n</Text>
  <Text Key="A07CA150_11434">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tối đa bốn kẻ thù ở vùng phía trước, giảm mạnh TP của chúng, và giảm mạnh khả năng tăng TP và tốc độ hành động. Nếu kỹ năng này đánh bại kẻ thù, tăng mạnh Sát thương vật lý của bản thân. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="21FF3A8A_11435">Gây sát thương vật lý trung bình cho bốn kẻ thù gần nhất, giảm mạnh Sát thương vật lý và Sát thương ma thuật của chúng, và tăng mạnh tốc độ hành động của bản thân. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="CA30D84B_11436">Union Burst: Gây sát thương vật lý khổng lồ cho tối đa bốn kẻ thù ở vùng phía trước, giảm trung bình TP của chúng, và giảm mạnh tốc độ hành động. Hiệu ứng bệnh trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="5302485B_11437">Gây sát thương vật lý trung bình cho bốn kẻ thù gần nhất, giảm mạnh Sát thương vật lý và Sát thương ma thuật của chúng, và tăng mạnh tốc độ hành động của bản thân.\n</Text>
  <Text Key="A8FEE3AF_11438">Sừng già, được biến đổi bởi sức mạnh độc nhất của nó. Nó thấm đẫm sừng của mình bằng ma thuật, tung ra những đòn đánh mạnh mẽ hơn những đòn đánh thuần vật lý.\n</Text>
  <Text Key="853EA5B7_11439">Union Burst: Bỏ qua thách thức của kẻ thù và gây sát thương ma thuật khổng lồ cho nhân vật kẻ thù có Sát thương vật lý hoặc Sát thương ma thuật cao nhất, gây trạng thái tê liệt. Ngoài ra, nó giảm mạnh Sát thương vật lý của mục tiêu, giảm trung bình Sát thương ma thuật, và giảm TP của chúng mỗi giây một chút. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="C1F81553_11440">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ thù, giảm mạnh Sát thương vật lý của chúng, giảm trung bình Sát thương ma thuật, và tăng TP của bản thân lên mức trung bình. Sát thương của kỹ năng này không phục hồi TP kẻ thù. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="2A75E913_11441">Gây sát thương ma thuật nhỏ cho tất cả kẻ thù, giảm mạnh Sát thương vật lý của chúng, giảm trung bình Sát thương ma thuật, và tăng TP của bản thân lên mức nhỏ. Sát thương của kỹ năng này không phục hồi TP kẻ thù. Hiệu ứng trạng thái của kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="23006386_11442">Union Burst: Gây sát thương vật lý cố định cho kẻ thù có Sát thương vật lý hoặc Sát thương ma thuật cao nhất. Nếu mục tiêu bị đầu độc, nó gây thêm sát thương vật lý cố định. Sau đó, giảm mạnh khả năng hút HP của kẻ thù. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sau khi sử dụng kỹ năng này, sát thương của Sword Cobra lên kẻ thù mà nó nhắm đến sẽ tăng với mỗi đòn tấn công tiếp theo, chồng lên tối đa một lần.\n</Text>
  <Text Key="64030EB6_11443">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù và gây độc. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="5C950585_11444">Union Burst: : Gây sát thương vật lý cố định cho kẻ thù có Sát thương vật lý hoặc Sát thương ma thuật cao nhất. Nếu mục tiêu bị đầu độc, nó gây thêm sát thương vật lý cố định. Sau đó, giảm mạnh khả năng hút HP của kẻ thù. Các hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa. Sau khi sử dụng kỹ năng này, sát thương của Sword Cobra lên kẻ thù mà nó nhắm đến sẽ tăng với mỗi đòn tấn công tiếp theo, chồng lên tối đa một lần.\n</Text>
  <Text Key="4451297C_11445">Một con rùa đất khổng lồ với những cây cổ thụ mọc rễ trong mai. Nó chịu đựng các đòn tấn công của kẻ thù và trả đũa bằng những đòn đánh điên cuồng.\n</Text>
  <Text Key="4B38A1DD_11446">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ thù, giảm mạnh tốc độ hành động của chúng. Hiệu ứng trạng thái từ kỹ năng này được áp dụng ngay cả khi sát thương bị vô hiệu hóa.\n</Text>
  <Text Key="241A4EFB_11447">Khi ở trong mai, tăng mạnh Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật của bản thân. Ngoài ra, dựa trên sát thương nhận được khi ở trong mai, gây sát thương vật lý cho tất cả kẻ thù bao gồm cả nhân vật bay.\n</Text>
  <Text Key="D4C2A5A3_11448">Khi tất cả mục tiêu bị phá vỡ, trở nên không thể hành động trong một khoảng thời gian. Trong thời gian bất lực này, giảm mạnh Phòng thủ vật lý và Phòng thủ ma thuật của bản thân, và ngừng có thể bị phá vỡ.\n</Text>
  <Text Key="21FEF558_11449">Union Burst: Gây sát thương vật lý lớn cho tất cả kẻ thù. TP không được phục hồi từ sát thương do kỹ năng này gây ra.\n</Text>
