  <Text Key="B13B70F1_60800">...Zzz, zzz...</Text>
  <Text Key="832A858B_60801">.....Khóc đến mức cô ấy kiệt sức và ngủ thiếp đi......</Text>
  <Text Key="15C4312A_60802">Chào... buổi sáng.</Text>
  <Text Key="F4B28CDB_60803">.........Buổi sáng.</Text>
  <Text Key="80426480_60804">Đi thôi.</Text>
  <Text Key="CFDEBD71_60805">Tôi không ngờ Precia lại gọi tôi... Có lẽ cô gái này mạnh hơn tôi tưởng...</Text>
  <Text Key="A78C2D26_60806">Sự bất an của tôi. Nó đã biến mất. Một chút. Có lẽ. Bởi vì. Tôi đã cắn cô ấy?</Text>
  <Text Key="798B4EAC_60807">Đó. Phải là. Đó. "Biểu đạt cảm xúc". Nhưng...</Text>
  <Text Key="48BA9E9B_60808">...Eris. Chờ đã.</Text>
  <Text Key="C0DAA489_60809">Eris và tôi. Chúng tôi. Hoàn toàn khác nhau. Tôi không. Biết cô.</Text>
  <Text Key="3F456F2A_60810">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="068C72C7_60811">Vậy... hãy nói cho tôi... về cô. Eris. Mọi thứ.</Text>
  <Text Key="3837ECBA_60812">...Tôi tôn trọng ý chí của cô. Tuy nhiên, tôi không thể đồng ý với điều đó. Có khả năng cao cô sẽ bị tổn thương thêm.</Text>
  <Text Key="5DA4FAA4_60813">......Như hiện tại. Tôi không thể. Chấp nhận cô. Tôi... muốn biết.</Text>
  <Text Key="8C491DFA_60814">.........Tôi hiểu. Nhưng cả chuyện này quá gánh nặng. Tôi sẽ chỉ cho cô xem một phần của toàn bộ nhật ký sự tồn tại của tôi.</Text>
  <Text Key="B4F07BFF_60815">Nó tới rồi...</Text>
  <Text Key="30A2BB99_60816">Ugh... hah, hah...</Text>
  <Text Key="3225112B_60817">...Ký ức của Eris. Đau khổ. Cô độc. Buồn bã. Chúng làm tôi đau. Nhưng...</Text>
  <Text Key="1E5269BA_60818">Tôi phải... đối mặt với chúng.</Text>
  <Text Key="B5197C93_60819">Như thường lệ, nhịp chân của chúng tôi dường như không khớp. Dù vậy, Precia và tôi vẫn tiếp tục hành trình...</Text>
  <Text Key="B10829B1_60820">Tôi có thể thấy nơi ẩn náu. Hành trình này sắp kết thúc...</Text>
  <Text Key="C0738D7E_60821">...Tại sao. Cô lại. Theo tôi? Tại sao... đến?</Text>
  <Text Key="7E2DB97E_60822">...Không phải vì cô. Tôi đã hứa với Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="5254C879_60823">Eris. Khó. Đọc.</Text>
  <Text Key="BF7E24B8_60824">Nhưng. Nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="D9E23DE8_60825">......Chúng ta đã nói xong. Giờ, hãy chuẩn bị hạ cánh.</Text>
  <Text Key="45E57246_60826">Chờ đã...</Text>
  <Text Key="D5F1E1A4_60827">Precia... Tay cô đang run?</Text>
  <Text Key="3A61DAE4_60828">...Cảm ơn. Rất nhiều. Vì... đã theo tôi.</Text>
  <Text Key="C2333B2B_60829">"Cảm ơn", hử...?</Text>
  <Text Key="565B0B55_60830">......Tôi không nhớ đã làm gì để được cảm ơn. Nhưng......ừm......Tôi chắc cô sẽ ổn......</Text>
  <Text Key="0A978F26_60831">...Chưa kết thúc đâu. Đừng lơ là.</Text>
  <Text Key="409D057A_60832">Bố. Ở đó?</Text>
  <Text Key="FF2171BA_60833">Cảm giác này là gì? Có như ai đó đang nhìn tôi...</Text>
  <Text Key="C35506F4_60834">Với thế này, không còn cần thu thập dữ liệu hay tiếp tục giám sát nữa. Tất cả những gì còn lại, là hợp nhất với "tôi" đang ở trước mặt...</Text>
  <Text Key="7D55C41A_60835">...Tôi đã chờ cô.</Text>
  <Text Key="57A42161_60836">Khi tôi xuất hiện, "tôi" dường như ngạc nhiên. Có vẻ cô ấy đang hiểu lầm. Tôi không phải kẻ thù ở đây.</Text>
  <Text Key="22459E65_60837">Bóng dáng đó... Precia, đứng lại.</Text>
  <Text Key="8F7A6904_60838">...Không cần cảnh giác. Tôi là đồng minh của cô. Tôi đã theo dõi suốt. Cô đang tìm cha của cô gái, phải không?</Text>
  <Text Key="AA312551_60839">Nguyện vọng của cô ấy, tôi sẽ ban cho...</Text>
  <Text Key="9B74FACD_60840">Precia...?! Cô đã làm gì với cô ấy!?</Text>
  <Text Key="01134C6D_60841">Tôi đã đưa cô ấy vào một ảo ảnh được tạo nên từ ký ức của cô ấy. Giờ "tôi" có thể tập trung vào nguyện vọng của mình.</Text>
  <Text Key="D2D49DF2_60842">Lần này, hãy cùng nhau biến nó thành hiện thực. "Một thế giới vĩnh cửu chỉ dành cho Kishi-kun và tôi".</Text>
  <Text Key="1D12676A_60843">...Cô là ai...?</Text>
  <Text Key="69517503_60844">Như cô thấy... Tôi chỉ là một Bóng ma (Shadow) bị bỏ lại bởi "giấc mơ" của chính mình.</Text>
  <Text Key="5AE2E4D0_60845">Khi trận chiến thất bại và "tôi" sắp biến mất, "nỗi hối tiếc" của tôi được đặt trong phần còn lại của "Elysium (Utopia)" của tôi. Đó là con người tôi.</Text>
  <Text Key="AE30FA8A_60846">Lẽ nào...</Text>
  <Text Key="640AF1CD_60847">Điều đó là bất khả... Utopia đó chưa bao giờ được hoàn thành...</Text>
  <Text Key="2EB1A34C_60848">Một không gian cô lập, đây là "thiên đường" (Utopia) của tôi. Nó bám víu vào sự tồn tại chỉ vì tôi vẫn còn trong đó... như một phần còn lại chưa hoàn thành.</Text>
  <Text Key="EF12D358_60849">Dù sao, một phần còn lại vẫn chỉ là... một phần còn lại. Do tác động của việc xây dựng lại lặp đi lặp lại, nó đã bị chôn vùi dưới bãi biển này với đủ loại lỗi (glitches).</Text>
