  <Text Key="11632FA9_83600">Chiếc váy được dệt từ những sợi chỉ chứa ánh sáng mờ nhạt của cực quang nở rộ trong đêm cực. Ánh sáng ấm áp tràn ra mỗi khi nó rung động, tạo thành một lớp năng lượng phép thuật bảo vệ người mặc.</Text>
  <Text Key="38D44272_83601">Chiếc áo chiến binh mặc trên chiến trường cổ xưa. Sự phản kháng phẫn uất của nó ban cho trang bị sức mạnh quân sự áp đảo, đẩy lùi mọi nghịch cảnh.</Text>
  <Text Key="5B48503D_83602">Chiếc yukata đặc biệt được dệt theo họa tiết hoa tigon, biểu tượng của ký ức lấp lánh giữa mùa hạ rực rỡ. Nó mang tâm trí và cơ thể người mặc đến trạng thái mùa hạ tối thượng trong ký ức, cùng với nỗi hoài niệm.</Text>
  <Text Key="555A26FD_83603">Một bộ áo giáp làm từ những tấm pha lê xa xỉ, thứ hiếm có ở vùng băng cực. Các tinh thể hình thành ở nhiệt độ tuyệt đối từ chối nhiệt và chấn động, ban cho người mặc sự bảo vệ bất động.</Text>
  <Text Key="BA17B23F_83604">Bộ áo giáp mặc bởi một nữ hiệp sĩ bảo vệ chủ nhân trên chiến trường cổ xưa. Sự trung thành cư trú trong áo giáp ban cho người mặc sức mạnh của thép và một trái tim bất khuất không bao giờ ngã xuống.</Text>
  <Text Key="4B579993_83605">Một bộ áo giáp khổng lồ sử dụng phép thuật đặc biệt để tăng cường sự nổi, bảo vệ an toàn ở bờ nước. Nó kết hợp sự cứng rắn và đàn hồi, và tự hào với khả năng hấp thụ chấn động áp đảo, tạo nên phòng thủ tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="B93FBACB_83606">Bộ áo giáp làm từ tuyết bột nguyên thủy được mài nhẹ nhàng từ tuyết đông đặc. Những bông tuyết trong trẻo, như thần thủy, bảo vệ người mặc với độ cứng và sự nhẹ nhàng vượt trội hơn kim loại.</Text>
  <Text Key="B7FED2BC_83607">Chiếc váy chiến đấu được cho là công chúa mặc khi liên tục vung kiếm trên các chiến trường cổ xưa. Sự thanh lịch uy nghi của bà bảo vệ vũ khí, ban cho bà sức mạnh hạ gục mọi kẻ thù.</Text>
  <Text Key="7560C205_83608">Áo giáp nhẹ tận dụng sự linh hoạt ở bờ nước. Nó có tính chiến đấu cao hơn nhiều so với vẻ ngoài, và kết hợp với thiết kế táo bạo cùng những chuyển động nhanh, nó giải phóng một loạt những đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="7997198F_83609">Một cây gậy được Hoàng hậu, người được gọi là vị vua của các chiến trường cổ xưa, cầm. Người ta nói rằng sự bảo hộ thần thánh của cây gậy tăng thêm lòng can đảm cho người cầm, cho phép họ hành động bình tĩnh và trẻ trung trong bất kỳ hoàn cảnh nguy hiểm nào.</Text>
  <Text Key="03FFED4F_83610">Một cây gậy có hình dạng con sứa đung đưa duyên dáng trong đại dương. Người ta nói rằng những lớp nếp gấp trong suốt mở ra xung quanh người cầm, ban cho họ lực sống bí ẩn.</Text>
  <Text Key="49C101DE_83611">Một cây đũa thánh làm từ cây anh đào đặc biệt không rụng lá quanh năm. Lực sống của các cành thu hoạch từ nghi lễ sẽ bảo vệ người cầm.</Text>
  <Text Key="E8A613EC_83612">Cây gậy của pháp sư bị ghét như một kẻ hủy diệt trên các chiến trường cổ xưa. Một khi bị phong ấn bên trong, lượng năng lượng phép thuật khổng lồ đã nuốt chửng toàn bộ chiến trường.</Text>
  <Text Key="1394C42A_83613">Một cây gậy có hình dạng ốc sên đứng yên lặng ở đáy biển. Người ta nói rằng nó tích trữ năng lượng phép thuật của nước được lưu giữ sâu bên trong, tăng cường chất lượng và số lượng mana phát ra từ người mặc.</Text>
  <Text Key="31BACE5F_83614">Một cây gậy làm từ cây anh đào đặc biệt được thấm nhuần năng lượng phép thuật chỉ có thể tìm thấy ở một trong vạn cây. Người ta nói rằng nó biến phép thuật của người trang bị thành một đòn chính xác.</Text>
  <Text Key="A2351F2C_83615">Một cái rìu mang theo bởi các chiến binh luôn ở mặt trận trên các chiến trường cổ xưa. Nó được tạo hình như một nhạc cụ, và âm thanh gầm rú của mỗi lần vung khuyến khích tâm trí và cơ thể người cầm.</Text>
  <Text Key="74921B53_83616">Một cái rìu có hình dạng cá voi phun nước tự do trên đại dương rộng lớn. Lưỡi nước phun lên ban cho người cầm sức sống và sức mạnh thô bạo phi thường để bơi qua đại dương.</Text>
  <Text Key="BAD2E065_83617">Một cái rìu huyền thoại được một người đàn ông được gọi là Anh hùng Vĩ đại cầm. Người ta nói rằng linh hồn anh đào, bị cái rìu này chặt đứt, ấn tượng bởi sự sắc bén của nó và ban phước thay vì trừng phạt.</Text>
  <Text Key="92142C01_83618">Một cây giáo luôn được trang bị bởi các chiến binh được đồn là bất tử trên các chiến trường cổ xưa. Người ta nói rằng phép thuật sôi sục từ những trang trí đầu giáo, bao phủ toàn bộ cơ thể người mặc để bảo vệ họ.</Text>
  <Text Key="35086122_83619">Một cây giáo có hình dạng kẹp cua với cả sự sắc bén và vững chắc. Nó không chỉ cứng rắn mà còn có hình dạng đặc biệt tách thành hai chân, quấn quýt các đòn tấn công của đối thủ và tự hào với phòng thủ bức tường thép.</Text>
  <Text Key="CFE7F273_83620">Một cây cung mạnh được các tay cung tay luyện tập thành thạo bởi những tay cung có cánh tay mạnh mẽ, đáng sợ trên các chiến trường cổ xưa. Một mũi tên mạnh được bắn từ dây cung mà người bình thường không thể kéo chắc chắn sẽ xuyên qua điểm yếu của con mồi chỉ với một phát.</Text>
  <Text Key="4108F5D0_83621">Một cây giáo bị phong ấn cùng với làn gió hoa anh đào tan rã. Người ta nói rằng những cánh hoa bay múa xung quanh người mặc mọi lúc tạo thành một pháo đài phép thuật để chặn phép thuật ác ý.</Text>
  <Text Key="4856DD53_83622">Một cây cung có hình dạng cá hề sống trong đàn trên biển hè vĩnh cửu. Người ta nói rằng vũ khí của nó sử dụng địa hình để che giấu bản thân trong khi bắn vào kẻ thù một cách bất ngờ.</Text>
  <Text Key="74F34C48_83623">Một áo giáp tay có hình dạng mai rùa biển bơi dưới nước. Nó tự hào với vẻ sáng trong như ngọc lục bảo, và độ cứng áp đảo của nó có thể nghiền nát bất kỳ mục tiêu nào.</Text>
  <Text Key="3B9787D6_83624">Một chiếc còng tay được một nghệ nhân hiếm có chế tác từ cây anh đào huyền thoại nghìn năm chạm khắc bằng một thanh kiếm. Lực sống yên lặng của cây cổ thụ sinh ra một đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="60A34B0C_83625">Một cây cung làm từ các cành của cây anh đào cổ thụ nở rộ trong Vùng Đất. Nó được làm chỉ từ những đường cong tự nhiên, và người ta nói rằng vũ khí của nó trở thành một với thiên nhiên và nhận được nhiều phước lành.</Text>
  <Text Key="1DF256CD_83626">Một công cụ nắm đấm được các chiến binh thú nhân, người được cho là đã gây ra sự tàn phá trên các chiến trường cổ xưa, ưa chuộng. Hình dạng của nó, chuyên biệt cho chiến đấu thịt da, cho nó sự mềm mại của mèo và sức mạnh của kẻ săn mồi.</Text>
  <Text Key="EA894FA7_83627">Một con dao găm được chiến binh được biết đến là nhanh nhất trên chiến trường cổ xử dụng thành thạo. Sự sắc bén của nó được tăng cường đáng kể bởi tia chớp đang xẹt qua lưỡi dao, tự hào với sức mạnh chém đứt kẻ thù chỉ với một tia chớp.</Text>
  <Text Key="21827E5D_83628">Một con dao găm có hình dạng răng cá mập, kẻ săn mồi của biển cả đẫm máu. Người ta nói rằng một khi nó đâm vào, nó sẽ không bao giờ rút ra, mà nó săn đuổi con mồi một cách đều đặn.</Text>
  <Text Key="F8A925E0_83629">Những cánh hoa anh đào, trên bờ ngất đi, vẫn còn trên lưỡi kiếm với một bí thuật, một thanh kiếm ngắn sắc bén. Đầu nó mỏng vô hạn, cắt qua mọi khe hở.</Text>
  <Text Key="AC84A485_83630">Một thanh kiếm được một kiếm khát máu nổi tiếng với Kazuo trên chiến trường cổ xưa cầm. Những chiếc xích cuồng nộ với lưỡi kiếm làm tăng gấp đôi nỗi đau của nhát chém, khắc vô số nỗi đau vào kẻ thù.</Text>
  <Text Key="3ABBC8A1_83631">Một thanh trường kiếm có hình dạng vây lưng sắc bén của cá voi sát thủ được gọi là tay sai của biển. Người ta nói rằng nó chém qua kẻ thù ở mọi hướng, như một ong bắp cày đang bơi trên mặt nước.</Text>
  <Text Key="536F7018_83632">Một thanh katana với những cánh hoa anh đào đặc biệt rải rác trên lưỡi kiếm, được cho là dâng tặng cho linh hồn của đêm. Lưỡi kiếm, hấp thụ ánh sáng, phủ lên đường chém và gây ra đòn chí mạng.</Text>
  <Text Key="3322B6D9_83633">Một thanh kiếm được các chiến binh đã giành chiến thắng liên tiếp trên các chiến trường cổ xưa cầm. Đó là một thanh kiếm bạo chúa chuyên về sức công phá thay vì sự sắc bén để chiến đấu trong cận chiến. Nó có thể thổi bay bất kỳ kẻ thù nào.</Text>
  <Text Key="72B40081_83634">Một thanh đại kiếm có hình dạng bảo vệ clione, được gọi là Thiên Thần Biển Băng. Sự bảo vệ của đôi cánh khi nó nhảy múa trên biển băng giá cung cấp cho người mặc lực sống có thể chịu được ngay cả những điều kiện khắc nghiệt nhất.</Text>
  <Text Key="8BDB04AA_83635">Một thanh đại kiếm biến đổi từ một quặng đặc biệt được thấm nhuần hơi thở của mùa xuân. Họa tiết anh đào kích hoạt lực sống của người mặc, ban cho họ sức mạnh chém đôi bất cứ thứ gì.</Text>
  <Text Key="2B692438_83636">Một mặt dây chuyền hồng ngọc tạo ra bởi một nghệ nhân mê mẩn với các huyền thoại của một đế chế để tái tạo Bảo vật Thánh. Một bông hoa xanh lam khéo léo ép buộc tài năng phép thuật của người cầm phát triển.</Text>
  <Text Key="A9D835A9_83637">Một chiếc vòng tay thuần khiết tìm thấy trong thành phố sa mạc. Làm với công nghệ đã mất, nó cung cấp một nguồn cung cấp năng lượng phép thuật ổn định trong mọi môi trường nhờ sự bảo hộ của nước thánh mát mẻ.</Text>
  <Text Key="22C52F91_83638">Một cuốn sổ ghi chú siêu nhỏ được tạo ra bởi sự mặc khải của vị thần âm nhạc. Nó chứa các nốt nhạc của các vị thần trên trời, ban cho người mặc cảm giác tâm linh tràn đầy và nguồn năng lượng phép thuật vô tận.</Text>
  <Text Key="0A6721A6_83639">Một chiếc nhẫn được làm một lần mỗi mười nghìn năm dựa trên một bông hoa băng được cho là nở. Nó đòi hỏi xử lý tinh tế do sự sắp xếp đặc biệt của các tinh thể, nhưng nó tăng cường năng lượng phép thuật của người mặc đến giới hạn.</Text>
  <Text Key="24EBB219_83640">Một mặt dây chuyền được một nghệ nhân say mê với các huyền thoại của một đế chế để tái tạo một di vật thánh. Những bông hoa xanh lục vĩ đại nuôi dưỡng lực sống của người mặc, bảo vệ họ.</Text>
  <Text Key="CF13E20F_83641">Một chiếc vòng tay oai nghiêm được tìm thấy trong thành phố sa mạc. Làm với công nghệ đã mất, nó vẫn ban cho người mặc lực sống xanh lục vĩ đại từng phủ kín vùng đất.</Text>
  <Text Key="B8843926_83642">Chiếc khuyên tai của một trống kim loại nhỏ được tạo ra bởi sự mặc khải của vị thần âm nhạc. Âm thanh reo vang không ngừng của trống khuyến khích người mặc, ban cho họ sức sống mạnh mẽ và sự bảo vệ bất khả chiến bại.</Text>
  <Text Key="93B237F0_83643">Một chiếc nhẫn tinh thể hóa ánh sáng mờ nhạt của cực quang trang trí bầu trời đêm cực. Người ta nói rằng sự oai nghiêm của Mẹ Thiên Nhiên tăng cường lực sống của người mặc và đưa họ trở về sống sót từ bất kỳ thiên tai nào.</Text>
  <Text Key="3AC05B5B_83644">Một mặt dây chuyền hồng diệm được một nghệ nhân mê mẩn bởi các huyền thoại của một đế chế nào đó để tái tạo di vật thánh. Bông hoa đỏ của niềm đam mê nở trong trái tim các vũ khí của nó với tinh thần chiến đấu vô tận.</Text>
  <Text Key="7BEDC918_83645">Một chiếc vòng tay dữ dội được tìm thấy trong thành phố sa mạc. Làm với công nghệ đã mất, nó thiêu đốt sa mạc với sự bảo hộ thần thánh của mặt trời, khuấy động bản năng sinh tồn và tinh thần chiến đấu của người mặc.</Text>
  <Text Key="F7986C3E_83646">Một chiếc khuyên tai gỗ được tạo ra bởi sự mặc khải thần thánh của một vị thần âm nhạc. Người ta nói rằng âm thanh của gỗ vang lên theo nhịp điệu của người mặc đánh thức bản năng hoang dã bên trong và làm tăng bản năng chiến đấu của nó.</Text>
  <Text Key="E84B3246_83647">Một chiếc nhẫn được tạo ra từ những thanh băng giá hình thành ở lối vào Đại Động Các được gọi là hàm Răng Sói Băng Giá, đứng ở cuối vùng tuyết rộng lớn. Nó đánh thức thôi thúc tấn công dữ dội như một con sói.</Text>
  <Text Key="E4A1C4F6_83648">Một chiếc mũ trôi dạt vào bờ từ thế giới khác được gọi là Ma Giới. Nó được thấm nhuần một phép thuật chưa được khám phá trong thế giới này, tăng cường năng lượng phép thuật của người mặc đến giới hạn.</Text>
  <Text Key="4FF80553_83649">Một chiếc mũ phép thuật được một nghệ nhân mê mẩn bởi các huyền thoại của một đế chế để tái tạo các bảo vật thánh. Vành mũ, như một cánh hoa đang rung động, bảo vệ người mặc và mài nhọn sự tập trung của cô ấy.</Text>
