  <Text Key="253A9558_110550">「「「Cái gì!?\nAnh đã chịu được bao nhiêu đòn đấm của tôi, kiên trì thật đấy!!\nNhưng giờ, đòn kết liễu đây~!!!」」」</Text>
  <Text Key="A9B01AF7_110551">──Tôi sẽ không để anh làm thế!!</Text>
  <Text Key="5A0D3859_110552">Dám thế, Sumire──!</Text>
  <Text Key="9286CC49_110553">「「「Gnuuh!!?\nKẻ thù mới!?」」」</Text>
  <Text Key="6668F426_110554">Quria-san, Grace-san!\nVà...!</Text>
  <Text Key="22105C66_110555">Chủ nhân!\nHãy cho tôi mượn sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="B32ABE71_110556">Aurora Sanctuary!</Text>
  <Text Key="6C3860FC_110557">「「「Mu, mumu...!?\nĐây là cái gì, chuyện gì đã xảy ra,\nsức mạnh của chúng ta đang suy yếu...!?」」」</Text>
  <Text Key="5A79C1A3_110558">Đó là cơ hội!\nCùng tôi, Octo!</Text>
  <Text Key="1A6E3CA4_110559">Ừ, mệt mỏi thật...\nDù tôi muốn nói thế.</Text>
  <Text Key="94481FB4_110560">Tôi cũng khá tức giận đấy, biết không?\nHãy ra hết sức lần đầu tiên sau một thời gian, Novem.</Text>
  <Text Key="3EA4FC3C_110561">À!\nHãy làm đi, Twin Spiresbane Strike!!</Text>
  <Text Key="469453F4_110562">「「「Gu, nu, nununununu...!!!」」」</Text>
  <Text Key="3BC17602_110563">Novem &amp; Octo</Text>
  <Text Key="75E11B37_110564">「「「Boehhhh!」」」</Text>
  <Text Key="13F513CF_110565">......T-Tại sao......\nTôi, kẻ đã trở thành một đàn vua bất khả chiến bại,\nlại bị đánh bại một lần nữa......</Text>
  <Text Key="BF5423C9_110566">Fufun♪\nDù những tên ác nhỏ mọn như các ngươi tăng lên, cũng chẳng sao!</Text>
  <Text Key="85BAA878_110567">Các ngươi không thể thắng được những kẻ xấu thực sự, đúng chứ──\nhoặc là thứ gì đó như vậy.</Text>
  <Text Key="3D682A45_110568">Guh, uuuu...\nChết đến tận cùng vẫn còn tán tỉnh...!\nKhông thể tha thứ, không thể tha──</Text>
  <Text Key="85F8A082_110569">Đây là đòn kết liễu.\nVậy thôi.</Text>
  <Text Key="D408B391_110570">Gaaaah!\nTôi vừa mới hồi sinh~──………</Text>
  <Text Key="B930D825_110571">......Phew.\nXin lỗi vì tôi đến muộn......Công chúa.</Text>
  <Text Key="43B6E1B8_110572">......Grace.\nVà mọi người......\nCảm ơn vì đã giúp tôi......</Text>
  <Text Key="5538BD5B_110573">Ồ!?\nCô đã ổn rồi sao, dù bị đánh tàn tạo thế!?\nTrông có vẻ như cô không dùng ma thuật hồi phục nào...</Text>
  <Text Key="E1E65AAA_110574">Cô giống chúng tôi quá, Công chúa.</Text>
  <Text Key="B07452CD_110575">À, Novem.\nCô ấy có lẽ...</Text>
  <Text Key="0C88DFD3_110576">Xác sống?!</Text>
  <Text Key="CD285FFA_110577">Ưm...\nKokkoro-san, Quria-san, những người này ổn.\nThay vào đó, họ chỉ là nạn nhân.</Text>
  <Text Key="25011E85_110578">V-Vậy sao?\nVà còn...</Text>
  <Text Key="76B387C7_110579">Những người kia là...\nTiểu thư Novem và ông Octo, phải không?\nĐã lâu rồi.</Text>
  <Text Key="8201B67F_110580">Yo!\nThật tuyệt vì cô đã có thể đoàn tụ với chủ nhân.</Text>
  <Text Key="5253C8A7_110581">Vâng. Đúng thế, nhưng từ điểm này trở đi,\nchúng ta phải tìm kiếm Tiểu thư Pecorine và Tiểu thư Kyaru...</Text>
  <Text Key="C5CE83ED_110582">Riri-chan, Precia-chan, và Happy-chan với Onigiri-chan nữa.\nHy vọng mọi người đều an toàn...</Text>
  <Text Key="2B59E155_110583">Hãy nhanh lên và đi tìm.\nCó vẻ như sương mù đã tan.</Text>
  <Text Key="6460C42B_110584">Ồ, đúng rồi.\nSương mù đã biến mất...\nCó lẽ là vì chúng ta đã đánh bại những con ma?</Text>
  <Text Key="744C3073_110585">......Nguyên nhân của lớp sương mù đó, hoặc lý do tại sao những con ma xuất hiện.\nTôi nghĩ có thể là oán hận của Chủ tịch Gorschin, nhưng.....\nCó vẻ không phải vậy.</Text>
  <Text Key="E72D5854_110586">Trong khi đó, tôi vẫn chưa biết tại sao sự hồi sinh từ bản sao của tôi thất bại giữa chừng.\nÀ, tôi có linh cảm xấu...</Text>
  <Text Key="4982A975_110587">...Octo?</Text>
  <Text Key="DBE53A5F_110588">...Bây giờ lớp sương mù cản trở đã tan.\nNày, tất cả những kẻ xác sống ở kia, nếu các ngươi biết một nơi an toàn,\ncó thể dẫn đường cho chúng tôi không? Chúng tôi sẽ bảo vệ, tôi và Novem.</Text>
  <Text Key="14ABDE18_110589">T-Tôi không phiền, nhưng...</Text>
  <Text Key="0D6CD568_110590">...Octo và những người khác sẽ rời đi?</Text>
  <Text Key="50D21303_110591">Ừ~? Thì, cô biết đấy. Nếu ma quỷ của con quái vật tiếp theo xuất hiện lần nữa,\ncô không nghĩ sẽ tốt hơn nếu ở cùng người\ncó vẻ có khả năng bị nhắm đến nhất sao?</Text>
  <Text Key="24F042F6_110592">Ngoài ra, tôi nghĩ tôi đã nhắc trước đó...\nChúng tôi dự định quay về Landosol từ đây.\n──Chúng tôi có việc cần xử lý ở đó, đúng chứ, Novem?</Text>
  <Text Key="95BB9869_110593">Anh đang nói về tôi...</Text>
  <Text Key="DF4394C0_110594">Tôi hiểu.\nChúng tôi đang tìm kiếm Minerva.</Text>
  <Text Key="5818E209_110595">......Ừ, {playername} và những người khác chắc đã có\nđủ người rồi. Tôi đoán đây là lời tạm biệt từ đây.\nQuá thân thiết không rất hợp với vai ác, sau cùng!</Text>
  <Text Key="E6A770A3_110596">Fufun♪\nTôi sẽ để cô nợ tôi lúc này,\nnên hãy đảm bảo trả lại tôi một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="CBF2DE14_110597">Cảm ơn vì đã cứu tôi, Novem-chan.</Text>
  <Text Key="79328106_110598">Ồ, và còn...</Text>
  <Text Key="4EB4033F_110599">Violet.\nNếu một kẻ xấu đe dọa cô, cô phải đánh lại ngay cả khi sợ hãi.</Text>
