  <Text Key="F31BE5BA_117300">Ta sẽ xóa sổ ngươi.</Text>
  <Text Key="D7A62FE6_117301">Dừng lại, Mone.</Text>
  <Text Key="E8456CB6_117302">Princess of Purgatory</Text>
  <Text Key="0D2E132F_117303">Nephi-Nela</Text>
  <Text Key="AD526F9F_117304">Kokkoro&amp;Riri</Text>
  <Text Key="51419C25_117305">Anemone</Text>
  <Text Key="B7F6557B_117306">Nhóm người đã được Nephi-Nela, công chúa của Gio Gehenna, cứu giúp. Là chị của Nea, cô biết rõ mọi chuyện về họ, xin lỗi vì hành vi thiếu lễ độ của thành viên gia đình mình, và giải thích về tình hình nghiêm trọng đang xảy ra trên thế giới này.</Text>
  <Text Key="EC0C6B04_117307">Thế Giới Đảo Ngược Thứ Hai - Gio Gehenna.\nVẫn còn bối rối trước bản chất tàn bạo của thế giới này, nhóm của {playername} đã bị một cô gái có khả năng kiểm soát hoa tấn công.\nHọ được một người phụ nữ có thể thao túng sắt lỏng cứu giúp ngay sau đó.</Text>
  <Text Key="5F9F08F5_117308">Sao cơ?! Ngươi vẫn muốn tiếp tục ư...?!</Text>
  <Text Key="8C619E9F_117309">Tao đã bảo dừng lại, Mone. Mày không biết trẻ con hư hỏng không nghe lời sẽ bị trừng phạt sao?</Text>
  <Text Key="54C480B3_117310">Đã rõ.</Text>
  <Text Key="D587D12B_117311">Thay mặt cho gia tộc, tôi xin lỗi vì thái độ thiếu lễ độ của họ.</Text>
  <Text Key="8A5ED1F5_117312">C-Có thêm một người nữa xuất hiện...</Text>
  <Text Key="2B27782D_117313">Xét rằng họ đã ngừng tấn công chúng ta, liệu họ có thực sự không phải kẻ thù?</Text>
  <Text Key="A38EDF92_117314">Ơ... Ngài là ai vậy?</Text>
  <Text Key="FA6B87C3_117315">Tôi là một slime Monstresses, và cũng là công chúa của thế giới này. Tên tôi là Nephi-Nera</Text>
  <Text Key="2AE1CB79_117316">'Nephi-Nela'?</Text>
  <Text Key="78DB741F_117317">Một 'Monstresses'?</Text>
  <Text Key="68ECD166_117318">*hít hít*</Text>
  <Text Key="3F454F90_117319">Mùi của cô ấy... khác?</Text>
  <Text Key="B2F09881_117320">Ừm.\nNhưng, chỉ hơi khác chút xíu thôi à?</Text>
  <Text Key="D155C40E_117321">Thôi... Dù sao thì, tôi vui vì có những người chúng ta có thể trò chuyện được.\nTôi đã lo lắng không biết đây có phải là thế giới chỉ toàn quái vật hay không.</Text>
  <Text Key="5553C25E_117322">Không phải lỗi của chúng ta khi cô gái có hoa mọc trên mặt bắt đầu tấn công chúng ta.</Text>
  <Text Key="A6426751_117323">Đó là vì, các người đã bỏ qua lời cảnh báo của tôi.</Text>
  <Text Key="896A8411_117324">─không được xâm phạm khu vực hoa.\nCác người đã đến gần tôi.</Text>
  <Text Key="7FA7582F_117325">Ra vậy... Vậy hoa là dấu hiệu lãnh thổ. Giống như gấu để lại vết vuốt trên thân cây hoặc ong phát ra âm thanh cảnh báo.\n...Chúng tôi xin lỗi vì không nhận ra điều đó.</Text>
  <Text Key="6EF88605_117326">-Hơn nữa, gọi đây là thế giới đầy quái vật cũng không sai.</Text>
  <Text Key="95BBB8DE_117327">Ừm... Nếu tôi nhớ không lầm, một lúc trước phu nhân Nephi-Nela giới thiệu mình là một slime Monstresses, và phu nhân Anemone là một Alraune.</Text>
  <Text Key="D33F5A87_117328">Nói cách khác, mọi người trong thế giới này đều thuộc chủng tộc thông minh, với đặc điểm nhiều hay ít bắt nguồn từ các quái vật khác nhau... Ý cô là vậy sao?</Text>
  <Text Key="9B74282C_117329">Vậy Anemone và Nephi-Nera mà chúng ta đang nói chuyện cũng là một loại quái vật. Liệu đây có nghĩa là Gio Gehenna này thực sự là 'thế giới chỉ có quái vật tồn tại'?</Text>
  <Text Key="C9F295DB_117330">Chính xác.</Text>
  <Text Key="7EAC728F_117331">Nếu được phép thêm vào, phụ nữ như chúng tôi được gọi là "Monstresses", còn nam giới được gọi là "Monstress".</Text>
  <Text Key="30225FC2_117332">Và ngôi vị cao nhất trong những "Monstresses" này... là 'Công Chúa Nephi-Nera'.</Text>
  <Text Key="55859F7E_117333">Đúng vậy. Tuy nhiên, trong thế giới duy trì sự sống còn của kẻ mạnh này, danh hiệu "Công Chúa" chẳng qua chỉ là hình thức.\nBất cứ lúc nào, một người có thể bị cắt cổ trong khi ngủ và bị thay thế, khiến nó trở thành một vị trí trống rỗng.</Text>
  <Text Key="C5CB686B_117334">Tuy nhiên, sự thiếu sót của gia tộc tôi cũng như lỗi của tôi.\nMột lần nữa, tôi xin lỗi vì hành vi của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="6AA12F0D_117335">Mone, mày cũng vậy.</Text>
  <Text Key="F9626E83_117336">Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="01216003_117337">Ơ, bây giờ thì được rồi, nhưng...</Text>
  <Text Key="7AB062CC_117338">...Tôi chỉ không hiểu. Xét rằng đây là 'thế giới duy trì sự sống còn của kẻ mạnh', việc Anemone cảnh giác với chúng ta, những người hoàn toàn xa lạ, là hoàn toàn tự nhiên...</Text>
  <Text Key="483311D9_117339">Nhưng cô, chủ nhân của cô... Nephi-Nera, tại sao cô lại có vẻ thoải mái thế? Cô có chắc rằng bất cứ điều gì chúng tôi làm sẽ không trở thành vấn đề? Hay có lý do nào khác...</Text>
  <Text Key="A3408DB4_117340">─Ufufu</Text>
  <Text Key="30F27EC1_117341">～Tại sao nhỉ, tôi tự hỏi?\n Nói thì, đây không phải là thứ cần phải giấu kín như vậy...</Text>
  <Text Key="8CDEE5F1_117342">Có lẽ... Cô Nephi-Nera đã biết chúng tôi là ai trước đó?</Text>
  <Text Key="2CEC8C17_117343">*cười khúc khích*</Text>
  <Text Key="1884F282_117344">Tất nhiên, tôi biết</Text>
  <Text Key="93AFDF2C_117345">Em gái tôi đã kể cho tôi nghe về tất cả các người một cách chi tiết─</Text>
  <Text Key="4539034A_117346">Phía sau các người!!</Text>
  <Text Key="BBD00CAA_117347">Không cần can thiệp</Text>
  <Text Key="00A22A5D_117348">Chống lại một người như Công Chúa</Text>
  <Text Key="D0A31EAD_117349">Chẳng qua chỉ là một con ruồi.</Text>
