  <Text Key="A9F46C2C_117550">Hừm～? Vậy thì là gì nhỉ? \nCứ nói ra đi～</Text>
  <Text Key="790C2418_117551">Tất nhiên, chúng tôi sẽ không ngần ngại hợp tác. \nRốt cuộc, số phận của Gio Gehenna cũng chính là số phận của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="242C5C3D_117552">Vậy chúng tôi sẽ trông cậy vào mọi người nhé. \nĐược rồi, bắt đầu thôi! \nChiến dịch: Đối phó với Phượng Hoàng!</Text>
  <Text Key="8FBEA1DA_117553">Được! Cùng nhau, chúng ta sẽ bảo vệ thế giới của Kariza-kun!</Text>
  <Text Key="364F4A74_117554">Đó không phải thế giới của tôi!!</Text>
  <Text Key="C73CAE2E_117555">Cư dân Gio Gehenna</Text>
  <Text Key="CCFE4D90_117556">Mọi người đã đến khu dân cư gần lâu đài Nephi-Nera. Họ quyết định tạm giao Onigiri-chan và các con vật cho một Monstress tên Naana để thực hiện kế hoạch. Với việc đó, mọi người cùng Nea và những người khác chuẩn bị, và tiến hành kế hoạch.</Text>
  <Text Key="589856A7_117557">Các Monstress</Text>
  <Text Key="CF968FFB_117558">Giọng nói của Naana</Text>
  <Text Key="3934637B_117559">Cô gái Manticore</Text>
  <Text Key="6F46A198_117560">Phụ nữ Báo Đen</Text>
  <Text Key="3F3559F7_117561">Sau những cuộc phiêu lưu ở Thế Giới Đảo Ngược 『Gio Teogonia』, {playername} và đồng đội đã đến 『Gio Gehenna』\nMột thế giới đầy rẫy quái vật mạnh mẽ, và─</Text>
  <Text Key="A806C019_117562">─đang bên bờ vực hóa than bởi ngọn lửa cuồng nộ của Lục Tai Họa 『Kaleid Phoenix』</Text>
  <Text Key="917A080A_117563">─Gio Gehenna, khu dân cư gần『Lâu Đài Quỷ Thần』─</Text>
  <Text Key="CC4D66CC_117564">Làm thêm nhiều thuốc cho vết thương bỏng khi bạn đang ở đây!\nTôi mang theo rất nhiều cùi Aero Aloe và đuôi Makkai Mori, nên bắt tay vào đi!</Text>
  <Text Key="F6A2B7A2_117565">Quan trọng hơn, chuẩn bị mũi tên đi!\nCó loại nào không bị cháy dù bắn vào đuôi gà Ho-oh không?!</Text>
  <Text Key="A6B224AA_117566">Không cần vội, cứ lấp đầy bụng trước đã～ \nCó đầy đủ thịt khủng long cháy để chia cho cả nhà, dahaha!</Text>
  <Text Key="002B84ED_117567">Này～, chúng tôi đến rồi～♪</Text>
  <Text Key="5996717D_117568">{playername} và nhóm tái hợp với Kariza và chủ nhân (?) của cậu ấy là Nea. Đi cùng Nephi-Nera, chị của Nea và Công Chúa của Gio Gehenna, họ tham quan khu dân cư gần lâu đài của cô, được gọi là "Bậc Thang Quỷ".</Text>
  <Text Key="3C2CB311_117569">Ồ, nóng thật...!</Text>
  <Text Key="0C64F377_117570">Sôi nổi.</Text>
  <Text Key="57618228_117571">Vậy đây là làng "Bậc Thang Quỷ" à? \nTheo tôi thấy, ở đây không có quái vật thật sự nào...</Text>
  <Text Key="EF6B33EA_117572">Một người thằn lằn, một phụ nữ báo hai đuôi, và còn kia... một người Basilisk? \nThật sự mỗi người ở đây đều mang đặc điểm của các loại quái vật khác nhau.</Text>
  <Text Key="53E9E86B_117573">Tình hình trông khá nguy ngập với lửa cháy khắp mọi nơi bên ngoài khu định cư.\nNhưng mọi người ở đây dường như rất sôi nổi, như thể đây là một trại quân hơn là một ngôi làng.</Text>
  <Text Key="23075719_117574">Đúng như bạn thấy. \nNhư tôi đã nói, trong 『Gio Gehenna』, cái chết chờ đợi trong khoảnh khắc lơ là. \nVì vậy, những kẻ yếu đuối như chúng ta phải luôn sống đầy sức sống và cảnh giác.</Text>
  <Text Key="0ADC98A0_117575">À! Là Công Nương Nephi-Nera! \nChào mừng người về!</Text>
  <Text Key="122C4608_117576">Ồ～ Không chỉ là Bệ Hạ, mà còn có chị của người và Mone-chan nữa. \nMọi người đã đi săn hả?</Text>
  <Text Key="8DA13AE3_117577">Đúng vậy. \nTôi vốn định thưởng thức một chút 'săn phượng hoàng', giống như săn vịt trời giải trí vậy. \nNhưng ngọn lửa hơi quá mức cho tôi thích, nên tôi rút lui một cách khôn ngoan trước khi bị cháy.</Text>
  <Text Key="E0DC954C_117578">Thôi nào～ Sao có thể là công nương chúng ta lại về tay không được.\nChắc là người đã tìm thấy thứ gì đó đáng để mang về rồi, giống mọi khi, phải không?</Text>
  <Text Key="C86DAB35_117579">...Ồ?\nCó lẽ cái bông xù lớn kia là mồi săn hôm nay thì phải?</Text>
  <Text Key="BD68A633_117580">Pigyu?!</Text>
  <Text Key="DAE0C51B_117581">Ồ, xin lỗi. Nhưng mấy đứa này không phải là 'thức ăn'～</Text>
  <Text Key="605B4624_117582">Thật ư? Vậy thì... \nTù binh từ một bộ lạc xa xôi?</Text>
  <Text Key="0C85D2E6_117583">Không không. Những cá nhân này, giống như Kariza trẻ ở đây, là khách đến từ một thế giới xa xôi khác. \nHơn nữa, cậu ấy, cùng với đồng đội, đã cứu thế giới đó nhiều lần và được ca ngợi như một anh hùng ở đó.</Text>
  <Text Key="24DBC263_117584">'Anh hùng'?!</Text>
  <Text Key="151D050E_117585">...Hừ. 'Anh hùng' cái gì chứ?</Text>
  <Text Key="91044BB7_117586">"Chẳng phải đó là chủ nhân của tôi sao?"\n"Chẳng phải đó là Nii-sama sao?"</Text>
  <Text Key="1B42729A_117587">Đừng có đóng vai ngốc theo cặp như vậy, lũ ngốc!</Text>
  <Text Key="7032E969_117588">Hừ～\nCậu ta trông cũng không mạnh lắm, nhưng nếu công nương nói vậy thì chắc vậy.</Text>
  <Text Key="9D3027B4_117589">Tôi muốn đấu tập với cậu... trừ phi Colosseum hiện không dùng được.</Text>
  <Text Key="28EFCBE6_117590">Thôi nào, bây giờ không phải lúc đùa giỡn. \nBầu trời đang bị thiêu đốt, và biển đang sôi sục ở đây.</Text>
  <Text Key="18C4DD46_117591">Mone. \nCứ tiếp tục.</Text>
  <Text Key="A52053D3_117592">Vừa rồi, chúng tôi đang điều tra cử động của『Kareid Phoenix』\nCông Chúa, Nea, bản thân tôi, và ... một hành lý phụ nhỏ.</Text>
  <Text Key="3D3BE439_117593">Ai là 'hành lý phụ' hả, mày là con đàn bà não phấn hả!?</Text>
  <Text Key="15582B53_117594">Kariza-ky～uun, xin hãy giữ yên lặng một chút nào～...♡</Text>
  <Text Key="3BEE1987_117595">Mugyuu!?</Text>
  <Text Key="E5084E67_117596">─Và, giống như các quỷ tộc khôn ngoan của Biển Suy Ngẫm đã đoán trước, sự cuồng nộ của Phượng Hoàng dường như thực sự bắt nguồn từ tuổi già của nó...</Text>
  <Text Key="59D87B53_117597">Nó dường như không còn khả năng suy nghĩ mạch lạc nữa. \nVì chúng ta không thể trò chuyện như trước, và ngay cả lời của công chúa cũng không thể đến được với nó─ \nThuyết phục là vô ích.</Text>
  <Text Key="6090EF45_117598">Đến mức này, nó có lẽ sẽ chỉ tiếp tục bay cho đến khi tự đốt cháy bản thân.\n...Haah.</Text>
  <Text Key="003C1B40_117599">Nhưng mà～ \nNếu chúng ta đến quá gần, chúng ta có thể bị cháy thành tro luôn, biết không?\n Và bắn nó xuống dường như siêu mệt mỏi～</Text>
