  <Text Key="28CDE37D_147450">Đôi khi lời nói không thể giải quyết mọi chuyện. Tuy nhiên, tôi rất vui khi thấy mọi người cố gắng giải quyết vấn đề một cách dịu dàng nhất có thể. Tôi cũng đã theo dõi và cảm thấy rất tốt về điều đó.</Text>
  <Text Key="737EEA9C_147451">Từ giờ trở đi, hãy là một người tốt bụng trước mặt Kokkoro-tan.\nBởi đó là điều cô ấy ngưỡng mộ ở bạn.\nVậy thì, hẹn gặp lại sau~♪</Text>
  <Text Key="23A7699E_147452">...Chủ nhân, người đã tỉnh rồi ư? Tôi chắc lần này nữa, người cũng đã nhận được một khải huyền ý nghĩa từ Ameth nữ-sama,</Text>
  <Text Key="3A5E375D_147453">Hừm, tôi hiểu rồi... Vậy, đó là một giấc mơ như vậy. Có vẻ khá giống với cuộc tuần tra của chúng ta ở ngôi làng, phải không?</Text>
  <Text Key="5CA9A2D6_147454">Ameth nữ-sĩ cũng tin rằng để mở rộng vòng tròn thấu hiểu, điều thiết yếu là phải nói chuyện lịch sự. \nHãy cùng tiếp tục trân trọng cách suy nghĩ này♪</Text>
  <Text Key="68A182A5_147455">Khi nhớ lại về sự trọn vẹn khi trở về ngôi làng, Kokkoro và {playername} mỉm cười với nhau.</Text>
  <Text Key="6A293720_147456">Hiểu biết tự nhiên và nỗ lực để hòa hợp... Dễ nói, nhưng trên thực tế, đó là một thử thách khó khăn. Từ giờ trở đi, tôi phải tiếp tục mài giũa kỹ năng bên cạnh chủ nhân... \n</Text>
  <Text Key="1FE580CB_147457">Chủ nhân nghĩ sao?\nNgười đã quen với việc dành thời gian trong tự nhiên chưa?\n...Nếu người nói vẫn như trước,\ntôi cũng có thể cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="6634186B_147458">Trong lúc huấn luyện tại trại kỵ sĩ,\ncó những lúc tôi cảm thấy thực sự khó khăn,\ntôi có thể đã thấy bản thân mình khó xử.</Text>
  <Text Key="FD8A99A6_147459">Khi điều đó xảy ra, tôi nghĩ đến gương mặt chủ nhân.\nNếu người bỏ cuộc giữa chừng, chủ nhân và tự nhiên của ngôi làng sẽ không thể bảo vệ người được nữa...</Text>
  <Text Key="457E0DAD_147460">Trong khi tự nhắc nhở bản thân về điều đó,\ntôi đã nỗ lực làm việc chăm chỉ.\nTất nhiên, quyết tâm của tôi từ thời đó chưa thay đổi. Tôi sẽ tiếp tục bảo vệ chủ nhân mãi mãi.</Text>
  <Text Key="C9A9C29C_147461">Nếu được, chủ nhân có thể dắt chó con của tôi đi dạo được không? Đã lâu rồi chúng tôi muốn được đi bộ qua khu rừng một mình...</Text>
  <Text Key="7BC2D35C_147462">Chó con của chủ nhân, cũng đã lớn lên và có thể làm việc đúng cách rồi. Tất cả đều nhờ vào sự ủng hộ của chủ nhân. Cảm ơn chủ nhân rất nhiều. \n</Text>
  <Text Key="4AD265A9_147463">Nhắc lại, thông qua khu huấn luyện này,\ntôi đã học được nhiều món ăn mới cho nấu ăn ngoài trời.\nMột ngày nào đó, tôi sẽ tự mình làm và dâng tặng cho người.</Text>
  <Text Key="5A9F51C6_147464">Lần này nữa, sự hiện diện của người,\nđã là một sự hỗ trợ không thể thay thế đối với tôi.\nMột lần nữa, tôi bày tỏ lòng biết ơn, chủ nhân yêu quý của tôi...♪</Text>
  <Text Key="5CA780B8_147465">Nhờ nỗ lực của chủ nhân, chúng ta đã có thể đối mặt với thử thách này cùng nhau. Chúng ta đã có thể phục vụ và hỗ trợ lẫn nhau từng ngày, và đã vượt qua nhiều khó khăn...</Text>
  <Text Key="95804EDC_147466">Nếu người muốn bảo vệ một thứ gì đó, \nngười sẽ cần sức mạnh, tri thức và kỹ năng. \nThông qua khu huấn luyện này, tôi đã có thể sở hữu chúng.</Text>
  <Text Key="5838793F_147467">{playername} đang lên kế hoạch tham gia chuyến đi "Tour Nhiệt đới Quyến rũ" ở miền Nam cùng các thành viên của Hội Ẩm Thực. Kokkoro tiết lộ bộ đồ tắm cô ấy đã mua trước và cảm thấy vui mừng khi {playername} nói nó phù hợp với cô.</Text>
  <Text Key="F555BC9D_147468">Ngày hôm sau, các thành viên của Hội Ẩm Thực đã trúng vé tham gia "Tour Nhiệt đới Quyến rũ" trong một cuộc quay số địa phương.</Text>
  <Text Key="CC2A49D3_147469">Chủ nhân ơi, chủ nhân ơi!</Text>
  <Text Key="B217640F_147470">Chào buổi tối.\nTôi là người hầu trung thành của người, Kokkoro.</Text>
  <Text Key="2F12D7CA_147471">Xin lỗi vì làm phiền người vào giờ này.\nNgười đã đi nghỉ chưa, có lẽ?</Text>
  <Text Key="FF952AE5_147472">Nếu may mắn người vẫn còn thức,\ntôi rất trân trọng nếu người dành một chút thời gian...</Text>
  <Text Key="80B8C0C2_147473">Cảm ơn người.\nVậy thì, tôi xin phép vào đây...♪</Text>
  <Text Key="8E72C7A4_147474">Ơ-ừm, để tôi giải thích, chủ nhân.\nNgười có thể đang thắc mắc tại sao tôi lại mặc\nbộ trang phục như thế này...</Text>
  <Text Key="F0141449_147475">Ngày kia, người nhớ chứ chúng ta đã cùng nhau tham gia một cuộc quay số địa phương và trúng giải lớn, đúng không? Vậy nên cuối tuần này toàn bộ guild chúng ta đang lên kế hoạch tham gia một Tour Nhiệt đới Quyến rũ.</Text>
  <Text Key="29F568E8_147476">Ừ, tôi nghe nói chuyến đi này bao gồm một số hoạt động trên bãi biển. Trong trường hợp đó, một bộ đồ tắm là điều cần thiết, hay như thế là tôi được các thành viên của Nhà Mồ Côi Saren nói...</Text>
  <Text Key="9EF13392_147477">Vậy nên hôm nay, tôi đã đi cùng với Saren tiểu thư và mọi người để mua một bộ cho bản thân. Thật đáng buồn là người bận việc khác, nên tôi không thể mời người đi cùng...</Text>
  <Text Key="0D7741E1_147478">Tôi đã khá lo lắng\nliệu người có thích nó không...\nVì vậy, tôi, ahh, quyết định đến đây để khoe nó.</Text>
  <Text Key="4B7E6858_147479">Ưm...\nC-chủ nhân có nghĩ nó phù hợp với tôi không?</Text>
  <Text Key="29FAC655_147480">Tôi không có con mắt thời trang tốt, nên tôi không chắc làm sao để đánh giá... Saren tiểu thư và mọi người đã đảm bảo với tôi nhiều lần rằng cái này rất dễ thương, nên tôi quyết định mua nó...</Text>
  <Text Key="70FD0A51_147481">Nhưng nếu không hợp với sở thích của người, chủ nhân, tôi không thể cảm thấy hài lòng... Mọi yếu tố của bản thân tôi, sau cùng, tồn tại vì hạnh phúc của người mà thôi.</Text>
  <Text Key="BA735554_147482">Trông người rất tuyệt. Người cực kỳ dễ thương!</Text>
  <Text Key="C61A1822_147483">C-chủ nhân có chắc chắn không?\nAhh... Thật may mắn...♪</Text>
  <Text Key="1FF52B51_147484">Hehe. Tôi rất nhẹ nhõm, chủ nhân.\nTôi thực sự rất lo lắng để xem phản ứng của người.</Text>
  <Text Key="BF754C67_147485">À... Nhắc mới nhớ, chúng tôi cũng đã mua một bộ đồ tắm\ncho chính người mặc, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B02FCBAC_147486">Tôi đã tự ý chọn nó,\nvà hy vọng người sẽ không bận tâm vì tôi chọn một cái\ngần giống với của tôi...♪</Text>
  <Text Key="DC5211EB_147487">Nếu không hợp với người, tôi tất nhiên sẽ mua cái khác. Kỳ nghỉ của chúng ta may mắn là đã được trả toàn bộ chi phí, nên chúng ta có một khoản dư dả để chi tiêu cho những thứ xa xỉ phụ trội.</Text>
  <Text Key="BCDF2576_147488">Chúng ta nên mua túi du lịch mới để đựng đồ của mình,\nvà bất cứ thứ gì khác chúng ta nghĩ có thể cần.</Text>
  <Text Key="C840801D_147489">Hehe.\nTôi háo hức quá khi được đi chơi này, chủ nhân...♪</Text>
  <Text Key="1E207913_147490">À, thì...\nĐể nói thật, có một chuyện nhỏ khiến tôi lo lắng.</Text>
  <Text Key="3752A81F_147491">Vì tôi được nuôi dưỡng sâu trong núi, tôi không có kinh nghiệm với các hoạt động trên bãi biển. Đi bộ dọc theo bờ biển Marjan gần đây là điều gần nhất tôi từng tiếp cận biển cả.\n</Text>
  <Text Key="78670BDF_147492">Vì vậy tôi lo lắng liệu tôi có thể bơi được không.</Text>
  <Text Key="52BC927C_147493">Nếu tôi thất bại, và thấy mình chết đuối trong những con sóng...\nNó sẽ làm hỏng kỳ nghỉ tuyệt vời của chúng ta,\nkhông chỉ cho tôi, mà còn cho các bạn guild nữa.</Text>
  <Text Key="D914275F_147494">Sao thế? Chủ nhân, người trông cũng lo lắng.\nNhưng tất nhiên—người đã mất toàn bộ ký ức.\nNgười cũng không nhớ cách bơi, phải không?</Text>
  <Text Key="D5C88958_147495">Người là một người đàn ông tuyệt vời có thể làm mọi thứ, nên tôi chắc chắn người có thể bơi hoàn hảo... Nhưng nếu người đã quên cách làm, đó không phải lỗi của người.</Text>
  <Text Key="86E35D17_147496">Hehe. Tôi đã mượn một cuốn sách từ bộ sưu tập của Saren tiểu thư\nđể tự dạy mình cách bơi đúng... Chắc chắn tốt hơn là không, nên người có muốn đọc không?</Text>
  <Text Key="7D030A2A_147497">Tôi đã mang nó theo mọi lúc rảnh để đọc. Người thấy chứ? Nó có một số hình vẽ rất hữu ích. Nó thậm chí liệt kê một số phương pháp để luyện tập hiệu quả.</Text>
  <Text Key="B09A3736_147498">Để tôi minh họa trên giường của người, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="B06A6EB2_147499">Đạp chân một cách liên tục như thế này tạo ra lực đẩy về phía trước, trong khi hai tay gạt nước sang hai bên để di chuyển trơn tru. Kỹ thuật này được gọi là "bơi crawl", chủ nhân.</Text>
