  <Text Key="66A25DDF_59900">Và rồi! Manticore Style: Venom Meridian Piercing Blade! Phiên bản hỗn loạn!</Text>
  <Text Key="D254F5CB_59901">NNNNNNNNNDDDDDDDDDOOOOOORYAAAAAAAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="D63599FE_59902">Ugh... T-Tôi không chặn được! À... AAAAAAAAAHHHHHHHH...</Text>
  <Text Key="80BED3ED_59903">Hmph. Có vẻ như ngươi mới là người nên biết chỗ của mình?</Text>
  <Text Key="3D8BE51A_59904">Có vẻ như cô cũng đã xử lý xong chuyện ở đây rồi, Kanon-san.</Text>
  <Text Key="272F5BA6_59905">Vâng, đó là điều tự nhiên. Tôi đã hoàn thành mà không gặp vấn đề gì, nhanh hơn cả cô, Tsumugi-san.</Text>
  <Text Key="CE95E9E4_59906">Hả? Tất nhiên là cô không rồi. Tôi hoàn thành nhanh hơn cô! ...Kishi-san! Phải không?!</Text>
  <Text Key="686496B9_59907">Đó là những gì cô thấy sao?! Thật đáng tiếc, Tsumugi-san! Có lẽ cô nên thay đổi thái độ ngu ngốc và suy nghĩ lại ý định đánh bại tôi... OH HO HO HO♪</Text>
  <Text Key="639ACFF4_59908">Này... Cô sẽ làm gì về chuyện này, Kishi-san?! Nhìn cách lưng của Kanon-san đang cong lên kìa! Tôi không phân biệt được cô ấy đang đắc ý hay cố gắng trở thành một cây cầu!</Text>
  <Text Key="1255CE77_59909">Tất nhiên rồi. Nhưng đâu phải tôi sẽ thể hiện đắc ý đặc biệt về chiến thắng của mình, cô biết chứ? Nếu Kanon-san thắng, cô ấy sẽ cong lưng và khoe khoang đắc ý, nhưng tôi là người khiêm tốn, nên.</Text>
  <Text Key="A0066C76_59910">Grrrrrr...! Cô đóng kịch bình tĩnh và điềm tĩnh mà vẫn chế giễu tôi...! Một người khiêm tốn sẽ không khoét ngực mình thành hình trái tim như thế!</Text>
  <Text Key="D2197289_59911">Thiết kế trang phục của tôi liên quan gì đến chuyện đó?! Nó dễ thương! Và đừng nhìn ngực tôi, đồ pervert!</Text>
  <Text Key="E313C830_59912">Thật đấy, Tsumugi-san và tôi...</Text>
  <Text Key="10F99EE8_59913">Thật đấy, Kanon-san và tôi...</Text>
  <Text Key="A35A015E_59914">"Chúng ta không thể hòa hợp!" "Không có cách nào chúng ta có thể hòa hợp!"</Text>
  <Text Key="0429DA5C_59915">Kanon và Tsumugi tiếp tục cãi nhau như trước. Tuy nhiên, hai người họ đã đánh bại Dark Elf âm mưu, kết thúc lễ hội bị nguyền.</Text>
  <Text Key="685EF2A6_59916">Cô phải lo lắng về Kanon</Text>
  <Text Key="A1E0DFC0_59917">Pha cho tôi chút trà, Kanon</Text>
  <Text Key="D6B22718_59918">Massage vai cho tôi, Kanon</Text>
  <Text Key="58D69297_59919">Làm một bản nhại đi, Kanon</Text>
  <Text Key="19137F95_59920">Chúng tôi chỉ đang chuẩn bị</Text>
  <Text Key="8AE31378_59921">Dark Elf &amp; Goblin Lady</Text>
  <Text Key="66CA86BC_59922">Tăng cường Rei!</Text>
  <Text Key="F79E4627_59923">Cường hóa Kanon!</Text>
  <Text Key="23532244_59924">Kanon nhanh hơn</Text>
  <Text Key="B04F6776_59925">Massage da đầu cho tôi, Kanon</Text>
  <Text Key="5A119D84_59926">Kanon, đọc một bài thơ cho tôi</Text>
  <Text Key="41F7B646_59927">Tsumugi-chan nhanh hơn</Text>
  <Text Key="CF947BE4_59928">Ngay sau khi Lễ hội Bị Nguyền kết thúc... hai cô gái đang đối mặt nhau tại Đấu trường Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="7F65FAA7_59929">OH HO HO HO♪ Tôi sẽ dành lời khen ngợi cho ngươi vì không bỏ chạy!</Text>
  <Text Key="B0C5D9F9_59930">Cảm ơn rất nhiều vì điều đó. Tôi không có gì để khen ngợi ngươi cả. Việc xuất hiện đúng giờ chỉ là phép lịch sự cơ bản thôi.</Text>
  <Text Key="722F56BD_59931">Đó không phải là hiển nhiên sao? Nếu không làm vậy, chuyện này sẽ không bao giờ kết thúc!</Text>
  <Text Key="179DDB07_59932">Vâng, lần này cô hoàn toàn đúng. Tôi đã chờ đợi khoảnh khắc này từ lâu.</Text>
  <Text Key="F5C11378_59933">Còn một nữa...</Text>
  <Text Key="6FD25468_59934">Ngay ở đây, phải không...</Text>
  <Text Key="E2963998_59935">...MỘT ĐỐI THỦ ĐỂ ĐÁNH BẠI!</Text>
  <Text Key="5669D7C1_59936">Cái đó... ĐAU QUÁ?! Này, cô đang làm gì đột ngột vậy?!</Text>
  <Text Key="45F2115D_59937">Đúng vậy, Rei-sama! Người thậm chí còn làm được khi đã được tăng cường!</Text>
  <Text Key="621E7E17_59938">Thật sự... Hai người giống nhau đến mức, người ta nghĩ rằng các người sẽ hòa hợp hơn.</Text>
  <Text Key="B6FFC93A_59939">"Chúng tôi KHÔNG GIỐNG NHAU TỚI ĐÂU!" "Tôi sẽ KHÔNG BAO GIỜ giống cô ta!"</Text>
  <Text Key="5D77F70D_59940">Sao cô dám gộp tôi cùng với thần tượng nhỏ giận dữ, nóng nảy, không mở miệng mà không phun ra lời chế giễu?!</Text>
  <Text Key="045906FA_59941">Và tôi giống người phụ nữ kiêu ngạo, hợm hĩnh, khinh thường, cười quá mức và điên rồ này như thế nào?!</Text>
  <Text Key="1F358B13_59942">CÁI GÌ ĐÃ XẢY RA THẾ NÀY?!</Text>
  <Text Key="99C15C2F_59943">CÁI GÌ CÔ VỪA NÓI!?</Text>
  <Text Key="CAEF4822_59944">Thở dài...</Text>
  <Text Key="1238E778_59945">Cả hai. Nếu các người muốn tiếp tục, tôi sẽ là đối thủ của các người. Tôi đã bị đóng băng lâu rồi, tôi muốn di chuyển một chút. ...Tuy nhiên, tôi sẽ không nương tay.</Text>
  <Text Key="AB9D8015_59946">Người phụ nữ này thế nào? Cô ta hoàn toàn không có "khí chất hạ lưu". Dựa vào hành vi, mặc dù tôi không nói cô ta ngang hàng với tôi, nhưng cô ấy chắc chắn đến từ một gia tộc quý tộc...!</Text>
  <Text Key="AE40A9BF_59947">Hy vọng điều đó đủ để các người hiểu. Vậy thì, Tsumugi, đã đến lúc chúng ta đi.</Text>
  <Text Key="A726CF71_59948">D-Dạ, Rei-sama♪</Text>
  <Text Key="033C74AF_59949">...Lần này cô thực sự đã cứu tôi. Cảm ơn, cả hai. Cô là Kanon, phải không? Tôi sẽ trả nợ cho các cô vào lúc khác.</Text>
