  <Text Key="BF41E57F_161950">Thành phố khổng lồ thật. Kiến trúc hơi giống Geo Niflhell, nhưng quy mô hoàn toàn khác...</Text>
  <Text Key="C8D38B12_161951">Cảnh quan thành phố nơi đây rực rỡ. Trên tường không một vết nứt, ngói cũng chẳng rơi mẻ nào. Có vẻ như quả đúng là nhà nào có người ở sẽ không bị xuống cấp.</Text>
  <Text Key="6A43F5A4_161952">...Ơ kìa. Cô "Hungry Princess" đó cũng không tệ chút nào.</Text>
  <Text Key="5D9190ED_161953">Tôi rất muốn đi tham quan, nhưng... Giờ chúng ta nên bắt lấy tên trộm kia trước đã. Không thể tin được một tên móc túi lại trốn sang thế giới khác. Nếu không nhanh chóng bắt được hắn, chúng ta sẽ trông như kẻ ngốc trước mặt cả "Princess" của tôi lẫn "Hungry Princess" của cậu.</Text>
  <Text Key="50F7349E_161954">Nếu chuyện này leo thang thành xung đột giữa Landosol và Geo Niflhell, một cái đầu sẽ không đủ để giải quyết đâu.</Text>
  <Text Key="4E78CE46_161955">Ừ. Nhờ những mối quan hệ rộng khắp của cậu, thiếu niên Knight, việc di chuyển ở đây khá dễ dàng. Tôi cảm ơn cậu.</Text>
  <Text Key="696E025E_161956">Vấn đề là xác định được tên khốn đó trốn đi đâu. Chúng ta có dấu vết của hắn đến Landosol, nhưng với đám đông này, tìm một người giống như tìm kim trong bụi cỏ.</Text>
  <Text Key="40FC2987_161957">Chúng ta có nên thử tìm tin đồn về ma quỷ không? Từ những câu chuyện tôi nghe dọc đường, có lời đồn về một bóng ma khóc lóc kể về những bông hoa, có vẻ như cô ta không chỉ im lặng và hiền lành.</Text>
  <Text Key="84230AA4_161958">...Lại trượt rồi. Có lẽ ban ngày không được. Đi đâu tiếp theo--...</Text>
  <Text Key="3D0B8F2B_161959">...Khoan đã, thiếu niên Knight? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="CF90836E_161960">Ê, ê. Lo chuyện người khác ngay cả lúc này sao?</Text>
  <Text Key="569B886C_161961">Ừ, cảm ơn sự giúp đỡ... Khiêng cả đống này lên đồi thật là cực. Tuổi tác không tha, tôi nói thật đấy...</Text>
  <Text Key="EAA5AE0F_161962">Để tôi giúp. Tôi sẽ khiêng. Nè, nè...</Text>
  <Text Key="70F52F2D_161963">...Cái gì đây? Vũ khí và áo giáp... bẫy gấu? Ê, bà. Kế hoạch chiến đấu với cả một đạo quân hả?</Text>
  <Text Key="5FE02E20_161964">Đúng rồi. Nghe nói gần đây có nhiều kẻ đào mộ. Tôi không muốn chúng quấy rối nơi an nghỉ của chồng tôi. Tôi sẽ tự tay hạ chúng.</Text>
  <Text Key="FD3A2CAB_161965">Tinh thần đáng kính, nhưng đừng cắn nhiều hơn mình nhai được. Lo cho cái lưng của chính bà trước khi còn sống còn hơn là lo cho người chồng đã khuất của bà.</Text>
  <Text Key="63E09DBC_161966">...Ừ, thiếu niên Knight. Để dùng "Spirit Orb of Resurrection", cậu cũng cần một xác chết. Có khả năng cao chính là thủ phạm của chúng ta.</Text>
  <Text Key="0285C5DF_161967">Bà. Gặp nhau như thế này có lẽ là số phận. Để chuyện đào mộ đó cho chúng tôi, được chứ? Có thể chính là tên đồng bọn chúng tôi đang truy lùng.</Text>
  <Text Key="BF41BE29_161968">Vậy sao? Vậy thì tôi nhờ hai người làm việc đó. Ngay cả khi tôi có ra trận, tôi nghĩ mình cũng chỉ thêm một nấm mộ vào đống.</Text>
  <Text Key="4DA8EFA2_161969">Nói hay lắm. Giờ bà có thể yên tâm rồi. Viện binh đã đến.</Text>
  <Text Key="8A1B381F_161970">Nghĩa trang thế giới này thật yên bình. Không một xác sống nào nhô lên.</Text>
  <Text Key="90A15356_161971">Đừng lo. Tôi chỉ không quen môi trường này thôi. Nếu có, thiếu niên Knight nên thư giãn vai mình một chút--...</Text>
  <Text Key="9D82AB05_161972">...Không, giữ nguyên. Sẵn sàng đi. Có vẻ như hắn đến rồi.</Text>
  <Text Key="47EF4165_161973">Cuối cùng... Rốt cuộc... Được rồi, ta sẽ đào cô ấy lên...</Text>
  <Text Key="E97BCF5B_161974">Bằng cách dùng "Spirit Orb of Resurrection" này, ta sẽ đóng bóng ma cô ấy trở lại vào xác cô ấy...! Ha ha... Rốt cuộc... Cuối cùng ta cũng có thể đưa cô ấy sống lại...!</Text>
  <Text Key="89ED9217_161975">...Gì, cậu thực sự tin vào loại truyện cổ tích đó sao?</Text>
  <Text Key="28304FAA_161976">H-Hai người là ai?!</Text>
  <Text Key="5BCEE92F_161977">Một Rakshasa Oni từ vực sâu nhất của Quỷ giới, từ tám mùa nóng, tám mùa lạnh và mười sáu tầng địa ngục, đến để kéo cậu xuống bằng cổ. Giờ, giao "Spirit Orb of Resurrection" đây.</Text>
  <Text Key="A3CB465D_161978">Kh...! Vậy là cô đuổi theo tôi tận đây?! Nhưng cô đã muộn rồi! Hồi sinh đi! Em gái yêu quý của anh!</Text>
  <Text Key="1F8EDBE0_161979">Ưu... ưuuu... Hoa... Vui vẻ... Những bông hoa...</Text>
  <Text Key="4EE5F2C4_161980">...Hả...? T-Tại sao cô ấy lại là xác sống...? Bằng cách dùng "Spirit Orb of Resurrection" để đóng linh hồn cô ấy trở lại xác chết, tôi đáng lẽ đã có thể hồi sinh cô ấy...!</Text>
  <Text Key="AA338875_161981">Đồ ngu. Quả cầu đó chỉ làm dễ dàng biến xác chết thành xác sống hơn. Nó không có sức mạnh để hồi sinh bất cứ ai.</Text>
  <Text Key="E582F2A3_161982">Ngay cả khi cậu nhét một bóng ma trở lại cơ thể, cơ thể đó đã mục nát từ lâu. Đó chỉ là giấc mơ ngốc nghếch ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="DCC02A55_161983">K-Không thể nào... Các văn bản cổ nói rằng nó sẽ đưa cô ấy trở lại...! Ý tôi là, tôi đã khôi phục cô ấy đến mức cô ấy có thể di chuyển rồi! Nếu tôi tiếp tục nghiên cứu như thế này, thì có một ngày cô ấy sẽ...!</Text>
  <Text Key="83613533_161984">Đồ cứng đầu... Để ta tự mình cho ngươi tỉnh táo một chút...!</Text>
  <Text Key="98A44E87_161985">UWAAAAAAAAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="188F4530_161986">...Tch. Cô ta chỉ còn là một xác sống tầm thường, chỉ giỏi giãy dụa.</Text>
  <Text Key="636DEB5C_161987">...Không ma lực hay sức mạnh đáng kể nào, chỉ là xác chết của một đứa trẻ mong manh. Dễ dàng để nghiền nát... Nhưng vẫn...</Text>
  <Text Key="A4138061_161988">...CHẾT TIỆT!</Text>
  <Text Key="978D38F0_161989">T-Tôi không thể dừng cô ấy được! Ngay cả khi tôi có thể tạo ra một cái, trong cuốn sách đó không có mô tả cách kiểm soát nó...</Text>
  <Text Key="23C659FA_161990">...Phá hủy "Spirit Orb of Resurrection". Làm vậy sẽ chấm dứt sự biến thành xác sống.</Text>
  <Text Key="E378061D_161991">T-Tôi không muốn... Cuối cùng tôi cũng tìm thấy manh mối để hồi sinh em gái! Không thể để cô ấy đi như thế này!</Text>
  <Text Key="66B1B99D_161992">Ồ, đoán đúng rồi. Nếu cậu không thể tự mình giải quyết, thì để tôi giúp cậu một tay.</Text>
  <Text Key="C9846774_161993">Ugh... Q-Quả cầu linh hồn của tôi! H-Hãy trả lại... Làm ơn trả lại!</Text>
  <Text Key="B88AF5EE_161994">T-Tôi biết...! Khi tôi đã xác lập được một phương pháp hoàn hảo để hồi sinh người chết, tôi sẽ hồi sinh bất cứ ai cậu muốn! Vì vậy, quả cầu linh hồn đó...</Text>
  <Text Key="99C5A843_161995">Quả cầu linh hồn này không thuộc về thế giới này. Và cậu còn xa mới đủ sức chơi với loại đồ chơi như thế. ...Buông nó ra.</Text>
  <Text Key="F8DD4364_161996">K-Không... Nghiên cứu của tôi... giấc mơ hồi sinh của tôi... hy vọng của tôi...!</Text>
  <Text Key="051248EF_161997">Ư... những bông hoa khiến tôi vui vẻ... Tôi muốn hoa...</Text>
  <Text Key="EBBC3B71_161998">...Đây. Một bông hoa. Mất một chút thời gian, nên khá là tàn.</Text>
  <Text Key="C1227AF6_161999">A... Một bông hoa... đẹp quá... Giờ tôi chắc chắn... Tôi có thể làm anh ấy... vui vẻ...</Text>
