  <Text Key="24092FBF_165250">Được rồi... Có vẻ mọi thứ đều vận hành bình thường. Không tệ cho một thứ được tạo ra hoàn toàn tức thời.</Text>
  <Text Key="69F91B99_165251">Một mô phỏng về "thế giới thực", được xây dựng bằng chức năng của Tháp Sol... Một thế giới tạm bợ được dệt từ ký ức của tôi với tư cách là Rei. Thế nhưng dường như nó đã thành hình không vấn đề gì.</Text>
  <Text Key="FD495C9D_165252">{playername}. Cậu ổn chứ? Có chuyện gì lạ hay đau đớn không...</Text>
  <Text Key="02408839_165253">Hừm... Vậy "bên này" nhận thức thực sự khác với thế giới trong trò chơi. Nhưng lúc này, điều đó lại có chút tiện lợi.</Text>
  <Text Key="41E0C50E_165254">Đừng sợ, tôi không phải người đáng ngờ. Tuy nhiên, tôi nghi rằng cậu sẽ không tin tôi...</Text>
  <Text Key="E8502E36_165255">...Cậu chắc chứ? Tôi biết ơn, nhưng...</Text>
  <Text Key="82ABE0BB_165256">Ra vậy... Hehe, đúng là con người cậu mà.</Text>
  <Text Key="4E651EEC_165257">Vậy thì... Chúng ta đi tìm bạn của cậu đi. Có vẻ như hai người đã bị tách ra.</Text>
  <Text Key="B3D7D3FC_165258">Bạn thất lạc... còn lâu mới là kịch bản đầy cảm hứng, ngay cả khi tôi tự nhận thấy. Nhưng đơn giản là tốt nhất; sự rõ ràng mới quan trọng. Hy vọng nó có thể giữ được.</Text>
  <Text Key="6999A94B_165259">Vậy là cậu đã nhớ lại Rei... Tôi chắc chắn cô ấy cũng ở đâu đó trong thành phố này. Tất nhiên, tôi sẽ giúp cậu.</Text>
  <Text Key="11F94E95_165260">Vậy, miễn là cậu đồng ý... Tôi không phiền nếu trò chuyện dọc đường. Hãy kể tôi nghe về cô gái cậu từng biết.</Text>
  <Text Key="08FC27CE_165261">Đây là... con đường cậu thường đi đến trường. Một nơi cậu đi mỗi ngày, phải không? Thanh bình thật -- đây là một thị trấn đẹp.</Text>
  <Text Key="3861A7CB_165262">Tuy nhiên, Rei học một trường khác. Cô ấy cũng sống xa hơn, nên chúng ta không có khả năng gặp cô ấy ở đây. Tốt hơn là tìm chỗ khác.</Text>
  <Text Key="C6535C94_165263">Một quán cà phê... Ra vậy, đó là nơi cậu thường gặp Rei. Sau giờ học hoặc ngày nghỉ, cô ấy chắc chắn có thể đến quanh đây.</Text>
  <Text Key="6AF2F91E_165264">Vậy cậu thường nói về Legend of Astrum ở đây? Trong một trò chơi, địa vị thế giới thực không quan trọng... cậu có thể quên mọi mối quan hệ và nghĩa vụ đó.</Text>
  <Text Key="D59C9818_165265">Cô ấy lớn lên bị ràng buộc bởi truyền thống nghiêm khắc, chưa bao giờ thư giãn ở trường... Đó là lý do tại sao thời gian với cậu lại có ý nghĩa lớn lao với cô ấy...</Text>
  <Text Key="0899873F_165266">Hừm. Không may là tôi chưa sẵn sàng đi ngay, nhưng... đây trông giống một chỗ đánh cá tốt. Tôi cũng muốn thử một chút xa hơn thượng nguồn.</Text>
  <Text Key="8E301760_165267">Đánh cá thật tuyệt... ngay cả những mối lo của cậu cũng tan biến khi chỉ quan sát dòng nước chảy. Và nó cho cậu thời gian để nhìn vào bản thân một cách yên lặng.</Text>
  <Text Key="46855015_165268">Hehe, tôi chắc chắn là vậy. Trong trường hợp đó, tôi hy vọng cậu sẽ tiếp tục đi câu cá cùng với cô ấy. Cô ấy chắc chắn sẽ vui.</Text>
  <Text Key="B6320496_165269">Tôi là một bản sao của cô ấy, và tôi có cùng những ký ức. Tuy nhiên, đối với tôi hiện tại, chúng đã trở thành... những ký ức từ quá khứ xa xôi. Thông qua vô số lần reset, chỉ những ký ức liên tục trương nở.</Text>
  <Text Key="0B758BBB_165270">Chính vì vậy... Tôi muốn nhìn khung cảnh này, nghe {playername} nói gì, và tự mình thấy tất cả. Ký ức của tôi với tư cách là Shijo Rei, nguồn gốc của tôi...</Text>
  <Text Key="074022A2_165271">Thế giới chúng ta sống, và bản thân tôi... sẽ thay đổi từ bây giờ. Giống như cậu. Tôi chưa biết điều này sẽ dẫn đến tương lai nào.</Text>
  <Text Key="3B3693A1_165272">Dù sao đi nữa... Tôi đã có thể đối mặt với quá khứ đã định hình tôi. Với điều đó trong tim, tôi có thể tiếp tục bước đi về phía trước mà không sợ hãi.</Text>
  <Text Key="3047AB9F_165273">Xin lỗi, tôi chỉ đang nói một mình. Nhưng... để tôi chỉ nói rằng tôi rất biết ơn cậu.</Text>
  <Text Key="17817FC2_165274">Bây giờ, nếu chúng ta nói về Rei... cô ấy lẽ ra đang ở "chỗ đó" ngay lúc này.</Text>
  <Text Key="AD4B4963_165275">Ừ. Mối liên hệ của tôi với cô ấy khác với của cậu, nhưng tôi biết cô ấy rất tốt. Cô ấy cũng quan trọng với tôi... và tôi muốn cô ấy được hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="F0937301_165276">Rei trông có vẻ mạnh mẽ, nhưng cô ấy vẫn có điểm yếu. Vì vậy tôi hy vọng cậu sẽ ở bên cạnh cô ấy, trở thành người cô ấy có thể dựa vào.</Text>
  <Text Key="7CDF3772_165277">Việc cô ấy đã trưởng thành so với con người cũ của mình... chắc chắn là nhờ có cậu.</Text>
  <Text Key="BFAC3640_165278">Và rồi -- khi {playername} đến ban công quan sát nhìn ra thành phố…</Text>
  <Text Key="1F52A0D8_165279">{playername}...? Thật may mắn...! Chúng ta bị tách ra đột ngột quá, tôi đã tìm khắp nơi vì cậu.</Text>
  <Text Key="46F7F12A_165280">Tôi đến đây vì cảm hứng thôi, thực sự... nhưng thật nhẹ nhõm khi thấy cậu an toàn. Cậu đã đi đâu vậy trời?</Text>
  <Text Key="8B77C2BC_165281">Không cần xin lỗi. Tôi cũng bất cẩn, để cậu thoát khỏi tầm mắt... À? Và vị phu nhân này là ai?</Text>
  <Text Key="B514596A_165282">Chúng ta... đã gặp nhau ở đâu trước đây? Các bữa tiệc xã hội của cha tôi... không, không phải từ đó...</Text>
  <Text Key="EA68DF48_165283">Nhưng bằng cách nào đó, điều này cảm thấy lạ lùng và hoài niệm. Nó không cảm thấy như thể cô ấy là người lạ hoàn toàn…</Text>
  <Text Key="DE99901C_165284">...Hề. Đừng để ý đến tôi. Tôi chỉ tình cờ đi ngang qua.</Text>
  <Text Key="AB8A9074_165285">Chỉ cần hai người đoàn tụ an toàn, đó là tất cả những gì quan trọng. Xin lỗi, tôi sẽ rời đi~...</Text>
  <Text Key="3BBB5794_165286">...Có chuyện gì sao? Cậu đã đạt được mục tiêu rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="74F70580_165287">...Đừng lo lắng về nó. Tôi không phải người đáng để đặt tên...</Text>
  <Text Key="AB00FF48_165288">...Ra vậy. Vậy cậu sẽ nhớ tôi. Hề... điều đó khiến tôi hạnh phúc. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="AF7F5AF3_165289">...Tôi không còn chỉ là một bản sao của người khác. Tôi đứng ở đây với tư cách là một người có ý chí sống. Tôi đã chọn tương lai của riêng mình... và bước bước đầu tiên về phía nó.</Text>
  <Text Key="05E2B008_165290">Trong trường hợp đó, tôi sẽ quyết định bằng ý chí của riêng mình. Sự tồn tại của tôi trong thế giới này, và tương lai phía trước...</Text>
  <Text Key="55DD8C57_165291">Shinatsu... Kenmochi Shinatsu. Đó là tên của tôi.</Text>
  <Text Key="3B56C0F8_165292">Tôi cũng đã tận hưởng thời gian... Cho đến khi chúng ta gặp lại.</Text>
  <Text Key="5DC868F9_165293">...Hả?! C-Cô ấy không còn ở đây nữa... Cô ấy đã đi rồi ư?</Text>
  <Text Key="E6621CFB_165294">Bằng cách nào đó, cô ấy có chút bí ẩn. ...Kenmochi Shinatsu, hả?</Text>
  <Text Key="E7976F69_165295">À, thôi... Nghe tên cô ấy nhắc tôi nhớ quá khứ.</Text>
  <Text Key="EA8EB011_165296">Gia tộc Shijo có những phương châm được truyền lại từ thời samurai. Một trong số đó là: "Ken mochi te shinazu -- Không bao giờ chết khi mang kiếm".</Text>
  <Text Key="1C2B8B9D_165297">Không bao giờ chết khi mang kiếm -- tức là, không bao giờ ngã xuống trên chiến trường. Cậu phải về nhà sống sót, sống cuộc đời mình với những người cậu yêu thương. Để làm được điều đó, rèn luyện sức mạnh để bảo vệ cuộc sống của mình... đó là bài học.</Text>
  <Text Key="DEE4F458_165298">Có lẽ nó chỉ ngẫu nhiên trùng với tên cô ấy. Nhưng có lẽ cô ấy cũng sống dưới sự dạy dỗ giống vậy... và nghĩ như vậy, khó có thể xem cô ấy như người lạ.</Text>
  <Text Key="EA115DAA_165299">Tôi tự hỏi liệu Shinatsu có được nuôi dưỡng bằng những lời tôi đã nghe hay không... Hehe.</Text>
