  <Text Key="F8D04286_59550">Tôi sẽ lo thanh kiếm này giúp cô. Xin mời cứ tiến lên.</Text>
  <Text Key="0C57A6A2_59551">CÁI GÌ VẬY CHỦNG ƠI?! MÀU HỒNG KIA ĐANG MUỐN LÀM GÌ ĐÂY, MÀU HỒNG KIỂU TSUNDERE ƠI?!</Text>
  <Text Key="2A6695A9_59552">Tuyệt vời, đòn một-hai đấm vào bụng. Đấm kiểu Manticore. Cho chúng tôi xem. Nào, nhanh lên.</Text>
  <Text Key="A5802205_59553">Khhh...! Cô nhớ tất cả đến từng chi tiết...!</Text>
  <Text Key="13A469BE_59554">Sẵn sàng rồi chứ? Tôi sẽ đánh trước!</Text>
  <Text Key="781CB85B_59555">Khoan đã, chờ chút... Ngh?! Nặng thế?! Đòn đấm này sao vậy...?!</Text>
  <Text Key="5C5B58FA_59556">Heheh, tốt lắm! Làm tiếp với cơ thể...!</Text>
  <Text Key="D72A071C_59557">ỐI...?! Nhắm vào cơ thể đẹp của tôi... Người ta không dạy cô phải biết kiềm chế sao?!</Text>
  <Text Key="82C5C004_59558">Hả? Cô mặc đồ hở thế, cơ bản là đang mời người ta đánh vào chỗ đó, phải không?</Text>
  <Text Key="CDA838C8_59559">Hoàn toàn sai! Tôi không mặc bộ đồ như vậy vì thích-... Khoan, timeout! Nhắm vào da hở một cách không ngừng nghỉ là hành động thiếu tế nhị!</Text>
  <Text Key="6C06278F_59560">Cô nói vậy nhưng vẫn đánh lại rất xuất sắc! Tuyệt, tôi bắt đầu thấy hào hứng rồi...!</Text>
  <Text Key="A7378662_59561">ÁÁÁÁÁ!? Tôi cảm thấy sự hiện diện nguy hiểm rồi!? Đã đến nước này, hãy nếm thử chất độc ngọt ngào, chết người của tôi!</Text>
  <Text Key="C36C668C_59562">Á, gian lận! Cô bé vừa dùng đuôi!</Text>
  <Text Key="671908A1_59563">...Á!? Cơ thể tê liệt...!</Text>
  <Text Key="DEC955C4_59564">Ô HÔ HÔ HÔ, miễn là thắng thì cái gì cũng được! Hãy chứng kiến, đây là kỹ thuật đấm một-hai vào bụng có độc của Manticore-style boxing!</Text>
  <Text Key="69870561_59565">Chỉ là thêm tên ngẫu nhiên cho hợp tình hình thôi, đúng không?! Gian lận... Kishi-san!</Text>
  <Text Key="05E869B4_59566">Cảm ơn! ORAAAAAAAAAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="0F99DF73_59567">HẢ?!</Text>
  <Text Key="4105F314_59568">Ồ... Một cross counter thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="45DD27B7_59569">*ho*...!</Text>
  <Text Key="E15B13B4_59570">Ugh... Không tệ.</Text>
  <Text Key="E62C1AB0_59571">Hai người cùng ngã. Hòa, vậy là không có trận đấu, tưởng.</Text>
  <Text Key="AD80A391_59572">Kaya bất tỉnh được người Master ẩn dật đưa đến nơi an toàn...</Text>
  <Text Key="48C67F19_59573">Tôi KHÔNG THỂ TIN ĐƯỢC, đồ phản bội Kẻ Hạ Đẳng! Cô là Master của tôi... Không ý tôi là, nhưng cô phải ở phe tôi chứ?! Mà cô lại đang làm mạnh kẻ thù của tôi...!</Text>
  <Text Key="9A37F29C_59574">Lỗi tại cô vì đã mang chất độc vào một trận đấm đấm tay từ đầu, Kanon-san. "Miễn là thắng thì không quan trọng!" không phải thứ người xứng đáng thắng nên nói.</Text>
  <Text Key="E8B0BF55_59575">Tại sao? Tôi đơn giản là không hiểu. Giống như nắm đấm của tôi, cái đuôi thanh lịch này là một phần cơ thể tôi.</Text>
  <Text Key="4C0D0BB4_59576">Á, cô bé này... Trái tim cô bé này đúng là...</Text>
  <Text Key="88B72850_59577">Sao cô lại đưa ra cái nhìn thương hại đó?!</Text>
  <Text Key="E29E1FC8_59578">Ưm...</Text>
  <Text Key="0E035322_59579">Á! Đối thủ tiếp theo...?</Text>
  <Text Key="E2AE7045_59580">Chỗ này có phải là địa điểm đúng cho lễ hội không?</Text>
  <Text Key="4278CD0F_59581">S-S-SADIST-SAN?! Sao cô ở đây?! HẠ! Cô đang định làm nhục Kuuka ở thế giới khác nữa sao?!</Text>
  <Text Key="DB144FB5_59582">Chắc chắn, Gio Gehenna này đầy cây cối và quái vật tôi chưa từng thấy...! Sở thích sadist của cô đã bị kích thích rồi sao...!?</Text>
  <Text Key="7CCFDCFF_59583">Với máu sôi như nham thạch ở vùng đất này, Sadist-san nói: "Này Kuuka, hãy cho những người ngoài thế giới này xem chúng ta chơi với lửa ở nhà thế nào..." Và sau đó chậm rãi bắt đầu nướng khắp cơ thể Kuuka...!</Text>
  <Text Key="658397D7_59584">...Hả? Cô bé này với quần áo, hành vi điên rồ, công khai phô trương sở thích kỳ quặc là ai? Cô ta có phải loài động vật hiếm sống ở thế giới của cô, Kẻ Hạ Đẳng? Trên ngực cô ta còn có hình trái tim. Cô ta có phải là em gái cô, Tsumugi-san?</Text>
  <Text Key="FDC9B52A_59585">Không phải, nhưng... khó giải thích...</Text>
  <Text Key="2C27A9E0_59586">Ưm, Kuuka-san? Cô cũng đến tham gia Cursed Carnival này sao?</Text>
  <Text Key="A3337A14_59587">Hả? "Cursed Carnival"?</Text>
  <Text Key="0139B185_59588">Sao cô lại nghiêng đầu... Cô vừa mới hỏi về địa điểm lễ hội mà?</Text>
  <Text Key="17D4D559_59589">Không, thứ Kuuka tìm là "Masochist Carnival"...</Text>
  <Text Key="4A375E8A_59590">Kuuka từng đến thế giới này để đánh bại quái vật, và... lúc đó, cô có một trải nghiệm rất thú vị...! Tất cả đều nhớt và dính...!</Text>
  <Text Key="849C5889_59591">Tôi không thể quên cảm giác đó, nên quay lại thăm một lần nữa... Vừa nãy, tôi nghe thấy một tiếng nói lớn từ đâu đó thông báo rằng "Masochist Carnival" sắp được tổ chức... và tôi không thể ngồi yên được nữa...!</Text>
  <Text Key="0ED66DE2_59592">T-Tôi hiểu rồi... Tôi không hiểu, nhưng có lý. By the way, Kuuka-san, cô có Master...?</Text>
  <Text Key="60C86C63_59593">M-M-MASTER?! Cô hỏi thứ gì ở chỗ như thế này?! Ư-Ưm, để xem... Nếu nói về Master của Kuuka, thì phải là... tất nhiên... Sadist-san, nhưng...</Text>
  <Text Key="CD1E858B_59594">Ngay cả Kanon-san cũng chỉ đang nhìn cô ta lặng lẽ với sự khinh miệt...!</Text>
  <Text Key="6511039A_59595">K-KHÔNG THỂ NỔI...! Sau khi làm cơ thể Kuuka nóng lên và làm bất cứ điều gì mình muốn... làm sao cô có thể...!</Text>
  <Text Key="2C58AC30_59596">HẢ?! Đừng nói với tôi là cô nói: "Kuuka, cô chẳng là gì ngoài món đồ chơi của tôi", sau tất cả?! Thật là một kẻ sadist! Một kẻ hoàn toàn điên! *tung chảo♪*</Text>
  <Text Key="CABA5257_59597">...Ahem. Kẻ Hạ Đẳng. Và cả Tsumugi-san? Vì tôi nhắm đến việc một ngày sẽ trở thành người cai trị Gio Gehenna này, hy vọng cô sẽ không để bất kỳ kẻ quái gở siêu như thế này tràn ra từ thế giới của cô?</Text>
  <Text Key="61553EA0_59598">Tôi xin lỗi... chúng tôi sẽ đưa cô ta trả về ngay nơi cô ta đến.</Text>
  <Text Key="508AD281_59599">Gufu, gufufu...♪ Á, chuyện gì vậy?! Cô đang đưa Kuuka đi đâu mà trói bằng chỉ?!</Text>
