  <Text Key="20B582EF_120500">Em cũng vậy, em sẽ cố gắng\nvà luyện tập phép thuật để phát ra tiếng nói lớn hơn nữa...!</Text>
  <Text Key="37E16C6B_120501">...Kurumi, em thực sự cần luyện phép thuật đó sao?\nTớ nghĩ giọng em đã đủ to trong buổi biểu diễn rồi...\nDù sao đi nữa! Cố lên nhé!</Text>
  <Text Key="E4C1CFB9_120502">Vậy là hoạt động ngoại khóa của Ayane và những người khác đã kết thúc...\nTrải nghiệm đó đã trở thành một trang quan trọng trong tuổi trẻ của họ.</Text>
  <Text Key="6F04F60A_120503">Bị Bao Phủ Bởi Sương Mù</Text>
  <Text Key="2D99FC7C_120504">Trong trận chiến, mọi người đã bị tách ra. Pecorine tìm lại được Riri và những người khác, nhưng nhận thấy lực tăng cường đã biến mất. Trong khi đó, Anemone gọi người {playername} bị ngã gần đó. Tuy nhiên, anh đang trên bờ vực cái chết do chất độc chết người lan khắp cơ thể.</Text>
  <Text Key="48B912B7_120505">Các Manticore Ma Nữ, Kanon, đã tích lũy sự bất mãn từ cách đối xử của Công Chúa Nephi Nela và cuối cùng đã nổi loạn.</Text>
  <Text Key="3A1A967A_120506">{playername} và những người khác, dưới sự dẫn dắt của Nana, hướng tới 'Núi Kajou' ở Gio Gehenna để ngăn Kanon. Tuy nhiên, lời thuyết phục thất bại──</Text>
  <Text Key="CD5DADBF_120507">Ôi trời, tớ không nhìn thấy gì cả!</Text>
  <Text Key="4383741C_120508">Liệu sự va chạm giữa hơi thở băng và lửa đã gây ra vụ nổ hơi nước hay sao!? Còn những người khác thì sao...</Text>
  <Text Key="C22C78C7_120509">Dạii, nguy hiểm quá! Pecorine, cô ở đâu!?\nĐừng bỏ lại một pháp sư một mình;\nBảo vệ tớ bằng cơ thể cô~!?</Text>
  <Text Key="DD3D798C_120510">Hả!? Đó là tiếng kêu cứu của Kyaru-chan!\nTớ tới đây ngay!!</Text>
  <Text Key="1D82BA2A_120511">Á!?</Text>
  <Text Key="1C5345C8_120512">Riri-chan!?\nTớ xin lỗi!!</Text>
  <Text Key="AC4DFC1E_120513">Không, không... là tôi mới là người nên xin lỗi.\nVì sương mù, tôi không nhìn thấy ngay trước mặt...\nThật giống như bị lạc trong làn sương dày đặc.</Text>
  <Text Key="201CDAC1_120514">Tách ra để tránh đòn tấn công đầu tiên là một sai lầm...\nDù sao, hãy tập hợp lại với mọi người! Kyaru-chan!!</Text>
  <Text Key="60253EB1_120515">Kyaru-chan!!\n'Kyaru-chan!!'...\n'Kyaru-chan!!'...</Text>
  <Text Key="9CFF55EA_120516">Dumborine~!!\n'Dumborine~!!'...\n'Dumborine~!!'...</Text>
  <Text Key="36930469_120517">Chủ nhân~!!\n'Chủ nhân~!!'...\n'Chủ nhân~!!'...</Text>
  <Text Key="AF71B406_120518">Onii-san! Mọi người!\nCác anh ở đâu!?\n'Ở đâu!?'...</Text>
  <Text Key="1D47CD8F_120519">Tiếng vang của các tiếng nói khiến mình không thể xác định được hướng...!?\nVà mùi đá tan chảy đó...!</Text>
  <Text Key="4E1BD7BE_120520">...Hôi.</Text>
  <Text Key="49B730F3_120521">Mọi người.\nỞ đâu?</Text>
  <Text Key="0ABF2B50_120522">Piiiii!! Chạy chạy chạy~!!\nCó ai giúp tôi không! Knight-chan!</Text>
  <Text Key="74698B82_120523">Nhưng! Trong làn sương này,\nNếu Nana chạy lung tung,\nchúng ta sẽ không tìm thấy cô ấy...</Text>
  <Text Key="10D45456_120524">Nhưng, nhưng!\nĐây không phải lúc nói những chuyện đó!\nLàm ơn giúp trước khi Nana bị ăn thịt!</Text>
  <Text Key="AF37DE45_120525">Với những đòn tấn công mạnh mẽ như vậy,\ntôi không thể làm gì khác ngoài việc tự bảo vệ mình...!\nMặc dù tôi cần phải đoàn tụ với Chủ nhân và mọi người khác nhanh chóng...!</Text>
  <Text Key="AB923CC5_120526">'Kokkoro-chan!'\n'Cô Kokkoro!'</Text>
  <Text Key="22EDA994_120527">Cô Pecorine, cô Riri!</Text>
  <Text Key="B710696D_120528">Chúng tôi cuối cùng cũng tìm thấy một người!\nMọi người đã bị tán loạn hơn tôi tưởng...!</Text>
  <Text Key="17041D31_120529">Tôi sẽ dùng phép thuật tinh linh để xua tan sương mù!\nHãy hỗ trợ tôi...!</Text>
  <Text Key="15649CCE_120530">Để tôi lo!\nToàn lực, nỗ lực tối đa!</Text>
  <Text Key="BE40F8B9_120531">Hiểu rồi!\n──Phân Thân Bóng Tối...!</Text>
  <Text Key="EBEC8F25_120532">Tinh linh của gió──</Text>
  <Text Key="F733B650_120533">...Hai người có ổn không...?</Text>
  <Text Key="1E759B66_120534">Vâng... somehow.\nQuan trọng hơn...</Text>
  <Text Key="66C7EEC9_120535">Lực tăng cường của Chủ nhân đã biến mất...!</Text>
  <Text Key="0941F5F7_120536">Liệu có phải chuyện gì đã xảy ra với Nii-sama...!?</Text>
  <Text Key="AA5C16FB_120537">──Chỉ một chút trước──</Text>
  <Text Key="61F10521_120538">*huff*, *puff*──!</Text>
  <Text Key="31D21E51_120539">Gahaha! Cuối cùng tớ cũng bắt được mày!</Text>
  <Text Key="E6819699_120540">Chết tiệt, mày làm tớ phải vất vả quá.</Text>
  <Text Key="D8EA3747_120541">──!\nBuông tôi ra...!</Text>
  <Text Key="A2421A14_120542">Ai mà buông cho mày!\nHeh, tớ tưởng mandrake đã tuyệt chủng từ lâu rồi!</Text>
  <Text Key="FF919C01_120543">Cẩn thận!\nNếu các người giết cô ta, chúng ta sẽ không có người mua!\nGeheh!</Text>
  <Text Key="89A4FBC7_120544">Tớ biết! Nếu 'lời đồn đó' là thật, nó sẽ đáng giá rất nhiều tiền!\nGahaha──Này, lại đây!</Text>
  <Text Key="08324271_120545">...Không──</Text>
  <Text Key="9B108100_120546">──Uh...</Text>
  <Text Key="521C3E8D_120547">──tôi đã bất tỉnh sao?\nTôi──...</Text>
  <Text Key="7E9B1F1E_120548">Á──Tôi hiểu rồi.\nTôi đã rơi vào một khe nứt do hydra gây ra──</Text>
  <Text Key="761CBA8F_120549">Tôi đã quá sơ suất.\nChỉ là may mắn thuần túy mà tôi còn sống──</Text>
