  <Text Key="852BDE20_103650">Đó rồi! Ở kia! Cô ấy ngã rồi!</Text>
  <Text Key="F1E2F543_103651">Được rồi, đây là cơ hội của ta!</Text>
  <Text Key="1D719617_103652">Theo dõi</Text>
  <Text Key="9FCF0F21_103653">Từ nghèo khó, chúng tôi đã đạp người khác xuống và liếm giày những kẻ quyền quý để leo lên đỉnh cao. Tôi luôn bẩn thỉu và chỉ làm việc chăm chỉ để kiếm tiền.....</Text>
  <Text Key="A19F3DB6_103654">!?</Text>
  <Text Key="8FB1C95C_103655">C-Cậu...</Text>
  <Text Key="72F25E07_103656">Lôi Trói!</Text>
  <Text Key="2A10583A_103657">Gyaaaaah!?</Text>
  <Text Key="DB6680D9_103658">Bà Creditta! Bà có sao không?!</Text>
  <Text Key="C0E0E54F_103659">Ôi, ôi, ôi...</Text>
  <Text Key="FF4246BD_103660">Công chúa?! Công chúa đang làm gì ở đây?!</Text>
  <Text Key="68701130_103661">Cậu không thấy sao? Tất nhiên chúng tôi đến để cứu cậu.</Text>
  <Text Key="0B068056_103662">Chính xác như vậy ☆ Bui!</Text>
  <Text Key="A172C56B_103663">Và vì vậy, đó là lý do.... haha......</Text>
  <Text Key="992BB769_103664">Thật tệ! Nếu cô định xin thưởng vì cứu tôi, thì tôi hết tiền rồi! Tôi... không còn một xu nào...!</Text>
  <Text Key="87AF3B6C_103665">Đúng vậy. Của cải tôi tích lũy được, Hiệp hội Thương nhân Richmond... Tất cả đều mất rồi! Tôi không còn gì nữa...!</Text>
  <Text Key="501884D6_103666">Điều đó có thật không?</Text>
  <Text Key="47860A1C_103667">...Hả...?</Text>
  <Text Key="CF492E30_103668">À, cô...</Text>
  <Text Key="92A5FBE3_103669">Ngay cả khi lính canh ở lâu đài ngăn cản, thư ký của cô đã chạy đến tôi. Cô ấy nói muốn nhờ tôi giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="DF58E10F_103670">Nếu bà Creditta không còn là chủ của thư ký nữa, thì việc cô ấy làm không liên quan gì đến tiền bạc, phải không?</Text>
  <Text Key="7D599104_103671">...Ừm... Đừng hiểu lầm, được chứ?</Text>
  <Text Key="32A9651D_103672">Còn tôi, tôi chỉ không thể bỏ qua môi trường làm việc ngày càng tồi tệ. Chỉ vì tôi quyết định rằng tôi thà bị một quý tài lễ tang không đứng đắn quấy rối tình dục còn hơn phải chịu đựng một công ty độc ác.</Text>
  <Text Key="D0F3D6D5_103673">Này, cô...!</Text>
  <Text Key="8B647D01_103674">Nhưng... Tôi mừng là cô an toàn, cô Creditta.</Text>
  <Text Key="4CD3C8CB_103675">Chính vì vậy... Tôi mừng khi nghe điều đó, bà Creditta☆</Text>
  <Text Key="044CEDB2_103676">......Xin đừng........May mắn quá......</Text>
  <Text Key="12EC0C0A_103677">Ngay cả khi thư ký nhờ cô ấy giúp, cũng không có lý do gì để công chúa giúp tôi! Rốt cuộc...!</Text>
  <Text Key="42FAADCE_103678">Rốt cuộc, đúng vậy! Công chúa! Tôi đã cố gắng ám sát cô!</Text>
  <Text Key="02611C0A_103679">Hả? Thật sao?</Text>
  <Text Key="0D3722DD_103680">Vâng, vâng! Lần trước chúng ta ở cùng nhau, tôi đã lên kế hoạch đầu độc takoyaki. nhưng rồi, [Rage Legion] đã nhanh hơn tôi</Text>
  <Text Key="34D94C72_103681">Nh-Nhưng, nữ bá tước Creditta, đó là do hoàn cảnh...</Text>
  <Text Key="930CAB41_103682">Tôi xứng đáng với tình huống này. Vì nỗ lực của tôi để nhờ các quý tài lễ tang hòa giải dự án tái thiết và làm giả sổ sách, nên không có lối thoát nào.</Text>
  <Text Key="0886ABFA_103683">C-Cô đã làm việc đó...?</Text>
  <Text Key="7609C752_103684">Hmmmmm... Nhưng...</Text>
  <Text Key="A90D197A_103685">Tôi không có bằng chứng nào rằng cô Creditta đã cố giết tôi. Cuối cùng, cô không làm gì cả.</Text>
  <Text Key="79D04C0F_103686">Cô đúng... Tôi thực sự đã sắp giết Pecorine...</Text>
  <Text Key="0173F38D_103687">Hahaha☆Nghĩ lại, có chuyện như vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="734D9744_103688">Đúng là dùng chức vụ để kiếm tiền là điều xấu. Nhưng tất cả tài sản cô tích lũy và quyền của guild đều mất rồi, phải không? Tôi nghe từ thư ký của cô.</Text>
  <Text Key="8736812A_103689">Vậy thì không còn gì để lấy từ cô nữa, phải không? Tôi không thể trừng phạt cô.</Text>
  <Text Key="AF2935AE_103690">...Cô đang nói cô sẽ không trừng phạt tôi...? Cô thậm chí không kiểm tra tội lỗi của tôi kỹ...</Text>
  <Text Key="4E7D455D_103691">Vâng☆ Cô được tuyên vô tội♪</Text>
  <Text Key="B35DBD25_103692">Ngoài ra, nếu cô muốn, xin hãy nhận cái này.</Text>
  <Text Key="97D1C11B_103693">Đây là...?</Text>
  <Text Key="46780F42_103694">Đây là onigiri! Có vẻ như cô Creditta đói rồi! ☆</Text>
  <Text Key="A5749ACF_103695">...!! Cô thực sự là người tốt bụng, phải không? Đây là lý do cô là công chúa được trời ban phước...!!!</Text>
  <Text Key="1551CCD2_103696">...Cô. Nếu cô không biết, để tôi nói cho cô biết. Cô ấy đã trải qua nhiều chuyện.</Text>
  <Text Key="A32DC3D1_103697">Trong một thời gian, mọi người đã quên cô ấy, và cô ấy mất tất cả. Cô ấy phải cắm trại một mình, làm việc để sống sót và ăn quái vật trong hoang dã. Quái vật và Assassins đã suýt giết cô ấy vài lần...</Text>
  <Text Key="9F1C171D_103698">K-Kyaru!</Text>
  <Text Key="A687B25B_103699">Wahyahn!?</Text>
