  <Text Key="69308C04_87800">Không có niềm vui nào lớn hơn thế này. Cảm ơn cậu rất nhiều, Nii-sama...♪</Text>
  <Text Key="1C981D87_87801">Đôi khi thì, tôi đoán vậy</Text>
  <Text Key="440EA295_87802">Hôm nay chúng tôi ở đây để chúc mừng cậu, Lily-chan</Text>
  <Text Key="56418611_87803">Đúng vậy. Chúc mừng sinh nhật!</Text>
  <Text Key="CE651339_87804">Lily</Text>
  <Text Key="E9402963_87805">Ối dời...! Nhìn kia kìa! Chắc chắn là con voi rồi! To thật...♪</Text>
  <Text Key="1E375FF8_87806">Ơm, sở thú vui thật! Con thỏ mà tôi vuốt ve lúc nãy dễ thương quá...♪</Text>
  <Text Key="93989868_87807">Nhưng... sao cậu đột ngột đề xuất chúng ta ra ngoài hôm nay? Chúng ta không có kế hoạch hay lời hứa gì cả, phải không?</Text>
  <Text Key="587EAEE4_87808">Hả? Làm sao cậu biết? Tôi không nhớ từng tiết lộ điều đó với cậu trước đây... ...Có lẽ nhờ Wyrm...?</Text>
  <Text Key="A63930B6_87809">C-Cảm ơn cậu rất nhiều! Ehehe... Đến mức tổ chức lễ kỷ niệm lớn thế này cho tôi, cậu thật là người tốt.</Text>
  <Text Key="1A6F688E_87810">Hả?! Bất cứ thứ tôi muốn...? Không, nghe bất ngờ thế này thật khó xử! Hơn nữa, nghe có vẻ ích kỷ quá, nên tôi sẽ thấy tội lỗi...</Text>
  <Text Key="EC550E98_87811">Hả...? V-Vậy... xin hãy ở lại với tôi cho đến hết ngày hôm nay cho đến khi tôi nói cậu có thể đi!</Text>
  <Text Key="BBADD3C9_87812">Tôi cũng muốn đi công viên giải trí ở phía sau cùng nhau... Và tôi muốn cậu mua đồ lưu niệm cho chúng ta! Tôi luôn muốn có người cùng mặc đồ phối...</Text>
  <Text Key="444125B1_87813">Cậu chắc chứ?! Việc cậu làm chỉ vì sinh nhật tôi... Cậu thật là người tốt♪</Text>
  <Text Key="2E6FECE2_87814">Ehehe... Được rồi♪ Vì tôi đã đi xa đến thế này, tôi sẽ cố gắng tận hưởng càng nhiều càng tốt♪</Text>
  <Text Key="B242EEC9_87815">Dễ...?! Ý cậu là gì khi nói "dễ"?! Tôi nghĩ bình thường thôi mà, khi sinh nhật mình được chúc mừng trang trọng thế này! Thôi đi... Hah, được rồi, kệ. Tôi sẽ tha thứ cho lời bình luận đó, chỉ lần này thôi.</Text>
  <Text Key="3AF68592_87816">Cảm ơn cậu rất nhiều vì hôm nay. Nhiều điều bất ngờ xảy ra, thật sự khiến tôi ngạc nhiên, như... nhờ có cậu, tôi cảm thấy đây sẽ là một ngày thực sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="7B0EAF51_87817">Lind</Text>
  <Text Key="A7FDA253_87818">Chúc mừng sinh nhật, Lind-chan!</Text>
  <Text Key="3881B9D1_87819">Hôm nay là sinh nhật cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="CED45B28_87820">Nếu có điều gì cậu muốn, cứ nói ra!</Text>
  <Text Key="D8E5E103_87821">Vì cậu đã ở đây rồi, cứ ích kỷ đi!</Text>
  <Text Key="DBC1472E_87822">Tôi sẽ biến tất cả ước nguyện của cậu thành hiện thực, đừng lo!</Text>
  <Text Key="72DF60F9_87823">Tôi chỉ muốn cậu tận hưởng ngày hôm nay, Lind-chan</Text>
  <Text Key="4E7A72E3_87824">...Dễ thật...</Text>
  <Text Key="684809D6_87825">Ối trời!!! Cậu thật sự chắc chắn tôi có thể lấy bất kỳ món quà ngọt nào tôi muốn từ cả cửa hàng này sao?!</Text>
  <Text Key="E51A827E_87826">Tất nhiên rồi, đây là món quà sinh nhật tôi dành cho cậu!</Text>
  <Text Key="11E5A62C_87827">Lần đầu tôi đến nơi như thế này! Gần như như đang trong mơ... Hả? Có lẽ tôi thật sự đang mơ? Thôi, dù sao cũng chẳng quan trọng, phải không!</Text>
  <Text Key="5D2DE28A_87828">Ehehe, tôi vui quá! Ơm, ơm...</Text>
  <Text Key="A563D811_87829">Có vài gói kẹo cao su... que bột đậu nành... và cả cảm bột đường! Còn cả thứ này thứ kia... Tôi muốn tất cả món trên kệ nữa!</Text>
  <Text Key="8DA16B04_87830">...Cậu thật sự chắc chứ, {playername}-san? Lần trước chúng ta đi mua kẹo, cậu nói không có tiền trên người, phải không?</Text>
  <Text Key="16281CFE_87831">Tôi đã chuẩn bị và tiết kiệm cho ngày này rồi!</Text>
  <Text Key="7C6D34C1_87832">{playername}-san...! Cậu thật sự đã tiết kiệm nhiều tiền vì Lou...!?</Text>
  <Text Key="9564A806_87833">Không ngờ cậu tổ chức lễ kỷ niệm lớn thế này cho tôi... Tôi biết ơn quá! Vậy thì... Bà ngoại! Lấy tất cả đồ ngọt bà có ra đây!</Text>
  <Text Key="3B4BE7AB_87834">Tuy nhiên, cũng có một món nhỏ tôi đã tiết kiệm cho hôm nay...</Text>
  <Text Key="F967823D_87835">*Tôi lộ ra một núi bài tập*</Text>
  <Text Key="E20BE610_87836">EEEEKKKKKKK!? Cậu lấy thứ đó từ đâu...? Hả? Lý do cậu có nhiều tiền vì Lou... là vì cậu đã hứa sẽ khiến cô ấy học chăm chỉ hơn...?</Text>
  <Text Key="80E4D3FA_87837">Thỏa thuận bí ẩn gì thế này!? Ugh... Lou chỉ muốn ăn thật nhiều kẹo ngọt cho đến hết đời! Tôi không cần món quà sinh nhật kia!</Text>
  <Text Key="69086CE6_87838">Cậu cũng không phải người nổi tiếng vì học hành nghiêm túc...</Text>
  <Text Key="A02C4BC1_87839">Đủ rồi, đừng nói về chuyện đó!*thở dài* Thật là một thế giới khác...</Text>
  <Text Key="6F241853_87840">Được rồi, tôi sẽ nghĩ cách xử lý bài tập sau, sau khi ăn xong kẹo ngọt... mà cậu cũng đang ăn đấy, {playername}-san! Vì chúng ta đã đi xa đến thế này, hãy cùng nghĩ cách thoát ra nữa!</Text>
  <Text Key="8A737C41_87841">Onii-chan♪</Text>
  <Text Key="A31FC417_87842">Chúng ta đi thủy cung, đi mua sắm, rồi ăn trưa sinh nhật! ...Nhưng chưa phải lúc tạm biệt đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="178B9E3D_87843">Ồ! Cảm ơn cậu vì tất cả, như mọi khi! Tôi sẽ giữ gìn chiếc tạp dề cậu tặng lần sinh nhật đầu tiên, và món quà năm nay nữa!</Text>
  <Text Key="EDBED21E_87844">Này này, tôi mở được chứ? Được rồi, phải không? Được rồi, tôi mở đây!</Text>
  <Text Key="0CA72B80_87845">Ồ! Là một chiếc dây chuyền! Đây là đá quý sinh của Luna, phải không? ...Đẹp quá.</Text>
  <Text Key="9391F5D8_87846">Thứ gì đó của người lớn... Ehehe, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="E825DCB1_87847">Luna giờ có thể nấu được nhiều món, và... từng chút một, cô ấy đang lớn lên.</Text>
  <Text Key="8402DEC9_87848">Này, Onii-chan. Luna muốn cậu giúp đeo chiếc dây chuyền này cho cô ấy. Làm ơn♪</Text>
  <Text Key="AF2D3A1B_87849">...Cậu nghĩ sao? Có hợp với tôi không?</Text>
