  <Text Key="0BFFE47F_82350">Ngày sinh nhật của người giống như bông hoa đầu tiên nở trong mùa xuân thiêng liêng. Mong rằng phước lành sẽ ban tặng cho tương lai quý giá đang mở ra.</Text>
  <Text Key="E0DD6847_82351">Ta đã chọn loại trà ưa thích của mình - một loại trà hiếm có, dịu nhạt trong vương quốc đắng cay này. Cầu xin ngươi thưởng thức hương vị tinh tế của nó.</Text>
  <Text Key="60F875CC_82352">Những câu chuyện phiêu lưu của ngươi khiến trái tim đã chết này rung động. Hãy kể cho ta thêm nhiều câu chuyện - một xác chết có đủ thời gian, rốt cuộc.</Text>
  <Text Key="62442685_82353">Với mỗi lần cùng nhau uống trà, ta cảm thấy linh hồn chúng ta gần nhau hơn. Hy vọng mong manh này nuôi dưỡng ta.</Text>
  <Text Key="D93164ED_82354">Ngay cả các linh hồn hầu cận của ta dường như cũng bị ngươi mê hoặc...♪ Phải chăng đức hạnh của ngươi còn quyến rũ cả thế giới ngầm?</Text>
  <Text Key="0E0FB506_82355">Mặc dù ta thường uống trà với Grace và Luluy... Trước đây chưa từng tiếp đãi một quý ông ở tuổi của ngươi.</Text>
  <Text Key="5F979DFF_82356">Thế giới này mềm mại và đầy sức sống thật! Sự tò mò của ta tràn đầy...! Thưa hiệp sĩ, ngươi có thể dẫn đường cho ta không?</Text>
  <Text Key="4ACFBDF9_82357">Ta nghe nói ngươi đã phiêu lưu xa qua những vùng đất này. Mỗi câu chuyện khơi dậy những khao khát kỳ lạ - liệu ta cũng có thể... À, tha lỗi cho những ý nghĩ viển vông của ta.</Text>
  <Text Key="72CF4059_82358">Ngươi vừa nói... "dễ thương"?! Lời khen xa hoa quá! Nhưng... liệu có phải là sự thật? Thưa hiệp sĩ...?</Text>
  <Text Key="634FC5B5_82359">Hãy cùng giữ bí mật về sự hời hợt của ta ở Landosol. Đã là không phù hợp khi tiết lộ hành vi không đứng đắn như vậy...</Text>
  <Text Key="FD09769D_82360">Với tư cách là công chúa được Lười biếch lựa chọn, ta đã cố gắng giữ gìn sự trang trọng xứng đáng với vị vua của Gio Nivlhel - cho đến khi gặp ngươi.</Text>
  <Text Key="92B2EA54_82361">Ánh nắng Landosol phản chiếu ngươi, thưa hiệp sĩ - hơi ấm dịu dàng giống như vòng ôm của ngươi...♪</Text>
  <Text Key="58BDA4B7_82362">Mặc dù ở đây với tư cách là sứ giả của vương quốc, khi ở một mình với ngươi, trái tim đã ngừng đập của ta rung động... Đây là phép thuật gì vậy?</Text>
  <Text Key="A96549F7_82363">Ta chỉ nhận từ ngươi - những món quà vô hình quý giá. Về lòng can đảm mượn từ ngươi, ta sẽ đền đáp trong thời gian tới.</Text>
  <Text Key="CE4B7FED_82364">Xin ngươi tiếp tục nuôi dưỡng ta. Để mối liên kết này bền vững - cái chết không thể chia cắt thứ đang lớn mạnh giữa chúng ta.</Text>
  <Text Key="B0D7259C_82365">Sự giúp đỡ của ngươi vào ngày định mệnh đó thắp lên lòng can đảm trong tâm hồn ta. Ta cảm thấy trái tim đã ngừng đập của mình rung động - dù chỉ một lần.</Text>
  <Text Key="1BE8875A_82366">Gánh nặng của một công chúa, sự thối nát rỉ rễ của số phận... Tất cả những nỗi kinh khiếp đều tái mét trước hy vọng mà ngươi mang lại.</Text>
  <Text Key="5C920979_82367">Nếu ngươi chưa ăn, có muốn cùng ta dùng bữa không? À... ừm, nếu ngươi không muốn, cứ nói thẳng ra...!</Text>
  <Text Key="526CED1F_82368">Gia đình chúng ta luôn gây phiền phức cho ngươi, nên... Ta đang nghĩ có lẽ ta có thể làm gì đó để xin lỗi...</Text>
  <Text Key="10DEBD0B_82369">Ngươi luôn giúp đỡ ta, Kishi-san... Tại sao lại thế? Với một người vô vọng như ta...</Text>
  <Text Key="13F355F7_82370">Khả năng giúp đỡ ai đó là một điều tuyệt vời, phải không?... Dù vậy, ta không thể làm được nhiều khi ở cùng các chị gái...</Text>
  <Text Key="4FAE3D6A_82371">Quần áo của ngươi bị rách, hãy để ta mượn chút xíu. Ta sẽ sửa ngay... Ta đã quen với những chuyện như thế này♪</Text>
  <Text Key="02C26907_82372">Nấu ăn cùng ai đó như thế này... thật là tuyệt. Vì cả hai đều không giúp ta, nên thực sự... ta hơi ngưỡng mộ điều đó.</Text>
  <Text Key="6A787137_82373">Chị gái và Fubuki-chan có khẩu vị ăn uống hoàn toàn khác biệt... Ta thường xuyên phải đấu tranh với việc lập thực đơn.</Text>
  <Text Key="95B1456E_82374">Cà rốt hình trái tim... không có ý nghĩa sâu sắc gì đâu, được chứ? Chỉ cần ngươi ăn chúng, thì cũng giống nhau...</Text>
  <Text Key="6C07F52B_82375">Chỉ cần có người canh giữ ta, Kishi-san... đã cho ta một chút tự tin. Nên... nếu có thể... ta muốn ngươi quay lại để ăn thêm...</Text>
  <Text Key="7FAFD7BD_82376">Cà ri hôm nay là món ta rất tự tin. Ta đã làm nhiều, nên hãy ăn cho no. Ta sẽ đảm bảo cho thêm thịt...♪</Text>
  <Text Key="E6D56931_82377">Gio Teogonia/Đại Sảnh Lâu Đài Parfe</Text>
  <Text Key="B434B393_82378">Ồ, hôm nay là sinh nhật ngươi? Chúc mừng.... Gì? Ngay cả ta đôi khi cũng có thể thể hiện những phép lịch sự cơ bản.</Text>
  <Text Key="0D308931_82379">Kishi-san, có việc gì lảng vảng quanh đây không? Cần hướng dẫn viên du lịch?... Cũng tốt để che việc lười biếng.</Text>
  <Text Key="2BE364DF_82380">Phew, xong... Cảm ơn sự giúp đỡ. Hình như ta nợ ngươi rồi. Uống chút trà nhé? Ít nhất ta có thể làm được điều này.</Text>
  <Text Key="27BC044B_82381">Các người thích rồng và vũ khí bí mật, hả? Heh, không phải ta không quan tâm đến chúng. Hoàn toàn hiểu sức hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="560CBEB5_82382">Này, ngươi nên ở lại vĩnh viễn. Tiện lợi cho việc nhà... Hơn nữa ngươi cũng khá dễ nhìn.</Text>
  <Text Key="D903E41A_82383">Nếu một ngày mọi thứ đều tệ, hãy bỏ chốn này. Chúng ta sẽ cùng bị mắng - bạn tội phạm.</Text>
  <Text Key="ACD8BBB9_82384">Chúc mừng sinh nhật. Quà... cái bánh này được chứ?... Đùa thôi. Có quà thật rồi. Ngươi đã giúp đủ nhiều rồi.</Text>
  <Text Key="4BB2F926_82385">Ngày nắng đẹp đòi hỏi thư giãn tối đa. Muốn lười biếng không? Ta có đồ ăn vặt giấu ở đây.</Text>
  <Text Key="55823B58_82386">Thèm bánh à? Coi như xong việc che giấu những lần nghỉ của ta... Đừng mách với chị, được chứ?</Text>
  <Text Key="75676AA7_82387">Ugh... Dọn dẹp hàng ngày vô ích. Một tuần một lần là đủ để giữ gìn mọi thứ gọn gàng.*Thở dài*</Text>
  <Text Key="D732BCCF_82388">Không thể để khách thấy mặt trái lôi thôi này. Nhưng ngươi là gia đình - sẽ được đối xử như VIP.</Text>
  <Text Key="6555485F_82389">Một ngày hoàn hảo khác cho việc lười biếng cấp độ chuyên gia... Có muốn tham gia cùng ta trong sự vô tư tuyệt đối không?</Text>
  <Text Key="55890FCA_82390">Dọn dẹp, giặt đồ, lặp lại... Chị không trông thấy - thời gian vàng để trốn việc. Giả ngốc giúp ta, được chứ?</Text>
  <Text Key="29B6C7E4_82391">Ta có thể hỏi sở thích của ngươi không? Cá nhân ta ghét thứ đắng - thích hương vị dịu nhạt...(Nói về trà đó)</Text>
  <Text Key="49B10B27_82392">Nếu tìm được nơi ẩn náu tốt... Hãy làm căn cứ bí mật của chúng ta. Chỉ hai đứa ta. Có thể được.</Text>
  <Text Key="D4A7BA7D_82393">Này, biết nơi ẩn náu siêu bí mật nào không? Thế giới này hay thế giới của ngươi - chỗ nào cũng được.</Text>
  <Text Key="A3CEED3C_82394">Sao chị lúc nào cũng tìm thấy ta? Cần nơi ẩn náu tốt hơn...</Text>
  <Text Key="6A80AC6B_82395">Muốn thành lập Liên minh Lười biếng với Rin một ngày không? Chế độ lười biếng tối đa. Ngươi cũng được mời.</Text>
  <Text Key="64C49743_82396">Có thể trở thành hầu gái cá nhân của ngươi. Nghe thoải mái. Thuê ta? ...Đùa thôi. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="A6816F2F_82397">Người ta nói táo hỏng làm lây lan. Đã nhiễm thói quen lười biếng của ta chưa? Heh, giờ đã là kẻ lười biếng đích thực rồi.</Text>
  <Text Key="7C73A701_82398">Thở dài... Trước đây chưa bao giờ vô sỉ như thế này. Ảnh hưởng của ngươi. Chịu trách nhiệm đi - giúp ta làm việc.</Text>
  <Text Key="4D9FFDDC_82399">Ngươi sẽ bị khai thác nếu tốt bụng như vậy. Hãy tính toán hơn... Nói từ miệng của hầu gái lười biếng nhất.</Text>
