  <Text Key="7D13BD80_37300">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="2991CF7C_37301">......\n......Tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="01CA41D8_37302">...Tôi hiểu. Đã rõ.</Text>
  <Text Key="2D2DE6CC_37303">Thôi nào, thật sự rất khó nói, nhưng \ntôi sẽ nói thẳng ra mà không giấu diếm.</Text>
  <Text Key="756EB194_37304">Anh biết đấy...</Text>
  <Text Key="C2D2932D_37305">Tôi đã biết. Đó là điều tôi nghĩ.</Text>
  <Text Key="084D424B_37306">...Hả. \n...Hả!?</Text>
  <Text Key="5E91DF41_37307">Thấy không, dạo này, anh đã có thể di chuyển giữa 'thế giới kia' rồi, phải không? Ở đó, còn nhiều đứa trẻ khác gặp anh nữa. Như Matsuri, Monika, và người khác.</Text>
  <Text Key="DB9E456F_37308">Tôi nghe từ mấy đứa trẻ đó, anh biết đấy.\nVề Alter Maiden.</Text>
  <Text Key="72870E1C_37309">À... À, chỉ để anh biết thôi, Kokkoro và mọi người, phải không? Họ được bảo giữ bí mật. Anh thấy đấy, với mọi người, tình huống đó thực sự nhạy cảm, anh biết đấy.</Text>
  <Text Key="637A26AE_37310">Thôi nào~ Nhưng một khi mọi người trở về thế giới này, \ntôi không thể không muốn nói ra rồi.</Text>
  <Text Key="06B6DC22_37311">Tôi hiểu... Vậy sao... \nThôi nào, xét đến đó là một 'quá khứ' như vậy, \nchuyện trở thành tin đồn cũng là điều tất yếu...</Text>
  <Text Key="AE455C8F_37312">Hả? À, không phải, không phải vậy!\nĐiều mà mọi người muốn nói một cách tuyệt vọng không phải ở đó.</Text>
  <Text Key="F1A7C04E_37313">[Alter Maiden] Là những cô gái cực kỳ tốt, anh biết đấy. Đúng vậy. Họ khiêm tốn, thuần khiết và thẳng thắn. \nMọi người đều nói vậy.</Text>
  <Text Key="0AAD4420_37314">Trong quá khứ, và cả hoàn cảnh dẫn đến nó, \ntất cả, tôi sẽ gạt tất cả đi. \nHọ như những thiên thần thực thụ, mấy đứa trẻ đó. Là chủ đề thảo luận của cả thị trấn.</Text>
  <Text Key="CAF5879A_37315">Vậy nên, anh biết đấy? \nTôi nghĩ phần lớn đồng đội của tên này đã biết rồi. \nVề 'hoàn cảnh' của anh.</Text>
  <Text Key="CD1398BA_37316">Biết điều đó, \ntôi nghĩ tôi muốn trở nên gần gũi hơn nữa. Anh không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="E52A7430_37317">Vâng! Thật là vinh dự khi tất cả mọi người từ\n[Alter Maiden] ở lại đây! Tôi có thể còn khoe một chút,\nnhưng anh không phiền chứ♪</Text>
  <Text Key="55D30BE9_37318">Nhưng...\nChúng tôi không phải là người tốt như mọi người nghĩ đâu--</Text>
  <Text Key="65306065_37319">...Vậy sao? \nÝ tôi là, anh biết tên này rồi, phải không?\nTôi không nghĩ họ có thể là người xấu.</Text>
  <Text Key="B5A1B6B8_37320">...Tiểu thư Saren...</Text>
  <Text Key="61975B96_37321">Ahem.</Text>
  <Text Key="6AD21C2E_37322">Anh ơi, như thế này.\nChắc chắn rồi.</Text>
  <Text Key="D6047DDD_37323">Mọi người, những trái tim ấm áp của các bạn...\nTôi không có lời nào để đáp lại...</Text>
  <Text Key="B92BF438_37324">Những người xung quanh anh, Anh ơi,\ncũng ấm áp trong trái tim giống như anh vậy...</Text>
  <Text Key="6A1FF2CB_37325">......\n......Này!</Text>
  <Text Key="872B8786_37326">Tôi có thể giúp gì cho anh không?!</Text>
  <Text Key="7231B1DE_37327">G-Giúp?</Text>
  <Text Key="35F00C2C_37328">Vâng. Chúng tôi muốn đáp lại sự chấp nhận ấm áp của anh, \nvới lòng biết ơn và sự tử tế tột độ của chúng tôi... \nƯm, tất nhiên, nếu không quá phiền phức...</Text>
  <Text Key="B32EE93B_37329">Được, tôi hiểu. Tôi rất vui được giúp các bạn. \nThực tế... Tôi cũng đang hơi khó xử một chút.</Text>
  <Text Key="ED690D1E_37330">Ưm, đây là...</Text>
  <Text Key="EDC53223_37331">Bánh zabuton, bánh quy...!?</Text>
  <Text Key="3F727EE8_37332">Đúng vậy. Đó là một cảnh tượng gây sốc, phải không... Suzume đã mắc lỗi với các tỷ lệ, và cuối cùng là nướng một chiếc bánh quy khổng lồ. Chỉ mấy đứa trẻ ở đây sẽ không thể ăn hết tất cả...</Text>
  <Text Key="9AB6D1E2_37333">Tôi luôn làm những chiếc bánh quy này, nhưng vì lý do nào đó, tôi đã làm hỏng các tỷ lệ. Ý tôi là, mặc dù tôi luôn làm chúng, tôi vẫn quản lý để làm hỏng... Dù sao thì, thật xấu hổ~!</Text>
  <Text Key="59235E82_37334">Vậy nên, \nnếu anh có thể giúp tôi, tôi sẽ thực sự biết ơn...</Text>
  <Text Key="F2D665FA_37335">- Hừm, cô đã ăn rồi, hả?</Text>
  <Text Key="418B9B18_37336">*nhai nhai*\nNgon, zabuton.</Text>
  <Text Key="4C67B5AB_37337">Ôi không!?\nAnh đang khen tôi!?\nTôi vinh dự quá! Một vinh dự cho sự vụng về của tôi~!</Text>
  <Text Key="0BB32C2B_37338">Ưm, thực tế, tôi... \nđã từng làm bánh zabuton và bánh gohei mochi zabuton trước đây...</Text>
  <Text Key="613D492D_37339">Hừm. \nSuzume, ngon.</Text>
  <Text Key="94BB595A_37340">Ồ!!? \nTôi lại được khen rồi, cô nương~~!</Text>
  <Text Key="9805FC71_37341">...À, tôi hiểu. \nThật là nhẹ lòng.</Text>
  <Text Key="B80ACB95_37342">...Nhưng, nghĩ lại thì.\nGiúp đỡ có thể là một ý tưởng thực sự tốt. \nNày, sao chúng ta không thử ra các guild khác nữa?</Text>
  <Text Key="8A638B58_37343">Còn các guild khác nữa sao...?</Text>
  <Text Key="A4C9E282_37344">Vâng. Mọi người đều muốn gặp Alter Maiden. Hơn nữa, ở đâu cũng bận rộn, vậy nên nếu các mạo hiểm giả có thể giúp đỡ,\nđó sẽ là một sự giúp đỡ lớn.</Text>
  <Text Key="CF46A3D1_37345">Hơn nữa, nếu điều đó có thể giúp giảm bớt gánh nặng cho Riri và mọi người dù chỉ một chút, thì không phải giết hai chim bằng một đạn, mà là giết ba chim bằng một đạn. \n</Text>
  <Text Key="269356C0_37346">Chắc chắn... điều Saren nói có thể là đúng.</Text>
  <Text Key="BC835485_37347">Sự hỗ trợ, đến đây.</Text>
  <Text Key="2C9F1EC0_37348">Những thứ ngon, đến với tôi...</Text>
  <Text Key="5C0F5B0B_37349">Hừm. \nCó vẻ vui. \nRiri.</Text>
