  <Text Key="5E372870_175550">Chính vì tôi đã thua! Nếu có thể thắng chỉ bằng chơi hoàn hảo, thì đó chỉ là trò chơi một người. Khi chơi với người khác, bạn không chỉ cần kỹ năng mà còn cả yếu tố ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="565B5D39_175551">Tôi đã quyết! Tôi sẽ... đầu tư vào trò chơi này!</Text>
  <Text Key="24CD7A36_175552">Đầu tư vào trò chơi mà bạn chỉ chơi một chút... thì không có ý nghĩa gì, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="B3816706_175553">Nói rằng tôi chỉ chơi "một chút" là sai! Tôi thấy tiềm năng trong trò chơi này. Đây là trò chơi xứng đáng được phát hành ra thế giới!</Text>
  <Text Key="2C267B54_175554">Ừ, bạn biết không? Bí quyết của những người đầu tư am hiểu là thứ một người ngoài như bạn có thể không hiểu được...</Text>
  <Text Key="2B212182_175555">Thô lỗ quá. Tôi cũng đã tham gia trực tiếp vào phát triển game, nên tôi nghĩ tôi hiểu quy trình hơn bạn.</Text>
  <Text Key="BABC8DA5_175556">Chắc chắn, đó là một trò chơi thú vị, nhưng có nhiều điểm thô ráp, và các nhà sáng tạo đã chọn phát hành nó như một game indie, vậy đầu tư vốn để biến nó thành sản phẩm thương mại có ý nghĩa gì?</Text>
  <Text Key="239934C6_175557">Thưởng thức nó một cách thư giãn chỉ với vài người thực sự hiểu nó... Đó là một trong những điều tốt nhất về văn hóa game indie.</Text>
  <Text Key="380C23AC_175558">Thái độ đó sẽ không đưa nó đến nơi cần đến! Những người dùng hiện đang sử dụng trò chơi này rất có thể cũng có tư duy indie...</Text>
  <Text Key="144085BF_175559">Nhưng chắc chắn còn nhiều người dùng hơn ngoài thế giới indie cần trò chơi này! Và đó là vai trò của thị trường và chúng ta - những nhà đầu tư - để hỗ trợ họ!</Text>
  <Text Key="CC023C86_175560">Nếu bạn muốn ý tưởng đằng sau nó lan tỏa ra thế giới rộng lớn, wouldn't it be better to just buy it with a lot of capital and own it?</Text>
  <Text Key="43124632_175561">Sẽ có thứ gì đó bị mất trong quá trình đó nếu làm như vậy!</Text>
  <Text Key="574850B6_175562">Như tôi vừa nói, có nhiều điểm thô ráp. Bạn sẽ cần đánh bóng nó một chút, bạn không nghĩ vậy sao?</Text>
  <Text Key="1E6CF846_175563">Cải tiến chắc chắn là cần thiết, nhưng nếu chúng ta mất đi bản sắc của trò chơi trong quá trình đó, nó cũng sẽ mất toàn bộ sức hút!</Text>
  <Text Key="3B152F9E_175564">Tôi sẽ chỉ ra các vấn đề, nhưng tôi cũng muốn thấy các nhà thiết kế xuất phát từ đâu với chúng!</Text>
  <Text Key="57C432ED_175565">Bạn nói đúng về điều đó. Đặc biệt khi cô ấy đang tranh cãi sôi nổi với ai đó cùng bước sóng.</Text>
  <Text Key="28B3BC4B_175566">Hả? Ý bạn là tôi? Ừ, bạn nói đúng... đúng là thú vị khi chỉ xem thôi.</Text>
  <Text Key="DA09C63D_175567">Nếu bạn nắm bắt được nhiều như vậy, bạn không nên có sự kiểm soát chắc chắn từ trên xuống dưới sao?</Text>
  <Text Key="861216C0_175568">Như tôi nói, đó! Đó là sự đánh giá thấp của lớp người sáng tạo thực sự! Tôi thấy giá trị trong tư duy tự do, từ dưới lên...</Text>
  <Text Key="88CAE444_175569">Để {playername} và Ichigo lại, cuộc thảo luận của Claire và Neneka trở nên sôi nổi hơn.</Text>
  <Text Key="CAADC389_175570">{playername} tỉnh giấc từ giấc mơ và thấy mình nằm xuống với thứ gì đó mềm mại dưới đầu, như một chiếc gối.</Text>
  <Text Key="07E07F13_175571">Vậy là ở đây là như vậy, hử. Tôi hiểu... đúng như giả thuyết của tôi. Bạn có mơ được giấc mơ tốt không?</Text>
  <Text Key="EEC714B2_175572">Bạn vẫn có thể thư giãn mà, bạn biết không? Đứng dậy đột ngột có thể nguy hiểm cho bạn.</Text>
  <Text Key="F948E004_175573">Họ vẫn đang ngủ ở đó. Ôi trời...</Text>
  <Text Key="B03B075A_175574">Hừm... Tôi... đang ngủ...? Vậy hai người đã thức rồi. Nữ thần Creditta đâu...?</Text>
  <Text Key="5B0A26BC_175575">Ngay đó, vẫn đang ngủ.</Text>
  <Text Key="F30DD2C0_175576">Nữ thần Creditta. Nữ thần Creditta!</Text>
  <Text Key="0CE4802C_175577">Hừm... Thư ký số 1? U-Ugh... Rốt cuộc... Đừng bỏ việc, làm ơn...</Text>
  <Text Key="3135AC5F_175578">Hả?! Tôi... vừa ngủ à? Nghĩ lại, tôi đã được bao bọc trong một ánh sáng trước đó...</Text>
  <Text Key="77A5B616_175579">Tôi vừa nói cái gì vậy...?! Không, ừm... Tôi đang nửa tỉnh...</Text>
  <Text Key="3672632D_175580">Giờ thì, cô ấy đang nói về cái gì vậy? Bạn có biết không?</Text>
  <Text Key="CF479D2E_175581">Biết người nửa tỉnh nghĩ gì là ngoài khả năng của tôi. Nếu có điều muốn nói, bạn nên nói thỏa đáng khi không buồn ngủ.</Text>
  <Text Key="37D882C6_175582">Thỏa đáng... Đúng thế!</Text>
  <Text Key="92A487C0_175583">Làm quan chính phủ sẽ là một lựa chọn an toàn so với làm việc cho một pháp sư đáng ngờ như vậy... Không, không phải vậy... Thế thì, tôi sẽ cho phép hai đêm uống rượu mỗi tuần thay vì một cuối tuần... Không, cũng hơi...</Text>
  <Text Key="105427AA_175584">Aaaa! Chết tiệt! Tôi nên nói gì đây...?!</Text>
  <Text Key="BB1E66C2_175585">Tôi hiểu rồi, nên hãy đứng lên đi. Cuộc điều tra sẽ chỉ kết thúc khi chúng ta trở về lâu đài và nộp báo cáo. Nữ thần Creditta.</Text>
  <Text Key="50801011_175586">...Đ-Đúng rồi! Cuộc điều tra này vẫn chưa hoàn thành! Tất nhiên, tôi sẽ để bạn giúp tôi cho đến cùng!</Text>
  <Text Key="687025E8_175587">Bên cạnh đó, giấc mơ kỳ lạ tôi vừa có... Bốn chúng ta chơi game cùng nhau ở một nơi trông như một quán cà phê.</Text>
  <Text Key="E564B669_175588">Cả nữ thần Creditta nữa? Có thể chứ...</Text>
  <Text Key="C98B4717_175589">Như tôi nghĩ, mọi người ở đây đều có cùng một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="65D088F2_175590">Nói cách khác, giấc mơ chúng ta vừa có là chìa khóa để lấy lại ký ức của bạn...? Đúng rồi! Còn về thứ hình khối lập phương đó tôi đã nắm lấy?! ...Nó mất rồi.</Text>
  <Text Key="705F57EA_175591">Làm sao bạn lại mất nó? Thứ gì có giá trị như vậy...</Text>
  <Text Key="CDA72CD4_175592">Nó mất rồi, nên chúng ta không thể làm gì được, phải không? Có thể còn nhiều xung quanh! Hãy đi tìm chúng!</Text>
  <Text Key="202668B4_175593">*thở dài*... Bạn còn đường dài để đi... Điều chúng ta nên tập trung vào là thực tế mọi người đều tự do hành động mà không bị ràng buộc trong giấc mơ đó.</Text>
  <Text Key="9E7AF342_175594">Tôi cần tìm hiểu thêm về điều đó một chút, nhưng nếu những người trong những giấc mơ đó thực sự là chúng ta...</Text>
  <Text Key="4A642A96_175595">Một chính sách kinh tế dựa trên cách tiếp cận khác với tôi. Creditta Cash... Tôi nghĩ cô ấy đáng để quan sát thêm một chút.</Text>
  <Text Key="3008E875_175596">Cô ấy không phải người cần phải cảnh giác từ đầu. Dựa trên thực tế cô ấy đã dùng cơ thể mình để bảo vệ bạn, dường như không có ai kéo dây phía sau cô ấy.</Text>
  <Text Key="61D67BF2_175597">...Nếu cô ấy không phải kẻ thù của bạn, thì có cách để sử dụng cô ấy một cách hiệu quả. Đó không phải điều tôi vốn dự định, nhưng tôi đã tìm thấy thứ gì đó thú vị.</Text>
  <Text Key="4D334CC6_175598">...Bỏ qua chuyện đó, bạn dường như đang để lỏng lẻo cảnh giác xung quanh cô ấy khá nhiều. Như tôi đã nói trước đây, bạn không nên dễ dàng tin tưởng bất kỳ ai khác ngoài tôi. Hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="EF989597_175599">Hai người đang thì thầm cái gì vậy?! Làm ơn tìm những thứ này ngay lập tức!</Text>
