  <Text Key="A66404D8_163550">...Tớ có ý tưởng rồi! Cái kế hoạch này thì sao?</Text>
  <Text Key="10A0D96F_163551">Ừm... Ý tưởng hay đấy.</Text>
  <Text Key="2C284F5A_163552">Tớ đồng ý với cậu.</Text>
  <Text Key="C70696DE_163553">...Người ta thường nói "thương cho roi cho bát", nhưng... Chúng ta thực sự được phép lừa dối cô ấy như vậy sao?</Text>
  <Text Key="CB3C51E0_163554">Ừ, đúng thật đấy. Đôi khi cô ấy như một đứa trẻ, tớ không biết liệu cô ấy có thực sự ổn không...</Text>
  <Text Key="D5A13103_163555">Hãy tin tưởng cô ấy. Cô ấy là đồng đội của cậu, phải không?</Text>
  <Text Key="CAB55570_163556">Hai người có sẵn sàng giúp đỡ không?</Text>
  <Text Key="78CBA8A9_163557">Tất nhiên rồi. Chúng tớ đã cùng nhau từ đầu rồi.</Text>
  <Text Key="E043E078_163558">Ừm, giao chuyện này cho ta.</Text>
  <Text Key="76DBF22D_163559">...Được. Nhưng nếu chính Sheffy nói cô ấy ghét việc này thì thôi ngay, được chứ? Được chứ?</Text>
  <Text Key="1208F238_163560">Tất nhiên rồi. Vậy, chúng ta sẽ tiến hành vào sáng mai.</Text>
  <Text Key="2C7644B1_163561">Vâng. Không chậm trễ nữa, đi chuẩn bị thôi.</Text>
  <Text Key="DB060E74_163562">Và sáng hôm sau... Pecorine, Kokkoro và Kyaru được nhìn thấy cúi đầu trước Sheffy.</Text>
  <Text Key="01E44D4A_163563">M-Mọi người, sao thế? Có chuyện gì vậy?</Text>
  <Text Key="71638823_163564">Tớ xin lỗi Sheffy-chan quá! Tớ có việc vương quốc đột xuất nên phải về Landosol!</Text>
  <Text Key="F21EEE1A_163565">Tớ cũng vậy... Tớ nhận được triệu tập từ ngôi làng của người tiên...</Text>
  <Text Key="2D5B7261_163566">Tớ cũng vââây... Chắc cũng có nhiều việc phải làm khắp nơi.</Text>
  <Text Key="DDA0D6F5_163567">Tớ cũng đến lúc phải đi rồi. Tớ chưa báo với thành viên guild về việc rời đi, các cậu biết đấy.</Text>
  <Text Key="2B560981_163568">Tớ cũng vậy. Đến lúc về rồi.</Text>
  <Text Key="24539922_163569">Hả...? Vậy là... chuyến đi này... kết thúc rồi?</Text>
  <Text Key="78D2FC56_163570">Đúng vậy. À, thật đáng tiếc. Tớ còn muốn thu thập thêm vài nguyên liệu cho món osechi năm mới nữa.</Text>
  <Text Key="B996A8AF_163571">Vâng, thật đáng tiếc.</Text>
  <Text Key="28D24088_163572">Tớ hiểu rồi... Vậy là vậy...</Text>
  <Text Key="F9B856E7_163573">Chúng ta chỉ cần một chút nữa thôi, chỉ một chút. À, thật đáng tiếc. Thật sự đáng tiếc...</Text>
  <Text Key="3772B746_163574">Vâng, tớ không biết nói gì để xin lỗi...</Text>
  <Text Key="44D52306_163575">Sheffy-chan, tớ muốn ăn một bữa osechi năm mới hoàn hảo cùng cậu... *nhìn*</Text>
  <Text Key="05F4AFEE_163576">Pecorine, cậu thật...</Text>
  <Text Key="4E55E3F3_163577">À, thật đáng tiếccc...</Text>
  <Text Key="5FDAB5F3_163578">Để tớ làm vậy đi. Tớ nghĩ tớ có thể làm được... Không, tớ muốn làm!</Text>
  <Text Key="81B57955_163579">Nhưng như vậy cậu sẽ làm một mình. Cậu sẽ ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6DC40D13_163580">V-Vâng... Vậy có sao không?</Text>
  <Text Key="B6827C61_163581">Hoàn toàn không sao. Thực ra đó sẽ là một sự giúp đỡ rất lớn.</Text>
  <Text Key="F168F3CF_163582">Vậy thì, những nguyên liệu còn lại được ghi chú ở đây trên tờ giấy này!</Text>
  <Text Key="CE63BDD0_163583">Hãy cẩn thận.</Text>
  <Text Key="4819104C_163584">Mọi người đều về rồi, phải không...? Giao phần còn lại cho tớ. Tớ sẽ hoàn thành nó!</Text>
  <Text Key="D9D16249_163585">Vâng! Sheffy-chan, cậu cũng cẩn thận nhé! Hãy chăm sóc "Chiến dịch Kỷ niệm Năm mới"!</Text>
  <Text Key="3BA9DA9B_163586">Vậy thì... Tớ đi đây!</Text>
  <Text Key="A7563232_163587">Pecorine và những người khác đã giao cho tớ một nhiệm vụ quan trọng như vậy... Tớ phải cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="03A0318A_163588">Với tư cách là tớ bây giờ, tớ muốn trở nên hữu ích cho mọi người như một thành viên của Gourmet Guild.</Text>
  <Text Key="67B8302E_163589">Tớ phải cố gắng hết sức! Yeah!</Text>
  <Text Key="A802EA41_163590">...Cảm thấy thật sảng khoái khi ở một mình như thế này. Mọi người thường bên cạnh tớ, nên... Tớ không sợ, nhưng cảm thấy hơi bất an và lo lắng...</Text>
  <Text Key="67291038_163591">Có lẽ vì tớ là một loại người thích cô độc...? Không, không phải thế. Tớ đang một mình bây giờ, nhưng tớ không phải người thích cô độc.</Text>
  <Text Key="632B5727_163592">Chính vì vậy tớ phải cố gắng hết sức! Yeah! ...Ồ--Ôi trời?</Text>
  <Text Key="911B1C0B_163593">Đó... là {playername} phải không? Sao thế?</Text>
  <Text Key="FA1D1EAF_163594">Dành cho tớ ư? Cảm ơn. Cậu đã cố ý mang đến.</Text>
  <Text Key="87EA566D_163595">Âm thanh đó... Không phải tớ. ...Cậu đói sao? Có muốn ăn cái này cùng tớ không?</Text>
  <Text Key="6EDE6C07_163596">Cảm ơn, dù mọi người chắc đang bận rộn với chuyện của riêng họ. Tớ rất vui.</Text>
  <Text Key="9584D360_163597">Tớ vui khi nghe cậu nói thế, nhưng... tớ có trông như không vui không? Tớ hiểu rồi...</Text>
  <Text Key="1623B2CF_163598">Tớ tự hỏi liệu mọi người có biết rằng tớ đang cảm thấy chán nản một mình, ghen tị với quá khứ của cậu mà tớ không biết...</Text>
  <Text Key="F6C69A1D_163599">...Nghĩ lại thì, {playername} cũng không có ký ức gì cả.</Text>
