  <Text Key="D054081A_43500">Mình vẫn chưa tới nơi, phải không...\nChẳng lẽ mình lại lạc đường nữa rồi sao?\nKhu nghỉ dưỡng Mercurius giống như sân sau nhà mình vậy mà...\nĐó là những gì mình nghĩ~!</Text>
  <Text Key="63AF3BB9_43501">Không, sai rồi! \n...Khu nghỉ dưỡng rộng lớn này, ngay cả mình còn cảm thấy bối rối...\nxứng đáng được khoe khoang như một thành tựu vĩ đại của tổ chức,\nđúng chứ♪ Ô-hô-hô-hô!</Text>
  <Text Key="AE76FB7B_43502">...Đó là hồ bơi chảy, nên không phải chỉ loanh quanh chỗ cũ đâu, phải không?</Text>
  <Text Key="D9FA6FF2_43503">Ồ, thế à!?\nĐó là điểm mù của mình!</Text>
  <Text Key="F78532FC_43504">Ruka♪\nCậu đang nhìn gì vậy?</Text>
  <Text Key="4091FBC8_43505">Hả? Không, mình không thực sự\nđang suy nghĩ về điều gì cụ thể...</Text>
  <Text Key="FD3958B3_43506">Hehehe, mình có thể nhìn thấu mọi suy nghĩ của Ruka!</Text>
  <Text Key="E532D5F9_43507">!\n&quot;Nhìn kìa! Người đó trông giống con cá!&quot; phải không?</Text>
  <Text Key="17396767_43508">Mình không thể tin được là mình...\nMình chỉ vừa mới bắt đầu nghĩ một chút...</Text>
  <Text Key="30BB56F2_43509">Nahahaha, đúng như mình nghĩ~♪</Text>
  <Text Key="12EBA4C6_43510">Hồ sơ vụ án của Thám tử Kasumi tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius &quot;Vụ mất bánh pudding&quot;</Text>
  <Text Key="577302DB_43511">Chiếc bánh pudding được phục vụ ở khu ẩm thực đã biến mất hoàn toàn khi người phụ trách quay lưng đi...</Text>
  <Text Key="54B8C022_43512">Vụ phạm tội xảy ra ở một khu ẩm thực đông người.\nKhông có dấu vết của ma thuật dịch chuyển hay công cụ ma thuật nào được tìm thấy.</Text>
  <Text Key="7EB8A4B2_43513">Lời khai của các bên liên quan là hoàn hảo, nên\nkẻ phạm tội có khả năng là người từ bên ngoài.</Text>
  <Text Key="E3E1341E_43514">Dựa trên thông tin trên, nghi phạm có thể được phân tích là...</Text>
  <Text Key="A075D664_43515">Pudding là món yêu thích của họ, họ có thể đi xuyên tường, và mọi người đều mong đợi chiếc pudding...</Text>
  <Text Key="C26D6ADA_43516">Ngay cả khi ăn một mình,\ntim họ có đau không?\nCấu trúc tâm lý ích kỷ như vậy...</Text>
  <Text Key="F32C3AC9_43517">Mình tự hỏi liệu có thực sự tồn tại người như vậy không...</Text>
  <Text Key="7870AE5A_43518">Hồ sơ vụ án của Thám tử Kasumi tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius &quot;Vụ bánh taiyaki bên hồ bơi&quot;</Text>
  <Text Key="7B4284DF_43519">Ở đây, tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius, có tin đồn về một người bí ẩn bán bánh taiyaki bên hồ bơi.\n</Text>
  <Text Key="4C630604_43520">Nếu nó được bán ở khu ẩm thực,\nthì hoàn toàn không có gì kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="B1BA5EC1_43521">Việc bán hàng ở khu hồ bơi dễ bị ướt không phải là điều có thể được nghĩ ra bởi người bình thường.</Text>
  <Text Key="09E7DB94_43522">Hơn nữa, nhân bánh taiyaki có màu cầu vồng,\nngười ta nói đó là một hương vị tinh tế.</Text>
  <Text Key="FE5C8DD6_43523">Mình cũng nghe nói rằng khi nhìn thấy hình bóng\ncủa người bán bánh taiyaki thần thoại này, họ khiến bạn cảm thấy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="6E12D679_43524">Bên hồ bơi,\ncó một người bí ẩn bán bánh taiyaki.</Text>
  <Text Key="CD58C63D_43525">Io-sensei, cố lên.\nCậu đang làm rất tốt việc vùng vẫy~♪</Text>
  <Text Key="AD68A55B_43526">Vâng! Nặng-nhẹ, nặng-nhẹ... Xin lỗi vì đã để cô phải đồng hành cùng em tập lội trong hồ...</Text>
  <Text Key="4298D954_43527">Không sao đâu.\nCô luôn đứng về phía những đứa trẻ chăm chỉ♪</Text>
  <Text Key="432902D1_43528">Nhưng, vì cô cũng là một giáo viên,\nthực ra cô mới là người nên dạy...</Text>
  <Text Key="A6373534_43529">Việc học hỏi điều gì đó ngay cả bây giờ là một trải nghiệm mà cô nghĩ chắc chắn sẽ hữu ích khi dạy trẻ em.</Text>
  <Text Key="839B2D21_43530">Hơn nữa...\nVì có nhiều học sinh khác nhau,\nthì có nhiều giáo viên khác nhau cũng không sao chứ?</Text>
  <Text Key="EBB6540F_43531">Misato Sensei...\nEm sẽ cố gắng hết sức!\nCả trong lớp và lội bơi...</Text>
  <Text Key="358E602C_43532">Eek, đồ bơi của em!</Text>
  <Text Key="97D535D3_43533">Giáo sư Io!?\nÔi trời, ôi trời~!</Text>
  <Text Key="7C9ED179_43534">Cô đã hiểu chưa?</Text>
  <Text Key="5A76D9DD_43535">Quy định trang phục của cô ấy</Text>
  <Text Key="607BE4AA_43536">Buổi tập trong hồ bơi</Text>
  <Text Key="6B2B69DE_43537">Aura chảy</Text>
  <Text Key="9DD3C77B_43538">Chúng ta cùng tuổi, phải không?</Text>
  <Text Key="B29EFA48_43539">Hồ sơ vụ án của Thám tử Kasumi tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius Phần 1</Text>
  <Text Key="A56AAB99_43540">Người ảnh hưởng lấp lánh☆</Text>
  <Text Key="D1B535EF_43541">Akino Vòng Lặp</Text>
  <Text Key="71813290_43542">Huyền thoại của một người đam mê câu cá</Text>
  <Text Key="24F13133_43543">Khởi hành! Du thuyền nghỉ dưỡng</Text>
  <Text Key="214C20E2_43544">Kệ phơi đồ masochist</Text>
  <Text Key="557A0EAC_43545">Hồ sơ vụ án của Thám tử Kasumi tại Khu nghỉ dưỡng Mercurius Phần 2</Text>
  <Text Key="90FFD5D9_43546">Mười con mèo, mười màu</Text>
  <Text Key="353C3F2B_43547">Cẩn thận với chuyện tình yêu?</Text>
  <Text Key="44639DDC_43548">Biết tâm trí con cá, thì biết tâm trí người câu?</Text>
  <Text Key="BA46B0FC_43549">Những câu chuyện phiêu lưu từ đó về sau</Text>
