  <Text Key="32D5D964_73750">[Clan] Ý Chí của Bộ Binh</Text>
  <Text Key="7E9ECA11_73751">Một ngọn giáo được các nghệ nhân chế tạo tỉ mỉ từ quặng cầu vồng. Bạn càng suy nghĩ về người khác, gậy càng trở nên mạnh mẽ và có thể phát ra sức xuyên phá càng mãnh liệt.</Text>
  <Text Key="38E1BB4D_73752">[Clan] Nguyện Ước của Xạ Thủ</Text>
  <Text Key="93EB6751_73753">Một con dao găm được các nghệ nhân rèn luyện tỉ mỉ từ quặng cầu vồng. Người khác càng suy nghĩ về người khác, sức mạnh trong đá càng lớn, và những nhát chém càng sắc bén.</Text>
  <Text Key="30838199_73754">[Clan] Ý Chí của Hộ Pháp</Text>
  <Text Key="584705EA_73755">Một thanh đại kiếm được các nghệ nhân chế tác tỉ mỉ từ quặng cầu vồng. Bạn càng nhớ đến người khác, sức mạnh trong đá càng lớn, và sức nặng của những nhát chém càng tăng lên.</Text>
  <Text Key="4178E107_73756">[Clan] Nguyện Ước của Kỵ Sĩ</Text>
  <Text Key="70F4B258_73757">Một thanh kiếm được các nghệ nhân rèn luyện tỉ mỉ từ quặng cầu vồng. Người khác càng suy nghĩ về người khác, sức mạnh trong đá càng lớn, và lưỡi kiếm càng trở nên dai dẳng.</Text>
  <Text Key="FFCF5F2A_73758">Gậy của Necromancer</Text>
  <Text Key="D383E867_73759">Một cây gậy được Necromancer sử dụng để điều khiển ma quỷ. Được làm từ cành của cây linh hồn và có tác dụng tăng độ chính xác khi điều khiển linh hồn.</Text>
  <Text Key="8D3AAB40_73760">Gậy Nguyền Rủa</Text>
  <Text Key="59A07EA4_73761">Một cây đũa được xây dựng cho các pháp sư. Người phẫu thuật non kinh nghiệm có thể bị chính mình nguyền rủa, vì vậy cần hết sức thận trọng khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="E6904587_73762">Gậy Cao Cấp</Text>
  <Text Key="C0901AC8_73763">Một cây gậy cho ma thuật trung cấp dựa trên chiêm tinh học. Nó được ưa chuộng rộng rãi như cây gậy kinh điển tiếp theo mà pháp sư học xong nghiên cứu đầu tiên sẽ sở hữu.</Text>
  <Text Key="69F545E3_73764">Khiên Sắt</Text>
  <Text Key="25B14359_73765">Một tấm khiên lớn với hiệu năng chính thống. Nhờ giá cả và dễ sử dụng, nó đã được sử dụng lâu dài trong số một loạt các mạo hiểm giả.</Text>
  <Text Key="DB4E9C91_73766">Nhẫn Chí Mạng</Text>
  <Text Key="980241FE_73767">Một chiếc nhẫn cho phép tấn công chính xác nhờ ma thuật được áp dụng. Do bản chất của nó, nó hữu ích cho các tay cung.</Text>
  <Text Key="00DCFC63_73768">Váy Ngọc Trai</Text>
  <Text Key="44A50418_73769">Một chiếc váy trắng tinh khiết đầy xa hoa. Nó thường được thiết kế bởi những phụ nữ quý tộc tại các buổi khiêu vũ, gây ấn tượng thuần khiết.</Text>
  <Text Key="072FA0A3_73770">Tai Nghe Hồi Phục</Text>
  <Text Key="BCE885C9_73771">Tai nghe sử dụng trang sức màu tím sáng. Sức mạnh hồi phục đang cư trú, và người dùng ma thuật hồi phục ưa thích và đeo nó.</Text>
  <Text Key="90A7CC73_73772">Tinh Thể Đá</Text>
  <Text Key="3C599D8F_73773">Một viên ngọc được cho là có sức mạnh của điều ác. Trên thực tế, nó rất hợp với ma thuật và pháp sư thường được sử dụng như chất xúc tác ma thuật.</Text>
  <Text Key="C9F435DB_73774">Quả Cầu của Pháp Sư</Text>
  <Text Key="D91E7B80_73775">Một viên ngọc được chế tạo từ một loại quặng đặc biệt. Nó có thể tích lũy đủ ma thuật và sử dụng nó để bổ sung sức mạnh trong trường hợp pháp sư.</Text>
  <Text Key="6E05271F_73776">Lễ Phục của Ẩn Sĩ</Text>
  <Text Key="B8CC66F1_73777">Một bộ trang phục cho những người chìm đắm trong các nhiệm vụ ma thuật, xa rời thế giới. Nó được làm từ vật liệu đặc biệt tăng cường sức mạnh ma thuật để có thể sử dụng ma thuật cấp cao hơn.</Text>
  <Text Key="A614FF66_73778">Khiên Đồng Con</Text>
  <Text Key="EDB1EA95_73779">Một tấm khiên tròn nhỏ nhưng xuất sắc. Trang bị cho người chơi trung cấp có thể bảo vệ chính xác nhờ dễ xử lý.</Text>
  <Text Key="DCCF510A_73780">Găng Tay Đồng</Text>
  <Text Key="C6978A61_73781">Lưng bàn tay chủ yếu được làm bằng đồng. Vì nó kháng ăn mòn, nó hữu dụng hơn cả những chiếc bằng sắt ở nơi ẩm ướt.</Text>
  <Text Key="236A3621_73782">Vuốt Sắt</Text>
  <Text Key="9C68787D_73783">Móng vuốt sắt nhằm gây vết cắt. Bằng cách tích hợp nắm đấm và lưỡi dao, bạn có thể chém giống như khi đánh đấm.</Text>
  <Text Key="C79AB9F7_73784">Giáo Cầu Nguyện Sắt</Text>
  <Text Key="C0C82BFF_73785">Một ngọn giáo được quân đội chính thức chấp nhận. Bằng cách thành lập một đội hình và sử dụng kết hợp với khiên, quân địch bị phá vỡ mà không phá vỡ đội hình.</Text>
  <Text Key="785E0C7C_73786">Giáo Binh Lính</Text>
  <Text Key="3EBE4995_73787">Một ngọn giáo sắt mà một binh sĩ tu sĩ trang bị để tự vệ. Nó được sử dụng không chỉ như một vũ khí, mà còn cho các nghi lễ cầu nguyện các vị thần.</Text>
  <Text Key="24257385_73788">Rìu Đòn Bộ Binh</Text>
  <Text Key="EBFD2A09_73789">Một rìu giáo chủ yếu được lính đánh thuê sử dụng. Do hình dạng của nó, nhiều chiến thuật khác nhau có thể được thực hiện, nhưng điều trị đòi hỏi một số đào tạo.</Text>
  <Text Key="E546B0FD_73790">Lưỡi Kiếm Nặng</Text>
  <Text Key="69267917_73791">Một thanh kiếm lớn dễ xử lý và có thể xử lý mọi cảnh. Cả trọng lượng và độ sắc đều tương thích, và được yêu thích bởi binh lính vì hiệu quả với áo giáp.</Text>
  <Text Key="DE3694C7_73792">Kiếm Rapier Sắt</Text>
  <Text Key="A2F3C7A3_73793">Một thanh kiếm sắt chuyên về đâm xuyên. Nó được ưa chuộng sử dụng bởi các quý tộc hơn là binh lính và thường được dùng trong các trận đấu.</Text>
  <Text Key="18E0E37D_73794">Dao Cắt Hải Tặc</Text>
  <Text Key="B2D202D7_73795">Một thanh kiếm với lưỡi hơi ngắn, cong. Hải tặc chiến đấu trên tàu thường mang theo vì nó có thể vung mạnh ngay cả ở nơi kín đáo.</Text>
  <Text Key="9E57A328_73796">Kiếm Thép</Text>
  <Text Key="0E33F171_73797">Một thanh kiếm sắt phổ biến. Nó không đắt tiền nhưng chắc chắn, và cũng phổ biến như một vũ khí cho người du lịch.</Text>
  <Text Key="B28629CE_73798">Trang Phục Ma Thuật</Text>
  <Text Key="9CBF0E84_73799">Một chiếc váy tập trung vào tăng cường ma thuật của người trang bị. Ma thuật được tăng cường bởi viên ngọc đã được xử lý, và có thể giải phóng một cú đánh mạnh hơn.</Text>
