  <Text Key="50F0019A_97850">Pwah!</Text>
  <Text Key="C58908C6_97851">Hoàn toàn không đúng!</Text>
  <Text Key="8E28B61D_97852">Đói nhất trong đời mình rồi!</Text>
  <Text Key="E1F1C6EC_97853">Mình không nghĩ Yui có dùng trang bị đặc biệt nào như của cậu...\nVậy thì có phải chuyện tương tự cũng xảy ra với cô ấy\nvì một lý do khác không?</Text>
  <Text Key="FABAB0A6_97854">Một lý do khác... Vậy thì ứng cử viên rõ ràng nhất\nchắc chắn phải là dạng mới kỳ lạ mà cô ấy đã chuyển thành,\ntôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="8D4F68C7_97855">Đúng.\nSức mạnh tăng lên là kinh thiên động địa...</Text>
  <Text Key="CE9694CD_97856">Ưm~! ♪\nMón anmitsu trái cây này chưa bao giờ ngon đến thế! ☆</Text>
  <Text Key="77775807_97857">La</Text>
  <Text Key="5D33242F_97858">ndosol ~Quán Ăn Uống~</Text>
  <Text Key="0AF5E9AA_97859">Này cậu!\nĂn ít đi, giải thích nhiều đi!</Text>
  <Text Key="76C2AE0A_97860">Ồ—vâng, tất nhiên rồi! Đó là một giai đoạn mới, được nâng cấp\ncủa sức mạnh Princess Knight của {playername}\ngọi là Princess Form! ...Hoặc ít nhất là người ta bảo tôi vậy! ☆</Text>
  <Text Key="1ADC1165_97861">Một &quot;Princess Form&quot;...\nVậy thì chính Ngài đã ban cho cậu ta sức mạnh đó.</Text>
  <Text Key="13CBEA62_97862">Nhưng ý cậu là &quot;ít nhất là người ta bảo tôi vậy&quot; là sao?</Text>
  <Text Key="E362CF32_97863">Do Neneka đưa ra tên đó.\n&quot;Vì chúng ta sẽ cần một cách để gọi nó,&quot; cô ấy nói.</Text>
  <Text Key="6A918437_97864">Neneka là, ừm...\ncô gái đã giúp chúng ta trước đó trong trận chiến với Kaiser—\ncô ấy là một trong Bảy Vương Miện... phải không?</Text>
  <Text Key="9F0C05E3_97865">Cô Neneka đã cung cấp cho cậu những chi tiết cụ thể nào?\nCó chuyện gì về tình trạng hiện tại của Ngài không?</Text>
  <Text Key="8541F5D1_97866">Vâng!\nTôi chỉ mới biết rằng mọi người đã bị giam cầm\nvì Neneka lén vào cung điện hóa trang để báo cho tôi...</Text>
  <Text Key="19B91EA7_97867">──Vài giờ trước──</Text>
  <Text Key="8ECEE271_97868">Cảm ơn vì chiếc bánh thịt! Ngon lắm!</Text>
  <Text Key="2F74D655_97869">Vậy, ừm... Cậu đến đây chính xác là vì chuyện gì?\nNếu cậu lén qua toàn bộ an ninh cung điện,\ntôi đoán cậu có chuyện quan trọng cần nói với tôi?</Text>
  <Text Key="E9E99217_97870">Ừ, đúng vậy.\nTôi nghĩ mình nên bắt đầu bằng cách đi thẳng vào vấn đề.</Text>
  <Text Key="9A53E782_97871">Thế giới đang gặp nguy hiểm, Thưa Bệ Hạ.\nVà {playername} có thể là người duy nhất có thể cứu nó.</Text>
  <Text Key="F8420683_97872">Hả?!\nCả thế giới đang gặp nguy hiểm?!</Text>
  <Text Key="2F7068B7_97873">Và... cậu nói chỉ có {playername} mới cứu được nó?\nTôi không chắc là cậu ấy có thể làm được nhiều việc cứu rỗi lúc này...\nThành thật mà nói, cậu ấy có vẻ cầm dao bầu hơn là cầm kiếm!</Text>
  <Text Key="F8B2CB87_97874">Đúng vậy.\nTôi rất hiểu.</Text>
  <Text Key="E0476CFE_97875">Trước tiên...\nViệc cậu ấy còn sống là một điều kỳ diệu.\nBệ Hạ chắc chắn phải biết rõ điều đó chứ?</Text>
  <Text Key="0CBDD176_97876">Đúng... cậu nói đúng. Trong trận chiến với Kaiser...\nCậu ấy đã che chở tôi bằng cơ thể của chính mình...\nTrong một khoảnh khắc, tôi thực sự nghĩ rằng chúng ta đã mất cậu ấy mãi mãi...</Text>
  <Text Key="A0E30431_97877">Tôi nghi ngờ chính là Akira Mosakuji...\nkhông, người phụ nữ được gọi là Labyrista đã tạo nên điều kỳ diệu đó.</Text>
  <Text Key="0234E5C8_97878">Nhưng sử dụng những sức mạnh không tương thích sẽ phải trả giá.\nNói thẳng ra,\nngười bạn trẻ của cô đã bị tổn thương đến tận linh hồn.</Text>
  <Text Key="658FF4F8_97879">Gì cơ...?\nL-linh hồn của cậu ấy bị thương?</Text>
  <Text Key="1CB3F154_97880">Đúng, linh hồn của cậu ấy.\nNguồn năng lượng ma thuật và lõi của tâm trí.\nYếu tố trung tâm tạo ra Bóng Ma...</Text>
  <Text Key="BEF6A725_97881">Tôi có tự tìm hiểu một chút...\nnhưng dường như không có phương pháp điều trị hiệu quả nào.\nĐể bắt đầu, việc tổn thương linh hồn là cực kỳ hiếm gặp...</Text>
  <Text Key="19D0355F_97882">Không thể nào...\nVậy thì chúng ta có thể làm gì để đưa cậu ấy trở lại bình thường?</Text>
  <Text Key="3977D288_97883">Về khả năng ngôn ngữ và năng lực tinh thần của cậu ấy... Chúng có thể được học lại, hoặc một loại kích hoạt nào đó có thể khiến chúng tự sửa chữa. Tôi thậm chí không ngại dạy cậu ấy chính mình.</Text>
  <Text Key="602BD105_97884">Tuy nhiên... Cậu ấy sẽ không bao giờ hoàn toàn giống như trước.</Text>
  <Text Key="38697307_97885">...Ahhh...</Text>
  <Text Key="F27397EA_97886">...Tôi không chỉ nói theo cách xấu đâu.\nKhả năng Princess Knight của cậu ấy đã trở nên mạnh mẽ hơn...\nTôi tin rằng Bệ Hạ đã trải nghiệm điều đó trực tiếp.</Text>
  <Text Key="57D6A04E_97887">...Đúng. Nhờ sức mạnh tăng lên mà cậu ấy ban cho tôi,\ntôi đã có thể bảo vệ mọi người\nkhỏi đòn tấn công toàn lực của Kaiser.</Text>
  <Text Key="3920C10F_97888">Dạng nâng cấp này của sức mạnh cậu ấy ban tặng...\nVâng, hãy xem.\nTại sao chúng ta không gọi nó là &quot;Princess Form&quot;?</Text>
  <Text Key="7AAFAB5E_97889">Princess Form...</Text>
  <Text Key="5EB63569_97890">Trong những ngày tới, {playername} và tất cả các cậu\nsẽ cần phải khai thác tối đa tiềm năng của sức mạnh mới đó.</Text>
  <Text Key="A3ACCD38_97891">Nếu các cậu hy vọng cứu thế giới này, thì đó là điều phải làm.</Text>
  <Text Key="607AC217_97892">Neneka dự đoán rằng bang hội &quot;Rage Legion,&quot; đã thống trị thế giới ngầm, cuối cùng sẽ tấn công Landosol. Giữa nỗi lo âu vô tận về cử động của kẻ thù và tác dụng phụ từ việc sử dụng Princess Form, Labyrista đột nhiên xuất hiện.</Text>
  <Text Key="1B072751_97893">Neneka...\nCậu nói cả thế giới này đang gặp nguy hiểm,\nnhưng ý cậu là gì?</Text>
  <Text Key="6AD5C047_97894">Bệ Hạ còn nhớ chứ?\nKết thúc trận chiến của người, Mana đã gửi một tin nhắn\ntrước khi ngất đi.</Text>
  <Text Key="6A31FA8A_97895">Tất nhiên là tôi nhớ.\nMột cảnh báo rằng chúng ta sớm sẽ phải đối mặt\nvới &quot;kẻ xấu thực sự&quot; của thế giới này...</Text>
  <Text Key="FC07FBD1_97896">Đúng... Tất cả những âm mưu mà Mana theo đuổi\nđều để chuẩn bị đối mặt với kẻ thù này.\nNhững nỗ lực của chúng ta để chống trả là không đáng kể so với đó.</Text>
  <Text Key="E123384C_97897">Nhưng đáng buồn, Mana bị giam cầm vẫn đang bất tỉnh.\nNgay cả tôi cũng không có cách nào để biết bản chất của kẻ xấu này,\nhoặc mối đe dọa thực sự của họ là gì...</Text>
  <Text Key="3000157D_97898">Nhưng tôi đã tìm thấy một dấu hiệu cảnh báo.\nHoặc ít nhất, tôi tin là vậy.</Text>
  <Text Key="14EBF2A0_97899">Một dấu hiệu...</Text>
