  <Text Key="40DE2E3E_48300">Ồ... mây đã tan rồi.</Text>
  <Text Key="A635AE83_48301">Hehe, trời nắng vẫn tốt hơn mà!</Text>
  <Text Key="1F5385A9_48302">Ánh nắng mùa hè thật dễ chịu~</Text>
  <Text Key="009542CD_48303">……Vâng.\nThời tiết đẹp thật.</Text>
  <Text Key="E8C8608E_48304">Thị trấn đã hoàn toàn trở lại bình thường.\nPhew, thật là căng thẳng.</Text>
  <Text Key="F40A6AB3_48305">May là chúng ta đã xử lý được~♪</Text>
  <Text Key="70AC1F59_48306">Tớ về rồi~♪\nAh~ Thấy mặt ngốc của cậu, tớ thấy yên tâm rồi.</Text>
  <Text Key="BD500614_48307">Cậu chắc cũng mệt rồi~♪\nCó chỗ nào trên người không thoải mái không?\nNếu có, tớ sẽ kiểm tra kỹ cho cậu~?</Text>
  <Text Key="ACD2E99B_48308">……Tớ về nhà rồi.\nLời nguyện của cậu đã đến được tớ.\nCảm ơn.</Text>
  <Text Key="63DB0C53_48309">Ưm, thì...</Text>
  <Text Key="CD40C448_48310">Sao vậy, Fio? Đột nhiên im lặng thế.\nNếu có chuyện muốn nói, cứ nói thẳng đi!</Text>
  <Text Key="C93AB547_48311">Ồn quá, cứ yên lặng một chút đã.</Text>
  <Text Key="88038DAC_48312">Ưm...\nCậu nhớ cách cậu vừa gọi tớ không?</Text>
  <Text Key="6536698D_48313">Tớ nghĩ là Fio... vậy có nghĩa là ký ức của cậu đã...?</Text>
  <Text Key="F5D6A367_48314">…Vâng.\nKhông, được rồi... không có gì.</Text>
  <Text Key="87607E42_48315">Cái gì mà không có gì chứ!? Thật là bực bội!\nĐó chính là vấn đề!\nCậu lúc nào cũng cố gắng giữ khoảng cách vì là tiên dẫn đường hay gì đó!</Text>
  <Text Key="CA4C7EA6_48316">'Không có gì' nghĩa là chắc chắn có chuyện~?\nCái vẻ điềm tĩnh đó không hợp với mùa hè chút nào~</Text>
  <Text Key="7D809C4C_48317">Đúng rồi~♪</Text>
  <Text Key="19297D50_48318">Sao mọi người lại thân thiết với nhau thế!?</Text>
  <Text Key="D4619853_48319">……Gì cơ.\nTất nhiên, giờ tớ là Ameth rồi.\nTớ không phải Fio, người lúc nào cũng lập loè quanh tên này.</Text>
  <Text Key="6BC5A8A6_48320">……Lời nguyện cá nhân của tớ...</Text>
  <Text Key="BB7A8187_48321">Nhìn chằm chằm~</Text>
  <Text Key="D0161DFA_48322">Mọi người đều thế sao!? Than ôi─</Text>
  <Text Key="292C8413_48323">─Chỉ một lần nữa thôi.\nCậu có thể thử gọi tớ được không?</Text>
  <Text Key="BE23DC79_48324">……Bằng tên.</Text>
  <Text Key="0AE7D431_48325">Thưa Nữ hoàng Ameth.</Text>
  <Text Key="62C7121E_48326">……Ừ.\nCảm ơn, {playername}.</Text>
  <Text Key="C02F6514_48327">……Ra vậy.\nVới cậu, tớ vẫn còn ở bên kia.</Text>
  <Text Key="DFCDDBF9_48328">Nhưng một ngày nào đó, tớ rất mong được cậu gọi lại...</Text>
  <Text Key="D65C6332_48329">Được chứ?</Text>
  <Text Key="85D23F3E_48330">Được chứ.</Text>
  <Text Key="1E882CB9_48331">Vậy thì.\nHầu hết các vấn đề đã được xử lý,\ngiờ là lúc dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="A2F8A46B_48332">À, tớ vừa nhớ ra có việc phải làm!</Text>
  <Text Key="F2CC9020_48333">Không được~♪\nCậu phải giải quyết xong chuyện này~♪</Text>
  <Text Key="60D6F9E4_48334">Ái chà! Dừng việc véo cánh tớ lại!\nĐó là vùng nhạy cảm với các tiên ~~~~~!</Text>
  <Text Key="CFDDB364_48335">Còn về động cơ và những chuyện như vậy... thì, tớ hiểu đó là do lo lắng cho tớ.</Text>
  <Text Key="3C33C604_48336">…Dù sao thì.\nCó cần phải trừng phạt vì những gì cậu đã làm, phải không?</Text>
  <Text Key="CE641457_48337">Người dân Landosol vui vẻ,\nnhưng nó cũng gây ra nhiều rắc rối, đúng không~?</Text>
  <Text Key="FE9B2167_48338">Ugh... k-không... trừ khi là chiếc núm vú...</Text>
  <Text Key="BD5960B6_48339">Đừng lo.\nTớ sẽ tha thứ việc đó, vì tớ hiểu cảm xúc của cậu.</Text>
  <Text Key="E5FD95D9_48340">Nhưng cũng có rất nhiều người muốn nói chuyện với cậu.\nTớ đã mời một đại diện đến.</Text>
  <Text Key="B5D1190A_48341">Ý tớ là tớ phải xin lỗi họ ư?\nThôi được, vậy cũng được.\nVậy, đại diện là ai?</Text>
  <Text Key="47DB765A_48342">Hả, Pecorine?\nỒ, là cậu à?\nTớ sợ không đâu!</Text>
  <Text Key="BABC1912_48343">Tớ là Eustiana von Astraea.</Text>
  <Text Key="632B2C1B_48344">……Hả?\nGì, gì vậy, Pecorine.</Text>
  <Text Key="4352ED1C_48345">Sao cậu lại giới thiệu tên đầy đủ thế!?</Text>
  <Text Key="2CC278E2_48346">Thôi nào.\nPec... Her Majesty Eustiana von Astraea này đã bận rộn với các vấn đề của thành phố do vụ việc này, chẳng có thời gian ăn uống gì.</Text>
  <Text Key="2D302963_48347">Dù từ thành phố vang lên những giọng nói vui tươi, cô ấy vẫn bị nhốt trong lâu đài, làm việc trong bộ đồ tắm nhưng cảm thấy trống rỗng.\nTóm lại, cô ấy đã đến giới hạn của sự bực bội~♪</Text>
  <Text Key="E54C4316_48348">Tớ sắp bị một công chúa mắng mỏ à?</Text>
  <Text Key="87B2E699_48349">Pe-Pecorine~? M-mặt cậu trông dữ quá~?\nDù đang cười, cả má cũng không nhúc nhích...\nNhìn kìa, nói 'Điên thật đấy! ☆' như mọi khi đi được không? Được chứ?</Text>
