  <Text Key="3023835A_98800">Anh trai ♪\nAnh trai ♪</Text>
  <Text Key="A792C6BF_98801">Ồ, là Sheffy-chan đúng không?\nCô ấy đã gắn bó với cậu rồi, {playername}.</Text>
  <Text Key="61212266_98802">Đúng rồi... Họ đã ăn và ngủ cùng nhau kể từ khi thức dậy với ký ức mới. Giờ họ gần như là anh em rồi.</Text>
  <Text Key="170995E2_98803">Gì cơ?\nTuyệt quá...</Text>
  <Text Key="98F6009F_98804">Ừ... Anh trai có một người em thật sự...\nEm ghen tị...</Text>
  <Text Key="D7B1015F_98805">T-Tớ cũng nghĩ vậy...</Text>
  <Text Key="E6239152_98806">Nhân tiện, Mẹ Saren, mẹ đi đâu à?</Text>
  <Text Key="B5911A0B_98807">Ồ, vậy à?\nSắp đến giờ ăn trưa rồi, biết không?</Text>
  <Text Key="77B4C0D3_98808">Xin lỗi, Suzume.\nTớ sẽ ăn khi về.\nMình được triệu hồi đến Cung điện Hoàng gia.</Text>
  <Text Key="00A0E4FF_98809">...Cô Saren.\nCó phải là Nữ hoàng Pecorine và Cô Jun đã yêu cầu cô hợp tác...?</Text>
  <Text Key="F07D516A_98810">Có vẻ là vậy.\nHơn nữa, tớ đã biết về sự bất ổn trong Cung điện Hoàng gia kể từ sự kiện với Kaiser Insight... Tớ nghĩ mình có thể ít nhất đi xem tình hình thế nào.</Text>
  <Text Key="40A3A4B5_98811">Dù sao thì, các con cũng ngoan nhé.\nTớ sẽ về vào buổi tối.</Text>
  <Text Key="08437F36_98812">Được.</Text>
  <Text Key="6C5C4C44_98813">Đi cẩn thận nhé~!</Text>
  <Text Key="F780F5B1_98814">Xong rồi! ♪</Text>
  <Text Key="58AFA182_98815">Người rời khỏi vòng tròn này thua!</Text>
  <Text Key="31770237_98816">Kyouka sẽ thua ngay đúng không?</Text>
  <Text Key="00BC155F_98817">T-Tớ sẽ không thua, được chứ?</Text>
  <Text Key="2BB84ED5_98818">Nhưng, nhưng...</Text>
  <Text Key="89BD089B_98819">Được rồi, mọi người, vào đi!</Text>
  <Text Key="C1D4867D_98820">Một, hai...</Text>
  <Text Key="315003A4_98821">Oshikura Manjuu~, đừng khóc nếu bị xô!</Text>
  <Text Key="CC78B54D_98822">Trại trẻ mồ côi Sarendia</Text>
  <Text Key="745F9FE2_98823">The</Text>
  <Text Key="5102D5BB_98824">Okura Anjuu♪</Text>
  <Text Key="DF4CE3EB_98825">...đừng khóc nếu bị~... Boom♪</Text>
  <Text Key="87A66395_98826">Hya!?</Text>
  <Text Key="FF1EE660_98827">Auuu!?</Text>
  <Text Key="CFC4E1AA_98828">Awawa~</Text>
  <Text Key="64DA930E_98829">Owowowow...</Text>
  <Text Key="4B2E3720_98830">Arc 2 Chương 3 Tập 2</Text>
  <Text Key="7C9B4ADC_98831">Sau khi gặp lại Pecorine và mọi người tại Cung điện Hoàng gia, Saren nghe về mối đe dọa từ Rage Legion và sự mong manh hiện tại của Cung điện Hoàng gia, cô ấy được Jun yêu cầu hợp tác với Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia (NIGHTMARE), vốn thiếu nhân lực.</Text>
  <Text Key="FC05AB5E_98832">Xin chào, Saren-chan.\nLâu rồi không gặp.</Text>
  <Text Key="B2883C3A_98833">Cảm ơn vì đã đi đường xa đến Cung điện Hoàng gia!</Text>
  <Text Key="B3007A27_98834">Không có gì, Nữ hoàng Eustiana.\nChúng ta không phải người lạ, tôi rất vui khi được giúp đỡ nếu người muốn.\nHơn nữa...</Text>
  <Text Key="AD6E15BF_98835">Đây là lần đầu tiên tôi được chào hỏi kể từ khi người khôi phục lại tư cách Công chúa. Vì vậy, một lần nữa... Tôi là guild master của Trại trẻ mồ côi Sarendia: Saren. Tôi chúc người sức khỏe và thịnh vượng, Thưa Nữ hoàng.</Text>
  <Text Key="50F1E8A8_98836">À... Saren-san, nếu cô không phiền:\nThử bỏ mọi lễ nghi đi?\nDù sao lúc này chỉ có chúng ta thôi.</Text>
  <Text Key="4FDDC1FE_98837">...Hehe.\nĐã lâu rồi tôi không làm việc trong Cung điện Hoàng gia, nên không phải lo lắng về cách chọn lời nói và những thứ tương tự là một gánh nặng lớn trên vai tôi.</Text>
  <Text Key="3E8B8D41_98838">Lâu đài Hoàng gia Landosol - Văn phòng</Text>
  <Text Key="98E934A3_98839">The</Text>
  <Text Key="CDA4214F_98840">Xin lỗi, tôi không kiềm chế được.\n...Đây là một cuộc trao đổi rất hoài niệm, đúng không?\nHaha.</Text>
  <Text Key="957E013F_98841">Gì chứ.\nCô có thể dừng gọi tôi bằng 'chan' được rồi, Jun-san.\nTôi nghĩ cô mới là người chưa thay đổi chút nào.</Text>
  <Text Key="5D4E8D7D_98842">Biết cô, Saren-chan, cô sẽ xử lý nghi lễ tốt hơn hầu hết các quý tộc hiện tại của chúng ta. Sự khiêm nhường của cô chưa thay đổi chút nào.</Text>
  <Text Key="FCAE1EB2_98843">Hehe, cô nói đúng.\nLần cuối cùng chúng ta nói chuyện là khi Christina gây rắc rối cho tôi với bộ lạc người thú...</Text>
  <Text Key="7A22BE68_98844">Chắc hẳn khó khăn cho cô.\nTôi tự hỏi Maho-san có ổn không...</Text>
  <Text Key="2C2A93DA_98845">Vâng, dường như cô ấy đang ổn.\nMặc dù tôi chưa gặp trực tiếp, nhưng thương mại với bộ lạc người thú, bao gồm Caon, đã diễn ra suôn sẻ gần đây...</Text>
  <Text Key="9A7BEECF_98846">Ồ, xin lỗi, Thưa Nữ hoàng... Tôi muốn nói, Pecorine-san.\nChúng tôi để người ra ngoài cuộc trò chuyện.</Text>
  <Text Key="7F086A16_98847">Không, không!\nChỉ qua cuộc trò chuyện này, tôi có thể thấy Jun-san và Saren-san là bạn bè tốt nhất☆</Text>
  <Text Key="DD2BD7B8_98848">Và... nếu Jun-san tin tưởng cô, thì cô cũng là người tôi có thể tin tưởng.\nRốt cuộc tôi hoàn toàn tin tưởng Jun-san.</Text>
  <Text Key="0B8999EE_98849">Thưa Nữ hoàng... Nghe người nói điều đó trực tiếp khiến tôi hơi khó chịu.\nTôi đã phát triển một hồ sơ tội phạm của một loại do hành động của tôi khi là quân cờ của Kaiser Insight.</Text>
