  <Text Key="E4A8E796_56850">Vâng♪ Chúng ta là bạn bè mà, đúng không?</Text>
  <Text Key="95B87DF4_56851">Bạn-bạn-bạn-bạn-bạn---~</Text>
  <Text Key="F619CC6B_56852">Aaa, cái miệng của mình cứ như không di chuyển đúng cách~?! Tại sao lúc nào cũng xảy ra với mình vậy!?</Text>
  <Text Key="24C6FE03_56853">Lên đi, tao! Croce-san vừa nói rồi! Mình phải theo dòng và nói mình cũng là bạn của cô ấy!</Text>
  <Text Key="C0AC7F33_56854">Bạn-bạn-bạn... Bạnbạnbạnbạnbạn---~</Text>
  <Text Key="22DD7A4B_56855">Bạn...?</Text>
  <Text Key="A2E2AE4B_56856">...B-Bạn-Để lúc sau, liệu có ổn không nếu chúng ta tạm gác lại...?</Text>
  <Text Key="5A31651A_56857">Hả? Cậu đang tạm gác lại?</Text>
  <Text Key="3D2C59C6_56858">Hả? A-AAAAAHHHHH?!</Text>
  <Text Key="F1763718_56859">Mình thật ngốc quá!!! Croce-san vừa mới nói cô ấy là bạn của mình ngay trước mặt! Vậy mà, tại sao?! Tại sao mình lại nói những điều không cần thiết vậy?!</Text>
  <Text Key="A7C907E2_56860">K-Không, đừng hiểu lầm, làm ơn! T-Tớ biết cậu là một người rất tốt, Croce-san!</Text>
  <Text Key="F1F5057B_56861">Nhưng... Tớ không biết liệu một người như mình có phù hợp để làm bạn của cậu không, Croce-san... và nếu tớ làm cậu thất vọng trong tương lai, điều đó sẽ khiến cậu đau khổ...</Text>
  <Text Key="C5F98CB1_56862">Trước hết, định nghĩa thực sự của &quot;bạn bè&quot; là gì? Thật khó để phân biệt giữa bạn bè và người quen, hay nói đúng hơn, thà biết nhau trước đã...</Text>
  <Text Key="0BB1AE3F_56863">Chính vì vậy--Tớ sẽ nói rằng chúng ta đang ở bước ngay trước khi trở thành bạn bè... Tớ cần một chút thời gian để chuẩn bị tinh thần...</Text>
  <Text Key="0623F972_56864">Hở? Tớ không thực sự hiểu gì những gì cậu vừa nói... Nhưng nếu đó là điều cậu muốn, Aoi-san, thì được thôi!</Text>
  <Text Key="7E7FFA79_56865">Từ hôm nay, Aoi-san và tớ... chỉ còn một bước để trở thành bạn bè!</Text>
  <Text Key="91709D78_56866">Chỉ còn một bước để trở thành bạn bè... A-Ahaha... Đúng rồi... Rất vui được chăm sóc cậu...</Text>
  <Text Key="CA2E3108_56867">Aoi-san hơi... Không, ý tớ là, cô ấy chắc chắn đang buồn, đúng không? Nói cách khác, cô ấy, ừm... &quot;buồn&quot;, phải không?</Text>
  <Text Key="29FCC7A3_56868">Tớ đã nghĩ chắc chắn rằng Aoi-san và tớ đã là bạn bè rồi, nhưng có vẻ tớ đã sai. Có phải vì... tớ không hiểu một số cảm xúc cho lắm?</Text>
  <Text Key="3097CE8A_56869">Bác Popo từng nói với tớ về điều này trước đây... Tớ có thể thể hiện &quot;hạnh phúc&quot; và &quot;vui sướng&quot;, nhưng tớ không thể hiểu &quot;tức giận&quot; hay &quot;buồn bã&quot;.</Text>
  <Text Key="E488B8F8_56870">Đau đớn và buồn bã... đó là những thứ thể hiện rằng trái tim bạn đang đau. Chính vì vậy, ngay cả khi tớ không thể hiểu chúng, điều đó cũng không thực sự là vấn đề. Đó là điều tớ nghĩ.</Text>
  <Text Key="EE075AB7_56871">Tuy nhiên, nếu đó thực sự là lý do tại sao tớ không thể trở thành bạn của Aoi-san... thì đó hơi là vấn đề.</Text>
  <Text Key="426D5348_56872">Aoi-san, &quot;tức giận&quot; và &quot;buồn bã&quot;, chúng là gì?</Text>
  <Text Key="1151003C_56873">Hả? Vừa nãy... tớ có bị hỏi một câu hỏi triết học về cuộc sống nào không?</Text>
  <Text Key="426F45C9_56874">Đó không phải điều tớ muốn hỏi, tớ chỉ--</Text>
  <Text Key="F4A7C5FD_56875">ÔI CHUÁI?! Croce-san, tớ vừa nghe thấy một tiếng ồn rất lớn──</Text>
  <Text Key="AE74E0CF_56876">Báo cáo! Nguồn có lẽ từ hướng 9 giờ--À, cậu có thể thấy nó từ đây! Đó là một khối lượng lớn như núi!</Text>
  <Text Key="52C1262D_56877">Xin lỗi, Aoi-san. Chúng ta có thể đi xác nhận chuyện gì đang xảy ra không? Có lẽ cần phải báo cáo ngay cho Lady Lyrael!</Text>
  <Text Key="089F9829_56878">Năng lượng còn lại trong giày phản lực của tớ hơi thấp, nhưng... Tớ chắc chúng ta sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="188E262D_56879">D-Dạ! Khoan... Hả? Khối lượng như núi đó đang phát sáng...</Text>
  <Text Key="3A853422_56880">Croce-san, đứng dậy ngay! Tránh đi!</Text>
  <Text Key="3921A1D3_56881">Hả?! Dạ!!</Text>
  <Text Key="22AAD6F1_56882">Ồ, có cái gì vừa phát ra tiếng &quot;Bwaaargh&quot;! Nó giống như một tia sáng mạnh, và đồng bằng caramel hóa đã chuyển thành một thứ bột màu vàng nâu!?</Text>
  <Text Key="EEECEECC_56883">Uwawa, cậu đúng...! Mùi ngọt đó, như kẹo dẻo nướng trên lửa trại, dường như thật ngon...</Text>
  <Text Key="047BB62D_56884">Này! Đây không phải lúc để nói chuyện đó! Croce-san, cái gì vậy?! Gio Teogonia có cả loại điểm thu hút như vậy sao?!</Text>
  <Text Key="59141992_56885">Tớ cũng không biết nữa~! Ít nhất cho đến hôm qua không có thứ gì lớn như vậy ở đây!</Text>
  <Text Key="1049AFE5_56886">Đây không phải lúc để chơi tàu lượn! Xin lỗi, Aoi-san! Chúng ta sẽ hạ cánh khẩn cấp để tớ có thể bảo tồn năng lượng!</Text>
  <Text Key="4CEB3AFF_56887">O-ĐƯỢC RỒI---!!</Text>
  <Text Key="F15B9E1B_56888">Tớ đã báo cáo tình hình cho bác Popo và những người khác qua liên lạc từ xa! Mọi người trong lâu đài đang đến cứu chúng ta!</Text>
  <Text Key="80C58F2E_56889">Không, ý tớ là, thứ đó trông lớn từ xa, nhưng... nó chỉ quá lớn so với bình thường...</Text>
  <Text Key="B50CE7A0_56890">GYAAAOOOONNNNNN!!</Text>
  <Text Key="C883F3C7_56891">Thứ đó... Là một trong những quái vật của Gio Gehenna, đúng không? Vậy tại sao nó lại ở Gio Teogonia?!</Text>
  <Text Key="2DE4EC1B_56892">À, giá mà Danchou-san ở đây với chúng ta...</Text>
  <Text Key="20D95E9C_56893">Vì Knight-san vắng mặt... chúng ta phải cố gắng hết sức để bù đắp! Nếu chúng ta để mặc, lần tới thứ đó bắn tia sáng có thể sẽ nhắm vào thị trấn, hoặc thậm chí là lâu đài của chúng ta!</Text>
  <Text Key="BD3496A5_56894">Vâng, tớ hiểu, tớ HIỂU RẤT RÕ! Nói cách khác, để bảo vệ mọi người, chúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc làm mồi nhử để thu hút sự chú ý của nó, đúng không?!</Text>
  <Text Key="83C952E8_56895">Đúng vậy! Và nếu có vẻ như chúng ta có thể đánh bại nó, Aoi-san... thì chúng ta sẽ đánh bại nó♪</Text>
  <Text Key="817644F9_56896">Ơii, CHÁN! ĐƯỢC RỒI! TỚ ĐÃ QUYẾT ĐỊNH LÀM VIỆC NÀY! VẬY TỚ SẼ LÀM, MẶT MỒI!!</Text>
  <Text Key="601B3561_56897">Được rồi, vậy thì đi thôi! Trước tiên, chúng ta nên chào hỏi cho đúng cách... Rocket Puuuuunch!</Text>
  <Text Key="655927ED_56898">Tớ cũng... EIIIIGH!!</Text>
  <Text Key="CEFF1EE3_56899">GYAAAAAAHHHH!!</Text>
