  <Text Key="5874F5E9_120900">T-Tôi hy vọng vậy,\nNhưng... từ giờ chúng ta nên làm gì đây...</Text>
  <Text Key="B369F4E8_120901">...Ưm, về chuyện đó...\nMột lần nữa, cảm ơn cô.\nAkira-san.</Text>
  <Text Key="42D77FAD_120902">Kết thúc như thế này, với một tổ chức như cảnh sát quốc tế di chuyển...\nTrong tình huống này, tôi nghĩ một học sinh trung học bình thường như mình\nkhông thể làm được nhiều. Nhưng...</Text>
  <Text Key="E7F3A4F0_120903">...Đúng vậy, Yui.\nGiải mã 'mimi mới' và có thể sử dụng hoàn toàn,\nNgay cả chúng ta cũng có thể giúp Akira-san và Elder một chút.</Text>
  <Text Key="64247DEB_120904">T-Tôi hiểu rồi...!\nTôi không để ý lắm vì ngủ thiếp đi, nhưng,\n' Mimi mới' này tuyệt vời quá, đúng không!?</Text>
  <Text Key="F8D8494C_120905">À, well.\nTôi vẫn chưa chắc nó có thể sử dụng được không.\nNhư tôi đã đề cập trước bài kiểm tra, nó không do tôi hay Elder tạo ra.</Text>
  <Text Key="6B6EF08F_120906">Nhưng chính vì vậy chúng ta nên điều tra.\n...Tôi không muốn lặp lại sai lầm\nbị Vision Empress lừa gạt.</Text>
  <Text Key="6AEF100C_120907">Vì vậy có bài kiểm tra... là lý do thì.</Text>
  <Text Key="E6A2C243_120908">Ngay cả để nói chuyện với Cô Elise một ngày...\nTôi muốn giữ mở khả năng đó, dù chỉ một chút...</Text>
  <Text Key="1D59115E_120909">Hiểu rồi!\nĐược rồi, tất nhiên, tôi cũng sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="3D37286F_120910">Tuy nhiên... Xin lỗi các bạn.\nVì lúc này, chúng tôi giao phó 'mimi mới'\ncho tất cả mọi người từ Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="FE28CC47_120911">Kokoro-chan?</Text>
  <Text Key="B5FAFCFB_120912">À, phải rồi.\nChúng tôi đã chuẩn bị xong mọi thứ ở đây,\nVì vậy từ đây, Kokoro-chan sẽ thực hiện một nhiệm vụ khác.</Text>
  <Text Key="555FE12E_120913">Vâng.\nVới chương trình quan trọng này được giao phó bởi Cô Akira...\nTôi chắc chắn sẽ chuyển nó cho Chủ nhân của tôi.</Text>
  <Text Key="3434C3EE_120914">...Có vẻ như cả Cha và Cô Akira\nthường giao phó những điều quan trọng cho tôi.</Text>
  <Text Key="DC15E5C8_120915">Đó là vì cô là một người dẫn đường.\nĐể dẫn dắt cậu bé, cô sẽ cần những công cụ phù hợp, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="25AA7013_120916">...Tôi muốn mọc cánh ngay bây giờ và bay đến bên cạnh cậu ấy.\nCảm giác đó rất mạnh mẽ, nhưng...</Text>
  <Text Key="0ECA0899_120917">...Kokoro-chan, chúng tôi tin tưởng cô!\nHãy dẫn đường cho Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="EB4FF375_120918">Vâng.\nVậy thì──Tôi đi đây!</Text>
  <Text Key="7D3B9315_120919">Được rồi.\nCầu thủ, cô nghe thấy tôi chứ—?</Text>
  <Text Key="BDB3A7B9_120920">'Tất cả an toàn.\nHiện đang lơ lửng 2,500 mét trên vùng tiếp cận.'</Text>
  <Text Key="5DDB3A7A_120921">──Hả?\nPhía trên, cô nói...?</Text>
  <Text Key="547C5EBE_120922">Ồ.\nHiyori, cô vẫn chưa nhận ra sao.</Text>
  <Text Key="9EEF1D21_120923">Chúng ta đang bên trong\nmột con tàu bay cực kỳ đáng kinh ngạc\nđược xây dựng bởi cha của Kokoro-chan.</Text>
  <Text Key="56CBDEB5_120924">Gì!? Không thể nào!!</Text>
  <Text Key="1EDC6DE6_120925">Tôi đã nói 'cơ sở di động,' đúng chứ?\nĐó là một chiếc khinh khíng tối tân nhất, hoàn toàn tàng hình cho nghiên cứu, có cơ sở y tế, thậm chí có thể lặn, và có một căn bếp nơi bạn có thể làm bánh crepe.</Text>
  <Text Key="4C8AD12C_120926">Vậy thì──Theseus, chuẩn bị tàu đổ bộ!</Text>
  <Text Key="0C4A25F3_120927">'──Tuân lệnh.\nMở cửa số hai.'</Text>
  <Text Key="BA0F1E33_120928">...Xin hãy bình an.\nChủ nhân của tôi──</Text>
  <Text Key="94F3C0C2_120929">'Ở đây' và 'ở đó'.\nTôi chắc chắn sẽ dẫn đường cho ngài, Chủ nhân của tôi!</Text>
  <Text Key="8B707CD2_120930">...Đúng vậy.</Text>
  <Text Key="575AD2DF_120931">Cô Nela dường như đã phá hủy nó...</Text>
  <Text Key="08F146C3_120932">Chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="845A7A31_120933">Hãy hướng tới trở thành một Ninja Master!</Text>
  <Text Key="53F6646F_120934">Riri, tìm kiếm cách chiến đấu mà không dựa vào sức mạnh của Shadow, hướng tới trở thành một ninja dưới sự hướng dẫn của Ninon. Sau khi lôi kéo Ayumi và Anemone vào luyện tập của mình, cho dù có lớn lên như một ninja hay không, khả năng thể chất của Riri đã cải thiện một chút.</Text>
  <Text Key="788E0BE3_120935">Riri, tìm kiếm cách chiến đấu mà không dựa vào sức mạnh của Shadow, đang rèn luyện kỹ năng của mình trong rừng Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="DBFDAB02_120936">Hiyah! Hah! Sei...!</Text>
  <Text Key="79D8A195_120937">Haa, haa...\n...Fuu...</Text>
  <Text Key="7F4E1B26_120938">...Ngay cả sau khi luyện tập như thế này,\ntôi cũng không thể hình dung một tương lai nơi tôi bắt kịp mọi người...\nCon đường tôi nên đi sẽ ở đâu...?</Text>
  <Text Key="D5A762ED_120939">...Tôi nên làm gì để trở nên mạnh mẽ hơn...?</Text>
  <Text Key="B43DA14F_120940">Tôi nghe cuộc nói chuyện rồi!\nCô nói muốn trở nên mạnh mẽ hơn, đúng không?</Text>
  <Text Key="E6C0FDCB_120941">Vâng... nhưng tôi không biết làm thế nào...\n...Giọng nói vừa rồi là ai?</Text>
  <Text Key="C243D2A1_120942">Tia chớp! Nếu có mối quan tâm,\ntôi, Ninon, sẽ đến ngay lập tức! Cứ để tôi!</Text>
  <Text Key="A60AC527_120943">Cô Ninon!? Tại sao từ trên cây...?</Text>
  <Text Key="B5651079_120944">Yên tâm!\nTôi biết một buổi luyện tập hoàn hảo cho Riri-san!</Text>
  <Text Key="79A096B9_120945">...S-Thật ư? Là loại luyện tập gì...?</Text>
  <Text Key="E861084C_120946">Hãy cùng nhau hướng tới trở thành ninja!</Text>
  <Text Key="8C4C0AAA_120947">N-Ninja...?</Text>
  <Text Key="337FF7A3_120948">Ưm... Cô Ninon.\nTại sao chúng ta lại ở suối nước nóng...?\nVà công cụ hiện đang buộc vào chân tôi là...?</Text>
  <Text Key="740F32C4_120949">Tôi rất vui vì cô hỏi!\nTừ giờ, tôi sẽ dạy Riri-san kỹ thuật ninja, Đi trên Nước.\nĐây là công cụ cho điều đó, gọi là Water Spider!</Text>
