  <Text Key="7A3974CE_9300">Liquid Courage+</Text>
  <Text Key="0383213D_9301">Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân một chút và tăng tấn công vật lý một ít khi trận đấu bắt đầu.</Text>
  <Text Key="FB744CCE_9302">►Tăng phòng thủ ma thuật của bản thân lên $1.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="94EF536D_9303">Seventh Heaven</Text>
  <Text Key="370DA2F4_9304">Tạo ra một khiên phản ma thuật cho toàn đội, tăng sức mạnh phòng thủ ma thuật và hồi một lượng HP nhỏ.</Text>
  <Text Key="D5239611_9305">►Triển khai khiên cho toàn đồng đội, hóa giải $1 sát thương ma thuật.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của đồng đội lên $2 trong 18 giây.\n►Hồi HP cho đồng đội lên $3.</Text>
  <Text Key="AAE0FD70_9306">Aqua Vitae+</Text>
  <Text Key="226E0F68_9307">Hồi một lượng lớn HP cho thành viên đội có tỷ lệ HP thấp nhất, tăng phòng thủ ma thuật của họ một chút và trao hiệu ứng Hồi HP.</Text>
  <Text Key="6CB384DC_9308">Hồi một lượng lớn HP cho thành viên đội có HP thấp nhất, tăng phòng thủ ma thuật của họ một chút và trao hiệu ứng Hồi HP.</Text>
  <Text Key="B88D12BB_9309">►Hồi HP của một đồng đội lên $1.\n►Tăng phòng thủ ma thuật của một đồng đội lên $2 trong 12 giây.\n►Hồi HP $3/giây trong 8.5 giây.</Text>
  <Text Key="19669ED7_9310">Eternal Tankard</Text>
  <Text Key="85C8E737_9311">Nếu cần lời khuyên, cứ đến nói chuyện với tớ nhé? Tớ luôn ở đây ủng hộ cậu!</Text>
  <Text Key="5CB32170_9312">Này, cậu bận không? Đi uống vài ly với tớ nhé? Tất nhiên là đồ uống không cồn cho cậu.</Text>
  <Text Key="7F89DC36_9313">Tớ mang công việc về nhà rồi, nhưng chẳng thấy có hồi kết! *than vãn*. Cậu giúp tớ được không?</Text>
  <Text Key="EC4E4B9B_9314">Híc! Cậu ấm áp thật đấy. Tớ uống hơi quá nhiều rồi, lại đây để tớ sưởi ấm.</Text>
  <Text Key="05438956_9315">Cậu ăn uống đầy đủ chưa? Tớ rất vui nếu được nấu ăn cho cậu.</Text>
  <Text Key="584E4D39_9316">Ừm, mấy quả dâu này thơm quá! Cho vào máy xay chắc ngon lắm. Không! Tớ đang làm việc!</Text>
  <Text Key="584AB98A_9317">Thôi đi, Yukari! Cậu sẽ lại làm mình xấu hổ thôi!</Text>
  <Text Key="E46ED83A_9318">Tớ thấy ấm áp và dễ chịu quá... Có lẽ chỉ vì có cậu bên cạnh?</Text>
  <Text Key="373E024E_9319">Khi cậu đủ tuổi uống rượu, chúng ta cùng đi ra ngoài ăn mừng vài chai lạnh nhé!</Text>
  <Text Key="13D6B1E3_9320">Cậu nghĩ sao về việc đi hẹn hò? Hay là cậu không muốn bị người ta thấy cùng tớ?</Text>
  <Text Key="D42EECE0_9321">Chúc mừng sinh nhật! Hôm nay là ngày của cậu, cùng nhau ăn mừng thôi!</Text>
  <Text Key="E0B835D8_9322">Hôm nay là sinh nhật cậu, nên... Một ly chúc mừng! Tớ... Tớ có thể dành cả ngày để ở bên cậu được không?</Text>
  <Text Key="14B806E8_9323">Weheheh! Cảm giác này tuyệt... ♪\nCậu uống đi nào!\nDù gì thì cũng chỉ là đồ uống không cồn cho cậu thôi! Sẵn sàng... Chúc mừng!</Text>
  <Text Key="632D5179_9324">À, đã quá! Không gì tuyệt hơn sau một ngày làm việc vất vả!\nNày—cậu xoa vai cho tớ được không?\nMm... Ồ, cậu giỏi thật đấy!</Text>
  <Text Key="6A08DEE9_9325">Hôm nay là tớ mời! Cậu cứ ăn thoải mái! ...Tớ thà mời cậu ăn cơm nhà tớ hơn, nhưng... có lẽ lần khác.</Text>
  <Text Key="FAB81174_9326">Tớ chưa bao giờ thấy thoải mái như thế này ngoại trừ khi ở cùng cậu! Tớ biết tớ có thể là gánh nặng, nhưng cậu sẽ tha thứ cho tớ, phải không?</Text>
  <Text Key="6BE5EFA4_9327">Ừ... Tớ sẽ nói thẳng ra!\nThật ra... Tớ mê...\n...Eheheh, không, đó là bí mật!\n(Ư... Suýt nữa thì lộ...)</Text>
  <Text Key="9B48C190_9328">[Vật lý] Một cựu kỵ sĩ thích thưởng thức thức uống ngon giữa các tuyến tiền tuyến. Càng nhiều [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc], sức mạnh tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng của đồng đội càng cao.</Text>
  <Text Key="82C1235F_9329">Nước Ép Tươi Mát</Text>
  <Text Key="F44E62C3_9330">Mang Lại Niềm Vui Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="76880B2B_9331">Ly Tốt Nhất Thực Sự</Text>
  <Text Key="492785D3_9332">Cho Đến Khi Cậu Bắt Kịp</Text>
  <Text Key="EA44E16A_9333">Điểm Nhấn Cắm Trại</Text>
  <Text Key="A78DC379_9334">Gây ra sát thương vật lý khổng lồ cho kẻ địch phía trước. Gây sát thương vật lý gấp 3 lần nếu chí mạng. Nếu Yukari có 3 hoặc nhiều hơn [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc], tăng tấn công vật lý và tỷ lệ chí mạng cho toàn đồng đội.</Text>
  <Text Key="F9E83C21_9335">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ địch.\n\nNếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3:\n►Tăng tấn công vật lý của toàn đồng đội lên $2 (+$2×[Khoảnh Khắc Hạnh Phúc]) trong 18 giây.\n►Tăng tỷ lệ chí mạng của toàn đồng đội lên $3 (+$3×[Khoảnh Khắc Hạnh Phúc]) trong 18 giây.</Text>
  <Text Key="BFF7510F_9336">Móng Tay Gỉ Sét</Text>
  <Text Key="A297EC29_9337">Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3, gây sát thương vật lý lớn cho một kẻ địch ngẫu nhiên phía trước. Gây sát thương vật lý gấp 3 lần nếu chí mạng. Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] &lt; 3, gây sát thương vật lý trung bình cho một kẻ địch ngẫu nhiên phía trước.</Text>
  <Text Key="016179F0_9338">►Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3, gây $1 sát thương vật lý cho một kẻ địch ngẫu nhiên.\n►Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] &lt; 3, gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ địch ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="9116F3BA_9339">Thiên Đường Nướng</Text>
  <Text Key="CA895F43_9340">Trao 1 [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] cho bản thân, tối đa 7. Hồi TP của bản thân một chút và tăng tấn công vật lý của bản thân. Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] &lt; 3, hồi TP một chút cho 2 đồng đội khác có TP thấp nhất. Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3, hồi TP một chút cho 3 đồng đội khác có TP thấp nhất và tăng tấn công vật lý của họ.</Text>
  <Text Key="B17D9562_9341">►Hồi TP của bản thân lên 150.\n►Tăng tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 12 giây.\n►Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] &lt; 3, hồi TP của 2 đồng đội khác lên 150.\n►Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3, hồi TP của 3 đồng đội khác lên 150 và tăng tấn công vật lý của họ lên $2 trong 12 giây.</Text>
  <Text Key="D3D5E491_9342">Blue Moon</Text>
  <Text Key="5F1A1E07_9343">Blue Moon+</Text>
  <Text Key="532603C5_9344">Móng Tay Gỉ Sét+</Text>
  <Text Key="FF8B4E81_9345">Gây sát thương vật lý trung bình cho một kẻ địch ngẫu nhiên phía trước. Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3, gây sát thương vật lý lớn cho một kẻ địch ngẫu nhiên phía trước, gây sát thương vật lý gấp 3 lần nếu chí mạng. Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 6, gây sát thương vật lý lớn cho một kẻ địch ngẫu nhiên phía trước, gây sát thương vật lý gấp 4 lần nếu chí mạng.</Text>
  <Text Key="BEA6741F_9346">►Gây $2 sát thương vật lý cho một kẻ địch ngẫu nhiên.\n►Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 3, gây\n$1 sát thương vật lý cho một kẻ địch ngẫu nhiên.\n►Nếu [Khoảnh Khắc Hạnh Phúc] ≥ 6, gây\n$3 sát thương vật lý cho một kẻ địch ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="0B995D15_9347">Cốc Cắm Trại Đôi</Text>
  <Text Key="AFC77107_9348">Quy Tắc Cắm Trại #1: Đừng bao giờ thiếu Bia Mạch! Có lẽ không ghi trong sách, nhưng ai cũng thích theo cách của mình, phải không? Nào, cùng uống một ly nào~♪</Text>
  <Text Key="B3364669_9349">Từ khi bắt đầu cắm trại, tớ đã lấy lại năng lượng mất đi từ công việc văn phòng. Tất cả đều là điều tốt, với sự cân bằng giữa công việc và giải trí♪</Text>
