  <Text Key="1DF7DB59_28950">Không, đừng nhắc đến chuyện đó. Thực ra, tất cả các gói hàng ban đầu đều được gửi đến chúng tôi.</Text>
  <Text Key="7D10647C_28951">Xin cứ tự nhiên nghỉ ngơi ở đây nếu bạn muốn.</Text>
  <Text Key="7B5BAAEA_28952">Hôm nay không chỉ có giao hàng thông thường, mà còn có gói hàng thu hộ...?</Text>
  <Text Key="531679DD_28953">Ồ, đúng rồi. Chúng ta nên làm sao đây? Mahiru đang ở đồng cỏ và sẽ mất một lúc mới về...</Text>
  <Text Key="1FB2F01F_28954">Ừm...không nên để họ chờ đợi, vậy để tôi trả tiền trước đi.</Text>
  <Text Key="BCAAB256_28955">Số tiền là...gì, nhiều vậy sao?</Text>
  <Text Key="94DB4249_28956">Ồ, không...chẳng có gì. Xin chờ một chút.</Text>
  <Text Key="EBA1507D_28957">Một, mười, một trăm, một nghìn...tôi đếm nhầm phải không?</Text>
  <Text Key="A662EA53_28958">Mahiru đã mua thứ gì mà tốn kém vậy?</Text>
  <Text Key="6A11D232_28959">Món hàng là...thức ăn cho thú cưng?</Text>
  <Text Key="FFFB9946_28960">Phew, mệt rồi. Hôm nay làm việc xong rồi.</Text>
  <Text Key="B4725E7C_28961">Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="898A2D92_28962">Ồ, là cậu, An-chan. Có chuyện gì vậy? Có việc gì cần tôi không?</Text>
  <Text Key="78A4186C_28963">Mahiru, về chuyện này...</Text>
  <Text Key="0DD77D8D_28964">Hảm? Ồ! Đúng rồi, hôm nay là ngày giao hàng.</Text>
  <Text Key="2126A578_28965">À, xin lỗi. Tôi sẽ đi lấy tiền ngay, nên xin chờ một chút.</Text>
  <Text Key="9FD24008_28966">Được rồi, An-chan. Cảm ơn vì đã giao hàng. Lần sau ghé chơi nhé!</Text>
  <Text Key="33BD85F3_28967">...Ừm, Mahiru. Về gói hàng ban đầu...</Text>
  <Text Key="8416598C_28968">À, là thức ăn của Nyatt à? Có vẻ như chúng ta đã hết hàng ở nơi thường mua.</Text>
  <Text Key="05645AB5_28969">Tôi đã đặt nó từ một người bán rong vài hôm trước, nhưng quên là hôm nay sẽ giao.</Text>
  <Text Key="F53BD196_28970">Sao vậy, Shio-shio? Trông cậu buồn bã quá. Với khuôn mặt đó, cậu sẽ bỏ lỡ cơ hội gặp một người đàn ông đẹp trai.</Text>
  <Text Key="A522EC9C_28971">Cho tất cả mọi ăn ở trang trại Elizabeth Park cũng là công việc của guild master.</Text>
  <Text Key="14775CC0_28972">Ahahaha, tất nhiên, cả Nyatt nữa.</Text>
  <Text Key="FE94B681_28973">Vậy đừng lo về tiền bạc. Ngược lại, chúng tôi biết ơn vì có những thành viên gia đình dễ thương như vậy nhờ Shio-shio.</Text>
  <Text Key="BD09F86B_28974">Mahiru đã nói với tôi, nhưng tôi không hề biết rằng nó tốn kém đến vậy mỗi tháng.</Text>
  <Text Key="61AF13D0_28975">Tôi không biết. Mahiru chưa bao giờ nói với tôi...</Text>
  <Text Key="4F2C4200_28976">Không, không phải vậy... cô ấy cố tình giấu tôi.</Text>
  <Text Key="DD6F8396_28977">Tôi là người đã đưa Nyatt về nhà. Tôi muốn tiết kiệm sự lo lắng cho cậu.</Text>
  <Text Key="8B9272DC_28978">Gurururururu...</Text>
  <Text Key="4C6A5FF7_28979">Nyatt, cậu lo lắng phải không?\nXin lỗi, không sao đâu.</Text>
  <Text Key="355659D8_28980">Mặc dù cô ấy chỉ mới chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="CCA595D7_28981">Đặc biệt là vì tôi bắt đầu cảm thấy khá hơn một chút. Có lẽ tôi có thể tìm một công việc mới hay gì đó...</Text>
  <Text Key="5BFAF4C9_28982">Để phòng ngừa, ta-da!</Text>
  <Text Key="93AE1C21_28983">Đây là tạp chí tuyển dụng vừa mới được gửi đến trang trại Elizabeth Park.</Text>
  <Text Key="19494100_28984">Tôi lấy nó từ Rin, người đang cố gắng bỏ đi thầm lặng. Hãy tìm việc với Nyatt, được chứ?</Text>
  <Text Key="166B2363_28985">Để xem... có bảo vệ ở trang trại, vậy một công việc chúng ta có thể làm trong giờ nghỉ sẽ tốt, đúng không?</Text>
  <Text Key="4E8A0AFC_28986">Đó sẽ là thứ như làm việc từ xa, đúng không? Làm hoa nhân tạo hoặc dán nhãn vào sản phẩm.</Text>
  <Text Key="E2B2B6FC_28987">Nhưng sẽ khó khăn để vận chuyển chúng ra thành phố và quay lại, chỉ vì thế. Chỉ phí vận chuyển thôi cũng sẽ khiến chúng ta lỗ nhiều hơn kiếm được.</Text>
  <Text Key="C2F89AAF_28988">À, làm việc ở tiệm bánh crepe...♪ Mặc một chiếc apron dễ thương và làm bánh crepe nghe thật vui......</Text>
  <Text Key="18EDC06D_28989">Để xem, nó nói về gì?</Text>
  <Text Key="E7C16280_28990">&quot;Lương theo giờ: 1000 Rupies. Ngày và thời gian có thể thương lượng. ※Tùy theo ứng viên, chúng tôi có thể yêu cầu các nhiệm vụ khác. Đang tìm kiếm nhà mạo hiểm có kinh nghiệm...!&quot;</Text>
  <Text Key="4A9BE5A4_28991">Một tiệm bánh crepe... tìm kiếm nhà mạo hiểm? Đăng tuyển việc làm kỳ lạ quá. Tiếp theo...</Text>
  <Text Key="074C15F1_28992">&quot;Chúng tôi đang tuyển dụng đối tượng thử nghiệm cho một loại thuốc mới phát triển. Chúng tôi có thể chữa được mọi thứ, từ đau lưng đến cứng vai và mệt mỏi mãn tính (hy vọng). Ở giai đoạn này, chúng tôi có thể đảm bảo thuốc an toàn 99%.&quot;</Text>
  <Text Key="2CB36523_28993">Tôi quan tâm đến loại thuốc mới, nhưng thời gian dường như quá dài và phức tạp...</Text>
  <Text Key="A8E68C95_28994">&quot;Chúng tôi đang tìm kiếm nhân sự làm việc trong nhiều lĩnh vực, chủ yếu là bảo vệ VIP và an ninh.★ Nếu bạn là rồng, chúng tôi sẽ trả thêm tiền~★. ※Thời gian phỏng vấn, ký thỏa thuận bảo mật bằng công cụ ma thuật là bắt buộc.&quot;</Text>
  <Text Key="ED195E86_28995">Nếu là bảo vệ VIP, có vẻ như thứ chúng ta có thể làm, nhưng các ghi chú bổ sung hơi...</Text>
  <Text Key="DD720B2B_28996">Ừm, hãy xem các công việc khác... Hả, có thứ gì kẹt giữa các trang?</Text>
  <Text Key="A43C50D4_28997">Đây là……</Text>
  <Text Key="2591ABB8_28998">Vài ngày sau──</Text>
  <Text Key="2D11E258_28999">Vậy, tôi đang tìm một công việc mới.</Text>
