  <Text Key="8BF5BC0E_166350">Đừng lo~nya! Từ cuộc điều tra sơ bộ, tớ biết lúc này không có bảo vệ hay nhân viên đâu~nya! Tớ sẽ mở cửa, nên chúng ta đi thẳng đến kho báu~nya～！！</Text>
  <Text Key="D93F707A_166351">Theo bản đồ tầng tớ có, nó phải ở đây...\nỒ, tớ tìm thấy rồi~nya!</Text>
  <Text Key="1F18A458_166352">Ny~nyaa～～～！！\nT, đây là... một kho báu tuyệt vời～～！！</Text>
  <Text Key="B709CE5F_166353">Tớ đã thấy nhiều kho báu rồi, nhưng đây là lần đầu tớ thấy thứ tuyệt vời thế này~nya...</Text>
  <Text Key="8B463285_166354">V, với số lượng này, không chỉ tớ có thể ăn thỏa thích bánh taiyaki đậu đỏ cao cấp, mà còn có thể...</Text>
  <Text Key="2F62F60C_166355">Tỉnh lại đi!</Text>
  <Text Key="3BDEDFD3_166356">Hả!? X, xin lỗi~nya.\nTớ đã mất tập trung trước cảnh này~nya...</Text>
  <Text Key="60801EC1_166357">Tớ là một tên trộm chính nghĩa, Phantom Cat!\nTớ sẽ không bao giờ trộm vì tham lam của bản thân~nya!!</Text>
  <Text Key="0B89A67E_166358">Tớ sẽ không, nhưng... nếu tớ chỉ lao vào núi tiền này và tận hưởng cảm giác giàu có một chút...</Text>
  <Text Key="527997F5_166359">..........Vâng.\nTớ sẽ gói ngay vào túi và đến tay thương gia tiếp theo~nya.</Text>
  <Text Key="C1FF89E4_166360">──Fufufu, lần cuối cùng với thương gia cũng thuận lợi~nya♪\nLần này khiến lũ Croock'd &amp; Inc. trắng tay...\nGiờ đến nước cuối cùng～！</Text>
  <Text Key="DA64C1C4_166361">Mọi người dân trong thị trấn～！\nCác người khỏe không～?！！\nTớ mang đến một món quà sẽ xua tan suy thoái này～！</Text>
  <Text Key="0A7F44DB_166362">G, giọng nói gì thế này!?</Text>
  <Text Key="E8C9596E_166363">Giọng nói này là... Phantom Cat!\nPhantom Cat xuất hiệnー！</Text>
  <Text Key="01B95F71_166364">...Trong thế giới này có nhiều khó khăn~nya.\nDù làm gì đi nữa, mọi chuyện cũng không suôn sẻ, hoặc khi đó, những điều xấu xảy ra liên tiếp~nya.</Text>
  <Text Key="D6279BD8_166365">...Tớ cũng vậy~nya.\nTớ làm vì nghĩ sẽ tốt, nhưng thực tế lại gây rắc rối cho mọi người, và đặt những người thân thiết với tớ vào nguy hiểm~nya...</Text>
  <Text Key="77601F22_166366">Nhưng！　Đừng bỏ cuộc vì khó khăn~nya！\nNếu các người bỏ cuộc... nếu dừng thử thách điều gì, các người cũng sẽ không thể làm điều mình thực sự muốn~nya！</Text>
  <Text Key="291D60CE_166367">...Phantom Cat.</Text>
  <Text Key="51801855_166368">Nếu các người cảm thấy chán nản, tớ muốn các người ngước lên bầu trời đêm của thị trấn~nya. Ở đó, chắc chắn, Phantom Cat sẽ hiện diện~!!</Text>
  <Text Key="A388D577_166369">Ooooh~!!</Text>
  <Text Key="CA27F968_166370">Vậy thì, hôm nay tớ đã thu thập nhiều chiến lợi phẩm từ tất cả các guild của Croock'd &amp; Inc.~nya! Tớ muốn các người nhận món quà từ tớ~!!</Text>
  <Text Key="353A89E1_166371">Cảm ơn, Phantom Cat!</Text>
  <Text Key="54B59BD6_166372">Thay vì tự thương thân, tớ cũng sẽ cố gắng!</Text>
  <Text Key="36F32970_166373">Phantom Cat! Phantom Cat!!\nPhantom Cat! Phantom Cat!!</Text>
  <Text Key="5AFA33B8_166374">Ồ~ Thuận lợi rồi~nya♪\nCó vẻ mọi người vui vẻ, nên tớ vui~nya!</Text>
  <Text Key="89F3F479_166375">Tớ vui vì chúng ta thành công.</Text>
  <Text Key="3BADE9E5_166376">Điều này cũng nhờ có {playername}!\nCảm ơn nhiều~nya♪</Text>
  <Text Key="9A0A88A5_166377">Nhưng quan trọng hơn, quan trọng hơn♪\nTớ muốn các người nhìn cái này~nya♪</Text>
  <Text Key="712C62DB_166378">Đó là bằng chứng về những giao dịch bất hợp pháp của chúng!\nChúng ta đã đánh cắp cùng với kho báu~nya♪</Text>
  <Text Key="6D765A6F_166379">Với cái này, tất cả kẻ xấu sẽ bị bắt, và Croock sẽ tự nhiên tan rã~nya!</Text>
  <Text Key="2E165ADB_166380">Ồ, mặt các người ngạc nhiên như không ngờ tới~nya? Hehehe, tớ là một người phụ nữ luôn phát triển~nya♪</Text>
  <Text Key="7E9211D5_166381">──Tuyệt vời!\nLuôn phát triển, thực sự tuyệt vời!!</Text>
  <Text Key="FC68DCFC_166382">...Hả!?</Text>
  <Text Key="B6FA6C5E_166383">Cẩn thận!!</Text>
  <Text Key="56AB7631_166384">Tch, tên đó bảo vệ cô ấy!</Text>
  <Text Key="92AA83D3_166385">À~ Chỉ cần bắt tên đó thôi.\nHãy bắt hắn làm con tin.\nTớ là người theo chủ nghĩa hòa bình, yêu chó, nên hãy giữ bạo lực ở mức tối thiểu, được chứ?</Text>
  <Text Key="01ECFB51_166386">C-Các người đang bảo vệ tớ... {playername}!!\nTớ sẽ cứu các người ngay!!</Text>
  <Text Key="7C9D479C_166387">Này, đừng di chuyển, đừng di chuyển. Nếu các người di chuyển, những thuộc hạ đáng sợ của tớ sẽ làm gì đó với hắn, các người biết chứ?</Text>
  <Text Key="195DC1F9_166388">Kuh... Các người là ai thế~nya!!</Text>
  <Text Key="446AF242_166389">Ồ, xin lỗi vì chưa giới thiệu bản thân sớm hơn... Tôi là đại diện của &quot;Croock'd &amp; Inc.,&quot; và tên tôi chính là Croock!</Text>
  <Text Key="A9B8EABD_166390">Ồ, không, không, không, tôi cũng không muốn đặt tên mình vào guild, các người biết chứ? Giống như tôi đang nói với cả thế giới rằng tôi đang làm điều xấu, các người biết chứ? Nhưng đó chỉ là quy tắc, và chú Krook cứ phiền phức...</Text>
  <Text Key="84FBC064_166391">Krook... Chú?!\nKhoan, điều đó có nghĩa là các người là của Krook...!</Text>
  <Text Key="3E4D651E_166392">Ồ~ Oops! Để tôi nói trước khi các người hiểu lầm! Tôi tuyệt đối, tuyệt đối không có ý định trả thù các người. Nếu có thời gian làm điều đó, tôi sẽ muốn kiếm thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="233727B5_166393">Vậy tại sao tôi đến đây?! Tại sao tôi muốn kiếm nhiều tiền thế?! Tôi mang cái gì đến đây? Ồ, điều này rõ ràng, phải không?♪</Text>
  <Text Key="592F1734_166394">Đ-Không thể nào... bằng chứng...!</Text>
  <Text Key="6C32F112_166395">──Vâng, các người đoán đúng rồi~♪\nTôi muốn các người trả lại cho tôi, cái mà các người có♪</Text>
  <Text Key="BDF7276D_166396">Tôi tuyệt đối không thể từ bỏ cái này~nya!</Text>
  <Text Key="A63C72CE_166397">Tôi sẽ từ bỏ số tiền đánh cắp! Tôi sẽ kiếm lại!! Tôi sẽ ngừng thao túng giá cả! Tôi sẽ tìm cách khác để kiếm!! Nhưng, nhưng... tôi không thể để bị bắt vì không có ai thay thế tôi.</Text>
  <Text Key="841A289F_166398">Tất nhiên! Không phải miễn phí!!\nSự bồi thường chúng tôi đưa ra là cái này!\nVâng! Mạng sống của hắn!!</Text>
  <Text Key="3B84A49C_166399">Ugh... Như thế không công bằng~nya!!</Text>
