  <Text Key="63D34D86_95600">À, phải rồi, cậu không phải đi cứu boss sao, Kaya-pii?</Text>
  <Text Key="9D42BB5A_95601">Ồ. Đã lâu rồi, nhưng... Họ vẫn đang làm ồn ào. Chỉ riêng chỗ đó thôi mà không khí đã rung động rồi.</Text>
  <Text Key="3EEAE033_95602">Cuộc đấu phép thuật này... Quả nhiên là Homare-san và Eris.</Text>
  <Text Key="100E2B63_95603">...Ra vậy. Vậy là đã bắt đầu rồi... Homare-san...</Text>
  <Text Key="78F4F52B_95604">Sheffy?</Text>
  <Text Key="EC916B51_95605">Cậu đang nói gì vậy? \nCậu khó hiểu như một boss vậy.</Text>
  <Text Key="5D84495A_95606">...Kh-Không phải vậy. Chúng ta cũng cần tìm Kyaru... Nhanh lên.</Text>
  <Text Key="61A2A968_95607">Cùng lúc đó, gần Cung điện Landosol, cuộc đấu sức mạnh phi thường giữa Eris và Homare đã làm tối bầu trời.</Text>
  <Text Key="14B695CD_95608">Ahaha♪ Ahahahahhaha☆ Vui quá♪ Vui thật sự☆</Text>
  <Text Key="1BF805CD_95609">Tôi đã bay qua bầu trời với đôi cánh của chính mình! \nChúng tôi đã đấu phép thuật có thể biến thành tro chỉ với một cái chạm! Cậu không thể chơi trò này trong đời thực, đúng không~♪</Text>
  <Text Key="D6459AB3_95610">Eris! Cậu có muốn vui vẻ hơn nữa không? Không có ai khác chơi với nhiệt huyết như thế này đâu. Dù chúng ta lặp lại bao nhiêu lần, cũng sẽ không có ai khác, phải không?</Text>
  <Text Key="BDD50172_95611">Hả? Có lẽ... cậu sinh ra trong thế giới này. Cậu không hiểu những bất tiện của đời thực sao?</Text>
  <Text Key="C09AA98E_95612">...Tôi phủ nhận. Tri thức về thế giới đã tạo ra Astrum...</Text>
  <Text Key="34C4612B_95613">Ahaha! Đùa thôi! ☆ Cậu mới là người thực sự tàn tật, đúng không~! Bị mắc kẹt trong thế giới bóp méo này mà không có cơ thể thật! Xin lỗi, xin lỗi~♪</Text>
  <Text Key="D4CFC1A3_95614">...Tôi không hiểu. Trước là Kaiser Insight, giờ là Queen Labyrinth.</Text>
  <Text Key="C3149CF7_95615">Còn về cậu. \nCon người có sức mạnh... \nTại sao họ thích những điều vớ vẩn dài dòng vậy?</Text>
  <Text Key="B1FAFC98_95616">Thế thì, đối thoại không phải là cơ bản sao? \nĐó là cách tốt nhất để hiểu nhau. \nHãy trò chuyện nhiều hơn nữa, &quot;Eris-sama&quot; ♪</Text>
  <Text Key="51335051_95617">...Tôi từ chối. Tôi không quan tâm đến cậu. Chỉ là viên đá bên đường to hơn một chút, thế thôi.</Text>
  <Text Key="7AC69924_95618">Hehe. Nếu cậu coi thường một viên sỏi, cậu sẽ vấp ngã đấy~? Rốt cuộc, tôi đã chuẩn bị nhiều thứ để cậu chơi đây~</Text>
  <Text Key="AFE4E8B4_95619">Và~ Cậu không nghĩ rằng đấu đá như thế này cũng là một hình thức đối thoại sao? Tôi muốn biết thêm về cậu...☆</Text>
  <Text Key="C55EF29A_95620">...Thành thật mà nói, tôi vẫn chưa nói đủ. Chẳng vui chút nào, nhưng... Với tình hình này, tôi không nghĩ mình có thể nói vậy.</Text>
  <Text Key="E2E93DE9_95621">Với sức mạnh tối đa hiện tại của tôi, ngay cả khi tôi kích hoạt hoàn toàn sức mạnh mượn, dường như tôi cũng không thể bắt kịp trong một cuộc đấu trực diện... Thật sự là quá đáng~ &apos;Nữ thần Eris&apos;</Text>
  <Text Key="FE099419_95622">Và bây giờ... tất cả những gì còn lại là cạnh tranh như một hacker. Họ cũng đang cảnh giác... vì vậy tất cả đều phụ thuộc vào cách chúng ta có thể lách qua và lén lút đưa quân bài tẩy vào.</Text>
  <Text Key="F490ABE5_95623">Cơ hội để lén lút...\nChỉ còn một chút thời gian nữa cho avatar này.</Text>
  <Text Key="2D06EDA4_95624">Tôi không thích thế giới bóp méo này, nhưng... \nNhưng vẫn... nó vui theo cách riêng của nó~</Text>
  <Text Key="49B4431A_95625">Đặc biệt... hehe. \nTôi rất vui được gặp một trợ lý tuyệt vời như vậy.♪</Text>
  <Text Key="491038CE_95626">Ừ, về mặt đó... nó vui hơn nhiều so với trước &quot;sự tái tạo&quot;.</Text>
  <Text Key="3525C07B_95627">Cậu nghĩ sao? Cuối cùng cũng có một hạn chót khác. Tôi sẽ nhờ cậu ấy giúp tôi lần nữa. Lần tới có thể sẽ hơi kích thích hơn...☆</Text>
  <Text Key="5F6C45FA_95628">Ồ, và~? Tôi cần Kaya và Inori lớn lên nhiều nữa. Nếu tôi làm vậy, tôi sẽ có thể nghĩ ra một kế hoạch thú vị hơn nhiều~</Text>
  <Text Key="135A4035_95629">...Hah, ah...</Text>
  <Text Key="9DC176DB_95630">...Có vẻ như đã đến lúc kết thúc.</Text>
  <Text Key="FE503069_95631">...Thật nực cười. \nTừ những gì tôi thấy, cậu chẳng biết gì về tôi cả.</Text>
  <Text Key="B710BF14_95632">...hehe.\nĐúng vậy~\nVí dụ như...</Text>
  <Text Key="F1CCAE0C_95633">Tôi tự hỏi liệu &apos;cái đó&apos; có phải là điểm yếu của cậu không!</Text>
  <Text Key="B30AACDB_95634">Eeeeeeeh!</Text>
  <Text Key="A8ED19F7_95635">──Hehe ♪ Cuối cùng tôi cũng bắt được cậu ♪</Text>
  <Text Key="815DFC93_95636">Eris-chan?</Text>
  <Text Key="A3CB5EEE_95637">Tôi sẽ lôi Minerva ngay từ trong cậu ra!</Text>
  <Text Key="350C71DA_95638">Ngay cả khi nó làm vỡ cậu♪</Text>
  <Text Key="E8974B3C_95639">Minerva có thể xuất sắc, nhưng cuối cùng, chính cậu chỉ là...</Text>
  <Text Key="EEE4701A_95640">Một bản sao của Yui Kusano, đúng không~?!</Text>
  <Text Key="6FCE802B_95641">Đó là điểm yếu lớn nhất của cậu♪</Text>
  <Text Key="5BB903A6_95642">Ra vậy...♪</Text>
  <Text Key="0F75060E_95643">Cơ thể cậu, sức mạnh phép thuật của cậu, và cả tình cảm của cậu dành cho cậu ấy──</Text>
  <Text Key="506EE8A5_95644">!!!</Text>
  <Text Key="08CF891A_95645">Hãy làm đi...!</Text>
  <Text Key="EB2A302D_95646">Ugh...!</Text>
  <Text Key="C7F45D8F_95647">Kishi-kun...!</Text>
  <Text Key="E181133D_95648">Gaha!</Text>
  <Text Key="46AC5650_95649">*thở dốc*... *rên rỉ*...</Text>
