  <Text Key="D9449C36_48600">Ehehe, Chị lớn là một điểm tham quan được công nhận dành cho em trai-kun.\nHãy dẫn lối thật nhiều nhé♪</Text>
  <Text Key="B71CF0E1_48601">Em không có đủ can đảm để giới thiệu Chị lớn như một điểm tham quan.\nVà khi nói chuyện trực tiếp với Shizuru-chan, cô ấy như thế này, hử.\nEm cảm thấy điều này vượt qua khả năng của mình.</Text>
  <Text Key="5E04D535_48602">Vậy thì cuối cùng hãy kể lo lắng của em ra đi!\nChị lớn sẽ giải quyết mọi lo lắng♪\nÀ, nhưng chỉ những lo lắng liên quan đến anh chị em thôi!</Text>
  <Text Key="A51DD1A7_48603">Vậy đừng nói là sẽ giải quyết mọi lo lắng...</Text>
  <Text Key="9E7CB93D_48604">Được rồi... Thôi.\nÀ, vấn đề của em là... em gái Nebbia của em nghịch ngợm. Em nên làm gì?</Text>
  <Text Key="FDFE6FBC_48605">Ra vậy, ra vậy.\nEm hiểu rồi, em hiểu lo lắng đó.</Text>
  <Text Key="7CD798C8_48606">Các em trai em gái muốn bám vào chị lớn của họ.\nHọ có cảm giác muốn thu hút sự chú ý của chị.</Text>
  <Text Key="2E07285A_48607">Nebbia-chan có lẽ đang cố gắng để\nAmeth-chan, chị lớn của cô ấy, chú ý qua những trò nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="9FC02D04_48608">Thế à...</Text>
  <Text Key="405FD2FD_48609">Chắc chắn rồi.\nHiểu những cảm xúc đó là rất quan trọng.</Text>
  <Text Key="9646EFDD_48610">Hiểu nhau, hử.\nChỉ nói đừng thì không hiệu quả. Nó một chiều mà.</Text>
  <Text Key="33472EBC_48611">Nhưng điều đó khó.\nEm khá xoắn xuôi nếu được nói vậy.\nCó thể sẽ mất thời gian──</Text>
  <Text Key="5F09F761_48612">Đó là Chị Lớn Chặt.</Text>
  <Text Key="6249402F_48613">Nó giải quyết mọi thứ.</Text>
  <Text Key="6EB385BA_48614">Giải quyết... mọi thứ...</Text>
  <Text Key="F41A7034_48615">Chị Lớn Chặt truyền tải cảm xúc của Chị Lớn, đó là một kỹ thuật toàn diện.\nNếu Ameth-chan học được điều này, cô ấy sẽ trở thành một chị lớn tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="B67A9333_48616">Vừa nói kỹ thuật?\nNhưng... em nên học nó...</Text>
  <Text Key="600C53CC_48617">Hehe♪\nCon đường trở thành Chị Lớn Bậc Thầy dài và gian nan, nhưng cứ để Chị Lớn lo♪</Text>
  <Text Key="F2918CA2_48618">Chờ nhé, Nebbia.\nEm sẽ làm chủ nó như một người chị của em.\nChị Lớn Chặt──!</Text>
  <Text Key="9F1A1E77_48619">Việc giải quyết lo lắng hôm nay kết thúc♪</Text>
  <Text Key="9B84E946_48620">Homare, lo lắng về việc {playername} bận rộn, thì thầm rằng đôi khi thư giãn cũng được. Cô mời {playername} lên thuyền, dùng kỹ năng trưởng thành của mình để chiều chuộng.</Text>
  <Text Key="8642B286_48621">Landosol lúc nào cũng sôi động~</Text>
  <Text Key="D5C4E500_48622">Và em luôn ở trung tâm của nó.\nEm ổn chứ? Mệt không?</Text>
  <Text Key="80157DF3_48623">Ra vậy, ra vậy.\nNếu vui thì tốt nhất~</Text>
  <Text Key="98C53F3D_48624">Nhưng, em biết không~?\nĐôi khi tốt nếu dành thời gian thư giãn, không làm gì~</Text>
  <Text Key="86E4EBFC_48625">Đặc biệt... khi em ở cùng một quý cô trưởng thành như tôi.</Text>
  <Text Key="556EE738_48626">Không cần suy nghĩ, cứ để mình thư giãn~?</Text>
  <Text Key="7BDC4AEE_48627">Trong khi Ameth-chan đang truy đuổi Nebbia-chan riêng,\nBây giờ chỉ còn em và tôi.\nKhông ai đang xem, nên một chút──</Text>
  <Text Key="E67C2195_48628">──thư giãn chứ?</Text>
  <Text Key="558F8068_48629">Hehe, em nghe rất tốt~♪\nVậy, lên chiếc thuyền đó và nhẹ nhàng trôi đi.</Text>
  <Text Key="5B0639DB_48630">...À, không phải chỗ đó. Ngồi như thế này,\nDựa lưng vào tôi... Thấy không?</Text>
  <Text Key="2A4F8601_48631">Thư giãn, để mình trôi trên mặt nước.\nThấy không, có cảm giác nhẹ nhàng không?</Text>
  <Text Key="D5604E66_48632">Thế nào?\nEm đang thư giãn đúng cách chứ?</Text>
  <Text Key="2E229372_48633">À... Căng thẳng trong cơ thể em đang giảm.\nVậy, hãy hít thở sâu~</Text>
  <Text Key="ED2BAC53_48634">Em có thể cảm nhận được nhịp tim của tôi, phải không?\nĐồng bộ với nó, chậm rãi, rất chậm.</Text>
  <Text Key="582A9D16_48635">Tốt lắm, giỏi lắm~♪\nBây giờ để tôi xoa đầu em~</Text>
  <Text Key="DB026C55_48636">Ồ? Em buồn ngủ rồi sao?\nMắt em đang díp díp~?</Text>
  <Text Key="0CAF3866_48637">Không sao~ Em không cần nín thở.\nChỉ cần nhắm mắt và lắng nghe giọng nói của tôi~</Text>
  <Text Key="82EDFA14_48638">Éo ộ, éo ộ, sóng vỗ thật dễ chịu~\nNắng hè ấm áp đang sưởi ấm cơ thể em.\nBàn tay xoa đầu em cũng thấy dễ chịu, phải không?</Text>
  <Text Key="25014333_48639">Được rồi, cứ để mình thư giãn. Để mọi thứ cho chị lớn.</Text>
  <Text Key="CADCAA54_48640">Hehehe, em thật ngoan~♪</Text>
  <Text Key="5EE54E4E_48641">Hehe♪ Hehehe……♪</Text>
  <Text Key="2299B07B_48642">Nhắm mắt đi.</Text>
  <Text Key="EEE01A33_48643">Vui mà.</Text>
  <Text Key="3D9DD54B_48644">Khi Nebiya tiếp cận {playername} đang một mình, cô ấy làm theo ý mình, nói những điều như 'cho tôi xem mặt em đúng cách', nhưng thực ra cô ấy lo lắng về {playername} liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="217755B8_48645">Này~\nEm ổn chứ?</Text>
  <Text Key="6252477B_48646">Có vẻ như cả Fio lẫn Homare đều không ở quanh?\nEm lạc rồi, phải không?\nKya haha♪ Trong tình trạng này, không lạ khi ngay cả những con đường quen thuộc cũng bối rối♪</Text>
  <Text Key="95E56123_48647">Ồ, tôi bị bắt rồi♪\nTôi sắp bị giao cho một chị lớn đáng sợ～♪</Text>
  <Text Key="9C1E2EC8_48648">Nhưng bắt một cô gái mặc đồ bơi bằng cả hai tay,\nđó là hành vi khá đấy, phải không?\nEm thật là kẻ biến thái～</Text>
  <Text Key="D902E5A2_48649">Thoát thành công♪\nQuá dễ rồi.</Text>
