  <Text Key="ADE13935_166850">Cố lên, cố lên!</Text>
  <Text Key="C75F2F0B_166851">Haa, haa, anh muốn em chạy bao nhiêu kilômét cho cuộc đua marathon này... Đây là bài tập aerobic nhưng~nyaa...</Text>
  <Text Key="E9E18F93_166852">Haa, haa... cuối cùng cũng thấy đích rồi~nya... Nếu em tới được đó, em được nghỉ...! Em sẽ cố gắng hết sức trong chặng cuối~nya!</Text>
  <Text Key="C8371D35_166853">Unyaaaaaaaaaaaaa!</Text>
  <Text Key="5BE5214C_166854">Vào, đích...! Em làm được rồi, làm được rồi~nya...!</Text>
  <Text Key="B2D5C689_166855">Fuaa, em mệt~nyaaaaaaaaa...</Text>
  <Text Key="7D606CF0_166856">Haa, haa...~nya?</Text>
  <Text Key="64D32CFD_166857">Sao vậy~nya, {playername}. Anh đang tránh mặt~nya.</Text>
  <Text Key="476F7B9D_166858">Ồ, có thể là...?</Text>
  <Text Key="66C2B7FF_166859">{playername}, anh vừa thấy hơi hào hứng khi thấy cơ thể em dính mồ hôi vào áo~nya?</Text>
  <Text Key="C68AA1F1_166860">Fufufu, em nhạy cảm với ánh mắt của {playername}.</Text>
  <Text Key="F3FECB2E_166861">Không thể trách được vì anh là con trai~nyaa... Vậy thì có thể, {playername} cũng muốn xem bên trong bộ quần áo này~nya...?</Text>
  <Text Key="1CCC126A_166862">Em... nếu là {playername}, em không ngại cho anh xem...</Text>
  <Text Key="B9E9F011_166863">Nyaan chỉ đùa thôi! Đùa~nya! Anh có ngờ đâu~nya?</Text>
  <Text Key="46505C37_166864">Fufufu. Nhưng nếu {playername} nhìn em, sẽ ngăn em không được lười biếng! Em trông cậy anh từ giờ~nya!</Text>
  <Text Key="6CFB3D74_166865">Anh đã bối rối bất thường khi thấy cơ thể con gái~</Text>
  <Text Key="F2EFA8C9_166866">Nhưng Tamaki là một cô gái kỳ lạ. Tôi không biết cô ấy là hung hăng hay đùa cợt.</Text>
  <Text Key="E2CE339F_166867">Có lẽ đó là một phần của sự hồn nhiên của cô ấy.\nChắc chắn sẽ khó khăn khi hẹn hò với một cô gái như vậy.\nNhưng có lẽ sẽ không nhàm chán đâu...</Text>
  <Text Key="76296EC8_166868">Thôi nào. Đó là vấn đề của anh nếu anh thực sự bối rối. Hẹn gặp lại~</Text>
  <Text Key="1E0F77E6_166869">...Unya...? Uu... em ngủ thiếp đi mà không hay biết~nya...</Text>
  <Text Key="8F84EE7C_166870">Đó là một giấc mơ kỳ lạ~nya...</Text>
  <Text Key="E95AA255_166871">Nhưng ngay cả trong giấc mơ, em cũng đang bán taiyaki~nya!</Text>
  <Text Key="D4FB02D2_166872">...Hả? Trong giấc mơ của {playername} cũng vậy, em đang bán taiyaki?</Text>
  <Text Key="BEE8FFAB_166873">...Nyai hiểu.\nCó vẻ như chúng ta đã có cùng một giấc mơ~nya. Đôi khi những điều kỳ lạ xảy ra~nya.</Text>
  <Text Key="0B0FBA7E_166874">Fufu, khi em nhớ lại nội dung giấc mơ, em cảm thấy hạnh phúc~nya.</Text>
  <Text Key="1054864F_166875">Cuối cùng thì, {playername} cũng bị mê hoặc bởi sức hấp dẫn của em ngay cả trong giấc mơ~nya.</Text>
  <Text Key="A0366766_166876">Nyahaha, hãy tiếp tục từ giấc mơ...\nVậy thì, em có nên cho anh xem bên trong~nyaa...?</Text>
  <Text Key="BC7F02EB_166877">Nyahaha, em chỉ đùa thôi!\nVậy thì, hãy quay lại công việc~nya!</Text>
  <Text Key="3F80CF90_166878">Tamaki mỉm cười hạnh phúc và quay lại công việc.</Text>
  <Text Key="5879A1E2_166879">Khách quen 2</Text>
  <Text Key="0DB4A6CA_166880">Khách quen 1</Text>
  <Text Key="AB1B08A2_166881">Mèo 1</Text>
  <Text Key="3492AE25_166882">Mèo 2</Text>
  <Text Key="02466F6A_166883">Mèo 3</Text>
  <Text Key="8D010816_166884">Tamaki và bạn bè của cô ấy biết được sự tồn tại của những kẻ xấu kiếm được lợi nhuận khổng lồ bằng cách thao túng giá cả. {playername} đề nghị giúp Tamaki chuẩn bị cho cuộc điều tra, nhưng Tamaki, người lo lắng cho anh ấy, đã cố gắng khiến anh ấy từ bỏ bằng cách đưa ra một bài kiểm tra bất khả thi.</Text>
  <Text Key="1427E4BC_166885">──Tamaki, người làm việc tại một cửa hàng bán taiyaki. Cô ấy và {playername}, người tham gia làm thêm tạm thời, đang nướng taiyaki liên tục.</Text>
  <Text Key="91DB5028_166886">Tamaki-chan!\nCho tôi một chiếc với nhân đậu đỏ như thường lệ!</Text>
  <Text Key="935D6B11_166887">Tôi gọi chiếc này với nhân đậu trắng, làm ơn!</Text>
  <Text Key="E4BB2CA8_166888">Cảm ơn quý khách đã ủng hộ! Một chiếc nhân đậu đỏ và một chiếc nhân đậu trắng... {playername}, nhân đậu này sắp hết rồi, chuẩn bị đi!</Text>
  <Text Key="BD52DD0A_166889">Tôi đã chuẩn bị sẵn rồi.</Text>
  <Text Key="5572172C_166890">Ồ, anh nhanh thật! Em thực sự biết ơn vì anh đã tham gia làm thêm, {playername}~nya♪</Text>
  <Text Key="64F3FBD3_166891">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="6D18740D_166892">Hm, sao vậy~nya?</Text>
  <Text Key="66729C7D_166893">Không, không, chỉ là hai người trông giống như một cặp vợ chồng đang điều hành cửa hàng taiyaki, và tôi xúc động trước sự hợp tác tốt của hai người.</Text>
  <Text Key="BA4AF040_166894">Thế à?~nya ha ha~, điều đó khiến em thấy xấu hổ~nya♪</Text>
  <Text Key="370BB077_166895">Này, này, {playername}.\nSao chúng ta không kết hôn thật sự~nya?</Text>
  <Text Key="46BF3AFC_166896">Được rồi, làm đi.</Text>
  <Text Key="47EBC16F_166897">Hả!?\nKhoan đã! Đột ngột quá...\nA-anh thật sự à~nya?</Text>
  <Text Key="51CE27AE_166898">Ha ha! Dạo này giá cả tăng lên và khó khăn, nên tôi rất vui khi nghe một câu chuyện vui vẻ như vậy.</Text>
  <Text Key="BBF61F33_166899">Giá cả đang tăng lên~nya?</Text>
