  <Text Key="CC6D4E20_82200">Dù chuyện gì xảy ra, Onee-chan cũng sẽ bảo vệ Otouto-kun! Onee-chan sẽ không để ai động vào em!</Text>
  <Text Key="CF99D6F3_82201">Onee-chan trở nên mạnh mẽ để bảo vệ Otouto-kun. Onee-chan là khiên, là kiếm và là áo giáp của em.</Text>
  <Text Key="CFEABB62_82202">Onee-chan sẽ không tha thứ cho ai dám phá rối thời gian của Onee-chan với Otouto-kun! Một cú chém đơn giản là chưa đủ!</Text>
  <Text Key="C10E825D_82203">Dù Chúa cho phép, dù trời nhắm mắt, Onee-chan cũng sẽ không tha thứ cho ai bắt nạt Otouto-kun của Onee-chan!</Text>
  <Text Key="2E0B2BCE_82204">Ai đó làm phiền Otouto-kun đáng yêu của Onee-chan, Onee-chan sẽ xử lý bọn chúng!</Text>
  <Text Key="95974E46_82205">Em luôn có thể dựa vào Onee-chan☆ Vỗ đầu, ôm ấp, bất cứ thứ gì em cần, Onee-chan đều sẵn sàng trao cho em♪</Text>
  <Text Key="0C74783F_82206">Onee-chan vui quá, có thể sẽ cho em một cú chém đùa~ Đó chỉ là cách Onee-chan thể hiện tình yêu thôi, nên chuẩn bị nhận đi!</Text>
  <Text Key="273E3E11_82207">Onee-chan sẽ lo hết mọi chuyện cho em♪ Bởi vì đó là vai trò của Onee-chan, chăm sóc Otouto-kun♪</Text>
  <Text Key="5CAAC3A7_82208">Gì vậy? Em cần gì sao? Bất cứ lúc nào, bất cứ đâu, dù là thứ gì, Onee-chan luôn ở đây vì em!</Text>
  <Text Key="2A015A23_82209">Dù là gì, đừng ngần ngại yêu cầu Onee-chan! Dựa vào Onee-chan nhiều hơn, đừng ngại~☆</Text>
  <Text Key="05AA6BD8_82210">Sarendia Infirmary Garden</Text>
  <Text Key="60C7A0BB_82211">Chúc mừng sinh nhật! Một buổi tiệc trà được bao quanh bởi hoa thì sao? Onee-chan sẽ cố gắng hết sức để ăn mừng♪</Text>
  <Text Key="9EBD8395_82212">Mặc thứ gì đó vừa không phải đồng phục hầu gái vừa không phải đồng phục công việc thấy hơi ngại...</Text>
  <Text Key="496A8406_82213">Ehehe, em nghĩ sao? Onee-chan đã cho may lại bộ đồ hoa này. Nó đầy kỷ niệm♪ Onee-chan sẽ trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="CB09C031_82214">Chúng ta cũng đã cùng nhau trồng nhiều hoa ở nơi thánh địa. Lần nào đó, hãy đến xem chúng nhé.</Text>
  <Text Key="0B54A7D5_82215">Cô tiểu thư khen Onee-chan, nói bộ đồ này hợp với Onee-chan... Ơ, em thích bộ nào hơn - bộ này hay đồng phục hầu gái của Onee-chan?</Text>
  <Text Key="A6FEE1BA_82216">Khi ở bên cạnh em, những bông hoa dường như rực rỡ hơn mọi khi♪... Cảm xúc của Onee-chan có thể đã truyền đến chúng?</Text>
  <Text Key="8B3E1044_82217">Hôm nay là ngày đặc biệt... sinh nhật của em. Hãy để Onee-chan ăn mừng với những bông hoa đặc biệt chứa đựng lòng biết ơn và tình cảm hàng ngày của Onee-chan.</Text>
  <Text Key="BE44902F_82218">Thật đẹp... cây cối, bụi đất, làn gió ấm... đều tràn ngập mùi xuân.</Text>
  <Text Key="00F3AF52_82219">Nhìn kìa! Thấy chúng nở đẹp thế nào chưa! Onee-chan cũng muốn cho cô tiểu thư và mọi người ở thánh địa xem.</Text>
  <Text Key="295A3B2E_82220">Không chỉ là lễ hội hoa và các cuộc thi... mà còn là những ngày trôi qua cùng em... bộ đồ này chứa đựng những kỷ niệm đó.</Text>
  <Text Key="B3055CF8_82221">Ơ... bị nhìn chằm chằm thế này khiến Onee-chan thấy ngại... nên... em có thể nhìn những bông hoa này thay vì Onee-chan được không?</Text>
  <Text Key="876965AC_82222">Đẹp? Vâng, Onee-chan cũng nghĩ đó là một cánh đồng hoa đẹp!... Khoan, không phải hoa mà là Onee-chan? Đừng... đừng trêu Onee-chan nữa!</Text>
  <Text Key="4A709F06_82223">Landosol_Inside the restaurant_ Cat Café_nime</Text>
  <Text Key="4ADBEAB5_82224">Cà phê và bánh taiyaki nhân đậu đỏ tạo nên sự hài hòa...! Nya ha ha♪ Sự kết hợp tuyệt vời! Bộ này chắc chắn sẽ bán chạy như bánh♪</Text>
  <Text Key="A6157FA2_82225">Lập lịch cho nhân viên mèo của chúng ta... Con này làm việc quá nhiều, cần được nghỉ. Này, Onee-chan có thể nhờ em giúp không? Em có thể phục vụ khách hàng dễ thương như mèo được không?</Text>
  <Text Key="B4B7C996_82226">Hả? Không ngủ được vì cảm thấy tỉnh táo? Nya ha ha, em uống nhiều cà phê quá à? Vậy cho đến khi em thấy buồn ngủ, onee-san sẽ vỗ đầu cho em~♪</Text>
  <Text Key="A2AB2E9F_82227">Onee-chan được chữa lành bởi mèo và cà phê~ Nhưng với Onee-chan, thứ chữa lành lớn nhất là sự hiện diện của em luôn bên cạnh, mỉm cười với Onee-chan~ ♪</Text>
  <Text Key="2EF5D43D_82228">Làm tốt lắm hôm nay, nya! Em có muốn nghỉ ngơi và uống một tách cà phê ấm không, nya? Giá là 200 Rupie với giảm giá nhân viên, nya! Phúc lợi nhân viên của chúng ta tuyệt vời, nya~♪</Text>
  <Text Key="47F321C6_82229">Thời tiết thật dễ chịu nya~♪ Vào những ngày như thế này, hãy nghỉ ngơi trên ban công nya! Onee-chan muốn em được chữa lành hoàn toàn bởi ánh nắng và hương cà phê nya♪</Text>
  <Text Key="73F07AAE_82230">Nếu em là một con mèo, thì Onee-chan có thể luôn ở bên em, vuốt ve em, chà vào em và trân trọng em mãi mãi, nya~♪</Text>
  <Text Key="5FE7BEBE_82231">Vì em luôn tốt với Onee-chan nên Onee-chan đã gắn bó với em khá nhiều♪ Hả?! Không, Onee-chan đang nói về mèo! Không phải về Onee-chan!</Text>
  <Text Key="2CA145A0_82232">Onee-chan rất vui khi làm việc với em ở quán cà phê thời trang này. Sẽ thật tuyệt nếu chúng ta có thể ở bên nhau mãi mãi... Ha ha ha, chỉ đùa thôi~♪</Text>
  <Text Key="23DBDC4D_82233">Đây là sữa Matatabi dành riêng cho mèo♪ Và cho em, một ly cà phê pha đặc biệt chỉ dành cho em♪ Điều đặc biệt là gì? Nya ha ha! Nó chứa đựng rất nhiều tình yêu♪</Text>
  <Text Key="B6063F98_82234">Chúc mừng sinh nhật! Onee-chan sẽ làm một vài bộ quần áo tặng em.... Không phải là đồng phục đôi hay gì đâu, nhé!</Text>
  <Text Key="7DBA4F00_82235">Em thích bộ quần áo này thế nào? Có hơi hoang dã quá không? Hả? Em nói Onee-chan trông dễ thương trong bất cứ thứ gì... Đ-Đồ ngốc~!</Text>
  <Text Key="D4270617_82236">Onee-chan muốn mọi người trên thế giới biết đến niềm vui của thời trang! Và tiệm may sẽ phát triển rầm rộ! He he♪</Text>
  <Text Key="57E5DC90_82237">Điều tốt nhất của thời trang là làm nổi bật cá tính! Cá tính của em là... sự tốt bụng... K-Không, chỉ đùa thôi!</Text>
  <Text Key="36816CD5_82238">Cảm xúc của Onee-chan dành cho Rei-sama và cảm xúc Onee-chan có lúc này đều kéo Onee-chan với cường độ tương đương... Tất cả đều là lỗi của em, biết không!</Text>
  <Text Key="166C67C9_82239">Trong thời trang, TPO rất quan trọng—em phải thay đổi trang phục cho phù hợp thời gian và địa điểm! Nhưng em luôn như vậy... K-Không sao!</Text>
  <Text Key="51EFE69E_82240">Hôm nay là ngày em ra đời... Điều đó có nghĩa là ngày nguồn gốc của những phiền muộn của Onee-chan ra đời... Chỉ đùa thôi! Hôm nay chúng ta ăn mừng thật nhiều nhé!</Text>
  <Text Key="E11CBE48_82241">Đ-Đồ ếch dâm ô! Đừng ăn quần áo của Onee-chan!! Này, Kishi-san! Đừng chỉ đứng nhìn, giúp Onee-chan!</Text>
  <Text Key="46E97C53_82242">Grr... Nghĩ đến một con quái vật như thế này! Thiết kế của Onee-chan...! Lần sau, Onee-chan chắc chắn sẽ làm bằng vải không thể phá hủy!... Hả? Không phải là flag!</Text>
  <Text Key="AE344AEB_82243">Hừ, trông thế này... Nếu ai đó thấy Onee-chan, Onee-chan sẽ khóc. Làm ơn quên điều này đi, được chứ? Onee-chan xin em~</Text>
  <Text Key="E98D1DE6_82244">Thật khó khăn, nhưng Onee-chan đã lấy được nguyên liệu, nên giờ có thể làm quần áo rồi! Giờ... ừm, Kishi-san... có thể mang cho Onee-chan một vài bộ quần áo để thay không...?</Text>
  <Text Key="8AC594A5_82245">Onee-chan cảm thấy như đã từng ở trong tình huống tương tự trước đây... Onee-chan có phải sinh ra dưới ngôi sao như vậy không? Hãy nói với Onee-chan đó không phải sự thật~</Text>
  <Text Key="E87CE19B_82246">Onee-chan muốn những bộ quần áo mình làm vừa dễ cử động vừa thời trang! Đó là một thử thách mới với tư cách là một thợ may! Hãy giúp Onee-chan sức mạnh!</Text>
  <Text Key="6BA37F15_82247">Nếu Onee-chan tập trung vào một, cái kia sẽ tổn thương... Cân bằng cả hai thật khó. Nhưng Onee-chan sẽ không dễ dàng bỏ cuộc! Bởi vì... cả hai đều quan trọng với Onee-chan!</Text>
  <Text Key="03032B01_82248">Có lẽ đó đúng, nhưng... Onee-chan cũng không muốn từ bỏ. Dù chúng là những loại 'thích' khác nhau, chúng đều mạnh mẽ như nhau.</Text>
  <Text Key="3754ED60_82249">Cảm xúc của Onee-chan dành cho Rei-sama là thật, nhưng... Cảm xúc của Onee-chan dành cho em... ý là, quan tâm đến em cũng là thật. Onee-chan có phải là một cô gái không biết xấu hổ không?</Text>
