  <Text Key="D1D3C866_56650">Hở...? Những thứ cậu vừa nói... là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="690DF55C_56651">Eeeehhhh! Thứ dễ thương hơn thì tốt hơn! Kiểu như &quot;Lovely Idol Cutie☆Meteor&quot; hay &quot;CutieCutie Momo-chan&quot; ấy!</Text>
  <Text Key="58F13EF2_56652">Sao cơ!? Đó là những thứ tôi thích... ý kiến của cậu không quan trọng!</Text>
  <Text Key="C52A41BB_56653">À, đừng cãi nhau, được chứ...? Khoan đã... Cậu có thể kể cho tôi biết về những thứ cậu thích, từng bước một...?</Text>
  <Text Key="227407D2_56654">Và cả hai người... những thứ các cậu vừa nói... là gì vậy...?</Text>
  <Text Key="EA2117B7_56655">Chúng tôi đã nghiên cứu nhiều thứ người làng thích... có thể hữu ích để tham khảo...</Text>
  <Text Key="60DA296D_56656">Hoa, thứ đáng sợ... thứ ngầu, thứ dễ thương... Mỗi người có sở thích hoàn toàn khác nhau... Sẽ khó để dùng hết tất cả...</Text>
  <Text Key="D7057DB0_56657">Nhưng, tôi sẽ cố gắng... Tôi muốn mọi người trong làng được hạnh phúc...</Text>
  <Text Key="1BBBCF16_56658">À... Đúng rồi. {playername}, cậu... cậu thích gì...?</Text>
  <Text Key="A286320D_56659">...! Có phải vì... cô ấy là một người mẹ hoàn hảo...? Thật sao...?</Text>
  <Text Key="7F56878C_56660">Tôi biết rồi, kiên nhẫn và cởi mở là quan trọng... Tôi phải trở thành một người mẹ tốt... để cả cậu ấy cũng hạnh phúc...!</Text>
  <Text Key="53C33269_56661">FWEEEH?! T-TÔI...?!</Text>
  <Text Key="55ED76B5_56662">T-Tôi rất vui khi nghe thế, nhưng... nếu cậu đột ngột nói thế... tôi sẽ xấu hổ...</Text>
  <Text Key="402F0706_56663">Nh-Nhưng... Những lời cậu vừa nói. Nếu cậu không phiền, có thể... cho tôi nghe lại một lần...?</Text>
  <Text Key="D020E24A_56664">Lần sau... ừm... Tôi sẽ không hoảng sợ... Tôi sẽ nghe cho kỹ...</Text>
  <Text Key="B4E1E079_56665">À, nhưng... câu trả lời như vậy không thực sự có thể dùng... để tinh chỉnh sân khấu của chúng ta... Nếu là một &quot;thứ&quot;, thì dễ dùng hơn...</Text>
  <Text Key="421EBFC4_56666">Tôi... tôi cũng... muốn cậu thưởng thức buổi hòa nhạc này... vì cậu đã giúp tôi rất nhiều trong lúc tập luyện...</Text>
  <Text Key="43CCD871_56667">Vậy... ừm... cậu có thể kể cho tôi biết thêm về những thứ cậu thích...? Càng nhiều càng tốt...</Text>
  <Text Key="C35333FC_56668">Cảm ơn... Vậy, chỉ một chút nữa thôi... Tôi sẽ nhờ cậu ở lại cùng tôi...♪</Text>
  <Text Key="31DC113E_56669">Với sự giúp đỡ của {playername}, Ranpha đã thành công trong việc thu thập ý kiến từ người dân làng. Trong thời gian còn lại, hai người vẫn tiếp tục brainstorming cùng nhau.</Text>
  <Text Key="9F6F1967_56670">Tại sao chúng ta không hỏi xem mọi người thích gì?</Text>
  <Text Key="C54C2998_56671">Cậu làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="8AE0ACDC_56672">Tất nhiên tôi có thể!</Text>
  <Text Key="2A2900F4_56673">Cậu, Ranpha-san</Text>
  <Text Key="E1730A02_56674">Tìm kiếm ý tưởng cho một buổi hòa nhạc, Ranfa và {playername} quyết định hỏi người dân làng. Họ bối rối trước hành vi xa lạ và câu trả lời bất ngờ, nhưng họ đã thành công thu thập ý tưởng một cách tự thân.</Text>
  <Text Key="3531BE0E_56675">Thời gian chuẩn bị bận rộn nhưng vui vẻ trôi qua trong chớp mắt... Ngày hòa nhạc đã đến làng Elf.</Text>
  <Text Key="5F69B4B8_56676">Sắp xếp... heh, chúng chỉ đơn giản là ổn. Dàn đồng ca hậu cũng vang lên với nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="05A41E0E_56677">Về phần chỉ đạo, buổi tập đã kết thúc... Mọi thứ nên diễn ra suôn sẻ... T-Tôi nghĩ...</Text>
  <Text Key="04FF1413_56678">Tất cả nhờ sự hợp tác của mọi người. Tôi tin buổi hòa nhạc này sẽ trở nên tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E4E24CCB_56679">Đó là ý định ban đầu của tôi. Tsumugi cũng rất nhiệt tình, nói: &quot;Tôi sẽ làm bộ trang phục tốt nhất phù hợp với hai người!&quot;. Nhưng...</Text>
  <Text Key="E31DFF7D_56680">Chika-chan... và tôi đã quyết định... rằng nếu chúng tôi đứng trên sân khấu này, chúng tôi nên mặc những bộ trang phục này...</Text>
  <Text Key="E5676274_56681">Và cả... Tsumugi-chan. Vì lý do nào đó... cô ấy biết ba số đo của tôi... Đôi khi cô ấy nhìn tôi... với ánh mắt kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="B62B9AAB_56682">Có vẻ như... cô ấy đang kiểm tra toàn bộ cơ thể tôi... bị nhìn như vậy... hơi khó xử...</Text>
  <Text Key="F9600C5C_56683">Những bộ trang phục đó cũng thể hiện suy nghĩ của tổ tiên chúng tôi đã đặt vào chúng, chúng quý giá với người dân làng này. Tôi nghĩ đây là cách tốt nhất để thể hiện lòng biết ơn với mọi người ở đây.</Text>
  <Text Key="CD23B576_56684">Tuy nhiên, Tsumugi thực sự thất vọng... Tuy nhiên, cô ấy trả lời: &quot;Tôi sẽ bỏ cuộc, lần này&quot;, và ngay lập tức phấn khởi nghĩ đến cơ hội trong tương lai, nên tôi chắc cô ấy sẽ ổn.</Text>
  <Text Key="127586B3_56685">Một &quot;cơ hội trong tương lai&quot;... cô ấy sẽ không... làm một bộ trang phục mới... và ép tôi mặc mà không có sự cho phép của tôi, đúng chứ...?</Text>
  <Text Key="B771EBBE_56686">Đúng vậy! Vậy thì, Ranpha-san, chúng ta nên đi thôi.</Text>
  <Text Key="F41D1B74_56687">D-Dạ... Phew...</Text>
  <Text Key="313A3674_56688">Đúng rồi... Nói là không, sẽ là một lời nói dối trắng trợn. Tôi luôn lo lắng trước khi màn được kéo lên.</Text>
  <Text Key="47A5304B_56689">Hơn nữa, tôi thậm chí không thể tưởng tượng rằng mình sẽ biểu diễn với tư cách là một Song Summoner, thay vì một thần tượng... nên tôi cảm thấy hơi xúc động.</Text>
  <Text Key="BE489B84_56690">Tôi cũng vậy, tôi... tôi nghĩ rằng tôi sẽ không bao giờ muốn hát trước mặt mọi người nữa...</Text>
  <Text Key="C216B9FB_56691">Tôi thực sự lo lắng, nhưng... tôi cũng hơi hào hứng... Thật kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="662C200A_56692">Theo tôi nhớ... cậu sẽ là... một phần của dàn đồng ca hậu, phải không...? Nếu đúng vậy, thì... nếu tôi bao giờ quá áp lực...</Text>
  <Text Key="3979DE3F_56693">Lúc đó... Tôi sẽ lắng nghe giọng hát của cậu... Nếu tôi làm vậy, tôi chắc mọi thứ sẽ ổn...</Text>
  <Text Key="9214D337_56694">Và thế là buổi hòa nhạc đông đúc bắt đầu, thu hút không chỉ người dân làng, mà còn cả du khách và thương nhân đi ngang qua--</Text>
  <Text Key="C9C88AF7_56695">Thứ đáng sợ... Tôi không thể dùng chúng như cách diễn đạt, nhưng... Tôi chắc mình có thể thêm một chút &quot;bí ẩn&quot; vào buổi biểu diễn này, nên... Tất cả các linh hồn, xin hãy cho tôi sức mạnh...!</Text>
  <Text Key="5CCFFC89_56696">Cánh hoa đen trắng đang rơi...? Hơi lạ khi thấy, nhưng chúng thực sự đẹp!</Text>
  <Text Key="D4CA3781_56697">Ngọn lửa tôi thấy trên sân khấu lúc nãy cũng QUÁ NGẦN! Ai ngờ một Song Summoner có thể làm thứ như thế trong khi hát!</Text>
  <Text Key="AE5BA615_56698">K-Không hiểu sao tôi bắt đầu lo lắng... Àh, nhưng hát thật vui...!</Text>
  <Text Key="358BDA6E_56699">Mọi người trong dàn đồng ca hậu đều mỉm cười tuyệt vời. Tôi không thể để mình thua kém!</Text>
