  <Text Key="47E74156_121650">Nhưng sự thật là, nếu tôi nói với cô,\ntôi nghĩ cô sẽ có thể chấp nhận được.\nMọi người ở đây dường như đều rất nóng máu.</Text>
  <Text Key="4778F4D3_121651">Đúng rồi!\n...Tôi có thể quay lại một chút được không?</Text>
  <Text Key="D012F07A_121652">Vô ích thôi!\nChúng tôi ở đây để đồng hành cùng Cô Lyrael!\nChúng ta không được bắt đầu một trận chiến! Tuyệt đối không!!</Text>
  <Text Key="FB6B439F_121653">Không, Kaya-san khác với người đồng hành của cô.</Text>
  <Text Key="338369F5_121654">Cô Kaya, tôi hiểu cảm xúc của cô, tuy nhiên...\nNếu có chuyện gì xảy ra, Chủ nhân sẽ lo lắng.\nXin hãy đợi một chút.</Text>
  <Text Key="3BA3CB86_121655">Ha ha, tôi biết. Chỉ đùa thôi, chỉ đùa thôi!\nNgay cả tôi cũng không tệ đến mức đùa giỡn trên lãnh thổ của người khác.</Text>
  <Text Key="8F619356_121656">Cô ấy trông không hề như đang đùa chút nào...\nDù sao, chúng ta đang tìm rồng lúc này!\nCố gắng tìm một manh mối cho Inori nữa đi!</Text>
  <Text Key="BC52C5B6_121657">À, Cô Lind.\nXin đừng đi quá xa phía trước...!</Text>
  <Text Key="71059393_121658">...Lindo thật sự rất phấn khích.</Text>
  <Text Key="8F751714_121659">Tôi đang ở trên mây, có lẽ vậy.\nTôi chưa bao giờ có cơ hội rời khỏi Gio Teogonia.</Text>
  <Text Key="E191AC86_121660">...Nhân tiện, Kaya.\nLần này sao Inori-san không ở đây?</Text>
  <Text Key="350965BB_121661">À, cô ấy nói bận công việc.</Text>
  <Text Key="D01FD6B1_121662">Sự thật là gì?</Text>
  <Text Key="C8FCD2CD_121663">Tôi nghe nói thế giới này nguy hiểm,\nnên tôi không thể đến đây nếu không có ai xem xét kỹ lưỡng.\nTôi thậm chí còn đẩy dụng cụ chụp ảnh cho cô.</Text>
  <Text Key="1CF30D8B_121664">Àm, khu vực sinh sống là...\nTheo hướng này, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="8F4F5C89_121665">Tôi không thể tin được mình lại bị bay đi lần nữa...\nVà lần này, chỉ có mình tôi.</Text>
  <Text Key="6F8F9DFA_121666">Không phải tôi hoàn toàn không biết nơi này, nhưng...\nVẫn còn hơi buồn bã.\nTôi cần gặp Pecorine và những người khác càng sớm càng tốt.</Text>
  <Text Key="ACF632B9_121667">Quái vật?!\nNó cũng to thật...!</Text>
  <Text Key="50C706DD_121668">Không có ai xung quanh...\nỪ, không có ai xung quanh.\nTrong trường hợp đó...!</Text>
  <Text Key="A2EFD07B_121669">Tôi sẽ đuổi cô đi ngay lập tức...!\nVới ngọn lửa của con rồng này!\nHaaaaahhh!!!</Text>
  <Text Key="D4DD3AD6_121670">K-Đó là tiếng kêu...!\nCó thể là quái vật?\nTrông không giống là ở xa lắm...!!</Text>
  <Text Key="CBD19A1D_121671">...Không phải ở đằng kia sao?\nGio Gehenna cháy khắp nơi,\nnhưng cảm giác như nơi duy nhất đang bùng cháy dữ dội là chỗ đó.</Text>
  <Text Key="FEF10C0E_121672">Ồ, ồ, nền kinh tế khá tốt đấy!\nMùi này giống một trận chiến... Heheh! Được rồi, đi xem thử nào!\nĐây cũng là thu thập thông tin!</Text>
  <Text Key="AFF49D8D_121673">Thu thập thông tin...?!\nC-Có thể có quái vật hoành hành!</Text>
  <Text Key="500E1C4F_121674">Nếu không nhanh lên, cô ấy sẽ bỏ cô lại.\nHẹn gặp lại</Text>
  <Text Key="31C8AC66_121675">Wurm? Khoan, Wurm!\nĐừng bỏ tôi lại!</Text>
  <Text Key="E4C1AB7C_121676">Rồng-Ngọn Lửa!!</Text>
  <Text Key="FF4DED8E_121677">...!\nChúng vẫn tiếp tục đến?!</Text>
  <Text Key="8F2DC46B_121678">Những con quái vật kiên cường thật...!\nTrông như tôi sẽ cần kìm nén một chút nữa nếu muốn chúng\nhiểu được sự chênh lệch sức mạnh giữa chúng ta...</Text>
  <Text Key="8CB9DB4D_121679">Ồ ôi!\nĐồ chơi lòe loẹt thật!\n...Khoan, hắn ta là...</Text>
  <Text Key="E73E7F93_121680">...Đôi cánh sau lưng và cái đuôi.\nĐặc điểm của cô ấy giống hệt chúng ta.</Text>
  <Text Key="CDCC9E41_121681">Vậy đó là con rồng chúng ta đang tìm sao?!</Text>
  <Text Key="545A787C_121682">...Ồ?\nBóng lưng kia, có phải...</Text>
  <Text Key="633DB7EF_121683">...Hả?\nTừ khi nào có người...?</Text>
  <Text Key="45E4BC58_121684">Khoan, hả?\nCó phải...\nKokkoro!?</Text>
  <Text Key="F0F37A08_121685">Cô Grea! Tôi biết mà...</Text>
  <Text Key="8DCDF2B3_121686">Hả, vậy cô biết cô ấy?\nNếu biết một dragonkin,\ncô nên nói với tôi sớm hơn.</Text>
  <Text Key="1C52D1BA_121687">Vẫn còn...\nCô ấy di chuyển khá tốt, đúng không?</Text>
  <Text Key="2B69CE97_121688">Tôi không biết nhiều về chiến đấu,\nnhưng đối mặt với hai con quái vật cỡ đó.\nChúng chắc phải mạnh?</Text>
  <Text Key="0BFE77F5_121689">Đúng rồi! Điều đó có nghĩa...\nQuái vật hơi phiền phức để chiến đấu. Được rồi, Kokkoro.\nCô có thể giữ cái này giúp tôi được không?</Text>
  <Text Key="D561E65D_121690">Đó là vật phẩm ảnh tôi lén lấy từ phòng boss.\nCô có thể lấy, nhưng đừng làm vỡ nó.\nĐược rồi, đi thôi!</Text>
  <Text Key="936A7FED_121691">Hiểu rồi.\nChúc may mắn, Kaya!</Text>
  <Text Key="3EC1EFB6_121692">Chúc may mắn!\nChúc may mắn...</Text>
  <Text Key="BF069239_121693">Dù sao đi nữa...!\nChúng ta phải đảm bảo không tấn công Kokkoro và những người khác!\nMở to mắt ra!</Text>
  <Text Key="321EA6AA_121694">!?\nÔi chà~</Text>
  <Text Key="2B1A7BF9_121695">Này!!!</Text>
  <Text Key="AC3C11C5_121696">Heheh!\nCậu tập trung quá vào phần “khán giả” rồi, bạn dragonkin!</Text>
  <Text Key="579AD98C_121697">K-Không, ai là cô...?</Text>
  <Text Key="D5136746_121698">Kaya!\nCó phải...Grea?</Text>
  <Text Key="1844E415_121699">Ừ.\nCảm ơn vì đã cứu tôi, Kaya.</Text>
