  <Text Key="06B6E6BA_78100">Khi thân thể đã ấm lên, ta sẽ xông vào trận chiến!</Text>
  <Text Key="C36DAC55_78101">Khi thân thể đã ấm lên, ta sẽ xông vào trận chiến!</Text>
  <Text Key="AD08B021_78102">Tôi cần trở nên mạnh mẽ để bảo vệ mọi người!</Text>
  <Text Key="A2A7D717_78103">Ngoài chiều cao và ngực ra, tôi là người phụ nữ hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="2141B12E_78104">Đừng nhắc đến chiều cao của tôi, được chứ? Tôi khá nhạy cảm về chuyện đó!</Text>
  <Text Key="B8094A6C_78105">Học tập hàng ngày là một phần nhiệm vụ của binh sĩ. Hôm nay chúng ta sẽ luyện tập thêm chứ?</Text>
  <Text Key="7E63FAA4_78106">Học tập hàng ngày là một phần nhiệm vụ của binh sĩ. Hôm nay chúng ta sẽ luyện tập thêm chứ?</Text>
  <Text Key="12E336FD_78107">Tôi sẽ giả vờ vấp, rồi anh ấy sẽ— Ôi! Anh không thấy gì đâu!</Text>
  <Text Key="462F9BB7_78108">Anh có thấy từ điển không? ...Đừng hỏi tại sao tôi tìm.</Text>
  <Text Key="F664D272_78109">Ồ, tôi sẽ làm gì nếu gây rắc rối và mọi người ghét tôi?</Text>
  <Text Key="A32D0178_78110">Tôi bắt đầu thấy chán. Hãy giải trí tôi với những trò đùa vui vẻ.</Text>
  <Text Key="0F3997BE_78111">Sự nhàm chán này giết tôi rồi. Ai đó, hãy cho tôi một cuộc trò chuyện kích thích!</Text>
  <Text Key="9D94BEB7_78112">Ồ, những cặp đôi mặn nồng ngoài đường tệ nhất.</Text>
  <Text Key="EC00BE0D_78113">Hôm nay chúng ta đi muộn, nhỉ? Ngày mai cũng cố gắng nhé. *ngáp*</Text>
  <Text Key="B8A2BCFE_78114">Anh thức khuya hôm nay. Tôi có thể giúp anh với công việc còn lại không?</Text>
  <Text Key="9A96CE20_78115">Chúng ta đi chơi! Mọi thứ sẽ ổn... nếu anh làm theo lời tôi. ♪</Text>
  <Text Key="0DAFAD7B_78116">Anh chưa đã chưa? Được, được. Tôi sẽ tham gia. ♪</Text>
  <Text Key="C3B821C4_78117">Tập thể dục? Học luyện tinh thần không đủ sao?</Text>
  <Text Key="689A292D_78118">...Tập luyện có giúp tôi cao hơn hoặc vòng ngực lớn hơn không?</Text>
  <Text Key="2E850301_78119">Tôi sẽ mất dáng nếu không tập luyện...</Text>
  <Text Key="9CDA5D0F_78120">Mỗi lần tôi cố tập luyện, tôi lại làm bản thân bị thương.</Text>
  <Text Key="2ECBC7D8_78121">Tập thể dục cũng giúp bạn học tốt hơn!</Text>
  <Text Key="88CBF2F0_78122">Tôi không thích tập thể dục, nhưng tội nghiệp là tôi trông đẹp khi tập. ♪</Text>
  <Text Key="4583F122_78123">Sao thức ăn lại còn ngon hơn sau khi bạn đã vận động? ♪</Text>
  <Text Key="2135D080_78124">Có lẽ tôi cũng có thể làm cố vấn cho bộ môn thể thao?</Text>
  <Text Key="2135D080_78125">Có lẽ tôi cũng có thể làm cố vấn cho bộ môn thể thao?</Text>
  <Text Key="D5D12D4C_78126">Anh và tôi được liên kết bởi số phận...\nChỉ chocolate thông thường\nkhông đủ đâu.</Text>
  <Text Key="20825D13_78127">Chống lại số phận là vô ích... Tehehe... Tehehe...</Text>
  <Text Key="215C45D7_78128">Anh có tin vào số phận không? Ồ, tất nhiên anh phải tin rồi!</Text>
  <Text Key="F08B0090_78129">Theo dõi đồ đạc và tiền bạc của anh, được chứ? Tôi sẽ giúp nếu cần.</Text>
  <Text Key="EDC34849_78130">Anh không thể tưởng tượng được tôi vui mừng thế nào khi kết bạn ở một thế giới hoàn toàn khác!</Text>
  <Text Key="EE71B959_78131">Người ta nói ngủ trưa vừa phải tốt cho sức khỏe! Vậy, khoảng tám tiếng?</Text>
  <Text Key="DBC66E9F_78132">Kiểm soát chế độ ăn uống là quan trọng.</Text>
  <Text Key="ED957FEA_78133">Dịch chỗ đi.\nHả? Không, tôi không giận.\nTôi nói chuyện vậy thôi.</Text>
  <Text Key="4036E887_78134">Phòng thơm mùi người bạn đời của tôi... À, thật hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="F704ACE9_78135">Áo giáp của tôi khá nóng bí bên trong, nhưng tôi phải chịu đựng.</Text>
  <Text Key="F86F989E_78136">Ở trong nhà quá lâu khiến tôi mất phương hướng ngày tháng.</Text>
  <Text Key="BE6C9620_78137">Vấn đề khi ở trong nhà là tôi không thể vung kiếm.</Text>
  <Text Key="B8C8A71D_78138">Tôi thấy thật tuyệt khi chúng ta vẫn có thể tập luyện trong nhà!</Text>
  <Text Key="DCABB343_78139">Ở đây mát mẻ và dễ chịu. Cảm giác như tôi cuối cùng cũng đã đến thiên đường.</Text>
  <Text Key="867F5236_78140">Chúng ta phải giữ nơi này sạch sẽ. Một ngôi nhà bừa bộn sẽ làm trái tim bừa bộn!</Text>
  <Text Key="B3A6FE7C_78141">Mùi này thơm quá. Cảm giác như tôi đang sống trong sự xa hoa. ♪</Text>
  <Text Key="9926E711_78142">Tôi cần học hỏi thêm về cuộc sống thành phố. Hừm...</Text>
  <Text Key="E5B0CE8A_78143">Người dân thành phố giữ dáng như vậy sao?!</Text>
  <Text Key="399752E8_78144">Hương vị của thành phố khá thú vị. *nhai, nhai*</Text>
  <Text Key="02B1777F_78145">Có lẽ tôi nên quan sát cách người thành phị chăm sóc bản thân?</Text>
  <Text Key="6F2509BB_78146">Giao hàng, làm việc bán hàng, rồi thu hoạch... Ừ, rất hiệu quả!</Text>
  <Text Key="6050753D_78147">Công việc đồng áng, trận chiến...\nAnh không thể làm được cái nào mà không có kiến thức vững chắc!</Text>
  <Text Key="FEC98E00_78148">Tiền khiến thế giới quay! Này, anh có thể nói cho tôi ý nghĩa của câu đó không?</Text>
  <Text Key="A64B8F94_78149">Tiền khiến thế giới quay! Này, anh có thể nói cho tôi ý nghĩa của câu đó không?</Text>
