  <Text Key="95EE90F1_94550">Cùng vui lên nào!★\nLễ hội đã kết thúc rồi!♪</Text>
  <Text Key="5D59FDDB_94551">...À xin lỗi. Eris? Cô nghe thấy tôi không?</Text>
  <Text Key="2CA18B49_94552">Như đã định - tôi sẽ đi trước.\nCòn Eris? Cô đã sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="59F113B7_94553">...Vâng.\nLàm ơn.</Text>
  <Text Key="A47EECE7_94554">Vâng ★\nVậy thì──</Text>
  <Text Key="6AA72226_94555">Thao Tác Thế Giới Lý Tưởng Bắt Đầu~★</Text>
  <Text Key="EE058BA7_94556">Lâu Đài Hoa Hồng ~Nội Thất~</Text>
  <Text Key="7F6C1A99_94557"> somehow, {playername} và bạn bè của cậu đã thành công đẩy lùi Miroku và giải cứu Ames. Ngay khi họ vừa làm xong, những cây gai mọc ra từ "Lâu Đài Hoa Hồng Đen" đang định tấn công họ.</Text>
  <Text Key="F89288B0_94558">Những cây gai này...!</Text>
  <Text Key="8D3F6495_94559">Thưa Chúa, xin hãy lùi lại!\nTiểu thư Hiyori không thể chiến đấu trong tình trạng này...!</Text>
  <Text Key="FA9D7074_94560">Fio! Theo tôi thấy, những cây gai đó dường như đang kéo dài từ tường tháp... Chuyện gì đang xảy ra vậy!?</Text>
  <Text Key="587FB41A_94561">Từ bên ngoài, tháp đã bị xâm nhập bởi một sinh vật nào đó! Nó giống như một cụm quyền năng phép thuật hơn là một cây gai!</Text>
  <Text Key="742C89DA_94562">Đang ăn mòn tháp...?</Text>
  <Text Key="909951D8_94563">Thành thật mà nói, tôi không thực sự biết chuyện gì đang xảy ra, nhưng trông có vẻ như một thứ gì đó rất lớn đã va chạm vào tháp! Cô có thể thấy lờ mờ qua lỗ mà Sheffy mở ra, phải không?!</Text>
  <Text Key="209022A9_94564">Cơn chấn động lúc nãy có phải do thứ đó gây ra không!?</Text>
  <Text Key="DAAEA71D_94565">Sheffy, tôi không biết cô ấy bay xa đến đâu, nhưng dù sao, chúng ta cũng nên rời khỏi đây chứ?</Text>
  <Text Key="EC925381_94566">Ồ! \nHiyori, cô có thể di chuyển được chứ!?</Text>
  <Text Key="F9C04069_94567"> somehow... nếu tôi chỉ cần chạy...!</Text>
  <Text Key="6BE03456_94568">Kariza-kyun, chị sẽ cho em cưỡi cổ như một công chúa ♪</Text>
  <Text Key="C3CC2AFC_94569">Khốn kiếp...!\nĐể tôi lại, đồ ngốc...</Text>
  <Text Key="E549FEFC_94570">Khoan! Lối thoát bị chặn bởi cây gai! Và không chỉ một, mà dọc đến cả cửa ẩn...!?</Text>
  <Text Key="880D322F_94571">Cô nói gì!?\nLàm sao chuyện đó có thể xảy ra trong vài giây!?</Text>
  <Text Key="535F2F13_94572">Ai đó có thể kiểm soát những cây gai một cách chính xác đến vậy...?</Text>
  <Text Key="BA994716_94573">Có lẽ...</Text>
  <Text Key="02606CED_94574">Misora-chan...!\nCô đang ở đâu...?\nCô ở gần đây, phải không?</Text>
  <Text Key="DD56B28C_94575">...Thở dài.\nNhư dự đoán, tai của Ranpha không thể bị lừa.</Text>
  <Text Key="5EE339E9_94576">...!\nMisora-chan...</Text>
  <Text Key="84FDC51B_94577">Misora, đồ khốn...!</Text>
  <Text Key="7D82C54A_94578">Hả? Khi nào Kariza-kun trở thành bạn của một người đẹp như vậy?</Text>
  <Text Key="F39662AF_94579">Misora-chan, lâu rồi không gặp ♪ Cô không nhận ra thứ keo dính này sao?</Text>
  <Text Key="CC4A7E12_94580">...Hả? Gì? Có phải, cô là Kiiro!? Này, việc gỡ thứ keo dính đó ra khỏi cây kim cũng khó khăn lắm đấy~?</Text>
  <Text Key="A30D1596_94581">...Và Ranpha-san, xin lỗi cô?\nHôm nay tôi không đến đây để nói chuyện.</Text>
  <Text Key="DB76605A_94582">Không thể nào...</Text>
  <Text Key="942DCF3E_94583">Cây gai này đúng là kết quả của đòn tấn công của cô, phải không...?!</Text>
  <Text Key="46EDF465_94584">Hừm, trong trò chơi lần trước, tôi cuối cùng cũng thua. Tuy nhiên, tôi không thực sự có ý định tấn công cô hay bất cứ điều gì như vậy.</Text>
  <Text Key="E969869F_94585">Dù sao thì.\nTôi cũng muốn nghe yêu cầu của Eris, cô biết mà~\n...đây có lẽ là lần cuối cùng rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="02C1A8FD_94586">Nguyện vọng của Eris...</Text>
  <Text Key="B4C79F41_94587">Họ đang truy đuổi {playername}!</Text>
  <Text Key="A00B0514_94588">Thưa Chúa, tôi sẽ không bao giờ giao nộp anh ấy, ngay cả khi trời đất có lộn ngược...!</Text>
  <Text Key="BB2C15BC_94589">Đúng vậy!\nGiống như Miroku, tôi sẽ chém cô ngay tại đây và bây giờ...!</Text>
  <Text Key="458BBCAE_94590">...Đây là vấn đề, phải không? R-chan và phần còn lại của những lính không tên đã rời đi rồi. Tôi không thể đánh bại tất cả mọi người ở đây một mình.</Text>
  <Text Key="D640D9AC_94591">Hoặc hơn nữa...</Text>
  <Text Key="11441832_94592">Đã đến lúc cô quay lại làm việc chưa, Miroku?</Text>
  <Text Key="35B5EA5E_94593">Guh...!\nGaha...!</Text>
  <Text Key="0285FA41_94594">...Ôi trời. Thật sự rất nguy hiểm... Có vẻ như chơi đùa là một thói quen xấu của tôi.</Text>
  <Text Key="19D4BAB6_94595">Hả...?! \nT-Tại sao...? \nÂm thanh đã biến mất...</Text>
  <Text Key="82619596_94596">Đúng vậy! \nTôi chắc chắn có cảm giác đã chém trúng điểm yếu...!</Text>
  <Text Key="374131F4_94597">Vâng. \nTuy nhiên, tôi có lý do của tôi.\nTôi đã điều chỉnh cơ thể mình rất nhiều.</Text>
  <Text Key="04DE1BD6_94598">Và trên hết, tôi không thể bị đánh bại bởi một chuyện tầm thường như vậy. Cho đến khi tôi xác nhận được sự tồn tại của Chúa... tôi không thể tán mạng cuộc đời này một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="3BA8D38C_94599">"Chúa"...? \nÝ cô là...</Text>
