  <Text Key="F61323C3_59700">Hơn nữa, nếu một vị khách từ thế giới khác đang được đối xử như một phần thưởng... thì còn lý do gì nữa, phải không?</Text>
  <Text Key="48DDDEC1_59701">Tôi không quan tâm chi tiết, nhưng hãy đảm bảo không nương tay, rõ chứ?</Text>
  <Text Key="4B28F19D_59702">Vâng, tôi đã nhận được thông tin về cô ấy. Tôi đã sẵn sàng hoàn toàn. Tôi sinh ra ở Thế giới Ngầm Tối... tôi biết rất nhiều về ma thuật.</Text>
  <Text Key="ACAC57E8_59703">Người yêu, em khiêm tốn quá~! Không có pháp sư nào tuyệt vời hơn anh~♪</Text>
  <Text Key="7CB88DD5_59704">Heh, đó là quá khen. Vì vậy, em sẽ có thể đạt được khát vọng của mình đến mức tối đa.</Text>
  <Text Key="7C627BD7_59705">Hmph, rửa cổ và chờ ta, Nephi Nela...!</Text>
  <Text Key="722BF6D7_59706">Nephy! Là ta! Ta đã trở lại hùng dương rực rỡ rồi!</Text>
  <Text Key="92435327_59707">...Hmm.</Text>
  <Text Key="5B494058_59708">Chủ nhân Kishi, người được cho là đã biến mất, và sự sa đang xảy ra khắp nơi trên thế giới. ... Cô đã sẵn sàng giải thích chưa, Kanon.</Text>
  <Text Key="403A266A_59709">Đừng lo lắng về những chuyện nhỏ nhặt như vậy lúc này! Nephy! Cô đang thách đấu với ngay tại đây và bây giờ!</Text>
  <Text Key="791A46EE_59710">Tôi từ chối. Mọi xung đột đen trắng giữa chúng ta đã được giải quyết từ lâu.</Text>
  <Text Key="749B6A8D_59711">CÁI GÌ CƠ...!! Cô sợ ta đến mức giờ đang định giả vờ ngốc à?! Thái độ như gà con như vậy không xứng với một Ruler như cô, Nephi Nela!</Text>
  <Text Key="B2BFAEE0_59712">Ồ. Cô chưa từng cải trang thành gà sao? Đoán là cô biết rồi. Vậy sao lần này cô lại vội vàng thách đấu?</Text>
  <Text Key="CFD5B44B_59713">Hả?! Kh-Không, tôi không vội vàng chút nào! Tôi luôn ở chiến trường, MỖI NGÀY, chỉ để đánh bại cô, Nephy!</Text>
  <Text Key="D3C0A986_59714">Aaa, chết tiệt, phiền phức quá! TÔI SẼ THÔNG THẢI MÀ KHÔNG NÓI CHUYỆN NỮA....!</Text>
  <Text Key="BFEACA2D_59715">...Cô thật ngốc.</Text>
  <Text Key="014FABF4_59716">Cô đã tấn công tôi, đúng chứ?! Đó là vi phạm luật!</Text>
  <Text Key="59AF52A3_59717">...Đây là... một rào cản nguyền rủa... Làm sao--</Text>
  <Text Key="66DECC7F_59718">...Cô có đang thắc mắc tại sao một người lạ như tôi lại có thể dệt ma thuật ở đây không? Công chúa của Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="546EA2A6_59719">Ô HÔ HÔ HÔ! Thật thô lỗ, Nephi Nela! Lâu đài mà cô tự hào lại có nhiều lỗ hổng phòng thủ đến mức cô đã bỏ qua! Chính điều đó đã khiến cô mất mạng ở đây hôm nay♪</Text>
  <Text Key="124A07D2_59720">Cảm ơn, Kanon. Lỗ hổng trong lâu đài này mà cô cho chúng tôi biết rất hữu ích.</Text>
  <Text Key="840F9FB5_59721">...Ra vậy. Vậy là cô đã có thể xuyên qua khe nứt trong rào cản bị kẻ đó - con Nhện phá hủy trong cuộc chiến trước. Cô trộn một lời nguyền vào kỹ thuật phòng thủ và thêm logic vào - thật tinh ranh.</Text>
  <Text Key="AD9075DD_59722">Cấu trúc gốc của rào cản chỉ được thay đổi một chút. ...Nhưng cô không để ý, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="94996ECB_59723">...Thật mệt mỏi. Các kẻ xấu xa ngu ngốc các người thực sự thích dùng những mưu mẹo đầy gian trá như vậy.</Text>
  <Text Key="91984F48_59724">Mm~♪ Tiếng kêu ngọt ngào của con mồi nhỏ bị dồn vào góc... thật là đắm say~♪ Nào, hãy kêu lên thêm chút nữa cho ta—hãy hát lên sự đầu hàng của cô~♪</Text>
  <Text Key="1B6A0254_59725">Sơ sẩy của ta...</Text>
  <Text Key="AC3C23B2_59726">............Ồ~</Text>
  <Text Key="9E4DF147_59727">Ô HÔ HÔ HÔ HÔ~♪ Ô HÔ HÔ HÔ HÔ~♪ Ô HÔ HÔ HÔ HÔ HÔ HÔ HÔ HÔ HÔ~♪</Text>
  <Text Key="21A0BF05_59728">Ta đã làm được rồi, cuối cùng cũng! Cuối cùng! TA ĐÃ ĐÁNH BẠI NEPHY NELLA RỒI!</Text>
  <Text Key="D79559DC_59729">Ugh... *híc*...! Bùn mà ta đã vục mặt vào cho đến giờ, những sự nhục nhã ta đã chịu đựng...! Những ngày tháng thực sự đau khổ mà ta, một quý tộc, đã trải qua, cuối cùng cũng đã đến...</Text>
  <Text Key="97671AB6_59730">KẾT THÚC! NNDORYAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHH</Text>
  <Text Key="E1656281_59731">...Và vậy. Đây cũng là nơi cô sẽ gặp kết cục.</Text>
  <Text Key="2E9E1E32_59732">Ugh... C-C-Các người đang làm cái quái gì vậy...!?</Text>
  <Text Key="AFE4AB48_59733">Cảm ơn vì đã làm việc chăm chỉ, Kanon-san. Tôi đã rất thích xem vở kịch, nhưng... Đã đến lúc các nhân vật phụ phải rời khỏi sân khấu.</Text>
  <Text Key="A296DEEB_59734">Cô dám gọi tôi... là nhân vật phụ...? Nghe như một đạo diễn tồi... không, là ảo tưởng... *ho*...!</Text>
  <Text Key="4E0DB7E4_59735">Chỉ một chút nữa thôi... chỉ một chút nữa thôi và Nephi Nela sẽ...! Một vết thương như thế này...! Sự phản bội của tôi... không thể kết thúc như thế này...!</Text>
  <Text Key="CC1C682C_59736">Hehehe~ Khi nói về phản bội, cô là chuyên gia, đúng chứ? Vậy thì, hãy cho cô màn ra mắt xứng đáng.</Text>
  <Text Key="9783896A_59737">Tạm biệt~♪</Text>
  <Text Key="B0383057_59738">...Korokoro. Một vụ trộm bị trộm rất đẹp.</Text>
  <Text Key="FA73D2CD_59739">Nephi Nela...?</Text>
  <Text Key="9F94AD4A_59740">Ngay trước khi ước nguyện của cô ấy sắp thành hiện thực, Kanon bị phản bội và quỳ xuống. Trong tình thế tuyệt vọng, một giọng nói vang lên: đó là Nephi Nela, người được cho là đã bị tinh thể hóa.</Text>
  <Text Key="EC8E86C5_59741">*Tôi kiểm tra tấm bảng ma thuật*</Text>
  <Text Key="188DEF64_59742">Kanon...</Text>
  <Text Key="DF4ADFC9_59743">Hãy quay về với Nephi Nela</Text>
  <Text Key="539F1D9E_59744">Để cứu Rei, nhưng cũng...</Text>
  <Text Key="157C1FF9_59745">Bởi vì tôi muốn nói chuyện với Kanon</Text>
  <Text Key="454B17CA_59746">Do âm mưu của Dark Elf và Goblin Lady, Nephi Nela được cho là đã bị tinh thể hóa. Tuy nhiên, cô ấy đột ngột xuất hiện trước mặt Kanon khi cô ấy thấy mình trong một tình thống khó khăn.</Text>
  <Text Key="83A69C7C_59747">C-C-Cái gì đang xảy ra ở đây vậy?! Nephy! Tôi thấy cô biến thành tinh thể, ngay tại đó--*ho* Đó là gian lận khi xuất hiện lại như thế này trước khi tôi thậm chí còn có cơ hội đánh đòn kết thúc--*ho*...!</Text>
  <Text Key="E45D7AA3_59748">Cô kêu nhiều thật đấy cho một vết thương mỏng manh như vậy. Người dân thường gọi nó là gì nhỉ... "Piichiku Paachiku", phải không? Tiếng kêu vô nghĩa của một kẻ ngốc khó mà làm ta vừa lòng.</Text>
  <Text Key="468347A5_59749">Tại sao...?! Tôi chắc chắn rằng phép thuật của tôi đã được kích hoạt...!</Text>
