  <Text Key="C17CD722_65300">Ồ, tôi thực sự xin lỗi. Cả cô nữa, xin lỗi vì đã nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="BFFF4C15_65301">Có phải A-chan vui rồi không! Cậu ấy dường như đã hiểu rồi!</Text>
  <Text Key="AEA907C8_65302">Đầu bếp, tôi muốn hỏi lại. Có chuyện gì bất thường xảy ra khi ngài đang nấu ăn trong bếp không? Có bao nhiêu nhân viên ở khu bếp và khu ăn uống?</Text>
  <Text Key="885A5C7F_65303">Nhân viên... Có ba đầu bếp, bao gồm tôi. Nếu tính cả những người phục vụ trong phòng, thì có bảy người. Bảy người đó là những người duy nhất ra vào bếp. Nhưng tôi không thấy có ai đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="C7612047_65304">Để xem... chủ tịch hay ai đó có đến kiểm tra việc nấu ăn không?</Text>
  <Text Key="D98C65BF_65305">Không ai đến, kể cả ông ấy. Tôi quen ông ấy lâu rồi. Ông ấy biết rõ tôi không thích người ngoài vào bếp.</Text>
  <Text Key="184C40CA_65306">Vậy thì, liệu thẩm phán đó có vào nói gì không?</Text>
  <Text Key="9F50822E_65307">À, thực ra... điều đó khiến tôi nhớ, anh ta đã hỏi tôi về thực đơn trước khi chúng tôi vào bếp. Đôi mắt anh ta sáng lên khi tôi nói tôi sẽ phục vụ yakitori ngon nhất từ trước đến nay.</Text>
  <Text Key="E9611CF8_65308">ủa? Vậy anh ta thích yakitori à? Vui vẻ như vậy về chuyện đó hơi trẻ con một chút♪</Text>
  <Text Key="28B1B0DA_65309">Ờm. Ai là trẻ con ở đây?</Text>
  <Text Key="46567AF6_65310">MUGUGUGUGUGU!?</Text>
  <Text Key="21391CA4_65311">Nếu không phải thẩm phán, thì cô đến đây làm gì?</Text>
  <Text Key="6259E8BC_65312">Kết quả phân tích thi thể và thức ăn đã có, nên tôi đến thông báo. Nếu không, tiểu thư Nephi Nela sẽ mắng tôi.</Text>
  <Text Key="A0810C92_65313">Phân tích thi thể của sáu nạn nhân cho thấy có chất độc chưa biết. Nó thường không có trong Gio Gehenna, và được cho rằng chất độc do hỗn hợp của một số chất gây ra.</Text>
  <Text Key="ADF8148F_65314">Ra vậy. Vậy hỗn hợp đó chính là thứ đã được bỏ vào thức ăn.</Text>
  <Text Key="C818155C_65315">Không. Sai rồi.</Text>
  <Text Key="024C3402_65316">Tôi kiểm tra từng món ăn và đồ uống có mặt tại bữa tiệc, thậm chí còn điều tra từng bát đĩa và khăn trải bàn. Nhưng không thấy dấu hiệu nào của độc tính.</Text>
  <Text Key="40B536A9_65317">Hả?! V-Vậy, tên phạm tội-chan đã lén bỏ độc vào bằng cách nào?!</Text>
  <Text Key="8A8F988B_65318">Hoàn toàn không thể giải thích được. Có vẻ như thủ phạm đã tiêm chất độc trực tiếp vào dạ dày nạn nhân. Phép thuật như vậy chưa từng nghe thấy trong Gio Gehenna.</Text>
  <Text Key="0FB16744_65319">Ở Landosol cũng không có phép thuật như vậy. Có vẻ đây là vụ án khó hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="110C2444_65320">Tuy nhiên... nếu đó là người đủ nổi tiếng để được gọi là một phần của "Six Evils", thì... Tiểu thư Arachne có gì để nói về điều đó?</Text>
  <Text Key="1EEDF3F4_65321">T-Tôi không nhớ có thể dùng phép thuật như vậy... Tôi nghĩ khả năng tốt nhất của tôi là điều khiển vài sợi tơ...</Text>
  <Text Key="8C1CADE1_65322">Này, này, tôi vừa xin lỗi rồi mà... người phụ nữ này vẫn là người đáng ngờ nhất ở đây sao? Trời ơi, đầu tôi đã rối rắm rồi!</Text>
  <Text Key="B8854152_65323">Không tốt rồi... Vụ án càng khó, nghi ngờ đối với Arachne-san càng tăng...</Text>
  <Text Key="EC7F26CA_65324">CHỜ MỘT CHÚT ĐÃUUUUUUU!</Text>
  <Text Key="F3E4020C_65325">Tôi chưa nghe cuộc trò chuyện trước điểm đó, nhưng "Six Evils" không phải là pháp sư bất kỳ loại nào! Nếu ai trong chúng ta có thể làm được điều đó, thì tiểu thư Arachne đã dễ dàng chiếm quyền kiểm soát Gio Gehenna trong Đại Chiến lần trước!</Text>
  <Text Key="DC5A9B79_65326">Ho-chan! Cậu đã tỉnh rồi sao?!</Text>
  <Text Key="ED420F27_65327">M-Mgh! Nana-san, đừng ôm tôi như thế! Bị ôm chặt ngay sau khi tỉnh dậy đang trở thành thói quen xấu rồi...!</Text>
  <Text Key="504AB15F_65328">Vậy cậu đã hồi phục, tôi mừng... Tại sao cậu ở đây?</Text>
  <Text Key="3098CA8C_65329">*thở dốc*... Phải, đây không phải lúc để đùa giỡn. Tôi nghe được tin nghiêm trọng, nên đến thông báo.</Text>
  <Text Key="2381D7EB_65330">Tin đó... có nghiêm trọng không?</Text>
  <Text Key="03AB56C8_65331">Vâng. Một bi kịch thứ hai đã xảy ra...</Text>
  <Text Key="5B6FD767_65332">...Hả! Đ-Không lẽ...</Text>
  <Text Key="1F010B84_65333">Chủ tịch Hiệp hội Trao đổi Thế giới Khác... đã bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="0FDE5EF4_65334">Phép thuật... hay có lẽ là lời nguyền?</Text>
  <Text Key="DD6A6E14_65335">Tôi cũng là nhân chứng, Arachne không làm chuyện như vậy</Text>
  <Text Key="58A62E36_65336">Nana-chan... Tôi xin lỗi khi phải nói điều này, nhưng cô ấy...</Text>
  <Text Key="4E96BEB8_65337">Tuy nhiên, những người khác...</Text>
  <Text Key="F18087EB_65338">Chúng ta cùng điều tra cùng nhau!</Text>
  <Text Key="E6521AA2_65339">Tôi cũng không thấy bất cứ điều gì như vậy</Text>
  <Text Key="CEDD0F42_65340">Với tư cách là trợ lý của cô, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="DFB9D766_65341">Tôi giao cho cô, Kasumi-chan</Text>
  <Text Key="823FFB97_65342">Giọng nói đó...!</Text>
  <Text Key="6F769EBC_65343">Liệu có phải là chất độc?</Text>
  <Text Key="ECE2129A_65344">Có lẽ họ nghẹn vì yakitori?</Text>
  <Text Key="D622D607_65345">Để tôi xử lý việc này</Text>
  <Text Key="81991E6A_65346">Cô ấy đã ngã gục bên ngoài địa điểm</Text>
  <Text Key="3AB6FE88_65347">Cô ấy đang ở trong địa điểm ăn uống</Text>
  <Text Key="7FA4F623_65348">Cô ấy đang tham gia trận sumo</Text>
  <Text Key="2A97A9DC_65349">Việc này khó đây...</Text>
