  <Text Key="804126FA_69100">Đáp số một: Sợ! Số hai: Sợ! Số ba: Sợ! Và câu trả lời đúng là... "Sợ"!</Text>
  <Text Key="975056A5_69101">Dùng nỗi sợ để trói buộc người dân dưới quyền cai trị của ngươi... Điều đó thật sai trái!</Text>
  <Text Key="958E3626_69102">Thật sao? Nhưng, nhưng... Đế chế Melissa đang làm phi thường lúc này♪ Mọi người đều đang làm việc hết mình☆</Text>
  <Text Key="072BE767_69103">Lịch sử không đồng ý với ngươi... Có nhiều quốc gia trong Landosol, nhưng không quốc gia nào từng thấy một chế độ khủng bố phát đạt.</Text>
  <Text Key="9F623469_69104">Ahaha♪ Lịch sử chỉ là quá khứ! Chỉ vì chưa ai làm trước đây không có nghĩa là không ai có thể làm sau này. Ngươi không nghĩ suy nghĩ kiểu đó là... yếu đuối sao?</Text>
  <Text Key="4C32A8CF_69105">...Có lẽ. Nhưng ít nhất, ngươi sẽ không phải là người chứng minh nó đúng. Chúng ta sẽ ngăn cản ngươi.</Text>
  <Text Key="1622DD99_69106">Một quốc gia được xây dựng trên nỗi sợ... nó không nên tồn tại.</Text>
  <Text Key="5E5455D8_69107">Một quốc gia là nơi mọi người sống cuộc đời mình, làm việc chăm chỉ mỗi ngày, nhận được phước lành, ăn những thức ăn ngon và kết thúc ngày với lòng biết ơn và quan tâm lẫn nhau... Đó mới là nền tảng một quốc gia nên được xây dựng!</Text>
  <Text Key="B168F50C_69108">Kyahahaha! Đó đúng là con người hòa bình tối thượng mà ta gọi là♪ Nhưng cuối cùng, sự ngây thơ của ngươi đã không bảo vệ được quốc gia ngươi. Những người bạn quý giá của ngươi đang trên bờ vực bị xử tử. Vậy... ta vẫn sai sao?</Text>
  <Text Key="BE618A86_69109">Không có quyền lực, ngươi không thể cai trị một quốc gia. ... À, nhưng ngươi khác. Ngươi CÓ quyền lực, chỉ là ngươi đã chọn từ bỏ nó theo ý chí của chính mình.</Text>
  <Text Key="95D608A6_69110">Này, ta có thể hỏi ngươi một chuyện được không? Về thứ này ta đã tịch thu... Về 'Gula'.</Text>
  <Text Key="97C990FF_69111">...Kh. Đó là...</Text>
  <Text Key="5891BC1C_69112">...Này, sao ngươi không dùng thứ này? Nếu ngươi đã dùng nó lúc đó... chẳng phải ngươi đã có thể chiến đấu tốt hơn với ta sao?</Text>
  <Text Key="1B0B066F_69113">...Ta không thể dùng nó. Thứ đó... ta chưa bao giờ có thể.</Text>
  <Text Key="2B701521_69114">Thanh kiếm đó... nó đánh cắp và tiêu thụ sức mạnh của người khác. Hy sinh ai đó để tăng cường sức mạnh của bản thân... ta không thể làm điều đó...</Text>
  <Text Key="9E08E21F_69115">............Gweh.</Text>
  <Text Key="78738004_69116">Chết tiệt, thật ghê tởm đến mức suýt nôn cả mật ong ra. ...Thật sự ta ghét ngươi. Ta ghét ngươi lắm. Là người ta ghét nhất trong tất cả các Công Chúa.</Text>
  <Text Key="41D3D67A_69117">...Là Công Chúa của một quốc gia, ngươi đứng trên người khác. Và với 'Trang Bị Hoàng Tộc' của ngươi, ngươi được ban tặng một sức mạnh to lớn mà chỉ một số ít người được chọn mới có thể sở hữu, điều đó khiến nó có thể. Ngươi sinh ra đã có nó.</Text>
  <Text Key="CCC0E7A0_69118">Ngay cả không thử sử dụng sức mạnh đó một cách đúng đắn, ngươi nghĩ ngươi có thể cai trị bằng một ý tưởng mềm yếu, nửa vời như 'lòng trung thành'!? Ngươi nên liếm mật ong khỏi cái gr~...</Text>
  <Text Key="49EDCEFF_69119">......Kh! Uuu......!</Text>
  <Text Key="DF891B1B_69120">...Melissa-san? Có chuyện gì với...?</Text>
  <Text Key="83663F1D_69121">*thở dài*... Không phải chuyện của ngươi. Ta sẽ không thua... KHÔNG BAO GIỜ...!</Text>
  <Text Key="D9568F67_69122">Ta sẽ không phạm cùng một sai lầm như ngươi. ...Mẹ yêu quý.</Text>
  <Text Key="E90DFCFC_69123">...À! ...Vậy thì, đã đến lúc xử tử rồi☆ Ngươi chờ ở đây. Yên lặng.</Text>
  <Text Key="20BC743D_69124">Melissa-san!! CHỜ ĐÃ! MELISSA-SAN!</Text>
  <Text Key="1A78C9B1_69125">......Kh! Thì ra... ta nên làm gì......?</Text>
  <Text Key="F7D5EC37_69126">"...Nhưng ngươi khác. Ngươi CÓ quyền lực, chỉ là ngươi đã chọn từ bỏ nó theo ý chí của chính mình."</Text>
  <Text Key="C369597F_69127">Ta biết điều đó... Tốt hơn bất kỳ ai... Thật sự ta biết...!</Text>
  <Text Key="D385DACA_69128">Tiểu thư...</Text>
  <Text Key="89177DD8_69129">...Tiểu thư Pecorine...</Text>
  <Text Key="44AE8A52_69130">Xin lỗi để các bạn chờ lâu, mọi người! Melissa-tama đã đến rồi!</Text>
  <Text Key="7AFB0939_69131">Vì vậy, cuối cùng... thời gian xử tử có thể bắt đầu rồi, honey!</Text>
  <Text Key="7CDA5A0B_69132">Đ-Đ-Đầu tiên... hãy bắt đầu với người tỏ ra ít tội lỗi nhất, người máy, Croce-tama...</Text>
  <Text Key="73FF60CD_69133">Cr-... Croce-san...</Text>
  <Text Key="8EEB64BC_69134">...Pi... pipi...</Text>
  <Text Key="7B286A85_69135">...Tiểu thư Lyrael. Tôi... xin lỗi...</Text>
  <Text Key="0FCAEFFA_69136">CỨ THẾ MÀ LÀM ĐI!!!</Text>
  <Text Key="431C32D2_69137">Đ-Được rồi, honey...! T-T-Tôi sẽ làm ngay! C-Croce-tama, chuẩn bị bản thânffff...!!!</Text>
  <Text Key="38716199_69138">WHITE LIGHTNING NIGHT SKY!!!</Text>
  <Text Key="CA883F07_69139">HOGYAAAAAAHHHHH!!?</Text>
  <Text Key="9AE3D927_69140">Croce! Không bỏ hy vọng ngay cả trong tuyệt vọng như vậy và gọi ta, ta vô cùng mừng rỡ.</Text>
  <Text Key="E4E13D3E_69141">...! Tiểu thư Lyrael...!</Text>
  <Text Key="9F12CAE0_69142">UOOOOH! TIỂU THƯ LYRAEEEEEL!!!</Text>
  <Text Key="08470711_69143">"Transformation: Vajra Palm"</Text>
  <Text Key="4D846990_69144">HONGEEEEEEEEEEEHHHHHHH!!?</Text>
  <Text Key="1D7EEFAF_69145">...! Mặc dù tôi là Chevalier của ngài... tôi đã... vô dụng...</Text>
  <Text Key="E54DE90E_69146">Mọi chuyện đều tốt. Như một bông hoa sinh ra từ lâu đài của ta, ngươi đã chịu đựng gió và mưa mà không héo tàn hay bị hái, thật là may mắn.</Text>
  <Text Key="B73C40FE_69147">Vậy thì, Mone yêu quý. Đã đến lúc đảo ngược tình thế. Hãy thắp lên ngọn lửa phản công của chúng ta.</Text>
  <Text Key="C6158270_69148">UOOOOOOHHHHH!!! CÔNG CHÚA NEPHY NELLAAAAA!!!!</Text>
  <Text Key="F39E0B0C_69149">Grace... Cảm ơn vì đã chờ.</Text>
