  <Text Key="7E9DBDD7_157550">.........Không phải vậy.........?</Text>
  <Text Key="058E0B69_157551">Ồ... Cái này...! Aha♪ Ahahaha♪ Tuyệt vời, tuyệt vời...! Thật sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="3996D9A1_157552">Nước phun ra từ khắp nơi! Nó lấp lánh và đẹp quá! Nhưng mà lạnh quá! Hyaaaa ♪</Text>
  <Text Key="C1AEA50D_157553">Shogun, đây là chuyện gì vậy!? Trên đời này đang xảy ra chuyện gì!?</Text>
  <Text Key="16FDDFED_157554">Tôi xin lỗi sâu sắc! Ai có thể ngờ được Shogun lại có thể sử dụng ninjutsu kinh ngạc đến thế!</Text>
  <Text Key="36026938_157555">Ninon thán phục! Và ngài còn không hề lộ ra một chút dấu hiệu niệm ấn... Ngay cả một ninja lành nghề cũng khó lòng làm được chuyện đó!</Text>
  <Text Key="8E4D164F_157556">Có lẽ tôi đã không cần dùng ninjutsu cho ngài chút nào, Shogun...?</Text>
  <Text Key="A87DE450_157557">Thật sao? Tôi hiểu rồi... vậy là nhờ kỹ thuật Water Spider và buổi luyện tập Tarzan mà ngài nghĩ ra... điều đó có nghĩa là!</Text>
  <Text Key="B608F157_157558">Tôi có thể nói rằng việc tôi dạy ngài ninjutsu vẫn có ý nghĩa!</Text>
  <Text Key="8DC2C325_157559">Ehehe... Tôi vui quá♪ Shogun đã dùng ninjutsu vì tôi... Nhưng mà, sao nước lại phun ra thế này?</Text>
  <Text Key="EBCEA5A8_157560">Có lẽ đây vẫn là một bí mật...?</Text>
  <Text Key="E2142590_157561">Hiểu rồi, vậy đây là một trò nước! Giờ tôi hiểu bản chất thực sự của những giọt nước bay tứ tung rồi!</Text>
  <Text Key="89240F58_157562">Vị trí tôi đang đứng lúc này là tốt nhất... Để dẫn dắt tôi đến đây một cách tự nhiên, và khiến tôi đứng ở đúng khoảnh khắc hoàn hảo... đó không phải chuyện dễ!</Text>
  <Text Key="61AD6832_157563">Để thực hiện được điều này, ngài phải đọc được cử động của tôi và tính toán thời điểm phun nước của đài phun nước một cách hoàn hảo. Điều đó có nghĩa là...</Text>
  <Text Key="FD5B2398_157564">Đây chính là, không thể nghi ngờ, ninjutsu hoàn hảo! Bằng chứng cho thấy ngài cũng là một ninja hàng đầu, Shogun! Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="0D9BED71_157565">Đi nào, Shogun! Hãy hoàn thiện ninjutsu này! Chuẩn bị tinh thần đi!</Text>
  <Text Key="D0A6E81F_157566">Đón công kích này! Giờ ngài cũng sẽ được tắm rửa, Shogun♪ Đây là một ninjutsu mùa hè đẹp đẽ biết bao! Cùng vui vẻ nào! Mmmm, đón công kích này!</Text>
  <Text Key="D71EF8AD_157567">Nghĩ rằng ngài mới chỉ bắt đầu luyện tập, và đã nắm bắt được bản chất của ninjutsu trong thời gian ngắn ngủi như vậy... như mong đợi, Shogun!</Text>
  <Text Key="B4D30A59_157568">Với tư cách là thuộc hạ trung thành của ngài, tôi không thể nào hạnh phúc hơn♪</Text>
  <Text Key="4A4E6DCE_157569">Ngay cả vậy, ngài vẫn vượt qua cả tôi, Shogun. Tôi không nghĩ ngài sẽ cho tôi xem một ninjutsu đẹp như vậy. Mong muốn phục vụ ngài của tôi chỉ càng ngày càng mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="D9480157_157570">Tôi muốn làm cho mùa hè của ngài hạnh phúc, muốn tặng ngài những kỷ niệm tuyệt vời nhất... nhưng có vẻ tôi vẫn còn một chặng đường dài phải đi!</Text>
  <Text Key="B40F3E30_157571">Lần này, tôi sẽ tặng ngài một món quà sẽ khiến ngài bất ngờ, Shogun! Chắc chắn, tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="B31C7AB7_157572">...À! Shogun...! Haha.</Text>
  <Text Key="A4ED90AE_157573">Như tôi nghĩ, ngài là người phù hợp nhất để cai trị thế giới, Shogun♪ Tôi sẽ ở bên cạnh ngài suốt phần đời còn lại!</Text>
  <Text Key="98AE3E05_157574">Đáp lại ninpo của {playername}, Ninon một lần nữa khẳng định tình cảm của cô với tư cách là thuộc hạ của anh. Như để xác nhận sự gắn bó ngày càng chặt chẽ, hai người cùng làm ống tre và thưởng thức bầu trời sao cùng nhau.</Text>
  <Text Key="045DE3C3_157575">Ngài thậm chí còn học được một kỹ thuật Thoát Hỏa mới!</Text>
  <Text Key="D5AAC567_157576">Điểm đến của chúng ta là một chút xa hơn trên con đường</Text>
  <Text Key="1382F538_157577">Tôi chưa bao giờ thấy nhàm chán khi ở cùng người, Ninon</Text>
  <Text Key="DB984FA3_157578">Thống nhất đất nước, cùng với thuộc hạ trung thành của ta...</Text>
  <Text Key="CAD18B8C_157579">...Cô ấy đi rồi</Text>
  <Text Key="CB962AA8_157580">Tôi không nghĩ có kho báu bí mật nào ở đây...</Text>
  <Text Key="1760F2BF_157581">Khoan. Chỉ cần đứng đó</Text>
  <Text Key="24C4E1C5_157582">Có thấy không?! Đây là ninjutsu của ta!</Text>
  <Text Key="E0D63BA0_157583">Điều đó không đúng</Text>
  <Text Key="27AA9DD8_157584">Thực ra, đây không phải ninjutsu bí mật... ý tôi là...</Text>
  <Text Key="B041A721_157585">Đó chỉ là một đài phun nước</Text>
  <Text Key="F6C09E65_157586">Hả? Ồ, lạnh quá!</Text>
  <Text Key="4C9E184D_157587">Tôi mừng vì người thích nó</Text>
  <Text Key="03C005F4_157588">Vâng. Đó sẽ là vinh dự lớn</Text>
  <Text Key="884C6B4C_157589">Cùng với ninja dễ thương của ta, luôn ở bên cạnh...</Text>
  <Text Key="1BD5D324_157590">Natsu Ninpou mà {playername} đã cho tôi xem trong làng. Ninon vui mừng khôn xiết trước đài phun nước. Hai người tiếp tục tận hưởng bữa tắm và tạo ra kỷ niệm mùa hè tuyệt vời nhất. Ninon quyết định tiếp tục phục vụ với tư cách là Chushin.</Text>
  <Text Key="57E04975_157591">Sau khi có một khoảng thời gian vui vẻ, Ninon và {playername} đang trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="78B8E5E7_157592">Ehehe...♪ Tôi đã có những kỷ niệm mùa hè tuyệt vời với Shogun...♪</Text>
  <Text Key="B68E5981_157593">Đúng rồi♪ Ninjutsu mùa hè mà ngài nghĩ ra chỉ dành cho tôi, Shogun... Đó là một kho báu vượt xa cả chiếc khăn tắm quý giá của tôi!</Text>
  <Text Key="B7FB7169_157594">Tuy nhiên. Tôi không thể để bản thân chỉ ngưỡng mộ ninjutsu của ngài, Shogun. Với tư cách là một ninja, sẽ không thể tha thứ nếu thua trong nghệ thuật ninjutsu... dù là với tư cách thuộc hạ, hay là chủ nhân của ngài.</Text>
  <Text Key="0D3F2411_157595">Ngay khi trở về, tôi phải nghĩ ra ninjutsu tối thượng! Tôi chắc chắn sẽ cho ngài xem một ninjutsu kinh ngạc sẽ hữu ích nhất cho ngài! Vì vậy, xin ngài gội đầu và chờ tôi nhé!</Text>
  <Text Key="AF8B2767_157596">Tốt♪ Gội đầu-... Mmm...? Có gì đó về điều đó thấy kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="9434B459_157597">Đó là một ngày nắng đẹp giữa mùa hè -- {playername} đã hứa sẽ đi chơi với Ninon.</Text>
  <Text Key="7955F50A_157598">Shogun! Shogun! Bên này! Xin ngài nhìn xem! Đã có nhiều người tụ tập rồi!</Text>
  <Text Key="79F03690_157599">Chúng ta cũng nên nhanh lên!</Text>
