  <Text Key="E4BD6408_119250">Tôi đã thắc mắc từ lâu rồi…\nWakana-san, sao cô lại trở thành kẻ trộm?\nCô không giống người sẽ làm chuyện xấu…</Text>
  <Text Key="1A76449D_119251">Fubuki-chan và chị gái tôi\nđều dở dọn dẹp và nấu ăn.\nNgoài ra…</Text>
  <Text Key="B9D7C2EE_119252">…Chị tôi.\nNếu để mặc, chị ấy sẽ làm chuyện xấu…</Text>
  <Text Key="5DF58E5E_119253">Này này.\nTôi đã im lặng quan sát──\nnhưng tôi yêu cầu cô dừng việc quyến rũ em gái tôi lại.</Text>
  <Text Key="CF8EC7B0_119254">Các Alter Maiden, phải không?\nĐúng như tôi nghĩ, tất cả các cô đều là những kẻ ngây thơ mềm yếu.\nCông chúa đói khát cũng vậy.</Text>
  <Text Key="782BB359_119255">K-không phải vậy…</Text>
  <Text Key="43BCF71F_119256">Hmph. Tôi không khen cô đâu.\nChỉ cần nhớ──giống như có những người thực sự tốt bụng,\nthì cũng có những kẻ bản chất xấu xa trong thế giới này.</Text>
  <Text Key="D3679029_119257">...Nói về điều đó, có lẽ gần đây tôi cũng quá tốt bụng rồi.\nNgay cả việc cắt cổ một người cũng chưa làm…cảm giác như trò trẻ con.</Text>
  <Text Key="23C260D2_119258">...Trò trẻ con...</Text>
  <Text Key="D2604D14_119259">Ừ, nghĩ lại thì.\nThật không giống mình…\nCó lẽ thế giới trước quá dịu dàng, khiến tụi tôi mất đi sự sắc bén──</Text>
  <Text Key="381D82A4_119260">Tch.\nTôi đang nói cái quái gì vậy?\nBối rối vì cái nóng này chứng tỏ cô chưa cố gắng đủ.</Text>
  <Text Key="5AE4DC83_119261">…?\nNgười này…có phải hiệu chỉnh nhận thức của cô ấy bắt đầu rối loạn…?</Text>
  <Text Key="B6E69A05_119262">*ộp ộp*…</Text>
  <Text Key="617F28C6_119263">Có vẻ cô ấy đã ngất…!</Text>
  <Text Key="DBB58457_119264">Khoan đã.\nTôi nhắc lại, nếu cô nhổ hông mình ra khỏi bồn tắm để giúp cô ấy,\nđiều đó sẽ được tính là thua cuộc của cô.</Text>
  <Text Key="BAA11BB4_119265">Cái…? Yamato-san,\nchị không giúp em gái mình sao!?</Text>
  <Text Key="739BF922_119266">Nếu tôi kéo cô ấy ra khỏi bồn tắm, chúng ta cũng thua phải không?\nHơn nữa, Wakana có chung dòng máu với tôi,\nvà cô ấy cứng cáp hơn vẻ bề ngoài. Cô ấy sẽ không chết đâu, ít nhất là chưa.</Text>
  <Text Key="B33BE937_119267">…Ria-san.\nChắc chị cũng đến giới hạn rồi.\nLàm ơn, dẫn Miss Wakana và rời đi.</Text>
  <Text Key="B185A6D1_119268">Eh…? Còn Riri-chan thì sao?</Text>
  <Text Key="FB04023F_119269">Không sao đâu.\nTôi sẽ không bao giờ thua một người ích kỷ như vậy.</Text>
  <Text Key="3892372B_119270">……Hiểu rồi.\nTôi trông cậy vào cô, Riri-chan.</Text>
  <Text Key="63B55456_119271">Đi nào, Wakana-san.\nCố lên.\nCô sẽ chết đuối nếu tiếp tục thế này...!</Text>
  <Text Key="5E0ED622_119272">*ộp ộp* *ộp ộp*</Text>
  <Text Key="557A65CB_119273">……Kh-khóc……xin-lỗi……</Text>
  <Text Key="1EA58455_119274">Thôi nào.\nChỉ còn mình cô và tôi, cô gái trẻ.\nCô đỏ hồng thế này, có phải uống quá nhiều rồi không?</Text>
  <Text Key="143645F9_119275">T-chưa xong đâu…\nTôi sẽ không đầu hàng vì chỉ thế này…</Text>
  <Text Key="2E8D5E50_119276">Heh.\nCô giữ bền khá tốt đấy, cho một cô gái được nuông chiều.</Text>
  <Text Key="0B262A90_119277">Cô đã coi chúng tôi là người tốt từ đầu.\nNhưng chúng tôi──</Text>
  <Text Key="B7BB4F24_119278">Chúng tôi là những tội nhân vượt xa sự hiểu biết của cô.\nĐôi tay này vấy bẩn không thể tẩy rửa bởi máu.</Text>
  <Text Key="803A4091_119279">Bởi vì tôi ước muốn chuộc lỗi cho tội lỗi này…\ntôi có thể chịu đựng mọi gian khó…</Text>
  <Text Key="C340A06F_119280">Tôi không quan tâm hoàn cảnh của cô.\nNhưng gánh vác gánh nặng không cần thiết như vậy──\nCuộc sống có còn vui vẻ gì nữa không?</Text>
  <Text Key="9692ED0A_119281">Hả?\nĐ-đó là…ừm…</Text>
  <Text Key="13247EA9_119282">Hmph?</Text>
  <Text Key="FADD6ACF_119283">Nếu tôi được nói thật.\nHành trình cùng Nii-sama và mọi người… là khoảng thời gian trọn vẹn nhất đời tôi…\nDù tôi luôn nhắc nhở bản thân rằng không được đắm chìm trong hạnh phúc ấy...</Text>
  <Text Key="F45E614B_119284">Nii-sama?\n──Ồ, ý cô là đứa trẻ họ gọi là Công Chúa Kỵ Sĩ.\nHah, vậy là cô yêu đứa trẻ đó rồi, hả?</Text>
  <Text Key="6266E465_119285">Gì!? \nK-không có…! Chuyện đó…</Text>
  <Text Key="8E87B82A_119286">Haha. Cô ổn chứ?\nXao động và đỏ mặt thế kia.\nNgay cả khi ngã xỉu, tôi cũng không chăm sóc cô đâu.</Text>
  <Text Key="C6EB9069_119287">K-không sao……! \nĐể tiếp tục hành trình với Nii-sama…… \nTôi vẫn chưa xong……!</Text>
  <Text Key="D17D054A_119288">Nước khá nóng, nhưng cố lên nhé, Riri-chan.</Text>
  <Text Key="C5DBC2E4_119289">Với tâm trí bình tĩnh, ngay cả lửa cũng cảm thấy mát mẻ...</Text>
  <Text Key="3BEF1D25_119290">Tôi sẽ không bỏ cuộc vì chỉ thế này thôi.</Text>
  <Text Key="7B6758EA_119291">Hmph♪</Text>
  <Text Key="734244A6_119292">Aaaa, nóng quá~</Text>
  <Text Key="FFBE7FEF_119293">Fubuki-chan!?</Text>
  <Text Key="B0CBDE0E_119294">Tôi thắng</Text>
  <Text Key="13B516C7_119295">Bởi vì, miễn là còn một người, là được rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="B87A1137_119296">Sẽ ổn thôi, nếu là Yama-sis.</Text>
  <Text Key="428ACAD4_119297">Aah~♡ Tuyệt quá~♡</Text>
  <Text Key="1C549F1F_119298">Tôi sẽ chia chút cho cô,\nkhi cô ra ngoài, nhé~?</Text>
  <Text Key="0EAE7F8A_119299">Cô không được đầu hàng cám dỗ đâu, Precia-chan!</Text>
