  <Text Key="D51E896B_63600">Sức mạnh đang tràn đầy!!</Text>
  <Text Key="A6686B39_63601">...Cái gì? Cô đã xóa sổ kỹ thuật của ta...?</Text>
  <Text Key="63216C5F_63602">Chuyện gì đang xảy ra...!? &quot;Hadou Tensei&quot;...!</Text>
  <Text Key="179C6EA8_63603">LADY ISLAAAAAAAAA!!!</Text>
  <Text Key="6D3C24B0_63604">LADY SHINATSU!!!!</Text>
  <Text Key="DF13037C_63605">...Hả? Đây là tiếng nói của mọi người...!</Text>
  <Text Key="ADF5A6A4_63606">LADY ISLA, CỐ LÊN NHEEEEE!!</Text>
  <Text Key="FBCF4404_63607">ĐỪNG BỎ CUỘC, LADY SHINATSUUUU!!</Text>
  <Text Key="F3B40CA2_63608">Tiếng nói của mọi người... đang đến với em...!</Text>
  <Text Key="EC02FB2D_63609">Không thể nào... Những tiếng hét ấy... Là những điều ước...? Tại sao những AI, những con rối trống rỗng kia, lại có giọng nói nghe như lời cầu nguyện...?</Text>
  <Text Key="3AC4B483_63610">Ta cố tình lộ diện, gieo rắc nỗi sợ, làm tan vỡ hy vọng của chúng... Vậy mà... chúng vẫn đứng dậy, không sợ hãi hay tuyệt vọng...</Text>
  <Text Key="6FC122DD_63611">Ugh...!? Cái gì... ngắt quãng xử lý trong vùng nhớ... nó nói vậy? Đây là-...</Text>
  <Text Key="9FE89BD4_63612">Đây... là hình ảnh trực tiếp từ nơi này...?</Text>
  <Text Key="A2886E2F_63613">Hả...? Kishi-kun! Đây là sức mạnh của cậu sao?!</Text>
  <Text Key="6A14CA21_63614">{playername}... Hiện giờ cậu đang ở đâu... và đang làm gì...!?</Text>
  <Text Key="08C16BD5_63615">... somehow, nó thành công rồi. Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="0003C037_63616">Cậu không cần cảm ơn ta. Ta muốn giúp cậu, vì điều ước của cậu, Kishi-kun.</Text>
  <Text Key="3DA3F7F6_63617">Hiyori-chan và Rei-chan đang cố gắng hết sức. Ta cũng không thể đứng yên được.</Text>
  <Text Key="9D976F33_63618">Ngoài ra, người đáng kinh ngạc ở đây là Eris-san... Cô ấy đã có thể truyền hình ảnh hai người họ đang chiến đấu ngay lúc này vào vùng nhớ của những người trong Thế Giới Sao Chép...!</Text>
  <Text Key="8ADD7983_63619">...Ư-Ưm, nếu còn gì nữa em có thể làm để giúp đỡ...</Text>
  <Text Key="1F654636_63620">...Ta không cần sự phân tâm hay những suy nghĩ nhảm nhí. Hãy cho ta sức mạnh của cậu như chính cậu, Kusano Yui.</Text>
  <Text Key="FCA042EF_63621">Lady Isla đang mạo hiểm mạng sống chiến đấu vì chúng ta...! KHÔNG THỂ CHẠY ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="6E6DBE57_63622">LADY ISLAAAA! Chúng ta chỉ có thể cầu nguyện, nhưng trái tim chúng ta chiến đấu cùng cô!</Text>
  <Text Key="C2AC1F24_63623">Ahaha, mọi người...!</Text>
  <Text Key="FC8BCF08_63624">Lady Shinatsu...! Chúng tôi sẽ luôn ở bên cạnh người!</Text>
  <Text Key="5ACCA1A5_63625">Đúng rồi! Để thấy sức mạnh thật sự của Lady Shinatsu... K-Không! Để chiến đấu cùng nhau! ĐỂ CHỨNG MINH LUỒN HUẤN LUYỆN CỦA NGƯỜI KHÔNG PHẢI LÀ PHÍ PHẠM!</Text>
  <Text Key="897A7436_63626">...! Các cậu...</Text>
  <Text Key="606521A5_63627">Được rồi! Tiếng nói của chúng ta đã đến được Lady Isla!</Text>
  <Text Key="E823048D_63628">CHÚNG TA MUỐN TƯƠNG LAI! KẼ CẢ NẾU KHÔNG BIẾT ĐIỀU GÌ CHỜ ĐỢI Ở PHÍA TRƯỚC!</Text>
  <Text Key="1011BF05_63629">Giống như câu chuyện cô kể cho chúng tôi, Lady Isla. Không biết điều gì sẽ xảy ra trong tương lai... Chắc chắn phải rất thú vị!</Text>
  <Text Key="83186129_63630">Im đi... Điều ước gì mà một sinh vật dữ liệu vô nghĩa có thể có?!</Text>
  <Text Key="D1D56F43_63631">Tất cả các ngươi không có tương lai... không có điều ước...</Text>
  <Text Key="BC005F0B_63632">...Điều ước của em! Đó là... giúp đỡ Lady Isla...!!</Text>
  <Text Key="4D3D5F15_63633">...Im đi.</Text>
  <Text Key="E532F0D0_63634">ĐỂ GIÚP ĐỠ LADY SHINATSU!!</Text>
  <Text Key="BEA6CE74_63635">Im đi.</Text>
  <Text Key="9631E09B_63636">ĐỂ SỐNG TRONG TƯƠNG LAI!!!</Text>
  <Text Key="3DC03D47_63637">IM ĐI!!!</Text>
  <Text Key="1040E6B3_63638">Điều ước đó. Ta chấp nhận nó.</Text>
  <Text Key="5DA2140C_63639">...!? Giọng nói vừa rồi...</Text>
  <Text Key="3551C543_63640">Sao vậy, Isla?!</Text>
  <Text Key="B66C7791_63641">Không, chẳng sao...! Quan trọng hơn, sức mạnh của ta đang tràn đầy...!</Text>
  <Text Key="FBB04145_63642">Ahaha, em cảm thấy mình sẽ không thua... đúng chứ? Shinatsu-chan... Eris-chan...!</Text>
  <Text Key="0981D79B_63643">Cô đã tìm kiếm sự thật về thế giới của mình. Để thay đổi trạng thái hiện tại, cô đã mạo hiểm tất cả và bước ra phía trước.</Text>
  <Text Key="BF7A6D96_63644">Và rồi, ở Thế Giới Cơ Sở nơi cô đến, cuộc sống của cô luôn trong nguy hiểm, và cô không thể đạt được mục tiêu.</Text>
  <Text Key="11BAC34C_63645">...Việc chúng ta chẳng làm được gì là sai. Chúng ta đã gặp nhau... tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="08E973A0_63646">Em có thể gặp được Shinatsu-chan vì em đã bước ra ngoài này♪ Và Hiyori-chan, Rei-chan, Yui-chan, Fio... và cả cô nữa, Eris-chan và Kishi-kun!</Text>
  <Text Key="1BC1E966_63647">Lúc đó, chúng ta vẫn chưa biết cách dừng reset. Nhưng ngay từ đó, tất cả các cậu đã nói với chúng ta... &quot;Chúng ta đã có thể gặp nhau&quot;.</Text>
  <Text Key="7F83649B_63648">Bởi vì chúng ta đã có thể gặp các cậu, tương lai của chúng ta đã được kết nối. Ngay bây giờ, điều ước của chúng ta đã trở thành một...!</Text>
  <Text Key="52FED1A2_63649">Mặc dù chúng ta ở xa nhau, em cảm thấy như có thể nghe thấy giọng nói của cô, Isla.</Text>
