  <Text Key="E44ABDC9_7700">Chiếc Mũ Jiangxi Lười Biếng</Text>
  <Text Key="CC33067E_7701">[Vật Lý] Một cung thủ kiểu em gái, bắn mưa tên vào kẻ thù từ hậu phương. Có kỹ năng có thể tích lũy tăng tỷ lệ chí mạng, tăng cường Union Burst gây nhiều đòn đánh.</Text>
  <Text Key="023639B4_7702">Kiểu em gái thân thiện và nói nhiều</Text>
  <Text Key="B0B45A65_7703">May Vá</Text>
  <Text Key="6072572F_7704">Từ Vải Rách Đến Quần Dài</Text>
  <Text Key="00FC1FA7_7705">Một Chút Học Hành Là Một Điều Gian Nan</Text>
  <Text Key="885189A9_7706">Nếu Cuối Cùng Bạn Không Thành Công...</Text>
  <Text Key="AD62C58E_7707">Một Môn Thể Thao Lo Lắng Thật★</Text>
  <Text Key="BB0C4FF4_7708">Một Mũi Kim trong Hương Thảo</Text>
  <Text Key="A006545F_7709">Treo Bằng Sợi Tơ Lụa</Text>
  <Text Key="3E0FAF5F_7710">Thời Gian Trôi Như Mưa Tên</Text>
  <Text Key="53C168E4_7711">May Mắn Cho Một Số Người</Text>
  <Text Key="B94D9905_7712">Để Được Một Chút Kiến Thức, Phải Đi Một Chặng Dài?</Text>
  <Text Key="FCA960AE_7713">Luôn Bất Ngờ Như Sấm Sét</Text>
  <Text Key="01EB4D61_7714">Làm Cà Ri Khi Mặt Trời Sáng</Text>
  <Text Key="B752AEE9_7715">Khi Mưa Tên, Thì Đổ Xuống!</Text>
  <Text Key="E7919DD5_7716">Mưa Tên</Text>
  <Text Key="63A520C7_7717">Tập Trung</Text>
  <Text Key="D30CDAA5_7718">Tăng vừa phải Tấn Công Vật Lý và Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân.</Text>
  <Text Key="D1EB8FEA_7719">►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân lên $2.</Text>
  <Text Key="AA6328C2_7720">Đòn Bắn Nghiền Nát</Text>
  <Text Key="DE6C07CD_7721">Xuyên Thấu</Text>
  <Text Key="54FEA1C9_7722">Xuyên Thấu+</Text>
  <Text Key="A8AF977F_7723">Mưa Vương Miện</Text>
  <Text Key="D41774D9_7724">Gây sát thương vật lý lớn cho kẻ thù trong phạm vi. Nếu kỹ năng này đánh chí mạng, sát thương sẽ là 3.5 lần thay vì 2 lần.</Text>
  <Text Key="3543B7D4_7725">Tập Trung+</Text>
  <Text Key="99C47C2E_7726">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý và Tốc Độ Hành Động của bản thân, và tăng vừa phải Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân.</Text>
  <Text Key="CA638CAB_7727">Thời gian niệm: 1.07s\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng của bản thân lên $2 trong 99s.\n►Tăng Tốc Độ Hành Động của bản thân lên 180% trong 12s.</Text>
  <Text Key="68F37AB0_7728">Đòn Bắn Nghiền Nát+</Text>
  <Text Key="27B1BA13_7729">Tăng mạnh Tấn Công Vật Lý của bản thân, tăng nhỏ Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân, và gây sát thương vật lý lớn cho kẻ thù trong phạm vi. Ngoài ra, hồi một lượng lớn TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="D012CA58_7730">►Gây $1 sát thương vật lý cho kẻ thù trong phạm vi 1300.\n►Tăng Sát Thương Chí Mạng Vật Lý của bản thân lên 15% trong 18s.\n►Tăng Tấn Công Vật Lý của bản thân lên $2 trong 18s.\n►Hồi 650 TP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="BA507462_7731">Mũi Tên Nổi Bật</Text>
  <Text Key="FEECA012_7732">Cung Chị Em Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="3E75FA77_7733">[Ma Thuật] Một em gái mặc kimono ở hậu phương, nắm giữ những lời nguyện được viết trên bảng ema. Cô xuyên thấu kẻ thù bằng những mũi tên mạnh hơn khi chí mạng, đồng thời xua tan vận hạn và mang lại phước lành qua hỗ trợ tấn công cho đồng đội và hồi TP liên tục.</Text>
  <Text Key="20C7D521_7734">Mũi Tên Năm Mới Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="6B609B40_7735">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù phía trước hai lần. Nếu kỹ năng này đánh chí mạng, sát thương sẽ là 4 lần thay vì 2 lần. Ngoài ra, tăng mạnh M.ATK và M.CRIT RATE cho tất cả đồng đội, và tăng nhỏ M.CRIT DMG của họ. Nếu bản thân đã có hiệu ứng tăng M.CRIT RATE khi kích hoạt, tăng nhỏ M.DMG cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="C66623F0_7736">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Gây $2 sát thương ma thuật cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Tăng M.ATK của đồng đội lên $3.\n►Tăng M.CRIT RATE của đồng đội lên 180.\n►Tăng M.CRIT DMG của đồng đội lên 8%.\n\nNếu M.CRIT RATE của bản thân được tăng:\n►Tăng M.DMG mà đồng đội gây ra lên 3%.</Text>
  <Text Key="C8AA5BFC_7737">Chuyến Xe Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="7C8CB4CE_7738">Tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng đội và tăng nhỏ M.CRIT DMG của họ. Nếu bản thân đang có hiệu ứng tăng M.CRIT RATE, còn tăng mạnh M.ATK cho tất cả đồng đội, hồi nhỏ HP của họ, và cấp hiệu ứng hồi TP liên tục.</Text>
  <Text Key="F76529BA_7739">►Tăng M.ATK của đồng đội lên $1.\n►Tăng M.CRIT DMG của đồng đội lên 6%.\n\nNếu M.CRIT RATE của bản thân được tăng:\n►Tăng M.ATK của đồng đội lên $2.\n►Hồi HP cho tất cả đồng đội lên $3.\n►Hồi 10 TP mỗi giây cho tất cả đồng đội.</Text>
  <Text Key="3ECE2EEC_7740">Bắn Con Quay</Text>
  <Text Key="FB5D6A58_7741">Gây sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù phía trước, giảm mạnh P.ATK và M.ATK của chúng, và làm choáng chúng. Nếu bản thân đang có hiệu ứng tăng M.CRIT RATE, gây thêm sát thương ma thuật trung bình cho tất cả kẻ thù phía trước. Nếu kỹ năng này đánh chí mạng, sát thương sẽ là 4 lần thay vì 2 lần.</Text>
  <Text Key="7002AE68_7742">►Gây $1 sát thương ma thuật cho kẻ thù trong phạm vi.\n►Giảm P.ATK của kẻ thù trong phạm vi lên $2.\n►Giảm M.ATK của kẻ thù trong phạm vi lên $3.\n►Gây hiệu ứng vô hiệu hóa cho kẻ thù trong phạm vi trong một khoảng thời gian.\n\nNếu M.CRIT RATE của bản thân được tăng:\n►Gây $4 sát thương ma thuật cho kẻ thù trong phạm vi.</Text>
  <Text Key="59231B7B_7743">Chị Em May Mắn</Text>
  <Text Key="97764CAC_7744">Chị Em May Mắn+</Text>
  <Text Key="98BD4D8A_7745">[Vật Lý] Một cứu tinh của Wonderland, chiến đấu ở hậu phương với sức mạnh của hy vọng. Khi chí mạng, cô tiêu diệt kẻ thù bằng Union Burst, sức mạnh tăng lên theo số kỹ năng và đồng đội cô có.</Text>
  <Text Key="89B1EA26_7746">Hòa Âm Kỳ Diệu</Text>
  <Text Key="D6BB44C4_7747">Gây sát thương vật lý trung bình cho kẻ thù phía trước. Tăng sát thương kỹ năng này dựa trên số đồng đội xung quanh. Nếu kỹ năng này chí mạng, sát thương sẽ tăng gấp ba.</Text>
  <Text Key="DC4384FB_7748">Ảo Ảnh Kỳ Diệu</Text>
  <Text Key="EBDCD13F_7749">Gây sát thương vật lý nhỏ cho kẻ thù phía trước. Tăng Tỷ Lệ Chí Mạng Vật Lý của bản thân một chút, và hồi một lượng TP vừa phải cho bản thân.</Text>
