  <Text Key="F00189D1_82450">Món Quà Sự Trưởng Thành Của Anh Dành Cho Em</Text>
  <Text Key="D3B9B761_82451">Con Đường Về Từ Khi Mua Sắm...</Text>
  <Text Key="52EC2546_82452">Mối Ràng Buộc Được Gắn Kết Bởi Những Ước Nguyện</Text>
  <Text Key="42CC0887_82453">Ngay cả trong dịp Năm Mới, em vẫn cần phải tiếp tục luyện tập phép thuật... Em muốn tiến bộ hơn nữa trong năm nay.</Text>
  <Text Key="697E0A8B_82454">Kishi-kun, anh có lạnh không? Nếu anh cần một phép thuật sưởi ấm, cứ nói với em nhé.</Text>
  <Text Key="C433EDCB_82455">Thật tuyệt... khi thấy những cặp đôi ở đền. Em hy vọng một ngày nào đó em cũng có thể... K-Không có gì!</Text>
  <Text Key="1A154A53_82456">Xem số tử vi tình yêu năm nay thế nào nhỉ...? "Chinh phục qua dạ dày"... Kishi-kun, anh đói sao?</Text>
  <Text Key="006D01BF_82457">Chúc mừng năm mới! Kishi-kun. Chúng ta sẽ có một năm tuyệt vời nữa nhé. Anh đã xem số xấu/số tốt chưa?</Text>
  <Text Key="4BEF3F7E_82458">Này, biết không? Em thực sự muốn được xem bình minh năm mới cùng Kishi-kun mỗi năm... Tại sao em lại nói chuyện này? Ugh, em thật sự rối tung lên!</Text>
  <Text Key="15CFDFE7_82459">Kishi-kun, em muốn anh biết... Em hạnh phúc khi được ở bên anh, bất kể lúc nào...! Em... em vừa nói to lên rồi sao!?</Text>
  <Text Key="D2F45FE2_82460">Kishi-kun, cảm ơn anh vì năm vừa qua! Chúng ta sẽ có một năm tuyệt vời trong năm này nữa! Và cho nhiều năm tiếp theo nữa!</Text>
  <Text Key="66FAD3B8_82461">...Anh có thể đến đây được không? Gió lạnh quá! Em cần anh ở bên cạnh, được chứ?</Text>
  <Text Key="5AEF3E5C_82462">Bình minh đầu năm thật đẹp... Kishi-kun? Có chuyện gì sao? Ánh mặt trời quá chói à?</Text>
  <Text Key="055E7B98_82463">Ahh... ấm áp quá! Ôi không! Tờ số xấu của em bay mất rồi! Nhưng có lẽ... chỉ một chút nữa thôi...!</Text>
  <Text Key="023BDCDB_82464">Điều em ước khi rút số xấu và điều em cầu nguyện... là do chính em phải biến điều đó thành hiện thực, phải không?</Text>
  <Text Key="6BC0F48B_82465">Kishi-kun... Em ổn rồi. Tay em mềm mại và ấm áp, phải không? Vậy thì... có lẽ... hãy để chúng ta ở như thế này một chút nữa...</Text>
  <Text Key="5503D088_82466">Em không muốn xa Kishi-kun... và không chỉ là bây giờ... Năm nay, năm sau và mãi mãi...</Text>
  <Text Key="380B55CE_82467">Kishi-kun...? À, em cần phải cái số xấu lại... Em, em... em...!</Text>
  <Text Key="9568C981_82468">Ở lại với em lâu hơn… luôn ở bên cạnh em… hay gì đó như thế…\nAnh sẽ làm điều đó cho em ngay bây giờ… phải không? Ặ-đ-đó thực sự được chứ…?\nEhehe… nó đã thành sự thật đúng như tờ số xấu nói…♪</Text>
  <Text Key="F86EDC5D_82469">Anh đã hạnh phúc chưa? Nhưng nếu vậy, vậy thì em nên làm gì…?\nĐiều gì đó em muốn anh làm cho em thay vào đó?\nƯm… thực ra có rất nhiều điều em muốn anh làm, Kishi-kun…</Text>
  <Text Key="1C56862A_82470">Em thực sự rất vui vì được đón Năm Mới cùng anh một lần nữa trong năm nay.\nChỉ điều đó thôi đã khiến em vô cùng hạnh phúc rồi…\nVì vậy em cũng muốn làm anh hạnh phúc như vậy, Kishi-kun</Text>
  <Text Key="DD321AD4_82471">Hya! Trời hơi lạnh một chút… anh sẽ sưởi ấm cho em chứ?\nAnh muốn em quay lại, như thế này chứ? …Ơ!? Kishi-kun!?\nNếu anh ôm em như thế, em không thể cử động được… nhưng… cảm ơn anh…!</Text>
  <Text Key="7B510102_82472">Tờ số xấu của anh cũng tốt đẹp, Kishi-kun,\nthì hãy biến năm này còn tốt hơn năm ngoái nữa.\nEm-ý là, năm nay em muốn ở bên anh, Kishi-kun… k-kết… quá khó rồi~!</Text>
  <Text Key="9FBB0B14_82473">Anh có thư giãn được trong dịp Năm Mới không?\nEm thì… khá bận.\nNếu em không làm gì, em sẽ ăn quá nhiều và l-bị to lên, nên em cố gắng vận động!</Text>
  <Text Key="F72F73DA_82474">Và em biết chứ…?\nEm cảm thấy hơn một nửa ước nguyện của em đã thành hiện thực,\nvì em có thể ở bên anh như thế này ngay bây giờ, Kishi-kun</Text>
  <Text Key="36F1915C_82475">Bởi vì… có câu nói rằng\nnếu nói cho ai đó biết điều mình ước nguyện,\nnó sẽ không thành hiện thực. Vì vậy…</Text>
  <Text Key="4E614B35_82476">Em đã cầu nguyện điều gì ở đền…?\nEm không thể nói cho anh biết…!\nÀ! Không, không phải thế! Em chỉ muốn giữ bí mật điều này thôi!</Text>
  <Text Key="D9BE96F0_82477">Em mừng vì mọi người đều vui vẻ với bánh gạo và lì xì.\nMọi người thực sự yêu quý anh, Kishi-kun.\n…Ơ-ừm! Em-ém-ém…! *phụt*…</Text>
  <Text Key="C4065EDE_82478">Tại sao anh nghĩ bình minh đầu năm trông đẹp đến thế…?\nAnh nghĩ sao, Kishi-kun?\nEm nghĩ là vì chúng ta đã cùng nhau xem nó! Đúng vậy!</Text>
  <Text Key="A1EB62A3_82479">Kishi-kun, nếu anh muốn, chúng ta có thể cùng làm bánh gạo lần nữa không?\nLần sau, hãy mời mọi người và làm thật nhiều…\nThức ăn ngon thực sự là tốt nhất khi được thưởng thức cùng nhau, phải không!</Text>
  <Text Key="87CF98C9_82480">Nếu có chuyện gì xảy ra với anh trong năm tới, Kishi-kun,\nlần này sẽ là em người giúp đỡ anh. Bất kể chuyện gì xảy ra.\nVì vậy… xin hãy để em ở bên anh nhiều hơn nữa…!</Text>
  <Text Key="42DB1EDB_82481">…Anh biết không.\nCảm ơn anh vì đã cố gắng giúp em ngay lập tức lúc đó.\nEm tin rằng nếu là anh, Kishi-kun, anh sẽ somehow biến mọi thứ trở nên ổn thỏa</Text>
  <Text Key="E3D353F3_82482">Auuh~… Xin lỗi anh…\nEm lại gây phiền toàn cho anh rồi, Kishi-kun…\nEm thực sự mừng vì sự hiểu lầm đã được làm rõ…</Text>
  <Text Key="2D5B84BF_82483">Xin lỗi vì lúc nãy! Anh không nóng nữa chứ? Anh ổn chứ?\nTốt quá… À, phải rồi. Thực ra em có chỗ cần đến bây giờ…\nAnh sẽ đi cùng em chứ?</Text>
  <Text Key="02CE0B2A_82484">Bình minh đầu năm thật đẹp…\nEm rất vui vì chúng ta đã được cùng nhau xem nó!\n…Đúng vậy! Em hạnh phúc vì tất cả chúng ta đã cùng xem nó!</Text>
  <Text Key="D1BD770D_82485">Bất kể tương lai có chuyện gì... em muốn bảo vệ Kishi-kun và mọi người. Em sẽ đánh cược tất cả cho điều này! Cảm xúc này... không ai có thể đánh bại được!</Text>
  <Text Key="412FEC69_82486">Em tự hỏi liệu em có thực sự kiểm soát được một lượng phép thuật khổng lồ như vậy không... Không, em sẽ không do dự nữa. Em sẽ cống hiến hết mình trong khoảnh khắc này!</Text>
  <Text Key="39BE687F_82487">Hãy để em chiến đấu! Em sẽ không để ai phá hủy hạnh phúc của hiện tại hay tương lai! Lần này, chắc chắn! Tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="39C69DD4_82488">Sức mạnh ấm áp của Kishi-kun đã trở nên mạnh mẽ hơn trước... và cảm xúc của em cũng vậy. Còn cảm xúc của anh thì sao, Kishi-kun?</Text>
  <Text Key="41AD15E7_82489">Em muốn dành nhiều thời gian hơn với Kishi-kun, không chỉ trong trận chiến và những lúc bình thường, mà là mọi khoảnh khắc... Trước tiên, em phải mời anh đi ăn!</Text>
  <Text Key="67BC30D9_82490">Cùng Kishi-kun tăng cường sức mạnh... Ưm~... Em cảm thấy vô cùng hạnh phúc, những cảm xúc trong tim trào dâng... Em tự hỏi liệu đây có phải cũng là hiệu quả của sức mạnh...</Text>
  <Text Key="AF6854FD_82491">Biến Hình・Dạng Công Chúa... Hả!? Em đã biến hình rồi sao!? Kishi-kun! Đó chỉ là điều em muốn nói...!</Text>
  <Text Key="3B9E9CC7_82492">Khi em biến hình, em thấy đói, nhưng bữa ăn sau khi làm việc vất vả luôn ngon và đáng mong đợi, phải không? Em tự hỏi hôm nay chúng ta nên ăn gì... ♪</Text>
  <Text Key="40BF0B8F_82493">Có vẻ như khi sử dụng sức mạnh này, ngoại hình của Kishi-kun không thay đổi. Nếu em là một công chúa, em sẽ muốn anh trông giống một hoàng tử... Không có gì!</Text>
  <Text Key="36A0DEDF_82494">Em sẵn sàng làm bất cứ điều gì vì Kishi-kun, miễn là em có thể ở bên anh và giữ nụ cười trên môi anh...</Text>
  <Text Key="CBBE2A06_82495">Kishi-kun. Khi anh bắt đầu cảm thấy cô đơn, được nói ra những điều đó.\nNếu em ổn, em sẽ ở bên anh mãi mãi.\nCòn về việc ôm... nếu ở nơi không có ai, thì được chứ... phải không?</Text>
  <Text Key="E1D4AFC7_82496">Kishi-kun. Anh có biết chỗ nào phần ăn lớn mà giá tốt không?\nKhi em biến hình, em thấy đói lắm, và đi một mình thấy ngại quá…\nVì vậy lần sau, em muốn đi ăn cùng anh</Text>
  <Text Key="F0886681_82497">Vì Kishi-kun tốt bụng và chăm chỉ vì người khác,\nem cũng muốn cố gắng hết sức và làm thật nhiều món ăn khiến anh vui vẻ khi ăn.\n…À, bụng em vừa kêu rồi</Text>
  <Text Key="CB9346B1_82498">Và với anh, Kishi-kun, em hy vọng anh luôn mỉm cười,\năn những bữa ăn ngon và ngủ ngon lành…\nEm muốn anh có một tương lai như thế</Text>
  <Text Key="12A698DB_82499">Kể từ khi gặp anh, Kishi-kun, những ngày chúng ta đã trải qua cho đến nay—\nđầy vui vẻ, phấn khích và hạnh phúc trong trái tim em—\nem muốn tiếp tục sống những ngày như vậy từ bây giờ trở đi</Text>
