  <Text Key="8EB8A5C4_136000">À, cậu nói về "người quý tộc" mà tôi đang nói chuyện với. Ra vậy... Đối với cậu, trông ông ấy buồn, phải không?</Text>
  <Text Key="35712038_136001">Ahaha, tôi không tức giận vì lời của cậu đâu, Boy. Cậu có thể không biết hết mọi chuyện, nhưng đây chắc là lần đầu tiên tôi nghe ai đó mô tả ông ấy là "buồn".</Text>
  <Text Key="7A7C357F_136002">Tôi rất muốn xem vẻ mặt bất ngờ của ông ấy khi nhận được bình luận như vậy. Giá như cậu đến sớm hơn một chút... Thật đáng tiếc☆</Text>
  <Text Key="7135D422_136003">Vì đang nói về chủ đề này. Tôi trông như thế nào đối với cậu?</Text>
  <Text Key="24FC9D64_136004">Ah-ha-ha☆ Một lời khen, vì tầm nhìn tinh tường của cậu. Hay là tôi nên chê cậu chỉ thấy được bề ngoài...? Thôi, dù sao cũng là câu trả lời đúng.</Text>
  <Text Key="3F0CE343_136005">Boy, sao cậu lại lang thang ở đây? Đã đến giờ trẻ con phải về nhà rồi.</Text>
  <Text Key="B70C087E_136006">Rốt cuộc, sắp đến giờ các ác quỷ xuất hiện và ổn định trong đêm--À, ở xứ này họ gọi là "giờ hoàng hôn"... Nếu cậu không muốn bị bọn quỷ đưa đi, thì đi dạo một chút với tôi☆</Text>
  <Text Key="3512B473_136007">Nào, tôi không chấp nhận "không" làm câu trả lời đâu. Theo tôi. ...Thực ra, Boy, cậu còn hiểu biết hơn tôi nữa. Cậu dẫn đường đi.</Text>
  <Text Key="AB34FFF2_136008">Ôi, đây là trường học cậu hay lui tới, Boy. Hơi đơn điệu, nhưng cũng giống như khung cảnh tôi thấy trong anime Nhật Bản.</Text>
  <Text Key="9EC45F2F_136009">Ngay cả buổi tối cũng vui nhộn thật. Có lẽ hơi hỗn loạn, nhưng tôi không ghét nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="0D24A58B_136010">Hừm, cái croquette ở tiệm thịt gần đây tuyệt phẩm, cậu nói...? Tôi sẽ nhớ. ...Có lẽ không phải ý tưởng tồi nếu một ngày nào đó tuyển dụng đầu bếp ở đó.</Text>
  <Text Key="2A44A3C1_136011">Sân chơi điện tử Nhật Bản có sức hút riêng. Vì đang ở đây, thử chơi thật nhiều trò đi! Và tất nhiên, cậu đi cùng tôi, Boy☆</Text>
  <Text Key="CAF2383A_136012">Thực ra, tôi vừa sở hữu và vừa là thành viên của một đội game chuyên nghiệp. Nên tôi khá tự tin vào kỹ năng chơi game. Cậu muốn thử tôi không?</Text>
  <Text Key="D6436F24_136013">...Tôi biết ngay rồi, quán bánh crepe không có ở đây, hả. Tôi sẽ nói dối nếu nói là không có chút nào mong đợi nó sẽ có.</Text>
  <Text Key="642BB602_136014">Nói thì... một công viên bình thường thế này. Hiện tại có ít người ở đây, nhưng tôi có thể thấy nó có thể trở nên sôi động trong ngày lễ. Tôi cũng để ý có ít cửa hàng xung quanh... đây là vị trí khá tốt.</Text>
  <Text Key="9A6B7DAC_136015">...Này, Boy, nếu cậu mở một cửa hàng ở đây, cậu nghĩ nên bán gì? Hãy nói to và rõ ràng những ý tưởng quản lý cửa hàng của cậu☆</Text>
  <Text Key="2290DE41_136016">Nó có lợi thế là dễ được chấp nhận như một sản phẩm tiêu chuẩn. Liệu nó có trở thành mặt hàng thiết yếu hay không phụ thuộc vào giá trị nó có thể mang lại về hương vị và giá cả... Tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="3ED309D2_136017">Ra vậy, một quán cà phê bán được nhờ phong cách thời trang của nó. Nó cạnh tranh với máy bán hàng tự động, nhưng cà phê đặc sản đã trở thành xu hướng gần đây. Chìa khóa cho những công việc đó là nghĩ về thực đơn bạn bán☆</Text>
  <Text Key="FA35CC78_136018">Một quán kebab?! Ra vậy. Tôi có thể thu hút học sinh sau giờ học với cái đó, và các gia đình trong ngày nghỉ. Họ no bụng và đói, nên có thể bán tốt hơn ta tưởng.</Text>
  <Text Key="3741AC53_136019">Nếu hỏi ý kiến tôi, họ nên mở một cửa hàng bán đa dạng đồ uống và bánh sandwich có thể ăn được khi đi bộ...</Text>
  <Text Key="019705BB_136020">Hm? Sao thế? Có ai đứng sau tôi sao?</Text>
  <Text Key="A8C28C66_136021">Đừng nói là bọn quỷ thực sự xuất hiện. Có lẽ chỉ là thằng nào đó muốn gây chú ý đến người của tôi... Cứ giả vờ không để ý, Boy.</Text>
  <Text Key="C49ACDC8_136022">À, xin lỗi. Là cuộc gọi điện. ...Alô, tôi đây. Gì? Vấn đề, cậu nói? Nói cho tôi nghe tình hình đi.</Text>
  <Text Key="49B854FC_136023">Này, mày, lại đây!</Text>
  <Text Key="A81B139D_136024">Vì đang nói về Christina Morgan, tôi biết ngay là không thể nhắm vào cô ấy trực tiếp từ đầu. Xin lỗi, thằng nhóc. Tôi sẽ phải bắt cậu làm con tin.</Text>
  <Text Key="3698C994_136025">Hừm, vậy tôi sẽ xử lý vấn đề này ngay khi về nhà. Cho đến lúc đó, xin đừng can thiệp. Thế là hết.</Text>
  <Text Key="CFF23F3E_136026">...Bây giờ. TOH!</Text>
  <Text Key="043028E4_136027">Guah! Ugh...!</Text>
  <Text Key="8DAE882D_136028">D-Dammit... Này, mày, đứng yên. Tôi đang cố giải quyết chuyện này một cách hòa bình nhất có thể, nhưng... Mày có quan tâm chuyện gì sẽ xảy ra với thằng nhóc này không?!</Text>
  <Text Key="132DD8D1_136029">Mục đích của tôi hôm nay là bảo vệ Lord Mana, nhưng không ngờ lại phải bảo vệ và làm việc cho Boy thay vào đó.</Text>
  <Text Key="16F27351_136030">Xin hãy kiềm chế, đừng đối xử thô bạo với người bạn đồng hành của tôi!</Text>
  <Text Key="1D6F450D_136031">HAAAH!</Text>
  <Text Key="0928F7AE_136032">Gaah?!</Text>
  <Text Key="59192C70_136033">Mày vẫn đứng được? Vậy thì... thêm MỘT LẦN NỮA☆</Text>
  <Text Key="E21C8EEA_136034">Ugh, ugh...</Text>
  <Text Key="8CA0DF04_136035">Và trên hết, một món thưởng...☆</Text>
  <Text Key="6597F1D3_136036">...Phew, đừng thử những thủ đoạn hèn hạ như thế nếu mày không đủ can đảm theo through. Đó là điều đáng xấu hổ. Này, Boy. Cậu bị thương chứ?</Text>
  <Text Key="1318A46F_136037">Vậy thì ổn. ...Tôi sẽ chỉ trói hắn nhẹ nhàng và lăn hắn qua loại một chút. Để cấp dưới của tôi xử lý phần còn lại.</Text>
  <Text Key="43090662_136038">Nói thì... không ngờ ai đó lại nhắm vào cậu thay vì tôi, Boy. Tôi xử lý hắn mà không suy nghĩ, nhưng... thôi, tôi sẽ đảm bảo chuyện đó không xảy ra nữa. Nếu cậu tình cờ thấy ai đó đáng ngờ, hãy liên hệ với tôi hoặc cảnh sát... À.</Text>
  <Text Key="223677A6_136039">Uwah... Cái này hơi cổ.</Text>
  <Text Key="F31513A9_136040">Ồ, vậy cậu cũng biết, Boy. Cậu từng chơi chưa? Vui không?</Text>
  <Text Key="90C112BA_136041">Ra vậy, ra vậy. Thực ra tôi chưa chơi bao giờ. Lúc đó, đây là tựa game được bàn tán vì những thiết lập quá chi tiết, những phán đoán khắt khe và lượng giờ chơi lại.</Text>
  <Text Key="6A1C3F7B_136042">Tôi không bị thu hút bởi sở thích riêng của mình... đây là tựa game mà người mà tôi kính trọng thể hiện sự quan tâm. Chủ nhân của món đồ này đã cố ý nói, "Tôi sẽ cho cậu mượn", và tò mò.</Text>
  <Text Key="622373E7_136043">Cả cô ấy và tôi đều có thể dễ dàng có được sản phẩm này mà không cần mượn. Rốt cuộc, nó chỉ là một mặt hàng thương mại thôi.</Text>
  <Text Key="F4167B9B_136044">...Đúng vậy. Cùng với cảm xúc đằng sau nó.</Text>
  <Text Key="0DA6B2B3_136045">Này, Boy. Trong những lựa chọn đó, cậu nghĩ cái nào thú vị hơn: nhìn thế giới từ góc nhìn của Chúa, hay nhìn từ dưới mặt đất như một con người?</Text>
  <Text Key="7F972D47_136046">À, không. Đó không phải là câu hỏi tôi muốn nhận câu trả lời.</Text>
  <Text Key="A149C3E0_136047">Cậu nói đúng. Có lẽ vì thế--Tôi nghĩ tôi đã khám phá ra một giá trị độc nhất trong game.</Text>
  <Text Key="D273AB6A_136048">Haha, hợp lý thôi. Nó không còn là thứ tôi còn mong ước nữa, nhưng không có gì là tội lỗi khi nghĩ như vậy.</Text>
  <Text Key="221BA437_136049">...Này. Cái game này... cậu sẽ chăm sóc nó giúp tôi chứ, Boy? Như cậu thấy, tôi bận và có nhiều kẻ thù. Sẽ có vấn đề nếu tôi vô tình làm mất nó.</Text>
