  <Text Key="6735F0BF_138850">Misora nói cô ấy sẽ ủng hộ mình. Nếu đây là điều cô ấy muốn nói... vậy thì có lẽ sự ủng hộ đó cũng không tệ...</Text>
  <Text Key="C261C286_138851">Vậy... Trước mắt, chúng ta tiếp tục chơi bổ dưa. Lần trước là cậu rồi, nên... tôi sẽ đi sau.</Text>
  <Text Key="922ACEDB_138852">Vậy là hai người họ lại tiếp tục trò chơi bổ dưa. Eris cố gắng khiến {playername} ôm cô ấy bằng chiến thuật tương tự Misora đã dùng, nhưng... cô không thể nào lừa được anh ấy.</Text>
  <Text Key="4E57CC61_138853">Ôi trời. Lúc đó là cơ hội tuyệt vời để thân mật mà... Thật lãng phí.</Text>
  <Text Key="550AE9FD_138854">Nhưng, phần kế hoạch của tôi thì đến đây là xong... Vậy thì, Kishi-san, tôi giao phần còn lại cho cậu★</Text>
  <Text Key="0D86C64A_138855">Tôi đi mua đồ uống lạnh, đợi ở đây nhé</Text>
  <Text Key="53B679ED_138856">Eris, em ổn chứ?</Text>
  <Text Key="1EE9BF93_138857">Ồ, Misora cũng ở đây rồi</Text>
  <Text Key="CB1BA35E_138858">Cậu biết nhiều thật đấy, Eris</Text>
  <Text Key="7C33426A_138859">*Tôi nhìn qua hai quả dưa và suy nghĩ*</Text>
  <Text Key="8D428967_138860">Tôi chọn quả dưa khổng lồ của Eris</Text>
  <Text Key="F6572A23_138861">*Tôi giữ chặt Misora lại*</Text>
  <Text Key="742D34C9_138862">*Tôi bịt mắt và quay tròn*</Text>
  <Text Key="73268C4F_138863">*Tôi bắt đầu bước đi để đập quả dưa*</Text>
  <Text Key="B7670A08_138864">*Tôi tuân theo giọng nói của Eris*</Text>
  <Text Key="9B4B8033_138865">*Tôi vội vàng cởi bịt mắt ra*</Text>
  <Text Key="81FB8BDE_138866">Xin lỗi, Eris</Text>
  <Text Key="AF2C6FC9_138867">Chọn quả dưa nhỏ của Misora</Text>
  <Text Key="04C81C60_138868">*Tôi tuân theo giọng nói của Misora*</Text>
  <Text Key="E296ED82_138869">Nhờ trò chơi bổ dưa, Eris và {playername} đã tận hưởng một bãi biển mùa hè đầy sức sống.</Text>
  <Text Key="DA38E901_138870">Cuối cùng, Misora vẫn chưa xuất hiện kể từ lúc đó~</Text>
  <Text Key="2E637511_138871">...Hay là cô ấy muốn tôi tin như vậy. Cô ấy hoàn toàn có thể quay lại bằng một đòn tấn công bất ngờ. Misora dường như thích kiểu hành vi đó.</Text>
  <Text Key="735BDEB0_138872">...Nếu tôi bỗng nhiên giật mình và làm một vẻ mặt kỳ quặc... tôi nhất định muốn tránh việc Kishi-kun thấy mình như vậy.</Text>
  <Text Key="59AD9903_138873">Không, không có gì. Có một chuyện khiến tôi bận tâm, nhưng giờ thì ổn rồi.</Text>
  <Text Key="DE221B64_138874">...Trước mắt, tôi sẽ không nghĩ về nó nữa. Kishi-kun đang ở ngay trước mặt tôi. Tôi đang dành mùa hè này với anh ấy. Tôi nên tập trung vào điều đó.</Text>
  <Text Key="762BFE02_138875">Mặt trời sắp lặn. Bãi biển này mà cậu mời tôi đến, Kishi-kun... Tất cả đều thật vui vẻ. Thời gian trôi nhanh khi bạn đang vui.</Text>
  <Text Key="D42A4705_138876">Nhìn những vòng lặp đó đi đi lại lại khiến thời gian dường như vô tận. ...Thật kỳ lạ. Có phải đây là ý nghĩa của việc mất cảm giác thời gian...?</Text>
  <Text Key="BDD5590C_138877">Ước gì hôm nay chưa kết thúc. Bởi vì nếu vậy, tôi vẫn còn có thể...</Text>
  <Text Key="37D2A283_138878">Đi đến đâu...?</Text>
  <Text Key="17581ED9_138879">Tay của Kishi-kun. Nó to thế... Tôi chưa bao giờ nghĩ rằng chúng tôi sẽ nắm tay nhau như thế này.</Text>
  <Text Key="5FFABAA2_138880">Mặt trời đã khuất, và với nó là ánh sáng chói lóa ban ngày -- nhưng bàn tay anh ấy vẫn cảm thấy nóng bỏng. Nhẹ nhàng, mà lại mạnh mẽ... Tay của Kishi-kun. Tôi sẽ không bao giờ muốn buông nó ra, mãi mãi...</Text>
  <Text Key="670BCB74_138881">Chỉ đang đi bên nhau mà không trao đổi lời nào. Nó như thể một thứ gì đó đang nắm lấy tôi sâu trong trái tim. ...Đây có phải là điều Misora muốn nói khi nói "Kyun★"...?</Text>
  <Text Key="D88D733B_138882">Ước gì tôi có thể siết chặt tay anh ấy lại. Nếu tôi làm vậy, có lẽ tôi sẽ không còn do dự. Tôi có thể nói với anh ấy cảm xúc thật của mình mà không cần phải tập dượt một cách vụng về.</Text>
  <Text Key="89E92A96_138883">...Nếu có thể, tôi sẽ thích được ôm chặt anh ấy bằng đôi tay này của mình. Kishi-kun, và tất cả những gì thuộc về anh ấy.</Text>
  <Text Key="F6EBDB89_138884">Kishi-kun... cậu muốn cho tôi xem điều gì? À... Những con sóng đang lấp lánh...</Text>
  <Text Key="BCD37457_138885">Một biển cả phát sáng. Một hiện tượng có thể quan sát được vào thời điểm này trong năm dưới điều kiện thủy triều nhất định... Đó có đúng không?</Text>
  <Text Key="F7F3836E_138886">Ừ... Tôi đã thấy nó vài lần trong một số bản ghi quá khứ trong nhật ký thế giới. Nhưng đây là lần đầu tiên tôi nhìn thấy nó trực tiếp như thế này.</Text>
  <Text Key="17CAE63C_138887">Này, Kishi-kun. Mỗi tia lấp lánh... thực ra là một sinh vật nhỏ bé. Chúng phát ra ánh sáng khi bị chạm vào hoặc khuấy động. Nhìn kìa...</Text>
  <Text Key="2FB1623A_138888">Kishi-kun, sao cậu không thử chạm vào một cái? Nó lấp lánh... Tất cả đều thật đẹp.</Text>
  <Text Key="8AFFF60C_138889">Hehe... Những con sóng đang làm tôi gây gã...</Text>
  <Text Key="8FE03D42_138890">Nếu chúng ta không chạm vào chúng -- nếu những con sóng không ở đây -- chúng ta sẽ không bao giờ biết đến sự tồn tại của chúng. Chúng nhỏ bé đến thế.</Text>
  <Text Key="7E6AF0E7_138891">Chúng sáng lên, rồi biến mất... trừ khi ai đó với tay ra, bạn sẽ không bao giờ biết chúng ở đâu.</Text>
  <Text Key="08D71D1C_138892">Cũng chẳng ai thực sự với tay ra với tôi. Tôi nghĩ rằng... chỉ một chút thôi, chúng giống như tôi.</Text>
  <Text Key="81E79384_138893">Kishi-kun... tôi, cậu thấy đấy... tôi nghĩ rằng sẽ ổn thôi nếu tôi đã chết. Không... tôi chỉ muốn biến mất.</Text>
  <Text Key="8B735B95_138894">Tôi đã đau khổ bấy lâu... Ước nguyện duy nhất của tôi, một utopia với cậu, Kishi-kun, chưa bao giờ trở thành hiện thực. Vì vậy tôi chỉ muốn kết thúc tất cả.</Text>
  <Text Key="B416FBC0_138895">Nhưng... Nhưng cậu biết đấy... Có một sự tiếp nối cho giấc mơ chưa thành hiện thực đó. Kishi-kun, mùa hè này mà cậu dành cho tôi...</Text>
  <Text Key="DC1EE607_138896">Tôi... đã vui vẻ biết bao.</Text>
  <Text Key="340E2FDB_138897">Cái nắng mặt trời thiêu đốt da tôi, cảm giác mồ hôi trượt xuống cơ thể, cảm giác gây gã của những con sóng chạm vào bàn chân tôi... tất cả.</Text>
  <Text Key="DE23A518_138898">...Đối với tôi, người đã mất đi tất cả. Thế giới vẫn yêu cầu tôi tiếp tục tồn tại. Tôi, người muốn biến mất...</Text>
  <Text Key="86416D63_138899">Tôi tự hỏi... Thành thật với cậu, tôi thực sự không hiểu chính mình.</Text>
