  <Text Key="8423C314_147500">Hả?! C-chủ nhân?\nTôi không ngờ ngài lại đột ngột nhảy lên giường...</Text>
  <Text Key="FB1F7EA9_147501">...Ngài cũng muốn luyện tập kỹ thuật bơi lội ư?</Text>
  <Text Key="B30E694D_147502">Eheh. Ngài rất chăm chỉ, chủ nhân.\nVới tư cách là người hầu trung thành, tôi cảm thấy tự hào.</Text>
  <Text Key="FB3DBD3D_147503">Vậy thì, hãy cùng nhau chuẩn bị cho chuyến đi\nbằng một buổi luyện tập kỹ lưỡng, chủ nhân!</Text>
  <Text Key="7F330248_147504">Mặc dù Kokkoro và {playername} không thể bơi được dù đã được huấn luyện trước đó, Kyaru, người không thể chịu đựng được việc nhìn họ như vậy, đã phát động một phép thuật cho phép họ tự do di chuyển dưới nước. Hai người họ đã tận hưởng một buổi bơi lội thanh thoát trong đại dương.</Text>
  <Text Key="1119A4AE_147505">Aaahh! Mrrblpplh?! C-chủ nhân, từ &quot;okay&quot; không phải là tín hiệu—</Text>
  <Text Key="45647207_147506">Khi tôi nói &quot;okay,&quot; xin hãy buông tay tôi.\nNgài đã rõ chưa? &quot;Okay&quot; là tín hiệu để— Haaahh?!</Text>
  <Text Key="BFBECEF8_147507">T-tôi trông cậy vào ngài, chủ nhân.</Text>
  <Text Key="5CBC1E28_147508">Vài ngày sau...\nCác thành viên của Gourmet Guild\nđang tận hưởng kỳ nghỉ nhiệt đới như đã dự định.</Text>
  <Text Key="F95C6E53_147509">Này... Các người ổn chứ?!\nHai người đang chơi trò gì vậy?</Text>
  <Text Key="7CF8251E_147510">*ho* *sặc* Nước muối vô mũi... Nó cay một cách kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="A4929591_147511">Ugh... Chân tôi vẫn chạm đáy biển ở đây, nên tôi không có nguy cơ chết đuối... Nhưng cái này khó xử. Bơi lội khó hơn tôi tưởng.</Text>
  <Text Key="912D8447_147512">Tôi có thể nổi trên mặt nước, nhưng không thể điều khiển\nhiệu quả những con sóng này. Và khi nâng mặt lên để hít thở, tôi nhanh chóng thấy mình đang chìm.</Text>
  <Text Key="19FE73E7_147513">Ồ, tôi đang tự hỏi tại sao hai người lại đứng quanh\nở vùng nước cạn. Hai người không bơi được ư?</Text>
  <Text Key="C11D64B3_147514">*thở dài* Chủ nhân và tôi đã cố gắng chuẩn bị cho ngày này...\nChúng tôi đã đọc sách hướng dẫn về kỹ thuật bơi lội,\nvà thực hành bơi sải trên giường...</Text>
  <Text Key="A318E8A4_147515">Hmph... Như thể mà học bơi từ sách được.\nKiến thức và kinh nghiệm là hai thứ khác biệt.</Text>
  <Text Key="025A9DD1_147516">Đúng vậy. Cô nói đúng, tiểu thư Kyaru...\nVậy chúng ta phải làm sao? Nếu chúng ta không bơi được,\nđiều đó hạn chế nghiêm trọng các hoạt động bãi biển có sẵn cho chúng ta.</Text>
  <Text Key="B9218059_147517">Đúng, đúng. Lại đây một chút, Korosuke.\n{playername}, cả người nữa.</Text>
  <Text Key="1523AB15_147518">Còn về Pecorine... Tốt, cô ấy đã bơi đi như một loại người ngư lôi.</Text>
  <Text Key="00779256_147519">Hmm? Cô muốn gì, tiểu thư Kyaru?\nNhư yêu cầu của cô, tôi đã đến gần hơn bên cạnh cô...</Text>
  <Text Key="ED8E6DD6_147520">Ừ, đứng yên đó.\nCả hai, giữ nguyên trong một phút.</Text>
  <Text Key="E95EC0EC_147521">...Hauh?</Text>
  <Text Key="C5C8F0CA_147522">Ơm... Cô vừa làm gì vậy, tiểu thư Kyaru?</Text>
  <Text Key="6741D5EC_147523">Ồ, tôi chỉ phát động một chút phép thuật lên hai người.\nĐó là bản gốc do tôi tự phát triển,\nnên nó không có tên thật hay bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="215AD371_147524">Nó tập hợp oxy trong nước biển và...\nThôi, giải thích logic cũng chẳng mấy ích.</Text>
  <Text Key="2F6D367F_147525">Để nói cho đơn giản và dễ hiểu, nó thích nghi cơ thể người với nước\nđể các người có thể bơi như cá! Hay gì đó.</Text>
  <Text Key="4E34B459_147526">C-cô đã biến chúng tôi thành người-cá ư?\nDa chúng tôi có trở thành vảy...?</Text>
  <Text Key="FC3CC344_147527">Đó là ẩn dụ! Giải thích bằng lời cũng vô ích...\nHãy tin tôi một chút và thử xuống nước đi.\nRồi các người sẽ thấy ý tôi về việc bơi như cá.</Text>
  <Text Key="4A45A8D8_147528">*thở dài*\nThôi, cô là bạn đồng hành của chúng ta, tiểu thư Kyaru,\nnên tôi sẽ thử làm theo lời cô.</Text>
  <Text Key="59AB1615_147529">Ồ...?</Text>
  <Text Key="78E90780_147530">Thật tuyệt vời, chủ nhân! Chúng ta dưới làn nước, mà tôi không gặp khó khăn gì trong việc hít thở! Chúng ta có thể di chuyển ở đây dễ dàng như trên cạn!</Text>
  <Text Key="0E3DB115_147531">Vậy đây là điều tiểu thư Kyaru đã cố gắng nói với chúng ta...\nTôi thực sự cảm thấy tự do như một con cá trong đại dương.\n</Text>
  <Text Key="875ADBD4_147532">Hmm. Có vẻ cơ thể chúng ta hoàn toàn được bao bọc\nbởi một lớp phim không khí phép thuật. Tôi đoán nó được tạo ra để cho phép chúng ta hít thở, phải không?</Text>
  <Text Key="2564AC98_147533">Chúng ta đang dưới nước, mà da tôi không cảm thấy ướt chút nào... Và tôi có thể mở mắt mà không bị cay bởi nước muối.</Text>
  <Text Key="13F06FE8_147534">Ồ-ồ-ồ! Lớp phim này mỏng, nên chúng ta vẫn cảm nhận được tác động của dòng chảy. Tôi sẽ phải cẩn thận hơn nữa để không rời khỏi bên cạnh chủ nhân.</Text>
  <Text Key="4FEB7B53_147535">Nếu tôi đạp xuống đáy biển...\nChủ nhân! Tôi đã đến để gia nhập cùng ngài!♪</Text>
  <Text Key="FE05A143_147536">Ồ... Tôi thấy chúng ta không thể nói to. Đó là tự nhiên dưới nước, tất nhiên, nhưng tôi ước gì có thể chia sẻ niềm vui này với chủ nhân bằng cách nào đó.</Text>
  <Text Key="6BC988CF_147537">Eheh. Ngay cả không có lời nói, tôi nghĩ chúng ta có thể giao tiếp qua cử chỉ và biểu cảm.</Text>
  <Text Key="D5471935_147538">Chủ nhân...♪</Text>
  <Text Key="96195DC6_147539">Vươn tay về phía Kokkoro</Text>
  <Text Key="D1AF4BB0_147540">Thử bắt một con cá.</Text>
  <Text Key="82BC1FE7_147541">Eheh. Cảm xúc của chúng ta dường như đồng điệu.\nChủ nhân cũng đang vươn tay để chia sẻ niềm vui. Dù giọng nói của ngài không thể đến được tôi, ngài lại vươn tay thay vào đó...</Text>
  <Text Key="383B7A79_147542">Tôi sẽ vui lòng làm theo, chủ nhân.\nĐây—hãy nắm lấy tay tôi.</Text>
  <Text Key="A6F52208_147543">Ồ...? \nChủ nhân đang vươn tay về phía những con cá bơi lội.</Text>
  <Text Key="FB47EBA0_147544">Khi nó thấy thứ gì đang di chuyển, nó phản ứng. Nó giống như một em bé.</Text>
  <Text Key="52C5A384_147545">Hehe. Con cá bơi đi, và giờ chủ nhân trông có vẻ thất vọng...</Text>
  <Text Key="BFC7442E_147546">Tôi sẽ không rời ngài...\nChủ nhân, nên xin hãy nắm lấy tay tôi.</Text>
  <Text Key="D92483E8_147547">Heheh. Sự chạm của lòng bàn tay ngài ấm áp đến thế, ngay cả ở đây trong đại dương bao la này.</Text>
  <Text Key="71DF5A8B_147548">Chủ nhân, hãy nhìn xung quanh. Rất nhiều con cá tôi chưa từng thấy đang cùng nhau bơi lội hài hòa. Và cảnh quan rừng như sống động xung quanh chúng ta... Có lẽ đây là một rạn san hô?</Text>
  <Text Key="D24BA44F_147549">Ahhh, mọi thứ đều màu sắc và đẹp đẽ đến thế...\nTôi không thể nào diễn tả được bằng lời của mình một mình.</Text>
