  <Text Key="A49909B2_37050">Ồ, tôi hiểu rồi. Nhưng nếu Ruka-san được gì từ chuyện này thì tốt quá. Tôi sẽ thấy tội nếu chỉ mình tôi được lợi.</Text>
  <Text Key="BD08469B_37051">Này... chúng ta đã là một gia đình tốt, phải không?</Text>
  <Text Key="25BC6A82_37052">...Ừ, nó thực sự cảm giác như một ảo ảnh.\nMột giấc mơ nhất thời thì không tệ.</Text>
  <Text Key="F2DC03D4_37053">Hở? Cái gói đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="E55FEAA9_37054">Quà từ đứa nhỏ đó.</Text>
  <Text Key="26A8A39A_37055">Đứa nhỏ đó thật tốt bụng. Có lẽ cậu không cần phải lo về bên trong.</Text>
  <Text Key="E299D47B_37056">Ồ, có một lá thư kèm theo món quà...?\nCó vẻ như là dành cho tôi và Ruka-san. Để xem...</Text>
  <Text Key="13D5E755_37057">...Saren, nó viết gì vậy?\nTôi sẽ không biết nếu cậu không nói.</Text>
  <Text Key="B8B12313_37058">...Cậu sẽ hiểu nếu tự đọc đi.\nTôi nghĩ tôi không thể đọc to được...</Text>
  <Text Key="15EF56F4_37059">...À, ra vậy. Haah... nó thực sự chu đáo...\nNhư mong đợi từ một vị thần đèn ban ước.</Text>
  <Text Key="50A57268_37060">K-Không được đọc cái đó!</Text>
  <Text Key="6CBBA4DE_37061">Ừ, nó gửi cho tôi và Saren nên cậu không được nhìn── À.</Text>
  <Text Key="02273911_37062">Gửi cho Saren-neechan và Ruka-neesan. Lần sau, hãy cùng đi chuyến du lịch với {playername}-niisan nữa nhé.</Text>
  <Text Key="740F9DD6_37063">Em sẽ học rất nhiều về đất nước này để khi đó có thể dẫn đường cho hai người một cách thích hợp.</Text>
  <Text Key="4718B200_37064">──Hy vọng lần sau sẽ thực sự là một tuần trăng mật. Lần sau, em sẽ cố gắng hết sức để mọi người vui vẻ.</Text>
  <Text Key="2507142A_37065">Chỉ vì một lá thư rơi ra, một sự xáo trộn nhỏ có thể nghe thấy từ chiếc xe ngựa hướng về Landosol.</Text>
  <Text Key="B314EF27_37066">Salasaria - Vùng Đất Sa Mạc $1</Text>
  <Text Key="B67A365E_37067">Hành Trình Xuyên Sa Mạc</Text>
  <Text Key="EC778839_37068">Chiến dịch Giải phóng Ốc Đảo</Text>
  <Text Key="F75DA535_37069">Vessel that Grants Wishes</Text>
  <Text Key="D1C241D5_37070">Vũ điệu của Nước và Lửa</Text>
  <Text Key="2ECBBDB7_37071">Nắm Bắt Sợi Dây Số Phận</Text>
  <Text Key="5AFAAA5B_37072">Huyền thoại Ngủ trong Biển Cát</Text>
  <Text Key="587D523D_37073">Trong Bầu Trời Trong Sa Mạc</Text>
  <Text Key="E3610503_37074">Cơn Bão Hoa trong Hai Tay</Text>
  <Text Key="55BA5A2F_37075">Mô phỏng Hôn nhân Ảo ảnh</Text>
  <Text Key="A234919E_37076">Được Người Kể Chuyện Giấc Mơ Mời</Text>
  <Text Key="F90227CA_37077">Mô phỏng Hôn nhân Ảo ảnh Extra</Text>
  <Text Key="DD006712_37078">Thời Gian Chỉ Cho Hai Người</Text>
  <Text Key="E4BD62D3_37079">Xem Tập</Text>
  <Text Key="185C5DF4_37080">Các Tập Mô phỏng Hôn nhân Ảo ảnh Saren</Text>
  <Text Key="F308245E_37081">Romancing Salasaria: The Bride of the Desert and the Lamp of Wonders Episode Preview</Text>
  <Text Key="B9EE16F6_37082">Kalid</Text>
  <Text Key="6B626325_37083">Lính Cổ Đại</Text>
  <Text Key="FB05C063_37084">Rất nhiều đồ lưu niệm</Text>
  <Text Key="0BCD8798_37085">Không ngờ thứ như thế này lại bị chôn vùi trong sa mạc... Nếu thứ đó phát điên, thị trấn sẽ rối loạn!</Text>
  <Text Key="400E4E3F_37086">Tôi đã từng chiến đấu với một đối thủ tương tự trước đây.\nĐừng để bị lừa bởi vẻ ngoài tồi tệ, nó có thể nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="3AD5C25D_37087">Nhưng không quan trọng đối thủ là ai...\nNếu nó cản đường, tôi sẽ chém nó.\nSaren, cậu sẵn sàng chưa?</Text>
  <Text Key="43C652F4_37088">Vâng. Em trông cậy vào cậu, Luka-san!\nVà tất nhiên, {playername} nữa! Đi thôi!</Text>
  <Text Key="0062879F_37089">Được rồi, chúng ta đã hạ nó!\n──Khoan, nó vẫn còn cử động!?</Text>
  <Text Key="7495BC97_37090">Có vẻ như chưa kết thúc.\nĐối thủ dường như không dừng lại cho đến khi bị tiêu diệt.</Text>
  <Text Key="11D23C4B_37091">Nó định bắn những tia sáng đó một lần nữa khi rút lui à?\nHy vọng chúng ta không phải theo đuổi một trận chiến kéo dài trong sa mạc rộng lớn này...</Text>
  <Text Key="D8613403_37092">Nhưng để mặc cho những tia sáng đó trút xuống cũng không phải chuyện đùa?\nChúng ta phải hạ nó. Đuổi theo nó thôi.</Text>
  <Text Key="EFC03029_37093">Vào đêm sa mạc, bạn có thể nhìn thấy sao và trăng rất rõ ràng.</Text>
  <Text Key="494A4ED6_37094">Ừ, nếu đây là một cuộc dạo đêm,\nthì sẽ rất lãng mạn và đáng yêu, nhưng...</Text>
  <Text Key="9563605E_37095">Nó sáng lên! Kẻ thù ở hướng đó.\nViệc nó công khai vị trí của mình giúp chúng ta tiết kiệm được chút khó khăn.</Text>
  <Text Key="8966464C_37096">Nhưng đó là ánh sáng của sự tập trung ma thuật, phải không?\nNếu nó bắn những tia sáng đó một lần nữa, nó sẽ gây thiệt hại lớn...!\nChúng ta phải giải quyết nó trước khi nó làm──nhanh lên!</Text>
  <Text Key="1F658DE7_37097">Cẩn thận. Mọi thứ khác với trước.</Text>
  <Text Key="1903FFFD_37098">Thứ đó bị chôn vùi trong sa mạc và bị phong ấn suốt thời gian qua.\nCó lẽ nó cuối cùng cũng đã khởi động xong và tăng công suất...?</Text>
  <Text Key="574E5384_37099">Vậy là nó chưa thể hiện sức mạnh thật sự?\nThật là một sự kiêu ngạo đáng kể.</Text>
