  <Text Key="8460A42E_154950">*Thở phào*... Cuối cùng chúng ta cũng đã đạt được mục tiêu rồi...</Text>
  <Text Key="D6A36648_154951">Ừ, nó rất ngon. Rất ngon, nhưng... cũng khiến bụng tôi chất đầy cảm giác tội lỗi...</Text>
  <Text Key="D2BA6BBF_154952">Tôi tự hỏi... liệu có cách nào đó để xoa dịu, hoặc thậm chí là xóa bỏ được cảm giác tội lỗi này không?</Text>
  <Text Key="A921CA25_154953">Một cuộc thi đấu quay con quay? ...Không phải vận động nhiều lắm, nhưng có lẽ là cách tốt để lấy lại phong độ thi đấu của tôi, và cũng có thể làm tâm trạng tôi vui lên một chút.</Text>
  <Text Key="AB34B78F_154954">Hãy đạt được một chiến thắng rực rỡ ở đây để tôi có thể dùng nó như bệ phóng cho sự hồi sinh của mình!</Text>
  <Text Key="84EA97AA_154955">Bây giờ là lúc cho đòn kết liễu! NÀO!</Text>
  <Text Key="7A22D0FA_154956">Úiii! B-Bạn thắng rồi... Chết tiệt, Chị lớn mạnh quá.</Text>
  <Text Key="82B08CB0_154957">Hehehe, đây là sức mạnh của người trưởng thành. Nhưng bạn cũng khá giỏi đấy. Thực tế, khả năng của chúng ta không có vẻ chênh lệch quá lớn.</Text>
  <Text Key="F0F98703_154958">T-Thật sao?</Text>
  <Text Key="FB3F16FE_154959">Ừ. Nếu tôi có thể cho bạn một lời khuyên, đó là hãy ý thức không chỉ đến cử tay mà còn cả hông của bạn. Chắc chắn sẽ tạo ra sự khác biệt lớn, nhớ thử nhé.</Text>
  <Text Key="2BD6F2B0_154960">Nh-Như thế này à? Wow! Tôi cảm thấy mình đã giỏi hơn rồi! Chị thật tuyệt vời, Chị!</Text>
  <Text Key="17DEEA18_154961">Ahh, nghe vui quá! Hãy dạy tôi thủ thuật đó nữa, Onee-chan!</Text>
  <Text Key="EEA2F65D_154962">H-Hãy dạy tôi nữa! Dù thử bao nhiêu lần tôi cũng không làm được...</Text>
  <Text Key="E9D2B98E_154963">Hmm, có nhiều trẻ em tụ tập đây. Nhưng làm cho trẻ em cười là nhiệm vụ của một người lính, vì vậy tôi sẽ giúp tất cả các bạn.</Text>
  <Text Key="325599B3_154964">Được rồi, tôi sẽ dạy từng người một. Xếp hàng theo thứ tự!</Text>
  <Text Key="5FE4C0A9_154965">Cảm ơn cô!</Text>
  <Text Key="C32F133D_154966">Chúng ta cùng chơi lại nhé!</Text>
  <Text Key="2554EF29_154967">*Thở phào*... Có vẻ mọi người đã được một liều huấn luyện rồi. Tôi tập trung vào việc dạy đến mức trời đã tối rồi.</Text>
  <Text Key="E5141EF5_154968">Ơ, cảm ơn vì đã chăm sóc con tôi. Nếu cô muốn, hãy thử cái này.</Text>
  <Text Key="7958FB3A_154969">Tôi không giỏi mấy chuyện này lắm, nên cô là một sự giúp đỡ lớn. À, đây là để cảm ơn cô. Cô có thích quýt không?</Text>
  <Text Key="D5920B2C_154970">K-Không cần cảm ơn tôi bằng đồ ngọt... Tôi chỉ làm những gì một người lính nên làm, aaaah.... WAAAAH...</Text>
  <Text Key="18A67B66_154971">T-Tôi không thể từ chối lòng tốt của người dân được...</Text>
  <Text Key="FDAB7F74_154972">*Thở dài*... Dù thế nào đi nữa, mọi thứ dường như không diễn ra suôn sẻ. Không, đây là kết quả của sự ngây thơ của tôi, tôi đã quá bám vào việc ở lại thị trấn này. Được rồi, từ giờ tôi sẽ vào ẩn núi.</Text>
  <Text Key="C9FF37E7_154973">Những thứ đó là... khoai nướng...! BẠN TÔI! Cậu đang làm gì vậy, làm tôi nản lòng quyết tâm?!</Text>
  <Text Key="FB5CF228_154974">Kỳ nghỉ đông... T-Tôi biết chứ, nhưng tôi cũng là một người lính... À, chết tiệt! Đưa đây đi, đồ bạn thông minh!</Text>
  <Text Key="E226F90A_154975">Ugh, n-nó ngon quá... Sự ngọt nguyên bản và nhiệt độ vừa phải của khoai mà không có bất kỳ sửa đổi thừa thãi nào thấm vào cơ thể lạnh giá của tôi!</Text>
  <Text Key="212AA149_154976">Nhưng khoai nướng hôm nay dường như có một loại vị ngon khác. Nói cách khác... đúng rồi, đó là vị của TỘI LỖI.</Text>
  <Text Key="19D39FBC_154977">Là một người lính, tôi thấy điều này cực kỳ đáng tiếc, nhưng không ai có thể phủ nhận nó ngon đến mức nào.</Text>
  <Text Key="8FFFFD20_154978">Như cậu nói, nghỉ ngơi cũng là nhiệm vụ của một người lính. Có lẽ đây là ý chí do trời giao phó rằng tôi nên lấy lại sức mạnh và chuẩn bị cho nhiệm vụ tiếp theo.</Text>
  <Text Key="315FA726_154979">Dù tôi rèn luyện cơ thể và tâm trí mỗi ngày, tôi không thể mong đợi hoàn thành một công việc hoàn hảo nếu không có không gian tinh thần và thể chất cần thiết để làm điều đó.</Text>
  <Text Key="FE39C5DD_154980">Tôi có thể đã cứng đầu và thất bại vì đã bỏ qua bài học đó. Tôi rất vui vì cô đã ở đó để giúp tôi, đồng đội của tôi. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="76849C53_154981">*Thở phào*... Cảm ơn vì bữa ăn. Nhờ cô, những hoài nghi của tôi đã được xóa bỏ, vì vậy, từ giờ tôi sẽ tận hưởng kỳ nghỉ của mình một cách trọn vẹn.</Text>
  <Text Key="369458D5_154982">Heh, có nhiều thứ để tận hưởng ngay cả khi mặt trời lặn. Tôi không phải kiểu người lười biếng ngay cả khi đi chơi. Cũng không được phép cho cậu đâu. Đi thôi!</Text>
  <Text Key="8DDE45A1_154983">Vâng, Chúc mừng năm mới, Chúc mừng năm mới~ Tôi rất vui khi thấy cậu đang có một kỳ nghỉ đông tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="360376CA_154984">Monika có tính cách quân đội mạnh mẽ bên trong, vì vậy cô ấy có xu hướng quá hào hứng với một số việc.</Text>
  <Text Key="43336972_154985">Ở cùng một người thoải mái như cậu là sự cân bằng tốt nhất cho cuộc sống của cô ấy.</Text>
  <Text Key="507A2C12_154986">Dù là một người lính, cô ấy vẫn là một cô gái trong độ tuổi của cậu, vì vậy cô ấy chắc chắn nên tận hưởng như một cô gái ở độ tuổi đó nên.</Text>
  <Text Key="2FB61BB2_154987">Không nghi ngờ gì rằng những kỷ niệm đó sẽ làm cô ấy mạnh mẽ hơn. Được rồi, tôi nói thế là đủ. Quay lại và tận hưởng kỳ nghỉ đông của cậu. Hẹn gặp lại sau~</Text>
  <Text Key="8BB342F8_154988">Ừm... Phwah... Khoan đã, tôi có ngủ thiếp không? Tôi không thể tin được mình lại ngủ giữa ban ngày, quá thư giãn so với tôi...</Text>
  <Text Key="D6109E91_154989">Bằng cách nào đó, ngay cả trong giấc mơ, tôi vẫn đang cố gắng tận hưởng kỳ nghỉ của mình. Hm? Cậu cũng có giấc mơ giống vậy, đồng đội của tôi? Nghe thật lạ.</Text>
  <Text Key="E8974EBE_154990">Nói cách khác, tôi đã hy vọng mang lại một mùa năm mới bình yên cho {playername}, nhưng cuối cùng tôi lại kéo cậu vào thêm rắc rối ngay cả trong giấc mơ chung của chúng ta...</Text>
  <Text Key="45F6F013_154991">Tôi biết rồi... có lẽ đó chỉ là một nhiệm vụ quá sức với tôi, rốt cuộc...</Text>
  <Text Key="F937408F_154992">Đồng đội của tôi...</Text>
  <Text Key="27DBB250_154993">Đúng rồi. Anh ấy luôn là kiểu người có thể tận hưởng bản thân ngay cả trước những khó khăn mà không cần tôi phải lo lắng.</Text>
  <Text Key="47250C3A_154994">Trong trường hợp đó, tôi không nên để bản thân bị gánh nặng bởi những suy nghĩ không cần thiết và chỉ cần tận hưởng năm mới với anh ấy như hiện tại!</Text>
  <Text Key="DE2A672F_154995">Đồng đội của tôi. Cậu vẫn còn thời gian để đi chơi, phải không? Vậy thì hãy tận hưởng kỳ nghỉ năm mới một cách trọn vẹn, giống hệt như trong giấc mơ đó!</Text>
  <Text Key="B3307196_154996">Cậu không nghĩ chế độ ăn của cậu quá dựa vào đồ ngọt sao?</Text>
  <Text Key="F7C58CEC_154997">Mọi người đều như vậy trong dịp năm mới.</Text>
  <Text Key="14CDC0C2_154998">Trời quá lạnh và tôi mệt mỏi...</Text>
  <Text Key="3FB65128_154999">Muốn nghỉ hưu chưa?</Text>
