  <Text Key="8F377109_59850">...Trước tiên, ta sẽ xử lý con tiên tối và con yêu tinh hư hỏng kia! Rồi đến lượt ngươi! Ta sẽ trả thù một cách vĩ đại, từng người một! OH HO HO HO♪</Text>
  <Text Key="5E215E6E_59851">Darling...</Text>
  <Text Key="2FAAEDB6_59852">Không cần phải làm gương mặt như thế. Kết quả này tuyệt đối không phải là vô ích.</Text>
  <Text Key="4BE1EE31_59853">Dù chỉ là một lớp da mỏng, nó đã thực sự hóa tinh thể Nephi Nela. Rào cản Cursed Carnival chắc chắn hiệu quả. Nếu có thể áp dụng hiệu quả hơn, mở rộng tác động xuống dưới mặt đất... Hehe.</Text>
  <Text Key="C00B6B53_59854">Đó là Darling của tôi! Tôi sẽ theo anh đến bất cứ đâu...♪</Text>
  <Text Key="6733FD72_59855">Được, tất nhiên. Tôi cũng sẽ không để anh đi đâu~</Text>
  <Text Key="E30BEEFC_59856">...Tôi đã bảo cậu dừng việc cười to khi chúng ta đang đi nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="CC66744C_59857">...Tôi tự do cười ở bất cứ đâu và bất cứ lúc nào tôi muốn~ OH HO HO♪</Text>
  <Text Key="E7A51920_59858">Giọng nói này...! Vậy họ đã đi xa đến thế này...!</Text>
  <Text Key="25865248_59859">Bình tĩnh. Có vẻ họ đang cãi nhau. Nếu chúng ta hợp lực, chúng ta sẽ dễ dàng đẩy lùi chúng.</Text>
  <Text Key="D339EFD9_59860">Tôi thực sự chán ghét cậu! Vừa mới nghĩ cậu đã có ý thức mới, thế là cậu lại trở về bình thường! Tôi không nên khuyến khích cậu!</Text>
  <Text Key="9B21E398_59861">Tôi mới là người nên &quot;chán ghét&quot; ở đây! Khuyến khích? Khi nào tôi từng được khuyến khích? Tất cả những gì tôi nghe thấy là một loạt ngôn ngữ xúc phạm.</Text>
  <Text Key="1CDB6507_59862">&quot;Hmph!&quot; &quot;Hmph!&quot;</Text>
  <Text Key="5231E535_59863">Bây giờ! Làm thôi!</Text>
  <Text Key="376F43A1_59864">URAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="AEFC253D_59865">&quot;Ồn quá!&quot; &quot;Im đi đi!&quot;</Text>
  <Text Key="8A2BD75D_59866">&quot;Guuh...!&quot; &quot;Gihii?!&quot;</Text>
  <Text Key="13D0AFAE_59867">Chúng ta sẽ không đi đến đâu nếu cứ cãi nhau như thế này! Kanon-san, cô và tôi mỗi người sẽ đánh một trong hai kẻ đó, và xem ai đánh bại được trước. ...Chúng ta làm theo vậy.</Text>
  <Text Key="D9F7FA96_59868">Ồ trời ơi, ý tưởng đó không tệ từ một người như cô, Tsumugi-san. Trong trường hợp đó, tôi sẽ đánh với con yêu tinh cái đó. Tôi sẽ tự mình trả thù vì bị đâm vào bụng.</Text>
  <Text Key="A5A738D9_59869">Vậy tôi sẽ hạ gục con tiên tối đó. Tôi sẽ đảm bảo nó trả giá vì niệm một phép thuật đê hèn, u ám và bẩn thỉu lên Rei-sama.</Text>
  <Text Key="7BABE65E_59870">Darling, mấy tên này...!</Text>
  <Text Key="62C3E1C6_59871">Nếu chúng sẵn sàng tách ra, vậy chúng ta cứ làm theo. ...Cậu hiểu chứ?</Text>
  <Text Key="A1640D15_59872">Hehe, tất nhiên...!</Text>
  <Text Key="67821E47_59873">Ồ, nhanh thật đấy. Đơn giản là tuyệt vời...!</Text>
  <Text Key="1435FC94_59874">Hehe. Nhưng... được chứ? Tôi có người quan trọng với anh ngay đây.</Text>
  <Text Key="9C0DAE01_59875">Rei-sama!</Text>
  <Text Key="F34FC0C0_59876">Hehe. Anh muốn làm gì? Anh có muốn ngồi hàng ghế đầu để xem người quan trọng mà anh đã quyết tâm cứu bị xé thành từng mảnh không?</Text>
  <Text Key="DA2A59B9_59877">Ừ... Tất nhiên là hắn sẽ làm vậy. Rei-sama, tôi sẽ cứu người, bất cứ giá nào. Bằng chính đôi tay của tôi... Không.</Text>
  <Text Key="C4ED14A3_59878">...BẰNG CHÍNH ĐÔI TAY CỦA CHÚNG TÀI!!!!</Text>
  <Text Key="C47B03E8_59879">Cô nghĩ đó chỉ là thổi phồng?! Ngu ngốc! Nếu vậy, tôi sẽ đập nát cô như mong muốn của cô!</Text>
  <Text Key="5CC38848_59880">...Hả? Đòn tấn công của tôi bị chặn......!?</Text>
  <Text Key="7ED23AB5_59881">Nếu đó không phải là sơ hở tôi thấy.</Text>
  <Text Key="8290D8FE_59882">Cuối cùng, tôi có thể đấm cô! TAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="6520F513_59883">Gah?! Aaaaah, aaah~...</Text>
  <Text Key="19360D23_59884">Hehehe. ...Chẳng phải Kishi-san của TÔI thật tuyệt vời sao?</Text>
  <Text Key="8057D899_59885">Ồ không, sao vậy? Vết thương đau à...?</Text>
  <Text Key="D86F48F1_59886">Hmph. Cô đã chọc chọc vào da mịn đây đó một lúc rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="FBC20F39_59887">Ừ, tất nhiên là có! Nếu được, tôi sẽ đâm cái này ngay vào bụng cô lần nữa!</Text>
  <Text Key="88FB0D75_59888">Sao vậy, sao vậy? Cô không cười phá lên nữa à?</Text>
  <Text Key="EBAEAA98_59889">Thật, phiền phức...! Cô ấy kiên trì nhắm vào vết thương của tôi... Tất nhiên, tôi cũng sẽ làm vậy! Không, nếu là tôi, tôi sẽ trêu chọc bằng lời mạnh mẽ hơn...!</Text>
  <Text Key="2BF10E0A_59890">Tuy nhiên, điều còn phiền hơn ở đây... là tôi đã biết cách thắng...!</Text>
  <Text Key="17058185_59891">...! Th-Thật sự, gọi tên tôi một cách tự nhiên như vậy..! Tôi biết rồi! Trời ơi!</Text>
  <Text Key="5A3E5744_59892">...Tôi sẽ nói điều này chỉ một lần, nên lắng nghe đi!</Text>
  <Text Key="025C2B3B_59893">{playername}! Tôi trông cậy vào cậu để tôi mạnh lên!</Text>
  <Text Key="89CAC5C1_59894">...! Vậy đây là... sức mạnh của kẻ hạ lưu...!</Text>
  <Text Key="4916C014_59895">Ánh sáng đó là sao...?!</Text>
  <Text Key="DE0952F3_59896">OH HO HO HO! Cô không biết sao?! Quý tộc luôn luôn tỏa sáng với những người nhìn từ dưới như cô! OH HO HO HO HO HO HO!</Text>
  <Text Key="9DB3C947_59897">Như thể có chuyện đó...! Thổi phồng thôi!</Text>
  <Text Key="46F3C4E3_59898">Cô sẽ biết ngay nếu đó là thổi phồng hay không! Bí kỹ! Manticore Style: Leopard Blitz! UUUUNDORYAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="1EA390F6_59899">Cô ấy nhanh...!?</Text>
