  <Text Key="8C862062_148450">...Mình cũng làm rồi, đúng không? Mình bỏ từ lâu rồi. Chỉ là tò mò thôi.</Text>
  <Text Key="1DF3AC06_148451">Mình muốn chơi game với Kyaru nữa.</Text>
  <Text Key="2ED04554_148452">Nhưng trông cậu có vẻ rất vui mà.</Text>
  <Text Key="3994BADD_148453">Kyaru? À, vậy là tên họ dùng trong Astrum...</Text>
  <Text Key="548F8559_148454">Khi mình đặt tên, mình vô tình gõ nhầm mấy từ.</Text>
  <Text Key="3EC6D97E_148455">Mình là Kiruya Momochi, phải không? Chỉ là kiruya...</Text>
  <Text Key="3DE1397C_148456">Mình đã giấu bố mẹ mà chơi đùa với Mimimi một cách bí mật, nên vội vàng gõ vào và đặt tên cho cô ấy là Kyaru.</Text>
  <Text Key="AA46780B_148457">Tên thật của mình chẳng dễ thương tí nào. Nhưng Kyaru thì mình rất thích.</Text>
  <Text Key="40DBC03D_148458">Ugh... Nhưng lúc đó vui mà, biết không?</Text>
  <Text Key="F45A5AA8_148459">Nhưng loại online game đó tốn rất nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="CBDB3CE8_148460">Mình phải học và làm việc, nên khó mà đăng nhập được.</Text>
  <Text Key="61815D6E_148461">Trước khi mình kịp chơi, mọi thứ thay đổi ngày càng nhiều và mình không theo kịp... Khi nào biết, mình thấy như mình đã ngừng chơi rồi.</Text>
  <Text Key="64037907_148462">Thực ra, ban đầu mình cũng không thường chơi game.</Text>
  <Text Key="92178D11_148463">Họ nói đây là game do Mana-sama làm, nên mình chỉ tò mò xem nó như thế nào.</Text>
  <Text Key="CC53BB02_148464">Mana-sama, cậu không biết ư? À, bà ấy không phải kiểu người thường xuất hiện...</Text>
  <Text Key="B6493B49_148465">Chính người đó đấy. Nhìn kìa. Trong bài phỏng vấn phát triển cho tạp chí mình đang mua có ảnh của bà ấy.</Text>
  <Text Key="1ABAF5AD_148466">Mình muốn đọc bài viết này, nên đi lùng khắp nơi tìm tạp chí.</Text>
  <Text Key="6EFFA6BE_148467">Bà ấy là một người bí ẩn, hoàn toàn không có thông tin gì cả.</Text>
  <Text Key="B3657054_148468">Đây là một cuộc phỏng vấn có giá trị.</Text>
  <Text Key="8B6C23E7_148469">Hả? Cậu là fan của người đó ư? Hmm, có lẽ có thể nói mình là fan...?</Text>
  <Text Key="55601046_148470">...Cậu có để ý thấy gì khi nhìn giữa Mana-sama và mình không?</Text>
  <Text Key="F7DBD064_148471">Hơi giống nhau một chút, phải không? Hay là không? Nói là giống đi!</Text>
  <Text Key="FE4B28A7_148472">Hai người này có thể là họ hàng xa của mình. À, nếu tin vào ảo tưởng của mẹ mình thì...</Text>
  <Text Key="6D5B1060_148473">Nó quan trọng với mình.</Text>
  <Text Key="DB1BD543_148474">Đó là một hy vọng sẽ làm cuộc đời tồi tệ của mình sáng lên, dù chỉ một chút.</Text>
  <Text Key="9223A90E_148475">Mình có chung dòng máu với ai đó như thần linh. Đó là điều mình gọi là niềm tin.</Text>
  <Text Key="92623458_148476">...Hmph. Tại sao mình lại kể cậu chuyện này?</Text>
  <Text Key="002345C6_148477">Gặp lại sau. Mình chẳng còn việc gì khác. Mình sẽ mua tạp chí rồi về.</Text>
  <Text Key="F11D8B17_148478">Bye-bye, {playername}. Chúng ta sẽ không bao giờ gặp lại nhau nữa.</Text>
  <Text Key="8ADA227E_148479">Hehe. Không biết Kyaru-chan có trở nên dễ thương hơn một chút chưa.</Text>
  <Text Key="736A1421_148480">Lần đầu gặp, cô ấy nghịch ngợm đến mức gần như đáng sợ.</Text>
  <Text Key="A62778ED_148481">Cô ấy bướng bỉnh, nhưng có lẽ là một cô gái bình thường, ngoan ngoãn, có thể tìm thấy ở bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="12446F41_148482">Đặc biệt là khi mình nhìn Kyaru-chan bên này.</Text>
  <Text Key="03133D4F_148483">Mana, hử...? Mình không ngờ cái tên đó lại xuất hiện. Không biết nó liên quan thế nào.</Text>
  <Text Key="3870EDF0_148484">Mình có thể đoán nhiều lắm, nhưng có linh cảm xấu về chuyện này.</Text>
  <Text Key="B020E4B4_148485">Dù sao thì, Mana... Mana Senri cũng là thứ không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="C19B17B8_148486">Người đã từng phá hủy thế giới, tên thật của Seven Crowns, Kaiser Insight, chính là Mana Senri.</Text>
  <Text Key="FF42220E_148487">...Mình tò mò. Mình sẽ nghiên cứu nhiều lắm, nên giấc mơ này sẽ kết thúc.</Text>
  <Text Key="ECF6FFE6_148488">Nếu mình biết được điều gì, mình sẽ kể cho cậu trong giấc mơ lần nữa.</Text>
  <Text Key="7D0D1AA9_148489">Thôi, đây là giấc mơ, nên khi tỉnh dậy mình sẽ gần như quên hết.</Text>
  <Text Key="081D6636_148490">Chắc chắn vẫn còn thứ gì đó. Như một giác quan thứ sáu hoạt động trong trường hợp khẩn cấp, và tránh khỏi khủng hoảng.</Text>
  <Text Key="36131DCE_148491">Cẩn thận nhé, {playername}. Tất cả những gì mình có thể làm là cảnh báo cậu...</Text>
  <Text Key="52360181_148492">Có lẽ những ngày bình yên của cậu sẽ không kéo dài lâu như mình nghĩ.</Text>
  <Text Key="D996F847_148493">Dù sao thì, mình nghĩ mình sẽ không thể thư giãn được...</Text>
  <Text Key="330B9CFE_148494">Mình làm được nếu cố gắng! Chắc chắn Bệ hạ sẽ khen mình nữa...♪</Text>
  <Text Key="3BCE216F_148495">Một quái vật cấp cao như Monsieur Fuchsia đã lắng nghe mình hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="1391C9AA_148496">Được rồi♪ {playername}, cậu thấy chưa?</Text>
  <Text Key="57354BDC_148497">Nhưng đừng quên nhé.\nMình ở phe cậu. Mình luôn như vậy, và sẽ mãi mãi vậy.</Text>
  <Text Key="0CBFAAFB_148498">...{playername}? Cậu ổn chứ?</Text>
  <Text Key="92D2DA2E_148499">Theo Bệ hạ, khi cậu đang có giấc mơ lạ, cậu không nên bị tổn thương về thể chất...</Text>
