  <Text Key="C60B3783_71650">Ahaha... Tớ biết chỗ nào cần cải thiện mà, biết chứ.</Text>
  <Text Key="FCF71337_71651">Thôi, làm sao cô Rei đột ngột tình nguyện giúp đỡ được, phải không?</Text>
  <Text Key="3B34246A_71652">Tớ có mong muốn giúp cậu... nhưng tớ không hiểu biết về những chuyện này.</Text>
  <Text Key="0F352AE4_71653">Chỉ cần có thêm người là đã giúp lớn rồi, bạn ơi.</Text>
  <Text Key="1A7CAC78_71654">Vâng! Tớ rất vui!</Text>
  <Text Key="B0D8CB5E_71655">Vậy, tớ hiểu rồi. Thôi thì, tớ cũng giúp vậy.</Text>
  <Text Key="238161FE_71656">Cô Rei?!</Text>
  <Text Key="5536A1CA_71657">Sao Tsumugi lại kín đáo vậy? \nCô ấy chẳng phải người phù hợp nhất trong chúng ta sao?</Text>
  <Text Key="091161E3_71658">Không, ý cậu là &quot;phù hợp&quot; thế nào?...</Text>
  <Text Key="5104D39E_71659">Tsumugi? Tsumugi? \nTớ cảm thấy như đã nghe cái tên này ở đâu rồi... Tsumugi... Tsumugi... Tsumugi... Aaaaaa!!</Text>
  <Text Key="72F354BB_71660">Kyaa!? C-Cái gì vậy đột ngột thế!</Text>
  <Text Key="9C98A8E7_71661">Chẳng lẽ là Tsumugi từ Carmina?!</Text>
  <Text Key="D0495137_71662">Đ-Đúng vậy, nhưng...</Text>
  <Text Key="7ACC9ED3_71663">T-Tớ thực sự đã xem buổi biểu diễn trực tiếp của Carmina trước đây! \nBuổi trực tiếp, nói thế nào nhỉ, thật sự rất vui!</Text>
  <Text Key="3761AB7B_71664">C-Cảm ơn... rất nhiều.</Text>
  <Text Key="A230583B_71665">Nhưng tớ nghĩ... không thể để Tsumugi giúp được. Carmina chắc chắn bận với công việc của cô ấy...</Text>
  <Text Key="4ACF7128_71666">Không, ừm... Về phần Carmina, cô ấy có một chút thời gian rảnh trong lịch trình trong một thời gian, và công việc của thợ may đã xong, nên cũng không phải là tôi không có thời gian...</Text>
  <Text Key="338FA290_71667">Nếu Tsumugi ở đây, tớ sẽ cảm thấy an tâm hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="A88F3FAD_71668">Khi cô Rei nói thế... Không, nhưng... ha!!</Text>
  <Text Key="EFE8BCA4_71669">T-Tsumugi? Có chuyện gì vậy đột ngột thế? \nCậu đang nhìn tôi chằm chằm.</Text>
  <Text Key="2EB03782_71670">Không có gì. Đừng lo.</Text>
  <Text Key="405FC874_71671">Quan trọng hơn, Matthew, tớ có thể giúp cậu với nhà ma của cậu. Tuy nhiên, có điều kiện.</Text>
  <Text Key="D1DD2458_71672">Gì, gì!? Nói hết đi! \nTớ sẽ nghe bất cứ điều gì nếu đó là thứ chúng ta có thể làm!</Text>
  <Text Key="40B43D51_71673">Không, không phải để cậu hỏi về điều kiện đâu.\nĐó là...</Text>
  <Text Key="8D813DA9_71674">Một vài ngày đã trôi qua kể từ lần gặp ma quỷ tại Công viên Halloween. Có {playername}, đứng mơ hồ trước ngôi nhà ma.</Text>
  <Text Key="F8E2778C_71675">Cậu đã sẵn sàng chưa, Kishi-san? \nTuyệt đối không được nhìn lén, được chứ? Đây là quy tắc tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="8DE8E89A_71676">Thôi thì, chúng tôi sẽ đi thay đồ.</Text>
  <Text Key="AE7E4E5A_71677">*thở dài*... Tớ không thể tin được điều kiện để Tsumugi giúp lại là thứ như thế này...</Text>
  <Text Key="E757064B_71678">Đây không phải là thứ như thế!! \nNào, đi nhanh lên, cô Rei! \nKishi-san, hãy chờ đợi với sự háo hức!</Text>
  <Text Key="0679598A_71679">Matthew</Text>
  <Text Key="76725DEE_71680">Wolf Man</Text>
  <Text Key="2A834DB8_71681">Mummy.</Text>
  <Text Key="80F1FBEC_71682">Mischievous Imp</Text>
  <Text Key="5AFCBC2A_71683">Eddie</Text>
  <Text Key="3A76D850_71684">Hughes</Text>
  <Text Key="EFDC8D4E_71685">Cậu đến từ thế giới tinh linh à?</Text>
  <Text Key="C885EEF5_71686">Victor</Text>
  <Text Key="01B2BFA4_71687">Ma quỷ</Text>
  <Text Key="5D4FFDA4_71688">Cậu nghĩ sao, Kishi-san?</Text>
  <Text Key="C9914D5F_71689">Trang phục của tôi mang concept là ma cà rồng.</Text>
  <Text Key="1BAB1D49_71690">Tôi đã cố trang trí nó với họa tiết giống cô Rei ở nhiều nơi.</Text>
  <Text Key="75F7E27D_71691">Nơi này là...</Text>
  <Text Key="D7CDA646_71692">Khoan, khoan! Đừng nhìn vào những chỗ kỳ lạ!</Text>
  <Text Key="68ABD7E0_71693">Hãy nhìn trang phục kỹ đi!</Text>
  <Text Key="606F900D_71694">Rống!</Text>
  <Text Key="22DB75A2_71695">Cậu nghĩ sao, bạn ơi? Tôi trông giống quái vật hổ không?</Text>
  <Text Key="BF300B16_71696">Phù hợp với cậu quá!</Text>
  <Text Key="FA8EE4BE_71697">Đúng như mong đợi, tốt nhất là phát huy cá tính của bản thân, phải không?</Text>
  <Text Key="E510D386_71698">Cậu đang nói gì vậy, bạn ơi?!</Text>
  <Text Key="A58776EA_71699">Tôi là con người, bạn ơi!</Text>
