  <Text Key="1F42708E_173400">Vâng, ngài đừng lo lắng.\nChúng ta đã vượt qua những khó khăn như vậy vô số lần trong quá khứ.</Text>
  <Text Key="97134EB3_173401">Ồ? Ngài muốn gia nhập cùng chúng tôi, Chúa tể?\nNgài tin rằng mình có thể giúp được chút ích?</Text>
  <Text Key="1C36DB2E_173402">Hehe.\nĐược thôi. Chúng ta hãy nắm tay nhau mà đi.\nXin ngài đừng rời xa tôi.</Text>
  <Text Key="D2ACD2B6_173403">Ồ? Cô Kyaru?\nCó vẻ như chúng tôi cũng đã mất dấu cô Kyaru rồi.</Text>
  <Text Key="07CDCE2A_173404">Có phải cô ấy đã vội vã lao vào làn sương mù\nvì quá lo lắng cho cô Pecorine?</Text>
  <Text Key="950930DC_173405">Hehe.\nTất nhiên rồi.\nHai người ấy thực sự rất hợp nhau.</Text>
  <Text Key="A2D51F86_173406">Chúa tể?\nNgài vừa nói gì đó phải không?\nXin lỗi, ngài có thể nhắc lại được không?</Text>
  <Text Key="EB3B519B_173407">Chúa tể, giọng nói của ngài khá nhỏ,\nvà có vẻ như lớp sương mù kỳ lạ này đang làm mờ đi giác quan của tôi...\nTôi không thể nghe rõ những gì ngài nói.</Text>
  <Text Key="BA92F7D0_173408">Chết tiệt.\nCó vẻ như chúng ta đã bị bao trùm bởi làn sương mù.</Text>
  <Text Key="F36A7BDD_173409">Tôi thật sự không thể nhìn thấy bất cứ điều gì,\nvà tai cùng mũi của tôi cũng cảm thấy tê dại một cách kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="26EF617E_173410">Tất cả giác quan của tôi đều trì trệ, hoặc nói cách khác,\ntôi cảm thấy như đang trong một giấc mơ.</Text>
  <Text Key="09FECBE2_173411">Làn sương mù này thật sự rất kỳ lạ...\nĐây rốt cuộc là thứ gì, tôi tự hỏi?</Text>
  <Text Key="066D8508_173412">Cô Pecorine?\nCô Kyaru?</Text>
  <Text Key="B4DD1F48_173413">Các cô đang ở đâu?\nXin hãy trả lời!</Text>
  <Text Key="633268BD_173414">Ừm... Chúng ta đang ở trong nhà, sau hết.\nHai người họ lẽ ra phải ở gần đây,\nnhưng tôi hoàn toàn không cảm nhận được sự hiện diện của họ.</Text>
  <Text Key="12F50AF7_173415">—?! Cô Pecorine!\nCô lại gần hơn tôi tưởng.\nGiá như cô ấy có thể ít nhất là trả lời!</Text>
  <Text Key="02B5E725_173416">...phía đông.</Text>
  <Text Key="BB00C084_173417">Vâng?\nXin lỗi, ngài vừa nói gì?</Text>
  <Text Key="8683FC63_173418">Hoan hô!\nĐó là một bữa tiệc! ☆</Text>
  <Text Key="DE64AE97_173419">Ý ngài là sao?!</Text>
  <Text Key="3B7C0C3C_173420">*cười khúc khích. cười khúc khích*\nBữa tối hôm nay là thịt nướng! ♪\nKhoan đã, hay là để tôi nấu chín ngài thành một nồi hầm?</Text>
  <Text Key="04814815_173421">Một lựa chọn khó khăn thật. ♪\nHehehehe... ♪</Text>
  <Text Key="55C96CA1_173422">H-hả?!\nKhoan đã, cô Pecorine?\nSao cô lại muốn chém tôi?</Text>
  <Text Key="B27249B2_173423">Tôi sẽ chặt ngài và nướng ngài thật giòn tan. ♪\nRồi tôi sẽ ướp ngài với gia vị!\nVà, nguyên liệu bí mật—rất nhiều mật ong! Nghe hay chứ? ☆</Text>
  <Text Key="FE17A8A6_173424">V-vì một lý do nào đó, cô ấy lại nghĩ ra cách để nấu chín tôi!\nKhông, dừng lại...! Cứu!</Text>
  <Text Key="80FA3A92_173425">Bình tĩnh lại đi, cô Pecorine!\nCô ấy rõ ràng không còn tỉnh táo!</Text>
  <Text Key="D77ED38D_173426">Tôi nghĩ chính là lớp sương mù kỳ lạ này\nđang khiến cô ấy bối rối.\nNgài có thể dùng phép thuật của mình để làm gì đó—Aiiii!?</Text>
  <Text Key="B5E9FBB2_173427">Xin-xin hãy giúp chúng tôi.\nChúng ta phải đưa cô Pecorine\nquay lại trạng thái tỉnh táo!</Text>
  <Text Key="237A0DEE_173428">*thở dài*\nCô Kyaru, cô đã đứng đó từ lâu rồi à?</Text>
  <Text Key="754C558D_173429">Ahahahah!\nChết đi, chết đi, chết đi!\nTôi vốn đã định giết hết tất cả các người!</Text>
  <Text Key="CD88D871_173430">Đó chỉ là vấn đề thời gian!\nGiờ thì chết đi!\nTất cả các người, [i]chết đi[/i]! ☆</Text>
  <Text Key="453A2731_173431">Ồ-không!\nCô Kyaru, cô cũng không còn tỉnh táo.\nXin hãy dừng việc phóng các phép thuật tấn công!</Text>
  <Text Key="33645E2C_173432">[i]Không có gì[/i] còn có ý nghĩa với tôi nữa—</Text>
  <Text Key="134460FA_173433">Hả?\nChúa tể?\nSao ngài lại bế tôi trong tay?</Text>
  <Text Key="BCBEEE6F_173434">C-Chúa tể, ngài cũng mất trí rồi sao?\nNgài không được như vậy!</Text>
  <Text Key="C8938609_173435">Xin ngài, Chúa tể,\ntôi cần ngài vẫn là... người tốt bụng,\nđáng tin cậy mà tôi yêu quý!</Text>
  <Text Key="000FC7BD_173436">*hụt hẫng*\nHả? Có chuyện gì vậy, Chúa tể?</Text>
  <Text Key="55299201_173437">Tôi hiểu rồi...\nNguy hiểm lắm, nên ngài muốn chúng ta rút lui trước.\nVì thế nên ngài bế tôi?</Text>
  <Text Key="B35D5C7E_173438">Vâng?\nĐúng vậy... ngài nói đúng.\nNgài và tôi vẫn là chính mình.</Text>
  <Text Key="1F8CA5B8_173439">Làn sương mù kỳ lạ này dường như không ảnh hưởng đến chúng ta.\nTại sao lại như vậy?</Text>
  <Text Key="DC5D8693_173440">Sự tồn tại của [i]ngài[/i] là đặc biệt,\nnên tôi có thể hiểu tại sao ngài là ngoại lệ...\nNhưng tại sao lại là tôi?</Text>
  <Text Key="C5E4ABC6_173441">Có phải là sự bảo vệ của Nữ hoàng Ameth?\nTôi có phải đang được thưởng cho lòng tin của mình?</Text>
  <Text Key="E62E796B_173442">Ameth, hả?\nĐó có phải là cái tên cô ấy gọi mình bây giờ không?</Text>
  <Text Key="F95C108F_173443">*thở gấp* Chúa tể?\nCó vẻ như một người nhỏ xíu và đáng yêu\nđang đứng trên vai ngài.</Text>
  <Text Key="2ADCDBB1_173444">"Đáng yêu?"\nCảm ơn ngài vì lời khen!\n*cười khúc khích* Ấn tượng đầu tiên thực sự quan trọng!</Text>
  <Text Key="447651ED_173445">Cô trông như một cô gái rất tốt bụng.\nTôi nghĩ tôi hiểu tại sao Fio lại chiều chuộng cô. ♪</Text>
  <Text Key="9D2423B3_173446">Fi... Fio?</Text>
  <Text Key="BF9D59C4_173447">Hmm... Cô ấy tự gọi mình là "Ameth" bây giờ, đúng không?\nĐó là tên của nguyên mẫu mà chúng tôi, các hướng đạo tiên, dựa trên.\nMặc dù, tôi có nghe rằng nguyên mẫu đó đã bị bỏ rơi vì là một thất bại.</Text>
  <Text Key="5271125F_173448">Vậy cô ấy đã trích xuất dữ liệu của nó, hợp nhất với nó,\nvà dùng nó để tăng cường bản thân. Đó có phải không?</Text>
  <Text Key="9B5BBC20_173449">Cô ấy luôn giỏi những thứ phức tạp như vậy!</Text>
