  <Text Key="56F960B4_39850">Ahem...</Text>
  <Text Key="06DFE47D_39851">T-Tôi chuẩn bị cái này để có thể theo dõi hiệu quả hơn giữa đám đông ngày lễ Tết.</Text>
  <Text Key="A32040BE_39852">Nếu cậu muốn, cậu có muốn giúp tôi thử nghiệm hiệu quả của nó không?</Text>
  <Text Key="36185442_39853">Nói cách khác, cùng đi cúng đền lần đầu tiên v...</Text>
  <Text Key="C50B9C61_39854">Ừi~... Tôi vội quá và làm hỏng phép dịch chuyển rồi~...</Text>
  <Text Key="638CA20C_39855">Ơ, cô là ai vậy?</Text>
  <Text Key="20923FBA_39856">Đó là Hatsune-san!</Text>
  <Text Key="C7F763BB_39857">Chị lớn của Shiori-san...!</Text>
  <Text Key="91873FD6_39858">Việc dùng phép dịch chuyển trong một cuộc tấn công nhóm thật là điên rồ khi nghĩ đến.</Text>
  <Text Key="0DD76B55_39859">X-Xin lỗi vì đột ngột xuất hiện thế này!</Text>
  <Text Key="5223EA3F_39860">Nhưng tôi có chuyện phải nói với cậu ấy!</Text>
  <Text Key="24FEDA22_39861">Nói vậy thì, Hatsune-san cũng...</Text>
  <Text Key="2BB6D5F5_39862">Dễ thương</Text>
  <Text Key="3D504470_39863">Thật sao!? Cô biết chiếc kimono này rất được khuyên dùng chứ!?</Text>
  <Text Key="FEE28B28_39864">Hatsune-chan rất ấn tượng~☆</Text>
  <Text Key="0021EF59_39865">Cô không cần phải hào hứng thế đâu, cậu ấy sẽ nói thế với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="470FBE4E_39866">Ai cũng dễ thương cả</Text>
  <Text Key="9C7D1563_39867">Ừ, tôi cũng nghĩ là có chuyện như vậy.</Text>
  <Text Key="020A286F_39868">Vậy, cô đến đây làm gì?</Text>
  <Text Key="3748237E_39869">Ôi! Tôi vui quá mà suýt quên mất!</Text>
  <Text Key="4DFC245B_39870">Đó là một vụ việc nghiêm trọng! Một vụ rất nghiêm trọng!</Text>
  <Text Key="C7FB3C17_39871">Cô không cần hoảng loạn, chúng tôi có thể tham khảo ý kiến về chuyện này.</Text>
  <Text Key="CDDAA2F8_39872">Thật sao!?</Text>
  <Text Key="B107AD6C_39873">Kasumin thông minh nên rất giúp đỡ~</Text>
  <Text Key="7CF77E9B_39874">Giờ thì cô có thể yên tâm vì tôi đang xử lý rồi.</Text>
  <Text Key="3526CE23_39875">Vậy, vụ việc nghiêm trọng đó là gì?</Text>
  <Text Key="BF6E211E_39876">Một tiểu hành tinh to thế này</Text>
  <Text Key="7EBD6DEE_39877">Sắp va chạm với Landosol rồi~!</Text>
  <Text Key="E0C7CCD5_39878">...Hừm... Thôi nào... Để tôi hiểu rõ đã.</Text>
  <Text Key="7D02DFE6_39879">Hatsune vừa nãy có một giấc mơ về tiểu hành tinh va chạm Landosol. Giấc mơ có khả năng thành sự thật nên cô nhanh chóng bay đến tìm Assistant-kun để ngăn chặn?</Text>
  <Text Key="9399889C_39880">Hả? Điều đó quá phi lý, chuyện đó có thể thực sự xảy ra sao? Ngay cả Onii-san cũng đồng ý với tôi...</Text>
  <Text Key="23AB96BB_39881">Đã có chuyện tương tự xảy ra trước đây! Vì vậy tôi không nghĩ đây chỉ là giấc mơ, và lần này sức mạnh của tôi đơn lẻ không đủ.</Text>
  <Text Key="7332B30D_39882">"Giấc mơ tiên tri" là gì ban đầu? Và cô có thể dùng khả năng siêu nhiên? Cô nên giải thích từ đó trước đã.</Text>
  <Text Key="F04C237C_39883">Hả!?</Text>
  <Text Key="256A3B93_39884">Hừm, tôi cũng nghi ngờ... Cô dường như chắc chắn giấc mơ sẽ thành sự thật, nhưng cô có lý do nào cho điều đó không?</Text>
  <Text Key="0292F11F_39885">Và cô muốn nói gì khi nói "đã có chuyện tương tự xảy ra trước đây"...?</Text>
  <Text Key="8C38F2E6_39886">Không, đó là... "Ma thuật"! Tôi thực sự có thể dùng ma thuật!\n...Câu trả lời này đã giải đáp thắc mắc của mọi người chưa?</Text>
  <Text Key="DB07003A_39887">Đôi mắt cô đang di chuyển lo lắng, đáng nghi...</Text>
  <Text Key="A6DBC671_39888">Giúp tôi với, {playername}-kun.</Text>
  <Text Key="772EA818_39889">Hatsune-chan đang nói thật.</Text>
  <Text Key="E5AFBE8E_39890">Được rồi, nếu Assistant-kun nói vậy thì tôi tin. Nếu tôi tiếp tục hỏi, chúng ta sẽ không đi đến đâu.</Text>
  <Text Key="DB936900_39891">Và khi cô có một giấc mơ tiên tri. Lý thuyết của tôi là những gì cô thấy ở đó... không nhất thiết là những gì cô muốn thấy?</Text>
  <Text Key="1730A72C_39892">Ừ, đó là giấc mơ mà... Nếu nó thay đổi thành điều tôi muốn xảy ra, tôi đã thay đổi tương lai tồi tệ đó rồi.</Text>
  <Text Key="CEE99CE8_39893">Như tôi nghĩ... Ngay cả khi nó thực sự xảy ra, cô cũng không có gì để có được từ việc này. Vì vậy chúng ta nên điều tra thêm đã.</Text>
  <Text Key="AD59A44F_39894">Tôi đồng ý♪ Hatsune-han, tôi rất vui vì có cơ hội giúp đỡ cô.</Text>
  <Text Key="75F8BFF3_39895">Cảm ơn, hai người! À, và đừng hỏi thêm về cách ma thuật của tôi hoạt động nhé? Tôi cũng không thể trả lời được ngay cả khi muốn.</Text>
  <Text Key="C71FB8B3_39896">Được rồi, ngay cả nếu chúng ta lấy lời cô nói là đúng... Chúng ta cũng không thể làm được gì, phải không? Trước hết, nếu một tiểu hành tinh khổng lồ như vậy sắp va chạm với chúng ta, người dân thành phố đã náo động rồi.</Text>
  <Text Key="91FF38A5_39897">Điều thực tế nhất chúng ta có thể làm là sơ tán người dân. Nhưng tôi không nghĩ họ sẽ dễ dàng tuân theo chúng ta ngay cả khi cố gắng sơ tán họ.</Text>
  <Text Key="C9BD3DA8_39898">Một lúc trước, có tin tức về đồ chơi bông nổ tung trong thị trấn... Họ đã gặp khá nhiều rắc rối khi sơ tán người dân trong lúc đó, phải không?</Text>
  <Text Key="D8ED88F9_39899">Lúc đó tôi đang chơi sumo.</Text>
