  <Text Key="1C674D61_172900">Ư ừ... Cô nàng tóc xanh lá này trông mạnh kinh khủng. Mạnh như cấp độ quỷ dữ ấy...</Text>
  <Text Key="7B225777_172901">Hehe, đừng căng thẳng thế. Tôi ở phe bạn mà, tôi đảm bảo~♪</Text>
  <Text Key="54C1325D_172902">Louise Marie, Iroha, và Sono bị tống vào tù ngay sau khi đến Landosol. Cuộc sống khó khăn của họ trong thị trấn vừa mới bắt đầu.</Text>
  <Text Key="E087329C_172903">Môi giới Bất động sản</Text>
  <Text Key="1C9291BE_172904">Nam giới</Text>
  <Text Key="0CF15D07_172905">Sono &amp; Louise Marie</Text>
  <Text Key="6D36BB28_172906">Hiệp sĩ Cung điện Hoàng gia</Text>
  <Text Key="C6CE756D_172907">Đội trưởng Hiệp sĩ Hoàng gia</Text>
  <Text Key="E09B1F72_172908">Nhờ sự giúp đỡ của Karin, ba cô gái nước ngoài đã thoát khỏi tù và đến được trụ sở Hiệp hội Quản lý Guild.</Text>
  <Text Key="F2C1F422_172909">Cho phép tôi giới thiệu lại. Tôi là Karin từ Hiệp hội Quản lý Guild! Có vẻ như mấy cô đã trải qua nhiều chuyện kể từ khi đến Landosol rồi nhỉ.</Text>
  <Text Key="F5A47457_172910">Không, hoàn toàn là lỗi của chúng tôi. Cảm ơn cô rất nhiều vì đã cứu chúng tôi, Karin-san.</Text>
  <Text Key="88FDED7B_172911">Dù vậy, điều đó vẫn kinh khủng. Chỉ với một lời từ cô, Karin-san, chúng tôi đã có thể hít thở không khí trong lành trở lại. Cô có phải là người có tiếng ở đây không?</Text>
  <Text Key="18941A77_172912">Không, không hề. Tôi chỉ... có vài mối quan hệ thôi♪</Text>
  <Text Key="644F9C80_172913">...T-Tôi hiểu rồi. Nhưng tại sao cô lại giúp chúng tôi...?</Text>
  <Text Key="DDC06778_172914">Đó là... một chút vấn đề cá nhân, thực ra. Louise Marie-san, đó là vì cô là một nhà giả kim.</Text>
  <Text Key="6296E72E_172915">Hả? Sao cô biết tôi là nhà giả kim...? À. Tôi đoán đó là nơi "mối quan hệ" của cô phát huy tác dụng... Những "mối quan hệ" đó... đáng sợ quá...</Text>
  <Text Key="658776B2_172916">Mèo, mèo, mèo, mèo-mèo, mèo, mèo, mèo, mèo... Nghe cứ như tôi vừa nói từ "mèo" (neko) giữa chừng, phải không?</Text>
  <Text Key="EB106AEB_172917">Ừ, tôi nghe thấy rồi. Dù sao thì, Karin-san, cô giúp chỉ vì Rui-chan là nhà giả kim thôi sao?</Text>
  <Text Key="DDED3A5B_172918">Đúng vậy. Thực ra, tôi cũng biết chút ít về giả kim. Và tôi muốn ủng hộ bất kỳ nhà giả kim nào đang cố gắng bắt đầu lại trong thành phố này.</Text>
  <Text Key="2516C234_172919">...Vậy là thế. Tốt, cảm ơn cô.</Text>
  <Text Key="B501359B_172920">Ra vậy. À, đừng để ý đến cô ấy. Cô ấy chỉ đang làm bộ nhút nhát thôi. Thực ra, có lẽ cô ấy vui sướng bên trong lắm đấy.</Text>
  <Text Key="A500A9E6_172921">Đúng rồi! Nhìn đây, nhìn đi! Đuôi của Rui-chan đang vung vẩy như điên dưới chiếc áo khoác~♪</Text>
  <Text Key="B5B44AF8_172922">Này, đừng xắn áo khoác của tôi lên! Thực ra đó là váy của tôi... SỰ XẤU XA BỊ CẤM!!</Text>
  <Text Key="5C23F003_172923">Hehehe. Các cô thật sự là một đám vui vẻ~♪</Text>
  <Text Key="57AF2131_172924">Nhân tiện, tại sao mọi người lại đến Landosol? Nếu không phiền, hãy cho tôi biết. Có lẽ chúng tôi có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="4FB96E2B_172925">...Đôi mắt thẳng thắn. Cô ấy chắc chắn là một con lao công công ty... Ý tôi là. Phải là ánh mắt của người làm việc hết sức mình.</Text>
  <Text Key="45EA2D88_172926">Rui-chan, chúng ta có thể tin cô ấy. Nói đi.</Text>
  <Text Key="5DB2699A_172927">...Được rồi, vậy thì. Chuyện là thế này... *Gạc gạc, hươu hươu* ( TLNote: Đây là cách cô "lẩm bẩm" )</Text>
  <Text Key="792C32CC_172928">Tôi hiểu rồi... Vậy là Iroha-san và Sono-san đã uống "Thần Dược Cấm Kỵ" của cô và cơ thể họ đổi chỗ cho nhau, Louise Marie-san. Cô đã đến Landosol để tìm và tạo ra một Thần Dược Cấm Kỵ khác có thể đổi họ trở lại.</Text>
  <Text Key="5E604293_172929">...Đúng vậy. Vì đây là thủ đô, có nhiều hoạt động hậu cần, và chúng tôi có thể tiếp cận thông tin trên các tài liệu cũ và vật liệu chưa biết. Vì vậy tôi nghĩ đây là nơi tốt nhất để tìm manh mối cho giả kim chính xác để khắc phục tình trạng của họ.</Text>
  <Text Key="CCA0CD2B_172930">Điều đó dẫn chúng tôi đến thành phố này, nơi chúng tôi chưa tìm được một chỗ để gọi là nhà. Vì vậy, bây giờ, chúng tôi tuyệt vọng không biết phải làm gì tiếp theo...</Text>
  <Text Key="09752948_172931">EEEEHHHH? Cô vẫn chưa tìm được chỗ cho chúng tôi sao?! Vậy hôm nay chúng tôi phải cắm trại rồi! Yay!</Text>
  <Text Key="49A3FC20_172932">Sao cô lại hào hứng với chuyện đó... À, Karin-san? Nếu không quá phiền phức, chúng tôi có thể nhờ cô giúp tìm chỗ không?</Text>
  <Text Key="820285B8_172933">Tất nhiên, tôi rất sẵn lòng♪ Nhân tiện, cô có yêu cầu cụ thể hay ngân sách nào trong đầu không?</Text>
  <Text Key="912D0477_172934">Ngoài xưởng giả kim của Rui-chan, tôi cũng muốn mở một tiệm giả kim liền kề, nên tôi muốn một không gian khá rộng. Nếu có thể, tôi muốn giữ ngân sách quanh mức này...</Text>
  <Text Key="C613339F_172935">Hừm, tôi hiểu rồi... Mức đó có thể sẽ khiến mọi chuyện khó khăn một chút...</Text>
  <Text Key="3FB36CD7_172936">Điều này hơi khó nói, nhưng... Giá thuê trung bình ở Landosol là, ừ... cao hơn mười lần ngân sách của cô.</Text>
  <Text Key="DA1B5047_172937">G-Giá thuê Landosol CAO ĐẾN MỨC ĐÓ...? Tôi đoán đây là sự khác biệt giữa thành phố lớn và thị trấn nhỏ của chúng tôi... Chúng ta nên làm gì đây, Sono-san?</Text>
  <Text Key="8DC12441_172938">Hừm, đây là vấn đề... Chúng ta cứ về quê và bắt đầu lại đi. Nó rất xa, chi phí đi lại không hề nhỏ, và tôi sợ những con quái vật chúng ta có thể gặp trên đường... nhưng ở đây không có chỗ nào để chúng ta sống, nên đành chịu.</Text>
  <Text Key="D1DCD87C_172939">Huuuuh?! Nhưng mọi người ở quê đã tổ chức cho chúng ta một bữa tiệc chia tay THẬT LỚN đầy nước mắt! Iroha còn nhận được rất nhiều thư chia tay khiến người ta rơi nước mắt từ bạn bè nữa!</Text>
  <Text Key="889C229E_172940">Không... Tôi đoán việc đó sẽ hơi khó xử. Nhưng đành chịu.</Text>
  <Text Key="F3B41077_172941">Ưm... xin lỗi, tôi có một đề xuất. Một cách để cả hai tìm kiếm thông tin về giả kim đó và cũng có được một ngôi nhà. Một mũi tên trúng hai đích.</Text>
  <Text Key="9B5B39EB_172942">Ba người... sao không cùng nhau lập một guild nhỉ?</Text>
  <Text Key="28A1D4A6_172943">...Một guild?</Text>
  <Text Key="FBDE5308_172944">Hừm... một guild, à? Theo Karin, nếu chúng ta định sống trong thành phố này, tốt nhất là nên là một phần của một guild.</Text>
  <Text Key="CE2DFC36_172945">Ừ, ý tưởng đó không tệ. Việc ở trong một guild sẽ giúp chúng ta kết nối với người khác, và có thể sẽ dễ dàng tìm thông tin về giả kim đó hơn.</Text>
  <Text Key="2872D47E_172946">Rui-chan! Iroha muốn tạo một guild đánh quái vật! Đánh những con quái vật lớn đáng sợ nghe thật vui!!</Text>
  <Text Key="6EB6831E_172947">Vui cho ai? Nghe nguy hiểm lắm. ...Nhưng Rui-chan đúng, nó có thể phục vụ mục đích tốt hơn là để thu thập thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="7ACCCB1F_172948">...Vậy, một khi đã ở trong guild, chúng ta có thể bắt đầu nhận yêu cầu. Đây là cái mà Karin-san giới thiệu cá nhân. Ưm, nhìn xem...?</Text>
  <Text Key="B47C7328_172949">Được rồi, Iroha sẽ đọc nó! "Chofuffufufu! Fufuffuufunii...."</Text>
