  <Text Key="43795AE6_54400">Trận đấu với boss trong sự kiện này\ncó thể tiết lộ các yếu tố cốt truyện sự kiện.\n\nTiếp tục mở khóa Trận Đấu Boss?</Text>
  <Text Key="A59CA46D_54401">Xác nhận mở khóa Trận Đấu Boss</Text>
  <Text Key="BC3657E8_54402">Mở khóa bằng cách hoàn thành Trận đấu Boss Phần 1 (ĐẶC BIỆT)</Text>
  <Text Key="F15D589A_54403">Mở khóa bằng cách hoàn thành Trận đấu Boss Phần 1 (CỐT TRUYỆN)</Text>
  <Text Key="A6253ECE_54404">Mở khóa bằng cách hoàn thành Trận đấu Boss Phần 2 (ĐẶC BIỆT)</Text>
  <Text Key="74CCB5B7_54405">Mở khóa bằng cách hoàn thành Trận đấu Boss Phần 2 (CỐT TRUYỆN)</Text>
  <Text Key="C6A695AB_54406">Mở khóa bằng cách xem Tập $1 của $2</Text>
  <Text Key="1D0E4DAF_54407">Thu thập Vé Sự kiện để nhận phần thưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="56932985_54408">Nội dung sự kiện đã được mở khóa</Text>
  <Text Key="1FDC4B87_54409">Nội dung đã được mở khóa trong Nhật Ký Phát Triển Astrum</Text>
  <Text Key="1FF35F86_54410">Nội dung đã được mở khóa trong [$1].</Text>
  <Text Key="79BE4365_54411">Bảy Vương Miện</Text>
  <Text Key="9C1843BC_54412">Trận đấu Boss Phần Một</Text>
  <Text Key="4F20D503_54413">Trận đấu Boss Phần Hai</Text>
  <Text Key="97C22A13_54414">Phát hành Trận đấu Boss</Text>
  <Text Key="66B814F1_54415">Nhật Ký Phát Triển Astrum</Text>
  <Text Key="492E1559_54416">Đến Màn Hình Máy Tính</Text>
  <Text Key="102E2639_54417">Gấu Bông Kỳ Lân</Text>
  <Text Key="CA81859A_54418">Điện Thoại Thông Minh của Akira</Text>
  <Text Key="1364254D_54419">Chào mừng đến phòng phát triển của Bảy Vương Miện. Có vẻ đây là nơi lưu trữ hồ sơ từ thời chúng tôi phát triển Huyền Thoại Astrum. Bạn thậm chí còn có thể thấy một số dữ liệu mật từ thời đó, nhưng xin đừng nói với ai, nhé.</Text>
  <Text Key="BF701E75_54420">Ồ? Ngươi cần sức mạnh của ta... phải không?\nGregor nói hắn sẽ hỗ trợ, ngươi biết mà. Ánh mắt đó gợi ý ngươi nghĩ ta sẽ không chiến đấu. ...Ta sẽ cân nhắc.</Text>
  <Text Key="144A17C4_54421">Hiệp hội Quản lý Guild đây! Nếu có vé phần thưởng sự kiện, bạn có thể đổi chúng lấy nhiều loại vật phẩm!</Text>
  <Text Key="1F89CEBD_54422">Kẻ thù này cũng là thứ ta không thể bỏ qua, nhé. Ta cũng sẽ ra tay hết sức, cùng nhau bảo vệ thế giới này!</Text>
  <Text Key="CFFA6FFD_54423">Làm tốt lắm! Bạn có thể đổi vé phần thưởng sự kiện lấy vật phẩm ngay tại đây!</Text>
  <Text Key="CFA37C16_54424">Ta ngửi thấy mùi trận chiến sắp xảy ra sẽ xua tan cơn chán này, nhé. Đưa ta đến đó nhanh, ta sẽ cứu thế giới này như phần thưởng phụ.</Text>
  <Text Key="02CD9E21_54425">Một vé đổi thưởng do Hiệp hội Quản lý Guild phát hành. Nhận được bằng cách chơi qua cốt truyện sự kiện.</Text>
  <Text Key="63E9012D_54426">Không còn nhiệm vụ nào để hiển thị.</Text>
  <Text Key="A37875C8_54427">Hoàn thành trận đấu boss đầu tiên (CỐT TRUYỆN)</Text>
  <Text Key="531FE91C_54428">Mở khóa Boss Sự kiện (ĐẶC BIỆT) để Chọn.</Text>
  <Text Key="D73CD968_54429">Phần còn lại của câu chuyện đã được phát hành. \n Nhé... Ta muốn ngươi xem phần còn lại của ký ức của cậu bé đó.</Text>
  <Text Key="9E4004B4_54430">Một câu chuyện về ký ức quá khứ của chúng ta. Fio đã trở về hình dạng ban đầu, trong khi Ames xuất hiện khác với hiện tại. Họ sẽ dẫn dắt chúng ta đi đâu...?</Text>
  <Text Key="3EFA2C60_54431">Cùng với việc bổ sung cốt truyện sự kiện,\n nhiều nhiệm vụ và boss mới đã xuất hiện!\n Bạn có thể thử thách boss xuất hiện ở đây!</Text>
  <Text Key="BE63A670_54432">Có ba cấp độ khó trong các trận đấu boss. Sức mạnh của boss và đặc điểm trận chiến thay đổi theo từng cấp, vì vậy hãy chuẩn bị kỹ và luôn cảnh giác.</Text>
  <Text Key="CBC01343_54433">Youko Kamurao: Nguồn Gốc</Text>
  <Text Key="2B662476_54434">Youko Kamurao\n</Text>
  <Text Key="66066D2A_54435">Nguồn Gốc</Text>
  <Text Key="148267EE_54436">Bạn có thể tổ chức tối đa năm nhân vật hỗ trợ trong một\ntrận đấu boss (CỐT TRUYỆN). Ngoài ra, nó không tiêu hao mana.</Text>
  <Text Key="19ECEB53_54437">Xem Câu chuyện</Text>
  <Text Key="A537C62C_54438">Bạn có thể xem phần còn lại của câu chuyện.</Text>
  <Text Key="838EB161_54439">Ảnh được chôn giấu trong Tài liệu</Text>
  <Text Key="D8D08FD6_54440">Màn Hình Máy Tính</Text>
  <Text Key="AC1E05D2_54441">Dữ_liệu_Chủng_tộc</Text>
  <Text Key="4109A968_54442">Dữ_liệu_Trang_phục_Avatar</Text>
  <Text Key="348B61D8_54443">Bài_Báo_Phỏng_vấn_(Đã_hiệu_chỉnh)</Text>
  <Text Key="07303B13_54444">Dữ_liệu_Lập_trình</Text>
  <Text Key="CB08AF00_54445">Dữ_liệu_Quái_vật</Text>
  <Text Key="A244710B_54446">Nhật_ký_Họp_Trực_tuyến</Text>
  <Text Key="215DA985_54447">Cuộc họp Bảy Vương Miện: Zoom</Text>
  <Text Key="EE6D2E92_54448">Tiêu đề Tin tức</Text>
  <Text Key="0E6637E5_54449">Bản nháp</Text>
