  <Text Key="8E02967B_133950">Đừng cản đường ta! Ý chí tập thể của chúng ta ngươi không thể ngăn cản được!!!</Text>
  <Text Key="C956EE6B_133951">"Cái... Cái này quá vô lý!! Sức mạnh như thế này... lại tồn tại trong chủng tộc nhỏ bé này..."</Text>
  <Text Key="7E1A5432_133952">Kết nối trái tim của mọi người...!!</Text>
  <Text Key="849DFA70_133953">Sức mạnh từ những cảm xúc không bao giờ gãy vỡ...!!!</Text>
  <Text Key="7777F531_133954">SỨC MẠNH CỦA NHỮNG MỐI LIÊN KẾT!!!!!</Text>
  <Text Key="CEC4AFB5_133955">...Quyền năng của Administrator mà ta hấp thụ... đang rời bỏ ta... Space Gedon không thể duy trì hình dạng mới... Lẽ nào người đàn ông bên trong viên tinh thể đã đáp lại ý chí của chúng...?</Text>
  <Text Key="B22858CC_133956">"Không thể nào... Điều này không thể xảy ra... Lấp đầy thế giới bằng hỗn loạn... Ý chí của chúng ta... làm sao có thể... thua kém ý chí của nhân loại... Ngươi đang nói chúng ta sẽ chỉ bị đập nát... ngay tại nơi như thế này..."</Text>
  <Text Key="1C176070_133957">Các ngươi chưa nhận ra sao? Những mối liên kết... tình bạn, chúng rất, rất khó để xây dựng. Chúng là thứ có thể vỡ vụn chỉ trong chớp mắt.</Text>
  <Text Key="9B92DB45_133958">Chính vì vậy, mọi người cố gắng hết sức để bảo vệ những thứ họ trân trọng, để chúng không bị hủy diệt. Đừng bao giờ coi thường sức mạnh đến từ niềm khao khát bảo vệ người khác...</Text>
  <Text Key="4CFDF699_133959">"Không thể hiểu được... Ta chỉ đơn giản là... không hiểu..."</Text>
  <Text Key="25DA9F89_133960">Phản ứng của Hoàng đế... nó đã biến mất. Chúng ta... Chúng ta đã cứu thế giới này!</Text>
  <Text Key="D6972A64_133961">Ahaha... Ta kiệt sức rồi. Ta đi hết con đường này chỉ vì cảm hứng nhất thời, nhưng giờ bắt đầu thực sự tự hỏi mình đang ở đâu... Liệu ta có thể về nhà được không?</Text>
  <Text Key="CFB8CDB6_133962">Được rồi, cậu sẽ ổn thôi! Các thông tin liên lạc đang đến từng chặng từ Cry-san và mọi người khác! Có vẻ như niềm vui của họ sắp bùng nổ rồi!</Text>
  <Text Key="8256FB53_133963">Vậy là mọi người vui vẻ với ta? Thật may mắn...</Text>
  <Text Key="E65CC0C8_133964">Đúng rồi! Để ta đọc tin nhắn của họ! "Sức mạnh của tình yêu giữa cậu và Knight-san thật kinh ngạc!" hay "Tùy vào cách diễn giải, câu đó nghe như một lời cầu hôn!"... Đó là những gì họ đang nói!</Text>
  <Text Key="867ACF50_133965">T-T-TÌNH YÊU!!? T-T-TA ĐÃ NÓI VỚI HỌ RỒI! KHÔNG PHẢI NHƯ THẾ ĐÂU!!</Text>
  <Text Key="0960919C_133966">Như vậy, nhân loại đã giành chiến thắng cuối cùng với sự tồn vong của chính mình đang bị đe dọa. Những tiếng reo vui của người dân tiếp tục vang vọng trong buồng lái của Croce...</Text>
  <Text Key="74BE7FB0_133967">Ta tìm thấy cô ấy rồi...!</Text>
  <Text Key="BA5F5CCC_133968">Nhờ sức mạnh này, mọi người sẽ...</Text>
  <Text Key="A11D0643_133969">Chết tiệt...!</Text>
  <Text Key="5C44291F_133970">WAAAAH!!</Text>
  <Text Key="40997C66_133971">Một giấc mơ...? Giọng nói đó là của ai...?</Text>
  <Text Key="52BEE24B_133972">(Giọng nói này... Từ giấc mơ đó...!)</Text>
  <Text Key="B428B92A_133973">Ta có thể di chuyển được, nhưng nếu tình trạng này tiếp diễn...</Text>
  <Text Key="B773E705_133974">KHÔNG CHỈ CÁI BẠN HAI MÀ THÔI!!</Text>
  <Text Key="AC07A4D0_133975">...Chúng ta sẽ chiến đấu, CÙNG NHAU!</Text>
  <Text Key="936D4B8C_133976">Tăng cường hai người họ!</Text>
  <Text Key="8D10318D_133977">Đi thôi, Aoi! Croce!</Text>
  <Text Key="F20008F9_133978">Sức mạnh ngang hàng với thần linh... Liệu đó có phải quyền năng của Administrator...?</Text>
  <Text Key="0462E88A_133979">...Đúng, có lẽ đó là điều ta muốn</Text>
  <Text Key="D9DDBAD4_133980">*Tăng cường hai người họ bằng tất cả sức mạnh của ta!*</Text>
  <Text Key="0018C967_133981">Đây là của chúng ta...</Text>
  <Text Key="5374ABC5_133982">Imperial Gedon</Text>
  <Text Key="0827D528_133983">Modified Gedon?</Text>
  <Text Key="DE97B3F3_133984">Space Gedon</Text>
  <Text Key="001B3DE1_133985">Sự xuất hiện đột ngột của Space Gedon và hoàng đế dẫn đầu chúng. Aoi và những người khác đối mặt với chúng bằng tất cả sức mạnh, cố gắng dập tắt ý chí của nhân loại bằng lực lượng áp đảo. Cuối cùng, họ đánh bại kẻ thù, và trận chiến quyết định số phận thế giới kết thúc.</Text>
  <Text Key="F7274D7E_133986">Aoi và {playername} đã cưỡi Gigantic Croce qua Cổng dẫn từ thế giới song song trở về Thế giới Cơ sở của họ.</Text>
  <Text Key="0C1E5268_133987">Chẳng mấy chốc nữa, chúng ta sẽ về Landosol rồi, phải không? Cảm giác như một kiếp người kể từ lần cuối về! Mong là mọi người vẫn khỏe...</Text>
  <Text Key="100C2012_133988">Đúng vậy! Khi về, ta muốn nói chuyện với mọi người về tất cả những gì đã xảy ra! Như về đám cưới của Aoi-san và Knight-san!</Text>
  <Text Key="B768C5F8_133989">Không, không, không! Croce-san! Chuyện đó hơi...! Khả năng mọi người hiểu nhầm chắc là 100%, nên đừng nói gì cả!</Text>
  <Text Key="5B58F62B_133990">Nhờ những Space Gedon chúng ta đã đánh bại, ta có thể thu hồi được thêm sức mạnh của Minerva từ lõi của chúng. Tuy nhiên, dường như sức mạnh đó đang vội vã rời bỏ ta, có lẽ do sự tiêu vong của Hoàng đế.</Text>
  <Text Key="D513E60B_133991">Nhưng, nếu hành động nhanh, ta nên có thể mở một Cổng để đưa tất cả các ngươi về nhà. Các ngươi có thể giao việc đó cho ta.</Text>
  <Text Key="FC6EAC7A_133992">H-Hiểu rồi! Cho đến lúc đó, chúng ta sẽ làm những gì có thể.</Text>
  <Text Key="D42D2A04_133993">Đúng đó! Kẻ thù đã gây ra nhiều hủy diệt. Chúng ta sẽ giúp sửa chữa mọi thứ cho đến khi Cổng về nhà của chúng ta mở!</Text>
  <Text Key="21423948_133994">Vâng, ta rất biết ơn điều đó. ...Chiến tranh đã kết thúc, nhưng còn quá sớm để nói chúng ta đã trở lại cuộc sống yên bình hàng ngày. Sẽ mất một thời gian dài để phục hồi.</Text>
  <Text Key="A669F816_133995">Dù vậy... Ta giờ có thể bắt đầu từ từ bước đi về phía trước. Gánh nặng đã đặt trên vai ta bấy lâu... Cảm giác như nó đã được nâng bổng. Cảm ơn các ngươi rất nhiều.</Text>
  <Text Key="2866BB64_133996">Master... sau tất cả những chuyện này, cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="4BDF20AC_133997">Ta sẽ ở lại với mọi người ở đây. Ta sẽ cố gắng hết sức giúp tái xây dựng thành phố này, và cả "thế giới của chúng ta". Hơn nữa...</Text>
  <Text Key="714208F9_133998">...Ta muốn đi tìm hắn.</Text>
  <Text Key="4110A6C8_133999">Ý cậu là... Danchou-san từ thế giới này?</Text>
