  <Text Key="668B1FC8_25150">Ban đầu, tôi chỉ tập trung rèn luyện ở độ cao, nhưng sau khi gặp Yukari-chan, tôi nhận ra tầm quan trọng của việc nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="80F9317C_25151">Nếu tôi không nghỉ ngơi mà liên tục căng thẳng, sẽ khiến cả cấp dưới của tôi cũng lo lắng. Rồi họ có thể sẽ không thể hành động đúng lúc...</Text>
  <Text Key="ECB6A5D2_25152">Bằng cách có thái độ làm việc cân bằng, tôi có thể tạo ra tác động tốt cho cả nhóm.</Text>
  <Text Key="13358A8C_25153">Dựa trên trải nghiệm cắm trại lần này, tôi quyết định từ nay sẽ nghỉ ngơi trong phạm vi hợp lý.</Text>
  <Text Key="461C9D45_25154">Tất nhiên, nếu chỉ có mình tôi thư giãn thì chẳng có ý nghĩa gì. Để tăng tinh thần, tôi cũng muốn tổ chức một chuyến cắm trại cùng các thành viên trong nhóm.</Text>
  <Text Key="89B77E7E_25155">Mọi người đều đang vui vẻ.</Text>
  <Text Key="897103D5_25156">{playername}-san, cũng hãy tìm cho mình một cách thưởng thức cắm trại thú vị nhé?</Text>
  <Text Key="543B9EED_25157">Có thể tự suy ngẫm bên đống lửa, hoặc tâm sự những điều thường không nói, hoặc làm bất cứ điều gì mình muốn!</Text>
  <Text Key="2411A2DC_25158">Nếu có điều gì tôi có thể giúp đỡ, tôi sẽ cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="E16B7A33_25159">Và lần trước ở Landosol, tôi đã vô lễ với cô... Đó là hành vi không thể tha thứ cho một thành viên BB Brigade...</Text>
  <Text Key="B99305AE_25160">Vì vậy, để xin lỗi, tôi muốn chiêu đãi cô trong chuyến cắm trại lần này.</Text>
  <Text Key="89110CFB_25161">Tôi không thể gọi Yukari-san và Jun-san là bạn vì họ quá tuyệt vời, nhưng họ là... là bạn đồng hành cắm trại của tôi.</Text>
  <Text Key="FA31BDC1_25162">Một mình tôi có lẽ không thể làm được nhiều...</Text>
  <Text Key="C00D6878_25163">Nhưng nếu có bạn đồng hành cắm trại bên cạnh, có lẽ {playername}-san cũng sẽ thấy vui.</Text>
  <Text Key="5C5F34C1_25164">Bạn đồng hành cắm trại... nghe hay đấy. Đó là một mối quan hệ ấm áp khác với bạn nhậu.</Text>
  <Text Key="CC65A626_25165">Ừ, đúng rồi. Chúng ta có thể đối mặt với nhau mà không bị gượng gạo.</Text>
  <Text Key="9F439CF4_25166">Ehehe, vui quá khi cô nói thế. Tôi cũng... rất vui khi có bạn đồng hành cắm trại!</Text>
  <Text Key="2D62BF66_25167">Tôi muốn đồng hành cùng {playername}-san trong nhóm BB Brigade và cũng là bạn đồng hành cắm trại nữa!</Text>
  <Text Key="C432F78D_25168">Ừ, rất vui được gặp cô!</Text>
  <Text Key="8AE29F19_25169">...Này, xin lỗi vì ngắt lời cuộc trò chuyện vui vẻ... nhưng chẳng phải đã đến lúc chuẩn bị bữa tối rồi sao?</Text>
  <Text Key="A6A8A097_25170">Tôi đói rồi sau khi đánh quái vật và dựng lều lại... Và... cà phê ngon thật, nhưng tôi cũng không thể cưỡng lại Barley Soda...</Text>
  <Text Key="02118A0C_25171">Và tôi nhận ra điều gì đó khi cắm trại với bốn người. Uống rượu khi cắm trại không chỉ là uống Barley Soda ở một khu cắm trại.</Text>
  <Text Key="7A093CE7_25172">Bạn còn thưởng thức cả cảnh quan và cuộc trò chuyện... Chỉ với những món ăn nhẹ đặc trưng cho cắm trại như vậy, bạn mới có thể có một ly rượu thay đổi cuộc đời.</Text>
  <Text Key="E8D1CCCC_25173">Vậy giờ đây, với ba bạn đồng hành cắm trại, tôi nghĩ tôi có thể có ly rượu tuyệt vời nhất.</Text>
  <Text Key="636EE4EA_25174">Đều nhờ có các bạn đồng hành cắm trại. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="94DEA7E6_25175">Vì vậy... được chứ? Chúng ta cùng ăn tối nhé? Mọi người cũng đói rồi phải không?</Text>
  <Text Key="18D53EB4_25176">Đúng rồi. Giờ cậu bé đã gia nhập, chúng ta hãy cùng ăn một bữa nữa. Lần này không có nấm.</Text>
  <Text Key="AADEFC27_25177">Vậy hãy ăn đồ cắm trại! Tôi sẽ thể hiện kỹ năng nấu ăn của mình cho mọi người xem!</Text>
  <Text Key="9BCB6146_25178">Sau khi thưởng thức một bữa ăn ngon, {playername} và bạn bè của cô đang trò chuyện sau bữa tối...</Text>
  <Text Key="27DB6503_25179">Trước tiên, ăn món ăn nhẹ này đi</Text>
  <Text Key="B48AACCC_25180">Và sau đó uống ly Barley Soda này~</Text>
  <Text Key="E7234647_25181">Ôi! Thật là....!</Text>
  <Text Key="DBA17D16_25182">Cậu bé, cậu có vui không?</Text>
  <Text Key="A322D347_25183">Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="30E57B96_25184">*Thở dài*</Text>
  <Text Key="11D79DC2_25185">Thật là một làn gió dễ chịu</Text>
  <Text Key="1D925D45_25186">Vậy đây là cắm trại...</Text>
  <Text Key="0016DFC6_25187">Đây là kỳ nghỉ, nhỉ...</Text>
  <Text Key="8100ED5B_25188">Tôi đã nhận được lời khuyên quý giá từ Yukari-san cho BB Brigade!</Text>
  <Text Key="0C0FCB4C_25189">Với tôi, đó là chuyện dễ như trở bàn tay!</Text>
  <Text Key="7B99D416_25190">Câu chuyện hay đấy...!</Text>
  <Text Key="50EA7679_25191">Uống Barley Soda cùng mọi người──</Text>
  <Text Key="61D1A7F9_25192">*Phụt*~</Text>
  <Text Key="BF68B337_25193">──Hãy ban cho tôi sức mạnh của cảm hứng~!</Text>
  <Text Key="B61AC662_25194">Dù chỉ có một mình cô uống...</Text>
  <Text Key="3FB28CE0_25195">Nhưng mọi người dường như đều vui vẻ, và đó là điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="B7FD25C6_25196">Đối với tôi, kẻ cô độc, được cắm trại cùng mọi người giống như một giấc mơ!</Text>
  <Text Key="4B5784CD_25197">Nhìn lại, kể từ khi tôi thành lập BB Brigade với cô,</Text>
  <Text Key="D0F66CFC_25198">tôi đã có những cuộc gặp gỡ đa dạng.</Text>
  <Text Key="47BE924B_25199">Các thành viên của Câu lạc bộ Hữu nghị và──</Text>
