  <Text Key="90947F16_60150">Thời gian và địa điểm...? Không đời nào, Tsumugi-san, quyết định KHI và Ở ĐÂU để cười to là do tôi!</Text>
  <Text Key="5223410C_60151">Ồ-... Ý tôi là vậy! Hành vi kiêu ngạo như vậy chính là phiền phức cho người khác!</Text>
  <Text Key="3A5F42F5_60152">Ô HÔ HÔ HÔ♪ Nếu nói về hành vi kiêu ngạo và khó chịu, thì một người như cô, lúc nào cũng nóng nảy và bốc đồng, cũng chẳng kém phần phiền phức, biết không, Tsumugi-san~?</Text>
  <Text Key="D3376E64_60153">NHƯ TÔI VỪA NÓI!!!</Text>
  <Text Key="FA1145CE_60154">Ồ-Ồ-Ồ-Ồ-Ồ-Ồ-Ồ~???</Text>
  <Text Key="DAE721E9_60155">...Kanon và Tsumugi dường như đã hòa giải trong chốc lát, nhưng họ nhanh chóng lại cãi nhau. Cuối cùng, cuộc cãi vã kéo dài cho đến khi cả hai đều kiệt sức.</Text>
  <Text Key="24DA2E32_60156">Tốt lắm! Hãy bắt đầu màn trình diễn, đây là trận đấu rap quyết định! Và cuối cùng, tôi sẽ đội vương miện!</Text>
  <Text Key="85E25BA0_60157">Trận đấu đã bắt đầu rồi, phải không? Vậy thì!</Text>
  <Text Key="821355D6_60158">Lời bài hát yếu ớt! Không thể chạm vào tôi, dù chỉ một chút! Tăng nhiệt lên, hay là cô sẽ bỏ cuộc? Thử chê bai phong cách của tôi đi, đây là tự do!</Text>
  <Text Key="13A2BE5F_60159">Trang phục của cô kinh quá!</Text>
  <Text Key="198F0C54_60160">Như tôi đã nói trước đây, đây KHÔNG phải gu thời trang của tôi!</Text>
  <Text Key="19173C18_60161">Cô gái giàu có đáng thương! Một thảm họa hoàn toàn! Đi lại như một quả bom tự sướng! Cô thật ngu ngốc, gu thời trang gì vậy!</Text>
  <Text Key="7F733F3D_60162">Tsundere giả mạo! Thần tượng miệng đầy sự khó chịu! Khóa miệng lại, đồ hét to... thể hiện chút tinh tế nào! Trò trẻ con đó? Tôi sẽ đá... qua chỗ khác!</Text>
  <Text Key="D39AF465_60163">Chưa kết thúc, chỉ còn nóng hơn~ Tôi không ghét hai người họ rap với tâm hồn như thế này~♪</Text>
  <Text Key="F2C443D2_60164">Cuối cùng, trận đấu rap tiếp diễn mà không có giám khảo hay bình luận nào cho đến khi cả hai kiệt sức.</Text>
  <Text Key="48D4BCD4_60165">Tôi sẽ bắt hai người thêm "nyan" vào cuối câu</Text>
  <Text Key="3E9869D8_60166">Tsumugi-chan. Kanon-chan.</Text>
  <Text Key="75666C76_60167">Tôi sẽ bắt hai người giải quyết tranh cãi bằng rap</Text>
  <Text Key="4BB29FDE_60168">Tôi sẽ bắt hai người làm lành cho đúng</Text>
  <Text Key="86D48E44_60169">Có sắp kết thúc chưa? Đã đến giờ ăn tối rồi...</Text>
  <Text Key="FCD74CD8_60170">Tiểu thư, quên gõ cửa</Text>
  <Text Key="C1A3D9E2_60171">Tôi buồn ngủ quá... Họ sẽ làm gì nếu làn da bóng mịn hoàn hảo của tôi bị khô ráp vì những tuần tra không ngủ? Tôi không thể tin là tôi còn phải đi kiểm tra những phòng khách chẳng ai dùng...</Text>
  <Text Key="9309DFCA_60172">ỰAAAAAAAAAAAH!?</Text>
  <Text Key="70220416_60173">Không tốt khi tấn công ai đó khi họ đang thay đồ, Kanon-san. Đó là ngay trước khi Lord Kishi-san đi ngủ, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="9978E583_60174">Tôi chưa bao giờ nghe rằng kẻ hạ đẳng sẽ ở đó! Ý tôi là, cái này có lạ không?! Thông thường, tình huống như vậy sẽ ngược lại, phải không?! Hơn nữa, cô thực sự định trừng phạt tôi vì chuyện như thế này, kẻ hạ đẳng?!</Text>
  <Text Key="10C11F48_60175">Mọi thứ đã sẵn sàng~? Vậy thì, hãy xem cô có gì~♪ Cứ làm đi~!</Text>
  <Text Key="AEB509AD_60176">...Đây là machi (thị trấn) của Landosol... và bên kia là machi của Gio Gehenna... Vậy thì, rõ ràng, điều đó làm cho đây là kachi — chiến thắng của tôi!</Text>
  <Text Key="4271EEFB_60177">...Ồ-Ồ không~! Lady Ho-oh vừa bắt lửa!! Cô ấy đang kêu "Boh-boh, boh-boh, boh-boh..."</Text>
  <Text Key="FD463C4B_60178">Một lát bánh mì... và một lát nữa... Và mặt cô kẹp giữa...? Cô là gì vậy? Một chiếc bánh sandwich ngốc nghếch ngon lành...!</Text>
  <Text Key="9C00D670_60179">...Tôi chẳng còn gì nữa... Hãy tha thứ cho tôi... Tại sao chuyện này lại xảy ra với tôi... Tôi không chịu nổi nữa!!</Text>
  <Text Key="00AC648A_60180">Ngay cả khi trái tim Kanon đã tan vỡ, chuỗi câu nói một chiều vẫn tiếp diễn, và chỉ khi mặt trời lặn thì lời tha thứ mới được ban phát.</Text>
  <Text Key="A89615AB_60181">Tại sao lại là cô ngủ với tôi...? *thở dài* Nếu cô định làm gì đó với tôi khi tôi ngủ, tôi sẽ không để cô thoát. Vậy thì, ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="6C789245_60182">Nói thì nói vậy, nhưng KHÔNG ĐƯỢC để tôi ngủ như thế này~! Thần kinh tôi đã bị cháy vì công việc tuần tra, nhưng giờ mắt tôi còn đập đi đập lại vì căng thẳng vì có kẻ hạ đẳng ngay trên giường tôi!</Text>
  <Text Key="5392D7DE_60183">Ờ-Ờ? Ngay cả khi hắn thử làm gì, tôi chỉ cần mắng hắn một chút là được, phải không? Không có đàn ông nào có thể không làm gì với một cô gái đẹp như tôi~♪ Có lẽ nếu tôi giả vờ ngủ thì hắn sẽ...</Text>
  <Text Key="154346A5_60184">Zzz, zzz...</Text>
  <Text Key="BAAD6524_60185">...Ồ? Cái này lạ quá, phải không? Hắn chưa làm gì cả...? ĐIỀU ĐÓ KHÔNG THỂ ĐƯỢC! Kẻ hạ đẳng đó đang làm gì vậy?!</Text>
  <Text Key="76D0E316_60186">CHỜ ĐÃ, HẮN ĐANG NGỦ?! *thở dài* Haa, ngốc quá... Có vẻ như tôi đang mong đợi điều gì đó từ hắn! ...À, chết, ngay khi tôi nhận ra kẻ hạ đẳng vô dụng đang ngủ, buồn ngủ của tôi cũng ập đến...</Text>
  <Text Key="B4E9B8F2_60187">Cuối cùng, hai người họ đã ngủ cạnh nhau. Sau đó, Kanon cảm thấy nhẹ nhõm và bí ẩn là xấu hổ vì chẳng có gì xảy ra, nhưng đó là chuyện khác...</Text>
  <Text Key="DEC92D30_60188">...Nào, chui vào chăn đi. Đi ngủ đi.</Text>
  <Text Key="7D5FA3F9_60189">Được rồi, được rồi, ngủ ngon. Nhưng cô biết đấy, đừng mong đợi bất kỳ bài hát ru hay truyện cổ tích đêm nào từ~...</Text>
  <Text Key="EE4AECFE_60190">...Hả? Cô đã ngủ rồi? Dù nhìn thế nào đi nữa, có phải quá nhanh không...? Cô không giả vờ ngủ đấy chứ? À, *chọc chọc*...</Text>
  <Text Key="04BFE70F_60191">Chúng mềm quá... Đối với má của kẻ hạ đẳng, chúng thật bất ngờ mềm mại... *chọc chọc*...</Text>
  <Text Key="3E7BA268_60192">Hay là cô không quá thiếu cảnh giác ở đây sao? Nếu tôi muốn giết cô, tôi có thể giết cô bao nhiêu lần tùy thích. Vậy, miễn là tôi đang theo đuổi sức mạnh của cô, tôi nghĩ là tôi sẽ để cô sống, kẻ hạ đẳng...</Text>
  <Text Key="353042EE_60193">...Cô ngủ trông thật bình yên... Tôi chưa ngủ kể từ khi ca đêm bắt đầu... Có vẻ tôi cũng dần buồn ngủ...</Text>
  <Text Key="68BAEA4D_60194">Cuối cùng, hai người họ đã ngủ cạnh nhau. Sau đó, Kanon, người được cho là phải đặt {playername} ngủ và kết thúc bằng việc ngủ cùng anh ấy, đã bị trừng phạt. Nhưng đó là chuyện cho một lúc khác...</Text>
  <Text Key="F4057266_60195">Ồ-... TÔI ĐANG THAY ĐỒ Ở ĐÂY!!!</Text>
  <Text Key="5BE8D9EA_60196">Lặp lại câu nói một chiều... cho đến khi cô làm tôi cười</Text>
  <Text Key="E6CF310F_60197">Cô sẽ đặt tôi ngủ</Text>
  <Text Key="93AC3A46_60198">Tôi sẽ ngủ cùng cô</Text>
  <Text Key="CC3E7A0F_60199">Vậy thì ngủ ngon</Text>
