  <Text Key="4F40F52A_158750">Đồ ăn Nhật Bản thật tuyệt vời! \nÔi, bụng em no rồi♪</Text>
  <Text Key="8C05994B_158751">Hôm nay em lẽ ra phải tham dự một bữa tiệc lớn,\nnhưng em chưa bao giờ vui vẻ ở những chỗ đó...</Text>
  <Text Key="C6C79CCF_158752">Nên em đã lén bỏ chạy khi bố mẹ em không để ý!</Text>
  <Text Key="DA64AFAE_158753">Em biết em là một công chúa, nhưng hơn những sự kiện lớn,\nem thích chỉ đơn giản là đi ăn cùng bạn bè như thế này.</Text>
  <Text Key="11FA4243_158754">Ơ, cảm ơn anh lần nữa vì đã đi tìm em hôm nay.</Text>
  <Text Key="9752BEA8_158755">Nếu em gặp rắc rối lần nữa, anh có thể giúp em...?</Text>
  <Text Key="862DB0F8_158756">Anh chắc chứ? Điều đó làm em vui quá!</Text>
  <Text Key="9E448D82_158757">Em muốn trao cho anh danh hiệu hiệp sĩ từ quốc gia em!</Text>
  <Text Key="F91A08E3_158758">Nếu chúng ta gặp lại và anh giúp em lần nữa...\nEm có thể tổ chức lễ phong hiệp sĩ cho anh chứ?!</Text>
  <Text Key="06A941FC_158759">Chúng ta không thể gặp nhau khi anh không gặp rắc rối sao?</Text>
  <Text Key="A61D00DD_158760">Hả? E-em không có ý đó!\nDù sao đi nữa em cũng muốn dành nhiều thời gian với anh!</Text>
  <Text Key="E9504A4C_158761">Vậy, ơ... Nếu em gọi khi không có vấn đề gì,\nanh vẫn sẽ đi tìm em chứ?</Text>
  <Text Key="8CB190A6_158762">Hả? Anh muốn đi ăn như thế này nữa sao?</Text>
  <Text Key="4B77BF40_158763">Peco?</Text>
  <Text Key="A6DF4952_158764">Ồ, {playername}...\nEm thấy anh nghĩ về em như một người bạn thật, phải không?</Text>
  <Text Key="FB493DB8_158765">Vâng! Chúng ta sẽ gặp lại và cùng ăn uống lần nữa!\nĐó là lời hứa! ♪</Text>
  <Text Key="F3DFA8CD_158766">Ngày hôm sau, {playername} đang lướt kênh TV\nthấy khuôn mặt của Pecorine xuất hiện trên màn hình.</Text>
  <Text Key="EDCB2367_158767">Đây là câu hỏi tiếp theo cho Công Chúa Eustiana.\nCông Chúa có kỷ niệm đặc biệt nào trong thời gian ở Nhật Bản không?</Text>
  <Text Key="1EED0659_158768">"Vâng. Một trong những kỷ niệm em yêu quý nhất là lúc\nem có thể gặp một người bạn từ Legend of Astrum ngoài đời thực."</Text>
  <Text Key="4C88F193_158769">"Ngay cả bên ngoài trò chơi, người bạn này cũng giúp đỡ em rất nhiều.\nEm thực sự biết ơn."</Text>
  <Text Key="FE10F294_158770">"Điều đó khiến em còn trân trọng hơn bao giờ hết việc Legend of Astrum có thể kết nối mọi người và tạo ra những kết nối thực sự. Em tự hào về những gì chúng ta đã đạt được."</Text>
  <Text Key="F783B272_158771">"Và còn nữa...\nHehe. Nó còn giúp em tìm thấy một quý ông rất tuyệt vời. ☆"</Text>
  <Text Key="D44EC6A3_158772">Hả? ...Hả?! Một quý ông?!</Text>
  <Text Key="4DC913DE_158773">T-Thưa Bệ Hạ! Quý ông đó là loại người nào?!\nCó phải là người bạn từ Astrum mà người vừa nhắc không?!</Text>
  <Text Key="B76A92CB_158774">"Hehe hehe... Anh nghĩ sao?"</Text>
  <Text Key="40A8AF93_158775">"Có thể nói rằng em hy vọng...\nlúc nào đó sẽ làm cho anh trở thành hiệp sĩ riêng của em."</Text>
  <Text Key="61B6A3BA_158776">"Eheheh... Chúng ta gặp lại nhau nhé, {playername}! ☆"</Text>
  <Text Key="DAA19FBF_158777">K-không thể nào!\nMột lời tỏ tình lãng mạn thật!</Text>
  <Text Key="18192F6A_158778">Chúng ta phải tìm ra {playername} này là ai!\nÁi chà... Hiệp sĩ được công chúa ưu ái...\nHắn ta rốt cuộc là người như thế nào?!</Text>
  <Text Key="A9305B35_158779">Ahahaha!\nPecorine đôi khi cũng rất giỏi trêu chọc người khác! ♪</Text>
  <Text Key="13E461E4_158780">Anh cũng đang cố gắng trở thành Hiệp Sĩ Công Chúa ngoài đời thực sao?\nThật là một diễn biến thú vị! Haha.</Text>
  <Text Key="F7757B6C_158781">Pecorine đó có thể mạnh hơn anh ở đây trong Astrum...\nNhưng mạnh không có nghĩa là bạn không có điểm yếu.</Text>
  <Text Key="5DC27200_158782">Vậy nên lắng nghe đây.\nĐảm bảo đừng bao giờ buông tay khỏi nguyện vọng bảo vệ cô ấy.</Text>
  <Text Key="A966474C_158783">Rốt cuộc, anh là hiệp sĩ của cô ấy.\nHiệp sĩ tốt bụng và dũng cảm chịu trách nhiệm bảo vệ nụ cười của cô ấy.</Text>
  <Text Key="AAA4FB4F_158784">Vậy thì, tôi nói thế đủ rồi.\nHẹn gặp lại anh vào lúc khác.</Text>
  <Text Key="8A09B7CD_158785">Ư... À!\nĐó là giấc mơ, phải không...?\nDù sao cũng cảm giác khá thật...</Text>
  <Text Key="96C579DC_158786">{playername}...?\nCó vẻ như anh vẫn còn ngủ.\nHeheh, anh dễ thương quá! ♪</Text>
  <Text Key="D7A904BE_158787">Tại sao em cảm thấy như mình đã nói ra những điều\ntự tin một cách quá mức trong giấc mơ đó...?</Text>
  <Text Key="A24D7D79_158788">Em cảm thấy hơi... xấu hổ.\nNhư thể nguyện vọng bí mật muốn ở gần anh\nđã lộ ra ngoài hay gì đó...</Text>
  <Text Key="F3288815_158789">Dù vậy.\nEm thực sự vui vì có anh ở ngay bên cạnh lúc này.</Text>
  <Text Key="5F0B904B_158790">Chỉ cần biết anh ở đây\nđã cho em rất nhiều can đảm...</Text>
  <Text Key="3E55E284_158791">...Anh sẽ tha thứ cho em nếu em hy vọng một chút?\nVề một tương lai nơi anh ở đây để bảo vệ em...</Text>
  <Text Key="D9049530_158792">Thì thầm những lời đó dưới hơi thở,\nPecorine nhẹ nhàng đặt tay quanh tay của {playername}.</Text>
  <Text Key="01D92FEB_158793">Phóng viên</Text>
  <Text Key="E6A3CCD7_158794">Pecorine đã giúp một quý tộc quen biết bị quái vật tấn công, nhưng người đó không nhớ ra cô và trốn chạy với tư cách là một tội phạm bị truy nã. Pecorine sốc nhưng nhận ra cảm xúc trào dâng của mình dành cho {playername}, người luôn ở bên cạnh cô.</Text>
  <Text Key="4DE3F2F5_158795">Sáng sau đêm đầu tiên họ tập luyện cùng nhau,\nPecorine và {playername} đang chuẩn bị bữa sáng.</Text>
  <Text Key="91DB9B3E_158796">Ôi không! Em hoàn toàn quên mua rồi!\nĐây là một vấn đề thực sự. Phải làm sao đây, phải làm sao đây...?</Text>
  <Text Key="031DAD5E_158797">Hả? Em quên mua gì, anh hỏi?\nRong biển, tất nhiên! Rong biển nori!</Text>
  <Text Key="7B44DE21_158798">Nó chứa đầy vitamin, rất nhỏ gọn,\nvà là thứ không thể thiếu để ngăn bánh cơm dính vào tay!</Text>
  <Text Key="CF7DC1BA_158799">Thông thường em chưa bao giờ rời nhà mà không có nó...\nUgh. Em làm hỏng việc rồi.</Text>
