  <Text Key="C6F92026_151100">Sức mạnh của quỷ Giáng sinh, Flowe Weihnachten...!</Text>
  <Text Key="5D1102CB_151101">Nya...\nngủ gật... ngủ gật...</Text>
  <Text Key="8E4DEB57_151102">Rosamen...?!\nChuyện gì vậy, đột ngột ngủ thiếp đi...?</Text>
  <Text Key="89BA2E63_151103">Bây giờ chúng ta phải làm sao?\nKhông có người chủ trì, buổi tiệc Giáng sinh...</Text>
  <Text Key="FE707164_151104">Quý vị, dường như Rosamen không khỏe.\nVậy từ đây trở đi—</Text>
  <Text Key="53473C76_151105">Tôi sẽ đảm nhận vai trò người chủ trì tạm thời.</Text>
  <Text Key="2D52110A_151106">Bây giờ, hãy nhanh chóng chuyển sang chương trình.\nChúng ta sẽ bắt đầu bữa trưa Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="E6BDD372_151107">Lyrael, đây là trường hợp khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="C29DD5EC_151108">Ừ, không có đồ ăn...?\nKhông thấy người phục vụ hay nhân viên nào cả...?</Text>
  <Text Key="E753B453_151109">Liệu có phải đồ ăn còn chưa được chuẩn bị...?!</Text>
  <Text Key="4B92656C_151110">Đã xảy ra chuyện gì...?</Text>
  <Text Key="050B13CA_151111">Cô có ổn không...?</Text>
  <Text Key="F5ECA243_151112">Chúng ta phải làm sao đây, mọi người trông bất an...\nNếu để mặc, sự lo lắng sẽ lan khắp hội trường...</Text>
  <Text Key="5423933A_151113">Nếu là 'bản thân' kiêu ngạo của tôi,\ncó lẽ tôi sẽ cưỡng chế kiểm soát cảnh tượng này.\nNhưng với công dân từ các quốc gia khác, tôi không thể...</Text>
  <Text Key="60B30FE0_151114">Tôi cũng sẽ giúp, Lyrael.</Text>
  <Text Key="8B7D903B_151115">Đúng vậy... Tôi là người chủ trì bây giờ.\nNgười chủ trì 'tôi' không nên thể hiện sự lo lắng.\nHơn nữa, tôi còn có một người bạn đồng hành đáng tin cậy bên cạnh...</Text>
  <Text Key="81E6FE13_151116">....Quý vị, tôi xin lỗi.\nĐây là một tờ chương trình cũ.</Text>
  <Text Key="AA778DAD_151117">Chương trình hiện tại là\nmột buổi nấu ăn chung giữa Landosol và Gio-Teogonia.\nHãy củng cố mối quan hệ thông qua hợp tác và tăng cường tình hữu nghị.</Text>
  <Text Key="29124495_151118">Ra vậy...? Có khái niệm như vậy tồn tại...</Text>
  <Text Key="9352360C_151119">Nhưng chúng ta sẽ làm món gì?\nBắt đầu nấu ăn ngay bây giờ sẽ tốn thời gian...</Text>
  <Text Key="5D077CD6_151120">Ưm... thì...\nXin hãy đợi một chút, chương trình ghi rõ, thì...</Text>
  <Text Key="1B103D7A_151121">{playername}, chúng ta phải làm sao... Tôi cố gắng ứng biến, nhưng tôi không quen với ẩm thực của Landosol...</Text>
  <Text Key="FC903362_151122">Làm lẩu thì sao?</Text>
  <Text Key="8C096217_151123">Lẩu...?\nRa vậy... chỉ cần cắt và luộc nguyên liệu... hoàn toàn phù hợp mùa...\nCảm ơn, hãy làm món đó!</Text>
  <Text Key="116575CB_151124">Mọi người ơi, chúng ta sẽ làm lẩu.\nHãy thưởng thức nhiều loại nước dùng với đặc sản của Landosol.</Text>
  <Text Key="E4FAA332_151125">Hừm... Có một bữa lẩu trong dịp như vậy là lạ,\nnhưng xét về việc tăng cường tình bạn, có lẽ không tệ.</Text>
  <Text Key="4F6EC97D_151126">Nếu đó là đề xuất từ Công chúa Lyrael,\nkhông có lý do để phản đối, phải không?</Text>
  <Text Key="BB09FCC2_151127">Vậy tôi sẽ kéo dài thời gian,\nthế nên, {playername}, cô có thể đi mua sắm được không?</Text>
  <Text Key="958C3AD6_151128">Tôi giao ví cho cô.\nVới nguyên liệu cao cấp, phẩm giá có thể được duy trì ở một mức độ nào đó.</Text>
  <Text Key="16B6BEB4_151129">Đã rõ, tôi sẽ đi ngay...!</Text>
  <Text Key="AEEA523A_151130">Bây giờ, mọi người,\nxin hãy thưởng thức màn trình diễn đàn hạc của tôi cho đến khi chuẩn bị xong.\nĐó là bản phối hợp các bài hát Giáng sinh tôi luyện tập cho ngày hôm nay♪</Text>
  <Text Key="A8D19630_151131">Trong khi Lyrael mê hoặc các đại biểu với màn trình diễn đàn hạc,\n{playername} đã hoàn thành việc mua sắm.\nVà cuối cùng, họ đã cùng nhau hoàn thành món lẩu.</Text>
  <Text Key="6617C637_151132">Nấu ăn cùng mọi người tạo ra sự phấn khích như vậy.\nThế nào, Công chúa Lyrael?</Text>
  <Text Key="4936EBD2_151133">Ngon quá♪\nCùng nhau thưởng thức lẩu trong không khí thân thiện như vậy rất vui.</Text>
  <Text Key="4C79223A_151134">Hehe, xin thử nước dùng này nữa.\nĐó là đặc sản của Oma, ăn kèm với Tun’us rất hợp.</Text>
  <Text Key="6E0CFF48_151135">Ôi, cảm ơn♪\nVậy tôi sẽ thử ngay. Ngoạm.</Text>
  <Text Key="2EAD7F7D_151136">À, Lyrael, nước dùng đó là—</Text>
  <Text Key="A9A282D6_151137">Cay~~~</Text>
  <Text Key="603907CD_151138">Công chúa Lyrael?\nCó phải nó không hợp khẩu vị của người...?</Text>
  <Text Key="616B1245_151139">Ho, ho.\nKhông, nó rất ngon...on...</Text>
  <Text Key="933A895A_151140">Tôi yên tâm rồi! Tôi lo nó không được thích...</Text>
  <Text Key="93B8B94F_151141">Haha, tất nhiên là không...\nChỉ là vị giác hơi kích thích, ho ho...</Text>
  <Text Key="DEABED7C_151142">Chương trình tiếp theo của Rosamen là... một cuộc thi chửi bới?\nKhông, đó là một sự thay đổi, chủ đề thiết lập\ncho một cuộc thảo luận để củng cố tình bạn!</Text>
  <Text Key="CE9A8BEB_151143">Tiếp theo là... đây là một sự thay đổi khác.\nChúng ta sẽ củng cố mối quan hệ thế nào... xô đẩy... không, chắc chắn là sai...</Text>
  <Text Key="FC849CC1_151144">Vì vậy, Lyrael và {playername} đã biến đổi chương trình trao đổi vô nghĩa do Rosamen soạn thảo\nthành một cái gì đó có ý nghĩa.\nVà sau đó—</Text>
  <Text Key="89F5C4E7_151145">Cuối cùng, chúng ta đã đến chương trình cuối cùng...\nNếu vượt qua được cái này, bữa tiệc Giáng sinh sẽ kết thúc.</Text>
  <Text Key="7E15B8C6_151146">Đi được đến tận đây là nhờ có cô bên cạnh.\nVới sự giúp đỡ của cô, tôi đã tự hào hoàn thành vai trò người chủ trì tạm thời của mình.</Text>
  <Text Key="7AE13B6A_151147">Bây giờ, hãy chuyển sang chương trình cuối cùng.\nĐây là chương trình đã được sắp xếp trước giữa hai quốc gia, nên không cần thay đổi.</Text>
  <Text Key="FC19A786_151148">Quý vị,\nchương trình cuối cùng của chúng ta là việc trao quà Giáng sinh.</Text>
  <Text Key="A08FB3AE_151149">Từ Gio-Teogonia,\nchúng tôi xin tặng nghệ thuật kẹo trang trí giống như một chòm sao của đồ ngọt.</Text>
