  <Text Key="06093AB9_157800">Hehe... Tớ vui lắm♪ ...Khoan, q-quên đi!!</Text>
  <Text Key="6087FABC_157801">Dù sao thì... Tớ đã hoàn toàn vượt qua rồi! N-Nếu cậu không tin thì chúng ta có thể thử! ...Vậy, {playername}, cứ đứng đó.</Text>
  <Text Key="9EBAFE3D_157802">Để xem, hôm qua tớ &quot;thua&quot; ở khoảng cách 30 centimet. Vậy hôm nay, chúng ta sẽ bắt đầu từ đó...!</Text>
  <Text Key="46730336_157803">Được rồi, bắt đầu nào.........vâng, 30 centimet......</Text>
  <Text Key="BBD46227_157804">Ngay cả mặt {playername}-kun cũng... 30... centimet xa.</Text>
  <Text Key="58DAE9DA_157805">Hm, gì...?</Text>
  <Text Key="52A56463_157806">K-Không phải vậy... {playername}-kun cậu thơm quá... thơm hơn tớ nhiều... *hít hít*</Text>
  <Text Key="1CE62242_157807">Hafuuu...♪</Text>
  <Text Key="010E5423_157808">Hả?! K-Không công bằng!</Text>
  <Text Key="08CF2F73_157809">K-Nhưng... tại sao!? Tớ tưởng mình đã hoàn toàn quen với mùi của cậu... Nhưng khi đứng trước {playername}, nó hoàn toàn khác...</Text>
  <Text Key="114808D0_157810">Có lẽ đây không phải vấn đề về mùi... Đúng rồi, chắc là vậy.</Text>
  <Text Key="753F5AA8_157811">{playername} thơm như xà phòng, nhưng chắc có gì đó hơn... gì đó đặc biệt hơn... như... như là... pheromone của cậu...?</Text>
  <Text Key="77067F1A_157812">Thôi nào... giờ tập luyện với khăn tay của cậu cũng chẳng có ý nghĩa gì... ...Haaah.</Text>
  <Text Key="3A833841_157813">Tớ không ổn chút nào... Phải làm sao đây? Có lẽ tớ không thể vượt qua nổi...</Text>
  <Text Key="F18710B1_157814">30 centimet. Đây là giới hạn... Tớ không thể đến gần cậu hơn nữa, {playername}-k-...</Text>
  <Text Key="1E36F5E3_157815">...Hả? Tớ vừa nói gì kỳ vậy...?</Text>
  <Text Key="ADA1AA91_157816">Trước hết, đâu có tình huống nào chúng ta thường xuyên ở gần nhau hơn 30 centimet... Hơn nữa, nếu chúng ta có mối quan hệ như vậy, tớ chẳng cần phải vượt qua gì cả...</Text>
  <Text Key="489C1434_157817">Đ-Đúng rồi... Ban đầu đâu có vấn đề gì. Tớ chỉ quá tự ý thức... Ugh, thật xấu hổ...</Text>
  <Text Key="2BC45335_157818">Này!! ...{playername}-kun?! Sao cậu lại kéo mặt lại gần...? Ugh, 20 centimet...! 15... 10 centimet...!!</Text>
  <Text Key="801EDED8_157819">5 centimet... 3 centimet... 1 centimet...</Text>
  <Text Key="A893EB03_157820">C-C-Cậu muốn giết tớ ư?!</Text>
  <Text Key="E1FBDDC2_157821">Đây chẳng còn là vấn đề về mùi nữa, Nozomi đơn giản là không thể chịu được sự xấu hổ.</Text>
  <Text Key="4CF54134_157822">Đây</Text>
  <Text Key="2CFB7FCA_157823">Ám ảnh mùi của cậu quay lại...!?</Text>
  <Text Key="650B448D_157824">Lúc đó, tim tớ đập thình thịch</Text>
  <Text Key="B060D3B2_157825">Để tớ giúp nếu có thể</Text>
  <Text Key="FAB2DA14_157826">...Cậu bị loại</Text>
  <Text Key="1EE16C8B_157827">Vậy thì hãy ở bên nhau mãi mãi</Text>
  <Text Key="6924B488_157828">Thuật giả kim của Lou-chan có thể giải quyết được</Text>
  <Text Key="C81E01A3_157829">Quá đáng sợ!</Text>
  <Text Key="36CB58EC_157830">Cậu định dùng cái đó để làm gì?</Text>
  <Text Key="B7819E3F_157831">Được. Đây</Text>
  <Text Key="6BE5FC09_157832">*hít hít*</Text>
  <Text Key="A4BD9447_157833">Nozomi, cậu thơm hơn tớ</Text>
  <Text Key="916F3709_157834">...Hả? Cậu bị loại</Text>
  <Text Key="B777FB0C_157835">Mặt cậu đỏ quá. Có thể là sốt</Text>
  <Text Key="37503221_157836">Tớ đang đo nhiệt độ của cậu bằng trán</Text>
  <Text Key="E29694C8_157837">Ừ. Cậu hơi nóng</Text>
  <Text Key="B1C03B24_157838">Lúc đó tớ sợ lắm.</Text>
  <Text Key="2EF59681_157839">Trước đó trong Phòng Thuật Giả Kim, {playername} thấy Nozomi đang lật qua trang sách công thức thuật giả kim, trông bối rối.</Text>
  <Text Key="B247D7E1_157840">Hmm... Cái gì thì tốt đây? Tớ tự hỏi thứ gì sẽ làm một cậu bé ở tuổi của cậu vui vẻ...</Text>
  <Text Key="D3E92C68_157841">Ừ... Lou-chan và mọi người sẽ trở về Landosol ngày mai. Chính vì vậy, cuộc sống tạm thời của tớ với tư cách là quản lý và một thuật sĩ giả kim bên cạnh {playername}-kun kết thúc hôm nay.</Text>
  <Text Key="9F172ADA_157842">Vì vậy, tớ muốn dùng thuật giả kim để tặng cậu một món quà, để cảm ơn tất cả những gì cậu đã làm khi ở bên tớ.</Text>
  <Text Key="8BFC7E5F_157843">Có quá nhiều món đồ thuật giả kim tuyệt vời được ghi trong sách công thức nên khó chọn, nhưng tớ tự hỏi cậu sẽ thích món nào.</Text>
  <Text Key="A6DBDD4C_157844">Thôi nào, tớ không thể tin được cậu lại nghe lén tất cả... Thật phí của một bất ngờ!</Text>
  <Text Key="AE30A7F6_157845">Không, là lỗi của tớ vì không nhận ra sớm hơn. Hơn nữa, đến lúc này rồi, tớ có thể trực tiếp hỏi cậu!</Text>
  <Text Key="B4A61FB3_157846">Vậy nói vậy, {playername}-kun! Nói cho tớ biết cậu muốn gì đi! Đây sẽ là món quà từ tớ dành cho cậu♪</Text>
  <Text Key="19B727BE_157847">Hmm... Thôi nào. Cậu lúc nào cũng mơ hồ như vậy.</Text>
  <Text Key="DBF39383_157848">Tớ vui vì cậu quan tâm đến tớ, nhưng có những lúc tớ cũng muốn cậu thể hiện sự ích kỷ của mình, cậu biết không?</Text>
  <Text Key="538E473D_157849">Này, {playername}-kun. Đôi khi tớ ước gì cậu nói cho tớ biết cảm xúc thực sự của cậu về mọi thứ.</Text>
