  <Text Key="ACB66CA1_140500">S-Một chuyện buồn như vậy xảy ra trước mắt ta... KHÔNG CÓ TỐI ĐÂU TA ĐỂ NÓ XẢY RAƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠ!!!!!!</Text>
  <Text Key="260024A7_140501">Uwah?! Ngọn lửa vừa rồi là gì?! Phải chăng là Hỏa điểu Ngục Tuyệt đã phóng ra?!</Text>
  <Text Key="FCC9BA43_140502">Nàng chỉ đốt đống đổ nát sắp sập...?! Chuyện quái gì vừa xảy ra vậy? Những ngọn lửa đó giống như...</Text>
  <Text Key="7C8D6561_140503">Huh!? Sức mạnh vừa rồi...!?</Text>
  <Text Key="E8836DA5_140504">*khóc khóc*......hụt hơi......</Text>
  <Text Key="D6F2F7C9_140505">*thở dài* May quá... Ngọn lửa thanh tẩy của ta đột nhiên xuất hiện... Nhưng tại sao? Ta chưa phục hồi nguyên lực...</Text>
  <Text Key="24374DF7_140506">Ugh, Onee-chan, cảm ơn! Cảm ơn rất nhiều!!</Text>
  <Text Key="E4584E5B_140507">T-Ta không phải Onee-chan. Ta là một Nữ thần rất quan trọng... Không, cứ gọi là Onee-chan tạm thời, đừng sợ. May là em an toàn.</Text>
  <Text Key="88AEED4B_140508">Ta nghĩ ta hiểu Kishi-san đã cố gắng nói với ta trước đó... Khi ta bay cao là chúa tể bầu trời, ta không thể tập trung ánh mắt vào sinh vật nhỏ bé như đứa trẻ này...</Text>
  <Text Key="E1211200_140509">Cuộc đời phù du của nó được phát hiện nhờ thân xác ta có hiện tại! Đúng vậy~ ngay cả trong hình dạng này, sức mạnh của ta chưa bao giờ bỏ rơi ta!</Text>
  <Text Key="998FF992_140510">Kishi-san! Ta sẽ trao cho ngươi quyền được cho ta mượn sức mạnh—không, xin hãy cho ta sức mạnh tăng cường! Ta sẽ thanh tẩy trái tim và vũ khí của những kẻ chiến đấu bằng ngọn lửa của ta!</Text>
  <Text Key="C90B65E8_140511">Đừng kiêu ngạo chỉ vì đã lấy lại chút ít sức mạnh! Với thân hình nhỏ bé như vậy, ngọn lửa của ngươi chỉ có thể làm được có giới hạn---Ái chà! Ái chà!</Text>
  <Text Key="36198E2A_140512">Ngọn lửa này có đủ nóng cho ngươi chưa? Nếu đủ, đó là bằng chứng ngươi có trái tim xấu xa! Để ta thanh tẩy ngươi! Eeeeiiigh!</Text>
  <Text Key="AD4B8E84_140513">Nóng, nóng, nóng! Ta đang cháy! Cơ thể ta đang cháy... ...Hả? Ta không cháy? Thực ra, đợi đã, ta đang làm gì? Tại sao chúng ta đang chiến đấu?</Text>
  <Text Key="E8349357_140514">Ngươi đã được thanh tẩy bởi ngọn lửa thanh tẩy của ta. Một ngọn lửa thần thánh chỉ đốt trái tim xấu xa. Nếu ngươi muốn quyền được ca ngợi ta, ta sẽ ban cho miễn phí ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="3E536EF8_140515">Đừng phấn khích quá! Nếu ta tấn công ngươi từ phía sau.... tìm khe hở là trò đùa!</Text>
  <Text Key="2428AFF7_140516">Ugh!? KYAAAAAH!</Text>
  <Text Key="A8372823_140517">Phew, suýt nữa, suýt nữa thôi. Có vẻ như chúng ta kịp thời, cô gái trẻ!</Text>
  <Text Key="3F89B302_140518">Ngươi... là người làng đã nói với ta về vườn mới của ta?!</Text>
  <Text Key="EBA9FAAD_140519">Ta quay lại vì tò mò việc làm vườn thế nào, nhưng có vẻ có ồn ào lớn. Ta sẽ cố gắng giúp đỡ, ngay cả khi ta không phải đối thủ của chúng!</Text>
  <Text Key="555637EE_140520">Và ta không một mình. Trước khi ta biết, một ai đó cũng đã đến.</Text>
  <Text Key="E0E9FDC6_140521">Cuckooooooooo! Crackooooo!</Text>
  <Text Key="75F9F846_140522">Ái, đau! M-M-Mày đang làm gì vậy?! Đừng chỉ chọc... đầu ta!</Text>
  <Text Key="F5350DB8_140523">Ngay cả chim con cũng đến giúp?!</Text>
  <Text Key="9D2D2F5B_140524">Cảm ơn rất nhiều!! Uuu, uuuuhhh, oooohh...</Text>
  <Text Key="0080B9C5_140525">Ta rất vui...! Đã lâu lắm rồi ta mới cảm thấy vui vẻ như thế này! Ngay bây giờ, thân hình nhỏ bé này của ta đang tràn ngập lòng tốt của mọi người...!</Text>
  <Text Key="7A1C5A43_140526">Ngũ Sắc Tinh Hoa! Hỏa điểu Ngục Tuyệt! Thanh tẩy mảnh đất này...!</Text>
  <Text Key="B8CA5B11_140527">Tuyệt vời quáaaaa! Chúng ta thực sự đã cố săn thứ gì oai phong như vậy?!</Text>
  <Text Key="D0F8825D_140528">Không thể nào... Đó không phải là ai mà con người có thể mơ ước săn... Nàng thực sự là một trong Sáu Tai Họa, Hỏa điểu Ngục Tuyệt...!</Text>
  <Text Key="773060FA_140529">Ngọn lửa lấp lánh của Onee-chan đó... đẹp quá!</Text>
  <Text Key="1595B33F_140530">LỬAƠƠƠƠƠƠƠƠ!!! PHÁO HOAƠƠƠƠƠƠƠƠƠƠ!!!!</Text>
  <Text Key="1CA91491_140531">CHÚNG TÔI RẤT XIN LỖIIII!!!</Text>
  <Text Key="D90D4B46_140532">Chúng ta đã đánh giá thấp ngươi... Ngươi... Không, ai với vị thế như ngươi là thần linh! Một Nữ thần thực sự!</Text>
  <Text Key="6CAFC36A_140533">Ta đã kiêu ngạo và nói về chuyện săn một Hỏa điểu được tôn kính như ngươi... Ta rất xin lỗi!</Text>
  <Text Key="3DAD9744_140534">Thật đấy! Có vẻ như cuối cùng các ngươi cũng hiểu! ...À, cảm giác được ca ngợi thật tuyệt~ Cơ thể ta đang vô thức căng thẳng~ Hehe~♪</Text>
  <Text Key="F2C2B605_140535">Ca ngợi đi! Hỏa điểu! Chim thần của sự thanh tẩy!</Text>
  <Text Key="9C9A95A7_140536">Chúa tể vĩ đại và thanh lịch của bầu trời rộng lớn!</Text>
  <Text Key="9CEED04E_140537">Đi nào, đi nào, ca ngợi ta thêm nữa! Nhiều hơn, nhiều hơn nữa! Ta sẽ tha thứ và cho phép các ngươi quyền ca ngợi ta, không chỉ ở đây mà trên quy mô lớn!</Text>
  <Text Key="BCE973BE_140538">Nói thật nè~ đã lâu lắm rồi ta mới được con người tôn kính như thế này~♪ Aaah, cơ thể ta đang căng thẳng ngày càng nhiều! Nó đang uốn cong! Nhiều hơn nữa... Ái chà!</Text>
  <Text Key="31CC8064_140539">P-PIIIIIIIIIIII?! T-Tại sao lại đúng lúc này?! Đ-Không phải ta đã dùng hết sức lực vì màn trình diễn trước đó rồi chứ?</Text>
  <Text Key="903BDA73_140540">Ồ? Phu nhân Ho-ou đã đi đâu rồi? Nàng ở đâu? Phu nhân Ho-ouuuu?!</Text>
  <Text Key="27840C4F_140541">Phu nhân Ho-ou! Ngươi trốn ở đâu? Xin hãy cho chúng tôi biết thêm về ngươi!</Text>
  <Text Key="FAE91C53_140542">PIIII! PIIIIIIII! NÓI THẾ KHI TA ĐANG Ở DƯỚI CHÂN NGƯƠI! Chú ý! Nhận đây...!</Text>
  <Text Key="2ABBEFFC_140543">Hả? Con gà con nhỏ này làm gì vậy?! Thật khó chịu!</Text>
  <Text Key="6D6FDA5C_140544">Bây giờ không phải lúc cho việc này!</Text>
  <Text Key="5D858F33_140545">Aaaaahhhh, đau quá!! M-Mày dám dùng ta, một Nữ thần, làm mục tiêu đá?! Trong khi ngươi vừa mới ca ngợi ta nhiều như vậy!</Text>
  <Text Key="99FF8CBA_140546">PHU NHÂN HO-OUUUUUUUUU!!!! Hãy cho chúng ta thấy hình dạng đó một lần nữa!</Text>
  <Text Key="342EB44A_140547">BWAAAAAAAAAAAAA!!!! TẠI SAO LÚC NÀO CŨNG KẾT THÚC NHƯ THẾ NÀYƠƠƠƠƠ?!</Text>
  <Text Key="263667BD_140548">Vì vậy, Ho-ou đã sử dụng sức mạnh thực sự của mình để kết thúc xung đột một cách oai hùng. Nhưng sau khi làm vậy, nàng đã trở về điểm xuất phát.</Text>
  <Text Key="598F13C1_140549">Hãy rời khỏi đây!</Text>
