  <Text Key="6CB3D84E_124200">Công chúa Violet, chúng ta không thể để thua cô ấy. Chúng ta cũng nên loại bỏ chúng chứ? Cánh tay của chúng ta.</Text>
  <Text Key="704FF12C_124201">T-Tôi không thể làm vậy...! Grace, cô... Đó vẫn là bí mật giữa chúng ta và Hiệp sĩ, phải không...?</Text>
  <Text Key="50732E5A_124202">Hừm... Trong trường hợp đó, tôi sẽ làm việc đó. Mẹo tách cơ thể tôi thành các phần là rất đơn giản.</Text>
  <Text Key="979FAEFE_124203">...Làm ơn đừng coi đây là cuộc thi đua, Công chúa. Người đang hào hứng quá rồi.</Text>
  <Text Key="39936E7B_124204">Đừng phá đám vui chứ, Mone. Tôi rất vui. Tôi mừng vì chúng ta đã cứu được gia đình của hiệp sĩ và cuối cùng cũng mời họ đến một trong những bữa tiệc của mình.</Text>
  <Text Key="B91FDBE3_124205">Nephy-Nella... Tôi tự hỏi liệu có ổn không khi thân mật với cô như vậy. Tôi mới là người nên cảm ơn cô. Tôi nghe Pecorine và những người khác kể rằng cô và đất nước cô đã giúp đỡ họ rất nhiều.</Text>
  <Text Key="AFB97C48_124206">Không cần phải lịch sự hay cảm ơn tôi. Tôi mắc nợ Công chúa Pecorine và Chủ Hiệp sĩ, hơn nữa chúng ta cũng vừa ký kết một hiệp ước. Nhưng trên hết...</Text>
  <Text Key="191FBAC3_124207">Với tư cách cá nhân, tôi thực sự rất vui vì đã có thể cứu một đứa trẻ trung thực, đáng yêu như cô.</Text>
  <Text Key="00CBD7DD_124208">Hả? C-Cảm ơn cô...?</Text>
  <Text Key="79CD7388_124209">...? Nói đến Hiệp sĩ, anh ấy đâu rồi...?</Text>
  <Text Key="8A6B474A_124210">{playername} dường như đang ở giữa việc cảm ơn ai đó. Một người đã... ừm... "lần này" đã cứu tôi.</Text>
  <Text Key="4460F841_124211">"...Không, Hiệp sĩ-kun. Tôi chỉ bảo vệ mẫu vật D-type thông qua Tohno Homare... Tôi thực ra chẳng làm gì đặc biệt cả."</Text>
  <Text Key="08B43725_124212">"Cô bé đó là một 'thiết bị cuối' mà tôi và Minerva bên trong tôi đã điều chỉnh. Tôi không chắc liệu tôi có thể can thiệp vào cô ấy ngay cả sau khi cô ấy đã trở thành 'Lost' và avatar của cô ấy biến mất..."</Text>
  <Text Key="B77DA2C5_124213">"Tôi xin lỗi... Tôi không biết. Không nghi ngờ gì là cô ấy chưa trở về Tháp Cô độc, nhưng... Nếu đó là điều cậu đang tìm kiếm bây giờ, Hiệp sĩ-kun, tôi sẽ nghĩ cách tìm cô ấy."</Text>
  <Text Key="EA609CB1_124214">"...Nhưng... Tôi đã dùng hết rất nhiều sức mạnh để chuyển một ma thuật phòng thủ mạnh mẽ như vậy sang một thế giới khác. Tôi sẽ cần nghỉ ngơi thêm một lúc nữa..."</Text>
  <Text Key="F262F876_124215">"...Ừ. Tôi muốn giúp cậu, Hiệp sĩ-kun... Nhưng cả mẫu vật D-Type nữa... Cô bé tên Sheffy đó."</Text>
  <Text Key="E8701730_124216">"Bởi vì cô ấy đã giúp Hiệp sĩ-kun trốn khỏi 'tái tạo'... Ký ức của Hiệp sĩ-kun chưa bao giờ được reset. Vì vậy, khi chúng ta gặp lại, cậu nhớ tôi."</Text>
  <Text Key="8F007BFC_124217">"Cô ấy đã hy sinh bản thân lúc đó, và mặc dù tôi chắc chắn lý do đó không nằm trong ý định của cô ấy, tôi... tôi biết ơn cô ấy. Đó là lý do tại sao tôi muốn đền đáp."</Text>
  <Text Key="E95106C1_124218">"Thật sự... Tôi muốn trò chuyện thêm một chút nữa. Nhưng dường như ma lực của tôi đang cạn kiệt..."</Text>
  <Text Key="A13FD739_124219">"Vậy thì, hẹn gặp lại... Hiệp sĩ-kun. Lần sau..."</Text>
  <Text Key="1F628AEB_124220">"...Ừ. Đó là lời hứa, nhé? Hiệp sĩ-kun..."</Text>
  <Text Key="90FD3889_124221">"...Ừm. Với tình trạng hiện tại của tôi, tôi không biết liệu Misora có đối xử với tôi tốt như trước không..."</Text>
  <Text Key="C5A5FAEF_124222">"Nhưng. Tôi cũng muốn được trò chuyện với cô ấy lần nữa. Tôi cũng vậy..."</Text>
  <Text Key="66BFA705_124223">Về cuộc trò chuyện của Onii-san và Eris. Tôi không thể không nghe lén...</Text>
  <Text Key="1949F3C6_124224">Eris-sama... Tôi không ngờ rằng tôi có ấn tượng bà ấy là một người phụ nữ trầm lặng và dịu dàng như vậy...</Text>
  <Text Key="995A11F8_124225">...Ưm. Tôi chỉ không thể tin nổi... Người đó chính là kẻ đã biến chúng ta thành "thiết bị". Là sinh vật đã cố gắng phá hủy thế giới, và hơn nữa, bà ấy còn là một trí tuệ nhân tạo...</Text>
  <Text Key="E43EB432_124226">...Cậu có thể nói lại lần nữa. Đã xảy ra quá nhiều chuyện liên quan đến chúng tôi và bà ấy trong quá khứ... Tôi vẫn còn cảm xúc lẫn lộn về điều đó. Ngay cả về Misora nữa...</Text>
  <Text Key="7EEA43BB_124227">...Hả? Nhân tiện, Precia đâu rồi?</Text>
  <Text Key="33BDECA3_124228">Hả? Vừa nãy thôi, cô ấy đang ăn thịt giun cát luộc ngay đây...</Text>
  <Text Key="5E36A908_124229">...*Nhìn chằm chằm*.</Text>
  <Text Key="3B953C57_124230">S-Sao vậy, nhóc? Có gì trên mặt tôi sao?</Text>
  <Text Key="0516B197_124231">Ưm... Precia, phải không? Các macaron mà Croce-san mang đến cho chúng ta rất ngon. Cô có muốn thử không?</Text>
  <Text Key="1AA6EB6A_124232">Ừm. *Nhai nhai*</Text>
  <Text Key="0FBE779A_124233">(*Nuốt*).</Text>
  <Text Key="1ECC5EA8_124234">...Thêm.</Text>
  <Text Key="0D2E9115_124235">"Thêm"? Ồ, nếu cô muốn thêm, chúng tôi có ngay đây...</Text>
  <Text Key="743DE538_124236">Không phải vậy. Chúng tôi có. Một "chị gái" mới, thêm vào.</Text>
  <Text Key="AC179469_124237">EEEEHHHH?! V-Về chị gái ý cô là...?! Tôi?!</Text>
  <Text Key="31E6BE96_124238">Ừ-ừm. Rất vui được gặp cô.</Text>
  <Text Key="B7758F07_124239">À, ừ. Rất vui được gặp cô nữa~ Khoan, không phải vấn đề là thế. Đúng là lần đầu chúng ta gặp nhau, nhưng trở thành một người chị thì...</Text>
  <Text Key="49D9B30B_124240">Cô là Chị của Onii. Đó là lý do. Vì vậy...</Text>
  <Text Key="67AAA209_124241">"Onii"... Cô đang nói về {playername} phải không? K-Không phải tôi là em gái thật của anh ấy...</Text>
  <Text Key="9B6C2608_124242">Cũng vậy. Mọi người khác. Chào hỏi đi.</Text>
  <Text Key="B23BDDC4_124243">...Sheffy-sama. Cho phép tôi giới thiệu bản thân lần nữa... Tên tôi là Lily, guild master của Alter Maiden.</Text>
  <Text Key="108F44EC_124244">Tương tự, tên tôi là Clear. Còn về chúng tôi... Ưm... Tôi nghĩ sẽ nhanh hơn nếu cô hiểu bằng cách nhìn chúng tôi ở dạng khác...</Text>
  <Text Key="C0E6E409_124245">...! Tôi hiểu rồi. Tôi cũng đã chiến đấu với "Black Angel Shadows", nên tôi nhớ rõ. ...Các cô là những "Terminal" cũ của Eris, giống như tôi...</Text>
  <Text Key="F12C3E5E_124246">...Ồ. Vậy cô gái beastfolk này...</Text>
  <Text Key="96923E41_124247">Cô ấy có phải là con gái của beastfolk tên Azold đã ở trong guild của anh trai tôi, "Rage Legion"...?</Text>
  <Text Key="1E84927E_124248">Tôi đoán có thể nói đó là trùng hợp, tôi nghĩ vậy. Thật kỳ lạ, phải không? Làm sao chúng ta có thể cùng chia sẻ một bữa tiệc với một người bạn của Nii-sama, người mà chúng ta từng chiến đấu chống lại và giờ đã cứu, nhưng cũng là một "Terminal" giống như chúng ta...</Text>
  <Text Key="EEDE39FB_124249">Đúng vậy. Tôi rất mừng vì cô bình an vô sự bây giờ Sheffy. Onii-san đã lo lắng về sự an toàn của cô trong một thời gian dài...</Text>
