  <Text Key="BE9964EA_88450">Ôi trời... Thưa Bệ hạ, người cần phải tập trung chứ. Mỗi cái gật đầu và mỗi con dấu phê chuẩn của người quyết định số phận của công dân đất nước này. Hãy cố nhớ điều đó.</Text>
  <Text Key="1F9F0829_88451">T-tất nhiên rồi... Xin đừng lo lắng.\nTôi hoàn toàn ý thức được chứ...</Text>
  <Text Key="EED33656_88452">Tất cả nhân viên cung điện mà kẻ Đế chế đã đánh cắp ký ức\nđã nhớ ra rằng tôi mới là Eustiana thực sự.\nVà đó là một điều tuyệt vời, tất nhiên...</Text>
  <Text Key="7C4FBB26_88453">Nhưng... hóa ra mẹ và cha tôi\nđã bị rút cạn ma thuật trong một thời gian dài.\nMặc dù họ còn sống, họ vẫn chưa tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="3A488EEC_88454">Vì vậy tôi đã gác kiếm lại và cầm lấy ngòi bút và con dấu\nđể kế nhiệm họ trong nhiệm vụ và cai trị vương quốc này tốt nhất có thể.</Text>
  <Text Key="6F9BF9EC_88455">Tôi hiểu mà. Biết bao người đã chịu đựng dưới tay kẻ Đế chế, và chúng ta phải nỗ lực để trả lại cuộc sống cũ cho họ.</Text>
  <Text Key="E988C5ED_88456">Chừng nào người dân thành phố này chưa có mái nhà che đầu và những bữa ăn ngon trên bàn,\ntôi muốn làm mọi thứ trong khả năng để giúp đỡ họ.</Text>
  <Text Key="F0FC7297_88457">Vậy hãy tập trung nỗ lực vào việc hoàn thành nhiệm vụ hoàng gia.\nHội đồng Quý tộc sẽ làm mọi thứ có thể để hỗ trợ người trong các nhiệm vụ. Chúng ta sẽ không phải không ủng hộ chứ, các quý ông?</Text>
  <Text Key="7E96F1B0_88458">Tất nhiên, Chủ tịch Gorschin!\nVì sự thịnh vượng lâu dài của Landosol!</Text>
  <Text Key="B0DE6634_88459">Vạn tuế Công chúa Landosol, Thưa Bệ hạ Eustiana!</Text>
  <Text Key="0073932E_88460">...Đúng vậy.\nCông chúa Landosol, Eustiana...\nĐó là tôi bây giờ. Vai trò tôi sinh ra để đảm nhận.</Text>
  <Text Key="7E7E8DE0_88461">Tôi không muốn quay lưng lại với công dân...\nNhưng dạo gần đây, tôi hầu như không có cơ hội nào sống cuộc đời mình\nnhư Pecorine của Guild Ẩm Thực.</Text>
  <Text Key="3A914FBA_88462">Vạn tuế Thưa Bệ hạ Eustiana!</Text>
  <Text Key="40DAC747_88463">Nữ hoàng Eustiana vạn tuế! Hoan hô!</Text>
  <Text Key="0C1EBFFD_88464">"Eustiana."\nĐó là cái tên thật tôi có từ khi sinh ra...\nVà thật kỳ lạ, nghe thấy nó giờ lại thấy lạ lẫm làm sao.</Text>
  <Text Key="924315E1_88465">Tất cả bạn bè trước đây vẫn gọi tôi là Pecorine...\nGiờ họ đang làm gì nhỉ, tôi tự hỏi?</Text>
  <Text Key="3186B26F_88466">...Kishi-kun. Kishi-kun...</Text>
  <Text Key="754B37B2_88467">...Hả...?</Text>
  <Text Key="164A9CF1_88468">...Ồ! Cuối cùng cũng tỉnh rồi.\nMọi người đã về hết rồi.</Text>
  <Text Key="C6A49BEF_88469">Ngươi là...</Text>
  <Text Key="1DAC75FB_88470">Ồ, tôi ư? Tôi chỉ đang nhìn người khi người ngủ thôi.\nHeheh. Người dễ thương quá!\nTôi có thể ngắm người cả ngày được.</Text>
  <Text Key="C2525D9C_88471">Rốt cuộc thì, tôi đã...\nThật ra là... từ lâu lắm rồi, tôi đã ở trong l...</Text>
  <Text Key="854F3302_88472">Eheh...\nEheheh...</Text>
  <Text Key="C2CBE2C0_88473">Đồ ngốc {playername}... Cậu thật hư. Không phải cách đúng đắn khi chôn mặt vào cơ thể mềm mại của một người phụ nữ như vậy.</Text>
  <Text Key="37CD5BAB_88474">Ồ, cậu thật vô vọng.\nCưng ơi...\nTôi sẽ phải chăm sóc cậu thật tốt thôi! J</Text>
  <Text Key="26E07FF4_88475">Thật sự... Điều gì hấp dẫn ở một cơ thể trẻ con như vậy? Cậu thật sự là kẻ sa ngã nhất có thể.</Text>
  <Text Key="8EE523A1_88476">*khóc nức nở*...Anh trai, anh... là người có ý đồ xấu hổ sao?</Text>
  <Text Key="61CC978A_88477">Ồ, đồ nghi ngờ đáng ghét!\nĐi tự nộp mình đi!</Text>
  <Text Key="5293E44E_88478">Đồ đê tiện như cậu xứng đáng bị kết án tử hình!\nTôi sẽ đưa cậu ra trước công lý!</Text>
  <Text Key="2EF41F13_88479">Ai đó...?</Text>
  <Text Key="508CF10E_88480">Thế giới này... đang sụp đổ.\nCứ tiếp tục thế này...</Text>
  <Text Key="94167E00_88481">Các thành viên của Guild Ẩm Thực và Twinkle Wish tiếp tục chăm sóc {playername}, người tiếp tục ngủ mà không có lý do rõ ràng, và cô gái bí ẩn. Hai người họ tỉnh dậy an toàn, nhưng tâm trí của {playername} đã quay về như một đứa trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="D841506D_88482">Cô gái bí ẩn đã rơi xuống từ trên trời mà không có báo trước. Khi cậu ấy bắt lấy cô, một cơn đau đột ngột xông vào đầu {playername}, và cậu ấy bất tỉnh.</Text>
  <Text Key="68448820_88483">Kể từ những sự kiện đó, đã ba ngày trôi qua...</Text>
  <Text Key="8F5CB032_88484">...Ra vậy. Vậy là đã xảy ra chuyện đó.\nChắc chắn đã khó khăn lắm, Kokkoro...</Text>
  <Text Key="E9317A04_88485">Không... Xin đừng lo lắng về tôi.\nĐáng lo ngại hơn là việc Chủ nhân của tôi vẫn còn ngủ.\nChúng ta không thể xác định được tại sao người ấy không tỉnh lại.</Text>
  <Text Key="936ECEF9_88486">Không có dấu hiệu chấn thương hay tổn thương bên trong.\nBác sĩ kiểm tra người ấy gợi ý khả năng mệt mỏi tinh thần như một nguyên nhân tiềm ẩn, nhưng...</Text>
  <Text Key="2AFFDBE4_88487">...Cô Yui. Tôi tin rằng cô là người sử dụng ma thuật chữa lành điêu luyện hơn tôi. Xin cô, tôi có thể nhờ cô tự mình xem Chủ nhân của tôi được không?</Text>
  <Text Key="59A7448D_88488">Tất nhiên—tôi rất sẵn lòng!\nTôi sẽ làm mọi thứ có thể để giúp đỡ. Các linh hồn ánh sáng...</Text>
  <Text Key="5B4E65A7_88489">Và đây là cô gái cô nhắc đến\nngười rơi xuống từ trên trời? Cô ấy là ai thế?</Text>
  <Text Key="B64D8EAD_88490">Tôi cũng chưa từng thấy cô ấy trước đây.\nChủ nhân của tôi quen biết rất nhiều các tiểu thư trẻ,\nnên có thể là người ấy biết cô ấy, nhưng...</Text>
  <Text Key="756B5E56_88491">Chúng ta có thể hỏi cả hai khi họ tỉnh dậy!\n...Yui, người ấy sao rồi?</Text>
  <Text Key="CEAD1F33_88492">Hừm... Tôi đã chạy tất cả các kiểm tra tôi biết,\nnhưng không tìm thấy dấu vết chấn thương hay ma thuật,\nhoặc dấu hiệu của những thứ như nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="3A705D27_88493">Tôi sẽ thử vài phép chữa lành trước đã.\nHy vọng chỉ cần thế là đủ để đánh thức người ấy...</Text>
  <Text Key="67D9EA90_88494">Kyahaha ♪\nNhư thể, như thể! ☆\nLàm sao có thể dễ dàng thế chứ?</Text>
  <Text Key="9CDD1146_88495">Hả?!\nCô là, ừm... một tiên?</Text>
  <Text Key="B8AE8694_88496">...Cô Nebbia.\nĐây là Tiên Hướng Dẫn đã sống lâu nay ở\nnhà guild của chúng tôi, các tiểu thư trẻ của Twinkle Wish.</Text>
  <Text Key="2FD8F294_88497">Ồ...? Cô ấy dễ thương quá! Trời ơi! Tôi cá chắc sẽ rất vui nếu có một người bạn tiên nhỏ như cô ấy! ♪</Text>
  <Text Key="068BD727_88498">Heheh~♪ Ừ, cảm ơn!\nCô Beastgirl, thái độ đó đang khiến cô\ntích cực trong mắt tôi rồi đấy! ♪</Text>
  <Text Key="87A9DCBE_88499">Nebbia. Cô khẳng định rằng nỗ lực của Yui là sai lầm...\nCô có nghi ngờ riêng của mình về tại sao họ không tỉnh lại không?</Text>
