  <Text Key="5F792FC2_62950">Ahaha♪ Vừa mới chạm vào đã thấy ngứa rồi, Umbra. Dạo này cậu thế nào? Khoan đã... U-Uwah?!</Text>
  <Text Key="8AF066C3_62951">H-Hey! Nhảy lên đầu phu nhân Isla như vậy chắc chắn sẽ bị trừng phạt...! Em xin lỗi...! Xin hãy tha thứ cho chúng em...!!</Text>
  <Text Key="CCEE86C3_62952">Ahaha, cậu đang phóng đại quá! Thư giãn đi, thư giãn nào♪</Text>
  <Text Key="595B5F70_62953">Em đâu phải nữ thần gì đâu♪ À, nhưng mà chắc khó mà đặt danh hiệu cho em... Thôi, Quản Trị Viên thì ổn rồi! Ehehehe!</Text>
  <Text Key="5F75D528_62954">Yay~, phu nhân Isla! Chào buổi sáng!</Text>
  <Text Key="C97246C0_62955">Vâng, chào buổi sáng. Có vẻ mọi người vẫn còn sôi nổi như thường lệ♪</Text>
  <Text Key="61A925A8_62956">Này, phu nhân Isla! Kể cho tụi em một câu chuyện vui đi!</Text>
  <Text Key="10D210F8_62957">Tất nhiên! Vậy thì, kể về lần em phiêu lưu ở một thế giới khác thì sao?</Text>
  <Text Key="6C193CF8_62958">Tụi em muốn nghe! Phu nhân Isla, đây là một trong những cuộc phiêu lưu của cô, phải không? Cô đã đi đến những nơi như thế nào?</Text>
  <Text Key="C556B0EF_62959">Sắp kể rồi! Giờ thì, những người khác, nếu cũng muốn nghe thì ghé qua đi! Buổi kể chuyện phiêu lưu bí ẩn của Quản Trị Viên Isla sắp bắt đầu♪</Text>
  <Text Key="78494D46_62960">Đùa thôi. Thực ra thì chuyện chẳng bí ẩn tí nào. Đó là câu chuyện về nơi thế giới chúng ta được xây dựng nên. Một nơi mà không ai ở đây biết đến... nguồn gốc của thế giới này, và của chúng ta.</Text>
  <Text Key="C258FCB7_62961">Đây là câu chuyện về một thế giới đã được reset vô số lần và không thể tiến về tương lai, và về em... và về cô ấy, người đã liều mình tất cả để đến Thế Giới Gốc và tìm ra giải pháp nắm bắt tương lai.</Text>
  <Text Key="8D1A02C5_62962">Khi em gặp Shinatsu-chan, Hiyori-chan, và những người khác...</Text>
  <Text Key="3B0E4B2D_62963">Hmm, em tự hỏi liệu có thể diễn đạt chuyện này cho lũ trẻ bằng lời được không... Có lẽ nên kích hoạt lại ký ức một chút trước đã?</Text>
  <Text Key="AB9531C6_62964">Để xem. Nơi đây chính là thế giới nơi tất cả chúng ta đã sống. Nhưng sự thật là... bầu trời, những tòa nhà, mọi người ở đây, tất cả đều là nhân tạo. Em và tất cả mọi người cậu thấy đều là những thứ họ gọi là "AI"! Ahaha, đúng là một cú sốc!</Text>
  <Text Key="E75F7027_62965">Dựa trên Huyền Thoại Astrum, có vẻ như ai đó đang thử nghiệm rất nhiều thế giới sao chép khác nhau? Họ dường như đang làm vậy để chạy một loạt các mô phỏng. Một trong số đó ngay đây, trên máy chủ Lynx.</Text>
  <Text Key="2E87DB5A_62966">Dù sao thì, em sẽ bỏ qua những chi tiết nhàm chán, về cơ bản, thế giới này luôn reset khi đạt đến một mốc nhất định, quay ngược trở về điểm bắt đầu. Nói cách khác, thế giới này không có tương lai... và đây chẳng phải chuyện đáng cười!</Text>
  <Text Key="4A35F41A_62967">Vì vậy, trong một nỗ lực làm gì đó về vấn đề này, hai chúng em đã lên đường cho Thế Giới Gốc... tức là, bản gốc nơi các bản sao của chúng ta được tạo ra từ. ...Lúc đó, cuối cùng chúng em đã quay về mà không có kết quả gì.</Text>
  <Text Key="C2DBCE40_62968">Từ đó, ngày qua ngày em đã thử nghiệm, sử dụng những gì học được ở Thế Giới Gốc để cố gắng ngăn chặn reset. Nhưng em vẫn chưa tìm thấy câu trả lời. Cuộc phiêu lưu của em đang dừng lại ở đây hôm nay.</Text>
  <Text Key="9C3AC97C_62969">Ahaha, xin lỗi để mọi người chờ! Vậy thì, câu chuyện phiêu lưu ở thế giới khác của Isla... Hãy cùng bắt đầu~♪</Text>
  <Text Key="43DB0AAC_62970">Vậy thì, câu chuyện phiêu lưu ở thế giới khác của Isla... Bắt đầu♪</Text>
  <Text Key="37D59B1C_62971">...Và vậy, những thử thách của Isla mới chỉ mới bắt đầu...! Hẹn gặp lại♪</Text>
  <Text Key="206F7E80_62972">Ahaha, vui quá! Nhưng phu nhân Isla... giờ em chết khiếp muốn nghe phần tiếp theo!</Text>
  <Text Key="423B396E_62973">Đúng, đúng! Thế giới đó sẽ ra sao? Kể cho tụi em nghe tiếp đi!</Text>
  <Text Key="5ED2A8DC_62974">...Ahaha, em biết rồi! Em chắc chắn sẽ biến nó thành một "kết thúc hạnh phúc", nên hãy chờ đón nhé!</Text>
  <Text Key="BA10770E_62975">...Nói thì vậy, dạo này khoảng thời gian giữa các lần reset có hơi lạ. Cho đến giờ, khi thế giới reset, em sẽ được trả về cùng một điểm, nhưng khung thời gian ngày càng ngắn lại...</Text>
  <Text Key="82003FDE_62976">Hơn nữa, còn có một điều khác em lo lắng...</Text>
  <Text Key="39F9A77B_62977">...Toh, này cô! Có chuyện gì vậy? Trông cô buồn bã quá. Cô có làm ác mộng à?</Text>
  <Text Key="82FDD9C7_62978">Ahh... Em nên làm sao đây, phu nhân Isla...?! Con trai em bị ốm...!!</Text>
  <Text Key="D19DBF5A_62979">Đó là căn bệnh mà mọi người đang nói đến... dịch bệnh... "Bệnh Ác Mộng"...!! Em tưởng chỉ là tin đồn, nhưng... ôi, em nên làm sao...</Text>
  <Text Key="9F9E63C0_62980">"Bệnh ác mộng"..? Không phải bệnh khiến người ta thấy những giấc mơ đáng sợ và sống động sao?</Text>
  <Text Key="DD593BE3_62981">Đó không phải ác mộng... Không thể nào một giấc mơ lại cảm thấy thật đến thế...! Nó chắc chắn đã thực sự xảy ra! Mọi người sẽ chết, bị tàn sát... em, mẹ em, tất cả chúng ta!</Text>
  <Text Key="ADC152D0_62982">Bình tĩnh lại! Nếu điều đó thực sự xảy ra, vậy thì sao về việc em đứng đây, và em ngay trước mặt cậu?!</Text>
  <Text Key="AC4718B2_62983">Em không biết. Nhưng... em đã thấy. Ai đó mạnh mẽ và tàn nhẫn như một con quỷ giết chết từng người trong chúng ta...</Text>
  <Text Key="980FDF39_62984">Em không quan tâm liệu đó có phải là thực tế hay giấc mơ, nhưng... Mẹ, Ba, và em đều sẽ bị hắn giết... bị Kaiser Insight giết!!!</Text>
  <Text Key="D0C2080F_62985">Kaiser... Insight...?</Text>
  <Text Key="5A42BEAA_62986">...Ồ, vậy là con trai cô ấy cũng bị rồi? Dạo này chúng ta đã có rất nhiều trường hợp "Bệnh Ác Mộng"...</Text>
  <Text Key="EB8BB4D4_62987">Người ta nói bạn thấy những ác mộng về việc bản thân và người thân chết, phải không? Tất nhiên điều đó sẽ khiến bất kỳ ai cũng bị ốm... Nhưng khoan đã. Kaiser Insight... em nghĩ mình đã nghe cái tên này trước đây...</Text>
  <Text Key="8B035450_62988">Em hiểu rồi. Vậy là cô thực sự đã làm một giấc mơ đáng sợ... Nhưng đừng lo. Ngay cả khi gã Kaiser đó đến, em cũng sẽ không để hắn làm theo ý mình!</Text>
  <Text Key="39CF69FC_62989">Nào, mọi người, cười lên! Bằng cách cười, các bạn sẽ thổi bay tất cả những lo lắng! Ahahaha!</Text>
  <Text Key="81D846A4_62990">...Khốn kiếp. Vậy là chúng đang tăng lên...</Text>
  <Text Key="1F04CF0F_62991">Lý do em đến Thế Giới Gốc là vì em biết về Bệnh Ác Mộng này. Em không thể đứng nhìn mọi người chịu đựng nó, em phải làm gì đó. Vì vậy em đã đến đó... nhưng trở về tay không...</Text>
  <Text Key="1770BE3C_62992">Tệ hơn nữa, chúng chỉ tăng lên với mỗi vòng lặp... Và tại thời điểm này trong vòng lặp, không ai ở đây thậm chí nên biết tên Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="14371E5A_62993">Mọi người chỉ biết về Kaiser Insight sau này... khi hắn tấn công Tháp Sol, và em đánh bại hắn. Và sau đó reset xảy ra... Dù sao thì.</Text>
  <Text Key="1D8D0223_62994">Đây không phải một "ác mộng" nào... Đó là ký ức của những "kết thúc tồi tệ" tích tụ với mỗi vòng lặp. Nhưng tại sao chúng lại bám vào trong tâm trí của những người thậm chí không phải là Quản Trị Viên...?</Text>
  <Text Key="5C697579_62995">Chúng ta, những Quản Trị Viên, hiểu. Chúng ta nhớ mọi thứ về các vòng lặp của thế giới mình... mọi kết thúc, bất kể nó là gì. Nhưng chẳng phải chỉ có chúng ta mới mang theo những ký ức đó sao?!</Text>
  <Text Key="7D2DE61D_62996">Phu nhân Isla, cô có lo lắng về điều gì không? C-Cười đi... Ahaha.</Text>
  <Text Key="A88CD31F_62997">...! Đ-Đúng vậy, cô nói hoàn toàn đúng! Cười lên, cười nào♪ Ahahaha!!</Text>
  <Text Key="93B76F08_62998">...Cô nói đúng. Em không nên trông buồn bã. Bằng mọi giá... em phải ngăn chặn cả các vòng lặp và reset trước khi Bệnh Ác Mộng này trở nên tệ hơn!</Text>
  <Text Key="64ED4C43_62999">Nếu em có thể ngăn chặn reset và tiến về phía trước... Em chắc chắn rằng không ai sẽ phải lo lắng về ký ức của các vòng lặp trước! Lúc đó em không tìm thấy cách để ngăn chặn điều này, nhưng chắc chắn phải có cách...!</Text>
