  <Text Key="AA7EDA70_72150">Nhưng tôi không khuyên bạn nên làm đâu, biết chứ?\nCách tiếp đón khách thì thật là độc nhất vô nhị.</Text>
  <Text Key="09723696_72151">Ồ, dường như lại có ai đó đang hét lên vì vui sướng rồi.\nNếu ngươi muốn theo tiếng nói đó...</Text>
  <Text Key="D86E1C57_72152">Xin hãy tiếp tục đi theo ánh sáng dẫn lối.</Text>
  <Text Key="B9707F50_72153">Phew... Tự nhiên, ngày đầu tiên cũng đã xong rồi nhỉ.</Text>
  <Text Key="B06A93AF_72154">Ồ! Đây là lần đầu tiên có nhiều khách đến thăm đến thế!</Text>
  <Text Key="41448E76_72155">Ừ, đúng vậy. Tôi đã làm việc gần như không ngừng nghỉ.</Text>
  <Text Key="19F6EF51_72156">Có vẻ như Kishi-san đã quảng bá khá tốt ở đó, phải không?</Text>
  <Text Key="19A557EE_72157">Tôi muốn mọi người được thấy tôi.</Text>
  <Text Key="F15C4E60_72158">Tôi không thể thua được.</Text>
  <Text Key="CF483F13_72159">Tôi sẽ rất vui nếu bạn có thể nói điều đó với tôi.</Text>
  <Text Key="40D76385_72160">Tôi sẽ đáp lại nỗ lực của cậu, bạn hiền!</Text>
  <Text Key="15357144_72161">Kishi-san, tôi đã giao cho cô nhiều công việc, nên đây là lời thoại của cô, nhưng...</Text>
  <Text Key="65C377C6_72162">Tôi có nên giúp cô nữa không, cô Rei?</Text>
  <Text Key="2A0EF2CF_72163">Cô Rei ơi~~?</Text>
  <Text Key="2C11AAC1_72164">Chỉ là đùa thôi. Nếu đã đi được xa đến thế, chúng ta phải hoàn thành nhiệm vụ đến cùng. Chúng ta không thể thua được, biết chứ.</Text>
  <Text Key="8A0A79A6_72165">Onii-chan!\nCảm ơn anh đã dẫn theo nhiều khách đến thế!</Text>
  <Text Key="F3B90BE4_72166">Không khí lơ đãng của Kishi-san có lẽ không đáng sợ cho lắm, nhưng dường như nó đã khiến họ chủ quan. Đó là một nước đi hiếm có, Kishi-san.</Text>
  <Text Key="15E629C6_72167">Vậy là cậu đã bị cuốn hút bởi phong cách của {playername}, và đây là lần đầu tiên cậu cặp đôi với Victor. Cảm ơn, bạn hiền.</Text>
  <Text Key="B08A6D9C_72168">Việc kinh doanh mới bắt đầu, vẫn còn nhiều chỗ cần cải thiện. Hãy cứng rắn hơn trong tập trung.</Text>
  <Text Key="BC0EF5D9_72169">Thôi nào, tôi đã di chuyển vài lần trước mặt khách rồi, phải không? Thật sự khó giữ nguyên tư thế lắm, biết chứ.</Text>
  <Text Key="605529B6_72170">Tôi cũng đã mắc vài lỗi khi hướng dẫn mọi người.</Text>
  <Text Key="F5963E75_72171">Chúng ta chỉ mới bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="AD206F1A_72172">Ừ, nếu thất bại, cậu có thể dùng nó như một bài học cho lần sau. Thực tế, khả năng phản ánh về những sai lầm là một dạng phát triển đáng kể.</Text>
  <Text Key="6CBC8A4C_72173">Ừ! Hãy tiếp tục nuốt chửng những tiếng hét nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="DC028249_72174">Nhân tiện, những tiếng hét hôm nay thật ngon lành, phải không?</Text>
  <Text Key="A8CAF320_72175">Nhân tiện... Tôi có cảm giác...</Text>
  <Text Key="6D501D12_72176">Có phải vì đây là ngày đầu tiên không?</Text>
  <Text Key="D77248A8_72177">Thật sao? Tự nhiên,\nnghe có vị ngọt nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="3FB563D6_72178">À, tôi hiểu rồi. \nNó ngọt hơn thứ tôi ăn ở nghĩa trang.</Text>
  <Text Key="2C7470C8_72179">Không biết là gì nhỉ~</Text>
  <Text Key="F3C8F8AB_72180">Chúng tôi hoàn toàn không hiểu anh đang nói gì,\nnhưng xin đừng quá ám ảnh với việc ăn tiếng hét, được chứ?</Text>
  <Text Key="313615C9_72181">Không sao đâu! Đây là lần đầu tiên mọi thứ diễn ra suôn sẻ,\nbiết chứ! Tôi sẽ không lười biếng! Ngày mai chúng ta cũng cố gắng hết sức!</Text>
  <Text Key="9BDC5BDF_72182">Và thế là, ngày đầu tiên của ngôi nhà ma\nđã kết thúc trong êm xuôi.</Text>
  <Text Key="3FD9F99C_72183">Hãy vui vẻ lên!</Text>
  <Text Key="73A9731C_72184">Nữ 3</Text>
  <Text Key="60AAE3ED_72185">Mùa Halloween đang diễn ra sôi nổi, và khi nhiều khách tấp nập đến ngôi nhà ma, Eddie và Victor biến mất khỏi tầm mắt. Lo lắng cho sức khỏe của họ, {playername} và nhóm bạn quyết định đi tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="B4A9E0A2_72186">Mùa Halloween đang diễn ra sôi nổi, và giữa không khí tấp nập của Công viên Halloween, hàng ngày có nhiều khách đến thăm ngôi nhà ma của Tsumugi và những người khác.</Text>
  <Text Key="5E9628EB_72187">Có vẻ như ngôi nhà ma này đang trở thành tâm điểm bàn luận,\nngay tại đây.</Text>
  <Text Key="A8C0E86C_72188">Ối trời ơiiiiii!</Text>
  <Text Key="C41BDF9A_72189">Kyaaaaaa!</Text>
  <Text Key="1684187B_72190">Trông vui quá! Đi thôi, nhanh lên!</Text>
  <Text Key="ED60682A_72191">Tôi không thể tin được ngôi nhà ma của họ lại trở nên phổ biến đến thế. \nĐó là một sự tính sai đáng mừng.</Text>
  <Text Key="5CA99477_72192">Ngài đến để thanh tra sao, guildmaster?</Text>
  <Text Key="21B9652E_72193">Ừ, đại khái là vậy.</Text>
  <Text Key="3B7EAD2A_72194">Thật tuyệt khi thấy nó phát triển thịnh vượng. \nSố người đến Công viên Halloween cũng đã đạt mức cao kỷ lục.</Text>
  <Text Key="DD53DB7A_72195">Thôi nào, cuộc diễu hành đó dường như sẽ rất sôi động. \nKỹ năng của ta đang rần rần. Ta sẽ đảm bảo đó là một cuộc diễu hành sẽ không bao giờ bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="25BFD1E6_72196">Chỉ một chút thôi, có chuyện tôi muốn thảo luận liên quan đến vấn đề đó...</Text>
  <Text Key="0E286CA9_72197">Mọi người, làm tốt trong ca sáng hôm nay.\nTheo tốc độ này, có vẻ chúng ta có thể phá kỷ lục\nvề số người tham dự.</Text>
  <Text Key="DB748A2A_72198">Ồ! Thật tuyệt vời, nó quá nổi tiếng! \nVà tất cả đều nhờ có Tsumugi và những người khác!</Text>
  <Text Key="C35A60DA_72199">Bởi vì tất cả mọi người đang làm việc chăm chỉ. \nChúng tôi chỉ ở đây để hỗ trợ. \nTôi thực sự nghĩ rằng phản ứng hôm nay thật đáng kinh ngạc.</Text>
