  <Text Key="0116C49F_28000">Ối trời ơi, t-t-tay rớt ra rồi?!</Text>
  <Text Key="1E9717E1_28001">Bình tĩnh đi, Matsuri. Đều là giả cả thôi.\nNhững đôi găng, đôi tai và cái đuôi này đều là giả.</Text>
  <Text Key="710070E2_28002">Hả...? À, đúng thật.\nTớ không nhịn được mà che mắt lại...</Text>
  <Text Key="C3654341_28003">Bị loại khỏi nghị viện, các thành viên bị sa thải không còn chỗ nào để đi, dường như chúng đang xâm nhập vào các làng và khu định cư khác nhau, gây rối loạn.</Text>
  <Text Key="7A81A9AF_28004">Lần này, tớ nghe từ báo cáo tạm thời của Chris rằng có một thương gia đang áp đặt các giao dịch bất công lên bộ tộc Thỏ.</Text>
  <Text Key="BEB43B57_28005">Dựa trên báo cáo đó, chúng tôi cũng đang truy lùng các tuyến phân phối trong Landosol và hệ thống phơi bày những cá nhân đáng ngờ một cách liên tục.</Text>
  <Text Key="51C964F0_28006">Đó là lý do tại sao tớ bảo đừng gọi tớ là Chris... *thở dài* Thôi kệ, quên đi.</Text>
  <Text Key="0AC98DEA_28007">Người đàn ông này không chỉ giả mạo là thành viên Bộ Tộc Hổ để bóc lột Thú Nhân, mà còn ủng hộ việc xóa bỏ cơ hội giáo dục.</Text>
  <Text Key="08BFA904_28008">Nếu bạn làm vậy, những người thông minh có thể tự điều tra hành vi sai trái của mình sẽ không còn được nuôi dưỡng nữa. Vì vậy, bạn đã nỗ lực tạo nền tảng để tiếp tục những hành động xấu xa của mình trong tương lai.</Text>
  <Text Key="00D4CABF_28009">Các ngươi... Nếu các ngươi không có ở đây!\nTa sẽ không phải ẩn náu trong cái làng hẻo lánh bốc mùi này,\nđược bao quanh bởi những bộ tộc Thú Nhân!</Text>
  <Text Key="32428F8A_28010">Một cô gái nhỏ chỉ mang dòng máu hoàng gia hiểu được gì!? Thời kỳ trị vì của người cai trị trước tốt hơn...! Thú Nhân và những thứ tương tự chỉ là những sinh vật cúi đầu trước con người!</Text>
  <Text Key="93895CB1_28011">Cả Thú Nhân và con người,\nkhông ai có thể nói ai ưu tú hơn! Tớ hiểu điều đó!</Text>
  <Text Key="21C2AFD8_28012">Này, trước khi bị đưa vào phòng giam, để ta nói cho ngươi một điều. Người yêu quý của ngươi, người cai trị quá cố... là một Thú Nhân, ngươi biết chứ?</Text>
  <Text Key="D9862A06_28013">Hả...? Nữ hoàng là Thú Nhân...?\nChuyện gì vô lý thế...</Text>
  <Text Key="EF4FB222_28014">Nếu ngươi ở trong nghị viện, ngươi sẽ là đối thủ mà ta từng thề trung thành. Nếu ngươi thực sự nhìn thấy bằng chính mắt mình, ngươi sẽ bị áp đảo không nghi ngờ gì.</Text>
  <Text Key="A0104031_28015">Nói cách khác, ngươi chưa bao giờ thấy Nữ hoàng... Ngươi chỉ là một kẻ lưu manh nhỏ, không xứng đáng được yết kiến.</Text>
  <Text Key="9A10603F_28016">Ngươi, kẻ không có mắt nhìn thấu, nên học cách biết thân biết phận. Nếu ngươi bị lay chuyển bởi những thứ như chủng tộc, thì không thể nào để ngươi phục tùng ta được.</Text>
  <Text Key="E7375124_28017">Ta dừng lại ngay trước cổ họng. Ngươi nên biết ơn con chó điên đã được thuần hóa không xé toạc nó ra chứ?</Text>
  <Text Key="E806C662_28018">Eek...!</Text>
  <Text Key="518F29FF_28019">Việc chuẩn bị vận chuyển nghi phạm đã hoàn tất, hả?\nĐược rồi, đưa họ đi cùng.</Text>
  <Text Key="F6CF792E_28020">Người đàn ông đó dường như đã thực hiện công tác ngầm để giành được lòng tin của bộ tộc Thú Nhân... Có vẻ như ông ta đã sử dụng kho báu bị đánh cắp từ kho báu hoàng gia làm vốn khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="5549372B_28021">Khi ông ta bị trục xuất khỏi cung điện, ông ta lén lút đi trong sự hỗn loạn... Đó là cách nó diễn ra, đúng không? Thời điểm cũng khớp hoàn hảo. Tôi đoán ông ta sẽ có một thời gian để suy ngẫm trong nhà tù một chút.</Text>
  <Text Key="B390E5CF_28022">Trong hoạt động hòa bình này, mối quan hệ giữa bộ tộc Thú Nhân và con người sẽ trải qua những thay đổi đáng kể, dù tốt hay xấu.</Text>
  <Text Key="F1EBF259_28023">Ngoài các hoạt động hòa bình ban đầu, còn có việc giả mạo sổ sách của trợ lý, bảo vệ giao dịch thương mại của bộ tộc Thỏ, hệ thống du học đến Landosol... và nhiều thứ khác.</Text>
  <Text Key="A834B613_28024">Trong thời gian ngắn ngủi này, tôi ấn tượng với những gì bạn đã đạt được. Như mong đợi, nó cho thấy bạn không chỉ là một cựu phó đội trưởng.</Text>
  <Text Key="F235B101_28025">Được rồi, để việc điều tra và hậu quả lại cho chúng tôi.\nMatsuri và Chris, hãy nghỉ ngơi trước đi.</Text>
  <Text Key="2DAF3AA5_28026">Nhân tiện, Christina.\nBộ trang phục đó là sao vậy...?</Text>
  <Text Key="DCF1CA31_28027">Ồ, tớ cũng tò mò về điều đó từ lâu.\nLúc nãy, cậu nói cậu lấy nó từ Bộ Tộc Thỏ, đúng không...?</Text>
  <Text Key="283688F4_28028">Sao, trong khi Matsuri tham gia lễ nghi của Bộ Tộc Hổ, tớ cũng đã được mời đến lễ hội của Bộ Tộc Thỏ.</Text>
  <Text Key="BE7DFF83_28029">Tớ không nghĩ chúng ta sẽ thua trong cuộc đua nhảy thỏ 24 giờ truyền thống, pyon! Nhờ vậy, địa điểm đã tràn ngập sự phấn khích, pyon!</Text>
  <Text Key="139325F8_28030">Sau khi vượt qua góc cuối cùng, trận chiến thẳng đường giành chiến thắng, cuộc đua vô địch căng thẳng đến từng centimet, giờ đây đã trở thành một câu chuyện huyền thoại, pyon.</Text>
  <Text Key="AE849FC6_28031">Đây là phần thưởng cho người chiến thắng, cậu biết đấy. Giống như của Matsuri,\nđây là biểu tượng của tình bạn chúng ta đã hình thành.</Text>
  <Text Key="B3128E59_28032">Nhưng, chiến đấu mà không có kiếm cũng không tệ, đúng không?\nCảm giác hạ gục kẻ thù bằng chính nắm đấm của mình\nrất dễ chịu☆</Text>
  <Text Key="72E542B5_28033">Jun, được chứ? Tớ giao cho Christina nhiệm vụ quan trọng là tương tác với Bộ Tộc Thỏ.</Text>
  <Text Key="02B2261E_28034">Thôi, có sao không? Là một ví dụ tuyệt vời về việc Thú Nhân và con người hòa thuận, tôi nghĩ đây là cơ hội hoàn hảo để thu hút sự chú ý.</Text>
  <Text Key="A86234D0_28035">Ồ, cậu lo lắng à, Tomo? ♪ Sao chúng ta không nhờ bộ tộc Thỏ may cho chúng ta những bộ trang phục phối hợp nhỉ?</Text>
  <Text Key="E4E9185F_28036">Tớ sẽ từ chối việc mặc trang phục phối hợp với cậu.\nNhưng nếu là với Matsuri, tớ không phiền♪</Text>
  <Text Key="85DB6453_28037">Ugh, mặc dù Thú Nhân và con người đã hòa thuận tốt đẹp đến thế, tại sao hai người này không thể trở thành bạn bè?!</Text>
  <Text Key="F260E891_28038">Hehe, có thể trông chúng ta hòa thuận, nhưng cậu biết đấy. Sau khi hoàn thành việc dọn dẹp sau sự kiện, hãy quay về Landosol.</Text>
  <Text Key="0301D703_28039">Này, các thỏ.\nCác ngươi cũng đi cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="3F6771AC_28040">Việc du học đến Landosol sẽ bắt đầu sớm.\nTốt hơn là nên làm quen với nó.</Text>
  <Text Key="0BE194B6_28041">Ồ, chúng ta cũng có thể tuyển người tham gia\n từ Bộ Tộc Hổ cho việc đó chứ? Tớ chắc chắn có người\nmuốn thử.</Text>
  <Text Key="E2E221CA_28042">Đột ngột thật, đúng không? ...Tuy nhiên,\ntôi đã thiết kế hệ thống dựa trên giả định đó.\nHãy nói cho tôi biết.</Text>
  <Text Key="7879D558_28043">Rõ rồi!!</Text>
  <Text Key="0A4C69F1_28044">Matsuri, cô ấy đã trưởng thành một chút kể từ lần cuối tôi gặp.\nCảm ơn. Chris.</Text>
  <Text Key="F61E89BC_28045">Tất nhiên rồi, vì người dạy là tớ♪\n...Nhưng, tớ khá mệt mỏi.\nTớ muốn nghỉ ngơi khỏi việc chăm sóc một thời gian.</Text>
  <Text Key="150C572E_28046">Và vậy, với nỗ lực của Matsuri và Christina, các cuộc đàm phán hòa bình với bộ tộc Thú Nhân đã thành công trong việc đạt được những kết quả đáng kể.</Text>
  <Text Key="39E6ADB0_28047">Ác mộng...</Text>
  <Text Key="E960120D_28048">Ác mộng... và Matsuri cùng Christina, vừa hoàn thành hoạt động của mình với tư cách là đại sứ hòa bình cho bộ tộc Thú Nhân. Hai người họ đang tận hưởng một ngày nghỉ hiếm có──</Text>
  <Text Key="40BD6929_28049">Nó không gây ra nhiều ồn ào như tớ tưởng.\nLời thú nhận gây sốc của Matsuri.</Text>
