  <Text Key="69EE8020_123900">Cái gì? Đang đùa với tôi đấy à?</Text>
  <Text Key="4B805925_123901">Không thể nào có ma được. Lạ thật, chúng không có cơ thể, chỉ linh hồn lang thang... Không thể nào.</Text>
  <Text Key="71E0301D_123902">Những con quái vật đó thật sự là ma...</Text>
  <Text Key="E1A78A7B_123903">H-Hả? Cậu đang nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="FFB203D7_123904">Nhưng có ma mà, cậu biết mà?</Text>
  <Text Key="5BD83DDB_123905">Không thể nào có ma được. T-Tôi nói với cậu... chúng ta không phải bạn bè...</Text>
  <Text Key="80AA731A_123906">Có lẽ chúng ta sẽ hòa hợp.</Text>
  <Text Key="2CB30300_123907">Tiếng hét này...!</Text>
  <Text Key="D039476B_123908">K-Khoan đã...! Một mình nguy hiểm lắm. Hơn nữa...!?</Text>
  <Text Key="6165FB69_123909">C-Cây bụi ở kia đang rung đây...</Text>
  <Text Key="9A6B7D8B_123910">C-Cậu đứng yên. Nếu là con quái vật đó, t-Tôi sẽ đánh nó...</Text>
  <Text Key="70C80B9F_123911">............cái này......</Text>
  <Text Key="17BB92BD_123912">...</Text>
  <Text Key="C2100B8C_123913">Pudding đâu rồi?!</Text>
  <Text Key="42CC4CD8_123914">Kyaa!?!?</Text>
  <Text Key="8F33D4E5_123915">...Hả.</Text>
  <Text Key="056D6DB3_123916">Loại đòn tấn công đó đau cái gì! Cậu kia! Nhanh lên, đưa pudding đây!</Text>
  <Text Key="404B7DFF_123917">N-Nó tới...! Tôi phải chặn nó... N-Nhưng...</Text>
  <Text Key="8822A3B9_123918">Đừng tới đây...!</Text>
  <Text Key="3CA9ADF9_123919">Anemone, đợi đã!</Text>
  <Text Key="879E76BC_123920">Đừng để nó chạy! Đợi đã!</Text>
  <Text Key="755A1DDA_123921">*thở dốc*...!</Text>
  <Text Key="58C24A31_123922">Một con ma... Vậy là thật sự có...! Tôi phải làm gì? Tôi có thể làm gì...?</Text>
  <Text Key="6BE94D08_123923">C-Cứu tôiiiii!</Text>
  <Text Key="F071623A_123924">Urameshiya...</Text>
  <Text Key="725EA81B_123925">Tôi sẽ không để cậu chạy đâu... Hehehehe...</Text>
  <Text Key="665C2965_123926">Là ma! Ma xuất hiện rồi! Có người...</Text>
  <Text Key="5F2C18CC_123927">Ruka... Grace?!</Text>
  <Text Key="21221730_123928">"Uwaah!""Hih...!"</Text>
  <Text Key="E896C91C_123929">Anemone và Ruka, ngạc nhiên khi thấy nhau, chạy về phía ngôi nhà...</Text>
  <Text Key="E86D573F_123930">Ruka Anemone</Text>
  <Text Key="981F385D_123931">Hah... hah... Này, cô gái... Cô... cũng bị ai đó đuổi sao?</Text>
  <Text Key="78B32B0D_123932">...! Cô cũng...?</Text>
  <Text Key="6B39B094_123933">Chúng... liên thủ hay gì đó...?!</Text>
  <Text Key="B7FF570C_123934">Có lẽ. Ưmm... Chúng tôi cùng chạy trốn...</Text>
  <Text Key="D67EE83F_123935">Tôi sẽ không để cậu trốn... Oán hận của pudding sẽ không bao giờ kết thúc...</Text>
  <Text Key="A3F70F5A_123936">Tôi chắc chắn sẽ tìm thấy cậu... Heheh, heheheheh...</Text>
  <Text Key="A07B3A1B_123937">Ah, ahhhh...</Text>
  <Text Key="47D20273_123938">Khoan đã, hai cô!</Text>
  <Text Key="1D90C49B_123939">Tôi không chịu nổi nữa... Chúng ta xong rồi!</Text>
  <Text Key="355B7ADC_123940">Ugh... Tại sao... Tại sao chuyện này lại xảy ra...?</Text>
  <Text Key="E0FF427D_123941">Phía sau cánh cửa, có ma... Tôi không thể chạy trốn nữa...!</Text>
  <Text Key="0EE526EA_123942">Ugh, tôi không chịu nổi nữa... Cứu tôi... Có ai đó!</Text>
  <Text Key="4A580D2D_123943">...N-Nghĩa là... con quái vật tôi đang đuổi... là cô... Miyako-san.</Text>
  <Text Key="932F9CE8_123944">Anemone Ruka</Text>
  <Text Key="4D551359_123945">Miyako không phải quái vật! Thô lỗ quá!</Text>
  <Text Key="EE3A7803_123946">Thôi nào. Nhưng mà, tại sao cô gái từ quân đội vương quốc quỷ giả (Diaboros) lại đi đến Gio Gehenna một mình nữa?</Text>
  <Text Key="2742B1A4_123947">Mọi người, dừng lại!</Text>
  <Text Key="79E9C396_123948">Tất nhiên tôi đến tìm pudding. Lần trước tôi ở chỗ đầy pudding, và tôi rất vui~♪</Text>
  <Text Key="BB94B3F5_123949">Miyako không làm gì sai. Hơn nữa, tôi nghĩ lần sau sẽ có nhiều pudding hơn. Nhưng... Nhưng~... Dù tìm kiếm多 chăm chỉ, tôi cũng không tìm thấy pudding nào!</Text>
