  <Text Key="EF6D5DFE_141650">Có vẻ như cậu mệt rồi.</Text>
  <Text Key="DF67B20C_141651">Thực ra... cho đến tận bây giờ, tôi vừa mới bị sếp mắng. Chỉ nghỉ ngơi một chút xíu thôi mà bà ấy cứ nói mãi!</Text>
  <Text Key="7E640091_141652">Tôi không thể chịu nổi... và tất cả đều nhờ Vua Sòng Bạc! Dù ông ta đã biến mất, ông ta vẫn gây rắc rối.</Text>
  <Text Key="0E9A3F78_141653">Ông ta là một đối thủ khó đánh bại.</Text>
  <Text Key="1AD6DE17_141654">Vua Sòng Bạc?</Text>
  <Text Key="2EB0274F_141655">Ừ, chúng tôi cũng có chút rắc rối với ông ta. Nhưng với chúng tôi lo chuyện, chuyện đó dễ như ăn kẹo! Ha ha!</Text>
  <Text Key="B3B593B9_141656">Cậu không quên chứ? Cậu thực sự là người đặc biệt... Chỉ mới một thời gian ngắn sau trận chiến ác liệt đó...</Text>
  <Text Key="06E564FE_141657">Dù sao, nhờ hành động của các Phantom Thieves, Vua Sòng Bạc đã bị bắt. Nhưng sự vắng mặt của ông ta đang ảnh hưởng đến thế giới ngầm.</Text>
  <Text Key="8981481B_141658">Về mặt nguyên tắc, chính là "sự vắng mặt của vị vua" là vấn đề. Nó làm mọi thứ rối tung lên.</Text>
  <Text Key="61216A77_141659">Những kẻ từng được Vua Sòng Bạc cho tiền tiêu vặt giờ đang đánh nhau lẫn nhau. Ngay cả các tổ chức từng có mối hận thù với ông ta cũng đến để tri ân. Nó gây ra các trận xung đột khắp nơi.</Text>
  <Text Key="7FFF3656_141660">Vì vậy, gia tộc chúng tôi đang nhận đủ loại yêu cầu. Vì chúng tôi chính thức là bên thứ ba không liên quan, chúng tôi chỉ là người trung gian. Công việc chất đống lên!</Text>
  <Text Key="CEC6BFBD_141661">Nhờ vậy, khối lượng công việc tăng lên, và còn nhiều việc để làm... Kaya-pii có vẻ đang vui vẻ xử lý các vụ ẩu đả, còn tôi thì không phải là chuyện dễ dàng!</Text>
  <Text Key="F3911BD6_141662">Ngày nào cũng chạy việc... rồi, khi tôi lười biếng một chút, không có đồ ăn vặt trong các bài giảng của sếp! Hơn nữa, bà ấy dường như biết chính xác tôi đã lười ở đâu...</Text>
  <Text Key="81179AA8_141663">Rùng mình... Tôi nhớ ra rồi, và nó làm tôi rùng mình... Sếp có một mạng lưới thông tin phi thường. Bà ấy như một yêu quỷ bà già với đôi tai siêu thính. Ngay cả bây giờ, tôi cảm thấy như bà ấy đang nghe lén chúng ta...</Text>
  <Text Key="B1C57B37_141664">Nghe lén?</Text>
  <Text Key="2A88B098_141665">Nghe lén... nghe... nghe lén... trộm! Đúng rồi! Onii-san, đây là cơ hội!</Text>
  <Text Key="FEAD612C_141666">Một mắt bằng một mắt, một răng bằng một răng! Nếu sếp nghe lén, tôi sẽ nghe lén bà ấy! Nếu tôi trộm bí mật của bà ấy, tôi sẽ có ưu thế!</Text>
  <Text Key="2223D333_141667">Lý do sếp lúc nào cũng tỏ vẻ hơn người là vì bà ấy nắm giữ điểm yếu của mọi người! Điểm yếu! Nói cách khác, đó là thông tin mà người khác không muốn ai khác biết! Nếu tôi có được nó, chiến thắng của tôi đã được đảm bảo! Đây là tinh hoa của cuộc cách mạng từ dưới lên!</Text>
  <Text Key="F68E52E6_141668">Nhưng cậu có thể thực sự làm dễ dàng vậy sao?</Text>
  <Text Key="3222B402_141669">Fufu! Tại sao cậu lại sợ thế, Onii-san? Chúng ta có thứ đặc biệt, phải không?</Text>
  <Text Key="B62AADE2_141670">Kho tiền trong sòng bạc được canh gác nghiêm ngặt... và món đồ đặc biệt duy nhất của chúng ta cho phép chúng ta lén vào! Đó là con bài chủ lực của chúng ta!</Text>
  <Text Key="4DBC975D_141671">...Sasa! Sasa-sasa-sasa! Hehehe...!</Text>
  <Text Key="8AA43160_141672">Huyền thoại, và có lẽ đã trở thành huyền thoại, một trong những Phantom Cats! Sự trở lại tuyệt vời của đạo tát vĩ đại Inori-sama! Tái sinh rực rỡ!</Text>
  <Text Key="9FC8BCCA_141673">Tôi cũng đang tái xuất!</Text>
  <Text Key="B312C0DD_141674">Ừ, ừ, Onii-san, cậu trông thật đẹp... nhưng cậu không thực sự cần phải thay đồ đâu. ... Nếu cậu thực sự muốn, tôi sẽ không ngăn cản.</Text>
  <Text Key="44127473_141675">Nhưng vì cậu đi cùng chúng tôi, quên ý định dạo chơi thong thả đi. Từ đây trở đi, là thời điểm của đạo tặc vĩ đại!</Text>
  <Text Key="E2A7F446_141676">Dù sao, chúng ta cũng không trộm kho báu, vàng bạc. Lần này, mục tiêu của chúng ta chính là... bí mật của người khác!</Text>
  <Text Key="7BCC3ACA_141677">Được chứ? Thông tin cũng là một kho báu quý giá! Và giờ đây, với kỹ năng của chúng ta, chúng ta có thể dò hỏi và nghe lén thoải mái! Vì chúng ta không thể bị phát hiện!</Text>
  <Text Key="87DBCE92_141678">Kukuku.... Khuôn mặt ngớ ngẩn của sếp khi bà ấy phát hiện bí mật của mình bị lộ ra sẽ thế nào... Tôi rất mong chờ!</Text>
  <Text Key="733BBEDD_141679">...Này, Onii-san? Cậu đang đi đâu vậy? Đừng nói với tôi... cậu định đi thẳng đến sếp? Khoan đã! Cậu nên lắng nghe mọi người cho đến khi họ nói xong!</Text>
  <Text Key="356AADD0_141680">Ồ, không phải tôi sợ hay gì đâu. Thật! Nhưng, cậu thấy đấy, bên kia là sếp? Ngay cả bộ đồ tôi đang mặc này cũng do sếp làm, cậu biết chứ? Có thể hiểu được chứ?</Text>
  <Text Key="1AF5B3E7_141681">Dù sao thì, an toàn hơn là tiếc, vì vậy chúng ta sẽ bắt đầu với huấn luyện đặc biệt!</Text>
  <Text Key="D05CB3E4_141682">Chúng ta sẽ nghe lén cuộc trò chuyện của mấy người kia và nâng cao kỹ năng thu thập thông tin! Hơn nữa, đây còn là chuyện một lần làm được hai việc... ý tưởng hay, phải không?</Text>
  <Text Key="3DBDD820_141683">Cậu không được làm phiền người khác quá nhiều.</Text>
  <Text Key="91813EC8_141684">*Thở dài* Giờ thì đã quá muộn cho việc đó rồi, phải không? Đột nhập vào két sắt và nghe lén cuộc trò chuyện là một! Tất cả đều là về việc không bị bắt! Chúng ta sẽ không làm gì xấu, tôi hứa! Haahahaha!</Text>
  <Text Key="87CD81D1_141685">Vậy, mục tiêu tốt ở đâu? À, kia, mấy người đang nói chuyện kia. Đi xem thử nào. Lén, lén...</Text>
  <Text Key="17FD93C0_141686">Ồ, tôi nhớ ra chuyện! Tuần này, không có chương trình giảm giá ở cửa hàng tạp hóa. Có vẻ như việc giao hàng bị trễ.</Text>
  <Text Key="A07CBAFD_141687">Ồ, vậy sao? Cảm ơn vì đã cho tôi biết. Cậu là một người cung cấp thông tin khá tốt! Tai cậu khá thính nhỉ?</Text>
  <Text Key="E6FFE765_141688">Ohohoho Không phải, chỉ một chút xíu! Ồ, tôi nhớ ra chuyện khác! Đó là tiệm bánh kẹo quen thuộc, nhưng người ta nói có sản phẩm mới sắp ra.</Text>
  <Text Key="D39FC19F_141689">Sản phẩm mới? Tiệm nào vậy?</Text>
  <Text Key="8F098595_141690">Tiệm nào? À, cậu biết đấy... tiệm quen... à?</Text>
  <Text Key="F073A43A_141691">Ara ara, hai người... khi nào...? Tôi rất ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="168012EA_141692">Ồ! Oops, chúng tôi lỡ... x-xin lỗi!</Text>
  <Text Key="F60BAE87_141693">Tập trung lại. Lần tới, chúng ta sẽ lắng nghe cuộc trò chuyện của mọi người ở các quầy ăn. Khi ăn, bí mật thường được chia sẻ!</Text>
  <Text Key="6B1C7547_141694">Tôi nghe thấy gì đó, cậu biết đấy? Nghe nói kinh doanh gần đây đang phát đạt... Nếu có thứ tốt, đếm tôi vào!</Text>
  <Text Key="CAB16D5F_141695">Ừ, tôi cũng nghe lén được. Được rồi, chúng ta sẽ nói chuyện khi ăn xong. Mì ramen sắp nguội rồi. Đưa tiêu cho tôi...</Text>
  <Text Key="1E7064B1_141696">Này, đừng rắc nhiều quá... Ha.. ha.. ha..Hatchoo...</Text>
  <Text Key="35970D0F_141697">Ngứa... Hatchoo Hatchoo</Text>
  <Text Key="06550A16_141698">Hatchooo À, xin lỗi, tôi không kiềm chế được...\n Hai người... từ khi nào...?</Text>
  <Text Key="330CD7A4_141699">Ồ, không! Tôi chỉ không kiềm chế được... A-ATCHOO! Xin lỗi! *hắt xì*!</Text>
