  <Text Key="D179BB97_172300">Đó là bên ngoài thành phố. Tuy nhiên, người khác đã bắt được nó rồi.</Text>
  <Text Key="4FA7776A_172301">Họ nói đó là nhóm được mời đến lâu đài... Đúng vậy, họ có nhắc đến đoàn của Công Chúa Pecorine.</Text>
  <Text Key="00F3A5FE_172302">Gì!? Họ cũng đang tìm kiếm!? Chúng ta đã bị họ đi trước rồi...</Text>
  <Text Key="EAD72D13_172303">Vâng... Họ đề nghị cùng chia nhóm ra và tìm kiếm.</Text>
  <Text Key="30ECBC88_172304">Xung quanh có nhiều quái vật. Chúng ta không được lãng phí thời gian. Hãy tiếp tục tìm kiếm!</Text>
  <Text Key="BF6328AD_172305">Tất nhiên rồi! Với nỗ lực và quyết tâm, chúng ta sẽ bóp cạn thêm nữa!</Text>
  <Text Key="21F260D6_172306">Tinh thần của cô đáng kính, nhưng liều lĩnh thì không được. Creditta, chúng ta cần thu thập thông tin...</Text>
  <Text Key="DFC3621E_172307">Gaku...! Gaku... Gaku...</Text>
  <Text Key="85186F19_172308">Creditta, sao vậy? Đó là âm thanh hiệu ứng mà tôi chưa từng nghe từ cô!</Text>
  <Text Key="D15B924A_172309">Ôi, làm sao có thể...!? Lãng phí thời gian vào việc chất vấn và gây gánh nặng cho Người...! Đó là nỗi nhục nhã suốt đời của tôi...!</Text>
  <Text Key="41502117_172310">Có phải hơi quá kịch tính một chút không...?</Text>
  <Text Key="EB9C6507_172311">Đừng nản lòng, Creditta! Cô có thể đứng dậy lại từ cú này! Tôi không khoe khoang, nhưng khi tôi thất bại, còn lâu mới đến mức độ này!</Text>
  <Text Key="691E2D4E_172312">Đó không phải thứ để tự hào! Và làm ơn, đừng coi thường sự kiên cường của tôi!</Text>
  <Text Key="1EB36BE6_172313">Đủ rồi! Đi ra ngoài thành phố và tìm quái vật nào! Woahhh!</Text>
  <Text Key="36117C70_172314">Này! Đừng có ý định vượt qua tôi! Chờ đã, đồng hành số một!</Text>
  <Text Key="D1BDC842_172315">Ôi không! Họ đi chất vấn mọi người rồi... Cuối cùng thì dường như chúng ta cũng phải tìm mò... Xin lỗi, cái thân cũ, tôi cũng đi đây!</Text>
  <Text Key="4AF8A2E7_172316">Khoan, câu chuyện chưa xong... Họ đã đi rồi...</Text>
  <Text Key="50DD8982_172317">Những nơi trông thấy khác thì ở hướng ngược lại. Những đứa trẻ quá nóng vội.</Text>
  <Text Key="7257E90F_172318">Zakozako Fiends và Sisters</Text>
  <Text Key="7D95A12B_172319">Nghe rằng Pecorine và nhóm khác đang tìm quái vật, chị em Bandy di chuyển để cướp chúng. Họ bắt được chúng trong sự giãy giụa của Wakana, nhưng quái vật chạy trốn vì sự bối rối của Fubuki.</Text>
  <Text Key="F463FA5F_172320">Có ba bóng người chạy quanh đuổi theo quái vật trong rừng Gio Teogonia</Text>
  <Text Key="C0E9ABCA_172321">Này, này! Đừng chạy trốn khỏi quái vật!</Text>
  <Text Key="177D6A74_172322">Này, đồ ngốc! Cô ấy ở bên kia!</Text>
  <Text Key="52E20AF1_172323">Whoa, whoa, nó đang đến đây! Nó đang đến đâyyyy!</Text>
  <Text Key="6A819D30_172324">Gotengo!</Text>
  <Text Key="9E3F937F_172325">⁇ Habu!</Text>
  <Text Key="55916C89_172326">Được rồi, Wakana! Bắt nó như thế đó!</Text>
  <Text Key="61FA74F4_172327">V-Vâng... Đừng cắn tôi, được chứ? Làm ơn...</Text>
  <Text Key="F3A5DB0F_172328">Ồ? Ồ? Cô bắt được tên ngốc đó rồi, phải không? Hiếm khi cô hữu ích thế.</Text>
  <Text Key="9D8178DF_172329">Ehehe... Nó không cắn, vậy có lẽ nó là một cô gái khá hiền lành...?</Text>
  <Text Key="A9FC0169_172330">Được rồi, đừng buông tôi ra. Tôi sẽ không tha thứ nếu cô buông tôi.</Text>
  <Text Key="5938B7FB_172331">V-Vâng. Hở...? Nhưng Nee-san, chị sẽ làm gì nếu bắt được mấy con quái vật này?</Text>
  <Text Key="AB52D625_172332">Heheh♪ Đó là quái vật mà Ông Gourmet đang tìm kiếm điên cuồng lúc này... Tôi không biết tại sao, dù.</Text>
  <Text Key="17DDFC52_172333">Nếu chúng ta bắt được thứ này, nó sẽ là mồi ngon để dụ chúng vào.</Text>
  <Text Key="9FFB74A9_172334">Suy nghĩ của chị vẫn tệ như mọi khi, Nee-san...</Text>
  <Text Key="C038010B_172335">Giống như bắt Thái Lan với tôm, hay bắt Zako-oniisan với quái vật zako? ♡ Kyahahaha♪</Text>
  <Text Key="14971D9F_172336">Te-ko-to-de-bakana-nee, mấy con quái vật đó sẽ chơi poofy ở đây, làm ơn♡ Chúng sẽ không chạy trốn đâu</Text>
  <Text Key="3F1BF872_172337">V-Vâng... Cẩn thận nhé, Fubuki.</Text>
  <Text Key="08A2E4A4_172338">Làm ơn đừng coi thường tôi. Đừng để đứa chị ngốc bắt được tôi. Tôi là một quái vật punk, rốt cuộc</Text>
  <Text Key="7E37A0A5_172339">Đúng đấy. Nó im lặng khi tôi giữ nó, vậy có lẽ nó khá dễ thương một khi tôi quen với nó... Tôi tự hỏi liệu tôi có thể giữ nó như Skid và Wakka...?</Text>
  <Text Key="DA50CCDE_172340">Này, này. Tôi chưa nói đó là mồi sao? Đừng quên mục tiêu, Wakana.</Text>
  <Text Key="8B0BA307_172341">Thực tế, nghe như một quái vật kỳ lạ, ngay cả nếu chỉ là tiếng kêu. Có lẽ đó là lý do các công chúa đang đuổi theo nó...</Text>
  <Text Key="983CDCFC_172342">Cô sợ chúng tôi sao? Cô là một con quỷ Nora, phải không? ♡</Text>
  <Text Key="5475ECB5_172343">Đúng vậy♡ Trong khi cô ở đó, sao cô không đặt một thiết bị định vị lên nó hoặc biến đổi nó? Kyahaha♡</Text>
  <Text Key="254758BE_172344">G-Gotengo!</Text>
  <Text Key="BE15F1D1_172345">Hyaaaah!!? N-Nó đột ngột phát điên lên!?</Text>
  <Text Key="E47C46DE_172346">Ommedetooooo!!</Text>
  <Text Key="6290332E_172347">Hyagh!!</Text>
  <Text Key="73D7E4B4_172348">Aaaaah! Đồ chị ngốc, cô để nó chạy mất!!?</Text>
  <Text Key="B4CEC793_172349">Nh-Nhưng Fubuki-chan đang đe dọa nó...</Text>
