  <Text Key="EBD25D19_35750">Học viện Ma pháp Ambrose. Đó là cái tên khiến tôi buồn nôn, nơi học tập này!!</Text>
  <Text Key="4BF0AEE0_35751">Eek!! M-Master! Ngài muốn tôi làm gì!?</Text>
  <Text Key="56A2440E_35752">Đây... không phải trò đùa! Tôi không đăng ký để tham gia chuyện lớn thế này! Tôi chỉ cần gây trở ngại cho lễ tốt nghiệp của Kyaru...!</Text>
  <Text Key="6627C730_35753">Tôi sẽ không để bị kéo vào chuyện này chỉ vì tôi đến xem bộ mặt đáng thương của họ! Tôi không biết gì!! Tôi hoàn toàn không liên quan!! Tôi đi đây!!</Text>
  <Text Key="3443FB8A_35754">Tôi sẽ không để ngươi chạy!!</Text>
  <Text Key="9DBD2284_35755">Tường có tai, và shoji có mắt...! Tôi nghe hết mọi thứ ngươi vừa nói, tên Regedo thối nát kia...!!</Text>
  <Text Key="844BED1A_35756">Tehehe... Ngươi đã dám làm bẩn khoảnh khắc tỏa sáng của người đó, phải không? Sẵn sàng đi, mảnh rác!!</Text>
  <Text Key="44C6824F_35757">Eeeeek!!</Text>
  <Text Key="86250EA7_35758">Bây giờ, thử giải phóng ma lực lần đầu sau 800 năm...</Text>
  <Text Key="EC89523E_35759">Nnngh!!!</Text>
  <Text Key="9E8655AB_35760">Guh...!! Tên này... loại ma lực gì vậy...!! Thật sự nguy hiểm...!!</Text>
  <Text Key="774C38D4_35761">Tôi sẽ mua chút thời gian, nên các ngươi sơ tán mọi người!</Text>
  <Text Key="033AB517_35762">Tôi không thể bỏ Kyaru-chan lại!</Text>
  <Text Key="10A5501E_35763">Tôi biết ngươi sẽ nói thế...! Xin lỗi, nhưng đây không phải lúc tranh cãi! Nhanh lên và đưa mọi người...</Text>
  <Text Key="F578C385_35764">Tôi sẽ không chạy!!</Text>
  <Text Key="15A0EBBA_35765">Suzuna...?!</Text>
  <Text Key="8DAD87FF_35766">Chỉ một thời gian ngắn, nhưng trường học này đã tràn ngập niềm vui nhờ ngươi, Kyarucchi. Tôi sẽ không để nó bị phá hủy!</Text>
  <Text Key="764081E2_35767">Ngay cả khi học sinh đang đối mặt về phía trước, giáo viên cũng không thể quay lưng với họ!!</Text>
  <Text Key="82081D33_35768">Hehe... Tôi tự hỏi tại sao... Mặc dù run rẩy như thế này, tôi không cảm thấy muốn chạy.</Text>
  <Text Key="EDD7E6E6_35769">Được rồi!! Hãy kết thúc chuyện này và tiếp tục! Vì lễ tốt nghiệp của Kyaru!</Text>
  <Text Key="899E4D65_35770">…Khó chịu. Các ngươi có ma lực thấp thế mà còn cố giúp đỡ thì vô ích!</Text>
  <Text Key="31FF4C95_35771">Nhưng tôi sẽ không chạy!!!</Text>
  <Text Key="F468DF9A_35772">Trời ơi, thật là kẻ ngốc... Tôi tưởng chỉ mua chút thời gian rồi chạy, nhưng giờ không thể làm thế...</Text>
  <Text Key="D4C33A9F_35773">Vì các ngươi, tôi không còn lựa chọn nào khác ngoài đánh bại tên này!!</Text>
  <Text Key="71949204_35774">...Đôi mắt nàng tràn ngập ánh sáng không sợ hãi. Tôi không thích. Nhắc tôi nhớ tới Ambrose đáng ghét.</Text>
  <Text Key="FD618350_35775">Tốt nhất, biến mất đi. ...Ooooooh!!</Text>
  <Text Key="A5D1DFEC_35776">!! Ma lực kinh khủng...!</Text>
  <Text Key="A45DFB23_35777">Các ngươi, thật sự là lúc chạy rồi. ...Tôi đã nhận được tấm lòng của các ngươi.</Text>
  <Text Key="F85BBB38_35778">Tôi sẽ thắng!!</Text>
  <Text Key="F0D1CFDD_35779">Khốn nạn...! Tên này...!</Text>
  <Text Key="78BA2805_35780">Gwahahaha, vậy ra chỉ là thế này thôi</Text>
  <Text Key="A105E90F_35781">Thậm chí không phải bài tập khởi động!!</Text>
  <Text Key="03F577B2_35782">Ngươi... tuyệt vời!!</Text>
  <Text Key="797452E6_35783">Khốn, ngươi không chịu thua mà còn chiến đấu, hả?</Text>
  <Text Key="D9DDB456_35784">Đừng bỏ cuộc, Kyaru!</Text>
  <Text Key="38022693_35785">Đúng vậy, chúng tôi cũng sẽ không chạy!</Text>
  <Text Key="3A812C13_35786">Cố lên, Kyaru, cố gắng lên! Chúng tôi ở đây với ngươi.</Text>
  <Text Key="47593081_35787">Các ngươi là đồ ngốc à?</Text>
  <Text Key="8E562AD7_35788">...Tại sao sức mạnh lại trào dâng trong tôi như thế?!</Text>
  <Text Key="88F0D78F_35789">Grr... Sức mạnh này, ngang hàng với Ambrose...</Text>
  <Text Key="AE4CB6B0_35790">Không, đây là... Gaaaahh...!!!</Text>
  <Text Key="936DD18D_35791">Ối...!</Text>
  <Text Key="43912DFB_35792">Đó là sức mạnh của tuổi trẻ, phải không?</Text>
  <Text Key="D4C5721B_35793">Ồ, đó là gì? Thật xấu hổ, phải không?</Text>
  <Text Key="F85D3896_35794">Hehe!</Text>
  <Text Key="8200313A_35795">Khi lễ tốt nghiệp tiếp diễn, Kyaru dự định sẽ phát biểu lời tạm biệt. Tuy nhiên, Suzuna đã lấy lá thư đã chuẩn bị từ cô ấy, và Kyaru quyết định nói từ trái tim, truyền tải cảm xúc thật sự. Các học sinh vỗ tay cho những lời nói chân thành đầy ý nghĩa tuổi trẻ. Và như vậy, cuộc đời học sinh của Kyaru đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="21C8ECE4_35796">Nhờ ma pháp tuổi trẻ của Kyaru, Arges đã bị đánh bại một cách ấn tượng. Và sau đó...</Text>
  <Text Key="0CCB79B7_35797">Kyarucchi~!! Hidesai~!! Các người ổn chứ~?!!</Text>
  <Text Key="CF1ED3CC_35798">Vâng, tôi ổn. Nhờ các người, tôi được cứu.</Text>
  <Text Key="E957C9CC_35799">Vâng...! Cảm ơn, Sensei!!</Text>
