  <Text Key="6D3A17F2_128700">À, đúng rồi~☆ Chinchilla♪\nĐó chính là Onee-chan, biết nhiều thật~♪</Text>
  <Text Key="F9BA16FC_128701">Thôi nào, Akari~!! Nó có chân ngắn, nên không phải chinchilla chút nào!</Text>
  <Text Key="CD02A067_128702">...Cuối cùng chúng tôi cũng không thể tìm ra manh mối.\nTôi có hỏi trang trại, nhưng dường như họ cũng không biết... Không có loài động vật nào cùng loài, nên nó đã cô đơn một mình.</Text>
  <Text Key="D33D4A50_128703">Đ-Dựa thật?!\nNhưng đứa nhỏ này thân thiện và dễ thương quá...!</Text>
  <Text Key="064D2DCE_128704">...Có lẽ nó theo chúng ta vì cảm thấy cô đơn trước đó.</Text>
  <Text Key="E91B2C09_128705">Ư, thật đau lòng quá~! Onigiri-chan!\nGiờ có chị đây, chị sẽ không để em cô đơn nữa! *Ôm*</Text>
  <Text Key="155F81DA_128706">Ufufu, Rino.\nTừ giờ, em sẽ không chỉ là em gái nữa, mà còn là chị lớn♪</Text>
  <Text Key="66D27CAD_128707">Ồ, cuối cùng cũng ra mắt vị trí chị lớn rồi!? Nghĩ rằng sau khi giữ danh hiệu em gái dễ thương nhất thế giới, tôi còn sẽ trở thành chị lớn dễ thương nhất thế giới! Thiên tài của tôi, gần như đáng sợ!</Text>
  <Text Key="FA5B9422_128708">"Em gái"? Ý là...\nCô Rino có anh chị ruột?</Text>
  <Text Key="D7118B22_128709">Vâng! Điều tôi chưa tiết lộ là...\nNhư mọi người đã biết, Rino là em gái của {playername} Onii-chan! Ehem!</Text>
  <Text Key="44A8435B_128710">Sao-Cái gì?! Nói cách khác, Nii-sama là...?\nXin lỗi. Nếu tôi biết hai người là anh em,\ntôi đã chào hỏi trước rồi...</Text>
  <Text Key="ABB804AE_128711">Không, Rino chỉ nói bừa thôi.\nCó người tự xưng là Onee-chan...\nThực ra, Akari cũng vậy.</Text>
  <Text Key="A552CB39_128712">Đúng vậy♪\nOnii-chan là anh trai của mọi người♪</Text>
  <Text Key="0AD1AEF7_128713">...Nhưng nói vậy, chúng tôi không có quan hệ huyết thống.\nNhưng tôi nghĩ không sao, như một cách chào hỏi và những chuyện tương tự...</Text>
  <Text Key="B6E5FDE4_128714">Heh heh. Dù không có huyết thống, Onii-chan và tôi được liên kết bởi một mối quan hệ mạnh mẽ, nên không có vấn đề gì! Chúng tôi rất, rất "gonbuto"!\n(Ghi chú: đúng là "gokubuto", có nghĩa là "mật độ" trong mối quan hệ)</Text>
  <Text Key="9210F7B8_128715">Ôi chà.\nMột đối thủ mạnh mẽ đã xuất hiện, Riri-chan.\n...Riri-chan?</Text>
  <Text Key="A6B0BC9D_128716">"Gonbuto"......đúng rồi......dù không có huyết thống......nếu tình cảm của chúng ta thật lòng, thì......!</Text>
  <Text Key="3B615EF0_128717">-Ơ, cô Rino! Cô Akari!\nCó lẽ tôi nói thế là quá mức, nhưng sự thật là...\nTôi cũng ngưỡng mộ ông ấy như Nii-sama...!</Text>
  <Text Key="2696B282_128718">Hả? ...Heeeh?!</Text>
  <Text Key="695E7136_128719">Tôi ấn tượng với những gì cô nói trước đây! Quan trọng không phải là huyết thống. Thay vào đó là mối quan hệ "Gonbuto" của cô, với niềm tin và quyết tâm mạnh mẽ để tuyên bố điều đó....!</Text>
  <Text Key="12D548C7_128720">Vì vậy, làm em gái của ông ấy,\ntôi muốn được phép gia nhập hàng ngũ của hai người!</Text>
  <Text Key="6A01CF7C_128721">Hehe. Trong trường hợp đó, tôi có thể ứng cử ứng viên không?\nVì đây là cơ hội, nên hãy cùng nhau hòa thuật như các chị♪</Text>
  <Text Key="968A22EB_128722">K-K-Không... Này Onii-chan...\nAnh đã có Rino làm em gái rồi...!</Text>
  <Text Key="7482397E_128723">Ehehe, Onii-chan được ưa chuộng quá~,\ntự nhiên Akari và những người khác cũng tự hào thật, phải không Onee-chan♪?</Text>
  <Text Key="3FF18B6E_128724">Sao-Sao-Sao cả tôi nữa?!\nỪ, tôi có nợ anh ấy nhiều...\nTôi nghĩ anh ấy là người tốt...</Text>
  <Text Key="009099D1_128725">Hừ, đến cả một tsundere như Yori-chan cũng nói được điều đó...! Đây có phải là một hành động của sức hạn tràn đầy từ Onii-chan...?!</Text>
  <Text Key="0D72A6DE_128726">Này, Rino?!\nTôi không phải là tsundere hay gì đâu!</Text>
  <Text Key="BFA14089_128727">Thôi thì không còn cách nào!\nRiri-san... Từ giờ hãy gọi tôi là "Rino nee-sama"!</Text>
  <Text Key="0305EAE0_128728">Vâng! "Rino nee-sama", "Akari nee-sama"!\nTôi có thể chưa thành thạo, nhưng rất mong được hợp tác với hai người!</Text>
  <Text Key="4231071D_128729">Ừm.\n*tiến lại gần lặng lẽ*</Text>
  <Text Key="2BD5082D_128730">Hả? Sao thế, Precia?\nChúng ta đang trong giai đoạn thỏa thuận làm chị em...</Text>
  <Text Key="EBE46B36_128731">...Tôi nữa.\nMột em gái.</Text>
  <Text Key="2DE74994_128732">-Số lượng đột nhiên tăng lên quá nhiều?! Dù nhìn thế nào đi nữa, anh cũng không thể nhét tất cả vào một cuộn sushi được, Onii-chan...! Rino là em gái tốt nhất, bất kể có bao nhiêu!</Text>
  <Text Key="396E07BF_128733">Họ đang nói về cái gì vậy...?\nThực ra, chị lớn nhất nên là con gái lớn,\nđúng không? Vậy Riri có vẻ giống hơn?</Text>
  <Text Key="57B2098D_128734">Trong trường hợp đó, Akari biết nhiều về Onii-chan và mọi thứ...\nCó lẽ cô ấy lớn tuổi hơn Rino♪</Text>
  <Text Key="DFEFC1E9_128735">Hừ, đúng thật... Nhưng "chị" của tôi ở đây, như các bạn thấy, là một "Yamato Nadeshiko"♪ Tôi nghĩ cô ấy cũng xứng đáng là con gái lớn như hai người, biết không?</Text>
  <Text Key="0F93DD25_128736">Q-Quá đề cao...\nMột người mới như tôi tự xưng là con gái lớn...</Text>
  <Text Key="931C3929_128737">Ư, đúng thật...\nTôi ngưỡng mộ sự trưởng thành của Riri...</Text>
  <Text Key="6F2E36F9_128738">Nhưng... Nhưng, nhưng! Chị lớn tốt nhất của Onii-chan là Rino!\nTôi không thể đầu hàng ở đây! Nếu tôi không có được nó, thì tôi sẽ không cho phép ai khác làm chị!</Text>
  <Text Key="36CA25A2_128739">...Hừ. Nếu Rino là con gái lớn, điều đó có nghĩa là...\ncô ấy cũng là em gái thứ hai của Akari, đúng không?</Text>
  <Text Key="0D2DE17F_128740">Hả?! Sao thế, Akari...?\nEm quá gần rồi! Quá gần!</Text>
  <Text Key="D9939691_128741">Trong trường hợp đó... Em sẽ kể cho chị tất cả mọi thứ~ \nnhững thứ ở đây và kia mà Akari không biết, đúng không? "Rino Onee-chan"...♪</Text>
  <Text Key="42848E28_128742">Fuheh?! "Tất cả mọi thứ ở đây và kia"...?!\nTôi... Tôi...</Text>
  <Text Key="70839171_128743">Cuối cùng thì tôi vẫn còn quá sớm để trở thành chị lớn~!\nTôi là Rino, em gái số một! Do đó...\nTôi sẽ giao vị trí chị lớn cho... em, Riri!</Text>
  <Text Key="94A733D0_128744">Hả?! Rino nee-sama, chị bất hợp lý quá...\nEm vẫn chưa sẵn sàng tinh thần...</Text>
  <Text Key="2E8A1E1C_128745">Hehe, không chỉ đã có Onii-san, giờ còn có em gái nữa.\nĐó là trách nhiệm lớn đấy, Riri-chan.</Text>
  <Text Key="87E1ED86_128746">...Hả. Tình hình này là sao?\nTôi không hiểu nữa rồi.</Text>
  <Text Key="1417E17B_128747">Pigyuu...</Text>
  <Text Key="59FB7E25_128748">Ahaha, trông em không hài lòng nhỉ.\nThật sự em không hiểu, đúng không~?</Text>
  <Text Key="0DD6B081_128749">Pigyugyu～!!</Text>
