  <Text Key="DD334DD7_32700">Nó bằng cỡ ngón tay út của tôi... một thiết bị ghi thông tin. Tôi định sau này sẽ kiểm tra kho chứa của Lady Neneka. Tôi quên mất nó và để nó vào cùng những thứ không cần thiết khác...</Text>
  <Text Key="E2AE3F43_32701">Thế giới sẽ sụp đổ... Hỗn loạn... Awawawa!</Text>
  <Text Key="1A3A596D_32702">K-không biết phải làm sao? Nếu việc này bị lộ, những người khác trong Seven Crowns sẽ xé chúng ta ra...</Text>
  <Text Key="860932E8_32703">Đồ nhẹ, đồ nặng... Tôi đã ném đủ loại bí mật vào đó. Tôi không nói dối.</Text>
  <Text Key="C4846440_32704">Ngay cả những tờ giấy có ghi những lời nói dối và thú nhận. Chúng chưa bao giờ nổi lên lại. Dù chỉ một lần. Bí mật dường như... nặng hơn vẻ bề ngoài.</Text>
  <Text Key="F3C396CB_32705">Tôi thấy ghê tởm.</Text>
  <Text Key="F0C0F272_32706">-Tôi chắc chắn là cô ghê tởm! Tôi xin lỗi!</Text>
  <Text Key="CFB47BA8_32707">Tôi từ chối. Cô sẽ thích nếu tôi mắng cô.</Text>
  <Text Key="4F1FD2AE_32708">Xin lỗi, chúng tôi đã làm phiền quý khách trong chuyến thăm. Như trợ lý của Neneka nói, đó là lỗi của chính chúng tôi. Chúng tôi, những ngư dân, sẽ cố gắng khôi phục biển về trạng thái ban đầu──</Text>
  <Text Key="4E7D17A9_32709">...Hả?</Text>
  <Text Key="86D67E7D_32710">Đây là con tàu chúng tôi lên. Chúng tôi không thể bỏ mặc người đang gặp khó khăn. Chúng tôi sẽ thu thập tất cả những bí mật đã biến thành quái vật và làm sạch biển Ohma!</Text>
  <Text Key="C541177F_32711">Chúng tôi sẽ hút cạn toàn bộ nước trong biển!</Text>
  <Text Key="2A685A5B_32712">Ehh?</Text>
  <Text Key="3E11DD8A_32713">Ừ? ...Không, đợi... khoan...</Text>
  <Text Key="038CC459_32714">Ồ... Thời gian nghỉ thì luôn bận rộn thế.</Text>
  <Text Key="98A7EC52_32715">Quản lý công trường Yamada</Text>
  <Text Key="2D80C4AE_32716">Với nguồn lực của gia tộc Wisteria, dự án "hút cạn toàn bộ nước biển" đang được tiến hành. Mọi thứ đều bất thường, nên họ gặp phải những trở ngại ngoài ý muốn, nhưng Akino và bạn bè không bỏ cuộc và chiến đấu. Với sự giúp đỡ của Neneka và người khác, họ vượt qua mọi khó khăn.</Text>
  <Text Key="CB9AAC09_32717">Biết được nguyên nhân của sự bất thường, nhóm đã di chuyển đến bờ biển Oma.</Text>
  <Text Key="0F0CC020_32718">Nhưng họ vẫn còn bối rối trước tuyên bố của Akino về việc "hút cạn toàn bộ nước biển"──</Text>
  <Text Key="31EF703D_32719">Hút cạn toàn bộ nước biển... Akino-san? Cái này, nước của biển?</Text>
  <Text Key="12EF36BB_32720">Ohohoho! Còn biển nào khác nữa?</Text>
  <Text Key="D8327B1E_32721">K-không không không, đợi đợi! Cô nghĩ biển là gì? Cô thật ngây thơ đến mức ngốc. Đúng không, ông trưởng ngư dân?</Text>
  <Text Key="DBE2BBC0_32722">Biết ơn... biết ơn...</Text>
  <Text Key="A05EDE43_32723">Nếu cô có thể giúp tôi, không có gì đáng biết ơn hơn. Tôi sẽ từ bỏ Dịch vụ Tiêu hủy Bí mật mãi mãi... Vì vậy... xin cô. Xin làm sạch biển...!</Text>
  <Text Key="44143DD7_32724">Vâng. Giao cho tôi!</Text>
  <Text Key="F79A7868_32725">Không, chờ một chút──</Text>
  <Text Key="0E8B000F_32726">...Tôi có thể hỏi cô một chuyện được không?</Text>
  <Text Key="A4CDBB04_32727">Ngay cả nếu cô có thể hút cạn toàn bộ nước biển... Cô có định tiêu diệt từng con quái vật bí mật chìm xuống đó không?</Text>
  <Text Key="34CDB765_32728">Vâng, đó là điều tôi định làm. Nếu chúng ta hợp tác, không có lý do gì mà chúng ta không làm được. Và Princess Knight-sama cũng ở đây♪</Text>
  <Text Key="CBBB9703_32729">Vâng, tôi sẽ giúp!</Text>
  <Text Key="95F7C82C_32730">Ông trưởng ngư dân. Những bong bóng nhỏ nổi từ đáy biển là gì? Tôi cảm thấy như đã nghe thấy một thứ gì đó nhỏ từ lâu rồi.</Text>
  <Text Key="81E8E145_32731">Một thứ không phải tiếng sóng cũng không phải cuộc trò chuyện của vài du khách.</Text>
  <Text Key="84B5CA57_32732">Ồ, đó là "những tiếng thì thầm nhỏ". Của những quái vật bí mật. Nghe nói, mỗi con quái vật thì thầm "bí mật" của chính nó.</Text>
  <Text Key="3C3A197B_32733">Hả... bí mật!?</Text>
  <Text Key="5496DC00_32734">Vậy, nếu chúng ta thu thập nó, bí mật sẽ bị lộ ngay lúc đó, đúng không?</Text>
  <Text Key="0F7A337C_32735">Ồ, không, nhưng chúng là những tiếng thì thầm nhỏ kinh khủng.</Text>
  <Text Key="D843BA7F_32736">Cô phải áp tai chặt và lắng nghe tuyệt vọng để nghe được từng bí mật. Chúng nhỏ đến thế.</Text>
  <Text Key="AD085297_32737">Vậy, vậy thì ổn. ──À, và ngay cả nếu chúng ta nghe thấy chúng một cách tình cờ, chúng ta cũng không biết bí mật của ai... đúng không...?</Text>
  <Text Key="90A515BD_32738">Ồ, thì, về chuyện đó. Trên cơ thể mỗi con quái vật bí mật, cũng có một thứ rất mờ nhạt. Mờ nhạt đến mức cô không thể nhìn thấy trừ khi nheo mắt,</Text>
  <Text Key="7AC08F23_32739">Tên, địa chỉ và thông tin liên hệ của chủ sở hữu đang nổi. Nghe nói vậy. Đó là lời đồn giữa những con sóng.</Text>
  <Text Key="7467829A_32740">K-không thể nào! Điều đó không tốt! Chúng ta sẽ biết bí mật của ai và nó là gì!</Text>
  <Text Key="2AFCF3BB_32741">.......... Ừ...</Text>
  <Text Key="471F7C10_32742">...Tôi nghĩ quá mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="17C8F6A0_32743">Mạo hiểm?</Text>
  <Text Key="B4E3AF6F_32744">Bí mật là những thứ mà mọi người muốn che giấu và tiêu hủy. Chúng ta không nên lộ chúng, đặc biệt là với số lượng lớn như vậy. Đó là xâm phạm quyền riêng tư.</Text>
  <Text Key="CB0B2637_32745">Ngay cả nếu chúng ta vô tình biết bí mật của họ trong quá trình thanh lọc. Chỉ cần không nói cho ai khác có đủ không?</Text>
  <Text Key="5CB5B94E_32746">Có thật đơn giản vậy không?</Text>
  <Text Key="2C006590_32747">So với sự bất thường trong môi trường tự nhiên, đó không phải là vấn đề nhỏ nhặt sao?</Text>
  <Text Key="DBF8962F_32748">Tôi nghĩ chúng ta nên thực hiện các biện pháp có lợi hơn cho lợi ích công cộng, biết rằng chúng đi kèm với nỗi đau và chỉ trích.</Text>
  <Text Key="247B681D_32749">...Lộ bí mật là một rủi ro đáng để mạo hiểm?</Text>
