  <Text Key="3B3EB980_109850">Ngay sau khi bị đóng băng......\nVà tôi đã quen với chuyện này từ khi làm thêm.</Text>
  <Text Key="1FD9D176_109851">......Mặc dù thông thường là chống lại cá ngừ đông.</Text>
  <Text Key="3E124B65_109852">Vậy thì──Công Chúa.\nCó thể giải thích tình hình cho chúng tôi được không?</Text>
  <Text Key="2D9C1AE6_109853">Chúng tôi cũng rất bối rối.\nTại sao cô lại mang người từ thế giới khác vào\nGio Nivlhel?</Text>
  <Text Key="06F73769_109854">Bỏ qua sự phản đối của chúng tôi, cô chạy đi, rồi quay về với một người đàn ông──\nCông Chúa nhút nhát đã làm tròn phần việc rồi, phải không?</Text>
  <Text Key="EEDABEBE_109855">K-không......!?\nC-công chúa,\nM-m-một người đàn ông......!?</Text>
  <Text Key="E1079BB4_109856">K-không phải vậy đâu......!\nTôi và Kishi-sama......</Text>
  <Text Key="8925996D_109857">Satsuki.\nCó thể dừng việc trêu chọc công chúa được không?\nChúng ta đang lạc chủ đề.</Text>
  <Text Key="9132F2DA_109858">À, ừm.\nTrước hết...... những người này là ai, thế......?</Text>
  <Text Key="9CA35368_109859">......Trước khi hỏi người khác, cô không nên tự giới thiệu mình trước sao?</Text>
  <Text Key="97930A6D_109860">Điều đó hợp lý.\nMặc dù tôi hơi ngại giới thiệu mình trước công chúa──</Text>
  <Text Key="77B80035_109861">Tôi là Satsuki.\nSatsuki - Quỷ Dữ, đến từ Mười Sáu Địa Ngục.</Text>
  <Text Key="F4B86427_109862">T-tôi là...... Yukino.\nY-y-yuki-onna, Yukino......</Text>
  <Text Key="94E9B69D_109863">......Tôi là Liza.\nĐại diện cho 'Rừng Bóng Tối',\nvà được coi là trưởng nhóm Tộc Quái Vật──</Text>
  <Text Key="7B1ED983_109864">Tộc Quái Vật......?\nViolet-san cũng nhắc đến trước đó......</Text>
  <Text Key="A6D2D5D9_109865">Chúng tôi có đề cập qua một chút tại Hội Nghị Công Chúa......\nTrong Gio Nivlhel, chúng tôi có một hội đồng gồm các đại diện từ nhiều khu vực.\nĐặc biệt, với tư cách là người mang danh hiệu 'Tộc Công Chúa'──</Text>
  <Text Key="648B9B5B_109866">Từ 'Rừng Bóng Tối', tinh linh tối Liza.\nTừ 'Sông Băng Vĩnh Cửu', người phụ nữ tuyết Yukino.\nTừ 'Đèo Quỷ Dữ', quỷ dữ Satsuki──ba người này được gọi là Tộc Quái Vật.</Text>
  <Text Key="E33CC76F_109867">Mặc dù về kỹ thuật, cũng có những người khác có quyền phát biểu.\nNhưng những người có tư cách ứng cử viên công chúa ở đây chỉ có chúng tôi......\nDù đã có lúc nó được gọi là Tứ Quái Vật.</Text>
  <Text Key="4AE81399_109868">Tôi đoán nó giống như một liên bang......\nVới Violet-san làm nguyên thủ quốc gia,\nvà ba người 'Tộc Quái Vật' làm đại diện khu vực......</Text>
  <Text Key="00361841_109869">Đại khái là đúng, nhưng...... thật sự.\nTôi không thích biệt danh đó lắm──\nNghe như ba thằng ngốc cá trích vậy.</Text>
  <Text Key="52599438_109870">Ơ...... th-thật sao?\nTôi không sao cả......\nCó cảm giác tình đồng đội......</Text>
  <Text Key="45A43B1A_109871">......Tôi là Sheffy của Tộc Rồng.\nMột mạo hiểm giả từ Hội Ẩm Thực Landosol.</Text>
  <Text Key="F87B85E4_109872">Một mạo hiểm giả tộc rồng......</Text>
  <Text Key="07A7CEBB_109873">{playername}!\nTôi mừng là cậu đã tỉnh lại......</Text>
  <Text Key="68A251E5_109874">X-xin lỗi vì lúc nãy......?\nT-t-tôi bị dọa......</Text>
  <Text Key="14E72BFC_109875">Và rồi──\nCông Chúa.\nGrace đâu rồi?</Text>
  <Text Key="0D7BF9C2_109876">Grace...... À.\nChúng tôi bị tách ra khi quay về đây......</Text>
  <Text Key="457EFBB4_109877">......Bà ấy đang làm gì thì không quan trọng.\nBà ấy supposed to be a guardian knight, leaving the princess in such a place.\n──Để bà ấy là người duy nhất trong số sinh vật từ thế giới khác.</Text>
  <Text Key="918FE07B_109878">Liza...... Có phải hơi thô lỗ?\nKishi-sama và Cô Sheffy đáng tin cậy.</Text>
  <Text Key="70B499BF_109879">......Tôi là {playername}.</Text>
  <Text Key="5AD0D63B_109880">Và Grace, trong chuyến đi qua 'Gio Gehenna',\nđã bảo vệ tôi và hoàn thành nhiệm vụ tốt.</Text>
  <Text Key="6272DD49_109881">Đó có đúng không?\nTôi không thấy như vậy đâu......</Text>
  <Text Key="BE59DD8B_109882">T-tất nhiên là đúng.\nCô nghi ngờ tôi sao? Liza.</Text>
  <Text Key="8CFBD8AA_109883">......Công Chúa......?</Text>
  <Text Key="F88864D8_109884">──Hmph.\nTôi không biết chuyện gì xảy ra trong chuyến đi qua Gio Gehenna của cô......\nNhưng cô đã điều chỉnh bản thân một chút chưa? Công Chúa.</Text>
  <Text Key="FB8629D2_109885">Hehe──Thô lỗ?\nCông Chúa.</Text>
  <Text Key="D206F583_109886">À...... L-Liza!?\nCô đang làm......</Text>
  <Text Key="A52EFDE5_109887">Nhìn...... xung quanh đây. Và ở đây nữa. Mặc dù cô dường như đang khâu vá khá tốt...... Tôi có thể thấy nơi quần áo được hồi phục bằng ma thuật. Điều này...... trông như chúng bị chém bởi lưỡi kiếm sắc, phải không?</Text>
  <Text Key="C7F005B3_109888">Vậy thì......\nĐằng bên dưới quần áo là gì?</Text>
  <Text Key="FFB29628_109889">A-Ah......!?</Text>
  <Text Key="6D5425E0_109890">K-Không, Liza......!\nLàm ơn, đừng chạm vào chỗ đó......!</Text>
  <Text Key="6CF31553_109891">──Hehe. Không nên ích kỷ, công chúa.\nTôi cũng không thực sự muốn làm sự bất kính như vậy, nhưng......\nĐó là nhiệm vụ của một người hầu để biết chuyện gì đã xảy ra với chủ nhân.</Text>
  <Text Key="86BE3D93_109892">Hawa, Hawawa......</Text>
  <Text Key="A0DCE20E_109893">K-khả năng gì đây.\nTôi cảm thấy như đang thấy thứ bị cấm......</Text>
  <Text Key="FE73029F_109894">Ngay cả khi cô là một xác sống và vết thương trở lại bình thường,\nvết thương càng sâu, nó càng chậm lành.\nCảm giác xương bị cắt qua không dễ dàng phai nhạt──</Text>
  <Text Key="4C8BEAF1_109895">Đặc biệt với người như cô, bộ não xử lý ký ức\nvẫn còn nguyên vẹn, càng như vậy. ──Đúng không?\nCông Chúa.</Text>
  <Text Key="3E2F5565_109896">Hau......!</Text>
  <Text Key="F0791899_109897">......Thở dài.\nVậy, cuộc họp hòa bình hoàn toàn là dối trá.\nNó tệ hơn tôi tưởng nhiều...... Cô đầy vết thương.</Text>
  <Text Key="3E224B0A_109898">À, thương cho công chúa. Dù bị chém bởi kiếm,\ntắm trong ma thuật, hay bị thú cắn...... Dù sao đi nữa,\nbà ấy đã đối mặt với sự kinh hoàng ở một thế giới khác hoàn toàn man rợ.</Text>
  <Text Key="7310E005_109899">......Vì bà ấy đã bảo vệ tôi......</Text>
