  <Text Key="C676B406_16750">Ôi, một tên ác nhân...! Không thể nhầm lẫn được! Chắc chắn là một trong những tay sai của Vua Đen rồi!</Text>
  <Text Key="9FEFB046_16751">Đúng rồi! Cô ấy nói đúng! Nữ Thần Cứu Rỗi! Xin hãy đánh bại Nữ Hoàng Trái Tim! Mang lại hòa bình cho thế giới này...!!</Text>
  <Text Key="09583402_16752">Ư-Ừm... T-Tất nhiên rồi. Nếu cô ta là người xấu, chúng ta phải hạ gục cô ta.</Text>
  <Text Key="03233466_16753">Ôi, Nữ Thần Cứu Rỗi của chúng ta! Cảm ơn! Cảm ơn nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="75DA78EA_16754">YEEEEEEAAAAAHHH!! KHÓC THẬT RỒI!!!</Text>
  <Text Key="C10011D3_16755">M-Mình nên làm gì đây? Có cảm giác cuộc trò chuyện này đã trở nên hỗn loạn một chút...</Text>
  <Text Key="FB34E6A1_16756">Thôi nào, giờ chúng ta đều trên cùng một con tàu rồi mà... Vậy là ổn, phải không?</Text>
  <Text Key="1AA93800_16757">Th-Thực tế thì điều đó nghe khá đáng sợ với em... Nhưng chúng ta có thể tìm được manh mối về Vua Đen.</Text>
  <Text Key="22C767BC_16758">Ừ. Em cũng tin như vậy. Đi thôi, Rino-chan!</Text>
  <Text Key="F2705FFB_16759">Nếu em nói vậy thì...</Text>
  <Text Key="A1055E7C_16760">Đi đến lâu đài của Nữ Hoàng Trái Tim đi! Em sẽ cố gắng hết sức vì chúng ta đang trên một con tàu đang chìm...!</Text>
  <Text Key="A808E714_16761">Hả? Không không, chúng ta không thể chìm tàu được. Ý tôi là chúng ta đang cùng trên một con tàu vì chúng ta đã tham gia nhiệm vụ này rồi...</Text>
  <Text Key="0164F685_16762">Tìm kiếm manh mối về Vua Đen và nơi ẩn náu của hắn, nhóm tiến về phía lâu đài của Nữ Hoàng Trái Tim.</Text>
  <Text Key="503CC2AD_16763">Cậu đã cố gắng hết sức rồi, Rino</Text>
  <Text Key="81C2C6F4_16764">Sau khi lấy được nó thì sao?</Text>
  <Text Key="6A8F17F2_16765">Người Dân Thị Trấn</Text>
  <Text Key="448DAC9B_16766">Thời gian trôi nhanh... Mọi người trong làng đã rất tốt bụng với em trong buổi tập luyện đặc biệt này.</Text>
  <Text Key="54AF0D89_16767">Họ đều... tốt bụng... Em hơi ngạc nhiên, nhưng...</Text>
  <Text Key="673F38F3_16768">Chắc chắn em cũng biết cậu đã làm việc chăm chỉ thế nào, Ranfa-san. Cậu đã rất tốt với em.</Text>
  <Text Key="5C24DE8E_16769">Nhưng mà... Có thực sự ổn không khi em mặc bộ trang phục này?</Text>
  <Text Key="050B21F5_16770">Đúng rồi... Người ở đền nói là được, nhưng... Em muốn cảm ơn họ bằng cách nào đó...</Text>
  <Text Key="4F417F2E_16771">Em cũng vậy. Cậu sẽ suy nghĩ cùng em chứ, Ranfa-san?</Text>
  <Text Key="B44A513D_16772">...! Đúng rồi... Em sẽ rất vui nếu được thảo luận với cậu. Nhưng... ừm...</Text>
  <Text Key="36C05E49_16773">Chúng ta sẽ về nhà... mặc như vậy...?</Text>
  <Text Key="43F654BE_16774">Nếu Vampy định dọn dẹp thì cũng phải giúp một tay chứ~♪</Text>
  <Text Key="42EDC466_16775">Tớ chẳng có việc gì khác để làm, thôi thì soi gương một chút. Ô, tư thế gập bụng tốt... Hả? Các cậu đang nhìn cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="F0385C4E_16776">Em sẽ cho món ăn yêu thích của Kenzoku vào súp hôm nay♪</Text>
  <Text Key="C3AF25CD_16777">Không biết Shiorin thế nào rồi... Trước đây cô ấy cứ chà xát em khắp nơi và ghét em...</Text>
  <Text Key="F064B5FD_16778">Hừm... Hôm nay em nên chơi với Beth cái gì đây?</Text>
  <Text Key="0EA4ED5D_16779">Monica và Yuni có vẻ cao ngang nhau, nhưng phản ứng của họ khi bị đối xử như trẻ con lại hoàn toàn trái ngược...</Text>
  <Text Key="B104D474_16780">Em chưa quen với việc lên nhà mà không tháo giày... À! Em chỉ cần bay lên thôi...!</Text>
  <Text Key="C097FBB7_16781">Hy vọng mọi người ở Gio Teogonia làm việc tốt trong khi em vắng mặt...</Text>
  <Text Key="327560AE_16782">Chị gái em lại phát hiện ra nơi ẩn náu bí mật của em rồi... Em cần tìm nơi tiếp theo</Text>
  <Text Key="C6F26D05_16783">Nếu em nói muốn ở đây mãi mãi, em sẽ làm phiền Nii-sama mất...</Text>
  <Text Key="13B57FE9_16784">Một ngôi nhà guild tuyệt vời♪ Nếu một nơi để trở về là tuyệt vời, thì phiêu lưu sẽ vui hơn nữa♪</Text>
  <Text Key="2193B35B_16785">Em muốn mày mò máy móc, và muốn quần áo cùng phụ kiện... À, tiền tiêu vặt của em không đủ!</Text>
  <Text Key="4D3C2A3C_16786">Nếu em để hoa ở đây, nó sẽ lộng lẫy lắm. Nii-sama, anh có thích hoa không...?</Text>
  <Text Key="601BFF06_16787">Không thấy rách ở đâu... Ừ, nó đã được sửa chữa khá tốt♪</Text>
  <Text Key="F1B0D230_16788">Hehe... Tính cách tuyệt vời của Nii-sama thấm ra từ khắp ngôi nhà...♪</Text>
  <Text Key="633797A5_16789">Em tưởng cậu sẽ dọn dẹp, nhưng nhà cậu thực sự rất sạch sẽ, phải không?</Text>
  <Text Key="59007689_16790">Phòng của cậu ở đâu? Trông như thể nó có thể dùng làm phòng thí nghiệm mecha~♡</Text>
  <Text Key="28088E0F_16791">Điều chỉnh Vị trí Hiển thị bằng Vuốt Màn hình</Text>
  <Text Key="5889D01E_16792">Nhóm tiến về phía lâu đài của Nữ Hoàng Trái Tim. Tuy nhiên, quái vật chắn đường.</Text>
  <Text Key="E1339491_16793">Ayumi! Hiyori! Chúng tới phía các cô rồi!</Text>
  <Text Key="C995C0B1_16794">T-THỜI GIAN ĐÃ HẾT! TÁM TÁM TÁM TÁM TÁM TÁM!</Text>
  <Text Key="E77D148B_16795">Tốt lắm, Ayumi-chan! Lần tới, em sẽ duy trì đòn tấn công... UNYA-NYANYANYAAAAAAH!!</Text>
  <Text Key="23F89714_16796">Còn về phần kết thúc, đến lượt em! ĐI THÔIIII! MŨI TÊN ÁNH SÁNG!!!!!</Text>
  <Text Key="F974C6C4_16797">Ch-Chúng ta làm được rồi...!</Text>
  <Text Key="F1B1C3AE_16798">Ehehe, tình hình đã ổn thỏa một cách kỳ diệu!</Text>
  <Text Key="75E2FC86_16799">Mọi người, các bạn đã giỏi hơn rất nhiều trong việc khai thác sức mạnh của em rồi.</Text>
