  <Text Key="C6B13690_138100">Hehe, cậu đoán được à? Thực ra, màu này là nước màu {playername} chiết xuất từ hoa bìm bìm thật sớm hôm nay.</Text>
  <Text Key="5AE06B46_138101">Tớ không ngờ cậu có thể làm sơn như thế này. Tớ cá là hoa ở Lugnica cũng có thể tạo ra một bộ màu tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="E0452733_138102">Một ngày nọ, Emilia đang rên rỉ ở bàn học trong một góc thư viện.</Text>
  <Text Key="D162C407_138103">Hừm, cái này khó quá...</Text>
  <Text Key="996CC82B_138104">Hả? Cô gái với con mèo lông xù... Emilia, phải không?</Text>
  <Text Key="668A2F0A_138105">Kyouka-chan! Chào. Cậu cũng có việc ở đây à?</Text>
  <Text Key="C5A9EDD9_138106">Vâng, Misogi và Mimi... ý tớ là, bạn bè của tớ đang gặp khó khăn với bài tập hè nên được gọi đến giúp.</Text>
  <Text Key="8FD58439_138107">Có vẻ họ có thể tự làm được hầu hết bài tập hè, nhưng hai đứa nói viết báo cáo sách quá khó. Tớ nghĩ nếu đọc thêm sách thì sẽ không khó thế.</Text>
  <Text Key="C174DADC_138108">Thời điểm hoàn hảo quá! Thực ra, tớ cũng đang viết báo cáo sách nữa.</Text>
  <Text Key="85E39BA9_138109">Tuy nhiên tớ không nghĩ mình là người viết giỏi... {playername} bảo tớ cứ thành thật đặt cảm xúc thành lời, nhưng khi thử, nó lại thực sự khó.</Text>
  <Text Key="311CB1A7_138110">Emilia-san, vậy cậu cũng viết luận văn à? Có phải là bài tập trường học hay gì không?</Text>
  <Text Key="2198A6F4_138111">Không, tớ viết để điều tra các hoạt động trong mùa hè. {playername} bảo một phần "Summah Vaca-shun" của cậu ấy cũng là viết báo cáo sách như vậy.</Text>
  <Text Key="3984D3EE_138112">Tớ không hiểu lắm, nhưng thật đáng ngưỡng mộ khi cậu tự làm. Vậy thì, tớ sẽ giúp cậu. Tớ muốn ủng hộ những người chăm chỉ.</Text>
  <Text Key="731BACDC_138113">Cảm ơn, Kyouka-chan! Kyouka-chan, cậu tuyệt vời quá, dù chỉ là đứa trẻ nhưng hành động rất trưởng thành. Tớ hiểu tại sao {playername} gọi cậu là Mama rồi.</Text>
  <Text Key="1ABA5D70_138114">Cậu không cần phải chấp nhận chuyện đó!</Text>
  <Text Key="2DD99DD0_138115">Một ngày nọ, Emilia và bạn bè đang ở Lễ hội Nagashi Somen được tổ chức ở thành phố Landosol.</Text>
  <Text Key="8406A82C_138116">Gắp mì khi chúng trôi qua và ăn... Thật sự cảm thấy thiếu lịch sự, nhưng tớ đoán {playername} bảo đây cũng là truyền thống mùa hè?</Text>
  <Text Key="8427834F_138117">Chắc chắn rồi, nếu ai không biết nghe nói sẽ nghĩ là đùa. Tuy nhiên, đúng thật đây cũng là truyền thống mùa hè.</Text>
  <Text Key="EC7F4174_138118">Nhưng hãy cẩn thận. Sự kiện Nagashi Somen này được tài trợ bởi Quỹ Từ thiện Mercurius, nên mọi thứ có thể không suôn sẻ như bạn nghĩ theo truyền thống của họ.</Text>
  <Text Key="2602B22C_138119">CÁI QUÁI GÌ VẬY?! Đây không chỉ là nước chảy, mà là dòng nước xiết cuồn cuộn!!</Text>
  <Text Key="339E696E_138120">Khốn kiếp, đũa của tớ bị lấy mất!! Nếu tớ thò tay vào dòng nước này thay vì đũa, tớ sẽ bị cuốn đi thay vì mì!!</Text>
  <Text Key="4A597C9D_138121">Một đường cong, nhắm vào đường cong!! Dù chỉ một cũng được, gắp nó khi dòng nước chậm lại dù chỉ một chút!</Text>
  <Text Key="37258FBB_138122">Không được, nó không chậm lại dù chúng tớ nhắm vào đường cong!! Mì này coi trọng mạng sống hay sao?!</Text>
  <Text Key="66B7A459_138123">Ừ, tớ biết chuyện như thế này sẽ xảy ra... Xin lỗi, Emilia, nhưng có lẽ cậu nên bỏ cuộc việc ăn mì somen...</Text>
  <Text Key="00684730_138124">Không, tớ vẫn sẽ thử! Tớ chỉ cần gắp được "somen" đó và ăn thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="4504D544_138125">Chỉ cần quan sát dòng nước cẩn thận... Đó!!</Text>
  <Text Key="82B13A78_138126">CÁI GÌ VẬY?! Ăn mì somen giữa những thác nước xiết như vậy... cô gái đó là ai!?</Text>
  <Text Key="B6FBF46C_138127">Hoan hô! Nó mượt quá... Ưm, ngon!</Text>
  <Text Key="45230BD3_138128">Một ngày khác, Emilia và bạn bè đến xem giải bóng chày bãi biển được tổ chức trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="1029C3D6_138129">Đội mạnh nhất sẽ đứng trên đỉnh thế giới bóng chày trên lục địa Astraia... Sẽ được quyết định ở đây hôm nay. Trận đấu cuối cùng của tuổi trẻ. ...Đùa thôi. Tớ đang làm quản lý ở câu lạc bộ bóng chày trường học, vất vả thật.</Text>
  <Text Key="9291D077_138130">Tớ được {playername} dạy ở thị trấn rằng nếu muốn tận hưởng tuổi trẻ mùa hè, tớ nên đến đây. Đây có phải là "bee-achu bayse-baru" mà họ gọi? Tớ tự hỏi đây là trò chơi gì?</Text>
  <Text Key="48E924C3_138131">Đơn giản thì, đây là môn thể thao bạn đánh quả bóng ném vào sân trên bãi biển. Tớ biết nghe có vẻ hơi buồn cười, nhưng tớ thề tớ không nói dối, được chứ?!</Text>
  <Text Key="088E7728_138132">Tớ tự hỏi liệu Subaru có hiểu điều này tốt hơn không... Cá nhân tớ không hiểu lắm, nhưng có lẽ vẫn thú vị nên thử.</Text>
  <Text Key="49124061_138133">Đúng không! Ở đó có góc trải nghiệm, đi xem nào! Nhìn mới biết, như người ta thường nói!</Text>
  <Text Key="53F87196_138134">Chào, mời vào. Tại trung tâm đánh bóng đặc biệt này, bạn có thể trải nghiệm đánh quả bóng nhanh chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="32A6FD5E_138135">À, xin lỗi. Có cách nào trải nghiệm quả bóng ném mềm hơn không? Tớ muốn dạy luật cho cô gái này vì đây là lần đầu cô ấy làm.</Text>
  <Text Key="B527922A_138136">Vì vậy dùng cái này, tớ phải đánh quả bóng nhanh lao về phía mình, hử.</Text>
  <Text Key="703D3799_138137">Này, đừng liều lĩnh và xông vào đột ngột. Một người hoàn toàn nghiệp dư sẽ chỉ bị sốc và ngã sấp──Khoan...</Text>
  <Text Key="477F7A92_138138">HIYAH!!</Text>
  <Text Key="71E9C1BB_138139">Ồ, đó là home run! Dù là bóng nhanh chuyên nghiệp, cô ấy vẫn đánh trúng tâm hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="E3EADCC8_138140">Ồ, tay tớ tê rần... nhưng vui quá! Tớ có thể thử lại không?</Text>
  <Text Key="1F96F796_138141">Emilia, cậu không quan tâm tham gia câu lạc bộ bóng chày trường học tớ sao?! Thực tế, đừng về thế giới ban đầu nữa, qua đây và cùng tớ, {playername} và mọi người tham gia Học viện Ama-ka! Học bổng đặc biệt đang chờ cậu!!</Text>
  <Text Key="EEEDC2A7_138142">K-Kyaru, bình tĩnh...!</Text>
  <Text Key="551E1312_138143">Một buổi tối khác, Emilia đến thăm nhà guild của Gourmets.</Text>
  <Text Key="110C4248_138144">Xin lỗi vì làm phiền!</Text>
  <Text Key="EC2C2828_138145">{playername}! Tớ vui vì tìm thấy cậu ở đây. Tớ đi dạo một lúc trước, và người ở tiệm bánh thấy tớ và nhờ tớ gửi cái này. Đây, cho cậu.</Text>
  <Text Key="121C4B49_138146">Có vẻ như người dân trong thị trấn bắt đầu nhận ra tớ. Họ cứ thân mật nói chuyện với tớ khi tớ đi ngang qua.</Text>
  <Text Key="C4DBE969_138147">Tớ nghĩ điều đó thật tuyệt. Nó khiến tớ cảm thấy mình được người dân ở Landosol ôm ấp, như thể tớ là một phần của thị trấn.</Text>
  <Text Key="455FC7C9_138148">Vậy, cậu đang làm gì vậy? Những thứ cậu cầm là đồ vẽ ư?</Text>
  <Text Key="2974B362_138149">À, tôi đoán là nhật ký quan sát bọ ư! Tôi có thể xem được không?</Text>
