  <Text Key="28DB6D7A_110600">Có những lúc bạn không có ai đi cùng, rốt cuộc.\nNgười duy nhất có thể bảo vệ bạn... chính là bản thân.</Text>
  <Text Key="302CCE3D_110601">......Vâng.\nTôi sẽ khắc nó vào trong lòng.</Text>
  <Text Key="EEE00401_110602">Hẹn gặp lại sau!</Text>
  <Text Key="D21A8F4A_110603">Cảm ơn sự giúp đỡ của cô!</Text>
  <Text Key="1233C211_110604">......Cô Novem.\nXin hãy chăm sóc cô Minerva.</Text>
  <Text Key="AB180F24_110605">À, giao cho tôi đi.\nGặp lại sau!</Text>
  <Text Key="5354B40B_110606">......Họ đã rời đi.\nHy vọng chúng ta có thể gặp lại.</Text>
  <Text Key="4C9079A0_110607">Chúng ta cũng không nên ở lâu, nhưng──\nCông chúa... cô có ổn không?</Text>
  <Text Key="215DE20C_110608">......Vâng, Grace.\nHãy đi tìm Công chúa Pecorine và những người khác.</Text>
  <Text Key="65BAA500_110609">Vâng.\nPecorine-san và Precia-chan,\ncó thể đang đói và ngã quỵ vì đói...!</Text>
  <Text Key="EF4698CD_110610">......Ồ, thôi nào.\nTôi đã dự đoán sẽ như vậy, nhưng──\nnhững con ma đó thậm chí không đáng để đối phó.</Text>
  <Text Key="11319D52_110611">Vậy thì... tôi nên dẫn dắt họ thế nào?\nNữ hoàng Vision cũng đang háo hức chờ đợi.</Text>
  <Text Key="036C4E39_110612">Trong lúc đó──cô gái elf tối, Liza, người kết thúc với Grace bằng trận hòa,\nđang chăm sóc vết thương bên trong xe ngựa.</Text>
  <Text Key="15E9B6EA_110613">...Ái chà...</Text>
  <Text Key="85CB2457_110614">......Được rồi.\nNhư vậy là đủ.</Text>
  <Text Key="722EFA38_110615">Đến đây,\ntôi sẽ cho cô một ít đồ ăn.</Text>
  <Text Key="5B788152_110616">......Grace.\nSao cô dám dùng kỹ thuật như vậy lên tôi... tôi sẽ không tha thứ cho cô.</Text>
  <Text Key="4E8E05E6_110617">Tôi đã chịu đựng ở đó để công chúa\ncó thể trở về lâu đài an toàn. Tôi chắc chắn sẽ thanh toán món nợ này.\nHãy nhớ kỹ──</Text>
  <Text Key="81DC181A_110618">'──Thoạt nhìn, dường như cô đã thất bại trong việc bắt giữ băng nhóm Công chúa Eustiana. Thành viên của Ba Công chúa Quái vật, Liza'</Text>
  <Text Key="2D79F66E_110619">......Tôi xin lỗi.\nTôi đã bị một thành viên gia đình ngắt lời.</Text>
  <Text Key="60069B25_110620">'Bất kể hoàn cảnh nào.\nNhư tôi đã đề cập trước đó... chúng ta phải nhanh lên.\nHọ là những sinh vật cực kỳ nguy hiểm và có hại.'</Text>
  <Text Key="30ECEB59_110621">'Vì thế giới này──Gio Nivlhel, vì những công chúa của cô, và... cả vì tôi nữa'</Text>
  <Text Key="BEC815EC_110622">......Cô muốn nói lợi ích của chúng ta trùng nhau, đúng không?\nVâng, tôi hiểu. Cô đang cố gắng bảo vệ thế giới này, phải không?</Text>
  <Text Key="3DD3E68D_110623">'Cảm ơn.\nTôi rất vui vì đã có thể xây dựng mối quan hệ tốt với cô.'</Text>
  <Text Key="DDDDD256_110624">Tôi ước gì tôi có thể tin những lời đó──</Text>
  <Text Key="13D5911C_110625">Thôi, lúc này, tôi nghĩ tôi sẽ phải tiếp tục trò đóng kịch này.\nĐể huấn luyện công chúa không đáng tin của chúng ta, loại tình yêu khắc nghiệt này là cần thiết.\n... Nếu nó vẫn không hiệu quả, thì──</Text>
  <Text Key="43ADE67B_110626">'Vậy thì, tôi mong được làm việc với cô tiếp tục từ đây.\nÀ, nhân tiện──'</Text>
  <Text Key="8AF986EE_110627">'Các đồng đội của cô──Yukino và Cô gái Quỷ, khá giỏi đấy.\nHọ đã thực hiện yêu cầu của chúng ta đúng cách.\nCó vẻ như họ đã bắt giữ một số "kẻ thù của chúng ta".'</Text>
  <Text Key="A11ABC38_110628">Một lúc trước──Pecorine và Riri,\nngười đã bị tách khỏi {playername},\nđang lang thang vô định qua sa mạc rộng lớn.</Text>
  <Text Key="574AC724_110629">Không có điểm nhận diện, không có ốc đảo, thậm chí không có quái vật ngon nào...\nỞ đây chẳng có gì...\nSa mạc này quá rộng lớn~...</Text>
  <Text Key="16C6F2C6_110630">Vâng... Nó thực sự rộng lớn và vô tận, với phạm vi vô hạn.\nCát mịn quá, rất khó để đi qua...</Text>
  <Text Key="CE72FACD_110631">Hơn nữa... Ngay bây giờ, cát đang rơi từ khe nứt trên trời.\nCảnh tượng như vậy, tôi không biết đến nó trong kiến thức hạn chế của mình.</Text>
  <Text Key="716F6902_110632">Đúng vậy...\nSa mạc của Đảo Elpis nóng, rộng và thử thách, nhưng...\nỞ đây trời lạnh, thức ăn ít... thực sự khó khăn.</Text>
  <Text Key="A9B7CE4D_110633">Và...\nRiri-chan, cô có để ý không?</Text>
  <Text Key="DADEDBA4_110634">Thứ trông giống cát sa mạc này...\nTất cả đều là xương.</Text>
  <Text Key="9FB663FA_110635">E-Eh...!?\nĐiều đó có thật không, Cô Pecorine...</Text>
  <Text Key="FD7C7BE9_110636">Vâng. Vì nó đã được nghiền rất mịn,\ntôi không thể nói được nó từ thú, người, quái vật,\nhoặc có thể là sự pha trộn của tất cả chúng...</Text>
  <Text Key="3F5F5231_110637">À.\nNhưng với điều này, một vấn đề đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="1DED6DC4_110638">T-Tôi tự hỏi đó là vấn đề gì...?</Text>
  <Text Key="7584040B_110639">Nếu cô đói, cô có thể ăn những xương này!\nNhư vậy, cô có thể xua tan cơn đói trong một thời gian!</Text>
  <Text Key="0128F86F_110640">Eeeehhhh!?!\nK-không, điều đó không tốt... ừm...\nCô sẽ làm đau dạ dày nếu uống quá nhiều canxi!</Text>
  <Text Key="8BBDBFC0_110641">Không sao đâu!\nCòn tốt hơn là chết...</Text>
  <Text Key="8A44EBBF_110642">Như tôi đã nói, tôi đã đói đến mức không thể chịu được nữa...!\nTôi lo lắng vì không còn nhiều nước, nhưng chỉ một miếng thôi...!</Text>
  <Text Key="4B9F31F4_110643">K-Kính xin đợi đã, Cô Pecorine...!\nTôi cũng đói, nhưng...</Text>
  <Text Key="29FB8261_110644">──Hmph,\ntất cả các người cùng nhau làm ồn khá thô lỗ.</Text>
  <Text Key="83EFFE3B_110645">......Cô là công chúa từ thế giới khác, phải không?</Text>
  <Text Key="AD2F0A26_110646">Gậy của tôi có việc cần làm,\n──cho tôi mượn khuôn mặt cô một chút.</Text>
  <Text Key="1427093C_110647">K-Kia là người thế nào...?</Text>
  <Text Key="3CFE692A_110648">Tôi không biết, nhưng... cảm giác như họ đầy thù địch.\nTôi đói quá, nhưng hãy cố gắng nhé, Riri-chan...!</Text>
  <Text Key="5E21F09D_110649">Đi thôi.</Text>
