  <Text Key="8A6C80FA_142700">Mặc dù cậu vẫn còn kết nối với thiết bị hút mana đó, nhưng Eustiana nguyên bản vẫn chưa hạ cảnh giác với cậu.</Text>
  <Text Key="CF3A82D4_142701">Hmph, thật là quá thận trọng không cần thiết... Công chúa đó thậm chí còn không hiểu rằng chẳng có chuyện gì sẽ xảy ra.</Text>
  <Text Key="94549292_142702">...Đó là tất cả những gì tôi phải nói. Chúng tôi sẽ rời đi. Có vẻ như mối lo của tiểu thư chỉ là vô căn cứ.</Text>
  <Text Key="F8E47173_142703">Vâng. Cũng có vẻ như bất kỳ chủ đề nào trước mắt, chúng ta đều đã đồng ý rồi. Chris và tôi sẽ rời đi trước, {playername}. Chúng ta sẽ gặp lại sau khi cậu xong việc.</Text>
  <Text Key="AAA8D254_142704">Tạm biệt, Thưa Bệ Hạ! Lần gặp mặt tiếp theo... ừm, có lẽ sẽ là giữa một trận chiến ác liệt sẽ lật đổ cả thế giới này!</Text>
  <Text Key="F5A55483_142705">...Cho đến lúc đó, hãy đảm bảo giữ gìn sức khỏe, được chứ?</Text>
  <Text Key="87DDBE12_142706">Chẳng phải chẳng có chuyện gì sẽ xảy ra với tôi miễn là tôi ở đây sao...</Text>
  <Text Key="0626F662_142707">Tôi không có cảm xúc ngây thơ về cậu như Chris, nhưng ngay cả với tôi, đây cũng là một sự thất vọng. Cậu không có ý định nói chuyện, chứ đừng nói là sống...</Text>
  <Text Key="CEA0C0E7_142708">Neneka... Nhanh lên và khóa miệng cô lại đi.</Text>
  <Text Key="CF0EB8A1_142709">...Tôi sẽ. Tôi không còn lời nào dành cho người dường như đã chạm đến bế tắc. Tạm biệt, Mana.</Text>
  <Text Key="FC7D2C13_142710">...Hm. Có vẻ như họ cuối cùng cũng đã rời đi.</Text>
  <Text Key="E826AE6F_142711">Vậy? Cậu đã bị bỏ lại một mình với tù nhân đáng thương này... cậu định làm gì?</Text>
  <Text Key="830E5321_142712">...Đó có thể là gì?</Text>
  <Text Key="7C8C0D0A_142713">...Đó là một hành động ngớ ngẩn ngay cả với những dự đoán của tôi. Tôi không cần nó. Một thứ đáng thương như vậy.</Text>
  <Text Key="78663A97_142714">Kyaru... Tôi nghĩ cô gái đó đã phản bội tôi khi cô ấy tìm được người tiếp theo để bám vào, nhưng giờ cô ấy lại tỏ lòng từ thiện với tôi? Có lẽ ngay khi các cậu thắng, cô ấy bắt đầu nghĩ tôi như một con thú cưng.</Text>
  <Text Key="2B4ED9EC_142715">Không chỉ cô ấy tạo ra một thứ thể hiện sự thay đổi lòng trái tim, mà còn dám để cậu mang nó đến cho tôi, thật là một điểm nhấn hay.</Text>
  <Text Key="093AEF69_142716">Nếu cô ấy thực sự muốn sở hữu lỗi lầm đó, cô ấy đã không nên phản bội tôi ngay từ đầu. Thật sự, một cô gái ngu ngốc.</Text>
  <Text Key="5B49A9E3_142717">Thế giới này sẽ đi đến một bế tắc nhàm chán khác... Tôi có thể biết chỉ bằng cách nhìn cậu.</Text>
  <Text Key="7143B898_142718">Tôi sẽ nói trước rằng tôi không có ý định đáp ứng ước nguyện của cậu hay công chúa đó.</Text>
  <Text Key="BE6325F3_142719">Trong trường hợp đó, tôi có thể dự đoán những gì cậu sắp nói không? Hay cậu muốn tự nói với tôi? &quot;Nếu cậu có thể...&quot;</Text>
  <Text Key="B7C60DE3_142720">...Đó là điều tôi thà không bao giờ phải nghe. Nếu cậu định nói điều đó...</Text>
  <Text Key="89AB0889_142721">Hãy nói về cậu, thay vì tôi. Kẻ ngốc sống trong một thế giới không thay đổi, phải không?</Text>
  <Text Key="9229EE8F_142722">Từ những gì tôi thấy, cậu đã bị tước đoạt thành tựu và chiến công bởi công chúa, và cậu chỉ đang sống một cuộc sống bình thường trong một thế giới nơi không có gì thay đổi, phải không?</Text>
  <Text Key="672F1C92_142723">&quot;Anh hùng giết thần&quot; trước mặt tôi thực sự hài lòng với kết quả như vậy sao?</Text>
  <Text Key="6C1C5E33_142724">Không, tôi, với tư cách là một vị thần, đã thực sự bị giết... Tôi coi như đã chết. Cậu có thể thấy điều đó chỉ bằng cách nhìn trạng thái hiện tại của tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="FD22EC00_142725">Với cậu, đây chỉ là một kết quả tự nhiên từ hành động của cậu. Điều đáng hổ thẹn nhất là bị nhìn bằng ánh mắt không thương xót cũng chẳng khinh miệt.</Text>
  <Text Key="2D8A7260_142726">Tôi từng phá vỡ linh hồn cậu... Tôi đã giết cậu ngay lúc đó. Làm sao cậu có thể không cảm thấy gì đối với tôi?</Text>
  <Text Key="2C10A643_142727">Vì vậy, sự thật ở đây là cậu thực sự muốn làm tổn thương tôi... Không, ở đâu đó trong trái tim cậu có một phần muốn giết tôi, phải không?</Text>
  <Text Key="751FE61D_142728">...Đó chỉ là thuyết ngụy biện. Ngay cả nếu đó không phải là những gì cậu đang nghĩ, nó chắc chắn đã khác khi cậu chiến đấu với tôi. Cậu không thể tha thứ cho tôi vì bắt nạt Kyaru và làm tổn thương bạn bè cậu, đúng không?</Text>
  <Text Key="D8739088_142729">AHAHAHAHA! Đó là một lời nói dối rất đơn giản để phát hiện! Làm sao cậu có thể không nhận ra điều đó sau khi vừa trở về từ bờ vực cái chết! ...Dừng việc ngoảnh mặt làm ngơ.</Text>
  <Text Key="2FEBF551_142730">Ngay cả khi cậu là đối lập hoàn toàn với chúng tôi - Bảy Vương Miện - và sống chỉ với tinh thần vị tha, cậu cũng không thể xóa bỏ nỗi sợ hãi và sự tức giận cậu cảm thấy đối với những kẻ đe dọa sự tồn vong của chính mình...</Text>
  <Text Key="DB5E54F4_142731">Cách duy nhất để quên đi những cảm xúc đó là xóa bỏ người đã tạo ra chúng trong cậu. Vì vậy, cậu chỉ có một cách để làm điều đó, phải không?</Text>
  <Text Key="35258DCA_142732">Cậu không thể cứu tôi. Tôi không muốn được cậu cứu. Chúng ta không thể kết nối. Chúng ta không thể hiểu nhau.</Text>
  <Text Key="E0DE9769_142733">Tôi đã dùng hết mọi lời dành cho cậu, tôi đã xong... Và điều đó không có nghĩa là &quot;cậu&quot;, mà là cậu từ trước đây, người cứ xuất hiện trước mặt tôi bất kể tôi đánh bại cậu bao nhiêu lần.</Text>
  <Text Key="2B1A5B3C_142734">...Tôi chán ghét nó. Trong một thế giới nơi khả năng đã bị giới hạn và chúng ta đang đi đến một bế tắc khác, thật vô nghĩa khi tiếp tục quan sát cùng một câu trả lời...</Text>
  <Text Key="40F0DE03_142735">Cậu sẽ không đạt được gì bằng cách đến đây. Vì vậy, hãy chỉ cần đâm kiếm vào tôi và mang về nhà một sự thất bại không thể dùng làm lễ cúng thích hợp.</Text>
  <Text Key="FC0600E2_142736">Chẳng phải đáng ngưỡng mộ sao khi cậu đứng lên vì một kẻ thất bại phản bội như Kyaru? Cậu có để cho cô ấy thay đổi ngay cả cách cậu suy nghĩ chỉ để thực hiện những hành động tốt của mình không?</Text>
  <Text Key="767FC2BF_142737">Cuối cùng, cậu chỉ có thể nhìn thấy mọi thứ theo cách tự cho là đúng của mình. Hãy hiểu rằng có những người không trân trọng sự cứu rỗi cho chính mình. Đó là thứ cậu không thể cứu.</Text>
  <Text Key="359C5884_142738">Ý chí của người khác... Đó là thứ tôi sẽ không bao giờ chấp nhận, đặc biệt nếu đó là cậu và đứa trẻ đó. Cậu muốn giúp tôi? Tôi sẽ không bao giờ chấp nhận sự tự phụ như vậy.</Text>
  <Text Key="3F62EA01_142739">Nếu cậu thực sự muốn tôi nghe theo ý muốn của cậu, cậu sẽ phải triệu hồi và sử dụng sức mạnh của Novem để điều khiển đầu tôi và biến tôi thành một con rối ngoan ngoãn.</Text>
  <Text Key="C14E3146_142740">Đó là cách duy nhất cậu đạt được điều cậu muốn. Vì vậy, hãy từ bỏ đi, được chứ? Chỉ cần đi và tận hưởng kết thúc tồi tệ mới nhất này trong khi vui vẻ.</Text>
  <Text Key="0067791F_142741">Cậu không thể tiếp tục hoặc thoát khỏi trò chơi này... Cậu chỉ có thể lặp đi lặp lại nó từ cùng một điểm lưu. Một câu chuyện bế tắc vĩnh cửu...</Text>
  <Text Key="C8490E5C_142742">Đó là vẻ đẹp của trò chơi. Kết thúc của hành trình này của tôi sẽ là nơi tôi vượt qua mọi trở ngại trước mặt, không chỉ cậu hay Akira...</Text>
  <Text Key="8EE72C92_142743">...Chẳng phải đáng giận sao khi có ai đó nói về nỗi đau cậu trải qua như một thứ đẹp đẽ? Như một trò chơi?</Text>
  <Text Key="DB685203_142744">...Tôi hy vọng đây không phải là một nỗ lực ngốc nghếch để lôi kéo tôi vào nhóm của cậu. Khi chúng ta trái ngược hoàn toàn, tôi không thể không cảm thấy ghê tởm.</Text>
  <Text Key="D965B67B_142745">Một kẻ ngốc không bao giờ thay đổi sự ngu dốt của mình khi thấy chất lỏng có hoa văn cẩm thạch được tạo ra từ việc trộn dầu và nước và vui mừng vì sự tồn tại của nó. Đó là con người của cậu.</Text>
  <Text Key="98C90904_142746">Cậu thậm chí không cố gắng tận dụng kiến thức tích lũy của mình. Cậu ưu tiên ý chí và cảm xúc của mình thay vào đó. Cậu cứu người bằng cách hành động như, cậu TIN rằng mình đã cứu họ... Cậu là một thứ khó coi ngay cả ở đáy trái tim mình.</Text>
  <Text Key="8F077BA9_142747">...Tôi đã mệt mỏi với những nỗ lực phá hủy lớp mặt nạ của cậu, và không còn gì tôi muốn nói với cậu, hay nghe từ cậu, nhưng... À, có một điều cuối cùng tôi muốn nói.</Text>
  <Text Key="6973B9CB_142748">Cậu không thể để một người từ chối sự hiểu biết lẫn nhau sống sót. Chỉ có thể có một tiêu chuẩn và nguyên tắc duy nhất trong thế giới.</Text>
  <Text Key="6A08668A_142749">Ngay cả khi cậu quyết liệt muốn hiểu và công nhận tôi, liệu có cơ hội nào bạn bè cậu cũng làm vậy và tha thứ cho tôi không? Tất nhiên là không. Vì vậy, chỉ có một điều cậu có thể làm cho tôi ngay bây giờ: xóa bỏ tôi khỏi thế giới này.</Text>
