  <Text Key="6F82CF2C_135300">Hãy dùng sức mạnh của cậu.</Text>
  <Text Key="C9A602E1_135301">Gọi viện trợ đi.</Text>
  <Text Key="FC4CDA90_135302">Ồ...?\nCái ánh sáng kỳ lạ này là sao?</Text>
  <Text Key="59E8C082_135303">Ha ha. Ồ, cậu đang tìm kiếm sự giúp đỡ à?\nTrong một ngọn núi hoang sơ như thế này,\nkhông có khả năng những đồng minh tiện lợi nào sẽ đến giúp cậu đâu!</Text>
  <Text Key="4ACD1BC8_135304">À đúng rồi, ta nhớ Bệ hạ từng nhắc đến chuyện này.\nAnh ta có khả năng dùng sức mạnh của bản thân để tăng cường cho đồng minh.\n</Text>
  <Text Key="295756E6_135305">Tuy nhiên có một hạn chế là\nanh ta không thể tăng cường chính mình...</Text>
  <Text Key="BFA3228D_135306">...Hm? Cái gì thế, toàn thân anh ta đang phát sáng à?</Text>
  <Text Key="40473DFA_135307">Thực tế, cử động của anh ta còn chậm hơn nữa.\nCó phải dùng sức mạnh này đã làm anh ta kiệt sức không?</Text>
  <Text Key="5E647184_135308">Ta không hiểu logic đằng sau.\nCậu đang âm mưu gì, chàng trai trẻ...?</Text>
  <Text Key="1B7D0B6B_135309">...Ư...?!\nCái gì thế?! Chim và thú trong rừng đang tấn công ta!</Text>
  <Text Key="4435D287_135310">Ngay cả quái vật...\nChúng đều trông hào hứng và mạnh hơn bình thường.\nCó phải cậu đã dùng khả năng của mình để tăng cường chúng không?\n</Text>
  <Text Key="D40C3E93_135311">Đối phó với tất cả sinh vật này... sẽ rất mệt mỏi.\nNhưng đây là kế hoạch ngu ngốc, thằng bé!\n</Text>
  <Text Key="7756677E_135312">Tất cả những gì cậu có thể làm là tăng cường những kẻ xung quanh.\nCậu không thể bắt chúng làm theo ý mình!\n</Text>
  <Text Key="C4F4C3D6_135313">Thấy chưa? Những con thú cậu tăng cường cũng đang tấn công cậu!\nĐồ ngu. Suy nghĩ kỹ một chút đi!\n</Text>
  <Text Key="9E434ACD_135314">Hmm... Khuôn mặt đó. Cậu cũng đã dự đoán chuyện này à?\nDùng sức mạnh cho thú, biết chúng sẽ tấn công cậu?\nHy vọng sự hỗn loạn sẽ tạo ra cơ hội?</Text>
  <Text Key="12FF7EA7_135315">Nhảy mình vào hang sư tử... ta thích!\nThật là liều lĩnh! Có lẽ cậu xứng đáng là một người đàn ông!☆</Text>
  <Text Key="F7F4D03A_135316">Nhưng ta nghĩ không đâu!\nNhững trò phân tâm không có tác dụng với ta. Đó còn lâu mới đủ!</Text>
  <Text Key="CDFA1ABF_135317">Cố gắng suy nghĩ ra một kế hoạch tốt hơn đi!\nRồi ta sẽ vui vẻ đập tan từng cái một!\n</Text>
  <Text Key="4C6A3703_135318">Hả? Cái gì thế? Giọt mưa?\nDự báo thời tiết vài ngày tới chỉ có nắng mà...</Text>
  <Text Key="1EFD3E55_135319">Không lẽ... Anh ta đang dùng sức mạnh của mình để\ntăng cường cho linh hồn nước trong khí quyển tạo mưa nhân tạo?\n</Text>
  <Text Key="2B1D6999_135320">Vô lý...\nNgay cả ma thuật cũng không thể thay đổi thời tiết!\n</Text>
  <Text Key="C7625249_135321">Chỉ những sinh vật đặc biệt như Bệ hạ và ta\nmới có thể hiện ra những phép lạ như vậy!\n</Text>
  <Text Key="4DD14853_135322">Chết tiệt. Dù có là phép lạ hay không, thời tiết này thực sự bất lợi.\nTa không biết tại sao, nhưng mưa luôn làm suy yếu giác quan của ta.\n</Text>
  <Text Key="D92CED58_135323">Ta phải vô thức tính toán chuyển động của từng giọt mưa,\nnhưng bộ não của ta không thể theo kịp. Không tốt. Trong tình huống này,\nKhông Phá và Không Phòng của ta sẽ không hoạt động.\n</Text>
  <Text Key="62DA9965_135324">Những con thú hoang dã vẫn đang điên cuồng xung quanh,\n mà ta không thể tập trung vào cả chúng và thằng bé!\nTch... Có lẽ ta đã bất cẩn. Đây là tình thế tồi tệ nhất!\n</Text>
  <Text Key="1C7659C3_135325">Tuy nhiên!\nNhững vận rủi nhỏ nhoi này chẳng là gì trước ý chí của Christina!\n</Text>
  <Text Key="CFE7BD4E_135326">A ha ha!\nCảm ơn cậu, thằng bé! Vui hơn ta tưởng tượng!\n</Text>
  <Text Key="7BFAC0D1_135327">Vậy, cái gì tiếp theo?\nCậu sẽ nhảy tức thời qua không gian?\nHay biến thành một chiến binh bất khả xâm phạm?\n</Text>
  <Text Key="0591FF4B_135328">Hãy cho ta xem một phép lạ sau phép lác và đánh bại ta bằng mọi cách có thể!\n</Text>
  <Text Key="CCB29CF8_135329">...Khoan, cái gì vậy—? Ư-úi aaa?!\n</Text>
  <Text Key="A743A9E9_135330">Đồ ngu! Tại sao lại ngã về phía ta, trong tất cả các hướng?!\nCó phải cậu trượt trong vũng bùn do chính mình tạo ra không?!\nĐồ đần! Đây là chiến trường thì cậu đã chết rồi!\n</Text>
  <Text Key="F5DD7B83_135331">Thôi kệ. Quay lại trận chiến thôi!\nĐứng dậy và chiến đấu đi! Lần này, ta sẽ tấn công!\n</Text>
  <Text Key="368CE50F_135332">...Hmm? Khuôn mặt đó là sao?\nCậu có ý kiến gì không?</Text>
  <Text Key="5EE66FFC_135333">À...\nCậu nói đúng. Có vẻ cậu đã chạm vào ta.</Text>
  <Text Key="5F1D4178_135334">Ngay khi mọi chuyện đang thú vị,\ncậu đe dọa làm hỏng vui bằng việc ngã quỵ,\nthế nên ta nghĩ mình đã đỡ cậu mà không suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="549F68E9_135335">Ư... Thật là bất cẩn không thể tưởng tượng được!\nNhưng...\nTa không thể nuốt lời.</Text>
  <Text Key="A548901E_135336">Như đã hứa, từ giờ cậu được tự do.</Text>
  <Text Key="0582D6C7_135337">Tuy nhiên, ta vẫn chưa hài lòng chút nào!\nTa sẽ nhớ tên và khuôn mặt của cậu.\nHãy chơi lại với ta, {playername} của ta! ♪\n</Text>
  <Text Key="ACBD5251_135338">Christina đề nghị kết hôn với {playername}. Khi ôm cậu ấy, cô nhớ lại lời thề thời thơ ấu là sẽ kết hôn với người đàn ông chạm vào ngực mình. Christina tuyên bố cô chắc chắn sẽ thực hiện lời thề này.</Text>
  <Text Key="C0E83108_135339">Bất chấp nhiều trở ngại thử thách,\n{playername} vẫn giao hàng thành công đến Công viên Elizabeth\nvà trở về nhà an toàn. Nhưng ngay ngày hôm sau...</Text>
  <Text Key="3FF81480_135340">Chào ngày mới!\nĐây là Christina Morgan, phó đội trưởng của Nightmare!\n</Text>
  <Text Key="9392A8F9_135341">Tôi nghe nói một {playername} nào đó\nđang cư trú tại Nhà Mồ Côi Sarendia!\nTôi muốn gặp anh ta ngay. Có thể được không?</Text>
  <Text Key="5C21372A_135342">...Khoan, không có ai ở đây cả.\nBất cẩn quá. Bất kỳ kẻ xấu nào cũng có thể lén vào.</Text>
  <Text Key="6B5D8665_135343">Hê lô? Có ai ở nhà không?!\nTôi có nên đốt lửa và dùng khói đuổi các người ra không?</Text>
  <Text Key="1877D403_135344">...Hm? À, {playername}!\nChúng ta gặp lại nhau rồi! Thấy mặt cậu thật tốt.</Text>
  <Text Key="85B5B9D2_135345">A ha ha. Trông cậu có vẻ mới vừa thức dậy.\nĐã qua giờ ăn trưa rồi, cậu biết chứ? Cố sống lành mạnh một chút đi!\nSau này cậu sẽ hối hận thôi! ♪</Text>
  <Text Key="9B13E7FB_135346">Dù sao thì...\nCậu và ta cần nói chuyện một chút. Được chứ?</Text>
  <Text Key="CF0F51B9_135347">Ồ, đừng trông lo lắng thế. Bạo lực không phải mục tiêu của ta ở đây.\nNhà mồ côi này do Saren trẻ năng động điều hành, đúng không?\nLàm khó dễ cô ấy sẽ khiến ta gặp rắc rối.</Text>
  <Text Key="54A0F409_135348">Ta sẽ không gây rắc rối, nên xin hãy bình tĩnh lại.</Text>
  <Text Key="E1CE57E3_135349">Và như ta đã hứa, sự cố hôm qua đã kết thúc.\nTa chưa báo cáo nó với cung điện,\n và ta có lời của cấp dưới là họ cũng sẽ không làm vậy.</Text>
