  <Text Key="C4BCAE5C_49900">À, về chuyện đó.\nNhững người ở đây nói họ sẽ giải quyết.\nBằng sức mạnh của giả kim thuật.</Text>
  <Text Key="9064B579_49901">Ừ, giao cho chúng tôi đi.\nNày, Rui-chan, cậu làm được chứ?</Text>
  <Text Key="AFC07E91_49902">Hừ, tất nhiên rồi. Tôi có thể chế tạo thứ gì đó từ nguyên liệu có sẵn.\nVì được {playername}-kun nhờ, tôi sẽ lo liệu.\n...Được rồi.</Text>
  <Text Key="B1492FA3_49903">Ồ... Đó là...\nMột cái nồi giả kim thuật ư?</Text>
  <Text Key="4C4D2390_49904">Vâng. Đó là cái nồi giả kim thuật di động tôi đã cho Nozomi mượn.\nDù nhỏ, nó hoạt động rất tốt.\nGiờ thì, bắt đầu giả kim thuật thôi!</Text>
  <Text Key="6CE14FFF_49905">...Và xong!\nVật phẩm giả kim 'Nurunurunurunu'!</Text>
  <Text Key="A31DC758_49906">'Nurunurunurunu'?</Text>
  <Text Key="0E774892_49907">Vâng. Thứ 'Nurunurunurunu' này có thể\nlàm mọi thứ trơn trượt và nhớp nháp!\nTôi sẽ làm cho cánh cửa này trượt trơn!</Text>
  <Text Key="CB06AC32_49908">Thấy mới tin. Thử xem nào, phản lực tên lửa~!!</Text>
  <Text Key="AA5B9421_49909">Vùiii!</Text>
  <Text Key="822C14E2_49910">Ồ...! Cánh cửa không mở được lúc nào đã trượt ra rồi!\nĐây là sức mạnh của giả kim thuật của phu nhân Louise Marie\nmà ngài đã nói đến, Chủ nhân...!</Text>
  <Text Key="40B5FFCE_49911">Hả? Người ấy nói về tôi...?\nNày, người ta có nói gì khác ngoài chuyện giả kim thuật không?\nKiểu như tôi dễ thương quá hay gì đó... trời ơi!?</Text>
  <Text Key="CEF1B94D_49912">Ồ không, Rui-chan ngã rồi!\nCô ấy có ổn không... ồ!</Text>
  <Text Key="24FDDE3B_49913">Này, cậu phóng khoáng quá mà 'vùi vùi vùi' khắp nơi rồi!?\nCậu đang làm gì vậy, giờ chúng ta không thể không trượt... kyah!!</Text>
  <Text Key="C3390345_49914">M-mọi người, đừng cố đứng lên.\nGiống như những con nai mới đẻ... eek!?</Text>
  <Text Key="644F12FB_49915">...Mọi người đang làm gì vậy?</Text>
  <Text Key="745FA90C_49916">Thôi nào, cánh cửa mở rồi, coi như thành công rực rỡ.\nVậy thì sao, 'Dịch vụ Giả kim Di động'?\nVới thứ này, cửa hàng chúng ta sẽ... kyaah!!</Text>
  <Text Key="58FB3293_49917">'Dịch vụ Giả kim Di động'... ý tưởng tuyệt vời!\nVậy thì làm ngay đi!\nChế tạo ngay một vật phẩm chống trượt~~~!!!</Text>
  <Text Key="56056091_49918">Và thế là, 'Dịch vụ Giả kim Tại chỗ' được khai trương bởi Alces Atelier──</Text>
  <Text Key="9E43275F_49919">Nhờ mối quan hệ của {playername},\nAlces Atelier đã hoàn thành thành công vài yêu cầu.\n...Rồi sau đó, vài ngày sau.</Text>
  <Text Key="EB317ED2_49920">Xin lỗi, cô có bất kỳ vật phẩm nào giải tỏa căng thẳng không?</Text>
  <Text Key="C5C39A4C_49921">...Có, tôi có.\nĐây. 'Túi đấm Vô tận'</Text>
  <Text Key="12F0237C_49922">Tôi thiếu tự tin...\nCô có vật phẩm nào giúp tôi cảm thấy tự tin hơn không?</Text>
  <Text Key="655D382E_49923">...Có, tôi có.\nĐây. 'Bộ đồ Thích nghi Tối thượng'</Text>
  <Text Key="7137A106_49924">Dạo này tôi hay buồn...\nCô có vật phẩm nào giúp tôi cười thật sự không?</Text>
  <Text Key="9F49DDC3_49925">...Có, tôi có.\nĐây. 'Lọ sơn Ma thuật (Để Gãi)'</Text>
  <Text Key="F8DD3D0F_49926">Ahaha, tất cả khách hàng đều rất vui!\nĐiểm tốt của Rui-chan thực sự được thể hiện!</Text>
  <Text Key="EE45540E_49927">Ừ. Giờ tôi không còn phải dựa hoàn toàn vào nước hoa của Nozomi-chan nữa.\nTôi đã ổn định cuộc sống ở Landsol tạm thời.</Text>
  <Text Key="62C4FE04_49928">Hehe, cảm ơn vì lo lắng. Nhưng không sao đâu!\nTôi đã hoàn thành loại thuốc để biến hai người trở lại bình thường,\n'Thần Dược Cấm Kỵ: Số 571'!</Text>
  <Text Key="C9F662A1_49929">Vậy thì, không chần chừ nữa~!\nPhun~!!</Text>
  <Text Key="38153485_49930">Waaa~~~!!?</Text>
  <Text Key="2410B5EF_49931">……Ồ!\nLà Iroha phẳng lì, chán quá~!</Text>
  <Text Key="21BB3150_49932">Haah…… Tôi nhận được thư từ bạn ở quê\nrằng, "Em lấy chồng rồi♪". Tôi không quan tâm.</Text>
  <Text Key="E976DEDF_49933">Haaa~……</Text>
  <Text Key="A19BA22E_49934">Nghe có vẻ khó chịu!?</Text>
  <Text Key="5868F58F_49935">......À, xin lỗi. Tất nhiên là không khó chịu.\nBởi vì Rui-chan đang cố gắng vì chúng ta.</Text>
  <Text Key="77DEB87A_49936">Nhưng này Rui-chan.\nVới cậu, Rui-chan... cậu có ổn nếu thành công không?</Text>
  <Text Key="C1CE529B_49937">Ừ... tất nhiên rồi.\nBởi vì chúng ta đến Landsol\nđể chế tạo thuốc biến hai người trở lại bình thường.</Text>
  <Text Key="3971423B_49938">Chính vì vậy.\nMột khi loại thuốc này thành công, mục tiêu sẽ đạt được, đúng không?\n...Điều đó có nghĩa là.</Text>
  <Text Key="ECDD21A5_49939">Chúng ta không cần phải ở thị trấn này nữa.</Text>
  <Text Key="4C4B317B_49940">Đúng rồi... Giống như Sono nói.\nMột khi loại thuốc phục hồi hai người hoàn thành,\nchúng ta không cần phải ở Landsol nữa.</Text>
  <Text Key="633FD416_49941">Tôi đã mơ về sự thành công của thần dược cấm kỵ...\nTôi nghĩ đó là điều quan trọng nhất với tôi.</Text>
  <Text Key="F1769DF8_49942">...Và rồi, tôi.</Text>
  <Text Key="E5E456D6_49943">............\nTôi không muốn rời đi...</Text>
  <Text Key="002552F5_49944">Bởi vì tôi đã quen biết Nozomi và Christina...\nVà rất nhiều người tôi gặp như khách hàng.</Text>
  <Text Key="F2B1B928_49945">Và quan trọng nhất, Landsol.\nThị trấn này là...</Text>
  <Text Key="008B4768_49946">...bởi vì đó là thị trấn nơi cậu sống...</Text>
  <Text Key="E55E6A95_49947">Waaa~~~!?</Text>
  <Text Key="1AFF2B03_49948">…À! Hoan hô, cơ thể của Sono-chan!</Text>
  <Text Key="EEFDAF5C_49949">…Nó trở lại trong vài phút, hả.\nRui-chan, có vẻ cái này không được.</Text>
