  <Text Key="774F0D38_27000">Matsuri khi đến làng thỏ đã gặp một thương gia mang lại "lòng tốt" của thỏ và thực hiện những giao dịch bất công. Nhóm người, với sự khôn ngoan của Christina và thành công của mình, đã đuổi được thương gia và nhận được sự chào đón từ những chú thỏ.</Text>
  <Text Key="ADE32808_27001">Lột bỏ lớp giả tạo</Text>
  <Text Key="5B279624_27002">Matsuri, người tham gia một nghi lễ truyền thống tại làng hổ, chiến đấu để ngăn chặn quái vật đã vô tình xông vào quảng trường làng. Tuy nhiên, trong trận chiến, chiếc mũ của Matsuri bị rơi do tấn công của quái vật, và đôi tai thú bị lộ.</Text>
  <Text Key="077AFA8E_27003">Giữa Con người và Thú nhân</Text>
  <Text Key="38609387_27004">Matsuri, người đã bỏ chạy khỏi nghi lễ, chấp nhận bản thân là một thú nhân hổ. Matsuri thể hiện sự đối đầu gan dạ trong một trận đấu tay đôi do chính con hổ thách thức, và được tất cả những con hổ công nhận là một người bạn.</Text>
  <Text Key="C27121DF_27005">Song Anh Hùng Chỉ Một Ngày</Text>
  <Text Key="388517E5_27006">Một trợ lý, đã biến mất trước mặt Matsuri khi cô được công nhận là thành viên bộ lạc hổ, xuất hiện. Tham vọng của trợ lý, người có ý định kích động thú nhân và gây ra một cuộc xung đột lớn, đã bị dập tắt bởi thành công của Matsuri và Christina.</Text>
  <Text Key="406975BF_27007">Cửa Nặng Đã Mở</Text>
  <Text Key="16C0A4D4_27008">Matsuri, người được chọn là nhân vật chính mới trong vở kịch anh hùng, phát hiện Christina ở hàng ghế khán giả. Matsuri mỉm cười và nhảy ra sân khấu, cô hét lên tên anh hùng của mình khi biểu cảm bằng miệng.</Text>
  <Text Key="4ADF3845_27009">Sự Hỗ trợ</Text>
  <Text Key="F225F079_27010">Với không khí dã ngoại</Text>
  <Text Key="F1B894EB_27011">Hành Trình Hoạt Động Hòa Bình $1</Text>
  <Text Key="CE187A16_27012">Obsidian Golem</Text>
  <Text Key="27ACF26B_27013">Nhiệm vụ hoàn thành!</Text>
  <Text Key="BFE73FD9_27014">Cánh cửa nặng nề đã mở hiện có thể sử dụng.</Text>
  <Text Key="FDFB14C9_27015">Nhiệm vụ này</Text>
  <Text Key="9FC32F28_27016">Giờ lễ kỷ niệm này</Text>
  <Text Key="FB3895C5_27017">Suy nghĩ về Tổ Chim Cũ</Text>
  <Text Key="317F3526_27018">Nhà của Bộ lạc Thỏ</Text>
  <Text Key="4C3D5B84_27019">Đồng minh của Lẽ Phải đã đến!</Text>
  <Text Key="A7BF9CFE_27020">Bài học cho Bộ lạc Thỏ</Text>
  <Text Key="965F1E2F_27021">Giáo lý của Bộ lạc Hổ</Text>
  <Text Key="B17698AF_27022">Thế giới mới</Text>
  <Text Key="A89F3089_27023">Cân nhắc về Chiến dịch Hòa bình Mới</Text>
  <Text Key="F30063DE_27024">Vì Hòa bình</Text>
  <Text Key="6C734531_27025">Về Christina</Text>
  <Text Key="4E0F9F18_27026">Nhiệm vụ Hoàn thành!</Text>
  <Text Key="ACFFBEF1_27027">Cuộc sống của Bộ lạc Hổ</Text>
  <Text Key="734B2016_27028">Nghiên cứu Kinh doanh</Text>
  <Text Key="8D90C57D_27029">Bộ lạc Thỏ thuộc type hỗ trợ (healing) đúng không?</Text>
  <Text Key="F8A2F566_27030">Ôm.</Text>
  <Text Key="A875D6E1_27031">Nắm tay.</Text>
  <Text Key="B7ADD088_27032">Lắng nghe câu chuyện cho thật kỹ.</Text>
  <Text Key="52C52FAE_27033">Thú nhân là loại người như thế nào?</Text>
  <Text Key="4A5E983E_27034">Hãy đáp ứng kỳ vọng của mọi người.</Text>
  <Text Key="6FC464D2_27035">Christina cũng vậy.</Text>
  <Text Key="AF695752_27036">......Cô ấy thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="9E514D29_27037">Cô ấy mạnh.</Text>
  <Text Key="B4686396_27038">Cô ấy ngầu.</Text>
  <Text Key="001668D8_27039">Có lẽ đây sẽ là một bài tập tốt.</Text>
  <Text Key="F9AEFB58_27040">Chắc thương gia sẽ đến.</Text>
  <Text Key="C7737938_27041">Mày xuống núi và đi đến thành phố.</Text>
  <Text Key="A1FE06DE_27042">Có lẽ tôi chưa gặp được Tora Hổ.</Text>
  <Text Key="91101468_27043">Bây giờ mày mạnh hơn chưa?</Text>
  <Text Key="93CAFD56_27044">Giờ mày cảm thấy giống một con Hổ hơn chưa?</Text>
  <Text Key="08C6351B_27045">Hãy luyện tư thế quyết định.</Text>
  <Text Key="7531A5F2_27046">Đó là một anh hùng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="8700C9A2_27047">ngầu!</Text>
  <Text Key="775057C2_27048">Nhiệm vụ vẫn còn...</Text>
  <Text Key="24823265_27049">Đã xảy ra một phen náo động.</Text>
