  <Text Key="541B3AA9_163800">Cảm ơn cậu. Nhờ cậu, tôi nghĩ mình sẽ có một năm mới tốt lành. Tôi thực sự không biết phải cảm ơn cậu thế nào...</Text>
  <Text Key="5E69ED4A_163801">Cậu không cần... cảm ơn tôi. ...Nhưng nếu thực sự muốn, thì hãy làm điều tương tự cho người khác. Thế giới cứ vậy mà chạy, có vẻ như thế.</Text>
  <Text Key="C7F44EAE_163802">Ha ha, cậu nói đúng. Tôi sẽ làm vậy. Cảm ơn cậu. Chúc cậu một năm mới tốt lành!</Text>
  <Text Key="C18E4652_163803">Ừ. Ôi chao? Nghĩ lại thì, cô nổi loạn đeo kính kia vừa nãy... Tôi quên cảm ơn cô ấy.</Text>
  <Text Key="0CD41599_163804">Tôi nghĩ mình đã gặp cô ấy ở đâu đó rồi. Hơn nữa, cô ấy dường như cũng biết về phép thuật của tôi...</Text>
  <Text Key="021E81B4_163805">Phew... Có vẻ mọi chuyện đã ổn thỏa.</Text>
  <Text Key="3061AA1E_163806">Làm tốt lắm, Lady Kyaru.</Text>
  <Text Key="BC11C197_163807">Cuối cùng, tôi chỉ đuổi kẻ côn đồ đó đi. Quan trọng hơn, dường như cô ấy vẫn không phát hiện ra lần nữa... Biết rằng bộ đồ giả này có ích, tôi cảm thấy phức tạp...</Text>
  <Text Key="E6E4C893_163808">Dù sao thì, Sheffy lúc đó thực sự tuyệt vời. Cô ấy sử dụng sức mạnh và khả năng không chỉ cho mục đích của bản thân, mà cho mọi người xung quanh.</Text>
  <Text Key="B259C8E0_163809">Con bé đó có trưởng thành và đáng tin cậy hơn tất cả chúng ta tưởng tượng chưa?</Text>
  <Text Key="3220EA97_163810">Đúng vậy. Sheffy của chúng ta thực sự rất quan tâm đến cảm xúc của người khác! Cô ấy thực sự là duy nhất!</Text>
  <Text Key="25B8C787_163811">Tôi không biết cô ấy kiên định đến thế.</Text>
  <Text Key="46A3A7A9_163812">Có lẽ vì chúng ta, Korosuke và những người khác, đã cưng chiều cô ấy quá nhiều nên chưa bao giờ chú ý đến điều đó...</Text>
  <Text Key="C483CA80_163813">Tôi cảm thấy có phần trách nhiệm...</Text>
  <Text Key="63C0AD00_163814">Lần sau, chúng ta đừng hành động dễ dàng thế, hãy tin tưởng Sheffy và theo dõi cô ấy thật cận thận.</Text>
  <Text Key="55D9D2A0_163815">Chúng ta phải tin tưởng Sheffy, hử...? Ừ, tất cả cũng vì lợi ích của Sheffy mà thôi.</Text>
  <Text Key="47A033CF_163816">Được! Tôi tin cô ấy!</Text>
  <Text Key="C5B48FDF_163817">Ngoài ra, tôi bối rối về hành động của gã đàn ông đáng ngờ kia. Chắc chắn hắn là người đã cố gắng mua hết các mặt hàng ở Oma. Có vẻ như Kyaru khá tốt ở việc ghi nhớ khuôn mặt người khác.</Text>
  <Text Key="AFD654E3_163818">Không phải trường hợp đó đâu. Chỉ là tôi không thể quên khuôn mặt của những người khiến tôi tức giận thôi.</Text>
  <Text Key="F8EE2956_163819">Ha ha ha, đó là cách sống đáng tin cậy đấy. Tuy nhiên, có vẻ hắn đang lên kế hoạch gì đó. Lần sau gặp hắn, tôi cũng sẽ cẩn thận.</Text>
  <Text Key="601A709F_163820">Nhóm người vui mừng trước sự trưởng thành rõ rệt và kiên định của Sheffy, nhưng cũng mang theo một chút bất an trong lòng.</Text>
  <Text Key="71600FAF_163821">Pecorine Hóa Trang</Text>
  <Text Key="336C17B3_163822">Kokkoro Hóa Trang</Text>
  <Text Key="09819335_163823">Người Bán Hàng Lưu Động</Text>
  <Text Key="76611D9F_163824">Kyaru Hóa Trang</Text>
  <Text Key="FD0C1A84_163825">Sheffy đã bắt đầu hành trình một mình vì tất cả mọi người. Cô ấy đã chạm đến lòng tốt của những người dân trên hành trình, giúp đỡ những người sắp bị một người đàn ông đáng ngờ tát để mua nguyên liệu. Theo dõi cô ấy, nhóm người biết được sức mạnh cốt lõi bên trong.</Text>
  <Text Key="FD8133D8_163826">Một Bước Quyết Tâm</Text>
  <Text Key="933E22EB_163827">Hành trình của Sheffy và nhóm người theo dõi từ xa để thu thập nguyên liệu cho món osechi năm mới cuối cùng đã bước vào cao trào, khi họ đến điểm đến cuối cùng... Bờ Biển Margen.</Text>
  <Text Key="185E4005_163828">Đây là Bờ Biển Margen... Điều tôi cần thu thập từ đây là một ít vỏ sò trên bãi biển.</Text>
  <Text Key="AB184CC3_163829">Không biết nên mua ở đâu nhỉ... Ơ! Xin lỗi!</Text>
  <Text Key="485E90F8_163830">Gì vậy?</Text>
  <Text Key="A69C9188_163831">Ơ, tôi muốn mua một ít sò. Ông biết chỗ nào bán chúng không?</Text>
  <Text Key="4F3C3E80_163832">Cũng như cô à? Bình thường, vào thời điểm này trong năm, chúng tôi, những ngư dân, sẽ bán chúng trên bãi biển...</Text>
  <Text Key="9CB6D52B_163833">Xin lỗi, nhưng chúng đã bị mua hết hôm qua và chúng tôi không còn sò nào để bán nữa...</Text>
  <Text Key="03955263_163834">Không thể nào lấy thêm được sao? Tôi thực sự cần chúng...</Text>
  <Text Key="5B8BC7A1_163835">Hừm, có vẻ như cô có lý do của mình. Cứ nói đi.</Text>
  <Text Key="C34E5AAC_163836">Ra vậy. Thực ra cô có thể tự thu hoạch chúng ngay trên bãi biển, nhưng ngày nay không ai muốn đi đánh bắt nữa.</Text>
  <Text Key="332C840D_163837">Có một con quái vật sống trên bãi biển dạo gần đây. Bình thường, những người đàn ông của biển không sợ quái vật, nhưng con kia đặc biệt đáng sợ...</Text>
  <Text Key="CF2448DC_163838">Nếu tôi tự đi nhặt... thì có được không?</Text>
  <Text Key="BA9D8768_163839">Tôi vừa mới nói với cô... Có một con quái vật nguy hiểm ở ngoài kia. Rất nguy hiểm, đừng liều lĩnh.</Text>
  <Text Key="46F59EC8_163840">Dù sao đi nữa, tôi vẫn cần phải thu thập chúng!</Text>
  <Text Key="C7071BB3_163841">Tôi thấy không có lý do gì để ngăn cản cô... Được rồi, cứ làm theo ý mình. Chỉ cần nhớ chạy đi nếu thấy nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="68CC5789_163842">Ưm, tôi mừng vì giờ đã biết tìm ở đâu, nhưng... không biết làm sao để nhặt sò...</Text>
  <Text Key="0ED9A029_163843">Tôi không thể không hành động theo bản năng. Tôi đã hành động như thể Pecorine vậy...</Text>
  <Text Key="3F463B82_163844">Nhưng đây là cuối hành trình của tôi, và tôi tuyệt đối không muốn bỏ cuộc. Tôi phải làm gì đó...</Text>
  <Text Key="212EFDFD_163845">Dù sao, nếu chúng có thể thu hoạch trên bãi biển, có nghĩa là chúng nằm trong cát. Tôi nghĩ một thanh kiếm sẽ tốt để đào cát dưới biển...</Text>
  <Text Key="4BF41C44_163846">Nếu đầu kiếm của tôi chạm vào thứ gì cứng, chắc chắn đó là vỏ sò. Đây là cái gì? Tôi cảm thấy một sự hiện diện kỳ lạ...</Text>
  <Text Key="A8CEC917_163847">Có thứ gì vừa nắm lấy đầu kiếm của tôi...? Đây có phải... một cái xúc tu?</Text>
  <Text Key="866192C3_163848">Một con quái vật! Nó đã chôn dưới cát?! Nghĩ lại thì, tôi nghe nói Kokkoro-san cũng bị xúc tu bắt ở chính bờ biển này...</Text>
  <Text Key="DD24445D_163849">Tôi nên làm gì đây...? Người ta đã bảo tôi chạy đi nếu nguy hiểm...</Text>
