  <Text Key="571F7510_175900">Không có gì. Hehe, sự trung thực của cậu có lẽ là một trong những lý do khiến mình không thể không muốn ủng hộ cậu. Mọi người đều bị thu hút bởi mặt đó của cậu, Sheffy-chan~</Text>
  <Text Key="4A939795_175901">Hơn nữa, có thể cậu không nhận ra, nhưng cậu cũng đã giúp đỡ rất nhiều người. Vì vậy, mình nghĩ cậu có thể tự tin hơn một chút~</Text>
  <Text Key="41D0DFAB_175902">Cô gái đó... Eris-chan có lẽ cũng là một trong số đó. Một người đã được Sheffy-chan cứu... Dù không biết cô ấy sẽ nói gì về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="3180ADD7_175903">Sao vậy? Lại mải mê suy nghĩ rồi?</Text>
  <Text Key="BCCD6A3E_175904">Ahaha, xin lỗi, xin lỗi. Chỉ một chút thôi. Được rồi. Hãy lấy lại tinh thần và đi tìm nhóm quái vật tiếp theo! Nếu chúng ta đi lên cao hơn một chút, chắc chắn sẽ có chuyện tốt xảy ra♪</Text>
  <Text Key="B2AF3EB5_175905">...Sự thức tỉnh của Sheffy-chan vẫn chưa ổn định. Điều quý giá nhất của cô ấy vẫn còn mất tích. Chúng ta phải tìm thấy nó nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="6799E5D2_175906">Ể... EEEHHH? Trời ơi, Homare-san, đợi với!</Text>
  <Text Key="2F3CC403_175907">Và vậy là, {playername} và Sheffy đuổi theo Homare, người kiên quyết tiến về phía trước với quyết tâm thầm lặng của mình.</Text>
  <Text Key="8ABA91C5_175908">Mình không nghĩ đó là quan trọng</Text>
  <Text Key="3941FA57_175909">Homare-san có lẽ đang cố gắng che giấu sự bối rối của mình</Text>
  <Text Key="6A019A69_175910">Trong trường hợp đó, cậu cũng vậy</Text>
  <Text Key="1042083D_175911">Tiếng giao kiếm dữ dội và tiếng gầm của quái vật vang vọng qua các tầng trên của Tháp Luna.</Text>
  <Text Key="EE283BC5_175912">Những con quái vật này... mạnh... Nhưng!</Text>
  <Text Key="1369248C_175913">Ừ, ừ... Chúng mạnh thật. Có lẽ này thực sự đầy triển vọng. Lên đi, Sheffy-chan!</Text>
  <Text Key="2287162E_175914">Nhận đây! TAAAAAAAAAAH!</Text>
  <Text Key="204E1262_175915">Làm tốt lắm, Sheffy-chan. Cậu thật ngầu~♪</Text>
  <Text Key="37328D2C_175916">*thở dốc*... Tuy nhiên, mình vẫn không thể duy trì trạng thái thức tỉnh...</Text>
  <Text Key="3AB57C96_175917">Mình cảm thấy cậu đang từ từ nắm bắt được rồi~ Có lẽ cậu chỉ cần một cái gì đó kích hoạt đúng thôi?</Text>
  <Text Key="A895614F_175918">À! Đây là... Tốt lắm, Sheffy-chan! Có vẻ con quái vật đó chính là giải jackpot.</Text>
  <Text Key="FDA0249F_175919">Jackpot...? Ý cậu là... vì viên đá này? Ánh sáng này... EEEK!</Text>
  <Text Key="CBE97A19_175920">Hehe, mình nhẹ nhõm vì đã tìm thấy nó~ Hy vọng giấc mơ này sẽ giúp đỡ cậu...</Text>
  <Text Key="6123CC11_175921">{playername} đang lang thang quanh khu phố không có việc gì đặc biệt -- thì bỗng một giọng nói quen thuộc gọi tên anh.</Text>
  <Text Key="5DEB6239_175922">Tìm thấy rồi~ Yaho~♪</Text>
  <Text Key="0270673B_175923">Mình vui vì chúng ta có thể gặp nhau ngay lập tức. Ừ, cho đến giờ có vẻ vẫn bình thường như mọi khi.</Text>
  <Text Key="8954F9FB_175924">À, không có gì, quên đi. Mình chỉ đang tự nói chuyện với mình thôi. Vậy... chắc chắn cậu đang rảnh rỗi đúng không?</Text>
  <Text Key="B37F8EF1_175925">Trong trường hợp đó, sao chúng ta không đi đâu đó vui vẻ?</Text>
  <Text Key="EB629F84_175926">Có một công ty truyền thông web mà mình đã giúp xây dựng website, nhưng họ nói rằng họ chưa có đủ phóng viên, vì vậy mình đang theo ý họ và giả làm một phóng viên.</Text>
  <Text Key="1D60A1C7_175927">Mình sắp phỏng vấn dưới danh nghĩa đó, vì vậy mình muốn cậu trợ lý cho mình. Tất nhiên, mình sẽ trả lương cho công việc bán thời gian♪</Text>
  <Text Key="8C5AB025_175928">Chúng ta sẽ gặp người được phỏng vấn ở công viên này... À phải, mình chưa nói với cậu đó là ai. Cô ấy là một vận động viên trượt băng nghệ thuật...</Text>
  <Text Key="BA1D37C7_175929">Ừ, ừ... Mình vui vì cậu nhớ ra cô ấy, cậu bé ngoan. Hehehe, không có gì♪</Text>
  <Text Key="1B5F577E_175930">Xin chào~♪ Cô là thí sinh Agato, đúng không? Tôi là Tohno Homare, người đã liên hệ với cô. Rất vui được gặp cô~</Text>
  <Text Key="2449A2A3_175931">À, vâng. Tôi là Agato Shifuna. Ơm, tên của cô có vẻ khác với tên trên danh thiếp... Tôi tin rằng nó ghi... Rindo Houki-san?</Text>
  <Text Key="16DBC788_175932">À, xin lỗi về điều đó. Đó là danh thiếp với bút danh của tôi. Để tôi thử lại, đây.</Text>
  <Text Key="AB7219C9_175933">Cảm ơn cô rất nhiều. Ngoài ra... về người đi cùng cô...</Text>
  <Text Key="491A6873_175934">Tôi xin lỗi, tôi đã không thông báo trước rằng chúng tôi sẽ đến cùng nhau.</Text>
  <Text Key="F6C879BA_175935">Không, hoàn toàn được. Tôi cũng chưa nói rằng anh trai tôi sẽ đi cùng.</Text>
  <Text Key="474B1C9E_175936">Ồ, anh trai cô cũng ở đây? Trong trường hợp đó, để tôi chào hỏi...</Text>
  <Text Key="9581008E_175937">Không, anh ấy nói anh ấy chỉ đến để xem, nên được... Khoan, hả...? Có phải... cậu, {playername}...?</Text>
  <Text Key="41C20757_175938">Ồ, vậy hai người biết nhau? Thật trùng hợp♪ Vậy tôi nghĩ chúng ta có thể bỏ qua phần giới thiệu. Không cần đứng đây... chúng ta ngồi chỗ kia nhé?</Text>
  <Text Key="DDFEC55F_175939">Được Homare đề nghị, Shifuna ngồi xuống chiếc ghế dài trong công viên. Phía sau cô, Zen, anh trai cô, đứng canh chừng.</Text>
  <Text Key="A6BFFAB3_175940">Một lần nữa, cảm ơn sự hợp tác của cô. Tôi là Tohno Homare, phóng viên cho tạp chí web Tatsuno Otoshigo.</Text>
  <Text Key="0113D6C5_175941">Tôi là Agato Shifuna.</Text>
  <Text Key="C714FD09_175942">Lần này, chủ đề là "phục hưng", và chúng tôi đang phỏng vấn những người từ nhiều lĩnh vực khác nhau. Thí sinh Agato, cô là...</Text>
  <Text Key="15A09301_175943">Ơm... Xin lỗi. Tôi hiện không phải là "thí sinh", nên gọi tôi như vậy hơi...</Text>
  <Text Key="02BCF27B_175944">À, cô đúng. Tôi xin lỗi, tôi đã không nghĩ đến điều đó... Chắc hẳn đã không thoải mái cho cô, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="0E62EAD2_175945">Không, ơm... tôi không phải ý vậy, tôi chỉ thấy tội cho những thí sinh đang thi đấu... Ngoài ra, Tohno-san... cô lớn tuổi hơn tôi, nên đừng quá trang trọng như vậy.</Text>
  <Text Key="B29C6380_175946">Hiểu rồi. Vậy tôi sẽ nói thân mật. Ngoài ra, với anh trai cô ở đây, gọi cô là "Agato-san" có thể gây nhầm lẫn, nên...</Text>
  <Text Key="E16A9B8A_175947">Tôi có thể gọi cô là Shifuna-san được không? Ồ, tôi sẽ rất vui nếu cô gọi tôi bằng tên.</Text>
  <Text Key="B0AB1F8A_175948">Được. Ơm... Homare-san.</Text>
  <Text Key="066EAF30_175949">Được rồi♪ Vậy thì, hãy tiếp tục một lần nữa. Shifuna-san, cô đang hoạt động như một vận động viên trượt băng nghệ thuật. Sau khi giành chức vô địch trẻ, cô đã thu hút sự chú ý như một ngôi sao đang lên.</Text>
