  <Text Key="2B79DAC9_164950">...! ...Mình đang ở đâu...?</Text>
  <Text Key="5973F7FA_164951">Cậu đang trên một chiếc xe ngựa hướng về Landosol. Có vẻ như cậu đã gặp một giấc mơ khó chịu. Nếu chưa quen với việc di chuyển, cái chòng chành của xe có thể khiến cậu mệt lắm. Chúng ta sẽ đến nơi sớm thôi, nên cứ thư giãn khi chúng ta đến.</Text>
  <Text Key="7EB61E1B_164952">V-Vâng... Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="01BD4873_164953">...Giấc mơ đó lại đến...</Text>
  <Text Key="AF018D6D_164954">Chu kỳ reset vô tận đã kết thúc. Chúng ta cuối cùng cũng có thể bước về tương lai của riêng mình. Mọi người khác đã bắt đầu tiến về phía trước trên con đường của họ...</Text>
  <Text Key="1B503900_164955">Và dù vậy... thì ta vẫn đứng yên, mắc kẹt ngay trước cánh cửa tương lai...</Text>
  <Text Key="9C4A8B0D_164956">...Heh, tội nghiệp quá...</Text>
  <Text Key="7FA1FE10_164957">Ngày hôm đó, khi {playername} trở về nhà guild sau khi hoàn thành một nhiệm vụ khẩn cấp, cậu thấy Shinatsu đang đi đi lại lại trước cửa.</Text>
  <Text Key="6B3BE6BF_164958">Có vẻ như anh ấy không có nhà... mình nên kiểm tra một chút không? Nhưng nếu có người lạ xuất hiện... mình nên nói gì? Mình không chắc mình có thể tự giới thiệu một cách rõ ràng và trôi chảy được.</Text>
  <Text Key="B240D669_164959">Nếu địa chỉ lại khác... thì đó sẽ còn xấu hổ hơn cả. Mình nên tự đào hố chôn mình bây giờ? Hay là bỏ cuộc và về nhà? Không, nếu bây giờ bỗng quay đầu lại, trông sẽ còn đáng ngờ hơn...</Text>
  <Text Key="FE835005_164960">Tội nghiệp... đúng là tội nghiệp thôi~...</Text>
  <Text Key="400DC7BA_164961">UWAHH!?</Text>
  <Text Key="A0819BEF_164962">Ồ, thật tuyệt vời. Mình đã được trò chuyện khá lâu với Eris và Isla... Đó thực sự là một chuyến đi ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="59C444FB_164963">Ngoài ra, cũng thật tươi mới khi được thấy Togoku ở thế giới này. Không phải lúc nào cũng có cơ hội trải nghiệm một nơi giống như một thành phố quen thuộc nhưng lại khác biệt.</Text>
  <Text Key="1567C1D0_164964">Bây giờ mình hiểu tại sao lúc trước cậu và Rei lại nhìn bối rối như vậy.</Text>
  <Text Key="7984E646_164965">Bây giờ đến chủ đề chính. Mình đã mua một món đồ lưu niệm. Mình sẽ rất vui nếu cậu nhận nó.</Text>
  <Text Key="B438C361_164966">Đúng vậy... lúc đầu mình không biết mua gì, cho đến khi nhân viên cửa hàng giới thiệu. Nghe nói đó là một món kinh điển. Nhưng hóa ra, mình cũng sẽ tự giới thiệu nó.</Text>
  <Text Key="54C95B39_164967">Đó là một thanh kiếm được làm với sự cẩn thận của một nghệ nhân, nên nó không phải thứ có thể xem nhẹ như một món đồ lưu niệm... Hãy dùng nó cho việc tập luyện hàng ngày của cậu.</Text>
  <Text Key="C15AF900_164968">Mình dự định đi dạo quanh Landosol một chút trước khi quay về. Chắc chắn đã có nhiều thay đổi kể từ lần viếng thăm cuối cùng. Ngay cả khi vậy, mình cũng chưa bao giờ có cơ hội nhìn kỹ...</Text>
  <Text Key="CF9CFE3A_164969">Điều mình muốn mang về từ đây là một thứ -- bất cứ thứ gì -- có thể giúp chúng ta tiến về phía trước, một cách để làm cho thế giới của chúng ta tốt đẹp hơn. Nó không cần phải lớn lao. Ngay cả một manh mối nhỏ cũng được.</Text>
  <Text Key="D4E94BE7_164970">Chúng ta đã học được rằng tương lai được xây dựng trên những bước nhỏ như thế này. Vì vậy, nếu cậu không phiền... cậu có thể đi dạo thị trấn với mình thêm một chút không?</Text>
  <Text Key="4A1C6A35_164971">...Ồ! Cảm ơn. Thật sự, cậu luôn giúp đỡ mình...</Text>
  <Text Key="161AD0A7_164972">Đám đông trên con phố chính, âm thanh của những giọng nói sôi nổi... Đây là thứ mình cảm thấy ngay cả lúc trước, nhưng thật sự đây là một nơi rất sôi động. Và dòng người cũng đang thay đổi từng chút một.</Text>
  <Text Key="59D3BA20_164973">Ôi chà, thôi nào... một tấm thảm dệt thật đẹp. Có lẽ mình nên mang nó về làm quà lưu niệm.</Text>
  <Text Key="060DD5D8_164974">Hãy làm đi! Nếu tin tức về tác phẩm của mình lan tỏa ngay cả đến các Underworlds, không có gì có thể làm mình hạnh phúc hơn.</Text>
  <Text Key="C5A8BBE7_164975">Mình đã nghe về chúng từ Eris. Ra vậy, vậy là chúng...</Text>
  <Text Key="BEB18C89_164976">Chấp nhận sự khác biệt về văn hóa và chủng tộc, và vẫn nắm lấy tay nhau... Đó cũng là một loại tương lai mà chúng ta có được sau khi thoát khỏi những vòng lặp.</Text>
  <Text Key="6726A78E_164977">Mình kinh ngạc trước sức mạnh của người dân Landosol, những người có thể thích ứng linh hoạt với những thay đổi như vậy. ...Không, chắc thế giới của mình cũng không khác.</Text>
  <Text Key="6AC39CEA_164978">Ngay cả sau khi biết về hoàn cảnh của họ, người dân của mình không bỏ hy vọng, mà thay vào đó đã đứng lên và theo sau mình. Có vẻ như trái tim của mọi người mạnh mẽ hơn mình tưởng...</Text>
  <Text Key="26A551E8_164979">Tuy nhiên, mình không thể chỉ ngạc nhiên... Bây giờ thế giới của mình đã lấy lại được tương lai, mình phải dẫn đầu và dẫn dắt họ. Mình phải làm việc chăm chỉ hơn nữa.</Text>
  <Text Key="79235F6B_164980">Không cần phải lo lắng cho mình. Mình không còn giữ vị trí "Administrator" nữa, và các vấn đề của thế giới mình đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="54CD0FE2_164981">...Heh. Sắc bén như mọi khi. Không, có lẽ chỉ là mình dễ bị lộ quá?</Text>
  <Text Key="09747F19_164982">Dù sao đi nữa... Giấu giếm cũng vô ích, phải không? Nếu cậu thực sự không phiền, mình muốn cậu lắng nghe. Dù chẳng có gì thú vị đâu...</Text>
  <Text Key="C449CF35_164983">Nhờ sự giúp đỡ của cậu, mọi thứ lẽ ra đã kết thúc. Và dù vậy... mình vẫn đôi khi mơ về cái reset không thể ngăn cản đó.</Text>
  <Text Key="43F66CE5_164984">Nỗi tuyệt vọng mình cảm thấy lúc đó trở lại một cách sống động... Khi thức dậy mình nhận ra đó là giấc mơ, nhưng tâm trí vẫn còn bất an.</Text>
  <Text Key="6894983F_164985">Có lẽ mình... không thể hoàn toàn chấp nhận được thực tế rằng mình đã trốn thoát khỏi tình huống đó.</Text>
  <Text Key="7C21C86F_164986">Trong khi mình đứng yên một mình, thế giới đã bắt đầu tiến về phía trước. Nếu mình không thể thay đổi tư duy này, mình sẽ bị bỏ lại phía sau. Nếu đó là tất cả, mình có thể chấp nhận rằng vai trò của mình đã hoàn thành, nhưng...</Text>
  <Text Key="5840B9EA_164987">Mình phải tiếp tục dẫn dắt nhiều người ngưỡng mộ mình. Và mỗi lần làm vậy, mình không thể không tự hỏi. Mình có thực sự xứng đáng để làm điều đó...?</Text>
  <Text Key="5139F2FB_164988">...Xin lỗi, {playername}. Mình chắc chắn việc trả lời ngay lập tức một câu hỏi như vậy sẽ khó cho cậu. Cậu có thể quên nó đi.</Text>
  <Text Key="A9C2CCF9_164989">Hả? Ngay bây giờ? Cậu đang làm gì -- À, chờ đã. Khoan đừng, mình không muốn chúng ta bị tách ra...!</Text>
  <Text Key="2F165597_164990">{playername} dẫn Shinatsu đến một bến đò nhỏ trên hồ nước sâu trong rừng.</Text>
  <Text Key="90B6FE43_164991">Đây là... một điểm câu cá? Ra vậy... còn có thể thuê đồ từ cửa hàng kia.</Text>
  <Text Key="F57B7405_164992">Mình hiểu ý cậu rồi. Cậu đang cố mời mình đi câu cá. Đôi khi bạn chỉ cần làm điều mình yêu thích và thư giãn. Đó là điều cậu muốn nói phải không?</Text>
  <Text Key="AF4D954D_164993">...Ra vậy. Cậu chắc chắn đúng. Dạo này mình chưa có thời gian làm vậy. Có vẻ mình rất tệ trong việc nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="C8C94B4A_164994">Hả? À, vậy họ cũng bán thứ này ở cửa hàng đó... Có lẽ ai đó đã kể với cậu? Về lần mà mình, ừm, lo lắng quá mức và...</Text>
  <Text Key="28171E80_164995">M-Mình hiểu rồi... Mình không phải là người uống bia sùng sục như Isla, nhưng... Nếu vậy, mình sẽ vui vẻ nhận. Cảm ơn.</Text>
  <Text Key="90C51DD7_164996">...Hehe. Thật yên tĩnh. Khi đi câu cá, bạn phải yên lặng đến mức hòa mình vào thiên nhiên. Quên đi ham muốn bắt được cá, sự bồn chồn và những lo lắng của bạn.</Text>
  <Text Key="B1026E10_164997">Ngoài ra, còn bia nữa... Ừ, nó đúng là thứ mình cần.</Text>
  <Text Key="6E7ADB35_164998">Mình thường bị căng thẳng trong không khí ồn ào, nên thấy khó đến quán bar, nhưng... Ra vậy, vậy là mình cũng có thể vui vẻ ở những nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="2207E3BD_164999">Cảm ơn vì đã mời mình, {playername}. Bằng một mình, mình sẽ không thể tìm được cách để dành thời gian như thế này...</Text>
