  <Text Key="F988D8C3_122450">Dynamite.\nĐúng vậy.</Text>
  <Text Key="EB8E873F_122451">Liệu nó có thực sự trở thành như vậy không, chúng ta vẫn chưa biết...\nNhưng điều Nephi Nela-san nói có lý.\nCố gắng hết sức ngay cả với những công việc nhàm chán đi.</Text>
  <Text Key="898F6D51_122452">Tới lượt Misogi rồi!\nChúng ta không còn lựa chọn nào khác ngoài việc trả thù Nephi Nee-chan!</Text>
  <Text Key="B27AAB12_122453">Này Misogi, cậu có nghe thấy không?\nĐó không phải kế hoạch chút nào...</Text>
  <Text Key="A82FC823_122454">Khoan đã, quả kia!! Tại sao cậu lại mang nó về!?\nCậu đang lên kế hoạch trả thù...?</Text>
  <Text Key="A4F125E8_122455">Nếu có trò nghịch, phải trả lại công bằng~\nHãy trộn quả này vào đồ ăn và phục vụ!</Text>
  <Text Key="E81E1ECB_122456">Trả lại công bằng?\nVới chị lớn?</Text>
  <Text Key="447D5ABE_122457">Đúng vậy, làm cho Nephi Nee-chan trở thành người lớn luôn!\nCô ấy sẽ trông như thế nào? Misaki, cậu cũng tò mò, phải không?</Text>
  <Text Key="1575EE36_122458">Ừ, tớ hơi tò mò một chút...\nNhưng chắc chắn cô ấy sẽ tức giận!</Text>
  <Text Key="7E6F19D6_122459">Sẽ ổn thôi, sẽ ổn thôi!\nNếu đồ ăn có gia vị nồng, họ sẽ không nhận ra.\nHehehe, tớ thấy hứng thú rồi!</Text>
  <Text Key="D1A71B5A_122460">Này Misogi, dừng lại ngay!</Text>
  <Text Key="DF836493_122461">Nephi Nela-sama~, xin lỗi để cô phải chờ.\nChúng em mang bữa tối đến~</Text>
  <Text Key="E306CE6E_122462">Vậy thì, bữa tối hôm nay──Hmm.\nQuả nhiên, mùi hương kích thích vị giác.</Text>
  <Text Key="38532A2C_122463">Hehe, cô ấy chưa nhận ra, chưa nhận ra...\nCứ tiếp tục, Nephi Nee-chan, cắn một miếng... Trở thành người lớn...!</Text>
  <Text Key="1518C604_122464">Presia-chan, đừng di chuyển!\nKiên nhẫn và xem thôi!</Text>
  <Text Key="D664FF41_122465">Hmph──\nHmm, ngon, ngon.</Text>
  <Text Key="7CD45E35_122466">...Hả, chẳng có chuyện gì xảy ra?\nMisogi và mọi người thay đổi ngay sau khi ăn, nhớ không?\nCó phải số lượng quá ít không?</Text>
  <Text Key="0EF216EB_122467">Kiên nhẫn,\nkiên nhẫn...\n...Chảy dãi.</Text>
  <Text Key="B442F621_122468">Ối rồi, Presia-chan đã đến giới hạn!\nTrò đùa thất bại, chạy thôi!</Text>
  <Text Key="D8DAAFAD_122469">Ủa, kỳ quá...\nTớ tưởng chúng ta sẽ thấy chuyện gì đó vui với Nephi Nee-chan...</Text>
  <Text Key="32B57481_122470">...Nhưng, liệu có thực sự ổn khi bỏ qua chuyện này?\nLàm loạn bữa ăn của Nephi Nela-sama...\nĐó là hành vi đáng bị xử tử, phải không?</Text>
  <Text Key="95C10E2C_122471">Hehehe, cậu nói những điều đáng sợ quá.\nKhông người lớn nào lại quan trọng với trò đùa vô hại của trẻ con.</Text>
  <Text Key="D4520D36_122472">Thế à,~\nVì hiệu quả của quả là biến đổi từ chưa trưởng thành sang hình thức tạm thời,\nNên Nephi Nela-sama vốn dĩ sẽ không bị ảnh hưởng...</Text>
  <Text Key="B356DFED_122473">Quả nhiên.\nDù rất đau lòng vì tôi không thể đáp ứng kỳ vọng của các con...</Text>
  <Text Key="CB5CD86C_122474">...Hơn nữa,\nsự tĩnh lặng khiến nó trở nên đặc biệt, nên dễ dàng thể hiện ra──có người nói vậy.</Text>
  <Text Key="68322A54_122475">Trong khi nhìn ba người kia biến mất vào bóng tối,\nNephi Nela vẫn mỉm cười điềm tĩnh như thường...</Text>
  <Text Key="3769D807_122476">Chiến dịch Cứu Sheffy</Text>
  <Text Key="A638BC5D_122477">Sợi Dây Con Rối Rơi</Text>
  <Text Key="990546DF_122478">Những sợi dây của Lady Arachne, kẻ điều khiển con người và quái vật, đã khiến Gio Gehenna rơi vào hỗn loạn.\nGiữa cơn mưa sợi dây, Nephi Nela đã dùng ấn ký thoát thân để đưa {playername} và mọi người đến nơi an toàn.</Text>
  <Text Key="9CB02988_122479">&quot;Sheffy-chan!?&quot;\n&quot;Tiểu thư Sheffy!?&quot;\n&quot;Sheffy!?&quot;</Text>
  <Text Key="9A89AC60_122480">&apos;Hahaha! Giờ thì, hãy để ta minh họa.\nMột phần sức mạnh tích lũy của ta…!&apos;</Text>
  <Text Key="9746C3A0_122481">Bộ hạ của Lady Arachne, đã tấn công tại Hội nghị Công chúa Bốn Thế giới.\nLấy linh hồn của Sheffy làm con tin, cố gắng làm lung lay Pecorine và mọi người, rồi──</Text>
  <Text Key="32649C1F_122482">Sợi dây đang phủ kín bầu trời…?\nĐây là công việc của con quái vật đó?</Text>
  <Text Key="2E298D25_122483">──Sẵn sàng thoát thân bất cứ lúc nào, Sumire.</Text>
  <Text Key="2A7A7000_122484">Và, tuyệt đối không được chạm vào những sợi dây rơi từ trên trời xuống.\nNếu không…</Text>
  <Text Key="A6D9905B_122485">──Ái chà!\nNày, cậu làm gì vậy!?</Text>
  <Text Key="E8A452C5_122486">X-xin lỗi!\nNhưng cơ thể tôi tự động di chuyển…!</Text>
  <Text Key="BC6B7A76_122487">Sợi dây của Lady Arachne. Mặc dù số lượng đã tăng vượt trội\nso với trước, nó vẫn dễ điều khiển những kẻ yếu đuối và thiếu chú ý…\nVí dụ, như con Al-mi&apos;raj kia.</Text>
  <Text Key="E86986A0_122488">K-không, không, khôngooo!\nGiống như lần với Kanon-chan vậy…</Text>
  <Text Key="43A9CF45_122489">Aaaahhh!\nXin dừng lại, Nana-san~!</Text>
  <Text Key="67FB5D68_122490">Waaah!\nChạy đi!\nHo-oh-chan, chạy đi~!!</Text>
  <Text Key="680AB513_122491">……Hơn nữa.\nVới những kẻ thiếu chú ý, nó còn dễ dàng gắn sợi dây hơn…</Text>
  <Text Key="6867A8F3_122492">──Ahhh!</Text>
  <Text Key="00639E4B_122493">Kyaru-san, Kokkoro-san!\nCố gắng lên!</Text>
  <Text Key="3072E05C_122494">Xin lỗi mọi người…!\nTôi hoàn toàn mất kiểm soát cơ thể…!</Text>
  <Text Key="3DC80A1C_122495">Basilisk Man</Text>
  <Text Key="FA03D93B_122496">Chỉ cần để lộ một chút về cô gái chủng tộc rồng tên Sheffy đã khiến chúng trở nên\nxúc động hơn tôi tưởng. Cũng đáng công tôi đã đến Gio Niflhel…\nthì phải.</Text>
  <Text Key="2F0C8E44_122497">Nana bị Kiểm soát</Text>
  <Text Key="639BE3C4_122498">Xin lỗi!\nCác cậu có thể làm gì đó để cắt những sợi dây gắn vào chúng tôi không!?</Text>
  <Text Key="685D130D_122499">Được, tiểu thư Kyaru!\n──Hyaa!</Text>
