  <Text Key="75F4A67B_47650">Cùng nhau sẽ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="6D55E095_47651">Đồ bơi thật đẹp và mát mẻ.</Text>
  <Text Key="D57837B1_47652">Tôi đã chọn nó.</Text>
  <Text Key="F8B0F80E_47653">Thật sự, tại sao tôi phải thay đồ...</Text>
  <Text Key="7BF9CB16_47654">Thông thường tôi chỉ xem người khác mặc thôi nhưng</Text>
  <Text Key="C2104A0F_47655">Khi đến lượt mình mặc...</Text>
  <Text Key="D0790D6B_47656">Thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="29592311_47657">...Tôi tự hỏi anh ấy sẽ nói gì</Text>
  <Text Key="40F49B61_47658">Xin lỗi để cậu chờ.</Text>
  <Text Key="EBE8F97D_47659">Nhìn kìa. Thế này đủ chưa?</Text>
  <Text Key="E7C77FFA_47660">Cảm giác thật kỳ lạ, mặc thế này trước mặt người đã quen biết lâu năm.</Text>
  <Text Key="73124A9C_47661">Tôi cảm thấy kỳ lạ. Kiểu như ngứa ngáy hay gì đó.</Text>
  <Text Key="1D97313B_47662">Được rồi. Ngay cả khi cậu thấy tôi trong đồ bơi──</Text>
  <Text Key="CE12CA2A_47663">Tôi vẫn rất vui khi được nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="2B47D975_47664">...Ra vậy</Text>
  <Text Key="CA976EB9_47665">À~ Ameth-chan đang đỏ mặt~♪</Text>
  <Text Key="2DBF487A_47666">Thật ngây thơ~♪</Text>
  <Text Key="396797E1_47667">Nhưng cậu không thể cứ xoắn xoe như thế~♪</Text>
  <Text Key="B0B77DDD_47668">Cậu nên</Text>
  <Text Key="1B001709_47669">Tự tin hơn</Text>
  <Text Key="A1FF1393_47670">Và khoe khoang nó~♪</Text>
  <Text Key="89B1422D_47671">Ồ~</Text>
  <Text Key="09D55F8C_47672">Cảm ơn~♪</Text>
  <Text Key="E8366E2E_47673">Homare, để cậu biết, thằng này chẳng hiểu gì đâu.</Text>
  <Text Key="79AB47CA_47674">Việc thay đồ dường như đã hoàn tất♪</Text>
  <Text Key="5A0F712D_47675">Vậy thì chúng ta làm nó rực rỡ lên nào~♪</Text>
  <Text Key="69D491D6_47676">Cá</Text>
  <Text Key="DB7202DF_47677">Ameth và Homare vật lộn với những trò đùa của Nebbia và quyết định tìm kiếm sự giúp đỡ từ người dân Landosol. Trước tiên, họ dựa vào kỹ năng câu cá của Rei để kéo Nebbia, người đã bị một con cá nuốt chửng.</Text>
  <Text Key="D60BA261_47678">Ameth và Homare, những người đã thay đồ mùa hè, bắt đầu tìm kiếm Nebbia, nguyên nhân của tình hình.</Text>
  <Text Key="B953D2C1_47679">Nhìn kìa, nhìn kìa!\nKhi cậu đi vào nước này, cơ thể cậu nổi lên~!</Text>
  <Text Key="0BD6D761_47680">Ồ! Tôi không biết bơi nhưng hoàn toàn ổn!\nVui quá~♪</Text>
  <Text Key="F5813EC2_47681">Ồ, vậy sao?\nTôi hơi lo lắng, nhưng với thế này, tôi có thể thư giãn, và các con tôi nữa.\nCó lẽ tôi nên thay đồ bơi một lần nữa...</Text>
  <Text Key="1E4EF4F4_47682">Đi thôi, đi thôi!\nChúng ta thuê ván lướt sóng!\nSóng hoàn hảo ở đây!</Text>
  <Text Key="680B80F9_47683">Than ôi, không một chút căng thẳng nào.\nNgay cả khi thành phố đột nhiên như thế này, họ vẫn bình thản vậy sao?</Text>
  <Text Key="53508D65_47684">Dạo này nóng quá nên chúng tôi không thể ra ngoài~\nTôi nghĩ niềm vui vượt qua sự bất thường.</Text>
  <Text Key="2A838833_47685">...Con người thật kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="C7293A46_47686">Với tôi, Ameth-chan và Nebbia-chan dường như là những cụm bí ẩn hơn~\nGiá như tôi có thể đến gần hơn với sự cho phép~♪</Text>
  <Text Key="9565959D_47687">Từ chối cho phép.</Text>
  <Text Key="B20361FA_47688">Ồ, đừng lạnh lùng thế, nhưng phản ứng đó cũng thú vị~♪\n─Ồ, cô ấy ở quanh góc kia.</Text>
  <Text Key="AFC967D2_47689">Làm cho nước chảy nhanh hơn ở đây và làm nó xoáy quanh~♪</Text>
  <Text Key="E5D0F837_47690">Có lẽ sẽ vui nếu làm một thác nước ở đó~♪\nHệ thống môi trường này tuyệt vời♪\nNhiều ý tưởng ùa về!</Text>
  <Text Key="2713F080_47691">Nebbia! Tìm thấy cậu rồi!</Text>
  <Text Key="9BEA25DD_47692">Ồ, là Fio.\nLàm sao cậu tìm được vị trí của tôi?</Text>
  <Text Key="3BB4C55D_47693">Vâng, là tôi~♪</Text>
  <Text Key="DDE582AC_47694">À~ Mắt rồng, phải không.\nKhông trách được cậu có thể thấy tôi ở đâu.\nCậu là kiểu người sẽ gây phiền toái trong trò chơi trốn tìm, nhỉ?</Text>
  <Text Key="990C02D5_47695">Hả~? Tôi thích trò chơi trốn tìm mà~?\nCảm giác hồi hộp khi từ từ đến gần,\nnhư một kẻ đùa dai run rẩy,\nkhông thể cưỡng lại~♪</Text>
  <Text Key="1CBE929F_47696">...Cậu dùng mắt rồng để chơi trốn tìm?\nThôi được.</Text>
  <Text Key="AD725F7E_47697">Ồ, nhân tiện, Fio.\nĐồ bơi đó hợp với cậu quá♪</Text>
  <Text Key="9B713A36_47698">Cảm ơn. Của cậu cũng hợp với cậu.\nKhoan đã, cậu không nên tùy tiện trò chuyện!</Text>
  <Text Key="D12C659E_47699">Thế nào? Vui không?\nĐó là mùa hè mà, duỗi người ra là quan trọng, phải không?\nChúng tôi, những hướng dẫn viên tiên, có cánh, theo đúng nghĩa đen, bạn biết đấy!</Text>
