  <Text Key="3FA887F1_152450">{playername}, cậu cũng bị điều đến bộ phận quản lý đồ thất lạc sao?! Tôi không thể tin là tất cả thành viên đã cố gắng hết sức cho các cuộc đàm phán hòa bình của NIGHTMARE Royal Knights giờ lại phải lo việc đơn giản như thế này!!</Text>
  <Text Key="AF05AC32_152451">Câm miệng đi! Trưởng bộ phận quản lý đồ thất lạc cũng đe dọa tôi, nói: "Tôi sẽ nghỉ việc nếu tháng này cậu không tìm thêm người giúp đỡ cho tôi!"</Text>
  <Text Key="EDD95703_152452">Yêu cầu khá đấy cho một bộ phận dường như có rất nhiều thời gian rảnh... Công việc này chỉ là quản lý đồ thất lạc thôi mà?</Text>
  <Text Key="F562F4D8_152453">Đúng rồi, bộ phận này tiếp nhận đồ thất lạc của người dân và lắng nghe những người tìm đồ đã bỏ quên, kiểm tra xem có món nào khớp với mô tả của họ được gửi đến không.</Text>
  <Text Key="1B957181_152454">Nhưng, liệu nó có thực sự rảnh rỗi như cậu nói hay không thì cậu sẽ phải tự mình tìm ra... Sẽ là một trải nghiệm học hỏi xã hội tốt đấy.</Text>
  <Text Key="0FDD102C_152455">Anh ta nói điều gì đó nghe có vẻ rất ý nghĩa rồi đi luôn... Bộ phận quản lý đồ thất lạc thực sự nguy hiểm đến thế ư?</Text>
  <Text Key="C5A7DEC2_152456">...Ra vậy. Cậu cũng chưa nghe nhiều về nó ngoại trừ việc đó là một môi trường làm việc rất bận rộn.</Text>
  <Text Key="379173F4_152457">Thôi thì, không có ý nghĩa gì phải lo lắng về nó, bạn ơi! Giờ hãy vào trong và tự mình kiểm tra xem sao!</Text>
  <Text Key="47BC18B6_152458">Xin chào! Bắt đầu từ hôm nay, tôi đã được điều chuyển lại...</Text>
  <Text Key="53A6EF25_152459">Các cậu, có thể là...! Cuối cùng thì yêu cầu của chúng ta cũng được lắng nghe rồi sao?!</Text>
  <Text Key="9371B92B_152460">Người tới... Cuối cùng cũng có thêm người tới...</Text>
  <Text Key="2CF83EF9_152461">Hả? Cái không khí u ám này là sao...? Tất cả các bạn làm việc ở đây đều cúi người và thở dài...?</Text>
  <Text Key="7A2ADAFA_152462">Chào mừng đến bộ phận quản lý đồ thất lạc. Tôi là trưởng bộ phận phụ trách ở đây, rất vui được gặp các cậu.</Text>
  <Text Key="69886A7E_152463">May quá. Vậy vẫn còn người trông khỏe mạnh ở đây! À, tại sao mọi người trông buồn bã vậy, bạn? Tôi bất ngờ khi bước vào.</Text>
  <Text Key="6B88A09C_152464">Chắc họ chỉ cảm thấy mệt mỏi một chút từ công việc hàng ngày. Đây là một nơi làm việc tuyệt vời nơi thanh niên có thể thăng tiến nhanh với bầu không khí ấm áp, đừng sợ và cố gắng lên nhé♪</Text>
  <Text Key="F01892CF_152465">Nghe thế thật sự thấy yên tâm và có động lực! À, chúng ta nên làm gì đây, bạn?</Text>
  <Text Key="AE61A4F8_152466">Các cậu sẽ làm việc ở bàn tiếp tân. Hãy xử lý với người dân và chuẩn bị các giấy tờ cần thiết. Có một mẫu trong tủ cách viết, hãy dùng đó làm tham khảo.</Text>
  <Text Key="FB3FCB91_152467">Cũng chỉ vậy thôi... Hãy đảm bảo không mắc lỗi...</Text>
  <Text Key="B12A7452_152468">T-Cảm ơn... Nhưng chỉ nhìn lướt qua, có vẻ không phải một bộ giấy tờ khó chuẩn bị. May quá tôi đã luyện tập thủ tục giấy tờ trong các cuộc đàm phán hòa bình♪</Text>
  <Text Key="6390004E_152469">Ôi trời, nghe thế thật an tâm nhé♪ Vậy thì, sắp đến giờ mở cửa rồi...</Text>
  <Text Key="2356E32F_152470">MỌI NGƯỜI! ĐẾN VỊ TRÍ CỦA MÌNH NÀO!</Text>
  <Text Key="DDBFE815_152471">ỐI TRỜI ƠI!? Hả? S-Sao...? Chuyện gì đang xảy ra vậy đột ngột?!</Text>
  <Text Key="05132F47_152472">Đến giờ tiếp tân rồi... họ tới...!</Text>
  <Text Key="435571AE_152473">Bàn tiếp tân... đã mở...!</Text>
  <Text Key="F8A91406_152474">...Khoan, đây chỉ là vì chúng ta mở bàn tiếp tân thôi đúng không, các bạn? Chúng ta đâu phải đi đánh nhau hay gì, nghe tôi thì có vẻ cậu đang phóng đại...</Text>
  <Text Key="732ED504_152475">Này, tôi làm rơi ví. Có phải các cậu đã tìm thấy nó chứ?!</Text>
  <Text Key="3CC22C7B_152476">À, tôi làm rơi chìa khóa nhà...</Text>
  <Text Key="D520AAF2_152477">Tôi nhặt món này lên, nhưng hoàn toàn không biết phải làm gì với nó~</Text>
  <Text Key="5B33DD0E_152478">À, tôi muốn nói chuyện với các cậu về một món đồ thất lạc.</Text>
  <Text Key="BCC2D3B4_152479">C-C-CÁI THỨ NÀY LÀ GÌ VẬY?! Chỉ mới mở bàn tiếp tân được một lúc mà đã đông người đến tư vấn tới tận chân trời rồi!?</Text>
  <Text Key="C904C7F8_152480">ĐỪNG CÒN LƯỜI BUỘC NHƯ THẾ! Nếu chúng ta không xử lý từng người một, họ sẽ chẹn hết lối rồi! Nhanh lên và xử lý yêu cầu của người dân đi!!</Text>
  <Text Key="59B1A314_152481">ỐI TRỜI ƠI!? Trưởng bộ phận nữa! Tính cách của bà ấy thay đổi 180 độ so với trước! Chúng ta nên làm gì đây, bạn?!</Text>
  <Text Key="E731A285_152482">Đúng vậy! Chàng trai nói nhỏ nhẹ kia hiểu rồi! Nếu không muốn khiếu nại chất đầy hộp góp ý, thì di chuyển đi!! Người dân sẽ không chờ đợi một cặp chim non như các cậu!!</Text>
  <Text Key="266418FA_152483">R-Rõ rồi! Nhưng mà... chúng ta nên bắt đầu từ ai đây, bạn?! Thậm chí còn không có hàng nên tôi không biết ai đã chờ hay là gì!</Text>
  <Text Key="28217A79_152484">Cậu nói đúng, bạn ơi, đây chắc là giấc mơ rồi. Không thể nào bộ phận quản lý đồ thất lạc lại địa ngục như thế này, và không thể nào chúng ta lại phải đối mặt với chuyện như thế này trong ngày đầu tiên ở đây...</Text>
  <Text Key="048322A0_152485">Đừng làm ngơ trước sự thật, lũ gà con! Người dân sẽ không chờ đợi cho đến khi các cậu lớn lên thành gà, nhanh lên và xử lý lũ người hỗn độn này!!</Text>
  <Text Key="B2E07583_152486">À, tôi nhặt món này. Tôi nghĩ người đánh rơi món đồ này có thể đang gặp rắc rối ngay bây giờ. Có ai lắng nghe tôi được không?</Text>
  <Text Key="2479A881_152487">Được rồi, hãy nghe lão phụ nữ này nói xem! Để xem... trông giống như một chiếc áo khoác đen rách, cô tìm thấy nó ở đâu?</Text>
  <Text Key="54F8C1E8_152488">Ở đống rác phía sau một nhà hàng, cậu thấy đấy...</Text>
  <Text Key="E65AA83D_152489">...Nói cách khác, đó là thứ bị vứt đi như rác rưỡi? À, chúng ta có phải chấp nhận cả cái này làm đồ thất lạc không?</Text>
  <Text Key="68382C11_152490">Tất nhiên là có, tay mới toanh! Bất cứ thứ gì cậu không chắc chắn là không phải đồ thất lạc thì chính là đồ thất lạc! Ngay cả khi chỉ là một mảnh giẻ lau sữa, cậu cũng phải chuẩn bị giấy tờ cần thiết và chấp nhận nó!</Text>
  <Text Key="A7C60A36_152491">T-Tôi hiểu rồi, bạn! Để xem, tất cả những gì tôi cần hỏi là thời gian nhặt được... và tên cùng địa chỉ của người gửi nó...</Text>
  <Text Key="3D12A88F_152492">Cậu đang thư giãn cái gì vậy?! Thay vì lo về mớ rác đó, tôi muốn cậu tìm ví của tôi! Không có nó, tôi thậm chí không thể ăn trưa hôm nay!</Text>
  <Text Key="288FF5A6_152493">Đến lượt cậu! Chờ đến lượt mình, bạn! Để xem, tôi nên làm gì ở đây...?!</Text>
  <Text Key="5F03AEDD_152494">Cậu là cứu tinh của tôi, bạn! Nếu chúng ta không chia nhau ra xử lý tất cả, cái bàn tiếp tân này sẽ bị đám đông đè sập!</Text>
  <Text Key="6D023C2A_152495">Hãy giúp tôi tìm chìa khóa nhà! Nó bạc, to khoảng thế này!</Text>
  <Text Key="FCC42315_152496">Được rồi, được rồi, tôi lo! Tôi phải kiểm tra giấy tờ nào cho những món đồ chúng ta đã nhận rồi!?</Text>
  <Text Key="9FD2C1E0_152497">Đây là kho đồ của chúng ta! Và ghi chú... chỉ hôm nay chúng ta đã có hơn ba trăm chiếc chìa khóa bạc được gửi đến...!</Text>
  <Text Key="0A51BF7C_152498">...Cậu đùa đúng không? Cậu muốn tôi lục tìm tất cả những cái đó ư?</Text>
  <Text Key="C5E9F87B_152499">Cậu chỉ cần kiểm tra thời gian mất chìa khóa và chỉ xem những chiếc chìa khóa đến sau đó! Tìm hiểu thêm về cuộc tư vấn từ người tìm lời khuyên và chạy đến kho hàng! TỐC ĐỘ TỐI ĐA!!!</Text>
