  <Text Key="58F053C6_41650">Shinatsu, Aira! Các cậu ổn chứ? Có bị thương không-</Text>
  <Text Key="5B02968C_41651">Tránh xa tôi!</Text>
  <Text Key="7A62B9FB_41652">......Tôi xin lỗi vì đã lên tiếng.\nNhưng xin đừng đến gần hơn.</Text>
  <Text Key="E000C173_41653">Ừ. Tôi bị đánh một chút.</Text>
  <Text Key="0447A0A0_41654">[Aaaaahhhh!!!] [......Nn!!!]</Text>
  <Text Key="E7BC8508_41655">Không thể nào... Thần linh chưa biến mất...!</Text>
  <Text Key="0363B354_41656">......Ừ...... nó đã xâm nhập......!</Text>
  <Text Key="0B061F5D_41657">Có lẽ... nó đang cố phá hủy chúng ta từ bên trong...!</Text>
  <Text Key="E139446A_41658">Ahaha, đừng lo...♪ Chúng ta vẫn mạnh hơn nó... nên tôi sẽ đuổi nó ra ngay... được chứ?</Text>
  <Text Key="59DE5C20_41659">......Không được.....!!</Text>
  <Text Key="73A8CCA4_41660">Đừng coi thường chúng tôiiiiii!!</Text>
  <Text Key="4FD65F20_41661">Sức mạnh như vậy...!</Text>
  <Text Key="3DCE0B83_41662">Tôi sẽ không để cô dễ dàng đánh bại tôi như vậy...!! Tôi sẽ không biến mất...!!</Text>
  <Text Key="B8BB812E_41663">Nghĩ rằng nếu là bản sao thì có thể muốn gì thì làm...!\nTôi sẽ không bao giờ chấp nhận điều đó...!!</Text>
  <Text Key="2ED91D5B_41664">...Aira...!!</Text>
  <Text Key="8705C02B_41665">......Tôi sẽ không để chuyện này xảy ra......!</Text>
  <Text Key="CEE1B4D3_41666">Biến mất trước khi tôi khám phá ra tại sao tôi được sinh ra...?\nTrước khi tôi tìm ra cách để sống sót ra khỏi nơi này...!?\nĐiều đó là không thể! Tôi sẽ không để chuyện đó xảy ra!!</Text>
  <Text Key="612E24BA_41667">...Đúng vậy. Làm sao cô có thể giữ bình tĩnh khi biết mình chỉ là một bản sao...!\nLàm sao cô có thể không đau khổ!?</Text>
  <Text Key="789C94E2_41668">Chuyện đó... là thứ tôi nên hoàn toàn nhận thức!</Text>
  <Text Key="42C7E217_41669">Aira và những người khác chỉ là... đang nén chặt.\nHọ chỉ không muốn chúng ta thấy...!</Text>
  <Text Key="FEC15202_41670">Trái tim họ phủ đầy vết thương...!</Text>
  <Text Key="0DB03142_41671">......Sức mạnh này... {playername}......?</Text>
  <Text Key="143FC77E_41672">A-Ahaha... Ra vậy, vậy nó cũng có thể tiếp cận chúng ta...\nSức mạnh của Kỵ sĩ Công chúa...!</Text>
  <Text Key="10C1C6A0_41673">...Cảm ơn. Với sức mạnh này, tôi có thể chiến đấu. Aira!</Text>
  <Text Key="56843001_41674">Tất nhiên rồi, Shinatsu-chan!\nChúng ta đang ở đỉnh cao phong độ!\nSương mù như thế này chẳng là gì cả!</Text>
  <Text Key="0176D724_41675">Haaaaahh!!!</Text>
  <Text Key="F722B8A9_41676">*thở dốc*...\nCó vẻ còn sớm để tuyên bố chiến thắng, nhỉ? Ahaha...</Text>
  <Text Key="2091F879_41677">Airaaa!</Text>
  <Text Key="D6C635F4_41678">Phew, cái ôm khá nhiệt tình đấy.\n...Xin lỗi vì làm cô lo lắng.\nChị lớn của cô khá tệ thật, nhỉ.</Text>
  <Text Key="BD2D3909_41679">Đó... không phải... sự thật...!</Text>
  <Text Key="539941D0_41680">...Shinatsu. Cậu đứng được chứ?</Text>
  <Text Key="7DD3530A_41681">...Ừ. Không cần phải chăm sóc tôi.</Text>
  <Text Key="20BB5907_41682">Đừng lo. Nó không giống của Hiyori lắm, nhưng...\nTôi gãi lưng cho cậu, cậu gãi lưng cho tôi.</Text>
  <Text Key="892B751E_41683">............Ra vậy. Nghe cậu nói vậy... Tôi cảm thấy khá hơn.</Text>
  <Text Key="BF39399C_41684">Shinatsu-san, Aira-san. Cho tôi xem vết thương của các cậu. Tôi sẽ chữa lành ngay...!</Text>
  <Text Key="C6CBACFE_41685">Cảm ơn, Yui-chan. ...Fio và Kishi-kun, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="45B9A25C_41686">Không sao đâu. Nếu để mặc, toàn bộ khu vực này sẽ bị thiêu rụi. Ừ, dù bây giờ trông cũng hơi tệ, nhưng... Tôi chắc chắn sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="AC6DF986_41687">Quan trọng hơn... Vấn đề là tên kia.</Text>
  <Text Key="0F3B7211_41688">Tôi hiểu vai trò của nó, nhưng thái độ làm việc của nó đã trở nên rất phiền phức. Trước tiên hãy đuổi nó đi.</Text>
  <Text Key="C90AABB6_41689">K-Khoan đã, mọi người!</Text>
  <Text Key="9BEA7640_41690">Đừng lo, Yui-chan!\nCó thể sẽ khó khăn một chút, nhưng chúng ta có thể cùng nhau làm!</Text>
  <Text Key="B92808DB_41691">Không phải vậy... À, đúng là chúng ta sẽ cùng làm việc, nhưng... ý tôi không phải vậy!</Text>
  <Text Key="EDAEA92A_41692">......Chúng ta không có cơ hội nếu tiếp tục chiến đấu như thế này.\nĐó là sự thật đơn giản.</Text>
  <Text Key="98C04430_41693">Cho đến khi chúng ta hoàn toàn phục hồi, sẽ khá khó khăn. Đó là lý do tại sao...</Text>
  <Text Key="3F042430_41694">......Chúng ta cần một kế hoạch.\nHoặc đúng hơn, một kỹ thuật chưa từng thấy trước đây.</Text>
  <Text Key="3B40D7B0_41695">Yui-chan. Tôi tự hỏi liệu Yui-chan có nhận ra điều gì không?\nLàm sao chúng ta có thể chiến đấu chống lại Thần linh này?</Text>
  <Text Key="583004A8_41696">Ra vậy, cậu đã học hỏi ở Làng Thần Tiên, Yui-chan!\nVề các thần linh, và cả tự nhiên nữa!</Text>
  <Text Key="5A9057FE_41697">Yui, nói với tôi. Cậu có ý tưởng gì không?</Text>
  <Text Key="3F38CAAE_41698">...Nào, suy nghĩ đi. Điều tôi học được ở Làng Thần Tiên trước đây...!</Text>
  <Text Key="F45519FD_41699">Trước đó... sức mạnh của Thần linh Ánh sáng đã tiếp cận Thần linh Sương Đỏ.</Text>
