  <Text Key="2CDCF2B5_26550">...Thật đáng tiếc vì từ giờ cậu sẽ không còn phát trực tiếp hay cosplay nữa. Nhưng tôi sẽ tiếp tục ủng hộ cậu, Tomo! Chúc cậu thành công với công việc! Vậy nhé!</Text>
  <Text Key="416E2CAE_26551">...Họ đã đi rồi. Thật là một người kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="1B9B1F11_26552">Ồ, thật may mắn khi chúng ta có những người hâm mộ tinh tế như vậy, Tomo!</Text>
  <Text Key="2DD660B1_26553">Tôi không chắc có phải là điều tốt không... \n... Nhưng dù sao, tôi vẫn rất vui khi biết có người đang cổ vũ cho mình. \n</Text>
  <Text Key="84EC103D_26554">Hãy cố gắng hết sức với công việc nhé... \n...Ừ. Chúng ta cùng cố gắng.</Text>
  <Text Key="65F0D750_26555">...Được rồi. Lịch tiếp theo của Kagami là \nphát hành bộ ảnh tại hội sách manga. \nChúng ta đi đến hiện trường chứ?</Text>
  <Text Key="B53B33BF_26556">...Tôi chưa bao giờ ngờ tới lại thành ra thế này. \nHoàn toàn ngoài dự kiến.</Text>
  <Text Key="F9B9E6D5_26557">Có vẻ như phán đoán của tôi đã sai. \nBây giờ đã tới bước này...</Text>
  <Text Key="6EB0C169_26558">Trong khi nhìn theo bóng lưng của bạn bè, Kagami thì thầm một mình.\nKhông khí tại hiện trường lễ hội bắt đầu trở nên bất an...</Text>
  <Text Key="2C8DAD52_26559">Nanaka, Rin... Cảm ơn các cậu rất nhiều!\nVậy nhé, chúng ta tiến về phía trước và bảo vệ thứ chúng ta &quot;yêu quý&quot;!</Text>
  <Text Key="7DAB9AD5_26560">Tôi muốn nói &quot;tôi xin miễn&quot;... nhưng. \nVới tư cách là một người đam mê game, tôi cũng hơi bực Kagami theo cách của riêng mình. \nThôi, tôi sẽ đi theo, đề phòng trường hợp.</Text>
  <Text Key="8F5EBFAD_26561">Nanaka, Rin... Cảm ơn rất nhiều.\nĐi thôi, chúng ta phải ngăn cản Kagami...!</Text>
  <Text Key="3A5F423E_26562">Tomo và những người khác, với quyết tâm sắt đá, đã tiến về địa điểm biểu diễn trực tiếp nơi Kagami sẽ xuất hiện tiếp theo, nhằm bảo vệ &quot;tình yêu&quot; của mọi người. \n</Text>
  <Text Key="8B330A50_26563">Sự Thật Của Streamer</Text>
  <Text Key="AA8112C2_26564">Tại hiện trường, một loạt sự cố xảy ra nơi các streamer bị tấn công. Thủ phạm đằng sau những sự cố này hóa ra chính là Kagami. Tomo, cảm thấy tuyệt vọng và sắp bỏ cuộc, đã được lay động bởi tình yêu của mọi người và quyết định đứng lên vì tất cả.</Text>
  <Text Key="4E7D5ED8_26565">Hôm nay, chỉ còn một vài sự kiện duy nhất mà Kagami được lịch xuất hiện. Để hoàn thành nhiệm vụ đến tận cùng, Tomo và những người khác đã xác nhận lại kế hoạch tương lai của mình.</Text>
  <Text Key="001B109D_26566">Bây giờ... về lịch trình của Kagami sau cái này, \nđầu tiên là phát hành bộ ảnh tại hội sách manga...</Text>
  <Text Key="2E6DDC23_26567">Sau đó, một buổi biểu diễn trực tiếp chung của các streamer nổi tiếng. \nVà rồi, một buổi chụp ảnh cosplay, đúng không?</Text>
  <Text Key="ABD50C5D_26568">Ồ, làm streamer hàng đầu thật bận rộn nhỉ? \nTôi phải sống hiệu quả, gần như đang chơi speedrun, \nnếu không thì không thể theo kịp lịch trình này được!</Text>
  <Text Key="53D77B01_26569">Đúng là tôi bận, nhưng...\nNếu điều đó làm người hâm mộ vui vẻ, thì không có vấn đề gì cả.</Text>
  <Text Key="F11F5EB4_26570">...Nhân tiện, xin lỗi. \nVề lịch trình, tôi vừa nhận được tin nhắn trước đó.\nCó một chút thay đổi.</Text>
  <Text Key="D34ACC34_26571">Về hội sách manga sẽ được tổ chức sau cái này... \nTôi đã quyết định giao việc phát hành bộ ảnh cho nhân viên bán hàng.</Text>
  <Text Key="5DF7BCF0_26572">Thực ra, tôi muốn tự mình phát hành... \nNhưng đột ngột, tôi có một cuộc họp quan trọng với khách hàng.</Text>
  <Text Key="E5DCC4ED_26573">Nếu vậy,\nchúng tôi cũng sẽ đi cùng cậu như lực lượng hộ tống đến cuộc họp... \n</Text>
  <Text Key="5A91E496_26574">Không. Tôi không thể để các cậu đi cùng. Xin lỗi, nhưng tôi có nghĩa vụ duy trì tính bí mật. Nếu có bên thứ ba tham gia, sẽ dẫn đến vấn đề tuân thủ.</Text>
  <Text Key="F586F1B6_26575">Nhưng, đề phòng có chuyện gì xảy ra...!</Text>
  <Text Key="2693B41D_26576">Cảm ơn vì lo lắng cho tôi. \nNhưng tôi cũng có tự tin vào kỹ năng của mình ở một mức độ nào đó. \nTôi có thể tự bảo vệ bản thân được một phần.</Text>
  <Text Key="EF278A4E_26577">Tuy nhiên, như Tomo nói,\nđiều bất ngờ cũng có thể xảy ra. \nVì những lúc như vậy, tôi sẽ tặng cái này cho cậu.</Text>
  <Text Key="26C41E35_26578">Đây là... một vật phẩm ma thuật nhỏ để liên lạc?</Text>
  <Text Key="79532B3C_26579">Nếu có chuyện gì, tôi sẽ liên hệ với cậu bằng cái này.\nVì vậy xin đừng lo lắng.</Text>
  <Text Key="C8E78F7E_26580">...Hiểu rồi. \nNếu có chuyện gì, hãy liên hệ với tôi ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="39A46834_26581">Được, cậu cứ làm đi. Nhưng còn quan trọng hơn... Dù là một lễ hội như thế này, cậu vẫn chưa thể tận hưởng vì luôn canh gác tôi, phải không? Tôi nghĩ đây là một cơ hội tốt, nên cậu nên đi dạo quanh khu chợ đồ cũ.</Text>
  <Text Key="C5A06DAC_26582">Không, tôi không đến đây để chơi đâu...</Text>
  <Text Key="09279069_26583">Thôi nào! Vì Kagami đã nói thế, hãy cùng đi săn tìm kho báu!</Text>
  <Text Key="90319938_26584">Nếu chúng ta trì hoãn, Kagami sẽ lo lắng.\nHãy tận dụng lời tốt bụng của cậu ấy.</Text>
  <Text Key="5B2DB998_26585">...Nếu vậy, tôi hiểu rồi.</Text>
  <Text Key="6065C167_26586">Được rồi, quyết định rồi! \nVậy nhé, chúng tôi sẽ đi một chút! \nChúc cậu may mắn với cuộc họp!</Text>
  <Text Key="656A0CFE_26587">...Có đi chưa?</Text>
  <Text Key="A2F3BBD8_26588">...Vậy thì. \nĐây cũng là một phần công việc của streamer. Bắt đầu thôi.</Text>
  <Text Key="08D26674_26589">...Nhìn lại hội sách manga tại Lanfest,\nthật sự rất nhộn nhịp, phải không?</Text>
  <Text Key="2E581AE8_26590">Ồ, thật kinh ngạc! Đây là hội sách lớn nhất ở Landosol, cậu biết chứ! Nhiệt huyết của tác giả đã đổ vào những bộ manga, bức tranh minh họa và tiểu thuyết này. Vô số tác phẩm đã được tạo ra... Thật đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="3F51A5FE_26591">Mọi người giỏi vẽ manga thật nhỉ~ Nghĩ đến việc lập plot, bố cục trang tranh, tỷ lệ, đối thoại... Và rồi vẽ tranh... Chỉ nghĩ đến thôi đã thấy buồn ngủ.</Text>
  <Text Key="5790563A_26592">...Nhưng mà. Chúng ta nên bắt đầu khám phá từ đâu?\n...Nhưng tất nhiên, Nanaka sẽ muốn đến nơi cô ấy luôn muốn đến trước tiên.</Text>
  <Text Key="E5BAEF94_26593">Đúng rồi! Đó là câu chuyện về magical girl! \nTôi tò mò không biết lần này chúng ta sẽ gặp kho báu gì! \n...Hả!? Cái kia... cái tôi thấy trong cái vòng tròn kia...?!</Text>
  <Text Key="F1E8A4DA_26594">Tôi tìm thấy rồi! Tôi đã khám phá ra bộ manga hay nhất, cậu biết chưa!! Ôi trời, dùng &quot;Magic Swordsman Shiny ★ Tomo&quot; làm chủ đề, cậu có con mắt thật tinh tường! Cho tôi một bản, làm ơn!</Text>
  <Text Key="1FC61E65_26595">Manga của Shiny★Tomo?!</Text>
  <Text Key="C84E0AA1_26596">Ồ, tất nhiên nó phù hợp với mọi lứa tuổi, \n nên nếu cậu quan tâm,\n hãy cứ tự nhiên nhặt lên xem thử.</Text>
  <Text Key="B5476B0B_26597">Không...\nKhông phải tôi quan tâm hay gì đâu! \nNhưng, tuy nhiên...!</Text>
  <Text Key="60A4EDC8_26598">Tôi không thể tin là có sách của Shiny★Tomo...! \nCó người hâm mộ...! Thật xấu hổ, nhưng tôi tò mò...! \nTôi nghĩ tôi sẽ mua một quyển ở đây...</Text>
  <Text Key="27D965AD_26599">Không, tôi không thể...! Nếu tôi bắt đầu đọc manga, tôi chắc chắn sẽ nghiện...! Nhưng, cậu đã bỏ công sức vẽ nó... Ư, tôi nên làm gì...!</Text>
