  <Text Key="191DB7CB_147250">Đúng vậy. Tuy nhiên, nếu chúng ta chỉ đuổi người này đi, những người có suy nghĩ tương tự sẽ lại quay trở lại để lấy thảo dược với thái độ nhẹ nhàng.</Text>
  <Text Key="460FAA0D_147251">Cũng có giới hạn cho các cuộc tuần tra của chúng ta. Vì vậy, chúng ta thiết lập quan hệ thương mại chính thức chặt chẽ với những thương nhân như thế này, và đảm bảo bản chất của ngôi làng mình được công nhận là một tài sản được quản lý bởi thị trấn.</Text>
  <Text Key="01586C32_147252">...Tôi nghĩ một trong những nguyên nhân của vụ trộm gần đây là vì chúng ta chưa nhấn mạnh đủ tầm quan trọng của khu rừng đối với ngôi làng. Đúng không?</Text>
  <Text Key="ED1FAB0D_147253">Tuy nhiên, điều đó không có nghĩa là được phép trộm. \nViệc thu thập thực vật từ rừng sẽ không gây ra một trận ồn lớn... \nCó phải bạn đã bị cám dỗ bởi những suy nghĩ như vậy?</Text>
  <Text Key="3B842FC8_147254">Ồ, đúng rồi. Ý tôi là, tôi đâu có trộm từ nhà ai, nên tôi nghĩ nếu là thứ gì đó mọc trong rừng thì sẽ không sao...</Text>
  <Text Key="132AEF2A_147255">Tuy nhiên, trên thực tế thì không phải vậy. Nếu chúng ta không nhận những món quà một cách điều độ, rừng sẽ héo tàn, và cuộc sống của các elf trong làng cũng sẽ trở nên bất bền.</Text>
  <Text Key="27917B94_147256">Để quản lý hiệu quả nguồn tài nguyên hạn chế của rừng, chúng ta cần sự hợp tác của các thương nhân trong thành phố nữa. Nếu bạn không phiền, bạn có thể là người đầu tiên giúp chúng ta không?</Text>
  <Text Key="5FE15026_147257">...Tôi... Tôi chỉ tập trung vào việc giúp đỡ gia đình mình, nhưng cuối cùng lại đẩy người dân làng này vào hoàn cảnh giống như mình.</Text>
  <Text Key="F0BEB9D7_147258">Một lần nữa, tôi thực sự xin lỗi... Nếu được tha thứ, tôi muốn tiến hành kinh doanh như đề xuất của đứa trẻ này. Trong quá trình đó, tôi cũng muốn thông báo về khu rừng này cho các đối tác kinh doanh của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="19BDC2E1_147259">Khi lần đầu nghe đề xuất của Kokkoro, tôi đã rất ngạc nhiên. \nĐể khẳng định rằng rừng là kho báu của các elf trong làng, có lẽ thực sự nhanh hơn là đưa nó vào chu trình kinh doanh.</Text>
  <Text Key="342CCC11_147260">Ý bạn sao? Chỉ đơn thuần đuổi họ đi với thái độ khắc nghiệt, gánh nặng cho làng sẽ chỉ tăng lên... \nNhưng bằng cách tăng cường sự hiểu biết theo cách này, cuối cùng nó sẽ dẫn đến sự phát triển của ngôi làng.</Text>
  <Text Key="1C679804_147261">Bây giờ, hãy thảo luận với mọi người trong làng. Dựa trên những gì tôi nghe, dường như có chỗ để khoan dung. Tuy nhiên, tôi không thể đảm bảo bất cứ điều gì, nên đừng kỳ vọng quá nhiều, được chứ?</Text>
  <Text Key="BE028148_147262">Chỉ nghĩ đến là đủ rồi! \nCảm ơn rất nhiều... Nếu được cấp phép, tôi chắc chắn sẽ không phụ lòng kỳ vọng của mọi người.</Text>
  <Text Key="AE8FB625_147263">Ngọt đến mức choáng váng... nhưng cũng có chút đúng. Thật là chúng tôi cũng có giới hạn trong nỗ lực của riêng mình ở phía này. Tuy nhiên, Kokkoro có lúc nào cũng như vậy ngay cả khi chúng ta đang đi du lịch không?</Text>
  <Text Key="D507F841_147264">Hehe, đúng rồi. Chỉ tử tế thôi là chưa đủ, nhưng nó được đi kèm với kiến thức và tầm nhìn xa, chúng ta thực sự có thể làm tương lai của ngôi làng trở nên tuyệt vời♪</Text>
  <Text Key="47D324B7_147265">Kokkoro lúc nào cũng tốt bụng quá!</Text>
  <Text Key="A8F0C50C_147266">Và vì vậy, nhờ sự tốt bụng và thông minh của Kokkoro, \ntầm quan trọng của thiên nhiên trong làng tiếp tục được lan tỏa trong nhân dân, từng chút một.</Text>
  <Text Key="626D37B0_147267">Trong một lần tuần tra trong rừng, Kokkoro rơi vào một hố sâu. Có vẻ khó thoát và cô sắp bỏ cuộc, nhưng cô được cứu bởi những người đã giúp đỡ cô trong các cuộc tuần tra. Nhìn cảnh tượng này, Kokkoro cảm thấy một cảm xúc ấm áp bên trong.</Text>
  <Text Key="175FF4A7_147268">Kokkoro và {playername} bắt đầu cuộc tuần tra của mình, và sau một thời gian, phương pháp bảo vệ rừng của Kokkoro bằng cách tăng cường sự hiểu biết đã thấm sâu vào các elf trong làng.</Text>
  <Text Key="0F144F7B_147269">Kể từ khi Kokkoro dẫn đầu và bắt đầu tuần tra, \ntôi thực sự nghĩ rằng những vấn đề trong làng đã giảm đi. \nGiống như những tranh cãi hàng ngày trước đây của chúng ta đều là dối trá vậy.</Text>
  <Text Key="2DFF034B_147270">Tôi đã thông báo cho trưởng làng về những thành tích trước đó của bạn. \nBạn đã nhận được lời khen nào chưa?</Text>
  <Text Key="F72B1C73_147271">Vâng. Có vẻ như tôi đã có được tầm nhìn rộng mở hơn thông qua hành trình của mình. Nó quý giá hơn nhiều so với sức mạnh đơn thuần, nên tôi rất vui được trân trọng nó.</Text>
  <Text Key="06906207_147272">Tôi bắt đầu tuần tra vì tôi đã đạt được tư cách của một Người Ranger. Tuy nhiên, tôi tin rằng nó đã diễn ra suôn sẻ cho đến nay là nhờ những cuộc phiêu lưu tôi đã trải qua cùng Chủ nhân và những người khác.</Text>
  <Text Key="3832EB42_147273">Tôi rất vui vì đã có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="A7F32B0F_147274">Ồ! Tuyệt vời! Tuyệt diệu!</Text>
  <Text Key="40CD5331_147275">Cảm ơn rất nhiều, \nvà từ giờ trở đi, từ buổi sáng đến buổi tối, \ntôi sẽ rất biết ơn nếu được tiếp tục chăm sóc Chủ nhân.</Text>
  <Text Key="49B33D84_147276">T-Tôi hơi xấu hổ khi nghe bạn nói như vậy...\nTuy nhiên, cảm ơn vì những lời tử tế của bạn♪</Text>
  <Text Key="229C8AFE_147277">Hmm... Kokkoro, biểu cảm của bạn có vẻ rạng rỡ nhỉ? Không chỉ vì bạn vui khi được Chủ nhân khen ngợi công việc, mà có phải vì bạn...♪</Text>
  <Text Key="1EF5C400_147278">Tôi bối rối bởi những lời lẽ kỳ quặc của bạn...! \nTôi là một người hầu phục vụ Chủ nhân theo thông điệp thần thánh, và không có ý định cá nhân nào...!</Text>
  <Text Key="1872928D_147279">Ra vậy, cô chỉ ở bên người đàn ông này vì nghĩa vụ, đúng không? \nTất nhiên, không có vấn đề gì vì cô trung thành với thông điệp thần thánh.</Text>
  <Text Key="363B2A27_147280">Ưm, không phải như vậy...! \nChủ nhân ơi, ơi, xin đừng nhìn tôi với vẻ mặt thất vọng rõ ràng như thế... \nTôi bối rối không biết cách giải thích cho đúng...</Text>
  <Text Key="F3A15A08_147281">...Xin lỗi, đã đến giờ tuần tra rồi.\nBắt đầu từ hôm nay, chúng ta được phân công vào một đội mới và sẽ tuần tra một khu vực rộng hơn.</Text>
  <Text Key="712D5616_147282">Cho đến nay, chúng ta đã làm việc như một đội với nhiều người, nhưng tôi nhớ rằng những elf quen thuộc với rừng bắt đầu thực hiện tuần tra một mình, đúng không? Kokkoro và những người khác, chúng ta có lẽ nên bắt đầu lên đường sớm thôi...</Text>
  <Text Key="0A0A36AE_147283">Chúng ta phải có thể tuần tra một mình. \nVề các phân công, chúng ta đã quyết định dựa trên việc bạn có quen thuộc với khu vực hay không và kinh nghiệm cá nhân.</Text>
  <Text Key="216EAA05_147284">Chủ nhân của bạn, hôm nay sẽ làm việc riêng với bạn, Kokkoro. Vì tuần tra rừng khó khăn, tôi muốn nhờ bạn tuần tra ngôi làng. Nếu có du khách nào không tuân theo quy tắc, xin nhắc nhở họ một cách tử tế.</Text>
  <Text Key="609F2A14_147285">Đã rõ!</Text>
  <Text Key="FCF6D91E_147286">Và bây giờ, hãy bắt đầu cuộc tuần tra hôm nay. \nMọi người, cảm ơn trước vì sự hợp tác.</Text>
  <Text Key="52E96E48_147287">*Thở dài*... Không tốt chút nào.\nTôi đã để mất kiểm soát bản thân.\nCó vẻ tôi vẫn còn một chặng đường dài trong việc rèn luyện.</Text>
  <Text Key="C13A18EE_147288">Chủ nhân và tôi đã sống cùng nhau lâu rồi, \nnhưng đôi khi, có những khoảnh khắc trái tim tôi đập loạn nhịp... Ngay cả bây giờ tôi vẫn chưa chắc tại sao...</Text>
  <Text Key="94CE6B54_147289">Tuần tra rừng một mình có lẽ là vừa đúng để lấy lại sự bình tĩnh. Khu rừng này luôn đón tiếp tôi một cách lặng lẽ, bất kể khi nào.</Text>
  <Text Key="FBA1B757_147290">Với sự hướng dẫn của cha tôi, tôi nhớ những ngày ông dạy tôi nhiều điều. Tôi nhớ lại tầm quan trọng của thiên nhiên trong làng, cũng như sự bấp bênh đôi khi của nó...</Text>
  <Text Key="1D4FD3FF_147291">...Nghĩ lại thì. Khi còn nhỏ, có một hố lớn mà tôi được cảnh báo không được đến gần vì nguy hiểm nếu rơi vào.</Text>
  <Text Key="306AFCA9_147292">Theo cha tôi, nó không chỉ là một cái hố sụt lún thông thường. Ông nói rằng một khi trượt xuống, ngay cả người sử dụng tinh linh giỏi nhất cũng không thể bò lên được... Tất nhiên, chắc chắn có ý định dọa tôi, một cô gái nhỏ.</Text>
  <Text Key="2A212AE4_147293">Tôi nên tự mình xem cái này.\nNếu thực sự có thứ như vậy, tốt nhất nên dựng biển báo và hàng rào để ngăn du khách rơi xuống. \n</Text>
  <Text Key="58A0B862_147294">...Có vẻ đó là cái hố lớn nổi tiếng, đúng không? \nTôi không ngờ mình thực sự được thấy thứ thật sự bằng mắt mình.</Text>
  <Text Key="FF2DA2D4_147295">Kích thước bản thân không lớn như tôi nghĩ... Ngay cả khi tôi nhìn vào bên trong, đáy hoàn toàn tối và tôi không thể thấy gì. \nCó vẻ câu chuyện của cha tôi không phải là phóng đại.</Text>
  <Text Key="97A6AB48_147296">Du khách từ bên ngoài có thể đến gần vì tò mò. \nĐể ngăn ngừa tai nạn, \nchúng ta nên lập tức sắp xếp biển báo và hàng rào...</Text>
  <Text Key="DF547DE2_147297">...Ồ? Tại sao, tôi tự hỏi, tầm nhìn của tôi đột nhiên bị lệch? Không, không phải vậy. Chính nơi tôi đang đứng dường như đang nghiêng...</Text>
  <Text Key="554C8A1C_147298">Ối trời ơi......</Text>
  <Text Key="ACBCA2B9_147299">...Than ôi, tôi đã mắc một sai lầm nghiêm trọng... Tôi định đến để lập kế hoạch, nhưng không ngờ mình lại rơi vào cái hố này... Đất xung quanh hố đã ở trên bờ sụp đổ rồi.</Text>
