  <Text Key="2332B039_4750">Nhìn lại, đã có nhiều trải nghiệm khác nhau với cậu, chàng trai. Giúp đỡ cậu khi lạc đường, và ngược lại... \nTôi cũng đã nhờ cậu tư vấn chuyện cá nhân.</Text>
  <Text Key="E1DECAF9_4751">[Vật lý] Đội trưởng của Midsummer Knights, người tiên phong và đánh bại cái ác bằng ngọn lửa địa ngục. Cô sử dụng Union Burst, gây sát thương lên một kẻ địch đơn, tăng sức tấn công, và dùng kỹ năng gây trạng thái Bỏng lên kẻ địch.</Text>
  <Text Key="F9591A95_4752">Hè Hỏa Ngục</Text>
  <Text Key="2CC02551_4753">Gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước, và tăng mạnh sức tấn công vật lý và tốc độ hành động (160%) của bản thân trong 18s.</Text>
  <Text Key="70BCF281_4754">Đỉnh Nhiệt</Text>
  <Text Key="9B43F59C_4755">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước, và đồng thời gây trạng thái Bỏng. Sát thương Bỏng tăng theo sức tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="FAB4F533_4756">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây trạng thái Bỏng lên kẻ địch, gây $2/s trong 7s.</Text>
  <Text Key="B4295943_4757">Phá Vỡ Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="E0B19CBD_4758">Hè Công Lý</Text>
  <Text Key="A9EB45A9_4759">Hè Công Lý+</Text>
  <Text Key="2784AC9C_4760">Đỉnh Nhiệt+</Text>
  <Text Key="1D0FF71A_4761">Tăng nhẹ sức tấn công vật lý của bản thân, gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và đồng thời gây trạng thái Bỏng. Sát thương Bỏng tăng theo sức tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="59CC98C1_4762">►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $1 trong 180s.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây trạng thái Bỏng lên kẻ địch, gây $3/s trong 7s.</Text>
  <Text Key="B03DF477_4763">Kiếm Hè Kỵ Sĩ</Text>
  <Text Key="FFA9DC2A_4764">Áo Giáp Hè Kỵ Sĩ</Text>
  <Text Key="49A37E02_4765">Phá Vỡ Ánh Sáng+</Text>
  <Text Key="BA85AA4A_4766">Tăng cực mạnh sức tấn công vật lý của bản thân, gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước và làm choáng chúng. Nếu kẻ địch mục tiêu đang trong trạng thái Bỏng, thêm vào đó gây sát thương vật lý tỷ lệ lên tối đa 2.000.000 dựa trên HP tối đa của nhân vật đó.</Text>
  <Text Key="A1105530_4767">►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $1.\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Gây choáng lên một kẻ địch.\n►Nếu kẻ địch đang [Bỏng]: Gây sát thương vật lý tỷ lệ lên tối đa 2.000.000 lên một kẻ địch.</Text>
  <Text Key="34262356_4768">[Vật lý] Một lãnh đạo của Thánh Bạch Kỵ Sĩ, bảo vệ và ban phước cho đồng minh ở tuyến trước. Cô tăng cường đồng minh phía sau, hồi TP, và tìm cơ hội chiến thắng với UB, giảm phòng thủ và hồi HP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="ABD5CB3D_4769">Kiếm của Noel</Text>
  <Text Key="848A6339_4770">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, và giảm mạnh P.DEF của chúng. Đồng thời hồi một lượng lớn HP cho bản thân.</Text>
  <Text Key="9F45DBBA_4771">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm P.DEF của kẻ địch lên $2 trong 18s.\n►Hồi HP của bản thân lên $3.</Text>
  <Text Key="C05AA314_4772">Tăng Cường Thánh</Text>
  <Text Key="94EC9616_4773">Tăng mạnh sức tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh phía sau cùng, tăng trung bình Tỷ lệ Chí Mạng vật lý của họ, và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="8C04970A_4774">Sừng Phước Lành</Text>
  <Text Key="B65796B6_4775">Gây sát thương vật lý trung bình lên kẻ địch phía trước và thiết lập M Barrier trên bản thân, hấp thụ sát thương vật lý/phép. Thêm vào đó, tăng nhẹ Sát thương Chí Mạng vật lý của đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh phía sau cùng.</Text>
  <Text Key="38F33645_4776">Thời gian niệm: 1.795s\n►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Thiết lập M Barrier trên bản thân, hấp thụ $2 sát thương vật lý/phép trong 12s.\n►Tăng Sát thương Chí Mạng vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên 8% trong 12s.</Text>
  <Text Key="57EBCE32_4777">Công Lý Thánh</Text>
  <Text Key="77EF0CCF_4778">Công Lý Thánh+</Text>
  <Text Key="830D51BB_4779">Tăng Cường Thánh+</Text>
  <Text Key="54CA6744_4780">Tăng cực mạnh sức tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi xung quanh đồng minh phía sau cùng, tăng mạnh Tỷ lệ Chí Mạng vật lý của họ, và hồi nhẹ TP của họ.</Text>
  <Text Key="4CF9F9A9_4781">Thời gian niệm: 1.795s\n►Tăng sức tấn công vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $1 trong 12s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng vật lý của đồng minh trong phạm vi 150 lên $2 trong 12s.\n►Hồi TP của đồng minh trong phạm vi 150 lên $3.</Text>
  <Text Key="FF146251_4782">Giáp Nữ Thần Thánh Mặt Nạ</Text>
  <Text Key="8174701E_4783">[Vật lý] Một tiểu thư tinh tế trên tuyến đầu, nụ cười sang trọng và đầy sức sống vang vọng. Khi [Túi Kiên Nhẫn] của cô bị cạn kiệt do dùng UB hoặc bị tấn công địch, cô sẽ nổi giận và, với kỹ năng được tăng cường cùng các mẫu hành vi thay đổi, mang lại một sự trả thù ngoạn mục.</Text>
  <Text Key="815730F2_4784">Một tiểu thư quý tộc dù là nô lệ</Text>
  <Text Key="FE1D9CFB_4785">Thuật Điều Khiển Tinh Thần Manticore: Pháo Hạm Hydra</Text>
  <Text Key="2F5272C3_4786">Gây sát thương vật lý cực lớn lên kẻ địch phía trước, giảm mạnh M.ATK của chúng và giảm trung bình P.DEF. Thêm vào đó, tăng cực mạnh sức tấn công vật lý và Tỷ lệ Chí Mạng vật lý của bản thân với cái giá là 10% HP tối đa của bản thân; sát thương tự gây này không hồi TP. Nếu bản thân có [Túi Kiên Nhẫn], tiêu thụ một Túi Kiên Nhẫn để tăng cực mạnh thêm sức tấn công vật lý.</Text>
  <Text Key="80DBEC1B_4787">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm M.ATK của một kẻ địch lên $2 trong 18s.\n►Giảm P.DEF của một kẻ địch lên $3 trong 18s.\n►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $4 trong 18s.\n►Tăng Tỷ lệ Chí Mạng vật lý của bản thân lên 200 trong 18s.\n►Tiêu thụ 10% HP tối đa.\n\nNếu [Túi Kiên Nhẫn] ≥1:\n►Tiêu thụ 1 [Túi Kiên Nhẫn].\n►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $5 trong 90s.</Text>
  <Text Key="FE52F50A_4788">Kiếm Thuật Độc Dịch: Đâm Chết O-Thrust</Text>
  <Text Key="8BEAC25D_4789">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, giảm trung bình M.ATK của chúng và giảm nhẹ P.DEF. Thêm vào đó, nếu bản thân không có [Túi Kiên Nhẫn], gây thêm sát thương vật lý lớn và hồi nhẹ HP của bản thân.</Text>
  <Text Key="1A053EB6_4790">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Giảm M.ATK của một kẻ địch lên $2 trong 12s.\n►Giảm P.DEF của một kẻ địch lên $3 trong 12s.\n\nNếu [Túi Kiên Nhẫn] =0:\n►Gây $4 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Hồi HP của bản thân lên $5.</Text>
  <Text Key="D94FA06F_4791">Chém Đẩy O-Slash</Text>
  <Text Key="AD45D4DF_4792">Gây sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước. Thêm vào đó, nếu bản thân không có [Túi Kiên Nhẫn], gây thêm sát thương vật lý lớn lên kẻ địch phía trước, thay đổi mẫu hành vi của bản thân, tăng cực mạnh sức tấn công vật lý, hồi nhẹ HP của bản thân, và hồi rất nhiều TP của bản thân.</Text>
  <Text Key="CCB55F36_4793">►Gây $1 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n\nNếu [Túi Kiên Nhẫn] =0:\n►Gây $2 sát thương vật lý lên một kẻ địch.\n►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $3 trong 90s.\n►Hồi HP của bản thân lên $4.\n►Hồi TP của bản thân lên 1000.</Text>
  <Text Key="5BCBE01A_4794">Ô~hohoho♪</Text>
  <Text Key="444FA942_4795">Trao cho bản thân hai [Túi Kiên Nhẫn]. Mỗi lần người mang bị kẻ địch tấn công, một Túi Kiên Nhẫn bị tiêu thụ và tăng cực mạnh sức tấn công vật lý của bản thân. Túi Kiên Nhẫn có thể chồng lên nhau tối đa hai cái.</Text>
  <Text Key="F0E7E95E_4796">►Trao cho bản thân 2 [Túi Kiên Nhẫn].\nKhi bị tấn công, nếu có ít nhất 1 [Túi Kiên Nhẫn]:\n►Tiêu thụ 1 [Túi Kiên Nhẫn].\n►Tăng sức tấn công vật lý của bản thân lên $1.</Text>
  <Text Key="DECCEA76_4797">Thuật Sinh Tồn Manticore</Text>
  <Text Key="9F3315B9_4798">Thuật Sinh Tồn Manticore+</Text>
  <Text Key="E6008C30_4799">Một người hơi ngốc nghếch, luôn tin rằng mọi chuyện sẽ ổn thôi</Text>
