  <Text Key="9F2F9D71_44300">Nếu bạn định hướng nó đúng cách, nó sẽ trở thành một vũ khí mạnh mẽ, phải không? Khi thấy chỉ những nơi thích hợp bị thiêu rụi ở hiệu quả tối đa, tôi không thể không nghĩ rằng bạn nên giữ nguyên hình ảnh một hầu gái vụng về...</Text>
  <Text Key="EF9464E0_44301">Cố lên, Suzume!</Text>
  <Text Key="3FCC1B84_44302">Được rồi, nhưng!\nThật sự, hãy nhanh chóng giải quyết vấn đề này đi!!</Text>
  <Text Key="07B3D785_44303">Và thế là,\nMặc dù ban đầu dự định mất cả ngày để chuẩn bị quảng trường...</Text>
  <Text Key="1D57265F_44304">Cô bé Suzume đốt sạch hết, nên mọi chuyện kết thúc trong khoảng 30 phút.\nHơn nữa, không thiêu bất kỳ loại thực vật nào khác,\nchỉ có rác được dọn sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="F5DFFE4A_44305">Nhưng tớ đã cố gắng hết sức rồi!\nMọi người, các bạn nghĩ sao...?\nCác bạn hài lòng chứ～...?</Text>
  <Text Key="B8BAC122_44306">...Điều này chưa từng có, điều đó thật tuyệt.\nNhưng kết quả chắc chắn là hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="32CA7820_44307">Mặc dù bạn đã làm việc chăm chỉ đến mức này,\nviệc vẫn nghi ngờ bạn thật quá tàn nhẫn.\nTôi xin lỗi vì sự thô lỗ của mình trước đây, tất nhiên cả với Ryuuji nữa.</Text>
  <Text Key="4D8C6934_44308">Tất nhiên, cả hai đã xây dựng một bức tường.\nMột trong hai người phải là người đầu tiên đặt cái tôi sang một bên và bước về phía người kia.</Text>
  <Text Key="E8BF3B45_44309">Này, cậu nghiêm túc đấy à?\nCho đến tận bây giờ, cậu chưa bao giờ có tâm trạng\nmong cho tôi được tốt lành.</Text>
  <Text Key="BB57CB81_44310">Ồ, Trưởng Làng...\nÀ, tôi đã gây ra một phen ồn ào khá lớn,\nnhưng hy vọng mọi chuyện vẫn ổn～?</Text>
  <Text Key="0F3FB1EC_44311">Tôi không có gì để phàn nàn nếu có kết quả. Hơn nữa, dường như tình hình đã được cải thiện so với trước khi cô đến.\nTôi xin được gửi lời cảm ơn một lần nữa, cảm ơn rất nhiều.</Text>
  <Text Key="76FD7E41_44312">Cái gì cơ!?\nTôi lúc nào cũng chỉ nhận sự giúp đỡ từ mọi người,\n mà vẫn cứ liên tục vấp ngã!</Text>
  <Text Key="DACE0925_44313">Nếu vậy, thì vấp ngã đó là món quà từ trời.\nKhi cô mắc lỗi và Ryuuji cùng mọi người giúp cô,\n một trong những vấn đề của làng đã được giải quyết.</Text>
  <Text Key="AEDF96D7_44314">...Khi tôi thực sự đạt được kết quả, thái độ của mọi người đã thay đổi.\nCảm ơn cô, Matsuri-san!</Text>
  <Text Key="FCE224E7_44315">Tôi chỉ đưa ra một chút lời khuyên thôi.\nLà Kyouka đã nghĩ ra các phương pháp cụ thể,\n và Suzume-san kiên trì cố gắng hết sức đến cuối cùng nữa.</Text>
  <Text Key="299E787E_44316">Tôi có thể nói là mình đã cố gắng hết sức để không nản lòng,\nnhưng cuối cùng sự vụng về của tôi vẫn chưa cải thiện～...\nRyuuji-san, xin lỗi vì đã để anh phải đi theo chuyện này...</Text>
  <Text Key="D323517B_44317">……Không, à, ừm.\nBan đầu, tôi cũng nghi ngờ và nói những lời khắt khe, tôi xin lỗi.</Text>
  <Text Key="9F16E171_44318">Tôi cũng sẽ dựa vào cô, cảm ơn rất nhiều ♪</Text>
  <Text Key="798AD1D1_44319">Đúng như lão già nói. Nhờ các cậu, tôi cảm thấy mọi thứ đã bắt đầu thay đổi theo nhiều cách. Chừng nào các cậu không trở thành gánh nặng, tôi sẽ tiếp tục dựa vào các cậu từ giờ trở đi.</Text>
  <Text Key="057D2A6F_44320">Vì không có nguồn nước bên trong nên hơi bất tiện phải đánh răng bên ngoài...\nCảm ơn vì đã đi cùng tôi, {playername}.</Text>
  <Text Key="5C0ECD9B_44321">Chỉ để chắc chắn thôi, tôi không sợ hay bất cứ điều gì cả!\nTôi chỉ nghĩ rằng cậu có thể thấy cô đơn, nên đã mời cậu!\n...Nhưng sau đó xin hãy đi cùng tôi đến nhà vệ sinh.</Text>
  <Text Key="3DCD4097_44322">Này, Ryuuji-san?\nAnh đang làm việc vào giờ này sao?</Text>
  <Text Key="49BEBEA3_44323">Hả? À...\nTôi đang tính làm thêm một chút về những trang trí cần thiết cho việc chuẩn bị ngày mai.</Text>
  <Text Key="063546EE_44324">Sẽ tốt hơn nếu chúng ta cùng làm vào ngày mai chứ?\nAnh không cần phải làm việc khuya, Ryuuji-san.</Text>
  <Text Key="8E8BC15A_44325">Không sao đâu.\nTôi làm vì tôi muốn.</Text>
  <Text Key="055DF6E0_44326">Không tốt nếu cố quá sức, anh biết chứ?</Text>
  <Text Key="C01480ED_44327">...Tôi chỉ không thể xua đi cảnh tượng hôm nay ra khỏi đầu.\nTôi sẽ tiếp tục làm việc cho đến khi mệt.</Text>
  <Text Key="7426C720_44328">Hả?\nXin lỗi, có phải thật sự đáng sợ đến thế không?\nSuzume-san đã đốt quảng trường...</Text>
  <Text Key="1818D4BF_44329">Không phải chỗ đó!\nLà vì thái độ của người dân trong làng đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="89D35095_44330">Nhưng đó là chuyện tốt, phải không?\nTại sao cậu không ngủ được?</Text>
  <Text Key="125094CF_44331">...Tôi giống hệt Suzume.\nNếu tôi đã kiên trì mà không nản lòng, dù mắc bao nhiêu lỗi,\ncó lẽ tôi đã tránh được việc trở thành tội phạm.</Text>
  <Text Key="358293E2_44332">À... thì...\nTại sao cậu lại trở thành thành viên băng nhóm?</Text>
  <Text Key="E331F70C_44333">Tôi có thể thấy cậu chỉ là một đứa trẻ, khi gặp khó khăn thì không chịu lắng nghe và chỉ nói to.\nThôi, cũng không phải chuyện lớn lắm.</Text>
  <Text Key="E3FBE643_44334">Tôi không khác gì cô ấy.\nDù bắt đầu bất kỳ công việc nào, tôi chỉ cứ thất bại.\nĐiểm khác biệt duy nhất là... tôi dễ bỏ cuộc và liên tục thay đổi công việc.</Text>
  <Text Key="FC7205F6_44335">Dù vậy, mọi thứ vẫn không suôn sẻ, và cuối cùng, tôi đã phải kiếm sống bằng trộm cắp.\nĐiều đó đã thu hút sự chú ý của trùm băng nhóm,\n và đó là cách tôi thực sự sa ngã.</Text>
  <Text Key="531F2090_44336">Không ai giúp tôi.\nNgay cả khi đã gia nhập băng nhóm,\ntôi chỉ được giao những công việc vặt vãnh như một quân tốt có thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="B354306B_44337">...Không ai giúp đỡ khi mọi thứ không suôn sẻ với cậu sao?</Text>
  <Text Key="263E3645_44338">Có phải vì thế mà cậu bị bắt không?</Text>
  <Text Key="410CA7F1_44339">Ừ.\nTôi bị bắt vì một vụ trộm cắp liều lĩnh bởi một đứa trẻ. \nĐứa trẻ đó có tuổi tương đương với Kyouka.</Text>
  <Text Key="22E1C8FC_44340">Trùm bảo tôi giết bất kỳ ai nhìn thấy tôi.\nNhưng khi thời điểm đến... tôi không thể làm được.</Text>
  <Text Key="2FC7858A_44341">Vậy, cậu đã tự nộp mình...</Text>
  <Text Key="0968CE66_44342">Tôi nói to, nhưng tôi mềm yếu hơn các cậu nhiều. \nTôi không thể gắn bó với một công việc bình thường,\n và cũng không đủ quyết tâm để trở thành một kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="AB3DB2E7_44343">Chỉ thật đáng thương mà thôi...</Text>
  <Text Key="C3894719_44344">Tôi không nghĩ đó là đáng thương.</Text>
  <Text Key="7DE2A5BA_44345">Này,\nNgay cả cô nhỏ cũng đã thức rồi à?</Text>
  <Text Key="156BAFEA_44346">Xin lỗi, nhưng khi tôi đi lấy nước, tôi nghe thấy một số giọng nói...\nTôi vô tình nghe lén tất cả mọi chuyện.</Text>
  <Text Key="93851DFE_44347">Ryuuji-san cũng đang giúp mọi người...\nTức là, tôi cảm thấy như mình đang được giúp đỡ một chiều...</Text>
  <Text Key="7EF29D03_44348">Và rồi, anh làm việc rất tốt mà, phải không!\nVì vậy, lần này sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="B8DF8A6E_44349">Tôi có nghĩ cậu có thể bắt đầu lại không?\nNgay cả bây giờ?</Text>
