  <Text Key="9562C960_69850">Có thể đây không phải công việc đóng mẫu...\nMà là một buổi quay phim truyền hình chứ?</Text>
  <Text Key="89524365_69851">Ừm, vậy là được chứ gì? Ahaha~</Text>
  <Text Key="CD396AD4_69852">Nhưng sao cô lại biết về con chó đã lấy mất đồ ăn vặt của chúng ta?</Text>
  <Text Key="C9DA62F7_69853">Dạ, dạ... À, đúng rồi! Thực ra thì, cô biết đấy,\ncon chó lúc nãy đã chạy mất trong lúc quay phim...\nNên tôi đang đuổi theo nó.</Text>
  <Text Key="383C3C89_69854">Không thể nào, tệ quá!\nNhưng Suzuna-chan, diễn viên, có cần phải tự mình đuổi theo nó không?</Text>
  <Text Key="BA8E5EF7_69855">N-Này, nhìn kia kìa! Cô biết đấy, khi quay phim, diễn viên và ekip đều là một phần của một tập thể lớn. \nChính vì vậy chúng tôi đều đang cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="684F51C7_69856">Ồ... Đúng như dự đoán của Suzuna-chan... \nKhông chỉ ngoại hình hoàn hảo, cô ấy còn sẵn sàng nhận công việc hậu trường. Thật đáng ngưỡng mộ...</Text>
  <Text Key="2076E445_69857">...Chúng tôi cũng sẽ giúp bắt chúng.\nRốt cuộc thì nhanh chóng tiếp tục quay phim sẽ tốt hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="C260084E_69858">Thật sao!? Cảm ơn cưng quá~! \nNhưng... không chỉ một con đâu...</Text>
  <Text Key="4E3D9F19_69859">Vậy sao? Có bao nhiêu?</Text>
  <Text Key="14A57B6B_69860">Ừm, tôi không rõ, nhưng chắc là rất nhiều.</Text>
  <Text Key="50C7BD9E_69861">Đừng lo, mọi chuyện đều ổn!\nỞ đây còn nhiều bạn bè khác nữa! \nTất cả đều là fan của Suzuna-chan, nên tôi sẽ gọi họ!</Text>
  <Text Key="21E021B5_69862">Cảm ơn cưng nhiều~!\nTôi sẽ chính tay bắt lấy nó.\nCây cung và mũi tên này là cần thiết.</Text>
  <Text Key="C9BE7BB4_69863">Vậy nên, nếu ai tìm thấy chó, hãy báo cho tôi! \nTôi sẽ chạy đến ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="6A238864_69864">Sau khi xong việc,\nhãy cùng nhau ăn đồ ngọt và chụp ảnh kỷ niệm!\nĐể cảm ơn vì đã giúp tôi! Vậy thì, bắt đầu thôi~!</Text>
  <Text Key="437CF3E6_69865">Phew~... Có vẻ mọi chuyện ở đây đang diễn ra suôn sẻ. \nNinochi, không biết cô ấy thế nào rồi?</Text>
  <Text Key="556DF94E_69866">Phụ nữ</Text>
  <Text Key="14174A9E_69867">Được rồi, hãy bắt thật nhiều và tạo nên thành tích, desu! \nGiống như một lễ cúng dâng cho Shogun vậy!</Text>
  <Text Key="E3E35931_69868">Nếu chúng ta lan truyền tin đồn, chúng ta sẽ nổi tiếng! \nNày, chờ một chút! Dừng ngay lại!\nCác người bị bắt!</Text>
  <Text Key="B1850824_69869">Waaah!</Text>
  <Text Key="1FAA347C_69870">...Tôi bị phớt lờ. Thật vô lễ.\nCó vẻ như lời nói của con người không thể đến được với linh hồn sau cùng...</Text>
  <Text Key="0BD28311_69871">He-he-he... \nNếu các người định làm thế,\nthì tôi cũng có ý tưởng rồi...!</Text>
  <Text Key="F6A6EB96_69872">Deke deke den!\nThuật ninja: Bản nhạc Diễu hành Quyến rũ!\nPiyaharara~♪</Text>
  <Text Key="75426B8C_69873">Kyaaan!?!</Text>
  <Text Key="B54FCE3A_69874">Ồ! Dừng ngay lại, làm ơn!\nHãy giữ im lặng và ngoan ngoãn, được chứ~?</Text>
  <Text Key="474DE7EF_69875">Lén lút, lén lút... Rình rập tiến lại... Shuva! Tôi bắt được rồi, desu!</Text>
  <Text Key="647B4EB5_69876">Tôi làm được rồi! Trận chiến đầu tiên là một chiến thắng vang dội!\nHãy tiếp tục bắt chúng như thế này và cố gắng hết sức!\nBooooooo!</Text>
  <Text Key="66746D14_69877">Gâu?\nGâu gâu?\nWoaaah!</Text>
  <Text Key="23A4FD52_69878">Ồ...?\nNgay cả Cotton Candy-chan ở nơi khác cũng phản ứng!\nCó vẻ như chúng phản ứng với âm thanh của sáo, dù sao đi nữa!</Text>
  <Text Key="B7B07957_69879">Với thế này, tôi chắc chắn có thể tìm thấy và bắt được nó!\nĐó là một cuộc săn mồi ồn ào! Wahaha-desu!</Text>
  <Text Key="F5962615_69880">Shogun, xin hãy đợi!\nThuộc hạ số một sẽ trở về với thành tích vang dội!\nTiến lên, bây giờ là lúc, boooo!</Text>
  <Text Key="B668F184_69881">{playername}, xin lỗi vì để cậu chờ lâu~!\nTôi đã bắt được rất nhiều~!</Text>
  <Text Key="A1E8DABD_69882">Vì tôi không thể giữ chúng hết trong tay nữa,\ntôi quay về~ \nĐược rồi, xin hãy thu thập chúng giúp tôi~!</Text>
  <Text Key="F18AFB8D_69883">Có vẻ như Suzuna và mọi người\nchưa quay về, nhỉ~?</Text>
  <Text Key="1E7D2F96_69884">Xin lỗi vì để cậu chờ!</Text>
  <Text Key="3568844F_69885">Suzuna, những người này là ekip quay phim à? \nHọ quay phim vì Onii-san đang mang theo thứ gì đó sao?</Text>
  <Text Key="DF46B972_69886">Ừm, có lẽ... đúng vậy!</Text>
  <Text Key="80DE24AB_69887">Suzuna, chuyện gì xảy ra với những người này~?</Text>
  <Text Key="457BEE68_69888">Tất cả fan của tôi!\nHọ đã giúp tôi bắt nó~</Text>
  <Text Key="19811DB8_69889">Nhân tiện, cô ấy nói đang làm mẫu~ \nSự nổi tiếng của Suzuna thật sự tuyệt vời! Mọi người, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="8825FF2B_69890">Buông tôi ra!</Text>
  <Text Key="098A2021_69891">Ồ, này này này. Có điều tôi muốn hỏi...\nVậy, Cotton Candy-chan, cô không nói được ngôn ngữ con người, phải không?</Text>
  <Text Key="0118FC7A_69892">Đó là chó, đó là quái vật, và nó không nói được~</Text>
  <Text Key="A87E364D_69893">Ahaha, đúng chứ?\nNó hoàn toàn giống như Cotton Candy-chan, cô biết đấy?\nTôi tìm thấy nó, nên tôi bắt nó...</Text>
  <Text Key="9B685879_69894">Tôi không phải quái vật! Miyako là một con ma!\nHơn nữa, tôi thích pudding hơn kẹo bông!</Text>
  <Text Key="EBEA4375_69895">Lưới này để làm gì!? \nTại sao nó có thể bắt được ma Miyako!?</Text>
  <Text Key="64111B16_69896">Bởi vì, cô biết đấy, đó là một mũi tên đặc biệt để đối phó với linh hồn. Cô nói mình là ma, nhưng về cơ bản cũng giống nhau, phải không?</Text>
  <Text Key="5B445287_69897">Hidesai, chúng ta nên thu thập nó để phòng ngừa...?</Text>
  <Text Key="F534901D_69898">Đứa trẻ đó là người quen.</Text>
  <Text Key="A9BA5734_69899">Cậu!?! Làm ơn giúp tôi!\nGiải thích với bọn này và bắt chúng dừng lại!</Text>
