  <Text Key="A538CF28_24450">Hở...? Tôi bỗng tỉnh rượu và thức dậy...</Text>
  <Text Key="947721CB_24451">Xin lỗi, nhưng tôi đã chạm vào đồ đạc của cô mà không xin phép. Tôi nghĩ sẽ rắc rối nếu cô ngủ suốt đêm.</Text>
  <Text Key="FACED1D5_24452">Có vẻ như cô chưa quen với chuyện này, nên tôi muốn hướng dẫn trực tiếp, nhưng cô ngủ rất yên lành.</Text>
  <Text Key="99751990_24453">Aha ha... Xin lỗi, cảm ơn nhiều, xin lỗi...</Text>
  <Text Key="14F7DD55_24454">À, tôi là Yukari. Còn anh là... Armor-san, phải không?</Text>
  <Text Key="DE3A1F83_24455">Không, tôi là Jun.</Text>
  <Text Key="4AACD368_24456">Jun-san...? Và mặc áo giáp... Ôi! Có phải là đội trưởng của Nightmare, Đội Hiệp Sĩ Hoàng Gia không!?</Text>
  <Text Key="04341334_24457">À, đúng vậy. Nhưng bây giờ tôi đang nghỉ phép.</Text>
  <Text Key="B158F4C4_24458">Này! Tôi đến từ Tổ Chức Mercurius! Trong chuyến du lịch 'Đố vui Lục địa Astraea' do guild chúng tôi tổ chức trước đó...</Text>
  <Text Key="EDB2FD59_24459">À, tôi cũng nghĩ vậy. Tôi có cảm giác chúng ta đã gặp nhau ở đâu đó... nhưng... trông cô hoàn toàn khác, nên tôi không nhận ra ngay.</Text>
  <Text Key="8DD20609_24460">Aha ha... Tôi xấu hổ quá... lúc đó, tôi đã không uống bia lúa mạch...</Text>
  <Text Key="9A33A20E_24461">Và... cô đã thay đổi hình ảnh kể từ đó? Tôi nghĩ trước đây cô mặc áo giáp đen... nhưng giờ thì giống cỏ hoặc rừng hơn...</Text>
  <Text Key="3E00EEEB_24462">Đây là áo giáp dùng ngoài trường. Tôi dùng nó tùy theo tình huống.</Text>
  <Text Key="EEC1559A_24463">Dùng ngoài trường... Jun-san cũng đến đây để cắm trại sao...?</Text>
  <Text Key="26948588_24464">Ừ, đúng vậy. Đây là một buổi tập luyện cắm trại.</Text>
  <Text Key="18F20F9B_24465">Mặc dù đang nghỉ phép, nhiệm vụ của tôi là bảo vệ sự an toàn của mọi người. Tôi luôn cần rèn luyện bản thân bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="0C29511D_24466">Ra vậy...</Text>
  <Text Key="E06E5B7D_24467">Nhân tiện, tôi có thể đưa ra một đề nghị được không?</Text>
  <Text Key="C36053EA_24468">À, được. Mời anh nói.</Text>
  <Text Key="14F54050_24469">Bảo vệ những người không thể chiến đấu trên chiến trường không phải là công việc duy nhất của Nightmare, Đội Hiệp Sĩ Hoàng Gia chúng tôi. Cũng là nhiệm vụ của chúng tôi khuyến khích họ học các kỹ năng sinh tồn.</Text>
  <Text Key="D30C48D8_24470">Vâng... Tôi nghĩ đó là một niềm tin cao quý. Cảm ơn anh vì luôn bảo vệ hòa bình của Landosol.</Text>
  <Text Key="FF49962A_24471">Chính vì vậy, Yukari-chan. Tôi không thể bỏ qua thái độ dễ bị tổn thương của cô trước thiên nhiên với tư cách là Đội Trưởng Nightmare.</Text>
  <Text Key="6FF87DE7_24472">Nếu cô quan tâm, tôi muốn dạy cô những kiến thức cơ bản và kỹ thuật cắm trại cho người mới bắt đầu. Cô nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="310155A7_24473">Ừm... Điều tôi muốn làm chỉ là uống bia lúa mạch ngoài trời, chứ không phải cắm trại... nhưng, đúng là tôi không biết nhiều về cắm trại...</Text>
  <Text Key="C294DF1D_24474">À, Jun-san. Nhân tiện, chúng ta sẽ làm những việc gì...?</Text>
  <Text Key="7DE884C1_24475">Ừm... trước tiên, chúng ta sẽ bắt đầu bằng việc chặt củi!</Text>
  <Text Key="0D7AA1BA_24476">Hở? Vận động ngay à...? Tôi cần lưu ý điều gì...?</Text>
  <Text Key="CC60B8AC_24477">Người ta nói một tâm trí khỏe mạnh cần một cơ thể khỏe mạnh. Và trong cắm trại, không có gì bắt đầu mà không có lửa.</Text>
  <Text Key="F70D345E_24478">Nó giống như một khóa học hoặc buổi tập cho người mới bắt đầu hơn... Tôi chỉ muốn uống bia lúa mạch ngon...</Text>
  <Text Key="26C02C0A_24479">...Ồ, nhưng! Có phải đồ uống sau khi vận động hay làm việc đều rất ngon không...?</Text>
  <Text Key="514E4FB4_24480">Chặt củi là một trải nghiệm độc đáo khi cắm trại, và nó có thể dẫn đến 'ly đồ uống ngon nhất'...!</Text>
  <Text Key="F335E936_24481">Khi nghĩ về điều đó, nó không phải một ý tưởng tồi. Không, đó là một cơ hội! Jun-san, xin hãy dạy tôi những kiến thức cơ bản về cắm trại!</Text>
  <Text Key="06266A1F_24482">Ừ, đúng là tinh thần đó! Hãy bắt đầu thôi!</Text>
  <Text Key="D396C840_24483">Được rồi, bắt đầu nào...\nSei! Sei! Sei!</Text>
  <Text Key="DB859896_24484">Ồ, cô có cơ bắp tốt.\nThật là một thành viên của Tổ Chức Mercurius.</Text>
  <Text Key="7BA777B0_24485">Một đống lửa trại tiêu thụ nhiều củi hơn bạn nghĩ, nên tốt hơn nên chuẩn bị nhiều hơn. Đó là tinh thần.</Text>
  <Text Key="E0FBD79B_24486">Sei! Sei! Sei!</Text>
  <Text Key="12891092_24487">Hừm... Nhìn Yukari chặt củi khiến tôi cũng muốn vận động cơ thể. Hãy làm cùng nhau!</Text>
  <Text Key="AB9A3FAE_24488">Eeeeei!</Text>
  <Text Key="AF931D3E_24489">Sei! Sei! Sei! Sei! Sei! Sei!</Text>
  <Text Key="A3C71A0B_24490">Có vẻ như một con chim gõ kiến đang làm tổ ở đâu đó. Có phải mùa di chuyển không?</Text>
  <Text Key="84C1DF8D_24491">Khi tôi nghe thấy âm thanh của hoạt động thiên nhiên như thế này, trái tim tôi cảm thấy thư thái... Chúng ta không thể nghe thấy ở Landosol, bạn biết đấy...</Text>
  <Text Key="82FCB62B_24492">Hở? Ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="27FE6EAE_24493">'Tiếp tục đầu hàng bản thân trước thiên nhiên và suy ngẫm về bản thân.' Có phải đó là những gì cô hoa và anh cây nói... hay nghe như vậy?</Text>
  <Text Key="4CAC94E7_24494">À... Hiệu quả của không gian cô lập bắt đầu thể hiện. Tôi có thể nghe thấy lời nói của hoa và cây lần nữa!</Text>
  <Text Key="594F1DFD_24495">Được rồi, theo chỉ dẫn của hoa và cây, tôi sẽ giải tỏa tâm trí và suy ngẫm trong khi được bao quanh bởi màu xanh của rừng...</Text>
  <Text Key="92569238_24496">Tôi là cỏ... Tôi là cây... Tôi là một elf sinh ra và lớn lên trong rừng...</Text>
  <Text Key="531EE0BA_24497">Vâng... Tôi đã được thiên nhiên yêu thương và đã yêu thiên nhiên như một người sống một mình...</Text>
  <Text Key="6E4C2C3C_24498">...Hừm. Aoi-kun đang thế nào?</Text>
  <Text Key="7AF71143_24499">Ừ, dạo này tôi thấy cô ấy hơi lạ, tôi cảm thấy vậy.</Text>
