  <Text Key="BC252B8F_54500">Vui quá... Vui thật sự! Và không chỉ vì đối thủ mạnh, mà còn là niềm vui khi đứng sát vai nhau, dốc hết sức giữa những Vương Miện Khác!</Text>
  <Text Key="2D6CA043_54501">Tôi không thể nói mình chia sẻ thế giới quan khoái lạc đó, nhưng đối thủ là đối thủ. Tôi sẽ dốc hết sức mà không cần thăm dò thừa thãi.</Text>
  <Text Key="A5DBC523_54502">Thực tế, tôi thường chiến đấu bằng cách chấp nhận rủi ro và xem xét tác động đến những người xung quanh.</Text>
  <Text Key="76334E70_54503">...Nhưng.</Text>
  <Text Key="5D986B17_54504">Xin lỗi, tôi không giữ nữa. \nĐây không phải cách giải mê cung, nhưng...</Text>
  <Text Key="EE102ECF_54505">...Tôi sẽ phá hủy mọi bức tường chặn đường, và đánh bại bạn mà không rẽ sang ngả nào!</Text>
  <Text Key="9C324D31_54506">Vượt qua trận đấu với boss thứ hai (ĐẶC BIỆT)</Text>
  <Text Key="00351F7B_54507">Vượt qua trận đấu với boss thứ hai (ĐẶC BIỆT) với tổng cộng 5 lần thử</Text>
  <Text Key="A6813458_54508">Một ngày nọ, Hướng Dẫn Tiên Fio bất ngờ đến thăm {playername}. Khi hai người bắt đầu điều tra lý do cô trở về hình dạng cũ, họ gặp một phiên bản kỳ lạ của Ames và không lâu sau đã bị bao phủ trong ánh sáng bí ẩn.</Text>
  <Text Key="1FADCDA0_54509">Có vẻ bạn vẫn chưa hoàn toàn tỉnh táo.\nThôi được, tôi đoán mình sẽ phải chắc chắn.</Text>
  <Text Key="0ADBC80C_54510">Bạn có biết tôi là ai không?</Text>
  <Text Key="46A6F25A_54511">Ngày xửa ngày xưa, tất cả đã bắt đầu...</Text>
  <Text Key="8E3F9482_54512">──Đây là... ký ức của một thời đã xa xưa.</Text>
  <Text Key="DB76C41A_54513">Cuối cùng cũng tỉnh rồi!</Text>
  <Text Key="6F73DB41_54514">Tôi là Fio Tiên.\nTôi sẽ dạy bạn những điều khác nhau về Astrum, nên lắng nghe kỹ!</Text>
  <Text Key="018757F0_54515">Một cậu bé nào đó đã được mời đến một thế giới chưa biết, và bắt đầu cuộc phiêu lưu với một Hướng Dẫn Tiên đơn độc.</Text>
  <Text Key="47F6EA00_54516">Có một điều gì đó trong Astrum mà tôi muốn cậu bé làm thay mình.</Text>
  <Text Key="712AB5BE_54517">Thu thập các quả cầu bằng cách đánh bại các boss ở mỗi khu vực,\nvà đến tầng thượng của tòa tháp.\nĐây là điều kiện để hoàn thành trò chơi.</Text>
  <Text Key="8955026A_54518">Mục tiêu là hoàn thành Huyền Thoại Astrum.\nHướng dẫn Công Chúa đến đỉnh Tháp Sol và trao đi ước nguyện của cô ấy.\nTrên hành trình của cậu──</Text>
  <Text Key="E361D326_54519">──Ra vậy!\nBạn là Princess Knight của Akira!\nBạn có thể gọi tôi là Regina Geas.</Text>
  <Text Key="0CC4CCB9_54520">Anh ấy đã gặp phải vô số đối thủ đáng gờm...</Text>
  <Text Key="BE98EE46_54521">Tôi sẽ không giữ nữa.\nTôi chắc chắn sẽ đánh bại tất cả các bạn ở đây.\nVới toàn bộ sức mạnh của mình──!</Text>
  <Text Key="6E59A4BB_54522">Vượt qua vô vàn gian khó...</Text>
  <Text Key="D70659F8_54523">......Tôi tin tưởng bạn. Cả đồng đội của bạn nữa.</Text>
  <Text Key="D6A87AA8_54524">Và đứng trên những ham muốn lớn lao...</Text>
  <Text Key="3E7D6896_54525">Rất vui được gặp.\nPrincess Knight của Akira...\nTôi là Kaiser Insight...</Text>
  <Text Key="FF450E27_54526">──Đó là dối trá. Bạn đang nói dối. Điều đó không thể đúng!\nƯớc nguyện của tôi là tạo ra một thế giới mới, chính xác như tôi tưởng tượng...</Text>
  <Text Key="A6D321F5_54527">Không lâu sau, cậu bé được mặt trời và các vì sao ban phước.</Text>
  <Text Key="E6887E05_54528">──Chào mừng đến Tháp Sol.\nNhững nhà phiêu lưu dũng cảm đã vượt qua vô số thử thách.\nTôi chào đón tất cả các bạn.</Text>
  <Text Key="7EE22507_54529">......Xác thực hoàn tất. Bạn đã được công nhận là một Công Chúa.\nBắt đầu quy trình Princess Connect ngay bây giờ......</Text>
  <Text Key="8DDC67DE_54530">Quá khứ chúng ta từng đi qua, giờ đã mất──</Text>
  <Text Key="2BF348DD_54531">──Này, kìa! Tỉnh dậy đi!</Text>
  <Text Key="8208DD21_54532">Này, bạn đang nhìn chỗ nào? Ở đây, bên này!\nNhìn xuống thêm chút nữa!</Text>
  <Text Key="BDDAD65A_54533">Bạn không nghĩ mình vẫn đang mơ chứ?\nĐây không phải giấc mơ của bạn, và tôi cũng không đang cho bạn xem gì đâu.</Text>
  <Text Key="0D5866F1_54534">Vâng, rất tốt.\nBạn nhớ rõ ràng──có vẻ trí nhớ của bạn vẫn hoạt động bình thường.</Text>
  <Text Key="B34013B3_54535">Bạn đang nửa ngủ? Hay tất cả tiên đều giống nhau với bạn?\nÀ, có lẽ sẽ vui nếu tôi đùa ở đây và đổ lỗi cho cô ấy.</Text>
  <Text Key="42B1FE29_54536">Này nào... well, tôi cũng không thể trách bạn được.</Text>
  <Text Key="F10DED1B_54537">Vậy thì hãy bắt đầu bằng lời giới thiệu.\nTôi là Fio.\nTôi từng là một Hướng Dẫn Tiên trong Huyền Thoại Astrum.</Text>
  <Text Key="DCB7C519_54538">À, tôi cũng được gọi là Navi Fairy và những cái tên khác, nhưng cũng chả khác biệt mấy.\nVì nhiều lý do, hầu hết các Hướng Dẫn Tiên đã bị tiêu diệt, nhưng Nebbia và tôi somehow đã sống sót.</Text>
  <Text Key="1B7E9D06_54539">Đây là hình dạng ban đầu của tôi. &quot;Ames&quot; mà bạn đã biết là nguyên mẫu của chúng tôi... một tổ tiên theo một nghĩa nào đó.</Text>
  <Text Key="AB98CC4E_54540">Cho đến tận bây giờ, tôi ở trong cơ thể Ames mà không hiểu tại sao,\nvà tôi không thể trở về hình dạng ban đầu, nhưng...</Text>
  <Text Key="EA9BDDA4_54541">Sáng nay, tôi bỗng nhiên trở lại.\nTôi đã thực sự sốc.</Text>
  <Text Key="CA588F1E_54542">Một tác nhân kích hoạt...</Text>
  <Text Key="6D242634_54543">......Tôi cảm thấy như đang mơ.</Text>
  <Text Key="DA5DEB6D_54544">Về một thứ rất hoài niệm──một giấc mơ về một thứ đã lâu xa rời tôi.</Text>
  <Text Key="3913316A_54545">Nhưng tôi lạc đề rồi...\nTôi cần tìm ra lý do chính xác tại sao tôi lại như thế này lần nữa.</Text>
  <Text Key="6F0CABDF_54546">Tất nhiên, tôi sẽ để bạn giúp tôi.\nBạn không có quyền từ chối!</Text>
  <Text Key="1D69928E_54547">À, xin lỗi, tôi hơi ép buộc, phải không?\nÔi không, không tốt, thói quen cũ của tôi lại hiện lên.\nTôi phải cẩn thận...</Text>
  <Text Key="5D020ADD_54548">......Vẫn ổn như thế này, hả.\nTôi không cố ý giả vờ như Ames hay gì đâu.\nTôi tự hỏi liệu những thứ này có bị ảnh hưởng bởi cơ thể này không.</Text>
  <Text Key="6804CB8F_54549">À, nếu bạn nói được──</Text>
